<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>何长工 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%95%E9%95%BF%E5%B7%A5/</link>
    <description>Recent content in 何长工 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%95%E9%95%BF%E5%B7%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1005/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1005/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，大家好，大家好，完了，我真的念不了了，你看看战友们，我这速度我能念下来？这不是开玩笑的啊。我这眼睛可以吧，记着在这种情况下啊。我还是能看得到大家的名字，大家觉得我这可以啊，我这还是可以的啊，眼睛。对了，我跟战友说，别忘了一会儿啊，文贵的YouTube频道最近加了广告，我不知道啥时候，我们要测试三个月，测试三个月，因为文贵的频道已经不属于文贵啦，已经划为郭媒体的投资者了。他们要测试我的广告流量，大家要记住啊。文贵YouTube频道已经传上去了啊，Sara别忘了一会儿我直播完你得传到YouTube频道。
哎呀，我们的李倍喜太可爱了，李倍喜的文章在国内大火，李倍喜的文章火的一塌糊涂啊，现在李倍喜在我山东老家临沂，沂蒙山区啊特别火。我们运城有个老战友，是个校长，说这个李培喜啊能不能跟我们联络联络，帮我们学校写几篇文章。我说你太搞笑了，李倍喜给你写两篇文章你学校关门了。为什么我要念啊战友们，现在很多人都成名了，都不念战友了，我不能不念啊，没有战友没有文贵的一切啊，这个我必须要念。看上去好像念不重要，但是我觉得被念的战友很重要啊。你像木兰传奇，都那么老的战友了是吧，都是老老老战友了，都是奶奶辈的啦，她还挺在乎啊，不念她还不高兴，老不念Sara，Sara不高兴，为啥你不念我，七哥啊，你看都这样的人啊。我没有美颜啊，我绝对没有美颜，这是100%的我真实的颜色，说实话我从我手机上看我这感觉特别不好，真实我今天的这个气色特别好，脸色粉红红的。
昨天我告诉大家一个笑话，我前天晚上，我开会开到9：30在办公室，我回来以后，到家还要开会，我一进屋，我太太看着我，你那脸红扑扑的咋回事儿啊？喝酒啦？我说没有啊，把脸凑过来闻闻，我脸凑过去了，她就开始闻，闻半天，闻的我不高兴了，我说你觉得我真的会喝酒？她说不是我就是看看，我说你对我不相信啊这是，哎呀。后来给我写了个条给我道歉啊。我说什么情况下我能喝酒，我说怎么可能啊，所以说她觉得我脸红扑扑的喝酒了，真的在摄像头上看着是我现在的脸色，但是这个瞅着一点都不像。绝对没有美颜，我今天用的是个大相机，是个佳能的那个大的，所以今天你们看到的效果不一样啊。这个是大相机，而且我是站着的。我们的投资者对我现在都有要求，这世界上，啥都能要人家的，别要人家钱。我这一辈子没让人说过，真恶心死我了现在，对不起啊投资者，不是对你们。
行了，我把这搁这儿，你看我得放在摄像机上，带一个大架子，我可以把手机放在这儿。今天，战友们，你们会看到聚焦在脸上那个框，没有问题啊，我也不在乎，聚焦一下，它自己会下去。耶，还跟画眉似的，挺好看嘞。
亲爱的兄弟姐妹们，今天啊，因为我一会儿要到办公室，12：00钟有紧急会议。本来今天我准备好的，我想是从9：30我坐在这儿跟大家聊天，中间休息两次，我想聊个三四个小时。我要聊三个主题：
一个是郭宝胜的开庭，我说过我还是要大概给大家讲一讲，我认为对年轻的我们90后2000后有意义。你比如说刚刚的在国内很火的何长工啊，何长工的孩子，出现了开着豪华奔驰的越野车G系的越野车到了故宫，造成了天下大乱，网民一片骂声。大家可能知道，何长工的孩子，他是中国旅游局的总公司的总裁，也就是董事长，正部级待遇，千万别忘了啊，跟我是好朋友。大家你们看到吴仪副总理还有李克强总理在裕达那儿照相的时候，当时是中国有史以来，全国举行的旅游会议，第一次在一个私人的酒店，私人酒店，以前都是在国家酒店，全部清空，开了一星期的全国旅游工作会议。当时到场的是谁呢，当时吴仪副总理是抓卫生抓旅游的，她当然是全天到场，我全程陪。她在哪个屋睡觉，3402、3401、3403都是她的房间，我在3405隔壁睡觉，她的保镖，苗耀辉（音）先生在她的隔壁，整个这一层就我们仨人。那么另外一个人物就是何长工的儿子，叫何啥伟我都忘了，当时的旅游公司总经理，叫何什么伟，后来呢，当时的省委书记在那儿陪着，就李克强，郑州市委书记李克，不带强，也在那儿陪着，河南副省长，河南郑州市市长王文超。然后呢，当时朱镕基的原大秘，云南省副省长顾朝曦在那儿陪着，当时的李伟，朱镕基总理的李伟大秘，还有各省的省长，很多，那时候吴仪副总理权力熏天呐，而且是看好当总理了，那帮人全都拍马屁，所以我那几天火的就感觉不行了。
我是端菜服务，然后整个协调现场，所有的警卫都得听我的，那警卫都那王八蛋后来都到了8341，到中央警卫局了，小屁孩个个坏得很，贪婪得很，老掐我们服务员小屁股，很糟糕，我老骂他们。所以说那个时候呢我这脾气那时候是非常不好的时候，一开始我头发到这儿，他说能不能把头发理短点，老郭。我说这你都管。说能不能稍短点，最后我给大家看，我理到这儿，从那以后就一直保持到这儿了。当然了我们最完美的一次全国旅游工作会议，我也跟何什么伟啊，何长工的儿子，跟他认识，他跟谁是亲家，当时的一个广东省副省长，是亲家。他的儿子女儿我都见了，儿子女儿都是非常非常优秀的孩子，当然了都做生意，不做官，非常有钱，那加州买个房子那算啥啊，把中央公园某个楼买下，那是一秒钟的事儿。我说的是2001年啊，2001年战友们啊，一秒钟的事儿买下来，那越野车那算啥。
何家的影响是巨大的，巨大的！你可别论资排辈，论资排辈是一种，还有一个，现在是论啥啊，大家知道吗？现在共产党内部也讲真实力，不叫实力，叫真实力，啥叫真实力啊，你私生子有多少，就你有没有后；第二个你有没有海外国际关系，另外一个你到底在共产党内部你有多少就是他们说的你自己的团队，或者说他们叫你的人。另外一个更重要的事情，就你现在跟实权老大有多好，何长工的儿子，叫和什么工何什么伟啊，我真是，等一等啊，我看战友可能有知道的。
郭叔美颜，我绝对没有美颜啊，我再说一遍，没有美颜，向天发誓没有美颜。这个叫何什么了，我忘了真是，战友们有没有人说出来的啊，这放手机字儿还是太小，他跟李克强不是一般的好，他跟习的姐姐这些人都非常非常好，几个姐夫也非常非常好，所以说，他是实力派，真实力派啊，战友们，不是开玩笑。那么我想告诉大家的，我本来今天要给大家要谈一系列的这些事情啊，就是国内的几个热点，但是战友们都关心0.3，我今天一会儿再说，没啥，别着急啊。0.3我就说了吧，0.3别着急，你要听不到“蹦”一响，0.3就不会来，你们不要猜，路德，重磅路德先生，拜托了，咱不要猜了，别猜了，拜托了。哎呦，咱不猜了啊，安红美女，还有我们艾美女，艾美女的声音太好听了，哎呀我的妈呀，可以当播音员了。路德先生哪儿找这么多神女真是，真了不得。这个咱都不猜了，0.3里边一定要有3个以上的元素，要“蹦”一声，然后得白宫开记者招待会，第三个得有所谓的现在天上的星星，得有蹦下来的。没这个不算数啊，记住我说的啊，不到那时候不宣布，我不宣布啊，0.3，我也不会再回答了啊，你们也别猜了，你们谁猜都是，会砸你自己的脚。现在你们真的搬那0.3的石头砸自己的脚。别猜了，别砸了啊，很危险很危险。
我给大家说今天我为什么穿这个衣服啊，因为我本来是12：30去开会，大家知道，紧急要开会，所以我今天直播不会那么长时间，因为我要去开会嘛，我本来是穿的是很正式的一套，全新的，今天因为纽约还是冷，我超级喜欢这个冷，我就穿了个全黑的立领的喀斯米（音）的这么一套衣服，但是因为今天要直播呢，我就别让大家上了镜头以后看了干嘛呢跟去奔丧似的是吧。我就穿上了这个红衣服，这是准备到23号，两个法治基金的会要穿的衣服，我今天就穿上了啊。但是里边这个喀斯米（音）还是今天一会儿开会要穿的，因为星期六嘛，而且对方明确说咱不打领带，所以说就不打领带。
我昨天晚上睡得特别特别好啊，昨天就倒在那儿就崩一觉四个小时啊，起来以后，约好的几个视频我是不想说了，给人家发信息，今天视频取消，我要睡觉，所以说这个世界挺好，只要你决策你就自己肯定舒服，我邦又一觉，又将近四个小时，3小时40分钟。这是最近很少的啊，咣又这么一觉，因为今天啊很多我们基金的董事会在迈阿密开。
他们是今天都飞迈阿密去了，我是因为这几天要准备法制基金的事，我去不了了。他们先跟我在这开完，（然后）都去迈阿密，上船去了。人家上完船还有娱乐节目，我也不能去了，所以咱爆料革命搞得我也没有自我了，所以我得在这参加几次视频表决，人家一堆人都去了。
所以我今天是十二点突然说美国的纽约的一位大姐，纽约的一位大姐，我早上已经拒绝她了，我说我今天星期六早上有大直播，但是她就是特别气喘吁吁：Miles你今天必须跟我见面，不能晚于十二点半，你不能这样对待我，你必须得见，我要告诉你我从中国回来的感受。
我知道她发现啥了，我都能想到她想啥：刚到中国转了两星期，她俩哥们儿，最好的哥们，都已经消失了，找不着了。都是当年潘石屹两口子求人家，给人家磕头，（然后）人家帮他的人。而且当时潘石屹两口子跟黄艳还没好的时候，拜托这个人来联络黄艳，你想想这是多少年的关系，同时跟我这位美国大姐是有关系的。就这回这样的两人都被消灭了，另外一个她在国内也给我发消息。
她说整个中共现在就是走向灭亡，她说Miles一点都不为过，而且两次见了王岐山，而且见了刘鹤，刘鹤在美国的时候就是在她家住了好长时间。搞房地产赔得一塌糊涂，就特别求她，我就不说了，美国最出名的华人之一也曾经寄居她家门下。
所以说，战友们，共产党想挡住我们是绝对不可能的，除非它自己躲进洗手间去插擀面杖去，不见人了就和擀面杖相处。我就啥也不知道了，只要它不躲在洗手间里插擀面杖，只要他出现在有摄像头的地方，只要用通信方式，他只要跟人打交道，我就知道他什么时候，啥我都知道。
这样的人他敢不见吗，求人家见。人家本来说我不想去中南海跟你们见面，能不能让我在北京饭店或者其他地方见，他说不行，还得显摆王岐山，非得让车接到中南海见去。为啥啊，要在美国人面前显摆我王岐山还在中南海有办公室，我还能在这跟你见面。
就这姐妹，今天非得见我，不见不行，我说十二点半，不行，十二点。好吧，很少这样，我说到中国一趟回来怎么突然没礼貌了啊，她说我跟中共学的。老太太，九十岁了快，快九十岁了，她老公也是说Miles我们要见一面。
大家现在要意识到，中共为什么要建防火墙这件事。大家就时间长了，就像你脸上长了个皮肤病时间长了你以为那不是病一样，实际上它很恶心人，实际上它皮肤病。这个防火墙是很大，你干嘛没事搞个防火墙？一你过去干的事怕外面人知道，现在干的事怕外面人知道以及外面的事怕里面知道，或者你正在干坏事不想让别人知道。就这么简单的逻辑，哪那么深奥啊。
全世界建防火墙的是谁啊，中国排第一，北朝鲜排第二，俄罗斯排第三，伊朗排第四，土耳其现在叫管制，排第五。这几个国家正常吗，有一点正常的地方吗。
几年前我去土耳其的时候，我在大河上坐着船，我听着音乐，啪啪啪，因为整个死海那块还有土耳其湾都是豪宅啊，然后我去抽着这个水烟，然后晚上吃饭在船上准备很多很多好吃的，听着爆裂的土耳其摇滚乐，突然我发现对面：汪汪汪汪，怎么了，就开始到祈祷时间了，它整个河两边全是大喇叭，到时间就要念叨穆斯林，还有巨大的声音。弄得我吓我一大跳，我说是不是恐袭啊，这是时候我突然发现我的音箱没了，诶，我再看我手机，我手机信号没了。我问（旁边人）说你们都没有吗，都没有。结果是说，整个网络都给你控制，连音箱都播不出来。再说你在的这个位置是最敏感的位置，所有的达官贵人都在这呢。陪我的是埃尔多安当时的秘书长，他说对面就是埃尔多安的家，他说现在不可能上去外面的网。
我说你这个国家早晚得出大事，你有啥怕的啊，你跟共产党一样，最后大家知道后面发生了一系列的事，土耳其从来我就没看好过，从埃尔多安上台后我就没看好过。
当一个国家实行独裁集权和网络和言语控制的时候，这个国家一定不会好！它一定走向灾难！0.01的机会都没有，只是多坏而已。
昨天下午一位最牛的女士，大家知道俄罗斯的VTB银行现在在美国关门了，VTB银行就相当于中国的银行，叫bank of china 中国银行在美国，现在已经关门了，跟他们聊，我就不能说了，责任身份很敏感。
我今天讲一个，当年我去卡塔尔见一个人，这个人是最高最高的，王子和整个国家都得听他的，我见一个神秘的女人。我见了以后，进去那种诡异的气氛，可比拍电影片夸张多了，天下第一巫女。我那天我记得特有意思，我穿着一身深蓝色的西装，里面我穿了一个非常深暗色的粉色的衬衣，但是我衬衣的领带很小，跟个小蜜蜂（似的）。没打领带当时。进去以后，她老人家先站起来，所有人都出去，留下了一个在玻璃后面的翻译，而且是当地人。很老的普通话，我们开始了对话，第一句话她说海航，你能给我讲讲海航吗，我跟他讲讲海航。
当时最牛的事，我曾经参加了一次VTB的投行的会，这个投行的会就有VTB，海南航空，法国爱马仕的叫爱马仕capital，爱马仕资本然后Deutsche Bank（德意志银行），德意志银行当时的行长是我多年的哥们，然后很夸张，旁边列席的有中国银行代表，有招商银行代表，还有安邦的吴小晖代表。当时美国的VTB，俄罗斯的VTB、欧洲的VTB几乎都在，屋子里一百多号人，还有中国那几个投行的所谓大佬。我看完以后我就知道这个房间里所有的人，加在一起未来都是全世界正义力量打击的对象。从那天起我就知道他们开始购买Deutsche Bank（德意志银行）的股权，目标百分之二十七。
也就是我见了这位女士之后，中共开始通过海航卖给卡塔尔大量的武器，所以说当时我跟她聊天约好的半小时，结果谈了三个多小时。据她身边的，她的国民卫队的保镖说，二三十年来从未见过这位神秘的世界第一力量，跟任何一个人谈话超过三小时，任何一个人，包括她的孩子。
我也是从那时候知道，海航真牛，王岐山真牛，王岐山当时是副总理，王岐山在布大局。
回去以后我记得很有意思，跟当时安全部的部长耿惠昌提了一句，我见了谁谁谁，其中在这之前我还参加了某个会。他一听立马就变颜色了，（他说）这话你不要跟我再说了，我可啥也没听见，你跟谁也别说这件事，老弟啊，我觉得你想活得好好的，就忘掉这事吧，别再提了。我说不好我哪天还是提提吧，他说不行，千万别提，眼睛都瞪起来了！我说这书呆子还懂这个呢，说明他是完全知情，完全知情。
所以说我今天说这个的时候告诉哈梅内伊。哈梅内伊，绝对他的时间是倒数的，绝对是倒数的！就在过去的两周，大量的哈梅内伊参与的基金，所以我今天说这个的时候，哈梅内伊他的时间绝对是倒数的，就在过去的两周。
参与的基金和参与的所有的所谓的比特币他们家是重要的控制者之一，黄金是他家大量的持有者之一。他这个State Line这个公司包括下面所谓的保险，但是他家的公司还签下了麦当劳。当时这个伊美协议签完以后，麦当劳在伊朗，还有化妆品在伊朗的各种合作，包括很多名牌，包括欧洲的这个欧洲客车直升机现在很多都在取消。
这是过去几十年，从巴列维王国，国王被驱逐后从来没有的。所以说不是川普总统仅仅说你不是最高领袖了，不是川反内衣，绝对现在文贵已经把底裤换了，把内衣给换了，要换你内衣，要扔进垃圾桶。所以呢这个是倒数时间的。
还有一个，另外一个战友们，国内这几天，昨天中午，美国白宫前官员给我几个战友跟我一起吃午饭，我讲这个他很想听听你的观点，你好好跟我说说这个签字仪式和签字背后你怎么看。你不要跟我说所有大家都知道的，我只想听你说不知道的。
因为他说我们每个人都纳闷为什么在这个几年前，你能说出郭台铭要选总统；你能说出郭台铭选不上；你又说出郭台铭最后大家都说他还继续会选，你说他不会选；然后韩国瑜美国人认为他是个网红，他根本没有人想到他跟共产党有关系，你说他百分之百共产党控制的；然后你说出的双枪政策；现在你又说出了中共新的双枪政策在美国，也是双枪，拜登副总统是习近平的关系，布隆伯格两枪对一枪对你川普总统；他说为什么又发生这里的双枪关系，我就想听这事，包括这个签约或中国这个老百姓和党内的反应。
我就立马打开那个电视，我想让他看刘鹤记者招待会，就一打开视频删了，他很惊讶，他说真的吗？真的吗？马上发信息，问他们的人怎么回事，他们为什么删了，他们说是的，他们删了。
就这一个小动作战友们我可以告诉你，都将改变历史。什么意思，美国人难道不想问吗，你为啥删了？你为啥删了？我的了解了解，是不是，我的了解了解。
郭文贵现在突然和这个卡丽熙签了个合约，结果卡丽熙把那个合约推出一个删了，那啥意思，卡丽熙不愿意遵守了还是卡丽熙害怕。这是很可怕的！
这就是现在中共签约之后整个团队慌了，对内另外一帮的解释，刚解释完看来没过关，糊弄老百姓看来也没糊弄成。赵忠祥这个死，也没转移成话题。
更夸张的事情其中有几句话叫凤凰卫视问的，这个事情是有外溢效应。战友们啥叫“外溢效应”啊，很多人没明白，共产党的专用词，但凡跟共产党打过交道的都知道啥叫“外溢效应”。
“外溢效应”就是咱们今天老百姓说着最简单的一句话，最直接的、你听的懂的：就你家盆里放一盆水，水漾出来了，就是什么，完全在合同之外的效应。那是什么效应啊，你告诉我合同之外是什么效应，就叫欺骗效应，就叫欺骗效应，就叫假的效应！
比特币叫虚拟货币，啥叫虚拟货币骂他必须带上个“虚”，叫区块链，他不是真实的货币，叫虚拟货币，虚吧。
中国GDP，就是现在国家颁布的GDP，并不能代表中共的GDP的所有的真实数据，这是国家统计部说的，就没差虚拟。
然后中国脱贫，现在说国家的脱贫已经达到了2020年没有一个贫困县。可是大家记住，看看统计局怎么说的，中央领导现在基本上完成，基本上完成就是虚的，你没有把他量化，基本的会无限的大。
中美贸易战造成的负面的“外溢效应”他说过吗？他从来没说过。就是你不知道的数据、你无法了解的数据、也不能告诉你的秘密，在这个盆之外出去的水也有好的有坏的，就是你完全不知道的事情，这叫“外溢效应”，就叫欺骗！
然后还不算数，说我们现在赢了，我们把亚非拉、亚非拉、拉丁美洲、非洲、亚洲，亚非拉你看到没有，又是都是所有的穷人国家，他没有说欧美啊，亚非拉，他永远要把这个不但把十四亿中国人绑架，要把全人类的所有穷人国家都绑架，就是丐帮帮主嘛，你永远不忘了嘛。啥叫亚非拉，他怎么这个协议跟也非拉有关系，纯粹又是骗！
这是一切目的他是签的叫“政治协议”，美国这回跟你签的是经济，在先是“经济协议”，共产党玩的是“政治经济协议”，美国玩的是“经济加政治协议”，完全颠倒过来是决然不同。
就像你在美国叫“Voice of America”这叫美国之音电台,“America Voice”美国的声音完全不同。他是一个最大的公司在美国本地的叫美国之音，这个“Voice of America”是咱们所谓对共的那个美国之音不是一回事，听着字一样，一个前一个后。
人家美国人明确说，我就是用经济干掉你共产党。班农先生在电视台明确说了嘛，川普总统就是用经济手段，达到惩罚和改变独裁的目的，这叫“达摩克里斯之剑”，大家听懂了吗？电视他们说的不是我说的，没经白宫允许他也不敢这么说。
所以说战友们，这个“外溢效应“已经暴露了他这个盆子水不算数，我有虚的，我有玩的假的，而且是完全你不知道。关键是那句话说，我们成功的把”非经济人士“路德啊，不是郭文贵啊，不是暴露革命，是路德先生，路德先生和老江和安红你三顶着啊，非经济人士是你仨，跟我没关系啊，因为你仨特喜欢这个名，路德先生，是路德啊别往郭文贵身上靠，是路德重磅中的重磅，非经济人士说的“脱钩”啊，成功的推迟了，没有说彻底灭掉，推迟了拖延了。
但美国白宫人士不这么认为，美国的所有的国家的精明人士不这么认为，这几天火爆了，他说他们说什么意思，大家你们会看到啊。所有的论坛所有的报纸，所有的名人都永远会拿这句话来对付川普总统这个协议，这句话已经把他签的那个协议川普总统在美国的政治分量就从中间给他砍了一段，一半扔了，打了5折。
这就是昨天这位大姐说，Miles你能给我解释解释什么叫，“成功地叫非经济人士倡导的脱钩，这个进行了拖延”，他说，他们知道我知道他说的是班农，我知道说的是你和你的战友们。跟我没关系啊，这是那个班农还有路德先生啊，还有老江、安红跟我没关系啊。
最早这个脱钩，大家记住啊，最早跟美国建议脱钩的是谁，我告诉你们，是班农。第二是卡尔巴斯。然后是我私下告诉了路德先生，路德先生第一个在华人媒体说出来的。所以说非经济人士不代表我啊，非经济人士代表班农，卡尔巴斯和路德先生，现在又加上了江财神，安红女士啊。
所以大家记住这句话多重要，一下子这美国人都在问！
昨天中午其中有一个美国某协会主席来跟我一起来吃午饭，结果最后一点发信息，本来一点吃饭啊，给我发信息“我到不了！因为要紧急开会”，他说：“你们先吃，后来我说，我们吃不等你了，就连吃饭没来了，他说看了将近两三个小时，所以的人都在问：“共产党在这个记者招待会，开的什么意思？”。无数人问我要翻译稿，我一个没提供，我说我不想提，自己找。
大家千万记住，刘鹤这个记者招待会开的多愚蠢，开得他有多危险！开得他未来对他有多大伤害！唯一受益者就是我们爆料革命！就是爆料革命。不等我说呢，人家刘鹤同志开记者招待会亲自证明了我即将说的话！
很简单！这个协议绝对不能执行，不可能执行，他执行不了，他没有执行能力，我说的观点；第二，他绝对不想执行，而且把不想执行的责任一定推你川普总统；第三，玩的就是你的政治，就是双枪政治，在台湾郭台铭和韩国瑜对付蔡英文，现在来了拜登和布隆伯格对付川普，双枪政治又来了！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
