<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>傅希秋 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%82%85%E5%B8%8C%E7%A7%8B/</link>
    <description>Recent content in 傅希秋 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%82%85%E5%B8%8C%E7%A7%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1747/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1747/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月17号，刚才我录盖特呢，录了半天发现我根本没开。哎呀我的妈呀，累不累啊？因为明天从早上七点到下午的四点有很多事情，所以我今天先录一点儿盖特。大家今天看到了美国的华盛顿邮报还有什么AI黑客网站攻又击我们了，老生常谈，是吧？这咱「们」知道，灭共嘛，刮了几个风暴，是吧？共产党就要弄几个疯狗来咬咬我们。火鸡龚，Bob Fu「傅希秋」，是吧？Bob Fu你个垃圾，你不出手我都很寂寞。我说最近咋不出手啊这个垃圾，是吧？火鸡龚一出手我就开心，你不出手我赢不了啊。所以大家能看到他们这些人到底是干啥的？吃美国的，拿「着」美国护照，「自己是」共产党员，替共产党干事。「专门」陷害中国人，欺压中国人，捐款中国人。火鸡龚捐了一两年的钱，钱去哪了，你个孙子，烂货？是不是？你个火鸡龚，你捐钱打的官司呢？捐那么多钱，这么多人「给你捐」，钱呢？Bob Fu你到底是不是共产党员咱在法庭上说。美国有法院，你把美国前总统骗的一来一来的，你想「也」把法庭骗的一来一来的，可能吗？你以为全美国人都傻子？美国有好法官，美国有法院，美国是个有说理的地方。Bob Fu你不出手是孙子，垃圾，你继续出手。火鸡龚你们不联合你们是孙子。如果你们这帮欺民贼不联合在一起，你就让我瞧不起你们。联合，快联合啊。我都喊你们四年了，联合呀，是吧？这帮垃圾，不就这么几招吗？造假、编假、假证人，然后天天在去FBI的路上，你个孙子你去FBI的路上去一年了吧？你在FBI的路上见着谁啦？见着蛇啦见着燕子啦？你们这帮垃圾Low到家了。不要以为你们骗了美国人，又当了什么VOA的中文部主任，不要以为你当了什么教父「就能如何」。你不要以为美国人都是傻子，美国人有人会明白过来的。还搞了一个什么报道，强奸案，是吧？什么杨澜吴征，什么SoHo潘石屹，什么海航，一出手找个路透社，找个华尔街日报然后报道报道我们，造点儿假……你们过去四年有一次报的郭文贵「的消息」是真的我也服了你们了。你们能一次打出真拳我也服了你们了。
今天写的报道对我们帮助多大呀！以后上庭的时候咱们有话说了。华盛顿邮报还有AI网站对我们所说的话，我们会证明这是真是假。你见过过去这么多虚假报道我们，爆料革命，郭文贵，攻击我们所谓的蚂蚁帮的，有一个是真的吗？有一次伤害到我们了吗？共产党弄了几十亿次的五毛黑客我。我是世界上被黑客第一人。你伤害到我们了吗？我的本事就是遇强我则弱，遇弱我更强，遇烂我更强，遇骗我更强。遇了你这种宗教骗子还有Sasha龚这种火鸡龚骗子，我就更强强强强强……相信不？我用四年证明了，我还有时间证明给你们看。你们这帮狗屎花那点钱，是吧？你编的谎言能编像点行不？那华盛顿邮报编了半天，美国是讲法律讲证据的地方，你们这帮垃圾，是吧？
所以战友们看看，咱们搞了两个灭共风暴他们就搞出这么个烂招出来。所以共产党的招，战友们你们经过了几年都看出来了—编假话，造假事实，编辑假语音，编辑假视频，提供假证据，做假证人，假案子，超限战缠诉你。然后天天说骗了他的，骗了他的。我是骗你妈了还是骗你家的闺女了？是不是啊？我没有骗你妈骗你姐妹，我骗你啥了？骗你一分钱了吗，你们这帮畜生。你「请」我骗你都不骗，你想「我骗你」，喊我爹，跪下来我都不会骗你。你喊我爹我都不会骗你，「因为」你不配。你是个垃圾！这帮垃圾们。Bob Fu天天打着红领带，还装的—美国总统打红领带他也打红领带；火鸡龚—人美国人家那白脚丫子穿个白鞋，穿个五指鞋，你个傻家伙穿个五指鞋粪叉子。你们这帮垃圾太搞笑了。今天下午人家给我看了，哎哟，说这两个文章猛一看是攻击你的，再一看是对你很大帮助。因为事实就是事实，事实就是事实。今天我收到了这么好「的」两礼物。
我记得是去年的同一天，农历的同一天，Dr. Yan博士来到了美国，「去年」此时此刻她正在洛杉矶机场，我正在给她通话。她「先是」晕倒了，然后我「和她」通话，然后国土安全部过来了，就是在此时此刻，比「现在时间」还晚一点。四年前的今天，是你「们」七嫂「和」郭美到达了美国，就是昨天的16号，也就是今天。16号17号，这是很有意思的。今天我收到了好几个特别好特别好的消息。我心想说这消息太好了呀，咋办呢？我说这敌人的出手咋还没来呢？突然「就」来了—华盛顿邮报「的报道」。又造谣呢，什么AI网站「也造谣」，太好了。你们说的瞎话越多，却能证明背后有组织有黑手，却证明「了」我们的伟大。逆增上缘。还有一个更重要的，我们是“以假灭共”，用你的假来戳破你的谎言。有时候最高的高手手里没有武器，但是敌人拿着又是枪又是叉的又是火箭炮的，用「敌人」的枪「和」火箭炮攻击他「自己」— 这才是高！爆料革命就是这样，用敌人的矛刺敌人的盾，用敌人的剑刺穿敌人；用敌人的谎言来戳穿敌人的谎言。你看这多高？所以战友们一定要搂住，沉住气。这帮愚蠢的东西「们」就这几招，你发现了吗？上报纸，买通记者，“蓝、金、黄”，弄广告，造假谣言，然后123文章。你看「着好了」，过一段时间它就123个网站就出来了：华盛顿邮报，华尔街日报「说我是」双面间谍……哇！双面间谍？好大的事啊！“郭先生啊，这是好大的事啊！”我说，“什么大事啊？什么大事啊？”—“这是个很大的麻烦呐”—我说：“是吗？”我就天生不怕麻烦，多大的麻烦我都能变成有利的武器，怎么样？到哪个法庭上证明我是双面间谍了？Bob Fu都去了FBI路上都去了一两年了，这孙子。你「不是」要证明我双面间谍吗？还跟两个骗子还出堂作证，你算个垃圾呀？那火鸡龚不去作证我们还赢不了呢，火鸡龚一作证我们才能赢，对吧？火鸡龚以后所有证据拜托你啊，去作证去啊，多去多去。
今天是有点特别高兴。本来我想唱两首的，【……】— 「文贵先生小哼了一段儿」。有战友跟我说她老公听了，说唱的不行。「我」唱的确实不行，但是没办法。咱就脸皮厚，敢唱；唱的确实不行，一唱就得冠军，没办法。你说就这战友们爱听啊，是不是？多少战友跟我要「我唱的歌」，“七哥要听你「唱」的英文版……”「那」绝对不能唱，不能放出去。放出去绝对那是驱鬼的。未来在中南坑门口放，老杂毛基本全跳海里自杀。以后对共产党那些受审判后的人，审判完有一条，听郭文贵「唱」“Come with me！” —《和我一起高潮》这个歌。要听10遍。我估计这些人「得说」：“快给我判吊刑吧，吊死我吧”。 哈哈哈！刚才我自己听了一遍，越听越好听，越听越好听。说实在话，我就纳闷，我觉得好听啊。很多人都不听自己的歌，我就爱听自己的歌。你说这不要脸到啥程度「了」，咋办呢？咋办呢？
兄弟姐妹们，行了，祝你们东方的战友们有个美好的一个天，「你们时间」白天早上刚起，西方的战友们希望有个美好的夜晚，做「个」好梦。明天下午见，姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1363/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1363/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
［尊敬的战友们好啊，10月9号了，今天文贵这身打扮是周末，因为我一会要见的都是跟音乐有关系的，是吧？咱就得装点，昨天唐平妹妹录歌录得好多小时，告诉我：七哥，七哥，要装X，哎呀，我说七哥就是不会装X，不行，哎呀，嗓子都喊哑了，一个词让我喊了一两百遍，“新中国联邦人”、“新中国联邦人”，在那抠我、虐我。
行，挺好，兄弟姐妹们，你看这世界形势啊，现在大家看到了，在联合国什么和平奖授奖联合国粮食署，川普总统也没有彻底赢，然后美国也有输的地方，当然共产党就到处吹牛了，是吧？巴基斯坦，最好的铁哥们都把抖音给封了，我头一段给大家直播时说过，巴基斯坦绝对是骗钱、糊弄你。还有一个我觉得大家可能都看得更清楚了，美国现在内部的大选，大家要看到不可能有任何一帮一派一个人永远地赢，那是不可能的。
在西方的世界就不能有一个人你完全垄断天下、你做强做大，这不行的，就因为这个大家都安全，就象那个傅希秋，现在花钱买点人就给他站台，这个说他不是间谍，那个说他不是间谍。战友们，你别听这些胡说八道的事儿，在美国他是不是间谍谁有权说了算？法院、FBI调查机关、司法部！谁有权？总统都没有权！就这点滥游戏在美国玩，那都哄小孩的事，所以你看我们中国人有多可怜，在共产党被吓了七十年，见啥都害怕、穿警服都害怕，见了保安都害怕，就象见了城管似的，然后人家一说你完了你就完了、人云亦云，然后在美国这又出来了，这个议员站台、那个议员站台，哎呀，傻子都知道在华盛顿你拿三千美金捐完款都替你说话，谁有权利决定啊？法官、司法部、联邦调查机构，咱干啥事儿咱知道，那傅希秋个王八蛋说咱要杀了他，到处登报纸，咱要的就是这结果，最终法院、联邦调查机关会判定我们有没有想杀过他，我们除非疯了才会想杀巴布傅去，你给我们刀、给我们枪，我们都不杀你，我们凭啥杀你？你配我们吗？我们干嘛杀你，你是共产党真正的走狗，共产党是你真正的威胁，你不是，我们要的就很清楚，你是不是共产党党员？你是不是共产党的党校的讲师？你怎么来美国的？你如实填写你的党员身份了吗？你那个私人基金捐的钱去了哪？你合法报税了吗？你有没有做假政庇？所有政庇的材料是不是真的？你有没有收钱？就这么简单，你找什么情报委员会副主席、国会的议员出来给你说话，巴布傅你在害这些朋友呢！我相信人家都是被你裹胁、被你欺骗的，但你觉得能一直骗下去吗？能被骗下去吗？你觉得一直能骗得下去吗？你找的那些黑警察把战友抓了、身份证不给、驾照不给，然后找你的市长老出来上直播，只有中国人傻子才相信市长能以权代法，他能代表美国的法律呀？你当共产党时间太长了吧！是吧？
大家再看看国内还吹牛呢，国内的经济、银行、保险、房地产就未来两三周，就等着美国总统输呢！美国总统川普总统要赢了那就PIU，香港的擀面杖子硬在那撑呢！所以说兄弟姐妹们，不要着急，灭共产党哪能是一朝一日啊，对不对呀？咱也没想着一朝一日啊！对吧？你看一个傅希秋、一个腿潘都这个样子，那你共产党呢？人家盘踞那么多年了，是吧？
但是战友们，这个世界上真的就是真的、假的就是假的，谁干了坏事就必须受法律制裁，巴布傅说我们要弄死他，瞪眼撒谎，还找那些报纸出来鼓吹，最后我们有没有说这话、我们有没有违法的行为，是由法庭说了算，是由美国司法机构（说了算），我们招谁惹谁了？依法、按照美国法律、依法揭发在美国潜伏的所有的特务，我们有错吗？你们这个站出来说，那个站出来说，那要美国司法机构干什么呀？战友们，别再当奴才，
不要咱现在见了穿警服的、见了警车都害怕、见个城管也害怕、见了保安也害怕，改改吧！而且世界形势现在已经是大乱，共产党的病毒还远远没有开始，这几天大好形势都看到了吧？此时此刻据我所知某国的领导1：05（对应北京时间2020年10月10日凌晨1：05）开始到2：00（对应北京时间2020年10月10日凌晨2：00）,多国领导开会，关于共产党病毒，接下来会发生啥呀？ 爆料革命唯真不破，我们路德社站在现在说历史，没说错过，是吧？科学家的报告和采访每件事都是创造第一，FOX当天最高收视率，这第二份文件又是全世界第一，咱的歌声都是全世界第一，民心、社会给了我们答案，“相信自己、相信上天，敬天、敬地、敬战友！”昨天练的，“喝了这杯酒，从此你我便是战友！”“爆料革命不分昼夜、不分先后”“喝了这杯酒，新中阵联邦人请跟我走！”，哎呀我的妈呀，我这嗓子都喊哑了，算了，算了，不说了，哎呀，俺得开会去啦。给大家乱聊一会，很多战友发了信息，我都收到了。这是NEW FEDERAL STATE的帽子啊，好吧？中不中？好看！现在就是这些帽子卖给大家啥价钱哪？我的天，他们说的价钱我接受不了，我得想办法让大家最好的价格拿到，不孬，唔盖噻！］</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1360/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1360/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放视频：德州战友在傅希秋家外抗议，有三位战友被警察非法逮捕带走。）
好，开始，尊敬的战友们好，10月7号，文贵乱聊直播。首先刚才大家看到那个直播的，在德州今天现场发现的这个，咱们全美国各地的战友，自发组织到德州，抗议共产党员Bob Fu（傅希秋），非法代表中国基督教，（你把那声音关一关，我亲爱的哥哥）非法代表中国的基督教徒、天主教徒，每年几百万的骗捐，大量的搞政治移民。更重要的事情，他是怎么从共产党来代表了中国基督教徒，和在美国政府面前，欺骗美国政府？怎么以共产党员，作为一个牧师打进美国的？他在美国申请的护照，他有没有如实填写，他曾经是中共中央党校的高级讲师，他是中共国家安全部和总参二部培训的，叫专业国际公关人员，咱们俗称叫间谍。他竟然是一个搞政治庇护的人，怎么能随随便便进出中国大陆？
有多少中国的少数民族，寻求他政庇。基督教徒、天主教徒，因为寻了政庇，不但给了钱，他还骗了色。最重要的，很多人在国内被抓了，是谁提供的信息？Bob Fu在德州，打着布什总统家里面Neil Bush（尼尔·布什:老布什的三儿子）的（关系）……Neil Bush我多年前就跟他见过面，这个关系威胁恐吓。向很多国内的宗教人士，发布他和总统、Neil Bush、和家人的照片，和当地的米兰市长的照片，和多个美国国会议员的照片，发到国内去，证明他在美国有蓝金黄的力量和关系。
不但如此，多少年来，很多人跟他打完交道以后，消失了，家人找不着了，有多少人被他害了？我们只想知道一个真相，就是Bob Fu拿到美国公民（身份），他有没有如实填写中国共产党员身份，和他是中共中央党校高级讲师的身份，和他曾经是安全部十二局，被安全部当时的我的好朋友、现在被抓捕的马建副部长，是上下级关系。十二局的陶局长，来自海南安全厅，是他的直接领导，他有没有直接说过？我们要在法庭上说清楚。
Bob Fu的每年的基金，拿到几百万美元，在美国你是一个完全是不纳税的基金，公益机构，所有的钱去了哪里？必须有交代。他的钱进钱出，每年几乎一样，这捐款的怎么都是同一伙人呐。去的钱的去处也都一样，作为一个在共产党员那个高级讲师，怎么就一下当成了牧师？我要看看他背背圣经、新约和旧约，什么时候学的基督教，什么时候学的圣经？谁允许他代表中国基督教徒、天主教徒？我们在一直在说呀。好吧，咱们的战友自发去抗议了。警察、德州米（德）兰市的警察，在路口设置路障，非法的查扣多次、一天多次的查验我们战友们的身份证，而且用手机拍。头一天警察穿着便衣的衣服，站在那里保护（傅希秋），甚至威胁，让这些战友们滚开、离开。
现在大家看到在德州发生的，这个警察的第一天像不像当时在香港的第一天。到了第二天、第三天，警察穿上制服，想尽办法碰瓷儿战友。在门口设置障碍，十几个红脖子，傅希秋教会的人，在旁边威胁他们，尾随这些战友到达酒店。到了酒店以后，挨个威胁，（问战友）说是谁组织的，就想栽赃扣帽子。这一幕像谁，像不像香港警察，像不像大陆城管。战友们住的酒店，最后酒店要求14天的隔离。然后有偷拍（战友），而且入住同一酒店。十几个大红脖子的洋人，威胁战友，以死相胁。大家同时看到，傅希秋在Twitter上发出的一个又一个谎言的所有的推特。他的Twitter竟然说什么，有战友对他生死威胁。我们有那么愚蠢吗？我们有那么low吗？他在美国国务院、还有华盛顿国会山，到处散布谣言，说我们以死威胁。然后他把他那个市长、米（德）兰市长，已经在米（德）兰市的前市长已经说了，傅希秋把他给买了，收买了，竟然出来给战友告上恐怖分子的帽子。
一个米（德）兰市和警察完全像香港的黑警和大陆的城管对待我们的战友，完全违背了美国的行政法、和美国的宪法、和联邦法。战友们依法到那里抗议，是完全是自主的、自由的、合法的，这是美国全国上下的宪法的权利。结果今天下午看到了，战友们在被昨天被抓捕、前天被抓捕、今天强令抓捕，而且现场使劲把铐子勒得紧紧的。
刚才我在直播前，我跟律师团队开了会，律师团队跟这个米（德）兰市的检察官和FBI相关部门都有联系。第一个认为，我们战友没有任何人违规；第二个，警察是过度执法；第三个，一定会查傅希秋；第四个，那个市长混蛋出来说战友恐怖帽子，那是个王八蛋。我们一定让他付出代价，走着看，米（德）兰市的市长。谁是恐怖分子，谁是腐败分子，哪个警察过度执法，这是美利坚共和国。
我今天一天给好多美国的这些朋友、还有国会议员、还有相关机构，我就问他们一个问题。一个Bob Fu就控制了一个米（德）兰市的市长，行政官员，未审先判，以官代法，让警察执黑法，还有天理吗？一个Bob Fu控制你一个美国（市长），共产党送1000个Bob Fu，你美国就沦陷了。所有美国人没有一个不同意我的观点的。Bob Fu我们要的就是你站出来，要的就是你把你的黑暗力量拿出来。
刚刚，一个小时前，在德州的我们的律师还有团队给我打电话来说，在我们战友抗议游行的边上，找到了8支来福枪，就是傅希秋教会的红脖子拿着的。8支来福枪，我负法律责任。傅希秋，你一个牧师，你找来10个红脖子，住在我们战友酒店，威胁我们战友。然后呢，再尾随战友，拿着8支来福枪。傅希秋，你这个牧师，当到头啦。咱走着看，傅希秋!你不是有布什家族的照片吗?你不是（有）Neil Bush照片吗?我也认识Neil Bush。当年吴晓辉通过我认识的他呢，还有当年中国的这几个大美女明星一起，我们在32街吃的饭，当时我就知道你傅希秋是个什么王八蛋。告诉他，我认识他，布什家里边，我认识不是一个，杰克布什我也认识，我认识多年了。
傅希秋你打着布什家族的名义，你打着这个牧师的名义，你找了十几个教会的红脖子，你竟然威胁我们战友。你在美国国会和国务院，上两周前你去了华盛顿到国务院。傅希秋只有我郭文贵知道，有一个搭理你的吗？国务院有一个搭理你的吗？一个都不见你，就你个王八蛋拿点小钱赞助了几个国会的议员，替你说这话，因为你撒谎欺骗人家。国务院在调查谁？你知道。你垂死挣扎，你弄了10个红脖子，八支来福枪啊，你想把这些战友全杀了吗？你觉得我们会这么愚蠢吗？我们共产党都不怕，怕你个米（德）兰市的小破市长，你开玩笑呢吧你！傅希秋，我们连共产党都不怕，我们怕你！你个孙子，你拿8只枪，你能干啥？你有种对着我郭文贵来，你大爷的你，你推特上你天天撒谎，谁威胁你生死了？就凭你的威胁，刚才我们律师团说，就凭Bob Fu的，在推特上说他受到生死威胁。如果警察因此执法，所有人都是犯罪。咱不信走着看！你今天怎么对待我们战友的，我们就会怎么对待你。
依法惩贼，是我们海外华人联合组织的。只要是依法，我们要惩这些欺骗美国的华贼。欺骗中国人的这些所谓的假宗教贼，叫穆斯贼。就是你傅希秋、郭宝胜这号的。盗取美国利益，以美国国家安全做代价，出卖我同胞，向共产党勾兑，骗钱骗色，再骗政治，再骗命的，就是你傅希秋这帮人。跟你刚刚开始，这场战争咱停不下来。这是一场正义和邪恶的战争。谁正谁邪，让美国法律说了算。
你不说Neil Bush是你的后台吗？你不是米（德）兰市长是你后台吗？国会山里边有你120个国会议员，都是你哥们儿吗？咱让美国…3亿多美国人，我不相信都能被你收买了。我会让你所有曾经捐过的钱光天化日要亮出来，你捐给谁过钱，目的都是谁？为什么你捐钱了，全支持共产党。米（德）兰市长未审先判，他算老几呀？你吓唬中国老百姓你拿个米（德）兰市长吓唬去。你吓唬我郭文贵，我连共产党都不怕，我跟这个人打交道，你傅希秋你还在那偷窥女厕所呢，你算个毛啊，你呀！你这个王八蛋，你这个畜生，你玩儿这种鸡盗狗碎、下流之辈。熊宪民碰瓷儿，孟维参说假，你编假话，夏业良全说假话，你说你们这帮畜生，还有那个郭宝胜，你得意忘形。
记住我说的话，咱们这个正义与邪恶的战争，一定会有人进美国监狱的，看谁进美国监狱。是你收买的邪恶力量，靠欺骗，打着上天的名义，天天回中国，收买美国官员，玩这个黑警下三滥，八只来福枪，假推特，收买100多国会议员，美国有这100多国会议员吗？被你收买了。
战友们，今天在德州的战友，被逮捕的战友，时时刻刻在牵着我的心。这就是为什么要依法惩贼啊!战友们，你们想过没有？如果你在国内，你被压迫跑到国外来了，你想过没有？傅希秋、郭宝胜、孟维参、夏业良、胡平、还有这些吴建民这帮孙子、还有龚小夏这帮烂人，他们有本事去骗美国人、白人吗？根本没有本事。他有本事伤害人家吗？也没有。所有的人伤害的就是我们这号人，也就是卖同胞欺骗同胞，然后收买美国政治，拿了美国的官员蓝金黄跟中国交易，这是最邪恶的地方。
我告诉大家，你们还不明白依法惩贼的意思。因为我们国内的家人的受伤害和被伤害都是这帮王八蛋、这帮孙子干的。所以走到前线的战友们，等有一天你明白你做的事情多有意义的时候，你就会为你自己，你亲你自己的脸。今天德州和昨天、前天战友做的事情，这将记载在中国人正义的历史上！新中国联邦的历史上！因为他让美国和西方永远的记载那个镜头，美国被收买后，美国的警察竟敢这样的办案，碰瓷、威胁、手机干扰、抓紧手铐子，竟然因过马路被逮捕，过马路被逮捕。八只来福枪，十个红脖子，天天尾随他不抓，天下岂有此理呀？这就是我们战友依法揭了贼呀！让世界看清楚，如果美国一个米（德）兰市有个Bob Fu就能搞成美国这样，美国要有一千个Bob Fu，我们战友还能活得了吗，战友？你要么当这些人的奴才，你要么被他双修，你要么就这样，就跟他反抗到底。战友们，一切事情都要依法！坚定！决不放弃！绝不妥协！这就是我今天说的。
我今天干了很多事情，刚才这跟律师刚开完会。我们要跟他的战场，在法官、在法院、在国会、在国务院、在FBI，我们要所有的部门、国土安全部，都要让他们知道，到底我们是否是恐怖分子、还是和平抗议！我们到底是让美国更安全还是让美国更危险！到底是警察滥用执法，米（德）兰市长说我们是恐怖分子，我们一定会让他给我们一个说法！走着看!
Bob Fu动不动就是你米（德）兰市，米（德）兰是你家的？米兰的警察是你爹呀？你们这帮烂人，你还想以为过去一样，吓唬吓唬我们都怕了，你想干啥就干啥，可能吗？所有的战友们记住，你的恐惧就是敌人的武器。现在傅希秋的恐惧就是我们的武器，他不可能再回到以前的Bob Fu了。他编造的这些谎言，他利用了他的黑暗势力、和警察、和他家人制造的恐惧、和他的钱、和他的基金、和他的身份，再也不可能有人给他洗白了。
今天想想战友们，没有G-TV 会是什么后果？能记录这现实吗？你能直播吗？没有全国各地的战友自发到德州我们有这个能力吗？如果没有今天你亲眼看到的这个，你信吗？没有新中国联邦，中国人在海外真是猪狗不如哇！这些人分分钟就把任何人给遣返了。到了教会，你听他的。给了他信息，你被他绑架了。然后再把你信息卖给共产党，然后当地有黑警，你能活得了吗？出进门说你犯法了，说你吸毒了，你咋办？谁是恐怖分子今天下午搞明白了，八只来福枪，八只来福枪。
唉对了你把那个检查结果出来吧。战友们，这个头两天（先等等先等等）这个我天天被我们的闫科学家整的五迷三乱的，被这个路德先生，我上一星期最起码见了三百人次。我还不能戴口罩，因为我是主角，我不能告诉你们我干啥了是吧？然后呢，我见的人回去检查这个检查那个，我就不说了，因为都个人隐私。你想想，我说完了完了，我上个星期说，我几乎断定我99%得被感染上，不是80%-90%。我只有一个理由不被感染上，那就是说这个，我们的路大脑袋路波切他说的这药管用，我们的爆料革命说的这药管用，我们伟大的英雄科学家（说的这药）管用。我就心里一件事，我要不相信他们了，谁相信呐？我得摘口罩哇，因为我的工作必须让我摘口罩。几百人次啊，每天十几个小时，还跟人家拥抱。最夸张的事情，我那天冲着战友10月1号，我就拥抱，人家旁边警告我说，郭先生，你要拥抱的结果，你几乎是100%要得上病毒。
我说我相信我的科学家和路德，因为我吃羟氯喹了。我吃了20几天了，我相信她。而且我相信战友，我的战友也会吃羟氯喹，他不会有病。就是死能怎么着，我就去拥抱了，拥抱完以后我回来。这个我的医生说，你很勇敢，我很佩服你，但你有没有想过对你战友不负责，万一你有病呢。哎，我这一想，是呢，万一我把战友给传上咋办呢?特别第一个拥抱的大美女文真，文真说，第一个我跟七哥拥抱。人家6个月在家待着，出来跟我拥抱来了，你说拥抱完，人家有孩子咋办？我说这是人家相信我了，我这也不负责任呐，我是拥抱不怕死了，但是我万一有病咋办呢？检查去。我的医生是，昨天你看到在这检查了，你看见了吧，人家医生拿着设备，一大堆。吓我一大跳，这好像就已经得病似的，欻一长根儿，插到我鼻子里边去，哎呦真难受。然后欻就抽血，我说抽一管呗。我还加一个加强测试，抽一下子血，看着血往外呲。抽完以后说，啪走了。然后今天就下午给我信息，说郭先生，你吃羟氯喹了吗？我说我吃羟氯喹了，吃锌片了？吃了。他问你为什么吃？我说我们世界上第一个建议人们吃的，有个叫路大脑袋的、我的路波切兄弟让我吃的，还有个科学家，我们闫丽梦。
因为昨天闫科学家这个做出来直播以后，震惊了世界。战友们你们不懂得这个传媒的力量，昨天英雄科学家这个直播（影响力）是她以前直播的总和，对吧。为什么？全天下都震憾了。这这这，咱这美女，你说天底下怎么给咱一这美女呀你说，她讲的还把川普总统也给讲上去了。现在是听说川普全家震怒啊。全美国都说，竟然诅咒我们总统全家死呀，Curse，诅咒。然后呢说这病毒就是放的，然后说这Miles Guo这肯定有，都来问我。我说我测试我测试，我测试完以后我告诉我自己，如果我没有染上病，不是病没有靠近过我，是一定是羟氯喹和锌管用。就是我相信科学家和路德对不对，刚才我发了盖特，很多战友吓得半死不活的。我就不说检测结果，我爱我家吓死了，我就不说检测结果。
然后呢科学家吓得，哎哎哎，郭先生，你检查不是阳性吧，路德先生啊不会吧。你俩瞎忽悠，天天让吃羟氯喹，吃锌的，忽悠吧忽悠大了吧这回，他俩傻了。我说忽悠大了吧，我说你对你俩的药有信心吗，我绝对有信心，你看不会有事儿的。我说完全按照你说的吃的，我也完全按你路德（说的）吃的，我说我不怕，我染上我也不怕。当然了，我不想染上了。关键让战友们知道，我抱了那么多人，我得给人家一个回复呀。这几天跟我见面，我在那天天张着口。那天一堆呀，几个模特、美女、帅哥，在那，有一个镜头，他们要拿着衣服，在那看衣服。然后我过去，我在那块要看，他们给我看。就那么近，嘴对嘴的。还有一个中国来的女孩，超级漂亮，山东的，我说我不拍这节目。因为我一直在张着口，人家一直戴着口罩，人家拍节目的时候突然把口罩摘了，万一有啥咋办呢，是不是。所以我说不要。但今天是，所有人全傻眼了，都在等着我这个结果。
今天我公布出去以后呀，我想达到仨目的，战友们。第一个，我告诉大家，你们要吃羟氯喹，你要对家人负责，你相信爆料革命，相信科学家、路德先生，吃羟氯喹；第二，我要告诉大家，千万记住，病毒远远没有开始，一定会比过去还糟，大家一定戴口罩防护；第三，我告诉战友们，这实在太可怕了这病毒，太可怕了共产党病毒，真的是到处放毒啊。把我结果推出去吧，大家别害怕啊。
你这个黑的啥玩意啊，那你这是要干啥呢？两页呢，这是一页吗，换。我今天看下边一大串呢（和工作人员对话）。把战友们吓得半死的。战友们，你们吓坏了吧？我感谢战友们今天，好几个战友说看了以后起鸡皮疙瘩，发抖。看来七哥很重要，撒了个娇给大家，撒了个娇。
我今天最大的感受是什么呢，我告诉大家，八月十六，农历的八月十六是我和你七嫂的结婚35周年。35周年无论在南极、北极，我都飞回去陪你七嫂。但今年就在那么近，我都没陪你七嫂子去。因为我这事儿忙得不得了，我还得检查什么的，太麻烦。但是我为了战友，我真得检查。我跟战友拥抱了，还有一个我那么多天没戴口罩，我得给人家个交代。还有一个我就要验证我们的路大脑袋、路波切，科学家的药。刚才我考验他俩，都在我手机里呢。我说你俩有信心吗？你俩瞎忽悠！我有信心，绝对不会。我看啊，你看看路德说，一定是阴性，肯定有信心。科学家说，我研究过有信心。当时墨博士的什么问题，社交距离什么的问题。我说你俩准备好自杀去吧。然后科学家说，我自杀前把密码先给你。他俩太有信心了，让我真的是感受，刚才我心里边相当兴奋。就是我们科学家真不是忽悠的，我拿命跟她赌一把，我赌一把到底我这个冠状病毒它到底是真假，这个科学家是真的。路德这药跟科学家这药是真的，这是一个。
再一个我告诉你，跟我见面的人是有得上病毒的。不是开玩笑的，不是开玩笑的战友们。你想想那美国白宫的好多人，你知道我见过谁呀？你想想吧，我那天我见了多少人吧。朱利安尼先生去之前跟我见的，回来又跟我见，他也不戴口罩，你说还了得了嘛？他周边人也不戴口罩你说我能不检查一下子吗，是不是？所以说，我这一次，我这检查完以后，医生做了个另外一个检查，说我的整个血细胞各方面，他说都是我过去5年来检查最好的一次，最好的一次。就我们家的祖传是，血浓度高，血稠，血稠啊。所以我父亲是脑中风，很严重的脑中风，所以说我的血很稠。结果这次化验完告诉我说，我的血液是我过去7年来化验最好的，血浓度最好的。他说看来这个锌和这个羟氯喹对你帮助太好了。而且我现在工作量，每天都是4个小时睡觉，是吧？每天工作量那么大，天天我最近抽雪茄一天抽两根儿，是不是？各方面指数。更重要的是，我是二十几年来，所有胆固醇都高，我这胆固醇也下去了。所以说，战友们，戒酒，锻炼，还有一个我觉得羟氯喹这个锌。这个科学家太牛了，路德太可爱了。
所以战友们唯真不破在哪呢，这是救命啊，我拿命我试了一下子。我这不是开玩笑，我真拿命，你看天天我都不戴口罩的。我没办法戴口罩，你看昨天来那么多牛叉的人，上楼，到楼上以后口罩都摘了。对了，你看路德先生说，羟氯喹有抗血栓的功能，抗血栓证实过的，路德先生都出图了。科学家在这看（直播）呢，吓坏了。今天你俩绝对经历我考验，科学家和路德先生，绝对经历我考验。今天你俩但凡有半点含糊，我就把你俩的含糊给放到屏幕上去。我不能欺骗战友啊，你俩100%的自信，这个爆料革命经得住了。我这用事实生命记载了你俩的信心。
我这个见的人太多头两天，见得人家有冠状病毒的。你这说明我是接触过病毒了，这是肯定了，是吧。所以这羟氯喹是绝对管用的，绝对管用。兄弟姐妹们，这个我今天让我感动的是我们的战友们，听到我发出的盖特吓一大跳。但是我必须得让那天我拥抱过的战友，那文真被我拥抱了好几下，还有我们长岛哥，是吧？还有我们的那几个咱军队来的几个哥们，是吧，听说是这背景的。我都跟人家拥抱了，是不是，我必须得负责让你们看一看，没事儿，我没事儿，我没事儿。
我是从明天起，就是永远戴口罩。我就从明天起，明天下午起，明天晚上，明天一天还得见很多人，我的工作。我们唐平妹妹，刚才吓半死，给我发信息七哥你不会吓我吧，我说没事。她明天还给我安排事儿呢，还让我录歌呢，我咋弄呀明天，明天我不能戴口罩啊，是不是？我明天把歌录完了，然后呢后天又检查，再检查一次，再检查完一次我就不见人了。然后呢，二十天我去深山老林了，没有直播，没有视频，战友们啊，二十天。三七二十一天，二十一天，二十一天没有任何视频，没有直播。我上深山了，上深山了。然后呢我检查完，结果一出来，没事儿，我吧就走了。我这是带着你七嫂出去浪漫去了，我得陪陪她去了。你想想我跟你七嫂住在这，我们多长时间没见面了，这已经是快6个月了吧？哎呀，5个月没见面了。
那天八月十六那天，我这老不舒服了，你说我也没敢说啥，我就给她写了个情书吧，感谢她，写的我自己都老感动了。我闺女拿着手机偷偷录她妈，坐在院儿里边，她在那儿抽烟，旁边放着月饼。她每到八月十六，又是弄圆月那一套，很严，她很传统的女人。然后对着月亮在那抽烟，几乎一夜没睡。我闺女给我录下来看，你说我多难受啊！是吧，这个你七嫂知道我忙啊，没办法啊。这八月十六，我说那天，来那么多人，你知道，那天来那么多人，从各地来的，开会，没办法。所以说，你七嫂子，这八月十六我都没陪她，我得去陪她去。三星期啊三星期，你们不要等着我直播，也没有直播。我看三星期是几号啊三星期后，我定的是11月6号回来。多少天，三星期，从下星期才走呢，是吧三星期。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们大胆的，一定要记住羟氯喹。羟氯喹管用，羟氯喹绝对管用，按照医生的说法，一定吃羟氯喹, 一定要吃羟氯喹。今天我是以身试药，试给大家看了。我过去这都有证人，都看见了。我每天大概50个到60个陌生的人跟我见面，你说不戴口罩你说还了得了吗。关键有人，他真感染上，他真有病毒了。你说我见的那从华盛顿来的人，一波一波的人，你咋办呢，那都不戴口罩。现在都染上了，你知道他哪染的呀？所以说我真的是感谢科学家，感谢路德先生，真是救了我一命。所以你看那个谁，对呀，这路德先生说朱利安尼，朱利安尼见我面就说，感谢Doctor Yan，感谢我们的路德，救了我一命。我说咋回事啊，他说我跟总统两天，每天一两个小时，面对面的坐着，又搂又抱的。他染上，我没染上，我就吃羟氯喹了。科学家、路德先生，我给你俩背书了。我这是以身试药，试你俩天天在这个直播的，到底是真是假。行了，这回是真的了，真的，管用。我给你讲，这药不是谁都有的，真不是谁都有的，真不容易，真不容易，一药难求呀。
所以说兄弟姐妹们，家人要保护，绝对不要走出去，我告诉你，我得到各种情报，最坏的时刻绝对没有来。现在美国是玩大选呐，大选玩了这一系列，完了以后一系列的病毒的事就吓死你们。你们会把我们科学家不是当神，她就真的是神了。路德就是神二了，就是神二了。你再也不说路大脑袋了，是神大脑袋了，绝对是。我们那些Doctor博啊，墨博士啊，我们那些博士啊，艾丽啊，安红啊，这几个名嘴那都成为世界的英雄了。爆料革命那就更不用说了，咱们拯救天下。所以今天这个，直播这个，大家都看明白了啊。
最后一个说点小事儿，因为我这两天都在忙活G-Club的事情，G-Fashion马上上线，到今天下午，在我直播前的3个小时前，我们才选定了最后确定的注册地址和国家。因为最起码有60个国家和城市争着我们去。昨天我在我们战友群里边发的信息说，你们知道哪零关税，我要零关税。最后是把所有的确认完以后，一个国家的最高领导人轮番给我打电话，郭先生一定把你的G系列到我们这来。他说我跟你的这个Foundation、基金、律师全一起开过会了。我们让你来，给你这个国家能有的最先进的政策，他的什么26号法规啦，什么17号法规啊。我亲自签署，为你们所用。
战友们，当我公布这注册地址的时候，我们有两个条件是必须达到的。市场运行CEO必须在这个国家，这是法律。所以我们在这个国家呢，要大概建一个100到200人的总部。所以到时候希望大家往那去，很近，美国飞行很近。所有美国有绿卡的有签证的都可以去，很近，美国的属地之一。同时呢，这哥们儿是绝对反共的。他说我们强烈支持你，所有的灭共事业。包括你的战友到这来，我们以国家的安全，国防部专门成立小组保护你们的安全，所以说今天最后才弄下来。为什么？咱必须得把G系列，咱得找个好地方。昨天下午我和美国两个州的官员开会，就邀请咱们新中国联邦去买地。让G系列入驻，是把地，几乎是很便宜的。500美金一个acre，一个acre才6亩啊，一英亩是6咱们中国亩啊，500美金，但前提是G系列得有一些在他那落地。然后给咱们新中国联邦的授权，你看看，你看看，你看看，你说说，你说说，你说说。
然后这夏威夷，这个没毛的豆豆，她想躲咱也躲不了咱了。夏威夷有一个2万6千亩的大峡谷的一块地，是日本一个人的控制的。今天要捐给我们，一毛钱不要，捐给我们，而且和当地所有政府签订的优惠法规全移交给我们。只有一个条件，让我们的GTV在日本的发展，所有技术分享，他要做GTV日本。你看看，所以说你呀，你看你整的这玩意。兄弟啊，拜托了。你看，今天跟你开完会上去，跟我说来着，我上去以后跟我说的。我说我们想一想，2万多亩啊，也不小啊也不小。但是我们亨利哥在那呢，我要把2万亩地给亨利哥开发去，那还啥感觉。但是我想再多弄点，弄个10万亩吧，最起码，是吧。
那么G-Club，大家看到15号上线，上线啊15号。你们好好看，绝对震撼。15号G-Fashion上线，17号G-Club上线，对不起。你纠正我呀，16号上线G-Fashion，17号G-Club。所以说绝对，你们震撼，绝对震撼，绝对震撼！中国人卖便宜货、卖假货、复制货的时代从我们G-Fashion上线起，永远没有了。你看到了，你看到这些牛人了，天才中的天才，用的全世界最好的布料。你说你穿的衣服为啥200美金，我这为啥穿1万多美金，那不料子不一样嘛，是不是，料子是核心。咱中国人啥都是复制，都抄人家的。咱全是原创，全是最好的设计，最好的布料。所有的生产，100%意大利，所有发货100%意大利，都不沾美国的毛。美国只有一个设计中心在这，啥都没有。总部现在到这个国家去了，也走了，运行市场到那边去了，然后生产在意大利，发行在意大利。在日本未来将有一个G-Fashion的材料生产线，粗加工中心未来，我们会有一个鞋的生产线在日本，我们要买下来。接下来大量的并购，超级品牌的所有生产线，未来看公布吧。
我现在就有点后悔了，说实话，这GTV股票卖得太便宜，太便宜。昨天一个战友的弟弟，终于把自己的资产处理明白了，我相信你们知道是谁。他家里边大的集团已经崩塌了，头两天宣布破产了，跟海航一起破产的。他哥很坏，他弟弟不错。告诉我，郭先生，我现在要投GTV 2亿美元，然后我准备总投入5亿美元，我要投G-Fashion投5亿美元。昨天找我，我说不可能。最多GTV股票是一股现在不能给你，投不了。那么G-Fashion现在不接受外边的投资，未来二期私募的时候咱再说。亲爱的兄弟姐妹们，你看看这值多少钱？你想想这几个月以前，咱说这事儿的时候，和今天说这个，什么概念？病毒前咱这大楼里16个人办公，现在将近40几个人办公。不来办公的，也有四五十个。我们外边现在的办公室，现在马上要入驻的又100多个，不包含美国洛杉矶，不包含美国凤凰城，不包含美国那个神秘的城市。你去想想啥概念，战友们，每时每刻都在创造着。G系列如日中天，下个月G-Coin、G-Dollar上线的时候，战友们，你会再一次的震撼。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1358/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1358/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚的我在家里直播，今天早晨乱聊的直播声音好象是不太好，换了个新麦克风没整明白，咱就在这种错误中、失败中咱们在成长，所以说没有多少人象我一样、象我的人生，总是在挫折和打击、危机中成长，我希望战友们能看到每次我都要尝试，只有在尝试、面对之后总结出的经验才能让你走得更稳、走得更坚定，才能让你有更大的成功。
现在看到全球的战友们自发的到各地去依法惩贼、揭发这些人真正的他们的身份，象傅希秋这个混帐、共产党员，突然信共产党，信共产党你现在代表中国的基督徒、天主教徒，然后你现在一年几百万美元，这几百万美元每年都花光、然后再下来还有几百万美元，七百万、四百八十万、七百万、四百八十万，你都纳税了吗？大家别忘了那些捐款的钱有一分钱造假他都得终生只在监狱里，班农先生建墙、团队工作，建墙团队工作拿了钱就这就把你抓了，你们去想想傅希秋，他做了多少虚假的政治庇护，这在美国得呆多少年？他有多少人捐款？一年几百万他捐了多少年？他住在那么大、那么豪华的房子里，从来不上班，那钱哪来的？他没有贪污过钱你信吗？黄河边在加拿大从来不上班、住着豪宅、天天喝小酒、骂人骂三年，没收入，你们信吗？孟维参的博讯，一个博讯网站能挣多少钱？他在克罗拉多、在法拉盛有那么多豪宅，他也不上班，你信吗？战友们，那鸡腿潘没什么工作、天天在那块儿直播，就有那么多钱，也住豪宅，你信吗？战友们，所以让世界知道真相。
今天看到在德州的战友，各个美女呀，长得帅呀！我说哪来那么多美女呀，英文那么好、跟媒体打交道这么成熟、这么坚定、跟警察沟通得这么专业，这些自发的战友太厉害了、太厉害了，我以拥有你们这样的同胞和战友感到万分的荣幸啊，俺想说啥勒？就感谢你吧！感谢、感谢！这是一场拯救世界、给世界真相、打击共产党在西方沉默的力量、蓝金黄的力量、对西方社会的最大的定时炸弹的一场战争！绝不那么简单！这才哪到哪？警察不到场，不到场那你叫抗议吗？记者不到场那你叫抗议吗？今天早晨熊宪民把咱们女战友又给打了，这帮凶残的东西，他们那么善于利用法律，这么样的粗暴！他们躲在了西方的法律下、享受西方的福利、给共产党干着脏活，我们要没有能力让世界知道真相，那我们就真的白活啦！走着看！还是那句话莘县、阳谷县搭县，咱走着看！ 俺都不说了，感谢了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1359/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1359/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们好！今天是10月5号，文贵报平安直播。今天我马上要去签好多法律文件，我简单地给大家说一说。首先我要给战友们要说一下，我们最近发生的事实在是太多了，也不能一个一个的说完。
亲爱的兄弟姐妹们，这几天我相信大家都知道了，这世界发生了这么多大事。很多大事可能是大家都没有想到，都和我们爆料革命有关系，都和我们战友每个人都可能有切身的利益或者直接的关系。这就是爆料革命，这就是我们新中国联邦。这个世纪上人类的世界到今天，能像我们这些战友撬动世界的、整个人类的、整个的人类的进步的步伐，从来没有过。无论你看过什么样的电影，无论你看过多伟大的电影、多伟大的书，历史上从来没有像我们今天的运动。
那么我想跟战友说的事情是什么呢？战友们一定要记住，这不是一场游戏，这不是一个简单的上街的抗议运动，他也不是一个所有的这么简单的，所谓的一场抗议游行、信访。我们的每个行动，我们每个人所面临的这个世界上重大事件，都是影响着人类的文明的进步的步伐。他可没那么简单啊！兄弟姐妹们。这是三年前我说，大家很多听不懂，觉得我可能胡说八道。但到今天你们在面对着人类、整个地球受到的共产党威胁，共产党的病毒和共产党的心霾和共产党给人类带来的威胁。
因为战友们要知道，因为在咱们这个家、这个系统，他每时每刻都在变化。而且我们是喜欢折腾的人，不折腾不行。咱喜欢折腾，不折腾就没有G-TV了，不折腾就没有爆料革命了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家一定在看到我们现在的每个人的言行和行为的时候，要切记这不是一场游行，不是一个简单的抗议、也不是一个简单的维权，他是一个影响着人类的、和影响人类未来的一场巨大的革命。有革命就有流血、就有牺牲、就需要奉献，他就需要誓言。有革命，你有信仰、有理想，你就有可能有失败，一定会有失败。所有的成功是在失败中成长出来的。
你不要在乎华尔街日报那个王八蛋写点什么日报，没毛的豆豆搞点什么虚假信息，你也不要在乎熊宪民这个孙子，拿车撞了这个战友、撞了那个战友，你也不要在乎傅希秋这个烂人，一会拿枪、一会FBI，一会去联合国了，一会去国会山了，好像人类就他家说了算，你看傅希秋那个傲慢。还有郭宝胜那个牧师，又代表上帝、又代表人民，不要代表这些，不要在黄河边家里面，从旁边家里面出来一个邻居，喊两嗓子。你就觉得好像是失败了。你心有多脆弱、你就有多大的灾难等着你；你有多高的对这个革命的认识，你有多大的勇气，就有多大的胜利果实等着你，他是相对的。就像我这些年一样，我开始爆料到今天，我时刻准备着，你觉得我怕死吗？我要怕死，我能走到今天吗？你觉得我会怕失去吗？
共产党发起的一波又一波的袭击，上千亿的和家族基金有关的资产，和人家合作者的资产全在那扣着、封着。一单罚走130亿美元，全人类上没有过，你觉得文贵受到影响了吗？没有失去不能有所得，不可能有所得，没有付出不可能有收获！你没准备好牺牲，那死亡就一定等着你！我们为的是人类的正义、为了全人类的安全，如果在这个时候，大家还在乎你的一得一失，你的一句话、两句话，你根本不要参与这场革命！大家都很明白的，看的很清楚的。
所以说现在咱把全球的灭贼改成叫惩贼运动，咱从今天，全球灭贼改成惩贼，惩罚贼，揭露所有在海外的、共产党潜伏的，例如傅希秋、熊宪民、孟维参、这个胡平、郭宝胜、还有这个龚小夏、李洪宽，还有这个Inty、还有这个盲流子，对战友们的威胁，还有这鸡腿潘、还有朱万利，一个都不能放过，还有相林、还有咸鸭蛋，一个都不能放过。凡是为共产党摇旗呐喊的、替共产党说好话的、反对香港运动的，造谣咱闫丽梦科学家英雄的、打击爆料革命的、反对我们灭共的，全都是我们的敌人，就这么简单！当然他们有手段了，当然他们有邪招了，当然有歪门邪道了，我们要比的是耐力、决心、实力，和不怕牺牲、不怕付出，这种决绝的决心！
他们能吓唬倒我们吗？ 共产党都没把我们吓倒，他们能把我们吓倒吗？拿车撞两下、战友踢倒到地上，侮辱两下、钓钓鱼、陷害陷害！我们不能放弃，全球惩贼的运动，考验着每一位战友对爆料革命、对新中国联邦的认识。我们海外连惩贼都做不到，我们要新中国联邦作甚？ 我们爆料革命成功又能干啥？那我们的内心到底是想要什么？全球惩贼考验着战友的能力、智慧、决心！没有什么可讲的，这是奠定基础的。而且一个月不行、两个月，两个月不行、三个月不行，一年、十年，一百年都不会拉倒。所有法治基金、法治社会的捐款者，第一条：灭共。第二条：维护海外华人的利益。海外华人的利益就绝对不能被共产党给代表；绝对不能给傅希秋、郭宝胜、黄河边、胡平、陈军、梁冠军、郑祺和孟维参这帮孙子给代表；更不能让龚小夏这臭流氓代表；也绝对不能被那几个所谓的Michael Waller、French Wallop这帮孙子所操控、所利用。这点都做不到，你灭一个有9200万党员的共产党，那不是胡扯的嘛?是不是？
这个事情是考验我们战友最关键的标准，也是对我们新中国联邦在西方是否能得到人家的信任、是否能得到人家的尊重，它根本的基础。最终西方的世界是讲法律的，最后的决定是在法庭上。谁输谁赢，已见分晓！相信美国的法院，不要被警察一时的调解和决策所影响，最后我们要和所有的这些人走在法庭上。只要到了法庭，所有人他100%都得输。郭宝胜是党员、傅希秋是党员、熊宪民是党员、孟维参是党员、胡平是党员，那吴建民是怎么出的监狱啊？黄河边是党员，这李洪宽这王八蛋有勾结，龚小夏100%是党员。
大家可以看到，只要走上法庭，一审、二审、终审一定把这底给揭出来。美国的RICO法案、全世界的RICO法案，一定会降临在他们头上。大家都知道我昨天晚上、我过去的一周都忙什么啦。昨天晚上在这儿，这位美国朋友说：“ Miles，你放心，不仅在美国，在美国的所有的联邦、联盟的地方都会全面实施RICO法案。对所有的海外华人，都会像过筛子一样，过几遍！”大家别着急，三年前我说什么啦。所有的共产党党员、共产党所有在海外欺压老百姓的，都会受到惩罚。所有共产党的国有企业坑害老百姓的、共产党的爪牙，都会受到审判，一个都不会少。好，关于惩贼这一段已经说完了，把灭贼改成全球惩贼。前线的战友们，我看到德州的、加拿大的，包括今天早上在法拉盛的我们的战友们、美东的。大家辛苦了。记住，大家看看文贵受到的，你们看到的连亿分之一都没有的痛苦、折磨、放弃、威胁、暗杀、造谣。你们尝一尝亿分之一就行了，战友们。不要被任何事情吓倒，因为我们没干任何坏事。我们干的是最伟大、最有正义的事情——依法惩贼！
第二个，川普总统、第一夫人。我们看到了，战友们说实在话。过去这几天对我内心是极大的折磨，极大的折磨啊！就是川普总统得上冠状病毒、CCP病毒之后。在这之前我一再的说，我说共产党一定不会收手的！共产党一定会放他所谓的家族丑闻，来对付川普总统的，来对付他的家人的，甚至一定会放病毒的。我和英雄科学家、还有路德先生每次视频，我们都担心一件事。我说就担心他们对付路德、科学家，也担心对付川普总统。最终还是来了，我们太了解共产党啦。
但是更让人寒心的，一个74岁的老人。他不管是拜登还是川普总统、还是王岐山、习近平，我们从来没有口出说让他们得上冠状病毒。不管任何人，让一个74岁的老人和人家的妻子得上冠状病毒，竟然那么多人兴高采烈，恭喜川普得“冠”。并且有人在网上对人家的女儿、对人家的孙女都进行诅咒，希望也得上冠状病毒。在国内、餐馆里面打折，暗示赌场赌川普总统将死亡。战友们你们去想过没有？这些同胞可能包含你的家人、我的家人、你的朋友、我的朋友。等有一天的时候，他们也会这么对待我们和对待我们的子孙，这叫共产党病毒。
我相信今天看我直播的人，你们绝大多数不缺吃不缺穿的。但是我们缺什么？我们缺的内心那种舒服、那种快乐、那种愉悦，就是我们觉得周边的环境太恶劣了。没有人待在茅厕坑里边高兴，哈哈天天在那笑的，因为它臭、因为它熏鼻子。现在这个心霾和没有宗教、没有信仰，共产党病毒肆虐中国，残害我中华大地。这帮孙子天天搞双修，他要让你闭口，还要控制你的思想。你说现在中国人到了什么程度？这样下去所有海外的华人被这些欺民贼，被傅希秋这帮假牧师和郭宝胜给代表以后，假宗教、假信仰被代表那么多年，捐款党在国内天天制造仇恨。共产党在到处送病毒，你觉得中国人还有好吗？你看看铺天盖地的媒体，这几天所有的西方人说：“中国人怎么了？Miles你让我说中国共产党不等于中国人？那些人可是都是中国人呐。”亲爱的兄弟姐妹们，爆料革命、新中国联邦干了最伟大的一件事情，就是把中国人跟共产党给分开，把病毒和中国人分开，共产党不代表这个国家。但是当我们做了一段成功以后，共产党拼了命地用魔鬼的力量在往回拉，希望把中国人跟世界绝缘，让全世界仇恨中国人。
更夸张的事情，咱们国内现在这种愚蠢的、被洗脑的同胞们，他们在拉仇恨。他们不知道那导弹是不长眼的，那伊拉克、那卡扎菲呢，那导弹长眼吗？你算老几呀！你死了连骨灰盒都买不起，连墓地都买不起，你孩子上不起学。共产党啥时候给你分享过它的权利和利益了？人家搞双修，双修的都是你家的闺女、你家的孩子，你在这得瑟啥？！人家川普得病，人家川普染病毒，是你共产党的病毒。你高兴个球啊？！这种愚蠢的无知啊！川普死了，美国就对你好了吗？人家川普的闺女得上病毒，就你中国就富有了？共产党就给你自由了？共产党就不双修你闺女、你孙女、你老婆啦？那些餐厅的那些愚蠢的小东西，你有本事别开餐厅啊，你到中南坑去！这帮人代表中国人拉仇恨，在抖音上数以亿计的信息啊！还有一个王八蛋，在美国的一个叫脱口秀的那个孙子，叫黄什么这个家伙，吃美国饭、拿美国护照、住美国房子，他恭喜美国川普总统死亡。你说这是什么样的东西，你知道有多坏的影响吗？
昨天一位美国的前FBI的官员，他说我看了这个以后，他说让我特别特别伤心。他说“这个孙子在美国非常有名的，给了他一切的机会，他竟然希望一个川普总统死亡。”我们中国人你说，就是当年中东的本•拉登也没有这样的。战友们，你有没有想过这个东西是抹不掉的！什么叫政治个人关系情感学，大家去学习看一看。当年约翰就说过一句话：不管你多么民主、多么独裁，也不管你什么样的所谓的政治制度，最终的那个决策人他的情绪化和情感化，可能就是为了一点涉及、甚至是一个性生活，就可能改变全部他管的人类的命运。 所以对这个人的决策者的影响，可能就是一件小事儿。姓黄这个王八蛋（黄西）在前面说这些话，可能哪一天就被民主党的下一任总统、或共和党那一届总统、或者这届川普总统哪天也看到了的时候。对他首先的印象不会是分辨出你是美国的中国人，也不会分辨你是好中国人、坏中国人，他就认为这是中国人。
黄河边、熊宪民、孟维参、胡平、还有那个李伟东那个孙子，一定要找着这个李伟东，还有李洪宽、龚小夏。这些人对中国人的危害，是每时每秒每刻都在发生的不幸。跟冠状病毒是一样的，他就是中国人的精神形象病毒。大家去看到闫丽梦科学家的时候、听路德访谈时候，你的感受是什么?！你感到中国人有正义，中国人有勇气，中国人是英雄。当你看这帮孙子时候，是多可怕!
所以当你看到国内这网络信息时候，我真的心都碎了。看那些孩子，说恭喜川普得”冠“。一个几岁的孩子你来评价七十岁的美国总统，何极荒谬啊！这个国家你还了得了么？你见过人类让一个国家，一个…一个宣传一个政党，完全控制着这个媒体、宣传网络，大家你不要小看了这件事情。让几岁的孩子来等待着川普的死亡、评价川普的好坏，你不觉得这太荒唐了么？！这个世界更荒唐的事情，你习惯了谎言，你习惯了暴力，你习惯了变态，和你习惯了精神上的毒霾。这些孩子说的话，你可能一扫而过，你不接受。但是你没有想到这事儿有多严重！真可怕！
你们…当你们看到，美国这些将军在准备什么的时候，当你看到美国这些军队在准备一旦发生这样那样的事情的时候，你浑身都发抖，你真的后脑勺就出冷汗。把你这些人变成，把人体变成尸体连0.3秒都不需要，而你就是共产党的、前面的那个挡导弹的、挡的那个肉而已。我告诉你们，共产党和美国打仗就是拿菜刀的和拿红外线瞄准枪的，我从第一天就这么说。中国老百姓政治权利跟你没关系、政治利益跟你没关系，你就是个奴才，你干嘛操着那皇帝的心呐，你干嘛当那个挡路石去？你把所有中国人的未来全毁了，你们知道么？！
所有海外这些庆幸川普总统和他妻子第一夫人梅拉尼亚得冠状病毒的，你都会受到惩罚和报应的。来诅咒人家家庭、库什纳孩子的、还有伊万卡孩子、包括对总统夫人，你都会得到惩罚的。美国人是世界上唯一一个国家有仇必报的，不会跟你拉倒的。咱走着看！战友们、同胞们，你们真没有意识到这件事儿有多严重。我在前面，我是感受太深刻了。昨天晚上，我和朱利安尼，我们在这儿吃饭。朱利安尼看着，就是在电视机前看着视频，老头直咬牙、直咬牙，恨啊。太可怕了！另外一个将军跟我电话联系，一直在骂着几十个F，一直骂，而且这个人是民主党的人。没有人接受这件事情，它是反人道、反人性的。我郭文贵永远不会祝愿王岐山得上冠状病毒，永远不会希望孟建柱得上病毒，包括他家人，我希望他远离病毒，咱有事儿说事儿。到了今天了，我们对敌人也要有起码的尊重。我们是人，不是畜生。我们战友永远要保持着这个起码的人道的尊严。
我再说川普总统。还有很多战友在网络上，“啊…川普总统，你这个不灭共，你赶快派这个无人机，赶快定点爆破吧。啊…川普总统，这回你该行动了。”战友们，这样同样的伤了文贵的心。我觉得这个世界上最可怕的就是这个人啊，大脑袋症、舌头上的巨人！自己啥球干不成，天天指挥别人，天天指挥别人，一个普通人天天指挥川普总统。我们是最失败的国家来的，我们是最失败的lowser，我们为啥不在中国？你咋怎么不找中国共产党干去啊？你凭啥指挥人家川普总统啊？我看到当有战友在那批评川普总统的时候，我心都碎了。你凭啥要求人家？你凭啥指挥人家？战友们，你有没有问过自己，你有什么样的脑子和能力和智慧，你来指挥川普总统？你生气、你失望，去你的球，你爱去哪儿失望去哪儿失望去。你的行动呢？
只要是爆料革命的战友，我们不要对别人批评，我不依靠别人、不批评别人、不辱骂别人，这是起码的一个基本规则。人家川普总统现在干啥？你以为他回到白宫就灭共去？不可能，除非他是疯了。共产党绑架了十四亿中国人、 地球的六分之一，你觉得说打就打了？那可能吗？那川普总统都成了恐怖分子了，他是国与国是有规矩的。第一，人家美国人要以美国的国家安全和利益为主；第二，川普总统正在大选，一切都是大选，他输了大选什么都不是，他可能被人干掉，他一切都为大选；第三，即使他想干，他也一个人说了不算。他不是习近平，他不是卡扎菲。你对美国的政治起码了解了没有，绝对不可能。计划、准备、立法这些都在进行中，但是这就是美国的脆弱和美国的伟大。
共产党从病毒一出来，从蛇到穿山甲、到云南山洞、到太空、到所有的动物，都已经用完了，美国军人什么的。美国到今天官方没说出一句“这东西来自哪里”。官方一句不说，为什么？第一，要找证据；第二，要有事实；第三，要经过程序；第四，你的演讲、你的说话、你的定义，必须要对社会负责。这就是中共和美国的不同啊！不是你总统你想说谁就是谁的，你想栽赃就栽赃的，可能吗？即使你担心的所谓的“慢”啊、“不觉醒”啊，这也是人家美国的伟大。
人家朱利安尼在上星期，人家坐在那儿跟我说话的时候，四个小时，人家老人家一个笔，一纸一笔在写东西，一个字儿一个字儿的跟你核对，也是七十几岁的老人了。人家某个美国的军方人士，一个字儿一个字儿的核对，你可能觉得太笨了、太啰嗦了，一个字儿我还要跟你核对，这就是人家尊重事实。这难道不是我们追求的吗？我们现在期望着全人类替我们打正义之战，我们干了啥？战友们，我们做了啥？
我经历太多事了，我从船上下到…经历的事太多了，现在我不要讲，我真是感觉美国这个国家太伟大、太伟大、太伟大。我每天跟着几十个人在一起，不同行业的人，就是这个国家务实、文明、尊重、专业、守法，是我们中国人真的是完全不懂的。我们中国人现在发生了这一系列的事情，就是对世界的无知，对文明和人性的无视，导致的严重后果。当然了，核心原因是没有信仰。这是川普总统！不要批评、不要希望、不要指望，我们没资格。川普总统做什么是他的事情，美国做什么是他们的事情，我们以共灭共、以美灭共、以法灭共永远不变，我从不相信美国人帮助把共产党灭了，我从来不相信。
所有的我认为灭共产党的一定是共产党。大家难道没看到吗？董宏的被抓、孟建柱的被抓、孙力军的被抓、王岐山的被软禁、百万党员的被抓、中国经济的崩盘、粮食的短缺、全社会的现在的疯狂、和网络的封锁，你觉得这个国家还能继续下去吗？下一秒钟都可能是变成革命、流血、或者就是内部政治暴乱。
美国人，我们但凡有一点良知的，都不要去批评美国。美国他死人了、美国经济受到绑架了、美国被蓝金黄了，人家做决定，你干嘛着急啊？皇帝不急你急啥呀！你个太监急啥啊？我求求了，只要是战友的，不要在在那边放胡话、放厥词，这对我们爆料革命影响非常之差！
另外一个我要和大家说的事情，我们战友们，新中国联邦影响力太大了，全世界这么多国家政府和公益机构要跟我们形成官方的、正式的关系，和承认新中国联邦。新西兰最大政党和基本确定的下一任总统和下一届政府，都已经开始要把共产党彻底移出新西兰。这是我们老班长新西兰战友努力的结果，而且要承认新中国联邦。非洲多个国家、东欧多个国家要承认我们新中国联邦。这个时候新中国联邦的旗子、新中国联邦的活动，必须经过喜马拉雅农场委员会。喜马拉雅农场委员会暂时代表新中国联邦在全球的抗议行动和标志使用，他是唯一代表方。所有全球的喜马拉雅农场的活动和公告和信息和被批准的使用权，以喜马拉雅全球农场常务委员会来批准。主席：王雪兵先生，秘书长：我们长岛哥。所有全球农场的申请和核准，和上街的抗议行动，统一大家标准，未经批准、未经授权的，任何人使用新中国联邦的后果自负。我们会采取：一、声明，不承认；二、让你承担结果；三、必要时采取法律行动。这是大家一定要注意的。
再一个我要告诉大家的事情，我们新中国联邦所有对外的官方沟通仅限于喜马拉雅农场委员会和喜马拉雅农场委员会授权的农场，我希望大家能知道，好不好，谢谢。
另外一个，法治基金、法治社会，我们的郝主席和路德主席，这两位主席和所有董事会，所有的决定和所有的董事会的决定，很多是我不知道，真的不知道，我不想参与影响到里面去，我只是个建议方。但是我再次提醒，现在很多战友大量往里捐款，喜马拉雅农场和法治基金、法治委员会只有一个目标，把战友捐的钱必须用在灭共上，把战友捐的钱必须用在维护海外华人形象和海外华人安全上！这就是我希望的，我希望战友一起来监督。
我们没有那么有钱，头两天我听到有人要拿180万捐给曼哈顿社区学校去，郝海东马上给我联系，我说我真不知道，我强烈建议不做这个事情。我们去捐、战友们冒着生命危险几十亿美元捐款，才捐了几千万美元，20美金20美金的捐款。你现在捐给人家学校，人家放个屁都比咱钱多，咱干嘛去当这傻子去！咱把钱用到战友身上去，前线的战友抗议、前线的战友惩贼、和我们的战友需要的帮助上去。所以我觉得郝海东主席做的非常非常的好，这个做的太棒了，就得这样，这就是我们郝海东兄弟和叶钊颖女士身上最宝贵的东西。他有正义的东西，他相信真的，他相信正义会战胜邪恶，他不玩儿假的。这就是让我喜欢他、尊重他的原因。所以说我推荐他当这个主席，推荐他当主席，你看非常认真。就每一分钱都认真的研究、认真的使用，而且严格依法的走程序，这太好了。
那另外一个我想跟大家说的事情，接下来三十几天美国这个大选和共产党之间的较量，他是一起的，美国有大选就有这种事关共产党的政治。然后大选前大选后，对共产党之间的关系和这种巧妙是没有人能停下来的。大选后，灭共是百分之百的，但是我还是那句话，不要指望美国灭共，还是指望我们自己，还是指望我们战友。特别是国内那些绝大多数我们共产党内部的好人，坚决和我们站在一起灭共的各领域的人。你们会看到多重要的事情会发生，你们会看到我们内部的战友会有多大的行动！
最后我要说的事情。要想革命，不准备好失败、牺牲、付出，你是不可能成功的；要想革命没有强大的经济实力，没有强大的国际上的影响力，没有强大的人才团队是不可能成功的。美国、欧洲、全世界的资源是我们的一个战略性的一个手段和合作伙伴，最后一定是我们战友和国内的战友们一起将共产党给他扫平，扫出中国，建立一个有法治，独立的法治系统、信仰自由，让世界人民信任的一个新中国联邦。我们要让香港重新回到国际社会，让台湾成为一个独立的安全的一个岛，让台湾人再也不回到恐惧中。让西藏、让蒙古，我最早说蒙古，3年前我就说蒙古了，让西藏、让蒙古都成为一个独立的政治运作体制，让他们活在没有恐惧当中，让他们有自己的信仰的自由，保留自己的美好的文化。
中国不会崩塌！只有让蒙古、让西藏、让台湾、让香港、甚至广东，让他们形成独立的强大，中国会更强大、更强大，会更安全。因为今天的世界有互联网、有现代化的高科技，已经不是过去。过去的军阀就是就带个阀嘛，阀就是几个强势的个人利益集体嘛。那么现在无人机分分钟就给你铲平了，你阀什么阀，你只要敢称阀就把你灭了。最后是所有的政治实体必须服从绝大多数人的利益，这就是全人类的政治家都预测过的。当人类的科技和文明到达一定程度的时候，最终就不会再存在什么独裁，也不会存在那些黑社会、黑帮，因为太容易把你收拾掉了，因为所有的流氓黑社会和独裁就那几个人、几个家庭，把那几个人干掉就行了，这就是美国现在军方最想干的事。对中共已经很清楚，必须对几个家族实行斩首！对几个家族实行斩首以后，中国社会得到解放，所有人类都得到解放，就这么简单。
亲爱的兄弟姐妹，我得赶快走了，我得马上走了。今天我先就乱播到这儿，很多战友说让我一定一定的要直播，太多事儿赶着没直播了。我想告诉大家发生太多太多事了，我本来今天有很多事情要给你们说呢，没时间了。你看到我这准备还得录歌，然后呢还有几个歌要录，然后呢咱们战友们，你们投资了GTV，虽然我没有股东，但是你们是信任我的，我得让你们赚钱呐。你们投资G-Fashion，我得让G-Fashion赚钱呐。G-News我得让它成功的赚钱呐，G-Coin、G-Dollar没这些东西，你建个新中国联邦你吃啥喝啥呀。西方是资本主义社会，你干啥事没资本哪有主义呀！太不容易了！战友们，哪件事你去做做试试去，对吧，还得保护战友；还得为国内战友；还得帮助香港的同胞、勇士；还得再跟西方的政权合作；还得让GTV的投资者赚钱那；还得让G-Fashion成功啊。这都是人家干一辈子的事，咱们现在马上就干了，哪那么容易呀。G-Club现在全球多少国家人要买呀，G- Club是多核心呐，咱马上就十五号、十六号、十七号，G-Flub、G-Fashion就上线了，这了得了吗？然后G-Ｃoin、G- Dollar，太多事情了，但是这一切都是为了战友、为了新中国联邦。
现在一起为全世界人民、新中国联邦、全中国人民、香港同胞、蒙古同胞、台湾同胞、西藏同胞祈福。
阿弥陀佛！ 战友们，咱们今天又开始了一个星期一的新的开始，三十天世界大乱，你们会看到你们无法想象的、一系列事情的变化。我们是世界上七十几亿人中，在撬动人类的这个版块、在改变人类命运最关建的人。爆料革命没你不行！每个战友的行动，一定要记住：现在在全球各地的这种惩贼活动太重要了，不达目的决不罢休。共产党，你完了！信不信？走着看。莘县阳谷县搭县，咱走着看。 谢谢了兄弟姐妹们，一切都己经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1064/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1064/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是3月21号。
你们传播CCP冠状病毒真相了吗？你们传播香港危机真相了吗？
文贵在纽约时间3月21号星期六上午9点30，在这里乱聊直播。同时，我们自己的GTV也同时在线直播，感觉我们的好啊，哈哈！
咱们今天是乱聊，大家做好思想准备，时间很长。在乱聊之前，咱们回顾一下。
战友们，上一周星期六文贵直播的时候，大家看到了金融市场什么样子。很多人心存侥幸呢，包括全世界的大综商品，基金玩家，大量的机构。我有朋友真是有自杀的，合作者，也有朋友奋不顾身地再次跳进了金融市场，去捞大钱的。
上一周共产党的上海A股还在那挺着呢，假擀面杖子；香港恒生还在那挺着呢；人民币还在那挺着呢；港币还在那挺着呢。中南坑还在批复呢：抓住这个千载难逢难的历史机遇，展现给全世界的软实力；充分利用这次的病毒，这次灾难，它叫全球事件，实现我们的两个百年梦想。2025还有几年呢？2025还有几年战友们？两三年，一千多天，中南坑还说我们一定要实现2025战略计划，战略目标。
杨娘娘被冷却以后，最近又有点回炉了，王沪宁有点退出，头一段王沪宁主持工作。杨娘娘在海外，由马云、吴征、孙力军开展的所有的所谓的把战场拉向国际——把病毒输送到国外，让外国人回来求中共。用口罩，用心肺机作为外部的战略物资，屡屡成功。威胁所有的这些国家，你敢断航，你敢把我中国列入最危险区域，我就停止一切跟你的合作，包括过去的投资。威胁利诱，甚至是蓝金黄，威胁这些领导人到北京开会时的小视频啊等等，非常有效。
让全世界都怀疑这病毒是美国弄的，伊朗的艾哈迈迪-内贾德这个傻叉，共产党的走狗，给联合国写信。你不得不服气，共产党的大外宣绝对是成功的。瞪着眼说瞎话。
人类是几千年了，可悲的是很多善良的人就是愿意听那些瞪着眼说瞎话的人，因为自己很无能。所有的魔鬼，都是善良人培养出来的；所有的公共灾难，是好人过于懦弱、自私、无知、愚蠢导致的结果。
共产党不仅放出了共产党冠状病毒，它让全世界人民面临这种全球人类前所未有的生死危机挑战，它还让全世界人民要说它是好人，要感激它。然后，再让14亿中国人作为肉票，挡在前面，让全世界把箭靶子对准中国人。
过去这一周，共产党成功地将病毒转嫁美国，不管你信不信这个说法已经在那。成功地将中共躲在了14亿中国人民的后面，叫中国病毒，叫中国人病毒。由于语言身份的不同，共产党是成功的。
启动一切大外宣的力量，对我们爆料革命，不仅灭爆小组、国家安全委员会、国内的专案组的各种行动，只有我知道，没有人知道，因为最疼的人是我。最近断郭文贵的财路，又给中央写报告了：郭文贵又没钱了，又卖船呢，又卖飞机呢，又卖公寓呢，没钱了；这小子现在都把裤衩当口罩用了，现在喝的水都是从海里边舀的。中央专案组又信了，完全信了。为什么？他们相信他们监听的Email，他们相信他们所谓卧底的渠道，他们相信他们监听的语音结果；更相信世界上只有他们才是世界上最有钱的人，是最大的主子，更相信那些所谓卧底的战友，假战友们给他们提供的各种信息和情报。共产党的以假治国、以骗治国、以黑治国、以贪治国无处不在，他自己也是受害者。所以我们借力打力，钓鱼，给他喂料。
我们上一周讲到经济的时候，大家都不会想到市场是这个样子。在几周以前我就说，美国的道琼斯指数，包括纳斯达克拦腰斩，但是它的底线是多少，知道吗？21000和20000，突破20000就已经不可预测，没人可以预测。非常可怜可悲呀，又让我们给蒙对了——短短的一周就突破了20000点，剩下19000多点。战友们这是多大的事啊，多可怕！
继而，上海的也从2800、2900降到2700；恒生26000、27000、28000直接干到22000。这是多大的事。港币还在坚挺，人民币还在坚挺，这就像一个木桶一样，不管你有几根木棒组在一起，有一根给拔开，一根给拉下去，我可以告诉大家，它这个木桶的水一滴都不会剩。
全球的金融和经济的木桶效应已经打开了，拔了好几个口子。共产党还拿着擀面杖子在那儿冲着顶着呢，它顶的时间越长死的越惨。这个擀面杖子，有时会给自己弄出一个幻幻象来，真以为自己无比强、无比硬、无比大；这种幻觉一旦发生，一旦大了，他当成身体的一部分时候，那可危险，他乱球搓。咋弄啊？是吧？你碰到这货，拿一擀面杖子，真以为自己身上长出来的呢，那家伙，他认为是无比强、无比硬、无比大，那是相当可怕的，他最后肯定是自己把自己戳死了。
爆料革命，在三年前就说过：三年灭共。去年我正式宣布，今年6月4号就宣布没共产党的新中国。但是这有来得有点太快了，这个代价有多大，这是我一直所说的。这个代价有多大，是战友们过去你们真是没有想像到今天吧？现在再想想，很多人喊着要小视频，王岐山做爱的小视频，你觉得能解决问题吗？就这种效果了，全球都被它绑架了，共产党还在那儿呢。还在那儿。那吴征、马云还到全世界搞统战，多少潜伏的力量，现在在海外还活得好着呢。你能怎么着他呢，你能是怎么着他，是吧？
灭共这个事情是全人类最大的一件事，甭说灭共了，灭一个小南斯拉夫，灭一个利比亚、伊拉克的极权政府，全世界花了多少年，死了多少人，多大的动静，付出了多少代价。但是在过去的一周，我们所看到的，我们经历的，都是去过这些之和加到一起都不如。这就是为什么从人类有了火枪，到一战有了大炮，有了机关枪，直接导致几年就发生了二战；二战从坦克，百顿的坦克呀，无线电、飞机，甚至导弹、潜水艇、航空母舰，大杀器尽出，高科技人类文明的进步，同时也带来了大量的杀掠。从过去战争死几百人、几千人，到几万人、几十万人、几百万人到达几千万人。我们人类决不能不看过去的历史，你不看历史你未来会栽大跟头的；我们不能躺在历史里，但是我们必须在历史中汲取教训。
文贵没有文化，但是呢有个非常好的习惯，爱学习，爱看书，爱学习，爱研究事；读了几本小书，拜访了全世界的N个高人，伟大的人物，并从小与成功者伟大的人事为伍，学了点皮毛；文贵在战友面前丢人现眼，献丑。但是，那是文贵深信的，我不是班门弄斧，我要没有深信，我就不会拿全家生命，拿我拥有一切，来干一个大家都认为疯狂、不可理喻、神经病的事情——灭共。
亲爱的战友们，大家看到了，除了经济上，全世界意大利、法国、英国、德国、日本、伊朗，你去看一看。美国，我在昨天知道已经推出去了：美国决定把纽约lockdown。大家知道吗，我在前天听说要把纽约lockdown的时候，大家想想我在三周前就说过，四周前我说美国最最大的灾难将是纽约——最严重的地方。那又是文贵蒙的，对吧。又是蒙的，我都是蒙的，胡说八道。是不是，“郭三邪”、“郭强奸”、“郭骗子”、“郭蒙”，蒙出来的。上天感谢呀，总是让我蒙对。
我们最早将喜马拉雅大使馆lockdown的，给员工发了手套、口罩，随便拿，回家休息、在家办公。采取措施，文贵启动了我们的，文贵本人的雅典娜计划，开始自救。大家没有感觉到，船是不可能来五月份来纽约的。我几乎没看到船在这海上。这两天总共看到了三艘船，都是有钱的人出来遛狗的，只有文贵是在这遛自己的。
船提前来、提前安排，那不是那么简单的。船员每天穿着毛裤在船上，船是呆在热带地方的。船上的热空调、热地板系统全面启动，船的自救计划全面启动。这都要提前几个月来准备的，不可能马上准备好的。
全曼哈顿没有一个码头，全整个纽约就一个Shipyard是开放的，你可以加水，你可以加补给，所有的都不开。这个船可以在海上任何地方，可以一年待在海上。因为它可以从海上直接盐水变淡水，有这个系统。但是这个地方海水脏，它不行，所以你还得到码头上去补给。那么你吃的东西可以用另外Lady May 2，在任何地方可以加进来，所以你一直呆在船上、海上没问题。但是这个水脏，所以要回去加淡水。在上一周加完以后，周围这两个码头已经为我们打开了两个，提前打开。所以我们可以到Newport 、Long Island加水。油没有问题，油可以几个月。
大家看一看我们的口罩，是什么时候买的？我们是从一月份开始买的，我们的手套、我们清洁剂是一月份开始买的，一月初。我们这些准备绝对不是自己害怕，我们准备绝大多数是给战友，还给法治基金、法治社会捐款者，和我们的朋友、我们的同事、我们员工们。就是我们自己说的话，我们是深信不疑的。
不但如此，我让我所有的能听我话的同事和朋友们呆在家里。非常庆幸、非常荣幸，绝大多数我的朋友到现在，两个月都没有离开过家。信与不信，咱们最后结果是有体现出来的。老天会睁眼的。我本人说了什么，我做了什么，老天也看着。你们做了什么，和朋友做了什么，老天也看着。
这老天并不是具体的哪个人或者哪个具体的物质，我相信就是人与人之间关系的结果。爆料革命不仅拯救了无数个人，多少人是在其他世界各地，卖掉了手中当地的外汇，换取了美金；多少中国人换取了大量的现金、美金在手里边，还有备了粮食。
当时路德访谈、还有路江谈、路安谈，当时是让大家存粮的时候，路德先生被骂得狗血喷头，认为他是疯子；路德先生讲这个疫情的时候，被骂得狗血喷头；路德先生说这个药管用的时候，连我都说他。我说不要提药的事。现在证明都是对的。这就是爆料革命。
但是我请问战友们，跟随爆料革命的战友们，你们拍拍心窝子，除了我们之外、爆料革命之外，有几个人给你提供独家的建议、独家的信息和独家的有价值的预测。大家自己看一看。除了给你讲评书、讲历史，把别人的故事讲给你听之外，有人给你提供具有独家的价值，和对你有经济、安全，或者说避疫这种对生死决策时刻有帮助的吗？
中国社交媒体是因为郭文贵和爆料革命开启的，这一点没有任何争议。但是我绝对不希望中文的社交媒体成为一个诈骗、骗捐和种族主义、恐怖主义，和一帮人搞假政庇，犯罪分子洗钱的平台。
所以说战友们，我们再往回看这个世界经济，到这个时候纽约lockdown，美国马上要全国lockdown的时候，这是全地球多大的事啊。对每个人的身心、生命有多大影响？
大家看到了一位女士患得了这个冠状病毒以后，她向大家讲述她的痛苦。她的肺部每次呼吸的时候，就里边觉得象有刀、象冰碴子一样。她是经常健身的，她身边的病人也是年轻的。现在你们知道共产党说的“只死老年人、不死青年人”是多么的荒唐。这个所谓的感冒是多么的危险，比病毒还危险。
川普总统也跟着说这是感冒。川普总统是美国总统，不是我们总统，我没有资格也没有能力去改变他去，我没有。法国总统也说没事、是个感冒。意大利国会里面大喊着这是感冒。要自己和所有人拥抱。最后意大利接受了来自中共的美女的拥抱，现在在意大利、在整个西班牙叫美女之吻呀。叫没了你啦、弄死你啦。
荒唐啊，就这么一个简单的、一个看上去很正常，甚至不是原则性的问题，甚至你可以原谅的所谓的问题，把冠状病毒定义为“只死老年人”，结果现在越年轻死的人越多；结果就是说“这个病毒是个感冒”，结果让很多人搭上性命、全家人的性命。
所以媒体、社交媒体，你不看清它的本质和它的力量，那真的是……你真等同于在枪林弹雨中，你在那块跳舞，那早晚一天会被弄死。只是哪颗子弹打中你而已。社交媒体是个现代社会最伟大的一个力量。它的力量超过核武器、超过冠状病毒。但是你不去好好用它，或者你不好好使用它，你就会被击倒，你就会被利用。
这是为什么共产党不让全国人民上推特、上YouTube。共产党的外交部长、外交人员纷纷上推特、上YouTube。大外宣花的钱，已经是和警察的所谓退休警察的全国费用已经并列了——一年几千亿。这是为什么他们在控制了传统媒体之后，不惜一切代价要控制社交媒体。所以当我们面对任何人直播的时候，或者任何人发出的信息、推特，你都要辨别：这个人为什么只用代码、只用英文字母，不带头像；还有一个，他为什么这么说？他出于什么动机？这个人躲在哪里？他为什么有时间说这个话？没有一个人是没有目的的。就像我们爆料革命一样，我们的目的非常清楚，就是干掉共产党，拯救14亿中国人。别忘了，干掉共产党不是最终目的，拯救14亿中国人，包含新疆、西藏、台湾、香港，所有的中国人。
我们在去年8月份，我就开始呼吁，我说爆料革命真正遇到挑战还没有开始，从11月份才真正开始。大家看到11月份到现在，我们爆料革命遇到了多大的挑战和挫折。一个雷一个雷、一个导弹一个导弹、一个坑又一个坑，前所未有的官司诉讼，造谣一波又一波。穿着战友的和进到常委群的所谓利用爆料革命成了名的鸡腿潘、火鸡龚、郭宝胜、假牧师，这一帮孙子全往上蹭，蹭完以后马上就开始。用欧洲那位朋友话说，这实在太壮烈了、太壮烈了。
从海航事件，到马云、孙力军、孟建柱、王岐山、外交部、一个个公司，然后到达了香港事件、新疆200万的事件。我们是从2017年第一个，我是第一个到美国秘密作证的证人，我是第一个提出来新疆的事件，我是第一个向世界宣告他们有什么样措施的，我是为法轮功、新疆事件秘密作证最多的，时间会给大家答案。
香港是我们最早说出来的，是我们在海外遇到最大的威胁和挫折。我相信个人捐款，我是最多的。爆料革命，到现在爆料革命从未在任何人身上有一分钱的利益，反而我们付出了几千亿的代价，几十亿的现金支持所有的战友和所有的香港运动。我们到今天面临着全世界人类和我们站在一起的时候，这个仇恨、这个影响之巨大，用什么语言形容都不为过。
大家一定要记住，说到这的时候，大家要知道，为什么犹太人在全世界是控制了金融，或者说他们控制了媒体还有好莱坞？大家有没有概念？
大家，任何人看看历史，中世纪的时候黑死病，黑死病据传说是蒙古当时打仗把士兵那个感染病的尸体扔到城里边去，让他们感染。感染以后，这个城里人就死了。后来从蒙古，也有人说从蒙古做贸易过来，这个老鼠中带的鼠疫——黑死病，叫欧洲、全世界死了那么多人。那一次是对人类重大打击。那是最早的可记载的叫做生化武器战争，也叫细菌战。
当时最受害的人是什么人？是犹太人。在罗马、在意大利最狠，死最多的就是意大利人，也是因为意大利的佛罗伦萨、威尼斯水上贸易和东方最多。
当时的犹太人，由于是在做贸易中放高利贷，非常有钱。后来这也是当地人各种势力看不惯，借着这个鼠疫就传播谣言。当时也叫社交媒体吧，谣言就是社交媒体。儿歌，说这些人、这些事是犹太人干的，是犹太人传染了这个病毒，是犹太人搞出来的。
然后在大街上就像今天的这个直播一样，有人大喊着，有人到教堂喊着。当时犹太人是有原罪的，在中世纪犹太人是抬不起头的。这些故事一传二，二传三就被人利用了，最后就杀犹太人。
犹太人最后在自己的文化里边，专门传承说中世纪犹太人死在了真正的这次所谓的魔鬼的宣传当中，他们叫魔鬼的声音当中。但凡你和犹太人和以色列人交朋友的时候，他们都会告诉你。所以犹太人为什么这么在乎，为什么那么在乎宣传？就是因为这个。他们没有安全感，他们太惨了。
中世纪的黑死病把犹太人给震住了。后来到了二战希特勒，犹太人再次受重伤。又是希特勒的戈培尔，说的最著名的话，说一千遍的谎话，它就变成了真话，变成了真理。然后对犹太人大肆抓捕、杀掠，造谣说犹太人控制了德国的经济，犹太人一战凡尔赛协议，在法国签的这个失败，一战的协议背后很多影子都是犹太人。
然后当时的叫社交媒体也有了电影，当时那叫到处传说，也就是今天社交媒体。没人相信，当时都不相信，甚至认为这事荒唐，连犹太人自己都笑说，你这太荒唐了。荒唐、荒唐就来真的了，突然就发生了。
排犹不是在德国才开始的，奥地利、波兰、俄罗斯，排犹是在全世界局部开始的。因为给了很多人，心怀不轨的人一个借口。认为身边犹太人有钱，我得弄他的钱，然后说你这个家伙是坏蛋。你们是抢夺了我们的工作，抢夺了我们的机会，甚至你是撒旦的化身，邪教的化身，在德国大面积的开始，那个惨。
但凡你看到这的时候，大家再看看1998年印尼排华灾难。我到印尼，我跟很多将军，很多当时的官员谈过这个问题。官方数字，说是被强暴华人妇女500人，死20人，当时被烧、被强奸后，用棍子把阴道插进去，挑起来火烤不到20人，说这个伤害1千人。
大家知道百万华人受难呐！这个数字绝对是假的，这是有视频可以查证的。当时我找了印尼的华人领袖，帮我看了他们存下来的东西。当时印尼华人看这视频都不敢看，哭得全身发抖。我非常平静地把视频看完，我也没有要他copy。
大家上网查一查，1998年的印尼排华，它的起因背景跟犹太人有相当相关之处的。先从社会上造谣，说这个中国人到这来全是特务，就是控制我们财产来了，目的要控制我们这个国家。然后又是由印尼的一帮子坏蛋，就是真正的汉奸，到处是挑拨离间。所谓自己已经是三代的印尼华人，把自己不当华人了，天天伤害、传谣，说印尼华人多有钱、印尼华人多坏，家里存了多少钱。为什么华人恨印尼人？为什么来这里？久而久之，最后大家知道，一个导火索，啪唧起来了，烧、杀、强奸、轮奸。就是几个人，把这事给干掉了。
我们再说说1998年印尼排华以后，我们要看一看，当时在美国最大的排华事件——1871年洛杉矶。1871年洛杉矶的大屠杀，大家看一看。
当时最有名的叫洛杉矶黑色暴动、主要在洛杉矶街。在记载当中：16人被杀；十几个人被强奸、被杀；一二十个人被吊死，这绝对不是真相。
当时五百个当时白人到今天的洛杉矶街，到那干嘛去？大家去看一看，围着华人叫猪猡，到美国修高速路、修铁路的；说你们是贩毒的、说你们是传染病、说你们偷走了我们的工作，最后是拿枪直接对着一枪打到嘴里给打死了。最后这些人就比杀中国人杀了多少；有的人是当场宣判，当场在梁上把你吊死；警察来了也管不了。这叫大屠杀。
其中一个最重要的华人，就是一个跟美国当地的白人勾兑，天天撒谎的人，来谣传这些华人怎么坏、到这来干什么。跟印尼排华一样、跟当年中世纪的犹太人是一模一样的。
再往前看，1848和1855年美国的排华法案。大家都知道排华法案是多么可怕啊！美国这么个多民族移民国家，竟然有排华法案，排华法案在那个时候的开始，最后导致大屠杀和（排华法案）之间什么关系？
排华法案不仅仅是当时的其他族裔发动的，对华人、还有旧金山淘金的（华工）这么一个所谓的反应，事实上有很多汉奸，还有极少数人的操作。
说到这的时候，我想跟大家说：我在欧洲的多个国家的朋友都在告诉我，在世界这几州发生了比金融市场崩塌、比人民币港币——在那块假擀面杖子大家都看的明白——还要大的事。就是现在全世界在蠢蠢欲动。在什么？到底谁是我们的敌人？
他们的敌人现在只有两个，没有别的。一个就是共产党中国政府，你必须叫人家外国人承认你中国，你不能苛求所有人都叫CCP去。这个还不到时候，我们的力量还没那么大，它有个时间过程。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1032/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1032/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！现在是2020年2月12号文贵报平安直播。聚焦吧，聚焦，声音也中声音也中啊。亲爱的兄弟姐妹们，战友们，虽然现在我们国内同胞处在水深火热之中，这个还是战友们要锻炼，看看我这锻炼没有停止过。我这刚才直播前几分钟在在洗手间呢，我是起来必须锻炼，锻炼完赶快洗澡，洗澡完马上上洗手间，这边穿着衣服，中间相隔不会超过两分钟。但是不能给自己借口，不锻炼。战友们只有锻炼的东西和精神上的享受和你学来的知识，和你健康的身体，吃进肚里的饭，喝到肚里的水才是你的，剩下等到走到火葬场的时候，啥都跟你没关系。啥你也带不走。
昨天下午，我们有一个战友在这次换汇当中，赚了大钱的人……最近这个换汇的事情大家知道吗？想一想我们换汇这个事情救了多少人，大家再想想，为什么这些外国公司这么聪明！人家为啥有钱呢？人家傻呀，在国内给你12块人民币，人在外边换美金，你觉得这人脑子有毛病，他手里还有几百亿美金，这些人加一起几千亿美金，你觉得这人傻呀？大家想过没有？人家是在啥时候开始，来换汇的？
能换汇出来的企业，其中一个，我不能说出名字来，就是这次医疗设备上大家最需要的那个公司，它是第二家。他为什么知道自己赚钱的最高峰的利润暴涨，他的产品将供不应求，现在是在海外的订单量超过22倍，国内的订单量超过1300倍。他竟然在提前，第1个第1单就是他做的。他有6个船到美国出口的，这种医疗的设施全被中共给扣了。我就纳了闷了，这病毒你家造的啊，你咋知道啊？你怎么知道这个东西，他们会扣？还有你怎么知道中共会控制不住？再一个，你怎么就知道，人民币会完蛋，你咋这么相信？
他们的董事会里面，有一个叫做董事秘书，跟我联络换汇的事情。讲了一句话，昨天告诉我。他说郭先生你知道吗？我成天跟这些当官的打交道。我看到了共产党的当官的孩子，有多少人往海外转钱。他说过去啊，一年转个3亿，5亿，10亿，8亿，有这个情况。他说从几十亿、几十亿转是从这个2018年；2019年，下半年他说就吓人啦，都是上百亿、百亿的转。他说我们原来让他帮助转点外汇，那都是帮个忙，后来全要佣金。我们国内的人民币基本不可能都转出来。
然后他投了我们法制基金的，某个人基金里面的钱，他说你知道投的结果是什么吗？那个里边将近七八十亿美元的利润汇不出来。我们给董事会开会，他说我们这几个人跟你熟的，全看你们的直播。我们尝试了各种办法，我们要合法的把外汇换出去，最后我们大家得出的结论是：不可能都出去。我们找了美国在中国的很多公司，基本不可能。一、你违法，要么犯中国的法，要么犯美国的法，反正你得犯法，甚至是犯罪。
这些现象告诉了他们什么？共产党有大事要发生，啥时候谁先跑啊，你见过这个船漏的时候，你见过谁先跑过，你啥时候见过傻子先跑过？啥叫傻子，永远吃亏的是你。所以，人家觉得共产党要出大事。
更夸张的事情，医疗设备，大家千万别忘了，美国这两天看到皮特·纳瓦罗讲话了吗，战友们？看到他接受福克斯，我们的玛莎美女采访了吗？我几天前已经暗示给大家了，白宫正式的，皮特·纳瓦罗背后是以白宫为背景的，我可告诉你皮特·纳瓦罗是政府官员，他以什么做背景那不是他选的，也不允许他选。只要是川普总统想说的话，自己不能说的，就是皮特·纳瓦罗出来说，而且一定是在福克斯说。你们千万别听川普总统在推上关于中国的政策，你相反的理解就对了，你就看皮特·纳瓦罗说的。一定要让你负责任。
而且大家想过没有，文贵在一年前说的，美国人撤掉生产链，在中国的生产链；在西方，在美国，在亚洲他的盟国里，建造他的生产链，4月份开始撤，10个月左右。
川普总统推特里说了嘛，希望你4月份，你的病毒能好啊，你能啊，你有本事啊！你弄好吧！
皮特·纳瓦罗说什么？我现在不是跟你谈这个病毒，怎么惩罚你的事，我现在面对这个病毒，但是这个责任是你一定要承担的。
大家把这两人话对在一起去想一想，再想一想文贵原来说的4月份，10个月，再想想换汇的这些企业。
我可以告诉大家，美国这个国家真的是被共产党给绑架了。大家可别小看了共产党。沃尔玛的这些董事会头两天开会，在华盛顿。美国政府问他们，如果中国持续下去，2～3周你们怎么办？他说我们的供应链会断掉，沃尔玛将无货。如果是美国要发生了这种国家型的这种戒严，或者隔离措施，或者完全断掉中共来的隔离设施，美国的医疗设备医疗设施，那是灾难的结果。所有的你看到商场里边的东西供应链都会出现巨大的问题，那将是美国历史以来从来没有的。
但是我们再看到我们换汇的另外一家公司，跟医疗设备没关系的，我说你为什么那么聪明，你把汇给换出来了，他说郭先生，我请问你一句话：我们这种企业最大的问题，就怕有人告我们。他说我们已经决定不在中国发展，他说我们看到中国将走向文化大革命。而且中共的上层已决心与美国全面开战，全面开战，各方面跟你较量，他说我们就是他的敌人，我们拿走一分是一分呐！我们承担不了这个诉讼的结果，所以星巴克迅速关掉一半，永久不再回去。维珍航空不但关掉大陆的直航，还关掉了香港的直航，而且明确的告诉你永远不再回去。
大家看到这个事了吗？严重性看到了吗？美国有十几家金融机构本来是，花了大价钱要跟尿袋子王岐山勾兑，要拿到特殊牌照的，现在内部已经全部做了决定：终生、永远不去你中国投资，只要有中共的中国。意味着什么？他承担不起。
像那个郭台铭头两天常常预示，蠢蠢欲动就要开工，美国这一堆人等着他呢，只要他开工，郭台铭就会被摧毁。大家千万记住，你们想一想像星巴克，像维珍航空，英航，美航，任何一家外国航空公司或在中国的工厂，他总部在美国欧洲的，只要有员工染上这个病，你开工了，大家想想能告你多少钱吧。
一杯当年的麦当劳，那星巴克的热咖啡倒在腿上赔几亿美元，几千万美元。你想想，如果你强留这些员工回到你外国企业去，大家想想是什么样的代价和结果。谁承受得起，包括银行。银行里边我拿了你的钱，我染上病了；就是美国的所有的机构和欧洲的机构都将面临着一个他永远无法承受的，只有关门的，关门都不行，你家房子我也得给你卖了；就是中共所有这件事过完以后，没有共产党也好，有共产党也好，中国人在世界上将是打官司的，未来100年都打不完。那将是一个希特勒灭亡之后追缴纳粹财富，告纳粹的国际纠纷，一直到今天没停过，那就是一个新的事件。
武汉疫情将变成国际“武汉诉讼”，武汉这个诉讼将成为世界上最热的名词，而一定不是武汉疫情，谁承受得起？
这家企业说：文贵，我做梦也没想到你们有这么大的爆料革命的力量，能让我们换出那么多钱，他跟福建做成了4笔。现在跟它换汇的这家福建公司已经破产了，占便宜啊，人民币啊，破产了，这不是文贵让你们干的吧？你以为占便宜啊，你吃了这人家多的东西，你觉得人家傻，这个世界上没傻子。
我再告诉大家，从换汇这件事情，我们再看另外一件事情，香港。香港的四大不要脸，有多少人往外换了钱，有多少人往外买了房子。我前天和昨天，我都去了康州啊，Greenwich，就是路德住的那个地方。
有两三个香港来的，真是全家给我深鞠躬：“郭先生，感谢你救了我们“。其中一个这个医疗设施公司换汇的老板，就是这位香港朋友给我介绍的，这都是轮回，他说是因为听了你爆料革命，我们提前离开了。我们全家都在这，他们在那个黄石公园买的有房子，然后在康州买的有房子，在曼哈顿买的有房子，孩子全都出来了，他说我们现在每天都是，文贵，我们最最最最感激的就是你郭文贵。
这个家族未来大家会知道，是巨大的家族，极为那种传统性的家族。香港事件，当他给我通完电话以后，啥都别说，人家全家就开始。原来在美国是不置产的，香港人都到英国置产，加拿大置产，不到美国来，一个美国的税，还有个他们骨子里边就相信英国，加拿大是轻松、天气，还有这个呃，英国，但是他选择了美国，为什么？他从我身上看到了美国是安全的，他认为共产党封完之后，会在国际上各个国家，海外华侨相当于是共产党第一块肥肉。
然后昨天告诉我，他说他捐了那几笔钱之后，他很欣慰，但是最近他知道，那几笔钱全被香港警察、全被大陆警察给扣了，我们有两个战友订了一个是30万口罩，从英国订的，一个是订了…一个是40万口罩，大家去想想啊，全部是捐给的，捐给政府的，到香港，到现在政府不给，以清关为名还没清完，另外一个运到大陆清完关了，马上一张一纸的通知国家战略征用。说实在的这家公司啊，是广东的，是咱们的战友们的公司，背后是我们付的钱，用它去捐的，但是给征用了啊，未来大家都会看到这些票据。
到现在买口罩进国内最好就是我们的口罩，N99，最好的，现在没有人买得到。那么这个医疗公司甚至帮换汇的哥们儿，是帮助我们买口罩，买设施，买设备最牛。我可以告诉大家，这家医疗公司在美国医疗所有的医院供给设备、服装，他目前是第二大。
我昨天告诉他，我说我们已经各种渠道买了设施，包括那个全身的防护服，包括那全身的这个东西，包括那个蓝的衣服口罩，包括就是带鞋带里边的穿的，里边两层那种的，全封闭的，后面带氧气那个啊，我说我们再定2000套，我们会有办法送给医生去。
然后昨天有报道说武汉死了500个医生和护士，美国整个华府震撼。我告诉他们，绝对死的不是500，我说后面再加一个0都不止，绝对不止。我们的很多战友家人都是医生，很多战友家人已经中招死了。我们要想尽一切办法把这防护送过去。
那么这个医疗设备公司说，郭先生只要我们有的，一定优先给你。大家想想什么叫轮回，什么叫积德。就我们帮人家换汇，大家都赚了钱以后，人家再感谢我们，再回报我们。我们的爆料革命帮助别人换了汇换了钱，现在人家，这是现世报啊，给我们设备，给我们口罩，这是为什么郭文贵敢对着中共、中央电视台，我敢告诉你，只有郭文贵能拿到上亿的口罩，给我时间拿到10亿都是可能的。
而且我可以告诉你，我们拿的质量绝对比你们好，而且我们不要钱，送给你。谁要是，全人类啊，谁敢举手，现在共产党那么多老朋友，那么多老朋友，那么多同修的修友，那么多给你供应擀面杖子的战友，谁能给你捐一亿口罩，老子现在就给你跪下，我舔你的脚去。有吗？只有郭文贵敢举这个手。
我可以告诉大家，美国很多战友说，郭先生，只要你捐我们就给跟你，你说多少吧。
我刚刚直播前，一位美国朋友给我发信息，说文贵告诉我如何帮助中国人民，如何帮助武汉人，湖北人，如何帮助现在病情高发的安徽人和四川人。我说到现在我们没有接受任何人这个帮我们，我说我们现在资金够、资源也够，关键是中国大门没打开。
从昨天到今天，所有的政府部门在问我一个问题——文贵，该如何帮助中国的时候，我说我就一句话，让中共打开大门。现在我们在门外边看到屋里边惨声四起。孩子三个装一个袋子，漂亮的女孩跳着跳着就死了，大街上是尸横遍野，然后共产党的人穿上这个…用警察，用这个完全非医护人士…穿上珍惜（贵）的防护服，拍一些照片，拿着党旗，（拍完）把衣服一扔掉，然后上中央电视台。我说这边楼上个个是跳楼的，这面楼上是惨声四叫的，门被锁上了。然后各村为政，相互之间互相打仗，有些人没饭吃，有些人没药，有些人家人死了没人管，我说这是人道灾难，我们都在外面。你告诉我怎么救中国？
只有一个，现在不仅仅是医疗设施，不仅仅是钱，不仅仅是食品，共产党只张张嘴，一个决定就可以救下上亿上千万的人，还不把病情传染到全世界。那就是，共产党，就是我说的打开发互联网，让所有的人知道真相，大家全民抗疫，全民抗这个疫情，在知情的情况下，大家自动隔离，再加政府的限制；
第二条，让美国的CDC和WHO，世界卫生组织以及全人类的卫生组织愿意的去帮中国人的，赶快和中国政府和所有人合作，不限制任何人任何方式来进行合作，非政治的国际医疗必须把武汉疫情非政治化，而且是国际协作化才能赢；
我说第三，必须现在让全世界的医疗专家、教授一起来抗疫，全人类，全世界的专家、技术、教授共同抗疫。用尽一切办法找到任何一个发病病人，然后拿出药！真正解决这个疫情，要找到药，找到药的办法就是知道真相。知道真相的办法呢，就是打开互联网，知道真相、找到解药的唯一办法，就是让世界的人在一起，来共同找到解药，就这么简单啊！
我们买口罩，我们买一百万、一个亿、一百亿，现在全中国、全人类进入了一个荒唐的境界，以为口罩可以治病，口罩不能治病，口罩是传染病的病源。以为防护服能治病，防护服不治病，甚至药可以治病，我就告诉大家，没有一个药真正治病。谁要再卖药，谁要再瞎推荐药，早晚一天这件事，法律和上天都会找到你门上去的，任何人都找到你门上去的！因为他们在生死存亡之中，你有啥资格、你又啥本事你竟然卖药？！募捐的必须遭天灭、遭法律追查。
那么现在最好的办法是什么？
把武汉疫情非政治化！
把武汉疫情全人类的、国际上的，全人类共同解决化！
第三个是，共产党你别再宣传啦！别再把它变成统治人民啦！那孩子都快死了还得感谢党呢？！
现在的武汉疫情、中国湖北疫情不是疫灾，是“党灾”啊！是共产党的“党灾”！
没有共产党哪有P4实验室？没有P4实验室哪有什么SOHO的张欣、马云、马化腾，还有什么洪晃？！一帮富豪搞生物武器试验，然后有共产党人家有医生发声，有8个医生，李文亮先生，你把他给弄死了！你弄死还不算数，你还不让人家说话。你不让老百姓戴口罩，还不让老百姓吃药，然后搞一个“万人宴”，故意传染！然后用警察整死发现的医生，用警察来组织一个大型的宴请来传染疾病。谁说谁反党，这不是典型的“党灾”吗？！这不仅是“人祸”，你是人吗？共产党？！是人都不是啊！你是“黑手党”！你是“灾难党”！这是“党灾”！还在这糊涂呢？还躺在医院里相信党，在中国谁要再说“党”，那你真的是找死呢！全人类都知道一件事情，这是共产党的“党灾”！
难道李文亮不能证明这是“党灾”吗？难道那8个医生不能证明这是 “党灾”吗？钟南山的眼泪不是已经告诉你答案了吗？！那不是“党灾”吗？到现在拒绝接受全人类的专家去跟你中国人治病。你既无能，也无德，别人来救，你还不让，这不是“耍流氓”、“黑社会”吗？这不是“党灾”吗？
我再告诉大家，那孩子割脖子杀孩子的，这事儿你看到的是最少的，比你想像的多了，我告诉你大家，灾情重要的东北黑龙江、重庆、成都、安徽、上海、杭州、河南，接下来的山东，它会爆发！
文贵用三年，用五百亿美元的资产，用全家的生命，已经用三年的时间证明给你们，从马云事件、从海航的王健事件、从陈峰的事件、从孙瑶的事件、从贯君的事件、从刘呈杰的事件，从孟宏伟的事件和中美贸易的进展，和香港整个运动的开始到今天，香港准备好了准化学武器，香港的运动会怎么抓人，抓多少人，我用三年告诉大家。我有一次撒谎了吗？我有一次说错了吗？！
郭文贵是骗子，我跟你们伸手要过一分钱吗？我郭战装、郭媒体，被共产党罚的钱，弄走的钱几百亿美元，你们见过人类有一个这么干事的吗？见过一个这样的骗子的吗？我冒着生命危险，多少天天生命危险，我抵抗了全人类上，梁冠军这个大流氓的威胁，吴征、韦石、熊宪民、夏业良、李洪宽、郭宝胜、吴建民，还有什么黄河边，N个海外的沉默的力量！刘彦平第一次带着国家的任务，带着4个最牛的间谍，国际情报局，到这儿来要准备干掉我，动用了美国最高级的力量DOJ司法部，最大的宣传力量，任何一个人，没有人相信郭文贵能活到现在。我只向中国人证明一条：我们所有的问题都是共产党给造成的！
所有的国内同胞们，共产党把你们圈在家里的时候，你像不像猪？你觉得你如猪如狗吗？我在三年前说过，我们过得猪狗不如，你觉得今天你找到感觉了吗？武汉人民问问，当时香港人上街的时候，多少人说人家香港人不允许戴口罩，支持共产党黑警杀香港人、强奸香港的孩子，尸横遍街，几千人，死了几个月。今天，中国人全部抢口罩，尸横遍地，把你都圈在家里，我们难道不去思考吗？如果人呆在家里，你能崩溃，你能孤独，那说明你的脑子真的有问题！
如果任何有脑子的人想一想你这过的几十年，想想共产党给你这几十年，给了你一个房子让你一辈子还不起这个债，给了你一个车，让你一辈子给它打工，然后给你创造了阿里巴巴的支付系统和微信的支付系统，让你一辈子为它去打工，你就是“车奴”、“房奴”，还有今天的“阿里巴巴奴”、“腾讯奴”！
这还不算数，全人类上最强大的第二经济体，唯一一个没有社会保障、没有养老基金的一个国家、民族，就是中国！这就像一个人开飞机上天一样，不带救生衣，然后把油只加百分之十，你在天上还美得不得了，飞呀，灰呀，我的灰呀！我是“大灰机” …… 我的 “党机” ，我的共产党的 “党机” ，这个党给你加了百分之十的油，你必须掉下来！这就像一个人，给你抱了一桶汽油，后背上给你背了一个打火机，自动的还是，当你往前跑，跑到一定的时候自动会把你炸掉！
全人类上，大家长长脑子，你们这么强大的共产党，口罩没了，医生没有防护服，现在整个疫情天天死人的时候，你有解药吗？没解药！你有医生队伍研究吗？你没有！你有队伍吗？你没有！你有钱吗？你没有！你有啥？“我有警察，老子有警察！我有中央电视台！”。共产党起家就是靠情报，靠情报、靠宣传。现在好了，现在就“耍枪”，拿枪、拿电视台，“老子说假话让你听”，现在治武汉疫情要靠中央电视台？要靠所有的党，要靠警察！
所有的警察们，大陆的同胞们，你们都有爹妈，你们都有家人。如果你们还在相信你的枪、你的那身制服在维护着正义。你的那身制服是防疫的，不是防弹的，是防疫的制服的话，你记住，这会老天会让你所有的警察，还有那些城管，会让你家！破！人！亡！你不信你可以试，你下一秒钟可以试，你不要相信郭文贵的，你自己去验证验证去！到底是你的命硬，还是你那身衣服硬！还是王岐山的手指头硬？！你去试试去！
王岐山会把孙瑶、贯君、刘呈杰，常委家会把自己的孩子、自己的远房亲戚送到战线去前线上去吗？你们的区长、你们的省长、你们的市长、你们的书记，会把自己的情人任何一个人送到前线去吗？！你见过现在前线还见过共产党员吗？！你还见过真正的书记吗？
你们这帮警察、还有一帮村匪、乡霸站在大街上殴打平民。你这帮狗腿子！日本人来的时候说你是汉奸，日本人不来也是汉奸。汉奸不等于只有日本时期有，现在这些全是汉奸！仗势欺人、狗仗人势、无知无耻、卑鄙可怜！穿上几个几百块钱的化学材料的制服，你以为你就代表着权力、代表着正义，到人家家里打、骂、奸、抢。老天会给你算账的。你这些军、警、宪，你不马上收手，老天会找上你、找上你家人的。
这一次，武汉疫情带着多少的上天旨意。你不相信上天是吧？你不相信最好。你不相信，你走大街上把口罩摘了。不要相信。回家继续给你家人练双修，看看到底是病毒厉害还是你厉害。
所有的现在国内的军、警、宪，停停吧、醒醒吧！放下你手中的武器，脱下你那个制服。想尽办法先保护你家人，这是最现实的。然后再保护你身边的人，然后再保护那些、帮助那些你能帮助的人。首先是在你安全情况下。别装大爷、别说那些为了别人牺牲自己。那是你傻缺！
任何一个人不去为自己的时候、只为别人的时候，这是病。你连你自己都保护不了，你怎么保护别人？武汉疫情、我天天坐这块哭，天天对着镜头“我受不了了，我哭、我难受。”我就能帮助武汉吗？我要每天锻炼，我要每天睡好觉，我要每天吃好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1014/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1014/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，现在是1月25号，在纽约的大年初一，是咱们北京的大年初一的晚上。
亲爱的兄弟姐妹们，我相信，昨天在文贵看春晚直播之后，大家都经历了惊心动魄的，人生中从来没有人经历过像这同样的、这样的感受。进入了庚子年，也就是说人类上可能是大家都将难忘的，过去48小时的一个中国春节，也叫老鼠年，也是60年一遇的庚子年。
每逢庚子年就是大事。
那么大家看到了，在今天，此时此刻，多少同胞在水深火热之中、多少同胞生命悬于一线，多少人守着亲人的尸体，连哭的声音都不允许，多少亲人瞬间不到24小时，好好的一个人从倒下到火葬，而且骨灰盒都不允许你拍照片……很有可能，人类上一场巨大的人道危机即将发生。它现在是危机，是肯定了！是不是人道的巨大危机？不知道。
所以呢，我们今天虽然是春节，刚才放了这个恭喜发财的歌，毕竟大家今天是农历的春节。在大家欢庆之时，千万别忘了，全人类正在面临着一个巨大的、可能失控的一场人道的生死威胁。那么我们在这种情况下，我们该用什么样的心态。我们今天要说，从昨天到今天，中文字体里出的最多的一句话，叫做“正能量”。
今天大年初一的我先给大家，战友们，所有天下的人们，给你们拜个早年。希望今年2020年的庚子年，所有人平安、健康、快乐。我给战友发的信息最多就这三个词，平安你才有一切，你有病了，你啥也没用了；然后要健康，然后要快乐。这就是我从爆料第一天我的人生哲学。祝所有的战友们和天下的人平安、健康、快乐。
然后我希望所有的人都能在这个庚子年，一起见证，一起发力，推倒共产党，消灭共产党。只有消灭和推倒了共产党，你才可能有平安、健康和快乐。那么我要说的事情，给大家拜完年了，多多保重，平安、健康、快乐。
（接下来）我要说的是这个正能量。正能量这个词，是共产党发展出来的最流氓、最最洗脑，连起码的一个逻辑性都没有的，一个大宣传的，带着CCP的茅屎坑的臭味的一个词。它必将成为人类的文学、文字、文化上一场巨大的灾难。
亲爱的兄弟姐妹们，什么叫做正能量？任何事情、任何物体它都有一个中心，没有一件事情没有中心的。我们处在一个物质和相对的世界里面，有磁场的世界里面，这就不用我说了，一个物理化的世界里面，任何事情的中心，只要是失去平衡，它一定是不真实的，它一定是倾斜的。所有事情的这个中心被称之为真相，中心就是真相，真相就是中心，只要你偏向任何一边，它都不是中心，他不是真相。
什么叫做正能量？就是远离中心的一边。远离中心的一边，它一定不是平衡的，一定不是中心，它一定不是真相。那就是共产党让你说的“真相”，就是共产党要说的话，按照他的标准说的话，以他为中心的话，远离真相的话，叫做正能量。
按照他这个共产党的说法，全人类说的话没有一个是正能量的。因为你批判共产党，你说出真相，你对事情的真相是你遵从的唯一标准和目标。这就叫真和善的问题，这就是真和善的问题，什么叫正能量？正能量就是：按照共产党的标准，所制定的标准，以它为核心的标准，远离真相的标准，这就叫做正能量。谁发明的？什么叫正能量？共产党是知道自己黑、假、骗、盗的时候，它让你只看它那方，叫正能量；不允许看它偷，不允许看它盗，不允许看它假，所以它叫正能量。
所有的正能量这个词，就是最大的欺骗性。只要在网络上，只要在社会中提正能量的，全都是被共产党洗脑的。骗子、大骗子、超级盗国贼！
在网络上这两天，搜索第一词，不是“武汉疫情”、不是“P4实验室”，是“正能量”。
昨天在北京一个公众的游泳池，所有的人都传染到了，把所有人全弄走了，就一个人是装上袋子到楼上去，所谓的叫独立管理。为什么？她是某个公安局副局长的女情人。后来这人不愿意，为什么把我们圈起来，把她弄走？为什么把她独立起来？他们说：要说正能量的话，你不传播正能量，我就把你抓起来。这位战友给我打电话，他说……我不能说他骂人的话啊，我R他八辈儿祖宗类似的话……
对了！傅希秋，大过年的，我R你八辈祖宗傅希秋，傅希秋我R你八辈祖宗，傅希秋，傅希秋我R你八辈祖宗，你的FBI呢？我不能忘了骂你。
这人说：我R他八辈祖宗，这公安警察说正能量，就让我说假话，不准说真话。公安局把他的小情人用着一兜把她放屋上去，让把我们圈屋里面来。
最后这人闹得厉害，让他出来了。也在他的公寓里面，不允许他出来，电梯也不能用了，消防门都给锁上了。这就叫正能量，不允许告诉别人真相。
亲爱的兄弟姐妹们，你们觉得正能量这个词，如果在庚子年2020年还要成为任何人的口头语，我们战友之间第一个，今年要和共产党的正能量，要跟它拜拜。这是分辨伪战友、真战友的标准。对不对，战友们？——按照台北选举的话说，你说“是不是”、“好不好”。
哎哟，我喊了半天、喊的嗓子都冒烟了都。不好的都走开吧。
战友们，刚才我喊半天，在音乐中喊的。
简单的说，正能量是共产党洗脑的词，我们的战友发现公安局长把他的小情人，独立地给请回他楼上公寓去，把其他人关起来的时候，然后别人质疑的时候，说要讲正能量的话，否则我把你抓起来。最后在反抗当中，也让这位战友到了楼上房子去，没有把他送到所谓的隔离区去。
战友们，反抗是唯一的机会。这位战友给我打了电话出来，他让我说你把这录音录下来，他说到时候你给我放出去。我现在为了他的安全不放。我这块有很多很多录音，昨天给我发出来的。
北京基本上已经是，他不是要封京，不是要封城，北京现在完全在失控状态。
咱们这位战友也不是一般人，也不是一般人。
不行我这衣服太湿了，我得脱一下。大家记得这件衣服吧？这就是那个5600美金那个Loro Piana，咱们郭战装的原本，原本。看这孩子来了，孩子来了，盘古的孩子，盘古之子。
亲爱的兄弟姐妹们，这个战友啊，他给我报了一个很重要的信息。他本来是一个纪委的工作人员，他们说现在纪委里面已经死了六个人了。北京啊，我今天负责任地告诉大家，纪委，北京市纪委已经死了六个人了，而且有严格保密！为什么死了呢？就是当时在武汉去抓人的时候，把家人给抓了。倒霉呀，报应啊，这个家人染上病了。纪委死的所有人当中，没有一个发烧的，当时全都误以为是出现了刑事案件，结果后来发现完全是传染。这个事情发生在大概七八天以前，非常滑稽的事情，这个被抓的人，这个家人当中他并没有全家感染，但是专案组却被传染了，这是一个消息。
另外我告诉大家，这位战友透露了一个让我很震惊的消息，说：王岐山在广州换肾期间，曾经到武汉呆了四天。秘密到武汉呆了四天，是坐火车到达的武汉，在武汉呆了四天，完全是特殊军人全部保护，用专列到的武汉，到武汉呆了四天专列回的北京。中间还有停留，大家未来会看到视频，王岐山到武汉的视频。这是让人很吓人的。
王岐山从广州换完肾，为啥提了着尿袋子，揣着擀面杖子，揣着老江财神的爱马仕戳了亮的皮子啊，跑到了武汉，他到底见谁了？干啥了？这位战友的信息对我是一个震惊！我就纳闷，这时候他去武汉干嘛？这个时间我一核实，一算，跟这病毒出来差不多。
还有一个，这位战友说，据他所了解，他这个完全是听说啊，刚才那个是他完全清楚的。他说在纪委这个人死以后上报过，中央没有任何回复。武汉疫情出来之前，中央得到几个密报，紧急报告，北京上层没有回复，这完全是不和常理的。
特别是当时是报给韩正的，韩正副总理是管公共卫生的。说韩正不但没有回复，下边包括省长、省委书记给紧急报道时候，韩正一概不回复。这就有点不正常了，一个管公共卫生的副总理，在这种大事面前，那得第一个先卸责，报给王岐山，报给习近平。那是一定的，否则以后你找我的麻烦啊，你说是我的事啊。不回复！
他不回复的原因：第一个，他不想让习知道，或者根本没让习知道，他也不让你说话。第二个，给习说了，提前有默契，不给你回复，等待事情发展。现在这个事情啊，真的是非常的诡异了。
很多战友们给我发来关于这种事情的信息，我说请先看路德节目，路德访谈，把路德最近的节目看完你再来问我，我真没法回复。
昨天那都几十万、几十万的信息战友们，我抱歉了，我真没办法一一回复了。你听我这嗓子都成啥了。
所以说亲爱的战友们，国内现在，我刚才一开始说的，所有所说的宣传正能量，就是让你不要说真相，跟党的口舌一致发言、说话，远离事情的核心本质——叫真相本质，叫做正能量。正能量就是一个事情的一个片面的标准，那也就是共产党的那个标准，那就是骗人的标准。
今天中国武汉疫情，所有的外国人，包括我马上要跟人家几个视频的，问我第一个看法，问我怎么看法？我告诉他们，我说如果这件事情没有鬼，共产党没必要瞒。我说你先告诉我共产党有什么责任，我没有证据，但有一点，他掩盖事实，这个是他最大的罪过，这个西方、全世界和所有受伤害的人永远都不能忘了。
政府的第一职责，就是要把这种重大疫情，第一时间要公告，这是基本上公共管理学和国家政治学的一个基本常识，你掩盖真相你绝对另有他心和别有目的，这是第一条。
第二条，在武汉也好，在现在全国各地、各省发现这么大的疫情，连走在最前线的医护战士竟然没有任何的防护措施，完全没有任何医疗措施保护在前线的医护人员。更重要的事情，所有共产党的政府部门不采取任何公共的防范，一二三的基本的国际上世卫中心发表的公共医疗事件的标准，也没配备医药，而是派军队进行镇压，这是第二条公共的犯罪。
第三条，如果这个病毒没有问题，为什么从12月7号、9号、10号、17号、19号，相继发布的版本全部都是假的？你为什么要说假话？
另外一个，2018年1月、2月、3月、4月，中国所有的官方文章，特别是王岐山的女朋友财新，为什么她最早发现了，最早提出了所谓的中共在武汉的P4——就是化学武器、生化武器的研究中心研究出了冠状病毒，类似于当时的非典病毒。为什么胡舒立知道？武汉没有报纸吗？武汉的媒体死干净了？中国的媒体死干净了？为什么你胡舒立知道？胡舒立的文章就能爆出来？谁给你的权力？你从哪来的信息？
一直到现在，反腐运动，和今天的武汉非典，和当年2003的非典，唯一的一个核心、正能量，就叫胡舒立。
所以我告诉西方，你们为什么不去把这三条搞清楚？你把这三条搞清楚了，你就明白了。
大家可以看到，北京封城，全国封城，香港马上也会封城，别听林郑月娥的，一定会封城的。然后现在很多国家接下来，一会，今天到今天晚上12点以前很多国家会拒绝中国的旅客和飞机，游客和飞机，这已经不是开半点玩笑了。这个很有可能会全世界宣布，中共还有中共绑架下的14亿中国人民成为一个大疫区。那成为疫区以后，共产党，那将成为全世界代表着14亿中国人民，就是三个代表，那就是新的解释了。
代表中国人民，在全世界人民，被人家全世界给封锁了。成为了疫区。第二个代表，代表着全中国人民向世界传播病毒，而且是自己造的，而且被世界现在开始全面的反抗和攻击，把中国人成为了一个不受欢迎的已经动物的人，不是人类的动物了。第三个，很有可能中共把中华民族，代表着中华民族，真的走向人类上最大的灾难。
这是中国人相信共产党，被共产党洗脑，没有信仰、自私，被共产党操弄和失控的一个必然结果。
如果这个事情没有那么多人自私、害怕，不敢面对真相，14亿人没有一个英雄，14亿人不敢站出来推翻他们，他们根本不敢玩这种可能性的人造的生化武器的，这么一场政治运动和政治战争。
如果说过去几十年，共产党每次不是屡屡得逞，操纵民意，所谓正能量，远离真相，以假代真，以恶代善，屡屡得手，中共就不敢试这一场所谓的正能量，掩盖真相的这一场人道的危机，它就不会发生。
如果不是中国老百姓14亿人民这么自私、愚蠢地……头两天，人人喊打，希望香港人死绝了才好。我们任何一个有常识的中国人都要记住，香港人是我们的同胞，台湾人是我们的同胞，新疆维吾尔人，西藏是我们一国的，是我们同国呀！我们吃了共同的喜马拉雅山的水，我们是活在一个共同的炎黄的土地上啊。
共产党杀新疆人，抓新疆人的时候我们说什么了？共产党抓西藏人，杀西藏人我们说什么了？
共产党刚刚的三十几年前改革开放，利用华侨，利用台胞，利用港澳台胞。同胞们给的资金，技术的支持，成就了中国历史上所谓的改革开放。
我们还没过上几天好日子呢，只是把盗国贼养富了。就开始骂香港人，像那个徐焰将军似的，香港人三分之一都该消灭，另三分之一是王八蛋。
像那个孔庆东王八蛋，就把中国企业家，还把香港人骂成狗。香港人大街上母女被强奸、被杀害、被轮奸，大陆人幸灾乐祸。
台湾人人家想说个真话的时候，就要打过去，天天要弄死人家的时候……
美国人和中国人每年搞上万亿的贸易GDP咱们还要干掉美国的时候……
全世界的华人走到全世界挥舞着红旗，骂着香港人，操人家妈，操人家祖宗，高声大喊，震遍世界的时候……
共产党要领导世界的时候……
中南坑的人，这个王岐山坐上787飞机，有几十架私人飞机，一个海航有100多架私人飞机。把王健给杀害，穿上红裤衩，印着藏经（也可能是双修的藏经）。当陈峰肚子上顶着处女，王岐山顶着处女，告诉处女：我是来成就你来了，你的痛苦就是你的幸福，我破了你的处，你就可以成仙了，你就永远死不了了！
当一个个杨改兰把自己的孩子头砍掉，把自己砍死的时候；自己的老公回来给她守着七七，自己再自杀的时候；然后定义为她神经有毛病的时候；只为了300块钱就剥夺她一家人生命的时候……
这个国家不出问题，那不正常！！！
我们不反思吗？
什么叫正能量？正能量，你就是傻子，你被骗了，你要去骗别人，你要帮助共产党骗别人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月20日谈非典真相</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1007/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1007/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，1月20号你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？浪费了七分钟，真抱歉～真抱歉亲爱的战友们。
今天本来没有报平安直播，我这赶快要去开会，但是很多战友们要求、特别我们很多重要的战友要求：“七哥能不能今天说两句”。（那）我就简单跟大家说几句，首先，我刚刚上线看到小皮匠的节目，我打电话进去了，我回答了一个问题，也是很多战友们在关心、在问的问题：
第一个就是什么呢？就是说：“昨天Gnews上专门发出去关于中美贸易协议背后的那个交易。”
由于我昨天三分钟的视频，我说了中美的贸易协议。其中有今天的消息，就是要拿香港无论发生什么事情，美国（都）不能以刚刚建立的香港人权保护法案来停止或取消香港的自贸区协议地位，这条大家都知道了。也就是说五千亿，我们买你不能（因为）香港发生什么事，来取消我香港自贸区协议。你看他们（中南坑）有多害怕！那么这个大家都清楚了。
昨天GNews上又发了一篇，一个小视频叫：MIZ～MIZ我们的这个团队录了个视频，然后把它加上中英文字幕，其中在最后注解出所谓［刘鹤的外溢效应］。外溢效应注明几条，其中加了一条，就是希望美国不能对中共在美国的贪官、盗国贼的私生子女、还有擀面子子女进行资产查封，实施RICO法案。
我看到很多战友很了不起，马上说：“七哥在直播中没提这个词！你怎么加上这个词了呢？”首先我给大家抱歉啊，这个是我让他加的。
由于战友在跟我通电话当中明确告诉我。因为有些话我现在还不能说！还不能说～还不能说！就告诉了我说，其中给美国提的最在乎的，实际就两件事：
第一个：“任何情况下你不要对香港取消自贸区地位，这个权力你不能实施。”
第二个：“你们正在调查的、我们所谓的中共官员子女在美国的资产，要实施的RICO法案，你不能实施”。
据我所知、我刚才在小皮匠节目当中专门说到：“就是在刘鹤上飞机前，甚至已经在空中飞行的时候，王岐山还通过那天在白宫签约、在现场的那几个人，我就不说是谁了，大家都知道点名了，那什么黑石啊、前高盛主席也是我朋友，王岐山最好的朋友，等等等；说：只要是美国答应，绝对不去调查共产党的官员子女在美国的资产、不查封他们资产，习马上过来签字。马上上飞机，但是美国必须公布，你不能底下承认，你得公布。然后一个就香港自贸区协议，你也得公布。还有你货币操纵国属于公家事，就老百姓死活跟我球关系啊！这是他们的逻辑。
第一位：“高干子女，不能查封我（高干子女）的资产、不能给我高干子女实行RICO法案。” 你还得官方说：“我们没意思、没有想法、没有法律行动、对中共在美国的所谓有人倡导的，也可能也像非经济人士了、查封这些子女资产，不感兴趣，没有这个行动。最后『美国没答应』。”这就是我刚在小皮匠节目说似的：“这两人都已经发了请柬了、喜酒已经摆了，请柬已经发出去了，我们要结婚了。我们第一天要入洞房，一腿都拌到门里面了；俺不～俺不！俺不进～俺不进！必须得给我弄点啥说的？这要给我点条件；第一个条件，就是这个RICO法案，（不能）查封高干子女（资产）；
第二个就是，香港自贸区协议不能取消；
第三个才是，货币操纵国这个事要取消；然后下面接着一系列的、包括芬太尼、有些在美国正在查的一些事情、包括对中国银行还有几家银行的查封。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这些事情证明了什么？共产党不关心老百姓的死活，什么国家大事都要摆在他第一条之后。“那就他的子女和子女在美国的资产，不能被查封、不能被调查。”
第二个就是要把香港干灭，对香港要实施绝对的财富掠夺、土地掠夺。这就是当年周小川说的：“要弄个资金池子，就是香港要成为到海外、人民币国际化、海外扩张、还有整个资产、过剩产能、货币超印（的）一个输送地。这个事不能让香港人有说话权，那就必须拿下，这叫反送中。然后再实施大湾区。那一个地方，最起码一年干个一百万亿人民币的水份，没有任何问题。
所以说大家能看到，共产党现在玩的是什么事！现在真的是弃船效应！他真的是弃船计划！他真正的目的就是：“不论在任何情况下，共产党的子女在世界上都能屹立不倒，我（在）家里面可以拿根擀面杖子放裤裆里面撑着，但是这些子孙们到外面去，你得那裤裆里面不能是擀面杖子，得是真家伙。要真钱、真资产、真政治、真实力。
这是为什么大家看到了，原来你不敢想象的。无论是德国、欧洲、亚洲、非洲、再（是）美洲，到处是和共产党有生殖器关系的、到处是跟中共的蓝金黄有生死关系的、一起上过床、一起扛过枪。
这共产党不是开玩笑的，大家千万别低估了共产党，就是他已经把他所谓的共产主义，还有他这些年倡导的叫「世界多极化」，不要美国一极说了算，叫两个大国共同管理，叫中美两个超级大国关系，这都是有目的，意思这个世界得咱们一起说了算。我和你一起管，然后到2025、2035老子就把你灭了，你就得听我的了！这不是开玩笑的。
大家再看看去，人家的子女都是读什么书的，你见过中南坑里面、政治局委员、省委书记、省长的孩子读中文（学校）的吗？都是读英文，英文第一，中文第二，人家的国家是已经横遍世界。现在中国是世界上太空发展最具野心、投资最大的（国家），人家已经看到地球外面去了。
所以说战友们，你们能看到的今天这个情况，就是共产党所谓的中美贸易协议，拿五千亿买了一个在香港问题上让美国暂时闭嘴、买了一个对高干子女的调查暂停。
大家要看我2018年5、6份的视频，我就说过：“美国正在对中共官员在海外的资产、和非法资产进行调查”。这就是中共完全掌握了他们知道美国正在（实施）RICO法案，和调查中、和他非法资产调查中，所以他全力截停。这个脱钩是他最不在乎的，最在乎的是他那些真正的私生子女，这就是共产党的可怕。
另外一个，我想跟战友们再说一下，关于咱们现在整个爆料革命进行到现在的时候，大家才会意识到，对共产党带来了多大的挑战。
整个中国在非典这个事情当中，很多人在问我们，给我发了太多信息了。说：“文贵你到底怎么看待非典这个事情”。他们都看了路德先生的节目，路安谈、路江谈、路江安谈、路瑞谈、路博谈都看了。他们问什么？我给大家一个简单答案，我就不一一回复了。
第一条：共产党有没有能力制造这种非典式的、可控的传染性病毒？我告诉你答案：能 ！可以，有这能力！
第二个，他现在有没有理由，有没有这个原因他敢这么做？我告诉答案：当他共产党权利受到威胁的时候；当他觉得这个国家养不起那么多人的时候；当他觉得这个生化武器对待改变世界，和实现他所谓的世界多级国家治理达到一级国家治理的时候。他会做！这是第二。
第三个，现在的武汉“非典”，是不是中共培养的，什么这个佛山啊，还是舟山病毒？对不起，我不知道！我没证据！
第四，大家认为这个，问我这个事情到底确定是不是中国共产党自己操作的，我不知道，但我有两条建议：第一个，只要是胡舒立出来说话了，《财新》说话了，你回去看看《财新》过去十八年的历史！十八年的历史！如果你们要看不明白这个，战友们你们就不应该当我战友！
过去十八年的胡舒立，不是十年，不是十二年，也不是“十八大”以后。
所有胡舒立报导的老板，大家去看看去，最后都发现，全都是王岐山要“灭”的对象！
所有的她说的经济好的，全部都是假的！
凡是中国的上市公司和经济的真正的窟窿、真正的黑暗，她从来没报导过！
到了“十八大”以后，只要她报（导）的官，全部都必死，而且是全家灭门！
凡是跟胡舒立好的，连李友的肝都换了三回了，杀人犯！北大方正集团，我当时跟胡舒立第一次PK的时候，我就告诉说，这个女人是天下最恶毒的人，而且她持有北大方正的股票。而且跟李友在北京，北大的博雅酒店，608房，把李友“玩”到休克。能把李友玩“休克”的天下唯有胡舒立！她不是一个狐狸，她不是个魔鬼，她是天下真正披着人皮的魔鬼！
王岐山作为一个阎王爷他不需要鬼是不可能的！他需要一个“女魔王”！
但凡胡舒立站出来说话了，你们就去想吧！不要听郭文贵说，你当我“放屁”，当我是“强奸犯”、“郭三秒”！现在还有人传言我，我睡了一个战友叫竹满楼。我今天早上在“小皮匠”那儿才知道是我们的風滿樓。我今天已经宣布了啊，战友睡文贵，免费！人家对老领导免费，郭文贵也免费啊！但是咱得穿上裤衩，不能乱来啊～免费！开玩笑！开玩笑开玩笑啊～
所以说战友们，胡舒立只要说实话，哎呀我头两天我觉得路德先生还有老江、安红、还有我那博博士，还有我们艾女士，新（来的）的艾女士（都问我）。我说这不说过了呀，有证据没有呀？！有情报没有呀？！有没有情报有没有来源。
但是，一看胡舒立出来说话，说完又删除，删除又再说，说完再删除。行了！我说这事靠谱了，靠谱了。但是我没证据，我也没情报，我不能预测。我先跟大家说清楚了。所以我认为武汉，武汉（河南口音）这嘴都歪了～（喝口水）
这个胡舒立，武汉事件上一站出来说话这事复杂了。
大家要记住啊，很多人都忘了2003年的“非典”。“非典”之前唱的就是你们看一看啊，胡舒立的《财新》，当年叫～叫什么 《财经》杂志。所有全中国“完啦！完啦！死人啦！国亡啦！”最可怕的时候王岐山调到北京。王岐山调到北京以后，胡舒立就开始在自称“江湖老大”。然后在美国，在国际上领了无数个所谓的自由、民主斗士的头衔。这个女人马上跟李友把方正股票炒的高上去。那个从加拿大的海狗丸啊海狗丸，那时候运过去一盒一盒的海狗丸啊，那海狗丸那都是给胡舒立给李友的。这大家要记住，胡舒立在那个时候站出来说话，在今天看这次“非典”她又站出来说话。全中国报纸没敢登的，结果又是胡舒立。这个意思可就深了去了！所以大过年的大家要注意。
另外一个我刚才“小皮匠节目”说了，有咱们昨天很多战友告诉我说：其中有一家人，她是医生，她因为当时（被）通知时候说“没那么重要”。她简单的防护了，结果接触了病者了，她自己（被）传（染）上了。她传上了她见她爸妈了和老公，看爸妈去了，结果一家四口现在全给隔离了。俩孩子在姥姥那儿呢。她非常难受。
她告诉我说她觉得这事儿不正常。就是北边，东北方，绝大多数的都是公检法还有政府来管，挺重视的。北京，它全是军队的，还有国安的。全是军队的。她说反而南部， 很悄悄的都由当地政府来运作。她觉得有点重北京，严肃对待东北，忽视中国南方。她说这马上到了这个整个都是大过年的，都回家“春运”了。这在火车上、客车上这还了得了么？！而且她可以确定的是人传人了。这是肯定的！关键她作为一个医生她很纳闷，为什么这个身体上，特别是这个腋下，腋下还有脖子这个地方（用手比划：脖子下方）还有舌头下面，还有那个阴部，男女的阴部，长那个红的，特别的小红疙瘩。但是红疙瘩仔细看上面有个黑点，还特别硬。一挠呢很痒，不挠也痒。越挠越痒，然后上面很硬，很难受。她觉得这个东西不正常，它不正常。
所以这个战友跟我说了以后啊，很吓人。所以我今天在这说一下：咱们回家过春节的战友们，求求你们了！你们负点责任！第一个不要去医院；第二个是能开车回家就开车回家。再一个，一定做好防护。再一个真不行，你就最好别动弹！这可是要命的事啊！你可不能听共产党说！你不能听胡舒立说！你得听真相！看真相！
但是这个像到底是生化病毒啊啥的，共产党成天觉得人多，北京要大消灭，要消灭低端人口。然后呢全国十四亿人老说中国人要活一半就好了，反正老希望中国人（现在）活太长，都死了，“嘎嘣”死了才好呢！共产党（的）领导每个人都是想：中国人要死一半人，他们日子就好过了。他觉得奴隶不需要十四亿，七亿就够了。这就是共产党。
所以今天这几个事儿，哎呀，对了！大家一定觉得我这啥衣裳（T恤衫胸前被剪了一个“窟窿”）？我是这块儿啊，你看啊，我最讨厌我衣服前面给我带个LOGO啊！（拿出被剪掉的部分在镜头前——耐克的商标）我讨厌死了，我给他剪了我！我不让他在这块儿晃着我，这是什么玩意儿啊，特傻的设计啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我今天临时直播就说这仨问题。国内，所有的这个病毒，大家高度重视，互相传播。不要相信共产党的（宣传）。胡舒立出来不是好征兆！大家看过去十八年，凡是胡舒立出来全完蛋了！
再一个，我要跟大家说了啊，千万记住，我今天“小皮匠”节目说的，对待“鸡腿潘”、“傅希秋”、“郭宝胜”、“孟维参”、“韦石”、“熊宪民”，还有这个“夏业良”这帮孙子。为什么要“砸”？为什么要揭发？大家千万记住！
昨天，我就说我跟一个美国朋友，一位国会的老领导，到（从）中国回来，很深沉的问我：文贵，你说中国人最勤劳，为什么生活的那么寒苦，那么贫穷。结果是，答案，我说是中国人有共产党,他说不是。中国人没信仰，中国人没有信仰，就没有底线、就很自私不团结，这才是因为有了共产党。我说这有道理啊！
第二个，中国人是天下最聪明的民族，为什么有这么多人被骗？我说因为有共产党给我们洗脑了，这个防火墙。他说不对，因为中国人很自私，中国人很爱占小便宜而且中国人很爱、只照顾自己。他从来不去推荐别人，看到别人的好。永远是我自己，顾着我自己的。永远说别人坏话，不说自己好、不说、不说别人好话。久而久之，他说中国人到了这种群体自伤的程度。
所以不、自私、独、孤立、爱说人坏话又没信仰，所以中国人爱受骗，爱占小便宜。这就是导致，为什么说共产党能在中国这么多年？没小骗子，哪有大骗子！没有小骗子、大骗子，哪有盗国贼呀！哎！这个有道理啊！真有道理。所以中国的盗国贼是因为下面有各层小骗子、大骗子支持的基础上，所以中国人必须要有信仰。
勤劳却过得寒苦，聪明却老是屡屡上当。这是中国人没有信仰、自私、不团结的结果。所以说战友们，不要看了那些小人物，去看看多少人无耻、可怜、无知到程度，去被那些低级的、下作的手段骗。我们爆料革命首先就是绝对不能有利益，任何人在这里面获利、以弄钱为目的，一定是我们敌人。
第二个，我们的爆料革命必须是真，必须是无我。这事大家清楚，我们要灭共呢！大家去想想啊！爆料革命要开始，大家都可以捐钱，你能想想现在社会什么样子。全世界海外的华人，你每天看到的都是在、一帮人在捐钱，那不疯了嘛！还爆什么料啊！你灭什么共啊！自己都得癌症死了。
天天骗捐，天天骗个钱，吃鸡腿去。天天去打官司，天天去搞离婚捐款。打官司也捐款，告人家也捐款，被告也捐款，被人家抓嫖娼了也捐款。一会是牧师，像傅希秋一会是牧师，一会人权人士，一会瞄准西藏了，一会瞄准新疆了。这还可怕不可怕，你找共产党募募捐。
所以说爆料革命的本质绝、要想真的灭共，绝对不能以利益为核心，绝对要无我，绝对不为了名、为了权力，这是个起码常识。否则不就成了、真的不是爆尿革命了，成了爆笑革命了，就真的成了成骗革命了，不是爆骗革命了。所以我们的爆料革命必须跟着爆骗的运动。
所以说我们卡丽熙女士、我们的这个小皮匠，还有现在我们的曾宏先生等等等，揭的很好。现在路德先生牌大了，根本不揭欺民贼了，所以说有点不公平。你说这有时候很难弄，人家路德先生牌子大了，根本不说鸡腿潘了。实际鸡腿潘第一个砸的就是路德，砸的就是你老江，砸的就是你安红。结果让人家小皮匠、卡丽熙、人家曾宏去砸去。公平吗？很不公平，我很不舒服。说实话，我从来没跟他们说过。我就在这说，我私下从来不说。
这就能看出来一个人的人品呐！这个人品是有问题的，老江同志、安红同志、路德先生人品都是有问题的。人家那么多人天天给你们喊着，去、去替你们灭小鬼去。你们在那块天天讲高大上，那公平吗？很不公平。节目也不提人家，是不是！什么叫战友啊！不抛弃、不放弃、不忘记。
结果这些姐妹们，人家文虎、文信、草根哥、老顽童。我老说老忘人家老顽童，你说咋办！你说。这老顽童，人家老干活老忘人家。然后天津大姐、天津大姐，是吧！这个是天天节目砸欺民贼、砸伪类。
结果是每天路德先生在最后一分钟给老江个机会，你说两句吧！结果这老江得赶快把头挤尖了上去说两句，老江挺可怜的，老江你也甭说了，得了吧！你、你还讲你们的经济吧！讲政治吧！我们都是小人物。我们去讲、去、去对付这些共产党派来的小欺民贼、小骗子、大骗子。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1003/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1003/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎！怎么没有出来。是不是太亮了、太亮了。
（读战友名字）
咱的娘呐！这也特多了。什么情况，有点、有点、是不是、会不会有点太、太亮了。咱调了一下吧！往下调了吗？调了啊！好，战友们啊！
尊敬的战友们好，现在是2020年1月15号文贵报平安直播。今天的纽约阳光明媚，我这个西装跟前天穿的那个黑的不是一回事。颜色上这是同一个料子，但是我一穿、一买都是一个系列。它是一个深咖啡色的，但这也是红的。然后这个领带呢！大家记着吧！一年前我订过，大家记着就是有点这个，里面是红的，外面是黑的。你看看暗红、镂空感、镂空感，我喜欢镂空感，感觉特别好。
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？战友们，这个咱每次直播的时候。我现在是运动完，我来、我穿上了西装，因为我一会马上要去开会。那么希望战友们千万别忘了健身，我再说一遍，千万别忘了传播香港危机真相。战友们好不好！拜托了。核心、核心是传播香港危机真相。正在，哎呦！这、这蓝天太漂亮了，哎呦！这、这阳光真舒服，这、太爱纽约了。
这个现在、亲爱的兄弟姐妹们，马上就在一两个小时以内，在华盛顿白宫总统的办公室和他的官邸在东侧东厢。大家记住，去过白宫的人都知道东厢里面有绿厅、红厅、好几个厅。那么这些厅我都去过，东厢是白宫里最大的。一般来搞记者招待会和大型的宴会，再一个，如果在世、在任内总统过世了就放在东厢。那个东厢里面放过大概七八个总统的尸体，追悼会在那边。还有一个国家级的宴会在那，接、接过几百个国家的宴会，接见过几百个国家的元首。所以东厢是个比较大的，是比较严肃的而且东厢里面每次的更换以后呢！
大家要知道实际上白宫是个很老的房子了。在建筑史上，它是很土的、很老的一个农庄的庄园。因为它权力的光环显得很重要，但是它事实建筑是很差的。你进去以后，它很土，东边、西边、天花板、天花板比较高，将近6米。但是就是那个楼梯，还有后边办公室真没啥、真没啥。现代的建筑，跟现在的建筑比它已经是非常old了。无论是结构，无论是平面，无论是空间，它都不行，本来它就不行。
一个是美国的白宫建筑和英女王的皇宫建筑都是过去的赌王、赌、都跟赌者有关系。还有农场主自己破产了被国家收了，最后成了女王的官邸，成了美国的白宫。这就能说明西方在工业革命前后，私人资产在西方的力量是巨大的。由于私人资产受到保护，很多人就真盖房子，农场永远是属于自己的。
大家别忘了，美国的国父华盛顿先生是创建了美国之后，最后辞去国王、辞去总统。然后形成一个民主的、法制的国家以后，赶着车是回到自己的农场去了。因为农场里面，因为他没钱，他不贪污也贪污不了。因为在农场里面要、要花工、绿草工养不起，最后老人家基本上是穷死的。但他有一个农场，他也让这个私人资产得到了保护，也、如、让任何人都有了安身立命的安全感。这就是私人财产神圣不可侵犯，他对社会的深远意义，他不能用一世一时来看。
那么这个白宫还有白金汉宫都是过去因为私人资产不受侵犯，他才敢盖这么好的房子，想千秋万代。但是你经营不了，对不起了，收了还债了，成了女王的皇宫、行宫，成了美国总统的世界上最大的权力的中心。
但是说到这的时候，战友们。我们必须要说一个事情，我在过去建筑上讲过，人类的建筑，最早所有的好建筑就一个宗教建筑。只要是教堂，只要是代表上天的，建筑是最好的。一盖、盖几百年而且不、不花钱，都是那些信众给盖的。当时全人类以来，最好的建筑都叫宗教建筑。
从宗教建筑之后形成了什么？谁有权利呀！皇家建筑也就是官方建筑宫殿。所以你看到所有的好建筑都是宫殿的和皇家的家人使用的建筑，那时候除了皇帝就是奴才，没有第三级，只有两级。
后来发展成了一个商业社会、资本主义社会，就是私人享有资产以后。这个时候，你看到了有些私人的商业建筑出来了叫金融建筑，银行、保险、金融机构这些地方起来了。那么他要向你传达，我有实力，你把钱存我这吧！我有、我有实力，你用我的钞票吧！你买我的黄金吧！他为了证明实力就形成了一个非常富丽堂皇给你信心的、这么，他也确实有钱。展示财富的建筑，三极建筑由此诞生。宗教的、政治的就是权力的，然后是经济的。
人类的文明，从中国的华夏时的夏文明开始。
玉琮代表着这个、代表上天，天子来到人间，来管你们来了。这叫做总统权也就是行政权，皇帝，所有的权力归他管。玉琮上面有饕餮，饕餮就代表着上天的神。上天之子叫天子，上天神的儿子叫天子。玉琮方的陶器，
然后是玉钺，玉钺代表着权、就是上天赐予的杀人的权利，管理你的权利叫军事权。
然后这玉璧，圆的里面有个洞，这个玉璧就是告诉你的，宇宙之间万物流动的规矩是财富，财富那就是代表财富的权利。
所以说，天子的统一权利，和杀人的军事统一权力，和财富的权利，形成了三权鼎立的文化。这是中国夏时候就开始了，人类的文明。
后来西方逐渐形成了建筑上体现了权力，宗教，和财富。但是大家要记住，在西方的军事，是归附于，是绝对归附于老大的，也就是权力的。在中国过去的军权和天子的权力和财富是分开的。
那么我们再看今天的时候，西方的军权确实分开的，这是绝对听从于总统的，但他绝对是独立的。可是中国的军权已经彻底成了家里的保安。所以说我们往回看，很有意思。
说到这儿的时候，我对面，这个楼，这个角这个楼，大家一定要记住，我要慢慢给大家移一下。移镜头。大家看一下，这个就是整个纽约的普拉萨广场，这个就是当时签署《广场协议》的签署地，大家知道了吧？
大家看到了，我今天要给大家讲的。我昨天晚上和一个组织开会，包括我在加州开的会。我都讲到了关于纽约广场在美国建筑和美国历史上的意义、和广场协议、和现在要签的贸易协议它到底意味着什么。我在签庚子年的时候，我做了大量的工作，准备了十一页的纸，我做了大量的工作。当时我讲完，我可以告诉大家，我也是很少拥有，这么自信的说，我把这事弄明白了，而且我跟他们讲的中国这个中美贸易协议到底它意味着什么。
我要给大家分享一个最根本的信息，大家一定要记住：一定要看到东京广场协议——1985年，美日英法和西德，由于美国内部的通货膨胀，由于美国整个的经济出现了大萧条，美元整个的上升、坚挺：而日本的经济一下子从战后到了世界上很多排名第一。他的经济发展指数，就是人类发展指数达到了世界第一；人均GDP世界第一；而且更重要的事情，养老、保险、医疗和政府公信力全是世界第一。那个时候就将近四万多亿美元，从1985年签署了广场协议到今天从来没有跨过五万亿美元过。他出现了什么情况，我告诉大家，美国当时非常清楚的意识到，当时美国和日本是盟国，美国当时让日本签这个广场协议是打压盟国的手段。很简单，你不能超过老大，你的发展不能超过我的经济和安全。还有一个，当时日本大量的复制抄袭美国的高新技术，当时是半导体和新材料是日本发展的核心。
这时候美国人坐不住了，美国的财政部长睡不着觉，给总统一晚上写几封信，说你必须赶快要制止，不制止我们的经济要崩溃了。在这种情况下，美国的卡特总统坚决要求你要给我签广场协议，采取了各种手段，也包括了威胁，最后在广场签下了五国协议。这个协议的很多文件和后来活着的当事人，包括现在和中国谈的莱特希泽都是当事人，很多人活着的我都去当面请教过他了。
真正给日本带来了什么大家一定要知道，为什么共产党签下这个协议，签也是死，不签也是死。签了慢点死，不签快点死，我给大家来说说我文贵的观点。
日本签下这个协议以后，号称日本叫“失去的二十年！”什么叫失去了二十年？我告诉大家日本从当年的世界第一，叫人类发展健康指数第一；GDP第一；要老保险、医疗、教育全世界第一。当签完这个协议以后，日本所有这些当年制定的国策，顿然停止。
我给大家举个例子，日本当年的战后教育叫什么？宽裕教育。宽裕教育根据GDP就有大量的预算，由于当时的资金富裕和长时间的规划，和日本战后的成功，他们把三菱、三井、柱井、还有我们今天看到的大阪的上千个韧钢这种企业全部都有长期的规划，他们在日本东京大学、早稻田大学、大阪整个学院，有一百多年的计划，培养五万个世界级的理工男；培养三万个世界级的理工女；培养世界十万个新材料的最高博士；二十万讲流利英文的在西方受高等教育的，叫做未来通信学，后来日本内部叫百万计划。
大家在这个时候一定要记住，日本出了一本书，叫《横跨太平洋的愤怒》。《横跨太平洋的愤怒》讲的是什么，叫日本要在战后复仇。最重要的这本书的作者，他的姐夫就是当时买下了纽约最牛的洛克菲勒主广场的这个老板。买下这个大楼旁边又有了索尼中心，日本的半导体企业，横跨直接到美国买买买，和我们过去在八年看到了，大连万达和吴晓晖买了华尔道夫酒店，万达去要买整个好莱坞，整个中国的绿地、海航到全世界的买，一摸一样！就要买掉美国，《横跨太平洋的愤怒》就是要把美国干掉，通过经济把美国摧垮。
但是千万别忘了，美国在这个时候的被日本的买买买，和海航、万达、吴晓晖等的中国的盗国贼企业和日本当年在皇家战后企业是一摸一样！但本质不同，它是联盟国，更加本质不一样的，日本当年的经济是真的GDP，日本这个国家的教育，首先一点，它是开智教育、开放教育。它是真正的在美国（这里口误，应该是日本）走向一个事实上符合它国情的法治制度社会。这个时候它的GDP是真实的，这个时候可以看到教育、医疗到什么程度，日本当年制定的计划，日本在1980年到1990年和2000年日本要实现世界上医疗产品和研发品的第一大国。大家去想想，当时是制定五十万世界级的医疗队伍，这都属于教育范围内的。对日本的宽裕教育，老师定为为国家最需要尊敬的人，而不是军人，是老师。对于医疗人士，给定义为，日本应该是拿工资应该最高的人。对科学研究，医学和新材料的人要成为日本最受尊敬的人，所有教育和医疗完美。
到了签完1985年广场协议以后，基本这个国家的所谓宽裕教育和百万计划和社会的教育、医疗的定位，大家知道，一下子基本上崩塌了。教育、医疗、养老保险，一下子就垮了，日本人一下子成了世界上需要工作最长的人。
这个不说第二个最大的影响，大家看到了。从教育出事以后、养老、医疗出现问题以后，对日本更大的影响就是——公信力。整个日本的公信力一下子就垮了，垮了之后体现在哪里？日本发生的一个个灾难事件。311大地震、核电站泄漏、毒气事件、东京多次小地震、包括高铁出事，日本警察、日本政府几乎处于一个半死亡状态，整个老百姓不信政府。
从1985年前，整个老百姓相信政府92%，签完广场协议以后，日本政府不相信政府的达67%。
日本在中间将近换了60个首相，变成了经济低迷，国策整个瘫痪，政治内斗，然后失去民心，公信力大退，导致国家管理暴乱，犯罪极升，人民不再有信心公信力，对未来失去了希望。
日本这个国家就像喝醉酒的一个年轻人一样，天天晃荡。男的晚上不回家，女的不愿意回家或在家里里每天都很无聊。
结果二战以后，日本一下子从高山跌入低谷，真正失去了希望，失去了未来。体现在哪里？我告诉大家：去日本的人都会看到，日本是人类有史以来男人化妆品的销售量高过女人，男人化妆已成日本最时髦的事；女的呢，女人自淫的所谓性工具，日本销量骤然上升，各种黄色产业突然爆发。女人自淫，因为男的不行了，你可以放棒槌在裤裆里，但棒槌不管用。日本的男人不男人，男不男，女不女变成整个日本社会非常变态的种族社群。因为它没有了信心，男人没有了阳刚，女人没有了温柔。
日本不再是1985年以前说的娶媳妇就娶日本人。娶日本人就麻烦了，日本女人独睡不跟男人睡；男人自己化妆不跟女人睡，跟自己的手睡。没事的时候弄个擀面杖放裤衩里，整个日本成了变态民族。
从当年的太阳之子—大日本帝国，直接变成了小日本。这个1985年的广场协议绝不是失去的二十年，严格讲是让日本永远失去未来。就是因为广场协议，不仅日元贬值、日本这些年GDP从来没跨过五万亿这个红线，也不仅仅是教育、养老、医疗，也不是你的公信力堕落。最核心的是，整个日本金融体系完全停止状态，金融体系的证劵公司和银行一塌糊涂，极为保守。由于签署广场协议以后，日本内部的利益集团再一次的把日本的高端利益产链，大的像住井，三菱等全部垄断，导致银行成为他们手里的工具。
这时候的日本不管多强大，多好，最后一招：挣扎中当军国还是当正常国家？当军国就是安倍现在做的：想尽一切办法，把国民自卫队变成正常国家军队。成天闹着修宪变成正常部队，再加入联合国，这条路相当遥远。即使给了日本，由于广场协议，现在日本跟之前比，已经被打回到丧失元气，无法恢复的地步。
这时大家要看到一个核心：日本的法治得到发展了吗？他一直就发展，民主在发展了吗？一直在发展，这个min族有希望吗？一点儿希望没有！
男不男女不女，更可怕的是生育率。从85年之后，日本男人不愿生孩子，生孩子太贵了！女人不愿意生孩子，生孩子太贵了，日本的生育率极下。不单是生育率极下，如本的身体健康，男的女的都很长寿，长寿以后你就得干活。但是别忘了，由于85年之后，男女长寿了，因不愿生孩子导致青黄不接，老少完全接不上，就是断代了。断代的结果导致日本进入老年国家，而青年人跟不上，青年人不愿意生孩子。
更夸张的事情，由于思想和意志，国家出现了问题。亲爱的兄弟姐们，日本人在85年以前，每个男人做一次爱的精子量是二千万至五千万之间，中国人是三千万至六千万之间，就是一次男人射的精子。女人排卵每一年十六至十八个正常卵，平均一个月一点多。健康因为精神好，社会在蓬勃发展，无限希望，横跨太平洋的愤怒，半导体要称霸世界。可是就在85年以后，日本一个科学家研究发现，日趋极下的日本男性精子成活率，一般只有一百万至二百万，完全不到千万水平；女性排卵每年大概不超过五个。大家去算算，这个整个民族的体质完全下来了。这也是日本现在很多难怀孕也不愿生孩子，生不起也养不起。不是说政府说免费给你上学、免费生孩子，免费医疗就行，毕竟父母要上班孩子要养，得付出时间，等各种综合成本。所以日本85年以后，人口的断代对国家和民族是巨大的灾难。
不但如此，大家现在我们要看一看，日本这个国家的创新能力，技术断代；材料业断代；生物科技当然有一些往前走，有一些是可以的，断代；金融发展完全跟不上国际形势。新能源，当年日本在新能源领域是野心勃勃，新能源日本完全没做到。日本变成名副其实的一个现代化的现代工业复制大国。更夸张的事情，在通信领域：1985年后，日本生产了几款小手机可怜至极，再没生产一款像样的手机。通信业全完了，完全依靠美国甚至是中共。高科技、通信、新材料、医疗、生物科技、太空领域、武器发展，一切结束，它的意义就这么深远，战友们。
当年的广场协议就在我对面，现在不到几百米的地方。1985年签完协议以后，这个广场酒店被川普总统四亿美元买走，1988年。买完以后，他跟伊万卡的妈妈离婚后卖掉给她了，后来卖给一个沙特王子瓦里特（音）。这个传奇的酒店，85以后到88年酒店的主人，现在马上要在华盛顿东厢，在白宫的白宫室代表总统要和中共签一个叫贸易协议第一段协议。
我现在给战友们要说一说，日本跟中共之间的本质不一样。我告诉大家，跟日本的协议叫同盟的货币打压协议，由中，英、法、西德五国加在这里；但是这次和中共签的协议，原来叫战略竞争协议，现在改成了敌我协议，你死我活的协议。
为什么，我告诉大家，所有共产党开始发展的时候，跟美国开始直接贸易，大量顺差发生时，大家不要忘记，日本当年是复制美国技术，中共是完全偷窃美国技术。当年日本和美国形成的顺差和现在的顺差那是天壤之别。
更重要的是，中共对美国产生的威胁是全面的，蓝金黄、3F方案，当年日本没有；日本想通过经济打败美国，横跨太平洋的愤怒；中共是要全面取代美国。这就产生了所谓的新型大国关系，推广全世界多极管理。要绑架中国人的中共的中美共同管理世界，多极，包括俄罗斯。
更夸张的事情，大家看到，就在这个时候，在美国还没反应过来时，当时他们完全不知道，后来他们看到了，（中共）完全是技术掠夺和抢劫式的盗窃，最明显的是ZTE、华为和5G，5G对美国绝对是致命的。
第二， 整个美国的金融领域，中共的渗透，海航，以国有企业，上市公司的名义到华尔街，弄走了上万亿财富，养老金上万亿的财富。那早就不是什么两国的贸易逆差和顺差的问题了。
这还不算数，这个时候上天让美国看明白了共产党18大19大的习王体制，19大修宪。修宪还不说，发展了一带一路规划，一带一路还不说，2020，2025，超越美国，2035完全世界老大，2049彻底灭掉美国。一带一路的2025、2035、2049彻底展示了要消灭美国称霸世界的野心，这跟日本本质是不一样的。然后5G世界，占了全世界的电缆光纤99.6%，对美国的威胁是多大，你去想想。日本当年是要通过经济搞美国，美国人也看到了，啊，你也来买华尔道夫了，你也是买好莱坞了，你也在美国买买买了，绿城啊、海航啊，买的希尔顿啊，一模一样，美国人还感觉到了。
但是当他发现华为的时候、ZTE的时候、2025的时候、一带一路的时候、突然发现海外有共产党的几十个军事基地的时候，美国人傻了。
就在这个时候，美国突然选了总统，叫川普，川普总统几十年了，就对中国不悦悦，相当不悦悦，所以说川普总统要搞贸易战，要跟中共谈。中共一开始很牛，坚决不跟你谈，凭什么谈，谈什么谈，有什么可谈的，我不跟你谈，就跟咱们那些欺民贼耍流氓一样，跟那韦石似的，你来，我把你抓起来，检察官把你抓起来。傅希秋，我让FBI敲你家门去，明天早上亲自跟你面谈，一模一样，就来横的啊。
我们不怕打，不要搬起石头砸自己的脚，我们奉陪到底，你要打我左脸，我一定是强烈回击，跟日本完全不一样，不谈，耍横的。我让FBI跟你谈去，我敲你家门去，耍流氓。耍了一年，国内经济几乎崩溃。
这个时候，川普总统说谈不谈，哎呀，这时候来了，刘鹤来了，哎呀谈谈吧，谈谈吧，川普总统说我要让你结构性结构，我要让你结构性改革，我要让你彻底解决我的贸易的这个顺差问题，然后呢我要保护我的知识产权，停止网络攻击，我要灭了你华为。
然后，哎呀没事没事儿，好谈好谈，我买你500亿美元的农产品吧，咱们好好谈，那好好谈吧，90天吧，那就90天。90天谈谈谈，哎，加税，川普不高兴了，你老玩我，哎呀，不要这样嘛，慢慢谈嘛，我们在谈嘛，就这么糊弄糊弄，等着川普出事儿，到最后都成了丢人了。
从这个人家美国天天搬起石头砸自己的脚，外交部天天要还击，要惩罚，最后是，川普说我就给你最后1月15号你不来谈，我就开始动大手，万箭齐发。这时候共产党老实了。这时候，川普总统我不嘛，我不嘛，咱好好谈嘛，我不嘛我不嘛，抓住人家，求求你了，哎呀，过来嘛，然后顺着手还摸人家川普总统有没有擀面杖呢。发现这擀面杖还真有，还挺硬，怀疑是真是假。好好好，我谈我谈，咱分期谈嘛，咱分期谈嘛，川普总统咋叫分期谈呐？一二三期嘛，先给你一点嘛，你也给我点面子嘛，啊，好好好，你不说我搬起石头砸自己的脚吗？不是那样，都糊弄那傻老百姓呢。
最后糊弄糊弄，到了1月15。这时候就是刘鹤，私下里边我听说啊，就跟人家莱特希泽，跟皮特纳瓦罗，一说起来，不要这样嘛，耍娇了，不是搬起石头砸自己的脚了。
最后，川普总统说好，那你把第一期给我签了，第一期先签了，结果改成第一期，第一期翻译有问题，哎呀你让我翻译翻译嘛，你解释解释，你给我点面子嘛，我里边也有政治嘛，又在这儿耍横，又耍娇。出来以后，哎，怎么回事儿啊，谁说签了，没这事儿啊，我们都是为了中国人民好啊，就玩这个骗子。
大家要看到，本质是什么我要告诉你们。亲爱的兄弟姐妹们，为什么说中共和他不一样，从2017年我们有了爆料革命，2016年川普总统当选，从这个爆料革命开始，海航事件，华为事件，还没反应过来呢，老天爷又送了咱一个礼，19大修宪。
还没反应过来呢咱，咱还没折腾过来呢，这开始了，ZTE、华为同时发生，然后马云，中国私有资产国有化。
这还咱没反应过来呢，美国人天天傻眼，用美国某官员说，现在就坐在那块儿一会儿就签约的人跟我原话说，miles，我每天睁开眼看到你们爆料革命都把我吓一大跳，这是真的吗？他每天都这样想。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1000/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1000/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是1月13号文贵报平安直播，刚刚我健完身，然后赶快去冲凉，换衣服。我的天啊，我今天这衣服穿上去很紧，就是过去的一星期到了加州、还到圣地亚哥，天天吃，早上吃、中午吃、晚上吃，这个吃的太多，体重又增加3.5公斤。上上星期减下去了3.5公斤这又回来了。我估计呀这3.5还得多，哎呀我的天呐，特别胖。
我给大家猜个谜底啊，最后揭谜，在什么情况下发现你的内裤穿反了？哈哈，战友们啊，我给大家现在猜个谜啊，咱一会大家提醒我啊，节目完了以后，我得马上走，我要开会去，谜底：就是什么情况下，知道你的内裤穿反了？哎呀我得看看战友们，报报名。（名字没有听写）谜底咱等一会看啊。
给战友们先谈一下闲事，今天是乱聊，不爆料。
亲爱的战友们，大家要看到最近这几天国际形势可以说是每时每刻人类都在被改变着。头两天我在圣地亚哥和一个将军聊天的时候他说了一句话，他深沉的讲了一句话，他说Miles，我一个八十几岁的人，走遍全世界，从来没像现在一样，全世界的命运紧紧的连在了一起。在全世界的人民命运连在一起的时候，全人类的命运分分钟钟、时时刻刻在变化着。他说But（可是），我们要知道，世界更加危险，世界更有希望。老人家说的好！我说：对的！
大家看到，千万千万要记住，我们现在处在一个人类上最最接近，接近任何事情，任何的一个想法，最接近在一天得到验证的情况下，这在哲学界叫做一个事实现象的年代。事实现象的年代就是说：当你有一个想法，当你有什么事情的时候，可能就在一天内得到验证。这个已经就不是预测了，它也不是所谓的宗教搞的神乎其神的东西了，就你当天你的想法你就会得到结果，这叫事实现象的年代到来。
几天前，我和一个美国朋友，我们吵的非常厉害，原因很简单，他刚刚从中国回来，这哥们被中共洗脑了，绝对不是亲共的啊。就共产党一再给他说，如果中国没有了共产党，那中国就完了，十四亿人民，千万难民将冲击世界，人类将进入大灾难。说班农和川普总统是你美国最危险的炸弹。美国有两个炸弹，一个是班农，一个是川普总统。呵呵，说这俩人啊就是叫平民主义。
啥叫平民主义？他就要推翻一切权力。然后他还举了例子：说你看当年的伊朗，萨列维（萨法维）帝国，是什么样的结果。唉这哥们有点被说的，啊这说的对啊，这伊朗现在为啥那么糟糕啊？当年就萨列维呀，被推翻了。但是，说中国一旦要出这问题，比那还可怕。这位美国朋友说，文贵我不是不支持你的爆料革命，中国一旦没有了共产党，怎么办？这是一个。
另外一个他就死活就跟川普总统不和，反川普总统。在加州这个地方大多数是反川的，大家要知道，但现在有很大改变。我说我不掺和你美国政治，但你告诉我我爆料革命和你喜不喜欢川有啥矛盾的？他讲了一个非常荒唐的想法，这个不是共产党洗脑了，他讲了一个非常荒唐的想法，说民主党上来比这个川普还要反共。呵呵，这个想法在西部广泛流传。那么这是第二个说法。所以说萨列维帝国到底川普之后如果民主党的总统上来是不是更反共？
另外一个更夸张。说：现在郭文贵先生，我不怀疑你能灭掉共产党，灭了共产党，中国是个什么样的国家政治体制？哎呦，这个问题我说很严肃啊，确实是我爆料以来一直在跟，我们也是老朋友，从开始爆料之前我就跟他谈过，作为老朋友我很多观点我都跟他说，他也认识我，我们有共同的朋友。
后来班农先生这几天他弄的动静比较大，我说实在我是挺不高兴的。他昨天早上来的纽约，大家你们看到班农先生，六十几岁的人了，昨天早晨过来接受福克斯的Maria采访，那个Maria，你知道这个小女孩原来就是在前面一个酒店里的一个门童，后来人家成了福克斯的大明星，深受美国川普总统的喜欢。跟班农同志，还有那个Regon，Regon也是非常喜欢班农，都是有脑子，有哲学的。当门童的时候天天看哲学的书，看历史书，很有思想。采访班农先生，采访完跟我，跟这个所有咱们的同事，见完还马上再回到华盛顿。
今天早上，也就此时此刻9.20分，二十几个国会议员跟他见面，开会，早餐会。今天下午，还有几个军工的厂家又要跟他见面，然后是星期三赶回到这来，明天有个在华盛顿的重大仪式，还有几个大的活动，还有War Room啊，然后回来再在跟我来开会。
今天下午要跟我连线视频，我说不跟你连线视频。然后明天连线，我说不要连线。原因，我就跟他生气了，我说谁让你最近这么高调，有必要吗？是不是？我这War Room 是在23号开完董事会以后，你再开始War Room关于中国。他现在就开始了，天天讲中国的事，讲中共的事，我说你干嘛着急呀？
他这一讲不要紧，唉上福克斯。他这之前还跟我说，Miles，福克斯几次让我讲中共的事，你老让我等，你啥意思啊？我能不能马上讲？我说你不能讲。过几天再说，开完董事会再说。结果昨天来的时候，他说Miles对不起了，有人让我讲中共的事，我说谁让你讲的？那个人，那个人，必须让我讲。然后我说那你也不要讲，你一带而过，他说那我听你的，那我讲别的。
在直播前15分钟给我发信息，他说对不起了，那个人也让我讲，刚给我打电话，他说你要不要跟他通过电话？唉我说你还别蒙我，我现在就给他打电话。我一打电话那个人说让他讲吧，是时候了，不讲不行，Miles理解你的意思。
我说我们说好的么，是吧？咱们按照计划来，他说提前几天，提前几天。没办法他就上去讲。这一讲完，你看他刚讲完，川普总统推，连推几个。不光川普总统推，你们看到还有谁推了？美国几个大的金融界大佬也推了！咣咣地推了，不但推了，国会议员多少人去推呀，都是跟着跨都上来了。有点提前爆，这就是美国人的这个性格呀，真的是狗窝里放不了馍，我是放不了馍放不了一天，他一个小时都放不了。
但是这个事情啊咱们战友能看得到，我们这个灭共的力量绝对不仅仅是你们看到的郭文贵，还有咱们这些战友们。我再说一遍，你能知道的战友名字咱加在一堆还有文贵，连个副镇长咱也灭不了，别说灭共了。如果说加上川普总统、班农先生咱也灭不了。
灭共产党必须是，最起码的几个核心的力量它得联合起来，还得形成一个大环境。这个大环境就是共产党他必须得犯错误，他不犯错误这些人加一堆也不行。
大家看看过去几个庚子年，八国联军，还有当时的鸦片战争，全都是在庚子年的六月份发生的。而文化大革命，三个困难年，所有的重大事情，重大灾难性的政策错误全部都是在六月份和五月份决定的。
所谓5月份的水帘洞就是决定了要搞文化大革命，到了6月4号，毛泽东在中南坑里边见了所谓的几个知识分子，发表了一些极端的演讲。就是在那一天，他明确地告诉了所有人：林彪，我弄死你，我只需要动一个小手指头就行。就是6月4号。6月4号是一个神秘的日子，第2年的6月4号林彪就完了，就正式公告出来了。看看报纸去。
那么我现在要说一说，最近大家看到这些现象，我可以告诉大家，我再在这说一遍，就像三年前我说的，很多人信与不信，听与不听，说实在话咱没必要在乎，你们看到的这个，真的是连那0.01都没有。我可以告诉大家，如果它能占到0.01，咱爆料革命灭共就是个梦想，就是个幻想，就是个神经病。你们没有看到，大家未来会看得更加的清楚。我要把很多事情告诉大家以后，它就真的是就被我戳破了，就那就不行了。
现在最核心的，我们就要把住自己的嘴，不能让共党，不能让共匪反其道而行。现在只要共产党能按照它现在的计划往前走，我们就绝对赢，绝对赢。
那么最近，咱们大家要注意到一个问题，最近从2020年第1月1号起，我们就开始了2020年的霹雳年，爆料革命和爆骗革命。爆料革命和爆骗革命，跟我们现在的革命有多大的关系？很大的关系！
绝不是砸他一个什么鸡腿潘，什么傅希秋，我R你八辈祖宗傅希秋，我这天天骂你，你FBI不是来要找我吗？都几天了也不来，傅希秋我R你八辈祖宗，傅希秋。记住这话，我记得我就骂你一次。
我们的律师已经给FBI总部，大家千万可不要忘了，我从来没有说过，郭文贵的前律师是谁知道吗？当年我的律师，是华盛顿美国第一大律师，威廉姆康利，威廉姆康利这家公司是我的律师事务所，知道吗？创始人是我的律师，他的创始人的合伙人，就是现在FBI的老大瑞恩，就是瑞恩，知道不？就你傅希秋那点小骗子本事，你敢给我郭文贵面前说这话。你拿FBI吓唬我，你是找死呢，我们现在万箭齐发。
到美国国会，今天早上我告诉班农先生，你必须给国会人说，到底谁给谁拿的傅希秋的捐款？傅希秋钱的来路你不知道吗？而且我会在法治基金这回提案当中，一定让美国所有的国会议员，所有人要知道，来自中国的血汗钱、假政庇钱谁拿了，永远追究到底傅希秋咱走着看，绝对不给你拉倒，你害了太多人了，现在把手伸向了西藏的难民之后，伸向了新疆的难民哪。现在新疆已经成了他的一个核心目标了，然后实际上香港难民。你打着、穿着宗教的外衣，你将会害多少人呢？你害了太多太多人了，我们不会让你再继续害下去了。
说你对付你傅希秋，就是要在美国，揭穿像你这样的神棍骗子。郭宝胜、熊宪民、孟维参、胡平、何频，什么李伟东，都拿美国国会的钱，所谓支持中国人权的钱，你们却害着中国人民。大家知道吗？这个事很大呀，这不是开玩笑啊。
大到什么程度，我想跟大家说一说。跟最近这一系列的现象，大家想一想。
这位美国朋友和最近共产党在内部，在大网络上宣传，一再地说，伊朗今天的问题，当年的这个所谓的巴列维王国完了以后，当时巴列维王国是多么的文明，巴列维王国是多么厉害。从1921~1941年，是第一个巴列维王国开始，最后礼萨汗巴列维王国到了礼萨巴列维王国，1941年到1979年。然后巴列维被流放。
大家别忘了，巴列维，他这个家族绝大多数人是受英式教育和欧洲教育，和法国文化的影响。他们是开明的、开放的，是喜欢当时欧洲的工业革命的成熟时期，和欧洲的工业革命，以及对技术进行非常深入的研究；愿意让伊朗和欧洲一起，来学习欧洲的文明、欧洲的法制和欧洲的技术。当时他比较倾向德国，但是英国和德国两国在对战，包括法国。因为当时的伊朗是英国的殖民地，是英国的权利范围内，所以英国就逼迫伊朗跟随英国反对德国，甚至把伊朗的驻英人员全部清理出去，包括停止购买德国的所有的军事装备，包括武器。因此夹在了德国、英国和法国之间。
这个中间是很有意思的，大家要记住。这个时候美国是支持的谁呀，美国支持了一个神棍。这个神棍，当时是留法，后来是到美国来。当时就是在海外天天喊着反帝国——当时伊朗名字就叫帝国，就叫礼萨·巴列维帝国，然后改名叫伊朗帝国。反帝国、反巴列维王国、反国王、要带来民主法制。甚至说了（伊朗还有个很可怕的）：伊朗要真正地走向一定的权力集中后，才能拥有西方的法治和民主。这个人叫什么，叫霍梅尼。
霍梅尼几乎是伊朗历史上最像的谁？中国的王岐山。也是习近平喜欢的人物。就是绝对的，霍梅尼这个人，你去看，他就是王岐山、习近平和朱镕基，还有王沪宁，还有杨洁篪这些人整个加在一起的一个人；他们每个人影子上，都是深深地受到霍米尼的影响。
大家看到，我要告诉大家的事情，你们只要去看一看巴列维帝国1921年到1947年，1947年到1979年，两个巴列维，礼萨汗和礼萨巴列维王国，是在伊朗什么情况下被推翻的？当时的文明是什么情况下？霍梅尼是美国人培养的他。当时霍梅尼在美国，和在美国的身份，和在欧洲的身份，100%地像现在海外的欺民贼。就是欺民贼。
你能看到当年霍梅尼在西方的行路，当时他所有的路子，和所有的思维和方式，霍梅尼就是今天的欺民贼，也是中共的，在思想上像王岐山、孟建柱、孙立军、习近平、朱镕基这些极端人物的总和。
你们要看得到，在香港运动上、台湾事件上、新疆事件上、西藏事件上，为什么海外的欺民贼全部异口同声，就是：共产党不能倒，共产党不能倒，要改制共产党，甚至坚决反美国的、反西方的。而且这个时候是跟美国要勾兑的，要跟美国的利益集团要勾兑的，
霍梅尼当时之所以得到美国的支持，最核心的问题，就是继德国和英国法国矛盾中间，他在周旋之后他选择了几个贵族家族利益集团。当时最有名的就是罗斯柴尔德，然后霍梅尼又跟美国当时几大家族进行勾兑，也就是今天所说的华尔街。
事实上霍梅尼是一个最大的神棍，假神棍和一个假的伊朗爱国主义者，但是他是一个最大的一个政治交易者。
我们当看明白这一段的时候，我现在告诉大家，当时巴列维帝国啊，他被流放的时候，他驻美国的大使是谁？知道吗？他驻美国的大使，驻华盛顿大使大家上网络上去查一查，他就叫阿利-穆罕穆德。阿利穆罕穆德是谁？就是我每次在Brioni照相，还有给我做衣服的就是那位先生就叫阿利，他是最后一任巴列维王国驻华盛顿大使！
大家看到我几天前我在这个，洛杉矶Rodeo Drive, 我在Rodeo Drive上，那个大家看到我穿那个黄夹克，Yellow House，创始人叫比吉奥（音），比吉奥（音）是巴列维王国出来的，也是伊朗的。
大家看到我穿那个黑夹克叫Rossini，在伦敦街上现在已经关了最有名的叫New bond Street 和 Old bond Street的那个角上，我是他30年的客人，关了也来自伊朗。
我再告诉大家，你看看Rodeo Drive的布达提亚（音）的老板也来自伊朗。伊朗的犹太人Rossini， Bichon，阿力，布达提亚，包括大家现在看到了很多爱马仕的品牌总设计师和运作者都是伊朗犹太人，我是跟他们近30年的朋友。
我对伊朗王朝我了解了很多，我给大家举个例子。我问过阿力先生，多次交流他对巴列维王国和国王的感受。他说他当年被通知巴列维王国流放了，霍梅尼回来了，恢复了这个君主立宪制，从宪政王国倒变成了君主立宪制，然后就变成神棍国家了。
然后说这个时候，他最大的感受是他们来接受他的所有的作为大使，所有的资产，他说他去带着他们去领，到华盛顿外面才放黄金的地方，说那里的黄金没有一个人知道是多少数，只有他一个人知道，他搬走多少别人都不知道。而且给了他一星期的时间，他去了就把黄金一个一个查给他们啊，包括当时的美金啊，一堆一堆的多少多少，包括钻石啊，包括在美国的资产，通通的过给了当时霍梅尼的这个政府。事后知道100%都被贪污了。但是巴列维王国被流放的王国却没有做这个事情。
然后就讲了当时鼓吹霍梅尼主义思想的，叫霍梅尼主义呀，霍梅尼主义，整个欺骗了伊朗人，伊朗说当时会更更开放，然后呢，什叶派啊会有什么样的分权，然后各个地区会有什么样的分权，叫分权啊，集中这个信仰，然后宗教和这个这个政治，要有限制地分开啊，一堆的承诺，包括对美国。拿到权利一概不认账。所有过去人民的财富几乎被霍梅尼派，全部给垄断全部给偷走。
这个时候就开始了，今天你们看到了伊朗，神棍，加政治骗子的国家，伊朗人民才进入了黑暗的时代，重新女士披上了黑色的面纱，穿上了黑袍子，然后整个伊朗的国家能源石油，钻石，工艺品，当时伊朗盛产60%的欧洲高奢侈品。大家你们不知道，全人类到今天为止在华尔街，还有在曼哈顿第五大道，在麦克森大街，
（哎呀对不起呀，时间到了，唉，我的妈呀，说着说着就到了，我再来15分钟。）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月6日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/993/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/993/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我先给战友们说几个事。因为我公布了那个手机，带有WhatsApp，带有telegram，还带有iMessage，还有Signal。大家要记住，因为太多了，昨天我花了一个小时30分钟，我连几分之一都没看得了。
昨天大概加在一起是37万人给我发的信息，我不可能都看完。那么很多战友给我发的信息都是“嗨！”就是这样的。还有给我发“郭叔给我发战装，”什么号几件，战帽几件。还有的给我发“郭叔能不能借点钱？”还有就是“郭叔，我向你问候”。
战友们，我非常感谢你们发的信息。我凡是看这信息的时候，我就不会再给你回复了。抱歉，我不给你回复了。因为我没有办法一一地回复。我现在给咱们大家定一个游戏规则，就让很多的紧急的人，能马上得到和我沟通：
第一个，当我看到信息显示的时候，前面带一个红字写的“料”，就是爆料的“料”，说明你有信息跟我说。你直接给我说，你千万别阐述，你直接给我料，我就会打开看。当我看这个料，你是胡扯的时候，我就会把你拉黑啦。我就不能留着你，我得给别的战友留空间。因为很多战友说，有用的信息都没有传到我这。这个“料”字代表着要爆料，直接给我料。如果我觉得有价值，我马上给你回，我也会把你加入到通讯录里面去。这是第一个。
第二个非常重要的，要看到的“捐”字。“捐”字，当你拿个红字，我看到那个红字有个“捐”，就是关于你给我提供捐款被黑掉的信息，或者捐款的战友给我发的信息。这个我马上会打开，我会给你回复，或者给你拉到通讯录去。战友们记住，捐字：关于提供捐款信息、被黑的（捐款）信息。这是“捐”字，“料”和“捐”。
第三个是非常重要的，也是战友们现在最重要跟我所说的，给我了解情况的。比如说，现在关于香港，写个“港”，红的“港”字，就是关于香港的，我就马上打开，香港的。
然后关于新疆的就是“疆”字；关于西藏就是“藏”字，都是红字开头；关于台湾的“台”字。把这几个字在前面，我都会优先打开。
但是我发现你一次你骗我，或者你说的根本不着边，根本不是那么回事，我就彻底把你拉黑，你再想回来不可能。而且我再告诉大家，我发现你是骚扰我的信息的时候，我一定把你的号码记下来，我一定交给相关部门去，因为就怀疑你是五毛或七毛。这是现在美国最在乎的事情啊。
再一个，问候的信息，你只要给我发了，我不会给你回的。问候的信息，我就不跟你回了。因为我的时间。大家看到我昨天，我给战友群里发了，我一天六个半小时使用是一个手机，已经严重警告。我一天使用八个小时的手机，这对身体，对我工作都是绝对不行的。我昨天跟战友们一直在其他群里保持着联系，我昨天到现在，睡了不到4个小时。刚才起来战友说，你睡了4个小时，我没好意思说，我睡了不到四个小时，三个半小时，还是分三次睡的。所以请战友们能理解。否则的话我就不能再看这消息，我看不完，这是一个事。
第二个事，最近咱们战友们的集体合作，我要向战友们敬以最崇高的敬意，最崇高的敬意，最崇高的敬意！为什么？昨天我得到平爆小组的内部消息，这个平爆小组上面给发文了。中央政法委国家安全委员会发文，大批他们。
据说这是第一次正式地内部发文给王岐山、孟建柱、杨洁篪、孙力军和吴征，还有广东局、广东安全厅。说现在爆料政治运动——把我们定义为爆料政治运动，爆料政治运动，还没有定到反革命呢——在海外的社交媒体界，我们开展的“占山头”、“插红旗”，彻底失败。
这词儿知道了吧，共产党的词儿。就是占山头，比如占住推特，占住YouTube，占住什么其他的传统媒体，占住纽约时报。占山头他没站住，没有一个山头现在是共产党绝对说了算的。他只能黑我们，我们所有战友的数据，直播YouTube、推特没有不被黑的，只是黑多黑少而已。所以说占山头没做到。
插红旗，插红旗他也没做到。就是在某些地方要插上红旗，然后特别是插红旗里边有一个就是专门要黑掉、要拿掉、分裂、分化我们的战友，分化我们的战友也没成功。
但是虽然是鸡腿潘呐，什么什么某些战友走了，那根本不算数，那根本不算数，他们挫败。比如说这个鸡腿潘，原来3万的订阅量，由于他开始诈骗、诋毁法治基金、诋毁爆料革命、瞪眼撒谎的时候，现在从3万跌到8千了。而且现在关注度从8千、1万，现在到1千8，而所有的这些只要是反爆料革命的，无不如此。
所以说他们的“占山头”、“插红旗”彻底失败，分化战友彻底失败。引起了共产党最高层发文，对他们的震撼。包括让他们要注意到几个方面，其中就说：现在所谓的爆料革命成员，已经形成了事实上的，一个不可忽视的团结的力量和组织。就是咱们的团结，已经让共产党感到寒心了，不是，是害怕了，害怕了，觉得受不了了。咱们已经是个团结力量，影响了整个中共的上层。大家现在用事实说话，不要是用任何嘴巴说话。
还有一个就是，要注意到国际上各大媒体平台、社交媒体平台，最近都会相继出台一系列的驻地国的国家保护政策，将更加不利于在海外的平爆行动。也就是爆料、平爆小组的平爆行动，我这词儿得想着用，别把咱们战友给暴露出来。
这个非常失败，知道很多驻地国要出台一系列政策，特别是美国、澳大利亚、英国、法国、德国、意大利、欧洲国，包括日本。现在日本专门成立了叫社交媒体上的网络犯罪，和带有政治实体主导的社交媒体，现在专门有这个部门。
所以说战友们，大好形势是谁做的？是谁呀？是火鸡龚，是鸡腿潘吗？不是。
大家看看，曾宏先生从过去的一周前，不到几十个人，现在是上千；我们的霹雳小皮匠，第一天直播实际上3千多，大家看到了；我们的卡丽熙过去是几十、上百，现在也是上千，关注度都要过万。这是什么概念，这在西方社交媒体上，这都是不可能的现象。
就在几十个小时不到一周的时间，发生了如此翻天覆地的变化。这就是民心！这就是唯真不破！这就是反共的坚强意志！这就是战友们团结的结果！无人可以改变！真的假不了，假的真不了！大家感受到了吧。这个让我们很振奋。
另外一个香港，我要给大家报告的事情。平爆小组和平港，所谓的平港运动，平港小组。咱就说王岐山的平港小组吧，现在中共要下狠茬子，要在两个月以后的两会前，要彻底解决香港问题。
这几天频繁地，香港“四大不要脸”又到深圳、珠海、湛江分别要见骆惠宁，要谈话。张晓明已经死球蛋子了，咱们爆料革命准确地爆出这个王白脸滚蛋，张晓明那绝对更加滚蛋。
骆惠宁的上任；习、王之战；习、王、曾、江和孟之战；接下来就是吴征在海外操作的海外媒体，平爆革命的媒体上的占山头、插红旗的失败；和平港运动的失败。吴征、孙力军会先后被拿下，孟建柱现在正在武汉，指挥着所谓新的非典的整个事情，他也会出事。王岐山那就更不用提了。
大家要记住，这真的是上天给我们带来的最大的机会。我们战友们千万要记住，香港到了最最关键的时刻，从6月份就已经开始，香港最惨的是10月份到11月份，大家看到了10月、11月是最惨的。但是我告诉战友们，香港的战友们，对香港最大的挑战，是从3月份到5月份之间，一定会结束的！只是结束是死多少人，还是香港跪下，还是共产党倒下。只是这个结果，没有任何悬疑。
大家可能不了解骆惠宁这个人物，骆惠宁这个人是个有大智慧的人，但是手非常之狠，不管他是什么人，他都是共产党啊，共产党啊！共产党这个本质都是一样的。在这点上，我们个人人格先不说，他的组织性，他的整个本质是不会有任何改变的，就是黑社会，黑、假、骗、暴力。
昨天，我们向别人展示了在大连审判林强的庭上录像。悲哀呀！林强的哥哥叫林帝（音），是对美局的最重要的人，林强、林帝（音）的爸爸叫李列（音），李列（音）当时是毛泽东、周恩来最相信的人，是中国国家安全部的创始人，后来文化大革命被抓起来，等毛泽东、周恩来来救他，365天没来救，拿塑料袋自己把自己勒死了。他的祖爷是林则徐。结果就在郭宝胜诈骗案华盛顿开庭时候，同时在大连开庭，就是为了镇吓郭文贵，打乱郭文贵的心情，结果他们失败了。
林强是唯一一个过去10年来被上庭审判带着脚镣、手铐上去的，戒惧呀！而且让他的女儿和他的侄女就坐在他身背后，哭了几个小时，一直在哭，就是展示给所有的官员，跟我王岐山孟建柱作对，跟郭文贵好，就是这下场。不管你是谁，什么林则徐，什么李列，什么林强。
林强是王岐山共同嫖娼，共同扛枪，共同干坏事的朋友，这是王岐山恨林强，就是我知道王岐山最多的老底，包括高艳艳就来自林强。他以为这回事，事实林强根本没跟我说过那么多。林强这人嘴非常之严，如果要说是站在共产党的角度说，他是严密的人。但是林强的骨子里面的东西，他绝对是个男人，绝对是个男人，正派的人，他不是正派的人不会跟郭文贵走到一起。他是看不惯官场那一套的。但是由于受这瓜落儿，过去四年半三次给抓进去，两次给他取保回来。
你们可以看到，开庭时候专门说到，刷牙的时候连牙刷都带一个链子，吃着煮白菜，凉凉的饭，他就是不认。只要你林强说不坚持我真理了，就让你回家。不行，我不认罪。唯一一个官员不认罪，不接受庭上所谓安排好的、预言好的庭审的。他在庭上找了中共的最牛叉的叫莫少平，叫官方大辩护律师，第一律师，替他辩护。我跟他很熟。莫少平替他辩护，莫少平认识我也是林强介绍的。这个给他辩护，还真辩了。但是没判，管不管用不知道。
这一幕对共产党内部是极大的震撼，就是王岐山、孟建柱和孙力军对共产党高官的虐待，和当年希特勒审判他的高官时候——故意不让你系上裤腰带，故意让你吊着裤子庭上审判，羞辱你是一模一样的。
现在咱们的战友翻译组，还有我们木兰传奇，正在整理中文字幕和英文字幕，会把它放上中英文字幕。我们首先要送给所有的欧洲的、美国的情报机关。
当年林强的名声那比马健大了去了，比马健副部长。他是很大的。后来是他的哥哥大，他是国宝，真正是国宝，就是当年的公安部一局局长，他是常务局长，没有局长，他就是局长；而且绝对是老大，绝对老大。
那么第二，他之后他哥才起来，他哥完了才轮到这个马健副部长。这是很有意思的人物，曾经是盘古的CEO董事，很有意思。
他给我们当时，就刘志华案发生的时候，给我们借了1个亿，是青岛的所谓青岛李嘉诚，借了1个亿，我们给他3000万的利息。3000万的利息是为什么，当时发工资发不下来。我从来不贷款的，贷款要25%的回扣我不干，我就借高利贷，林强给我借的，借了1个亿，给了3000万的利息，我发工资。
这就是我们公司的文化，宁可借30%利息，也不欠员工的工资。郭文贵几十年来，从未有一天推迟过给员工同事发工资的。我们的同事都知道，这就是我们的文化。我说什么叫老板，你不能正常发工资你就是骗子，什么老板，你凭什么站在主席台讲话，能正常发工资，是老板的基础；第二，你要能正常发工资之后，你能让员工得到安全的保障，你才配叫员工多看你几眼，我们的企业就是这么坚持的。
所以林强先生因为借了1个亿，还回去了3000万利息，其中他拿了100万，来做当时的什么远程治癌症啊，什么北京治雾霾，最早就是林强搞的。那比这个北京雾霾知道得早多少年。还搞个什么汽车排气污染，最起码早七八年。这个人也真是，包括空气中炼油啊，空气中取水都他干的事儿。我都去看过，我是不参与，我说这非常疯狂。拿了100万，他也没花钱，林强先生穿那个夹克，那个西装被审的还是十几年我给他买的西装，非常可怜。
这个人非常之好，非常之好，但是被审，被这么虐待。最后林强还说，希望你们背后主抓这案子的人停止对我的迫害，不要做“亲者痛，仇者快”的事情。那个仇就是我郭文贵呗，就是我要灭共。这林强哥们儿也够意思了哇塞。
林强先生，我再次说，他就是那个香港黑社会老大的表亲曾佩（郭先生口误，应为丁佩）当年跟李小龙在一起的时候，这曾佩（丁佩）就是林强先生的表姐。所以说大家知道，包括台湾的黑道人物杨登魁是吧，还有这个新义安的老大呀，这几个人，全都是他的朋友。
当时我跟他们作战的时候，对抗的时候，林强同志曾试图中间协调，我们俩当时搞得很不愉快。他曾经告诉我说，郭文贵你胆子太大了，你敢挑战世界上的第五级力量。我说啥叫第五级呀，听过第三第四。第五级就是黑道。好家伙！
当时就说向华强，还有向华强太太、杨澜夫妇，向华强，台湾杨登魁。我跟杨登魁一起到湖南去找那个骗子王林，变蛇，我捐了700万。杨登魁我看也不像是黑道老大呀，人挺好的，后来在台湾知道他还真是挺有影响力，也有个万把兄弟，万把兄弟。
所以说亲爱的战友们，这几个事，实际上西方他们都很想看，很想看。为什么我们要这个时候拿出来，我们要真正的让共产党内部的官员看到，你家底殷实吗？你做的贡献有李列（音）大吗？你有林强、林帝（音）大吗？林帝（音）的老丈人是当年的司法部部长，蔡诚，蔡诚都给气死了，是不是？蔡诚的儿子蔡小洪在香港是驻港办主任，被抓起来了，是不是？最后判了个什么无期呀，蔡成给气死了。（音）整得也是半死不死的，脑子做了好几次开瓢手术，林强进监狱了，李列（音）跟着毛泽东，扎塑料袋死了，林则徐的后裔嘛，他的叔叔叫林青，驻联合国的当时代表，又能如何呀？这就是跟共产党的下场。
我们爆料革命，爆骗革命，就是让中国人看到这些真相。这几天大家看到了吧，当年我刚开始爆料的时候，一说到博讯，韦石一站出来第一句话，郭文贵你敢来美国吗？你来美国我就让检查官把你抓起来——检察官比他亲爹都好用。我来纽约了，检察官也没抓我，最后我找了个检察官当我律师。结果屎诺说什么，说郭文贵跟这个——大家记住他造的谣，说我跟这个检察官结婚了，我是同性恋。这孙子，你们都忘了。后来是到明镜PK，两次不敢出席。最后是我去法拉盛，把它吓得差点尿裤子，哆哩哆嗦地。我第一次说出，吴征跟你啥关系。
这就是当时现在我们一爆傅希秋，傅希秋就开始亮照片了，亮和国务卿的、副总统的、官员的……满嘴说的全是美国官员。大家一定记住，叫“郭骗”这个字的人，“郭骗”，从开始我第一天爆料革命，我的名字在网上点名叫“郭骗”的，一定是共产党内部的人。谁最多？熊宪民、孟维参、吴征。
在推特上公开叫郭骗，而且攻击我就是政庇。我哪天等我告诉你政庇的时候能把你吓死你，傅希秋孙子，看看我郭文贵到底是怎么回事，你在这块傻子，吹吧你。
他把美国副总统把美国国务卿把美国这些官员亮出来，在推特推出来。傅希秋你会记住你将付出什么代价。你拿美国官员威胁我郭文贵。今天下午2点钟，美国最牛的检察官和律师，我们会在这块儿开会。记住我今天说的话，记住战友们。我们会给副总统彭斯办公室，国务卿，这些人我随时一个电话就可以找他们，我不打电话，我让律师找他们。你们是不是支持了傅希秋？傅希秋到底干了什么事你们知道不知道？
我一定要把他所有说过的官员，挨个让律师和检察官给他们写信，我们要开始对跟傅希秋打官司做好一切准备，战友们一定留好他发的推。而且威胁我说咱们看谁笑到最后，这在美国昨天确认为这就是威胁。而且叫我郭骗，拿政庇威胁我，还拿副总统的照片，国务卿的照片，国会的照片，还FBI来找我。FBI不找我，傅希秋你不让FBI来找我，我R你八辈祖宗，天天骂你。你千万别像孟维参一样缩到背后去，你这个孙子。
但是这件事情让西方真正看到，谁是在西方真正潜伏的力量。这就为什么国内很多战友，我不能一一回复你，他说为什么郭先生最近花那么多精力去干这些事？
战友们，我现在只告诉你们我的两句话。
如果我们现在把战场拉向国际，我们已经让西方充分地认识到我们爆料革命对整个西方起到的吹口哨，唤醒他们，让他们感觉到威胁，和我们共同灭共，依法灭共。如果我们不去把爆骗革命再给开展起来。就是大家去看一看，这个傅希秋亮出来副总统的照片和国务卿的照片，国会的照片，拿FBI 来威胁我的照片，他会发生在我们每一个人身上。
我们收到了一系列的证据，傅希秋敲诈勒索，威胁他人。
我不知道今天早上曾宏先生爆了没有，我没有时间看，稍后我会在郭媒体上推出去，你们去看这些东西，我们已经全面地调查。就是傅希秋打着所谓提供政治庇护的名义在美国政治威胁，然后发中国真正的反共的或者可能反共的这种难民财，这是真正的政治黑社会！如果我不这么干的话，所有中国人都会看到能代表我们中国人形象的就是他。
你们会看到我一会儿推出去的有人检举揭发他的，他个子矮，他不自信，有人给他说你可以天天拉头拉腿，他就天天拉，拉了几个月。
很多当事人被他威胁到不敢说话。特别好色，他在得克萨斯州有多处豪宅。他老婆非常严厉，他老婆经营着这些，出门她专门让人盯着他，看着他，怕他去沾花惹草。而且让他必须要两个人住一个房间，盯着他。而且这个人张嘴就是十万二十万美元的坑。所以这个人是天天满嘴谎言，从来不传教，也不牧羊，从来没有。所以说这个人影响多大？
我告诉战友，一句话，我们必须要改变，在华人世界真正能代表华人的未来的年轻人，80后，90后，2000后，不是这些傻叉们在那块去坑蒙拐骗，侮辱了我们华人。
第二条我要告诉大家，爆料革命在西方收到的这种成绩非常脆弱，绝对不能让人掺沙子，像鸡腿潘、像火鸡龚、郭宝胜、孟维参、熊宪民、夏业良、胡平、陈军、和明镜这些人，跟共产党勾兑的人，最后想摘桃子。
现在国内战友看到了，到底鸡腿潘成立基金是想干啥？为什么他要骂香港人勇武派都是小混混？为什么他打着西藏人身份他不是西藏人，河北保定人？他为什么不是医生他打着医生的名义？为什么他有老婆孩子，他在那块儿天天勾搭其他女性，眉眼儿飞来飞去？国内战友看明白了。这些人要是一旦窜进来被我们以各种美好的理由放他进来，这就真的把我们爆料革命给毁了，而且被害的就是我们战友，危害不可限量，不可预估。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们绝对要记住，唯真不破是我们爆料革命最重要的东西。我们不但不抛弃、不放弃、不忘记，我们更不允许让我们的队伍里面有这种沙子掺进来，那会要了我们的命的，我们太脆弱了。保持我们爆料革命的纯洁性，高尚性，才能给我们下一代的孩子带来一个美好的国际生存环境。
接下来我们将会一系列的举动，我现在不多说。俺不说，俺不说，行动，还是行动！
这就是我们对共产党要爆料灭共，以美灭共，把战场拉向国际。在外，在各国各地方树起年轻人真正的中国人新的一代代表人的形象。只要他是亲共产党的坚决不能让他代表华人，只要他是共产党的走狗坚决不能让他代表我们！
我们中国人在海外的宗教界，教育界，文化界必须改朝换代。不能说灭了共产党了，海外所谓的几十年来代表华人的人还在那儿代表，那对不起了，绝对不可能！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/992/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/992/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友说上午没过瘾是吧，战友们，一版中文一版英文地，咱来两次好不好？
（对助理）我发你几个我在医院的照片，你给挂上。然后，把米兰德这个照片……
大家现在要注意到，傅希秋这个神棍。大家看一看这个神棍发的推特下面的地址，这是4点43分，2020年，4点43分PM，发自德克萨斯的米兰德。
大家看一看啊，这是2020年1月6号，4点43分，神棍傅希秋说:“弟兄们！弟兄姐妹们！我们凭着无畏的信心和无愧的良心，做事就坦然无惧。”你还真无惧呀，你以为你那一米五的小个也无惧呀？
“我们征战的利器是主宝座前的祷告”哇！我吐一下。“本人和郭骗毫无关联。”哇！我吐两下。“没讲过电话，更没有拿过他一分钱。”哇！我再吐一下。“也没有和他指控的郭宝胜的官司有任何关。”哇！我吐一大堆。“郭骗在美政治庇护无望。”哇塞！好！这个是诽谤。“试图向中共组织勾兑。”这又是诽谤！
“明天FBI专门通告，大家千万不要着急。公信力加品格，不是脏钱能买来的。”我R你八辈祖宗傅希秋，你这是啥时候发的，2020年1月6号4点43分啊。看准地址噢，这是推特上你公开发的。
第二张，第二张。2020年1月7号，1点16分AM，AM噢，大家看一看。米兰德，也是米兰德，大家看看这地点噢，德克萨斯，这可是你自己发的啊。你大爷来的，也这是你自己发的，2020年1月7号。
这个烂人，跟这个孟维参，跟郭宝胜（一样），跟我斗了三年了，还是老招噢。又把FBI当你爹、当你爷爷呐！看到没？又弄出来了。
1点16分，iPhone，还是在德克萨斯，2020年1月7号1点16分发的，你在去FBI的路上。FBI 1点16分门开着呢？你知道吗傅希秋？你吹牛叉的时候，你长点儿脑子。FBI，FBI在德克萨斯的办公室在哪呢？你大爷来的，你吹什么吹你呀？你吹啥呢？你的手机暴露了你的一切，还吹呢？
（对助理）再来一张。
“郭骗威胁，联邦政府介入。”哈哈哈哈！看看谁威胁谁啊？“郭骗威胁，联邦政府介入，正在去FBI的路上。”你在去你哪个小老婆的路上呢？
再来一张，哈哈哈！
忽悠！真能忽悠。你能不能长点儿脑子？傅希秋，你大爷来的。你像韦石似的，都吃那么大的亏了，把我从英国叫仗叫到了纽约；最后叫到了《明镜》，《明镜》也不敢去；然后叫到了法拉盛，吓得尿裤子，你个孙子。你别丢中国人了行不行！你还代表中国人，你个不要脸的东西！
你还代表中国人见彭斯副总统。今天我们给彭斯副总统办公室、国务卿全发过去了。
诶！这个我咋没看见，这是第三张是吧？大家看这个啊！刚才那个第三张呢？我念了吗？我念的？这是第四张，我念的是第四张，这是第四张。港妹太可爱了！
2020年1月7号6点04分，你大爷来的，你忽悠啥呢？还在米兰德。FBI离你家多远，你知道吗？联邦FBI离你家多远，你知道吗？FBI啥时候管你这事儿了？你大爷地，你忽悠谁呢？
“我真诚地奉劝那些从前帮助郭骗，现在还在继续拿着郭骗脏钱，郭骗的打工仔……”。对我们战友极大的侮辱、挑拨离间。所有用词全是吴征、孙力军、孟建柱这帮孙子用的词。
“赶紧醒悟、离开恶人，退赃、不做帮凶，凭双手干正经事儿，努力思考怎样使用自己的才华，去具体帮助被中共迫害的国人，和被习近平政权欺压的千万受害者，我是坦诚透明地以我的信仰和人格，凭爱心发……”。
你大爷来的，你这种王八蛋，太像共产党盗国贼了！你又在Midland！6点6分，你不是去FBI了么？你不是去FBI了么？大家查查，Midland有FBI么？去查查！
再一张！那就是，关于他，他是谁！大家看看啊，这就是他呆的地址，美国，这小子不会跑墨西哥去吧，离那么近。他不会跑了吧！新墨西哥州，得克萨斯州，就在这儿Midland。
下一张那个，还有一张在Midland那个。所以说，战友们，你说他有不要脸到啥程度？所有的有一点儿常识的，上（网）用用手指头，叫Midland，Midland那是。米德兰，咱中文叫米德兰，那就米德兰。敖德萨，你们查查哪里有FBI！
我今天啊，我让你吓得快尿裤子了！傅大师啊，傅牧师，我到了门口找了一个捡垃圾的问：“这个FBI是干啥的呀？在得克萨斯州是不是很厉害啊？”人家说：“你是用Donkey……”被驴踢了，被驴踢了，Donkey。“You are kicked by donkey”，被驴踢了脑袋了。FBI在这米德兰没有任何办事的地方。得克萨斯州只有办公室，没有什么总部，胡说八道。
我让他看看傅希秋的，这人在胡扯八道，胡吹。真TM能忽悠啊！你拿我们战友当啥啦？
来，出他的背景，背景背景。（文贵先生调侃背景画面。）现在你看看我被人家给吓得尿裤子了！人家，你别出我了，吓得实在受不了了！傅希秋，我把你，叫你把我吓住院了刚才啊！我进医院了啊，一会儿我要给你看医院的照片。你把那医院照片给放出来。先放医院照片吧。
傅希秋啊，记住啊！傅希秋，你刚才你威胁我，我已经住院了，我刚才已经刚从医院回来。
好，来来来来，推出去！大家看看啊！郭文贵进医院了啊！这是王艳萍给我拍的啊！刚才紧急住院，被你吓得啊！看看啊，看看啊！多放两张。
傅希秋，傅希秋，俺让你给吓尿咧！俺吓得住院咧！你说这咋弄吧！郭宝胜没把我吓住院，你把我吓住院了。郭宝胜，在法官（法庭）上。俺吓滴住院了。我这回真住院了啊！看看吧，我衣服都没换啊！这可是真实的吧。这个不要，这个不要。
好，看着没有？我可真住院了啊！傅希秋，你把我吓得住院了啊！你说FBI今天要当面警告我，我发现你是FBI的领导，我吓尿裤子了，吓住院了，你看紧急住院了。
结果我问了人家一个扫垃圾的，啥叫FBI，人家说了：“你被驴踢了脑袋？”FBI，FBI跟你（啥关系？）哟嚯，这已经来了。我要吃药！你给我转过来镜头。
傅希秋啊，看着啊！我可真吃药了啊。我可真吃药了。哎呀！这是傅希秋的药啊！傅希秋，你大爷来的！你把俺吓得尿裤子咧！俺又吃药，又住院。我要上全世界证明，视频为证，我被傅希秋给吓住院了。
这个，我这两天我要去德（州）达拉斯去找他去，我去找你去。我也知道你家在哪儿了，我去找你去。我得上当地报案去。你威胁我，FBI，联邦政府，然后呢把我吓住院了，我还吃药。咋办吧你说？
谁是傅希秋啊？今天我问一个人说，他是FBI的，我说：“你知道么？你们FBI要找我呀。啥个意思啊？”我说，“你看看，看看推文吧。”
关于傅希秋，转过去吧。看看什么，谁是傅希秋，战友们啊。看看谁是傅希秋！
咋弄啊你说？俺让你给吓成这样了。是不是？都吓住院了。我也学习鸡腿细思啊！整到这个层次去了。郭大侠也混到这份儿上去了啊！
傅希秋不是一个人权人士，他做人权其实是做蛇头，他是披着人权光环的最大蛇头，我有很多证据故事。我会继续与您分享。杨建利做……哎呀，这咋有杨建利的事儿呢在？这个得删了吧。傅希秋做人权是为了他的巨大蛇头生意。”这个杨建利啥关系嘛，这是？这不对！这下一张，下一张，下一张。杨建利同志是好人啊。
傅希秋是假牧师从来没有牧养过任何教会。哎，我得这，我得赶快把这个拿掉，这咋还有杨建利啊，这咋弄的！妹妹啊，你发那推文赶快删一下，上边有杨建利，你杨建利别给弄上去啊。把杨建利给拿下来，拜托拜托！
傅希秋是假牧师从来没有牧养过任何教会，牧养过，也从来不传教，对圣经也不熟悉。百分之百的假冒伪善。他的太太在德州的Midland拥有和经营至少两家非常赚钱的酒庄，哪有真正的牧师开酒庄的呀？哎，这个说的好！
傅希秋非常好色，骚扰过几位在对华援协助会工作的青年女义工，哇塞。其中一位现在在自由亚洲电台做记者。哎呀，谁啊这谁啊？每次傅希秋出差，他太太都安排随行人员监视。而且交代不要傅希秋单独住一个房间。傅希秋对自己长得丑和矮非常自卑，又一次又一对被他营救的夫妻俩告诉他，每天同时往外拉头和双脚会长个儿，他就每天拉头脚，好几个月。
你大爷的，傅希秋，你这号人也能当牧师！你相信上帝，你还竟然去拉脚拉头，把你自己拉高！你说你还竟然代表我们中国人，你不要个腚，不要个脸你。下一个。
傅希秋帮了很多人，大部分人与他闹翻，包括陈光诚。但是非常奇怪，这些人离开他以后都不敢揭露他，不知道他用了什么狠招。只要他害怕某人揭露他，他就先向有关部门举报其为中共工作，先发制人毁掉人家的信誉。
哇，对郭文贵来了，你大爷来的你！你老干这事儿啊你！你老干这事儿啊！
高智晟的太太的耿和曾经在法院申请过对傅希秋的限制令，这件事大约发生在2009-2012年间，请你们到德州的法庭上去查记录，一定会找到！
我们一定会找到，傅希秋！你连老的、少的、弱的，一个也不放过，你个臭流氓，你个神棍！下一张！
有许多和他有过深度接触的人都说，不要沾他，沾他一定倒霉。因癌症过世的维权律师李柏光的太太曾告诫几位朋友，千万不要和傅希秋来往，绝对没有害处。在救援曹三强牧师的过程中，曹三强的太太也说了同样的话，而且严正给国务院要求，营救曹三强不要他插手。住在澳大利亚的张鹤慈（张东苏的儿子）曾给他几位朋友讲，傅希秋曾经在中共那里出卖过他，出卖过他！千万不要和他来往，你们可以设法与张鹤慈联系上。当然了，当然了！下一个。
七，傅希秋收费昂贵，把各种各样的人搞到美国，河南有一个张姓黑老大被中共抓捕，他在美国把他打扮成基督教领袖，受到宗教迫害，然后收了高额费用把黑老大、黑老大的女儿、女婿和他们的贝贝一起救到了美国。这贝贝是啥呀！贝贝。这对夫妻已经和傅希秋闹翻，你们应该设法找到这对夫妻，女的姓张，网上一查就可以查到。时间2012-2016年间。
第八，傅希秋胆大包天，经常冒充代表美国处理各种事情，这是刑事犯罪。有几次要暴露的时候，他马上编造理由停止行动，让合作者搞不清头脑。在这方面我有大料，因为涉及刑事犯罪，所以我比较慎重处理信息。谢谢这位战友啊！你多大的料，你都应该拿出来，你不拿出来就是犯罪。你就包庇傅希秋这个神棍，他得害多少人呐！不管他把他的头和脚，他TM拉他们一年，他也拉不高，他也还是继续害人。
第九，袁健斌给，洗脚的、不洗脚的袁健斌，你那什么玩意、意思？啊！袁健斌给很多朋友说过，傅希秋帮助他和女儿回美国的事，他至少给了傅希秋10万美元，傅希秋在给困在上海的袁健斌打电话说，他连夜给希拉里打电话，希拉里亲自介入营救。当时傅希秋的助理而且是营救袁健斌的具体经办人，是住在华盛顿郊区的吴朝阳。民运圈里，很多人都知道这件事，因为袁健斌到处讲。记住啊！傅希秋，我要不亲自去问希拉里，我就不叫郭文贵，你记住我说的话。
再往下第十，他把他的家人和亲戚几十口人都弄到了美国，在Midland及周围有他们家族10栋左右的豪宅。哇噻！这得坑了多少人，这得坑了多少人。
走，完啦？第十一，中共官员和外交官经常造访他的Midland的家。你不是反共吗？没有一个官员到我这来访的，我给他准备茅台酒。来吧！你让我出面吧！刚刚出院的文贵被你傅希秋吓的半死的又出面了。傅希秋、傅希秋，凤凰九天，哎呀！凤凰九天来啦！突然晃了眼，凤凰九天。
（读战友名字）
傅希秋，你吓死俺了，你吓死俺了，你吓死文贵了。挺郭文信，挺郭文信，挺郭文信来了啊！你大爷来的，FBI，我去FBI的路上。你跟着熊宪民，你跟那个孟维参王八蛋是一个、一个爹、一个炉子造出来的。动不动FBI是你爹，你知道FBI办案是谁在决定吗？是由检察官决定。你大爷来的，跟你的毛关系阿你。你拿这招忽悠过多少懦弱的傻乎乎的中国人，给了你多少钱，真是我们中国人的悲哀呀！你还谈FBI，你那德性，你那个小样你！
（读战友名字）
你大爷来的，我去FBI大楼的时候，你还TM、你还提着裤子呢！你在你爹的腿里面转劲那你。你还跟我提FBI呢！你大爷来的，傅希秋，你个傻叉你，你个不要脸的东西。你真是脸皮厚的不要脸的东西，看看有没有人揭发你，有没有人揭发你。你这些谎言，我会让你，傅希秋每一个谎言，每一个你害的人，每一个你陷害的人，我都让你付出代价。
你记住我今天的话。美国的法律不是搞双休的，不是让你在那得逞的，只要你做了，美国法律一定会给公平。还你大爷的FBI、联邦法院，我们战友都是傻子，拿郭文贵钱。我们战友你问问，有几个拿我钱的！一共你去的地方，你这几天活动范围不超过1500米。你大爷的，你还去FBI了，FBI在你家设了办事处。是吗？
傅希秋，你要点脸吗？多少女人被你害了，多少中国人被你害了。你千万别忘了，打着上帝的名义，打着主的名义，打着佛祖的名义来行骗的，一定不会得好报应，没有任何一个能得好报应的。我告诉你，你把那个法治基金给关了吧！
哎！什么时候，七哥我来了。战友们，我再告诉一遍啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/990/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/990/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，1月5号文贵报平安直播。
给大家放《相思好比小蚂蚁》，亲爱的战友们好。
很多我们的战友强烈要求放《相思好比小蚂蚁》，咱们一直向战友们发出了很多信息，希望大家能写一个“爆料革命之歌”。（写出来的有）很多～很多。感谢所有的战友们，写的很多很多歌。每首歌我都听在十遍以上，但是说实话，我还没有找到感觉。
我要的（这首歌），是一个东西方文化和音乐能合在一起的。特别是要把中国的乐器、葫芦丝、唢呐、笛子、二胡（等），能把这些能搞在一起的这么一个配乐，然后再有一个现代的摇滚乐、和能交织在一起的、能把世界文明尽量包容的，包括蒙古的（我们的大把琴）、新疆的那几个音乐，我们都能搞出来，包括印度的石笛，我们把它配在一起。绝对不能让共产党搞成这种煽动人心、完全是拉仇恨的这种东西，那不可以。不能有民族主义、也不能有狭隘的地域主义，而且要把民族文化的精髓能放在一起。
最重要的事情我们要记住，战友们、永远记住：“中华民族的文化是伟大的、中华民族的历史是人类文明当中最重要的一部分”，这一点千万别忘了。
不能像艾未未这个王八蛋，去（国外）骂中国人的妈、操中国人的祖宗，然后不要当中国人了，还赚中国人的钱，然后他是官二代；他脱光了那叫艺术，跟那王岐山、陈峰双修一样，他玩少女、处女在哪国都是强奸，他叫双修！他光屁股叫艺术，你说我看着那东西，我第一个想到的就是那个尸体啊！就是那火葬场的尸体，就那艾未未跟他在一起（那些），那纯粹的尸体。然后把中国博物馆里面最烂的艺术（带着），跑到外国来复制，然后叫艺术！去你大爷了吧，你什么艺术，不要脸的东西，你连你妈你都干，你叫艺术吗？
我们战友当中有个叫“朴昌海”的，战友们、你们记住叫：“朴昌海”。朴昌海先生是在韩国，我一直有他WhatsApp。他、还有我们的哈恩美女一直在韩国、还有一系列的战友，从开始爆料一直到现在，没有一次重要的爆料革命他们没有去传播的，多次走在韩国大街上。我们俩加在一起聊WhatsApp不超过十次，从未给文贵提过一次要求！他是什么人？他是一个普普通通到楼上挂花岗岩的这么一个建筑工人，但是他追求的理想，还有他这个人品我观察几年了，就让文贵极为佩服。因为我喜欢建筑。
文贵是中国历史上到现在为止，没有第二个使用世界上最高级的外幕墙。就是一个建筑的好坏，你一看他外幕墙你就知道它是好是坏了，这是第一印象。当然建筑设计啊！它叫建筑语言，建筑的外墙就能告诉你。中国的这个外墙，基本上都是刷、装铝合金窗、贴瓷片，这不可能永恒。你看看世界上宗教建筑、你看看世界上的政治建筑、包括现在的人类史上的第三大建筑（叫做金融建筑），都是石头的、花岗岩的、或者是清水泥的，因为它尽可能的达到建筑的核心价值，（核心价值）是人类历史上这一段文明、文化、社会形态的一个永恒的载体，它能达到这个作用。
那么我当时就是第一个使用了世界上到现在最先进的（外幕墙），叫做等圆式、单元式、等压式外幕墙。什么意思？就是这个石头结构，还有整个的外墙是从生产厂家全部加工的，包括那个框的材料对接全是组合式的，就像玩乐高一样完全组合的。那么所有的风来的时候（建筑最高处的风），风来的时候把风形成等压，它要从（另外的地方）出来。下雨的时候雨水流进去，有专门一个水道，不会把花岗岩像尿不湿似的从里面沁出来。「防风、防雨、防湿」，对建筑形成相互和谐的一个作用。就像你穿衣服，穿合身了，就像你看着很舒服一样，就像你是穿52号西装的人，你穿了个56号的咣啷咣铛的风也进来了、你自己也看着不好看。关键的问题还可能把你刮跑，不安全。
所以说这种建筑是河南裕达在中国到现在唯一一个用的。后来N个建筑说，包括上海的金茂是同一个外幕墙公司，叫澳大利亚的帕马丝迪利沙同一家做的，它被德国的Gartner，是德国最大的建筑商，它把帕马丝迪利沙它给买了。然后就做了那个。但是它也不是完全意义上的，全是等压式、呼吸式外幕墙，因为他偷工了、他偷料了。（帕马丝迪利沙就是澳大利亚悉尼歌剧院那个建筑商，就是因为那个建筑，当时澳大利亚他们把意大利的帕马丝还有迪利沙这两家公司合并了。这是一个具有黑道背景的家族。把他合并以后，建造了悉尼歌剧院，花掉了澳大利亚整个国家一半或者三分之一的国家收入，差点搞破产了把澳大利亚，但是悉尼歌剧院成为了成为了世界上最伟大的建筑之一。
这就是那个帕马丝迪利沙火了之后他要上市，他就做了河南裕达，做了河南裕达他在新加坡上的市，这哥们一下搞了几百亿美元。然后几百亿美元又被德国的Gartner给拿走了，Gartner是最大的帷幕墙公司，Gartner又开始做了上海金茂、香港的（上环）长江中心等一系列的，拉动了上百个建筑一下就火了。
但是，我们裕达起到了关键作用。这个建筑的核心告诉我们大家是什么？就是建筑的艺术，为什么要回西方（口误，应该是东方）？为什么我们要把建筑这个东西做成永恒？因为我们对中国艺术的理解、和对中国建筑艺术的理解，绝不是哗众取宠。
这个时候、大家你们看到裕达国贸到现在看上去跟第一天立在那一点变化没有，几十年一点变化没有，裕达国贸你到里面看所有的家具、所有的酒店（设施）跟当年一模一样。头两天专案组去看河南裕达酒店的时候吓一大跳！哇塞、你这酒店怎么跟全新的一模一样啊？这就叫永恒，亲爱的战友们。
国内、最近凤凰卫视、中央电视台、中国报纸在忽悠啥呢？战友们。全力以赴地在忽悠民营企业，现在N个节目说、私营企业家解决了社会就业百分之九十六，中国过去几十年的GDP百分之六十到百分之八十。然后现在说：所谓的改革开放到现在，所谓过去八年持续开放，去年大家看到了，到今年有降百分之五，什么降百分之五呢？民营企业增长率从过去到现在降低了百分之五。然后对国有企业贷款贷走了中国银行的贷款（总额）百分之八十五，私营企业只贷走了百分之十五。我真想R他八辈祖宗！这是共产党出来的所谓的宣传。有良知的大家可以上凤凰卫视看去。
做这个节目的其中几个人，全都跟我是很好的朋友，都是凤凰的人，他们在做这节目之前就告诉我。我问他们我说；你做这个节目你什么感受？这其中一个告诉我：他说；我想离开凤凰卫视，他说；这帮王八蛋真是太黑了！他说；事实上做这个节目他们在调查当中，他们发现民营企业贷到的钱连10%都不超过，但是领导批示：不行，要35%，就瞪眼说瞎话；最后是说领导啊那太假了，那25%吧，就叫25%了。事实上中国私人企业家连10%也到不了。就连郭文贵贷款，给了他20%多的利息还要定为骗贷。海航这个王八蛋百分之一百的坏账，他没事，天理何在啊？天理何在！
人家不管如何阿里巴巴，人家腾讯是中国的现代的企业，现代的招牌，也是上市公司，你就给人家闷墩蜜啦？天理何在啊？讲来讲去，节目当中里他本来要讲中国体制和中国这些年的改革开放，包括政治的不稳定，也就是说，这领导上来放个屁就变成个政策，导致中国人企业家无法生存，还是社会政治安全问题，不准谈。安全部领导直接下令，不准谈政治，不准谈制度。只能谈说现在中国鼓励私人企业，中国重视私营企业。然后过去这些年中国一直改革开放，中国企业一直涨，就是去年有点降，最后告诉大家，中美贸易问题，中美贸易争端这还是外国问题。
最后我要说刚才建筑什么意思？战友们，我告诉大家，中国人造不出河南裕达的建筑，中国的材料帷幕墙也造不出来，是澳大利亚、意大利、德国的合作才造出来的。我们的空调是买的美国的，约克空调。我考察遍了全世界最好的空调企业，约克空调。
裕达国贸当时从邻山寨的一个村子里面拔地而起，河南人最有名的一句笑话，河南裕达是最有名的外空来物，叫一朵外来的铁玫瑰插在了郑州的狗屎上。我们营业额一个酒店一天3000块钱人民币，五星级酒店，大家想想多可怕？百分之五、六十全是外籍员工，超五星级饭店，连灯全部都是进口的。到现在中国造不了这帷幕墙。
私营企业家创造的财富，郭文贵已经是逃亡到西方。然后当时是所谓招商引资，给5%-10%的回扣，七个国家联合投资刚刚从看守所里释放出来的郭文贵，河南裕达投资者没在河南拿走一毛的利润，包括夏平董事长，一毛利润没拿，最后我是还给人家的本，人家没拿一分利润。
另外一个我要告诉大家的，中国的艺术是伟大的，中国是没有能力捍卫自己的艺术的。中原佛手那个理念是来自台湾的李祖原大师。整个裕达国贸的下面是莲花台，就是开始我们把整个楼，旁边就是市政府，我们为了把莲花台打的更好，有空间，大家记住就是给大家传达一个佛教的基本理念，我们盖好的两栋公寓当时全部炸掉，大家你们可以看历史去，全部炸掉。盖好的公寓啊，当时那是几千万啊。
质疑这样的建筑中国人是没有能力创造的，我们是第一家，结果现在是中国所有建筑艺术抄的一个学习的模范。但是他的命运、创始人远离国外逃亡。在河南没挣过一分钱，现在还要被共产党的这些盗国贼所谓的拍卖给要弄走。银行贷款，你大爷的你说郭文贵竟然给你20%、30%的利息，结果你定为骗贷！
无论从艺术的角度，你艾未未你算个屁，你算个毛啊！我们向全世界展示了中国对建筑、对艺术，用那么伟大的建筑，用几亿美元诠释了一个中国对建筑对艺术的理解，创造了一个中国永恒。
私营企业家，我们创造了一个改革开放，招商引资，最佳的样板，这是河南连续几年。以至于河南人说：“进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。郑州郑州天天挖沟，河南省政府郑州市政府去你那个舅”。
当时河南出现中原之行那里去，当时广告，虾球转，就是河南亚细亚商城，创始人叫王怀忠；外资企业郭文贵，河南裕达。王怀忠去哪了？破产了！完了！河南裕达现在成这样了，我们在河南裕达六万个员工进进出出。
今天的凤凰卫视、中央电视台全面宣传再次招商引资，艾未未王八蛋在全世界推销中国的伪建筑、伪艺术的时候，你们不觉得这是荒唐的吗？你们不觉得是荒唐的吗？战友们！
但是，我想给战友说的事情，最近共产党的再次招商引资，再一次所谓的要鼓励私营企业家投资，如果谁在上当，那真是活该了。如果你第一次被骗了，你是受害者；第二次被骗了，你是可能该可怜，你不仅是受害者；第三次再被骗，你就是活该！这共产党这个流氓，这个骗子，到了这个样。
这两天我要准备马上到圣地亚哥、洛杉矶还有圣芭芭拉要做演讲。我要做演讲的准备当中，我就要谈谈中国历史上几大事件：近代史上，大家要知道近代史上最核心的是什么呀？戊戌变法、第一次鸦片战争、大家都很清楚，包括大跃进，1960年、1900年，这是非常非常重要的啊。这当时叫大跃进，这三个关键的点大家要知道啊，全是庚子年。2020年，马上还有几天，农历年，庚子年。
我们再往回看，当时的1958年到62年、1960年，大跃进，靠三年困难时期呀，有人说死了1500万，有人说死了4500万，饿死4500万人。战友们大家现在想想，你们不要以为这离你很遥远呐，他就在你身边，才多少年呐？1960年呐！八年后，郭文贵出生了或者十年后郭文贵出生了，1958到1961，大家想想，多可怕！当时的大跃进，当时的所谓人民公社，当时的所谓的共产主义，要在全国全面推广。现在你想想死掉五分之一个美国。
再往回看，八国联军，庚子年。进中国。你去想想啊，这个当时八国联军进中国跟今天有多少相似的地方？
上个庚子年，当时大清朝腐败堕落，民不聊生，京城皇城墙内歌舞升平、奢靡、淫乱、以假以骗治国，心中没有任何老百姓。最后大家别忘了，鸦片战争最早开始的是什么？是开始于广东和香港的，叫香港的脚商啊，担扁担的，也是出现在香港和广州，和今天的香港之乱有什么共同之处？这些历史总是如此地相似。
再往前看，大家都知道了，那就不用说了。这三个庚子年：第一次鸦片战争、文化大革命，这是可怕至极的，八国联军进中国。八国联军、鸦片战争与文化大革命三个庚子年，把中国人给毁大发了！当然了，当时也出现了梁启超，当时出现了那么多牛人，包括袁世凯。
我想给战友们说的是，2020年这又是偶然呐。偶然呐，偶然到了我们又要面对一个庚子年了。说实在话，我真不希望，哪怕爆料革命不成功，也不希望中国再发生一个过去历史上的庚子年了。被八国联军给揍个扁死，被大跃进这样的国内极端的独裁、奢靡、盗国，让百姓尸横遍地，吃人肉、吃孩子肉；我也不希望以鸦片战争那种无知、愚蠢、愚昧，再把中国人给打到几百年无法翻身。
这不是开玩笑，今天的2020，就有当年第一次鸦片战争和八国联军进中国，和文化大革命、大跃进、三年困难时期完全的一样。我是在吓唬大家吗？在这种时候，能出现过一帮什么人？你去看一看。有本事的到国外去了，那叫留洋啊，那就等于今天你到月球上去了，回来盗取民脂民膏。那个时候不仅有那些混账，慈禧、军人、军阀，还有奸商。还有更重要的是，有欺民贼！
我们今天往回看一看，咱不说孙中山，也不说袁世凯，咱也不说这个戊戌变法。大家看一看中国老百姓的可怜，总是在最关键的时候能遇到几个流氓团伙、犯罪团伙：一，政府最大流氓头子，犯罪团伙，盗国贼；第二，有一帮打着所谓为国家、为人民发声的，所谓的欺民贼多了去了，我就不一一数了吧。还有一帮不良商人。总是这三拨力量，大家去看吧，一定有这三拨力量。
今天你再看中国，多少人在海外住着洋楼，替共产党骂着老百姓。
对了，这两天我看到傅希秋那个王八蛋出来了，是吧？就你那个小操性样，你还说我吹牛B，还在上面挂一个什么叉，自说自己是给国安工作的郭文贵，我什么都是谎言，还说要看我们谁走到最后。你跟我在这吹牛蛋。据美国某个部门的人跟我说，盯你傅希秋已经是多年了，我在这有视频你记住。
你吓唬那些从新疆、西藏、国内跑出来，剩下一只鞋，或者说已经被打昏了头的，被共产党已经给吓唬住的、威胁住的人，骗点什么政庇费用，你那点钱够干啥的？然后去变着法地贿赂贿赂几个非法的，你所称之为的拉比，游说。你出席的场合全都是教育，在美国大街上要饭的都懂，我楼下卖热狗的都懂，他拿2000美金给人家捐捐款他也能坐那去。你骗骗没出过国的中国人，在海外只待在海外中国城的中国人行，在美国猪拿点钱它都能去参加那个场合，你吓唬谁呢你？
在美国的官员敢替你非法办事？你吓唬谁呢傅希秋啊？我盯你盯了好几年了。2017年我一出来爆料，傅希秋就给我联络，哎呦，那个崇拜啊，那个黏糊啊！你知道我为啥不搭理你吗？我看过你的档案，你傅希秋就是特务！你拿着我这个视频去告我，你不告我你就是王八蛋傅希秋。你是挂牌儿的特务，你跟火鸡龚都是挂牌儿的特务，知道吗？你要不去告我你就是王八蛋！
你跟我联系，当时杨建利跟我联系完不到20分钟，你就跟我联系了。我跟杨建利先生现在还有着兄弟的来往。为啥不理你知道吗？你是专业特务，专业的，专业的，专业的。我就等着你出手呢。看到了吗？龚小夏火鸡龚、赵岩同志赵大将军告诉我，你请人，你请律师，你花钱，给郭宝胜出钱；还有，你在美国有钱吗？你家人还有钱吗？你家人还有账号吗？你国内有资产吗？你有种你来告我，别喊，共产党就天天坐在自己的那个紫禁城里边喊。叫唤的狗都不咬人，你叫什么叫，你喊啥喊，你行动啊！
我都喊了三年了，你们海外的欺民贼，什么民主、民运，你们能不能合作一次对付我郭文贵？你要能让我看到那个大街上，所有的民主、民运都合到一起了，有效地对我进行了攻击，我被打趴下，我擦着血我都给你们佩服啊。哎呦，中国人终于也团结一回了，你们即使把我打趴下我都佩服你们。有吗？你有这尿性吗？仨子儿俩枣你就喊爹了你。你是那个料儿吗？傅希秋？你就骗那个最弱势的、最困难的、最最在危机之中的人。
还有那个骗子，不洗脚的那个叫袁建斌的，给你多少万美元的，把孩子给弄出来，编出来的故事，什么希拉里，袁建斌说是给你钱，希拉里亲自来处理这事。我可找了希拉里最亲密的人去问她了哈，这纯属胡扯，纯属胡扯。
我现在已经找了N个人，我要让人去了解傅希秋所有说过的话。我早就准备好和你在法庭上见了，我在哪我都不跟你见面，你不是在美国威胁我吗？说咱们走着看，看谁笑到最后吗？战友们作证，你和艾未未，你两个，将成为中华民族最烂的烂人，会被扫进垃圾堆。
只发中国人财的，操中国人妈的艾未未，你早晚不得好死，你要得到报应。只有你去干自己的妈去，你别干我们中国人，还要中国人给你付钱，还要崇拜你？
大家看到了吗，这些人有个特点是什么？第一个全反川普，全都是把香港，跟那个鸡腿儿潘这个王八蛋一样，把香港的勇武战士，全世界认可的勇武战士，定为小痞子、流氓，甚至是暴力组织；全部反美国，还靠美国生存。你艾未未、你鸡腿儿潘、你火鸡龚、你郭宝胜、你孟维参、你熊宪民，包括你傅希秋，你们哪个不是吃着美国的饭？包括你们用的社交媒体，你们全反美国。反美、反川，然后砸郭、反爆料革命，亲共产党。你们的语言都不带改的。
包括傅希秋，你们这些人在美国的这些行为，包括你们在美国的所谓的游说，你们的关系，有几件事你们摆不脱。你们的钱是哪来的？你知道我告郭宝胜的时候他说过啥话吗？郭文贵你不要说，你捐的款我纳税，你捐的款你自己纳税，你别上法庭啊，你上法庭上不敢说这话了？
所以战友们要擦亮眼睛，还是那句话战友们：真的假不了，假的真不了。
我们要坚定地、坚决地和任何在海外的，打着中国人的脸，往中国人脸上拉屎撒尿的人，彻底把他消除。觉绝不允许像傅希秋、艾未未等存在，大家凭良心；欺民贼是不是欺民贼，大家凭良心。
打着『六四』的幌子吃血馒头，还有现在乘新疆人、西藏人、香港人之虚，捞取钱的人，傅希秋、鸡腿潘还有火鸡龚等人，孟维参、熊宪民等人，是不是？你凭良心！这些人不灭，天理何在呀？
我们爆料革命不向任何人要一分钱，难道错了吗？我们不向任何人要一分钱难道错了吗？我们支持香港、新疆，难道我们错了吗？
所以这次演讲当中，我专门要给这些人讲——“从这几个华人的关键现象，看华人在西方真正的沉默和潜伏的中国力量”。你有本事你去说去！他们请我郭文贵，还什么钱都给我出，连飞机钱都给我出，私人飞机钱；对不起！我说我不需要，一毛钱也不要；我连水都没不喝你的，我自带水。
另外一个，战友们，我们大家要注意到。共产党最近这个宣传，有关私人企业家这块，包括这波对咱们爆料革命发起新的攻击。这是几个月前，“平爆小组”他们真正的意识到，我们的爆料革命对共产党、对盗国贼，真正地产生了巨大的威胁！对共产党、盗国贼产生威胁的力量，维护中国人利益，替中国人发声的力量。
这就是他们为什么恐惧，这就是现在一波次一波次的，吴征、孙力军、孟建柱派出的一波一波的狗，出来咬的。如果连这个辨别能力都没有，你根本不配来谈论爆料革命。
任何人做事都是有动机的，爆料革命的动机就是灭共产党，他们的动机是要灭爆料革命。现在网络上出现了，从过去的明砸、流氓、恶骂，就像村妇那样的骂，现在变成什么？——“郭文贵当独裁呀！灭掉一个毛泽东，他就是毛泽东！灭掉一个共产党，他就是共产党！网络霸凌，接受不了意见了。”等等。
去你大爷的吧你！郭文贵爆料革命，我根本不在乎你怎么评价我。全人类上，共产党的这一百三十个罪行，全在郭文贵身上套过。你们的脏帽子全都扣过郭文贵头上，我还在乎你扣这个帽子？
但是，可悲的事情，竟然有人信！还有曾经支持两三年的战友，以什么名义？以什么名义离开的知道吗？——“我伤心呐！郭先生连这都容忍不了，他成了独裁了。”亲爱的，你赶快走，快走快走！
爆料革命到今天，我们从未在任何情况下，去主动攻击任何一个人，从来没有！艾未未是三年前就攻击过我们；傅希秋是一直在攻击我们；鸡腿潘，早就查过了他有背景。
他不是医生么，他是真的吗？他不没结婚么，曾丹是谁的？他和曾丹生的孩子是谁的？他不是西藏人么，怎么跑到保定去了？他在华为工作，他敢说过吗？他在私下里边的通信，毁坏我们的爆料革命；挑拨离间我们的战友，这是证据吧？要喜马拉雅大使馆的IP地址、源代码，（这些）跟他有毛关系呀？他的报销是真的吗？全都是假的。它就是诈骗，你们知道吗？
就这种情况下，你们还替他说话？首先，爆料革命不对任何人发起主动攻击，我们不想多任何一个敌人。只要你是亲共产党的，只要你针对爆料革命发动攻击，或你意图伤害和利用爆料革命——利用爆料革命！想发财，你欺骗爆料革命的；打着所谓的支持爆料，骗取我们战友的感情和时间的；那你就是我们的敌人！
如果你们看一下，我们爆料革命过去砸的任何一个人，哪个不符合这样的条件，我向你道歉，我承担一切后果！
我们非常清楚，只要不来对付我们；你不来伤害我们战友；你不来欺骗我们战友；你不来玩儿弄我们战友的感情；不亲共产党，跟我们毛关系没有！
噢……说:“你能成立基金，我们不能成立基金？”谁阻挡了？去查查纽约市，每一天有二十个基金成立，还都是所谓的公益基金，二十个。每一天十八、十九个倒闭，我管得着人家么？（在）澳大利亚、日本你成立基金，我管得着么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/372/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/372/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月2号，你们健身了吗！文贵刚健完身，刚健完身，冲了个凉，冲了一下，赶快过来直播报平安。
与战友互动中······
昨天是不是休息好了呀，今天咱大聊一下子好不好啊。敞开了说，这是谁啊，谁叫敞开了说啊。今天我是七点钟起床，七点钟起床啊。加这个加这个啊，这样的话他们监控不了。对。咱现在玩儿点儿高档的啊，盗国贼还解决不了呢。你要是能把这解决了，郭文贵就不爆料了，就不爆料了。
敞开了聊，敞开了聊，这谁说的啊，这谁说的啊？風滿樓大哥，啥叫豐滿樓大哥，人家風滿樓是我妹妹你知道吗？是和Sara双胞胎你知道吗？郭文慧的双胞胎。
刘强东强奸被抓啦，是吗，没听说。木兰来了，木兰啊，嘿。聊个七八九个钟，这有点儿忽悠了。我聊十个小时，我每天都要开十二个小时十三个小时的会，没有问题啊，那你们，那受不了。
哎呀，有几个特别不好的消息给你们分享分享啊。
前天晚上我很不开心，很不开心。发生啥子事呢？就是在法国呢有一个好朋友给我打电话。打电话的时候突然说，你跟这人讲两句。一讲，郭先生你好，我是谁谁谁。我是你的战友。我说哎呦，您这么大的人物啊，能和我这哥们儿坐在一起。他说你看你这哥们儿今天，旁边一帮小姑娘，啊，都是小姑娘。
就我一个人傻乎乎地在这儿给他买单来了。我说你怎么能跟他认识呢？我说这个人是我哥们儿，是投资者，他这个人啊特别好，就一样不好，就是一天寻花问柳。我说你离他远点儿，别跟他掺乎这事。
但是这位朋友就说，他说我要告诉你一件事。就是被某某某民运人士，那个人在一年前说要挺郭，还跟他私下见面，然后说搞什么私人企业家什么会，然后在华盛顿又跟他见过面在纽约跟他见过面。这个人就给这位民主民运人士支持了一百多万美
元，啊，一百多万美元。结果好几个私人企业家给他介绍了，啥事也没办成。他说我这钱给他也就算了，只要你挺文贵。
他说最近我也发现，他根本不是真心地挺你。他也没骂你，但也没挺你，承诺我的事也没做。关键介绍那几个企业家全没办成。杨建立，绝对不是杨建立啊，你们别瞎猜，这个绝对不是杨建立。杨建立先生没有这个，没干这个事，这事跟他没关系。所以呢我特别特别难受，就是跟我完全素不相识的战友就这样被骗了。
另外一个就是加拿大的一位朋友，当时请郭宝胜，袁红冰，赖建平，这个人很大方很好。见了郭宝胜给了他几万美元。头两天你没看见路德先生发推了，曾红先生去了也给了几万美元，也给了几万美元。然后呢就现在很多人都围上去了，都想骗他。头两天竟然是有关部门找我，说郭先生你有没有同意这个人那个人到加拿大向这位先生要钱啊？我说我不认识啊！
但是这个人说你知道吗我们正在办一个案子，这个案子的相关人最近正在策划一件事，就是到加拿大去找你这位支持者，他们有完整的计划骗钱。他说如果你跟这人不认识，或者你没让这几个人跟他联系的话，他说你应该站出来说话。再一个呢我们在法律上在调查这些人在其他假政庇的案子上，在法拉盛，啊律师。说这个人是个惯骗律师，一向搞假政庇。
哎呀，我昨天晚上抽了三根雪茄，嗓子冒烟。哎呀，这个气得我呀，我真难受。加拿大这位朋友如果你看了这个视频，我求求您老人家了，我求求您了。您这就是自己挖坑往火坑里跳呢。你说这相关部门找我的时候，我一脸的蒙X，我一脸蒙X。你说大周末的人家来找我。人家说就跟我谈五分钟，结果跟我谈了二十多分钟。这个人这个人啊，人家是计划好了骗你。
等到一定程度给你挖个坑，就像赖昌星似的到时候给你弄回中国去。 求求您了，千万千万战友们，不要再说以支持文贵的名义被这些假民运假民主骗子骗钱。郭宝胜这个烂人，你看那个袁红冰海外这些民运的这些人士，还有那个吴建民，这些骡子的后代。他说我很难受啊，在欧洲这个哥们儿，你说咱们这么重要的战友，大家耳熟能详的战友，你都不知道他多有钱，当然他早就出来了。超有钱，竟然被民运人士骗了一百多万美元，其他几个私人企业家先后被骗几十万美元。你说这还了得了嘛这玩意儿。这还有天理没有了。
然后昨天我看到这个烂宝胜说找了俩律师，我就怕郭宝胜袁建斌啊这些人不出手，你不出手我没机会，你出手了我有机会了啊，就怕你不发推。你发推了就好了，你不是找律师了嘛。那么为什么这么说呢？你看袁建斌啊，我刚才发了个照片，在VOA当年说，他是当时请傅希秋牧师，傅希秋牧师帮他找了美国国务院的人，找了希拉里特批，解决了他的政庇问题。然后又把自己四岁的女儿从国内救出来。诶我说袁建斌中国人，
他有在美国的四岁女儿，那你咋从中国救出来我咋不知道呢？就这个问题我向国务院好多人打听了，他们说没这个事儿，绝对没有。这就是悬念。我们告袁建斌的时候本来在加州法院，他一说他是美国公民，我们立马移到最高院。最高院管辖可以说因为你不是美国公民让你到地方法院去，他也可以管，不是说不可以管。但是有很大的概率他一定会问你，你是哪国公民。因为我知道袁建斌他是假的，他不是美国公民。他原来公开说在法院他说的，我是美国公民。到了高院他必须说我不是美国公民，高院立马“啪”打回来，打到加州法院。前天，袁建斌你收到了吗，你不是吹牛吗？我在加州法院已经把你又立上了。
这就是文贵的钓鱼的本事。文贵打了几十年官司。我这些年就是跟流氓，盗国贼，律师，法院，我就干这事了。我这就是为什么坚持依法治国。你跟我搞这套，搞假的，你忽悠我呢？怎么样立上了吧，“啪”到了加州法院。袁建斌的信用在美国现在是“0” 负0。这就是你袁建斌那智商，满脑子是痔疮。你跟我扯这个，就你那不洗脚丫子劲儿。好，这是一个什么概念？是一个我要求法官到高院审，证明了袁建斌撒谎，又回到了州法院，地方法院。这是一个绝对经典的案例啊。同时，袁建斌说自己是美国公民，还有女儿当时被国务院救，傅希秋牧师帮他，然后出来，在VOA上的直播视频。这个证据你弄不了，还有你发的推。咱在法院见。袁建斌，你忽悠吧。
这是袁建斌。第二郭宝胜。郭宝胜前天发推了，一直以来郭宝胜没有律师，找了一个没有律师资格的咱们中国人，在那儿瞎忽悠。诶他不去到法院，去应诉，他干嘛呢？这就是这些民运人士假的混蛋们假的不要脸到了极点。他干嘛呢，他给我律师发函。你天底下你听说过吗，他挑拨我律师和我的关系。说你要找郭文贵要钱，他快没钱了。你说这跟谁一样，跟韦石一样。你看他们像一个爹生的，所以他们都是骡子的家人。韦石给我的另外一个律师发信，说郭文贵在海外维稳，维民主的稳，你怎么能当他律师。我的律师说我必须告这个韦石，他威胁我的人身安全。
他挑战我的律师资格。律师是为当事人负责的。他是杀人犯我也得为他辩护。竟然你给他写信，你威胁他。你说不要代表郭文贵。现在人家要起诉韦石了。韦石写的信，你这回你不能说是假的吧。你报道了几万条假信息，这你不能说是假的吧。他就告诉我律师说你不要帮郭文贵。
你说这愚蠢的东西。当时韦石一说就是他爹FBI，他爷爷检察官。郭文贵你敢来美国吗？我来美国了。郭文贵你敢跟我辩论吗？我要辩论他不辩了。你敢来法拉盛吗？我去法拉盛，他吓得那个德性。一会儿说我找FBI，我找检察官。你说这个畜生，这个骡子。
诶郭宝胜一样，郭宝胜发函给我律师，说郭文贵你可得管他要钱，要五万美金的定金。然后又给我律师发函，说郭文贵这东西啊，你不要给他管，他既然是，共产党就一定会收拾他的。这就是郭宝胜，他连律师都没有。结果前天“嗙”发俩照片，前尼克松总统的孙子。
还另一位律师照的照片，我找到律师了，白人律师，强烈的种族歧视。更重要的事情，他竟然告诉推友说，你猜猜他是哪个总统的孙子。他以为在西藏哪个村呢？你看看川普总统多大的麻烦，你看他有多大的麻烦，他的对手多了去了。他敢把他抓起来吗？他骨子里面还是共产党那一套，你以为谁有权力就可以吗？别说是总统的孙子，总统今天活着他也没有权力抓人啊！
竟然是郭宝胜到处造谣，说谁啊，傅希秋牧师帮他找了人，找了这两位律师。然后已经找好了法院，他住的地方，叫弗吉尼亚那个法院，他那个区的。说那个法官，最后一任了，傅希秋牧师已经跟他联络好了，这个案子呢郭宝胜已经申请了，这是真的啊，他真申请了。要从州院挪到高院去。要到高院去跟我打这官司。因为这个法官强烈的种族歧视，最讨厌中国人打官司，保证我输，然后总统的孙子还有拍照片那两个律师，代表他，可以赢。
你看看啊，袁建斌是我把他移到高院再移到州院，郭宝胜是从州院移到高院，开始没有律师，后来找了总统的孙子找了律师，而且推出了照片。我看到这照片的时候我就“噔”高兴了，就怕你不出手。你强烈地干预美国司法。你提前预制定法官，然后你说这两个人是你的律师，我们已经叫律师（因为周一是美国的假期），我们下周我们律师决定到他家找他去，到他家找他去，拿着照片，郭宝胜说的，你代表郭宝胜了。
走着瞧。这就好玩儿了而且你说这是总统的孙子，你提前干预司法。而且你现在还没把案子移到高院呢，你就说了，这个案子移到高院，高院这个法官一定判我输。那我们就提前找这法官去，说法官人家郭宝胜都说要移到你这儿来，然后说一定让我输，那我就提请到你这儿来认输吧。好吧，宝胜，中不中？就你那点儿痔疮的智商，郭宝胜你在这儿要饭都轮不到你，你当骡子的后人都不配。你只能打着郭文贵的名义骗点儿吃骗点儿喝。
所以加拿大的这位朋友，我听到这事我很不高兴。你不要因为文贵再被骗嘛，你还在给人家捐钱。郭宝胜到处散布你有钱。所有这些海外的假民运假律师，这要你的命啊！你看我一再呼吁，你不要这样了嘛！
结果郭宝胜强烈的种族歧视，他拿着白人律师，推出相片来并且说是总统的孙子。昨天下午班农先生又在我这儿跟我开会啊。我说班农先生你认识这俩人吗，这俩人要告我们。班农先生笑得不行。中国人怎么，把法律当成什么了！他说这美国的法院······他说我班农被叫去问话的时候，我看不到对面坐着多少检察官，他说全是检察官。他说在美国的法律面前绝对人人平等。
他说川普总统天天发狂，他也没辙啊。他说这人神经病啊，我说他连神经病都不配。然后另外一个我的大律师，我把郭宝胜的推特和照片翻译完给他看的时候，这个人非常恼火。他说这是对美国法律的亵渎。这是对美国整个的司法系统，美国的核心基础的挑战。然后他说我现在就要关注这件事情。我说你先别说。你先关注是谁安排郭宝胜跟他照的照片，介绍认识的。我知道是谁介绍的，我们已经问过了，有人给人家打电话了。不知道怎么回事，一脸蒙X。
郭宝胜你骗战友们推友们你的招管用，有时候管用，但是时间长了也不管用。骗了加拿大的这位憨厚的实在的挺郭战友，骗点儿钱管用，骗骗西藏的农村的农民，被共产党蒙住眼的人管用。你骗我们这样的人，你开啥玩笑呢你呀。你真是又蠢又坏。
就这两个不高兴的事。战友被骗，郭宝胜袁建斌这种在推特上骚扰性的发推。
另外一个昨天啊，昨天，就在这儿。啊，昨天发生事了。昨天啊跟我太太吵架了。这个也算是好事。为啥吵架呢？这样，前天，我老家一个最好的（朋友）。我太太没朋友，每天早上醒来陪我母亲父亲吃早餐，吃完早餐回我家收拾收拾，再回去陪我母亲父亲吃午餐，或者陪我母亲吃晚餐，反正一天得陪两顿饭，晚上回家。几乎
没朋友。结果呢，我们老家呀，我们有几个好朋友，跟我太太特别好。你知道我跟国内这些家人啊，员工啊都不联系，跟我嫂子也不联系，我哥在里面关着啥情况我真的完全不知道，我也不想知道。
但是呢······我太太从来不管这些事，她也不上这些东西，偶尔听听身边的人跟她说说。但是昨天啊，我太太是······从中央公园跟朋友一起遛狗去了，美国的朋友，她们老一起遛狗。遛完狗回来了。把我叫阳台上，跟训小孩儿一样，就问我事儿。诶我说，好像你啥都知道呀。你不是不看我信息你怎么什么都知道啊。她说，不是。她问，人家王健那事人家人被杀了，跟你啥关系呀？
因为她不懂这些事嘛，她完全不知道。我说王健先生是被谋杀的，是杀人灭口，是被共产党干掉的，严格讲是王岐山。我说他家就住那儿，川普大楼还有这个楼。我说这个楼也给没收了。然后我太太问我一句话，那人家老婆孩子哥哥不管，你管啥呀？我说这是正义呀！
必须得管啊，下次就杀我了，我为什么心存感激？很简单，庆之你想想，咱现在坐在这，我当年要是不跑出来，没有提前对他们了解预测，我说就是那王健，我连混到那个肖建华的层阶都混不上，就没有机会抓你，直接干掉你，也不会有安邦的待遇，比王健还要惨，而且我被杀掉以后，被定义为强奸犯，强奸累死，强奸死， 马健部长的待遇更不可能有，所以呢，我得主持正义，要有法治中国，她说人家家有爹有妈，有兄弟有姐妹，人有老婆，有孩子不说话，闲的到你了么？
我说诶？你咋回事啊这，她说咱老家，谁谁谁给我打电话，他说能不能不让文贵爆料了，能不能不折腾了，能不能不爆人家王健的料了， 管他（文贵）啥事么，跟他啥关系么，你开什么新闻发布会，这家都被折腾散了，说五哥六哥身体已经撑不住了，人家现在已经到家里来调查，正在给办取保，五哥在紧急治疗室，六哥重度抑郁症，两次自杀未遂，正在医院急救，结果人家说了，你这个弟弟（文贵）就这么在外面胡来， 我们没办法给你继续取保，
所以说文贵，你自己的哥哥家人员工不管，另外几个员工啊，病的很严重了，已经取保，说那赵大健，shan美良都是种病，人家家人也闹腾，你不保，你（文贵）保一个素不相识的王健去，你这是干嘛？太没良心，太过分了，文贵疯了！我们从发生我们家是，跟我们家人，同事说，你们不要管我的事，你们就过你们的日子，
这就是为什么裕达，盘古，还有政泉，方正，民族 都能活着，因为我绝不让他们参互，我已经让他们牵连的很重了，包括我们家里的朋友，从来不参与这事，这几乎是第一次，然后说，我父母的身体非常差，我父亲的记忆里越来越差了，我母亲也是，老人家就天天坐的轮椅，说你看看，天天喊着要五哥六哥，人家赵大健的老婆，家里现在也是病的一塌糊涂，员工的家人都是来埋怨，结果你在这乱搞，哎呀！！！！
确实这话听的挺伤心的，你说人家王健的家人都不管，我在这管啥，王健夫人如果你听到了，你是怎么感受的呀，在一个，人家大连的，法院，已经把这个审判，本来是周四以前我等着呢，我等着周四以前宣判， 但是我相信北京正在开中非合作论坛会议，可能要推迟，结果人家说了，暂时延迟了，暂时不公布，不判了，不宣判，等等，所以说，我和我太太说，我说你啥意思，你们的无知就在这，安邦的，王健的，肖建华的，李明的，徐明的，
包括聂树斌的家人，中国上百万被杀的被抓的家人，全都翻了一个问题，相信他们说的话，被他们玩弄于掌中，你还深信，直到你最后见了棺材了，你连流泪的机会都没有了，但是我太太说，你能不能给我个机会，你这一星期别爆料了，别录视频了，，她根本没脑子，没概念，这一星期，哈哈，所以说你看看啊，所以说很多中国人被蒙骗，我真的能理解，我的老婆快和我33年了，她都这样，你说你能怎么办呢，她完全是天然，淳朴的，她和我哥哥比我还亲，
因为他们有时间在一起，我整天在外面没时间在一起，我这嫂子，我太太，我经常看到她偷偷的哭，我知道她肯定知道哥哥嫂子的家事，她也不和我说，所以战友们，我问你们，你们说我该听我太太的么？还是我该继续开新闻发布会，继续爆料啊，为了救我五哥六哥取保，完了这个保存我的资产，不让大连判我资产，如果是你们，你们该咋办？亲爱的战友们，我看看，（和战友互动，读战友留言意见）这边都要停哈哈哈，妥协就死定了，干死他们，盗国贼真没招了，曲线给七嫂施压，继续！战神太难选了！
没有后路！我和我太太说：庆之，你的无知，你根本不懂，我告诉你，如果共产党如果能把五哥六哥能在疾病期间，给人道的依法的取保了，把员工取保，让我们的单身母亲能回家，吕涛被释放，被关的律师释放，依法处理资产，该怎么着怎么着，被骗走的北大那10个亿，光利息就5个亿以上了，他不说，要把资产给了，
庆之，我马上用专机把你送回北京。 她没脑子～，我可不想像林教授一样被老婆断播，要是被老婆断播多丢人啊，哎呀，就剩这点地方了（指的是只能在阳台上直播）我太太昨天哭的一塌糊涂，我告诉她，她说，我哭，你笑，你什么意思，你心这样，你变态，你是魔！！
我说，你哭，我也哭，能解决问题么，把第五大道哭成眼泪，共产党就放过你了么，他放过一个妥协的人么，放过一个向他示弱的人吗，他有一次说话算话吗？刘彦平这边来，那边孙立军到华盛顿了，花几十亿美元，几万个遣返中共人做交易要把我弄死，您跟相信吗？那时候你相信，还给刘彦平包饺子呢，对不对，战友们，回到刚才，很多战友以为，挺文贵，拿钱，捐给郭宝胜，支持假民运，求求你别这么无知了，他们要是能帮文贵，就不当流窜犯了，他们就不到处骗吃骗喝搞募捐了，跟我太太一样，他们要是说话算话，那刘彦平来了能那样吗？
所以我和太太打赌，如果你说的能兑现，我记者招待会不开了，爆料不爆了，我天天在家陪着你，当一个天天陪着你做早饭的老公，当个宅男，中不中？我说我和你哭有什么用，我不是不心疼，解决不了问题， 我现在要是哭啊，我就走不到今天了，我早就被灭了，当年在监狱，8弟的事，也被他灭了，被刘志华抓起来也被弄死了，89 不弄死，2003页弄死了，我不跑，我也早被灭了，强奸累死了，出来还相信他们早被沉默的力量，蓝金黄的，假民运什么的弄死一万会了！
所以呀，哎&amp;hellip;我说实在话作为我妻子和我的家人，她已经就是我家人，14岁到我家来你想想。所以说我完全理解。这恰恰让我更理解我太太，她是很朴实的人有爱， 有亲情有家人的人。一个没有亲情没有家人的人值得尊重吗？不值得尊重。但是她的理解和境界是不够的，那是不够的。
所以说，我给战友们说什么意思啊——现在盗国贼，他所动用的力量和动用的一切的手段，是你们无法想象的。就过去两三周来，我欧洲的合作伙伴，真的是那都是很少人知道的，盗国贼的家人，都不是以党的名义，以政府的名义私下里跟我说，文贵这是你别说，这事你别干了，然后我们怎么怎么着，那都是超出你想象的。这说明盗国贼的私生子女在海外的经济利益相关人网络超出大家想像。那真不是开玩笑的。他能找到他们真把我吓一大跳。
盗国贼想尽办法先断财路，最近就是，你不能弄钱出去，所有我的企业现在不是十万了，每一分钱都要经过他批准。这帮无知的家伙，你说郭文贵走到今天能靠你那点钱吗？说老实话，我昨天跟我太太还说呢，我说2014年以后，我想把那钱弄出来我分分钟都弄出来了，我就是不能授人以柄，我的钱来自中国我要打盗国贼，我就敢说，我没有一分钱是肮脏的，没有一分钱是不合法的，他们查了我几年。没有一分钱是来自中国的。这是我的要求。
我那个时候都不拿，现在你给我我也不拿。你要能把我资金链断了，我坐这所有的花销，所有的事情，你见过有什么变化吗？我郭文贵真是说句话，我的基金那不是几亿美元的事，那是要多少钱就有多少钱，就这点花销一年几亿美元的爆料费那不太简单了吗？现在我也不老飞，那飞机也用不上，就一个船，没什么大开销，一年就几亿美元吧，怎么花啊？没什么花的。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
