<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>英国人 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E5%9B%BD%E4%BA%BA/</link>
    <description>Recent content in 英国人 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E5%9B%BD%E4%BA%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1650/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1650/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月26号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？你看我的脸今天大了一圈，昨天中午就吃了一大碗饭，我体重一晚上涨了两公斤，这简直这脸真是跟猪头一样，真跟猪头一样，咋弄了你说？
大家感受到了吗？从昨天到现在24个小时就发生这么多事情，美国宪政危机，维吉尼亚，川普总统还有拜登总统大选，法院这块，还有调查这块，整个选举的结果滑稽的结果还没结束了，现在咋办啊？美国宪政危机了，到底谁是总统啊？是吧？这是一个，第二个国内的经济危机，国内的经济危机假的简直是现在，到处抢劫，到处抢劫，我在几年前就说过，马化腾、百度、李彦宏，什么东西都得失去，失去自由，别失去生命都是万幸中的万幸了，别死在监狱里，别终生死在监狱里，但是企业100%被老共干掉，百度啊马化腾..这个大家要有点常识，你跟老美作对，你用互联网根服务器不在你家，芯片不在你家，技术不在你家，互联网互联网你弄那个中国的大区域网以后，你怎么运行啊？你也没有运行的能力呀？你连北朝鲜都不如，北朝鲜他没成本的啊，是吧？它国内就那个情况，只要是饿不死就行，中国人现在已经吃过肉了，喝过肉汤了，是吧？虽然也可能像王岐山说的去吃草，但是他毕竟有运行成本，还有市场需求，还有一个整个最重要的是，技术开发的成本，你是回避不掉的。
所以说你不能把北朝鲜的石器时代的生活，和你现在已经一条腿跨进现代的生活方式，这个企业运行的成本来对比，这些企业是活不下去的，阿里巴巴内部现在派纪委书记，派党委全接管，下一个就是马化腾、李彦宏，什么许家印都扯的事，再过了一、二年，你永远不会记得这些人，你都不会记得了，这即是悲剧也是喜剧，很多人牛的很，很牛。
你记得吗？像当年温莎公爵多牛啊，辛普森夫人？现在有记得他们的吗？我昨天说了美国有辛普森夫人，乱猜，都猜得不对，但是你看到昨天白宫的记者招待会了吗？看看昨天维吉尼亚大选的结果出来了吗？美国在一场宪政危机中，查查美国的历史，所有美国历史的宪政危机和经济危机几乎是同时的双胞胎，而且让我这两天最最关注的兄弟姐妹们，咱不希望世界大乱，但是世界真在往大乱的方向发展，世界要真的大乱了，唯一受益者就是新中国联邦。所有全世界最后的乱因最后发现，都是跟共产党有关系。
你看看昨天美国的各大院校内部的信息，Email都传疯了,就是这几天所谓的美国..头两周就告诉大家了，共产党发动了所谓的海外的他BGY的媒体，包括科学家知识界，还有什么..皮特扎戈，说当时共产党病毒为啥没给你美国、国际提供真相啊？就是因为郭文贵啊，班农啊，路德啊，闫博士啊爆料了，所以说他不敢提供了，你说这帮王八蛋，这话也说的出来，现在怎么样？来了，全世界都开始了，连欧洲都开始了，昨天欧洲帝国理工的我们几个战友，都是英国人，纯英国人，说Miles真没想到他们这么样的..叫什么？中文翻过来就是脸皮那么厚，不要脸，竟然真的敢这么做，BBC的记者竟然打电话问他们说，是不是因为这些人的爆料让共产党不敢提供真相了？你说有多夸张这个世界，有多夸张。
但是真正的我就告诉他们，我说跟着共产党的人，不是魔鬼就是流氓，跟着共产党不是魔鬼就是流氓，早晚都得跟着共产党走进火葬场。着什么急啊？这个先不说，再说咱这几天的经济，今天是星期五，这时间很快，上星期一之前，华尔街的很多我的过去的哥儿们，金融界的，他说Miles,这周可能经济要出大事，我说经济出不了大事，他说经济会暴跌，我说不会暴跌，会有起伏，为什么？所有这些人最起码他知道一个常识，美国的恶性通货膨胀已经到来。
你去想想现在，美国几个大的过万亿的州，GDP的州，有多少人在工作？没人工作，现在很多人都收到钱，1400…你靠啥？全都靠印钞票，但有些人他不工作，他怎么出生产结果呢？没有生产力怎么有生产结果呢？怎么有生产价值呢？他全靠印钞票，而且现在很多人、行业，像服务行业、酒店行业，是吧？整个是崩塌式的倒闭，餐饮业简直惨大了，你怎么可能经济继续下去呢？
现在大家全搞什么？互联网经济，搞房地产，怎么可能呢？然后就指望google、苹果这些大的科技公司，全人类都在走向一个通货膨胀的时候，你怎么可能继续下去那？美国都吃泰斯拉汽车？都吃手机？不可能的，是吧？所以说他必将走向恶性通货膨胀，但是就是昨天晚上说，哎..老郭你真厉害，你说的太对了，有跌幅没有造成大的金融危机，都在发信息说，什么时候开始？我说大概在6、5月份以前，不会超过8月份，美国我认为经济将会出现大问题，快则5、6、7，慢则8月份，不会超过这样。
那么我想给战友说什么？一定要记住兄弟姐妹们，这个时候咱们战友的联合是多么的重要，真遇到世界性和美国大的恶性通胀，导致整个金融市场断崖式的崩盘的时候，我们之间新中国联邦人真的要准备好，互相帮助和互相救助，还有一个要把我们的GTV，G-News,G-Coin,G-Dollar,G-Club,G-Fashion,尽快在5月份到6月初,我们要把它进入到一个新的层次，大家开始进行另外一个，我们集体作战在全球。
现在大家看到日本，这是我一再给大家说的，日本会硬起来的，日本会硬起来的，日本接下来也会经济一定会出大事，当日本经济出大事的时候，日本会突然发现日本最需要做的就是两个事，这个国家经济上尽可能的远离中共，就经济上远离中共，靠近台湾、韩国、印度，然后是中东的几个先进国家，因为他需要能远嘛，他才能好，但必须远离中共，第二个问题，他会更加要接近，要走向美国欧洲成熟的市场，然后跟我们新中国联邦合作。
这不是开玩笑，你们觉得我开玩笑咱走着看，所以说这几天日本的跟我们联系都是，紧锣密鼓，我们十几条战线同时合作，日本现在越来越相信，日本的经济将出大事，欧洲就更不用提了，美国出事，欧洲必须出生事，那日本要出事，美国出事，欧洲要出大事，他们是个命运共同体啊，所以说那就不要提共产党了，港币、人民币就完球蛋了，啥都不会是。
所以兄弟姐妹们，接下来美国的政治上的这种变数和金融市场的必定的断崖式的经济危机，和日本的整个大的金融危机和市场调整，导致美、欧、日、西方文明国家经济重新调整，将走向一个新的时代，从过去的黄金本位到纸币到虚拟货币，然后最重要的是互联网经济，将改变人类的生活方式。G系列还有新中国联邦在这个时候的诞生，必然是上天的安排，没有共产党的未来，就是新中国的未来，没有共产党的新中国，就是新中国联邦的中国，咱不信走走看，俺要去开会去了，俺不“嗯嗯”了，我一“嗯嗯”，脱肛，受不了，我不说了..不说了，就这吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1532/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1532/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚从外面到里面来了，我们到里面来了。天啊，我（都）换完衣服了，这烟还没灭呢！
刚才我录了一段儿外面的雪。你看我这G-Fashion的一套，裤子、靴子——这个马甲不是。
所以说，兄弟姐妹们，我刚才在外面给大家录那一段儿，你们听到了，就是现在共产党在国内宣传，好像美国是“天崩地裂”，“活在水深火热之中”。我们活了三十年、五十年、七十年，都知道“美帝国主义”天天“灭亡”，“美帝国主义”天天“活在水深火热之中”。全人类的天堂，公认是“（美）帝国（主义）”；美国有最强大的金融系统、最强大的军队、最强大的物资、最便宜的物价、最高的工资；人人都（有）可致富的机会，最强大的法律系统！你说：共产党，你就瞪眼撒谎！你就敢这么撒！你姥姥的！你也不要个屁脸！你好意思吗？你好意思吗，关键是？你好意思吗？就这么敢忽悠？就这么忽悠，是不是？
那么，现在在香港，大家看到，多少香港人现在愤然离开家园！接着，香港的那个什么叫叶刘淑仪的，这个傻货，说这都是“逃避在香港犯下了罪行”！你这个王八蛋，你竟然敢这么说话！谁犯了罪行啊？是你们犯了罪！香港人被你们用烂了，用完了，你要杀，你要强奸，你要轮奸，你要抓，要遣返，最后弄得香港变成“臭港”，所有的人妻离子散，家破人亡！（把人家）赶到英国还不算数，还要取消人家的旅行证件！这是当年你和英国签的合同，你不管了，说人家香港人“不爱国就不爱爹”！然后，说（这些人）到英国去，（就是）去找英国的“干爹”去了！英国是“干爹”，谁是“亲爹”呀？你中国大陆是“亲爹”吧？共产党是“亲爹”吗？是大陆是“亲爹”，不是你（这个）党是“亲爹”！为啥人家一个正常的人不跟着“亲爹”，却要去跟着这个所谓的“干爹”去呢？为啥这个“干爹”给他发了BNO护照，你咋不发呢？你剥夺了他的生存权，你剥夺了他旅游的权利，你让他家破人亡，妻离子散，个个如此，被强奸，被轮奸！
香港是世界的传奇，是香港人创造的，不是你共产党！你大爷的，是你毁了香港！就这，你也敢胡说八道！你（要）归罪于英国人吗？英国人，所谓的“干爹”，来救了一个你所谓的“亲爹”——大陆——不干的事情；而且，你剥削这个香港剥削了多少年了！香港是被你要杀害的孩子——所谓的“同胞”，逃到了香港，最后又拿自己的劳动、生命和鲜血换来了财富，养育了你这个所谓的“亲爹”——大陆人！救活了你们，让你们经济强大，给你们争取尊严，让全人类认识到中国人不是“东亚病夫”——讲法律，讲效益；也证明了共产党你这个王八蛋，你绑架十四亿中国人所说的瞎话——“中国人不配有民主，不配有法治，不配有自由”。香港人告诉你：中国人可以拥有法治，可以拥有自由，中国人不是“东亚病夫”！你这个所谓的“亲爹”的祖国和被共产主义、外来流氓、真正的你“俄爹”绑架的一个中华民族、十四亿人，欺负那几百万香港人！天理何在呀？吃人家的，喝人家的，救人家，杀人家，再杀一遍！你还“理正辞严”，好像你干了多大好事似的！你给过香港什么，你这个王八蛋？就这样，把香港说成啥也不是，在全世界封杀香港人！天理何在呀？！
我看着你们这些王八蛋，你们外交部这些人说这些话：不是这个民族会惩罚你，也不是天理会惩罚你，你自己都会惩罚你自己！当你睁着个屁眼睛睁，张着个破嘴胡说八道的时候，你知道你说的是谎话——按照任何宗教，按照佛家说的，你那叫“妄语”——自己明知是“妄语”还说的时候，你会受到惩罚的！
昨天晚上，几个到达了欧洲的香港的几个老朋友——香港人是情绪上轻易不落泪的；不像大陆人那么爱哭，又那么爱背叛，被你共产党给在精神上变成了侏儒的这么一个民族——（这几个）香港人嚎啕大哭！（他们）说：“Miles，你原来给我所有说的共产党（的事儿），我都觉得是笑话，我觉得不会发生在我的生命里边；现在全发生了，比你说的只有过之啊！太悲哀了！”他说：“我是真爱这个国家啊！我真爱中国人啊！我真爱大陆啊！我在大陆开的厂，我把我我爷爷、我爸爸的钱全投到大陆去了，现在一分钱也拿不回来了，香港的银行里的钱也取不出来了！现在不但要查肛门，不但要查钱，还要查你的资产，还要查你祖宗几代——‘你咋来香港的？’”天理何在呀？全家受到威胁。
兄弟姐妹们，难道这个理儿，大家还不容易搞清楚吗？是谁让香港人变成这样的？是大陆人吗？大陆人没有这样的，除了被洗脑的人！是共产主义，是共产党！共产党，不等同于大陆人；共产党，不等同于中国人！
我愤慨呀！我生气呀！这个国家，这个民族怎么成了这个样子了呢？为什么会成这个样子了呢？颠倒黑白，忘恩负义——忘恩负义还不说，（那是）恩将仇报啊！兄弟姐妹们，这就是一个活生生的一个实例——香港！
新疆大屠杀，西藏大屠杀，难道汉人没有被大屠杀吗？香港难道没有大屠杀吗？它现在还正在准备去台湾呢，还要去台湾大屠杀呢！没有人阻止了它，是吗？没有人阻止了它，就不会发生病毒这个事情；没有人阻止了它，就不会叫“爆料革命”、新中国联邦诞生！还是那句话：“老子要多出生几十年，就不会让你共产党存（活）在这个世界上！”
共产党，你要知道，现在全世界真正的形势！全世界的科学家，全世界的有良知的人，都在站起来！全世界七十五亿人口都被你共产党拿下？我绝对不信！你的经济还能继续撑下去？我绝对不信！你自己知道你有没有钱！是吧？
兄弟姐妹们，还是那句话：“共产党是肯定完了！我们就是希望共产党少带走点儿无辜的中国同胞，少喝点儿无辜的老百姓！”共产党，你会在完全没有知觉的情况下被解体！中国人会把你们这些王八蛋给吃掉，会找你们算账的！你对香港人的残害，远远超过了种族大屠杀！这个历史的账是一定会给你算的，咱走着看！你以为香港人现在都沉默了吗？有郭文贵在，有“爆料革命”在，就不会让你得逞！
上天让谁亡，（就）让谁先猖狂。（你）先猖狂猖狂，走着看！唔该哂了——香港人说话。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1519/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1519/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1是不是太亮了，兄弟姐妹们，是不是太亮了、太亮了吧。兄弟姐妹们，乖乖，都这吧，还是咋咧？（穿上一件皮夹克）有点儿凉啊，瓦莎吉、瓦莎吉（注：郭先生指的是皮夹克品牌，音为瓦莎吉），哇这像空军、空军飞行员，是吧。兄弟姐妹们、尊敬的战友们好，今天是1月25号，兄弟姐妹们，兄弟姐妹们，大家好、大家好！哇塞，我夹克好大啊，像空军飞行员，哇塞，今天这儿有点凉啊。兄弟姐妹们大家好，2021年1月25号文贵乱聊直播。还是咱们战友发了太多信息，这个信息太多，我真的是没办法一一而回，没办法一一而回。咱们战友们昨天很多人发信息还问我，七哥你那麦克风是啥麦克风啊？这是七哥录歌的麦克风、录歌的麦克风，所以这镜头是自动调焦，我一得瑟、一动弹，它就乱调啊，声音也行。好。
2
兄弟姐妹们，因为很多战友给我发信息都是问各种问题。特别是东北的、吉林的——我出生的地方的，那个地方的很多咱们战友们现在非常非常的惨、非常非常的惨，另外一个包括大连的、沈阳的战友们，非常非常的惨，告诉我现在这些情况。兄弟姐妹们，七哥是很难受，跟你们一样地痛苦和无奈，这是为什么咱们全中国人民需要爆料革命、需要新中国联邦。兄弟姐妹们，全人类上从来没有一个像共产党这个流氓政府这样对待老百姓的。西方、在西方的世界，你就是屠宰场杀个牛杀个鸡，还得让它听听音乐；而且得让它一下死、不能虐待它，杀之前还得祈祷祈祷。中国活活的老百姓啊！活活的老百姓就给圈在屋里了。很多战友们跟我说有的家他们老人，像姥姥、姥爷给他们打电话，连说话都说不出声了。好在哪里呢？大家在冬天东北准备了过年的年货、还有过年的年菜，还有点儿吃的，要不然就死在里面了。但是像通化的、还有吉林的、长春的，战友给我发信息说，有些人家里面连水都没有了，打电话没人理。如果真找到个政府官员，就威胁你：再胡打电话、再胡说，就要你的命、把你列为不安定分子。这流氓共产党，你说咋弄吧。现在是爹亲娘亲不如党亲，这党现在跟谁亲呢？那共产党家里边、中南坑有空调不？中南坑有饭吃不？当地的通化的那个科长家里边都有饭吃。这回咋“爹亲娘亲不如党亲”咋就不灵了呢？一切都是党的，一切都听党的，现在中国的老百姓想听党的，弄点吃的。行不行？也不让听了。
当你需要的时候，党就不允许你听它的话了，党要让你听从死亡、听从灾难；当你需要的时候、你去找党的时候，党就要开始威胁你、让你自我决定，不让你听党的了。咱们通化的一位战友嚎啕大哭号啕大哭，说七哥呀，就在这事儿之前、我必须老实说，我最多八成相信你们说的话和你说的话，我周围的人安好着呢，也是一个干部休养所。他说我们干部休养所的人生活不差，打打球、玩一玩、经常聚会，组织上还经常给发点免费的东西，虽然有时候是发霉、过期的，但也是发的免费的。他说这些天这个病毒事件上，我看清共产党了，我百分之百相信爆料革命。他去年听了路德访谈换点现金、备了点儿食品、被大家笑话：你该找路德给你报销去，啥事儿没有啊。这几天傻了！这就是兄弟姐妹们，爆料革命、新中国联邦的力量。
3
另外一个，说到这儿咱再说说台湾。很多台湾战友给我发信息，咋办？像昨天开会的时候我们台湾的战友大牛问我，七哥咋办？你说我能说咋办，台湾两千多万同胞，你不能都移民呐？那共产党希望你移民呐，它把岛给占了，留岛不留人嘛。那你是不是投降了吗？那么咱们战友们，我昨天给大牛说了。战友们，如果台湾战友来美国，你到澳洲、你到欧洲、你到日本、你到任何新加坡这些地方——只要有战友的地方、有农场的地方，大家一定尽全力给大家提供住、吃、行的方便，但是全台湾同胞咱可就没办法了。昨天晚上很多台湾的朋友真害怕了，过去三四年没联络的、过去的台湾朋友也发信息，看来是真要打仗。我告诉他可能不会那么快，共产党现在是在什么？现在是叫逼统，逼着你统，现在表演表演，让美国让欧洲看看，是吧？我要打了，我真打了、按真的来，行动多着嘞，放心吧。然后就台湾国民党就出来了，哎呀，投票投票投票啊，为了台湾的统一、为了台湾的未来，识时务者为俊杰，就像那个俄罗斯搞多米尼亚一样，投票吧，一投票同意回归或者是千年的和（平）协议——实质的回归，搞个什么一张纸出来。就是共产党这套都学普京的，学得很LOW。然后是什么？只要是你一投票，只要内部有人呼应，就是打了你也是合法的。这是中美之间最大的勾兑呀，这是最大的勾兑！翟东升这个王八蛋没说完的话就是这一段，就是有合同、有交易，就是把台湾给交易出去、把香港交易出去，然后就真的是港澳台大湾区了。台湾同胞以为自己在那岛上过着挺好，以为在那岛上共产党不敢来惹我，以为爆料革命你们不需要、新中国联邦不需要。蔡英文，蔡英文这个总统，小蔡可能真的最后一个台湾的民选总统啦，真可能就把台湾给葬送了。
可能你们没有意识到，小蔡的政治错误和政治的幼稚、和这届政府的投机取巧，也相信以假治台、也相信所谓利益集团的勾兑，能让自己和台湾安全。你走着看，今年是辛丑年啊！战友们查查历史上辛丑年台湾都发生过什么大事儿？这真是天时、地利、人和都对台湾不利呀。曾庆红同志已经从北京、上海辗转到了福建；江泽民、胡锦涛同志又和很多军队的老同志、和现在的同志正在勾兑中；习近平同志要露脸了，到底儿是真的、假的习近平，咱也不知道啊！很多人说习近平这个手术怎么脑子不剃头发？咱有些人吧，如果你没长脑子呢，可以理解；你没长心也可以理解；如果一个没长脑子、没长心的人，长了个臭嘴，这就是个怪物了。共产党的摄像机、共产党的灯光师、共产党的化妆师，中南坑里有多少医疗服务，兄弟姐妹们知道不？军队、军医、保健局，全国医生，全中国人才大概在400万个医疗专业人士，将近有两万人服务于中南坑。这个所谓的定向的、非手术式的、叫什么治疗啊，叫什么创什么手术啊（注：微创手术），你还能看见？还把脑袋你又给你打开个瓢，把你脑子放外面来，可能吗？当年连我那哥们儿高辉先生过世之前，他脑子做手术都两次了，做完手术啥也看不出来。然后还可以选择把头发这块，给你整个把头发这块掀开，然后再给你搁回去。共产党玩儿这东西，换脑子都是共产党全人类先干的。
4
呦嚯，吃点儿鲍鱼，好热呀！哇塞，这也忒鲜了吧？七哥的营养餐，从昨天中午到现在还没吃饭呢。所以说你看还看他脑袋、那个台上，我十有八九我不相信是习本人，十有八九我不相信是他本人。如果让你眼睛在电视平面上，你能看清楚他手术没手术过、有毛没毛，你在开玩笑呢吧？这种幼稚的就像真的是，像一个小孩子在告诉大人，在手里换东西，啊嗯，在哪儿呢，左边右边？就这么简单的游戏。所以说真正的有智慧的战友，啥叫智慧呀？当大家都在事物当中，纠结于事物本身的时候，你却站在事物的另外一个角度来看待整个事物的全面，这叫智慧！共产党玩儿这种事情，他可以一个台上弄一百个习近平，都是分分钟的事儿，太容易了。克隆人、找替身，还有这个所谓的无痕手术、还有摄像机造假，天下第一——那是共产党，不是现在，一直以来。两万五千里长征都能给你编的出来，啥给你编不出来呀？
5
所以台湾的有战友问我，说习到底儿咋样？习这一辈子，我本人亲自听到不下十次，他就是想把台湾拿回来；然后对新疆、西藏非常之狠，非常之狠！而且狠到你无法想象的程度，战友们、台湾同胞、台湾的战友们，你们会感受到的。他认为他是这一代的、他就是秦始皇二世、或者秦始皇在世。所以说这几个同志去逼宫的时候，“你看我脑袋啥事儿没有，是不是啊？百年大业、百年大变局、天大的机会，打台湾！”打台湾，就这么简单！会不会打？我可以告诉大家，我认为十有八九，现在是逼统，打不打先不说，把台湾拿下是肯定的，肯定的！把台湾统也好、战也好，反正是要拿下台湾。
6
这是日本的、日本的（海）参。刚才，刚才这个喝了一个新的咖啡，这个咖啡是什么咖啡呢？就是那个咖啡豆是椭圆形的。鲍鱼，这个鲍鱼你看糖心的吧？你看糖心的，我喜欢吃糖心的。这是一个我们基金的经理说，“七哥啥也不行，叫我供你吃鲍鱼，我挨个给你选。”结果这小子每次给我送个二三十个鲍鱼，因为这都是九头、十一头的。哎呀有点咸，真不孬、真不孬。他得给他自己每次都选，选完以后基金出钱，哇噻这哥们儿明着送我，实际给自己也送了一半。这是个英国人、这是个英国人，所以说英国人就爱占便宜，我发现英国人超级爱占便宜，咱也吃吧是吧？然后又给我弄了咖啡，这咖啡是去年在世界上获奖的咖啡，46000镑一斤！500克，1斤啊500克，全世界一共就3磅，然后人家拍卖来的。嘎！喝了一杯刚才，喝了一大杯，哇噻，喝完以后鼻子里边觉得一下鼻孔大了，就觉得鼻子孔特别大，哎呀我说这咋回事？我说这有毒啊这是？然后就觉得这个眼睛吧就突然觉得看啥都亮晶晶的，然后觉得这个脑子就嘣~这个耳朵也嘣~就是响。哎呀我说坏了！啥事这是？然后打电话，人家说：“七哥你真是老土，这就是这个咖啡，他说能让你没有感觉到咖啡的力量，让你整个一天处在极度的10个小时的兴奋之中。”结果我锻炼的时候，我就感觉今天锻炼咋就没感觉呢？这咔咔咔50磅就这么弄，然后啪啪啪一弄，没感觉，但是出汗，出一身汗。原来是劲儿大！哇噻！这咖啡，所以这世界他忽悠人吧？它再贵也不值4万镑啊！这不纯（粹）黑人嘛，这帮小子就是打着送我的名义，事实上啊他就自己捞点喝，但是反正他也不看视频，无所谓啊。
7
接着说咱台湾战友们，然后台湾战友现在钱、往外转钱咋办，问我。七哥不是帮你洗黑钱的、也不懂转钱的，不知道。唯一的有机会未来你买G-Dollar、 G-Coin可以啊。台湾钱，如果有一点脑子，台湾的钱得转走；有一点脑子我给你建议，有一点本事赶快撤出台湾；有一点脑子，办公室、公司离开台湾。千万记住，今天我说的话以视频，我为啥本来我想录个视频的，就是我就是想要大家知道我是直播。我今天最想传达的信息的事儿，福建、台湾、还有青岛、包括大连附近的战友们要记住，台海之战这回绝对不会是无果而终！中共对台湾的问题绝对不会无果而终！要么你和平回来、协议回来，就是你也被统一了，就是跪下了、缴枪了。就是内外夹击，然后就是俄罗斯那个什么克里米亚那里同样的事；第二就是你被打烂了，没有什么任何第三第选择。
因为台湾再这样下去，再继续这样下去不可能了。双龙计划永远别忘了，第一个说的郭文贵说的。双龙计划是从多少年开始？因为去年的在香港极大地受阻、又加上川普总统的政府，所以他没有搞成，这回他是一定会搞的。还有大家如果你觉得我们说话、爆料革命放屁，你千万别听、千万别听。为啥我说大连、福建、青岛，因为这些地方开战以后，还有一些军事的一些敏感的地方都在那，潜水艇、军舰都在那些地方，包括海南岛、海南。美国会不会介入？我再告诉大家，假模假式的介入，高调的喊、低声的放下。昨天我跟我们联盟委员会，就像我说我要去打一个小孩，旁边有人然后抱着七哥、抱着腰，“别打呀七哥，别打呀”，然后这边一脚、这边一拳，那人撂倒了。然后还在那儿“别打呀，别打呀”，帮、就把腿给甩过去了，台湾就是这个结局，甚至是比这惨。我说这是好的，只要台湾能不打烂这都是好结局。回归不回归呀、被不被出卖呀，这已经是基本成定局，绝不会让你拉拉倒倒的过去。只有一种可能——我们把共产党给灭了，只有一种可能——我们以共灭共有了巨大的成就、我们以美灭共有了重大的突破，只有我们能创造这个奇迹。就把中南坑几个老杂毛内部大乱，他就无心顾及台湾。
台湾人更不要相信的就是你们台湾的政府，台湾的政府它里面的人你去问去，每个人他就两个想法：第一个美国帮不帮？美国不帮就得投降、就谈条件。没人想战、没人敢战，这是肯定的！这两天不是给军队涨工资——大家看到的是表面，那是公报的消息。军队就是要马上提职、换防，就是前天只有一个人说了吧：共产党要对台湾的行动和转移内部的政治压力和几个、四个帮派。只有咱说出来，没有人说出来，我们掌握中南坑的绝对的一切。包括达沃斯论坛、达沃斯论坛讲什么，我前天我就告诉了美国的相关人士。达沃斯论坛习会讲什么？同一个世界、同一个梦想，就是共产党、听共产党的，one world, one dream，Listen to CCP 就这。达沃斯论坛这个王八蛋的地方就是成了中共的一个政治洗脑论坛，然后和西方的经济交易、BGY，合法的BGY的论坛。这未来绝对是个犯罪组织，这帮王八蛋忒坏了！所有达沃斯论坛在哪儿？海南、海航、天津、渤海金控，它是跟整个欧洲和西方精英勾兑的一个论坛，太王八蛋了。这些事儿我知道的太多了，我都懒得提他们，你知道吗？这丢我的人，我没有时间提他们。
然后当时我跟美方说，美方说啥？习还不至于那么早吧、还不会那么快吧！结果怎么样？出来了吧！同一个地球，就一个地球，我们就一个地球。就一个地球，言外之意是啥？就一个地球，这个地球要毁了大家全完蛋，你敢动我吗？你不敢动我，谁说了算？我说了算呐！同一个地球同一个梦想啊，这个梦想是什么？就是听共产党啊，对吧？然后全傻眼了。哇噻，都是大写英文字母给我发信息： MILES，你太厉害了！跟你说的一个字都不差。我们掌握他们的每时每刻、对台湾行动、四家勾兑结果。战友们，如果那天啊，当时这些军机去北京的时候干掉俩的话，这结局就变了。那就八宝山了，没有打台湾了，直接就去八宝山了。如果那天习没有站起来，这些人噶叽下手了，那也没有——那不救了台湾了嘛！是不是啊？
8
但是战友们有这个心呐，但是共产党还是一个邪恶的黑社会组织啊，又逃过此劫。青烟凫凫是早晚会发生，所以我告诉台湾的朋友，我说你觉得我们说的可能是笑话是吧，你觉得我们说的是笑话？只有新中国联邦，只爆料革命灭了共产党才能救台湾、救香港，才能救十四亿中国人民，否则不可能。你们等着吧，噩梦还在后边呢，我们说的不是笑话。像我昨天开会说的一定要相信爆料革命、新中国联邦，它只有两个结局：笑话和神话。爆料革命和新中国联邦过去的三四年，已经用无数事实证明了我们是神话、是传奇。我们的科学家、我们一个闫丽梦科学家，就一个人在病毒上在挑战全世界的科学家。全中国的所谓的被封为东亚病夫的中国人——实际上人家说的是你脑子、思想是东亚病夫的，都是所谓的利己主义者、像猪狗一样的生存者，恐惧死亡、恐惧挑战的东亚病夫出来了郝海东、叶钊颖女士，这些深深地影响着这十四亿中国人。更有亿万个战友在国内和我们共同地作战，让我们向全世界展示我们对共产党的情报、和对共产党的行为、对共产党的行动掌握——天下第一，这就叫爆料革命。我们是神话，我们是神话的继续者、创造者，我们会用事实、用行动让世界看到我们不是笑话，是神话。
如果任何人想弄点小钱，弄点什么网红、搞点什么媒体、整点什么出名，那你就是笑话。爆料革命会出很多笑话，例如什么VOG“神呐、神呐，我给你民主啊，我给你信仰、给你自由”。你连你家饭锅都没有，是不是啊，还给人家信仰、自由呢？加一起，把你家打打包还不值一个、真的还不值一个车轮子钱呢。笑话会很多，但是个人，你是个人的笑话，是你人生的笑话。那帮傻货一个个的、走着看吧、吹狼蛋嘛、吹吧，她吹狼蛋她也吹不了，我估计最多吹个老鼠蛋。所以说兄弟姐妹们，回答台湾很多战友的、还有整个海南、大连、包括经济界、青岛战友的话，关于台湾战争、还有吉林正在被共产党圈在家里边的战友们，战友们要互相帮助。只要到了海外，只要需要爆料革命的，各农场全力以赴支持。共产党我相信一定会被爆料革命、新中国联邦灭了，以共灭共把它灭了，我只有我们能拯救台湾，没人拯救台湾。台湾要么被打烂要么投降，太惨了！但是用那个孤岛心理来面对世界，你最终会受到惩罚的。历史已经无数次证实，任何投机主义都是不可能的。
9
现在我们一起为十四亿新中国联邦人、台胞、香港的港胞、藏胞和全世界人民、爆料革命所有的战友和家人们祈福。
阿弥陀佛！好，我抽时间再随时直播啊、随时直播，回到曼哈顿不就见人嘛、开会呀，现在去洗澡、穿西装、开会，一个会一个会，一个人一个人得见，兄弟姐妹们，随时有时间我就抽空给大家给咱直播乱聊。兄弟姐妹们，希望咱们这一周能看到更多的传奇的延续和发生。唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1100/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1100/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
……我再看一看，咱再加加资源，图片，乖乖，这照片你说……。
我今天把这照片发到了咱们华盛顿的爆料革命作战中心，发到了欧洲的爆料革命作战中心，发到了我们亚洲的爆料革命作战中心，迅速做出反应的，是欧洲和华盛顿作战中心。马上人家问，Miles你要说一下这是什么意思。外国人看不懂，说Miles什么意思，你给我说清楚。
我就给他们讲，我说这个照片是在中国当地的随便网上的公开信息，说人在死之前——大家都在死之前躺在那儿了，爸爸要求孩子要学一下习主席的中国梦；这些穷人呢，在卖鞋的时候，你看看，后面挂着的中国梦。
这个是伪类，这不值得看，这都是烂人，不值得看他们啊。
我发现我关掉了咱这个GTV上的我，才是真实的我。
这两张照片今天在欧洲和在美国引起的反响可大了，他说怎么回事儿呢？我就用英文啊，我抠持半天英文，又软件又是自己写，整半天，累了半天发出三个英文去。哇塞，华盛顿的灭共中心几个人，Miles方不方便视频一下，我说好。结果我发现几个老人家都是蓬头垢面，都是在穿着睡衣，我也穿着睡衣。我说我现在要告诉你们他们是怎么回事儿。
我说整个中共现在在宣传，说你看啊，美国的农民啊把那粮食全都倒那地里去了，把那牛奶全都倒了，跟那个1927年和1925年、1926年美国大萧条的时候……没人买了，就是完全是滞胀，没有流通性了，那么没人花钱了。滞胀怎么办，农民养的牛，牛奶咋办？倒河里去，整个密西里河全是银色的海，全是牛奶；把这盖房子的木头梁全都当火烧了，原因就是没人花钱，银行贷不出钱来，越贷不出钱来越不敢贷，越贷不出钱来越没人贷，最后滞胀。大通缩，二战，大通胀。我说现在呢，美国人又开始倒牛奶呢，又开始烧房子呢，又开始烧粮食呢，原因是不卖给中国人，想把中国人饿死。说这是谁干的？川普总统干的。说这个美国人太坏了，美帝国主义。
这几个老人家，经这一说，哇塞，Miles这什么情况？我说这照片啊，你去看啊。咱们华盛顿的作战中心，头两天，哎Miles,这个吴征跑到美国来，要支持美国灭疫，什么意思？我说我给你们讲讲。老人家说，哎哎要视频一下，啪一视频，这些老人家特能啊。我说Bruno Wu跟马云到美国来要替美国灭疫，所有人都是这样（竖中指）。我说这小子是干啥的啊，我一讲，啊，明白了明白了！
再头两天，他们问我，我们现在，美国人谁是我们的叛徒，在给共产党通风报信？我说那这个太多了啊，华尔街……他说啊啊啊。结果跟他通视频当中，欧洲的咱们的作战中心，欧洲作战中心，特别是德国的哥们很激动，Miles这个照片什么意思？然后我们要视频，所以我又赶快跟他视频了一下子。我每天早上四五点钟到七八点钟，我这嗓子就哒哒哒一直讲，讲英文咱本来就不行，再一个扯着嗓子喊，真累啊，冒烟。
我给他解释了一下子。他说这就是当年马克思呀！我说我这两天推荐我们战友在看你们的德国人发动的第二次世界大战。
当年希特勒要干掉共产主义，他也是干掉共产主义，他说共产主义是犹太人干的，所以说他要灭掉犹太人。你说这个王八蛋有多坏，他是以共产主义为名要灭掉犹太人，因为列宁、马克思、恩格斯全是来自于犹太人。杀掉了几百万犹太人，现在是共产党利用共产主义要杀掉美国、毁掉世界。
现在有本书叫中国梦，我说现在这个噩梦，中国梦现在成了世界的噩梦。就是它制造了一个最好的，他们叫三个代表：
第一个代表，叫武汉P4研究所，代表我们的军事力量，它叫做CCP-virus——叫病毒。
第二个代表，是叫做Made in China-Mask，口罩，来自中国的口罩——代表我们的实力。
第三个代表，Made in China-RMB——就是CCP-RMB。
我说严格讲，你应该纠正这三样叫CCP-RMB、CCP-virus、CCP-Mask，这是 three representative power. oh！懂了。
我说现在是共产主义的中国共产党的中国梦在绑架14亿中国人民，正在要消灭全世界。你信不信？我说你们德国人的5G，你们德国人为啥没有5G？德国人能造出世界上最好的汽车，德国人的通信相当于郭文贵讲英文的水平，小学水平——因为共产党渗透。
他说默克尔隔离期间，她有有反复。他说她虽然是现在没有爆发，但身体是非常非常糟糕，而且德国很多政客都已经被隔离，染上病没有说。
我说我给你讲一个具体的故事。纽约昨天下午一位政府官员，我们去给他捐东西。昨天我们在这里捐了4个我们旁边的医院，最厉害的医院，我们捐了口罩、消毒剂，还有擦拭巾，人家感恩万分呐！然后这里的情报部门、警察部门、执法部门，我们都捐了这个东西，人家感恩万分。然后我们纽约捐的，人家那里直接给我打电话，miles，我们太感谢你了，捐了4、5次了；但是我想问你一下，miles，现在你觉得我们最危险的是什么，他说你能不能告诉我一下？我说你最危险的，我只给你说两条：
说纽约过去每天就正常死亡20个人和15个人，但是在过去的这些天，每天死220到250个人，这200个人可能180、190，可能150全部可能都是virus死的，病毒死的。但是你们却没把他给测量，也没有确诊。这会导致什么？触着这个尸体的人会大面积感染。他说，我们已经意识到了，这个事太大了。
我说第二，你要小心的事情：无症状的带病者，和现在的你们发现的动物带病者，和有意在公共场合的传播病毒者，这就是第二个问题。
他说那是谁会干这事呢？我说共产党，很有可能就是Bruno Wu，也很有可能是Jack Ma，还有一些混在中国城法拉盛的，替共产党卖命的沉默力量，他们的家人在国内可能也被威胁。哇！他很激动啊，很激动啊！
在这种情况下，战友们，我说你再看看这两张照片。中国人都要死了，在死之前要学中国梦，习近平的中国梦；然后要宣布说，你死是为啥死的，因为美国人呐，美国人给咱放的毒，5个军人来了……。还有更夸张的事情，现在美国人把粮食全倒河里了，不卖给咱，要把咱饿死。
我说这就叫拉仇恨。跟希特勒当年的戈培尔让全世界说，你看看，他炸咱德累斯顿，把咱老百姓炸成这样。当时死了两万五，说死了二十万人，专炸孩子和女人。你不去跟盟军、跟美国人英国人打，你就会被炸成这样。夸大了10倍。
更重要的事情，他咋没说你炸人家伦敦呢？他咋没说你刚刚杀了将近10万美国人啊？他不说这事。再你去打人家国家、你侵略人家干啥去啊？人家不揍你吗？煽动民愤，大量的宣传机器。
然后说咱们的经济问题是什么？他不说他是当年凡尔赛协议签到了一战的赔款，让他恼怒。他去侵略别人，他打破了一切的一战的协议。他侵略别人国家不说，他说，你看是他们夺走了我们经济，他们就是英国、法国、波兰、是立陶宛、美帝国主义，包括苏联。然后说共产主义，然后谁？犹太人。
我说这不一样道理吗？这些人一听我（说），兴奋、兴奋。我说我告诉你们，你们一定要听住这句话：现在的共产主义在准备着和你开战。你开不开，他都会开的。他正在为这准备着。
我说你看看现在的香港什么概念？我说香港大街上，我说我告诉你，就在你给我电话之前，香港两三个警察跟我联系，说：Miles，我们现在想上你这个节目，我们想接受你采访；Miles，我已经豁出这个命了，我要接受你采访。
香港警察啊，战友们记住。我当时告诉他，我说我不能接受你采访，我也不能让你上来。原因很简单——你接受完采访，你就进监狱，或者你被害死。我说：只要你在香港，我决不采访你；你离开香港，我就一定采访你。
他说我们现在大概有，我身边的人60%、70%的人，都会离开警察队伍。我说这一天是一定会来的，只是晚了一点。香港人付出太多代价了。死了这么多人，抓了这么多人，香港现在都快给打烂了。
他说你不知道他们多夸张，根本不是我们警察干的。现在还威胁我们家人，让我们杀人，让我们销声匿迹，威胁我们的一切，我担心我们警察会全部毁掉。
我说我在几个月以前就说过，用完你们，一定把你们灭掉。我说下一个香港就会大量的爆发。我说记住我说的话啊，香港一定会大爆发。这个大爆发首先就在你警察、政府队伍里面，包括林郑月娥。共产党没有心情把你灭掉，就让病毒把你灭掉。
哎呀，这小雨太浪漫了、太浪漫了。哎呀太好了，我给大家怎么看一眼啊。你看看，浪漫吧，太浪漫了。
亲爱的兄弟姐妹，你知道说完，香港警察说：郭先生，你说的现在全对了；我们警察很多人全看你的爆料革命。而且说我们抓过好几个，就是他们让抓的几个在香港的爆料革命的战友，说我们都偷偷给放了。我说：我知道，我都知道。他说：我们实际上放了很多人。
香港已经是要崩溃啦。记住我说的话，战友们。我把这话已经告诉了所有的几个作战中心。美国人、欧洲人大兴奋呀。我说你们英国人，我昨天晚上给一个英国人说，我说：你们英国人，你们真是一帮婊子政客，你们出卖了香港，你们自私、懦弱，你们不要脸。我说，你们一个老不要脸绅士的身份，你们出卖香港。我说我诅咒你们。受到惩罚了吧！现在他们都意识到了。我说你们现在来找我，我三年来给你们提供了如山一般的信息和证据，有一样事情是没发生的吗？现在你们想起香港人来了，香港人付出了多大的代价！
我说你们英镑坚挺是什么概念？很多是香港人支持了你的经济呀，香港人投资了你的东西呀。如果香港人都撤出你英国，你大英帝国立马完蛋。他们非常认可呀。
现在他们要跟香港人站在一起。我说你们要拯救香港人，拯救香港人就拯救了你自己。英国人，我说我告诉你们，香港人的医学是你英国人的一百倍、一千倍，全世界我没见过一个发达国家像英国这样，根本没有什么医疗系统，垃圾一样，又贵又烂。我说香港是最好的医生、护士系统，你们为什么不去帮香港人啊？
我们在两年前，我们给十几个国家出了一本书，这个方案我和班农先生，还有我们法治社会、法治基金团队做的，就因为现在我们都签了保密协议不能公开，未来我们会为大家公开。是2019年7月份出了一版，记住啊7月份香港运动才一个多月。2018年5月份我们就出了一版，在两年前，我告诉巴西，我告诉德国（你看我说就说漏了），我告诉包括英国，我告诉他们：如果你们的国家想强大，你就出台一个政策，叫什么？叫无条件的欢迎香港人，只要你是香港人，你到我这来，我直接给你永久护照。
我给巴西总统，从他竞选前到竞选后我都给他建议——我们在华盛顿见过多次面，我今天第一次在这说——我说如果你把整个巴西的农业资源、天然资源和你那个亚马逊河，整个的这个大自然，划出一块地给香港人，我说三年到五年，一个香港在巴西就建立起来了；你这个巴西将从一个三流国家直接到一流国家；你的国家将成为一个文明的、高尚的，有纪律的一个国家，我说你叫50万香港人都可以来。
我给英国人说，我说英国要想强大下去，回到一流的国家，英国给出来……比如说曼城，比如说在西部任何地方，你划一块地，说这是给香港人的移民，无条件地所有香港原来有护照的全来，我说英国人会马上GDP从4.7万亿到5万亿美元，直接干到6万亿到7万亿美元，而且英国的技术、医疗、公共设施全部强大。
我给德国人建议，德国人只要你给香港人50万名额，给他们护照保护他们，德国人的5G和医疗系统马上提前50年；我给意大利人、我给法国人全部都建议。现在他们都找我了，说Miles你说的太对了。晚了！
所以说战友们，当昨天、前天他们说，全都认为这一招对香港有大帮助的时候，好，昨天我告诉他们，我说你们现在一定要进行第三个事情，跟美国联合在一起，对中共实施绝对是经济上、合作上、WTO的国际联合国上，联合性行动，对老共进行打击。阻止老共疯狂对香港更恶劣的手段，包括对台湾战争下手，然后摧毁世界经济。大家都意识到这个问题了。
所以这几天咱们的华盛顿的作战中心，欧洲的作战中心，亚洲的作战中心，真热闹。战友们我是没办法，有很多话我是不能给你们看，也不能跟你们说，很多话不能跟你们讲。如果你们听到以后，你们会感到兴奋。
共产党已经在被围剿之中。现在整个国内的这种宣传，和对GTV的这种恐惧和这种疯狂，就证明了它们即将灭亡。大家还有怀疑吗？它只是怎么亡，怎么被消灭。这还用怀疑吗，战友们？
哎呀，我发现啊，这回从电脑上看，这是真实的我自己，但是我本人比这电脑上好看啊。
所以说战友们，现在热闹了，这个病毒……你看纽约人现在恨共产党，恨到什么程度！知道嘛战友们，很多大公司，这些大人物，现在都在说，绝不会在未来有一次，招聘有共产党员背景的这些员工——很多人跟我说，某个大保险公司跟我讲。我说你不能这么做，共产党员家人背景，他孩子是无辜的，你们不能这么做，这是歧视；还有人要说，我们不要中国人，那更是歧视。
所以说，我们爆料革命另外一个任务，大家要看到，我们让全世界认识到，共产党CCP病毒，不是中国人病毒，不造成种族大屠杀，不造成排华，这是多么的重要。在华盛顿，在欧洲，在日本，在政府的内部已经形成了绝对的，不允许把中国人这个词当成和病毒连在一起。爆料革命做了多大的事，这都是战友们的本事，全世界都要拯救香港，这都是战友的本事。
我们GTV（G-News）现在很多香港来注册的，我们欢迎香港的战友注册GTV（G-News），一切以香港优先。未来香港人在GTV（G-News）上的发声，我们一切以他为主，为他发声。而且我希望战友直播的人，想尽办法，多邀请香港的被害人上GTV说话，因为很多媒体已经不允许他们讲话。我们绝不能把香港变成当年的犹太人，而是我们把香港变成今天的中国人的耶路撒冷——我们的圣地。
你知道，我把这个传到欧美去，你知道多少人喜欢，说Miles，你这句话说得太好了，香港人是中国人的圣地——耶路撒冷。我说，那我们就不要把香港人变成希特勒脚下的犹太人，要杀掉。共产党现在对待香港人，就像对待犹太人一样。
我们说G-News啊，不是说GTV，G-News。好多人要投资G-News，说Miles，怎么样投资。我说我告诉你们，G-News是我们战友一个字一个字抠出来的，是所有战友的心血。我给他们讲，为什么我们爆料革命要贫穷的爆料？为什么我们爆料革命就是要穷啊，就是要没钱啊？共产党，还有当年希特勒一个德行，就是让你们知道，你想发财，你想有衣服穿，你想有比基尼，你想有汽车，必须跟着我希特勒纳粹，必须跟着我共产党。这才导致了整个中国人民，乃至于全世界，包括华尔街，包括那些不要脸的香港四大不要脸，不就是为了点钱么！卖掉了祖宗，卖掉了未来，卖掉了孩子，卖掉了自己的尊严。因为它们控制着资源，因为它说我能给你发财的机会。我们爆料革命为什么不可以呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/728/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/728/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎开始啦，呵呵，战友们好啊，今天是7月2号，啊，今天是继续开庭啊，今天继续开庭。
哎呀，昨天这个还是这个一晚上香港的事情啊，真是还是，高度关注香港的事情。但是呢，G20的事情，确实是有新的变化，G20啊，G20是有新的变化G20。啊，这个据这个现在这个华盛顿的反应来看啊，就是川普总统啊，没有很重视这个，当时说没有提这个香港的问题啊，在整个美国世界影响巨大，影响巨大啊，这个巨大到了，昨天压力大到了，就是川普总统没办法了啊，就出来澄清，出来澄清来了。说他实际上他说了，但是就这一点啊，你就让他压力很大。所以说香港的问题有多大，你可以看一看，昨天总统要改变行程，改变时间来解释这件事。但是据这个在场的很多人说呀，他们，就是习主席，伟大的习主席一直拿着个稿子念，啊，我们要双赢，问问啊问问，双赢的同时呢，我们要双赢啊，这个还要互相尊重啊，双方利益关切，然后整个全程就习主席一个人讲话，就习主席一个人讲话，啊，这个，嗯，很严肃啊，用用用当时的话说是，非常的非常的，会场的气氛很凝重啊。然后呢，还有人说啊，中美之间，这场仗看来是要打。嗯，大家都清楚这件事情是各取所需吧，但是他们很深刻的震撼的感觉，觉得习主席就拿着稿子从头念到尾啊，从头念到尾，好像他，不是他的实力，现在都怀疑是王岐山，说原来见面的时候呢，王岐啊还有刘鹤还讲几句，说这回就是习主席一个人讲，大家全闭嘴。但是呢，听口气，他们分析，这还都是王岐山的主意，嗯王岐山的主意。然后现在发现觉得，中共的官方的人员表情都很凝重，都很害怕，然后觉得王岐山是个神出鬼没的家伙啊。啊，现在，整个华盛顿都在探讨啊，自贸区香港自贸区协议的问题。据说啊，当我们推出了取消自贸区协议，国会真的要立法的时候，听说当天，这个中共就打直接打电话给川普总统，听说是习主席或者是谁打的啊，直接你们想干啥啊？你是不是要开战呢？等等吧啊，很严肃，美方也觉得这事很大，说香港要是把自贸区协议给取消了，那不是千亿万亿的问题，那是天下的大事，所以香港人有多重要。
这是一个，另外一个就是昨天，真实了解到，所有人都能感受到，感受到香港的问题啊，现在已经给美国政治上和世界的政治上和经济上，可以这么说，带来巨大的机会和挑战，机会是什么大家都很清楚啊，如果把香港问题解决好了，世界经济会非常好啊，这个美国或者英国人在世界受到更大的尊重。如果放弃了，嗯，说这个这个世界经济就要大变，说到华尔街会大变，说这个地方白宫这个地方不是老板，老板在华尔街呢，华尔街上即将，大变将大变。
所以根据以下的这个说法呢，等我直播完了，我今天还得看下午咱们法治基金，最起码3到4个会，将见3到5个牛叉的人啊，我享受这种感觉。当我想到能为更多现在我从来没见面的人，包括香港那些年轻人，能创造出一个新的世界的时候。我心中就特别的兴奋，所以说我今天6点起床，我2点多睡的觉不到3点钟，所以醒来很精神很兴奋，亲爱的战友们，在这里阳光明媚下，后面是白宫，白宫白宫啊，现在我们距离白宫，大家可以看到，大概100多米吧，100多米。对着总统的办公室啊，对着总统的办公室，而中间是没有隔开的，这属于安保防卫区啊，所以说。在这个地方，可能是世界政治的权力的核心啊，然后呢，这个桌子上的很多书啊，都是跟这个非常重要的美国历史有关系，和美国的设计啊，建筑啊有关系啊。
但是，亲爱的战友们，我更加感受到了新的力量，新的力量，核心的力量，就是我们中国人的民主自由法治，昨天川普总统说了吧，核心问题某些国家政府不让民主嘛？他终于说这话了，他原来从来不说，人权民主自由，他老说自由，不说人权和民主啊，这会说了，非常的好啊，形势一片大好啊好的不得了啊，亲爱的战友们，行战友们，一切都是刚刚开始，谢谢</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
