<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>南院 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%97%E9%99%A2/</link>
    <description>Recent content in 南院 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%97%E9%99%A2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/333/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/333/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是7月22号啊，文贵在船上，给战友们，在吃早餐的时候报平安直播。看看声音怎么样啊（郭文贵先生调节麦克风）。哎呀！今天是7月22号啊，7月22号，这个文贵啊，在这里，哎呀，昨天晚上是特别激动啊，特别激动，这个昨天晚上这个没怎么睡觉。但是很兴奋，非常兴奋。这个，昨天晚上，主要是昨天晚上之前有太多兴奋的事儿，特别是看了，昨天路德先生的啊，采访亨利小哥，亨利小哥。现在这小哥帮了不得呀了不得。
这些小哥帮可了不得呀，这个是！这个，一个一个的小哥，约翰小哥儿，令狐小哥儿，啊，亨利小哥儿，啊，这家伙，了不得啦，大卫小哥，啥时候是个马丽妹妹，啊，马丽妹妹。昨天晚上啊，我们很多投资者给我联系，这个关于碧桂园，碧桂园出事儿啦，真出事儿了啊。还有一个李源潮，说李源潮被双规了，啊，热闹非凡，热闹非凡。哟，嘿，我在这儿能看到我，相素特别好（郭先生调整频幕），这家伙我一看我自己，实在是有点太帅了啊，不好意思看我自己都。
哎，大家别吐啊，开玩笑啊。所以呀，这个，昨天晚上相当之热闹，相当的热闹啊，相当热闹。所以呀，昨天晚上，这个，昨天晚上，这个这个通话呀，更多的是经济，金融，李源潮啊，这个确实是大事儿啊，大事儿，这个碧桂园我早就说过，你跑到马来西亚去，你跟孟建柱这人合作啊，这个杨先生这个人实际上这个老板真的是不错的。这些地产商当中这个老板，比较讲究的，还讲点道德的，心中有上天的，还真属杨老板了啊，杨老板，他女儿这个人也不错。
他女儿这个人非常不错。但是他走了这条路没办法，你跟共产党这个茅屎坑里边那你只有这一个结局，没有选择。所以呀，亲爱的战友们，碧桂园，这个倒下，他不是说一万亿的问题，他这个整个中国地产链儿就出问题。现在这个货币呀，大幅贬值，来冲抵美国贸易所带来的整个的这个损失，这个就是饮鸩止渴，饮鸩止渴。不从根本上解决问题不行。你告诉我中国什么行业真正的创造财富，很早我在视频上就说过，什么行业创造财富，大家想想，工业啊？农业啊？科技？金融？没有一样，没有一样。
中国只有在航天方面，现在确实是有进步的，但是他发展成财富，那需要一段时间。那不是开玩笑的啊。那你说股市，股市更不是了。中国的股市人家不是形容了吗？外国股市是投资。然后呢，你在其他国家呀，股市是赌博。你在中国，那就是嫖娼，股市。嫖娼，又损失身体，还损失钱。最后弄不好，还是，叫一炮毙命。染上艾滋病。当然不包括中南坑的常委啊。
人家不会，人家都提前身体检查。人家都找处女。所以是吧，这个这个，这个是不一样的。所以呀战友们。所以说，战友们，现在呀，这个盗国贼的，这个盗国贼们呀，疯狂。欺骗，嚣张。傲慢。真的是我发现，咱们很多老百姓真的不知道！大家有感觉都不具体，都不具体。这个房地产商，啊，房地产商。玩的是啥呀？房地产商玩儿的是啥？48%到55%，都给国家交税了。税和费。然后房地产商剩下的20%到30之间，基本上是员工费用。
和交给银行的利息。甚至更多。房地产商的利润，不会超过5%。超过5%，到10%，20%，那是什么？那完全是玩数字游戏。超过这5 到10，都不正常了，在任何国家，都不正常。中国房地产商，一弄就是几百亿，几千亿。郭文贵当年搞房地产的时候，有你万达吗？有你许家印吗？有你碧桂园吗？我郭文贵是，91年成
立的房地产公司。93年，就在郑州，就拆下了几千户的土地。我没有一块地是买的是政府的。93年中国还不实行土地转让呢，都是协议转让。
我都不买政府的。我做完以后，郑州市政府，市委，人大都找我。你看看郑州市，那个市委对面那个楼，好多都是我的设计概念。市政府的那个大门，当年都是我设计的。郑州市政府那个楼里面有个毛泽东选集有个故事，就是反对新盖豪华楼堂管所。有人把那个牛牵到当时豪华的郑州市政府的三楼去，抗义郑州兴盖豪华楼堂管所。就是那个故事。这个楼他当时让我拆了。跟我合作。
五五分成。说实在话，当时那个中国，有几个懂的？搞房地产，跟政府之间，以土地出股的。啊，没有几个。我拒绝了，不和政府合作。后来河南省的高院。所以说，只有河南省高院，那块地，也要跟我合作。找我合作的人多了。我在以前的节目讲过，河南的这个地方人口多，文化比较深。那个地方很穷，来的都是些坏官儿。都到这儿来欺压百姓的。政府特别坏。水浅王八多。所以当时我老婆说，这个地方你别在这儿呆着。这不是你呆的地方，还是你回北京吧。
后来李克强书记也好，包括后来的李长春书记也好，都曾经给过我多大的项目，我都拒绝了。我还是在北京发展。现在证明什么？谁在河南发展？谁都是死。那卢展工的家人，那福建来的那一邦，搞房地产。那最后，河南人都知道啊。陈贵元儿，搞那一段儿。都知道哇。是吧。到了北京。那就不用说。全国多少人找我合作啊。裕达酒店是个品牌。我决定，决定不再搞房地产，就不再搞了。
搞房地产，要不你与官方勾结？要么你就是说，骗取银行。再个你还必须得加上豆腐渣工程。这三样儿你不做，你肯定搞不成好房地产。这三样我都不想做，呵。我知道，早晚一天得算账。算了，拉倒，咱不做，咱走人。现在看来啊，这是，我走是聪明的，不做房地产是对的。你别看那些，所谓的，现在的那些富豪们。又玩儿足球的，又玩儿这的，又玩那的。别看他跳得欢，最后，老百姓，都得跟他拉清单。我得吃点儿战友们啊（郭先生祷告），（我给战友们祈福！…）
文贵祷告……
10：05
为战友们祈福。所以战友们，别羡慕那些所谓有钱的人，别羡慕，那些有钱的人的悲剧和付出的代价是你也无法想象的。日本米饭啊，我不能这样吃啊，我不会这样吃的。所以啊所有的战友们，你想想，那些有钱的人，你看着他很红火，坐专机，想要啥有啥，美女淑佣，那压力你看不见，别光看贼吃饭，你得看贼挨打的时候。中国人啊权力敢受到监督，那你就是伟大的；财力你敢晒于阳光之下，那你就是光明的；男女关系，不怕人家说，那你就叫真爱，能有几个呀？没几个。
所以战友们哪，千万千万记住，别羡慕那些有钱的，别羡慕那当官的，别羡慕那有名的，我见的演员那多了去了，一吃饭有领导在，保证不看你旁边有钱的，那家伙使劲往上蹭，那就蹭得你受不了，你都没法想象，真比赵本山的小品都夸张。如果没有当官的在，有钱的人在，那谁有钱那谁就马上这一桌子都受到关注。这个现在最火的，最火的，其中有两三个演员，很小的十五六岁我就认识她，当时我说这个孩子一定会火，他们说为什么，我说你看这孩子才多大呀，她妈领着她来了，眼睛一扫这一桌子，这一扫这一眼，
就知道这桌子谁重要，马上就靠你坐，然后给你夹菜，然后靠着你耍嗲，嗯……嗯……耍嗲。因为我这吃过几回饭，我太有感觉了，比我有钱的她就靠上去了，比我官大的，那时候总参二部的姬部长一来，嗯……她就上去了，结果姬部长的老板来了，熊光楷，哎哟她靠熊光凯去了，后来出名了啊，出名了。见谁呀，见了大导演，见导演，见这个导演那样，见那个导演那样，没法想象，没法想象。这个社会的畸形，她愿意吗？她不愿意，她不愿意行吗？她没办法，她没选择。
13：12郭媒体被攻击断网，以下是文贵与工作人员小声沟通
嗯？好象是断了是不是？我这边断了，等等等等，这儿断了，这边在走，是网的事。……Return Yes ……但是这个效果可好了。……What’s this？嗯，发生了什么事情？被黑了。嗯？HTTP……这什么意思，等下等下。诶？有问题呀。……哈！真不行了，就登不上去，骇客骇客，看来是骇客，继续来那个什么……。绝对被黑了，绝对被黑了，呵！终于出手了，出重手了。绝对出重手了……，太搞笑了。可以了，等下我们再试试那个。
18：10转场Instagram
中不中？回这儿来了啊，回来了，哈哈哈，哎呀，太搞笑了，吓死他们了，盗国贼，吓死了，把郭媒体给黑了，黑瘫了。一会儿看着点儿啊，郭媒体行了然后再回
去。加入了吧？战友们，看着了吧？盗国贼把郭媒体，最起码得超过30亿次的饱和性攻击，才能把它黑掉，哎呀，忒搞笑了。对！文昕，文昕好文昕好，7596、蛋挞、68IOF、730、J70，跟着郭叔/七哥转战场，贵叔谢谢了啊！zhengzheng，9306你也饿了啊。
文贵现在刚刚从郭媒体，换到了ins，那边被黑瘫了，这个虾好，战友们这个虾好，这个虾非常好，这个虾好啊！好！这个青菜叶好，咱吃这个小嫩羊肉，郭媒体被黑了，东北的冻豆腐，小鸡冻蘑菇是我的最爱，他这个郭媒体呀，他们黑不了我，我没带反黑客的秘密武器，是一个大盒子，我们工程师说你坚持不了半个小时，我当时用了十几分钟，然后就被断了，盗国贼的手段非常烂，如果咱们用他们对付我们的招对付他们的话他们根本没有活的余地，DOS攻击太简单了，烂人嘛，如果街上有个人拿着菜刀乱砍，不是证明他是英雄，
那是证明他疯了，我们不能这么做，猪肉炖粉条我要声明，我只爱吃东北的杀猪菜的猪肉冻粉条，黑客总头肯定是王岐山孟建柱啊，执行者就是傅政华孙立军啊，傅老三是不是，当年不是打电话说吗，谁谁谁的网站不是被黑了吗，他能说话吗？嚣张，就是嚣张，茴香饺子！好吃！我已经吃不少了！吃不少啦！！！（吃饭，擦嘴）我晚上没怎么睡觉，太兴奋，所有人都在问，中国银行什么时候出事，民生银行什么时候出事，
北京银行什么时候出事，许家印什么时候出事，马云什么时候出事，马化腾啥时候出事，我说 凡事之前穿着八路军衣服上井冈山的，都好不了，我告诉你，所有的战友，凡是上那去的，都是心里有鬼，我小时候在东北丢个鸡丢个鸭，那个人就在村口开骂，谁偷我鸡了，谁偷我鸭了！你喊的时候，你放心，凡是站在前面问寒问暖的，你鸡丢了啊，鸭丢了啊，哎呀我昨天还看到了，肯定是其中的一个人偷的， （服务员送来了吃的）OMG，大家看看，我最爱的鸭子！！！
我最爱的鸭子，么么！thank you ，give me some，凡是冲在前面问寒问暖的都是做贼心虚，犯罪的都爱跑到犯罪现场证明自己没犯罪，跑到井冈山干啥，跟你有啥关系？爹亲娘亲，不如党亲！说这个话的人，都被抓了，谁先说的？大家记住了么，谁先说的，习主席最亲爱的人，——刘志丹，刘志丹被毛主席搞多惨？搞死了吧！我小时候记着，工业学大庆，农业学大寨，啊～什么大有作用为，哎呀，凡
是那个都是骗人的，写这个的人没好下场，所以战友们（吃下了一片鸭子）（又喂了工作人员一块）我得放到他嘴里吃，
你们要看到这一幕可能以为我是同性恋，不是，关心别人，爱别人，就是爱自己，你不给逼人爱，没有人给你爱，所以啊，大家看到了，所以说这些人跑到井冈山去，下场会很惨，你看股市，都在下，就我的方正股票上涨，现在所有和我签了合作协议的各国的，都疯了，郭先生啊，我们给你赚大钱了，因为什么嫩，不是买股票的前，他们是所有人跟我一起买跌，然后这个买涨，然后就赚大钱了，不赚都不行，都不好意思了，现在凡是做空的都赚大钱了，人家赚钱的马上花，不像我们爱存着，有的买房的，买农场的，
（喝水）啊，我再说说亨利小哥，啊对！李红薯的事，我刚刚看到很多战友和我说李洪宽发了个推，说这个，打官司输了，这个熟了以后，然后呢陪500万美元，7月初就判决了，然后呢这个，什么还又要捐款了，还说我伪造他签字，（吃饭）哎呀我的妈呀，好吃！吃的特别好，李洪宽，发的推我扫了一眼，我从来不看他们的东西，有的人精神很变态，别人骂你吧，你就听，你听了还生气，为啥骂你啊，就是你太贱了，这些人吧，我深深知道，像李洪宽骂别人娘，上天会给你报应的， 那李洪宽的娘和他姐妹妹，下辈子被驴那个，和驴睡。他作恶太多了， 李洪宽先生，你给你妈和你姐妹带来的这个妄语，真的是驴生的啊，造孽啊，看了他的推，说他7月初官司就输了，说郭文贵伪造他签字，（夸新厨师好看）听说是个女厨师，德国人，上个厨师让我炒了， 不中！
然后说我冒充他（李洪宽）签字，然后他说我要募捐了，500万美元。我要告诉战友们，第一，我在一个月前我在视频中跟大家说过，有几个官司，我们赢了，详细的我都没说，凡是赢的事儿吧，我都不愿意说。我赢是应该的，因为我从来没干过坏事儿，我说了肯定是冤枉的，我要向战友们哭诉啊。现在，你像很多那个，像财新公司来告我的，灭回去了，现在只剩下胡舒立个人告我，像那个什么pa，叫做太平联盟，
海航控制的基金，头两天要把我房子给查处，查封，法官给判了，输回去了。然后我们的诉讼接着弄。还有另外的两个，没公布的，法官直接给踢回去了，大概五六个案子吧都赢了，还有四个案子吧，是初期，告这些欺民贼的也赢了。但是我不想
说，等公开再说吧，6月底的时候，我的律师团队告诉我，李洪宽这个案子我们肯定赢了，然后呢，500万美元肯定赔了。整个这些情况，我觉得都是小事儿，咱重点打击盗国贼，欺民贼那些事儿都是小事儿。
那么李洪宽说我伪造他签字，在美国，你敢伪造别人签字，那真是找死呢，那就直接等于自杀，大家去查查伪造别人签字这个文件是判刑多少年，20年以上你呆在监狱去吧。你要是做假证，欺骗政府，真是20年以上，20年起步，在中国造假呀，他不算罪。这两天你看看假疫苗，你说坏不坏良心啊，假疫苗都敢做，为什么假奶粉，假药，假食品，到处都是假？因为中南坑的人没有一个是真的，都是假，全说假话，但是在美国你敢造假，
那是极大的犯罪，远超过杀人，在美国这个罪行相当严重，要是我冒充李宏宽的签字，我律师能干吗？我内部律师有六个，我的律师团队有十几个人，他们能干吗？替我顶这个雷？所以你看李洪宽这个人啊，发推让募捐，你看这个人撒谎到什么程度，他竟然敢以这个理由去募捐，然后说赔了500万，500万，现在还没判呢，但是这个案子已经判他输了，诽谤，接下来就会限制他所有的发言，然后法院会在李洪宽的信用网络里面发出一个法律红色警报，
这个人未来寸步难行。我们有另外两个刑事行动，现在我根据他在国内以征婚启事为名欺骗的女性，已经替他在刑事上面启动了，包括他欺骗人家钱财。结果他居然以这个为名进行募捐，你说天底下还有这种事儿吗？战友们。哎，他不是说以这个500万为名募捐吗？我取消它。哎，你给我打通那个咱们团队负责律师团队的人的电话，看他醒了没有？李宏宽，你记住，你不是要以那个500万为名募捐吗？我现在把那个500万取消，我看你还募不募捐。
哎哟，李洪宽，不是这个案子输了让你害怕，接下来的噩梦才刚刚开始。电话打通了，郭文贵：“喂，雁平，我跟你说李洪宽那个案子啊，李宏宽在推特上发了个推文，说他官司输了，要赔500万，还说我冒充他签字。”王雁平：“这不是胡说八道吗？”，郭文贵：“你把她这个推文保留好，马上提供给法官。你马上给这个律师发个EMAIL，先发email再打电话，通知咱们的律师团队，对李洪宽的500万美元索赔取消，暂停吧，暂停暂停。”王雁平：“别取消吧，我这边已经快完成了”。郭文贵：“他没有那500万美元”。
王雁平：“这是我们这边法律团队的目标，都马上快赢了，你还要停啊？”郭文贵：“李宏宽现在拿着募捐又骗战友呢，咱们的妹子都被骗了，你让他先暂停，取消吧取消，你先把他那两个刑事案子抓紧时间推进，关键是得让这小子受到刑事惩罚，经济惩罚不是咱们的目的。”李洪宽，你记住，你的噩梦真的是刚刚开始。李洪宽，你别以为你的秘密我不知道，我不说，就像这次判决完我都不说，你不说我不说。还有那个吹牛的，吹狼蛋的，说我今年爆料是一地鸡毛？
还有那个天天烤尸体的，啥名儿我都忘了，等着吧，还有那个袁建斌，成天起诉这个，起诉那个，就你那仨瓜俩枣的钱儿，你起诉谁去啊你。还有韦屎，屎诺，你走着看。对了，韦屎的一个州的账号钱刚刚转走，韦屎你觉得你把钱转走，别人就不知道了吗？屎诺，你就觉得美国政府就那么傻吗？你带着这样的背景，干的那些事儿。还有夏业良，黄河边儿，李一平，还有赖建平，谢建生，郑介普，咱走着看。李洪宽，我再告诉你，郭文贵所说的，
把未来所有的爆料的视频音频，出书权，出版权，知识产权，一切，以后都会放到一个喜马拉雅基金（暂定），都是由战友公开选出来的人说了算，由战友们来管理，任何人不能碰，
文貴：就是为海外和国内的战友遇到了司法陷害、遇到了盗国贼，来帮助他们，子子辈辈、千秋万代！任何人想利用这个概念那都是徒劳的。任何人募捐的钱，只要是用于你，包括你打官司——那都是骗人的、都是骗人的，绝不允许！只要你用郭文贵和爆料的名义，跟我沾上边儿的——我一定会起诉你！啊！不信就试试。 那郭宝胜就甭提了，你就等着吧！郭宝胜这个烂人，国内给我提供的证据，还有你做的恶，你就等着吧！你麻烦大了你。
曲龙他肯定完！曲龙跟王健一样下场。你想想！那河北的董仚（xian）升———（是）政法委书记，（还有）高院院长利用他出来咬我。曲龙能出国么？出国——外国人就把他给抓了，要了解这个情况，所以只能在国内。那在国内，他活着就是对这些人的威胁。咬郭文贵的——咬完了不就完了么，那能有好下场吗？不可能的，嘿！曲龙那小烂仔，自己不知道天高地厚。
你进了监狱，让你呆了六年半，还不能让你想明白。原来，家人天天去看你，说你看佛书。我还真动了心了，我想这小子学好了啊、不再招摇撞骗了，不再玩儿黑社
会了。我想办法、帮写信，怎么能帮助帮助他呢——在经济上。唉！放出来了——咬人，又回来了、又玩儿横的、又玩儿黑的啦！又以为天下你说了算了！又玩儿招摇撞骗了，又搞行贿受贿呢。你个小子——就你那点儿德行、就你那点儿造行，哎呦！我地妈呀！找死那你。
未来打官司赢的钱、赢的钱，也会放到郭的战友基金里面去。会很多，你放心——会很多。我可以告诉你，最起码现在有四五个，我们有把握的，能让他拿到（索赔他）就是五百万美元以上的。包括那个美国人某某——那个替吴征说话的那个。要了（他）一亿美元——我们索赔。他有钱，绝对不会撤（诉）的。叫&amp;hellip;（英文名）造谣啊！——跟那个吴征噢！ 国内政法委、公安界，正在酝酿着一场革命，看他谁先进（监狱）去吧啊！所以说，李洪宽那个事情，你甭再骗捐了哦！好吧！大家都看到了啊。
接下来，我想和大家谈谈。昨天我很兴奋，国内又炸了锅了。就是昨天，路德先生采访那个——叫亨利小哥！！这个亨利小哥啊、亨利小哥。昨天，咱们这个节目，是继爆料革命以来，到社交媒体上、社交媒体上。这个社交媒体上出现的——非常重要的一位人士，非常重要！这位重要人士啊！我觉得亨利小哥，他是——我认为他确确实实、真正的了解共产党内部运作的，是内部人士。像我一样，潜伏过的人士，我不属于内部人士，但潜伏过、潜伏过。所以说啊！
他这个很重要、很重要。因为，他一（说）出口，我就知道，他是不是在里面待过。咱们过去的很多战友爆料呢，很少人在真正的核心、内部待过。或者说，你真正的看到了——那个核心里面的真正秘密。你看，他说那个江泽民家，江泽民家的后面，就是毛主席的故居。毛主席故居和那个（江家）之间有一个花园，花园里有一个黑暗的洞，就是（通）往地下道的。实际上呢，他（亨利小哥）是九十年代初离开的，后来发生了很大变化。
现在，习近平先生就住在毛主席故居，毛主席故居给弄（装修）了，他去住了。那个“洞”呢！现在给堵上了，没了！但是，当年毛泽东逝世以后，就是从那个洞里放下去。在下面把肚子里的肠子取出来，然后
呢，给放上了水银，啊！把尸体变成了“干尸”的，就在那个地方。
那个毛主席的泳池，昨天，路德先生他不了解那个——中南海的地图。中南海地图啊！你在镜头上看的时候，上北下南。它（中南海）的上面就是北边，（有）北
门，西边就是西门、南边就是新华门，东边是东门。但是，东门——昨天亨利小哥说的是对的，你跨不过来，因为那个东边是“海”嘛！中南海。左青龙，青龙需要水，所以它弄的水。右白虎，它右边盖的你看都是高的建筑。宁让青龙高万尺、不让白虎高一头。青龙那边（东边）就是故宫，然后是英雄纪念碑，还有一个新华门。都是右边高。那么，他那个“海”是在左边，他是过不来的。所以说，“海”的东门（外），就已经是“海”外了。
但是，那块就是胡耀邦的家，还有中央警卫局的那些院子、管理局的那些院子。那么最重要是，中央领导常走的地方啊！就是所谓“中南坑儿”里的人，走的是中南海西门。有时候——正式（活动）的时候，走的是南门——新华门。那个西门，你在（地）图上一看，上北下南，北边是北门、南边是新华门，左边是西门。
西门一进去，车是向东走的，往左转——全是国务院，往右转——全是书记处，就是中办。这就是中南海里边的人“行话”所说的——”北院儿”和“南院儿”。在“海”里面待的人，从来不说什么“中南海”。说“南院儿”——就是说的总书记，当年就是胡锦涛、现在就说习近平。“北院儿”——当年就说的是温家宝、现在就说的是李克强。啊！“北院儿的”、“南院儿”的。最重要是，中央领导常走的地方啊！就是所谓“中南坑儿”里的人，走的是中南海西门。有时候——正式（活动）的时候，走的是南门——新华门。那个西门，你在（地）图上一看，上北下南，北边是北门、南边是新华门，左边是西门。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
