<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>安全部 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E5%85%A8%E9%83%A8/</link>
    <description>Recent content in 安全部 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E5%85%A8%E9%83%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1814/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1814/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、以黄灭共的本质是捍卫天赋权利和性的安全权利
中不中啊？中不中啊？先看一下，尊敬的战友们好。我看看，对焦对不对呀？对焦对是吧？对焦对吧？8000多人了。（念战友名字）[明天的阳光，战友好啊。文晓好啊。神奇女孩，我们神奇女孩干得漂亮现在啊，神奇女孩干得漂亮。灭共小宇宙干得漂亮啊，灭共不知道。雄鹰展翅啊，太阳兔子。阿牛小哥：七哥我是阿牛啊。阿牛小哥，看到了。心悟明一，山口麻衣，云水禅心。法图麦，法图麦是西班牙的战友啊。瞧一瞧。这两天告西班牙文戈七雄的状好多呀，也有夸的也有告的，很复杂。西班牙现在还闹事儿呢。酱香小蚂蚁，七喜公民，ChenMin，台湾雅典娜，台湾Athena，文绮，文晓，水珠。]
好，先等等人兄弟姐妹们。现在估计Q May在发抖呢，Q May在发抖呢，Q May“啊啊啊，天呐七哥可别爆我料啊”。七叔，她七叔，叫七叔是吧？叫郭叔。Snow你又来了Snow，你老是来抢镜头，你来干嘛？到底是你直播是我直播呀？哦天呐。（离开座位）
咱说好的9:30，兄弟姐妹们咱9:30开始。（念战友名字）［人参娃娃，人参娃娃小哥：来吧；炸裂开场，不吃鱼的猫；念兮，战友念兮，Lisa，BIGZ，自由石匠，追风的汉子，向往自由的东儿，文采啾啾，名郡2064，wecome….这（名字）太难叫了。金牌，核潜艇999，Cocline，莺歌燕舞。Movies：七哥和我来双修。好啊。好，文美，喜马拉雅七哥。还有一分钟，咱们开始啊］。哦？木兰说金领带很好看是吧？有品位。
好，兄弟姐妹们大家好，今天是6月20号，七哥乱聊直播。很多战友呢给我发了很多信息，然后说在国内听了《马背英雄》这首歌特别特别喜欢。然后有个战友说他的家人都是做音乐的，他们家人觉得这个歌做得特别棒，特别是“欧嗨哟欧嗨呦”，欧嗨呦得特别好。
大家但是别理解错了，欧嗨呦欧嗨呦不是叫床的意思，欧嗨呦欧嗨呦是我们的唐平老师、威廉王老师创作这个歌曲的其中的一个副歌的灵魂部分。所以说特别高兴，国内的那么多战友喜欢，而且大量地在传颂着，对蒙古的很多朋友同胞们有很大的激励，这是我们最想起到的作用。
特别是“是谁……”，这些话都很喜欢，“是谁霸占了我们的牧场？”是吧？“是谁抢夺了我们的牛羊？是谁蹂躏我们的妻女？是谁伤害了我们的母亲？”，这都太有力量了。所以说唐平妹妹还有威廉王兄弟真是做得太棒了。
那么另外一个就是兄弟姐妹们这两天我们在开始“以黄灭共”，“以黄灭共”这一开始呀各种材料发来都很多很多，但是呢，谢谢这些战友的同时呢要注意安全，一定要注意安全。
另外一个就是有些七哥能用，绝大多数我还不能用只能做参考。因为你知道七哥的原则是，不是亲身经历的我是不会说的。我是亲身经历的、我自己验证过的。另外一个有些尺度太大，你连七哥这种在茅屎坑里游泳了30年的人看完以后都吓一大跳是吧？这个呢心灵上不舒服、肉体上生理上也不舒服，有些尺度实在是太大太大太大，特别是像七哥这种性格的人，特别是我对女性说实在话，开展“以黄灭共”对女性的尊严和隐私的保护上是七哥最矛盾的。
再一个，辨别这些“以黄灭共”当中谁是好人谁是坏人对七哥来讲这是非常非常小心的。所以战友不论任何人，以黄灭共的同时呢，大家一定要记住，你别把自己给黄了。以黄灭共黄着黄着把自己给黄了，这就是咱们巨大失败了。
就是我们要保持对女性的尊重、对隐私的尊重，还要保持着一个真的不能乱来，不能逮着谁弄谁是吧？我们每个人都是从生殖器出来的，说好听叫子宫，说难听就是女性生殖器，都是从父母的结合体出来的。
对一个人，我觉得一个在地球上最神圣的就是男女的生殖器，严格讲那是我们的大本营，是吧？我们的本尊本宫，也是因起缘落的一个根本，也是一个一个轮回的开始。所以说任何一个国家、民族、宗教，对整个人性的延续和我们的人性的本尊有任何侮辱或者虐待或者鄙视或者是不公平的对待都会受到惩罚的。我觉得世界上最神圣的就是这两个神圣的物品了，我认为它就是阴阳世界。
男性的生殖器就是阳，女性的生殖器就是阴，这就为什么中国的这个所谓凸为阳、凹为阴。那个凸字和凹字我在学习这俩字儿的时候我记得特别清楚，在学校的小时候记不得，就是老是凸凹的字写不明白，我那是小学一年级的时候，结果就被老师在那个黑板上去写。我傻的，为什么是凸和凹这样的？老问老师为什么，最后老师就把我叫到那个前面说，啥是凸知道吧，脱了你小裤衩你这就叫凸，旁边那个谁那小燕子她那就叫凹，我一下就记住了。
凸就是阳器、凹就是这个女性的生殖器。然后老师又说了你就是来自那个凹的地方，这一下子意义深刻，叫我给记住了。所以凸和凹最新走进我生命最清晰的俩字，咱们的凸就是阳，凹就是阴。
后来万事万物就是阴阳在我脑子印象深刻，都是有半边天，有太阳有月亮、有男有女、男即是阳，女即是阴，男即是凸，女的就是凹。后来世界很多事情都是跟阴阳凸凹有关系。
那么后来大家看到，七哥很喜欢这些就是过去的叫神学，咱们现在叫神学阳气。过去就是学啥呀，在中国就是什么？这是所谓的诡学。还有特别是那小神通，都像普通人一样极为感兴趣。 武侠小说曾经一段时间感兴趣，然后感兴趣完很快就过去了，马上就对这些鬼鬼道道的、神神道道的事就去了。欸，这一进了神神道道以后，我发现凸凹的世界、阴阳的世界大有乾坤、奥妙无穷。原来所有的世界神学也都是围绕着这两个主题在转悠。
所以当我们现在在全世界开展了爆料革命、新中国联邦的时候，我们又要面对这个世界上最根本的根本又是男女，如果男女的世界你把它形容成一个做得很龌龊，或者把它只作为利用，你不知其中之神圣也不知其中之奥妙，那你就会掉到这个坑里面去了，那你就再也出不来了，那就是黑洞。
如果你能把这个奥妙能窥视其一、二，能知道其中之一力量又不是失去你的本尊和尊重，那你就会得到一个太阳系，炙热到可以燃烧一切，给你无穷无尽的力量。那你如果能把黑洞和太阳系做平衡好，你就可以创造出无数个新的世界和新的生命。
以黄灭共本质在哪里？每个人每天，你甚至每个人都拥有自己的身体，上天是公平的，你要么拥有凸、要么拥有凹，你都拥有半个世界，当你去读懂另外半个世界的时候，你就拥有了整个世界，当你把这两个世界当成完全垃圾、不尊重的时候，那你就会失去这个世界，凸凹之间就是整个的100%。
所以中国人的文化在阴阳、太极实在是妙极了，妙极了大家记住，你看看一个一个女一个少是吧，那个非常有意思的，看看阴阳、看看奇门遁甲、看看我们过去的几千年的历史。
在商朝的时候在铜器之上雕刻的男女的凸凹，包括在几千年前铜器之上，现在发现的对男女之描述，说白了人类的根本都在那儿事上呢。所以说你不去面对这个事儿，那说明你自己没这个能力，或者你根本没弄清楚生命的本质叫自然资源。
我们就说我们的佛教，我们在佛教里面还有基督教、天主教都对此有详尽的描述，描述得非常之清楚。而且在2000多年前的佛教对这个方面有了非常清醒的认识，虽然让你戒欲、断姻缘，扫掉我们人类的这些因缘的轮回，然后让你超脱自己。
但是你如果你不来到人间，你超脱谁去？你就不用超脱了，是吧？那你来到人间的这个本体就是一个凸凹的、阴阳的世界、男女的结合。所以说，当我们面对宗教、信仰、正义和邪恶的时候你不要回避这个话题，关键你怎么看待。
这几天从以黄灭共我们看到很多战友们发出的各种图片，比如说中国人民解放军。人民解放军它是来解放人民了吗？他发现没解放人民，它解开了人民的裤腰带。它没解放人民的吃、穿、安全的问题，那它解放什么呢？人民需要他解放什么呢？
当人民没有敌人的时候，它解放谁呢？没有美军、没有日军的威胁恐吓，也没有来自北朝鲜的威胁，那你解放人民什么呢？结果发现，解放军在文化大革命期间，所谓的中国的政府官员解开了人民的裤腰带。
人民的裤腰带特别是妻子、母亲、姐妹，它都是有了人类，自始至终有人类开始、有社会开始、有人类有管理开始就有规则，母亲她要受到孩子的保护、丈夫的保护，她属于丈夫、属于家庭。姐妹，她是属于兄弟姐妹和父亲保护的对象，是吧？妻子，那是必须受到丈夫保护、受到周围的兄弟姐妹的保护，是一样的，这是叫组成的家庭关系。社会关系的根本就是性的开始和性的安全和性的诞生的家庭的延续，所以它是神圣不可侵犯的。
那么共产党来了以后，把人类几千年特别在中国几千年的文明社会里面、文化里面，它把妻子应和丈夫之间互相保护的权利，共产党把属于妻子的丈夫的性权力给拿走了，这些领导的妻子想和谁睡和谁睡，像那中央电视台的芮成钢是吧？芮成刚跟这些领导的老婆睡，那芮成钢有媳妇，它等于剥夺了芮成钢老婆的生殖器权利。
同样很多妻子被这些领导给弄走搞双修去，那剥夺了很多丈夫应有的权利。丈夫本来应该保护妻子的，没有能力保护，被迫地看到了妻子被人家给侵占和欺骗。妻子也是一样的、丈夫也是一样、姐妹也是一样的，这对每个人的心灵和社会关系、人类关系造成巨大伤害。
最重要的事情，是共产党利用组织、利用所有的所谓政治权力，它还霸占本属于社会每个家庭的这种最根本的资源——上天赋予的资源。生来是自己带的，不吃米、不吃不用盐、不吃粮食不用田，来自于上天、赐于父母——这块生殖器。结果是说管天管地我要管你的生殖器，也被党管了。
上管天下管地中间管着空气，我还要霸占你的生殖器。这在中国是很可怕的，所以中国诞生了生殖器治国。生殖器治国就让他们矛盾地延续了生殖器，是他们一个延续血脉和血缘关系和社会统治学里面最关键的最可信任的关系，就是生殖器的关系。我这不知道听过多少次，我在过去直播中说过，我最起码听过得过百个共产党的高官和名人说过一句话，如果没一起上过床，这个关系是绝对不可相信的，我在中南海里边最起码听过三四个当时的政治局委员还有常委说过，要没有上床的关系那就没有什么可亲密的关系，没有亲密的关系不可相信。
所以说共产党它是建立在一个流氓社会，一开始他们是一个性开放、性自由的追求者。所以从延安、从过去一路之上，所谓的性自由就是我的性自由，你的性被我自由。
就是我在直播中说到了，很多老革命，包括日本人当年在战争中，包括俄罗斯都能看到的，共产党当时强奸、霸占民间妇女，老少都不放过，那叫性自由吗？对方根本不同意。不同意的情况下，你跟她发生性关系那叫性自由？那叫强虐、那叫强奸。
共产党在干的这些多少事大家心知肚明，所以它到了延安以后他自己性自由了，它把别人的性自由给剥夺了。
那么共产党进了北京城以后再到今天为止，共产党的犯罪组织只要查任何人，只要他是敌人都会盖上一个帽子叫生活糜烂、追求西方的生活方式、资本主义自由思想。
用当时赵紫阳说的一句话：共产党给任何人盖帽子，盖所谓的资本主义自由思想、生活糜烂，他说它都是笑话，这个都是共产党自欺欺人的一个结果。因为什么？他太清楚，共产党的本质就是最崇拜西方所谓的自由思想，它本身的生活是最糜烂的。
华国锋也说过，说看一看我党的老同志进城以后的家庭，平均离婚3.5次。要按照这个规律来看就是共产党的高官换媳妇平均11次到15次，然后身边用的所有服务员平均18~22岁——女服务员。警卫男的主要给妻子开车，基本上就是合法的、公开的性奴。领导用秘书都用年轻的，不用年龄大的，用好看的。
在共产党进入中国以后，大家你可以清晰地看到叫秘书文化。当年的中央电视台赵本山专门有一段，所谓的秘书、打牌等这样的小品，他深刻地刻画了整个中国的丑陋。当中央领导从进京、共产党进京，中央首长身边配女秘书、女警卫。男警卫配给夫人的时候，它事实上已经默认了这个社会上的性虐待的时代、性奴的时代的公开化。
后来由于对外改革开放、经济开放实行了有私人企业，私人企业老板也是有模有样都找女秘书。女老板找男秘书、男助理，开车的也是男同志多，而且流行当时很时髦曾经私人老板都是找女司机，相为巧妙。
那你像那红牛老板严彬都找的总参二部和三部的女军人给他开车、武警总部的给他开车。3、4台武警的牌、中央警卫局的牌，旁边有女司机给他开着车，这个是真的是在车上嘴上通电话、手里不耽误、脚下不闲着，这是高效率的结果。
这种流氓社会的诞生是对女性和男性和人类的本质还有天赋的人权一个最根本的侮辱和践踏，而且在中国大地，十几亿人民心知肚明，不以此为耻，以此为荣。而且都想当那个嘴上讲电话、手里忙活着、脚底下在那儿蹬着的、裤腰带还有人给解着，这种所谓的豪华的性自由的生活。
但是谁都没想到，很有可能这样的社会，为人家解腰带、为人家舔脚丫子的、为人家所谓的舔那个红牛老板严彬的那个天天吐痰的嘴的就是你的家人和你的姐妹。
给共产党天天当爆肛芳的，天天让人家当成休闲的黑森林的很有可能是你的兄弟姐妹，很有可能你都羡慕芮成钢是吗？芮成钢多少次痛苦的说着，自己一天晚上能被喂六、七次所谓的伟哥——安全部的伟哥，那哪一天可能都给喂上了欢乐死了，是吧。
大家要知道，都别羡慕那些丑陋的邪恶的，生命本自然，任何男女之欢欲只要不自然，它一定是痛苦，它一定是悲剧，所以说以黄灭共的本质是什么？以黄灭共的本质是要让世界知道，我们人性、我们的父母、我们的家族、我们的人性，它来源于上天赋予我们的人的、天赋的、本命和本权，有天赋的人权，生活自由、言论自由、性自由、性尊重。
更重要的事情，人类的安全的第一道防线就是性，男人对女人的要求是因为双方相吸，希望对方也追从自己，而女性对男性最高的要求就是安全——安全感，而最高的安全感来自于第一个保护她的身体和她的姓，第二是让这个女性能有饭吃、能得到尊重，第三个是她生育的孩子能得到养护，所有的女人无非是对男人这些要求。
二、我们的目标是消灭共产党和追求民主法治自由
而恰恰是在中共国，一个共产主义国家的魔鬼，剥夺了一切这些美好的女性的、安全的权利，而且将所有的一切都归于［一切都是党的、一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲］这种流氓的、霸道的、丧失人性的文化。
而且正在以快速地在全中国甚至全世界在蔓延着，他们要共产别人的妻子、共产别人的丈夫、共产别人的所有的孩子，而且这些文化逐渐的被这些小粉红和洗脑、这些媒体工具成为理所当然，所以在中共国没有天没有地、没有神没有佛、没有真没有假，只有胜败、只有权力大小，没有善恶之分。
新中国联邦、爆料革命在宣言当中已经明确地告诉大家，每个人的家庭、财富安全、人的本来的尊严和天赋的人权必须受到保护，包括动物的权得都要受到保护何况人呢？
那么我们要揭发和揭露中国共产党从过去的100年来到中国，带着原苏联苏维埃的共产主义魔鬼的影子和幽灵来到了中国以后，对中国人们的杀害、灵魂的践踏和信仰自由的整个的抹杀和对人性的蛊惑和残毒多么的严重！
我们要一步又一步的唤醒中国人民对这些本来属于我们人性应有的尊严和应有的尊重起码的意识和常识，才能让中国人民逐渐的尊重自己、爱护别人，在西方文明社会里面我看到最宝贵的事情就是西方对人的尊重、对对方的礼貌礼节、劳动的权利和对整个男女之间性别的平等，甚至整个西方社会对每个人——残疾人、有病的人、有生命的连动物猫和狗的尊重，这是我们最最要珍惜、最最尊重的。
我每天都在学习，我每天我都有感动，就是看到西方的文明当中，法治社会、信仰自由的社会和西方的民主社会里面、资本主义社会里面，它有着很多我们不能接受的东西，比如说资本主义项下的这种冷漠，还有人的人与人之间的关系的现实方面，是我们很多方面不适应的。
但是当我们看到西方任何情况下，人性、人权、法律还有西方的媒体上所有的话语权，所有的这些加一起以后，有一个西方的成熟的法治系统和信仰自由的系统，它不是绝对化的，但是它最起码和中共国比是天地之差。
这就是我们现在要学习要尊重的，当我们以黄灭共的时候可以考验每个人内心世界是肮脏的还是神圣的，也可以看到每个人对生命是否是尊重的，对法治、对文明是否有起码的人性的认知，是能看的清清整楚的，这是为什么西方在言论自由的时候它有着一些内容审查，像虐童、恐怖主义、种族主义以及对人性的侮辱，它是有限制的。
没有一件事情，你可以用最高标准来衡量。它不是完美的，它却是成熟的、拥有的，它是大家的共识。虽然有时会被人践踏、被人所利用，但是它是存在的，它是让人尊重的，它是让人信任的。
所以说兄弟姐妹们，当我们看到西方所有的媒体和社会也有那些所谓的法律允许的范围内、规定的范围内的三级片、黄色网站，它绝对是人性化的，它并不是像共产主义它不让你看三级片、它也不让你黄色网站——所有的三级片、黄色网站制造者、使用者都在中南坑和共产党几百个家庭拥有这一切。你会知道这个世界是多么的荒唐，中国人是有多么的可怜。
西方世界对人性的尊重和科学地对待以及用法律和相互之间的约束的这种游戏规则，它必然会成为人性最安全和人们美好和向往的地方。这为什么是美国欧洲它完全不完美，它有很多诟病甚至很多危机。但是，是那些没有文明、对人性没有尊重、法律没有独立、社会没有一个基本尊重的一个公平的规则的社会里大多数的精英和财富所向往的地方。
我们看到这些的时候，新中国联邦人任何情况要记住，其他是手段，永远不要忘了我们的目的——我们要消灭共产党，彻底的消灭共产主义，解放中国的14亿同胞。而我们追求的就是西方现在已经成熟的、独立的、法治的、民主的社会体系以及对人的尊重，而且信仰的自由是我们最在乎的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1797/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1797/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？锻炼完一身汗真舒服。
兄弟姐妹们，今天又是个大日子。一个小时后在美国国会山有议员发起的对FBI现任局长雷「Christopher Asher Wray」的询问。当中最重要的就是关于科学家闫丽梦女士，我们的英雄，当年爆料革命救她出来「的时候」她如何来到纽约？「如何」在洛杉矶被国土安全部威胁、搜身，差点死在机场，然后到达了纽约被洛杉矶国土安全部的人追到纽约，和FBI的人砸她的门。后来在大使馆和我们找的律师，也是FBI的律师，和班农先生面谈了4天，班农先生「当时」睡在地板上。FBI说要两年调查这个刑事案子，最后我们自己采取了独立行动，直接上媒体。背后的故事太多了，闫丽梦女士她本人也不知道背后这些事情，她是个很单纯的人。她讲科学可以，她讲其它的就不中了，完全不行，她不懂，太单纯了。背后的故事太多了。包括闫丽梦博士写的报告给FBI，听说这个报告并没有给川普总统，也没交给白宫，更没交给司法部，也没交给国会。如果交的话，美国不至于死那么多人，世界也不至于死那么多人，是吧？
去年，2020年刚开始的时候，闫博士的先生也来到了美国。FBI、国土安全部没采取任何措施。爆料中明确说她先生是重要的专家和参与者，「她先生是」感染病学家。今年「他先生」又拿着工作签证来到了美国，据说跟FBI和国土安全部有合作。合作干啥呢？不是说科学家多牛，「而是说」科学家没有资格讲病毒，「说」科学家说的都是假话，可能郭文贵和班农设计了个骗局 —大家都懂的。所以头两天都很咋呼啊，说科学家的先生来到美国咋回事儿，咋回事儿。你们看不透，兄弟姐妹们。不是亲身经历者都叫解析，解析就叫瞎蒙，瞎蒙跟胡扯没啥两样，只是你花没花功夫而已。我们是事情的极度的参与者，我们知道整个事情真相。闫科学家的先生他到哪儿去了？他去过深圳吗？去过北京吗？去过武汉吗？去过山西吗？他回过斯里兰卡都见谁了？到迪拜都见谁了？去这些国家都见谁了？全世界都quarantine的时候，去那些地方干啥去呀，是不是？去UAE干什么去啦？这些事情都会出来的，战友们不用着急。
在美国这个国家永远两件事你不要失去信心，两件事不要失去耐心：第一个对美国国家的法制不要失去信心，这个国家是有法制的；对美国的国会议员，有几个三瓜两枣的不是好东西，但不要对「整体」国会议员和国会失去信心。「关于」耐心，在美国你想等到法律的公平审判必须要有耐心，不管什么结果都要有耐心，等事实搞清楚，或者对一个事情的结果要有耐心；第二个在美国想成功，想等待投资成功，你也得有耐心，不能急功近利。这两个信心和两个耐心在美国是很重要的，任何事情都要这么看。
我们对待美国政府还是FBI，国土安全部也好，国土安全部到洛杉矶去搜索我们G-Fashion的高管，进办公室威胁，在机场抓住，直接威胁Miles Guo，这些事情国土安全部做的可积极了。国土安全部在洛杉矶的这些人，你们跟Elliott Broidy认不认识呢？你们哪来的信息？你们咋不调查闫丽梦女士给美国的爆料呢？FBI「也是」一样的，是吧？「你们对」凤凰城所谓“被骗的”战友们的钱调查的很积极，所谓刑事调查。
闫丽梦女士对美国人的爆料，拯救美国人的信息，爆料革命一而再再而三向美国传达的信息「你们怎么不调查」？从2017到现在哪件事我们是不对的呀？哪件事是错的呀，是吧？你们有调查工具，我们没有调查工具。看看所有砸爆料革命的人都来自华尔街《华盛顿邮报》，什么纽约XXX报都是中共的女记者。为什么中共的女记者永远到《华盛顿邮报》、《美联社》、《华尔街日报》来报道“郭文贵强奸案”，“郭三秒”，“郭文贵是双面间谍”，为啥你们就不查这些呢？这难道不影响美国国土安全吗？完全中共政府控制美国媒体，中共的人到「这些媒体」当记者，然后「名字」用拼音，找两个美国记者备注一下，然后把完全没有事实的文章就给爆出来了。「这些」你们不查，你们查谁？查爆料的人？这事情早晚都要有交代的，对吧？今天的10点30分大家一定要去看C-SPAN，国会山那个电视台，会很热闹，很有意思。
大家千万记住：高教育、高知识不等于高道德；高权位、高影响力更不等于高道德。不等于你有再高的权力就道德了吗？不是你说的你是高等教育就道德了吗？我今早上跟一个德国的女战友通信。她说她身边一个人是研究E蛋白的，也打了疫苗了，打完「疫苗」后浑身肿得不得了，她说简直太遗憾了。我说高教育、高知识不等于高道德、高智商，完全不是。所有这些包括冠状病毒在内的杀人的东西都是高级教育分子研制出来的。农民拎锄头的，挖地垄沟的人搞不出冠状病毒。而且好多高级知识分子、高级科学家缺乏人性，干坏事还有道理。
就像佛洛依德说的，当一个人关注到性的时候，实际上是失去理智的，而且会想尽一切办法找出最适合的语言来形容他的性变态和性虐待，以掩盖他的性不正常，还有他的性不道德。知识分子也是一样，特别是高级知识分子，很多人是这种德性的。政治家就更别提了，没几个好东西。昨天有人跟我说：“郭先生，你一定要搞政治，要如何如何的。”我说这一辈子郭文贵最不相信的就是政治家。郭文贵要搞政治那一天，天打八雷轰，把我打得死死的，不要说轮回了，万年都不应该出现。我恨死政治了，恨死政治了。「政治」草菅人命。
用中国教授的话「说」，不是破绽百出，经过各种盘问，科学家在美国的遭遇会破腚百出。「美国」这个国家已经被共产党给彻底绑架了。爆料革命、新中国联邦有多难呐？！有多难？路德先生，科学家不知道7哥和新中国联邦、爆料革命有多难。没有这么多无名的战友在网络上一个又一个发帖；没有这么多战友看路德访谈；没有这么多战友和科学家们冒死风险；没有我们背后最重要的“沼泽地”放弃利益，不顾生命安全；老大姐还有那些人冒着生命的危险到处游说让她上飞机，怎么可能有今天？
很多人张嘴就说，咱们中国人有一样是非常「糟糕」的，中国人老提醒别人千万不要“知恩不图报”啊，什么“恩将仇报”啊。说实在话，中国人是最不“知恩”的，更不会“图报”的。「恰恰」中国人最“恩将仇报”。爆料革命不需要任何“回报”，但是背后的战友们我永远不会忘了他们。今天的国会山没有后面人的推动怎么可能啊？兄弟姐妹们，啥都不佛啦。啊呀，啥都不佛啦！天知地知，你知我知。兄弟姐妹们，一句话 — 灭了共产党我们什么都是，灭不了共产党我们屁都不是！永远不要忘了，兄弟姐妹们，永远不要忘了灭共是唯一的目的，其它都是扯淡的事儿！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1536/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1536/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1已经来啦，兄弟姐妹好啊，战友们好。哎呀，看起来这脸有点黄啊，我要吃根冰棍，七哥最大的，现在是鼓励吃冰棍。……（与战友互动）清晰度不太强，是不是战友们？清晰度不太强，是吧？咋这么红啊？嗯，这样清楚点。嗯，比较真实了，百分之九十是我自己，最讨厌看着不像我的感觉，是吧，整得假惺惺的，这多不好啊。我的脸戴七、八个小时口罩就有点像过敏症似的感觉，特别不好，这共产党害人害得太深了。我发现咱们这新中国联邦的旗帜真漂亮，谁看了谁喜欢，谁看了谁待见，这旗子你挑不出毛病出来。现在多少人？五万多人，整了半天才五万多人？这人太少了。……（与战友互动）所以说我们现在G-TV接下来能调，就能调，一切都能调才可以。
2
好，这是木兰整理的，这是大家想问的问题，希望你等会你自我可以解答，可能会重复的部分。如何知道我们五月份转给VOG公司的富国银行账号的钱现在在哪里？在G-TV还是Sara手里？是否冻结着？啥时候能拿回来？
第二，今天直播中有提到说，VOG有一部分钱在G-TV的掌控下，这是Sara所说的给总部的七千万吗？Sara说她那儿还有四千六百万，我们现在应该向哪方申请退款？如何向联盟申请退款？是否需要填VOG的退款统计表？问得好。
联盟代表，大家集体起诉Sara进行到哪一步了？大概退款要多长时间才会收到？监督退款的第三方是谁？嗯，这个好，这个好。
所以说我们下一步就马上要推出来了，在OBS推流的时候，就我这个手机，我在我的账号上，我就可以把这个问题直接发上去，我就可以发上去，约翰叔叔正在研发中，正在研发中。约翰叔叔还是很厉害的，你别看他小事上他犯毛病，大事上那厉害着呢，我真的觉得他是个天才，这种天才都有毛病。没有毛病，你像那九指妖似的，跟你说完美着哪，又是上帝，又是神，然后又不在乎钱，还要不吃肉，哇塞，没毛病，那舒服着咧，是吧，要你的命还要你的钱。哇塞，你像约翰叔叔不会要你命的，有点傻，但是不会要你的命的。这是第三个问题。
第四个问题，Sara那个所谓的公告里，说的已经将六千多万的凤凰借款交给了总部，是不是在说谎？她这个是不是一个烟雾弹？为了掩盖她侵吞的其他账目不明的款项，被Sara以凤凰农场之名而骗的战友现在应该怎么办？
第五，怎么知道谁的钱已经在G-TV那儿，Sara转账的时候是以什么为标准决定到账G-TV的钱是哪位战友的，咱们哪个有名单列表之类的吗？因为目前大家都不知道自己的钱到底在哪里，在VOG账户上还是被转到了G-TV那边了？还是在别的地方？这有点重复，但差不多。
第六，如果钱不属于转到G-TV的那一部分，那具体的我们该怎么去追讨那笔钱？是否可以通过联盟帮忙追讨？还是需要自己联系Sara让她退款，那是什么步骤？
第七，我们如何才能确定在农场借款的钱确切到达了总部？之前从农场汇的钱是否也在联盟总部进行二次对账？已确保所有的款项都到了G系列的总部？这个重复，第三个重复。
第八，目前已知Sara被冻结，Sara被冻结？Sara被冻结？写错了吧？木兰。转移的账号能否公开？特别是凤凰农场据说还有不少小账号都还没被公布出来。
九，因为九指妖婆事件，没有跟着借贷的，日后是否有什么替代方案？
第十，SEC究竟是什么机构？为什么九指妖明明没有投资，却能够介入VOG、G-TV之间的调查，并且在没有立案的情况下就能冻结账号。
十一，能否通过美国法院申请处分限制九指妖一行人出境和转移资金？我一听这好像是福建人吧？
七哥吃冰棍。
第十三，七哥吃冰棍，然后下边说今天吃冰棍味道不一样了。这木兰你发的这个我都念出去了啊。
好，兄弟姐妹们，今天是2月2号，今天七哥是第二次直播，因为今天上午直播完以后啊，太多战友发来很多很多的问题，刚才木兰就说的这些问题，我已经给大家念了一部分啊，我念了一部分，这个不是全部分啊。那么今天啊，我刚才发出去以后啊，大家看到了，就是说，很多人都在问，就是这刚才所说的这些事情啊，我先简单的给大家回答一下，我等大家……现在已经是77.94k了，7万多了，这还差不多。
3
好吧，我给大家呢今天就在这儿呢给大家说一下。首先我给大家要说什么呢，就这个钱现在到底怎么分别已经到达G-TV。
我看到那个摄像头啊，我看那照相机，看着电视机，有时候战友说，看不清楚，七哥，我看……好，一位咱们的这个老大姐，87岁的老大姐说，文贵啊，我在中央电视台干了二三十年，我每天都替你那个摄像机着急，看摄像头，ok，我看摄像头。大姐啊，我这……你每次批评我的事情我都觉得特别享受，因为老大姐每次给我说的话都特别的重要。然后老大姐直说，文贵呀，看你穿西装真是觉得爽，而且老大姐，这个以后我的西装你想要哪套我给你哪套，你今天说这套要，你给我发信息，我就给你寄过去。哎，真是战友们太多好战友了。
4
这个……现在说啊，VOG的钱，你比如说现在啊，对了，现在我等着呢，你看我在这儿说半天，我们的王雁平同志，这个5月15号开出的账号是她个人账号，一个1500万，第二张支票她个人的账号给G-TV存了个1500万，第三张支票7月7日开出的，她个人账号给了是3100万，这加多少了？两个1500，一个31，我就不会算账啊，6100万。（发语音信息）雁平阿姨啊，是不是总共这数啊，雁平阿姨啊？我惩罚王雁平的时候，我就叫她阿姨，我一叫她阿姨，她脸就抽搐。
文随说的，给我发来的：很多都是普通战友辛辛苦苦过日子赚的钱，起一点贪念都不会有好下场，现在她直接据为己有。文随太善良了。这文随人家不是要你钱，老弟呀，她要你的命，图财害命。这个词我现在我觉得共产党都没做绝了，让这个九指妖Sara给做绝了，图财害命。
第四张支票7月7日开出，10.3个million，存为她个人账号了，存她账上……36.3million，这我这都算不了账了， 你们帮我算吧。你看这照片，是吧，哎，我是不是应该发，这个隐私的问题能不能给大家贴屏上去呀，这合不合法我都不知道。雁平阿姨，你能不能给我个总数，她汇到咱所谓纽约她所说的总部是多少，她那还有多少？那么现在，刚才啊，咱先别说了，再就是说，大概是多少钱，大家看看，一会总结一下。
5
我想给大家说的是，怎么分辨，我今天早上说了两句话引起了大家的这个轩然大波，就是说明大家是相信我不相信Sara的。很感谢，你们这个相信我是要付出代价的，Sara的相信那是你们要付出生命的代价的。我要给你们代价，你相信Sara，你要付给她代价，正好相反啊。今天早上大家所说的话题啊，我有一点不舒服也不行，我说话，我直播，全身上下，我要穿衣服哪有点不舒服，有点鞋带系不好我都直播不了。
6
所以兄弟姐妹们，我今天早说的这个就是，汇到所谓的到总部的钱，我一会告诉大家个数，所谓到总部的钱，这些钱，也都没有一分钱动的。第二，在G-TV的名上，这个是当时是按借款走的，是按借款走的，没有一个G-TV的所谓椅子。连Sara本人也没给她椅子，VOG也没给它椅子，所以这些钱它也不存在椅子，它也不存在投资G-TV，这是以借款项目发生的。Sara本人在所谓的这个凤凰城的调查和请了两三个律师面前，她都是按照这个说的，这个是她违背不了，都变为了借款。因为我们不相信Sara这个VOG有这个钱，也不相信这个Sara本人有这个钱，而且这个钱只能作为借款，而且是Saraca借款，而且没给她签合同。后来我们发现，这个当她告诉我们这些钱来自于并不是所说的可能是100个200个战友的时候，甚至是她说好多人，一直不说多少人，直到近两三个月前，也就是几个月以后再告诉我说8000人的时候，我吓傻了，所有人都傻了。
这个时候，SEC已经开始调查了，我们得感谢SEC的调查，要不调查，我们就惨了。我们就把她的钱主动告诉SEC，记住我今天说的话，负法律责任，我们主动给SEC，纽约的SEC。SEC，战友们说，这个什么叫SEC，就是中国的证监会，叫做中国证监会，啊，证监会。就证监会负责调查的，在美国所有跟证券和融资有关系的归证监会管，就是叫美国证监会。我们交给了纽约的证监会，纽约证监会从头到尾没要求查封G-TV账号，从头到尾没有查封Saraca账号，从头到尾没有查封任何人的我们的账号。
记住啊，在美国一般调查，它马上给你来个叫TRO，就是冻结令，中国人就叫查封账号，就把你钱查封了。对我们这个调查呢，并没有任何账号查封，是我们主动地把这个钱停留在支票上。所以说一分钱不少，我今天在负法律责任地……所有到达G-TV所谓的借款，原来有关战友汇钱的，一分钱不少。我们就是明确的告诉了SEC：这个钱我们是不要的，我们要给它退回。
由于当时把Sara九指妖当战友，我们不想把责任推给她，我们希望能为她承担和分担一些成本和责任，并且使战友的钱能够合法地得到处理，跟SEC在商量中。这个钱我告诉大家的，时间，我刚才念了一下子啊，大概是在7月7号，7月7号，你看，5月15号和7月7号，还有一个……剩下的都到她自己，到她自己手里去了，那么所有的这些钱呢，到达这些的，我绝对……郭文贵我负责任，把这钱会退回给战友们。
7
那战友来了第二个问题了，说凤凰城Sara九指妖那钱，现在她那还有多少钱呢？据我知道的所谓G-TV她所谓的投资款，应该她说有4600万到5000万之间，应该在5000万还有。那么怎么这个富国银行，还有什么摩根银行，好几家银行，我记不清楚了。那怎么分别他那5千万和这个所谓的6千万还是7千万，大概这一共1.2亿1.15亿，怎么分别是战友的呢？是a战友的、b战友的、c战友的呢？今天是最重要的直播原因，回答大家。
一，Sara汇来钱的账号。刚才说了是在什么银行汇到这个银行的。Sara什么时间汇到这个银行的。未来会在SEC或其他政府部门的监督下，因为她开出这张支票的账号的时间，和那账号的账号收到的钱，它是对应的。这个时候是由政府第三方SEC，美国证监会，或者美国的检察官，甚至是美国法院指定的，就像给G-TV股东发股票的那个，叫做证券管理委员会的下属的机构，来指定给你返钱的时候。这个时候，他会按照这个支票开出的时间和银行，和那个银行收到的钱的账单，来给你返还，和你沟通。
说到这的时候，战友说凤凰城是不是SEC查封了Sara的账号？SEC查封了这个账号？我告诉你的，这就是九指妖这个混蛋的魔鬼的一面。纽约SEC没有查封G-TV任何账号、任何一分钱。我们那个钱现在随便可以动，随便可以花。但是我们不能这么做。你这样做的可能性，就被视为……我已经调查你了，你还在那儿乱花钱。你花到G-TV运行上没问题，你干别的话就是诈骗了。
8
那么同样的，在Sara手里的所谓大概4600万也好，5000万也好，没有一分钱被冻结，没有一分钱被查封。她所有的查封是放狗屁，完全撒谎。Sara在她所谓的，她承认的4600万之间，和事实账上留的钱，应该是有差距的，差500万、差1000万、差2000万是有可能的。
Sara的梦想，就是她一再地说，很多人汇了我钱以后，再也没跟我联系过。很多人汇的钱，找不着人了。这是你要想到的。咱说是G-TV投资这块儿啊，所谓的G-TV投资。她最想讹的这笔钱，最想吞的这笔钱，就是战友给她汇了钱没人认领，找不着人的这些钱。她觉得这就是我的了。这是为什么Sara一直拖着，既不给G-TV的律师，还有我本人找她，到底多少人给你汇了钱？谁给你汇了钱？什么理由汇了钱？从来不提供账单，一直到今天。
她那个VOG成立这家公司，我再给大家重申一遍，VOG从来郭文贵没让她成立过。你让她拿出证据来，她纯粹的放狗屁。你觉得要成立个VO习，你成立个VOG of the习近平，是不是习近平应该负责任呢？那说这是习近平的，习近平同意了吗？你就代表习近平开始双规所有人了？代表中国履行权利了吗？她就跟你打了这个马虎眼，博取了战友们的信任。这个VOG完全是独立的。我多次视频直播说，跟我没半毛关系。成天说这都是七哥的，这都是七哥的。这个女人真的是现在越想越阴险，我们小看了她的坏了。所以VOG跟G-TV跟郭文贵个人没关系。
那VOG的钱和账号的钱，我们也无处得知，她也没有提供账单。所以她把这个中间带，汇到纽约总部的钱，和她所谓公布的4600万，还有多少钱找不着，还有多少钱在银行，咱不知道。所以回答你们战友的这个问题，有多少，有哪部分钱认定为是战友们的钱已经在纽约了，还是在凤凰城，还是在VOG，这个我没法回答你。
9
刚才我说了，为什么要，现在第一个：在VOG的钱，在所谓凤凰城的钱，没有一分钱是被查封的，在法律上。是因为我们告诉Sara你不能动这个钱，要等待SEC的调查，你要任何动这个钱，都是犯法的。
在这个期间，有多少人要退钱呢？据她说200个人要退款，只有两百个人呐，咱们多伟大的战友们。这200个人一共多少钱呢？800万美元。800万美元就是喜马拉雅联盟委员会，通过凤凰农场的借款项目，口头同意她可以用800万还给这些要退款的人。这就是Sara在这两天流氓撒谎说：“我借了钱，还给战友们的所有的过去投资。”
你看这个流氓，你看这个换手啊，你看这个换手率，是不是。六啊六啊五魁首哇，五魁首哇，五魁首哇。你搞不清楚了，乱了。你看到底是五魁，是四魁，是三魁啊呀？搞不清楚了，这就是她。这个所有这些钱，是根本她没有一张纸，一个法律效力。她所谓还钱，她竟然打着”我借钱”。你Sara你能借什么钱？你把你那小骨头砸吧砸吧能卖一块钱吗？有人要吗？所以说她这个人的撒谎，完全在这儿呢。
10
那么她借了钱，你借钱有借款合同吗？你在哪借款了？谁借给你的钱？所以那个叫Maywind公司的钱，在之前他说有1200万，那么很多战友们汇到Maywind的钱可能多于4000万或5000万。更夸张的是，我们头两天还有战友买G-Club，钱还往她Maywind账上还汇钱呢，她一声也不吱。然后再头一段时间，她公布了所谓Maywind账上有多少钱，所有的钱说都给到总部去了。然后这Maywind叫PJ潘的是债务公司所有人，在芝加哥。所谓中国的博士出来的。账号是由Sara的儿子令狐经营管理的。所以这个账上有多少钱咱不知道，也不知道。
好，回到刚才这问题。怎么投资VOG的战友们，和当时汇款分辨已经到达总部，和分辨还是在VOG，我现在分辨不了。而且我告诉大家的是，这个钱不管是在美国，现在纽约所谓总部G-TV的这6000万、7000万当初的G-TV的借款，还是在VOG和Sara本人账的借钱。你们一定记住，这些钱一定不会由我们本人把你钱给你退回去的。包括VOG，包括Sara名下，任何人，你们要懂一个道理，这钱一定会在SEC或检察官或法官面前退给你。
为什么？G-TV现在不会动这个钱，因为你动这个钱就是犯罪，我们也不会动。我们让律师已经多次要求，就纽约证监会SEC，求求他们，能不能尽快把钱全部还给战友们。就是把VOG这个钱还给，在SEC监管下，让VOG把这个钱还给原来的汇款人。那么SEC一定会通过当时银行的账单，和战友们联系，把钱还给你们。
我们想还给大家，不可能还给你，我们还不了，因为我们没有账户信息；SEC也不同意让我们来还给你。是不可能的。为啥我说我们担保呢？因为这钱已经到达了G-TV的账。如果SEC不答应，这个钱由他们通过这个方式给你们，我们不会把这个支票给证监会的。所以我们就会要求证监会你必须保证，你在把这笔钱和当时划转银行的账上的汇款人信息核实后，你才能汇出去。这是我们的保证的原因。那么现在我没办法告诉你，谁是在这个7000万里边，谁不是，因为到时候必须是SEC。
11
还有大家要记住我的话，没有一个人，Sara让你们登记还钱，她放罗圈儿屁、狗屁，她完全是骗你。我一会儿告诉你她为啥是骗你。因为她让你登记让你还钱，她自己就有银行账单，让你登什么记呀？她把银行账单交出来不就完了吗？SEC并没有查封她的账。SEC也没有跟她探讨说，把所有这些钱还回去。只是口头上给她的律师说，还是G-TV花的钱请的律师，几十万美元。让她把钱还到战友们，就是要求退款的战友们，还给人家。所以她不存在登记，她银行有信息，她有账单，她登什么信息呀？战友们，你们听懂了？她让你填的所有表格、填的所有信息，就是在玩儿你呢。
她要干什么事情？我现在告诉你。她要确认她账上的钱有多少人不来认领。只要不认这钱，她确定，啊，我账上有4600万，还是7000万，这钱就是我的了。你没填表嘛，说这钱我就可以不还了。这是那个龟头洋，还有Jonathan，PJ潘，她儿子令狐，这是一圈人想出的招。
12
第二个，国内战友填完表格，她一看有大钱，或者看着你好欺负，她已经跟国内的国保，她已经，刚才看视频了，国内的国保啊，去喝茶没事，你去喝。你，劝你去到国保那去喝茶，去登记去，现在不是去到VOG那登记去，你到国内国保那登记去。第二，我就告诉国保你的信息，国保直接把你抓了，钱就没了，这钱就是我Sara的了。她真正玩的是，六个六啊，五魁手啊，五魁手啊，钱是她的了。她玩的是这个。大家还没有闹明白，Sara的阴歹她就在这呢。这叫图财害命。
现在让你登记，还有一个，什么招？你都登记完了，是不是？她说我现在要证明你钱的合法性，你汇出钱的合法性。你一旦不给，她说我把你的信息我交给中国公安了。又把你的钱给闷得儿蜜了。这才是Sara的阴歹之处。所以说，在Sarah账上的4600百万也好，是7000万也好，七哥真没法保证。因为太多战友，太天真太无知，或者说太善良，她让你填啥你填啥，她让你做啥你做啥。
你比如说写遗书事件是个导火索，她为啥让你写遗书？很多人不去思考去，你只想七哥承担责任了。七哥给你担保了。她让你填遗书这件事哪那么简单呐。让你写遗书，就这些钱，你写完遗书，你死了，你消失了，你不能到场认领，所有这钱都是她的了。啊，而且包括G-TV这钱，她说你现在这个钱一定是通过VOG这个账号把钱还回去，她找不到人的时候，她认为G-TV退回去的钱应该是她的。
让你写遗书是这里面最大的阴谋，最大的犯罪证据，最大的犯罪动机。让你登记，就是要赖掉你现在和确认你多少人不能来登记，多少人不能敢认领这个钱，那就是她的了。
13</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1445/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1445/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，12月18号，12月18号，12月18号，记得这个T恤衫，还记得哦。
00:14 这个，兄弟姐妹们，今天是12月18号，12月，太热了，太舒服了，12月18号啊。今天是个大日子，绝对大日子啊。今天早上路波切的访谈，没啥可讲的，但到今天晚上，战友们要准备好小心脏吧。
00:43 但战友们，别一说这话，就以为是终极之战，美国抓人啦。然后中南坑给炸了。它不可能。就是我们中国人的思维啊，这么多年锻炼成什么都是极端的。爱，我爱死你，我用爱烧死你，狠，我狠死你。中国那刀，匕首，那小的时候，在东北，刀后面带倒刺的，扎在你肉里边，那倒刺拔出来，还能把你肉给刮出来，扎进去还得在你骨头上转一转。就这啊。你能整个打武器也行，整不出来，对不对啊。然后就觉得，一弄，就把对方弄死。中纪委安全部一说话，搞死他，搞死他全家。
01:35 这就是这些天来，在美国学到的。我最近感受最深的，也是这么多年，就是感受很深，但是没像现在身临其境，身在其中，就美国人到这个时候了，法律，上帝，人家没有轮回报应，但是人家讲着文明，也没有听到一个说搞死他全家。也没有一个说吧他全部铲平。川普总统有太多这样的法律，机会，武器，他可以做了。
02:10 我听昨天晚上国内战友跟我说，国内中南坑开会，说大领导现在这个行动对我们如何有利，如何有利，说每天，大领导都得听，全世界像他请安啊。如何有利啊。开会把它排第一拉。过去都是按你名字拼音英文字母的排序来发言，现在改成以中国领导第一个发言。都答应了。很高兴，每天都听到好消息，翘着腿，扣着脚趾头，然后他说这个美国川普怎么怎么不行。他完了，垂死挣扎。不会叫他过这个圣诞节的，他过不了圣诞节。下边一起楞了。
03:07 大领导还有妙招啊。大领导，你想想，什么意思。就是中共想弄死美国，想弄死川普，是怎么狠怎么弄。两天前开会说，告诉咱那些哥们，一定要川普进监狱， 或者让他死在就职前。
03:30 你看我们中国人思维，发现了吗？看到了吗？最近这几天发生的事了吗？七哥心有点疼。爆料革命跟了三年的人，跟了三年的人，没闹清楚为啥跟爆料革命，没闹清楚跟谁，没闹清楚，你为什么跟爆料革命，发现了吗？啥事都没有，凭空捏造事情，而且对战友狠到了极点，翻脸不认人啊。中国人这个翻脸，还有人说美国人翻脸不认人。美国人翻脸跟你说实话，中国人翻脸跟你阴阳怪气。笑里藏刀，背后插刀子。一点责任法律意识没有。
04:22 这是这些天，我在美国人这看到的。人家美国人是真有修养。造假，即使假就在眼前，也的经过大家的共同认识和确认后，还有经过法律上这是假，这不是你抓住一个人出来，说是假就是假。那法官都到那个程度了，你也不能抓他。
04:50 川普总统发那推不是开玩笑的，他说的很文明，很实在，就是他本人。大法官让美国人失望，这个国家让你人家心疼。但凡了解川普总统他本人的，和美国真正的文化的，所谓中国人认为的，上层文化，你就会明白他说的是心里话。他真的心疼。就像七哥这两天心疼一样。我累我不怕，灭共我不怕，但有些战友们做的事情让我心疼，心真有流血的感觉。真的是这个世界好人太难当，你容不得好人的。你不要钱，不要利，不说假话，不玩弄手段的时候，几乎你就是个Loser啦。
05:31 面对中国人的时候，基本上你就是个被玩弄者。关键是伤害你的人，他还觉得自己很受伤，这是很可怕的。从来不问我，我们要过你什么，什么都是你自愿的，我们给了你什么，我们给你的是空气中看不见，手中抓不见，沙发上坐不了。对吧。永远都是别人的错，永远都是别人的错。自己没错。
06:04 所以说最近的一些事情发生是好事，有人拉帮结伙。天天，就像我刚才说的现在中共中南海一样。日本要通电话，要叫你这个中日经济论坛讲讲话，还有中日什么扶贫会讲话。我必须排第一，人家日本就说好，让你排第一，打破规则。听说这个日本，对中国的观感度下降。…，给查查。怎么日本对我观感下降了。那能对你观感不下降吗，这病毒，还有你这中共独裁。就这他都不知道。
06:42 为什么，下边一帮人忽悠他。全是假话，这电的事情发生了，没人告诉他，高压电网造假，电的衰竭和丢失，丢电的现象都是过去的腐败和质量造成的严重结果。然后气候变化，变成零度以后，质量问题也骤显。结果告诉他说，这是咱经济好啊。现在各处电不够用啊。咱这个几个月涨了八千亿美元啊。哇塞，一听，哎呀，全世界就咱一家独好。他看不到流落街头的穷人。因为他身边一堆王八蛋的小人，在捧他，在夸他。
07:32 我们爆料革命有些人也是这样子，一堆人，小人在夸。小人在捧他。 你看看谁会最惨，中国人历史上所有的皇亲贵族都是死在私生子女，一帮太监，一帮小人，和流氓假正义的人身上。我们感到庆奋的事情，跟美国并肩作战的时候，看到美国不是这样的。任何一个人，你要接触到美国最高层，你会看到，这种小人几乎没有生存的机会。叛徒很正常，看到川普总统被叛变的时候，我们这算个毛事啊。我觉得太小事了。人家最起码是正大光明的叛变，还有点理由，咱们这都是小动作，都是小人。
08:28 但美国这个国家让我们真的学习，他这个国家强大是必然的。没有多少小人，你可以说在这么高层面前，你瞪眼说瞎话，说日本观感度低，达到百分之五，事实上是百分之四十五的观感度。报告把4给拿掉了。就这大领导不高兴，给我查。为什么降了百分之五的观感度。
08:54 这些外交部，杨洁篪，王毅，把那个45，改成了5，他都接受不了，为什么？因为一堆骗子和小人围着他。恰恰美国川普这可能吗？这就是伟大。一个社会的文明，一个社会的诚实度和有没有信仰，不是挂在嘴上。自己有麻烦说上帝。你给别人制造麻烦，你成上帝了，你就是上帝个屁，你根本不是上帝的羊。
09:21 那么今天，今天，今天，战友们，你们看着会发生啥事。千万吃好喝好，等着，今天的大事发生吧。但别老想着一口吃个胖子，一脚便能踢遍天下，变成巨人，是不可能的。兄弟姐妹们，什么事都要现实。不要把自己变成幻想者。行动，行动，行动。灭共没你不行，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月1日连线香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1355/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1355/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
03:47开始
文贵：喂，啊，啊，大家好大家好，香草山香草山，美东美东
女战友：七哥好，七哥好
文贵：你们是待会再下呢？
长岛哥，女战友：七哥好
文贵：长岛哥，长岛哥
长岛哥：我们现在从那个一队一队带过去给您介绍一下
文贵：好的好的，谢谢谢谢，哇，太棒了
女战友：我们现在先，我们今天大概是有400位左右的战友，从四面八方来到纽约，来到额，全球的金融中心进行这样一个送终，中共终结的终大游行，我们一共有7个步行队伍，现在是一队，一队请给七哥打个招呼好吗！
一队：好，hello
女战友：喊口号
一队：七哥好，七哥好，take down ccp,take down ccp
文贵：哈哈哈哈
女战友：好，七哥刚刚跟您打招呼的是一队，现在我们到二队，二队二队
文贵：我能看到你们哈
女战友：跟七哥打个招呼
二队：take down ccp，take down ccp，take down ccp
文贵：哇，你听声音啊
女战友：谢谢二队，谢谢二队，我们现在在三队
三队:消灭中共，take down ccp消灭中共，take down ccp,消灭中共
文贵：太棒了
女战友：我们看得到你，我在跟您招手
文贵：看到了
女战友：啊，接下来我们的四队
四队：take down ccp,take down ccp
女战友：看，四队
文贵：四队啊，看清楚四队了，哎呀，太棒了太棒了
文贵：哈哈哈哈哈哈
女战友：医疗组
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：战友们好
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：你们
女战友：七哥好，七哥好
文贵：好，大家好大家好。这个刚才看到你们了，真的是太棒了，太棒了，太棒了。这是谁在指挥啊，这个效果还挺像样的，哈哈哈</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/927/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/927/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生电话从1：36：08 开始
文贵先生：嗨，细丝小哥你好。
细丝：文贵先生，你好。
文贵先生：很高兴第一次打你这个电话。战友们好。
细丝：你还在健身呢是吧？刚才我们瑞克小哥来个电话，让我听了一身鸡皮疙瘩，毛骨悚然，他说他在去王建的墓地的那个上过程当中看见墓地上有日本的食品作为供品。
文贵先生：所以说，现在那么好男的不是王健，是日本人，是山本先生可能是，你知道，我给你讲一个这个事啊。昨天很多事不能讲，因为文件限制于这个，很多人不知道啊，王健死前拍那些照片啊，这都是给北京啊交差呢，你知道了吗？是吧？你为什么这么做呀？那肯定是有原因的，另外一个王健的那个衣服那个日本偶然性几乎是不可能，阿迪达斯，你上网一查去，那一年也就产了那么几件，怎么就碰到两个戴眼镜，两个穿内裤和袜子，短裤都一样的，那是不可能的。那么这个说明啥问题呢？我跟王健这个我们在曾经参加一次会，就是在人民大会堂啊，西小食食堂啊，所谓的中国未来啊有创意企业家的会，俺两也没交流，他就坐在旁边，他在那边大讲什么，这件事跟他的死，让我连在一起了，就是这个家伙日本他有很多钱，他有很多房子，你知道吗？王健很喜欢日本的，他他所说的就是武士道精神陈峰学了南怀瑾，他学武士道，那么他在在讲的那一段日本的精神武士道精神的时候，我在我在旁边听到讲两句话。我觉得跟这事是绝对有关系的，他说日本人啊，只要他检查出癌症啊，他就开始准备死了的事儿，然后把东西捐出去，然后呢，说，如果人给他说，欸，我可以给你上10万日元或者100或者一个亿日元，你帮我干个什么事，你干不干啊？说日本人99的干，中国人是什么？要把自己的家给败了，把家人给败了，都买药了都折腾死，他才死呢。你说这个话让我，你知道我当我看到这儿，我想什么，细丝哥你知道吗？
细丝：你说
文贵先生：这事，他说的是对的，他找一个日本人检查出癌症了，是吧？我给你10亿日元，100亿日元，才几个钱呢，对不对啊？你你替我死了去吧啊，关键是华宾那一天就在那个下面那个台车上，你咋不上去呢？台车干嘛呢？去两台车，一个司机做了一个证，另外一个司机做两次证，没有啦，做这证。关键问题我们我们昨天很多料没爆，那俩司机呀这个后来是被国际刑警还给立了案，说参与什么这个虚假什么案作供？那跟你国际刑警组织跑到南普罗斯有什么虚假作证呢？这就提前给他下套威胁他了吗？你懂我意思吗？所以昨天那个日本人和这里边是个连环套，再说那个钱，那15亿的钱谁要啊？那只有，能划给孙瑶那，那只有王岐山下令了，所以王健如果是诈死的话，那这个钱，那肯定是王岐山让他诈死的，他要不然不能把钱那划给他去，他7月31划给他钱，他是他是几号？大概一个月一个月以前开好的账号，而且那个账号的那个UBS的所在地中汇大厦，就是孙瑶在那块儿做，她是董事。你查过吧，你记得咱们爆料的时候，你跟政事小哥都弄过。
细丝：对的，对的，查过
文贵先生：就是孙瑶在那是董事只有UBS才能配合他，那这些事情没有王岐山的话，怎么可能呢?是吧，所以UBS最高层的内鬼和香港金融管理局不能去碰这事儿，那么也不能这个所谓的大额的这个汇款，这个监督体制也不能报警，也不能自动报警，再加上日本人在那个时间的出现，还有王健在多年前这个西小门啊人民大会堂吹牛叉说日本的武士道精神高过中国儒道，然后呢，这个日本人知道自己要死的时候，可以可以马上死为别人死，而不是说这个花钱治病至死，这一切逻辑好像天意一样，所以细丝哥你知道你和政事小哥还有大卫小哥，你当时挖这事跟得是最紧的，你们都在脑子里记住这些事呢，所以说把这些具体的事你碰在一起，共产党在世界的版图逐渐隐现啊，大概就这意思啊，你一定要感谢咱们所有的战友，因为这，特别有很多战友的捐款，下面都留着呢，我们天天看，细丝小哥的节目，看路德的节目，都在这儿呢，捐了太多钱了，细丝哥，你一定要说一说大家在有正常生活下你捐钱，你连自己都吃不好，你捐钱你这是对被捐钱的法治基金是个侮辱，法治基金让大家过的好，过的安全，结果这捐钱让你捐的过得不好，那就不对了，你明白吗，细丝哥？
细丝：明白明白。
文贵先生：你的节目影响力巨大，细丝哥，你这里面有着千千万万这个兄弟姐妹在这之前我给路德说，我说路德你节目，国内领导看，他根本不相信，直到有一个战友给他说我的领导接了中共的领导来上车就看了路德节目，就信了，我告诉你细丝哥，你的节目绝对是中央的看，特别是有些家庭这个主妇女士，你现在是，
细丝：妇女之友
文贵先生：这个这个中国中年女性杀手，你知道吗？
细丝：非常荣幸，非常荣幸。
文贵先生：所以你要认真讲，你可以开玩笑，千万我建议你和路德先生，我们在开心中、快乐中，健康中在灭共，但是永远不要去失控的，就是一定是唯真不破，还有一个我们这里一定要给所有的人啊，要给大家绝对的尊重，绝对的时间，同等和公平这事太重要了，用你的笑容，用你的美丽，和用你的这个魅力展示出来，我们是在快乐、安全中、愉悦中在灭共，更重要的是要给我们国内的很多战友们，很多朋友们告诉他们一个真实的世界啊。这就是我们追求的美好和真实，谢谢细丝小哥，再次给我们的战友们带好啊。
细丝：谢谢文贵先生，我能再问最后一句话吗？假如假如这个王健没死，他应该藏在什么地方安全？
文贵先生：美国
细丝：美国安全
文贵先生：100%美国
细丝：100%美国是吧？
文贵先生：你没有注意到，你这个你昨天你没认真听，他老婆要走了他的两本护照，他的绿卡啊，我请问你细丝小哥，人都死了你要他护照要他的绿卡干嘛？
细丝：入境用
文贵先生：不是，他有一个最关键的是，你，我没有，他那个法国移交的这东西时候而且是中国警方要求所有东西交给中共，然··，他不交给中共啊，这按照中共法律，你必须交给中国的啊。这个细丝哥大家都懂吧，你这个中国的身份，中共的护照中国人死了，那文件的口那口录都要求带走，还不准给第三方，那你干嘛给他家人呢？是不是？这不是有问题了吗？还有一个更核心的，王建，昨天我们还没有爆的三个身份啊，未来我给你，现在我在你这第1次爆，我给你简简述一下，此人有日本的身份。
细丝：还有日本身份，哇塞···
文贵先生：呵呵呵，所以说他跟日本的关系实在太深了，他日本的京都有三套大房子，都是当地当年的古董房，因为在京都买房子不是有钱就卖给你的，细丝哥你知道吧，所以这就都是都是有身份的人，他为啥买三房子？那房子现在还在那儿呢，为啥纽约房子他们要收走，这个京都房子他不收啊，所以呢，为啥我说在日本呢，在美国呢，王建的妻子黄芳啊，我们他每时每刻干啥我都知道，还有王伟，王伟搬到了他女婿租的公寓去，他的房子在放盘在卖在下图，黄芳根本没有任何的痛苦，黄芳已经三次回国了啊，回国拿东西收拾东西，而且你记得我曾经告诉，在这爆料中说过，有人告诉我说王健死前海南办公室香港办公室处理的收拾得干干净净的。你记得这句话吧？
细丝：对的，对的
文贵先生：你记得吧，小哥
细丝：记得，记得
文贵先生：我跟你在这咱大使馆我也跟你聊这句，你记得吧
细丝：记得，记得
文贵先生：什么，什么人死前你把你家的东西值钱都拿走，干干净净啊？那么这些东西为啥说在美国呢？他在哪国？共产党都敢到那一枪把他毙了，只有在美国不敢，这是一个；还有一个，从他跟美国的情报系统的这个这个好啊，那是超过我们想象的，他在跟美国随便把过去事随便说一说美国都保护他，这是为什么美国刑事案已经立了一年了，他立了，但是就是不开关，它就是不前进。所以说你在这说我为啥我老呼吁他，我说你们快呀快呀，我见到司法机关的人说我们在调查啊，我们在调查。人家不能告诉咱说王健这没有死，在我这儿呢，肯定不会告诉我郭文贵呀，你懂我意思吗？
细丝：对的，对的
文贵先生：所以我根据判定，他应该在美国，而且在美国拥有一个大农场。美国的某些州有些大农场，你谁也不能进的，对不对？你你就是美国的警察你也不能随便进，他拿枪就把你毙了，所以说美国让他安全，美国它有价值，美国它有做交易的这个资料，这有可能。你可以再问问题小哥，随便啊。
细丝：您说您说王芳赶快找您跟您合作这个，如果假设王芳跟您合作了，那王健就就会出来了，是不是？
文贵先生：不是的。我们我们我们搞王搞王健不是我们的目的，是吧？
细丝：王健能不能成为咱们的证人？
文贵先生：你如果你是我，你怎么想？比如说人家现在黄芳找我了，说，欸，郭先生，我们愿意跟你合作，你别再提王健的事了是吧？他死不死你也甭管了，我们啊把王岐山的料给你。
细丝：对，我就希望我就希望看到这个啊，
文贵先生：把孙瑶，刘呈杰，贯军的料给你，是吧
细丝：因为因为王健一定有海航内部的非常非常绝密的材料。
文贵先生：那100%啊，是吧，反正是这样
细丝：那如果黄芳为了为了保住王建是吧，黄为了让王建将来生活他得继续活下去，是吧？别这样被死了是吧，就永远不能见太阳了，那就得合作，没有别的出路，
文贵先生：这交易，你说我们该不该做？要是让你决定？
细丝：该做该做。
文贵先生：对啊，王健你死活跟我们真的是说老实话，没那么大的东西，我们灭的是共产党，爆料爆料爆的是共产党，爆你王健干啥呀是吧。我们替你鸣不冤，但是不想不想让所谓的你成为我们的目标，你黄芳这进这了，美国的法律说话必须算话的。是吧，你找律师找我，欸，说文贵先生我们可以做些交易，没问题，先让律师谈下来，你给我说，我们说完了，这儿受美国法律保护，你把王岐山在美国的资产，你把海航的事儿，把孙瑶的事、刘成杰的事，贯军的事跟我说清楚，你，你爱去哪儿去哪儿，我们永远不再提王健，对不对？
细丝：对
文贵先生：而且我们静悄悄的，我们找一个很好的理由不提王健，我到时候就说细丝哥，细丝哥揍我了，要威胁我，我听细丝哥的话，我不再爆王健了，行不行？咱们很娱乐，就把这事儿解决了，是不是啊？当然了得给小哥给你，给咱法治基金捐上100亿吧，最起码是吧，你那弄十亿，路德那弄十亿，战友之声弄十亿，咱法治基金捐上70亿，总共100亿吧，哈哈。
细丝：另外昨天有一条消息说这个孙姚的房子一定怎么怎么样啊，就是纽约157这房子，您也说了，这157的这房子你看你们有没有本事再交易一次。
文贵先生：所以说啊细丝哥，你为啥我说你真是个精灵鬼，你知道吗？你那看的这话都是很重要的，因为呢，这话里我是告诉了，他的房子已经做完文件交割了，他已经到已经到了这个这个田丁名下了，你知道了吗？但是呢他很鬼的，就是157的房子你看那些他总共是6套是属于这个咱们华人的，大概是被陈峰就王岐山他们弄了三套，那么它上面有个控股公司。控股公司上面有个S···那个BVI,BVI就是海外英国这个····控股公司，
细丝：英属维京群岛
文贵先生：BVI，BVI它上面它还有一个Foundation，就是family trust，你要查你是查不着的，他把那个family trust的那里面的那个人名拿出来了，就说不是王岐山的那个那个孙瑶了，也不是这个，另外一个是要姚庆的，他现在就转给你田丁了，他已经转完了，他现在想再塞回去啊，这个事啊，这就是西方，你你没，你过完你在手里hold着，没事，但你再改回去的时候，一旦查出来，那你肯定能查的出来的啊，所以说我就是告诉他，我们知道你这些资产的转移，这个你是根本逆转不了的，你有痕迹嘛，对不对啊？
细丝：对的，对的
文贵先生：啊，非常重要，细丝哥讲的都是重点啊
细丝：另外他这个15亿美金的转账，为什么美国政府可以允许这么大规模的转过账，难道单纯就是因为国家行为，可是国家行为的收款人他并不是一个并不是一个法人收款，他就是一个独立人名了，它是一个个人的人名，他不是说转给哪个公司，它下面有公司的名字被掩盖起来，但是上面还是写着一个人名的，不是一个说慈善机构说捐给哪个那个什么国家人权慈善组织的或者捐给红十字会了是吧？他就一个人名啊。
文贵先生：哦，我给你讲一下细丝哥，这个是咱们一般的战友们因为都没有什么大钱，包括你没玩过大钱，不懂，实际上这玩意儿那一说就明白，我给你举个最简单例子，过一段时间你会看到，就是说，我估计共产党呢他也会把我的事给披露出来，就是说这个你可以看到我们的一个基金啊，进账，我的基金进账上进了500多亿美元，500多亿就是我的基金，他不会说郭文贵这小子洗钱什么的啊啊，500多亿美元，它也有UBS的，好几个大银行，有一个帐就去了70亿美元，你可以看看跟着到时候，公布出来以后或者他不公布我公布出来你可以看到，上面就写着啊，就是这个这个我们家里边那个人的名字，然后下面转多少钱，一笔最高的是21亿美元啊，21亿美元，他为什么？小哥我告诉你这金融机构啊特别是以前他有一个叫做私人银行，你看他转的UBS是私人银行的账号，他不是公用账号，私人银行就是大额帐号咱说VIP，那么我在里面我可以用家族基金，我可以用foundation，还有现在不可查数的所谓的金，你看看那个民生的控股，还有那个那个从商行说不可确定的金融金融这个这个产品，持有这个股票就像那个什么，叫风险1号是由民生银行13点股 13.5的股权，是安邦，安邦这个金融产品，不，发了一个叫做细丝哥什么募集债券，细丝哥没有谁出钱呢，你就不知道了，你就查不着了，你懂我的意思了吗，但是在那个证券的这个金融产品的名字，他就叫比如说郭文贵，我可以请叫孙瑶啊，你明白我意思吗？所以说它很鬼的，他们UBS就是全世界最大的洗钱机构，他叫你汇这个钱的时候，指名是混的孙瑶，
但是他在里面收款啊，你看他们那个SWIFT就是那个CODE，他却是私人银行里边的大VIP的CODE，我记得是566吧，因为前面俩数的这个566的，这就是你大额隐私绝密，金融产品账号，所以孙瑶是现在UBS开了一个金融产品产品帐号在私人银行，然后进行了就是国家级的密码设置，就你看上去进来的钱先进到的是A，A呢进入了转入的金融产品，在这个之前你看不到孙瑶的，从金融产品的转回到了这个背后的，就是实际控制人就叫孙瑶。所以说这个为啥这个文件是中共的绝密文件呢？他把真实的收款人给打出来了，你到银行不会有孙瑶这个名字账号了，绝对不会有，你会查到一个什么星空2号，细丝5号啊，啊，这这个金融产品，你先查民生银行股份最大股东是谁？不知道，他们叫做，叫什么这个风险1号，你看，是吴小晖的安邦，风险1号据我所知是中央常委里边儿姐姐还有妹夫持有的这个股东，这也是吴小晖必死无疑，你你人家的姐姐姐夫持有你的这个什么风险几号产品，结果是你还控制这个民生，后来吴小晖还不想认账呢，吴小晖说那我也给做很多贡献，我给美国这个什么家族有联系，这这股份就是我的了，所以说也必须灭口，你懂我意思了吧，（细丝：懂了，懂了）现在的事情就是某个人的姐夫，现在改成了某些人的私养女叫孙瑶，所以大家把这一关讲透的时候，你就知道，没有国家力量，这钱你收不了，你也藏不住，问的太好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/524/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/524/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年12月27号文贵直播。
今天呢，除了报平安直播之外呢，主要要谈一谈，刚刚的在大连的法院公布的，就是对我的好朋友，我敬重的原安全部马建副部长，马健先生，所谓的审判，无期徒刑，我的看法。
可以说，这个消息公布出来以后呢，对我文贵来讲，悲愤交加，悲愤交加，这个事很难过。我相信大家能理解我的心情。马健先生被判无期徒刑，出乎我的意料之外，但是早在马健先生的预料之中。还好马健先生现在是无期徒刑，他们并没有将马健先生躲猫猫死、打飞机死。
这个事情从开始的2015年，到今天的2018年的年底。马健先生在监狱里关了将近四个整年。他身心备受折磨，我看到了马建先生的照片心里很难受。我今天要打上红领带，我打上红领带就是要让马健先生知道，这是个好日子。原因非常简单，马健先生还活着。而且是我过去看到的，所谓的共产党的高官在被审判当中，少有的几个人像马健部长，没有失去男人的尊严，也没有留下虚假的眼泪，或者懦弱的眼泪。
他作为一个共产党当年一个老革命的后代，从小遭受了文化大革命的折磨，家庭四分五裂。后来听妈妈的话，听爸爸的话，“某些人错了！党没错！”，从江西考上了重庆的西南政法学院，据说当年是中国政法界出来干部精英最多的学院，还有那一届。当然，孟宏伟也是他同学，很多政法界的都是他同学，安全部的党委书记陈文清部长，也是他同学。
后来，马建副部长从一个普通的警员，一步一步几十年，走到了安全部的副部长这个级别。很多年，马建副部长是唯一一个党内认可的，对党内腐败进行重大案件和提前预防，也就是后来的反腐败预防局，以前的叫反腐败预防，还没有局。由马健先生负责技术侦听、跟踪、了解。向中纪委，向中央报告，凡成立大案，要案，专案组，都由马健先生负责。他从科长时就是负责侦听，整理材料包括抓捕。而且是中国三十年的警察安全老干部。他带出来的干部不计其数。
马建副部长的爸爸，也是老革命。母亲瘫在床上30几年。当时住在离首钢很近的一个地方，住在一个公寓的一楼，等于是2室1厅，但是很小一个，老房子，文化大革命时盖的房子。
他母亲由于瘫痪在床，马建副部长只要在北京，每天回去一定把母亲抱出来，给他妈擦擦身子、晒晒太阳，陪妈妈吃午饭。所以马建副部长的饭做得非常好。马建副部长坚持了三十几年，直到把他母亲送走。剩下他父亲一个人的时候，马建副部长给他父亲做饭，一直坚持。
我认识马建副部长的时候，我去过他的家，这都是我亲眼看见的。马建副部长当时穿的衣服，也是我看见的。马建副部长身边领出来的兵，我打过很多交道。当时我很难相信，一个西方世界，全世界最想了解的中国一个特务头子，因为他管理着叫反谍局，反情局，七局八局他都管。生活那么简单，凭我常识，装的！假的！ 当我跟他打交道那么长时间以后，我发现马健副部长，他说我很天真，我觉得他也很天真。他确实很朴素。如果他已经有几十亿、几百亿，他绝不会上李友这个圈套。
她的女儿非常小，非常可爱。他的女儿是我见过的这些领导人当中和官员当中，是最真诚、最漂亮、最爱学习的孩子之一。也就是在马建副部长的身上，我得出了一个很重要的，也是影响我至今的，就是共产党里面绝对绝大多数都是好人，都可以打交道，都可以来往。并不像有些人所说的共产党都是魔鬼。那就像共产党说，所有的世界上的都是错的，只有共产党是对的一样，那么无耻。
世上不存在那个问题，共产党绝对是魔鬼！加入共产党的不一定是魔鬼。在共产党当了一定时间的官员，或者到了一定程度上，可能就成魔鬼了，真正的魔鬼都在中南海，或者是曾经在中南海呆过。所以战友们，这就是我为什么说绝大多数的共产党员都是好人。就是为了生活，为了一份工作，而且在中国共产党是唯一的选择，他没有（其他的）选择。很多人入党都是迷迷糊糊的。
马建副部长他的整个生活和他个人的素质修养，是我向往共产党里面真的是非常好的一个。而且马建副部长对妻子，对女儿，对兄弟，对姐姐，对同事，对朋友，你很难想象，一个这样的间谍头子、情报头子，他是那样的谦虚。我在以前节目讲过，2008年奥运会开幕前，我可以说我是全世界上拥有票最多的人。我有几千张票，一盒一盒的票放在我的旁边，很多官员看到都傻眼，因为常委的家里面也就是几张票。
当时凤凰的主席刘长乐，他带着他的几个人，在我盘古那边有办事处。他连票都没有，他的票是我给的。包括当时棕榈泉的总裁曾伟，不是曾庆红的（儿子）曾伟，最后一分钟是我给他的票，还给我送了两瓶八二年的拉菲。
马建副部长在这个时候，他看到我在写报告，他就从椅子上蹲下来，蹲在地上，他给我一个字，一个字的给我改，当时是给胡锦涛写报告，旁边的安全局的两个局长那个眼神儿啊，就受不了了。后来我听说啊，他的最信任的局长说，怎么对郭文贵会这样呢？不就是丫的一富豪嘛！用得着老板蹲在地上，一屁股坐在地上给他改了个文件吗？这就是马健，生活中的马健。他那个时候就认为这件事情是国家利益，这件事情是很重要的。
因为当时很多记者突然间蜂拥的涌向盘古，都要在盘古占一席之地。从过去的媒体中心的几千家，绝大多数最后都来了盘古，所以到现在你在Google上搜索 ”2008奥运会” 的时候，国际媒体中心和所在地都是在盘古的，而且我一分钱没收。当时谁让我做的？当时马健副部长征询我，你可以收钱，但希望你能接受。我说我不收钱，我接受。就写这个报告。
当时世界上所有的几乎是有钱有身份的人，几乎都提前想来盘古，想等着进去参加开幕式，包括闭幕式。因为进了盘古就是绿区了，就是进了安检的地儿了嘛！而且可以在盘古吃着喝着，然后走下去参加开幕式。在这个时候，我见了太多党员，太多高官为了自己的情人、家人、老家的人，根本不会有什么面子、尊严、公平、也没有脸面啦！就像突然间有一群很让我们失望的老大妈去自助餐厅抢饭一样，这个时候却体现了很多光辉的人性。
有几个朋友，有香港的朋友，有日本的朋友，有美国的朋友，新加坡的朋友，官方有几个人，包括马建副部长几次拒绝这个票。说：文贵，这个票尽量的招待你的国际友人，我的家人你不要给他们。这票都是不容易的，这不是钱能买的，他们能看得懂吗？看得懂的有意义吗？这就是马建副部长。后来有一个人打着他名义来给我要票，当时是要一个包厢的票。他（马健副部长）不知道怎么听说了，打个电话嗷嗷的给我喊，他说：文贵你绝对不能给他，我最恨就是打着我名义到外面去胡作非为！他说这个国家要都是这样的人，这个国家就完啦！我需要的我会不跟你说吗？不能给他！
而且我见过好多次，真是好多次，他在盘古吃饭，有人（各地来的）我都不说，现在都牛的不得了啦，现在都牛的不得了，这人都没被抓啊。给马建部长送钱、送金砖、送古董的，他真的是。。。马建副部长，我可以担保，还有张越先生，我可以担保，绝对没在我面前收过一分钱！他在外面我不知道。其中有一次，张越先生在地下室，有一个人给他送东西，他祖宗八辈的骂人家，他说你要真想给我送，你干嘛当着郭文贵的面给我送？你不就是想害我吗？他真的是破口大骂！
中国腐败的官员和不腐败的官员之间，我告诉大家，一旦腐败成瘾的人，他有一整套的术。绝不会是大家想象那样，到哪儿都拎着一包东西回去，都学聪明了。凡是说当着别人面还给你弄两包的，那都是傻瓜。那些家族弄钱都用账转，连摸都不摸几亿几十亿就过去了。所以通过我的经历，我的亲眼所见，我和他经历了那么多事情，我深受他影响，就共产党中绝大多数是好人。我从他身上，验证了我很多想知道的事情。坦白的说他到现在都不知道。我跟他打交道，我是带着目的的，我是想了解共产党的情报系统，为我未来的理想，行动，是作准备的，他绝对不知道。
很多我的事情他并不知道，当然马健副部长和我打交道他也很小心。我们到某国家参加一个绝密的会议的时候，他主动要求对方一定不要让郭文贵参加，因为他是外人。我就被排斥在外，我完全理解。我们有一次在国外出差，他享受的是国家对等的接待待遇，他跟人家说郭文贵不能享受这个待遇，这个国家的官员是我介绍的，我完全理解。他的下属，在我面前有好多次，他告诉他们文贵是外人，当着他面不允许谈工作。马健副部长的栽，就栽在了他过去知道的东西太多了。
他调查完刘志华王岐山案，抓完刘志华以后，他的领导，曾当我面说，我和马健从现在开始起，到18大，就决定，我们是否还能活着。我说您什么意思，他说郭文贵你把天戳了一个窟窿，本来调查是王岐山和刘志华，现在刘志华被抓了，判了个死缓，王岐山啥事没有，还把马文骂了个哭了，骂的马文拎着包回来了，这是什么力量？一旦王岐山18 大19大上升，我们就完蛋了，我和马健等人，都将人头落地。真是让他给言中了。
那么，在令计划案子刚刚开始的时候，马健曾警告过我，郭文贵你不要在任何地方谈到你知道令谷车祸的事情。只要我在听说你在一个地方谈，我就把你办了。这是马健副部长的原话。在他惊讶的听到我说之后，他很惊讶，回来之后警告的我。他说完以后，我想了半天我没吱声，其中还有另外两个人在。过了之后我说，我说马健副部长，令谷车祸的事情，是一场阴谋，是改变中国人命运的事情，我不是共产党员，我知情，我早晚得说，我说我和令计划也不熟，我和令谷也不认识，但我必须要说。他当时眼睛瞪着看着我，我就一直看着他。旁边一个人，打岔把话打开了。这个其中一个人我告诉大家，就是张越。张越当时过了十几分钟就走了，张越离开后，直接去了孟建柱办公室。
告诉了孟建柱他听到的看到的。孟建柱装作 “哦是吗？”很惊讶，要查，说要给张越立功，事实上这事张越被他们用了。这肯定是孟建柱是主要设计者。这也就是为什么张越也必须得灭。知情，了解，令计划和令谷车祸之死，凡是参与王岐山，刘志华调查的，几乎活着的啦，活着的都跑出来啦，在里面的全在监狱或死啦。91号文件，大家没听明白，什么叫91文件，是过去马建副部长任职期间，调查的所有官员，侦查的所有的信息。叫91号文件。马建知道我知道，马建不叫91号文件，我在这先不说，以后我会说。
马建副部长在香港离开的时候，我们最后一次见面，在我们见面之后的第四天，他被抓了。他说，我回去，两个结果。一个，习近平先生已经签署了安全部部长让我接任党委书记。一个，我就是判大牢，终生待在监狱里或者是我被他们弄死。现在他说对了，他被抓进大牢，判了终身无期徒刑。马建先生走到今天，就是王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军的陷害的结果。江家对他进行灭口的结果。他知道的太多了。
大家再看看我刚才发的那个图，这个马建先生的案子抓的时候，是李友所谓检举揭发。李友在我和他斗的时候，李友跑了，在北大傅政华抓他的时候他跑了，傅政华跟我要5000万美元，抓李友，李友跑了。然后，李友跑到广东，用贺家，贺国
强，贺锦涛的关系，给王岐山写了一封信，和孟建柱。说李友要检举揭发马建等等等等等立功，要求从轻处理。由贺锦涛协调，贺国强亲自打电话。当然这都人家愿意。孟建柱亲自担保，叫他回来，直接抓。抓完以后住在套房里，包括余丽，照样染着指甲，后来被去了大连。跟刘乐国副市长和局长，继续可以搞关系，送了十几个亿。李友的女朋友在里面都可以享有自己所有美好的生活，还可以化妆。定期打电话。吃着和刘乐国一样的饭。
当时李友检举揭发马建副部长是10亿。大家都知道，李友开庭的时候，整个大连戒严。李友案，当场宣布李友全部释放，连女朋友都释放。所有财产全归李友。从他炒股里面，没办法退还的几十亿里面拿出来7个亿，所谓的罚条，给了大连。李友啥事没有。李友的方正证券，任何一笔贷款和执照获得，都可以说是千倍万倍的妨碍交易罪，诈骗罪。李友获得的钱上千亿，他的背后股东都知道。有刘延东家里面的，有贺国强家里面的，有刘乐国家里面的，由证监会的两个副主席，姚刚的，有王恩哥的，还有前北大创始人校长的。我们北大的股东，到现在我还没有亮出来，早晚我得亮出来，看看那些股东是谁。哪个人抓起来都可以枪毙一亿回。
如果马建副部长可以判无期的话，那些人就直接枪毙。如果郭文贵是个所谓的“强迫交易罪”，那李友应该枪毙一亿亿回，一兆亿回。结果，利用张宏伟的伪证，将马建副部长给陷害入大牢。几年不能审判，为什么，李友的检举揭发是假的。马建副部长，所有调查完，根本没有罪行。
这就出现了，从2015年抓，到2015年底，2016年刘彦平到伦敦见我，明确告诉我，这都有录音的，说郭文贵，你承认5000万，你啥事没有。你把所有马健手里掌握的资料给我。你把这个当时，你只要当时承认给马健5000万，咱啥事没有，国家继续扶持你，然后你按照我的要求写一封信给领导表表忠心。这就是那封信，按照刘彦平写的那封信表忠心，我也写了。但5000万那没有，我不能陷害人家马健副部长，信写了，5000万不认，我不参与陷害马健先生。
大家结果知道啦，正在谈的当中，我开始爆料了。这一报料，你承认这5000万，那不行了，你得把材料（交上），你也得回来。在这种情况下，把我的家人全抓了
的同时，员工都抓了的同时，那时候资产查封的时候，后来就接着开始造谣，国际化，舆论化。马健副部长一直待在监狱里。（刘彦平）第二次见我的时候说了，老郭，你哪怕承认一点，让车峰承认上几千万，让肖建华承认上5000万。我在以前节目说过。我说，肖建华给没给我不知道，车峰给没给我不知道，我不相信他们俩会给他钱。他俩认识的什么人都比他官大，比他权力大。马健能帮他们什么呀？我也不相信马建先生能收他的钱。
所以，大家看到了，又在纽约相见。不谈这个，不让你配合说马健的。但是你必须要不再谈王岐山和孟建柱，傅政华，孙立军了。我们的爆料革命浩浩荡荡，没妥协，没向他们跪下，没出卖自己的良知。这是为什么大家看到的，马建副部长几年来待在监狱里，他们需要文贵作伪证，来给马健副部长，马健先生定罪。马建副部长的家人，姐姐，姐夫，兄弟，女儿，老婆，统统给抓了。他父亲在他被关押期间气死了。他妻子身体听说也非常不好，我们也联络不上。女儿失踪，现在找不到。家人肯定不敢和我有联系。马建副部长听说在里面身体非常不好。
结果是，8月份的时候，大家知道，我就知道要开庭审判马健先生。我获知信息，如何审判，定什么罪。人家告诉我说，20年。我说我告诉你，马健副部长只有两个刑，一个是死缓，一个是无期。他说，会那么重吗？我说，中国没有法律，只有政治。他们一定让马健牢牢的控制住，需要他死的时候就让他死，需要他病的时候就让他病。因为中国被盗国贼控制着，控制这个国家的盗国贼，认为他是知情者。所以，他不能再任何情况下张嘴。我和美国政府的官员说，只要马健能在自由的情况下，第三方见证的情况下，能说一句说，郭文贵给我行贿了，我都认。
如果马健先生能在任何一个一分钟自由情况下，能说出说郭文贵给我送钱了，我都认。我送钱、我行贿你，我得有目的，我得有利益，我得有所求。我买民族证券，到现在往回看十几年了，我当时买的一块多钱，方正的民族的原始股，一块六还有三块五，大家看看现在多少钱？民族和方正合并，一个张宏伟他只是一个股东，他怎么会叫被威胁强迫交易？
马健作为一个安全部的副部长能强迫到张宏伟，那张宏伟的民生股票和张宏伟的各种东方天下，那哪个都会是强迫交易来了，那张宏伟又强迫了谁呢？强迫，我让你可能低买或你不愿意的条件，我得有好处。我强迫你比市场价还低这个这个才是正常的。我强迫你是市场价还高，大家都可以买。你张宏伟能拿出来50个亿当时现金吗？马健有啥资格来强迫你呀？然后证人是高辉先生，高辉被你们给弄死了。一个把弄死的死人来成为压迫你、强迫你交易的罪，然后再把高辉先生的指挥他的领导马健先生判无期，让他不出来说话。
大家但凡有点脑子的想想，这个案子能公正吗？有一个相关的人站出来说话吗?李友现在活着，余丽活着。李友和余丽的当事人活着，你们不能把这些人都弄死吧？李友的女儿李倩都在国外呢，你就不能你就不能想象哪天哪国政府把李倩洗钱和在海外转钱的罪给抓了，李倩不能说出她爸爸干了什么事吗？李友栽赃陷害马健先生当时说是一个多亿。按照海外的孟建柱和孙立军控制的博讯网站，马健是几百个亿，马健杀了N个人。
现在看看博讯的网站报道了马健先生，这个博讯该不该枪毙？该不该也像马健判无期，判十个无期都不拉倒。那个博讯、那个韦石孟韦参、屎诺熊宪民，那些证据哪来的？海外多维那信息哪来的？把马健部长弄成了五六个情人，四五个孩子，我真希望你们拿你们老婆来跟马健部长试试，看他有没有这个性能力，诬陷啊！就是诬陷。共产党是党员的时候你跟我一起欺压老百姓，啊，这个叫打猎，打老百姓的猎，打富豪的猎，猎完之后我吃肉你吃汤，这是高兴了。再不行你不听话，直接就把你打成敌人。这就是共产党对付党员。马健已经被打成敌人了，马健先生。他的家人，他的历史，所有的付出已经是敌我矛盾了。
李友是栽赃陷害，把他变成敌人。这天下中国任何一个党员、公检法、安全部的官员，你们知道马健什么人，你们知道马健先生到底什么人，他贪没贪钱，他有没有拿李友的一个多亿？现在宣判书出来了，我瞜一眼，说是李友获利四千万，从里头获利，啊这叫内部交易四千万。我CC你老祖宗，你这帮王八蛋，你们放个屁的钱都比马健多个一万倍！
你海航你那一天不在做内部交易。你陈锋、你王健你那一秒钟不做内部交易。你高燕燕你成立了中金，你跟王岐山睡觉，你高燕燕你是拿着第一次中国人民的钱，几十亿的钱投给了黑石，下星期就赔了20%，一直到现在还在赔，你不叫内部交易？你不叫强迫交易？你高燕燕几千亿美元，你愿意做内部交易吗？你直接拿，什么交易呀，你还愿意交和易吗？
你直接拿，还直接从中国的中南海一张纸就把钱拿到纽约来，海航一拿几千亿美元呐，国开行抓那么多人你咋不公告呢？中国银行你咋不公告呢？田惠宇、田国立你咋不公告呢？那渤海金控你咋不公告呢？海航几十家上百家上市公司，用同一个实际控制人，最后还弄出了一个贯军，刘成杰到现在他爹是谁不知道，这叫内部交易吗？这叫强迫交易吗？竟然海航啊，一夜之间几百亿美元转到纽约来，成立了一个叫骗人家叫慈航，慈你祖宗啊！
中南海的这帮人你们看着宣判马健的时候，你们问问你老祖列宗你们坏不坏良心？你对所有九千万党员，你们对不对得起他们！谁敢说谁不是下一个马健先生，安全部的陈文清、老马、老唐、老刘、老瞿你告诉我，你们敢保证你不是下一个就是马健先生吗？就像房峰辉一样。
房峰辉被抓以前我跟他朋友说，告诉房峰辉，房峰辉过不了，他到不了20大，没他的事。他要么死、要么进监狱。怎么样房峰辉，为啥呀？还有那什么，现在那几个军方的人，大家看着往哪去。共产党的现在，你这个党也背叛他了，你这个流氓组织又被大流氓给干掉了，黑吃黑了。就这几个人，就这四五个人。
我坦白的说马健副部长到今天我见他面第一句话就说：马部长你活该。我一定说他，我要见他，我一定说他活该。我刚刚上节目前，一位老领导给我打电话，文贵你不要冲动，啊听说你又马上直播，不要冲动。我说我不冲动，不冲动的标准是什么？我告诉这位老领导，共产党内绝大多数是好人，为什么？从马健身上看。我没有任何准备我上这个节目，我也不和任何政治考量，我但是我让老领导说，我告诉老领导，我就是让所有人，是能听到人话的人，你自己扪心自问，你混到马健这份的结果是什么？过去的五六年，这个国家被你们共产党绑架的时候，这共产党你们
现在遇到了大流氓了，活该。马健副部长在职期间，你说那干的事那也很多不是好事，他没办法他是职务所必须的。他是有良知的。
我为啥说他活该，他就是等待着，还有希望，认为自己还有机会当安全部书记，他认为习近平主席不糊涂。王岐山、江家啊还有孟建柱，由于他过去的功劳，不会有事。对待这个级别人不会说你真的有没有事，那想让你有事就有事，他认为自己有机会。所有的共产党的官员能混到今天，是因为他有幻想，所有被抓起来的人就是幻想太多了。我强烈的建议过马部长要求退休，我说你根本不知道马健，这个孟建柱、傅政华、孙立军还有王岐山多阴险。
你看他们贪，你看他们坏，你不知道他们多阴险！我也有很多话也没给马键先生说过，我不可能给他说。我说实在话，我曾经有一段对话，啊，和我最亲信的一个老师。我在离开北京前，飞机在起飞的前几个小时，我老师说可能就不回来了！他说啊，怎么，怎么回事啊！我说可能，我的朋友要出事，出事会牵连我。那想办法帮朋友吧，我说我帮朋友，朋友可能过了这一关，朋友下一个抓我的就是我的朋友。
我这个老师在去年给我通电话，他说你说的那个朋友是谁啊？我说其中我说一个就是马健，我给他说，我心里也说过，马部长，我们俩都不被抓，都在国内待着，啊，都待到现在，马健部长第一个把我给抓，我太了解共产党了！为什么把我抓了，因为我知道太多了，他一定要把我给灭了。他不灭我，王岐山也得让他把我给灭了。他也没选择，他也一定把我给灭了。王岐山不把我给灭了，孟建柱也得让人把我灭了。
这就是共产党，中国共产党这个魔鬼机器。所以八月份你记得我说过吗？马健副部长，大家都知道我说可能要开审。其中有一个人告诉我说，刘乐国抓进去了，马健要开审。我说刘乐国一定会被放出来，因为刘乐国掌握令计划案，孟建柱让他干的坏事，很多资料，孟建柱不确定，孟见柱弄死他现在还不行。不弄死他，一审让他给撩出来咋办？得让他回家，孙力军让他回家。等到适当的时候，让他车祸死，心脏病死，脑天堂，啊，吃点，欢乐丸死了，怎么样？刘乐国回去了，马健副部长8
月份开判，现在宣判。 这就是说，共产党这个流氓机构给所有的共产党官员都给套上了一个枷锁。你干得多那必须弄死你，因为你知道得多。你干得少，可能还有机会活着。但你要知道不该知道的也该把你给灭了。你档谁路也得把你给灭了。
这就是为什么王岐山的秘书都能当人民银行行长，招商银行行长。海航能发展，开发银行能发展，王岐山直接从开发银行拿钱，国家开发银行拿钱，直接从中国银行拿钱，招商银行拿钱，谁档过他路啊？吴晓辉档了他路了，吴晓辉去哪里了？监狱去了！谁去了？秘书去了，保险谁去了？王岐山的家人去了，整个保险被王岐山控制，项俊波不是抓了？这点常识大家难道不知道吗？所以马健先生今天被宣判，全都是诬陷。诬陷不成，找各种人牵强附会。
马健先生的所谓的1亿零4百万，任何一个中国的官员都知道1亿零四百万，这盖上去还有一个获利的4千万，那对待中南海的官员来讲真的来个屁毛都不算。将这1亿零4百万的任何一分钱证据，只要找第三方在场认证，只要让马健先生和当事人证据人能公开说话，只要能让这些人，能在海外能自由发声，你定他什么罪，我郭文贵都认了！
在一个证人完全不自由，还有死人被做死的高辉先生，死人，还有一个被关在监狱待多少年的一个人，来作证，让他有罪，这在任何法律上都是不对的，不能接受的，任何一个国家的法律，个人，一个人来证明自己有罪，都是不能作为证据，任何一个失去自由和死亡的人，作为证据都不能成为证据。所以马健先生短短的几张纸，叫他在那待了几年，然后给他判无期，荒天下之大堂，这是中共对天下人民的欺骗、狂妄、作死最好的证据。
马健先生的遭遇，就是所有共产党员应该觉醒的一个证据。郭文贵所有的遭遇，就是让私人企业家觉醒的最好的事实和证明。如果中国私人企业家不觉醒，一个个的安全部所谓的官员，公检法官员，你们还不觉醒，与人民为敌，下一个被所谓被黑法宣判的就是你们。你们不信，咋们走着瞧！这就是我现在马健先生已经被宣判了，该我出手了！该我出手了！该我出手了！
不是有张宏伟还活着吗？李友不还活着吗？李友的女儿还活着吗？李友的弟弟还活着吗？胡舒立不也活着吗？王岐山孟建柱孙力军不还活着吗？还有傅政华，咋们走着看。你们会看到接下来发生什么，别着急，在几个月以内没动静。海航事件，是我送给你们的小礼物，让大家先看清楚你们。接下来看郭文贵会干什么？我不会玩那些中南海的官员‘吹牛，’‘坑蒙拐骗’，‘共产党的一亩地产十万斤粮食’，‘一个猪下了二十个仔’，我做不倒！我也不会做。
但是马健副部长被陷害，判的无期，你们将付出代价 !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/360/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/360/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友，尊敬的甘也不好，欢迎欢迎。来了已经来了，你看看你看看你看看你尊敬的战友们，好战友们，8月18号文。跪在周六和大家聊天儿聊天儿聊天啊，谢谢大家，谢谢，我在看，这这也没有啊。哦，这是这是，这真是这真是好事发来的信息。
啊，我才看见啊。Thank you, sir. I will not bring that yours是。新的顾问啊，新的啊，上衣啊，裤子啊。就上次，哎呀，亲爱的战友们，亲爱的战友们，我这8月18号今天。
是星期六啊，你看这个领子是这样的吧，这个大家可能还看了他这个料子，你看看弹性。我特别喜欢那个弹性，给我做了实践实践，实践不喝茅台了。提了战友们，你说你们就别提了，我太太现在不在家，哎呀，董事长不在家，现在我就轻松点啊。跟你们说了，我让你们给害死了，那天你高兴，你们都喝不来喝，我就喝了三杯，回来了，回来就给你搞浪漫。
那就是我跟我太太准备好了准备吃的，吃一半的时候不来不来，这个这个人就问啊。然后这是卖狗啊，1261749突然问我，听说你现在直播你还喝茅台呢，一下子。不好意思了，因为我现在承诺我绝对不喝白酒，然后就在他面前喝不超过两杯，最多最多不超过啊，最多。最多不超过300，然后呢直播绝对不喝酒啊，喝酒后不直播，他从来不看，那她不看这个直播，我说你怎么知道我直播的呀？
他说国内的，国内的有人给他发信息，说文贵和在直播中喝酒，他非常不高兴啊，非常忙。高兴，我也很没面子啊，背信弃义了吧，太没面子了，结婚弄的人家。啊当时你说这这这么半天手的浪漫，然后说今天俺得了啊，你也别别喝那么多了，你就少喝点。点了啊，红酒给我砍了一半，压力大喝了酒怎么了？哎呀，战友们咱这德性。
不行，咱有犯罪前科，咱喝了酒，胡说八道啊，喝了酒就不干人事儿啊。广州小蛮腰啊，谢谢谢谢。我说他刚才直播，我本来从凉台上都过去了，突然间楼上楼下警卫全上了，不允许，现在不可以在阳台。回你房间去，没办法。
空调声音会不会太吵啊？对了我的咖啡热咖啡。热咖啡，我刚才为什么我说我要直播，本来今天说好，今天未来三天又不让，不让我直播，我也答应了。为啥要直播呢？561749不是出去了，老太太我说直播。
驸马罗啊，我也没说吗，福满楼，本来挺好啊，这个挺浪漫，小酒喝了，喝了点水，因为我知道。喝白酒哎，遭到了惩罚，那天也没有喝多喝了三杯确实。你这不对啊，喝酒说话不用负责，那不可能的啊，我为啥刚才说我一定。直播呢，我我跟我那个安保团队还有律师说我今天一定要直播，因为我说你看看太多太多的战友们给我发来的信息啊，发来的信息。
关于这个关于推特关于推特这个这个账号关闭的事情，我想说啥。怎么了？亲爱的战友们啊，我都收到了很多信息，包括咱那个那个那个，我都收到了啊，我特别的感动。就是说真的是感受到了战友的违规，又是哗一下子大家全来了，全来了全来了，这是让我无比的感动让我感觉。那是占有的存在的感觉，团队作战而且都是无私的，都是战友们，非常之愤怒，非常之愤怒，非常之愤怒，所以。
一些愤怒的让我感觉到支持和和感动啊，我觉得光不太好，等一下。这可能好点啊，刚才我从我这看我那脸都是苍白的啊，好像不对劲啊。
那么这种感动哟，我也觉得不对劲儿，现在大家觉得怎么样现在。不，再也不行啊啊，这个是很舒服的啊。哈哈，很好，2184。这个我收到，大家那么多信息关心啊，感动，因为你们。
这个嗯，很多人很生气啊，镜头再低点，风满楼说的啊，你说的啊，我爱你的伴啊，你在床上开始。直播，船上还是床上啊，一个人吗？一个人吗？卡的厉害，这不可能啊。这不可能卡啊，我这边显示1984年7个号这个我看了那么多战友啊，义愤添膺。啊，非常的恼火，生气我完全可以理解啊，但是战友们我看到很多人把推特给关了啊，这个我就觉得非常非常的。
我非常觉得不好，大家千万就不能关掉推特的账号，谁也不要关，因为你关了就上了盗国贼的当了。怎么能关呢？人家就希望你光棍，我把你关了以后，然后呢，爱你的人都关了，战友都关了和你。西西玛拉雅的人都关了，那就完了，那就完了战友们，千万千万不要啊啊，这个。你们把崔的账号关了，蓝牙啊，还有什么那些人都得回去，那就请大工去了，千万。
任何战友们，只要你是追求喜马拉雅的，不要把阵地让给委实让给西诺，让给这个这个那个。这里什么鬼啊啊，这个那个那个那个加油啊，李伟东这个烂人，李卫东是绝对是个大坏人啊，乱伦刁夏业良。什么黄河边啊，这帮人可不让给他，还有什么郭葆生假牧师，那还了得了吗？咱们的战友们啊，一定要记住。推测这个这些作为不要去吗？推特主追的没意义，这个世界上靠实力，咱把那锅媒体弄好了。
过去是给你买了，那不是啥都行了吗？那你现在你的鸡巴叨叨叨叨。为啥？因为啊，那还了得了吗？可不行，不但不乖，天天发对，啊，天天发春，就是郭文贵。就这样被关在了这个之后，就退到公司发现啊，叫共产党叫道哥怎么没发现叫其名字没发现这个战斗的战场上。更多的我们在这个喜马拉雅的战又起来了，木兰说对了坚持到底，一定木兰我从你看起啊，看利息。
你们几个看齐啊，这个单和老师啊啊这个细思极恐，小哥赵明先生，赵明先生，这是绝对开一开始最早的老大哥，对不对呀？说这些人对不对啊？正是小哥啊，是吧，这些所有的人啊，咱们挺过会的人啊，整个所有的人要比过去。发挥从一倍到10倍的多，没事了就捡，上上厕所的时候，上洗手间的时候坐在上面咱就剪啊。一定要这样啊，一定要这样，千万可不敢上呢，我为什么赶快要直播呀，我说实话，我今天早上7:30。
我才回去睡觉，睡了不到40分钟就把我叫醒了，要签文件，这个有两个银行的文件，这个看到了。最近的报道以后啊，其他查封的两个银行主动跟我们联系，钱不多占了两三千万，两三千万美元啊，主动要给我们接风主动点。啊，脑门儿缺一点，你咋追的我呀？我听你的啦，风满楼。就高了，所以呢，人家找我呢，今天让我签字，你主动的主动的主动的要要把钱。
天哪，哎哟，我的妈，一只老母猪，路德，哎哟，我的妈。哎哟，我的妈呀，这个群里这么多人啊，关云长哎呦我的妈呀，哎呀呀呀，岩中花树。这不就不就选完全都行了嘛，对不对呀？咱们要大家。还要多发财啊，要多一个多一点路德先生多一点这个卡丽熙女士啊多一点，这个细思极恐。
这一点正是小哥多一点当和老师多一些这个战友的，就是这个录制视频，那这个多一些转发违规啥也不需要呢。我第一希望就是你们在安全的情况下要多发声，转发文贵视频，啊，转发我们的视频这是。对，大家唯一的，其他什么都不要做，而且这样的事情也在以不影响生活，不影响安全的情况下去做这事儿啊，这是。战友们可不能让啊，怎么能让啊，文贵不争气。
好挂的那个把奔驰宝马车刮破碗烂盆的啊，那是谁呀？咱自己不行。声音变沉了，怎么会变成了？你也喜欢鹿哥，923你喜欢我的，我们把它换成头像行了。那大家愿意，我都愿意啊，这个我都愿意，没有问题啊，这马云肯定不会是好，那大家你们放心，肯定不会说好。
没新闻好声音很好威胁威胁啊，啊。高跟鞋啊，我已经发了，你已经换了头像，我看是白的呀，76啊。啊，风满楼也喝咖啡也加蜂蜜了，多媒体被谷歌下没有没有没有，我们。在我们这个国媒体还没有在谷歌上还没有开始呢，没有下降，从昨前天昨天到今天大概现在400多亿。
一次的黑客攻击400多一次，就刚才我发出那几个信息的时候，中间最起码得有十几次显示你你的链接不好，然后。后台告诉我说他现在猛烈的攻击，猛烈的攻击，但也未必想想，那王健的事多大呀，我记得是多大呀。王建的是多大，你想想他们怎么可能，他们多害怕呀，所有的关掉推特。所有的机现在还可以攻击，不就是怕王健的事出来吗？而且大家要记住啊，月。
说明我们有价值，越是这样才说明我们爆料才是最正确的，这段产生了威胁，是吧，否则。他们怎么会这样啊，3892爱你爱你爱你123啊，所以说这个推特账号被关掉。啊，这个先天的多媒体找出几百一次的攻击，他一天几个亿呀？几个亿呀，啊？千万不要推辞，任何人不能出去的啊，战友有后来那么经典，千万千万记住，我们现在目标就是对准王建事件，刚才我发了一个。
Is well, 就关于那个周甜甜女士啊，现在很多信息都出来了，周甜甜就是咱们说的那个鲁艳丽，那个翻译者他有另外一个名叫。艳丽啊，还是怎么回事还搞不清楚啊，但是呢，从目前的情况来看啊KFC啊，宣传部长也来了，宣传部长这个。整个的是了解到这个女孩应该不是参与者，虽然他周甜周甜甜周甜甜最后面是对的啊，他绝对不是参与者。现在吓坏了，他是离婚了的人，她的孩子还在国内，很多家人都在山东老家，他已经被安全部给召唤回去，那么现在。
安全部最怕的就是，他出来说什么，那么他要是说他是真是拍照死了，他怕他说啥呀，那很简单的道理。已经看到了大家想必都心知肚明的杀手吗？干掉他了吗？威胁他吗？所以说这个女生其实挺危险的，但是大家不用担心。啊，这个周边田野好，还是鲁艳丽也好啊，听说他爸爸好像是妈妈姓啊他然后呢他姓周，两个明白应该是阿。但那都不重要了，这么些年还是还是鲁艳丽啊，因为我们当时到那个酒店的时候警察还有酒店里面的一个人告诉我的。
要严厉的，那么我们现在也得到了饿非常多的消息，酒店那两个服务生，这个头两天被威胁啊，被威胁。嗯，其中一个服务生可能是收了钱了，协助他们删除了数据，还有其他信息，那么被威胁这位这位这位女生的一个机会。报案了，到警察报案了，现在警察捂着呢，然后这个周甜甜被安全部招回国内去了，那肯定是能不能回来不知道，我估计他不敢把他给弄死啊。但是一定会威胁他，一定会威胁他，然后呢，这个普罗旺斯现在是一塔。
过度的紧张，我们的另外一个团队啊，彬彬135807来了啊，三哥已经收到了，然后呢这个我马上啊，我就说完了大家睡觉。嗯，然后另外呢，就是这个教堂旁边的人的这个头两天，其中一个重要的重要人士消失，很多天以后已经出现了，但是拒绝了。就是法国警察干的这些坏事和这个中国安全部国安委干的坏事，他肯定是在普罗旺斯这块它是保护的。按不住的，啊，那么所以他们害怕呀，想尽办法让文贵和战友们不发声啊啊，这是绝对敢。
百年历史的呀，所以说大家可以看到就是他们把推特账号给他关了，他把崔的账号关的原因就怕它发生嘛，是不是啊？太多人交流。他能挡得住我这不愚蠢吗？这些盗国贼的这种愚蠢你能挡得住吗？你啥时候挡不住啊？七哥该染发了。我一辈子不会让他骂我，我非常讨厌染发，任何假的东西我都不喜欢，我都不喜欢，白发说明了我生命的。我最从小就喜欢人说我，爱成熟老练，我就想有白头发，现在朱建，白发上头。
那挺好，这都是真实的生命啊，所以说他们这种愚蠢的行为证明了网线肯定不是拍照也不是狐狸的冲墙死。这是好事儿是吧？但是大家不要上当，不要上当，千万不要官推的，就是今天我说千万不要关机的啊。千万不要光催的，我这昨天一晚上了你都不知道，我这一晚上我看到这些文件，我刚刚才收到了。我说我说的这些，大家看看你看看，就是这个翻译。
翻译的你看看这就是他们那个通信手机，手机通信的，我看不清楚。看不太清楚啊，因为这个光太亮，你们看，这全都是全都是，全部都是，全部都是啊。不懂事，所以说，翻译文件，通电话通信记录酒店信息，我我大概昨晚上跟我太太。我才休息的时候，11点多就休息了，我从11点一直到今天早上7:30，一直到今天7:00 7:00多，所以说亲爱的战友。
只有咱们用心的去工作啊，发自内心的工作，勤劳，执着认真啊。那得到过人才能管用，才能管用，所以说，我看到那么多人给我发信息说要关掉推特我我傻眼了，我就千万千万不要。所以说战友们啊，千千万万的啊，千千万万的啊。
我以为你是太辛苦了，真的是这个我不觉得辛苦，但我很兴奋，我没看到每个字的时候，每个字的时候，阿3362。多伦多我每天看到这字数我都是让我就是你，你们想一想啊，一个活人给弄死了，一个国家级这个力量把一个人给你。弄死的目的是什么？就是为了把这些偷取咱这些老百姓的钱给闷得儿密了，然后还不负责任，别往那搅进来。不用我的角度来给大家看，知道。
哦，哎哟，又气我了，交女朋友了。要找个女朋友了，找女朋友了，我昨天我太太啊，我们两人常委会决定，在节育前得让人家当当男人啊。你当当男人的，你还不好意思呢，是不是感觉？莘县阳谷县大县手术就好了。
啊，哎呀，我每天我得昨天晚上在看文件，他就在我旁边趴着啊，必须首发。他身上得摸着它，我一只手摸一直看文件，如果手一拿开他马上就挠就挠，不行赶快去拿回来，就这么就手都摸了。就跟着我，非常现实就跟我好，只要我在谁也不搭理啊，我看他老不高兴，根本不理谁呀。所以说战友们你们真不知道，我看这些文件的时候，你们真的隔着镜头我没有。
哪像你们说，任何人你们看到这些文件的时候，你们心里边你们都是受不了的，就是弄死一个人。啊，就弄死这么一个人，最多的家人进行了一些资产，对他进行这种威胁，你能想想这是个人命，所以中国。死那么多人，你说那些老板这样子那样子，官员进去这样子，你看中国有好死的吗？每次死的时候这重要人物吗？关键人嘛都是摄像头不管用。李明死了，晕死了，然后呢这个。
突然心脏病死了，没洗的样子，关键死的没摄像头，跳楼死的也没摄像头，都没有摄像头了，只要。一般这时候都是这样的，然后现在我看着那个3362给我照了个屁股，是好可爱呀。就说你们，你们没法想想，这个他们为啥害怕呀？这他们知道全世界人民都不会饶过他们，这个。有些政府的官员就是看了一些文件，看了一些信息以后他不敢相信，就他们怎么能这么干，他们敢为什么这么干？
啊，这就像这个穿普通的说，这个为什么几十年来美国就没看透，这个盗国贼共产党的本质，他是要争80。你就忘记他说杀几个人，白刀进红刀出挑大鸡，这是正常生活的福先生来了啊，刘特。刘得罗夫先生啊，不是说啊，我在大陆谁说我们大陆这个在自由的行动啊，你说这个王八蛋瞪眼说瞎话。他说我是个自由人，谁能对记者说话呀，有一个吗？关于文贵的那个所有案子有一个人敢面对镜头吗？回家都不敢说。
现在省20号开庭，大连开庭所谓开庭啊，晴天语言要求所有的人指定的律师，私下的。发信息律师说的，请你们告诉郭先生，不要生我的气，法院告诉我们了，司法局告诉我们了，如果敢差一个字，就停我一年的。你必须知道，如果敢说出一句话，吊销律师执照，你说这个共产党这个流氓盗贼到啥程度，我都不知道习近平主席他现在是。我想他爸爸呆了十几年，建议他们全家那么惨，现在的他领导的国家比那时候还黑，现在我就是我们。
被审的员工都消失了，所有这些被审的人和作证的人没有一个在自由情况下，所以说你现在去看看吧。王健要不是拿美国护照，要不是美国人他他没有资格死在我的网速，拖了我没资格。就是死在海南或者某个小县城里，因为他拿外国不知道担心外国利用这件事情去调查他，所以死了法国，在南部的一个小镇上。你看有多可怕，你看有多可怕，然后呢，中间推新的时候，也有人说啊，这个是不是直接说的啊，我们现在这个阶段。
就是弄死了以后就把这人干掉以后，然后呢，如果有心关注会怎么样，然后这个人马上就秒回全市。竟然还没有一家敢这么对待我们，你看这话，我看了以后我都有点那种那种我真的想喷火的感觉，狂到什么程度。狂到什么程度，就这个世界上就没有一家媒体敢来说这个真相这意思。刘成杰，刘成杰，有成绩，所以说你看看战友们，这个你说这个多可怕，昨天晚上。
668899我知道，您的是这个话这个那个那个砍了啊，太厉害了，4616啊。所以说大家现在你们去想一想，王健的事，他们怎么能不害怕？他做梦没想到出了个郭文贵，带了那么多战友，要闹真相。死喽，知道，嗯哎呦，你老这样老舔来舔去的。太过温柔死了，太过分了，所以说那个红黄蓝幼儿园，但是他们不会。
你也谁也指望不了，但这毕竟是人死了法国他们是算计的很好叫王健，法国普罗旺斯啊，结果。发现它正好是最愚蠢的招，因为你死在外国了啊，死在外国了，那你就这会就外国人，大家一定要记住啊，美国一定会管的。法国也会有很多人会参与的，英国日本也一定会管的啊，一定会参与的，都跟他们有关系啊，所以说牵扯战友们。要不要关掉垂直关掉吹着就傻乐，傻乐得不得大了，这是一第2个这个我要告诉大家的事情，越是这个时候记住要安全传播。
爆料传播真相，等待这个大时代的关键时刻到来，第3个现在大连20号的开庭看到过人们再一次怎么表演，从当时。中举一反三，保护好自己的家人，同时也希望国内的私人企业家们，千万别像蚊子傻乎乎的，啊，我这个上了那么多大啊。多钱那么多资金在去年我跟大家说我疯了，因为这几个居民来给他们会将查封了几百个亿，大家觉得我吹牛的，现在事实证明了吧。我还要给其他几个亲没付钱，那简直是把我的那个那个其中一个股票账号上的大概10一吧，台风到现在。
给这社会的不多，一共汇了5万美元，就把我失忆的钱给我发疯的一直奉献在，真的很多人活不了了，很多人要。我等一下就活不了了啊，但是啊，世俗中有泪痕，因为老是偷着给他吃那个，有点吃点盐的东西有内涵，所以每天给它洗澡都行。谢谢啊，谢谢您的关心，这战友太伟大了，所以说呢，这个通过这个一系列的事情，我希望能保护你们的亲人朋友啊。我就是个最好的例子，千万别犯天真的毛病，第4个希望大家一定要去占有的，千万不要搞啥切了，你们那有的热心。
善良被人家利用了7瓶贼，我就是这么多钱被封了，被他们给骗了，还落到这样下场，许国春。一两包烟量也两毛也两毛，谢谢啊，还有陛下陛下啊。我都是买这个这个，狗不能吃，有盐的食物，吃的饼就吃，舅舅原来就是我老头都有点吃的，结果把他这样眼睛都有有。
有这个位置不好，所以他们都盯着我，我一碰死的是我老头给他吃了，我这人没原则，为爱为缘。则哈哈哈，国内的经济现在一塌糊涂，一塌糊涂。哦，谢谢你姐啊，谢谢啊，向您向陛下问好。你问问他啊，刚刚一个可以说对中国经济最有影响力的人。
给我发信息啊。刚刚的就是他这个。
发信息啊，这个这个人给我发信息说，他刚刚的给这个这个发了一个信息。说绝对不要那个那个那个那个30个数，他说那个人马上给他回复说，不会让那些事情发生。中国的经济先倒了，一塌糊涂啊，里边装了就等着重疾险，中期选举完他以为窗户就就输了，他们就赢了。不可能的，战友们啊，我不给大家说了，我马上到隔壁去啊，因为这个有两个律师来，还给我要审阅一下这个几份文件。
就在美国，每个字都中，每个字都重要，不能像国宝那个傻瓜给我的律师写信，挑拨我的律师和我的关系，这种鱼。蠢的郭宝胜，唉呀，简直太可悲了，太可悲了，行了再说吧，一切都是刚刚开始。为大家祈祷一下啊，我有事耽误了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/324/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/324/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。现在是美国纽约时间7月10号上午11点整。文贵在郭媒体跟大家聊天。今天聊得很轻松，很轻松。
我今天轻松聊天。
战友们，昨天跟大家聊天聊得特别开心。聊得特别开心。从昨天到现在发生好多事，很热闹。我先给大家报告一下。
两三天前，我送去了两组人员，到法国普罗旺斯，还有巴黎，去了解一下王健先生拍照死，整个这一行程更多的细节。在昨天我播节目之前，我没跟大家讲，很多事情啊，经过了解，发现很有意思。但是昨天晚上到现在，发生的事有意思了。就是，我们去的两组人员去采访当时王健先生到达法国以后所见过的人。包括在7月1号还有6月30号法国巴黎高尔夫公开赛，跟他接触的人，还有他的活动。我们掌握了一个核心的信息，证实了我在内部得到的信息是准确的。
就是王健先生在这一年多时间出国都必须经过国家特殊部门，包括安全部中纪委批准，都是有人跟着的。包括陈峰先生。还有他们的现在几个核心官员，核心领导吧，不叫官员，都是出国要经过申请，要有安全部和中纪委指定人员陪同。也就是过去这爆料的一年多来，他们所有到海外，都有国家情报人员，间谍人员跟随。也就是他们24小时他们和家人都是被监控状态，今天可以说这是百分之百的。
那么这件事情有意思了。当我们的人去查，巴黎的团队，其中一小组去查的时侯，在基本上了解了一些信息以后，突然间决定了继续采访的所有当事人全部取消。而且当事人有两个人打电话给我们采访的人，或了解事情的人，打电话威胁。如果你敢把我们的采访说出去，如何如何如何，按照法国法律如何如何。而且不但如此，我们的采访人发现了被跟踪。
在纽约时间昨天晚上的时候发生了非常有意思的事情。在普罗旺斯奔牛村，我们在那儿块旁边了解的人，跟所有的在那小组了解的人和了解到的信息，和我们看到的
报道，完全不是一回事。有人看到王健先生在下车前就大发脾气，发脾气，打电话，狂骂。然后他想离开去旁边去接电话的时候，旁边的人试图跟着他，有女的有男的。当他要往前走的时候，这个人还要跟着。他要单独讲话。而且王健先生出门阵势很大，这次阵势并没那么大。车队也没那么豪华。
人很憔悴。所有人见到他的人说，从巴黎，从普罗旺斯见到他，包括他见了一个飞机运行公司的，私人飞机运行公司的老总，还有个总裁。这也是个法国人，这个公司在瑞士。他们也搞得很不开心，很憔悴。旁边人证实，他情绪不好，身体状态不好。而且好像大中午的就像喝多一样。
我们采访的人同样在昨天打电话，说，我所有打电话的信息都不能对外使用。要使用如何如何。更重要的事情，我们这位朋友香港来的，他有家人在大陆。昨天在跟我通电话的十分钟后，他又给我打回来，说刚才跟你通电话期间，我另外一个手机响。在大陆的家人和亲人全被抓了。一个表亲在海南的，也被抓了。在广州的家人被抓了。
在被抓以后被抓期间，关押状态，给他打电话，让他不要掺乎这种事情。说不要被郭文贵所利用。不要被海外势力所利用。有意思了。他们怎么知道是郭文贵派去的人呢？我咋就成了海外敌对势力了呢？王健先生的事情，他这死难道不应该，这个真相怕人知道吗？不应该让人家知道吗？
所以啊，这个昨天晚上我觉得这个事大了，这个事大了。那么据我们所了解，其他的媒体也有去采访的，同样的是被制止，被威胁，不敢再报道了。所以说什么叫“媒体”啊，大家搞清楚。啥叫“媒体”啊，中国这个媒体啊，那个女字加一个某，就是什么，就是八卦的意思，那叫“媒体”。如果用不好，就是倒煤的“煤”，一个火一个某，媒体“倒煤”了，也可以是发霉的“霉”，一个雨字一个母，“霉体”，倒霉的“霉体”。啥叫政治媒体啊？就是为利益权利服务的叫政治媒体，就是财新胡舒立这号的。完全第一知道，第一报道，完全假象。
根本不存在医院里脚疼啊，说我脚疼。到了医院去问了，医院说绝对没有这回事。而且恰恰相反，说，人，整个面部，还有身体状态，他们认为根本不是王健。所以昨天有人就跟我说，他说是不是摔死了，不是王健啊。因为当时有看到的人说，他们认为跟照片上的人不是一个人。很有意思，说可能就不是一个人。说太不像了。而且都是神色慌张。说有一个中年男子，微胖，指挥着。
根本不让管不让碰。而且是身体冰凉，后边有大滩的血迹，后边大滩血迹。我凭直观我感觉好像是被钝器所伤，还有演戏的说这下边根本没血，身上根本没血。就上边有血迹。所以跟财新的报道说到了医院了我腿疼，根本不可能说话，人都凉了还说什么话啊。而且说现场有帮忙的人，他们训斥不让碰。嗷嗷地叫，大骂。我就纳闷了，人要摔下去，为啥救都不让救呢？
现场一滴血迹没有。为什么只有上边有血啊？还是泼的西红柿汁啊？为什么不让人看呢？这为什么财新第一时间就知道了？财新什么时候知道的啊？7月1号的上午王健还在巴黎呢，2号干嘛去了？跟谁见了？去瑞士银行签的什么文件啊？去瑞士四季酒店里面跟谁见的面啊？为什么这旁边这几个人这样的就把王健给挟持一般，不允许别人接触，然后王健跟人见面的时候旁边有人，别说打电话了，连看都不让看，站着挡着，去完成什么手续去了？是过渡什么手续去了？而且中间跟德国人见了面，还有俄罗斯人，几个俄罗斯人见了面。
而且这中间有最起码两到三次，就在见面的时候，中间，就在四季酒店旁边那个酒吧里面就有喝药的过程。他得了什么病喝药啊？这些都成秘密啦。能成秘密吗？在中国他成为秘密，在西方不可能。那为什么我们的人去查去要抓起来啊？怕郭文贵知道？郭文贵能知道那大家都能知道，你怕什么呀？
这个事情从现在来看，他绝对不是所谓的拍照死，绝对不是所谓的冲上矮墙，从矮墙摔到了围墙，从围墙摔下去了十几米，根本不可能。绝对不可能。而且根据目前王健先生这一年多来出门全有国保，安全人员随从，那事情就更不简单了，那就随时可以让你死，各种方式死。他为啥不选择在美国死，为什么不选择在西雅图让他死，为什么在巴黎死，而跑到了普罗旺斯，奔牛。
这个教堂我太熟了，教堂旁边全是薰衣草，特别漂亮。据了解就那个区，从来没有人跳过围墙死。王健先生自杀的可能性根本没有。不可能。而且他的妻子和他的弟弟，去到法国的时候全部都是有人跟踪的。全部都有人跟踪，十几个人。最起码一半的人是国家政府派出来的。为什么王健之死享受了党和国家领导人待遇，是被挟持状态。这里面的文章可大了去了。
那么我们再结合一下上海泼墨女孩儿。说，拿着墨，啪，泼上去了，“我恨你”，“海航是习近平的，我恨你们脑控我”。是脑控了，这个女孩儿被脑控了，叫董琼瑶，不是董琼瑶啊，还是什么瑶啊。泼上去，如入无人之地。那个时候海航大门还
是被关闭状态，她怎么进去的？这个不知道。她是被脑控，被脑控，谁脑控她呢？那肯定共产党。中国没有国民党，也没有民主党，那是国家安全部的人或者二部的人。这些人脑控她，让她去泼习近平，能不能脑控她，在指定的时间，指定的地点，说指定的话呢？她既然被脑控了，她说的话我们还能信吗？脑控她的人一定是国家权力机构，习近平今天在中国已经超过50%的权力了，他怎么让人脑控这个董瑶琼泼他自己的墨，然后把海航说成是他自己的。有意思。那说明党内现在很多人要反习近平啊。
这个海航是不是习近平的，我最有资格说。这咋就没有王岐山的事了呢？咋就没有姚明珊的事了呢？咋就不能脑控不能脑控一下说出刘呈杰他爹是谁呢？咋就不能脑控一下说出贯军他爹是谁呢？哎有意思啊。那脑控为啥不脑控一下王健，陈峰，他孩子，还有王伟，谭向东，杨光，把海外的账号的钱给脑控一下不就完了吗？就脑控这个小女孩儿，让她来说出这个海航是习近平的。而且是在习近平的政府范围内，她要是在法国被脑控是习近平干的。在上海被关掉的大门，上海海航的总部，在王健死的同时，指出海航是习近平的，这有意思了。王岐山的本事和孟建柱的本事超出了我的想象。
这就是多年来海外骂习铺天盖地，没有人骂王岐山，更没有人骂孟建柱。谁都知道709律师谁抓的？孟建柱抓的。百万贪官被抓的最起码一半是被冤枉的吧，或者是一大多半是被虐待吧，一大多半是被酷刑了吧，谁干的，王岐山干的。当然受益者是有习近平了。整个共产党都受益啊。盗国贼受益。可是为什么没人说王岐山孟建柱呢？傅政华也没人说，孙立军也没人说。
709律师没人说。那高智晟都已经丢失多长时间了，消失了。王全璋消失了，没人管没人问，为啥不脑控一下呢？干嘛消失啊，脑控他不就完了嘛。歌颂习近平，歌颂王岐山，呵呵，这女孩儿她就脑控了泼习近平了，什么逻辑啊？什么逻辑啊！这么能脑控，脑控一下川普总统嘛，跟中国贸易做个交易嘛。
昨天我跟班农先生吃午饭，吃了五六个小时。国际形势正在发生巨大变化，英国现在要弹劾，要把这个梅，总理要干掉。日本也要弹劾。班农先生跟川普总统正在发动一场巨大的世界级的革命。那为啥不能脑控一下班农先生呢？脑控班农和川普总统把这个贸易战停了不就完了吗，把美金都送给咱们中国人去，送给盗国贼呗。
由于这件事情，跟昨天一结合，我跟几个朋友聊了聊天，打听了一下。我茅塞顿开啊！中国要出大事，我们好日子来了！为什么？说明习近平根本控制不了中国的所有权力，不像他想象的那样，他都控制着。这一系列的事件证明，党内的斗争正在白热化。
这一系列的事情证明，中国的情报机构，海外的所有的间谍系统，海外的所谓的沉默的力量，不在习近平百分之百控制之中。特别是社交媒体，啥叫社交媒体呀，“射交”啊，另外一个“射”啊，“射交”媒体。射交媒体基本上是广告媒体，还有一个就是真相。就叫真相媒体。不是政治媒体，不是专门为政治利益服务的，叫社交媒体。为政治利益服务的那叫政治媒体。
所以啊，这个有意思了，这个有意思了。这回咱可真看到希望了。也就是说他们掐得越厉害越好。那王岐山跟孟建柱最好拿着刀拿着枪跟习近平去打架去才好呢。全中国的墨都泼给习近平才好呢。如果有人敢去泼墨我拿钱，你泼多少墨上我这儿报销来，我愿意。
但我从来没像今天这么兴奋啊。昨天在法国发生的事情让我感受到，海航事件要爆锅。这个锅要爆炸了，不是砸锅是爆锅。要出大事，海航事件真相要出来了。估计刘呈杰他爹不用我说都有人说了。这个有意思了。这说明了什么问题啊，战友们，我们的爆料革命将要开花结果。我们的爆料革命比我们想象的，知道的还厉害。
20-30 阿丙
就对盗国贼的威慑，对乌托邦，对共产党的带来的影响，超出了我们的想象。就我们个人，国际上那么多媒体都被干掉了，不敢说，不敢采访，拒绝采访。但是我们派去了几个小毛孩子可以说是，竟然是大动干戈，海航安全厅，广东安全厅出马，把远房亲戚都抓了，作为绑票不允许让郭文贵爆料。提醒了什么事情，这里面有大问题，有大猫腻，有大故事，更有真相。
所以呀，王建先生的死，就像我两天前和几天前在群里说的，是爆料革命一个新的开始，爆料革命的新纪元。将提早结束盗国贼盗国的这个计划，会提前收割爆料革命的果实。但愿袁红兵，赖建平，郭宝胜，你们不要来了啊，相林先生。东京爆料中心，爆协中心，你们就别收了。这事实证明没你们的事啊。你们要拿走也中，也中，也中，都拿走。你们连个毛都摸不着。你去采访去，估计呀，人家就说，快来采访，快来采访，知道你们是干啥的。十万美元就把郭宝胜给买下了。
郭宝胜不就是个骗子吗？袁红兵不就是个骗子吗？赖建平不就是个大骗子吗？你们这帮骗子啊，你们这帮人咋不说话啦，爆料啊，王建怎么死的，爆啊！不爆啊。你去巴黎呀你，你买得起机票吗你，你去普罗旺斯呀，你见到薰衣草你可能不回来了你，定居在哪儿了呢！所以这次王建先生的非正常死亡，拍照死，对海内外谁真正的反盗国贼，谁是盗国贼，谁是盗国贼的帮凶，大家都会看到真相的。
从这个所有的社交媒体，真相媒体，真相媒体既能找到反盗国贼的真相，也能看到帮盗国贼的真相。从这个事情上，大家看得很清楚。这么大的事件，多少人不说，这个不管是海外哪家，包括那个明镜。我都好久，我都忘了明镜了。昨天晚上我上去明镜看了看，挺惨的哈，这明镜几乎没人看了哈。没人看了，说的这事都是云里雾里边儿，云里雾里边儿。头两天有人跟我说点儿明镜的事，我还有点儿不信，但是这个海航的事情，我还真是有点儿。
我一看这个报道，这个事有意思啦。明镜没有把这个事情的重点，也不想说重点，更不要追求真相。我们的小斑马先生，现在也不去，我们的小斑马有点儿变了，小斑马变了，想变成小豹子了，好家伙，了不得了。所以呀，大家现在看明白了，王建先生的事情要炸锅，王建先生的事情要爆棚，要爆料。王建先生的事件，拍照死的事件，将使中国所有的人都感到恐惧和害怕。
我们是羊的民族吗，但是羊有时候真感到看到血的时候，真害怕，不光低头吃草了。王建拍照死事件绝对是一个分水岭。中国的私营企业家看到了自己的未来。我相信，从王建先生拍照死，像马云，许家印，王健林！大家知道王建拍照死了。王林被癌死了。现在就剩加起来王健林先生。还有什么卢志强先生啊？这么多人，这么多大老板。未来谁还敢去普罗旺斯呀，谁还敢去法国呀，谁还敢去随便出门呀。更重要的事情，据我最近才了解到，所有巨额贷款的老板，刚才我说的这老板，家人和他本人不允许随便出国。所有出国都要有国家指定人员陪同，而且不允许全家同时出国。
哎呦，这可有意思啦，这可有意思啦。这不叫文化大革命，这是新一种形式下的中国的具有社会主义特色的绑架革命。有意思。这个，文贵这个情报工作没做好。哎呦，这几天我才了解到，原来所有这些人在过去一年里出国，全部都由指定的国宝，和国家指定部门的人，或者当地大使馆派出的驻地情报人员陪同。而且家人不能共同出国，必须一半儿人留在国内。实际上已经过去的历史当中叫什么质子，把
自己的王子派到对方国去做一个质押的王子，表达我对你的和平，和对你的善意，和我的承诺。
现在已经什么，所有的这些富豪家人全变成质子了，全变成人质了。那王建先生，在这种情况下能这个拍照死，跳围墙死，这里边儿有意思了。是共产党派出的人们失职呢，还是人们给杀掉了呢？还是给做掉了呢？还是陈峰先生要灭掉这个最近这半年内和他已经撕破了脸，在海航内部大打出手，争董事长席位，争股权，你死我活。还是他买通了内部人员。或者是王岐山认为他的秘书陈峰更可信，把他干掉了呢？还是王建先生过去帮助的养的这些私生子和后面的这些盗国贼利益不平衡导致的结果呢？而杀人灭口。
更重要的事情，为什么要把这个股权都转回香港完成之后的几天内他就死了，而且是7月3号。这种带有惩罚，警告，威胁性的这种，必杀，秒杀，这种宣告式的，谁有这个本事，只有王岐山和孟建柱。王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军，安全部都没有这号人现在，安全部不存在这号人。这就是这件故事现在。太有意思了。
战友们，想想这有意思啊，更重要的，大家也要看到海航的所有的贷款，和最近人民银行，中国银行给他发布的要限期交回返回多笔已逾期的款项，这是昨天我知道的，这是在一个月以前发的。并且海航的多个在香港间接和操纵的和控股的股票都是暴跌。就像我昨天说的，这几个盗国贼和私生子的原来帐号，海外帐号的钱全部转走了，包括在对面这个房子的资产，我这两天才查，我才发现房产的控股公司也变了。原来在这个61街买了一个二亿多美金的房子，这个房子也转完了，转给别人了。
但是据我了解海航给人民银行，给贷款航，给安全部，给中办和国家安全委写的关于海航资产处理的方案和最近处理方案的进程这个报告中完全没提这些事，他也不可能提，那说明了什么，再次在昨天在今天证明，王建先生很可能是因为他知道的太多，以及和海航陈峰先生和王岐山的有亲有近他属于外边人，他的代孕的功能已经完毕，孩子该生下来了，该剪脐带了。他完成了他的工作。同时带的都是威胁，而且叫他灭口可以减缓，甚至是制止，美国及欧洲即将展开对他们一系列的调查。国内他们的政治对立面，我相信是习近平先生，要针对海航全面调查，派专案小组的，这是一个最好的一个制止，止血。
30-40 James
我上星期才知道,习近平先生这是第5次签署了对海航进行全面调查的这个指示。就在他签署这个指示之后，海航这个王健先生拍照死。关键证人操盘手，现在陈峰先生安全了。他和王岐山先生成了海航，为国家海外情报工作，海外一带一路工程，所做巨大贡献的忠心和可信度。什么坏事都是王健先生干的。
另外一个，王健先生的拍照死，将海外的很多资产的处理加速化，而且失控。失控的责任不在陈峰，也不在现在活着的海航的任何人之一。是因王健突然而死导致的乱局。最后是什么，是因为你习近平的批示导致了海航的猝然死亡。王健的拍照死导致了在国际上的信用度降低，然后中国政府的内部调查导致了海航的授信，这个资金链的脆断。最后海航集团也猝死了。
海航一猝死，这几万亿不用还了！高啊高！盗国贼，我小看你们了。你们是盗国神呐！王岐山先生，我能想现在，举着手这样摸三下，然后再拉一下，叫七三啊。一定这样说：“丫挺的，你想跟我斗？我整死你丫挺的！然后啪，抽着烟。”高兴啊，得高兴。
我能想到孟建柱先生，当当当当，这样敲着桌子，现在肌肉少了。谁谁谁，想跟我斗，哪个力量可以用，好啊，王岐山先生希望你的身体健健康康的。孟建柱先生，你身体健健康康的，身体棒棒的。傅政华先生现在身边多了好几个警卫。多了几个拿枪的。孙立军现在天天待在香港，保护刘特佐呢。孙立军帮助孟建柱的私生子刘特佐在香港，澳门，上海。
大家都看到报道了吧，王岐山和孟建柱大家所有的行为看到了，海航的事件，将要猝死。现在的王健拍照死，将导致海航的猝死，海航的猝死就是烂账。烂账就是一塌糊涂，糊涂了不但浑水能摸鱼，还能摸鲸鱼！剥夺走的全都是老百姓的钱财！海航里边的一个厕所里的马桶卖了，能买100个杨改兰的家。海航门口的一个旗杆卖了，都能把杨改兰女士的那个村子买下来。 一个车轱辘卸下来，就是你们国内的中产阶级的全部的家产。那787飞机飞行一个小时，是你工作一辈子时间所赚的资产。但是这次都要给你折腾光的。
脆断！然后就是国有化。最后就是资产剥离，什么叫做资产剥离，资产剥离的代名词就是分赃！房地产，姚庆拿走，搞这个养老产业。金融板块，王岐山拿走，给其
他几个人，刘呈杰，贯军分了。把飞机给南航国航，海航的优良地块，贯军拿走，搞房地产。
厉害了，然后海外资产绝大多数现任几个常委，还有公检法几个拿走，厉害了，真厉害！看着我，所谓的海航资产重组的时代，郭文贵今天把话撂到这，即将到来。海航资产重组，就是海外分脏，就是资产分脏。盗国贼的分赃，依法分脏！还得习近平先生批示，同意！经中共中央，国资委，还有中国人民银行，银监会，中国这个证监会核准，上市公司给谁，地产给谁，这个这个服务版块给谁，全分完了。瞒天过海，遮天蔽日啊，可怜了就是我们这些草根，我们这些百姓啊。我一看昨天，前天这发生的事，原来是一盘大棋啊！灭掉王健给所有的分赃带来了一切可能！
是盗国贼盗国成功的灭掉口证，最好的，我真的现在怀疑王健死没死，我深刻怀疑。我深刻怀疑。一种可能是真的被弄死了，他肯定不是正常死亡，100%被弄死了，他要是死的话。再一个，有可能没死。因为这个太蹊跷了，在法国这样的国家，竟然是连搞高尔夫的人都被闭嘴，连个高尔夫球场的服务员都被闭嘴，在奔牛村教堂路旁观者都被闭嘴，医院就更不用说了，扯淡的事。然后出来唱戏的又是财新胡舒立！
这所有的迹象表明，这是一场大戏！设计好的大戏！所有的大戏就是给海航送葬！不是叫王健治丧委员会，是海航治丧委员。只有两种可能，做掉王健，把海航送葬。送葬海航就叫分赃，依法分赃。第二个，王健假死，诈死，藏起来，也造就一个海航分赃。现在这个所有的股市，所有的地产板块，金融板块统统玩完。
然后所有在海外的，现在面临的国际调查全部结束，最终保护了海航的最后的盗国贼的私生子女，和盗取的国家的万亿财富，和继续控制几十万亿资产。牛，牛，牛啊！我兴奋，我非常兴奋。你们遇到了一个你们想想不到的郭文贵，你们看不起我吧，陈峰先生，郭文贵在这给你说话了，一年前，你在香港办公室，对着人家记者说，“郭文贵说的100%是假的，百分之1000是假的！”一年后证明，全世界证明你说的是假的，我说是真的，我没有百分之1000是真的，我100%是真的。
今天我看出了你要玩什么心眼了，陈峰先生。你要玩的这是金蝉脱壳啊，你是屎壳郎脱壳啊，你啊。你不是金蝉脱壳，你是屎克螂脱壳。你这回给我演砸了， 法国巴黎，普罗旺斯，瑞士，还有你身边这些人，还有你们的787，还有你们的多架飞机交叉的飞行，还有这回你们绑架了我们调查人员的家属，就家暴露你们的核心
目标。王健的死是一个阴谋，王健的死是海航送葬，依法分赃的开始。同时要干掉习近平。也可能习近平先生也是参与者啊！也是有可能的啊！
有点兴奋，相当兴奋，（给我来点冰的水喝） 我给大家来聊聊 吧，留言呢？&amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/303/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/303/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，还是5月6号今天这个我想这个谈谈这个昨天录得先生的节目。当中呢，请了我很尊重的，这个过去64这个我们的灾难时间也是我们民族伟大的时候。之间的重要人士就是王玉南先生，阿四通的这个创始人，啊，昨天我看昨天我是两个多小时，我是从。
从头到尾看完，看完以后我大概两点多钟睡觉前，我就大概又过了一遍，就是万老的这个一出现这个电视画面。那时候我眼泪差点出来，但是到中间的时候还是眼泪出来了啊，控制不住，我看到这个万老坐在那儿的时候，我心里很难受很痛苦。因为万老这个人吧，对我人生是有巨大的影响的，我很惊讶啊，这个外佬现在身体还那么好。我从这个旁边听出来王老身体状态特别不好，但是昨天看到思路一点没乱啊，高度一点没降。
运气一点没少，那种大智慧在每个点点滴滴当中能看得出来，他这个人是个神人超人。这个万运南先生，在这个64事件中啊，他说发挥的作用和智慧和良知。是中国所有的企业家啊，中国实际上没有企业家，从64以后没有企业家，就是没有任何搞企业的人。可以相提并论，中国今年所有的搞的所谓的啊按照GDP，按照成功的是马云的许家印。
王健林啊，什么史玉柱啊，董文标啊，啊，包括抓起来这些老板，哪个人？哪个人敢说他没有犯过罪，他没有犯过法，他没有照顾家，他没有坏过良心。谁敢说这话呀，他们骨子里边儿真的是就所有的一切，啊，是为了人民。是为了良心，为了国家，一个都不会，这个万老的故事我要讲能讲几个小时讲不完，我要讲几。
个故事啊，这个我我们公司的林强先生啊，是原来公安部一局的局长，他是副局长常务局长没有局长，当时。4居室不涨，那时候的林强基本上就是部长，为什么所有的人事任命林强不同意都过不去，林强的。也就是林则徐，林强的爸爸就是当年的安全部的创始人，林强的妈妈也是共产党员啊，也是搞地下的。林强的哥哥林地是安全部的那事，做个武局长大局长，十二局局长啊，那是俺爹。
所谓情报人员那绝对是个好人啊，林弟的老岳父蔡成是司法部部长，那么林地的家里边出了一堆的。都是党内的这个，可共产党内部的英雄，但是都被共产党给毁了，全给灭了，林强林弟是在这个。文化大革命以后是周恩来亲自去把他领回来的一个兄弟姐妹，阿玲回来有个平板，一个到安全部接到公安部，所以他在公安部。德高望重，那牛的当时所有6次后面处理的这些人几乎都是参与的，你看她为晶生先生啊，什么海外基本上你问问。
任何人说不认识林卡有几个，林强张月和马建关键人处理人，那么邻居也是重要的参与人。说那个时候的公安部对外的黑社会娱乐圈，啊，还有这个间谍网，那是那是她是最关键的人士，那我跟他是好朋友。后来又到了我公司，当时也有突然间我推出的照片去，我跟他聊了很多海外的事情，包括6次，我知道很多他是最重要的执行者和处理者。他谈过很多次绿色就谈到了关于哪些人，啊，他也谈到很坏的人，很多这个海外的说明您的大脑门。
他对这个万玉南先生的尊重啊，我不能用尊重两词儿，啊，这个我特别有感触的，有一次是当时戴秉国在这个外交部的。啊，最火的时候2006 207我给忘了，戴秉国到我们公司就我那个圆，我内部有个餐厅，就是专门招待来设计师啊工地。嗯，简单装修，然后又在装修，装了好几次，带我们来吃饭的小餐厅里边，这个戴秉国谈到。企业主一看到我们企业啊，咱中国还有这样的企业啊，北京还有这样的企业啊，实际上我是在隔壁，我没有参加，他那个惨啊。
嗯，其实我得跟你们这个老板郭老板得好好认识认识，我说我不想跟他这个认识，很惊讶有这样的情。结果老大接着说什么呢，说中国自从万玉兰之后已经没有希望的企业了，这句话说的话我说什么？他说啥他说外置从外面难之后中国没有希望的企业了，唉呀，我当时因为我也不能太多的暴露自己啊，我说我听。你愿意听这个词儿的，那么后来我跟林强啊和前面谈到万一难的时候就是说万达老先生的时候林强林弟。
马健部长，章乐副部长，还有当时的徐永乐，这个这个苏部长，包括耿部长，啊，包括后来的孟建柱。所有人对谈到王一楠先生的时候都是竖大拇手指头，这个安全部的耿部长是事实嘛，是这个。所谓外交专家派他曾经说过非常精彩的对话，6次的时候如果能处理好老万。中国企业提前20年走向国际，中国的企业如果能出现100个万一呢，他说中国今天。
绝对和西方在技术上，不是这样的一个排位排位，特别是在今年看到这个中国心。发烧友的更加明显，那么正感到有一次啊，这个柳传志先生，他经常在盘古吃饭，他们搞。活动特别多，那天所有的人都来了，老板经常在餐馆大厅工程听来，啊，这个我在这个我的一个。独自在使用那个房间里边，在6楼啊，我自己到现在也不对外的房间里面，他们给我讲述外面什么企业家我从来不参与，你可以问问这些企业家谁到。
盘古去消费的，我从来不主动从来不参与，我不像有些人是爱丫跑过去，像郭宝胜那个脸没脸没皮的，在网上充什么网上说没脸没腚的。我不是那种人，我从来不去，要钱我也不去，在那个房间里边我坐着的时候，一个现任的啊，一个现任的常委，而不是现任的政治局委员。啊，这个后来在国务院啊，最近被处理了，我国务委员，国务委员，当时她在朱明伟的时候很背。我问她，我可以说就杨军先生，我说你怎么看待64啊，你怎么看待这个中国企业家，他特别感慨，他说中国。
我自从6岁以后，哪有几个像外遇男的那时候了，他今天说他傻，然后再说你可以说是友情。快，那个时候她有太多好的选择了，可以让企业做得更大呀，他说他没有，他选择了良心，他选择了。学生他选择了正义的一面，他付出了巨大的代价，赢得了人生上所有人的尊重，唉哟。我这个对杨晶这个人我是当时我是守大门守这个人，还是有良知得，不像他妈猪山路这个家伙，一说的是学生学这一帮傻叉。
这完全不能等同而已，那如果杨晶到北京啊，很惨啊，没人理他跟他斗争，从从门口来的，后来我们在4个月吃饭的时候我又要。很多事情，杨晶这个人还是非常有水平的人，非常有水平，这个对四通，最新的一本，我应该如何感谢上海港。我的听力对我感兴趣，我那时候清理桌子特别大，上海早报啊，这个给灭了，那一段时间我们看报纸啊，都是4通啊，就像昨天说的办。看着石头砸自己的脚，那个报纸我还收藏了十几分了，我哪天我也拿这个，我要忘了给我签字，我觉得太有意义了啊，关于万通的。
社保特务跟美国西方沟通特别有个词，我觉得忘了还记着词，我觉得特别有意思，这是与西方资本主义眉来眼去的。结果我觉得挺有意思啊，那时候就自由主义，自由主义啊，这样也太有意思了，这个时候看起来就是那个时候的荒唐。阿国家政权打击个人不择手段，一切假话，一切都是假的，但是那个。这个时候所有人都认为是从顶不住啊，万一南先生他顶不住，但是没想到他老人家他都是做那种选择，只有两种选择。
好像万通没有了这个GDP，没有了这个这个万老可能也没有了，这个所谓的富豪的明显，但是万老在中国。做人的民主法治这个进程当中，他就是我们西马拉牙的目标之一，他绝对要站在喜马拉雅山上。他在1989的时候，他已经站在喜马拉雅的山顶上，在我心里是这样子的，我现在很多有良知的党员，很多有良知的企业。别家他们都要走完了，他们都这么尊重他，认可报告告诉那些企业家，这有很多企业家，我跟他们交流的时候他们都没有。
你听过一个人，对万老有微词的，区域最大的不好的词儿也是最好的人说他傻，不实施。如果，这正是我们所追求的不能要绝顶聪明的人，是不是聪明，那是什么样的利益主义者，那是没有理想的人。他的傻就是他的伟大，就是他的智慧，人生不就3万多天吗？谁不都得埋坑里面去了，我再说一遍就能听到我说视频呢。就我一个人都过3万多天了，到了另外一遍我相信有天堂，我相信有来世一定和这人活的不一样，昨天这个录得。
但是还不是当个大企业家当时的四通，它绝对不仅仅是10亿人民币的GDP，他也不是创建了这个中关村一条街。他也不是创造了中国的科技的，可以说它是一个万通四通，当时敢说一没人敢说二就无人敢。在技术境界，房子说是抗d抗体，你要你要挑战他，不可能你想去干是想都不可能，如果那个时候的万通。想玩钱哪有你们这些阿猫阿狗啊，可能吗？你看那些人的长相，你看那人的学识，都是干啥的呀？
这些人所谓的投机主义，他买了一份主意，都是那种行贿受贿，中国的企业家可怜很了不得。小三儿当啥呀？让你当老婆吗？轮得着你吧，但是万老这个人聊不对，你看他前妻是高官的这个妻子。而现代人的妻子也是中纪委书记的，他选择的这些妻子的家庭都是有良知的人，虽然是党的人，是体制内人士。所以我说这个万老啊，这是我们企业家的一个学习的榜样和灵魂，昨天我在看他讲的企业的时候感到悲剧，特别感谢。
今年60的时候，你去想想，如果当年64的时候，如果中国真正来个政治改革，那么这个四通会让进的。中国人没有中国心吗？中国那个系列大的多大呀，比你脑袋都大，悲剧呀，而且万老家。邓小平和这个赵紫阳的这个关系，有很多我是能对上了，为啥我尊重报童老人家呀，我见过的官员。后来去了所有私下对鲍总老人家那种骨子里佩服啊，很多人喝醉酒了以后，你傻呀，你怎么想学不同啊？
就是这是官场的长话，啥叫学报同啊，就说你是真把政治当理想的政治就是招摇撞骗啊。啊，你想学的都不同啊，因为我认识的秘书太多，我都不能一说伤害人家干嘛呢，啊现在在中山了，好几个人说我老哥们了啊，还在中班那哥们。包括建筑班最牛叉的人，原来吃饭就在旁边坐着轮不着他，那个时候你你想学不同啊，你个傻子。你丫正宗就是政治啊，什么叫中国这个社会主义就是有关系，有主意没关系，没注意，有了关系你弄钱弄女人就行了。
这是个官场文化，那我企业家说你学人家学问一男的，你傻呀，你这学万一喃这个傻子，学政治。你别学高彤，你有理想你傻，万一就是不允许有政治情商，情怀就是企业家。没有任何自由和有良知的企业家，企业家就去别废话啊，政治家搞关系搞女人去搞权力去。这就是中国的政商文化，所以这是悲剧啊，30年后今年才发现中国没心啊，没心呢，国破。
山河还在，悲不悲剧啊？万老的家天下当天下这个。登天下，将天下现在在西天下，这是他当年和现在他严重影响我对政治判断的一个重要的点，这是。为什么我说中国的权力绝对不能私有化啊，这是咱们大政治学家说的，所以说政治。自由化血财富公有化是人民走向灾难水深火热的开始，中国一次次的走向了灾难轮回啊。
几十年如一日啊，这就为什么今天中国人活着这样一个猪狗不如的日子里面，中国活在一个大染缸里。今天的中国还搞网络控制啊，所有的精英都被撵向海外来了，我就一直纳闷为什么到今天。这么大个国家不让那么多人可以回国加回国，一二三十年前的问题，64说说话，你杀那么多人没事。不让说这些人也没杀人，只是说希望国家有法制有民主，自由也是你追求的，也是你说的，你共产党的党章这么说的，你宪法怎么写的？
不然就回国，有多少人是父母不在不能回去尽孝，有多少亲兄弟姐妹在国内人家不能相见。而又有多少兄弟姐妹就是人间风格，阴阳两两天跟他阴阳合同是一样的啊，这个共产党这个乌托邦。几十年祸害了，那你说一个，一个国家，一个民族，被他们强奸这个样子。为什么呀？因为企业家没有外遇男，因为政治家没有包容，更是没有赵紫阳。
赵紫阳和胡耀邦有良心的企业，这个政治家哪有啊，哪还有啊是不是很多事情我知道的太多了。真是，这个我那时候还年少，但我这天生就遭遇啥，我就喜欢这个中国的政治追求，中国的法治民主，自由万老的这些态度说的。太好了，你根本问题是中国没法治，你什么都无从谈起，今天的事情还搞家天下，从党天下到家天下。这个唯一我不同意，万老师说的话，阿v2我有两样，昨天非常不同意，第1条他认为还有100年，我估计我老没算明白，还有这种。
不得，他说100年是共产党建党100年啊，这也就是没几年他就结束了，我不认为他有在有三年以上的秘密，绝对没有不可能。另外一个我就忘了，我不同意他对海外民运的人一些看法啊，这是不对的，我们现在千万别忘了，工会搞的。不是政治忘了，我要给王老师，我不是搞的政治，那些民运那些所谓的各种都会搞政治，你们那些事我也有些我是可以理解的。但是我觉得不可以接受的理解和接受是不同的层次，今天的我们我这样的人和我呼吁的人。
出来愿意听过的人，我就这句话，我们追求的是善恶真假，善恶真假是对中国政治，中国企业家在中国所有的人事包括文化建设。也包括现在的闹的很热烈的崔永元说的演艺娱乐健身，这个国家不能做志愿。为自己活在粪坑里边，我们就是要呼吁向政治界有报道这样的人，这个企业界有外遇男这样的。这样的报关老师和鲍老丈人要中国多起来，为什么中国人少吗？一点都不少，中国的体制。
如果是一个好的体制，万达的王健林马云，徐佳莹，吴晓辉这个肖建华都是好企业家。人在哪国，它都是天才，那柳传志先生在哪国都是天才，你不得不承认啊。他们投机马化腾啊，头上都是马化腾，都在骂那个那个什么张京东的张什么我不知道那小伙叫什么东啊，啊这个穿上这个整个。八路军红军这个跑到什么井冈山，大家骂他干什么呀？她是被强奸的，他明天脱光了呢。
那时候你也不要骂他，他没选择，一个企业在中国那种企业家，他首先他要生存，他要为员工发工资，他看的都是。上周为股民负责，还有他有家人，最后一个他要记住他扛得过那些盗国贼吗？忘记。打一个电话就把他给灭了，不用个电话呀，王岐山就是个眼神，你就没了，我这是前天在那个直播。各种哦，这视频我就说，我就上了那个路，得先生一个聊聊那个聊天啊，聊天啊，不是恋爱边聊天。
我说接下来就是孙委员肯定是道歉，然后就是这两个怎么样？我还给大家说大家注意到没有，接下来领导想借这个。机会灭谁就灭谁啊，王岐山孟建柱啊，还有现在是超美的汗症，是不是他说的哪个哪个明星啊，那个什么演员不爽。这是这是昨天万老师上那个节目说的，一个没有法治的国家，你做了多少个你有多过分。你什么都能做得出来，所以任何一个人现在替共产党替中国政府和盗国贼开脱的人都是。
还用说吗？那还用讲吗？所以我觉得现在的民主民运人士你可以做你那些事儿。但是你别坏良心，你不要坏点，你得有善恶之分真假，啊，这么坚持很可敬的，很多人很可敬的。理解啊，但不能接受，你干嘛你干嘛就是那个李汪洋叫你们搞成那样呢，现在是。著名跟共产党那一套啊，就是拿死人算是卖死人的帐，天天纪念64人，你干啥呢？你做什么了呀？终于。
我的企业家可以在中国生存，但是别作恶行不行啊？我觉得万老这个他昨天很多话没有讲，这个钱四通的人。跟我聊天的时候，他他现在在我们那个民族证券工作，他说当年的外遇难忘了，有很多企业思想他说非常棒。做企业家不做恶，这是最早的时候老说的，我老师说也没有说，万老说的，这个企业家的这个这个民族国家观。在你面前的责任，我真的是民族国家的民族的钱忘了，最早是把民族责任在放在前面，大家还有广告词我忘了啊，原来也是民族的。
那个时候我们把关老爷私通的信息当成书一样圣经来念，但是到了海外以后，我说实话他认为。很成功，我也认为他很了不起，但是我不认为他成功，为什么团结在周围转的人太坏了，我了解了。很多人都是利用她呀，都是利用他把他利用的，她特别善良，钱也骗了，你也骗了就把人家推一边，到海外以后万老还饱。比如说这种纯真和善良，这是伟大的，但是是不应该的，这就是海外这些这些人，我们在这个西方。
这种法治民主的环境我们是可以做的，更多的不允许重用，也不允许妥协，包老师在国内在那种环境怎么做？有这样的事出来了，开玩笑骂他，他就是，那相当什么价值，我就不方便说了吧，现在所谓的海外这些名誉。人家乐意嘴，你给万老洗脚都不配，加了一堆你就给人家抱了去，抠脚趾头盖都不配，这不是一个字。也不仅仅是你的经验，也不是说你这人长的有多帅，那是因为人家这个天生的经历，合理。
人家上天赋予他那种与众不同的那种大智慧，那是个蝴蝶的，但事实证明了呀，有多少次？可以那样这样的选择，所以我想给各位说，我昨天看了万老的这个这个很激动，很激动。他老身体真是啊，我就非常不幸的，老人家就是就是身体，她觉得老了，我觉得他身体看的很好，他要能出山是我们这个。时代有很大的幸运，他振臂一呼，我光棍必将喷水，阿牵马坠蹬，在所不辞啊，你要抱着人出来。
我牵马坠蹬的在说不去，我天天给他两个在旁边啊，我天天给他俩就是搬凳子搬椅子，我给他俩当拐棍儿我都愿意，我坚决。我问他们是做牛做马做狗我都愿意，我服气，我这一辈子你要想叫我尊重你，你首先做的比我强的。否则绝不负你，这两个字就像做企业，企业家政治万老。企业家，政治家良知万老。政治家政治家良知，政治艺术政治科学报道，政治良知报道。
人家俩人是谁，当年人家的上面是邓小平，赵紫阳胡耀邦是中国最好的几个人，人家的朋友。是最好的，包括后来的景涛也是万老的，我不方便说，锦涛在多个场合，就给舅舅说过万了。当年这个她儿子在威市工作的时候，微视搞的那么大就交给清华了，锦涛让他儿子离开是习近平亲自。把他送到了江苏啊，那个清华学院，你看人家习近平主席多会做人啊，那是副主席，亲自安排他去当这个。
清华学院分院副院长，亲自送去，把当地的这个市长啊所有的几大班子叫来开会，这是中央的决定啊。我刚出来，晚上陪他吃饭啊，第2天都安排好了，住处都安排好，然后再回去，然后你还把胡海峰一步一步给提拔起来，这是人家。唉呀，习近平也让人讲道理，还讲感情啊，这是人家党天下家天下了是吧？这是他们之间我们不接受他作为她的。我那是不接受的，但是离开之前就说过一句话，你做多大你不就成4通了吗？那威势。
不能做成丝绸，就是你做大了你就变成了，你就会有政治影响力，政治野心也会做麻烦的从政吧，这是锦涛退下去。习近平主席跟他之间的一个默契，海风一定会上去的，海丰的人是真厚道，他的威势绝对不贪的，所以我最恨的国宝是这个。蠢加我这个愚蠢的东西，说98%共产党都是坏人，我们家现在还好，那都是坏人吗？他恨恨。恨得要死，她有办法吗？她想来美国来得了吗？你现在过了99.9都不选他们，我们不能说别人。
都是坏人，很多人是坏人，你和比例太大了，9000万党员吗？不是党员的中国人里边有很多是坏人，那和尚很多不是党员干多少坏事啊？啊，很多党员里是有好人的，但是这个家天下，党天下那是全中国。做人的灾难，全民族的灾难，我非常佩服，万老何报了这个说法，这也是当年胡耀邦书记。赵紫阳书记还有我们伟大的锦涛书记，包括后来的几个有良知的领导，那都是想想干点事。
干部成了被利益集团绑架这斗国贼吗？60是我们民族上最大灾难，昨天报道说了我们中国就。过去就发了几件事儿，这三件事我认为中国人是过去的100年，最伟大的就一件事就是6次。什么是什么改宪法那都不算事儿了，因为结果知道了，开始知道了，都可以知道的，工人党成立你知道那颗痣它都会过去的。什么年代了，过去的皇权主义，奴隶制，它必将走入历史，这共产党。
必将走向历史，党天下，还有什么时间下什么这个这个这个将天下当然都不可能，那只是。时间的问题，但是貌似这件事情是中国人这100年我认为唯一属于我们老百姓的历史，属于我们的故事。是最伟大的事件，而且人家忘了人家帮他就在这个事件中是关键。电容，人家赵紫阳和胡耀邦这都是关键人物，这一辈子不白活呀，马云几千亿啊，中国几千万。
多了去了，那我小号也几万亿呢，那海航那几万亿呢，咋了现在王岐山又紧急住院了，又紧急住院了。腊月去了，天天打针，大家都在骗她，你的病没问题，还活30年，马来西亚那都92岁了。还能咋了，又哄她，所以她不行了，很快就不行了，那海航也不去，肯定玩，我等着呢，他不管我们让他快点完事。但我不想花那么多劲，这个大山倒之前我干嘛呢？就催着要去，我不穿内衣你自己倒吧，他实在不打的时候我要给他关键一脚啊，大家。
别着急，慢慢真相都会出来的，所以亲爱的战友们，我看了万老师之后啊，我这个感动感触万分。啊，我我们一定要自信，中华民族儿女里面中华儿女里面有万万个，像万义南先生向鲍彤先生。而且大家一定要坚信喜马拉雅一定会成功，不是该我们赢了，我要改改是一定会赢。一定会赢，而且会很快，养的非常的精彩，看到这些。
那头鼠目之人出来的都是地震前啊，那些老鼠啊，蛇呀，什么阿猫阿狗串一串，我们要地震我们要发地震。地震完以后把它照过全剃掉，给一个新的中国，中国的新景象，有信仰，有法制，有人权。用民主的一个国家，就是我们昨天万老说的是报了赵紫阳先生，胡耀邦先生，他们追求的就是明天。下，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/304/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/304/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是5月5号阿文贵报平安视频，今天啊整个一醒来看到啊。拉斯维加斯，拉斯维加斯又开会，又开会了，我这一看的面孔有几个知道有几个不知道啊，然后呢，在那块又站着。不像啊，这个共产主义，这一套东西必须照相，必须吃饭，必须喝酒，然后喝几杯酒以后，然后天下的事情。
是他们说了算，然后呢，把这个一切都许给你啊，这这一套活啊，这个我想说这个拉斯这个招待会的发起人。和这个老板叫陈水炎，我怎么认识他的，也就是在去年啊，我被安排到华盛顿啊。这个去见去这个这个哈顿这个去演讲的时候，结果头一天由杨建利先生的安排，这个非要。我说我和这个这几个人要见，我都搞不清他是谁，我的这个安保团队和家人坚决反对，我见他们那时候也更敏感的时候吧，那么。
我很不高兴，说了三次我都拒绝了，最后杨健一直坚持，最后见就见吧，其中也包括了路德先生，那是路德先生还在那打工呢。见面以后啊，我还请他们在我的总统套房就是700号啊，黑暗酒店700号就是那个纸牌屋里面的总统。老婆跟你走以后，就飞到了那个什么酒店，700号就在那拍那个节目，那是我常住的酒店，那是一个丰盛的晚餐。那一次认识陈老板，陈老板还拿一堆报纸，然后让我欠他们签了很多名，啊，这个那个认识他了，过了后啊。
这个我就问为什么我的安保团队呢，坚决反对我见他安保团队呢，在国内的传递信息呢，说我们告诉你下这个城市。老板是什么情况？一说这个人就是个诈骗犯啊，讨饭，后来呢我在了解这个情况，这个人啊是在蒙古发家的啊在。这个蒙古公安上这个在抓他的，他是诈骗了一个港商，大概在5亿左右吧，5亿左右，那么他还说。提到行会其他领导人，中纪委还有这个公安部都在盯这个案子，他最重要的是他骗了刚才骗了国内的这个诈骗集资手段，骗完以后呢。
跑出来了，跑到美国拿了护照啊，最重要的事情说他已经拿到美国护照呢，他为啥那么紧张是因为。彭水岩的钱全是通过地下钱庄，还有洗黑钱洗到美国来的，他拿到美国护照他也恐怖他也苦。因为一旦这个被查清楚，你是洗黑钱到达了美国，你甭说拿美国护照，你就是躲在白宫的总统。里面一定把你抓过去，抓着把你护照给你废了，这是100%的啊，那么更重要的事情，这是个赶不上那一天了，还有一个广州的合伙人。
这些人呢，也找到了安全部和中纪委啊，这个我不敢确定，我现在搞不清楚为什么他这个案子是中纪委和安全部管，中纪委何安。先不管它，一定涉及到行贿，啊，还有一个叫安全部的一个涉及其他方面，那这个我不清楚，那么内蒙公安上管得着啊。精神上啊，那么内蒙的公安的，其中一个竞争既管它的竞争的副市长已经被抓起来了，那么现在身上还有这个管他的案子的人。我是想把它给弄回去，那他为什么拿到美国护照还那么恐惧呢，除了刚才说的，一旦要弄清楚你洗黑钱，你也是拿了护照也没用。
怕把你弄回去，那么香港这个港商是最可怕的，这个岗上一旦找到他，怎么把黑钱洗到美国的？那么他。就必死无疑，那么到了美国干嘛呢？大概是3000多万美元，3000多万美元洗到美国，买了拉斯维加斯这个酒店，这个酒店大概不到200。开个房间吧啊，这个酒店是什么级别呢？大家知道啊，平常20美金20美金一个房间，赌城。赌博的你来赌的都是不要钱的，免吃啊不要钱，他那个酒店是当地的，就相当于咱们国内的某个县。
去招待所，他们花了两三两2千万，1000多万美元，不到2000买的，那么冷还洗不了3000多万美元也这么多年了，他那个钱也。很紧张，他的酒店基本上是赔钱的，基本是赔钱的，不会挣钱的，所以在那个酒店里面，大家去网上可以看一看，空调是坏的，床都已经晃到了啊。阿姨是这床估计就成地铺了就那洗手间里面这也不行那也不行，他没钱他也不想去，在那块做这事，他心不在那，那么。他这样的经济情况，他为啥他要去到了黄6见我呢，见我的目的你说这个人有多天真啊，他曾经认识杨建利先生以后，古镇。
弘扬建立成立叫流亡政府，然后马上又需要杨佳丽宣布自己当总统，杨建利先生这人很聪明的，没干这事干的，这不找死吗？那么他当然没干嘛，没干嘛，他想给这个他们的基金赚钱，但是要给郭文贵照相，这个照相是啥目的，我一下就发给内蒙古公安了。你看光棍让人都跟我在一起啊，你看我你要敢惹我吗？光棍都感动王岐山你也感动了吗？你不敢了吧，他特别兴奋。可以有证人说话的啊，结果呢，过了十九大以后，阿黄居然又回炉了，这哥们一看这不。
红了真不容乐观，靠不住了，马上就只录得先生你不能在听郭文贵了，啊，这个人不行了，现在这个没用了，内蒙公安也不怕了。他啊，港商也不会怕我们贵了，同时他答应给基金捐的钱他不给你捐了就几千块钱啊，几千美金不卷了，所以那天拉着我照相。那也就是给人家这个这个全民公民权什么公民力量啊，这个组织捐点钱人家是正常的，捐了钱就每天都是要捐钱的吗？对吧，我答应了也没捐，还拉着我去照相就弄得我很不高兴，我还赔了一顿几千美金的晚餐啊，结果好吗？
那就是忽悠了内蒙公安，最后发现王既然有如此人物为没价值了，马上开始砸锅，这个时候出现了两三个人谁呀？在。照片中的叫汪敏，汪敏这个家伙是个典型的海外民运的杀手，大家看一看王全章等等等人啊。不少人是被王敏害死了，所以你看一看这个海外圈里面，多少故事离不开望你的影子，汪敏是谁？介绍的是郭宝胜。介绍给陈老板认识的，汪敏是在加拿大整个民运圈里边，那是一个老大，啊，再加上加拿大的某个夜。
两个人是，都是郭宝生介绍给了陈老板，当时郭宝是什么？当时郭宝生在十九大以前的时候，是国宝。老是想当自由中国的主持，想把路德给k掉，所以他介绍这个人过去啊，陈老板呢，所以说你当时也看好啊。想把这个郭宝胜当主持人，然后网上又带着那么多的资源，所以说路德又不听话，发炎掉了，再加上十九大以后，这个他挺不过这是一个根本。再加上王敏安排了这所有的什么物件儿，什么利益骗这些，就是这些所有的这些人，都是啊。
看到照片那人啊，有些我是认识，有时候不认识的，来了都是郭宝胜的狱友进监狱前的朋友，再加上这个白衣杨红兵，这个是什么？哦，我什么意长啊，就这些基本都是没饭吃的，基本都是没工作的，基本几十年如一日全是靠募捐生活的。靠诈骗，而这些人基本上全部都是真正的反共的，反倒过来的民运的杀手啊。看他那个照片里面那个人往回看，别听他说未来，看看你的过去，这就像袁红兵这个人一样，今天被大家揭发出来一会。
就是他拍了服务员的屁股，一会儿是习近平翻了一会砸了李克强的板砖，他就差了，他说毛泽东那个水。不管是他捐的了就差了，说毛泽东那个水晶棺里面躺着实际是他哥们了，那就差出这个吧，然后呢这个判决。看了江泽民真死了，也审判过胡锦涛了，也审判了所谓的毛泽东，邓小平都审查过了，中国的审判完了中国所有的领导人的职务。他都当完了啊，然后蒙古人的就行，西藏人的就行，台湾人在就行，然后就是教授，然后呢，但是这一桌上菜只要有肉他的限制。
就是这帮人聚聚到了程老板他干嘛去吧，陈老板要表现给内蒙古公安，内蒙古，看看啊，别动我。啊，你看我现在是海外民运人士，他能做到吗？我告诉你陈老板沉水呀，你不惹我呀，咱就算了，你惹了我。你麻烦大了，你就你那个酒店，就你那点钱加一堆，你都不够那一年烧油的，我一年的几架飞机一年最起码得1800万美元，个人都是千万。都超过你的酒店的钱了，你的一个酒店20块美金啊，有空调也不修啊，欠连菜钱也不给，是不是就你弄这一帮人摆个场子。
照个照片，三个月以内你们四分五裂，为啥分赃不均，都想弄10个。那就觉得员工在弄10亿美元，那郭宝胜昨天的文件已经暴露出来了，已经被兰陵王有人给钱了，他拿你也是利用你拿他也是。这种互相利用都想提高被蓝金黄的价码，实际上最后叫王敏还有加拿大的某些人的专业错误，一屋人。给你汇了，这是根本啊，所以战友们别着急，你看估计几十年了，来一个人叫他们给要么这个人被忽悠了。
就是冲水也被他们忽悠死，忽悠被蒙古去抓回去，很有可能被抓回去以后这人弄笔钱，再一个就是陈水源。打起来得有失败，但最终陈水炎这一天我告诉你，你这个被美国洗黑钱的事现在又多了，一个人要管谁呀郭文。啊我准备把你怎么着啊，洗黑钱的所有证据全拿到，我就需要给美国政府，你记得我说的话啊。光棍说话你就记住，这是你惹的我可没想惹你啊，我可没想惹你烦，是党，我的时候反对盗国贼的，我一个都不会绕过去，那没办法。
很简单，找律师找调查公司，是不是这个拿到这个你的这个洗钱证据交给美国政府没？钱呢？我有钱呢，你能玩得过我吗？对吧，这是你的选择，你拿着我的名字照片传到内蒙，公安在那儿吹牛，然后过来找我给你。你过来砸锅，我跟你无冤无仇，然后你们联系在一起啊，我再说一遍，已经没有骚味的狐狸，可没有了。你想靠谁帮啊？你被别人掏吧啊，你你还能想骚扰谁呢？谁也烧不了，就你们这些人加一堆能干啥呀你能。
还给了我真佩服你，我说我给你们捐点钱，在拉斯维加斯住好的酒店别超过二米20米，怎么也得100多美金，200美金吧，我不想你们来。开了演唱会，有这能力吧，你有这德性吗？有这智商吗？有这决心吗？骗骗别人。可以把自己都给片迷糊了，可能吗？这个时代跟你已经没关系了啊，所以呀，亲爱的战友们。我可以告诉你陈水源这个人的事情，香港那个老板，陈老板我很快跟她见面，我也会把你的卷宗全公布出来，然后。
我让你那个酒店，我说你租建最快的关门，然后我看你怎么忽悠咱们走着看啊，程水燕老板。你要相信是你呀，一切都是刚刚开始啊，莘县，阳谷县，达县以前考试你说了算。一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，今天处于喜剧节目，不属于爆料啊，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/172/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/172/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是周末了。今天几号啊？（回头看桌上台历）2月3号! 真快啊！都2月3号啦。这是文贵的2月3号报平安直播。
大家你看这个袖子啊！这是一层，这是一层。然后你看到这是一层，这也是一层。（领子）这里面高的是一层，这个是一层。大家可以看到你看这个接近透明状。这个是一种特别特别棒的是那个做毛的衣服的LORO PIANA，他们做得一种料子就是毛的。这个地方你看是斜杠的，它有拉线。后面这个也是这样的，它有两条艺术线。但它是低领的，它是高领的。
但是它是非常的收身，对我们华人的肩，咱都是柳肩很有作用。你看这里，胸部这里，无论男的穿还是女的穿非常的显肌肉。这是两套，这是我刚刚的Rick Owens和另外的一个日本的(Issey Miyake，这两件衣服他们给我特做的。
我在试穿，未来行的话就放上咱的Logo，然后就成了咱们的文贵战装了！那么过去的六个月呢我是跟着另外一个大品牌做了一共11个样板。最后我选了4个，4个都试穿以后，有的你们看到过，有的没看到过，都试穿了。
包括后来收身、改，基本全是我设计。那么料子还可以，都不错。我已经送到一个特别棒的战友那里，他（她）帮忙在订做。因为到大陆订做咱做不了，肯定给你全抓了，所以只能到其他国家去订做，很快应该会有了。
现在就不知道该怎么办，到底是因为咱们援郭会的，咱们在册的战友们一人一件，无论男女一人送一件。长期的、时间长的可能是两件，因为不同款嘛。然后剩下的就是挂在郭媒体上可能是有偿出售，但是真不知道怎么定价。
所以说我们一堆的税务的问题，这样的那样的问题。但是我们就会，现在还没有定。这两件衣服是我准备给整个战友们晚上出去的时候，或者是早上起来运动时候穿的。但是这个衣服的材料和价格，你比如说这件衣服，大家看到这一件Rick Owens这个衣服已经是3700美金了。
这件Issey Miyake的这件也是大概是1100多美金，三四千美金。那甭说三四千了，咱给战友们，就是三四百美金也不可能啊 。但是我希望能有这样的料子、能有这样的质感，这样的设计感、时髦感，啪~logo一放， 让战友们穿出去很舒服， 运动的时候能穿，然后穿起来就是，在家里边做饭、聊天都能穿，很舒服。
希望我找到一个最好的办法，用最低的价格让战友们穿上舒服的战装。正在尝试中……
这两天还是关于陈军先生的事情，我看是非常非常之大，和袁建斌先生的。有些视频我看了，特别是路德先生采访的一个盲流子先生的这个视频，我觉得它具有巨大的意义。
最重要的我认为的这个意义就是把很多事情给整明白了，这就是社交媒体最厉害的事情——千万别说假话，很多人问我怎么办？怎么上社交媒体？我说你千万别说假话，你也别怕说错话， 说错，就道歉。说假话，一次——结束！
你比如说，接下来我将讲陈平，不是，斑马陈小平，我错了！上次说成陈平了，陈平那个人是陈军的老朋友。陈军先生和陈小平先生也好，何频先生这种关系，我说过去发生的事情，那我是有证据的。那要有一句话撒谎，那你想想，那豹子何先生那他这个人虽然在金钱上不大方，但是这个人是讲情讲义的人。
那还不得啪啪啪地挠我呀！（张牙舞爪状）把我的脸挠得血里哗啦的 ，何况还是人家的partner(合伙人)呢？ 对不对呀？30年的朋友啊！ 你已经看出来了，那个豹子何已经是按耐不住要咔咔冲过来了 （张牙舞爪状），是不是？要说话了，我们是 30年了，给（打赏）5万杯咖啡我就可以爆一爆陈军先生的料了（点点陈军了），人家是朋友，但没有问题。
但何频先生是个大是大非，我认为他在自己的老婆孩子面前都能坚持大是大非的，这是绝对的！而且这个人是有正义感的。当你说的是真话的时候，他一定会，嗯，你说的是对的。
你比如说，我要是说，我说历史的时候，我把一说成二，二说成了五，是不是？白说成了黑，那这豹子何平就嚓嚓嚓就把我给吃了（张牙舞爪状）。斑马陈小平先生，他可能不会。他这个人也很正义，他可能说，文贵呀这样不好。所以说你去想，我说的必须是真的。但是，通过这几天来看来，所有人的表态，还有人上的视频，包括还有很多人了解过去的事情，说实在话，我看了挺搞笑的。
没有人能说一个正点上事情，没有人说正点上。这是为什么我觉得我们华人媒体真的悲哀，盲流子先生老是说我去上博讯吗、我去上明镜吗，他能让我上吗？不是他不让你上，盲流子先生说话有时候还不思考。是你上了你就死了。对不对？
你上博讯视频喝口水，他给你放点药进去了。过个一年两年脑梗死，甚至是得什么艾滋病。它这是90%的可能，不是1%的可能，他一贯得干这个。你上去以后，你什么底，所有你带去的手机全没了。你上明镜，会让你上。你上完以后，我认为不一定让你上。可能让你上的时候，那绝对是你占不了优势。
你说陈军先生那是不可能滴，那是不可能滴。谁说有绝对中立的媒体和公正的媒体，那就是对媒体的侮辱。世界上没有一个人敢说媒体是公正的。媒体的所有人、所有事和资金来源、老板，以及他的立场，他们永远不会公正的。如果公正的话就不需要媒体了，这起码的常识，别拿这个糊弄老百姓，他只是说相对而言。
所以这回自由中国做这个节目非常之好，赚得了眼球，进入了个新模式。路德先生从过去聆听式的主持到变成了一个占有主动性的、有重点的、专业性的主持，太棒了。
但是后来袁建斌先生电话打进来，那种威胁、那种辱骂、那种侮辱，还有那种完全是颠倒黑白的事实的事情。那简直是无法让人接受。自由中国失去了职业操守、职业道德，赚了眼球，失去了专业。搞得很热闹但是不好，这是我的观点。
但未来通过这件事情，自由中国会走得越来越成功，非常好，路德先生也会越来越成功。我知道袁健斌先生说的话，我知道的几乎全是假话、全是假话。我见过撒谎的最厉害的五个人，我一生当中，排在第一位的韦石；第二位的西诺；第三位的是那个叫郑介甫，郑介甫现在消失了；第四位的叫谢建升，说什么认识我二十年了，后来也没影了没什么了；第五个就是袁建斌。这简直是同类，我虽然没见过这人，我今天第一次在这说这话。
因为他见人家杨建立先生、他见人家韩连潮先生、他见了N个朋友，以及在2017年6、7、8月份所有网络上谣言和安全部收到的报告。这个报告当中包含的内容，绝大多数只有我和何频先生、陈小平先生和陈军先生吃饭的时候说的话。
但是那个话，未来我播出来以后，我给你们拿出来安全部的报告你看到，绝对不是何频提供的，肯定也不是陈小平提供的。那只有一种可能，一、我家里的监听拿到的，咱必须得有证据再说人家陈军，再就是陈军先生的录音了。
但是为什么和袁建斌很多谣言连在一起？比如说曹长青先生老婆有两千万美元，还有私人生活的问题。我就担心曹长青先生那个肾能行吗？我看他啥都行，可能肾我就是很担心，听说身体不好。
另外一个就是拿六七万这个钱还要报税，那么陈军先生是没有结过婚的，他原来都是一个法国女朋友、一个美国女朋友，后来他跟了一个北京的女的生了孩子，也没结婚。
这位女朋友经常现在回北京，袁建斌先生家人也都在北京，那么上海安全局报到安全部，报到政法委专案组，关于文贵的多次录音的整理，和袁建斌先生所一再还有陈军先生拿着他们的曹长青的所谓的什么什么事情去中央报告，如出一辙。
更夸张的事情，所有这些报告跟吴征的报告一样，和博讯韦石的一样，和西诺的所有的推特出来的一样！大家可以明白了吗？可以明白了吗？ 大多数是尚嗨伲，上海人的代名叫伤害你——尚嗨伲（上海人的上海话发音）。
然后讲的问题一样，但不同的角度、不同的渠道，上海局、浙江局、广东局、海外局，一局然后七局、五局，啪，报上去了，一样！一样！这就说明什么？何频先生绝对是危险的。
何频先生、豹子何先生，陈小平先生、斑马陈先生绝对是危险的。过一段时间陈小平先生的妻子的信息会逐步出来，你会看到很多你无法想象的事实。所以战友们不要着急，让子弹飞一会绝对不是口号，是战术，也是战略，它有意义，它有用。
就凭这几个人，这些人所谓国家的杀手级的特务，然后在海外搞这些事情，能代表国家吗？它能是国家意志吗？再一个你去想想国家这个安全组织、政法委组织是多么的烂呐。
背后所有的人最大获利者，一、吴征的老板拿走了大量的钱，剩下的几千万美元被吴征又吞掉了九十几。九十几拿走了剩下的百分之一和二的百分之，又被拿走了九十几。这九十几又被这中间人又给咔嚓半天，到了我们盲流子先生这儿基本上就是渣了。所以盲流子先生不认呐，他觉得我得跟你pk，这是公平的。
但是这种事很多，接下来都会发生，因为什么？需要时间，分赃不均，造成内讧，这是所有历史上，所有的这些所谓的帮派组织和阿猫阿狗们和一帮人的必然结果。
咱们要好戏看着呢，对唐柏桥先生，对还有个女孩儿叫什么那些人。很多人全都是派出来的，唐柏桥先生说，现在说证明唐柏桥是好人呐，他绝对不是好人，他绝对不是好人。他骗捐就是坏人，把李旺阳这样的英雄拿出来捐款，绝对是坏人。而且他说的话到现在都没有一句实话，我没见着他实话。
而且打官司，我们现在律师天天连个回音都不敢回。我再说一遍，永远都不会和你和解的，因为什么？我们是被人家利用了，打唐分散郭。打唐是有打唐的安全部的情报网的一块人，支持唐的也有一拨人，他是被支持，被打者，严格来讲他就是一个小卒子。
他是利用这个搞诈骗，然后这块分裂郭的、害郭的、伤害郭的、谣言郭的韦石、西诺，现在我不说陈军先生，未来咱们用事实说话，很多一帮人。再加上胡平这个老同志，这是真是不要这个（摸脸）了，这不要这个了，你看他简直是没法形容了，瞪眼胡说八道。
他在那讲了半天他没讲过，你上过一次纽约时报吗？你上过一次华盛顿邮报吗？人家会搭理你吗？还有那个愚蠢的夏痔疮，你不是说不会有任何西方媒体采访郭文贵吗？有多少采访？你上过那些报纸吗？你把你祖宗八代查查，胡平、夏业良，还有什么李东生，你们上过吗？你配吗？这是文贵爆料说出来的吗？海航现在什么概念？国内政治什么形态？达到了什么程度？哪是你这胡说八道的。瞪着眼胡说，他不是胡平，是胡说。
说这种人也敢说是民主民运，我替你害臊得慌。就是这种人都不应该作为人，这瞪眼胡说，而且还大言不惭我是文人。中国的文人就让你这么给侮辱啊？那不是开玩笑吗？
这种罔顾事实，这又是一拨人，用所谓有层次的文人、假民主、假民运人士黑郭，黑社会那套黑郭，带着刑事案的。然后有袁建斌等人执行任务，各方面黑郭、收拾郭，你说袁建斌先生你能配吗？就你那样你能配吗？就你那长相，甭说你那脚趾盖都是泥了，你脚趾盖都是金砖那都不行。就你，差太远了。
我十几岁的时候我的对手都比你强，你都不想想是干啥的，我是干什么出来的，我是从哪出来的，我跟什么人打交道，看看我十几岁都干啥的，你干的事。
就你那天我一看你在那打给路德电话，一说那话，我掌握你的情况，我说你已经完了。还你家的法院哪？你把人盲流子抓起来？你家的警察局呀？你家的美国呀？你就说把人家抓起来？太狂妄了吧？全面是威胁。
跟博讯韦石你们为什么好？博讯韦石和你为什么又跟陈军走在了一起？为什么又去袁建斌？为什么盲流子？你拿了多少钱？有什么承诺？别人查不出来，没有郭文贵查不出来的。
不要忘了，所有过去民运的所有海外间谍特务的，只有四个人管的，过去几十年。林强——是我的CEO, 原来一局局长。马建——安全部副部长，都知道这是我朋友。张越，还有，别忘了，徐永耀——安全部部长。你们想干啥我不知道？就上海局、广东局、海南局那几个人，哪个我不认识啊？
你们那点小猫腻儿，弄点儿那狗粮，弄点儿饺子，是不是？能瞒得过文贵吗？所有的战友们，你们是最大的受益者，看到了很多真相，比上哈佛上学还好，学了很多东西，以后让自己会越来越安全。
大家千万不要错过，让他们尽情的表演。我这几天为啥不说呀？让他们都说完，我再说。我现在说了，很多人就没有机会说了。像人家宝胜先生、赵岩先生，人家讲完了，人家还得赚流量哪，对不对？人家得赚观点，我这一说，人家没法说了。留给大家空间，十二三号我再说。我专门说陈军先生，袁建斌先生。我好好给你们说说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/130/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/130/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们,大家好! 这是文贵11月1号 在潘晴先生的频道直播。
刚刚睡了一个好觉，特别的舒服。昨天呀那个万圣节， 真不是一个好日子， 这纽约你看都撞死人了。 真的是，啊呀，为这些人祈祷， 这个，这个真的是， 人生啊， 这个非常非常的脆弱 ，您说，就这么一个车祸就死那么多的人。真是让人感到惋惜，痛苦 。 所以说，这个佛教讲的， 这个一切都是皆空啊！ 在某种条件下，一切都是空 。所以说也别过贪婪了， 人生是很短暂的。 那么我今天借潘晴先生的频道， 向大家在11月1号，这个说说几句心里话 。
第一个我要向所有的推友说的事情是， 大家的关心和关注，特别是我的家人昨天被抓以后， 这个网上， 可以说是，除了五毛之外，100%的 （朋友）对文贵表达了人道的关心，愤怒。这个文贵和家人感同身受， 深有其感。那么，从昨天到现在， 可以说对我和家人来讲是极为痛苦的。无论从哪一个方面，我也没有想到。
我的五哥在2012年的1月份， 那次大抓捕的时候， 他在海南陪伴我的父母 ，后来海南的公安 带着一帮的警察警车， 在我的父母面前， 粗鲁地将我的五哥带走。给我的父母和家人，带来了，包括我五哥，带来了极重的心理阴影。 那么后来， 被放出来以后， 经常两个星期，三个星期或者一个月 被带去问话。大家可以想一想 ，当被警察通知去问话的时候， 是什么样的心情啊！ 所以呢，这两三年我五哥的精神已经垮了。
他本来我四哥，五哥，六哥的身体已经被折腾垮了 ，四哥心脏病，六哥是心脏病高度抑郁症， 大哥是糖尿病，二哥心脏做了三次支架了， 我们家哥们当中， 我三哥和我身体最好。 我八弟过世的早， 所以说我五哥是两个肾积水， 肾积水非常不好，还有结石。 肾积水这个病啊，本来我八弟就有 ，所以说对我们家来讲， 这个病是好像有遗传的这个基因在里面。
所以说我五哥呀， 突然间它什么原因也没有， 本来河南裕达他们莫须有就出来一个这么罪名， 结果突然间就把他带去， 就这么给开庭， 开庭的理由罪名就这么简单， 简单到了，这个罪行我们自己都不知道。（我调一下） 我都不知道， 然后把我三个月以前，在里边被关押了近两年的我的侄女郭丽杰，也被叫去开庭。她本人也不知道是什么情况，到了以后就草草地开庭 。三页的宣判纸啊，三页的宣判纸， 就把这七八个孩子给判了。 就把我五哥给判了， 判三年。 把我侄女也给判了，她的两个孩子呢， 直接收监。大家可以看得到， 我在19大以前向推友们说， 他们威胁我，只要是你敢再开口，你敢再爆料，就把你的员工和家人再抓起来 。 吴征也在外边，到处这么说 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月4日关于鲍彤先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/108/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/108/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们 微友们微博的朋友们大家好！这是文贵9月4号报平安直播 今天首先 ,让文贵对所有的推友们YouTube 最万分的感激从昨天我的推特上的关注量达到了40万，YouTube的订阅量达到了13万，这个非常特别而且快速的关注速度是推友们对我的关心对我的帮助对我的支持我们会不会辜负你们的希望。请再次对你们表示感谢！
这个是今天9月4号报平安直播本来有其他准备，但是凌晨3点到4点的时候收到了很多的朋友的发的私信各种方式联络我，很关心我播出的我和刘彦平老领导通话的音频内容，同时我也看到了鲍彤鲍老对这件事情的高度关注，而且这件事情确实在国际上引起了很多人的关注， 由于刘彦平的身份他代表的国家，由于他到美国来的事件以及通话的内容引起的世界国内外高度关注，确实9月1号的爆料很多人形容是真正的核弹氢弹很多人对我的爆料的质量和方向都有了巨大的改变，同时在国际上可以说引起的变化引起的关注。
那些在9亿以前无法形容的那么所引起的话题， 咱现在的准备几套系统准备随时被黑，昨天被黑了4次 我们有各种的准备希望大家理解 那么这些话题引起的关注绝非是简单的爆料， 或者说是一个信息或者说是一个过去大家所关心的问题听到以后就结束了 恰恰相反的事情所有的话题，引起了更多人的关注生死，而且更多人想通过这些事情来验证以往所掌握的信息和听到的和言论。
可以说从9·1到今天咋了过了，无论是YouTube还是推特还是Facebook还是各种网络讨论这个话题和私聊的讨论这个话题，几乎成了华人世界还有西方关注中国的各种的人脉圈子里面最大的事件，这个事件的影响， 未来会到两到三个月以后会无法想象的发酵， 因为这些话题这些内容一定要有很多人去认证去验证，也有很多人来发声，最近最是难能可贵的事就是被以贪反贪打掉了贪官们，被强制性贪腐 又被莫名其妙以警以黑手段被反掉的这些人的家属，他们的反应和现在的老兵们，e租宝们，泛亚们， 所有这些受害人所有家所受害人的反应都是一样的。这样的反应从9月1号到现在真是超出了我的想象。
我昨天看了澳洲之声昭明先生的出镜点评， 昭明先生的直播的出境点评真是大帅哥主持人是大美女啊！华人精英太多了！ 这些年来都在各行各业的低头工作，为了生活沉默，但是由于文贵的爆料一个个精英全都出来了，从这个澳洲之声我看到了世界各地的华人和我说的那些受伤害、闭嘴 、被压迫着几个群体们对文贵反对的那四条几个方面。
推特被黑了，YouTube可以，大家先用YouTube去看吧，现在有点像打游击战的感觉互相博弈。
那么从海外以澳洲之声为代表的，和过去美洲的明镜了，郭宝胜先生，赵岩先生等等所有这些媒体关注还有郭国汀先生赖建平这些先生所有人都出来了。那么这些专业人士的发生，这些华人的精英们，这些有抱负的有良心的华人发声，和国内的受压迫受残害的群体的发生，对文贵的爆料和爆料的价值和爆料的最终目的这都有着非凡的意义！
从过去一开始出来文贵到底是流氓 还是骗子到后来的三邪视频和郭3秒， 还有文贵当时敢不敢来美国，博讯当时的屎诺叫板我美国来都不敢来。到后来到挑战所有的爆料都是假的，到打击威胁等等一系列比这个小说还离奇， 还荒唐一幕幕的发生到了9月1号。事实上，在爆料的过程中本身就是料。因为我的爆料过程每一秒钟都与我们现在所有的观众们和14亿人民的福祉和未来和法治环境和民主自由和中国诸多的真相和金融和你的钱袋子家人的安全尊严它都紧密相连。
从我的爆料本身它本身就是一面镜子它照出了妖魔鬼怪，真君子，照出了真小人。同时也照出了各个领域的所谓的沉默的力量和各个领域可能对我们即将有威胁的被埋伏好的各种潜伏的力量。
这是上天的安排这是上帝的安排， 这是诸神的安排，这是我们现在能看到这个节目的所有的观众一生中最精彩的时间。他非文贵所有，也不是文贵很了不起。他是过去几百年的贫穷落后和近100年的惨无人道的统治和一个荒唐时代和上亿人付出的生命和与时代完全无法对接的这个荒唐的社会环境最终挤压蹦出的结果,没有郭文贵会有李文贵没有李文贵会有杨文贵,这是时代发展的必然。这是14亿人们应该有的时代！我们过去为了吃为了房子为了所谓的能让孩子们上起学，什么都忍了。但是当我们发现我们本就应该有这些的时候。很多人宣传我们有世界第2大GDP的时候 但是没有人告诉我们我们一旦平均到14亿人才6000块钱，连周围其他小国家都不能比的时候，我们的教育环境 卫生环境，饮食环境，人的尊严幸福指数不是第2名大概是在150名以后。大家会越来越明白我们知道的不是真相，我们的欢乐全是假的！可怜的我们所有跳出的舞蹈都是带着脚镣跳出的舞蹈，我们所有说出的话都是带着笼头说的话，我们的眼睛看到的东西都是幻象假象，我们所吃的东西是被污染的，我们吸的空气是被污染的。而就在这种情况下还有很多和我们完全相反的不一样的人在生存着，那么我们听到的假象是这个问题，我们被控制是这个问题。就在我和刘彦平书记对话的当中，大家也看到真正的事实。过去从我爆料以前将近两年对我家人全部的抓捕，对我员工的抓住，非法的羁押和虐待和对我的追杀和暗杀，和政治的诬陷可以从这一段当中，我说过157个小时，我现在只放出二十来分钟这一段的音频。我今天和大家简单有几个问题要澄清的。
第1：这个音频是发生在5月21号到23号的纽约，就是我现在正在直播的曼哈顿的第5大道59街，18楼我的公寓里。当时是有刘彦平书记带领安全部一位女士姓吴，另外两位说是这个国际局，还有一个说是安全部办公室的。那么这都是这四个人来到了我家。我家这个录音很多人以为都是我录的，但是我今天负责任的说这绝对不是我录的。 我录也是合法的， 因为只要我在场我就是合法的。但绝对不是我录的。详情以后大家会在纽约东区，法院开庭的时候，大家可以从那个卷宗里，能看到这东西是谁录的。那么这个事情的发生，我发自内心的说我对刘彦平书记 非常之愧疚很不舒服。我对这个人，本人我了解他，20多年前我听说他，跟他并不认识。但是这个人的口碑为人是非常非常好的。那么他到了安全部当纪委书记，后来受中央领导委托在伦敦见面跑到纽约见面。我们的交谈当中 是非常坦诚的。效率不高，结果没好，但不是他所左右的。那是整个背后的控制集团造成的。 他是想把事解决好 但是他们来美国 他本身就是被人家设计的 他就是一个被人家欺骗的一个傀儡。他的到来对我， 就是转移我的视线，放松我的警惕，争取别人灭了我的时间。他有可能知道一些，但肯定不全知道。所以在那天的谈话里，大家可以看出来是提前有战略安排的。因为后面的谈话 大家都没有听到也没有看到。以后慢慢连起来你们就能看到了，中国的很多现象很多事实，你们都能从那里得到答案，因为他们没必要撒谎。 比如令计划主任怎么玩姑娘，怎么他在人民大会堂玩姑娘，怎么给人家玩怀孕。比如薄熙来怎么把人家哥三儿给杀了一个，两个给抓了长期关了很多年。其中一个杀了人家家里人在冰箱里面搁了三年。 你们都是没有看到的这种事情 这些是100%的事实 绝不用怀疑。 刘彦平书记本人的个性和真诚这是在北京政法界是有名的是有威望的。而且他本身是做警卫出身的素质很高见识很多，而这个他不会撒谎。那么在这段视频我为什么放放这段视频呢我想说的这个。这个视频当中最重要的说明什么 郭文贵到底有没有钱，郭文贵是不是一个靠共产党腐败发家的企业。在这段交流道中你看到了刘彦平书记在和我伦敦见面以后，我和他详细的说明了这些专案组对我的诬陷造谣和对我的不了解 以及胡舒立媒体都对我的侮辱 他回去做了卷宗，真正自己做了点认真看过以后还做了调查以后他得出的结论：郭文贵是中国难得的好的私有企业！他说到了恒大他说到了大连万达，他说了郭广昌，他说了中国这些企业都是靠贷款过日子的。而且负债率也是，看着他资产1块钱，有的负债率是5倍6倍7倍，就不是80%，是7，8倍，都是靠贷款的。贷款没有腐败是不可能的！大的贷款不正常贷款那是真正的骗贷和假贷！ 郭文贵的资产他说：1200亿我不认可，用他们的话说也大几百亿7,8百亿，因为我的负载率还不到20%，他说这是难得的好企业。 我今天在这里要澄清第一个问题就是：这个音频证明郭文贵是有能力赚钱的。大家看一看我从河南豫达1991年成立的河南豫达。我实际年龄21岁， 21岁，刚刚从青峰看守所转到濮阳看守所 藏不住人才藏不住精英释放出来，关了22个月我是河南第一家房地产企业里面100%引进外资，而且排到前几名连续排了3年。我盖的裕达国贸大楼到几天都是 在世界上都是一流的给河南的社会贡献 社会价值 标杆作用 建筑艺术在中国造成的影响，我认为今天，无一个楼可以和河南裕达比。那个时候如果我有靠官员 行贿受贿我不可能活到今天。而且多个河南腐败案件都把裕达查了个底朝天，我们没有事，我们有事我们早就完了。 河南这个地方，水浅王八多，藏不住人才，藏不住精英更不可能有企业家。过去的莲花味精和河南这几个大企业都被李友这样的人给折腾散了折腾垮了。什么和美，还有郑州的银基，银基就是魏新，让他买车的李龙深还有新的老板给令计划儿子买法拉利的那个企业。几乎都不存在了，能那么长时间存在的老板就是郭文贵了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/102/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
赫，大家好，大家好，大家好，大家好。呵呵～，太搞笑了，ok，大家好大家好啊，这是文贵8月28号报平安直播视频，首先向尊敬的推友们，这个问好这个我马上锻炼啊，这个锻炼完换了一身衣服，然后赶快理理发，然后呢这个这个这个又做了这个两组赶快，这个在这块儿架上，本来想在外边儿呢，这个外面声音太吵，这个苹果店正在改装啊，全世界第1个24小时的这个营业的苹果店，正在改装啊，然后呢这个对面啊，现在这个我一出来现在这个直播的时候，这两天就老有持枪的特警在那看着很别扭，马上转移屋里边来，所以说特别好，刚才我的团队说行了，郭先生您甭在这儿直播啦，可以啦，我说不行就去直播，因为我昨天这个一直到凌晨5点才睡，这个睡的时候受太多太多信息了，太多信息了，而且这些信息加拿大人民河南人民啊，这个这个非常感谢啊，非常感谢，这个这个太多信息，然后呢，我真是感受啊，海外的朋友。别生气啊，就国内的精英啊，这个还是基数大，14亿人太多了，就是盗国贼们这个封锁VPN然后呢骇客我的手机骇客我的whatsup，但是没有阻挡任何人向我传递信息，还问候，这个这些天来我是通过不同的渠道，各种方式，特别聪明的人，是很多人把东西传给了海外的亲人和朋友，或者委托海外某些人，然后呢，这个写成字，然后呢，拍张照片发给我，还有的是这个，很多聪明的人不留任何痕迹的啊，这个通过第三方，把信息发给了很巧妙的方式发给了我，这让我很惊讶啊，所以说这国内的朋友这个真是精英啊。遍地呀，精英遍地啊，了不得，从此我能看出，这个这种被压抑的力量，还有人民心目中的这种正义感，谁也挡不住，没有人挡得住，而且这个老兵、泛亚、易租宝啊，还有现在这个国内的一个个被打压的组织，各个方面，这个我能感受到。完全和几个月以前的情况是不一样的，就几个月以前的情况，大家都愤怒无奈，只有那两条路维权，维权，信访，信访，然后再写一些信，没有用的，现在大家都意识到要用社会媒体，要提供证据啊，要把这个证据提出来，这个改变是非常重要的，就是我们要提倡依法治国，依法治国是太关键了。就是依法治国的同时咱要合法，那咱要遵守法律，咱自己都不遵守法律，那是绝对是不行的，所以说你看这个，现在所有的海外关于文贵爆料这个大家的各个方面啊，这个争论当中就能体现出来，大家守不守法，到底本性是什么，有没有道德，有没有法律意识，比如说我像昨天我讲的一样。就这个以这个胡舒立啊，胡舒立女士啊，还有这个啊韦屎啊，还有屎诺，还有癞蛤蟆李李伟东，还有夏痔疮，这种这些打着文化的名义，这种文化骗子、文化流氓，还有这些网络骗子民运，打着民运的幌子，乱晕的这种片子啊。
大家可以看得出来他们一个个的行为。一个个的这种愚蠢无知的荒唐的行为，完全就是事实于不顾，还有这个乱伦彪啊，这个乱伦彪昨天我看我昨天出节目以后，他发出了一个所谓的自己一个澄清啊，他不澄清还好点，他一澄清啊，这个乱伦呐就让我今天必须得说说，首先大家要看一看，滕彪先生所说的定义文贵乱伦的前提是他在推特战记上，看到了、听到了一个语音，这个语音是王雁平是我侄儿媳妇，所以说你看这个荒唐的东西啊，推特战记，大家知道这是个典型的是这个卖国贼们，盗国贼们在海外有屎诺和韦屎和癞蛤蟆李和夏痔疮，他们控制了一个造谣的一个一个假推特，他连自己的真实名字都没有，在推特战记上说过已经是万千个假信息了，大家可以简单看一看，说什么郭文贵的船和飞机不是他自己的？郭文贵骗了这个中东的钱，郭文贵在香港出事了，郭文贵的这个不敢来美国了，郭文贵在美国的这个出什么问题了，所有的这些东西，大家为啥不去问问，为什么只有推特战记有，而且博讯网站竟然能直接采访所有北京的这个两会，而且还能采访北京被抓的这些律师，而且更夸张的是弗瑞德木现在还在里边关着呢，他博讯就直接能在被关押人员采访，推特战记就这么直播，他是什么身份呢？大家，他是盗国贼的代表啊，他是盗国贼啊，为什么你不博讯你就能采访了，而且你博讯控制了推特战记，而且所有的我假王雁平，假郭美，假我妻子的，假什么我侄女的，还有假王雁平的小姑子吧，还有王雁平的假先生的，所有都是有韦石西诺屎诺，还有这个癞蛤蟆李来搞的，这样的里边，其实曾经它播出的语音，这个语音当中明确的现在里边对话人是什么？是对话被广州的一个小伙子，也是在网上认识的，这个说要提供什么信息，然后呢就让王雁平在香港办公室见了他，见他的时候，这个这个这个人是这个事实是存在的，但语音完全是对演的，是假的对接的，竟然说当时他们造假造的时候，王雁平是我的侄儿媳妇，大家都知道王雁平是不是我侄儿媳妇，王雁平要是我侄儿媳妇，为什么会出现王艳萍的小姑子来来骂王雁平呢？为什么出现了王雁平的先生来寻找王艳平呢？为什么出现了王雁平的先生来指不指证王雁平呢？为什么又出现了王艳萍和她的儿子萌萌，还竟然说是我的私生子，这件事符合逻辑吗？如果乱伦彪有一点法律意识，那你既然看了嘴特战记，你既然引用了推特战记。那你为什么不引用这一段呢？为什么不引用推特战记里面一再讲王雁平的先生王艳萍的先生姓什么？你都知道那是写着叫姓什么的呢，为什么不引用王雁平的小姑子，那王雁平的小姑子应该是谁呀？那应该是我的侄女啊，她姓什么呀？你为什么不去看呢？那王雁平的推特里面竟然引用了这么多骂人，这么多坏事，你为啥不引用呢？专业引用了王雁，这个推特战记里的说，王雁平假音频里面说是郭文贵的侄儿媳妇啊，你引用了，然后我就和王雁平乱伦，那乱伦里边的竟然是都是就你说的是真的，那为什么后来的音频当中又发现，这个王雁平跟郭文贵这种关系又又变成另外一种关系了，还说出了其他那么多人，这个前后人物逻辑事实明显不符造假，那你为什么乱伦彪只取只取其中一个乱伦呢？这是选择性的造谣吗？选择性的证据吗？
如果是张痔疮这样的证据链，无知他不懂法律，已经被人笑掉大牙了，成了北京的笑话，他在大街上出现真的有人拿板砖砸死了，很多人都问过他在哪，都要去找他理论理论去，那你乱伦标，准学法律的，你又是搞民权的，你这个乱伦彪竟然是瞪着眼还大，真的是谎话连篇的说出来说我在推特战记里面引用了，这个郭文贵乱伦，王雁平是他侄媳妇，那你为啥不去引用引用其他推特呢？那么在很多推特里面啊，很多推友里面，这个这个这么多千千万九十九的推友都指证他是假的，而且利用利用音频和软件都模拟了造假的这种真实性，而且即使5毛们都认为那王雁平不是我侄媳妇。你为什么不引用这些你的5毛们，不引用所有的其他其他推友，只引用这一个推特战记呢，那你是跟博讯是什么关系？你和屎诺什么关系，你跟韦屎夏痔夏屎屎疮什么关系？滕彪先生，你的乱伦彪这个名字这一辈子都不会拿下去，你的女儿，你的老婆，你的母亲，你的兄弟姐妹，一辈子将面对着你这个外号叫乱伦彪，你不信你走着看，你这次出来澄清更加证明了，你这个人不但不是律师，你无权解释戒律，腾大律师，解释戒律的人叫律师，这个向人民宣誓法这个这个这个法律的啊，法律的。解释法律的叫法师，解释戒律的叫戒师，你这绝对不是叫律师，你不配当律师，因为你完全是造假嘛啊，你完全是不公平吗？你没有解释戒律吗？戒律的基本就是平衡真相根据，你没有，也没解释规则，起码规则应该遵守，所以在这一点上看，乱伦彪先生，你昨天的解释简直糟糕透了。我在此向大家重申，王雁平女士是非常优美非常漂亮，受过高等教育，在法国上学的，他的语音和视频是被人家给剪辑的给编辑的有演员的，而且他的手机6个iPhone手机，一个三星手机是被人家监听和执行的，然后有些部分东西被拿走了，然后进行剪辑的，但语音，很多对话全是假的，假到连她的家人都给他发信息说，我不相信那是假的，我认为那是真的，连家人都相信了，这才是我们大家面临更大的威胁，而且我再告诉大家的事情，王雁平女士还在我这工作，他是我非常优秀的员工，她人非常非常的棒，对他这样是绝对不公平的，王雁平女士受到今天这种遭遇和这种待遇，一定记住，一定会发生在很多人的身上。
这就像这个前天有一位从这个澳大利亚给我发来这个视频的那位女士，他的舅舅被抓，他的这个这个舅妈家全被抓，她的这个表姐被这个警察也是拿手摸胸，然后伸到裤裆里说查他有没有自杀证据，还有把这个女孩说这个胸上有一个痣，所以你这个痣那么大，拿手指头扣一扣，里面有什么东西没有，这个女孩子在哭的当中，就说结果他说竟然他们利用她这个表姐的录音来骗他，而且拿着视频，实际上视频说的话和音频不一样，是音频和视频假对接，骗了她的这个银行里边所有的信息，最后把他的银行钱全拿走了。就这种事情不会只发生在王雁平女士身上，也不会只发生在外国人身上，它会发生在我们所有人身上，大家不要掉以轻心，乱伦彪，你这个律师你打着人权的名义，你你怎么向你的列祖列宗，你怎么向你的母亲，你怎么向你的这个父母啊，你的女儿怎么怎么交代未来你在这个昨天的推特上，你引用了推特战记，完全是造假的，大家都很清楚的，那是一个盗国贼们的，那是公检法的一个，一个这个这个控制的一个推特，然后专门向韦屎屎诺这些坏蛋们这些五毛们卧底们，沉默的力量们传递假信息的人，你能配当律师吗？你能配谈人权吗？所以这个问题我希望大家澄清以后，王雁平女士受到是绝对不公的，未来我们在一定的时候，我们会把王雁平女士一定会让她坐在镜头前，向大家解释整个事情发生的来龙去脉，而且我们现在的律师，还有当地的执法部门，不让王雁平女士出镜，就是希望他们继续造假，继续造假，让他们把假造到一定的程度我们再说，这是关于王雁平女士，如果说王雁平女士是乱伦彪引证的证据和乱伦的话，那你就相等同于乱伦彪先生，你等于现在说有人说我和你妈乱伦了，那有人在催着发一个，那有一个另外一个律师就说了，郭文贵和和这个滕彪的妈妈乱伦了，那就成现实了；我和你没有血缘关系，滕彪先生，我不可能跟你妈有乱伦的，我也不可能跟你女儿有乱伦的，因为我没有血缘关系，就像我和王雁平女士，我没有血缘关系，我既没有跟他有性关系，我也不可能跟他乱伦，我的侄女侄子没有任何人和王雁平有血缘关系，所以说你不能把这个和没有血缘关系的这个人造假的新闻。又说成是乱伦，这是几个谎言和法律的误区，这是不可以的。
所以滕彪先生不要再犯错了，大胆的认错，大胆的道歉，向推友们，我不需要你的道歉，记住啊，乱伦彪先生，我不需要你的道歉，你只需向推友道歉，向你的职业道德道歉，向你的母亲向你的女儿道歉，这就足够了，如果你不记到这个歉，那你就麻烦大了啊，这个这个这个滕彪乱伦啊，咱就说到这儿，这是第一个问题，第二个收买水军，从我一上推就有人说我收买水军，文贵在此绝对发誓啊，咱不用这个手发誓用这个手发誓啊，文贵要花个一毛钱，如果收买过任何人的水军，文贵天诛地灭，天诛地灭，承担一切法律责任，咱不用河南话说了啊，绝对没有，绝对没有啊，绝对没有，哈哈～，所以呢，我想大家说的事情收买水军不是文贵干的活，文贵在此澄清所有的看到关于关于文贵过去的报道当中100%来自于胡舒立韦屎这几个流氓特务，还有现在癞蛤蟆李还有张痔疮，这些人关于文革的信息都是假的，当时他们所有对文贵的造谣往回看都是假的，在这所有的假信息当中，我不愿意做那么多回复，之所以我经常回复收买水军的问题，如果任何人能拿出来，郭文贵啊郭文贵有买一个水军。买水军了啊，买水军了，就是啥叫买水军，就是买人家的推特号买假啊，定义为水军，这个推特当中我有支持的，有帮助的，但不是叫他来给我发假信息，也不是这个所谓的，水军造谣的绝对没有，如果有的话， 一个人我赔你100万美元啊，一个人我赔你100万美元，谁要能拿出郭文贵来有证据，一个我赔100万美元，我希望在此庄严的，庄严的啊，这个这个宣布啊，这衣服用水浇的吧，不是我是刚才锻炼的时候，是穿另外一套衣服全湿透了，然后我就赶快吹吹头，然后就穿上这个衣服，汗还在继续出。不是水浇没必要水浇啊，五毛们拜托了啊。
所以说这个所有的推友们，我再说文贵没有收买水军，这是第二个问题，第三个问题我要说的，关于这个在李洪宽先生这个还有这个这个乱伦彪先生里边，洪宽先生也基本默认说郭文贵是在体制出来的，大粪坑里游出来的，这事确实，是国安特务这话李洪宽先生说错了，我不是这国安特务，乱伦彪引用说郭文贵作为原国安特务，什么叫特务， 就是国家特殊部门有给你特殊的职务和特殊的目的，一般指情报部门，在本国内特务不是贬义词。在其他国家那当然是危险的词，是一个敌对的关系，那么特务这个词，首先我认为它必须有它的编码，这领薪水，还有职业，还有特殊的职务，这才特殊的，而且你被特殊的部门领导，郭文贵不具备任何特务的这个特质和这个原因，还有任何条件，大家都知道，我郭文贵是过去，我的总裁是谁啊？我的总裁是林强先生，盘古的当年林强先生也就是从2011年，2001年到2002年吧，是林强先生，林强先生是公安部一局的副局长，也相当于没有局长吧？就是局长，当时陶驷驹当部长的时候啊，那个时候林强先生就是今天的这个公安部的这个这个一局的局长的身份，那非常之牛，那个权力之大，海外黑白两道演艺界，海外特务潜伏抓人杀手啊，国内政治保卫，国内的政治，这个这个情报了解，唰，人家说半个公安部就是一局啊，所有历代公安部领导政法委书记的秘书亲信都是一局局长啊，当时林强基本上是半个公安部，后来由于陶驷驹先生啊，这个不当官不涨失势，然后林强先生这个就离开就退还没退休，暂时离开，跟我熟，就到了我那去了，就到了我们的盘古工作，同时他的哥哥林地是安全部啊，当时是十二局的局长也号称半个安全部啊，就社会局、情报、社会挂靠、商靠，都是说白了，都是利用他搞点钱搞点关系啊，那么十二局局长，所以这俩一个安全部的、一个公安部的都跟我认识，跟我认识，我跟他什么关系都没有，我跟他们来往什么关系都没有啊。
这这个是林强先生也被抓了，大家都知道，林弟同志得了这个脑癌，做手术了，生命非常危险，妻子也是那样，虽然哥俩也混的很惨很惨，人非常之好，那么后来2003年我们盘古大观被这个刘志华同志强迫停工给抢走后，我开始和中纪委安全部是官方由于我举报，跟安全部有联系，那个时候是祖国从安全部的就是专门配合中纪委内部调查的，那么就是马永平，马建副部长，他们这个部门又开始联系，到2004年、2005年到2006年，刘志华这个副市长先生被抓啊，这个有两年多的交往，这两年多我就天天找证据，天天找证据，找证据链，找视频，最后找到以后，大家知道这个刘志华伏法了，那么在这个两三年里边我是举报人，我是举报者，我是被害者，在这种情况下跟他们认识的，所以说，根本也不可能存在特务关系。林强林弟先生，我们是朋友，他是我的员工，他不存在我的特务关系，一直到2006年6月6号吧，是几号？这个刘志华被这个双规，刘志华先生中央令计划主任，还有中纪委吴官正书记何勇书记马文部长，还有胡锦涛书记下达了保护郭文贵的命令啊，要保护，一直到今天也没撤销。然后呢，前面几个车后面几个车，由北京市安全局24小时执行，我上厕所他们都跟着，我洗个澡都跟着，说是保护，实际上就给看管起来了，怕我在再有其他的事儿，还怀疑我呢啊，有其他的证据没给他们提供，从那天起，我又开始承诺了要把2008年8月8号以前,要把盘古大观建好，在这种情况下呢，我这也算是被拿着枪顶着，在保保卫安全的情况下，兑现国家的成,对国家的承诺，不要让奥运会8月8号的时候有一个黑楼在那儿，那么大家知道我兑现了诺言，那在2008年以前，我是绝对的是被多个部门，北京市安全局、国家安全部、中纪委、中办24小时监管，我是被监管对象，就差了没被关到里面去了，我的每时每刻都要受到监监督，受到看管，受到纠正，更不要谈什么利益，那纯粹胡说八道的。
在这个过程当中啊，这个安全部呢，发现了文贵呢，有天才有关系有朋友，就希望你能不能郭文贵帮我们介绍一些朋友啊，能不能给我们了解一下国际情况啊？还有说能不能正式帮我们支付一下钱呢啊，就这种情况下比如说，当时安全部就希望，我们由美国的几个国家元首到这个北京去了，到我家去吃饭，他们说那能不能吃饭时，反正看管你呢，那能不能让我们拍几张照？可以啊，那就拍几张照，还咨询了美国朋友的同意后也拍了，然后呢，跟美国朋友呢这个交往当中呢，他们非常友好，没有提过任何过分的要求，后来就知道我很多欧洲的朋友，能不能通过你认识啊，那通过我认识，所有的安全部让我通过朋友认识，就是认识朋友，从来没有说郭文贵你搞点情报去吧，那你也太小看了这个这个安全部了，我这号人能能指望我搞情报吗？指望我搞情报的本身就是泄密，本身就是犯罪，那是不可能的，所以人家也不会相信我，也不会让我做，在这种情况下，唉，建立了一个基本的就是说在看管的状态下，然后马健部长说，那你这就是个挂靠关系啊。挂靠关系呢，管啥叫挂靠关系呢，就是我在你这个企业里边有办公室，有人员监督你的同时，我可以帮你协调一些事儿，那当然了，协调的事儿大家可以看看，没有一件事是他协调成的，如果安全部能协调成，那也算他服了，在这个北京老领导在纽约给我见面的时候，他在跟我对话中说。马健副部长啊，这个事民族证券没给你协调成啊，这事没协调成，但是政泉增加容积率给你协调成了，我当时就说我完全不同意啊，未来我会让大家知道这事实，完全不同意，包括这个当时说那文贵啊，你这个跟他之间的这个这个马建副部长的这个录的视频当中行贿，我说那完全胡说八道。马健副部长买我房子的时候，我卖给我的员工是12,000、13,000，卖给马建副部长是16,000，为什么就成了行贿了呢？然后马健副部长说我给他钱，我给他钱得有证据啊，你说我给的现金，那不胡说八道吗啊，一没有证据了，就说要找一个没有证据来佐证的，我没有，我马健副部长不存任何行贿受贿的关系，也不存在，更不存在官商勾结，因为马建副部长那时候，他是跟中纪委吴官正书记中办的令主任，胡锦涛书记直接报告，他会要我的钱吗？他不是傻了吗？可能吗？拿出马健部长这个录制的视频，完全是胡说八道的，完全是造假的。
我愿意，当时我就一再的跟北京的过去这8个月的联系，我愿意在一定的条件下的，第三方条件下，认认真真的说说和马健部长的这些经济来往，我拿文字我拿账单我拿证据，我们帮助马建副部长就是在海外他们去巴基斯坦，去阿富汗的时候，他们路过香港，1万2万美金借过现金，根本不存在什么。行贿受贿问题，他买房子我感激不尽，我那时候是2008年的金融危机后，我叫我在公司开员工大会，号召员工买房子，12,000 13,000，那个社会上很多朋友买了我的房子，现在的房子已经6万块钱一平方米，8万一平方米了，我的员工都在赚了上千万啊，买了房子赚了上千万，你说我行贿我的员工吗？我能行贿那些摆地摊的吗？这完全是不公平的，所以我和马建副部长居然没有官商勾结，也不存在所谓的特殊命令，特殊这个工作和特殊部门的目标和要求，我何来特务而言呢，所以说乱伦彪引用引用了所谓的郭文贵是国安特务，谁再说我是国安特务，我一定跟你们没完。我怎么是国安，拿出证据出来，我要是国安特务，美国会让我呆在这儿吗？美国政府能让一个国安特务住在这里吗？会干这种事吗？有一点证据吗？我要是国安我敢来美国吗？我感去反盗国贼吗？盗国贼随便把文贵的一个当过特务的一张纸拿出来，文贵就死无葬身之地了。还用说吗？文贵这要当特务的话，还用得造着王雁平的假音频，造郭文贵的啪啪啪假视频吗？还能造文贵那么多谣吗？还能造什么杀日本人吗？还能造着意大利被遣回遣返吗？还能造什么没有护照失效我照了100次了，他们只要亮出文贵一个特务的一张纸，一张命令，一个代码啊，给美国政府，文贵能能在这活着吗？起码的常识我过去不想解释，我认为每个人都有这个判断力，为什么这样呢？而且他竟然引用说郭文贵是国安特务，我要是国安特务着我能提出郭七条吗？我敢提出郭七条吗？所以这种荒唐的引用，没有一点底线的引用，起码的律师的一点准则，引证的基本条件都没有，既不符合法理，又不符合情理，而且又不符合逻辑，而且没有任何证据，成了你乱伦彪打着的律师人权幌子这个完全是你侮辱了律师这俩字儿。
你这号人竟然造这种下场，那在哪个国家都应该对你的下场就应该把你抓起来，你就终身待在监狱里面，你这种这是哪是人呢？畜生都干不出来的事，你是个律师啊，你那夏痔疮这号人，那夏痔疮连个狗都不如，我可以理解，癞蛤蟆李那就是个骗子流氓特务，屎诺韦屎这就是连个流氓狗畜生都不如的人，不理他，可你乱伦彪，你说，打着律师啊，人权律师啊，你竟然说出这种完全大家都知道是假的，而且带有邪恶的力，对我诋毁了，而带着盗国贼的力量对我诋毁了，为什么你那么这么做，那乱伦彪先生，你为什么不去问问海航是怎么回事呢？你那海航问，你怎么一句也不敢说呢，贯军的爹是谁？刘呈杰的爹是谁？孙瑶的亲爹亲妈是谁？你为啥不说呢？那人家那个姚明珊女士的那个那个美国身份证，你为啥不说呢？你说我一句真话没有？我就说一句真话，一句姚明珊女士的证件是不是真的？就这一句我就能证明你的话100%都是假的，任何事说，癞蛤蟆李说郭文贵没说一句是真的，照片中没有一句是真的，就凭你这一叫我就说那个身份是不是真的，其他都不讲，不讲什么贯军，不讲刘呈杰，不讲海航，不讲盗国贼，不讲787，就这一句话，我说那个身份是不是真的，如果这个是真的，你们说的话全是放屁，你们全是假的。这公平吗？那个林毅夫说九十九都是假的，我说他100%都是假的，我这一句是真的，因为你说的话完全不正视，不可采用，在美国的法院，在全世界任何一个法庭，你说的一件事是假的，等同于全部是假的，你说我100%是假的，本身你这已经全部是假的了，因为我说的有真的。
所以乱伦彪啊，夏痔疮屎诺啊，韦屎你们不仅要得上天之报应，不得好死啊，一定不会得好死的，因为你明知道这个国家这个民族，有万万个杨改兰这样的人，有万万个雷洋事件的人，有万万个709律师的人，有万万个这个聂树斌，你们还助纣为虐，瞪眼说瞎话，你们把一个提出郭七条，为国家依法治国啊，这样的事情，你们竟然不维护，还打着律师和人权的名义，颠倒黑白呀，你是在祸害这个民族啊，你有盗国贼你不反，盗国贼的证据这么多你一句话不说，你你乱伦彪你不说啊，他们真的乱伦你不说,他们玩人家一家四代你不说，你说郭文贵乱伦，乱伦彪你这号人呐不得好死，你绝对不得好死的，你这人要得了好死了，就没任何天理了，你知道吗？你们这几个人所有人我在问一遍啊，为什么胡舒立，为什么乱伦彪，为什么夏痔疮？为什么癞蛤蟆李，为什么这些这个这个韦屎，还有这个屎诺，全是写习主席的什么这个书那个书那个假书的，什么习主席的情人，为什么你们坚决要阻止郭文贵去反对习主席，为什么不反共不反皇帝，你们所谓的你们就要反郭文贵，你们就支持一个人盗国贼。天下的推友们，任何人要有一点智商，都能看出这些人是什么，他们到底想干什么，他们只服务于给它们狗粮的人，只服务于他们的利益，根本不顾事实，根本不在乎这公平，根本不在乎法律的存在不存在，他们完全不在乎这个，根本不在乎14亿人民否有真相，是否有公平，是否有民主，是否有法治，是否有自由，他们只在乎一个他们那些盗国贼们的亲爹们，就这些畜生的喂了点狗粮，连这个乱伦彪这种引用都能堂而皇之，还以文人还有这个一个我这个所谓律师的身份出现，还得到了屎诺、癞蛤蟆李，还有这个这个韦屎，还有张痔疮这种烂人，猪狗不如的人得到呼应，畜生都不如啊，我们的国家民族到了这个时候了，你还不放弃幻想，你还为盗国贼要盗取国家控制国家机器，你当卧底，你期望着你们能回去，昨天我没看啊，夏痔疮说了。啊哟这个郭文贵这个惨什么什么的，郭文贵扔根个汉堡，都比你夏痔疮强，你看你那个长相，你看你那个德行，你看你那个说话，任何一个有品位有一点见识人看到你都会恶心，那真叫痔疮。
很多推友说不让我讲痔疮这个词了，不要讲屎了，这些人必须得讲啊，必须得讲，因为我要让。国内的老百姓，永远让他们知道，他们的儿女永远知道，他爸爸就是当年张痔疮，他的爷爷就张痔疮，他能不能当爷爷我还不知道呢，而且这个这帮人就是乱伦彪，我永远让你的子子女女家人知道你叫乱伦彪，你昨天文字说出来了，这个我看了我非常之惊讶，有推有发给我，你引用推特战记，以这个假音频假信息来佐证，我说的是王艳萍跟我没血缘关系的是乱伦，那别人上了你老婆了，那给你那叫乱伦吗，那叫强奸，那叫强奸知道吗？别人要强奸了你女儿那叫强奸犯，那根本不叫乱伦，你懂这常识吗？你不懂我可以告诉你，用我们的语言可以告诉你，所以说这这什么我是国安特务。我要是国安特务的基本是什么，什么证据，你引用你为啥不引用这么多推友们说的那些盗国贼，你为什么不引用这么多朋友说那些王八蛋，那简直都是畜生，夏痔疮韦屎屎诺他明着这个这个钓鱼，而且收取钱财违法犯罪，你为啥不引用？现在喊着说唉文贵你不要骂？对不起啊，我可不想当政治家啊，我见过政治家，我见过元首没有不骂人的，私下里边脏字连篇啊，我还真没见过几个不骂人的，除非他是神啊，那就是到达了神了，已经无我的境界了啊，无我境界我真的受不了，我真受不了，所以，我今天在这儿啊，这个刚锻炼完，这个是很很开心啊，很开心，我澄清了今天郭文贵任何角度都不是国安特务，郭文贵从来没有收买过任何水军，愿意和任何人这个对赌100万美元啊，我在这承担法律责任，第三乱伦彪引用的这个所谓的王雁平和我是乱伦啊，完无根无系、纯属造谣、人身攻击，我一定要采取措施，我不需要他道歉，他必须向推友道歉，就这么简单啊。
然后接下来我要说的是推友们，我正在全力以赴的准备9月1号，9月1号到11月11号这个期间每时每刻都能发生天大的事儿啊，大家拭目以待吧，用我还是那句话，对待文贵的评价，现在任何时候不要说好，不要说坏，给我三年时间，用结果向大家证明，大家任何一个人通过这件事情，要看清楚这些丑恶人嘴脸，这种权力的傲慢，所谓这个知识的傲慢，所谓的这个专业的傲慢，还有金钱的傲慢，不要遮盖了推友们的智慧的双眼，同时要向国内的这些朋友和通过各种渠道转给我的信息当中，他们那种智慧，他们那种能量，现在文贵爆料在国内，每一秒钟都在扩大中核变中，绝对是在核变中，是你们无法想象的在海外的，未来你们能看到，一旦哪一天这股力量爆发的时候，绝对是超过核能量的，因为我深深的感受到了，整个文贵的爆料唤醒了太多的人了，大家都心知肚明，只是没人敢，我们14亿人民精神意志财富都被人家强奸了，而且有像乱伦彪夏痔疮屎诺这些流氓畜牲的帮助下，这些打手们的帮助下，让我们的老百姓活在这猪狗不如的日子里面，大家都知道，刚才需要我们去带点燃，需要我们用勇气、用智慧、用团结去点燃，一定会发生的，上天站在了我们这一边，相信我们自己的内心和所追求的理想目标，自由，民主，法治，郭七条，坚决支持习主席，我再说一遍，我就是支持习主席，谁要是认为我这，习主席说对不起，我发自内心的没有任何战略考虑，郭文贵要愚蠢到想去利用习主席，那我我真的是那是世界最愚蠢的，他是一个国家的领导，他是一个国家的主席，这么多团队，郭文贵这点小本事算个什么，连个蚂蚁都不算，但是我就是认为中国不能乱，中国拥有习主席就是中国出现重大变革的最大的征兆，是上天赐给我们的习主席，而且我相信习主席十九大以后，一定会拨乱反正，一定会给老百姓带来民主自由的法治的开始，不能说一人一串儿，就是不可能的。
而且我深信他现在是非常危险的，绝对危险，大家从海外这些声音声音看的出来，所有的人都是保谁的，全是恨谁的，而且在美国这么多政府官员，都在游说我不要再折腾盗国贼了，习主席不可信，习主席不可信，全让我推习主席去，这越是这样，让我看清了习主席是很危险的，但是大家就静下心来想想习主席出了事谁行，谁能管这个国家。谁能控制这个国家，大家好好看一看，想一想，冷静想一想，如果说习主席未来不能是给我民主自由法治，我们也来得及，过个几年后我们可以跟习主席叫板跟他为敌，但是现在我们最佳的选择就是要支持他，绝对不能让盗国贼得逞，绝对不能让盗国贼成为另外的几一次的利益集团，为了保他的私生子女，他们的海外钱财，几万亿的非法钱财，继续以维稳的名义绑架我们的所有的14亿同胞，让海外的像癞蛤蟆李屎诺乱伦彪，这些流氓们畜生们助纣为虐，在绑架我们海外的华人，然后打击我们的海外华人力量，派出一堆的潜伏和特务蓝金黄所有的人，让我们所有的希望全部毁灭，那我们还成万劫不覆啊，所以大家静下心来，为什么28年都过了，不能再过个三年两年呢，三年两年，如果习主席做不到的话，那郭文贵只有剖腹自尽，向大家以示这个这个这个对大家的承诺了，大家不要着急，只有一条路。支持习主席，反对盗国贼，凡事跟这个目标不一致的，我们，都是我们的敌人，支持郭七条，这过去的事，我一切之诉求不可能改变，这就是文贵，大家已经看清楚，乱仑彪癞蛤蟆李夏痔疮屎诺韦屎以及海外胡舒立，还有海外的假乱运人士，他们的丑恶的嘴脸，大家还是那句话，行动行动行动，我们连旁边这个连韦屎这样的都修理不了，你修理郭文贵干嘛啊？美猴王说了啊砸锅修锅，你先把这个韦屎都砸不了，你把那屎诺都修不了，你修郭文贵有什么用啊？你有本事修修他们去，你们都看到郭文贵好欺负，看到郭文贵好整。你们像盗国贼一样，郭文贵没有政治局委员的爹，郭文贵没有这个什么耍流氓的手段，你们就敢对我来了，你们为啥不去修这些流氓去，去修这乱伦彪去，你们上他家去问问他家去，问问他妈妈，问问他女儿，问他老婆，什么叫乱伦，什么叫乱伦？为什么就你来修理我啊？你去修修盗国贼去，海航的钱、楼就在对面呢，那那么多房子，你不修理修理我干嘛啊？你们不是捡个软柿子捏嘛，不就是欺负郭文贵吗？
所以我再次重申，郭文贵就支持习主席，永远不会改变，这三年内，三年内，从现在起啊三年内，不会改变啊。我文贵的事业，是已经过去了7个月了，还有还，三年已经过了7个月了，你们来评价我的时候好不好？呵呵，退了吗？南奥斯库的结局，大家好好看看，5毛7毛们千万记住，别给你们的子女家人作孽，都是有父母有家人的，千万不要作孽啊，乱伦彪这次是叫我震惊了，我对中国律师，从来多有尊敬，结果他就为了这个屎诺啊韦屎夏痔疮还有盗国贼给那点两个狗粮，瞪着眼坏良心，还谈什么专业，获得什么尊重啊，啊，行了，我今天推友们，就说到这儿了啊，今天新的一周已经开始了，从9月1号起，文贵就开始爆料了啊，就开始爆料了，这个9月1号开始爆料啊，开始爆料，这场爆料一旦开始。一定是腥风血雨，腥风血雨啊，一定信大家一定要耐心，前前一段会很无聊，我先把这个故事的梗概给大家讲一讲啊，大家会听，然后进入中段，中段就是告诉大家把这个前一段和中段部分证据连在一起，第3段就像当时海航一样，我出示全面证据啊。摧枯拉朽啊，大家要会看到的你完全无法想象的一个你过去几年了十几年来，一个完全不同的中国政治生态，郭文贵干完这一票啊，一旦干完这一票，大家一定要记住，你们会真正的明白，从9月1号以后，文贵的爆料的计划和他真正的意义是什么啊。
这个今天文贵的爆料啊，文贵的报平安直播到此为止，谢谢所有的推友们，给我的所有的支持和关心和关注，再次的提醒所有亲们注意自己的信息安全，再次的注意，再次的注意，这些假5毛，还有特务啊，这5毛们和特务们和假乱运们，对你们的这个靠近和伤害，套取你们的信息，还有所有的朋友们，一定要记住。别忘了锻炼身体，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，北京的朋友们，晚安，纽约的朋友们，咱们希望你们有美好的一天，谢谢。OK go there yes. I&amp;rsquo;m turned off.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/98/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/98/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哈喽哈喽哈喽！
大家好大家好大家好！
大家好大家好大家好！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月22号的报平安直播！
那个今天还要继续开会。昨天晚上几乎是多大半个夜没有睡觉。现在起来了马上就要去开会了。人已经都在等着了。但是我为了让推友们的担心和关心，不要再太多的关心和担心，能让大家早点儿休息，我给大家说几句报一下平安。
那么从昨天到现在呢一直忙活全球发不会前期的法律准备工作和政府的有效沟通。今天主要继续开法律的问题。
但是呢从昨天到今天特别特别的热闹，就是从国内啊传来各种信息。国内正在全力以赴在全国各省市地区查所有的最近上推特还有跟海外联系，上海外看视频的这些人士，同时听说派到美国来，以安全部以国家的安全公安各方面统战到海外来大量的人士特别是到美国纽约加州DC澳大利亚悉尼还有加拿大这个澳纽那边儿也去了很多人，每个团队都是几十几百人，都打着各种官方的名义。
到外面来实行三招，第一个就是蓝金黄，想尽办法拿下，进行统战给蓝金黄了。对待自己的同胞也是这样了。第二个就是不惜一切代价威胁他们的家人，最近很多过去录制视频的所有朋友像宝胜啊郭宝胜先生唐柏桥先生啊，还有像那美猴王女士啊，还有明镜的陈小平先生啊，别老惦记许晴了，我估计这回都会找你们家人去，都会找家人去！大家拭目以待！
听说列出了几百个人的名单，是要找家人深谈的威胁的，对推友大概列出了6万人的名单，要找威胁同时呢要更多的人上推特最近要游街示众，上CCTV，让你们感到恐惧感到害怕！下面有装修的。
所以整个未来在十九大以前这几十天党内党外国内国外全力以赴对付所有的海外异见的精英人士，所有的异见精英人士，会非常非常的恐惧！三招蓝金黄是一招，对你们实行蓝金黄，第二招对你的家人进行全面威胁，第三招到海外到沉默的力量，进行Du杀威胁一样，跟你的驻在国，想尽办法找你麻烦，这就是马上正在实施的计划！这是文贵得到的确切消息！
向推友们所有的海外异见精英人士们文贵给你们递个信，大家可以看到。你们要有心理准备！不论你做什么你国内的家人都会像文贵和员工一样，被当成肉票。不管你做什么，现在你在海内外你都可能被蓝金黄！威胁！希望大家做好心理准备！
文贵一切都很好！一切都是刚刚开始！让子弹飞一会儿吧！谢谢所有的推友们大家！谢谢！（合十）谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/93/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/93/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐：《相思就像小蚂蚁》
啥都黑呀啥都黑啊！哎吆好啊！
该吃吃该喝喝啥事不往心里搁！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月15号的报平安直播！
真快啊！这一下子就到了8月15号了！这几天特别特别的累！特别特别的忙！开会！每天也只能睡两到三个小时。事特别多啊！
盗国贼们现在手段残忍！穷凶极恶！个招倍出！可以说穷尽一切办法！使尽一切手段！据我所了解的他们过去能使用的手段，都在使用当中！现在真的是盗国贼有点儿疯狂了！确实疯狂了！疯狂的有点儿像当年十八大以前2011年，和2011年年底的时候，重庆王立军那一段儿在重庆疯狂，不管哪个律师出事，哪个律师敢挑战他？抓！抓全家！灭顶！王立军秀肌肉！秀枪！阅警察！北京城充满着诡异的气氛！周永康先生频频出现！抓捕这个抓捕那个！这个特别像十八大以前周永康薄熙来以及北京城各种诡异的气氛！还有中间王立军，一亿人（？）顶仨常委的王立军。你看那时候出来唱戏的都是什么人啊？全部都是所谓的政法委公安！中国在文化大革命前到文化大革命后，中国凡是有啥事，大家一定记住：公检法！这就是什么？这就是刀把子！这个刀把子，当一个家里过日子，家里边儿菜刀满屋飞！这菜刀本来是切菜的，不切菜了，在屋里嗖嗖嗖嗖飞来飞去，变成家庭飞刀了，你说你这家里能好过日子吗？这个十八大以前就是满屋飞刀，菜刀乱飞，不切菜了！bangbang bang砍了那么多人！总得有人把这个菜刀给收起来吧？！总得有人害怕吧？！你说这个菜刀乱飞，谁知道伤到自己人没有呢？
一开始飞的时候大家都不说话，都是自己同胞家里人嘛！那就飞吧！现在？你让它飞吧？也可能伤自己人呐！是不是啊？弄不好还把老大给伤了呢？所以这个菜刀满屋飞，这个感觉相当地好！相当地好！所以呢现在满屋飞菜刀，家里的厨师，本来菜刀是厨师干的事，已经不干了！现在是满屋乱飞！这是说什么？厨师的职务可能不保了！厨师本身可能就被切菜了！厨师本身就有可能出大事了！所以说它现在疯狂了吗？满屋飞菜刀！
那么这几天来啊，从老兵E租宝泛亚同善汇还有被抓的贪官家属们，和我联系的频率和方法上，我深刻的感受到，整个大陆真的就像一个高压锅一样，由于最近的封网由于最近采取的各种极端措施，由于现在所谓又一个好口号叫”为保十九大顺利召开“，实际上在十九大以前，这个在中国官场上的叫恐退症，恐退症啊！所有的官员知道到龄了都要退休了，都恐惧害怕退休，退休以后的日子怎么过？所以围绕周围的那些营营ju ju们，都在恐惧中出着各种办法，拼命的使用手中即将放下的菜刀枪支武器，拼命的使用自己手中的权力，这就给党和国家当地的省委书记市委书记就频繁献招，这出事了，那需要维稳了，因为他们没本事到印度打一仗，也没本事到其他国打一仗，只能对自己的同胞就近的来吧，乱砍吧！
一可以借机铲掉异己，二借机发财，三让这个时候能让自己的利益得到更大发展。再一个说实在话，我太了解这时候所谓维稳的政法委前一届领导了，99的士兵警察那都是牺牲品，都是那局长书记们的牺牲品，这些人都希望多给点儿维稳费，多抓几个大案子，多弄几个大事件，显得自己才重要，还有可能不退了，还有可能继续干几年，这就是党内文化。这叫党棍文化。
现在说说文贵这个事件。文贵这个事件这几天来能感受到，文贵有点儿惊讶。惊讶的就是这么多的国内的事情过去我是不知道的。这么多人跟我联系以后，绕了很多弯子，通过东南亚国家，通过美国国家，通过其他安全的方式，给我传达了各种信息和资料，现在大家也都很聪明了，就用各种办法能跟我联络上。那么这个联络以后啊，给我说一些新的信息实在让我非常惊讶！例如一个在缅甸在澳门赌场干过的人，现在也不敢回去了，已经跑到美国来了。讲出了他的所有的经历，那简直是比我想象的还可怕！那大都是公检法官员，以所谓的国安工作为名，在澳门兴风作浪，那简直比拍电影精彩太多了！而且黑道弄到一起！砍这个威胁那个的！帮助要数，给die马仔要数，也就是说帮助赌场的老板die马仔，二赌徒们，帮助在大陆要数，那都是刀枪剑戟的，绑架暗杀，砍，都是这所谓的国安公检法干的，听起来瘆人！
但是这些都反映了什么？反映了我们现在所有海外华侨和国内的同胞们不知道真相，大家被蒙住眼睛捂住耳朵闭上嘴以后，就发生在身边的丧尽天良的这些事情，大家都不知道。这跟网络上被控制，这跟媒体被控制，这都是有原因的。这就是为什么控制这些媒体，为什么要控制VPN，文贵是主要因素啊，其中也包含这个！
昨天上午，昨天早上六点钟的时候，收到一个电话，是香港的我们的一个律师事务所。给我来电话说我头一段时间被警察抓捕的我的合伙人，又被带走了。被什么人带走了呢？香港移民局！移民处！带走以后，带走很长时间，她才联络上我们律师，给律师说她被香港移民处带走的理由和原因说是由于她是持有大陆护照香港身份证在香港工作，说她是涉嫌提供虚假办证件资料，在大陆啊，所以在香港被抓，然后呢律师就在问我们，到底我们该怎么做？是必须要上法院要求起诉呢？去告呢？还是怎么办呢？因为我们可以要求去法庭上告嘛！这完全是政治陷害！要求取保。
然后警察说不可能给她取保了！就要关在这儿！说这人啊就俩结果，一个被遣送回大陆，当然了没有合法手续，她也需要法庭。第二个那就是说，我们到法庭打官司，由香港的法官来做出决定她是否该继续羁押还是应该保释。后来我给我们的合作人还有她的家人啊公司啊，我说我们公司出一切的钱，为了合伙人为了我们的利益，要打官司。说到这儿的时候呢，我要给大家说的是说打官司啊就是让她保释的官司。说完这个以后，我给大家讲一讲她是怎么回事。
这位女士是我们基金合作伙伴之一，曾经也是我们公司的员工，多年来一直和我工作，后来自己出来做生意，做生意以后跟我们合作。这个女士呢在香港已经呆了几年了，也拿了香港的身份证，她没拿香港公民她是工作身份证，一直在香港工作者着，非常老实非常非常老实的，非常厚道，基本是办公室和家一线，偶尔出去买点儿生活用品，就不出去的。而且此人话也很少，很聪明，对金融啊对股票交易啊，对金融市场啊非常有研究，而且财务上很专业，认识我大概十几年了，最早是到我们YIDA去工作的，那么这个人啊我们都没想到，就是说一周前，大家听到那样突然去了二十几个警察把她的公司我们的公司给查封，名义是郭文贵用自己的2000多亿诈骗自己的300多亿，这个很荒唐就把她给带走了。带走以后呢她也没有说任何事情，有律师在场，然后呢就做了个保释300万港币，给一个小时的时间，一到两个小时吧，你拿出来1000万港币，现金啊！香港的警察保释全要现金的！后来经过律师谈，300万港币现金把她保释出来了。那么保释出来以后呢，需要什么呢？这个月的8月18号再次到警察所作证，本来她在昨天14号她应该到美国来参加投资者的会的，由于她18号要出警，就让她18号出完警再来开会。说实在话这孩子是太老实了！这个人也太老实了！深信香港的法律！深信香港的法律公平公正！虽然她知道是陷害荒唐，但是她还是相信的！她爱香港爱的一塌糊涂！哎呀！这真是个悲哀啊！
结果呢出现了昨天的这一幕，继香港警察以串联诈骗罪诈骗自己罪，那么又发生了所谓在大陆办虚假证件，移民处给她抓走。这个说明了什么问题呢？说到这的时候我必须往回说一说。从2015年1月10号，去了15卡车的特警荷枪实弹抓走我18个全部家人，除了我老爹老娘当时在的没抓之外，都给抓走！拘捕审羁达200多人，公司员工，当时什么罪名呢？叫做郭文贵涉嫌组织黑社会罪！大家后来知道了，越抓越多越抓越多，越审越多！什么非法持有枪支啊，涉嫌偷税漏税啊，涉嫌经济诈骗啊，涉嫌什么什么太多了20几项罪名，最后郭文贵罪一个没定上！我们家人也是没整明白！最后定了我们我的侄女啊，我的哥叫涉嫌销毁隐匿票据罪，等到有一天我要出示安全部给我们出具的红头文件，是谁下文让我们销毁隐匿票据的，是安全部需要在海外代付的资金，他们要求我们销毁这些票据。结果今天中国的纪委加公安，以我们家人员工销毁隐匿票据罪，简直是悲惨悲哀啊！欲加之罪何患无辞！这个大家看到了！
还有一个骗贷罪！大家已经都知道了全社会都知道了！在任何一个角度，我们都不涉及骗贷罪！这个骗贷是贷款我们甲乙双方他是甲方我是乙方愿贷愿贷，而且前期商量好的贷款的数额贷款的利息贷款的年份，和所有的所谓以后补充的文件和证据没半点儿关系。而且这个法律的主体这个作为中国政府，它是公诉人那必须有控告方，银行没有控告我，社会没第三方控告我，中国的警察来控告我说我涉嫌骗贷。更重要的是涉嫌骗贷提供的证据没有影响贷款，而且那些事情我根本不知道。而且所有人被抓起来罗织了十几条罪都不成立以后，还定为的骗贷罪！而且所有的证据人证明自己有罪，中国和西方法律一样的，你任何人在失去自由的情况下，证明自己有罪的证据都不作为证据！
不但证明自己有证据还证明了跟自己没有时间空间关系的郭文贵有犯罪嫌疑！它作为证据！这不是荒唐吗？！任何有法律常识任何一个有正常思维的人，都应该看明白这里边儿的逻辑！大连法庭的审判，开封法庭的审判，就为了所谓公开审判，让我们的人买成一致的白T恤衫。大家你们看一看，那白T恤衫都是我们花钱买的，都一样的。不但如此法庭的装修，都是新装修的。我只知道开封花了120万，大连也花了很多钱。全部新装修，然后提前演习，几秒钟几秒钟的计划，然后导演了所谓的一场场的公开的审判！公开审判以后又威胁被释放假释的人不允许说话，而且超期不让离开。大家可以看到所有被审判的人，那不是在演戏，那真比妓院的小姐演戏演的都假，所有的每个字每句话每个时间都是设计好的。这在西方在全世界的法律上，这叫做没有第三方监督而且被审人和被询问人非自愿表达的审判结果根本就没法律效力！何况你又存在着完全举证犯罪！不合法！程序不！那一切都不合法！而且我说了销毁隐匿票据是安全部发了几次带公安部大函，带公章的大函啊！让我们销毁帮助安全部支付款项的交易。结果现在把我们定为罪！
也就是说当初我们傻乎乎的，天天的被教育成爱国！这个爱国成了有罪了！严格讲就是爱国罪！爱国犯下的罪！大家看到我们国内经过审，经过了解我们没有罪！没有罪最后怎么办？就是在马健副部长被关押状态下，让他出来成了人类上最大的奇迹！在西方国家被称为中国胡佛的30年的老公安情报部长出庭，还没审判呢，还没开审呢！作为一个被调查人，来证明郭文贵我给他送了4000万，这在任何国家都不能作为证据。按照中国的宪法也不能作为证据，而且证据是否存在也没有向任何人出示，说白了这就是一言堂！定下来所谓的犯罪！未审先判未审媒体先判！而且完全是在枪和刀和威胁家人绑票的情况下，让他做出了完全不是事实的陈述！即马健副部长等人出来作证以后，还是证明不了郭文贵犯罪，这个时候大家看到了盗国贼们，一直在威胁着我的家人，威胁着我的员工，一次次的期限放员工放家人，上边儿谈着下边儿动着枪动着刀！
这一阵子大家看到了国内的疯狂。从5月份我给大家报喜。文贵有喜了！员工可能回来，一直到现在也没回来。然后家人我这个侄女从3月份老领导说让回来，到现在也没回来。一直到昨天说上次开封郭亦洁说可以回来，结果在几个小时以前我们全家去领去了，又不让回来了！说她涉嫌了隐匿票据罪！还要再开一次庭才可能让回去。
所以说从这一系列的定罪，这个布袋罪，想定你什么罪定你什么罪！想什么时候审就什么时候审！想什么程序审就什么程序审！想审谁就审谁！就是国内的以警治国！以警反贪！以黑治国！以黑反贪！这是最真实的案例！
在这种情况下，又到国外来进行了大家看到的。流氓所谓的侨领什么梁冠军啊，什么谢健生跟我半毛钱关系没有，什么董克文，搞那种丢尽天下人的什么新闻记者会！连自己的律师都看不下去了！竟然说你们这是开了四次记者招待会了，成了娱乐了！美国有法律！美国总统美国任何人都不能超越法律！应该有事到法庭上说，在这块儿搞得这种娱乐这个就完全对美国的不尊重！
然后楼下的这些抗议，这是丢了全中国人的名！全世界谁不知道啊？！但这些害的是华侨！据昨天和前天我和有关政府人员开会，他们只告诉我两句话！他说：“郭先生，在一年两年内凡是到你家门下的那些人，他出了境还能不能回来？以后你看一看！凡是在你家门口抗议过的人，你看他还能不能回来！梁冠军是美国FBI情报部门盯了十几年的人物，而且涉嫌刑事犯罪！“他说：“你这次事情就是最好的我们验证谁到底是和中国的情报部门有联系，谁是在这块儿做违法的事情！“ 他说：”你这个事情太好了！为什么？我们不愿意再让你去停止他们这种抗议，我们希望多一点儿来人，这是个最好的证据！美国也有扰乱社会秩序罪！“美国也有！我挺惊讶的！
中国的扰乱社会秩序罪是个布袋罪，想抓谁抓谁！你吐口痰也算扰乱社会秩序！美国也有！我很惊讶！所以说大家看到从海外，这一出出的所谓的流氓侨领黑社会流氓律师，都出来了！更荒唐的事情，在国内已经被审判过的案件，我们也认不是不认，国内的法庭执行力比全世界都强！都在执行中呢！但是由于几年前，我们在账上的现金几亿美元几十亿人民币的现金，1000多亿的资产，全部被专案组非法查封，我们想履行这个还款义务履行不了，是因为全人类上没有人认为这个法律是合法的，纪委加公安查你民营企业，查封资产！而且达三年之久，定不了罪！结果正常的商务纠纷委托了他们完全不认识的人，是专案组指定的什么五辰律师事务所！到达一个完全没有司法互助的国家美国来起诉郭文贵！郭文贵在美国一份资产没有！飞机也不是我的！船也不是我名下的！房子也不是我名下的！来起诉郭文贵！这是来打官司吗？这是来要帐吗？谁指挥的他们？就这种荒唐之戏到美国唱了四次新闻发布会！然后用了一个不讲中文的中国在美国的律师，拿着20美元的盒饭，请着从来所谓媒体记者会只有三家参加，博讯明镜南华早报，这次最后加了一个香港安全部控制的叫东网。安全部控制的东网！这样的记者招待会。滑天下之大稽！这是什么？这叫追杀！这是他们叫做极限战！打乱你郭文贵的精神！打乱你的时间！占用你的时间！花掉你的金钱！毁掉你的名声！
还有大家看到的他们到世界各地去，凡是跟我合作过的伙伴们，造谣言，挑拨离间！还让郭文贵演员我员工的演员，出来演啪啪啪的戏！凡是跟我有联络的推友网友，郭文贵都给钱了！给唐伯桥钱了！郭宝胜钱了！昭明钱了！杨建翱钱了！还有谁啊？这个小平钱了！何频钱了！都给钱了！现在还没有给女人呢！估计下一步就给女人了！
只要支持郭文贵的，像唐伯桥先生辛灏年先生袁红冰先生都被重重的重击！全部是特务！都是特务！赵岩也是特务郭宝胜也是特务！美猴王也是特务！雾亭也是特务！都是特务！袁红冰更是大特务！这个全都来了！只要支持郭文贵的都是特务！被抓特务化被特务化！被谣言化！被金钱收买化！铺天盖地！挑拨离间任何和郭文贵联系的人！
所有我的员工都加以迫害！女的啪啪啪男的搞基！ACDC通吃！你说郭文贵这个人到了如此之坏的程度，我得有多少精力，多少时间干他们说的那么多的事啊？！太看得起文贵了！现在我觉得说我不重要都不行！郭七郭七007007！007007！嘿嘿！现在我真的是007了！说我不是007都不行了！
香港被抓的这个合作的女士，她就是我合伙人之一。这就是今天给我们敲响了的巨大警钟！所有香港的同胞们，你们一定要牢记！她在香港工作了30年了，从来没有拿着香港的身份证，没有任何违法犯罪。她在香港投资也几百个亿。结果就在昨天突然间移民处带走她。带走以后说她有提供虚假证件罪把她给羁押，我们律师本来是明天到法庭申请保释的时候，就在三个小时前我接到了电话。这位女士已经到达深圳了。什么意思啊？
我昨天公告了推特上要说这个事，今天早上的时候就是你们的下午时间，中午11点钟我公布的我要上推特讲这事，香港时间下午三点钟就已经把这个女投资者给带到深圳去了。在三个小时前这位女士打电话给我们的律师，说：“我已经在深圳了。我现在正式取消你代表我的资格。”
你听听啊，你听听！这就是所有的铜锣湾手法！第一告诉家人我很好！我没事！不要找律师！不要报警！第二人被绑架了！我很开心被绑架！我愿意被绑架！更重要的事情，香港的警察接到我们律师说：“我要继续代表她！我要到法庭申请开庭！“ 结果人家香港的警察说什么？“你能代表了她吗？她不是已经把你给取消了吗？“ 但是人家香港的律师是真专业啊！人家说：“她是在失去自由的情况下取消了对我的雇佣，我现在照样要为她辩护！我要继续为她辩护！“
现在我说到这儿的时候，所有的在香港的大陆来的拿着香港身份证，拿着香港回乡证，持有香港护照的任何一个人，你们要想一想，未来任何人都有可能以这条罪把你抓回大陆！我在几个月以前，我警告了港澳台同胞，以警治国以黑治国以警治港这个时代已经来了！铜锣湾事件肖建华事件已经给你们说了！我认识的香港好多老板说：“文贵啊我们也知道他们这样做太过分了。但不会再有下一个！这回她就是下一个！下一个就轮到你们！完全没有任何法律！就直接将这个人带回大陆！香港政府颁布的工作签证和香港身份证，完全不存在！
我问律师如果到法庭去申请法庭会怎么判？他说法庭如果想公正的话，知道这件事情一定会让她会留下来！但是如果说大路官方向警察出示了证明说她在办理大陆护照时提供了虚假证据法庭也没办法。这就是为什么说盗国贼的厉害啊？它掌握着国家机器呢！它给你办理证件，它再给你出函说你证件是假的！它办理假证件不犯罪不犯法！但是它可以说你是真是假！这说明了什么？那么所有的14亿同胞，只要你持有过中国的旅行证件，中国政府就可以出具你的证件曾经以虚假注册为名，在任何地方毁掉你的旅行证件，以此为由把你抓回到中国去！
这就是大家还记得几十年前当时赖昌星事件吗？赖昌星到了加拿大以后，他们的第一招就是说赖昌星的香港回乡证身份证由于用了虚假身份马上作废！大家都知道那是不是假的！那是二部給办的香港身份证，香港身份证啥时候都是真的，需要抓你的时候就变成假的了！
那就是所有在海外的同胞们，拿着美国身份的人，拿着任何国家身份的人，只要你踏进香港你踏进大陆，任何一个东南亚国家，他都可以以你曾经和现在使用非法信息办理旅游证件为名直接把你抓走！这就是709律师没有什么理由也给你抓走！何况它现在又增加一个新的理由！我非常惊讶！
三个小时以前，我这是醒来我本来就睡了不到两个小时，一醒来接个电话，好家伙！这家伙有意思啊！这是什么？这是这些盗国贼们，这是孟建柱先生的全程指挥！这是孙立军先生的全程指挥！这是公检法安全的全力指挥！王岐山先生的全力指挥！就是一句话：郭文贵，抓你的全工抓你的合伙人，抓你的家人查封你的资产，污秽你的名声，用黑白两道侨领流氓律师，给你玩极限战！说实话，都在我意料之中！文贵如果对这个没有预料那还配做文贵吗？！那还能做文贵吗？！对不对啊？你走一步我走十步！咱走着看！咱们走着看！
王岐山先生在半年前，不是大喊吗？”郭文贵有什么本事啊？能怎么着？还他妈翻了天了？叫他随便折腾，翻到完最后不在我如来佛手掌啊？！“ 我已经折腾了几个月了，王岐山先生感受如何啊？你天大的本事！你也挑不出这场灾难去！世界人民已经开始对你审判！
冠军是谁？贯君他爹是谁？是不是你？你敢承认吗？刘呈杰他爹是谁？你敢说吗？孙瑶他妈是谁？怎么回事？你敢说吗？刘呈杰家人怎么死的？你敢说吗？贯君的家人怎么死的？你敢说吗？姚明珊都干了啥？都在美国干啥？你敢说吗？你偷走了几万亿美元几十亿人民币你敢说吗？海航你敢说没关系嘛？你有天大的本事人民都会审判你！接下来你看我再往下走！
今天你们所有对我合伙人对我员工家人做的事情，不止十倍我得百倍让你付出代价！你有周永康的疯狂，你有王立军的疯狂，你有他们两个的疯狂就会有他们的下场！我就不相信你能把我所有的同事员工所有家人全给杀了！如果你都是敢给杀了，你肆无忌惮利用手里掌握的刀把子，我还真佩服你了！不用我弄你了！你自己把自己弄了！你的疯狂你们的疯狂，给我们的家人和员工和员工的家人带来极大的痛苦。但是毕竟任何事情都有两面，给这些人带来的痛苦，他能唤醒我们的同胞，它能唤醒所有香港的同胞们，要知道抓你们的人的任何时刻都到来了！
这两天香港的民主党人士林先生所谓虚假报案的事情，今天这个案子是不是虚假的？肯定不是虚假的！香港的民主派为了就是虚假报案，那也是英雄！因为他要用自己的痛来警告港民：下一步就可能发生订书机钉你的肉了！就在这个案子红红火火打假的时候，我们这个真案子出生了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/87/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/87/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
随着文贵的爆料，民智将开，大家推友们都会审视，去认真的研究身边发生的这些事，就像我说的马英九先生为什么这么做？曾荫权为什么被抓被羞辱？等一系列的事情，就会看到今天在台的台官台湾的大富豪港官和香港的富豪，他们背后被人家蓝金黄计划之后他必须做的行动，和对港人台胞的伤害！然后也会波及到海外的华人就像那些章痔疮夏业良这种夏痔疮，还有癞蛤蟆李什么韦石什么希诺这个小狗，这种烂人，都会一个一个的出来，原因很简单。文贵爆的料让这些蓝金黄计划，同台湾香港澳门，海外华人社区，一一的被揭露出来。蓝金黄计划同样适用于全世界的华人，和全世界他们要团结的各种官员，海外几万几十万挂靠和专业的间谍特务，都是实施这些计划的重要成员，这是为什么他们要争夺安全部的权力，抢到海外的情报这些人员的控制权，和资金的给予权。因为很简单，拿到这些情报人员的名单，就可以以他们的家人来威胁他们，以给他们钱满足他们经济要求，让他们在西方国家生存下去，或者说以掌握他们的身份来威胁，不然就当地告发他。用这三种威胁，让他们老老实实的卖命，为盗国贼服务！
而在国内在党内，将以国家安全，民族利益为借口，事实上服务于盗国贼集团！大家任何一个有常识的人想想，当年在香港澳门台湾，还有东南亚的叶家，是多少的暗线情报机构，都是以国家民族名义形成的呢？哪个不是呢？那就不是参谋长吃西瓜军事需要！那真真正正的是所谓的国家民族利益上床睡别人的女人，那是党和国家民族利益的需要！哪个生意人不想往这个圈里钻呢？用安全部的部长董部长说的话：没有一个港商台商海外欧美华侨不想挂靠我们的！没见过！没见过我们发展一个发展不成的！谁敢说被发展不成谁举手！文贵愿意和你当面对质！我愿意负这个责任！
所以所有的推友们，我们从这一系列的事情，我们看到了什么？不要被他们蓝金黄计划所腐蚀，包括这些天来海外抓特务，谁都在抓特务！我不管是辛灏年大师还是袁红冰老师，还是这痔疮那癞蛤蟆的，我还是那句话：我希望海外的所有的有自由的同胞们，台湾香港的同胞们，不要中了蓝金黄计划的毒！很多人即使做那些不该做的事情，可能是因为蓝金黄计划，被迫无奈！即使有些人像赵岩大将军，真的干了什么坏事，我们要理解他！他的家人可能被绑架！刘刚同志说些疯言疯语，也要理解他！因为他要回国，他家人被绑架！蓝金黄计划中毒了！甚至哪一天我们都要接受癞蛤蟆李夏痔疮这样的人，因为他们可能也被蓝金黄计划了。
文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
解放蓝金黄计划的受害者，是保护台湾香港海外华侨民主自由法治和安全的重要的一个最好的手段。如果台湾和香港没有人意识到这个事情的严重性，港台人民将很快的走向今天的北朝鲜的时代！我们一定要有包容之心！对海外华侨，港澳台胞，海外华人，包容他们曾经被蓝金黄计划所伤害了以后被中毒以后对我们做出的背叛和伤害，要解放他们。不要把他们给打到敌人那面去！成为我们真正的死地死对手！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！这就是文贵今天在8月7号报平安直播节目说的重点！记住文贵说的话！
一切都是刚刚开始！我们一定静下心来，要有耐心，要有决心，要有智慧的看到我们的计划，不受任何人所捧杀，也不会受任何所威胁！我们会得到世界上任何一个地区有正义有良知有理想有抱负的人，各个年龄段的人，对我们的正义的事业的支持！天在眷顾我们！上天在帮助我们！相信文贵说这话！文贵今天的爆料，我相信绝大多数是天意！没有天意的支持文贵走不到今天！文贵不可能有这样的经历！也不可能有这样的信息！
接下来我们要把过去的爆料海航的事件，王岐山家族的腐败，中国纪委加公安的各种腐败，和海外控制这些资产的情报系统，和对世界的爱好自由民主法治人的危害性逐一揭发。我希望推友们和我一起，睁大眼睛，观察周围的所有的事情，积极的向文贵提供资料，然后我希望你们能赚到文贵的钱！然后减少我们的内斗，耗费我们的精力！在未来的两到三年内，实现我们的伟大的理想和目标！走向我们的喜马拉雅！
衷心的感谢所有推友对文贵的支持！我也在此期盼着向更多的站出来的女士，巾帼英雄和那些勇敢的男同胞一样，和文贵站在一起！共同与盗国贼作战！文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
——郭文贵8月7日报平安直播
如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！
（34秒）所以录完以后整个人看着状态不好，我准备把它删掉它。
今天关于香港台湾的我本来不想爆的！但是最近几天台湾香港还有在海外的台湾的朋友香港的朋友跟我有太多联系了。而且他们普遍素质都特别特别高，而且关心的问题都死我今天谈到的那些问题。他们有感觉了！不像我们大陆的很多人被蒙眼睛，洗脑时间那么长。
今天让我的报告呢确确实实让我揭开了香港台湾最重要的这一部分，这是很多人不想让我说的。但是我今天说出来了！给我带来了很大的风险。！
但我真心希望台湾和香港的同胞们，能把这事搞明白严肃对待！肖建华和铜锣湾的事件，会在香港屡屡发生，未来也会在台湾发生！如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！而且这些蓝金黄计划，会让我们失去家园，失去亲人，失去金钱，失去未来！希望大家多多关注！谢谢！（合十）一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月24日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/78/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/78/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以色列技术也被黑了。等等推友，都上Youtube了。
我尊敬袁世凯，敢爱敢恨。去妓院都讲信用。哪像盗国贼们用感情欺骗女性。对韩日政策了不得。
（ET9:26在线8.8k)国内热闹啊，最近每一天都顶一年。2017年如高智晟所预言，承前未必启后。不可预测。
好像每个人都有预测，都是不对的。因为没有人预测到郭文贵，以及郭文贵下一步如何。
更加凶险紧张白热化。孙政才出事是必然的。洋枪洋炮，我们海外战场，他们也会来，文贵不能说。他们斗争，我们才有机会。给好人提供机会。
文贵告诉王岐山不能代表人民。这词爆料给了好人机会。
别玩扶贫。欺骗老百姓。起码大家知道发生了什么！
开始说说今天的主题。
黄艳起诉文贵，特别要说一说。黄艳代表了两个利益集团。抓住2004年把柄，王岐山牢牢抓住她。各种证据抓在手里。放的鸽子，绑架了很多常委，牺牲了人民的利益。我从来不给她道歉。黄艳不是被害者，不同于许晴范冰冰是被害人。黄艳是施害者。给黄艳道歉就是丧失了原则。
没有任何人可以让我们和中国政府搭上关系，除了黄艳。你得说明中国政府如何运作。我非常兴奋。一个国家的公权力如此手段，实在不堪。为此喝了一瓶茅台，你输了得拿你钱赔我！
昨天和昭明通话，昭明说都给我改了。盗国贼利用博讯希诺，篡改报告。推友里没有见过任何人。挑拨文贵和推友关系。
和夏业良通话是真的，删了中间七八句，意思变了。不想让你王岐山自杀，没放你的视频。我们的战争在君子范围之内。
我的手机等全部被监听。用骇客监听。好处更加透明，坏处有很多人受害。他们经过编辑合成。共产党挑拨离间宣传是本性。证明了你们的恐惧。
他们在香港以反洗钱名义封了我合伙人银行账号。证明香港警察是否守法。查封巨额资产，以国家名义发函。从2015年1月10号郭文贵涉黑，至今无一查实。
是你海航王岐山在马来西亚老挝的洗钱公司。转移实现，免谈717，陈峰王健。王岐山报平安，我看他表演，表演的不好。请你回答几个问题，787乘员在一起，什么都在一起。被抓官员都是质疑你的。
王岐山说海航是安全部企业。安全部在贷款上没有帮助。但是你干了安全部的事。说在美国发展了上万情报人员，收买了大量官员，可以左右美国大选。
王岐山打着安全部名义，海航向海外派遣人员进行统战工作。
（ET9:54中断，9:55恢复，在线13.1k）
把海航打造成一带一路的情报机构。所有的领导们：很多人想利用我爆习主席和所信任的人的料。王岐山派人超级富豪，和我谈，只要不爆王孟孙，如何如何。要爆栗战书等。谁都可以爆。
717前后会发生大事。孙政才栗战书只是开始。多少人到我这里来游说。王岐山要控制整个常委。接下来习主席的料会出来。当年爆习主席的人至今未查出来。让我爆江家，给我提供了赵乐际陈敏尔等等家人另外的身份。
我怎么知道王岐山夫人是美国人，都是加密的。党内没人敢说话？都被绑架了！
绝对不仅是连任常委，而是要控制整个常委。赵高死了，没有比王岐山更像赵高了。你不去问王岐山夫人是美国人，渤海金控，海航和卡塔尔连在一起。你们都是傻子！都当猪狗被弄死！
（ET10:06中断，10:09恢复，在线6.3k，10:10在线8.1k)
常委是股东。王岐山争控股权。孙政才不过是董事。
中国的现状习主席是董事长，王岐山掌控着。一个国家如何对待郭文贵，就会如何对待你。马云这回不可能有未来了。我说过，王健林乐视过不了十九大。上海的股票，沪港通深港通都是洗钱工具。
嘴角是吃瓜子一公斤。
说说你眼前的600亿美元去哪儿了？787绝密行李？海航给中央的报告不都是骗吗？人民币都印成不敢出国了。人民币很快都成了冥纸了。因为盗国贼！否则他偷走的钱无法合法化！你找不到负责任的人！不良资产化就是盗钱合法化！
你们看不懂不等于文贵不能说。9000万党员需要证据。717爆料在历史上每个字都是盗国贼将来要面对的。
他提前公布的资料和我公布的有关系吗？最核心的数据资料来源全都是不对的。你看中央电视台多可怕啊？！
我曾说未来你们会明白的。外国人算错了，我问总数对吗？对！我说不要改了！因为姚庆的争议帮了我！
list怎么来的？我还没公布呢！首长免费是不是真的？几十人在场，赵本山在场。你别封VPN！
盗国贼天下最大的宣传机构说一个个人是骗子！我希望所有的党员们，要问问王岐山郭文贵的爆料是否真实？
如果党内不回应？还能被信任吗？
你跟姚明珊有没有性生活啊？怎么解决啊？
我鼓励全民反贪！我宁可花钱！至今没有使用推友提供的信息！
傻天真混到了今天！被骗不是坏事！不能搞明白一切！对自己的判断负责任！凭啥每次都是自己正确啊！
现在中国的老百姓已经起来了！
我今天拿国内的情报分分钟。你能黑我这以色列的技术吗？有1600家媒体跟我联系。
你拿着刀让人家说啥是啥！
俄国欧洲日本新西兰加拿大澳大利亚英国德国，会如何如何查封你的海外资产。
十九大前要抓的20个老板是谁？外国机构反应慢，不会停！
让盗国贼发抖！
西方不完美，绝对比你正义！
从来没听到一个人全行的。何频是政治家！我不会与民运为敌！
我不希望上盗国贼的当。我不相信有那么多的特务。抓五毛，不要骂五毛。
官员的家属，房地产价格暴跌，因为要征税。
郭文贵反对暴力。海外民运让你捐款的一定是骗子。民主运动领导人从来不张嘴，都是感动了别人。有一天郭文贵伸手的时候就是疯了。
煽动暴力的居心叵测！暴力死的都是老百姓啊！不能呼吁暴力！
反对利用郭文贵平台鼓励暴力。
法轮功来无影去无踪，情报机构不知道，害怕了。
后来像石涛这样，法轮功就毁了。
坚决反对，老兵们不要那样。那样会推后民主化十年30年。
十九大之前最起码3-5个你想像不到的人被抓。
接下来的较量，看谁先犯错误？
制造恐惧。他们不了解郭文贵怎么长大的。三四天不吃饭很正常。我们这样的人还怕这个？
就你们这些照，我就知道谁出的照。千万别去东南亚，法国不能去，边控
贾跃亭千万别回去了！
私营企业家一定要合法。LLC担保，要合法。你能拿出30%就不错了。
贾跃亭在任何一个国家都是民族英雄。唯独在中国不行。
税，罪，
盗国贼玩的是最大的旁氏骗局。没有权力说别人造假。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月1日与刘彦平的通话一</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/15/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刘：求你啊文贵，可不是这个意思啊。我说的意思在哪儿呢，这个事儿十九大该开了，本届政府要换届了，咱得把这个事儿了了，再一个多大点儿事儿啊，你的资产我给你算了，你把账还完了以后你还是正资产，整个你的资金状况、资产状况是一个很良性的，而且像这样的企业，民营企业，现在的国内说句实话不是特别多。
郭：太少了。负债百分之二十怎么可能。
刘：就说现在有名的，包括王健林，包括恒大，银行都背多少债。
郭：包括潘石屹，他也一样，都是一堆贷款。
刘：我就跟你说么好多事儿你得看明白，再一个国家把你全盘了，你是高风亮节了，我把房子捐给国家，你觉得国家你捐给谁啊，哪个部门敢要啊
郭：安全部，安全部。
刘：安全部，不会要的。我跟你说的意思还是那句话，这是你郭文贵的，你是政泉、盘古、裕达包括方正一部分，你是实际控制人，是你郭文贵还是你郭文贵的，说是欠的该还还，对不对。咱说的话保护，民营企业家有几个说没有税收上其他乱七八糟的事儿。
郭：我真的没有，我跟你保证。
刘：我今天很正式、很严肃的跟你说我代表国家，我这次来不是代表党和人民，这是前提，我以为我个人以为国家赋予我这个责任，目的是什么，是要寻求解决问题的出路，其他的都不要信，也都不要去听。首先说，保证你的安全，包括你家人的安全，这个还是那句话，我们把这些问题就在法律层面，就在司法层面，把这个问题说明白以后进行解决，解决完了到此为止。至于说什么郭文贵人身安全我家人的安全都不在话下，那些都是后来的事儿，前提是把问题解决完。我可以负责任的跟你说，一句话是解决问题。第二句话还是解决问题之后，如果你愿意继续为祖国做贡献。
郭：我非常愿意，条件允许我绝对愿意。
刘：孟书记说了一句话：我很负责任的跟你说，对郭文贵要一分为二。
郭：谢谢孟书记。
刘：这是他的原话，对你要一分为二，有你过激的一面这你得承认，但是也要看到曾经为国家做出的贡献，为这个事业做的这个努力，跟以前所做的工作。我临行前还跟我讲要跟文贵说让他把情绪稳定住，情绪一定要稳定起来，在稳定情绪的前提下我们大家一起来寻求解决问题之路。我跟你讲这些话不是一个人讲，他们讲我可以实话跟你说这不是一个人、哪个人的意见。所以说有些事情你呀我刚纔只能跟你说信息不对称，别的话我就不跟你说了，至于你刚纔说的那些我不给你做正面回答，整个的前因后果包括刘特佐和阿布扎比什么关系，和马来西亚纳吉布什么关系，我也都做了一些了解，明白我什么意思吧。
郭：孟书记比我的消息还不对称，因为他不知道我在马来西亚到现在项目组调查，您现在都可以告诉孟书记，马来西亚是当年我和马建副部长把陈伟利弄回去的。
刘：哦，陈ＸＸ的儿子。
郭：我郭文贵在马来西亚的势力他咋没调查出来，政法委项目组都该活埋了，开玩笑！陈伟利是我弄回去的，他那边的信息也不对称，不是一方面。
刘：你可让家里人安排代表带着你的团队和这边一点点去，一件一件去，解决完以后寻找共同点，大家都认可，咱们可以用整个法律条文去办，我给你说我今天来在你这儿聊几句咱就算解决了。文贵，你现在产生的经济资产，你说1200亿，我都不太认定这个数，但我觉得七八百亿是可以的，你的债务问题你刚说的我也不太懂，大约在百分之三十或百分之三十五左右，这些事儿都是以事实为根据以法律为准绳，欠债还钱那是必须的，按照法律该怎么办就怎么办，来解决债权债务，你的净资产合法，明白了吧？这是说的问题，你也别把话说那么绝，有些事儿可能不是你主使也不是你的初衷，但是下面的运作过程中你就能保证每条都是合乎法律要求的吗？你现在给我说百分之百全部合法的，我还就告诉你哪个民营企业、混合所有制的企业甚至国企、央企敢这么说吗？国企和央企经过审计还一堆事儿呢，这些处罚是什么？就是该罚的你得认，懂了吧？当然这话是我的主观想法，我也不知道最后的结果。对不对？另外一个。这可不是说无法无了啊，在法律框架之内做一些情况我觉得有些东西可解决，明白我的意思了吧？这些事儿倒不是说不好商量，但是我给你讲文贵咱们把这事儿解决咱们相安无事。
郭：在现在调查期间我该说啥说啥。
刘：不是，那是另外一回事儿，我给你说你有一条就被我给否了。你比如说21条罪，你刚说的21条。
郭：不是，我是说曾经他们试图用这样那样的21件事儿。
刘：比如说涉嫌绑架，听我给你说，这条我就给你否了，为什么给你否，比如说庆芝那外甥，就跟你在香港看房子那个，反正是她亲戚吧，又是贪污又是挪用的。
郭：买了两套媳妇儿，买了两套房子。
刘：在深圳那边吃喝嫖赌，又买表之类的，这事儿就是蹬鼻子上脸，所以我说这事儿我就给你否了。
郭：书记，你不觉得这事儿荒唐吗？
刘：所以我看完这事儿以后就说这事儿不是我能理清楚的，这个当时说48个小时，没错，在哪儿呢在保安部，写了完材料这人在哪儿呢？送公安了，送派出所了，完了以后送分局，然后送检，检察院起诉之后法院判，贪污挪用，你看我这人做的怎么样？细致，面上的事儿这么做，底下的事儿前面说的不再重复。明白我的意思吧？所以我给你说这些事儿我们要这样向前推。
郭：我涉嫌行贿，现在是主罪还有啥罪？
刘：咱们现在就说的是涉嫌行贿的事儿，你刚纔说中纪委的那个叫什么？
郭：中纪委的孟会青。
刘：对，孟会青、宋建国、张越的事儿全部没提，就提了个马建。马建白纸黑字。
郭：书记，我今天就负责任的告诉你如果你看了卷宗了咱俩就有的聊了。我干什么我自己最清楚了，我不会侥幸的说这事儿我干了我不认，你觉得我是这种智商的人吗？全都是瞎编乱造，马建副部长的房子是不是郭文贵买的，钱哪儿来的，用什么公司买的，什么理由买的？那得有说法啊，得有证据啊，全都是瞎编的。孟会青更不用说了，孟会青钱哪儿的？我要是给他行贿他得给我办事儿吧？行贿的条件首先是双方的权钱交易啊，还有宋建国，宋建国和傅政华搞成那个样子，他给我行贿还差不多，瞪眼八道。我非常乐意跟您探讨，我现在可以绝对负责人的告诉你如果有一天真的是证明郭文贵这小子真的干这事儿了，那我就真的是个大骗子。遵循全世界的法律，任何一个人都有权利来证明无罪，还有任何人证明自己有罪的都可以不作为证据，我再给您说一遍，刚纔马建副部长这个事情，就说您刚才说的这个事情，您就没有认真看卷宗。
刘：嗯，你说。
郭：安全部为什么给我办？马建副部长为什么给我办？他去协调这事儿干什么？安全部给我发了一百多条文是组织决定的还是马建副部长个人决定的？我郭文贵给你拉美国副总统戈尔我给国家拉拢关系，这是国家给我的交换，这是国家发的公函，怎么就叫行贿了呢？说我行贿的话，我行贿的是国家而不是马建副部长，马建副部长从来没有说你出面帮我协调让我给你个人利益，这是二，第三个就是你刚纔说的那个石家庄的事儿，书记请你一定查实，我特别愿意，我那百分之六点几的股份跟安全部和马建半毛钱关系都没有，查查他们为什么卖，查查我是多少钱买的，今天是多钱。一杯水一块钱，你帮我协调的话我应该五毛钱买，到今天值五毛，我却是花一块五买的，和你们什么关系啊？就连这事儿都往我身上塞，书记我会用证据来给你们说的。太搞笑了。
刘：你听我给你说啊，刚纔给你讲的，包括政泉、马建还有马建他姐姐前前后后从写字楼到住宅一共买了多少套房子？
郭：十六套房子。
刘：开始买住宅的时候是你借的钱？
郭：不是，是他姐问我借的钱。
刘：对，他姐问你借的钱，然后你又回购了。
郭：对啊，我回购了。
刘：那中间往返的挣了多少钱？你给他开的价。
郭：我那是事实啊，市场价六万块钱，他卖给我三块快钱，中间挣了两千多万块。
刘：对啊，这是他干挣的。
郭：他挣钱我有什么办法呢？
刘：你听我给你说啊？
郭：首先一点，马建副部长买了我的房子，安全部很多人也买了我的房子，他一开始买我的房子不认识我郭文贵，你不要忽视这个事实，我到处求人家买房子，我就是想拿到这些贷款，我员工买了六百套房子都一分钱没拿，马建副部长还拿钱了呢，这叫犯法吗？我和他有权钱交易吗？我让他给我办事儿了吗？
刘：你听我给你说啊，这些事儿都是马建供诉的。
郭：书记，所以这就是今天我要给你谈的事情，如果你以卷宗作为跟我谈的条件的话，第一这个卷宗是否合法，第二是否是事实，如果是合法和事实我文贵全部接受，如果既不是合法也不是事实我一概不想谈，还有一个我不叫我的团队参与这个事情，你一定记住，刘书记说，我就教你刘书记啊你是代表组织的，郭文贵我愿意让你组织参与让你律师参与我非常愿意，但是后果我们自负。造成国际影响我不负，到今天我还是以国家形象国家利益为主，就像我给你说的事情，一切一定依法处理，千万别给我面子。因为本身郭文贵就呼吁依法治国，你自己本身却不合法，不想太多人参与，郭美郭强没这个能力，我愿意全部面对，只有我能把事儿说清楚，没有一个人能说清楚的。
刘：你说你的团队他们也不行？
郭：不可能，一旦我的团队介入全世界都会知道，我保证不了，所以你说郭文贵你来吧，这事儿一旦知道跟你没关系，都会说郭文贵你这小子你背叛国家，我的事儿在世界上绝对超乎你的想象，我再说一遍我不想那样做，但是你让我那样做你要是说后果我不负，我愿意做，今天告诉您的事情，您今天看到的事情，我不是在给你耍胡搅蛮缠的，如果你说我给孟会青行贿，给宋建国行贿，书记，你知道这三年他们干了什么吗？三年了我要是真犯罪他们不早收拾我了吗？应该早发红通了，这就是为什么我说他们拿你当枪使，他们没做到的事儿还让你去做，你问他们这些所有的卷宗是在什么情况下做的，按照法律一个都不合法。第二个，瞪眼说瞎话啊，我还没出来呢宋建国就被抓了，宋建国的案子傅政华先把我儿子给抓了。
刘：你看，一聊到具体问题就回到原点了。
郭：对啊，书记今天所有你想拿傅政华和这些人陷害我的卷宗你叫我来承认是不可能的。
刘：咱俩这么说，明天我让小吴做个记录的话你签不签？
郭：我不签。
刘：对，好，咱俩形成共鸣。
郭：我也不会对外面说我也不签字。
刘：你听我给你说啊，我说的意思是什么呢？你把你的陈述，你梳理之后的情况说一下。
郭：其实我还建议你一定要录音。
刘：录音啊？
郭：因为录音之后回去以后可以让项目组相关人员听，因为真的有时候你记不住嘛，这个事情跟马建能不能对上，跟宋建国能不能对上。
刘：那明天你录，你录完之后你把盘给我，我也没录音的东西。
郭：好，明天再说，我要录音必须经过律师同意因为这是犯法的，我在这儿录你的音我就是犯法的，美国的法律是很夸张的。
刘：我跟你说……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/3/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/3/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
主持人许波：
听众，观众朋友们，欢迎收听收看，VOA卫视4月19号星期三的时事大家谈 。我是许波，今天我们给大家推出美国之音的特别节目，美国之音专访中国新闻焦点人物郭文贵，这是郭文贵首次在海外，直面自由媒体接受采访，敬请大家关注。 好，首先我们来关注今天的重要新闻，川普政府日前呢，对朝鲜明确表明了一种更加严厉的策略，表示在长期遏制朝鲜核野心方面对平壤毫不妥协的态度，已经失去耐心，美国副总统彭斯，星期三在日本美军航母上说那些想挑战我们决心或者准备状态的人，应当明白，我们将击溃任何进攻，对任何常规或核武器的使用，美国将做成压倒性和有效的回应。此前彭斯副总统星期二在东京宣布在实现朝鲜半岛无核化目标之前，美国不会善罢甘休。  更早前彭斯在韩国首尔表示，战略忍耐的时代已经结束，影射的是奥巴马政府更为低调的战略。彭斯对东北亚访问之际，美国总统国家安全顾问麦克马斯特中将告诉美国广播公司，对于朝鲜问题不排除任何选项。但是麦克马斯特表达希望不需要对朝鲜进行军事打击。川普总统最近发推，指称平壤政权是自找麻烦的威胁，川普同时狠批奥巴马政府的对外政策说，我担任总统最初的这90天已经暴露出过去8年的外交政策的彻底失败。台湾总统蔡英文谴责包围立法院过程中的暴力事件。参加抗议活动的人是希望，蔡英文政府听到他们的声音，下面请看美国之音记者申华发自台北的报道，
记者申华：
台湾总统蔡英文星期三下午对全国民众发表讲话，谴责围攻立法院过程当中的暴力事件，报道说有抗议者以暴力方式其中包括泼水，阻拦一些立委会负责人以及工作人员进入立法院参加一致活动，并且同警察发生扭打。一些听证会被迫推迟，有报道说上午一共发生了13起暴力事件，蔡英文总统在总统府说：“没有人喜欢。所以我要拜托大家忍耐一下，这些不方便都是为了让我们绝对不能放任，以暴力来拖延改革的脚步。所以今天上午以暴力方式,立委，进入立法院泼水的行为，我们绝不能容忍。”  记者申华：
星期三上午立法院被围得水泄不通，进入立法院，非常困难。只有铁丝网中狭窄的一条通道可以进出立法院。会议期间，院外的高音喇叭压过室内的声音。台湾全国教育产业工会秘书长刘亚平星期二对美国之音说：“我们金工校是国家的受雇者，我们是国家一级法律聘用的，给予薪水和退休金。今天无良雇主毁约，执政无能全民遭殃，以没钱的理由就要删减我们这些受雇者的退休金。这个国家不能说民进党执政的要乱搞就乱搞，要乱来就乱来，这个国家一个政府如果没有诚信，如何当政府？
记者申华提问：就一个问题，会不会出现暴力事件？
刘亚星：
我跟你讲我们不排除这个可能。现在改革还没有实施，当改革之后，那有些军工教员安定的生活，活不下去的时候，我不知道人民活不下去会出现什么行为都有可能，政府要为这些行为的出现负责。
记者申华：
与此同时蔡英文在讲话当中呼吁民众给政府机会。她还说常年积压下来的年经改革问题，是前政府留下来的难题之一。美国之音记者申华，台北报道。  主持人许波：
中国外交部今天证实国际刑警组织星期二发布红色通报，通缉目前在美国的中国商人郭文贵。在今天的新闻发布会上，有记者请中国外交部发言人陆康证实，中国政府要求国际刑警组织对郭文贵发布红色通报，并询问郭文贵涉嫌犯了什么罪。陆康回答说，&amp;quot;据我们了解，国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉，红色的通缉令，也就是红色通报，具体有关情况你可以向有关部门去了解。&amp;quot;  主持人许波：
郭文贵是中国最富有的商人之一。2013年离开中国，今年早些时候，他曾两次接受海外中文媒体的网络实况采访，透露中共高层官员及其家属贪腐情况。美中两国目前没有引渡条约。  休息一下，稍后回来是美国之音特别节目：专访郭文贵,揭秘中共高层腐败。不要走开，我们马上回来。
主持人许波：
神秘富豪郭文贵。这是郭文贵首次在海外以面对面的方式接受专访。美国东部时间4月19日上午9点整；北京时间晚上9点整美国之音进行现场直播。处于对安全的考虑，郭文贵先生的专访将在一个不公开具体地址的地方举行，郭文贵向美国之音承诺，他将带来个级别的爆料。没有人知道郭文贵的爆料将指向哪个层次和级别的中共腐败官员，美国之音将以卫星电视、无线电广播、官方网站、脸书、推特，优管、多平台联机直播。新闻有好有坏，美国之音只报道真相。  主持人许波：
欢迎回到美国之音的VOA卫视。中国外交部表示国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉令。那么在今天的特别节目中，美国之音就来专访这位新闻焦点人物郭文贵。这是郭文贵呢首次海外直面自由媒体接受采访。出于对郭文贵先生安全的考虑，美国之音的采访，在一个保密的地点举行。美国之音记者龚小夏，率领资深记者团队对郭文贵进行专访。欢迎收听收看美国之音的特别专访节目，将在美国之音卫星电视、无线电广播、美国之音官网、美国之音脸书、推特、YouTube等多平台实况现场直播。美国之音是一家美国政府资助的独立新闻媒体，我们不接受任何团体私人和公司的捐赠和赞助。我们对郭文贵先生进行专访的目的在于揭露事实真相，不涉及任何利益的交换。美国之音采访的对象以及听众观众发表的都是他们个人观点，不代表美国之音。新闻有好有坏，美国之音只报道真相。VOA卫视今天无法接受各位听众观众的现场电话提问。我们欢迎各位把您的问题刊登在今天的YouTube现场直播的聊天室里。下面我就把时间交给采访现场的美国之音记者龚小夏和东方。  记者龚小夏：
各位观众朋友大家好，我是龚小夏。今天在这里美国之音专门采访中国最近的一个焦点人物，郭文贵先生。郭文贵先生最近不断的出关于中国政坛的爆出一些，应该说是猛料，在政坛上引起了相当大的轰动。也成为中国一个非常引人注目的事件。今天跟我坐在一起的是我的同事，东方。东方曾经是美国之音驻北京分社的记者，他对中国事务非常熟悉。我们今天来欢迎东方，我们也欢迎郭文贵先生。郭先生，您好！  郭文贵先生：
 晓夏女士，东方先生您们好。VOA的观众您们好。我是郭文贵，还有我要向我的推友们问好。  记者龚小夏：
先说一句话郭文贵在节目中说的话他的立场和爆的料不代表美国之音。我们也欢迎接在事件中涉及到的任何个人，任何事件的相关人士呢，他们也到美国之音的同一个平台来。我们给予他们同样的平台同样的相关的时间段，来为他们自己的行为和他们所受到的一些指控来进行辩护。非常希望中国官方也能够在我们这个平台上给大家进行一些解释。
记者东方：
各位观众各位网友大家好，我是东方，以前是美国之音驻北京分社的记者。那么很高兴这次龚小夏女士邀请我，和她一起来主持这个节目。我们知道龚小夏女士是美国方面的专家，写过多本著作。我又在北京呆了多年，对北京的政坛，政商勾结的情况，北京腐败的情况，北京的民怨，都有一定的了解。所以很高兴能够辅佐龚小夏女士一起做这个众所瞩目的专访。就在在这次专访前夕，我们突然听到，就是昨天夜里中国公安部突然对郭文贵先生发出了红色通缉的红色通报，也简称为红通。外交部也对外国记者提出的问题做出回应。我们先来看看刚从北京收到的外国记者，北京外交部的例行记者会上关于郭文贵事情问答对话的实况：“据我们了解国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉，红色的通缉令也就是红色通报，具体有关情况你可以向有关部门去了解。” 那么，郭文贵到底犯了什么罪，对他进行红色通缉呢？据南华早报的报道，是他涉嫌行贿，特别是涉嫌向马建，前国公安部的副部长马建行贿6000万元人民币，折合872万美元，872万美元，这个数字是相当的庞大。为什么这个行贿事件发生了很久了，到现在才对他发出这个红色通缉？晓夏您怎么看？  记者龚小夏：
我想可能是不是跟美国之音的直播有关系。因为我们在上个星期五公布了我们要直播对郭文贵先生的采访。之后呢，我们也接到了郭文贵先生，据他自己说他接到了大量，这些上边有关等等来的一些打招呼。星期一，我们根据北京一些官方的渠道，得到消息说大连市公安局已经对郭文贵先生正式签发了拘捕令。这个事情，我们想先听一下文贵先生对这个事情有什么反应。
郭文贵先生：
谢谢龚小夏女士，东方先生。今天坐在美国VOA这个现场直播节目呢，文贵还是非常感慨良多。我首先要向所有支持我的推友们和VOA的观众们问好。我也知道很多人昨天晚上没有休息，一直在关注这个节目能否顺利的播出。今天我们能坐在这里，这就是一个很大的胜利。首先我对所有为此努力和关心的人表示衷心的感谢。我现在回答晓夏女士和东方先生的问题。之前呢，我应该先自我介绍一下这个事情的来龙去脉。这个所谓的红色通缉令，是在2015年1月10号上百个特警进北京，到我抓捕了我270多个员工和8个家人，边控了3000多人的这个情况下一直到今天。已经三年了，这个专案，纪委加公安的专案组在办案过程当中，对我的家人和员工的虐待。可能在明镜一期和二期大家都看到了。那么在三年以后发出了红色通缉令，又恰恰是美国之音公告了我们这个直播节目的三天后，也是我在推特上这个公告的大概是三天后，这是非常有意思的。据我所了解的所谓的红色通缉令，有三个必须的条件。大家可以到这个红色通缉这个国际网站上。第一他必须和当事人有直接面对面的沟通后，他才可以发红色通缉令。第二是一定在所在国的犯罪和他的真实身份，真实的资料核实后，才能发出红色通缉令。第三个是这个人的犯罪事实必须清楚，它只具备了一个通报的机制。它不是一个国家的执行机关，说白了就像我们中国的农村里边一个播音员而已，他没有执行权力。而恰恰是在美国之音要进行这次直播采访的时候。这几天来我们过得很辛苦，也很兴奋。因为辛苦的事情，为什么这么多人这么多朋友都要说服我们不播这个节目？同时也有很多人鼓励我这个节目。另外一方面是很多人威胁我们，各种威胁都有。我在这历不一一细说。但是在这种情况下，中国的官方第一次站出来，对郭文贵的案件进行了答复，这个事让我很高兴的。因为过去三年来都是我一个人说，说我是造谣，通过财新杂志、博讯来造谣关于郭文贵的信息。这事终于有了官方的回答了。这是非常重要的。我还很感谢这一次的所谓的红色通缉。这个所谓的红色通缉当中呢，这个涉及我个人信息，护照我没有，身份信息没有。犯罪的，这个所谓跟马健副部长的这个行贿6000万，这完全是虚造的。因为我现在不方便公布的，就是在2016年12月份的时候，我和中纪委和政法委派来的代表在伦敦有过三次见面，这三次见面当中都谈到了很详细的所谓的马健的案情，必要的时候我会公布这所有的细节。这和他所有说的都是完全不一样的。马建副部长，当他的案情公布之后，你们就明白这是一次完全的，想阻止美国之音的播出，进行的临时的一种威胁和非法的采取的措施，这是让人非常意外的。
记者龚小夏：
在这个红色通缉令上写的是，您是1967年2月2号出生的，您住在北京市大兴区。这个户籍所在地是大兴分局一个派出所这么一个地方。这些事实是这个。第一个，是不是准确的信息？  郭文贵先生：
 绝对不准确的。这个身份证的信息，和护照的信息，应该问办证机关去，和郭文贵有什么关系？郭文贵从来没有使用过这个身份。而且我要向您说的是，郭文贵已经20年近30年没有使用任何中国身份。而且我现在持有的是外国国籍。所以我很惊讶，外交部和大连市公安局所谓的通缉令当中，竟然对我个人信息不加以核实。昨天我也听到了，因为三年来他们一直想做的事情就是想威胁我不去爆料，要回他们所谓的担心的视频、还有腐败官员的资料。同时，他们也想这个红色通缉令，但是经过各种审核，我不具备红色通缉令的所谓条件。  记者龚小夏：
您说您持有外国护照，能不能告诉我们中国观众，是哪国的护照？  郭文贵先生：
我现在能说的是，我现在是美国的居民。我持有中东国家的，其中三个国家的护照。我持有欧洲国家的多个国家护照。我大概有11个国家的护照。而且我大概将近28年没有使用中国护照，中国公民。这个我非常惊讶他发出这个东西来。昨天我看到以后我真的挺开心的，因为我对他们要准备的。所谓红色的通缉呢，我们实际已经两三年了都有心理准备。一直希望他们能发。而且红色通缉令的这个效力，我们都进行研究，我的律师团队。这个中国政府花了6000万美元一年，拿到了这个国际刑警组织秘书长的职务，就是为了阻止中国老百姓掌握他们腐败信息人到海外来爆料。这就是为什么我在明境第一期说的是，不要把它理解为所谓的网控、信息控制，是为了所谓的意识形态。绝对不是，就是为了掩盖这些贪官污吏还有盗国贼们，拿走了中国老百姓的钱，这些丑闻不被爆出。
记者龚小夏：
现在我有一个问题。完了之后，东方还有问题。我一个问题就是，现在美国警方有没有跟您联系？您说您跟美国警方报过案，您曾经跟纽约的检察官什么有这个案件。那么红色通缉令发出，美国警方有没有跟你联系过？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年1月26日明镜专访第一期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/1/1/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/1/1/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:我们纽约现在是早上,我现在问大家早上好!今天我们请了一位贵宾郭文贵先生参加我的节目。现在请我们的导播先把郭先生接进来。郭先生,你好!
郭:小平先生,你好!观众们好!大家好!
陈:非常高兴你今天能参加我们的节目!您是大名鼎鼎,知道你的人很多可是能见过你的人,估计没几个。今天我把你带到屏幕上来跟我们的观众见见面,非常高兴。
郭:非常荣幸上明镜电视的节目。非常荣幸在这里接受小平先生的采访。谢谢所有明镜电视的工作者谢谢所有的观众。
陈:郭先生,你在中国的媒体上,基本上报导你的时候啊,我估计没有一家媒体真正地跟你面对面地采访过。在过去你跟媒体交往的历史中,我知道你好像只是接受过《香港商报》这一家的一次采访,除此以外好像就没有接受过采访。那么,我想请你给大家说一下你自己。很多人说你是一个神秘神秘商人、神秘的富豪等等都不知道你究竟是干什么的,你能不的呈、能给大家第一次正式地说一下,您到底是干什么的?
郭:(笑)小平先生,您过奖了。我不是什么神秘人物,也不是什么富翁,这个都是过去媒体因为不了解不知道报导的。那么同时呢,过去的这些年来呢,我确实是没有在媒体上做任何事情也得罪了一些媒体,包括我的一些对手也利用很多媒体妖魔化我,所以我老开玩笑说在过去的几十年我的生活中一旦没有了诽谤,没有了造谣,没有妖魔化,我就过得不太舒服了。因为所有的过去的诽谤和妖魔化都是我的动力,我就要证明给别人看我不是那样子的实际上这对我也是很大的帮助,我还应该感谢他们。所谓的神秘化,都是媒体编造出来的。中国十几亿人,媒体不知道的人太多了,
我只是一个普通的老百姓,不让人知道是很正常的。基本上还是在中国这个社会呢,像我这样的人太多了。再一个我们也从小受父母的教育,低调做人还是比较好的,所以说不存在什么神秘。
陈:(笑)好,不存在什么神秘。今天我还是要问你,原来你,一直以来或者说媒体把你神秘化,或者把你妖魔化,或者对你进行诽谤化那么今天是什么促使你要站出来,接受明镜电视对你的专访?你有什么想法呢?因为大家比较好奇这个问题。
郭:首先呢近两年来啊,因为我们和北大方正经济纠纷的事情一直闹得沸沸扬扬,媒体高度关注。那么也有一些媒体,特别是有些媒体收了我的对手李友的钱,还有李友的背后那些政治高官们家人付的钱。比如说两年前说郭文贵被从意大利抓回去了、然后呢郭文贵现在成了继令完成之后的第二号人物,现在习近平总书记、王岐山书记要访美,要把他给遣返!
陈:对,有这样的说法。
郭:然后,突然郭文贵又给法拉盛律师打电话寻求政治庇护,突然郭文贵现在又杀人啦还是杀日本人,有时候真杀日本人我还成民族英雄了&amp;hellip;&amp;hellip;
陈:说你被国际通缉有这个说法,对。
郭:被国际通缉啦!可以说,看上去都是很奇怪的这些新闻,那实际上都是被钱收买的小媒体。李友毎次花个三万美元一半还是我出的钱,是我们方正出的钱啊,去买这些媒体然后就报导,实际上是造谣诽谤。这样呢,就让我在海外、国内外受高度关注,这就是(为什么)今天大家都想知道郭文贵到底是怎么回事。现在呢,媒体造谣名声没有帮我搞好,但是把我弄得很重要。因为我过去多年来大多数时间是在国外的,我投资也是在国外的,那么我国外的很多朋友看到这些新闻以后,当然他们知道是假的。但是呢,别人以为我就是一个普通的生意人,现在大家觉得我这个人很神秘有很大的能力,有很大的政治背景,然后又是搞倒了刘志华又是把北大的李友搞进去了,然后手里还掌握着所谓的核武器一般的一些人的政治丑闻的证据。现在我跟很多人说我不重要都不行啊!特别是外国朋友,一些政治上比较有影响力的朋友现在支持我,我开玩笑我说现在我不重要你们也不相信,我说我重要你们还觉得不够。但是呢,我说我确实需要有时间来说明一下,这些事情都是造谣的。
那么在这两年里呢,我一直都在观察海外媒体确确实实明镜啊,是让我很尊敬的媒体,不造谣,不诽谤不欺弱,不惧上而且特别坚持了媒体的基本原则。在今天这个假新闻盛嚣尘上的年代里面这是难能可贵的。所以当初《香港商报》采访我的时候,我说了一句话,一切只是刚刚开始,为什么呢?因为当时是我们几方都被抓了,而且事情确实涉及的经济数额呢,几千亿,涉及的总体经济数额都快要上万亿了,涉及了国有资产涉及了数以万计的人,几十万计的人,员工达到一百多万人,那么这样的事情是要经历一个调查过程的。之前我说什么呢?我不应该说,我没有能力说,也不具备那个条件。我觉得应该等调查到了一定的段落以后证明到底是他们是错的,还是我是错的,他是好人我是好人,他有什么罪我有什么罪。
那么随着李友案的宣判,这个事情已经证明了我们当初检举揭发的97%都是对的而且李友的宣判证明了我们现在的检举扌曷发保护了国有资产保护了小股民利益。更重要的事情是我们揭发了很多贪官而且都已经被判刑,被抓起来了。可是这件事情只是刚刚开始,因为李友的这个四年半的宣判,真正地说明,李友被他们的后台给保护起来了。为什么要保护他们呢?因为还有几千亿的资产即将开始真正争夺的时间,他背后的老板也站出来了。所以说呢我今天选择明镜站出来说话,很简单保命,保钱还要报仇。
陈:大家都知道,你跟李友的争执是两年以前,但是这个李友的案件法槌落下来是去年的11月。李友呢,我看他这个案子的报导,我有几个地方不明白。第一个不明白的是什么地方呢?按照官方的统一报导一除了新华社,李友犯了五个罪,但是我呢,我还数不出五个罪来。这是一个。第二个呢,他的判刑只有四年半。五个罪判了四年半,这个量刑是怎么个量法,我这个学法律的人也搞不懂。因为就是单论第一个罪,内幕交易这个罪,他就够五年了,基本上是这样。那么后面还有四个罪,他怎么就成了四年半了。这个我搞不懂。第三个呢,官方说他有自首和立功的表现我也不懂。为什么呢?因为他是被举报的,大家都知道,他怎么会自首?还有一个,他立功了,他立了什么功,官方也没有交代。那么你呢,好像对这个事情比较清楚你能给大家说说,我这些不解,你能解答一下帮助我们的读者明白是怎么回事吗?
郭:小平先生,你不愧是学法律的,明镜媒体确确实实是专业的,你问的问题都是问到点子上了。这个李友四年半的宣判呢,这五条罪实际上大家完全可以看到,就是跟我们过去检举扌曷发的材料,你往回看,是相对应的,它只是对我们检举揭发的材料和所提供的证据的一个回应。除此之外他没有在这个之上有任何所谓的新的罪行。
但事实上是李友从被抓起来之后,一直我们在掌握着案情的进展这就是为什么我们一直在等待着他的宣判。因为在李友被抓起来以后,李友就买通了所有办案的北京市公安经侦上的人,和中纪委成立的所谓的项目组也同时是办我的案子的啊,还有大连市的公安局经侦的专案组。项目组在办案当中已经很快就被他们收买了。也就是(李友)很少的时间呆在里面就所谓的保外就医以患肝癌为名,躲到外面去了。李友患肝癌已经是七年前的事情了不是现在。李友早就准备好换肝了。李友这个金蝉脱壳之计早设计好了。那么他进去以后所有的他这些在公安上的人,马上就把他保护起来了。确实他有肝癌,他早就有。然后在里边减减肥,躺在病床上, 开始同时动手指挥了这一场审判。
李友实际上他哪一条罪行,只要敢公布细节,就可以枪毙他两次以上不要说是四年半了。很简单,现在他涉及的所有五条罪行的数额没有公布。 那么北大是国有资产,那么北大方正集团和方正集团下属的所有十三个金融牌照, 这里面被李友合并侵吞的资产超过千亿以上;同时,这个内幕交易 罪,他获利达三百亿以上;向海外洗钱四百亿以上。那这些高官,我们政治局里面,包括过 现在常委里面,都有他行贿的高官。那这些事情, 哪一样说出来,他都会被枪毙两次以上。
那么为了掩盖这个罪行,所谓的项目组已经是完全地视法律不顾了。李友被宣判的头一星期,你可以看到方正股票有了巨大变化,竟然两天涨停板。这个两天涨停板意味着什么?后来又回落到,从九块多钱回落到七块多钱,那么是什么概念呢?未来我会用证据来告诉你们的,这又是一次行贿的财务转移这是李友的一个上招。李友在里面,一直在指挥着这一场所谓的对他的审判,那么包括罪行、什么时间出来、怎么个判决书都是和李友商量的。那么李友呢,现在出来以后已经开始了全面地进行对方正集团的财富再一次的分配和转移。我们掌握的证据他这一次在里面呆着的时间,就拿现金二十亿以上来摆平目前的案子承诺给分配的财物达到一百五十亿以上。
那么所以说他出来了没几天,也就是我们在八月份新开的董事会我们有两名董事一个是独立董事一个是监事,进入了董事会。那么后来呢到李友案宣判的一周内,项目组就到了北大方正集团去办公了。在北大方正集团里面办案,把我们的董事给叫去。有一个女亥刚刚生完孩子不到一年多时间,另外一个是我们的律师,叫许昻扬另外我们的监事,叫马楠都是律师出身,都给叫到方正去,戴上脚镣手铐,然后强迫你必须签下辞职书。你不签就按手印给你签!你不签我就把你妈抓起来,我就把你爸抓起来!还有,我看到你手机了,你有跟别的男的有联系,我可以告诉你老公跟你离婚,然后把你家产全没收,你信不信我让你在里面关一辈子啊?就类似这样的项目组办案。大连项目组和北京项目组的同志办案,说这是最高领导指示北大是我们的北大,你们给我滚出去。然后呢这样我们就没办法你可以看到,马上公告,我们的董事都辞职了,而且呢,董事也都被边控了。另外一个监事被抓了,到今天也没见回来。另外有一个董事也被抓了许昻扬还有马楠都在大连被关押状今天都过年了还没有回来。
那么这就可以说明什么呢,李友的宣判,只是对过去我们检举揭发的一个应付,对社会的一个应付,它掩盖了更大的罪行,那就是国有资产被侵呑大量资产被转移,小股民利益被侵乩然后内幕交易然后证监会和他们一起被协调地所谓的惩罚六十万的罚款掩盖了他们真正的罪行。这就是我所说的,李友背后的这些亲属老板,这些政治后台真正现在站出来了。这就是我们说这场战争刚刚开始。
陈:我觉得这个事情呢,我们再稍微慢一点来说。你和李友呢,原来是商业伙伴,应该这么说吧?你们一块儿搞了这个北大方正证券后来因为外间有各种各样的报导啊,你跟北大方正的这一场战争,是因为各种各样的原因爆发起来的,但是没有一个权威的说法。一个说,因为董事会控制权的问题就是说你和北大方正一起搞了民族证券你们卖了民族证券的时候,为了争夺北大证券董事会的控制权你们两方打起来了,这是一个说法。还有一个说法就是呢你帮助代持,因为代持不是你的最后一笔将近八千多万的税收的问题,你要北大方正李友去交,他不肯交,最后导致你跟他交恶。这是我看到的两个比较普遍的说法。还有另外一种说法是你们之间有各种各样的个人的动机,你想借壳上市,李友想把自己做成中国最大的证券公司,等等。还看到你们两个人一起在飞机上的照片,还有一个人是模模糊糊的、打马赛克的在边上,这也证明你们关系非常不错但是为什么最后你们
俩这么干起来了呢?因此大家都推测,你们俩是因为什么原因干起来的。我刚才说的这两个原因对不对?
郭:谢谢小平先生!看来你做了大量的工作,了解这个情况。基本上你刚才说的这些呢,都是李友花钱和他操纵的媒体一李友投了很多媒体包括财新杂志,他也是真正的老板一一散播的谣言,诽谤的结果,他放的烟雾弹。这个根本不存在这个问题。我和李友在这个事情上,我们俩都是一个小小的工具是个傀儡,真正我们俩之间的较量,都是我们背后的各种势力的较量,这个媒体都猜对了。所以李友所说的那些话,那都是假的。只有普通 人才会相信,但凡有点知识,在行内有点关系的人,都会明白。
李友背后真正的老板,那都是政治局、常委级别的,这些人才是他的老板。那这些人是要通过李友拿钱,是要藏钱是要洗钱的这个跟我郭文贵之间没啥关系。我是要保护我的钱,是不是?我要保护我的钱,我就要找人来帮我保护钱,我没那个本事。结果我找错人了。我找了两三拨人,结果我这是引狼入室。其中三拨人都答应帮我摆平李友这事,结果其中的一个人呢,位不是太高但是权力很重,过去这四年,在中国是兴风作浪,很多大案都是他办的,是中国中纪委和公安的项目组的组长。江湖上有句话,纪委加公安,权力大过天。我说过坏纪委人员和坏公安就能翻了天!其中就是这么一个人。我们在未来的很多一一今天说不完我们需要未来的更多的时间来一一地说。我们有四个目标,我们把其中一个最小的级别的人,级别最低的,但是他是比较重要的,就是今天公安部的常务副部长傅政华我们背后的其中一个黑手就是傅政华。
傅政华在过去四年是权力之大,那真的是已经超过了天了。当初我们和李友合并了之后呢,真正李友背后的老板提出来,马上要让郭文贵同意定向增发两百亿。那就是我一共换来了18亿股,我付了120亿现金。当天下午李友打电话,就要定向增发两百亿我说,这是你的主意吗,你这不是抢钱吗?他说那不关我的主意你知道我背后的那几个老板,那谁谁谁,那家人说了,那必须得定向增发。我说你定向增发洗掉了我一半的钱!他说那你要不答应,那你郭文贵就等着家破人亡吧?这话就来了。那我说,你要让我家破人亡,那我说李友,我只有和你干一仗了。这个时候呢,我就去找人了,结果我刚才就说,其中就找了一个傅政华先生。
傅政华的家人就找上门来人家之前跟我的家人都有联系,他的弟弟是他的亲属代表。他的弟弟叫傅老三,在北京江湖上那可以说是顶一个政治局委员就这么一个权力。他想抓谁那肯定抓谁,傅政华就说你反党,说你涉及什么案子就把你抓了。而且,他毎天都打着口号说深受习近平书记、王岐山书记、孟建柱书记的信任,除了他们仨之外都听他的了所以就都找傅老三办事。他要想害谁那是一句话,他想帮谁捞谁也是一句话。而且所有的跟中纪委的项目组办案的成员,都是北京经侦的人,都是老傅的手下。不用老傅说话,老傅只要是稍微给一点态度就很明确了,让你死就得死。所以说我们就找了傅政华
李友呢,就搬出了他们最后的退休的常委的家人和现任常委的家人,就和我们PK起来了。所以那时候我们爆料说,在公司网站上,毎次爆得很准其中很重要一部分的信息就来自于傅政华。你比方说,刚开完会,动不动李友,怎么动去北大抓,抓谁还抓令计划的老婆还抓什么,什么博雅酒店里面发现了什么,我们都掌握当时我觉得肯定要赢了。
但是后来发现,傅政华先生是两边吃,多边吃,结果把李友给抓了。而2015年1月10号的时候,去了一百多个特警跑了盘古酒店,正好我们家人在酒店里边,毎天都陪我父母吃饭在酒店嘛大家聚一聚,就把我六十多岁的大哥六十多岁的二哥还有五十多岁的四哥还有一个我在海南的五哥,同时啊,还有我的重病的六哥,我太太我女儿,当场拿着枪顶着全给抓走了。在酒店大堂顶着枪呢,把我的员工啊,很多人打得鼻孔出血打得趴在地上。另一个员工是个保安就是脱下件棉袄给我大哥当场就被把腿给打断了。然后呢,带走了我们三十多个高管,带走了我们的八个家人。
当时啊,抓我们家人和员工的理由,说我涉黑,以涉黑抓的。还有一个就是说,跟周永康有关系。傅政华一贯是拿周永康来抓人的,说我和周永康有关系。然后就把我们公司,基本上就是员工你们马上离开、郭文贵出大事了!习近平总书记、王岐山书记、孟建柱书记亲自批示这回你们全完了,死定了,你们马上离开吧!就是让公司破产的意思。那么这个抓捕的行动的同时呢当然李友,你们都看到报导了,李友的家人也被抓了,但没有抓那么多。这个时候我们发现傅政华拿了我们的钱,没给我们办事。当然了傅政华在海外,除了国内给的一部分钱之外呢,他海外还想要五千万美元当初我们也答应他了,说你帮着把这个事情摆平,我们也可以给你捐款五千万。那后来把我家人抓了。那你把我家人放了啊!你不放,我不可能给你钱哪。所以跟傅政华先生就是不高兴他派他的弟弟•
陈:有个问题想问一下,刚才你为什么用”捐款”两个字?是什么意思?
郭:这个,他是敲诈我们哪!因为我们不敢不给啊。他是敲诈。那么敲诈,我不能说是你敲诈我就给你啊,我应该报案啦!我说那你应该用什么办法。他说那我弟弟有公司啊,我们还有慈善机构,你可以”捐款”。我说可以啊。所以他弟弟都跑到海外来打电话找我让我拿钱。同时他还威胁我要干一些…现在我还不方便说,等着咱们下几集再说。
陈:好。
郭:那事比这个事情大多了,涉及到国家的更高层面的事情。今天我们先说这个事。他威胁我们干其他事情。我们呢,应付他,没敢具体实干,但是也做了一点。但是这个时候我们就意识到了,这个傅政华出事是早晚的事。而且本身我们这个事情,也有傅政华设计我们的原因在里面因为在2014年8月份的时候,傅政华在家里就找到我们,说,你看你们家早晩要出大事吧?因为要抓安全部的马建副部长啊,因为你们跟马建副部长是上下级关系,是安全部的联络单位
我们严格讲确实盘古是一个安全部的联络单位,这和咱们下次再说的,和刘志华案有关系。刘志华案以后我们实际上是一个被监管的企业好听的话叫联络单位,受安全部监管代中纪委监管。我们也很愿意被监管因为呢,有些时候还让我们更安全,最起码一些流氓啊,派出所啊,骚扰要少一点。所以说呢,表面上跟马建副部长关系特别好,然后还有安全部的基本常驻人员在我们那里办公,所以社会上就传着说我们跟马建副部长关系非常好。所以傅政华家人说中央已经定了,肯定要抓马建副部长。
为什么抓呢,因为马建副部长在过去的十八年里面主要负责党内所谓的腐败调查掌握太多人的证据了,掌握太多人的信息了,一定要灭他的口。那同时呢,他还想当安全部部长,老傅还想当安全部部长呢,说这挡老傅的事能行吗?他肯定抓,那抓他之前肯定先抓你老郭。就在这种情况下我一看不行,我就跑了,我就离开中国了。我真得感谢老傅!
陈:你们和北大方正这个角斗中,有两个关键人物。刚才你也提到常委一级的,政治局委员一级的,一般地都说,李友后面的后台啊,是令计划,就刚才你提到令计划啊,谷丽萍啊这些人。你在刚才也提到马建,马建跟你的关系很特殊,你也讲过马建是你很尊敬的一位领导,没有他就没有你。那么这个时候他已经告诉你,他们要抓马建,也就是等于说要把你的靠山给敲掉有这个意思吗?
郭:刚才你说的,前边这个李友,说到令计划、谷丽萍,只是李友的一个小靠山而已。就是说小靠和令计划,和谷丽萍也没有说起来那么夸张。李友有更大的老板,还有多个老板。这个李友你去想想,他有十几个金融牌昭
说到这里我给你打断一下,插一个话。李友在审判当中,他的卷宗啊,被李友交代了很多人,很多事所谓的立功,最起码被指令更改了十几次。就在宣判他的前两周,竟然也有中纪委去,把他在里面交代了一个人民银行副行长行贿的事情马上给篡改。你可见李友力量之巨大,这个是什么样的力量?是钱的力量?是打着北大名字的力量?所以说令计划和谷丽萍是他的一个非常大的利益和政治保护者也是受贿者但不是最重要的,有比他重要得多得多的。这就是李友能够把很多人送进监狱,把很多公司搞破产能玩到上万亿资金今天还能金蝉脱壳,以所谓的肝癌为名,以立功为名,四年半就能脱掉万杀的罪这是李友的力量。
那么反过来说我跟马建副部长,你刚才说,实际上马建副部长跟我的关系,我还是要说我非常尊敬他,他是一个好人,而且他对我的影响是很重要的,在他身上,我深刻地理解了爱国的意义。我不是党员我从来不说爱党,我也从来不反党我永远不可能做出对不起国家的事情。但是我现在更加深刻地理解爱国的意义和在社会上怎么理解政治我觉得这是马建副部长教我的。更重要的是他的人品和道德我是很尊重的。看到网上说他所谓有了六个情妇几个私生子我简直觉得这事我完全无法接受。一个给国家贡献了一辈子的人,三十年的公共安全和公安,现在把他侮辱成说有六个情妇,他有那个身体吗?马建副部长身体是非常不好的,而且他不是那样的人。我觉得就说他是贪官,他也应该有真相,他也应该有尊严,也是党和国家培养出来的干部,应该给他一个基本的尊严。为什么?他今天是贪官就证明他一生下来就是贪官吗?我不这么认为。
我认为国内的党员里面,我见过政府的官员大部分人都是好人,包括纪委、公安这里面大部分都是好人,只是那一部分是坏人。而这一部分坏人,今天呢,很可悲的事情,掌握着巨大的权九颠倒黑白。这就是我今天要做的,我们要让所有的老百姓知道,谁是好人,谁是坏人,谁是颠倒乾坤的人,谁是咱们大清朝赵高似的人物谁是一个个的赵高似的人物,像傅政华这号人不就是赵高吗?党中央相信你,叫你带领项目组,作为项目组组长那你现在是想弄谁就是谁吃了左边吃右边,吃了原告吃被告。你说他家里有点钱据我所了解傅政华的财富富可敌国了。他弟弟都养着好几个女人呢,养的女人都是几亿的富翁啊。所以说我觉得媒体上对这个事情知情很重要。这也是今天为什么我要站出来。看到很多人,好人,被妖魔化到如此程度,而且绝大部分老百姓都是相信媒体的。
第二个我觉得非常不公平的,没有一个中国人不喜欢反腐的都喜欢反腐啊,可是本身是真正的腐败者所谓去反腐,那可能是真反腐吗?像傅政华这样的人,接下来我们还要说三四个很重要的人那是真的反腐吗?不是的。最后祸害的是老百姓,祸害的是国家,而且我们这个国家到了最关键的时候,这些人还要继续下去。他们是野心家。傅政华原话说,他要当公安部部长,政法委副书记,甚至要政法委书记,那中国的律师中国的像你们这样搞媒体的人,不得都被抓起来了吗?不都得像我这样,家人都被抓起来,员工被遣散。
陈:现在律师被抓的已经挺多的了。律师和记者被抓的已经很多了。这个担心我觉得不是多余的,已经很多人被抓了。但你的故事有特殊性。
郭:律师和所谓的有良心的媒体被抓,绝大多数都是傅政华干的。接下来如果这样的人再继续下去,那会干很多。我在这里必须要跟你解说一下我们这个案子啊。我要说你看我们的员工被边控啊,员工和员工的家属,被边控的大概三千多人。我们被抓起来的人,头一年半年消失找不到,连什么手续都没有。到一年或半年的时候给手续,叫指定监视居住。指定监视居住的权利是可以打电话,可以见律师的。没有。然后告诉后来在大连呢,在开封关着呢,也不让见。后来到了大连、开封派出所去找,说没这个人。为什么?说你们这案子太重要了,现在都属于叫密保,没有名字。那有的现在关了两年多还没有回来。有的是家里的妻子刚刚怀孕,到现在孩子没见过。另外一个是刚刚离过婚,一个女同志,就一个孩子现在一直住在我们公司酒店里面我们陪着。那么这些人被抓起来,如果他有罪那活该呀他犯罪了,那法律该处罚你,那犯罪有法律程序呀,你应该给他一个法律基本的人权保障,没有
然后这些员工被抓起来以后绝大多数人都是被羞辱。比如说,我们被询问了270多个员工,其中女员工很多。有很多男员工回来都跟我说,遭受了非人的折磨。其中一个男同志被关在一个一同时啊,跟我有关系的车峰跟车峰,还有一个中石油的王天普关在一个四合院。打他的时候大概三个星期把这孩子打得胳膊都断了好几次最后都不能动说你还能活着出去吗?王天普被判了三个死刑车峰判五个死刑,你还能出去吗?这是习总书记、王岐山书记、孟书记亲自抓的案子啊。就这么折磨这个孩子回来这孩子基本半神经了。另外我们一个女员工啊,被抓起来以后,拷在铁椅子上,然后再戴上脚镣。这孩子被关了三天在这里面在铁椅子上,当然她拉屎尿尿都在裤裆里面了,都尿在里面了,那么三天后离开的时候她屁股上都长了两个大包。回来后她的老公给我打电话,哭得泣不成声,说我的老婆回来基本上是傻了,疯了。更夸张的事情办案的公安在一开始的时候,把手伸到女孩的裤裆里面去摸,你尿了没有你有没有尿?这是办案吗?这比日本鬼子进村还厉害呢!还有的,基本上男孩子进去都给匝上脚镣手铐把鞋给你脱了,关你几天,然后看你手机,一看你跟女孩有联络他就说,你有老婆的话,我就把这个消息告诉你老婆你信不信?我把你妈找来你信不信?我把你爸抓起来你信不信?就这么威胁。然后毎个人离开的时候,都要签二十页到四十页的空白纸张,所有的男孩女孩都要问你的性能九性关系,然后都会拿男的女的所谓的出轨的把柄来威胁你。而且我们很多女孩进去都会被问,你跟郭文贵上过床吗,(你们)肯定上过床啊,要不要我通知你老公啊?你跟郭文贵上过床,你老公相信我们还是相信你啊?都是这种办案办法。今天我为什么站出来要说呢,今天非常重要我们的老百姓啊,应该要知道,这个项目组啊,现在下边的办案,不代表中央,我不相信,孟建柱书记、王岐山书记、习总书记说你们要这么整人?不可能!这就是傅政华这样的人,已经到了丧心病狂的程度了。他把国家机器掌握在手
陈:郭先生,你刚才说的这些情况,就是说,第一个,秘密关押第二个,酷刑,第三个抹黑栽赃这是目前暴露出来的整人的一些标准的作业程序。你看抓的那么多律师啊,律师的家属天天在舆论上呼吁呀,披露这些信息,就是说人被抓了以后,律师不让见家人不让见关在什么地方,完全不知道,你家人想要知道他的只言词组,根本就休想,因为他是秘密关押。所谓的指定监视居住,就是给你秘密关押,让你强迫失踪、基本上就是这样而且他有合法的外衣,这是一个。第二个,酷刑啊,从现在暴露的各种案件来看呢,非常普遍。最近有一个律师叫谢阳的,他的律师第一次见过他之后,就把警察怎么对他的酷刑,总结了十几种出来。那么你们这个公司员工遭受的酷刑跟他们遭受的酷刑,没有什么差异,基本上都是一样的,他们用这种酷刑来折磨你,摧残你。那么再一个就是说,像雷洋那样的,把你搞死以后还要编一个你在嫖娼的这样一个东西就是用性关系来掩饰。实际上人都好色嘛但是从他们嘴里说出来的好色就成了天大的罪状。他们好色的就根本不在光天化日之下,这个是不是啊?所以说这个事情一点都不新鲜。但是你们这个事情呢,听你说出来就有点耸人听闻。一般人都知道啊,北大方正李友这些人啊,全军覆没十一个人被判刑,但你这一方,你遭受的损失,我今天是第一次听到。通过你刚才的说法,你那么多亲人被抓,那么多员工被边控,那么多人被酷刑、这个事情确确实实是有些耸人听闻的。请你继续讲。
郭:这个损失,我们现在被查封资产一千二百个亿,从他查封所有资产之后,到现在,我每天的损失是一千万人民币,也就是一年三十五亿。还比较幸运的事情,我提前做了比较准确的判断,觉得这个时代真的可能会发生这样的事情,我们海外的基金啊,在这个三两年里面给我赚了两百多个亿这还是不错的
但是我要告诉你这个办案夸张到什么程度。当时边控几千的内部员工我香港的律师啊,在大陆被监控,六个他的母亲九十二岁了,得了癌症,这律师也是一夜白了头,但是为了维护自己的律师资格,也不敢以香港基本法的权利所谓去维护自己的权益了,就在那忍着。那么后来呢就是这些办案人员到香港去,找了所有的律师,不但找我的律师,还要找我海外的合作伙伴,告诉这些人,你知道吗,郭文贵把你给骗了,郭文贵现在要被通缉了,郭文贵是怎么怎么坏,怎么怎么坏。第一项目组到香港办案就是违法的。第二,你要是真办案你不需要抹黑郭文贵他有罪,你们定罪就完了。第三个是更可怕的事情,公司所有公章查封,所有账号查封,所有的连我的信用卡都查封,我原本不能出境。关键他告诉所有人,你不能跟郭文贵联系,你要跟他联系,我就把你爸你妈抓了。这就是现在傅政华定的叫“三绝政策”,是要抓这个人的时候,第一绝对要把你所有的财富查封,这就是为什么现在很多人往国外把钱转移呀谁不害怕呀!第二个绝所有跟你联系的人都要吓住他们,不能跟你联系,断掉一切联系。第三个事情就是绝对毁坏掉你的名声,让你没有声势可依,最后你必须跪下来听他,让你干什么你干什么。这个我是比较例外,因为他的三绝政策对我不灵。第一我不在乎名声我一直在妖魔部长大的。第二我有钱他封我一千二百个亿我海外资金比那大得多得多。你想想,他在查封我资金的时候,我香港那个房子被报导出来了,也是他们操作的。我是十二个亿买的房子贷了三个亿的款,是建行香港分行贷的款。竟然项目组能让香港的建行违反香港的金融法规,一夜之间决定毁掉合约,马上收钱回来。当我们还没明白过来是咋回事的时候,二十四个小时就派出了香港的叫什么清算组来收房来了。如果我没有钱这个房子,这些东西就被他弄走了。我马上把三亿还了他,那他就没动。还有我在香港的中资银行开的账号,所有的钱都不能动。他在香港毕竟还是香港他不给你说理由,他说哎呀,我们有各种查询不能把钱给你动。所以你看这个项目组啊,完全没有任何法律,没有任何法规在香港、海外所谓的准则都没有。
郭(继续):第二个,刚才我说的员工被残害的这个啊,我刚才说的只是一部分我们被打断腿的保安和被打得满地上爬的那些女孩子们。现在我可以说今天我为什么站出来,绝大多数的原因是我一定要为他们讨个公道!好几个女孩子啊,基本上已经精神奔溃了,现在精神不正常,而且大部分人被他们要求离职。你听说过哪个国家的办案人员公安,去住在我们公司啊,十几个人,在我们公司又吃又喝,然后毎天把员工弄到房间来弄得鬼哭狼嚎的,两年来啊,你去想一想。小平先生你是学法律的,这是哪国的法律,黑社会拍电影也不是这个拍法吧!两年来经常十几个公安,在你的公司里面想叫谁叫谁,然后关在屋里面,把你弄得哭得一天一天的,整个大厦哀嚎一片。你想想这是办案吗?他们每次这样做都是说这是习总书记、王岐山书记、孟建柱书记批示的,所以你死定了。你想想、傅政华他这不是高级黑吗?
说白了,今天我还要跟你说小平先生这个背后真正的目的是什么是背后的黑手的利益。他们以为我掌握了李友跟他们之间腐败的呢?第一证据他们要灭口,他们要恐吓,不要让我张嘴这是一。第二个,办案的人贝这些人也想趁机捞一把又是为了钱,是真正的新腐败。第三个,更重要的事情今天我要说的,傅政华为什么要对我们那么狠呢?因为傅政华啊,当时听说马建副部长在海外藏有多年党内调查的、很多领导人的所谓的视频,还有腐败证据,什么私生子私生女、海外账号,所以他一直找我说你把这个东西给我你给我了我会保你怎么样怎么样,很多许诺,这是傅政华的真正的目的。当然这是他了还有两三拨人了,也都是这目的。第二个呢,因为我和中纪委啊,由于刘志华的案子呢,我有很多朋友都是中纪委的,都认识,包括前两天播出的节目,《打铁还需自身硬》的那些人,大多数我都认识,都是因为刘志华案认识的。其中一个被抓的当时六室的,负责办刘志华案的叫孟会青,后来到了九室后来到了二十四巡视组,管河南。这个孟会青被抓了,在家里搜出了十八盒私藏的当时办案的录像带。据说这个录像带呢引起震怒,所以傅政华呢,马上就找我说,还有没有还有没有更多的?不相信只有十八盒。因为这个十八盒傅政华有没有复制我不知道,据我知道因为这个孟会青啊,住在我们政泉的一个房子里面跟他妈,九十多岁的老母亲住在一起。在他被抓以前,他曾经给我打过电话,怀疑有领导想把他推下楼去。他说有一次喝完酒站在阳台发现有领导突然站在他后面,说眼神很奇怪。我说那你干了什么事呢?他说可能我过去办案的问题吧,他没说那么细,后来就在政泉被抓了。被抓了之后呢,家里就当场翻出了十八盒录像带,还有十几个U盘吧、据说是当时办案违规留下来的资料。当然了,傅政华等还有其他的几个领导,都很想拿到这个东西。所以真正对我这个另一个的追杀、造谣、诽谤,就是其中涉及到这些神秘的数据和录像带和这个资料。
陈:这里我插一句。因为这个神秘的录像带和数据这些数据,我没记错的话,是《xx》有报导,说马建手下有一个特别小组,长期做这些东西,弄到了很多这样的东西,这好像是最初的信息来源。然后所谓的令计划的兄弟(令完成)逃到美国,他手上的所谓的核弹呢,有一部分核弹就是指的这些录像带，特指是高层淫乱的录像带,那么这些录像带被他带出来了,这就成 为他手上的核弹。刚才你的谈话中,你提到了傅政华为什么要这么搞你,他 就想因为你认识马建嘛,他想通过你和马建的关系,来搞出这些录像带。而事实上,你刚才说的中纪委官员的这个事情来看,这十八盘录像带是不是就 是高层的色情录像带呢?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
