<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>胡子 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%83%A1%E5%AD%90/</link>
    <description>Recent content in 胡子 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%83%A1%E5%AD%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1407/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1407/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 开吃了。今天睡了个好觉啊。这看看，乖乖。乖乖。这正在做呢。
（进入厨房）·
00:15 This Is fresh, right? 厨师：“Yes!”
00:23 one piece, Everyone piece put here please. Put bread here.
（进入客厅）
00:32 亲爱的兄弟姐妹们，太爽了。哇，这已经有了。鸟屎咖啡，喝一杯。你拂拂，你拂拂，……。
00:53 哎呀，兄弟姐妹们，昨天晚上，躺在那真是睡了个好觉。七哥也累啊，直播完，怎么不累呢，是吧。昨天也没打坐。中间一觉都没醒，哐叽一下，睡了有6个小时。
01:10 我现在醒了，胡子都没刮。睡醒了后，我就像飞翔的感觉，就不能再舒服了啊。太舒服了。这就是七哥，该做啥，必须的做。享受也能享受，睡也能睡。
01:29 醒来继续喝鸟屎咖啡，什么鸡屎咖啡，然后吃面包。你拂拂，你拂拂。这种早上，这种感觉。（吃面包）热乎乎的。我最爱吃这种烧饼。他们叫烙饼，我们叫烧饼。小的时候，吃这烧饼，在火上。你说那多幸福的事啊，是吧。现在你看，咱想吃多少吃多少，这不就满足了吗？还想要多少。
02:15 有些人变态。吃火烧的吃饱了，想吃别的去。喝人奶，你们造孽嘛，是不是。昨天的直播啊，我看很多战友给我发信息，各种反响都有。特别感动，特别感动。
02:33 我真不能一一而回。我今天也直播不了。一堆事，等过两天直播一起向大家感谢吧。向大家汇报。唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/610/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/610/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈哈，尊敬的占敏，你们见识了吗？文贵现在是真没钱了，没办法。我把卖了点飞机上的汽油，弄个帐篷啊，在加州高处搭了个帐篷，哎呀，在这睡了一晚上。
舒服啊，但是还是要健身的啊，就是这样的情况下咱还是要健身的，亲爱的战友们啊，现在。健身，这是一个人对事情追求的一种具体的意志表现，坚持健身也是你希望的。他的目标当中一个重要的环节，现在看看中国的政治家世界的政治家，不管是川普总统，而习近平主席还是王岐山。啊，不管哪个人现在玩啥呢？凭啥呢？凭智慧，拼勇气啊，然后就平身。
企业，这个是关于那有些在低档的就是拼不要脸了，那是另外一回事啊，所以说这个身体带给我还是很重要的。所以说希望大家一定要坚持健身，一定要坚持，另外一个我看了战友们的所有的这几天。在优酷上啊，在推特上，在各个社交媒体上的发言，尊贵非常的感动，有些战友猜对了。有也没猜对啊，比如说这个，大家看一看我的手机啊我。
啊，在，我在来的飞机上，在我的飞机上，这么长的口子再放到碗里边拿出来啊，拿出来。写下血誓，此次加州之行，不达目的决不罢休，这个事情还是咱。那你看直播说的，什么事不能说的太早了，有些我们过去说的太早了，太追求社交媒体上的效果。玩一些小孩子家的游戏，忘记了重点，现在不会了，至于胡子怎么回事。
这什么时候刮？还有这是怎么回事？看结果亲爱的战友。现在我马上去开会了，我们要为14亿中国人民同胞和战友们祈福。
爱你的，这张不错，谢谢。啊谢谢了啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
