<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>福利 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A6%8F%E5%88%A9/</link>
    <description>Recent content in 福利 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A6%8F%E5%88%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2012/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2012/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频：
1965年9月30日，印度尼西亚首都雅加达海滨的海风夹杂着丝丝的血气，时任陆军中校的翁东等人绑架杀害了6名高级军官，企图夺权，印尼军方挫败了这一企图，并趁机架空了总统苏加诺。摆脱殖民统治的印尼掀开了军政府时期的第一页，彼时的印尼华人一如既往的安心务农经商，全然不知道这场政变会如何深刻地影响他们的命运，就像正面的主导者在30多年后成了令印尼华人闻风丧胆的名字——苏哈托。
苏哈托的假面：
1998年5月印尼爆发了针对华人的血腥屠杀，这场举世震惊的排华惨案被称为“黑色5月”这一年印尼陷入了亚洲金融风暴，经济的困顿引发大学生大规模游行示威，苏哈托出动军警开枪镇压，触发了暴乱，但谁也没有想到。其后印度尼西亚人的怒气发泄到了华人身上，在印度尼西亚全境爆发了针对华人的种族屠杀，仅印尼首都雅加达就有5000多家华人工厂、店铺、房屋、住宅被烧毁，数以百计的华裔妇女被强暴，近1200名华人被屠杀，但这只是官方的统计数字。在雅加达之外，梭罗、巨港、泗水、棉兰等地爆发了更加惨绝人寰的屠杀，数10年后，印度尼西亚修正了遇难的华人人数，有30万之巨，印尼华人社会遭遇了历史性的灾难，究竟谁是罪魁祸首呢？
其后印尼政府的调查显示：时任印尼总统苏哈托的女婿普拉博沃中将，一手策划了这次暴乱，通过制造一场嫁祸华人的暴乱，让苏哈托有理由对全国宣布军事管制！事实昭然！但印尼政府的处理不过是拘捕了涉案的7名特种部队队员，把5名低级军官提交到军事法庭审讯，幕后黑手普拉博沃非但没有受到任何制裁，甚至还成为了2019年的总统候选人，无数有直接证据证明其杀人和强暴妇女的暴徒至今仍逍遥法外，真正的罪魁苏哈托也没有得到应有的制裁，竟然得以善终，令人大感意外的是，在这场惨案发生之前，刽子手苏哈托尽在华人群体中享有赞誉。因为他有一张假面——照顾华人的排华者。
苏哈托执政之后对华人实行强迫同化的方针，1967年苏哈托签署了解决华人问题的基本政策的第37号法令，宣布取缔华人兴办的学校、报刊和社团。当局规定只允许保留华人基金会，丧葬团体，姓氏团体和少数宗亲团体。至此，原有的许多华人社团被解散，与此同时苏哈托军政府宣布关闭了所有的华文学校，取缔华文报刊，禁止华人公开庆祝春节等中国传统节日。印尼文中的“中国”“中华”被强制改写为“支那”“华人”被改成“支那人”华人姓名也必须改成印尼人姓名。
不过和苏加诺时期不同的是，苏哈托一方面将华人的政治文化权利剥夺殆尽，另一方面又在经济上放宽了对华人的限制，搞起了公主制度，简单来说就是华人企业家提供资金和技术，印尼裔的军政官员提供经营许可证和政治保护，更本质的说，苏哈托是用利益收买印尼华人，以经济优势为诱饵，诱使华人主动放弃政治权利。
一手是枪杆子的铁血，一手是钱袋子的温柔，大棒和胡萝卜之下印尼华人臣服了，然而臣服就意味着人为刀俎我为鱼肉。经济权益可以被赏赐，也可以随时被剥夺。华人确实是富了，即便是现在印尼2.7亿人口，华人大概是2000万占比不多，却普遍在富裕阶层，印尼的首富，便是黄惠祥和黄惠忠的华人家族，在排华惨案爆发之前，华人更是几乎控制了整个印尼的经济命脉。但那又如何呢……
就像没有掌握权力的犹太人，在欧洲国家遭遇的命运一样，几乎每次印尼发生经济危机和动荡，苏哈托的印尼政客便会利用仇富心理和种族主义情绪，把怒火引到华人头上。华人就是一枚棋子，一个释放社会不满的沙袋。
1998年之前，苏哈托把华人当棋子，屡试不爽。他也踩着华人的尸体，摆托了一次又一次执政危机，这一次他以为他可以复制，但这一次苏哈托没有再次踩在华人的尸体上，坐稳自己的宝座，在国际舆论的谴责声中，国内民意的反扑之下，苏哈托被迫下台，结束了32年的独裁统治，而华人经此一役也终于认识到了……拥有暴力之必要！
2000年5月，印尼首都雅加达，中国城商业区又一次发生了严重骚乱，大批华人商铺被烧和抢掠，但这一次印尼排华者并没有成功，因为华人商贾及华人社区爆发出了惊人的自卫能力，他们击退了这群暴徒！
此后，尽管排华情绪的幽灵仍然笼罩着印尼，印尼再没有酿成类似1998年5月的巨大灾难，华人有血性才不会被欺负，人若犯我，我必犯人！
而五月事件之后，苏哈托被揭发，曾透过不同手段来为自己的家族和亲信致富，当中包括了贪污，垄断等手段。据统计，苏哈托家族的资产总值达到了150亿美元，联合国人权委员会也将刽子手——苏哈托定为侵犯人权的独裁者，然而在西方的庇护之下，每每发生对苏哈托的起诉，总会爆出苏哈托健康状况堪忧的新闻，印度尼西亚总检察长并以此停止对其涉嫌贪污案的司法审查程序，没有人的病比苏哈托生得那么巧，那么有用了。2008年1月27日，苏哈托因多个器官衰竭，在雅加达的医院去世，终年86岁，一个恶魔得了善终，但他的罪行永远钉在历史的耻辱柱上。
视频：EST 09/26/2021
郭文贵先生：苏加诺是共产党，他已经把印尼交给中国共产党了。当时你知道他上来以后他当总统怎么收拾他？为啥？他说苏加诺是亲共的，他把这个60万华人，110万华人是要卖印尼的，他充分地挑拨了当时印尼的军方还有共产党的关系。
你知道当时是110万华人被修理了，60万人被杀害啊！一夜之间曾有7万人被奸被杀，你们想过吗兄弟姐妹们，那是共产党惹的祸！共产党要统治印尼，共产主义，苏加诺要把它加给它的，这时候苏哈托利用这个报了私仇，把他娘睡的这个中国男人、抛弃他家人、抛弃他娘的人干掉了。
而且第二次又出事了，他又杀中国人，又干了一把，几十万人。一直到2008年的金融危机，这孙子还在……又杀了1800个华人呢，结果是……你想过吗兄弟姐妹们？1965年的事件。
大家一定记住，兄弟姐妹们你们想一想，香港有一个梁伯韬，政清你不是玩经济的吗？梁伯韬什么原因倒下来的知道吗？政清，知道吗？
政清：我不太清楚，不知道，没有印象。
郭文贵先生：当年香港金融之父梁伯韬啊，知道吗？
政清：不了解，不知道。
郭文贵先生：梁伯韬就百富勤，百富勤的投资就是投资的印尼，就是苏哈托的女儿，知道吗？你知道在平安集团很多投资都是跟苏哈托的女婿女儿有关系的，整个苏哈托的国家80%的财富苏哈托家族里边控制的。
苏哈托家里边女婿玩车、投资、金融、财富，整个破产，1998年金融危机“呱叽”就垮了。香港的红筹之父嘛。
你去想想，当时杀的华人最多的人就是来自香港的华侨和福建的华侨，但是真的是很夸张的事情，当时投（资）印尼的很多人是来自香港、来自中共，你知道这有多恐怖吗？
共产党到那搞共产主义，结果110万华人被奸被杀，结果真的是……竟然是共产党还有香港的梁伯韬这帮人去投百富勤的、投整个印尼，最后“嘎叽”全完了。我跟你说，当时梁伯韬是李嘉诚的人，我当时……那是刘銮雄，都投了，香港的富豪（包括）郭家全投了。
兄弟姐妹们，我们中国人真的是记吃不记打的。当时就是因为这个把华人搞成这样。今天的美国，我告诉你，华为就是现在在美国在世界在搞新的印尼排华事件的前期，最后就让所有的恨华人的人，所有的全世界都恨华人，所有的华人再出卖华人，然后让美国人让欧洲人觉得华为要把我们统治了，AI、生物科技、5G，我们不灭……不杀华人、不奸杀华人，我们就活不下去了。这就是印尼大屠杀的所有根本原因！
（17:12）开始直播
莘七女孩Rachel：好啊大家，我们给小福利一点时间。战友们大家好，我们今天又来了周三的文贵先生的大直播，我们当时放了很多的影片，那接下来我们几位战友在等郭先生来之前呢，我们先让大家介绍一下自己，然后我们先给大家带来我们准备的PPT，那我们先让我们的猫本小哥你先来跟大家打声招呼。
猫本小哥，你能听到我的声音吗？
猫本小哥：好的，没问题。请卓玛姐先放一下我们制作的一个视频。这个视频就是讲的关于澳洲的一些疫情啊，包括七哥对澳洲的这个疫情的这些讲话，然后就是讲完话之后呢，目前整个澳洲的政策的这种改变，然后从而验证了我们爆料革命、新中国联邦在背后整个的这种运作使得这个政策改变了，这是一个成果展示。请卓玛姐放一下。
播放视频一：EST 8/23/2021
郭文贵先生：这个CCP冠状病毒绝对是生化武器，七哥是世界上唯一一个人、第一个说是生化武器的，而且我把所有感染率、全球感染、人传人是我最早在1月2号就说的。而且我在今年5月份告诉全世界，我说共产党在夏秋交接之际会再次放毒，而且是新病毒啊，现在都已经发生了。
EST 8/24/2021
郭文贵先生：冠状病毒是共产党的生化武器，疫苗是传载的工具，而且疫苗完全没有经过科学论证，它是第二次严重伤害。
EST 9/14/2021
郭文贵先生：疫苗对人的危害和对全世界人整个的全面的威胁远远大于冠状病毒了。
播放视频二（视频字幕）：EST 9/29/2021
旁白：大卡车封锁与昆士兰州的边界，太平洋公路处于停滞状态。
人物一：“我们站出来是为了我们的信念、我们的权利、为了澳大利亚人的权利”
记者一：“我们的权利”卡车司机说“已经被碾压了”
旁白：在社交媒体上组织起来的一些司机展示了旗帜，预告了明天将要举行的、全国性协调运作的（卡车司机堵路）行动。
人物二：卡车将关闭这个国家，你现在需要去购物。在接下来的一两周内，尽你所能把冰箱和冷柜装得满满当当。
人物三：我们有绵延很长的卡车长蛇阵都停在这里了。
受访者四：政客们让我感到恶心。
EST 8/24/2021昆士兰
记者二：开放州边界的斗争本来主要是由企业发起的，但出乎意料的盟友却在网上出现了。
人物四：我们管理这个国家，我们是人民，我们是卡车司机。
人物二：受够了大流行协议的不满卡车司机已经走上社交媒体，威胁要抗议并切断关键供应。
人物五：堵住高速公路，我的意思是说，停好车，去探访一个昆士兰人，比如说老朋友之类，去拜访。
播放视频三：EST 9/26/2021
郭文贵先生：真相逐渐已经浮出，我很有信心啊，我很有信心，所以我很有把握啊。在10月1号之后，你会看到逐渐的疫苗会成为选项，你爱打不打。
播放视频四（视频字幕）：EST 7/24/2021
男士：任何人如果喜欢这个新冠限制措施，那他就是完全脱离了现实，脱离了与基层社区的联系。请知道你并不孤单，有很多人同意你的看法。我们来这里只是为了发声，让我们的声音被听到，别无其它。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2009/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2009/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前视频播放
视频
采访时间：2021.9.22
记者：那么您在俯视了整个地平线以后，您认为哪两个国家是最大的威胁呢？以及想请您谈谈原因。
彭佩奥：那么我给您的回答会是一个您知道的以及一个您可能不知道的，第一是中国共产党，第二是墨西哥。对于美国来说最大的威胁莫过于中共，这已经不是最近我才开始说的，它们拥有14亿人口的经济体以及成为世界霸主的野心，我接下来要说的不带有政治色彩而美国在这50年间所做的。
在川普总统之前，没有任何一任总统开始着手过对抗现在我们所面对的中共，我们明白什么是共产主义，我曾经是东德边境上的巡逻兵，所以我知道这种独裁暴政是什么样子的。这就是苏联的翻版，但拥有14亿人口以及掌握世界级的仅次于我们和少部分欧洲国家的技术并且有意图来威胁我们的东西，所以我不得不关闭它们在休斯敦的领事馆，因为它们不止用领事馆来宣传，更用这种外交设施从事间谍活动。
在中共这个问题上我们可以谈好几个小时，并且我们需要做的是耗费数年的事情，我祈祷这会由两党共同做出回应，最终能得到全世界的响应，或者至少整个西方世界的响应。
视频
EST 09/24/2021
孟晚舟：首先，我要感谢尊敬的副首席大法官Holmes在整个法律程序中的公正性，我也感谢加拿大政府的专业精神和对法治的维护，非常感谢警察们的辛勤工作，也感谢加拿大人民和媒体朋友们的包容，我对带来的麻烦表示抱歉，我还要感谢我的治安官在我遇到困难时给我以帮助，你们的善意将被永远铭记，衷心感谢中国驻加拿大大使馆一直以来的支持，我们为我敬业的律师、我们的内部律师以及在这些艰难时期一直努力向前的所有同事感到自豪。最后，感谢我的家人、我的朋友以及一路上为我提供关心和帮助的所有人，谢谢！
在过去的三年里，我的生活发生了天翻地覆的变化，作为母亲、妻子和公司高管，对我来说这是一段颠覆性的时期，但我相信风雨过后有彩虹，这真的是我生命中一次宝贵的经历，我永远不会忘记我从世界各地的人们那里收到的所有美好祝愿。俗话说：困难越大，成长越大。再次非常感谢！最后，我想感谢我的祖国还有我祖国的人民对我的支持和帮助，这是我走到今天最大的支柱，谢谢大家！
视频
《防务新观察》栏目评论员：核武器出现了半个世纪以后，现在有个问题困扰着所有人，下一代大规模杀伤性武器到底是什么，很多人回答有可能是威力更大的核弹，比如现在经历了原子弹、氢弹以及中子弹之后，那么第四代核武器或者第五代核武器很有可能是下一代大规模杀伤性武器的首选，但是终极答案和大家的猜测也许正好相反。
下一代“超级武器”应该叫基因武器，基因武器作为一种所谓的种族杀伤武器和所谓“清洗武器”在今后很有可能会大行其道，那么这种武器和其他武器相比没有传统意义上的房倒屋塌，也没有传统意义上的尸横遍野，更没有满目疮痍，这种杀伤是一种隐蔽性的杀伤，有几个点我们必须要关注：
首先这种武器装备它是一种选择性杀伤武器，比如现在有白人、黑人、黄人，有这么多种族，如果我这个装备只针对特定的种族杀伤，这种选择性杀伤堪比我们现在所说的精确制导武器，只不过这种精确制导武器打的不是一个目标，而是一个特定的种族；
那么第二这种武器的杀伤效果有一定的延缓性或者隐蔽性，它的杀伤效果不是今天有可能是在明天、后天显现出来，比如我们这帮人身体每天好得不得了，如果承受了基因武器的杀伤，很有可能我们的后代那么天生就有各种致命的癌症，如果有了这种形态，那么我们的后代连生存都难，谈何发展？谈何创新？有精明的经济学家算了一笔账，说如果花50亿建一个庞大的核武库有可能它的杀伤作用还不敌用5000万美元建的基因武器库。
视频
EST 09/24/2021
尼尔：芯片短缺是确实存在的问题，为了解决它，总统会见了人工智能行业的巨头，但这正在造成大量的汽车（生产）被延误。汽车行业已经集体表示：明年的（亏损）可能会达到综合收入中的2100亿美元，所以很明显，现在情况确实在继续恶化的事实让人感到担忧，劳伦菲克斯，一名了解所有这些问题的汽车行业分析师，劳伦，最近一段时间你要等很长时间才能买到一辆车，并且我想我可以继续（讨论这个话题）
劳伦菲克斯：尼尔，这将会是一个问题，谢谢你让我继续参与讨论，是的，这种芯片短缺的现象相当有意思，我认为我们最初的估计是1100亿美元，但现在我们将看到了2100亿美元的损失，而这大约是700万台轻型卡车和二手车的零售额，这是一个巨大的数字，这种影响不仅会影响到汽车制造商和他们所有的供应商与次级供应商，还会影响到他们的雇员以及工会，他们对此感到非常不高兴，因为没有人期望事情会变成这样，这种影响是全球性的，顺便一提，它不仅影响美国的制造商，实际上，它会影响每一个人。
尼尔：所以，它（芯片）是如何变得这么普及的？意识到这（芯片短缺）也就意味着你无法买到一台成品车，我是说，我知道芯片很重要，我想我并没有意识到（芯片）到底有多重要，它会造成什么影响。
劳伦菲克斯：它能影响一切，我是说，只是给你一个概念，（想象一下）你正拿着你车的钥匙扣，不论是在哪一年产的车，这个远程钥匙扣里至少有一个芯片是用来控制汽车的启动或是解锁和锁上汽车的，接着你会开始想到，好吧，那些美丽的中央屏幕是什么？就像你可能会在新的雷克萨斯或是在新的奥迪、宝马、奔驰上看到的那样，那些漂亮的大芯片其中一台车产自美国这里，其他的产自世界各地，他们会使用多种芯片，所以现在你谈论到的是每辆车上拥有的1000个微型芯片以及数百种需要被用在各个操作系统的多核处理器，而且，这些（多核处理器）都要使用这些微小的微型芯片。
除此之外，如果他们决定，好吧，我们只需要建设我们自己的工厂就行，尼尔，今天你和我决定我们要开始建设我们自己的芯片工厂，但你最好明白，在你能够开始生产出任何东西之前需要等待3年的时间，与此同时，（汽车）制造商正在争抢（芯片），但有趣的问题是Magnet Chip公司和另一家（芯片）公司刚刚被卖给了中共国，现在中共国控制了三分之二的芯片生产，拥有如此大量的芯片制造产业，这影响到了游戏系统、电话、汽车以及一切。
尼尔：难以置信，竟然如此普及，劳伦菲克斯感谢你能分享这些信息。
视频
主持人：大家好，今天让我们来看看硕士生导师许家印是如何教学生们玩转房地产金融的呢？
解说人：恒大规模两万亿，上周收盘，中国恒大2.3港元，恒大物业4.3港元，恒大汽车2.2港元，恒大网络1.7港元，5月份至今，规模已不足2000亿，已经跌去了90%，维权遍地，哀鸿遍野，而这仅仅是开始，这是中共自1998年开始以房地产作为龙头行业的经济模式的结束，恒大就是倒下的第一张多米诺骨牌，以诈骗为手段洗钱为目的的房地产经济正在死亡、正在结束，房地产行业的结束是中共经济彻底溃败的开始，恒大集团最大的银行债权人——民生银行上周收盘价3块9，市场正在对民生银行即将出现的危机计价，房地产行业正在倒下，银行危机正在路上，中共假擀面杖子经济已经时日无多，推行电子粮票退回到计划经济正在倒计时
视频
字幕：这就是中共治下处理债务的方式：大庭广众下嚣张的威胁让债权人消失。
政府人员：好，大家静一下啊，大家静一下，各位分公司的总经理，告诉各位分公司的总经理啊，静一下啊， 你们作为借经理人来讲，到目前为止，这是最后一个会议了，游戏结束了，你可以去公安投案了，好吧，马上把自己变成一个什么呢，变成一个债权人，你们所有家人投的，在公司投的你个人投的，马上变成债权人一样来向董事会领导来要债，游戏结束了，你们可以走了，回家等着公安抓你吧，好吧，我觉得最好的方式是什么呢，今天不要再谈了，直接把所有的资产交给政府，等着公安来抓“我”，……公司的老总赔了
视频
EST 09/19/2021
这个柱状图展示了过去10年，2011年至2020年所有疫苗不良事件报告的总数，仅2021年中共病毒疫苗的数据显示，左边的柱状图代表所有不良事件报告数据，右边的柱状图代表所有死亡报告的数据，2021年疫苗不良事件报告的总数增长了1000%，况且2021年还未结束，这两方面的数据都很反常，这些比率的增长不是因为接种数量增加或是模拟汇报造成的，通过对流感数据的比较分析也表明了这一点，公共卫生官员、食药局疾控中心以及政策制定者有责任回答这些异常情况并承认他们的数据显示出了显著风险，而且，他们有责任对中共病毒疫苗的问题进行确认，在我来看，其风险超过了这些产品的任何潜在益处，特别是对儿童而言；
图标二，这个时间序列图展示了2021年与中共病毒疫苗相关的心血管问题、免疫学和神经学不良事件的总数，它绝对可以看作是标准化之后的美国已注两针疫苗的总人数，我们看到每660人中就有1人严重疾病或死亡并报告了中共病毒疫苗导致的免疫不良事件，这里没有考虑漏报的情况；
图标三，这个系统树展示了中共病毒Delta变种随时间的出现这些变种病毒的产生以及后续感染爆发出现的时间都和中共病毒疫苗在以色列的推广很接近，以色列是接种疫苗最多的国家之一，无论进行了多少次的额外接种，从这个数据表明了用这些疫苗来获得免疫、抵御变种病毒并防止传播是明显失败的，而这引发了一个问题，即疫苗的接种是否会推动新变种病毒的出现，当我们继续推广这些所谓的加强针时，显而易见，目前的危险令人担忧。
视频集锦
首字幕：
MR.MILES GUO’S EARLY WARNING （郭先生的早期警告）
ABOUT THE COVID VACCINE （关于新冠疫苗）
Mr. Guo has repeatedly warned about the COVID vaccine. Subsequent events have validated his warnings.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2006/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2006/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前视频播放
视频片段：EST 9/22/2021
主播：抗议者们连续三天在整个城市造成混乱，在警察持续的监视下，尽管警方承诺采取强硬行动，抗议者们还是占领了战争纪念馆，这让战争老兵心生厌恶。
在我们城市神圣的战争纪念馆，到了疯狂的边缘。当防暴警察推进到纪念馆台阶上时冲突爆发了，抗议者群体拒绝了（警察）反复让他们离开的要求，并开始逃亡。在三个多小时的时间里，他们拒绝离开，并临时组建了一个由建筑工人、反疫苗主义者和反封锁活动人士组成的联盟。
这种武力的展示，与今天早上在建筑、林业、海事、采矿和能源工会总部的场景相呼应。步行和骑马的警察在与抗议者进行接触时，有少数人被逮捕。警察局长承诺，今天将采取强硬立场发誓不会容忍像昨天这样的场面。
谢恩巴顿（警察局长）：我不会谈论我们的具体战术但可以说这些战术会（与昨天）不同。
主播：然而和昨天一样警方似乎无力阻止一场四小时的猫鼠游戏，活动人士并没有以工会办公楼为目标而是分批在街上游行，挥舞着右翼标志的红色军旗并散发传单。一群抗议者环绕着维多利亚女王市场游行，路过了著名的甜甜圈餐车，这可能是警方距离抗议者们最近的一次了。
抗议者：他们（警察）又向我们开枪了。
主播：（警方开枪）迫使聚集人群散开。
抗议者：当下的墨尔本绝对是战争地带。
主播：一些抗议者带着伤痕离开了。
抗议者：我举起双手，也没有逃跑，我的后背中了大概五枪。
主播：有一些人绕过游行路线以传递信息。
传递信息者：警察抓走了妇女，婴儿在挨饿。
主播：（传递信息者）很快成为目标，然而在不断壮大的游行队伍中是安全的，他们没有沿着斯旺斯顿街一路走来，直到纪念馆都畅通无阻。纪念馆的管理人员是否对抗议者选择的抗议地点感到震惊？
纪念馆管理人员：这是我所能想到的发生在纪念馆的最令人痛心的日子之一，选择来这里进行抗议的人是令人愤慨且可悲的。
主播：这是已经数十年没见过的侵袭行为。
纪念馆管理人员：在越南战争等事件中在纪念馆也曾进行过抗议，但从那时起（这里）就再也没有出现过大规模抗议了。
抗议者：这是在拯救，这是为了证明自由不是谎言，但如果你们来逮捕我们，把我们拖走，那你们就证明了自由只是个谎言。
主播：随着时间推移，人群边缘有数名抗议者遭到逮捕，有男有女。抗议者重申威胁说他们将持续集会，直到两周的建筑业停工决定得以撤回。
丹尼尔安德鲁斯（维州州长）：这种行为使一切至于风险之中，这种行为是违法的、丑陋的，将不会被容忍。
主持人米奇：保罗豪斯利带来抗议活动的最新消息，保罗，听说警方有非同寻常的新策略。
现场记者保罗：米奇，过去四个小时中我们一直无法通过新闻来展示我们用直升机拍摄的抗议现场的图片，这是因为维多利亚警方采取了前所未有的举措，禁止直升机在中央商务区上空飞行。因此，在空管局同意了维多利亚警方提出的直到周一不允许我们的直升机在城市上空飞行的要求后，第七频道和第九频道准备提出法律挑战，警方和高级警官们认为抗议者利用我们的视角来追踪警方位置，并随之改变抗议队伍的行进方向。
但接到媒体投诉后，警方在过去半小时调整了该举措，将允许我们的直升机飞行但一小时之内我们不能发布图片，也就是一个小时的延迟，这样抗议者就无法使用我们的图片来追踪警方的位置。米奇，如果抗议活动明天持续的话，我们想继续为观众们提供从城市上空拍摄的抗议现场图像，因此我们将继续进行法律挑战。
视频片段：EST 9/21/2021
一位抱着两个孩子的母亲：我只想说一件事，我在这里是为那些因受职业限制而无法发声的人说话，而且我被特别要求，各位，抱歉，我被这个对我来说非常重要的人特别要求代替她发声。这个人即将放弃她已从事30年的护士工作，她曾在（医院）多个部门工作，她一直是她所在领域、众多领域的佼佼者，但她无法再忍受压力和受到的胁迫。更重要的是，她无法忍受医院里疫苗致死情况被掩盖的事实。更令这位女士痛苦的是，她在社区工作，她亲自目睹，原住民社区的居民被威胁注射这种疫苗。
迈克加纳（音）谈到该社区已有80%-90%人口（注射了该疫苗），他们基本上是纠集所有医疗力量去针对一个人，骚扰、恐吓并威胁他们，告诉他们如果你不注射疫苗我们将切断你的收入，如果你不注射疫苗我们就将把你的孩子从你身边带走，如果你不注射疫苗我们就会强迫你接种。在新南威尔士州郊区，今天稍晚时候我会在《自由网站》公布那些郡和地区的名称，在新南威尔士州郊区医疗人员进入后，强迫这个郡15%（人口）注射了疫苗，这些就是医疗军队，医疗部队，就是武装警卫与全副武装穿着官方防护服和官方防毒服的医务人员，一起去敲人们的门，恐吓和吓唬这些人强迫他们注射这种疫苗。人们无法自主选择，他们别无选择，我们需要为所有那些无法发声的人挺身而出。
视频片段：
（来自肌肉猫）
免责声明：视频资料均从网络获得，如有错误，请耐心指正，谢谢。
肌肉猫：近期各种倒地事件：
8月8日陕西西安出租车司机在车中猝死。
西安世园旅游汽车有限公司工作人员：我们这个事情还在处理当中，确实是有同事在负责这个事情，但是具体的细节我们这边也不太清楚。
字幕：8月10日有出租车司机在网上为此事发声
司机：昨天看见咱那个同行，雁南一路那个，我确实眼泪下来了，他也是咱活着的人的一个警钟。
肌肉猫：8月15日杭州滨江一男子打篮球突然猝倒，心跳呼吸停止，经抢救苏醒。
字幕：男子打篮球突然猝倒，心跳呼吸停止，医生火速到达进行除颤，现场抢救十多分钟，多次除颤后恢复脉搏和呼吸，随后被送往医院，已转危为安。
肌肉猫：8月16日一名42岁公交车司机王舰在运营过程中突发脑梗经抢救无效死亡。
字幕：18时19分，王师傅感觉身体不适，他不时地用手按压太阳穴；18时22分，王师傅将车驶入公交站台，他打开车门随后趴在了方向盘上，多位热心乘客上前询问，并为王师傅拨打了急救电话。经过十几个小时的抢救，王师傅的生命还是顶格在了42岁。
肌肉猫：8月23日一男子在充电桩前倒地。
字幕：监控拍下男子充电桩前突然倒地。网友：触电了还是突发疾病。
肌肉猫：8月23日江苏常州，一女子在打官司过程中突发心梗。
字幕：8月23日江苏常州，女子打官司突发心梗，法官紧急心肺复苏。法官一边救人一边喊人拨打120，王女士随后又出现休克的情况。“快打120，120”。经过心肺复苏，王女士逐渐恢复意识，法官确认无大碍后，继续开庭调解。
肌肉猫：8月27日广州一网约车乘客在赴医院途中出现昏迷。
字幕：日前，广州的一网约车乘客在赴医院就诊途中，出现了昏迷的紧张一幕，网约车司机在向警方报备后一路闯红灯疾行抵达医院，为乘客争取到宝贵的抢救时间。
肌肉猫：9月3日湖北荆州一快递员突然倒地抽搐。
字幕：一快递员突然倒地抽搐，疑似癫痫发作。路过的一名女子看到后赶紧上去帮忙。
肌肉猫：9月5日攀枝花一男子突然倒地不省人事。
字幕：一男子突然倒地不省人事。民警和医护人员紧急赶到现场。目前，男子生命体征平稳，已脱离危险。
肌肉猫：9月10日湖南常德一女子倒地，头部流血。
9月11日广东一男子无故晕倒。
字幕：11日，信宜大木垌桥头底一男子不知何故昏倒在桥底阶梯处。
肌肉猫：9月11日广东揭阳一男子突然晕倒宣传为疑似中暑。
字幕：高温天气连续坚守疫苗接种现场普宁一乡镇干部疑因中暑突然昏倒。
肌肉猫：9月11日海口一男子在乒乓球赛上心脏骤停倒地不起。
字幕：海口一男子在乒乓球赛上心脏骤停倒地不起。医生全力抢救将其救回。“当时那个患者是没有意识的，所以当时我们马上就考虑这个患者应该是一个心跳骤停了，我们就马上进行心脏按压。大概我们整个过程的话，抢救了大概有20分钟到25分钟”声音来源：救人医生。
肌肉猫：9月12日一男子倒地。
9月13日福建宁德一公交车上一乘客突发晕厥。
字幕：在宁德漳湾开往市区的公交车上一乘客突发晕厥，司机在征求其余乘客同意后将车开进宁德市医院。因抢救及时，今天该乘客已脱离生命危险。为司机和同行乘客们点赞。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2005/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2005/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
●直播前视频播放
视频：法治基金、法治社会捐款留言精选集
受七哥启发开智
与五湖四海心怀正道的战友们相遇
感恩爆料革命
For the Freedom
我是新中国联邦人
Take Down The CCP
灭共意志永不消退
我是来自国内的90后战友，虽然拥有相当体面的工作和生活，然而总感觉这个国家不是那么回事儿，假大空骗处处都是，电视新闻上的繁荣富足景象和底层现实生活的严重不符，到底哪里不对劲？根源在哪儿呢？郭先生的直播给了我答案，中国人真的活的太可怜了，苦苦活着，还一再被骗被洗脑，感恩恶党莫须有的恩情，根源就在共产党，是他们让勤劳又善良的中国人掉入独裁证券的深渊却不自知。
打地主杀土豪，大跃进，三反五反，文革，计划生育，贪污腐败，无耻邪恶的共产党残害了多少平民百姓，却还要我们感恩党的恩情，爹亲娘亲不如党亲，一切都听党的。我们中国人不应该再沉默下去了，不应该再害怕恐惧他们了，我们的祖辈父辈浑浑噩噩勤勤恳恳忍气吞声的度过了他们的一生，悲哀至极，为了自己为了我们的孩子，生而为人不是被奴隶的，我们必须拿出深藏心底的勇气，做点什么事情了！2019年2月22日听从自己内心的声音，打破恐惧捐款法治基金，而后一再捐款，传播爆料革命，传播真相！此时此刻，我的人生依然彻底改变，自信，勇气，善良环绕着我，不再在意其他人的看法，因为我时刻心怀感恩与希望，以及对追求喜马拉雅事业的信心，迎接一个伟大时代的到来！向郭先生以及所有怀有同样追求的战友们致敬！Take down the CCP！！！
我捐款不多，大概八、九笔，初衷很简单：请郭先生为香港勇士们报仇。如果有机会，我会尽力捐款，直到中国实现真正意义的法治社会。
17年在油管上无意看到七哥的直播，直播的独特魅力，让从没听说过郭先生的我，选择相信七哥所讲，海航飞行记录的公布，让我更加确信。唯真不破让战友们聚结在一起。安全的食品，无毒的空气，不被红黄蓝幼儿园伤害，为了最基本的生存权，身为父母的我们，唯有传播真相，消灭共产党。和赐福新中国联邦诚挚的战友。
不屈的精神让我们相聚，心中的善念使我们跟随，追求的信仰让我们一起战斗，为了心中的喜马拉雅，跟随七哥，干灭中共！
我是来自墙内的90后草根，没接触爆料革命之前几乎跟大多数人一样，没有自己的人生观和价值观！只是看着被洗脑的新闻，事不关已充满侥幸的活着！当参加了爆料革命以后，才知道每个人的自我价值观和人生观会深深影响我们的生活！因为共产党的洗脑让你不能正确认识和对待自己，不会去关心政治，最终都成了政治的奴隶！这三年多来，我被共产党警告，被国保约谈喝茶，以及做义工的所有经历让我更明白了自己参加爆料革命的意义！如果不是七哥这么无私勇敢的站出来抗争战斗揭露共产党的邪恶，戳破共产党的谎言！这如今的一切会是什么样子？社会生活环境会走向何方？共产党的邪恶已经打破常人认知的范围，消灭共产党如新中国联邦宣言一样：是正义的需要，也是全人类的需要！共产党不灭，世界无安宁！当我知道可以给法治基金捐款的时候，从19年7月开始第一笔捐款起就没犹豫过，根本也没考虑安全不安全的问题，也是那一刻起给自家许下了一个承诺：每月10美金，每五个月一捐！只要墙内还能捐，一刻都不停，知道共产党灭亡！我捐的是希望，捐的是自己参加爆料革命灭共的决心和意志！誓死跟随七哥灭共，捍卫新中国联邦！我投上灭共这一票，为了子孙后代、为了一个自由安全的环境、为了基本的天赋人权、法治和民主！
此生最大的幸运是遇到了郭先生，遇到了爆料革命，人生从此有了希望，为了我们和我们的子孙后代从此不再被奴役，战友们行动起来，让我们一起Take down the CCP！
我是一个墙内的退休教师，一直以来致力于中国大陆流浪狗的救助，多年的教学和救助过程让我对这种体制产生了疑问。美国之音断播事件我是听我胞妹讲的，当时觉得又是一个赖昌星出来就是一场闹剧，但是也开始关注郭先生，断断续续将信将疑，在中国人的概念里，政策都是好的，坏的都是下边执行的人，对盗国集团那么多钱的盗取感觉不可思议！7.3王健死在普罗旺斯郭先生团队的追踪调查让我彻底认清了它们的恶的根源！从那时开始我就默默地在朋友中传播爆料革命的内容，我坚定相信只有郭先生能带领大家进入法治民主自由社会！
跟随爆料革命四年，至今被国安喝茶九次，从未恐惧害怕，因为害怕的是它们。
坚持，坚持，坚持，直到推翻共产党，
让正道主义在中华大地生根发芽……
匡扶正义、还权于民、还尊严于民！
法治基金是文贵先生吹响灭共集结号集结战友的大本营，是新中国联邦建国的法理地基，是西方国家乃至全世界重新认识和辨别中国人和中共之间截然不同的显微镜，是文贵先生引领的爆料革命战友和新中国联邦人发起一波又一波灭共歼灭战的前沿阵地，是中国解放后保障新政府三权分立执政体系的监督机构！
（如有理解误差和错误还请批评指正喔！）致敬
法治基金是新中国联邦的基石。踊跃捐款是我们义不容辞的责任和义务。
ROL是NFSC的真正希望和牢固基石！这就叫轮回……共产党，你完蛋了！
生死存亡大灾难之际，正道主义是人类必然选择，新中国联邦法治基金是全球华人通往自由民主法治的阳光大道，爆料革命唯真不破！Take down the CCP！
Fight for building the NFSC and freedom ROL society!
消灭共产党！只要是一个人，这是最基本的要求！
天佑中华，天佑文贵，天佑战友，天佑新中国联邦！
祝所有法治基金法治社会的捐款战友及家人中秋节快乐。
法治基金，法治社会团队衷心感谢所有的捐款者和支持者！
视频：（4：08-8：00）背景音乐：月亮代表我的心
字幕：花好月圆 Happy Mid-Autumn Festival
但愿人长久千里共婵娟
暮云收尽溢清寒，银汉无声转玉盘。
此生此夜不长好，明月明年何处看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1996/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1996/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前视频播放
视频：
朱莉教授：我的名字是Julie Ponesse。这条信息是关于强制接种疫苗的。我是韦仕敦大学的伦理学教授。它是加拿大最大的大学之一。今天我将教你一个关于强迫人们接受医疗程序的普遍接受的道德的简短课程。
我亲身为例。我的雇主刚刚要求我必须接种COVID-19疫苗。如果我想继续担任教授的工作，我必须接种这疫苗，这是我的难题。我的学校聘用我成为道德学科的权威，我拥有伦理学和古代哲学博士学位。
我在这里告诉你，强迫某人接种疫苗在道德上是错误的。如果它发生在你身上，你不必这样做。如果你不想打新冠疫苗，请不要打，这是你自己的事。
但这不用维持敦大学来管。它突然要求我立即接种疫苗 ，否则就无法就职。所以随着学年几天后即将开始，我面临着即将被解雇的问题 ，在工作20年后。原因是我不会屈服于将实验性疫苗注射到我的体内。我一生中接种过很多疫苗，但我从未被强迫去接种过，一直以来我都有选择。
我不在高风险环境中工作，我不是急诊室的医生，我是一名教师，我是大学教授。我的工作是教学生如何批判性的思考，提出可能暴露错误论点的问题。比如讨论问题是谁问的，是谁下达的命令？我能否信任他们来控制我的身体？作为老师我不必看新闻就知道新冠病毒是否安全。我阅读医学期刊并咨询我的科学和医学教授同事，我从医生那里了解到新冠疫苗的真正安全性存在严重的问题，对于疫苗的有效性是一个很大的问题。
没有人承诺如果我接种疫苗，我就不会感染新冠病毒或传播新冠病毒。但最终这些对我来说都不重要，因为我是伦理学教授，我是加拿大人。无论出于何种原因我都有权选择什么可以进入我的身体，什么不可以进入。如果哪天我被允许回到我的大学，我的工作就是告诉我的学生这是错误的。我受雇教他们将实验性医疗程序作为就业条件在道德上是错误的。
这是我的第一次，也可能是最后一次要教给大家的一个课程，那就是道德的基本。本着苏格拉底的精神，他因提问而被处决。本课仅包含一个问题，答案是多项选择，请仔细聆听。
当一个人做了20年的同一份工作，让她的雇主满意。这样对吗？或者说为了保住工作，突然要求他们接受不必要的医疗程序，是错误的吗？在这种情况下，该程序是注射一种没有经过充分安全测试的物质，它尚未被证明是有效的，它的目的是预防对雇员几乎不构成威胁的疾病。受雇员工不允许提出疑问，她只能服从命令或被解雇。致我的一年级学生，这是正确的吗？还是错误的？我已经知道答案了。
朋友：太棒了，朱莉。
朱莉教授（掩面痛哭）：抱歉 。
字幕：朱莉在2021年9月7日被解雇。很快在发布12小时内视频被YouTube删除。
视频：2021年9月14日福克斯商务频道玛丽亚访谈
Miller：我们是增长速度最快的社交媒体平台。大概三天用户就达到100万，大概十天用户达到150万。现在我们有超过200万用户，其中最不同的一点是，有100万的用户在美国，另外100万在海外。包括我最近待了几天的巴西，那里占了我们15%的用户。这周的后几天我会去法国和英国推广我们的平台。事实上 我们已经成为一个全球化的公司。这表明人们渴望言论自由，希望抵制大型科技公司。还有另外一个不同是你永远不会因为政治观点在我们这里被禁言。当然我们有强健有力的节制政策，但是绝不会有基于政治观点和倾向的歧视和审查。而且我们绝不会出卖你的数据，这是我们与脸书和推特的巨大不同。
视频：2021年9月14日乔丹参议员
参议员：昨天副总统哈里斯发推说……我来找找。
副总统哈里斯发推说给没打疫苗的打疫苗、增加测试、戴口罩，保护已经打过疫苗的人，我们可以终结这次大流行。
这里有个明显的问题：如果疫苗有保护作用，为什么打过疫苗的人需要保护呢？我觉得这是非常基本的问题，所以他们到处发表这些混乱的信息。
视频：2021年9月14日福克斯新闻频道访谈
免疫学家：我在上周911的纪念活动中反思，我想起2001年的时候所有媒体是多么团结一致，传达相同的信息。我们的国家从过去的几年开始处于一个非常分裂的状态。实话说，作为约翰.麦凯恩的朋友，我觉得拜登总统有机会使国家团结，依靠科学解决病毒。
作为一个免疫学家，直到星期四，根据这一强制疫苗的粗暴和其中的错误，我终于意识到，我所想的并没有发生。我不得不说，就目前而言，这一强制措施为歧视那些获得自然免疫的大约8000万~1亿美国人打开大门。我的意思是其实这些人是受到歧视的，美国总统针对他们大大的打开了歧视的大门。这不止是语言上的歧视，我们所说的是就业歧视。
我无法告诉你，我每天收到多少获得自然免疫的美国人的邮件。我知道你的一些嘉宾已经从科学的角度讲了这个问题。Makary博士在Tucker和其他主持人的节目上就讲过，自然获得的免疫力与疫苗免疫一样有效，甚至更有效。因此美国总统针对如此大量的美国人打开歧视的大门，是完全不可以接受的。
视频：融创投资人要求退房。
视频：
字幕：医疗急救人员因拒绝接种疫苗而被解雇。他们是躺在地上进行抗议。法国人高喊：反抗！反抗 ！
视频：
字幕：英国利物浦抗议为儿童接种新冠疫苗。
视频：
字幕：中国湖南省蓝山县，有人接种新冠疫苗后死亡。家属在疫苗接种点拉横幅维护死者权益，但是相关领导都在推卸责任。
视频：2021年9月15日
科学家：我们在实验室里看到人们打了这些疫苗之后，我们看到非常令人担忧的现象。这些重要的杀手T细胞（CD8+ T细胞）在体内减少。而它们是你需要的免疫细胞。
这个过程几乎是一个逆向的艾滋病。在艾滋病中你失去辅助性T细胞（CD4+ T细胞）接种这种病毒疫苗后，我们看到的是你的杀手T细胞（CD8+T细胞）数目的下降。什么是CD8+T细胞？它们能控制所有其他病毒吗？我在化验室里看到了什么？我观察到疱疹类病毒疾病的上升，单纯疱疹病毒、带状疱疹病毒、传染性单核白血球增多症（EB病毒导致）的病例全部增加。
我看到在子宫颈活检中，人类乳头状瘤病毒有了巨大上升。除此以外还有一种小的感染皮疹，被称为传染性软疣。需要什么来控制这病症呢？需要杀手T细胞（CD8+T细胞）。我看到在50岁以上的人群中，这种无害的皮疹小凸起增加了20倍。但它告诉我的是这些打过针的人的免疫状态。我们实际上是在消弱这些人的免疫系统。
现在最令人担忧的是，这些类型的免疫细胞在体内可以控制癌症。自从1月1日以来，我在化验室看到的子宫内膜癌比我往年看到的增加了20倍。我一点也不夸张， 因为我回看了往年的数字。
哦，我的天啊，我从前从来没有见过这么多的子宫内膜癌。我在年轻病人身上看到深侵式黑色素瘤。一般我们会在早期发现那些薄的黑色素瘤。在过去的一、两个月里，我看厚的黑色素瘤急剧增加。我已经看到了早期信号，我们正在改变人们的免疫系统，使其变弱。在辉瑞将这些数据收集确定之后，德国对这些年轻人的资料进行了大规模的研究，我不知道还要多久才有结果。也许免疫系统会再生，这些免疫（T细胞）比例会回升。但谁在做研究？有长期临床试验吗？两个月、四个月？这些资料包含多长时间的追踪信息，我们不知道。
视频片段：EST 9/16/2021
晚上好，我们现在在萨尔瓦多，我想告诉你们我发现了这个惊人的药物包。这个药物包提供给每一个患有新冠病毒的病人和家属，以及新冠病毒的高发地区。这是由萨尔瓦多政府免费提供的，让我们来看看这个神奇的袋子里有些什么东西？
这是解热镇痛药，对，乙酰氨基酚500mg，维生素C 500mg，2000国际单位的维生素D3，锌50mg，阿司匹林100mg，还有对抗病毒最重要的药物——伊维菌素6mg。药包里有如何使用的说明书，恭喜萨尔瓦多人。萨尔瓦多政府比美国政府要聪明很多，没那么官僚，因为他们给国民提供了这种如日本等很多其他国家都在使用的治疗方案。
（战鹰团HHS提供）
视频片段：EST 08/31/2021
医生：什么是抗体依赖增强？很容易解释这种反应，它是伴随疫苗的一种频谱效应，疫苗会使病情更加严重。最显著的例子是发生在60年代的呼吸道合胞病毒疫苗，这个病毒以相当高的频率杀死了年幼的婴儿。
在经典的MMR（麻风腮，麻疹、腮腺炎和风疹）系列疫苗后，该疫苗被定为下一个待开发的儿科疫苗。最初的临床实验发现，接受该疫苗的儿童和婴儿的死亡率实际上远远高出未接种这种疫苗的阴性对照组。因此抗体依赖增强是疫苗学家最糟糕的噩梦，因为你辛苦创造的疫苗事实上导致更严重的疾病。我们发现辉瑞疫苗的效能并不是很长，6、7个月之后他就不能提供的防护。
记者：那他们开始怎么知道疫苗是不是能提供防护呢？
医生：我们的临床研究有缺陷，我承认研究远非完美，有人可能会说实验设计就不能检测到某些副作用。具体地说，它不能检测抗体依赖增强。这一点得到了FDA的承认，因为在FDA的晋级使用授权书中，他们特别指出这些数据并不足以排除抗体依赖增强，存在重大风险。FDA建议疫苗公司，他们应该在后续的临床研究来检测是否存在抗体依赖增强，但他们没有坚持让疫苗公司这么做。
而据我从临床试验官网和文献中了解的，疫苗公司决定不去调查是否会发生抗体依赖增强，我们所知道的是病毒水平分布，无论是通过PCR或者某种更直接的检测方式，接种疫苗的至少和未接种者的一样高，那些接种疫苗的人出现突破性感染程度至少和未接种者一样高。在我看来，似乎有资料指向，可能有一部分已经接种疫苗并被感染的患者，他们的病毒复制水平甚至高于目前未接种疫苗的人群。如果这是真的话，那将成为证明抗体依赖增强的直接证据。
视频片段：EST 08/31/2021
记者：你也听说过，例如，女性经期过长，你有什么看法呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1971/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1971/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（小标题为编者所加）
直播开始前播放短片
【视频】国务院联防联控机制新闻发布会
标题｜外放输入、人物同防仍是疫情防控重中之重
截止4月10日24时，全国累计报告接种新冠疫苗16447.1万剂次，近期个别地方在疫苗接种工作中出现了简单化甚至一刀切的情况，强制要求全员接种，必须坚决予以纠正。
【河南洪灾歌曲】妞妞，爸爸还想接你回家
词曲唱：家驹2020
五号线上的水，雨停了
爸爸的自行车，也擦干净了
妈妈做了晚饭，等我们回家
你爱的那个男孩，他还好吗
地铁口的人多，你看见我吗
还是那件雨衣，你认识的啦
时间就行流水，你已经长大
你还有你的梦想，那就去追吧
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去浪迹天涯
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
一个人，一颗心，放不下
五号线上的人，都回家了
爸爸的自行车，也生锈了呀
妈妈头发白了，那都是牵挂
你爱的那个男娃，我挺喜欢的
地铁口的人多，我看见你啦
还是我的妞妞，我思念的呀
时光如果倒流，让我替你去吧
如果下辈子有缘
再叫我一声爸爸
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去喜马拉雅
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
这一生，因为你，放不下
你今天加班很晚，辛苦啦
你说要给爸爸买车，我还记得啦
我就在这里等你
等你回家
妞妞，爸爸还想
还想接你，回家
【视频】郭文贵先生新闻采访片段
标题｜以共灭共：从恒大、平安、华夏幸福看习江斗；一切都已经开始！
郭文贵先生：整个的中国，政治、经济、文化、宗教，包括所说的科学、科技，可以这么说，百分之百被几个家族控制着，绝对不是所谓的中国，是中国的共产党，共产党里边极少数人。
【视频】恒大员工讨薪画面
讨薪者们：恒大野蛮裁员，拖欠员工佣金，拒不支付，还我血汗钱，还我血汗钱，还我血汗钱！
【视频】恒大董事长许家印在第十届慈善奖上发言
许家印：能够荣获中华慈善奖，并作为获奖代表发言，我感到非常的荣幸。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：那么接下来在广东将有腥风血雨。为什么广东有腥风血雨？张德江、张高丽全是江派，所有的广东大的财团实力要么在王岐山手里，要么在张德江、张高丽手里，也都是在江派。恒大这次把自己所有的所谓的诉讼官司移到广州，这是习远平帮他的，想保他，他保不住，两派之间的厮杀远远没有开始。大家可以看到许家印的倒台将标志着正式地开始打决战。许家印的倒台接下来就是平安，平安、民生；许家印倒台，大决战开始；许家印倒台（后），一定是民生和平安开始（倒），然后腾讯。
【视频】新闻播报
主播：最近又有一家中国的房地产公司陷入了严重困境，它揭示了有关中国房地产业的新的风险。这些风险既无法预测，也不只限于房地产这一个行业。华夏幸福基金股份有限公司在本周表示，该公司预期未偿债务达到了人民币52.6亿元，相当于8.14亿美元。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：马明哲一生玩的就是政治经济，一个开车司机，玩的是官二代，玩的是广东官场，玩的是保监会。马明哲，每个保监会主席哪个人不给他面子，都是拿钱拿下来，“蓝金黄”大师，用王岐山的话说，马明哲和柳传志是中国改革开放以来最要了解的人物。
可以说马明哲的发展事业的一生，是中国金融改革开放的一生，是保监会、证监会、银监会三会分离和三会合并所有的官场人的培育的一生，他严格讲，就是当年的和珅的角色。在他眼里，已经没有上海帮、广东帮、北京帮，只要是有钱的、当官的，他可以决定谁有钱，他绝对是真的不用放个屁，他使个眼神，就可以让你成为几亿几十亿富翁。
平安现在的官方市值，整个资产、存款，它现在已经达到22万亿，加一起；第二个，它公布它自己的资产，所谓的自己是七万亿还是九万亿这都不真实，因为它很多还没有包括(进去)，包括七千多亿市值，还是一万亿市值，都没有任何意义。平安的股票从20块钱，后来稳定在46块钱，最关键的时候，都想抢当它的第一大股东。平安保险的马明哲，就用“你来当第一大股东”，就是中国真正地到了政治局这个级别的，和玩到百亿以上的都有个笑话说，能不能当平安第一大股东？
马明哲玩了三十几年，一见常委谁来了，一看见你，(拉)过来旁边(说)，我这没第一大股东，你来当第一大股东。就这个想当第一大股东的诱惑，这是马明哲的杀手锏，他们吃这一路啊。最后，你发现谁进去当它(第一大股东了)，真正的，所有的企业当它第一大股东的，是谁呢？就是肖建华。
肖建华认识了正大集团，正大集团就是给肖建华的钱，从汇丰拿了两百亿的贷款，让他当了第一大股东。当时谢家到了上海他的总部，请吃饭，然后整个这些兄弟，肖建华，牛了，第一大股东！我从那天，我就告诉肖建华你死期已到。常委，几个总书记、总理家没当，世世代代被他诱骗了几十年，你当第一大股东，那不是早晚有一天弄死你吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1959/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1959/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现阶段中共搞文化、医疗运动的目的（直播被黑断）
郭文贵先生：咱们再谈一个话题，跟这还有关系的。习近平为什么这个时候搞文化运动，搞医疗运动？各30秒，你们说。
小福利：马上要开始二十大了。然后请大卫哥。
大卫：首先大的背景下共产党的病毒，在国际社会上有巨大的压力，还有最大的问题是中共经济问题。最近共产党经济的下滑，昨天我们看市场有几个指标，中共真正的问题是经济问题，二十大之前，习想巩固自己的地位，想证明自己修改宪法以后自己的政治正确。他想把更多的家族产业垄断到自己手里。想在后面的二十大上……
——— 直播被黑中断后———
郭文贵先生：我们的公主，这些公主啊真是，谁家有钱有权以后最祸害的就是孩子，这些公主们都是有样子、有钱，就是没脑子，真没办法。你G-Fashion，她老有建议。
小福利：那边的教育。
郭文贵先生：千万记住，别让孩子有钱，别让孩子得瑟。你说这老给她郭叔建议G-Fashion怎么设计，你说这没办法，我哪有心情时间理这个事儿啊你说？
小福利：又被黑客了。
小Seven：换个账号吧。
小福利：给卓玛姐打个电话吧。
小Seven：换个账号吧，卓玛姐在哪？在家呢。
小福利：我问她一下，我问她一下看她在哪。
小Seven：大卫打吧？
小福利：大卫哥给卓玛姐打个电话问一下。
大卫：稍等。（拨打电话）姐，你能马上推吗？他们那边又被黑了。对对对，Backup（后备）一下吧，你先Backup。你在家能不能弄？你在家弄，马上马上，快快快！好，你跟小福利联系吧，群里。好了。
小福利：那我们先Skype吧，怎么办或者卓玛姐？
郭文贵先生：要用Skype吗？
小福利：等等，我看Q-May说什么，哦，已经推了。
莘7女孩：她说让我们可以直接用YouTube，然后用G-TV在YouTube里抓屏。Q-May说不要用Skype，用YouTube。已经推出去了，推到YouTube上了。
小福利：是新的吗还是？
莘7女孩：是新的，新的推到YouTube。
郭文贵先生：你要我做什么？你要我做什么？
小福利：我们现在是要从这个直播间出去换另外一个直播间吗？
莘7女孩：唐平姐说继续说，七哥您继续说，啥都不用做，您继续说您的，已经推出去了，在YouTube 上。
郭文贵先生：YouTube上，已经在YouTube上了？那谁知道这个YouTube上去看去啊？
莘7女孩：然后他们会把YouTube抓屏抓到G-TV，这样的话在G-TV上也会有，您就继续说就好了。
郭文贵先生：哦。
大卫：也行，挺好的。
郭文贵先生：那我现在把我前面这个G-TV关了是吧？
小福利：今天我们是几级片啊？三级片都不够了，来整个五级片出来了。
莘7女孩：小王子说G-TV在换账号已经发盖特了，告诉了所有的战友上YouTube，然后再……
郭文贵先生：历史性的一天
莘7女孩：真是。Q-May在说会把YouTube抓到G-TV，他们正在弄这个事，但是YouTube是Live的。
郭文贵先生：给他们几分钟让他们整整。
莘7女孩：好。
小福利：那今天这一来果然就限制级的了，一级都不够了，三级都不够了（郭先生笑声）断成这个样子。
莘7女孩：大卫哥今天说话就跟你之前就一点都看不出是大病初愈，完全是你一直的风采，甚至更有过。
大卫：谢谢！谢谢！七哥跟我也是很有默契啊！
郭文贵先生：所以说嘛，大卫以前他没干坏事，真没干坏事，这兄弟他心还是比较纯的，他比较纯，他都能挺住，一口气过去就结束了，一松就过去了，就这么简单。
大卫：是，是。
郭文贵先生：七哥经历过这事儿，你这回你懂了吧？没有这经历，不懂的。就像我那时候在那个看守所的时候，就那个吊着打的时候，就是打你的时候疼是一回事儿，再打的就不知道疼了，你只要一闭眼睛你说我不活了，绝对就没了。
就我好多次回来，他们说你怎么能回来呢？因为那打死的人太多了，你怎么能活着回来？打我的人后来都说我真不想再打你了，他说我打不了了，他说我打你的时候我发现我难受，那真是你一松口就死了就。
就昨天，前天就作证时候那心理医生她说：“郭先生，我能不能看看你的伤啊？这不在我的范围之内”，我说可以啊。她看完后眼泪“唰”就下来了，“唰”就下来了。
人家见我买的全新的领带，哇塞我很少见到一个外国女孩这么漂亮的，还有医生，超级漂亮，我说你是混血吧？她说是的；我说你这样的女孩在西方很少，你们纯种的我看不好，我说你这样挺好看，她说那我能不能看看你的伤，看了她当时就受不了了。
本来我来作证，她是代表敌对面的，结果是同情我到不行了，一再说“我为正义工作，我为正义工作”。我说很感谢你你为正义工作，我说你正在帮助共产党来伤害我。她以为我的经历，她说我看了你的经历我不敢相信，我见了你这样的人不可思议。大卫，这（些）没经历过生死的人他不懂的。你看现在小福利、文艺，她们听了，她听不懂，一定是经历过生死的人才懂这个话。
我这是，G-TV啥也看不了啊兄弟姐妹们？
小福利：那个在油管上出去了（背景音乐出现）怎么会有音乐?
莘7女孩：来了，G-TV上来了，可以了有声音了。
郭文贵先生：我这YouTube能看到我发现，不孬啊。
莘7女孩：现在YouTube和G-TV都有了。
郭文贵先生：现在可以说了是吧？
莘7女孩：嗯，可以了。
小福利：来吧来吧。
（继续谈）习搞文化运动和医疗运动的目的
郭文贵先生：好，开始，我接着说。兄弟姐妹们，今天咱真的又回到2017年的那种风光的时代，不黑咱，咱都不好意思。今天大卫兄弟这是二次生命归来，感受很多，七哥也很开心，这是大喜事，而且我们今天的话题谈得很好。
我们今天很多是熟男熟女，未来我们这些人都可能拍三级片，今天你们都记住，绝对火啊。那么我们刚才讲的话题确实很敏感，已经超过三级了，一再被限制，所以我们搂着点儿。
我再接着刚才的话题说。就习这次拿到的医疗蛋糕和文化蛋糕，他有了分配权，共同地转移了社会上绝大多数愚蠢的人的社会矛盾，更主要的让明年的二十大召开前，让这些人（被）诱惑，来吧来吧，手里有肉手里有肉，然后一张一张都在往外捋钱，发给这些所谓的跟随他的政治家，保我二十大。然后把文化的标准和文化的定义全给我。
大家你们看到很多的细节了，最近的电视剧，最近的所谓的电影你去看这些东西去，都是有意思的，我都知道谁已经被许诺了，我这儿不方便说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1960/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1960/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
播放视频：郭文贵先生第一个在直播中向世界宣布青蒿素是冠状病毒解药
第一，它们都用于治疗疟疾。
第二，它们都用于COVID- 19的早期治疗。
第三，它们都非常难以在社交媒体上分享治疗COVID -19的方法。
但是没有很多人听说青蒿素，青蒿素是从中国传统医学中使用的草药——甜蒿中提取的，用于治疗恶性疟疾原虫引起的疟疾。它是由屠呦呦在1972年发现的，她因其发现而获得了2015年诺贝尔生理学医学奖。
2021年8月30日，郭文贵先生在他的直播中向世界宣布：青蒿素是冠状病毒的解药，它可以治愈几乎99%的Covid-19病例和接种疫苗后的副作用。在不到30分钟的时间里，青蒿素在中国所有的网上商店和美国亚马逊都被卖光了，之所以世界各地的中国人都追随郭文贵先生，是因为他是第一个领导爆料革命运动，站出来反对中共的人。
他掌握了无数中共接管西方世界的秘密计划并揭露了它们的许多计划，包括3F计划、蓝金黄计划和13579计划等等。他成了中国共产党最想要抓捕的人，互联网上充斥着大量的文章来诽谤郭文贵，但并没有阻止他揭露中国共产党。在2017年，郭文贵先生就召开了新闻发布会告诉西方媒体：“黑暗即将来临，中共将释放生物武器”，并要求美国主动出击，不要天真。
然而，当时并没有人听进去，在2019年12月武汉爆发了第一例新冠病例。郭文贵先生与爆料革命在2020年1月初就警告听众，爆发人传人，羟氯喹加锌可以用于预防和治疗新冠病毒。一年半以后，2021年8月30日郭文贵在他的直播中再一次爆料，揭秘青蒿素就是治疗冠状病毒解药之一。
非常巧合的是，青蒿素被用于治疗2021东京奥运会中国运动员，以保护运动员和所有共产党的高级官员。更有趣的是，一家名为北京华方科泰的制药公司也在与比尔和梅琳达-盖茨基金会合作来制造青蒿素。比尔-盖茨也是辉瑞公司的大投资人，不仅投资了毒疫苗，还投资了解药。是不是很蹊跷呢？
对于冠状病毒或接种疫苗的病人的治疗方案，这是牡丹江医学院在治疗冠状病毒患者时使用的，请记住这个方子不是医生开的。在治疗的第一天口服两次共125毫克青蒿素+750毫克哌喹，此后连续6天，每天服用1片青蒿素哌喹片。也就是每天62.5毫克青蒿素+375毫克哌喹。
大多数接受这种治疗方案的病人在8-12天后核酸测试转为阴性。如果您觉得这个视频有帮助，请分享给别人，一个分享就可能拯救急需帮助的人，感谢您收看，再见。
郭文贵先生笑谈英喜农场主大卫以身试毒，检验出爆料革命情报能力和提供解毒药品的可靠性和准确性
郭文贵先生：出去啦！
大卫：战友们，大家好！
小福利：已经在外面了。
郭文贵先生：大家好！咱现在感谢小福利、小Seven，再一次的让我们大家聚在了一起，我们来自于英喜农场场主、地主大卫先生活着出场，还有来自日本的樱花农场的文艺，还有我们的莘7女孩。莘7女孩是江浙人，不是山东人。我本来要拉一个江浙女孩给咱壮壮面子吧！人家严正声明，不是来自山东莘县的，来自江浙的。
整得我很没面子，你装两天嘛，是吧！然后，今天早上我们准备节目的时候，今天是最兴奋的，昨天晚上七哥怎么都睡不着觉。因为我们今天看画面，你看看除了这两口子之外，我们基本上是壮男壮女，绝对是，用日本话说都是熟男熟女！咱们这些人要拍这个成人片，绝对是火！都很熟，都很熟。
但是今天却是一个非常庄严、神圣的日子。从爆料革命以来，我们灭共，以毒灭共，我们是以共灭共、以美灭共、以法灭共、以黄灭共、好多灭共方式。但是从来没想过真的是以命灭共，以自己的命去试毒，以命试毒表演给大家看。就是大家看以命试毒，以毒灭共，亲身体验。
希望路大脑骗还有蛇妖闫，还有九指妖等孙子们，你有种去亲自试一把，是不是？你飞回北京来一把，或者你开着650到洛杉矶，飞机闯关闯一把，你弄一把真的，亲身来一把。
但是今天我们有很伟大的故事，我们的铁血组成员，爆料革命的老革命同志，我们的大卫兄弟在这场以毒灭共的这个世界上最伟大的拯救人类的事件当中，是我们爆料革命有史以来亲自以自己的命，他当然也不是主动的不是自愿的，被动的，也是天意吧，去试了一下毒。这件事情可以说是过去几周来，严重地干扰着我的感情。
为什么呢？当初有战友跟我说大卫可能染上病毒了，但不想让你知道，七哥。我说这怎么能行呢？我就打电话给他，他说七哥没事，这是误会，我百分之百就相信了这就是误会。我回头告诉他说你们误会啦！没事儿。
过了两周后，这个小子就撑不住了，在不到两周也就一周多的时间，他一直在直播，我看他没事呀，我还相信啦！直到咱们的小妹——挺郭小妹，英喜的小妹给我发信息说大卫不行了，要紧急进医院。把我吓懵了，他不是没事吗？她说他现在血氧都已经到了多少多少了，这时候卓玛两口子也给我发信息。
这时候大卫被紧急弄到了英国的医院去了，我赶快给咱们喜联储的主席呀，我说你马上把咱们的试验好的药，就叫土霉素，实际上我们已经用了很多人身上去了，都管用。但我跟任何人没说过，因为咱们这个直播不能乱讲话，咱首先拿外国人已经试了很多次了，白老鼠，百分之百管用，所以我说现在马上送药。
让我感动万分的事情，这就是体验爆料革命的，喜联储的主席带着老婆孩子开着车给大卫送药去，是英国的半夜。第二天，卓玛和先生戴着口罩，我说你俩不要去医院了，你别传染上，我不能说救了大卫你们都去死了，那不行呀！卓玛两口子还是去了医院，给我录视频，大卫很好，活着呢，七哥！而且，我们把饭送进去了。
你想想，七哥这个感情很脆弱，我看了就眼泪就下来了。小妹给我打电话：七哥，刚跟医生通过电话，医生说这个家伙怎么能活着啊？他怎么能坚持住的呀？八九十的胃（肺）部全都感染了。然后每天早晚给我说这个病情。她不像飞飞这个傻子，是不是？三百年飞飞，她不给我说，你说我当然担心你了！你给我说你妈怎么样？你孩子怎么样？你给我说一声，是吧！
哎，这个小妹就很聪明：七哥，我刚跟医生通电话，说大卫没事。但是人家一直在说他怎么能活下来呢？到后来大家知道，我们送过伊维菌素以后，大卫吃过伊维菌素，血压（氧）再没有坏，还有吃的土霉素，绝对伊维菌素、土霉素救了大卫。
英国医院屁都做不了，只能给你吸氧。而且同时英国的政界的，都是下一个总统的、总理的人物和上一个总理的人物家人染上了，给我打电话：Miles，我怎么办？我说你是那么大的人物，你上医院啊。他说医院只能给我吸氧，什么招儿也没有，而且我旁边就俩吸氧机，我不想吸。
他说：我相信你。我说我们爆料革命全是骗子，你相信我们干嘛？我们又不是医生。如果说你愿意的话，我不负任何责任——吃伊维菌素。他说我上哪弄去？我说我让人给你送去，我让人给送伊维菌素，全部血压（氧）正常。他是70多的老人家了，然后他的那个外甥血氧一下子就上去了，我说你赶快吃土霉素就赶快好了。而且土霉素是加的羟氯喹！就是这个秘方。
所以我先声明，我说你得给我发信息，你承担后果，我不承担后果。咱们救了无数的人，但是，战士们知道吗？就你谈双修的时候，你看人家双修，和你双修完全两个感觉，人家嗨得嗷嗷喊着“哎呀，哎呀，哎呀”，你那块没有什么感觉的。现在换到你身上的时候好，那你就真的不一样。
从大卫染病的过程提醒战友们不要存在侥幸心理
郭文贵先生：今天早上的时候，我一看文艺年轻了十几岁，我说肯定有外遇了。她说：七哥，都是老豆角了，闲着呢，老豆角了，就是老豆角和年轻的豆角感觉还真不一样。
那么，现在这个大卫就看人家双修老“哎呦、哎呦”的，他说我自己也得“哎呦、哎呦”，“ 哎呦”到进急救房去了。 现在大卫用亲身经历告诉战友们爆料革命以命试毒，“哎呦”的感觉和看人家“哎呦”的感觉，和自己 “哎呦”的感觉是啥样的，是老豆角儿还是小嫩黄瓜，是吧？还是青春豆角，让大卫给你讲讲。
兄弟姐妹们，你们一定要认真看今天的直播，你们一定要听听大卫来说什么，现在请大卫兄弟给我们好好讲讲。然后今天非常感谢文艺妹妹、莘7女孩儿、小Seven、我们的小福利，我们将有一场精彩的以命试毒、以命灭毒，体验爆料革命新中国联邦的这种伟大精神，我们是秉承了天意。我不认为大卫这个病是一个偶然性，我就这么认为的。
这几天我没有要求他上节目，是他主动要求来的啊，我也没有说大卫兄弟病了。实际上很多人都在问是不是大卫，然后那些伪类们就说大卫已经潜逃回北京了，已经背叛爆料革命了。甚至国内的战友，你说这人得有多无知，那省级领导的秘书说：七哥，是不是那个大卫已经回国内了？我一句都不搭理。
我再告诉大家，我们爆料革命考验的是人的智慧和人的信仰，绝不等同于有人有地位、有权、有名他就有智商，绝对没有。这些人脑子都长了痔疮了，没有智商。今天我们就以身告诉你，让叫大卫告诉你们不要侥幸，不要以命试毒，这个病很危险！大卫是天意让他以命试毒，证明爆料革命的伟大，也是拯救战友的。
如果你当成笑话看，看完你就忘了，下一个轮到你的时候绝不可能像大卫那么侥幸。因为大卫的医生多次告诉小妹说：这个人怎么能活下来呢？他怎么能撑得住呢？而且大卫离开医院的时候，人家查了几管血。大卫，这都是你跟我说的吧？抽了几管血，因为医生说要研究他的抗体去。所以你们千万别试，你们试了就可能就变成灰儿了。
大卫的身体和大卫的意志，还有大卫爆料革命的这种精神，他就得了病他还天天直播。我今天要不是直播我摸不着他，我上去两个大嘴巴就搧过去了，你怎么可能在病前还在直播呢？而且他和老婆孩子全在一起呀！老婆孩子没染上，这不是你的伟大，这是你的侥幸。
所以我们每个人不能用侥幸的心理面对这个病毒，不能用侥幸的心理对家人不负责任，更不能用侥幸的心理认为你吃了药就能挺过去。告诉你，吃了药不一定能让人挺过去，你最好不需要吃药，吃药已经到了生命最危险的程度了。
虽然现在有解药了，但是我要再次重申：解药它不是百分之百，就是昨天那个科学家再次告诉我说：文贵，你明天直播一定要告诉大家没有解药是百分之百的，因为没有人的身体体质是一样的。
没了？（镜头没了，又回来了。）
没有体质是一样的，所以今天咱一定要重申，没有一个解药是100%的，从来没有。因为你的身体、年龄、环境都是不一样的。大卫能撑过来，我不相信有多少人能撑过来的，我真不相信有多少人能撑过来，是不是？
你看那路大脑袋他健身，这个孙子弱得很，他染上就死了。我可以告诉你们，像那个蛇妖阎这帮人一定会死的，你知道吗？像他们这帮人。还有一个我认为好人染上能好，坏人染上就死，特别是干过坏事儿的人，你们一定要相信这一点。
所以大卫现在开始，兄弟，你好好给战友讲讲，你这个咸黄瓜还是老豆角子的，还是你自己嗨过的感觉，你亲自试过毒的感觉给大家讲讲。请，兄弟，欢迎你活着回来！
大卫讲述亲历病毒的感受
大卫：好，谢谢，谢谢七哥啊！ 跟战友们分享一下，最近没出现，刚才七哥已经把事情的一个基本脉络给大家说了。我在这现在给战友们说一下，七哥说的全部都是事实，咱们爆料革命唯真不破。我这条命，我能有今天，还能和战友们相见，可以说是一个奇迹，可以跟大家这样讲，这是一个奇迹。
因为我个人已经做好了最坏的思想准备了。我从在医院里跟七哥发语音，因为大家知道医院那个护士，我们手机得连着充电线，我插着这个手机，因为护士不让我动手机，她说你现在就是要吸氧。 刚才七哥说的一点儿都没有错儿，英国的医院只做一件事儿就是给你吸氧。氧气机倒是不少，氧气倒是足，随便让你吸。
所以今天我特别特别想把这种感受，那种情感，还有躺在医院里这些天的这种内心的变化，还有许多关于这个药，还有治疗当中的细节跟大家分享。 我说实话，其实我刚才七哥在说的时候，我是很激动的，我一直在控制。
因为我和跟七哥那两天私信里面，我做的最坏的打算就是，因为大家知道人就是那一口气儿，如果这口气儿没了，你就没了。所以我当时跟我太太，已经把我们农场的那个G系列的工作交给我们CEO、还有其他几个专业团队去干，全都已经落实好了。钱怎么转，怎么办，战友们的事儿怎么办，其实我心里这块儿挺放心的。
就是什么呢？家人这块儿，最坏的结果出现了，你对后人、后事要有个交代。你不能说你出了事了，一大摊农场、工作、家人你都没有交代。所以我已经做了最坏的心理准备，跟我太太已经交代了一下，然后我太太也把七哥的联系方式keep（保存）好了，但是她当然不希望事情发展到那样。
我是跟战友这么讲，我简单把这个事情的脉络说一下。我是英国的8月8号，我在我办公室测试，测出来阳性。因为我两天前6号就开始发烧，所以我当时发烧的症状是普通感冒的症状。然后我先说一下，我跟战友们讲有一个事情大家绝对不能再重蹈覆辙，就是没有按时吃羟氯喹，就是预防期的这个药。
虽然说天天听七哥的话，天天看七哥的节目，但是什么呢？那段时间因为忙，加上熬夜，就是侥幸心理。比如说某一顿、某一次今天该吃药了，我就没吃，就觉得应该没事儿了。所以再加上出去也戴口罩，也觉得我并没有去其他的外来的环境，总之，这个药就没有按时吃，这就是我自己犯的一个错误。
大家一定一定要注意，绝对绝对要听七哥告诉我们的之前预防这个阶段的药，吃药！ 另外，我的症状，我个人的情况和飞飞应该是不一样的，我是直接发烧。为什么开始我没跟七哥讲呢？是因为我8号这天我测出来阳性，我就做好了一个准备。我告诉卓玛姐还有我办公室KK，我说你们俩要开始跟我隔离了，我查出是阳性了，我直接就告诉战友了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1955/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1955/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
◆视频播放：
视频一:《百年百罪》（2021 专题纪录片 喜马拉雅华盛顿DC.出品）
南湖红船：中共一大，中华民族100年噩梦的开始 1921年7月
卢沟桥事变：假抗日真扩张， 把战火引向中国 1937年7月7日
国殇大典：苏联支持下窃取抗日成果，篡夺合法政权 1949年10月1日
毛泽东：中华人民共和国，中央人民政府，今天成立了。
土地改革运动：杀死500万人，篡夺民间财富 1950年6月-1953年
大跃进、大饥荒：饿死几千万人 1958年-1961年
文化大革命：批死、斗死、冤死超过一个亿人 1966年-1976年
计划生育：官方承认死亡超过4亿人 1982年至今
八九六四：枪杀、烧杀、抓捕、坦克碾压，伤亡数万人 1989年6月4日。
邓小平：工业、农业、科学技术和国防建设四个现代化。
1998年特大洪水：受灾超两亿人，死亡人数可能永远都没有真正的答案 1998年夏秋
江泽民：任何的困难压不倒我们，中国人民是不可战胜的。
香港反送中：一国两制的谎言彻底被戳破，残害港人 2019年3月
镜头一：CCP VIRUS，确诊近两百个国家，死亡人数超400万。2019年11月至今。
镜头二：海拔几千米的大山里，九十几岁的奶奶被抬去打新冠疫苗。
Ninety-year-old grandma was taken to get Covid-19 vaccine
镜头三： 医生为卧床不起的老人接种新冠疫苗。
Doctor inoculate Coayd-19 vaccine of bedridden elderly
镜头四：意大利都灵，民众抗议：没有绿色通行证！
Turin ltaly No Green Pass!
镜头五：8月28日，法国这是第七周，法国人扔在抗议马克龙的疫苗护照。
Aug 28, France This is week 7 and the French still protesting against Macron’s vaccinepassports</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1950/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1950/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零：直播前播放视频汇总
视频一：
兄弟，我感到很失望，我是来自牛津大学的肖恩-布鲁克斯博士，我有48个出版物，其中包括13本书。我有大概21年的研究健康医学、解剖学和生理学的经历。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特-马隆博士曾说过，任何人在任何情况下都不应该注射这些疫苗。他创造了这种疫苗，并且奉劝我们不要注射它。
请让我解释一下，注射了这种疫苗的人将会发生什么。服用这种疫苗的人将在未来六个月至三到五年内，死亡原因有三点：
第一点，你已经大大降低了你自己的免疫系统，高达35%之多。第一次注射至少减少了15%，第二次则减少了35%。现在如果你打任何加强针，你将会失去生命，就是这个样子。如果你今后在再打流感疫苗，你依然会失去生命。
第二个原因，抗体依赖性的增强。抗体依赖性的增强是所有打过这些疫苗的人都会经历的事情。当然，除非你服用了安慰剂，但你不可能知道在哪里能够获得它。因此，鉴于这一事实，抗体依赖性的增强会使你的整个身体相信，它正在吃掉病原体的细胞，而它其实并没有这么做。这最终导致了所谓细胞因子风暴，导致器官衰竭。这将导致你的死亡，这是无法被阻止的。无论多少药物都不能阻止它。
第三点，血液凝结。每个接受过疫苗注射的人都会出现血液凝结，如果你不相信我，有一个方法可以让你知道。去做一个叫D-二聚体的测试。它的作用是在微观层面上检测血液凝结情况。
就在我现在正在跟你们说话的时候，就有人正在切除人们身上的血液凝块。数以百万计的人已经死于注射疫苗。在你的最后一次的会议上，你鼓励人们在未来接受这种疫苗，还要戴口罩，我听到家长们也是这么说的。
所以对于那些正在认真考虑给自己是孩子打疫苗的父母，请一定注意。这么做你将使他们永久地失去生育能力，打过针的人都是失去了生育能力。80%注射过疫苗的妇女在怀孕的前三个月就失去了孩子。你在不能生育的同时，你也给自己注射了相当于艾滋病毒的东西。你将不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆或骨髓。
如果你不相信我，可以试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的，当然，除非你住在加州。因为在那里，他们仍被允许捐献含有刺蛋白的有毒血液。注射剂会产生刺蛋白，它们就在注射剂中，它们通过将你的RNA撕成两半来创造它。
你不能再被称之为人类，你已经变为了其他的物种，而且你很容易感染无数的疾病。这就是未来将很快发生的事情。我不知道你的员工中有多大的比例已经接种了疫苗。但你的学校将会关闭，不能再继续开放。接下来人们会生病，并且会死亡。这将发生在校园里的每一栋楼里，而且它已经正在发生了。它已经发生了，祝你们好运，没有什么能阻止这一切的发生。
视频二：
Jane Ruby博士：他们按照说明将一小瓶疫苗适当地稀释成六剂。接着史都，这是令人震惊的讯息。
他们发现在每一剂，史都，每一剂量RNA的比例。其中有RNA物质，在每个剂量中，每微升（ul）的RNA有6毫微克（ng）。
你知道里面有多少氧化石墨烯吗？747毫微克，计算一下朋友们，它实际上是99.99%的氧化石墨烯。
让我与你分享。有一项研究，我想要大家注意，标题叫做”石墨烯家族奈米粒子的毒性，起源和机制的总复习“。在这篇文章中，这真的非常值得关注。
当这些研究人员在辉瑞疫苗发现这样的图表，描述将发生什么事情。当它们进入你的身体并开始渗透你的细胞时。有一种脂质奈米颗粒将它们推入你的细胞，身体会产生氧化压力。
你总是担心服用抗氧化药物，这就是氧化压力。因为你必须保护自己，所以你又要承受它。它实际上摧毁细胞内的一切，它是颗粒体爆炸，它创造了一个情况，你的身体处于10级警报。
10级警报好比，你知道像救火车和炎症、细胞因子、化疗之类。如果你让发炎风暴进入身体，这是非常伤害身体的。它特别容易引发肺部的急性炎症。它会在心脏组织和脑组织中产生炎症风暴。
史都，这将直接与中风、心脏病发作有关，而我们正将它提供给怀孕的母亲和婴儿施打。这确实是每个人都必须开始关注的事情。
主持人：好的，所以我有一个问题。我只是这里的一个被领导的人，你是专家。氧化石墨烯，是毒药吗？
Jane Ruby博士：这绝对是一种毒药。它在内部干扰，它是有毒的，它干扰内皮功能，它触发一种叫做”NFK-B“的东西。它是一种重要的转绿因子，它开启了大量的侵袭性炎症。细胞正在进入该区域并在不经意间损坏该区域。
史都，我想告诉你。当他们创建这种mRNA并编辑以创建这种特殊类型的刺突蛋白时，他们知道他们在做什么。
因为研究人员同时使用另一种冠状病毒，天然刺突蛋白作为对照。而这种天然蛋白确实不干扰ACE2受体。它没有进入心肌细胞并开始损害线粒体功能。
再任何一种情况下，心脏细胞都会直接暴露于刺突蛋白。这些刺突蛋白最来自亚基的不同来源，以获得证实。我有提供给你一张照片，照片是他们研究中使用的小鼠心脏，前后的对照照片。
左侧是健康的小鼠心脏。你可以看到心脏的形状，你可以看到在它的背面，在那个右上角，有血管的起点，它们在实验中被裁掉了。
在右边你看到的是肿胀、圆形又充血，这是在刺突蛋白进入心肌部位之后。你可以看到刺突蛋白改变了它的形状，并破坏了它。你绝对可以确定该功能会受到干扰，并且可能会发生心律不齐，这是永久性心脏损伤。
视频三：EST08/26/2021
这里有关于专利的重要事情，我看过专利，不包含附件一共193页。我阅读了专利，没有看到氧化石墨烯。它没有列在专利中，因为它是商业机密。
你记得比尔-盖茨说过，有些商业机密是不能公开的，所以不能出现在专利中。所以氧化石墨烯没有列在专利中，除此之外都列出来了。
但是我仍然要向你展示疫苗含有氧化石墨烯的证据。而且中共国的专利中，列出了氧化石墨烯的存在。
主持人：让我来问问你，他们为什么把其他成分都列出来，而唯独没有列出氧化石墨烯呢？为什么他们不列出来呢？
我要说的第一个原因是，大家都知道它是对人类有毒的东西。
主持人：好的。
另外一个原因是因为它是水凝胶的主要成分，用于马斯克的研究的液态AI范本。如比尔-盖茨所言，创造了人与互联网之间的接口。
（mRNA非常不稳定）不能靠自己存在，所以需要为它创造一个生物圈，这就是为什么有这4种脂质，然后还需要氧化石墨烯。
有意思的是，氧化石墨烯的强度是钛的4倍，并且可以承受700华氏度的温度。所以我们使这种非常不稳定的单一螺旋病毒坚不可摧。或者说它们使它坚不可摧如果你仔细看“集乙二醇化脂质”，它是由一个叫做“中石化”的公司制造的，这个公司就在中共国。
视频四：东京都医师会
在非洲如果我们将使用伊维菌素的国家和不适用伊维菌素的国家比较，他们不用伊维菌素来预防中共病毒，而是用来防寄生虫病。
使用伊维菌素的国家，每十万人当中有134.4例感染，死亡人数是2.2。现在在非洲国家没有使用伊维菌素的国家中，每十万人当中有950.6人感染人数是29.3人。我想这个差异应该显而易见了。当然，我们不能以这些数据为依下结论说，伊维菌素是有效的。但是当我们看这些数据时，也不能否认伊维菌素是绝对没有效用的，至少我不是这么认为的。
我们也可以做其他研究证实其效，但是目前我们处于危机状况。有关伊维菌素的使用，很显然我们必须在病患知情下同意使用此药物。
而我认为，基于此状况，我们应该可以用此药物治疗病患。
视频五：关于宗教的介绍
第五个：锡克教
锡克教信奉真神”真名“严格信一神论。认为神是唯一的，是全知全能的。是宇宙万物的缔造者，渗透每一个大自然的一部分。永恒超出，是公证而仁慈的，
第四个：佛教
人和其他六道众生一样，沉沦于苦迫之中。佛教重视人类心灵和道德的进步和觉悟，并不断的轮转生死。唯有断除无明的人才能出离三界，不再轮回。最终超越生老病死和所有苦，结束六道轮回。得到究竟解脱，进入磐涅的境界。
第三个：印度教
印度教被称为世界上“最古老的宗教”。有些人则认为印度教是超越人类起源的“永恒的法”。“永恒的规则”或“永恒的道路”超越了人类的起源。其中规定一些永恒的责任。如诚实、仁慈、纯洁、忍耐和自我约束等等。是不分阶级、种姓或是教派的印度教徒都要遵守的。
第二个：伊斯兰教
穆斯林信仰独一且无与伦比的造物主阿拉。伊斯兰教认为阿拉在人类历史长河派遣了众多先知给全人类。历史各个时期都有先知，而先知默罕默德是最后一个。
伊斯兰的教义色彩较其他宗教不明显，而强调戒律与坚持信仰的价值观。伊斯兰教的基本功修包括五功，「念、拜、齋、課、朝」。五功是穆斯林需要奉行的五个义务。
伊斯兰教还拥有自己的一套宗教法律。该法律实际触及生活及社会的每一个层面，由饮食、金融到战事以及福利等各方面。
第二个：基督教
基督教的共同信仰认为神创造了世界，并照自己的形像造人，由人来管理世界。世人后来由于选择犯罪而堕落，带来了死亡。三位一体的教师，包括从三位一体教派诞生的耶和华见证人。
认为圣父派遣圣子耶稣基督以道成肉身，传扬真理，并因世人的罪被钉死在十字架上，三天后死里复活且升天，赐下圣灵与信徒同在；基督为了替世人赎罪而死，信徒可能因此得到拯救并永生。
视频六：8月27日，具体地理位置不确定。
大量中国人呐喊：解除封锁。晚上他们听说因为疫情要封锁到国庆节。很多人不能忍受封锁，最终和警察发生了争执。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1946/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1946/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、喜马拉雅大使馆的人员戴口罩防病毒不尽如人意
郭文贵先生：好，终于冒出来了。尊敬的战友们好！8月26号文贵携战友，还是来自我们英喜欧洲的Miles Seven、小福利夫妻，还有来自我们澳大利亚的袋鼠哥哥，叫猫本小哥。还有我们现在在总部的现在两个糊涂蛋，一个小王子，一个是扶不起来的正义小Sarah，还有我们远在洛杉矶的大病初愈的飞飞。
我们今天能出现在战友们面前比出生都难，还在这块捯饬了两小时，七哥从四点钟就坐在这儿了，小王子昨天是睡不醒且迟到，今天是推不出去，比出生都难呢，我的天呐。这就是年轻人干事，说（话）可能着了，你看直播可能说了，但你真干事儿的时候你试试？推流都推不明白，你还灭共呢？
昨天下午我去了大使馆办公室，这真是……300年的飞飞一捯饬还真漂亮啊。昨天去了大使馆，Q May还有Q May的先生，Q May的先生老壮了，练得特别好，特别Man，我觉得跟路大脑袋打架的话，我估计他一个胳膊能把路大脑袋削扁了。
这个非常帅的帅哥，还带着特别可爱的儿子在大使馆。还有我们的小白，还有墨镜，都在那。上了楼上，法治基金，就是我们的文家，文孝，我们的彭措拉姆，我们的Michael，那么多人都在那，还有我们的甜妹妹，但是都戴着特别劣质的口罩。
然后到了楼上，就是这些律师人家都戴着超级的口罩，咱们是免费的口罩，每几天都换一次。但是我已经说了，我说口罩一定要换，我说你们赶快买新的去。我也在那边办公室我说不管有几千还是几万（个）通通扔掉，换最好的口罩。
你看我在直播，我看每个人戴口罩的时候，就是战友们看我直播可以，但坚决不执行。你看现在所有人戴的口罩都是那一次性。现在一次性已经不管用了，或者说不是N95你就不要用了，真的是（不行），而且你一定要戴；再个防止病毒入手，因为手进去的问题。
我开一下午会，我下楼发现都在楼下去了，文家、文孝戴上了黑口罩，Q May戴上了黑口罩，最高级的，新的，旁边人都没有。我说买的口罩呢？他说就买了几个。你看啊，佳佳，小王子的女朋友佳佳戴上了，法治基金的同事Alice戴上了，文孝、文家戴上了，Q May在上面蹭了一个，她儿子戴了个普通口罩，还戴得不正规，她先生也没戴，甜甜在那跟着，也没给甜甜。
这就是你们这一代人，我从昨天到现在我都在想这件事，就共产党把这几代人给毁大了。要按我来说，一共他说先到了10个，先到10个（口罩），佳佳先戴上，Alice先戴上，但不给旁边的人，给Q May不给Q May的儿子。
这就是你们，你看猫本也是这样，不用想，你也是这样。就我，如果我有了10个口罩，我一定先给周围的人戴上，对吧？这是我们的起码（素质），要不然不好意思嘛，哪有给自己先戴上的？这是我们最亲爱的战友，“我”字太大。这是一个。
第二个昨天感受是，长岛哥领导下的大使馆，这后面围了一层的绿幕，现在长岛哥是村长加绿幕哥，到哪都是绿幕。唯真不破，咱能不能少用点绿幕？到处是绿幕。关键是长岛哥戴的口罩还自己洗的，布的。你说那能防毒吗？联盟委员会的秘书长都不怕毒，他说我就从家到这。你从家到这，你楼下还有别人，你就不防毒，光好看了，是不是？
就你们看直播的人，你就不相信病毒能到你身上去。你问问飞飞的感受，她得了病以后是啥感受？你们要相信这病毒就在你身边，好不好？还有孩子，还有家人.
再就不用说了，正义小Sarah，你看小王子，今天早上我不推了，昨天推得不错，今天推流推不出去了，难产。你看就你们这小孩干事，你能灭共吗？这样的战友能灭共吗？你不是伪类，你也不是坏蛋，口罩先拿先给自己戴上，不照顾孩子，不照顾女性，没有其他战友优先。我想啥我都战友优先，我可以向天发誓，你们也看得到，是不是？
二、为国内得CCP病毒的战友祈福,为离世五周年的杨改兰和她家人祈福
今天第一个开始的，我们今天说政治疫苗和疫苗后的军事的整个的我们今天谈一谈。今天是8月26号，继我们谈过很多疫苗政治、政治疫苗，还有一个我们谈过很多的疫苗经济之后，在国内和世界引起巨大反响。大家可以看盖特，盖特发帖量和盖特整个现在的相互之间这种关注量是翻倍数的。
然后再看看在所有的网络上，昨天我看到那个NewsTalk，被Youtube彻底篡改数据的News Talk点击赞的超过千，超过千了吧？但是关注量却没上去，才200，你们相信吗？200个人看，1000个关注，1000个点赞，是吧？News Talk节目也火了。
《真人真事》现在在国内都在看，凡上过《真人真事》的都火了。小福利两口子现在在国内绝对模范夫妻，这以后就是你俩想离婚，我估计一大半中国人不同意，这个真的还挺难了以后，模范夫妻。
今天是8月26日，今天是个特别的日子。兄弟姐妹们，我们今天开始，首先我们国内体制内的几个很重要的战友，都像我们一个月前的飞飞、Angela，还有英国的兄弟一样，都染上了病毒，一染都是全家，从昨天下午到现在，最起码有五六个体制内的战友都是绝对冒命支持我们的，全家都染上了，然后我们要为他祈福。
就这种，刚才还给我发信息，七哥你别忘了。我说祈福我没法说你名字，一样管用啊，大家别以为不提名字不管用。七哥的力量、新中国联邦的力量是绝对管用的，念念不忘，必有回响！七哥的法力，我在这儿一念王岐山，王岐山浑身发抽。我告诉你，我不是跟你们开玩笑，我真不给你们开玩笑。
陈峰就给他身边的人说过，他说自从郭文贵爆我料，我晚上睡觉就睡不好，经常忽然间就抽抽醒。他说我也不是害怕，他说估计这小子就每天念叨我，然后说王岐山估计也这样。七哥要想念叨谁的时候，你要么你幸福，要么你浑身难受。现在小王子肯定浑身难受，我刚才就说了他两句。
刚才国内的战友他还说什么呢？今天是8月26号，是我几年前爆料提起的中国女性中的悲哀，我们每个女性都可能像她这样——杨改兰女士五周年忌日。也就是五年前，杨改兰把自己的4个孩子给砍掉，拿斧子砍死，自己又砍死（自己）。
你去想想这是什么样的一个情况？后来他先生从外面回来，回来以后给她守了一周的七还是三周啊？最后自己又死了。她家唯一剩下了两头牛，还有一个是老牛病怏怏的，这两只牛去哪儿了？大家有没有想过这问题？家人都死了，这牛给谁了？没人想过，是吧？她家那个坟就埋在她家那个宅子上，那宅子现在给谁了？
推出来了啦，正义小Sarah来了啊，现在难产终于出来了，没憋死，挺好。
（故障没声音）……给她1000，后来给她300，最后这300也不给她了，因为她家有两头牛，最后她也没法活了，就自杀了，后来外面打工的老公回来，守七以后自杀。
我给你们讲过，我的母亲带着我们8个兄弟还加我父亲9个男人，吃了上顿没下顿，天天我娘要跳井，天天要自杀，天天哭一咧又一咧的。所以我现在一听到女人哭，我整个人都快崩溃了，我就不行，我就不能看女人哭。
头两天我们这个甜甜在办公室眼泪一掉，哎呀我整个人都快麻了，就不行了，就不能听人哭。最近还很多战友，一张嘴“哇”就哭声。那天飞飞哭的时候，我使劲儿念经，哎呀，我的妈呀，我的妈呀，佛祖菩萨，因为我受不了，我整个人是麻木的，但是飞飞那一幕已经印到我脑子里面了。
就是任何女人流泪，我都觉得这是我们人类的耻辱，任何男人都不能允许自己的女人、自己的母亲流泪！但是我们这个国家14亿的中国人很悲哀，永远让我们的母亲让我们的姐妹，让我们的女人流泪。
我到了美国和西方以后，我觉得西方女人真的太有人权和保护，你很少看到西方女人流泪，西方女人都让男的流泪。后来我发现这叫民主的根本，哪个国家女人流泪流的少，这个（社会）女人一定是最高地位。
中国女人说我有人权，我女人有地位，那是你自我感觉的，你的人权不是建立在你的感受，是整个社会内心怎么看待女人，中国的女人是最被虐待，最不被尊重的对象。你是很好的利用者（当）你在家里边有地位的时候；当你改成杨改兰这种家庭的时候，你只有这一条路选择。
后来我专门我了解过中国有多少女性自杀，大家可以现在上网查一查，中国所谓最高的女性地位，半边天的中国女性自杀率是多高？去查查，不要听我说，数据是（说明）。所以今天按照很多染了病的战友还要求给杨改兰今天要说叨说叨，8月26日。
首先我们为国内的战友得CCP病毒的，为你们祈福！同时为在上天和她的孩子们已经进了天堂的杨改兰和她家人和她先生，我们为她们祈祷！让她们永世得到天堂，再也不要脱身来到人间，来人间也不要去中国，去中国千万记住一定是没有共产党的中国。我们一起为他们祈福！
啪啪啪（击掌三下）！
好，咱们这个祈福、祈祷，杨改兰女士。哎哟这小王子，这是基督徒啊，你跟路大脑袋学的，是不是？就为了申请政庇都改教了。蛇妖闫一会儿佛教一会儿基督教一会儿天主教，她一天换好几个教。
兄弟姐妹们，我再说一遍，我们每个人的家人都有可能像杨改兰的命运，如果共产党不灭，我们每个人比杨改兰的命运都会惨，你连杀孩子机会都没有，在冠状病毒和疫苗灾难面前，真的是比这个惨多了。五年前的杨改兰，你们觉得很惨，三年前你们（觉得）很惨，大家觉得现在你们很幸福吗？
我们镜头中的飞飞面临的这个遭遇，你觉得比杨改兰好吗？你是没拿斧子，这疫苗比斧子还残忍吧，飞飞，你有感觉吧？你招谁惹谁了，是不是？就这么（被）对待。
三、服药预防和清除病毒以及对打过疫苗的人的注意问题
郭文贵先生：很多战友看了我们疫苗、灾难（直播）以后，问我双修夫妻过性生活传染不传染？亲吻会不会传染？咋办？我问了科学家，他说最好别亲吻，双修别生孩子，目前应该没问题。但是他说不代表任何（人），他的意见，仅是个人意见，我们科学家不承担任何医学责任。
另外一个我再告诉大家的事，他说一定告诉大家，打了疫苗现在合理地吃，羟氯喹加锌和伊维菌素，对这个疫苗的清理、身上的这些所有的东西是绝对管用的，建议大家这么吃，这是管用的。
还有一个特别是像飞飞这样染过病好了的，不要不吃，一定要定点儿吃，把身上的毒要排干净，家人也是这样子的，不是说我啥药不吃了我好了，不是这样子，包括检查是阴性，也要定期吃。一定要按照咱们科学家说的，就是吃9天，歇30天，但他说大胡子那样的也可以，吃5天也行，这没有绝对的标准，他非常明确的说。
但是你一旦染过病了，最好坚持这个吃药的周期，羟氯喹加锌，偶尔吃伊维菌素，吃伊维菌素不要停，不要吃一天，要吃最低吃5天，因为它会很大的帮助。
现在我们英国的兄弟，95%肺部感染的那个，他绝对是伊维菌素把他命给救了，还有咱给他的土霉素，他回家的原因现在能活着，这么强壮的身体和他吃这个有关系，所以咱们的直播第一个先救兄弟救人。
另外一个就是很多人说家人不听话打了疫苗了，痛苦了什么的。兄弟姐妹们，现在是能救人的救人，别老这么多抱怨，做好最坏的准备，然后想尽办法让他们能救，不可能100%都死了；那最起码50%、60%、70%死还有20%、30%活着，我相信百分之五六十、六七十还是会得救的，特别是现在这个羟氯喹加锌加伊维菌素，如果有严重后果的赶快吃土霉素。
吃那个瓦萨比（芥末）的，很多人发信息，千万别过量，不确定管用，但发现有积极帮助，它不是药，但它的药方是管用的。吃药方的方式，再说一遍，就按照大胡子医生的说法吃；再说一遍，打了疫苗的管用；再说一遍，尽量少亲吻别Kiss了就，有（双修）但是尽量别要孩子，特别是打了疫苗以后，是不好的。
再向大家重申的，没有疫苗不用石墨烯的，谁不服来告我。石墨烯就是纳米材料和石化材料，目前对人类上最牛的东西，它有万万种用法，但是它有上千不同的品种，但是最终它是纳米时代对人类最大的危害者之一。它能用，但是绝不能进入食品，不能进入人体，而且在人身体里永不会消失。
四、各位主播谈近两期的直播感受
郭文贵先生：我们今天准备了些相关方面的视频，我们一会儿要谈军事的问题，现在有什么视频可以放一放，关于疫苗关于军事的，先放着说着。在放的同时，我们请今天参加直播的兄弟姐妹们谈谈这两期的直播跟今天的疫苗军事，你们有什么样的感受？每人一分钟，小福利掐时间，先说着吧，飞飞先说。
300年的飞飞：我这两天其实我讲讲我自己吧。我觉得这两天跟文贵先生直播压力非常大，尤其是找素材，其实很多东西都是完全以前不懂的，现在都后悔自己以前没有好好读书了，我一边做素材一边想，没关系，郭先生懂就好了。然后就觉得他挺厉害，我感觉博士真没啥，郭先生这个知识量已经好几个博士，生物学博士、军工业博士，啥博士都得完了，这真的挺震撼的。
然后这些事情最近讲的这些事情，很多人都很震撼，就听完以后都有各种战友跟我说，今天听了太震撼了。我觉得我还是自己感觉我们这些人是非常走运，然后有上天选择的这些人，因为我们反复的斟酌，怎样跟其他人去传播这些事情，后来发现其实有时候真的有一些难度的，因为你没有从4年前跟到现在，突然给你这些信息你很难接受。
所以我说，即便我家亲戚我让不要打疫苗，但是他不是4年前就开始一点一点的听爆料革命，到现在随便怎么样我都没有办法说服他。所以我觉得（战友们）这是一种运气吧，我是非常的坚定我们是……不希望郭先生是对的，但是郭先生又对了，包括之前我跟我们家亲戚说，这个是生物武器，他随便怎样都不相信。
但是现在他们哪怕从医院的角度看的话，从医生的角度看，他们都认为这是生物武器。所以我现在告诉他说这疫苗是不能打的，但我没有办法说服他，他说从医院的角度讲这东西还是有用的。它不可能一上来没用，那就没有欺骗性，也不可能忽悠那么多人去打，所以我觉得……时间到了，换人。
小福利：谢谢飞飞，猫本小哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1944/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1944/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：8月19日，黑龙江省，大箐县。
女士接种新冠病毒疫苗后，出现胳膊抬不起来的副作用，经过医院诊断后按照脑梗塞来治疗。
视频二：怎么正确戴口罩？ 常见错误口罩戴法，以下四种戴法是错误的。
一：戴头上
二：遮住嘴巴，缺没遮住鼻子。
三：戴在嘴巴下面
四：口罩与皮肤不贴和，鼻子，下巴，脸颊有缝隙。
这些错误的戴法，会让病毒自由的进出，口罩没有起到任何的防护作用
戴好口罩后，常见错误生活习惯有哪些呢？
一：戴好口罩后，用手触摸口罩
二：摘下口罩时，用手触摸口罩。
三：中途摘下口罩，然后继续使用。
四：口罩反复使用
口罩正确戴法
一：在尺寸上要找到最适合遮住自己鼻子，嘴巴和下巴的那一款。
二：在质量上，要选择医用或专业防病毒的口罩。
（透明塑料口罩，布制口罩，只用于防灰尘的口罩都不可以）
三：带上口罩后，请通过口罩旁边的绳子来调节贴合度，保证口罩与面部之间没有缝隙。
四：勤洗手
尤其触碰带过的口罩后，一定要及时洗手。
五：咳嗽或打喷嚏时不要摘下口罩，也不要对着他人，请用肘部遮挡。
六：即使戴着口罩也保持一米以上的社交距离。
七：摘下口罩时，请捏住口罩旁边两侧的绳子，将口罩取下，不要触碰口罩。
戴好口罩是对自己和他人负责！
视频二：疫苗如何攻击你的身体
人体免疫系统如何工作。人体免疫系统有两个分支。
一：淋巴系统。 这里生产杀手：淋巴细胞
面对病毒和被病毒感染的细胞时，杀手就会展现
杀戮本性，杀死它们。
二：补体系统。这里盛产吃货：白细胞，
面对细菌或真菌时，吃货白细胞会展现吃货本色，将它们吞噬掉。
刺突蛋白是什么？
刺突蛋白是病毒的触手，刺突蛋白抓着人体细胞，以便进入细胞。
如果没有抗体，人体细胞就被刺突蛋白进入，被感染。如果抗体来了，英雄救美~~~
于是抗体强迫自己进入病毒的刺突蛋白结合，阻止了刺突蛋白去侵入人体细胞。
疫苗进入身体后发生什么
被注入你身体的基因，mRNA疫苗片段会进入血液。这些基因将随血液强奸你的血管壁细胞，进入它，导致血管壁细胞怀孕产子，产生很多刺突蛋白。
杀手淋巴细胞立即闻到了强奸犯的味道，它赶赴现场履行职责。于是淋巴细胞杀死这些制造病毒，或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞，误将血管壁细胞当作强奸犯，对血管壁发起攻击，这就是血栓形成的第一条途径。
随后体内会产生大量抗体。如果再接种第二针，让大量的刺突蛋白释放到你的血液中。紧接着，杀手淋巴细胞呼救，补体系统会派出白细胞奔赴现场~~~
然后英雄抗体，杀手淋巴细胞和吃货白细胞，全部参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的血管壁细胞视作细菌。
于是他们会试图吃掉血管壁细胞，整体的免疫系统，同时对单一细胞发动攻击，造成全身性的混合感染。
刺突蛋白到哪里，哪里就形成攻击，于是就有了各种梗塞。心肌梗、眼梗、肛门梗等等。全身每个部位都会变得不安全，每个地方都成了定时炸弹。
每位接种疫苗的人成了行走的炸弹生产工厂，一触即发。
第二点非常重要，疫苗中剂量太大，会让身体内有大量刺突蛋白，产生大量抗体。
于是身体的杀手，吃货，抗体，会联合发起更加猛烈的攻击，直至将你消耗殆尽。
致命的是，这样的刺突蛋白根本无法在体内消减，或排除体外。这样的疫苗你还愿意接种吗？
一、介绍因为七哥打榜成功获赠并将送给G-Music的房车和摩托车
郭文贵先生：呃，这怎么出来了啊，你让我准备一下子啊，来得太突然了。真是的，你正义小Sarah，真够缺心眼子的。
好，8月25号，尊敬的战友们好，现在是七哥在曼哈顿和远在欧洲的，我们英喜的在德国的小福利、小Seven夫妻，还有自来台湾的我们的天机。还有来自欧洲的在比利时还是在哪的我们的娜娜酱。还有现在躲在屏幕后面的正义小Sarah。我们一起来今天的直播。
而且今天幕后很多，卓玛啊，很多战友都在背后的工作提供大量的信息，群里很多人我就不一一而说了。
今天七哥穿了~~~当天在这个桌子上，同一个地方，穿得路易斯（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）红的战袍，G-Fashion的。当天穿这个战袍的时候就灭掉了俩贼，那两个小贼，一个路大脑骗，一个蛇妖闫，今天我们灭世界的疫苗之贼，疫苗之贼。
所以今天特别的开心，那么我们今天的节目也要说的很开心。因为太多人太沉重了。
在我讲之前，先让今天有些视频中间有些视频和参考的，还包括一些怎么吃药的，包括还有人送给七哥的车和玩具，奖励我获得世界的歌打歌榜，结果这东西我不能要，我现在个人不能拥有任何资产。连一条领带、内裤都没有我的。所以我决定送给G-Music，战友们使用。然后也会给大家分享这个视频。
此时此刻G-Music的总裁，主人，Kamel（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）也是G-Fashion总裁，正在西部的，叫俄亥俄州什么地方，在美国一个专做房车的叫Marrysong（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）的现场，她可能也会拍视频给我们来。
这个本来是我们要准备拍“英雄”的时候买的车，它的车从200万美元到490万美元不等。但是结果有一个好莱坞的明星，你们都知道的，他染上了这个冠状病毒，他就把这个单取消了，它生产了好像是一年了。
后来就是我们的玉米地小妹联系上以后，这个车呢，它可以给我们，我们交了定金啦。结果交定金了，听说有人把钱也给付了，这谁那么善良啊？不知道是谁付的。
今天咱是边谈疫苗政治和政治疫苗的事件往下的发生，很沉重啊，当我们中间会穿着红色，还有美女帅哥啊，是吧。中间还有汽车、摩托车，是不是啊。还有黄色笑话啊，大家就别那么压抑，别那么压抑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1943/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1943/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：苏查里特–巴克迪(Sucharit Bhakdi)教授博士的讲解
今天的好消息是，刚刚发表的科学文献结束了整个新冠病毒的故事。到目前为止人们一直相信SARS-CoV-2病毒是如此之新，以至于我们的免疫系统无法识别它。因此当需要的时候，免疫系统将不会及时反应以产生抗体，从而挽救我们的生命。这就是为什么我们需要接种疫苗，为什么全世界都需要接种疫苗。
现在正如我所说的，最近几周发表的科学文献结束了这种说法。因为事实证明，SARS-CoV-2冠状病毒及其后代与以往的正常冠状病毒的区别。不至于大到让它不会被免疫系统所识别。
现在我试着用这个图标来解释这个问题。这是免疫系统，免疫系统可以制造许多免疫成分，其中之一就是抗体。免疫系统在遇到新的对手–病毒时，会产生抗体。
现在免疫反应的速度取决于免疫系统是否对这种病毒有记忆。首次接触一种病毒时，免疫反应总是很慢，人体需要大约四周的时间，来制造抗体。这些抗体被称为免疫球蛋白M。然而免疫系统有记忆的能力，如果免疫系统以前见过这种病毒并记得它，那么它就会迅速产生其他的抗体，这些抗体被称为免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这些是记忆抗体。
这些抗体主要有两个功能。一个功能是，如果抗体要对付的是一种病毒。抗体抗议试图阻止病毒进入你的细胞。这就是冠状病毒的抗体应该做的事情，它们被称为保护性抗体。因为它们保护细胞不被病毒感染。
然而如果细胞确实被感染了，那么淋巴细胞就会在后面出现，并识别出被感染的细胞。而这些杀手–淋巴细胞的责任是杀死被感染的细胞。所以一旦细胞被杀死，病毒工厂就被摧毁了，病毒就不能再产生了，你就可以恢复健康了。
抗体的另一个主要功能是，如果抗体是针对细菌或真菌的，那么这些抗体将于细菌结合。这将导致免疫系统的另一个体系被激活，这就是所谓的补体系统。因为它补充了抗体以及白细胞的作用。白细胞是吞噬细胞，是存在于你的血液中的细胞，它们一直在循环，等待细菌进入你的血液，被抗体标记，然后白细胞会吞噬掉目标。因此抗体就是通过这样的方式来对抗细菌的。
因此实际上我们的免疫系统有两个主要分支，一个是针对病毒和被病毒感染的细胞的淋巴细胞，另一个是针对细菌的白细胞。
这就像海军和空军。空军、海军两者都是真正致命（有效）的。他们处理你平常所面对的所有病毒和所有正常的细菌。
因此现在的问题是，我们的免疫系统是否真的对所谓的新SARS-CoV-2病毒视而不见呢？
现在回答这个问题非常简单。为此人们必须做的是将这种病毒或病毒基因注射到体内，看看免疫系统需要多长时间来制造针对这种基因的抗体。这是由三个独立的美国研究小组在过去几周完成并发表的。
因此每个人都可以去看这些论文，也应该看看这些论文，因为出现了两个问题。
首先抗体反应是快还是慢？这将是快的，这将是慢的，慢的30天，快的10天，最快甚至5天。如果它是快速的，那么免疫球蛋白G和免疫球蛋白A的携带水平是正常的还是非正常？
那么我的问题是什么？美国研究人员测量血液中每天出现的抗体。那些告诉你应该接种疫苗的人会说，当然会产生免疫球蛋白M抗体，因为免疫系统识别不到新冠病毒。
但事实却恰恰相反。所有小组都发现，每一个接种过疫苗的人在接种后几天内，都有免疫球蛋白G和免疫球蛋白A抗体的反应，这就是绝对的证据。这是免疫系统对识别过的病原体的记忆反应。
你可能会问我，这怎么可能呢?答案非常简单，看这就是病毒的触手–刺突蛋白。刺突蛋白抓着你的细胞的门把手，以便进去。抗体来了，强迫自己进入病毒的刺突蛋白，很容易结合。从而阻止了刺突蛋白去接触人体细胞。
当然，这并不完全正确，但它可以作为一个比方。刺突蛋白和抗体不需要完美契合。所以你可以改变很少的结构，它仍然能结合。而这就是冠状病毒和流感病毒之间的区别。流感是流感病毒所致，是真正的流行性疾病，它能造成真正的大流行病。
因为流感病毒可以完全改变整个结构。所以会突然看起来像这样，那么你的抗体就不适合这个结构了。但这是冠状病毒永远无法做到的，它们不能。
冠状病毒只能改变很少的结构，而这还不足以骗过免疫系统，就是这么简单。这也适用于所有的新冠病毒的变种。所有如果有人告诉你，你对这些变种没有免疫力。不要相信！
当然事实是免疫系统并不会挥霍其能力，它把它的抗体放在一个地方，就像你把钱放在银行一样。你会随意的把钱从口袋里扔出去。当你需要的时候，你会从银行里拿钱出来，这就是免疫系统的工作模式，非常好。
同时另一篇文章由丹麦研究人员发表。研究表明，免疫系统对SARS-CoV-2的感染有反应。意思是说每一个曾经感染的人，即便是没有症状，病毒只是进入你的喉咙，进行一些繁殖，然后（通过咳嗽等）被排除体外。但是即使在这种情况下，免疫系统也会通过产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A做出反应，这意味着你的免疫系统有记忆力。
亲爱的同胞们，也就是说群体免疫已经存在，但是像宝藏一样被锁起来了。但是在任何情况下都可以被激活，就好比狗和主人的关系。
狗是免疫系统，在这里主人是病毒。当病毒回家接近房子的时候。狗感觉到病毒回来了，开始摇尾巴，开始吼叫，抛出抗体给主人问好。所以你看病毒总是先从前门进来，进入你的喉咙，在这里需要几天进行繁殖。
如果它只是在你喉咙里繁殖，没关系。只有它进入你的肺才会杀死你。但是研究指出，在这个时候无论是你、我还是任何人，99%以上的人有这个（免疫记忆的）宝藏。
这是事实，我们有这个宝藏。当病毒还在喉咙的时候，免疫系统就会启动，产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这难道不是一个很好的消息吗？
我认为它使我们意识到，我们可以抛弃对此大流行的恐惧，回到精彩的世界，回到朋友中间，回到所爱的人那里，手拉手享受快乐。至此大流行不再是最致命、最危险的疾病了。
我给大家带来的第二个消息，不仅表明新冠疫苗接种没有必要。更表明，如果新冠疫苗接种带有任何危险就必须停止。而如果它只包含危险，那么医生和当局就有责任不进行疫苗的接种。
现在让我告诉你们一些非常非常令人震惊的事情，是如此令人震惊以至于这条消息与上一条好消息一样重要。而这也来自于刚刚发表的文献。
所以我们再来看看这个图表。我告诉你在接种疫苗的人中，研究人员发现新冠疫苗接种，免疫球蛋白G和免疫球蛋白A会立即出现。然后他们又等了两个星期或三个星期，然后给人们打了第二针，发生了什么？
他们看到免疫球蛋白G和免疫球蛋白A水平立即持续上升，这是增强针应起的效果。
然而现在仔细听一下，看看这个，这是血管壁，这是你的血液。现在已经知道被注入你身体的基因（mRNA疫苗片段）会进入血液。而且现在绝对肯定的是，这些基因将进入血管壁的细胞，因为这些是它们接触的细胞。
现在当血管壁上的细胞开始制造这些刺突蛋白时，会发生什么？这些刺突蛋白随后会从细胞产生，并从细胞表面突出进入到血液中。接下里这些细胞将被你的淋巴细胞所识别，淋巴细胞会履行天生的职责–杀死那些复制病毒或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞将对你的血管壁发起进攻，这是血栓形成的第一条途径。如我们所知这种情况正在世界各地发生。在开始时，第一次接种疫苗后，这种危险本身就已经很可怕了。如果你的杀手淋巴细胞开始试图杀死你（的细胞）
但是在最初的七到十天里，人体还没有产生任何抗体。然而三至四周后，你的血液中就会出现大量的抗体。如果你敢于再次接种疫苗，开始让刺突蛋白释放到你的血液中，愿上帝保佑你~~~~
因为现在不仅是杀伤力大的免疫反击，抗体和补体系统以及白细胞也会参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的细胞视作细菌。它们会试图吃掉你的血管壁细胞。
现在整体的免疫系统同时对单一细胞目标发动攻击，这在以前从未见过，这是从没发生过的情况。因为要么你在抵抗病毒，要么你在杀死细菌。而现在这种全身性的混合感染从未发生过。
因此经由疫苗接种，我们创造了这种独特的情况。从某种程度上看是及其特别的。因为没有人知道结果会是什么。
然而这种景象是如此的可怕，如此糟糕和恐怖，以至于我自己都不太想知道答案。而且我不希望这个答案被人知道，我希望你决定不要打第二针。
不仅是第二针，而且此后的任何一针都会使你的生命处于危险之中，这是我现在所确信的。特别是基于刚刚发表的文献。
所以我认为这是我今天要说的最重要的事情。我希望人们能够坐下来，阅读和讨论这些论文。我希望我的同事、医生和科学家们也能这样做，聚集在一起看看这是否有一丝道理。
因为如果是这样后果绝对是无穷无尽的。或者非常简单，我们只需要现在停止一切。
视频二：川普总统去年开的新闻发布会
前几天我收到一封来自纽约威彻斯特地区的医生的来信。他没有在信中提出任何要求，他只是说：先生，我这里有数以百计的（中共病毒）患者。我用羟氯喹、阿奇霉素和锌为他们进行治疗。数百名病人中，有三百余名患者服用了那些药物，无一死亡。
他还说：先生，请您务必继续推广（这个治疗方案）
如果你们好好看一下，那些有关羟氯喹的虚假报道（羟氯喹对中共病毒无效的结论）是在将其用于治疗那些病入膏肓或濒临死亡的患者后得出的，我不认同那些结论，无论是否有效，我正在服用该药物，我本想在三四天前告知你们（我正在服用羟氯喹一事）但还没找到机会。因为你们根本没问过我这个问题。
是白宫医生建议您服用该药吗？你是因此建议才服药的吗？
是的，是白宫医生的建议。我收到了很多人的来信，类似我上周收到的那封信。我可以给你那封信，你想要一份复印件吗？我很愿意给你，如果你去问莫莉，她会给你一份那封信的复印件。就是这位医生，他没有提出任何要求。我不认识他，也从未听说过他。但是他使用我们刚才谈及的方法，治愈了他的病人。
经他治疗的数百名患者，至今无一人死亡。他只想告知我，他是如何治愈患者的，仅此而已。
他并没有说过：总统先生，我可以和你共进晚餐吗？”我想参观白宫“之类的话。
我还收到了许多类似那位医生信件的来信，还有许多（对羟氯喹疗效）有良好反馈的来信。看来（羟氯喹）似乎是有作用的，也许有效，也许没有。但即使没有疗效，你也不会因此而得病或死亡。
（羟氯喹）是一种已经使用了长达三四十年之久的药物。据我所知，它被用于治疗疟疾，红斑狼疮甚至关节炎。因此，其（安全性）已经通过了大量测试。
刚才在我宣布服用羟氯喹的消息时，我一直在等着看到你们惊讶的反应，我已经服用了大约一周半。目前身体状况一切如旧，
视频三: 班农战斗室的节目
班农先生：这非常重要，再把这个问题交给霍默博士Dr.Homer
Dr.Malone：Dr.Homer，您是一位经过认证的病理学家，这些在六个月或之前下降的滴定浓度是什么？这是您正在讨论的第二种疫苗，它们是什么意思？
Dr.Homer：我会告诉你，它们会被如何解释。它们会被错误解释，会被解释为我们都需要加强针的理由。但这不是我们应该从我们的所见中获得的信息。我们应该得到的信息是，注射这些有漏洞（可能会促使病毒演进为毒性更强的变种）的疫苗是不可能根除病毒的，时间将证明其正确性。
在这场对抗大流行病的战争中，我们需要一个清晰、合理、可实现的目标。除非我们有这样的目标，否则将会出现混乱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1941/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1941/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：大胡子医生在拉比法院做证的视频EST08/05/2021
Dr. Zelenko（大胡子医生）：任何时候评估任何治疗方法，都需要从三个方面来考虑。安全吗？有效吗？有需要吗？
你有能力并不意味着你一定要使用，必须要有医疗需要，有需要才用，疾控中心数据显示，18岁以下的健康儿童感染COVID-19不治疗的情况下，存活率为99.99%。就像耶顿（Michael Yeadon）博士说的，流感病毒比新冠病毒对儿童更危险。据他估计，100万儿童中有100个死于接种疫苗。
我认为真实的数字应该比这个高很多。让我来解释一下。如果这样的统计数字…你们能听见吗？如果统计数字显示没有死亡的风险，为什么要给他们注射毒药呢？现在我们假设疫苗有用，两个国家接种率最高，一个是以色列，85%。另一个是印度洋的岛国，叫做塞舌尔，接种率也高于80%。
两个国家都正在经历Delta变种的爆发。所以，让我来问你们一个问题。如果绝大多数人都接种了疫苗，为什么还有病毒的爆发？这是第一个问题。
问题二，如果前两针都不起作用，为什么打第三针？这是我说的“是否有效”。现在我们来说说“安全性”，这是真正的问题。
有三个层次的安全性或者死亡我们需要注意：一个是急性的、一个是亚急性的，另一个是长期的。我把“急性”定义为，从接受注射那一刻到3个月。根据索尔克研究院，疫苗的第一大风险是血栓，正如耶顿博士所说。补充一句，所有我现在说的都是有据可查的。
别相信我的话，你们应该做自己的调查。我可以对我所说的一切提供证据。根据索尔克研究院，如果一个人注射了这种“疫苗”，他的身体就可以产生刺突蛋白。产生的数以万计的刺突蛋白可以进入内皮组织，就是你的血管内壁，即你的血管內壁上产生很多小刺。当血液细胞流过时，细胞受损，这会引起血栓。如果发生在心脏，就是心脏病发作；如果发生在脑部，就是中风。所以我们看到，最主要的急性死亡原因是血栓，绝大多数发生在3-4天內，40%发生在毒针注射的前三天。
另外一个问题是，它在年轻人群中导致心肌炎。
第三个问题，也是最令人不安的，根据《新英格兰医学杂志》的文章，他们的初步数据显示，妇女头三个月的流产率从10%升高到80%。我想让你们理解我刚才说的，孕妇头三个月的流产率，由于注射疫苗增加了8倍。这是初步数据，也许随着时间会发生变化，但是我告诉你们现在的情况。这是最小的问题。
第二个问题是下面要解释的“亚急性”死亡。用这些疫苗进行的动物研究表明，所有动物在产生抗体方面反应良好。问题是，动物已经产生免疫的病毒可以引起大部分动物死亡。进一步研究发现，是它们的免疫系统杀死了它们。这被称为抗体依赖性增强，或无病性增强或矛盾免疫增强。重点是很多动物死了。
你们会说，也许动物和人不同。我要说的是，也许不同。然而研究还没有完，现在是你们正在进行的研究，辉瑞的前CEO（耶顿）说，以色列是世界上最大的实验室。需要长期的研究来排除（这些可能）。发现爱滋病并获得诺贝尔奖的蒙塔尼耶博士说，这是人类历史上最大的风险，是人类历史上最大的种族灭绝风险。日后人类产生抗体依赖性增强的风险没有排除。所以我的问题是，为什么在没有首先排除这种潜在破坏性和致命性的情况下，给人们注射疫苗呢？
第三个问题是长期后果。有确凿的证据表明它会影响生育能力，损坏和改变精子的功能，减少精子的数量。这是第一。第二，肯定会增加自身免疫性疾病的数量。谁知道随着时间的推移，会如何减少寿命。就在上个星期，一篇发表的论文表明，（疫苗）增加癌症的风险。
视频二：肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士谈疫苗的视频，EST08/22/2021
布鲁克斯：我是肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士。我有48篇著作，包括23本书。我研究健康、医学、解剖学和生理学约有21年。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特‧马龙医生说，在任何情况下，任何人都不应该接种这些疫苗。他创造了这种疫苗，却说永远不要接种。
因此让我解释一下，接种这种疫苗的人将会发生什么。
已经接种这种疫苗的人将会在未来6个月甚至3到5年内死亡，原因有三个：
第一，你自己的免疫力已经大大的降低了。第一针后至少降低了15%。第二针使它减少了35%。现在如果你打任何加强针，你会死，现实就是这样！
在未来你打流感疫苗，你会死。
第二个原因，抗体依赖性增强，抗体依赖性增强现象会在接种后同时发生。发生在每一个接种这些疫苗的人身上。
当然，除非你注射的是安慰剂，但你不得而知。
因此鉴于这一事实，抗体依赖性增强使整个身体相信免疫细胞正在吞噬病毒。（反而开始在免疫细胞内复制）当病毒没有被吞噬掉时，最终会导致所谓的细胞因子风暴，这将导致器官衰竭，从而导致死亡，而这是无法阻止的。无论多少药物都不能阻止。
第三个原因，血凝块。每个接种的人都会出现血凝块。
如果你不相信我，有一个办法可以让你知道，采取所谓的D二聚体测试，它可以在微观层面上检测血液凝结情况。他们正在从人们身上发现完整的血凝块。
现在就在我和你说话的时候，已经有数百万人死于接种。而你的最后一次会议，你主张人们在未来接种疫苗以及戴口罩。而我听到家长们也说了同样的话。
因此对于那些真正考虑让自己的孩子接种的父母，你是在让他们永久的被绝育。接种的人都会失去生育能力。80%的接种的妇女在头三个月就流产了，你不能生孩子了。
同时也给自己注射了相当于艾滋病的东西。你不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆，也不能捐献骨髓。
如果你不相信我，试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的。
当然，除非你住在加利福尼亚。加州允许人们捐献含有刺突蛋白的有毒血液。疫苗会让人体产生刺突蛋白，它们本身就在注射剂中，它们通过将你的RNA分成两半，来创造刺突蛋白。你不再是人类了，你是另一种东西，你容易受到无数疾病的影响，这是未来要发生的事情，非常快。
（好的，15秒）
我不知道你们的员工中有多大比例的人接种了，但你们的学校将关闭，你将不会继续营业。会关闭是因为他们会生病、会死亡。这将发生在你们所有的设施中。
（可以结束了，谢谢你，先生）
我敢打赌，一切已经在发生了，祝你好运。
视频三：作为医生也是个科学家的苏查瑞·巴克迪谈疫苗的不良反应，EST05/28/2021
巴克迪：我是苏查瑞·巴克迪，我是个医生也是个科学家，
疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应，来对抗（中共）病毒。
我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引起连锁反应。导致血管中形成血栓，而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂，恶心，呕吐，甚至瘫痪。
据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。
如果你的血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天，血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
视频四：电视新闻片段EST06/17/2021
主播：不断来自世界各地越来越多的证据，引发人们对中共病毒疫苗的安全性和有效性的怀疑。
现在，一份来自英国医生的报告呼吁，彻底停止新冠疫苗在人类的使用。根据英国医学资讯集团的证据，他们提交给英国卫生部的声明说，“足够多的证据表明新冠疫苗对人类的使用不安全”。
医生们说，检查官方公共健康纪录后，他们查看了一些上报的疫苗付作用，包括出血、凝血、意外免疫系统反应、异常疼痛反应、神经系统反应、视力、听力、言语或嗅觉丧失，或影响怀孕的不良反应，包括流产。
研究人员解释说，疫苗中的物质对人类有毒。他们呼吁立即停止疫苗接种计划，对这些有害影响进行全面调查。
根据美国政府的疫苗不良反应报告系统（VAERS）网站报告，追踪疫苗的不良反应，6000人因注射疫苗而死亡，另有约20000人住院、近2000人出现面瘫、44000 人接受紧急护理。更有5900人因接种疫苗直接导致危及生命的反应，包括2200人因注射疫苗导致心脏病。所有这些都是政府数据。根据VAERS（疫苗不良反应报告系统） 报导，650名妇女因为疫苗而流产，另外4500人残疾，其中一些是永久性的。
这些数字比全世界所有其他疫苗的所有副作用的总和还大。这不正常，再强调一次，这一疫苗不正常，它还在实验阶段。
在以色列，政府要求年轻人接种疫苗以到校参加考试，结果心肌炎病例激增。有报导的致命心脏病例比正常高出25倍。
德国当局宣布年轻人应该避免接种疫苗，因为它太危险。
如果用以色列的发病率作为指标，那么可以预期，美国超过15万年轻人会出现类似症状。甚至CDC表示，疫苗与心脏炎症之间的联系似乎比以前想像的严重很多。
事实上，各机构组织紧急会议讨论了此问题。
需要说明的是，这一实验性药物，在没有适当测试和安全协议的情况下使用，以前从未对任何疾病有这样的做法。我们正在亲眼目睹它的初始后果。
为什么我们需要一种针对某种疾病的强制实验性疫苗，而这种疾病的存活率是99.997%？只有时间才能证明，将这种疫苗推向市场的后果。尽管对一些人来说，已经太晚了。
视频五：德克萨斯州达拉斯的内科医生和心脏病专家Peter医生谈中共病毒EST08/18/2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1936/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1936/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：这回咋样啊，好了吗？好了，这回清楚啦。乖乖呀，我再说一遍看看这，看到了吗？现在清楚了吗？清楚得很，这不浪费咱们战友时间嘛，你说。
这清楚吧，看看这个你看看细节，你看这个是吧，这咋会这样？这都是低领的，看这个黑的低领的，低领的，这是高领的，你看这个，这个是这个地方有星星的。
你看看这料子，你看看这工，你看看这工的里边，看到了吗？我这咋穿得完呢，太多老多了。这有几十件几百件你看看这，没钱啦！带货卖东西呢，所以说兄弟姐妹们，你看这个衬衣，你看看这个领，这个料太棒了，太棒了你看，你看这个白的，太多了，哎呦我的妈呀，这带货也很累我发现，带货很累呀。天哪这个我太喜欢了，太喜欢了，哎呦我这老热了好不好，看人家带货很容易，带货我不容易。
太漂亮了，太漂亮了，你看看，你看看，你看看这料子，每个人都喜欢七芒星，你看看，冇钱了，冇钱了，冇钱了。你看不一样的白、灰吧，你看这个领带，你看手工制作，手工制作。这腰带超软，没钱呢，鳄鱼Alligator，这是七哥的专门我们的G- Fashion的特用社，看上去…你看这个感觉，你看这个Logo。太棒了，太棒了，太棒了。
禁不住的和大家分享，你看看就这么多，Cashmere ，没钱的日子真好过呀，我的妈呀太多了，这咋穿的完呢？我是不给你们直播的时候我以后边直播边换衣裳，你看看这是低领的，你看星星这全是绣上去的。
真是这质量Napoli，西装是最贵的西装,比爱马仕有时贵一倍到两倍，但是呢很多人想做，比如我想订两套、三套，不订给你不搭理你，一年了七哥在去年病毒期间设计做的他现在才送来。
这是腰带、领带还有一个就是要给我马上要做的是咱们的G- Fashion的郭式西装，我不知道长啥样，他们已经寄来了，咱到时候让大家看看，郭氏西装完全是…‘我讨厌传统我不能老穿Brioni的西装是不是，这太丢人咱们人了吧，啥叫G- Fashion呐？大家都懂得是吧，都知道。
首先要把文化带回东方，必须有我们的主题，大家你们看着，哇塞这太多了，你看他们拿我这双鞋去研究，看这底下研究，这双鞋原来从最早的时候订8000现在是18000一双，18000美金，18000美金要等8个月，要等8个月，你看看。
战友们你们G- Fashion一模一样一模一样，最多让大家花3000美金，最多3000美金，看了没有。咱们有运动装、有运动装、有运动装，多少钱，赔钱，完了我这在直播呢这手机。
(与工作人员通电话)哇塞，你这么贵这成本，那不赔死了咱，你怎么定价？你们也不跟我商量，这一件这么贵，那你要定价多少钱呢？战友能买得起吗？买不起战友。Antony、Antony，tony corporate with G- Fashion right? So Nopolit ,他们都一万多、两万美金你再打折多少钱，战友买不起这玩意。
小福利打我电话了好像，欸，你打我电话了小福利你好
小Seven：七哥就是想诉告你一下，现在已经没事了。
郭文贵先生：啥原因呢？
小福利：不知道，特别的不清晰，然后好长一阵，没事了你接着播吧，我们在同步直播没问题吧？
郭文贵先生：没问题，太没问题了，你穿多大的Size小Seven？
小福利：我欧洲的L码。
郭文贵先生：欧洲的L，我这是48是多大号？
小福利：48我可以穿。
郭文贵先生：天哪！我要把这个送给你俩一个，我要你俩试，这太棒了这衣服。
小福利&amp;amp;小Seven：看着是漂亮，是一万美金一件的吗？
郭文贵先生：这体恤大概是市场价最起码是5000美金吧，但是要卖给咱的话，卖给战友的话我估计也得1000美金，最低得1000美金，成本吧就不赔钱也得1000美金吧。
小Seven：成本就1000呐？那料子好，它是不是也加了丝了？对不对？最好的料子了。
郭文贵先生：Cashmere加丝的多了去了，但不是这个级别的。Napoli你俩上网查查。它两是什么概念？这都是最最特别的，最最特别的。
小福利：我喜欢那个白色的，Mileseven喜欢那个蓝色的。
小Seven：Logo好漂亮。
郭文贵先生：好，你俩一人一件蓝一件白，就这么定了。
小福利&amp;amp;小Seven：谢谢七哥。
郭文贵先生：我现在就给你们寄。我现在就让人给你们寄去。就这个了？就这个白的是吧？你要高领的、低领的？
小福利：都可以。
郭文贵先生：我给你比划一下子，高领和低领的差距，你可选明白。很大的差距。这是高领。
小福利：可以穿，这是半高领。
郭文贵先生：这是低领。好了，我马上。蓝的，我给你看看。就这蓝的，欧了。蓝的要高的低的？
小福利：低领。
郭文贵先生：蓝的是低的。欧了，好。今天下午，一会儿你给我发地址，我让我的保镖给你寄去，好吧？
小Seven：七哥，你那有没有国旗？多余的国旗？我们寄来的扣在海关那里还没到。海关太忙了，他们脱欧的事情正麻烦。
郭文贵先生：我得看一下，国旗可能在公司有，家里有没有我不知道，我看一眼去。有，可能也是没包装，抱歉，可能有一两件没包装。好了，明白，你给我发地址，我给你寄，好了，再见。
好，我们的小福利，一件白的，一件蓝的，行了，中了。让每个战友都能得到一件两件，不花钱有多好。我这钱还是少，我要是有钱的话，两千多万的下载的战友，一人送两件，我真送不起现在。我看，两千万下载的战友，就是一千万人吧？一千万乘以十呢？一千万乘以十，就是一个亿。两千万就是两个亿，真送不起。
我得想办法送得起战友。哪天我一直播的时候，喜欢，一人一件。这就牛了。现在真发现钱太少，所以最好的办法得让战友们有钱。这好东西太多了，我给你们看一下子。
我给大家讲一下，你看这个盒子。很简单的盒子，你不做G-Fashion不知道，就这个印，就这个盒子。咱G-Fashion要定下来全套盒子，500多万美元。在中国做，300万美元。在意大利做，500到700万美元。大家谁也不在乎这个盒子，一打开也没啥，是吧？打开就扔了是吧？就这里边和外边，就这个纸、这个押，它就讲究。
咱们有战友原来看过第一批发出去的哨子是蓝色带灯那个，实际上那个是临时凑乎的，它不是咱G-Fashion的。咱现在G-Fashion的盒子比那个好，有人还要那个，傻呀？新的好。我要让战友们以后都要过上这种生活，就是七哥一直播，一高兴，你们说要，给一个。
一人送个湾流，我是绝对送不起。但是你说送个衣服，咱为啥送不起呢？咱送得起，是吧？所以G- Fashion未来是什么概念？就七哥的好东西，我有一样好东西不能给你们得瑟，因为是不能出现在视频里。真是很多不方便。你知道我找了几样好物件，天下少有。结果找着了。
找着了以后你说一问，不卖，人家不卖。我给人打两三次电话，这是在瑞士的。说，对不起郭先生，真不卖，不管原来咱们多熟，不卖，咋说都不卖，咱不问价格也不卖。直到昨天，人全家商量了半天，说Miles，咱那么（多年）老朋友，就凭咱全家没打疫苗，没打疫苗，没被刺突蛋白给搞死，身上没有RNA的痕迹，咱应该送给Miles。
结果人家把这两盒送给我了。你知道七哥是从来不接人家礼物的，是吧？咱不能收人家的。但是看到这两盒，让我，世界上也不超过十盒吧？甚至更少。结果是，人家外国人很现实，人家外国人也讲感情，是吧？人和人之间最根本的还是感情。
所以说你想想，四年的相陪相伴，战友们，咱互相咋能没感情呢，是吧？就在这呢，那两盒，我不能给你们看，因为它来自于美国制裁的国家，不能要，是吧？算了吧，实际跟你们开玩笑的，不是什么制裁的国家，就是很稀罕，有人家家族的徽，不能亮出来。家族的徽不能亮出来。
你像这个，Antony，Napoli，跟我们合作的，Exclusive，刚才听他说了吧？他说我要说他的名字，他很开心，Exclusive。我这真的有点太贵，我说实在话，这个成本我得跟他搞搞价，太贵。这个成本应该在多少钱哪？爱马仕的成本不超过100欧，Loro Piana的也就是150-300欧，你这就太贵了。
这个在爱马仕和Loro Piana买，一定是5000美金以上的，一定5000美金一件以上的。Napoli的随便一件衣服都得一万多美金，随便。你知道我这还没到，他们说马上就到，G-Fashion的西装等着我随时直播。我那个西装到了以后，你们看，你们绝对傻眼。我告诉你们，砸锅卖铁你们都会买。我从来不会讲价，我只一口价。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1937/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1937/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：中共疫情万花筒——
——中共利用核酸检测让大量的人聚集，这是在防范疫情还是在让疫情传播？我想到的答案是：中共在让疫情扩大。
8月4号郑州
8月4号武汉，这样做核酸检测真的好吗？
8月3日 珠海
——中共政府在全世界释放病毒，如果全世界不去消灭释放病毒的人，那么所有人抗议看看中共统治的国家是怎么践踏人权和愚弄人民的。
8月5日 湖南省 新化（警示 ，没打新冠疫苗的直接封门）
由于槎溪镇一家超市人员没有接种疫苗，最终超市被贴上封条，他们被禁止营业。
8月7日 山西省 太原市
迎泽区老军营小区开始封闭管理。因为疑似发现了二例病例。
8月7日 安徽省 淮南
人民被政府愚弄争先恐后的去打疫苗。由于太拥挤，有人在喊着：救命！
某地防疫人员：
中共以疫情的名义将居民房门钉死，禁止他们外出。
——请问是谁给他们的权力剥夺人民的自由？
被疫情笼罩的中国，你看到的一幕幕悲剧都在不停的发生。
未知日期，扬州市江都区郭村。一中学生接种疫苗后当场晕倒，最后抢救无效死亡。
武汉东湖新技术开发区，一个住宅小区直接把大门焊死了。
核酸检测现场（注意手套）
一医护人员的手套从未更换。我数了下，她在视频里检测了5个人。不知道还有多少人被同一双手套进行检测？
——中共的抗击疫情，只要你看了实际情况后，没有人愿意再去学习和吹嘘。
在这样的疫情隔离点呆21天，你愿意吗？
8月9日武汉，古田宜家封闭了大门，所有在里面的人不准出去。
未知日期、未知地点，防疫人员以疫情的名义封死住户的家门，禁止他们出门。
——看到这样的抗击疫情，请问你有何感想？
视频二：阿富汗视频集锦
反塔利班武装持续战斗，升起阿富汗国旗。
阿富汗民众将婴儿递给美军。
在阿富汗喀布尔机场混乱持续期间，有人把这位小女孩从墙投递给美军。无数平民百姓急欲逃亡。
联合国报告称：塔利班武装大举搜捕北约或阿富汗前政府雇员。
8月19日，美军部队从空路撤走3000人。但许多人没有签证，无法离开。
阿富汗妇女上街进行抗议。
在阿富汗东南部的扎布尔省，塔利班”特种部队“携带缴获的美制武器进行游行。
喀布尔机场，美国军用直升机正在清理喀布尔机场的跑道，通过视频抗议看见仍有许多人在等待救援。
塔利班成员身穿和携带美国制造的制服、设备和武器，进入阿富汗的一个清真寺。
8月20日，阿富汗喀布尔。
塔利班指挥官阿卜杜勒.哈米德.哈马西正在检查美国制造的装甲车。
塔利班缴获的美制武器。
视频三：全球各国家公众反对疫苗及疫苗护照视频集锦
法国全国发生大规模反对疫苗护照的游行；
纽约市民反对白思豪强制疫苗；
加拿大蒙特利尔大规模反对疫苗政策游行；
法国摩托车手抗议疫苗护照，利用摩托车封堵高速路；
美国亚利桑那州护士反对疫苗政策：
Do no harm, we have nurses out here that are getting ready to take a stand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1935/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1935/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：塔利班占领下的阿富汗——
塔利班发言人 苏海尔·沙欣：所以中国一直以来为阿富汗的和平解放做出积极贡献，我们希望未来中国也能为阿富汗的建设做出贡献。阿富汗人民现在很期待。
视频二：阿富汗人挥舞着国旗反对塔利班——
周四，塔利班士兵再次以暴力应对，对塔利班统治日益增长的反抗。塔利班迅速镇压反对派，尽管他们承诺他们会比上次执政时期更加柔和。同时，塔利班士兵在喀布尔巡逻，承诺给阿富汗带来安全。
视频三：目前为止，塔利班还没有具体说明将如何领导国家，只说会遵从伊斯兰教法。
视频四：周四阿富汗各地民众走上街头，纪念国家独立日。
据报道，塔利班对示威者开火，至少杀死两人。人民正试图逃离这个国家，继续聚集在喀布尔机场。
视频五：据报道，周三晚上美军发射了催泪弹以驱散人群。
视频六：贾拉拉巴德抗议塔利班更换国旗者被杀死杀伤
从周三开始贾拉拉巴德的示威仍在继续，抗议塔利班更换国旗，他们被武装队伍暴力驱散。目击者称至少有3人被杀死，十几人受伤。
视频七：阿富汗人民对于国旗的誓言
我心属国旗，可以为国旗牺牲，我不会放弃国旗，我还站在这儿，杀死我们吧，向我开枪，打30发子弹，我都不会放弃国旗。杀死我们吧，我不会放弃国旗。
视频八：阿富汗人民对塔利班的态度
直到塔利班承认今天的阿富汗，与20年前的阿富汗不同，并让我们相信他们已经改变，不会回到他们原来的体系。塔利班应该在我们面前下跪，我们永远不会在他们面前下跪。
如果他们真的爱他们的国家，他们就不会害怕我们，这个国家是我们的，我们一定会保护我们的国家。
街头抗议的妇女人数众多，经管对她们来说危险是明显而真实的。原因很简单，她们可能是最害怕的。
视频九：塔利班正取缔所有阿富汗国旗，并将其替换为塔利班旗帜。
视频十：民众升起阿富汗国旗。
视频十一：NDS特种部队在喀布尔机场开火以吓退阿富汗民众。
视频十二：将婴儿和儿童递过喀布尔机场周围的带刺铁丝网，绝望地爬上围墙，一些人在美国军队的帮助下进入安全区。
其他人只能乞求救命，那些不在航班名单上的人被拒之门外。
视频十三：今晚美军和塔利班占领区之间发生枪战。
视频十四：喀布尔机场内，疏散任务缓慢但稳步进行，大约5000人已被运走，11000名美国人仍在等待救援。他们的安全现在取决于与塔利班的外交情况。
视频十五：外面突然平静了片刻，没有士兵，只有我们数百寻求庇护的人。其实我们并不真的孤单，塔利班正在做安全工作。每天这个地方变得越来越陌生。
在人群中，英国护照持有人向我们挥手，却无法走过来告诉我们，他们留在原地。
这里有很多英国国民、居民和欧洲人，等着轮到他们进入（机场）
他们花了几天时间才来到（机场）门口，许多人都有文件、证明。他们都说这绝对是可怕和危险的。
视频十六：过去两天我一直被困在这里，我去找美国人，他们把我推了出去，踢了出去。我去找德国人，他们用棍子打我，向我们开火，是的。你看到这些会让你流泪的枪弹了吗？是的，叫催泪弹。
我的孩子才一岁，他们就（对我们）发射催泪弹，就在约一个小时前，每个人都在这里哭泣，向孩子们中发射催泪瓦弹。你看到孩子了吗？才一岁的孩子，他们怎么能放催泪弹，美国人。。。是美国人吗？是的，他们太粗鲁了，美国人，德国人，他们太粗鲁了。他们用棒球棒打人。
视频十七：华大妈在新闻发布会上为塔利班洗白——
华春莹：有些人在反复地强调他们对塔利班不信任，我想说的是世界上，没有任何事物是一成不变的。我们主张要用全面联系和发展的辩证思维来认识、看待和处理问题。
不仅要看过去怎么样，也要看现在怎么样。不仅听其言，也要观其行。如果不与时俱进，而是抱守固定的思维，无视形势的发展，那就是刻舟求剑，就不会得出符合实际的结论。
事实上阿富汗局势的急剧的演变也表明外界以往对于阿富汗局势缺乏客观判断，对阿富汗的民意缺乏准确把握的。
视频十八：越来越多的塔利班正在涌向阿富汗首都喀布尔。
视频十九：塔利班攻占每个城市后，首先释放监狱囚犯，并且让他们一起加入。
视频二十：阿富汗喀布尔监狱的囚犯被释放。
视频二十一：很多阿富汗人选择了逃离。
视频二十二：阿富汗喀布尔机场。
喀布尔机场外，阿富汗人在机场外面等待逃生机会。
视频二十三：婴儿被传递到喀布尔机场美国检查站。。。
视频二十四：8月16日，喀布尔机场。
视频二十五：阿富汗喀布尔机场的枪声。
视频二十六：从喀布尔起飞的C-17上拍摄的令人心碎的镜头。
视频二十七：喀布尔一次混乱的疏散飞行中出现了可怕的镜头。显示一名阿富汗男子在爬上一架C-17飞机后被卷入起落架。
视频二十八：塔利班战士逮捕了一些被称为”强盗“的人，注意他们的方法，他们是如何制造恐惧气氛的。
视频二十九：阿富汗女孩乞求美国海军陆战队在塔利班来之前救她们。
视频三十：阿富汗喀布尔机场
视频三十一：Billboard音乐榜HARD ROCK SONGS(硬摇滚歌曲) August 21st 2021
Miles Guo的THE HERO 排名第21位
视频三十二：Billboard音乐榜 DIGITAL SONG SALES （歌曲销售榜）September 19th 2020</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1932/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1932/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频汇总——
播放视频1：阿富汗喀布尔机场那些令人揪心地等待着飞机的无助的人们，和不时传来的枪声。
播放视频2：阿富汗女性街头呼吁保护权益
播放视频3：塔利班武装分子向挥舞阿富汗国旗的抗议者开火
播放视频4：没有塔利班，就没有阿富汗MV
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
塔利班，中国的朋友，塔利班，他为了阿富汗。他指给了少女解放的道路，他领导就穆斯林走向光明，他坚持了抗战十多年，他改善了人民的生活，他建设了反美根据地，他实现了真主的伟大。
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
塔利班，中国的朋友，塔利班，他为了阿富汗。他指给了少女解放的道路，他领导就穆斯林走向光明，他坚持了抗战十多年，他改善了人民的生活，他建设了反美根据地，他实现了真主的伟大。
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
播放视频5：中共外交部发言人赵立坚答记者问
赵立坚：你所提到的这个美国政客（卢比奥），为了谋求个人政治私利，罔顾事实，不知疲倦地发表反华言论，他注定会被扫入历史的垃圾堆。我们也建议美方的这个所谓民选代表好好的为本国人民的利益多做些实事，而不是一门心思的搞政治操弄，去打压别国企业。
播放视频6：王敏花、邝涵峥母子不打疫苗的视频
我不打疫苗，谢谢各位领导全部来我家！辛苦了啊，我再次申明，我和我崽（孩子）邝涵峥，我叫王敏花，我（们）不打（疫苗）。
播放视频7：中共抗疫人员合力粗暴控制一名年轻女性
播放视频8：中共抗疫人员到一名赤贫老年女性家中合力粗暴控制她
一、因为不用保守秘密了,所以七哥开谈赖小民的细节
郭文贵先生：啊，进来了已经，好，今天好好，卓玛、小seven、 小福利，还有我们台湾的兄弟台胞，台胞政清。非常的高兴啊，今天是8月19号，七哥早上乱聊直播。
今天首先大陆的很多战友你们发的信息都收到了，你们让我谈的问题呢我今天也都会涉及到。但是很多问题由于敏感不能谈。亲爱的兄弟姐妹们，8月19号文贵乱聊直播。
现在还有由我们英喜的卓玛，还有英喜的来自德国的小福利、小seven，还有来自我们台湾的台湾同胞政清，这下边是谁呀？大牛，大牛也来了，大牛现在颤颤发抖，现在是不站着撒尿，蹲着撒尿了已经是。现在导弹要来了。
现在第一个大家看到这个标题“华融、双汇、万隆父子的事件看中共崩溃的经济”，为什么谈这个问题呢？因为这里边很多朋友都是我的老朋友，很多具体的事件，所以这些人很希望我谈，很希望我谈。
但是呢我先说一下赖小民被执行枪决的这个事。我一直憋着没说呢，等我有时间了，我再给大家详细的~~~赖小民是谁执行的死刑？为什么执行死刑？为什么赖小民的几十个媳妇，赖小民有俩媳妇是我们的战友。
所以说应赖小民的其中的俩媳妇，其中的俩媳妇这个傻子给他生了好几个孩子。现在在加拿大，一个是在意大利。是我们的战友，说七哥给留点面子，给留点面子。就这时候啦，给人家生孩子，人都死了个球了，还给人家留面子！
我说你傻呀！是不是？你傻呀！对不对啊！就这时候就咱中国女性有时候真得开开眼。我可以留点面子，但有一点，就赖小民为什么死后现在有一千多亿的这所谓的不良资产的事就出来了呢？
这一千多亿资产哪来的钱啊？中南坑的钱呐？不是中南坑的钱！都是老百姓的钱！一千亿能挡住吗？早着呢，一万多个亿。谁先爆的？七哥2017年就爆了。后来由于共产党的大佬们在背后给七哥说情。说能不能先不爆啊，是不是啊，咱们可以交换交换情报啊。
我说可以啊，是吧。所以赖小民在死之前就没爆过他。但是咱换来了不少情报，说实在的啊。但是现在这个一千多亿爆成什么概念了呢？已经几个月了，给我换情报的老杂毛家族都找不着了，我估计全被抓了。
所以说咱这个信用也就是说双方守的信用一方消失，在这种情况下，咱就不用保守秘密啦，是吧，不用保守秘密了。
这个家族的消失，实际上跟许家印也是有关系的，他也是许家印的背后的大佬之一。许家印不是辞职了，兄弟姐妹们，不要那么傻，辞什么职？他被抓了。许家印是2018年就被边控，七哥就告诉你，我说你看许家印，能有一次出现在曼哈顿吗？马云能出现在曼哈顿吗？还有潘石屹还能出现在曼哈顿吗？你们见他出现过曼哈顿？没有吧！
从那天起，他被边控了，现在是许家印被抓了，已经被抓了——全家。也是很多小老婆、小媳妇从香港一车一车往回拉。在香港，这个傻子，在日本的房子、还有在荷兰的房子、德国的房子都给抄家了，那全抄家了。在美国旧金山、加拿大温哥华，现在都在抄、往回弄。所以说这帮人的智商有多高？绝对不比小王子和小福利、小seven你们任何人高。你们一定要记住这点，这就战友告诉你们的，如果让你们干这事，你会傻到这种程度？人在墙内，财产在外边儿。肉身在墙内，那你有多少钱能弄住！还有找那些小三，是不是？你像个小王子、小政清、大牛还有小Seven，有了钱、有了权一定包小三去，把小福利扔一边去。包了小三，就开始迷糊了，是不是？然后，包小三就人就傻了，你觉得你们不会，是吗？
二、万隆事件的本质是财富掠夺,是河南帮串通北京帮在战
郭文贵先生：我的最好的哥们，我到河南去认识最早的一个企业家，当年是谁，知道不？双汇万隆。我给你们讲过一些，万隆是河南仅有的在河南本地的企业家。
河南这个水浅王八多，我说你们发现了吗？没有一个钱能在河南活下去的。而且，出去河南就活，就可以发展。万隆后来到了这个香港，叫万洲。整个万隆身边核心的财富运转的人物是我的一个小老弟，叫杨志军，小杨，1米5几的小个，人特别好，小伙子。从我那儿学的金融，直接给万隆当大参去了。
最后，万隆对他比亲儿子还好。最后，他的儿子万洲，万全州就跟他pk。最后是父子反目，揭他爹包小三。这孩子，这孩子，万隆的这个儿子我认识太熟了，很小我就看着他，那时候我们家就是吃火腿就吃不完了，那个开封的天素火腿、双汇火腿一送几十箱、几十箱，不是他送的，是漯河的书记送的。
漯河的书记是谁当时，知道吗？当年的王有杰，王有杰后来到郑州当书记，后来被抓那个，知道了吧。是王有杰给我送，李长春给我送，万隆给我送火腿没有一次超过一箱过。每次，很小气的。一箱啊，一箱，一箱。人家王有杰一送100箱。
我那100箱火腿，那一段儿时间，把我儿子、闺女给吃惨了，那体重增加了将近三分之一。后来还有河南的交通厅石发亮给我送，也是一送几十箱上百箱。我的同事、员工全吃。那时候火腿是高级东西，你知道吗？火腿加方便面，加班就吃这东西。
所以，对万隆父子、还有小杨我很清楚。当年朱镕基到河南，就本人和他两人被朱镕基见面，在郑州的皇冠假日，过去叫招待所，在后院儿。所以说，感触太深了。
赖小民，我认识他多少年了，赖小民这个孙子是通过我认识的曾家，是因为我认识的当时认识曾海洋，通过曾海洋又认识曾海生、张大业，然后又认识了曾。
这小子后来就攀上去了，这里边儿这人啦，今天的万龙事件是什么呢？万隆的事件是一种财富掠夺，绝不是他娘俩斗的，是河南帮串通了北京帮在斗。你看看揭万隆父子是谁呀？——海外的大媒体，安全部的网站——多维！从头到尾都是多维。万隆的儿子绝对会死得很惨！能把你父子挑拨得很惨。
三、赖小民本质就是替骗国家钱的骗子们擦屁股的
郭文贵先生：然后，赖小民是因为什么？——是江曾还有习之大战，干掉你。华融算啥呀？中建投，是不是？海外的中海投，是不是？还有这个中国的什么能源，中能源、中能投、中外投、华投十几家公司玩多少钱，玩着40万亿人民币，你算个鸟钱啦这个，这相当于七哥就喝杯咖啡，那么简单，是吧。
许家印是啥？许家印是跨着习家、跨着栗战书、跨着李长春、跨着张德江、跨着张高丽，还沾着曾家，这哥们儿，就是第二个肖建华。是官我都上，见谁都脱裤子，谁都染上点儿，是不是？就像染上艾滋病一样，谁都别跑了。
所以说，这个热点事件在国内影响了什么呢？所有，连马云、连柳传志、还有董文标，你像肖建华，还有像车峰，还有马化腾，还有特别特别大家记住——马明哲。说国内的企业家里边，不管谁倒，他们都说，只要许家印不倒、柳传志不倒、马明哲不倒，共产党还是给机会的。
咱不当私人企业家，咱当红色，咱当共产党的叫做什么？叫做绿色企业家，啥叫绿色企业家知道吗？国内，兄弟姐妹，没人谈过这词。绿色企业家就是给共产党当小三儿的绿帽子，所以说心甘情愿。
马明哲、马化腾、柳传志这是绿色企业家。我是绿色企业家，我不是红色企业家，我也不是私人企业家。私人企业家，人家叫白帽子。你就是白帽子，你就等死吧！就是等着挂着帽子。
这次华融、双汇万隆父子事件，特别是滴滴打车事件，柳传志，呱矶~撂倒了，马明哲就下去了，你看看今天的平安的动态。董文标已经彻底完了，民生是吧？马化腾也半死，马化腾是唯一一条腿还站着呢、一条腿跪下了。
这说明了什么了？我想给战友们说，这就是国内很多人，因为你们几个小孩不知道。你们也没人跟你们联系，我这是国内，七哥本质还是，是不是？还是一个在国内是个白色的企业家，是吧。
其实这些人都是很听七哥的意见，七哥，跟我们谈谈，跟我们谈谈，说明什么？平安保险里边，平安集团的几个前10号人物，从过去到现在，没有一个跟我不熟的，有两个已经跑到新西兰去了。
听了我的话不回去了，说死也不回去，家里人能弄就弄出来了，在武汉的老家人，就剩下老爹、老妈了，80几岁了，坚决不回去了。昨天给我发信息说，七哥你把我们全家救了，要不然他说，第一个弄我。
他为什么，他是赖小民，赖小民干这事就是替人家擦屁股的，就你拉了屎，他弄到我这儿来，他本来就是干得骗人的嘛，就是擦屁股的腐败犯罪份子——合法的腐败，替你擦屁股，干了脏活嘛。
用赖小民的原话说，什么叫华融这个不良资产？就是你骗了钱、你弄个国家的钱，我给你兜着呗。那你兜、你能骗、你能坑，我就不能干点吗？你们都弄100个这个媳妇，我就不能弄50个吗？对吧！
他跟当年的财政部部长王宝安一起喝酒，我们一起在我们的日餐厅。吴征也要来，结果说去他、滚蛋，不让他来。在楼下吴征等4个小时。就为了贷大概两个亿多款，最终没让他上来。
最后把他的钥匙澜也请来了，两口子就在楼下坐着。当时赖小民、董文标，还有中建投的董事长，还有新华保险的康典——王岐山大马仔，根本吴征就轮不着他。在喝酒的时候，赖小民哭得一踏糊涂，说我这仨月给我扔进来2500亿不良资产！
四、不相信中国会有第二个不沾共产党一分钱的郭文贵
郭文贵先生：你想想赖小民见了，他永远这个小子就是在茅屎坑呆着的人，他看不到任何香味。都是人家干完坏事，扔到他这儿来了。当时其中他就跟我说过，老郭，咱们兄弟到这步了，你把你的东西都扔给我就完了呗！我给你弄上十倍。
就那个时候盘古还没建起来，刚刚在试营业的时候，那时候十倍，我就是拿他个几千亿出来，那干干净净的拿出去。我拿完，走了就完了呗！我告诉赖小民，我说郭文贵一辈子不会买共产党一块地，中国只有一个房地产开发商郭文贵没买过共产党政府一块地，郑州林山寨、郑州侯寨、郑州市政府、郑州税务局，所有的地是林山寨的。
所以说俺就是副村长！是不是？北京奥运村，华汇的企业用地。所有在四川、上海罗马花园的开发全部是农民用地，直接一对一买，对不对？你不行，打架咱就打，是不是？价格咱可以谈，跟共产党没关系。
第二，郭文贵不贷一分款，后来贷款也不是我贷的，看着没有，所谓的这个张宏伟王八蛋作伪证说强制交易，谁贷的？看到没有，是盘古的当年的控股公司。
我从来不贷一分钱，我知道以后把钱还给他25%的回报，十几个亿的利息还给他，只有七哥做这个事了。用赖小民原话说，老郭，这个账你要给我的话，我让你最起码套出去一千亿。35亿的贷款，给了他16个亿的利息，最后我们变成了强制交易罪。
这个共产党流氓到什么程度，当时赖小民给我一千亿呀，因为打个包给他的话，我跟他一起干坏事嘛，我绝对不干。所以，从来不沾共产党一分钱，我不相信中国有第二个郭文贵，过去未来我也不相信有，没有人。
那么万隆父子是个真正赚钱的企业，但是万隆跟常委打交道，是河南一直以来的人大代表、几届常委省委书记，这是立了标杆呐。在这里边儿，你们有些了解河南，可以一会儿聊聊，你们都是吃双汇长大的。说到这儿，谈谈经济之后，我们再谈谈其他的台湾、阿富汗的重点事件。说到这的时候，咱先请请小王子对双汇这个事情和对赖小民这个事情简单说几句。说完以后，政清、还有小Seven都说几句，好吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1929/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1929/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前播放视频汇总
视频1——
塔利班武装分子在阿富汗第五大城市贾拉拉巴德向挥舞国旗的抗议者开火，2人死亡，至少10人受伤
图片——
今天，阿富汗巴德吉斯到赫拉特的高速公路上，一位阿富汗妇女事务工作人员被塔利班拖出汽车后开枪打死。。。。
视频2：喀布尔机场的一幕幕悲凉景象——
喀布尔机场全是逃亡的阿富汗人民/根本挤不上去，即便找到位置了/ 那些攀爬在机舱外的人从飞机上掉下来。
视频3：塔利班用枪瞄准老百姓恐吓老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频4：塔利班经过之处尸横遍野
视频5：塔利班在游乐园欢乐地玩耍
视频6：失去亲人的百姓在哭泣
视频7：塔利班士兵用皮鞭群欧抽打老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频8：据希望之声2021年8月17日报道：在塔利班武装分子接管阿富汗后，尽管他们声称包括妇女在内的阿富汗人民将正常生活，但阿富汗民众仍然高度担心他们的生计和生命，一些阿富汗女性表示，塔利班让人充满恐惧，并且可能比以前更糟糕。
尽管塔利班发言人在8月17日宣称，该国女性可以继续接受大学教育或在医院等机构上班，但必须遵循“伊斯兰教法”行事。但是许多人认为，塔利班从未改变，并且在对其统治下的生活感到害怕。
塔利班在1996年至2001年执政期间，妇女实际上被软禁，女性被迫穿罩袍，并且必须由男性亲属陪伴才能上街，任何不遵守规定的女性，即使没有男性亲属陪伴她们外出，也会在街上、体育场和市政厅被鞭打。妇女因涂指甲油而被砍掉拇指尖，如果拒绝向塔利班宣誓效忠，她们会被石头砸死。男性也因女性不遵守规则而受到惩罚。
2001年塔利班政权被推翻时，阿富汗妇女和女童被允许工作、上学和担任政府职务。然而塔利班的暴力并没有停止。
在阿富汗长大，并在13岁时移居英国的人权活动家和科学家Homira Rezai告诉天空新闻说,即使塔利班没有完全控制阿富汗政府，但是他们仍在阿富汗，在过去的20年里，即使美国军队及其盟友驻扎在阿富汗，塔利班也从没停止过他们的暴力行为。
他们一直在定向杀戮妇女、人权捍卫者、记者、少数民族和宗教少数群体。所以人们对塔利班的恐惧自90年代以来就没有改变。尽管大多数阿富汗人都在25岁以下，并没有充分体验塔利班的暴力，但恐惧仍然存在于他们的心中。
我认为我们不应该相信任何来自塔利班的消息。他们是一个恐怖组织，我们不应该相信一个恐怖组织。他们比以前更糟、更暴力，他们不知道如何管理一个国家，他们正在使用暴力来控制人们。
与她交谈过的许多女性都在销毁任何表明她们曾与国际机构合作过的文件，以及她们的大学证书，她们也在销毁社媒网络证据。现在全国各地的妇女都躲起来了，尤其是那些人权捍卫者和女性权益活动者。塔利班的目标是这些女人，他们正挨家挨户地寻找这些女人。
现居华盛顿的阿富汗前妇女事务副部长霍斯娜·贾利勒（Hosna Jalil）对天空新闻说，阿富汗人难以相信塔利班会真的让女性自由，他们对外释放“令人放心的信息”，但他们实际的行动却截然不同。一旦国际部队撤出阿富汗，所有的部门都会对阿富汗人关闭。
我也有同样的恐惧，我的童年是在塔利班政权下度过的。我会说他们将采取与第一次执政时相同的政策，而且可能更残酷。塔利班无法改变其多年来坚持的原则和价值观，因为这就是他们说服战士为他们而战的方式。所以老实说，塔利班改变他们对妇女、儿童及其基本权利和政策的说法，是没有道理的。
视频9：美国财政部冻结数十亿阿富汗储备金。
据零对冲8月17日的消息，拜登政府冻结了美国银行账户中的阿富汗政府储备金，以阻止塔利班获取数十亿美元的资金。据知情人士说，这一个决定是由财政部长耶伦（Janet L. Yellen）和财政部外国资产控制办公室的官员做出的。
美国国务院本周末的也参与了讨论，白宫官员正在密切关注事态的发展。一位政府官员在一份声明中表示：“阿富汗政府在美国拥有的任何中央银行资产都不会提供给塔利班。”
根据国际货币基金组织（IMF）的数据，截至到4月，阿富汗中央银行共持有94亿美元的储备资产大约占该国的年度的经济产出的三分之一。据华盛顿邮报报道，这些资产绝大多数在国外，其中数十亿在美国。据报道冻结阿富汗政府储备金的行为将于本周日生效。
曾在奥巴马政府期间担任国家安全委员会成员和财政部外国资产控制办公室主任、高级顾问的史密斯。他说拜登政府不需要任何新的授权来冻结这些储备。因为塔利班已经根据2001年9月11日的袭击事件后，批准的行政命令已经受到制裁。
由于局势迅速恶化，阿富汗中央银行的行长艾哈迈迪（Ajmal Ahmady）在推特上表示，他们被告知不会再收到美元。
正如华盛顿邮报所指出的，阿富汗已经是世界上最贫穷的国家之一，并且一直高度依赖着美国的援助。更重要的是，拜登政府在对塔利班展开的制裁上将面临非常艰难的决定。因为将同时面临如何向阿富汗的民众提供人道主义援助。
美国每年向阿富汗军队提供大约30亿美元的支持，只有在国防部长向国会证明阿富汗军队有致力于保护人权的代议制度，政府控制的情况下，才能发送这笔资金，预计这笔资金也将停止发放。
除此之外，受到影响的还有其他小额资金。例如用于招募妇女加入阿富汗国家安全部队的2000万美元，白宫管理和预算办公室发言人拒绝就国会批准的阿富汗资金状态发表评论。
根据联合国阿富汗重建特别监察长称，今年该国总人数的一半需要人道主义援助，比2020年增加了近一倍，比四年前增加了六倍。索普科（John Sopko）曾在今年早些时候就告诉了路透社记者说，阿富汗大约有80%的预算是由美国和其他国际援助者提供的。
另据报道，北约秘书长延斯斯托尔滕贝格在周二的新闻发布会上说，北约也已经暂停了对阿富汗政府的援助。随着阿富汗局势的迅速恶化，阿富汗可能将出现大规模的人道危机。
一、1966年818毛泽东挥挥手开始了中国新的劫难
郭文贵先生：这是标题啊？哟嗬，来了。尊敬的战友们好啊！今天是8月18号，今天看到我们这个屏幕上，大家能看到的事情是我们的三百年的飞飞在疾病斗争中还是穿着红衣服出现在了我们战友的前面，让大家放心。
然后是来自台湾的我们最美丽的夫妻之一——我们的台湾的大牛和巴黎；还有来自德国的水灾之中的漂亮的夫妻——我们的小Seven还有我们的小福利；还有来自一个这不是夫妻，罗伊和正义小Sarah来自于纽约曼哈顿；还有来自孤苦伶仃的欧洲的我们的娜娜酱。
所以说今天是我们大家聚会，战友们要看看我们的力量，这是我们的新中国联邦的未来，也是我们现在的主干力量。
今天是8月18号，大家知道也就是在1966年的8月18号的今天毛泽东挺着肚子上天安门，咔~拿着帽子捞了几下子、挥了挥手，就是接见了红卫兵。那么，这个就是中国的灾难的开始。
二、各位爆料革命未来之星依次发表看法并介绍自己
郭文贵先生：那么我们今天要谈论的话题就是应很多战友特别是我们此时此刻在几个小时以前刚刚换防的南海舰队。共产党你们要知道，看看郭文贵知不知道你们的行动，几个小时以前刚刚换防的南海舰队。
为什么换防呢？南海舰队准备在南海以及日本海和台海、马六甲海峡截击美军和准备攻占台湾的这潜水艇当中有很多人感染了！一个潜水的30几个人感染，紧急调防！这是个好消息。
所以，我们今天的直播主要围绕着台海。然后，现在的整个的南亚还有西亚的紧张局势，特别是阿富汗喀布尔以及我们应国内的很多战友的要求，再谈谈文化大革命和今天国际形势的特殊关系。
那么，首先我们现在请屏幕当中的我们从飞飞往下轮着来，好吧！每人说几句给战友们谈一谈，谈完以后我们就开始今天的直播。这个中间大家会看到我们战友当中会有一些回答问题、有些表达观点，中间我们记住，直播、真实、唯真不破，谁都可以打断谁的话，不存在不礼貌。
谁都可以问问题，而且关键的问题，就是要容忍这些孩子们、战友们，他能说错，他如果都答对了，那绝对不正常。他要么就是魔鬼，他要么就是神，神和魔鬼我都没见过！我们现在面对是活人。不对，我们才探讨，才有机会，这就是今天直播的目的。
而且，随着一次次的直播，就会让你们看到了一些真正的有潜力的战友，他们成为未来给大家来直播还有讲述爆料革命甚至领导爆料革命未来走向何方的明星和主要的栋梁。这就是今天直播的目的。
现在请飞飞开始跟大家往下说，聊一下子，谢谢！
300年的飞飞：呃，各位战友大家好！今天是非常荣幸首次和郭先生一起同框直播，非常非常的激动。然后我是刚刚大病初愈，刚刚跟新CCP病毒搏斗了一番。七哥的意思就是说你们现在差点连命都没有了，还不跟共产党干吗？所以，不管我现在这边还是早上、天还是黑的是凌晨五点多的时间，但是没有关系。我们跟CCP干，因为不干命就没有了，谢谢各位。
郭文贵先生：大牛，大牛说，大牛，巴黎。
台湾巴黎：七哥好，战友们好！我是台湾巴黎。
大牛：Hello，战友们好！我是大牛，昨天的坏消息，再接今天可以跟七哥一起还有战友们一起直播，真的太开心了。还有那刚才直播之前，七哥还问我们说，欸！我们的打算如何。我跟七哥说我们想留在台湾。刚才七哥还说要会躲才有可能留下命来。所以，我们也要好好的再想想，谢谢！
郭文贵先生：福利呀！福利呀！快点，主持人、副主持人，小福利和小Seven，你俩得补场。这个时候你们就主动冲上来，你不要老看着，这种紧张都是不对的，你赶快冲上来来啊！浪费三秒钟就是犯罪，说，福利。
小福利：我是德国战友小福利，来自英国伦敦喜庄园。
小Seven：战友们好！我是德国战友Miles Seven，来自英国伦敦西庄园，我们就不多说了，请娜娜酱吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1926/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1926/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、直播前播放视频第一部分所提内容汇总 *******参考表格——
公司名称 成立时间 上市日期 2020收入 （亿美元） 2020盈利 （亿美元） 2018市值 （亿美元） 2021市值 （亿美元）
Twitter 7/15/2006 11/7/2013 37.2 -11.36 219.6 556.6
Facebook 10/28/203 5/18/2012 859.65 326.71 4,659 10,000
YouTube 2/14/2005 未上市 197 8.16 1,600 6,000
Tiktok 9/2016 未上市 343 -22.8 750 4,250
Instagram 10/6/2010 未上市 138.6 68 1,000 1,100
Zoom 4/30/2011 4/18/2019 26.5 6,72 188 2019年 1,500
Uber 7/31/2010 5/10/2019 111.4 -67,68 510 2019年 814</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1921/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1921/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、马背英雄在全球多国打榜第一,以歌灭共再创奇迹
郭文贵先生：还在放啊，我的天呐。
小福利：不是好几个视频吗？卓玛姐？
郭文贵先生：你别老重放这一个啊卓玛，乱啦。别拉我啊，我就这样了，就这一姿势，你们打不了第一我就不放下这手了，谁都别拉我，就这样了啊。
今天是8月13号，是吧？尊敬的战友们好，8月13号，兄弟姐妹们，今天是个好日子。首先，我们开始为我们芝加哥的安卓李，还有我们的飞飞，飞飞的妈妈，飞飞的儿女，飞飞的老公，还有我们的安卓李的家人们，染上了CCP病毒的兄弟姐妹们，为他们祈福。
OK啦，也啪啪了。你们是不是能听到我放出去的回音？这个没好使过，你调一下这个，一会儿晃一会儿不晃的。这啥呀？这电视显的啥啊？电视是那边的，我在ipad上看我的。我现在看看留言兄弟姐妹们。
念战友名字：紫气东来，天恩，七哥老乡90后，不孬啊。等待七可可，马努吉诺比利，G63，我可77，帅得惊动党。讲吧，很清楚七哥，CR7。
今天我们还是和我们的战友，夫妻搭档：小Seven、小福利，还有我们英喜的卓玛一起合作、推流。刚才所有推流推得不好的别恨我啊，都去恨卓玛去啊，都去恨小Seven、小福利。
我早上七点钟把他们俩从被窝儿里起薅来了，薅起来以后，小福利和小Seven还要送孩子，傻眼啦，然后时间实在来不及了。把卓玛也从被窝儿里薅起来，就跟小Seven、小福利说：就甭说你灭共，甭说你干多大的事，你能像七哥这样的熬夜，一天晚上十几次起来，就这四年你们像我这样的睡觉你都是神仙了，甭说你灭共了。
匈牙利也刚刚第一啦，从我手机群里发一下啊，匈牙利也第一啦，发个截屏到手机里。所以说兄弟姐妹们，吹牛容易，说话容易，就像你们天天看到蛇妖闫和那个垃圾路大脑袋背着个LV的包，还是咱们的钱，七哥的钱给她买的。然后那块拿手捂着，跟捂个蛋似的。垃圾！跟孙悟空那样，兜着肩，耷拉着膀子晃着走，跟站街女似的。
你不见到事实就不会服的，你不会死的。你只有见到垃圾你才知道。就像现在这个打榜，现在这个打榜的歌是最重要的，三天前七哥讲G-Fashion 、俱乐部，七哥一句打榜的都没讲，没在直播中说请战友们打榜吧？
你们可以把画面分两个，旁边可以放视频，可以放打榜的，都可以啊。不一定非得我一个人华丽花哨的大脑袋，你们随便运用。所以说兄弟姐妹们，七哥一声不说，但是上线几个小时，在新加坡、香港、台湾、新西兰、加拿大，直接就是当时的英雄的歌曲和英雄的伴奏曲第一、第二。
美国摇滚乐排第一，摇滚歌曲现在还没排第一啊；然后加拿大“啪啪啪”就第一；然后匈牙利、芬兰，N个国家“劈里啪啦”的就上去了，七哥一声没说。这就是爆料革命，战友们的力量，这就是用数据说话，事实说话。
大家自己去验证到底有多少人战友！这完全没包括国内的，到现在为止，大概我看了一下下载470万啦，470万人下载。 现在不包含咱们新的第三首，就是第一版的还不包含。
兄弟姐妹们，这个太牛了。我问你几个问题，小Seven你回答几个问题啊，咱是临场拷问你别怕挨骂啊。头两天直播完，小福利两口子给骂惨了，我就享受这种骂。
七哥声音出问题，什么声音？忽远忽近，跟你们没关系，好像切换画面还是怎么样。现在怎么样声音？玛莎给我发的信息，现在怎么样？回音回音。刚才你的手机，你不要开你手机，现在没了吧？
你不要开你手机，你拿个耳机在那儿听。现在还有回音吗玛莎？好，小福利、小Seven。对话、对话，你代表战友回答问题啊。
念战友留言：和七哥在一起战友，自由飞翔，姜先生，粘豆包，沉默不是金，红百合，李三李四。小Seven呢，回答问题啊。
念战友留言：七哥找七哥，战友。潜水牛，帅妞儿，民主法治公司，夏吉。
二、中共要对讲出病毒真相最多的医生张文宏下手
我现在告诉大家，在上海有良心的医学专家，在医院里边。这是一个当初对病毒、对共产党的病毒真相说出最多真话的人，叫张文宏，叫良知医生。他唯一在上海能活下来，然后他在上海有江家、朱家、曾家，孟家都保他。保他的目的，就是江、习大战的一个筹码。
但是，昨天晚上我得到了信息，也就是大陆下午的时候我得知，张文宏先生，你家人一样能听到我说话的，或有朋友认识张文宏的告诉他，要对他下手了。
三、马背英雄创造的神奇是战友们共同努力的结果
大家看到现在屏幕上的是叫Dance 7在美国舞曲排行榜已经第一。Dance 7就是咱们的英雄版，英雄歌的舞曲版，实在太牛，我每天都听它，睡觉前听，起床听，刷牙听，洗手间听，淋雨听，健身更得听，相当的好啊！
战友们，这个歌的好啊，你自己听。我觉得它一定会成为这个世界上带有时代主题音乐榜首的最重要的舞曲Remix。这完全是我们的老师，我的音乐老师，就是我的唐平老师和威廉王老师，和后面Q May，还有Q May的先生，以及后面所有的战友的团队大家努力的结果。
没有你们，我狗屁都不是啊，猫屁也不是，甭说狗屁了。现在我们推流的这个itunes是哪个国家的？我在这看不清楚。排名第一的，在日本的已经排名第一了，匈牙利已经排名第一了。
兄弟姐妹们，那么我想说这个张文宏。第一个，张文宏希望你记住啊，北京要对你动手，赶快注意安全，要成牺牲品了。匈牙利推一下。尊敬的战友们，匈牙利的兄弟姐妹们，七哥万分感谢你们将我们的新的英雄DJ版推向了排名第一，万分的感谢。
我老打错字，因为我是先念的，我不能一个字一个字打。我有时候不改，你看我念的七哥，就变成了7个，所以有时候它这个识别。
小福利：语音识别系统还不够，对吧？
郭文贵先生：必须得感谢匈牙利的兄弟姐妹们啊，太牛了，匈牙利有这么多战友，匈牙利已经排名第一啦。
四、习一神是我们的好战友正在帮我们全力灭共
这个张文宏先生，我再次的警告，得知确切信息要对你动手。闭嘴吧，别说话了，你不说真话我们也知道，非常的爱你啊。有什么需要我们，我们全力支持，不要忘了张文宏先生，希望他不要成为第二个李文亮。
最近，大家知道国内现在的习一尊、习一神，现在是打完网络打金融；打完金融打地产；打完地产打医疗；打完医疗打教育。真是好战友啊，习一神呐！拼命的在帮助我们灭共。
所以说习一神这人很聪明，共产党把你爹关了15年，把你爹弄到监狱里吃屎，是吧？见了你和你弟弟时你爹竟然不敢认你，装作不认识你，还当你面吃屎。这种屈辱咱都懂，是吧，都懂！就像我弟弟的死亡，我的父亲被打断腿，我的母亲被吓成神经病，我的哥哥被砍了100多刀，这个仇咱是要报的！
所以说在这方面，习，我们的目标是一致的，灭共！灭共！再一个你的同父异母的姐姐文化大革命上吊自杀，以及你穿着你姐姐乔乔的花布鞋，拿墨水染黑。以及你为了躲康生的追杀，躲在地瓜窖里面躲了将近一个冬天，然后春天出来偷吃茄子，吃到现在连茄子不能吃。
以及在农村的时候，在延安梁家河子为了偷看别人家女人，是吧？偷看人家女人上床上的事儿结果被人家给打，是吧？还揭发你，陷害你，这都共产党干的，是吧？包括习在那块儿连个媳妇都没娶上，那么大的人怎么解决性生活啊？是不是？咋解决性生活啊？
你一年都不换套衣裳，是不？你扶墙，扶完墙以后你拿什么擦呀？是不是？这梁家河子连卫生纸都没有，扶完墙你得抹干净啊。你不能像路大脑袋的小蔡似的，是吧？帮助某人，是不是？用完口活然后出来以后，人家自带高级日本餐巾纸擦干净，是吧？服务非常好，然后把裤子给提上，是不是？
这很文明啊，因为她有纸啊，是不是？在康州能买到日本的软软的卫生纸。我小的时候拉屁股，都是用棍子戳。真的是，你们听不懂，那时候拉完屎在东北的时候都拿玉米叶擦屁股，后来就是偷点儿别人的书、报纸，擦擦屁股，那多高级呀。
那梁家河子是哪年？五几年的时候，是不是？五几年的时候习在梁家河子，这是当时田玉玺告诉我的，那时候拿个报纸也没有啊。他拉屎都是拿土坷垃擦屁股。或者不擦，或者拿那个当地的那个草、玉米芯擦一擦，这咱也有同感。
所以那时候习都很成熟了，是不是？我那时候在玉米地遇见玉米地大姐，人家习上哪去遇玉米地大姐去？雨不到吧，是吧？
来了，小Seven、小福利，太好了，捯饬得很漂亮啊两口子。能听到说话吧，我先请问一个问题。刚刚我说到习一尊啊，能听到吗？
小福利：能听到，你那边能听到我的声音吗？
五、在灭共战争中如何直面对自己、家人及战友的攻击
郭文贵先生：好好，谢谢啊，辛苦。真抱歉一大早上啊，这就是革命，这叫战友。你说咱打仗呢，你两口子在那块睡觉，七哥这四年你想一想完全是什么情况下过来的日子？你俩连个睡觉能挑战过七哥，你俩就成灭共英雄啦。
七点钟把你俩薅起来，还有卓玛。你想想这连滚带爬，七哥每天晚上有时候十次、八次起床，然后几年来就是这样，是吧？起床以后开视频会，然后倒一下再起来。天天这样，白天该干啥干啥，服不服？谈谈感受。先谈谈你俩今天的感受。
小福利：今天因为我们晚上就睡得晚，然后早上又要特别早起来，正在补觉的时候，郭先生那个一个电话就过来了。但是我们看到的时候其实已经有一点晚了，然后我们两个就特别着急忙慌的就在准备。
其实这个事情，我觉得我们在做爆料革命，我们是在战争，我们是在战争状态。那么在战争状态这个情况下，你不可能去想我睡觉啊，或者我接下来怎么样，而是迅速的赶紧把一切给准备好，先准备好。
Seven：今天比较狼狈一点，狗又跑了。
小福利：我们家狗也跑了，还得去接孩子。因为这个时间我们本身就是接孩子的时间。
郭文贵先生：你俩今天这个感受，爆料革命你俩走到前线直播，但你俩今天会更加的知道爆料革命那不是吹牛的，不是吹牛的啊。你想想在这个时候你都已经四年了，你应该体验到七哥灭共的基本生活方式，你再加上我面对的生死威胁、背叛、压力，还要给你们挣钱，然后天天挨骂。
我记得当时有一次直播，我刚开始直播的时候记得特别特别清楚。当时直播的时候显示大概一万多人的时候，当时我女儿还在旁边，然后下边突然五毛就来了啊，说你脑袋不要晃，然后我女儿就说：你不要晃脑袋。刚说完这个的时候，下面“欻欻”骂的，连我女儿，连我妻子。我真的从小到大也没受这种侮辱，那骂的那难听。
然后我就看看我闺女，我闺女就摇摇头，笑笑没什么。但是那一刻对我最大的感受是什么？我跟你说小福利，就是家人和亲人是太重要了，她理解。另外一个就是战友，突然下面战友就出现了，很多战友都在下面开始骂五毛。
我说实话，我本身对家人觉得很抱歉，但是对于这些骂我都完全无动于衷。但是你要知道，经历那个过程它不是那么简单的。所以你俩头两天直播的时候，咱做了所谓的11.20以来最好的一场直播，但是视频被人骂得跟狗屎似的。国内的战友电视台某台长家人给我发信息：七哥我们都不敢看，太烂了这视频。确实是有问题，但是内容很好。
六、以毒灭共进入深水区,中共完全知道无处可逃
郭文贵先生：所以小福利你俩今天说说，从昨天到今天，我刚才说到了第一个问题：上海张文宏。因为疫苗的问题已经现在开始，以毒灭共的问题已经开始进到了最深地区。现在共产党放出风来，那么张文宏也是个牺牲品，可能我得到信息要收拾掉这有良心的医生。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1915/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1915/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
班农先生：纳瓦罗博士，告诉我们作为大型医药公司走狗的福奇的最近动态。他就像是威利.罗曼（《推销员之死》主人公），总是在推销东西。
纳瓦罗博士：他正在向美国人民推销一种感染中共病毒后可以立即服用的神药，他说如果你感染后第一天开始服用它，然后只需接着服用一星期，你的身体就会好起来。现在让我们来分析一下这个人，首先，他说疫苗不管用，嘣！
其次，他准确地描述了你应该用羟氯喹或伊维菌素做什么，现在羟氯喹的价格好像是12美金/七天，对吧？就像威利.罗曼一样，福奇正在做的是为辉瑞公司拉皮条，因为辉瑞公司即将推出的那个神奇的蓝色小药片（伟哥），不过，这次是治疗病毒感染的蓝色药丸，对吗？
我可以和你打赌，它的价格要比12美元要高得多，所以福奇，你要辞职离开，老兄，请离开吧。
班农先生：彼得，你又在隐晦了，因此让商学院告诉文理学院以及工艺美术学院，你该怎么做。老兄，对我们的观众来说，你没有抓住重点。福奇现在站出来提到治疗。他一直说什么，羟氯喹、伊维菌素、锌、维生素D，你拥有所有这些治疗方法，你不需要匆忙地跑去打疫苗，治疗方法和定向干预，福奇的药片是一种治疗药片，对吗？纳瓦罗博士。
纳瓦罗博士：福奇医生正在开一种处方，当你感染病毒时用于治疗的药片，这基本上说明疫苗并不能单独发挥作用。药片这种治疗方法是有效的，他支持的正是我们在推动的马龙博士（mRNA疫苗发明者）的病毒治疗法。现在他所推销的这个药片是辉瑞公司的药片，那是一种非常昂贵的山寨版伊维菌素。因此，羟氯喹、伊维菌素，这些才是可以应该并且能够发挥作用的药片。福奇基本上又为大型医药公司拉皮条了。我太隐晦了吗，还是你已经明白了？
班农先生：好的，顺便一提，大型医药公司曾经是激进左派的敌人，但是如果你看看雷切尔·麦道（NBC主持人）
纳瓦罗先生：我知道，这很滑稽，哈哈哈哈…….
班农先生：如果一半的广告商……
纳瓦罗先生：他们就像跪拜在阿尔伯特·博拉（辉瑞总裁）脚下，这家伙在全世界坑害了好多人，印度的穷人、克利夫兰的穷人、以及两者之间的所有人。阿尔伯特·博拉和福奇，我为你们感到羞耻。
直播前播放视频二,EST08/09/2021，中共智库：《美国第一？！——美国抗疫真相》
2021年8月9日人大重阳金融研究辽联合太和智库和海国图智发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的研究报告。该报告为美国总结了八大全球第一——
1、抗疫失败国；
2、疫情扩散国；
3、疫期动荡国；
4、货币滥发国；
5、虚假信息国；
6、政治甩锅国；
7、政治撕裂国；
8、溯源恐怖主义国；
并在CCTV上大肆宣传；中共对内洗脑人民，对外病毒甩锅美国，政治攻击美国，舆论造谣美国，为与美国脱钩和对抗做最后的舆论铺垫。
主持人：刚才我们已经说到了中国人民大学重阳金融研究院联合太和智库和海国图智研究院发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的一份研究报告，刚才你也说到，彭博社曾经把美国抗疫评为是世界第一，然后在这个报告当中也你也给美国评了几个第一，能说说这几个第一是 评的么？
嘉宾一：我简单讲一下这八个第一，现在美国媒体也在报了，很多国际媒体也在报道，我们是一二十个作者用非常严谨的数字，每一个数据我们都来自于国际上公认的指标、非常严谨的学术研究。
那么我说第一呢，美国是全球第一抗疫失败国，美国有全世界最好的公共卫生的设施资源，但是它全世界感染人数最多、死亡人数最多，它的死亡人数是全世界占有差不多四分之一左右，那么更重要的是（病毒死亡人数是）过去一百年美国战争人数死亡的总和。
第二，美国是全世界第一的疫情扩散国，疫情都爆发了，我们统计一下，过去的将近一年时间，美国有两千万人还到海外去旅游，成了最大的感染源。
第三，我们说美国是疫期的动荡国，在美国疫期的时候，我们发现种族冲突、枪支事件各方面的数据都在上升。
第四，我们说美国是货币的滥发国，在过去的一年左右美国的货币啊已经滥发了五万多亿，我们用M0这个狭义货币来计算,美国过去一年多的发行的这个货币是过去美国200年发行的货币的45%,我说你的货币决策导致了全世界的金融市场的失控、动荡。
还有呢，美国是全球第一的虚假信息国，我们会发现美国到处都是虚假信息，他自己也说40%左右的信息是虚假的信息，是来源于他的当时的总统特朗普，
还有我们把美国称为美国是全球第一的政治撕裂国，在美国到处都有各种的争斗，民主党、共和党斗，个国会里面也在斗。
还有就是美国是全球第一的溯源恐怖主义国，它把溯源当做是一个武器来推卸自己的责任、转移公众的视野，所以我说这个八顶全球第一的桂冠戴到带到美国的身上非常恰当、是非常严谨的，也是非常符合客观的世界历史的。
主持人：而且这八个第一确实写到历史当中也是值得大家反复去回头看看美国当时为抗疫到底做了什么样的加引号的努力哈。
——中共的宣传机器无视自己还有6亿人月收入不足1000人民币，却在嘲笑过去一周内有12%的美国国家庭曾经历饥饿。
嘉宾：更重要的是我可不会看这次他的资本至上在美国的这个社会赤裸裸的都暴露出来了，我看到一个数据触目惊心，美国12%的家庭过去的一周有饥饿的感觉，就是最穷的那些人在美国根本就不把他当人看，而那些那些政客们只要选票过51%就行了。所以在这个过程中我们为这样的一个社会感到万分寒心。
——中共学者认为疫情已让美国社会陷入重重危机。
主持人：你看刚才我们说到其实就是一个两极分化的问题，当然还有我们的枪支暴力、种族等等很多社会问题，到底是疫情导致了这些问题，还是这些问题原本就在，然后只是疫情进一步的激化了这些现象？
嘉宾二：美国的这些社会顽疾应该说是美国政治、经济社会的这种制度的这种困境长期存续，长期导致的结果，在疫情的这种因素下，应该说疫情是一个非常低端的这种极致化的因素，在疫情背景下应该说这些长期存在的社会顽疾被放大了、被强化了，疫情实际上是这些顽疾的放大器，让世界给美国看得更加清楚美国到底是什么状态。
我们知道像比如说现在关于疫苗本身的这种包括疫苗在内的这种防控措施的这种防控资源的这样一种分配，明显看出来是贫富差距，是美国这些富豪这种阶层在更多地获取特权，比如说现在对于疫情因素下的这种所谓的补助的一些救助计划到今天为止，7月31号的时候所谓的这种租金延期已经这政策已经消失了，现在还有多少人无家可归，至少至少是1500万人无家可归。
然后甚至包括比如说各个地区因为疫情防控的这种不一样的这种情况导致的原因，所以导致这种地区之间的这种冲突，甚至比如说像这个枪支暴力这件事情。
本身来看在2020年的时候因为这个枪支的这种所谓这种暴力导致的是两万人的死亡，以往大概只有一万人左右，而今天我们看到前7个月就已经达到一万人的状态了，是什么导致了枪支暴力这种泛滥，是因为美国民众在疫情面前各种各种矛盾的一种积聚，导致了这种新伤通过旧恨或旧疾的这种方式暴露出来，所以这样看的话美国疫情导致并不是这种人的生命的这样一种巨大的这种灾难，是整个人权、是生命权、是发展权、是存在权各种人权意义上的巨大的灾难。
——中共发表报告指控美国是最大的“溯源恐怖主义国”
主持人：其实刚才两位也说到美国自身在抗疫不利的情况下，如果回溯历史的话在过去一年多不停地去甩锅、去抹黑其他的国家，王先生在这个报告当中也把这种行为定义为溯源恐怖主义，所以您可以再进一步的给大家解释一下吗？
嘉宾：我觉得我们看到一个非常大的一个另外一个悲剧，就是过去一年半里面那么多人死亡，但在美国没有任何一个官员出来说反思我错了，也没有任何一个官员因为这么大的错误而引咎辞职或者说被撤职的，我觉得很很难以理喻。
今天彭博社的记者看到我的报告，他问了这么一个问题，我说你是神逻辑呀！什么逻辑？他说你们刚刚前几天某省因为抗疫不力很多官员被追究、问责了，所以你这样搞的话不就让一些官员感觉很害怕吗？
我说我们就是在抗疫的时候让一些官员要让他们更加努力地去抗疫，要战战兢兢、要很紧张地去保护每一个民众的生命，这是我们中国逻辑。那为什么他们会美国会这样的？因为他们在甩锅，他们甩各种各样的锅。
民主党甩给共和党，共和党甩给民主党，然后还要甩给世卫组织、甚至甩给福奇，当然最重要他们甩给中国，这种甩锅主义就像一种恐怖主义，谋害了更多的是谋害了那些人的生命，所以我把它把它称为叫做最大的溯源恐怖主义国，他不停的拿出溯源的这种甩锅的这种依据、这种理由，让转换公众的视野，所以在这个过程中我们会看到他背后实际上还是政治利益。
重复播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
直播前播放视频三，秘密翻译组EST8/8/2021
主持人：现在加入我们一起讨论中共和美国企业，数月前告诉我们Covid-19来自武汉实验室，并且中共一直在掩盖这个事实，嘉宾是前国家情报总监约翰.拉德克利夫，约翰，很高兴见到你，非常感谢！我相信在中共百年庆典讲话中，习近平谈及在某些方面，美国企业是中共进入美国的途径，中共早已打入了这个国家的内部。您对今早听到的内容有何想法？
约翰.拉德克利夫：是的，您对杰米.戴蒙德的采访是最好的例证，听完戴蒙德先生的谈话，我震惊于他讲的与美国掌握的中共情报并不一致，与中共在全球市场上的所作所为也不一致，他一直称中共为战略竞争对手，中共并不是我们的战略竞争对手，中共是世界市场中一个非法、没有诚信的竞争者。
更为重要的是，他们是我们的头号对手，是我们最大的国家安全威胁，他们想取代我们成为世界头号强国，最重要的是，想使我们在国际市场上屈从于共产主义的规则和秩序，坦率地说，玛丽亚，正是那些一直虚伪地将中共描述为高尚竞争对手的华尔街投资银行才是此事最大的始作俑者。
他们这样做是因为这些投资银行正在将数万亿，不是数十亿，将数亿中共企业的债务和股票出售给我们投资者和退休人士，他们实质上是在把中共国和中共的成功置于美国国家安全利益之上，戴蒙德先生的发言令我深感困扰。
他三次谈到，我们不应该让中共像世界上其他国家一样行事，而且我们不应该对中共感到紧张，这完全不是事实。没有任何一个国家像中共国一样对世界经济和世界人民造成了如此巨大的伤害。只有中共应该为过去几年中数以百万因中共病毒以及中共掩盖病毒真相而死去的人负责。因此，是时候来诚实地讨论中共的真面目，并且不允许进行虚假陈述。
主持人：过去十年中，中共国企业通过在美国的首轮公开募股，筹集了约760亿美元，中国电信现在还想筹集更多资金，就在上周，中国电信说，要募集73亿美元，成为2021年募集资金最多的上市项目之一，约翰，以下是罗杰.罗宾森的解释——
小罗杰.罗宾森参加了我上周的福克斯商业节目，他说，这是世界史上最大的金融丑闻，民主国家向一个必将灭亡的极权主义警察国家提供了数万亿美元的资金支持，这些资金是由贪婪驱使的华尔街公司、美国财政部和SEC证券交易委员会中腐败的政府监管者们提供的，拜登政府在哪里？拜登政府为何出现在这里？
约翰，他们为什么告诉我们那些中共国企业依然可以逃避回答美国民众的疑问？我的意思是，他们甚至无需报告他们的真实收入，当然，因为有中共的财政补贴，投资者们盲目地采信这些公司报表数据，信以为真，他们甚至没有遵从《萨班斯.奥克斯利法案》（上市公司会计改革和投资者保护法），所有公司都是这样做的。
约翰.拉德克利夫：玛丽亚，原因在于，正如你的概述，其中有金融和经济原因，也有政治原因，那些家伙不想让中共成为恶人，他们不想成为小人，而是想把14亿中国人以及可以在中共国获取利益置于60万这样的数字之上，60万，这是因为中共的背信弃义以及掩盖中共病毒起源而逝去的美国人的人数。
因此，坦率地说，我认为拜登政府和所有西方民主国家政府都应该在决策方面对因中共而导致的巨大悲剧向中共追责，对经济损失和生命损失要求补偿，应是西方政府对中共国外交政策的一部分。这是我们唯一能向中共的途径。
直播前播放视频四，中共防疫人员将居民家门直接封死</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1766/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1766/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
据2021-05-25 喜联盟GNEWS64文宣大赛颁奖典礼时间点3：06：50——
一、G-News和G-TV是黑暗中的两盏明灯，照亮了整个黑暗的世界
郭先生：好，好，好，大家好，大家好，大家好啊，该你来，主持人先说吧，來介绍介绍我是谁呀？
小福利：请看到屏幕上这个英俊帅气潇洒的男士——郭文贵，灭共的勇士。
郭先生：小福利好啊，今天这个非常非常的高兴参加这个节目，大家知道我从前天的下午到现在几乎就是一个极度疲劳的疯狂工作状态。我从昨天晚上是11点赶回来，然后一直开会到今天早上7点多，然后呢，刚才躺了大概一个多小时吧，就一直到现在。
刚才脑子都是木的啊，但是还是很多很多很多会。现在应该清晰点了啊。那么今天呢我看到很多战友给我发信息咱们G-News大颁奖的评奖活动。说实话我这是七哥唯真不破，你们搞啥奖、咋评的我都不知道，我只知道大卫让我出来说要抽奖，让我说几句，他说的是12点半，后来又推迟半小时，我就傻眼了，因为我12：50我必须上场是一个听证会，然后听证会时间我一会我再啰嗦，你们就小福利给我卡掉啊，所以今天我上来了就这么多时间。
我首先这个奖，我觉得是咱们一个内部的颁奖活动，那么面对的是全部爆料革命的战友，首先我想说的事情就是咱们G-News到今天做到了什么，我们做的哪些不尽人意的地方相信不用我们说大家都知道，最重要的还是那句话，是骡是马拉出来溜溜就知道了，G-News在世界上起到什么作用？在爆料革命当中起到什么作用？包括它在世界上所有的人类大危机，叫人类大危机这词是一会我听证会的主题，叫人类大危机，道德大危机、新闻大危机、真相大危机的世界危机面前，在我们的灭共的大事业面前，它起到了黑暗中的一盏明灯的作用，这个灯是明灯，它是一个举着方向的，是永远不灭的。GTV是另外一个啊，另外一个概念。那么现在我们这两盏明灯照亮了整个黑暗的世界，这个一点都不夸张，也不是我们说的，现在各种媒体都是这么讲的。这个灯的所有的，它的能源，它的亮度，它的一切皆来自于默默无闻的战友。
二、G-News的本次评奖不是一奖定乾坤，没有评上的也不要抱怨；
这个评奖我不知道咱们，评奖肯定是大家都同意的，由联盟委员会和G-News来主持的，那么由于G-News这个平台属于爆料革命战友的，是英喜来管理的，还有英喜下面也是无数个战友，甚至很多都没见过面，别把这事变成一个大卫英喜搞的个评奖，这是G-News的评奖，G-News的所有的工作者，还有所有的提供稿者都是我们战友，而且都是默默无闻的战友。功劳也好、错误也好都是我们战友的，而且我们现在是没有那么时间去批评任何人去。
我再说一遍，我从小到大我几个恨、我恨什么，我第一个我最恨的是懦弱，第二个我恨的是自私，第三个我最恨的就是贪婪，第四个我恨的就是抱怨、埋怨。我这个感觉就这几天更加明显，因为我完成了一件你们未来会知道多了不起的一件事情，就在这件事情当中曾经这个战友就是几个人爱抱怨，这个不行那个不行，我说你赶快离开吧。后来加进来战友默默无闻完成了这几天很重要的事情。
那么在G-News这里就更需要的是——你要么就工作，你要么就不要埋怨抱怨。
今天早上我收到了很多包括澳喜发来的信息啊，说评比不公平、被黑警操作、比美国的多猫腻软件儿还黑，但是后来大卫、海阔天空给我发来了各种信息，我都转发给你们了。
我先在这儿公平地说，我绝不相信G-News的评比会造假，我绝对不相信！第二个你后台有数据不像多猫腻似的，美国大选他给你封起来了、他不给你看、他给你销毁了，G-News我保证没有人可以消毁任何后台数据，它不属于我的也不属于爆料革命的，它属于全人类的。
这就是第一天我告诉G-News的数据任何情况下七哥都会在多处备份，经得起历史推敲。你们有意见可以，但你不能给它盖上多猫腻这个软件，你没有证据绝对不能这么说啊。因为所有的G-News的成就和功劳是属于所有人的，不属于大卫的，不属于英喜的，也不属于这次评比的。
另外一个我不相信一次评比就能说一评定乾坤，就谁伟大谁不伟大、谁好谁不好，那不可能。不是今天小福利坐在这里说，我一会觉得你行你就行，我觉得你不行就不行啊，不是那个道理。最终时间和结果还有G-News它独特的这个黑暗中的明灯作用不是评比出来的，是经过事实、经过历史、经过时间、经过事务的验证，在事实面前谁都是无法篡改的。
那么今年的评比成就的人不要得意，因为你的成绩是无数个人的奉献成就了你，今天没有评比上的也不要有抱怨，它不是一评就定你生死，你还有更多机会，你还来成为下一次的赢家，甚至你要有本事你把G-News接去管理没问题啊，澳喜安红妹妹，你接过去，保罗，我们让你接啊，没问题的，我今天想着给澳喜也搞个平台，让澳喜也当控制人、当一下主持人的经验。
老班长原来都没当老班长以前他知道啥滋味，当了老班长了难不难？都攻击他、都骂他，做好也不行做坏也不行，怎么都是不行啊，这不是那么容易的，主持这个事儿太难了，太难了，这个小福利没当主持人以前，她天天评价这个主持得不好那个主持得不好，她现在一上去傻眼了吧，虽然很成功，小福利的哭、小福利的痛苦只有她和她先生知道，谁也不知道，躲在洗手间里哭你们谁也不知道，没有一个成功是那么容易得到的，没有一个！
三、人性当中最可怕的就是抱怨、怀疑、自私、懦弱，在G-News面前只有唯真不破是赢家
唉呀，因为刚刚的咱们一个战友一家到达了日本，我今天没睡觉的原因就是一直等着他，全家到达日本以后七口人又是跪地长哭。他就说一个战友为了救他全家人，他说他真的差一点几次死掉。
这样的战友你知道，刚才我站在我院里面抽烟，我告诉你七嫂，你七嫂就说你这一夜这几天我看着你，你这个不睡觉，你怎么能受得了？我告诉她我说我等着救人的事情，你七嫂在那块掉眼泪。
没有一件事是容易的，战友们！就包括写文章的战友，有很多战友写的文章，可能因为这被抓起来呀，很多人写了个文章会被弄起来呀，就现在小福利他俩口子搞节目，很多人就说，唉，现在她成就了。她成就，被骂的时候你看见了吗？对吧，所以我们战友们我们是爆料革命，不是共产党的歌功颂德大会，我们讲究的是专业和敬业，经得起事实！
马拉松大会说明了什么？死那么多人，是不是啊？就是共产党的糊弄！它不专业！它就是搞咱那块搞假！就个以假办马拉松把人给办死了！还在那造假呢是不是？但是历史会给它评价的！
我们的G-News就是打假的，就是要搞专业、就是搞标准，咱不能说评比完成假的了，怎么可能呢！我现在可以拍着胸脯说，G-News的后台数据谁也造不了假！我向大家负责，要有怀疑、有不理解之处，欢迎！但是没有证据之前绝能定义，这对战友都是不公平的，我反对任何人定义、任何人的没有证据前随便的给G-News还有GTV、爆料革命任何人盖上标签。
就像我说老班长一样，我说你跟长岛哥他不能随定谁说可能是伪类、能是特务，这话不能说，绝对不可以。只有你们现在站在前面的人，小福利两口子，还有老班长，你说和掌僧也好，你的大卫，还有我们的海阔天空，只有我知道每个人背后的酸甜苦辣。就像救助这一家人七口人，这七口人在前天你知道都说什么吗？——我觉得你找这个战友就是骗子。
你知道当时我就说：你为什么觉得是骗子呢？他说：今天改，明天改，老改，还是怀疑他看我的眼神也不对了，什么突然换号码了。我说他拿着生命来救你全家，他骗你啥？我问你知道他身世吗？救他的这位战友在香港有几十亿美元的产业。人家虽然出来了，但是人家家是香港的。这回到了刚才到了日本了，跪在地上哭说。你说我看了，我真的我很复杂，我为救他的战友而难过，就两三天前还怀疑他是特务呢、还怀疑他是骗子呢，人家舍全家产业。
我们这些人当中最可怕的就是抱怨、怀疑、自私、懦弱，兄弟姐妹们，在G-News面前只有一个人是赢家、只有一个标准是赢家，就是你真正的为真不破。这里没有什么中立的专业、没有什么行规，也没有什么媒体中立立场，这里没有什么荣誉和名义，只有一个为真不破。那就是维护七哥最讨厌的，就是那几个打破懦弱、打破自私、打破那种埋怨和抱怨、怀疑。
只要这点能做到，你一定会成为赢家。即使这次没得奖，你这么做了你就是赢家。能评价你的不是任何团队不是任何奖，一个人的良知、一个人的辨别能力、一个人对真假辨别的能力、对善恶的辨别的能力和对善恶的坚守，没有任何奖，七哥什么奖都不在乎。
就像那天那个Tucker说那个科学家，说她能得总统奖。那胡扯八蛋的对不对呀？一个总统奖就能就能包得住我们的科学家吗？人类未来会给科学家，不需要的是树碑立传，是需要人类的反省。为什么全人类的大病毒面前全都闭嘴了，很多人都忘了一个最关键的问题，全世界知识分子、科学家、媒体界的集体闭声和黑暗、集体的失去了勇气和正义，才导致了人类卷入这么大一场灾难。
只有我们爆料革命、新中国联邦才敢面对着这个世界上七十几亿人口不敢面对的恶魔和这种杀掠，我们直击真相，这就是G-TV、G-News的力量，谁能给我们评得了奖，谁能给、哪个奖能解决了、能让我们是我们的目的或者能让我们感到了宽慰呢？这都不是，因为那不是我们的目的。
所以说当今年评奖的时候，我不知道谁评奖、谁得奖了，我不知道你们咋搞的都不知道。我特别想知道的事情——评奖的目的是让大家换个心情，然后呢有一部分人能得到鼓励，然后呢再公格一些精神和正义，仅此而已。
它不代表着一切，它也不是我们的目的。这只是我们过程当中的一个小小的手段、一个过程，让更多的人参与。G-News要走的路还长着呢，G-News不在乎任何关注度，也不在乎什么点击率，也不在乎流量。世界上所有的最牛的媒体从华尔街日报、纽约时报、什么CNN、福克斯，所有的这些媒体开始，就是一件事开始的，不是因为流量开始的。
小福利：郭先生好，您的时间只剩三分钟了。
四、恭喜本次六四文宣大赛获奖者
郭文贵先生：好，所以说现在兄弟姐妹们，我现在就不说了。我还要说，一说俩小时都不行了，赶快颁奖，快点，我要走了。
小福利：我们来颁奖，我们这个一等奖获奖的视频类是德教云书院来自美国旧金山金喜农场的《曙光》作品，然后图片类的一等奖是青山——英国伦敦喜庄园，是《有你有我》作品。然后我们的三票先生美国华盛顿DC农场《让历史告诉未来——纪念新中国联邦成立周年》。
郭文贵先生：咋颁奖啊？小福利你得告诉我一下。
小福利：恭喜一下我们的获奖名单嘛。
郭文贵先生：哦好，那我就按你说的念啊，根据小福利告诉我的，让恭喜旧金山喜庄园一等奖、二等奖，然后呢奖品请找小福利也好，七哥这没有，恭喜你们再接再厉啊，你们今天的成就是我们走向另外一个成就的奠基石，只能踩到你脑袋往前走了，谢谢大家，谢谢。还有什么小福利啊？
小福利：还有我们的农场优秀组织奖，我们农场优秀组织奖是有三个农场。
合掌僧：嗯，我来看看。枫叶农场，恭喜，这是农场最佳组织奖。
郭先生：七哥在这里也恭祝一下樱花农场、澳喜农场、枫叶农场获得的优秀奖，特别好。澳喜有很多的怀疑没问题，所有的数据都可以查，这个不要—，小事儿小事儿。如果奖品的话你们放心，七哥私下来给你们都没问题啊，不用找小福利，七哥也可以给你们，咱都一家人，没问题。咱奖咱造几个都行啊，谢谢谢谢，恭喜恭喜。
五、只要你相信好人比坏人多、相信有正义、相信有公平、相信有勇敢、相信有奉献、相信善良永远主宰着这个世界，你就会是赢家，你就会遇到好运
小福利：我们感谢郭先生，也请郭先生继续忙他的下一个流程，不要太赶了。
郭先生：我现在44分钟，还有，我还有啥？我可以49分钟离开。我再说几句，小福利我再占一段时间，我再想说一下。
咱们刚刚救到日本的这位战友，他最大的感触当初就是G-TV的一个节目，是一个最默默无闻的早就不播的战友、很早播的战友。就是这个节目让他去验证了一件事情，全家从他母亲开始来支持爆料革命，后来是有孙子，然后呢有家里人来支持最后来支持爆料革命。
最后他一感觉到风险的时候，是体制内人物最后把他救出来。他刚刚到达日本，他最大的感触是什么，是战友对他那份情和他自己在国内养成的一些怀疑、不相信好人、不相信正义的那些东西在身体里的毒很深。
我说你让我很难受，七哥熬那么长时间。你当时你跟我说，你怀疑这冒死救你的战友的时候，我说你七哥有多痛苦。我只希望咱们的战友少一点怀疑，要相信世间好人比坏人多，否则你七哥一天都撑不住。一定要相信很多坏事发生在你身上，不要老是别人的错，可能就是自己的错。只有你相信好人比坏人多、相信有正义、相信有公平、相信有勇敢、相信有奉献、相信善良永远主宰着这个世界，你就会是赢家，你就会遇到好运，就这么简单。
我们有一个战友，咱们唯一的女战友是前天我第一次见她。除了Sara之外，我是唯一一个跟她拥抱的战友。在我们G-Fashion工作，昨天来到纽约，我见到她，吓我一大跳，因为这位战友这么长时间我从来没见过，你知道小妹在G-Fashion，还有她在G-Fashion，是一个非常小的小女孩，天真无比，但是全身心的投入了我们的整个G-Fashion事业。但是她这样的战友就是我们的一个希望，从小的到老的都在跟随的正义、跟随着勇气、跟随着勇敢。
所以说老班长、合掌僧、小福利，你们所有今天参与节目的人，我希望今天的评奖，奖不是目的，通过这个活动能让更多人认识到，这个奖的目的是让我们知道什么叫正义、什么叫善恶和辨别真假的能力，好吧。我就先这样，我就不行了，我说最后一分钟。
现在再次的恭喜一号旧金山、喜庄园，还有咱们的，那还有谁呀这是？二等奖。但愿你们不是搞这个什么Dominion给偷来的啊，有人怀疑啊。优秀奖，樱花还有枫叶还有澳喜恭喜你们，谢谢了，七哥先走一步啦，谢谢兄弟姐妹们，辛苦了啊，再见再见再见。
小福利：感谢，感谢郭先生。
（以下的节目照样精彩，请不要错过）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1648/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1648/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？你看看..你看看..大牛，巴黎，小福利还有小Sara，还有这狗，这都啥日子？这是过去公主过的日子，再看看我们国内的这些孩子们，炫富、吹牛、吃火锅、买假名牌，然后在雾霾中，还有炖吃狗肉的，我的亲娘了，然后就是广场舞，不是一个世界的日子，这才是真正的叫新中国联邦人过的日子，你看都有小狗，你看这小Sara，小福利，旁边都有两狗，你看那大牛，还有猫，天哪，吃的喝的..咋弄啊。
昨天晚上有一个在日本回到上海的一位战友，给我通电话说，七哥10分钟，10分钟一下干了一个小时，我的妈呀..他说真的是，他说在日本呆了这一年多，回到上海以后，千转万折回到上海，整个国内是地狱一般，感慨万千。
兄弟姐妹们我想再说一遍，宁可当美国的狗，也不会当中国的皇上去，他们是没选择，无智，你说就是现在，头两天有战友..我这是缺氧了，脑子有点晕，九寨沟的战友说，有人说美国的人死的都扔到大海里面去了，没人埋，城市里面都空了，说曼哈顿人死在家里面，几个星期没人管，都臭了，他们真信，我告诉他，如果这个是真的话，甭说你九寨沟，你十九寨沟你也不会存在了，没有美国的美元，没有美国的粮食，没有美国的科技，我说你的九寨沟就是一堆垃圾，你电的发不成，有点常识吧。
美国的一个公司，未来的一个Elon Musk将达到4、5万亿美元，一个Google，一个苹果都1、2万亿美元，是你广东省的CDP，吹啥那，你吹狼蛋算你有种，现在狼蛋不吹了，吹羊蛋去了，你真以为你是披着羊皮的羊啊，是不是啊？你真以为呀，你连披着羊皮的羊都不是，美国更不是披着羊皮的狼，我们说实在话，不是说崇洋内外，美国不是个国家，美国是全世界最聪明人聚集的地方，最坏的人很多坏人也在美国，但最坏人绝不在美国，最坏人全在中国，我比谁都爱中国，但这是事实，你看这中国的孩子长这样，这种笑容，这种快乐，在CCTV中央电视台你能看见吗？有这样的女孩早就被弄到双休去了，双休都变形了。不是掏肛就是掏子宫。这是开玩笑吗？我是一个孩子的父亲，女儿的父亲，儿子的父亲，我说这话是真实的，它不是黄故事，它就那么残忍。
原中央电视台台长焦利说过一句经典的话，说踏进中央电视台这个门已经不分男女，中央电视台就是中南海的后院，想干啥干啥，也就是中南海的尿捅，任何出名的人..进新闻联播、新春联欢晚会不论男女，全部检查身体，检查完身体，还要深入检查，当然包括掏肛了，掏子宫了，是吧？那都是小菜，如果觉得还不过瘾的就娶回家去，是不是？长期享受，对不对？这就是这个结局嘛。
然后很多战友们跟我说关于G币，G-Coin,比特币，兄弟姐妹们，未来不会有比特币了，比特币涨到30万，50万，最后一定会消失，据我所知道，很多人，很多国家正在全面的研究我们的G币，G-Dollar,有些人说，哎呀..九指妖还有欺民贼啊，战友们如果有人相信他们去找他们去，你问问他这些人一辈子见过这些钱吗？除了跟着爆料革命见过钱，你问他爹他妈见过钱吗？你问他祖宗八辈见过钱吗？一个钱都没见过的人，她告诉你怎么挣钱？你相信吗？相信请去，多简单的道理，是吧？对不对？
还有一个，GTV,G-Fashion,现在共产党把所有的名牌全都给封杀了，谁会挣钱啊？G-Fashion啊，未来全中国的孩子们都会来买G-Fashion，全中国孩子想买潮牌，全都会来G-Fashion，G-Fashion在西方将是所有的..所谓耐克，阿迪达斯，什么潮牌的最大的收藏家，我们可以把它所有的设计师全部买下，让他天天为我们设计新产品，只有我们有，在中国买，你犯法，甭说你生产。
欺民贼、九指妖那些人，你问他八辈祖宗见过这东西吗？她会穿吗？就九指妖..身高这么多，走道这样走的，然后五魁首啊，六六六啊，你问问她，她一辈子买过那鞋吗？她懂吗？还到中国加工西服去，去你大爷的吧，还王艳平..你真会丑化你简直是，撒谎的级别就是跟老鼠的级别一样，就是共产党编造的谎言、撒的谎都是人类上最低的笑话，连那冷笑话都不是，竟然有人信有人听，那就听去吧，真的是我最近感受太多了，确实有些人他跟钱没缘分，你怎么弄也没用，就钱在他面前他看不见，他当成了冥纸，你给他张冥纸，他当成了钱，这样的人，那说实在话，那就不是喊不醒装睡的人了，因为他压根儿就没脑子，所以没用。
最好这些人去相信九指妖，相信欺民贼，相信海外的那些伪类，那些人会给钱，你们在人类历史有史以来你见过这些人付过钱吗？你见他花过钱吗？他见过钱吗？他有本事往哪花钱吗？你看他们那样走在大街上，看那九指妖见个人都浑身发抖，连个话都不会说，就在自己屋里面对着手机就瞎胡球侃，可悲可怜。
他们还论GTV，G-Club那，还要战友们，G-Club,兄弟姐妹们，你问问所有的欺民贼还有国内的包括中南坑这些人，他有资格、他也本事、他有种、他有勇气，敢于拥有G-Club吗？他有任何机会有任何可能，包括那些所谓白手套，他敢踏进未来G-Club的联姻，或者牵扯到联盟G-Club里面吗？都长袖子到这，是吧？都这样子，人家让他进吗？他买G-Club有用吗？这些孩子拿着G-Club会受到尊重，夹道欢迎，这才是新中国联邦的未来，打开GTV看看，年轻、真实、快乐、健康、勇气、自然、幸福，别黄．．别黄．．放心放心，我今天绝对不“嗯嗯．．”我知道我“嗯嗯”已经让很多人脱肛，掉了一地痔疮，我不“嗯嗯”，绝对不“嗯嗯”，七哥不让任何人脱肛，只“啊”不“嗯”。
今天早上我跟咱们联盟委员会开会，然后又开两个视频会，还边健身，我还没健完那，赶快给大家录歌盖特，我今天我知道了，２７万人等着看盖特，很伤心才２７万人，七哥混了几年，录了几千个直播，头发都白了，人都老了，才２７万人看我盖特，有何脸面见人那，算了不说了，哎呀．．不说了不说了，伤心那，混了半天才２７万人等着看我的盖特，太惨了．．啥都不说了，啥时候不到２７０万等着的时候，我这伤心是改不过来的，９：45了，９分45秒正好，没时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1637/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1637/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！很多战友给我发信息，关于最近咱们GTV节目的问题，G-News节目的未来和走向的问题，非常非常的感谢！我想给战友说的事情是，希望战友们认认真真的准备一下，如果你没有一个非常好的工作，足够让你有信仰有理想，还能赚钱的工作的话，我建议你们认真的想想，好好学学G-TV的网络版，还有APP版，包括Android版，好好的使用OBS。
为什么？接下来大家会看到，像昨天玛莎和郝海东先生，叶钊颖妹妹，长岛哥做的真人真事的这个节目，引起了巨大的反响，像我们的这个七芒星节目，我是音雄，唐平妹妹，威廉王搞的这个节目，绝对影响巨大，巨大，我可以告诉大家，巨大。共产党是非常害怕的，像这样的节目，是吧？
那另外一个，像我们现在每个周末联盟委员会关于工作汇报的这个节目，可以说每个战友都要看的，它是关乎自己的利益和未来和信仰的问题，那么现在另外一个就是说，咱们这个节目现在的是没有广告费，所以说大家的是无利可图，大家记住，当有一个事老是在那无利可图的时候，你就会想到，如果他能活下去，活着还好的话，一定会有大事发生，这是我思考事情的逻辑，当一个事天天在那小钱小钱的，这种事一定要小心了，因为这可能是酝酿着另外一个要你大钱的阴谋，这是为什么国内老是有易珠宝啊，什么这个那个P2P呀，这种骗局，因为咱们都贪小便宜，都不要先付出，都会先得到，这就是人家叫你贪小便宜吃大亏，那么GTV是战友们的一个赚钱和实现信仰，追求理想的平台，，它是不一样的兄弟姐妹们，现在我们要让更多的战友，不但你要追求信仰和理想的路上，体面富有的去最求信仰和理想，还能让你过上体面的的生活，更重要的事情还能养家。
在这
什么人都可以，不用投资，你也可以发财，怎么办呢？好好在G-News,GTV 上你们做好准备,我可以 告诉你 ,两个月以后GTV ,G-News将大面积的开始打赏，G-Coin,G-Dollar,包括信用卡打赏，然后还有G-Fashion的产品打赏，像现在我是音雄啊，像真人真事这样的节目啊，像联盟委员会的周报啊，像我们现在很多德先生做的中国道德儒家教育啊，还有现在我们的加拿大农场小Sara，我们德国农场的小福利。是吧？小福利、小Sara、DC的小菲菲、我们的小飞象，四美女，是吧？台湾的巴黎大牛，还有做的这些节目，是不是？还有小Sara，这些节目都了不得，还有我们加拿大的香草妹妹，是吧？香草妹妹，还有我们荷兰的郁金香，这些节目.新西兰哪个节目做的好，我真不知道，对不起了新西兰，老伤你们。
澳喜，雅典娜也没看到什么好节目，日本现在樱花团自从魔女不主掌事以后，反正樱花团里的樱花越来越少，樱花团的节目越来越少，魔女，确实是在那弄得挺热闹的，挺轰轰烈烈的，现在突然就沉静了，还有点不适应，意大利也没啥节目啊，想想啊，洛杉矶也没啥节目，就咱大家现在做的是，要做群体节目，要做点有质量的节目，有实际的节目，不能老搞Talk Show,一个人在那讲，关键是你一个人讲，有些人不一定信，不一定听。
我想说的是啥兄弟姐妹们？接下来的G-Coin,G-Dollar打赏，绝对是史诗级的，所有这些全部上线以后，我们将开始英语化，国际化，在这之前咱是做不了的，咱做不到的，我们要把它做得好，做得到，要具备这个功能，你打开客厅你迎接客人，你别客厅里面灯也不亮，沙发一坐咯吱咯吱响，是吧？厨房也不冒烟，打火也不灵，咱现在最起码来了像那么回事，咱们能打开咱们的客厅，能接待世界各种
宗教，各种种族，各种肤色，各种语言的人，到那时候你们就会看到，就像十几年前的Google和YouTube ，七、八年前的Facebook一样，你们会看到，而且会超过他们。
接下来你们会看到，所有的一切，都是万象更新，完全不同，所以说我现在给兄弟姐妹们说，要做好准备，我也好准备了，要把我很多穿的衣服，很多战友建议我穿的西装，夹克，我多年的衣服，甚至我曾经拥有的车辆，再一高兴弄不好把飞机..咱们有飞机没游艇的，也可以打赏，是吧？我们现在就研究未来就可能在打赏当中，就会买那种本田的，还有塞斯纳的这种私人飞机，最后的重奖，汽车，最新款的车，然后..我们可真的是未来我们也可以买各种快艇，放到上面去。
大家要有本事有能力，请在G-News,GTV上做好准备，这个平台未来的打赏，绝对是史无前例的，史无前例的。就像前一段时间G-Club抽奖一样，改变了多少人，一下子改变了，抽到了10万块钱现金，或者抽到了10万移民的指标，还有多少人抽到奖了，抽到了宝马 ，我们接下来GTV，G-News可能每周都要有奖,每个月都有奖,每个季度有大奖,那每年肯定有大奖，这就是我给大家说的，所以很多战友们的建议，我都收到了，非常感谢！相信咱们真正的招儿还没出来哪，特别特别的晒得慌，我本来就黑，越晒越黑。
这几天的弄一个大事啊，天哪，得开60次会，才能有结果。所以说这十几天还得好好的辛苦辛苦，60次会，60次会，得开60次会，然后再一个就是G-Coin,G-Dollar,太多人想要兄弟姐妹们，请大家一定理解，真的不可能满足所有的人，真的没办法，但是我们一定要考虑的事情，就是必须要保证的我们有些义工，一定要给，还有给很多人在给法制基金捐款，包括投资G系列，受到了共产党的威胁和伤害的，这个2000万个是必须留在那的，必须留在那的未来会想办法给大家去发。
但是我在此在这重申，任何农场不允许和战友有任何借贷和代持的关系，可以代购，不能代持，任何农场没有任何权利许诺给战友任何G-Coin,G-Dollar,包括代持任何股份，这绝对不可以。任何战友给各农场之间只要有汇钱、付钱，有任何问题，请和我，和我们喜马拉雅联盟委员会联系，绝对不允许任何农场主和战友之前有汇款的利差，还有当地囤积现金，这绝对不允许，而且绝对不允许代持G币，G-Coin,现在很快将全面开始我们的G系列的新时代，走着看，过一段时间的G-Fashion的团队将再一次的公布，你们会震撼，看看G-Fashion都谁加入了。
未来的G-Fashion希望更多的战友加入，GTV的工程师有更多人战友加入，GTV马上和G-News的工程师将会出台一系列的。100万GTV股票的。10年工作的激励机制，请大家注意，包括G-News,GTV,G-Fashion,G-Club,全都有，太多好事了，七哥每时每刻都想着如何让咱们战友过上体面的有尊严富有的生活，这是我们灭共的核武器，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1608/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1608/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我刚刚地给大家发完盖特以后，现在在车上，我在去开会的路上。在路上的时候，我跟这边儿开一个视频会议，这边儿是我们的GTV四位超级美女——小福利、台湾巴黎、小飞象，还有我们的小Sara。天啊，这四个人排在那儿时候，七哥一下子就激动了！
我是作为父亲的一个男人，虽然这个爹当得有点儿早。当时，我看到这四个孩子的时候，你去想想，我如果是她爸爸的话，我会怎么看待我的孩子；我看着我的孩子这么开心，这么快乐，笑得那么样的自由，我会是多么的开心！
小福利，已经是一个孩子的母亲了。她先生比她高这么多，她先生真帅呀！哇塞，她先生老帅了！所以，小福利这家伙很聪明：把老公藏在家里看孩子，她出来直播了！反正让她老公出不了墙，是吧？台湾巴黎，你看她的男朋友，是我们的大牛，超级帅哥！你看他们都多幸福啊，多幸福啊！我们的小飞象好像现在跟一个比她小好几岁的在谈恋爱，是吧？好像未成年男孩儿。我们小Sara，好像也跟一个……好像有没有啊？还不知道，别搞错了啊！小Sara的老娘，是一个非常非常棒的人，非常棒的人！
所以说，当你看到这个画面的时候，你看到的是什么？你就看到：这中国人，活得不憋屈的时候，他活得不憋屈的时候，他活的是啥样！你能想象，如果中国人不是那么老杂毛控制着CCTV，那些傻货，都真的把中国人形象给彻底固化了，僵尸化了，彻底给（弄成了）化石的感觉，简直是疯了！看那些人，一看（就是）几十年，你烦不烦啊！你说烦不烦啊！几十亿人，你让我天天看着你个老驴脸，天天耷拉着脸，是不是？天天就像拿着打火机到处找汽油的感觉，一个个苦大仇深、“阶级斗争为纲”的感觉，恶心不恶心啊！
但你看我们这些人，今天这个画面，多么的真实，多么的阳光，多么的开心！而且你看她们……这四个孩子，每个人的英文“讲得比上海话都好”——用吴征的话说：“英文讲得比上海话好！”吴征的太太杨澜跟外国人吹牛叉：“我英文讲得比上海话好！”哈哈哈！真是！
很多战友问：“这是什么车？”昨天我都发过了，这是迈巴赫SUV，七哥是……全美国第一台、第二台都是七哥的！这些豪车厂家，他们一定是先给我用的，我们家族基金也是它最大的买家，最大的买家！“老棒了”“老棒了”，但是，你也来不了啊，是吧？
行了，我就不说了，今天看到这个节目特别棒！
然后呢，G-Fashion，今天早上——我没说啊，是G-Fashion的总裁KMILL给我发信息：“啊，这四个女孩！我们要给她们做这个G-Fashion职业衣服！”可以，可以啊！所以说，未来你这几个女孩子，要跟G-Fashion的总裁，你跟小妹直接联系就可以了，你们要找设计师上上你们的节目，叫他们也聊聊G-Fashion，特别有意思，放开了，做自己！做一个高尚的、自由的自己，不要有任何顾忌！
共产党给我们心里面植入了所谓的“文化红线”，“道德红线”，“法律红线”什么“八廉八耻”……这些都严重地束缚了我们发挥我们的所长，挖出我们的潜能，让我们失去了自己……这帮老王八犊子，它们什么“八廉八耻”都没有，（它们却）让我们遵守！
（我们）就是做不伤害别人的最快乐的自己，这就是七哥要给你们说的。怎么样？唔该哂！几位美女，是GTV时代一个新的开始，太棒了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1591/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1591/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，我今天下午一直开会，这中间趁休息时间，把口罩摘下来，跟很多战友回信息啊！边听着我后面的这俩姑娘——我们的小福利、小Sara和战友们的连线，特别特别的感动啊！
这摘下口罩的感觉真好！真的让人感受到，共产党那个病毒太可怕，太可怕了！太可怕，害了太多的人了！
同时——我把这俩姑娘的声音（调得）稍微小点儿——所以说，真的是，这天天戴着口罩，这个世界真被它们给毁了！那么，“以毒灭共”到了什么时刻？我今天直播到现在的这几个小时，我看到的信息，我听到的信息和美国的正义的、勇敢的人民——人家美国人真比咱们勇敢——发出的怒号，还有欧洲那些所谓的假绅士们——一套西装穿五年，这才叫“绅士”，是吧？这才叫“绅士”，那咱不是，咱不是啊，然后再看着我们GTV的直播，然后跟律师开着会，感慨万千！这是“人间正道是沧桑”啊！发自内心的是：我们中国人，在七十年来，这几十亿人被这几个老杂毛和共产党给陷害，活成这个德性，可悲！可怜！
现在G-Fashion，真的是太牛了！多少Fashion界要加入！未来你会看到G-Fashion团队会出几个牛人（中）的牛人！牛——人——！是我手机发抖了，是我手机抖了，别激动啊！哇，太厉害了！然后，是专门要搞女装，还有童装的！这我太开心了！我希望所有的中国同胞、女性，新中国联邦的女性和孩子们，穿上与世界上任何大牌比咱都是最牛的品牌！那是啥感觉啊？是吧？就像七哥现在这样，是吧？时刻不能忘了，咱得弄点儿“不要脸”的！
好幸福啊，兄弟姐妹们！抓住这个机会，“以毒灭共”“以钱灭共”，真的是伟大的时刻！人类从来没有过，从来没有过！（这一点）越来越感受到。
文贵开会期间摘下口罩，与战友们摘口罩、发盖特直播。唔该哂！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1583/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1583/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
我今天是同时开着视频会，这边办公，这边看着GTV，里边还有一个会议系统也在开着会-大会，同时四方面工作还能跟战友们表示沟通，啊～还能给战友们点赞，啊～这就是七哥。战友们你啥时能学会七哥这个工作方式的时候你就不一样了你就真的不一样啦。
我刚才看了这个凤凰农场挺郭灭共司令部这样的战友，还有这个加州的大海，大海战友，在图桑九指妖门口去要债，我心里边很不舒服，又佩服他们的勇敢，但是心里边还真是不舒服，因为这个被骗的真的是都是七哥给背书导致的结果，我非常不舒服，非常的抱歉，非常抱歉。
然后呢我同时呢要看GTV，然后刚才看到老顽童，又看了咱们的现在的小福利和小Sara在做直播。因为GTV每周都有个新版本，那么这些新版本的技术上（会有）很大的提升，大家能感受到的。画面的效果真的是不一样真的是不一样，但是你看小福利那边就（因为）镜头还有灯光没（调）好，显着就模糊，但是小Sara那块儿就比较清楚就灯光控制好了。图桑那个画面是最美的，最清楚的最好的，因为那块儿亮，阳光亮，我去过那里我知道。灯光非常的重要，我们这个音频同步有很大的提升，但是还不足够，还不足够。另外老顽童刚才我看到用Skype（直播），画面整的很明白，但声音没整好。所以说咱们这个GTV呢，虽然每天在进步，在提升，但是我们确实还有很大的空间，但是确实不简单，这已经是技术上的奇迹了。
即便你看美国总统川普现在在加州搞的这个大会事实上他们是很想在我们GTV上搞的，（也）咨询了我们，（但）咱做不到，说实在话GTV撑不住，撑不住啊。但是未来会撑住的，兄弟姐妹们，一定会撑住的，这个是需要一个过程，需要耐心。
另外一个就是，我在这儿看到很多战友发信息啊，跟我说问的些问题啊，我想给战友们说，很多战友们真是一定要记住，咱们在共产党那个地方出来的，咱老把投资当成赌博。啥事儿是今天进去明天出来，就在赌场一样，一押啊一番两瞪眼，要么是二十一点，要么十七点，都想出二十一点。然后呢十十，九十九的人都会爆掉。就是那一拍两瞪眼的那叫赌博，那不叫投资。我非常非常严肃认真的告诉兄弟姐妹们，你们一定要记住在你们投资也好，G系列，G-Coin也好，GTV也好，一定要想到兄弟姐妹们，它需要时间，它叫投资，没有时间凝成的绝对都叫投机，你再一番两瞪眼的那叫赌博，千万千万别糊弄自己。
另外一个，人生嘛，咱们爆料革命说的说的快四年了，是吧？如果四年前坚持到今天的战友们，你的一生中最快乐的可能就是这四年，但是要四个小时搞定的事，你早忘了，那价值也是不一样的。所以说千万千万兄弟姐妹们，量力而行投资，赌博死路一条。那么现在国内的现在所有的那些挣快钱挣大钱的除了腐败，抢劫，受贿，啊还有一个就是所谓在这跟共产党同流合污在金融市场上搞这个这个擀面杖子经济，造假，就是欺骗，那叫犯罪。既不是投机，也不是投资，连赌博都不是了，那叫犯罪。千万别羡慕那些所谓挣快钱，你要看到贼挨打的时候，别看贼吃饭的时候，兄弟姐妹们，这是非常非常重要的。另外，一定要看到整个这个世界上现在包括美国和欧洲成熟的经济市场，你看看几个证券公司一赔几十亿美元，包括头一段儿所谓押期货的，多少人啊倾家荡产。一定要记住一个挣钱的背后里边可能有百个千个万个百万个人赔去了钱，千万千万不要有任投机心理。
像昨天我们开GTV会的时候有个战友问到我：七哥GTV什么时候上市啊？我当时回答他是GTV上市大概需要5年时间，这是计划。已经花掉一年了，大概（还）有4年时间，但是，说实在话我认为GTV，3年也有可能上市，也有可能3年以后，但是它取决于我们整个的灭共的事业，还整个取决于我们整个GTV的运作。还有一个，我们需要的是投资者，不需要的是投机者。啊～但是就像今天你们看到的一样，去年的4月份和今天，啊～这个料子实在太好了但是这块儿一挂给挂出褶子来了，去年的4月份和到今天GTV的品值和技术含金量和它的影响力短短不到一年时间，能同日而语吗？这就是结果。这不是你投机和投资一番两瞪眼在赌场，更不会是犯罪，啊完全是没有本了，拿命赌。把人家钱变成自己的钱像九指妖一样，是吧？这不能等同而语。啊～所以说我再次的劝战友们给我发那么多信息，问那么多问题的，千万记住：要投资，不要投机，更不要赌博，更不能有犯罪的这种赚钱心理，更不能学九指妖，陈其生，还有那个叫什么我忘了看看…这个Jannathan，这个家伙大家要记住啊！
现在发现这几个家伙还有账号，还有账号啊，兄弟姐妹们，你们要小心呐！所以说现在强烈的呼吁任何有给这些人汇钱的，张新，弓-长-张，新旧的新，叫张新，山东人，这个王八蛋太坏了。这个Jannathan，张新，然后再一个就是那个“龟头洋”-陈其生，还有PJ 潘，他的中文名叫彭坚，还有魏继红，还有这个她的儿子，她的儿子叫魏什么呀～！这个这几个家伙是犯罪集团，它是靠犯罪挣钱，不是靠什么投资挣钱，魏修竹（发音），她儿子叫魏修竹。现在很多部门都在问我关于她们的情况，都很惊讶，现在她们是真出名了，在图桑，在凤凰，在美国，在中国，啊出大名了。那么这些人他的末路就已经…她们最终一定是，一定是进监狱的。
刚才有某位律师给我说看了这些文件以后，看了她们的作为，简直是太震惊了。他说这是个无法无天的一个想法，在非洲也不可能有这种事情，太疯狂了。另外一个就他（们）造假撒谎的这种胆子震惊了所有的人。任何有法律常识的人不可能像她们这样做人做事的，太可怕了！这是由于七哥给她背书，助长了她们的这种啊让她们诈骗，形成了事实，给战友们带来了损失和痛苦，七哥发自内心的每天的自责和道歉。七哥一定不会再让另外一个九指妖再发生了，尽量杜绝，也不敢绝对保证。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天很幸福看到了这些战友们做的节目层次越来越高，质量越来越高我，也在学习。啊～我也在学习。看到这个英国农场，德国农场，西班牙农场，加拿大农场，啊～，我们的美东农场，我们的樱花（农场），还有现在我们在G-News上发出的一些文章，都太棒了。这就是我们爆料革命必须的。
战友们，灭共没你不行，灭共需要行动，需要高质量的行动，高智商的行动。
一切都已经开始！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
