<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>上市 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%8A%E5%B8%82/</link>
    <description>Recent content in 上市 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%8A%E5%B8%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2086/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2086/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，是不是因为有好事咱就不锻炼了？不锻炼了？！一个人拥有财富的时候，你没有坚强的意志，绝不妥协的意志，你没有敢当天下先的勇气，你要钱有啥用？它都是你的祸害。一定要锻炼呐，兄弟姐妹们！
好几个战友发信息，说“7哥，我好多天没锻炼了，从喜币上市10天没锻炼了。”我听着这不是好事。不锻炼了还有命花钱吗，兄弟姐妹们？一定要锻炼。看7哥浇多少水？今天直播，也是我锻炼的日子。但不能妥协！
耶～Take Down the CCP！Take Down the CCP！Take Down the CCP！开始吧，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2080/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2080/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是11月7号。大家都看到了，今天早上五点7哥就跟战友们联系直播。搞错了一小时，然后开始直播到现在。我已经吃了四顿饭了今天，今天吃了四顿饭，平时一顿饭。今天一天的感觉实在太好了，我觉得脸现在都肿了 — 吃胖了。但今天特有成就感，11月7号真的是特别特别重要，对我们。马上共党所谓的十九届六中全会已经要开了。你看看共产党现在国内还有香港的经济，整个疫苗灾难和病毒灾难走向了什么情况？我们每天的进展和每一天的发展和战友们的成熟真是火箭般的。我们不要神化自己，但是要看到我们爆料革命和新中国联邦今天的大直播影响太大了。
我今天虽然开会，但经常去洗手间，去偷看一下信息，因为开会不能带手机。手机里收到了很多来自国内的，还有海外的咱们战友发来的各种信息，对今天的直播特别感动，觉得今天的直播改变了很多人的想法。我还不知道今天咱们…我看看喜币多少钱了，还没时间看呢。所以对喜币大家有了更多的了解，对新中国联邦和未来 — 喜币$18.9「美元」，很好很好。所以说兄弟姐妹们，大家了解的更多，大家也懂更多了。
我们新中国联邦的国防，新中国联邦整个全球的安全系统，我们的一切… 咱走着看吧。还有一个最重要的事情，大家要记住。自从喜联储，自从喜交所上市以后，全球战友们的安全就摆在了新中国联邦的前面，因为你有钱了，你的命值钱了，是吧？这时候战友们的人身安全、财富安全，和新中国联邦在全世界的行动力的保证，通讯安全的保证，和国内战友们不受监控的通信，包括我们要在世界上让各国官方更快地承认新中国联邦，形成利益共同体。我们不但要和战友们共享财富，我们有还更重要的事情，我们要让全世界更多人和我们一起来共享财富，共享干净的财富 — 共同富有，但不是打家劫舍，是共同创造财富。还有更重要的事情，我们要让世界上的精英，真正有信仰的人和我们站在一起。
兄弟姐妹们，你们发了很多信息我没法回的请多多包涵，7哥工作一天了。现在我要去 — 今天早上的长袍脱掉了，现在脱掉西装 — 我要去冲个凉。然后一会儿要早睡觉，因为今天1点40还有亚洲的会议。我们要了解共产党的两会。两会的重点，记住，会震撼，你会看到很多你想象不到的事情。7哥不能提前说。我一提前说一个有影响，还有一个就会暴露爆料革命在中共内部的战友。但是记住：未来几天你会震撼！原来所有所谓不信爆料革命，或者是不敢跟随爆料革命 — 有不信不敢的，还有不能的 — 很多人会后悔。过几天你们看，就会彻底明白发生了什么事情。
啥都不说了，记住今天，11月7号！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2062/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2062/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天的纽约股市很热闹啊，好兴奋呐。说实话已经好久了，我觉得从2008年奥运会结束后一直到现在，不管多大的事能让我很兴奋，或者说有点小紧张，就是那种有点迫不及待的 — 没了。过去在玉米地的那种感觉是真没了，一点儿都没了。真的是发现人见识的多了，经历的多了；人也老了 —“鼻涕多了，精子少了”；激情也少了。我觉得这是必须的，没办法。原来不懂，现在放「自己」身上真听懂了。「2008年之后」没有什么特别兴奋过，没有什么激动过，但想到下星期一，我真有点兴奋激动。
昨天晚上的时候想到今天纽约上市，我也有些激动。实际上今天咱不是主角，咱只是很小的角色。战友们「和」在喜联储里面的，你们都是主人，星期一我一币没有。但是今天我真是过去这么多年，从2008年以来，昨天晚上到现在我有点兴奋，有点小激动。刚才运动完了，回了很多信息，感觉好多了。刚才不运动运动觉得有点小兴奋。很多信息在说川普总统的SPAC。他那个股票，你看看主流媒体还有全世界的金融领域没人理，SPAC就那十几家中共的基金在炒，「除此之外」没人理。
你看看今天在纳斯达克上市的，中文叫“格芯”，“格芯”上市和预期价格相差个20%～30%。我估计会涨50%吧。不会那么夸张。价格可确定，未来可确定。你能看到主流媒体、经济体、投资基金…这也是出自有处了。但我今天能感受到世界的投行领域 — 垄断结束了。未来人们所追求的基本上不需要投行了。未来是上市会越来越简单才对，而且大家随便可以买。靠投行炒作是没有未来的。也就是说现在这种传统投资，就像今天AMD，“格芯”上市这种传统性的不会有未来的。真正AMD的价值，今天上市后的价格应该在10倍到15倍。由于大部分的利润都被投行所操纵，被投行拿走。没有老百姓的事，老百姓进不去的。我觉得这种“烧油的动力时代”要结束了，就像现在电子汽车「的兴起」。你看看这世界，美国一个Elon Musk代表中国半个国家的经济体量，代表70个落后国家的经济体量的总和都不止。现在是高科技能源的新时代。
第二个就看到了高科技。像生物科技，太空科技，包括医疗科技等一系列的，都是变革的。未来这几个搞疫苗的药厂都会垮，未来新的药厂，可信的药厂，一家可能就富可敌国了，就像Elon Musk可能几万亿美元。
第三个就是虚拟货币，一个好的虚拟货币平台就把所有投行全干掉了。干嘛要投行啊？你看赌场，接受虚拟货币的赌场，兄弟姐妹们，这赌场是什么概念？未来的赌场，凡稳定的，安全的赌场，可信任的赌场，可接受虚拟货币的赌场一定把所有的赌场全干灭。就这么厉害！你走着看，未来7哥在这方面跟大家好好分享。7哥说了，你们等着看。
刚才我看小福利，还有Emily，还有小Seven正在讲成人的故事。Emily曾经放过自己照片，结果有男的把生殖器给放出来了，就这么长，“要不要做呀？”真流氓！还有这种流氓？Emily太可爱了。小Seven刚才在讲“要不要做视频？”和“怎么做视频”。实际上做视频不是技术，做视频第一做的是你的智慧，第二是做的你的品味，第三是做的你的眼界，第四是做的你自己的能力。然后才是技术，是吧？我跟你们说，你要不在GETTR、G-TV上抓住这个机会，你绝对后悔。大家好好的研究研究，要把打赏的事儿做大了。未来像这种打赏啊，私密直播呀，虚拟货币啊…几乎会把一切都改变了人类的。一切都会改变！这就是新的时代。
另外一个，看到昨天蔡英文在CNN接受采访，证实美军确实在台湾。啥时候7哥说的？还有刚才战友们说刚刚下面又抓了2个公安，抓了2个法官。然后跟我说珠海、广东也抓了。我在2019年就告诉过大家，我说，“中国下一步就是政法界和中纪委的腥风血雨” — 要在全国各厅，在20大到来前，政法委的高管里面一半儿要被干掉 — 看看我2019年的直播去。现在已经抓了多少了？从2019年到现在已经抓了几千个厅、局、处级的政法委和纪委干部了。接下来还会更多。不听7哥爆料的，那你等着吃亏吧。
蔡英文CNN的采访讲出美国在那儿有军队，大家知道意味着什么吗？中共现在以为还跟美国政府能勾兑，你勾兑试试？你要有一点常识你就会知道美国和中共是不共戴天的。什么“两个大国新型关系，两个大国共同治理地球” — 扯球蛋！人家忽悠你呢，一定灭你！不是哪个政客想灭共或不想灭共，谁要相信哪个政客你就傻了。美国要灭共是整个美国没有选择 —无论哪党，不论亲共还是恨共都是一样。如果你愚蠢的被操作，那是你愚蠢。和王岐山“拉邦套”的高艳艳的老公，王将军，大喊说，“「美国」如果敢把航空母舰派到台湾，派一兵一卒，马打台湾。”你打呀，绿帽子？你跟王岐山“拉邦套”，就你个绿帽子有资格打台湾？蔡英文已经宣布了美军就在台湾。你去呀？！共产党这个王八蛋就是个流氓骗子，欺软怕硬的。向全世界CNN宣布了。「共产党」你去呀？
这个人类的无知是没办法的。就像很多人看路大脑袋，听路大脑袋直播听了3年了 — 他有一件事儿说过的发生的吗？他有一件事儿说对的吗，路大脑袋，还有蛇妖闫，还有九指妖？告诉我有一件事吗？你举出来。就这也听，所以有的人的脑子是需要谎言的，像吸毒一样，需要谎言，需要被欺骗，因为无知。就像共产党为什么敢对着中国人说“美军来了我就打台湾”，因为中国人相信这种吃了伟哥的阳痿的人说出的无比强大的话，还很享受。
兄弟姐妹们，新中国联邦最重要的是什么？“为真不破”！看着今天、明天发生啥吧，周五见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我这是从办公室开了一天的会回来，特别幸福，开了一天的会，老带劲了。各种官司现在大量的进步，各个官司都有革命性的进展。所以我们要开启，等待着，酝酿着“以法灭共，以法灭贼” — 在全世界。
刚才很多战友给我发了很多很多信息 — 我真的回不完了，因为今天下午我没有时间看手机。战友们「表达」对新的4000万喜币的各种憧憬，各种感激。没有回复的请战友们多多包涵。关于付款的问题，请与各农场主联系，和联盟委员会联系 — 所有的付款。有太多要付款的了，这一百万那两百万的，太多了，我没办法一一回了。请和农场联系，请和长岛哥、老班长联系。如果是实在这几个都联系不了的再找我，中不中？太多了，兄弟姐妹们。
还有一个，莫名其妙的新的人想投资绝对不能接受。没有什么历史，没有任何支持的，莫名其妙就来的 — 这个不能要的，咱们要把好关。这是给我们的老战友，长期的战友，可信的战友留下的喜币上市前最后的机会，希望大家都能把握住。
啥都不说了，我马上有很重要的那个……哎，那背景是啥呀？是对面的大楼。现在的曼哈顿到处都是疫苗的恐惧心理。今天开会的时候原来都是打了疫苗的人，真感到他们恐惧了，他们真感到害怕了，太多人现在被疫苗给吓得半死的了。我担心疫苗真正灾难来的时候多少人得吓死。兄弟姐妹们，任何人跟随爆料革命和新中国联邦，给你最大的一个回报就是你没打疫苗；第二个，就是在这个世界危机时刻，你有希望，你有更多像亲人一样亲的战友，这是第二个 — 你从来没有那么多人爱你，关心你，这都是真正的比家人还爱你，关心你的人，这是第二个；第三个是给了你希望，在最关键的时候你可能安全下来，珍惜吧。我都不知道说啥好 — 珍惜爆料革命，珍惜战友。越想咱们太幸福了，我都是深刻的感觉，没你们7哥就没那么幸福了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2039/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2039/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月14号。今天录这个视频的时候已经12点了。我才开始录，因为今天从早上一直开会，刚才又跟联盟委员会开了个会。这几天实际就忙一个事 — 就是从3月11号之后吧，从3月15号以后的投资者和新增加的投资者，还有所有战友们的投资没有喜币配额了。但是最近很多战友追加的投资呢都是费了很多劲才把钱拿出来，我心里边老就不舒服。你说有些战友拿到喜币后过两天上市了，吃香喝辣的了，是吧？但有些战友由于各种共产党的原因没有获得喜币 — 你说这多难受啊？所以我心里很不舒服，很不舒服。
有的战友是把自己所有的钱都投资了，而且这时候大家吃香喝辣的时候没有这战友的份儿，我觉得说不过去呀。所以最后呢，我争取到从咱们基金里，从机构投资者争取来4000万个币 — 4000万个币，给新增加投资的这些战友。比例呢可能跟原来有点不一样，过去是0.5，现在可能是0.20。时间已经很紧了，因为就这两天就上市了 — 反正这个月是肯定上市，最后一天，最后两天也肯定上市。在这个时候还能给战友们争取来喜币，还能让大家以这样的价格获得喜币，我觉得天下没有第二个机构、没有第二个人能这么做到了 — 我相信。这就是爆料革命，这就是新中国联邦！其它没有人可以做到！
大家知道意味着什么吗？一毛钱一个币连电费钱都不够。没在这儿 — 买个柴火，是吧，柴火都上百美金一捆 — 20多美金一小捆，240美金一大捆。你说吓死人了吧？你说买个币算什么吧？但是这个币对战友们终生是最重要的，我觉得是非常重要的，因此不能把任何人落下。所以跟联盟委员会和各农场主刚开完，开完以后我有另一个会。现在我心里特别舒服，因为这样的我知道我们的很多战友才能一样 — 不能让好人吃亏呀。很多好人，你想想发生“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”这么多事情，战友们还继续，而且更多的人来投钱 — 这是对G系列的信任。我虽然不是股东，但我有影响力。我发挥影响力去说服他们 — 从机构投资者里拿出了一部分币，然后把咱们过去给国内战友留预的6000万个币拿出来一部分给了现在在3月份以后新增加投资的兄弟姐妹们 — 这个配额。
给国内留喜币没问题，因为今年年底，就这一年用不着。可以拿明年增发的十亿个币，从那里拿出来给战友去。那个时候可能价钱，就是成本，给战友的成本可能就高很多很多倍了 — 那没办法，也等于变相送给了战友钱，送给了现在这一批战友钱。因为这个给战友的币里拿出来3000万发给了今天的这些新增加投资的战友们就等同于明年再买回这3000万个币的价格是明年的价格了 — 明年可能是一倍，也可能10倍，也可能100倍 — 谁知道呢？但我相信大家都明白的，只有爆料革命，新中国人才能做到这样的事情 — 真正让好人不吃亏；真正为他人、为战友们考虑。这就是我们新中国联邦能做的事情，没有其他人能做得到。这件事做完了以后，今天开完会已经明确了，我已经重复了三遍了，希望大家能明白。具体问题老班长、长岛哥、铁血组，还有联盟委员会会在直播中说明。这是今天一个新的情况。
另外，大家看到这几天关于打不打台湾和疫苗的问题 — 什么肠梗、心梗、脑梗，航空、火车、飞机……大家都看到了爆料革命是最早爆出真相的，现在全球爆发抗击疫苗。再反对疫苗，一半人也打了疫苗了。这一半人没打疫苗的真的是现在精子、卵子值多少钱？我们不仅是从子宫聊到太空了，现在又聊到了人的安全，人类的未来和生存的方式。大家都看到了，多大程度影响了人类的生存？如果这个世界真的是像你们现在在看7哥这个视频一样有起码的常识Common Sense，你也不会去打那个啥疫苗去。有些人压根儿一年两年没离开过家，你没事儿干了你去打那个疫苗去？那些农民在山里天天种地，你打什么疫苗？这不是要命吗？还有些单身母亲和单身父亲，你要有了事儿，孩子咋办？大家去想想吧。
这个世界非常的疯狂！这就是爆料革命和新中国联邦的魅力 — 我们以“疫苗灭共”仅仅开展了几个月救了多少人？我们以“疫苗灭共”，同时以“解药灭共”，用解药救了多少人？我们又在海外让多少人看到了现在的中国人和被共产党宣传的中国人形象有什么不同？“共产党不等同于中国人，我们中国人不同意被共产党代表” — 意义有多大？通过解药 — 伊维菌素、地塞米松、青蒿素，通过我们现在向世界宣传的真相，就是这个疫苗的灾难，我们拯救了多少人？战友们广泛传播，很多战友这1～2年来，3～4年来每天辛苦工作，眼睛都看花了；经历了一次又一次的事情，把自己家的东西都卖了，就是相信爆料革命。这种感情是没办法用语言来形容的。我们任何人都不会超过三万六千天，在地球上，但是这份感情，这份信任不是每个人都能拥有的。7哥珍惜，我们战友之间更要互相珍惜。我也希望各农场主能真心为战友们服务，真心为我们战友们，不要让他们错过一次又一次的，尤其是他们一生中可能就这一次的机会。“疫苗灭共”、“解药灭共”如果没有战友们的传播达不到现在的效果。这力量有多大？在欧洲啊，在日本，在亚洲，在非洲，在东欧，在加拿大，在澳洲 — 澳大利亚，无处不在爆料革命的力量和爆料革命正义的声音。每分每秒都在拯救着无辜的人们。
美国有航空公司的人，很多我的朋友，包括我们过去的机主的合作人都跟我说，“Miles，你救了我们全家。”非常简单嘛，是不是？这个多简单 — 连病毒都不知道哪来的你怎么整疫苗呢？为啥疫苗打了让我自己负责，你们负不负责任呢？为什么要强制打呢？癌症在社会那么多年，艾滋病那么多年，你们研究了疫苗吗？怎么突然就来了个这个疫苗呢，是吧？为什么要给小孩打？为什么要给待在家里的，还有在山里，根本不出门的农民打？邪恶呀！
兄弟姐妹们，啥都不说了。高兴事儿太多了，你们看直播吧，保证你们“鼻涕一把泪一把”的。我可以告诉你们没有任何人能做这样的事情，只有新中国联邦，只有我们。啥都不说啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频波士顿</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1556/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1556/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
如水：好的，非常非常欢迎七哥，
七哥老妹：对的，对的，等七哥上来有两句话想跟七哥说。
如水：七哥。
郭文贵先生：老妹，我们的梅妹，呵呵，如水，两位老妹好。
主持人：七哥好。老妹和波士顿五月花准农场的所有战友给您拜年啦，新年快乐。
郭文贵先生：向如水、七哥老妹还有我们的背后的英雄星星儿向你们拜年了，牛年大吉，万事顺利！
主持人：谢谢，谢谢！昨天非常冒昧仓猝地邀请七哥联线，还请您多多包涵，能够邀请到您，战友们倍感地荣幸，而且都非常地激动，知道您是在百忙之中抽出时间联线的，我们不想耽误您太长的时间，我们农场就战友们准备的几个问题想向您请教，在联线的最后呢还想请您为我们五月花准农场的这个建设提一些建议和意见，给我们一些鼓励和寄语您看可以吗？
郭文贵先生：非常地荣幸，首先向波士顿五月花农场的所有战友们拜年，祝你们牛年大吉，很荣幸参加今天的节目，首先别忘了你们这个今天的奖是不是得抽了啊，两套战装还有二十个战帽是不是都有啊？
主持人：有的！
郭文贵先生：那就太好了，好！咱们开始吧，谢谢！
主持人：好的，那问您第一个问题，郭叔下一曲灭共歌的主题是什么？这是我代一位战友问的。
郭文贵先生：好，谢谢啊，七哥老妹，实际上呢一直以来准备，我们和唐平妹妹还有威廉王有一首歌是英文的歌儿，首先这个歌的意思都是一样的灭共，另外跟好莱坞团队还有一个歌也在进行中，是关于咱们兄弟姐妹的写兄弟和写姐妹的，继母亲还有Take Down CCP之后呢，包括Fight For Hongkong，然后这是兄弟姐妹们，还有第三首歌正在和咱们的强子我们的战友们，从国内被救出来以后，我们在写第三首歌是完全纯摇滚派的，这个歌的整个主题非常地简单，直接就是如何干倒共产党，这三首歌都在进行中，由于春节前咱们都忙着G系列还有120大选之后都搁置下来了，现在专业的录歌间正在装修准备中，但是很快我相信过了节吧，会陆续推出的，谢谢七哥老妹。
主持人：好的，好的，谢谢。****&amp;mdash;
主持人：我相信如水也有问题问七哥的对吗？
如水：对！我本来还想跟七哥介绍一下我们波士顿农场，因为我们波士顿农场只筹建了一个月嘛，目前我们整个农场的运营什么还是比较好的，就是想简单地给七哥说一下，那么我们五月花农场的精神呢，五月花我们这个名字起的是源于五月花号，七哥肯定应该知道的，对吧？
郭文贵先生：五月花这个名字取得特别好，当时长岛哥跟我说的时候，我们的长岛秘书长，我觉得特别好，我觉得它意义很多，实际上不仅仅是这一个，除了五月船号，还有现在咱们现在流行的五月花餐厅还有一个实际上五月花运动啊，还有五月花政治运动很多，你当真正了解五月花等，实际上它是一个春天的一个希望的一个充满了生机的开始，它不仅仅是你个五月船号还有五月花号还有宗教的信仰的，太多了，所以我觉得五月花之所以我觉得波士顿这个农场起的好，就是因为它包含了人类文明历史上最好的一面，我觉得它不仅仅，千万别把它给狭隘的解释了，就是说这个波士顿五月花号一定不能狭隘，这也是我今天，今天你谈到这个话题了，当时因为忙我没有时间跟你们说，就是五月花这个名字起的就像一个爆料革命一样，爆料革命那不是光爆那个小视频，爆料革命包含的内容特别大，所以说如水呀、老妹呀你们都是有修养、有信仰的人，这个名字起得好，你们要用得好才行，谢谢！
主持人：好的，我们一定会努力，然后我们各方面都会努力做好。
20：28主持人：另外呢就是我们农场的运营主要是从两个方面，一个方面就是跟随咱们爆料革命来传播病毒真相，揭露CCP的黑幕传播正道主义建设咱们新中国联邦，另外一个呢是紧跟着G系列，其实就是说经济实力可以决定一个国家的命运，那么我想我们G系列应该是我们新中国联邦的经济基础，那在这方面我们要做的就是努力地来对接发展推广咱们G系列、来夯实这个经济基础，我们农场的商业部和金融部目前的主要职能一方面就是宣传推广咱们爆料革命所要求的这一块儿，另一方面呢，就是在完善商业金融方面的知识为对接咱们G系列储备人才和做好各种准备，说到G系列呢其实就是我们这一次也有战友想让问一下七哥，就是咱们G系列何时能够上市流通，他只说了这一句话，那么我想他应该关注的咱们这些G币呀还有G-Mall应该是这系列的东西，因为我也是做企业管理市场营销这一块的，我觉得咱们G系列的打造应该说是人类经济发展的一个非常大的飞跃，应该是商界的很大的一个变革，应该也是商界的一个神话，因为上次我们有一次做商道纵横直播的时候七哥好像也进来听了一会儿，当时我们也就是讲G系列，说G系列各个个体之间，那我个人是认为它是相互独立又是相互依附融合起来的，同时呢也是彼此成就的，并且我觉得一个最大的特色就是把消费者从消费链条的末端拉到了前端，变成了一个生产者、消费者、创造者，把人和企业的高度地融合统一了，形成一个非常完美的价值链，我对G系列我觉得特别特别棒，所以想七哥再给我们介绍一下G系列未来的发展，包括咱们G币、G-Mall大概有个什么样的方向或者规划大概什么时候能开始运作，好吗？谢谢七哥。
郭文贵先生：如水呀，听起来你对市场营销还有一些金融的很有见解很懂，但是呢就像我们的中国十四亿人口的国家，中国也有所谓的市场经济也有交易所也有很多专家，专家结果因为专家太多了，中国的牛死得特别多，中国人赚钱率是177%，177%的赔率成全人类第一家了，那么另外一个就是说像你呀可能我觉得受共产党的那种经济呀中文的文字的市场的理解，包括刚才你说这些词儿，就市场化、流通化，实际什么市场化、流通化它都是一个商业行为的一个扩大增长，或者说一种成功的模式的其中之一，世界上最大的几个赚钱的企业，像沃伦.巴菲特，沃伦.巴菲特的好的东西上市了吗？他不会给你上市的，他流通吗？他是完全 在可控下流通，像比尔.盖茨他Microsoft赚钱，Microsoft所有的控制的土地，Microsoft所有的控制的好的资源他上市吗？不上市！这又是一个，真正的比特币看上去都流通了，都在市场上流通了，它是流通得很好啊，已经去中心化了，最早的太棒了，但是背后的真正的拥有比特币的人和操纵比特币起起伏伏的人他给你流通吗？他不给你流通，市场化了吗，绝不给你市场化！是吧？现在包括这几个在的药，厂你看那药厂什么辉瑞呀这一堆都上市的，辉瑞这一块它真正的核心的价值的东西它是给你上市吗？不给你上市，让你流通吗？不让你流通！共产党中南坑里边控制的资源稀土它上市吗？不上市！流通吗？不流通！这是一个，什么叫流通，什么叫上市，什么叫市场，我告诉你最终一个目的，就是这个企业赚不赚钱，你看一个企业它先赚不赚钱，还有这个企业赚了钱它到底这个钱是归谁？这是衡量一切的根本。
25：00G系列第一天成长开始起，它完全不需要所谓1300把椅子，1300把椅子多少钱啊，对吧？1300把椅子很简单现在估值在这块儿，咱就不要说多少钱，就是哈佛还有耶鲁还有第三方多个机构权威的美国SEC认可的评了
9：45：二十六亿、二十几亿，从当时募集资金开始起，作为七哥的运作手法，我想给它流通化、市场化我有两个方式，一个上市流通，第二个我可以上市手段我可以买壳，我可以合作 ，我通过各种手段我给它上市了，这个你懂的，是不是啊，如水你明白，七哥这个本事我这分分钟我做得到吧，我的资源、我的能力、我的智商，同时大家1300把椅子来了，我要是换人的话，我已经用你这1300把椅子证明了我这估值26亿，我翻手我就把这个钱我给它流通市场化，我接着就把你踢出去，我让你拿点钱就走，这不是所有全世界玩的游戏吗？对吧？我让你赚点钱，我让赚一倍、赚百分之五十，你们都有很多人冒着大鼻涕说，哎呀，我高兴了，谢谢你七哥，你也不送啥你走人，他所有的咱们的企业要记住就刚才你讲的这个G系列的市场化和运作的根本之根本，这个到最后谁是主人，核心的赚钱的利润到底是谁来分享，而且你在乎当这两样东西说赚了钱跟你有关系，你能拿到钱，这就是好事，管它上不上市、管它流不流通，你只要你在厕所里呆着都可以，你让老子投了你1300把椅子，你必须要给我钱，我1300把椅子我要你的钱，这是第一核心，第二个，我是你的椅子是不是？你赚了钱了你别把我赚的钱闷得儿蜜了，你别管什么手段，你看国内的还有国外的，通过市场通过营销一次一次的所谓的增发增发增发，也就是故意兑水嘛！把大家都增发没了，都增它自己大股东那儿去了，他们小舅子小姨子一样的骗钱、洗钱不都是一样的吗？你现在1300把第二个你要告诉我，我不管你是上市还是非上市，我赚了钱我能拿到，还有一个，赚了钱你不能都给我增发没了，最后一条，我就是刚才所说的流通性就是可兑换性，你别老三年上市、五年上市、七年上市，然后再过十年几个人能等你十年的，我家里等着菜等着油下锅呢，那么就是它的可贴现性，这个可贴现性绝不等于说把股票卖掉，大家千万别这么认为，只要当你股票卖掉的时候是你最后收割的时候，真正的东西是在上市之前你的股票有质押权利，质押和抵押完全不同，这个你知道的如水啊，质押权利我可以抵押我可以再融资，甚至我可以暂时性的作为其它金融工具，比如说现在你如水你是个椅子，你这么大把我咋办，是不是？ 我下一步我如何从GTV的椅子上我完全跨过GTV的这个一切我合法的我能到G-Coin 、G-Dollar去，我马上用钱我马上就拿到钱，这个利息还很低，我这个不会像美国什么KYC审呐，真的当你拿到钱的时候基本你一条命已经快一半没了，共产党那就更不要提了，不是咱叫送礼啦，你借个钱比赚钱都难，而且弄不好跟你七哥似的，定了一个所谓的你给人家250% 的回报，最后给你定一个所谓的强迫交易罪，那不更惨吗在共产党那儿？在外国，你更惨的，KYC净值调查钱去哪儿，银行也管你啥都管你，那最重要的这个钱我想用，我如水说我这把椅子我现在我有两百万美元，七哥我现在马上要借五十万美元，那马上通过内部的咱们的合法手段啪就是明天就是二十四小时最多四十八小时拿到钱了，你就可以用去了，这个这叫真正的生态圈儿，这才是真正对你有，等用完了，我卖掉我不愿意我还不了你我就认了，我能还了我还回到我的原本，这种生意所有中国为啥有温州房地产商，那有中国银行人干嘛需要温州炒地产的，所有的炒家都是赌博心理，所有的炒家手里有现金，所有的炒家掌握着大量的钱，他即时能给你贴现性，他在用小的50%以下的可贴现可兑换的流通性可实现的，然后把那50%的钱永远冻结在那儿，甚至最后“叭”泡沫崩掉没了，所以说咱们的这个G系列它牛就牛在哪儿呢，你G-Coin 、G-Dollar它是一个稳定的，G-Dollar我分分钟我不用找你七哥，更不用找你五哥六哥，更不用找你什么九指还是三指的人，我直接我就从我卖掉了，G-Coin没有一个人能挡住你卖掉，如水你刚才那个话我说到完以后再回答你，G-Coin、 G-Dollar 上市以后只有一个，它上市那一天它就是上市公司，回答你的问题是当你买到G-Coin 、G-Dollar的时候，当你那一天不会超过两周内，它就上市了，上市以后的G-Coin是在市场上二十四小时不停地全球交易的，当当当，一开始可能一家交易市场，可能最后两家可能三家可能全球性，只要有人买你就能卖出去，完全上市规则的，可以让长岛哥好好给你讲讲，这个是个人精、生意买卖精，他可以给你讲得很明白，没有一个人能改变你，说我今天我拿走吧我不给你了，第二，我这东西我不让你卖，没有，人类上上帝都没有这权利，这就是咱们G系列牛，欸，我现在涨了，我今天涨我也不想卖呀，可是我想我今天我如水我买了一万个G币，它涨了一倍它或涨了十倍，但是我不想卖，但我又想把我本儿先拿回来，迅速的我在市场上卖掉我当时我花了十万美元或二十万美元的一部分涨值以后的把本拿回来，一分钟卖掉马上转回到你的G-Dollar去了，它变成美金了，你也可以变成世界的各种货币用。如果说我现在我在我的G-Dollar里边的这块的钱，欸，我觉得我现在想我去买G-Fashion可以用G-Coin、G-Dollar,那我去买有的地方不接受我的怎么办呢？因为这个是现金，你可以马上变成美金各种货币，拿走了现金提现拿走了，世界上没有这个系统的，回答了你刚才的问题，就你所有的东西都可以用G-Coin体现你的价值，然后就是上市然后就是全流通，然后你可以随时把它安全化，放到G-Dollar去，这个G-Coin一旦比如说一毛钱一个你买的，它贬得一毛钱都不值了，一毛钱不值了，这个公司已经承诺它会把所有收到的钱的百分比买成真实的黄金不是期货不是那张纸，买成真实的黄金放在让你看得着摸得见的地方，甚至二十四小时你可以拿着摄像机它拍着让你看，黄金在那儿搁着呢，他把那个黄金可以卖掉，所有的钱可以分给所有的G-Coin平均，你告诉我世界上有第二家吗？这已经不是说流动、贴现、上市流通化，它是让你完全稳定化、安全化和最低的给你保本，世界上没有一个金融机构连美元都零，石油美元都不当了，完全印纸，你就对这个国家信不信任就算了，就是美元，世界上最强硬的货币，这就是咱们G系列，当你明白这个以后，刚才回答你的问题，回到所有的G-Club、 G-Fashion。G-Club有些人赶着赶着我叭我转过去，我转那边去了，我转完我就可以贴现，同样的这个钱它联系到一起，任何有脑子，有些话法规法律问题我不想细说，它在它在不同的国家呀，如水呀，它在世界上多个国家政府的法律法规那儿啊，它横跨五大洲四大洋啊，它不像共产党的是你从北京干了事你到广东发现还一样，从上海发现到广西还一样，它一个流氓控制着你呢，你是一个水瓶子里边的小鱼，你根本你跑不出去的，这个咱G系列牛就牛在横跨世界，横跨世界只有这个世界完蛋了这才能完蛋，G-Fashion 、G-Club 、GTV、 G-News、 G-Coin、 G-Dollar还有未来的盖特都在不同的法律法规税区之下，这就是咱牛的地方，共产党一枪能把人灭了，打霰弹枪能灭一个林子的鸟，但是它要把全世界的鸟一次打下来那是不可能的，它把自己得杀了，所以说回答你刚才的问题，咱们的G系列不会超过两个月就进入了一个市场化、国际化的流通市场化交易的时代，谢谢如水。
如水：太好了，感谢七哥，感谢七哥，我们对G系列本来就是信心满满的，非常非常有信心的，
郭文贵先生：你不能有信心，如水，你要有铁心，啊。信心是共产党说的话，你得有铁心，你没有铁心你换不来金钢钻儿的，G系列未来绝对会证明给你看，你心要铁了它就会换来金钢钻儿，你要是信心的话，那共产党就用烂了，啥叫信心啊，就是相信它的九指之说，五魁五啊六个六反正你数不清楚 ，这个信心是个概念词儿，啊。
如水：我以后就是铁心了，
郭文贵先生：铁心！
如水：那你出一个我跟一个的，我真的是很铁的铁心啊！
郭文贵先生：（亮出九指手型），这是几呀，这是几呀，呵呵，这是几呀。
主持人：坚信，坚信！
35：32如水：其实那个战友问这个问题就是很关心的就是大家想什么时候能买G-Coin什么的，
郭文贵先生：这你得找长岛哥、老班长去呀，我没有权力，我现在所有说的话完全胡说八道。因为法律上我说了不算，只有老班长、长岛哥说了算，新西兰、喜马拉雅委员会说了算，而且老班长还有长岛哥知道得绝对比我多，现在我被屏蔽了，这帮混蛋、没有良心的东西把我屏蔽了。呵呵呵，
主持人：为什么呀？
郭文贵先生：因为这就是G系列的安全的地方，如果七哥要自私的话，很简单，我一定要有股份、我一定要控制权，对吧，但是我知道，共产党就会，不管你怎么来盖、怎么来结构搭，它一定会找到你郭文贵和你家族有关系，我说唯一的一个办法，让这个G-Coin、G-Dollar真的是绝对安全的，就是它跟郭文贵、跟郭文贵的家族没任何关系，就这G-Coin遇到的所有的阻力就是要向人家所有的人解释跟郭文贵有没有关系，你得先证明怎么和郭文贵没关系，他们都快累死了，都快累死了，就得说明真的和郭文贵没有关系。还有一个，我郭文贵真的没有股票、没有股份，那么在这种情况下，人家现在就是人家在上市之前，上市之前人家就你郭文贵你别掺和任何事情，我说的叫G-Coin啊，没说任何词儿，就那个G-Coin和你没有任何关系，你少说。我现在说严格点它听了都是不高兴的，就长岛哥、老班长知道，他俩每次开完会，我都能听到对方的律师对我大发牢骚，我现在说啥话我不敢跟他们讲去，因为这帮律师太混蛋了，他真正的投资者那个老板们，他在背后开完会防的第一个不是共产党，防的是我你知道吗？他们利用完我们爆料革命，但是他现在又怕我们爆料革命，这就是资本家的矛盾性。我再告诉大家，千万别相信政治家，第二个，千万别相信真正的资本家，当这两家的，他不是骗子他就成功不了，他一定是有小骗、有大骗，他一定是骗子，我用我的亲身经历证明给你们看，就这帮王八蛋在我们原来谈之前对我毕恭毕敬，你现在，真的我没有股份、没有否定他权力的时候，他就跟我玩邪的了，反正你现在不能怎么着了，对不对？现在是咱们战友们想多要一个他都不愿意，天天在那儿，这个老班长长岛哥知道，天天就想办法咔嚓回去一块，就是所有说的话都想不算话。但是呢，这就是你七哥为战友们做的什么，天知地知！未来你们慢慢都会明白的。啊，这个我这话说的咋那么像九指妖去了，天知地知，呵呵，我一会儿我要出卖信用，呵呵，出卖上帝，呵呵，放心吧，你们会看到G-Coin，G-Dollar强壮的发展。
主持人：谢谢七哥，感恩七哥大爱。
38：34主持人：对对对，如水，那个我们不能占用七哥太多时间，
郭文贵先生：没问题，这样，我现在给他发信息，我再来20分钟，再来20分钟。我今天说得多，我得必须还回来，
主持人：哇，太感谢了，那我还问您一个问题，对战友们问的，
郭文贵先生： 好，你说吧，老妹儿
主持人：好的好的，现在的社交媒体、传统媒体这些有影响力的都明显左倾，那我们GTV如何吸引左派的这些注意力呢？不能改变左派的观点，如何做至少减少这个敌意。
郭文贵先生：这个老妹儿啊，你问的这个问题啊，好像很多人这么思考问题的，恰恰的事情七哥之所以走到今天，我是一辈子我无论在房地产、在经济上还是在Fashion上、生活方式上，七哥走的都是独木桥，只有在独木桥上走过来的人，就象贺老在过世前写的，我是走钢丝走了一辈子，在钢丝上睡觉、在钢丝上生活、在钢丝上成长、在钢丝上战斗，我告诉你一个诀窍，你问我这个问题的时候，反过来如果你是极左的人，你是极左的最恨咱们这种把咱们定为极右，实际上咱也不是什么极右，咱们就是极为灭共的人，我请问你当你恨我的时候，你知不知道我，你得知道我是谁你恨谁，你总不能去恨那个长岛去呀，长岛是谁呀，是不是啊？你恨那广岛去，广岛是谁呀，你得知道我叫GTV你才恨我，是吧？这是第一条；第二条，无论你睡在独木上还是钢丝上，无论是你睡在你家的炕上还是床上，它都是有边缘的，它都是有一边儿的，这就是美国总统当时奥巴马当时说过一句最关键的话，无论你做多好美国都有一半人恨你。这句话你不要简单的理解啊，这句话，已经把奥巴马的政治意图说得很清楚了，就是我怎么好，也是有百分之五十的人恨我，怎么不好，也有百分之五十的人跟我，那我就把这百分之五十的人用绝它。这就是美国的资本政治意识形态、媒体的现状。可悲的事情，现在是左媒占了美国的超过百分之五十，已经八十五了、九十了，这个要恨我们的左媒或者极左的人，人是百分之五十，左媒可能是80%、90%，但是你不要忘了，我认为我不要你那百分之百，我不要你那个百分之八十，我甚至我只要百分之百中的百分之五对我们就足够了，甚至百分之十，这也可以呀，百分之三点五又有啥不行呢？我告诉你，当你想全世界的人都承认你、都喜欢你，左边右边都待见你的时候，你注定是没原则、注定是没个性、注定是失败的，一定不会成功的，你绝不可能什么芝麻西瓜你全抓，那不可能的。你不能我又吃荤我还是佛教徒，我又吃素，我还想吃点肉汤，那这是不可能的，那么这时候就是一个哲学的一个，不要学共产党什么一分为二，一个你就绝对的你的选择，我们的选择——真假善恶，当你选择的时候，老妹儿你记住，千万不要在乎身边的人怎么看你和旁边的人所谓的怎么烦你，你只在乎一个你确不确信你要的真假和善恶，我们现在要的是真和假、善和恶，没有左和右。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1140/</link>
      <pubDate>Thu, 14 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1140/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
PS：CCP把这期视频黑掉了，在战友的努力下我们找到了部分音频版 共产党，Stripe是在中共国运行的，stripe的高层告诉我们说:当天中共的各种银监会;证监会找Stripe停，停，停，不能叫他使用。但是他还是让我们使用了是吧。我就没想到stripe能撑到昨天，我以为最多撑一天，但是战友们你们要注意，每到星期五你们都等着我公告，我公告会有特别的办法特别的招，专门躲避共产党，跟共产党玩游击战的，我也跟他玩游击战，金融游击战，我给他打游击，打游击。
你们要记住是有优惠的，是有优惠的，你们千万别错过，你看我咋跟共产党玩猫捉老鼠的游戏，我们是猫，它是老鼠。Stripe说今天下午恢复，它不恢复战友们你们别那么傻好不好？你干嘛要Stripe付钱哪，你就用账号付钱吗？汇款和商业支票，账号对账号吗。
再有大家说刷卡，把卡刷完了刷爆了，然后下个月不付，我强烈反对。任何国家就是共产党倒了和不倒你都不能刷卡不付钱，这个是我绝对完全完全反对的，坚决不支持。
所以Stripe也有可能给关掉，但是记住这个世界上你觉得一个付款方式就能阻止像这样的人流和信心，付钱的后面是信心，你能阻止得了吗？你说这共产党这么愚蠢的王八蛋到什么程度，这国家还能好吗?她还能活下去吗？多少人我跟你说昨天早上，唉我给你提供付款方式，付款方式，我郭文贵的脑子如果找不出拿钱的方式，我还给你隔空取钱吗？你太小看郭文贵了吧。
但是战友们真让我们看到了我开始每天每时每刻让我感到震撼，我们这么大的影响力在国内，这么多人相信我们爆料革命，这可不是开玩笑的。这到了让我惊讶万分的程度，这是不可思议的。这点数是有点大，是有点大，我要给你们说这数你们真能吓死，你们真能吓死！
但是现在苹果APP，APP这块到现在，咱们是才8万，那是完全不行的。我现在得问一下，这政策咋样了？我得问律师你知道吗，不问律师不行，在美国任何事都得问律师，今天给你个利好的消息。
连线王雁平:雁平，你问了律师了吗？是不还没给回复呢，是吧？好明白了…那把60万，我给他打回去嘛！没问题，甚至我可以，你说名字，我可以、我直播让战友们自动撤回，那都可以，没问题的。不就是、不就是600多个million,6亿多是吧，明白了。我明天、我知道了、知道了。
我跟你讲，你现在你要了这200亿了，你就把这个6个亿就别在乎了。你拿着200亿的东西，还想啥呢！你就把那6个亿先放回去吧，好吧。好了啊，好好好，我等你消息，一会问律师一下，我说的那个股份的事，行不行啊！好了，行了，不用打过来了。我正在直播呢！好吧！好了、好了，我防护好、防护好。
检测仪你别忘了，检测仪啊，那药、那药，今天英雄到了，那药你叫他看一看，包括那谁？艾丽丝，那药用的话给看下。好了好了、好。你叫他看着咱有这么多药，让他安心。嗯，好啦，一会啊。
很多好消息。哎呀！人太少都没劲说了。文弱，加你。等等等，文弱，我加你啊，我加你，。加了、加了。漫言漫语，吓我一大跳，我咋看着浪言浪语啊！我的天呐！
好啦！咱一会再说加的事啊！我要跟战友们说这APP。我现在说的、我现在说的，战友们，G-Fashion未来，我相信你们会知道有多大，G-Fashion会有多大，你们能想到的。G-Fashion也会去私募，独立的、完全独立的、跟咱都独立的。记住G-Fashion不管私募一次、两次、三次、四次、五次、十次，大概都是四五次吧！也有可能一次性上市。
在上市、上市的时候、在上市的时候，我们要给大家，听清楚从今天起到今年9月1号，有一个APP使用者的一个奖励政策。什么奖励政策呢？大家听着啊！你可别、别在椅子摔下来了。算了，我别说了，等等，我发现没人激动，这没人激动，不说了、不说了、不说了、不说了、不说了。你们才三百多个人，我就在给你们直播，你们还不兴奋。是不是！不说了、不说了，这么大的红利，你们也不兴奋。咱说啥呀！不说了、算了吧！算了吧！算了算了。
战友们，你们知道这两天，不对这两天，这几周我在想啥？你知道吗？虚拟建筑师兴奋，我加你呀！只要你兴奋了，我就加你，加上了虚拟建筑师、加上了。你们都不兴奋，你看这。咋兴奋呢！啸天高潮了、高潮了，这好，这词我特别爱听。
当年那个建筑师扎哈哈比，我们俩喝酒。我说你设计愉快的时候，最、最高境界是什么？当我完成一个作品的时候，我看着自己，我能看高潮。哎呦！我说你真行，设计的建筑，自己看了能高潮，厉害呀！
猕猴桃，太快了，没人啊！还是没人、没人兴奋，我这几周在想啥事？战友们你知道吗？我最想的事情，我这几天对我太刺激了，就共产党这个。
（声音断了）
你打进来，不要打这个电话，
共产党这个贫富悬殊，就穷人恒穷，富人是恒富，我们这个草根。我们的爆料革命，不就是要解决这个问题么？怎么能让我们的穷人能变富，这个富人别犯罪，富人可以越来越富，穷人也有富的机会。我最近制造了几周这个投资的事情搞得我，哇，很多人说，我只有一万块钱，我只有几千块钱，投不了资，甚至说我哪怕要一股的股票，文贵，我要一股行不行，一股，我只要一股。是你很聪明啊，你要了一股人家就失去了100万股，可能失去了10万股，你这平衡你怎么平衡啊，这玩意，它的椅子有限啊。啥事都有限制的，你咋能拿一股的跟人家10万股的，100万股的坐在一起，它没办法，它是经济社会啊，这是美国呀。确实你现在拿一股，上市的时候那就不是一股了。
你想想，一个最简单，G-Fashion第一天私募一定是100亿开始，你拿了一股，100亿分之一，那这一股上市的时候可能最起码吧，咱不说1000亿甚至是2000亿，那你这一股变了多少倍了，10倍，20倍，甚至是200倍都有可能，这是基本的常识啊。给你这一股，你就有这个权利了。
我这几天就在想，我怎么能让我们的战友和支持爆料革命的人，没有任何限制，我就能拿到一股，我甚至拿到10股，大家你听懂我的意思了么？你们听懂我意思了么？我得让大家没有门槛的就能在现在你就能拿一股，或者拿10股，这是我最想做的。所以，我得想办法，我绝不能让这个平台和那个平台把我战友都拒之于门外，不可以！说老实话，我对这钱一点兴趣没有，我怎么让大家变得比我都有钱，你说我得多牛，现在战友们没有一个一听我语音不哭的，几乎都是哭声一片，没有一个人不是我亲自回复的。我可以说世界上只有我能做到。Kyle Bass还有班农他们都傻了，还有Morgan，他说Miles，你也太夸张了！一个一个，我说每个都是我回，同样的事情我希望我的战友都富有了，我去每一家的时候说，当时我为了你流泪，我为了你冒险，郭文贵我值得！我这就够了。
你给我啥钱，我能干啥，烟也快不让抽了， 就剩下吃饭了，我也没啥要的，谁也没啥送给我的。本来考虑戒色呢，本来考虑要开色，现在也不行，隔壁不愿意啊，是吧。你看没啥要的，只是希望战友们富有。
这是我唯一希望的，第一希望战友活着，安全，第二我们希望战友富有，然后家人安全，互相恩爱，这就是我文贵的战略目标。那我怎么能让战友都有啊，我得想出一办法来。所以说前天，昨天，都在跟律师商量，他们已经商量G-Fashion上市以后的私募了，还没有上市呢，有人说你甭管了，直接上市我来给你凑，我来给你做。
我这个概念它就不得了，你去想想战友们，G-Fashion一万块钱的一个会员，100个人100万，1000个人1000万，按照这两天买咱们这个G币的人来算的话，轻轻松松就是1000万，1000万人是多少，1亿人是多少，1000万就是1000亿，1亿人就是1万亿，现金放在那，砸在那，你说得值多少钱吧？战友们。哪有一个上市公司没上市有几百亿，几千亿现金的，哪有这可能啊？不可能的。而且是你的，我说这不可能，这个钱这机会真不能让，我现在听着很多战友拿不到以后那种伤心，失望，让我这些天真的很痛苦。
所以呢我现在想个办法，从现在起到9月1号，从现在起到9月1号，大家记住啊！标准我稍候公布，我现在给大家先预告，G-Fashion我们将出台一个政策，任何现在的78000人，是78000人吧还是多少人？下载APP的到9月1号前，到9月1号前啊，大家要记住啊，每个人送你10股G-Fashion，到上市的时候，上市的时候啊，不算私募的时候，送你10股一分钱不要。但是最后要律师决定啊，律师决定啊，不要，我现在当我胡说八道，这是我的想法，完全我希望，我希望。这美国律师告诉我的，一定要说你希望，我希望，我希望。
这78000人你都将是股东，最重要的事情，你要把你老爹老妈姐姐妹妹身边的人都下载APP或者到PC版上去开设自己的账号，比如说这个是我姐1我姐2我哥2我哥3。前提大家记住，我正让他们工程师出台什么叫活跃式客户。你下载完了搁一边不用了，或者你一个人，咱战友别造假啊，唯真不破，你造假了你就完了啊！
我们会出台新的政策，你每个月你不能低于比如说30次啊或者300次啊，你使用这个APP使用这个G-TV啊，然后你在线时间是多少，然后或者你发了多少那个那个那个文那叫什么特啊什么特啊，那个特功能。好，这个标准都是自动的，就像现在我会让我们的那个工程师会写出来，自动给你记得到9月1号前，这些人你自动的你就拿到了10股的股票了，到上市的时候就给你了啊，上市的时候给你啊。上市以前不能给你，给你一个人算一个脑袋算一把椅子完了，麻烦了是吧？除非是第一次没有私募直接就上市，就给你白白送给你。
为啥我要定到9月1号呢，因为9月1号我就要开始，可能是G-Fashion的私募了啊，在那之后给人家他就不能再给你了，就不给你了，你就得付钱了，知道了吗？这样的话我就想到，咱们山里边的战友村里边的战友都将是咱们的股东，还白给。一分钱你也甭想着汇钱了，不让你汇钱，我甚至我这样想，一我要让战友都拥有这个股份，第二还让我不花钱，第三还让你有个希望，第四很有可能你将成为那个村里的大富豪！这行吧战友们，这文贵这个比共产主义好吧，我希望啊。现在剩下就是看你们去啦，谁因为这个时候你做不到在家里边没事quarantine，在家里闲着你都做不到那你就该穷命了，那就真该穷命了。
很多战友我想说你真是，你现在的能力和智慧你只能穷，没有共产党你也得穷。你像有些战友我都给了你那个一把椅子的权利了，还在那磨叽来磨叽去，我怎么办我怎么办？哎我的妈我怎么办我怎么办，你被取消了！那把椅子钱都已经比你一百万美元都值钱了，甚至更值钱，你怎么办怎么办，你继续怎么办吧，没办法！就像我亲哥我亲孩子我也没办法，还问我怎么办怎么办，我说你别办了呗那就，是不是？
但是我现在把这机会，你看咱们有多少战友牛的。我给你说一个战友，就发个信息，文贵我这这这，我这这这，我说好啊，我一感觉这就是聪明人。然后我给他说可以了，人家不到20个小时连办加汇全完了，人家现在是值多少钱，我回头再给你们讲这个。其中一个人，一个人的椅子值多少钱，三千万，三千万呐！我们每个看我直播的战友你都有这个机会，但是你们谁也没做就这个，人做了，三千万呐。昨天那个投资委员会还有律师给我讲的时候我也傻在哪儿了，他说他合理合法，这个椅子就是三千万。他说现在值多少，未来可以值一百个亿，就是我们天天看到的那个战友，这就是美国的法律。
我们台湾叫郭飞飞的，漂亮得不行，个高皮肤白，直播讲得好。所有的，咱们的价值是因为在美国，你要在中共国，在阿富汗，你毛钱也不值了，这就是法律，你可信、可投、可做。
你像刚才我说我希望做的那个，十股给了你，战友们十股呀。你是一把椅子，不要说十股十美金。未来G-Fashion 开始肯定是$1美金/股，开始就是一百亿美元，不是一美金一股你拿到十美金，可别这么想，是你有了进美国法律的这个口子，这个台阶，这个权利，这个资源啊。
战友们如果你没有钱买这个平台的大投资十万美元以上，你没有钱投五百万。像我们一个战友，三小时五百万回来，另外一个战友“叭”五百二十万，你看人家厉害吧，人家有钱。你没钱，现在你有手、有脑子、有耳朵吧，你手里有手机吧，下载一个App，或者到电脑版上登记自己的一个账号，你等着，一定会收到十股。
此福利仅到九月一号。但不是九月一号给你，都给你登记完毕，然后我上市后；也可能是：如果律师不允许，将给你优先股，十股的优先股，优先股等于白给你，将等于上市可能变成一百块钱，一千块钱的时候，你还拿一块钱，最多拿十块钱。我就给你到九月一号，战友们，你们要有这个机会，就赶快去做。别到时候“吧唧”给你取消了。
像买G币一样，一个战友，七哥，我买了一百万，然后我妈给我打电话，闺女买了多少？我买了一百万，叫妈给臭骂一顿，咱有多少钱？我说七百万，都买成G币，“跨”一下，全买完了。说老妈把我骂一顿把我吓坏了，老妈只让我存钱不让我投资，结果老妈说都买，相信你七哥，都是一家一家的相信我，她就全买了。结果又来了，七哥，我老妈说了，我这还有点私房钱，也买！
（接电话）正在直播，你说吧，……送股……送G币可以……我是上市后给，认股权呢？对呀，认股权我到时候就给大家，比如说一个人，一个下载的战友，我给他许诺，上市的时候，就给他一个十股的认股权，他拿十美金，一开始一美金一股，这可以吗？耶！好！私募不给，我上市时给，就每个用户他拿十美金就给十股，因为到那时候，比如我们私募完，可能不是一美金一股了，可能一百美金一股，一千美金一股，他有一美金一股的认购权，是吧？确定了，我可在这说了，我在直播，王雁平，要恨就恨王雁平，别恨我，告她去…对了，上市以后，我就认股权，就是所有的App使用者，十股的认股权，我仅到今年的九月一号。我现在啥也没有，都记下来，大家都记着。我们马上就做一个软件，都记下来了，都登记完了，到9月1号截止，所有的注册用户包括APP的下载者。然后要有个活跃度，电脑上专业的国际上有定义，不是刚才律师不是有个活跃度么，就每月你得上多长时间，得看多少次，你不能忽悠人搞假的，你别一个人搞五号是不行的啊。要唯真不破，好不好？你跟他说去吧，我现在跟战友说。行。啊怎么着你说，嗯，…
这个如果你下载一个APP，注册用户，死用户是不会给的。我们会把标准告诉你。这个事我希望所有的战友们，没有资格、没有钱来投资的未来成为我们这个G 喜马拉雅，喜马拉雅联储，reserve的一员，不能把一个人落下。这就是我这几天，这几周天天想的。
另外我要告诉我又进大钱了，又进大钱了，我们律师都快疯掉了，说我宁可不要律师费我也愿意，我太刺激了。我们其中的一个律师，未来我公布一下子，我会看到啊就像John Morgan一样这么震撼世界。我们的律师是一个超级金融界的牛人的牛人。是那个那个的创始人，所以说今天跟大家说好了，下载APP,下载这个。
另外我在跟大家重申一遍，我们面对的是灭共，这个事业天下没有的大，我们是最大的，最大的。现在美国也要灭共，全世界都灭共，灭共后的中国的财富，人民安全的财富，绝对可全世界流通的财富，受全世界保护的财富，就是喜马拉雅reserve！我们现在说话的这个平台和G-Fashion、G-News，还有我们的G币，G-Doller。未来就公布公币叫喜币，母币就是区块链币叫G币，G-Doller这俩啪一结合，看那刚才那个视频了吧，你看那个漂亮啊！
我再给大家看一眼啊，大家看这个的时候啊，为什么这个大家能看清楚，为什么这样呢？我们的设计师，文喜哥，还有他那个漂亮的妻子连夜作战设计出来的。上面是七颗星，中间的是七角星，七角星大家都知道啥意思了啊，这个中间是一个玉钟，代表着上天之旨意，代表着诸神和人间的指示和权力的也就是皇权，也就是集权，也就是人民的领导权、领袖权；玉钟夏文化的，中间那个圆的中间一个洞叫玉币，代表着财富；下面那个斧子叫玉钺君视权。三权鼎立是人类社会形成文明平衡的根本，是我中华的文化的核心。然后中间又是一个玉币当中的一个圈，下面是Himalaya reserve，Himalaya reserve，喜马拉雅储备。看到了吧，这面是喜马拉雅峰，这是一百万美元的一个，我噻！看着太过瘾了。
未来得啊……战友们，不能把一个战友落下，让所有的战友都要成为我们喜马拉雅成员。刚才那招你们去做吧。我再说一遍啊，你们有了椅子的人，你再加多高那是你的权利，加多胖是你的权利。这就是椅子，这就是为什么那个椅子重要。不要再问我，行不行？还有 一个，这行不行的，能不问我的别问我。
再一个，我回这信息的战友们，咱不管多激动。千万你尽量地少给我回信息。为什么?这个时候，我和所有的团队都要工作，都要几次地来打开你的信息。大家都累惨了，24小时。 拜托了，拜托了兄弟姐妹们啊!
兄弟姐妹们，这光太亮了，就这还感觉还好。我看这个光亮得真是。
亲爱的兄弟姐妹们，今天这个消息好不好?我今天我可以告诉大家，多少大量，大小好消息，包括中共的，包括香港运动的，包括台湾的，我听得都不 行了。因为我们有喜马拉雅CCTV，路德访谈，去看路德访谈吧。还有我们一堆的战友啊，小皮匠、卡丽熙、面具先生。还有我们，我们的面具先生，还有我们的DT，是这次股票赠送者的其中一员，千万别忘了啊!还有几个人 还没说呢，我回头再说。到六月份那么久，他们股票全拿到了啊!
那么，亲爱的兄弟姐妹们，另外一个一定要记住，不要忘了香港!我可以告诉你们，香港自贸区，一定会被取消!一定会被取消!就这么简单。多少好消息?香港人在流血，香港人在付出，香港是我们的圣城。香港在改变 着全世界如何看中共。就这么简单啊，就这么简单。
所以说，兄弟姐妹们，一切都已经开始，我们来为所有的十四亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福!
阿弥陀佛!唔该谢啦!大家去干吧!抓住机会吧!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
