<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>上市 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%8A%E5%B8%82/</link>
    <description>Recent content in 上市 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%8A%E5%B8%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1964/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1964/</guid>
      <description>内容梗概:
视频播放：青蒿素小课堂
让我们一起走进青蒿素小课堂
青蒿素是什么？
青蒿素（artemisinin）及其衍生物是所有药物中起效最快的抗疟疾药。青蒿素又名黄蒿素，是从菊科植物黄花蒿茎叶中提取分离得到的一种化合物，其多种衍生物和双氢青蒿素、青蒿琥酯、蒿甲醚、蒿乙醚，均是治疗疟疾的有效单体。
青蒿素的作用
抗疟作用：青蒿素类药物对各种疟疾有效。具有高效、快速、低毒、安全等特点。
红斑狼疮是一种难治的自身免疫性疾病，双氢青蒿素具有免疫抑制作用，并可加速免疫缺陷动物的免疫功能重建。
双氢青蒿素治疗红斑狼疮于1999年申请中国发明专利并获得授权。
大胡子医生提出：硫酸羟氯喹和锌等药物，具有对新冠病毒的抑制作用。而硫酸羟氯喹的治疗病症就包含了红斑狼疮和疟疾。
青蒿素的诞生
1969年-1972年间，中国科学家屠呦呦参与的523课题组发现并从黄花蒿中提取了青蒿素。1973年经临床研究取得与实验室一致的结果，抗疟疾新药青蒿素从此诞生。
屠呦呦因此获得2011年拉斯克奖临床医学奖和2015年诺贝尔医学奖
青蒿素在新冠病毒抗疫中的时间线梳理
2005年，中国科学家报告称黄花蒿的酒精提取物能够中和严重急性呼吸系统综合症（SARS）病毒。
2019年6月17日，青蒿素抗药性研究取得阶段性进展，双氢青蒿素对治疗具有高变异性的红斑狼疮具有独特效果。2019年中国青蒿素产量增长至213吨，主要适用于疟疾、红斑狼疮。中共国是全世界最大的青蒿素原料及研制国。2019年年底，中共开始释放新冠病毒。
2020年2月22日，以南昌大学第一附属医院申请了双氢青蒿素哌喹治疗轻型/普通新型冠状病毒肺炎（COVID-19）的临床疗效评价。
2020年3月10日，有文章提出双氢青蒿素哌喹片抗新冠肺炎。
2020年4月10日，青蒿素及其衍生物用于治疗新冠病毒肺炎的探讨文章发表，研究发现青蒿素具有抗炎、免疫调节、抗肺纤维化、抗病毒等药理作用。而新冠病毒主要攻击的便是免疫系统、肺部纤维化。
2020年4月29日，广州中医院大学科技产业园有限公司申请专利，发明名称即为一种用于防止肺炎的组合物及其在制药用于防止肺炎的药物中的应用，里面的主要成分为青蒿素或青蒿素衍生物。申请书中明确指出此药物对于冠状病毒感染引发的肺炎具有很好的预防作用。
青蒿素哌喹片治疗轻型和普通型新冠肺炎项目针对11个病例研究发现，入院核酸检测均为阳性，服药后，平均转阴时间1.7天。
2020年5月7日，青蒿素药茶治疗新冠肺炎，马达加斯加总统宣布该药已通过科学检查，治愈两名COVID-19病人，该岛国有151例确诊的冠状病毒病例无人死亡。
2020年5月9日，青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎研讨会在广州举行，科研团队开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究数据收录有效病例25例，平均核酸转阴时间为4天。核酸检测10天转阴率达到96%，均未见严重不良反应。治疗后，患者的肺部炎症反应缓解，症状得到明显改善。
2020年7月1日，德国实验室研究黄花蒿提取物的衍生物对抗新冠肺炎效果很好，加入咖啡能提高抗病毒活性。
2020年7月16日，钟南山针对青蒿素能否治疗新冠肺炎问题回答：有“苗头”。
2020年8月28日，青蒿药业总经理潘隆华说道：新南方集团开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究，临床治疗显示青蒿素哌喹片安全有效。
2021年6月18日，青蒿素研究中心揭牌仪式在京举行，国家卫健委党组成员余艳红指出，青蒿素对抗击新冠肺炎做出重要贡献。
2021年7月27日，Nature子刊发表了，发现来自黄花蒿的提取物青蒿素及其衍生物可抑制SARS-CoV-2病毒感染。
2021年8月30日，爆料革命郭文贵先生告知双氢青蒿素哌喹片在对抗新冠病毒上具有显著效果。紧接着青蒿素单词的网络搜索量陡增，同时某宝和某东上青蒿素药品、保健品不仅立即涨价甚至纷纷下架，已经付款的下单也被退单。随后，购买青蒿素的客户不可思议地收到短信，称青蒿素预防新冠是谣言，劝退货。
通过时间线梳理可知，针对青蒿素抗病毒研究一直没有停止，且已取得成效，如果你也动动手指会发现更多青蒿素治疗新冠病毒的信息。青蒿素治疗新冠病毒的效果以及食用方法 与剂量请各位多多查考资料以及参照医嘱。
好了，今天的内容到此结束，想看更多视频内容请移步GTV或GETTR搜索肌肉猫，请打卡关注、点赞、评价、转发。与你相约，下期再见，不见不散。
介绍直播战友，前几次直播影响巨大，这次直播主题是平安集团和北京证交所
郭文贵先生：开始了是吧？9月3号，尊敬的战友们好，今天文贵正在和我们的老豆角子还有老黄瓜，大卫兄弟和安红妹妹，携带着我们的爆二代，爆二代喜安娜，喜安娜这也叫妹妹，虽然叫郭叔，也叫妹妹啊，还有我们的娜娜酱，这也是爆二代，我们在今天这个直播，为战友们。那么今天特别开心，画面非常的有意思，体现了新中国联邦的未来和现在，更体现了我们新中国联邦的从开始到今天的一个历史。
安红是最早最早的战友，经历了澳大利亚的一系列的政治变化，东京爆协事件等等等，也和几乎所有的爆料革命的用路大脑骗说的，要必须有特殊利益安排的老爆料革命分子，最有代表性人物。
另外一个就是大卫，以命试毒，经历那么多事件，一次一次地被挑拨被离间，都能留下来，最后以命试毒这个节目，再一次改变了大卫在所有战友当中和国内同胞当中的形象。在前天直播之后，国内大批的，都是大概在45岁以下，25岁以上，特别是30岁以上的，很多公检法、特别是检察院、体制内的人给我发来各种信息说，大卫就是我们的影子，得到了国内所有有良知的人一致的好评。
娜娜酱因为是一个从国外受教育，然后现在参加了爆料革命，是个非常现代年轻的女孩，她的特别是她的真实、她的笑声、就像我们300年飞飞一样，传遍世界各地。英文之好，也非常地震撼。
那另外一个今天出境的呢是我们的喜安娜，喜安娜她还有个妹妹，喜蒂娜是吧？喜蒂娜还是喜安迪呀？
安红：喜安迪。
郭文贵先生：她父母都是我们爆料革命的战友，而且都是在澳大利亚，大家能看到G-TV从开始到现在做了很多很多的英文节目，而且英文非常好，反正英文比我好啊，但是郭式英文她不懂。这孩子才17岁，我把她加到我们直播群以后，我说我得把她移出去，因为我们群里都讲黄色，成人笑话太多，我说不能让孩子在这块待着，但是17岁我没闹懂啊，在澳大利亚算不算成人，咱节目以后再定。但今天本来是说让她上来给我们吹吹笛子，然后给大家表演一下节目就不参与直播了，因为是政治问题。她很自信，她说我可以直接到底，这是我最喜欢的孩子个性，就要自信，就要自信，那么特别开心的事情，这个今天她能参与这个节目，又是爆料革命未来的一个展示，就像头两天我们的钟仁，爆二代上了节目以后，从开始她紧张马上进入了角色。我相信会有更多的我们爆料革命的战友的家人，爆二代，爆三代可能都会出来，因为这个展示的机会，不是你个人的所谓出不出名，他是一个新中国联邦人和新中国人对共产党、对病毒、对你每个人生存的环境、过去的理解和未来的希望，他绝对不是说你出个镜怎么着，大家如果你这么理解的话，那你有本事你来出境试试。因为我们的出镜是拿着命来的，我们出镜之前没有任何人让我们这么做，你也没有任何人付我们钱，我们也没有如何广告费。我们不取悦于任何人，我们所有的讲话，我们不为任何人负责任，只为自己负责任。
这个世界上可能真的是前所未有。到目前为止，世界上各种节目，各种社交媒体，传统节目，还没有一家像我们这样存在的，这样直播的，这样目的的，这样的群体，所以它影响巨大。我相信战友们你们都会清楚，根据在YouTube上我们的这个咱们联盟委员会的那个YouTube频道，我们迅速达到了五十几万，事实上后台绝对超过10倍以上。但共产党马上威胁YouTube，必须把它移除。那么在G-TV展示的，大家很清楚，都是在国内的所有看的VPN，不可能在这显示出来的，一定是在几千万，上亿次以上的，否则共产党不会这么恐惧。你可以看我们过去这二周连续的大直播，大直播完以后国内的各种像微博社交媒体，微信，我们的语言，我们的话，还有导致了青蒿素，还有一会再说土霉素的事，就是什么地什么米松啊？这个素的所有的买空，甚至价格的暴涨，以及共产党一系列政策的改变，你就知道到底有多少人看了。
那么今天我们将谈继续上一次大直播谈的话题是：从平安集团，平安保险被调查，来看中国房地产和中国的金融之间到底在二十大以前一系列的政策出台，还有杀富豪，分田地，到底想干什么？是仅仅的是为二十大吗？和打台湾、还有我们爆料革命和新中国联邦以及世界病毒什么关系？这个中间的时候，我们会继续来谈这个疫苗还有青蒿素它所存在的意义，这个解药毫无质疑的全世界、全人类都在惊醒当中，青蒿素是目前你能知道的P-NAD（疑是口误，可能是：D-NAD）,它是一个解药药方的一部分，青蒿素就是一个最好的目前你能用的，有世界药检部门和医控部门的所有能帮你的最好的解药，那么我们中间还会穿插着谈这个事情。
再个我们会谈谈现在大家都在看习近平公布了北京证劵交易所，北京证券交易所的成立，这个七哥太有资格说话了，因为证交所最早成立，发起人最早找的就是盘古，当时叫摩根，找我谈的时候，这个谈的人就是当时北京财政局的局长，后来是北京政府副秘书长，叫李爱庆，没头发，同性恋，因后来在首创钢铁厂里车震和一个男孩子，被警察抓住，本来是要升为北京市常务副秘书长没升成，去年被抓捕了，叫李爱庆，你们可以查一下。他也有家人，他的孩子也是我们的战友，今天也在看直播。今天直播前给我发信息，郭叔能不能不说我爹同性恋的事？我说你爹是同性恋为什么不能说？你爹也不在乎是不是？你爹那时候老尝试摸我屁股，这必须得说呀。这个北证所的意义大家都没搞明白，我可以给大家好好讲一讲。再个平安的事情没那么简单，平安的事可就大了去了。我们讲讲中国的房地产。现在请开始，我们第一个有今天还是我们的大卫兄弟给我们大家来上一分钟的开头，然后安红，然后就是我们的娜娜酱，然后喜安娜，把喜安娜到最后，给她一个思考的时间。个人一分钟以后，有带PPT的再讲一下PPT，然后我们再开始谈论这些节目，谢谢兄弟姐妹们！谢谢！
直播战友发言
大卫：好的，那么现在我接过来七哥给的接力棒。首先感谢，七哥刚才也提到了国内这么多的战友来关注我们文贵先生的爆料，关注我们新中国联邦，也关注我大卫的身体恢复情况，所以在此还是给大家表示感谢！我也收到了大量私信，那么我后面也会在咱们多个平台节目里跟大家分享具体的抗病毒那些天的经历和细节，然后把一些宝贵的经验分享给大家，还是关键大家认真看七哥在他最新盖特里面给大家写的这几个药，它的名字，中文名字和英文名字，昨天七哥已经发出来了。然后我转推，转推我又把我的时间线，感染的时间线和吃药的这个时间线也列在了盖特上，大家注意认真看，然后会得到宝贵的经验，跟战友们分享。然后同时我们呼吁让更多身边的战友们和亲人朋友们，尽快关注爆料革命。这些天我们的直播，文贵先生的直播是在救命，是救我们的命，救我们同胞的命。所以大家一定要上升到这个高度，我们是治病救人，打碎共产党的谎言，让共产党撒的谎，共产党做的恶，最好的办法就是先治病救人，所以大家一定要积极传播我们最近这个文贵先生直播，爆料，然后让更多的兄弟姐妹加入爆料革命的队伍，这是我们能做的事情，力所能及的事情。谢谢大家。
安红：好，谢谢七哥，谢谢大家，谢谢战友们。首先我要表示一下，因为前一阵其实七哥已经在直播中已经说过，说我们有一位战友天天做直播，然后连着八天苦干，结果已经感染了，然后把女儿跟太太扔在一边，最后去救治，那个时候其实我就已经猜到了可能是大卫，只是没有确切消息。那么前天看到大卫兄弟也是满血复活，真的很感动，脸面上还是带着一些疲惫，还有一些病容，但是我希望这个大难不死必有后福。所以当我们看到像300年飞飞，还有美国另外一位战友Angela她家里，还有很多来战友来分享，大卫先生他自己是以身试毒这种方式，我想解药这个来历，尤其那天晚上我也不瞒大家，七哥在那边说的时候，我那边就已经在eBay和Amazon上在那查，就眼看它涨价，眼看着那个就没货，眼看着我断掉，Amazon甚至给我发函说什么，说因为你买的太多了，对不起，我现在把你的账户暂停，好不容易提供了所有的证件说可以在Amazon继续买货的话，银行把我的账号停掉了，说因为你这个恶意消费，同样的钱可能打了好几次，然后还得到银行去解释。那么可想而知，当我们看到七哥发的那张柱状图的时候，就是全世界各个网站在疯狂的搜索青蒿素的时候，其实我们真正能够意识到爆料革命有多么的重要。他不仅仅解救的是我们自己，不仅仅解救的是我们的同胞，他甚至可以说他在解救人类。因为中共已经穷凶极恶地露出了所有的那种残暴的形式和形态，他不仅仅想灭掉的是我们，他想要毁灭整个世界。所以从大卫兄弟这个亲自有这么一个尝试，我真的没想到还真的就是他，满血复活。我们战友应当充满了信心，充满了希望，坚定我们的信念，我们一定可以赢。这是我想说的第一段。
第二段因为作为澳洲这个桉树叶子，桉油精闻多了，我这脑袋里有时候缺根筋，毕竟我自己经历了很多，那么从路大脑袋这事切割以后到现在，其实每天都在反省，为什么那时候是我？我为什么没有及早地看出来，到底是哪个地方我自己做得不对，或者是没有及时看七哥的直播，或者是爆料革命的视频，这很多原因造成，它该发生了，它该发生的，命运之中冥冥之中的安排就是让跌这么一个跤，跌一跤后吃一堑长一智，甚至吃一堑长三智，希望从此接受教训，真正明白我们自己干什么的。那当我们永远记住我们的初心的时候，灭掉中共，Take down the CCP才是我们真正的宗旨。
第三呢之所以特别愿意来上节目，同时也把我们澳喜农场喜安娜战友带进来，因为那天在周三的采访中，就是寥寥数语就知道，我们后备有人，不是说光我们这些老黄瓜，老豆角，还有这些老窝瓜在前面，我们应该有不断的有新人涌现，有后继者前仆后继，所以是我们真正充满希望的。很高兴能够看到有这么多年轻的面孔，我也希望我们将来有这个G青年俱乐部，那么把真正我们的喜二代，爆二代，喜三代，爆三代，甚至我们的子孙后代，全部在这个农场，以农场为根基，以新中国联邦为旗帜，整个链接起来。所以非常感谢今天有这个机会。谢谢。
娜娜酱：哇，谢谢安红姐。大家好，我是娜娜酱，然后安红姐满满的爱，我就想说一下就是我作为一个独生子女那个年代，我觉得对于我来说，就是有一个毛病，就是别人的事好像跟我自己没有关系那种。就我发现我自己，特别是爆料革命我经历就是，而且就会发现哇塞，真的是跟自己，跟别人比，就是那个差别。我今天想讲就是，我今天就是前几天做了个梦，然后就很害怕，我就联系我妈妈，然后她可能两天没有回我信息吧！然后我今天吓死了，然后马上要直播了，然后直播两个小时前我吓的，我真的是不行了，你知道吧！然后，结果我妈终于找她朋友给我回信息了。
因为，我为什么那么害怕，因为她打了疫苗。所以，我可以感受到就是，只有自己，就是真的发生在自己身上，才会就是特别的疼。
那么，一开始，就是我觉得这个东西，我希望大家，如果像我这边有这样的年纪轻的人，就是如果自己感受不到的话。我觉得我们真的是，应该就是多成长，然后多打开自己的那个眼界。因为就是，七哥带，给我们带来的就是，其实是像安红姐，然后大卫哥，还有七哥，他们都是很好的榜样，就是这么勇敢，然后那么充满爱，就是非要有能量。我觉得我们很多人是欠缺的，因为就是太投入在自己的世界了。所以，我觉得不要等到事情真的发生在自己身上，疼了，你才去关注。我觉得我们大家应该就是真的是要好好的，就是学习。然后就是努力努力，然后一定要，就是Take Down The CCP。 好！谢谢。
喜安娜：好！谢谢，谢谢娜娜酱，我是喜安娜。第一次和大家，第一次和很多战友们见面！非常高兴能和大家在一起，一起做直播，一起分享真相。这也是我第一次和我们的大卫战友，还有我们的娜娜酱姐姐一起做直播。非常高兴能和大家一起，也非常希望能和大家一起传播更多的真实的情况，和现在这个世界上发生的事情。当然，也一定会在今天和大家学到更多的东西，学到更多，从我们的前辈们那学到更多的知识。非常感谢和大家在一起，今天呢，是我非常激动的一个时刻！能看到我们的郭叔，能看到我们的各个战友，非常高兴，谢谢大家。
中国政治经济的权力核心在上海，不在北京
郭文贵先生：好！这个刚才每个人都开了头了。我今天讲第一个节目——房地产！
房地产，我们讲今天，这个先讲，从平安开始。我上次节目讲到平安以后，平安的内部的朋友，也肯定会找我，大家知道平安里边几个大的、神秘的股东都在新西兰，都在新西兰。那么，新西兰是平安的里边的几个大佬的关键的储藏，还有财富藏匿的地方。
大家都知道创始人是马明哲，马明哲当年是改革开放时期，从蛇口混到了深圳，深圳最高的楼，当年平安大楼就是他的。就是说在广东，如果你要说，不管哪个省委书记，什么张德江，李长春，什么黄华华。这些大佬们，不管哪个人，没有不给马明哲面子的。那就是广东，你像那黄丽满是江的女朋友，是吧！哪儿都不去，就是平安马明哲一请就到。马明哲从广东王，真正的广东王，横跨几十年，改革开放到现在。然后，最后是把整个总部定在了上海。上海陆家嘴最牛叉的楼，而且那个楼上有各种风水。
那么，最后定在了上海，就像阿里巴巴马云一样，从杭州到上海，都被撵走，到北京，北京被踢回来，最后回到杭州，最后总部定在上海。他都是江浙帮、上海帮，政治经济的一个实力和关系网定下来，就像北京的北方帮——柳传志、董文标、史玉柱、卢志强是山东、北京，就北方帮的人，他们有个泰山俱乐部、泰山会。泰山会的俱乐部真正的地址不在北京，他还弄上海去了。也就是这个非常体现了，就是中国过去这个几十年也就是共产党执政了几十年，和真正的经济核心或者说隐形的权力核心，并不在北京，它在上海。
这是我在2017年直播说过，王岐山说，给我说，我要去上海！我得去拜码头啊！那是大码头啊！啊……就是歪着脸，他这种，家里边，我到他家去，就是柜子上都是他和江泽民的照片，就一张朱镕基的。他个人崇拜朱镕基，骨子里边他是江家的人。大家要看到，那今天马明哲到了今年，突然被调查了。从2017年我说马明哲被调查，到今天被，真正被调查。
大家要知道马明哲起源于平安保险。马明哲起源于保险到今天，就那么多年。你们知道吗？他每个月如果低于100万人入他的保险的话，他就活不下去了。很多很多年以前，我们当时到这个深圳去，就去喝酒，我就问他们，我说你这个平安能活下去的基础是什么？第一，朝里有人；第二，他说我们每天得加入百万人的加入。保险行业话就叫什么，就叫牵牛，牵一百万傻牛过来。你想想这几十年怎么过来的！
平安集团横跨改革开放三十年，没有一个家族不掺和的
郭文贵先生：那么，现在平安保险集团已经成为继银行、保险、证券、投行，更重要的事情有陆金所。陆金所是一个大的，所谓的一个中高档的，叫土豪，玩儿土豪钱的投资基金。蚂蚁金服是穷人的基金，他是土豪金，就分得很清楚了，就玩大客户的。人家控股汇丰银行，美国有摩根士丹利，那就是，欧洲就是有，最重要的就是汇丰。而且世界上好多银行，他都参股。不但如此，他拥有多少金融产品呢？七万种金融产品。平安集团，七万种金融产品。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1925/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1925/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们兄弟姐妹们大家好！今天是8月15号，真的是..咱们这个歌,现在是太牛了..太牛了,这歌是响遍地球，这话可不是吹牛，响遍地球..响遍地球，现在1270万的下载量，昨天还说这个不到一千万哪，我们要打成千万大军，今天早上就已经是1270多万了，马上1280万了。
某个国内的网站有人编曲的，没被下来的，在国内瞬间特别是在湖南湖北我很惊讶，一下子就上千万次，最后是昨天是被弄下来了，另外一个现在在海南广东很多DJ厅都在晚上要这个歌，挡不住..挡不住，一个新加坡四百多万人，17万下载量..独立人次，滚动播放，超过170多万人次，你说有多疯狂吧，我们在UAE第一、第二、第三、第六、第七大，全部排，而且现在没有任何下降的趋势，这就是爆料革命新中国联邦，硬的很哪..硬的很哪，硬的很长啊…爆料革命真硬气，确实牛兄弟姐妹们，千言万语都不能说对你们的感激感谢，还是那句话，没有战友们没有爆料革命，没有战友七哥狗屁歌星啊，是不是？七哥这点自知之明是有的。
我又听到这个很多雷人的话都已经出来了，说欺民贼已经是颤颤发抖，语无伦次，羡慕的要死，共产党被吓得哆嗦，现在在国内战战友们看一看，好几个过去跟我合作的，就是基金吧，说国内的投资者都吓惨了现在，想啥办法把准备上市的公司，现在私下里面说美国不能上去香港上，香港上市以后，15%，85折打出去，现在先押现，还没上市就想押现，都应接不暇了，都问我这个怎么样那个怎么样，说实在话有些资产真挺好的，有些资产挺好的，但是我建议他们，由于政治的风险，你就不要干了。
然后昨天你不要小看，索罗斯这一篇报道对习近平的批评，在左派的投资专家眼里面，这是件大事，索罗斯是绝对亲共的，极左的，又称为国际上金融共产主义老大，也就是共产主义社会主义在世界上的金融老大，索罗斯，都是共产主义的追捧者，那么现在他去批习近平去了，这件事意义很大，在国内引起了巨大的反响。据说北戴河一系列的决定，特别是对军事上、国家安全委员会上、对美关系上，还是说没让习一人说了算，没让习能说了算，接下来还有些动作。
昨天我说的吴胜利，为啥我老说马胜利？因为有个马胜利是个画家，跟我很熟悉，所以老说马胜利，七哥的脑子被他们给虐的不好用了，嘴瓢…所以说昨天是吴胜利,吴胜利海军这小子，我在2017年我爆料的时候就说过他，叫鬼子，有个外号叫鬼子，小子不简单，小子很狠、很坏、很贪、很色、这个吴胜利非常坏，但吴胜利绝对这小子是有根儿有底的，人家爹也是共产党的创始人，是吧？同时在军队里边有根儿有底，横跨几大家族，那是要折腾的，他不像梁光烈似的，只要是让我有女人啥都可以，梁光烈这个傻叉，混蛋，他不像徐才厚、郭伯雄，他没什么根儿，吴胜利是有根儿的，我相信海军部下将有一场腥风血。
然后空军的许其亮是100%控制的，但是现在的空军某些地方已经出事了，不听了..不听了，这不是好事，空军海军要出事，这可真不是好事，这是现在稳定的两个基石嘛，军队的基石，但国家安全委员会就不安全了，国家安全委员会不安全了，那中南坑能安全吗？中南坑也不安全了，特别是最近在日本、东海、南海，一系列的挑战，那么现在金融这一块，就是习大神，直到让美国出现经济危机，直到要让美国经济崩盘，直到让美国美元跌到对人民币，那就是1：1，就把美元打下去，能不能打下去呀？你还真别说，说不定有什么意外发生，现在这种疯狂的自残的行为，是吧，我看最后是杀敌一千自伤一万，这一定是这样的，但是两边都得是血流不止，这场大战现在正在酝酿中，只要美国对病毒溯源到月底，它没有一个100%的决定说，这跟共产党没关系，这场腥风血雨就会无限放大，我不相信拜登总统美国总统说，这事跟共产党半毛关系没有，我不相信，结果无非是三条，继续查，一样糟糕，第二是实验实泄露，到底是人为继续查原因，是人为的，还是故意的，还是非故意的，是意外的，第三条那就是说，现在和全世界，包括世界卫生组织、欧洲、日本这些国家、美国联盟要对共产党采取经济上的，有条件的各方面的脱钩，开始逐步脱钩，然后让中共交出所有信息的真相，那就是兵临城下了，那也是灾难。
所以说这几样情况下都是好事，所以说共产党内部的北戴河，有一样事情大家都100%同意的，说病毒的事件你想拉倒，给你没关系，不可能，大家都是一样的，这不可能，那么另外一个，说美国想停止跟共产党对立，甚至要开战的架势，想改变，不可能，但是打不打台湾，现在听说是决定一定要打台湾，大家的很多人都是反对的，但是习一神已经决定了坚决打台湾，这是肯定的，这在北戴河是肯定的，肯定的是要打台湾，谁说都不行，非打不可，说只有打台湾才能抓住这个历史上，再也不可能有的这种机遇了，因为以后再不打没机会了，只有现在打，世界的经济扛不起中共在台湾开战，美国不敢涉入台湾这场战争，同时他们认为现在打，还有机会赢，以后打，没机会赢，所以说现在一定要打台湾，所以说对台湾的挑衅和碰瓷会接着开始。
北戴河之后对台湾更加不妙，对香港现在是很多人提出了反感，对香港不能这么下去，怎么下去完了，甚至有人说香港是整个战略上都是失误的，当然了现在习一神一人独大，谁敢说呀？是吧？你也只能说巧妙的说两句，但是对香港不是好事，说香港已经到此，把香港所有的资源变成了上海，安慰上海人，所有的香港的架势都移到上海去，这就是给最好的一个欺骗骗局，上海永远代替不了香港，然后私人企业家…所有的官员没敢说话的，谁敢说话，你以替私人企业家说话，你就是腐败分子跟你有关系，都不敢说，完了，私人企业家完了，但是北戴河这次的会，用所有的知情者咱们的战友说句话，北戴河真有可能是最后一次北戴河会议了，完全是阴云密布，大家战战兢兢，没有任何好消息，前所未有，说文化大革命的时候还没这样，那当然了，是吧，当然谈得最多的是咱们新中国联邦爆料革命，怎么就整这么大呢？到底中国有多少人跟随郭文贵那？跟谁爆料革命哪？这个话题谈的很多，但我相信战友都明白，这次打榜你们就明白了，那不像他们想象的那么简单。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1897/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1897/</guid>
      <description>内容梗概:
我从今天早上开会一直开到现在，所以没有时间录盖特，很多战友说都等着盖特呢都不睡觉。我说那好吧赶快吃播一下，边吃边播。没啥菜啊，大家看看法国小鸭腿，你七嫂子的花园里面种的黄瓜，炒黄瓜我最爱吃的，然后两根海参一个鲍鱼就这么多，现在缩衣节食吧，没钱，没钱，只能少吃点了。开吃，还有小米稀饭，日本的小米好吃。
我们七十年代出生的人，穷人家的孩子一个共同点吃饭快。没时间吃饭，再一个饿得慌啊，上课的时候家里能吃饭的时候总是最后一个，所以吃都很快，所以这是穷人家的孩子得特征。昨天晚上咱们有两个战友，是老战友了邀请我，说他在某个地方里面建了有大概一万多人的群，想听听七哥有些观点和看法。
大家知道，这样的老战友是从2017年就跟着爆料革命了，然后这样的战友提出来这个问题以后，我想了想，都半夜三更的了，要不要去呢？最后我决定去，给这两位老战友的面子，老战友真的第一回求我，我就去了。
这次参与这个群的简单的谈话，让我有以下的认识：就是如何大家要认知呀，太多人没有一个Common Sense，没有一个基本的常识。还有一个让我认识到什么？就是这个社交媒体还有战友们发信息太重要了，绝对不等同于“你知道了，别人就知道了”，很多由于信息的缺漏，对事情的观点和评论一点儿都不完整，这非常可怕。
另外一个感觉很深的事情，由于共产党洗脑的严重，很多人习惯性的相信，由于他的教育和认知的标准，对事情的看法完全失去了辨别能力。这不是开玩笑啊战友们；另外一个更加深刻触痛了我的，就是共产党为什么一骗七十年？一骗一百年还越骗越强大呢？就是有路大脑袋、九指妖、蛇妖闫这帮孙子。
这种文化培养出这种怪胎不是开玩笑。你像昨天很多人说这个蛇妖闫、路大脑袋，他（她）们也是以毒灭共呀？他（她）们也做了很多事情呀？我们支持他（她）是因为相信你呀，没有你我们怎么相信他（她）呢？是吧？现在一下子有点儿接受不了。而且说“我们为他（她）传播了多少蛇妖闫–天使，感动了身边多少人”。
确实，是因为你们相信了爆料革命，我们把这些垃圾、流氓给捧上了天，成了天上掉下来的屎，这是七哥的错。但是我们有选择吗？没选择。我们不可能在选择这个人的时候说这个人是啥样我都会选择，做不到的，那是不可能的。我问了这几个战友最简单的道理，他说七哥我们怎么说服这些人不相信蛇妖闫、路大脑袋？
都到今天了还说这话呢！我说很简单，你去问问你所有身边的人，你回到7月初，找爹博，癌症丽，路大脑骗还有找爹墨博，还有这个蛇妖闫怎么说他塞林爹的？说塞林将带领他们和带领爆料革命开展一个新的灭共的里程，又是北约，又是美国，又是CIA，又是国土安全部。
他说记得记得。我说：好，不说任何其他的又是贝雷帽啥的，是蛇妖闫说的吧？她全力支持洋爹塞林，是路大头骗说的吧他全力支持他？是找爹博说的吧？他说：是。谁把这个找洋爹博说的话能翻过来一遍？他的洋爹塞林在干什么？跟共产党一个口气，在共产党控制的抖音平台上说这个病毒是美国造的，你还相信蛇妖闫吗？
如果郭文贵要张嘴说，就是我说病毒是美国造的，你要还相信郭文贵那你就是个猪！有道理吧？是不是以毒灭共，你首先要知道毒是哪来的？蛇妖闫、路大脑骗、找爹博、癌症丽、墨博士还有他洋爹塞林竟然都说毒是美国造的，你还觉得她以毒灭共，你不是愚蠢你是该死。
如果拜登说这病毒是美国造的，他就是我们最大的敌人。任何人的起码常识，你怎么定性病毒？这就决定你到底是以毒灭共还是以毒灭美。就像我和美国拜登总统的一个朋友说的话一样，我说我们任何事情都可以做，只要他灭共。这可以说成是交易，只要你灭共，只要你说病毒是共产党造的这就行了。
但是你说他折腾了这么长时间，路大脑骗、蛇妖闫、九指妖，他们的洋爹竟然把病毒确定为最后是美国造的，你觉得他还有任何可信度吗？你还跟着路大脑骗的人你不是该死吗？然后说蛇妖闫，美国CIA、FBI这个事情。
另外一个问题，我问这些战友：路大脑袋能跟FBI、CIA有一个人能说英文吗？不能吧？那就是蛇妖闫去。蛇妖闫认识的FBI所谓CIA，哪一个不是我们介绍的？她没见过CIA只见过FBI，是我们的律师在场介绍的。光律师费现在我们算账好多钱呢。
FBI请她吃饭，她放她姥姥的屁。FBI的法律规定只能买些三文治、咖啡让你吃，那不叫吃饭那叫甜点。那是对猪可能都这么照顾的，美国人见到个狗、见到个猪可能都伸出来面包给一块，一模一样的，就这谎她也撒。
那为啥战友不能问一问：你有什么能力认识的FBI？不都是我们介绍认识的吗？我们介绍她认识的，她拿着这个来吓唬我们来了，你也信是吗？你觉得可能吗？还跟CIA见？你有点常识。CIA在美国见她那是违法犯罪知道吗？还情报部门？CIA本来就搞情报的部门，CIA里还有什么情报部门？这常识吧？是不是常识？
另外他还问我：七哥，GTV还没有盈利怎么值钱？我问他你去看看Uber，Uber公司经营几年了？上个季度又赔了一个多亿美元，估值多少钱啊Uber？上千亿美元。为什么？那钱是哪来的？这是很简单的问题。
第二个问题，看一看美国现排行在前边的100家公司是从什么情况下、他们有资产吗？几乎都没资产，Netflix、Uber、Airbnb，Airbnb赚多少钱？它有资产吗？美国排在最前边的公司大多数都是没资产的，它有知识产权，它有唯一性，它有垄断性。
有些话我在这儿不能说。我今天上午和我们的战友开会，我说我去收购某家公司的时候，一跟他谈张嘴3千亿美元，把被我吓一哆嗦，3千亿美元？我说你这个平台3千亿美元？人家说：对呀，你爱买不买呀。3千亿美元还不是100%，他还要保留 20%的股权。
我说要你这样算的话，我们这得值多少钱？他连一分钱资产还没有，而且还赔钱还负债。所以说兄弟姐妹们这是个常识，最根本问题你不投不就完了嘛，快把钱拿走，管它多少钱，G-TV是吧？最好的办法我不投不就完了嘛，对吧？我不投不就完了嘛。
我今天跟战友开会，大家想过没有对待新G-TV最好的办法就是把战友的钱都还给你。第一条：你去年投的时候G-TV是零资产、零知识产权，啥都没有。过了一年了G-TV这个品牌值多少钱？知识产权值多少钱？技术值多少钱？他把你的钱还给你，他剩下个100%都是他的，哪个投资者不愿意干这事呀？这比抢劫还赚钱啊。
况且你的钱人家也没花，人家还给你这很正常。这法律规定SEC就是要还给你，依法就是还给你的。你不要不就完了吗？多简单啊。
我昨天告诉战友：千万把钱拿回去呀。多简单的决定啊。不要相信郭骗子、鸭王郭、郭妖、郭骗、郭三秒。把钱拿走，多简单，不用问。告诉你的亲朋好友把钱拿回去不就完了吗？而且没人挡得住，你钱拿不回去我负责任。
七哥为了和战友们争新GTV的股东，好几个都离去了，因为他不愿意让战友加入到新GTV。另外战友们如果都不进来，新GTV现在卖多少钱？能卖多少钱？算算。如果跟我报价那家公司他要3000亿的话，那GTV值多少钱？
澳大利亚的after pay， twitter老板Jack买了270亿还是290亿美元，那也赔钱呐，赔钱呐！270亿他买了，还换股。某个平台要跟GTV换股，换股咱们拿他20% ，他要3000亿，他的20% 给他，那就600亿了，然后再给400亿现金。那400亿现金再加600亿那不1000亿了吗？ 凭啥跟你分呢？
所以我说战友们你们赶快退吧，把钱退了啊。听路大脑袋听蛇妖闫的，对吧？这个问题昨天也讨论了。我说很简单，告诉你们朋友家人：退！还有战友问我：七哥，喜币什么时候上市？9月份一定会流通。喜dollar现在已经可以正常使用，已经上市了。喜币市场流通9月份，一定会。能涨多少钱？我不知道。
如果你觉得没有信心，赶快退、快卖！多简单呀，答案就在这儿呢。赶快退、快卖，多简单啊。答案就在这呢，退掉、卖掉，不要不就完了吗？还没上市呢。而且你完全是自由的，又没人拉着你，是吧？最后的胜利才是最关键的，对吧？
然后有战友问我，还九指妖？九指妖都骗成这样了你们还有人想着九指妖，简直是太疯狂了。刚才我看木兰发给我的信息说：九指妖说七哥说的王雁平也是特务，中共特务，长岛哥也是中共特务。她大爷的，她连这谎她都敢撒，100%按共产党的剧本来唱戏了。就是挑拨离间。
还有战友问我：七哥，什么时候有新中国联邦护照啊？我告诉大家，新中国联邦护照有没有跟你投资没有半毛关系，跟你支持爆料革命没有任何关系。如果你要为了护照来的你就不要来，永远都没有，是吧？永远都没有。它跟任何事情都没关系。
所以，非常清楚，选择权在战友手里，但是决策权不在你手里，什么决策权？就是整个G系列的未来不在任何人手里，没人能挡得住，它一定是会成功，伟大的成功。关于G-CLUBS的事情、G-Fashion的事情你不愿意买就不买，G-Fashion你不愿买就别买，是吧？
然后问了其它几个问题，我今天不说了，我等明天、后天再找直播，就这周吧，咱下次谈G-Fashion、G-Clubs，找时间我们再谈一谈喜币。虽然这都不是七哥的，一股没有，但是这是G系列的战略合作者。战友们可以有机会、有份优先参与的平台，我们再聊。
我今天吃完了，吃多了。刚才战友们一堆人给我发信息，说我等着呢，等着七哥不睡觉。吃播，吃播啊。我得赶快开会去了，开完会我有时间我再发盖特。谢谢兄弟姐妹们。唔盖赛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1896/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1896/</guid>
      <description>内容梗概:
0：直播前播放视频文字汇总
1、【14岁男孩接种疫苗后全身抽搐】
2、【美护士接种疫苗后晕倒 电视镜头全记录】
3、钟南山说：它（疫苗）对感染的保护率、对发病的保护率、对肺炎的保护率、对重症的保护率都是有效，所以应该放心注射国产的疫苗；它对印度（德尔塔）毒株都有效。
4、【我们一起打疫苗，一起苗苗苗苗苗】2021年头等大事，接种新冠疫苗；
没接种疫苗的人会吃亏；接种新冠疫苗，共筑免疫长城；有序推进疫苗接种，建立人群免疫屏障；建立全民免疫，需要你的一“臂”之力；五十六种语言汇成一句话：快打疫苗快打疫苗快打疫苗；接种疫苗贡献大，利国利民利大家。
5、【5月27日广东深圳】当地多个疫苗接种点全面开放为市民接种疫苗；数千人在深圳湾体育中心、南山体育中心排成壮观长队。
6、【不打疫苗行不行】
（贴在市场的通知）：未接种新冠疫苗者严禁进入市场。
没车坐；不接种疫苗，按村规民约列入黑榜名单；不接种疫苗，对今天子女上学、工作、参军、住房等都会受到影响。
80%而努力。
的保护率、对重症的保护率都是有效，所以应该放心注射国产的疫苗；它对印度（德尔塔）毒株都有效。然而南京机场疫情爆发；南京禄口机场附近居民连夜进行核酸检测；五百多航班停飞。
日本疫情】2021年08月02日全国确诊8246例，创同期新高；东京都2195例，神奈川县1686例。
7、【疫苗到底有什么秘密】
DR.JANE RUBY说：美微升（ul）的RNA有6毫微克（ng），你知道里面有多少氧化石墨烯吗？747毫微克，计算一下朋友们，它实际上是99.99%的氧化石墨烯。
石墨乙烯和5G信号的实验记录（请看视频）这是最新的，这是一个GIF文件。去年细菌繁殖出的后代，在繁殖周期中继续复制生产这部影像。你可以隐藏细菌中的信息，当细菌繁殖时，它们可以变成孢子形式并持续很长时间，没有人可以扫描并找到细菌，我们没有任何可以检测到到东西，当它…你知道的….所以如果你想能够编码信息，给信息拍照，在DNA中创造一些东西，然后不想放在自己的身体上，你可以放在身体某些部位的细菌上。当你要读取信息时，你只要采取一点样本让它在培养皿中生长就可以打开信息，这都是实现的。就是现在（当时2018年）这不是科幻小说，你还可以编码，电影….嗯，这就是中共现在对DNA所做的事情。在他们自己领地，他们想什么都可以，我们也在用DNA做事，但是中国人相当相信DNA加密编码，即使对于量子计算机也是一项巨大的挑战。所以重点就在这里，看谁能领先试图将量子计算与所谓的带有DNA的湿硬盘结合起来，将基因系统与量子计算机合并将是一个非常惊人的同时也是致命的威胁。
8、【8月1日】无锡江阴中学高中生在体育馆打疫苗，留观的时候脸色发白出虚汗，抽筋，120赶来的时候说人已经不行了！
9、【各大社交媒体平台数据】
Twitter推特成立时间：2006年7月15日；上市日期：2013年11月7日；2020年收入：37.2亿美元；2020年盈利：-11.36亿美元；2018市值：219.6亿美元；2021市值：556.6亿美元。
Facebook脸书成立时间：2003年10月28日；上市日期：2012年5月18日；2020年收入：859.65亿美元；2021年盈利：326.71亿美元；2018市值：4659亿美元；2021市值：9923亿美元。
YouTube油管成立时间：2005年2月14日；上市日期：未上市；2020年收入197亿美元；2020盈利：8.16亿美元；201年市值：1600亿美元；2021市值1700亿美元。
Tiktok抖音成立时间：2016年9月；上市日期：未上市；2020年收入：343亿美元；2020盈利：-22.8亿美元；2018市值：750亿美元；2021市值：4250亿美元。
ZOOM成立时间：2011年4他也30日；上市日期：2019年4月18日；2020年收入：26.5亿美元；2020盈利：6.72亿美元；2018市值：188亿美元；2021市值：1116.6亿美元。
Uber优步成立时间：2010年7月31日；上市日期：2019年5月10日；2020年收入：111.4亿美元；2020盈利：-67.68亿美元；2019市值：510亿美元；2021市值：814亿美元。
Twitter推特｜成立时间：2006年7月15日；成长轨迹：2008年7月，发布2年达到100万用户，2021年第一季度，达到1.99亿用户。
Facebook脸书｜成立时间：2003年10月28日；成长轨迹：2004年8月，发布10个月达到100万用户，2008年8月，达到1亿用户，2020年底，达到18.45亿用户。
YouTube油管｜成立时间：2005年12月15日；成长轨迹：2012，8千万用户；2020，23亿用户。
Tiktok抖音｜成立时间：2016年9月；成长轨迹：2018年1月，月活跃用户5400万人；2020年7月，达到6亿8千9百万人（不包括中国抖音）。
ZOOM｜成立时间：2013年1月15日；成长轨迹：2019，会议人数1千万；2020，3亿5千万。
Uber优步｜成立时间：2011；成长轨迹：2014，发布3年全美APP下载达50万次；2019，APP下载量达到640万。
10、Twitter推特发展策略
最大改变在于自身定位的明确：从“社交网络”到“新闻”
Happending Now模块并持续优化
知栏进行丰富和优化，改善Explore中的话题模块
280字，评论区设计和直播讨论优化
11、Facebook脸书发展策略
年，把握用户需求，快速迭代产品，全民社交
年，收购Instagram、WhatsApp、Oculus等产品，借助视频、即时通讯、VR等不同方式优化其自身社交属性
年，公司通过“社交网络+”战略迅速整合功能、取得客观流量和收益
，Facebook Lives
12、YouTube油管发展策略
Upload（上传）、Watch（观看）、Share（分享）
YouTube观众
13、Tiktok抖音发展策略
网络技术，大力宣传，良好的流量变现能力推动产品发展
14、ZOOM发展策略
100人参加，竞争对手只有50人
15、【广东省坑口村人们不打疫苗被禁止进入小区】
管理人员：告诉你现在不能进我们辖区知道没有？
租客：那我在这里租住所以我就不能进来这里是吧？
管理人员：是。
租客：你的意思就是要强制打疫苗是吗？
管理人员：是。
租客：我现在要露宿街头是这个意思吧？
管理人员：不是。你可以先去打，也可以出示你的医生纸为什么不打。
租客：我选择不打疫苗。
管理人员：你选择不打疫苗的话，你就去社区医院选择为什么不打。
租客：我现在告诉你，我不打就是不打，我不相信疫苗。如果不让在这里住了是你说的吧？你是什么人员？管理人员：坑口联社。
租客：好。
管理人员：你不打请你出去。
租客：好，我今天晚上就露宿街头？是这个意思了吧？
管理人员：你可以打，也可以不打。
租客：我不打就露宿街头了，是这个意思是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1720/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1720/</guid>
      <description>内容梗概:
再录一段儿，大家看这套蓝西装，这是去年穿过一次，拍过照片，你看，大家看看这个，哇噻…吓我一大跳，哇噻..我瘦了这么多啊,当时穿这个都紧呐。天呐！真是变化太大了。
另外我给大家还要说什么呢？就是目前共产党在国内这种经济内部,所有的问题积累到房地产市场的时候，还有最终所有的问题都在金融系统爆发的时候，大家一定要记住：共产党一定到最后的时候，把金融崩溃，房地产崩溃，所有的这些最灾难的东西，全推到14亿这些“奴隶”的人身上。为什么这么说？昨天，就那位朋友告诉我说，他的家族银行最近受到最多的是，国内过去打交道的，国有企业的这些人，介绍关系都是大额存款，包括和他商量所谓的购买黄金，在海外存放的事情，甚至有些人跟他商量，拥有的一些美国大的公司，像特斯拉，苹果，这些大公司的股票，能否让他的银行代持？这种种现象都说明，共产党内部，对共产党员的每个人的个人、家人的资产查清、查处和没收正在准备着，内部人有知道的，就要想一切办法把东西弄到外面儿去。同时也证明了共产党非常清楚：中国的金融要崩盘！在崩盘前能拿走多少，拿走多少，跟当年的国民党一样，比那还坏。
更夸张的，就是现在竟然有人拿国内的，所谓的上市公司的股票到海外进行融资，这过去是不可能的，但在中东的这些皇家银行是可以做得到。抵押率5%，10%。别说30%了，5%，10%。这就说明了国内的经济和金融到了崩溃的边缘。还有他也发现一个很大的问题：他们这家银行，皇家这家银行，曾经帮助共产党的企业，在乌克兰，在阿塞拜疆，在东欧的某些国家所做的一些金融票据，很多现在都是违约的，但是他们不怕，因为是有中共国家作为担保的，国家银行。像国家开发银行很多很多事情都没法兑现，而且他也跟国开行的人见面，国开行整个全行的人都在等待着最后一个：就是国开行的创始人都被抓起来。国开行几乎这几波人全抓完了。
再一个就是邮政银行。现在查，因为他们这个家族，皇家银行，当年参与了投资中国邮政邮储银行上市，它属于机构投资者，那么现在也要查这个事情，说明邮储银行出事儿了；当年农业银行上市的事儿也在查，说明农业银行也要出事儿了；招商银行吴小晖的事儿查完了；民生的事儿肯定完了……这就是一系列的现象都会出来。共产党会把所有的问题都积累到，像昨天我说的，积累到中共中央去，但到最后一定是瞬间的崩塌。兄弟姐妹们，可多保重啊！把这消息告诉…不过咱们战友们也没有那么多有钱的，是吧？也不需要这么多担心，但是战友们要知道，共产党的金融系统要崩溃了，房地产市场要崩溃了，没人能幸免。基本过去几十年白打工了，染了一身病，累了一身病，但是你白干了！事实可能就是这样，你接不接受就是这样，咋办呢？
啥都不说了。再次重申，兄弟姐妹们：不求结果，只求心安。告诉人家发生的事情，不要以为人家一定赞同你的想法，那是不对的。不要强求，做你应该能做的事儿，不要求结果。你要求结果的时候，这就不是你想帮别人了，你就是有所求了，这就不好了。哎呀，这几天热闹的事儿不少吧？上周我发信息，我说这两周会是小风暴，看着吧，啥样的小风暴？
谢谢了兄弟姐妹们，俺去吃饭饭去咯！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1712/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1712/</guid>
      <description>内容梗概:
另外一个刚才没说完啊，兄弟姐妹们，很多战友说我鼻子上有东西，我鼻子「这里」是天生的，原来很大，后来逐渐的模糊了。我「嘴巴」下边「这儿」还有一个呢。这个「是」特征 –「自娘」胎里带「的」。
另外，兄弟姐妹们，很多战友给我发信息，关于昨天我发那个盖特说如果你是过去的义工，包括原VOG，“断修魏-九指妖”那个地方的啊，如果你是曾经的义工，一定跟你所在的农场联系。如果农场不理你了，你直接找我。但是农场都给你报了的，你「就别」找我了，我能处理完吗，是吧？「农场」处理不公的你找我，好吧兄弟姐妹们？我来解决。从昨天到现在，很多战友给我发了这方面的信息。说实在话有些是很荒唐的。比如说有的战友汇过几百美金的投资款，汇几次没汇成的，也有几百美金汇到了VOG，让那个“断修魏”现在给扣在那儿呢，然后曾经写过十几篇文章，然后在Discord做过什么事情，加一起也就十几个小时，然后你要G币，这是不可能的，兄弟姐妹们。七哥是人不是神，这是为啥呢？「因为」我们都有七情六欲，我们都有这个基本的判断能力，你这样我要给了你咋对其他战友交代？7哥跟那些战友也有情，「因此」我不能这么做，希望战友们一定能理解。你的要求不能过分，你过分就让你失分。但是你真的干了活了，你付出了，比如说我们现在统计很多国内的战友受到喝茶了、压迫了，是吧？而且你付出很多，真的是付出很多，「这些战友」失去了很多「的」，请一定跟你农场联系。「如果」农场里不给你解决，「你」找我，我一定会给你联系。你「们大家」给我发的信息，我刚才看的手机 — 3700条信息。我不可能「处理得完」，我一天处理最快也就3000条信息，一般来说如果事儿多就「只能处理」2000条。所以说兄弟姐妹们，你可能暂时等不到我的「回复」，但我一定会给你们回的，一定会给你回的。
但是如果我发现你的要求是过分的，包括有战友给我发信息：“啊，我是谁，七哥，我能不能这样？我能不能这样？”你问这「样的」问题我直接给你拉黑，因为你不是来解决问题，你是来捣乱了。你应该直接告诉我：“我是谁，我在什么什么时间我做了义工，什么什么时间我参加了G系列，什么时候参加爆料革命，我受到什么迫害……”那这个是必须要解决的。你带着问题「来捣乱」，我回答一，你说二；我回答你二，你说三；我哪有时间给你回答这问题啊？这样会影响了「我」处理真正「有」需要的战友的「事情的」时间和精力。所以这是不行的，希望战友们能够理解，能明白。
另外战友们，大家都知道我们时间是5月17号前，5月17号前所有跟各农场「联系」参加的G系列的投资「和」未来G-TV重建「的」，都享受那个新的待遇 — 也就是1乘以10的待遇，都会享受这个「待遇」。然后关于喜币的配额，我告诉大家：咱们到那时候已经结束了。但是如果这中间有特殊情况的，不能多，少量的可能会有，可能会有，很少量的，这个请「战友们」和各农场联系。这个少量的问题大家可别理解错了，要不然你问的问题「又偏差了」。就是由于战友钱，原来汇没汇出来，或打回去了，而且一直在解决当中，这个配额是一定会给你的 — 只要「钱」5月17号以前到。所有VOG，包括加拿大农场，所有要解决「问题」的战友们：「你们遇到的问题」都在解决中。我再告诉大家，「因为」大家问了我很多「关于这两个地方的问题」，这两个地方的配合都是按正常给你「们的」，但「先」由喜马拉雅联盟代持，在你「的」钱没有到达G系列投资前，这些「喜币」是不会给你的，这个配额「的」喜币。等到你的钱解封了，到达了，按照配额会给你，「但」这也是有时间限制的。那么如果配额给了你，你在喜币正式 — 就是说现在已经上市了 — 在流通之前，你把喜币的钱在你登记的农场要交给「农场」，你不交给「农场」，喜币也没了。就是有你的份额，但是在你在流通前你没把你应该付的钱交上，那这个「喜币」就没有你的了。所以你一定要跟各农场联系，咱们农场这就是为什么那么重要，兄弟姐妹们，你想想要没有农场，这战友咋办？多麻烦啊，是不是？所以大家要爱农场，要让农场强大。
比如说现在我们刚刚成立的加拿大扬帆农场，就是要把整个加拿大这么大的地方，这么多华人的地方多「设立」一个服务的形式。而且给它政策倾斜，务必把加拿大的麻烦大变成一个真正爆料革命「和」新中国联邦的“帮助大”，最大的帮助战友的。而且战友最多的地方，大的战友群都要在加拿大。另外一个在欧洲，现在欧洲、亚洲，包括澳大利亚，包括美国的西部，我们都希望这些农场都能尽量的强大起来。强大的前提你要「有」服务意识，我最恨的就是农场里边的官腔、官调，一说话就“嗯啊”，“哈啊”，这是最无聊的，最丢人的，这说明你很无知。你只有真心的爱战友，真心的服务战友，不厌其烦的服务战友，你才能得到战友的尊重，才有更多的战友加入进来。你看我们的战友有些「都是」一家一家的，是不是啊？最早你看，我刚才看到我们的Twins — 老班长俩女儿 — 又出来唱歌了。去年俩孩子跟今天变了个人似的。孩子在长大，一家一家的上，你看我们现在爆料革命走在前面的都是一家一家的。你服务好战友的时候，一家一家就「会」跟着你来。永远是农场的服务和农场被服务的战友的利益是相关的，是一致的。
另外，现在大家都知道G-TV这块儿我们要在6月份吧，5月底开始6月份结束，彻底结束「重建」，「以及」6月份的整个的喜币的流通。希望我们在新中国联邦的一周年大庆的时候啊把这些喜讯，把这些最好的消息用行动传达给我们世界上包括墙内的各个战友。因为这是用行动力证明爆料革命和新中国联邦完全可以合法「的」，干干净净的让战友过上体面的生活。同时我们有能力灭共，我们有行动力。这是为什么7哥要在一年的时候在做这个事情，就是因为这个。要让战友们从过去的我说过的99%的大家是什么？不敢支持爆料革命，「因为」共产党太邪恶，已经被绑架了。然后有99%的人「里面」有一大部分战友是不敢又不能，因为家人被绑架，「因为」利益的问题，生活方式的问题，你靠谁啊？哪那么容易啊，是吧？另外一个是「有人」不信咱，然后呢是既不信，又不敢，又不能。我们现在「要」让不信的想办法信我们，不敢的让他试一试，不能的我们想法让他能，这就是要通过我们的一切G系列，我们找了这么多世界上的合作者把这么大的利益让给人家，是不是？7哥连一股都没有，为什么呢？就是要把世界的“沼泽地”「大佬和」世界的经济力量联合在一起，让所有的国内的战友不信的，不能的，不敢的，发现：哇！新中国联邦，爆料革命不是「只有」我们这帮草莽英雄，也不是「只有」我们这帮草根，是世界上最强大的力量和我们站在一起。「这样」大家才会从不信、不敢、不能到最后在一起 — 这是我们的目的。所以各农场太重要了，兄弟姐妹们，好好的服务战友们，啊？！也希望战友们爱惜自己的时间，也爱惜7哥的时间，不能发无聊的信息。
拜托了啊，姆该噻，姆该噻，俺吃饭饭去咯！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1709/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1709/</guid>
      <description>内容梗概:
继刚才录完「第一个盖特」以后，录完那个盖特之后到现在，好多战友的信息我去看「了」一下。很多战友买喜币，喜美元的一些反馈，我想简单给大家说一下：各农场，原来在各农场登记「和」到联盟委员会登记过的，有一些不公平的，你还有机会，还有机会「调整」。
像日本农场，像现在还有欧洲几个农场很多战友给我发信息，「但」我没办法一一回。请各农场的战友们及时跟他们保持联系，跟各农场「保持联系」。我也希望各农场的兄弟姐妹们认真地为战友们服务。我真的我最恨的就是官腔、官僚。我一听到战友当中对待战友这样说话：“啊～是吧？”哎呀，我头都大了。这都是无能无知「的表现」。
我们是服务战友们的，「但」战友现在还有这么多问题，现在「还在」给我发信息：「有」“我的配额没够”「的问题」，“我的配额被取消了”，“我的配额还没有”「等问题」……这是绝对不可接受的！我再说一遍：咱配额比例可以往下均调，但是任何人给落下了，那各个农场未来这是不可饶恕的对战友犯下的错误，甚至是罪行。我拜托各农场的兄弟姐妹们「了」。对每个人来讲这都是一辈子唯一的一次这样的机会，千万千万不能「这样」。
另外，现在各方面的商业合作都「提出」不要钱，要喜币，都要喜币。那不可能有那么多喜币「的」。但是，所有的喜币第一个，最大的，也就是天下最大的一次处女矿泉是要给战友们的。那么，「大家」记住：我们已经买下2000万「喜币」给国内的战友，受害的战友，受迫害的战友，还有在被VOG九指妖骗的过程当中受到伤害的战友，经过核实后，未来是要给这些战友们准备好的喜币。那另外一个就是在国内潜伏的战友，很多人「会给」他们喜币。但是，我告诉战友们：目前，我们由于调整「到」0.5的配额以后，最起码我们有2000万到3000万还是有空间来给我们所有的未被统计上，必须要给的义工们，贡献特殊的义工们，还有各农场漏掉登记的战友们。有必须要给的，那这个里边是有一部分是能给的。现在这个虽然是登记完了，战友们，包括我文贵原来在WhatsApp「群」答应过你们说这个G-Coin上市以后啊我会特殊安排的，「这些战友」还没找我的，现在赶快找我，有可能我忘了，是不是？「我」忘了对你来讲就失去一个大的机会了，那么请你赶快给我联系。各农场把漏掉的，尽可能合理的没有得到分配的「名单」赶快给联邦委员会，给老班长，长岛哥，我们想尽办法解决。如果说这个不能解决，那个「也就」都不能解决。必须是让大家同样的贡献者得到同样的这样的机会 — 这是我要保证的，好吧？拜托了各农场的兄弟姐妹们不要落下一个我们的战友，「落下」一个义工，特别是法治基金重大贡献者，特别是G-TV，还有G-News，还有我们的法制基金的这些义工们。
兄弟姐妹们，拜托了啊，我会继续看信息的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1710/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1710/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，「已经」4月30号了啊。
哎呀，7哥非常的感慨呀！过去这几天让7哥感受到了资本主义的魅力和力量。喜币，喜Dollar，喜联储上市后，7哥突然之间又回到了5年前在世界经济领域作为一个神秘人物「当时」得到的尊重和重视，一下子感觉找回来了。这个世界就「是」这么现实。这是为什么资本主义能在这个世界上成为最大的政治经济活力「和」人类生存「的」模式。大家「都」能看到。
当然你看「虽然」爆料革命这么伟大，「还有」新中国联邦，「但」很多人就怕沾咱，很多人怕牵连，很多人怕共产党。但是在喜币、喜美元、喜联储上市后，多年不联络的这些所谓的亲朋好友，所谓过去的基金，还有金融从业者都找7哥来了。所以这个世界很现实，你没实力都扯淡的事儿。所以说当很多战友给我这样建议、那样建议的时候，我总想告诉战友们：你有啥实力？你凭啥「给别人建议」？没有Money，没有Money一切事情都完蛋了。
就连现在大家看到的美国「和」日本的合作，共产党敢放个屁吗？它敢放屁吗？它敢说话吗？据我所最掌握的情报来讲，日本第一次告诉中共：你敢在这个事儿上再跟我扯淡，「在」经济上我第一个跟你脱钩。不是共产党威胁日本要脱钩，「而」是日本告诉共产党，“我第一个就跟你共产党丫挺的脱钩。”听说王毅在电话上傻了。日本人是不开玩笑的，说干就干。共产党你能硬的起来吗？「共产党一旦」没钱了，它连个屁都不是。日本一个脱钩把「共产党」吓的。美日峰会后共产党一再威胁「日本」，王毅打电话，打「电话给」日本的外务省「进行威胁」。人家说明确告诉「王毅」：你敢在这事儿上再给我做文章 — 我日本早晚要走今天的，好不容易美国佬现在答应我了– 你敢再给我折腾，我就给你脱钩。闭嘴！”「这是」什么力量？Money，Money！「这是」钱的力量，战友们。
第二，欧洲「的」德国、法国不就是因为钱磕头了共产党吗？但是这次美国到欧洲去要给更多的钱。「所以」，最后的法国、德国一定跪倒在最不喜欢的美国人脚底下，一定这结局的。这就是资本主义社会和资本主义的今天「在」21世纪必然的结局。
现在很多王八蛋，欺民贼傻乎乎的庆贺朱利安尼所谓被搜家。在美国，这种官司大家想想 – 哟这风这么大呀 — 在美国这种官司大家记住啊，打的是什么？打的是钱。你见过在美国哪个官员被另外一个官员陷害进监狱吗？我告诉你：「如果有」，那是「因为」你真有事儿。「虽然对」朱利安尼「出手」，「但」打「击」的「目标」绝对不是朱利安尼，是美国真正的海外代理案的乌克兰，乌克兰！对咱们爆料革命太好了，为什么呀？「因为」他们越查朱利安尼，去搜个家算个鸟事儿啊？在美国谁没被“搜”过家呀？搜家「意味着」什么？「说明」他们就「是」越要斗，越斗越反抗，对咱们灭共「事业」越关键，越好。
我「这个架子」是单撑架啊，7哥这「身手」可以吧？毕竟练过，没练过怎么行啊？这就靠实力，是吧？
另外拜登案子，朱利安尼案子一查，美国各个案子都出来了，对咱们是好事。你说那些欺民贼，这些脑子装了狗屎的东西他们有一次「的」高兴，所谓「他们的」幸灾乐祸正确过吗？昨天有战友说：“啊，他们幸灾乐祸！”我说你见过海外的这些欺民贼们，伪类们有一次幸灾乐祸正确过吗？从来没有过！他们如果有这个本事也算我们能看的起他「们」了。为什么？因为他「们」对世界一无所知！真正的大戏，– 这才是大戏呢 — 我们喜欢这种大戏的开始。对爆料革命就要借势，要会借势。结果，朱利安尼家一被搜，好多人要更加和我们合作「了」。就像喜联储、喜Dollar、喜美元一样、喜币一样，为什么？为什么呢？为什么呢？战友们想想！咱不想说人家的麻烦就是咱「们」的机会。所以这2天7哥忙大了，所有人「跟我联系的」都想投「资」咱们的喜美元，喜币，想参与合作。更多人想投G-TV，新G-TV，为什么？为什么？G-TV能干啥，战友们，能干啥？
还有，朱利安尼家里一被搜，6个月前，「可能」还不止了，「应该」是6个月前吧，大概在大选完之后，我说如果川普总统当不上总统，我「当时」说：“朱利安尼老爷子：不会超过6个月，一定会搜你家。而且一定会查你什么案子。”他当时还说呢：“不可能，绝对不可能！”就是那次抽烟那次，结果他家被搜「查」了，被抄了吧？一定会被抄的，是吧？7哥在美国也待了几年了，7哥了解人与人之间关系的本性，了解资本的本性。7哥从小看着共产党耍流氓，玩政治玩「了」这么多年，7哥了解他们。7哥的朋友当中政治家多，军事家多，经济家多，严格讲大流氓也多。是吧？所以说7哥「这件事儿上也」说对啦！「朱利安尼出事后」，他第一个给我发信息：“真的搜我家啦，你太厉害了！”我说：“恭喜你，恭喜你。搜你家是个好事儿，不是坏事。”「朱利安尼」老爷子最后那点儿余力他一定会在更加激烈的斗争当中「迸发的」，因为它是本能。有了这种麻烦「基于」本能，他本能的斗争就会有另外一个结果出「现」，不管他「本人」如何，都会有结果出来。这种结果对爆料革命都是好的，你们懂的！
再一个，战友们现在看到关于G-TV，昨天某个机构要参股G-TV。给G-TV昨天做了两次商谈，商谈的结果我告诉战友们，我「最后」就说句话：“我这没有时间和你浪费，我这一天天忙完了这几天忙的我连吃饭睡觉的空都没有。我说你就出个像样价吧。”「其实」我心中的价格我认为是很高的。结果他出了个价格，「他自己觉得」不好意思：“Miles，「请」不要生气啊。咱们‘买卖不成仁义在’，不要生气，不要生气。我出这个价……”我当时就「在他」出完「价」以后说：“哎呀，你这个价格出的实在是不太「令人」满意。”但「其实」我「在」心里暗暗窃喜，因为他出的价格超出了我的想要的价格。我说我们要商量商量，我说我会找真正的老板，投资机构去商量。确实我没有决定权嘛。但是这个价格出来以后给了我一个最大的惊醒 — 就是连我们自己都不知道我们在这几年爆料革命「中」所积累的信用、影响力，为真不破，还有G-TV的价值，还有G-TV和喜美元，喜币，还有我们的G-Club，这一切联合在一起以后共同发力「的效果」。所以，他们「也」看明白了：共产党已经完了！他知道共产党现在所有企业全都「会」完「蛋」。所有的大企业都往外跑，这些人钱去哪儿啊？从中国撤出「来」的钱最好的是投「给」中国未来的，新中国概念，那就是新中国联邦后的G-TV，G-Club，G-Fashion，喜币，喜美元。我才意识到伟大的时刻原来已经来了，我们还没准备好呢！
但是战友们，这些不重要。看到了病毒，看到了共产党的经济的崩塌和“以毒灭共”，“以钱灭共”战略正在酣时，「但」还不到最佳时刻。
我今天就录到这儿了，有时间再录。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1703/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1703/</guid>
      <description>内容梗概:
0：直播前播放视频文字汇总
直播前播放视频：班农战斗室20210424——
瑞秋视频片段：我们昨晚报道完之后今晚会再次报道，这显然很奇怪，在很多方面都太可笑的，但是前旁听席川普今天发表声明给予了称赞，并说以这将揭露出2020年选举的真相，更多州的选票将被检查，以揭示出2020年选举的真相，他仍然抱有这种幻想，即他以某种方式赢得了大选，而乔.拜登不再是真正的总统，他不是合法的总统，亚利桑那州的共和党人在这个过程中所做的事情，就是要篡改真实可靠的2020年11月的选举，他们将制造一些结论，比如说其他选举作弊的证据，并被共和党内支持川普的派系所利用，挑动他们最狂热的支持者，质疑2020年大选结果，这是他们过去失败的诉讼中所没有做到的，他们拿到了真实的选票并将其交给阴谋论者，说匿名者Q是他们的策划者还是什么，他们需要用这些选票来阻止选举结果被窃，在支持川普的阴谋论世界中，最疯狂的那部分人获得了真实的选票，并将宣布在亚利桑那州大选中所发生的事情与事实不符。这将成为他们在很长一段时间内试图继续赖以生存的谎言，等着瞧吧，这是一个荒谬的过程，长远来看将变得非常危险，我马上回来。
班农先生：哦，我的女孩瑞秋是如此地担心，我喜欢这个，你不知道我有多喜欢这个，那是MSNBC的执行编辑、编辑兼主管，实际上她是关键人物，斯坦福大学毕业生，非常聪明，我不同意她的政治观点，她大量地报道了俄罗斯的骗局，有时还有点疯狂，但是她是MSNBC的编辑兼首席智囊，对于许多激进左派来说，她有一个小跟班克里斯.海斯，当然还有MSNBC的所有其他方面，女士们、先生们那是昨晚的节目，她在星期四就做了一档（同样主题的）节目，但那档节目影响没有这么大，因为别忘了，就在昨天民主党人上了法庭，试图获得临时限制令，法官没有准备给他们临时限制令，而是准备休庭，在周末未获取更多文件，周一再次举行听证会，但法官说，各位，亚利桑那州参议院已经通过了这一程序（审计），要么采取行动要么闭嘴，你（亚利桑那民主党）必须上交一百万美元，而这一百万美元实际上是用来支付暂停审计的费用，民主党人退缩了。
视频前播放视频二：福克斯EST4/26/2021
主持人：现在参加节目的是地图册组织的创使人，他是《中共国胜利展望》的作者乔纳森.沃德，乔纳森，很高兴今早见到你，非常感谢你参加，我们一直在谈论中共在南海霸凌邻国的方式，给我们讲讲他们做了什么，因为欧盟和美国对此都发表了意见。
乔纳森.沃德：是的，新闻是正如我们最近峰几周看到的那样，他们聚集了渔船，将渔船绑在一起，把它们放在南沙群岛和牛轭礁，你知道，从本质上这是对菲律宾的恐吓手段，欧盟官员指出，2016年国际法庭基本全盘否定中共国在南海的主权，全世界都知道，这些都是共产党通过歪曲历史而炮制出来的虚假主权，同时过去七年来，他们试图通过筑岛强推对该区域的军事控制，我们都知道他们大规模建造军事设施，也与此有关，他们的民用渔船舰队是世界上最大的，他们全球行驶，比任何其他国家捕的鱼都多，他们利用这个手段欺凌该地区近邻的国家，你知道，美国海军上将评论说当你统计整个海军吨位时，中共国已经是世界上最大的海军力量，你再想想他们可使用的民用船只资源，如果我们再想想他们最近的造船力度，（会发现）他们非常专注于海洋发展，这是他们大战略的一部分，很高兴看到美国在欧洲的盟友，从安全的角度看，欧洲和亚洲很多年来注重的领域不同，很高兴看到欧洲注意到亚洲的问题，并为此发声，某些国家甚至准备派军舰去南海，从这一点我们看到跨大西洋合作的更好开始，至少在理解中共国和其对亚洲及全世界威胁的问题上（达成一致）。
直播前播放视频三：EST04/25/2021CNN片段——
赵婷导演的影片获奥斯卡“最佳导演”、“最佳影片”、“最佳女主角”奖！ 然而该新闻在国内已经全网被封！！
主持人：今晚在奥斯卡颁奖典礼上，焦点落在了中共对言论自由的打压上，两部电影似乎激发了中共的怒火，生于北京的赵婷是电影《游牧人生》的导演，中共之前还认为赵婷是“中国骄傲”，但直到一段过去的采访被曝光，那段采访里她直言不讳地谈到中国的审查制度，另一段最新采访歪曲了她对美国的言论，最终导致了这部电影被疯狂打压，还有一部纪录短片《不割席》为我们呈现2019香港反送中运动的震撼场面，但结果是奥斯卡颁奖典礼史无前例地无法被世界第一人口大国的人民看到，《不割席》的导演汉默今天做客我们节目，很高兴您做客我们的节目，您对这样的一部纪录短片受到如此大的攻击感到惊讶吗？
汉默：我们预料到了中共对这部纪录短片的反应，这部短片讲的是一大群年轻人奋起反抗中共政府的运动，众所周知，当北京的政治目的遭到阻挠时，北京一贯采取强硬措施，这部短片里，我们描绘了这些抗议者，中共政府的反应并不意外，但我们并没想到他们会采取这样的审查方式：影响整个奥斯卡颁奖典礼。
主持人：是的，很难预料他们会是这个样子，悲剧的是，在中共红色恐怖的笼罩下，香港一直都是捍卫自由的一座堡垒，中共的镇压如何使其文化陨落如此之快？
汉默：正是这部短片拍摄期间香港这座城市基本的民主权利正在急速消失，不幸的是，电影完成之后，（专制打压）还在继续，去年夏天，中共最新严厉的《国安法》在香港实施，目的非常明确的同时，定义却非常模糊，主要就是打压出版自由、言论自由和集会自由，问题是《国安法》表述非常模糊，很难界定某个行为是否违法， 这时候媒体就需要进行自我审查，这种做法很显然是对抗议的另一种形式的打压，正如我们2019年看到的抗争那样。
主持人：没错，我想指出在过去两年内香港有96名记者和出版商被逮捕或者拘禁，你认为我们支持言论自由最有效的回击策略是什么？
汉默：我希望全世界都要关注香港的事情，因为香港正处在真正的黑暗之中，我震惊于中共改变这座城市的速度，以及剥夺那里所有政治自由的速度，如果全世界都漠不关心，如果他们还在害怕中共的制裁，因为众所周知，中共在感到他们的政治根基被威胁时就会制裁他们，我在此希望挪威政府和其他民主国家敢于发声去捍卫基本的人权。
直播正式开始
一、从今天起没有G币只有喜币喜支付喜联储喜美元
（郭先生抱着Snow上场了和Snow说话）别老想着亲亲亲，来啦，来啦，来啦，战友们看见了么？说两声，说两声儿，你看Snow这小爪子老是这样，干嘛这是，还老这二郎腿，还老别着二郎腿是不是啊？还老别着二郎腿啊，再往这儿点，嗯，Snow，中，咱就在这儿吧，咱就在这儿吧，Snow，中不中啊，中不中，中不中， 中不中，嗯？Snow？还挺好啊，灯光还是可以的，灯光可以。嗯，嗯，Snow？好了，你别老想亲好不好？啊，Snow。
尊敬战友多好咱们现在开始了、开始了、开始了、开始了、开始了，我再把这调一下，尊敬战友们好，咱今天是完全的乱聊直播，今天是4月27号，4月27号，叫它舔得我嘴上粘糊糊的。大家好，大家好，大家好，（郭先生念战友名字）［七鞭，喜马拉雅］，不孬不孬不孬不孬，尊敬的战友们好，咱们这都是G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，你看这都是G-Fashion，都是G-Fashion，全都是G-Fashion，咱们这个鞋子也很棒，各种颜色的鞋子。
兄弟姐妹们好，4月27号，4月27号，今天很多战友发来很多信息呢就是希望能七哥今天直播一下，特别是喜币，喜币上市了，喜币上市了，就在这上市的前四星期还有那不知道死活的王八蛋傻叉还有那九指妖还竟然说那都是不可能，谁谁谁跑了那根本研发不出来，你这种烂货烂到什么程度呢？这烂货烂到啥程度？
喜币拥有自己的五个交易所，五个交易所！它在全世界100多个国家申请了，未来要将，现在有部分批准了、有部分在申请中，而且是受最牛的金融国家认可的数字货币、加密货币，而且这个货币的系统被很多国家认为这是数字货币有史以来安全级别最高的，21号，4月21号人家正式上市。
这个上市了你就想想战友们，它上市是金融交易所，它都上市了，战友们都做KYC了，就那九指妖Low到啥，她不知道啥叫虚拟币，她竟然不知道，她竟然还在那个60个人了现在——60个人的小群里还说这是假的，这是在预定。你个傻叉！你个王八蛋，就这种人，她说她只能带着个儿子去跟人家睡要换得自己的所谓的什么，她连个屁都不懂，你说那是金融机构都上市了，你说你是在预售、你说你没有，就Low到这种程度，你咋办啊，就是没法弄！（跟Snow说话——Snow你别老在这转悠啊，撒哟那拉啊，Snow）
所以说战友们就当这些事情发生的时候，你让我们爆料革命能看到什么，就是一个人起码对真假善恶的一个辨别，对社会上哪怕你有半点认识，所以九指妖她儿子说她是个村妇，村妇很伟大，我母亲就是村妇。但在村妇当中的这个烂货是个Low货个屁都不懂啊，你也可能看得出来就九指妖倒插门的这个男人是个什么德性的，就是她连个起码金融上市的都不懂，人家是4月21号上的市，简直是无语了。
就这种人敢撒谎呢，昨天还说这个根本没有，你懂点常识，就是你把猪最起码说成猪，你别把猪说成狗、说成耗子，这种烂货Low到家了，就这就是砸锅的人还有人在那呼吁：啊~这是这个什么预定，你个傻货，你拿一万个亿你都没有机会买一个币。
所以说兄弟姐妹们七哥在这儿要给大家说什么？唯真不破的意义在哪里？你看看现在喜币上市以后的轰动效应，大家想想什么感觉，这是中国人14亿人唯一的在国际上——唯一的啊我说的唯一的，让西方文明国家相信这是一个没有共产党的一个现代化的加密数字货币，这是一个绝对的、安全的、守法的、最严格的KFC。
咱们战友昨天到现在感受到了这个喜币的整个页面、喜币的设计可以说是全世界的货币刚上市的垮掉很正常，垮个三五次、十来次正常，一塌糊涂的体验度——体验度是最好的、设计最漂亮，上线是最稳定的。
它唯一的就是有些Email，GMail比如说你发GMail回复，回复了有时候大家没有等到回复，有时可能是回复了甚至十几个，还有人战友反应800个，是什么原因呢？是它涉及到这个Gmail的回复的级别是最高的，就在Gmail里边跟他公司签个合同，比如说我的GMail当任何有人尝试想获得我GMail的时候、给我反馈的时候马上就给我Shock down，所以说咱们现在有5000多个战友还有大概四五千个其他的外来的机构散户，也有可能他们在做，那这个时候有个战友呢发了这个GMail以后呢回复的信息，他三分钟到你没有收到的时候有的还甚至涉及到10秒钟直接就给你关掉了，那么再给你来一次、给你几次机会，如果你再不来的话它就给你关了，那有的这个中间连续性地发，你一点击一下它来一次，你点击了一次还没反应过来呢你继续点击，它就形（成）了一个群发，这个是有瑕疵的，因为它设置的限别太高了，但是马上就会解决，马上就会解决。
但是不管如何兄弟姐妹们你们看到了G币，不是G币，忘掉了从今天起没有G币了，只有喜币没有G币，喜币！咱们的中文名字叫喜币、喜支付、喜联储！大家懂了吧，喜币！喜美元！喜~联~储~！就这么牛！
能把联储稳定币、浮动币放在一起的只有喜币喜系统，厉害吧兄弟姐妹们，光吹、光说话是没有用的，喜币的意义和喜币的加密能力和喜币的未来的支付，和喜币的稳定币和虚拟币、浮动币的在一起这个系统，天下将是目前是唯一的，未来绝对会创造金融界的历史。
它不是一般的一个加密货币、虚拟货币，世界上没有一个金融系统，包括国家设计像共产党设计的那什么狗屁DCEP完全是胡扯的、骗人的，这个是在西方文明的社会里法律保障的社会里，受西方的文明和法律所接受的唯一的一个有稳定、浮动、联储、黄金作为备用支付的唯一一个全功能的金融现代化、加密、虚拟现代金融系统平台、现代货币系统。
战友们它有多大的意义，想想吧，想想吧，就这帮傻货他连懂都不懂。它是4月21号上的线，大家不要忘了，它已经成为五个国家的有支付金融牌照的，你拿人家金融牌照，你不交给人家货币、看货币能让你能给你金融牌照吗？你有交易所你不让人家看有没有币人家能让你交易吗？批下来的，美国都批下来了，支付系统、喜支付系统你没有货币它能批给你吗？这是已经在3月份都已经有的了战友们。
竟然有人说G币展不出来，就这也有人听、就这也有人信，我真希望这些欺民贼们还有共产党的党员们都去听、都去信这帮傻叉的话，所以说战友们咱让子弹飞一会儿是我们的口号，现在我们让子弹飞一会儿这个过程当中，就让别人很多人、让敌人、让共产党为让他们付出代价、让他们成为牺牲品，这才让子弹飞一会儿才有意思呢，所以这帮傻货。
二、称中国人不配民主是奴役中国人最王八蛋的理由
行，咱们今天最近发生了很多很多事情，大家比如说刚才有个战友给我发信息，说七哥我曾经问过你灭共的事业最大的,我问过他灭共的最大的困难是什么？他当时没有回答，他现在回答我说是民智——老百姓的智慧没有开启，民智。
我说你完全错了，为什么这么说呢？大家记住，我们中国人被喻为羊群，现在这个羊的统治羊群的羊头披上了狼皮叫共产党，那么我们中国人又追求的狼的精神、狼的团结，羊呢基本上看到同伴被拉走、杀掉、剥皮吃肉的时候呢，羊都认为不关自己的事儿、继续低头吃草，但是它不知道下一个就是它，这是羊的悲哀。而且羊很愚蠢啊，当不管是个好头、坏头只要领着它跳悬崖、跳坑它都跟着跳，然后一生都被人家剪羊毛，然后最后把肉还给吃了，实际我也爱吃羊肉，所以说这种情况就被称为羊。
狼呢就恰恰相反了，狼是任何情况攻击一个羊的时候，狼群全力而上一定给你弄个你死我活，而且集体作战，而且一个孤狼即使走到任何地方，狼它也不会去臣服于任何动物世界，即使见了狮子它都敢上，就勇敢、不怕死，这恰恰是我们中国人现在被共产党给教育了70年完全就没有的勇气和勇敢，还有狼群集体作战的时候分工明细、绝不妥协、绝不放弃，而且绝对是分工作战、角色清楚，绝对是到位不越位，所以说中国人崇拜狼。
但是蒙古人认为狼是人家蒙古人的，汉人根本就不是狼，汉人就是羊——狼的猎物，我认为，我想这么说，不管任何情况下记住，所谓的中国老百姓民心民智未开、灭共的困难——不是这个样子，还有什么叫不醒的装睡的人——不是这个样子的，叫不醒装睡的人是因为你能力不够，叫不醒装睡的人是你办法不对，中国人不是羊，中国人既有羊的善良，也有狼的团队，也有狼的勇敢和勇气，一定要相信这个。
不相信那你来灭共干什么去啊？灭了共有什么意义呢？你始终就认为你把他已经当成羊了你还救他干什么，他早晚也是被吃掉。不是的，中国人绝对他有狼的勇敢和智慧和团结，也有羊的温柔和善良和奉献。恰恰的是有一个邪咒儿就是共产主义，把中国人变成既非狼也非羊，中国人已经失去了信仰、失去了自己、失去了认知自己的真相的能力，这是根本的本质。
只有灭了共产党才能让我们知道到底我们是狼还是羊，实际狼和羊都不如我们，我们是狼和羊的混合体，这是为什么中国人有12个属相，是吧？是老鼠，这是老鼠和蛇他俩是遥相一对儿，希望是有老鼠有蛇的这种毒性、这种智慧、冷酷、侵略性，也希望蛇有老鼠的钻洞的能力，还有老鼠的跑得快的这个能力，你看牛是跟什么呀？牛是跟猴好像是一对，我记不太清楚了，十二属相是两个一对儿两个一对儿，六个遥遥相对，六个遥遥相对，牛是和什么？牛好像是跟猴子，希望猴子有牛的忠诚和勤劳，希望牛有猴子的聪明和伶俐，对吧，然后呢，是什么呀？是马啊什么马和狗的、马和猪的了，这都是遥遥相对。
然后中国两筷子，两个筷子，就是两个棍儿打尽天下吃遍全桌，这非常厉害，这就像中国的阴阳一样，一黑一白阴阳世界造成中国的易经，易经生了电脑，一生二二生三三生万物这俩筷子，所以中国的文化她是非常博大精深的。
那么由于共产党、由于中华民族这几百年来的没落、工业革命的输掉，后来被共产主义的这种思想的掠夺导致了中国人现在人非人、物非物，一切都砸了锅了、一切都乱了套了，而且共产主义在肆虐大地的时候让我们中国人变得非常的不自信、非常的不健康、非常的不善良，更不要谈勇气、更不要谈政治，不要怪这些人民。
所谓的所有的Loser、所有的海外欺民贼、所有的海外华人包括共产党的高官，最后都会以一个理由伤害中国人、都会以一个理由来背叛中国人，就像欺民贼一样——中国人愚昧、中国人这个人种有问题，甚至共产党的高官大家都知道，王岐山认为中国人百年智未开，必须用鞭子绳子捆打、虐待、越杀越好，共产党的高官就像毛泽东一样杀他个几亿人中国人会更老实，按指标杀人、按指标抓人，就像看到海外欺民贼啥也办不成的时候——中国人根本不配有民主、中国人根本不懂得有民主，这都是王八蛋的Loser！Loser！Loser说的话！
因为他根本没有能力拯救中国人民！也没有信心拯救中国人民！这就是共产党奴役中国人的最王八蛋的理由，这就是海外所谓民运、所谓的这些流氓们欺骗中国老百姓的要你钱的时候、捐款的时候，他认为你是捐款者，要对你怎么样连感谢也不说，捐完款以后你傻叉、你他妈根本就不知道有民主。共产党剪你羊毛的时候让你干啥让你干啥、双修你家人的时候让你干啥你干啥，然后就认为你压根狗屁不是，在他们的世界只有输和赢，实际上他们是最大的输家！
三、G系列告诉世界中国人是最聪明最有灵智的人性
喜币、喜联储、喜美元给了你最好的答案，G-TV、G-News、G-Fashion、G-Club给了你最好的答案，中国人不是羊也不是狼，我们中国人是世界上最聪明的人性、最有灵智的人性。
昨天我说那个赵婷是吧，赵婷一到美国学习就入了奥斯卡了，一在西方长大就入了奥斯卡了，那英文讲得比普通话都好听，对吧，人家爹妈也是也是官儿什么的、也是离离结结的，最起码孩子人家长成那个样子。
为什么中国人到了香港100年就成了香港的英雄，就长成那样就形成了那样。香港人团不团结，香港是世界上所有狼追求的最高的境界，香港人是所有的羊最崇拜的境界——互相之间抱团取暖、极为善良、从不伤害别人，香港就是中国人的榜样。香港人非狼非羊！香港人就告诉了我们中国人可以那样！
所有的借用各种理由对中国人群社会你在中国能成功吗？你在中国成功了吗？你没成功！你到外国成功了吗？你也没~成~功~！凡是把自己的失败和错误高高在上的去贬低我中华民族的人都是垃圾！
这就是我们现在看到的喜联储、喜币，喜美元还有喜币到了世界那么多国家所有人都傻眼了，看到所有的白皮书，可以说这是世界上最棒的白皮书，我可以今天在这儿说最棒的白皮书！而且所有用的就是这个CORA，世界上两个写这个虚拟货币的代码，一个是摩根的系统啊，另外一个是美国的IBM系统，CORA这个系统这是目前写的最好的加密货币，不是我说的，是所有获得这些国家的支付牌照、获得这些国家的交易执照后，人家给批准的。
就那九指妖个傻瓜，你问她懂啥叫CORA啊，你问她啥叫代码金融代码，她懂个屁她懂的，这个世界上最可怕的时候一只猪在评判上帝，一只猪在告诉你如何不被人家吃掉，一只猪在告诉狮子如何去狩猎，这是太夸张了。
现在我们要告诉大家的事情——喜联储、喜美元、喜币！G-Dollar记住已经没了，喜Dollar正式面市，喜联储、喜美元、喜支付将改变我们新中国联邦，将成为华人在世界上第一个货币金融系统，连共产党都没做到！我~们~做~到~啦！我们做到了。
四、共产党放毒让心存侥幸的印度变成了人间地狱
就在我们高兴的时候，我们其中有大概十几个工程师也来自印度，印度国家现在是满街上全部都是，满街上死人烧不完，大家你去看看那个视频，在你心里面真的是痛苦至极啊，那都是我们的同类呀——人类呀！在大街上就是完全没有尊严地死去，有人的、有家人的给你烧了，没家人的就真的是扔在旁边了，喂狗狗都不吃啊，这一个人在几秒钟之后成了连狗都不吃的烂肉，一个人迅速的连烧都没有人烧你的一堆烂肉啊。
一个拥有三万多个神的一个印度国家神也没了，神呢？神呢？你去过印度你知道，神呢？三万多个神的国家神在哪呢？印度这个国家头一段时间非常侥幸——什么我们这没有什么感染呐，我们这个民族受神的保佑啊、受佛的保佑。我给印度的朋友我告诉他多少次，我说你记住不相信我们闫博士、不相信路德119访谈的全付出了代价，我说我建议你们是要么你就吃羟氯喹，他们羟氯喹都不吃，我（说）要么你们就一定要做好大灾难的到来，会大死亡的到来，我说共产党一定会给你放毒的！而且势必剧毒、多各种新型病毒！
结果怎么样？现在有印度的我那朋友有私人飞机的全跑了，有飞到欧洲的、有飞到美国的、有飞到非洲的，在塞舌尔我有一个朋友，还有一个赛舌尔还在马耳他的，所有的他搞酒店的说已经印度人挤满了，挤满，五倍的价格都要抢，带着全家全跑了，但是十几亿的印度人有几个有私人飞机的，谁能跑得出去啊？
战友们，灾难呐！人间到了这个程度，你要想像地狱多可怕，我不认为任何地狱还像比印度那么可怕的，你人瞬间倒下就给火刑了就给烧死了。有人一家一家的死啊，你认为这样的共产党还能在世界上存在是吗？我就求求任何相信共产党还存在的啊，我希望你赶快去加入共产党去，赶快吧，共产党太伟大加入共产党去，而且你如果要相信这样的共产党还能在地球上存在，你不是魔，那你就是连魔都不如的人间的邪恶的化身。
五、中共在中国用所有手段让你在无声无息中消失
大家看看印度，看看印度的时候你想想，你相信武汉的今天就死了几百个人吗？！你相信中国只死了几百个人吗？！中国人想在路边烧的机会都没有，印度没有禁止媒体、没有禁止报道、没有禁止任何人来去访问，死那么多人，这届政府完了，莫迪是彻底完了，印度这个国家遭受了重创，但是最起码有一样，老百姓知道发生了什么，在中共国！谁知道！谁敢说？谁敢报道？医生给闭嘴了、给弄死了，记者全部闭嘴了。
就这样的国家要讲治理全球、拯救人类，要一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲，就这样还有小粉红，请问国内的同胞们，你们在为共产党呼吁的时候，你知道你是在犯罪吗？你知道你是在害人吗？你在高呼共产党万岁的时候，请问问你家有粮吃吗？你家的房子需要还房贷吗？你家的孩子可以到美国欧洲留学吗？你吃的是没有化学的物品吗？你们真是让人家给骗成这个样子，猪狗不如啊！如果别人把你看成猪狗那是别人的错，你自己把自己做贱得连猪狗都不如，你不把自己当人待呀！
我印度的一个朋友这次要大量的投资G-TV，说Miles一定给我机会让我投G-TV，哭声啊一片，说我要投G-TV，我说你是我战友吗？不是战友这次不接受你，印度这个地方给了我们一个最好的答案，有你想不到的，没有共产党不敢做的，什么邪恶它都敢做，中国老百姓你看看人家印度，你同胞死了多少人，光整个武汉死了一定是过百万人的，百万人在大街烧得烧多长时间？！
武汉的最早我爆出来火化炉多少被烧化的，大家听进去了吗？大家不在意，就像你被说成了羊一样，你真以为自己是羊了、同伴烧不会烧你，是吧，你看不到像印度大街上那烧人，但是武汉被烧的人比这还惨。
很多年轻的女孩还有那什么那美女都在哪儿了？早都成灰了！你还能找得着吗？世界上最可怕的是共产党的这个流氓逻辑、这个土匪杀人集团所有的手段，就是让你消失在无声无息之中，还让你感激它！感恩它！
六、金融爆雷将炸飞中共使中共的一半死在它手里</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室Raheem先生视频片段谈Facebook等科技巨头委身于谁和谁合作的问题以及中国网信办发文《高举党媒旗帜，履行职责使命》所提到的“通过与美国贝鲁格恩研究所、加拿大国际管理创新中心以及澳大利亚洛维等机构合作，我们有追踪机制，有近200名海外智库人士担任《中国日报》特约评论员，一年来发表了300多篇他们的署名文章，使这些有影响力人士能够影响更多的海外受众，更好、更有效地宣传中共。”等中共渗透的实质；
直播前播放视频二：班农战斗室中共和苏联要让人们远离宗教，他们用自己制造的病毒达到让人们远离宗教的目的；
直播前播放视频三：班农战斗室闫丽梦博士谈Peter Dazsak所说的每个字都是为中共争取支持，他在欺骗所有人；
直播前播放视频四：班农战斗室，Raheem谈中共把西方智库玩弄于股掌；
直播前播放视频五：班农战斗室，闫丽梦博士简要介绍她的第三份报告，通过对两位失败的不请自来的同行评议的点对点反驳证明闫丽梦博士关于中共病毒是中共的超限生物武器的定性无人能撼动；
15：50（郭先生吹哨子上场），呵呵，哦，（吹哨子），哎呀妈呀，哎呀妈呀，哎呀妈呀，啊，4月3号兄弟姐妹们好，文贵乱聊直播，乱聊直播，（起身调灯光设备位置），中中中中中，还真有点凉欸，行，就这样吧，好，兄弟姐妹好啊，咱今天乱聊直播，4月3号尊敬的战友们好，今天乱聊直播，因为很多战友给我发信息，特别是我们国内的战友啊，发信息特别特别多，就是（离开座位去调摄像机），很多国内的战友发信息对我提出了强烈的抗议，还给我了建议，主要是说啥呢，说七哥最近你直播太少，直播太少，这个非常得不好。
呵呵，这个战友的批评完全接受，七哥实在是最近播得确实直播得太少，哎呀，咋没了，你看看这IPAD版吧，最近啊，确实直播得比较少，因为大家都知道咱现在忙着以毒灭共，还要搞咱的G系列，不容易相当的不容易，不容易呀，那么兄弟姐妹们，咱今天直播呢大概在五十分钟左右，我们要10：20左右给今天每周六的我们玛莎妹妹的《真人真事儿》给她让路让时间，然后玛莎刚才给我发信息，七哥我们要改一个小时，我说千万千万不要，不要改一个小时，我说七哥这是乱聊直播，乱聊直播，然后大家现在有其他事该忙啥忙啥去，准备去看《真人真事儿》的节目，那都是正事，七哥聊得都是闲事儿，都是闲事儿，然后很多国内的战友啊给我发信息说，七哥最近直播太少，这个问题所以今天我直播。
我看战友的留言啊，［哎哟，九尾花，朱随响声，冰冰和我来双修，啊，又来啦，冰冰和我来双修，七哥我来啦，北斗灭共拳，村里好吗？雄鹰翱翔，乖乖，开始在路上，七哥，喜马拉雅，郭叔帅啊，我要马上给你们直播完我得健身，我现在在这前边没时间健身了，铁蚂蚁，七哥抱抱，林子大了，能看到我吗？看到啦，林子大了，这一会儿五万多了，橙色橙子，我来了七哥，你看这IPAD这块你看它就，这就是IPAD版，你看到没有，这就IPAD版，橙色橙子，GO BANIEL，这是，星巴克饼干，文小彦，咖啡文乐，不得不换号，七哥我来了，不得不换号，洛夫斯基］。
好，咱现在开始啊，兄弟姐妹们啊，我先很多战友啊给我发了很多很多信息，问了很多很多问题，特别是关于一些投资的问题，我咋说呢兄弟姐妹们，没办法，没办法一一回答，比如说，头一段时间就有国内的战友就说马化腾啊、马云呐投资如何如何评价，是吧？然后百度如何如何评价，然后问我如何看法，七哥的看法也没有什么特别的，是任何一个人有正常的逻辑你就会能找到答案，这个人生啊你没有说你有重回去一把的权力，说我回去我再试一把，我经了啥事儿我再试一把，你没有机会再试一把， 不是每件事情你都有机会去玩一把、试一把或重新来一把的，更没有回头之说——没有后悔药。所以你得有起码的常识，大家知道最近咱们大家知道这个虚拟货币市场上美国，就是美国是对数字货币、叫加密货币是打击最严的。因为加密货币、数字货币绝对是美元最大的挑战，而且最终一定是加密货币干掉美元，这是一点儿都不用犹豫的，只是在什么时间、什么方式下。
大家我们知道最近在美国、在世界上，老百姓咱们草根可能不在乎，但金融界绝对是最大的三件事，最大三件事。比特币涨超过4万多，甚至5万多，这件事是对全世界是巨大的一个震撼，超过上万亿美元的市值，这件事影响多大呢？大家知道比特币只有2000多万个，比特币没有任何支付，比特币没有任何内含价值，严格讲黄金也没有任何内含价值。没有内含、没有功能。它没有按照现在社会所谓的交易的功能，它只是个稀缺，就是一个稀缺而已，它没有内在价值。
在这种情况下大家能看到，比特币作为一个去中心化，去中心化是什么？你找不着，加密，你找不到谁是老板。你想告它都告不着它。所以说比特币作为一个加密的一个去中心化的一个完全没有内在价值的货币。那么它在一个今天的社会里开了第一枪，也就开向了传统货币开了第一枪。传统货币就完了，纸质货币就完了，只是时间的问题。第一个挑战就是美国，那么在这种美国全世界最大威胁的对象的情况下，第一金融权力——货币权力、全世界的货币权，造币权在美国手里。美国没有了造币权美国就歇菜了，什么航空母舰，啥都没有了！
在这情况下，大家知道，出来一个所谓的Facebook，Facebook搞了个过去叫Libra，现在叫什么玩意coin，这是它真正的狂想。作为Facebook20亿用户它几乎是等同于，它应该排在全世界第五大国家权力和前五大之内，Facebook就这么厉害，如果它要再有了它自己的虚拟货币，它的权利一定在全世界前仨之内啦。也就是过去的美中俄，可能就是美中Facebook，也可能Facebook美中，就这了！甚至是更夸张的事儿都有可能发生，那权力太大了。
那么在这种情况下大家知道全世界最大的货币加密货币、数字货币的交易市场全在美国，全在美国呀！第一大的就Coinbase，Coinbase这家现在在华尔街市场，又来一个横的，它是2012年开始的，这家Coinbase就是加密货币交易市场一个平台，这好几个创始人我都跟他们接触过，对我影响也是很大的。
就当时2012年人家就开始搞啦，几个人在家里搞，慢慢搞、慢慢搞然后上线，然后它就要搞所谓的一个我们一起创造新的货币的未来的口号，我记得好像是这样，然后下面的口号就是干掉美元，哈哈，重建世界金融系统。大家觉得它是疯子，整个华尔街、整个美国所有的金融系统全封杀它。一度时间他的个人、家人的什么帐号、信用卡统统封掉，寸步难行啊在那时候。
大家后来知道发生了事情？越做越大，大概是2018还是二零多少年是说要上市，所有的投行全部封杀它，而且最后它是在私下里融资，据说融资得很艰难，但首先一个跟我合作的基金是第一家投资的，中东的我就不说了，某家基金投它钱。当时投是大概是我估计估值大概是十几亿美元，十几亿美元，后来评估了是八十亿美元到一百亿美元，但是今天市值应该是1000亿美元左右。
那么Coinbase更玩得很，你这帮华尔街投行你不跟老子玩是吧，你黑我、你封堵我，你背后的黑手沼泽地你不跟我玩是吧。它来个直接上市，啥叫直接上市？就是过去你所有上市在美国你都得中间找个中介，就像到夜总会去你找小姐你得通过妈咪，你没有妈咪不行，是不是啊？你像在中国你要认识杨澜钥匙澜你得通过吴征，吴征就是这个妈咪。是吧？吴征得先来先跟你握握手，然后呢看看你行啦，然后开始啦后面说可以找钥匙了，是吧？它得有中介，它得有妈咪，叫妈咪吴嘛，吴征嘛，是吧，它是这个情况，那么，但是呢这个妈咪吴他有时候他混蛋呐，他不接客啊，就像接客马一样他不接客，我叫不接客吴，你就跟那个找钥匙的人找不上，这个妈咪不让你见小姐你见不了，这就耍流氓了。那么华尔街就是这个妈咪，就是这个当妈咪的这个混蛋他就是敲诈勒索、中间抽成，本来夜总会的抽小姐抽百分之五，它结果抽百分之五十五甚至百分之九十五，然后呢还打压人家，它还挑肥拣瘦，最后人家这个Coinbase去你大爷的，我自己不跟你玩，我自己上！
啥叫自己上？我不募资，我上市我不募资，我上市以后我直接根据我的财务报表直接我就上了，我也不通过你给我帮，因为我通过妈咪是要给我找钱嘛，我不用钱啊，我直接挂牌上市了符合条件，一挂牌上市是什么？就是所有的过去的它的员工还有战略投资者叫基石投资，天使投资、基石投资者全进来了，基石投资者就是咱们大家说的战略投资者嘛，咵就进来了，原来进来的人，就是像现在的G-TV、现在的G系列一样，上市场后你就可以卖了，所以说它没有经过投行、没有经过中间妈咪、没有经过华尔街直接上市了。现在就值一千亿美元，但是所有过去的就像咱们战友投G-TV的人一样，全都可以去投资去了。
战友们现在想一想，我可以回答大家一个问题，我问大家几个问题，这个事情最谁赚钱，谁最赚钱大家算算，就像我合作的基金最早投Elon Musk 十一美金一股，十一美金一股当时投的，现在你能投到Elon Musk吗，能十一美金吗？十一块美金一股现在你能买的着吗？就像我们的合作基金还有家族基金投的当时亚马逊的时候最早也是十几块钱一股，现在你能买的着吗？你买不着。这个Coinbase就是原来它最早投资的加在一起估计好像你看它这个估值，大家记住你看看它是估值，估值好像大概是一千个亿，有说八百亿、有说一千亿美元的，估值啊估值，它的营业好像就是十几亿美元，但是它这回不募资，它就是把所有的原来象咱战友投G-TV人一样股份就上市就做交易了，这分分钟咱都可以做，任何人都可以做，那么这就上市了。
但是最赚钱的是谁呀战友们？刚才我问大家，是像最早的、最早的初期投资者和原始的机构投资股东是最大的赚钱的，这个投资里面的价值在哪里呀，战友们想到没有——时间：你来的最早，最早的时候；时机：你往后去你投不起，你能投得起吗？像这个Elon Musk那块儿家伙几百块几千块一股，你投的起吗？你投不起。往前去你可能没机会，像中国的所有的初期投资者轮得着咱吗？轮不到咱，你所以穷人就永远穷。有时间、有时机的时候轮不着你，人家把这事儿给做了。叫你这个有时机的时候你抓不住，时间的时候你熬不起，人家像Elon Musk人家熬了十年、二十年的，你像我们基金现在还持有大量股票呢，还是前多少名呢。人买的时候十几块一股，你撑得起吗，你还等着要什么买鸡蛋啊、买酱油啊，是吧？买米呀，买火啊，什么买天然气呀，你等得起吗？你等不起，时间熬不起，最后你就是时机、时间都跟你没关系，时机、时间都没关系的时候然后你还想一弄几十倍、几百倍、几万倍，还贪婪，还想着这家伙很大，你一定输。
这就为什么在中国投资就成了赌场，有时机的机会是给共产党的亲生子女和非亲生子女或者是生殖器子女、私生子女准备的，还有那些腐败官员准备的，你没你机会吧？时机没你的，等到上市的时候让你去当韭菜去了，这叫时间，熬时间你熬不起，中间又是假的数据，那一熬就把你熬没了，然后你自己还想赚几十倍几百倍，那你必赔无疑，你见过中国有在真正的股票市场上有赚钱的吗？这笑话说太多了，中国这简直是人类上最多的笑话，所谓金融市场、股票市场，好，没有了，最后所有的就是那个市场变成了赌博。
为什么人家美国我再说回来，对虚拟货币加密货币打击最严的国家竟然能让这样的一个Coinbase在美国花了十几年它将未来一定是万亿公司的，一定是万亿的，没有任何质疑的，一定是万亿的。
它的特点是什么大家记住了吗？这哥们第一个敢说我是最安全，安全确实是它目前做得最好，但跟G系列它差远了；第二个，平台做得最早，第三个原来的三千多万用户现在到了四千多万用户，人家用心地经营了时间。所有的华尔街打压并没让他跪下，他创造了一个大家没有的市场，然后他还把虚拟货币他这个最大的就是黑客攻击、丢失的问题他解决了。
他一定是超过Elon Musk的，你别看Elon Musk造那么多汽车，你别看他造那么多火箭，那叫实体，那叫工业产业，那叫科技产业，那叫科技产品，他未来Elon Musk能做到四万亿到六万亿美元，一定会的这个市值，但是像这个今天咱说得Coinbase这样的平台，就是说金融平台分分钟超过他，一定会超过他，而且是甚至超过苹果，这就是金融的魅力呀，这就是一个时代的魅力呀，这个时代创造了加密数字货币，谁抓住谁就赢了。
第二个人家经历的十几年这种完全不一样，在全人类上大家都没这个视野的时候他冲上去了，大家都撑不住的时候他撑下来了，就像运动员一样你撑到最后你就是赢家，他撑下来了，再一个所有别人给你下绊子的时候他没倒下，美联储、美国金融管理局、SEC那就耍流氓耍得不行了，是吧？人家就上了，就未来他将是，就是所有人最恨的就是华尔街，没有人不恨华尔街的，但是没有任何人最后不被华尔街给强奸了的，你必须得让我弄一把。
就像那吴征一样，不管到最后你找不找钥匙澜，只要你发生关系，我得从中间你得给我办点事儿，是吧？你得给我办点事儿，你得咔哧你一下子，他一定得是这个结局呀。就办吴征案的某个咱们的战友跟我们说，他说吴征这个孙子一点不觉得害羞拿他老婆跟当官儿拉关系，他一点都不觉得害羞。头一段时间跟我说，就吴征拿着自己的老婆去当到处找钥匙拉关系不害羞，华尔街拿你的钱不但不害羞还觉得理所当然。
这一回就被打破了，这个就是我们战友们问我的答案说投资，战友只要你想赚快钱你永远记住你有想赚有多快，你这倒霉就有多快，只要你想赚快钱要赚大钱，你想得有多大你的灾难就有多大，甚至比这还大，所以说大家最后说要时务，要识时务，识时务就是咱们佛家所说的戒贪、戒执着、戒妄想。就是你那完全跟事实不能相符的，所以时机、时间、识时务、时务，这三点我给大家的投资建议。我今天就拿这个跟大家最近老谈的话题，加密货币回答大家这个想法。
所以很多人说七哥你老不直播，我们要听听你。我在刚才说到马化腾还有马云、百度。我和我们联盟委员会这些人说的时候，投资有个基本的判断常识。九指妖你看跟着爆料革命牛吧，折腾得大吧？一夜之间上一亿多美元汇进去了。她以为这是她的价值，她认为这是因为我长得好看，她认为我九指妖牛。从她开始砸锅你见她出过一次脸吗，战友们？你见九指妖出过面吗还？她还有脸露她那个屁脸吗？
原来两天不直播难受像七哥一样，两天不直播痒痒得慌，不得瑟得瑟。很自信呢，因为咱这脸不怕露啊。你见她直播她敢露脸吗，现在天天在那胡说八道，100来个人，80个托儿，20几个自己人。儿子一个人扮演十几个角色，是不是啊？一会扮小猫一会儿扮小狗，是不是啊？还有龟头洋、龟头猪，还有什么PJ潘，什么猪头潘，都是这帮孙子。
就这在这块她敢露脸吗？大家记住崩牙庄他直播的时候，后来还敢露脸吗？曾宏还敢露脸吗？包括那个鸡腿潘那个孙子你看那个样子都成啥了，都快拿屁嘣哧了都快，都成那个德行了。还有一个原来什么天津大驴脸，还有什么天津大驴脸还有谁快忘了，砸锅的这帮孙子你见有几个一直还露脸的？你那个黄河边，黄河边，什么牛鞭、猪鞭的，那孙子你看他现在那样真的是就越整越像太监了，是吧？我看还有人发照片呢，哇噻，这孙子。
所以你去看一看兄弟姐妹们，就是砸锅的人还敢露脸吗？不敢露脸了。那当时Sara九指妖为啥说一个多亿？她误以为是她的钱。那么现在给战友们一个选择，你要有个基本的判断能力，这些人为啥不敢露脸了？因为她的一切不是她的，她没有任何能力，她是零能力，她是寄托在别人盘子上的自己的所谓的价值。
那么现在给你个选择，你是投资马云呢还是投资马化腾啊？还是投资九指妖还是那什么龟头洋，还是什么这帮孙子，你投资谁？如果让我选择，我宁可投资马云一万次也不会投资这个九指妖一次，那钱烧了都不会投资她，她一辈子祖宗八辈就没见过钱，她就是一个在美国替人家看孩子的这么一个人，她见过啥钱，养了十几个孩子一年弄个七、八万美元，我问过她两三次我打电话。我说你的经济收入是什么？这些孩子一年多少钱？七、八万美元十来个孩子，给人家看孩子的。
然后现在就要你给人家写遗书，然后就让你，然后是说代表上帝，然后代表正义，然后代表信义，然后就代表改银行假账单，改银行票单，然后天天给你退款，结果没有一个人收到款。最后是现在最后没辙啦，天天说，哎下周有好消息，下周有好消息啊。你说她代表谁呢？她骗了你，她还要给你要代表上帝，还要教育你，还要你听她的，还让你信她的，最后这两天折腾完了，要跟她一起祈祷上帝，这孙子有多烂？
但是这就是一个人的辨别能力，有人信、有人听，你甭说是这个时代，什么时代都轮不着你赚钱，为什么？投资的最大的第二个元素，辨别能力、逻辑思维。第一个我刚才说了，时机、时间、识时务。第二个我说的是起码的逻辑思维，叫正常或者是常识common sense。就对方连，她连个猪毛都没有，她说要给你弄一窝猪来甚至给你炖猪肉吃，你也信。因为这已经不是投资范围了，这是完全是无知、愚蠢、犯罪的范围了。
就像某位SEC前官员大家你们看到我拿着旗在他家照相的那个，就是看了VOG这些事情以后，他说这个人要不进监狱美国这个国家就完蛋了，原话这帮人不进监狱完蛋了。最可怕的事情她还每天往自己，就是人家美国登上月球以后，大家记住1969年人家美国登上月球了——“我的一小步是人类一大步”，是不是啊？人家那牛，有这话。现在是，欸，九指妖现在是每天一小步、每天一大步往监狱走，呵呵，就是天天就撒谎、天天造假文件，乐此不疲、乐此不疲。那这样的人也有人信，那你信她的人你就永远不会有投资机会，你一定会走进监狱。
再一个你说咱像咱G-TV、还有咱G系列，咱现在所有G系列都属于最初始状态。你要想去投数据大，CNN你去投CNN数据老大了，是吧？你去投福克斯，数据老大的。你见CNN、福克斯股票涨了吗？它未来10年、20年还有涨的机会吗？它能活着就不错了；你去投凤凰卫视，是吧？就我昨天说那个——原来投凤凰卫视数据大，你投凤凰卫视去；你去投投所有的数据大的，你来投Facebook数据最大了20亿人，轮到你赚钱吗？对吧？
咱们的G-TV最高峰值是什么，曝亨特.拜登的时候，就是去年的11月份，到啥？现在的数据是往下有点下滑，但是不要忘了，咱G-TV当时就是在几个月直冲上去，上亿级的，这都是公开的数据是吧？几亿的看。那是人类上从来在这个网络里从来没有发生过，说刚上来的这么一个直播平台、各种功能残缺，直接就干上几亿去了，几百万人上这个平台来看。
那是什么？就是那个时候它一定不可能一直往上走的。它一直往上走那你这就不叫平台了，你这叫神台、造神的台了。那怎么可能啊，但是它毕竟它起来了。所以说这个评估当中现在就很简单，你说按照这个评估数一评估几百个亿。我说你别评估，我们不要评估。我们下一步就是我们这个新的重建G-TV，新的投资者不要评估。
我说这个好，因为按法律规定就像第一次咱们去年4月份的时候不用给你评估。我这就多少钱，我这就600亿呀、400亿呀、300亿呀，你认不认？你认，你认你就投，然后我告诉你所有你投的风险；你没有、你不认，你就别投，我求求你就别投了，就这么简单。
就像当年投资，我们的基金投了Elon Musk (伊隆•马斯克)一样，是吧？他说他自己未来能弄到几千亿美元，所有人觉得他是个骗子，是吧？那基金投了，是不是？11块钱1股。是吧？人家当时也说的很清楚，我们这风险非常大，可能百分之一千的风险，你们要小心。就凭这、当年Elon Musk (伊隆•马斯克)就有这个胆儿，特斯拉，我记得有一次投了很长时间了、大概已经两三年之后了已经。当时投的钱好像是基金也不大，几百万美元，后来又增加了大概一两千万美元，赚了很大很大钱啊。
人家还说呢，特斯拉绝对上当了，现在好不容易涨了，快跑！快跑！我还给这基金建议，我说你可千万别跑，终生持有这个特斯拉。我说中间的时候你就把特斯拉的股票卖个10%、20%就行了，最后是基金听话就是涨了大概是一千几的时候卖过一部分，当然这个基金它也阿里巴巴都有投资，微信都有投资，它赚了很大的钱，但是人家股票大多数还在那儿呢。
G-TV就是这样，你现在重建了，重建以后我说你就这些钱，大家一定记住啊，新的G-TV的重建的公司没有任何评估了，就是喊个价儿多少钱，按照法律规定，这是根据律师的建议，就像咱去年四月份的私募一样，是多少钱，你认不认，你好好看那个文件，你认你就投，你不认你就不投就完了，千万要认真看那个各种风险，现在那个机构投资者他们的律师团队从前天到现在几乎都是在，你看昨天是美国很重要一个节日，这叫复活节，复活节是吧，Easter，复活节是什么节啊，很重要的一个节，咱也不知道，都在加班，都在加班。
所以说很多原来的，像椅子投资者你会收到这份文件，收到同意以后咱就继续往下投，你觉得有风险你可千万别投。但是你要说现在投一个已经成功的，现在的数据评估价的叫评估，评估，评估和预估是天壤之别，预估：我预测，我估计它值多少钱，预估和评估。
你看共产党那帮王八蛋嘴里打击咱G系列，说这个G-Club只会值多少钱，G-TV会值多少钱，然后什么G-News会值多少钱，去你大爷的吧，你懂吗？再按照他们这个逻辑，刚刚上市的Coinbase一毛钱都不值是负资产，按照他们的说法比特币它就是骗局的，根本也不值一分钱，按照他们的说法没有一样值钱的，按照共产党的说法，就所有这美帝国主义的东西都是骗子都垃圾，都是资本主义的嘛，是不是，只有共产党的是好的，对吧。
就共产党你看它干啥事，共产党说我是无神主义，对吧，我是无神主义，所以我把所有的神要杀掉，佛教、穆斯林、新疆人、基督教最近抓得一塌糊涂，天主教、道教到处扫荡。为什么，因为我是神，我要当神我就要灭掉所有的神，大家我说的是事实吧，几年前七哥就说了吧。
第二，资本主义是邪恶的，剥削阶级，是吧，看那私人企业家，是不是啊，你们解决了百分之七十、八十的中国就业问题，什么马云啊，什么许家印啊，万达啊，是吧，叶简明啊、吴小晖啊、肖建华啊是吧，还有什么刚刚抓捕的搞了无数个孩子的包括那个什么那个民生董文标是吧，还有张宏伟啊，这些人，抓一堆的张宏伟的家人是吧，就这些人，你们私人企业家，百分之八十就业，是啊，你就玩的就业了，国家还是以国营企业为主，始终国有企业牢牢地抓住这个中国的钱把子、钱袋子，要以国有企业为主。
那么啥意思啊，国有企业是谁的，是党的，党产党始终要说了算，爹亲娘亲都不如党亲，一切都是党的，一切听党的，怎么办？我要有钱我要当资本家，我把你所有资本家全抓了。共产党这个流氓逻辑，我要当神我就把神全灭了，我当唯一的神。全中国的所有的企业家，我要当老大，全抓了，抓了吧，一个不给你剩。你看着马化腾这两天还涨呢，马化腾一定是这结局，死不了活不了，他不会让他死的，马云可能弄死他，马化腾不一定弄死他，一定这结局啊，就是让所有天下的钱都是它的，然后杀掉所有有钱人。
然后大家看到了，在全世界看到马来西亚的外长了吗，去了。昨天下午的时候，一个咱们的战友的家人到海外治病啊，已经到欧洲去了，说我这欧洲都晚上了跟你通个电话。我说你这不是住院呢吗，他说哪住院呐就是出来了，我说啥时候回去，他说还回去啥呀，不回去了，我说那你这是不忠于党，这么高级干部不回去了，他说我这是中央特批的让我出来看病，但是我就不回去了。
这出来以后就说点人话了，他说文贵啊，原来听你爆料说这些共产党以贪治国、以黑治国、以警治国、以假治国，他说都有道理，哪国也都有这事儿，说实在话，我们也不在乎，我们都在这环境中长大的也都是这环境的受益者。
他说但是这几年感受太深了。他说不是以假治国以黑治国以警治国那么简单了，以贪治国，他说它现在是以贪治党啊、以警治党啊、以假治党啊，它是以黑治党，他说这个事儿这么我们受不了了。就是你看到没有，他原来是党内的核心人物圈儿内人，然后他是你看，我这就一下就感受到了，呀，他都这么感受了，就是你威胁老百姓跟我没毛的关系，你把中国那些人啊当猪养当狗养跟我没关系，因为我不是猪我不是狗，我是养猪狗的，现在是养猪养狗的也被人家当猪狗养了，他受不了了。
他说你看昨天王毅这个家伙这个烂，他说当年是我推荐，王毅是我当时他考验副部长是我考察的，我跟谈的话。哎哟对不起啊这说漏了哇塞，他说王毅啊他像狗一样，经常给我家点送这水果那什么东西的，成天送跟狗一样，他这就是个痞子纯粹的投机者，他你说是自恋狂是绝对的，他说在阿拉斯加演出的跟杨洁篪杨娘娘那一起的时候，丑恶至极！
结果回去，把这些外长拿着钱拿的中国人几十亿几百亿钱到他家来喊给中国人看，他说叫大哥，叫马来西亚叫Oldder Brother，然后喊大哥，战友们你去想一想，一个十几亿人的国家的外交部长，把一个马来西亚的一个球贪官的垃圾的一个什么外交部长跟那个马航事件有紧密关系的这么一个腐败家族，跑到北京去，当着面要教给他喊Oldder Brother，我叫大哥你是我大哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1646/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1646/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹好！关于这几天咱们每天的盖特，还有咱们的直播，我不想谈太多具体的，咱说过今年不搞重磅中的重磅，就是以毒灭共，还有现在灭共的一些进展，咱们要管住嘴，迈齐腿又快又好，像狗刨一样越快越好，为什么？兄弟姐妹们，我们要注重行动，现在灭共到了很关键的时刻，我相信大家都比我明白。
都比我明白，对吧？大家能看到，对共产党的这个..要捏住共产党的蛋蛋的话，最重要的事情就是在经济上，还有病毒的真相上，以毒灭共，关键是要全世界的行动，关键是我们能提供更多的证据和事实，让西方认识到，用证据用事实，还有一个他现在无法掩盖的，他过去的一系列的谎言，荒唐的谎言，把这些事情搞明白，为的是什么？为的就是让他们暴露在世界人民面前，让他无法圆说的谎言，所以说我们现在是一定要注重的是，证据和戳穿事实的工作。
另外一个就是共产党的经济，大家我相信你们都能看到，这些天来，拜登总统当上以后，现在正在看记者发布会那，不管任何情况下，他只口不提共产党病毒，但是美国绝对不是总统一个人说了算的，美国人是一定要要这个病毒真相的，所有的美国的政府部门没有停止工作，24小时没有停止工作，他们是一定要整明白咋回事的，那不是你撒了谎，你骗完就拉倒，那是不可能的，共产党在中国一骗70年，他认为他能成功，他以为这次还能成功，那是不可能的兄弟姐妹们，因为他屡骗屡成功，他才想继续侥幸的在欺骗全世界，现在想尽一切办法要转移世界的焦点，和对共产党病毒的关注，那么他能做成功吗？他做不成功。
包括共产党的企业，在美国在欧洲的上市，越来越多的企业，被美国证交所除牌，而且所有过去几年对这些企业的制裁，一个都不会少，只能越来越多，大家都看到了吧？都看到了吧？而且告诉大家的事情，种族大屠杀、反人类罪，这已经把共产党打进了地狱，这一点任何人都不可能推翻，谁推翻谁就是作死，谁就是陪葬。谁愿意陪葬，那就尽快去。越多越好，那些极端的坏人们，是不是？
这就是我们现在爆料革命的魅力，任何人想和我们反着干，就是跟全人类的正义在干，任何人反对我们灭共，那他就会被这个全世界灭共的浪潮所消灭。这就是事实啊，是吧兄弟姐妹们？这边打高尔夫的所有人都说什么？100%知道爆料革命爆的都是真相，关于共产党病毒，关于共产党对美国的威胁，蓝金黄的计划，关于共产党在美国内部的渗透，大家都是相信我们的。
刚刚我们沼泽地的几个大佬给我发信息，昨天我一天没给他们联系，有几个人都慌的不得了了，怎么回事Miles?怎么回事?都很紧张,为什么?很多人的希望就在我们新中国联邦，很多人追究和追究责任和搞出共产党病毒的真相，只希望我们新中国联邦，这是一个世界上大潮流，不会因为那几个烂人、小人所能抹杀的，不要在乎那些事情。
包括最近大家看到五毛是不是多了？当你发现五毛多的时候，就是共产党最疼的时候，当五毛多的时候，他就是无奈的时候，没办法的时候，所以说兄弟姐妹们，大家一定要整明白，我们现在看到每时每刻，过去的30几家，欧洲的世界的国家联合起来要制裁中共，我昨天我说40家，到现在为止已经超过50家了，这种速度，共产党它绝对不相信会发生，世界上一共200多个国家，现在已经50多个国家要全面要制裁中共，我们最终一定达到70家到90家。
现在在中国国内连这些名牌..这些所谓的都被制裁，我告诉你战友们，看共产党历史上，没有一个政策是连续性的，没有一个真正的所谓的战狼计划是真正执行的，没有一个共产党给老百姓的承诺是兑现的，全都是骗、假、黑，西方人也看明白了，也搞明白了，那么兄弟姐妹们，我们现在新中国联盟爆料革命，就是要在GTV，G-News上，大量的传播西方对中共看穿事实，追究共产党病毒的这些关键的媒体的报道，同时把国内现在的已经崩溃的经济和事实让全世界知道，共产党一旦没有了美元支持，没有了西方的这些沼泽地的支持，共产党活不了几天。
它是一个靠喝人民的血，靠输出廉价的劳动力，靠欺骗和谎言和洗脑来维护政权的，共产党如果他是真的，他就不见了个防火墙了，如果他是真的，他就不搞金融防火墙了，我们过去的一星期很多战友发信息，取1000美金都不行，现在对外的贸易，一塌糊涂，所有的原材料暴涨，而且所谓的惩罚这些海外这些名牌，这些名牌罕有的全面的联合在一起和共产党来对着干，没有人能挡得住这个真正的灭共的步伐，这是一场全人类的正义的革命，是全人类保命保财的革命，原来是我们保命保财，是全世界人类的保命保财，还要报仇，这是事实吧？不是我郭文贵说的吧？
新中国联邦在五年前就开启了保命保财报仇的历程，没有比我们再能解读这个意义了，现在全世界和我们一起，保命保财报仇，全世界和我们一起来为香港人发声，维护香港的人权和尊严，维护香港国际法的基本原则，维护任何一个国与国之间打交道的起码的准则，那么用真相，用证据，用事实，让全世界更多人看到，共产党的流氓，假、丑、恶、黑，特别它这个骗，现在玩所谓的战狼外交，都是说好的，都是研究好，就是演戏。
我昨天讲的辛普森计划，辛普森夫人，大家没有一个人解读透的，我有些话我不能说，你们可以说，辛普森是谁？大家心知肚明，谁是温莎公爵？你们心知肚明。但是不管任何人，不管在哪国有多少个温莎公爵和希特勒的合作，不管他有多么的能耐，他不可能改变像当年希特勒那样的命运，一定比希特勒还要惨，这就是事实。
七哥不想多说，你看看现在的惩罚、制裁，加拿大、澳大利亚、欧洲，包括现在的日本，包括二流国家都站出来了，越来越多人认识到，中国人民不等于共产党，共产党在走向疯狂的，在征服这个世界，欺骗着世界，威胁这个世界的危险的路上，这个世界再不发声，这个世界就要被共产党彻底给灭了，这难道不是事实吗？所以兄弟姐妹们，还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱走走看。
用事实说话，用能力说话，人类历史上从来没像今天团结在一个目标的情况下，那就是灭共，那就是以毒灭共，以香港整个圣诚的人权被残害，包括在新疆的种族大屠杀，在西藏的灭佛，还有对我们爆料革命和法轮功的伤害，这些账是一定要算的， 一个都跑不了，不信走走看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1612/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1612/</guid>
      <description>内容梗概:
这是第二段儿啊～
所以说兄弟姐妹们，当我们这个圈儿建立的时候，最重要的是信仰。共产党最大的灾难是（使得）中国人没有信仰。就像这两天我们给战友们所说的，咱们的重建G-TV的事情。这个大家都知道，从前天到现在很多人建议：就是原来3月10号以前你参与借贷项目的你要跟各农场分50%，很多人建议啊，建议这，建议那，建议很多。我觉得很多战友也说了很多好的意见。为什么我们有的人只看别人得到的，你不看你得到的？按照任何规定你到3年以后4年以后才能拿到那个很少量的回报，就跟这个大的比啊，当然那也是很了不起了。现在你得到了更多，你把你得到的更多更多的帮你那些人的一部分，你现在想拿走。
今天有人给我说什么建议15%啊，20%的，绝对不可以。啊～这是让七哥非常不高兴的。有些人一共你拿了什么1万块钱，你建议那拿100万200万的怎么样怎么样，咱们中国人咱们（能不能）有点正常的思维呀？不是你钱多钱少，人家在前面打仗打了30年了，现在你是东建议，西建议，你就是建议了（就能）让大家能飞起来，是吧？然后当你的飞机用，这属于大头症，脑病，这就是这些欺民贼；还有海外的华人，你看看出头露面儿的几乎都这副德性劲儿：一张嘴，一说话，天下无敌；一张嘴，一说话那个脸就带着酸劲儿；一张嘴就是个穷酸样。然后是比自己好的都狗屁不是，比自己出名的都狗屁不是，别人都不行，就自己牛。自己是‘伟光正’。
我们海外华人，包括台湾香港，我们看到很多华人来自大陆都这样。香港就没有，台湾就比较少，为什么？人家有民主，有法治，有一个起码的逻辑思维。咱们战友动不动就来这个建议。一建议，那建议我看不完了已经，那要都听这个建议的话咱爆料革命这过去三四年已经死一亿回了。过去开始爆料时候你该这么爆料，七哥你该这么穿衣服，你该这么活，你该这么说，我要按照这个要搬着个桌子，搬个椅子，旁边摆个东西，穿着中式立领儿，然后正规八经的在那儿说爆料，然后说话都提前准备好，先录播，（如果这样）能有咱爆料革命吗？我要‘归真不破’，做一切都是真实的，就像我直播，就像我的环境，从来不加装饰，我也不加背景。就像七哥一样，脸都不洗，过来就给大家发盖特，就这么简单。啊～要真实，我要做真实的中国人，更重要的是要做一个有逻辑的，公平的，有良知的（中国人）。就像正道主义，有信仰的中国人。
你只说你得到的，你别老得到了以后，端的拿到手里边（的），看到人家的碗里边，再看到盆里边的，再看到锅里边。你永远你会失去你手里拥有的，这是个起码的境界。你得到了这么多？怎么可能再要这么多？这给农场的这是有战略的，而且给农场的东西不是给哪个人，这个正在准备出台的就这些钱会永远留在各农场。换人不换平台，而且每分钱使用都要经历过农场，还有按照联盟委员会的规则来用，这是什么？藏富于战友之中。让战友再领来更多的战友，这样更多的战友领来更多的战友。咱们也要建那个凤凰树，引来我们的金凤凰战友、银凤凰战友，这是一个前提。你让在全世界的农场都穷哈哈的在当地是不是？都在地下室办公，说弄个鸡腿儿也去报销去，像‘九指妖’似的。瞪眼儿要疯了现在，听说已经疯了这货，是不是？然后在那块儿天天吃着她那个所谓的那个饭去搞革命，它能是真革命吗？所以她见了钱她就就迷糊了，就让人家写遗书；见了钱她就坑人家。就这种不要脸的东西，因为她穷疯了你知道吗？把儿子也搭上了。啊，一辈子呆在监狱里。
我们让战友们最起码不要为了那一点儿钱去冒险，这是为什么七哥所说的，咱要以钱灭共，就咱要重掌一个有财富分配的能力，和财富分配的权力这么一个系统，它叫新中国联邦。但是这个分配它是有战略性的，就是我们有农场未来有几十亿、几百亿的时候，它会带来多少中国人，会唤醒多少中国人，这些中国人出来以后不能老吃咸菜啊，不能都变成九指妖，去让你写遗书去啊。找人家写遗书去不让人揍死吗？还得有吃的、有喝的。在有吃的，有喝的，有正常的生活，儿女能健康的上学啊会有多少人加入爆料革命？即使加入爆料革命，新中国联邦成功了，我们要把海外的新中国联邦的基地做强做大，在任何的国家啊都不能让人看不起。咱不能在美国住白宫，在英国住白金汉宫，在东京住进那个呃帝国公园去，但是最起码我们住在最好的区域啊让战友们，到哪儿吃饭去不担心吃饭的钱。
不能像那欺民贼似的是吧，在马路上撞（死）个鹿，分那几块鹿肉还打起来了，是吧？为了所谓的律师费，就像那个孟为参那个傻货，雄县民就为了一、两千这个律师费和夏业良啊祖宗八辈的撅，现在你看在一起吗？你们看他们还在一起吗？不在一起啊啦。你看那什么叶宁他们在一起吗？他们不在一起了。都为了几百（美）刀，几千（美）刀，就用孟为参原话，伪屎原话，“我连50块钱都不舍得花。” 啊～就这么些畜牲，他能搞灭共吗？他能有正义吗？他能去帮别人吗？当然不会。
所以我们建这个叫大家都富起来的金融系统，未来机会多着呢，是不是？未来的G-Coin，G-Dollar，G-Coin，G-Dollar未来这个控股公司也要上市啊，G-News也要上市啊，是吧？这些所有的背后的投资机构，虽然现在是独立的，但未来它必须服务于爆料革命，必须服务于我们所有的新中国联邦。而且一定是牢牢地最后的控制权要掌握在我们战友手里面。现在没办法，现在只能让人家当老大，是吧？到未来的时候，咱们还得战友当老大。
那现在大家就这第一把，就开始建议得快疯了，就看着别人的钱，有战友说：哎！我要转到那些不收钱的农场去，绝不可能，也不会给你这个机会！还有现在有些人趁热闹加入的，啥也没干过，你就想今天就就进来了？绝对让你得逞不了。现在最重要的事情就是把假战友踢出去；第二就是把那些犹犹豫豫的人踢出去；第三个就是把那个完全是这种想法不正常，目标不正当，来源不明确的人踢出去；那还有一个投机取巧的，成天就是盯着钱的，根本没有什么爆料革命，上过几次街，举了举旗，然后啥也没干过，然后（说）“我在G-TV直播过两次”，然后现在“我就是神了”？我就骑着你头上去了？绝对不可能。
新中国联盟爆料革命有情怀，真的情怀；有正义；有这种大气；也有这种胸怀，但是绝对不是傻叉。啊～那不是谁想拿着玩儿两下就玩儿两下的，那是不可能的。包括建议的现在给农场的在3月10号以前参与借项目的50%（给农场）绝不能改，你不同意你就可以退掉，没有问题。我们非常欢迎，你不愿意，有担心的，特别是郭骗子，郭强奸等等等的，你就退出去，但是你留下来这不能改。喜马拉雅联盟委员会不是共产党的村长委员会，想怎么改怎么改，这是咱们大家遵守的信用，只有‘信’才立；不‘信’不立；没有‘信’你立不起来的，兄弟姐妹们。俺说的对不对啊？
行了，我不说了今天，再录就第3个了，就录到这儿吧～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1605/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1605/</guid>
      <description>内容梗概:
（郭先生在吃毛豆）哎嗨，哎，哎，叫我吃完，吃完，我还没吃完呢，戴帽子不好看啊，我得把今天把这个毛豆吃完，毛豆，毛豆，毛豆，毛豆。这块儿是静音是用什么的，静功能静音的。喝杯咖啡，不孬，不孬，我刚吃完饭。刚才我录得盖特那件衣服有点太露点儿啦，太露点啦，我给大家看看啊，这我刚换完啊。你看这件衣服刚才是盖特的那个衣服啊，盖特的，特别漂亮，看看啊。这个呢但是有点露点儿，但这个料子是什么呢，是一种特别特别的毛，就是一种驼毛。这个衣服啊，咱们的G-Fashion我就不让他们做啊，他是做这样板儿让我穿的。你们看看，看看啊，就这么少（郭先生把整件衣服全部握到了手掌心，说明衣服材质轻盈），这件儿衣服你看这个衣服啊，你看我这个领子，听着喀拉喀拉响，你看，因为这个线就一针一针缝上去的。就这个东西呢很难做到就是这种线条哇做的很结实，因为它太软啦。不懂得一说，哎呀这什么玩意儿啊这是，不值钱是吧？很多很多年以前我给家人买的，他们觉得这个东西根本不好，那么小，还不太悦悦是吧，结果一洗，没啦，抽没啦。这是非常非常昂贵的东西，你想战友们谁不愿意花钱，说花五六千美金买这衣裳去，没有人，没有人。但是这个被称为妙龄少女和性感少妇的叫做床上的杀器，都用这个做什么很贴身儿衫儿啊，还有做一些那个很贴身的一些摸起来很好很性感，人家叫做女性的杀器啊，但是呢男性也可以当杀器是吧。所以我就脱了，刚才换上这个，这个也不孬是吧，咱不有G-Fashion吗，是吧，是吧，咱不就得瑟吗，对吧，咱就得瑟吗，对吧。刚才我吃了一桌子饭，简单的早餐，我在发到群里战友说太奢华了。但是呢差点儿看九指妖，刚才我最后看搂几眼，我真没看过啊，看九指妖以后，这是木兰做的啊，要恨恨木兰去啊，然后呢我刚才看两眼我差点儿吐出来，哈哈。我现在想想这个女人简直是，她真是上天让我们看到的送来了一个最坏的样板，最坏的样板，太可怕了。你看这个，你看这个，是吧，你看看（郭先生展示衣服的材质轻盈）。但是呢说实在话，懂得这个衣服价值的人极少极少，懂得又会穿的人极少极少。但是你看到现在西方的所谓的真正的富三代富四代那些小孩儿穿的都是这种衣服，都是这种衣服。看上去很简单，人家有钱的孩子就是运动跑步的时候，就是这个做的那个背心儿，挎，一穿，踏，踏，踏，因为它越，它又暖又舒服，然后呢一出汗，回去一洗就完啦，然后呢还不会变形，但是你不会洗它就要变形啊。
尊敬的战友们好，3月11号啊。七哥的脸，刚才说的我脸，说我脸绿了，这个王八蛋，哈哈。那个灯啊，只要一拧，我给大家试一试啊，你看看这叫，这叫啥啊，你说这个王八蛋，他就有的傻的，这个土老刨子土到极点。你看看，这是傻了吧，这是什么绿了吧，这红啦，是吧，你看看，这就是绿啦，红啦，你看看，是吧，这黄啦，这些傻货他狗屁不懂，老土。这一个灯多少钱知道不，这部灯现在将近两万多美金。路德每次上我这儿来的时候吧，路德就在看我这个灯，我老担心他给我偷跑了你知道吗，呵呵。我们那一年吃播就是跟凯琳跟班农先生那一年直播是2018年春节直播的时候，欸，2019。那是一个专业的公司
三万五千美元包春节直播，全下来五万美元，这个王八蛋你说他有多坏，你说这真是美国真是个贪婪的社会，是个战斗的社会，欸，他跟凯琳说，他说你看你告诉郭先生我拿我这个摄像机换你们那个灯行不行，凯琳呢就问了，说能不能换啊，咱们的也没有人搭理说你拿走吧，欸最后我发现搬这灯呢，这怎么回事啊？后来发现这个家伙要换这个灯，他那个摄像机买的时候也就是一万多美元，用了两三年了，那你说最多值一两千美金，他要把这个两万多的灯换走，你说这个人有多坏，你看啊，这是一个美国专业的那一年春节联欢晚会做直播的公司，所以你在曼哈顿这个地方，这是个战场，你一不小心就骗到了，就完蛋了，就完蛋了，欸，这个衣裳不错啊，这个有点大我觉得，有点大，但是穿上去这种感觉真舒服，真舒服，真舒服，你看看这后面，我现在吃完肚子咋那么显大呀，怎么这么显大呀？啊，我昨天念到农场名的时候，很多人没念上，结果是就连木兰都找我算账，你说七哥天天念到你，那咋滴了那玩艺啊没念你呀，七哥你怎么不念我，木兰我没念，玛莎我没念名字我说农场了，新加坡的阿伟我没念，然后铭道旧金山农场伊沙贝拉，洛杉矶的农场小王子我没念，波士顿农场的七哥老妹我念了呀，还有如水啊，是吧？大领导、二领导，日本的二尊、马拉多那我也念了呀，还有谁没念？在这块儿给我发个信息，我念上去，我念上去，七哥错了，这宝剑说昨天都是我的错，给您添乱了，再次承认错误，又在群里吵架了，我一看到吵架我就烦了，DC阿丙，DC阿丙我念了呀，DC阿丙，你们冤枉七哥吧，这人太多了，七哥老了吧，昨天对了，安红我念啦，是吧？还有谁没念给我发信息啊，阿丙我念了，我们的小帅我也念了，我们的朴司令念了，是吧？还有谁呀？被黑了全是零，是吧？
兄弟姐妹们，现在盖特还有GTV，盖特可以发，GTV正在被黑客中，呵呵呵呵，哎呀，我相当地高兴啊，因为好长时间不黑咱了，我都觉得是不共产党觉得咱不值得黑了，有点心里不高兴，就它不黑咱说明咱真的不重要，头一段发生的事儿几乎都是技术问题，人家都不黑咱了，所以我有点坐卧不安啦，我说这共产党不黑咱我们这信仰之星价值在哪儿呢？人家都不黑咱咋办呢？是吧？终于黑了，终于黑了，这个黑挺好的，让我们GTV所有的团队们知道什么最重要，就是头两天我给他们说，咱这工程师傻着嘞，特别傻，每个人那个脑子说实在话要娶不娶理工女，要嫁不嫁理工男，这事儿我觉得现在靠谱啊，你们现在别黑我啊，理工男、理工女啊，靠谱为啥呀，他就一根筋，他想啥都是他技术，他就不知道这技术之外实际是人在控制呢，我头一段时间就这些事情我说这不正常，他们觉得这都是技术问题，现在知道了不是技术问题，关键是咱内部那个战友说七哥做好准备啊，要黑你了，要动大杀器，说大脑袋，大脑袋，就是中南坑大脑袋相当愤怒，说怎么搞的，怎么现在那么多人能看到GTV呀，你们干什么吃的？政法委严查！安全部严查！这一说把大家都吓得屁滚尿流，
回来你知道共产党那个性质跟黑帮似的。你丫挺的怎么回事给我弄他！就这样被骂完之后当孙子（怂着头）。一回来，丫挺的，就来了，都这副德行，这帮孙子。北京安全局杨澜找钥匙最多的地方，原安全局局长李东河南人，那家伙经常找钥匙，几乎都让杨澜找过钥匙了。我要重申一下，那天说的王保安找钥匙，他不是那天第一个办公室找的那个。他是也被找过，真正的财务主管是谁啊？就是那个张少春，第一个说的就是张少春，因为张少春是管着几万亿的批钱，也被抓了，老家葫芦岛人，真的长得很帅，不是一般的帅，完了进去了。然后呢是王绍春说：他锤个球啦，结果光找他啦，还上我那屋去嘞，我说，这是喝多了，这俩副部长你知道不同的场合喝酒，意思：你那杨澜一撅腚，也到我那找过钥匙啊。对吧，他是这个意思。并不是他是第一个，别搞错了。我接着说刚才啊，刚才就是整个，咵，下令以后，就是说一定不能让人看，别什么两百万、一百万的，把它给黑喽。现在就黑深网，深网两个功能——一个直播功能、一个信息功能。信息功能就是你看到的通知啊，还有你看到的显示数啊。所以它老出幺蛾子，头一段时间就黑“我是音雄”，就信仰之星这个节目了，哎呀，这啥节目啊我都给忘了！唐平、威廉王听了要哭死了。就她那个音乐节目，这是黑她的，然后黑秘密翻译组，再一个黑路德和班农的节目。这是它受不了。我都已经不在乎啦，就你怎么折腾去吧，反正就那么回事啦。那么现在这一黑，证明了我们战略是对了，接下来咱谁也不用，都咱自己玩。这为啥说，战友们你们过去投了钱，投了椅子钱一分没花，咱重新研发啦。
12：23从现在起开始说正事吧，说正事！没有忘下谁不说的吧？（文贵先生看手机信息：我的天啊，哎呀妈呀，我得坐着了我觉得，我有点儿晕，有点晕。有点晕，有点晕，hold住、hold住，太多好消息。它有时候吧，好消息来的时候一串一串的，撞你家门，撞得你自己都不知道哪儿藏。坏消息来也是，一堆一堆的来，扎堆来。我这后边这旗咋回事你说，（去整理后面的信仰之星的旗子了）看不到信仰之星，好，不孬，不孬。
对了，我先公布一个消息啊。就咱们这个加拿大农场过去叫麻烦大，大家都知道。是继我们上一次私募之后，是共产党潜伏的特务，遭受最严重的潜伏灾难和当地几个小镇上的镇政府所谓的监管会，这帮傻X，骚扰最多的。对我们当时农场的老江同志——江财神，还有文枫等人进行了全面洗劫式的超限战。当时没办法，我们的律师几乎都是疯狂状态，说必须要跟加拿大枫叶农场切割，
????
你连提它都不能提，当时因为咱还考虑到战友的利益没有办法，暂时牺牲老江和文枫，还把老江的这个一把手的交椅拿掉，同时也想磨练磨练他啊。那么现在呢这事都已经过去了，加拿大农场啊麻烦大农场，从今天摘帽子，摘帽子的原因就是一个，经历了所有的考验之后江财神和文枫等战友没有人放弃也没有人磕头，也没有到目前为止没有任何人给战友们带来任何损失，做的相当不孬，相当不孬。不但如此，非常非常重要的，我们要感谢江财神还有我们的文枫同志遭受了各种的心理上、身体上、经济上的各种打击考验，有些事不是完美，但最终他们是可这么说必须要赢得我们战友的尊重和感激。从昨天起江财神重新恢复加拿大枫叶农场的合法准农场资格，不是准农场，这个正式农场的资格，他恢复到一把交椅，文枫第二把交椅。然后他俩要马上培养出几个加拿大枫叶农场多个战友来，而且在这个期间，加拿大枫叶农场无论在G-News、G-TV上的直播当中战斗当中，都赢得了巨大的尊重和好成绩，希望加拿大枫叶农场能创造更多的成绩，来让你们这战友们过得更好、获得更多的利益，以团结更多的战友，让共产党看到，你的日子比它过得好，让它们痛苦，好吧，这是加拿大枫叶农场兄弟姐妹们，你们辛苦了，谢谢你们。
17：05另外一个我要再给大家宣布一个，大家一定要记住，从即日起任何人如果你看到关于付款的问题，没有喜马拉雅联盟委员会也就是说喜马拉雅联盟和各农场委员会正式给你的视频语音的证明和公开的账号，你一分钱不能付，你付任何一分钱咱们这个不能再给你打交道了，因为你这种不是无知你就是故意使坏的。我们这次的重新的这不叫募资啊也不叫私募，这是叫真正的这是一次公司的重建，重新建设公司，严格叫真正的叫原始股东的招股，原始股东的招股。任何一个人你拿到的一块钱股份和拿到100亿的股份都是原始股东严格讲，你也可以说你是把椅子，原始股东的椅子。那这个时候大家要记住事情，求求大家了，一定跟喜马拉雅联盟委员会和我在直播中说的事情共同并进，绝不允许任何农场私自以任何理由收集、代收钱、代持股票和发出和联盟委员会不一样的声音的通知和决定，那这后果自负，这是绝对、绝对不允许的。那么另外一个希望战友们要记住，跟你们各个农场随时保持沟通，如果你们和农场有各种原因不愿意加入农场的请直接和我联系，原来有椅子的人但是这不能多，你必须有特殊的理由，你比如说昨天有三四位战友，因为他是确实太特殊了，因为家人都是体制内的，是吧，都是高官，他没办法加入农场，他也没办法提供个人信息，那这个就直接跟我联系我来特殊安排，我们有两个平台专门是照顾是这些体制内战友和家人的，没有问题，你得确切让我知道你有这个特殊需要，我不让你加入农场，但凡能加入农场的我来推荐你加入农场，你原来没有的。如果是没有这些特殊原因，你不加入农场这个事就很复杂，因为农场将为你传递及时的信息，提供所有的服务和帮助，你不加入农场这事就复杂了，这是一个，但是你加入农场以后，各农场主一定要明白，你不能像上回私募一样，给你发，给你一对一的发出了文件，你签文件回来，给你一再说明只签英文的不用签中文的，然后呢招股说明书要签、合同要签，
然后签上正楷字，然后签上中文名英文名，按照护照信息，要填上去，就这问题，战友们你知道，你去看看办公室真是如山般的堆积在那里——合同，一大多半是签错的要重新寄的，还有是签中文的重新要寄的，还有的就是根本没有寄过来的，糟透了那个量太大了，战友们，这对你来讲是个重大的损失，对整个公司来讲也是承受不了之重，关键是你影响到其他方面，很多战友的信息、钱找不着、合同找不着，这很复杂，而且这是不能零点零一分都不能错，你错一分钱、对不上这事儿就没法结束。上一次私募让我们大家都进行了学习，这次我求求所有的农场和联盟委员会和战友们务必要及时沟通，不要出这些洋相，你连花钱都花不安全、花不明白，你挣了钱对你来讲也是灾难，所以你认真地做事情。再一个你问人家问题的时候吧，你不能把别人当孩子，有些人就问一个问题，我说有一个战友，问了我一千二百个问题，一千二百多次信息，你去想想，那没办法，我说你是好战友，我真的没办法回答你这一千二百个信息，我也不能看，我说我把你拉黑，这次投资不接受你。另外一个，原来在瑞典的一个战友，非常有钱，确实年龄大了，他问的问题太多了，问的问题太细了，我说我不是不接收你投资，一个你的年龄的问题，一个是你问的这些问题，我一个一个回答你完，我担心你写错。我说你找个家里人来，没有一个人能把这件事情给你处理完的，它最起码需要三五个人。比如说，以后股票怎么处理、合同怎么签、银行从哪里汇款行不行、你帮我确认一下账号、你帮我是否联系我的存款银行，你这事情太深入了，这种难题你不能让这个联盟委员会帮你做，你做这个问题就太严肃了，都到你的银行去，这怎么可能呢？对不对呀，都到你的银行去了，这事就不是投资问题了，这是私人的问题了，所以希望战友们能够理解，尽可能地对联盟委员会和各农场，保持基本的尊重，让他们确实能为你服务。
22：32现在呢，大家要记住，这次所有的所有的这些事情都是标准化、快速化。我给大家讲讲为什么快速化、标准化，现在，大家准备好，我先一个一个的说。我先说一段这几个标准化快速化里边的标准，大家准备一下，这个我们秘密翻译组可以把这个整理一下，整理一下，到时候。刚才喝了点咖啡喝的我，嘣！这个咖啡有点粘，有点粘，它不是鸟屎咖啡有点粘。好，大家准备好，我开始说了啊，阿丙是理工女，你百分百是理工女，就你这脑子不转圈你不理工女才怪呢，G-TV一直显示是零，主页找不到，被黑客中，文喜过去了没有念，不生气，文喜你不是农场 常念你吗，你这是乱搅局吗你，什么是你不生气呀，你是农场里面的一个，你不是农场主啊，木兰拿卡，你那儿永远卡，你那永远卡，是你的信号问题，你就没把自己信号搞明白，你哪有不卡的时候，你到现在都没搞明白手机怎么用，这个咖啡喝得超粘，腥头巴脑的，嗯，好，开始——
兄弟姐妹们啊，我现在开始说这次私募的几个特征，几个特征，我再重申一遍，原来一千三百把椅子所有的战友们，你们是第一优先，你可以保留你的椅子，你可以不要你这个椅子所谓的，但是要记住一点，所有从现在开始重新重建这家公司的时候，你过去的椅子所有的东西都已经不存在了，你所有的那个股票也就没有用了，但是你一定要留着，有价值，这个价值今天我先不说，一定要留着！好吧。
第二个你把你原来付款的信息都准备好，原因是就是明天，明天我们有一个重大的行动，从你们开始投资到现在，这几个亿的钱，包括原来VOG汇来的六千三百万、六千几百万美元，一直在空中飘着，不存在任何一分钱去向任何一个地方，也没有任何一分钱被花掉，不是那个流氓下三滥九指妖所说的，像她把钱都给花掉了，是吧，都包男人去了。它不是那么回事，没有一分钱被花掉。G-TV继续研发创展，G-TV我们现在是一百二十个在G-TV，还有盖特上，还有其他的秘密的研发小组一百多个人、二百多个人还有行政人员一起工作着，没花大家一分钱，钱都在，这些钱都在过去银行拿出支票以后，因为银行全部关掉了，SEC是行政调查之后，行政调查之后没有银行接受，就在空中飘着，从今天看这是极大的一个对我们的一个安全保障，共产党的所谓的报假案，还有这个什么没毛的豆豆报假案和九指妖的背叛，她成就了我们今天最伟大的第二阶段，就是公司的重建，在这个过程当中，这个支票在天空中飘着反而让它安全了，否则麻烦了，现在看发生麻烦了，那么现在这些支票呢，SEC已经在前天正式同意，明天不迟于明天下午五点钟把支票交个了我们的律师，SEC指定了我们律师保管。第一回啊从我们的保险箱，转到了律师的保险箱，原来律师收都不收，所谓九指妖什么律师给她出意见，放她姥姥的狗臭屁！不可能的！SEC行政调查没有刑事执政权，它要想刑事指控你，它得跟监察官办公室到法院起诉你才可以，这就是伟大的美国，它是行政民事调查，所以现在呢，这个支票还有包括VOG的支票，都是在你自己的手里面，严格讲你有任何处置权的，当然咱没有处置，这也是为什么担心九指妖这个流氓把钱给花掉的原因，还好刑事案开始调查，刑事案一调查你就不能再动了，你一动就完蛋了，那么现在我们的这个SEC没对我们有任何刑事调查，DOJ办公室和检察官只是在质询中还没有任立案，但凤凰城的刑事调查已经开始了，还有对VOG的。我们主动就是七哥把它加入进去，说我们愿意接受你调查，这就是所谓的七哥担责任，因为七哥没有任何事、担这个责任无所谓，因为这样调查的时候那里的钱和这里的钱都被保护起来了，她九指妖也不能动，谁也不能动，包括这次要退回的钱她也动不了，这是七哥担责，但是可以把战友的钱保护起来。那么一千三百把椅子所有的战友们，在我们国内的投资的战友还有美国和其他地区投资的战友，它有几个不同，不管任何人SEC很快会做出在一两周内做出个决定，它会给我们一个公函，到现在我们一张文字的东西都没有跟SEC，一个文字的东西没有，SEC会给我们一个公函说我们已经正式通知，将你现在这个钱是由SEC美国证监会指定的银行存入进去了，存到这家银行谁也不能动的，是受美国证监会监管，美国纽约检察官办公室也可能参与监管，甚至是这个司法部也参与监管DOJ，有可能啊，但肯定是证监会监管，指定这家银行把钱全部存进去，是五亿三千万还是五亿六千万，包含G-Dollar，包含苹果店的那个钱。
苹果店包不包含不知道，但肯定包含G-Dollar，全部一起存到那个银行。这时候就给所有的汇款人发通知，由证监会委托的机构给你们发通知，你收到通知上说，你投资了多少钱，根据什么什么我们让这个钱退回，根据什么协议让你退回。那么你这个退回当中有选择，第一个是什么，第二个是什么，第三个是什么。
基本是什么情况呢，在美国和欧洲的投资者、汇款者它要求你原账打回、原款汇回。所有在美国之外的你可以选择说我将钱汇到我指定的第二方、第三方。上面写了我是美国之外的，我可以把钱请汇到这个现在喜马拉雅联盟委员会和G-TV初建公司的收款账号，或者我去买G-Club，你都可以选择，这就可以走了。
但是，我们现在正在和证监会去努力让他们接受连美国的投资者，因为很多美国的投资者事实上是代付的，背后还是大陆的投资者，如果这个能同意的话，争取证监会说任何人都可以指定第三方。那么这个时候你就有两个选择，第一我把钱退回去，你就不参与投资了是吧。第二，我把钱打到现在G-TV的新建投资账号，你就继续投资，就这两选择。所以说很多，如果有人想找我们退款的话，你不用找我们，到那个时候任何一个人，你都有权利选择我拿钱走，不用任何人批准。我要留下来，你要经我们批准，接不接受你。比如台湾那个文欣、侯小宝100%不会让他进来，还有像手持刚叉的闰土他叫什么董正声是吧，叫董正声原名，我昨天才看到信息叫董正声，绝对不会让他进来，那么这就仨人了，还有第四个人，还有一个北卡的一位战友要退款的，这是四个人，还有一个法国的，五个人，总共五个人，你就可以直接，你不用跟我们说什么，你直接填个表钱就拿走了——100%拿走。这是一种人。剩下留下来的你就汇到指定的投资账号，这个时候我们也接受了，这给你签，重新签一个合同，跟上一次的一模一样，签一个合同。
新的GTV投资合同增加了管理方无条件清退条款
这个合同里有增加很多条款，它整个公司的估值变了，比如说这个合同里边会给你很清楚地注明：这次董事会已经确定了。董事会是谁呢？是原来的主席Arri先生，他是律师，第二个是我们伟大的沼泽地之爹，John Morgen先生，然后呢有我们的王雁平女士，然后有铁血组的另外四个人——王雪冰先生、长岛哥，长岛哥的中文名字叫啥，叫东东是吧，叫东东，还有我们的英国大卫先生，还有草根小哥，这几个人进了董事局了，进了董事局了，有没增加还不知道。因为机构投资者都想加董事我们不同意，我们要求必须要这个公司决定权在战友的手里面，叫铁血组彻底地控制。但这次我们增加了新的条款，未来当你有任何情况下，我们可以没有任何理由地取消你的投资，把你的钱给你打回，原钱打回没有任何理由的，我们会有这个条款而且是合法的。第二，当你未来你砸郭、你反爆料革命、支持共产党、不支持新中国联邦，我们有权力把你股票退回，我们没有权力没收，但原价给你退回这是我们的权力。
GTV重建后的评估值是原值的五倍甚至十倍
同时我们会告诉你这次的评估值是不一样的，这次的评估值是多少钱，现在还不知道啊，等评估出来，肯定高于5倍以上，这是无容置疑的，甚至十倍以上我相信，但是完全以评估结果为准。根据这个评估值它会告诉你说，原来有椅子的人和参加了借款项目的人，那么你都享受这个评估值之后的，按原来一块钱，比如说乘了十倍或者五倍全送给你，大家包括G-Dollar，包括G-Dollar啊，这就是G-Dollar简直是你是上天白给了你，你等于是啊，
G-Dollar、G-Coin借款项目、原来有椅子的全部在里边，这里包含了VOG和凤凰和加拿大和意大利被查封的资金，包含了这些，大家要记住这些事情，昨天要说的是这个周五之前参与借款的是被列入到享受配送的利益的，现在由于体制内的很多战友我们必须在这说，体制内的战友，他们的家人还有他们旁边人要存钱出来参与到这个项目去，大家要清楚，我们一切一切都为了灭共，我们要把体制内的这些危险的战友不能把他们叫他们失去这个机会，因为我们每个人不可能再有这样第二次机会了，所以等他们，我们把日期往后推，三月二十五号是最后截止日，三月二十五号之前，汇到各农场账号参加借款的都算数，都按1：25还是1：15给你配，这是一个。
****原先有椅子的战友想增加投资该如何处理
第二个要清楚的事情，原来椅子的战友你想增加说我想增加多少，这是不受限制的，因为这不能限制，凡是有椅子的战友你想增加多少增加多少，参加借项目你想增加多少增加多少，原来G-Dollar项目的你想增加多少增加多少 ，包含原VOG和凤凰农场和加拿大的，这个都是一样的，包括意大利全都一样的，你想增加就增加多少，那么有一个原来已经你这个农场增加项目是吧，现在借款项目的原来经过农场的你配送的那一部分，比如说一到十倍、一到二十倍，那个增加的一部分的百分之五十你跟你农场必须分享，由农场的管理委员会共同决定支付这笔钱的去向，就是作为农场使用，但是现在出来新问题，有的战友说那我不想通过农场了，我直接汇到G-TV去，我直接汇到给G-TV的账号，作为先做借款，现在就可以收钱，当然现在就可以收钱，现在就可以那么就没有农场收你那百分之五十，这是可以的，有些椅子的战友说那我现在我不通过，椅子战友的钱你不能收的，有椅子的战友增加的钱是你不能收的，和椅子战友们可以有权利包括参加借款的战友们有权利直接把钱汇过来，不经你农场就不被你收到百分之五十，这是可以的。明白了吗？是到三月二十五号为止，我再重申一遍，这一次的公司的初建，我们发给你的所有的股票盖得章都是一模一样的。
***&amp;mdash; VOG和凤凰农场和加拿大农场还有意大利的被扣的这几笔钱应该如何处理
另外一个我要给重申的事情，由于VOG和凤凰农场和加拿大农场还有意大利的被扣的这几笔钱，除了在截止日大概在四月初吧，四月初，四月十五号以前，你能把这些钱都汇过来回到这个账上，如果你能回到这个账上，G-TV这次所有公司重建的账上，那股票就直接发给你，如果还没有回来的话，那你的股票和配额的股票会发到一个BVI由联盟委员会持有的BVI里面，在那里面由你代存，等到我们可能时间是有限制的，比如加拿大是一个时间、意大利是一个时间、凤凰农场VOG是一个时间，在这个时间内你把钱汇过来了，我给你股票，如果你这个钱不汇过来我们就可以停止和你的交易，无条件地单方可以停止你的交易，我们就把股票就处理了，然后那个债务该怎么打官司去打官司去，我再重申一遍特别是VOG和凤凰农场的战友们，你一定将你的债务权跟农场和联盟委员会联系，签署了债务转让权以后你才有权利未来拿到这个股票，如果在四月初以前你没有签署VOG你付过钱所有的债务的债权转移的合同，你没有机会拿到这个股票了，你要签署这些债务的转移的合同，请和各农场联盟委员会联系，它给你提供一个标准的合同让你来签，让你提供的证据，好吧？这个我说完了。
关于账号转钱
关于账号转钱，现在G-TV的收借款项目和投款账号稍后会发给联盟委员会农场，这是绝对保密的，我们这次最起码有上百个账号准备的，
关一个来一个，关一个来一个啊，咱给他打游击，这个账号给都是单独单发给各农场的和单对单发给联盟委员会的，发给每个战友以后，一定要记住战友们，只有我们公布的联盟委员会主席就是委员、各农场主和二把手和联盟委员会的铁血组有权利发这个账号。他发完这个账号，一定是你跟他熟跟他认识的。如果你没跟本人确认过一概不算数。确认过的账号你绝不能外传，你可以往这个账号汇钱，汇完钱以后钱到账给你通知，这个交易就结束，未来就会把它转给你初建的这个股票，初建的股票公司的一样是1：20还是1：10一模一样给你，大家明白了吗？3月25号以前，那么老椅子的人，你可以完全也，老椅子的人直接找联盟委员会，联盟委员会直接给你发，如果没有的可以直接找我，给我原来的那个WhatsApp发信息，我可以直接给你发账号，你可以直接往那汇款，但你有农场的我是不能给你发的啊，你有农场的我是不允许的。还有一个，你没有特殊原因的我是不会管你的。我必须要知道你是什么原因不加入农场，而给了我信服的证据和原因以后我才能接受，否则我得累死，你不想把七哥给弄成那样吧？再去尿血去吧？是吧？这个程序大家都听明白了吗？这就是今天我公告的最重要的，为什么要给大家说清楚，怎么做给大家说清楚。我可以告诉大家，我们呢大概几个律师，最牛的律师事务所，全部24小时在工作，我们全部是双重，Double Pay付他们的律师费，要加快的事情。
***&amp;mdash;-现在公司的重建已经跟SEC没关系
我再重申一遍，现在这个公司的重建已经跟美国SEC没鸟的关系，啥关系没有。别听那帮傻货、Low货，我很纳闷，我这个事情就他们说那瞪眼说假话你也能听、你还能信。竟然有人昨天给我说了一句话，说欸七哥，我们多听听嘛，这个这个偏听什么什么则明什么则暗，什么多听，兼听则明啊偏听则暗呐，什么话呀这是啊？你以为这是对的吗？我从小到大，我们家我爹和我娘做决定的都是我娘，我爹搁那，欸，再给人家商量商量吗？看看还有别的选择吗？我娘——就这了，做！从小我就看的这样，我娘真的说过一句话让我对我一生都是影响的，说我经常说话这个根本的来源，对我娘老人家别生我气，你儿子又爆你料了，这我娘在天堂不知道怎么地骂我呢，你这个小兔崽子老爆我的料。我很小的时候，我就是，我爹，我娘跟我爹吵架，说你看动不动你就说多听听、多打听打听，你打听啥？啊？那香臭你都不知道吗？你非得拿舌头舔舔才知道是屎吗？那香油就是香油屎就是屎，你闻一下不就知道了吗？你看一下就知道了，你还非得拿舌头舔一舔吗？老因为这话骂我娘，骂我爹，哎呀我那，我娘那真是霸道你知道吗？所以说我，我爹一弄就骂得掖脖子了，没办法了，啊啊，就捶胸顿足，然后就骂我娘，我见得多了。就现在这文明社会还有人香臭不分，你还得去拿舌头舔舔，你非得这屎，哎呀，这屎，舔舔屎，那屎它就是屎，你一看就知道，这么多简单的事情啊，SEC是行政部门，SEC的我们跟它事情已经结束了，我们这次公司初建跟它毛关系没有，是在美国之外的。
**&amp;ndash;这一次没有KYC
对了我要再重申一下，原来美国的椅子的拥有者和投资者，会在另外一个同样的待遇、同样的资格会在一个公司里面，就也是BVI一模一样，就是SaraKA一样拿你的椅子条件都一样。还有一个我们可以说我们这里没有KYC，这一次要求法律上没有要求KYC，不要求你填这些东西，我们也不KYC你，不KYC。那么你说你是美国人你就是美国人，你不说美国人我也不知道你是美国人呐，你随便，随你自己的路去吧，是吗？我们没有KYC，所以这个事情是完全全新的，跟那没关系，大不了就原来那1300把椅子你这个钱大家都拿回去嘛，是不是？我们新来的人就新玩嘛，那么你这有椅子的人，你新到的钱，我按新到的钱跟你算数，你原来那椅子我不给你就完了嘛，无所谓了，是吧？
咱现在选的更多。
***&amp;mdash;现在要认购的钱有多少
从昨天到今天大家可以看到，从中国到现在、从国外到今天，现在要认购的钱大家猜猜多少？在SEC上次总共才5亿多美元对吧？现在是多少大家猜一猜，你猜猜有多少位现在想？以借项目进来的、以新增加投资的大家猜猜多少？我告诉你两个战友就50亿美元，两个战友就50亿美元！当然我们不能，我没有这些钱、没有这些股份，我们告诉他你只能一人拿1,500万。所以说战友们咱在乎啥呀？我们就是要让战友们这些多数的战友们、穷人们，就共产党最害怕的战友们致富，我不能让他两个最富的战友致富，它才不怕你呢，马云都敢抓是不是、叶简明都敢杀、吴小辉都敢关、肖建华都敢一屁崩死，它在乎什么有钱人，它在乎的是这么多的量和我们这些穷战友们、草根们能够致富。我们要的就是这种结果，还有一个就是让最担心他把这个机会让给体制内的那些战友们，现在体制内的战友都来了，你能把一个14亿人口都知道干啥？我才不相信呢，去你大爷的吧。我就是知道我们这一次的效应，我们给所有战友是天女散金边般的这种大的福利，我可以告诉人类上从来没有过，我也不相信人类未来会有，这样的事情我想在我人生是第一次，我是第一次，你拿到手的股票是一美元一股的股票是天经地义。
*&amp;mdash;GTV具备了所有发股的条件
你给我找任何一个欺民贼你说你也像郭文贵一样，你也发一个股，有人买就行了，一块钱一股，或者你能把那些文件制造出来，你也花个一两百万美元把那套文件制造出来，让你有个G-TV平台，让我能看得着摸得见，你也给老娘发发股给老爹发发股，我也要，是吧？很简单你也发吧，是不是？你发看有没有人买。你那个股票能不能印得出来？你敢把那合同发出去监狱就把你关进去，因为你那叫诈骗，没有实体，你没有一个合法的第三方评估，你没有一个合法的文件，你没有合法的团队，你没有经营者，你也没有这个经验，你就是诈骗，G-TV具备以上条件。我们到宇宙发股去都有人要，就这么简单，文件合法、评估合法、运行真实、团队存在、未来的价值可预期。
***&amp;mdash;为什么我们的战友那么多
这是为什么国内现在我告诉大家，某个地区的政法委书记刚刚退休。一家人都到海外了，都是咱们的战友。我相信他现在就听着我呢，他的孙女在希腊，头两天我们把她给救出来了，是不是？从希腊到了某国，这一次说郭叔我们家最起码投2亿美元，我说对不起只给你200万，就给你200万。为什么我们没有那么多给所有人？给到战友的钱我相信绝大多数，我不敢说是100%、90%的战友都会在自己有房子、有车、有生活以后全力以赴地去灭共。这才是共产党恐惧的，穷人过上好日子，穷人过上比中南坑那些所谓的生殖器整出来的试管婴儿的孙孙女女私生子女们、万万个贯君、刘呈杰们比他们过得还好是他们受不了的，这才是我们真正的目的。
****&amp;mdash;没有人能挡得住我们这一次的成功
没人能挡得住我们这一次的成功，五个离岸国家全部都跟我们联系，我们可以所以毫不夸张的说，我们可以在五个国家同时发，都是合法的。只要你这个价值在这你别过分，你别搞假就行了，我们可以在五个可以，但我们未来可能是到不同的国家都发一回去。
***&amp;mdash;GTV未来上市会以出其不意的方式进行
而且我告诉大家G-TV不会像你想象的那样上市，G-TV的上市一定是你出其不意的手段，我就问大家一个方法，大家你想想当这个世界对冠状病毒、对共产党人类大屠杀、反人类罪的时候、种族大屠杀追究到一定时候，这个价值会多大？它作为唯一的海外的中英文的交流真相平台的时候，你告诉我谷歌也好、什么YouTube也好、什么什么什么什么这些什么什么什么 Facebook它谁不想跟我们换股，只要有一家给我们换股，你说结局是什么？
我们可以找任何是家什么HBO啊，还有好莱坞的什么娱乐公司啊，太多了啊，随便一家上市公司一换股，咱就上市。还有一个，不换股还有什么招儿知道吗？——公募，直接公开募集，那也叫上市，不用多，一千万人认购是什么概念？全世界最大的群体公众上市公司。就像今天我公募一样，我今天可以马上决定说公募，没人管得了的，合法的，我今天就可以决定上市啊。这个G-TV的投资机构、G-TV的实际控制人、G-TV的所有现在还出钱给我们投资的人，他讲了从开始到今天最关键的一句话——郭先生，既然到此，我支持你到底，不论你再花多少钱，你永不上市，我永远给你投资。你今天说公开募集，我永远支持你以你的战友为主。这就是这次遇难呈祥最好的例子。战友们，这就是七哥，我闷得慌，我得开一下门儿。给我来个冰棍儿！冰棍儿！
好，这一段说完了，正事儿说过了。就像今天一样，我再告诉大家，今天我想上市、今天我开始私募，今天绝对会成为最成功的公开私募公司，公开私募公司我今天就可以做到，我可以马上做，而且我不会超过一个月就可以做完。嗯这咖啡喝完粘，这咖啡呀，椰子咖啡，看不着人啦。好，这个正事儿过了啊，木兰，这是一段啊，过了啊。
52：40现在谈点儿，我想给大家说一说，为什么现在不公募？为什么现在不上市？很多战友特别是国内战友想问我，关于对美国的经济和中共的经济的一个判断啊。这是我们博士军团、路波切那块儿、还有N个G-TV孩子们直播，你们播不出来的。我希望你们真能出现几个真正的经济界的大咖们，懂专业、而不是乱讲道听途说，你是要发自内心的用专业能讲出来的。第一条，我从去年我就说过，我到现在更加坚定，这些基金我告诉他们的，现在美国的经济已经坐到了火山口上。刚刚的1.9万亿美元为的就是把美国GDP降下来的50%甚至是50%以上、四五十左右吧，它要填充这个GDP，印了1.9万亿美元的钞，事实上加上以前的零零哒哒也就是2万多亿美元了，你不知道这有多疯狂，它这个疯狂到了什么程度？你去看看美国的股市，没有一家股市分红超过3%，平均只有1.2%，美国历史上几乎没有，说明公司盈利太差了，除了这些社交媒体还好点儿之外。还有美国现在的能源消耗、电力消耗是美国历史上最奇怪的拐点，是什么知道吗？空转！美国现在的物价前所未有的高涨，你想过吗？全美国三分之二的人不工作，都在家吃，结果GDP涨了，很多物价上涨了，房价大涨，是个人都想买仨房子，迈阿密的房子简直涨疯啦，我们家族的人在那儿买了三套房子，都以2.5倍的价格卖掉，都卖掉，我说你们赶快卖，快走。最好是找个最便宜的地方去买去，结果跑到那个黄石公园，到黄石公园买的房子比去年房子还涨了50%，他买了几个小房子。从过去的几百个acre，搬到了现在两个acre的房子去住了，我说你猫上一年你会赚大钱，因为你房子卖了赚钱了嘛。美国房地产从过去的1.5倍国产值，现在已经迅速达到了2.8倍，过去是官方说1.5倍事实上已经2.5倍了，现在实际上达到3.5倍，这个2008年只有比那过之没有不及。最关键的一个数字，战友们不要忘了，美国的民生基础改变了、工资改变了、供需改变了。我可以告诉你们，美国的经济在今年6、7月份以前和今年年底以前有80%的可能是崩盘，会把美国的经济削掉一半儿。我觉得所有曼哈顿的房子到时候基本上七哥拎着内裤去换房子就可以啦，还有现在很多人投机的所谓买比特币的、买那些完全虚无缥缈的金融产品的会一塌糊涂。我现在已经看准了好多好多物业，我就等着，我就等那一天到来的时候，七哥拿着内裤去给他换去。
这是为什么我告诉你，美国削掉一半儿的时候，什么时候能够回来？2005（注：口误，似应为2025）、2006（注：口误，似应为2026）经济会回来，突飞猛涨，到那时候生物科技、太空科技、网络科技、AI包括今天我们所想象的就是这个AI科技全部都要上线，最牛的就是社交媒体。所以说大家要记住，美国这次将以最灾难性的下垂，最快速的反弹，这是人类历史上不会再有的，因为它具备了这个条件。在这个中间大家千万千万记住，谁没了知道吧？一上一下谁没了？我看看大家说说谁没了？中共没了，太聪明了战友们！共产党没了，不是韭菜没了，人民币没了（抬头看路），共产党，这战友们你们太伟大了！我太爱你们了！就是咱们这些战友现在跟国内的那些同胞比，你们的智商不知道有多高啦，这就是开了眼啦、开了脸啦、开了嘴啦、开了脑啦、开了智的结果。共产党没了，美元没了。对啦，港币没了，共产党没了，美元半死了，什么牛知道吧？虚拟货币牛！G币牛！呵呵，信不信哪？不信咱走着看，莘县阳谷县搭县，咱走走看！咱走走看！大家走着看，我再给你算，一千亿个G-Coin批下来了，一块钱一个一千亿；10块钱一个一万亿；100块钱一个10万亿。它虽然100年，但是你说它要涨到100块钱一个的时候，说哎，我未来那100年卖给你，你要不要？没有一个人不要的，因为它未来会更值钱！这是常识吧。今天你买个冰棍儿一块钱，说100年，我把未来100年之后的冰棍儿，可以现在期货卖给你是不是？一块钱，傻子都买呀。什么样的结果知道吧？战友们，我告诉你，你数着这五个手指头，七哥说的话，2021共产党的病毒打垮美国西方的所有的资本主义的泡沫经济周期，直线下垂，这是一；第二，美国的和西方的所有的房地产和虚拟经济和泡沫经济，导致美国和西方的社会政治大变，转为右边、极为右转，所有的左倾完球蛋，这是第二；第三，由于这次经济大崩盘，
所对整个经济的整个逆转性的沉思。由于它是恶性通胀导致的结果，接下来在美国和西方发展最重要的经济将有生物经济，因为共产党病毒催发了生物经济。生物经济叫生命科学经济，其中一个就包括干细胞，换肝、换肺、换脑袋合法化，真的啊！生命科技时代，生命科技、AI科技、网络科技、太空科技应运而生，人类生活彻底改变。第四个，由于这次的恶性通胀，共产党病毒把西方的泡沫经济、传统经济进行了变革，最后诞生了新的金融模式，叫&amp;quot;数字货币&amp;quot;、&amp;ldquo;数字经济&amp;quot;的正式的到来，代替传统的经济。第五，由于以上原因的发生，所有在这世界上的独裁还有假擀面杖子经济、假擀面杖子主义，还有背叛上帝、背叛人民、独裁者都将消去。共产党没了，完球蛋了！中南坑平了，变茅屎坑了，是吧？俄罗斯重新大选了，没人了；北朝鲜金家变成什么人民家了，都没了，不信走着看。所有美国经济下来以后，只找一个人算账——共产党！哈哈哈哈，灭共、灭共、灭共！你要想着共产党还能过到2004年（注：口误，应为2014年），求求你找共产党去吧，它在达拉斯谈得越好咱越高兴，他最好签那个合同签这么高(用手比一人多高)，最好杨娘娘还有王太监两人签的合同抱着。美国都给中国了，华盛顿、白宫决定当中南坑厕所使用，美国国会山共产党决定可以当监狱使用，你牛牛牛牛牛牛！那杨娘娘、王太监牛牛牛牛！我们现在祝福你成功。然后王毅娘娘，王毅、杨娘娘一高兴，达拉斯过去美国买走的200万美元，从俄罗斯现在卖给共产党了，两块美金，中！弄走。然后美国宣布：香港、新加坡、台湾、亚洲包括日本划给共产党了，牛牛牛牛牛！越这样越好，甚至可以说共产党可以派兵去印度，然后加拿大以后共产党也可以派兵。这个兄弟姐妹们，大家都可以回家挠着脚趾头喝酱油去了，真得把酱油都喝干了吧，估计醋也都喝干了。越让杨娘娘、王太监越在那块签下来，越威胁拜登，越在这块能促进Harris上台，Harris越快上台，她跟这个经济周期，&amp;ldquo;唰&amp;quot;下来，跟这个周期能对上，美国国家运动、民主运动重新开始，右派重新掌控世界，最起码跟随上帝吧！哎呀，好多了。四万多镑一磅的，4万多镑——英镑的一磅咖啡，哇塞！喝完以后有点儿(运气)，这个力量忒大了。
1：04：29所以说兄弟姐妹们，今天告诉你们，七哥为啥这时候要重建，知道吧？就是让战友们，我要让战友们一定要在下垂这个车的时候，你们的钱是安全的，你们有足够的未来，能把钱经历过这场危机，然后你们将成为这个世上最富有的。我现在就在最快的赶一件事，能尽快的把G-Dollar未来能变成申请到银行的牌照，就你们的股票未来除了在外边你压个30%、20%是轻轻松松的，那些借贷公司就能给你压去，最好的能在咱们G系列里面，能在G-Dollar里边能给你押钱。等这场(危机)&amp;ldquo;唰&amp;quot;下来的时候，你们拿着跟G-Dollar里边借的钱，然后去买，也买一些G-Fashion大裤衩子，然后去换成大楼去，中不中？美国的恶性通胀、共产党的恶性的整个全世界的货币扩张，然后恶性的所谓的疫苗经济和疫苗认证，到了人类上所有的一切，不是他们的大重启，是我们的大重启。他酝酿了一个大重启的按钮，最后是我们来按，根据我们的计划来算。走着看，兄弟姐妹们，还是那句——莘县阳谷县搭县，咱们走走看！共产党你玩球蛋了！不信咱走走看。好了，今天就直播到这儿。咱们一起为75亿全世界人民、14亿新中国联邦同胞、台湾同胞、西藏同胞、香港同胞和所有爆料革命的战友和家人们祈福！
(合十)阿弥陀佛！
啪啪啪（击掌三下）！
兄弟姐妹们，今天这个临时性的，国内很多战友说:七哥，今天必须直播，必须直播。他说你不要老发盖特了，直播。他说，再晚也等着你。特别是有一位老大姐说，我被我儿子给多次谈话，她说我这个傻儿子被他们共产党给洗脑了，竟然让他们的纪委书记来给我谈话。这老革命了啊，这老革命本身是干纪委出身的，现儿子当一副市长，去举报他亲娘，说:我娘在家看郭文贵直播。这王八蛋你说有多坏，你说。结果当纪委书记找他妈谈了:不能看郭文贵的爆料直播，如何如何。结果他妈说，你们管不着我，把我抓起来，我就看郭文贵直播，为啥看郭文贵直播？我及时为党组织收集爆料革命的信息。最后中纪委说:那你看吧，看吧，不管了。这老大姐跟我说，七哥你得直播，你为啥要直播呢？这是关键的时刻有些问题，那些假的所谓共产主义社科院都说假话，一帮哪有说真话的？你讲讲吧。我说好好好，我在吃着饭呢，我给战友发录视频，我这儿吃啥呢。我说好啊，直播。就这我就直播了。还有一个，很多有椅子的战友问咋办？咋办？有些特殊情况的战友问，我说咋办、咋办。刚才说了，今天的直播就这么发生的，完全乱聊我完全没准备，啥都不说了。共产党是玩球蛋了，完球蛋了。啥都不说了，阿弥陀佛！啪啪啪（击掌三下）！好，就这样，今天。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1585/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1585/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：天津一教师喝斥家长收入低的学生的素质比一年收入够该学生家长五十年挣的学生低的视频；
直播前播放视频二：郭先生展示G-Fashion的产品细节；
直播前播放视频三：郭先生文萧、文佳做好义工统计工作；
直播前播放视频四：班农战斗室揭示美国与中共是战争而非竞争的真相，二十一世纪上半叶最重要的斗争就是把中国人民从共产党的奴役中解放出来；
直播开始时间：11：56
（郭先生上场，开始展示身上的衣服），是不是，这…裤子咋能让大家看到，太牛了，我站到这边看看，（展示裤子）看这个细节啊，你看这个裤子这个细节，你看这，卧噻刚到的，太酷了，你看这，天呐，这是啥赶脚啊？刚刚到的啊，哎呦喂，七哥这企鹅腿儿现在都成了长颈鹿腿和了，你在看这上边，你看这上边，乖乖呀，看看这看看这，卧噻，哇噻，看看这，（展示上衣）哎呦，你看这感觉，你看这感觉，咋弄咧，哎呦妈呀，哎呦妈呀，哎呦妈呀，你看看这，卧噻，忒酷了这衣服，忒酷了，这就叫G-Fashion啊，乖乖呀，好，开始G-Fashion，G-Fashion，哎呀，生气，俺生气！生不生气？我发现这眼镜是黄的——G-Fashion眼镜，太酷了，都是刚到的，这也是黄的欸，（换了一副眼镜）嗨这也是黄的眼眶、黄镜片，（又换了一副眼镜）我讨厌黄镜片，这能看到吗？这后面暖气片嘎嘎响，天呐烦不烦人，中吧？哎呀，看上去挺清楚，呵呵，你看这个肩部，你看这个肩部太酷了，刚刚到的，这都是刚刚到的，这眼镜也是咱G-Fashion的，这细节看不出来在摄像头上，唔盖噻了唔盖噻了，忙不完哪开不完的会呀兄弟姐妹们，说话声音可以吧兄弟姐妹们？暖气片已经给弄掉了，好，这家伙不行，太热，我有点热，有点热，有点热，我得脱了，现在见面就脱衣裳，一言不和就脱衣裳，昂，你看这个，你看这个太漂亮了，战友们，这绝对是七哥的原创，太漂亮了，就这个衣服的这个感觉，这绝对是七哥的原创啊，太漂亮了，就这个衣服的这个感觉，这绝对是你看那个什么硅谷啊穿那个什么科技衫啊，这都土死了，你看这个，你看这个料子，（扯开袖子回弹的声音）听到了吗？你看到了吗，能把CCP给弹死了哇噻，太好了、太好了，不孬、不孬、不孬。
尊敬的战友们好，今天是2月28号，七哥一天找气儿生，想生气，啥也不想就想生气，给我个冰棍我就是想生气，生气以后能让我冷静下来，这几天有点兴奋过度，兴奋过度，尊敬的战友们，很多战友们七哥快直播，快直播啊，什么时间都行，我得考虑咱们大陆的兄弟姐妹们睡觉时间，不！七哥，什么时间都行，你赶快直播，然后美国区的战友们也是非常，哎呀，这衣服真好看，这看着真好，这个美国区的战友们也是说，不管什么时间七哥你都直播，因为明天星期一，你们要上班啊，是吧！所以说我想想，那就播吧，但是我又怕我搂不住，这搂不住你说乱说咋办哪，我说等我找点气儿生我再直播，结果现在找了一天气儿这没找着气啊，唯一生气的是川普总统今天咋又回来了呀，老人家又回来啦，一如既往的迟到，他回来不是能证明共产党是浑蛋吗、失败了吗，欺民贼不是完蛋都押错了吗，那七哥为啥生气呀？我生气就有些人鼠目寸光、狗眼看人低，以为川普完球蛋了，是吧。（郭先生向镜头展示手里的冰棍儿）吃这个吧，做人呐不能太现实，Loser失败者永远想的事情是这个事是失败、这个事失败了咋办，什么什么的，什么凡事多想想，什么各种给自己的懦弱和失败找理由，是吧，永远是这样，而且永远把比自己强一万倍的人说成狗屁不是，这个世界上给输、给失败找理由是最容易的事，我们可能是全世界真的很少有的，那华人世界就我们一家了。耶我发了这个眼镜看着好看，但是这个颜色我不待见，（起身换眼镜），我还是戴我的蛤蟆镜吧，戴我的太师眼镜吧，还是这个吧，还是这个吧！兄弟姐妹们，川普总统今天的归来是多大的事儿啊，震惊了世界呀，股市震荡啊，具体细节我就不说了，大家自己慢慢看吧。上G-News、GTV，今天在国内的很多朋友都传播着G-News发的几篇文章，认为我们G-News的很多文章真是太棒了，而且很多人为了在国内安全的传播采用了很多特殊的方式来传播，非常地感谢，G-News的所有兄弟姐妹们你们干的太漂亮了，七哥太感谢了。还有，兄弟姐妹们，从昨天到今天大家看到了香港发生了什么事情，228事件，228呀，台湾有个228，香港又出来个228，把香港的所有的民主派、反共派、护港派统统抓起而且不得保释，不得保释啊！天下你能想过这样的真的是白色恐怖、红色恐怖啊。此时此刻同一时间在缅甸由共产党背后支持操纵的缅甸军方在几十年后重演8964的血腥镇压人民，缅甸的军队、坦克、枪，甚至雇的黑社会的凶手们在大街上砍人——老人、孩子、妇女一个不放过、都砍、直接砍。同时共匪的军机什么潜水艇围着台湾现在在这转悠，同时在美国开的保守党大会上，从昨天到今天仨问题吧，我看看，我看这是那几个问题我得看一眼，我大概记得吧，我别查了，就是美国的所有的问题包括选举的问题包括社会的问题、经济的问题是共产党搞的，冠状病毒杀死那么多美国人谁干的？共产党干的，美国即将面临的经济灾难谁干的？共产蛋干的！美国的技术和工人失业、技术被盗、知识产权被盗，美国媒体的完全的希特勒化、纳粹化，谁干的？共产党干的！美国接下来要干什么，就是灭共。华尔街真的是在这个热乎时候以为自己牛了、赢了，绝对在今天它是颤抖的，硅谷、好莱坞绝对是颤抖的，美国的这几个媒体界绝对是颤抖的，它看到了美国的民意，它看到了美国人的战斗精神、不屈服。
第二部分：我们跟美国人比两样东西比不过人家
23：45我们不用跟任何人比，我们跟美国人比，就两样就比不过人家，人家就是帝国，为啥这原因，就美国总统大选闹成了这种程度了，谁也没把对方给撂倒，也没血流成河，没像缅甸、没像八九六四、没像香港，还依法在这争取自由公平呢。第二，美国人在任何情况下绝不放弃，这两种精神太伟大了。任何一个美国人在世界任何地方受到欺负，那真的是犯我者虽远必诛，真能做到，穷追猛打，几十年、上百年不跟你拉到，但美国人对待自己内部的问题上是讲法的，这就是美国这个国家伟大的根本原因，而我们中国人呢，连城管对待老百姓都要动用武力、暴力而且是把它合法化，
一个县里边的县长和副县长，哪个县去查查去，副县长告县长，最后俩人全抓了或者一个被抓了。一个局里边副局长告局长，局长被抓了。这就是为什么共产党它是个绞肉机，血腥残忍。美国到今天这个程度，都没有这个大打手让把对方置于死地，没有。还有今天的缅甸这样的血流成河，共产党是希望在美国也发生的，它就没发生。如果在中共国川普已经被拜登给弄死一万回了，因为他上台了嘛，按照共产党谁上台谁说了算，弄死对方嘛。要是在中共国川普可能也是在离开白宫前早把这些人全灭了，早血流成河了。从这件事上我们可以看出来，我们的人、我们的人民的素质和教育跟它（美国）有多大的不同，真不一样，太不一样了。（郭先生与战友互动）［双喜姥姥，对了，共产党说的没神，对了，没有信仰］。
26：39那么我今天想说一下。今天早上七哥发了一个盖特引起很大的反响。是吧？（郭先生与战友们互动）［还有个骂人的，音雄灭共：“七哥，有人在操你大爷。”是吧？呵呵，骂我是吧？是吗？你去吧！你来，有种你来。呵呵，有种你来。好啊，“我买了金哨子”］。就你呀，你七哥TM现在把你弹都你还操我大爷，我大爷TM把你弹回去弹回你姥姥家里面去，你个傻货！你个愚蠢的东西你！你把你全家绑在一起你能跟我大爷睡一觉都是便宜死你了，你的祖宗八辈烧了高香了。你要能跟我大爷睡一觉，你把你家姥姥、姥爷是不是？什么阿姨、姑姑全都带来跟我大爷睡一觉便宜死你个孙子了你！（郭先生与战友们互动）［卡卡芮琪：“我买了金哨子。”］好，卖完了！抢了！抢了！抢了！你根本找不着的，是不是？今天这金哨子简直还有G-Fashion火了。一小时，一小时啊，就爆了就，简直是今天火得都不行了，限量版的一下就卖完了。个十百千万、十万、百万，天呐，二百多万，我的娘嘞！个十百千万、十万、百万，二百多万！二百多万营业额，限量版的77卖完了，普通版的哨子没有限量的还可以继续买。哎呦我的妈呀，火了！（郭先生与战友们互动）［现在，这个澳大利亚的CC：“金哨子限量版777可以吗？”］，那是不行吧，这限量版就是限量版嘛。那个要操我大爷的孙子呢？我估计你现在你已经被弹回到阴间、弹回你姥姥肚子里去了吧？木兰你们干嘛呢？你们还把五毛给混进来了啊？真不像话，啊？兄弟姐妹们，我现在说啊，从昨天到现在，咱们看到今天G-Fashion到啥程度啊，G-Fashion到了什么程度？疯了，全傻眼了。你们更没看到的是G-Fashion的背后发展，G-Fashion背后的发展。从昨天到今天，那好消息多到没法想象，我真的感受到咱们爆料革命的力量，真的是无处不在呀，这么多大牌的厂家要跟我们联系跟我们合作。接下来，兄弟姐妹们，你们要学会真的会买G-Fashion。像这个金哨子，18k金、纯金，纯金啊！你算算那是纯金的，多少钱吧？它的成本都一千多块钱，G-Club的会员五万卡的买完它根本就是等于买黄金了差不多。你想啥呢？是不是？这就是G-Club牛的地方。还有G-Fashion，为啥要说你要会买？接下来你会看到，就这件衣服、这个料子，一模一样这个料子，你绝对买不着这个款的，就是这个料子，你去到Loro Piana这样大牌的，爱马仕买，一定的，Loro Piana一定是五千块钱以上的，但是在我们这里买，多少钱知道吗？战友们，不会超过五百块钱，100%给你保证是一模一样的。当然咱这设计它永远不会有，未来你会看到一模一样的，100%给你保证是同一个厂家、同一个人生产的，例如爱马仕、Loro Piana给咱生产的东西，是它的十分之一、十五分之一或者是百分之五十。现在某个汽车厂家，昨天下午找我们，说专给你生产车，我说，电瓶车就是现在就像泰斯勒吧，是吧。我们要订购一定的量，五千辆啊、以上啊，那个价格一下就下来了。就像我们现在做的家具一样，随便你买一模一样、一个厂家Chrome Hearts家的沙发，八万到十五万，我们同一个人设计，叫AZRAN就在我们网站上（注：详见G-Fashion设计师），同一个厂家全手工的，连那个咱们那个星——信仰之星都是纯银的，923银，咱卖他两万六。人家是乘以15倍成本，像爱马仕有时候乘50倍，香奈儿，有时候乘最低15倍到20倍，咱这一倍都不倍。谁敢吹这牛？谁敢在视频说这话？我敢说这话。就为啥说你要会买呀？你一看就知道这东西是不是这个东西，它值不值这个钱，首先值不值钱是这个料子，然后是这个工再加这个设计。
32：52所以说G-Club的战友们咱慢慢走着看，G-Club战友们未来，一旦都成为了什么什么股东，你们就感觉到快乐无穷了。接下来你们会私下跟农场联系，农场会跟你们一个一个的好消息给你们报。最近几天，关于G-News、GTV，我们正在想各种办法，把GTV、G-News如何更好的和大家可以预见的这种升值，或者说它未来的价值固定在为灭共事业服务、固定在新中国联邦和最终的核心——谁是G-News、GTV、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion，谁是它的主人？
谁应该是他的主人？战友们？请大家说说谁应该是他的主人？（郭先生与战友们互动）［大家现在回答，谁应该成为这些主人？“农场委员会、真战友、战友们、战友们、战友们。”啊，下面都是“战友们”］。为什么下面这些战友们都能一致的回答出来“是战友”这个答案？几乎是“新中国联邦和战友、灭共战友”。为什么这么回答？为什么那么民心都一样呢？战友们，很简单，我给你们举个例子，能参加新中国联邦的人没有傻子，绝对都是弄潮儿、
高智商者。非常简单，任何一个像这样的企业往下发展，按照常规发展一开始成立，成立的时候就找机构来投资，然后找或者找叫找原始股东来投资叫初始，初始投资第一步——初始，初始赚钱了，我是初始嘛，初始这种投资是最厉害的，因为我参与了你初始投资，你这回不管涨多大我都分得了，我就是你一样的股东——叫原始股东，到第二波人家原始股东可能搞了一把，第二波第三波可能搞了两把三把以后，然后就搞了叫什么咱们GTV原来搞的叫私募，才轮到你私募了，咱战友今天这私募你就是你拿到了最早的私募的椅子，就是这是原始股东把肉已经拿走了，最大的这一块拿走了，然后呢再一块肉第二块肉，严格讲咱们叫吃了金枪鱼你最早的人家大股东、人家原始股东是鱼肚子就叫Tuna，Toro叫Toro、Tuna，
等到你吃到鱼背的时候了,那到时候了你叫Tuna了，这叫Toro、Tuna，你要吃鱼背上了，到了第三步的时候第二次私募那再差点、第三次再差点，最后上市的时候大家谁投资谁获利，只有我们GTV一开始就来私募就把利益给了战友，人家都是先机构后个人，咱来了个先个人后机构，G-News现在百分之百是独立的，还独立的，如果几个月以前我老说G-News你们会说那就是个网站，但今天你还会觉得那是个网站吗？它的政治价值、它的不可替代的价值，它不仅仅是流量，它的价值G-News，它是独立的。盖特未来也是独立的，当然G-Coin、G-Dollar百分之百独立的，G-Fashion也是独立的，G-Club也是独立的。那未来我就在想这事儿，咱还有多少机会让战友们就是说先让你来吃这个肉，叫你吃这个鱼肚子、鱼腩，再让机构者来吃这个鱼背，然后再让后来者一起吃整个鱼的其它肉，这确实是不是那么容易的。但不管如何如果上市以后你任何一个企业你都将遵守企业的要上市后的上市规则，还有上市以后那最大的受益者就是最早的投资者、初始投资和私募投资者然后是机构投资，但最后谁是老大呀？控制权啊？一般来讲上市以后都是机构成了老板，所以像那Elon Musk他不听话，人家就几个基金就把他给炒了，包括Facebook动不动就要炒他把他给吓半死的，不管什么公司。还有一个世界上最奇葩的也就是我们中国的马云同志叫同股不同权，啥叫同股不同权呐？是不是？我是一股，你是一万股，你不是有一万股的权力，我有一股就我有百分之我可能有十万股的权力，说白了我不管有多少股控制权在我手里边，这叫同股不同权，就在美国这种美国纳斯达克都给他让了路，香港最后也默默地答应了他，江家势力够大吧？这才叫江湖！
39：06那么我们战友们未来GTV现在已经快一年了，大家想想在去年五月份私募到现在咱们这八九个月这个GTV是什么样子？G-News又是什么样子，它在整个这个世界的经济在陡变的时候它的价值又是什么样子，在过去这八九十来个月一年的时间，由于共产党的冠状病毒全世界和升值最快的就是网上电商，最牛的就是这几个所谓的Google社交媒体，像ZOOM，像共产党搞的ZOOM、抖音那都翻了多少倍，你像Google都是上万亿的增长，Facebook都是上万亿的增长，这可是多吓人呐，美国的整个的所有的经济当中跟网络有关系的、社交媒体有几万亿美元成长，美国整个要给这个所谓的冠状病毒救济大概三万亿到五万亿美元，人家美国一个就是网上所有社交媒体平台涨了几万亿，像苹果，是吧？像思科、像微软、谷歌、YOUTUBE，这是最最明显的，（郭先生打喷嚏）对不起啊，这是最最明显的，那么我们G-News 、我们的GTV、我们的G-Fashion还有一个最核心的全人类走向数字货币的时代——虚拟货币，这些事情大家都看到了，都在这么短时间发生了，它的资源性、它的超前预见性的价值和我们这个科学、高效、低成本的运作，它未来的价值大家可以预期的，完全可以预期。首先一点我敢今天在这说咱不会赔钱，告诉我谁做生意说过你不会赔钱，我敢说，赔钱七哥拿，谁敢说，有一个投资者谁敢说这话？咱有啥钱赔的？GTV所有的投资者这几亿美元在账上一分没动，一分没动，完全是让基金和机构投资者垫付资金、借用资金来运行的，我们两百六十个员工啊同事啊现在，是吧？没有任何停吧？G-News我们的员工比较少，但是G-News运作非常好，很多是我们战友参与的，G-Coin、G-Dollar那也是上百个超级工程师，几百个人在工作着，上千个人在为他们整个平台在合作着。你去想想兄弟姐妹们，随着时间到来这些升值或这些随着时间的推移你马上就可以兑现，G-Coin、G-Dollar上市以后，一旦上公开市场以后价格由市场决定，有些事情我们有机会做，有些事情你是不可能回到以前的，咱们没有任何钱可赔的，你有什么钱可赔的？咱们战友们你赔钱七哥给你，咱可以写成文字的，赔钱算七哥的，挣钱是你们的，只不过你挣钱挣多和挣少的问题，和挣钱是什么时间挣、长一点短一点的问题，我想在这告诉战友们的，千万不要你做自不量力地、不符合现实地去投资，特别是要记住不要玩共产党那一套东西，把赌场当成你投资的机会——那叫赌博、那叫冒险。更不要以为那些共产党的贪官伸手就来没有成本的弄几倍几十倍几万倍——那叫犯罪！更不要想着所谓靠内部消息赚几倍、几十倍——那叫投机，那钱真的不能赚。G系列最长三到五年，短则半年一年，一、二、三年，所以说大家投资的时候一定要量力而行，更不要期望是把它当成赌场当成投机。
44：13那么很多战友现在说，那我现在我投资了我现在需要现金怎么办？G系列我可以告诉大家最后G-Dollar一定会申领银行牌照，未来G系列一定有内部融资功能、一定会有贷款功能，就是时间的问题，就你买了G-Coin、你投资了GTV、甚至你的G-Club、甚至你是G-Fashion的股东，未来一定会在G系列里边有贷款系统、再融资系统。还有一个，我相信很快的时间所有G系列的产品都是世界上所有的银行最欢迎的融资再贷款的抵押品，
就像你买那个哨子一样，你说那哨子现在你卖你看看今天你卖了你是赔还是赚？你花一千美金买个哨子，现在你说你押五百美金有没有人押，百分之百有人押给你，因为那是G-Fashion那是纯金18K金，就像GTV的股票如果现在没有SEC监管，GTV的股票你说去押钱那不太容易了吗？是吧？市场上有一大堆的财务公司就专门给这种股票融资的，太容易了，G-Dollar未来是一定会申请银行牌照的，申请银行牌照它唯一赚钱的地方就是靠这个融资贷款，这是其中一大笔，什么叫G-Dollar，你买了G-Dollar的钱，这个钱是整个这个公司是不能碰的，这个钱是存在了一个它指定的监管银行，它只要是碰了它就叫犯罪，那个美国最大的这一家公司不就是被美国现在检察官给起诉吗？它还真不是、真不是它的钱动了，是它的钱被冻结了，现在就起诉它，就是这个钱人家放在这的钱、人家花的钱，人家去花可以，你收个手续费你不能动，严格讲就是个支付系统，G-Dollar、咱们这G-Coin在美国获得牌照最大的好处是什么？我给你简单易懂通俗地说，就是跟Alipay、支付宝一模一样，下一步把G-Dollar的支付宝Alipay走向市场广泛化那靠战友了，战友们就未来你让更多的商店和商家接受这个G-Dollar，因为你拿一卡一样或手机一刷刷完了最后它结付的是美元嘛。但我们各地的战友作为代理来讲呢你就可以拿到佣金，你可以做代理。未来那就是你想想为什么微信那么厉害呀、蚂蚁金服厉害呀，它就给了一个比银行高的贷款利息，对不对？它有银行牌照了，那贷款利息以后所有的钱往它那儿去了，几十万亿进去了，那你如果G-Dollar未来批完这执照以后，咱们的存款稍微要比它的要高一点的话，那你再更多钱来了，我相信中南坑的老杂毛们他们的钱都想往这儿来，你说是存在微信安全还是存在G-Dollar安全，当然G-Dollar安全啦，是吧？这还用说吗？它就是一个未来的支付宝、微信、蚂蚁金服的一个综合平台，那个你只需支付利息，你把钱放在那以后，那个是你就是拿着这个支付系统到处可以买所有的东西，买完以后人家把你的美金换成了给你支付了你买的物品的目标，未来那个就是一个银行可以贷款、抵押，就这么简单，未来可能得到更多的存款利息，G-Coin不是，G-Coin是你买完这钱了，这钱就给人G-Coin公司了，然后在市场上交易，有人买：高——低——高，高了你赚了低了你就在那块，不会，赔了算你七哥的，战友买的啊，别人不管，只要战友买的赔了算七哥的，随时可以卖，G-Coin就是说几周以后上市你就随便可以流通了，任何人都可以去买，但你买的价格肯定不是一毛钱了，是吧？这是肯定的。
48：45那么现在问题来了，七哥这些天就在想，随着市场的升值和变化越来越多的投资者进来咱就控制不住啦，机构投资者进来要按机构投资者的规则，大投资者来了以后按大投资者的规则，咱咋控制得住啊，凭啥控制得住啊，那咋办呐？是吧？（郭先生冲着旁边说话）——欸，该有什么吃的给我来一口，好不好？等一下啊，他们想问我的吃的，（郭先生起身，，，戴上一顶G-Fashion的帽子），这个配上好啊，这个配上好，这个配上好。我现在这些天啊我就在想，任何情况下GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion都必须是战友绝对控制权，绝对的控制权，绝对不能让任何人成为这个平台的控制权，一旦GTV、G-News、我们的G-Coin要是控制权被拿走以后我们就完蛋了，人家一定是那就该按照经济游戏来玩了，你像那G-Coin、G-Dollar是投资者的，但是再过个一段时间以后我们是有权力拿回到一定的原始股东认股权的，就是原始股东的权利我们要有的，如果把原始股东的权利和咱们战友买的、拥有的G币放在一起，咱应该能控制局面，你比如说今年这十亿咱要买个五亿或六亿的话，就能买到五亿就上高香了，那咱们战友们一致行动那整个这个价格还有整个走向、决策，那咱们是巨大的影响力，可以说是老大了，再加上未来我们战友要再获得百分之三十的原始权利，那战友们的钱那就沓沓的了是吧？而且我们有决策权，这绝对是我们要每个战友都要深思熟虑的，你说七哥我要这钱我给谁？我儿子不要我的，我闺女不要我的，我们家我哥哥嫂子不可能要我的，你也永远不会看到七哥作为一个什么大老板坐在这儿，我已经当过了，没有任何了，我就这些话都不想说多了，但凡有脑子的战友七哥啥都见过了，在七哥眼里什么狗屁大人物啊、什么有钱的，七哥看不上，我说的你们懂的，它必须是新中国联邦人、战友们绝对控制。
52：16特别这几天强烈刺激我，在共产党内部现在啊，继习近平说江山属于人民的之后，在国内最近啊阶级斗争甚嚣尘上，让我想起我这一生中最最痛苦的几件事儿，我当时是我从东北回老家、老家回东北，我虽然上了初中还差几个月毕业，初中没毕业但我上了十几个学校各个学校开除我，我就是打架、打抱不平，几乎没有我因为我打架的，都是因为同学、都是打抱不平，可以大家去了解了解去，当时我回到我老家在上初中的时候，我小学二年级回过老家，跳了一级上四年级了，被开除以后就回了东北了，回东北了上俩学校又给我开除了，又回到山东老家，我老家旁边有个叫红庙，红庙有个中学，红庙中学里边旁边就乡里边、镇里边的孩子在那儿上学，我们那块儿有一个班主任，这个王八蛋特别坏，他孩子跟我是同班同学，他孩子和那个镇长的孩子欺男霸女打这个骂那个，他从来不敢惹我，欸，那天不知咋的聊着骂我去了，欸，骂我这我就想揍他就跑了，你跑了你就算了呗，欸，他俩合伙去打旁边一个女的，这个女孩打得拽人家头发跑，我这时候我看不上我就冲上去了，我就把那个镇长的孩子还有我们的班主任的孩子姓杨我记得非常清楚，而且眼睛是斜楞眼，斜楞眼那种的（七哥学人家斜楞眼的样子），就那个感觉了，特别是不服的那种、搁屁崩过的脸你知道吗？他儿子也斜楞眼，儿子也那样（七哥又学人家斜楞眼），就那样斜楞眼儿，这让我给胖揍啊，我揍完了他爹来了，正好他爹来了，把我给抓着脖领子弄到那个讲台上，就拿着个手指头就这样怼我，你干什么吃的，你干什么，一怼我就哨回去，疼啊，我再站前边去，我就不吱声，他就怼我，然后就骂骂唧唧的、嘴里带着脏字儿，然后他说你知道那是谁，那是镇长的孩子，你也敢打？他不说他儿子，你知道人家跟你爹一样吗？你爹算干什么吃的？啊？你爹不就是一个东北的被下了岗的工人吗？啊？你爹能跟镇长比吗？我当时听着我就，我说你别说我爹行不行？我记得特别清楚他说，他说就你这样的，
你这样的人还能有个像样的爹吗？人家是镇长的孩子，我就火了，那时候在教室的讲台上全是拿砖撑的这么一个水泥板，然后是个水泥黑板，我们的老家也穷啊。那下面都被我们抠得都已经抠完了，那下面就是砖啊，我这一拎出一砖就砸过去了啊，我这样觉得受到欺辱了，因为他打的我的胸部特别疼。我一打，他儿子后面又抱住我了，他儿子又抱住我也跟我打，结果儿子让我给砸了啊，爷俩打我——班主任和儿子，那镇长那个王八蛋孩子也冲上来打我，结果我也给拍了，那脑子流血呼呼啦啦的啊，我的头上也都是血啊，没人管我。结果他学校老师出来了，全救这班主任去了，全救他儿子去了，就这样的把我（搁）这没人管我，我头上也是血啊。这是我人生中第一次跟老师PK的啊，后来还跟另外几个老师也PK，都是因为打抱不平，我最恨的事情是分这种阶级。我们草根、草根的孩子就是没教育，我们草根的爹都都不行、草根的家人也不行，镇长的孩子比我们智商高、比我们命值钱，这是什么王八蛋逻辑啊？然后我在东北的时候我曾经是到一个亲戚家到磐石去，人家当地那个亲戚家是有钱的还开着旅馆，特别善良的人。结果是看了一个所谓县里的干部旁边遇到打架的，打得那个孩子在地上在那雪地里边打得就打滚，没人拉。谁打得呢？就是我们去看的这个县长的干部家就是农委的，就是什么农委的，打一个旁边人家比他级别低的干部孩子。我问清楚以后还在打呢，我就冲上去了，我去拉去了，一拉，你说我那时候十几岁的孩子，人家一脚步把我踹一边去吗？他一踹我一脚，我一下把这个人的腿给抱住了，我一拽，啪，那人就是东北的地滑，啪，就倒下来了，欸，他说这是谁家的孩子，我哥跟我一起去的，说这是我弟弟，人家打我哥去了，那我就二话不说就冲上去了。那我那我可能十几岁，我狠着呢，冲上去以后夹着脖子我就不松手了啊，最后好歹把我撕开了啊，弄他个半死的。我就说你凭啥打他，他说这个这个穷人家的孩子什么什么，这是什么县领导的孩子，他骂他了啊，我上去又是一顿揍，谁也拉不了我。从那以后，在我们这亲戚家出了名了，这郭老七这小子就是个土匪。这孩子打完了，一听说那是穷人孩子，他就去打那些县领导的孩子去了啊。所以在我们家的亲戚里面知道郭文贵这个小子，从小郭老七就不是个省油的灯。当然我这晚上没地方睡了，人家家里边儿人家开旅馆是那炕是睡炕的，炕都没地儿睡，把我撵出来了给。我这我记忆犹新呐，我给战友们说到这时候你们都不懂七哥的人生经历呀。只有这种经历的人，你才知道中国这个社会有多么的不公，它无处不在。我从小的时候我爹我娘我记得最清楚的就是什么，我爹我娘老去做那干豆腐啊，还有什么打的豆子啊、家里下个鸡蛋啊、杀个猪啊去给那当官的送东西去。为啥？我爹被打成右派要平反呐、要返城啊，给这些当官的去送。另外最让我是记得犹新的事情啊到今天强烈刺激了我的自尊的，也是我恨共产党的根本的原因，除了我看到那队长睡旁边的我们家邻居的那些女人、双修人家母女的事情啊，他家日子天天吃香的喝辣的，我们家连柴火都没有、连吃个盐都吃不起，我爹我娘把一年的好东西都给他们送走了。我们当时是什么是右派的崽子，到哪都是歧视我们家没地连农民也不是，既不是工人也不是农民。开荒的地，我爹开荒的地，那草甸子开的荒。它有户口本制度，我很想知道户口本啥意思啊。农民，你有户口本就是农民，农民你是在工人面前是抬不起来头的，我爹我娘的就是把过去打成右派前的工人的身份找回来，回到吉林就现在的吉林镍业公司过去叫红旗岭镍矿，要回到矿里那个身份，要给我爹要赔钱嘛啊，后来是赔了几万块钱，那时候很大的钱呢啊。真找回来了也真给安排工作，后来我爹不能上班，就让我哥接班给接班指标，后来让我去考试上班，我就不上班，我弄个零就走人了。这就是你七哥绝对反体制、骨子里就反体制的。我爹我娘是打成右派以后没有户口本的一个既非农民又不是工人的很长时间，为了找回那个所谓的工人资格，我们家被剥削得一塌糊涂，农民那个户口本制度和进城制度是我亲身的经历。后来我从东北的赵家沟走出来的时候，我就知道这个城市人比咱高好几头。如果是工人，那就更比咱高、厉害了，人家是工人，那干部就更高了。那到了北京的是人都比我们这个命值钱，是人家的狗都比我们值钱。后来到了北京啊，看到我爹我大爷的那些牛人啊，上头中央的大首长，哇塞人家有伏尔加轿车、有罗马轿车，是吧，人家有摩托车，对不对？还有首长家还有服务员、还有勤卫兵、还有人站岗，哇塞，那跟咱们那生活就是天地之差了。它最让我感受到的是所有人认为穷人是没有资格来争取任何东西的，除了当兵，当兵，所以那时候让我当兵啊，还有让我接我父亲班，参加考试。再往后发展的时候呢，我就越来，我这真是按月长大的啊，我这不是按小时，我是按月长大的，我也不是按年，我真的是每一天我都不一样。后来投机倒把，做生意叫投机倒把，我就干投机倒把去了。从小的时候卖糖葫芦啊，投机倒把，卖冰棍儿啊，冰糕冰糕，后来开包子铺。我就没闲着过，我就认为必须得挣钱，我才不管那狗屁什么投机倒把不投机倒把。因为那些当官的人全都搞，凭啥我们不能搞？就是老百姓们连赚钱、生存的权利都给剥夺了。我那时候一走出赵家沟，到了梅河口、到了潘石、到了沈阳、到了梅河口、到了北京，再到了我们聊城莘县啊，再到我们的朝城镇、再到古城，古城再到西曹营村。这个变化，这是一个最低的到最高的再到最低的，对七哥影响太大了。到了山东老家，那几个人穷的，那我们东北没有墙啊，都是园帐子，还有前面有个菜地啥的，还有个山有个水。山东这地方就那几分地、老土墙，扛着孔子的名义在那块装傻的，一个个的都是跟呆人一样，一点文化都没有，还把孔子天天举到头上去。
我们老家到今天，你到我山东老家去看，你真的是个人畜不分。那个人的情商和智商、教育水平真的是在石器以前。到今天，你看我老家唯一出来的大学生，在过去七八十年来是我五哥。只有我五哥一个出来过，叫山东聊城师范大学的。当时是大事儿啊，再往前我就问我爹是我，就是我爹都记不清楚了。很早在我爹之前，我爹算是因为我家给人家扛长工的，我爹在人家地主家里边儿是在沙滩上，地主儿子拿纸写字儿，我爹是在那个沙子上写字儿，因为我爷爷识字儿教他家，打长工、教他家孩子，那个时候就没有从那以后没有记下来过我们老家出过一个所谓大学生，是我们老郭家我五哥考上个大学，还是个、今天看你不就是山东辽宁师范大学吗？欸，我们家那家感觉祖宗冒青烟了，那个那就不一样了啊。你想想我老家到现在没有考上大学的，你觉不觉得悲哀呀？那几千户人家东西曹营几千户上万户人家，过去七八十年。后来就是我们老家里边有考上这学校那师范的，没有一个上名牌大学的。这件事情让我深刻的刺激了我，我深刻的研究了，中国共产党不倒，东西曹营永远不可能让人考上大学，永远不可能。我们老家到今天，你去我们东西曹营，那就是土不拉叽的那地方、就是土墙、老百姓吃穿的衣服那个那个棉袄棉裤、那个老家的布鞋、一年几个月不洗澡啊，那真的是真是，今天你们没法想象，在美国的人，（老家的人）穷死可怜死了。
它最可怕的是它是农民的土地，有孩子现在叫打工了，过去哪有农民的有户口本、有城市里边的人家的户口。这是天地之间就给你分好了，你就是穷人呐、草根啊！你不知不觉你就认为我就是穷人、我就是草根、我跟人家城市人就是不一样、人家就比我强、肾也比我好、手指头也比我硬、双修能力也比我强。所以你七嫂子现在给我煲汤喝，对吧？为啥给你煲汤？煲汤是啥？我今天早上在车上问你七嫂子，你七嫂子傻眼了。我说有战友问我为啥七嫂子要给你要煲汤？你七嫂子说，欸，我给你补补啊！我说再啥意思？再说说，是不是嫌我肾不好？把她给笑得快不行了，你看我这脸，就这几天就让你嫂子给我弄了三公斤，你看这脸，这真是猪头出来了吧，你看这脸胖的，你看。这几天肾没补上去，把脸跟脖子补起来了，头给补起来了，肾没强现在还腰疼呢。所以说兄弟姐妹们，这为啥咱肾也不好，人家那个工人阶级肾好，是不是？领导天天在那办公室里练双修，人家孩子就该上大学，人家的工人家孩子、城市的孩子智商就比咱强。见当官的就让路，是吧，见着有钱的咱更得躲着，他已经形成了一个封建的意识。我做梦没想到啊，两周前有一个咱的战友，是某大学里边的一个副校长。真的，我以为他忽悠我呢，因为他老给我发一堆建议这个建议那个，我哪有时间看呢？我点一下看一下我就过去了，但是后来他说，文贵，我真的是这个大学的副校长，你可以好好查查。我还真是上去一查，这网站上真是副校长，还是在任的啊这战友。我说你这个副校长就不害怕吗？不怕被抓了吗？他说我已经准备好了，如何如何，后来要求通话，最后我们还真通了话。他就讲述了，他说我这么多年，我教了无数的人，我给多少人帮了忙上学的上我们这个大学里面所谓的幼小哇什么初中什么的。他说我现在我听爆料革命，还有我孩子从国外回来以后对我的影响，还有我现在看到，这十几年共产党的疯狂，他说，文贵，你们说的都是对的。我本身告诉你我就是那中了毒的人，我认为穷人的孩子在我们这住的宿舍安排都不一样，上海来的孩子我们安排的就是要好，农民的孩子、纯农民的孩子他确实就不一样。他说最近在国内这个阶级观念越穷越深入民心，所以头两天习说了江湖属于人民的、江山属于人民的之后，我第一个问了他的意见，他比我骂得还火呢，我觉得这是个好战友。后来他提前跟我说，我说你应该发动你那些学生好好在国内在不被抓的情况下你也发发声嘛，什么发发抖音、上上微博，替穷人孩子说几句话嘛，咱别老牢骚啊，咱有点行动啊！大家你看到了，听政法大学和北京大学的这帮孙子啊，说穷人孩子不能去学法律，学了法律才走极端；清华大学还是师范大学说穷人的孩子不能学哲学，你侮辱了哲学；竟然有证监会，还有人民银行，还有什么经济系的人建议说穷人的孩子不要学经济，你们都太贪婪；穷人的孩子最好不要去投资，你不要去投资；穷人的孩子最好不要去当老师，因为你根本不配；穷人的孩子最好别往城里住；穷人的孩子更不需要学英文。哎呀我的妈，你去查查穷人的孩子不能的事有多少？一下子把我打回到当年我在赵家沟，我爹我娘把家里边鸡蛋、干豆腐都给那帮当官儿的就为了恢复个工人户口。回到了我当年在红庙初中，王八蛋的镇长的孩子跟班主任的孩子一起打我，把我打得头破血流，我拿板砖掂他们的那时候，让我看到了我从东北到北京、从北京到山东、山东回到北京、北京回东北看到这个金字塔尖和金字塔底的这个巨大的落差。最关键的是，它剥夺了你的机会，它让你连想都不敢想，这就是商鞅五术在中国的成功啊！我们所有的兄弟姐妹们，你们想过没有？我们的父亲、我们的爷爷、我们的奶奶哪个不是牺牲品？它不是剥夺了你的权利，它不是剥夺了你的应有的、应该得到的公平的权力，它连你思考、连争取的权力都给你剥夺了，你连想都不能想。这个政府、这个政权还叫&amp;quot;江山是人民的&amp;quot;，一分土地不给人民——你搞了个户口本，一分土地、一分房子不属于人民的——你搞了个城市户口本、农村户口；计划——生孩子还有计划才能生育；所有的基础设施、六桶油哇、什么三桶油哇都是你们控制着；粮价——老百姓唯一种点粮食，中国什么都涨，火葬场涨了将近一千多倍，一千三百倍。那天我看了咱们国内战友给我发的信息，他说火葬场跟改革开放前跟现在价格涨了一千三百倍，老百姓的粮食没涨，你说你们这帮王八蛋！现在烧个人——人活得起、生不起、病不起、死不起，死了烧不起、烧了埋不起。你们这帮王八蛋！老百姓唯一的生存就是种点粮食——粮食不涨。老百姓的孩子只能给你们当短工和长工，叫打工仔、打工妹，到了城市当建筑工人，建筑完了一个个美丽的城市，被你们这帮孙子拿去搞双修去了，一个处长、一个科长搞几百套房子、上千套房子，打工存在银行的钱多了还不让取，孩子上学取外汇取不了。中国房子贵到了几乎跟纽约、比纽约还贵。中国老百姓、这草根儿有啥活头哇！真的跟世界上比比，真的活得是没意思。我头俩天我看了一个那个外交部，( 朱利安端上了吃的)朱利安、朱利安，Thank you，说什么，那个外交部那个王八蛋——英国有几百万孩子没饭吃，美国有几百万孩子没饭吃。我真R他八十八辈祖宗！就这个谎言敢这么说了，英国、美国那么不好，外交部告诉我，哪个王八蛋的祖宗、孩子不到美国、不到英国去？就连非洲那地方鸟都不拉屎、连个学校、教堂都没有的地方，你把那些人请到中国去还得给人家一人配俩闺女，人家咋不去你那儿啊？你干嘛去人家那儿啊？但凡长点儿脑子的中国人都知道，我告诉你，美国的狗、美国的猪都比中国的马云活得幸福、快乐。英国的狗在英国绝对我可以告诉你，我看过的狗，我过去的一个保镖，是跟英国女王干了三十多年，后来给我当保镖。后来人家离了婚以后，你们都见过那照片跟我那个啊。后来跟他女朋友、新的女朋友，人家搞了个养狗的这么一个生意，一年赚几百万镑。英国的一个狗都比你外交部的一个副部长和部长都过得幸福，否则你们把你们的孩子送英国上学去干什么？一年几十万人去，就这话外交部的人张着个大嘴他就敢说，英国、美国的几百万儿童。我告诉的我的成长、我家人的成长，我头俩天我踩着雪，我跟你七嫂子说，她说你唠叨了你说了好几百遍了都快。我说你想想当年，在这样的雪里，我一冬天一双鞋、两只还不一样，拿铁丝拧着。每天我早上起来，我得把我炕在炕头上的那个玉米叶，抽的玉米叶塞到鞋子里面，蹅了一天了、雪化水了放炕头上炕热再放回去，所以那脚上一冬天全是黑皴嘛，是吧，我说就这样的鞋我一跑出去就一天都不回来。家里面没饭吃、做饭没柴火，是吧，砍树被抓起来。我说你想想，那时候我是怎么过来的？就是一个野孩子。
但是我们那块生产队的队长的孩子穿着那个，那时候那大头鞋，那时候人家军队的大头鞋，人家大头鞋里面带毛的，戴着狗皮帽子，还戴着手帕掌（手套），里面是狗毛的，带毛的手套，还带着个绳一穿，啊狗皮帽子大头鞋，你说说，我们就觉得人家就该过这日子，因为他爹是生产队长。我爹我娘既不是农民也不是工人在这开荒的，哇噻这么多吃的，哎呀我的妈呀！我得让馋馋大家去。你们能看见吗？行了不用动了让大家看看。你说这要命啊！看到了吗兄弟姐妹们？（七哥展示红烧肉和花卷）这说着说着生气播，咋真的是生气了呢，越说越生气你知道吗？哎呀，生气，一说到这儿我就生气啊。校办主任，还有东北的这村长。哎哟我的妈呀，Thank you Giuliani！哎哟我的妈呀！鲍鱼汤炖豆腐啊，哎呀，你嫂子做这个叫苋菜扣肉，我可以告诉大家，绝了，绝了，真绝了！没办法，没办法跟你们分享，就这花卷，这咱家一绝。想当年在东北只有过年的时候杀个猪，半条猪把村里的人请来吃了，因为互相之间都这样，半个猪给我们过年，然后炖的这个杀猪肉。家里面我们家哥们多呀，哥八个呀，一个人都把那个恨不得吃半只猪哇，一年都吃不着个肉，吃这肉的时候都不敢吃，不敢下嘴呀。但是那王八蛋队长，他们家老吃干豆腐、老吃尖椒豆腐、老吃猪肉——贪污的。还有那个生产队副队长，搞会计的，搞遍村里的女人，老吃尖椒干豆腐。偶尔他家也不能老吃白面，但是经常包个饺子、蒸个花卷啥的，馋死我了。你说兄弟姐妹们，我过那样的日子，我说我现在你看看我们过这日子，我说另外一个我现在听到这国内的这些人，像马云的很多手下，说马云有多惨多惨、叶简明有多惨多惨，然后这几个大老板，听说现在张宏伟，张宏伟的资产也被弄出好多，下一步就把张宏伟绝对给弄死他，肯定弄死他，他害咱不浅，他害我们的马健副部长也不浅，肯定弄死他。咱们专案组的战友们跟我说了，他说你放心七哥，在我任期内绝对把这孙子给他办了，两个人曲龙、张宏伟交给我吧，曲龙和张宏伟交给咱这个战友走着看啊。他说这两人我让他一辈子让他所有的人百倍的让他付出代价去，他害你。走着看！哎呀，这猪肉香，战友们，就这个五花肉能做到这个程度，绝了。你七哥，别忘了你七哥是五星级饭店、七星级饭店的创始人。我真的体会到了兄弟，真是要吃还是娘做的饭或者是媳妇做的饭，要论还是结发妻呀。这感觉是不一样啊！劝兄弟们能不换媳妇就别换啊，能不换就别换，别动不动就搞流行、搞离婚，傻了！经营一门婚姻是一个高级的艺术，哎！为啥我说到这生气呀兄弟姐妹们？咱这位（郭先生开始打电话）［John，约翰，战友们给我发信息，我在直播，半个小时一个小时都有这个五毛你们都不管，你干啥的？（嗯，我们&amp;hellip;&amp;hellip;）如果下回，我现在在直播，如果下回再发生这样的事情，你立马打包走人，你不要再想了，我当着所有战友的面告诉你］，行了吧，这是你们给我发的，我也接受不了。嗯，太香了！所以说兄弟姐妹们，我对这个草根和中国老百姓的待遇七哥是刻骨铭心。这就为啥我觉得任何一个人都不要忘了本，我们就来自中国最底层，就像印度那个电影一样“白虎”，咱就是那个穿绿色衣服，不是穿蓝色衣服那个，人家是蓝色衣服是贵族就是共产党，咱就是那个穿那种黄色衣服的最下层的贱姓，五姓最贱的那个第五层姓，想充共产党、你想充贵族找死呢。兄弟姐妹们永远要记住共产党不除，就像你今天看到的用你的时候他说江山是人民的但人民是我的，爹亲娘亲不如党亲、党比你爹你妈还亲，但是他让他比爹亲娘亲的党妈、当了党和妈这些人，让所有的老百姓活在猪狗不如的日子里——上学不同学、坐车不同一个车、跟你一个屋吃饭都看得起你，在中国这个奴隶的社会是真正的奴隶社会——精神上、生活上、阶级斗争、所有的分配上，利益分配权完全在这帮王八蛋的地主手里面！我们连吃个馍的权力都没有，他们可以天天吃尖椒干豆腐那时候。嗯，太好吃了！另个让我更看不下去的，我给你说兄弟姐妹们，咱们这位校长战友说，他说七哥你原来你说的时候很多人他觉得他没看见过，甚至他也不认为真也不认为假他就忽视掉了，
他说我看到太多了，他说在我们学校里面的很多农民来的孩子，他说在我这几十年我在这块就在这学校里面，他说最后基本上好的都成了这共产党选走的当家妃去了，不管这学生多优秀都基本逃不过这个命运。剩下来的长得不好看的、傻了吧唧的，就所谓给她一些听上去很好听但是事实上是最辛苦的工作，比如说当老师，把她们脑子都洗完了去当老师去吧。他说真从大学里出去当老师的都是缺心眼子的家伙，他说哪有领导的孩子当老师去的？没有一个。就是你出来上大学给你洗完脑，让你去上、叫你重新洗你的同族的脑子去，不能穿蓝衣服的只能穿绿衣服、穿黄衣裳的，你回去洗去，也就是我们草根的后代，他一旦脱离了村里面他就认为跟你不一样了，我就是，我就是共产党的贵族了，爹亲娘亲不如党亲，我就是那个爹娘了，你就是我、被我爹娘了。所以他说七哥，共产党不除中国人的灾难早着呢，他说这个社会系统整个这个社会的文化和失去信仰后，根本的问题就是共产党这个体制。它这个体制就是奴役着全世界人民、就是奴役着全中国人民，沾者必死。他说怎么转都是共产党他们这几个家族说了算，怎么转他说在我学校里边弄来弄去好几个说我是农民的孩子我要当上校长，他说一查，他说那都有来头。他跟江绵恒很熟啊，他原来跟江绵恒，江绵恒走哪都带着他。后来他说江绵恒是彻头彻尾的共产主义的大流氓，他说他脑子里面就是有统治、就是有政治、就是有钱，什么TM也没有。你说我能不生气吗？告诉这巡逻队咱们这巡逻队全部都应该要他离职了，不用再干巡逻队了，干什么巡逻队呀？怎么巡得逻？
1：28：10兄弟姐妹们你们有想到过吗？你们有想到过最近为什么这个风这么盛啊？这是给习要修宪指定接班人，甚至把他立为皇上一个前奏——中国是有阶级的。你必须承认这个阶级，过去给你隐晦，现在不隐晦了。江山是人民的，人民是我的，这个危险程度真是太可怕了，这是精神的冠状病毒啊。这些所谓的中国的那些大专院校多人集体地出来发言，把穷人的孩子不可信、穷人的孩子不能重用、穷人学法律就搞极端、穷人一有钱就没有原则、穷人一学哲学穷人就是成了疯子污辱哲学，穷人就是，你看看他们说的话，就是什么什么抱着老婆什么热炕头儿，是不是？吃饱喝足你啥也别干你当奴隶就行了。你看看中国，一说中国的戏子，这戏子你也跟他聊啊？戏子，戏子狗屁不是，是吧？生意人？奸商嘛，奸商嘛，是吧？建筑？建筑工人你怎么还看上他了是吧？说是医生，哎呀，说一个看病的算什么嘛，一个拿手术刀的，医生那什么天天跟病打交道，你跟他打什么交道？完了，老师？哎呀，老师都他妈傻货，哪有一个有脑子、有正常脑子的去当老师去的？你说你想去吧，你想去吧，这个世界上你看，演艺界被称为——艺人，老师——臭老九，一帮蠢货，是吧？医生——治病救人的，全是一帮病人、比病人还可憎，生意人——奸商，你告诉我中国有什么是好人啊？就是共产党是好人。你潜移默化，最后就发现共产党在你脑子里植入了一个冠状的精神病毒芯片。
第十部分：七哥生气了，后果很严重，后果非常严重
1：30：49你看啊，还剩一块啊，我吃了。还有两块，嗯？这是一块两块？嗯，能看我吃完的，今天有好消息啊，绝对有好消息啊。这梅菜扣肉太好吃了，你嫂子险恶用心呐，就让我吃得跟个猪头似的没人喜欢我，太坏了。我就变成猪头战友们照样喜欢我，咋滴，哎呀我的妈呀，这明天又得长好几斤。咱这个麦克风传出的动静太大，叮铃光当劈哧啪嚓的，嗯，太好了，叫朱利安来拿走。朱利安，take them out, thank you。嗯~吃完了，基本吃完了，花卷吃完了。坚决不浪费粮食，浪费粮食是极大的犯罪。我得嗽一下口去，我不嗽口不能说话，不行，我得嗽下口去~~
大家一定要记住七哥的建议，这个衣服上线以后你们每人一定买一件，穿完以后 觉得七哥我上当了、我觉得不舒服，你退回来不要钱或者就送给你都行，咱们战友啊仅对战友，我这一说话Gfashion关门了个屁的，仅对战友！仅对战友啊！得分清楚，我得看一下啊，我要找一下那个数据，别让我乱抡给抡（郭先生看手机），这美国人也在看我直播呢，这美国人现在我都纳了闷了，这美国人你说有时候这翻译得，木兰等好消息了啊。
今天后果很严重，后果很严重，只要你们等，今天关心我抽雪茄的战友好久没有，我从10月17日以来好久没有在直播中抽过雪茄了，我因为有我们文心、桂婕，文心不是台湾那个文心，我今天得抽，因为今天七哥很生气，后果很严重！你们坐好了哈，你们坐好了啊，七哥可要生气了啊，你们要坐好啊（郭先生对旁边人说话：开一下那个门，开一下那个窗户、那个门，烟太大，开点缝 ）七哥要生气了啊，后果很严重，准备好了吗都？搂住、搂住，都坐好了啊，我下面要说的话，请木兰记下来，还有咱们联盟委员会广泛传播给我们的战友们，仅限我们战友，我再重申我以下说的话，刚才说的都是扯淡的话、都是骂共产党的、恨共产党的——那是爆料革命的话。下面是家里边被窝里的话——都是跟我们战友们说的，都是被窝里的话不对外的，刚才是灭共的现在是战友们的。哎呀，我有点激动啊，生气生不起来啊，咋生气啊？这个唐平在哪儿呢？唐平最近干嘛去了？威廉王听说两人要准备结婚是吧？唱一首歌吧！（唱：沧海一声笑，滔滔灭共潮！ ）哎哟我的妈呀，歌词又忘了，不是要爆大好消息，我跟你说实在话，我今天把今天早上到现在发生的好事我给你们说完，战友们你们真的是自己把家里面的酱油都得喝了，不是把酒喝了哈把酱油都得喝了，但是我真是这几天很生气，就是刚才我说的共产党这帮王八蛋，战友们、兄弟姐妹们如果你们不心里面不仇恨这个共产党你们不配听我下面说的话，你们要是不是要发自内心得要坚决地要灭掉这个共产党你绝对不配听七哥以下所说的话，这仅是给战友们说的，是和战友们在被窝里说的话，这样，开始，来感觉了，小烟一抽，这烟一抽，七哥酒不能喝，抽点烟，酒色不分家现在酒没了色也没了所以只剩烟了。
1：40：18好！兄弟姐妹们，我今天要给大家聊点什么呢？过去这几天七哥经过深刻的思考，由于现在我个人也不能开账号、我名下也不能拥有任何资产。大家都懂的，就是我能拥有、就是我能持有任何资产，你觉得七哥要这钱干啥去？七哥每当这个时候想我得到了上天太多了，我跟任何人比——我一跟马云比、我一跟叶简明比、肖建华比、吴小晖比、还有中国的千千万万即将进入监狱的什么张宏伟还有他闺女他儿子这个下场比，七哥是幸运者。为什么是幸运者？是因为我是灭共者。为什么我是幸运者？因为我有这么多战友。共产党被灭没有任何人怀疑现在，只是时间和方式，特别在我们闫博士、路德访谈、我们的博士军团爆出爆料革命最核心的问题——冠状病毒，以及我们各农场战友的全面地把爆料革命行政化、管理化，把它已经变成了一个现代化的、一个去中心化的一个准组织和国家组织，我们的未来只有一个——新中国联邦，新中国联邦它不能给泛泛化，具体化就是战友。沟通、联系，七哥一个人是不可能完成的，就靠咱们农场。咱们的农场就是我们新中国联邦的一个雏形，一定会在淘汰中，象九指妖这种畜生和她的儿子魏修竹还有陈其生还有他那个赵亮还有Johnathan还有潘杰就是PJ潘这些流氓，一定会还有暴露出来的，但最终会强大。短短的我们这一个月我感受到我们战友正在高质量地，高质量地在加大、扩大我们的队伍，仅仅一个GTV的一个投资到现在，我们当时募集了大概四亿美金吧咱一分钱还没花。现在要投入的或者通过借贷要进来的达多少钱战友们，达到了现在最起码得过百亿美元之多。它不幸的是什么？这百亿美元九十九点九九都是有钱人的，咱们今天可能在看我直播的、在下面留言的你们占到百分之一可能百分之二都不到，也就是几亿美元。更让我感受到就是对于共产党最近这个王八蛋在国内说穷人应该上学、穷人不能学哲学、穷人不能学法律、穷人不能搞金融一样，就是这个结果。就到了海外来了 GTV私募，有良知有能力的没钱，还好我们遇到了有良知有能力有钱的一些战友真的是很伟大。特别是这次我们G-Dollar、G-Coin配额这事儿上，最后由于配额实在是在抢，真的是一个都难求。但是这些大的投资者真的是有良心的投资者咱们战友们，说我们不要这个额度，一个战友要额度就没了就拿走了，放弃要这个额度。七哥我们在市场上买或者到明年贵的我们再买，把这个留给战友。兄弟姐妹们，这种感动你没有亲身经历你是没有的，在过去的就这两周里边你看看我们农场委员会都累死了，老班长、长岛哥和联盟委员会他们都累死了。但是他们不知道七哥这种经历，这些战友就是另外一个悲哀是，这些战友几乎一个都不和各农场联系，因为各农场还没有能力包括各农场主都穷不拉叽的、穷哈哈的，谁愿意跟你打交道？
在这种情况下，让七哥更加是感动流泪多次之后感触太深了。就中国人这个被奴役、这个思想被奴役，就像中国人现在逮着投资机会了，咱这些穷战友们，今天晚上投资明天早上六点醒来最好钱就在我家门口等着呢，这是什么，这不是贪嗔痴慢疑了，这是无知！那不是投资，那是灾难！人家那些有钱的战友怎么来的，是赚来的，一块一块赚来的。
那么我们战友们要有钱，没钱怎么可能未来形成新中国联邦，没钱不是共产党瞧不起你，就美国人也看不起你，我们那些穷人的孩子能上得起好学校吗？在美国也很难呐，资本主义社会嘛，它是公平的但它是以资本为主义，有资本才有主义。但是GTV，我们被SEC调查，无缘无故，共产党调查，我们一千三百个椅子除了一个就王八蛋退出之外还没有任何人退出。但是我有感觉，这一千三百把椅子里边得有个三五十把椅子我们是要踢出去的，来路不明。我们要不把这一千三百把椅子整干净，后果极其严重，他要拿着G-Coin、G-Dollar，G-Coin不要说涨多少钱，涨成一千块美金一个那还了得了吗？我们将培养无数个敌人，而且是巨强大的敌人，如何把这些真正的GTV的股份给我们真正的灭共的战友和这些穷人战友，是从第一天到今天所有问题的核心。很简单，七哥真是一句话不用两句话，这几天你们都看到这些共产党爆出来的料，我找一个机构投资者，你七哥跟世界最有钱的国王是哥们儿！两个国王是哥们儿！地下冒油的国王是哥们儿！你觉得弄点机构投资不那还难吗？你七哥是见过猪肉吃过猪肉刚吃过！你七哥那被共产党弄走上千亿美元，那钱那是天上掉下来的吗？一分钱没有来自共产党的。我找个机构投资者难吗？那用得了你这些战友进来吗？但是我找到机构投资者进来以后还有你们的机会吗？那还叫爆料革命吗？那不还叫投资了吗？随着咱GTV马上就英语化马上就国际化，GTV的股权是共产党现在做梦都害怕的这么一个力量——G-Coin、G-Dollar、G系列。更让我坚定，GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion必须在战友的手里绝对控股。今天我要第一个告诉我们战友的，你们要记住我今天说的话，永远会让战友成为这些公司的最核心最大的决策者股东，咱们的利益不是人民的，咱们的利益真的是战友的，接下来我将有一系列的举动。这几天更让我感受到的事情——我们的义工，有的义工四年来参与爆料，没钱买G系列、没钱投资GTV、没钱买G-Club，更没钱买G-Fashion，也没钱买G-Dollar、G-Coin，这些人是不是就要一直穷下去呢？他是不是要跟我过去从小的经历只能看着生产队长在那块儿吃，过去我是看生产队长吃香的喝辣的、吃五花肉，今天你看着七哥吃五花肉你也吃不起，这不一样吗？我们不能忘了这些义工，我们把过去四年爆料的义工，包括在国内被喝茶的、包括国内所有的被压迫的，我告诉大家我们会拿出两千万个G币给这些人，由联盟委员会来执管，今天我们又加出来三百万到五百万个G币，三百万到五百万个G币专门给这义工的，包括原来这个骗子九指妖VOG的这些义工们，包括凤凰农场的义工们，包括全世界各地农场的义工们，包括法制基金的义工们，一定把他们加入到我们的这次给与的行列里面去，请和各农场联系、和你做过义工的这些人战友们联系，你需要得到佐证、需要得到验证，要耐下心来不要着急，咱当穷人也当个样子，不要在给东西的时候咱弄得咱在这块儿死皮癞咧的不好，首先把这些义工们得变成有钱的人。第二个，我们要把这个GTV从过去的私募的这个形式，我决定，到今天之前谁也没说过，我想把GTV把所有的投资椅子的人变成初始股东，变成初始股东，听懂了吗？我们并且清理掉现在一千三百个椅子当中不合格甚至对我们有威胁的人，我们可能把这一千三百个椅子的钱全部退掉，把这次私募的资金全部退回，我们重新把所有投资的人、战友们经过严格审查的变成初始股东不是椅子了，你那椅子还得在我家搁着，我让你成为房东，你直接当房东，你不要椅子了，下边要再要椅子的时候，那个椅子是在你家搁着你就当房东吧。具体操作方式我还没跟任何人说过，我正在探讨可能性，好消息今天是通过法律各方面和投资机构、投机机构的大佬，今天我们的大佬今天给了我这个准确答案，我们是可以这么做的——即把美国GTV和SaraKA给它关了，关掉、没了。把SaraKA、GTV移到BVI或者开曼群岛公司重新注册，所有的GTV的资源和发展和团队，团队中都是我们战友都移到那个公司去，那个公司重新组建股东，我们把战友当中，这些战友在各农场，我们可能选出十个、二十个农场，所有的战友都去到农场去当股东，农场去当GTV的股东，都让你们当初始股东——也就是原房东、开发商了，你们就直接成开发商了。我们就会把所有的战友们这次特别是现在有这一百多亿美元想进来的人，我们不可能让，因为这回还是一块钱一股，还不能，一块钱一股不变，原来估值二十亿亿不变，啥都不能变，因为这是增值这块应该属于这一千三百把椅子全来的人，让这些人成为开发商成为房东直接成原始股东，但这一千三百把椅子你们要和各农场联系，联合起来一起来成为股东。下一步，G-News我也想这么干！因为G-News现在机构投资者影响力最少，七哥影响力比较大，我可以给那个投资者商量很有把握，GTV没办法得跟人家商量，G-Coin、G-Dollar我是百分之百没有任何影响力。过若干年以后G-News、下一步G-Coin、G-Dollar未来等到把股权有机会买回来拿回来的时候也要成为这样，让战友们成为原始股东、初始股东。G-Fashion大家懂的，你只要是卡、你只要是什么就一定你是原始股东，G-Fashion一定是原始股东战友们，G-Fashion一定会是世界上最牛者之一、最潮的潮牌，是中国人唯一在世界上能代表中国人的时尚，
它会成为一个最干净的亚马逊集团，它也要这样。未来咱们的G系列买的银行，银行也要这样。唯一我们要跟这些战友成为房东，成为原始股东的战友们，我们要有默契、我们要有法律文件，你必须答应以下条件你才能参与进来：一个当然你坚决灭共，在任何情况下你跟共产党有勾兑，你都等于放弃了权力和义务，任何情况下你不能资助共产党的机构，任何情况下你都要保证这些平台是干干净净不能涉及到偷税、洗钱，绝不允许！任何情况下你不能攻击战友，攻击战友你等于放弃了这个，就是以战友利益为核心、以灭共为目的，永不与爆料革命、新中国联邦为敌，永远要以消灭共产主义、消灭共产党把我们的草根变成主人，为你终身信仰的目标者才能成为我们的初始股东。我说的这些事情都会在我们签署的法律文件中体现，包括你是不是初始股东都跟你签署在法律文件中体现 。原来投资的一千三百把椅子、参加借项目的人，你都可以成为初始股东，一块钱一股不会改变。三年到五年内争取上市，就是这样。但是，一千三百把椅子你有权利选择，我不投了、不参与了，非常好，感谢您，一直走好，非常抱歉，耽误您时间了。借项目的跟各农场谈直接就可以变成投资还是一块钱一股。但有些人是真的是做不了的，还要只能搞借项目，因为它毕竟有限制，它只有二十亿的盘子现在，只能在下次私募的时候把二十亿可能变成一百亿、两百亿其他大钱才能进来，所以这一百多亿也不可能都进来。但是我希望这一次能让战友们能成为51％的股东，这就是我想做的。做完GTV就做G-News，做完G-News就是我们把G-Fashion和G-News会同时做，然后是G-Coin、G-Dollar包含G银行。我要让共产党知道，分配财富和让人们获得体面的生活绝不是你共产党专利。江湖不是仅是人民的，财富是人民的，每个人都有自己创造财富、享受财富、财富得到安全和尊重这样的权利，这就是一个法治、文明的国家、一个法治文明的社会必然要有的，新中国联邦就要做到。这就是七哥经过这几天思考，我们所有的法治的基金捐款者都会优先被列入到我们考虑的这些范围之内。而且战友们记住，这一次完了之后你们会看到公布，会有多少的投资、投资的限度会达到多少，你们会看到我们有多少人想要投资，然后接下来会有一系列的商务决定都会全面展开。而且从投资和法律角度对我们来讲是绝对安全，对大家的整个利益保证是更加的安全。七哥知道，投资者、这些机构投资还有这些管理团队、法律团队接下来将有多大的技术更新和升值点和商业运作，我们不能让战友失去这样的机会。战友多少人是冒着真是枪林弹雨、生死危险投资了G-TV。任何人不能剥夺这种权利、义务。但是不包含那些投机者或者潜伏者，这些人我们是要把他踢出的。所以给我们联盟委员会的战友们说，这次如果新加入的投资者只功离不劝和，但凡有点犹豫就不会跟你继续谈下去，因为这不是我们求你。这是机会，这个机会只属于战友的，这就是今天七哥做的决定。七哥生气了，后果很严重！要把财富的权利交给了战友们，而不是让战友们像共产党那样爹亲娘亲不如党亲，不是！七哥越活越意识到，生命最高的意义是利他之心，无我要做得越多越快乐，现在我的生活中每时每刻都是战友，我真的是每天我想到马云、叶简明、吴小辉、肖建华等中国这些老板们的遭遇，七哥太幸福啦。我要感谢上天给我的这一切，我感谢真是美国这个国家给我的这一切，我们一定会致力于和美国人一起维护美国的信仰和它的法治基础和这种文明社会的系统，跟他们一起把共产党给灭掉！同时和欧洲、日本这些文明的国家一起来创造一个没有共产主义的人类的社会，我们的财富未来一定会成为世界上重要的一极！人类和世界政治、经济、安全、信仰的关键的大变革时代我们是主角谁都挡不了。看看美国保守派大会，所有用的语言、所有用的信息几乎都是来自与爆料革命、新中国联邦。中共不等于中国人，这是我第一个说出来的，是我第一个在美国到处呼吁的，是由爆料革命的战友们、新中国联邦在西方广泛推广开来，并得到了美、欧、日等文明国家一致认可。冠状病毒一发生，我们的路德访谈、我们的闫博士、我们的博博士、莫博士、冠博士每天两次播报，向全世界展示了真相拯救了无数的人民，成为美国保守派大会唯一最有杀伤力的要灭共的这么一个信息。6月4号我们和郝海东先生、叶钊颖女士以及这么多战友、班农先生成立了新中国联邦。她成了中国人内心世界、十四亿中国人、有良知的人内心仅存的一点微微的希望，我们要把这个希望变成现实。在这种情况下七哥说过永远我们不会参与到中国的政治，永远不会要权力，除了战友你想回去从政是你的事，我们支持。新中国联邦永远不会参与政治，但我们会在世界上成为经济、政治，还有整个的素质和战友们的素质，让世界上尊重的像香港人——圣城人的香港一样，得到世界上尊重和认可的代表中国人的一股势力和一股力量来监督、促使中国走上民主、法治、信仰自由的时代。我们在这种情况下，一定要做到，以战友为主，也就是真的以人民为主。人民是江湖，江山是人民的，这是根本。
2：04：40这是七哥今天要说的，把财富分配完，七哥心就踏实了，而且我们要在阳光下晒出我们财富，因为我们的财富是干净的。接下来共产党的围追堵截都会发生，没有这个不正常，
没有这个咱不重要，它什么也做不了，我们坐在这块儿抽着烟聊着天，咱们的事业都在大步前进，咱们的金哨子、银哨子、G-Fashion，战友们，任何懂服装行业的你们去问一问去，这绝对是不可能的神话，咱都做到了，七哥今天生气的后果就这么多，但愿能满足你们的很小的胃口，兄弟姐妹们，中不中？天呐！多少人了，天呐，90多万了，天呐，（郭先生与战友们互动）［红头鹰，不管七哥怎样决定毫不犹豫坚决跟随，不管七哥怎样决定毫不犹豫，毫不犹豫，哎呀，忆旗，没反应过来，永爱七哥就像七哥爱战友一样，对啦，这话好，感恩，……中，马努……，我在蹲坑，和七哥一起抽，蹲坑，不是中纪委蹲坑吧，七哥，我想当你同学，I Love 战神，当我，好啊，一起双修吧，双修学校啊，欢迎你来，到时候咱们在农场都开个双修学校，好不好？一起双修吧，双修同学］。哎呀，我这今天，我们的另外一个叫欣阳啊，这个战友这是看今天，这是我在11月7号之后第一次在你们面前直播中，直播中抽雪茄，（郭先生与战友们互动）［喝酱油去了，文贵先生影响了无数人］。我告诉大家一个，咱们有个战友正在北京建工的一个人，在北京盘古把龙头改鸟头的工程中，昨天给我发了几个照片，说七哥我现在被派来把盘古龙头改鸟头，哈哈，然后他说七哥，当我真的是来到盘古这个龙头上，到了盘古以后，他说我能感受到共产党会死得很快、会死得很惨，把我吓够呛，我说你可拉倒吧，你别让人找着你，他说你知道吗这里面好多都是咱战友啊，这战友说，只要我们不死，最好这个在工程当中掉下几块去把这帮王八蛋给砸死他们，到处是咱战友，影响力太大了，我有些话在这真不能说，我得搂住，你们要知道咱们战友的力量，你们真会，咱们这战友太伟大了，这也是七哥为什么我一定要让战友们知道，到底那个流氓以黑治国、以假治国、以骗治国、以贪治国、以警治国的，这么个流氓政党弄了我们七八十年荒唐到如此之程度，然后现在还要奴役我们几百年，还要子子孙孙继续奴役下去，和我们新中国联邦比我们要说到做到唯真不破真正的以战友的利益和安全为核心，我们要用事实行动给他们看。（郭先生与战友们互动）［你七哥你说出了我的心里话，谢谢……为我们捐款，爆料革命、新中国联邦一定干掉中共，我们是您的影子，太感动了，等待七可可，榆树皮，这个世界上有良知的人还是很多］，对啦！这话说得对。你看到现在我们中国同胞就支持爆料革命，我们有一个兄弟啊，被他们抓走了两年换了十几个看守所，我昨天我告诉他给你20万个G币——G-Coin，他现在还不知道，他以为给他20万美元呢，我说你疯了吧，太贪了吧，怎么可能20万美元，20万个G币，你未来会看看什么，他失去了一套房子，很多战友家开着店都给关了，他未来他会知道，爆料革命会给他带来什么，是他们家人和他身边的人永远得不到的东西！我们要给他，共产党永远不可能给他的东西，我们要给他！不仅要有财富还要有尊严还要安全还要健康！这就是我们爆料革命。（郭先生与战友们互动）［灭共跨客64，从来没想过赚钱，越不想越得有！想和七哥精神双修，战神，精神双修］，好，我天天跟咱们战友们双修，我本来今天战友们让我今天说，七哥，能不能把我一段话念给咱们今天直播，为了他的安全，我还是别念了吧，让我非常之感动，好，秘密翻译组可以帮助统计部分VOG义工，我们秘密翻译组太多义工了，过去的现在的一个也不能落下，一个不能落下啊木兰，（郭先生与战友们互动）［GTV私募假冒伪劣彻底清除，确保以钱灭共，财全掌握在真灭共的战友手中，天才设计，完全落实，江山名符其实人民的，杨丹荷老师，我们的魔女妹妹来啦，发了个爱心，这是啥意思，正在双修呢好像是啊，不方便啊，天呐，我们的朱力安尼。唐平妹妹看着我呢，找不着人了］，空唱团的义工们一定不能落下，我再说一遍啊，这些义工，不管是哪的义工，只要是服务爆料革命的，像64新中国联邦、像各农场、像空唱团、像我是音雄、像我们曾经在日本的上到前线去还有欧洲的很多战友做事情的一个也不能少。这回，我要告诉战友们就像刚才唐平说这个，那些战友更伟大，我今天我再给你们说一遍，你们永远不可能再有机会参与到像GTV这样的事情和G-Coin、G-Dollar，我向你保证你永远不会，你们永远都不会，七哥干了一辈子，我知道什么叫政治，我知道什么叫金融，我知道什么叫做搞大钱的，你们连懂都不会懂，我跟你说你都听不懂兄弟姐妹们，你要相信七哥，你干的这件事没有一分钱你赔了，赔了是我的。你们拿的那点钱，说实话七哥真的是真的毫不夸张，一句话，我随便一个房子都几亿美元我们家族的，对不对呀，我们家族的现在控制的股票在日本、在台湾、在欧洲国家随便一个股票都是几亿、几十亿美元，我参与的基金那都是上百亿美元，是吧，我的最好的哥们是拥有国家，你说我能看得起马云呐，什么狗屁的那，那算个屁啊，人家地底下冒钱，你算个鸟啊，是吧，七哥见过。我告诉你们，你们不可能有这个机会，千万不要让穷困和贫穷拉低了你的智商，你可以拉低你情商别拉了智商，你永远不可能有机会，像G-Coin还有什么GTV这你永远不可能。你看唐平长得好看、嗓子高是不是，你永远不可能有这机会，当时给我吹牛，第一次给她联络打赏，“七哥，我不差钱”，把我快笑晕了，在我面前她不差钱，你是因为你不知道什么叫钱，是因为你不知道什么叫大钱，你不差钱，是因为你不知道钱能干啥，
哎呀这唐平二着呢，二着呢，所以说这硬摇滚她娘。你看这个CC，CC上次买银哨她没抢上，后来我说我给你我送你一个，已经给你寄的路上，金哨你又抢不上，那你活该啊你抢不上，你抢不上你活该，我这你抢不上你活该，这回不会送给你了，坚决不会送给你啦哈，太多战友想要送不了。不差钱的意思是不为利益来的，唐平别解释了，你就拿钱砸我那时，你还想啥啊，当然是开玩笑啊，我知道唐平的意思不是为利益来的，是为了跟随爆料革命唐平，对对对妹妹，跟七哥。哎呀，好，今天我说完以后老痛快了啊, 太好了、太好了。分享不出去分享不了，欸，这约翰叔叔咋啥回事啊？对啊，啥意思啊？
战友们你们回去好好你们了解了解，昨天和今天美国的形势和世界的形势、欧洲的形势将是什么变化，接下来你会看到全世界怎么在缅甸的事上对付共产党，怎么在冠状病毒这上对付共产党，你会看到一系列的事件，这个世界上世界的政局的任何动荡最大受益者都是新中国联邦，我就是看咱们战友们糊涂！听风就是雨呀，还什么搞个Q圈啊、乱转乱弄的。你知道GTV你们当了原始股东什么意义吗？你们要真要都明白了兄弟姐妹们，你们真得是把酱油都喝了，咱走着看吧啊，我们很快会把这事情完成，会完成。我们这里今天看直播的战友，你们谁拥有过像这样的原始股票，你是股东你不是投资者，刚才很多战友，每天给我发椅子的，克劳迪啊，七哥老妹也跟我发要椅子，我不给你们椅子了，我给你们房子，我给你们房子。嗷嗷的人，我看一百多万了我的天呐。告诉战友们，拿到这个股权当了原始股东以后、初始股东以后，听七哥的你千万别把这变成你砸锅卖铁的钱，那就绝对不要这么干，一定要撑个两年三年，这东西你就卖上一小点拿钱回来，需要钱时去抵押，千万留些，这是好东西。以后就没椅子啦，不要再说椅子，没有椅子了，具体怎么操作请你们加入各农场跟各农场联系，你们会在农场，只有农场才能做到这个，在各农场啊。今天这木兰给我照的相一点都不好看，我给你开玩笑呢CC，没事，抢不到七哥还送你啊，金的也、钻石都送你。我说实话，咱们的哨子卖完以后，咱们的律师们想要也没有啊，买不着啊，最后是加工了一些寄过来给每个人，每个人都高兴的不得了，每个人都高兴的不得了，对了我说到这啊，唐平啊，所有我答应咱们那个《我是音雄》节目抽奖的郭战装都在给你做加工中，千万别把我说的我忘了你也忘了，那你就是犯罪了啊，任何七哥的承诺不兑现你们要提醒，你不提醒那是犯罪咱就成了诈骗犯了，那就不是说你被郭文贵骗了吗，就改了你是真被郭文贵骗了，那就麻烦了兄弟姐妹们啊。哎呀，好日子！过一段你们就听到好消息了，现在你们就跟各农场保持联系吧，唐平跟小妹联系，对了千万别少了，千万别少了啊，左媛也要椅子，以后你都成房东了，你不用要椅子了，等到第二波有椅子的时候，第二波有椅子的时候啊，那就是下一波战友、新战友了。下一波肯定是，一定是在现在这个5倍到10倍以上再去有椅子，就是在现在这个价格5倍到10倍以上让你有椅子，这一千三百个椅子，通过，哎呦天呐，没有法治基金捐款这次只要是能确定是做过义工，跟我们战友跟很长时间付出的都能加入，关键是真战友，关键是真战友，关键是真战友啊，关键是真战友只要是做过事情的，关键是真战友，好，咱今天的直播就到这了啊。兄弟姐妹们，我们一起为75亿全世界的人民、14亿新中国联邦的同胞们、台湾同胞、西藏同胞、香港同胞的战友、我们所有爆料革命的战友们家人祈福。
阿弥陀佛！
啪啪啪（击掌三次）！
行了，今天直播就到这了啊。哎呀这G-Fashion真舒服，真舒服啊。这个哨子今天限量版，你们要限量770个，很多战友要限量777个，限量的，你是买没了，不可能有了，但是呢不带7的不限量的，你是还可以买到的，好吧，谢谢了兄弟姐妹们，唔盖噻。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1583/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1583/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
我今天是同时开着视频会，这边办公，这边看着GTV，里边还有一个会议系统也在开着会-大会，同时四方面工作还能跟战友们表示沟通，啊～还能给战友们点赞，啊～这就是七哥。战友们你啥时能学会七哥这个工作方式的时候你就不一样了你就真的不一样啦。
我刚才看了这个凤凰农场挺郭灭共司令部这样的战友，还有这个加州的大海，大海战友，在图桑九指妖门口去要债，我心里边很不舒服，又佩服他们的勇敢，但是心里边还真是不舒服，因为这个被骗的真的是都是七哥给背书导致的结果，我非常不舒服，非常的抱歉，非常抱歉。
然后呢我同时呢要看GTV，然后刚才看到老顽童，又看了咱们的现在的小福利和小Sara在做直播。因为GTV每周都有个新版本，那么这些新版本的技术上（会有）很大的提升，大家能感受到的。画面的效果真的是不一样真的是不一样，但是你看小福利那边就（因为）镜头还有灯光没（调）好，显着就模糊，但是小Sara那块儿就比较清楚就灯光控制好了。图桑那个画面是最美的，最清楚的最好的，因为那块儿亮，阳光亮，我去过那里我知道。灯光非常的重要，我们这个音频同步有很大的提升，但是还不足够，还不足够。另外老顽童刚才我看到用Skype（直播），画面整的很明白，但声音没整好。所以说咱们这个GTV呢，虽然每天在进步，在提升，但是我们确实还有很大的空间，但是确实不简单，这已经是技术上的奇迹了。
即便你看美国总统川普现在在加州搞的这个大会事实上他们是很想在我们GTV上搞的，（也）咨询了我们，（但）咱做不到，说实在话GTV撑不住，撑不住啊。但是未来会撑住的，兄弟姐妹们，一定会撑住的，这个是需要一个过程，需要耐心。
另外一个就是，我在这儿看到很多战友发信息啊，跟我说问的些问题啊，我想给战友们说，很多战友们真是一定要记住，咱们在共产党那个地方出来的，咱老把投资当成赌博。啥事儿是今天进去明天出来，就在赌场一样，一押啊一番两瞪眼，要么是二十一点，要么十七点，都想出二十一点。然后呢十十，九十九的人都会爆掉。就是那一拍两瞪眼的那叫赌博，那不叫投资。我非常非常严肃认真的告诉兄弟姐妹们，你们一定要记住在你们投资也好，G系列，G-Coin也好，GTV也好，一定要想到兄弟姐妹们，它需要时间，它叫投资，没有时间凝成的绝对都叫投机，你再一番两瞪眼的那叫赌博，千万千万别糊弄自己。
另外一个，人生嘛，咱们爆料革命说的说的快四年了，是吧？如果四年前坚持到今天的战友们，你的一生中最快乐的可能就是这四年，但是要四个小时搞定的事，你早忘了，那价值也是不一样的。所以说千万千万兄弟姐妹们，量力而行投资，赌博死路一条。那么现在国内的现在所有的那些挣快钱挣大钱的除了腐败，抢劫，受贿，啊还有一个就是所谓在这跟共产党同流合污在金融市场上搞这个这个擀面杖子经济，造假，就是欺骗，那叫犯罪。既不是投机，也不是投资，连赌博都不是了，那叫犯罪。千万别羡慕那些所谓挣快钱，你要看到贼挨打的时候，别看贼吃饭的时候，兄弟姐妹们，这是非常非常重要的。另外，一定要看到整个这个世界上现在包括美国和欧洲成熟的经济市场，你看看几个证券公司一赔几十亿美元，包括头一段儿所谓押期货的，多少人啊倾家荡产。一定要记住一个挣钱的背后里边可能有百个千个万个百万个人赔去了钱，千万千万不要有任投机心理。
像昨天我们开GTV会的时候有个战友问到我：七哥GTV什么时候上市啊？我当时回答他是GTV上市大概需要5年时间，这是计划。已经花掉一年了，大概（还）有4年时间，但是，说实在话我认为GTV，3年也有可能上市，也有可能3年以后，但是它取决于我们整个的灭共的事业，还整个取决于我们整个GTV的运作。还有一个，我们需要的是投资者，不需要的是投机者。啊～但是就像今天你们看到的一样，去年的4月份和今天，啊～这个料子实在太好了但是这块儿一挂给挂出褶子来了，去年的4月份和到今天GTV的品值和技术含金量和它的影响力短短不到一年时间，能同日而语吗？这就是结果。这不是你投机和投资一番两瞪眼在赌场，更不会是犯罪，啊完全是没有本了，拿命赌。把人家钱变成自己的钱像九指妖一样，是吧？这不能等同而语。啊～所以说我再次的劝战友们给我发那么多信息，问那么多问题的，千万记住：要投资，不要投机，更不要赌博，更不能有犯罪的这种赚钱心理，更不能学九指妖，陈其生，还有那个叫什么我忘了看看…这个Jannathan，这个家伙大家要记住啊！
现在发现这几个家伙还有账号，还有账号啊，兄弟姐妹们，你们要小心呐！所以说现在强烈的呼吁任何有给这些人汇钱的，张新，弓-长-张，新旧的新，叫张新，山东人，这个王八蛋太坏了。这个Jannathan，张新，然后再一个就是那个“龟头洋”-陈其生，还有PJ 潘，他的中文名叫彭坚，还有魏继红，还有这个她的儿子，她的儿子叫魏什么呀～！这个这几个家伙是犯罪集团，它是靠犯罪挣钱，不是靠什么投资挣钱，魏修竹（发音），她儿子叫魏修竹。现在很多部门都在问我关于她们的情况，都很惊讶，现在她们是真出名了，在图桑，在凤凰，在美国，在中国，啊出大名了。那么这些人他的末路就已经…她们最终一定是，一定是进监狱的。
刚才有某位律师给我说看了这些文件以后，看了她们的作为，简直是太震惊了。他说这是个无法无天的一个想法，在非洲也不可能有这种事情，太疯狂了。另外一个就他（们）造假撒谎的这种胆子震惊了所有的人。任何有法律常识的人不可能像她们这样做人做事的，太可怕了！这是由于七哥给她背书，助长了她们的这种啊让她们诈骗，形成了事实，给战友们带来了损失和痛苦，七哥发自内心的每天的自责和道歉。七哥一定不会再让另外一个九指妖再发生了，尽量杜绝，也不敢绝对保证。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天很幸福看到了这些战友们做的节目层次越来越高，质量越来越高我，也在学习。啊～我也在学习。看到这个英国农场，德国农场，西班牙农场，加拿大农场，啊～，我们的美东农场，我们的樱花（农场），还有现在我们在G-News上发出的一些文章，都太棒了。这就是我们爆料革命必须的。
战友们，灭共没你不行，灭共需要行动，需要高质量的行动，高智商的行动。
一切都已经开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频波士顿</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1555/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1555/</guid>
      <description>内容梗概:
如水：好的，非常非常欢迎七哥，
七哥老妹：对的，对的，等七哥上来有两句话想跟七哥说。
如水：七哥。
郭文贵先生：老妹，我们的梅妹，呵呵，如水，两位老妹好。
主持人：七哥好。老妹和波士顿五月花准农场的所有战友给您拜年啦，新年快乐。
郭文贵先生：向如水、七哥老妹还有我们的背后的英雄星星儿向你们拜年了，牛年大吉，万事顺利！
主持人：谢谢，谢谢！昨天非常冒昧仓猝地邀请七哥联线，还请您多多包涵，能够邀请到您，战友们倍感地荣幸，而且都非常地激动，知道您是在百忙之中抽出时间联线的，我们不想耽误您太长的时间，我们农场就战友们准备的几个问题想向您请教，在联线的最后呢还想请您为我们五月花准农场的这个建设提一些建议和意见，给我们一些鼓励和寄语您看可以吗？
郭文贵先生：非常地荣幸，首先向波士顿五月花农场的所有战友们拜年，祝你们牛年大吉，很荣幸参加今天的节目，首先别忘了你们这个今天的奖是不是得抽了啊，两套战装还有二十个战帽是不是都有啊？
主持人：有的！
郭文贵先生：那就太好了，好！咱们开始吧，谢谢！
主持人：好的，那问您第一个问题，郭叔下一曲灭共歌的主题是什么？这是我代一位战友问的。
郭文贵先生：好，谢谢啊，七哥老妹，实际上呢一直以来准备，我们和唐平妹妹还有威廉王有一首歌是英文的歌儿，首先这个歌的意思都是一样的灭共，另外跟好莱坞团队还有一个歌也在进行中，是关于咱们兄弟姐妹的写兄弟和写姐妹的，继母亲还有Take Down CCP之后呢，包括Fight For Hongkong，然后这是兄弟姐妹们，还有第三首歌正在和咱们的强子我们的战友们，从国内被救出来以后，我们在写第三首歌是完全纯摇滚派的，这个歌的整个主题非常地简单，直接就是如何干倒共产党，这三首歌都在进行中，由于春节前咱们都忙着G系列还有120大选之后都搁置下来了，现在专业的录歌间正在装修准备中，但是很快我相信过了节吧，会陆续推出的，谢谢七哥老妹。
主持人：好的，好的，谢谢。****&amp;mdash;
主持人：我相信如水也有问题问七哥的对吗？
如水：对！我本来还想跟七哥介绍一下我们波士顿农场，因为我们波士顿农场只筹建了一个月嘛，目前我们整个农场的运营什么还是比较好的，就是想简单地给七哥说一下，那么我们五月花农场的精神呢，五月花我们这个名字起的是源于五月花号，七哥肯定应该知道的，对吧？
郭文贵先生：五月花这个名字取得特别好，当时长岛哥跟我说的时候，我们的长岛秘书长，我觉得特别好，我觉得它意义很多，实际上不仅仅是这一个，除了五月船号，还有现在咱们现在流行的五月花餐厅还有一个实际上五月花运动啊，还有五月花政治运动很多，你当真正了解五月花等，实际上它是一个春天的一个希望的一个充满了生机的开始，它不仅仅是你个五月船号还有五月花号还有宗教的信仰的，太多了，所以我觉得五月花之所以我觉得波士顿这个农场起的好，就是因为它包含了人类文明历史上最好的一面，我觉得它不仅仅，千万别把它给狭隘的解释了，就是说这个波士顿五月花号一定不能狭隘，这也是我今天，今天你谈到这个话题了，当时因为忙我没有时间跟你们说，就是五月花这个名字起的就像一个爆料革命一样，爆料革命那不是光爆那个小视频，爆料革命包含的内容特别大，所以说如水呀、老妹呀你们都是有修养、有信仰的人，这个名字起得好，你们要用得好才行，谢谢！
主持人：好的，我们一定会努力，然后我们各方面都会努力做好。
20：28主持人：另外呢就是我们农场的运营主要是从两个方面，一个方面就是跟随咱们爆料革命来传播病毒真相，揭露CCP的黑幕传播正道主义建设咱们新中国联邦，另外一个呢是紧跟着G系列，其实就是说经济实力可以决定一个国家的命运，那么我想我们G系列应该是我们新中国联邦的经济基础，那在这方面我们要做的就是努力地来对接发展推广咱们G系列、来夯实这个经济基础，我们农场的商业部和金融部目前的主要职能一方面就是宣传推广咱们爆料革命所要求的这一块儿，另一方面呢，就是在完善商业金融方面的知识为对接咱们G系列储备人才和做好各种准备，说到G系列呢其实就是我们这一次也有战友想让问一下七哥，就是咱们G系列何时能够上市流通，他只说了这一句话，那么我想他应该关注的咱们这些G币呀还有G-Mall应该是这系列的东西，因为我也是做企业管理市场营销这一块的，我觉得咱们G系列的打造应该说是人类经济发展的一个非常大的飞跃，应该是商界的很大的一个变革，应该也是商界的一个神话，因为上次我们有一次做商道纵横直播的时候七哥好像也进来听了一会儿，当时我们也就是讲G系列，说G系列各个个体之间，那我个人是认为它是相互独立又是相互依附融合起来的，同时呢也是彼此成就的，并且我觉得一个最大的特色就是把消费者从消费链条的末端拉到了前端，变成了一个生产者、消费者、创造者，把人和企业的高度地融合统一了，形成一个非常完美的价值链，我对G系列我觉得特别特别棒，所以想七哥再给我们介绍一下G系列未来的发展，包括咱们G币、G-Mall大概有个什么样的方向或者规划大概什么时候能开始运作，好吗？谢谢七哥。
郭文贵先生：如水呀，听起来你对市场营销还有一些金融的很有见解很懂，但是呢就像我们的中国十四亿人口的国家，中国也有所谓的市场经济也有交易所也有很多专家，专家结果因为专家太多了，中国的牛死得特别多，中国人赚钱率是177%，177%的赔率成全人类第一家了，那么另外一个就是说像你呀可能我觉得受共产党的那种经济呀中文的文字的市场的理解，包括刚才你说这些词儿，就市场化、流通化，实际什么市场化、流通化它都是一个商业行为的一个扩大增长，或者说一种成功的模式的其中之一，世界上最大的几个赚钱的企业，像沃伦.巴菲特，沃伦.巴菲特的好的东西上市了吗？他不会给你上市的，他流通吗？他是完全 在可控下流通，像比尔.盖茨他Microsoft赚钱，Microsoft所有的控制的土地，Microsoft所有的控制的好的资源他上市吗？不上市！这又是一个，真正的比特币看上去都流通了，都在市场上流通了，它是流通得很好啊，已经去中心化了，最早的太棒了，但是背后的真正的拥有比特币的人和操纵比特币起起伏伏的人他给你流通吗？他不给你流通，市场化了吗，绝不给你市场化！是吧？现在包括这几个在的药，厂你看那药厂什么辉瑞呀这一堆都上市的，辉瑞这一块它真正的核心的价值的东西它是给你上市吗？不给你上市，让你流通吗？不让你流通！共产党中南坑里边控制的资源稀土它上市吗？不上市！流通吗？不流通！这是一个，什么叫流通，什么叫上市，什么叫市场，我告诉你最终一个目的，就是这个企业赚不赚钱，你看一个企业它先赚不赚钱，还有这个企业赚了钱它到底这个钱是归谁？这是衡量一切的根本。
25：00G系列第一天成长开始起，它完全不需要所谓1300把椅子，1300把椅子多少钱啊，对吧？1300把椅子很简单现在估值在这块儿，咱就不要说多少钱，就是哈佛还有耶鲁还有第三方多个机构权威的美国SEC认可的评了
9：45：二十六亿、二十几亿，从当时募集资金开始起，作为七哥的运作手法，我想给它流通化、市场化我有两个方式，一个上市流通，第二个我可以上市手段我可以买壳，我可以合作 ，我通过各种手段我给它上市了，这个你懂的，是不是啊，如水你明白，七哥这个本事我这分分钟我做得到吧，我的资源、我的能力、我的智商，同时大家1300把椅子来了，我要是换人的话，我已经用你这1300把椅子证明了我这估值26亿，我翻手我就把这个钱我给它流通市场化，我接着就把你踢出去，我让你拿点钱就走，这不是所有全世界玩的游戏吗？对吧？我让你赚点钱，我让赚一倍、赚百分之五十，你们都有很多人冒着大鼻涕说，哎呀，我高兴了，谢谢你七哥，你也不送啥你走人，他所有的咱们的企业要记住就刚才你讲的这个G系列的市场化和运作的根本之根本，这个到最后谁是主人，核心的赚钱的利润到底是谁来分享，而且你在乎当这两样东西说赚了钱跟你有关系，你能拿到钱，这就是好事，管它上不上市、管它流不流通，你只要你在厕所里呆着都可以，你让老子投了你1300把椅子，你必须要给我钱，我1300把椅子我要你的钱，这是第一核心，第二个，我是你的椅子是不是？你赚了钱了你别把我赚的钱闷得儿蜜了，你别管什么手段，你看国内的还有国外的，通过市场通过营销一次一次的所谓的增发增发增发，也就是故意兑水嘛！把大家都增发没了，都增它自己大股东那儿去了，他们小舅子小姨子一样的骗钱、洗钱不都是一样的吗？你现在1300把第二个你要告诉我，我不管你是上市还是非上市，我赚了钱我能拿到，还有一个，赚了钱你不能都给我增发没了，最后一条，我就是刚才所说的流通性就是可兑换性，你别老三年上市、五年上市、七年上市，然后再过十年几个人能等你十年的，我家里等着菜等着油下锅呢，那么就是它的可贴现性，这个可贴现性绝不等于说把股票卖掉，大家千万别这么认为，只要当你股票卖掉的时候是你最后收割的时候，真正的东西是在上市之前你的股票有质押权利，质押和抵押完全不同，这个你知道的如水啊，质押权利我可以抵押我可以再融资，甚至我可以暂时性的作为其它金融工具，比如说现在你如水你是个椅子，你这么大把我咋办，是不是？ 我下一步我如何从GTV的椅子上我完全跨过GTV的这个一切我合法的我能到G-Coin 、G-Dollar去，我马上用钱我马上就拿到钱，这个利息还很低，我这个不会像美国什么KYC审呐，真的当你拿到钱的时候基本你一条命已经快一半没了，共产党那就更不要提了，不是咱叫送礼啦，你借个钱比赚钱都难，而且弄不好跟你七哥似的，定了一个所谓的你给人家250% 的回报，最后给你定一个所谓的强迫交易罪，那不更惨吗在共产党那儿？在外国，你更惨的，KYC净值调查钱去哪儿，银行也管你啥都管你，那最重要的这个钱我想用，我如水说我这把椅子我现在我有两百万美元，七哥我现在马上要借五十万美元，那马上通过内部的咱们的合法手段啪就是明天就是二十四小时最多四十八小时拿到钱了，你就可以用去了，这个这叫真正的生态圈儿，这才是真正对你有，等用完了，我卖掉我不愿意我还不了你我就认了，我能还了我还回到我的原本，这种生意所有中国为啥有温州房地产商，那有中国银行人干嘛需要温州炒地产的，所有的炒家都是赌博心理，所有的炒家手里有现金，所有的炒家掌握着大量的钱，他即时能给你贴现性，他在用小的50%以下的可贴现可兑换的流通性可实现的，然后把那50%的钱永远冻结在那儿，甚至最后“叭”泡沫崩掉没了，所以说咱们的这个G系列它牛就牛在哪儿呢，你G-Coin 、G-Dollar它是一个稳定的，G-Dollar我分分钟我不用找你七哥，更不用找你五哥六哥，更不用找你什么九指还是三指的人，我直接我就从我卖掉了，G-Coin没有一个人能挡住你卖掉，如水你刚才那个话我说到完以后再回答你，G-Coin、 G-Dollar 上市以后只有一个，它上市那一天它就是上市公司，回答你的问题是当你买到G-Coin 、G-Dollar的时候，当你那一天不会超过两周内，它就上市了，上市以后的G-Coin是在市场上二十四小时不停地全球交易的，当当当，一开始可能一家交易市场，可能最后两家可能三家可能全球性，只要有人买你就能卖出去，完全上市规则的，可以让长岛哥好好给你讲讲，这个是个人精、生意买卖精，他可以给你讲得很明白，没有一个人能改变你，说我今天我拿走吧我不给你了，第二，我这东西我不让你卖，没有，人类上上帝都没有这权利，这就是咱们G系列牛，欸，我现在涨了，我今天涨我也不想卖呀，可是我想我今天我如水我买了一万个G币，它涨了一倍它或涨了十倍，但是我不想卖，但我又想把我本儿先拿回来，迅速的我在市场上卖掉我当时我花了十万美元或二十万美元的一部分涨值以后的把本拿回来，一分钟卖掉马上转回到你的G-Dollar去了，它变成美金了，你也可以变成世界的各种货币用。如果说我现在我在我的G-Dollar里边的这块的钱，欸，我觉得我现在想我去买G-Fashion可以用G-Coin、G-Dollar,那我去买有的地方不接受我的怎么办呢？因为这个是现金，你可以马上变成美金各种货币，拿走了现金提现拿走了，世界上没有这个系统的，回答了你刚才的问题，就你所有的东西都可以用G-Coin体现你的价值，然后就是上市然后就是全流通，然后你可以随时把它安全化，放到G-Dollar去，这个G-Coin一旦比如说一毛钱一个你买的，它贬得一毛钱都不值了，一毛钱不值了，这个公司已经承诺它会把所有收到的钱的百分比买成真实的黄金不是期货不是那张纸，买成真实的黄金放在让你看得着摸得见的地方，甚至二十四小时你可以拿着摄像机它拍着让你看，黄金在那儿搁着呢，他把那个黄金可以卖掉，所有的钱可以分给所有的G-Coin平均，你告诉我世界上有第二家吗？这已经不是说流动、贴现、上市流通化，它是让你完全稳定化、安全化和最低的给你保本，世界上没有一个金融机构连美元都零，石油美元都不当了，完全印纸，你就对这个国家信不信任就算了，就是美元，世界上最强硬的货币，这就是咱们G系列，当你明白这个以后，刚才回答你的问题，回到所有的G-Club、 G-Fashion。G-Club有些人赶着赶着我叭我转过去，我转那边去了，我转完我就可以贴现，同样的这个钱它联系到一起，任何有脑子，有些话法规法律问题我不想细说，它在它在不同的国家呀，如水呀，它在世界上多个国家政府的法律法规那儿啊，它横跨五大洲四大洋啊，它不像共产党的是你从北京干了事你到广东发现还一样，从上海发现到广西还一样，它一个流氓控制着你呢，你是一个水瓶子里边的小鱼，你根本你跑不出去的，这个咱G系列牛就牛在横跨世界，横跨世界只有这个世界完蛋了这才能完蛋，G-Fashion 、G-Club 、GTV、 G-News、 G-Coin、 G-Dollar还有未来的盖特都在不同的法律法规税区之下，这就是咱牛的地方，共产党一枪能把人灭了，打霰弹枪能灭一个林子的鸟，但是它要把全世界的鸟一次打下来那是不可能的，它把自己得杀了，所以说回答你刚才的问题，咱们的G系列不会超过两个月就进入了一个市场化、国际化的流通市场化交易的时代，谢谢如水。
如水：太好了，感谢七哥，感谢七哥，我们对G系列本来就是信心满满的，非常非常有信心的，
郭文贵先生：你不能有信心，如水，你要有铁心，啊。信心是共产党说的话，你得有铁心，你没有铁心你换不来金钢钻儿的，G系列未来绝对会证明给你看，你心要铁了它就会换来金钢钻儿，你要是信心的话，那共产党就用烂了，啥叫信心啊，就是相信它的九指之说，五魁五啊六个六反正你数不清楚 ，这个信心是个概念词儿，啊。
如水：我以后就是铁心了，
郭文贵先生：铁心！
如水：那你出一个我跟一个的，我真的是很铁的铁心啊！
郭文贵先生：（亮出九指手型），这是几呀，这是几呀，呵呵，这是几呀。
主持人：坚信，坚信！
35：32如水：其实那个战友问这个问题就是很关心的就是大家想什么时候能买G-Coin什么的，
郭文贵先生：这你得找长岛哥、老班长去呀，我没有权力，我现在所有说的话完全胡说八道。因为法律上我说了不算，只有老班长、长岛哥说了算，新西兰、喜马拉雅委员会说了算，而且老班长还有长岛哥知道得绝对比我多，现在我被屏蔽了，这帮混蛋、没有良心的东西把我屏蔽了。呵呵呵，
主持人：为什么呀？
郭文贵先生：因为这就是G系列的安全的地方，如果七哥要自私的话，很简单，我一定要有股份、我一定要控制权，对吧，但是我知道，共产党就会，不管你怎么来盖、怎么来结构搭，它一定会找到你郭文贵和你家族有关系，我说唯一的一个办法，让这个G-Coin、G-Dollar真的是绝对安全的，就是它跟郭文贵、跟郭文贵的家族没任何关系，就这G-Coin遇到的所有的阻力就是要向人家所有的人解释跟郭文贵有没有关系，你得先证明怎么和郭文贵没关系，他们都快累死了，都快累死了，就得说明真的和郭文贵没有关系。还有一个，我郭文贵真的没有股票、没有股份，那么在这种情况下，人家现在就是人家在上市之前，上市之前人家就你郭文贵你别掺和任何事情，我说的叫G-Coin啊，没说任何词儿，就那个G-Coin和你没有任何关系，你少说。我现在说严格点它听了都是不高兴的，就长岛哥、老班长知道，他俩每次开完会，我都能听到对方的律师对我大发牢骚，我现在说啥话我不敢跟他们讲去，因为这帮律师太混蛋了，他真正的投资者那个老板们，他在背后开完会防的第一个不是共产党，防的是我你知道吗？他们利用完我们爆料革命，但是他现在又怕我们爆料革命，这就是资本家的矛盾性。我再告诉大家，千万别相信政治家，第二个，千万别相信真正的资本家，当这两家的，他不是骗子他就成功不了，他一定是有小骗、有大骗，他一定是骗子，我用我的亲身经历证明给你们看，就这帮王八蛋在我们原来谈之前对我毕恭毕敬，你现在，真的我没有股份、没有否定他权力的时候，他就跟我玩邪的了，反正你现在不能怎么着了，对不对？现在是咱们战友们想多要一个他都不愿意，天天在那儿，这个老班长长岛哥知道，天天就想办法咔嚓回去一块，就是所有说的话都想不算话。但是呢，这就是你七哥为战友们做的什么，天知地知！未来你们慢慢都会明白的。啊，这个我这话说的咋那么像九指妖去了，天知地知，呵呵，我一会儿我要出卖信用，呵呵，出卖上帝，呵呵，放心吧，你们会看到G-Coin，G-Dollar强壮的发展。
主持人：谢谢七哥，感恩七哥大爱。
38：34主持人：对对对，如水，那个我们不能占用七哥太多时间，
郭文贵先生：没问题，这样，我现在给他发信息，我再来20分钟，再来20分钟。我今天说得多，我得必须还回来，
主持人：哇，太感谢了，那我还问您一个问题，对战友们问的，
郭文贵先生： 好，你说吧，老妹儿
主持人：好的好的，现在的社交媒体、传统媒体这些有影响力的都明显左倾，那我们GTV如何吸引左派的这些注意力呢？不能改变左派的观点，如何做至少减少这个敌意。
郭文贵先生：这个老妹儿啊，你问的这个问题啊，好像很多人这么思考问题的，恰恰的事情七哥之所以走到今天，我是一辈子我无论在房地产、在经济上还是在Fashion上、生活方式上，七哥走的都是独木桥，只有在独木桥上走过来的人，就象贺老在过世前写的，我是走钢丝走了一辈子，在钢丝上睡觉、在钢丝上生活、在钢丝上成长、在钢丝上战斗，我告诉你一个诀窍，你问我这个问题的时候，反过来如果你是极左的人，你是极左的最恨咱们这种把咱们定为极右，实际上咱也不是什么极右，咱们就是极为灭共的人，我请问你当你恨我的时候，你知不知道我，你得知道我是谁你恨谁，你总不能去恨那个长岛去呀，长岛是谁呀，是不是啊？你恨那广岛去，广岛是谁呀，你得知道我叫GTV你才恨我，是吧？这是第一条；第二条，无论你睡在独木上还是钢丝上，无论是你睡在你家的炕上还是床上，它都是有边缘的，它都是有一边儿的，这就是美国总统当时奥巴马当时说过一句最关键的话，无论你做多好美国都有一半人恨你。这句话你不要简单的理解啊，这句话，已经把奥巴马的政治意图说得很清楚了，就是我怎么好，也是有百分之五十的人恨我，怎么不好，也有百分之五十的人跟我，那我就把这百分之五十的人用绝它。这就是美国的资本政治意识形态、媒体的现状。可悲的事情，现在是左媒占了美国的超过百分之五十，已经八十五了、九十了，这个要恨我们的左媒或者极左的人，人是百分之五十，左媒可能是80%、90%，但是你不要忘了，我认为我不要你那百分之百，我不要你那个百分之八十，我甚至我只要百分之百中的百分之五对我们就足够了，甚至百分之十，这也可以呀，百分之三点五又有啥不行呢？我告诉你，当你想全世界的人都承认你、都喜欢你，左边右边都待见你的时候，你注定是没原则、注定是没个性、注定是失败的，一定不会成功的，你绝不可能什么芝麻西瓜你全抓，那不可能的。你不能我又吃荤我还是佛教徒，我又吃素，我还想吃点肉汤，那这是不可能的，那么这时候就是一个哲学的一个，不要学共产党什么一分为二，一个你就绝对的你的选择，我们的选择——真假善恶，当你选择的时候，老妹儿你记住，千万不要在乎身边的人怎么看你和旁边的人所谓的怎么烦你，你只在乎一个你确不确信你要的真假和善恶，我们现在要的是真和假、善和恶，没有左和右。
第七部分：我们的选择和14亿人的背景注定我们将独步天下
42：31郭文贵先生：所以现在这几天，拜登上来了，你看从这几天到今天，形势变成啥样儿啦？继中南坑习近平的双规电话后，他不是惹怒了一个人，是整个西方文明世界，都知道你不听话，你就是下一个电话，双规电话下一个就是双规你的一切，你说左媒干嘛，你去看看这两天左媒了吗？左媒这几天已经逐渐在变向，因为在安全的所需上、在尊严的所需上、真假的所需上、善恶的所需上本质是一样的，所以最后我要告诉你，老妹儿，人类不管左和右最后他都不会接受假的，不管是左和右它不会接受恶的，谁都是这样，所以我们是会成为绝大多数，成为绝大多数的前提前不要害怕有绝大多数发对我们，这就是我们要做的。GTV、G-News谁都挡不住，她未来是中国人走向世界唯一一个必须的第一个选择看的媒体，GTV、盖特和G系列，我们有中国这个大背景1４亿人，不要说四亿人、不要说两亿人，两千万人待在我们GTV、G-News，我们是全人类也就是第一大了，我们的使用，不用想的！谁能挡得住？如果海外一亿华人百分之十——一千万，百分之五——五百万，能让我们吃不完、喝不完，别说吃肉了，天天怎么吃都吃不完，这是市场价值。影响力？天呐，从五百万要变成五千万、变五个亿，在美国，记住：只是一个事件——克林顿的一个蓝裙子，让福克斯从每年赔十几亿美元变成了几百亿美元的市值，CNN一个川普骂了四年，现在川普走了直接下跌４０％。在美国西方，我们要想从五百变成五千万到五个亿不是什么难事儿，这是市场行为。千万记住，但需要点时间，需要刚才我说的那个如水的那个——铁心！不是信心，铁心相信，谢谢！
44：39主持人：谢谢七哥，这个问题是我替战友问的，我跟您说我是没有任何问题的，我这人性格就是跟定了人、看准的事情，我是不撞南墙不回头的，有可能是撞了南墙我也不回头的人，呵呵，谢谢七哥
郭文贵先生：你呀，不是撞了南墙，我看你是撞了啥你撞了火车都不回头的。三件事，我就知道你是啥人，当时长岛哥说你的时候，第一个给我发信息不让我锻炼，你还记得这事儿吧？七哥记着呢，你不记得我可记着呢，第二个，就敢嫁给大卫这样的人，这中国女人也没几个，
如水：我老公的名字是Chris，
郭文贵先生：Chris，嫁给Chris就这样的也不是一般的人，第三个，能生出星星儿这样的女人，也不是一般人，用中国人的话说，够虎的，绝对是不碰南墙不回头的那种，好！继续继续，呵呵。
七哥老妹：好的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1506/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1506/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，1月18号，大家看出来我这感觉了吗？穿着睡衣呢，因为我今天不锻炼。不锻炼。但是呢，昨晚上到现在，基本上没怎么睡觉，基本上没怎么睡觉，睡了四、五次，每次都不超过半小时，几乎。今天因为也不锻炼，所以说早上从六点多就在下面开始办公了。
00:32 今天天气特别漂亮，我想给大家说的事情， 这个随着1月20号美国总统新总统就职。或者是2021年的美国总统就职仪式，全世界都关注。那么欧洲也好，亚洲也好，咱们的朋友，都比任何人都关注美国大选。可以说让全世界全所未有。一个美国总统的就职仪式，和冠状病毒彻底改变了人类。
01:13 那么现在有多了一个，谈中国病毒（中共病毒），你不谈新中国联邦，不行吧。谈未来的国际形势，你不谈新中国联邦，不行吧。更重要的事情是，大家先最可能是意识到了，世界的经济，和世界的整个国际地缘政治的安全走势，2021年实在是太不平静了。现在就连宗教届，前所未有的，潜伏的力量，各方的力量，全部都站出来了。
02:00 香港人在去年，这一年多遭受的待遇，不仅仅在美国重演，一定会在很多国家重演。现在到了全人类，政府与人民为敌，还是政府真正的是服务于人民。这是人类上全都要面对的选择。
02:33 欧洲某国的一个国家领导人说，“Milse，一年前你告诉我这一天到来，我相信你说的，但我不相信一定会发生”。他说今天的到来，远远超出了所有地球人类能承受的极限啦。他们国家的人民和政府，他能感受到，如果再去Lockdown一、两个月的话，觉得人民就会去造反。即使人民继续Lockdown，他也说经济能撑的住吗？经济也撑不住。这就是世界的形势。
03:13 兄弟姐妹们，真不是一个就职仪式或者一个事情的变化，人类就变好了吗？问题就解决了吗？绝对不是。所以说，兄弟姐妹们，时代真的是变啦。一切都变啦。兄弟姐妹们，这即使我们新中国联邦的机会，也是我们的挑战，我们要抓住这个机会，但是不能被挑战给挑战没了。
03:56 我每当听到，看到，参与到这些关乎人类世界大形势发展的时候，我真的希望所有的战友们真的能和我一样经历这一切，知道这一起，珍惜这一切。共产党的疯狂已经将人类送上一个完全不确定的未来。共产党的疯狂真正改变全人类的一切的生活方式，全人类一切的经济方式，和全人类对宗教、信仰，一切过去的、信仰生活模式。这个没有意识到的战友们，你会吃大亏的。整个世界真到了一个灾难的时刻。还是那句话，战友们，新中国联邦是因势而生，因运而生，是天赋使命，每时每刻我都强烈的感受到。每个战友都是有使命的人。这个感受太深刻了。我每时每刻都感觉到我郭文贵，和新中国联邦、爆料革命的重要性。我更希望每位战友都能感受到。
05:24 昨天的Gfashion竟然是创造了真的是这么巨大的，完全没有操作，没有准备的，不像国内什么光棍节，准备半年，十一什么什么节，都胡扯的，都骗人的嘛，不真实的。我们昨天就是一个新上市。将近一半，百分之四十左右是外国人买的。昨天是香港、新加坡地区，台湾地区根本买不了，因为系统和设置的问题。到后来，昨天晚上才解决了，部分解决。国内根本也是，晚上深夜，他也不可能买。就卖一空啦。
06:07 这就是一个正义的力量。Gclub我可以在今天这块，负法律责任的说，Gclub几乎是世界，几百年来最特别，最有价值，被购买力最强之一的一个Gclub。我们未来的Gcoin、Gdollar那一定是世界上最牛的货币。世界金融系统改造的新开始。Gnews、Gtv大家都看到成为什么？
06:43 特别是现在美国，所谓的这派，那派，好都要争取依靠的一个平台媒体，说实话，我们有些武器还没亮出来。GTV、Gnews会有更多的。啊好消息咧。乖乖，这么大人物，嘿哟，我才不参加什么这仪式，那仪式的。讨厌。凡是一个往美光灯下，参加这仪式，那仪式的人，坐在那要表现，表现，他一定是他没有自信的。家里边放着一堆名人照片，跟这个，那个领导人照片，他一定是个不自信的人。你就有你自己，你干嘛拿别人证明你自己。干嘛要通过参加仪式觉得你自己重要。世界上没有一个不会忘记的仪式。世界上没有一个绝对牛的仪式。有喜欢的，就有不喜欢的。这点起码的常识境界都没有，不完蛋了吗。
07:53 就像昨天的梵蒂冈的一位，咱们的老哥们跟我说的，他说“Miles，我跟你认识十几年，没有任何人跟你一样，到了梵蒂冈不跟什么，谁照几张相啊，录个相啊，从来没有，都拒绝。我觉得你是个怪人。现在我真的理解你了。” 我去梵蒂冈，我想照，我跟谁照都行。不照。凭啥呀。
08:20 头两天有一个人跟我说：“文贵，你跟谁谁谁，可以并比啦。可以并列啦”。我当然笑笑，太看不起郭文贵了，因为但凡一个你对荣誉、金钱、权力迷恋的人，你什么都不是，只要你不站在一定的高度上，你永远都是被渺小的。你看不懂，听不懂，是因为你站位太低，你战的不够高。当你站在历史的，时间，历史的前面，和未来不可确定的时间前面，和亿万个，千万个，几十亿个人类面前，谁重要啊。什么名被记得。看不懂这个，不是无知，可耻，可怜嘛。
09:12 行啦，俺都不拂啦，今天不锻炼，休息休息，有时候舒服，有时候还不舒服。好习惯很重要。亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。9点24，9点25，9点27，对了今天不直播。今天不直播，兄弟姐妹们，9点34了。明天看看，明天或后天直播，人家总统就职，咱老直播啥啊，看人家吧。中不中，兄弟姐妹们。9点45啦，46,47,48,49，阿弥陀佛。一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1453/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1453/</guid>
      <description>内容梗概:
十二月二十二号，战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，从早上到现在，我是边运动边看很多战友从其他渠道给我发的各种信息，我这就给你们回复，没办法一一而回了。
共产党一直以来，特别是到年底，各信用社、各商行，各大银行所谓的拉高息存款。战友们，这真的可能是共产党最后一次干这个了！关键是，它给你利息，它要谋你的本儿啊！过了年，随时，各种银行，国有银行——建行、招商银行、工商银行、农行，都要倒闭！大额存款，你根本不可能取出来，一定的！
亲爱的兄弟姐妹们，拜托了，咱别傻了！好不好？还有那些拉存款的，那更不可信啊！（你们）怎么能信呢？你问七哥这个问题，七哥咋回答？“当然不啦！”冒这个险干吗？中间人，你不知道他犯啥事儿了呢，他自己偷偷搞这种……过去有很多这样的事情：这帮人在银行工作，全弄的假贷款，现在填不上窟窿了，就找一些外边的（钱），临时拉过来，把坑给填上。但是有时候，他被抓了，你这就是“非法存款”了，他叫“非法拉存款”“非法拉储”“高息拉储”，“不受人民银行保护”，一句话，你就完了！不能干啊，兄弟姐妹们！
你谋人家的利息，人家谋你的本金！就像有战友说，（他们）有百分之十五的利息。兄弟姐妹们，他靠啥给你百分之十五？那合法吗？合理吗？贪啊！只要你起了贪心，你就会受惩罚的！挣钱，挣合理、合法的钱，在哪儿都是正常的。你贪这个暴利、不正之财，反过来就是什么？大灾难，受到其他的攻击，甚至所谓的法律对你的打击，你只有一个回报——灾难！咱可不能这么干啊，兄弟姐妹们！
另外一个，战友们现在说，在国内买粮食，买炉子，买东西。兄弟姐妹们，如果你有这个条件，你可以储备一些东西，包括种子；你要没这个条件，就不要储备，浪费那个钱。我再给大家说（一次）：共产党的灭亡，那就是“咔嚓”一下子就完了；但是人心和人与人的关系的改变，却需要很长时间。
共产党灭亡了，你和周围人的关系最重要。你孝敬老丈人、老丈母娘吗？你孝敬老公公、老婆婆吗？你对姐姐、姐夫、兄弟、姐妹、嫂子好吗？身边人的关系和家人的关系，是解决你长期应对战争灾难的最好的办法！不要临阵抱佛脚，你别听了文贵的话，就抱着身边的人说“哎呀，我爱你呀！”“哎呀，我爱你呀！”你这是没用的，要发自内心！
所以说，爱，它是永恒的，不仅仅是双方的，（包括）对旁边人、对家人的。爱，这个真的是永恒的，因为关键时刻它管用！绝不是你家里面藏几个炉子，弄点种子，你就能活下去，绝不是那么简单的！
另外一个，兄弟姐妹们，很多人问我G-coin、G-dollar什么时候上市，大家都要拼命地买。大概时间，我说过本来是要这个十二月份到一月份的；估计（要到）二月份，G-coin、G-dollar（上市），请和各农场联系，我没办法一一回了。反正就这些东西，以战友为主，别人没辙，就这一次机会。好吧，兄弟姐妹们？
还有，这两天G-fashion，很多战友买东西，说“上面怎么会没东西了？”因为所有（东西）都下架了，都卖完了，或者是已经拿下去了，或者是已经更新了——正在更新中啊！这回上来，跟上回完全不一样，啥都不一样！价格大幅度调整，产品大为丰富，但是必须保证G-fashion的风格和质量，让G-club的会员不仅能享受到物质的、体面的美好，还要享受最好的性价比的产品。当然了，它是一个我们的利益的平台，这非常的重要。
另外一个，兄弟姐妹们给我发信息，还是说到海外的事情，问到哪国去好。兄弟姐妹们，今天凌晨的时候，我给大家发了盖特，我说：“哪儿去好？如果你没有海外的生存的经济实力和生存能力、拖家带口在海外生存的基础，你一定要待在中国的二线、三线城市，甚至农村！要做好这种准备，出国可真不见得是好事。但是，如果你有这个基础和条件的，那（能到海外）当然是好了。但是很难，很难了。
三年前听了“爆料革命”，你出来了，现在那你就是最完美的，那是用钱买不来的。如果三年前谁听了“爆料革命”，那比你走道时捡了一个金砖、捡了一堆金砖都管用，因为你是最安全的！那么，在海外的兄弟姐妹们要记住，千万不要像那些小粉红似的，（要是）再擦共产党的屁股，舔它的腚，抱它的脚，那你就完了，那就是自杀行为！还有一个，更重要的事情：在任何地方，都不要攻击中国人！越是这时候，你越要为中国人说话：“共产党不等于中国人，中国人不等于共产党，共产党不等于中国！”这才是最关键的。
所以说，兄弟姐妹们，我们现在的每一天都变得和过去（不一样）。真的，每一天都可能是过去一年甚至几年的经历。越是这个时候，越是要坚持“唯真不破”，爱战友，关心战友。永远记住：你把手伸到战友的包里面，你什么都拿不到！你的手会被砍下来，甚至你会被毁掉！只有和战友联合在一起，共同干一件事儿，大家都能得到自己想要的，甚至超出你想要的。
这就是从“爆料革命”（开始）到现在，一直以来，新中国联邦、“爆料革命”、G系列，兄弟姐妹们，我们整个的，特别是法治基金、法制社会，整个的这一套。它是一个标准的国家的雏形，它是为所有人准备的，绝不可能为了某个人或某几个人！我们和共产党不一样的，就是所有的一切，是以所有的战友们的利益为核心的，而不是为了极少数的几个人、亿分之几、几百万分之几、万分之几的人，那是不对的！凡是（与之）相反的，一定会失败！
兄弟姐妹们，你们的问题我没办法一一而回，请大家原谅，很多信息，包括这个手机里面的。但是，我在这儿能说到的，就说到这儿为止，中不中？
哎呀，今天又是个大日子！你们注意到昨天发生啥事儿了吗？今天，明后天，我相信你们会看到的，我就不多说了。一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1401/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1401/</guid>
      <description>内容梗概:
来喽，中不中啊，I’m here, you don’t need patch, I will handle this. 中不中啊，战友们。乖乖呀，你说说，你说说，こんにちは（日语你好）。Yeah, just give here. That’s OK. 开吃，开吃。哎呀，我这今天真是战友们，今天是11月21号，文贵乱聊直播。我真是从今天早上5点到现在，忙晕我了，这是咱们G-Fashion，G-Fashion，统统G-Fashion。
你看这腰带，这咱G-Fashion的腰带，好贵啊，这腰带，好贵啊。你看，哇，好贵啊。哎呀，现在1万多了已经，天呐，好看吗。这是G-Fashion，这是没有LOGO呢，Logo没放呢，这是G-Fashion打的样儿，让我来穿的，打的样儿，这是样板。你看这袖子是这样子的，特别棒，把和服做成现代的休闲装和正式装一起来穿。你说刚才我跟你们发信息要直播的时候，大家有没有试过，高难动作，比那双修可难多了。到洗手间，坐在马桶上方便，还得把脚伸到旁边那个洗浴桶上，剪着脚趾甲，这块还夹着手机，还说着话，仨活儿一起干。剪完脚趾甲同时擦恭，还要通着电话，还要淋浴的时候，电话装在防水袋里边。你说容易吗，真不容易。然后马上冲出来，这饭还没吃呢。追世界，传说中的哥，我来了。你说容易吗，兄弟姐妹们，真不容易。你说能像我这一起干仨活儿，四个活儿五个活儿的真不多。天佑文贵，今天这个Ipad加不了，因为过客，我是加不了的。这是过客，所以我加不了，战友们不要浪费你们的时间，你们谁也加不了。
因为现在清晰了是吗，声音有延迟，怎么会有延迟呢，声音图像有点不同步怎么办呢。那怎么办呢，什么情况？我英文怎么学的？最简单就是多学多听嘛。有人说声音正常了已经，我是音雄，我不会忘了我是音雄的，为什么要忘了我是音雄，不会忘的。声音有一点点延迟，怎么解决，怎么解决。声音比图像慢一点点儿，什么意思这是。国旗好像不平整，咱这国旗很牛了，全是绣的，就是这种沉沉的感觉，非常的漂亮，老漂亮了这旗呀。Sara说了，网页版不同步，APP没问题，这个Sara说APP没问题，网页有点缓。Sir, this our inside people give us this confidential information. 我这郭英文乱抡一通啊。
兄弟姐妹们，我先回答下咱们战友们最多的问题呀，就是昨天到现在，就是太多太多问题了。很多很多战友的问题非常非常好，我觉得咱们战友的修养还有能力或者对世界的认知，和对民主法治包括宗教信仰，每个人都是我的老师。我真想，我就一直在想怎么能更加有效的能让这些战友多教教我，因为你们教了我以后，最起码我传播力量比大家大。我是很实在话，每个战友给我提的建议我都认真学了，而且学了以后，我觉得每个战友的建议都很棒。有些战友更加有所长的是宗教和信仰领域；有些战友是在一些生活和各个其他方面经验上；有的是更多在政治上，有的在经济上。但是有这么多战友，由于给我不同的建议，让我综合以后，我就觉得突然间有个感觉，就像当年的清丰看守所。昨天我看有战友还专门去了清丰看守所，好多战友去，现在清丰看守所成了圣地了，每个人都去，但是只在外边看，千万别进去。进去以后，我相信现在也是很痛苦的地方。
所以说很多战友就是对我在推荐和教育和影响方面，真的让我感觉到就像当年的清丰看守所似的，每个人的建议和对我的，都是特别特别有用，特别特别有帮助。因为每个人说的话还有些建议，因为有的战友一辈子就干那么一件事儿，非常有经验，非常实用。例如今天下午的时候，有一位战友就跟我提到了关于中国宗教和家庭的一些情况，他的看法我就学了很多，我觉得他说的非常非常好。他说中国人现在最大的问题，就是在共产党执政的70年。他非常认可文贵一直说的中国的宗教是家庭，中国社会的重要组成部分是家庭，是重要的DNA。那么特别是现在中国人实行了一家一个孩子之后，那家庭就很脆弱了。这个家庭一个孩子能养4个老人，6个老人，或仨老人，俩老人，都将是非常痛苦的。关键这个孩子的延续，继代已经没了，上边是老人的压力，下边是没有希望。过去所有的家庭存在，她是共同遮风挡雨，避难，共同生存，和共同的由于不受计划生育，她对孩子和未来的子孙是希望，也就是子孙是她唯一可信任的希望。
他们没有能力也没勇气去和政府和共产党斗，那现在这个情况就不一样了。现在这个情况是你根本、有的人就不想要孩子，有的人就养一个孩子俩孩子，而且工作压力巨大，上边几个老人，再加上房贷车贷，然后现在这个污染那么严重，又没有社会保险。说中国赖以生存的家庭的DNA，社会最关键的一份子，已经被打破了。我非常认可，这是对的，这就是共产党的邪恶之处，兄弟姐妹们，这就是共产党最邪恶的。那么中国现在靠什么？过去你可以信道教，信佛教，你信啥教都行，反正家庭最重要。现在你家庭不行了，人靠什么呀。这就为什么我们爆料革命战友当中，我们发现，我们有很多很多的单身，单亲父亲，单亲的母亲和单亲家庭，好多呀。
我得先吃点儿，我得吃点饭。战友们一起吃吧，拉面，拉面，别介意啊，兄弟姐妹们。太牛了，哇，战友们你要能扛得住不吃东西你就看，扛不住你就吃。七哥的面，横扫天下，哪天咱们战友聚会的时候我一定要给大家做几个菜，其中一定包括这拉面。油条、稀饭，七哥面食狂，没错。这个，看到没有，这个鲜虾怎么做的呢，蒸的，纯虾，我喜欢这种感觉，这时候就入这个味儿。太牛了。烤肉，哇，这一会儿十几万了。我这次出山以后最大的变化，是倾听，战友这话说得好。文贵叔我爱你，我也爱你。吃辣，我吃辣几乎是很少遇到对手，很少，多辣都没事儿。哇，这外国人说不能呼噜，谁规定的，法国人规定不能呼噜，我们就不呼噜啦，他算老几啊呀，我们吃面条的时候他们吃啥呢。好啊，哇，战友们，这碗面敬天敬地敬战友，要想灭共跟我走，还有面条，真不孬，真不孬。我爱吃腌肉，很有味道，兄弟姐妹们。冰冰和我来双修，一直，这战友应该是墙内的，凭感觉。所以兄弟姐妹们，我今天是第二顿饭，没有一天超过两顿饭的。
昨天一个新疆的战友，真的是做了一个惊天动地的大好事儿，我现在不多说。所有的东西我都收到了，这位战友，因为现在不能公开，公开以后就不重要了，但是你给我寄来的东西真是太重要了，对灭共有巨大贡献。我相信你知道我想说什么，除了我给你转达的信息，这次你寄来的资料可以救太多人的人命了，新疆就是需要您这样的人呐。
太牛了，面条大蒜，大蒜我爱吃但是不能吃太多，我最近控制吃的少了，吃的好香呀。我连五花肉现在能造一碗，七哥我就是单身妈妈，明月清风。是啊，太难了，那次连线的时候，我们加拿大的战友，单身母亲。我想过真的不下100遍了，七哥给她说的都是实话。这些单身母亲容易吗？是共产党受害者，本身自己就得强大。这个时候你要天天想着单身母亲，那就没法活了。单身母亲不是错，也不是痛苦，是机会，要享受这个单身母亲，不要怪孩子，千万不要怪孩子。特别是给孩子说为了你呀，要不是你呀，这话永远不要给孩子说。我们战友当中有成长起来的，就是单亲长起来的。有些孩子跟我交流的时候说，最怕的就是父母说这话。都是因为你，我怎么着了，要不然，这话真不能说。
文旭也是单亲，天呐，未来我们真得为单亲父亲单亲母亲做点事儿。哎呀，这个也是单亲。哎呀，李哈哈，七哥我饿了。文欣，还有失独，失独更可怕了。火枪手，莘县阳谷县搭县，哎呀，吃真香。今天面条，大水印子都吃出来了。我得漱漱嘴去，吃完饭不漱嘴我说不出话，那天也是没漱嘴，我这嘴里边张不开，抱歉抱歉。
Be careful. 嗨，看看，饭后甜点，啥吃啦。战友们，大家看清楚是什么了，看明白是什么了嘛。月饼，我老娘最爱吃的月饼，也是你七嫂最爱吃的月饼，五仁月饼，五仁蛋黄，这个月饼中南坑，中南坑的月饼最好吃了。哇，五仁儿，哇，不舍得吃呀，给你们吃吧。好吃，这五仁月饼，这个鲜味儿，这五仁儿真好。现在我都知道Sara绝对拿吃的去了，木兰绝对拿吃的去了，安红绝对拿吃的去了，Masha绝对拿吃的去了，肯定的，我太了解她们了。王雁平只要一看我吃饭立马就没影了，偷吃去了。最近体重涨了十几磅，还要结婚呢。我瘦了十几磅，她胖了十几磅。七哥，我们该睡觉了，这哪呀，该睡觉了。偶尔吃一顿，人生在世，咱须尽欢，但是不能过。
我不给大家说过吗，我信奉的哲学是物无美恶，过则为灾。钱也好，性也好，吃的也好，过了就是灾，啥东西都是，所以呢偶尔吃一次，我一星期绝不会超过两次甜东西。我金牛座，今晚聊聊外星人。说实在话，兄弟姐妹们，金牛爱钱，真不准，我真不爱钱。我说实话，就凭这点上绝不准。不行了，我真得再漱口去，我这嘴张不开。Paul, give me small Kopi coffee.
连吃加喝，天呐，战友们360度，开说。吃完了就开说，开抽。这根烟敬天敬地敬战友，要想灭共，跟我走，抽了。哎呦，这得多少寸啊，这得9.5寸啊。这烟是不用吃什么药它也是硬的。人类要是没有信仰了，变态很可怕。非得往硬的整，然后最后把自己整死了拉球倒，你说这有病嘛。这个昨天直播完以后发生了一个今天直播必须聊的话题，很多人给我发来信息，广东的什么富力呀，什么什么广东第一地产呐，什么珠江地产呐，还有什么天津房地产呐，某某某几个小媳妇，七八个孩子的，多了去了。
兄弟姐妹们，我要在这重申，今天直播其中一个主题就是，我们爆料绝对只爆共产党的料。我们中国私人企业家也好，娱乐界，各界我们都不爆。如果被牵累了，那没办法，咱也就一带而过，做一个佐料作用，你不是主菜。咱中国私人企业家干再坏的事儿，就像昨天王健先生一样，它都是，按照犯罪来说，都是从罪，属罪。中华人民共和国的宪法，别管它是真是假，它有，特别是第157条，第145条，还有第137条都明确规定了。它各条里边有几条几款几例，什么有罪行严重者，按照什么什么，罪行轻按什么什么，从罪、属罪，主罪主犯，从犯，也就是说的。那么我们中国人包括我，所有咱们大家都是茅屎坑里出来的。我说我做过很多我不愿意做的事儿，我说过很多我不爱说的话，没办法的。
有一天，这我现在不说是哪家媒体，有一天一定会爆出来的，一家巨牛的媒体，它老板从来不采访人，也没有也不站到前边来。带着摄像机，对我进行了一个多小时的采访，但是后来没播出来，这个王八蛋，是吧，他没有播出来。其中他就问我，Miles请你看着我的眼睛，你回答我，你撒过谎吗，问我这问题。第二个问题，你在大陆发展到今天，我认识你十几年了，我什么什么，你有没有除你夫人之外的男女关系，你有没有给当官的送过钱，问了七八个问题。他说完我1秒钟都没犹豫，我一二三四五六，九个问题，我一概回答，都是超出你们想象的。他当时都愣在那了，他说你所有的回答都超出了我预想之外。我说，因为我想说实话，因为你们是一帮骗子，骗子是你们的职业，但是你们穿着一个什么样的外衣呢，叫做中间立场。我说你们都是一帮骗子，如果有一天你们看到我在五六年前我接受过这样一个采访，你们会对文贵从新认识，你们会知道我骨子里边对共产党是多么的恨。
我们有一个战友昨天给我发信息，七哥，我认识你20几年。我看到你跟我家的大头如何来往，我看到你们跟他们如何交往，我看到你和他们之间如何共同的互相尊重，但是你真的没掉坑里去。当她们家主人被抓的时候，第一个拿走她家东西的，就是她家的保镖，就是所谓的中央警卫局，开走她家车的也是保镖，搬走她家茅台酒的也是保镖，抢她家字画和什么假古董字玩的那些，家里的阿姨，所谓的厨师还有勤务员、通信员。这些镜头很多照片给我，我从来没爆过。为什么，你发现我们爆料革命还有文贵爆料了嘛，当这个人倒下的时候，我们绝不再踩在他身上一脚，包括孙力军。王岐山倒下，你看王岐山完了，已经失去半个自由了，我就基本不说他了。你看陈峰，我基本就不说他了，他已经完了。我们爆料革命的目的不是私仇，不是私仇。所以说中国私营企业家他养几个小媳妇，我们在道德上我们不同意，但是我们不想爆这个料，所以战友们很多人发来这信息，我干嘛要这个呀，我爆这个料干嘛呀？对吧。我不要这个东西，我也永远不会爆。
咖啡，鸟屎，这是鸟屎咖啡，还是一个咱战友给我买的，从来她给我买咖啡我没有喝过，因为我只送人，我的安保不让我喝。我第一次喝她给我寄来的咖啡。妹妹，七哥喝你咖啡了，你放毒我也喝了。安保说你绝对不能喝，我就喝咋滴，这会儿反正不在。我要告诉的，第一个今天要说的是，千万不要浪费时间，不要给我寄这些信息，我不想看，给我来的我基本没有打开，基本全都删除。我们没兴趣，也不应该爆这些事情。你可以问问路德先生，两年前意大利的战友就爆出戴永革护照，他在酒店里边找女孩，安排辽宁省副省长小女孩，现金，我跟路德说我没必要爆这些事情，爆这干啥呀，一个辽宁省的副省长爆他干啥。害文贵了，大连，大连害文贵，是大连想害的嘛，大连跟我郭文贵什么仇啊，人家可能不知道谁叫郭文贵。李友在大连买通法院，那是共产党的体制。那法庭庭长长张明鹏不被抓了嘛，检察长不也抓了嘛，那个副省长抓了又来一个。我们不能跟所有人犯仇去，没必要。我点名道姓的就那几个人，我每天早上晚上睡觉前，天天诅咒的就那几个人，不超过10个人，现在也没增加一个，还越来越少了。现在是，我每天祈求上天万佛万神庇佑，把那几个混蛋干掉，mufu掉他，得到上天的惩罚，正义的惩罚，就那几个人。
所以说兄弟姐妹们，战友们，关于私营企业家，包括明星，昨天有人给我发哪个明星事实上有三个孩子，还包括医院的证明，生孩子改什么名，公安部的帮改，这些我一点儿兴趣没有。战友们千万别给我，你们也不要花这个心思，我们直攻中南坑。直攻中南坑，你看新的政法委，我一个人都不提。政法委的这届人里边，那跟上一届绝不是一个层次的，都是坏蛋啊，坏蛋中有轻有重，所以说我们不搞去。政法委，中纪委的我一个都不提。这些人我几乎没有一个不认识的，我一个都不提。我们提的基本上都完蛋了，基本上都完蛋了。曲线救国，七哥你真很优秀，我想问问教育孩子方面能说说吗。哎呀，咱一会儿说这话题。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，爆料革命不爆大陆的私营企业家，不爆非共产党重要有危害的份子。而且即使有些共产党的家人，我们也要量避免去爆他们，这就是我们的核心，今天说这个问题。
第二个问题，昨天很多战友给我发信息，关于谈到G系列，这个大家很愿意听。这个G系列虚拟货币，整个这个系统，我再想重申一遍，战友们，当这个世界上，你要读懂这个世界的时候，你不需要用5000年人类上经历过的历史来证明你是对的，你也不可能。不管你有多聪明，多伟大，多专业，是在你跟谁比，你在人类的历史长河中，你在这个领域在全世界对比当中，那你都是无知的。但有几种事情，你是可以看明白的，就是你用什么标准来看待事物的本质。我昨天我说了，我本人我认为是从禅宗佛教看，什么事情都能看得很清楚，对生、死、贪、嗔、痴、慢、疑，觉醒、觉悟、悟空，然后真的是把无和有搞明白。无和有佛教里边就是生和死，无和有，有就是生，无就是死。
然后告诉你人死以后是否有来世，是死了就灭呢，是死而不灭呢？这几个问题。我认为禅宗是说的最好的，其他的宗教我就不想再论了，别惹的人家不高兴，是吧。那么从这个角度来看我们比如判断一个事物，什么叫假，什么叫真，什么叫善，什么叫恶？你就知道什么叫骗。首先这个骗，识骗是一个人成功生存的一个巨大的一个非常重要的事情，就是如何识骗，这是最简单的事情，可谁一生中都不去面对它。我也被骗，很多人也被骗，但是有的人被骗了就一辈子就结束了，有的人被骗以后，他能成熟，在另外一个层次上又被骗，但是又去了另一个层次，反而再骗当中成熟了。但是有些人是过不去，抗不过这个坎儿的。什么叫骗？就完全超出逻辑和超出事实，和几乎被可能兑现的承诺，就叫欺骗。你比如投资，1万倍，2万倍，张嘴就来了，你拿啥1万倍啊，你拿啥2万倍呀？10倍，20倍，干啥10倍，20倍呀？你看那Facebook，你看那Google，你看那马云，你就像最高的看，一抬头喜马拉雅山，再一仰头直接到宇宙去了。人类啥时候上过宇宙啊？你啥都捡大的说，这就叫骗。
另外一个，就起码的判断。有很多战友问我，这个回报多少倍，那个回报多少倍。记得当初文贵给大家推荐投资G-TV说的话了嘛？任何投资都有巨大的风险。如何面对风险？你比如像G-TV，这绝对是不争的事实，目前我们华人世界里边，让咱们这些战友能得到机会，这几乎是没有的。大家昨天看到有一个，财经真相，这人好像很专业似的，他看到评价说最起码G-TV几十倍了。G-TV的目标绝对不是几十倍，为什么？它符合逻辑，就你判断这件事情，你不要听人家说，起码的判断。第一G-TV是在美国，在美国如果像中国国内那些招商，或者私募，所有说的话，到美国来，几乎100%都是送监狱去。我今天在这直播的每句话，都会有无数人去看去听，包括美国的SEC监管机构，兄弟姐妹们，美国和中国最大的不同就是在美国政府的监管绝对超出你想象。我们给美国的监管部门提供材料，一点不夸张，准备的材料现在真的上万页。但是就是这些才注定了美国的金融资本是世界上第一强国，资金避险第一强国，因为政治安全，经济稳定，政府有监管，而且监管的腐败没那么严重。它一定也会有，但没那么严重。而且美国政府真的是一切都是倾向于投资者。就G-TV的你说的每句话，每个字儿，都要经过深思，绝对让你负法律责任。有些话我在这还不能说，以后咱再说。所以说它第一在美国，法律监管，政策严谨。
第二我们G-TV的属性是什么？它是互联网。虚拟经济时代目前最重要的，前边确实可以参考Youtube、Google、Facebook、Twitter等等等，还有国内出来的一系列网站。这G-TV是在美国，它是有科技含量的，它这些咱自己大多数，除了被那个螃蟹给骗之外，骗惨咱了，现在基本上是马上全部都给拿掉。彻底被他骗，骗去了时间，失去了机会，而且大大影响了我们客户的体验度。但是它是有科技含量的，更重要的它有市场上的独特性。为什么？大家可以看到，直播。直播这个基本上是被垄断的，就是Youtube，其他的你像Skype那些不是随便能用的。在直播成为社交媒体就这几家，现在G-TV可以排在前几家了，而且关键它还有第二方第三方，达到六方可以同时直播，还有编辑功能，还有加载视频照片的功能。而且正在往下研发，它还有社交、信息，端到端加密，而且还整个社交上的发文，发帖，它都有了。
它不能说像谁，G-TV真的是挺独特的，它的商业模式，接下来，因为商业模式最后不是靠广告，很多战友说为啥不做广告啊，现在你做广告，我一会再回答这个问题，先说商业模式的问题。它有独特的技术和时市场的需求，而且发展空间巨大。咱不说共产党的事儿，就从这个角上，它有独特性，它有市场需求，它有技术含量，它有综合性的功能，所以说它有价值。
第三个，就是G-TV直播最大的问题，在我们这爆料革命经过结合以后，它有一个可预期的市场价值，就是什么呢？海外的所有参与爆料革命和灭共的人使用这个平台。它是有观众的，它有独特的受众。现在看上去APP下载十几万，但是关键直播的时候就是1亿多Access，一个Access，你看到1亿多，它不一定是1亿多人，显示的IP20几万人，20几万个IP，但是据我们所知，80-90%都是国内的IP。国内的IP一个都是几万甚至几百万看的，国内各种情报和信息告诉我们，国内大概我们最起码是这个数。所以说G-TV也好，G-News也好，它有独特的受众和群体。所以说它有固定的群体，这是它独特的商业价值。
第四，另外一个是最核心的，就是G-News、G-TV未来会有什么样的价值，就共产党打破防火墙，共产党防火墙被干掉以后，G-TV作为英文和中文的直播和专门是灭共、传播真相，不受任何人及利益集团所左右，完全接收普通百姓草根，灭共的人的这么一个直播平台，它的独特性显而易见。你往大了说，你可以说中国人的都去看，往小了说，可以说一半人去看。那这个价值大了，甭说一半了，1亿人看什么价值啊。那是什么样的市场啊，是吧，那是不可限量了。那真的是全世界最值钱的了，那就是。
另外一个角度，如果共产党灭了，那这个平台就不是值钱了，那就了不得了。它有独特的市场，无法预估的评估的，但可以预期的没有共产党以后的，将成为世界上政治经济市场都是最大的。还没有一个媒体能做到的，都是最大的受众，最大的政治价值，最大的市场。这是肯定的，这是毋庸置疑的。那么在这种情况下，它有绝对可预期的，就可预期但不可评估的市场价值。
那么有投资者战友跟我说，文贵你咋不做广告啊。我就跟他说了，第一，现在你做广告，Facebook、Youtube、Google全都封杀你。七哥太好看了，真的吗，您这一说我这感觉良好啊，你多说几次行不行啊。因为你现在做啥广告，广告是什么，大家很多人都没有深思过。美国所有的媒体几乎是五大家族控制了，所有的，什么Google啊，什么纽约时报啊，福克斯，CNN，几乎都跟共产党勾兑的。美国的广告商不超过10家，几乎这10家垄断了95%到98%，这10家没有不和共产党勾兑的，没有1个不勾兑的。害怕吧，恐惧吧，就像那个律师之间，你做过海航的代理，你永远不能做我的代理。你做我的代理不能做海航的代理，一样的道理。除非我允许，这叫Confelin，这些广告商签的时候，共产党都跟他签了，如果你广告投放到我不同意的客户里边，你就要赔我钱，不但我不给你做你还得赔我钱。你现在97%，95、98%都没了，你还做啥广告？兄弟姐妹们，你告诉我。共产党厉害就能统治住美国这些西方的媒体，我能掐死你在广告的摇篮中。Facebool那个王八蛋，你说那个孙子那个样儿，他不就几个钱儿把他折腾的吗。Twitter已经完全被渗透了，我说过很多遍，CNN有种敢站出来说，我没有在共产党那拿广告费。纽约时报背后的股权变化跟共产党有没有关系，通过墨西哥来控制它股权，广告。一会打自己脸呢，一会舔人家腚呢。为啥，都是钱呢，广告啊。因为它们的盈利模式是广告，是唯一的广告。如果我们跟人家扛着个去，咱只有撅过腚去，让人家什么去，骂咱去、侮辱咱，啥还捞不着。上市的时候，很多人都上市，上市后评估G-TV，按3年盈利呀，广告呀，收入呀，你太不懂了。
金钱这个东西既没祖国又没良心，还不分好坏。谁那块越有钱，它越往谁那去。金钱是没有忠诚的。水往低处流人往高处走，不一定。人往下坡走的人多了去了，我们也看过世界上好几种水，就逆流顺水。鱼要顺水游，不对，在西藏的鱼，专门逆水而上。大家不要忘了，所有的互联网虚拟公司上市以后，都靠的是整个广告。我再次说一遍，中国的微信是垄断的市场，它靠的最赚钱，微信是靠的它的支付，包括它的Q币。就像Facebook玩儿F币，玩大了，最后整出一个Library，要搞一个大的货币一样。阿里巴巴也有它们的币，也有A币，这个百度也有百度币，叫L币，都是一样的。玩儿金融玩儿大了，广告不是最大的。这个媒体现在靠广告商养活的，最后一定是不行的。你看福克斯，你看CNN，只要广告商一撤就死了。人类到了一个，真正的未来的媒体，要想做强做大绝不能靠广告商，第二你也靠不了，第三上市的时候评估你的价值，绝对不是广告，是你真正的流量，和你的客户的质量。
全世界，Google现在靠啥赚钱，它是靠承销分销广告，严格讲它不是广告，它是卖广告的。Youtube它拿来了广告，它垄断型的，卖广告的，因为它有流量，我有这平台。严格讲它是一个广告的垄断者，你给我这广告，我能让你怎么着，你没选择，不是我求你，是你求我。Facebook想这么玩儿，玩儿不起来；Twitter想这么玩儿，玩儿不起来，给跪下了。一个李飞飞来，10来亿美元就给拿下啦，就卖了一切了。我们今天要说的，战友们，G-TV最重要的就是我们有特殊的受众。中国人和西方人之间唯一的沟通的真实桥梁，我们的缺点就是共产党是我们最大的敌人，我们的广告堵死我们了。
但是我们未来最重要的是流量，还有一个，我们要改变互联网的盈利模式，这就是我们第一天，我们G-TV、G-News，还有接下来的盖特，你们就会看到一系列的组合拳出来。我们要成为世界上最牛的之一，绝对保证是前三，叫广告发行商。广告发行商，这是我们要做的，更重要的事情，大家不要忘了，G-TV未来会打赏，G-News也会打赏。我们要把G-News和G-TV和盖特未来，变成一个新的盈利模式，金融模式。这就是为什么要有G币，为什么要有G-Dollar。也就是Facebook、Google十几年它想干的事儿，咱上来就干了，而且是在它们所有的失败的基础上，我们要干了。它意味什么呢，G-TV、G-News就是通道，它就是市场，它本身就是推广的平台，推广什么G-POS、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion、G-Club。
也就是我自己可以完全制造广告，我自己可以制造市场，我自己可以独立的金融，我完全不依靠外方。不要说你共产党打压我，最后你共产党得跪着求我，当然没有共产党了。就包括共产党，包括现在的传统的媒体机构。就像我郭文贵一样，到郑州，那几个五星级饭店，什么五星级饭店呀，就当年最好的一个叫皇冠假日酒店牛的不得了了。我心想你们见过啥呀，看我盖完裕达，还有五星级饭店吗？没了。在郑州就流行一句话，进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州，郑州郑州，天天挖沟，去个球。到现在还是这样，咱就把它的高度给改了，五星级标准咱给它重写了，咱叫真正的裕达。以后全世界的媒体，进了G-TV，进了G世界，要钱有钱，要东西有东西。要未来有未来，要市场有市场。而且我们不像任何人弯腰，不向任何人磕头。G-Fashion的意义是啥，大家知道吗。G-Fashion我更不指望广告了，G-Fashion是世界上前所未有的第一个。我告诉大家，改变人类上所有生存的商业模式的，把人类从板凳时代，板凳上的交易，易货时代和金银条时代，和金币银币时代，到最后的货币时代，要变成今天的真正的信用时代。最高的信用，什么叫最高的信用？这件衣服，你去买去吧，可查可问，设计师材料。多少钱一件儿，3000多美金，是吧。大家现在做G-Fashion你就明白了，这样的料子，棉的料子，丝的料子，多少钱一码。一件衣服是3码还是5码，双排扣你要做5码，单排扣你要做4码，这个西装。
像做这一个和服式的休闲上衣，这最起码是3码，这是里外都是丝，两层。你算嘛，不要说30美金一码，10美金一码，做完了。40美金了吧，已经料钱35到40美金了。人工，设计师，我们一个设计师一年250万美元，一签签5年，1250万。办公室人工加一起，人家都是加15倍，就是最小的牌子都是加6倍，咱就加3倍，你多少钱？战友们。任何一件儿衣服，没有一个人说能抗得起，说我让你基本是成本价，一生中来买Fashion。这个，包括我刚刚换上的新内裤，然后未来的酒店，旅游，飞机票，甚至去太空的咱们承包的太空旅行机票。这是什么？这是信用。你能玩儿假的吗？你能跑东莞去，那块拿化学材料给蹦次蹦次几下子交出去吗？像国内卖衣服的网红，全都是复制的，我可以告诉你，它（G-Fashion）绝对没有Copy复制的。可以有参考有学习，但绝对不会有复制的，都是独创的。我们叫建立一个信用的王国，我们中国人最缺的就是信用，真。衣服哪有真的呀，阿里巴巴，淘宝，除了复制就是骗，就是假货。材料假，价格假，质量假。你给我说你在淘宝网上要能买到能穿3年的衣服，我给你磕仨，磕五个头。这全是人工一针一针缝出来的。
所以说，接下来，酒、烟什么一切，信用的一个商业体系。包括今天的美国亚马逊，它都做不到，天天被告。我们G-Club，就是用G-Club把G-Fashion连在一起。当把信用建立起来的时候，能满足人们的吃喝穿住行，这个平台建立起来的时候，而且最高效的时候，它就是一个金融的核心基础，叫信用体系。有了信用体系，再把它现代化，就是货币虚拟化。几个，这些年，一个是，叫做网上区域性的虚拟货币，和国家性的虚拟货币，和网络上某种自己使用的虚拟货币，还有现在国家主权虚拟货币。我们要做的是G-Dollar，买1Dollar就可以1美元，你随时可以拿走，随时可以进，这叫G-Dollar，它就是个美联储系统，永远不会跌底。你放进来就是多少钱，永远不会跌；你买G-Coin，你今天买了可能1毛钱，明天交易了，有人买2毛钱，你就赚两倍，1块钱你赚10倍。它每年发行量是有数的，需求多的时候 就炒嘛，像比特币似的。比特币就玩了一个啥，它玩儿了一个少，就那几百万，几十万。我们这是多，为什么？买它的毕竟少，我们未来的市场要大。如果全世界都买我们的时候，那我们就不能玩儿那个量了，是吧。不是饥渴消费的，我们是国家级主权级世界级的开放型的虚拟货币，关键是我们有公币和母币。公币就是稳定币，永远不会贬值，因为美金，全世界通行货币美金。你放这1美金，就是1美金，永远不会贬值。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日连线大卫下集</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1241/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1241/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：这是华为搞的鬼吧，哈哈！
郭文贵先生：回来了吗？ 回来啦！
大卫先生：sorry七哥，回来了，继续七哥。
郭文贵先生：刚才可能是你那信号有问题，咱们G-TV现在对信号要求太高，但是咱们更新版之后就会更好，还在成熟阶段。我接着跟你说刚才那个话题，兄弟。就是咱们整个喜庄园，你说能做什么？咱们战友能做什么？我就刚才说，你最近做的所有的海报，包括视频、包括你的直播节目，兄弟！不要小看了，这不是开玩笑的，这个真不是开玩笑的。他是真有杀伤力！不是假有杀伤力，因为外国人很在乎这个问题。就是他发现有人跟随你；有人支持你；有人和你说的是一样的话。他很在乎。再一个很特别，你看有些海报你做的，非常的漂亮。是咱那么多战友，当然不是你一个人做的，战友们做的，这为什么咱需要不同的地区有喜庄园的领导啊？他不可能是没有领导，没有领导不行。另外大家统一的目标、统一的标准，然后大家联合起来行动。这个力量是巨大的，非常非常的感谢。
现在我回答你，你说要做什么？我认为无非是两点。现在一定改变战法了兄弟，这咱不能老像以前咱干三年都一样，你不能这样。共产党也每天都在变化。咱对付这个最大的邪恶组织，那么也不能像以前老靠直播，这个招已经不行了。你看我最近都调整战略了。最近千万千万记住咱这以美灭共和全球联合灭共，他现在不是在美国西方政府开花，恰恰的是美国和西方政府被共产党“蓝金黄”，和这些金融大佬们的勾兑。西方是资本主义啊！你看班农每次直播一到商务时间，“我们是资本主义，我们到商务时间。”他们不觉得这个丢人，是吧？外国政客拿你钱，只要是合法，我不觉得丢人。
所以现在全球灭共，是什么？严格讲是从西方的底层社会开始的。那么怎么能影响到这些王八蛋的政治官员政府啊？咱得把民意给煽起来。你民意煽起来，你光靠咱G-TV咱根本太渺小了，G-TV，在西方世界影响太渺小了。还有一个，我们现在绝对要清楚这一点，我们爆料革命跟共产党的力量比，那简直像大海中的一滴水一样。这为啥刚才我在大海，我每天都在想，这大海不是说上天给了我一个大海，水就老在这了、源源不尽。它是每次下雨造成的海的存在，不下雨啥都没了。我们的战友，它就是每天都下的雨，才能保证大海的存在。所以说我们现在战略要改变，想尽办法英文推、德语推，各在国的国家语言，大量的社交媒体Facebook、Twitter、YouTube，还有Instagram，因为年轻人用Instagram，中老年人用Twitter，然后YouTube也是中老年人，Facebook是中年人以上，人家Instagram是年轻人的。就是我们要在全世界的媒体上，大量发不同语言的视频和信息。
核心观念，现在大家别老讲共产党的故事。大家说实在话，没多少人听这故事，今天全美国、全世界多简单的一句话，我都说了三年了，西方第一次说“咱能不能向共产党要个真相啊？”是不是？这第一个。第二个，家是你安全的、温馨的、诞生子孙的、延续后代的港湾，现在成了你的监狱了。能不能不要把家变成监狱，把家人解放出来。那么这个需要我们战友们制作大量的海报，发大量的推特，不要嫌烦。你看班农被称为西方媒体界之王、前无来者，他对媒体的操纵前无来者，绝对是媒体之王。我问他，你的媒体秘诀是什么？就三招：Wash！一遍一遍的说，就说我想说的话，一遍一遍说，你看每次这个战斗室一遍一遍说，大部分老百姓是无知的，是不懂的；第二个： Repeat！我一再重复、重复、再重复，一直讲，Wash！Repeat！把你过去的那个给洗掉，把我们的东西Repeat；第三招：Point！Point！Point！就是我一直说这个重点，我不能每次一换一个焦点，每次换一个焦点，然后Fox，Point，Point，Point！
我们现在知道了，那我们现在干掉共产党就是什么？现在就一个核心，其它都不用讲：冠状病毒！冠状病毒！冠状病毒！就是冠状病毒！CCP lies，American die. CCP lies，Police die. 然后呢？“你要，你要安全吗？你要家人吗？那你干灭共吧！”然后就“叭叭叭叭”一直讲。这样就把班农战斗室的节目，把咱们好的——像你们那儿、咱们G-TV好的直播的节目，统统给发出去。这是目前最最有效、最能做到的！这是目前第一个我建议。
第二个建议我觉得什么呢？各地农场一定要联合起来，特别像英国这块，一定要联合起来！联合的力量太大了！你看长岛哥，就到华盛顿“啪”一个游行！这个游行你可千万别小看了！它给了白宫、给了官员每天在内部政治斗争，它有、它有说法：“你看到没有？中国人都不愿意！中国人，在美国的中国人跑这儿来说：CCP lies，American die，他（们）是美国人呐！”我们那有一个女孩儿是这个DC区的，接受采访的时候那英文讲得又好，“啪啪啪”一讲。哎呀，听说川普总统很在乎啊！
所以说现在，我们要向西方政客们，牺牲掉自己的利益，不要被背后的黑恶势力和“蓝金黄”控制。那我们就要在所有的语言、英文世界里边儿，要形成民意才能达到我们（目标）（就像）你刚才开始说的，形成了政府、军方、民意、媒体集体灭共，才能达到那目的，现在还没到那时候。这是我希望的，大家团结起来、联合起来，各地联合、全球联合，然后占领所有的媒体，多发国际性的信息、准确的信息，就是冠状病毒。我们就要赢！这是我的建议，兄弟谢谢！
大卫先生：谢谢七哥，战友们也听到了，咱们有农场的战友和战鹰团的战友，咱们文宣工作尤其是各种英文、小语种我们积极转发，不要懈怠，不要气馁。然后七哥我还有一个问题问您，是跟咱们G生态投资有关的。就是我们下一步您也知道要出台G-Club、G-Fashion，就是很多战友呢还是在这方面，举个例子，我们后面出来的G-Club、G-Fashion推广的时候会不会存在和战友们前面G-TV投资产生一种竞争？就是在这个生态体系内。或者您有什么新的更新的想法怎么去落地，就是在各个农场。七哥您觉得能讲的部分可以跟战友们分享一下，因为战友们对这个还是挺感兴趣的。
郭文贵先生：绝对不存在这个问题啊，兄弟啊！我觉得现在我们是解决这个问题呢，我们需要这个两个阶段。就是G-TV是让大家学会投资、了解投资，了解这个投资的真正的基本的事实和程序。我给你说了，就是大家战友们最后这个投资要填的那个认购书啊，就那三份英文合同。你要填那三份合同，怎么打勾，这14条你哪个打勾，哪个不打勾；然后你把这东西怎么用手机、怎么拍了照，你发给谁；然后你怎么把它寄回到这个地址去；然后寄完地址以后你得告诉我“寄完了”。你就要保持等待着，这个WhatsApp有沟通。你要想到你的每句话、每个字，它都是法律的证据，然后这个时候签完你汇款，你要把汇款的票据发过去，发得清清楚楚。汇款一定要跟你那个合同、认购书，这三份要对得上。对得上以后，你发完了、钱汇完了，三份（文件）签完了，原件寄回了，你就开始等着了。是吧？
但是在这个过程当中，由于战友不懂，“我怎么签呐？我打不打勾啊？我是签三份么？我签不签中文啊？哎哟，我汇款了，我是委托汇款了，然后我分三次汇款了，那我要不要都寄给你啊？”你想想这个东西，它把原来一个正常的一共九份的答案，变成了九十份、九百份。那由于你九百份它诞生了结果不是浪费了说九百份和九十份、一百倍，不是这个概念。人家的工作量可能是一个裂变性的。这就把大家很多事儿给耽误了。
这就是为啥到现在大家全都爆炸了，咱们光那个纸质的合同大概现在在二楼全都摆满了，因为很多人两三次再发的。就是了解投资的程序很关键。那么G-TV就是G-TV本身的私募，这一次只有三个人投诉，整个只有三个人。一个是Jims——跟你好的那个女的，现在绝对是共产党，还好你提前向我预警了，我很小心啊。我现在玩了一阵子“知蒋干用蒋干”的故事，这个兄弟咱们也考验考验咱们兄弟的感情了吧？不会有任何人能分离了我们，是不是？这绝对是背后老大、背后老大之一。
大卫先生：您要不出手，老弟我就被灭了！
郭文贵先生：呵呵被灭了，那绝对把你强奸了，被轮奸了，被轮奸了。所以说这都是缺爹党的一部分，包括她就不超过三个人。但是我们的投诉99%来自哪里？全来自于VOG，VOG全来自于Sara那里，傻了！这是为什么我们主动要求SEC，我们主动要求检察官，“你来调查我们，给我发Subpoena。”为什么？他可以把我们G-TV所有投资人的利益保护好。因为你不去搞清楚，他老共那块的人哗哗哗的就是一直给你投诉，那你不是等着最坏的时间到来吗？最坏的就是罚咱们，就是浪费咱大家的时间嘛。那我还不如早点把这事搞明白了。这不对我们下一步你刚才说的G-Club、G-Fashion，它不是很关键吗？让战友们知道你做错了事情，你将拖累多少人，还有一个你自己将被害。所以说VOG现在里面存在着啥问题？老弟一定要告诉战友们，就是说VOG的战友投完以后，Sara由于人多她没办法给人家回复。有的人不真的是共产党，他真的是慌了，“我给你汇钱了，你也不给我回复，那我就……”他就慌了，“我被骗了。”旁边的欺民贼、缺爹党——你看看那个火鸡龚要找爹，急赤白咧的要找爹，这帮杂碎就开始造谣了。还有那个没毛儿的豆豆是吧，也开始在那胡说八道了。它就起到了一个助燃作用，哎！就有真的战友就开始……真战友没有任何伤害就要找人问，这就影响咱的形象了，你懂我意思了吧？
说到这的时候我就要告诉你，为啥各农场要负起责任？什么概念？战友们你们一定要记住，任何战友、任何国家的战友，你可以选择你喜欢的农场。比如说我在英国的，我就不喜欢大卫，那我就到美东去找长岛哥；那我加拿大的我就不喜欢老江，我就去找长岛哥、我就去找大卫，那我就找大卫去。这个是没有任何限制的、地域限制的，你跟谁都行。但是前提是你必须得跟一个农场，咱们没办法我们一个一个的跟你面对，这真做不到这个，那我们就进入了一个大麻烦时期。所以说战友们你第一条，下一步的G-Club、还是说老股的问题，我就不细说了啊，还是说G-Fashion、还是说下一步的G-Coin、G-Dollar，你得有一个农场，你得跟，你总得跟一个农场。就是你汇款的时候，你一定要在下面要写清楚“我是什么农场的，我跟什么农场签了合同。”然后呢你必须尊重你和你那个农场的合约，这是第一。你比如说现在大卫这块，咱现在有一个内部的老股的小转让是吧？唯一领导长岛哥，谁都没有啊！唯一领导长岛哥，我再重申一遍唯一的长岛哥，长岛哥和全世界的农场联系。谁也不能掺和任何事，一切决策是长岛哥。那么长岛哥跟你大卫联系、跟法国小皮匠联系、跟意大利地山谦谦联系、跟我们俄罗斯的玛莎联系是吧？澳大利亚的安红、木兰联系，对不对？不管老江啊、还是卡丽熙啊各国都可以。但是你这件事你要跟他的。
这有三个关系大家不要搞错了啊，所有的战友你必须先和你跟随的农场签了一个合约。这个合约里面的细节我就不说了啊，你是要付管理费的、你是要有分成的。农场之间跟你战友之间是一个服务性的合同，农场借到你的钱了，他又借给了我们的公司了是吧？我跟你有个借贷合同，也就是可转债——说白了叫可转债合同，明白我意思吗兄弟？说白了叫可转债，我跟你可转债合同。那我只对谁负责？我只对你英国的大卫——就是英国喜农场的合同，我对你负责，我对美东农场、我对加拿大、澳大利亚、地山谦谦、小皮匠、俄罗斯的玛莎，还有德国战友也好，日本的Peace也好，我们对他负责去。这个是我们跟你之间绝对是法律上没有任何关系的。但是昨天我们开会担心万一我们战友比如碰到了“缺爹党”——鸡腿潘和驴脸这号的，骗战友钱跑了咋办呐，是不是？咱都有法律合同，你的钱并不汇给当地的农场，你签完合同以后，农场里明确告诉你，“你所有借给我的钱——可转债贷款，我将指定你汇到我指定的账号。”
大卫先生：对对对。
郭文贵先生：诶，那就就把钱汇到指定的账号。现在我们最起码准备了一千个账号，之前准备了八百个，我说不行，起码准备一千个以上。最起码在50个国家有账号。我告诉大家，我跟共产党玩游击战，兄弟知道吧，咱跟它玩游击战，你懂了吧。孙子共产党，我就不相信你能玩过我们了，这个全世界你都说了算？我就不相信诶，这帮孙子。所以说大卫你跟大家签的时候，签完以后有一条，我和你签的是商务合同。比如说每年6%的利息，那3%就留在我农场啦，另外3%是给你个人啦。另外你盈利的一部分，多少留在农场，多少是你的啦。因为我承担了责任，我给你管理，我就要收这个费用。然后咱各地农场不就有钱了嘛，各地农场不就强大了嘛。那你干啥呀，大卫兄弟我想问你呀？你凭啥收战友的钱啊？你凭啥收那么大的钱？你凭啥未来一下就控制了几亿、几十亿啦？
很简单，你要做到以下4件事。第一条，你要有你的法律顾问，你要对这个签署的合同每件事要负法律责任，你要看好文件。我跟战友一对一的沟通，借你钱，我借你钱、我负啥责任，你有啥义务，你有啥责任，我是跟你签的。第二，随时保证这个合同24小时内能找到你。你别像Sara似的，人家战友给完钱后找不到人啦，那不就慌了嘛。那你一个大卫不行，你必须4、5个人。你看人家长岛哥，我为啥佩服人家，就人家说完以后，人家“啪”办公室准备好了，5、6个人准备好了，接电话的准备好了，回答你财务问题的准备好了，回答你法律问题的准备好了，迅速在3天内改了4稿合同。我的律师看完以后说“这是谁呀？”我说这是我们战友。“这个人跟过去不一样诶。这个人很专业。”所以说大卫兄弟你得有团队，你一个人玩不了的。谁是你的喜农场？谁是英国喜农场的跟你在一起？你得找人。24小时…你现在是个公司运作，你凭啥挣钱？你要有团队、有能力，你要负责任、给大家回答问题，这样的问题那样的问题。然后大家签了，好按照合同，你自己得耳熟能详。“我告诉你，为啥你汇指定账号，我告诉你这条是干啥的。”你自己先搞明白了。你跟长岛哥、你们先搞明白了，然后照着4、5个人，你们要先开个会，大家集体标准化的回答问题，什么什么问题怎么回答，你是要负法律责任的。然后这时候你要负责把钱放到一起以后，“啪”汇到指定账号。然后拿到这个合同，这是你现在要做的、眼前要做的事。长期做的事：接下来G-Club要卖了，G-Club卖人家任何人都不需要你们喜农场的，他可以直接买的。我建议G-Club不要通过农场买，G-Club不要通过农场买。G-Club你自己买了，1万、5万你自己买就行啦，知道吗？
但是接下来G-Club要和你们农场签合同，不是战友跟你们签了，你懂我意思吗，是我的G-Club要跟你签，大卫啊、长岛哥啊、俄罗斯啊、意大利啊、德国啊、日本啊、加拿大啊、美西美东啊、澳大利亚啊、法国啊我可以跟你签。为什么签？我因为来自于你那里的战友，他买了G-Club，未来G-Fashion是一辈子存在的，我得需要你帮我处理这样的业务。是不是我得和你签合同？我要和你签了，你说那我也得收管理费了。我授权你，这就是咱说的喜农场嘛。我要授权你，英国喜农场全权代表G-Club在这个地区的会员。
兄弟，你看这就给你授权了吧！我一给你授权，你这块那就行了。这个不是哪个战友做决定的，那对不起你不能选择，我可以来帮你选择了——我授权给谁，你帮我管理。比如他买了鞋，我没法退货了；我买了裤子给我弄错颜色了；然后我现在旅游，我订的四季酒店给我搞错房间了。那这事多了去了，那你是不是有个服务团队呀？
第二个问题，你要准备好一个G-Club授权后的经营服务团队。这就是各地农场的关于G-Club。买卡，你们谁也不通过、直接买就行了，上网直接买。买完以后就G-Club委托给各农场，我们来付钱，是吧！那不是战友给你付钱，那是我付钱，G-Club、G-Fashion给你付钱，这是G-Club的事。G-Fashion呢！它跟G-Club没有法律关系，只有合作关系。G-Fashion下一步什么呢？你买了G-Club，未来你就将得到1万股的G-Fashion的股票。那么怎么得到？我先告诉大家，哎呦！现在这个秘密还真不能说，律师不让我说。说着、说着搂不住了。
G-Fashion现在可能上市就是1千亿，上市就是1千亿。这1千亿美元的市值，那可能未来我就授权了，比如说英国、日本、俄罗斯。那我只要给你授权了，那很多的产品，我可能直接根据上季卖的货，在俄罗斯、在日本、在意大利、在法国、在加拿大、在美西、美东，有多少买的，我可能把货直接发到你那去了。当大家下了单以后，你就直接把货发给他了。
那你要跟谁签合同？G-Fashion，叫你当地做了代理。然后谁买东西，实际上是在咱们G-Fashion网上买了以后，由你来发货了。然后就像你喜欢我这裤子，下两周才第一次打版给我吗，我说行了，开始做第一批。你将拥有这个裤子，兄弟我送给你啊！1800一条，我送你两条，多了不送给你啊！
所以说G-Fashion是不是要给你签合同？喜农场是不是要跟你签合同？给你签了，那你就代理了。那你代理的时候，这时候你就收费了，是不是盈利了？这就盈利了，这钱给谁分？就是现在所有给你下一步签那个可转债合同的，它都有份啊！它占你的股份嘛！是不是？因为这个盈利是大家分的，不是你一个人分的，是大家分。按照我们农场定的规矩，50、30、20，是吧！按照这个来平分的，那是G-Fashion的。
接下来G-TV有第二次私募了，第二次私募的时候怎么办，就不能像这回这么愚蠢啦！全世界“哗”挤过来爆棚了。下次就是直接到各地农场，你跟那块登完记，就像现在来买咱这个可转债一样。你就在那签了合同，然后你们来回答问题，你们跟他签合同。然后这块只针对几十个农场“啪”结束了。是吧！那上市的时候，上市的时候怎么办？上市的肯定是这些人优先，是吧！都是农场、各农场报个数，我们优先了，我们要多少数。那就咱这边G-TV也好、G-Fashion也好、G-Club也好，那都跟你是只对这几十个人，你们来针对下面的人。
然后我们最主要的就到G-Coin、G-Dollar上。九月份G-Coin、G-Dollar一上，一开始大家“啪啪啪”都去买。我们有战略的，可能几个月以后买，大概能到100亿美元的时候，我们就“啪”就推出来各地代理G-Coin、G-Dollar的人，那就是我们农场了。那你代理怎么办？我们要给你付钱各地的所有的维护，甚至在各地我要为你们建数据中心。因为所有G-Coin、G-Dollar核心就是货币安全，货币安全的核心就是数据库。我们现在跟各地建了好几个大的数据库，全独立的，很贵、很贵的数据库。
那么未来你说在英国，现在就在你旁边，我们就建俩数据库了，是吧！于其中某些的中下游管理，这块就交给你了。就英国管了，在法国就叫法国管了，德国叫德国管了，在日本…根据当地战友的使用量，就授权给你所有G-Coin、G-Dollar。我可以放你那比如10亿美元那G-Coin、G-Dollar，你就可以直接在你那买了。啥叫去中心化？就是把所有中心给它分散了，你找不着了。是吧！咱也打游击，这个时候形成什么？兄弟。G-TV是我们一个赚钱的平台，毋庸置疑的。它是未来的，防火墙也好、共产党没了也好，咱们就是随随便便的，youtube、谷歌、推特呀都是咱的了。然后有G-Club，到全世界旅游呀、游船呀、飞机呀、私人飞机呀、买时尚呀，这花钱的内裤、袜子全包含了，应有尽有了，就是一个亚马逊和阿里巴巴版。
第三个，除了这个之外，马上你开始有了自己的钱了——G-Coin、G-Dollor，虚拟货币、真实货币。我想拿金子我拿金子，我想拿美元我拿美元，我左手拿金子右手拿美元，全世界第一。那你想啥呢？整个这个轮回转一起的时候，“叭”形成了什么？喜马拉雅集团，上面新中国联邦。
我回答你刚才那个问题，你要干嘛？第一，你只要是给战友服务，你得有团队；第二，你得确实做到为战友服务。否则战友都投诉你的时候，那没办法。兄弟，我很爱你但是对不起，战友不接受你那我没办法了，我不能强迫战友接受你。所以你要准备好团队，从法律上、文件上、程序上和整个咱这个Ｇ系列的Ｇ王国、喜马拉雅的王国里面、新中国联邦里面，这就是你每个地区领导的角色，这不就是现在你要准备的吗？这马上就开始了。
刚刚某个地区领导人说，一切直接来、七个亿。我说，不可能的给你七个亿。他说那我们战友现在要。多少？七个亿呀，咱们最最无名的战友张嘴是七个亿，我说不可能。他说“郭先生那怎么得给我五个亿。”我说最多给你一个亿美元。他说“你也不用开账号，我帮你开账号，我就有银行，我就在我银行给你开账号，我把钱给你放这不就完了吗？”咱战友有牛的吧！
大家都很清楚，共产党嗝屁了、香港完蛋了，你往哪去？你只有来新中国联邦，只有来G-TV，你只有来G-Club。你去哪？去买冥纸？现在多少美国人都在抢？说我们找谁去？我说你等等。纯美国人，现在要找谁去？长岛哥，下一步就找路德、找Sara，这就是现在的形势。你得准备好团队，我为啥佩服长岛哥？团队、财务、法律、办公室，“叭”准备好了。你看看你那个合同，大卫兄弟，你这一辈子也不会遇到这种机会了。你把这一摊做好，任何一个农场，你们未来都是十亿、百亿的财富控制，你想啥呢？如何做好你的本分，照顾好战友的利益，让战友的财富安全，尽快地获得更多的战友应有的份额，这是现在你要做的事。说完了兄弟，谢谢！
大卫先生：最后一个问题，七哥。就是咱们很多战友关心咱们的诉讼（之前咱们投资G-TV和Ｇ币被退款的诉讼），现在就是说能不能方便跟战友们说到什么阶段了？还有就是战友们，从战略上来讲，您当时是不是就是想考虑资金出境的时候，肯定很多银行跟CCP勾兑，然后您想用诉讼这种武器来反击这些银行，那他们将来也不会再跟CCP为伍了，当时在战略上您有没有这样的考量？包括现在诉讼到什么阶段，您能讲的话就跟战友们分享一下，这是我最后一个问题，不占用您太多时间了。
郭文贵先生：谢谢兄弟！我确实得走了，他们在外面等我。现在四万五千人了，天呀！我得回答你，首先一点我们第一次就说，第一个绝对是希望把共产党，咱把它钓鱼钓到海外来，因为它在国内告不了，告不行。但这回让它到海外来了，你黑我战友、你威胁银行，富国银行、JP摩根、CB bank，完全是狼狈为奸，然后警醒了美国。彭佩奥国务卿、还有司法部长的讲话，跟我们是完全一脉相承的，那不是开玩笑的。我们让他们看到，我在你美利坚合众国，你的最大银行受到共产党的这种威胁，你把我战友钱退回去。你说什么狗王八蛋王法，你也不能在我钱打到你账上，不经本人同意你把钱打回去。打回去、你自己银行定义他为诈骗，还有这王法吗？有天理吗？那你肯定有问题，所以美国这个司法部检察官听得都傻眼了，我们给他那些战友信息，他都傻眼了，这为啥司法部长恼怒呀？你们现在给共产党磕头磕成这个样了，我老子非要跟你大干不行。FBI和partner还有整个亚洲战略，还有蓬佩奥，最后的重点司法部长他一定会用Rico法案搞你。他现在没形成力量，他这回他上来最后说我以“卑鄙”结束，老子以“卑鄙”结束。这是个很重的词，巴尔是个虔诚的天主教徒。
我们G-TV的力量是深刻的影响了美国政府，但是还没形成咱们要的那个局面，还早着呢，所以咱要持续着。那么我要告诉你诉讼到什么关系了，所有的战友你们一定要记住，我可以告诉你们，在澳大利亚、在新西兰、在英国只要你被强迫退款的，只要你有证据，你一定会赢，你千万不要放弃。这是一个你们要做的事情，一定会赢。第二个我们在做什么？我们已经全面起诉Stripe退回G-Dollar的，全面起诉CB bank、全面起诉Capital one、全面起诉富国银行，我们现在是60多个律师在工作。
我告诉你郭文贵说的话你都记住，我会让他这一辈子都后悔他来挑战我们。我一定让他知道，在法官、在最高法官面前他要出示:为啥你把战友钱退回去，是什么人投诉你？像那个James，差点把你给强奸的那个James，还好你没有被强奸了。James、还有是对Sara威胁的Wells Fargo，还有很多战友被退钱的，还有现在这个没毛的豆豆等着在那虚假缠诉。
美国这个国家是了不起的伟大包括在英国你敢打假电话，你说假信息，“他骗我钱了，我钱没了。”这一会儿你很爽，也可能给对方带来麻烦，但是后果相当严重，你一辈子都负不起。这银行全是有录音的，现在银行已经被检查官把录音全调走了。据说检察官听完录音，检察官第一句话说，这绝对不是什么被骗投诉，根本也不是什么一个正常投诉，这是完全有组织在美国发起对G-TV和对VOG的一场战争，这是一场战争。说所有这些人都要被调查，所有这些人。为什么?这不是真的，很清楚人家钱在这，人家的是合同在这，有律师最正规的律师，律师出具的最正规的文件，你瞎投什么诉?VOG是你自己愿意，VOG没有上你们家敲你们家门去，对不对?你这不都是胡扯的吗？所以说战友们要记住，这场诉讼将是一个有史以来一个惊天的大诉讼，它包含了正义，它包含了世界两个第一大经济体、第二大经济体，还有第一大流氓国家这个政府——就是共产党。
那么我们现在哪个战场开战呢?是在西方有法治的国家，所以说实在话兄弟，现在我看的是太忙了！就这又出现了一个缺爹党。大家要记住不要放弃，打官司不是今天打明天出，那是共产党派出所所长给你打官司。现在我们打官司一定要坚持、一定要团结，战友们要团结一起，共同兑钱、共同找律师，一定不要放弃。因为接下来你会看到G-TV价值值多少钱，你想想值多少钱?他把你钱给你退回去了，一块最起码乘20，然后还不包含损失，包含损失就更多了。所以这银行现在全慌了，一边使坏一边来给我们商量。今天上午某个金融界大佬top three的人打电话说：“ Miles我们可不可以和解。”“不可以和解。”我说“你见过郭文贵这辈子跟你这样的人，跟比我牛的人还能和解过吗？不可能和解。”我说你就准备好洗干净屁股，去Rick岛去吧！你把我战友的钱给我退回去了，你去洗干净屁股去Rick岛去吧。
所以记住大卫兄弟,在你的直播和所有战友的直播一定告诉战友:放弃、怀疑、不自信会让你失去你的一切——你的房子、你的未来、你的健康和你的爱，失去一切。我就是你最好的榜样。只有不放弃，只有不妥协，只有自己让自己有能力，你才能拥有你的爱、你的房子、你的未来和你的健康。世界上唯一的真理就是实力，你现在还没开始干就怀疑，人家一说，“哎哎对对，有道理。”他一说，“哎哎他有道理”。这个人叫什么爹的，你就跟他去叫爹去了，你这不是混蛋吗？这不是吗？是不是？你一定要有你自己。就像我，你说我每天遇到多少挑战吧，然后这些人看着我在船上，“郭先生，怎么我咋就见你天天处理这么多事情？”
我说你知道我是在哪长大的？我是在地狱里出来的。再坏还能坏到共产党把我抓起来、把头发剪断，放到塑料袋里面，让我呼吸吐血吗？再坏还能戴上20公斤的脚镣和手铐吗？再坏还能看到我弟弟当场一枪、打成流满地血吗？我说我每刻都在珍惜上天给我的阳光、大海、水和一切。包括现在遇到的困难，因为这个困难只能让我强大。它不可能让我任何……你能让我怎么着？你告诉我，让我郭文贵怎么着？只能让我强大。我一不骗，二不偷，三不杀人，四不放火，我怕啥呀？我强奸谁去？我强奸大海去？我现在就在船上12个人服务我，我能强奸个苍蝇他们都不让我强奸得了啊，是不是？我怎么的，你说我过去我强奸…十几个保镖跟着我24小时，我强奸谁去我呀？谁要强奸，我也强奸不了。我说你不就是笑话吗？
所以说，我说我现在感谢一切。那我们战友现在说，你的家已经成了你的监狱了。每个人都问，你的家就是你的监狱，你在家里待六个月，你受得了吗？大卫你告诉我，你受得了吗？谁让你把家变成监狱的？是共产党。那么你（对）共产党的斗争方式就是拿刀子捅他去吗？不是，投资G-TV、买G-Club、投资G-Fashion，去推班农今天的节目，这让自己会更强大也一样灭共。我就说这么多大卫兄弟，万分荣幸、感谢。七万多啦…天呢，我的天呢！
大卫先生：太棒了，谢谢七哥，您快去忙吧，感谢战友们。加油，跟七哥战斗到底，战友们。跟七哥战斗到底，七哥快去忙吧。
郭文贵先生：谢了，谢了，谢了大卫兄弟。好嘞好嘞好嘞，我离开了，谢谢谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1188/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1188/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月20号，文贵乱聊直播。
亲爱的兄弟姐妹们，刚刚过去的24小时，可以说是中美历史上最重要的一个24小时之一。我相信大家应该能感受到，最近中美之间的较量从全面、全领域；大家也可以看到共产党的穷凶极恶和共产党的疯狂已经到了令人发指、丧心病狂的程度。
我在这里我要向香港的朋友们说几句，我得到了确切的情报，国家安全部在香港的所谓的国家联合公署，那都是扯王八犊子的事。首先要拿掉黎智英、李柱铭、陈方安生，包括香港的有些律师、大律师协会，都将被拿下！现在有一个200人名单、600人名单和2000人名单，已经完全进入了对香港的一个黑色时代，香港的朋友们务必要小心了。
从深圳还有广州、珠海的指挥中心，从过去的电话监听、跟踪准备到下一步的抓捕，已经给所有的这些即将抓捕的家人怎么处理、媒体怎么处理、包括死了以后的尸体怎么处理，早就准备好了。所以说香港的同胞们、朋友们，这就是去年5月份我说的——真正的大战是2019年的年底和2020年的年底。香港的金融领域绝大多数已经臣服，除了四大不要脸，香港的专业金融领域已经是彻彻底底的被征服。现在香港更夸张的，香港面临着到各个领域、服务领域，全面的在被威胁着。每天派往广东、香港去的间谍、杀手、说客，包含了各个领域。所以说香港的日子是真不好过了。那么现在能拯救香港的，除了香港同胞的勇气和继续奋斗和团结之外，那就靠美国了。
这几天大家也看到了，没有我们爆料革命在美国的游说，香港得到现在的美国和西方的支持，包括现在香港保护法和香港保护法案，绝不可能。
我们要感谢像班农先生、蓬佩奥先生、皮特纳瓦罗先生、罗比奥先生、汤姆克顿先生、还有托米，我们爆料革命的各方和各领域的坚定的战友。爆料革命会继续捍卫中国人的圣城、中国人的耶路撒冷——香港，而不惜一切力量、不惜一切代价！这点请香港同胞放心。
在过去的两周，分别对香港金融领域、律师界、会计师界、服务界所有的游说和威胁，可以说共产党绝对的成功、绝对的成功。
据咱们掌握的内部情报，中央很满意，超过了预期的效果。那意味着什么？意味着香港的年轻人在香港的街头运动和街头的流血抗争，以及被这些没有良知、这些软骨头们给彻底出卖了。
我相信共产党在香港的行动会越来越穷凶极恶。据留在美国的官员官场流传，这次杨洁篪、杨娘娘和ambassador崔，崔天凯同志也没脱了西装换军装，在夏威夷向美国抛出各种条件，诱使美国不要管香港。这次夏威夷所谓会面，百分之百就是因为新中国联邦，但是香港事件也作为交易的其中一个问题。蓬佩奥国务卿以及美国政府没有上当、没有妥协，没有出卖新中国联邦、没有出卖香港。
不但如此，蓬佩奥国务卿还明确地警告了杨娘娘，只要你敢通过《国安法》、你敢执行《国安法》，只要你敢对新中国联邦的任何这些人，对名单这些人敢有任何动作，就像等同于战争。我不知道香港同胞你们信不信？你们明不明白？这是个巨大的一次变化——美国明确这是战争，这不是那么简单的。我相信这是对香港的一个巨大的一个帮助。
那么第二个我想跟大家说一下，冠状病毒啊、冠状病毒。战友们，绝对不是像大家想像的那样、那么简单。如果那么简单共产党就不去掩盖、也不去转移视线，一会儿是蝙蝠、一会儿穿山甲、一会儿三文鱼、一会儿美军基地、一会儿果子狸，用得着吗？它来自天然，那共产党百分之百的要先说“要控制住”，让真相越快知道越好，因为自己摘得越清楚。事发地是中共之地。他有那么愚蠢吗？
从爆料革命一开始，2019年12月底到现在，我们对整个冠状病毒的情报信息把握，有我们的路德社、有我们的武汉实验所的内部的朋友，还有中国卫生系统的战友，包括其他实验室的战友，勇敢冒着生命危险提供的情报，一次次证明这次冠状病毒就是共产党的生化武器。那么我们要准确的掌握了情报，从武汉到北京、黑龙江以及各地死亡人数远远超过共产党所说的数字。包括他们将对纽约、伦敦西方的主要核心城市，用冠状病毒的生化武器这种打击，这叫生化战争。大家已经看到世界几百万人感染、几十万人死亡，世界经济处于停摆状态，世界现在人类上有史以来全球停止运转也是第一次。
我再次向大家重申，我们根据掌握的情报根据最近更新，再次向大家说冠状病毒它会变异，你想尽快得到疫苗的想法是绝不可能！冠状病毒在变异，你怎么得到疫苗？你打靶的时候对面有靶心你可以打，这个靶子是虚无的、是无数变化的，像光一样在变化，你怎么打这个靶心？不可能的。有某种程度上某一时期内可抗这个病体的这种药是可能的有效，但是疫苗那是不可能的。这是生化武器，所以大家要做好长期的与冠状病毒斗争、防范，和自己生存下去不被感染、家人不被感染，不为了所谓的生存而且让自己过早的死亡，或者自己感染病毒把全家全给带走。这是重中之重啊战友们。
我们说的太多了，我现在看到无论是美国还是北京、还是上海、还是世界，都在麻痹中。1917年、1918年、19年的西班牙病毒大流行是从美国开始，那场病毒的死亡是第二年第二次回来，死亡最多。包括当年英国的大鼠疫、黑死病，这都是这个结果，战友们务必的小心呐。冠状病毒现在在美国引起的反响，和引起的所有的副作用真的没有开始。现在，看看现在冠状病毒、上海的股市已​​​​经快达到了三千点；香港的恒生股数还在两万四千点；美国的最重要的指数还在两万四千点— —道琼斯指数。战友们我可以告诉大家，上海的股数是假的、香港的是假的；美国这是一个大型的QE的结果，也是假的；黄金和大宗石油、大宗商品这个价格都是假的，都撑着呢。
我可以告诉大家，所有全世界的房产随着航空领域、石油价格、大宗商品价格的下滑，不动产将是崩盘效应、雪崩效应，而且世界上任何一个角落它都难免。大家试想想，所有你看到的、这个全世界的建筑，它都是要交税的，电灯它是要电费、要付钱的，维修管理费还有物业管理按每小时算钱。但是接下来冠状病毒不可能彻底停止，大家上你家保洁的人、去管理你家电的人、水的人、剪草坪的人都要戴口罩，冒着生命危险，它价格能不涨吗？它价格涨的时候你又不能出去挣钱，你能撑半年、你能撑一年、你能撑五年、十年吗？这种预期可能吗？现在在曼哈顿、在洛杉矶、在矽谷、在西班牙、在伦敦、在东京、在台湾、在香港，多少写字楼现在已经是毁约了，上海、北京就不用说了。写字楼的毁约是房地产雪崩的最可怕的，住宅没问题，因为住宅便宜点总有人买，但是写字楼要是雪崩了那就可怕了，因为写字楼都有商务贷款。而且写字楼的跌幅从来不像住宅那么大，写字楼是房地产当中的真正的是钻石领域。
未来的三个月到六个月，就像我告诉矽谷我们的战友，我们找写字楼我说“三到五个月，百分之三十、百分之五十的折扣是一定的。”现在曼哈顿我们的基金租的写字楼，不是我们喜马拉雅大使馆啊，现在整个楼里面百分之八十的都准备着离开，谁也负担不起给员工的这个冒的这个保险和这个买保险的这种价值。保险公司现在都要给你重新谈了，谁付得起呀？大量的失业战友们将伴随。
美国在这​​个大选前，大选投票未来三、四、五周都已经开始了，五六周就开始了，大选前死撑着，大选完以后国家不再给你补偿，这个失业那是一定是几百万、几千万的开始。美国大量的失业，就是消费疲软、滞涨，滞涨和通涨同时存在，像中共一样。这就是经济可怕——将长时间衰败，所以现在有现金太重要了、太重要了。
另外一个，美元、港币、人民币、欧元、日币、瑞元、英镑将实行大调整。金子你别想了，它不会高​​到你想像。现在金子的实际价格就是1万美元1盎司，全人类公开的2万8千盎司，美元2万7千亿，它就是1万美元1盎司。美国人现在不让你搞金本位，因为他付不起啊，大家都在印钞，都在乱搞QE，印钞票就是QE，就是骗人，就是印钞票嘛。但是黄金涨了，美元就完了，所有世界的货币全是纸，都是假的，日元都是假的，就是政府信用。这就是为什么不让黄金涨，你涨了大家全完蛋。但是这一天早晚得来的、早晚得来，只是它是在你我有生之年，还是老年、还是中年、还是明年、还是明天而已。但是港币彻底嗝屁了。
我可以告诉大家，过去24小时，中美之间历史上从未有的全面对抗，军事、经济、政治，过去的24小时，从来没有！全世界的金融、黄金、大宗商品的场外较量，据说几千亿美元，人类历史上也没发生过。共产党也没输，流了一点血，也没啥流血，就是小输。在某些领域我就不说了，肯定包含南海，差一点干起来了。
所以我昨晚没有睡觉，大家看到我一晚上跟着欧洲的、美国的战友都穿着睡衣，都在视频前听着、看着，很兴奋。虽然一晚上没睡觉，大概晚上睡下4次，没有一次超过一个小时的，加一起不到三个小时，但是很精神、很棒。全面对抗已经不可避免，港币必将灭亡，从昨天的对抗来看，港币必死。香港和台湾、南海、澳门看来是事故高发区——军事和金融。包括啊包括，说着说着这得搂住啊，搂住…
关于脱钩的问题，2018年6月份我去秘密演讲的时候，我就建议中美一定要全面脱钩。我觉得那个时候下面一片哗然的声音。2017年年底，我跟美国的那几个秘密演讲的时候，我跟他们几个谈到，中美之间只有经济全面脱钩，美国才能摆脱中共的控制和威胁，美国人民才能躲过这场共产灾难。当时战友们能想像到，美国人对我的那种看法、对我的那种感觉——觉得我是疯子。2018年年初我再去谈的时候，笑声、滑稽声、嘲笑我的声音稍微小了一点；2018年8月份、9月份、10月份的时候，稀稀拉拉的，就有人觉得这事可以听听； 2019年就严肃对待了。包括刚刚的川普总统说“全面脱钩在考虑之中”，莱特.西泽说“脱钩不在掌握之中”遭受了美国最有影响力的福克斯金牌主持人，包括川普总统每天都看的节目，一起剧烈的反弹。
我可以告诉大家，中美经济脱钩和香港港币、香港自贸区地位被取消，这都是天大的事。这都是在过去不可能说的、也不可能谈的，在美国白宫都认为是不可能，这话题就觉得荒唐、胡扯的。但是它为什么都发生了呢？战友们，不仅仅冠状病毒、不仅仅香港运动，我可以告诉大家，现在往回看，当时文贵像先知一样，现在美国人说我像先知一样——准确的预测、准确的报告、准确的情报，所有事情的发生。不是这样的。我可以告诉大家，只要你真正的了解爆料革命；你真正的和共产党打过交道；你真正的了解BGY的方案；你真正的了解3F方案；你真正的跟共产党的——​​就是总书记、国家副主席、安全部、情报部、军方，跟各个所谓的总理、副总理，你真的有来往。你懂他们的三F方案的话，然后你知道十八大前发生了什么事，你从2001年的WTO和奥林匹克，和奥林匹克的2006年到2007、2008，一直到2012习王上位，到反腐运动。然后是2025、2035、2049、“一带一路”，然后人民币国际化、中东军事基地战略化、非洲军事基地战略化，以及南美中共化。包括在巴勒斯坦、巴基斯坦，包括对以色列的关系，和2012年习近平先生和他的妻子彭丽媛女士访美，洛杉矶和奥巴马总统的见面。
大家要记住，那是个改变历史的时刻。没人注意，那绝对是改变历史的时刻，很多内幕现在不方便说。我这些可以告诉大家，我本人都是直接参与者，我是直接参与的。
因为这个我才知道，中美之间它只有一个选项：要么美国亡，要么共产党亡。不是中国亡啊！要么美国人完了，中国人将继续活在灾难中，将可能遭受一次灭顶的灾难——14亿人将真正的被纳粹化、共产化、奴隶化，血流成河。就美国人输了中国人就更惨，这个民族将遭受大灾难；美国人赢了，共产党没了，中国人会有痛苦，但中国人会换来新生。
香港运动发不发生、冠状病毒发不发生，这一天一定会来。因为共产党的2025、2035、2049、“一带一路”，人民币国际化、彻底跟美国叫板，也叫作新型大国关系，什么时候开始谈的？新型大国关系是不会停的，只有美国反弹它才会停。而且不是川普总统上位，说这个关系可以灭共，不是川普总统、奥巴马总统今天继续执政、拜登来当总统，今天的结果一点也不会改变，半点儿都不会改变，只会更糟糕。不会像你想像的那样，有机会说中美还回到以前那么好，那是不可能的！
这就像爆料革命当中有些战友一样，当你开始来准备好要来砸郭，你已经背地里、明面儿要去砸郭；或者你想利用爆料革命来发笔财，捐1美金、5美金，五月份捐的、四月份捐的，加入到什么美东农场、日本农场，还有什么新西兰农场。然后就开始获取信息，东打听、西打听，然后私下里在骂、在质询。大脑袋症，每个人觉得自己是总统，每个人都可以骂郭文贵，每个人都可以批评川普，每个人都可以领导全世界，就注定了你一定会远离爆料革命。你只是哪一天、什么方式被踢开而已。
一模一样。共产党一样，它挑战西方的整个价值观，和挑战西方的整个美元、金融系统，撕毁所有的和西方的协议，就例如香港和英国这个；然后2025废掉全世界的工业生产体系，它要独大；2035人民币国际化，不花美元、花人民币，或者人民币和美元，叫两个大国共同治理，那就两种货币。然后虚拟货币彻底废掉美国的支付系统，一年一千万亿的支付系统就在这，彻底给你灭掉。一千万亿啊，就是一年两千万的手续费呀，这是美国独霸的权力，当然也应该改变了。
然后中东彻底的共产化、南美彻底共产化，全世界的独裁都将生存。所以说你看它们交的朋友，共产党支持的北朝鲜、古巴、伊朗、刚果、赞比亚、津巴布韦，这就是这些东西，没有香港运动、没有台湾对抗、没有冠状病毒，它一秒钟都不会停。冠状病毒和香港运动和国安法、遣返法，对台湾准备的军事威胁和打击，对美国的蓝金黄，它不会停止的。
这就是为什么不管是奥巴马还是拜登、还是川普总统、还是李普总统，还是希拉里当总统，不管是共和党还是民主党，哪个党它都不能看着美国灭亡，没有选择的。哪个总统上来，他都得收拾你，他都得让你活不好，死不了。
一个月以前，我和民主党总统候选人的这个团队很接近的人吧，我们有一段很长的谈话。他完全同意我这个观点。我说不是你共和党和民主党的问题，这里不存在什么。我很早就知道我们的哥们John R. Bolton要出这本书的内容，这本书的内容对川普总统是个重大的打击，但是对爆料革命是好事。就美国人只有两个选择，你是通共还是灭共。就昨天晚上发生了这个事情，人家已经准备好两年了，就在你大选前要干你川普总统、干你全家，对你全家要进行毁灭性的打击——谣言化、诬陷化，背后都是共产党。
我问所有的美国朋友，我说不是川普总统在那，你以为共产党就不攻击你嘛？就给你磕头，在白宫说你好，希望你常待在白宫。它能做到吗？让你待在白宫吗？共产党只有一条能做到——让你离开白宫，共产党做不到让你待在白宫。无论你川普总统、拜登总统、希拉里总统，你还是奥巴马总统，什么总统、你彭佩奥总统、班农总统，共产党可以让你离开政府、白宫，它决不能帮你进了白宫。你要不是认识到这一点，那你就太愚蠢了。
说是川普总统求习近平，让他待在白宫，这不可能的、不可能的。我相信乔·博尔顿很多事情，但这句话我不相信。川普总统就是玩的打太极。啥时候打？G20我说的川普总统要打太极，打太极的话，你不能当真、你不能当真。
我们爆料革命也打太极呀！指东打西呀！虚虚实实呀！这是我们的战略、战术。共产党说假话可以，我们有点战术、战略就不行吗？我们也懂心理战，我们也懂得宣传，我们也知道指东打西、保护自己。那川普总统就不能吗？川普总统当然能了。是不是？他说的话不一定是他内心所想，说“这个你们听说……”，这是我们最早在G20以前，大家看看G20前10天我就说过，G20会开会说什么。现在john r. bolton的书里边，那本590页的书出来以后，598页的书出来以后看一看这里边讲的，跟我当初讲的G20会议以前讲的要差10%，你就不要再跟爆料革命了。你看我们情报准不准！
只有习近平一个人说话念稿，然后川普总统在听到习近平很严肃的时候，“美国某些极端、某些极端人员试图毁坏中美关系。”川普总统说“这是民主党干的”。那不是开玩笑嘛！他当然知道班农、郭文贵是最核心的啦！彭佩奥、卢比奥是核心的啦！这话难道有假嘛！他就是开玩笑，他装傻充楞嘛！这是跟爆料革命学的嘛。而且那天据我所知，他讲了四五次“一切都是刚刚开始”。他每次讲的时候，对面的习近平同志的团队都吓一大跳、都在看。那你咋不说他跟爆料革命有关系呢？对不对呀！
所以说大家从今天看，我告诉大家：当你不知道天有多高的时候，你就不知道地有多广；你不知道天有多高的时候，你就不知道到地有多小；当你不知道天有多高的时候、宇宙有多大的时候，你就不知道你在干什么、你有多渺小，人类有多么的渺小和无知。那就是整个事情的概括。
中美关系到今天，从2006年已经决定，到2012年改宪法，2025、2035、2049、“一带一路”、人民币国际化，那一天就决定了。中美无论是什么情况下都会走到今天，只能比今天更遭、不可能比今天再好。
那美国唯一的反击是什么？近期在香港、台湾、西藏和共产党的高官上说事；中期也就是这届总统的第二期，那可能就是军事打击。军事打击不一定是全国的，也不一定是北京、上海，可能在南海、在东海或者介入到某些领域。印度是不可能的，中印之间纯粹是挠痒痒。我给他们定义是什么？我跟很多美国朋友说，前天给我说中印之间的打架，我说那个是两个完全没有能力的男人、没有性能力的男人，就是在那块吹吹牛、放放口炮，根本不值得考虑。都是转移内部经济、转移内部政治问题的——70年来一贯的手段。可悲的死那几个人呐，可惜了。
所以，美国这种行动的结果——脱钩，经济脱钩他是必然的，全面脱钩是肯定的。脱钩的结局是什么？人民币一定没有了，港币一定没有了，香港的自由经济肯定没有了。上海、广东私营企业家们，你们还在这做梦呢？还想着你们还有过去的30年，随便开个厂、搞点东西、来点外加工，你就能生存？我告诉大家，过去3年没有跟随爆料革命、不信爆料革命的，你的损失、你的代价将现在开始付出，不信咱走着看。现在已经在美国、在国内，可以说已经形成了统一认识，爆料革命、这个唯真不破和新中国联邦，是中国的未来，已经成了共识。
那么现在大家看到这的时候，国内的私营企业家你看一看，最近的马斯克、天空的wifi互联网，5G呀那是5G啊。天空互联网开始的时候，你想想咱GTV值多少钱？你看咱现在，我不知道现在多少人？34万了。大家觉得好像很惊讶，它一点儿都不值得惊讶。大家看到这个斯坦福报告了吗？郭文贵视频关注度和关注量1000亿次，1000亿次！你三十几万算啥嘛？算啥嘛？我们的YouTube、我们的路德社、我们所有战友们，可以说被黑掉了10倍到50倍、100倍之间。那个斯坦福报告一点儿假都不能有，只能保守不会给你说多。
1000亿次值多少钱？大家评估评估，按照1000亿次就最起码值1万亿美元，十块钱一次、1万亿美元。那么人家马斯克天空wifi打开，你看人家马斯克——私人企业家，人家的回收火箭落下来的时候。我每看到一次啊我就在想：中国有马云、有李彦宏、有这个马化腾，有一个企业有这样的技术、有这样的长远的目光、有这样的勇气、有这样的能力？为这个人类、为社会，有这样的发明吗？咱绑一堆儿了，连人一个屁毛都不如。
现在还要挑战美国。我们中国人的聪明，矽谷多少中国人？美国科学家有多少中国人？中国有一家这样的公司吗？Zoom偷的人家思科的，抖音买的美国的，百度抄的人家google的，马云抄的人家亚马逊，腾讯抄的人家WhatsApp。你有一样是你发明的吗？这种虚伪的擀面杖子经济和思想，可悲呀！
你想要人民币国际化，你拿啥国际化？你靠啥国际化？香港是唯一的一个带点国际化的，能跟世界上出卖中国的什么低价劳动力、打工妹、打工仔，和中国人赖以生存的土地、被污染的这个资源，和被污染的空气、被污染的天空、被污染的水、廉价的劳动力的，唯一交换地叫香港。就这你也不放过，你得弄死她，你得掐死她。中共经济能好吗？中美经济能不脱钩吗？世界能容忍中共这样下去吗？你把中国企业家加一堆儿去，你能跟人家马斯克pk过吗？人家谦卑的和你在一起，可不等于人家没能力，谦卑的背后就是实力和自信。
中国企业老板出来，像王健林、马化腾、什么史玉柱、董文标、马云，你看那头仰的，我的妈呀！那保镖前呼后拥，全人类上比任何国家总统都重要。每次达沃斯论坛只要中国企业家一来，那就味道变了——吃、喝、嫖、炫。美国企业家人家去了，讲的就是实际，从来没见过美国企业家拿着大把的钱去搞party，没见欧洲的企业家天天带个厨师，像马云似的带着七八个厨师，在那块摆场子的。凡是这种用小恩小惠摆场面的，都是虚、假、空，擀面杖子的思想。
那么共产党2025、2035、2049，“一带一路”、人民币国际化，所谓的中美两国大国共同治理，人民币国际化——干掉美元，它注定了这一段的开始。天意呢，它诞生了几个更大的可怕的事情：香港运动导致香港全面反抗。让全世界看到中共对国际合约不遵守——中英协议，对人权的毁坏，对香港的奸、杀、抓和假，大外宣的控制，然后又搞出冠状病毒。冠状病毒一搞出来，完全失策、完全乱了，暴露了共产党的邪恶和对全世界的野心。然后对美国内部的渗透，和经济的整个掠夺和大外宣在社交媒体上，又暴露了中共在西方的绝对野心，这是证据。然后天降爆料革命，催化了、催生了新中国联邦、新中国联邦。
所以说他本质上大家要记住啊，根本不在乎你爆料革命你说多准，你爆料革命你就是个传话的——告诉世界真相。绝不是因为我们，这些才发生，是因为共产党的野心，它才发生。所以天灭共，是真正的老天要灭共产党。还想再回到以前、2006年，是绝不可能了；回到2012年不可能了；回到2019年间的香港，不可能了；回到2019年12月31号的没有冠状病毒的世界，不可能了。
互联网、AI、5G的到来，大家有看到你会在未来6个月以后，你再发现今天的GTV和今天的社交媒体世界，你会震惊的发现人类的变化太快。GTV的价值和社交媒体的价值超出你的想像，30万算什么？3000万又算什么？大家要记住，G-TV、G-Fashion、G-Club、G-Dollar、G-Coin是人类的未来，是中国人的未来，记住我今天说这话。
最近很多机构投资者要跟我们投资的，说实在话你说现在你给我钱，我要钱干嘛去？我买房子、我这买船，我这没有一样东西想买的。我一样儿没有。
我只有一个理想，我只有一个目标:干掉共产党。让中国拥有体面的信仰自由的法治的生活。这就是新中国联邦得天助、得民心的原因。
没人能挡得住G-TV，G-Fashion，G-Club，G-Coin,G-Dollar是新中国联邦的建国基础。老天不灭中国人呐，给我们这些人有机会呀；老天让我们提前建设好这些，都是天意呀。如果让一个穷拉拉的郭文贵搞这事情，那不是开玩笑吗？战友们，你想到过没有，你想到没有？过去三十年，所有海外华人看到的所有所谓良知、高知和民主先知都是手心朝上要东西的，都是要东西的。我们把要饭党，要饭的这些东西变成了今天我们大家都可以合法的赚钱。
大家你们想想，如果当年《路德访谈》、战友之家、卡丽熙、英国大卫，还有我们N个已经砸郭的战友，小皮匠，日本所有的战友，木兰传奇，我们的澳洲最早的木兰传奇，还有安红全都当时搞募捐，天天靠打赏，天天让大家捐款，今天的爆料革命早就成骗子党了。我们把大家这个尊严搂住，大家集体去赚钱。有尊严的去赚钱，能赚天大的钱。这是多好的事儿啊！非要那样吗？不要看那么近，不要看着你平常家里边是吧，吃的牛肉吃啥的，一看到桌子上来了点免费的什么好东西你就想抓一把。你会失掉桌子上所有的东西，看得稍微远一点，可以合法的挣大钱，挣上亿的钱。干嘛为了几万块钱失去一切呢？不要短视，这就是爆料革命，唯真不破。同时干干净净的做人、做事，完全透明的。我们所有战友之间没有一件事不透明的，对吧？
这就是我们现在最不一样的地方。
接下来，我们大概七月初G-Club开始卖，我们现在进行了全面的安排。G-Club就是5万美元的会卡，有1万到5万。5万美元的就自动的就把你5万美元的1万美元给你作为融资，免息的。让你未来在上市的时候，以1美元1股的可以拥有G-Fashion的股票。G-Fashion可能上市的时候按照一千亿。第一次私募也可能要按一千亿来。而且G-Fashion不开始全面运作是不靠这私募的。要全部已经开始运作了，我们再开始私募。
那么在这之前先卖G-Club,G-Club的会员因为可以优惠的买G-Fashion。所以七月初G-Club上市，G-Fashion先上线。G-Mall也可能上线。然后大家买完这个G-Club的会员以后，因为你可以打五折、四折、三折优惠的产品。关键的是让大家能通过这个渠道，大家一把椅子合法的可以拥有G-Fashion一美元一股的股票，这就是给战友让利。你比如说现在有些战友啊，我刚刚之前给几个战友发信息。有些人还在私下讨论什么投资对不对.我告诉所有的，我刚才发给我们那个律师十几个信息。凡是讨论的，我求求你们，谁要现在有怀疑或者有后悔，赶快说，快把钱给你退回去。
我们现在要做的事情很简单，绝不允许任何人，砸爆料革命的混进来这个投资,不可能！我们想尽一切办法会把你钱给你退回去。任何有一点怀疑和投机造假的，造假的记住，我一定把钱给你退回去。例如，有人和我们离开的战友，私下里面边砸郭，反爆料革命。侮辱，谣言我们的战友。那对不起，必须让你离开。不旦让你离开，G-Club绝不允许你这样的人来投资。你留着钱吧，把钱留着在家搁着特别好，千万别投资我们。你买啥都行，这个世界上我不知道你买啥？你是买美元呢，你是买人民币买港币买澳元，你买啥？你买房产你买黄金？我可以告诉大家，我刚才说到的这些样，如果未来五到十年，有一样升值的，你可以找我。
所以说，G-TV、G-Club、G-Fashion、G-Dollar、G-Coin，它所蕴藏的力量是基于共产党和美国之间的较量当中，这个夹缝中诞生的最大的受益者。互联网后时代，也就是5G时代和天空Wi-Fi ，AI5G的大迸发时代。我们是第一个踩到鼓点的人。新的商业模式，就是真正的互联网商业模式。现在大家还往商店买东西吗？冠状病毒来了你还去商店吗？大家还会把钱去租那个店去吗？所有的商业和品牌，豪华品牌里边65%的成本都是租用房地产的，商业地产的，以后没有了。
还有一个，人类的货币未来一定是以虚拟货币为主。绝不是你美元、人民币、英镑、瑞郎，不可能！我们就是再烂，我们就是有1亿人民支持我们，一千万人支持我们。你告诉我们G-Dollar，G-Coin值多少钱？一千万人支持我！那都值1万亿美元，我想不要，不谈这个一万亿美元都不行。G-TV未来国内1亿人民支持我们，一千万人支持，五百万支持我们，GTV值多少钱？Youtube2000万的订阅量，它价值三千亿美元；Facebook它那个技术含量，现在越来越不行了，一定被淘汰，被挑战，值多少钱？上万亿美元。G-Fashion我们就是做的最烂G-Fashion。啊，一千万人支持我们，5000亿现金，市场价值多少钱？我的G-Mall。我就等它两到三年。有10万人10万家店开，我闭着眼睛都是1万亿美元。啊，然后G-Coin、G-Dollar我就是闭着眼睛等着三年到五年，只要能运作下去，全世界一千万人使用。它就是一万亿美元，就这么简单。谁不服？过来溜溜。谁能做到？你来试试。我投你。
战友们千万记住这个世界上最可怕的事情就是你没有你自己。人家说东你就东，人家说西你就说西，人家在澳洲的，说我冷啦，你以为你也在冬天呢？人家在俄罗斯说我看着大白熊呢，你也看旁边有个大白熊。啊！你永远没有你自己，你就永远是输家。我郭文贵这个人，这一辈子我就是坚持。你谁爱说啥就说啥啊。就像我灭共一样，30年，我从来没忘了，我一辈子就是来灭共的，我有这个能力，我有这个决心，我不会放弃！谁说啥共产党多好？扯！就像郝海东先生，叶钊颖女士说的：灭共是正义的需要，共产党这个幽灵必须要离开这个人类地球了。郝海东先生，现在所有的采访当中大家最记住这句话就是郝海东和叶钊颖女士，作为一个中国的精英，有良知的精英说出了中国人心中的话。现在孩子也被炒啦，孩子回去回到西班牙跟他到农村里边儿去做菜去了，没办法了，不踢球了，踢白菜去吧。怎么办呢？共产党的邪恶。它能对郝海东、叶钊颖女士的孩子这样，就能对所有中国孩子都这样。这就是郝海东先生和叶钊颖女士说的共产党这个幽灵，必须从人类消失，他马上就感受到了，对吧？不是郝海东先生、叶钊颖女士有多伟大，也不是他今天的儿子被炒了多惨，是大家有没有良知，有没有这个勇气？这是根本。
我相信谁也挡不住共产党灭亡，就我刚才所说的那个。反过来我们再看看战友们。如果你对爆料革命有半点儿犹豫，半点儿怀疑，一定远离，因为她会让你很不舒服；你如果你有点儿那个小私心、小愿望，你千万别参与，因为她会让你很惨，因为有天你得不到这个东西，得不到。就像昨天下午一样。我得知某某人投资了50万美元这事儿以后，我马上找律师，说这个人的投资是绝不可以，必须得给他取消。我知道你为啥投资，你没有支持爆料革命，你支持的是假的。这个钱是不能让你挣的。
GTV值不值钱？共产党酝酿加拿大政府说我们G-TV是诈骗集团；通知澳大利亚说我们是诈骗集团；通知美国银行说我们是通缉犯。现在打官司的、被告的几家银行，我不说谁啦，通过各种渠道现在给我们道歉，愿意和解。我们的律师就告诉他们：就凭你们收到共产党这封信你必输无疑！共产党告诉你我们G-TV诈骗，G-TV跟郭文贵法律上没半毛钱关系；郭文贵是不是通缉犯、红通蓝通没半毛关系。何况郭文贵现在是中国民主法治新中国联邦的英雄。你必输无疑！他们不是傻子，美国人很现实的。美国是无罪推断。你说人家是诈骗，你拿出证据，拿不出证据，你就是要赔钱。很多战友们一听人家说，哎呀，我算了，我放弃了，你看看这个机会多大。啊！
在加拿大的啊，那个政府的官员被我们律师给教训完以后的一再道歉，说我们错了，我们错了。我们律师告诉他你错了不行，你要承担责任。这就是美国的伟大，什么都得讲法律，都得讲证据。所以说你看到这个犹豫啊……徘徊的战友啊，所以说任何人，我不管谁，你半点儿犹豫徘徊你赶快远离。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1139/</link>
      <pubDate>Thu, 14 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1139/</guid>
      <description>内容梗概:
PS：CCP把这期视频黑掉了，在战友的努力下我们找到了部分音频版 共产党，Stripe是在中共国运行的，stripe的高层告诉我们说:当天中共的各种银监会;证监会找Stripe停，停，停，不能叫他使用。但是他还是让我们使用了是吧。我就没想到stripe能撑到昨天，我以为最多撑一天，但是战友们你们要注意，每到星期五你们都等着我公告，我公告会有特别的办法特别的招，专门躲避共产党，跟共产党玩游击战的，我也跟他玩游击战，金融游击战，我给他打游击，打游击。
你们要记住是有优惠的，是有优惠的，你们千万别错过，你看我咋跟共产党玩猫捉老鼠的游戏，我们是猫，它是老鼠。Stripe说今天下午恢复，它不恢复战友们你们别那么傻好不好？你干嘛要Stripe付钱哪，你就用账号付钱吗？汇款和商业支票，账号对账号吗。
再有大家说刷卡，把卡刷完了刷爆了，然后下个月不付，我强烈反对。任何国家就是共产党倒了和不倒你都不能刷卡不付钱，这个是我绝对完全完全反对的，坚决不支持。
所以Stripe也有可能给关掉，但是记住这个世界上你觉得一个付款方式就能阻止像这样的人流和信心，付钱的后面是信心，你能阻止得了吗？你说这共产党这么愚蠢的王八蛋到什么程度，这国家还能好吗?她还能活下去吗？多少人我跟你说昨天早上，唉我给你提供付款方式，付款方式，我郭文贵的脑子如果找不出拿钱的方式，我还给你隔空取钱吗？你太小看郭文贵了吧。
但是战友们真让我们看到了我开始每天每时每刻让我感到震撼，我们这么大的影响力在国内，这么多人相信我们爆料革命，这可不是开玩笑的。这到了让我惊讶万分的程度，这是不可思议的。这点数是有点大，是有点大，我要给你们说这数你们真能吓死，你们真能吓死！
但是现在苹果APP，APP这块到现在，咱们是才8万，那是完全不行的。我现在得问一下，这政策咋样了？我得问律师你知道吗，不问律师不行，在美国任何事都得问律师，今天给你个利好的消息。
连线王雁平:雁平，你问了律师了吗？是不还没给回复呢，是吧？好明白了…那把60万，我给他打回去嘛！没问题，甚至我可以，你说名字，我可以、我直播让战友们自动撤回，那都可以，没问题的。不就是、不就是600多个million,6亿多是吧，明白了。我明天、我知道了、知道了。
我跟你讲，你现在你要了这200亿了，你就把这个6个亿就别在乎了。你拿着200亿的东西，还想啥呢！你就把那6个亿先放回去吧，好吧。好了啊，好好好，我等你消息，一会问律师一下，我说的那个股份的事，行不行啊！好了，行了，不用打过来了。我正在直播呢！好吧！好了、好了，我防护好、防护好。
检测仪你别忘了，检测仪啊，那药、那药，今天英雄到了，那药你叫他看一看，包括那谁？艾丽丝，那药用的话给看下。好了好了、好。你叫他看着咱有这么多药，让他安心。嗯，好啦，一会啊。
很多好消息。哎呀！人太少都没劲说了。文弱，加你。等等等，文弱，我加你啊，我加你，。加了、加了。漫言漫语，吓我一大跳，我咋看着浪言浪语啊！我的天呐！
好啦！咱一会再说加的事啊！我要跟战友们说这APP。我现在说的、我现在说的，战友们，G-Fashion未来，我相信你们会知道有多大，G-Fashion会有多大，你们能想到的。G-Fashion也会去私募，独立的、完全独立的、跟咱都独立的。记住G-Fashion不管私募一次、两次、三次、四次、五次、十次，大概都是四五次吧！也有可能一次性上市。
在上市、上市的时候、在上市的时候，我们要给大家，听清楚从今天起到今年9月1号，有一个APP使用者的一个奖励政策。什么奖励政策呢？大家听着啊！你可别、别在椅子摔下来了。算了，我别说了，等等，我发现没人激动，这没人激动，不说了、不说了、不说了、不说了、不说了。你们才三百多个人，我就在给你们直播，你们还不兴奋。是不是！不说了、不说了，这么大的红利，你们也不兴奋。咱说啥呀！不说了、算了吧！算了吧！算了算了。
战友们，你们知道这两天，不对这两天，这几周我在想啥？你知道吗？虚拟建筑师兴奋，我加你呀！只要你兴奋了，我就加你，加上了虚拟建筑师、加上了。你们都不兴奋，你看这。咋兴奋呢！啸天高潮了、高潮了，这好，这词我特别爱听。
当年那个建筑师扎哈哈比，我们俩喝酒。我说你设计愉快的时候，最、最高境界是什么？当我完成一个作品的时候，我看着自己，我能看高潮。哎呦！我说你真行，设计的建筑，自己看了能高潮，厉害呀！
猕猴桃，太快了，没人啊！还是没人、没人兴奋，我这几周在想啥事？战友们你知道吗？我最想的事情，我这几天对我太刺激了，就共产党这个。
（声音断了）
你打进来，不要打这个电话，
共产党这个贫富悬殊，就穷人恒穷，富人是恒富，我们这个草根。我们的爆料革命，不就是要解决这个问题么？怎么能让我们的穷人能变富，这个富人别犯罪，富人可以越来越富，穷人也有富的机会。我最近制造了几周这个投资的事情搞得我，哇，很多人说，我只有一万块钱，我只有几千块钱，投不了资，甚至说我哪怕要一股的股票，文贵，我要一股行不行，一股，我只要一股。是你很聪明啊，你要了一股人家就失去了100万股，可能失去了10万股，你这平衡你怎么平衡啊，这玩意，它的椅子有限啊。啥事都有限制的，你咋能拿一股的跟人家10万股的，100万股的坐在一起，它没办法，它是经济社会啊，这是美国呀。确实你现在拿一股，上市的时候那就不是一股了。
你想想，一个最简单，G-Fashion第一天私募一定是100亿开始，你拿了一股，100亿分之一，那这一股上市的时候可能最起码吧，咱不说1000亿甚至是2000亿，那你这一股变了多少倍了，10倍，20倍，甚至是200倍都有可能，这是基本的常识啊。给你这一股，你就有这个权利了。
我这几天就在想，我怎么能让我们的战友和支持爆料革命的人，没有任何限制，我就能拿到一股，我甚至拿到10股，大家你听懂我的意思了么？你们听懂我意思了么？我得让大家没有门槛的就能在现在你就能拿一股，或者拿10股，这是我最想做的。所以，我得想办法，我绝不能让这个平台和那个平台把我战友都拒之于门外，不可以！说老实话，我对这钱一点兴趣没有，我怎么让大家变得比我都有钱，你说我得多牛，现在战友们没有一个一听我语音不哭的，几乎都是哭声一片，没有一个人不是我亲自回复的。我可以说世界上只有我能做到。Kyle Bass还有班农他们都傻了，还有Morgan，他说Miles，你也太夸张了！一个一个，我说每个都是我回，同样的事情我希望我的战友都富有了，我去每一家的时候说，当时我为了你流泪，我为了你冒险，郭文贵我值得！我这就够了。
你给我啥钱，我能干啥，烟也快不让抽了， 就剩下吃饭了，我也没啥要的，谁也没啥送给我的。本来考虑戒色呢，本来考虑要开色，现在也不行，隔壁不愿意啊，是吧。你看没啥要的，只是希望战友们富有。
这是我唯一希望的，第一希望战友活着，安全，第二我们希望战友富有，然后家人安全，互相恩爱，这就是我文贵的战略目标。那我怎么能让战友都有啊，我得想出一办法来。所以说前天，昨天，都在跟律师商量，他们已经商量G-Fashion上市以后的私募了，还没有上市呢，有人说你甭管了，直接上市我来给你凑，我来给你做。
我这个概念它就不得了，你去想想战友们，G-Fashion一万块钱的一个会员，100个人100万，1000个人1000万，按照这两天买咱们这个G币的人来算的话，轻轻松松就是1000万，1000万人是多少，1亿人是多少，1000万就是1000亿，1亿人就是1万亿，现金放在那，砸在那，你说得值多少钱吧？战友们。哪有一个上市公司没上市有几百亿，几千亿现金的，哪有这可能啊？不可能的。而且是你的，我说这不可能，这个钱这机会真不能让，我现在听着很多战友拿不到以后那种伤心，失望，让我这些天真的很痛苦。
所以呢我现在想个办法，从现在起到9月1号，从现在起到9月1号，大家记住啊！标准我稍候公布，我现在给大家先预告，G-Fashion我们将出台一个政策，任何现在的78000人，是78000人吧还是多少人？下载APP的到9月1号前，到9月1号前啊，大家要记住啊，每个人送你10股G-Fashion，到上市的时候，上市的时候啊，不算私募的时候，送你10股一分钱不要。但是最后要律师决定啊，律师决定啊，不要，我现在当我胡说八道，这是我的想法，完全我希望，我希望。这美国律师告诉我的，一定要说你希望，我希望，我希望。
这78000人你都将是股东，最重要的事情，你要把你老爹老妈姐姐妹妹身边的人都下载APP或者到PC版上去开设自己的账号，比如说这个是我姐1我姐2我哥2我哥3。前提大家记住，我正让他们工程师出台什么叫活跃式客户。你下载完了搁一边不用了，或者你一个人，咱战友别造假啊，唯真不破，你造假了你就完了啊！
我们会出台新的政策，你每个月你不能低于比如说30次啊或者300次啊，你使用这个APP使用这个G-TV啊，然后你在线时间是多少，然后或者你发了多少那个那个那个文那叫什么特啊什么特啊，那个特功能。好，这个标准都是自动的，就像现在我会让我们的那个工程师会写出来，自动给你记得到9月1号前，这些人你自动的你就拿到了10股的股票了，到上市的时候就给你了啊，上市的时候给你啊。上市以前不能给你，给你一个人算一个脑袋算一把椅子完了，麻烦了是吧？除非是第一次没有私募直接就上市，就给你白白送给你。
为啥我要定到9月1号呢，因为9月1号我就要开始，可能是G-Fashion的私募了啊，在那之后给人家他就不能再给你了，就不给你了，你就得付钱了，知道了吗？这样的话我就想到，咱们山里边的战友村里边的战友都将是咱们的股东，还白给。一分钱你也甭想着汇钱了，不让你汇钱，我甚至我这样想，一我要让战友都拥有这个股份，第二还让我不花钱，第三还让你有个希望，第四很有可能你将成为那个村里的大富豪！这行吧战友们，这文贵这个比共产主义好吧，我希望啊。现在剩下就是看你们去啦，谁因为这个时候你做不到在家里边没事quarantine，在家里闲着你都做不到那你就该穷命了，那就真该穷命了。
很多战友我想说你真是，你现在的能力和智慧你只能穷，没有共产党你也得穷。你像有些战友我都给了你那个一把椅子的权利了，还在那磨叽来磨叽去，我怎么办我怎么办？哎我的妈我怎么办我怎么办，你被取消了！那把椅子钱都已经比你一百万美元都值钱了，甚至更值钱，你怎么办怎么办，你继续怎么办吧，没办法！就像我亲哥我亲孩子我也没办法，还问我怎么办怎么办，我说你别办了呗那就，是不是？
但是我现在把这机会，你看咱们有多少战友牛的。我给你说一个战友，就发个信息，文贵我这这这，我这这这，我说好啊，我一感觉这就是聪明人。然后我给他说可以了，人家不到20个小时连办加汇全完了，人家现在是值多少钱，我回头再给你们讲这个。其中一个人，一个人的椅子值多少钱，三千万，三千万呐！我们每个看我直播的战友你都有这个机会，但是你们谁也没做就这个，人做了，三千万呐。昨天那个投资委员会还有律师给我讲的时候我也傻在哪儿了，他说他合理合法，这个椅子就是三千万。他说现在值多少，未来可以值一百个亿，就是我们天天看到的那个战友，这就是美国的法律。
我们台湾叫郭飞飞的，漂亮得不行，个高皮肤白，直播讲得好。所有的，咱们的价值是因为在美国，你要在中共国，在阿富汗，你毛钱也不值了，这就是法律，你可信、可投、可做。
你像刚才我说我希望做的那个，十股给了你，战友们十股呀。你是一把椅子，不要说十股十美金。未来G-Fashion 开始肯定是$1美金/股，开始就是一百亿美元，不是一美金一股你拿到十美金，可别这么想，是你有了进美国法律的这个口子，这个台阶，这个权利，这个资源啊。
战友们如果你没有钱买这个平台的大投资十万美元以上，你没有钱投五百万。像我们一个战友，三小时五百万回来，另外一个战友“叭”五百二十万，你看人家厉害吧，人家有钱。你没钱，现在你有手、有脑子、有耳朵吧，你手里有手机吧，下载一个App，或者到电脑版上登记自己的一个账号，你等着，一定会收到十股。
此福利仅到九月一号。但不是九月一号给你，都给你登记完毕，然后我上市后；也可能是：如果律师不允许，将给你优先股，十股的优先股，优先股等于白给你，将等于上市可能变成一百块钱，一千块钱的时候，你还拿一块钱，最多拿十块钱。我就给你到九月一号，战友们，你们要有这个机会，就赶快去做。别到时候“吧唧”给你取消了。
像买G币一样，一个战友，七哥，我买了一百万，然后我妈给我打电话，闺女买了多少？我买了一百万，叫妈给臭骂一顿，咱有多少钱？我说七百万，都买成G币，“跨”一下，全买完了。说老妈把我骂一顿把我吓坏了，老妈只让我存钱不让我投资，结果老妈说都买，相信你七哥，都是一家一家的相信我，她就全买了。结果又来了，七哥，我老妈说了，我这还有点私房钱，也买！
（接电话）正在直播，你说吧，……送股……送G币可以……我是上市后给，认股权呢？对呀，认股权我到时候就给大家，比如说一个人，一个下载的战友，我给他许诺，上市的时候，就给他一个十股的认股权，他拿十美金，一开始一美金一股，这可以吗？耶！好！私募不给，我上市时给，就每个用户他拿十美金就给十股，因为到那时候，比如我们私募完，可能不是一美金一股了，可能一百美金一股，一千美金一股，他有一美金一股的认购权，是吧？确定了，我可在这说了，我在直播，王雁平，要恨就恨王雁平，别恨我，告她去…对了，上市以后，我就认股权，就是所有的App使用者，十股的认股权，我仅到今年的九月一号。我现在啥也没有，都记下来，大家都记着。我们马上就做一个软件，都记下来了，都登记完了，到9月1号截止，所有的注册用户包括APP的下载者。然后要有个活跃度，电脑上专业的国际上有定义，不是刚才律师不是有个活跃度么，就每月你得上多长时间，得看多少次，你不能忽悠人搞假的，你别一个人搞五号是不行的啊。要唯真不破，好不好？你跟他说去吧，我现在跟战友说。行。啊怎么着你说，嗯，…
这个如果你下载一个APP，注册用户，死用户是不会给的。我们会把标准告诉你。这个事我希望所有的战友们，没有资格、没有钱来投资的未来成为我们这个G 喜马拉雅，喜马拉雅联储，reserve的一员，不能把一个人落下。这就是我这几天，这几周天天想的。
另外我要告诉我又进大钱了，又进大钱了，我们律师都快疯掉了，说我宁可不要律师费我也愿意，我太刺激了。我们其中的一个律师，未来我公布一下子，我会看到啊就像John Morgan一样这么震撼世界。我们的律师是一个超级金融界的牛人的牛人。是那个那个的创始人，所以说今天跟大家说好了，下载APP,下载这个。
另外我在跟大家重申一遍，我们面对的是灭共，这个事业天下没有的大，我们是最大的，最大的。现在美国也要灭共，全世界都灭共，灭共后的中国的财富，人民安全的财富，绝对可全世界流通的财富，受全世界保护的财富，就是喜马拉雅reserve！我们现在说话的这个平台和G-Fashion、G-News，还有我们的G币，G-Doller。未来就公布公币叫喜币，母币就是区块链币叫G币，G-Doller这俩啪一结合，看那刚才那个视频了吧，你看那个漂亮啊！
我再给大家看一眼啊，大家看这个的时候啊，为什么这个大家能看清楚，为什么这样呢？我们的设计师，文喜哥，还有他那个漂亮的妻子连夜作战设计出来的。上面是七颗星，中间的是七角星，七角星大家都知道啥意思了啊，这个中间是一个玉钟，代表着上天之旨意，代表着诸神和人间的指示和权力的也就是皇权，也就是集权，也就是人民的领导权、领袖权；玉钟夏文化的，中间那个圆的中间一个洞叫玉币，代表着财富；下面那个斧子叫玉钺君视权。三权鼎立是人类社会形成文明平衡的根本，是我中华的文化的核心。然后中间又是一个玉币当中的一个圈，下面是Himalaya reserve，Himalaya reserve，喜马拉雅储备。看到了吧，这面是喜马拉雅峰，这是一百万美元的一个，我噻！看着太过瘾了。
未来得啊……战友们，不能把一个战友落下，让所有的战友都要成为我们喜马拉雅成员。刚才那招你们去做吧。我再说一遍啊，你们有了椅子的人，你再加多高那是你的权利，加多胖是你的权利。这就是椅子，这就是为什么那个椅子重要。不要再问我，行不行？还有 一个，这行不行的，能不问我的别问我。
再一个，我回这信息的战友们，咱不管多激动。千万你尽量地少给我回信息。为什么?这个时候，我和所有的团队都要工作，都要几次地来打开你的信息。大家都累惨了，24小时。 拜托了，拜托了兄弟姐妹们啊!
兄弟姐妹们，这光太亮了，就这还感觉还好。我看这个光亮得真是。
亲爱的兄弟姐妹们，今天这个消息好不好?我今天我可以告诉大家，多少大量，大小好消息，包括中共的，包括香港运动的，包括台湾的，我听得都不 行了。因为我们有喜马拉雅CCTV，路德访谈，去看路德访谈吧。还有我们一堆的战友啊，小皮匠、卡丽熙、面具先生。还有我们，我们的面具先生，还有我们的DT，是这次股票赠送者的其中一员，千万别忘了啊!还有几个人 还没说呢，我回头再说。到六月份那么久，他们股票全拿到了啊!
那么，亲爱的兄弟姐妹们，另外一个一定要记住，不要忘了香港!我可以告诉你们，香港自贸区，一定会被取消!一定会被取消!就这么简单。多少好消息?香港人在流血，香港人在付出，香港是我们的圣城。香港在改变 着全世界如何看中共。就这么简单啊，就这么简单。
所以说，兄弟姐妹们，一切都已经开始，我们来为所有的十四亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福!
阿弥陀佛!唔该谢啦!大家去干吧!抓住机会吧!
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月11日GTV连线长岛伟哥</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1138/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1138/</guid>
      <description>内容梗概:
长岛伟哥:现在你先跟所有的在线的战友们打个招呼吧。
郭文贵先生:尊敬的战友们好，今天非常的荣幸和我们的——大家可能是你们不是那么熟悉的长岛伟哥，过去几天都是跟我们的老战友联线了。那么我答应过长岛伟哥我要跟他联线，所以说我找准时机，我说过的话我得兑现。
所以我今天很荣幸受长岛、我们伟哥邀请，参加他的节目，谢谢。
长岛伟哥:谢谢，那么来我这边，就按我的流程走。我第一个流程是先借Sara姐妹的口，我们先给您做一个祷告。您稍等一下，我们基督徒朋友还有所有的小蚂蚁一起祷告。
Sara祷告:神啊，感谢你挑选Sara姐妹挺身而出，带领着许许多多的小蚂蚁们一起去传播正义、自由、平等，更感谢你挑选郭文贵这样一位天才，来解救这神州大地十几亿您的子民。
为了所有的中国人享受的上天赐给我们每个人的平等、自由和追求幸福的权利，有这么多人在飞蛾扑火般的奋不顾身，世人看我们、笑话我们、不理解我们，我们可能会被欺压、被逼迫、被追赶、被报复。但是神啊，您是公立的神，复仇在我，耶和华说有谁能比得了上帝正义的怒火?
求神，将尊贵的话语交给Sara。让她所说所做的一切为主增加荣耀，愿神增加她的信心、勇气，给她平安和力量，我们也再次为文贵祷告，求神赐他更多的智慧、经历、勇气。他如此为神所重用，敌人会百般伤害他和他周围的人，求神赐他们平安!愿文贵是中国的辛辛那提、华盛顿，将我们这个多难的中国带出苦难，奉基督耶稣之名祷告，阿门!
长岛伟哥:谢谢Sara姐妹，也谢谢我们所有的，感恩我们，感谢上帝，也感恩Sara姐妹，感恩文贵先生，我也感恩美国，是美国这样伟大的国家给我们的一切、很多。那么我们接下来我也不想耽误您的时间，所以我的很多问题我就集中在一起，然后您来回答，第一个…
郭文贵先生:一个一个来，一个一个来
长岛伟哥:第1个问题主要就是从我们昨天晚上您推出来的盖特，一下子就整个G-TV就火起来了，全部沸腾了，关于预购G币的问题。GTV、Twitter包括整个华人圈子，里很多都在讨论这个问题。那么随之而来的也有很多的一些疑问，大家都不解，所以还需要您亲自出来解释一下。
就关于昨天那个推出来的一个预购G币，那么这个到底是什么样的一个G币，它跟我们之前苹果商店买的G币，跟将来您所说的公币、还有G-TV的股权，还有将来的美元，这里面到底有什么样的一个关系，互相之间是不是将来会有一种整合或者互换。那么这一个方面请您给予解释一下。另外第三个小问题，就是这个母币到底会不会将来成为我们新中国的法定的货币。
郭文贵先生:谢谢长岛伟哥，你看来是把咱们这两天的事情研究的很透。我先给你简单的回答一下，昨天在PC版平台和APP平台上，这是完全两个不一样的，完全不一样的。在APP平台上，在苹果商店头两天销售出去大概在5亿的G币也叫金币，我们叫做，是在APP上苹果商店上这个出售完的，大概5亿多。这是叫做第1次的苹果版的苹果金币，仅在APP上使用。是干嘛的呢？是在我们这个平台上和未来的我们G- Fashion或相关内部所有的打赏、上载、下载视频或者是购物内部叫做区域性的虚拟货币。这已经是第1个了。
昨天我们放上去是第二，这是什么？我们中文也叫GB，实际上叫G- Dollar，记住G- Dollar，就叫G元。G- Dollar和那个是完全独立的，它是PC板上给你的一个预购的方式，而且是大概在35天你能拿到，或者稍晚一点你能收到GB，仅限于在我们电脑版上的、Pc板上的，非苹果版上的。那么你可以使用打赏、上下载视频。它也称之为区域货币，就在咱们这些平台上使用的。这是第2个。
是预售和预购，给了你多一个渠道。过去只允许苹果商店，现在允许你支票、私人支票、商务支票、账号对账号，还有Stripe多个付款的方式，让你可以提前认购。过去只让你9块9毛9，现在你可以到99万额度，你可以叠加多少都可以。
所以说它多了一些付款渠道、付款方式，还有一次性交易额度，但它和苹果商店的App都一样，是一个咱们在平台上内部的虚拟的区域性货币，这是一个。
那我要告诉你，刚才还有公币和母币，这是整个大家族。现在你买完了，大家现在说，咱现在说这两个，好多人问App的怎么办?
所有买过APP的，你们账号里有的金币，接下来我们会有三个选择，因为现在是法律的问题，我不能这么直接跟你说，因为我们会公告，希望，我正在尝试!
未来一个是把它直接(你同意的情况下)换到你现在在PC板上买的，在PC板上用的金币，就把APP版的消失了。APP版的金币肯定是要消失的，就可以让你换到这来。甚至，甚至经过法律可能性的安排，也可能，也可能，可能希望，能不能换成股权哪?是不是？也可能!第3个也可能我们未来还有一个，就刚才我们一会说到的公币和母币，你也会换到那个币，你都可以选择。
但有一条是可以肯定的，在你换的时候只会升不会贬，我只能说到这，法律上不准多说，我希望。
我这两个说完了，这两个都是为啥准备的？我要告诉大家，就是真正的终极目标:我们有一个喜马拉雅联储，有个美联储我们叫做喜马拉雅联储。喜马拉雅联储币就是未来的真正的叫做公币，当你发行货币的时候，现在这个区块链的时候，就是公开的发行的、公开使用的，什么都可以使用的叫公币。
母币就是私人的区域性的使用的币叫母币。我们今天发行的苹果商店的币和昨天预购的币，及接下来在整个系统里G-Fashion、G-News包括这个平台，所有的都能用的也叫区块就叫母币，叫母币，在我们的区域范围内的。
但是世界上绝大多数发的所有的区块链货币都叫虚拟货币，都是在区域内用的。你都不可以去到外面银行随便用，人家接受你了，你俩愿意了，这叫区域性的可以用。那么我们现在要干点什么事呢？把这两个币未来可能都要消失，都变成只有公币和母币。
那么这个母币就在我们所有的G- Fashion，所有的现在说话的平台，所有的平台上内部我们买，我们未来可能飞机、游艇、汽车、内裤、袜子、胸罩、刷牙膏，除了你不喜欢的，什么都可以买，只要我们G- Fashion有的。那么这个时候它就是完全内部的虚拟的，而且我们有交易所，这是虚拟货币交易所。
我现在可以告诉大家，已经有三个国家以上政府欢迎我们，强烈欢迎我们去。肯定不是在美国，这交易所是在外边国家的。喜马拉雅的储备总集团，是独立的运行于美国之外的第三国的，第三国的。它的公币和未来区域货币形成了一个我们叫内外之分，听明白了吧。
这两个取消以后，未来交换到真正的区块链、开始交易了。你今天买的金币就是给你的区块链币，你买1个就给1个，你买多少就给你多少。“啪”你就打开了，打开以后就可以上交易所了。这个可以升浮的，就是可以每天交易的。现在给你打的金币可能是，我高兴了，我说我要买100个，可能“叭”涨10倍、涨100倍也可能跌下来。它是一个升浮的、区域内的、可交易的虚拟的货币。
共产党现在也整这玩意，他也、他叫什么EDCS——那个区块链叫区块链币。那么我们传统的美元、还有今天存在的人民币和港币、还有英镑，它叫什么？它叫稳定性货币。稳定性货币是什么？这东西是保值、升值，或者是在那块，你可以全世界流通的。这个未来喜马拉雅的币，就是未来要和它联系的。世界上从目前还真没几个人做到，就把虚拟币能转换到稳定币，就是实币，你可以在任何地方用。
特别重要的是，未来我铸了个金币，比如说1块钱的、2块钱、5块钱、10块钱的，1千的、2千的、5千的到1万的，1万的、2万的、5万的到10万的，10万的到20万、50万到100万的，我们都有不同的，现在正在做这一系列的东西。那就是你怎么把虚拟的这个货币变成实体货币，世界上最难的，我们现在已经在计划中做到了。希望未来，这都不是承诺，都不是法律效应。
我们在G-Fashion上，你会买到卡。2千块钱是10%的VIP的价格，1万块钱是50%，终生的。但是下面有1万到100万甚至到5百万的卡，你可以买。买过来干什么？我大额消费嘛！我就在G-Fashion上买嘛！我要买飞机，我当然不能买你1千块钱的卡了，是吧。那么我买大飞机的时候，我就买500万这卡，我变成虚拟货币，是吧。这个时候变成虚拟货币，你就可以合法的，因为我们是一个系统的，就可以转换成稳定币。
说我今天、我长岛伟哥说，我不想在G-Fashion或者未来你有什么N个领域等，内部领域——不管你多大的内部领域，我想换成金子，我想换成金币。只给你讲金币，你需要多大额的？100万一个的，还是说1块钱一个的。你可以选择叫喜马拉雅币，这叫公币，你就拿走了。所以这个系统形成以后，今天的你苹果买的这个G金币和今天预购的币，都将首先变成我们的母币，就是区域链的母币，内部、都是内部所用的。然后当然不会很快、相差不会半年，会转换成金子、流通的金币，你可以在哪都可以消费。但是主要是接受，不接受当金子用嘛，对不对，无所谓。所以这就称为4币联合，这是我们的计划。
根据时间、根据我们的计划，根据我们现在总体目标，建立一个独立于中国、中共之外的、让中国人安全的一个金融模式，而且独立于任何一个中共的所谓的金融权威之下的这么一个独立系统。这就是我们的核心计划，叫喜马拉雅金融系统、叫喜马拉雅联储。汇报完毕，长岛伟哥。
长岛伟哥先生：OK，那我再多加一个小小的问题。我们知道人民币肯定会变成一个废纸，那么将来新中国的货币会采用其他的货币，还是我们也有可能会推进，把这个母币推进去。
郭文贵先生：这个事、这个现在说起来还是稍微有点早。我认为喜马拉雅，这是我说是，我们永远不会参与中共的那个所谓的权力。但是我们绝对会成为权力的绝对监督，就是我们的理想。喜马拉雅一人一票，独立、法治、信仰自由、与国际和平相处，这是我们的未来。我们想要实现这个理想，绝不能再把国民党把这个袁世凯弄跑了，把这个慈禧弄完了，封建王朝弄完了，结果来了个共产党。这是不可以的。
我们要的就是有绝对的经济能力，和绝对的force——我们的力量，和绝对的我们的团队，就是我们的战友这个力量、人的力量和智慧，在独立于中共之外和未来没有中共的新中国之外，永远存在的一个力量，这叫一个民间力量。
这个时候，这就是大家选择了，是不是！你长岛伟哥说，我不换未来你叫什么币，还是新中国币，还是什么币。但是我就喜欢、就喜欢喜马拉雅币，这是个国际性的，那你选喜马拉雅币。我认为在一定时间内，我希望、我想的、能做到的，这个币成为一定的、甚至在你我这一生当中，是你最安心、最放心、最可信赖、最可流通的货币。某种程度上，你是没有选择的。
说到这儿，你想想美联储是怎么开始的？是美国人最恨美国中央银行的时候，出来个美联储。最恨的就是美联储，恨到了美国人都没有力量说恨它了，但它就存在哪儿了。它是一个私人的机构，超发货币几十年，上百年，它就在那待着，它成了稳定性货币。为什么？是这个国家的信用，是这个国家的安全。所以它存在了美联储这样一个奇怪的事情。
我们喜马拉雅联储不是的，我们一定会把等值的黄金铸成的金币。当然你不能说，我花100块钱，你花100块钱金子买货币。那谁跟你、什么呀！不可能。它是有成本的，它是有、肯定是有，这个不会有大幅升值。但是你是有升值、保值的。那么要比美元，就是废纸呀！全世界的货币都是废纸、叫信用货币。这个是锚定货币，这是跟实物挂钩的货币，称之为公币。你没有这个公的，你母的再厉害，你没有下一代。所以说它俩的结合是世界上，咱是第一家，这是希望我能做到。
这就是为什么我们计划G-Fashion，还有这个平台，还有G-News。G-Fashion之后G-Mall，G-Mall里边有G-paypal。G-payapl我们还有更关键的、大型的金融交易系统，还有G-Club。事实上他是一个商业的王国，商业的王国就铸就了一个虚拟货币的、一个可流通的交易条件，你能要的。
你说我喜欢卫生纸，咱们战友说，咱也卖。咱就按照咱的标准在卖卫生纸嘛！是不是！我要飞机，咱就买飞机嘛！凡是你能买的，咱都有。这已经形成了越来越大，但他的形成是最关键，所有虚拟货币没有实体。你看全世界的，所有的都没有实体。我这有实体，当买钱进入实体的时候，我就可以合法的把它转换成一个买黄金的金币的和实体和虚实，虚和实能连接的一个。
啊！这个金币打的好。多给我们长岛哥打一打。我给他打了好几十万了。所以说这样才是我们喜马拉雅，未来喜马拉雅联储能给真正的中国人说，我不管任何情况下，我的孩子、我的子女、我的财富。就像今天一位战友告诉我说，文贵我们给你汇了钱以后，我给我老妈——80几岁的老妈，我老妈多年来不让我喝酒。我老妈给我准备了一瓶酒说，孩子我给你喝两杯，他说什么？我妈怎么了？我说、我看你这几天折腾得把这个钱汇出去了，咱这孩子还有咱家的钱落了听了。就你妈蹬腿了，我知道你不会饿死，结果是一家人家抱头痛哭。
这个人告诉我这话的时候，也把我弄掉眼泪了。因为他说，文贵我从来没投过资，我们家也没买过股票，我媳妇就是搞银监会的，我媳妇说千万别掺和这事。这回我媳妇说把老妈的钱，把我弟弟的钱，还把你姐姐的，通通的要放这里来。为什么？她说人民币一定会成废纸。
这就是你刚才问了一个问题呀。为什么中国人就像战友说的，就一个信字。啥都、你还在问我呢？你买、你买金币了吗？长岛伟哥你说，买了吧！你买金币，你竟然不知道这金币是怎么回事？你是为啥？你相信我郭文贵，你相信的爆料革命。一个信字，你毫不犹豫的、你就已经付了钱了。
我的天哪！我现在刚才，我在上你直播间，我看那个线就是这样子曲线的线。（手势是向上曲线非常陡）大陆今天下午是在晚上10点，今天下午的线是这样的，昨天是这样子的（手势向上较平），今天下午成这样子了。不仅是国内的、不仅是国内的，很多都是外汇付款。我可以说，美国历史上从来没有发生过，我相信中国历史上也没有发生过，据我说了解的。这是什么？这是一个政权一个崩溃前的，一定会发生的，跟国民党的金银劵。
大家所有的钱是以安全为主要核心，这位战友的老妈给孩子开了瓶酒，全家说我们看你孩子饿不死了，孙子也饿不死了，闺女饿不死了。这就是所有中国人面临的问题，而且家人就是搞金融的，就是监管金融的。
那么今天这个金币给你带来什么？就是解决所有的中国人未来，我有虚拟货币，虚拟货币是最现代的货币，它最安全，最难被盗窃。而且一到手以后，不可逆转的谁也拿不走。共产党你抓了，你不交出密码钥匙或者说你藏起他拿不走的，而且全世界流通、而且是巨型流通。然后是唯一一个，我想买俄罗斯某个什么东西，怎么办？金子、金币。
金币，在世界都倒塌那一刻，你还有金在。而且是我们设计的概念就是可携带、可兑换，我们还可能要给美元挂钩。你说我不要金币了，我要美元，也可能给美元挂钩，可能啊、希望啊，完全是不承担法律责任的。这就是我们今天……
今天真的是伟哥你问的太核心了，全世界都在问这个问题。我的几个手机都爆满了，所有金融界全傻了，没人想到，但说老实话，确实这个数额别人看了，前所未有。但对我讲，在我们计划当中，喜马拉雅币这个市场，我可以告诉你伟哥，我计划当中，它是个很小的一步，只是试试水而已。
我昨天我最大的感受，就是共产党这个金融系统跟国民党当年政权烂的一模一样，让我最大的感受是共产党彻底烂了，彻底烂了。因为金融系统烂不烂，共产党能不能灭，伟哥你懂这个，这个核心。金融完了、军队完了，他必须嗝屁。今天你看他完没完，钱就是人心，钱就是信心，钱就是你的权力。谢谢伟哥，抱歉我可以抽雪茄吗？
长岛伟哥：可以，可以。那么刚才您讲到喜马拉雅币，我昨天也看到您盖特下面有一个图片。金光闪闪的上面写着喜马拉雅储备。那么我想问你一个问题，就是这个是不是我们将来喜马拉雅那个G币的模型。这是第一个问题。第二个问题，它上面显示的是一盎司10万的G币，但是我自己核算了，我买了10万个G币，我化了850美金左右，完全给一盎司的金额不对等，因为我们知道是1700左右。那么是不是您可以让我们买的人，突然增值了一倍的价值。我想问您的问题，谢谢。
郭文贵先生：伟哥，你这个做生意的人。我首先声明这是个美丽的误会啊，我现在严肃声明、严肃声明。现在很多战友给出了方案，这是其中一个战友发了12个图过来了，就是喜马拉雅币，就金币，非常棒这个战友。这位战友，你看到视频请再给我发个信息。因为我找不到你这个人了。我刚才找一下午我找不着了，你赶快再给我发个信息。
我们真正已经成型的喜马拉雅币，我说的1块到1百万的币比这个漂亮的多的多。我们不可能金镶玉，我要的就是纯，就是可能99.99金。可能一块钱可能稍微成色低点，绝对是纯金的，不可能有金镶玉的。这是一个。另外我手里有一个正在申请所有产权的、漂亮多的多。这个是正在讨论方案当中，发给了我们工作人员，工作人员就把这个误给放上去了。
两个盎司的金你算明白了，啥概念知道吗？现在是1700，真正的价格全世界2.8万亿盎司这个金，全世界2.7万亿美元，但是我觉得有4万亿美元。现在要真的金的价格要挂钩的话，是一万美元一盎司。所以谁也不敢挂，你挂啥挂。这是所有超发的货币，就是人类上的钱，包括全世界，包括美元、英镑，全是超发。大家你们拿的都是纸，都是纸。
一旦真是有什么大事发生，都是纸，一毛不值。我们为啥要跟金本位连在一起，不是金本位呀，和金连在一起，因为我们要相信，金子毕竟是稀有产品。我们把它作为材质的金币，作为未来流通性的属性，它不叫锚定金。它是一个可交易的、信用锚定的实物的、流通的货币，天下无敌。
那么昨天是个美丽的误会，战友们，我们没有任何法律责任。向大家道歉，这是我们的失误。未来我们出来的币就是大概这个概念，我会告诉你当你拿到这个币的时候，你可以等同于几盎司——这个币本身是几盎司的金。比如说我拿了个一万块钱的，我知道你买了几十万，也可能上百万。
哦，你知道我可以随时我就到喜马拉雅的储备中心兑换成金，我可以拿走一千个金币，一万个金币，我也可以换成一个金币，因为它上注明了这是多少金子。如果这个比如说这一百万的金币，那你不可能拿一个金砖你抱着是吧，说你可以拿这个金币，你可以兑换成1万个1块的金币，或者说是10万个10块的或者100块的，一定是等量的对比的金子给你，这是肯定的。我们正在做。因为这个关系我们全世界是首创。
这是为什么我们中国人的钱，绝大多数还是共产党员控制的。我们最有钱的还是他们。所以昨天到现在，大家能看到我们一开始放多少钱？最大到4999，两小时以后上了99万9。昨天我们要想尝试进来的，汇款的到最后都是大额的。而且我告诉你，这次投资金币的绝大多数是体制内的党员，甚至是金融人士。
那些傻叉还有军队的，他不懂。他就把拉家里去，放几箱现金、炕地下、水缸下面埋几十个钱，那不是废纸一样吗？这些搞金融的懂，在你到之前，象国民党一样，金券、银劵，我现在把黄金拉台湾去了，一模一样。所以他们投的是大额的，他知道，我们这个区域性的虚拟的金币，和未来的喜马拉雅币和公币，就是我们今天说G- Dollar、G- Dollar，别说错了，不是G-coin，是G- Dollar。
这个G-Dollar和未来的金币、G币是世界上唯一一个有价值的实物连接的货币，这是希望，我希望能做到的。谢谢伟哥。
长岛伟哥：那么另外一个问题就是说，您上次说我们在app store里面买的那个G币是打赏用的，您说在一段时间内一个月时间内会让我们体现升值一倍，那么我想在那个地方体现出来。那个算成母币然后翻倍呢，还是怎么样体现，我想问一下。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1128/</link>
      <pubDate>Mon, 04 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1128/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，我简单先聊点闲篇，给大家扯扯，我先扯一个闲事，也是梦话、梦话、梦话。
一位朋友给我打电话，事实上是跟我的西装有关系，就是Brioni麦哈顿区的总裁。我再说一遍，那位先生叫阿里、阿里先生。阿里先生亲自到北京，曾经亲自到北京给习近平先生量了西装，这是2006年，给习近平同志做了5套西装，就在盘古大观。然后他去了三人团队，咔咔做完了。后来我说你知道这人是谁吗?他说不知道，我说这人是国家副主席，我说未来他将成为中国的总书记接班人。他说是吗？哎呀，他没发现啊。然后给他做了好多西装。
后来大家都知道阿里先生的在这个Brioni之前，我在以前说过，就是我做黄夹克，黄色的，我做了很多很多件。就在比佛利山，在那个名店街叫Yellow house，Yellow house的创始人叫Bijo。Bijo已经在大概几年前了，已经10多年前了，2010年还是2011忘了，他一直是给Bentley，Rolls royce，还有XXXX这些飞机，豪车都设计黄色的内饰。美国的所有的过去这些年总统，你去看去，几乎都是他的客人。在他那个店最火的时候，大概是1990年;1989年到2011年去世做的最火最火，Tomtime，当时在纽约有店，后来关掉了。
中国的香港的像林建岳，像那几个专门玩人家一家，搞娱乐的明星，全是穿他夹克；台湾最早是蔡家，蔡辰男家搞保险的；日本的山口组，三口组老大全穿他衣裳，全穿；然后欧洲的，包括伊朗的，记住Bijo还有马里先生都来自伊朗，伊朗的犹太人，伊朗的几个什么大咖，司令全穿他的衣裳，包括哈梅内伊全穿他衣裳。当时是极火极火的，当时还乔丹，麦当娜都穿他衣裳，因为他主要以男装为主，他偶尔的做一些女装，像麦当娜的做的，Michael Jackson那都是，有时候一件都是30万美元或100万美元，那个时候很贵了。
在伊朗革命的时候，阿里先生就是驻华盛顿的伊朗大使。大家别忘了，世界上最天才的设计师几乎绝大部分时装界，都来自于伊朗，还有伊朗的犹太人，然后才轮得着是法国人，法国人完了才是意大利人，然后你再轮着着说什么是……建筑设计是北欧东欧这帮人，很有意思的。但是你说服装设计这块来自夏威夷的几乎没有。你没有听说来自夏季的这些地方有时装设计的，都是很冷的地方，而且是文化很悠久的，一年四季，分清楚的既有时装的市场也出设计师…
(中间有些卡)
到这来说，我来接手你这个大使馆。他当时已经拿政庇了，然后就带他去，把黄金，最后他知道，黄金一个一个码给他，黄金、钻石、证券、有价证券全给了他。这个人自己眯就眯了，自己吞就给吞了。但是他一样一样全给他了，然后再也没有回去过伊朗。他就去了Brioni的店里面去打工，打工的时候，就是给人家做衣服、还有设计，到欧洲去沟通，这就是那位阿里先生。
阿里先生从那里，后来也在Stefano Ricci，后来就出来个品牌Stefano Ricci，Stefano Ricci那时没有店，Stefano Ricci是在意大利，本人的名字叫斯达芬.拉.瑞奇，他就专门做领带，给Brioni 还有其他这些所谓的豪华店做BOD的，只卖领带，花衬衫。后来就开店了，在上海的波特曼酒店开了店。然后在英国也是开了个小店，在那旮旯里面。然后在纽约也开了小店，最后越开越大，大家都知道这一段。
他也在Stefano Ricci好像做过，但是整个Stefano Ricci也好，后来的Dolce &amp;amp; Gabbana也好，包括当时的Versace火的时候，牛的大人物都来自Brioni这个店。Brioni是时装界老大，包括后来在伦敦那个New bang street的O bang street那个街角上，已经关了，叫做什么两三个名字的牌子都是最火的，包括Zilli，法国的Zilli这牌子，大师都是这边去的，包括店长都是他们这边出去的。这就是为什么Bijo是一代设计大师，而且很有意思，来自于伊朗，而且你现在看到全世界的时装界，绝大多数裁缝，还有一些店长来自伊朗。
这就是没有共产党的新中国以后，千万别以为啥都平安了。真正的人才全跑了，不想回去了。另外一个，有些天才的设计师、艺术家、知识分子也不想参与这些。伊朗整个这个国家完球蛋，就是从整个的革命之后，他推翻了当时的皇上——就所谓的当时伊朗共和国，整个进入了灾难、整个进入了灾难。
这是为什么一旦宗教和政治进行了巨大的变革和革命之后，如果人民选错了道路，可能是结局比你想象的还要差。我先把这个屏幕先关一下，比你想象的还要差。这就是我这都是人生的经历，跟他们啊。然后呢，当时的所谓的皇上的儿子、孙子都在纽约住着呢！好多当时伊朗王国的很多人包括军人，我都跟他们接触过。这个感受、感受的结局就是，如果国家政权的更替，如果说你没有一个很好的计划，那这个是很可怕的。
他毕竟分成两极到三极的思想，他必须的，他有碰撞。我是老一部分的，我是中间这一部分的，我是新部分的，甚至有极端这一部分的。当这些人的思想和想法不能统一的时候，如果你只用战争来解决，那就到了整个的恐怖主义或者是军阀的时代。那不就完了嘛，那谁都是失败的。
这就是伊朗革命之后，为什么当时发生那么多的事情，最后搞成了一个完全宗教化的、完全宗教化的，一点民主都没有的，而且在中东一带失去了最佳的发展机会，因为是就一种声音了。当时给伊朗、当时那个（霍梅尼）回到伊朗的时候，他许诺你们油不用花钱，地都是你们的，房子不用花钱，鸡蛋不用花钱，油是免费的。最后怎么样？最后整个都是骗局嘛。
那么现在我们为什么要搞我们的G-News、搞G币？核心的问题大家也要记住，就是一定要在国家政权更替，在无论任何情况下，首先要保住三件核心的问题。第一个，所有的精英的人身和家人的安全。你比如现在在国外上学的几十万的孩子，在美国、在英国几十万，在整个国外几百万，事实上，可能要达到接近1千万的。
这些孩子们是中国真正的栋梁和未来，甚至到了海外已经结婚、根本不想回去的华人，但是他们绝对是中华民族的未来。如何把握住把这些精英、这些智慧和这些人才，让他们安安全全的，不受这个国内的政治动荡或者国内的家人的生死安全的牵连，导致他们无法学习、无法工作，甚至在西方世界无法生存。这是第一重要。
这就像当年这个越王勾践，大家都知道卧薪尝胆，拿着大杖到吴国服刑去，临走前告诉他身边的大臣，说要把几百个孩子送山里边去。最后这几百个孩子回来以后，最后是“呱唧”打倒了吴国，一雪了大仇。
当时吴国的伯嚭呀！还有伍子胥呀！还有吴王啊！只有伍子胥脑子是清楚的，所以说伍子胥这个人了不起。范蠡这个人也很聪明，也很了不起。但是那个叫王什么了？王仲景啊、仲景，他、哎！叫什么？叫王什么？首先不把那几百个孩子藏住，那完了。那越王、那越国那怎么？那早就勾践、勾什么践呢！对不对呀！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万千万要想到第一个问题，我们现在、声音，咱到时候需要等一等，如果是没有反应过来，你就刷刷屏，好不好！所以说当时保住人命。
人民的后面，特别躲在华侨的后面，就特别是过去几年，美国和欧洲西方国家就差一点被共产党给弄成功了。就是海外华人学生都是间谍，海外华人都是爱党的，这些人都是为了党牺牲一切的，更不要说当间谍了。这完全是胡扯的嘛！
中国人出来的人都心中有数，不一定说是反共，但肯定不是挺共的。极少数那个脑残的、还有极少数那个跑大街上蹦达的那种。我告诉你，那是被洗脑、严重洗脑，或者是爸妈出于政治立场、个人利益、或者是无知，在那叫唤，但不是、本质上绝对不是挺共的。
但是共产党这几年，不要小看了海外的大外宣，他让所有人包括海外的华人认为共产党不能倒，倒了就完了。我们在国外，只要人家反共的，就是反中的，就是反我们。只要是反共的，就是反华的。这几个逻辑，完全是胡扯的。
经过爆料革命，我们已经告诉了所有的人。反共的人一定是爱中国的，爱中国的一定是反共的。中国人不等于中共，中共不等于中国。这三年来，爆料革命起到关键作用。包括在西方，我们跟任何人打交道都明确的告诉，我们是绝对是代表中国人民，我们反共可不反华。
所有海外的华人，你看看在、特别在2018年，我记得特别清楚。我去华盛顿、去其他州，私下见人的时候，一说都是中国student is spy. Chinese student is all spy.我马上就要翻脸了。Chinese student is not spy.不是、不是这个、这个间谍，你不可以这么说，我马上就纠正。
恰恰的我说，我要拯救他们，他们是牺牲者，他们是被威胁者，跟法轮功、跟西藏的藏族的英雄和香港的学生都是一模一样。逐渐大家你后来发现没有，没有人再在报纸上说中国几十万学生都是spy。特别那个Josh，华盛顿那个，那个人很了不起，现在支持我们爆料革命那个，绝对反CCP。我跟他见面几次，我说你千万不能再写Chinese student in the American is a spy. 我说：这是非常非常夸张的，你这是撒谎，非常危险。
所以说这个意义是太重要了。往回看我们的阿里先生，我曾经跟他谈过啊，我们俩认识一二十年了啊，二十多年了。
还有Stefano Ricci的Joe都是当年这一波出来的。那次我在Stefano Ricci店里买东西，都是二三十年，这都是老朋友了。我是他们店里面的第一个中国人，这几个店我都是第一个中国人。
那时候你看我，一二十的孩子啊，这么多的朋友啊。我问他，我说伊朗你怎么看？他非常惊讶的告诉我说，miles你知道我们最惨的是什么吗？当时就是以宗教的名义把海外很多伊朗人糊弄回伊朗。他说那些真正的精英在革命之后回到伊朗的，几乎是家破人亡，全部被残害死了！不管你多忠诚，他们也不相信你。
他说我聪明是我没回去。我家人还呆在纽约，他有个女儿和太太在这儿。当然了，他这几十年所有的总统，从川普总统、奥巴马、布什、老布什、克林顿，所有的往前去数去吧，都是他的客人——所有的都是BRIONI的西装。川普总统每年大概五十套到六十套西装。像我这个领带不是BRIONI的，是另外一个牌子的，一年大概一百条到两百条，都是他的客人。
他说你看我这么多年，给那么多总统服务，我在BRIONI、我在Stefano Ricci、我在Bijan做那么长时间。他说我活得很好，但是我看到我家人在伊朗活的生不如死。他很多家人在伊朗，有些家人出来，有些家人没出来。但是你知道伊朗的政府一年比一年夸张，老百姓是一年比一年穷。更重要的事情是当年愚蠢的所谓救国的，所谓的宗教派哈比比的那帮人，就是许诺给伊朗人“油、蛋都不要钱”的那帮人，彻底完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1097/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1097/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好，兄弟姐妹们好，4月7号。
尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
尊敬的战友们好啊！兄弟姐妹们好。我在这里显8个，电脑上499个，这都是不准确的数字。因为亲爱的姐妹们，是前天晚上不到1点钟，我们的团队工程师给我发信息：郭先生出事了，你在不在线？我说在线啊！请回复一下怎么回事？他说：我们对这个LS上传的所有过去的，现在是7.0版本，有很多版本上传的GTV、GTV所有的这个东西，我们所有的文件全部被删除，申请也被删除。严格讲我们不被删除的话，应该是几天前申请已经是通过了。
第二个G-news，所有上线申请的LS的文件全部被删除。疯狂吧！我们一共有四个人拥有这个code ，这个事情，我们现在基本明白是谁干的，基本上。就共产党疯狂到什么程度？就把我们的所有团队的人给威胁买通，然后把GTV、G-news的申请给删除。所以从前天到现在整个更新都是没有的。你说共产党疯狂到了什么程度？它害怕到了什么程度？
亲爱的兄弟姐妹们，这是多么的疯狂啊！多么的恐惧啊！但是这个听到以后呢！反而让我心里边松下了一口气。我告诉团队，我说我很生气，你们竟然能管成这个样子，我很不开心。但是从另外一个角度，我告诉我的安保团队和律师团队，我说这是好事。说明了共产党，它只能用这下三滥的招，裤腰带以下的招，没有什么高大上的招。它也买通不了，它也搞定不了苹果，它搞定了苹果也没用，因为还有电脑版、PC版，还有手机版。
亲爱的兄弟姐妹们，我们有手机版。任何一个人在世界任何地方只要点GTV就可以进，就可以看。我们有PC版，任何地方打开电脑就可以，不用下载。我们还有、当然了有APP版，还有我再给大家透露一下，接下来还有一个特殊版本，跟那个太空的Wi-Fi是有关系的，你们会看到的。
所以说共产党就这招、这烂招、下三滥，让我看到了它们走向死亡、失败的，那种不可逆转的，最卑鄙的那一面，这就是我们现在感受到的。
啊！另外一个这两天，我这真是，我光见人了。我见过的人，今天早上一醒。鼻子一打喷嚏，把人吓一大跳。哎呀！郭先生没事吧！光见人了，所以说昨天很热闹，昨天很热闹，见了几拨人，见了很开心。我们有很多的办法见面，这个真要把那见面的照片拍给大家，大家会觉得特别搞笑。这全世界被共产党改变了所有的生活方式。
这两天很多战友给我发了信息，我真的没法一一回。主要、普遍大家是关心GTV的投资的问题。我特别、特别感谢很多战友们发来这种要求，希望能参与投资，这让我很感动，让我非常非常感动。
但是由于GTV投资是投资者，投资者和团队和上市公司还有美国以及还有我们战友涉及到欧洲的、亚洲的、全世界的，各种地区的投资的规定和上市规定，这叫募资还不叫上市叫募资。
你比如说战友们，如果是公募，我在这讲啥都可以。如果私募，我是不能乱讲的。所以我有一些讲的话，你们当我放屁，就当作胡讲八道、当我喝多了、喝醉了吧！乱讲的。
你比如说，我们要私募的话，我们的投资者，发起私募者，他一个、一个的给你联系，是可以的，一个一个联系。
比如说我有这个谁谁谁的WhatsApp，单独连络方式，我给你发个信息说，如果你有兴趣投资，请给团队联系，这是可以的。群发的不行，像我在这直播说也不行，那就叫公募了。
公募也没什么，公募它有两个问题，我们不想它他发生。因为我做了那么多年投资，我是清楚的。公募呢！很多要求投资者提供，你有25万美元或者20万美元的年收入的证明。这样的话，亲爱的战友们，你想就让战友们很麻烦。这提证明，那提证明的。很麻烦！所以说是公募还是私募？这是在决策中，到时候再告诉大家。如果私募的话，一个一个邀请咱们的战友进来。公募的话，我就在这公开。根据投资者，他们的要求，我会按照他们的要求说话。
另外一个就是讲出的信息，你比如说我跟投资者说的，原来我说是发行、募资20%，这个GTV作价1亿美金、一亿股，所以募资20%的原始股，每一股一块钱，我以为很夸张了吧！可以了。
但是投资者不愿意，投资者非常不愿意，投资者为啥不愿意？投资者说你看，我们这几年郭媒体花了多少钱？担了多少风险？我们投资者给你担了多少风险？对不对！你一块钱一股，他说这个GTV未来很简单，大家都知道一年以后多少钱一股。要是变成10亿美元，就变成了10美金，变成100亿美元，100美金一股。那就是10倍、100倍的增长。
他说那我们要是没有这个期望值，我们是不跟你合作的。那么现在，你这“呱唧”讲出去了，那这怎么办呢？我说对不起，这不能改。你要改，不管你是公募和私募，首期发行一块钱一股，而且以我们战友为主，但是这是一个讨论.
第三个问题，反而投资，原来我以为GTV独立的募资，未来独立的上市。但投资者，这就是人家非常牛的地方也是，人家很守规矩。说我建议把G-news还有未来的G-fashion统统放到GTV里边去。哎！我说这为什么呢？他说，一符合国际上一概的惯例，融资惯例。第二个才能把GTV打造成万亿美元企业或者是，这个万亿美元，这个千万不能乱说啊！咱当一个标准就完了，不是承诺，不是承诺。所以说，他说反而放进去。哎！我说这个也不错。所以这一天的，每天他们都在跟律师、会计师，他们都在开会。
因为我们不想要投行，我们不想要投行。我希望的，还有一个更重要的，就是比如说，今天我们某个战友买了，他在这没上市以前，“我想转让”。我说你必须让他可转让，就是随时可以转让，这是没问题的。就是说，我给你发Email，我给你发信息，把这个你给我的股票转到ABC，马上就可以。哎！这个好！我说，随时可转，随时可转让。然后呢，非常的容易，然后变成私募，然后主要是大家有投资，不需要提供那么多私人信息。这是非常重要的。
再一个我说，一定要卡住，非战友的绝对不允许！只要不是战友的，比如说，我查出来是这个，那些欺民贼烂崽啊！他们要混进来的那绝对不允许！只要你提供了假信息，我有权利有义务随时把你给踢出，甚至给你没收。送到这个警察局去，因为你是欺诈！你是欺诈。
等这些事儿都在进行中，我没想到战友们，就那天完全是乱聊，就完全我现在发誓我从来没想过。就那一乱聊，这么多人要进来！太多了！ 这真是，咱们战友为啥能48亿美元，给法治社会，法治基金捐款被它给屏蔽掉。这投资要说弄个十亿，二十亿，三十亿美元，一分钟的事儿。确实这是个大事儿，而且智慧的战友很多。在家搁着钱，你能下崽么，是不是？未来的几年你往哪儿投资去？没有别的。
所以说这个G-TV，它是个肯定的，大家的钱都在那儿摆着。但是，它有风险，战友们要记住啊，什么风险都存在，大家务必小心，务必小心！我非常地感动，非常非常地惊讶，这么多人，要投资到G-TV！我就乱讲了一句话，真没想到！最终的决定很快会有，会有的啊。但是呢，我要等他们通知。然后呢，什么方式，到时候咱么再定。
好吧，兄弟姐妹们，到时候我会用律师、会计师的这个所有的这个发出的指令，我来给大家说。所有数据，这儿现在是限制的。
好，这是一个事，第二个就是昨天，叫什么熊宪民、屎诺，还有那个曾宏跑到喜马拉雅大使馆，到那儿去闹事儿去了。检举揭发，还听说什么要干个大，“干一票大的”，熊宪民（说）。我大概听说，我也没时间看。他们就干了一票这么大的。他们就这么干大事儿，挺厉害。
战友们，一定要记住，上天让谁亡，会让谁疯狂；上天让谁成功，总会让上天给你设计出来很多人，你的敌人帮你的忙。这就叫佛家讲的，佛家讲的“顺增缘”。就是好人帮助你，帮助你这个做好事儿，好人来帮助你成就你。某种另外一种方式，叫“逆增缘”。就是你的敌人，他在伤害你的时候，用他的伤害的坏人的方式在帮助你，这叫“逆增缘”，这是非常好的啊，这是我们这个佛学界的朋友，像我们文欣啊，这个丽佳同志，都是高境界，都看得很明白。
你去想一想啊，熊宪民被曾宏给戳捣了，去到那儿打报警电话，发生了以下事情。让全世界看到谁是狼，谁是被狈。昨天在全世界面前，所有的战友们面前，永不可更改地，曾宏被列为了，被是他戳动了熊宪民去打了报警电话。熊宪民打了报警电话说的是什么，说喜马拉雅大使馆里边有上亿个口罩，有心肺机，有检测仪，等等。
他以为喜马拉雅大使馆没人是空的，他“叭”就打电话。打电话以后，人家警察，就“叭”就过来了。911是刑事电话，311是这个现在疫情的紧急电话，人家“叭”来了，来了“咔”这地方戒严。戒严以后让曾宏这个王八蛋到对面的路，马路上去。然后就问，“你是不是（报警了？）”
（文贵先生和员工沟通）
哎呀！我的娘哎！真是好玩啊！好！我就站这儿了啊！我在咱们的G-TV里边儿看的这个画面好，就这样吧。
尊敬的战友们好，咱们重新来一下！4月7号，4月7号啊，4月7号文贵这个第二次重复乱聊直播，重复乱聊直播。刚才，我们的G-TV啊，这个被黑得一踏糊涂，我没有在咱们的Livestream这块儿来播，所以说我这现在重新来一把。
亲爱的兄弟姐妹们，这个昨天到前天啊发生很多事儿啊，发生很多事儿，我这儿重新说一遍，脑子“啊”一下！昨天到前天，是忙得一塌糊涂，大家也能看到，这个世界也是发生了很多大事儿，我们也发生了很多大事儿。最重要的事情，我现在要说啊，昨天和前天收到了很多战友们的信息，关于投资G-TV的事情，很多很多！我没办法一一而回，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿简单跟大家说一下。因为这个G-TV上市的问题，那天我是随便就那么说了一遍，说了一句。结果一说完咱们这战友们这热情劲全来了，哗哗地往上来。很多人通过各种渠道转来的信息啊，包括这个想投资的意愿，我非常感激，也非常震撼！
没想到那么多人，因为现在跟投资者在谈，因为投资者呢我们现在有几个问题。因为大家要知道在美国投资只是有一个公募还是私募的问题，公募我可以在这儿说啥都行，你说了反正，在这儿反正就可以。如果私募的话，我不能在这儿乱讲话的，讲什么都不可以，所以过去讲的话就当我是放屁，都当作没说。
那么未来我们要怎么做呢？就是决定公募和私募有什么不同。比如说私募，我现在跟某个战友，我就我现在通过我的联系方式发给你，说：“G-TV要开始这个，开始私募了，你有兴趣的话跟团队联系，一对一地来。
我甚至在WhatsApp群，在G-news，在G-TV都不允许，都不允许去群发。这样的话呢，它有一个两个，有两个问题要解决。因为我最在乎的，我不想让投资者按照那些公募的标准来去填一些一大堆的单子：你钱哪来的？你必须出具25万美元每年的这个的收入证明啊，等这些事情。这是很恐怖的，战友们，因为很（多战友），我相信很多战友不愿意提供这公募（信息）。而且，中国的财务制度和税务制度，你拿到这方面还有问题。那么公募呢，一般来讲要找一个投行，投行帮助G-TV作为跟你每个投资者来谈来验证你所有提供的投资的这些所谓的资金收入保证，这很麻烦，我说那不好，这个不好。
另外一个我希望GTV投资啊，它未来是随时可转让，比如说像Sara，Sara 买了100万股，100万股我现在想把20万股转给我男朋友，当警察的男朋友，她只要是发个email写个信，钱都不要，就把股权就转过去了。我不希望这个东西在未来很麻烦很复杂。投资者应该得到更好的保护。
所以我建议是什么情况下，能让我们战友们更轻松的得到投资，更轻松的转让。比如说人家跟投行之间的投资，我说我最不希望同行参与，同行不就是华尔街嘛，不就是黑我们嘛，我就不要他们，我凭啥要给他们哪，再一个就是投资者之间给我发生争执，就是说我原来我就顺口一说一亿美元，GTV，然后一块钱一股，人家表示极大的不高兴，说你凭啥我们跟了你三年了，你 G-post ,G-news 我们都支持你，他说你这个象征着网络，科技股它不是以你的所谓的投资和现在的收入，他说那现在 Uber还赔钱哪，那股票能值几百亿美元吗？马斯克他的股票什么时候才值的钱啊？
他说这是根据你的市场的未来的预期，一块钱一股，他说你就给卖了，他说那你想想，很快我们第二次发股的时候，就可能是10块钱一股，10块钱一股第一期投资者就变成10块钱一股就是十亿美元，十亿美元..那太容易了，那第一期投资就赚了十倍。那第三次我们肯定到100亿，甚至到几百亿，那就是几百倍，他说那你这太疯狂了，你这乱讲话不行，所以说战友们，我过去讲的话完全胡说八道啊。
但是我给他说了，发行一块钱一股必须的，而且仅限我们战友。而且一定要确保是我们战友投资的，一定要合法的说，只要过去不是支持爆料革命的，包括是反对爆料革命的，所有他投了，我说必须要把他合法的踢出去。所以这个方面正在商量，一块钱一股不能改。20%给战友这个，以战友为主不能改，不允许战友投资不能改，尽量减少投资者的麻烦和轻易给转让。这是我追求的，所以说在谈这个事。
另外一个人家投资者就讲，反而让我很惊讶，就是他说你这个G-TV投资，你得把这个G-news,得那这个G-Fashion未来都得放到G-TV去，我倒是很惊讶，我说为什么？这本来是独立的嘛，你为什么要放进去？他说只有把这个放一起，才符合国际上投资的规定。还有一个才能把G-TV做强做大，做成万亿企业也好（几千亿企业也好）
哎..我觉得这很让我感动啊，我说“中”，这个中.. 这个中.反正战友们受益，这是我最希望的。
所以说这几天正在忙乎啊，正在和所谓的律师事务所，还有会计事务所在谈，他们在加班加点的工作，我希望越快越好，到时候我会根据决定是公募还是私募，公募我就在这讲了，私募的话，就一对一的在WhatsApp联系，特别是现在在战友之家的所有战友，你们一定要提前叫Sara,还有秘密翻译组的木兰那里，尽快的把跟我的联络方式，要一对一的方式要有，因为我好跟你发信息，一个接一个的给你发叫私募，公募我就在这讲就行了。我们要做到快、简单、隐私，当然G-TV能不能赚钱，G-TV有多大的风险大家也知道，什么风险都有，G-TV能赚多少钱大家自己评估去吧。反正我觉得这是了不得的事，大家自己决定，自己决定。这是关于G-TV的事情，上市的事情。
我非常感谢战友们，你们那么多人发来的各种信息，要求投资，愿意投资，这对文贵来说是很感动，对我们的G-TV的前途也是非常了不得的，大家看到刚才就在直播中，又给黑断了。他们这种黑是国家级的黑，这种黑就证明了G-TV的价值。如果说WiFi，无线WiFi，它跨过防火墙的时候，G-TV值多少钱？
G-TV现在我还是那句话，一个Zoom偷了思科的技术，完全不是自己写的，我们完全是一个字一个字自己写出来的，它就是一个会议系统，就在这几个月的疫情赚了40亿美元，它就几个人赚了…现在市值几百亿美元，它就几个人嘛是不是？
我们现在的G-TV未来，现在已经可以同时6个人在线视频，私人会议，未来我们可以五万，五十万，同时在线可以聊天，几百万几千万都可以在线聊天，会议可以达到几百人上千人，商务会议，你想想我们是什么概念，是吧？
世界上唯一一个，一加一，加二，加三..拿手机，不用OBS直接直播了，可以加照片，加视频，可以加文档，同时还有盖特社交媒体功能，世界上没有第二个，对吧？关键是我们这个中国人的市场，不要说中国国内的十几亿人民，海外一亿人民，包括台湾香港的，五百万人用，一千万人，两千万人用，会是什么样，所以说那前途，大家自己去判断去吧。
但是我说的话完全胡说八道，不代表投资者和发起募捐者的意愿，请战友们一定要记住啊，我不负任何法律责任。不负任何法律责任，当我胡说八道。所以这是G-TV的事情。
第二个昨天大家都知道，这个烂人曾宏，还有熊宪民，跑去了喜马拉雅大使馆，还报案了。哎呀，好热闹，还有那个Inty马上发视频，听说：“哇..警察去抄喜马拉雅大使馆了,””哇..出大事儿了”。这是欺民贼啊..我刚才跟大家说，不知大家听到没有，我都感谢曾宏，我说曾宏可能是真战友，感觉曾宏昨天这个行为，真是真战友，曾宏这个东西给我们带来了几个效果，我们想做也做不到的，什么效果大家想想，第一条，大家看到了曾宏和熊宪民的狼狈关系，一个狼一个狈，狈永远是搓动狼去吃东西的，最后把狼给卖了。
结果是曾宏采访熊宪民在车上的那个视频，他永远改不了的，那是证据，说是他鼓动熊宪民来干这个事的，熊宪民也认为郭文贵老说我们不能干大事，我干一票大的……我干一票大的，听着啊，所以他就来了，在曾宏的唆使下，就打了311电话，311是疫情作战室紧急电话，和911电话检举揭发，揭发的是喜马拉雅大使馆里面有什么心肺机，一亿口罩，和所谓大量的药，医药用品，硫酸羟氯喹，而且说我们是贩卖的，大量的囤积战略用品，他这个电话打的太好了，打完以后警察来了，警察来了以后，让曾宏你马上给我到对面马路上去，你不要站在这。
所以曾宏像狗一样被轰到对面马路上去，然后让熊宪民站在这回答我问题，你哪来的？你叫啥？你是怎么回事？
突然间大家发现，警察发现周边没人哪，出现了十几个中国人，带着口罩，这十几个中国人全出来了，警察都傻了，这怎么这么多中国人？这干嘛的？这什么情况？
这个事情对咱们帮助太大了，在这种情况下， 你知道发现了什么事情？这时候他们的领导……人家警察的领导告诉他们说，因为值班人不知道我们是谁，那么多警察。但是人家上头知道我们是谁，咱们是重点保护单位嘛，说一定问清楚来者是谁，把所有的证据取好。
第二调查..把所有周围的录像全部调回来，长达两三个小时在那问话。结果问话以后，大家知道，在昨天下午，也就是熊宪民和曾宏跑了以后，FBI,国土安全部全部都来了，为什么？
因为昨天出现了十几个中国人，这个场景把美国警察吓坏了，他们认为这已经不是一个报案的事了，这是一个严重的可能涉及国际组织犯罪，间接犯罪，因为知道那些来的中国人，突然间来，突然间走，而且那些人有些就是中共驻纽约领事馆的，就那帮孙子。所以说让美国更加看清楚，这不是一个简单举报的问题。
还有一个，他这一举报不要紧，人家警察进了我们喜马拉雅大使馆，给我所有的同事，法治基金、法治社会的代表表示感谢；看到那些口罩、手套、设备、医药，人家感谢得不得了。然后看到一摞子一摞子放在那，捐助东西的回函，包括给战友们寄出的那些东西，和正在准备寄出去的东西，警察一再鞠躬感谢：你做得太棒了！太了不起了！
后来警擦还一再问我们那些人：你们是第一个说这个疫情的，你们认为疫情什么时候结束啊？从感激、感谢，到完全聆听，然后又问这几个人怎么回事？因为人家电脑查出来，熊宪民被王雁平申请了禁制令，叫“民事禁制令”，这个民事“民事禁制令”是不能当场带手铐的。但是昨天这个事儿变质了，整个这个楼里面所有几个美国人，那几个美国人可都是有身份的，全部向警察申请“刑事禁制令”。而且要求说，我已经受到了威胁，而且不是仅仅来自熊宪民和曾宏的，而且是来自于中国政府，甚至是驻纽约领事馆的。
这下事儿大了啊！它变成了一个国家组织行为。战友们，咱得花多少钱才能让美国相信，留下证据，喜马拉雅领事馆，喜马拉雅大使馆，喜马拉雅法治社会、法治基金，被中共有组织地进行了一次陷害。因为那里没有医药、没有心肺机、没有一亿口罩，几千万口罩是送出去的，而且大量的证据给美国的政府和警员，做了巨大的贡献；而且是唯一的一个华人（机构）每天在做。更重要的是，在曼哈顿喜马拉雅大使馆真的是24小时工作的慈善机构，这在美国政府留下的信誉是警察给你做的证据，未来可以作为法庭文件的。这对喜马拉雅大使馆未来有申请政庇的人，那是多么好的证据和理由。
这还不说，最重要的熊宪民打的（报警）电话说的都是假的，这叫伪告、伪揭发；而且他在视频里说“我要干一票大的”。这事儿太大了！熊宪民的儿子、熊宪民的家人和熊宪民的一切，都将会暴露在刑事犯罪部门面前。
昨天的曾宏，马上……本来对曾宏……没看得起这孙子啊，他就是个狈嘛，他是个坏人，但是他这个举动对我们太大帮助了，所以昨天也对曾宏申请“刑事禁制令”。而且要求曾宏必须要讲清楚，他在昨天的这场组织的背后动机是什么？这多好啊！你想找曾宏的把柄都找不着啊，曾宏给送来了。这就是共产党的智商。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月18日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</guid>
      <description>内容梗概:
这么多人啊！这 没预告啊！突然袭击啊！又来骚扰你们来啊！
亲爱的战友们好！今天是1月几号？对1月17号。文贵从早上工作到现在，这个采访，开会，稀里哗啦一整天！丰富的，充实的生活。我正在学习路德先生被蓝金黄的视频啊，路德先生赶快要「我没被被蓝金黄啊」。「眼睛有点红啊」，哈哈！战友们，你们也太尖啦！视频怎么样？清楚吗？声音清不清楚？刚刚的哭过，眼睛当然红了！
亲爱的战友们，这个过去两年啊，好多战友都给我发信息，就问：「郭叔，怎么能挣钱啊？怎么能发财啊？」过去战友老问我，说这个怎么能挣钱呢？拉斯韦加斯的欲望发泄之地，文重，没错，都是低级人欲望发泄之地，低级人，高级人往那发泄去吗？不往那发泄。战友们，有没有人想发财啊？想发财的举手，想发大财的举手，啊！想发大财的举手！战友们，我今天可不录播啊，不录播，直接就这么出去了啊。
政事小哥没了吧？路德没了吧？SARA没了吧？找不到了吧？突然袭击又不行了，战斗力不行了。这脸咋这么亮啊？RO要赚钱，理工男要赚钱，「我想发财」，好！七哥要告诉你发大财的办法今天，发大财的办法。Sara来了，我们在呢。就是嘛！啥意思？让你们赚钱啊！Sara就是不能消失，你消失了，这多难受啊！你看看啊！首先得锻炼，你说我早上到现在5点多，你说我一天见了多少人？说了多少话？
海参山东人这位战友叫，「我想要钱，只要够花就行」，这个「够」字，什么叫「够」这个标准啊！那像王岐山多少钱是够啊？那孟建柱是多少钱是够啊？嗯，「有法制才能保财」，没错！没法制要钱干嘛？要你命啊？所以战友们，咱现在啊，今天就跟大家聊聊天啊！这个怎么让大家赚钱，我今天就给大家找一个好办法，啊！这已经说了两年了，实际上。今天我可以非常，非常直接的告诉你们，现在希望战友们给国内的所有体制内，还有一些大企业，特别是在美国上市的企业传达一个消息，有意者请给文贵联系，或给我们的Sara，木兰，路德啊，政事小哥可别联系，政事小哥一联系就没了，就给藏起来了！这个不中，还有我们的很多战友们，这个可以联系，什么情况呢？
今天我可以确切地告诉大家，只要是，比如说马云，阿里巴巴，我今天只点这名字啊，阿里巴巴，马云。还有在美国上市的公司，只要你掌握它的内部上市的虚假资料，虚假财务报表，和上市公司的虚假材料，这家公司所有获得的财富，你可以得到15到30（%），非法获得的财富。现在最重要的事情啊，过去有这个政策，不会给你别的，他需要你全面配合。现在我们跟相关部门谈完以后，如果你有这样的数据，除了获得的财富之外，rule of the law 的基金，还有一个rule of the law 的 society，Society就是C3、C4牌照,，可以帮助你在政治上得到庇护和申请，我们会帮助你提供最好的律师，我们可以给你提供最好的地点，安全地点，比如说你愿意待在城市里，我们在城市里给找一个地方，愿意待着山里边，找一个北卡罗讷州啊，黄石公园啊，给你提供，而且你的家人上学我们都会从头负责到底，会给你签署合同。
在几天前，我漏了这个苗头以后，我们法律上进行了论证。国内就有人和我们联系，今天下午就有人愿意提供我们一直在说的某家公司，不能说啊！比如说，HNA这种公司，海航，那你就可以提供，那你就赚大钱啦！就可以赚大钱啦！所以说战友们，这是一个天大的发财机会，这是一个关于知情在美国上市的中国企业的所有虚假报表，和银行信息，和非法获取资金。
第二个很关键，任何知道国内国营企业在海外并购当中利用行贿腐败，或者以国有企业、私人企业掩盖身份做的非法交易，一样可以获得15到30%的这样的回报。当然了，你这个获得的回报，可能是平分啊，也可以谈哪，三七开啊，二八开啊，同样可以提前给你签署，我们给你提供这些政治法律安全上的保障，协助的这些合同。
然后呢海航的信息数据，在海外并购的合同，海航在海外所有的转账，包括上市公司，所有这些公司，非法转账，也就是洗钱，跟海外的贿赂、行贿等所有的这些信息，都在我们范围之内。都在范围之内。这是第二个。第三个，亲爱的战友们，任何在海外基金金融机构工作的，很多很多人，我今天就见了一个非常非常重要的人。这个人告诉我说：中国的几万亿美元的洗黑钱，几乎都有中国人参与。
接下来，各国包括美国，会对像UBS，德意志银行、海航、阿里巴巴、腾讯等类似中国的大公司，在各金融机构海外机构里面所有的资金活动包括family trust，还有利用海外
的所谓金融机构的结构性的，藏的财富都包含在内，都包含在内啊。所以说战友们，如果你们在这些银行工作，掌握了这些共产党的子女和他们以家族信托各种形式藏匿的财富，全都在我们基金帮助和救助的范围之内。有些我们可以倒拿钱，不但你能拿到这个回报，我们可以倒贴钱给你，不但不跟你分成，倒贴钱。
所以这是不是发财的机会？光在家等着钱来不了啊，这得行动啊。国内的这些90后，80后，70后都在这些公司工作，要学会掌握财务信息，学会在银行工作的留信息。包括有效的掌握盗国贼，用虚假护照在海外旅行、飞行记录，特别是私人飞机，包括这些盗国贼们到国外去夜总会的视频，包括共产党官员在海外旅行的视频，都可以按价码算，我们都会给你。
我们刚刚今天下午和一个非常重要的一个战略性合作伙伴进行了一个战略性的合作的框架。 他要给我们捐4亿美元，4亿美元啊4亿美元。 他捐完钱以后我们可以把这个付款单给大家晒出来。4亿美元他就要求干一件事，就是要保护来提供了共产党在海外藏匿黑钱的所有人的信息和法律的安全保证。木兰来了木兰来了， 七哥好， 赶上了，两次没赶上。 哎呀，这回来了，好！
所以战友们这算不算赚钱机会？多大的赚钱机会！再一个海外房地产，不管是美国欧洲加拿大，只要你知道的房地产是盗国贼来买的，非法的钱洗钱脏钱的跟我们联系，我们马上派团队跟你见面，这个房子总价的15-30 可能就是你的啦。有些如果我们一查确实啦，比如说王岐山家里的房地产，我们马上就可以现场跟你兑现现金。
这王岐山听说排练了几个月要在达沃斯和川普见面，啊川普总统， 结果没见成。 这要跟穆努西见面，这穆努西也不去了，美国代表团都不去了。不但不去，这两天有大行动。王岐山同志相当滴倒霉呀！
所以说战友们， 房产、旅行信息、银行信息、这个 Family Trust，还有非常关键的他们的私生子女和情报信息。现在Rule Of Law 马上跟你接触，还给你政治安全经济安保团队的保护。你说这事你不干你干啥？
今天这个这个跟人家谈得我有点兴奋那，虽然累了一整天啊。这会儿很清楚是吧？我发现郭媒体有时候跟发高烧似的，一会好一会坏的，有问题啊。50个观众……哎这个不用看，不可能50个观众的。每次上去都是在这个这个100万以上，100万以上，都100万以上肯定的。然后就马上就变成了600万以上。 在国内很多这个团儿，团儿， 团儿啊
所以说亲爱的战友们，这就是文贵今天要给你们报告的内容。大家赶快现在学会掌握信息，掌握这些金融信息，房地产信息，飞行信息，特别是美国上市公司的虚假报表虚假信息。现在是美国和西方欧洲非常地急迫地等待着。我现在不能告诉大家。 非常高兴地看到了当初被共产党蓝金黄的某个媒体，第一个报道了过文贵强奸案的那个媒体，结果那个是原来吴征的手下， 到了他们那个北京站打工，然后爆过文贵强奸案的媒体，也成立了最强力的最专业的队伍在调查中共我说的以上这些问题，接下来会有一系列的报道，一系列报道。过两天我让你们， 看看吧春节，我正在想，是否有两个视频给你们放出来。放完以后你们这个春节会过得极为刺激极为兴奋，但是你会抓狂，你会抓狂。
那么春节联欢晚会这个反应啊西方也有反应，很多媒体都想参与现场，现场，到现场直播。今天下午，我还去了某个地方，我们办公室之外的某个地方，可能在外面找个直播站，就看能容纳更多的国际性媒体参与。所以咱这搞的春节反共产党的洗脑，中国人只要别想明年一年都倒霉被骗的话，就别看春晚。反洗脑，反被骗，反倒霉，听真相，救命，要健康，要安全，看「文贵看春晚」。 海外的媒体要参与以后，会把它当成一个爆料的一个事件。
亲爱的战友们，你们要发财呀发财，赶快用心吧，身边都是机会呀。今天他们给我说几万亿的美金藏在哪儿？ 「藏在哪儿」这句话说的太好了。所以说战友们，这几万亿如果大家能找到的话，你得多少钱？几千亿的佣金那。 然后你一辈子的安全，享受着保镖，享受着最安全，而且会得到绝对的庇护。卧薪尝胆，很少出现，最近又出现了。 太好了太好了！卧薪尝胆，想你了，啊！
战友们，汇报完毕，我要继续开下个会了。
为大家祈福！
一切都是刚刚开！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/136/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/136/</guid>
      <description>内容梗概:
（笑）呵呵，刚才来人了，给打断了一下子。我重新接一下。 唉，所以说这个家人哪，现在这种幻想啊，员工们家属们的幻想我是可以理解的。就是说这些盗国贼们，人家和李友之间这种利益，这种绑定，那人家五罪四判，那都是没办法了。人家最后是这个，最后这个专案小组商量怎么把这个罪减到越少越好，实际上他五十条罪也不拉的。
中国的老板，任何一个老板，永远牢记：李友这个事情是你们永远要思考的一个问题。就是李友在中国绝对的手段就是金融诈骗，就是金融诈骗。然后就是称不上官商勾结，完全是官方的白手套。多个政治局前常委，常委，政治局委员，现任常委和政治局委员 –&amp;ndash; 家族与他纠缠在一起。一个北京大学成了他家中的后花园。但是李友完全没底线，没法律，任何原则的情况下。 最后他都没罪！
很多私人企业家完全是被强迫的，无奈的，严格讲绝对不是行贿！行贿你还得有主动性，你是主动地拿钱与对方勾结，当了人家的小三儿，或者当了一个人家的，就是一个过夜的妓女，才获得了利益，那叫“行贿”。被迫地给予财富，或被迫地给钱，那叫“被敲诈”，很多老板都是被敲诈的呀！而李友这个是有组织有计划的犯罪。他的这个“毒丸计划”就是把各个政治局常委拉下水来。他几十条罪，啊。你说他跟令计划的事情，令计划老婆的事情，帮助令计划的儿子买法拉利的事情，北大的各个女学生，“方正系”所有上市没有一个不造假的。大量地向海外洗钱！
上市都是买通的, 以及这个内部交易。大家都清楚了，“北大医药”明法明规的内幕交易。啥事没有，罚了六十万块钱。我们所谓的那个“藏匿销毁票据罪”，判三年实刑，判了五六个人。天理何在啊？！ 所以说大家要记住，李友这个案子给所有私人企业家一个警告，就是说你一定要记住：你给他当白手套，不是说你跟他之间有什么样的分成啊比例啊，那都不是。只有你比他狠（李友就比他们所有都坏），比他们绑架得更厉害，你才能有生存的机会，否则你一定是待宰的羔羊，而且是家破人亡。这是毋容置疑的。我就是那个坚决不与他们为伍。
最近美国几大媒体采访我都问我：“你的财富怎么来的？你和官方难道没有腐败么？” 我就问他们：“如果你能查出来任何一个我跟他们腐败的证据，或者他们在大连，开封开庭，所有的法律程序，按照中国宪法程序走的是合法的…甭说是美国了，按照中国的宪法走的是合法的，他们取证是合法的，或者有第三方证据，真的以事实为根据，真的以法律为准绳，如果受到了第三方监督以后，落实说郭文贵有罪，我让他定我什么罪我都认了！完全在没有第三方鉴定，完全是一个黑箱作业，完全不按法律程序，完全是捏造证据。让所有当事人签押，进去以后关起来拿枪顶着脑袋，让你说啥你说啥。
你不说啥我就关押你，把你爸你妈抓起来，这叫刑讯逼供吗？这叫造罪！它本身就是刑讯逼供犯罪，怎么可能让文贵去认呢？” 那么人家李友的事情正好相反。拿着枪顶着当事人和证人 – 你不允许说实话。你说我就把你爸你妈抓起来，把你老婆把你什么老公抓起来，你出去敢乱说就把你家人抓起来。正好相反。所以说我们的员工啊，同事啊，家人啊，还有我家人啊，他们在劝说我的时候，他们完全不知道：这一天，我们有两种形式可以到来。一种形式用李友的形式到来，就是李友弄了那么多钱洗出去，早晚一天你也得死。
你也不能出境。保护你，让你在外边呆着，那你得给我钱，就是你甘愿地被人家蹂躏 – 那不是我想要的, 不可能。 另外一种就像郭文贵这样的，不服。不服？全世界追杀你。那你没办法嘛，是不是？在这种情况下，我愿意选择我今天这样子。我选择我今天这个生活，我认为是非常棒的。
我刚才跟一个朋友在那块儿，我们聊了一下子。马拉哥今天是周末嘛，外边全都是法拉利，劳斯莱斯，宾特立，各种豪车，然后在那个大餐厅吃饭。一个美国人，是一个billionaire，也是一个百亿富豪吧。然后这个人问我：“Miles你这个爆料到这个时候，你是到底是跟共产党作对啊，是反中国啊，还是怎么样？”我说：“我再次跟你重申个事情，我最爱我的祖国。我为了我这个祖国什么都可以不要。我是中国人。我连我的肤色我的民族我都不爱了，我还配做人吗？” 我也不反习主席。我不反是我因为我了解习主席。
就像我头两天的视频说的，如果你不了解一个人你就去爱他，你说爱他，那叫冲动。那么你对一个人根本不了解你去恨他，你也叫冲动。 那我对习主席的支持是建立在我过去的了解上。我支持他，我信任他。但是他是在中国这个体制内，也是在一个大粪坑里面，他有他的难言之隐。他必须有他的政治考量和政治手段，这是完全可以理解的。啊呵（笑），我必须我得面对这个现实，而且我不能人云亦云。
所以说你说这几天吧，心理上的这个挑战我认为是上天的安排。因为我能感觉到我父母那一天总会来的么，一定会来的。来了我怎么样？被打垮？啊？被打倒？哭死？自杀？都是不对的嘛，我相信我的父母亲都不希望我那样子。那另外一个，确实，我也得明白，这些事情给员工和员工家属带来的危害，还有家人，我该怎么办？我不说话了，呵呵，他们就拉倒了吗？那肯定是死得更惨，死路一条！
我说话怎么说，这确实得考虑，所以我说三月份以前我不爆料。不爆料的原因，我就是三月份以前我会和中国现任政府的官员进行一次最后一次的尝试和沟通。我很简单，就是要属于我的财富，和属于我的公正。像开封和大连这种审判完全是胡扯八蛋！三天前，大连市西岗区法院给我们公司发了一个文，要求马上缴纳2.45亿的罚款。因为在两周以前，他们要求缴纳2.45亿罚款的时候，非常地无理。因为当时这个孙力军说：“你接受这个罚款，所有人都判缓刑回家。郭丽杰马上回家。
然后这个钱一年后再罚。还有一个条件，就是北大的事情要彻底解决。” 我说那好，那我答应。大家都看到了，不但郭丽杰没让回来，还给判了实刑。这个，根本就别谈了。北大方正的事情根本没解决，没谱，就没做! 更不要说一年了，这才几个月就来要钱。当然我们公司没办法做决定。公司账上的钱都被你查封了，那你去弄吧。哎？因为查封的钱是在我们关联公司的账上，几十亿的现金，他让我们所有人把关联公司写出声明，说愿意把我们账上的资金作为这个政权的罚款，给钱，给盘古，给钱。你说这天下有这样的法律么？这在全人类上这都是黑社会啊。
这在全人类上都是黑社会呀，就是A犯了罪，你让C和B和E完全没法律关系的啊，你让他们一起，拿枪逼着他，问他你同意让他一起还钱，你不还钱，我把你们的人全抓了，直接就在通知上写着，如果你不马上做，5日内，对你高管采取刑事措施，你看看，这就是西岗区法院，大家你还相信这个，依法治国有多可悲呀！开封直接三张纸，审判了我5个？ ？？，跟我公司都没关系的，完全是捏造的罪行，三张纸就把很多人搞得家破人亡，三张纸的最后写了几条，就是你在关押的时候，你要有累罪，我还查你，漏罪，我还查你，盼了缓刑的人，我还可以搜你查你，这不都是废话嘛，这本来就是司法的权利，不就是威胁嘛。就是你别说出来我吓唬你，别说出来我拿枪逼你，别说出来我对你家人的威胁和我造出来的那些假证据。
你一说，我还抓，还得加罪。哈哈，你说这是什么情况？就这样的情况，我的家人和我员工的家人还对他们抱有幻想，还要让我妥协。你妥协了下回不就更来了嘛，下回更这么做嘛。所以说这就是看到了吴东海，美猴王采访的时候，哭得那个痛苦，我深有其感，就是他妈妈做出了那个决定，为了她的地，咱的家都在大陆呢，家破人亡，连这一代人还在替她赎罪呀，多惨呀。然后我今天又看了曹长青先生的直播，曹先生呀，保胜先生呀，真是太好了。曹先生的口才，我听他讲话我都浑身起鸡皮疙瘩，头发都立起来了，这个人的逻辑、思路、口才简直是神人，神人！
对事情的看待，简直是神人，而且人非常的善良，不但有口才，有境界，有形象，而且有知识，还没有知识的傲慢，还一点点都不自私，有才华不邪用，那才叫做真正的智慧，有才华邪用，那就糟糕了，那就不叫智慧，那就是灾难了。有些人都神经不正常，一辈子吧啥啥没干成，老寄希望别人能帮他干成，你要干什么，你要干什么，我最恨的就是这种人。从小到大，凡是我的朋友，员工，要说你要干什么，我就说给我闭嘴，你别告诉别人怎么做，你能做什么，你能给别人什么。
还有人说什么不行我要攻击郭文贵，爆料郭文贵，你神经病，就凭你，还配吗？郭文贵这九个月干的事情，你花一万辈子也做不到，你还有资格说这话吗？有些人就是不知耻，不知耻这个简直是太可怕了！世界上最可悲的事情是自不量力，啊，自不量力，还有中国现在出来的曲龙呀，还开记者招待会，发布会，还这折腾那折腾，你看着他下次再进去的时候，他就知道什么滋味了，他再进去比过去还惨，上次15年，下次他再进去就是死刑，最低也得判他死缓。他自己还不知道，他已经没有回头路了。
我特别高兴看着他折腾，你看他能折腾成什么样，就他的能力和他的知识境界和他的知识结构和他的知识水平，他能干什么，他连个人话都说不清楚。瞎胡编乱造，马上出来以后就变成了西诺那模样的了，马上就变成了胡编乱造了。这不就是找死了吗？老百姓眼睛是雪亮的，事实是不可改变的，所以有些人自不量力，不知天高地厚，一生中啥没做成过，特别是现在我最近呀，在思考的时候感触颇深，六四当年死了这么多人，如果能跟这些人的在天之灵对话的话，
15-20
六四当年死了那么多人， 如果这些人现在能跟他们对话的话，在天之灵看到这些所谓的，啊， 这个海外的打着民运，吃着民运的，吃着六四这个粮食， 吃了这么多年的人， 有些人啊， 有些坏人， 他们该怎么看，如果这个国家当时交给这么几个神经病， 极端的人物， 在海外来， 在美利坚共和国，这么公平自由的地方， 你连饭都吃不明白，连个家都没有，然后人品极坏，英文也讲不清楚，当时把国家交给这些人， 这个国家不就完了吗。
还有反共产党，你反共产党，你能干啥呀，能干什么呢，对共产党你简直就是一个最大一个利益相关者， 你帮他忙，因为你所有做的事情都证明共产党是伟大的，你所有证明的事情现在都在对我们六四流血的英雄是个伤害， 因为你在向他们一个个证明你们有多差， 而且你把那些付出生命的六四英雄给拉进来了。
那些人是真有智慧， 真有胆量，真有勇气，真民主， 真自由。 而你们呢，逃跑了，偷生了，还活不明白， 赖生，赖在这里， 现在还像癞蛤蟆一样， 啊，要粘在别人的这个，要占个地方去，现在真的是癞蛤蟆打上蝴蝶结，装绅士。 啊， 还要让别人喜欢你，谁会喜欢你癞蛤蟆呀，一个个这样的人物， 有些网站， 你像那博讯网站， 打着什么民主， 自由， 法治，还有欺骗， 害了多少人啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月22日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/41/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/41/</guid>
      <description>内容梗概:
最近有点儿独孤求败，有点儿孤独，光我一个人说，没有对手。也没有人来验证我说的真和假，多没意思啊！
潘石屹先生，我看你的推文，你简直纯洁的不行了。潘石屹先生是伟大的，视金钱为粪土，最纯洁的地产商，只要你碰的姑娘都是纯洁的姑娘，都是黄花姑娘，真了不起。你不出手我没机会。
我等着你。潘石屹先生。
如果过几天你不出手，对不起了，我可就开始了。
如果你不说清楚和我见没见过面，和谁见的面，我就要说了。
你回去跟你中纪委的朋友和咱们共同的几个朋友都说明白，不是郭文贵要说的，是你提出来的。我给你时间，我向推友保证，如果潘石屹先生不说清楚，我一定告诉你们，是谁介绍潘石屹到我们公司去当老总。潘石屹那块地曾经给我们介绍过，潘石屹和黄艳女士的事情是这位当官的告诉我的。我也会告诉推友们是哪位现任最有权力的官员帮你成就了你的现代SOHO。我希望你兑现诺言报所有的SOHO上市公司资料，上市前后在海外的资金，所有的股份全部公开。纽约的某个报纸正在调查当中。你不要有侥幸心理。我一定要在你公布之后把我的也都公布。同时公布我掌握的你的公司的信息，看能不能对上。我会在法院亮出来，我也会在媒体上亮出来。这是今天我对潘石屹先生的回复。
稍后我会在推特上公布500万港币买建制派议会委员，警察，政府官员，在东莞嫖雏妓，妓女，处女的视频，收买在海内外银行账号受贿的视频，和国内官商勾结腐败，帮助洗钱和送房子的资料，我会公布。
所有给我发信息的，特别最近退伍老兵，e租宝，泛亚，头几天发来的雷洋事件的核心视频，非常感激。我特别呼吁香港所有的朋友们一定要想尽办法给我提供更多证据，把这些坏人揭发出来。
我在此承诺我手里有资料。愿承担法律责任的承诺。不到时候，让子弹飞一会儿。
让你们尽情的表演，把谎话都说完了，都有录像文字作证的时候。像博讯的韦石一样‘我从没收过钱，从没删过贴。“我们穷的连饭都吃不起，拿欧洲美国的民主基金的钱。“ 结果是装神弄鬼，一堆骗子，全家全公司都收钱。拿到证据了还在那儿辩，你辩得了吗？！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
