<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>周永康 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%91%A8%E6%B0%B8%E5%BA%B7/</link>
    <description>Recent content in 周永康 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%91%A8%E6%B0%B8%E5%BA%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/955/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/955/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们！今天是12月9号，星期一。我得看看，我得看看。
亲爱的兄弟姐妹们！今天是星期一，文贵是第二次直播，今天发生了很多事儿，发生的事儿很多我是不能说的。今天呢，咱就说点能说的事儿。
你把战友的留言早点开我看看，谢谢港妹！
看上去不孬啊！看上去不孬。声音咋样？声音有点小是么？大家别着急别着急，咱今天是乱聊乱聊。大家要是觉得没时间就不要看，别浪费时间噢！都去看看你们认为高效的节目去，我们是爆料不是媒体。
抽根雪茄，抽根雪茄，哈哈！洛克菲勒。
亲爱的战友们！这马上过圣诞了，这圣诞啊，我看王健先生今年肯定是过不了了。这不中了，这不中了；周永康也过不了了，王岐山能不能过上圣诞我也很难说呀！
我这儿不搞政治预言，我这是纯粹扯淡聊天，大家是爱看不看，这是钢哥说的，钢铁侠。哎呦！港妹你厉害呀，今天是港妹独自操作。
一晃已经是很长时间了，我们今天在咱们的《郭媒体》直播版本是改版，由港妹改版的，叫GTV。三分钟搞定，连三分钟都没有，改成GTV了啊！大家看明白了吧？
是啊！背景很棒，洛克菲勒（中心）。当年我去洛克菲勒是为了看圣诞树，哎呦！兴奋的不得了。还专门在洛克菲勒它的上面有个俱乐部，还吃了一次火鸡。一只大火鸡啊，但不是“火鸡龚”噢，那鸡吃不了，那鸡吃了会TM要命地。真正吃了个火鸡，吃了个火鸡，哎呀！但是这几年都不去了。
“字幕改个颜色就好了。”
那不同意，我最讨厌最讨厌就是，字幕太鲜艳，（太鲜艳）颜色我超不喜欢。
港妹你这整的视频还能动呢？还在动呢，行啊你！港妹越来越厉害。今天没超过三分钟就改了，我喜欢这个，越干净越好。
我跟我旁边的人呢，经常讲我过去，就像我跟战友们每次聊天，讲我的过去一样。我跟有些战友（说完），他永远记着，像我们的面具先生，每句话都记着。很多战友都记着，但有些人就不记得了。
我曾经跟很多人讲过过去，我从小经历的死人的故事，说着说着来了……哎呦！我地妈呀！我经历过死人的故事，我在看守所的时候，整个号房的人都被拉出去枪毙了。我那时候。一个房间里面六十几个人，如果有几个人睡觉，一大半儿的人得站着。然后，很多人都是『八九六四』（抓）的人，各省弄过来的，到了河南清丰（看守所），最后都以什么强奸罪、强奸幼女罪，还有反革命罪，什么罪都给拉出去枪毙了，而且就地枪毙，都在看守所枪毙。
你想想当年，在我的房间里面，一个一个地少，最后那个房间就剩了我们三四个人了。那个看守所里面的房间，让我绝对地长大。但是就在这之前，我在北方的时候，我看到打架，打死人的很多。所以看到死人并不害怕，当然他是不幸的啊！
我给大家说过，我小时候（一起）玩儿的十五六个人，现在活着的就我们仨了，其他不是打架打死（别人）了，就是被人家打死了。也有被枪毙的，（因为）打架打完了以后，打死人了。所以，我活着不容易，我对这个死人没有任何恐惧感。
还有一个大家听我说过，我最感激的是我当年非常小的时候，未婚前去非洲，坦桑尼亚。当时，老领导带着我去看，得艾滋病以后被集中管理的地方，以及被埋葬的地方。还有就是在那个地方，大家知道被关到了监狱里面，监狱里的情景。哎呦……那个艾滋病啊！那些个死人呐！太可怕啦！
所以我对这个死人，那个时候让我记住，艾滋病太吓人了。所以说，文贵呢…“郭三秒”我挺享受的，因为有三秒你就不去外面惹艾滋病去了。所以，我对这个方面有巨大的洁癖，我真害怕，我害怕！即使是夜总会我都害怕。
大家知道裕达过去有个巨大的，中国最高级的夜总会，那里没小姐，没有小姐。我觉得太脏了，说实在话。因为我从那以后，不是我道德有多么高尚，是我怕得病。
后来……当然了，对那些吸毒的，还有看了那些吸毒的人被关，吸完毒就得艾滋病嘛！哎呦……这个毒品，我认为太疯狂啦！这个毒品太疯狂啦！所以对我人生有很大影响，看了毒品和艾滋病这些，还有监狱，还有我在看守所里被关，带上手铐和死刑镣。所以对人的生命看的非常透。因此，你的经历注定了你的未来。
这刚刚，原来我老给他们讲，他们老跟着啊…啊… 好像习惯了一样，跟我十几年、二十年、三十年的。但是真看的尸体的时候，吓一大跳，不敢看，“哎呀……”不敢看！因为王健先生死的太惨啦！我给大家说的，我刚刚的把王健先生，当时装尸袋的一张照片，就是把装尸袋拉到这（脸部），人家给他照的照片，就是这个眼泪全在这儿，我发给了王健的家人之一，还有朋友，受不了了，一下子受不了啦！
我说我头两天直播的时候告诉你，王健先生当年也是一号人物，就这——人还流着泪呢，就给装到装尸袋去了。十五分钟前还活蹦乱跳呢，十五分钟后人死了，给弄到装尸袋去了。
而且，王健先生从那个（墙）上边，竟然是衣衫都被弄烂了，衣衫弄烂了给扔下来了。腿上那么大一块肉给干掉了，他真是咬着牙、咬着牙啊！但是，由于法律的问题，我们不能把整个尸体的照片给大家放出来。慢慢放，我一步一步地放，你们慢慢地自己去组合去吧，我今天只放一点儿，我今天放裤衩呀，明天放内裤哇，后天放T恤啊，大后天放头部啊。
我分开放，我分个二三十次放，二三次不行。六百张照片，咋也放个一千多次吧，呵呵！一千多次吧！大家慢慢看、慢慢看，别着急、别着急！
哎……你让他们把袜子那个黑白照片发给你一张，你跟她说一声，跟雁平说一声。
最近几天，我给大家说一个事情，关于王健的事情。我过去的星期五、星期六、星期天，除了搞外汇中心，最近国内的企业界和王健先生的朋友，占了我很多时间。原因是什么呢？看来王健先生为人真不错，很多人看了我们爆料之后，到现在我们还在关注王健，他们很感动。
当看到那些文件和发的那些短信以后，这些人更感动、更触动。说这帮王八蛋，王岐山、陈峰太黑了！很多他交过的朋友，王健交过的朋友说，王健后期是有点儿狂，但是王健这个人道德真没问题，挺够哥们儿的。说王健现在被弄死了，现在他弟弟王伟，天天就琢磨钱；他老婆黄芳就是苟且偷生。
但是，这些人都在跟我联络说，王健人还不错，文贵，把真相给弄出来，这是我过去一年调查以来，过去这十几天、二十天，发生的完全是和我过去想象的不一样的事情。
去年11-20发生到现在，不是很多人关心。说: “文贵值得吗？管这事儿干啥呀” ！包括很多企业家也很麻木。但最近，今年11-20一周年以后……
对了，我们有一个国内大咖捐钱，由于用人民币捐的，捐了三百万美元，很多汇到『法制基金』的捐款，全都因为共产党临时都给咔哧掉了，咔哧掉很多啊！具体数我不能说，这是『法制基金』的事儿。
就是11-20这事对中国的企业家，对中国王健的朋友，以及体制内的人（产生）巨大震撼！所以，最近很多王健先生的朋友，纷纷和我联系，说“如果能找到真相、更多的证据，文贵，一定要在美国，在中国是不可能了，要在美国把王健的真相给整明白。”
让西方人认识到中共和王岐山、陈峰的邪恶，你看看陈峰是怎么对待亲如兄弟的合伙人的？王健先生的家，香港的房子、纽约的房子全部收回！王健先生的一个一千万人民币的人寿保险，他弟弟王伟和王健的妻子黄芳争的你死我活，都欺负黄芳。王健的妻子和王健先生的儿子，现在的生活和未来，现在是有几个大房子，有点儿钱，过几年都会是问题。
关键的问题，体制内的朋友，王健先生曾经的朋友说接下来最大的危险他们一定做掉王健先生的妻子黄芳和他儿子王约翰。说文贵你要救救他们母子。甚至提出来，文贵需要我们什么帮助，我们愿意跟你一起帮助。一个女人家不容易，从一个万亿富豪的妻子瞬间变成了寡妇，甚至变成了现在生存都有威胁。悲哀啊！
国内有钱的人，当你变成王健的时候你啥都不是。你的老婆是人家的，你的孩子也是人家的，你的钱当然是人家的，你啥也拿不走。当白手套多可怜啊，容易吗？你自己想活着，你别给自己老婆孩子造孽啦。与共产党为伍那就是死路一条，你自己死还不算数，你还得把自己老婆孩子弄没了，值得吗？
就王健先生死这个内裤，到底穿得是内裤还是短裤？我现在说明啊。短裤，大家还记得我当时爆出他那个短裤吗？大卫小哥和政事小哥曾经做过N个视频，最后比较的结果是，大卫小哥挺厉害的，发现田丁穿的那个Polo衫是那个Polo衫，但是短裤不是那个短裤，说对了，整明白了。大卫小哥和政事小哥这个干得不简单。
王健先生是美国永久居民绿卡，美国一定会管的。现在王健夫人黄芳想跟我合作我都不跟她合作，王伟他给我跪下我都不搭理他，王健的儿子找我我也不理他。现在我就希望王健先生的夫人站出来，和王健的儿子跟美国政府合作。人家都立案那么长时间了，你还不合作，不讲实话？
接下来我会告诉战友们，我会每天只露一点儿，一点儿，一点儿。 这一点儿，这个短裤它不是一个普通的短裤，大家不要把我当成娱乐了，爆料革命是爆料的，不是搞媒体的。我再重申一遍，不要娱乐化。这个短裤上面承载着上万亿美元的盗取的中国人的财富。这个短裤它的背后是陈峰、是中国海航、是王岐山、是孙瑶、是贯君、是刘呈杰。把这个短裤的事情搞明白了，就把王岐山、孙瑶、刘呈杰、贯君搞明白了，陈峰搞明白了。我们爆料第一天爆的叫爆料革命，不叫媒体革命，不叫娱乐革命。
我这几天变成外汇中心主任了，现在搞外汇。这边是外汇，这边是王健先生的短裤。你说这是什么样的精神状态？
哎呀，文贵最近很受伤啊，被这个火鸡龚这样地欺骗和玩弄。很多人都说文贵你太善良，当初你就该怎么样怎么样。是啊！
亲爱的战友们我们要让全世界百分之一百地相信王岐山是海航的大老板，贯君是王岐山的私生子，孙瑶是他的养女，刘呈杰是比他还牛叉的人的私生子。是他们控制这中国，绑架着中国。我们要用一个又一个的证据，让全人类都相信，这就是我们的目的。
这是被共产党拿走的现场办案的文件。准备好了啊，你们将第一次看到王健先生被杀之后的尸体，还有彩色的尸体照片，还有他的短裤。别吓着了，战友们，别害怕。
王健尸体高清照片：
你们看到惊讶吧，战友们？
王健的手，王健当时穿的袜子，和王健的腿和这个蓝色的短裤，拉锁被弄开了，这个是一个急救包，上边是他那个蓝色的夹克，这个手被拧着，这个手戴着一个手环。
大家注意看看这个是什么？大家你们能想到吗？今天我在美国的纽约叫喜马拉雅大使馆在展示着当年坐在我旁边的王健 &amp;mdash;&amp;ndash; 王岐山的白手套他的尸体照片，太残忍了！
所有的现在跟共产党干的人，这就是你们的下场，这就是你们的下场。共产党，你们的白手套。
王岐山，在你看到的田丁给你报告的信息当中，多次给你的裴楠楠发信息说任务顺利完成，任务顺利完成。杀完人以后，及时像你汇报长达200多条信息发给裴楠楠呐。然后你这50亿美金的款就转了，给你了。那50亿美金不是王健的钱，也不是你海航的钱，那全都是中国人民存在银行里的钱呐。你就这样把人给杀了，50亿美金？天下公平在哪儿呢？ 人命呢？
一个这样的人你说他是拍照死的吗？他的这个地方，未来你们会看到尸体上全部肉都烂掉了。这个地方为什么会烂呢？现在这个照片没有，未来会展示出来。因为是从上边，就是花工Jacky看到搂着脖子两个搂着腿在厮打当中给扔下去了。这些衣服全都是烂的，后面。王健穿的是一个粉色的，就有点像这个颜色，粉色的上衣。他最后走的时候那个照片上的粉色的上衣。
亲爱的战友们，50亿美元杀掉了王健。
亲爱的战友们，共产党多么的邪恶。如果没有爆料革命，没有郭文贵，会有任何人把这些照片给亮出来吗？你知道我们那些视频花了多少精力和时间吗？我们冒着多大的危险吗？等哪天我告诉大家那些视频有多么的艰难。你知道我们多不容吗，战友们？我们的视频有多么的难呐，把所有的视频找到，那是多少战友冒着生命的代价给我们的。咱们体制内很多掌握视频的人，和掌握这些照片的人都已经消失了，还有多少尸体咱们不知道啊，战友们？当你们看到这个的时候，多少战友付出了生命的代价，冒着全家生命的危险。文贵在这讲每一秒钟都有人付出巨大的代价。
文贵搞得不是娱乐。所以说战友们，我们爆料革命容易吗？不容易啊！容易吗？不容易啊！
亲爱的战友们，当我们每个人的生命受到这样的魔鬼极端地挑战的时候，你去想一想，假如是你躺在这个下面的时候，你会什么感觉？
所以说我们的爆料革命是拯救中国所有的私人企业家，不能让任何人生命像王健一样受到这样的威胁。包括党内的好人，也不应该受到威胁。这就是我们爆料革命的意义。让所有的中国人都过着没有恐惧的日子，让所有的中国人的生命都受到尊重。让所有的中国人在有法治的情况下，对自己的对和错、和贡献，由社会来给一个每个人最后的一个评价，和公平的一个对和错，公平和不公平的这么一个评价。
是用法治，而不是用王岐山那个手，而不是陈峰装神弄鬼，玩弄了上万个女人，还要信佛，信的什么佛啊？天天宣扬什么佛啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/595/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/595/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在怎么样，怎么样啊，战友们，怎么样，（互动）怎么样，非常清楚！哎呀！神器啊！我们有个神器一用就管用啊！天吶简直是，神器神器，大家看我后面角度变了啊，我发现，凡是偷我太太的事都是好事，凡是我太太不让我干的事，我干，都是好事。她给我划定区域，不让你用，我不用，现在我偷着用哈哈。
不好意思战友们，折腾你们，咱们，这咋后面还有个小狗窝，Snow的小狗窝还在这呢，你说说，诶呀。现在好了是吧， 清晰且流畅！好了啊！重新开始！
2月27号，尊敬的战友们好，你们健身了吗，一切都是刚刚开始， 诶？这也行啊，虽然不是初次，也中也中啊。战友啊，挺有意思。昨天晚上••••••为啥今天我说坚持给大家报报平安，直播一下子，因为发生太多事，我怕我忘了，事儿太多了。
昨天啊，有一个哥们，是我在国内每年大年初五我必去拜的地方，必然去拜的地方，中国叫做道家，高人，高人。这个高人啊，也两三年没跟我联系了。我最后一次见他，是当时和中纪委的领导，坐着私人小飞机，还不是我的，租的，租的，因为去道人的地方了，我的飞机太大，还停不了，旁边有个军人小机场，啸一点儿，所以我就租了一个叫豪客800。跟着他全家哗啦哗啦飞去啦，跟着他也去拜一拜，结果拜完以后，人家就怀上孕了老婆，40来岁了生了一孩子，他也升级了。
这个道人挺神，经常我让他也给我看看。但是我从来不让他给我看我的命，他每次都把我说的神的不得了。我介绍了很多领导让他看啊，这个人还真是挺厉害，从来不要钱，不要钱。而且从来不接客啊，不是晚上那个接客接客，不是开门接客，红包老塞那种，轻易不见人。在深山老林里呆着。
我那时候傻乎乎的，见神就拜，见大仙就去。那时候跟那个林强局长，就被那个弄蛇的王林，给弄了700万，当天就汇了700万。我们林强局长说，给700万，给他700万！我说给吧，马上打电话，从机场，给他700万，这哥们王林，拿着700万没变蛇，变了悍马，拿钱买悍马去了。所以说很多江湖高人我都见了，包括专门飞到重庆，成都，见山里面的几代人没出过山的，啥神人都见过。
所以说这个宗教啊，政教必须分离，钱和教必须分离。政和教不分离这个世界大乱，钱和教不分离，世界大乱。你像王林那号人，哇塞，墙上挂着和中央领导的死的活的合影，没有没跟他照过相的，中央领导老婆孩子没有没和他合过影的，明星没有和他不在一起的，这成这个啦，那不乱套了吗？
然后一搞就几个车皮的煤啊，什么油啊，一打电话就是省长省委书记，吓人你知道吗？所以王林最后挂了吧，王林也应该，说实在话，他在哪国也得挂，太能忽悠了，成天说要拯救世界。跟那个健力宝的张海是一个德行的，一说就是菩萨化身他了。昨晚做了一个梦，跟他商量，让他做哪国的总统去，他决定不去。然后给他商量，让他当广东书记，他不去，当中国主席拯救中国，他不去，哈哈，都这号人。
但是我见的这个人，你别甭说，他还真不是那么玄乎。我去过那么多年，就因为他不玄乎，也不主动伸手，我去了几年以后，就给了他500万块钱，当时500万也是大钱了
啊，当时2002年，2003年，500万给他，现金，拉了一大车，他看了一眼，给这么多啊，好吧！就收下了，500万。现在关系也不错。这个人还真是，有些事他给整对了，但有些事也没整对，比如说，十七大他没整明白，说的事不是那么回事，说十七大肯定不是胡锦涛啦，胡锦涛完蛋啦。但是，他又说了个但是，胡锦涛要是的话，胡锦涛就能干到十八大，还真能干下去，但他过不来十九大，当时有这么个「但是」。
你说他对不对呢？算命先生一说「但是」，就把你但是没了。然后十八大前，我还专门问他，我说十八大会什么情况，他说，「哟！妖孽四出，锦涛完蛋」。特别有意思，他说「他身边人，都是大凶，你必须远离」，诶？我说这个人说的挺对，十八大发现了，你看看，这家伙，确实妖孽四出啊。据说，周永康见过他，他给周永康就说了三字，就说了仨字，一个是「完」完蛋的「完」一个是欺骗的「欺」，一个是「杀」。「完」「欺」「杀」，结束啦！他弄不明白，这人啥也不说，就说了三个字。
那时候周永康牛着呢，那牛得很，谁知道啥事，现在看来真对了。我当时问过他，我说我觉得共产党快完蛋，啥时候能完蛋。我一问到共产党要完蛋的时候，他就看看我，闭上眼睛，掐一掐，就看看我，点点头，从不回答。我还真问过他王岐山，我说那王岐山，怎么就对我那么大仇啊？我说他是属鼠的，这个习近平你看是属蛇的。王岐山属鼠的，曲龙属鼠的，班农属蛇的，还有另外俩个高人也是属蛇的，属蛇的跟我都很好，属鼠的跟我也很好，结果发现属鼠的王岐山和曲龙，就是害我的人。还有李友，李友也是。
我曾经问过几个人，我说这几个人，这几个咋回事。他点着曲龙说，此人为小人，务必远离。而且此人大凶，绝对是大凶。然后王岐山看看说，「此人啊，这个人可是天下之地魔，地魔，地魔。」我说地魔是啥啊，他也不解释，这个人从来不解释。后来，我就说，习和王俩人很好，然后我说，这两人很好，我又说另外两人。结果呢，老人家看了看，，就是说，这个这个这个，结果一说，后俩人全让他说对了。一个死一个进监狱了，当时是最看好的。我就跟大家说，其中有一个就是孙政才，孙政才也进去了，所以说和孙政才我当时坚决不来往，但是昨天跟老人家联系了。
我说最近江湖之上，江湖之上，各种声音都来了，现在的国际形势，他每次都说，你想说啥，你先说，说够，我就给你回答，基本不超过十个字。所以我就跟他哒哒哒哒说了半天，我说你看这个，委内瑞拉，这肯定是慢慢要虐死他，只要是跟中国好的国家，只要是
快完蛋之前，中国一定干两件事，中国外交部，中国政府出来抗议。说你们美国呀，你们西方国家不要干涉别国内政，只要中国一说这个话的时候，这国家嗝屁了。就中国已经认为严重了，你干涉别国内政了，中国外交部官方的干涉内政，你就是快嗝屁了。例如伊拉克，例如利比亚，例如南斯拉夫，这就肯定的，你就往后看去吧。
所以某个军人领导跟我说，只要中国共产党认为你已经干涉内政了，中国已经高声呼吁的时候，基本宣布你结束，我说委内瑞拉结束了。接下来就是古巴，接下来就是北朝鲜，不会有什么好的。我说这一系列。同时你可以看到，亚洲崛起，包括越南，对中国绝不放心的越南，印度，巴基斯坦，整个看到缅甸，柬埔寨，特别过去红色高棉的整个家族，被杀几百万人的仇恨，逐渐抬头，这一系列的国际形势。
再一个我说经济上，中国这个经济，这两天股市刚刚要催回来，这还没签协议呢，股票大涨，结果全部是大股东出逃，哗哗全跑。我说，企业家都外逃，邪人当道。另外最近，从春节前到现在，最多反应的让我爆料的就是，几乎是支持我爆料的，我从没跟战友们说过啊，我今天告诉大家，几乎80%的人对我都提出了意见。什么意见啊？都认为我不反习这不现实。大家都说，完了，中共是完了，文贵你绝对改变了中国，你绝对是把中共送进地狱去了。但是你不反习不实际，必须反习！
然后说，我们支持你，但是你不反习这个不行啊。基本上我没跟你们说。法治基金成立以后，反对我最多的就是国内的老领导们，和一些体制内的战友们。体现最为明显的是军方人士，军方人士和军方退休人士，坚决反习。你不反习，那意思就不支持我了呗。
啊，我问他，我说我现在啊，我这个郭七条，您也都明白了，我也跟您说过。虽然很久没跟您沟通，我坚持到今天。我说至于说海外的一些人我不在乎，什么这出来一个那出来一个，什么狗屁玩意。谁要能拿出300亿来，美元，把共产党给弄了，谁要能把你270个员工抓到监狱去，谁能让你的18个家人全进监狱，五抓五放，三抓三放。然后谁要能让刘延平跑到美国纽约来跟你见面，还低三下四求你，谁能让孙立军喊你大哥，谁能让中国政府，共产党给你弄6万多个中国华人遣返，还有这个北朝鲜金正恩所有的钱财，金正恩的DNA，释放美国在中国被关押的200个人，谁要是能拿出几千亿来，两个赌牌，我现在才知道是两个赌牌在做交易，澳门，明确签了协议的两个赌牌，分给几个家族，
Steven Wynn，Elliott Broidy，还有某些某些人啊，两个赌牌。谁要是能让共产党这样，谁要能被共产党列为第一号敌人，像郭文贵一样，和刚才那事能发生，我也就服你了。
哎呀，是吹狼蛋，我都是瞧得起你了，你是吹那个老鼠蛋，你知道吗。所以，我根本不在乎海外，我在乎的是国内的所有的体制内的战友。还是那句话，推翻共产党还是靠9000万党员和国内的同胞，别指望任何国家，也甭指望任何外人，是不可能滴。所以说，在这种情况下，我说老人家，我就想问两件事，您认为我接下来，我的战略，我从来不跟他说。我说您觉得习王是什么情况？还有一个，共产党能不能过了2020？老人家给了我个答案，我很震惊，很震惊，很震惊，相当震惊！哈哈。感谢啊。他也暂时看不到视频，要过几天才能看到视频，山里边旁边几个人，有意思，他老人家说的有意思。
其中就提到••••••这老人家真不简单，他说：我们这个旁边周围的老百姓，大多数都看你的视频，都看你的战友们推的东西，有的人是打印出来到处发，有的人是上山互相送。战友们你们想想，有多让人感动啊。这么老远的一个西南山脉之中，战友们尽然是能喷出来咱们讲的重点，所以战友之声这个文字整理太厉害了。而且人家还明确的说，那个路德和SARA的节目都看，都在看。还有过去那个小哥。
他说，你们那个政事小哥也消失了，那个小伙子不错。你看这个影响力有多大，战友们，尽然能影响到那去。他说非常重要，你要看两件事情，民心所向，民心向你。他说：民心向你。民心向你，不是向我，是咱们战友们的爆料革命。然后他说，你打开当年我给你的3个纸盒，打开三个纸盒。他当年给了我3个纸盒，他说需要救命的时候你打开一个看一看。我是赶快翻腾了半天，我是真觉得他老人家不对劲啊，我就把其中一个纸盒打开了。
打开以后我傻眼了，这是十八前，在我和我家人开会，说我们家要面对这一个最大的，整个中国要变天的时刻，在此之前，人家给我写的。战友们你们想想写了什么？你们想想是什么呢，战友们？上面写的一个是「习」，「亡」是亡掉，死亡的「亡」，「岐」是岐山那个「岐」，然后是「山」，「山」后面一个X。大家去卜卜这个卦，看看是什么卦，大家去卜卜去。
战友们，太恐怖啦，太恐怖啦，你要说这道家不行，这道家咋就说那么准呢？天机，这天机一来这黑客马上黑，我估计这电话可能真是被他们截听了，他们的电话也不保密，也不是卫星电话。这个，大家懂卦的人去卜一下就可以了，就明白啥意思了。这卦竟然是能在十八大以前给我，说实在话我真就没想到啊，没想到啊。民心现在向咱们，习亡岐山。「民心向郭，习亡岐山」，这太可怕了。所以，当我翻开那一看，老人家刚才说那话，他说：民心向你，你去打开那包去看去。我一看后面就写着，很小很小，还是横长横长的。这我一定要留着，这原笔哪天我得贴到咱天安门上去，弄好把它放大挂到上面去。这老人家要是说灵了，我要带着所有的战友上山给他磕头去。
这太恐怖了，太恐怖了，太恐怖了。战友们一定要记着我今天说的，如果这一天真让他说对了，咱们大家一定要上山……
他……你说这你懵不了，十八大以前啊，十八大以前。啊……他就能写上「民心向郭」。你说那时我没想爆料呀，对不对呀？他啥能民心向郭呢？现在咋又民心向郭呢？怎么就「习亡歧山」，这咋就懂呢？大家你们去把后面那个X……像X一样的，那个左长右短那个……啊……大家去看一看，哎呦，我兴奋，我这睡不着了。这是命啊，不……真有点儿玄乎，战友们，什么意思吗？这是呀？啊？……辛亥同人挂，哎，有高人啊，战友们，你们往后看看，这要是瞎掰着，这瞎掰上天看着呢，不是瞎掰呀这个。
这可了得了吗？这还了得吗？他为啥十八大以前就知道，啊，他为啥十八大以前就知道？还有一个这当年这个周永康这个，他咋就能说出那几个字儿出来呀。啊……所以战友们这真有点儿邪乎，这今天必须得给大家报平安，分享分享，这想干啥？说半天我给人家哒哒哒半天，人家就来了一个，他就看这个事情，民心向你，当时没说向郭，这前面你打开，我给你写包上，这都是我离开前，我离开前。这个乂可不是这个X，是这个一点儿一横，一长一短。所以战友们有点儿懵，有点儿懵，啊。这是啥意思呢？啊？顺天应地，是战友说的，跟着七哥上山去给老人家磕头……真的要。哎呀，这老人家我希望他一定活到2020年，他年龄很大了，年龄很大了。
大家记得，当时金泉广场朝东的时候，是凤凰。本来这个楼是朝南的，我曾经问过他，他看了看，他就头一扭，朝这边吧。所以说是凤凰的头是朝东的，我龙头是朝中南海的。所
以说一凤，一龙一凤，龙凤呈祥。所以你从那个机场一过来，你就看到那个金泉广场，喳喳喳……转着转着就转盘谷了，转一圈你躲不过去。最有影响的两个楼，当时他老人家看的。这老人家实际上中南海人都知道，都让他看。据说，习、王本人都让他看过。多次让他看过。王还把他请到家里去，多次啊。现在民心向不向郭，我不敢说。咱爆料革命战友们看来是啊。所以说战友们，看来我们真是上天赋予了我们使命啊。想不干好，都不中啊！千万千万吧，千万千万。
你看昨天我们的另外两个律师，是昨天上午在纽约出庭，就这个叶宁跟熊宪民案，叶宁这个烂律师。结果律师人家来见我，人家来开会，我本来没给他见面，顺便来打个招呼。我说你们怎么看这个事啊？结果人家说，他说我们从来没见过这样讲英文的律师，听不懂。另外一个去了人家感觉叶宁讲的英文，没人听得懂。他自己哇哇哇……其中上午有人跟我见面说，他曾经见过叶宁上去，他说就是个烂人痞子，啥也不懂，胡搅蛮缠。连个文件也没有。所以说战友们，刚才又断了一下，又断了一下，又断了一下。
那么我就问我们的律师，我说你们怎么看这个案子？其中一个律师告诉我，说我们从来不了解中国人在海外的情况。也不了解还有这么个生意叫政治庇护，他说更不了解还有这样的中国律师，还有一帮这样的中国人。然后他问我，你为什么要花那么多钱，那么多精力，你要干这件事情？我说我一定要通过这些每一个人的案子，让所有的美国人和西方人看到，中国人长得不都是那样。中国人生活在西方也不是像他们那样靠骗的，我们一定让西方改变对中国人的观感。而且我们要让美国人知道和西方人知道，这些人是对西方有危害的。我给他讲，他非常激动，非常激动。特别激动。
那么昨天上午的时候，一位美国律师给我发信息说，郭先生，西方的现在民心和民意，然后他说，现在都在跟着你走，希望你务必慎重。他太太是台湾人。说他太太愿意给我们做义工，然后是太太中间帮我们翻译了很多英文，谢谢你！谢谢这位战友！做为台湾人你对我那么高的夸奖和鼓励，再一个你有这样的老公感到万分的荣幸和恭喜！帮我们做那么多的工作。就在这个上午律师说，民心所向，结果晚上发生了这事。民心向郭，所以我说这个……这咋这么巧啊？昨天，昨天早上说，在西方说很多人通过我看到了中国人真正的美好的一面，他们了解了有一帮中国人在美国骗吃骗喝骗政庇，然后呢，特别是他又是个台湾的太太，感激我对台湾的那些说法，希望我一定要叫我慎重，做任何事情。说民心所向。
这使劲儿黑，我今天估计超过一百一十亿次了。所以说战友们，大家一定要珍惜，我们现在这个爆料革命的结果，爆料革命的结果。千万千万的记住，这不是开完笑的。刚刚卡停了一下，就是卡。这没动吗，这就是黑客，完全黑客。所从说战友们，这两件事情确实让我毛骨耸然。有些事情，看上去偶然，实际上他背后里面都是很多自然的现象。偶然的背后，都是有逻辑的。偶然的背后，都是有科学和有天意的。
昨天晚上，对我精神上有了一个很新的另外一种，我似乎真是感觉到CCP这座大楼真是要垮了。所以说亲爱的战友们，我们要自信，不是共产党说的那个，要自信，外交部天天喊，美国人搬起石头砸自己的脚，美国人不要玩火，结果玩玩火，人家玩火把他钱给玩来了。把咱老百姓玩到美国来了，美国搬起石头砸自己的脚，结果每次砸的脚都是咱疼，老百姓出钱。现在不但人家搬石头砸脚，连北朝鲜，第三方观热闹的钱，咱也得买单。人家砸脚吧，旁边看热闹的北朝鲜，咱也得买单。
所以说亲爱的战友们，看事情的本质，整个国际大趋势！现在你看看台湾、香港的问题已经引起世界的高度的关注，我这几天天天听到从香港回来对香港的事根本没有办法接受。然后对新疆的问题，大家简直无法接受，怎么会这样？现在你看到整个西方媒体大转变。
为什么昨天这个朋友，这个律师给我说，「郭先生，你一定要慎重，西方的民心在跟着你走，大家往回看两年前你说的话，现在都已经过来了！都在跟着你走。港币绝对完了，没未来了！
说这黑客使劲儿黑咱！这是极不自信嘛！这是极不自信嘛！对不对啊？呵呵！
现在好了！嘿这黑客还能把声音给我关了，牛叉啊！牛叉啊！诶呀！长本事啦！估计五毛钱变成美金了。所以说亲爱的战友啊，今天绝对超过110次攻击。所以现在要牢记在西方，人家是民心所向，跟着咱，在中国，连那个山上的，道家的人，都在转播咱们的爆料，所以咱说话得注意，务必注意。另外一个，我也没有想到，老人家说：「你这法治基金我们都捐钱了，我们旁边小孩都捐钱了，」。
你说捐钱，昨天咱们一个战友捐了10万，另外一个女战友是我们群里面的，捐了60万，要求我绝对不能说，你捐，我还要捐，而且昨天是最起码有几十个战友，一捐都是两
年的，就是把自己的收入的10%，甚至有一个战友是每一个月捐2万，一样是24个月。很多这个捐钱啊，来自台湾的，一捐都是一年两年的，来自新加坡的也都是这样，信用卡自动化拨。所以说战友们，那个一美元千万别捐了，原来我说那个数量是有帮助的，但是国内捐，你得倒饬半天，1美元得扣掉你3毛多，就是30%给你扣掉，10美金，100美金差距不是很大，咱现实点，咱捐了1美金都给了人家做贡献去了，而且大家知道你还得倒饬半天，现在先别捐了，1美金我求求你先别捐。
咱等哪天发起时说要数量不要质量的时候, 大家再「啪」的捐一把，好不好？
如果大家理解的话，如果你认为「不！不我要参与」，那也是不一样，万分感激，好不好战友们？太让人感动了，所有的每个留言，每个留言，每个说的话，真真实实的都是CCP犯下的罪啊！真相就是把咱们老百姓当猪狗，整个中国现在是看不起病、吃不起药、活不起、死不起、埋不起、老没所养，少上不起学、夫妻现在累得无力上床、老人家累得无力看病，这就是整个社会现状。
结果咱们全世界去撒钱、全世界去搞自足自信，全世界去给人家去捐钱，连猪都猪瘟了。这猪瘟现在很多人给我发来信息啊，我们没办法一一核实。说那死猪都弄成火腿肠，弄成什么熟猪肉在乡村里卖。咱活得真是连猪狗不如啊！太可怕了，一个人得了癌症，一个国家，你不造治癌症的药，那些混蛋到什么程度这个体制，你不是聪明吗？你不是有伟大的发明吗？结果是还让老百姓吃比外国贵十倍五倍的癌症药！吃两倍三倍的癌症药，而且还是假的，丧心病狂到这个样！
所以说战友们，到了真的是天意啊，到了让他们必须滚蛋了，不要再害老百姓了！每时每刻都有人，被得癌症，因为他们的 雾霾、因为水污染、土壤污染，因为他们的腐败，人看不起病 ；因为腐败，孩子在医院门口等死。因为他们的贪官盗国，然后疯狂，为了自己的安全，花数亿、百亿、千亿跑了鸟不拉屎的国家去大肆捐款，给自己买安全。
现在中国有一个广告公司叫蓝标。蓝标公司咱下一步咱行动，你们任何有蓝标公司的请发给我，还把蓝标公司在Twitter, Youtube所有广告信息，包括来自于蓝目标广告公司信息，包括你们的YouTube、Facebook、twitter被关闭的所有数据一定留着，咱们要跟战友，咱们要下一步要打一个大战，绝不能拉到，现在YouTube、twitter随便取关，随
便拉黑，为什么？就是助纣为虐，大家记住，千万不要忘了，这是一个大事，法治基金接下来一定会干这个事，我们一直在准备着。
大家要记住，要把所有的Facebook、twitter、YouTube，黑你们的的，包括手机被黑客的证据留下来，跟这个中国的蓝标广告，蓝金黄！蓝金黄！所有这些东西的，不正常的背后都是钱！啊！都是钱！我们必须给他整明白了！必须拿回属于我们的正义！战友们，我将冲在前面，不能像共产党似的 ，共产党的打仗「给我上」, 给我上，你先上，你先死，上越南打仗去，你先给我上，八路军都这样的，你给我上！然后你死，他在后面，他死不了。所以中国都是死士兵，没死过将军。人家西方打仗是什么？「跟我上」，跟着我冲上去，跟着上，我是老大，要死先死将军。
所以那天摩根先生给我看一个……就是将军，死的最大的一个将军，当年就是他第一个冲进去，冲进去以后，人家嘣一枪把他给撂倒了！这是几百年前的火枪，嘣一声给撂倒了！但是人家成了一个又名的将军，讲一个画的故事。咱们的共产党都是「给我上」, 就像民运欺民贼——给我上！给我钱！掏腰包！钱给我留下，你冲上去，你回去，干共产党去。
咱们战友不是，郭文贵不是，我的口号是跟我上！我第一个上！所以战友们，对付蓝标，对付欺民贼，对付共产党就交给我，大家好好的在后头跟着。好吧！一切都是刚刚开始，现在为14亿同胞战友们祈福！..阿弥陀佛！庇佑14亿同胞，老人、孩子们能得到一个基本的人道待遇，尽快给我们力量铲除共产党，让中国人有宗教的自由，信仰的空间，真正的依法治国，让我们老百姓不要老天天的闻着人家的肉味吃，看着人家的孩子出国留学，自己的孩子当牛当马。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/525/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/525/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近战友的号，今天是12月28号，你没健身了吗？哎呀，昨天晚上。有几个老领导给我打电话，劝我违规啊，识时务者为俊杰啊，这个。不要不吃，敬酒吃罚酒，大师在前面看明白了吗？如果是过去的几个星期，你妥协了，那就不。
这句话你说我怎么回答呀？我说老领导过去的五六年。爱书的人太多了，没成俊杰全成了秦城监狱，还有刀下鬼了，打飞机是躲猫猫死了。那你这个级别的领导，包括你的老领导周永康，那不都进去了吗？不都是食物吗？跟你了，爱什么说我是千军万马就在我身边了，让我一定要实施。
亲爱的老领导，我都在跟您说了，这个历史上我在看的这一些小说啊，郑义的小说，优秀的小说。那很浪漫很血腥，但我喜欢，如果是英雄是负有天意的话啊，也扎了一刀，说能拯救天下。再来一套，你可以把那99吧，邪恶的剑全砸我身上，只要是能等到最后的意见，正义之剑个。这都会奉陪到你，我不会当你们的所谓的识时务者去当你们的俊杰，我只是个草根和穷人啊。
卞先生，他的事情只是刚刚开始，亲爱的战友们别着急啊，咱别着急，什么叫美？协调才是美，看问题什么最重要角度，办大事的人叫什么叫时机啊，不能着急啊。不能着急啊，一着急就完蛋了，任何事情，着急都不行啊，我们不着急等着。
就有人拿着大气前来靠近你的手，我要给你投资的，你都要想一想，为啥呢？干啥子呢？没有人。没有原因的及大小，没有人愿意掏腰包给一个陌生的人，也没有莫名其妙的爱，也没有莫名其妙的恨。亲爱的战友们，千万别上当，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/115/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/115/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个自然光嘛！对吧！你往那边儿不要站在那个窗子前，拜托了！因为别挡住那个。这个窗帘你把那个黑的往下放一放。这个还有点儿跟这个差距特别大。白不呲咧的。哎呀！上来不容易啊！大家不知道啊！这背后，好！哎！这个就那么好！这个Youtube这个软件是有问题嗷！再往下一点点儿，把那个往上升一升，这没上线和上线天大的差距，天大的差距。哎！好好好！这个好点儿！所以说这是什么专家也治不了！必须得线上才行！所以我们专家给的建议非常只之好！你把这个玩意儿拿走。你可以迎在这儿。好！谢谢！好！啊！现在已经2600了！2600了！2600了！2600了！等等大家呵！
（ET10:38 在线3189）好！很有意思！你看看效果怎么样？不行就把这个备份的给挂上！这个备份的清楚啊！咱们现在我看看，你先看看效果！
尊敬的推友们大家好！（合十）今天是9月15号文贵爆料第二季第二集
我们现在要说一说关于中国的政法委书记孟建柱先生的他的情人和他的情人是怎么认识他的？和他的情人背后牵扯的一个个天大的案件，而且我们在这里向所有推友呢要说一下，这涉及了全国多个省！多个重大的人命关天的案件！也涉及到了习主席在十九大以后如何以法治国！也是全党9000万党员，和我们现在400多万的政法委干部，公检法所应该必须知道的事实和真相！今天文贵所说的事情，大家认真的思考！跨度巨大！涉及人巨多！跨省巨多！时间较长！涉及人物更加之复杂！所以说今天呢所有的推友们，认真的跟文贵听我说出的人和事！有耐心的来了解这一切！这一切对我们了解过去的十年和最近的五年和反腐和一系列的维稳！和中国老百姓都觉得奇怪发生的事情！有什么关系？！
我们大家要先看一看，我今天呢用的是这个软件。你把这个移走，这个在这儿一个黑影。
（用手机播放视频）大家可能没有看过这一段。上网看一看这一段。这是雷洋案！雷洋案！这个是，大家上网搜一搜雷洋案件，这个雷洋案谁出来评价的？这是谁来揭发的？谁在做评价的？还有这个是谁？大家可以看到啊，这是谁来和大家?谁来给大家？解说雷洋案件？为什么他们两个出来解说雷洋案件？（对助手说）把这个关掉吧。
这个雷洋案件啊，大家都在问：‘为什么就把雷洋要杀了？为什么？雷洋杀的背后的真正动机是什么？为什么杀完雷洋案件以后靠中国文化界的所谓的年轻的代表的周小平和他的妻子王芳要出来澄清？要出来为杀雷洋合法化？活该！为什么当时的吴征吴征先生就是杨澜的丈夫上蹿下跳组织所有的媒体来封雷洋案件？他的好哥们亲兄弟用他的话说是他扶植上去的人北京市安全局局长李东，用尽了一切之力量，和傅政华一起封杀所有的新闻？杨澜女士又为什么在北京协和做了子宫癌全部保密？大家可能是有点儿懵了吧？
咱慢慢说！
大家刚才听到我说到了这个叫做网上（出示照片）新歌手叫王芳。这位是王芳小姐的照片。都可以在网上搜到，这是她结婚的和“身许国家心许你“的周小平的婚礼，这是王芳女士的微博的照片，这是王芳女士的，歌手王芳唱《英雄赞歌》那个她父母，这是王芳的生活照，这是王芳和周小平的理发照片，都是在微博上可以查到的。说到这儿的时候大家看到可能是无法连在一起的人。
说到这儿我要提一个人大家要知道，袁宝璟！（出示宣判袁宝璟照片）袁宝璟！说到袁宝璟必须要说另外一个人。安排了当时在东北会餐的，这是谁？（出示照片）周永康！金正日！中间的是谁？是当时的政法委书记李峰！李峰！呵！辽宁政法委书记李峰！谈到李峰现在也被抓了！2017年一月份被抓的！现在是生死未卜啊！无人知道！
咱再谈谈这个！（声音陡高）辽宁省政法委书记刘洪！（出示照片）这个还是有点儿问题有点儿白。你往上提一提。你那边儿怎么样？还有点儿白。
这个大家能看到呵，大家能看到的是，这几个人出来以后啥关系啊？我希望大家要问一个问题，袁宝璟是2003年揭发李峰当时政法委书记还有包括当时政法委书记李文喜，这两个人我都认识。后来被沈阳抓起来哥仨，2006年全部被枪毙，突然间给枪毙。这个时候的孟建柱书记已经到了北京，已经是公安部长。那我请问大家，他和袁宝璟什么关系呢？我想问大家的事情，大家查一查袁宝璟的上千亿资产去哪儿了？袁宝璟的资产去哪儿了？这里边儿牵扯到一个问题。
大家要记住啊，可以看一看在江西省孟建柱书记当书记的时候最核心人物之一也就是他的情人叫舒晓琴！舒晓琴是景德镇的党委书记当时，市委书记！舒晓琴在孟建柱到了江西以后，提拔为省委常委政法委书记！后来孟建柱书记到达北京，舒晓琴当了国家信访办主任！国务院的副秘书长！那么2001年舒晓琴调到了江西常委，谁接的她班呢？江西景德镇书记？姚亚平！
大家上边儿查一查姚亚平！姚亚平在江西是2001年做的景德镇的党委书记！2012年到2016年是宣传部部长，正宣传部长省委常委，后政协委员。
这几个人是什么关系呢？我要告诉大家的是，这个王芳此人是生在辽宁沈阳。是当时的由刘洪和李峰，将王芳送给了孟建柱！这是100%孟建柱的情人！孟建柱最深爱的人！
孟建柱一手把她给捧成了中国的红歌星！还给她找了个好丈夫！周小平！
王芳这个女孩儿，本不出名，在辽宁要推出她的时候，本来唱歌很差，中央电视台春节联欢晚会中国红歌会，在辽宁区，大家记住，所有王芳的成长和辽宁江西从来没分开过。和孟建柱政法界从来没分开过。
当时在辽宁区有一个比赛，辽宁区的红歌比赛，当时王芳本来在这个比赛当中，他是根本不行的，这个时候在辽宁在李峰和刘洪的运作下，获得了铜牌。在这种情况下，王芳开始走向了她的首歌。不但这个时候在辽宁区，（13:36）开始在李峰和刘宏的运作下出了名。这个时候王芳的钱财财富，开始日进万金！
在沈阳买了上亿的房子！在北京也买了上亿的房子！他们家人的车和她的车也都挂出了加密牌。包括当时身在营口的，现在辽宁市的大连市的副市长公安局长，也就是郭文贵的办案人刘乐国，全部都冲上去了！刘乐国李峰刘宏一时间拜为上天的就是这位王芳小姐！
2013年王芳给孟建柱提出要求必须上中央电视台！（15:00）必须上中央联欢晚会！而且要求必须她上台！那天是主角！而且要求宋祖英和谭晶不允许出现！在百般的协调，中央电视台广电部都因涉案，涉及中央电视台的各种腐败案被孟建柱给威胁，以不查他们为名来诱惑，让他们放弃对宋祖英和谭晶等歌手新歌手使用！
并且在这个之前，写了几十首歌让王芳唱。后来大家知道，2012年的《让我们舞起来》是在江西获的奖！江西获的奖！然后2013年春节联欢晚会唱出了《英雄的赞歌》！这个唱《英雄赞歌》的人就是天天和孟建柱书记战斗在床上的人！战斗在空中的人！战斗在水里的人！两三次由于肛门破裂和其他地方严重受损紧急住进医院！这个英雄真是赞歌唱的太好了！
《英雄赞歌》是诞生于2013年初，在多首歌的写作当中最后选成了这个，进了春节联欢晚会！而且不允许，明确点名不允许宋祖英，谭晶等出境镜，形成独霸中央电视台春节联欢晚会的这个局面！当年应该是冯小刚做导演，孟建柱书记和孙立军从写歌到审歌到中央电视台的协调，到整个歌曲排放的时间全由孙立军和孟建柱协调！
我说到这的时候我再说说，为什么我说跟袁宝璟有关系！
2006年杀掉袁宝暻全家！这个袁宝暻的妻子叫卓玛，四处奔波！但是，李峰当时为了夺得袁宝璟家全部财产，准备把卓玛等所有家人全部灭掉！后来由于卓玛受人保护和反应机智没被杀成！在这种情况下，最后到了北京孟建柱和孙立军已经明确当公安部长而且当政法委书记已经肯定的情况下，李峰使出了杀手锏，在判死缓的情况下，在袁宝璟已经捐出钱的情况下，几百亿钱的情况下，将他马上执行死刑！袁宝璟的钱给谁了呢？大部分到了孙立军和孟建柱的外甥手里！
而且也没有停止对卓玛和对她所有的家人和知情人财务总监迫害！有的人还在关在监狱！有的人已经消失了！由于在2002年到2006年刘洪和姚亚平的关系和李峰的关系和安排了王芳，他们必然成为了生殖器上最亲的关系！可以说是，叫做生殖器共同体！
在这种情况下他们放出了烟雾弹，说王芳深受当时彭丽媛女士的喜欢，是彭丽媛女士教了王芳的歌词，要培养王芳成为下一个彭丽媛！这个可以任何人到中央电视台到所有当官的人去问去！由李峰刘红刘乐国还有姚亚平，舒晓琴还有孙立军一手导演了2013年春节联欢晚会！控制了春节联欢晚会！而且把这个责任统统推给了彭丽媛女士！这就是为什么当时网上都说是彭丽媛控制了整个春节联欢晚会！
大家也可以从这点上也可以看到：袁宝璟的死为什么李峰敢杀？为什么刘洪敢杀？原因有孟建柱在背后支持！最高法下的执行死刑令和后来资产的分配全由孟建柱和孙立军一手来（主持？第二次上传的视频有短暂停顿丢了这二个字），李峰不仅没有收到任何连累从2013到2017年一月份，李峰还是继续稳稳地控制着辽宁的政法！刘红当了维稳主任！现在还是维稳主任！（21：00） 一年照样是上千亿几百亿的钱被刘洪花着！刘乐国从营口直接到达了辽宁副市长！然后当公安局长兼公安局长！这也为什么要把郭文贵的案子要放到辽宁去？方正的案子放到辽宁去？放到大连去？因为那是孟建柱孙立军控制的地盘！郭文贵被抓回去，郭文贵的事情郭文贵那就一定会像袁宝璟一样死在辽宁，一样是给你灭掉！
方正的所有的股权，这个方正李友在被关期间给出所有人的利益，那都是刘乐国刘宏孙立军孟建柱和当时的李峰，今天是李文章！啊！这都是设计好的！大家现在应该明白：为什么李峰在辽宁在孟建柱时间横行天下？不把任何人放在眼里！
说到这我又要说出一个人来，王岷！辽宁书记！我认识这个人，王岷曾经当口告诉过我：他会被杀掉！王岷最常去的就是北京一个叫做苏州驻京，在后海边上一个苏州驻京办事处，赵本山先生经常和王岷在那儿见面，很多官员在那儿见面！
王岷先生当时对着吴楠，他当时，到现在我他可能都不知道谁叫郭文贵！对着叫吴楠的这个人说：“我会被杀掉！他说我希望安全部啊，有人能跟我合作，或者知道我的情况！”我说：“为什么？”因为当时安全部的其中一个部长在场，不是马健副部长。他说：“因为李峰和刘洪姚亚平刘乐国都知道王芳的事情，说知道王芳的事情必被杀！”
而且他知道，说有两个人无意中知道了杨澜跟孟建柱的事情！杨澜去这个协和做了子宫手术！子宫癌切除！和杨澜在海外用信托和吴征搞了大量的钱！还有吴征利用维稳费的理由在海外拿走大量的钱！说李东是百分之百接受了孟和孙立军的命令，全力以赴配合吴征铲除所有的知情人！许诺李东是国家安全部副部长！因为懂中国国安的人都懂，北京国安局相等同于半个国家安全部！相等同于国家半个安全部！权力之巨大，只有行内人知道！拥有一切侦查手段，刑事手段，而且几乎不用上报，直接听命于吴征孙立军和孟建柱！
所以孟吴征此人很多人绝对看低他了！他是绝对的一个从小培养出来的情报高手！他可以领导李东！也就是领导半个国安部！他拿着美国护照，他又控制了多个私人信托！那么为什么和雷洋案有关系呢？和杨澜案有关系呢？和王芳有关系呢？为什么王芳和周小平要站出来？就说雷洋该死呢？两口子要，要出来要开始来说雷洋这死是对的，他就是嫖娼！为什么吴征上窜下跳跟着李东威胁所有的当时在场看见的，录象的和目睹者，还有当时验尸的包括林豆豆的丈夫呢？很简单，雷洋和他的个同学，他们无意中撞见了杨澜和王芳和孟建柱他们的所有的偷奸事件，还有他知道了袁宝璟的钱是被孟建柱孙立军吴征给拿走了！他们知道了这个从东北出去的赵勇，现在在老挝缅甸一带搞赌场的！往外洗钱的事实！他是无意中知道的！其中另外的三个人！啊！现在两个人已经消失找不着了！
这就是那天抓雷洋的时候，下的命令，大家好好查查那天公安上执法人的身份，有的人根本不是派出所的，是北京市安全局的！所以那天他不是被搂脖子锁喉死，他也一定会死！下的就是格杀令！更重要的事情，雷洋他给一个大家都害怕的人物有联系，就是当时也被死了的李明！小马奔腾的创始人！所以他也必死无疑！所以大家看到了袁宝璟事件的巨额财富！袁宝璟事件的非法被杀，和袁宝璟因为他死的知情人所带来的威胁，（ 27：00）还有王芳和周小平这样人，和吴征和杨澜和他们之间这种黑帮，多少人都要面临着生命的危险，还要被杀！
（对不起，我要喝口咖啡。）有意思吧！文贵的爆料越来越有过去的侦察小说，刑事小说的劲道了。第二集我跟你们说过，会超出你们的想象。我说这事情，大家都可以从网上查的出来，基本不用，证据不用找我要，从网上查就可以，从网上就可以查得出来！
那么，这个他们看到了吴征和杨澜，还有这个王芳什么事呢？任何一个人，但凡去查查雷洋过去在死之前，前两年他都参加过什么活动？跟哪些同学见过面？他都跟谁有过通信？出过哪里的差? 当时杨澜大量的负面信息在杭州的事和别人男人的事以及自己骗钱的事和吴征造假的事广泛传播！你看那个是谁！那几个人和雷洋什么关系？大家就知道了，为什么吴征杨澜和王芳，还有周小平孟建柱孙立军必须置于雷洋于死地？当时为什么傅政华又参与了呢？因为，其中也牵扯到傅政华！傅政华被孟建柱和吴征孙立军和李东同时给绑架了一起！这是一起惊天大案！
那么你们再看一看，孟建柱书记从到北京以后，把姚亚平在江西，你看看啊怎么控制的？姚亚平最大的敌人就是书记苏荣！苏荣最了解孟建柱书记，如何控制了整个江西？如何控制了江西的政法委队伍？如何让姚亚平在那当地继续帮他找小姐、找处女？找完处女以后，由姚亚平负责把红枣放到（一定是处女）放到阴道里，养大以后拿过来让孟吃！不但孟吃，孟的母亲也吃！
但孟的母亲不一定知道这是什么玩意儿！孟的母亲每天吃饭要拿最上等的贝壳要磨粉，喝贝壳粉。因为这对治疗换肾、换肝的人有最大的帮助。但是是最顶级的！数以百万级的！百万论几克而已！
那么，在江西，舒晓琴从他到之日就当上了景德镇书记，政法委书记，常委，然后跟他同时进京管维稳，管信访办。姚亚平在那里当上了常委、政协副主席，还宣传部长。实际上就是孟建柱的代言人。还有很多啊，未来我说。
那么当地的公检法只听舒晓琴和听孟建柱的。苏荣因为恼火，向中央写信，这就是触动了孟建柱，必须把他拿下！不但如此，大家现在，我不能告诉你们的，未来我会告诉你们当时是发生了什么事情，让公安部的和安全部的几个人必须下台！除了政治上南普陀会议上要杀之外，其实孟建柱也利用了南普陀会议杀掉了自己的，知道自己的巨大的贪腐！和过去杀人！和搞泡枣这个游戏！和包养多个女人！和杨澜一起威胁娱乐界！培养周小平，然后让习近平主席，亲自点名周小平！然后又把王芳成为彭丽媛女士的第一可培养的学生和代言人！灭掉了宋祖英和谭晶等所有的歌手！（31:40）什么张也啊什么的统统灭掉！
这是从文化上、宣传上、政法上，以及网络代言人上绑架了党中央和习主席！周小平此人，今天，在2017年和王芳的结婚，是孟建柱的一手安排！不但安排你周小平成为总书记国家主席点播的一个网络红人代言人，说每句话，做每件事，都要授他所控！你的老婆，你也所控！这就是不但给你安全！不但给你名义！不但要帮助你吃饭！还要帮你娶老婆！然后你必须知道，这是我的女人！
大家可以查查周小平和王芳在美国干了什么？周小平口口声声反对的美国和帝国主义美国，他在美国干了什么？这个王芳，她有没有生过孩子？有没有拿外国身份？这些巨大的，人间的，人性的人道的灾难，都有什么样的背景呢？
大家就知道文贵郭七条——以黑反贪、以警反贪、以警治国！那王岐山跟他们到底有没有关系呢？大家好好查一查盛京银行张生坤这个女士董事长创始人，是怎么被抓的？什么时间被抓的？从孟建柱调查她到抓她！让她消失！网上不能报道！马上海航去人全部接管，然后海航接管就等于进了姚庆王家贯军刘呈杰孙瑶的腰包！这仅仅是为了钱吗？当然不是了！盛京银行给李峰包括江西的姚亚平，包括政法委书记、维稳办主任刘洪洗钱、藏钱、偷钱几千亿！盛京银行就是个匪窝！多人想拿拿不成！
为什么把李友案要放到大连？因为北大方正是盛京银行的第二大股东！要求方正实际退出盛京银行，把第一第二大股东全给海航！同时掩盖这些以贷款骗走的以贷骗的钱这些事实，同时继续控制所有的盛京银行！所以那个叫张什么坤的女士就消失了！王岐山在辽宁案上不深查，跟孟建柱打了一个互相接应的棋，纪委上控制住了！公检法孟建柱孙立军傅政华控制了，所以辽宁知情者必须被抓被杀！所以王敏作为一个最重要的知情者，李峰写过东西给他！他曾经问过大连的副市长刘乐国是否知道否，包括刘乐国也多次给孟建柱找处女，15岁到16岁的处女！王敏必然被抓！他必然消失在世界上！
这就是大家看到，一个小小的王芳女士，撬动着整个国家的机器！生殖器治国！这个有点说小了，应该叫生殖器控国！
所以跟文贵来打这个生殖器之战，是全由吴征到美国来，全面指挥！天天在纽约，找的所有的华侨华领，黑客、袭击，全都是由吴征开始的！和博讯所有的联系，都是吴征开始的！因为吴征最怕的，就是这些事实的败露！（37：00）
吴征是典型的中国培养的特务！他到底该去哪儿？大家拭目以待！吴征在我中间，我第一次爆料以后找了一个我的好朋友，我尊敬的老领导，说我不再爆他的料，他提供给韦石的付款单，四十九万，我再不爆料了！所以从那天到现在我没爆过！
但是最近这两三个月来吴征上蹿下跳，骗我的事情现在已经是不在乎了！出来了，到美国来找所有可能接近我认识我的人，一给钱杀我！第二造我的谣！第三，所有的马蕊强奸案是吴征找的律师！全面运作！他和孙立军！这个他以为我不知道，咱们钓钓鱼嘛！让子弹飞一会儿！干吗那么早说出来呢？
杨澜跟孟建柱、跟孙立军这是大家都知道的事实！大家可以查一查，凤凰卫视刘长乐先生和孟建柱、孙立军的关系。大家就能看得出来，过去，这几年报道孟建柱出访，和所有新闻公安部新闻的最多的频道：凤凰卫视！刘长乐得了癌症，住院、做手术，孟建柱亲自探访！仅仅是因为凤凰是安全部的企业吗？安全部有几千家企业！仅仅是因为刘长乐是凤凰的董事长吗？不是的！他不仅仅是一个间谍特务头子，他不仅仅，他很少的股份！他的女儿点点滴滴持有一点股份！那么凤凰是绝对的安全部企业！绝大多数情报工作者！因为在凤凰卫视里有一个相当厉害的美女，也是孟建柱的情人。由刘长乐和王纪言这两位先生照看了七八十来年了。她是凤凰卫视上最有钱的，也号称自己是最漂亮的，英文讲得最好的。在香港买当年到香港几千万买一个游艇，上亿买一个房子，凡得罪她的人几乎都被抓了！凤凰卫视就是百分之百听从于这位孟建柱书记！
所以孟建柱只要是有动作那就是孙立军发个信息，马上报！而且有记者跟随！孟建柱出国，竟然有人安排没和他没睡过觉的女记者去，要陪他。这位女记者一恼火之下离开了凤凰卫视！后来有人告诉她，凤凰卫视如果不去陪孟建柱书记睡觉，那你就在凤凰卫视呆不下去！不管你老少！而且明确告诉，孟建柱书记喜欢后边，不管男女！这为什么王芳多次在孟建柱六块肌肉的舞蹈下从空中到地上，从床上到洗手间，从窗户边上到椅子上，最后几次休克住院！雷洋就是认识了王芳和王芳的朋友，知道了事实，惹下了杀身之祸！同时杨澜因为吃醋要跟王芳pk也被雷洋知道！雷洋之死绝非那么简单！
袁宝璟之死！财产去了哪里？就是真相！苏荣被抓和舒晓琴和姚亚平孟建柱和张玉良绿地脱不开的干系！不但如此，中央电视台2013年到现在所有留下的主持人和被抓，过去五年到八年被抓的主持人，都有什么关系？大家可以查一查，哪个人曾经惹过王芳？哪个人惹过李思思？哪个人惹过杨澜？
文贵是不是故弄玄虚？大家好好看一看！王芳的成名没有离开过辽宁！王芳的成名没有离开过江西！王芳的成名每一步没有公检法这样的力量推她，她唱的歌，她都真的，郭文贵的歌能杀人，她的歌能杀你家八代！中央春节联欢晚会那天的歌竟然是假唱！谁有这本事？谁能让冯小刚这样有个性的导演，这么样的对艺术执着的人能跪下来，还得闭嘴？冯小刚是这一路人吗？绝对不是！冯小刚骨子里边是绝对有正义的人，是有追求的人，他是信佛的人，他连荤都不吃，他都得老老实实跪下来，你说咋办就咋办！（42：00）
宋祖英都得让位！谭晶张也所有的中国美声唱法都得让位！让给了一个唱得连郭文贵的嗓子都不如的人！还要假唱！常委谁有这本事啊？那不拿枪顶着你！或拿刀顶着你！能有这种结果吗？！
吴征曾经在我跟我通信的语音当中明确告诉我，李东是他培养的兄弟！战斗了多年！我未来都会放出来！我在今天之前，我没向美国FBI提供过任何关于吴征的资料！但是，接下来我会把他所有的资料提供给美国FBI！那么海外的私生子还有这些钱，包括这些律师打官司，包括找董克文，全都是吴征的安排！我原来不说，我想钓钓鱼，让他们充分的表演！包括许诺给博讯，包括给屎诺，包括什么夏屎良，章痔疮夏痔疮，这全都是孙立军吴征和李东的安排！因为他们都属于沉默的力量！包括VOA电视的张晶！他属于北京局管的！当时老领导跟我通话明确的说，张晶是我们的人！他是我们沉默的力量！
所以，所有的推友们，我今天文贵爆的这个料，我希望大家千万别当成看笑话！和当黄色笑话！我希望大家静下心来，上网查一查，我所有说的资料，大家都有据可查！不用文贵说就能说明白！其中器官移植，拿走器官的事情，杨澜知情！吴征知情！我非常担心吴征和杨澜也被他们消灭掉！我不希望他们死！
杨澜做完手术以后，高度保密！她找了她其中一个情人，是一位新疆的朋友，告诉这位新疆的朋友，她说你们新疆的人出去一定要注意安全，否则你们会以各种理由被抓起来，把你的肝或者肾给拿掉！这位新疆她的男友用她的话说叫性伙伴，很惊讶！这个人已经到国外来了，因为吴征根本没有性能力，不吃药根本不行，吃了药可能更不行！所以她喜欢这个，然后也讲述了这些老领导，包括一些她说出来的这些人，这些性变态，导致了她子宫癌！在协和做的！
接下来，我也会让大家会看到，不同的方式看到，杨澜女士遭受了什么样的性虐待？用什么样的生殖器建立了这个强大的政法关系？为什么在重大国家事件上，她要出来主持？没有孟建柱可能吗？没有孙立军可能吗？为什么王芳一个作为这样的女人，唱的叫英雄的赞歌！2014年，又唱了一个非常棒的歌叫《美丽的中国梦》！这个美丽的中国梦就是唱给习主席听的嘛！把她变成政治歌手！政治歌手唱给了政治红人周小嫁给了政治红人周小平，身许国家心许你！这一个人都身心分离，那你岂不是魔鬼嘛？！你心那也是假的！心都在这儿身不在这儿，你跟谁做爱去啊？！身在那儿心不在这儿，你骗谁呢？！身许国家心许你，叫做身心分离，这样的话也能说得出来！还成为中国年轻人的偶像？！是呕吐的对象吧？！你明知道你的妻子肚子上的疤痕和她前后多次住院被虐待的伤痕！你明知道你为什么得到了今天这个位置！为什么让她唱中国梦？你又为什么出来批评人家雷洋？关你什么事啊？中国老百姓说的话，无利不起早！（看一眼左下方）五毛不用管了，越多越好，五毛的多恰恰说明了我们的成功和胜利！
（48：00）所以大家你们看一看，自从爆孟建柱开始、孙立军开始，完全不同于爆付政华和王岐山！铺天盖地的五毛！然后第二次强奸的红通！吴征迫不及待地到美国找各种黑道杀手！竟然许诺一个律师要给一千万美元！只要你去反郭文贵！策划我的律师给我造反！给人家五百万美元！多大的钱呢？！这不就是孟建柱有害怕的吗？如果郭文贵爆的都是强奸郭郭三秒，那你怕啥呀？！郭文贵造谣诽谤告他呀？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月18日明镜专访第五期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/94/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/94/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:观众朋友们,你们好!今天是8月18号,明镜专访郭文贵第五期按时
开播。很高兴在这里见到了大家,也见到了郭文贵先生。您给大家先问声
好?
郭:小平先生好!所有的明镜的同仁们好!所有的明镜的观众、文贵的
推友们,大家好!
陈:我先给明镜做个广告。这是明镜专访郭文贵的第五期。前面我们已
经做了四期,那么这四期呢,分别是今年(2017年)1月26号的第一期、3月8
号的第二期,然后就是6·16,6月16号,然后就是7.17第四期,一路数下来,
这一期8·18第五期。有兴趣的观众可以去我们的《明镜火拍》去观看、去追
溯,最好从一看到第五,给我们增加点点击量,也别忘了增订和点击我们的
《明镜火拍》。好了,我的广告做完了!你要不要跟我们也打打广告啊?
郭:我也有广告啊!请大家多订阅明镜的YouTube,同时,订它一个的
时候,要订文贵两个,订推特和YouTube,谢谢!
陈:我听说何先生跟你在打擂台,抢增订量。我也不知道这战况怎么样
了。反正我们最近,拜托观众和网友的支持,我们《明镜火拍》的订阅量在
明显地上升。也拜托网友的支持何频先生的推特和我的推特,推友也剧烈
地、猛烈地增加,我感到很荣幸,在此我也得谢谢推友!
郭:哈哈学会了!尊敬的推友们,大家好,这是文贵。何频先生挑战
我们的YouTube,还有推特的订阅量这是个好事。我希望他尽快超越我
们,虽然那是不可能的,我希望啊。小平先生的Twitter,我也希望更多人订
阅,这对我们现在的爆料革命有重大的帮助,使我们早日走进我们的民主、
自由和法治,我相信有更大的帮助。不是为了金钱,不是为了声誉,是为了
我们的未来所以希望大家多多支持小平先生、何频先生和明镜。谢谢!
陈:好了,言归正传,现在我要开始进入采访主题了。上一次7.17呢
我问了你为什么7.17要采访一下,那么我开一个题,为什么8.18这一天你要做
一个采访?
郭:这样,小平先生,咱们7.17呢,我认为是咱们文贵爆料以来,在
《明镜火拍》做节目以来,是一个分水岭的一期节目。在这个7.17以前,绝
大多数都是郭文贵是谁,郭文贵要干啥,郭文贵爆的料是真是假,郭文贵爆
的料有什么意义,绝大多数是在对郭文贵的本人,道德上,来处上,甚至郭
文贵的能力上,爆料的真假上,在这上面,主要是在存在更大的争议。这是
个正常现象。
首先,这个自媒体时代也是刚刚开始。自媒体时代以后,又冒出来一个
中国像我这样的非常受争议的人,特别是在过去几年已经被彻底妖魔化,几
乎没有任何正面声音的情况下,这么一个争议人物出现,而且要爆的料,是
大家内心当中都想做的事情都不敢做的事情这个差距比较大!对文贵的
过去的妖魔化的形象去要干的这种上喜马拉雅山去摘取大家都需要救命的
灵芝,这个怀疑、了解、争闹,这都是可以理解的。
那么7.17呢,给了大家一个答案,就说到底郭文贵要干什么,就是盗国
贼,郭文贵要反对盗国贼,和“郭七条”的追求和理想,让大家清晰地知道,
郭文贵要干这个。同时,经过那一段的怀疑、争吵,包括一系列的事件,那
么包括在明镜的几期节目的传播,包括小平先生这种专业的这种访谈,公平
地回答所有的问题,以及在播出以后和大家之间的交流,大家终于了解了更
多的关于郭文贵的真相。同时,通过明镜的直播和现在的自媒体加上我个
人的自媒体播出的节目,对整个我的追求的目标和大家想了解的事情逐渐清
晰。所以我说7.17是-个分水岭,划时代的-个节目。
但更重要的,我要说一句的事情7.17,现在很多人并没有明白这个意
义。我相信7.17在中国的政治、经济、文化,特别是在十九大前,它所起到
的历史作用,现在很多人并没有看得出来。随着日新月异,真相越来越多
然后大家越来越会看到更多事情会浮出表面,那么不管真的假的,结果都会
出来的。我相信7.17对中国走向自由、民主和法制,和党内的所有的怎么理
解这过去五年的腐败和腐败斗争,和这几年的高效维稳、高压维稳,以及过
去这些年来,中国现在积存的这些问题,我相信是一个很好的切入口,是一
个很好的样板,能看到真相。能看到真相,就会让我们更多地可能走向我们
的目标。
所以7.17证明了文贵是有料的,7.17证明了中国的这个以贪反贪、以黑反
贪、以警反贪,这个以警治国这是事实存在的。而且也大家逐渐看到,文
贵的事件是一场政治迫害、政治事件。这个政治迫害和政治事件,不仅仅证
明了我手里有料,也证明了这些盗国贼们的凶残,同时也拿出了证据,盗国
贼们盗取了国家是天下都瞠目结舌的巨额财富,同时扌曷开了全国人民关心盗
国贼哪来那么多钱谁让他(搞)来那么多钱,这个钱是要干什么的,他为</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/93/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/93/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐：《相思就像小蚂蚁》
啥都黑呀啥都黑啊！哎吆好啊！
该吃吃该喝喝啥事不往心里搁！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月15号的报平安直播！
真快啊！这一下子就到了8月15号了！这几天特别特别的累！特别特别的忙！开会！每天也只能睡两到三个小时。事特别多啊！
盗国贼们现在手段残忍！穷凶极恶！个招倍出！可以说穷尽一切办法！使尽一切手段！据我所了解的他们过去能使用的手段，都在使用当中！现在真的是盗国贼有点儿疯狂了！确实疯狂了！疯狂的有点儿像当年十八大以前2011年，和2011年年底的时候，重庆王立军那一段儿在重庆疯狂，不管哪个律师出事，哪个律师敢挑战他？抓！抓全家！灭顶！王立军秀肌肉！秀枪！阅警察！北京城充满着诡异的气氛！周永康先生频频出现！抓捕这个抓捕那个！这个特别像十八大以前周永康薄熙来以及北京城各种诡异的气氛！还有中间王立军，一亿人（？）顶仨常委的王立军。你看那时候出来唱戏的都是什么人啊？全部都是所谓的政法委公安！中国在文化大革命前到文化大革命后，中国凡是有啥事，大家一定记住：公检法！这就是什么？这就是刀把子！这个刀把子，当一个家里过日子，家里边儿菜刀满屋飞！这菜刀本来是切菜的，不切菜了，在屋里嗖嗖嗖嗖飞来飞去，变成家庭飞刀了，你说你这家里能好过日子吗？这个十八大以前就是满屋飞刀，菜刀乱飞，不切菜了！bangbang bang砍了那么多人！总得有人把这个菜刀给收起来吧？！总得有人害怕吧？！你说这个菜刀乱飞，谁知道伤到自己人没有呢？
一开始飞的时候大家都不说话，都是自己同胞家里人嘛！那就飞吧！现在？你让它飞吧？也可能伤自己人呐！是不是啊？弄不好还把老大给伤了呢？所以这个菜刀满屋飞，这个感觉相当地好！相当地好！所以呢现在满屋飞菜刀，家里的厨师，本来菜刀是厨师干的事，已经不干了！现在是满屋乱飞！这是说什么？厨师的职务可能不保了！厨师本身可能就被切菜了！厨师本身就有可能出大事了！所以说它现在疯狂了吗？满屋飞菜刀！
那么这几天来啊，从老兵E租宝泛亚同善汇还有被抓的贪官家属们，和我联系的频率和方法上，我深刻的感受到，整个大陆真的就像一个高压锅一样，由于最近的封网由于最近采取的各种极端措施，由于现在所谓又一个好口号叫”为保十九大顺利召开“，实际上在十九大以前，这个在中国官场上的叫恐退症，恐退症啊！所有的官员知道到龄了都要退休了，都恐惧害怕退休，退休以后的日子怎么过？所以围绕周围的那些营营ju ju们，都在恐惧中出着各种办法，拼命的使用手中即将放下的菜刀枪支武器，拼命的使用自己手中的权力，这就给党和国家当地的省委书记市委书记就频繁献招，这出事了，那需要维稳了，因为他们没本事到印度打一仗，也没本事到其他国打一仗，只能对自己的同胞就近的来吧，乱砍吧！
一可以借机铲掉异己，二借机发财，三让这个时候能让自己的利益得到更大发展。再一个说实在话，我太了解这时候所谓维稳的政法委前一届领导了，99的士兵警察那都是牺牲品，都是那局长书记们的牺牲品，这些人都希望多给点儿维稳费，多抓几个大案子，多弄几个大事件，显得自己才重要，还有可能不退了，还有可能继续干几年，这就是党内文化。这叫党棍文化。
现在说说文贵这个事件。文贵这个事件这几天来能感受到，文贵有点儿惊讶。惊讶的就是这么多的国内的事情过去我是不知道的。这么多人跟我联系以后，绕了很多弯子，通过东南亚国家，通过美国国家，通过其他安全的方式，给我传达了各种信息和资料，现在大家也都很聪明了，就用各种办法能跟我联络上。那么这个联络以后啊，给我说一些新的信息实在让我非常惊讶！例如一个在缅甸在澳门赌场干过的人，现在也不敢回去了，已经跑到美国来了。讲出了他的所有的经历，那简直是比我想象的还可怕！那大都是公检法官员，以所谓的国安工作为名，在澳门兴风作浪，那简直比拍电影精彩太多了！而且黑道弄到一起！砍这个威胁那个的！帮助要数，给die马仔要数，也就是说帮助赌场的老板die马仔，二赌徒们，帮助在大陆要数，那都是刀枪剑戟的，绑架暗杀，砍，都是这所谓的国安公检法干的，听起来瘆人！
但是这些都反映了什么？反映了我们现在所有海外华侨和国内的同胞们不知道真相，大家被蒙住眼睛捂住耳朵闭上嘴以后，就发生在身边的丧尽天良的这些事情，大家都不知道。这跟网络上被控制，这跟媒体被控制，这都是有原因的。这就是为什么控制这些媒体，为什么要控制VPN，文贵是主要因素啊，其中也包含这个！
昨天上午，昨天早上六点钟的时候，收到一个电话，是香港的我们的一个律师事务所。给我来电话说我头一段时间被警察抓捕的我的合伙人，又被带走了。被什么人带走了呢？香港移民局！移民处！带走以后，带走很长时间，她才联络上我们律师，给律师说她被香港移民处带走的理由和原因说是由于她是持有大陆护照香港身份证在香港工作，说她是涉嫌提供虚假办证件资料，在大陆啊，所以在香港被抓，然后呢律师就在问我们，到底我们该怎么做？是必须要上法院要求起诉呢？去告呢？还是怎么办呢？因为我们可以要求去法庭上告嘛！这完全是政治陷害！要求取保。
然后警察说不可能给她取保了！就要关在这儿！说这人啊就俩结果，一个被遣送回大陆，当然了没有合法手续，她也需要法庭。第二个那就是说，我们到法庭打官司，由香港的法官来做出决定她是否该继续羁押还是应该保释。后来我给我们的合作人还有她的家人啊公司啊，我说我们公司出一切的钱，为了合伙人为了我们的利益，要打官司。说到这儿的时候呢，我要给大家说的是说打官司啊就是让她保释的官司。说完这个以后，我给大家讲一讲她是怎么回事。
这位女士是我们基金合作伙伴之一，曾经也是我们公司的员工，多年来一直和我工作，后来自己出来做生意，做生意以后跟我们合作。这个女士呢在香港已经呆了几年了，也拿了香港的身份证，她没拿香港公民她是工作身份证，一直在香港工作者着，非常老实非常非常老实的，非常厚道，基本是办公室和家一线，偶尔出去买点儿生活用品，就不出去的。而且此人话也很少，很聪明，对金融啊对股票交易啊，对金融市场啊非常有研究，而且财务上很专业，认识我大概十几年了，最早是到我们YIDA去工作的，那么这个人啊我们都没想到，就是说一周前，大家听到那样突然去了二十几个警察把她的公司我们的公司给查封，名义是郭文贵用自己的2000多亿诈骗自己的300多亿，这个很荒唐就把她给带走了。带走以后呢她也没有说任何事情，有律师在场，然后呢就做了个保释300万港币，给一个小时的时间，一到两个小时吧，你拿出来1000万港币，现金啊！香港的警察保释全要现金的！后来经过律师谈，300万港币现金把她保释出来了。那么保释出来以后呢，需要什么呢？这个月的8月18号再次到警察所作证，本来她在昨天14号她应该到美国来参加投资者的会的，由于她18号要出警，就让她18号出完警再来开会。说实在话这孩子是太老实了！这个人也太老实了！深信香港的法律！深信香港的法律公平公正！虽然她知道是陷害荒唐，但是她还是相信的！她爱香港爱的一塌糊涂！哎呀！这真是个悲哀啊！
结果呢出现了昨天的这一幕，继香港警察以串联诈骗罪诈骗自己罪，那么又发生了所谓在大陆办虚假证件，移民处给她抓走。这个说明了什么问题呢？说到这的时候我必须往回说一说。从2015年1月10号，去了15卡车的特警荷枪实弹抓走我18个全部家人，除了我老爹老娘当时在的没抓之外，都给抓走！拘捕审羁达200多人，公司员工，当时什么罪名呢？叫做郭文贵涉嫌组织黑社会罪！大家后来知道了，越抓越多越抓越多，越审越多！什么非法持有枪支啊，涉嫌偷税漏税啊，涉嫌经济诈骗啊，涉嫌什么什么太多了20几项罪名，最后郭文贵罪一个没定上！我们家人也是没整明白！最后定了我们我的侄女啊，我的哥叫涉嫌销毁隐匿票据罪，等到有一天我要出示安全部给我们出具的红头文件，是谁下文让我们销毁隐匿票据的，是安全部需要在海外代付的资金，他们要求我们销毁这些票据。结果今天中国的纪委加公安，以我们家人员工销毁隐匿票据罪，简直是悲惨悲哀啊！欲加之罪何患无辞！这个大家看到了！
还有一个骗贷罪！大家已经都知道了全社会都知道了！在任何一个角度，我们都不涉及骗贷罪！这个骗贷是贷款我们甲乙双方他是甲方我是乙方愿贷愿贷，而且前期商量好的贷款的数额贷款的利息贷款的年份，和所有的所谓以后补充的文件和证据没半点儿关系。而且这个法律的主体这个作为中国政府，它是公诉人那必须有控告方，银行没有控告我，社会没第三方控告我，中国的警察来控告我说我涉嫌骗贷。更重要的是涉嫌骗贷提供的证据没有影响贷款，而且那些事情我根本不知道。而且所有人被抓起来罗织了十几条罪都不成立以后，还定为的骗贷罪！而且所有的证据人证明自己有罪，中国和西方法律一样的，你任何人在失去自由的情况下，证明自己有罪的证据都不作为证据！
不但证明自己有证据还证明了跟自己没有时间空间关系的郭文贵有犯罪嫌疑！它作为证据！这不是荒唐吗？！任何有法律常识任何一个有正常思维的人，都应该看明白这里边儿的逻辑！大连法庭的审判，开封法庭的审判，就为了所谓公开审判，让我们的人买成一致的白T恤衫。大家你们看一看，那白T恤衫都是我们花钱买的，都一样的。不但如此法庭的装修，都是新装修的。我只知道开封花了120万，大连也花了很多钱。全部新装修，然后提前演习，几秒钟几秒钟的计划，然后导演了所谓的一场场的公开的审判！公开审判以后又威胁被释放假释的人不允许说话，而且超期不让离开。大家可以看到所有被审判的人，那不是在演戏，那真比妓院的小姐演戏演的都假，所有的每个字每句话每个时间都是设计好的。这在西方在全世界的法律上，这叫做没有第三方监督而且被审人和被询问人非自愿表达的审判结果根本就没法律效力！何况你又存在着完全举证犯罪！不合法！程序不！那一切都不合法！而且我说了销毁隐匿票据是安全部发了几次带公安部大函，带公章的大函啊！让我们销毁帮助安全部支付款项的交易。结果现在把我们定为罪！
也就是说当初我们傻乎乎的，天天的被教育成爱国！这个爱国成了有罪了！严格讲就是爱国罪！爱国犯下的罪！大家看到我们国内经过审，经过了解我们没有罪！没有罪最后怎么办？就是在马健副部长被关押状态下，让他出来成了人类上最大的奇迹！在西方国家被称为中国胡佛的30年的老公安情报部长出庭，还没审判呢，还没开审呢！作为一个被调查人，来证明郭文贵我给他送了4000万，这在任何国家都不能作为证据。按照中国的宪法也不能作为证据，而且证据是否存在也没有向任何人出示，说白了这就是一言堂！定下来所谓的犯罪！未审先判未审媒体先判！而且完全是在枪和刀和威胁家人绑票的情况下，让他做出了完全不是事实的陈述！即马健副部长等人出来作证以后，还是证明不了郭文贵犯罪，这个时候大家看到了盗国贼们，一直在威胁着我的家人，威胁着我的员工，一次次的期限放员工放家人，上边儿谈着下边儿动着枪动着刀！
这一阵子大家看到了国内的疯狂。从5月份我给大家报喜。文贵有喜了！员工可能回来，一直到现在也没回来。然后家人我这个侄女从3月份老领导说让回来，到现在也没回来。一直到昨天说上次开封郭亦洁说可以回来，结果在几个小时以前我们全家去领去了，又不让回来了！说她涉嫌了隐匿票据罪！还要再开一次庭才可能让回去。
所以说从这一系列的定罪，这个布袋罪，想定你什么罪定你什么罪！想什么时候审就什么时候审！想什么程序审就什么程序审！想审谁就审谁！就是国内的以警治国！以警反贪！以黑治国！以黑反贪！这是最真实的案例！
在这种情况下，又到国外来进行了大家看到的。流氓所谓的侨领什么梁冠军啊，什么谢健生跟我半毛钱关系没有，什么董克文，搞那种丢尽天下人的什么新闻记者会！连自己的律师都看不下去了！竟然说你们这是开了四次记者招待会了，成了娱乐了！美国有法律！美国总统美国任何人都不能超越法律！应该有事到法庭上说，在这块儿搞得这种娱乐这个就完全对美国的不尊重！
然后楼下的这些抗议，这是丢了全中国人的名！全世界谁不知道啊？！但这些害的是华侨！据昨天和前天我和有关政府人员开会，他们只告诉我两句话！他说：“郭先生，在一年两年内凡是到你家门下的那些人，他出了境还能不能回来？以后你看一看！凡是在你家门口抗议过的人，你看他还能不能回来！梁冠军是美国FBI情报部门盯了十几年的人物，而且涉嫌刑事犯罪！“他说：“你这次事情就是最好的我们验证谁到底是和中国的情报部门有联系，谁是在这块儿做违法的事情！“ 他说：”你这个事情太好了！为什么？我们不愿意再让你去停止他们这种抗议，我们希望多一点儿来人，这是个最好的证据！美国也有扰乱社会秩序罪！“美国也有！我挺惊讶的！
中国的扰乱社会秩序罪是个布袋罪，想抓谁抓谁！你吐口痰也算扰乱社会秩序！美国也有！我很惊讶！所以说大家看到从海外，这一出出的所谓的流氓侨领黑社会流氓律师，都出来了！更荒唐的事情，在国内已经被审判过的案件，我们也认不是不认，国内的法庭执行力比全世界都强！都在执行中呢！但是由于几年前，我们在账上的现金几亿美元几十亿人民币的现金，1000多亿的资产，全部被专案组非法查封，我们想履行这个还款义务履行不了，是因为全人类上没有人认为这个法律是合法的，纪委加公安查你民营企业，查封资产！而且达三年之久，定不了罪！结果正常的商务纠纷委托了他们完全不认识的人，是专案组指定的什么五辰律师事务所！到达一个完全没有司法互助的国家美国来起诉郭文贵！郭文贵在美国一份资产没有！飞机也不是我的！船也不是我名下的！房子也不是我名下的！来起诉郭文贵！这是来打官司吗？这是来要帐吗？谁指挥的他们？就这种荒唐之戏到美国唱了四次新闻发布会！然后用了一个不讲中文的中国在美国的律师，拿着20美元的盒饭，请着从来所谓媒体记者会只有三家参加，博讯明镜南华早报，这次最后加了一个香港安全部控制的叫东网。安全部控制的东网！这样的记者招待会。滑天下之大稽！这是什么？这叫追杀！这是他们叫做极限战！打乱你郭文贵的精神！打乱你的时间！占用你的时间！花掉你的金钱！毁掉你的名声！
还有大家看到的他们到世界各地去，凡是跟我合作过的伙伴们，造谣言，挑拨离间！还让郭文贵演员我员工的演员，出来演啪啪啪的戏！凡是跟我有联络的推友网友，郭文贵都给钱了！给唐伯桥钱了！郭宝胜钱了！昭明钱了！杨建翱钱了！还有谁啊？这个小平钱了！何频钱了！都给钱了！现在还没有给女人呢！估计下一步就给女人了！
只要支持郭文贵的，像唐伯桥先生辛灏年先生袁红冰先生都被重重的重击！全部是特务！都是特务！赵岩也是特务郭宝胜也是特务！美猴王也是特务！雾亭也是特务！都是特务！袁红冰更是大特务！这个全都来了！只要支持郭文贵的都是特务！被抓特务化被特务化！被谣言化！被金钱收买化！铺天盖地！挑拨离间任何和郭文贵联系的人！
所有我的员工都加以迫害！女的啪啪啪男的搞基！ACDC通吃！你说郭文贵这个人到了如此之坏的程度，我得有多少精力，多少时间干他们说的那么多的事啊？！太看得起文贵了！现在我觉得说我不重要都不行！郭七郭七007007！007007！嘿嘿！现在我真的是007了！说我不是007都不行了！
香港被抓的这个合作的女士，她就是我合伙人之一。这就是今天给我们敲响了的巨大警钟！所有香港的同胞们，你们一定要牢记！她在香港工作了30年了，从来没有拿着香港的身份证，没有任何违法犯罪。她在香港投资也几百个亿。结果就在昨天突然间移民处带走她。带走以后说她有提供虚假证件罪把她给羁押，我们律师本来是明天到法庭申请保释的时候，就在三个小时前我接到了电话。这位女士已经到达深圳了。什么意思啊？
我昨天公告了推特上要说这个事，今天早上的时候就是你们的下午时间，中午11点钟我公布的我要上推特讲这事，香港时间下午三点钟就已经把这个女投资者给带到深圳去了。在三个小时前这位女士打电话给我们的律师，说：“我已经在深圳了。我现在正式取消你代表我的资格。”
你听听啊，你听听！这就是所有的铜锣湾手法！第一告诉家人我很好！我没事！不要找律师！不要报警！第二人被绑架了！我很开心被绑架！我愿意被绑架！更重要的事情，香港的警察接到我们律师说：“我要继续代表她！我要到法庭申请开庭！“ 结果人家香港的警察说什么？“你能代表了她吗？她不是已经把你给取消了吗？“ 但是人家香港的律师是真专业啊！人家说：“她是在失去自由的情况下取消了对我的雇佣，我现在照样要为她辩护！我要继续为她辩护！“
现在我说到这儿的时候，所有的在香港的大陆来的拿着香港身份证，拿着香港回乡证，持有香港护照的任何一个人，你们要想一想，未来任何人都有可能以这条罪把你抓回大陆！我在几个月以前，我警告了港澳台同胞，以警治国以黑治国以警治港这个时代已经来了！铜锣湾事件肖建华事件已经给你们说了！我认识的香港好多老板说：“文贵啊我们也知道他们这样做太过分了。但不会再有下一个！这回她就是下一个！下一个就轮到你们！完全没有任何法律！就直接将这个人带回大陆！香港政府颁布的工作签证和香港身份证，完全不存在！
我问律师如果到法庭去申请法庭会怎么判？他说法庭如果想公正的话，知道这件事情一定会让她会留下来！但是如果说大路官方向警察出示了证明说她在办理大陆护照时提供了虚假证据法庭也没办法。这就是为什么说盗国贼的厉害啊？它掌握着国家机器呢！它给你办理证件，它再给你出函说你证件是假的！它办理假证件不犯罪不犯法！但是它可以说你是真是假！这说明了什么？那么所有的14亿同胞，只要你持有过中国的旅行证件，中国政府就可以出具你的证件曾经以虚假注册为名，在任何地方毁掉你的旅行证件，以此为由把你抓回到中国去！
这就是大家还记得几十年前当时赖昌星事件吗？赖昌星到了加拿大以后，他们的第一招就是说赖昌星的香港回乡证身份证由于用了虚假身份马上作废！大家都知道那是不是假的！那是二部給办的香港身份证，香港身份证啥时候都是真的，需要抓你的时候就变成假的了！
那就是所有在海外的同胞们，拿着美国身份的人，拿着任何国家身份的人，只要你踏进香港你踏进大陆，任何一个东南亚国家，他都可以以你曾经和现在使用非法信息办理旅游证件为名直接把你抓走！这就是709律师没有什么理由也给你抓走！何况它现在又增加一个新的理由！我非常惊讶！
三个小时以前，我这是醒来我本来就睡了不到两个小时，一醒来接个电话，好家伙！这家伙有意思啊！这是什么？这是这些盗国贼们，这是孟建柱先生的全程指挥！这是孙立军先生的全程指挥！这是公检法安全的全力指挥！王岐山先生的全力指挥！就是一句话：郭文贵，抓你的全工抓你的合伙人，抓你的家人查封你的资产，污秽你的名声，用黑白两道侨领流氓律师，给你玩极限战！说实话，都在我意料之中！文贵如果对这个没有预料那还配做文贵吗？！那还能做文贵吗？！对不对啊？你走一步我走十步！咱走着看！咱们走着看！
王岐山先生在半年前，不是大喊吗？”郭文贵有什么本事啊？能怎么着？还他妈翻了天了？叫他随便折腾，翻到完最后不在我如来佛手掌啊？！“ 我已经折腾了几个月了，王岐山先生感受如何啊？你天大的本事！你也挑不出这场灾难去！世界人民已经开始对你审判！
冠军是谁？贯君他爹是谁？是不是你？你敢承认吗？刘呈杰他爹是谁？你敢说吗？孙瑶他妈是谁？怎么回事？你敢说吗？刘呈杰家人怎么死的？你敢说吗？贯君的家人怎么死的？你敢说吗？姚明珊都干了啥？都在美国干啥？你敢说吗？你偷走了几万亿美元几十亿人民币你敢说吗？海航你敢说没关系嘛？你有天大的本事人民都会审判你！接下来你看我再往下走！
今天你们所有对我合伙人对我员工家人做的事情，不止十倍我得百倍让你付出代价！你有周永康的疯狂，你有王立军的疯狂，你有他们两个的疯狂就会有他们的下场！我就不相信你能把我所有的同事员工所有家人全给杀了！如果你都是敢给杀了，你肆无忌惮利用手里掌握的刀把子，我还真佩服你了！不用我弄你了！你自己把自己弄了！你的疯狂你们的疯狂，给我们的家人和员工和员工的家人带来极大的痛苦。但是毕竟任何事情都有两面，给这些人带来的痛苦，他能唤醒我们的同胞，它能唤醒所有香港的同胞们，要知道抓你们的人的任何时刻都到来了！
这两天香港的民主党人士林先生所谓虚假报案的事情，今天这个案子是不是虚假的？肯定不是虚假的！香港的民主派为了就是虚假报案，那也是英雄！因为他要用自己的痛来警告港民：下一步就可能发生订书机钉你的肉了！就在这个案子红红火火打假的时候，我们这个真案子出生了！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
