<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2017年06月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2017%E5%B9%B406%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2017年06月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2017%E5%B9%B406%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/61/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/61/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚运动完，浑身是汗。大家看到了么？我这全身都是水。挺有意思，挺有意思！
这技术还好啊，稳定啊。你们看到了么，这是走了另外的网络。但是，我这成像是不是太亮了？还是太亮是吧？这可能是外面的阳光太亮了，太好了，太好了！效果不错。咱今天试试啊，很有意思，很有意思！咱们推友们，你们大家都太好了！人类历史上几千年来，决定自己的命运从来让自己不参与，现在有了社交视频，我们自己可以为自己做主、可以为自己说话，太重要了。
“文贵睡过几个明星？”，过去，他们说文贵不行，说我这个“早泄”，现在又说文贵行了，你们又嫉妒了。文贵在法律上娶四个老婆都是合法的，你们知道么？娶一百个都没事、都没问题！合法婚姻可以有四个妻子，咱中东护照嘛！这帮人帮我大忙了，竟然拍所谓的我跟我的助理啪啪啪。我有一百个助理呢，拍一百个啪啪啪我就更火了！马上我在Youtube上的订阅就能上一百万，甚至五百万都可能！说实在话，这是个悲哀。我说大事吧，没人看，有人录个啪啪啪，这就全上来了。几个小时的时间，国内的网路爆满，Google搜索、百度搜索都排第一。
——“很多了不起和钱没关系”。
对，这个说的好！所以说，在这个时间，五毛都睡觉了，大多数都是咱们亲爱的推友们。嘿嘿嘿！哎……你嫂子这人是天下最善良的人，她对我有绝对信心。我们三十二年的夫妻啊，那些盗国贼们换了一个又一个啊。他们多欺负那些前妻、结发妻啊！你大哥我多好啊，郭先生多好啊，对你嫂子多好啊！太了解我啥样了。昨天，她最早看到那视频的，还想让我看，我说你看吧。她不看，说，“人家都说你不行，这回儿证明你行了。”
温哥华？我太喜欢温哥华了。对啊！这“红通“帮我大忙了，还《VOA》断播事件，是吧？这不帮大忙了么！然后还有“三邪视频”、”强奸女员工“，这又来一个啪啪啪，再来几集啪啪啪！哈……
当年，法轮功人家本来没啥事，结果被这些愚蠢的家伙定为“邪教”，法轮功定为“邪教”之后，成为了全世界追随的教。我这就跟那如出一辙，本来文贵没啥事，现在多厉害啊！
刘晓波先生现在是挺可怜的，难受啊！说起这个就很沉重。这几天，我想起他，看他吃东西，我和北京那边谈起他，心情就不好。很多人说，让我爆料那个林毅夫，他是个人渣、骗子，金融骗子！每次在北京聚会的时候，林毅夫看着党员就敬酒啊，往死里喝呀。他恨不得把自己的妈和老婆都送给那些当官的啊。这种不要脸的人，这个林毅夫还配说人话？他是什么东西！还99%是假的，1%是怎么得出来的？今天 ，林毅夫先生要是能证明我0.01%是假的，我给他一千万美元。他能证明我0.01%是真的，我就感谢他了。
今天我在这庄严地宣布，谁要是能证明文贵爆料的1%是假的，你拿出来，我给你十万美元，一条十万美元。我不给，你可以告我！咱就以视频作证。
昨天，老领导说，骂得人最多的就是我。但是，他说，文贵你要感到荣幸。为什么呢？他们骂你，都会对着王岐山去骂你、对着孟建柱去骂你、对着傅政华去骂你。他们骂你的时候是啥意思——大家都看你的视频了！言外之意就是告诉王岐山、孟建柱和傅政华：“你们的情妇，你们的私生子，你们的以贪反贪，以黑反黑，我们都知道”。他们骂着郭文贵，实际上告诉对方，老子知道你的料了！这就可以又讲數了。黑——中国这政治啊，奥妙无穷。
所以，中国出赵高，中国出李斯啊！如果那啪啪啪音频是真的，我特别开心，最起码证明我行了呀！可惜，那不是真的，是假的，是合成的。凡是我说话的时候，你们都听到我的声音了，我的声音能是那个半死不活的么？那是王岐山，那不是我。
我再次庄严地宣布啊，谁能证明文贵爆的料是假的，一条十万美元，这是第一个；第二个，大家都看到我公布的视频，Duncan Levin是我的律师，他是美国的前检察官，他是反洗黑钱的，他曾经有上百亿美元的战绩。我们会成立一个法务团队，专门调查这些盗国贼们洗黑钱的事情。所以，不管是港澳台，还是海外华侨，任何律师愿意参与的跟我联系。
我们是有规则的；第一，前期的律师费付一点定金，等拿到了所有这些海外盗国贼的钱和资产的时候，大家根据美国的法律进行分成。大家有愿意的，请跟我联系，特别是像叶宁律师，那么有影响力。现在，咱们要开辟国外的战场，他们在国内绑架我们的家人，绑架我们的员工，封掉我们的资产。我们就在海外把他们的情人、私生子女、海外资产等全部查封。然后，当他们出境的时候，他们每天去到哪，我们都如影相随。我们让他们连国门都出不来，我们要把他们封在国门里面，憋死他！大家要记住，有谁愿意参与，请跟我联系。只叫唤有什么用啊，得行动啊！必须得行动！这是第一；
第二，现在，大家还有谁有信息的，这些信息只要是你确认是过去的中央委员，中央政治局委员和中央政治局常委的家人、私生子有海外存款、海外账号、海外资产的，找我，包括他们的护照和身份信息。如果是海外护照，一个一万美元；国内，一万人民币。你们举报他们一个私生子，一个私生女的，一个五万美元。你们举报房产和资产的，咱按百分比给。1%～5%不等。大家如果有的，请和我联系。
王岐山书记和范冰冰、许晴长期住的房间是国贸饭店1808房，大家可以去查查，那是个大套房。房间是长期包的，是由新华人寿，新华保险给他包的。以前，那是海航给他包的1808房，大家可以去看看查查，未来这些信息都会出来的啊，我们已经有办法解决视频了。大家拭目以待吧，别着急，让子弹飞一会儿。林毅夫站出来了，夏痔疮也站出来了嘛！不着急，不着急，让子弹飞一会儿。
嘿！还有五毛没睡觉的呢？五毛啊，你要休息了，别给家里的家人孩子作孽，不要给家人作孽了。看清历史，看清时势。十四亿人都在等着他们倒下呢，你们还替他们站台，那你真的将是死无葬生之地，明白么？
现在这样视频是不是好一些？王岐山先生，孟建柱先生，傅政华先生，我啥也没有？我哪一条都可以把你们给灭了，王岐山的一个身份证，一个护照都可以把他给抓咯！我告诉你，我爆过的料只要有一条是真的，就可以让他们被抓起来，大家要搞清楚。
什么都没有？说这话你不扇自己的嘴！你們不是给自己的祖宗八辈造孽么！我郭文贵不用100%是真的，就是假的，你们敢说么？你们敢说话么？在中国的历史上，爆假料有人敢么？假的你都不敢说，甭说真的了。还在那块儿瞪眼说瞎话，郭文贵是好坏跟那帮人盗国犯罪有什么关系？你们这些五毛们，你们就造孽吧！哎呀……这些五毛啊，真是太过分了，造孽啊！现在我真的特别高兴，钓鱼！头两天我发了一个说钓鱼，他们就上了。他们给我来一啪啪啪视频，点击率在百度、Google呱就上去了。再来几个！来来来……五毛们，你们多骂骂郭文贵，那样你们就能得到更多的回报，更多的猛料。
哎呀，对不起了，范冰冰小姐，咱也认识，这真不好意思。以后，我当面向你道歉了。我健身一个半到两个小时，刚刚练完，你看我这全身都是水。因为要测试这个技术，还来不及换衣裳，全都是水。这绝对是变相宣传，当我需要的时候。头两天刘晓波先生的事情一出来，有点往下走，“啪啪啪”的视频一来，呱唧给抬上去了。
今天，我跟我的家人，我的团队、老婆和孩子说呢，这真的是上天在帮我，我想不往上升都不行，我想不火都不行！你说，我不能录个我“啪啪啪”的视频，那叫自我炒作嘛！你看人家录的，我这一百多个助理呢，录啊，录上一百多集。再一个，你把我的声音录的像一点儿，你不是改了我很多视频了么？改了我VOANEWS，CNN啊，串联了很多文贵直播视频，你再改一些，改的像一点儿的视频出来。安全部的人知道，他们很多都在盘古酒店住过，我太知道了，他们可以合成。
如果大家想看，我等哪天到巴拿马公海上，我在船上放这个视频是合法的。但是，视频时间不长，像我这啪啪啪视频一样，马上就得删除，大家做好准备，把视频赶快存下来就可以了。有意思，有意思啊！这事越干越有意思，越干越好玩了。现在我觉得，这些盗国贼就是上天送给我的最大的礼物，没有他们，成就不了我文贵，我今天不可能有这么大的影响力。
推友们，咱们不要对冰冰小姐做过多的私人评价，她已经是无辜的了。王岐山跟她做生意，人家本来就是生意嘛！咱们推友们别在那块儿幸灾乐祸。咱不评价人家，拜托拜托！我心里非常之惭愧，包括许晴小姐，我也非常不好意思，高艳艳也是非常没办法是不是？咱们推友们千万不要这样。他们掉线没用，到时候，咱们把视频挂到youtube上，挂到网上，咱们照样看。你说他们有多愚蠢啊，他们黑我有啥用？黑得了么？现在，他们骇客我，他们骇得了么？他骇得了我录播有意思么？
大家千万记住，你们不要高估了这些卖国贼们、盗国贼们，你们去想想，他们现在整人的办法就是什么？他们就是用国家的公权力，把你的家人绑架，把你的钱绑架，你跑不了，用护照绑住你，这就是国家绑架。这就是洛克所说的：“当人民出国、行动、人身的护照、去往哪里的自由被剥夺了以后，这就是国家绑架。这就是政府已经成了人民的公敌。”洛克说得非常好！中国人出国不让出，中国人回国不让回，这是你的国家么？凭啥不让回呀？哪条法律不让出国呀？这就是这些盗国贼们最卑劣的盗国行径，历史一定会审判他们。
你们的儿女可以出国，你们的儿女可以随便出去，你们的钱财随便可以出去。但是，老百姓的钱超过五千都不行，孩子上学的钱都不行，出国都不行，哪有如此之道理。这个国家机器已经成为了人民的公敌，可悲吧？这些演员多可怜啊？有演员跟我说，这些老流氓啊，迷迷糊糊，全是变态，又啃又咬，除了手指头硬哪都不硬，又抓又啃，啥都往里面捅，啥都往里面塞，他们都是一帮变态佬。然后每一个人都会问，我棒不棒？你觉得我是不是与众不同？然后，我把谁谁给抓了，我把谁谁给灭了。一句话给别人弄多少钱？一说到老板，你的老板算个屁？我一句话就能让他变穷光蛋。所有当官的跟她们上床，全是一句话，炫耀自己的权力，炫耀自己的能力。
然后，自恋至极，谎话连篇，说全国人民都爱戴他，说自己在海外有多少多少钱。所有贪官，所有官员跟明星睡觉的时候都是一个嘴脸。我下回给大家爆另一个女明星，她原话跟我说的。我投资的电影里面，她当女主角，我投了很多电影，只是大家不知道而已。她跟我说，有一位领导跟她说，“你刚刚从南京拍片回来，如何如何，外语也不错，我这送你到国外去吧？我在美国给你买个房子，一亿美元的房子。然后呢，你就陪我吧。我保证你最起码拥有十亿美元以上的财产，给我生俩孩子。”第一次见面，领导就这么跟人家说，这女孩给吓蒙了。说这人怎么是这么个东西啊？还是政治局委员呢！现在还天天对着全国人民讲正义讲道德，讲良心。什么叫乌托邦？什么叫共产主义？骗子主义！谎言主义！哎呀……丑陋、悲哀！这就是他们这些人的真正丑恶的嘴脸！一定要合作起来，检举、揭发、集体行动！我告诉你，不要说多，五百万人站在大街上那就结束！五百万人，那才多少啊？五百万人站在大街上的时候，他们能把这五百万人都杀了么？能像天安门一样么？可能么？他吓唬谁呢？3.7%~14.7%的维稳费用，郭文贵拿脑袋保证，就是这样子的！你能拿出这么多钱来铲除老百姓么？何况，一半的钱都被他们贪污了呢？对不对啊？所以说，咱们老百姓要集体行动。
头两天，高级法院的周强对王岐山、孟建柱是软抵抗，第二次提出来，任何人都有权利拒绝证明自己犯罪，任何人证明自己的犯罪都不算数。这是全世界人权、民主、法治的基本基础。任何刑讯逼供的“证据”都不能作为证据，马建副部长、我的员工、雷洋，是不是？当时的聂树斌、709律师，我们的所有的被害的民主人士，高瑜女士都是被失去自由后拉出来认罪的，都应该作废。那是不是应还他们公平呢？是不是？任何人都有权利拒绝证明自己有罪，这是人基本的常识，任何人证明自己有罪的“证据”都不能作为证据。任何司法机关在刑讯逼供，被告人失去自由情况下的证据都不算数。孟會青、马建副部长，张悦书记所有人的证据到底算不算数呢？这是起码的常识吧？对不对？
大家可以看一看，凡是现在攻击我——就是我“啪啪啪”了，“啪啪啪”是合法的！只要对方愿意，我天天“啪啪啪”，你管得着么你？我只要性能力强，我天天“啪啪啪”，你管的着么你？但你王岐山、孟建柱、傅政华“啪啪啪”就是违法的，是违纪的！况且，你现在所做的这些事情，你用这个理由“通奸党”抓了二十六万党员，实际上五十万，九百六十万个家庭被你搞得妻离子散、家破人亡，对不对？王岐山怎么向这二十六万党员交代啊？你怎么向这九百万个家庭交代啊？他们的儿女是多么大的阴影啊？他们怎么面对未来的人生啊？这些二十六万的贪官里面有几个是被你冤枉的啊？大多数跟你相比，相对的，他都是冤枉的！就像袁紅冰老师说过的一句话，中国就没法治，你要用法治最高的格来套这些人，公平么？当然不公平了。
我不是为真正的贪官说话，贪官也应该有人权，贪官也应该有尊严，这是第一集时候我说的。我不相信人生下来都是贪官，大部分是因为你这體制逼着他当贪官。他不贪你把他给撵了，把他给撵回家，然后抓了。你是毛屎坑，他不沾你的臭他怎么活呀？他又爬不到阳光的地方，到不了美国来。他只能在毛屎坑里跟你一起吃屎。他吃了屎他才能变成蛆，他变成蛆之后才能和你同流合污。这是佛教讲的，水和蛆的关系，蛆放水里，它活不了，它生来就是蛆。
国保的很多人都是好人，他们天天骂娘，你别听他们瞎说。现在这些五毛们，绝大多数都是有良心的人，不要骂他们和他们的家人。我拜托推友们，任何人都不要骂这些五毛家人，他们也没办法，他们也被洗脑了，他们有什么办法？他们得吃饭呀！咱们不能像他们一样做事，知道么？希望大家记住，我们看清这些事情的本质。中国那些犯罪的证据拿到美国和西方来，全部都不可能成立。这是什么出了问题呀？你的体制出了问题，你的政府出了问题，你衡量人和事物出了问题。审判他们的人比他们还坏。
西方法律的另外一条——「当审判者不按规则审判的时候，不接受第三方监督，不给人以真相的时候，审判的方式是被审判者不能接受的时候，审判本身就是犯罪」。这就是事实。中国现在是一个完全没有第三方监督的司法，被审判者都是被动接受他的审判，所以他的审判结果全都是无效的。接下来是人民大审判，审判所有这些被关在秦城监狱的人，包括薄熙来先生、周永康先生。不管他们过去多坏，他们也有尊严。他们到今天有很多原因，他们是毛屎坑的蛆领着毛屎坑跑，能不当大蛆么？说着说着就来名词了，我文贵现在一不小心就来一句名言。所以说，有时候确实爱我自己。我看自己的脸有时候都想亲两下，这是事实啊。
头两天，有人造我谣说我跟我的律师结婚了，同性恋。昨天，我跟我律师见面的时候，我穿一个花的袜子，我说咱俩拍个照结婚吧！他笑坏了。他太太跟我特别好，他太太也是一个检察官。
这些造谣造的說：“郭文贵的钱是来自马建的海外基金”，“阿布扎比”，“杀日本人”。然后又是“同性恋”，“吴小晖借给我一亿美元”，“台湾骗钱”……没法说了。你们往回看看，我自己都记不得了，造谣之低级，造谣之拙劣帮了我大忙了。你们帮了我大忙了。
所以，我刚才说，谁能证明郭文贵爆料有一条是假的，十万美元。郭文贵如果不拿，郭文贵再次申明，我负一切责任。还有，现在提供这些贪官海外私生子女资产，身份信息、学校、房产的，一万人民币国内护照，一万美元国外护照。然后，海外资产按比例1%来给。大家记住，我也得记住，一会儿我也得看会视频我写下来，给律师这封信。所有这些告我的，这些私人企业单位，赶快来，谁要是撤诉谁是小王八，谁就不是人。千万别撤诉啊！太欢迎了，看看谁是赢家。
我有很多漂亮的女助理，她们跟我都像家人一样。特别是欧洲人的、美国人的，他们非常非常的帅，非常非常的漂亮，他们特别好。我在他们心中又像一个老板又像一个孩子，我爱开玩笑，每天都跟他们开玩笑。人活着干嘛这么累呀？轻松一点儿，阳光明媚多好啊！所有的人，爱别人就是爱自己呀！所有的战友们，我发自内心地爱你们，你们看得出来的。
大连的刘乐国，他的家人、孩子、海外上学的信息和资产的信息给一个翻两倍。所有大连专案组的人，所有给我提供他们家人和海外资产的，国内非法资产信息的，价格翻两倍。北京江良栋，江良栋专案组的，大家只要有信息给我的，翻两倍。只要是他的信息，翻两倍。你放心，一定会让他们的家人，他们所有人，出不了国门！然后，未来人民公审他，他让我们的家人痛苦，让我们的员工痛苦，我们就让他们百倍千倍的痛苦。我们不崇尚暴力，但是，我们在正义的面前，我们也不怕使用暴力。只要是为了达到正当的目的，我们也可以采用不正当的手段。
刘乐国此人，他是实实在在的王恩哥、孟建柱、李友这些人的傀儡，他弄了钱了，他在外面上百亿资产。听说，在北京、沈阳有多套房子，他的孩子全在国外读书。大家有消息，赶快提供，我已经掌握一部分了。
现在海外的民运积极人士，不要老嘴说，二十八年了，嘴都磨薄了！天天在那抠鼻子呀！鼻子都抠破了。行动行动吧！练练腿吧！别在那瞎说了！你看夏痔疮那人，你看他那样儿，他连一毛钱都不值，你说凭啥你个副教授，还被开除了。他到美国到哪都被开除，走大街上，你看他那瘸不拉几的样儿都丢中国人脸面。我就想，他赶快回他那大毛屎坑里当那蛆去，到厕所里去，别在那活着。这种人走在大街上，不管是谁都想揍他。他一张嘴就想揍他。说不出人话来。你看他那个脸，一副拿着打火机到处找汽油的感觉。他找不着汽油，他到处瞎点火。很多推友说，这种人就不值得提。所有他的事，我一概不看，恶心我，侮辱我的眼。
他还跟人家唐柏桥先生PK呢，唐柏桥先生你看人家老婆那长相，是不是，观世音菩萨相。你看人家的学问，人家为民主自由奋斗了几十年，你干过啥了？就一骗子。你哪来的钱？钱怎么从国内转到海外来的？我叫人查呢，一定会查出来的。我就不相信他纳税了，我非去美国税务所告他去不行。我让我的律师已经全面在做了。他儿子是怎么来美国读书的，填的资料是真的是假的？他和與他住在一起的女人是什么关系？钱交税了没有？
章立凡先生就别提他了，章痔疮，咱们说着说着就把他埋坑里去了。我说句难听话，这些人再过五年都不在人世了。当我们迎来了东方的太阳的时候，东方的太阳升起的时候，人民的太阳升起的时候，他们都会变成灰尘。狗屎一样消失在地平线上，什么都不会存在。今天在这里看推的人，99%都会看到那一天。这些人，一定看不到那一天，上天会让他病死、让他消失。因为他对人民犯下的罪恶实在是不可饶恕。
这就是“杨改兰事件”是一个标志性的作用，大家不要小看了“杨改兰事件”，不要小看了“老兵事件”，不要小看了“e租宝事件”，不要小看了“泛亚事件”，更不要小看了“709律师事件”。“709律师事件”已经让中国社会所有的精英的心拔凉拔凉的了。这些人是不会拉倒的，这些人不是傻子。
昨天，老领导跟我说，“文贵，你无法想象你的视频在国内的影响！视频没人不看的。我们的班长，排长，连长，团长本来就管视频这块的，黄色网站或者西方反动的宣传。这些军队的团长、领导甚至军区司令都看，默默地看，他们看到了真相”。这就是什么&amp;mdash;人心是公平的，这就是为什么那些领导让他们看，让他们看到真相。郭伯雄、徐才厚那绝对是大贪、大坏蛋。但是，现在比他们还贪得大的人在管理着国家。这些士兵们，当然看不惯。这些退伍的老兵被他们这样的虐待、殴打，被囚禁，看不起病，孩子上不起学。哪个不想到，老兵的今天就是他们的明天呢？
这些私人企业家谁没看到？共产党政府去年公布的，1.5万亿美元出去，这多少钱是被洗出去的？哪些钱是合法的？事实上只有1.5万亿美元么？1.5万亿美元有多少是当兵的钱呢？有多少是老百姓的钱呢？有多少是私人企业家的钱呢？当然这些钱都是脏钱赃款嘛！如果不是孟建柱书记，哪来这么多的钱被洗出去？这些钱洗出去的代价是多少？20%～30%的回扣！你想想多少钱？
为什么马拉西亚能盖一个城，为什么碧桂园能盖一个城？为什么绿城能盖一个城？很简单，为什么去马拉西亚去投资去？这么多文明国家不去投资，去马拉西亚干什么？官官勾结啊！卖国贼勾结啊！为自己准备好后路。湄公河的胜利，成为了孟建柱最大的资本，同时成为了他自己最重要的保护的生命线。大家看不明白么？谁看不明白呀？中国这百分之十几的维稳费就一个人说了算，孟建柱书记！钱去哪了？买谁的车？买谁的设备？大家是傻子么？党员都看着呢！多少警察和党员跟我说，郭先生，我们一定有一天振臂高呼，警察天天在那块吃那个车尾气，天天警察苦的不能回家，刑侦的人不能回家，经侦的人员不能回家。所有这些人把自己的身体毁了，把家毁了，成就了一个政法委书记。
周永康干了多少事能像你一样，想弄谁弄谁，想拿谁钱就拿谁钱？你孟建柱就是神！谁信呢？谁看不透这一套啊？你怎么用的你这些人啊？大家难道不知道么？你为什么抓这些人？你想干啥？谁不知道啊？用他们的话说，相信人民的眼睛是雪亮的！不要把人民当猪狗，那就是你死期到了！用恐吓、绑架、欺骗一贯的方式。共产党就是骗骗骗！吓吓吓！
谁再问我要证据就别去我的推特，你们去问王岐山要证据，问范冰冰去要证据。要证据的人全是五毛，什么证据呀？王岐山可以站出来，他是公众人物。袁紅冰老师说的非常好，权利倒置，他有责任回答任何一个老百姓、弱势群体对他的指责。他举证，不是我举证，他出证，不是我出证。凡是讲证据之類的话，全是五毛党。我的证据都亮出来了，王岐山应该回答，他家的房子怎么回事？八九年为什么姚明珊在美国住？她的钱哪来的？海航的两万亿贷款怎么来的 ？贷款的钱为什么跑到姚庆的账号去了？贷款的钱为什么跑贯君那去了？贯君他爹是谁？贯君他妈是谁？刘呈杰的爸是谁？刘呈杰的妈是谁？孙瑶她爸是谁？孙瑶她妈是谁？他们的房子哪来的？他们的钱哪来的？能不能回答一下这个问题？这是事实证据，我已经给了所有的证据了，你们不去看，你们眼瞎么？千万记住，你所有今天说的话，你所有今天做的事情都在这个推特上留着呢！哪一天，人民公审的时候，都会找出你们来的！
凡是外面现在评价我的，我听都不听，看都不看。这些人还吓唬这个，吓唬那个。文贵见的多了，小流氓，大流氓，国际流氓？大政治家，国际政治家，皇帝。小地方的，县长，村长，小里长，我都打过交道。啥没见过？日本黑社会，美国黑社会，意大利黑社会，香港黑社会，台湾黑社会，哪没见过？见多了！能活到今天，那是开玩笑的么？你现在跟我下三路？文贵有“啪啪啪”证明我有能力，我是个男人啊。原来说我阳痿，现在又证明我有能力。接着又说郭文贵没钱，现在又钱太多了，钱来路不明。到底怎么样？这些和你犯罪有关系么？这些和我说你们的美国护照，美国存款等等有关系么？
下次我会在7月17号的时候，我会用文字证据，希望大家准备好啊。到时候，我主要是展示证据。有兴趣的大家下载，可以一一核实。记住我说的话，证明一条是假的，十万美元。咱们让有人心的家伙，好好地看看。
大家一定要记住，当年几个大的革命，都不是轰轰隆隆的革命成功了，都是一个极小的事。之前我说过，突尼斯，瓦比比；例如咱们周围的俄罗斯，前苏联；例如之前的南斯拉夫，还有意大利，包括原来美国的南北战争。这都是在极大的愤怒积压到一定的时候，一个小事，大家就是全民审判，中国一定到了这个时候。「六四」的亡灵在天上看着呢，就像雷洋，万万个雷洋在天上看着呢，聂树斌在天上看着呢，在监狱还没死的这些人的怨恨在天上飘着呢。
中国那哪是雾霾，那是心霾。大家你们可以看着，天天都有人在人民大会堂撒谎，天天在中南海说瞎话。你们的瞎话就是妄言，瞎话生罪恶，罪恶生最大的心霾。心霾就造成了天气的雾霾，事物霾，然后就是恶性轮回。哪天，太阳出来给你全部扫空。这一刻，你挡不了。
千万不要以为他们多强大，开枪打死我？打死我，那就成就了我这一生了，成了佛了。未来的子子孙孙谁记不住郭文贵呀？被杀了，多牛啊！来试试啊！这就是光脚的不怕穿鞋的，郭文贵还怕你们么？我一个人跟你们这帮盗国贼斗争。十四亿人民的清醒和振奋，那我太值了！那就是佛祖派我来的！中国人一定会觉醒的，我就是中国人，我具有代表性。我今天的觉醒不代表我过去的二十八年全觉醒了，我一直在准备，但我没觉醒。我跟着他们经常喝屎汤子，经常觉得那臭味也很好，有時候甚至我很怀念那臭味，因为臭味里面，他也有滋有味。但是，我二十八年毕竟醒过来了，现在在这清水里活下来了。
你放心，墙越厚，人民就像这弹簧一样，压力越近，反抗的力量越大。正作用力，反作用力，这个一定要记住。而且，十四亿人民吶……甭说这么多，就一千四百万，一百四十万上天安门，一星期结束了！谁能挡得住啊？上海大街上，一百四十万人走在大街上，谁能怎么样？谁都没办法，有什么办法？谁能怎么着他们？他越强大，他越脆弱。世界上最强大的就是人的生命。每个人都是一个世界，每个人都是一个国家，只要他放弃了幻想，放弃了恐惧，不怕死，不贪婪，他就是一个国家的力量，他就是伟大的。这就是，从来不管多么大的国家，他就是一个人来领导，这就是谁也摆脱不了这个命运。
我们现在记住，你不斗争，未来你去想想，所有中国人到西方来很多人都是来骗个绿卡，骗个身份，打着“民运”旗號，根本不是搞民主自由。但有多少人在这美国活得有尊严了呀？被尊重啊？有多少人到法拉盛、曼哈顿啊？有人十年、二十年都不来。我想告诉你们，每个人想要斗争不是躲到美国来你就强大，如果你能在美国活，你也能在中国活，把中国的思想和美国结合，就有无限的自由。但是，很多人因为到美国法拉盛活，失去了自己的祖国和家庭，公平么？你不斗争，最后你就成了一个吃饱喝足的行尸走肉。我们必须放弃幻想。
我第一集我就说过，我发过推。一个老领导，当时就告诉我，马云、马化腾还有当时的郭宝昌，原话跟我说的这几个，包括马明泽一定会非正常死亡，要么呆在监狱里，一定这结局。当时这话把我说的吓坏了，为什么？他们不管如何，他们的财富已经不是他们的了，国家防止他们的财富外移，一定会用一个大家都不知道的办法把他们的财富归为国家。国家——千万不要以为是你的或我的那个国家，是那盗国贼的“国家”，把钱给掠走。
就像王岐山书记，把两个上万亿资产的公司划为自己的私生子女的一样，通过“合法”的手段，变成了“国家”的拯救者。马上马云发生经济危机了，国家一救他，股份是国家的了。马化腾一定是要么心脏死，一定这结局，因為知道的太多了。这马明哲的平安保险，知道的太多了。那个徐荣茂原来跟孟建柱家太亲太亲了，都很清楚。还有绿地那个老宋，老孟一定把你们给灭了，包括碧桂园，当时你犯罪放了你一马，哪天也得把你给灭了。
千万记住，中国人，一旦你有了巨大的财富，你只有两个归宿，死亡和逃亡，没有第三条路了。你有了中等的财富，要么你跟毛屎坑的蛆把你的老婆孩子给睡了，同流合污，要么有一天你就被消失。你连逃亡的机会都没有。剩下你就老老实实当你的老百姓，任宰的羔羊。
王岐山所谓的“党政分离”就是要把国家进行一次次的股票震荡，钱给你洗走。然后，让老百姓剩下的只有“穷困”，才能使这个国家更加的好控制。这就是为什么他推给大家法国大革命里的旧制度与大革命，这里面的核心就是老百姓不能有钱，不能给老百姓脸，不能给他自由。越给他自由，越给他脸他越反抗。那就是他在那个内部讲话时候所说的，必须对老百姓压迫、压迫再压迫，剥夺、剥夺再剥夺。老百姓手里一旦有了钱、尊严、自由就会反抗政府，就是要把老百姓的钱全部扫空，这是他当面跟我说的话。老百姓有了钱就是政府的威胁，老百姓有了权力，就是政府到了灭亡的时候。只有让老百姓在穷困中，在挣扎中，社会才是稳定的，社会才是安全的。他满口这样的话，任何一个有良心的党员，跟他交往的都知道，你们站出来说两句话。
郭文贵拿生命向你们保证，这是王岐山骨子里的，就是要一次次的剪羊毛、给你骗走，让老百姓在穷困潦倒中依靠共产党，依靠政府。共产党发粮食，发救济粮。用他的话说，国民党为啥失败了呀？不会发救济粮！只要有粮票，有救济粮，老百姓吓死不敢造反，蒋介石无知，让老百姓讲民主，讲法治，他丫挺的怎么不被赶台湾去？这是他的原话。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/64/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/64/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
卡了一下是吗？又黑客来了一次。可以了，又回来了啊，咱这必须得回来啊，咱得有点那个技术，没技术不行，就盗国贼靠你们这个水平还治理国家，就你们还能治理国家。 唉呀，真的是悲哀啊，偷鸡摸狗你们可以，治理国家，我看你们就算了吧，还是让给能人吧。我要说一说啊，这个这里边啊丑闻与真相，道德与犯罪举证已出证之间的关系，所以昨天这位老领导说你不要担心啊，不要担心，这个国内谁知道不知道，他不想知道的，你给他说，他也不想听了，也听不懂，想知道的人已经都知道了，特别是党内他说几乎无人不知，他说现在这个学生学校，孩子们，还有这个有识文弄字的，有这个各种这个各种的社交媒体能力的，他说没人不知。而且没这个能力的，由于这个孩子和家庭的关系都在帮他们指导，这件事情传播能力，他说是否是有多大影响力，你不要在乎，你知道我们的组织的反应，那就证明了你爆料的真和假，我们的组织对你的一次次行动，就证明了谁是好人谁是坏人，你不要把王岐山书记，孟建柱和这些所有的行动代表所有的党员，绝对不是，这一点上我发自内心的，我发自内心的我承认，我接受这是事实，他的这个行为绝不代表国家，这是由于他们控制着国家的公权，他们有一些自己的利益和同伙，他们的在作为。今天这些王岐山书记，孟建柱书记和傅振华这些人对我的打击，这种下三滥，这个三邪视频强奸女员工强奸女员工早泄，昨天出来了不早泄了，又成了这个又是能干就是能干者。
这个录制的时候说这个强奸女员工，但是放不进去，没法取证了，所以早泄，现在啪啪呢，没有视频啊，这个又能了，但是呢，有声音没图像，然后把我的声音给我编辑的那完全是假的，那编辑我能像点啊，编辑你得像，是不是像头两天那个传播的音频一样，得像一点，还要拖一段时间，连吴小辉抓起来都是跟我有关系，还给我送了2000万，一亿美元。太小看我郭文贵了。一亿美元在郭文贵算什么钱呐，还给和平先生的一千万美元，真敢造谣。然后在这之前马健副部长的海外资金给我多少钱，然后又骗了阿联酋三十亿美元，然后又郭文贵杀了日本人，然后又是在日本又怎么着，大家好好回想回想，造这些谣，我这老领导说了这是他们黔驴技穷了，所有他们的行动都证明了他们现在是多么的恐惧和害怕，包括到纽约这些官司简直成了笑话，我再一次的说海南海航陈峰先生，还有起诉我的所有人，谁要是撤诉谁就是小王八，我 求求你了，我再次郑重承诺啊，你们那几个律师头两天那个胡舒立女士的律师到法院的时候去了六个律师，每个律师一小时一千六百美金和一千二百美金。那个律师呢，也是我们曾经合作过的律师，也很有意思，连起码的常识都没有，人家就是想赚你钱，先预交五十万美元，官司打不打都五百万美元，是不是？还有一个海航找的这个律师事务所，大家也都知道，也是美国最贵的一个律所之一，到现在，竟然到现在不提交起诉书，我们昨天大前天去要起诉书，不给。我希望你海航，一定像是陈峰先生说的你要维护你的尊严，说出的话你一定要起诉，陈锋说已经起诉那是胡说八道，你把你起诉书亮出来让我看看。谁要撤诉，谁要是和解谁就是小王八啊，
说到这个时候呢，我要给大家说一个非常好的消息，这一周来我特别的兴奋，因为我的另外一个战略就是要把战场打到国际上来，把战场拉到美国来，用国际上的镁光灯，用国际媒体的公正性，用人才和信息，用国际上美国和欧洲英国的多国的法律，把这视为战场，这就是他们起诉我最伟大的利益，因为我们双方都应该把证据，把事实全亮出来。这就是我最需要的，也别提郭文贵一人之词，也不要听陈锋在那个瞎说，要不要听共产党我们的盗国贼说话，西方的法官会让你祖宗八辈，从第一天到内裤是什么颜色，你的女人的胸罩什么颜色都说出来。然后郭文贵也一样，这样的话就是咱们大家把自己放在了阳光下，让老百姓看一看，所有的推友们要记住，要鼓励所有人起诉我，让他们起诉。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/62/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/62/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯。尊敬的推友们大家好，郭文贵在这里6月30号向大家报平安直播。今天啊，这个距离咱们国内的七一啊也就是没多长时间了，那么6月30号今天在中国的农历上，是一个不好的日子，大煞啊，万事大戒，等我戴个眼睛啊。看今天这衣裳了吗，是新的啊，前天晚上接到了，我定制了几套这样的长跑，因为这个大家都这个推友们都喜欢，所以说我就做了这个几套啊，唉呀这个耳机没戴好。所以说看看这个衣服啊，这个是里边是红的扣是红的，这个材料是这个名牌，然后呢首先做这个做了三个，听一下声音看这个节目，这个咱先虚晃一枪啊，指东大戏先用别的网，就啪就给黑了，黑了咱这换一个网它又回来了。
今天的歌曲呢是新长征的路上，再次献给我们的诺贝尔和平奖刘晓波先生。这个两万五千里长征都走过了，咱们的路才刚刚开始，这个头两天，我在车上听这个歌啊，这个旁边的一些人问我2万五千里长征是多远，我是从中国走向美国，从美国走回中国。他说那不可能，我说咱们这个国家是把不可能的事情都能变成可能啊，两万五千里长征。所以当时我们听着歌的时候也很震撼，崔健胆子太大了，崔健这人也太牛了。所以说这个大家都很喜欢这首歌，这首歌也很有意思啊，今天。后面还有国旗啊，今天国旗这个很有意思，我是头两天发现收拾我们家的仓库的时候，仓库里搜到了这个儿子女儿在纽约上学的时候带着的国旗，拿出来结果呢就拿出来了，今天也照一下，对照在新长征的路上，这首歌非常有意思。
现在啊，本来月30号啊，就是报平安直播，没有什么这个爆料啊，但是呢，由于这个从过去的这个几十个小时啊，有很多的花边新闻，什么郭文贵跟他助理啪啪啪，嗯什么，嗯，头两天什么我的三邪视频的续集，还有什么又是第3季。你说你学文贵吧要超过文贵，你说你超过一个国家的力量，用郭文贵的这个对付郭文贵，你用的招你高点啊，别用这种烂招啊，结果看了以后啊，真的是很无聊，东拼西凑，而且这个拼的那种音频呐拼的也不像。
你拼的像点，这技术咱们国宝国安一贯的造谣啊，是吧，那这个造假视频的事情多了去了造假音频，造的像点啊那么不像，那个日期我在哪呢？我的护照在哪弄得？我的船在纽约啊，我在干啥呢？大家查一查看看是怎么回事，包括助理，查了她的护照在哪？瞪着眼瞎说啊。你造假造的像点啊，你让人家这个当事人看了，听了这个这个能像那么回事儿，昨天把这视频传到我的助理的丈夫那里去，传到我的我太太的手机上，我太太傻乎乎的过来跟我说，你看有一个这样的视频，还说好啊，听听啊，还听得笑，她说我咋听不见你的声音呢，我说男主角是我啊你咋听不见，当然是我的，她在那笑说太有意思了，他们咋这么干呢！特别搞笑的是我太太说，是不是你商家对手干的，你说我太太多善良，商家对手干着干嘛，当然是我们伟大的党，伟大的政法委伟大的中纪委王岐山书记干的呀，政法委干的呀，政法委孟建柱书记干的呀，那肯定的呀，谁有这本事啊，估计这5年抓人放人叫人被抓，谁有这权力，谁有这手段靠得了吗？李克强总理想知道知道都不行，对不对啊？那只有这个王岐山书记孟建柱，你能干得了。
过去的国家，这三年五年不就他们说了算嘛，你说我太太多天真多天真，这个在车上那个我说两万五千里长征的时候，这个旁边的另外一个这个男助理，让他问我，他说郭先生，25,000千里要走回到中国去，走过来走过去得多长时间，我说大概一星期吧。他说嗯，不可能，他怎么也得4个星期，你说这怎么办玩笑他都搞不明白。我说我给你4年，你能不能走回去呀？你咋可能就回去啊。但是呢，这就是我们一概的这些年来从文化大革命到现在，整个中国普遍的，就是愚民政策把老百姓变成了猪，只能吃啊，不会说，然后也不会看也不会反击，只给你个嘴巴，耳朵给你蒙上，眼睛蒙上，然后嘴巴叫你，怎么说呢叫你变成哑巴，不会说话。这就是什么？这就是假丑恶，就文化大革命到今天，就是假丑恶。我们对待假丑恶就只有一招，就是真善狠，不叫真善美叫真善狠，我们必须要对待他这个假我们要真，他们的丑我们要善，然后他们的恶，我们要比他还狠。只有这样的心，这个文贵啊，用生命啊，在一次一次的在跟他们这个罪恶的盗国贼集团们进行对抗，在对抗当中感同身受，是非常深的感受，对待这些只有只有啊，只有对待他们这个招，就是真善狠。为什么不是真善美呢，你只有比他狠的，你才能有可能赢，他假丑恶你真善美的那你不是死定了。所以呢，在今天这样的日子啊，在香港七一回归之前啊，非常有意义的，就是为什么香港人不喜欢我们大陆人，为什么香港人现在和大陆这么对抗，因为很简答，我们输出给香港的绝大多数是假东西，香港是接受不了的，香港毕竟经历了百年这种西方和国际的文明和法律，还道德的这种国际上的监督和国际上的进入，国际文明的进步，我们老拿历史 ，拿我们的四书五经来靠人家，你也想呐香港几百万人接受不了，不是真的是假的。现在包括到香港去天天喊着爱国，你看香港现在那些政府官员那个嘴脸，上台以后瞪着眼说瞎话，说瞎话也就是说成了比说真话说的还像。然后让香港人民接受，香港人民他不接受啊，香港人就说你说的是假的我凭什么相信你，我看到的和你说的不一样，而且他相信了你他走到国际上，也不被人家接受啊。所以呢，香港人民不接受，包括这个货币啊，香港人的港币现在是越来越贬值，买东西越来越贵，香港的教育现在越来越这个，咱们这个咱们可以说是共产化，这共产、什么叫共产主义，我说了就是乌托邦主义，就是骗子主义，就是撒谎主义啊。
你叫香港的教育输入大陆的文化，都不讲英文了都讲普通话，香港人靠什么吃饭呐？那就是当年就是真正的焚书坑儒啊，就是把文化给杀掉是一样。香港的国际地位在哪呢，香港人怎么出门啊。我认识很多都是香港人，现在的香港人和这个20年前我见到的香港人，和三年前见得香港人已经完全不一样，已经在思想上被彻底的扭曲，然后那个瞅咱们这个共产党的咱们的官员，还有到香港洗钱，到香港的那种权钱权色这种交易，香港人是瞎子吗？香港人不是瞎子，香港人看在眼里，明白你的心里啊，人家怎么能接受得了呢？这种到处骂人吐痰，侮辱香港人，觉得香港人就是什么小岛文化啊愚蠢无知啊暴民呐，然后你们不知道感恩呐，到祖国给你们的水呀，祖国给你猪啊鸡呀，你咋就不赶集呢？一副恩人的样子，完全没有去想，改革开放前，政见人士妻离子散冒着被杀头的危险跑到香港，很多人抛弃以后，由于国家被盗了，才被你西方列强给抢走了，是你养不起这个儿子。不是儿子的错呀。结果儿子九死一生挣了钱回来抚养祖国，给中国输送粮草医药，培养这个国家在这个新中国的时候，现在把人家给人家鸡给人家猪羊，你还收人家钱，你不给人家卖给谁去，卖给外国人人家也不要你，现在把人家侮辱成这个样子，一副这种，这个救世主的样子在香港，他当然不能接受是不是啊？然后啥时候说恶呀，这个咱们国内来的这些领导们对待香港人，你看他在餐厅，只要三杯酒下肚就骂香港人，你们这帮无知，你们骂香港人是不是，你们懂个什么呀？我们都有钱，我们都有钱，你们不要当光棍，都要训一顿香港人。你在现场你就好好看一看，只要几杯酒下肚啊，所谓国内来的富豪啊，老板，都把香港人当成那种夜总会的小姐拳打脚踢，被加倍辱骂，然后呢，人家一说英语就说你给我讲中文讲普通话。说不好普通话就侮辱人家羞辱人家。然后呢，国内这些老板官员到北京去，那都是被他们戏弄戏耍的这种角色，为什么？所有人在过去那种穷困潦倒和去不了香港的怨和恨，对待西方英国美国的那种所谓的羡慕妒忌恨，全在香港人身上找到了发泄口。
这些年我看在眼里，香港人也是记在了心里。你没有办法，所以说这种真真正正的香港已经成了，堕落为洗钱之都，权色交易之都，然后是和西方形成卖国交易的这种卖国之都，更重要的，他比大陆现在只有过之没有不及，就是假丑恶在香港时进行浓缩，甚至在迅速的被异化，那么在香港这个七一回归之前，我可以说我在香港有这个大家都知道啊，我们基金投了很多钱，现在基金已经搬到日本，核心各部门要搬走了啊，全部都要搬走，我有这个几十亿的房产，这 个几百亿的股票，我们最近准备全部都撤出，因为在我这个事情发生之前，甚至在我爆料了之前，对香港都充满了信心，但是就像我曾经所说的一样，香港现在的这个非法，这个执法的黑幕，违法执法黑幕，包括最近肖建华的案件，和肖建华案件牵扯了很多人，被这个直接从香港又抓回来国内，以及香港现在迅速的假丑恶的，迅速的这种本土化，这个香港的即时法律和香港的国际化和香港的道德标准，迅速的东莞化，就是东莞的夜总会化。而且现在每个人都这种不安全，这种迅速形成的港陆对立，港陆这种互相憎恨，这种交集，整个香港上空弥漫着不和谐和假丑恶。
说到这我必须要说到这个王岐山，这个王岐山书记啊这个本来啊，他老人家身体不太好，最近啊这个不想说他很多爆料，嗯，我觉得让他身体好好，虽然很艰难的跑到了贵州叫修文县嘛，其实还是要去修文贵去了，还到那讲话，从医院里出来，强顶着的去到那去搞了一下子，上了电视台，但是我也太知道了，他身体实在是不太好，啊，实在是不太好，但是呢，由于啊这两天来啊，这个到处这个对郭文贵的超限战升级为对家庭攻击，啪啪啪。同时在纽约有各种官司上演，然后呢，在香港各种小动作不断，我对我的新领导说过，你走一步我走10步，你走10步我走千步，你这是骗，你的这个蒙啊，然后哄这些招，6个月我还能不明白吗？你有初一我就一定有十五的，那么说到这时候呢，我说到昨天，大家看到我的推了，这个老领导啊跟我通电话。这个这位老领导意味深长，我们聊了很久，确实这位上海老领导跟我说了很多关键的信息。他老人家不怕王岐山书记，他拿他不当回事，他永远管王岐山书记叫鬼子六啊，这个鬼子六啊，他说这个人啊，他说他满嘴谎话，他说这个共产党里边的这种杂碎这种毒瘤，这种恶俗，被王岐山书记全部给演绎，他说淋漓尽。，他说你看他在台上讲话和那个。然后在党内讲话和党外讲话和社会讲话，他完全是不是一个人。
他说当年十八大前，他说大家都被他给骗了，他说那是一个政治妥协的结果，他说那是当时啊这个江总书记胡总书记，包括当时朱镕基总理温家宝总理，那些多个政治寡头们包括军方，各个方面，特别是发生令计划事件和薄熙来事件和周永康事件之后形成了一个妥协结果，当时有交易，王岐山书记不能干超过一届啊，然后呢，这个当时这个因为由于他和贾庆林书记家，包括他和这个胡家的关系和江家的关系啊，和朱家的关系和老革命家的关系，包括跟曾庆红家的关系。大家认为让他干一届，干一届呢，看看王岐山这个人给这个家族啊，都见人都跪贵见人就拜见人就磕，见人就各种承诺，包括认为他可控。啊，所以在党内他的欺骗成功了。用老领导的话说是我们党的领导好骗好哄，为什么呀？和我们老骗人家，骗着骗着自己都相信那种骗术啦，所以被人家骗了，这也是报应，被他骗成功。假丑恶的假人家王岐山书记假到家了啊假到家了。
第二。他说到为什么王岐山书记，王岐山对你全家抓了，抓你全部家人，对你所有资产查封，然后走到国际上花三年的时间，他说可以说是他心头之大患，必须处置郭文贵，什么招都用，不惜代价，甚至亲自要拿刀去杀人了。那么核心就是当年，这个马文的那个部长，那监察部长查刘志华案件，同时查的是这个也是王岐山案件，那么孟辉清是当时六室的一个处长，是执行者，当时查到王岐山书记，多个做爱的录像带。亲中涉及到王岐山书记，他说王岐山书记是由于当时范冰冰找的。范冰冰演员对不起啊，真的对不起了范小姐，这个我也是老领导跟我说的故事，我只能把这说出来，因为我知道这是孟辉清先生多次跟我说过，我还看到过一部分录像啊。我看这个录像，王岐山书记老以为我有，这冤枉我了啊，你老逼着我有。所以孟辉清当时掌握到了调查到的王岐山先生的太太，姚明珊在美国居住，在美国居住期间，有两位男士是陪着姚明珊的，他们先从这个陪姚明珊这个女士的，先查这两位陪着姚明珊女士的人开始查到了姚明珊女士在美国的身份护照钱和资产，我没有爆料的事情，就在他旁边，当时买的不是一套房，那半条街全被她给买了。也就是89的时候，这半条街都被姚明珊这个女士买了，而且这个钱来源于哪里呢，当时的钱就是王岐山先生的这个家里边还，有几个是他马仔的帐号直接汇出去。那么同时查到了他和多个明星啊，有性生活，包括他的公开情人高艳艳，高艳女士是一位将军的儿媳妇，这位高艳艳女士的先生也是王岐山先生的好朋友，两个人有默契，这位先生也在美国，后来这个只有他回中国，他就把高艳艳让给她先生他朋友，当这位先生不在的时候呢，王岐山就要和高艳艳女士同居，这是公开的秘密。当这位先生回来后，王岐山先生在多个地点，和有几个大老板包括陈峰先生，和中国的多个明星和他在一起。大家都知道，当年和王这个王雪冰行长情人许晴，许晴当年也是陪着三个人，其中一个就是王岐山先生，他们经常在国贸饭店，国贸饭店，还有长城饭店，有独立的长期的房间。所以说那个时候啊，这个王岐山先生在广东的时候更有意思，在广东认识了现在的其中一个地产商，这个当时在广东认识的很多老板，其中跟随他最长时间的有个叫康典的先生，康典是后来新华人寿也就是王岐山先生下令没收了新华保险之后，派出了当年的这个月海的这个康典先生接管的新华，这个新华是王岐山先生新华人寿新华保险是他敛钱的重要工具。当然，从建行到新华保险，到现在他的马仔田国立控制的中国银行，包括现在这个多个大的金融机构中建投啊中建投长城资产全被他拿下。
那个时候在广东认识好多地产商，这些地产商在广东跟他一起找很多明星，包括港澳台、港澳台特别是香港。说王岐山先生当时没什么自己人，他能当那么大的官，那么这些东西呢，都被当时孟卫星主任给调查到了，这就是18盘录像的核心内容，也就是他妻子在美国居住期间所有的证件和资产和资金来源，还有陪着姚明珊女士的两位男士的所有的资料和国内的资产的联系，再加上王岐山在姚明珊女士不在国内的这十来年，怎么解决性生活的，他肯定不是拿手解决啊，他肯定很多个，他也不会就是一个，那么他那个不管是手硬那身上还是都硬地，毛啊都硬地还是能解决地。所以呢这些资产这些利益来往和权色的交易，让孟辉清给一一给拿到了，可怜的事情，啊，发生了，也就是抓了刘志华的那一天，王岐山书记在澳大利亚，听说把他吓得够呛说这下真完了，后来回了国以后，啊这个孟桂清啊偷偷私下去见他了王岐山，这是谁安排的呢？是王岐山书记的秘书周亮，现在是已经中纪委组织部长，周亮当时在北京那火的很啊，那周亮和当时的姚增科，当时是监察部副部长，姚增科先生是个牛人，当年八室的主任，当时孟辉清也在八室，后来就是他俩决定把我以王友杰案，即所谓的我送黄金，把我给抓了。那次双规我就是姚增科和孟辉清干的，这是我怎么认识的这个孟辉清先生，所以他俩都是八室的老人了，当时八室还管海南、广东，所以才有这个渊源。真有，这个天下呀。真有有意思的事情，因为孟辉清先生，姚增科管北京去了，又回到了中纪委，回到六室，六室管北京。所以呢，当时马文部长，何勇书记，吴官正书记，令计划主任查这个王岐山书记和刘志华的案子的时候，孟辉清是其中之要员。所以呢，当这个刘志华被抓之后，孟辉清掌握了所有的信息，就投机取现巧了。据说是和姚增科商量好的，然后是由周亮，还有原来军纪委原来的书记，叫张树田，张先生，张树田后来被抓了。然后私下约了孟辉清，张树田我知道跟王岐山书记非常好，一起嫖一起干事儿的，因为张树田的秘书也是河南老乡，在帮我们公司啊，到时帮助我们挣钱啊，这个办了很多事儿，成天给我讲这个张树田书记和王岐山书记的事，那么这事当时多方面我都知道，那么愉悦了孟辉清以后，孟辉清喝完酒告诉了王岐山，调查他的情况，据孟辉请说王岐山书记给他磕头了，泪如雨下。啊，后来孟辉清告诉王岐山，他帮他隐藏起来，不向上报。
这就是为什么，后来孟辉清先生在中纪委，在王岐山书记，你们查一查啊，当了中纪委书记后，从处长直接升为局长，连升了说是两级实际上是三级，而且是巡视组组长，管几个省，负责调查这个李援朝的案子，河南的秦海的案子，多个大案要案，孟辉清给我说，王岐山答应他说到2015年，让他当监察部副部长，未来让他当监察部长。
大家后来都知道了这个傻小子出卖了国家，出卖了马文部长，出卖了这个这个何勇书记吴官正的代价，那就是王岐山的用了之后找理由把他拿下，也就是灭口。那这是肯定的，他是不是太天真了，他出卖了，当时的调查的所有的人，因为王岐山书记要抓的就是知情者，特别是在过去5年，王岐山书记处心积虑的要干掉几个人之一，有马文部长，当然包括这令计划，令计划是一半是恨，但这马文部长是全恨，包括所有的涉案者和当时调查者孟桂清被抓了。那个去调查具体的操作手段是谁呢？就是马建副部长，还有一个就是管我们的直接领导，叫高辉先生。高辉先生，被他弄死了，具体的技术操作者，已经被灭口已经死了，这是我最痛心的事情。
马建副部长，大家知道这这个事已经是，把这个抓起来想弄死，然后不但孟辉清给抓了，他的家人也全抓了。就剩一个马文部长，他现在伺机也要干掉他。何勇书记吴官正书记出不了境，跑不了，把家人也都控制住了，不敢说话。这是过去五年来，王岐山书记心头大患，其中一个失控，不可控人物，就是他们嘴中的流氓土匪骗子河南人，郭文贵。所以你看他动了多大的力量，一个国家的武器，对郭文贵进行了三年上万次出警调查，抓了我全部的家人全部的员工，全 部的资产查封。动用了国际上一切能动用的力量，打着反腐的旗号要灭掉文贵，这从第一集时我就告诉大家，这18盘录像带，其中包括政法委，其中就涉及了孟建柱书记。这孟建柱书记为啥愿意当打手呢，除了领导他，他被他领导，他也可以抓孟建柱之外，更重要的是孟建柱的家族，那一点不少于，情人一个也不少于他。孟建柱书记不长生殖器吗？他也长生殖器了，孟建柱家里没有利益吗？当然有利益。孟建柱家里没有钱吗？当然有，那是大钱啊。为什么华盛顿的宋林让他保护起来，那么多钱，弄了几百个亿，现在还在银行里，很多钱还没取回去呢。那不就是孟建柱给保护的吗，那叫官官相护，贪贪相护，互相掩盖，之间的摊子和权色交易权钱交易，这就是我说的盗国贼啊。
今天时间可能比较长一点啊，我看了推友们的反应，范冰冰女士呢，这个跟王岐山同志发生关系呢，那不是开玩笑，很聪明。啊，我也认识范冰冰女士，非常好的人，她关键是帮助房地产商批项目贷款，贷完款那是百分之二十的回扣啊，中国大地产商，那是和范冰冰女士共事了多少年了，所以说这个为什么范冰冰女士出门全是私人飞机，人家的决对是巨豪啊，这很聪明，跟她没关系。那王岐山爱这一口，以北京经常什么春节联欢晚会啊，啊什么什么什么问候警察会啊，然后经常的就是说把她们给叫来，然后呢，集体，对集体选美，然后他的秘书周亮那是定期给他选明星。然后呢，这个王岐山先生有个爱好喜欢睡朋友的老婆，你比如说当时王雪林和他那么好，那是不是啊？王雪林也好还是王岐山也好，那时抓几个金融大将那不都是朱镕基总理的部下嘛，朱镕基九十九个棺材还是一百个棺材，都被他几个下属全给睡了全给拿走。他自己啥事没有，那当时很多的女人财产嘛，那王岐山是王雪林绝对好哥们，那他照样睡啊许晴。那高艳艳是他朋友的老婆啊，那睡了多少年，有这爱好。我认为这是天下大忌，大忌。可能是我们党吧有这种爱好，互相共产共妻这种爱好和癖好，这我是真是不知道，但是，我可以确认负责任地说，王岐山书记跟多个明星睡觉的视频，是马建副部长和多个人倒霉的核心原因。后来大家知道，这个在海南的时候，王岐山书记在海航在海南那一段时间不要小看，那是他从广东到海南盘踞之后，处心积虑的酝酿了盗国计划，到北京以后他已经一发不可收拾，我到王岐山书记家的时候，在他的墙上挂着多个他和江总书记的私人照片，私人照片，这些私人照片在显示和江总书记的关系，没一张朱镕基总理的照片。我曾问当时我在林强先生啊，当时是公安部的一级局长，也是我的总裁，我说他家为什么不挂朱镕基总理的这个照片？他说因为江总书记是老大，他要好好的公开说我是江总书记的马仔，但是他要掩盖和朱总朱总理的关系，因为朱总理和江总书记不好，但是实际上他的脚踩三只船，这是为什么林强先生就因为这个案子被抓了，后来也是释放了啊，人瘦的也快没有了，一个公安部的一级局长，林则徐的后裔，爸爸妈妈全是老红军老革命，爸爸死在监狱，林地是安全部的重要局长，差点当了部长，最后就因为王岐山先生，知道王岐山的情况，知道王岐山的底细，也被抓起来关了几年，而且因为查案子的中纪委官员被抓了几十个，这是外界所不知道的，几乎都是全家灭门。然后在这时候王岐山想找所有淫乱视频和权钱交易知情者信息的时候，他已经接近疯狂。
昨天王岐山想要的就是我的反腐的结果，我已经不能继续在十九大任职了，这个而且附加的条件，他能把经济做好，把经济他认为他当了总理，李克强总理无知无能，他要把经济增长几个啊，几个百分点GDP提高几个百分点。事实啊，他是用了所谓的政治绑架和经济绑架，让中央让党中央这次北戴河所有的领导们接受他当这个总理。当完总理后，他说要党政分开，本来党政就是分开的，他要党政分离，是给所有社会一个假象，他要开始当明君啊，当明白的总理要开放性的总理。各位老领导说他就是欺骗，他就是骗子拿到这个总理位置，他一度时间用印钞票，抬高股市，最后还会像2015年一样用股市暴跌把钱洗向海外，同时让国内处在一个经济上不死不活的状态，然后再找几个高和低，再把钱洗出去，让国家处在危机之中，这时候他要搞政治改革，同时呢要提出一个最最阴狠，也就是过去五年不许李克强干的事，希望习主席干，那就把中国的国有企业改革。
王岐山下一个美梦，就是他要当了总理，把国有企业的改革成为中国重要的利益链，说白了，企业改革就是把国有企业卖给外国，那就是卖国，那就是朱镕基总理把那些人，变成无业游民下岗职工，是把你们过去几十年的这个这个资这个财富的积累剩余价值，通过所有国有企业改革全给稀释掉，看上去弥补了你那点工资，实际上你去想想，当年被弥补的，被下岗的那些员工们，你这后半辈子怎么活呀，你等于是没人管没人问了，而且你在所有的家人和朋友当中是无能者，剥夺了你的生存权和你的价值和你的生存能力，挤压了你的生存空间，还得让你一点尊严没有，因为你不能，你被下岗了。这次王岐山先生干的事情，就继承了师傅的衣钵，要把国企改革就是卖国，形成中国的改革开放，中国的经济再造，你看看一定会走这条路，会造成中国的经济虚增长，经济虚增长和大量的失业，民营企业要被大量的挤压，然后几个民营企业所谓的让他去像海航这样，去扶持国企和私企的联合。然后做几个所谓榜样，实则是成了几个利益集团的代言人白手套，达到金融上彻底控制中国。到那个时候，习主席都说了不算，因为现在的军队不要说三天没粮草，三星期没粮草，中国的军队无法维持。更别说外来侵略了，就今天你以一国之力和美国对抗连门都没有。跟日本对抗你赢得可能性都不大，除了打核战争之外，集体自杀之外。那么军队这个每年以这个5%~10%的军费增长和维稳费，每年倍数的增长，未来的GDP百分之四十、五十去给军队叫维稳，你们觉得可能吗？那个时候国防军就叫成什么，叫国贪军，你必须让那个贪官的钱，你要钱你才弄，这就像当年的赵高一样，我控制住了你的粮草，你敢不听我的，我不发粮草，你什么韩信你什么这个张良你都得听我的，这就是赵高，王岐山书记，绝对是一个现代版的赵高，说他不懂军队不控制军队，大家看一看，在全世界骂习总书记有千千万万，有替习总书记说话的吗？没有。习总书记招谁惹谁了，他想贪国吗？他已经是一国的总书记了，他没必要，只有希望国家好，希望这个党好，他不可能想当什么总统。不可能相当独裁，那太不了解习主席了。可是，王岐山书记打着忠于，打着红旗，反红旗，打红旗，给红旗埋坑的，这么一个战略。利用自己的手中控制中纪委的权利，中纪委掌握着这五年所有他要掌握的人的黑材料，该抓的全抓了，不该抓的能用的全都不抓，牢牢的掌握住，充分的利用共产党多年黑治国、以贪治国、以黑材料治国，以利益输送收买，王岐山已经成了党内不敢说。不敢谈、不敢惹的人。
所谓的妄议中央，他是相向而行，打造着起这个妄议中央的旗号，看上去是立了习总书记的威，实际上是立了他的威，就不允许看他的丑陋，不允许谈他的视频，不允许谈他和许晴范冰冰的性关系和高艳艳和他在海外的这些国内的私生子，不允许谈他和中银和海航的关系，不允许谈和保险公司的关系，不允许谈他的秘书周亮怎么当上的中纪委的部长，不允许谈当年调查他的这些人掌握他的证据。不让你们吃饭，上桌子喝酒那是他原话，那就是让你们不能形成一起议论，不能讨论他，啥叫高压呀？不敢腐，不能腐，不想腐，不是不敢腐，这你绝对不允许和他一样腐。而且你要听他话的你爱咋腐就咋腐，不听话你就不能动，腐败是一个特权，不是不能腐。是谁能腐的问题。不能腐是我给不给你权力，给你权力你当然能腐，你不是我的人你就不能腐，不想腐是你没找到组织，你找到王岐山你可以腐，你可以想，你可以合法的腐，这叫不敢腐不想腐不能腐。
妄议中央你就是妄议我王岐山，爱妄议谁妄议谁，在中央那么多人妄议习总书记的各个方面，天天在后面骂，为什么那个夏业良这个丑陋的人在这，大家别谈他啊，你就当他是个痔疮，连个痔疮都不是，你看他干过啥呀，到哪都被开除，丑陋至极，领着那个小情人在美国招摇撞骗，还民主自由，他连饭都混不上还什么民主自由。王岐山的马仔给他点钱买几套房子招摇撞骗，悲哀。你就当咱们割个痔疮出去就完了。这种人说必须反习主席，不反习主席不行，留着王岐山，还有那个痔疮张立凡还要什么，要证据链。你算了老几啊你证据链。
他那些人跳出来为什么？就是因为王岐山输送利益，给与承诺，给你未来，笼络了了胡舒立，这个丑陋的，你看看，弯着指甲的小手，你说胡舒立脸皮真厚，不是一般的厚，所以你看看王岐山这些金融大将，马仔们都长啥样，都是什么嘴脸，有原则吗？厚黑学在王岐山先生这里得到新的演绎，未来的历史人绝对不是指鹿为马的赵高，一定是王岐山。所以呢老领导说。
卡了一下是吗？又黑客来了一次。可以了，又回来了啊，咱这必须得回来啊，咱得有点那个技术，没技术不行，就盗国贼靠你们这个水平还治理国家，就你们还能治理国家。 唉呀，真的是悲哀啊，偷鸡摸狗你们可以，治理国家，我看你们就算了吧，还是让给能人吧。我要说一说啊，这个这里边啊丑闻与真相，道德与犯罪举证已出证之间的关系，所以昨天这位老领导说你不要担心啊，不要担心，这个国内谁知道不知道，他不想知道的，你给他说，他也不想听了，也听不懂，想知道的人已经都知道了，特别是党内他说几乎无人不知，他说现在这个学生学校，孩子们，还有这个有识文弄字的，有这个各种这个各种的社交媒体能力的，他说没人不知。而且没这个能力的，由于这个孩子和家庭的关系都在帮他们指导，这件事情传播能力，他说是否是有多大影响力，你不要在乎，你知道我们的组织的反应，那就证明了你爆料的真和假，我们的组织对你的一次次行动，就证明了谁是好人谁是坏人，你不要把王岐山书记，孟建柱和这些所有的行动代表所有的党员，绝对不是，这一点上我发自内心的，我发自内心的我承认，我接受这是事实，他的这个行为绝不代表国家，这是由于他们控制着国家的公权，他们有一些自己的利益和同伙，他们的在作为。今天这些王岐山书记，孟建柱书记和傅振华这些人对我的打击，这种下三滥，这个三邪视频强奸女员工强奸女员工早泄，昨天出来了不早泄了，又成了这个又是能干就是能干者。
这个录制的时候说这个强奸女员工，但是放不进去，没法取证了，所以早泄，现在啪啪呢，没有视频啊，这个又能了，但是呢，有声音没图像，然后把我的声音给我编辑的那完全是假的，那编辑我能像点啊，编辑你得像，是不是像头两天那个传播的音频一样，得像一点，还要拖一段时间，连吴小辉抓起来都是跟我有关系，还给我送了2000万，一亿美元。太小看我郭文贵了。一亿美元在郭文贵算什么钱呐，还给和平先生的一千万美元，真敢造谣。然后在这之前马健副部长的海外资金给我多少钱，然后又骗了阿联酋三十亿美元，然后又郭文贵杀了日本人，然后又是在日本又怎么着，大家好好回想回想，造这些谣，我这老领导说了这是他们黔驴技穷了，所有他们的行动都证明了他们现在是多么的恐惧和害怕，包括到纽约这些官司简直成了笑话，我再一次的说海南海航陈峰先生，还有起诉我的所有人，谁要是撤诉谁就是小王八，我 求求你了，我再次郑重承诺啊，你们那几个律师头两天那个胡舒立女士的律师到法院的时候去了六个律师，每个律师一小时一千六百美金和一千二百美金。那个律师呢，也是我们曾经合作过的律师，也很有意思，连起码的常识都没有，人家就是想赚你钱，先预交五十万美元，官司打不打都五百万美元，是不是？还有一个海航找的这个律师事务所，大家也都知道，也是美国最贵的一个律所之一，到现在，竟然到现在不提交起诉书，我们昨天大前天去要起诉书，不给。我希望你海航，一定像是陈峰先生说的你要维护你的尊严，说出的话你一定要起诉，陈锋说已经起诉那是胡说八道，你把你起诉书亮出来让我看看。谁要撤诉，谁要是和解谁就是小王八啊，
说到这个时候呢，我要给大家说一个非常好的消息，这一周来我特别的兴奋，因为我的另外一个战略就是要把战场打到国际上来，把战场拉到美国来，用国际上的镁光灯，用国际媒体的公正性，用人才和信息，用国际上美国和欧洲英国的多国的法律，把这视为战场，这就是他们起诉我最伟大的利益，因为我们双方都应该把证据，把事实全亮出来。这就是我最需要的，也别提郭文贵一人之词，也不要听陈锋在那个瞎说，要不要听共产党我们的盗国贼说话，西方的法官会让你祖宗八辈，从第一天到内裤是什么颜色，你的女人的胸罩什么颜色都说出来。然后郭文贵也一样，这样的话就是咱们大家把自己放在了阳光下，让老百姓看一看，所有的推友们要记住，要鼓励所有人起诉我，让他们起诉。
又回来了啊，这是第3回了啊，挺好的，你说盗国贼们你害我有什么用呢？我有一招就管用。我录播不就完了吗，我录播放上去不就完了吗，这么干没意思，所以你看看盗国贼这种本事，管理这个国家怎么可能有好呢，这个真是把我们老百姓当猪养，反正有14亿人的猪，啊，养的跟他生产粮食生产财富，但是这帮人那混蛋的连个猪都不如。啊，因为你这个本事害我有啥用呢，我郭文贵录播你能阻止得了我么，我用脸书来直播，我这有几个系统，和我说有更先进的系统没用呢，我说没必要，啊，没必要，因为我们要想让你不害我们，我们录完就完，录完给你挂了就完了，你能制止得了吗？
现在国内，你们现在找的什么那个，委实这个家伙还是国内采访多个人啊，知道郭文贵的人有多少，而且这个博文社又跑到北京采访了，刘晓波先生在病床上次采访，你可见他已经是脱掉外罩露出了身份，连国安都拍不到的照片都拍了。所以说大家一定会看到真相逐渐会出来的，就是你们为了打击郭文贵，就连伪石和博文社的真相都已经漏出来了，大家都很清楚，可是多愚蠢呢你能阻挡的了郭文贵吗。那是事实嘛？老百姓能相信吗？有多少人听到了看到了郭文贵说的事情，北京城上海北山广深，甚至现在东北四川福建的农村都流传着郭文贵的录像，现在出国，现在下载郭文贵的视频已经成为最时髦了。让大家可以看看我的流量就知道了。
愚蠢至极，还想着管香港管全世界，简直是胆大望天无知愚蠢，这真是啊，没法形容的愚蠢，再接着刚才说我把战场拉到西方来，所以我们和律师团队和这里的法官们和检察官，我们真正的一个重大进展，你放心你在国内查我的资产，查我们今年在海外所有这些不能回国的人的资产，绑架我们这些人的家人这一招。我们就在海外给你用，所有的推友们你们记住，当郭文贵和大家一起开始行动的时候，特别是现在我特别高兴和兴奋的事，就是现在已经很西方各国政府，形成了政治利益和国家安全的利益共同体，这是最近文贵提前达到的目的。所有的这几个国家都非常认可我的想法，就是我告诉他们，就是海航在海外这些钱，为什么他都要跟中国的，都是来自中国银行建设银行，民生银行还有德意志银行，还有国内的AG。为什么全都是王岐山先生和孟建柱书记的势力范围，这些钱怎么从国内到国外，这些外汇怎么从国内到国外的？这些钱转出来合法吗？转出来以后是否是真的去投资了？这些钱现在为什么到个人账号了？为什么都用这些银行？大家知道有一个海外调查机构9年来在关注着海南海航，中国银行，民生银行，德意志银行，中国招商银行，民生银行的洗钱行为，这些人不仅被伊朗过去制裁期间洗钱还为北朝鲜洗钱，还会有其他国家洗钱。特别是，他们这几千亿美元，几千亿美元是为这个王岐山这个贪腐集团洗钱，我给西方所有领导人做的presentation，我拿出了我的调查记录，无不无人不惊讶，我说你这个西方反洗钱系统已经彻底崩溃了大家别忘了我的其中一个律师，这两个人全都是美国最大的反洗钱，最成功的检查官。
他们非常之兴奋干这事，就我们在西方，例如把王岐山书记，还有海航，还有新华人寿，还有现在田国立先生，还有什么康典先生，还有王岐山的什么私生女，还有王岐山的私生子，这是所有的这些人，包括孟建柱海外的私生子女，情人，家人，东南亚的房地产，碧桂园绿城给他搞的这些股权这些东西，通通查封。我们要把战场引到国外来，我们不但跟西方分享利益，我告诉他们，这件事情将对世界产生巨大影响，将在中国走向民主，自由法治有绝对影响，让中国的下一代，下一阶段政府，叫他们知道这个天下不都是你说了算，这个战场不都是在你家，也可以在国外。而且这些国家的领导人和这些国家的机构兴奋至极，对我的很多想法，他们非常非常的兴奋，已经全面开始行动。对待王岐山书记要在十九大抓钱袋子啊，刀把子，枪把子。这个理想啊，这个想法一定会让他不成功，我们在十九大的时候，你们会看到一系列的国际行动，会把这些人列入啊，现在梁建丽现在搞的马科斯基法案，要不把这些人家族，家庭，全部给他禁止旅游，所有海外资产全部查封，接下来，我们会有三千多个海外的这个高官贪官子女留学海外资产，全部公告查封，我们要形成，在海外形成一个不敢到海外腐，真的不敢腐，不想到海外腐，不敢和我们挑战，所有的民运还有海外这个积极人士还有海外华人，不能回家的同胞们，只有我们一起行动，同时揭发在你身边的这些高官的子女，LV的情人村，澳大利亚的情人村，马来西亚的华人，新加坡的华人，香港的同胞，台湾的同胞，发现贪官的情人，财富，私生子女，马上给文贵说。我们就把这些人公布与众，和西方这些所有政府合作，通过马科斯基法案，通过建立的西方民主基金，海外非法基金，通过美国的欧洲的澳大利亚的法律，反洗钱，把这些金融机构查封，把投资基金查封，那是多么有意义的事情啊，那是多好啊，这就是文贵说的行动大于一切。
我们要把战场放在西方，我们要把战场，在我们的主动权在我们手里。他们能绑架我们的家人，我们在西方也能把他们的家人抓起来，他抓我们的员工，我们在这里把他们的同党抓起来，然后我们大家一起，所有的海外的同志们我们团结在一起，集体爆料，集体查他的信息，在整个的几个国家大家去想一想，如果我们集体行动，把这些贪官污吏盗国贼，财富情人私生子女抓起来，他们有多么的痛苦。他不仅能让我们的家人得抑郁症，让我们一个朋友的家人去自杀，我们让也他们自杀的那种自杀，现在老领导说国内的9000万党员，他说我可以告诉你们，全部都是支持你，大家现在碍于，大家各个方面原因不方便站出来说话。他说不管王岐山有多厉害，十九大他要敢继续当下去， 党内有人会造反的，孟建柱要想当国家副主席，啊主管外交，那党会造反的。如果让王岐山当总理，韩正去当纪委书记或者政法委书记，那它的原名私生子的这个事件，和他的所有的家族过去在上海的企业公司的事情，党内是不愿意的，说这次共产党九千万党员，还有四百万的公检法干部，都了如指掌文贵的爆料事件。他说你说的真假这些人轻而易举都能得到，老百姓知不知道，他说第二重要，第一重要是九千万党员，你放心，四五个人改变不了党和国家，绝对不能让绑架党和国家。而且这些老同志已经形成一致意见，如果王岐山孟建柱继续十九大控制政法委，控制中纪委，大家都非常清楚，国家不是走向改革开放民主自由，一定会回到文革时代，一定会引起内乱，而且这个内乱谁也收拾不了，那就是王岐山这种变态的性质，对中国人的仇恨转而以卖国求荣达到保护他的利益集团，而将国家置于死地，永不可再生。
这位老领导的冷静和看事情的高度，这是我今天坚持的，国内共产党的政府里面，绝大多数是好人，很少比例坏人，这是我绝对坚持的，而且我绝对相信十九大如果敢这样明目张胆，还有这些盗国贼，还要继续接下去，党内是不同意的。
接下来，老领导说我会泛亚，易租宝，退伍老兵，709律师，刘晓波的呼吁，他认为是正确的，说中国再想自己闭门发展是不可能的，在国际上共同合作发展是唯一之路。这些事情的发生，有国家利益的考量，但是绝大多数都是私心。别是他认为我对老兵的呼吁是非常对的，他作为一个军队领导，说军人，现役有人关注文贵的太多了，很多现役军人给我发信息和我联系，退役军人和我联系，我说出了心声，他们知道郭文贵不是为了一己之私这样做的，我没这个必要，我也没有这个可能，去说这个事情去掺和这事去。他说我是公心，而且老领导认为，易租宝泛亚的钱查清楚，对这个社会的稳定很重要。他认为这件事太明目张胆的骗老百姓而且把这个法制化。他也知道一些真相，包括现在政法委孟建柱书记和付振华的和王岐山书记接的勾结，接下来一定是习近平主席，一定是新一代的党中央，不管谁是常委，他们一定会把家庭、私人生活作为要挟，控制他们。同时他们制造了一个个的社会隐患和国际隐患，随时都可以爆发。所以老领导说，如果十九大还按照他们的思路去发展，这个7月的北戴河还按照他们的思路去发展，一定会有人上街，一定会有人造反。
我有下一步计划，如果十九大的还是这样的开，北戴河还是这样的开，你放心，文贵的爆料一定会一剑封喉，我让全世界看他们有多么的丑陋，我现在因为要坚持郭七条，不反国家不反民主不反习主席，再说了，我得维护习主席的尊严和他的安全，国家的尊 严和安全，民族的尊严和安全，所以我尽可能的给在这个方面走得这么远。我的诉求很简单，就是惩处这些潘国贼和盗国贼们，把这盗国贼不要形成潘国贼，否者我们就要发生一场革命。你们这些什么郭文贵啪啪啪了，郭文贵是流氓道德骗子没钱，这能跟你盗国贪腐有比较吗？有关系吗？现在你们所有推友们你们就把郭文贵当成了最流氓的人，天天做新郎，我就是骗子，我没钱。我就是个草根，狗屁不是，你们就这么看我，他们说我啥你就当我啥就行了，别关心郭文贵是什么人，你们看看我爆的料是真是假。这就是老领导说的，真正有意见的不在乎你郭文贵是什么人，是在乎这个你说事是真是假。你说他去杀人了，他说你脸上有个鼻屎，你说他强奸了，他说你裤子拉链没拉上。就是什么呢？夏教授，你说他连痔疮都不是，还有张艺凡，你为啥不去质问王岐山和海航和孟建柱，是谁把刘小光弄这样的，是谁把雷洋弄死的？是谁把709抓起来的？是谁把易租宝和泛亚骗成这样子的？你不咨询你给我要证据链你算老几啊？
这位老领导，原来不知道这俩人，说你怎么和他们论理啊？说你太看得起他们了。还有博讯这件事情，所以说我是什么人，你杀人了，我检举你杀人，你应该在公安公权力前解释你没有杀人，不是让我揭发检举者真正控告者出证据，被控告者是你本人，这就是公权力。杨学兵老师太伟大了，是学法律的，杨学兵老师说的太对了，这是一个起码的法律上的出证。叫做举证倒置，你是公权力，你必须要向老百姓弱势群体对你的控告提出证据，说你是还是不是，这就像美国的法官告诉我，说海航告你，接下来海航必须把历史说清楚，要证明郭文贵说的话是假的。这就是美国法律太伟大了。说胡舒立控告你说你诽谤，那她还得 来证明，她是如何证明你是诽谤的，就是说你得证明你得证明你不是诽谤。还有那潘石屹先生，还有黄燕小手，你得证明郭文贵说的话是假的，多好啊。让郭文贵来证明，那没问题啊我来证明啊，但是你们出面了，这是公权力的出证举证的倒置，所以郭文贵的道德和你犯罪没关系，郭文贵的人好坏是男是女，和你的盗国没关系，郭文贵的现在是一个控告方，和举证出证是完全要搞清楚，是你应该出证不是我出证。所以呢，我们现在的事，头两天广东的一位朋友和我说在广东现在流传着，晚上必须看文贵直播视频，文贵直播视频，很多人愿意听不懂的，还有人专门解释。我不想说星星之火可以燎原，但是我深信，郭文贵说的真和假，不会以你的意志为转移的，老百姓的眼睛是雪亮的，9000万党员会有办法核实的，郭文贵是什么是流氓是土匪，是骗子，是恶棍。这天天啪啪啪和你盗国贼有啥关系啊？你啪啪啪是犯法违纪该抓，犯罪。郭文贵啪啪啪有国际的道德与法律，我的家庭的约束，昨天我儿子我女儿和我说，说爸爸视频太有意思了，我说你俩听这干嘛呀，她俩说这根本不是你，他们太丑陋了。我的家庭你想摧毁可能吗？所有的盗国贼就是要把人家搞家破人亡，还把这个东西发给了女助理的丈夫和家人，你就是让你这些愚蠢的行为让我们身边的人要孤立我们，远离我们，你那几招能用得了吗？郭文贵内心的强大连死都不怕我能在乎你这个嘛。你们的丑陋，愚蠢低级庸俗，老百姓会看得清楚的，你那几个视频录的已经让这个国家丢尽了人，创造了最丑恶的历史，让全世界人民看到了你们怎么对待郭文贵的，现在我想不逞英雄都不行了。
这几天好几个国家领导人纷纷与我联系，我那个好朋友现在到日本去当重要领导人了啊，还有美国到香港的，还有美国到加拿大，美国到澳大利亚的，就是说啊麦昂斯，我跟你说那个家人，就是因为你们要 把马文副部长的视频，就是因为你所谓的强奸的视频。证明了你们的龌龊和无知，这是国家政治行动。
就是你们在纽约的你们的官司，证明了你们帮了文贵了，出手了，让暴风雨来得更猛烈一些吧，你愚蠢无知和丑陋，让我感到很孤独，实在太卑鄙，我这团队还没用呢。我这是小试身手啊，小试身手，你们就原形暴露了，所以接下来我们的爆料，7月7号，大家准备好7月7号，就是要回答国内的很多朋友的关心，我现在不说是什么，国内现在传说文贵啊你爆的料的数额太大，是真是假，你爆的人太多是真是假，你爆的料，这个是涉及的范围太广是真是假，文贵早有预料，接下来我就会回答用事实回答你，一切的担心质疑，没有担心质疑，我都出示完有啥意义，担心和质疑才能显得我手里的东西的重要。
还有现在很多人都在问我，现在这个文贵，他说你看看，你举报那么多事情无一个被抓调查。我说你说错了，我绝不希望十九大前任何人被抓被调查，被抓被调查，那就输了，因为他们杀一，然后救一万，杀一救一亿，我们不能让他那个杀一救一万救一百万，然后这个这个抛出一卒子救了全盘那是不可以的。我要的事情是全民审判，我要的是全党审判，绝不能让周永康令计划这个事情薄熙来的事情重演黑箱作业，绝不让以警治国以贪反贪发生在我的爆料事情中，我们的所有推友，所有的海内外的积极人士和国内的十四亿同胞们，必须参与到未来这次审判中，必须知道到底王岐山家里有多少钱都玩了多少女人。孟建柱书记有所少情人所少私生子女玩了多少女人，他太太在美国治病期间是谁陪着的都干了啥。这个碧桂园绿城是谁的？海外的现金是谁的？资产是谁的？这些情人是谁的？这些DNA和你有没有关系？那一定要公审的，为啥我说一百二十天呢，十九大的时候一定会给大家一个交代。然后十九大以后，拉开了我们在国际上和国内对盗国贼审判的序幕，这是为什么我说要三年，绝对也不会允许接受你们暗箱操作假直播假审判，我们要像真正这个老领导和我说的，薄熙来把人家哥仨俩关了一个杀了，杀了放在冰箱里放好几年，像老领导说的这个令计划。这个选好了这个国航的凤凰飞总书记的凤凰组的这个女孩们，这就拉回去就给睡了，经常在大会堂放在大会堂，在大会前他有这个让她口交的习惯，然后呢，就像老领导说的，啊，这个今天这个局面那全都是江总书记控制的、习主席控制的。而且在十八大前力挽狂澜，而且和历届领导人都桌子底下的承诺和交易，下一届十九大由谁来干。那么十九大之后这个国家和民族，现在谁来控制谁来干，那不能说你们几个上来把这个国家十几亿人民命运就决定了？分了全国人民利益，然后将我们的未来至于你们之手，让你们说了算，那你先把这几个盗国贼审判了，王岐山书记孟建柱书记，傅政华，必须要公开审判。你看看文贵能不能让你接受审判，你把郭文贵给杀了，你来这开两枪，你在全世界对我越动手我越感谢你们。我现在就是把炮火都打到我这儿来，让全世 界人都关注关注我，我就想当烈士。你录那啪啪啪那有啥用啊，那把我能怎么着。你说你整点邪恶的，我吸毒啊犯罪啊杀人啊，你搞点这个。郭贵走这条路能在乎你们这样的盗国贼们，你们是愚蠢至极，你看公开审判之日，把你们的录像公开之时，你们的私生子女公开之时，你和范冰冰小姐怎么玩人家，人家怎么羞辱你王岐山，人家怎么骂你，许晴怎么骂你，怎么骂你鬼子六，人家的前夫在日本躲着不敢回去都快疯了。怎么说你王岐山先生，怎么说你在海外弄钱，怎么说不让人家回国，现在你在全党还管什么党的，瞪眼说瞎话啊。
十四亿人民可以沉默，但绝对是因为你比他聪明，恰恰的是十四亿人的沉默，是在等待着你的死亡，海外的所有的这些人，过去二十八年，没做过成事，不等于未来做不成事，没有做成事，恰恰会让更多人做成大事，知耻而后勇，我相信会在海内外所有的，还继续会发声，我也坚信，海外积极人士会抓住所有历史上唯一的机会。因为没有盗国贼，没有人犯错误，我们大家没机会达到我的目的，他们的错误贪婪和他们的恐惧，就是我们的机会，如果王岐山孟建柱真像他形容的那样，一尘不染，从来生殖器不去戳别人去，家里从来不谈钱，没有利益集团没有野心，一心为党一心为人民，我们还真没辙，现在他们的贪婪和形成的过去肮脏的历史，给我们带来莫大的机会。
因为，一定要相信，中国的老百姓，他恰恰的在墙的里面，给了我们最大的机会，这就像弹簧效应，你压得越狠反作用力越强，他越不让我们翻墙恰恰说明，这个VPN不让翻墙是更加重了大家要翻墙的意志和好奇心，更加让我们把愿意把信息放到国内，增加了可信度。他们今天的恐惧和愚蠢就是我们的工具。今天所有推友要牢记，他们今天对你们所作所为，都将成为埋葬他们一锹一锹的坟墓之土，我们所有人心中最强，对盗国贼对老百姓们这种当猪狗，对私人企业家当猪狗，对泛亚家珠宝的抢夺对老兵的虐待，和他们的贪婪，都是我们每个人心中怒火，一旦点燃谁都无法熄灭。那天晚上的获视频当中，我深深的感觉到，就是一位高人告诉我，文贵，三个利用的工具，1现代自媒体。第二中国人十四亿心中的怒火，一旦点燃不可收拾，第三国际上他们说的，在国外的私生子女黑钱，把战场移到海外，郭文贵的三部曲，和袁红兵先生袁三条，和吴建平先生的吴两条，和最近我们其他朋友们给我提的建议，形成了新的郭三条的战术，郭七条的目标加上我这个战术，大家一定记住，把所有的国内的怒过容积在一起，到某一天的时候，在全国各地。大家把汽车停下来，甚至把汽车点燃，烧掉自己的财产，甚至让大家一定要去拿回自己属于自己银行的钱，卖掉了自己手中的股票，用自己的依法的行动，当一个国家不能保护人民的利益的时候，不以人民的财产为核心来保护的时候，他就失去了政权，失去了正当性。
我们一定要中国的十四亿人民，通过这三年的时间，看到事情的真相，通过他们贪婪，想控制十九大，这些本质和行动可以发生的事实和我真实的爆料，用我们的真来对付他们的假，用咱们的善对待他们的丑，用我们的狠来对待他们的恶，来赢得我们这个民族最伟大的胜利。让我们所有的海内外同胞，都能自由出我们的国家，让我们的未来的孩子，不再被他们侵略侵夺玩弄欺骗，让我们的所有的十四亿同胞们都有尊严，有安全感，孩子们可以公平的上学，不仅仅是盗国贼的孩子能到海外。他们可以读大学，国内大学读完就到海外，我们这些草根的孩子们，我们也可以公平的去读国内的好大学国外的大学。不要读北大，北大净出妖魔鬼怪，痔疮式的人物。同时让我们这些孩子还有草根们，都有新的希望。私营企业家不再去当你人家的妓女，不让人天天给玩弄，还要卖身。不让所有这些盗国贼们未来五到十年，把他们海外资产合法化，私生子女合法化，用他们的现在自己来控制我们十四亿人民，在未来他的私生子女回来控制我们的子孙们，绝不让他们得逞。
行动一小步大于千言万语，亲爱的推友们，文贵一人之力无法达到目标，所有的推友的共同行动，共同的激情和共同的推墙和共同的爆料，和共同的找这些盗国贼私生子女和钱财，是我们成功的必要手段。我们跟他们的斗争，第1步不能怕死，第2次不能怕失去，第三不能要脸。我们只有比他不要脸，因为脸是他们给我们设计的标准，我们要有一个真是的自己。我们要揭穿他的谎言，我们要有自己的勇气，一定有不怕死的精神。让大家真正看到，所有推友们，数数你自己，人生要活一百年三万多天，你还能活多少天？你今天能听到文贵说话的人，没有一个能活三万多天的，绝多数能一万天，你想让盗国贼们让你猪狗一样活着，未来的子女像猪狗一样被人对待，被人家玩弄。还是要有尊严的活着，还要子女有尊严安全公平的活着。所以，我为什么说一切都是刚刚开始。
如果没有盗国贼们这一系列的行动，证明我的料的真实，证明不了我的价值，他们一直对郭文贵的欺骗和玩弄和凶残的手段，它证明不了我们这次的全民反腐全民运动的价值，他将成为郭文贵一个人的爆料和反复，那没有任何价值，现在他们害怕的是，郭文贵事件将成为全民事件全世界事件。
所以这位高人告诉我，文贵现在你已经达到了让你的世界变成了全民事件全世界事件，这是任何人他 无法做到的，你一定要珍惜，把你的全民事件，全世界事件进行到。
我再次说所有推友们，郭文贵是在毛屎坑里游出来的人，我现在在阳光下的生存，我感受到了阳光的魅力和太阳的光芒和给我带来的希望，我不希望我的子女，有的同胞都活在毛屎坑的那个蛆里面，我们也不允许盗国贼们，他们的子女拿着我们的血汗钱在西方享受阳光下的生活，决不允许。也不允许让他们在绑架我们的子女在毛屎坑里活着。
我们要彻底戳穿乌托邦，骗子主义撒谎主义，我们要彻彻底底把假丑恶彻底揭穿，然后真的送回去真善美。所以，我希望大家和我一起行动，不要看郭文贵说什么，要看郭文贵做什么。同时，大家不要管郭文贵是什么人，郭文贵说那些人是好是坏，是什么人说郭文贵，大家要看国家利益民族利益，郭文贵好坏和这些没关系。郭文贵犯罪了道德低下了，桂文贵会受上天的惩罚，法律的严惩，如果我没有，或者我有了和盗国贼盗窃国家这么多的钱，还有继续控制国家，还有习主席的安全架空习主席，架空党中央，用这种肮脏的手段来控制9000万党员和十四亿人民的未来，我们决不能答应，那我需要大家跟我一起去行动，希望大家广泛的传播文贵的所有视频，同时把这些东西想尽办法传回国内，让更多人看到和听到，让大家把我的所有爆料和信息作为一个参考，来衡量周围人的生活，看你们乡长县长那些官员们是否是这样。他们中午都睡午觉了没有，是不是每一个人都要搞一堆帮帮伙伙，是不是他们正在享我所说的那个方向，继续控制这个国家和十四亿人，同时要操纵A股市场金融，一次次洗劫老百姓的血汗钱，然后通过银行存款把老百姓钱骗出来，如果大家没认识到国民党当年金圆券时期给大家带来的伤害，大家你未来剩下的都是纸币，比冥币还不值钱。那时候你欲哭无泪，那时候他们的子女家人全跑到国外去了，你没有能力把他们抓回去。不要把你的未来，你的血汗钱你的房子，变成连冥币的钱都不值，我们必须行动。
7月7号文贵早上9点，我继续在这报平安直播，然后7月17号继续报平安直播，然后，我有个特殊的日子要爆大料，这是下一步计划。然后在未来这一天随时报平安直播，但7月7号早上9点订的，7月17号早晨是定了的，在此呢，咱们今天已经讲了俩小时了，今天几次被骇到，但是呢我们的技术是过关的。我们的技术是赢了的，未来可能呢突然间我是录播的视频，会放上去就不用直播，请大家注意啊，赶快订阅文贵的频道想办法传播我给你们的资料，然后在Facebook上，现在抓紧去加入我的分享Facebook。然后呢，这个未来呢，有些文件会在这个Facebook会出来，也会有部分视频会出来，我们正在做司法鉴定。希望能得到更好的消息，所有的推友们文贵再次衷心感谢，在我生命中在此历史关键时刻和你们在一起，文贵非常非常的感激你们给我一切的支持，文贵 不现在不求你的信任，我要用事实获得你的信任，现在不要听文贵说什么，要看文贵在做什么。我现在我的家人，我的员工。得到的这种，我妻子的抑郁症，现在惊梦，我女儿的抑郁症，我的家人现在都弄得半死，我的员工很多人现在几乎是半死不活，这个这笔账和这个事情没那么简单结束，然后我看到了国内多少人给我传来老兵的信息，易租宝泛亚的信息，还有一些像雷洋的家人一个个这样的案件，我心都寒了，如果这样的国家我们能活下去我们猪狗不如。所以希望所有推友和我一起来奋斗，一起来争取，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，文贵要继续去锻炼，大家不要忘了健身，谢谢你们，今天的直播，到此为止，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/63/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/63/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
又回来了啊，这是第3回了啊，挺好的，你说盗国贼们你害我有什么用呢？我有一招就管用。我录播不就完了吗，我录播放上去不就完了吗，这么干没意思，所以你看看盗国贼这种本事，管理这个国家怎么可能有好呢，这个真是把我们老百姓当猪养，反正有14亿人的猪，啊，养的跟他生产粮食生产财富，但是这帮人那混蛋的连个猪都不如。啊，因为你这个本事害我有啥用呢，我郭文贵录播你能阻止得了我么，我用脸书来直播，我这有几个系统，和我说有更先进的系统没用呢，我说没必要，啊，没必要，因为我们要想让你不害我们，我们录完就完，录完给你挂了就完了，你能制止得了吗？
现在国内，你们现在找的什么那个，委实这个家伙还是国内采访多个人啊，知道郭文贵的人有多少，而且这个博文社又跑到北京采访了，刘晓波先生在病床上次采访，你可见他已经是脱掉外罩露出了身份，连国安都拍不到的照片都拍了。所以说大家一定会看到真相逐渐会出来的，就是你们为了打击郭文贵，就连伪石和博文社的真相都已经漏出来了，大家都很清楚，可是多愚蠢呢你能阻挡的了郭文贵吗。那是事实嘛？老百姓能相信吗？有多少人听到了看到了郭文贵说的事情，北京城上海北山广深，甚至现在东北四川福建的农村都流传着郭文贵的录像，现在出国，现在下载郭文贵的视频已经成为最时髦了。让大家可以看看我的流量就知道了。
愚蠢至极，还想着管香港管全世界，简直是胆大望天无知愚蠢，这真是啊，没法形容的愚蠢，再接着刚才说我把战场拉到西方来，所以我们和律师团队和这里的法官们和检察官，我们真正的一个重大进展，你放心你在国内查我的资产，查我们今年在海外所有这些不能回国的人的资产，绑架我们这些人的家人这一招。我们就在海外给你用，所有的推友们你们记住，当郭文贵和大家一起开始行动的时候，特别是现在我特别高兴和兴奋的事，就是现在已经很西方各国政府，形成了政治利益和国家安全的利益共同体，这是最近文贵提前达到的目的。所有的这几个国家都非常认可我的想法，就是我告诉他们，就是海航在海外这些钱，为什么他都要跟中国的，都是来自中国银行建设银行，民生银行还有德意志银行，还有国内的AG。为什么全都是王岐山先生和孟建柱书记的势力范围，这些钱怎么从国内到国外，这些外汇怎么从国内到国外的？这些钱转出来合法吗？转出来以后是否是真的去投资了？这些钱现在为什么到个人账号了？为什么都用这些银行？大家知道有一个海外调查机构9年来在关注着海南海航，中国银行，民生银行，德意志银行，中国招商银行，民生银行的洗钱行为，这些人不仅被伊朗过去制裁期间洗钱还为北朝鲜洗钱，还会有其他国家洗钱。特别是，他们这几千亿美元，几千亿美元是为这个王岐山这个贪腐集团洗钱，我给西方所有领导人做的presentation，我拿出了我的调查记录，无不无人不惊讶，我说你这个西方反洗钱系统已经彻底崩溃了大家别忘了我的其中一个律师，这两个人全都是美国最大的反洗钱，最成功的检查官。
他们非常之兴奋干这事，就我们在西方，例如把王岐山书记，还有海航，还有新华人寿，还有现在田国立先生，还有什么康典先生，还有王岐山的什么私生女，还有王岐山的私生子，这是所有的这些人，包括孟建柱海外的私生子女，情人，家人，东南亚的房地产，碧桂园绿城给他搞的这些股权这些东西，通通查封。我们要把战场引到国外来，我们不但跟西方分享利益，我告诉他们，这件事情将对世界产生巨大影响，将在中国走向民主，自由法治有绝对影响，让中国的下一代，下一阶段政府，叫他们知道这个天下不都是你说了算，这个战场不都是在你家，也可以在国外。而且这些国家的领导人和这些国家的机构兴奋至极，对我的很多想法，他们非常非常的兴奋，已经全面开始行动。对待王岐山书记要在十九大抓钱袋子啊，刀把子，枪把子。这个理想啊，这个想法一定会让他不成功，我们在十九大的时候，你们会看到一系列的国际行动，会把这些人列入啊，现在梁建丽现在搞的马科斯基法案，要不把这些人家族，家庭，全部给他禁止旅游，所有海外资产全部查封，接下来，我们会有三千多个海外的这个高官贪官子女留学海外资产，全部公告查封，我们要形成，在海外形成一个不敢到海外腐，真的不敢腐，不想到海外腐，不敢和我们挑战，所有的民运还有海外这个积极人士还有海外华人，不能回家的同胞们，只有我们一起行动，同时揭发在你身边的这些高官的子女，LV的情人村，澳大利亚的情人村，马来西亚的华人，新加坡的华人，香港的同胞，台湾的同胞，发现贪官的情人，财富，私生子女，马上给文贵说。我们就把这些人公布与众，和西方这些所有政府合作，通过马科斯基法案，通过建立的西方民主基金，海外非法基金，通过美国的欧洲的澳大利亚的法律，反洗钱，把这些金融机构查封，把投资基金查封，那是多么有意义的事情啊，那是多好啊，这就是文贵说的行动大于一切。
我们要把战场放在西方，我们要把战场，在我们的主动权在我们手里。他们能绑架我们的家人，我们在西方也能把他们的家人抓起来，他抓我们的员工，我们在这里把他们的同党抓起来，然后我们大家一起，所有的海外的同志们我们团结在一起，集体爆料，集体查他的信息，在整个的几个国家大家去想一想，如果我们集体行动，把这些贪官污吏盗国贼，财富情人私生子女抓起来，他们有多么的痛苦。他不仅能让我们的家人得抑郁症，让我们一个朋友的家人去自杀，我们让也他们自杀的那种自杀，现在老领导说国内的9000万党员，他说我可以告诉你们，全部都是支持你，大家现在碍于，大家各个方面原因不方便站出来说话。他说不管王岐山有多厉害，十九大他要敢继续当下去， 党内有人会造反的，孟建柱要想当国家副主席，啊主管外交，那党会造反的。如果让王岐山当总理，韩正去当纪委书记或者政法委书记，那它的原名私生子的这个事件，和他的所有的家族过去在上海的企业公司的事情，党内是不愿意的，说这次共产党九千万党员，还有四百万的公检法干部，都了如指掌文贵的爆料事件。他说你说的真假这些人轻而易举都能得到，老百姓知不知道，他说第二重要，第一重要是九千万党员，你放心，四五个人改变不了党和国家，绝对不能让绑架党和国家。而且这些老同志已经形成一致意见，如果王岐山孟建柱继续十九大控制政法委，控制中纪委，大家都非常清楚，国家不是走向改革开放民主自由，一定会回到文革时代，一定会引起内乱，而且这个内乱谁也收拾不了，那就是王岐山这种变态的性质，对中国人的仇恨转而以卖国求荣达到保护他的利益集团，而将国家置于死地，永不可再生。
这位老领导的冷静和看事情的高度，这是我今天坚持的，国内共产党的政府里面，绝大多数是好人，很少比例坏人，这是我绝对坚持的，而且我绝对相信十九大如果敢这样明目张胆，还有这些盗国贼，还要继续接下去，党内是不同意的。
接下来，老领导说我会泛亚，易租宝，退伍老兵，709律师，刘晓波的呼吁，他认为是正确的，说中国再想自己闭门发展是不可能的，在国际上共同合作发展是唯一之路。这些事情的发生，有国家利益的考量，但是绝大多数都是私心。别是他认为我对老兵的呼吁是非常对的，他作为一个军队领导，说军人，现役有人关注文贵的太多了，很多现役军人给我发信息和我联系，退役军人和我联系，我说出了心声，他们知道郭文贵不是为了一己之私这样做的，我没这个必要，我也没有这个可能，去说这个事情去掺和这事去。他说我是公心，而且老领导认为，易租宝泛亚的钱查清楚，对这个社会的稳定很重要。他认为这件事太明目张胆的骗老百姓而且把这个法制化。他也知道一些真相，包括现在政法委孟建柱书记和付振华的和王岐山书记接的勾结，接下来一定是习近平主席，一定是新一代的党中央，不管谁是常委，他们一定会把家庭、私人生活作为要挟，控制他们。同时他们制造了一个个的社会隐患和国际隐患，随时都可以爆发。所以老领导说，如果十九大还按照他们的思路去发展，这个7月的北戴河还按照他们的思路去发展，一定会有人上街，一定会有人造反。
我有下一步计划，如果十九大的还是这样的开，北戴河还是这样的开，你放心，文贵的爆料一定会一剑封喉，我让全世界看他们有多么的丑陋，我现在因为要坚持郭七条，不反国家不反民主不反习主席，再说了，我得维护习主席的尊严和他的安全，国家的尊 严和安全，民族的尊严和安全，所以我尽可能的给在这个方面走得这么远。我的诉求很简单，就是惩处这些潘国贼和盗国贼们，把这盗国贼不要形成潘国贼，否者我们就要发生一场革命。你们这些什么郭文贵啪啪啪了，郭文贵是流氓道德骗子没钱，这能跟你盗国贪腐有比较吗？有关系吗？现在你们所有推友们你们就把郭文贵当成了最流氓的人，天天做新郎，我就是骗子，我没钱。我就是个草根，狗屁不是，你们就这么看我，他们说我啥你就当我啥就行了，别关心郭文贵是什么人，你们看看我爆的料是真是假。这就是老领导说的，真正有意见的不在乎你郭文贵是什么人，是在乎这个你说事是真是假。你说他去杀人了，他说你脸上有个鼻屎，你说他强奸了，他说你裤子拉链没拉上。就是什么呢？夏教授，你说他连痔疮都不是，还有张艺凡，你为啥不去质问王岐山和海航和孟建柱，是谁把刘小光弄这样的，是谁把雷洋弄死的？是谁把709抓起来的？是谁把易租宝和泛亚骗成这样子的？你不咨询你给我要证据链你算老几啊？
这位老领导，原来不知道这俩人，说你怎么和他们论理啊？说你太看得起他们了。还有博讯这件事情，所以说我是什么人，你杀人了，我检举你杀人，你应该在公安公权力前解释你没有杀人，不是让我揭发检举者真正控告者出证据，被控告者是你本人，这就是公权力。杨学兵老师太伟大了，是学法律的，杨学兵老师说的太对了，这是一个起码的法律上的出证。叫做举证倒置，你是公权力，你必须要向老百姓弱势群体对你的控告提出证据，说你是还是不是，这就像美国的法官告诉我，说海航告你，接下来海航必须把历史说清楚，要证明郭文贵说的话是假的。这就是美国法律太伟大了。说胡舒立控告你说你诽谤，那她还得 来证明，她是如何证明你是诽谤的，就是说你得证明你得证明你不是诽谤。还有那潘石屹先生，还有黄燕小手，你得证明郭文贵说的话是假的，多好啊。让郭文贵来证明，那没问题啊我来证明啊，但是你们出面了，这是公权力的出证举证的倒置，所以郭文贵的道德和你犯罪没关系，郭文贵的人好坏是男是女，和你的盗国没关系，郭文贵的现在是一个控告方，和举证出证是完全要搞清楚，是你应该出证不是我出证。所以呢，我们现在的事，头两天广东的一位朋友和我说在广东现在流传着，晚上必须看文贵直播视频，文贵直播视频，很多人愿意听不懂的，还有人专门解释。我不想说星星之火可以燎原，但是我深信，郭文贵说的真和假，不会以你的意志为转移的，老百姓的眼睛是雪亮的，9000万党员会有办法核实的，郭文贵是什么是流氓是土匪，是骗子，是恶棍。这天天啪啪啪和你盗国贼有啥关系啊？你啪啪啪是犯法违纪该抓，犯罪。郭文贵啪啪啪有国际的道德与法律，我的家庭的约束，昨天我儿子我女儿和我说，说爸爸视频太有意思了，我说你俩听这干嘛呀，她俩说这根本不是你，他们太丑陋了。我的家庭你想摧毁可能吗？所有的盗国贼就是要把人家搞家破人亡，还把这个东西发给了女助理的丈夫和家人，你就是让你这些愚蠢的行为让我们身边的人要孤立我们，远离我们，你那几招能用得了吗？郭文贵内心的强大连死都不怕我能在乎你这个嘛。你们的丑陋，愚蠢低级庸俗，老百姓会看得清楚的，你那几个视频录的已经让这个国家丢尽了人，创造了最丑恶的历史，让全世界人民看到了你们怎么对待郭文贵的，现在我想不逞英雄都不行了。
这几天好几个国家领导人纷纷与我联系，我那个好朋友现在到日本去当重要领导人了啊，还有美国到香港的，还有美国到加拿大，美国到澳大利亚的，就是说啊麦昂斯，我跟你说那个家人，就是因为你们要 把马文副部长的视频，就是因为你所谓的强奸的视频。证明了你们的龌龊和无知，这是国家政治行动。
就是你们在纽约的你们的官司，证明了你们帮了文贵了，出手了，让暴风雨来得更猛烈一些吧，你愚蠢无知和丑陋，让我感到很孤独，实在太卑鄙，我这团队还没用呢。我这是小试身手啊，小试身手，你们就原形暴露了，所以接下来我们的爆料，7月7号，大家准备好7月7号，就是要回答国内的很多朋友的关心，我现在不说是什么，国内现在传说文贵啊你爆的料的数额太大，是真是假，你爆的人太多是真是假，你爆的料，这个是涉及的范围太广是真是假，文贵早有预料，接下来我就会回答用事实回答你，一切的担心质疑，没有担心质疑，我都出示完有啥意义，担心和质疑才能显得我手里的东西的重要。
还有现在很多人都在问我，现在这个文贵，他说你看看，你举报那么多事情无一个被抓调查。我说你说错了，我绝不希望十九大前任何人被抓被调查，被抓被调查，那就输了，因为他们杀一，然后救一万，杀一救一亿，我们不能让他那个杀一救一万救一百万，然后这个这个抛出一卒子救了全盘那是不可以的。我要的事情是全民审判，我要的是全党审判，绝不能让周永康令计划这个事情薄熙来的事情重演黑箱作业，绝不让以警治国以贪反贪发生在我的爆料事情中，我们的所有推友，所有的海内外的积极人士和国内的十四亿同胞们，必须参与到未来这次审判中，必须知道到底王岐山家里有多少钱都玩了多少女人。孟建柱书记有所少情人所少私生子女玩了多少女人，他太太在美国治病期间是谁陪着的都干了啥。这个碧桂园绿城是谁的？海外的现金是谁的？资产是谁的？这些情人是谁的？这些DNA和你有没有关系？那一定要公审的，为啥我说一百二十天呢，十九大的时候一定会给大家一个交代。然后十九大以后，拉开了我们在国际上和国内对盗国贼审判的序幕，这是为什么我说要三年，绝对也不会允许接受你们暗箱操作假直播假审判，我们要像真正这个老领导和我说的，薄熙来把人家哥仨俩关了一个杀了，杀了放在冰箱里放好几年，像老领导说的这个令计划。这个选好了这个国航的凤凰飞总书记的凤凰组的这个女孩们，这就拉回去就给睡了，经常在大会堂放在大会堂，在大会前他有这个让她口交的习惯，然后呢，就像老领导说的，啊，这个今天这个局面那全都是江总书记控制的、习主席控制的。而且在十八大前力挽狂澜，而且和历届领导人都桌子底下的承诺和交易，下一届十九大由谁来干。那么十九大之后这个国家和民族，现在谁来控制谁来干，那不能说你们几个上来把这个国家十几亿人民命运就决定了？分了全国人民利益，然后将我们的未来至于你们之手，让你们说了算，那你先把这几个盗国贼审判了，王岐山书记孟建柱书记，傅政华，必须要公开审判。你看看文贵能不能让你接受审判，你把郭文贵给杀了，你来这开两枪，你在全世界对我越动手我越感谢你们。我现在就是把炮火都打到我这儿来，让全世 界人都关注关注我，我就想当烈士。你录那啪啪啪那有啥用啊，那把我能怎么着。你说你整点邪恶的，我吸毒啊犯罪啊杀人啊，你搞点这个。郭贵走这条路能在乎你们这样的盗国贼们，你们是愚蠢至极，你看公开审判之日，把你们的录像公开之时，你们的私生子女公开之时，你和范冰冰小姐怎么玩人家，人家怎么羞辱你王岐山，人家怎么骂你，许晴怎么骂你，怎么骂你鬼子六，人家的前夫在日本躲着不敢回去都快疯了。怎么说你王岐山先生，怎么说你在海外弄钱，怎么说不让人家回国，现在你在全党还管什么党的，瞪眼说瞎话啊。
十四亿人民可以沉默，但绝对是因为你比他聪明，恰恰的是十四亿人的沉默，是在等待着你的死亡，海外的所有的这些人，过去二十八年，没做过成事，不等于未来做不成事，没有做成事，恰恰会让更多人做成大事，知耻而后勇，我相信会在海内外所有的，还继续会发声，我也坚信，海外积极人士会抓住所有历史上唯一的机会。因为没有盗国贼，没有人犯错误，我们大家没机会达到我的目的，他们的错误贪婪和他们的恐惧，就是我们的机会，如果王岐山孟建柱真像他形容的那样，一尘不染，从来生殖器不去戳别人去，家里从来不谈钱，没有利益集团没有野心，一心为党一心为人民，我们还真没辙，现在他们的贪婪和形成的过去肮脏的历史，给我们带来莫大的机会。
因为，一定要相信，中国的老百姓，他恰恰的在墙的里面，给了我们最大的机会，这就像弹簧效应，你压得越狠反作用力越强，他越不让我们翻墙恰恰说明，这个VPN不让翻墙是更加重了大家要翻墙的意志和好奇心，更加让我们把愿意把信息放到国内，增加了可信度。他们今天的恐惧和愚蠢就是我们的工具。今天所有推友要牢记，他们今天对你们所作所为，都将成为埋葬他们一锹一锹的坟墓之土，我们所有人心中最强，对盗国贼对老百姓们这种当猪狗，对私人企业家当猪狗，对泛亚家珠宝的抢夺对老兵的虐待，和他们的贪婪，都是我们每个人心中怒火，一旦点燃谁都无法熄灭。那天晚上的获视频当中，我深深的感觉到，就是一位高人告诉我，文贵，三个利用的工具，1现代自媒体。第二中国人十四亿心中的怒火，一旦点燃不可收拾，第三国际上他们说的，在国外的私生子女黑钱，把战场移到海外，郭文贵的三部曲，和袁红兵先生袁三条，和吴建平先生的吴两条，和最近我们其他朋友们给我提的建议，形成了新的郭三条的战术，郭七条的目标加上我这个战术，大家一定记住，把所有的国内的怒过容积在一起，到某一天的时候，在全国各地。大家把汽车停下来，甚至把汽车点燃，烧掉自己的财产，甚至让大家一定要去拿回自己属于自己银行的钱，卖掉了自己手中的股票，用自己的依法的行动，当一个国家不能保护人民的利益的时候，不以人民的财产为核心来保护的时候，他就失去了政权，失去了正当性。
我们一定要中国的十四亿人民，通过这三年的时间，看到事情的真相，通过他们贪婪，想控制十九大，这些本质和行动可以发生的事实和我真实的爆料，用我们的真来对付他们的假，用咱们的善对待他们的丑，用我们的狠来对待他们的恶，来赢得我们这个民族最伟大的胜利。让我们所有的海内外同胞，都能自由出我们的国家，让我们的未来的孩子，不再被他们侵略侵夺玩弄欺骗，让我们的所有的十四亿同胞们都有尊严，有安全感，孩子们可以公平的上学，不仅仅是盗国贼的孩子能到海外。他们可以读大学，国内大学读完就到海外，我们这些草根的孩子们，我们也可以公平的去读国内的好大学国外的大学。不要读北大，北大净出妖魔鬼怪，痔疮式的人物。同时让我们这些孩子还有草根们，都有新的希望。私营企业家不再去当你人家的妓女，不让人天天给玩弄，还要卖身。不让所有这些盗国贼们未来五到十年，把他们海外资产合法化，私生子女合法化，用他们的现在自己来控制我们十四亿人民，在未来他的私生子女回来控制我们的子孙们，绝不让他们得逞。
行动一小步大于千言万语，亲爱的推友们，文贵一人之力无法达到目标，所有的推友的共同行动，共同的激情和共同的推墙和共同的爆料，和共同的找这些盗国贼私生子女和钱财，是我们成功的必要手段。我们跟他们的斗争，第1步不能怕死，第2次不能怕失去，第三不能要脸。我们只有比他不要脸，因为脸是他们给我们设计的标准，我们要有一个真是的自己。我们要揭穿他的谎言，我们要有自己的勇气，一定有不怕死的精神。让大家真正看到，所有推友们，数数你自己，人生要活一百年三万多天，你还能活多少天？你今天能听到文贵说话的人，没有一个能活三万多天的，绝多数能一万天，你想让盗国贼们让你猪狗一样活着，未来的子女像猪狗一样被人对待，被人家玩弄。还是要有尊严的活着，还要子女有尊严安全公平的活着。所以，我为什么说一切都是刚刚开始。
如果没有盗国贼们这一系列的行动，证明我的料的真实，证明不了我的价值，他们一直对郭文贵的欺骗和玩弄和凶残的手段，它证明不了我们这次的全民反腐全民运动的价值，他将成为郭文贵一个人的爆料和反复，那没有任何价值，现在他们害怕的是，郭文贵事件将成为全民事件全世界事件。
所以这位高人告诉我，文贵现在你已经达到了让你的世界变成了全民事件全世界事件，这是任何人他 无法做到的，你一定要珍惜，把你的全民事件，全世界事件进行到。
我再次说所有推友们，郭文贵是在毛屎坑里游出来的人，我现在在阳光下的生存，我感受到了阳光的魅力和太阳的光芒和给我带来的希望，我不希望我的子女，有的同胞都活在毛屎坑的那个蛆里面，我们也不允许盗国贼们，他们的子女拿着我们的血汗钱在西方享受阳光下的生活，决不允许。也不允许让他们在绑架我们的子女在毛屎坑里活着。
我们要彻底戳穿乌托邦，骗子主义撒谎主义，我们要彻彻底底把假丑恶彻底揭穿，然后真的送回去真善美。所以，我希望大家和我一起行动，不要看郭文贵说什么，要看郭文贵做什么。同时，大家不要管郭文贵是什么人，郭文贵说那些人是好是坏，是什么人说郭文贵，大家要看国家利益民族利益，郭文贵好坏和这些没关系。郭文贵犯罪了道德低下了，桂文贵会受上天的惩罚，法律的严惩，如果我没有，或者我有了和盗国贼盗窃国家这么多的钱，还有继续控制国家，还有习主席的安全架空习主席，架空党中央，用这种肮脏的手段来控制9000万党员和十四亿人民的未来，我们决不能答应，那我需要大家跟我一起去行动，希望大家广泛的传播文贵的所有视频，同时把这些东西想尽办法传回国内，让更多人看到和听到，让大家把我的所有爆料和信息作为一个参考，来衡量周围人的生活，看你们乡长县长那些官员们是否是这样。他们中午都睡午觉了没有，是不是每一个人都要搞一堆帮帮伙伙，是不是他们正在享我所说的那个方向，继续控制这个国家和十四亿人，同时要操纵A股市场金融，一次次洗劫老百姓的血汗钱，然后通过银行存款把老百姓钱骗出来，如果大家没认识到国民党当年金圆券时期给大家带来的伤害，大家你未来剩下的都是纸币，比冥币还不值钱。那时候你欲哭无泪，那时候他们的子女家人全跑到国外去了，你没有能力把他们抓回去。不要把你的未来，你的血汗钱你的房子，变成连冥币的钱都不值，我们必须行动。
7月7号文贵早上9点，我继续在这报平安直播，然后7月17号继续报平安直播，然后，我有个特殊的日子要爆大料，这是下一步计划。然后在未来这一天随时报平安直播，但7月7号早上9点订的，7月17号早晨是定了的，在此呢，咱们今天已经讲了俩小时了，今天几次被骇到，但是呢我们的技术是过关的。我们的技术是赢了的，未来可能呢突然间我是录播的视频，会放上去就不用直播，请大家注意啊，赶快订阅文贵的频道想办法传播我给你们的资料，然后在Facebook上，现在抓紧去加入我的分享Facebook。然后呢，这个未来呢，有些文件会在这个Facebook会出来，也会有部分视频会出来，我们正在做司法鉴定。希望能得到更好的消息，所有的推友们文贵再次衷心感谢，在我生命中在此历史关键时刻和你们在一起，文贵非常非常的感激你们给我一切的支持，文贵 不现在不求你的信任，我要用事实获得你的信任，现在不要听文贵说什么，要看文贵在做什么。我现在我的家人，我的员工。得到的这种，我妻子的抑郁症，现在惊梦，我女儿的抑郁症，我的家人现在都弄得半死，我的员工很多人现在几乎是半死不活，这个这笔账和这个事情没那么简单结束，然后我看到了国内多少人给我传来老兵的信息，易租宝泛亚的信息，还有一些像雷洋的家人一个个这样的案件，我心都寒了，如果这样的国家我们能活下去我们猪狗不如。所以希望所有推友和我一起来奋斗，一起来争取，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，文贵要继续去锻炼，大家不要忘了健身，谢谢你们，今天的直播，到此为止，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月28日完整版</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/60/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/60/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
心中的火凝聚在一起，是能找到真相的 / 这个人简直是将成为司法界的笑话 / 你千万要告郭文贵 / 应该成立一个中国民主自由基金 / 你告人家你得先把自己说清楚 / 都是你们这些人背后操作干的！/ 文贵爆料的核心就是两个价值】
（5&#39;25&amp;quot;）尊敬的推友们，大家好。
一星期了没有和大家联系，非常想念推友们。（合十）就像我过去曾经说的，视频直播啊真的会上瘾。这一星期来每天都有话想说。特别是想和推友们话的话，就觉得视频说最安全，最直接，最好。可是由于工作安全各方面的原因吧，没有视频直播。今天又坐在这里，心情非常高兴。坦白的说，昨天晚上我三点半才睡觉。睡到中间的时候起来打了个电话，再躺下的时候已经六点半了。一下子睡过了，8:37分他们才叫我。又是呼呼啦啦一下子。非常想念推友，大家好。（合十）（6:37）
【他说：“他一定会死在里面！“/ e租宝事件泛亚事件的钱都去哪儿了？/ 正义在哪儿呢？/ 那你将任人宰割！/ 新领导给我做的承诺到现在几乎没有一样兑现！/ 希望所有的推友们和我们一起行动！】
【话题】他说：“他一定会死在里面！
（9:13）我们做了什么？能做什么？刘晓波先生在监狱里面的肝癌，这个真相实际上在一年前和一个民运人士问过他：你了解刘晓波先生的真相吗？他说他非常了解。但是我听他说来，我说你并不了解。我说据我所知在一年前他就已经开始有癌症了，癌症是非常严重的。他说完全不是那个情况。今天已经发展到这个情况。
当时问我：为什么这么说？因为几年前我跟安全部的一位部长说话的时候我曾经问过他：“刘晓波先生的结局会是如何？” 他当时笑了笑说：“你怎么还关心刘晓波呢？“ 我说：”当然了，大家都关心他。这是全世界都关心的。为中国人争得诺贝尔奖的人。而且这么火。“ 他就非常轻松的在脖子上说（手势示意抹脖子）：“一定是这样。” 我说：“什么意思？会把他给杀了？还是枪毙了呢？”他说：“他一定会死在里面。病死处死还是什么死，一定会死在里面。” 当时我非常惊讶：“这是已经决定的政策吗？” 他点点头。
今天这个结果在我预料之中。只是什么方式和在什么时间。所以我觉得像我这样知道信息能预感到今天这个结果的，我相信很多很多人。但是大家又去做了什么呢？大家都在掩耳盗铃？或者后面鸵鸟已经换了。鸵鸟换到了东墙，就是刘晓波先生这个事情让我感到要换到东墙，更应该追求蝴蝶效应。我对面这幅画是猴子。有一个鸵鸟还有一个蝴蝶。就是因为鸵鸟精神让刘晓波先生走到了今天。昨天晚上我回来就把蝴蝶放在后面。我们更应该像蝴蝶一样一直在扇动着才能让刘晓波先生得救。或不再发生下一个刘晓波。
这个事情既然大家都知道，已经发生了。我们更应该思考，就像我刚才所说的一样。我们做什么才真正的符合刘晓波夫妇他们真正需要的？对他们有帮助！我们真的能为他做什么？除了呼吁之外我们还能做什么？
特别是很多政评人士不要再评论不要再讨论。对一个人的讨论，人家有病，你拿着人家的病评论讨论，你这就来赚你的吸眼球，这个实在是卑鄙，不好！
我衷心的希望所有人能为他在祈祷的同时，想想为他能真正做什么？！而真正做他们所需要的，有意义的事情。那么刘晓波先生是伟大的。
我完全不了解他，也不认识他。我相信肝癌末期如果是真的，他应该得到很好的治疗，无论是到美国还是到德国。而且我们应该尽一切自己的力量去帮助。我郭文贵能帮的除了替他呼吁之外，如果需要经济上支持，请听到和看到这个 视频的，可以跟我联系。如果需要海外医疗资源的，我也有。请跟我联系。而且在其他方面我会做我力所能及的事情为刘晓波先生。刘晓波先生的事情我不能说再多了。我担心说过了会带来不方便的或相反的一面。所以我很慎重什么时候讲什么，很重要。今天就不讲了。再次向上天祈祷（合十），刘晓波先生早日恢复健康。（13；27）
为什么刘晓波和刘霞落得如此下场？
我们会和中共一样吗？
正在试系统。在线5361，被骇客黑了吧。
【话题】e租宝事件泛亚事件的钱都去哪儿了？
（14:45）今天本来是我要跟大家说一说7月17号爆料和全球发不会的事情。大家要知道，咱们现在随时，7月17号或者7月的某一天，我们要全部开始的是爆料政法委，从第一集我出境开始到现在，我说过中国过去这五年，最关键的是纪委加公安权力大过天。没罪可以造罪。没有证据造证据。干掉了20几万党员，900多万家庭受到案情牵连。
整个中国过去五年在世界上，就是猎狐啊抓人，大家都是反腐败的。可是以贪反贪，以黑反贪，以警反贪，那这是不行的。这是绝对不可以的。现在大家已经知道了以贪反贪是什么意义，反贪的人控制着几十万亿财富。控制不是拥有。控制了几十万亿财富，都合法吗？控制财富的过程财富来源都是正当的吗？就不要说你是贪污了腐败了，那是刑事犯罪，那是经济诈骗，经济掠夺了。洗钱，经济诈骗，重大经济犯罪，制造假合同，骗贷，这都是随之而来的。你不可能搞了一二十万亿仅仅是腐败那么简单。涉及到重大刑事犯罪。
最近几天大家都知道，我会和其他相关国家部门开会，所有这些国家都积极响应。大家都认为这是国际经济犯罪，国际经济犯罪的结果导致国际经济危机，会给其他国政治上带来巨大灾难。而且这些国家经过调查以后发现，有大量非法钱财经过这里，而且竟然有些部门在中国得到中国公检法的支持。这都是我们下一步爆料。
就是说犯罪最主导过去以贪反贪，以黑反贪以警反贪的这些主导是来自纪委，具体执行合作政法委。像雷洋事件，聂树斌事件，还有像709律师，还有彭明事件，李明事件，徐明事件，一个个这样的横死，明着拿着国家公权力杀人的政法委。那不就是刑事犯罪吗？谁来查他们？为什么不查他们？不都发生在这几年的政法委吗？而且e租宝事件泛亚事件，是谁去执行的？是谁去落实的？e租宝事件泛亚事件钱都去哪儿了？是不是应该有个交代呢？
特别是2015年，上海成立了金易融公司，成立的这个叫刘桂宏。刘桂宏是谁的人大家难道都不知道吗？刘桂宏在这里边掺合做了什么？金易融在e租宝里起了什么作用？大家谁不清楚呢？大家都非常清楚。
上海虹口投资是什么时候成立的？为什么和钰诚之间在海外有这么多账号牵连呢？为什么不能去管这个事情呢？特别是上海虹口区这样的一个投资公司，你给了他们多少支持？背后老板是谁啊？上海虹口投资有限公司法人谢荣荣和e 租宝是什么关系？
为什么这些钱在马来西亚，通过马来西亚转到中东的银行，从中东又转到马来西亚，又转到美国转到欧洲转到德银，德银有部分转到了JP摩根，再洗回到马来西亚。为什们e租宝的钱要经历那么多的事情呢？
为什么要和金易融为什么和上海虹口投资为什么通过刘桂宏还有谢荣荣，通过海外，而且这些人和政法委的高官，家人，外甥有着各种关系。经过我们调查，资金去向非常诡异。
通过金融证，通过其他的各种证据，把钱用担保方式，LLC方式，地下钱庄的方式，将钱汇入到香港。而且到香港以后买了金融期货，特别买黄金期货 ，经过香港巨大的黄金期货公司，然后将钱转向中东，中东转向欧洲，欧洲转向美国，美国又转向欧洲，然后又转回去。就这一块我们查出来300多亿人民币。也就是说50多亿美元。这个钱都是整转，直接搬。
这钱一看就是骗的啊。这个钱转出来没有政法委的批复怎么可能呢？完全做不到的。
泛亚的资金里边，看到了同一个渠道。泛亚的钱也是一个香港的黄金期货公司，转向了中东，转向美国，从美国买了大量的物业，在欧洲买了物业，这个钱借给了马来西亚。借给马来西亚以后，中国去了一个大的地产公司，马来西亚碧桂园发展的项目，碧桂园在那里大量购买跟当地物价极不相符的物业。我查了有关公司的股东，换来换去都跟泛亚e租宝的资金，整个的进和出，包括到后来事情的爆发，时间点都是巧合好的。
没有国内的公检法黑手的配合，这些钱根本不可能转出去。转出去也不可能到那么多国家安全转出转进，跟我们爆料的下一步，跟海航其他几个大的地产公司，都有巨大的关系。他们即扮演者洗钱扮演着抢钱同时也扮演着把钱收藏起来的藏钱的功能。看起来瞠目结舌太可怕了。
我接触的一个泛亚的朋友，一个老师。也真够糊涂的了，他竟然把全部家里的钱，借朋友的钱房子全押进去。三周以后他的钱就消失了。后来通过关系找到他的学生，了解这个事情。多给了点钱。但是这个家庭基本全崩溃了，女儿疯了，老婆自杀未遂，本人抑郁症。整个人都脱了像了。这就是被骗走的。当我看到这些资金去向的时候。我才发现这些跟上海有千丝万屡的关系，为什么都跟上海有关系呢？
为什么跟这个谢荣荣有关系呢？刘桂宏和谢荣荣是什么关系呢？我们经过跟他个人的联系和他自己的网络，发现跟上海了不得。跟上海银行了不得，有非常深的关系。大量的钱是通过上海银行出去的。上海实业投资公司扮演了关键作用。再查的时候我们突然发现，跟某些领导家人缠在一起。这些人完全根本就是老板，或者为了赚脏钱，为了帮人家摆平事，在里边扮演了关键作用。
更重要的我们看到，事情在爆发之前，有很多人告状。公安以维稳的名义给抓起来了。维稳之后这些人在里面到现在，家人找不着在消失状态。
为什么跟上海有千丝万缕关系？为什么跟上海这几个家族有关系？为什么最后e租宝和泛亚，成了又一个依法判决的案子。依法判决为什么都是上海籍的官员政法委的官员背后主导。那是替谁在掩盖啊？那是多少老百姓的钱呢？
几周前我小学时的一个老师，后来在我老家是最成功的民办校长。我太太在车上给我讲，他也是同样的被骗。我太太不知道e租宝和泛亚，说就是参与了这个事情。当时把所有朋友家人的钱全借完了，大概2000万左右吧，就被人给骗了。骗了以后也是几乎崩溃了。现在他整个人都不是人了。听说被一个民办企业聘去当校长了。人基本崩溃了。
这么多中国中产阶级，把房子、地、家人未来押上，是在政府公权力的站台，中央电视台的保证，而且竟然夸张到很多官员都在描述着和某某中央领导什么关系，在不同场合形容和某某领导的背景。而事实上现在发现确实和这几个大家族是有关系的。之前我只是路见不平拔刀相助。但是现在我发现事实没那么容易。这不仅是真有关系，那压根人家就是老板。
所以说我觉得这事情确实太大了。我本来政法委的爆料往后推。所以我没办法，我要把政法委的料往前来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/59/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/59/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们，回来喽，看到我的snow,老想它了，它也变化特别特别大。现在长得越来越像狐狸了，各位推友大家看看，特别可爱，回来以后亲的不得了。干嘛，就想亲我，就是不让你亲。亲胳膊，太可爱了。完就发怒啊，因爱不成就生恨，太现实了。来给大家说个哈喽，你咋那么粗暴呢？就在这趴着吧我看你敢下去吗？这么像狐狸了长高了你啊，好可爱啊太可爱了，来吧就这样。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/58/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/58/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
向推友们想建议四句话；第一个、在我们中国的《易经》里边所说的金、木、水、火、土，基本上在这里边都全活儿了。水代表着爱情；火代表着一个人的个性，也就是说你的天生；大地就是你的家庭，也就是你的母亲；上天啊也就是金，也就是说你的理想。
那么在这个时候，我特别想跟推友们说，推友们我特别想念你们！因为今天是一个很特别的日子，今天一天来，我所有的推上讲的都是刘晓波先生。刘晓波先生所有今天的遭遇，之所以我今天我不能说话，就是因为我说得太多了我怕伤害到他，还有我知道的真相我实在不能说出来。大家都知道，刘晓波先生是谁抓的？是国安抓的，刘晓波先生是国安处理的，是政法委处理的。他(的遭遇)是我们中国人的耻辱！对刘晓波先生的家人和他下这样的毒手，这是我们中国人的耻辱！
全世界人民给了我们中国人一个“诺贝尔和平奖“，竟然是让他落得如此的下场，这个结局和这个下场早在几年前都已经设计好的；只是在什么时候，需要的时候，什么时间才让它出来。可是我们所有的人都在为他哭泣，都在为他悲痛，实际上今天的结果是必然的，大家没有什么可以大惊小怪的。
可是我们大家都知道今天要发生，谁能又说不知道呢？你明知道今天的发生，可是你却等待着，我们什么都没有做，我们就是talk，从来没有行动。这就是我所说的，没有行动的任何承诺都是欺骗! 任何的千言万语不如一个行动。所以，今天我在此时此刻非常之痛苦！因为大家都预知到的悲剧它终于发生了，一个个的发生。彭明、李明、徐明、雷洋，今天轮到了……今天是我们最伟大的刘晓波先生。
我们伟大的所有的民运和各方的积极人士为今天都应该思考一下，我们应该做什么？我们曾经做了什么？我们应该学到什么？思考什么？就像这火一样，我们如果把这个火的力量能借势的话，这个火能烧开所有的一切、毁掉一切！同样也给我们带来生存、生活和生命。所以呢，我们大家都知道水和火、上天和大地，但是，我们大家多少人去做呢？说的太多了！这就是我文贵说的，说一万遍不如执行，不如行动，这就是我们所要讲的。
最后，我想跟推友说：一切都是刚刚开始！
文贵会用实际行动证明给你们，我们现在的中国人和过去不一样了。我们现在的中国人不会都再像猪狗一样的活着，任你摆布！捂住眼睛、捂住耳朵、闭上嘴。我们要活得有尊严！我们要活得安全！让我们的家人，让我们的所有人都不要再变成刘晓波！这就是今天文贵和推友，今天在这一天特别的日子里，在这个特别的地方，在特别的环境里边，喝着这样的茅台，我希望有一天茅台的背后不是这个“龙“，它是刘晓波，记住这个话，它是刘晓波，不再是这个“龙“。
谢谢！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/57/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/57/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家、好大家，这是文贵六月十九号给大家的报平安直播视频。
嗯，这个这两天啊，因为刚刚的过完六月十六号，大家都知道这个六月十六号的这个这个节目呢，引起了巨大的反响和震撼。所以说呢，呃，这几天呢，我再调整了一下，同时让子弹一会儿，啊，这个、哎哟大家真是，哎呦大家好大家好大家好，我现在是，这个，还是用咱的新系统啊，鸵鸟屁股的一亿美元，你看咱这推友的智商太高了，一下就看出来了。为什么你知道吗？大家想知道吗？你不喜欢，因为有一个这个推友啊，这个说他喜欢刀郎的歌，发了三首让我选一首，说今天是啊，这个他的一个重要的节日啊，私人的我就不说了，然后希望我能放这个歌，我就把这个放了。我也很喜欢啊，我也很喜欢，这个一美元的事情呢，是非常重要的一个美国的官员啊，这个代表美国政府来跟我谈事儿，到我这儿来。他到我这个屋里洗手间的时候，我说我们中国有个规矩，我说这个你进我洗手间要付钱，首先要付钱，这是一个。第二个你进洗手间前先解答解答我这个鸵鸟屁股对着我，这个有什么好和不好，啊，你们美国人就你们那有名的画家啊，这美式画家你是什么感觉？然后呢，他给我解释了一下，啊，竟然让我很开心，就是我时刻要记住鸵鸟精神是灾难，灾难、死亡、失去、疾病，失去爱情家庭的一切的重要的原因。任何事情不能这个用这个鸵鸟的精神来面对，可是我们中国人现在最大的这个问题，就是我们的鸵鸟精神啊。
然后呢，我说那个一美元上一次洗手间开玩笑，结果他离开的时候真的就放了一美元，而且大家看不到那么细这一美元还缺一个角，在下面写了一个条，他说我相信迈尔斯你能改变中国人现在的这么严重的鸵鸟的这种这个想法，很让我感动，我就把那一美元贴到了鸵鸟在腚上了啊不是那个陆康的腚啊，是鸵鸟的腚上。所以大家的眼睛是雪亮的啊，雪亮的。刚才我进这屋之前很有意思，有一个上我家来的，这个一个这个美国人呢，是来给这个调整电器的，结果一见我特激动啊，跟我打招呼，我说打招呼啊那么激动干嘛啊？结果呢，她说她也是我的推友啊，看我的节目啊，两眼含着泪，她说你一个人对抗这么大的一个这个邪恶的这么一个集体怎么能对付的过呢？他说我都替你担心呢，全家都替你担心。唉呀，我说这个美国朋友啊也挺也挺太重感情的，我们中国人眼泪多这美国人眼泪也挺多的啊，我说没有问题，我说我要的，我要做的，所有的一切目标就是我要行动，我说并不像你想象那样，说你要到商店里面买个西装回来，就西装一定回来要好看，我说我关键我要行动我要做，我说其他至于说结果和达到什么样的目的，我说我相信，我能实现我的目的也能达到我要的结果，但是我一定会做下去的，这个真的是就在十来分钟以前发生的事情啊，就在十分钟以前。咱得看咱的系统啊，推友们我也在看咱们的系统啊，希望大家咱们要知道，那天6.16要没咱这个以色列的科技，咱麻烦了，那麻烦了。
这个我这两天梦游，钱太多脸上就冒油，这个对了你也换个你也调调。这个6.16那一天证明了我们最重要的事情，科技、科技能让你实现理想，科技能帮你达到人生的目标，现在我们国内啊，很多老同志啊，老革命啊，还把科技当成那么不是一回事呢，他们不知道你这个网络控制给全世界带来了最大的机会，什么机会啊？人家这些所有的科技公司说，你没有中国的网络控制，北朝鲜的网络控制，我们哪有机会赚那么多钱，哪有人去买这个打破长城突破网络控制的技术啊？所以中国千万别把这个墙给拆了拆了我们赚不到钱，一年多少钱？朋友们，你们都吓死你们，我以为一年也就几十亿美元，就是说一年六百亿美元啊，六百亿美元就是被人家赚走了，都是突破网络技术保护网络技术，恐怖吧！就为了让咱老百姓闭上嘴，把耳朵给捂上，六百亿美元！有多少个杨改兰不用自杀呀？多少个杨改兰不用自杀呀！推友们们你觉得这是不是悲哀啊？是不是悲哀啊！所有推友们想想，咱们的父母家人不要说六百亿美元分给咱了，六十亿美元，也不用那么多杨改兰自杀嘛，对不对呀？可怕不可怕！啊？哎呀，没办法，真是没办法。
那么另外一个，今天本来是发推啊，专门要说说这个大连的副市长刘乐国见公安局局长，还有大连专案组，啊大连专案组。大家你们看那天在大连开庭了没有啊？所有那个那个视像是删除不掉的，你们看看那个后面上网查一查，那都是谁？一个我们的员工你都看不见、家属。那个开庭就叫黑箱操作，全部是办我们盘古证券郭文贵案的专案组的人，全都是专案组的人大家可以看一看啊。现在那个视频它是删不掉的啊，它是删不掉的删不掉的啊，大家好好看一看，笑话不笑话？什么叫公开开庭啊公开开庭有没有人民的参与啊？没有人民的参与。有没有这个涉案人的家属参与？没有人参与你叫什么公开开庭啊？你叫公开诈骗，叫公开欺骗，这种伎俩把十几亿人民全世界人民当猪啊？你说是他傻还是我们人民傻呀？还是我们人民窝囊呢？你能不能给人民。伟大的刘乐国副市长你能不能给人民一个回答？你那些公开审判的公是谁开是谁呀？公给你们专案组，开给你们专案组是不是？你这样的欺骗的官员你未来你要升了官，那不是大连人民受害的问题了，而是全国人民受害的问题了。
判完以后，你玩这个游戏啊，把我这里头再多关三个月，那你就让我们大家来看一看，我们方正案的，把方正案子和盘古案子比一比，方正案子在那边吃香的喝辣的也没有什么秘密关押。我们的人是秘密关押，啊，吃的都是比那号子的饭都还差，结果你不但如此吧，你们更夸张的事情，啊，这个当庭开判的时候几条街封闭，中央去了那么多人，当庭释放，连李友那四五个情人、秘书也当庭释放全家接走，然后呢，你也不公开审判也不公开审理，结果好吗？好，郭文贵的案子开始公开审理，公开审理不让人民参加，不让人民参加然后呢，也不让其他媒体直播，让你指定的秒拍直播阶段性的直播。还有这里面细节，刘乐国副市长真不想和你说，我说了我觉得今天大连人民真也可能上街。因为今天我直播前啊，我这个老婆又吓得半死，说你千万千万别提人家刘振国副市长，千万千万别提专案组啊，这崽子把她吓半死，啊我这我这就不说了，我这刘乐国副市长我再告诉你，你要是小看郭文贵，还有你专案组，咱往后试试看，你看看你骗郭文贵的代价，你看看你们李友钱的代价，你拿北大方正的代价是什么，咱拭目以待，啊，拭目以待。你看看能不能这事就这么拉倒，你给谁演戏呢？你给人民演戏来骗人民，你把我的吕涛现在多判了三个月押在那干什么呢？就是你判了两年零三个月，李友的人都可以假释，坐一半的时间都可以回家，为啥吕涛不能回家？为什么杨瑛谢红玲不能回家，不但不让回家嘛你们还让她穿上小粉T恤，让杨瑛对着镜头说我特别好，我特别开心。你这种欺骗，你记住刘凯，刘乐国副市长，还有所有大连的公检法的人员们，你们今天的欺骗将葬送你所有的政治生涯，任何时候老百姓都会问，为什么杨瑛和谢红玲不能回家？关在酒店你还让她录那样的视频。你骗谁呢？我的员工，我作为中国任何老板都可以不管员工，我是把员工当亲兄弟姐妹一样当孩子一样，我去了七八个员工到大连去专门照顾她吃饭。她们在里面关了两三年了，就这你不让我们跟她接触，你还让她穿上粉色的T恤还要录个视频，我很开心。所有人都长长脑子被关了两年了，你不让回家太开心，她是猪啊她开心啊？她不想见她父母吗？她不想见她家人吗？这种戏你们要演的出来，何止是卑劣啊。咱们怎么面对我们的人民呢？就这种假你都敢造？开庭让你专案组坐在后面然后对着镜头，然后呢把人给弄出来，李友的人当庭释放，左右拥抱豪华车队走了，然后那大连还有官员给欢送，好像英雄一样，我们的人就要被关起来，弄的酒店里面去，你收钱收得也太黑了良心了吧？太黑良心了吧！好，比照李友方正的案子我们的不公开。他们的不公开，我们的公开，他们的不依法，我们要依法，啊，然后呢他们的人就可以马上回家，我们的人要在这边待着，还多待几个月，然后呢所有的事情不直播，我们还直播。
（没问题吧？）所以呢，就这，还叫依法审理依法走程序，你们就这样的去骗老百姓，你骗郭文贵，你骗我的员工也就算了，啊，那你这样的骗咱们老百姓，咱这老百姓就真的傻吗？就这么傻？你刘乐国副市长你的政治业绩和大连的公检法就这么造假，那你到哪当官不造假呢？你公检法造假造到这个程度，全程的造假，全程的造假，全程的安排，你以后哪不安排哪不造假呢？这个是很可怕的，还有为什么这个大连专案组收了李友方正的钱，把我的员工押到北大方正集团去审问，然后让方正上市公司竟然没有我们一个董事，没一个监视，你把我的员工戴上脚镣手铐，你下边的姓廖的姓高的人，收人家钱，这事情今天我都不爆，你等着哪一天我要去大连专案组刘乐国副市长，你们的资产，你们的家人，你们有没有女朋友，你们有没有刑讯逼供？有没有收北大方正的钱，我一定会给你们个答案，咱先记住，啊，咱记住！另外这个案子怎么去大连的啊很多人在问，非常清楚，刘乐国副市长找到中央政法委，主动要求把这案子，调到大连，很简单你有政治的目的，你想拿着这个案子办好，因为这案子都涉及到高官是不是？有钱、有利益就有政治关系，还有美女。拿到大连以后你把事办完，然后呢，你现在就像判了罚我们两亿多罚了有七亿多弄了八、九、十来个亿了，私下里边弄个几十个亿，然后呢，你弄个副省长，天下哪有人不知道你们大连把案子给要回去的，你为啥要案子？为了政治升官，然后掩盖和令计划的这个和你们大连的关系，掩盖周永康和你们的关系。所以卫星关在大连，通过这些案子你们可以掌握很多中央领导的信息，通过案子里李友罚了两个多亿，郭文贵十来个亿，然后私下里面你们再弄点北大的股权，那几十个亿，这家伙名利双收，权利和利益，所有的现在这个海外的所有的这个媒体人就没有人议论这个事。可是为啥就让它到大连去啊？很简单嘛刘乐国副市长是为了个人的政治升级，为了个人弄钱专案组全捞钱，然后再通过合法的罚款，然后罚完款的公安再盖点什么楼，然后再吃50%回扣，就这么简单，这就是中国的游戏，谁不知道啊？然后你把我的人关到大连去，能少走一天就少走一天。李友给你们已经够多了，够多了，你们竟然敢想什么，竟然敢想着方正的股权，这真是不要命啊，要钱不要命啊，啊，这太可怕了吧。大家现在不知道，当时你知道一年前我们盘古的大楼还有我们的证券的资产已经给做好准备，由大连专案组给进行拍卖，直接给挂到了，就长城不良资产，还有中电投，包括方正股份一千多亿资产。然后到了中建投到了长城不良资产，一打包值十几个亿就到了姚庆冠军还有刘成杰手里边去了，这都你们专案组研究好的，你以为我不知道吗？你们以为我不知道吗？结果你们没有实现目的，没做到吧！然后去这一部分给了这个深圳的啊叫花样年华，花样年华曾宝宝了啊，这个十个亿弄四十个亿，已经把我们给分了，结果我一爆料你不敢了，不就大连专案组吃了原告吃被告吗？付振华杀了原告杀被告，抓了原告抓被告，然后再吃了原告吃被告，结果弄大发了，收不住了。大连也想玩这一手啊，吃完北大吃郭文贵，然后再把郭文贵的资产装到了方正，装到长城不良资产装到中建投，然后通过海航一转悠就给你弄个几百个亿，然后他们那个几百个亿，然后呢这就分了。这是还没开始呢，中央领导不会都是傻子，中央的中华人民共和国的政府都不可能都是贪官，这事情都会有个结果的。不管你什么傅政华，你什么刘乐国，不管你北京是什么姜良栋副局长也不管你们在家里套走多少钱，几百万几千万到现在都不给，也不管你们有多大的本事。那你放心，我真相信这句话，不是不报，是时候没到。一定会发生的不要抱侥幸心理。那辽宁的公检法基本上都抓完了吗？有几个人薄熙来不就抓了吗？你们现在还在这玩呢，就还在这演戏呢，政治目的。
第二个，知道你刘乐国副市长，你和这个北大的这个朱善璐还有王恩哥校长很好，都是大连人，把案子要过去，你可以替他们哥们摆平，然后呢，通过办案子可以认识更多的官员，捞到政治资本就这点小聪明。文贵在二十年前都懂了，但是你别忘了，因为这个也可能要你的命，因为这个会要你们的命，能给那些领导今天能玩游戏的人，那王恩哥那是谁呀？那人家跟江家是最深的关系，那是第三个儿子，对不对呀？你也往里边玩，那不玩死你吗？哪天你知道多了也得把你灭口，所以说，人说大连的王立军就就是你刘乐国市长，就是你大连的王立军嘛，公安部公检法都这么说呀，是不是啊？你真的这么弄啊你，你们大连专案组吃了这么多钱，干了这么多刑讯逼供的事情，这么多这个低级下烂的事情演这种假戏，然后那个玩那么多政治游戏。现在还对我们施以迫害，你把人都杀了都宰了，你看看你刘乐国你能不能让你家祖坟上冒青烟，你看看你能不能大连专案组你二十个人你能怎么着，你以为老百姓都是傻子吗？大家都在睁眼看着呢，你大连专案组的这些人里边多少人有钱呐，那有多少人家里富可敌国也是啊，开着什么车住什么房啊？有没有女情人啊，是不是？你以为这事就能拉倒吗？你以为呢？你想通过这个事情搞政治上成本搞经济上大钱，那未来呢？这人都是傻子？不会给你拉倒的，能那么简单吗？啊行啊，今天这个我老婆就说半天，本来有重磅炸弹公布你的资产和房子，公布你的账号，公布你的孩子上学啊，公布你的情况呢，几个人包括专案组几个人，我今天就算了，我再过一段时间再说，这第一。第二个呢，关于这九个到纽约来告我的那几个施工单位啊，我觉得真是个笑话，我们律师啊，现在去找了对方啊，董克文一写的那封信，一看简直是笑话，这简直就是个低级庸俗的连流氓都不如的诈骗犯你知道吗？因为我们到北京的九个单位现在都疯了，有的单位找我们说这咋回事啊，我们没告诉你们呢？谁告诉你们了？怎么看电视上我们跑纽约告你们了？说没告啊，我们这边也傻了说你告诉我们了呀！结果发现是什么？说曾经有一位姓高的律师打电话给城建委还有其他单位，说过，是不是盘古欠你钱呐？我能给你在美国把钱给你要回来啊，人家说我不用我们已经在执行状态，人家给钱，是专案组里把这个东西查封了给不了，账上有现金一解封就给我们了。不会不会我可以给你要的更多，你给我一份函就行了，一个委托函，人家就是自己的律师就是起了个委托函给了他了，那个国营企业吗？人家跟你要钱，你不要你承担责任，结果好，现在在美国用他们的名义给我起诉了，人家吓坏了，为什么？我郭文贵可以不认账啊？盘古也可以不认账啊，你已经告我了，我的钱不用还你了。本来我们这次给专案组的申请就还这些人钱，未来过去，嗯下一个四十八小时以内把我们所有过去三年来，给专案组申请一次一次将我银行里几十亿的现金，第一优先还给包括这九家单位还款的报告，我贴出来你看一看。现在专案组就答应了优先现金给他们，他在纽约一告我，我不用还了，是不是？我也不会给你申请了，你先别还了，你等着吧，你在纽约赢了再还你吧。这人火了说这人是骗子啊，不能代表我呀，他怎么能代表我呢？另外一家更夸张，有一个人说我是专案组的我姓萧，我可以替你把郭文贵钱给要过来，然后你给我写个委托函吧，然后这个哥们就是这个装修企业，就把拿着委托函到了香格里拉给了他们，现在他想的不对劲了，专案组把我公司的每十块钱为单位都查清楚了，怎么可能不知道公司财务呢，他知道我公司财务比我们公司都知道，结果现在才发现也被骗了。也就是说董克文这九家单位的委托人根本不是原单位，也就是董克文这个这个先生接受的这个律师是骗子，专案组也没这个权利，那位不知名的号称高律师的也不知道单位。所以说今天我们的律师也傻了，我们就说我们到法院查，所有这些东西都不存在，你说这中国咱们这些这些盗国贼们丢人丢到什么程度了，跑到美国来丢我们中国这样的人，让人家美国人一直摇头，说你们这个国家这个民族怎么能这样呢？拿着法律如此之开玩笑呢。你说这你说这这玩笑开到什么程度了已经？董克文还在那还斜着膀子还还帅哥帅哥，你哪帅你，我看你就是一个龌龊的小人。为什么那天何频先生给我发信息，唉呀文贵啊不要拉长线啊，这董克文你不要跟他怎么样，我说何先生你记住，他代表了盗国贼他已经不是律师了，那么我就不能拿律师看待他了，那么今天他不但不是律师他连人都不是了，他连起码的人都不是了，你还来这边做广告宣传，你骗了多少华人还那做广告片，你说那玩意儿你有多可怕呀，你连做起码的律师、竟然说什么我都告诉你的原因是基于公众信息，你有多可怕！
董克文先生你能把这九家单位给你的这个这个所有的委托，所有跟我涉案的文件你能拿出来吗？你怎么收场啊？你怎么来面对律师这两个字呢？什么叫法师什么叫律师你学学，是解释戒律的这个这个这个专业人士叫律师，解释戒律就叫律师啊，制定这个法律标准戒律的叫法师，你说你是解释戒律吗你连自己都不知道什么叫戒律啊，你好好学学法，好好学法律的基本基础，这多可悲啊。你说大连演这么个龌龊的戏，就拿着全中国人民所有的法律的资和尊严来骗老百姓，玩这种游戏，自己家真的是左手倒右手玩了一把，然后你就跑这董克文先生，你完全就没有任何委托的搞了一把。还有什么黄艳女士，你把黄艳女士的委托给你我看看，头两天海航的纪委的这个这个这个副书记已经被抓了，海航在三亚的那个三亚机场，那个那个填海的工程也在审计和立案当中，其中现在就有案子已经在查黄艳了，黄艳女士怎么拿钱来去到你这个到您这儿来董克文先生去立案，你能不能把这个钱来路和委托手续弄明白，你怎么能那么大个，你说一个律师吹得那么大牛。竟然连这玩笑都开的出来，这是何等的玩笑，我都无法想象的事情，这怎么能这样呢啊？你真以为共产党这九千万党员都是瞎子都是猪啊，都被你们骗的？那九千万党员有多少人看不下去了呀？你们这样的演戏拿着国家的公权力，这样的骗，这样的低级庸俗的骗，一手这手摸着屎，这手给老百姓讲的说，我们伟大的理想我们要绝对纯洁有莲花的心，你这毛屎坑的蛆还让所有人遵守莲花般的行为，太可怕了，你说竟然能出这样的笑话出来，这九家律师这样的案子，听着都无法形容了。
还有我们的伟大的章立凡先生，没有此姚庆非彼姚庆了，照片对不上，你能不能现在这个章立凡先生你能给我对照对照说，冠军是不是那个冠军？刘成杰是不是那个刘成杰啊？姚明珊你是不是那个姚明珊呐？姚明端你是不是那个姚明端呐？孙瑶是不是那个孙瑶啊？能不能你说说真的，咱别说哪个不真，你说真的，这个海航跟孙瑶和冠军和刘成杰的钱，这个关系图是真是假呀，那个那个他的身份证护照信息是真是假呀，你老说哪个怀疑不真，你给我说说哪一个是真的能告诉我吗？章立凡先生你真的是老糊涂了，你这连起码做人的尊严都没有了。你甭说那你这真的是你得感谢中国，在阿富汗早有人上你家把你给毙了把你弄死你了，你这是与人民与真相为敌啊，我过一会我今明两天我再亮出二十套房子出来，我再亮出来你再去查查去，你不是说你能查那个房子吗？那你查一套给我看看呢，那个那几百个账号哪个是假的？章立凡先生你能不能站出来说一说呢？你能不能说哪一个是真的787是真的吗？那飞行记录是真的吗？那护照信息是真的吗？那银行近几百亿亿美元是真的吗？海航贷款两万亿怎么贷的是真的吗？所以说海航怎么贷的钱，海航的钱去哪儿了，咱是不是得给人民说个清楚啊？海航的钱能不能还，是不是能说清楚啊？海航是怎么从过去的百分之百的国家的国营企业怎么转成百分百私人的，是不是得说清楚啊？那么海航不管是国营是私人的，是不是告诉人民这个股东是谁啊？这股东是谁你能不能说一说，这股东是拿多少钱买的这些资产呢？它怎么在长城不良资产中建投，啊，还有像这个这个昆仑银行，还有这个正融，昆仑能源和正融资源，正融石油，正融石油是有多大呀？专门经营这个中东石油的正融是有多大呀？那长城不良资产，天津开发区，新疆河南上海是不是？广东涉及到几千家企业，大家要记住的，二十万亿是控制性资产，不是拥有资产啊，这是两回事。就像一家银行有存款十万亿，是不是，你像民生银行说有两万多亿的、有七万亿的资金资产是存款达到了七万亿，不是拥有，拥有资产民生才有几千亿。所以说这二十万亿是控制性资产，不是他拥有资产，说是控制了二十万亿资产，是不是应该说清楚哪来的？下步去哪儿了？还有一个这个长城不良资产公司中建投这几年的资产都去哪了？都卖给谁了？是不是应该说清楚啊。然后到海外投的几百亿美元是怎么投的？是经过外汇管理局审批了吗？这钱能收回去吗？这是不是要说清楚啊，章立凡先生，啊，这个昨天夏业良先生我从来不说他，夏业良先生竟然说出来不抓王岐山，原因是让他去抓李鹏，抓这腐败家族，这是让人无法讲，这简直是天真这是简直是别有用心，啊这是绝不可接受的，我看到这个以后我真的很震惊，全世界人民能相信你的逻辑吗？这几天，这几天六月六以后什么人都站出来了，大家本色都露出来了，用得着这样嘛！我们就是想问清楚，人民的钱存在银行还安不安全，就刚才海航的问题，是不是应该回答，姚明珊女士的身份是真是假，是不是应该回答，如果姚明珊你是这个身份是真的，那过去五年所有抓的人都应该放回来。如果他这个资产有万分之一是真的，所有这五年抓的人都应该放回来，包括我的马建副部长张越书记。都应该放回来，因为咱们是冤枉的。跟你比那算什么，你是盗国贼他是小偷，他是在一个房子里被困饿了很久必须偷吃个糖块儿的人，那就是你给他创造了一个必须偷吃你糖块的条件，这在法律上说，在法律上讲是不可抗拒的犯罪条件，那就是当事人是冤枉的，跟这个自、跟这个这个这个正当防卫没什么两样，那你这是故意犯罪啊，盗国贼啊，对不对呀？盗国贼啊，那你这五年如果你这是真的，是不应该把这些人都放了，啊，那竟然是你说章立凡先生说，哎哟此姚庆非那个姚庆，这哪个姚庆啊这两天我把姚庆身份证亮出来，冠军身份证出来刘成杰身份证出来，能不能给大家一个交代，这些人是谁？他亲爹是谁？能不能让在公众之下，按照这个过去中纪委纪委加公安办案子，把他爹是谁，他妈是谁？能不能说一说？这房子我还没报呢，香港的房子我还没报呢，DNA我还没报呢，夏业良先生你现在就不让说王岐山了，章树立就逮着说这个此姚庆非彼姚庆，这是、你这是犯罪，你知道吗？你这是包庇犯罪呀，明知别人犯罪你还替他辩护，你这不是犯罪吗？中国老百姓在当鸵鸟也不能让你们这么欺负，我们说了他这么多犯罪的证据，你们视而不见，然后呢，就开始要说这些人不应该抓，你有什么权力说你不应该抓啊。中国有没有法律啦？这世界荒唐到这个程度，真让人家笑话不笑话呢。几十年来不出一郭文贵，老天爷造就了这么一郭文贵到这来了，谁叫文弱书生？哪有这么文弱的呀，这个推友怎么说的，这是怎么叫文弱书生啊，完全不同意，什么叫文弱？怎么说帮这盗国贼说话呢，怎么可以这样呢，什么叫文弱书生啊？文弱你可以回你家文弱去，你不要替盗国贼文弱好不好？我是拿着我的命拿着我全家人的命，拿着我员工的命，拿着我几千亿的资产，我换来的真相，你随便一个人就否定了，文贵是无法接受的，这你就是我的敌人，明白吗？这个我这个谁能接受得了，我们是拿命换来的真相，给全国人民找到真相，偷走了我们那么多钱，结果你现在说找个理由不去面对他，不去抓他不抓责任，他抓了几十万党员啊九百多万个家庭受牵扯。如果这样下去还有什么真理？这个国家还有救吗？这个国家有多么丑陋啊，谁敢为未来三到五年说这些钱能拿回去，你敢吗？章立凡先生你敢吗夏业良先生你敢吗？不要这样子这个态度，太恐怖了，瞪着眼说瞎话这连这点起码做人的原则都没了，文贵无法忍受已经到了，什么叫修养啊？如果在杀人犯面前讲修养那你是懦弱你是自私，现在进了海外出了这么多人士，我要再次重申啊，不管你什么民什么运我都不感兴趣，说实在的话我跟你啥运永远不跟你抢饭吃，我跟你半点关系没有。我在616已经说了，你谁我也不指望你们帮我，你们也帮不了我，我要干的事也不会跟你们有任何冲突，不会争你们任何一个所谓的这运那运人的饭吃，希望大家千万别在这儿，大概过去一二十年，你们各有各的利益，你们各有各的地头，各有各的山头，各有各的地盘，什么什么功法轮功啊，你运啊，什么什么太多了不都不知道，我跟你们没半点关系啊，我永远也不会掺和你们的地盘去，我也没敢，不敢兴趣，郭文贵从小就是一人打多人啊，我喜欢独狼行动，我喜欢一个人的去，去往前去做事情，我的目的很简单，就把郭文贵这几十年的经历和我的财富，给中国人民争取民主自由依法治国，让老百姓财富得到保证，这就是我所追求的，让中国人活的有些尊严，让中国人活得更多一些安全，让老百姓多一点公平，任何反对我这样追求的人，不管你是什么人，你一定不是人，啊，连畜生都不如啊。
我也不会给你们任何人，我说过不会承认任何组织，不会参与任何组织，不会要任何名利，成立推特党本人只是拿经济支持，啊，本人出钱出力但绝不参与，我不会掺和任何政治啊，我现在对立的人就是盗国贼，啊，我就是郭七条，发自内心的就是郭七条啊，接下来我会分期分批，啊，看着我亮出来一个个的账号，一个个钱的来源，一个个钱的去处，一个个新的不动产，还有一个个的视频，然后让中国老百姓看到谁是可信的，谁是不可信的，让老百姓真正的看到，你到底你家存的钱安不安全？你那个房子为什么从过去三十万买的，涨了三百万你以为赚钱了，你家你再赚的，你再去买菜的时候变成一万块钱一斤都有可能，大家想一想这短短几年你的菜涨了多少倍？中国的维稳费用你们知道吗？老百姓你们算过账没有？中国现在中国政府从过去的2%的维稳费就短短的几年，现在上升到13.9%，今年我听说已经突破了14.7，突尼斯国家出事的时候是从0.7涨到了7%，结果出现了那种马吉吉的事情，本阿里的事情，马德里的事情，贝尔雅的事情，结果国家给推翻了，所谓茉莉花革命就开始了，还什么人家操作的，谁能给你操作一个马吉吉？人美国人能给你操作你这个去吗？啥都认为帝国主义干的，干嘛都来美帝国主义，你来美帝国主义买房子干嘛住这干什么呀？所以说老百姓我希望你们知道真相，就现在14%将近13.74，超过14的维稳费，那就是说现在你赚100块钱，14块钱都来收拾你来了，啊，来整你来了，这个可怕不可怕。我只是这样说，老百姓不需要你拿14的钱来管，自己来抓自己，那么现在需要中央知道真相是盗国贼，他们知道这个国家要出大事了，随时要出大事了，把钱都跑到美国来了。你去想想在美国的钱在我家周围每个楼里边看看。哪个房子里面没有几个中国人，哪个买房子的中国人花几千万美元，他是在这个中国是卖鸡蛋的，卖茶叶蛋的？有哪个是卖糖葫芦的？有哪个是昨天发的视频能卖青菜老板娘的？有几个是像杨改兰这样的家人，是这个钱拿着救急的钱给他买房子？可能吗？我们要对得起良心好不好，现在所谓的民主民运人士天天去中国人争取宪政民主，啊，自由，你连自己你穿的衣服，你随便一个领带，随便一个衣服都给救济一个村儿了，然后就盗国贼出来了，你不替他说话，你不让他过去还钱啊，你要说盗贼不抓，然后呢，老百姓不救，老百姓的钱不管，然后让老百姓给他自由，说什么呢？你向一个正在饥饿中的人说你不用吃饭，你只在那块对着天，你这念经就行了，念什么念民主自由你就可以吃饱，你就死不了是不是？哪有这样的民主，不怕你没民主，也不怕你不懂民主的自由，就怕打着民主自由的骗子，西方国家这么多年最小心的就是什么，最小心就是自由和民主的骗子。我现在发现咱们身边这个民主自由的骗子，包括六四那个事件啊，躺在那些英雄的血上吃饭的人太多了，说实在话你就不怕得报应吗？不管六四是冲动还是伟大，还是说你有理想，那都是已经过去，你今天应该自食其力。任何人以六四的英雄以什么民主自由在海外靠捐款的都是骗子，如果今天某某现在这个谁敢亮出自己的资产，谁敢亮出来你有多少钱你哪来的钱？你自己那么多房子那么多钱，你叫人家给你捐款，让人家说为了追求自由民主宪政给你捐款。你应该把你家房子卖了，给人家捐款去，现在咱这个民族追求天天打着给中国要推翻共产党啊，然后呢，这个这个你回去执政去，说实在话，我现在看到有一些人，甭说你回去执政去，你回去当个村长，中国人都是倒霉，你真的不如那个城管人员。城管人员啊，他还这个有一点点害怕有一点的忌讳，你看看咱有些公知，对着推友说话那个口气，啊，你们训狗似的，说老实话，我在纳闷那些推友这些推友、真的是不是被奴役惯了呀？就被人家那个呵呵的这么训斥着训狗一样，哎这推手们很高兴，还记得说话，干嘛呀？有些所谓的公知打着民主自由，他做什么了他能做什么呀？他让你们捐钱，你问他你的钱呢？你把你钱都不捐了呢？为什么我们中国同胞这么愿意被人家骗这么容易被人家骗？这也是我们推友我们每个人要想的，今天我们最可怕的海外，大家扪着良心拍着胸脯说，说哪个人可以拿自己的钱搞民主自由去，哪个人可以失去自己的自由，拿自己的家人的安全去搞自由民主去，有吗？如果你没有就不要忽悠老百姓上街，拿着自己的家人的安全生命金钱去搞民主去，你们这是害人，你这是犯罪，你知道吗？让人家掏钱，你搞民主自由，让人家拿命你搞民主自由去，你在这美国享受着这个这个大房子、绿地，这是什么道理啊？如果今天你们恨共产党的话，如果大家要看明白，谁能代替共产党啊？就今年我们看到的人有几个能代表共产党的呀？你把共产党给推翻了，中国现在的老百姓不就是人吃人吗？让你们这些人去去管中国去，那中国不是说比现在糟糕亿倍。你连这一辈子都没干明白一件事，吃喝坑骗，我说实在话，我最近在跟一些朋友交流当中，我说我真的很伤心，我说我看到这些人，说如果这些人要真的像章立凡先生啊，像现在这些得他讲话的人，这些人要是执政，我说中国老百姓不更惨了。他骨子里边他就是一个典型的独裁主义者，你说叫人家鲍同鲍老，你像人家高瑜女士你像人家郭宝胜这样的人，是不是啊，你像人家这个唐柏桥先生这样的人啊，这个这个这个我都完全像何频，我拿命保证，我绝对敢保证。那其他几个人像魏京生他敢真的是跟你PK了一辈子啊，他真没钱啊。但有些人是什么让人家的钱，拿了人家的命跟你搞民主自由，你去当官，你看你说的话，那种官僚样那种气派让人无法忍受，而且这个人道德极差，谁都看不上，一个傲慢的谁都看不起的人，怎么可能当领导还当国家领导人呢，可能吗？
所以说，各位推友今天啊，我现在要说的事情，我跟所有的民主和各海外各派没关系啊，我不指望你们任何人帮我，我也不会要你们任何东西，永远不会跟你们走在一起，我也永远不希望与你们为敌，这是一。第二，我再告诉大家的事情，大连的事情，一切只是刚开始，啊，你放心，我的家人员工在大连受的罪，绝不会拉倒，绝不给拉倒。未来这几天审的案子，我们在希望他们再把戏演得再演一些。他戏演得越假，对我们越有机会啊。
我明白了，对不起，我楼下有很多媒体，今天很多媒体一起这个吃午饭啊，吃午饭我得赶快走了等着我呢。还有一个，像大家今天所说的事情，接下来我们会再公布，啊，这个，盗国贼们啊，盗国贼们的资产银行帐号银行现金各种新的身份，还有，我告诉大家的绝对不会是姚明珊家里一个人，我们的九十一本里面涉及了几百个官员，你放心你们的私生子，几百个人，啊你们私生子弄的钱啊，包括那华润集团的钱都去哪儿了，过去的经历啊，各位海外的这个大概几千套高级房产，澳大利亚马来西亚，新加坡啊，香港，啊，这你放心啊，包括澳门的有一些这个股权和产权，这都会爆的，啊，真的一切都是刚刚开始，一切都是刚开始。还有一个大家记住了，中国的银行现在大家一定要小心了，这些银行已经彻彻底底的被拖垮了，老百姓一定要记住，小心人家怎么玩的，人家成立了一个发廊只有二百万，控制了一万亿四万亿的公司，然后这四万亿的公司，这个债务是怎么买回来呢？可能只花四亿四十亿，买完以后，人家再进行处理，可能又变成了一万亿这把钱拿走了，如果哪天把这这个发廊给关掉，这个发廊只值两百万，这叫有限责任，说你永远找不到人了，这就是这就把几万亿洗走了，就这么个游戏，然后呢，想看好谁资产就给你玩一吧，也可能就是银行贷你钱的时候，就是想好了把你东西你收了，以后还钱他不让你还，这是整个中国的政治、政法和纪委加公安的一个强盗集团，把国家的钱把一些老百姓的钱给吸走了，到时候你找这个人就消失了，你像冠军刘成杰，孙尧，你上哪找去？你找都找不着你不知道是谁，在郭文贵之前无一人找出冠军的照片和身份证，谁敢说呀，刘成杰的这个照片没人敢，是郭文贵说出来的。章立凡老同志竟然昧着良心瞪眼说瞎话，你怎么不说话了呢？原来你怀疑咋就不说了呢？所以说中国现在可怕的除了盗贼之外，还有一帮帮助到国贼，在前面拿着手电筒探路的，打掩护的给他们化妆的，戴头罩的，这些人一样可怕，我们一个也不能给放过，啊，咱们的一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，未来的两三天呢，我要到这个加州去开会，这有时呢报平安啊，或者是这个推特，可能晚一点，希望大家不要担心。好吧，这个衷心的感谢所有推友的支持和帮助，一切都是刚刚开始，6.16的这个明镜采访，将一定会影响中国也会改变中国，所以希望大家慢慢消化五十六个问题，哪个问题都是天大的问题，过去几十年没有人做过，啊，未来谁又能做我就佩服你，谢谢你们，谢谢所有的推友，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月16日明镜专访第三期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/56/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/56/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈小平:纽约时间上午9点,我们明镜电视专访郭文贵先生第三期准时开
播。原来我们是在长岛的一个演播室今天我陈小平和郭文贵先生坐到了曼
哈顿的一个演播间。郭文贵先生,您好。
郭文贵:您好,小平先生,所有的明镜观众们好。
陈小平:平时我这个额头不发光的郭先生额头老发光,今天我坐这
我感觉我的额头上也有光了,你的光比较亮。
郭文贵:谢谢谢。
陈小平:我1月26号对你做了第一题专访,3月8号第二期专访。
郭文贵:是。
陈小平:今天我们终于等到了第三期专访。您在第三期专访前做了不少
广告。最有名的广告你怎么说,你对观众说,(2017年)6月11号你的报平
安视频里说6月16号一定让你们看到完全不一样的事情。希望大家把心脏练
好,做好准备锻炼好身体。你把6月16号这一天定得这么重要,我一会问
你,为什么搞那么重要。但是因为昨天判的那个案件这个是最需要关注的
新闻,就是你们公司的那个案件,所以我想请你先给观众解答一下最迫切的
法律官司问题
郭文贵:好,所有的明镜观还有文贵的推友们,大家好!非常地荣
幸也非常地高兴从第一集接受陈小平先生采访,明镜第一集郭文贵采访
成了经典的历史事件,那么到今天…
陈小平:怎么样,这个效果?
郭文贵:恭喜,你简直太棒了,这我已经说了,简直太棒了。
陈小平:刚才很多网友给我们来留言说我们为什么不准备第二套系
统。我跟郭先生说,今天如果我们准备100套系统他们也会干掉,因为他们
攻击的是谷歌,今天好像整个Youbedown掉了,是吧?
郭文贵:整个YouTubedown掉了,全球都好像是(都down掉了)
陈小平:对全球都被down掉了,但是这个新技术让我们又回来了。
郭文贵:所以今天做梦没想到,咱这个以色列的技术,所以说这个花钱
很重要,章立凡先生说我这个没有花钱,这回证明我们花钱了。这回我们以
我们的这个技术来对抗核弹级的全球的这种骇客这是绝对的骇客事件。
陈小平:你这个新技术你给大家稍微说一下,你的新技术。
郭文贵:好,小平先生,是这样现在所有的网络黑客它就是两个招,
大量的信息造成你的网络的堵塞这是一个它属于能找到你,它知道你的
Ⅳ地址还可以,那么刚才家里边这个骇客呢它断线这是很夸张的这是物
理断线,这个不是骇客了。这个楼里边对外的光纤被断掉了,这个断掉之后
这是物理断线。
还有一个是把大量的信息把你塞住,塞车,这个他给了我,这个手机也
是他给我的,所有的号也是他给我的。这个东西它可以通三个地方,一个是
卫星,就是能把卫星连在手机上是特制的,这是我们不行就跳到卫星上去
转去了,这(是)卫星费用。第二个非常夸张的事情就是这个手机既不走
你的WIFI,也不走你的网它是走了一个跟美国公司特别签的一个信号频
道这个手机本身软件是被改装过的,就是任何跟它的没关的软件它
不接受。很多人是给你发信息,你比如现在推友发信息的时候它就把病毒给
你植进来了。这个就不会发生这种问题所以赶快我就马上拿出来了,一共
给了我们四部这样的手机。刚才那部就是不行,因为我们点击了别人发来的信息就不行了,而这个就行了,这个是个奇迹,非
常好。
陈小平:好好,非常好,现在我们花絮说完了,核弹我们已经给你打回
去了,那我们继续回来。大连法院刚刚对你们公司的员工进行宣判。您现在
案件官司缠身你从这个案子开始介绍一下。然后把你最​​近遭遇的官司的事
件你给大家介绍一下,从这个(开始)怎么样?
郭文贵:这个事情是这样说,首先是今天早上。你来之前准备我说你
看到了这个大连的案子已经是,第一个关于我们的杨英、吕涛、解洪淋的骗
贷和骗贿案,宣判是今天咱们的早上9点半开始的。
在9点半开始宣判的同时,在纽约,纽约就是咱现在的9点半,北京晚上
的9点半在纽约开庭。开庭审判的事情是潘石屹先生,胡舒立女士告我诽谤
案,也在开庭。
第三个在纽约的高院同时开庭,就是说我们要求法庭来接受我们来控
告。最近一系列的对我的所谓包括九家公司的控告案,这是一个政治的操作
的一个结果,他们正在临讯。另外一个大家可能也知道,就是现在有人在英
国有人在香港也在干着同样的事。所以说在过去的24小时以内牵涉到我
们的案子好多个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【摘要】
（1:00:36）推友们，千万记住，咱们24万的推友，这是奇迹。每天十亿的点击，奇迹。Youtube 八万的订阅，别忘了继续上去点击订阅（合十），这是奇迹。我们千万不要上他们的当，千万不要被他们分化了。我刚才说的那些观点，我希望推友们和所有人的交流当中以这些为基础来看待文贵。文贵说的话和文贵的为人，跟他爆的料是好坏，盗国贼是真是假没关系。到现在为止，无一人指定郭文贵爆的料是假的。第三过去三年对郭文贵所有的负面新闻，没有一样证明是真的。第四非常关键的，所有今天郭文贵爆的料，都愿意接受司法机关检验愿意承担责任。第五所有今天中国政府对郭文贵发出的任何打击，以国家之力来对付我，最近这一系列的行动，大家都看到了，证明了我爆料是真的。盗国贼的可怕。我绝对反对的不是国家，我绝对反的不是习主席，我绝对反的不是民族，我反的是盗国贼，绑架了国家的人，他们绑架了人民，绑架了我们的子孙和未来，我们现在处在一个民族和国家极度危险之中。
这就是为什么文贵不是为了个人利益所在，也不是为了我的利益所在，我是为了我们的子子孙孙和未来所在。这是肯定的。第六我希望所有的推友们要牢记，我们要用事实为根据，来判定一个人判定一个事，绝不能像章立凡先生和胡平先生这样靠嘴巴说话，考造假说话，怂恿我们去反皇帝，去造反，然后他们在后面家里面章立凡的小院里面数钱，把我们出卖了。绝不要干这种傻事。
我们现在在新的时代，完全有能力有智慧，我觉得能追求到我们想要的。那也是国家想给我们的。只是现在改变一些人，改变一些制度，改变一些存在的方式，郭七条的推进将是巨大的帮助。我不可能全部解决问题。我们要全力以赴的和海内外的华人们，有正义的有道德的有理想的，真正为中国老百姓好的，去做事的人，合作。这就是为什么郭七条，我要追求的。
6月16号的爆料在全力准备中，我希望6月16号不要爆料，希望大家别骂我，也别对文贵失望。我希望我爆的料，能像新领导所说的，新领导接受这些料进行内部核查，依法进行核查。依法进行完核查以后，如果属实，依法审理。而不是让文贵先爆料。
如果6月16号以前，我们的事情能得到基本解决，爆料就变成另外一个了。也会直播，但不会爆那么多猛料，等待结果。如果不是依法给结果的话，我还继续爆。
6月16号美方给了我最后选择的时间，目前看来这个选择，我希望不要走向最坏的一面。我有信。6月16号，就像昨天早上收到这么好的大礼物一样。是一个非常好的选择。我希望为未来郭七条的推进打下一个很好的基础。
我不希望走向极端，对我的郭七条，对我的家人员工国家民族，都不是好事。但是别无选择，我也没办法啊！但我有信心，会像今天和昨天发生的事一样，往良好的方向进展。
【背景音乐】藍蓮花
作詞：許巍 作曲：許巍
沒有什麼能夠阻擋
你對自由的嚮往
天馬行空的生涯
你的心了無牽掛
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
（文本供网友交流参考使用，请以视频为准https://www.youtube.com/watch?v=Qr-dwUcGtHY）
尊敬的推友们大家好。我是文贵，这是这是文贵6月13号报平安直播视频。（3:17）
【话题】证明了我对北京抱有太多的幻想
今天本来没有直播节目，昨天特别高兴。昨天本来是最重要的一个基金的会议，这个基金对我未来八年极为重要。这个基金主席当不当不是钱的问题。最重要的事情是文贵未来八年，在经济领域的地位，非常的重要。你们都知道盗国贼们不惜一切手段，想办法断掉我的朋友圈，资金圈，断掉我的财路，同时想尽一切办法让我所有的资金资产，被他们冻结，这是非常可怕的，我已经斗争了三年了。在这三年里边呢，可以这么说，资金冻结了，资产冻结了。所以说过去几十年来的奋斗，在国内一毛钱没拿出来，就这样大家看到大连所谓公开审理盘古案子当中，就是2014年我实际已经出来的时候，我呢还给国内汇了大概30多亿人民币。也就是说文贵过去几十年在国内的奋斗，就没有一分钱在这次的危机重能帮上忙，不但如此我还倒搭进去几十亿。所以呢很多五毛们老是说郭文贵的钱干净吗？郭文贵的钱哪来的啊？郭文贵的钱不干净。
推友们想一想，从官方的数据上，官方的信息上看一看，从2014年到现在为止，郭文贵每花的一毛钱，全是在海外挣的。严格讲从2013年到现在，全部都是从海外挣的。就是郭文贵离开那个大粪坑，照样能吃好饭还能吃干净的饭。而且能吃与众不同的饭。是狗走哪儿都吃屎，是狼走哪儿都吃肉。当年我在青峰看守所被关的22个月里面，我最大的感受就是这句话。
眼睛是不是反光啊，灯往那儿搬一下子。移一移Branda，往那儿移一移，没助理啊，今天全是我自己操作。今天本身也要试这个系统。我现在就要习惯没有任何助理，我最不喜花什么事就是一大堆人，我觉得不好，我现在自己试。
我回应所有的五毛七毛们，如果在过去这四年五年里，谁要说郭文贵拿过国内一分钱，郭文贵愿意接受任何惩罚。所以五毛七毛们问我钱哪来的，请咱们把良心放正了，得事实说话。连我们的政府盗国贼们都没有说郭文贵有一分钱是从国内来的。大家看到买飞机的1300万美元是八九年前汇出来的，我们汇到国内大概四亿多美元。2014年的时候我还汇给国内将近5亿美元。结果这不犯法，1000多万美元犯法。
昨天一个非常好的消息，对文贵是一个重大鼓励，（7:28）今天下午1:30开始开视频会议。本来昨天定好的全部是在纽约开会，大概要来十几个人。我一直在等北京的消息，就是北京能否把红通给我撤了。因为红通给我撤了呢对我这件事情呢有巨大帮助，我给新领导老领导都说了这个概念，我也都如实的说了。可能是我又天真了吧。就说我需要把红通给撤了。撤了的原因非常清楚，就是我要在基金投资委员会重新选举，因为我们这个基金啊，我不方便说，最重要的一个投资是在日本，有三家国家主权基金，有四家私人基金。我们参与了一个将近600亿美元的投资，这个投资将对世界的科技界有巨大的贡献，不是说0.2%的管理费一年十几亿的分成重要，最重要的我看未来八年，对世界科技领域的贡献，还有它的影响力。特别是这个基金是跟日本合作，还有中东的多个国家，对我非常重要。
但是呢，大家都知道，新领导老领导都答应了，愿意在12号以前把红色通告给取消，结果呢大家都看到了，根本没有发生。所以说，只有等待吧，我也别说别的了。就在昨天早上醒来的时候，我和日方合作的基金，和基金的律师给我发来了正式的律师函，说大家一致决定，昨天这个会不用开了，正式的未来八年我来当这个主席。这个事情对我非常之重要。同时也证明了我对北京抱有太多的幻想。不仅仅是天真，还是幻想，那是自取灭亡。所以昨天对我来讲太重要了。
【话题】你只要告了，郭文贵永远不会和你和解
同时昨天前天大家比较关注的事情，打击看到了传说中中国来了九家公司，到纽约来起诉文贵，这九家我真是不知道。我是在明镜上，有人发给我说明镜何频有一集，说有九家公司来起诉你，我说我不知道啊。赶快上去看看吧。看何频先生的点点今天事。何频先生实在太厉害了。啥事他都先知道。这真是有内线呢，这不简单哪。看了一个董克文的律师，代理了这九家施工单位。说实在话除了城建五因为这个事和它扯的比较多，其他我真的都不知道。我从来在公司上具体事情我不管，我只要求目标，我只要求最终的结果，我不管具体的事情。同时对这个目标和结果也不是我一个人说了算。未来我会给大家解释，实际控制人什么意思。所以我不可能知道这些施工单位。他们来纽约起诉文贵啊我觉得非常滑稽。在次证明了所谓的为国家利益着想的所谓盗国贼们这些愚蠢和无知，我都搞不懂为什么来纽约起诉我。这些年我花了太多钱在纽约打官司了，一次又一次的，我们在纽约打官司的结局，我们多次告别人诽谤，告完以后律师都说这100万美元的律师费你可以花，我告诉你不可能赢。后来我们就别告了。后来我们也想告博讯，结果律师分析来分析去跟何频说的一摸一样，你要告人家人家法官先要把你的祖宗八辈闹明白。你证明你怎么被绯闻了，然后你再说你告的事。那怎么可能啊？基本上原告晒到大街上去了，基本上找死去了。在美国过去几十年来，42个大案子最后都是和解。没有判什么罪的，不可能。再一个就是管辖地，我们告UBS在纽约我花了600万美元的律师费一家，另外一家花了400万美元的律师费，结果证明管辖地不在纽约。也是我们告高等法院告的。
这九家公司跟我啥关系我也搞不清楚啊！说明了什么呢？这九家公司都是被操作的。但凡有一点点自愿或常识，怎么会到纽约告郭文贵呢？完全不可能。关于细节今天我就不多说了。因为我听说了董克文先生要开记者招待会，等他开完以后我再说吧。我就求他两件事情，千万别不告，千万告了以后别撤诉，永远记住。让中国人知道知道世界上法律是什么样子的。是不是有钱就能把黑的说成白的，黑白颠倒。这个我觉得特别有意思。我求九家公司千万别不告，千万别撤诉，你只要告了，郭文贵永远不会和你和解。这是关于官司。
【话题】白鹿原里的小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇
昨天本来很高兴。我太太从来不看我推特，从来不看电视。最近老看国内拍的电视剧叫《白鹿原》，昨天最后一集看完了。我有时候也扫两眼。昨天问我《白鹿原》你怎么看啊？我说没看多少就扫了几眼，但是呢我看了白玲玲陆兆林，这两位共产党员就是神。听说过没见过。你肯定很相信，我太太特别相信。我太太觉得白琳琳陆兆林白家太惨了，还有里面小娥，被虎子他爹三哥给杀了，她觉得可怜啊，都埋到土窑去了。但是就拿里面的生活我一点儿都不陌生。在我山东老家，还有东北的那个村上，都有叫小娥这样的女人，因为各种的不幸，累计在一起，把一个女人变成老少男人的性工具，而且所有人都在骂她。全村的女人都骂她，全村的男人都骂她。几乎全村的男人都想跟她去上床。事实上我们中国这个社会，商人和官员，就这种关系。我们都是小娥吗。在窑子里面，不管是村长来了，副村长来了，村保安来了，都得和你睡觉。你敢不睡吗？不睡弄死你。你需要个馍，你需要吃的。你需要生存。你还要解决孤独和寂寞。你还没希望，因为虎子死了么。
小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇，这是非常非常明显的。
我们也在测试呢。
看到白鹿原里面塑造的形象，党员穿的衣服，都那么好。我说我小的时候还记得有生产队呢，还记得那些领导，我真记得。我小时候生产队的领导都吃最好的，还喝酒。我们穷人草根们连粥都喝不上。我对里面挨饿的感觉深有其感。我经常吃了上顿没下顿。所以我跟我太太说，这是一个宣传，这不是一个文化作品。
【话题】章立凡胡平严重背离事实
我朋友给我发推特说：“你赶快看看啊，VOA电视章立凡先生胡平先生有一集关于你的，你要好好看一看。后来我跟我太太说，你今天能不能跟我一起看VOA的一个节目，我太太想半天，说给我面子“今天看你挺高兴，本来我也看不懂，我也不想看。我就陪你看吧。“我们就看了一下。
跟我一起看完了VOA章立凡先生胡平先生的节目，是否郭文贵爆料搅动了北京一池春水？吓我一大跳，咋一池春水啊？原来是这个样子。看完以后吧，我感触颇深，我太太一下子练就变黑了。承受力太差，看黑了。因为她觉得这里面说的很多事情，不是事实吗。特别我太太说：“这个胡平先生是干嘛的啊？她怎么连我和闺女来都怀疑啊？章立凡是干嘛的，他怎么跟你这么大的仇啊？”
我说你这个女人不简单啊。这个时候你能看出来关键的东西啊！我说很有意思。我太太就自己，她抽烟呢，我看她在旁边抽了好几根烟。我也陪，我不能抽白烟，一抽就冒泡，陪她抽了两根白烟。后来我想了想啊，本来这几天不直播了。因为我要给新领导个面子。人家大连公审这个样子，我就不直播了。但是呢，我还是想想，我决定直播。今天我要把这个事说说。为什么？因为这个太明显了。
我今天呢不是爆料。想听爆料的千万别耽误你们时间。已经1.8万了，真是了不得。这文贵净创造奇迹了。Youtube也倒增长。我的律师说：“郭先生，你太厉害了。推特倒增长，Youtube也倒增长。这一说1.9万了。一会儿一定会大幅落下。因为我们已经了解到了，国内就是在某个区域给你断VPN，断你的网，素以一下子就，一个区域全断了。我们知道了，每次我们的节目传播量超过5亿，所以咱们推友们要非常珍惜。今天不爆料，我对新领导讲的很清楚，不爆料。答应了就是答应了。
这个不正，好。（整理上衣）我要说说关于章立凡先生胡平先生这一期节目当中有些事情啊严重背离事实，很显然是被操作的。我非常清楚章立凡先生胡平先生和我的对手们有很亲切的关系。最重要的里面是李伟东，在里面串掇，博讯的韦石，在加上国内背后的盗国贼们所谓的系统控制，这是非常非常可怕的。
这不是助理，这是领导。本人可以自力更生不求你们。不骚扰你们，咱本人坐着挺好。在这种情况下呢，背后都是有人付钱，有利益，有主使。而且我能看出来章立凡先生胡平先生也是很为难，也是口是心非吧。在这种情况下他们播这个节目呢，确确实实完全背离了事实。特别是胡平先生啊，头几天和我们俩共同的朋友在一起吃饭。大概两三次了我才问他：“胡平先生是什么情况啊？”这位朋友一再夸胡平先生，今天早上我睡觉前，我四点钟才睡觉吧，快五点了。睡觉前我还收到这个朋友的语音，说胡平先生还给他通电话呢。说我一旦了解了胡平先生会非常非常喜欢他。昨天胡平先生的表现让文贵大失所望。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/54/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/54/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好、大家好大家好。我这是早上，啊北京是晚上，在美国的早安北京的晚安。啊，这个大家声音还能听到吗？挺好吧？太好了，太好了，我希望大家能、今天主要咱还是测试，啊主要是测试。希望大家能这个对这个测试呢，能多提意见。为什么总是张蔷的歌啊？我喜欢啊，你们要觉得不喜欢咱们可以换，好吧，咱换的不是张蔷的歌。这个、这个系统的测试对我们非常的关键啊，河南开封老乡，河南开封老乡，很流畅太好了。相思小蚂蚁，没声音不会吧，有声音吧，有声音啊，挺好。有些推友们可能你的系统有问题、有问题啊。江苏人民发来贺电，很好很好，这个关键是这个要试一下咱们这个系统啊，这个时间试呢有今天的意义，等未来你们就明白了。为什么今天这个改成了九点钟大陆的九点钟啊，这个这个时间玩，活动比较频繁啊，是挣钱的好时间，所以说呢，这个事情要试一下。
有推友问我穿的西装这个什么牌子的？然后呢，这白西装大家可以注意看，我穿的白西装的，每次基本没有重复过，大概有一件白西装，重复过两次，我喜欢白色西装和深色的西装。大家看到我的那个西装这边是我自己的独有的设计，那个两个这个这个勋章扣，那是我自己设计，我每套西装都是我自己设计的，啊，这个他们帮我做的。所以你看了是一样实际都是不一样，包括这个衬衣，大家看的好像是一样，实际上都不是一样的，说牌子呢。这个就是那个BRIONI的啊，就是这今天这个是那个啊，他们给我特别做的啊。还有今天推友呢，很多人在问我的，就是这几天关于还是大连开庭的问题，让我讲。我昨天可能给大家讲了但是有些人没看这个视频，我再一重申啊，所有的朋友是看YOUTUPE视频时候别忘了点击订阅那个钮订点击订阅那个钮，再一个呢，大家拜托了，千万要上文贵的那个YOUTUPE，然后呢，我那个头像确认是我的，然后现在点，那个订阅已经超过7万多了，希望大家呢，把那个点一下订阅好不好？谢谢各位啊，谢谢朋友们，谢谢。
那么昨天呢？关于这个大连开庭的，我在看啊，因为我一直在看屏幕啊，开庭的这个这个看法，最重要的事啊，大家注意开庭的所有的事情我在上次视频已经讲了，就是说这个未来我会可能在明镜也会在我的直播这个视频里呢，我会讲一些关于这个所有开庭的，我原来也说过，我将对我和马建副部长的关系，我和孟辉清啊这个先生的关系，我和这个、嗯这个所涉及的这个什么骗贷案骗汇案，啊还有呢，我要涉及的n个的案件他们给定的啊，我会一级一级的逐样的，认真的详细的啊，负法律责任的向推友们，向社会们，向相关机构，在视频上说的清清楚楚。今天衣服好看，今天这个你看是有细道的有细格的，然后这块这块是翻，是翻的这个这个料子做的，然后是用针缝的，而且这个只穿给推友们的，到目前还没给穿过呢啊。
那么所有的，所有的这个有关的案件呢，这个到现在已经开庭了的，公开看到的信息，这对文贵是巨大的帮助，因为你光听我一个人说啊，这个光听我一个人说没有意义，现在你从法庭上看到了不可逆转的不可更改的视频，这是为啥我这两天相当之兴奋，因为视频已经公告了，文贵能说的空间也在视频范围内，或者说对视频的，啊，作为一个参照的标准，我可以谈出我的看法。那么盗国贼们不可能再把视频给改了，他说那个是假的，那是不可了。包括马建副部长这个所有的那个被录制的视频啊，在这个失去自由下录制的视频，那都是很有意义，对我很大的帮助的。大家要想想，索贿和敲诈勒索和行贿和借款之间有什么关系呢？啊，有什么关系呢？这是这个你们想过没有呢？咱们为什么所有抓进去的老板，啊，所有的官员的经济来往全部都被定为行贿，没有借钱，没有敲诈勒索，没有这个索贿。在过去的15年里面，大家可以看看所有的官员被抓起来以后，被通奸、受贿，渎职基本上都是罪，从来没有索贿，啊，这个老板都是愿意拿着钱送到当官门上去。然后呢都是没有敲诈勒索，所有今天推友们你们都是在国内，你们都是深有感触的，谁愿意把钱给你当官的去啊？谁愿意有病啊？拿了钱给你钱啊，不管什么原因给你钱了，心里都不舒服。为什么没有索贿？为什么没有敲诈勒索？都是行贿，而且都是当官的，非常不好意思的把钱给收了。啊？而且当官的都聪明的很，他难道不知道那是行贿吗？他难道不知道那是索贿吗？他难道不知道那是敲诈勒索吗？他最关键的问题啊，还有很多人都忘掉了，官官相护！为什么审判没有人民的参与，既然有人民的反腐，为什么没有人民的参与呢？这个很简单的问题啊，那天审判庭上有人民吗？很多话我现在不方便说，所以说大家关心的问题，我要告诉你们，未来我就针对所有有关我的案件逐一逐一的谈出来。我再次向推友们，告诉你们，任何有文化有法律常识，当文贵开口之日，你们对所有的关于文贵的案件你们会惊讶万分，你们无法想象，记住我今天说的话，惊讶万分无法想象！啊，大家走着看。
那么另外一个大家去看这个案件，问我怎么看的时候，大家可以好好的去看一看啊，这个我的提示我，现在有骇客开始攻击了，已经开始攻击了啊，这个、好，他们开始攻击我们就能看到希望我能找到他们啊。这个包括那个什么叫正什么，昨天我看到李洪宽骂他，骂他都爆粗口了，简直那什么郑介甫，谢建生，这简直就是垃圾中的垃圾，那个简直是超级的骗子流氓，他能成为名字能上这个这个能叫推崔们听到，都是侮辱你们的耳朵，侮辱你们的智慧，那个人简直是垃圾的不行了简直是啊，不能再行了。那这个烂的不能再烂了这个人，太糟糕了啊，你们如果能看郑介甫的视频，那真是推友们浪费你的时间，你们就问两个问题，你见过郭文贵没有？你跟人家郭文贵啥关系？他说过一句实话吗？你问问他，他为什么在澳大利亚，他有几个老婆几个孩子，去问问他的老婆孩子是怎么看待他的。还有那个谢建生，是个焦作的一个连饭都顾不上吃，搞赌球的人在那边出入，流氓都配不上的人，那个垃圾，大家怎么跟他去扯去浪费时间呢？推友们这太不值得了，咱们干什么事儿呢？咱们要有着更高的追求，在这小人面前浪费时间，能干大事吗？推友们你不觉得浪费你的生命和时间吗？
西藏人民支持我，好。那么我再说到关于这个案情啊，关于这个案情啊，最好的这个一个样板呢，大家去看怎么呢，跟北大方正证券的去比较，北大方正实际上是六条罪啊，不是三条罪是六个，六个罪啊，是判这个四罚，但是能回家，当庭释放。也是在大连开个庭，大家去想想大连中院开庭啊，好像是啊，这个开庭的时候有像我们这样的直播吗？有没有邀请四十个媒体电视台呀？有没有在这个庭上有这样的过程啊？这样的程序啊，为什么呢？是郭文贵的脸大，是李友的脸小？还是李友吃海狗丸吃多了不易上镜头？这都不是吧，而且李友案开庭以后，我们的环球时报咋不报道呢？香港在东莞啊，香港的什么东方日报咋不报道呢？中国的CCTV咋不报道呢？李友的案子涉及到的这个小股民啊，这个这个几百万，啊，几百万！涉及到国家的钱上万亿，涉及到北京大学，中国人民的精神殿堂，那你说为啥呢？为什么不去叫李友这个这个公开审理呢？而且当庭全部释放，李友立功了，李友的同事们也都立功了，啊，1十四个员工里面有五个是他的情人，是他的情人团成员，他的秘书啊，什么魏微呀这些女孩子啊，啊都是北大的很多女学生啊，那为啥都放了呢？是不是，用北大的案子来对比盘古的案子，我们的员工羁押都在两年半左右，那个方正的都羁押平均一年当庭释放。他们所定的罪行，哪条罪都应该判七年到无期！结果就是一年多的时间就给释放了，而且还不公开审理，而且那天大连的两条街全部封闭，也在北京来了各种的领导，啊，当庭这个这个当场这个坚持审判。所以说呢，这个北大的案子是对我们这个事情最大的一个，最好的一个比较，未来从北大的案子，啊，我还没公布他的卷宗呢，到时候跟我们这个卷宗公不公布大家就知道了。
那么第二个呢，我想说的是，大家看到的关于我们的骗贷骗汇，这两天我们这儿子弹飞一会吧，这个法律界已经引起了高度高度的重视，海内外啊。海内外已经是高度重视，我相信大家也都看到了，到目前为止我从未听说一个，啊，一个有法律常识人说我们是符合骗贷案和骗汇案，起码常识大家都没看明白吗？这个他们都没看明白吗？我和农业银行签的是叫商业贷款合同，我没给你政府签合同，我是、我是给农业银行签的商业合同。我俩的合同的约定非常简单，他借给我钱，我做抵押担保，我还给他钱，这个我已经给了他36%的回报，36%的回报啊，然后呢，所有积压的物品呢已经已经是超额的积压，符合一些贷款条件。我跟他的贷款条件是什么？我们的贷款条件是他借给我钱，我做抵押，我还钱。所有的刻工章，还有合同准备，那不是贷款主体，那跟贷款没有任何关系，还有更夸张的事情，还审计署审计我们我们还钱了，这个简直是胡说九道啊，胡说九道啊。审计署是国家行政机构，你给我商业合同什么关系啊？你审计是农行，你审计的是我企业吗？你跟我什么关系呢？把审计署拿出来一条来证明什么呢？来想说明什么呢？不往政治上靠吗？而我从来不知道审计署为什么要影响我们还钱。2010年贷的款，2010年底你搞的审计，2014年还的钱。结果庭上再次确认，确认说因为2010年底审计署审计出来，他让我还钱。你简直是胡说九道了，唉呀，这个这个简直是，这哪像是一个国家行为啊有点严肃性没有啊，这叫国家机器吗？国家审计署跟我一个商业合同有什么关系？我们的这个员工去刻四个公章，跟你合作当中签署有这一条吗？有这一条吗？银行也没告我，当事人没告我，我也没影响社会利益，而且法庭的公诉人都承认，我的目的不是一起干别人或者是欺骗别人达到我这个获得财富的目的，这是175条的核心呢，核心呢！怎么可能就成了骗贷呢？而且那骗贷款的主合同当初是农行签的，请问我要是骗贷，那农行的法务部贷审会，这个贷款使用的监督的北京市分行，还有所有内部的所有的贷款的组织程序，而且我们使用了三个、使用了4年，资金的去向都是他们批准的，那他应该是主犯首先有罪，为什么要说我们郭文贵和我们三位员工有罪呢？为什么呢？这连傻子都能都能问出来的问题。还有更夸张的事情，不可思议的事情，说2014年我还这钱，我们杨瑛当庭就说了，都是过去两三年的事了，不让她说话。里边核心的事情我还没说呢，我就说三个观点，这个法这个合同根本就不存在，大家拭目以待，我现在不说，啊，关于骗汇是事就更胡扯九道了，那就更胡扯九道了。你去想想我的钱今天在国内每天出来多少钱？每天出来多少钱？我自己的钱，员工按照这个银行的要求提供的票据，啊，提供什么？我们人家律师包括法庭公诉人一再重申什么叫2202年的这个人大的释法新的决定的第1条，第3条，本来是第1条改成第3条了，使用国家这个外汇机关的这个制造假凭证材料，才叫骗汇罪，然后剩下的叫套骗套汇罪，就这就不能往下细说了，第3条的细节明确说清楚的，这个国家在这所有的资金，所有拥有者我是钱的时候，我不是拿你的钱，我没有获得这个其他第三方财富，侵占第三方财富，给社会造成巨大损失和严重后果的一切条件，我只是违章连违法都不算，结果你给我定上骗汇，啊，这是欲加之罪何患无辞啊？连北京市外汇管理局国家外汇管理局，你都不敢说我是骗汇，你公安机关说我骗汇。骗贷骗汇的条件是给社会造成巨大损失，是给国家造成巨大损失，严重已侵占别人资产为目的，现在有吗？没有吧，还有骗汇罪的背后故事，我还等着大家，我有两条会说，我说完以后，让国家的很多机关他会真真正正的意识到，这个以黑治国已警治国的灾难。啊，现在我还不说，等到时候再说，这里面有大故事了啊，有大故事了。嗯，还有这个这个案子啊，未来很简单，我们的贷款啊，我一定会斗争到底的，我的贷款骗贷，我就想跟海航的合同比，我和北大方正的所有贷款，北大方正贷了几千个亿，如果北大能拿出来一个合同，啊，是符合他们今天在法庭他定义的贷款规定了，郭文贵愿承担一切最严重的责任，如果海航能拿出一个符合他们定义的规定，文贵愿意肝脑涂地！这不完了嘛。我们有对照对吧，非常简单，若果说郭文贵那个属于骗汇罪，那把李友在海外所有的几十亿上百亿的美元，把海航的几百亿美元所有汇款的路径拿出来，咱不跟所有的其他国家的比，也不和其他人比，我只和方正海航比，公平吧？公平吧？文贵的要求不过分吧？
按照中国的宪法和刑法明确规定，任何涉案人都有权利来证明自己无罪，凡是自己证明有罪的，都可以不作为证据。但是今天呢，所有的法庭上都是自己来证明自己有罪，啊，这中国的宪法刑法修正案在哪呢啊？大家想想任何老百姓都问你郭文贵有罪，好，严判，但是，郭文贵已经以这个一个执行者的身份检举揭发方正李友，几年了，而且涉及到上万亿，而有很多钱现在没还，咱能不能让他也出示出示呢？还有海航现在几万亿，能不能也出示出示呢？是不是？这不就齐了活儿了吗，所以说啊，现在啊很多盗国贼呢，还在尝试着用我的资产，用我的员工来试图绑架我郭文贵，用我的家人来绑架我郭文贵，这个一直以来，盗国贼们的手段就是用三招，啊，完全是捂住你的眼睛捂住你的耳朵捂住你的嘴巴让你不说话，要不然你就喊警察来了，哎他是盗国贼！他首先得这样。所以说网络控制宣传控制，然后呢，这个让你听不见，把你耳朵都蒙上，这是所有盗国贼的手段。大家都看到了，开完庭以后没所有的下面的评论通通删除，所有的媒体全部说郭文贵坏话。你能听到的人家一律给你屏蔽掉，夸张吧？天下有这样的政府吗？十四亿人民的政府，一个公开审理的案子竟然是这样。第二招，所有人拿你家人的威胁，你敢说敢对外说，你敢张嘴把你家的全弄起来比你还惨，你家的钱没有你家的房子没有，你家里一切都没有，你爸你妈会怎么样？你这个妻子儿女怎么样？你老公会怎么样？说着说着搂不住了，还是留点，以后再说吧。第三招，永远让你害怕，看到环球时报了吗？那话说的，你要敢跟民运走在一起，郭文贵我弄死你，你敢跟美国政府在一起弄死你，美国政府能保得了你吗？保不了你弄死你。然后你想想张宝胜，想想这个这个过去民运的人都什么下场，最后一句话你必死无葬身之地。环球时报啊，我这用佛家说你们不能得好死啊，这个下十八层地狱都不会拉倒，不但是妄语，你还带有这种严重的，就是咱们说的以警治国以黑治国的这种业障啊，中国在过去五年公开的审判的官员，所谓的贪官263,000人，事实上大概是免职被约谈，还有涉案人员、老板，社会各种人士，大概在960万啊，这都是有这个官方数字的，未来欧洲的有一家基金专门做叫做出CHINA，那就是中国专门公布的在过去五年反腐的各种真实数据，会很有意思。我和他们有联系，他们说大概涉及到960万到1000万。那么这些人当中涉及到了将近上千万人当中，所有人绝大多数的很多过去，啊，都是被这样那样的威胁过，几乎所有人都被说过，这类似于这样的话，让你家破人亡死无葬身之地，敢和我们组织斗和党斗，党和国家的机器的火车已经开过来了，你以卵击石，你想以石头来挡这个火车，就是我说的螳螂挡臂，那你叫死无葬身之地，然后信不信把你爸妈抓起来，信不信把你家人消失，这是他们这个基金调查所有的涉案人最最被说的几句话，啊。这个环球时报公开威胁人民，中国的法律明文规定。啊，这个对对方人身攻击和对有人生死威胁的，全部都视为这个这个这个涉及违法，环球时报一次次的对我个人人身攻击，什么死无葬身之地这样的带有威胁的语言，这这是多么的夸张啊，这不叫人身攻击吗？而且大家知道抓我们盘古的员工立案的是中纪委纪委加公安权力大过天专案组，名义叫郭文贵涉嫌黑社会，涉嫌黑社会。结果你看我这样像黑社会吗？啊，结果黑社会没弄成，弄成了骗贷罪，弄成了骗汇罪。而且竟然在开始全世界所有的控制的媒体上，然后给郭文贵定义为什么，现在要环球时报出来说郭文贵你敢跟西方合作民运合作死无葬身之地，公开威胁！这才叫黑社会呢。这就是我为什么反对以警治国以黑治国呀！这个是很关键很关键的。
我这、又在警告我呢啊，又有人黑咱的又是黑咱的啊，这个大家知道啊，我在这要讲一个案件，讲一个事情，突尼斯这个国家是个很美丽的国家啊，突尼斯这个国家当时这个总统啊，这个叫本.阿里，他叫阿里，本.阿里总统。他这个总理啊，就是当时特牛的就是加努希，加努希呢，就是后来推翻了本.阿丽，本阿里后来逃往沙特啊。还有一个他的女婿特别有名的，大家可能知道，就是叫这个马德里，啊，这个马德里啊马法里啊，这个人很厉害很牛，这三个角色特别有意思，本阿里这个人啊，这个当了几十年的总统，后来被所谓的颜色革命给推翻了，我曾经跟他这个加努希还有他们这个总理啊，他们这个国家很多人都去谈过啊，我知道，我看着呢，我包括他们的这个几个大学的那个博士啊，还有教授，我都问他们，你们是怎么认为这个突尼斯的事件发生的真正原因。他们非常清楚的告诉我，绝对不是官方所说西方的所谓的颜色革命起了关键作用。最关键的是当时那个孩子，啊，当时那个孩子自杀，那个孩子自杀大家都很清楚的啊，受到了，因为他是被一个小贩，被人家这个所谓的依法这个来把他这个收缴了他的东西，他本来还有理想啊，哪天去买个汽车呢，梦想就买车呢，结果就回去自杀了，然后引发了动乱。而事实上最后大家的分析呢，这个加努希和本阿里之间的斗争，也就是叛国贼和和真正总统的斗争，而且他的司法部长，啊，司法部长在里面也就是今天的政法委书记，他们之间的关系起到了关键的微妙的作用，他这个家族这个女婿啊非常的这个贪婪，这个也在这个中央公园隔壁，啊，也在我们海航的隔壁那块有一个非常非常重要的房子，这个马德里这个家伙很贪婪，他这个太太啊叫做贝尔雅，就是这个本阿本阿狸的那个女儿，她叫贝尔，啊，那个女人也很贪婪，大量的钱移向了海外，实际上在他出事的2010年，这个12月出的事。他2009年2008年的时候就在这个西方啊，到处社交媒体上，还有一些媒体上报道这个，他们家里边，29分钟了啊，报这个报道他们家里的腐败和大量的金钱豪华奢侈，实际上那个时候是突尼斯的经济也一直在上涨，啊，一直在上涨，那么但是老百姓看到他们这样的行为，把钱大量的转向海外和消耗，很不满，就有人各种人出来说话，就在这个时候，关键的时候他的司法部长起到关键作用，就帮助本阿里这个总统抓人，这个抓人，就有少量的，就今天看到的就抓老百姓，就抗议，在抗议的时候就发生各种冲突，这时候司法部长就一再的要增加维稳费用，维稳就维稳的费用从它GDP的是0.7，最后涨到了7。 0.7涨到了7啊，这个短短的3~4年时间这个司法部长，这个总统深信不一样，而且他是跟这个女婿马德里很好的，这司法部长了解这个女婿一切，这个女婿嫖娼玩处女、吸毒，所以这个司法部长很了解他，也了解他家，所以这个总统就特相信他，所以他就大幅提高维稳费用，这个维稳越高GDP越增长，人民怨气越多。怨气越多就有游行，就捂眼睛，捂耳朵捂鼻子，然后有大量的宣传机器来说谎，欺骗愚弄这个老百姓，就在这个时候啊2010年的12月4号发生了这个小贩的事情，这直接就引发了这个大型的骚乱控制不住了，这个时候总统一看没办法了，这个就要跑，跑到沙特去带着全家，在边境上被控制住了，控制住这是司法部长把他给卖了，然后他的总理啪嚓，阿姆西就直接把他全家给抓了，说你家已经被立案了，我有证据啊，因为什么司法部长了解你家全家的情况腐败啊，这个女婿的事情说你女婿最严重的家伙，马德里最最荒唐家伙，而且贝尔雅你老婆，有很多钱在海外，直接去家里抓了，啊，最后这总理爬上去了，然后呢，就把这个国家再来看突尼斯就完蛋了。
这是一个盗国贼和腐败集团，和腐败女婿和司法以警治国以黑治国，还有大量的这个这个经济投入到维稳当中，最后达到了一个不可逆转的叫均值叫淬断，就突尼斯和以警治国达到了维稳费用坚持不下去，淬断的这种这个结果，淬断的结果，最后归罪于美帝国主义。什么世界上有坏人都是美帝国主义干的，干好事的都是社会主义干，这是所有的有问题国家这个最好的借口，都是美帝国主义，那么结果就会发生这样的事情，后来说颜色革命，茉莉花革命。什么叫颜色革命茉莉花革命？就是人民的革命，就是人民接受不了以警治国，以黑治国的结果。今天你看这个测试很好啊，我们这很好很好，给我的。
所以呢，大家要坚定的看到，我这两天看到了对我们这个的审判真的是非常好，我觉得这位年轻的领导是我唯一在这些两三年来看到有勇气，真的想把事情走入到一个依法的程序里面去。而且他想把这个事情让社会来检验，他确确实实要为这个国家，他要争取到一个能有一个新的开始，好的开始，但是他的力量是很有限的，他的权力也是很有限的，这个我希望他能做到，啊，我这是绝对的天才，绝对的天才，我希望他做到。
但是盗国贼们这些老同志，能不能让他做到，很困难不一定，啊，我祝福他能实现他的理想啊，真正的在郭文贵这件事情，能体现，这件事情能把郭文贵的事情变成一个正能量，依法治国的正能量，同时对社会的维稳，啊，对这个私营企业家的尊重，和对这个国家真正的是以法反腐，不是以黑反腐，以贪反贪有一个新的突变。同时呢也是中国的这个法院的未来，对整个审判的过程都以程序化法治化，我希望这样子。那么我希望通过我这个事情，能有让真正的对国家对人民有感情的人，能看到一个希望，看到一个机会，看到另外一个角度，事情不一定变得这么坏，也不一定把它变成那么糟，非要把郭文贵逼到成敌人，逼到敌人。郭文贵你可以杀了，视为环球时报你说的死无葬身之地，郭文贵的现象，郭文贵这样的人会层出不穷，会层出不穷，现在试图把郭文贵像当年突尼斯那个事件，突尼斯的事件刚才我们讲完的事情，我后来跟他们聊的时候，就是他的女婿成天威胁这个司法部长，而且老拿他家人威胁，而且那个司法部长呢，也经常威胁他的下属，这些恩怨到时候哗一下就爆了，最后导致了社会的分崩离析国破家亡。那么郭文贵我不希望做这种事情，郭文贵也不希望走到那一天，也用不着环球时报这个来自这样的威胁，我劝这些盗国贼们别拿这些无知的，你老以为有效的招，啊，这个用媒体攻击文贵，然后绑架我的家人绑架我的资产，我今天我再次说，你试试看看灵不灵，你试试看你灵不灵，不是我将粉身碎骨，是你们死无葬身之地，是你们粉身碎骨，就会像突尼斯一样一夜之间让你变了天，易租宝事件泛亚事件，老兵你看昨天的这个视频上看的，这不是悲哀吗？人家美国的老兵骑着大摩托车，是不是，最好的摩托车带着自己的老婆带着自己的情人，人家这个这个喝了可乐喝了酒，到了华盛顿游一圈，你看人家风光到哪都是掌声，没有争议的尊重。我们的老兵现在被警察给抓走了，正在服役的军人呢？在三五年回来也会被警察抓了，你维稳的费用能跟得上吗？而且现在谁在骗我们的中央领导啊，天天往上加维稳费用，昨天上海又出事了啊，上海又开始流行了，你能总共中国200万警察再加200万的公检法一共400万人，400万人在14亿人面前你算什么呀？何况是400万人都来自于人民，还是来自于人民，他的爹妈兄弟都是人民，真到了一天了，不就是突尼斯吗？比突尼斯还要惨，突尼斯才多少人啊？我们14亿人呢，不要多，200万人站在天安门上，你怎么着？你能把他灭了吗？还在给他杀了，可能吗？不要再用这种以警治国，不要再玩这种黑社会手段，不要在这种威胁，在这种欺骗。我郭文贵最不能接受的我再次声明，欺骗我！只要欺骗了我的，当年这个曲龙，为什么我到最后我一定要让他伏法，就是因为他骗了我，我认为谁要骗了我，我一定跟他没完，啊，我最讨厌骗你骗我，就是你就是侮辱我的智商，侮辱我的智慧，利用我的诚实，这是我接受不了的。还有这个郭文贵吃软不吃硬，从小到大来没有服过人，从来没有向硬的人服过软，但是像软的服过软。啊，这个想骗我威胁我，啊，这个糊弄我你试试看，郭文贵连死都不怕，会怕这个吗？现在就像我的员工一样，我们的员工你被抓了，你先给判。怎么成了恩赐给我了呢？我的员工被超期羁押，啊，关了两年半关成那样了，结果拿这两个罪判人家？全天下老百姓都是傻子吗？不都是傻子啊，结果怎么样，还以为你以为判刑都是对我郭文贵的恩赐，你不觉得这是个悲剧吗？你把郭文贵当成什么人了？郭文贵爹要是常委要是政法委，你敢吗？你敢关吗？这是公平吗？现在，搞网络控制，啊，然后呢，这个这个搞警察抓，屏蔽掉几百万个这个微信群，然后那个这个微博上删帖啊，报纸上大量宣传，这叫什么招啊？这叫什么招？这叫这叫依法治国吗？这叫哪是以警治国是以黑治国呀，这是啊。所有的中国的私营企业家，所有的中国的同胞，所有的推友们，你们想一想，文贵混到了今天，努力吃苦到今天，你们哪个人到今天的时候，就是郭文贵的下场，如果你到不了郭文贵的本事，你连说话的机会都没有，你会更惨。这是为什么郭七条我坚决要推出郭七条呢。郭七条对我们每个人太重要了，如果没有郭七条真的在中国落实，你有了钱，那是你的灾难，你有了个漂亮的老婆，有人惦记你，有个漂亮的闺女，人家惦记，你有个儿子别人可能给你杀了变成雷洋，你有了儿子上大学让你消失，你的儿子成功的变成李明和徐明，这不是耸人听闻吧？这都是事实吧，这个不用郭文贵提供证据吧？
五毛又来了，五毛又来了五毛。行了，这个今天的测试绝对成功，今天要设测试40分钟，啊现在已经到了，所有的推友们，一切都是刚刚开始，一切都刚开始，谢谢你们，谢谢你们，希望今天呢，这个能给你们这个这个报平安视频，能给大家沟通的大家带来点启发，希望所有的推友们不要再有第二个郭文贵的事件发生。这个6月16号一定让你们看到完全不一样的事情，希望大家把你的心脏练好啊，做好准备锻炼好身体，今天别忘了锻炼身体，好好陪家人，谢谢，谢谢所有的推友。一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/52/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/52/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们大家好，文贵又回来了，啊、哎真是有些话说不出来啊，为什么要回来呢？这个，我们有一个新的系统啊，这个需要这个马上测试一下效果，这个跟那个很多其它的未来全球新闻发布会的媒体们他们正在连线，嗯，你们看到的现在是我，现在是大概会在十分钟以内吧，大概有两百家家左右连在一起，啊连在一起。我是不吃午饭的，我是早中饭一起吃，所以说他们要求我测试一下。嗯，我就测试一下。这是一，其中一个更重要的原因回来是，啊，刚才就是看到了海航发出的公告，啊，很多，啊，这个嗯这个这些公告呢，啊，就是说对我这个爆料呢说不属实，有一个这个公开的回复。鉴于此呢，这个很多的媒体呢，就是说给我问了很多问题，非常多的问题。所以呢我必须得做一个回复，因为海航啊，我特别希望海航起诉我，我不希望海航能去这个仅仅发公告，我希望他要起诉我，这是特别特别我喜欢我期待的。
这个海航为啥不起诉我呢？因为我要造谣的话就已经对你造成了损失，你应该在美国起诉我，这是太重要了啊。那么另外一个，海航的公告呢，比较中性，啊，比较中性，只是说了不属事实。这个你的公告呢？是不是属于事实呢？绝不能是你公告一句就了得的啊，我已经在这个公共媒体答应了，要为中国的老百姓拿回去这一两万亿，否则我要剖腹自尽呐，那这还了得了吗？这个我们的老百姓杨改兰事件，啊，杀死几个孩子，然后自杀。七天后，也就是中国死人一七后老公又自杀，中国有多少人这样自杀了呀，啊？这个有多少人这样自杀了呀？所以说这个为了不让人自杀，应该把他们的钱拿回去，啊，很多这样的钱。那么另外一个，就是呃刚才，我没有谈到的这几天来，无论是泛亚啊易珠宝啊还是现在的呃这个老兵事件，这个退伍军人事件，大家对我的期望值特别特别的高，那么我不能让大家失望啊，是吧？我不能让大家失望了。那么鉴于海航已经公告说我说的不是事实，我在这里向所有的推友们保证，16号的明镜三期直播一定有新料，一定有新料。我向大家庄严的承诺，这是一。第二个全球发布会，现在呢就是试的这个系统，啊，我们会可能在你们大家完全不知道的时间，就像刚才那个直播一样，突然间的就可以开始直播，而且可能是全球联播形式，全球联播。啊，这个而且呢，这个时间随时可以改的，所以说推友们我们千万千万要记住我们要声东击西，啊，出其不意，确保爆料成功。另外，郭七条明确的是以贪反贪啊，以警反贪以黑反贪，有些人贼心不死啊，去看看大连开庭之后的这个媒体、五毛对我的攻击啊，五毛对我的攻击，大家都看得出来。那么同时啊，这个红通，他们认为红通是制约文贵的一个重大武器，咱们看看红通能不能制约住文贵啊，红色通告啊红色通告。那么16号没几天了，16号这个明镜的发布会，我向大家承诺一定有新新闻、新证据，我要对海航的这个公告要有一个有力的回复，明确的回复。特别是啊，就这几天来一系列的对文贵的攻击，潘石屹先生、胡舒立女士用一个律师事务所，到纽约对文贵开始起诉，然后五毛七毛变化马甲全面攻击，然后海内外媒体集体的发动了一切的沉默力量对文贵进行攻击，同时在文贵这几天，这个向新领导承诺这个少爆料，暂时不爆料的这个时间，加大了对我的攻击。同时，大家也看到了，这个，我们大连的员工的审判，我当然我在乎员工自由了，我要为他们负责，像刚才说的一样，可是，当这个问题变到另外一边的时候，那也不是文贵所能选择的了。所以呢，在这种情况下啊。我们现在在全力以赴的准备着全球新闻发布会，那是我们的核心的核心啊。这个刚才现在正在试这个系统啊，这个系统，应该还是不错的，到现在为止，这个黑客的攻击还没有把我们给攻掉啊，而且连线非常成功，现在我看已经是已经大概110家能连上，特别好特别好。所以说呢，这个系统很重要，大家看后面这个，刚才我是在那边说呢，那个烟老在我脑门上这块顶着，现在变成这面来了啊，现在黑客可能是下班突然袭击呀，推友说爱我，我真是太开心了，我也爱你啊。这个咱来个突然袭击，五毛睡觉了七毛睡觉了，他们得通知啊，他们通知来不及，我们下一步的这个全球新闻联播或者其他行动的时候，可以说咱来突然袭击，他黑完以后咱接着打游击战呢，打游击战突然间就来一次，来一次可能就5分钟，5分钟玩完了再5分钟，我们现在试的这个系统呢，大家可以在大陆，现在可以试一试，保证是很多墙你就不用翻了，你就可以过啊，这是咱们的核心秘密，啊，我们希望在全球这个发布会之前，对待这个推墙有重大进展，啊，让他们的所有的过去的一周里发生的所有的行动，都让他们失败。大家知道过去的一周啊，大陆的微信群，啊，被屏蔽掉，被关掉大概几百万个之多，几百万之多，关掉的个人微信大概几千万之多，而且微博上和各种评论删除达到上亿之多，然后对待文贵骇客攻击的次数，是过去，现在的一天是过去的一个月的和总和，而且配合整个的对文贵的这个公司的案件的审理，这个五毛和七毛的攻击，海外的官方文章的出现是过去一个月的和，这打击力度加大了，手段现在多方面，然后呢，想尽一切办法，就是把文贵的这个推特和YOUTUPER啊各种联系方式给毁掉，这是不可能。
希望大家一定要记住，再上这个YOUTUPER点击一下那个订阅，点击订阅的目的不是数字的问题，是YOUYUPUER升级，升到另外一个级别去，啊，10万是一个级别，10万是一个级别，希望所有的推友们拜托了，当你们上这的时候你们一定要点击，你看现在已经达到2000了，啊，刚才是最高峰的时候是7000 、9000啊，13,000，那么现在呢，呃，我想现在应该已经2000了啊，你点一下，每人点一下就是这个2000了。所以说我们要升级，很快的YOUTUPER会给我们一个，在我们这个下一步行动当中，有2~3个的公众的受到认证和保护的账号，这对我们的全球发布会会非常的重要。而且特别大家要注意到的事情，这个我们接下来的爆料会越来越凶险，因为牵扯的会越来越具体，具体的人，具体的事儿，甚至是具体的账号和具体的钱，然后在一定的时候，就美国的有关法律部门的一些视频啊，认可的视频可以播放的会播出来。啊，现在呢我觉得还是最好的时间，让子弹飞一会儿，最好的时间，因为大家想一想，现在让很多事情啊，你像比如说海航啊，潘石屹先生啊，胡舒立女士啊都站出来说话了，因为光我一个人说这是不好的，因为有对方的呼应才能佐证我的事情的价值和真假，这是很关键的。所以鉴于此呢，我是非常的兴奋看到了他们的回应，海航的回应，没有回应，就没有对比，没有回应，没有对比就没有真相，所有的推友们咱不能看热闹，要看真相。如果是说这个还像过去，我们只是说道听途说，然后这个评价大家都烦了都累了。文贵能在几个月里边只一直这个这个啊，受到大家的关注量一直持续上升，是因为大家看到了真相。从国内没有人怀疑郭文贵爆的是真是假，我相信国内没有人，几乎没有人啊。只有五毛和鸡毛们扪着良心说是假啊，论的是真假。而且我的推特要是不受骇客的攻击不受删除，大陆不是一批批删除关注的话，早就过几百万了，几百万，而且推特公司已经明确了跟我们说这个问题，我们不在乎推特的关注量，现在多少不重要，因为我们真正的是现在是多方的，要跟他打游击战。
哎？我们要看这个连线啊，连线效果不错，啊连线效果不错。拿了是不好一些？
这个时间点我们找明白了啊，就十让五毛睡觉的时候，让五毛睡觉的时候啊，咱们就啪就来，唉，这个主意好啊这个主意好。我们的推友们你们就辛苦一下了，文贵搞这突然袭击，非常非常抱歉，非常抱歉啊。七哥谢谢你，谢谢你啊。对了，亲爱的推友们，什么事情都要记住，我们要自己争取过来，不争取什么都没有，会害死我们，骗死我们，骗死我们还不拉倒。啊，我们这个今天连线相当成功，到现在我看看是多长时间了？15分钟极为稳定，我们要试30分钟啊，抱歉，各位推友们要休息的赶快休息一下啊。澳洲的朋友们非常重要，澳洲我们的团队现在是工作是最有效的，最有效的。未来的大冷门就出自三个地区啊，香港、澳洲，啊，香港，澳洲还有加拿大。你看咱这些推友们，这力量太大了，聊城的？老乡老乡啊，聊城的。今天我还健身，今天我要健身，已经连续健身了第六、今天是第七天，我一会锻炼，我是锻炼七天休息两天，休息两天。现在很稳定，网络很稳定，五毛七毛在休息，啊，他们没把握住咱们这个规律，咱们要斗智斗勇，搞袭击搞游击啊，这很重要啊。现在这个直播呢，完全是在我自己操纵的情况下啊，嗯过两天呢，这个我要去加州啊，去大概待三星期的时间去加州，到加州的时候，我们有几个特别的地方要进行直播，这个直播的内容呢，是跟加州有关系的，我会到有些房子房产，还有些人住的地方现场进行直播啊。三周在这边呆三周时间，具体的我不能公布，因为担心黑客捣乱，未来大家会看到的。肯尼亚太远了，太好了，科尼亚的关注太好了。现在呀大家要记住的事情，这个盗国贼们就是想抓住文贵的把柄，啊，然后呢，把郭文贵敬上罪行，然后利用红通威胁，你看文贵怎么来对付他们这些招，怎么让盗国贼们拿着国家的武器，拿着国家这个机器来对付我个人，然后让他们如何来为此付出代价。英国核电太好了，太好了，谢谢。本来我今年去英国了，本来去英国的，后来由于试这个系统就没有去啊，东京的朋友啊，东京的朋友太好了，太好了。快看书去吧，别陪我了啊，范县的贺电，太好了，焦作的太好了啊，突然袭击，抱歉啊推友们，突然袭击，抱歉啊。尼日利亚的，日本的，哇，韩国的，石家庄的德国的，声音效果挺好吧？现在大家看明白了，这个声音因为他们现在在我们发现了在房子的旁边呢，竟然有这个声音干扰器多个，现在我们把声音系统改了，大家你看了没有那个了啊，就是这个无线干扰器没了，这样的话呢就是原因！啊，大家能听到就好。唉，越南的卡非拉，澳洲的太好了。翻墙工具，啊，我们不叫翻墙，我们叫拆墙软件啊，正在以色列的这个最大的软件公司，正在以色列的硅谷全面在运行中，啊，这个不是叫翻墙软件，是拆墙软件，直接就把墙给拆掉没有了，正在全力以赴的测试中，全力以赴测试中。阿富汗喀布尔哦，天哪我去过阿富汗，那地方既危险又刺激啊，很有意思，去过阿富汗你回来就没那么多怨气了，就真正的珍惜了。而且呢，大家看到这几天啊，这几天这个咱们的推友们的素质也逐渐的提高，也就是上网的素质，啊适应的能力，我们呢也都在提高，咱们也是跟这个盗国贼们和这些坏蛋们斗智斗勇，啊，我们现在这个斗智斗勇，现在是取得重大的成就，重大的成就啊，这个非常有意思，非常有意思。像今年我们这个测试这个网络，就现在19分钟的已经，非常非常的稳定。从16号开始起，接下来，一直到6月底7月10号以前，你们一定要注意好休息，因为随时突然就开始直播，而且极为精彩，极为精彩，如果是这个到7月10号这个联系爆完不精彩，推友们，你们不能容忍文贵，你们应该骂文贵，啊，你们要对文贵表示出不满。那样文贵能成功，啊，到这个从6月16号开始到7月10号，大家你们可以看到啊，非常的刺激，非常的刺激，而且大家一定记住，不要当成看这个三级片，看武打片这样的看，一定要注意到每个字每个文件的细节。而且现在你看到这几天就特别好，就是上次我爆的料的那些文件和结构图，有很多推友们都进行了对比、核对、调查，然后分析，得出了特别多，就刚刚的，我刚才打开我的那个另外一个电脑的时候，我就看到其中原来的中建投里边工作的员工发给我了，这过去的不良资产包处理的一些文件非常重要，因为我在了解一个大概200多亿的资产包，整个的过程缺几个这个线索，我刚才我全看到了，所以大家我希望推友们千万别当成看热闹的，你们是最重要的，没有你们这一切都没有意义，也不会发生，你们不仅要参与还要有意见，而且更重要的事情，要用你们的智慧和资源加在一起，千万别看不起自己，就你们的所有的资源加在一起，那是巨大的核动力的力量，太重要了，这个我无法言语在这里，等有一天我回头再说，我在这一段时间的时候，我好好讲讲推友们巨大的贡献，为了推友们的安全，我就不要说那么多，但是呢，未来你们会知道每个人都讲的那么一点点的这个重要的话，形成了多么大的力量，是多么的厉害，千万别看热闹，你们一定要相信这是一个伟大的时代，这是最好的时代。因为在五年前十年前根本不可能有这样的自媒体，甚至在两年前都不可能，今天有了这个自媒体，让所有人都参与了决定自己命运的时刻。而且大家一定要想想，一年前都做不到，一年前都做不到，我们全球发布会会请来的神秘的嘉宾，这位嘉宾头两天给我联系，他说一年前文贵，如果说让我参与到你的爆料，我不会相信的，因为西方的很多媒体已经被他们控制了，不可能。他说我的家人在中央里边，这个这个管这个我还不懂吗？所以说他就吓得躲起来不敢出来，那么现在他为什么要出来呢？他看到了我这个自媒体的成功，我不受任何人所左右了，能成功，而且确实他看到了，他一直在观察我的这个推特，还有YOUTUPER这个观察量，他真的相信了，他让他的律师一次次给他解释，说到底郭文贵的爆的料有多少人在中国能看到，全世界多少人能看到。因为这个，他现在开始决定要跟我合作，所以那是核心啊，核心。就是文贵和他加在一起，那将是世界上最大的核武器，啊，然后现在我们又有了以色列的这个最大的软件公司，我们有最好的平台，我们又带来了美国现在受美国政府的绝对的保护，我们就有了最好的金护罩。你去想想，我们的推友们你们的祖辈父辈们，哪有你那么幸福啊，这个拥有今天参与了这么重大事件的这个机会，所以说大家千万记住，不要千万不要这个，只是看你，是参与者你是决策者，因为每一件事情都和你们有关系，每一件事。当我们这个贵宾出来的时候你会万分的惊讶。啊，这个盗国贼们有三招千万记住啊，他以为国家机器，啊一定被他所用，他们一直认为这是最厉害的。第二个呢，他们有一个自欺欺人，啊这个下面人给他出各种主意啊，永远给他许诺啊，然后他的感觉很好，就像抽了大烟一样啊，很兴奋是吧，然后觉得自己厉害，觉得这事能做到啊，一定是这结局的。所以说他们，所有他们的失败，就是骄傲、傲慢和自欺欺人，骗子嘛谎言嘛乌托邦嘛，这是他们的本质。然后接着第三招他们就是什么？威胁收买，就是把这个媒体收买了，然后对别人进行威胁，这些招在自媒体时代都将成为证据，都成为他们的灾难。
关于推友能做什么，希望所有的大家记住，当我公布的这些证据和这些消息之后，很多人都是跟你们身边有关系的，你们应该想尽一切办法多听多问，然后反馈到你们知道的信息，第二个就是说想尽一切办法，尽可能把视频和信息进行最大量的传播，这个大连的案子审的时候你可以看的出来，30分钟后我的推特发出去，马上到了40万，40万呢，你就想想这是历史上不可能的，40万的背后乘以100每次传播一定超过100的，那就是4000万，这个力量有多大呀？
五毛上班啦？咱还有5分钟就结束了啊，5分钟啊。我把你们大家当枪使啊，这是谁说的话？怎么这么说呢？没喝茅台喝的水喝的水啊，没喝茅台啊。这个16号的爆料会是一个小小的开始啊，16号，然后未来会突然间袭叭叭叭一切已经开始，然后大家会从这个就像看那个权力的游戏一样，从一开始的里面的打猎，逐渐变成了政治，然后变成了信仰，然后变成了性，啊，权力、凶杀、血腥，啊，然后邪教、金钱、交易、怀疑、爱情全来了啊。现在开始卡了吧？你看了没有？我们为什么今天要试30分钟，因为以色列那边，我们要把今天的信号给以色列连过去，以色列把这个信号传到国内去，然后让大家看的时候根本没有墙，而且是裂变型的。因为所有的现在这个微信啊，还有这个微博啊，他们的平台，他们主要控制中心和用软件控制，我们要打破它的软件控制，啊，打破他的软件，所以现在是，就关键的就是这个30分钟，我们下午每次抱着可能控制住的就是这30分钟全部传过去，然后，就会它自动的滚动的打破他的所有一切，全部自动转发，然后我们希望的是30分钟的视频，一秒钟传过去，一秒钟啊，未来就是再传上去一秒钟，我告诉各位推友们要记住，文贵的爆料绝对是超出你们的想象，你们现在所有问的问题，你们所有现在关心的问题和关心的人，绝大多数都会在爆料中体现，现在我不能告诉你们，当这个爆料完成的时候，你们会真正的明白，到十九大的时候，你会真正的明白，这个爆料绝对超出你们的想象，啊，大家一定要记住，这个你们的生命中最重要的，就是说第一次中国几千年历史，自己参与了你生命中最重要的时刻，你自己参与了你生命中最最关键的时刻，而且这一刻是天意和科技的文明和人民的劳动的世界级的科技文明结果的、一个赢得胜利。你看我们这已经3900了，刚才那个已经是几万了，刚才那已经是几万了，而且我们乘100的话就几十万啊，所以说现在480这个就不卡，我们下一步保证1080，就是一秒钟1080 ，30分钟的这个视频一下就能扔过去，扔过去以后就是只要手机打开，你不用担心别的，它自动就会在你这个生成，这就是我们现在以色列的公司的东西。刚才就是跟以色列的联网，非常成功啊，现在已经29分钟了啊。
尊敬的推友们，准备好6月16号，6月16号。6月16号呢，这个明镜完以后呢，我会在伦敦有一个直播，然后呢，伦敦大概6月16号到20号之间，从伦敦完会在这个佳斯特就是黄石公园，美国的黄石公园会有这个这个一个播，啊，正好30分钟，你看看马上30分钟。30分钟是个这就是我们这块显示了，30分钟骇客已经开始往里来弄了啊，已经来折腾了，啊，大家休息好啊，这个我现在一会儿去锻炼，然后呢还要去开会啊，今天我们就到这儿，测试到这儿，接下来大家拭目以待，拭目以待，这个好戏还没有开始，一切都是刚刚开始。
尊敬的推友们，千万不要错过了和你生命中，你生命中第一次也是最重要的一次，决定了你的命运和14亿同胞命运的关键的时刻，一切都是刚刚开始，海航的公告郭文贵收到了，乞求海航来告文贵，控告文贵才能让你得真相，才能证明你所说的事实和不是事实，这个才能得到一个第三方的认证，我们都没有权利说对方是真是假，你也没权说，我也没权力说，我们希望通过让大家信服的法院，啊法院和第三方机构来作为公证。希望海南的陈峰先生，王健先生抓紧行动，抓紧行动，这个一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢所有的朋友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/53/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/53/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗨！推友们大家好大家好，今天换方式了啊换方式了啊，对不起啊这个大陆的朋友可能都要睡了，这个这个打扰你们了，因为这个非常的抱歉，因为咱们这个很多推友们呐这个给我发了很多信息，这个昨天下午我们家里边这个安了这个他们警察安了这么厚的那个防炸门啊，结果关把门关上了，这个我凌晨四五点钟才睡。这个结果这个外面敲门也敲不开，我里面电话也掐了，所以说北京找我，我也是一直就没就没听见，很抱歉。然后呢，我这一醒来一看推友们的这个信息啊关心啊，问候啊，这太多了。特别是这个大连开庭之后，啊，这个更多了这就，所以说我必须要讲几句了这个。我就是给大家报平安啊，今天不是爆料，想听爆料的，赶快回去睡觉啊，今天不爆料就是报平安，就是给所有的推友们的回复，关心啊，担心啊，这个回复。你看我的眼袋这么大呀从这里面看，实际上没那么大呀。这个所以呢赶快给大家这个这个报个平安，因为我没办法一一的回了，你们那么多，特别特别的感谢啊。首先向大家说文贵很好很平安，啊，这两天呢，因为开心啊，这个这两天这个看到开庭了开我特别特别的开心，有助理，两个助理都在。我跟这两位助理啊，老爱开玩笑，我就说把她们扔楼底下去啊，说这个你们这个太不温柔了啊，这个需要学会照顾人啊，嗯，因为语言沟通的问题开玩笑啊，二位助理啊，就关心你俩的啊，我可没欺负你俩哪天给站上说几句啊。哪天我让助理搞一期节目，就是助理说文贵，挺好的啊，大家愿不愿意啊？
好，我说的话我都记着呢，真的，我希望哪天让助理讲文贵，会很有意思的。今天看到后面这个像啊，这个是上次挂在后面是挂那面墙上，结果有一位我们的风水大师说，后面这个不好，然后改，然后就买了那个画，买那个画呢说后边有个鸵鸟屁股对着我脑袋，鸵鸟的腚啊，不是路康的腚啊是鸵鸟的腚。实际上大家很多问为什么你用个鸵鸟的腚对着你的脑袋呀，实际上我一直没回答，今天我可以回答回答啊，鸵鸟，就是外国人把我们中华民族呢，这个形容成一个动物，也有人说我们是香蕉人，有人说我们是什么这个banana啊，这个华人在美国成长的孩子，还有人就说我们华人啊鸵鸟，就是把头扎在里边，以为天下什么都不发生了。可是我跟你说实话，中华民族的这个鸵鸟不是一开始就这样的，我们这个民族是很强大的啊，我们往回看战国啊战国时期，这个我们这个大秦朝的时候，我们的男人女人都极为优秀啊，我不是种族主义者，但是事实。后来经历大清朝啊，再经历了文化大革命，我们中国的男人啊基本上都是鸵鸟的，鸵鸟精神在我们民族发挥了光大。所以呢，这个鸵鸟是我绝对反对的，鸵鸟心态，鸵鸟心态鸵鸟行为，正好我后边就对着一个鸵鸟的腚，这个作家的鸵鸟进城的意思就是，连鸵鸟都要被现在的时代和信息时代和现在的这个激情和现在的民主自由法治所感悟了，它不把头钻底下，扬着头进了城了，扬着头、扬着头进城了，然后进城以后，他们在争取他们想要进入办公室，还有电脑，还有这个卡哇伊的这个美女，啊，这个这是非常现代的精神，这也是美国主义吧，号称也是纽约精神。这个纽约大苹果嘛，这叫大苹果精神。
所以说这位作家的画呢，我有了很多，我觉得特别好。咱们历史上的画有些看不懂，太深奥了，太深奥了，这个呢，我觉得比较好啊。所以说决不能当鸵鸟，绝不能让鸵鸟心态害了我们，绝对不要为了吃饱睡好娶个媳妇或嫁个老公，啊，什么都不要了啊，这这绝对不可以，绝对不可以，这就是我反对的。所以说我每天提醒我，我的背后鸵鸟都进了城，都享受现在的文明了，而且鸵鸟还恋爱了，你看看这个事很大啊，我们当然要追求我们这个所要的生活了，这是必须的。
那么另外一个这个，就是上次有的那个也有推友建议啊，把那个毛主席的诗词也放上面去了，因为毛主席诗词不一定都是他所有啊，那是中华民族的精神，他也很多是抄的啊，那么我放旁边了，很多人说太不好了，所以说赶快拿掉，大家看到把它给切掉，重新裱放在这儿，所以今天我要展示给推友们啊。嗯，另外一个就刚才这个五毛又上来了，五毛啊，这个有有就是说这个海航起诉了，太好了，潘石屹先生也起诉了，胡舒立女士也起诉了太好了。这个这两天推友们关心最多的事情啊，就是说这个开庭，啊，问我怎么看，哦，我说实话，我在推特上已经讲了，我不想这个，就现在对这个开庭的事情啊，开庭的事情做过多的评论，啊大家都以为呢，那个开庭是一个，都认为是依法治国的一个进步吧，我现在是还是这么认为的，非常好，准备的很充分，啊，程序啊，各方面都在尽可能的走全了。而且呢，这个走了法律程序，但是呢，大家的感觉是，啊这个是依法治郭，而不是依法治国，依法治郭，郭文贵那个郭。依法治郭啊，我觉得不能这么理解啊，这个我的企业，我的企业和我关联的企业，是涉及到这个案件之中，这个而且呢，他们叫我实际控制人啊，实际控制人，我就不想说那么多啊，而且呢现在案件正在审理中，还轮不到我说话的时候呢，大家千万不要忘了，这个无论是马建副部长的那个视频，还是刚刚同一天公布的这个孟辉清的案子，包括我们的这个骗贷案啊，这个骗贷骗汇案啊，这个到现在为止，具体我从来没有说过，我从来没说过，为什么没说？我让法律、国家机器说完都说完，我在说。我准备好了，因为法律把这个天花板做完以后，啊，这个房子已经盖起来了，这个事情的房子，左边右边前边后边也就是前因后果，事实发生，然后把天花板给你定下来，你触了哪一条啊？什么原因？这个时候就轮到我文贵说话了啊，我文贵要说的时候呢，那就是事实嘛，以事实为根据，然后以法律为准绳是法院的事，我就以事实为根据嘛，就说呗。嗯，到那时候这个我才说我开开嘴开讲的时候，我相信会这个，真正的会让大家看到不同的一个事情吧，不管如何，我说实在我特别的希望咱们每个真正的推友们，都希望国家好的推友们，啊这个事件是依法治国的一个最好的榜样。就像我说的那位新领导，我特别赞成他的计划，把这件事情变成正能量对国家有帮助，啊，我非常赞成这句话，因为不管你想干什么的人，你都你非要尸横遍野死一帮人你才满意吗？不需要这样，把事情变成正能量，有啥不好的呢，非常好，我愿意为此做出一切我能的，我可能得努力啊，这是很关键的。
那么就这个开庭啊，后来大家看到一开始的时候，大概两千多人，我们全家在看，当我上去我发了转推以后不到二十多分钟吧，将近三十分钟，就到达了就观察站就到了十几万。后来大家看到了四十几万，那么大概也就是几百个转发就四十几万的观察量啊，不但如此，后来所有的贴全变成五毛七毛的专贴了，这方面我说实在话，执政者完全没有自信，我们的推友们也没有说你什么话呀，只是说一些这个正常的话有什么不可以的呢？就全部给删了，最后是一片五毛钱天下七毛天下。这个让人不是很舒服啊，但是这个呢，这就是我们要做的，我们的政府有一天真的是认为中国的老百姓啊，不是那么愚蠢了，可以打开这个网络了。大家很多人没有探讨过为什么北朝鲜和中国搞这个网络长城网络墙，很简单，他基于两点，第一个是执政者的恐惧，不想让人知道真相，我告诉大家了，事实上是盗国贼们的恐惧，他告诉了这个，到处宣传这这个他的恐惧就是国家的威胁啊，国家的恐惧。就把人们反腐败，反盗国贼的力量变成了反国家反政府，这是中国其中之一。北朝鲜也是这样的，也有一些人这个这个北朝鲜人有些家族啊，就说这是反国家反民族的，人家只反你不反国家，人家不反北朝鲜，中国呢也是这样啊。第二个是什么原因呢？大家都没有注意到，所有的外国领导人私下谈话的时候说你中国为啥有防火墙，你为什么搞网络控制啊？人家咱们的领导人啊，我就经历过几次意味深长的说，这个你不了解，我们中国人啊素质太差，GDP才6000多块钱，你美国都46,000了，中国的老百姓啊，只会闹事，不懂民主，网上只会造谣，不会有积极的，而且这是民主进程中必须的，如果中国GDP达到13,000的时候，那就不需要网络控制了啊，那个到那时候这个中间阶层、来白领阶层就成为了，中国的主动力，就不是农民和这些反民、访民啊，这些反中国政府的老百姓们在网上占主角了，所以，因为中国人的无知，把网络变成了谣言啊，这个耍流氓欺骗的阵地，为了大家的利益，所以必须搞网络控制。
你看你这一听，啊是真是假，你真能说出是真是假，复杂了，复杂了，事实是这样吗？这个我们在美国的华人事实上是六百多万，说四百多万，海外港澳台华人将近五千万，这五千万人谁会这样说呀，谁能相信这个这个在网上天天去造谣去，没事干了呀？这就是对中华民族最大的侮辱。所以那天这个大连审判的时候那个网络控制，一开始的时候，还能看到我太太叠的祈愿的千纸鹤给我的员工，还有斯诺先生啊，我的小狗，结果后来也没了，全是五毛了，然后最近这个大家看到了北京环球时报，啊，香港的媒体，就是被邀请了40多家媒体去啊，我不知道哪40多家，然后这个官方报纸CCTV呱呱呱全来了啊，郭文贵啊犯罪，所以说大家的感觉是依法审郭啊，依法治国，依法治国就这么来了，网络上一片啊，就是郭文贵就是犯罪分子啊，然后孟辉清他也出来了啊，我估计马建部长过两天也出来了，让我所有的合伙人啊，这个因为他们都投钱了嘛都是全力以赴的，这个就在二十四小时观察着我的事情的动向，马上是他们律师的联络，唉，郭先生怎么回事？怎么回事怎么回事？我回答不完了，我说我不想回答，这个，等到审完了所有事情有个了结之后我再回答。
我感谢这次大连的这次安排的这个审判，因为大家知道，这个审判最重要的，不管如何对我的员工是个交代，你去想想我和我太太我儿子我女儿在这的时候，在一个月以前，我太太和我女儿还在国内呢，我们刚刚经历了欢聚之喜和欢聚之痛，那我的员工的家人呢？你去想想，我的员工谁不想欢聚啊谁不想团聚呀？我不想为了我所谓的这个那个让我的员工们不能团聚，我看到我们仨员工，是不是，一个独身的母亲杨英啊，这个吕涛抓进去，老婆还正在怀着孕，现在孩子都两岁半了这个到现在还没见过呢，我们的谢红林家里边老的老少的少，这个抓进去以后孩子老婆几乎是崩溃状态的，杨医生你看头发都白了，吕涛的夫人头发都白了，吕涛的父亲心脏病，母亲心脏病，杨英的90岁老父亲在床上卧床不起，随时可以没命。你去想想这个，我现在我在这儿给你们说推友们，我们要为了理想我们这个员工不要了，你觉得郭文贵还配给你们推友说话吗？还配吗？就这样这些五毛们还在这儿大肆的骂，大肆的骂。你们都不嫌作孽吗？五毛们，你们有爹娘有老婆孩子啊，你们哪一天千万别这样啊，你们哪天就轮到你们家里面一定有一天轮到你们家里的。所以说，这个时候大连的这个依法审判，文贵是绝对是双手双手赞成的，我现在先让员工把事情了结了，这是眼前重中之重，这是我起码讲的，不管你要搞革命，你还是要搞什么郭七条，你不能拿我员工的家庭不能拿我员工的这个自由，拿我员工的家人的健康和幸福，去做代价去。我认为任何人你有理想可以，别拿别人的命去赌去，你别拿别人的钱给你闹革命去啊，你别拿别人的自由去搞革命，这是我起码要做的，否则就不配了，那么另外一个大家看到了，这个开庭审理啊这个安排，这是据我昨天看到海内外的所有的英文中文媒体的报道当中，引起世界的广泛关注啊，这是中国建国以来，除了审江青是直播，再一个就是审我们这个案子是直播了。薄熙来那个严格讲不算直播啊，这个事情是很有意思的，很有意思的，这个我认为这个，真的现在新的管案子的领导人有很强烈的法制观念和国际视野，而且据我们的律师所安排的参与的人都是反应非常正面，超出他们想象。而现在尽可能的给家属们、给律师们得到人格的尊重，让人性的待遇，这都是不容易的。
另外一个呢，接下来啊，郭文贵叛国贼，哇塞，这五毛，说郭文贵是叛国贼，中国就没有爱国的了啊，如果你要是配说叛国贼那你也算行了啊，这个五毛和七毛们，很有意思很有意思啊，所以说现在你看到啊，这个盗国贼们没消停一会儿，没消停一会儿，继续利用这个依法审判的机会，大肆的利用他手中的权力，绑架了国家的公权力，进行黑文贵，啊，使劲的黑文贵。国内外国际外媒体，这不像一个国家的行为，这也不像一个国家的胸怀，这个这是这是超出人们想象的。而且最近这个加大了对我的骇客的攻击，加大了对我推特的攻击，加大了对我的谣言，加大了对我推特上推友们的这个分化，分化，啊，目的很简单，很简单，让推特上通过五毛七毛淹没推友，然后分化我的推友，然后让我闭嘴，还有一个加大黑客制造虚假现象让我们这推友们啊，内部出现反对的矛盾和声音啊，造谣。可是，说实话你五毛和七毛才几个人啊，你加一起你看几个人，大连的案子给了你们最好的答案，大连案子一开始上去全是我们推友，最后是几百万，转播量现在最起码几个亿，几个亿。我在推特上现在大家可以看得到，我在推特上现在多少，现在都是什么，全部都是这个一天的点击量十个亿，竟然五毛七毛站出来怀疑。你可以去看看是不是十个亿，那是电脑数据不是能编出来的，我们不是宣传出来的。就这样，土毛吹毛们，你们就想想就你发那点文章，你能改变得了这么多人民的意志吗？能改变吗？改变不了，包括这些盗国贼们你想尽一切办法，你还对文贵进行造谣，你有什么作用啊？没意义的。
那么接下来，关于大连审判的事情，还有一系列的开庭，我们还有几个，可能会我们跟这个明镜啊，会连续做好几集，就有关这个案情。嗯，我希望是做一集就有关马建和我的关系，马建副部长，孟辉清和我的关系，盘古公司的所谓的骗贷骗汇，啊，还有一个就是这个接下来审这个非法拘禁啊所有的案子，等他判完以后，我都在那儿做几集，谈谈我的看法，等案件审完以后啊，我也会出示有关的证据，有关的证据，让大家看看到底是怎么回事，到底是怎么回事。同时呢我也特别的跟大家要提醒的，我们明镜第三期即将开播，即将开播。啊，会非常非常的不一样啊，一定是不一样的，而且我相信推友们你们一定不会让你失望了，大概在16号左右啊，大概16号左右。
我从7000直接掉到5500，啥意思啊？又被黑客了呀，从16,000能掉到1万，从23,000能调到16,000，然后从7000掉5500，这完全是黑客，我们已经了解了，因为国内的这个VPN他们这个把一个区域给关掉，然后要刷就给你下去了，然后用黑客来控制啊。
男子汉评价毛泽东，现在不是时候，现在不评价，嗯，等哪天找时间了我要评价一下。十六号是的，是否改郭七条？我会给大家一个答案的。谢谢深圳的推友们，有些五毛一定会出事儿的，这个我不希望这个美国人抓我们的五毛，不管他是五毛七毛，那是我们同胞啊。但是美国政府现在已经是跟我谈过几次以后，他们都在核实，通过取证以后，他们很快，大家记住我的话，他们会在美国会宣布所有在网络上当五毛七毛的，这个特别是我的事情，成了一个标杆性的事件，他们会限制入境，啊，限制入境，然后呢，在这个禁入境的时候查电脑，他们现在有一个电脑系统，马上就开始了，我现在我这不能说那么细啊，美国未来就是所有进这个电子产品，他们有一个检索系统，有有几个检索系统。例如这个对网络参与，网络，被他们所谓的叫做榜样案件，也就是说就是一个三头案件啊，你进攻过指证过，他们指证的时候，你参与了这个对一些网络攻击，禁止入境，包括他们的这个联盟国，很可怕的。
这个跟那个杨建利先生他们正在搞的那个玛格罗斯法案是一模一样的，就是你在中国虐待了人，你伤了人权，你就永远不能再去来美国欧洲这些文明国家，而你家人也不能来，还查封你的资产，然后五毛和七毛以后就这种待遇，千万别傻乎乎干这种事儿。
对，yes，那个唐泊桥和郭宝胜视频就好，真好真好，真好，这个唐柏桥先生啊，这是一个恐怖分子，啥叫恐怖分子啊，这哥们的思想太太厉害了，太厉害了。这这个唐泊桥的思想啊，这些句句给你带刀啊，每句话都带刀子的这个人，我刚开始这个在网上他支持我的时候，很多人说别理他多坏多坏，只要有人支持我就给我说他多坏多坏，后来我发现唐泊桥这些人的水平境界太高了，了不得很佩服很佩服，很佩服。郭宝胜先生讲的法制观念。昨天我给宝胜先生发信息，我说你是难得的呀，有实战经验，在监狱呆了好几年看守所，然后还被判过刑，还支持过人，还学过法律啊，这个不简单了。这个你看宝胜讲的没有是没有虚话，不绕弯子一点都不虚话，实话实说。唐柏桥先生是完全是经验，说我这人就是经验主义啊，执行主义者。最讨厌的是坐那儿说，啊说，全都说的，你干过啥呀，啥都没干过，我永远在我公司，我的员工你看他在大连审判我们仨员工了吗？聪明的很呢，聪明的很啊，那里头从一个市场部直接就上来当老总来了，这么大的上千亿企业他管着，就是执行能力强。你啥都不用给他说，他很清楚那谢红林就一个农民的孩子，就是农民的孩子，干这么大事儿，杨英考上大学到我们在这之前，到其他公司都很优秀的，执行力强。你看唐泊桥先生，郭宝胜也是执行力强，我为什么喜欢看明镜的何频和陈小平节目啊执行能力强，说话没废话，刀刀见血啊，叫你看了有用，看上去很简单实际上有很深的故事，和文贵过去发的个推特一样，我就说了一句，共产党，啊，让这个养活14亿人民，我很多推友都发信息，你能不能别说这话了啊，你能不能别说了啊文贵，后来，我给大家说啊，那句话就是让大家引起争议的，引起争议才能说出话题，引起争议才能钓出我们要的鱼，引起争议才能看出到底谁是五毛，谁是七毛啊，就像那个那个那个姚庆的照片一样啊，这是不是？那你等到16号的时候我要亮几个身份证，几个照片，大家心脏准备好了，千万别吓住了啊，到现在刘成杰冠军照片谁有？身份证谁有？，在网上说话什么意思？你拿出来一个试试，你拿出一个试试？一个刘成杰的身份，现在值多少钱？一个亿！你能拿到一个亿吗？现在全部被封全部被烧全部被销毁，你能拿出来吗？拿不出来吧，因为很简单，就在这儿跟这个一个小时节目，一句话可能就是惊天动地，这就是媒体的力量。现在你敢说，你知道某某国总统家里那个账号有1亿美元，世界被改变了，但是这句话可能就藏在千言万语之中，你看看我过去推特，你们看看我过去所说的这个这个视频当中有很多话我都是藏在里边了，我未来一一解释给你们，包括今天我都是藏了话的，我未来希望让大家用视频来验证，啊，郭文贵曾经说过啥，我已经告诉你们了，我只是让明白的人更明白，啊。比如说大连视频大连这个审案子最重要的是什么？马健副部长的是视频，孟辉清是已判决的案件，大连呢我员工讲的话全是视频，谁都改不了了，视频是不可更改的，这个视频是谁也改不了。那就未来在我说话的时候就有最强烈的对比性，你文字你可以改，你可以销毁，你能改得了吗？是不是？这就是为什么我开心的，给天意啊，给了我们最好的机会，我今天就是跟大家报平安，还有十几秒我就不说了啊。我今天虽然是周末，还要开会，还要开会去，很多事。
哎呀，我真喜欢推友啊，你们不知道我真实的感受推友们，文贵现在对推友这种感受和未来的希望，我才48岁呀，我再活个二三十年吧，还还得活一万多天呢，我希望跟所有的推友们在未来的这个时间啊，三年给我第1次考试评分，三年后咱在三年一考三年一考，然后我希望和你们一起创造属于我们的辉煌，已追回到要回我们的尊严，属于我们的安全，啊，给我们的家人和我们所有的人应有一个安全的未来。郭七条就是最好的，啊，现在最能实现的可执行的啊，这是非常重要的。这几天吧这个大家的关心，我再次表示感谢，所有推友们千万千万记住，多陪陪家人，锻炼身体，一切都是刚刚开始，千千万万不要做冲动的事儿，咱们的路还很长啊，很长。一切都是刚刚开始一切都会好的，给文贵一点时间啊。谢谢大家啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/51/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/51/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱。多年各位。
今天呢，是我们新摄影棚开播以来。我第1次请到啊，通过是概括连线的嘉宾，这个嘉宾是谁呢？是郭文贵先生。昨天呢，我跟何平先生在这个岛部署做了第1期节目，今天下午我跟梦旋先生在这个。演播室做了第1期现场嘉宾节目，那么第1个这个通过请进来加冰箱，是这个桂先生。
阿仙娜请我们的导播把郭文贵先生请进来，先生您好，小平先生。宁静的观众们大家好，郭文贵的推友们大家好，大家好好多啊，银啊。我说了你是我通过市大夫连进来的第1个嘉宾，所以我非常荣幸。昨天我们做了一起新摄影棚的，点点啊，就是网缘网是您在那购买。
嗯做广告啊，说我们在57街，我估计这新闻也不少啊，昨天。北京老领导打电话说这个和平的明镜电视，你拿着钱吧，几大百万美元吧，我说他不止和您先生很。安娜怎么也得几百亿美元，领导，思维没有与时俱进啊，不知道我们民进阿毒。立生存的能力，我们这么多年来在市场上站住脚，基本就是靠我们自己的，自力更生的人。
这也要你把这话要转告领导，我想老领导看到我们这期节目之后，也应该意识到临近的自力更生能力是相当强的。您就作为一个这几十年的这个受尊重的华人媒体，现在经历了这么长时间的检验，实际上你们要坚信。第1条真的假不了，假的真不了，该吃吃该喝喝，啥事别往心里去，怕人家怀疑。嗯，在这次题目开始前啊，我给你说个题外话，就以前两期啊，您给我做节目的时候，你穿的都是西装。
今天你这个服装变了啊，有什么讲究没有？现在因为是您要采访的，是关于盘古的这个，我们这个案子的开庭在大连的西岗区法院，我这个这是我们中国人的事。而且是大事对我对我的员工和员工的家属对我整个的盘古事件是个天大的事儿，这是几年来吧，这是我们大家用心。这个我的员工和家人用鲜血这个词去自由甚至生命的威胁，等待了今天，这是最大的事了，我这个机会。
这个中式的这个衣服是我自己设计的，那么我做了6件不同的颜色，那么穿过三件，这件呢，这是第2次传真传输。Vivo直播的时候，这是第2个，我觉得它非常有意义，因为一是中国的大事二，这是我们中国人的事儿，第3个呢这个。那这个衣服呢标志都是一个标志性的事件的发展，所以说我就赶快刚才锻炼完沐浴更衣，换上了全新的中式。昨天她前天到的，然后呢连内裤都是新的，然后穿上这个衣服坐着等你这个直播，谢谢您，谢谢，那看到有好消息啊，啊，我跟。
观众解释一下，今天的这个节目呢，不是，民警对郭文贵先生采访的第3集，而是。我们临时插播进来的一些节目，这个第3期的节目呢，什么时候开播？我一会呢，要请郭文贵先生给大家一个明白。却得一个说法，今天我们谈的事，临时插进来的一个节目，为什么这个做这个节目呢就是功贵今天先生。在他的推特上，他说我的员工呢，今天在大连市西岗区啊，纽约时间晚上8:30开庭审理有关。
盘古公司的案件啊，这个消息呢，是龚贵先生首先在推特上推出来的，那现在香港的明报啊，以及海外的。一些其他的报纸已经关注到这样一个新闻，然后我们扑捉到这个消息之后呢，就及时的联系各位先生来做这样一个纪实性的节目。谢谢小明先生，是这样子，刚才啊0.难道你换了一件衣服啊？从在到你，今天在推特上公布的这个信息，您说。
我听我的律师说，近几天来所有的法律程序准备非常标准，完全依照法治标。不准前妻开庭准备，这让我充满了希望和期待啊，听起来全是好消息啊，我呢，在听到你这个好。消息的分析，以前呢，我要先请问一下，这是一个什么样的案件你能给大家先介绍一下吧，原告是谁？被告是谁啊这样。这样一些具体的关于案件的一些细节，谢谢小林先生，这个我本来以为。
8个字。嗯，我先回答你第1个问题，这个案子现在开始由大连市公安局专案组侦查移送。大连市中级检察院，现在是这个指定为大连市西岗区法院的。但是现在涉及到我们公司的全部员工，16个人当中最重要的三个人，也是最高的三个高管，涉及到第1个呢，就是我们。
在当时的财务总监就是杨莹女士，第2个是我公司的常务副总，我公司没有老总，就等于是老总于涛先生，第3个。那是我们财务经理，就是财务副总监，谢红林先生，那么被起诉的这个罪名呢，第1个是涉及到这事。中国人民这个中华人民共和国刑法第175号的骗贷罪啊，第2个是呢，是非法套取外汇，也就是说。这个1971 2022年国家这个新的，这个修订宪法以后的第1条。
外汇啊骗取外汇，这两条最少同时被起诉的，还有我们盘古公司作为一个企业法人企业，这个时代责任法人犯罪。所以说呢，现在起诉的是这三个人是两条罪，那么涉及到我们盘古企业法人，那么目前情况就是这个样子的。那么这个骗贷的一些问题呢，主要指哪个骗贷呢？因为我知道，财新有一篇报道。4月9号指的是1:32亿的巨额贷款，是不是跟这个事件有关系？这个。
就是他应该才信这个杂志呢，胡舒立女士在关于我们这个世界的一系列的报道当中呢，他都是最早知道这个人。皮鞋不管是真的还是假的，这个到现在为止，我文贵，还有我的所有的员工和家属没有拿到一个起诉书，我们也。没有看到一个有关我们爱情的文件，那么到昨天为止啊，到现在开庭还有一个多小时我们也没有拿到，那么开心呢。对女士啊，这个所有说到的这个骗贷罪是例外为罪，还有其他什么罪呢，因为过去有很多罪名，现在只剩两条了，我感到很欣慰。
从21条各种罪的这个这个尝试啊，这个调查最后落成了两条罪，这是个好事，同时我们确实不知道这个所有的。定罪的这个依据还有理由，那么在最近的三天来，事律二三天马律师陆续的给我们。这个家属呢，在谈的当中，这个按照大连市公安局和大连市法院，大连市检察院关于这个庭前审理。你的金钱会议在厅前的安排的时候，这个有一些阶段性的信息我得到的，那么主要的就是涉及到这个35.20。
2010年我真是我这时间永远记住推崇我的时间，永远没概念，素质时间是我的盲区，有时候老是颠倒这个这个希望大家要注意。这是个巨大的缺点，到现在我爹我娘我老婆孩子生日我一概不记得啊，对时间数量素质有巨大的问题，从这点上基本上正常。人家也不能当企业家，也不能当老板，所以说呢2010年吧，我们带了42袋乐事32个亿，我们还了大概是43。没有带42个亿，但是呢，我很惊讶的是彩信当初就是报道未审先判就给我们定了骗贷罪，骗取外汇，而且说。
鼻子有眼儿的，嗯，据我这两天了解的信息呢，有些跟那个胡舒立是报道的，是有巨大的出入的，是不一样的，所以说我相信。对女生的这个得到了所谓的内部信息啊，这个对我们的这些说法呢，经过这个审理这个完毕以后，我相信信息公开以后呢，也能验证。他们还有巨大的夸张和造谣的成分，谢谢小明先生，这个我想问一个一个事情啊，就是财新网。还行啊，在报这篇报道之后呢，后来说把关于这个贷款32亿这一块给删掉了，啊，这个事情。
你知不知道，因为我今天呢，小平先生我特别不想谈，太就是我关于这个案子，就问。现在是呼吁依法治国，案子审完了我说太多了，对这个审理案子造成影响不好，那么嗯，她删她当然删除了。本身他的报道事实本身也不合法，信息来源也存在问题，他不仅仅是要删除，他应该负上责任。而相对于这个骗贷这个啊，啊，外头已经有一些信息，这个骗购外汇罪。
大概是指的什么事情，这个我好像没有看到相关的新闻报道。在纽约时间昨天晚上的9:00的时候，我收到了这个，我们在大理长住的一个小孩子专门负责给这些。万家的员工料理生活呀，接律师啊，家人的，他发来了一个这个拍照的大连西岗区法院的一个这个LED屏。信息我才看到，时间地点审理那么同时呢，我非常不高兴我就生气，我说为什么律师不能告诉我这两条罪已到。
什么内容？涉及到什么，我真不知道，后来陆续的在昨天晚上10:00给了我这几篇吧。有关的这个金钱审理的有关的一些文字，我看了以后我有点懵，我我确实有点懵，今天早上的时候呢，又受到了断续。但是还不是全部啊，我也有点忙，因为有些事我确实都不记得了啊，确实都不记得了，但也有这个这个事实我是绝对记得的，因为我现在就是说。我一看完全跟我说知道的事完全不是一回事，完全不是一回事，所以说呢，我现在呢，我不想就此作出太多的评价特别篇。
以外会对我非常之惊讶，因为我的企业呀，我可以说当年河南裕达呢是在河南的时候是连续三年是。河南郑州不是50%的外汇投资企业就占了增值税的50%，我北京的企业里边大部分的前期投资可以说百分之六七十。原来的境外，而且我曾经说过话，郭文贵没在国内，而且大家可以算账了。我根本不可能说去骗取外汇，这个有违法我绝对相信，犯罪的绝不可能，那么我看到这个杨颖啊。
我现在是我看第一被告是杨玉清，还有一个就是吕涛啊，第二被告第三是750，因为这三人是我绝对信任的人啊，我的。我的管理方式是跟几个企业不同的，我去办样事的管理我从来是不去管那么细，那么我看到他们有一些这个说法。把有些这个这个卷宗资料，昨天和今天看了以后呢，我不想说那么多啊，我想以后再有机会再说吧，我反正我是那些事我是不太清楚。我完全不了解，跟我长跟我了解的完全不是事实，不要关于这个审判的消息呢，我想基本。
所有或者说所有人只是从你的推特上看到的这个LED上的消息，发披露的这个时间呢是6月5号。被告开庭的时间都是在LED上的，我呢今天去当地法院的网站上去。韩国是不是有这个庭审公开的一些消息，但是呢，很遗憾我没有查到这个案件要公开审理的一个消息，啊，这也是那么。那你是唯一的信息源是你这的，可是你那上面拍的是这个LED的，所以说不太像是一个伪造的一个开庭的通知啊，那么我们先来相信就有这么一个通知吧。
现在我就回过头来问，就说你刚才说，原来有21个罪的指控，那么现在只困了两个，那么你认为呢这个事业。一个相对乐观的一个迹象，是不是这个意思？我觉得这个跟我联络的老领导还有新领导，确确实实让我看到了这个，中国我最我呼吁依法治国当中呢。各种的，我过去说不知道，或者说这个理解不到位，虽然我是这个多次这个受到了法律的这种。
这个打压或者是不公对待，我猜这个激起了我各种的这种不平，我才追求着依法治国，感同身受，那么我认为。我有这个巨大的这个经验和说服的能力，我有这个本钱，但是从这个我这个案子到后来呢，特别是最近两。三个月来，确确实实我又再次过上一堂法律的课，这个新领导啊，我为什么我发出的时候就有很多推油的都不支持。我就想说实话，不管我不会迎逢着推我们的话说，那么我想就是这个新领导有几个观点让我是非常非常的惊讶的，就是他。
第1个他就提出来啊，他说老领导的这个想法我要说的是我没否定老领导，领导的功不可没，非常之善良，她也非常懂法。这个新领导呢和他之间是一个绝对的一个补充，新领导就提出了这个三个概念，让我非常的爱能接受第1个他说我想了解的。你这个案情你最大的不满是什么？这是第一，第2个如何能让这件事情尽快的弥补，啊，减少损失。依法的把这事情给一个纠正，还有一个公正的答案，第3个他非常这个，嗯。
明确的说我要认真的听你对事情的看法，回去要认真的听所有我们员工和被关押员工当事人的看法，然后他要。很快的收集有关办案人员了解事实的真相，然后呢，尽可能的，在这种情况下依法办理此案。这是为什么我觉得我非常的受这个这个社会的这个感受呢，因为我不希望说，唉，领导你说这个你就放把人给放了吧啊。你加我那就完全我我本身就是认为这是不合法的啊，还有一个更重要的事情，我觉得这个事情了解真相，给我员工一个依法的。
公平的一个结果，我相信对他们未来一生很重要，另外一个我觉得他们的家人呢，现在都是到了这种情况下了。看这几天，希望呢，这个他们聊，我了解完以后给他们一个依法的公正说法呢，这些家属更加的重要，结果这个。事情就是这样发展的，特别是我们的员工的家属啊，这个到了大连哪，被这个所有的这个大连当地的公安检查。愿法院最有人性化的接待和安排，依法的进行了庭前的审理，金钱的安排，并且。
全力的啊，这个给大家呢，把信息啊，管理呀，还有这个通告啊，都做得非常之好啊，除了我这之外，除了我们其他家属之外。嗯，还有刚才您说到的事情就是我比较乐观是什么呢？就是这次大连的法院，还有大连的这个，这个是公检法部门对这件事情的。现在和我们律师在交谈当中，我们的律师和家属传过来的信息呢，他们感觉到非常不一样，和过去非常不一样，不一样在哪？不是说这个态度改变他们的感觉不一样，他们觉得谈的事情都是很严肃很真诚，而且非常专业，问的问题也很专业。
而且都是按照法律程序走的，所以在这一点上所有的家属说，我们如果付出了这么多代价，能让这个地方能真正的按照依法办案。依法这个这个给我们的结果，我们也感到很欣慰，这不是我文字说的，我代表不了这所有的员工的家属，这是他们反馈过来的，所以从这点。但是我感到非常的积极，非常的好，谢谢小平姐，您这个节目啊，现在很多人关注您。这个老领导不断的出现，跟你那个盗国贼频率差不多一样高，那么我呢，可以先请问一下。
您在这儿说的这个老领导，你能不能给大家披露一下信息？1.12叫陈小平啊。之间文贵聊聊文贵文贵聊文会先把和平老领导想给聊一聊，所以说呢，老领导就是代表的就是这个。案子还有设计的人跟我沟通的人，这就叫老领导是不是一个人也不是两个人好几个人你比如说昨天跟我说这个。
和平先生在57级的豪华办公室主任那几百万美元是吧？这个老领导已经退休了将近十五六年了，偶尔和我联系联系他。得知了这个消息，我在这我想给在给这个小云先生说一下的事情，就是我今天早晨的时候，这个醒来我这个手机上就用。晚了就晚了，就是都是媒体的啊，大概有170多个媒体吧，给我发的信息，就问我你知不知道你有个案子在大连。开，那么都很标准，然后呢有一些媒体啊，包括香港媒体，是被邀请到了大连去接受采访，也。
这个我也是不知道的啊，我都不清楚，那么今天下午的时候又大概有40家，就是海外媒体，也有华人媒体，有外国媒体，大概到现在。这是230多家媒体，就是说都在问我这个事情，而且他们相当的关注，那么这位老领导呢，他当然是看到了很多媒体，包括他。你的报告这事儿，他非常的关注，所以他呢就是给我打电话说这个事情，他说明天会有什么样的节目啊，他非常关注，那么。本来就跟他简单的说了，我说我到现在还没有节目安排，我相信会引起很大的关注，但是老领导意味深长，他说据他了解了这件事情呢。
对社会影响会很大，所以这样的这个审理案件他所听说的，这是一个非常好的现象，很积极的现象，那么。到这个时候领导就问我一句话，他问你跟我说实话，有一句话，你认为会有什么样的结果，你是什么样的感受。我想了想，我就给他说了，我得用一句话说出了我的感受，就是老领导哈哈大笑吧，他说他打电话他就挂了。啊，除了领导以外，您的信息还披露我，嗯，这几天来庭审的依法准备庭前会议，领导的家属安排。
但我对老领导和新领导有新的认识，这个新领导又是谁呢？现在我。有机会再说，确实我对过去啊，我对这个新领导啊，这个我也是20年，甚至我一度时间对他有一种误会。自从这个我们最近开始沟通以来，我开始从这个抵触甚至是敌对，我深刻感受到了这个我跟你说的。也就是有点有点小激动啊，嗯，我觉得人需要沟通，啊，这个战争最后结果还是为了相爱相互的依存和相互的存在吗？
他不是把对方给灭了，我觉得沟通啊，能避免战争沟通的避免误会还是能产生积极的力量，能达到你要的目的，这位新领导。这是我在那个帖子说的，引起大家很多这个这个包括我在我的直播节目里面说的，就是他有强烈的，就法律了。还有一个他有非常这个让我接受的这种个性，老领导吧，讲法律讲理念比较多一点啊，这说实话啊。这个这个真叫尾巴，遵教诲，那么我们这个新领导，单刀直入，啊，直奔主题而去。
现在毫不掩饰自己的内心对事情的看法，而我喜欢这种感觉啊，所以一开始我们俩的一下子，这个差点就是要见面就动手了。然后到后来呢就是，唉，我就觉得说的有理，因为他说的事情是不是事实，我自己的事情只有我最有发言权吗？他。能站在我的角度考虑问题，他也能站在按键的问题，他也不会讲那么多高大上的话，同时呢，这个新领导就我刚才说的。说的他愿意聆听，我给他的反应不是紧急要求，其他几位老领导吧就是最多的给我讲的是政治上的形式。
啊，讲的是要求，而也伶仃，但是呢，基本上不太接受，而这位新领导呢，而她认真的在听和认真的。在想我跟他说的问题，还有一个就是刚才我所说的，他一再强调，他说不管我们有什么权利，国家领导人授予了什么权力，这个事情。须是依法处理，依法处理，那就是对你的这个依法治国的呼吁，这是个最好的一个回应，还有对你的员工和当事人对社会。对国家的依法建设是一个正能量，所以他说我为什么不能把这变成正能量的，这句话倒是让我特别的感动，就我一直在跟。
北京接触当中，我一再跟他们说，文贵爆料文贵不想走向敌对的那一边为贵不想走，那没有回头的路，但是。文贵不会放弃我的追求，那能不能听我说说这个事实吗？听我听我这边说说，别光听你们那边说，还有一个我现在要求的事情。就是这位新领导所说的，他说为啥不能把这变成正能量，那也就是我说的，我说我完全可以把这事情变成正能量，我要的事情都是。中华人民共和国宪法所给给予我们应该有的，中国人民现行法所应该保护的，那么我的要求是不过分的，这位新领导就说。
只要你要求的是合法的，有证据的，我一定给你答复，而且说好时间，说这个时间内我一定会给你拿过去。那我给你答复，所以呢我就是非常让我感动的事情就过去了，半年来一直谈吧，没有时间表，这回有了时间表。平先生，这是完全不一样的啊，第2个不管你怎么说这你千万不能给你爆料了啊，我们怕你了，然后你就来这个绝对。就是通过你的这个事件引起了我们高度的重视，我们要还是要依法办案，发生，这个我绝对接受啊。
第3个我觉得特别的让我接受，就刚才我所说的这件事情要把它变成好事，变成怎么样这个我特别特别的。愿意我也特别接受，这就是为什么我对心灵的好呢，充满了期待，我对老领导充满了感激，也是这件事情可能必须的过程。那必须的元素吧，谢谢小明先生，听你说，我很高兴啊，因为我，你虽然没提他的名字，但是呢提到。这个新领导居然有依法治国的这种情怀，我陈小平特别高兴，我这个学法律的人，对啊，我。
唉，我听到这个高兴啊，就像第1次我的第几次采访，你说要有人要有尊严，啊，我也挺高兴，我说中国人就应该有尊严，可是有人批评我说。我被你光会感动，那么我说我必须感动，那么刚才你说有这么个老领导这个新领导啊，如果真是这样的话，我也感动，虽然你没有陪我。他的名字，因为在我的印象中，北京这个政权啊，一些盗国贼们用你的话是盗国贼也是你的话有权。你的傲慢啊，他们根本不知道法治是什么东西，那么我的陈小平的名言是他们离法治文明差异万年，那么你的这个。
故事真的能够成为一个依法治国的一个标志性的话呢，我当然高兴，所以说我什么时候应该去。领教领教，学习学习这位新领导啊，这是这是，这是我临时性的一番感悟啊，但是我这个话关于领导的话题我要继续追。你除了老领导新领导以外，你还有一个话题叫老领导，这个老领导又是谁呢？你要问这个问题。很有意思，今天我去这个跟美国有关政府部门的，就是关于我的安保问题，还有这个，他们给我提供了一系列的这个。
保护吧，这个去开会，就问道我能不能问你个问题，你的老领导是谁？就是我说的这个新领导啊，在这个10天前。他曾经打电话给美国的前政府的厄管司法的高官，对中美关系有了一个就是司法合作有了重大。影响的我不能说他的名字，这个人我很尊重他，是他和这个孟建柱书记啊，还有这个中国的公检法呀，在过去几年。
有很好的合作，他现在退了，他又意味深长的跟我说，他说这个你说的老领导我知道是谁，这个新领导我也知道是谁。因为很简单，他说七八天前他给我打过电话，她寻求我的帮助，他说我呢，由于不在这个。纽约我回到了这个，我在老家了，我给他的回复，他说我想告诉你。我们要保护你，不仅仅是美国的政府，也不仅仅是美国的一个机关，作为朋友我们认识那么多年了，我们也愿意保护你，还有一个，他说我。
特别爱欣赏的是你交的这些朋友，看你这些朋友说有些人是想把你给逮回中国的，他说他也有人是真心。这事你得私下里面说，这个卖的多，你们说听到的，关于社会上媒体报道那都不是真相，他说这个让他很惊讶。他就问这问这位老领导说这个为什么你这么说呢？他说因为我了解，貌似我大概20多年了，我了解这个小伙子。说他说过的话，做过的事情可以通过他的历史和他的作品和他的家庭，和他的朋友，你可以得出答案，不要相信媒体的。
所以这位朋友说的时候呢，啊让我也挺感动的，因为他后来说是老领导老领导的名字，我也说出了我说是的，后来我们俩单独聊了一会。由于英文水平有限，这个聊的这个我们俩都很激动，但是呢，我相信啊，8成都了解了，就是说这位老领导。很受美国的尊重，也是一个有正义感的人，而且这位老领导和这位新领导都跟美国政府的各种关系把社会关系。都非常的好，这对违规的事件的解决是有很大的帮助，时机恰当时，我会把老领导说出来的这个老领导跟着。
新领导没有什么直接的关系，但是呢，他们应该是一个占线一个站线是站在一边的啊，也也目前对违规的事情有巨大的帮助。谢小平先生，三个关于领导问题的三个话题啊，我已经用完了，现在我们再回到您的这个案件问题上，我们知道。好啊，就是说在案件开播就是开学以前，也就是说你在跟北京这个爆料大战的这个过程中呢，你们公司的。就是这次要上法庭的几个被告啊，吕涛啊，还有这个你们那个财务总监，都上个视频。
孙，这个32亿的骗贷的问题，这个东西给人一种感觉，就是说就你们那个财务总监是。阿牛的眼睛是红的，是吧？穿着好像那个拘留所的衣服这样的，你看是这样，他在接受采访。放的时候他说你们是骗贷，还有这个李涛说他是去安排刻假章是这样的。在某个意义上是呼应了彩信的那篇报道，就是这种报道就是我们唯一的疑问，就是这个视频来自于官方啊，就是官方。
在你们这个案子审判以前，就已经有对这个事件有一定的定论，那么您怎么在这种情况之下，来看待这个案件的审判的前途呢？哦我还是嗯刚才我所说的，我是充满期待，我还是有一定的自信，这个案子最终还是。是有一个啊，有一个这个我认为到了一个结束的时候了，非常重要，刚才你说的就是那个视频啊，那个视频。肯定是付振华安排的啊，傅政华还有纪委的安排的，这不是现在的主管案件的安排，这是肯定的，这就是我说。
要把三个关系彻底分开，盗国贼，他极少数严格讲它就不占比例，要把这个政府啊。现在这个绝大多数人分开，第2个分开就是把傅政华，现在和我这个案子，就付振华和这个纪委这人的和我这个案子现在要分开。因为现在他们不让他们管了，这个要分开，第3个我追求的目标和我现在这个案子的状况要分开，这三个决不。等同而论，它有相互的关系，但是他不是他不能相互的决定，甚至这三者之间的关系绝不能混为一谈，而且这个。
间的关系呢，这个一定要看到背后的背景和事情发展的过程，所以说既然现在这个案子是不是到这一步的时候，就是我们看到了杨英啊。好啊，出来这个录的视频呢，这是傅政华违法违纪甚至涉嫌犯罪的行为，未来我相信。就像这位新领导和老领导跟我说的，一定会给我一个交代，也会给社会一个交代，就是傅振华这干这种事情，我那天我给他说的很。群主，我说你们必须得给我个交代，第1个就是这样的做法合不合法，符不符合中国的法律，案子还没审呢，你就把你给泄露出去了。
案子还没审呢，你就给我定个罪对吧，而且你让这个在家当事人出来指证别人指证郭文贵，你这完全就是既不符合。方案规定也不符合中国的法律，当然不符合人道了是吧，那么这个视频当中说的真假我任何有点智商的人。都不会去相信那个，这是为什么？郭文贵禄一个随便一个直播视频十几万四十万90万来看的，而这个杨英和李涛。马健先生的那个视频就1万2万就没人去看啊，甚至连外国的朋友说这个我们完全不采信，包括今天政府的这个。
那几个高官都给我说，现任的合理的高官说这是我们看到了中国这个几个事也是让我们最震惊的事情之一最震惊。我就非常非常的纳闷，我说你们为什么那么震惊，他说这在美国和西方任何法律都无法接受的，然后他就说。中国的法律什么时候开始建立的？我说中国的法律啊，主要是来源一，这个1922年的苏联时期的法律的引荐到了中国政治学法律的。我就在这啊，然后我说到了1978年中国才有了刑法啊，然后呢，甚至是八几年以后才执行了刑法啊，然后到了80年代末。
这9年中才有民法，我在这一个中国法律确实不健全，在逐渐完善当中，但是我是我是真的不能接受，我觉得是完全。全部合法，但我还真没到过那么震惊，我说你们为什么那么震惊，这就是西方啊，这个法律啊，他们的法律概念和认识，他们认为这个人被拿出来。酱油鸡视频指证我他认为这一切一切这都是巨大的犯罪，这已经不是一个道德问题了，所以说这为什么我说。对这位新领导和老领导，对他们我充满了期待呢，他首先就认为这是绝对不对的，他认为这是不对的，而且是要给的是你要。
处理的结果的，所以在这一点上我认为我也是尊重他们的原因，这也是为什么这几天来新领导和这个老领导接了案子以后呢？这个案情的进展完全按照法律，而且大家看到了，我有些案子我是不应该知道的，因为我有些事我是当事人，有些我不是党员。而且呢，这个过程啊，律师和家属的接触当中呢，所强调的事情，履行的法律程序都是按照法律程序来的，而且。老领导和新领导到我和他们接触到现在他们都在这个按照他们所说的办，这个非常重要的事情。
法律的基础从秦朝开始，进攻不为输啊，这个这是非常重要的，但不能用私心或者是。这种关系来代表法律，那么那个三个视频就是进宫是为了思啊，是为了那些傅政华那些盗国贼们做的事儿，现在。就是最为贵，不管什么样我们都要按照法律程序走，我认为是进攻不会使劲进攻为攻的表现，这也是为什么我充满了期待。嗯，然后呢，我还非常的积极的看待这件事情，而且我相信他会成为一个好的样板小平先生，那。
1我也倾向于认同，因为我看了这两个罪名啊，看这两个罪名，这两个罪名了。刚才已经提到一个背景是从21个罪名最后缩小到两个，而且这个剩下的两个现代和片会呢，因为我不知道片会的情况偏偏会最重要就是。7年阿，然后前面那个罪呢，啊，因为即使根据财新的报道32亿，而你还了40多个亿。就提前还了，他在法律上他没有造成什么后果，因此呢，如果严格的按法的话按法律办的话，这个骗贷罪啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月6日王歧山2完整版</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/50/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/50/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的推友们大家好，文贵向所有的推友问候，几天不见了真是非常想念啊，已经是三天了，哎呀，虽然我很忙，忙活着全球发布会准备的各种资料和其他方面的事情，但是真是想念你们，我发现这个直播能上瘾，这个当网红啊，我发现怪不得这些年轻孩子们不惜代价的当网红。我现在发现上瘾，但是这个上瘾代价对我来讲太大了啊，当网红实在日子不好过，因为压力太大，原来我真没感觉这个压力这个上视频有多大压力，但是现在啊，随着这个日积月累啊，这个压力就大了，因为这是一份责任，这是一份信任啊，而且当我这种上网的时候，用家人用员工用资产作代价，这就不是网红的概念了，我觉得真的是每分每秒，我在梦里面都在打仗，哎呀，昨天晚上做了一个梦这个梦到了我这个逝去的十几年的我的岳父大人，哎呀，跟他还清清晰晰的讲了很多话，连他老人家都来关心我的身体。我现在想就我娘从小时候教我呢，如果梦见过世的人讲话呢，不好这个梦，我就想了，这到底今天这个节目是好还是不好我说啥呢？本来我要有其他几种想法，我想想今天是不是就少说点啊，那么同时呢，这几天发生的事情特别的多，多到了真的很难以形容的程度了，所有的推友们你们去想一想，现在全世界有多少人，想对文贵下手啊，当然了，最近也有很多收买的，最近一段时间啊，这个大家看到，特别像《德国之声》，《德国之声》有个编辑叫张丹红。张丹红啊，给这个《财新》啊，写过1000多篇的文章，这个跟胡舒立女士非常之好，张丹红是先生女士我不知道啊，刚刚的又登了一篇文章啊，又是骂郭文贵的，包括他们这个《德国之声》里面的一个中文部的主任叫石涛，这个石涛啊也是很厉害，也在说文贵。那么同时啊，大家都看到最近的，我的推特上的手机的这个变化啊，除了经常倒增长，而且是基本上是100%时间被骇客之中，这是美国政府已经证明了我的手机被骇客。《德国之声》的连续发声啊，连64都彻底否定，你们查查这个张丹红和石涛那是绝对的，海外的沉默的力量，绝对海外沉默力量，他的家人在国内都过着极为豪华的生活，同时他跟胡舒立女士非常之好，然后呢，就是那个英国的《泰晤士报》这位编辑完全没有采访过我，就啪啪啪的就引述了《财新》的，各种对文贵的过去的负面报道，长篇累牍的报道一篇，然后呢大家能看得出来，最近我的推特里面有个巨大的变化，就是过去谩骂、直接骂的啊，那些5毛没了，7毛也没了，现在出来的是什么呢，都是用过去极为这个支持文贵的那些最友好的推友们的这个推名，然后呢，就开始夸文贵，夸完以后就来一句狠话。怀疑否定，怀疑否定，那么连我呢，最近就是屡屡上当，昨天有一个叫昭明的先生的私信，就最近这将近半个月来啊，这位昭明先生就是给我私信我都回复，因为我回复的都比较少吧，我从来没有发现这是个假的，昨天我突然发现这是个假的了啊，这个给我发了一堆的关于习主席的家族的腐败新闻，吓我一大跳，这不像昭明先生的话呀，我这马上意识到这是不对，赶快就发到另外一个昭明先生的那里面去确认，说这是不是你，他说不是。然后马上开始看其他的跟我有私信联系的，结果我好好地屡了屡，就好多私信呀都是冒充熟悉的推友，因为我没办法一一去辨认吗，都是这个穿着过去熟悉的推友的马甲，来进行了这种近似的语言，近似过去推友的语言，但是却达到他们的目的，那么同时呢，美国的各部门呢，已经确认啊，我的手机一直100%的可以篡改当中，昨天杨建利先生突然给我发个私信说郭先生你承认了这个冠军就是岐山岐山就是冠军啊，我都蒙了，我说我没有啊？他马上把截屏发过来，我一看，我从来没有发过那个，然后我看我手机上，唉，我手机上我发现有，然后我再往回看，结果我发现：我的手机上原来别人可以用我的名义，直接在我推特里就发这个推文，然后往回看我发现很多推文根本不是我发的，根本不是我发的，然后呢，这一看就是我的手机完全被控制了，因为我有4个iPhone 7同时上了咱的推特我的推特的这个账号，我在不同的房间我用不同的手机，但是同一个账号，这是我挨个手机去看的时候我才发现很多推文根本不是我的，我再次重申，我从来没有说冠军就是王岐山先生，王岐山先生也不是冠军，未来会有我正在考验所有的推友们，我在等待着所有的王岐山书记和冠军先生等他们出牌，我要没有冠军先生的照片和录像没有他的证件，那郭文贵就不会坐在这儿了，我在等待他们出牌呢，但是我不可能说出那样的话呀，我回过头一看我吓傻了，因为很多推文真的不是我的，我不可能每个都去看，接下来我就看一个就是章立凡先生啊发给我的，他公开发这个推文，这多少天以前了这个推文呢就说郭文贵不反皇上，你们就你们还相信他这是个笑话吧，大概这个意思啊，是几天以前的，我发现在我另外一个手机上有十几个这样的转发给我的章立凡先生他的推文，我在去看那个手机的时候，我才发现我那个手机发出去了很多的推文跟我半点关系没有，我马上就找了美国政府的各个部门，他们说他们完全在掌握中希望我呢，不要在推特里面说这件事情，因为他们要观察他们在追踪，但是我说不行，我一定得说我不能配合你们，因为我这样继续下去对我伤害太大了，我说这恰恰是盗国贼们所允许的，那么反过来我们再去看这些天来这个处长潘啊还有黄艳的小手，除了诋毁团结起来对付我，还要像章立凡先生这大师级的公开的诋毁我，胡舒立女士听说马上又要到英国了，听说9号10号11号到英国，要做一个演讲，然后再把所有《德国之声》《泰晤士报》海外媒体给文贵大肆的用英文媒体的这种这种这种惩罚这种造谣，然后呢，像这个海航控制的这个《福布斯》杂志，还有香港的这个什么《东方网》《苹果日报》啊，然后呢，这个国内的通过影响力到香港政府突然间给文贵南湾的房子发了一个法院的函，按照香港的法律是应该先发警告再发涵，然后起诉你就是叫潜建，就是违章建筑，我们家那块儿直接就发法庭的涵啦通知直接开庭，然后这个更重要的事情啊，这个除了这一片片的围剿和威胁之外，更夸张的事现在来了，最近这几天，前所未有就是西方的经济界金融界你们都耳熟能详的超级领袖们，啊神神秘秘约我、还不到我家来、到外面见面，都在问我一个问题啊，我可以排排大概五六个世界超级大佬，包括这个前国家领袖，前国家领袖到我家来吃饭，说来说去最后问一句话啊，王岐山先生怎么得罪你了？跟你怎么结的仇，我昨天回来我整理了整理：我突然发现这都是一样的话，我说我跟王岐山书记没仇，我没跟他结仇，对方问“那你为什么报这事情了？”我说我跟王岐山先生应该误会起源于刘志华先生，然后由于马建副部长和孟会青还有当年的监察部的马文部长，还有他们涉及的人，还有高辉处长，还有马永平，他们查北京刘志华案的时候，查了这个王岐山当时的市长，结果呢，这个事儿发生以后，他就认为我是参与其中，我说我真没参与，这样就闹了误会，所以他掌权以后把这人全抓了，结果抓了以后发现这些人手里可能有他的一些猛料，包括孟会青的18个录像带，21个U盘，传说中的马建副部长关于他的各种视频，还有高辉处长临死前告诉我他掌握的信息，我说他就跟我联络一起了，所以把我们全家全抓了。把我全家抓了，资产查封造成了巨大损失，这是王岐山先生打着国家的名义对我一个家庭的打击，我说我们俩现在仇是这么形成的，那么所有的这些人说哎文贵啊，你要不要和王岐山先生进行和好呢，愿不愿意我们帮助呢，其中一个外国领导人昨天应该已经在北京了，他说我即将访问北京，我可以给你带个话，我都马上拒绝，不需要，完全不需要。因为我太了解王岐山先生的性格了，他所用的能答应也就是缓兵之计，早在2015年啊，我说这个时间2015年8月份，胡舒立女士，胡舒立女士登出了一篇郭文贵的负面新闻，所谓郭文贵发迹于畎亩啊就是农村出来的草根那个文章之后，后来这个《博讯》叫西诺的那所谓的我给他澄清，我说你这些报道都是假的，他叫做采访，我叫做曾经，结果他把那文全删了，那一天2011年的报道之后，接着就《博讯》就爆出一篇报道说郭文贵说，啊，这个王岐山和胡舒立女士有私生子，我从来没说过这个他俩有私生子从来没有，从来没有啊，这个结果这篇报道出来以后，王岐山先生就找了当时的工商总局的局长，叫张峁，这是王岐山先生家里边的世交，找到张峁经张峁、原话啊原话，这是张茆传过来的话啊，张峁局长说：岐山找他了，说郭文贵这个小王八蛋啊，这个竟然把这个我的事又跟胡舒立扯在一起，我已经给郭声琨部长说了，必须把这小子给我整回来啊，然后呢，让郭文贵闭嘴，别他妈再说了。我当时听了这话我原话给他回的是，第一，我从没说过王岐山先生和胡舒立有私生子，他要郭声琨部长把我弄回去，尽管放马过来，他也从来没停过，那么这个事情说明什么呢，王岐山先生和胡舒立女士这个关系是利用被利用的关系，这个胡舒立女士的险恶用心，是到今天所有当局没有碰到的，这是我们国家领导人这么大的国家机器，所有领导人我经历那么多年。我发现了一个死律，大家把这个国家机器想得很神圣，很神秘，权力无边能力无边，当你走进这个机器内部的时候，恰恰相反，内斗内讧，互相猜忌，唉呀，这个矛盾让很多本来可以实现的、可实现的目标或者能做到的事大打折扣，这也是党内斗争的矛盾的一个根源，比如说谁也没想过胡舒立女士，就因为他和岐山书记认识，谁都不敢说话呀，这真的是中国的奴才是真多呀，特别是官场啊，绝大多数是奴才呀，因为奴才太多，谁也不敢说真话是事实。事实是这也把王岐山先生给害了，就没人问问，胡舒立女士真的代表你吗？这都是你让干的吗？如果她代表你，她用得着，她用《博讯》韦石这样的烂杂志，然后呢造你的谣，郭文贵从来没有说过王岐山先生和胡舒立有私生子啊，那你有的私生子的名字账号护照所在地出生地出生证明的那都有啊，那怎么成了王歧山先生的了呢？是不是只要我郭文贵一说话《财新》杂志马上就用他的腾讯的什么棱镜，还有他控制的其他媒体马上就造谣，郭文贵说胡舒立和那个王岐山先生，这个胡舒立女士就像那个狗屎一样，知道了吗？就像那狗皮膏药使劲往王歧山先生屁股上粘，使劲往他屁股上粘，粘的越结实越好，王岐山先生你把它揭了不就完了，扔了不就完了吗？或者王岐山先生旁边这么多高人，你帮他揭了不就完了嘛！结果呢，这个狗皮膏药越粘越紧，王岐山先生最后成了她一体了，然后他团队也不替他揭，这就像皇帝的新衣一样，让王岐山先生就背着了，到底是真是假呀，你假的也成真的了，你真的更真了，那么这些事情到现在胡舒立到底为什么这么做，我可以负责任的说，不管你王岐山先生，你和她政治上达到什么默契，她是你的媒体打手，还有一个你绝对想象不到，你好好让专案组调研一下，在北大博雅酒店，胡舒立女士和李友发生了什么事儿？你最相信的人民银行的范一飞副行长和那个被判刑的那个陈华北京副行长和胡舒立和李友之间啥关系，你但凡能去用上10分钟问一问你就知道了，调调那个录音，调调那个录像。那个录像录音傅政华有，姜良栋有，只要能把那些个跟律师开会，在608房间发生的事情和李友还有魏新发生的事你就知道了，早在我们和北大2015 14年发生纠纷的时候，我就给中纪委中央包括你写了几封信，我明确的说：令计划儿子令谷的车祸是人为的是制造出来的，同时我告诉你那个车是魏新给买的是李友给买的，是河南的一个老板，就连那个车的维修费赔偿西藏两个女孩的钱也来自于河南这个老板的，令计划的案子还没有出来，没人听。竟然有人跟我说，特别是北大的校长朱善璐说文贵你根本不了解，那是另外一个老板的，然后把王岐山书记说成王岐山书记是这个事情的执行者，不要让我再提了，这就说明当时说，他点拨王岐山书记是这个车祸的重要执行者，可是我写了这么多报告，这么多东西。王岐山书记半点回复没有，而且网站上我都留资料了，我贴了这么多信息也没有，到后来把这个令谷的车祸的案子形成了一个神话故事，事实非常简单，我最近也加了各方的核实，发现我得到的信息是正确的，是准确的，不能说100% 90%，那从这点上王岐山先生，要不你是有更大的阴谋在那瞒着的，要不然你王岐山先生你就是被你的下属给骗了，因为这个案子是你们办的呀，你们很清楚啊，那么反过来，今天所有的胡舒立为啥当时不告诉你呢？胡舒立知道所有的详情，魏新知道所有的详情李友知道所有的详情，朱善璐王恩哥知道所有的详情。我请问伟大的党中央，你们那么多人为啥不去问问办案人员一句话，北大既然那么早知情，为啥不让中央知道，是郭文贵和李友案子发生在2015年的时候，傅振华为了钱，为了一个金融牌照，把郭文贵全家抓了以后，然后李友为贺锦涛家里面给立功所谓的立功，然后从这个东莞又跑回去，陈华副行长就是旅行团安排淘宝未成，然后所谓立功，李友住进了这个豪华的警察套房，吃最高级的饭，大连公安局长去亲自去探望，在这种情况下立功才说出了魏新。李友贡献了魏新给这个令谷买车的事情，说到这、这不是一个国家的悲哀吗？一个令谷的法拉利车查多容易啊，查了半年之久才查出车的来源，这就说明要么是中央调查组真笨，要么是公检法只对付这些老百姓有本事，对待这些贪官污吏就没有办法了，还有一个故意隐瞒，这些故意隐瞒的人现在都在官位上吗？不都有实权吗？不都是在控制着国家吗？这就是文贵第1次出来爆料的时候，我说千万别让我张嘴，让我张嘴之日很多真相大白之时，我可不敢担保谁被卷进去，因为我面对的是真相。我要让老百姓知道是真相，也就是说胡舒立女士没那么简单，她一手她跟财新集团控制这么大的媒体，她是为了钱吗？她是为了她的名声吗？她也是为了仅仅的是一个所谓的理想和事业吗？作为有可能啊，很有可能我要澄清，咱还都在调查中，就是当年在101中学杀人的一个女文革头子，一个机电的学生，她一生走过了什么路，你看看一辈子都在害人，她帮过一个人吗？从她最为难的时候是李友和北大魏新给了她钱，北大和魏新可不是只想赚钱的，他们是有政治野心的。那么胡舒立女士干了多少事儿，干了多少坏事，她和王岐山先生的关系她到处吹风，然后在海外所有媒体见到我都替胡舒立说话，说胡舒立女士是最想颠覆共产党的，你郭文贵要跟胡舒立成为朋友，任何一个国家领导人，任何一个情报机构都应该懂得胡舒立在西方代表着颠覆共产党的这个红旗手。郭文贵到现在成了坏人了，胡舒立成了在党内的英雄，我现在我再次严重的严肃的、我流着泪想问问党中央：胡舒立女士到底什么身份？她有什么样的价值让这个国家为她这个样子，就刚才我说的这一切一切的啊，这个所有海外媒体海外媒体沉默的力量都跟胡舒立女士勾搭在一起，在国内是反腐英雄，在海外是反共英雄，然后跟魏新、李友等人策划隐瞒了令谷的车祸案件。竟然无一人敢问，然后黎瑞刚先生，黎瑞刚现在是又买MACT的股权，又控制了几百亿几千亿美元，然后入股了财新，这黎瑞刚先生又当上海的市政府秘书长又当副市长又当为常委的所谓的准女婿上蹦下跳，这都是经济人士吗？他不是啊，这些人都是有，都是有野心的，为什么这野心家都跑到一起去了呢？所以呢，我想说的第1个问题，近期来啊，他们又转移视线转移视线，然后披着我们熟悉的推友的马甲，然后利用潘石屹处女潘，还有我们的这个胡舒立女士，然后制造各种丑闻与以假成真，然后质问怀疑分化我们所有的推友和我之间的信任及关系，这是我们一贯的这个国内的这个咱们党内的一贯做法挑起矛盾，利用矛盾，然后团结一切力量把目标消灭掉啊，这都是这样啊，然后又骇客在海外的骇客配合国内的警察配合国内的警察是抓，因为国内很多警察呢，现在知道很多推友长时间就抓，抓完以后让推友消失，利用推友的推特号，然后就是这些5毛们就穿上了马甲就开始进来了，希望所有的推友们千万不要上当啊，千万别上当，然后呢再用法律纠纷大肆地围剿我，然后占掉我的精力，然后毁掉我的形象，然后呢，这个用似是而非的，像李卫东这样的说客，让李卫东把这种媒体界的人道个说，然后呢，竟然说的时候头两天传出来，邓小平家里面那个照片后面是我，我有这本事，我早就不做这了，我也弄个常委干干去了，那绝对不是我，还有人弄出了郭文贵在这在那的照片，然后竟然还说64以后就看我僵老，唉呦，我的妈呀，郭文贵就按照胡舒立女士所说的生在我们家也不算农民，他说错了就生在东北的一个赵家沟，小山旮旯里面连地都没有，连农民都不是，是被打成右派的一个反革命家庭。然后这个上了十几个学校走向社会了，所以说定义郭文贵是农民和工人都不太准确，严格讲当年叫盲流流窜犯，现在应该说是第1批走向私营企业走向国际了，叫弄潮儿弄潮儿啊，应该是这样子的，所以说，所有现在把我郭文贵的形象往那去拉去做的，包括章立凡先生，这个给我定义的不反皇帝怎么可信呢？我想说章立凡先生，我不反皇帝是永远的，不会反皇帝，我不反皇帝就不能反盗国贼吗？不反皇帝就不能反腐吗？不反皇帝就不能给我的员工家人争取合法的依法的一个公正和公平嘛，所以说这人在纵容我站在国家的对立面、站在习主席的对立面、民族的对立面，就这样了。郭7条是我的所有原则，不会站在前面去的，不会上你们的当的。推友们不要跟着他们走，咱们一被他们带过去，他们一扭身走了，咱们掉坑里去了。这事我太明白了，这个我见太多了，当年一个军队里面二号的人物啊，这个最牛的最牛的2号人物啊，这跟我喝酒喝多了，喝多了我还把他骂得狗血喷头，他一堆警卫说要换第2个人一枪就把你给毙了啊，这个我就问他，我说这解放军能打什么仗啊，你能跟谁打仗啊？据我所知你跟谁也打不了啊，你就是糊弄老百姓糊弄自己，结果他说你不知道我们解放军从来不靠打仗武器赢别人，我们靠的是脑子啊，让敌人自己毁灭，我喝多了我老记着这句话，就是连我们的军队这么高的领导啊，要靠脑子跟别人打仗，人家一枪就把你给毙了啊。骗老百姓你还骗全世界，你试试啊，我觉得就像当年洪秀全的部队似的。现在这个章立凡先生，胡舒立女士啊，还有这个《德国之声》《美国之音》的张晶等等这些人都想把我们给推向了国家的对立面，啊习主席的对立面、民族的对立面，然后把我们推沟去了，我所有跟我的推友们，你们也都成了反民族反国家反习主席的人，咱千万别上这当，郭7条是郭文贵多年总结的经验，啊，这个我不想老说历史老躺在历史的以史喻今的人脑子都有问题，今天是新的时代，一切都变了，人类的历史从来没像今天一样，全球一体化，由于信息时代的到来，大家有那么傻吗？没那么愚蠢，所以说我们不要来用以史喻今，那都是阴谋，现在阳谋就是你真实的力量，不要再让他们把我们带到沟去，那就是说我们今天一定要记住郭7条是让中国走向真正的积极一面的，而且我深信所有的一切都不用流血，完全能做到，而且我再次重申我就相信习主席是千年不出的圣君。你们爱怎么说我怎么说我，我就不能以这个民族为敌，我不能以这个国家为敌，而是我深信啊，你们说我天真，郭文贵的事件能成为国家一个正能量的事件，能推进国家依法治国的正能量的事件，而且我就在推上发了个文，我看到了这个一个年轻的新时代的一个领导，而且又把我骂得一塌糊涂，最后我核实的是骂我的绝大多数啊，不是咱们推友是5毛，他们就是要借此机会挑起我们的矛盾，怎么我就见到一个好人就不行了，我告诉你们说郭文贵见到的全是狗屎，然后共产党的官都是坏人，没一个好人，你们愿意听吗？如果郭文贵像胡舒立女士那样像潘石屹那样，像那个任志强那样，像那个那个章立凡那样啊，这几个先生女士一样就说中国没好人，他们在北京吃香的喝辣的，人家处长潘在这块又捐1亿美元，人家咋不给你捐北大呀，咋不给你捐清华呀？人家这么爱中华，然后呢，这个章立凡先生，你咋不把你那《美国之音》的钱捐给学生啊，是不是，黄艳那些老公搞那么多地产赚那么多钱，你咋不说捐给学生啊？对不对？没有嘛，人家让咱往上冲，咱不能上这个当呀。所以说我说建立一个新的一个年轻领导咋就不行了呢，而这位领导讲的话我很听得进去啊，说的很清楚啊，文贵你完全把这个事情我们正式的代表着国家给你说的事情是：你的事情完了以后你完全（此时被骇客攻击断掉一部机器，七哥解释刚才为什么晚了，因为之前两台机器全被黑掉啊，但有两个方式两个系统，现在用另外一个系统。）那么所有的这个先生这个领导说的都很准确的，他说郭文贵事件应该变成一个依法治国的积极的方面，而且他说结果会给答案，会给社会答案的，另外一个非常的清楚，他也发现了很多人在利用这个事件在干着一些掩盖事实，还有一个就是掩盖贪污腐败的事实的想法，我为啥就不能相信呢？我都相信了几十年了，我为啥不能相信一次呢？我的目标没有改变郭7条，我只要是跟郭7条相对应就是了，有什么不可以呢，就这不行，然后就挑起我们这个矛盾，所以我希望大家千万不要上这个当啊，不要上这个当，所有这些人对我的攻击游说收买和掩盖我相信啊推友会看到最后的事实和真相的。文贵能过去能过这一关，放心吧啊。那么第2个想说的是什么呢？真相不可改变，事实不容篡改，什么意思最近几天来所有的这个领导都在问我说，说这个你怎么能证明海航和王岐山先生有关系，你凭啥证明？我所有的回答都非常简单，只要中国政府能成立一个专案小组，只要专案小组能根据我提供的材料给一个公正的回复，依法的回复，所有答案都可以出来，我没有拿出来，真的是千分之一、万分之一的证据都没有拿出来，我就是等待着这个国家睡着了还是看不见还是装着睡着了，我无法叫醒一个装着睡着的一个政府，就是我提供的资料，这么多海航过去几年的发展，和海航的这个所有的贷款和海外在海外的资金和它资金的去向，我只是把这个事情说清楚，我今天呢，我又拿了一个这样的资料。啊大家看一看啊，这个是在洛杉矶的一个新的房产，大家看一看啊，我一会儿会放到我的推特上，我一会放到我的推特上，大家马上就可以看到啊，那么这个推特上呢大家可以看的到的是什么呢？这个房产的公司的名字在下面啊，全叫pacific，也就叫太平洋，这个呢是从来没有出示过的一块房产啊，那么这个房产和资金这个在推友发出去的这个结构里面，大家都可以看得到的，然后呢，大家可以看得到这个所有的注册的太多了啊，所有的注册的公司呢，海航几百家企业的公司呢都叫太平洋，这几百家公司都叫太平洋都叫太平洋！这都叫太平洋的公司是十几年来才有的，那么孙先生和这个孙小姐，全部都是用着太平洋的，而且太平洋最后的走走结果就走到了冠军先生上去了，非常简单，只要中国政府能查清楚冠军是谁，冠军何时成为了海航的第一大股东，现在大家看到《金融时报》说是29，事实不是这个样子的，事实不是这个样子的，那么同时大家可以看得到的，未来真相公布的时候，海航的资金真正的来源和海航自己真正的去处，和这位孙先生、孙小姐和王岐山先生的关系，而且这个房子很简单是姚明端、姚明珊、孙小姐共同居住和拥有的房子，除了18840，这是旁边的另外一个房子，旁边的另外一个新的房子，这个房子也是现金买的，而且这几个房子最近所有的美国政府的档案通通被清理，统统被清理，原因就是全部消除灭迹，一切当时贷款报税注册的文件全部拿掉，原因非常简单，有人要消除证据，但是他们非常之愚蠢。就因为他们想消除证据，就留下了最大的证据。我接下来要公布的是银行账号和资金来往，我在公布银行资金和账号来往的时候，大家会看到我公布冠军身份的来源和冠军的照片和冠军真正的这些年在社会上的活动。又被骇了。好，回来了啊，回来了咱们没问题，小人毕竟是小人啊，我今天呢我想说的事情非常的有针对性啊，今天呢我就接着说，我告诉所有来给我说情的人啊，这个第一个，很多说情的人呢，包括最近一些天来收到了那么多反应，是不是习主席家那都是在挑拨离间，章立凡先生挑拨我以他为代表的胡舒立女士让我这个反皇上啊，反皇上不要反歧山书记，还有一个就是我和岐山书记有什么样的恩怨。借用这两年美国国务卿蒂勒森对中国政府说的一句话，所有的问题不可能全部都用钱摆平，我也告诉所有帮我的朋友，第1个我在这件事情不可能所有用钱来摆平，这是第一。第2个王岐山先生的事情，最终我是愿意在中国立案以后全力配合，只要能查清楚冠军的身份、海航的资金来源和技术和王岐山先生家族的关系，包括在海外的这些房产和资产，包括这些贷款当中所存在的合法性的问题，郭文贵愿意面对一切啊，这个中国的反腐就是依法治国最好的最大的考验。是否真正的反腐，是否是人管，还是以警反腐、以人反腐还是以黑反腐，这是最好的试金石。是否以国家的利益为重，还是以个人的政治利益为目的的反腐，通过这件事情我们完全可以说得清清楚楚。同时呢我揭发的这些是盗国贼，我不是反整个国家整个党，我再次重申。郭7条明确不反席主席不反民族不反国家，我揭发的是盗国贼，同时呢我们推特党一定会成立的，推特党会在一个绝对的最佳时机，我们会推出来，就是郭7条是我们一切的宗旨。我们正在和不同的人呢探讨这些问题，我相信最终是一定获得成功一定获得成功。那么同时呢，我也希望所有的推友们能和文贵一起能看到这个关键的时刻的历史的真相，这几天你们看到了从国内过去对郭文贵的妖魔化对家庭对员工对企业的这种劣品质的一次次的打击，后来国家力量对郭文贵的一次次的灭顶的打击，现在又把这些利益共同体、海航、处长潘还有这个章立凡先生、胡舒立女士等等一些妖魔鬼怪放出来了咬郭文贵害郭文贵，采取了前所未有的集团式的密集式的然后这种丧心病狂式的攻击。这就说明了我们的国家真正存在着野心家。这些野心家不仅仅是为了钱，不仅仅是为了弄点钱，他们有更大的野心，我们这个国家存在着巨大的危机。昨天我发了一个孩子搬砖的视频，这个我们家人看着都难过的不行，我说当年我小的时候，我就在这样的环境看着长大了，就是中国人太苦了，看看我们这些老兵，看看我们的e租宝看看我们的那些泛亚，看看我们岳树斌雷洋，一个个这样的事件，大家可以看一看，如果大家不团结起来，向这个海航和王岐山先生这样的这么重大的经济事件，我们不求个真相，那我们这些人真的是猪狗不如了，那我们未来下一个盗国贼会更加之嚣张，而且他们要的是篡党叛国，篡党叛国他们要的是个国家，他们要的不仅这点钱，那些钱是他们的工具，他们还要更多的钱，他要我们所有人的钱还要我们的命，还有我们未来的孩子的命，我们的下一代，孩子的命，所以说如果任何人没看清这个本质，只想报一己之私之仇，为了个人那点恩怨，那真的就是我们的悲哀，现在是国难当前，野心家要篡党夺国，要篡党夺这个国家。而且不会说他夺了国就你想象中的会给你，而且会更贪，会有更多的防火墙，更多的警察，那不是警察治国那是独裁治国太监治国，那是叛国贼治国，将把所有的老百姓的儿女、未来绑在战车上，让我们所有的中国老百姓、草根们永无晴天之日！将不会再有太阳升起，我们真正的进入了黑暗时代，石器的时代，这一点大家千万别幻想。就这几天，就这些阴谋叛国者和这些坏蛋盗国贼们给我发来的信息和所用的阴谋，无所不用的这种卑劣的手段，那哪是我在镜头面前能说的呀，任何一件事放在任何一个推友身上，你去想想你能承受得了吗？但是，如果我们这次都成为一个吃瓜群众，一定会发生在你身上的。文贵现在强烈地呼吁：不要让文贵一个人再奋斗，我也不希望你们帮我，但是你们要为自己去奋斗，你们要真正地行动，一万个语言发一亿个推特不如你做一件事说一句话，就像这几天很多推友们发给我的很多关键的信息，这让我真正感受到了文贵个人的力量太渺小了。推特和推友们的世界大家团结在一起，千分之一万分之一的力量那都是大过文贵亿亿倍啊，我们真看到了希望啊，我们一定不要把这件事情变成灾难，64给了我们提醒，我们可以用好的手段好的办法达到好的目的。不是文贵天真、历史上一次次证明：暴力换来的革命一定是更加糟糕，等待着的是另外一个暴力，没有一个人权民权的政府是用暴力换来的。暴力换来的政府一定还是暴力的！最终会被暴力结束。我们现在所做的事情是真正的为国家好真正的为人民好。我们现在所有的核心目的就是让老百姓拿回来他们应有的钱、得到他们应有的尊严和安全。为什么这几万亿不拿回去呢？为什么大家不去想想如果不去争取，你们银行的贷款就没了，这是你们的钱呐！我昨天看到海航把787飞机，要在香港到三亚征求坐飞机的人，还送两晚上center regions的客房，卑鄙呀！用这种办法骗取老百姓说：你看我这787不是为哪个人买的，真的是出租的，你们相信吗？如果787大家真去坐了，他让免费坐了，你就替这些犯罪分子背了……你就助纣为虐了，大家知道787每小时6万美元的成本飞行，如果它飞一次为了演戏，那钱是谁的？是人民的，是国家的。竟然在全世界70亿人口面前用787要演个戏：香港飞三亚。如果海航真牛，你如此香港飞纽约给这个价钱，我郭文贵出钱全给你包了，我飞上一年我飞死你，我飞你破产，你敢吗？我就号召所有的推友去坐你的787，基本的钱我来付，你敢吗？就这么骗我们推友啊，所有推友你们看看，盗国贼们把我们这些草根和老百姓当猪狗不如啊，这一点不夸张啊，他们骇客的手段、给我发红通，你看对我们的威胁，包括一出出拙劣的演戏，全人类历史上前所未有，这是对我们最大的侮辱。我这一说脑门子都冒汗呀，787事件是个什么事件，你们买787，噢787是给出租的，你把全世界人民当猪啊。三四亿美元买一个787，一小时飞行成本6万美元，谁租的起啊，哪个企业敢租，它租了以后进监狱你知道吗。结果我一揭发，结果现在好了，听了北京领导也可能是岐山书记告诉他了，你们把它变成出租啊，因为郭文贵揭发的对啊，你从来没把它出租，就为这一个人飞啊，这飞行记录能改吗？你改的了吗？那么就搞个香港飞三亚，谁要出租我还送你几天晚上房间，租787一个小时6万美元，你说这些人能在乎你300美元或1000美元的房租吗？就用这种拙劣的办法来糊弄天下所有的推友们和老百姓们，我看了以后这真是对我们智商的侮辱啊，为什么呢？就是所有的这些盗国贼们骗了我们老百姓、一回回得逞，这个世界上当骗你第三回成功的时候，骗你的人就再也不会尊重你了，因为在他脑子里面你就是个傻瓜，他会继续骗你，他不骗你觉得对不起你，因为你的愚蠢证明了他的智慧、证明了他的伟大，最后现在连海航的证明，这是佛祖在帮他在骗你们。你去想想你要是陈峰你得多高兴呀，我骗他们两万亿，我弄一787，我飞机从香港飞海南，我本来就要飞海南的，然后一共才飞一个多小时，6万美金，然后我让你坐两遍，然后证明了我这是商务飞机不是私人飞机，把几亿美元的罪过全掩盖了。你要去坐了你不是成世界上最愚蠢了吗？然后陈峰想这是谁给我的力量，陈峰一高兴马上咬着牙想：哎呦，上天佛祖给我帮助。他把所有的功能全归于佛祖了，然后所有咱们的推友们、吃瓜群众的所有的愚蠢换来的是佛祖给他的恩惠。然后牺牲掉是我们的未来，把我们的子宫给切了，让我们永远没有下一代的延续。多么的悲哀啊，这个国家在哪呢？这国家领导人就不能查查吗？海航你经营的利润呢？你怎么还利息呀？你的钱去哪儿了呀？你贷款合法吗？你还在演戏呢？香港买那些地你是干嘛呢？你弄的公司哪个赚钱了？所以我看到这些，我觉得我真的是脑门子出汗呀，我昨天真的有点受不了啦，我看不得这些新闻，然后前天我的妻子呢和北京的领导特别是担保人的那位老领导正式通话，我向大家报告一下消息，老领导说庆芝、郭美同志回不回来不重要了，你们的事情就算过去了，你随时回来随时进出，然后呢多陪陪文贵让文贵冷静，谢谢这位老领导、非常的感谢。老领导说了你和你女儿郭美本来就合法进出、自由进出是你们的权利，没有问题，你们随时进出，欢迎你们，好好陪陪文贵。再次的感谢国家有正义的领导还有这个老领导给了我妻子还有我女儿真的是依法治国的好榜样，她们特别特别的感激和开心，过两天我妻子一定要回去的、我女儿要回去，因为她要证明给全世界看守信用是帮助国家依法治国的一个重要体现。我们要守信用我们还要回去的。这几天我妻子身体特别不好，我女儿身体也不好，每天都在吃药。我太太每天都在叠纸鹤，心情也不好。因为外面一会有人找我谈话一会又说有杀手了然后她听到的都是负面的东西很害怕。但是这没办法，虽然能自由出入但还是害怕。然后越在我身边实际上越痛苦，因为她不和我在一起的时候看不到我受的威胁和危险，她也没那么多恐惧。现在在我身边，每秒钟都是在恐惧中也是很可怕。那么我们团聚了但是这种恐惧和危险时时刻刻都在分享，我是不愿意和她们分享的。还有她看到我经常很激动啊，对她们的影响特别不好。这两天我让她们到英国呆几天不要和我在一起，她们还不去不放心，再一个我让她去医院看病也不敢去，就怕我被杀了。所以说文贵在这种生命随时遇到威胁危险的情况下，我现在还要跟不同层次的：有黑客、有推特、有说客、有政治家、有情报机构、还有这个流氓下三烂，还有胡舒立女士、还有潘石屹先生，还有章立凡先生，还有任志强先生，还有来自于海外沉默力量的攻击，文贵确确实实不容易！我这真是有一万只手一万个脑袋都抵挡不过来，但是文贵享受在其中，因为当我走这条路的时候，我就做好了一切之准备，这都是我有心理准备的。让暴风雨来得更猛烈一些吧，我觉得我看到了这些丧心病狂的盗国贼们、这些真正的害国害民的大盗们，汪洋大盗，这些官商混在一起的盗国集团们，正在侵蚀着我们的未来，正在毁灭着我们的国家和我们的未来。我真是看到了我有多危险，我就看到了我多有价值，我有多么恐惧，我就看到了我应该承担的责任，我有多么的害怕，我有受到多少不同程度的威胁，我就看到了这些人卑劣的手段，上天让他们亡才会让他们猖狂。文贵发生的一切已经不是文贵个人的了，所有我的周围各个国家都在高度关注着，文贵已经成为验证中国政府到底是否是反腐、是否是反对以贪反贪、是否真的是以法反贪，是否真的是要实现中国梦，是否真的是要在国际上得到人家的尊重，这是几个重要的验证，郭文贵的生死已不重要！但是郭文贵会用事实证明给天下所有人文贵的爆料到今天为止无一人提出怀疑我的胆量是假的。我强烈地要求有人出面证明我哪个是假的，我愿意负一切刑事和经济责任，我愿意对我爆的料承担一切责任，那么接下来所有的爆料最关键的核心是全球新闻发布会，全球新闻发布会将是改变中国整个的腐败和这几年揭开真相一个新的里程碑！我不会着急的，所有都在我计划之中，我说的三年不是我即兴说的，我一开始就说了，给我三年的时间，我说过第1季是7集到明年5月份2018年；第2季然后是5集到7集；第3季也是5集。这三季一定会做下去的，这三年的时间在这之前所有人对我的怀疑对我的挑战我都有心理准备，这都很正常。不管什么方式，你骇客的了我今天一个两个三个转播机，你记住你不可能把郭文贵的材料全部给消失，记着郭文贵被你给杀了，一定有上百个千个郭文贵把所有的资料91本资料全部拿出来。把这个能拍成1000集电视剧的视频给你播出来，这点你绝对不用担心，郭文贵会用生命和时间给你们看，任何愚蠢地无知地对郭文贵的攻击，你都将付出血的代价。因为文贵的事情已经不是文贵的事情了。我真的再次说我看到了党内有正能量、有年轻一代的领导，他们真的是中国走向一个新的时代的核心力量。这些年轻人的思路和想法发自内心地说我非常的敬佩，我也认同，不是百分之百但我是认同的。就是这个国家这个民族需要需一个真正的新的政治制度，需要一个真的能让老百姓接受的司法独立的司法制度，需要一个真正老百姓认可的执政集团起码的素质，这位朋友这位年轻人说的话，我真是发自内心地说通过我多年来和国际上政治人员打交道，发自内心的支持，啊，我会和这样的年轻人和这样的朋友们，我发自内心的，我愿意用一切和他们合作推动郭7条，而且我也深信他也认可几个人都认可中国道路不变就是死的时候了。不变就得死那不是郭文贵想不想，那是自己作的，任何有智慧的推友们都要明白你们想要的东西绝不是你能做到的，也不是郭文贵能做到的。那是真正的执政党共产党来决定的。如果共产党不去面对这个事实，不去改变、不去真正去面对老百姓的要求，不与这个时代相结合，它一定会灭亡，一定会灭亡的！这就是历史上我们几千年的一个历史可以往回看，凡是顺天者一定会成功，逆天者必灭亡，现在是天时地利，全部都达到条件了，现在我们需要的是内部的人和，所以我说席主席是千年不出的圣君，你们好好看看习主席做的事情，他很多事情被人家利用了，很多事情被妖魔化了。习主席会展示一个绝对不同的未来。我曾经跟达赖喇嘛见面的时候我告诉他，我说你一定要记住，中国这几年来唯一有希望的就是习主席，习主席真正掌控国家这个机器的时候，给佛教界宗教界一个良好的未来只有习主席。因为我看到了从他的爷爷，父母家人，他们对宗教的正常的理解不是迷信。他们对宗教对十几亿中国人民重要的作用他们有清醒的认识，也不是迷信，而且我深信他的家人包括他的夫人彭丽媛女士，那是我们的老乡啊，他们的家人我是很了解了，包括他的父母身边的人，包括现在习主席身边用的人，你看看现在他们用的栗战书，丁薛祥、赵乐际、陈曦先生啊，还有这个他信任的汪洋先生，这都是中国的新能力，新能量，啊，这些人对宗教对民权、法制都有着新的理解，他绝对不是阴谋家，习主席，我可以用生命保证，他绝对不是阴谋家。如果推友们愿意和我郭文贵咱共同用什么来验证一下，我愿意奉陪。你看看习主席交的朋友有一个像胡舒立这样的人吗，有一个像胡舒立这样的坏人吗，有一个像陈峰王健这样的老板和席家有认识的吗，你们找出来一个来，我文贵也算服了我栽了。你看看他身边用的人有一个像这些北京市出来的贪官污吏嘛，现在都是纪委领导了，没有啊，过去的五年，就是纪委加公安起到了最坏的作用。傅振华是万恶不赦的酷吏，这两天我不说傅振华因为领导已经很明确地说傅振华傅老三的案子已经在调查中，我们也在配合，说一定会给我一个说法。我相信只要是依法了解傅老三的事情，他必然得到惩罚！这就是我看到的希望，终于有人说来依法调查，足够了。文贵没有资格也不要求你怎么处罚，我只要求你了解真相，依法了解真相还得给他们尊严，然后依法处理，够了！而且非常坚定说最高领导在傅振华事情上非常清楚：只要郭文贵反应的是事实，以最严的法律进行处理。那么我更加希望的是王岐山和海航的事情依法得到独立的调查，依法处理给老百姓一个说法。那郭文贵在这个事情上就算起到了作用，给国家和人民起到了作用，这就是推动郭7条重要的贡献。如果我错了，如果我诬告了诬陷了我诽谤了，我愿意承担一切责任，依法承担一切责任，最严的责任。甚至如果真的独立第三方调查郭文贵愿马上在国际机构的见证一下回北京作证，不要担心郭文贵不敢回去，如果说王岐山先生和海航的资金和我揭发的事情和其他贪官的事情需要郭文贵一定到场的话，本人愿意在国际机构的见证下回国作证，愿意承担相应法律责任，这是我今天庄严的宣布。所以我今天公布王岐山先生另外一个房产的目的就是要告诉所有北京的当局：王岐山先生的房产不是一个两个，他过去十几年来拥有的公司就叫太平洋，二而海航控股集团所有的公司当中绝大多数特别是陈小峰，就是陈峰的儿子控股的集团和冠军控股的集团也叫太平洋！而且这个太平洋名下的房子里面所有的居住者都是王岐山先生的妻子姚明珊，就是那个姚明珊和姚明端还有孙先生，还有孙先生和姚明端不是他生的孩子，这是另外一个男人的孩子，是不是王岐山先生的？那王岐山本人答复吧。孙小姐还有其他的房子有其他的男孩子来承租的，但是房主是孙先生。所以我要给中央说我一次次会晾出来不同的房产不同的资金来源，我已经将刚才几百家公司的架构和涉及的几万亿的融资和国家贷款人民的贷款和资产结构已经在推特发出去了。而且王岐山先生都知道这些房子，他本人都很清楚。我可以负责任地说，需要的时候我会拿出证据，而且这些王岐山先生的妻子是否拥有美国居民和公民身份，那未来咱们看，冠军是谁我未来一定拿出证据。然后那些人是否是谁我也会拿出证据，包括有一部分人的DNA我也会拿出证据。这是在美利坚共和国，所有说的话都要承担法律责任，如果不承担法律责任、如果弄虚作假，后果不堪设想。近几天来，美国的当局都在给我最严密的保护同时也在向我了解各种情况。我很简单，16号以前我参与的中国人的事情中国人解决，16号以后那我就不敢说了，那么我非常感谢所有现在接手的这些新朋友的新领导们，对这个所有实现这种公正和这种具有国际视野，还具有这个法律基础的这种天才般的处理方式，我非常的感谢。我真诚的希望文贵的爆料能成为国家的正能量，能成为民族的利益国家利益的一部分，我非常希望我郭文贵所有的爆料能成为一个依法治国的好榜样，好样板，今天是6月6号，郭文贵的爆料就到此为止。我们接下来，每天我还会发推特，随时有重要情报我会直播，我会提前公告，6月16号我将有一个重要的视频直播，所有的推友们，希望大家认认真真的记住刚才文贵说的话，文贵的力量是非常薄弱的，你们的力量才是伟大的，我希望你们少一点时间去看推特，虽然每天有10亿次啊，这个有人跟我说，在假装就说，哎文贵呀你这个推特的关注量不够了，那是假的！文贵的关注量每天10亿次，一点没少，不要上人家的当，而且我希望推友们把时间用在去查这些人的资料和爆料的事情上去，同时也多一点时间陪陪家人，多一点时间去照顾好家人，父母，妻子或丈夫，文贵在此衷心地感谢所有的推友们对文贵的支持，三年你们再给文贵答案再给文贵做评价，不要现在那么着急，一切都是刚刚开始，谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/49/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/49/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好！这是6月3号文贵向家报平安的直播视频。
这几天来在准备全球发布会，然后还有其他的工作，所以没有给大家报平安直播的视频，也让大家休息和调整一下。由于6月1号的报平安直播视频，看到了咱们推友很多的反响和这样那样的意见，我都收到了。本来是说报5分钟平安视频，结果很多推友说定的11点，后来北京的朋友就说能不能早一点，因为大家想早休息。本来我准备的是5分钟，大家说时间能不能稍微多一点。我尽量，因为也有推友说是1分钟的，每次只报一分钟就够了，因为微信上好传播。所以我今天尽量30分钟，好吧？
那么我今天首先要给大家谈谈，说一下关于明天的日子「六四」。大家听到刚才音乐了，我都不敢再听下去，再听下去就受不了了。我这个人多愁善感，天真，多愁善感是我最大的弱点吧。《相思小蚂蚁》当时是我八弟和我妻子最爱听的音乐。我八弟在「八九六四」被警察打死，虽然不是为「六四」死，但是他改变了我的命运。
在「六四」的头一天，我坐这里和大家推友们分享当时的音乐的时候，感慨万千。这个《相思小蚂蚁》本来可以跟我的弟弟、我的妻子和我一直延续到和伴随着我们的生命。我的弟弟也应该有他的家庭，也应该有他的孩子。但是就在他差还有几个月满18岁的时候，就被这种非法的黑警察给打死了。不但打死了，到医院里还不给他治疗。这可以看的出来，这是一个什么样的社会和体制，能让警察这么多年来到今天还是这么的嚣张。我用鲜血记住了「六四」的这个日子，我用我这22个月失去的自由记住了这个日子。
1989年的4月份，我从北京到黑龙江，从黑龙江开着车沿路辽宁沈阳回到北京。从北京跨河北回到河南，沿路直上，那记忆是人生中最浪漫的一次开车旅行。而且在我的车上，有当时文化大革命的哈尔滨的造反派的头。文革主任，还有当年哈尔滨很有名的几个老同志、老领导。到了沈阳见了几个军队的同志，到后来到了北京红旗村炮兵部的大院，跟很多军队领导在一起。提前听到了这些老革命对事情的判断。
今天回忆这些事情的时候，历历在目，感慨万千。我就不想多说了，因为最近几天得到了多个老领导的劝告，没有警告，人家都是也很客气，很坚定地说。但是，希望文贵不要在「六四」这个日子说太多关于「六四」的事情。同时要相向而行，不要说太多，但我还是……本来我觉得……本来我想说的。但是考虑到各个方面，我就不多说了。因为我说的多了，我郭文贵不能撒谎，撒谎就自己笑了。
因为我每天跟这些谎言家在一起，有时候想尝试撒谎的时候，说着自己都笑了，所以我也撒不了。那我说真话呢？那会给我带来很大的麻烦，也有很多人不高兴；可能是很多推友们也会表示不高兴。
从1989的4月到1989的6月4号，然后到今天28年过去了。我真的发自内心的，我跟很多朋友聊起「六四」的时候，我都去问他们，我说「八九六四」，你做了什么？包括当时因为「六四」跑出来的很多民运领袖。我说你做过什么？他们就讲述，然后，我说从那一天到现在，你又做了什么？所有的人跟我讲「六四」的时候，我说你讲完了，那是一个历史。你告诉我，你现在能为他们做什么？而且我跟很多朋友说，任何一个有良知的，任何一个有良心的，一个中华儿女，你都不应该忘记！但更重要的事情，你不应该用这些英雄们的鲜血来铸就你的名声。躺在这些英雄的尸体上和鲜血上，让你今天变得有名，也就是所谓的纪念。我相信那些英雄们，什么样的回顾历史都是对这些英雄们的不尊重。也会让他们失望。
甚至有些人在评价「六四」，评价「六四」本身对「六四」就是个侮辱。「六四」不需要评价，「六四」没有任何人可以评价，包括我们的政府官员。这就是我对「六四」的意见。如果任何一个有良知的人，应该说你能为他们做什么？你又为他们做了什么？这些英雄们和「六四」以及这个国家为此付出代价的一切，需要的是行动，需要的是传承，这就是文贵对「六四」所有的感想。
接下来我想说一下，就是6月1号我做了直播视频以后，有一些推友，还是极少部分推友说我被诏安了，可能被诏安了。说这个话的一定不是推友，也绝大多数是五毛；在「六四」前夕，最近的两周，我一再说过，现在五毛和七毛在某省，几个点上专门的接受了专业的培训；就是对付郭文贵的。
全国的网警第一个屏蔽的就是郭文贵和有关的字和有关的信息。五毛已经转换了战略，从过去的直接骂和侮辱已经变成了和我相向而行。先赞美，后再怀疑，然后再打击。包括穿上马甲，先夸奖一番，举出事事而非的证据来博得我们这些善良的和真诚的推友们。包括打着帮助和赞美的名义，然后进行另样的攻击。
所谓的诏安这个词就是五毛出来的。我们的推友当中有太多的精英和天才，由于大家的善良，被这些五毛和七毛给利用了；包括我们穿着马甲的那些大师们、大V们。
就像最近一两个月，李卫东、大白熊，最近说服章立凡先生，说服各个人，包括胡舒立——当然了，是他的合伙人、老板胡舒立女士。包括其他的大V，到处游说，推动五毛的战略。然后，煽动一切大V来挑衅文贵，包括了盗国贼们。
大家看到了，我们的“处女潘“——潘石屹先生，还有我们的胡舒立女士，都到美国来起诉了。在一个月以前，我就说过了，他们的战略就是给郭文贵在美国和海外制造一系列的法律麻烦。然后，想尽一切办法，在国外媒体上执行他们当初的战略，造谣、污蔑和毁掉名声，毁掉文贵的资金链和朋友圈。
那么我们的推友们的意见，不管是五毛还是推友们，我想简单的回复。文贵从上推特世界那天起，我没有任何要求要推友为我做什么；我也永远没资格要求，我也不要求，很多人说文贵应该要求推友做这个和做那个。我不希望推友们要求我做太多我做不了的事，当然我也没有资格要求推友为我做什么事情，我永远不会要求推友为我郭文贵做什么事情。
另外关于被诏安，这个词太不适合文贵了。昨天晚上我和几个我非常非常尊敬的朋友，我们吃了七、八个小时的饭，喝酒。——“你们给我评价评价文贵的结果和未来会是什么样“？每个人都说出了自己的心声，当然了，都有自己的意见。基本上跟我的想法不同的，文贵的结果非常清楚。第一、被杀，被暗杀或明杀，就是被杀。第二个结果就是被抓，被谁抓不知道，被抓。第三个结果，郭文贵侥幸销声匿迹。第四个结果——郭文贵一直坚持“郭七条“走下去，直到有了一定的效果，全部达到不可能。
那么在这四条之前，这个保命、保钱、报仇。保命我当下已经说了；保钱——在任何情况下他们把我的钱全拿走不可能，只是拿走多少，只是时间问题，谁也拿不走，甭说是共产党执掌天下，明天“IS“到中国执政去，他也不能全拿走；报仇——那是永远不可能放弃的。保命我永远……我相信只要这些盗国贼们有机会。任何条件下一定要把郭文贵给杀掉给灭掉。这是永远的威胁，他不可能有结果。
接着就是“郭七条“，我反对“以贪反贪“，我相信以习主席为核心的党中央一定会听进去。我相信会有改变，这是符合全党全国的利益。我反对的是“以警反贪“，我相信现在已经有了调整；我反对“以黑反贪“，我相信十九大如果胜利召开，如果不被盗国贼绑架，盗国贼继续不在常委里的话，一定会得到解决。“以黑反贪，以警反贪，以贪反贪“，这些事情一定会得到大的改变。“以贪反贪“这个事情，一定会得到大大的改变。
那么，前提是我“不反习主席，不反国家，不反民族“。我从第一天上《明镜》的第一期节目，对陈小平先生就说过我反的几个人，我就说过我反的谁。文贵不是脑袋一热就出来的，我也不会随着时间来调整，也没那么高的智慧，也没那么高的智谋，一切在我计划之中。
三年的爆料不会少一天，但是我需要推友们和我一起来见证这个历史。文贵不需要任何人的帮助，我也不寄希望任何人的帮助，我也从来不奢求任何人的帮助。
前天晚上一个被抓起来的正部级的，也是一个“打铁还需自身硬“的领导的孩子找到了我说，叔叔我看到了您的爆料，我现在在某国，我手里有现在常委的谁谁，政治局委员的谁谁谁。他的海外账户和私生子，特别是在洛杉矶的几个人工授精试管婴儿的资料。还有一些视频资料给我，我问这个孩子，你爸爸既然承认有腐败，但有些是冤枉的，有些是被政治打击的。为什么这几年你不出声呢？他给我讲了很多理由，我可以理解，我说你给我这个资料，你为什么不能去公布呢？现在自媒体那么发达，你也可以给很多其他媒体。他说他害怕，我说你是想救你爸呢？你还是想让中国走上法治社会呢？反对以贪反贪呢？你郭叔叔的郭七条呢？他说他就想替他爸报仇。
我说很抱歉！孩子你这个资料，郭叔叔不能要。我也不想用。我不会成为任何政治斗争者的工具，你爸爸贪腐是真的，我相信查实的要比爆出来的多的多。我跟你爸认识那么多年了，但是你这样的孩子，你要明白，你爸爸就是因为你才做了很多违纪和违法犯罪的事情。而你几年来不为你父亲去争取。你这还是以己之私，还是所谓的仅仅的报仇，郭叔叔不能成为你的工具。我也不要你这个资料，这就是文贵做事情的原则和道德。
大家很清楚，我这里最近几乎成了举报中心，什么事情都有，找我的什么事都有。我没办法数得清。我最近看signal的时候，基本上一开始文字的题目。只要有爆料有关的，信息重要的，我就点击。如果是问候的或者是没用的或者一些无聊的，我就直接不打开，我希望推友们能理解。我真没有那么多时间，我的眼睛真的看的已经是白内障，清光眼都有可能了，反正模模糊糊。
那么这个孩子的事情就告诉我们，任何事情不能依靠别人，主要靠自己。如果所有人都保持沉默，都寄希望于别人为自己做事情，这比盗国贼腐败还可怕。这也是我们国家一直以来有赵高、李斯，有楚国公子兰，有郑袖这样的人物层出不穷的原因。因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们最爱讲，我们是精神上的巨人，行动上的侏儒。
就像很多国外的朋友问我，为什么你们那么多人对「六四」这么多纪念活动？这么多年他们做了什么？我说这是我一直以来要问的问题。我们用纪念就能让英雄复活么？我们用纪念在那喊几声嗓子、拉几条横幅、点点烛光，我们就成了真正他们的传承者吗？
这位孩子对待自己的父亲都如此地自私，他还能对别人无私么？文贵今天坐在这里，我是拿着我全家人的生命、自由和全部员工的未来和自由，我年迈的父母身体健康、生死和文贵千亿的财富以及随时面对的生命危险。任何有良知的人在怀疑文贵，追求“郭七条“的这种决心和勇气，当然是别有用心；要扪心自问，你自己做了什么？任何评价别人的时候，或者批评别人的时候，先问问自己，自己做了什么？自己能做什么？
那么关于被诏安，我先搞清楚今天主题就是盗国贼与国家的关系。我不是梁山伯上的宋江，我也不是梁山伯任何人物，我没有与这个国家为敌，我也不会与国家为敌，我也没有必要与国家为敌。我也不与习主席为敌，我也不与这个民族为敌，何来的诏安？诏安这个词用在郭文贵的身上，多么地别有用心和险恶用心。
多少人不希望我和北京好？善良的、任何有正义的推友们，我救我的员工，难道不对？我的家人就剩我的亲侄女现在在里面关着，剩下的15个人都是我的员工和高管，中国这些年，已经900多万人牵扯到各种反腐的案件当中。有多少个老板继续给他的员工发工资和负责家庭一切费用。每家给派专车，请最好的律师。还有不惜一切代价要把我的员工救出来，中国的老板请举举手谁做到了？这不是我说的，这是事实，大家可以去验证。我救我的员工，难道不对？我为了救我的员工，我为他们都跪下，我被他们抽打，甚至失去自由，我都值得。我连我的员工都不要了，连我的侄女都不要了，你觉得我会要推友，要理想吗？这现实吗？
我在中国现在没有任何所求了，只是我员工的自由而已；关于那些资产，依法给就给，不给拉倒，如果不给就是中国私人企业的灾难。所以我怎么会被招安呢？我一不图官位，你给我官位，你给我什么官位，我也不当官。第二，我又不求名声。第三，我不求利益，我何来诏安呢？任何一个有脑子，任何有基本常识的都知道，郭文贵为此付出的代价岂是诏安能说了结的吗？
郭文贵在这爆料的几个月和过去结下的梁子和得罪的人，那我们的处长潘石屹先生，黄艳女士怀孕的小手，岳文海的该吃吃、该喝喝，啥事不往心里搁，徐子斌的民族证券的老总；那盗国贼们，王岐山书记都我爆料了，那傅政华都被我爆料了，那我回到北京是什么结局？用老领导话说，你下飞机那板砖儿就砸死你，没人能保证你安全。我能被诏安？我被诏安了，甭说一百个习近平主席也保证不了郭文贵在中国的安全。因为他都控制不了中国百分之百，他怎么可能保护郭文贵呢？多少人现在身边骗他，多少人想对习主席不利啊？他能保护得了我吗？那就甭说别人了，别人保护我，那不就是骗我？把我当孩子耍吗？
在我这的纽约的楼下，发生了多少事情啊？我就是不能给推友说，有意义吗？我从来不想把负能量的事情传给任何人，包括我的家人。因为恐惧和害怕解决不了你真正的恐惧。解决恐惧的唯一方式，就是实力和忘掉恐惧来面对恐惧。所有的抱怨，都是无能和懦弱的。任何有能力、有理想、有执行力的人，一定不会抱怨，也不会随意批评别人。
我前两天批评了一些媒体上的人，因为他们的背后全是盗国贼。这就是为什么说，盗国贼和国家不是一个等号。头两天，是一个非常非常高的老领导给我打电话，我听他讲完以后，我问他几个问题。我说我揭发这些盗国贼，是不是等于就是叛国？他说不是。我说我揭发了这些人腐败，是不是就是叛国？他说不是。我说我揭发了过去那么多事情，我提供的证据，可以印两本书了。我说中国反腐历史书上有没有？他说没有。我说我揭发的这些人，他是不是就是代表了国家？他说他们是国家公务员，他们的行为不代表国家。我说那我问你们，那何来的我要维护国家利益呢？郭文贵现在所作所为，就是在维护国家利益，我怎么就成了反对国家了呢？我怎么成了叛国了呢？你口口声声让我维护国家利益，一口一个让我维护民族的利益。这些人就代表国家和民族吗？
我说连我们伟大的《明镜》的何平先生都没把这事情搞明白；那陈小平先生是我认为最有法律国际水平的，他们也没搞明白。就没人说，这些人是否代表国家，这些人的行为是否代表国家？更不用说代表民族了。这些人的所作所为是个人行为，还是国家行为？如果这些人被我爆料、检举揭发不合法或者虚假，国家应该以国家的法律或者他们个人，来用司法手段来面对。
你像潘石屹先生到美国起诉我，胡舒立女士我非常非常感激。我们终于可以不用攻下三路，不用录制郭文贵视频，强奸女员工，让马建副部长出来游街，来逗郭文贵。我们可以通过现在最文明的，社会最基本的逻辑、法律，求个是非，求个对错，求个黑白，多好啊？潘石屹先生，胡舒立女士，求求你们，千万千万不要撤诉，你们千万千万不要和解。这是多么伟大的事情啊！我们都在美国向全国私人企业家，向全中国所有被妖魔化的人能得到我们信任的法律系统，能得到一个公证的判决，这将是会创造历史。
可是，我想说的事情是，那些盗国贼不代表国家。现在很多推友被五毛所误导，郭文贵干的事情，不是英雄，就是混蛋。我既不想当英雄，我肯定不是混蛋。郭文贵过去杀人、放火，流氓、骗子、丑陋、强奸犯，不管郭文贵是啥人。和我揭发盗国贼们是否盗国了，是否“以黑反贪、以警反贪“，是否是犯罪了，和郭文贵有关系吗？
那个86楼、88楼是全世界最贵的房子，他们拥有合法吗？他们拥有百套的房子跟郭文贵有关系吗？他们偷了两三万亿跟郭文贵有关系吗？没关系！跟郭文贵是流氓、是土匪、是强奸犯或者是什么丑陋，没关系。郭文贵长了三个脑袋和六只手，没关系。如果你觉得我说的不对，咱们通过法律解决。盗国贼们不要利用国家机器，以个人的身份来起诉我，来告我。
或者一起上《明镜》电视，咱们一起讲一讲，说一说。就这两三年来，打着国家的名义，维护国家的利益，打着习主席的批示，然后嫁祸于人。全世界追杀我，昨天下午美国的司法部门跟我开会，告诉我两句话，现在中国派来想杀你的，欲杀你的，超出了你的想象。而且我几乎每天都去中央公园，说从现在起，最近一星期你不能去中央公园。要等待他们的调查，而且你根本不知道，北京有些人是准备什么招对付你。我说你们挑拨离间，我们的国家政府没那么坏，只是那几个那么坏。我相信他们绝大多数是好的，我是发自内心的。我没有任何战略的考虑，这是事实，绝大多数人是好的。
我可不想参入任何要推翻共产党，然后改变国家，就我一个人，你们太高看郭文贵了。郭文贵真没这本事，文贵可没这能力，更没这野心。我只想实现“郭七条“，“郭七条“的实现，必须有民主和自由，相对的空间和条件，才做成配套，才能实现“郭七条“。而且，我还是那句话，中国不能乱，谁让中国乱，谁就是中国的罪人。绝对不等于说乱了，中国才能进步，才能文明，我绝不同意。印度没有乱，它也实现了民主，新加坡没有乱，它也实现了特色式的民主和自由法治社会，香港也没有乱，它也实行了法治，台湾没有大乱、死人，台湾也实行民主了。
为什么中国非要死人乱呢？非要把这个党给他推翻呢？如果共产党把这一件衣服，换换颜色洗干净，承认一切像过去「六四」那样的事情，彻底解决，分成两派，像美国一样，实际上就是两党、两派。能给社会带来幸福、安祥、公平公正，民主、自由、法治，何尝不可？
郭文贵无权利，无能力来评价这事。我只想推我的“郭七条“，我爆料不会停，那就是让所有的贪官，必须清楚。如果有一天你被抓起来的时候，这个国家的法治不能给你公证的审判，你就会得到被徐明、李明的下场，雷洋的下场。如果中国不推法治，都会变成雷洋，变成叶树斌，变成“709“律师，变成那些老兵，变成“易租宝“。
头两天几个老兵跟我单独视频，有几个老兵讲的……他毕竟是老同志，讲的很有道理，说我们都经历过这么多事情，有能力也有胆量走上街头为我做些事情。但是现在这个国家和社会不需要这样，需要的是大家团结起来，争取到大家真正想要的，而不是那几个人想要的。而不是一己之私，我完全赞同。这些老兵们很多家人和孩子们还在现役部队里面，现役部队里当兵的人跟家里都在保持着联系，这是一股巨大的力量。我不相信好多领导，所谓的官员们真正知道真相。
这种官僚体制，大粪坑的文化，上欺下骗，不可能让中央知道真相。我最近跟他们联系很多，他们跟我讲述了很多现役军人的他和他们之间的联系。我看到了一丝的希望，就是在务实的用实力、用行动，追求自己想要的。
所以我今天想说的，盗国贼们不代表国家，国家利益和盗国贼们是矛盾的。我在做着维护国家利益的事情，我反的是盗国贼，我推行的是“郭七条“。不存在招安，不知道梁山，怎存在招安呢？郭文贵也承担不起很多人赋予我神圣的责任，我做不到。我只做我能做到的事，我只说我能做到的话，我也不寄希望于人帮我，我也不会要求任何人为我做什么。我连自己的事都做不好，我有什么资格要求别人去？我连自己的问题都解决不了，我怎么有资格要求别人为我做事情呢？我有什么能力去解决别人的事情？不可能的。
所以，我再次地奉劝所有的五毛们和七毛们，你们批评没问题，那是你们的工作。但是，我想让你们知道的事情，你们的家人，你们的兄弟姐妹，包括你们的未来和子子孙孙，一定会问你曾经做过什么？我不希望你们那一天在你们子孙面前撒谎和脸红，或被你子孙吐一脸吐沫。因为文贵不怕你侮辱，在大粪坑游了这么多年了，被胡舒立女士、韦石、《博讯》，都把我妖魔化那样了。还能被进一步妖魔化吗？杀人、强奸，一个国家做视频侮辱我，还能把我说成什么样呢？我都不在乎了，我在乎的事情，希望你们不要在这个历史的关键时刻，继续让这些盗国贼们逃脱应有的制裁。这才是国家的利益。
所以，我希望某些领导不要跟我说，我做的的事情是伤害国家，他们不代表国家，他们是盗国贼。我相信习主席一定会弄明白，到底谁是盗国贼？到底谁是真正的威胁？谁是国家的威胁？谁是他的威胁？这是我现在最在乎的。
关于我现在这个爆料，6月16号我们会有个大节目；接下来还有全球发布会，大家知道从过去几个月来，大家记忆最深刻的是5.11，5.29，5月11号的爆料和5月29号的爆料。大家都看到了，5.11当时达到了40多万，后来60多万。现在5.29已经达到80万了，事实在推特看已经2900万的传播量，在国内绝对超过6个亿，6亿次的广泛流传。
现在的文贵直播视频，已经超出了所有的当初不看好文贵人们的想象。为什么？不是文贵多厉害，也不是说今天有什么神人相助，是天意。是人民的需要，是人民的力量，是真相的需要；这些感人的故事，我没办法说了。
远在伊春的，我大概将近30多年前。我15岁就住过的交通旅店，东北叫汽车旅馆吧。那时没汽车，就是来往的住的大车店，开旅馆的一个家庭。还记得我文贵郭老七，给我发推特讲述了我当年住在那个炕上，然后怎么跟他们一家人吃饭。然后大家怎么看我的，最后对我的直播视频进行了点评，说的我真是激动万分。
他说如果你现在回来再看到伊春，当时那个地方很多被开发了，当初的谁谁谁成了地产开发商，谁谁谁已经换了多少媳妇。谁谁谁已经被枪毙了，听到的不是死亡，就是暴发，官商勾结；说官商勾兑吧，别说勾结了。
而且，既然是这么大的发展了，没人看到希望。文贵的视频直播竟然传到那里去了，而且这么多人看，说当地现在的公安，他们家有在公安队伍的，已经把查封郭文贵视频当成了首要任务。为什么？就像我上次说的，现在人类最大的文明就是信息，信息科技、信息文明。我们现在还搞信息屏蔽，真是逆天了。这不符合国家利益，我到现在都看不明白，在海外所有的骂中央领导的和所谓骂共产党的，骂国家的，这有什么了不起的呀。没啥了不起的，就这点自信都没有。就被这些盗国贼们欺骗着，是他们在海外有钱，有私生女，有房子，有巨额资产，怕传到国内去。结果绑架了国家，以国家的名义，以人民的名义，以国家的利益为名，搞了长城，悲剧啊！这真是巨大的悲剧啊！
但是能挡得住吗？只要不是傻子，任何有政治常识的都知道，无论什么时候的水，洪水来了，只能是引流，不可阻挡。这比洪水要严重的多，力量大的多。今天文贵的直播视频，我就是想说的事情关于对「六四」的观点，以及国家与盗国贼之间的关系，还有推友们所谓我被招安的回复。还有郭文贵的追求就是“郭七条“。
检验郭文贵，请给我三年时间，是否我还推动“郭七条“，是否我会死，不惜代价，不顾生命，追求“郭七条“，这是评价文贵的唯一标准。其他的，文贵既无法承担，也无法承诺，也不负责。推动“郭七条“，我愿与推友们共享；我没有任何奢求和任何对你们的要求，郭文贵不配，也不会。
我衷心的希望在这个特殊的历史时刻，每个人都要问自己，我自己能做什么，我未来又能做什么？我们是否永远被西方人认为精神上的巨人，行动上的侏儒。我希望所有的推友们和我一起，咱们都再三思考这个问题。我也非常感谢和批评文贵的推友，让我更加的进步。我也感谢所有的推友们对文贵的坚定的信任和支持。
我首先希望推友们之间不要互相喷、互相掐，特别是不要互相骂脏话，太没必要了。还有，所有给我爆料的朋友，千万记住如果你能做的事情，不要找文贵做，如果你有料需要文贵做的，比如头两天有个朋友给我推了一个现任的常委他家人房子的问题，我非常感激，文贵不会爆出来。
但是，这本身就是你家仇，要文贵来说，实在是不好，全国上下应该有一千个、一万个、一亿个文贵，这个社会多么的美好，国家能不强大吗？这就是文贵期盼的。
我在6月6号上午8点钟继续做文贵报平安直播视频。在这期间，我每天会继续给推友们发短暂的视频，还有推文向大家报平安。还有分享我生活的点点滴滴，向你们汇报。
最后，我再次的希望我们的「六四」的家属们，在这一刻不要流眼泪、不要痛苦，因为世界上没有像你们活着的人当中，家里还拥有这样的英雄，这应该高兴。因为没有多少人家里有这样的英雄。我们的家人里面拥有的是大腹便便的贪官，以及嘴巴上的巨人和行动上的侏儒。凡是那一天的英雄都会被铭记，都会被尊重，而且我相信会被传承。文贵在此衷心的表示崇敬！
「六四」是郭文贵人生转折点，永远不会忘记。郭文贵没做任何事情，做的那点小事，现在想起来都不配说。但是，文贵会把这个爆料行动“郭七条“走下去。等到三年时，希望你们给文贵一个评价。衷心的希望所有的推友们在此时此刻和文贵闭上眼睛想上几分钟，以此纪念那些英雄们。谢谢大家！
一切都是刚刚开始！我们6月6号见，谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/48/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/48/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，这是文贵6月1号报平安直播视频，在5月29号的时候呢，我向大家说过6月3号以前不在这个直播视频了，这个叫大家都休息一下，但是呢，确实5月29号的视频。我从爆料以来引起最大最大的轰动，最大最大的轰动，而且呢，这个影响呢，是超出了任何的一次，特别是在国外的影响，那么我第一次感受到社会这种自媒体啊，这个力量。这个自媒体，从西方第一次让我感受到这个英文世界对自媒体的重新的理解，我收到了，简直是我几个，就是我们华人很少联系的联络方式，给我的信息和问题，已经是报了行了，特别是。西方的某些国家，这些政要和经济领域带来的影响，超出了我想象，无法想象，这个近几日来，从5月29日到现在发生的每一，毫不夸张的说每一分钟都是可能载入史册，太多太多事情了，但是就是99.99%的事情，文贵在这儿，不能说好，啊，希望大家谅解，但未来等时机适合的时候，正确的时间总会讲，那么昨天呢，一位西方的现任领导人，让他在办公室给我打个电话，打通以后首先代表他的国家对我表示支持，代表他的国家，对我的所有的爆料呢，这个所有的像提供的各种信息呢，他经研究后说给他们带来了很多了解中国的不同角度，表示感谢，然后非常直截了当的说习近平主席，王岐山书记都是他的好朋友，他愿意以个人身份或者以国家领导人身份愿意帮助我去和他们沟通解救我的家人和员工，帮助这个我，在中国解决我的问题，这个，我非常的感激啊，我现在不方便给说这个领导人的名字。这个虽然跟他打交道并不很多，但是呢，这个由于我的合伙人呐，其他国家的领导人跟他是好朋友，他这么重要的国家领导人给我打了这个电话让我是很感动的，那么其中他就问道，文贵你到底想要什么？你的目的是为了什么？我非常直接的告诉他，我说。我非常的清楚，首先要解决我员工家人的自由问题，他们了解的非常清楚，他说据我们所了解你的和你的这个发生问题的北京方正集团，他们早在近一年前就回去了，为什么你家人不放回来，我说这就是问题，我是按照中国的法制，我的员工关押都超过两年半了。他们所说涉罪行就是两条，叫涉嫌销毁票据罪，第二条是所谓的骗贷罪，我说这两条呢，这个按照中国的刑法，我说也就是三年到五年，一般都是缓刑或者说这个其他的处罚，那么现在他们实际羁押期都超过两年半。
也就是说每个人都具备了保释的条件，而且我向他明确的说，我已经向中国的政府司法机关和我正常的沟通渠道反映了这个问题，而且得到了积极的回应，那么另外一个问题呢，就是他问我要什么到底要做什么，我非常直接告诉他我是郭文贵要的很简单，希望中国真正的。依法治国，真正的依法治国，然后我反对，那这个以贪反贪，以黑治国啊，以黑反以警反贪，我非常清楚的，然后我把郭七条又给他重申了一下我的观点，本来我们通话是十分钟，结果我们通了大概三十分钟的电话，啊，作为一个现任国家领导人这么关心。这件事情让我很惊讶，而且对我们爆料以来这个事情的了解，这个了解之清楚，让我也非常之惊讶，而现在他明确的说，从开始爆料以来，他们国家就有几个人组成了不同的小组即时翻译，即时翻译及时报告他们在了解整个事情的进展。而且他非常的关心我的安全问题，而且他明确的说他们的情报机构获得了各方的情报，有几个方面要对郭文贵下手，他希望为我的安全提供保障提供支持，甚至说我可以去他们的国家，他们国家宁可与中国断绝外交关系，也要保护。我的安全，让我很感动，就是从这个领导人的这个电话当中的分析呢，嗯，可以看得出来，这个文贵的个人安全确实到了世界上最危险的这个级别了，那么从这件事情可以看出来这件事情实际上是带来了国际上一些正面的积极的影响。
为什么？因为这件事情引起了全世界的关注，大家都希望中国真正的能依法治国，真正的反贪，而且这件事情引起世界的关注和关注程度绝对是中国，咱们政府当局绝对是不了解的，我非常清楚，他们现在了解到什么程度，他们是绝对不了解的，因为所有的中央决策者、领导人能听到的信息，就那些人，这些人绝大多数带有个人的色彩和各种这样那样的利益的观点，绝对他们不了解情况，如果了解情况，我们的事情不至于发展到这个程度，就在和他通完电话以后，不到十分钟，很滑稽，在东北吉林啊，我曾经出生的地方。我的就一个发小给我打了个电话，因为那已经是中国的深夜了，打电话，一打电话：七哥呀，今天下午有一个人给我打电话来的，问我你认识郭文贵吗？我说我认识啊，那是我七哥呀，然后这个女的就说啊。你给我我讲讲你七哥从小怎么回事啊，他就有什么样疯狂的事，难忘的事，然后我就跟他说了，我七哥小时候爱抓蛇呀，爱吃蛇呀，能讲几个还是疯狂的事吗，我七哥就是爱去找狼，跟我去逮狼崽子啊，到这个妖浅沟去逮狼崽子，还找抓狐狸啊，然后吃蛇。那这个女的又问我啊，你七哥还有啥疯狂的事啊，比如男女关系啊，然后这个，这个我的老弟说有啊，我七哥从一一年及二年级爱玩过家家，过家家时我七哥就爱扮演解放军，然后所有的女同学全是他的这个女解放军，然后当他的媳妇大媳妇二媳妇三媳妇。
让我们当他的老弟，当他的小兵，然后我七哥有时候还叫小兵张嘎，后来这个女的问他，那个时候你七哥多大呀，他说七岁。后来我说老弟她在找你的时候，你就把她带到妖浅沟那个狼窝去，就再看看那里的狼是什么样子的？那么同时呢。这个我们大家看到了啊，今天是六一儿童节，我特别在此呢，郭文贵携全家向全世界全中国的六一儿童们，我们的未来，我们的希望，祝你们儿童节快乐，小朋友好好学习，这真正是我们的未来，这也是我们国家最大的问题，我们的儿童教育，国家教育是大问题。那么说到这个事，我想说说儿童，我想说说我的儿子和女儿，跟刚才这个记者去挖我的猛料的人都是一拨人——财新，那么我这个儿子和女儿，我可以说从小到大没说过一句脏话，如果有人告诉我说我儿子女儿说过一句脏话，郭文贵愿意给你当场跪地，啊，让你鞭打抽打，甚至我愿意接受一切处罚，我儿子女儿从来没骂过人，没说过一句谎话，在我儿子是在十三岁在英国长大的，我女儿是在美国纽约长大的，两个孩子在任何学校墙上都挂着中国国旗，你们可以去问一问，由于当时他带着国旗被我们家庭这种爱国教育，在任何学校都遇到了这个各种这样那样的麻烦，但是呢，我的儿子和女儿在国外长大，从来不会是骄奢淫欲那种，我儿子我女儿的同学你们可以去问问，从来，我儿子后来还穿很多名牌，我女儿从来不穿名牌，穿的全都是最基本的，甚至是打不打折都不买的衣服。
我儿子喜欢跑车，他是投资，我儿子到现在买的跑车和投资已经赚了大概几个亿了，他是投资者他喜欢车，我儿子唯一的爱好就是从小爱车，从那生下来刚刚会爬，就坐在我的摩托车前边，帮我按摩托车的喇叭，到后来就是只要是他，这个，我在旁边修理摩托车汽车。他就他闻汽油味很开心，就帮我在那边找零件，所以说他从国外长大呢，特别喜欢汽车，而且我鼓励他去玩这个汽车，去了解汽车，而且当成一个投资来做，而且我儿子很早就是这个F1的这个驾驶执照的驾驶员，那么我的儿子从来不会去夜总会，也不会去在外面炫耀，这个我的儿子。也从来没有在任何地方，占过任何一点便宜，我儿子唯一做了两次生意啊，这个在国内做的，第一次是做的鱼子酱啊，所以鱼子酱结果全赔了，因为鱼子酱都送人了，最后把本都赔进去了，第二次就做了，这个布加迪代理，布加迪在当时是在整个中国区的代理。布加迪当时在中国区大概就两台，由于我儿子做代理一年就卖了七台，这是一台大概五千万人民币吧，然后做得风生水起，然后大众集团的所有的高层领导人都飞到中国去，还跟我见面，对我儿子表示感谢，觉得这是奇迹，然后授权很多要给我，代理，我们拒绝了就想做布加迪，不想做别的。在盘古装了一个，花了上亿，装了一个这个一个展厅，我们在香港当时租了这个李嘉诚先生旗下的和黄地产，在中环的一个一个展示厅，那就在这个时候大家都知道了这个发生了2015年的这个事情，首先2015年1月10号逮捕我们全家之前。
那是2014年的6月份的时候是先把我儿子抓起来的，由傅政华，以我儿子这个所谓拥有北京特殊牌照为名，傅政华先生的白土主要是让我儿子揭发当时北京市交管局局长宋建国先生，我儿子里呆了十天，最后还是付振华先生和付老三又把我儿子给放出来了。那一次是我儿子遭受了重大的打击，那么后来经过很长时间才恢复过来，一个小孩子在里面，这个被这么折磨是很可怕的，后来大家知道2015年1月10号发生这么大事情，我儿子是唯一，是被我家庭要逮捕的十七个人当中在二十分钟前逃出来的，这是一个神秘的朋友帮了我的忙，这个我真不知道是谁，但是这个。帮我忙救了我儿子，当然我儿子出来以后这个布加迪代理就没办法做了，所以说就停了，为此呢，我们赔了大概两个多亿吧，啊，那么香港这个和黄的我们租的这个，这个展示厅的事，大概签的是两年到三年吧，我当时是开业不到十天，我们就正式申请，说这个和黄山提我们不能用了特殊情况，但是大家都知道。香港和黄真正的皇帝是李嘉诚先生和黄的傲慢是超出想象的啊，那种傲慢，那比共产党在中国的权力还要大，我们的律师跟他谈，每次的时候他们都非常清楚，好我们帮你去租出去就还你钱，租不出去就不还你钱，就这样我们委托他们出租，还委托了其他的中介出租，一直。就没有租出去，直到几个月以前突然间和黄提出来了起诉我们，起诉太简单了，一共才三百多万的房租，我们已经交了大概六七百万了，一共一千万的房租，说实在话我们飞机飞上两次就飞没了，这是多大的钱呢，就摆那三百多万就马上给他还了，就这么简单，而且当时。
大家都很清楚，由于专案组到香港以后，在香港所有的银行把我们的账号几乎全部查封，全部停掉，就在这个我今天也就是说5月26号的时候，我儿子拥有的一家公司叫ACA柜管理公司，这是多年前成立的，那么由于是胡舒立先生小姐又给做了个报道。结果这个公司在建行的账号也被停了，就这六七天前，那么我们在香港的经营呢，已经完全被专案组彻底控制，就包括和黄这个展厅的事件背后黑手也是专案组，第一，不要他们这个这个这样那样同时和黄那往死挤压我们啊，跟专案组一样的黑暗啊，这完全不讲商业规则的，傲慢至极。每次谈话都说你知道我们是谁吗？我们是李嘉诚，我们是长河，我们是和黄，什么常识都是这样的，然后就不退嘛，完全违约，长江在这件事上没有半点信用可言，黑暗至极，傲慢至极。那么最后打官司也是跟专案组和这个合在一起，然后胡舒立女士报道，你说这是六一儿童节。我儿子虽然已经三十岁了，不是儿童，但是当爹的你说怎么想我这儿子这么纯洁的儿子，这么爱国的孩子，胡舒立女士你就不放过他，你要把我儿子这个一个正常的商业纠纷，而且是因为专案这个纪委加公安权力大过天的专案组，把我儿子打击成这个样子，然后呢，你再把这么一个正常的商业事件。这个商业事件和你们的贪污腐败盗国贼能比？那差多远，你不报道，已有的五六罪四罚你不报道，你把我儿子这个事情你就可以捅出来，你说这个胡舒立你是有多么的恶毒啊，有多么的奸诈啊，这个虎毒不食子啊，任何人为了保护自己的孩子自己的命，什么一百个命都可以不要的，我看到在香港胡舒立女士你抱着我儿子，我儿子照片第一次出现在公众媒体上，胡舒立你说咱俩这个梁子可真作大了去了，所以在六一儿童节我恼火自己对这件事情，我的女儿被你们给抓起来了，两抓，两次给抓起来，弄成我女儿现在是忧郁症，啊，弄得我女儿现在天天一听警车都害怕，我儿子被你们给抓起来，我儿子在香港就这么正常商业经营，就被胡舒立大肆的这个做文章给诋毁，这么样的孩子你们都不放过，你说你这个黑暗和妖魔，所以说我就突然就想起来这几天啊，这个各种网友这各个方面给我提供信息，在这个101中学胡舒立女士，当时打死老师的事情啊，这几天有了突破性进展，这个在美国的华人各方面正在给我提供协助，未来会站出来的，这个说当时你十几岁的女孩子，你能把老师给打死胡舒立女士，今天你在，你用了几年的时间，你在表演着，你对郭文贵，你这种这个利用你的这种媒体工具这种打击你连我的祖上的坟你都不放过，你连我东北的发小不放过，你连我儿子这边也不放过，你连我家人一个都不放过，我跟你何仇何德呀，中国大地上这么多贪官盗国贼你不报道，你就报道那些跟你对立面的人，你成了什么人呢？而且你找了个泰晤士报的记者从来没采访我，就把我给写成那样子，然后再把人家托尼布莱尔先生也给报道出来，你说你这几年来挖我的祖坟，采访我的祖坟，采访侮辱我的爹娘，去侮辱我的发小，侮辱我的儿子，侮辱我的家人，侮辱我的朋友，你说这胡舒立你说你这个女的有多毒啊，你说有多毒啊，然后呢，昨天也有一位这个国外的朋友说郭先生啊，你这个为什么要说胡舒立的小手啊，唉，我说我没说胡舒立的小手啊，我说的是另外一位女士，黄艳女士的小手，我是黄艳的小手是我说的，没有说这个，胡舒立女士采访的时候，老师，这样的小手，然后那个指甲还特别长，然后我老这样子看，我是胡舒立女士，你看看他曾经这个杨澜女士采访了，我说他一直在这个那个手啊，指甲很长啊，使我理解那种过去那种巫婆呀，那是乌鸦巫婆那种手指，我说我从来没说他小手，我说你理解错了啊，他说我理解错了，是胡舒立女士，他说是这个另外一个女士，我说你为什么这么理解呢？他说他看到了很多报道过去都是来自于胡舒立女士的，然后呢，他最近看的是加拿大的某个节目对我爆料的一些评价。哎哟，我说您根本不了解中国这个情况，你的中文是水平的，你也没办法深入的理解，我说加拿大的，你看的这个节目呢，他这个他是个孩子，只是天天爬树的，他走出门去，能不能吃饱饭我都怀疑他，我看了他的一些节目，我说他的节目就完全是道听途说，我说郭文贵的哲学很简单，如果你没吃过猪肉，你告诉我猪肉怎么做，猪肉包子怎么吃怎么香，我压根就不会信，我这人是很现实主义者，完全如果你没做过你也没有任何精力，你想评价那是不可能的，我说胡舒立女士跟他不一样，胡舒立女士是完全是实际操作者，这人杀人啊，这个这个这个嫖男妓啊，这个坑蒙拐骗，她非常的这个老道，这个和政治家打交道也有绝对的野心，有绝对的野心，我说你像她出世以后像我们中国的。我很尊敬的张立凡先生就为她开始抬轿啊擦地，我也看出海外很多媒体界被她给蒙骗什么什么自由战斗士啊，然后呢，这个英国的一个媒体记者说曾经跟她见面，听她大侃特侃了一个多小时，怎么推翻共产党共产党如此多么的邪恶，西方世界里面谁是这个这个最伟大的，中国领导人谁是最开明的，呀然一个国母的级别，我说这个人是有实际作战经验的，这个人是有野心的杀过人放过火嫖过男娼，而现在的这个这个手里有钱，一大堆的这个利益共同体，屁股底下一堆富豪老板抓着一堆人的把柄，我说这个人是有能力，我家那小孩子。那个节目简直没法看，我说她这个节目，我说这个一开始我还觉得还有点水平，后来越看就成笑话了，我说她从来没有听她讲过一个观点是对的，你往回看她的节目没有一样是对的，所有的这个观点都引自于历史，特别享受一个什么俄国的历史，这个中国的历史的事件来和今天对比。这都是哗众取宠啊，这个哗众取宠，兔子打拳，一溜小动作啊，这个没有什么样的境界，那么这位朋友也特别关心的事情，说最近西方媒体的一些报道，包括这个纽约时报啊，这个报道出来了，问我怎么看，我说纽约时报我不承认他们采访了我，他们是我朋友，他只是来，我们聊了聊，我明确了，我不接受采访，它这个报道呢，它证明了一点，郭文贵爆的料都是真实的可靠，这个纽约时报已经多次证明了，郭文贵爆料都是真实的，从来没有一件是假的，我希望有人来证明我有一次是假的啊，另外一个我说，她看到了他听到了，他验证了郭文贵爆料的真实性和准确性。而且他们确确实实，有时有下部有系列的报道，是关于这个郭文贵爆料的问题，我说我很尊重这家媒体，但是呢，就像我们看到泰晤士报的报道一样，现在西方的很多主流媒体所谓的传统媒体没有未来，没有未来，他们没有未来的，因为他们的这个报道的这种篇幅，这个不够中立。
但是又要打造一个公正的幌子，还有一些人，你像个泰晤士报跟胡舒立女士，那什么关系啊，根本不采访当事人，就把郭文贵和托尼布莱尔先生就报了，完全胡扯的嘛，然后他们还打着这是什么媒体公正的幌子，他们就像是霍什么什么霍什么普斯顿奖，就是打着这个目的招摇撞骗，骗吃骗喝，没有什么未来的。我说你要好好看看社交媒体的报道，社交媒体上有些可能是时间较长，可能是这个绕的比较远，但是绝对是有料的，啊，而且观点是很，额，非常非常有高度的，那么说到这的时候，我现在要又要说到这几天发生的事情啊，这几天发生的事情实在太多太多了。那么，但是我有一个重大的一个感受吧，这是前所未有的，大家也知道我和北京在不同的渠道在沟通着，几个重大感受是什么呢？就现在让我真正的前所未有的感受到，我们国内的政治局面太复杂了。这几天来，我收到了来自内部的资料，超过过去半年的总和好几倍，这些料的报道当中，我能感受到绝大多数是纪委公检法，还有最高层的，来自最高层，量肯定100%都是真的，这些人无非是利用郭文贵的爆料来打击对手，制造麻烦，说实话我爆料，那我就是郭七条，这是我追求，但是我可绝不需要，我也不希望这个国家乱，我发自内心的说，任何情况下，只要想把国家搞乱的人，我是绝不支持了，国家乱了我们全完了，国家乱了这一切都结束了，那将是民族的悲哀，国家的悲剧，我再次重申这不是我的目的，可是有些人，这个政治斗争给我发来的这些料啊，利用文贵去做这些事情，我肯定不会上这个当。我去做，只要是符合郭七条的，我一定去做，只要是违背郭七条的，我一定不会去做，包括了一些建议让我看了毛骨悚然，所有人报的料我不会给第三方，我不会暴露给任何人，就是任何人不管你来出自什么目的，这是郭文贵的原则，到目前为止我可以说没有一个人给郭文贵提供材料被抓和郭文贵材料出问题，所有那些出问题的人是因为自己出了问题，还有爆料当时自己方面的联络方式出了问题，没有因为文贵出了问题，但是我绝对我要向这些朋友说，我虽然不知道你们的名字，你们给我传递的这些资料，文贵也是有很多是绝对不会用，也不会给另外一方，我想表达的观点是郭七条是我的原则，我不会成为任何一方的政治斗争工具，我也不会参与任何一方的政治斗争，这是我的原则，那么从这些爆料当中我可以看得出来啊，提供资料当中，国内的政治形势前所未有的紧张，复杂。我可以说这任何一个资料，都属于国家最高机密，你们可以看到文贵绝对不会用的，因为这个机密这些国家机密，第一我认为这是不合法的，第二个我认为这个料是针对某些人的，是有政治企图的文贵没有政治企图，我就是郭七条，就是郭七条。另一个最大的感受，
过去呀这半年，我跟这个北京的联络当中啊，这个老领导这个词成了流行词儿，我从今天起啊，我已经不再，不再用老领导了，我刚刚在上节目前，这个，我们一个老领导给我打电话说这个有人在网上，特别是我这个推友们叫杨建豪的啊，在网上什么这个写，这个乱七八糟的北京来的人，我不知道咋回事，我过一会儿我跟杨建豪通电话，我看看发生什么事儿了，这个乱写什么老领导，我是说这老领导的词儿不用了，这用糟了啊，老领导只是个代名词，而对一些沟通的人，朋友代明词，现在已经被用烂了，我就不用了啊，那就用朋友吧啊。这个朋友呢，唉，几个朋友沟通。让我真的是感受到，过去的这个沟通的朋友呢，人好，人非常好，心地极为善良，但是他得到的信息不是真实的，他的权力也是有限，那么最近呢，又和其他的新的朋友联系，新的朋友啊，这个新的朋友呢也是。虽然级别不高，权力很大，素质也很高，人非常的，啊，对现代化更了解一些，特别是自媒体，特别是国际形势，和我这老朋友新朋友加在一起，让我看到那个新的希望，那就是说从文贵这个事件发生以来，这几年来第一次。让我真正的感受到，第一次感受到就是说对这个文贵爆料事件在国际上的影响的真实度，和海外的华侨同胞们和以及国内的年轻人和真正的老百姓的对这个爆料的态度，它的角度是完全不一样的，而且，我非常清晰的看到了，文贵爆料的带来的另外一面积极的影响，啊，积极影响的一面是什么？最大受益者是中国私人企业家，我的老朋友新朋友最近给我这个信息非常强烈，那就是说中央领导人已经强烈的意识到中国私营企业家的这种遭遇，确确实实需要改变，具体的，具体的受益人那就是肖建华了，我可以向大家推友保证，肖建华很快会放出来，大家可以看看肖建华的企业，到现在为止他的所有控制的企业，三千家公司上百家上市公司金融机构，所有的股票没跌反涨了。这说明了什么问题啊，就这次办肖建华的案子，不像对办郭文贵的案子一样，全部家人抓了，全部企业查封，全部账号查封，全部资金查封，我和这位新朋友沟通当中，我才真正的感受到他强烈的现代化意思，说企业不能查封账号企业不要全部把员工都抓起来边控。要让他们经营企业要有流通性，这个流通性的词，我第一次从这个官员嘴里听出来对企业的关注，然后这些这些老板死了，老百姓受害，真有高度啊，这位新朋友就是肖建华案子的管理者，然后明确的说这次相对肖建华的案子，一办案。依法办案为主核心，维护私营企业的利益，这个社会的权益，然后我要把这件事情变成正能量，哎呀，我听了很感动，说实在话这样子浑身发热轻了，这不就是文贵追求的目标吗？谁犯法了包括腐败分子，盗国贼们要依法去办案，依法治理，这不就完了吗？这个社会不就和谐了吗？哪还需要郭文贵爆料呢，这多好呢，干嘛逼出来郭文贵走这一步呢？那么同时这位新朋友和老朋友最近的态度转变，强烈的，让我感受到说真的是中央领导人要依法治国，而不是受所谓的社会上挑拨啊，郭文贵威胁了共产党，威胁了政府。
然后北京妥协，这不是害郭文贵吗？这不是在这就是看的，看事儿呢，看热闹的不怕事儿大吗？人家领导很明确说，不管这事情如何，你郭文贵爆料是你爆料的事情，让你家人离开，本来就让你家人离开，你太太你女儿本来就该离开而且很明确，你猜那女儿爱什么时候回，什么时候回。爱什么时候离开什么时候离开完全自由，而且你的员工几千员工都将依法全部解除边控，而且特别明确的是郭文贵你的合法资产一定得到保护，然后你的员工将依法尽快的给予审结，而且特别重要的事情，维护你这个企业的利益，现在是我们的首要任务，然后把你的案件重新的调查了解，这是当务之急，还有特别重要的事情，第一次我听到了，这一次来自官方的反应，说文贵只要你报道的付振华，你报的付振华的案子，胡舒立的这些事情，还有岳文海的这些腐败，还有有些人收了你的钱，还有人敲诈，包括北京市公安上这个姜良栋虐待你的员工，刑讯逼供，大连公安专案组收受贿赂哪里有的钱等等，你提供证据你提供信息我们一定给你答复，依法的去了解事情，依法的给你回复，这是我三年来第一次听到这样的声音，当时听到这个时候我在华盛顿机场啊，我的飞机啊，四次跑到跑道上去，由于雷鸣电闪狂风暴雨，我的飞机都退回来，退回来以后我看到飞机下面骨头泡在水里，我在飞机上打电话，那一刻啊，很激动，任何人无法理解文贵家里边的这种遭遇，这种痛苦，这种代价，哭瞎了眼的母亲，这个坐在轮椅上的父亲，我这些瘦了几十斤的哥哥，我的妻子，一下子一夜之间，我看到老了十几年，女儿忧郁症，儿子被弄成这样，员工的家属多人一夜白了头，员工的家属很多人想自杀，这种遭遇从来没听到过，有人说依法对待郭文贵这件事了，都是要郭文贵回去把郭文贵给弄回去，把郭文贵给杀了给抓了。这是唯一的目的，从没有人给我谈过说，你的案子要依法给你回复，依法审理，尽快恢复你的正常经营，维护你的合法权益，尽可能让你减少损失，文贵一天一千二百万的损失啊，我从和北京接触这六个月了，六个月了，你老让我相信，而行到现在，一天一千二百万，你让我爱国去，你让我听你的话，这现实吗？现在有人，老朋友新朋友都意识到这个问题，减少文贵的经济损失，减少这个负面影响，通过文贵的爆料事件，对类似于肖建华的这样的私营企业，尽可能不要一抓就死，一抓就灭，一抓就乱，而且要一抓只依法抓，然后不要把这个抓死，不要抓乱，这事有什么不对的的？钱，最后我说它姓啥？它姓社会嘛，所有的财富是姓什么都是国家的，这是让文贵感动了，所以说雷鸣暴雨中我的飞机几次折返，但是我听到这样的信息，跟他的电话中这样的沟通，让我非常之兴奋，后来我的飞机啊，在雷鸣电闪中起飞，这是我，真的是那么多年来第一次这样的情况打着雷，叽里呱啦，暴雨中就飞机跟着跟着回到了纽约，都深夜了，但我非常的兴奋，因为三年来我从未听到过私下的里边，上下里边，没人谈论郭文贵这个案子到底合不合法，合不合理，对社会的危害，对员工的危害，对私人企业家的危害，都在谈郭文贵，你要抓着你都要郭文贵弄回来，全是纪委的和公安上这种黑箱作业，黑暗至极，没人反思这个问题。从中央到下面都是想把郭文贵抓回去为目的，把郭文贵骗回去为目的，把郭文弄死为目的，让郭文贵家破人亡为目的。任何一个朋友一个领导，你们如果没看到这个事实，那真是中国这政府的悲哀，国家的悲哀。为什么郭文贵案子能到今天？不就是这些人想把郭文贵弄死为目的吗？灭口为目的吗？把郭文贵给逼成了这个样子，我逼出了郭七条，再往下逼就变成叛国贼了，逼上梁山了，每次我给你们说过去这六个月，从伦敦开始我说我要开始爆料了。回去以后咱们这种，不是老领导了， 老朋友回去报告，上层不决定，以为你郭文贵没个屁毛本事有啥了不起，从开始就把郭文贵当成一农民，当成一草根，觉的我说什么话全是假话，就是骗子，所有从中央到地方王岐山书记的中纪委，孟建柱书记的公检法，青岛所有郭文贵的信息，我希望你们我求求你们了，经历了三年郭文贵付出那么多代价，你们去好好坐下来拿出五分钟来想想，对待郭文贵的所有信息，哪句话是真的？
所有的事情的悲剧，就是中国共产党最大的悲哀，都是说假话，听假话，这几天来让我强烈的感受到，真的是绝大多数共产党员，国家领导人都是好人，少数是坏人，年轻的一代更加有着丰富的国际经验，国际意识，最起码这次在听到，郭文贵给他说的是真的是假的，美国这个我不说这个特殊部门了，c部门，c部门最高领导跟我见面，说郭文贵先生，我们观察你九年，到现在为止没见你有任何在美国犯法、犯罪在世界上违法犯罪的事。我们为什么保护你，就是因为我们知道你这个人的真实的本事，你去想想我面对着一百多个拿着枪的人，人家这个国家的领导，你说跟我说这话，你说我是该高兴还是不高兴呢？我在华盛顿，人家FBI的这些，这些，这些领导，给我端茶倒水，然后一再的给我，对我这个夸讲我的企业，说我的为人，你说我是高兴还是不高兴呢？你说我一个堂堂的中国有了这么多员工，我六万个员工在我这工作过，我养着几千个员工，上千亿企业的事业，生在中国，人长的中国脸，深爱着中国。结果我成了中国的罪大恶极，被胡舒立给塑造成一个权力的猎物，权力的猎手，杀人不眨眼，农民生于犬母，啊，然后生于农村农民，所以这个家伙就是个坏蛋，一篇一篇的长篇报道把郭文贵塑成一个猪狗不如，原因很简单，这家伙是一农民，这家伙是一草根，而这家伙来自于河南，他是个骗子，从来不说郭文贵盖了全中国最牛的楼，中原佛手，盘古大观，金泉置业等n个像四合院的房子，完全不提，不说你拿着上百亿的税费，不是说你养了多少员工也不是说你在国际做出了的贡献，就这小子是一农民一草根，一个胡舒立就把一个国家给控制了，所有国家领导人的对郭文贵的判断来自于胡舒立，来自于李咏，来自于岳文海，来自于刘志华，这是为什么昨天有一个，就是我说那个国家领导人打电话，说你和王岐山书记的仇恨来自于何方，是不是就来自那个刘志华副市长，我说连这你都知道，我说真的不是，他被人家给骗了，我跟他无仇无怨，我曾经是他最大的铁粉，我说我都纳闷他为什么要把我弄死全家，我也不知道他为什么。所以说从现在你看到一个外国的CIA、FBI的人，你要了解我那么多年，对我这样的评价我的国家却把郭文贵塑造的十恶不赦，2006年就在北京市会上说，郭文贵六十多岁秃头，啊，普通话不会说，还装tnd美国人，你说一个北京市，一个中国首善之都，一百多个官员全北京都坐这笑话，说郭文贵六十多岁秃头，连普通话不会说，还装tnd美国人，哄堂大笑，这是王岐山市长上任来第一次听到了，在全北京市就郭文贵这个形象，从那天起我在北京啥时候一介绍我郭文贵说，欸！这跟我听说不一样啊，一个国家机器妖魔化一个人从2001年一直到今天，就因为郭文贵是草根，就因为郭文贵是农民，就因为郭文贵没有政治背景，而且被国家一次一次地采用采信，中南海采信，郭文贵盖起盘古大观，北京市刘奇书记在全北京市一次次大会上，这个刘奇就是个大流氓，大政治骗子，当时在跟王岐山书记他俩斗争的时候，我真希望他被抓起来，王岐山书记怎么不把刘奇抓起来，我根本就不反腐，你就一点血性该把他抓起来，刘奇书记在北京市大会上说谁也不能去盘古吃饭，谁去盘古吃饭谁就是不懂政治，到我现在北京市官员都不去盘古吃饭，更重要的是我竟然给中央电视台给北京电视台任何情况下奥运村取景，不能以盘古这个景取进去，悲剧啊，一个国家一个政府，到了如此之狭隘的程度啊，盘古大观还是任何一个北京的房产，它都属于国家的，都是社会的。盘古大关和裕达盖完，我说这个楼郭文贵盖起来，这就属于国家的社会的，我如果现在把它拆了，立马把我抓起来，这是社会财富，国家财富，大家可以去看看我所有的员工大部分都不讲了，我这个已经不信谁了，它姓国家我们要维护它，它是一个国家的一个形象国家的资产。可是就这样北京市委市政府多次下令，你们几乎见不到一个盘古大观在中国的所有节目中出现，到今天你们可以看看没有，悲哀的事情，在奥运会参加的三千多家海外媒体都是以盘古大观为背景，而西方的解说都说，后面这个楼是中国的龙型建筑，它是中国人的设计，它是中国人的开发商，然后隔壁的水立方就是澳大利亚的设计，澳大利亚的材料，隔壁的鸟巢就是欧洲的设计，欧洲的idea，人家西方的媒体很明确就不认你鸟巢和水立方是你这个民族国家的精神代表，不是你的图腾，什么叫建筑啊，很多人都装神弄鬼的说，建筑是这个不动的，什么音乐，这简直是个骗子，他懂什么，建筑在历史上定位为最根本就是一个国家民族的一个历史性的民族精神载体，在历史上建筑，最伟大的建筑，什么建筑？宗教建筑，所有过去的建设都是给宗教的，是代表了天意的。然后你看我们的紫禁城那叫什么？那叫官方建设，第二个建筑是官方建筑，都是皇帝用的，老百姓住的都是窝，直到后来有了资本市场，有了社会的，有了第三方力量叫资本力量的时候，才有了金融建筑叫，商业建筑，这三大建筑是人类建筑的一个最重要的建筑的主题，一个历史建筑最伟大的意义。它记载，它是一个历史，是个历史记载的历史上的时间事件和事物的一个最好的载体，这叫建筑，为什么到我们国家来看宗教建筑，看官家建筑，因为那是历史的载体，盘古大观是龙形建筑，是中国在地球上唯一一个不是美式建筑，我们说的。叫中国语言，什么叫建筑，建筑是一个国家的第三语言，第一语言是你说的语言，第二个是你的文字，第三个语言是建筑，第四语言是你的食品，建筑是一个民族的，第三语言，也可以说第二语言，我这个龙形建筑是唯一的是中国人的设计，中国人的这个老板，在奥运村里面结果这个龙建筑被说成了火炬，被刘奇给打压不准入境，悲剧嘛，这是一个政府对一个企业对一个建筑容忍不了，就因为刘志华事件，刘志华是贪官是腐败，是被共产党抓的，是被共产党判刑的结果，郭文贵成了罪人了，我的建筑也成了罪人了，龙建筑也成了罪人了，悲剧不悲剧呢？今天再看看过去十几年了。郭文贵的事件里边，竟有这么多来自于刘志华事件的阴影和报复，一个国家政府这样的胸怀，这样的肚量，怎么能走向世界呀？怎么能一带一路让世界去认可呀，所以最近这几天我给这个领导这些领导新朋友沟通，我强烈的能感受到，有些是有世界观的，是有国际观，他非常懂得Twitter、Facebook、youtoube，这些自媒体，这是非常重要的，如果现在领导人不懂得社交媒体，你已经out了，你已经土了，你不知道自媒体早晚一天会被自媒体推翻的，美国总统川普总是拿Twitter选出来的，就这样我现在还要说的事情，胡舒立女士为什么成为中国的胡舒立呢？欺骗了全世界呢？胡舒立女士是一个杀人犯，她一个人，她掌控着所有中国的政治的动向，谁给他的权力呢？胡舒立女士这个真相，如果得不到一个国家正确的审判，或正确对待她的资金来源，广告来源，信息来源，我永远不会相信共产党中国政府是公平公正的，我也相信任何一个有良知的中国人，如果胡舒立的事情没有一个答案，没有一个公平的结果。一定是这个背后的老板盗国贼们，你无法向人民交代，郭文贵是不会服的，我非常荣幸的，这个这次领导给我传达这个信息，而且我特别欣赏一句话：文贵，肖建华事件案件，要依法办案，便办成一个让中国人民、企业家，中国老百姓看到了依法治国的决心和依法办案的这个好案例，让私营企业家放心，同事说文贵我希望你的事情变成正能量，这句话文非常受用，说实在话这两天来我得想想这话就好，文贵可不是不想回国呀，文贵可不想与国家为敌呀，谁愿意流离颠沛流离啊，为啥不能让肖建华案件郭文贵案件办成一个正能量的案件呢？为啥不能让海外这么多不能回国的人回国呢？就这几天在国外有什么好处吗？我到现在看不到海外所有的媒体。有什么可以控制的？那个长城骗人呢，如果一个国家连这点，就是现在我能看到网上这些信息都接受不了，这个国家还有希望吗？还有什么自信呢？那个长城推倒有什么了不起啊，也太不自信了吧，这么多中国人都不让回国，有什么意义呢？有案情说案情都是大家放心面对司法，依法审判，依法办案，让大家都有安全感，只要真正达到依法治国，谁愿意，谁愿意和国家机器对抗，谁愿意喝这些，他盗国贼们这个这个这个与他们为伍啊，谁不敢揭发到国贼啊，那就一个郭文贵吗？所以，我真诚的希望我这次不是上当受骗，我不是天真，我希望真能看到中国是坚定的依法治国，这个郭七条能得到推广，而且能看到中国这个言论自由，真正的尊重草根老百姓，像这个包括泛亚一珠宝的问题在领导很明确的说，我会把这个一些资料给你，让你看看，我，我非常高兴，我看到这个资料我会根据我掌握的事实和证据，我来做我认为正确的事情，如果说文贵的案子，肖建华那案子成为了一个中国依法治国，给私营企业能生存的空间，能给中国带来一个新的一个时代，那太重要了。郭文贵愿意付出一切代价，我们不一定要流血呀，不一定要革命啊，不一定要上街头啊，但是就这昨天可以说二十个小时以内，我收到无数个来自北京的给我的警告信息，千万别相信他们，都是骗你的文贵，把你这事解决了，让你先闭嘴，让你减少影响，直接把你弄回或把你灭了，这也不排除郭文贵的天真已经是几十年了啊，马建副部长曾经意味深长的说过一句话，这句话我一辈子记住，这也是我感谢他的原因，当时有一个中纪委的官员，去，因为他是肖建华哥们这个绝对支持者，由于肖建华在他面前说我坏话，啊，说我这个这个特别多坏话，这个中纪委的哥们就找了马建副部长，说郭文贵的人你不要用他不要信他这家伙有这个国外背景啊，这个情报背景如何如何说，结果马建副部长说了句话：如果你中纪委说他的情况背景，那我就失职了，我就是管这个的就是反谍的，郭文贵背景我们很清楚，他说你说郭文贵这事儿怎么来源我都清楚，文贵这个人看上去很聪明，实际很天真，啊，后来这个在现场的一个局长回来跟我说这话，我到现在没给马建副部长问问这句话啊，我很感动，因为他说的是事实，文贵有时候很天真，很天真，确实很天真，我们就是说白了就是个发烧友嘛，毕竟是业余的嘛，跟政治和情报没关吗，但是我这次上当受骗，不重要，是不是，最起码让我看到了希望。中国的私营企业家们不要再像活的猪狗一样，中国的这个政府的多高的高官，真正的要觉得是习主席的中国梦一带一路能实现不依法治国是不可能实现的，不和国际接轨是不可能实现的，中国的这个强盛和两个100年是不可能实现的。中国现在对这个所有人抓抓抓，禁禁禁，骗骗骗，不可能有未来的，傅振华这样的人不被抓了，胡舒立这样人不被抓了，李友这人不给送回监狱去，李友这钱不查清楚，盗国钱这海外的钱不给老百姓一个说法，不可能有未来的，什么都可以谈，这是谈不了的，必须要给真相，要依法治国就要真正的让老百姓相信，最高层和中国真的依法治国，依法治国，就接受媒体监督，依法治国就要司法有一定的监督和独立，没有独立的司法，没有一个真正的第三方监督，中国的梦，中国的两个100年，中国的一带一路实现的可能性零，别说十九大了。对不起啊，我看一下。这几天来，这个，咱们看到了，胡舒立女士在外面加大了媒体上对我的造谣，五毛们现在出勤率极高，然后海外的小动作一大堆，采取各种办法游说、毁掉郭文贵，我向北京的所有的办案的所有领导们呼吁，如果说这些问题得不到制止，这是国家的悲哀，一个国家用这种录制删节视频，强奸女员工视频，五毛在诋毁文贵，这是国家的悲剧，这么大的国家，怎么能容得下这样的龌龊的这种小人的行为呢，一个国家有国家的力量，国家的胸怀，国家的境界，怎么能做这种事情呢，你看那五毛，瞪着眼在那胡说八道，瞪着眼在那说的这种无聊的话。有意义吗？能改变吗？能解决文贵的现在你们认为的问题吗？而且这些五毛们，你们这种做法是不给自己的后代在造孽吗？给后代造孽嘛，你说这些五毛们？你怎么向你的后代交代的，瞪着眼说瞎话呀，而且满口脏词儿啊，你找我玩有点学问的都是脏词儿，脏话生殖器。哎呀，说实在话，咱们国家的治理现在在这些人手里面，这些人管五毛的人就这么搞，用这种下三滥的手段用胡舒立这样的女人，啊，在香港这个用这些这个这些富豪们给我们找麻烦都这种下三滥的手段，包括这个头两天紧急香港法院，紧急未被走任何程序。要是起诉我们我香港南湾的房子，所谓的L73露台违建，香港有多少违建啊？香港违建有法律的，干嘛受大陆这种指使啊，就开始去法院采取措施，结果的，不就是受大陆影响吗？受这盗国贼们影响吗？这种行为你做多了，香港人民就会造反的。香港人民的事情早晚是中国的大事儿，香港的事绝不会那么平稳啊，香港的事绝不会那么平稳，到香港去毁文贵去，到世界去毁文贵去，去一些英文媒体毁文贵，造谣毁文贵去。5月29号的视频震撼了世界，那只是91本当中的其中几页而已，几页而已，文贵要爆的料。
我再给所有队友们说，你们是无法想象的，全球新闻发布会，一定会改变很多人对很多事情的看法，我希望他是一个对中国正能量的一个全球发布会，但是一定会有很多人头落地。我不相信有任何一个人能想得到91份文件当中的核心是什么，我不相信任何人能猜得到全球新闻发布会有多大的能量，这就是为什么现在我们全球发布会，本来在林肯中心，现在在美国其他部门的安排下，我们有了另外两个秘密地址，而且全部安保由他们负责，连我们请的保安公司都不让用了，因为这件事情一定会改变世界，一定会改变中国，一定会让中国走向更加正确的一方，我5月29号报完，这个影响力会发挥的。我希望到6月底，6月底以前，大家别期盼没多大的猛料，三年嘛，咱慢慢来啊，慢慢来。那么，今天六一儿童节，我再次说中国的希望就在年轻人身上，希望在儿童身上，我这，我作为现在一个为人父母感受颇深，任何中国在办案子，全家抄家，全部资产一查就每一查就死，这个局面不得到改变，中国的年轻人孩子都会到国外来，那么晚我们现在奋斗的目标就是给我们的孩子们给我们的下一代的一个很好的未来，每个人如果都这么想，这个国家就有希望了，而且我再次再次呼吁，中国政府所有的有良知的官员，有境界的官员，不要再对这个媒体禁禁禁杀杀杀，特别，再利用这种五毛再做这种龌龊的事情啊，而且我真诚的希望能实现文贵事件能成为国家依法治国，国家走向新的时代，一个新的，一个形式国际化的和法制化的国家治理的一个积极的力量和积极的动力，我期盼着这个结果，同时我真诚的希望咱们海外的所有的华人们，这个所有的有关这些评价当中，不要道听途说，特别是我看到了加拿大有两个人，什么我的老领导还有李克强，这简直是无知，道听途说，丑恶至极啊，我看到了叫姜维平先生是我山东老乡，我劝你姜维平先生一定要自律，不要再在上面，你说我本来老乡很尊重你，结果一看你写那你报道一个个节目啊，简直是南辕北辙，胡说八道，丑陋至极，误人子弟呀，还有一个叫什么文钊这个小老弟的节目，本来形象很好。所有节目当中个人色彩太浓，完全道听途说，然后把学到点知识啊，生搬硬套，永不变色，啊，这个一个圈子套一切的这个这个轮子啊，一个汽车能拉一件，那怎么可能啊，咱们现在是在历史的关键时刻以事实为根据，客观公正的来给观众传达信息，我们我们干不了好事，别干坏事，给人传达不了正能量，别传达负能量，说不了真话，别说假话，有人话就说，没人话咱就闭嘴，这不是我不是说我跟明静这个多好，你看人家明静的和平先生，虽然时间长了点，绕了点那是真料真身经验。是绝对客观，郭宝胜先生啊，包括现在赵炎先生越看越越好的节目对不对呀？多棒啊，那就非常有有事实意义的，对不对呀？你在什么老骂基佬男的这块，这个东传西传，道听途说你连个官毛都没见过，也没有亲身经历过任何事情，你去到在那边讲，误人子弟。这个原来我真的特别的，本来想和文章，是个小老弟，这个做点节目呢，觉得很觉得很棒，但是现在越看越不靠谱了，越看越不靠谱了，越看就越糟糕了，这完全是把有点自己做节目做成这个了连自己都都都做糊涂了这个啊，文贵体制内人了，我真愿意成为体制内的人呢，体制内接受我，我就当体制内人呢，如果郭文贵都成为体制内的人，能让这个依法治国，能达到郭七条的目的，我就当体制内的人哪，有啥还不可以的呀，我冤枉文章，你把文章的项目拿出来看看，就过去，所有报道的节目有几个节目往回看看，有几个节目说的是对的，观点是对的？他有几个节目是对这个任何事件有正确的推动啊，都是负能量，这个还有个姜维平先生瞪眼胡说八道，这个这个是满嘴瞎话的，这事成了丑闻了，为啥国内的一些官员看不起我们海外华人，觉得我们都是利益至上，觉得我们海外华人都是脑子有问题。啊，都是，不是愤青是屎青，愿意就听傻子说话吗？就看不起我们，我们海外的华人一定要一定要自重，一定要有一定的辨别能力。
你像这个谁这个文朝先生这个节目，你像那个姜先生的节目看多了都是浪费生命，浪费时间，越看越傻，真的多上推特，推特世界里边有真有人才呀，这个又节省时间又有水平，而且很多都是高人，推特的世界里边，有人才，有温暖，有力量，还有真正的有情有义。那些这个天天这个这个上个视频节目已上线的，因为文贵的这个这个节目天天道听途说的，你到底想说啥呀？那节目都搞不清楚，文招的这个小老弟的节目还有姜先生想说啥呀，完全是哗众取宠，还有其他几个节目，这完全是胡说八道的，而且有人看，这有人干是个悲剧啊，浪费时间呢。潘石屹先生，潘石屹先生的这届小丑，任志强的简直是，我还是那句话，任志强你这辈子干过啥呀？在体制内骗吃骗喝，盖的房子没有一个房子盖得能让人看过眼的，然后天天以大佬自居，你什么大佬啊，你赚多少钱呢？你是长得好看，那是给政府做了多大的事儿，推动北京文明建设了?推动政府文明了?政治进步了？盖了多少好房子了？好像你就是中国地产大佬，老预测房价，你预测啥呀？傻子都知道那房价事，你非要觉得你觉得你说出来了，真话你说了一点儿，是因为你有几个所谓的老领导，有啥意义呀？潘石屹整个一江湖骗子小丑，哎哟，你还黄艳儿成了小王爷，成了黄花姑娘，你可真能扯，瞪只眼，潘石屹先生和任志强先生对这种自我感觉良好和这种傲慢来源于什么呀？来源也就你觉得，你是贵族了，你有钱了，老百姓听你说话了，啥都不是。历史上能记住你什么呀，最多一句话，曾经北京的小丑，小丑而已，自我感觉好的不得了，爱情失败家庭失败，个人为人失败，瞪着眼还批评习主席，你任志强，哎呦我的妈呀，你可真够扯，你敢批评习主席，你凭啥呀？你有啥能力呀？哎呦，我的天哪，你干那些事儿简直是，潘石屹你两和姜先生都是鸡鸣狗盗，官商勾结吧，官商官商勾兑吧，是不是，最多就是那个夜总会里边你就是比较敢穿啊，人家穿个短裙你敢穿三点式那种人带不就这个情况嘛，你还整得成了民意代表了，这是真可怕的，这个。行啊，今天这个应推友的要求，这几天的关心关注，担心这个我的安全确实是我的安全是真实问题了，昨天这个，美国政府的这个官员来这个说我家有多少旁边多少人多少人，看着我安全，同时这个要给我提供这样那样的安保、方案，哎呀，我听着我觉得确实是啊，这么多人要杀文贵，现在任志强先生，潘石屹先生，黄艳女士，岳文海，胡舒丽，啊，徐子兵，王云戈，地产商，哎呀，还有这盗国贼们都想把文贵给灭了，呵呵，说实在话你说，人不都得死吗？是不是，这个灭了有什么呀？我不想当烈士啊，也不想当英雄，但是不会怕的，怕了能走这条路吗？一切都是刚刚开始，我说的就是一切都是刚刚开始，这个接下来啊，6月6号大概是订的，6号到8号之间，在明迳有第三期的节目直播，啊，然后呢，嗯，会在十二号有一个西方的，一个大的电视台，有一个直播，有一个直播，那么，然后十六号文贵有一个长时间的直播，长时间直播，很长，那么大概是下个月十六号以前的安排，如果有什么突发事件会有什么事情我随时直播向大家报告。那么，这几天呢，我就是，目前呢，明天和后天还是啊，明天二号三号，就三号以前就不直播了，然后四号早上我直播，好嘛，然后每天我一定发推特向大家报平安，希望大家这个六一儿童节多陪陪孩子，这个文贵这个今天被我妻子和儿子女儿这个一再的呼吁说：希望让我在这里代表他们仨人能向所有关心他们的推友人表示感激，特别是这个，我太太从来不看推特，她也不上，我儿子也不看推特，只有我女儿。这两天呢，我太太也开始看这个明静的节目了，看郭宝胜先生节目了，嗯，然后呢也了解越来越多，精神状态越来越好。嗯，他们呢，也有一系列的这个安排，因为这个美国的几个房子几个家都需要他们收拾收拾，嗯，他们呢特别特别感动，我女儿给这个老太太说了这个推友们的关心对他们的关注，然后呢，我第一次看到我儿子昨天给我做婆家面的时候，然后说爸爸你能不能把我这个面发给你的推友啊。唉，我是第一次啊，从来不发你的信息呀，我儿子说：爸爸我最近这几天看了你的推特了，这个你的推友素质都太高了，太让人感动了，对咱们家那么多关心，他说真是——因为他不看这个嘛，他说至上的很感动，那么他们今天在我上节目之前一直在说：爸爸一定代表我们三个人向所有的推友们表达衷心的感激，所以在此我严肃的代表越新之我的妻子，我儿子，郭强，我女儿郭美，对所有的推友们，对他们的关心爱护和支持，表达衷心的感谢，同时我也代表全家向所有的六一儿童节的儿童们。希望你们小朋友们开心，希望你们茁壮成长，你的叔叔或者你的阿姨，郭的这个爷爷级的人物，为你们的未来在打拼，啊，争取郭七条实现，对你们的成长起到一个积极的作用，同时我期盼着所有的一切都能走向良性的发展，我们如果能有好的办法达到好的目的，绝不选择坏的办法，达到好的目的，如果说我们坏的办法还达不到好的目的，那肯定不是好办法，所以说我衷心的期盼着，一切都更加的阳光，更加的积极，我也希望中国国家越来越强大，国家越来越强大，盗国贼全部被抓起来，这个我希望我能我的所有的家人员工，还有所有的这个我的合作者都能得到，依法治国的恩惠成为一个好的案例，衷心的谢谢所有的推友们对文贵的支持和关注，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
