<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>交易所 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%A4%E6%98%93%E6%89%80/</link>
    <description>Recent content in 交易所 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%A4%E6%98%93%E6%89%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2081/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2081/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0：01：44 直播开始，互致问候
Rachel：尊敬的战友们大家好！我们现在在……我在纽约的喜联盟直播间跟大家大直播。我们今天是11月7日，美东时间早上的7点28分，北京时间已经是11月7日的晚间8：20分。很高兴请到我们战友嘉宾以及我们国际巨星郭文贵先生，我们的七哥。先让大家……跟大家打声招呼。我们请Nick先来。
Nick：好的，全球的战友们好！新中国联邦的战友们好！很高兴这次又来跟大家一起大直播，还有……忘记跟这位现在跟大家连线的七哥、然后Rachel、文艺、政清、卡丽熙还有文疯而动，你们都好！谢谢！
Rachel：文疯而动有请！
文疯而动：太幸福了，我太幸福了！跟这么多帅哥美女同框，特别是能跟七哥同框，还有Nick，我们还一起直播过，还有卡丽熙、政清、文艺、还有Rachel，这都是我心中的偶像，太幸福了。好，大家好！
Rachel：好的，有请卡丽熙。
卡丽熙：尊敬的战友们，大家好！今天又很荣幸地和七哥同框，和我们所有的战友们同框，一起来分享我们的爆料革命和我们的灭共的真相，谢谢！
Rachel：政清。
政清：Hello，Hello，七哥好！全球战友们好！哥哥姐姐们，大家好！非常开心非常激动又来到我们的大直播节目当中，谢谢！
Rachel：文艺。
文艺：亲爱的战友们大家好！七哥好！我们又跟我们这么多亲爱的、非常熟悉的战友，Nick、文疯而动、熙姐、政清和Rachel，非常荣幸，希望能够和大家一起学到更多的知识。好，谢谢！
Rachel：嗯，好的。其实今天我们因为郭先生待会儿有一个会议，很重要的会议，所以他有可能会今天早一点走。其实今天我们的节目非常的丰富，也准备了很多的话题，有虚拟货币，有关于这个美国最新的一个第五巡回法庭阻止拜登的疫苗的总统令，以及我们要说说七哥昨天让我们准备的一些关于中国警察的蓝盾系统，以及中国中纪委还有警察审核抓人的模式。那我想七哥您想先谈哪个？
郭文贵先生：好，谢谢！兄弟姐妹们，战友们，大家好！我这会儿手机还是很多人在发信息，问很多问题。首先我先说一下今天特别高兴和Nick、我们今天文疯而动、卡丽熙、文艺、还有我们政清、我们Rachel，我们今天早上大直播。
非常抱歉，因为今天由于时差的改变，冬令时，我这里的5点钟，4点多钟实际上5点，就起来了，因为我提前睡了半小时，然后我问这群里面多长时间，他们告诉我一会儿5点一会儿6点，文艺在那儿瞎搞，结果睡半小时搞错时间了，提前了一小时，那就提前一小时吧，但是很开心今天我们周末的大直播。
今天的中午，由于和我们新中国联邦的也是我们未来的国防和安保系统的人过来谈、开会，所以我一定要在11点或11点半就要下线，好不好？然后你们继续直播，我们要准备的视频啊、准备的这些PPT你们也可以后面讲，或者我们中间穿插着讲。
0：05：49 七哥今天穿的衣服是419直播前一年做，当时一共做了七件，上面都绣着2016年11月7号，419穿了一件，未来会拍卖
郭文贵先生：今天在直播前我请问战友们，看今天这个打扮，你们要能说出今天这个打扮这个重点，你们就是兄弟姐妹，因为为什么呢？前天在我家的Rachel、长岛哥、墨镜、小白、QMay、她先生，问了所有有关过去历史上爆料的关键问题，几乎都是没有一个正确答案，所以那天晚餐伤我的心已经不能言语了啊！
这都是老战友，生死战友，结果回答问题什么时间，特别是这个Rachel啊，回答不准确，长岛哥也是记不清楚，就没人记清楚。反而是这个没见面的很多战友记得很清楚，卡丽熙这是老老老老老战友了，是吧？你们说我今天这个打扮，这个装扮里面重点是啥？谁先能回答？卡丽熙。
卡丽熙：七哥的重点就是中国的元素吧？然后我记得20…….
郭文贵先生：不知道别瞎蒙啊，不知为不知，呵呵呵别瞎蒙！
卡丽熙：好的。
郭文贵先生：你这又来佛教了，又来佛教了，假佛教就是有时候啥都用佛教，呵呵呵，都用空啊、悟啊是吧？宇宙无限大，地球是一粒沙，来忽悠人，这不对不对不对啊！谁知道？
Nick：感觉像419断播那身衣服。
郭文贵先生：还有谁说？
文疯而动：我是记得七哥有一次在那个阳台上穿了一件这个长衫，好像是件中式的。
郭文贵先生：阳台！我穿的多啦！文疯而动你和卡丽熙是一族的，是吧？叫宇宙族，宇沙族，呵呵。想不想我不告诉你。Nick说得对啦。渊博也说对了是吧？这就是419那件衣服。我为啥今天穿你们知道吗？你们也回答不了，我也不用问你们，这Nick说对啦啊！今天要抽奖的话你抽中啦。
这件衣服就是当年的，就是那天419直播的前一年，2016年11月7号我这上面都绣着呢，这料子做出来的，结果就没想到准备419就穿，一共做了7件，我就拿了一件就穿上了。结果这件衣服现在呢，很多人想要这件衣服，419，这件衣服未来就会在拍卖中啊，在拍卖中，就这件衣服，你们记住就是这件衣服。所以今天穿我觉得特别有意义，我专门在我手机上设定了时间，所以今天这个兴奋啊、早起啊，它也有一定的原因和道理，人是个情绪化的动物。
0：08：13 由于百人企业的小业主联合起诉，德州巡回法庭发起对拜登政府的疫苗限制令，这是爆料革命战斗室班农发起的
郭文贵先生：那么接下来我再请教大家，今天咱们大周末啊，有一个很关键的问题请问大家。七哥啥时候说过美国和全世界疫苗一定会停止的？然后我再问问大家，就在最近，我说过美国疫苗会停止，会因谁而起？然后今天拜登受到了法院的这个限制令，这个限制令很大啊！大家都看到这个了，我给你们以前就说完了，这个限制令是谁发起的？关键原因是什么？就一句话，谁知道，你们6个人。Rachel？你不是记住了吗？你们有没有看七哥直播？仨问题全都错了，是吧？你卡丽熙还有文疯而动，你闻风而逃吧，Nick你再说最后一次。
卡丽熙：应该是2020年的年初，我没记错的话，但是具体日子记不得了。
郭文贵先生：那是我说疫苗灾难，我说这个美国和世界疫苗一定会停的，谁发起的？它这个禁令的原因是什么？今天就一个问题，没有时间问题，禁令的原因是什么？
Rachel：8400万，它是1月4号之前一定要打疫苗有8400万的工人会受到影响。然后发起是德州的第五巡回上诉法院发起的。之前的话其实有公司私人公司起诉的，然后政府再加入的，应该是动了谁的奶酪了吧？
郭文贵先生：那私人公司这个问题，Rachel今天答的比那天晚上所有的答案都好，呵呵呵，是吧？那你说那些私人公司谁发起的？
Rachel：嗯……这个好像我没有，没有查到。
郭文贵先生：你们看你们都是……
文艺：七哥是不是这跟美国军队有关系？
郭文贵先生：所以说你们都瞎蒙，那文艺更瞎蒙，呵呵，典型的日本蒙法日本蒙法，白天是穿长袍，晚上穿西装，那是日本和尚，花和尚，瞎蒙。告诉你你们都说错了，我问得很简单，我没问时间，我没事，我就说七哥啥时候说的美国疫苗会停，而且这已经停了，这个禁令就是你没有看全部停止，这个禁令基本上可以决定美国就彻底结束疫苗，它再起伏都没有用了，它这个禁令的意义一会儿我们再说。
谁发起的？刚才Rachel说对了几乎80%，是由德州的巡回法庭发起的，但它的起因是什么？一百多个小私人业主，就是百人企业的小业主联合的起诉，这个联合起诉导致法庭说，你给我停下来，这叫禁止令啊！它不是开玩笑的，任何个人在法庭发出禁止令你是绝对不能动的，动了就是刑事罪，就是藐视法庭。而且最夸张的事情让你这周一，就是明天，你到这儿来告诉我你为什么这么做，为什么，不是你靠总统说的、白宫说的，你得给我拿证据，你没证据你就给我滚犊子去，你上一边呆着去，用东北话说，它百分之百会很惨很输。
今天Rachel是有史以来答案最准确的。谁发起的？我告诉你，就是我们爆料革命战斗室班农发起的一百多人的起诉。我在这群里头一段发过，我说过只要私人企业家起诉，只要触及到最后的墙角最后的那帮人的时候才会有反击。德州就是因为小企业主的起诉，联合起诉，巡回法庭接受这个，“咔嚓”禁止令！Rachel今天是答得最好的，今天你的主持人绝对是看来昨天晚上没老实，出去偷吃东西回来有精力，但愿吧，行，我先说到这儿。
这个问题今天是大事儿，我给大家今天说了。为啥今天七哥很兴奋啊？我跟啥都没有关系，我说实在话在两周前，还有在上一周的时候，咱们上一次、上上次大直播，我说有大好事发生，本来就说这事能发生的，但是美国啥事都跟你想象的都要晚一点儿，它就没发生，我就没敢说呀，是不是？最后这个昨天发生之前，前天就说“哎，要发生了！”我说“我不会说的，我不丢人”，结果我看都推出来了，我经过确认，然后我们的班农先生就昨天一天都跟我在一起，他说“你看，发生了”，我说“不行，我得看公布出来才能算数”。
0：13：00 战斗室第三次改变了美国和世界；美国体制的伟大在于它不管怎么左右折腾，都能给拉回来，这是我们新中国联邦人永远要铭记的; 中国法治的路还很长
郭文贵先生：这个绝对就是战斗室干的，战斗室第三次改变了美国和世界，你记住我今天说的话。
第一次战斗室最核心的时候是116以后，就是美国所谓的暴动时间。我们要永远学到了，包括昨天和前天开会，在中国如果我是川普的话，这个选举完以后，我可能都会下令戒严，按我们所有的，你们这屏幕上同框同心的，所有战友“戒严！把对方抓了，”血流成河。
所以中国要有民主的路长着呢！法治的路长着呢！包括你们任何人，包括卡丽熙老讲佛，她要是川普，“喔噻，你黑我，我把你们全抓了！”以佛的名义杀掉你们，以菩萨之心灭掉你们。美国这个国家举国悲痛、举国怀疑的时候，没流一滴血，川普离开了白宫。
我每天都在深思，这就是美国体制的伟大！川普这人是极右，你折腾折腾，不管真的假的，把你给干掉了，美国又回到了居中。拜登总统现在到了极左，哎折腾折腾，来个佛吉尼亚，“喀嚓”又给你拉回来了。这就是每天美国人说的一句话：这个国家有选出坏的总统，有时候政府会做坏事，但最终我相信这个体制它还会回来的。就这个话让我们新中国联邦人永远要铭记在心！刻记在心！
所以说你看这个第1次“116”就班农没有鼓动、没有鼓吹搞暴动，然后把拜登给怎么着怎么着。他永远一句话：我要让拜登的民意下滑，我让他失去力量。你去看，从头到尾直播。我当时我找班农，我说你们咋就没行动啊？你们就这样吗？班农原话说，我们要只能简化，永远不能往前跨一步。
所以谁说班农是种族主义者、暴力分子，那纯粹是王八蛋的事儿。我昨天专门夸奖他，夸奖他跟个小孩似的，咬着舌头在那害羞了、笑了。我说你在我心目中，让我感觉到你就是总统大选116，让我看到了一个真正的天主教徒，一个维护法治民主的人。他害羞得不行了，旁边人都真的，他脸都红了昨天。我说我真的要说你，让我佩服你。如果我郭文贵的话，我做不到。这就是我要称你为在美国的政治大师，My Master。我是他中国的Master，他是我美国的Master。
0:15:40 去年的今天班农对世界形势、美国形势的判断都是对的
郭文贵先生：今天这个日子非常重要，为什么吗？就是去年2020年大选前的11月7号，我们俩有过一次深深的对话，关于对形势的评估，今天证明班农先生都是对的。去年的11月7号大选前，班农先生跟我对世界、美国形势，除了中国的他错了、我对了，几乎他都是对的。我们要珍惜拥有一样，这样的政治大师、这样的战士、战神级的，一年365天，24小时战斗室。你告诉我同框同心的，你们谁能做到？人家两年只双修了两次，拥有最美丽的女朋友，只双修两次，第二次还差点给踢床下边来，是不是？据他所说，差点给踢床下边来。现在她在看我们直播呢，他女朋友。
那么我今天特别感受的就是三个事，11月7号和班农的对话，11月7号这个长衫送来之后，419的大事件的发生。还有一个11月7号跟我家人是有关系的，我今天不方便说，我家人知道，在国内的家人，是个大日子。我们的人生每一天实际都是很重要的，一年就365天，你只是忘掉了你重要的日子。但是，你但凡用过去的日子而不是过生日吃蛋糕，用来反思你的人生的话，兄弟姐妹们，你就会升华。
那么我们今天说的这个法庭的事，第二次改变就是弗吉尼亚的赢，绝对是War Room起到了关键的赢。关键的赢就是战斗室。这一点，绝对的就是班农横扫，而且是用和平选举的方式！所以说我昨天跟班农说，我特别喜欢你的，就是第2次跟你见面。我说你下次，他晚点了，我说再晚点，郭文贵一辈子你再看不着。然后他说我会给你回报，让中国人有一人一票，one person one vote，one vote one person。他说我会成为给你实现这个，回报你。我说我特别感谢你，那么昨天的弗吉尼亚州，就上周的弗吉尼亚，你看到他一直坚持一人一票的选举。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
