<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2018年08月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B408%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2018年08月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Aug 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B408%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月31日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/371/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/371/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这是文贵8月31号报平安直播，非常的感谢昨天很多战友给我发。他来的关心和担心的信息还为我流泪，请大家千万不要这样，就是因为盘古大观公寓和盘古大观写字楼昨天在北京啊。3月被这个刘兵啊，他们这些人非法拍卖，大家非常的担心，感到不公，对文贵的担心和爱护，文贵都收到了。
但是别担心，当年刘志华不要把文贵的楼给收走了吗，咱不也拿回来了吗？只有喜马拉雅成功，咱所有的东西都拿。所有被盗过的到财富都要还给人民，这就是文贵要战斗的原因啊，任何人拿了盘古大观的公寓和写字楼只能是。是暂时保管，任何人无法占有盘古大观的任何一寸房屋，请大家相信我，一切都是刚刚开始。有限。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/368/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/368/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
再等一下。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/369/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/369/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这个地方大家看怎么样啊？咱们要开记者招待会，感觉如何呢？人多了一点啊，我们需要很多。我战友过来很多战友，这个地方很棒啊，音效也很棒，效果也很好，保安也很容易控制这个地方。所以呢，但是我们也邀请更多的人啊，更多的人，但是我们的安保团队啊和律师团队都建议是这样。
这个地方。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/370/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/370/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟！开始了，哎哟哎哟尊敬的战友们好啊，尊敬的战友们好，咱已经开始了，抱歉抱歉抱歉，我这摁一下子，尊敬的战友们好8月30号啊，因为我今天发了几个在郭媒体上发了信息，我去看了这个林肯中心，咱们的要开全球新闻发布会关于王健被杀的事情，这个发完以后啊，哎哟我这爆了很多信息，有的人是理解错了，说我又搞突然袭击，
然后把新闻发布会搞了，第二个呢就是搞不清楚怎么回事。首先我要告诉大家的是时间大概在10月11月11号之前，10月底11月11号之前，为什么呢？这是昨天和前天和前几天开会，我们有太多的法律程序要走了，比如说，啊比如说我们这个场地，这个盗国贼会不惜一切代价，他会你取消啊怎么样怎么样的，我们都已经必须提前弄好，各种法律合同，大家东西都签了同意的。
另外一个现场啊美国这个地方真的是很神奇的地方，这个现场里边的所有的LED、音响、同声翻译所有这些东西是另外一个独立的公司，另外一个现在我们跟纽约的警察局联络好警察的安保，还有特殊部门的安保，这都有美国全是专业的，你想腐败也不行。中国是啥你到哪一贯都是拿钱、送女人、送钱，所以说呢这个很多程序要走。另外一个就是我说了这个文件法律的严肃性，班农先生啊为这个事情已经跟我开了好几次会了。
西装特别好（读战友互动），对了，你们说对了，今天穿这西装是走到任何地方，都是：哎哟你这西装太好了。看来战友们的眼光真是一样，我今天去跟几个地方开会，每个人都是说：哇你这个太棒了整个。看不到我的鞋，我这鞋好，我给你看看，看到没有？看着没有？我这是啊定的LV的每年给我定几十双鞋，这个是跟我西装配的蓝色的鳄鱼的，价钱在一万八千美元一双，我这个鞋来了以后我都先不穿，我有一个这个保镖他先替我穿，穿上两三个月我再穿，
所以这整个都是新的一套，新的一套，所以今天都是说西装好看，这个西装好看了吧，挺招人喜欢，我发现这个着装很重要，今天几个会人家今天，我说你们要做好准备呀，我可干的是共产党，全世界第二最有权力的国家，最凶狠的这个集团，他们要让你取消合同怎么办呢？人家说哎呀就凭你这西装，人家开玩笑啊，我们也不会屈服的。
好，挺好，所以你要穿个大裤衩子去还真不行，所以咱们中国人在海外啊，真得注意形象。比如今天吧，我在看到咱几个华人，确实这西装啊袖子老长，然后呢那裤子啊什么，穿着有点休闲的鞋，耷拉着，特别不好看，但是呢他还认识我，跟我喊郭先生加油加油，我真想跟他说不好意思啊。What’s this? Yes 给我来点水（对Karin说）。
美女Karin，新娘Karin，大家都认识你，你也不用回避（对Karin说）。新娘新娘，还蜜月期呢现在啊，蜜月期再长都一个月是吧。所以呢今天呀这个开会之前，就班农先生真的很担心我，很担心我，他说这个开会呀，你不知道西方发布会，新闻发布会这个严谨性，所谓的穿防弹衣不仅是安保的问题，是各方面人家的挑剔，不用担心说记者来不来，他说只要是记者没有不来的，全世界太多人要来了，基本上可以确定，这个发布会由班农先生主持，
我说你主持啊你主持，还有几个VIP，那天肯定的是班农先生主持的，他坐中间他主持，我讲，大概的这个节目呢是本来呢是安全前一小时谁是郭文贵嗒嗒嗒，第二目谁是海航，第三节目海航和止岐山的关系，然后把这事就整出来了，然后王健被杀，然后然后就精彩了，这本来是这个节目。结果班农先生说你这玩艺儿，你这哪叫发布会，
发布会一般都是二三十分钟，他说这不对了，他说这就是一个招待会的形式，几个小时，但是呢就一上来就开始了王健被杀，题目都选了好多题目啊，本来就是说这样那样的题目，最后都觉得很搞笑，最后选了个很严肃的题目，这在这儿不能说，一开始啪就一出来，然后咔就接受问问题，岂止问问题，然后问问题时候问完了，然后接着刚才的说谁是郭文贵、海航、海航和王岐山，然后海航和国外，然后呢这就是王健的这个这个东西，就这么个情况。那么今天啊我在现场看的时候，
我那照片呀没法看出来，大家去查那个爱丽克丝厅是很漂亮的，在对面还有西边我们基金都用过，这个厅我们用过两次，非常漂亮 ，它的音效太好了音效，还有一个它那个保安特别好控制，再一个地下有三层的停车室，而且有四部专用的电梯是专门输送从地下室往上来的，另外有两个VIP厅，到VIP厅，VIP厅特别漂亮，VIP厅里边还有VIP厅，
所以那天呢有很多人呢要VIP来，还有一个相关人士来，所以有几个通道上来，非常的重要。那么那天我们这个音乐很重要，音响很重要，LED屏很重要，安保的保密性很重要，然后我们还因为招待会啦，叫新闻发布招待会啦，大家还得吃好喝好，还得讨论，然还要有人呢非常完美地把这个材料呢跟大家分享完，所以那天
是很重要，所以我今天去看那个的时候我非常非常满意啊，本来呢现在我们看了四家，头两家有点害怕，但是昨天那两家就找我们了，
说这件事我们跟律师研究过了，天塌下来我们得顶住，郭先生我们欢迎你来。我说对不起啊，你欢迎我还真不去我得看看哪家好。我现在就是初步定在林肯中心。那么还有一个刚才为啥要马上直播呢？很多战友说我们能不能去？刚才叫哇哇都来了，现在呢基本上不会欢迎太多华人媒体来，基来上就拒绝，基本上拒绝，不会绝对到时候再说，另外一个来呢战友能不能来的问题，
确确实实在考虑，我有一个WhatsAPP群，那里边都是咱各地区的援郭会的这些领导人，不是那个领导啊，是往前的那个领导，所以可能要来几个人，有代表性的。基本上那天到现在为止联络的媒体呀都是世界上超级的媒体，电视台、报纸、现代媒体网站，那么非常让我震惊的事情，这回最多想来的马来西亚的、新加坡的，香港就很少，香港就不敢来了我估计，
包括台湾的、日本的，然后就绝大多数是美欧的，几乎大家都想象全部要来，就是还没开始呢就要来了，因为这个新闻发布会呢由班农先生主持，他的影响力大家你能知道，他在媒体上是吧，他就私下里一讲那就了不得了，还有一个媒体界的大佬，那天他也会在场，他也会在场，他也是主持者之一，所以他私下里一讲很多人就要来了，为什么我们要把时间往后整明白，刚才我们已经说清楚了
场地的问题、法律的问题、准备的问题、文件的问题。啊！还有……哇塞！ “2018”说又开始吹牛B呐（网络五毛）！是！这我都是在吹牛B。那你看啥呀？哈哈！我都满嘴跑火车噢！非常爱吹，郭文贵就是满嘴跑火车。吹牛么，都吹呀！我全都是吹呀。吹不吹都是莘县阳谷县搭县，很快咱们就要兑现了啊！
所以说，现在呐！大家会看到啊！九月中有两个大的活动，
啊！九月中。活动完，然后呢，从九月中以后呐！还有一个——九月底吧，有个大的会议，也是跟王健被杀事件有关的。这个完了，我们再开——“王健被杀国际新闻招待会”！
别骂（战友骂五毛）！耿炎来了、耿炎。老弟急了！咱这兄弟姐妹…… 你骂他干嘛啊！骂他干嘛呀！嘿嘿！
哎呀！所以说这个……何咖啡（明镜何蘋）它肯定不让他来，他拿一个亿都不让他来。绝对不让他来，大家记住。
后面那电视啊（向后看了下）？我天呐！《凤凰》啊！讲台湾呢，又讲台湾呢。又搞“蓝金黄”呐！你说这台湾都讨论啥问题？国民党和民进党谁执政，你说这神经病的问题。你说你国民党百万大军，在大陆，你都输给了流氓集团共产党了！你现在，在人家小小台湾，你是个来蹭饭吃的。
你在这又杀人又放火的，结果你把台湾搞成什么样啊？台湾，人家两千多万人的台湾，人家什么样啊？对不对啊！结果你把台湾搞这样。现在你老说——啊！民进党行不行？人家民进党是地方政权，人家是人民发自内心选出来的，没有黑暗势力。你这国民党全是背后跟共产党搞“BGY”（蓝金黄），你还要点脸么？你在大陆那么大个地盘儿你都失去了。
说一个人牛不牛 ，一个人说，我在别的地方——就像夏业良的口气啊， 我在中国都没法混了，是个教授。还有什么唐伯桥、《博讯》、屎诺啊，在中国混的饭都吃不上啦！还有什么乱伦彪啊！到海外来说，我要给十四亿中国人争取未来，放你个罗圈屁！你在中国饭都吃不上了，吃都吃不上了！然后到了美国来，给美国人讲民主、人权？
最近我跟美国人见面的时候，他们每个人都接受，我专门要搞一次，我在美国专门搞海外民主、民运的会。我说你们美国人想一想，所谓你相信的民主民运人士，在中国连饭都吃不上。他要带领你美国人搞中国式民主，要搞中国民主，要解救十四亿人，那不是放罗圈屁么？这个逻辑多简单。
台湾是什么？国民党——国民党你在大陆，百万大军你都输了！输得你跑到台湾来了！你到台湾又杀人又放火。然后，人家民进党上来了以后，叫选举，你在这耍流氓。你那边跟共产党勾兑着，天下人皆知！啊！然后呢？柯P现在又上来了，嗝屁——嗝屁又上来啦！嗝屁又跑到大陆转几圈，回来又选举。你是干啥了的
呀？你说这种吧——流窜政治犯。啊！流窜政治犯，我说他是流窜政治犯。就是客串一下子的，流窜政治犯。一没本事，二没能力，全靠幸运。是在那个两边挣扎中，你在中间胜出了。你干啥了？傻吗？然后跑到大陆去许诺，回来又要选。我这个流窜犯，要变成专业政治犯啦！你这不神经病嘛！
所以，你看台湾的问题，啥？什么炮都不炮，就是口炮！什么政治家都没有，全是政治表演家。台湾什么本事都没有，就是会政治选举。所以说台湾啊！只有一个选择，就是陈水扁上来。啊！要么叫……李登辉先生太老了啊！李登辉、陈水扁贪不贪？我说了，他肯定贪，怎么能不贪呢？但是，怎么贪都比你卖台湾强！还有一个，陈水扁他贪过了，受过惩罚了。那你就让他开始吧！你就让他重新开始，看看陈水扁厉不厉害？啊！看看陈水扁厉不厉害？会给台湾一个未来。
所以说，嗝屁跑到大陆去了，跟大陆人——你看那个下三滥。其中一个参与接待的人，人家跟我说，他说从嗝屁跟这个大陆和台商之间的勾兑，和大陆的卑躬屈膝、多面人的表现。他们台湾的政治绝对不适合大陆，他说完全是小孩子玩儿家。因为大陆是玩儿黑社会的，玩儿黑的，你玩儿的是啥呀？流窜性的。所以说，你看这……（指着电视）还搞什么台湾选举？我一看我就生气了，骗死人。台湾都是投机，政治投机家，谁想到台湾未来呀？台湾人民如果还在说，国民党适不适合你，那就是神经有问题了，台湾就不值得考虑了。
国民党多少年了？大陆都让他输去了，天天糊弄你们回归、反攻大陆，反攻了吗？然后在台湾，是在什么情况下搞的民主选举呀？才有民主制度啊？是美国、西方施压！他是家天下、蒋家天下。然后就变成国民党——党天下。最后民进党上来了，民进党——只是你贪了那点钱，人家贪了亿分之几，结果就把人送监狱去了。给人说依法治扁、依法治民进党。啊！抓那么多人，历史不清算。人家跟你清算了么？民进党上台做的最伟大的事，就是没跟你国民党清算。还来搞党产——你哪来的党产？全是骗来的，人家一说你还不愿意！
所以说，你这台湾有多荒唐！所以大陆来的国民党和共产党啊！完全相像，像亲兄弟、姐和妹。哇！你看这阳光明媚（指着窗外），太美啦！突然间，我觉得像上
天、上帝啊！耶稣基督、佛祖从天上——手电筒照过来一样。哇！一朵白云中间，突然来了一束光，直接照窗户上了，太美啦！
所以说。陈水扁被你折腾那么惨，人家李登辉先生——把人家说的，你看把人家李登辉说地多烂！怎么着人家了？国民党加一堆都没有人陈水扁、李登辉百分之十的本领大。陈水扁为所谓误付出代价，台湾为啥不再给他一次机会呀！台湾人如果再选国民党上台，台湾这人就完全不值得搭理了！这台湾就完蛋了！ 关于那个——头两天叶望辉先生，接受路德采访，和曹长青先生。讲了关于我们的蔡总统啊！蔡英文蔡总统，打电话给川普总统。
这背后的故事，叶望辉不知道，我给你们讲简单的啊！前天就在这个屋，我和班农开会的时候，就问他这个事儿。他说我给你讲一段儿啊miles！当时就是他管的，就是班农最火的时候。当他们几个决定，接蔡英文这个电话的时候，这是个大事儿。实际上背后有很多人参与，有很意见，和他讲了好多。啊！哪天我也请班农先生给咱们大家讲讲，能完全听到另外一个故事。班农先生说，当时，他非常震惊的一件事情是，他们刚刚决定了接蔡英文这个电话。
而且，评估了接蔡英文电话——后果是什么，大陆会什么反应。这个时候，不超过48小时，发生了什么事情？这个就三四个人，进行了这个决定。中国的杨洁篪来了！嘿嘿！杨洁篪紧急来了。杨洁篪来了干嘛？开会——跟班农先生，还有另外三个人我不能说啊！开会时班农先生傻了，他说这美国怎么会这样啊？这么机密的事情，杨洁篪怎么就知道了呢？
杨洁篪往那一坐，说杨洁篪的英文真好！他说他非常非常好！然后呢，就前面放了个本儿。然后就啪啪啪讲，讲中国的历史，台湾的历史，台湾历史以来属于中国的一部分。中国在任何情况下，在领土问题上不会让步。啊！然后，什么都可以谈，这儿不行，啊、啊…… 讲。
这件事情班农先生想说明什么呢？
第一，美国这边没秘密，这有事儿，共产党的“蓝金黄”太厉害。
第二个，他震惊的事情，说杨洁篪到美国来，谈台湾的事情，感到紧张的程度。他们有评估，但没想到这么在乎、这么大一个事儿。他感触台湾的反应，他说台湾真是没救了，台湾的反应竟然害怕！还东打听西打听，跟个小孩儿似的。看到那个金砖了，东躲西藏，绕着转、绕着转——这是金的还是铜的？
一会儿躲到旮旯去了，一会儿躲到后面去了，一会儿出来看有人儿没有啊？说你这什么玩意儿？说这哪叫政治家呀？说台湾这个机会，他们当时评估了。叶望辉先生、曹长青先生说地非常好啊！班农先生对他俩很赞成的，说的很对。这个（通电话）台湾你拿几千亿也换不来的信誉和广告，等于给你背书。但是，竟然把你吓得躲躲藏藏在后面，他们非常失望！这是一个。
另外一个，就是台湾在利用这件事情上，认为就是小孩子水平，啊！就是小孩子。这么大的事情，你在讲话的时候，你还不赶快搂上两句！说句难听的话，赶快上吧！说你台湾利益、国际空间——没有！啊！这我先不说啦！再说就涉及很多机密的事儿啦！
吓人。你说这台湾被吓成啥样，被吓成啥样。你说蔡英文怎么能代表台湾呢？历史以来最大的机会！哎呦我天啊，阳光又照进来了。我一说到台湾这阳光就直接就往脸上照，啥意思啊！战友们，兄弟姐妹们，太夸张了啊！哇，又来了！赶快照亮台湾吧，台湾太黑暗了。上天啊，我眼睛都快看不见了，上天，求求你了，把共产党给照灭了吧。
所以说战友们，你说你听到这一段的时候，叶望辉先生可能也不知道这件事情，你看看美国被蓝金黄的情况，你看看政治上他们对共产党完全没想到，这边评估得非常准确，各方面评估。但是他们（共产党）也是口炮党，喊了半天啥也没敢做。他说他啥也没敢做。然后台湾的反应超出想象，就完全没有政治观念，没有任何政治智慧，失去了一个绝佳的机会。
然后现在台湾什么情况，在这种情况下台湾现在还无动于衷，包括蔡英文到美国来，这次过境。实际上美国好几个政治家说，她完全没把握住。台湾如果不把握这
个机会，永远没了，永远没了。所以说现在台湾多荒唐，还在选，国民党好啊，还是民进党好啊？你说不是活神经病嘛，这不是嘛！当然国民党不好啦，他哪来的呀，他是你台湾人吗？国民党能给你什么？他把大陆都输了。
吹了那么多年牛，杀了那么多人，他能给你什么？他能给的民进党都能给。他不能给的，民进党更能给。这最起码的一个逻辑。国民党能给你什么，你看看那些老帮菜能给你啥，一个个都是骗子，能给你啥呀！只有民进党可能给你个不可思议的未来哇，这今天咋回事啊这是，这突然这阳光就直接往这儿照啊，这是。嘿，有意思，够神奇。这后面这蝴蝶也照亮了啊！
所以说啊，所以说，很多事实的背后很深的。所以那天路德先生那个采访，还有Sara的聊天空间，真的在大陆影响特别大，在台湾影响也特别大，还有海外华人。但是这背后的故事值得深挖。那天曹长青先生，他的回答是我见过最高智慧，最真实，最符合台湾人利益的，最值得我们应该多看几遍的。我真的看了好几遍了。台湾人相信曹长青先生相信对了，相信叶望辉先生相信对了。但是台湾同胞们真该反思了。
我这两天听另外的美国朋友跟我讲，关于台湾的事情，我很惊讶很震惊。他们说，你想吃，给你做了一桌子菜，你最想吃的，最符合你利益的，而且是没有成本的。因为你害怕，你把这桌子菜给推翻了。人家再给你来一桌，你还害怕，人家因为你害怕，门口再给你加一桌，你还害怕。所以台湾现在所有的决定，他们就是一句话，慢。就是慢。一慢把什么事都整完了。
他们认为这无法想象的。哎呦，这咋回事，这是今天是。我戴个墨镜。我戴个奇怪的墨镜。哈哈，这还是好亮好亮，上天真的看到了啊！赶快把共产党给灭了，什么都好了，台湾什么都好了。台湾在历史前所未有的机会中，香港在恐惧中，大陆同胞在水深火热中，西方世界处在一个极为危险的挑战中。
这就是今天世界的形势，这就是今天世界的形势。所以说现在台湾和香港就像共产党外挂的两个肾一样。他现在在那儿又洗又浸的。如果你自己搞不明白，那就完蛋了，都被牺牲了。
这眼镜是我女儿买给我的啊。你说她给她老爹老整这玩意儿怪东西，她就是个导演的眼光老整这玩意儿，奇奇怪怪的。一会儿送个snow啊，一会儿弄个眼镜啊。但是我很喜欢啊。行了，我今天就说到这儿了，战友们啊，我就不说啥了。
我就给大家说，关于王健被杀案全球记者新闻发布招待会在十月底，十一月十一号之前。至于战友能不能来，现在呢肯定有极少几个能来，其他人肯定来不了。华人媒体基本上不让来。这是今天的重点。
（战友）说马云。
太多了，回头再说。马云嗝屁了马云。乱搞政治怎么可能。中国历史上从来就没有一个生意人能在政治场上立住脚，不可能的，找死呢。
我一定要现场发布会啊，谢谢战友们，一定现场发布。没这个勇气还干这事干嘛啊。那不成了夏业良，成了黄河边，成了吴建民，那个烂人我看又出来了啊。吴建民你到阿富汗找找你那个驴爹去。哎呦对了，这个驴还真不行。我给战友们说一下，头两天有一天晚上我突然想，把驴当吴建民，夏业良的爹啊这个有点儿对不起驴，因为阿富汗那个朋友说，那个驴啊在阿富汗是很高贵的，不能叫驴。
因为驴啊它能传宗接代，它还有作用。应该叫什么你知道吗，他们是骡子的后代。骡子啊，没能力，哈哈，无能力。不能传宗接代。这个吴建民啊，什么夏业良啊，成水严，自由中国马可，博讯韦石啊，西诺啊，袁建斌啊，陈军啊，乱伦彪啊，这都是骡子的后代。屎诺啊，骡子的后代。大家记住啊，改了改了，从驴子后代改成骡子，黑骡子的后人。黑骡子。他们只配当骡子，不配当驴的后代。
等着这个台湾选举啊，看来我真得说几句，不说几句不行。而且得拿点儿硬材料。拿点儿硬料，上点儿硬货。得让台湾老百姓真得醒醒，看看到底怎么蓝金黄他们的啊。
因为我开会人家还等着我，太多人给我发信息我来不及回了，所以我马上直播。好吧，谢谢亲爱的兄弟姐妹们，谢谢亲爱的战友们。一切都是刚刚开始。对了，咱还得祈祷一下啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/367/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/367/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好,今天因为马上,一会呀,我们的老朋友,华盛顿来的,昨天就是华盛顿来的,开了三波会.今天也是三波会. 现在有的人正在办公室和律师开会中. 关于刑事诉讼还有其他的案子.现在我刚刚健完身,一会有朋友到家来跟我一起吃午餐,吃完午餐后,再和律师开会.
我呢和一个退休的法官开会, 退休的法官还有一个检查官开会.主要就是围绕王健先生被杀案的事情. 我先给大家说什么呢,前天我和咱们的老领导通了电话,说什么呢, ,
老领导说, 文贵呀,前一段时间不得不说, 你和你的战友在跟盗国贼的斗争中你赢了一场,王健事件确实干得漂亮.
国内体制内很多人都在看都在议论.大家都不说. 但是最近这三周,你失了一大程,他说,你漏怯了,你漏切了.我说,我漏啥切了? 他说,你战略上失去了定力. 首先你让王歧山,孟建柱,你所谓恨的这些盗国贼,人家潜移默化的 就把你推向了党的敌人,国家的敌人,接近了,然后习的敌人. 他说,你有没有发现, 你在你直播当中你上次在船上,你说你只要早出生,共产党你就会掐死这个,掐死他,不让他出生.
是很牛,是很慷慨. 但是,党内的人,拿这话,现在就说,你看这郭文贵哈, 本质上就是反党的,反国家的,党就是国家嘛,。另外一个,你最近所有说的话, 都是真对着中国. 习近平主席不舒服呀. 王岐山在海航王健这事件上,和孟建柱, 傅政华 ,孙立军基本上要完蛋了,北戴河他说呀, 这个事情是大事件 .
习到了北戴河首先在谈这个问题的时候说就明确了郭文贵事件. 说 郭文贵事件发展到今天纯属偶然, 不是不是, 纯说偶然. 关键背后, 这个家伙和海外的敌对势力以及国内的某些所谓的政治势力不服过去几年的反贪,背后操纵郭文贵的结果,. 你看见没有,大家听明白哈. 这词绝对准确的哈. 就说国内那些腐败分子被抓起来了, 背后操纵我, 海外反华,所谓反动势力一个操纵的结果. 是个偶然, 偶然.
可是人家说啥, 有老领导, 大领导, 这不是老领导, 我说的老领导基本上是站在咱这边的. 咱就说吧, 就 是说江老爷子, 明确的问,郭文贵折腾着这么大, 能成这个样子, 接下来怎么办, 还有什么办法,. 据说席在北戴河非常低调, 然后回答了所有老革命的这些问题. 非常激烈. 最后席做了四个,不叫保证, 四个给这些老领导的说, 接下来有四个目标, 实际上就是四个保证. 其中中美关系很明确, 有80%的可能川普总统会输掉中期选举, 说川普总统输掉中期选举就得进监狱, 全家都得麻烦.
咱们共产党就赢了，赢未来百年，如果川普很惨的赢，不是绝对的赢，那么未来我们会在某些方面妥协，做一些交易，这两手都在抓，如果川普输掉了，整个世界，将尽70个国家，是我门一带一路的绝对战友，就是我们的合作伙伴了，然后讲能源领域，一带一路领域，人民币在海外的贸易领域，做了什么什么事，这就牛啦！
如果川普继续连任，他们评估说中国要痛苦两三年，到2020年，川普总统肯定连任不了，想尽一切办法不让他连任，有一系列方案啊，我就不细说了 ，哪天再说吧，然后呢中国2020以后，一样美国和中国得做交易，现在中国做了3个最坏的准备，川普总统下狠手怎么办，川普总统输了怎么办，赢了怎么办，2020怎么办，接下来就是经济的问题，中国的GDP问题，接下来，中国内部和外部的经济上，有了一系列的规划，我听了以后，你也不能说他不靠谱，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/365/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/365/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的干什么好啊？今天是8月27号晚上时间，因为今天一大早上就喝这个，醒了以后就跟华盛顿来的朋友。三个人开会，然后再吃午餐，主要是讨论我们这个新闻发布会，关于王健被杀的事情，所有相关法律。可能发生的事件很复杂，但是我很兴奋啊，因为盗国贼呀，已经开始做各种的。
立案了啊，现在到处兰陵王大厅有关信息，想尽一切办法啊，让我们不成功，我们已经有了很多方案。确实美国有高人，确实美国的律师特别的重要，今天一天都喝高级人士啊，高层人士和专业人士。法律人士讨论新闻发布会开开会的准确时间地点和法律程序，请放心，战友一切都是刚刚开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/366/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/366/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是8月27号，看到文刚穿上这个衣服。这说明什么？我要去中央公园去和朋友们散步啊，今天华盛顿来了几个朋友来开会。今天决定了，在中央公园走一走安全没有天花板的地方最安全，聊聊天啊，交流交流下一步的计划。
然后呢，我们到一个地方去吃个早午餐，早午餐啊，然后呢，我们会开个会啊，在这个期间。就拿电话不能拿电话了，所以呢，我就提前我先给大家露个报平安视频，过去的一周很精彩，接下来一周。很重要啊，过去的一周非常重要的，一周接了两种极为重要，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，谢谢。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/364/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/364/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这是8月24日，文贵在lady may（文贵的游艇名）上，向大家直播报平安，时间会很短，我就不一一向战友们问候了，大家看我在的地方在哪呢？诶？等等，我看看郭媒体什么情况，刚才断线啊，哇，这个，HI！ where is the spoon, I need spoon for honey! OKOK，I Find my spoon，找到了找到了！战友们好啊，我现在喝杯咖啡，我这些年啊，喝咖啡，没蜂蜜不喝！
这个是收益于我的秘诀，就是咖啡里放蜂蜜，很多人羡慕我，每次我喝完咖啡，每天两次大宫，现在我在哪呢，现在美国的东部，纽波特，我昨天之前，在波斯顿，在一个神秘的岛上，我朋友神秘的岛上，上一次我给大家直播的时候呢，在肯塔基，所以说很多人没猜明白，这个地方是一个悠久的美国历史的码头，非常漂亮，这个地方特别美，我很多朋友都在这里，
这个地方最多的是军人，检察官，警察都在哪呢，都在上州，这个地方最多的地方都是情报界的地方，最多的是情报界，检察官，还有超级old school money， 老钱，咱们的小lady may（小快艇）去接人了，今天必须准时到场开会，好消息哈，（让大家看小快艇）好消息是什么么，我是刚刚，早上醒来，发现贾鑫被放回来了，这小子也不敢联系我，估计余德泉和吴哲说你不能和郭联系，你说这个警察流氓到什么程度，到我们公司去，和我们员工说不要在这里工作，
挨个劝说，原来是不听就抓，有一年放，两年放，3年放，你说哪有一个国家到一个企业去，让员工离职，卑鄙到什么程度，人家贾鑫别抓了，消失当天，一只到昨天，我醒来有个信息，员工给我发的信息，在政泉花园住着，我给的房子啊，在正泉花园见到贾鑫，我没收到贾鑫任何信息，但是贾鑫有个朋友圈，微信，发了朋友圈，有员工发朋友圈说贾鑫回来了，给我报告，我才知道他孩子只有2岁，
我原来说是四岁，才两岁啊，两岁的孩子从高速路上荷枪实弹，荷枪实弹被接走，老婆给接走，关在监狱里，你有媳妇，你有儿子，你们都有情人，？？我不想说，我想说那个名字会把你吓死，还有吴哲，什么灰的那个女的我也不想说，我怕把你吓死，你们都有家人，你们平白无故的家人，一个两岁的孩子，你们给抓起来，包括老婆孩子，叫人家不说话，你们是多么的可悲啊，
大连牛人多不多啊，吉林辽宁多不多，薄熙来都抓了，你算老几啊，赞啥也不说，于德全 吴哲 你当这些盗国贼走狗，还是能给你未来，那还是你家里安全，咱们走着看，咱就不说，你们作孽吧，我这儿好多人捎信儿，他跟我说啥，我们现在有王岐山孟书记的支持，孙立军亲自指挥的案子，你郭文贵给我来这个，是，我给不了你什么，进监狱了，张恩民现在全家被抄家，
你那些钱 你那些情人不都抄了吗，房子不都没收了吗，北京的房子，天津的房子，海南的房子，不都给你没收了吗，咱不说这个了，咱时间很短，另外一个就是澳大利亚，澳大利亚的总理的更换，我给大家说，我在很早以前，大概在三周前，我就知道，澳大利亚会有巨变，接下来澳大利亚安哥拉，南非，马来西亚已经变完了，新加坡，俄罗斯，德国，法国，西班牙，英国一定会大变，大家记住我的话，包括魏锐内拉，包括古巴也在剧变中，邪恶和正道的较量就像光和黑夜，我说过n遍，不可能一个国家服务一个人 几十个人的政权，
那十四个人的政权会继续延续下去，独裁已经是old style，老的了，是以人民为国家，是以人民为国家单位，为人民做主的国家才可能延续未来，一切都归党，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲，这个简直是全宇宙的笑话，这就像现在的人开着现代化的喷气机，穿着清朝的服装，还等着大清朝的中心高跟鞋，你活不了，这世界容不了你，所以说亲爱的战友们，
从这一系列的事情看上来，凡是亲共的盗国贼都不会有好下场，你看看马哈蒂尔他有选择吗，柳特左你不回来，孟建柱你不说清楚，你湄公河案，你搞得整个中国城，你搞得整个项目不可能让你继续下去，欧洲已经深刻的意识到，仅仅过去的十年，欧洲各国之间政治的改变潜移默化当中，各种不正常的改变都跟盗国贼有关，关键是他们拿了你的钱，现在就像一个好人，或者一个正义的警察，一个正义的绅士拿了一个流氓的钱一样，天天威胁你，
顺便到你家把你家好吃的吃了，还骚扰骚扰你家女人，这流氓，谁愿意啊，你拿了点投资拿了点钱没被你整个利益绑架，是不可能的，澳大利亚是最好的例子，安哥拉未来一定是巨变，然后魏锐内拉已经是这样了，马来西亚已经是这样了，加拿大也会有事的，世界的政治，因为盗国贼不会再有大选的周期，不会再有所谓的政治的正常更变，因他们将彻底改变，严格讲是这个东西方的战争，已经在战争中，只是体现的形式不一样而已，还有，大家要看到的是，这场以经济政治文化种族
啊货币，贸易啊，这一系列的战中，和意识形态的和宗教性的战争是一个综合体，，但是你去大家数一数这么多原因啊，这么多方面，哪一个盗国贼能赢，哪一个盗国贼能赢？宗教上能赢吗？经济上货币上能赢吗？军事上能赢吗？种族上你能赢吗？对不对？你这整个意识形态，价值观上能赢吗？都是不可能的。一个十四亿人民的国家，所有挣的钱被几个人说了算，而且不告诉你去哪儿了。
一个十四亿人国家的土地归一个党所有，爹亲娘亲也不行，得跟他亲，然后再跟全天下的人亲。他是跟全天下他喜欢的人亲。他们那私生子女生下来，都是怎么来的啊？大象驮着他来的啊？从天上来的啊？他不是人肉生的，他不需要学习？他凭什么生下来就要享受十四亿人民创造的财富。不让孝敬老人，孝敬你们的私生子女，他连个屁都不懂。我在这里没看到一个中国的所谓的私生子女，富二代，富三代，为什么？这个地方就不允许你来。啊我这几天？
包括昨天晚上见的很多这个朋友，还有其他国家的还有当地的，他们都是一句话，他们现在恨的咬牙根，恨什么咬牙根？人家恨的就是像海航这样拿着钱来破坏人家这个国家的体制和人家这么多年维护成的一个合法的一个体制。一个有法律系统的。大家可以看一看，头两天啊，一个从这个加拿大来看我的一个朋友，是黑龙江的，他是从出来了一个月，然后到这儿来，跟我在一起了几天。他最大的感受是他现在见了谁他都问好。
他说在国内见了谁就问好人觉得你很奇怪，他说开个好车走在大街上人都在骂你，王八蛋，哪来的钱啊！偷的吧，骗的吧，偷税的吧，贪官吧，家里有二奶吧。他说我在这儿开着好车，他都跟我打招呼。还感谢跟我鸣笛。他说文贵我跟你在一起我看到每个人都跟你打招呼，我开心。这里没有那么严重的妒忌，因为大家都尊重所有人的财富。尊重每个人的劳动成果。就这么简单，他感受完全不一样，我说中国民族这个人种没问题，也懂得礼貌，也懂得纪律，但是这个盗国贼不想让你拥有。
盗国贼让你充满了矛盾仇恨，仇视，然后就让你爱他一个人，所以整个社会上乌烟瘴气。打老人的，打爹打妈的，你看看现在把老人院里的打出来的，中国人最根本的文化基础就是以家庭为单位的基因，就是孝敬。现在中国到处打老人，打爸爸打妈妈，不养爸爸不养妈妈，你说这是什么样的，社会的基础就给毁了。还有一个，中国是孝敬老人，哪有孝敬儿子孝敬孙子的，现在整个中国社会是爹妈养儿子比爹妈重要，养儿子像爷爷一样，比爹重要，养闺女比妈重要，像养奶奶一样，然后爷爷奶奶和爹和妈共同养一孙子孙女，你说这是什么变态的社会。
就中国的历史的人文的基础文化全被毁掉了，这比纳粹主义还厉害。中国就这么一个大地主，就是共产党，这个大地主毁掉了一切。让全中国人当奴隶。他让全世界当奴隶。所以说那门口啊，新华门叫为人民服务，不是人民为我服务，改成应该是全世界人命要为我服务。整个就是以假治国啊，以生殖器治国，以黑治国，以警治国，以贪治国。所以说你看看这里的人，每个人的友好，你看看这个整个地方，我们到任何地方都受的人家的欢迎，我真没想到这么多美国人认识我，我说到哪去，诶呦！Miles，一切都是刚刚开始。
然后他说miles我们支持你。哎呦我说我这都是谎言，我说我是个lier，美国人说不不不，好多老太太打着我的脸，miles我们喜欢你，我们喜欢你。都是老钱，几
代人的老钱。都是那老人，让人家尊敬，我想咋那么多人知道，结果他们说我们看了你的节目了，他们说你太有种了，就外国人说你有种有胆呐，
就外国人说你有种，有胆呐，就像那&amp;hellip;一样，我开会我非给他急不可，他说我那话，你看着，昨天我找小夏了，我说我非常不高兴，我星期一给他开会，我给他急，说得非常好，但是关键的他没说，他说文贵你是太有勇气了，你太有种了，你太有正义感了，都这么说我，他说我们咋没有见过那么多中国人这样，我说那是因为你没有机会见到，我们中国人比郭文贵好上太多了，他说我们见了有些中国人，他说真不一样！然后就说了几个人，我说那都不是骗子，
我说我们现在中国最大的悲剧，国内有盗国贼集团，海外有欺民贼团伙，这帮人我说他的手连地都不会少，你看看那一个个什么民主民运人士，只会嘴会说话，会吃饭，啥都不会，脚也不会走路，手也不会干活，全都是一帮懦夫，实际上这些欺民贼啊，别说在共产党的领导下，这点上必须公平说话，他在哪个国家，他都活不了，他都不招人待见，为什么，全是寄生虫，全部是骗子！你看看所谓的这些欺民贼，全都是手无缚鸡之力，脚无百步之走之劲，吃饭吃不够，喝酒自己全要喝开，瞪眼说瞎话，全靠嘴，我说他在哪个国家都不行，
人家在美国这么多有钱的人，你看看人家那大房子，几千亩地，家里也就两工人，你再看看美国超级富豪，到中国去，什么自己拉行李，没有说自己仰着个头，大着个鼻子，在那得瑟，所有中国是个人出来，都被我们那个奴隶文化捧成了皇上了，一个个土皇上，但人家这尊重人呐，人家把劳动当成美德，人家不需要劳动，但你看看人家的田草工作都这样，咱们这边的土豪，有了这样的条件还剪草嘛，他剪啥草呀，他去剪人家那个什么毛去了，搞变态去了，那个人不是中国有了这样的环境，几千亩地，大海自然，不干啥，喝酒，天天喝酒，打麻将，赌博，玩女人，玩五批，玩七批，八批，直到把自己玩死，喝着壮肾的药，
然后再睡不着喝安眠药，不都是找死吗，为什么，是这些年来我们跟这个社会脱轨了，盗国贼把这个民族快毁了，DNA都毁了，像当年大清朝那样，让男人梳辫子，就把你男人，最更本的尊严，头发，给你干掉，让你当女人，把你汉人给奴化，这就是整个大清朝，到共产党这边更加了不得，文化大革命，叫你举报爹举报妈，说瞎话，一个猪下了一百多个崽子，然后人民吃不完的饭，假粮食，最后是吃
自己的儿女，这就是整个的，从中国过去的流氓，欺骗，假，打掉整个民族根基，打消整个历史文化根基，到了文化大革命，
整个把人类最根本的问题全毁掉了，这就是中国以假治国的最坏的，所以说现在看到，凡是中国投资的，都怀疑你是不是好人，凡是中国出来有钱的，都觉得你是贪官的孩子，或者说你就是个腐败分子，这当然不客观，当然不绝对，中国有很对私人企业家靠的勤劳赚的钱，但是，由于盗国贼，这就像一个人一样，你摊上了一个坏家长，你走到哪去，人家想得到别人尊重，太难了，
澳大利亚，他上来以后，他必须得开始打击威胁他国家安全，经济安全的，打击威胁他这个民族存在的，这个上一届的常委之一，他就每天打麻将，当时打麻将的时候缺一个人，老陪他打麻将的，谁呢，xch，说xch今天来没来啊，小徐没来，说小徐今天去香港了，陪着&amp;hellip;打牌去了，每星期去，输一百万到两百万，就为了船上带的一帮美女，说他这两天不回来，要去澳大利亚，
他在澳大利亚有房子，他说澳大利亚这个地方，咱们可以百分之百控制，多买点房子，跟孟建柱说的一样，马来西亚，菲律宾，百分之百控制，所以说那个时候，那时候xch是不行的时候，就说是2010年吧，xch正危的时候，他就敢说百分之百控制澳大利亚，
到了今天，澳大利亚铁砂已经没那么厉害了。但是澳大利亚，大家都知道，已经被中国的蓝金黄给到家了。我当时跟澳大利亚打最大技术河南裕达国贸，是世界上只有两个建筑使用的帷幕墙系统，叫等压式建筑；等压式建筑。水在里边儿流，对外形成气压的。我那个墙太厉害了，我花了将近是3千多万美元做的帷幕墙。谁做的呢，叫帕玛斯蒂里萨（Permasteelisa Group）。帕玛斯蒂里萨是谁呢，就是一个叫意大利的帕玛斯，悉尼有个叫蒂里萨。
他两家帷幕墙公司最传统的，做那几个国家国防部的几个标志性建筑。当时呢他两被一个意大利的黑手党家族给合并了。合并叫帕玛斯蒂里萨， 第一个项目，悉尼歌剧院。因为盖悉尼歌剧院，悉尼差点这个，国家，澳大利亚差点破产。我当时我从那个清风监狱出来，我说我一定要做一个最高级的帷幕墙。因为这个建筑的外墙太厉害了，要用花岗岩，这个故事太多了啊。
这个故事哪天我好好想想。所以我就选了全世界最牛的帕玛斯蒂里萨。帕玛斯蒂里萨也是上海经贸的那个外墙的施工单位。所以裕达就是它做的。我跟它老板认识，当时我老去澳大利亚。那个时候他就说澳大利亚下一个最大的危机就来作中国的经济威胁。嗯，现在多少年了，20几年了。
我那时老去澳大利亚，哇噻我很喜欢澳大利亚，但是你要让我住那儿，那绝对不行，那等死去了。我绝对不去。但是澳大利亚很多我的老朋友，所以最近跟他们接触，他们深深地感受到，说中国的很多的投资来不是来投资来了。一个是洗黑钱，第二个他说，我们深深地感受到这个钱有血腥味儿。啊，这哥们说有希望。所以说澳大利亚的变革，接下来会很多，会很多。所以亲爱的战友们，一定要记住，靠我们的力量想改变中国的体制，这是不可能的。只有全世界像我们一样，感受到了来自盗国贼的威胁，和叫他们不安全的。
就刚才细微(22:24)讲话，你家为了你的安全，你让人家不安全；你为了发财，让人家不发财；这是我们不能接受的。那这一样，我们也不能接受。哪个国家也不会接受。对吧。所以啊亲爱的战友们，我们要团结正确的力量。我费着这些天，我经历太多事了，太多事了。我很感动的是，这些很多尤其有的国会议员，他的妻子和他深深地感受到了，在海外的华人欺民贼。还有骗取美国天天搞政庇，天天给美国写假报告，提供假信息。他们认为误导了美国。
（文贵翘起大拇指） 非常厉害。美国人一旦要是，一旦要是厉害了，那就真的了不得。就像今天早上吃饭一样，啊，有人跟我说，他说这个美国人终于会，这个做菜啊，做那个什么一个鱼，啊现在做成这么好了。他说他就会，就会那个瞎，煎什么的，中国人会5种，10种，8种。是，中国人很聪敏，能把饭做成100种，1000种。美国人很傻只把鱼做成一两种。
但是有一样，这就是美国人这个文化和西方文化，美国人，美国人就是用一招绝，赢了我们的千招烩。就中国啥都想弄，又讲民族的，宗教的，孔子的，老子的，儒教的，历史的，一堆。真正的管理国家的手段有没有？没有！专靠假，骗，生殖器。西方靠什么？就学会了一招，法律，法律！三权鼎立，就这一招，赢了。西方社会的毛病比中国多了去了，西方各方面的问题大了去了，这么多民族，这么多事，就像中国这法律一样，你看看中国警察打人，是，非常不好。
但是你在美国，所有的很简单。这就像一个人开餐馆一样，跟过去生产队一样，排队，领馍吃饭，他这筐子里边有什么，有狗肉包子，有庆丰包子，有中国大馒头，有北方饺子，还有牛肉羊肉，还有呢，什么，老鼠屎，狗屎；然后说谁先到谁先得，那还谁排队呀。谁都么抢上去，都抢那个狗肉包子，抢那个庆丰包子，谁去吃那个老鼠屎包子？那就是抢，没有纪律。因为你这个筐里不公平。
那就是抢，没有纪律。因为你这个筐里不公平，这个国家体制不公平，谁能不要脸谁能得到好包子吃。那西方是什么？对不起，你必须排队，先到先得你先拿。你不排队，老子就一枪把你给毙了，或者把你给送监狱去。这里边，这个发包子的人一定不能有腐败，那就是叫法制系统。所以中国的没有法制系统，发包子的人是腐败者。这个包子筐里还有老鼠屎包子，还有什么屎诺包子韦屎包子，
还有什么这个黄河边儿包子，还有什么孟建柱包子，王岐山包子，谁吃呀？是吧，谁都想吃那个好包子去呀。那么西方社会不是的，这筐里都是一样的包子。而且你必须排队能得到，不排队，要受到惩罚。所以在西方这个警察，你在大街上你骂警察打警察，你试试。立马把你给毙了，我身边全是警察。我老问他们，我说你们执法怎么保护你们安全？他说很简单，
当我发生威胁的时候，我毫不犹豫的我开枪。所以说在国内的战友们要知道，这个国家的法律，超出中国的法律的执行率的千倍万倍，因为它公平。当然什么都不是绝对的啊，有很多人也是坏人，被抓起来了，但是它是绝对公平的。所以说在大街上，你别惹警察。你别挑战公权力。因为执行者都是真真正正的公平的。像我那天我去了一个朋友家，人家是干嘛的？我很惊讶，他是一个某个州的第一检察长。哇塞，这哥们儿在给人家做服务，
你知道吗？我说他混成这样儿啊。没钱，真没钱。你说中国那个某个省的检察长？你说给你做服务去，你开什么玩笑啊。那个县里的检察官都富得流油了，都是三宫六院啦，三宫六院啦。所以呀，亲爱的战友们，一个西方和东方最大的比较，是价值观的比较和政治体制的比较。西方就是一招绝，一招会赢了你千招绝。一招决赢了你千招会，法律，公平。这里不是完美的，
但是这里真的山清水秀。大自然，人与人和谐共处。美国没强调什么和谐，没强调什么科技发展观，科技第一，和谐第一。这就是我们为什么要奋斗，争取我们的喜
马拉雅？让中国人真正的拥有，真正中国人内心的欢喜。尊敬老人，我们历史文化的保留和延承。让中国人这个一招儿会。就中国传统上的这个，传统的DNA, 家庭是第一DNA, 中国没有宗教。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/363/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/363/</guid>
      <description>内容梗概:
开始了！欸？咋有点黑呀，亲爱的战友们好，战友们好啊！……（念战友名互动）。尊敬的战友们好，今天是8月23号啊，向大家聊聊天，报平安直播，报平安直播啊。我在大海上哪，如果信号不好了以后，请大家跟我说一声，请大家跟我说一声。……（调镜头自言自语）。大家好大家好，哎呀真是，我真是今天睡好了，睡舒服了，睡舒服了。……（调镜头自言自语）。
欸！好好好好，欧了欧了，现在图像过了吧图像？现在图像过来了吧？现在怎么样？现在过来了吧？郭媒体的、Instagram的，好了好了。哎呀，相当地好呀，尊敬的战们，尊敬的战友们，郭媒体、Instagram所有的战友们啊，今天8月23号文贵在美国东部Newport向大家报平安直播啊，不爆料，咱国内的所有的战友们如果是要休息，马上睡觉啊，马上睡觉，不要在这儿熬夜啊，不要熬夜啊，中不中啊？
战友们啊，这几天也没给大家报平安，看到那么多朋友给我的留言，也没有能够一个一一地回，请大家理解，请大家理解啊。现在船正在大海中，我们要行驶从这个岛到那个岛现在大概要，从Newport到另外一个岛，大概需要6个小时的时间，
6个小时的时间啊。……（读战友互动）。亲爱的战友们啊，这几天啊热点很多，热点很多，继上次直播之后呢我说了我有很多事要做，特别是大家知道王健的这个案子啊，我们要做很多很多准备工作，这个准备工作其中最重要的就是在美国给美国提供的法律文件，法律文件，我们其中一个律师现在已经工作了大概360个小时了，就是人家有效工作时间，
另外一个工作团队加一起工作已经1000多个小时了，大家你算一算一个小时一千多美金的律师费这种律师，一般的律师是服务的300美金，稍微好一点的500到600美金，大律师1300到1500，你去想一想，就这个文件得做多少，这些文件做完以后，还要经过一系列的法律程序，一个字一个字的核对，一个字一个字的核对，然后呢就连装订都要经过指定的法律系统，然后要交给相关的法律部门，您去想一想亲爱的战友们，这要多少的工作啊。
然后我们要开记者新闻发布会的时候，新闻发布会上所有的人，都会拿到这份资料，我们本来是想不给的，但是呢我要求一定要给他们，给记者，让他们都是要拿到。在这种情况下，大家去想一想，这要多少文件准备，关键准备你不能在那儿写就行了呀，它得靠证人、证词，证据，还有很多已经有的资料，所以整个呢这些文件的准备呢在这个过程当中啊这个兴奋点很多，昨天我们晚上，昨天我是吃了两顿晚餐，然后吃得是太好了，
就在这岛上这朋友家，然后在船上我们又跳舞又吃饭，很晚了又看昨天路德先生采访那个热月女士的这个直播，特别特别好，他们在那儿高兴得跳舞，我在旁边去，我参与了很久，然后接着大家又聊，就聊这个案子。就是战友们，就是外国人当他们感到这个案子他们明白过来味儿的时候，你想让他停他也停不了，因为他不可能停，特别重要的事情，就是他们知道王健、王健先生的家人都是美国公民，王健本人也是美国公民，而且涉及到大量的美资企业和美国资产，这是他们必须要搞明白的事，必须要搞明的，所以说……。
肖建华怎么了？战友问，肖建华的事肯定是假消息，不可能的事，我文贵都不知道你们知道了那怎么正常啊，太不正常了，不可能，文贵不知道的事你们知道了这是不可能，这不是真的，我相信这不是真的，我到目前没有任何消息说他死了，不过
他死可能是早晚的事啊，但是现在没有据我所知。所以呢这个王健的死牵动着各国美国、法国、日本、英国各个国家司法机构、调查机构和政治政客的心，因为他的影响太大了。再一个就是说共产党敢不敢在美国欧洲杀人的问题上，是西方实际上一直在内心世界里面犯嘀咕的事，他认为他不敢，不敢，但最近几年觉得这有可能会敢，但是呢他们觉得还没发生，但是王健先生这个事发生，这个发生，当时他们觉得哇噻这真的是发生了，真的是发生了，不是假发生了，真发生了，哇害怕了，他们不是震惊啊，不是生气呀，害怕！
美国人哪个国人都怕死我跟你说，谁不怕死啊。等一下啊……（郭先生去收拾桌面），我太太抽烟，所以说那是她的一套活儿。宇成、999（念战友名字）。江蛤蟆也没有死，没有，他死了藏不住的，怎么可能。海外一些民运啊，有一些人就说老江死说了有一千回了，天天说死，跟真的似的，然后那解说员，还有几个解说员，关注率极高，然后就解释了江死了如何如何，真是个悲哀啊，就我们中国人不知道这么爱听假话。
你看看有些人，有些报道，你看那博讯，这王八蛋博讯，报道了有上万回了，上万回都不止了，一会儿是共产党完蛋了、这个被抓了、江死了、中国暴乱了，没有一回是真的，哎，还是一堆关注率，没有人指着他说，你怎么报假新闻呢？没有。有些主持人天天撒谎，天天撒谎，欸点击率日益极升，悲哀真是，真的是太夸张了，太夸张了，我觉得我们华人媒体世界里边真的是夸张，没有任何一个民族像我们国家似的。
没有任何一个民族,像我们国家似的，象【博讯】啊，才【财新】啊，还有什么什么又名主持人那，几十万的订阅量啊，天天撒谎，天天说。
昨天告诉，我得到确切消息，江泽民已经死了。结果今天又开始说了，为什么江泽民没有死呢？为啥不死，你知道吗？哎哟， 成天就这样。
这几天我们跟那个，这些朋友，律师开会，就是这个中国的华人文化和媒体，外国人就是，也是很惊讶，他们原来有关注一些华人媒体，他说最后都无法看了。他说永远是，他说的都是天大的新闻。但是接下来来全都是假的。自己根本不在乎昨天说错了。
这在西方真的是不可能，真的是不可能。所以说战友们，咱们是，真的是，我们的华人文化里边确实有意思。就是谁越能说假话，越敢说假话。谁就能得到支持。这就是共产党啊，以假志国， 是不是？折腾到今天，要不然， 能治得了吗 ？
所以我说，中南海的那四个门很重要。
第一个门&amp;ndash;南门 大家看看新华门。对面的大粉红墙写着【为人民服务】。大红字，应该改了。【人民为我服务】然后上面写上叫做【贞节牌坊】
第一门=南门 朱雀门 为人民服务，人民为我服务，贞节牌坊。
然后就是，以假定天下。假的，假的假了几十年了。管了中国，还要管世界呢。现在不要人民为我服务了，现在正在努力中，让世界人民为我服务。这是南门。
西门叫白虎门，就是权力之门。上面应该写上【以警治国】。以警治国警察的警。谁不服打谁谁，谁不服 谁。警察不行，还有城管。就是警察，说其他都是废话。
北门看着了没有，北门叫做淫乱之门。 北门是国务院的门。上面要写【生殖器治国】啊。那就是说，睡遍天下，搞，搞遍天下，谁不服揍谁。所以上边写上应该是以生殖器治国，以淫治国。
东门叫乾门，乾坤之门。咱们叫这个东边的门是进财的。东南角乾坤之位，那应该写什么一【以贪治国】贪遍天下。现在不贪中国了，贪遍天下。贪遍天下。说中南海哪四个门都给他挂上。
就是为人民服务那个，叫贞节牌坊。那一看就看出来了。这个国家，那个中南坑，这么给他弄上就名符其实了。大牌子给他挂上。那现在是要叫，全世界人民要为他服务。所以说，
现在，卡吗？
昨天讲话，抽烟抽的太多了。抽雪茄了。
发布会啊，很快啊，现在不公布具体细节。
卡不卡，亲爱的战友们？
3 5 7 9，我和老公支持你。
3600，谢谢，谢谢你和你的老公。1974，
所以说，战友们啊，这个王健的事件，这个几乎所有的律师，外国人都在问，他说事实上西方很多媒体正在调查中。正在调查中。西方的媒体调查的不比我们差，但是他们调查的，没咱聪明，调查的没那么准确，没获得那么多信息，没获得那么多的信息。但是呢我们获得了，他们很振奋，很震撼，非常之震撼。
但是他们很惊讶，他说中国人怎么就，这么大的国家，包括香港，他说这些媒体，就没人敢说，就没人敢讨论。人家觉得真的是，也是很惊讶，哈哈。
他们说这真的是挺奇怪的，挺奇怪的。所以说战友们，这一系列的事情啊，反应了我们这个国家可不是那么简单的，被盗国贼控制的问题。已经深深的进入了我们的血液中。很多人被洗脑，被植入的病毒，麻木不仁，真假不分，好坏不分，就连海外这些媒体，天天讲，月月讲，年年讲。已经讲了那么多年了，天天江泽民死了，天天马上中国要完蛋了。天天这个这个那个领导又完了，又换谁了。然后他们哪一个人又要怎么改变中国了，从来没发生。
打赏的，打捐的，天天后边跟着，一帮人在后边乌鸦鸦的在那边吹捧，捧他。这真是相当于民族自杀。相当于民族自杀。
另外一个，我觉得，我看了这样的热点。你比如，肖建华这个事情，肖建华死了。啪的一下就让人兴奋。有什么依据呢？没有任何依据。然后就是胡编乱造。旁边就开始跟帖了，跟上去了。
真正的事情，王健死了，没人管。肖建华死了，捕风捉影，跟上来了。跟上去了。然后国内要是发一点小视频，花花的大家都跟上去了。 就是我们中国人，外国人写的有人吐一口唾沫，一帮人围，一会儿围大圈，那边死人了，没人管。
死一个人就忘掉，不要管。这外国人钥匙死个人，事情大了去了，得给你折腾折腾，一年不行，两年，两年不行，10年。10年不行，20年。那人家是战场死的人，怎么了？战场上死的人，不拉倒。尸体得给你弄回来。
咱们的人，死了就忘了，就不在乎了。所以说，我们就这种这种，这个文化，这个真假不分，好坏不分，不明事理，这确实是大问题。
这是盗国贼们在我们这个血液里植入的病毒之一吧。植入的病毒之一，太可怕了。所以战友们，你看看这一两天肖建华这事情又开始炒作了。我们到了一个岛，这边沙滩太漂亮了，长长的沙滩。所以说，战友们，你说，现在你看，肖建华这个事情，在海外媒体上，什么人在传？野良猫，好！
什么人在传，什么人在传，什么人在那块白话？你再往回看，三年5年10年，海外所有的媒体上，报道了有关共产党的，报道的国内热点事件的，什么包括薄熙来事件，你看有几个是说真话的？涉及到的人，涉及到的事情，有几个是真话？
但是，这个媒体依然在，媒体依然在，依然在赚钱。天天还有点赞，十万，20万。然后就是打赏。这个国家，这样的民族，是不可能有未来的。没有好人生存的余地，没有真的，是真实事情生存的环境。你看看现在我们这个，这个，整个社交媒体上，华人的整个社交媒体上，大家可以好好去认真研究研究，过去3年，5年，从王岐山上来，到现在，不该骂谁的，始终都不吗谁。瞎马乱骂的没有负责任的。我最近，我那天我一个战友，跟我说这个什么这个，
我这可以啊，很好
在走啊， 哇塞，踊跃着哪，我们的人多着呢， 后台已经是4万多了。 很好。无忌，无忌来了。马中辰，马林超负责任，我跟他们打过交道啊，马中辰，马林超，贪，大贪!绝对贪.画面模糊,画面模糊,确实有些画面模糊,画面模糊，啊？咋弄的？ 带着雨水宝宝看直播。谢谢谢谢谢谢。盗国贼，假丑恶。那么 ，大家也可以看到了，实际上这些事情啊，他这个整个所表现出来的这个事情，你没那么简单，没那么简单。
前天我和欧洲副总理级别的政府人士聊天，他讲了一句话让我特别难受，“文贵你不要说我的名字，我曾经管过我这个国家的宣传，中国共产党派出来在宣传领域使用的蓝金黄，是在任何领域都看不到的，你很难用正常思维去理解，很奇怪，我现
在大概找到答案了，另外，很多中国的年轻人，到了我这个国家，和我打交道的，使用的手段，和任何国家都不一样，就像电影里面很像，没有媒体人的专业，什么手段都用，有一个来自凤凰的女记者，嫁给了我们国家一个警察，这个女记者一只在我的国家工作，每次找我们的时候，所用的手段，所说的话，行为，都是常人不能理解的，
后来这个人嫁给法国人了，就好一点了，后来，我到了这个位置上，情报部门告诉我这个女记者就是军人家庭” 文贵说：“我现在可以透漏一下，这个欧洲朋友主要是调查华镔的背景，这个华殡到底是不是军人背景，我就问了他一个是，我先回答他是不是军人背景之前，你也做了很多调查，我就问你，你们法国卖给台湾的武器当中，中国大陆涉入的人是谁，哎，他真的不知道，
我以为一个国家领导人能知道，他真不知道，我说华镔就是其中之一，华镔绝对是情报背景，之前是二部，后来直接被提到总参去了，参与对台军售中拿回扣的就是华镔，他说网上查不到，我说你们被屏蔽了，然后他让女助理用特殊的方法查，然后查到了，他说，诶！？我们为啥查不到呢，我说今天的网络非常方便，但是也带来了巨大的死角，那就是技术控制，一旦国家权力控制你的信息的时候，那是很难找到的，我们现在能看到的信息是互联网汪洋大海中最表面最表面的，
你们去买一本书，叫《物联网》好像是英国警察写的，就在屏幕的后面，那深了去了！屏幕前面是最简单的，你看华镔，一个副总理级的，曾经搞过宣传的，现在管着国际合作，包括情报信息反恐，法国人真不知道，你想想他都不知道，老百姓更不可能知道，谁不让你知道的呢？共产党！共产党对中文信息的封锁你们无法想象，很多人在推特上被屏蔽，就是共产党和谷歌合作的屏蔽状态，为了不让王健的信息出来，共产党已经放出了大招中的一小招，就是让中国字码源，
在国际的任何一个地方消息，这个消失技术是非常容易的，不仅是暗网，现在暗网的市值几万亿美元，比暗网还深，如果你们会用暗网的话，没有什么是找不到的，它一年的GDP已经3.6万亿美元，今年一定会突破4万亿美元，你想想，互联网才多大，一个谷歌才多大，现在到国贼使用的技术是完全军方的技术，这个技术就</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/362/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/362/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！战友们好！来了来了来了……（点战友名字），这个歌很好听这个歌（京剧），喜不喜欢听啊战友们？……（跟战友点名互动），战友们好，战友们好，太棒了京剧的味道，流行歌曲啊？改日放吧。尊敬的战友们好，今天是8月20号啊？我这搞不明白，别搞错了，对了（看手机确认日期），8月20号星期一，8月20号星期一文贵报平安直播，
哎呀昨晚睡了个好觉，昨晚睡特别特别好，最近以来睡得最好的.这个昨天在睡觉前啊，跟我们那个团队开了个会，开得很兴奋，其中有一个我们的人啊，正在参与美方啊可能是财政部门正在安排吧和中方的见面的一个人。又戴眼镜装高深，不是，我刚才看了电脑了戴着，咱摘了行不（战友互动）？然后呢这个参与的人啊跟我讲了很多故事，这太搞笑了，这中方代表团，中方代表团私下的人跟他们问他们，说你们就不会考虑考虑其它的条件吗？
跟我们在交易的时候或者安排习主席要和川普总统11月份可能要见面，见面的时候有点其它的我们双方更加促进。他说什么条件？他说比如说你们那个在你们美国的郭文贵，你们要主动点，我们可以在条件上谈一谈。你看看这文贵又成为中美下次见面的交易条件了。然后这个美国这个朋友还说，他说这个郭文贵最近没啥动静了吧，没啥事吧？他说额不不不，最近动静很大，我们正在采取办法把这个家伙的社交媒体全给他关了。这个美国人说，那你觉得他说的话是真是假的啊？他说都是假话，全都是假的，满嘴跑火车，一句真的没有。
那美国人说，那你假的那你怕他干啥呀？美国人就这思维，假的怕他什么。他说那不是中国老百姓很多人信嘛。他说哦，那说那老百姓要信假的就有意思了。我听这对话太搞笑了，就这朋友告诉我说，这位官员在他脸上，他说显露出来的全部是聪明。就眼珠子转来转去，探来探去，用人家的话说，他以为自己很聪明，以为自己很聪明，不就是骗吗？假吗？人家也懂，但是人家这回你说啥我也不相信你了，就你这小子你说啥我也不相信你了，但人家给我讲很多过程很有意思。
这位朋友是在几天前见他们的。传说中习主席一二十天没出来了吗？就问这个人说，网络上都传习主席最近不上电视，是咋回事儿啊？这个人说，没事儿，没事儿，没事儿，都在休息，我们在开会。结果昨天见我的时候，这个朋友跟我说。中间呢他还给，国内这个人发信息，国内的人还给他发信息，还是英文的，这个人英文不错。然后他说，哎哟，你看到习近平主席开军委会了吗？已经上电视了，没事儿。我这个朋友说，看了看了。
但是，美国这位朋友说，据我所了解，中国哪里有什么问题，中央领导就开什么会，没问题不开，美国这个朋友现在学的厉害啦。中国哪里假的多，就开始所谓的打假。头几年依法治国，这是为什么？中国法律是最大的问题，没有法律。胡锦涛
总书记那个时候搞个什么叫科技发展观？和谐社会。为什么？因为社会太不和谐。中国就没科技，全是剽窃。这几年中国梦，人民对美好生活的向往。这说明生活很不美好。为啥要开军委的会呀？
因为军委现在要出问题了吗？不稳定嘛。中国的事儿，只要中央电视台一出来说，主席开啥会了？副主席开啥会了？总理开啥会了，你就记住就行。往相反的方向，看这出问题了。要求党员爱民军民一家，这说明什么？说明党和人民出大问题了，军民又要搞分裂。然后要大量的扫黄。扫黄都是假的，说明那个时间中国经济出问题了。黄色是拿来整别人的工具。所以你看中央电视台，中央电视台就是窑子台。谣言的谣，还有妓女的窑，两Yao。
所以现在把中央电视台，从原来京西宾馆的东边、西长安街，搬到了东边，叫cbd，原名叫大本窑，窑子窟造谣言的地方。讲到经济的问题上，真是美国人太厉害了。对中国这几年的gdp，外汇储备。中国这几年的科技产品，金融产品，和中国这几年的印钞票。人家倍清楚～，我觉得从来没见过一届美国政府，像这届这么明白过，太聪明了。关于王健死的问题，人家的观点特别有意思，他说只有脑子有问题的人，才会相信王健是拍照死的。
所以你看看大裤衩，大本窑，窑子，这个完美搭配。从中央电视台设计开始，我都参与了，人家就很明确，就是生殖器，后面一个男的，前面一个女的。那个男的后来着火了，因为距离太远，老着急，就着火了。现在西方世界，你们都无法想象这个苏醒的时间。咱们这个东方之狮没醒，西方之事倒是醒了，我发现。所以，战友们别听忽悠，看现实，现在谁家钱多？咱们那个外汇，垂直往下滑，人家的美元，呼呼往上涨。今天早上醒来，我突然想起来，昨天是大连开庭。那戏也演玩了，听说大连现在在下大雨呀。
我们的员工没有一个敢跟我说的， 全被威胁了。 谁敢跟郭文贵说， 就抓你们全家, 没人敢说。 然后我就打电话给大连的朋友。 大连的朋友倒挺有意思， 因为他妻子是干警察的。 他说，戏都演完了， 都演完了。然后这个， 他说我们这儿有几张照片发给你看看吧。 我一看， 哎呦， 我一看前排， 照的那人是赵大建。 赵大建先生， 民族证券的董事长。 满头白发， 好几个人都是满头白发。 这共产党厉害了， 一般人一进去一夜白头， 这是太正常不过的了。
然后叫依法治国。 你说大连法院还为了专门整文贵， 余德泉吴喆还专门装修了法院， 花那么多钱， 然后你也吃一下回扣。 然后再利用这个罚一下郭文贵的钱， 你们再吃一下回扣。 执行了孙力军的任务， 然后孙力军再给你们提提官， 保保你……你做梦吧你！
大连辽宁的官员，在未来10年内 整个东北的官员没有能得好的， 为啥？ 我在很早以前，去年就说过， 习近平先生最讨厌的就是东北官， 最讨厌东北官。 我给大家说过， 习近平先生坐在一个桌子吃饭， 他讲起这个江苏浙江上海人， 哎呀， 喜欢。 说你看人家浙江人， 你根本不用管， 人家老老实实地做生意。然后人家真是创造主意， 发展。 你说你看很简单， 你要是跟一个浙江人今天谈了个什么， 谈了个杯子， 下回他来的时候他已经给你准备了盘子， 他又生出了很多东西， 这就是浙江人，江苏人， 上海人， 浙江人， 他说太厉害了。
江苏的官员， 浙江的官员， 你给提个要求， 你该干啥干啥， 玩去吧， 喝酒去吧， 回来以后检查工作就行了。 他说东北人什么样啊？ 东北人你今天跟他谈了酒杯生意， 下回来了桌子都没了。 东北人就是大忽悠， 东北官员没有行的。 东北的官员只能用干傻事， 干鲁事，无法无天的事， 吹牛的事。 所以说习一上来， 赵本山啦东北三省啦全歇菜。 你见过用你东北官的吗？ 不会用你东北官的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/361/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/361/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是8月19号了，本来早上起来要直播。但是呢，因为昨天晚上这个很晚收到了信息，这个华盛顿的有这个检察官啊这个。这几位律师紧急的件，我今天周末呢，也得给我见面啊，所以说你看我这马上西装啊，西装啊。
双排扣装，说马上啊，必须要见关于王健的案子的事情。这个没办法，所以说我好我就答应了，今天早上我睡的时候大概有6点多了，这个大概睡了两个多小时，赶快醒来啊。这个同时赶快看今天会议的准备文件，他们是10点整到，现在还有十几分钟，所以说呢，我刚刚的准备好给大家。先报个平安啊，我也不拍照片了，因为来不及了哦，我现在就是先给大家报个平安，今天上午还是要开微网。
叶先生开会啊，当昔日的仇人，现在为他忙活最多的是我，不是他老婆，也不是他儿子，也不是他兄弟。他儿子就住在我的对面啊，就住在对面，就住在对面那个最贵的楼上对面那个最贵的楼上啊。最贵的楼上还有这个你看最贵的看最贵的楼上面啊，王岐山也住在对面王岐山。这一堆呀，我对面现在听说一个老头也被这个盗国贼的这个女婿给拿下来了，8亿美元8亿美元啊。
这个厉害厉害啊，而且今天呢，上午那来的朋友，这个跟法检察官，现在。是我们的律师啊，他是前检察官很高的检察官，做律师做这个王健刑事案的，那么还有其他的几个这个部门的人来谈。嗯，接下来呢，我大概中午的时候吃午饭会和两个人啊来讨论，就是关于社交媒体啊，很多人不是我们。被一个人的车被关了，昨天到现在我们知道大概有最起码数以6000个啊，请给我爆料的人催的没有声音。
我不是没有文字了，不可以发信息了，被关了啊，很多很多，这是盗国贼发展发起的一个行动，就像两周以前我说的啊，盗国贼。接下来要造谣，文贵又没钱了，第2发起群体连接，但是诉讼是在阐述很贵，第三。5个人集体诉讼啊，这个来这个影响了大家啊，分离分化爆料人的队伍啊，第四，在海外。在媒体上啊，社交媒体上黑掉文贵的媒体，黑掉战友们的爆锅的，顶锅的所有战友们的媒体啊，第五在国内大肆抓捕。
然后呢，加紧严控所有的这个网络，第6道各国到法国，美国又说这个记者招待会不能让长。第7条现在在加拿大美国的周围布置了各种兵，将伺机随时对违规下黑手，第九。就是现在所有所有的大家现在看到的啊，很多潜伏和沉默的力量都出来了，开始要折腾事儿了，最后第10条在国内。制造热点国际制造热点转移视线，想尽一切办法别谈王健，别谈王建死，这恰恰是我们要注意的。
盗国贼的招，我两周前我都跟你说破了，回回一回，我一年前说的话也道过了，今年想干啥，你今年能干啥我都给你。想明白了啊，今天来的人当中盗国贼们其中一个人绝对是你们的噩梦之人，咱们拭目以待莘县阳谷县。哪些啊？咱们走着看，一切都是刚刚开始，战友们我都不念叨谁了啊，我都不见到你们了啊，回到家。短暂祈祷。
好了，再见，晚安，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/360/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/360/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友，尊敬的甘也不好，欢迎欢迎。来了已经来了，你看看你看看你看看你尊敬的战友们，好战友们，8月18号文。跪在周六和大家聊天儿聊天儿聊天啊，谢谢大家，谢谢，我在看，这这也没有啊。哦，这是这是，这真是这真是好事发来的信息。
啊，我才看见啊。Thank you, sir. I will not bring that yours是。新的顾问啊，新的啊，上衣啊，裤子啊。就上次，哎呀，亲爱的战友们，亲爱的战友们，我这8月18号今天。
是星期六啊，你看这个领子是这样的吧，这个大家可能还看了他这个料子，你看看弹性。我特别喜欢那个弹性，给我做了实践实践，实践不喝茅台了。提了战友们，你说你们就别提了，我太太现在不在家，哎呀，董事长不在家，现在我就轻松点啊。跟你们说了，我让你们给害死了，那天你高兴，你们都喝不来喝，我就喝了三杯，回来了，回来就给你搞浪漫。
那就是我跟我太太准备好了准备吃的，吃一半的时候不来不来，这个这个人就问啊。然后这是卖狗啊，1261749突然问我，听说你现在直播你还喝茅台呢，一下子。不好意思了，因为我现在承诺我绝对不喝白酒，然后就在他面前喝不超过两杯，最多最多不超过啊，最多。最多不超过300，然后呢直播绝对不喝酒啊，喝酒后不直播，他从来不看，那她不看这个直播，我说你怎么知道我直播的呀？
他说国内的，国内的有人给他发信息，说文贵和在直播中喝酒，他非常不高兴啊，非常忙。高兴，我也很没面子啊，背信弃义了吧，太没面子了，结婚弄的人家。啊当时你说这这这么半天手的浪漫，然后说今天俺得了啊，你也别别喝那么多了，你就少喝点。点了啊，红酒给我砍了一半，压力大喝了酒怎么了？哎呀，战友们咱这德性。
不行，咱有犯罪前科，咱喝了酒，胡说八道啊，喝了酒就不干人事儿啊。广州小蛮腰啊，谢谢谢谢。我说他刚才直播，我本来从凉台上都过去了，突然间楼上楼下警卫全上了，不允许，现在不可以在阳台。回你房间去，没办法。
空调声音会不会太吵啊？对了我的咖啡热咖啡。热咖啡，我刚才为什么我说我要直播，本来今天说好，今天未来三天又不让，不让我直播，我也答应了。为啥要直播呢？561749不是出去了，老太太我说直播。
驸马罗啊，我也没说吗，福满楼，本来挺好啊，这个挺浪漫，小酒喝了，喝了点水，因为我知道。喝白酒哎，遭到了惩罚，那天也没有喝多喝了三杯确实。你这不对啊，喝酒说话不用负责，那不可能的啊，我为啥刚才说我一定。直播呢，我我跟我那个安保团队还有律师说我今天一定要直播，因为我说你看看太多太多的战友们给我发来的信息啊，发来的信息。
关于这个关于推特关于推特这个这个账号关闭的事情，我想说啥。怎么了？亲爱的战友们啊，我都收到了很多信息，包括咱那个那个那个，我都收到了啊，我特别的感动。就是说真的是感受到了战友的违规，又是哗一下子大家全来了，全来了全来了，这是让我无比的感动让我感觉。那是占有的存在的感觉，团队作战而且都是无私的，都是战友们，非常之愤怒，非常之愤怒，非常之愤怒，所以。
一些愤怒的让我感觉到支持和和感动啊，我觉得光不太好，等一下。这可能好点啊，刚才我从我这看我那脸都是苍白的啊，好像不对劲啊。
那么这种感动哟，我也觉得不对劲儿，现在大家觉得怎么样现在。不，再也不行啊啊，这个是很舒服的啊。哈哈，很好，2184。这个我收到，大家那么多信息关心啊，感动，因为你们。
这个嗯，很多人很生气啊，镜头再低点，风满楼说的啊，你说的啊，我爱你的伴啊，你在床上开始。直播，船上还是床上啊，一个人吗？一个人吗？卡的厉害，这不可能啊。这不可能卡啊，我这边显示1984年7个号这个我看了那么多战友啊，义愤添膺。啊，非常的恼火，生气我完全可以理解啊，但是战友们我看到很多人把推特给关了啊，这个我就觉得非常非常的。
我非常觉得不好，大家千万就不能关掉推特的账号，谁也不要关，因为你关了就上了盗国贼的当了。怎么能关呢？人家就希望你光棍，我把你关了以后，然后呢，爱你的人都关了，战友都关了和你。西西玛拉雅的人都关了，那就完了，那就完了战友们，千万千万不要啊啊，这个。你们把崔的账号关了，蓝牙啊，还有什么那些人都得回去，那就请大工去了，千万。
任何战友们，只要你是追求喜马拉雅的，不要把阵地让给委实让给西诺，让给这个这个那个。这里什么鬼啊啊，这个那个那个那个加油啊，李伟东这个烂人，李卫东是绝对是个大坏人啊，乱伦刁夏业良。什么黄河边啊，这帮人可不让给他，还有什么郭葆生假牧师，那还了得了吗？咱们的战友们啊，一定要记住。推测这个这些作为不要去吗？推特主追的没意义，这个世界上靠实力，咱把那锅媒体弄好了。
过去是给你买了，那不是啥都行了吗？那你现在你的鸡巴叨叨叨叨。为啥？因为啊，那还了得了吗？可不行，不但不乖，天天发对，啊，天天发春，就是郭文贵。就这样被关在了这个之后，就退到公司发现啊，叫共产党叫道哥怎么没发现叫其名字没发现这个战斗的战场上。更多的我们在这个喜马拉雅的战又起来了，木兰说对了坚持到底，一定木兰我从你看起啊，看利息。
你们几个看齐啊，这个单和老师啊啊这个细思极恐，小哥赵明先生，赵明先生，这是绝对开一开始最早的老大哥，对不对呀？说这些人对不对啊？正是小哥啊，是吧，这些所有的人啊，咱们挺过会的人啊，整个所有的人要比过去。发挥从一倍到10倍的多，没事了就捡，上上厕所的时候，上洗手间的时候坐在上面咱就剪啊。一定要这样啊，一定要这样，千万可不敢上呢，我为什么赶快要直播呀，我说实话，我今天早上7:30。
我才回去睡觉，睡了不到40分钟就把我叫醒了，要签文件，这个有两个银行的文件，这个看到了。最近的报道以后啊，其他查封的两个银行主动跟我们联系，钱不多占了两三千万，两三千万美元啊，主动要给我们接风主动点。啊，脑门儿缺一点，你咋追的我呀？我听你的啦，风满楼。就高了，所以呢，人家找我呢，今天让我签字，你主动的主动的主动的要要把钱。
天哪，哎哟，我的妈，一只老母猪，路德，哎哟，我的妈。哎哟，我的妈呀，这个群里这么多人啊，关云长哎呦我的妈呀，哎呀呀呀，岩中花树。这不就不就选完全都行了嘛，对不对呀？咱们要大家。还要多发财啊，要多一个多一点路德先生多一点这个卡丽熙女士啊多一点，这个细思极恐。
这一点正是小哥多一点当和老师多一些这个战友的，就是这个录制视频，那这个多一些转发违规啥也不需要呢。我第一希望就是你们在安全的情况下要多发声，转发文贵视频，啊，转发我们的视频这是。对，大家唯一的，其他什么都不要做，而且这样的事情也在以不影响生活，不影响安全的情况下去做这事儿啊，这是。战友们可不能让啊，怎么能让啊，文贵不争气。
好挂的那个把奔驰宝马车刮破碗烂盆的啊，那是谁呀？咱自己不行。声音变沉了，怎么会变成了？你也喜欢鹿哥，923你喜欢我的，我们把它换成头像行了。那大家愿意，我都愿意啊，这个我都愿意，没有问题啊，这马云肯定不会是好，那大家你们放心，肯定不会说好。
没新闻好声音很好威胁威胁啊，啊。高跟鞋啊，我已经发了，你已经换了头像，我看是白的呀，76啊。啊，风满楼也喝咖啡也加蜂蜜了，多媒体被谷歌下没有没有没有，我们。在我们这个国媒体还没有在谷歌上还没有开始呢，没有下降，从昨前天昨天到今天大概现在400多亿。
一次的黑客攻击400多一次，就刚才我发出那几个信息的时候，中间最起码得有十几次显示你你的链接不好，然后。后台告诉我说他现在猛烈的攻击，猛烈的攻击，但也未必想想，那王健的事多大呀，我记得是多大呀。王建的是多大，你想想他们怎么可能，他们多害怕呀，所有的关掉推特。所有的机现在还可以攻击，不就是怕王健的事出来吗？而且大家要记住啊，月。
说明我们有价值，越是这样才说明我们爆料才是最正确的，这段产生了威胁，是吧，否则。他们怎么会这样啊，3892爱你爱你爱你123啊，所以说这个推特账号被关掉。啊，这个先天的多媒体找出几百一次的攻击，他一天几个亿呀？几个亿呀，啊？千万不要推辞，任何人不能出去的啊，战友有后来那么经典，千万千万记住，我们现在目标就是对准王建事件，刚才我发了一个。
Is well, 就关于那个周甜甜女士啊，现在很多信息都出来了，周甜甜就是咱们说的那个鲁艳丽，那个翻译者他有另外一个名叫。艳丽啊，还是怎么回事还搞不清楚啊，但是呢，从目前的情况来看啊KFC啊，宣传部长也来了，宣传部长这个。整个的是了解到这个女孩应该不是参与者，虽然他周甜周甜甜周甜甜最后面是对的啊，他绝对不是参与者。现在吓坏了，他是离婚了的人，她的孩子还在国内，很多家人都在山东老家，他已经被安全部给召唤回去，那么现在。
安全部最怕的就是，他出来说什么，那么他要是说他是真是拍照死了，他怕他说啥呀，那很简单的道理。已经看到了大家想必都心知肚明的杀手吗？干掉他了吗？威胁他吗？所以说这个女生其实挺危险的，但是大家不用担心。啊，这个周边田野好，还是鲁艳丽也好啊，听说他爸爸好像是妈妈姓啊他然后呢他姓周，两个明白应该是阿。但那都不重要了，这么些年还是还是鲁艳丽啊，因为我们当时到那个酒店的时候警察还有酒店里面的一个人告诉我的。
要严厉的，那么我们现在也得到了饿非常多的消息，酒店那两个服务生，这个头两天被威胁啊，被威胁。嗯，其中一个服务生可能是收了钱了，协助他们删除了数据，还有其他信息，那么被威胁这位这位这位女生的一个机会。报案了，到警察报案了，现在警察捂着呢，然后这个周甜甜被安全部招回国内去了，那肯定是能不能回来不知道，我估计他不敢把他给弄死啊。但是一定会威胁他，一定会威胁他，然后呢，这个普罗旺斯现在是一塔。
过度的紧张，我们的另外一个团队啊，彬彬135807来了啊，三哥已经收到了，然后呢这个我马上啊，我就说完了大家睡觉。嗯，然后另外呢，就是这个教堂旁边的人的这个头两天，其中一个重要的重要人士消失，很多天以后已经出现了，但是拒绝了。就是法国警察干的这些坏事和这个中国安全部国安委干的坏事，他肯定是在普罗旺斯这块它是保护的。按不住的，啊，那么所以他们害怕呀，想尽办法让文贵和战友们不发声啊啊，这是绝对敢。
百年历史的呀，所以说大家可以看到就是他们把推特账号给他关了，他把崔的账号关的原因就怕它发生嘛，是不是啊？太多人交流。他能挡得住我这不愚蠢吗？这些盗国贼的这种愚蠢你能挡得住吗？你啥时候挡不住啊？七哥该染发了。我一辈子不会让他骂我，我非常讨厌染发，任何假的东西我都不喜欢，我都不喜欢，白发说明了我生命的。我最从小就喜欢人说我，爱成熟老练，我就想有白头发，现在朱建，白发上头。
那挺好，这都是真实的生命啊，所以说他们这种愚蠢的行为证明了网线肯定不是拍照也不是狐狸的冲墙死。这是好事儿是吧？但是大家不要上当，不要上当，千万不要官推的，就是今天我说千万不要关机的啊。千万不要光催的，我这昨天一晚上了你都不知道，我这一晚上我看到这些文件，我刚刚才收到了。我说我说的这些，大家看看你看看，就是这个翻译。
翻译的你看看这就是他们那个通信手机，手机通信的，我看不清楚。看不太清楚啊，因为这个光太亮，你们看，这全都是全都是，全部都是，全部都是啊。不懂事，所以说，翻译文件，通电话通信记录酒店信息，我我大概昨晚上跟我太太。我才休息的时候，11点多就休息了，我从11点一直到今天早上7:30，一直到今天7:00 7:00多，所以说亲爱的战友。
只有咱们用心的去工作啊，发自内心的工作，勤劳，执着认真啊。那得到过人才能管用，才能管用，所以说，我看到那么多人给我发信息说要关掉推特我我傻眼了，我就千万千万不要。所以说战友们啊，千千万万的啊，千千万万的啊。
我以为你是太辛苦了，真的是这个我不觉得辛苦，但我很兴奋，我没看到每个字的时候，每个字的时候，阿3362。多伦多我每天看到这字数我都是让我就是你，你们想一想啊，一个活人给弄死了，一个国家级这个力量把一个人给你。弄死的目的是什么？就是为了把这些偷取咱这些老百姓的钱给闷得儿密了，然后还不负责任，别往那搅进来。不用我的角度来给大家看，知道。
哦，哎哟，又气我了，交女朋友了。要找个女朋友了，找女朋友了，我昨天我太太啊，我们两人常委会决定，在节育前得让人家当当男人啊。你当当男人的，你还不好意思呢，是不是感觉？莘县阳谷县大县手术就好了。
啊，哎呀，我每天我得昨天晚上在看文件，他就在我旁边趴着啊，必须首发。他身上得摸着它，我一只手摸一直看文件，如果手一拿开他马上就挠就挠，不行赶快去拿回来，就这么就手都摸了。就跟着我，非常现实就跟我好，只要我在谁也不搭理啊，我看他老不高兴，根本不理谁呀。所以说战友们你们真不知道，我看这些文件的时候，你们真的隔着镜头我没有。
哪像你们说，任何人你们看到这些文件的时候，你们心里边你们都是受不了的，就是弄死一个人。啊，就弄死这么一个人，最多的家人进行了一些资产，对他进行这种威胁，你能想想这是个人命，所以中国。死那么多人，你说那些老板这样子那样子，官员进去这样子，你看中国有好死的吗？每次死的时候这重要人物吗？关键人嘛都是摄像头不管用。李明死了，晕死了，然后呢这个。
突然心脏病死了，没洗的样子，关键死的没摄像头，跳楼死的也没摄像头，都没有摄像头了，只要。一般这时候都是这样的，然后现在我看着那个3362给我照了个屁股，是好可爱呀。就说你们，你们没法想想，这个他们为啥害怕呀？这他们知道全世界人民都不会饶过他们，这个。有些政府的官员就是看了一些文件，看了一些信息以后他不敢相信，就他们怎么能这么干，他们敢为什么这么干？
啊，这就像这个穿普通的说，这个为什么几十年来美国就没看透，这个盗国贼共产党的本质，他是要争80。你就忘记他说杀几个人，白刀进红刀出挑大鸡，这是正常生活的福先生来了啊，刘特。刘得罗夫先生啊，不是说啊，我在大陆谁说我们大陆这个在自由的行动啊，你说这个王八蛋瞪眼说瞎话。他说我是个自由人，谁能对记者说话呀，有一个吗？关于文贵的那个所有案子有一个人敢面对镜头吗？回家都不敢说。
现在省20号开庭，大连开庭所谓开庭啊，晴天语言要求所有的人指定的律师，私下的。发信息律师说的，请你们告诉郭先生，不要生我的气，法院告诉我们了，司法局告诉我们了，如果敢差一个字，就停我一年的。你必须知道，如果敢说出一句话，吊销律师执照，你说这个共产党这个流氓盗贼到啥程度，我都不知道习近平主席他现在是。我想他爸爸呆了十几年，建议他们全家那么惨，现在的他领导的国家比那时候还黑，现在我就是我们。
被审的员工都消失了，所有这些被审的人和作证的人没有一个在自由情况下，所以说你现在去看看吧。王健要不是拿美国护照，要不是美国人他他没有资格死在我的网速，拖了我没资格。就是死在海南或者某个小县城里，因为他拿外国不知道担心外国利用这件事情去调查他，所以死了法国，在南部的一个小镇上。你看有多可怕，你看有多可怕，然后呢，中间推新的时候，也有人说啊，这个是不是直接说的啊，我们现在这个阶段。
就是弄死了以后就把这人干掉以后，然后呢，如果有心关注会怎么样，然后这个人马上就秒回全市。竟然还没有一家敢这么对待我们，你看这话，我看了以后我都有点那种那种我真的想喷火的感觉，狂到什么程度。狂到什么程度，就这个世界上就没有一家媒体敢来说这个真相这意思。刘成杰，刘成杰，有成绩，所以说你看看战友们，这个你说这个多可怕，昨天晚上。
668899我知道，您的是这个话这个那个那个砍了啊，太厉害了，4616啊。所以说大家现在你们去想一想，王健的事，他们怎么能不害怕？他做梦没想到出了个郭文贵，带了那么多战友，要闹真相。死喽，知道，嗯哎呦，你老这样老舔来舔去的。太过温柔死了，太过分了，所以说那个红黄蓝幼儿园，但是他们不会。
你也谁也指望不了，但这毕竟是人死了法国他们是算计的很好叫王健，法国普罗旺斯啊，结果。发现它正好是最愚蠢的招，因为你死在外国了啊，死在外国了，那你就这会就外国人，大家一定要记住啊，美国一定会管的。法国也会有很多人会参与的，英国日本也一定会管的啊，一定会参与的，都跟他们有关系啊，所以说牵扯战友们。要不要关掉垂直关掉吹着就傻乐，傻乐得不得大了，这是一第2个这个我要告诉大家的事情，越是这个时候记住要安全传播。
爆料传播真相，等待这个大时代的关键时刻到来，第3个现在大连20号的开庭看到过人们再一次怎么表演，从当时。中举一反三，保护好自己的家人，同时也希望国内的私人企业家们，千万别像蚊子傻乎乎的，啊，我这个上了那么多大啊。多钱那么多资金在去年我跟大家说我疯了，因为这几个居民来给他们会将查封了几百个亿，大家觉得我吹牛的，现在事实证明了吧。我还要给其他几个亲没付钱，那简直是把我的那个那个其中一个股票账号上的大概10一吧，台风到现在。
给这社会的不多，一共汇了5万美元，就把我失忆的钱给我发疯的一直奉献在，真的很多人活不了了，很多人要。我等一下就活不了了啊，但是啊，世俗中有泪痕，因为老是偷着给他吃那个，有点吃点盐的东西有内涵，所以每天给它洗澡都行。谢谢啊，谢谢您的关心，这战友太伟大了，所以说呢，这个通过这个一系列的事情，我希望能保护你们的亲人朋友啊。我就是个最好的例子，千万别犯天真的毛病，第4个希望大家一定要去占有的，千万不要搞啥切了，你们那有的热心。
善良被人家利用了7瓶贼，我就是这么多钱被封了，被他们给骗了，还落到这样下场，许国春。一两包烟量也两毛也两毛，谢谢啊，还有陛下陛下啊。我都是买这个这个，狗不能吃，有盐的食物，吃的饼就吃，舅舅原来就是我老头都有点吃的，结果把他这样眼睛都有有。
有这个位置不好，所以他们都盯着我，我一碰死的是我老头给他吃了，我这人没原则，为爱为缘。则哈哈哈，国内的经济现在一塌糊涂，一塌糊涂。哦，谢谢你姐啊，谢谢啊，向您向陛下问好。你问问他啊，刚刚一个可以说对中国经济最有影响力的人。
给我发信息啊。刚刚的就是他这个。
发信息啊，这个这个人给我发信息说，他刚刚的给这个这个发了一个信息。说绝对不要那个那个那个那个30个数，他说那个人马上给他回复说，不会让那些事情发生。中国的经济先倒了，一塌糊涂啊，里边装了就等着重疾险，中期选举完他以为窗户就就输了，他们就赢了。不可能的，战友们啊，我不给大家说了，我马上到隔壁去啊，因为这个有两个律师来，还给我要审阅一下这个几份文件。
就在美国，每个字都中，每个字都重要，不能像国宝那个傻瓜给我的律师写信，挑拨我的律师和我的关系，这种鱼。蠢的郭宝胜，唉呀，简直太可悲了，太可悲了，行了再说吧，一切都是刚刚开始。为大家祈祷一下啊，我有事耽误了。
爱啊，大家多推荐一些办过媒体，然后。我在车上，你们多发推，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/359/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/359/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！八月17， 中国情人节，文贵在这儿和大家聊聊天。风花血夜，不是风花雪月啊，风花血夜。
（与战友互动中）：听我恋爱的故事，我的妈呀，别听了，我都多大了，还听我恋爱的故事。孙子都老高啦：）
天啊，郭媒体瞬间就上来啦！有点儿暗，有点儿暗，不对啊，我看着很亮啊。
我晚了一点儿抱歉啊，刚才凯琳啊在这儿给我调，这孩子完美，这也不中，那也不中啊，调半天，追求完美。我有时候我是个完美主义者，但还没像她一样啊。我们凯琳这孩子真是个好人，真是个太好的好人，大好人。
战友说：咋这么巧呢，刚到家。
文贵：我跟你说战友们啊，我可以判断看文贵直播的，绝大多数人都是没有情人的。哈哈，可以验证。对不起了啊，打扰你们了。这不影响你们情人幽会吗，这不是，咱们中国人，特别是美东的，美东的啊，咱不说大陆的。
刚放学回家，哎呦。哎呦这战友，这咱2000后呀。小蚂蚁呀，可以放啊，没有问题的，没有问题的。
随便说说文贵好，一日不见。
说实在话啊，今天一天太多太多太多事儿了。开了一天会，口干舌燥的舌头。刚才每个人都说拜拜，人家星期五了都回家，很多人都住在Long Island，周末都要回去。
大众情人，没有大众情人，这世界根本不存在大众情人。
这战友们一看到五毛就火大了啊，战友们力量太伟大了啊。
今天为啥俩平台一直播啊，一直播。咱现在呢也是试一试咱们的功能，试试咱们的功能啊，试试郭媒体。郭媒体啊，我这前天一直说，是个宝马奔驰挂了锅碗瓢盆破鞋烂袜子。
你都不知道有多夸张，本来好好的东西加的这些功能整个就乱了。你看看私信有个语音。我们有个很好的语音功能，试的时候特别好完美，照片也好，软件也特别好。但是一挂上防骇客防植入软件的软件，啪，全乱了，全乱了。
一切都是刚刚开始。都一年半了，还没有开始。那是你不知道什么叫开始。那是你不知道。
我刚才呀，关键是考虑亚洲啊，咱们战友们没起床。
首先我说一下，我这几天老提小哥呀，跟小哥开玩笑。大家可别认真，我对小哥半点意见没有，半点儿意见没有啊。那小哥是完美的。对路德先生也是开玩笑，有时候跟Sara开玩笑，郭文慧郭文慧的也是开玩笑，没有任何其他意思。
新西装，没错战友们，新西装新西装啊。
这俩媒体同时来这感觉真好啊，感觉真好。
我跟大家开玩笑，大家可千万别认真啊。那小哥也没那么大岁数，我是开玩笑呢！小哥是个小孩子，真的是个小孩子。而且小哥这人非常非常的不错，小哥这人真的太好了。我绝对是开玩笑呢，怎么可能啊，很多开玩笑千万不要当真，那就不开玩笑了。我在家里面，我跟我的同事天天开玩笑千万不要当真。
刚才我那个很帅的帅哥律师过来给我看，哎呀，他说老板，那个郭宝胜的律师又给我们写信了。我说写什么信啊，他说你看看我给你念念。我说念念吧。郭宝胜说郭文贵这个人啊，你们没有看，郭文贵现在经济有困难，没钱了，你们马上要收郭文贵50,000块钱的定金，收他的定金。因为他没钱了，我怎么能证明他没钱呢，然后就把南华早报还有BBC，我去到高院告香港警察的给链接过来。
然后我就特别严肃地跟他说，我说，哎呀，他说的是实话，我真没钱了，我说你呀，工资只能发到下周，因为我公司工资一周一发，我也只能发到下周。然后他看着我，他说老板你开玩笑。我说不是，我今天必须告诉你，我说我真的没钱了，你就不能给我工作了，你跟律师法务部的说一下吧。然后说完之后我就把门关上了，我就进屋了，呆了半天。我就想着到那屋去，我一开门那哥们还在那站着呢，端着电脑在那儿站着，他说老板是发生什么事情了吗？你不告诉我，有什么大事情发生了吗？特严肃。
我也装得特别严肃，哎呀，我真的没告诉你，发生很大的事儿，我说咱们没钱了，我说今天晚上电费都没有了。这哥们发现不对劲儿了，他说你哄我，你哄我。我给了他一个拥抱，我说你太傻了，太可爱了，我说你相信郭宝胜这样的话，我开玩笑，你就相信啊。
郭宝胜这个愚蠢的东西，昨天我发出去，他给我律师写信，介绍他自己。我出了五本书，我出了五本书，排名多少。你说他不是找死了吗？我的律师找证据还找不着呢！就是我们要把他的写书欺骗骗钱，把那个事儿当作证据。但就那本书的证据，他在国内很难去佐证，他就找了一个没有律师资格的假律师骗子，我们中国人啊，这个家伙，写信。他说我写过五本书啊，我是郭宝胜，我是牧师，我干过啥，我干过啥，他呱，发给我的律师。这个郭宝胜是什么呢，就是那个农民的农民的最初级的，就是王岐山看不起的真有那么一帮人的最低级的，就是老想使坏的被共产党给教育坏的那种人，干嘛，挑拨离间。
他就做梦没想到，这律师是干啥的。
他发这个信，给人家发这个信把自己介绍，结果好了，律师逮着证据了。律师高兴了！说你看看这郭宝胜，给我们说了他出书的事，他自己说的，出了五本书，排名。你说这个愚蠢的东西。咱们中国人，你捐钱，叫他给你带来未来，你不觉得这是个荒唐到极点的事吗！这就是郭宝胜，这就是海外天天伸手要募捐的一帮畜生们，杂碎们！就这帮杂碎们！
这中国的七夕啊，这真是，这当年不知怎么在西藏啊这爹妈不小心整出这么一东西出来。还冒充牧师。然后还装成替西藏人呼吁。你这什么东西。
今天又发了个东西，说郭文贵没钱了。先收他五万定金。
郭宝胜，你看看律师在哪儿工作的，你看看我律师都什么身份。你知道你写这封信你犯法你知道吗，你给对方的律师，你让对方的律师为你工作，你显然是提供了虚假信息。不利于对方的而且是造假的。
郭宝胜我觉得真是，你哪儿八辈子祖宗烧了什么高香了你能找到我这么高级的敌人啊？！你怎么找着我这么高级的敌人。你简直是可怜至极！原来都骂郭宝胜蠢猪，蠢驴，我没感觉，蠢吧，确实蠢。走道撇着个腿，那德性样。现在我觉得是真够蠢的，真恶心！
你说咱们中国所有的孩子们，这些人要给中国带来民主民运，共产党要是赶走了这些人来管中国还真不如共产党管呢。你这帮畜生你看看什么玩意儿，什么东西一个个的，什么玩意儿。没法弄，真没法弄，畜生到这种程度。
他骗人家加拿大的一位先生，挺郭的，你挺郭我支持你二十几万美元，他买房子了。那位先生也同意把他作为第二被告放到我们这案子里。我们的律师跟人家沟通完以后，对不起啊，加拿大的这位朋友，沟通完以后啊我们那几位律师到我屋里的时候，那表情啊，我真的不舒服。不管我怎么骂郭宝胜，他毕竟是中国人嘛。
他说这个世界上还有这种人啊，还有这样的人胆子也太大了！他跟抢劫没啥两样，他说人家对方说的很清楚，是你挺郭，支持郭文贵的，然后让你干啥干啥，很清楚的。这在美国假募捐还有骗钱这个是很大的罪。他还把钱买房子啦！而且人家给了几次现金。他发那个推特，说有些人不知道，所有的捐款你都要自己付税。你这个王八蛋，郭宝胜你这个畜生！你说他混要概念，你真是我见过的······共产党都是不得已，郭宝胜太像共产党了！
就是共产党都这样，一叶障目，天下太平。就他聪明，天下全愚蠢。
他说什么，你捐款了，你纳税。谁给你捐款了，你是诈骗款。郭宝胜我那律师函上不是给你写了吗，到底几笔钱啊，九笔钱，一笔都不少。一笔都不少，郭宝胜你这个畜生。我都懒得搭理你。他能干出这种愚蠢的事来，把钱买房子。你纳税了吗？你报税了？你报税咋报啊？人家是给你捐款？人家那个支持郭文贵的这位先生自己还给你交税去？交50%的税？战友们你们觉得荒不荒唐。
他以挺郭的名义，支持爆料的名义骗了人家26万美元，这不太准确啊，还加上现金。然后他拿钱买了房子，然后加拿大这位朋友还被他告了，说这人有涉嫌恐怖行动，然后呢，这个人还得交50%的税，因为他买房了，天下有这道理没有？我说你九笔钱就是九笔钱，就是九笔钱。你不是说三笔四笔吗，你郭宝胜不是说你出了五本书吗，你不是挣了很多钱吗，你交了多少税啊。疯子，这简直是疯子！
然后那个袁建斌在加州打官司，公民，我是美国公民。人家加州法院上星期给我们发函，你说人家对咱中国人都烦到啥程度了，
先说明你俩什么身份，先说你俩啥身份吧。结果他给人家律师写了个信。我写信很简单，我说我也是美国合法居民，我是合法居民，我也是申请政庇过，阿，申请政庇过，我就没往下说。这回他说了，我曾经说过我是美国公民，但我现在庄严地声明，我是中国公民。所以袁建斌这个家伙你说他有多可怜。还告，把一堆人都告上。诶，一样，一摸一样啊，袁建斌告，把路德啊，Sara，挺郭的一堆人全告上。然后这个郭宝胜也是，一告把这一堆人全告上。
战友们我今天跟你们直播当中啊，你们都听着点儿战友们。我两周前，我在发信息时候说，共产党盗国贼有新的行动。我今天我告诉你们这就是其中一个行动。什么行动，找他们这些人，郭宝胜，袁建斌等等人，反诉文贵，或反诉路德，Sara，还有什么我们那个孙宇成等等等。
但是他要把一个诉状带上N个人，带上N个人，记住啊，带上N个人，这些人呢都是跟文贵非常好，坚决挺郭的，就会跟我联系。跟我联系的目的是什么，叫你文贵支持，你付钱，你请律师。我现在告诉大家，好几个人的律师都是我出钱的，都是我请的。但是也有很多人现在跟我联系，想让我来帮助找律师，支持律师，支持钱。支持钱不是问题，我出律师就是坑。
比如说某某人头两天，大喊大叫，哭爹喊娘的，找我，说我要赶快跟郭先生通电话。我那个助理跟他有联系。我那助理说他有急事找我。我说通电话吧。说什么，说你看谁谁谁把我告了，把我洗进去了，希望您的律师给我出意见。我说对不起我不能给你出意见。他说为什么，我说什么理由都没有，不能帮你。要不你回诉，要不你不回诉，因为你根本没有触及到任何东西。
我告诉所有的战友们，他们是干的什么呢？打得什么注意呢？今天我们把战友很多人给加在一起了，我帮某些人出律师费了，只要有一个人在庭上翻供，说郭文贵让我说了这个话，郭文贵让我说了那个话，郭文贵给我做了这个，马上法官立马这案子先停下来就得告郭文贵。我叫出假证，怂恿别人欺骗法官。马上我就有事了。所以这个群诉的背后就是干这个的。
盗国贼你跟我玩儿，孙立军，孟建柱，就你那个安全部，就你那个政法委，你都没啥，撅屁股我都知道你拉什么屎了。你跟我玩儿这个呢，你差远了，你这钱又白花了。
明白了吗，所以郭宝胜带上那么多人，带上那么多人的目的那非常清楚，我就是有鱼没鱼我撒一下网，有枣没枣我打一杆子，只要有一个人郭文贵一激动，够意思了，讲客气了，上当了，郭文贵出麻烦了。
从这个造罪造不成罪，找你犯罪找不了，捏造罪捏不成，强奸罪马蕊不敢来美国，没有证据，然后这些缠诉的人根本成了美国笑话，现在美国会查他们，你跑美国干嘛来了。记住我这句话，美国政府一定会查他们的！你的起诉动机是什么，谁让你诉的，你的钱是哪儿来的。记住我说的话，一定会查的。
那是什么呢，没办法了，在美国本土让你郭文贵掉进一个法律的陷阱。这就是当年的梁冠军除了杀你之外，带个女的来抱住你，啊，强奸我了！强奸我了！这就是共产党的招，生殖器，生殖器，生殖器。他要为了陷害政治对手，他能把他妈送去跟别人上床去。这就是共产党，全这么干！来啦。
所以说两三周前我在船上，我说接下来一周我不怎么直播，因为我知道盗国贼要出手。因为盗国贼现在有几大问题他解决不了。中美贸易战，货币贬值，马来西亚刘特左，委内瑞拉的贷款被中国大量的吃回扣拿走，现在委内瑞拉跟美国要合作了，在南美中东的项目真相越来越多，在伊朗，伊朗的最牛的牛人，我现在不方便说，我也认识，他的家族在香港的很多的资产，包括在欧美的账号都已经被查封。这一切盗国贼的目的都要被揭发出来。菲律宾要翻脸，······
在伊朗的最牛的牛人，应该说我也认识，他的家族在香港的很多资产包括在欧美的资产都已经被查封。这一切盗国贼的目的都要被揭发出来，菲律宾要反脸，然后现在在美国一系列的法律从国家的战略国防上、经济战略上、对外国人资产上一系列的问题的围剿，他们得转移视线，转移视线不是想赢美国，他也不是想赢中东，我告诉你战友们，你们别天真，他们就想保他们的私生子刘特佐Jho Low，保他们孙姚、姚庆还有这个贯军、刘呈杰，一个个的私生子孟晶、孟海晶，他们想搞这个，不是为了国家，如果中南坑的人他但凡长点脑子，说这事我对国家不利，
他不可能干这事，他现在就是别让郭文贵把王健的死给弄出来，造成我们的伤害，把我们的钱给弄没了。我刚才跟律师开会，律师中间接了个电话出去了，回来后那脸（黑了），因为那美国人啊喜怒都言行于色，不像中国人说深沉、装着，外国人不会那样，特别美国人直来直去，脸就啪就黑了，耷拉着出来了，嗯？我说发生什么事了？他说我要有个坏消息。我说什么坏消息呀？我说王健活着回来了？王健在楼下了？我爱开玩笑嘛，他说不不不，比这个消息坏。我说什么消息呀这么坏呀？王岐山来了？王岐山在楼下呢？他说不是老板，他说王健另外的两个两个账号我们跟着呢钱没了。
啊？我说钱没了？我说是到我账号了吗？他说你别这样开玩笑好不好，我就爱开玩笑，我说是不是到我账号了呀？他说没有。我说去哪了？去王岐山账号了？没有，他说最坏的消息不知道去哪儿了。他就觉得紧张，钱不知道去哪儿了。我说这是好消息呀，我说他钱要知道去哪儿了，去美国政府了我说没啥了不起的，它去中国银行了也没啥了不起的，他还债了也没啥了不起，找不着才是好消息，因为那说明有猫腻儿嘛，欸他说也是啊，我说你学聪明点嘛。所以说战友们，我爱开玩笑，你们得学会我这，我爱开玩笑，你知道嘛。所以说战友们你看看啊，王健的钱就在这这个时候今天大周五的，就昨天到今天24小时发生了，把王健的钱给转走了。
盗国贼在干嘛？盗国贼是任何情况下你们记住，不会影响他晚上晚饭后去泡女人去，任何天大的事下午午觉后要运动运动，中午叫午休运动，搞搞女人、搞搞小手，晚上那叫床上运动。咱这搞七夕，咱这跟媳妇搞，人家一晚上那七夕得搞多少，为啥今天我说是风花血液呢？我跟说这都是很脏人的事，我都不愿意讲，我跟你讲一个这个共产党的现在的公检法里边的一个检察院的高官，还有前检察院的高官跟一个主持人谈恋爱的故事，这个中央电视台这个主持人是跟我特别特别熟。就在这个七夕的，就是某一年的七夕，大概晚上十点半左右，我从这个楼上往下来，她这个楼下出去往外走，她在我们那儿住了一个多月了，长住房，长住房。我说干嘛去呀？
她说我出去，我说深更半夜的这中国七夕呀，我说你这男朋友什么事？她说哎呀你都别提了，我看她很难受也喝了酒了，然后趴我卫生巾耳朵上给我说了句话，她说你说这个老不要脸的，就深更半夜非让我过去，我告诉他我身上例假来了不方便。他说你骗我，你这深更半夜在哪儿呢？她说我在盘古呢。你不可能在盘古，我开车过去（老不要脸说）。她说你看我家人还在这儿呢，他说他非要来，她说你说这怎么办呢？我过去，他怀疑我在外边有约会，她说就这我身上还例假，我一去就知道他干啥。结果去了，走了，开车走了，我这是跟外边楼上楼下好多桌喝完了，不到俩小时，也就十二点多一点儿，我在大堂站她回来了，哎哟那个头发呀耷拉着，干嘛？
被老头给抽嘴巴了，抽大嘴巴，就怀疑她就是你在七点钟到十点半你到底跟谁在一起了。这老头你说都这个程度，快五六十了，一个最高检察院领导打着她，她这个人吧傻呼呼的老穿得可露，你在社会中像个妓女似的，胸大老穿个跨栏背心，在大堂里边头发挡着脸，哎哟我说怎么这样？她说把我给揍一顿。我说他敢打你？那打得哎哟，我说又打你？她说他打我还干那事，边打边干那事。我说人家都是风花雪月，你这是风花血液呀你这是，她笑了，她说郭先生你这时候还跟我开玩笑，我怎么这么惨呢。
我说你到底你能跟着人下去？她说我必须得跟他呀，只有他能保护我呀，因为那帮人我就是比刘晓庆还惨哪，他打我骂我的时候还经常说我不保护你你分分钟进监狱，然后说啥，我今天我见周永康了，周永康还问我这事儿呢，说你的案子呢？你说这个不要脸到啥程度，亲爱的战友们，这是我亲身经历的，亲身经历的，这个主持人最后嫁给了他，就在七月七，但你看他们什么时候结的婚你再看，最后是非常夸张，正式结婚在京西宾馆，就是选的七月七，另外一年的七月七。
她曾经跟我说过，这位嫁的官员就爱到京西宾馆游泳，京西宾馆那可是国家级的游泳啊，游泳去，老带她去游泳，说每次在京西宾馆游完泳了，她得到房间里跟他干点那事儿去，他得折腾她完，折腾完她走着去上中央电视台去。她说最后没办法，很多人要折腾她呀，都想跟她睡觉啊，都折腾她呀，就是确确实实咱们的战友们评论说刘晓庆，就大卫小哥讲，大卫小哥真牛，大卫小哥确实牛，就刘晓庆事件，就给标榜了一个最根本的事件，就是演艺圈我告诉你，你不跟我睡觉，刘晓庆就是你的下场，你就是那个刘晓庆，主持人你不跟我睡觉，你就那下场。
这就是孙立军、孟建柱、王岐山天天干的事，你说那演员冤不冤啊？谁愿意跟那些人睡觉啊，糟老头子啊，都是灰指甲，满身都是性病，也不刷牙。这位主持人那一晚上，就刚才今天下午，我刚才今天我真不想直播，但是呢就是我们的工程师说郭先生你今天怎么你得十分钟给我们试试这东西，我说直播我就得认真直播呀，我一想今天七月七呢，我就发个信息，因为昨天有人批评我老是搞突然袭击，直播也不跟我们说一声，我说那好吧，风花我就临时想了一个风花血液，这个主持人的个人遭遇是我们绝大多中国演艺圈和漂亮女人悲惨的遭遇。哪个县里边没有检察长啊？
哪个镇里边没有检察官呢？哪个县里边、镇里边、市里边的检察长不想睡谁睡谁嘛，一样的是不管你来不来例假，你就得来，你敢今天晚上，也就是大陆的七月七下午五点到晚上十二点，漂亮的女人，包括有丈夫的女人，跟当官的当情人的，谁敢不管你有没有例假，你敢独自出去吗？你只能是看文贵直播来证明你没有跟别人约会，这一天很累对中国漂亮的女人，因为她必须向当官的证明自己没有别的情人，你证明不了，就像那位主持人，就被大抽嘴巴，然后还得性虐待，最后你还得嫁给他。
那一幕我真的是我今天突然想起来哎哟我起了几个激灵你知道吗，因为她在大堂她太可怜了，她那个一个月的房租，是一个企业家湖南的企业家给交的，住盘古，当时还让我打折。跟这位检察长，人家后来没多长时间，我的妈呀人家盘古的大公寓住上了，
跟了检察长没多长时间盘古大公寓住上了， 你说谁来的钱，肯定是检察长拿钱了。
战友们， 在中国女人长得漂亮，那是灾难，今天我看到CNN说川普对女性不尊重，说让漂亮的老婆去上班是很危险的，意思是可能会有外遇啊，被人欺负等等。 川普总统太不了解中国了，中国但凡有点姿色的，不要说漂亮了，有点味道的，你要接近了官员， 10有8，9 落入虎口啊，只是多惨的结局而已。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月16日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/356/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/356/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？ 今天是8月16号， 文贵健身报平安直播。 战友们， 千万别忘了健身呐， 别忘了锻炼呐。 我这儿每天累得半死的， 但还是得锻炼， 不锻炼不行， 不锻炼不行， 不锻炼就彻底傻了。 战友们， 不锻炼可了不滴啊！ 你们都健身了吗？ 啊战友们？ （看屏幕， 点战友的名字）
亲爱的战友们， 今天是8月16号， 文贵向大家报平安直播。 祝所有的战友们家人平安， 身体健康。 昨天给你们以试网络的为名跟你们聊了半天， 咱们瞎胡侃。 侃完了以后出来， 我们团队没有一个说话的， 谁都不说， 不吱声， 看我笑。 “您辛苦了， 郭先生， 你非常辛苦啊！”。 都不理我。 然后呢， 回到我们的小安全屋的时候， 发现我的手机全部给拿走了， 一个也没了。 哎呀， 但是昨晚睡得还不错， 睡了大概4个多小时。
然后呢， 起来跟我的基金通了大概2个小时的FaceTime， 这个不同的人， 不同的地方。 所有人都说， 郭先生你太累了， 你要休息。 我说好。 但是我说现在大敌当前啊， 怎么休息得了啊？ 不能休息啊！ （看屏幕战友留言， 点战友的名字）
我简单地说啊， 今天报平安，为啥我要直播呢？ 昨天晚上， 这个咱们国内的另外一个大群里边很多战友加密语音告诉我希望我这个今天还是直播直播。因为昨天直播他没看见， 然后呢昨天直播的效果也不好， 然后还想直播直播。 我看到你们来了， 我就不念你们的名字了……念战友留言）
亲爱的战友们， 我真的很生气， 你们傻乎乎地给人家乱捐钱。 你捐1美金也好， 10 美金， 50美金…… 你去想想， 这些人他能跟你伸手要钱， 他拿你的钱去干啥了？ 拿完你的钱就骂你这个傻瓜。 你问问， 你给他捐过钱， 明镜何频啊， 唐柏桥， 夏业良啊， 是不是？ 乱伦彪啊， 还有那个李红款啊，韦屎啊， 屎诺啊……你问问他， 他还记得你给他捐过钱吗？ 就像那个贪官一样， 家里边一袋子一袋子的钱， 从不记得任何人给他送过， 但是他绝对记得谁没给他送。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月16日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/358/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/358/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，8月16号文贵直播，今天报完平安了，聊天，又想聊天了，又想直播了。哈……，效果怎么样呢？哇塞，这一下就上来那么多兄弟姐妹们，太棒了！……（与战友打招呼）
登登登登登，这是什么人呐，这是什么人呐！谁认识他，战友们！谁认识他？现在马上呼唤，谁认识赵志国，赵志国，谁认识赵志国？相当的牛人呐，相当的牛人呐，赵志国，赵志国，赵志国，赵志国先生，文贵呼唤，呼唤，呼唤，请回电话。（与战友打招呼）
找赵志国，找赵志国呀，担心这家伙别消失，担心这家伙被拍照死，什么洗脚死，都有可能啊，都有可能啊。（与战友打招呼）
亲爱的战友们，亲爱的战友们，再次呼喊，再次呼喊，赵志国，赵志国，赵志国，赵志国，赵志国，法国普罗旺斯欧中旅游老板赵志国，也是拥有那个无人机的老板，那个无人机的老板，啊……这哥们儿不是一般人，西安发财，跟这个安全厅的
关系很好啊，啊……哈哈哈哈，我今天，我今天，头两天把他错过去了，我们今天下午开会的时候，发现通话记录里边一个奥妙，马上我说盯住这家伙，我们把他错过啦，大鱼！（与战友打招呼）
亲爱的战友们，寻找赵志国，赵志国，赵志国，赵志国，还有我们的那个翻译，大家知道那个翻译啊，哎呀，这个翻译照片没有啊，翻译，翻译呢，本名，有可能叫周田（音），是法国孔子学院的，法国孔子学院的，啊，法国孔子学院的，谁认识他，请给文贵联系，或跟sara联系，啊，或跟sara联系，啊，非常地重要！啊，咱先聊会儿别的，
先聊会儿别的啊，本来今天早晨给你们说了，来不及，我先简单说一下啊，这个大前天吧，大前天，应该是3天前了，我这时间有时候搞不对啊，在哈尔滨京哈大道的一个收费站，啊，大连政法委书记于德全于书记，检察长吴喆，带了36个警察，荷枪实弹，把我们公司的副老总贾鑫，老婆，贾鑫和妻子，还有个4岁的孩子，还是3岁的孩子当场截下，绑架到大连，到那儿去了，啊，到现在还没有消息呢，啊，听说是去准备20号的开庭，开庭叫强迫罪，政泉强迫民族证券，还有共产党，强近交易罪，然后呢把我们的几个副总也给弄回去了，大家都知道，就是昨天我们在开会的时候，就在那边排演，
怎么在电视直播前律师先出镜，律师说啥，律师我们没请，都是他们请的，然后所有的证人都跟我们没有关根关系啊，都是假的，所有的员工都给我发来了信息，他们有些人也都作了证，我现在不能一一展示，都签下了上百页的白纸，啊，这是在大连20号即将直播的对文贵的以黑治国，以警治国，以假治国，这种假的骗局，啊，完成不合法的，这么一个审判会，啊，这是一个。还有一个，啊，今天我还真是，刚才我还通话还真记了一下啊，
这个马健部长，啊，我还真不知道他家里边这么多人，马健副部长，安全部的马健副部长，所谓的那个出视频说我那个，很多家人被抓，他的姐姐叫马玲（音），弟弟叫马彪（音），还有马健的外甥叫付什么，不知道，姓付，叫付什么，还有马健的司机，马健副部长的秘书，还有马健副部长的多个家人被抓。这个昨天，有一个人呐，给我发来了一堆文件，这个文件就是逼近他签署来证明文贵给他家里边送过一箱子一箱子的现金，他亲眼目睹过，结果这个人呢，没办法，他家人被抓了，他自己也被打成个半死，就签下了他们写好的询问笔录，
但是这个人他现在出来了，哈哈哈，他出来，跑出来了，跑出来怎么着了？就把他知道的文件给了我，然后说，他愿意到美国来作证，来证明他那是被形势逼迫，说的假话，为什么呢？他是香港护照，当时他的护照上能证明，他让签字那一天，他故意的没说出来，我那时候我在境外，在哪儿呢？在塞舌尔，在塞舌尔，他所谓的见到了郭文贵让我的司机送去了几纸箱给马健部长家，马健部长家打开后咧发现全是钱，然后人家办案，给这个专案组的说，我还打开看了看，是什么钱呢？美金，啊，另外一箱子是人民币，另外一箱子是欧元，
哇，美金欧元全有啦，啊，他说，我故意没有给他说，实际上那时候我在塞舌尔，他把他护照在塞舌尔的信息发给我了，我特别地感谢啊，这是马健副部长被抓以后，家里人唯一一个跟我联系的，就直接跟我联系了，找了我的。让俺很惊讶呀，很惊讶呀，很惊讶呀，这马家现在还真有人，还真有人了，有人才啊，你不反抗？（文贵今天健身了吗？我都放照片了，我健身了呀），所以战友们呀，这说明了什么呀，盗国贼疯狂了，疯狂了，四五年了，在搞这案子，陷害，按照《财新》，《财新》胡舒立这个女人，天下最坏的，这真是个狐狸，女狐狸，他的报导，那张越（音），跟我好好得不行了，
我跟张越，好象我的钱都来自张越似的，张越被判了有一个字跟郭文贵有关系吗？你跑了微信的棱镜，下面说张越被判了没有一个字跟郭文贵有关系，下面写着注：可能！把你的预测可能全部给放到后面去，你造谣啊你胡舒立呀，你这个女人太坏了，你和烂杨，吴征，你们咋这么坏呀，中国人怎么能出你们这种人呢，你不是说我跟张越有多少多少钱吗？不是张越照你说的惟我是从吗？我见张越，从来是张越先生，从来是张越兄，有时候开玩笑说悦少，
我们相敬如宾，从来没有说我命令他，他命令我，你编那个谎言，就是李友给你说的嘛，你不就是李友告诉你的吗？你怎么知道的呢？胡舒立？结果，胡舒立呀，《财新》竟然派你的记者，去到了马健副部长的家人，所有死过人的坟上你也都去采访，胡舒立，你真是啊，你真行啊，就爱采访人家祖坟，这个胡舒立，吴征，你说这些坏人在中国社会上自称为精英，啊，自称为精英，你到今天你不交待你和李友啥关系，你和李友认不认识，
你和李友你俩有没有投资关系，你和李友你俩有没有男女关系，李友那私生子为啥是你帮他办身份，咋回事？哦，你到现在也不给个交待，你不在纽约告我吗？你告
啊，你《财新》干啥撤案子呀？你撤什么呀，你告啊你呀，Bruno Wu，你叫吴征采访你，我看吴征采访你的时候，你那小手，还在那儿拽那小手，我都恶心得慌，真是那手太恶心啦，一只狐狸之手，狐狸之手，啊，现在你不是给习近平写信吗？你跟《纽约时报》好吗？有关系吗？要打击日本吗？
在南海的问题上要出力吗？胡舒立呀，然后现在你出了这么大丑闻，昨天来的那个法国哥们儿好，他说我看了你的视频以后，我上了那个法中基金会，看了华镔，那个网站上，他说太有意思了，真的一年前，2017年5月份的时候，就挂上唯一一个跟一带一路和共产党没关系的，就是胡舒立起诉你，告你，在纽约，叫defamation，哈……这个世界太小了，一年后，王健同志，也是你胡舒立的好朋友，让你又宣传了，冲山坡，冲山坡，在家人的见证下冲山坡，然后拍照死，然后死在医院里，在死之前还脚疼，说了最后一句话脚疼，
胡舒立女士啊，你的脚疼不疼啊？还是你有这经验呐？你咋那么会编瞎话呀？现在王健先生的尸体在西雅图呢，啊，你怎么不去采访采访啊，你干嘛编成冲山坡死啊，还在家人的见证下，拍照死，还在医院里死，在哪个医院呐？什么医院呐？谁见证他脚疼死啦？结果这法国哥们儿给我讲了一句话，他说他去问了很多法中基金会的人，说这个华镔经常吹牛，说在中国我有什么什么关系，就是个皮条客，然后呢，胡舒立说跟他有关系，连法国人都明白了，
相当地了不得呀，相当地了不得呀，啊哈……哎哟，真好，真好，太好了（与战友打招呼）真有意思啊，真有意思，有刚才开会相当兴奋啊，我一看这个电话记录啊，通信记录啊，有这么多我关心的人在上边啊，有这么多坏人在上边啊，怎么这坏人都开会，又在那个网站上跟华镔相遇，胡舒立、王健、陈峰、胡舒立、华镔啊，都在一个网站上出现，一年前，啊，一年前，太搞笑了，咋这么巧呢，你说，这坏人也抱团好人也抱团，啊，这个吴征这个烂人，
肯定双料间谍，我怀疑他，听说吴征是双料间谍，听说，吴征这个烂人，烂到家了，这个吴征啊，吴征这个人简直是撒谎，这个我发现欺民贼、盗国贼、还有这些骗子，有三大特色一样，说谎比说真的还像呢，第二个都不要脸，不脸红，第三个不管什么情况下都不花钱，永远手伸向别人，就那欺民贼什么吴建民呀，什么郭宝胜啊，什么李一平啊，他把话说得，自己信用好，反共产党，自己伟大，是博士，
是教授，代表上天，是牧师，但是你捐钱，你捐钱，你见过海外民运谁掏过腰包给别人，为六四的英雄家人给过钱，
现在那个刘晓波先生的夫人已经出来啦，捐钱呐，你们老开追悼会有钱，人家夫人来了给钱呐，不很多人当我面说过嘛，你们要给钱嘛，啊，给呀！所有欺民贼、盗国贼还吴征、胡舒立这号人从来不花钱，从来不会给别人，任何人，给予，只要得到，都是应该的。我今天再找赵志国，赵志国，谁认识赵志国，啊，赵志国，赵志国你知道我为啥要找你吗？赵志国，你还想让我说明白你是干啥的吗？赵志国，你那天见我们的人的时候戴着大墨镜，不摘眼镜，穿着大裤衩子，在屋里边，你不戴，不摘墨镜的那一刻，还有你屋里边后面那个无人机，啊，还有你的奔驰车，
我再给你说白了，今天我给你说白了，还有你那位女司机，整个法国就一个中国人，中国女人开出租车，还是开奔驰车的吧，这位女司机也不简单呐，赵志国，你行啊，你呀，赵志国，差点漏了啊你，今天下午一开会，喀嚓，让我找到你了，在法国你玩这个，呵呵……赵志国呀赵志国，哈哈，你中啊，从西安玩到普罗旺斯去啦，还玩女司机啊，还玩无人机啊，还跟华镔玩啊，还跟胡舒立玩啊，好家伙，可以，搞情报啊，跟安全部跟安全厅玩上这啦，发大财了嘛，中！中中中中中！（哈哈哈哈，心情很好，相当地好，昨天和前天大前天我太累了，太累了，坏累了，今天，（与战友打招呼）美国对吴征采取行动那么难？不会的，美国是啥，慢，但你们不要担心，看看美国折腾的华人还有china town的，哪有一个不进去的，只是时间的问题，
什么博讯、韦石、西诺啊，你走着看！
（读网友留言:故意打草惊蛇) 你咋这么聪明啊，你咋这么聪明呢！
那个私人飞机场都有间谍，你说有多了不得吧，你说中国共产党的间谍网得有多厉害吧。这个小哥啊，找那个餐厅，餐厅的角度到那个上边，我们今天啊又去那个山上走了一下，小哥是错的啊，再说一遍小哥是错的。大概就是不停下来，不拍照就这么平静地走10-13分钟。但凡你拍拍照，或者你驻足观望一下，12-15分钟之间。
(读网友留言：他的地址是个大仓库&amp;hellip;）玩情报的，玩间谍的嘛！
所以说赵志国啊，你呆在法国你好好呆着呗，你说你掺乎杀人能行吗？我给大家讲个事情啊，我再给大家爆个料。
这个其中一个人，就是旁边那个AirB&amp;amp;B 的屋子是在王健被杀7月3号，10点40之前，他是租给了一个德国人的夫妇。这个夫妇是在一点钟回来，但人不让他们进，说这死人了，警察领他们从另一个门进去。但是小哥昨天做google的时候，小哥这小子厉害。今天我们几个侦探，都说这个家伙是厉害。就在他展示风的录视频的女孩，替王健死洗地的，替胡舒立洗地的，后面有人上来。大家你再看看。那个AirB&amp;amp;B屋顶上有个人，大家看看屋顶上有个人，暗暗的影，小哥没发现。那天就在那上面也有人，哈哈。
你说真是老祖宗说的好，要想人不知，除非己莫为呀！除非你不做啊！另外那个停车场上边，那个教堂，那个小拱门上去，那天就是有人呆在那。你说那得多蹊跷。下边那两个人站在那，是个酒吧里面。
你说那小哥有多厉害，他瞎蒙就蒙对了。小哥蒙的餐厅里面就是那个男的，就是那餐厅的人，就是那个见证人。这个天下真的是太有意思了！竟然有人在王健被装到装尸袋之前，给王健装装尸袋的时候，拿了三个装尸袋子，其中一个太大，换了换，另外一个装了一半又拿出来了，装了第三个才装进去了。就在那暴晒了大概两点钟吧，他10：46死的，两三个小时。没人哪，惨透了。咱们中国人死了，得多少人围观呢，没人围观，没人围观。
但是那个各个角，你们看小哥的视频弄得很好，虽然他疏忽了细节，那个细节的窗户屋顶花园都有人。结果就有人和我们又联系了。你说这录视频的啥意思啊，亲爱的战友们？人家很多人看视频呢，人家关心这事啊！人家就有联系了。有联系说什么？说你们这个视频里说的不对，前后顺序是这样滴。小哥这小子能就能耐在哪呢？拱门对面的餐厅啊，就是我亮出那个盒子，第一次发出的盒子，硬盘，就是被他们删掉的那个硬盘。那个角对着那个拱门，大家清楚啥意思了吗？小哥都没说明白，他还不是搞侦探的，这要跟郭叔混几天是不是？你也就变了。再一个，你别老藏着痘痘，你把痘痘放出来我就再教你几招。
25-30 Sara
那个摄像头，你想他最怕什么，他们为什么要删掉那个硬盘，他战友们想象，怕什么，战友们想想，想象，他怕。。。你看到王健背着手走
在大街上拐进去那个录像了吗，他怕看到王健后面有谁吗？他怕看到他给王健扎毒针吗？捂嘴吗？这都不全是，小哥那个摄像，那个角度，跟这边开会的时候，哎呦，这八，九个人哪，真是美国年轻人，真有正义感，但是他毕竟有些话他还是不懂中国人的习惯，小哥这个东西啊，给我看了还真给我有了提醒，你看视频你要看门道，小哥没发现，他们最怕的不是怕那天发生的什么
，他们怕的是，那一天的之前谁来这了，华斌到没到现场，维亚可到没到现场，田丁到没到现场，裴楠楠的化名孙景浩到没到现场，谁进了这个拱门，更夸张的事情，七月三号他死了以后，那个女孩子叫鲁艳丽的又名叫周恬，可能，回来报警的时间是多长时间，那么报完警以后是谁出现在那个现场，谁离开了现场，那个门百分之百全录下来，这也不全重要，还有啥重要，亲爱的战友们，还有啥重要，你们说说，小哥这个没闹明白，哈哈哈，这个就是大卫，大卫解析的很厉害，方老解析的很厉害，在这个Sara 的聊天间里边我听了一段时间，有高人！
路德先生也没搞明白，是什么呀，我里边说过，5个国安委的人到现场，我再给你们重申一遍，国安委在7月3号的晚上，4号就到了，王健死他们都先知道，他们都是飞过来的呀，从海南得飞过来，不能拿子弹打过来呀，就到了这5个人，马上中国大使馆就给人家发文件，发外交函，所有的东西我们全拿。你们对外不能配合，这5个人去哪了，他去没去那拱门里面啊，他要经没经过这拱门啊，
小哥要第二条路上去，第二条路有人走，但是绝大多数走这个拱门，走这个拱门会不会被录下来呀，法国人谁跟着走的，法国警察谁跟着走的，法国警察被报警的几点来的，宪兵队几点来的，消防队几点来的，救护车几点来的，救护车到哪了，尸体抬下来是怎么抬下来的，这5个官长啥样？我才知道，他们真怕文贵知道，原来这5个人，最起码5个人里边4.9个我认识，亲爱的战友们，他能不怕吗？哈哈哈哈（鼓掌），天哪，天助我们，（拍掌）天助我们，
哈哈冷静冷静冷静，Karin。。。。。我得喝点，给我来杯水，来两杯茅台，给我来2杯茅台，兴奋一下怎么的，咱们那么大成就，对不对啊，得激动，我这人，该激动就激动，哎冰心来了，冰心，哎呀我的冰心哪，拿酒来，哈哈哈哈，哎呦，跟盗国贼这个斗争太可爱了，你们这帮愚蠢的东西，你们警察拿了法律文件，拿走
的东西给我留下了最大的证据，因为你出示了法律文件，人家聪明的很，这哥们也够能的啊。
自己先给copy了,给他老婆，送他老婆家去，全套东西。
天意呀，王健先生这个这个真有意念力，你不佩服不行。等我放视频的时候，大家你们看一看，在王健先生那个那个那个地方那个蝴蝶有多夸张，那两组蝴蝶。哗，哗，哗一直飞。然后我们采访，这个人讲激动的时候 ，就在这，就在这，你看看啊，我说的你都要记住。你看着，你都不敢相信。
谁陪我喝酒， 天意 ！天意， 天意，哈哈哈
机械猫，功力。
开发布会的事情啊，在这里我先给大家说一遍。刚才关于开发布会，有关，我们必须要讲规矩，有关国家和政府部门希望了这个我们一起，一起来开这个发布会。让等等时间，可能要推迟一点时间，要推迟一点时间。新闻发布会，我拿我的生命来保证，一定会开！第2开得一定大！ 第3，开的一定让你们觉得震撼！
谁有白酒，赶快准备酒 ，快点， 啊！
咱们全世界的好人同欢，
天哪， 你拿那么大的酒杯啊 ！你这是想灌死我啊 。那个是茅台， 吓死我了。
我们的Karin女士 ，现在是新娘。叫蜜月啊蜜月，刚刚结完婚，跟先生都没有度蜜月就出来上班，真不好意思。这么大的杯子，这是水，别担心，这个是茅台啊，这个是茅台啊，这个是茅台。
哇塞，这茅台怎么这么大的劲儿啊， 这不是王岐山的茅台吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月16日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/357/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/357/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，8月16号，文贵直播，今天报完平安了，又想直播了，又想聊天了，（喝水）（哈哈哈哈）效果怎么样呢？哇塞，这一下就上来了这么多兄弟姐妹们，太棒了，上瘾啊，你说对了，小哥怎么还不睡觉，躲都躲不过你啊，你快睡觉吧！（读大家的名字）（亮赵志国的打印照片，一个中年男子带着墨镜，带着苹果耳机，短发）这是什么人啊，谁认识他！马上呼唤！谁认识赵志国！赵志国！赵志国！相当的牛人啊！！赵志国呀，赵志国先生，文贵呼唤呼唤，请回电话 。
（和观众互动，念了许多名字）找赵志国啊，担心这家伙消失，担心这家伙被洗脚死，什么死都有可能啊！（念战友名字）亲爱的战友们，在此呼唤赵志国，法国普罗旺斯欧洲旅游老板，赵志国，也是拥有那个无人机的老板，那个无人机的老板啊！这哥们不是一般人，和安全厅的关系很好啊，啊？哈哈哈哈哈！我头几天已经把他错过了，我今天下午开会的时候，发现通话记录里面的一个奥妙，我说马上盯住这个家伙！不要错过！大鱼！！！新西服啊！看看，这是新西服，好！舒服！新的啊！得显摆！必须向战友显摆！必须得显摆！亲爱的战友们！！！
（念战友名字）很少带金色领带，我收藏了很多，但是很少带，大家好！头像怎么是反的？不会啊？！亲爱的战友们！寻找赵志国，赵志国赵志国，还有，我们的那个翻译，翻译呢，本名有可能叫周田，法国孔子学院的，谁认识她，和文贵联系，或者和sara联系，非常的重要！哎呀，这个，咱们先聊点别的，我简单说一下，大前天吧，3天前，我时间不一定准确啊，在哈尔冰，京哈高速公路的一个收费站，大连政法委书记，于德泉，于书记，检察长吴喆，带了36个警察，荷枪实弹，把我们公司副总，贾鑫和夫人，还有4岁的孩子3岁的孩子，当场绑架到大连，现在还没有消息，
听说是去准备20号的开庭，开庭叫强迫罪，政泉强迫民族证券还有共产党交易罪，然后呢把我们几个副总也都弄回去了，大家知道，就在昨天我们在开会的时候，那边在排演，电视直播前，律师先出镜，律师不是我们请的，都是他们请的，然后所有的证人和我们都没有半点关系，所有的员工都给我发了信息，有些人都做了证，我现在不能一一展示，都签下了上百页的白纸，这是在大连20日，即将直播的对文贵的以黑治国，以警治国，以假治国，假的骗局，
完全不合法的这么一个审判会，还有一个，我这今天我还真是刚跟他通话还真记了一下，这个，马建部长，安全部的马建副部长，所谓的那个视频，说我的那个，很多家人被抓，他的姐姐叫马玲，弟弟叫马彪，还有马建的外甥叫付什么，姓付叫付什么，还有马建的司机，秘书，多个家人被抓，昨天，有一个人和我发来了一堆文件，这个文件就是逼迫他签署，这个文件就是证明文贵曾经给他们送过一箱子一箱子的现金。他亲眼目睹，结果这个人呢，没办法，
家人被抓了，自己也被打个半死，就签下了他们已经写好的笔录，但是这个人跑出来了，哈哈，跑出来怎么着呢，就把他的文件给了我，并且愿意来美国作证，证明他是被刑讯逼供，说的假话，为什么呢，他是香港护照，他的护照可以证明，他让签字那一天，他故意的没有说出来在境外，那会他在哪呢，在塞舌尔，他所谓的见到了郭文贵让我的司机送进了几纸箱给马建部长家，
部长打开之后发现全是钱，还打开看了看是什么钱呢，美金！人民币！欧元！全有，他说故意没和他们说自己当时在塞舌尔，他把那个塞舌尔的护照信息发给我（文贵）了，我特别的感谢，这是马建副部长被抓以后，家里人，唯一一个和我联系的，就直接和我联系了，让我很惊讶啊！！！很惊讶啊！！这马家有人才了！你不反抗不行！！
所以啊战友们，这说明了什么，盗国贼疯狂了，4 5 年了在搞这个案子，陷害，按照财新胡舒立这个女人，天下最坏的狐狸，女狐狸，它的报道，这个张越和我好的都不行了，我的钱好像都来自张越似的，张越被判了有一个字和我有关系吗？你跑了微信的棱镜，下面说张越被判了没有一个字和郭文贵有关系，下面说（可能）把你的预测，你的可能造谣都放在后面去，你造谣啊！胡舒立啊！
你这个女人太坏了！你和烂杨（杨澜）吴征，怎么这么坏啊！中国人怎么能出你们这种人么，你不是说张越给我多少钱么，张越为我伺从么！我见张越从来是张越先生，张越兄，有时候开玩笑是越少，我们相敬如宾，从来没有说我命令他，他命令我，你编那个谎言，不就是李友和你说的么，结果，胡舒立，呀财新那，你竟然派你的记者，啊，去到了马建副部长的 家人，所有死过人的坟上采访，你就爱采访人家祖坟，这个胡舒立，吴证，这些坏人，
在中国社会上自称为精英，你到今天不交代你和李友什么关系，你俩人不认识，有没有投资关系，有没有男女关系，李友的私生子为什么你帮他办身份，咋回事，你
到现在也不给个交代，你到纽约来告诉我，你告啊，你撤什么案子啊，Bruno Wu ，哎呦，你和吴征采访，我今天看吴征采访你的时候，拽那个小手，我都恶心，你知道吗，真的，那手太恶心了，狐狸之手，现在你不是给习写信，你不是和纽约时报好么，打击日本么，在南海问题出力，
现在你出了这么大丑闻，昨天法国来的哥们说：我看了你视频之后，我上法中基金会看了华镔，那个网站上，太有意思了，一年前，2017年5月的时候，就挂上唯一一个和中国一带一路没关系的新闻，就是胡舒立起诉你（文贵）告你，在纽约，哈哈哈哈，这个世界太小了，一年后，王健同志，也是你胡舒立的好朋友，胡舒立你又宣传了，“冲山坡，冲山坡，在家人的见证下，冲山坡，然后拍照死，然后死在医院里，死之前还脚疼。胡舒立女士，你的脚疼吗，
还是你有这个经验，你怎么这么会编瞎话，现在王健的尸体在西雅图，你怎么不采访采访，你干嘛编成冲山坡死，还在医院里，在哪个医院呢，什么医院呢，谁见证的脚疼死了。法国哥们和我讲了一句话，他去问了很多法中基金会的人，说这个华镔，经常吹牛！
最后得到什么呀——回去以后？不行贿、不犯罪，你什么也得不到！行贿、犯罪也不等于你能得到。
这才是整个华人圈的悲剧！现在整个华人圈都“爱国”，你爱的是哪个国呀？谁是你的国？人家不爱你呀？那以色列人为啥伟大呀？回到国家了，进国门第一句话，这是我们的国！你第一权利就是批评。你首先得要批评，你爱这个国、你认这个国，你才说你奉献，做你愿意做的事儿。我们这个国是什么呀？你只要是长着黄皮肤，你在中国出生、长大、有亲戚的，你不爱这个国就是灾难，你就是我的敌人。你不给我钱你就是敌人，你不把你的女人送给我你就是敌人。这什么流氓啊？这是国吗？这是流氓国！！
亲爱的战友们！这才是事实啊！人家陈浩天（香港青年）那孩子，说人家没水平、无知。他咋无知了呀？大家——你们问问良心，大英帝国统治香港百年，有没有港独？多了去了港独！怎么着人家了、怎么着人家了？
那台湾的今天。我为啥不愿意讲啊？台湾已经不值得讲了。为了那点儿钱、为了那点儿利益，都不要脸到极点、到家了！就是骗选民。但是，可悲的是，台湾选民也愿意被人家骗。这就是我们海外华人，给那些骗捐党、民主党、民运、民主人士，六四的——打着“六四”血馒头的人骗捐。千年如一日、三十年如一日，骗来骗去。从来都成功，没有失败过。
谁挡了他们的路他骂谁，谁挡了他们的路，你就是共产党的特务。然后拿着共产党的微信来募捐，悲剧吗？台湾也是这样，一次次的选举，都知道谁是好人、谁是坏人。但最后一分钟，都被人家操纵了。所以那叫——操作式的民主、金钱式的民主，他不是真实的民主。太过份啦！台湾这爆料，说老实话，你那个柯比——柯文哲，连句人话都说不清楚，噜噜、噜噜！什么呀！你能干啥呀？你说你能干什么呀？
台湾的帅哥美女，天下华人圈里，我认为是最多的，台湾的知识分子是最多的。中国历史的精华，保留最多的就是台湾。你到台中、你到花莲、你到高雄，那高雄的鸭子，那饭做的，吃的你好到没法想象！你到了台湾你才知道，中国人的文化这么伟大？台湾的美食那么好！我说任何一个民族的文化——文字、饮食、建筑，三大文化。你看台湾，哪样不比大陆好啊？你到台湾看完，你会发现，我们根本不是中国人。我们是——中国淫、中国垃圾！就是说共产党把我们变成垃圾了！你到了台湾之后你才知道，我们是——中国人！伟大、五千年历史。
可悲的事情——在那个地方，一帮谁管着？就是台湾是个完美的、现代的劳斯莱斯，劳斯莱斯是古典的——中国五千年文化。现代版了——开车的是谁呀？开车的是柯比！你说这台湾有救吗？柯比压根儿就（不是司机）、拖拉机都没开过。天天在那里胡说八道地，真的！柯比连给李登辉、陈水扁擦屁股都不配！包括那个陈菊。啊！你说那蔡总统，我认为五个蔡总统也赶不上一个陈菊，人家陈菊这个女人不简单。陈菊、陈水扁、李登辉那是有料的人、有本事的人。
说得出、拿的出、有本事。什么道——什么黑道、白道、黄道、绿道，都能跟你玩儿得起，啊！你看这几个人，什么玩意儿啊这是！嗯！你爆啥料啊？我一爆——那柯比肯定输！但是柯比输了谁赢？大家都知道，就那几个人，那几个人比柯比还烂。很简单，我就把柯比、中央里边统战部，把柯比给他们说地话、写地那个报告——给国安委的、给习近平的报告给你拿出来，我百分之百保证你们不敢说
是假的，你柯比就再见了！但是，再见了又干啥呀？我哪天可能又成为罪人了，为什么？人更烂——上来的！
所以，台湾这个爆料啊……（表示无 奈）。台湾《民视》非常棒，台湾《民视》节目做的啊，说实话，我不敢苟同，啊！抓不住重点。我觉得台湾《民视》最棒的人就是曹长青先生，曹长青讲的——外人呐！外人呐！没人理呀！都说曹长青先生极端，他一点儿都不极端。他极端什么呀？所以，曹长青先生（关于台湾）的很多观点，我是非常非常佩服的、非常佩服的！我不愿意讲，我哪天讲讲台湾的问题吧……哎呦！台湾我太熟了！太熟悉台湾啦！
我的成长，没有台湾、没有香港，没有我的今天。没有香港、没有台湾、没有美国，绝对没有我的今天！这是我的话。然后，没有台湾、没有香港、没有美国、没有日本——没有我绝对的今天！啊！我第一站出国去，我去的日本，那一下傻眼了啊！那是叫鸟王——蓝鸟王、尼桑、皇冠，皇冠——丰田，感触太深了！ 到台北，哎呦！那台北简直是神境啊，天堂一般！现在已经是……台湾快变成地狱了！
曹老师……跟他们比不是甩几条街，曹长青老师那是在真正、真正的最好层的。台湾弄的那都是垃圾、垃圾。啊！没法比、没法比。比——都是对曹老师的侮辱！
那时候到日本去，蓝鸟——鸟王，哎呦——这儿好！丰田——皇冠，哇塞！厉害。
所以现在——你说台湾爆料，我也有好几次想爆，唉！我爆他干啥呀？啥时候陈水扁上来，我爆他一下，爆一下——让陈水扁上来啊！陈水扁先生，陈水扁先生你有种——你别台独，你先宣布不台独！但有条件的不台独。你说有条件的不台独，你就牛了，啊！有条件的不台独，这是一个。
第二个：修改台湾宪法，从此台湾不再谈台独和这个台统——就是大陆的“统”。不统、不独的宪法，什么意思？有条件的。只要你不打我，你没有军队进来，我永远不允许谈台独。谈台独就是犯法的，共产党就怕你这招，他就不能再操作这个话题了。再一个你做什么？宪法明确规定，不谈什么，一个中国一个台湾，没了！把一中一台这个事儿给他干掉、废掉。谈什么？—— “大中华”。大中华可以——民进党、国民党都可以回去执政么！大中华，大中华概念代替（统独）。只要是，我们哪、任何地方都是大中华，啊！我们也不谈“一中”、也不谈
“一中各自表述”。只要是把“大中华”弄了，就让共产党，没办法再搞这个“民族主义”了，没办法再糊弄十四亿中国老百姓了！
第三个：台湾有条件的，保持一定的国防。
然后，最后……台湾最大的、唯一能赢的招——台湾全面开放。欢迎什么？欢迎来台湾——就是所有的，美国、欧洲、日本这些国家投资，最优惠的政策，比本土企业还优惠。然后，把台湾的企业推到那些发展中国家去，然后给他更优惠的政策。啊！这几样一弄完，经济不靠大陆，没有什么“一中各自表述”、“九二共识”。然后就是“大中华”，这个不是民族——把民族的问题给他拿掉。
然后，再回到一个“统独”问题，台湾不再……谁谈“统”、谁谈“独”都是犯罪！什么情况下——只要你外国军队进入我台湾岛，设定个条件啊！包括你解放军，包括任何岛外的军事力量进入台湾——台湾自动独立！只要是有人说，把台湾的管制权拿走——自动独立！台湾的银行系统被人摧毁、被黑客攻击——自动独立！台湾司法系统的人被抓走、被逼迫——自动独立！在这之前，平常不允许谈统，谈独。谈独、谈统——就是犯罪。没了吧？没独、没统的操作，没有民族（主义）的操作。没有台湾的——所谓大中华民族啊，没有大陆和台湾的分别。然后，经济上不依靠大陆，台湾永远——千年平安！千年平安！否则你永远不得平安。我太了解共产党了，你这招一出，习近平傻眼了！他敢再跟你弄什么？
我承认你大中华呀！一个民族哇！一个民族我有什么不对的呀？啊！一个民族！没有什么“一中各自表”，从立《宪法》那天起通通结束。
但是从陈水扁开始，修改宪法，让你儿子陈致忠当总统。因为你判过刑了，陈致忠上。陈致忠就是你的代表人，啪，上去修改宪法。然后统独的问题，就是犯法。政治问题不给碰，经济上彻底的开放。台湾以后最厉害的是什么呀？国际化，通婚，跟外国人通婚，越通婚越好，奖励跟外国通婚的孩子免费教育，什么都给她免了。只要到其他国家做生意，不但免税，银行贷款支持，就是把这个经济别依靠大陆，你依靠共产党就完了。最起码六成不依靠大陆，
经济上独立，你人格上就独立，民族上到此切断，永远是中国人，再也不骂中国人，永远中国人要团结，然后再回到统独问题。谁也别谈统独，别浪费时间，别在
那里操作利用。但是，任何其他国家的军队，包括人民解放军进入台湾，我自动独立，就这样完了。现在台湾在想啥呀？选举！你选举啥呀，我滴妈来，你选的那些人，你选的那些人，谁选上都是一个样。讲个笑话，土豆一，土豆二，土豆三，搞选举。选土豆村的村长，都以为土豆一会赢，但是土豆三上，说了句话，实际上咱都是土豆。都是土豆，有什么了不起的呀。
我们要想办法把这个土豆村的村长变成，香蕉，也能参与，苹果也能参与，菠萝也能参与，甚至是鲸鱼也能参与。只要对你有利就行。台湾的总统选举有什么用？选来选去都是土豆，土豆的英文名叫什么？Potato!改个名儿，Potato，最后发现都是土豆。土豆一没选上，Potato选上了，最后发现都是土豆。哎呀，今天喝多了，榴莲也参与对呀，选出来的榴莲多好。你看台湾的吕秀莲，你别小看吕秀莲，那吕秀莲可不简单。那吕秀莲比蔡英文强太多了。
那吕秀莲上去肯定不会让你这么孤独，这算什么嘛？蔡英文人不坏，人很好，但是干啥了？现在全世界这么好的形势。我在华盛顿见过很多美国的高层，一说到台湾的时候，他们就摇头。一开始不给他的时候要，给我这个给我这个，你给他的时候他就退缩了，哎哟，太多了。现在蔡英文是什么呀？回去的时候端着，我啥都不缺，私下里是什么呀？我啥都想要，谁都不得罪，这是什么呀？就是官本位嘛。全世界对台湾最好的机会……当然，这里面有文贵的功劳啊，班农，去年出去访问，去日本去台湾，想见蔡英文，跟蔡英文联系，蔡英文说我不见，不敢，这就是蔡英文，把班农给气的，气懵了。保密协议注意，对对。
马英九他绝对上不了，有我在，他百分之一万上不了，我向你们保证。马英九要是想上，我，就一定放马英九的小视频。马英九你听着，只要你想上，我一定放你的小视频。那绝对管用哈，你绝对上不了，不可能。马英九，你知道我说的啥意思？不信你就试试，有种你就试试。马来西亚会出大事儿，这位战友你放心，马来西亚最后一定是我们这边儿的，走向更加法治，更加公平，然后逐渐走向民主的时代。委内瑞拉一定是脆断，下一个突尼斯，非常惨。
马英九肯定没戏，我跟他无仇无怨，就是他太亲共了。买马英九，你要是现在敢挑战共产党，我绝对不放你小视频，我把你小视频都还给你。土耳其肯定是灾难，肯定的啊。马哈蒂尔这个人还是可以信的，这个老头是有理想的，有信仰的，不要小看了他。战友夸奖猛鬼，不要夸奖文慧，我这个人没文化，不懂政治，口蜜腹剑，
啥都不行。战友们，这个世界上最糟糕的事情就是高看自己啊。陈良宇觉得自己是下一任总书记了，最后怎么着，进监狱了。
薄熙来怎么着，认为自己要当政法委书记，进常委，最后当总书记，最后进监狱了。人这一辈子，千万别做死，做死都是自己做的。我再解释一下，什么叫做披着羊皮的狼，披着狼皮的羊。披着羊皮的狼，就是伪君子，口不对心，狡诈阴险。我肯定不是，我最恨这种人。披着狼皮的羊是什么意思呢？自己很懦弱，然后装作很吓人，装作很懂很厉害。就是海外民运者这种的，什么夏业良啊，屎锘呀，韦屎啊，动不动就我找检察官，我找大法官，我找FBI。
个个都以为FBI是他亲爹亲爷爷。唐那个时候跟我说，我给川普总统打电话，安排他跟你见个面。乱伦彪，动不动就说我告你，我代表中国民权。这叫什么？就是披着狼皮的羊。文贵绝对不是披着狼皮的羊或者披着羊皮的狼。坏的狼和坏的羊我通吃，好羊和好狼我供着。我是上天派来的打假的，文贵非常非常享受的，就是打假天使。假的，不管你是哪国的，还是哪派的，只要你是假的，像台湾的马英九啊，还有什么柯文哲啊，通通打假，什么刘特佐啊，孟建柱呀，孙立军呀，王岐山啊，通通的，只要是假，我都会打假，我带有上天的使命，打假。什么披着羊皮的狼，或者披着狼皮的羊，对不起，跟我没关系，披着狼皮的羊要想把我当成一个好欺负的，是不可能的。
你要想把我当成一个披着羊皮的狼，好欺负，是不可能的。你要把我当成披着羊皮的狼，装成伪君子，那就不是我了，我装也装不到今天。是不是啊？
文贵没钱了，文贵没有性能力，郭三秒；文贵大骗子，文贵满嘴跑火车，文贵欠人家钱了，文贵是白手套——现在又出来个皮手套，又当皮手套了。所有这些都用时间历史证明了，第一郭文贵是唯一一个大陆的生意人，我敢说，郭文贵的每分钱都敢经得起全世界的调查。
第二，郭文贵没在大陆拿出一分钱享受今天的生活，我要今天从大陆拿出一分钱享受生活，我郭文贵天诛地灭！谁敢说这两句话？第三，大陆共产党查我从郑州查到北京，抓了我多次，没查出我任何犯罪。所有今天对有关郭文贵公司的审判都跟我没关系，对郭文贵的审判，他没拿出一张证据。
恰恰相反，他们所谓的重庆的郭文贵和陈氏兄弟的语音，假的，然后贯军孙瑶
姚庆那些录像视频，我说是真的，海航的信息是真的，现在王健之死我说的是真的。我对共产党的爆料到现在无一人拿出证据来，在法律文件前证明我是错的，是假的，一个都没有。
这就前天，有一位美国西方大记者问我一句话：郭先生，我能问你，他说很多人怀疑你说的是假的。比如说马航事件，你说的大多数都是真的，但是马航事件很荒唐，你怎么能证明你说的是真的？
我说那我请问你一句话，那马航事件你跟我说什么原因?他说没结果。我说你没结果前你凭什么说我是假的？我说你shut up!你都不知道马航现在有什么结果你凭什么说我说的是假的？全人类没有一个人敢说，你告诉我真实结果，我证明我是假的，你有证据吗？没有。你有证明吗？没有。事实在那吗？没有。那你凭什么说我是假的？我说你shut up，立马shut up！然后我说你get out， 滚出去！立马把他轰出去。就这么简单。
我说只要你能找出现在从郭文贵爆料从开始到现在，又说一个，那时候你说你是美国公民，美国护照，可现在发现你没有美国护照。我说你验过我护照吗？你验过我护照吗？你有权利让我出示护照吗？没有吧？没有我说你闭嘴。就这么简单。
共产党说了百分之一百的假话你不去问他去，你来质询我一亿分之一的事情，你不是用心险恶吗？什么叫做新闻报道搞平衡，你平衡个屁啊你平衡！什么叫平衡？你就是为了赚钱平衡嘛！就是50%买我的广告，另外50%也不能失去吗？你不能得罪90%的人不买你广告嘛！什么叫平衡？这是灾难！这是民主社会的灾难！
然后我说你们HBO的采访我，采访完了，最后一句话，证明郭文贵那个房子apartment 67.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/355/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/355/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谈谈人民币的问题，美中战略重新定义的背后的内涵。大连审判啊，大连裁判，这个昨天在前边，就是我在这开会的时候，大连法院啊余德泉。检察长把我们的员工给绑架，4岁的孩子，一个4岁，一个三岁的把7个全部都打在他的枪。三十几个点，在马路上强迫你这叫什么庭前会议。
你们就这么想好那天谁先出去，说啥啊。法官怎么问这个？现在呢，必须得找律师，他指的是，就是那天开，没看到有所谓代表正常的律师，根本就不是。我不是员工，行前安排好的，一分一秒不能差这个这个。
然后呢？师傅啊，你又限制我三天内不能直播，然后试试就说我跟你瞎聊聊啊，他说我太累了。睡不好觉，天天说我，我现在这是太兴奋了，因为王健的案件有重大进展。我只能说有有一个其他国家的政主动联系，他要出去作证，但是今天下午我觉得我挺兴奋的。
小哥录了个视频，这个小哥的家伙是个啊你说。地图啊。我这个人。分析啊确实就是拱门上去。
从古门上去，然后对面那个餐厅就是能录到王建的背着手的视频，还有谁跟着网站上的视频，他怎么下来的视频还有。鲁艳丽报案反应就是这里面的事情，但是核心的两个问题想问你从下边走上去，从下面走。不当旅客就走了，10分。
挖出来的，挖出两下子，那就麻烦了，是咱们的。那么，所以说小哥呢，然后再回去。美国这个朋友做的吗？人家还收咱多少钱一小时？你想想对不对啊啊的。啊，这个做的好，但是在这个原则问题原则问题搞错了，所以他们让我三天内不准吃多了，然后呢工程师说。
未来啊现在不能，你们看不见我。但是这几天我事真是太多事儿还在这儿。大家能给我算算我的时间，我每天运动两个多小时啊，然后呢？日本新加坡，香港的事儿，这事然后我要天天跟律师在开会，王建的刑事案。
王健的调查，接下来更重要的事情大家知道，国外很多国家政府沟通，那是咱的主攻目标啊。是吧，然后我还要每天前n个账单付钱，现在最起码刚才我看的时候最起码的话。我问你想想每年的开始付出，每天有多少钱大家算一算每天多少钱？我哪天啊，我做这个案子的时候做平板支撑啊，我准备让小哥给我直播一次啊。
时间啊我也太重了。大器晚成都可以，平板撑我跟你讲，大家啊，我当时啊，我这个做到。5分钟第1个是这样的，可以把。在矿务局以后呢，要有一个就是收复赌气回去的一个这么一个技术性的教练，当然最关心还是抑制了。
然后慢慢就会垮的，一分钟，他太难了啊。我记得我问了，我们在现场，对啊，现在在浦东。这个最大的收获，这几天有了新的证人新的证人啊，这我都不能说了，还有一个更重要的事情。那叫梦，停时间不会以王健先生我学会了叫。
没我啊不？目的我觉得都不会，这些文词儿一王健先生现在都学会了，这我们在上海。是无赖的，我只记得英文好的不行了，现在啊，现在开会全有。按照三一重工，你亲哥。
所以啊干什么啊，还有个小哥呀，这个分析啊，他那个那个摄像头啊王。停车场的的。人民币啊，人民币搂住了就是把握不住，那就没点80以上都是可能的，那就跟那个村。题一样，我给你们大家说过在关注委内瑞拉，关注巴西啊，我说的五国联盟。
我跟他说过。俄罗被调戏下边。委内股吧，还有非洲的这个国家，现在安格拉斯哥了，那是肯定了。啊，那这是什么基础题都不提了，这些所有的这些东西一个不放过，大家莫看。
但是为呢，这一段锤子一样，相机挖机一样，这就是那个那个小区啊。所以说，突尼斯事件一定会在委内瑞拉，一定会在巴基斯坦一定会再出来。一定会在这几个所谓的牛叉的不会发生的，不用想了，所以说他们现在这些毕业美国人傻吗？美国人拿了美国你没法形容美国人。
很细问，咱都是小的。等人来了，等一下说事来了，真是的。不是爱丽丝work好老赵，所以说这个。唉呀这个，我的西装里面，双排扣双排扣双排扣啊。
唉呀，十几个小时开个会嗓子冒烟，所以。我说的话大家都慢慢去衡量，事实已经发生了，土耳其。第二。
金屋藏娇吗，豆豆啊。现在怎么样生意怎么样？视频效果怎么样？包括我们人才其实。只能穿西服，没问题。
不要。一位朋友，河南的，他自认为大师。叫什么牌子啊？我知道了就叫不叫溺爱。
号这个香港的警察有多坏啊？把我们。按照香港的法律，我们有8个。然后你在哪？排了8个月。这就相当警察了，然后呢，查那天起我们就给警察局，警察说我们正在调查，然后我就说。
上百岁的申请，这是其中一这。我女儿的账号给澳大萨利亚啊，还有一个白衣长发，那100万。然后就说我们行。香港。
说什么说。要到这个，外国记者会去讲，这不行啊，这已经是违反了，为什么呢？香港700万人，谁得靠大陆，我们的粮食也要靠大陆。我们市场效果香港基本上走了，你已经满意了，吃猪肉的一个单位。
大家一直是8是不是我听完以后啊，因为这个人我认识的太多了。经常去，我祈祷着，你就没有想。你咱们不是现在香港是中国大陆的一部分吗？是兄弟姐妹也好儿女呀，不是大家庭，我们穷的时候。连共产党的一要让他强制所有的外汇外国联络全靠检查，在。
湖南就靠卖给香港的人。创造未来，那是真实的，那件华侨更独立，华侨就省的钱多。然后这样划的，看不起啊，我们那时候香港才多少人，两三百人。他们去了习近平，包括我曾经啊，我在我在这个一年前也属于香港，去了300多万人要拆沙子单程证。
啊穿啥了？然后呢同样是大陆的卖给香港芹菜水芹菜和水的猪肉钱类。大家有没有想过一个全世界有人类生存的规则，就连以色列和巴勒斯坦你也不能把他。你还有个600分，你说你大陆要把香港的水也给断了，是什么概念呢？大家就想。这这还有规则吗？谁带谁上楼就把下水道，那你说中东的古老国家那个国家打仗就跟水浒传了，不就完了，叙利亚。
什么？我最重。我就想问，那句话那既然是一家人了，是不是你的亲姐姐亲妹妹，他不听你的话，不管你说都不听的话。你强，姐姐说我不能为啥不能因为。
给我饭吃，不让我吃鸡肉了，不让我接触，顺着鸡肉禽流感。是真说的话吗？畜生就被共产了，香港人应。因为水，因为吃猪肉，就必须接受共产党的最大的这个任何的要求，没有选择。放狗屁的前100年是咋回来的，你大都不卖给水，香港人就不喝水了，是。
香港都不下雨，香港的粮食买不着了，香港花买的钱在哪能买到更好，不干这个了。关键问题是我既然说是一家人，你强奸了还让他说他爱你，而且强调是你亲姐妹甚至是你亲闺女。你说这种强奸逻辑，听了战友们你们去看一下那个香港的事情，说出来了。你说那是人说的，因为我诅咒我们的肌肉，我们的的水，我们的粮食都来自大陆，我们。
这个对抗，谁让你对，你不能对，你也不能说香港人一定要吃鸡肉，猪肉让你喝她的水。那鸡巴马上出来了，你前几天买了什么呢？法律，我们怎么爱祖国爱祖国。港独。我不支持党，但是你这么说话，你们太不要脸了，都不要脸到什么程度了你们。
去演讲，就触碰了香港的法律底线，你是要脸吗？要脸吗？你把香港人我的合伙人，铜锣湾的人抓回大陆，你讲话不讲话，你不讲法。现在值多少钱？你讲了你讲啥？因为我们要吃这些吃的那个饭，吃了喝点水，所以呢。你可以吗？你也可以，你问问香港人基本上咱不喝大了。
这个人你可以。要是大陆的猪和鸡和鱼，然后你就不要人家不要还给谁的钱，你危险了。我给你报，都不会同意你的说法。香港你只要回答，这谁啊干什么你？
把头把我的钱查东西，洗温泉。50块钱，因为我是。洗黑钱，全香港哪个官员东西还想光棍也没写，铜锣湾的人。像。
在香港警察的话交了5个交300万保证金回来了，你又用后黑头给萌回大陆，到现在还是肿的，你。你这个王八蛋政府，现在你的陈浩天去演讲演讲，你讲法，然后。这简直是，如果这样的国家，这个人还能存在为什么呢？土耳其必要给你人民币要低，因为你的价值观你的可信度，你的价值体系，你的法律系统，你的国家。
谁相信你呀？战友的今天。功能。正好爆料事故。香港不用多，10万块钱，香港还有个长毛。
唉呀。前天我们香港的时候啊，这个香港地政署又来了，我在我的花园里面移植了大概。每棵树大概全部不行，你得。老板，我现在想着你，我跟你一道，在人家的地里面，1.
两三年把我扔了卡了。我隔壁的房子60%是违建，我检举揭发了5年，从来不回复，就在隔壁。我们有多远，只见6公分6，然后就把我的，我花那么多钱的书。啊，他要一个香港不配拥有卡了，我。
反正你啥意思？另外。可能确定评估下来就是现在是45亿，45大概。但是没包含我的，包含有理到12个亿吗？加在一起，我这个房子最起码的。是在规定。
我付账，我也不在了，我那个心啊，正在加速装修。家庭装修中等我发了信号给大家视频的时候，我把香港很多家都有了，这个地方已经不值得我郭文贵。我完成了那个房抵押给基金12亿美元。
先把政府你想有多一点的。香港人备孕。邢老大台北台北打打北京的差不多。未来之书，中国打台北吗？吓死了，你再长6个肾他也不敢，你不喜欢吹牛，给他们涨。
一句话的。除了骗就是骗，以后他是不是它是兔子不是老鼠扛枪窝里，他的老鼠。啊这老鼠。天天在屋里吧，只要你让他没扔你。
抓了个手，轻轻的吹，我们跟你们讲过，搞了新型坦克就是这样子的。中国造直升机发来以后。600台，300台是翻新的，年轻的他们突然。共产党的话，你相信一句你是啥，你相信吗？你就不是傻，你就说。
今天我看到了，过去几十年，你看看。共产党倒是不允许呀，7项纪律8项注意啊，喝茶，你看毛泽东周恩来抱个小女孩跳舞跳得欢呢。崔问你家烧他的胡子吗？一定要少，我是说。
哎呀，真是的，贼坏的，天天说我们经济。肯定基本的稳重终有变。就不要用，又尿湿了，这个老师。
唉呀啊，台湾人呼吁，但是台湾真的是口炮厉害。长枪无所谓，一把枪救下了，那兔子拿水，下一步。所以。我看最近又造谣了我，我。
我们的斗争跟钱没关系，有没有种有没有正义是否受上天的？10.他们天天过着手里的手雷，吓唬你们天天想你看那城管打人啊，城管打人老百姓就不反抗了。只要老板好意思，中国人太苦了。所以说外国人呢，有时候说话特别好，优雅优雅优雅，风满楼，优雅，他不是说他不来。
都知道是假话，怎么还不信呢？我这哪天就是拿着这个片子，拿着片子来拿稳，我有十几个这样的骗子。每个周日。
嗯，我要拿这个店宣布综合部门不得说假话，啊，咱们不能允许到处在说假话了。我一定要让所有的所有都是我的孩子在这里家教的事。7年。也要饭要饭的，什么民族都是要饭的，小骗子天天说假话，今天。
要反诉郭文贵，什么15个1500米。我们律师马上就查一下这个，一查就找到律师，这个根本没有律师资格，也不懂法律，还还。什么诈骗啊？不行我该说怎么说，笑话就是。下午在下雨啊，今天晚上一个人下班不得了，把赵阳吓个半死。
老师你太积极了，你这个路是你这个阶段。你走。你能干，针对美国，坐着聊聊，看看你犯啥罪了。
你看我这个。这个这个这个是对上的哈，我的设计，那天我看了。0所有的企业，但是呢，我这都是我。我的版权我们会永远拥有。
现在下面的功能显示特别好。还冷还冷，我儿子说川普之所以厉害的很哈，real.真的真重要，真丑真有种好。哥哥来了没有？这个你说。
他们看起来黑，这个道理你这帮流氓骗子，你说你到香港就说这些话，你说是人话吗？香港不是你。啊，你说为了吃喝就必须接受，这无法无天绑架森。啊，风满楼8好。上海橡胶，现在也没有。
你说香港官员的说这话不要脸，他的梁振英啊，说这个人家这个居心不量，你这个王八蛋我认识几个。我一个最不要脸，所以没有。老赵放心，我们也不行，昨天我听他跟我讲客气的话，这什么玩意儿啊？的。
起码的逻辑，啊，我们要依靠主，我们要爱国我们要唱国歌啊，我们要拥护党，然后在香港里面。那罗圈狗臭屁，香港。香港人不认香港人说不行，我要发展，我要搞经济，我要过得实在，我要有文明有礼貌，毕竟我跟他提这个。尊重人权。
守法保护香港的底线，我当然不，我爱的国是爱你。人家有钱，然后就说。你美国人在。我在这儿告诉你，美国一定要大型的，一定要出来收了你。
香港基本香港的官员。是啊，美国人为啥不老实，就这小子坏天天在这，先抓起来了你就关着。然后呢就。
最近又成立了，成立了班子。政府官员进行全世界的旅行限制，也就是资产，一开始说这话的人。出了香港的东西，让你家有私人飞机，只能香港飞走，你从香港飞走了，你几分钟就下去。你这分数，香港飞回大陆去到任何地方给你扣下来，你就回去吧，就喝你大陆的水，吃你大陆的基地。
香港觉得。代理芦笛先生的文章我没有看过，海宁。所以呀，亲爱的战友们啊，你说你说这是什么玩意，然后我们香港把我的资产给我查封，像流氓一样香港黑社会的。香港向华强都争，你还想我跟你说什么，香港香港香港特首绝对比他们强，你先把我想讲规矩。
是不是啊？我们也PK过PK人家讲悲剧了呀，对不对呀？当时也带了那么多人，他又是枪又是炮的是不是啊？晚上他请吃饭，人家付的钱还带着我去了那个九龙那个当时的这个丽晶饭店啊，还打台球，唱歌，夜总会还有开吗？第一大流氓刘家昌这个臭流氓，天天舔屁股的不敢回台湾呢，也在那小子现在还在打工呢，我不知道现在活着没有。但是你说这是现在共产党讲什么的，我讲了。
所以说亲爱的战友们，开了一天会吧，我就看到人家正讲良知讲法律。像我们坐着政府的官员律师一到晚上。饭后满足，除了性除了关系。没任何问题，可怜年精神饱满，正义感满分。
香港变黑的兰姐太看得起的话，那是黑岗石岗，香港已经不是香港。香港，我昨天我听到大陆这个战友啊。骂的真爽，骂人是不好的，但是呢，我看出来这些人爱护，低于16个小时。我觉得我快，那么草根，咱们穷人家的孩子，把咱们的有信任有希望。
海外的嘉宾。我我咋被你逼疯了，呵呵峰。盗国贼们很狂啊，他们以为啊，不会有事的，你像那个大连的是不是啊？
余德权啊，什么5折啊？还继续联系，相信共产党共产党70年了，说说你70年咋过来的？在世界上70年代打多了去了，人多了去了，随便我们到海边捡块石头，都是几万块钱了，你算老几？中国人还能再给你70年吗？嗯，大概多少人？你大连的薄熙来当年多牛啊，又能咋的啊？你得钱啊。
香港警察现在是越是香蕉啊，没错啊，福安康有水平啊，现在马上。世博会的满足，总比那些亲近的人，满嘴跑屎的东西，说现在。英国的。
相信你哪句话我原来我都不想听，我后来不也说是这个。我说你信了，你又能干啥？你不信了你那你还不要，你大姨。在香港的利益都保不了，你还想啥呢？随便拿出一个料，都比你应该6强。
你能干啥我也不知道，刘特佐是孟建柱的儿子，那是因为你无知，你已经过时了。啊，我会告诉你们我我向你道歉，我向你道歉，我说你。大家去，别用脑子想。不然难保他多少甚至更多吗？不知道是通过谁认识刘特说的，孟建柱政法委通过国安委。
全省是将佳梦家增加，那为啥孟江峰有这么大的钱，连习近平都不敢动的人。孟建柱必要管管，这主要是为了钱吗？想要钱那简直是比着到厕所里边拿它几乎指不简单。他想当前。有什么概念啊？最核心的问题，他们的安全和他们的私生子，然后才是通胀和钱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月13日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/353/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/353/</guid>
      <description>内容梗概:
(郭先生直播前与工作人员调侃：Chinglish, English, no English, this look much better). 尊敬的战友们好啊，八月十三号下午，文贵又跟大家聊天儿了啊。刚刚从外边儿回来。这个，回来以后呀。这个，我们的律师，我们的这个外务律师，给我发了一个信息。发了个信息。这个什么事情呢？就是我们公司的一个副总裁呀叫贾鑫，你们从网上可以查到。
2015年一月十号的时候呢大抓捕呀，就把我们的贾鑫给抓起来了。把这个孩子打得不轻。后来呢很荣幸的和蒋洁敏关在一起。和蒋洁敏关在一个豪华的四合院。哎哟这个四合院豪华的不行。然后呢这个，把他打了几个月吧，所有的都要交代。最后就关到另外一个地方。关了大概不到一年吧，把这个贾鑫给放出来了。贾鑫先生放出来之前，有三个条件。
第一，必须辞职，必须辞职啊，离开盘古。第二，不能和郭文贵联系。第三，然后呢就是有任何事情，要给专案组汇报。哎，这个贾鑫这小子吧。就是不愿意离开公司，离开公司没饭吃啊。我还得留在郭老板身边。我的工资没人给呀。人家是进去之前，老婆怀孕，第二胎。然后呢，出来以后，这孩子生出来，这小孩子。噢，对不起，进去以前生的小孩子，几个月，然后回来以后，孩子都大了，然后就得养着
呀，所以说，还留在公司。回来以后呀这孩子基本吓破胆儿了，这个确实老老实实，规规矩矩，经常啊到医院去，精神都有点不正常了。
这个，头几天呀，请假，回他的东北老家吉林。我香港的，我跟他们都不直接联系，香港的律师跟我说，他要请假，回东北，二十年没回老家了。
跟郭老板干了二十多年了，回去看看去，带着老婆孩子。那就回去吧。回去之前呢。我们的香港的律师跟我说，这个专案组找贾鑫，所谓的要再次开庭，什么强迫交易罪，要让贾鑫出庭。他们问我的意见。我说。第一，我说我告诉你，你给其他股东写申请报告。你们要出庭，后果自负。你们不要出庭。要出庭，那就要把出庭的所有过程要公开化。但是专案组说呢。你们有这个代律师的权利，请律师的权利，但最好呢，我们给你们请。但是请律师呢，你们付钱。
你不能看卷综。这不是神经病。这不是流氓吗！叫你请律师，他介绍律师，你付钱，那可能付三倍的钱。但是呢这律师呢不能阅读卷宗，那你让我去干吗去呀。所以我告诉我的律师，回复贾鑫，不允许他出庭。不允许公司付钱给他们请律师，让专案组找律师，法院找律师。结果，这个贾鑫呢，就请假，回东北老家。回东北老家的时候跟法院专案组有沟通。明确的说，贾鑫说，你们反正爱怎么审怎么审，都跟过去一样，都排好的，我按你们的唱本儿不就完了吗？我们也不请律师了，你说咋判就咋判。
专案组说不行，法官说不行，你必须得配合我们把戏演好。然后还要对你们进行巨额的罚款，你要做好心理准备。为什么？贾鑫是金泉公司的法人。这是个法人。他这个法人只是个代理法人吧。他不是真正负责之人，也不能这个这个承担法律责任的人。他也承担不了。中国叫什么？实际供资人负责制。所以呀战友们，你们说共产党有多黑呀。你说这个国家到了什么程度？他们让老百姓要讲法，讲道理，讲纪律。他们自己，连起码的道德和人性他都不讲。
结果怎么着？贾鑫先生，就在我们，我在今天直播之前的时候，11点到12点的时候，贾鑫，从东北开车在回来的路上，被大连市政法委专案组，检察院，于德泉，啊，于德泉政法委书记，还有吴喆检察长，派出的专案组人员，拦路把老婆孩子，在路上，派着重兵布阵，枪林弹雨的给人家给截住。（又给抓大连去了）。
你看，咱说共产党是以黑治国、以贪反贪、以警治国、以警反贪，我现在今天在这儿宣布，我得修改郭七条，这个不顺当，我要修改郭七条，我再想想啊，两三周以内我要公布，我要修改郭七条。不好，这四个反不好，我想想啊，我要修改郭七条。那么通过贾鑫这个事件说明了什么，盗国贼通过不同的渠道给我传达信息，只要你郭文贵别爆王健的料了，别再跟踪王健的事儿了，过去的事儿既往不咎，大连的案子可以停下来，不审了，强迫交易罪可以妥协解决嘛，也不再抓你员工了。当然我不妥协了，这要叫吴建民这号猪脑袋的，那还不得舔上去呀，所有的目的都是骗捐，所有的目的都是利益，所有的目的都是妥协，在郭文贵字典里没这个字。
我希望你盗国贼好好想想，郭文贵在跟你们斗了这几十年，有一次妥协过吗？郭文贵能把盘古大观从你手里拿回来，我能妥协吗？当年我要妥协盘古大观就不会让你们抢走了，也不会发生刘志华事件了，也不会去检举揭发你王岐山和刘志华了，郭文贵要是当年要是妥协哪等到今天呢？你把贾鑫给抓了，你把贾鑫给宰喽！你把贾鑫给杀喽！贾鑫早就做好了做义勇军的准备了。
但是你们这种流氓，于德泉、吴吉吉，你好好想想，你大连的刘强，你前任叫什么刘什么副市长，刘乐国什么下场？西城区法院，大连西城区法院，法院院长张明鹏什么下场？你们就能安全？周永康也认为自己安全，薄熙来也认为自己安全，结果如何？我告诉你大连市政法委，于德全还有你吴吉吉不要做恶，不要跟盗国贼走得太远了，你的脑袋不是金钢钻打的，你也不是那花岗岩的，你也有老婆有孩子，你说你到今天你没有贪污过？你没腐败过？你没有跟别人乱上过床？你敢拍拍你心口窝子说说是吗，只要你干过这事儿，你就有进监狱的90（%）以上的可能，只是哪一天的问题。
你们如此地对我们的员工，大连你一个单子罚我三百多亿，拿走我现金，一个单子罚走我三亿七，你李友一个案子在里边，你跟他们所有人性交易、钱交易、股票交易，段鹏明（可能口误，实际为张明鹏）被抓了，刘乐国已经被抓了，他全家人也被抓了，你们就干净吗？魏新、李友、李友案、方正案以及我们的盘古大观的案子，你们现在是两头吃啊，以黑办案，你还在听孟建柱的呢？孟建柱、王岐山抓住你们的小把柄，你们现在就被他们威胁，然后就对我们的员工就这么样的无法无天的黑社会手段。
战友们，这就是今天文贵每天在付出的代价，抓走了贾鑫之前，突然宣布又是新罪，强迫交易罪，又把我们在关了三年的副总监杨英副总裁还戴着电子手铐呢，呆了三年出来的，人家这么一个女的，又重新要抓回去。吕涛副总关了三年，人家进去时候老婆怀孕了，出来孩子都大了都三四岁了，又抓回去。又把这个什么单蔚良，又把什么赵大建全都抓起来，叫强迫交易罪。你说盗国贼，我强迫你共产党交易罪，我强迫你交易，我赔掉了120亿，你共产党需要更多的强奸犯来强迫你交易，你有种对你美国来搞个强迫交易罪呀，你对川普总统搞个强迫交易罪呀，你敢吗？你就拿着老百姓欺负，你别的本事没有，你就是对内乱伦、强奸、重复强奸你有本事，欺压老百姓，兴你满山放火呀，不兴黑夜点灯。
习主席在访问东欧的时候，哈克&amp;hellip;强权主义者不要&amp;hellip;(视频卡）现在你共产党不要吹了老百姓的灯，早晚有一天要烧了你的胡子！你共产党现在不是“满山放火不让人家黑夜电灯”啊，你是“满山放火不让人家生火做饭”哪！你不让人家活啊！
看看全国上下老百姓，哪个人不恨你们共产党？为什么那么多人要把钱扔到我身上支持我？为什么有人要10亿10亿地捐给我？为什么现在文贵在任何地方都得到了草根的支持？非常简单——他们非常清楚你共产党的邪恶！习近平主席不是讲嘛：你不能一个人致富，让别人都变贫穷。现在你共产党是一个人垄断江山，你让别人变成没有安全！你习主席不是还讲了吗：大国为了自身安全让别人不安全。你现在为了盗国贼的安全，你让所有天下百姓都不安全！天理何在啊！贾鑫又犯什么罪你们又把他抓回去，半路带着老婆孩子吓成那个样子，还有天理吗？
所以啊，现在到国际上说一套做一套，在国内做一套说一套；对外阳痿，对内吃伟哥般的强盛，对待老百姓拳打脚踢，用检察院、法院、城管、警察对付这些老百姓。这贾鑫又惹着你们什么了？人家20多年没回老家了，这回老家带着老婆孩子，你们半路上荷枪实弹把他给抓走了。他招你惹你了？你们把他关了一年啥罪没有把他给放出来，什么说法都没有。抓的时候是包庇罪，抓我大哥、二哥、四哥统统叫包庇罪，最后放出来是什么呀？监视居住。这回又什么罪啊？你们审判没有监督，不给交代，抓人没有手续，放人不给说法。收走的钱收走的车，仅盘古收走的几千万上亿的现金，收走了我们车几十台，到现在也不给。
天下有你们这些王八蛋流氓吗？你是哪国办案的啊？你依的是哪家王法啊？你吹了人家的灯，烧你的胡子，你现在吹了全天下最老实的老百姓的灯，该不该烧你们胡子啊？说美国人为了美国让全世界不安全。你们为了你们自己的安全、盗国贼的安全、你们私生子女的安全让全国人民不安全！净打那些没有还手之力的老头老太太，净欺负这些老老实实为国家奋斗&amp;hellip;贾鑫这孩子才30几岁满头白发，人家如实纳税。你们在大连开庭呢，人家孩子知道什么啊？你让人家配合，让人家花钱请你们指定的律师，然后还不能看卷宗。你这王八蛋有道理吗？说你们以黑治国都看得起你们了，你们这些流氓治国！什么都造假。
你为了给我们开庭，专门装修了两个法庭，让我们花钱，给我们被审判的员工买上标准的工装。然后你于德泉，于德泉你前面叫刘乐国，你刘乐国的营口帮在大连谁不知道啊？ 如果说薄熙来在大连该抓，或者说在重庆该抓，那你们这帮人早该枪毙一百次了！大连老百姓说什么啊？说大连就是一个黑社会的黑窝。都是帮警察，穿制服的。
你这个吴喆，你这个人，你是什么来路？你不就是孟建柱的人吗？你不就是听孙立军的吗？你们想把贾鑫抓捕，让我跪下来妥协，不说王健的事。你过去29年这么做对郭文贵灵过吗？从来没灵过，这回能灵吗？肯定不灵！你试试！你会更加让我坚定，更加会让我不顾一切地走下去！你们动不动就什么拆我的房子，没收我的房子，拍卖我的房子，抓我的员工，抓我的家人威胁——你不就这点事吗？你不就这点本事吗？
全世界的黑社会都没有你们烂！你们这帮流氓都不如的东西！你们怎么能代表十四亿人民？你们怎么能管理十四亿人民？你们大言不惭地现在还在北戴河开会，什么“对内一定要坚持依法治国，坚持高压，保持稳定；对外坚定保持不妥协，保持共产党在国际上受到绝大多数的国家尊重的地位。&amp;quot; 这是你们北戴河的会议，红色江山不重要——你们这叫红色江山吗？你们这叫黑色江山！你们那是红色的鲜血凝固了以后变了黑色的江山！如果让你们这些人再统治中国，真是天理不容！一切都姓党，一切都归党，爹亲娘亲不如党亲。现在贾鑫跟谁亲哪？
大连的于德泉政法委书记，吴喆检察院检察长——你拍拍你的心口窝子你该不该抓盘古的员工？你拍拍你心口窝子你是不是坏了良心？你拍拍心口窝子对着你的老婆女儿你的儿子，你们想想你是不是依法治国？大连专案组有很多很多好人，我们
都不方便说。很多孩子在送我们员工出来的时候都哭得一塌糊涂，说你们太冤枉太善良了——不都像你们一样的黑！你们太坏了！你们把贾鑫带着老婆孩子在路上你们荷枪实弹地把他劫走，吓得老婆孩子，本来就已经半神经病了。
你们造出了强迫交易罪，你们造出了销毁票据罪，跟海航比比，亲爱的战友们，但凡有良心的，海航做的有1亿倍之过！海航万亿的贷款，现在的资产归零，少数股东享有绝大多数的利益，绝大部分的钱财在海外。我今天刚刚在两个小时前有拜访了157号王岐山、陈峰、和陈国庆住的大楼。我很快就搬那去住去，我的办公室就设在那去！我就要看看这个楼里边怎么就属于你王岐山、陈峰、陈国庆，你怎么住下去？你怎么偷的老百姓的钱？
于德泉、吴喆，你不要以为我不知道你干嘛呢，郭文贵想知道的事情没有不可能知道的，没有知道不了的事情，你不信可以试试！孟建柱不是跟我玩了吗？不是孙立军来了吗？以一国之力不是对付我了吗？你来试试！我告诉刘乐国，我叫他的朋友转达刘乐国——刘乐国，你收了李友的钱我可以不管，但是你伤害我的家人，我一定把你送监狱去！而且你的家人我一个也不会放过，因为你就是个贪污犯，你就是以贪反贪！
习主席说，不能说有些国家为了自身的安全让别人不安全。你们是为了自身的安全，你让所有人都不活！王岐山这个流氓，孟建柱这个流氓，傅振华这个流氓，孙立军这个流氓是共产党的侮辱，是十四亿人民的侮辱！就你们那烂素质，你们上那两天学，用你们培养的文人、教授的话来讲。你配管理国家吗？
我再告诉你们，昨天所说的知识分子啊，我可不是代表所有的知识分子，我在这里重申啊。我说的中国绝大部分知识分子是被带上脚镣手铐的，是没有自由的。我说的是跑到海外来打着知识分子的名誉骗捐、骗色，自作孤傲，实际上是心虚、无知、愚蠢。在国内，哪个知识分子，哪个我见过的文人，我见过的很多，我见过太多人，骂着共产党，骂着当官的时候，但是又在炫耀，我跟谁认识，跟夏业良一样，我跟王岐山照过相，你看我跟王岐山特别好，你看那个不要脸的样，满脸痔疮的样！都是羡慕当官的，用你自己跟某个当官的好为荣。
但绝大多数的知识分子和文人都是有良知有良心的。否则我们中华民族早就完了！我可没有一竿子打死，我也不配，我也没有资格这么做。但是到了海外的人打着律
师，打着教育人，打着文化人的骗子们——你放心，只要你张嘴，只要我知道，我一个也不会放过你们！我现在不是忙不过来，是给我的敌人不够！对我郭文贵来讲我能把那么多楼盖起来，我能把那么多员工养活到现在，就你们这点事根本不算事！就这么简单。
于德泉、吴喆你们就这么坏了良心，你们就敢这么干！不让请律师，不让看卷宗，让我们付钱请律师，现在我们公司谁也没有权利请律师，所以你大连的开庭，你自己开！我向所有的战友们公告，向全中国的人民公告：贾鑫是他们在半路上被绑架走的！他们的开庭是完全的黑社会绑架！我们没有律师，而且我们没有阅过任何的卷宗！过去的几年所有关于郭文贵的案子，没有一个第三方是自由作证，没有任何人接受调查是不被威胁恐吓的，而且每个人都签了上百张的白色空白页。共产党这个流氓、纳粹集团就是以黑办案、非法办案、以贪办案！大连开庭的审判将成为人类的笑话！
我们将拭目以待，看看大连的强迫交易罪，怎么强奸你共产党？我投了260个亿，现在我赔了120个亿，我花了将近10年的时间，9年的时间，我赔了120个亿。那你共产党真的需要这样的强奸犯和轮奸犯！中南坑中南海的领导，不要老觉着世界多大，在生命的个体上你狗屁都不是！100份账都能砸死你，不需要扔板砖，你不是那猫9条命！导弹到你家后绝对也一样爆炸！别拿老百姓不当回事！你以为你官高就不死啊？你以为你官高就是真理啊？你就可以让你安全让天下人都不安全啊？全中国人都是傻瓜！你说依法治国就依法治国，你吹了老百姓的灯，不烧你的胡子？
河南人有句话说的非常好：别看这个鳖孙蹦的欢，早晚一天给你拉清单。共产党，你别觉得你蹦的欢！看看世界是什么样子了？你这种拙略的、愚蠢的、丧心病狂的一次次行为让全世界更加看到你的纳粹的本质！你以为全世界都不知道？你们想干啥就干啥？你们在美国，你们纽约，你们在欧洲，你们在澳大利亚，你们在加拿大的子子孙孙，姐姐妹妹，姐夫们，咱走着看！你往下走，我再说，你走一步，我走十步，那是谦虚的。
王健的事件，你以为你能让我不说吗？我就等着你杀王健，你还得杀陈峰呢，还得杀N个人。你杀吧，只要你开杀之日，你就停不下来手。你能停得下来吗？你的狂妄，你的无知，你的愚蠢，坐井观天的那点政治，你那点政治水平最多真的是幼
儿园幼儿园的水平！自我感觉不错呢！把几本书的主题目读完了，听听江湖忽悠政治骗子们给你讲讲，然后你听不懂的政治用俗话给你讲明白了，实际都是忽悠你。现在拿这招对付老百姓来了——你以为全世界70多亿人口都是傻子？让你一直骗到底？你来杀嘛，你把全世界的人都杀干净吗？
你共产党的末日来了！你们这种疯狂的行动只能证明你们的懦弱、无耻、可悲、可耻！
亲爱的战友们啊，咱就讲到这吧，就讲到这吧，好不好？剩下的不说了，还得继续开会，人家外边等着我呢。直播上瘾你说，哈哈。刚才律师还说你别讲了，我说我讲讲，我讲讲。
尊敬的战友们，我们还要为战友们再祈祷一遍。（闭目合十祈祷）
中国人一定会有信仰的自由和宗教的空间的亲爱的战友们。一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/354/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/354/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，8月13号文贵临时直播，聊聊天，聊聊天。随便就是讲几句话，我马上要去开会去。还有十分钟左右吧，十五分钟，我马上去开会去。
什么情况呢？
刚刚呢，我和一个很重要的一个朋友吧，咱别说官员了，不好，老说这个不好。通过话，我挺兴奋的。就是说，美国和欧洲，正在想尽办法，把中国踢出WTO去。给我打电话聊很多。其中一位是我的老朋友了，这位是美国的老朋友了，他有些观点上谈得非常不错的。其中一点就和我们的爆料有极大的关系。他们强烈地意识到，通过我们的爆料革命，他们看出了海外华人对待共产党和中国政府的一些真实的看法。而且通过我的爆料，看到了盗国贼还有共产党在整个西方世界所布下的天罗地网。
川普总统有一次演讲，应该是在迈阿密吧，Palm Beach还是什么地方，这个人说，你（指川普总统）现在正在贸易战中。他（川普总统）说不是的，这个我们继和苏联遇到的最强大的敌人之后，遇到的最强大的敌人。这位朋友呢就问我怎么看法。包括接下来的中期选举啊，他们有些看法。
他说了非常棒的观点，他说现在美国正在开启前所未有，美国从来对中国没有过，对中国高官，特别是侵犯人权，还有对美国实施了一些犯罪，还有在美国涉嫌经济犯罪，包括那些裸官的家人在美国的，包括欧洲啊，他们联盟，要进行一个新的条款，立法，进行惩罚。我一听这个好，这个太好了，跟战友们分享分享。
另外一个王健事件，战友们记住，西方人啊，他是干事不咋呼，不说，不咋呼。不像王健。这个猪头，这个笨种，这个······，哎呀说错了啊，这个驴种，驴配的东西啊，他根本不懂，拿着无知当真理。在监狱里面，检举揭发狱友，牢友，立功，搞得人家家破人亡，听说判了十几年。
这位战友给我发信息，说吴建民就是靠揭发了监友而立功出来的。在里面搞自杀，磕头下跪的。所以说现在整个西方人，不像我们想象那样，咋呼，像吴建民啊，夏业良啊，这种骗子咋呼，美国之音说说去，何频那明镜说说去，就是嘚吧，就是靠嘴，西方人不说，西方人不讲。
你看这个今天我一听西方人这一系列东西，包括对外汇的各方面控制，我一听啊，人家这个招太厉害了。招招见血啊，招招见血。所以亲爱的战友们，我们一定记住，不要像共产党一样，咋呼，就是吹牛。对内，无限地硬，对外，无限地软，欺负软的怕硬的。咱不要学他们。再一个就是嘴巴活，口活，整个共产党就是靠口活，搞宣传。
这两天又搞什么，我听说，又搞什么这思想那思想，当钱花吗，解决你的GDP吗，假GDP吗？什么6.3，6.6，很多人还讨论。凡是在电视上还在讨论6.6 GDP的那都是猪头。中国过去30年到40年没有一年GDP超过4.5 的，没有一年。我告诉你，李克强在这件事情上，我可以不吹牛，李克强他们干什么事情我都清楚。我不愿意说那么多。唬谁呢，还6.6啊，可能吗，战友们。6.6什么概念啊，6.6。中国现在十几万亿美元，6.6什么概念，他就不这么骗了，不印这么多钞票了。
所以说美国和西方对现在咱们爆料革命引发的，他们真正看清楚了中共对西方媒体控制打压。我的推特每次关掉的时候说实在话，我一点儿都不伤心，我半点儿不伤心。包括YouTube取消直播我半点儿都不伤心。因为这个本身的价值比我使用已经大得多得多了。我拿什么给西方证明让他们看，他们控制你们的媒体，掐着你们的脖子，去手伸进了你的钱包，背后还有人拿着土枪。阿根廷，古巴，中东，你周围南美，委内瑞拉，布下了天罗地网，以什么为名，大家从来都没提过，我告诉你，中国对外的驻军全部是中海外，中船，中外建，中铁建，实际上全是军人，在各个码头上啊······
头两天我跟一个美国的一个官员，军方的人，我问他，你知道这事儿吗，他说我真的不知道。我说你做为这么高的高官你都不知道，你怎么配保护美国，你怎么配保护美国。我说你不是老跟我吹牛他懂《孙子兵法》他能背下来，《孙子兵法》你给我背背，这属于哪一条。兵不厌诈！
（与战友互动）浙江人民
浙江派出很多啊，很多特务去。浙江的驻地的船舶公司到海外派了很多军人。
战友们，不像你们想象的那样。所以说，西方我们也给他们开智了，西方人我们也给他们启蒙了。
现在有个大卫小哥，这个大卫小哥太棒了节目。
我听这个美国的几个朋友刚才跟我说，把我笑得不行。他说现在是不是你又搞了个大卫小哥系统啊，然后那些都讲得非常好啊，他们有一些观点啊，还有做得PPT我们都看了，还翻译。哇，我很激动，我很激动。因为咱们这几个小哥啊都做PPT，文字东西，不光是讲的，他们秘书下载以后叫人给翻译给他们念。Marco Rubio鲁比奥几乎所有的大卫小哥的重点他都知道，全清楚，我可以向你们保
证，他全知道。他不可能不知道。还有史密斯议员，全知道。白宫五角大楼百分之百知道，不可能不知道。
然后昨天咱们有位战友给我发信息，郭先生，昨天你说的，言必行，行必果，错啦。言必信，信必行，行必果。我说好，我给中间的字给省了，我爱这样讲话，有时候我认为大家聪明，直接就省了。螳螂挡臂，郭文贵的单词啊，螳螂挡臂。螳臂当车，螳臂当车，哈哈，螳螂挡臂。哎呀，这文贵有时候太可爱了，净发明这专用词儿啊。
所以呢，战友们，这刚才一听说啊，这美国由于有爆料革命对他们的开智。包括美国人现在绝大多数跟我接触的人，我说你们首先要声明。你绝不能反中国人，不允许反中国。你可以去反共产党，你反盗国贼都行。你不能反中国反中国人民。现在你看看，从上总统到下几乎都这调子，啊都这调子。反盗国贼，反这个体制，绝不反对中国人民，不反中国。
所以战友们，当我看到在我的郭媒体上跟我有关的信息的时候，当你们骂中国人的时候，当你骂中国的时候，我立马给你拉黑，立马拉黑，我犹豫都不带犹豫的。一直以来都是这样。一直以来都这样，不管任何人，只要你侮辱中国人。
刚才我看到一个说南京大屠杀是假的，如果谁要反对说大屠杀的我立马给你拉黑，我刚刚就拉黑了，我刚刚拉黑的。你在这儿不能这么干。我一再地跟日本人说，千万不要上了共产党的当，让中国共产党利用历史的矛盾，再创造新矛盾。他们在矛盾中获得利益，掩盖盗国贼。而他们是可恶的。
中日人民必需要携起手来，创造美好的亚洲。我们要互相学习，互相鼓励。把过去的错误和灾难变成动力，不要再增加互相仇恨。不要被别人利用仇恨。中日之间一但互相学习，真心真意地创造亚洲和平，那这个真是亚洲了不得。世界之福。亚洲人的荣誉70%都是日本人挣来的。亚洲人的面子70%都是日本人挣来的，我们不能把日本人当成我们的敌人。
但也绝不能掩盖史实，那不行的。所以说刚才说这个，南京大屠杀是存在的，那绝对是存在的，你要这么搞，那绝对不允许给你拉掉。包括我日本的朋友跟我，我说如果你跟我探讨这些问题的时候咱就没得谈了。但是你说未来，我们一定不要被共产党所利用，不要被盗国贼所利用。
就像刚才那美国朋友，说了N次，Miles我要谢谢你，我们要谢谢你。我要谢谢你所有的一年多来你的坚持。班农先生包括白宫的很多人从来不说我叫爆料革命，他说我叫“调查性的具有绝对可信赖证据资料的对共产党的揭发”。从来都这么说。我自己说我们就是爆料。爆料，揭发有什么两样啊。我不要那个词儿，我不要像国内出来那些教授伪类们。
今天我看到一位战友发推，所有这些民主民运们，国内出来的那些教授们，都在国内混不下去了，骗不下去了，骗术也没人家高，也没多大成功，到了海外要民主民运。就像吴建民这个蠢猪，你连个NYPD都不懂，你连郭文贵有没有调查权力（都不懂）。看看美国的最高级人物说我说什么，我的调查能力是美国了解中共的最坚实的资料。你这种蠢猪。你这种畜生吴建民，你那么有信用你干嘛募捐啊，你们这帮混账啊！我一看到你们募捐我就恨死你们了你知道吗！
你的老婆你的孩子怎么不以此为耻，你吃着喝着不噎死你们吗！这门民主民运的天天搞募捐，几十年搞募捐，净骗那些老实人，净骗那些真心真意的爱国的人，真心真意的爱中国人民的人，你们这帮人就得好死了吗！你嗓子哑，你就是得咽癌我告诉你吴建民！你全家都得咽癌我告诉你，你再搞骗捐！你看看那夏业良，你看走的那八脚步，你看那德行，你那个操性劲儿。
你儿子上那么好的大学，然后你天天让人募捐。那唐柏桥一弄就流浪了，一弄就流浪了。结婚离婚都募捐。你说这些畜生，你看那郭宝胜，就是以牧师为名，到处就认钱，钻钱眼儿去了。还搞民主民运，你这个烂人简直是。欺骗了那么多人，那么多老实人，结果是还是这个样子。这多可怕。
然后刚才那位美国朋友说，他说你最近对民主民运看来气很大。他说我们把很多人钱都停了，我们不会再给他们钱了。
我说是的，我的很多战友都被他们给骗了，都被他们给骗了。我说我非常地伤心。因为他们的一千块钱就相当于我的一百万一个亿美元，我说人家都被骗的这么惨，人家都是打点儿工······
（与网友互动中）
所以说战友们，真的很生气，因为你们不知道我得到了多少信息，很多战友们给我发信息，给这个捐钱那个捐钱。我看了我很难受，这些人都太苦了你知道吗，太苦
了。在国内的因为给捐了钱还被抓起来，一顿胖揍。就这些人天天搞这些东西，太烂了，但这也是我们中国人的悲哀。再也不要这样了，再也别这样了。
再有一个 跟大家说啊，哈因为王健的案子啊。昨天我跟你们直播完，我这爽了嘴了，我这刚放下，这律师打电话来，嗷嗷地跟我叫，跟我叫半天我也没吱声啊。“郭先生你怎么能这样啊，你怎么就直播了，你就是太爱这个直播了。怎么弄的，你不要在直播上讲。”因为美国法官陪审团当审问，把你所有说过的话是否能影响陪审团，还有一个是否是律师和你合谋进行了提前案情宣传或者导向，这可能会导致很严重的后果。所以我真的好多好多不能说。我真的，真要是好多东西能说那你们就太刺激了啊！
就像说那放小视频，那性爱小视频。律师说，你放了性爱小视频，那王岐山会被抓吗，孟建柱会被抓吗，他爆肛芳那怎么着，是不是。人家那律师说我看那爆肛芳的视频我看了我都恶心。他说那不是变态嘛，但是能被抓吗，他抓不了。他就两句话回复你，这是假的，这是假的，郭文贵自己干的。第二，那里边的人根本不是，就完了。
大家都想看。想看的人啊都不是想真心搞革命的。就像那亨利小哥说的话一样，中南海领导说怎么没搂住啊哥们儿，还让人给录了。都干这事，那个对这个体制改变没多大事。那就是图一时之爽，我昨天就是图一时之爽，叫律师跟我嗷嗷地跟我喊。然后我听他老婆跟他说啊叫他停。他陪他老婆孩子呢。我那律师特别好，特别好。结果我后悔，哎呀昨天说太多了，这王健的案子不能说太多了。很多事不能说太多了。因为要走法律程序嘛。
但是关于吴建民的和李一平啊，谁有他在微信上捐他款的，我昨天收到一些了啊，捐款的，还有五一共振，有人上街受到伤害的，请大家把信息发给我。我要起诉他，这是很关键的。我们要起诉任何人之前，要确保这个案子让他没有任何机翻身啊，没有任何。到目前我起诉的没有一个，没有一个，任何人说敢回口的，不敢。做了很扎实的证据。那个*****Stones，你那个混蛋，你美元，惨大了啊！
剩下这些人简直是······除了来哭爹叫娘的来求情的，其他全完蛋，全完蛋。所以战友们，给我准备一些证据准备一些信息。把吴建民，我们把他所有的资产全给他查的清清楚楚。所有的募捐的钱，还有李一平，包括这黄河边听说收了一亿加元，又开始对国内伸手呢，又开始骗呢啊黄河边。所有给捐过的钱，按照美加的法律是太
严了，太严了。美加的法律捐款，一旦用不好，那比诈骗罪严重得多。所以战友们，一毛钱，一分钱和一千万都是一样的，发给我，好吧。
另外一个我刚才没说呢，Stone是出了名得烂人，没错，这stone这回让我搞了一亿美元，对他的调查大家看见了吗，把他身边得人给他抓了，全收了，Stone，跟***Wu好，你跟孟建柱好，找死呢。Steven Wen 什么结果，什么结果Steven Wen，****Stone什么结果你看看现在把他弄得。
我有很多话不能说。我可以告诉所有的战友们，跟你们站在一起的，跟我爆料革命站在一起的后边人超出所有人想象中的想象。还是那句话，阳谷莘县县搭县。我不说别的，没有任何组织。那些组织我看他靠我还差不多，我靠他们什么啊。哪个组织我不认识啊，你们看我最上我跟谁在一起，我跟哪个组织······你们没有注意到。把那个老爷子，现在这个Rosechild老爷子Jacky跟我照片。在那个之后我还推出过两三个比他还厉害的照片，我不说，大家没人注意，很多人不知道。这些人都是绝对支持我的，都是我的哥们儿，好得很啊，好得很。包括台湾香港日本新加坡，很多大家族。
战友们，我要是需要他们的帮助那真是太多太多人了。但是这些人根本上帮我们实现不了喜马拉雅。实现喜马拉雅只能靠你们现在能想象中之外的那几种力量。
接下来，这些盗国贼的家人。我就举很简单的例子。你说江泽民的孙子江志成拿着国外护照，拿着外国人的钱，你说外国人能拉到吗？孟建柱的钱能拉到吗？中南坑里现在哪个领导人的家人不是外国护照，澳大利亚的加拿大的美国的欧洲的。哪家人没有海外联姻的婚姻？跟我说一家，有一家没有的。从习近平到李克强，韩正，赵乐际，找找，包括我们这郭声琨，没有亲戚，没有联姻，没有海外资产的给我找出一个，一个没有。
西方，只要不形成一个集团性的对我们的帮助，没有用，没有用的，哪个人也没有用的。
大家记住了正义的力量，法律的力量。共产党为什么跟西方社会不会赢，因为你根本的问题，价值观人家谁也认可不了，就是你没有信仰，你光靠钱，那傻货那是，傻货。就像那民主民运，全靠募捐骗子，只有傻子才让你骗，聪明人不会让你骗的。
西方真正的是价值观和信仰把人类的良知联在了一起，这叫正义联盟。如果没有一个共同认可的价值和信仰，怎么可能走到一起。包括现在所谓的跟共产党盗国贼签下的合同，我到现在我都不到时候说。我开口说这个的时候，战友们那时候你们对文贵重新认识。我这29年怎么准备的，让你们好好看看。我基本不用我说，把过去这29年发生的事很多事情给你摆在前面，你就知道文贵这29年怎么过来的。你们对你们所有认识的郭文贵都彻底的都会改变了。文贵不是像你们想象的那样那么简单，那么简单我到不了今天，咱们根本不可能到今天。
我曾经在香港跟CIA的一个好朋友，我们喝了七八个小时的酒，那天我们喝大了，喝醉了，我就给他说了一句话，我说我告诉你，十八大以后，美国有两个选择，美国明白过来了，选一个好总统了，美国有机会，有未来。如果美国还像这样，我说美国彻底完蛋。欸美国真选一个川普总统出来。所以说现在中国内部听说开会很清楚，川普总统的中期选举不能应该。他赢，我们就输掉了未来，百年未来。他输，川普总统就得进监狱，我们就赢了一百年。就是生死之战。然后发动说，不管是中联部，对外办，情报部，安全部，什么华侨办，统战部，不惜一切代价影响美国中期选举。这已经是公开的秘密。你去想想。
然后这个美国朋友跟我通话时说，他说，郭先生，你看看这中国老百姓这个穷，还有这老百姓被P2P给骗的。是中国政府发起的，这么一个让大家投资的支持的运动，结果他们不负责任，抓他们。我说你还没说清本质。整个共产党从建立这个国家开始起，所有的土地所有的资产到现在都属于他们的。所有最后，你们想要的债务都应该这个党来负责。因为一切属于党的，一切都归党的。他是惟一法人。我说那么这个老百姓被骗了他当然要负责，他不负责他就是违法。所以说，我说跟美国斗，你能斗多长时间，我告诉你，再撑八个月，他能再撑八个月，我郭文贵啊我对着镜子我扇我自己六大嘴巴，我使劲儿扇，我跟你们保证。你们要觉得我扇我6下不行，我拿个鞋底子我扇我自己，你要是撑八个月。
你等着影响川普总统选举，川普输，你赢，川普进监狱，做梦呢。
中国人的国际政治水平和情报系统基本处在萌芽状态，还甭说幼儿园了，萌芽状态，就是骗。唯一就是14亿人民生产力，拿这点钱骗来骗去，狂妄自大。当一个精神不正常的要饭的进了发了馊的面包店的时候他以为他得到了保护，殊不知这些
面包可能要你的命，你还不如继续要饭呢。这就是今天我说的共产党盗国贼集团，以为拥有了一屋子面包就可以征服世界了啊，对不起，那是有馊味的。
关于股票我不能回复兄弟姐妹们啊，我不能答复。
我现在还得去开会去，开完会还得见人，大事都是大事，真是大事。
千万记住别相信那些口炮党，他们连饭都没得吃让你募捐，还能给你未来，你这不是傻子吗，他们连饭都吃不了，你给他募捐，让他给你未来，你可能吗。他连给共产党盗国贼舔屁股都轮不着他们。
战友们，我的走了，一切都是刚刚开始，祝所有的战友们有一个愉快的周末。为你们的家人，为你们的安全，为实现喜马拉雅，国内的十四亿同胞，咱们祈祷。
（文贵祈祷中）
谢谢，谢谢老战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/352/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/352/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！8月12号文贵向大家报平安！文贵向大家报平安！大家好、大家好、大家好！
“2020”， 三位用户已经进来了，问好！“6172”.“2020” 其他四位，诶呦！好！
哈哈！水晶杯喝咖啡，成为了我的标志了！这美国人啊！我上这咖啡店喝咖啡去，结果人家拿水晶杯给我上来。诶！我说你们都水晶杯呀？他说不是啊！我看了HBO呀！所以说给我水晶杯上咖啡，真搞笑、太搞笑了（笑）。
哦！“王峥”……18位用户，好！太好了！沙特战友、沙特战友，太好了，好好好！“5987”太好了！这个Instagram上的好几个战友给我发信息，说我这个Instagram的背景哇，事实上的关注量绝对是超过（显示的）100倍以上，我说我肯定超过50倍呀！啊！
刚刚晚了几分钟，很抱歉！因为刚才呀，我上直播的时候，突然间上不去。然后呢，人家Instagram给打电话过来了。人家问了：怎么回事儿？、发生什么情况？（攻击）海量的进来。我说那肯定是黑客的攻击。然后人家让我们——给了我们一个方式，一个方式啊，马上上去了。
这个在欧洲，法国，法国的凡尔赛宫你去看看去，过去的皇亲贵族、最有钱的，最有身份的、最有品味的，咖啡——用水晶（杯）喝！
哈哈！呃！我在HBO的那个访谈，专门突出水晶杯和小狗儿！一般外国人拍电影啊，抱着个动物的，还是白的狗的、白猫的——基本都是坏蛋，哈哈！然后——（有人想）这小子老土了！用水晶杯喝咖啡。嘿嘿！我说这是你美国人的想法。
黑客太辛苦了、太辛苦啦！说是海量的进来呀！你说——这我和战友们说几句话，也不爆料。有啥害怕的吗？——黑客！这又12点了，你们都不睡觉吗？是不？你们能跟我熬的过去吗？刚锻炼完我。吃了一条羊腿、两只海参，吃两条鲍鱼，吃了最起码二十几个饺子，啊！然后又吃了两大盘儿菜。你说你能PK过我吗？我给你播上十个小时——你睡不睡觉呀？黑客们——回家吧！你的儿女们永远来不了美国，不会让你们来的。你也出了国，一辈子也出不了国了，干嘛呀？
“风满楼”、“风满楼”。昨天一个冒充“风满楼”的给我发信息，哇塞！他让我发啥我发啥了，结果发现是假“风满楼”啊！
（互动的战友）“第一次直播赶上，爽！”。“6664”，黑客，哈哈！谢谢啊！“岩中花树”前来拜读，啊！岩中花树1974，谢谢！谢谢啊！
发来了直播请求？我没法呀！人家（Instagram）不让我点你这个直播请求。（战友们）可以发，但是我点的时候，人家不让我点。谢谢啊！“看见你就高兴”，谢谢、谢谢！
我这个咖啡呀！我给大家分享一下啊。我的所有我喝的咖啡，都是我的保镖和个人医生，去到特别棒的一个店，一个是伦敦的、一个是巴黎的店。那个店呢，到那去，选我爱喝的咖啡豆。他们呢！我是喝混合的，我从来不喝纯的啊！我喝几个品种放一起的，就是那个“混合”的意思。然后我们自己磨，磨完以后呢，就是那种装咖啡的特色的、那种厚的，那种轻质的袋子封起来。我搁上大约20天左右，温度大概在22°C左右的，放在里面（储运）。
然后，再把它给拿出来。喝的时候呢，用传统的蒸汽蒸的咖啡杯。那么在这时候，我打牛奶，打一点儿，打成沫放进去，蜂蜜放进去。然后把它们冲进去，然后我就这么喝。还有一个，有人喝“冰咖啡”。我从来不放冰，“冰咖啡”对身体是最大伤害的，啊！
我按一下——您这儿个，“宋东来”、“天佑文贵”——我这儿都点啦！我都点啦！都点了、都点了，我全点了噢！我每天一杯咖啡，但有时候加班儿就喝两杯。
“正义哈特”——谢谢、谢谢啊！“8095”。
冰咖啡啊，我就是把牛奶啊，打完沫。放牛奶，然后放蜂蜜。然后，把咖啡从热壶里冲进去，放上十分钟，再放到冰箱里边。别（放）冰冻隔，（放）冷隔里面，放上半小时。
“王先森777”，王先森，好好好！ “1822”——“什么时候开新闻发布会”？呃！——大概两到三周吧，大概两到三周噢！
这个您（互动战友）发来的视频直播请求，我按了、我都按了！“895”，好！
大家记住——点咖啡的时候，一定喝完咖啡（后）要来一杯水。原因很简单，因为，这个时候，你的嘴里面都是咖啡，你一说话就喷咖啡沫，特别不好。这是起码的礼貌，但是在美国，很少人这样。就像我给大家建议——吃完饭后，一定要漱口一样。你看你漱口之后，你漱出来的那些东西。（如果不漱口）一天嘴里面都是那些饭渣子，多难受啊？
“7844”——只做自己该做的事儿。谢谢、谢谢！“刘呈杰”是“刁”儿子吗？“刁”是谁呀？嘿嘿、嘿嘿！我知道你说的是啥意思哦，哈哈！“73551”。杠杠地就上来了，杠杠地！这个（Instagram）显示是四百三，大概现在是三千左右，三百的时候就是四千左右，四百的时候就超过四千了！
大家点咖啡的时候，一定要记住啊！（指刚才关于如何喝咖啡）。
我今天说什么呢？亲爱的战友们啊！大家都上来了，啊！我要说一下。亲爱的战友们！首先，请允许我——庄重、笔直、严肃、认真（地），向昨天遇到文贵的，偶遇的战友们，和冲过来，到Brioni店来见文贵的战友们，对你们的行动，表示衷心的感谢！（双手合十鞠躬）
是这样的，今天直播真的不爆料啊！这个是情况呢，昨天我去这个Brioni店。大家知道我是Brioni将近三十年的客户了，啊。那儿个店呢，我从来不去他们店里面。它都到我家里量（尺寸），量完了，再来我家里面试。试完了去做、做完了再来试。大概怎么也得折腾五六回。我从来不去它店，啊！我从来不去。昨天为啥去了呢？我就想，战友们很多人给我发信息，说你能不能让我们了解一下你的西装？很多人都喜欢我的西装，说能不能让我们了解了解？
那我就跟Brioni的老板说了，那个店肯定不让别人直播嘛！而且我去的是VIP的地方，不是普通客人去的地方。人家答应我了，我就去了，直播给大家说：这个地方怎么回事儿。同时呢！我去它店里面呢，因为它昨天，到了好多新的T 恤，他想拿来让我看。我是想做下一步的T恤，给咱“郭战友”的。我就想，去现场看得了，两样（原因），我就去了。昨天又是星期六，因为我昨天，还有很多会要开跟律师。我就跑去了，到那我就给大家直播了。这一直播惹麻烦了，是不是！咱有些战友就看到了。
有一个是——那个女孩儿啊！昨天那位女士，我现在先向你道歉！（女孩儿说）“从96街过来的”，我的保镖告诉我。然后，冲过来！要跟我见面。结果呢，旁边有警察还有保镖，发现她有异常——怎么老在这转悠哇？就把她问了——盘问了。后来她说：我是郭先生的战友。然后再也没说啥，留了身份（信息）就走了。
那么，（我）很不舒服。我看了一眼，因为警察不让我出去，警察说：你在这等吧，你别出去。他们荷枪实弹的，我也没办法，我也得尊重保镖的规定啊！所以就没出去。所以——向您道歉！（双手合十）。但我真的很感激，以后真的别这样了！因为太影响您的工作和时间，不好！这是一个。
第二个，昨天有一位朋友，这个听口音应该是福建人，哦，福建人。在我上车前扔给我这个——几沓子美元现金，啊！这位战友，我向您表示感谢啊！（合十鞠躬）。您的妻子、可能还有您的女儿吧，你扔给我这个钱那——我不能要！所以我给您还回去。因为我说过，我和战友之间，不能有任何经济利益关系。只能付出，不能有所得。我第一天就说过——我痛恨海外，什么知识分子、募捐者、新闻媒体、打（赏）咖啡，全要钱！
你要理想、你要啥——别向人家要钱！伸着手不要脸，跟人家要钱。我们太多老实战友被骗了，我能理解我们中国人的善良，觉得给予呢，就是最好的支持。你扔给我那几沓子美元，我只能还给你。还的时候呢，可能是保镖呐！说：您必须拿回去，不拿回去不行。有言语不当之处——请您包涵！在您家人面前，我也没法过去跟您拥抱，人（保镖）不让我拥抱。我真没办法，向您抱歉、向您抱歉！啊！这是第二个战友。
第三个战友呢，我真的是——让我很感动。但是，一样的是，我希望您能明白，我不能接受。因为昨天，一位马来西亚的朋友，（能）讲一点点儿中文。过去——要到Brioni店给我的单给买了。说郭先生这一年的订制西装我全买啦！人家说郭先生的钱不是在这结账的，郭先生的账是公司、基金給结。不是我付钱，我买西装不用我付钱，基金给付。
我买别超过一百套，没问题，都是）公司付，基金给付。他说你（战友）不能给付。再说，我是打折的，我是全世界唯一的打那么大折扣的。它的西装一般都是七千美元起。但一般来讲，有时给20的折扣、有时给30、有时给40、有时给50的。啥意思呐？——我选一百八的，大概在一万二左右，我选二百三呐，大概在两万五左右。我选个三百的、二百八的，大概在四万美元左右一套西装。
但那个时候，给打的折扣会少一点儿。一般来讲，会收我八千到一万五之间。那么一年呢，怎么也得几百万美元。我——还有我几个战友，都给他们（店）选，所以给打最大的折扣。全世界连续二十年，最大的、最大的西装使用者。呃！川普总统，昨天那位阿里先生——叫“阿里”。
他是川普总统几十年的客户，几十年了。今年呢，川普总统订六十套。为什么呢？所有订这个西装的人，春、夏、秋、冬——每年订四次。每一年，基本都是前一年订。春夏秋冬，领带也是春夏秋冬季的，衬衫，当然也是春夏秋冬季的。那么，这都是有规划的、有计划的，啊！
这位战友呢，冲过去了。马来西亚战友说：都是买一百万美元、两百万美元，我替郭先生买单。今年的，我全给他买了喽！人家说：你不能替他买。他不买单，是他基金买单。但是呢！我非常、非常地感谢！你们对文贵的支持和爱——完全、完全的感动！（合十鞠躬）。这你要是被郭宝胜给碰见了——那您这不是完了嘛！你们这样做，对我这样人管用，你对宝盛这样的人就完了，郭宝胜啊！（笑）。你要是对着郭宝胜和李洪宽？他得连你内裤都给你留下来了！他不是订六十套、九十套啦！他马上就是订一千套了呀！对不对呀？
所以说，战友们，哎呀！千万别老拿你们的钱、拿你们的善良——寄托于别人，不能这样，包括文贵。不能这样！不能这样！这是我今天直播的原因。我很不舒服，因为我昨天回来，很不舒服！
昨天我出去转了一圈，我还去了对面那个的157，157号——57街那个。就是王岐山，那里有两套，陈峰、陈峰的哥哥啊，都住在哪里了，大概四五套吧。我们的基金，在那里有房子。然后呢，我们基金办公室呢，想般那里去，让我去看看，啊。我昨天去看了，我一看——要搬的那个房子，真的很大、很大。一整层，跟王岐山家一样大、一样大，六千多呎。我说要是基金搬过来，把另外两家也搬过来，我就不用来回跑了。我们就和王岐山，还有陈峰，还有一个陈国庆，跟他哥，成邻居了，上下楼。啊！那里的健身房非常好。
在那里，也遇到一个咱们“郭战友”，一位咱们的中国女士，特别优雅、特别漂亮。我一开门儿，本来看多功能厅呐。（女战友）说郭先生——我天天看你的直播。哎呀！我说抱歉、抱歉！我打扰你们了，人家在那儿块开会呐、吃饭呐。
然后，又到了酒店，我好几个朋友住在那。结果，遇到了十几个咱们香港的、台湾来的战友们。哇！郭先生、郭先生——来喝点东西吧！我也没办法，我不能和你们喝东西，人不让我喝。所以，非常非常地抱歉啊！（双手合十）。感谢那位——被打扰的女战友，打扰您吃饭了！感谢在大堂里遇见的这位战友！
还有，这个昨天，我上车之前。遇到了咱们几位美国朋友，其中两位的妻子是中国人。抱着孩子，我看有两三个孩子。特别感动，掉眼泪，说让我注意安全啊！说全家都支持我。她老公还会讲几句中文，啊！（双手合十）特别、特别感谢！特别感谢！
短短的一个多小时吧，啊！遇到那么多战友，这么多支持。扔现金的、要买单的、从九十几街冲过来的。然后，要和我喝东西的、掉眼泪的。让我感觉到——我真是压力变成动力，文贵只有用事实、用能力，回馈给咱们“郭战友”。这是我唯一的、我文贵唯一能做到的！
刚才说完了（昨天的见闻）。因为我昨天晚上，我睡觉醒来以后，不舒服了。我老是想着那个女战友——那个失落的眼神，然后（又想），给我扔钱的那儿位朋友和家人，说你干嘛把钱还给我呢？我们的钱都是干干净净的，我们又不是盗国贼！（文贵）不是这意思，别误会！包括这位马来西亚的朋友，要帮我买单。说Jho Low！Jho Low、Jho Low是个烂人！说马来西亚人感谢我，说“马航事件”相信我说的。但是你买单、支持我——我文贵不需要你买单，我文贵不需要买单，非常非常感谢！
常委们穿的西装？——“红都牌”，那都演戏，都是“红都”牌。但是领带，基本都是儿女们给买的，都是“爱马仕”的比较多。他们不懂得买别的，不懂得。他们懂啥呀？那领带都是“一拉得”的，都是人家打好，他——挎！拉上去，啊！
刘特佐完了吧！游艇没收了吧！啊！大家想想一年前，刘特佐有多嚣张？啊！孟建柱——在几个国家元首（面前）、特别是在德国的“反恐”会上，2016年的年底，11月到12月的时候吧，开“反恐”大会。几个人问他：Jho Low（的问题）。结果，孟建柱说什么？——Jho Low是我们保护的对象！对我们的国家有重大的贡献！嘿嘿！有！（嘲笑）。你保护啊、你保护啊——孟建柱？
中国这些年的黑警察！！以黑治国、以警治国，啊！以贪反贪。主要贡献（者）——孟建柱、王岐山、傅振华、孙立军！习近平主席，就因为用了这几个人，他在党内的威望大打折扣！在历史上，将成为巨大的丑闻！谁都知道这几个烂人，烂到了什么程度！
有些国内的，现在给王岐山“擦地”的教授——啊！教授！我发现，很多教授啊，都愿意被王岐山“骗”。爱忽悠、能忽悠啊！动不动——“郭文贵没文化、没教养，你看他，满口跑火车啊，你们竟然相信！”
你说这帮烂知识分子——你个不要脸的东西，你从小到大学习，你除了意淫之外，你帮过任何人吗？一巴掌打过去，就跪在地上，噢！见了一个副科长——都给人家弯躬屈膝！见了老百姓——就趾高气扬！说中国老百姓没文化、没教养、没教育。教育、教养、文化和善良完全不等同，完全不等同！没有什么必然的关系。恰恰相反！
中国过去的几百年，就是有很多——不是全部啊，咱不能一杆子打到底，有一部分知识分子读书读多了，给共产党、盗国贼——在这儿块给他们敲锣打鼓，鼓吹上去。那毛泽东文化大革命谁吹上去的呀？最早的（吹鼓手）就是文化人、知识分子。现在有些教授啊，还有律师，你说那“乱伦彪”，你发现海外，最爱搞募捐的都是些什么人嘛？都是有文化、读书的——律师、老师！
什么博士！要不打成这个博士、不打成律师、不打成老师、不打成教授（的名头），骗钱不过瘾！啊？这些人一旦有这些名头了——你捐钱是你的荣幸！你就得给我捐。你没文化吧、你没教育吧、你没修养吧？所以你得给我捐。所以说，很多战友啊！“搞外卖”的给人家送钱——人家看不起！！
那夏业良那儿个混蛋东西！你给他捐了钱，他想什么？你看看他那个直播的那个态度——训（斥）战友！你看看他训的，跟训狗一样。他说我是教授、副教授！你他妈叫个什么兽啊你？你就是畜生、你是兽性！
招摇撞骗，拿个王岐山的照片——跟你祖宗照片似的！对你祖宗你都没有那么尊敬…………
你那么爱共产党，你儿子为什么跑美国来读书？乱伦彪，你这么爱共产党，你跑美国来干什么？什么民主民运呐，还有一个国内一个什么教授跑到英国和瑞士去，在爆料之前，我在英国见了几个国内教授，见完这些人，我觉得他们连垃圾都不配，都是本上的，孔子曰老子曰孟子曰，就是有这些子们，才把中国给子成这样了。然后（那些教授）没饭吃，号称：“在牛津大学，我是华人16个教授之一，然后说，郭先生，你捐给我点儿钱行不行。
”你有本事，你为什么要别人捐钱啊？你看在美国那些大教授，都快获得诺贝尔奖了，还回去给共产党磕头去。为了那几套房子，为了那几百万奖金，替他们擦地，这都什么人干的，这都是教授干的，知识分子干的，还有那个什么李宏宽，号称十个博士，混的卖红薯骗钱。所以战友们，你们不要老傻捐钱。那些教授，文化人儿博士，他读书，然后让你付钱。有的人已经靠别人捐钱生活了30年了。
那天在贡嘎，达赖喇嘛，回印度前发公共的信息，说，我要走了，跟大家见个面儿，郭宝胜也去了。郭宝胜不要脸到什么程度，去问一个我的朋友，说，你为什么不跟郭光贵要钱啊？人家说因为我不是你啊。郭宝胜追着人家问，你为什么不跟郭文贵要钱呢？郭宝胜找人家谁说话，人家都不搭理他，他就能跟人家说来跟我照个相，就不要脸到这种程度。郭宝胜浩称他是牧师，他在西藏怎么能可能信基督教呢？不就是为了移民吗？还有夏业良，你在国内涉嫌猥亵女学生，把人家搞大肚子，你移民的时候有跟移民官说吗？
那唐柏桥就更不用说了，现在大街上混去了。就这些人，都是博士。你发现了吗？反正让你们捐钱的，博士，教授，文化人儿，号称有修养，我告诉你们，要是我再小个20年，我挨个抽你们，没有一个人能顶得过三下子，马上抱住脚喊爹，都是这种没有骨头的，都是嘴炮党，动不动批评别人，你有啥呀，你是养个爹养过娘？养过老婆？养过孩子？养过朋友啊？是给这个民族捐的钱了？所有的文化人儿要看你首先第一点，对良心，对正义，对老百姓的同情，你是否做到了？
还有利他之心。中国共产党这些年教育出来的人，包括到了国外的，绝大部分知识分子这些人，没有良知，都是自私的，根本不利他，还有一些宗教分子，这些宗教分子讲给别人都许给你未来，把你钱拿走，尊严拿走，还让你上床，国内我看最近有一个老和尚，叫女修士跟他双修，我见多啦，这就是宗教遇到了很多的问题。所以战友们，咱们国内出来的这些人，现在骗捐太严重了，我们真的不知道，我成天见的人当中啊，人家美国朋友每次见到我，说到这里，人家都摇头。
他们说我认识你们中国人吧，最大的不舒服是什么？我们也没钱，我们都是政府官员，有的都退休了，有些中国人不要脸的让人家捐钱，捐个500美金，捐个600美金，又来了，没完没了的来，就是欺负老实人，你只要捐了就天天骚扰你，这些民主民运的教授们，动不动给人家送个什么唐卡的卡片呐，知道人家生日给送束花呀，然后又来要600美金了，丢死人了。
头两天新疆的事情搞这么大，我跟新疆的朋友说，未来我要为新疆做点事情，新疆的战友们，你们不要成为人家发财的工具，新疆，西藏，还有最近被打压的所谓的腐败分子的家人们，成了那些骗捐党盯住的对象，从过去的假政庇，要转为骗你们这些人了，我记得特别清楚，捐给唐百桥钱的那个90后的小孩儿是送外卖，没饭吃了，说你能不能再退给我一点，让人家给骂了一顿，这都什么事儿啊？头两天新疆发起了在国会找参议员罗比奥谈新疆的事儿，这太好了，要把更多事实让美国人知道，这是最关键的，用事实，别夸张，因为你夸张你就完了。
而且，你不要跟所谓的这些人搞钱的事儿，搞钱的事儿你就完了。亲爱的战友们，大中午的，咱让人家黑客也休息吧，赵岩先生做的那个节目我看了，赵岩先生最近节目做的不错，非常好。赵岩先生现在那个劲儿上来了。要谈的事儿太多了，罗比奥，当不当总统我不知道，但是未来的10年20年，这个人绝对是美国政坛最有影响力的人物之一，早在几年前，我在欧洲的所有的朋友，包括在日本的高层，大家都很清楚，即便不是trump总统当选，不论谁当选，都对中共不会再软了，原因很简单，既符合国与国之间的，战略与利益，更重要的是共产党他要威胁全世界，
共产党最愚蠢的是放弃了邓小平的以经济建设为中心，不称霸，不搞军事扩张，一心一意谋发展，我认为这是邓小平先生最了不起的地方，中国人谁现在搞扩张就是搞绑架嘛，你的目的肯定不单纯，谁都知道，你搞扩张的代价是什么？那伊朗现在什么样了，伊朗跟美国签了协议以后，我们的基金都上那里投资去，简直就是疯了一样，我跟他们说谁投我不投，跟我没关系，我是不会投，最后投的这那的，都是世界上最大的品牌，还买了麦当劳的50年这样那样的发展权，我都拒绝了，我说只要伊朗，体制不改，政治不改变，美国还得收拾他。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/351/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/351/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，这这个衣服，新款的衣服，新款的啊，新款的没有试过的。新站中心站桩啊，站桩，哇哦。看看啊这细节。
太漂亮了啊，这是白的。But could you put another side, 然后这是双排扣的白色双排扣啊，双排扣，你看这质量。这是特别棒的，你看，双排扣。Older is I see, o.
So beautiful这个是花的鸽子花鸽子啊，这个是到休闲时候穿休闲。双排扣双休闲带开口啊，然后这是黄色的飞镖，黄。红色的会掉啊，黄色的好这个太酷了这个，这个太酷了。你看看，你看这个，一针一针的啊。
你真的啊，一针一针啊，哇哦。Cool. I say another one brother, 这个车啊，这个是男的。这个男的这个川普总统，川普总统奥巴马总统。差不多有一个，就是有4个共同，我们有一个同一个俱乐部马拉哥，我们有共同的一个裁缝，就是这一项啊。
那你先给我还这个钱，这个蓝太漂亮了哇，啊，太漂亮，太漂亮。然后呢，我们有同一个生意共同做铜生意，那就是地产是。我又不要睡，我一说双排扣啊，哇哦，我。你的这是枣红色的，是灰色的口啊啊。
哇看的8就是太苦了。Hi, 这个这这个西装大概都在16,000米吧，这个事来。蓝色啊，蓝色双排扣双排扣啊，我一会没事给大家看看啊，顺便给大家看看啊，这个是。我骂你，那就是我，我打完以后1225，8225, 那个是8700。
不同的料子，不同的感觉，不同的价格，那另外一个。你的敌人都满足。小brother你。是，这个是大家看一看这个是8095 8065的。
1 15,000吧，15,000美元啊，啊。这是看不清楚的你看，就是这个褐色。但是质感太漂亮了，太漂亮了，这个就是9250，因为他的那个布料的不一样啊。布料都不一样哇。
这是我的挚爱就是黑色，黑色。哇色，那这个是多少钱？这？7825 7825啊，你看这一部分，你看刚才看到这个白的刚才挂的这个蓝的黑的。他这个颜色，这是休闲的，休闲的啊，休闲的啊，裤子啊，你们看看这个店啊，看了这个店。
这是不鸟你的店啊，五年级的，这个我的这个领带。总统的领带都是这家做的啊，这个他每年4季每一季大概做一大概50~100条，我也是他做的一部分了，我的一部分。比他还好，yes brother, yes, 那个扣子的颜色。是跟这个就帮我看看那个蓝色。
你看看这是绿色的，笨蛋，这样的人，这是单的是绿的，然后扣子跟这个是配的。这个蓝跟那个绿配，然后呢，每个你可以看到。袖口的细节啊，张勇啊，兄弟姐妹们，看你看这个，这个这。然后配了个金啊，beautiful, wow.
然后你看看这这个这个前灰色的衣服，然后配上这个。我要去试一套给你们看啊，brother I show is give me.认识吧，brother help me hold you don&amp;rsquo;t don&amp;rsquo;t broadcast here.也don&amp;rsquo;t一分钟啊。
愿意。Show my friend please, 怎么看我的裤子啊？这回是新款的裤子，你看看货到吗？
这回是新款，然后这边是这样子的，两。啊，然后这个厂子这块就粘坏了，就这样呀。10 1都是1:00的，说错了。
春。最迟二个钟头。I don&amp;rsquo;t be just.什么样子？这个是秋季和秋季。秋冬季穿的。
都是。7个人叫阿芳说叫。不是。
Yes it&amp;rsquo;s very.Perfect.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/350/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/350/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
No.报平安，现在呢，我正准备去喝律师刑事律师开会，关于这个这个王健先生被杀的事情。那今天是周末了，但是今天明天后天全都有会，这是刚刚吃完早饭和另外一个人吃完也开过。
就在开会。No好，一切都是刚刚开始。愉快的周末，开心的周末，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/348/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/348/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我在吃早餐，刚刚我要是推测，结果又给咱给他封闭屏蔽了。海参鲍鱼阿汤，小鸡腿小鸡腿，然后炒的这个就是旁边倒上了。纯鸡蛋，然后米饭，然后汤，然后咱们的西方面包和饼，一切都是刚刚开始。
随着工资就给他屏蔽了，亲爱的战友们还是上过媒体吧，靠谁也不如靠自己，这是我娘告诉我的，这是一个镇。我觉得我跟小媳妇你要说的话太棒了，亲爱的战友们，咱们国媒体见一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/349/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/349/</guid>
      <description>内容梗概:
沒人呢、沒人呢！咋沒人呢？
我要“郭战服”，哈哈！——郭叔试网络呢，啊！别耽误你时间。你要“郭战服”没问题啊！联络上了吧？“蛋挞”又来啦，“蛋挞”来啦。战神战报，啊！刚刚我在这订船呢、订船呢（手举游艇图纸），订个船噢！75节（船速）、75节，超快！设计厉害吧？几年前我就开始设计——啊！哈哈、哈！中不中、中不中——战友们（河南话）。我就试试网络，现在卡不卡呀？关键我要看“卡不卡”。我这工程师老让我试，老打扰你们，啊！hill，文贵好——英文的，hill，文贵好——拼音的。你好！你好吗！哈哈！你好吗！ 还是有点儿卡，是吗？
sara又来啦！sara来了啊！卡、卡。卡就不玩儿了、卡不玩儿了。  知道郭先生过去这几天在船上干嘛了吗？海航的事儿做成吧！哈哈、哈哈！（特得意），哈哈、哈哈！哎呦！不说，我这人事儿不成不说，不吹牛噢！啊！不像他们那伪民运、假民运天天吹牛，天天玩儿口炮。啊！精神意淫。咱这人，办成了都不说。我从小、我爹我娘就说：最高贵的人是办成事儿不说，中间高贵的人是办成
了就说，最不值钱的人没办成、没办成之前就说，最最最坏的人是办不成瞎说。咱那海外的伪类们，欺民贼、盗国贼、爱国贼，就是一天天地胡编海造。咱不说、咱不说（山东话），啊！
海航 ——你看他下面还有啥？嗯！嘿嘿！哈哈、哈哈！（爽朗地）。
你们收我的“盘古”、收我的“政泉”，查封我的股票、查封我的海外资产、查封我的现金。抓我员工、抓我的家人、抓我的同事，威胁我的合伙人。烂招儿、烂招儿啊！你们这个不要脸！咱走着看，你看你拿啥招能把郭文贵吓唬住。这几天又开始威胁我们了、又开始威胁了！什么这证、那证地。你去想想，郭文贵要是被你给吓唬住了，那叫郭文贵吗？那是郭文贵吗？噢！你以为都跟你们那些狗崽子们一样——天天拿着你们骗着玩儿？在你面前又掉眼泪、又磕头、又下跪，天天举手发誓。拿着他祖宗、爷爷、奶奶、发誓，啊？宫本、宫本来了，啊！我让你们充分地表现。蛋挞说对了，我不吱声，让你表现。
我告诉你！我现在打开一个手机，我随便看一个手机的信息，我跟你说能吓死你！能把你盗国贼吓死！啊！你的32家公司都在这——排着队呢。海航这个——这儿是个钥匙，啊！这是个钥匙。马拉戈！盗国贼们咱走着看，接下来往下看。
你们对我、对我们的同胞们，欺负了70年！现在，你以为在国际上，也没人敢斗你啊？可能吗？郭文贵来，就干一件事儿——就是来灭你来了！啊！就是灭你来了！！你不信就试试？我知道你们咋想地，你有啥了不起地——郭文贵，你能折腾啥？啊！大不了我们做交易。你试试！如果你能跟任何国家做了交易，我保证能让你所有的交易人——全部进了大狱！
（如今）没有一个人敢跟你共产党做交易的，敢跟你盗国贼做交易的。看着法国报纸报出来了，就是我们上次做采访那个人。战友们，就是我们上次采访的那个人，报道出来了吧？王健之死——谋杀！嘿嘿！《费加罗报》也会报，《纽约时报》马上报。啊！《洛杉矶报》也报。我过去和你们——从来不说，你看我过去所有的事都不提前说，我现在和你们说，都会报。“刑事案”也会立，啊！立了之后会吓死你——盗国贼。
我刚刚，半小时之前收到了信息。我打开这信息让你看——盗国贼。今天，你们谁也别想睡觉！大连是法院的、大连市检察院的，啊！西城区规委的，啊！开封市这个法院的。大连市的西岗区法院院长——抓了吧？当时最牛叉的副市长刘志国
也抓了吧？辽宁省的刘强也抓了吧？你大连市所有参与郭文贵案子的，哪个？——我能放过你算跟你拉倒！除非你生下来，你说你压根儿没贪过、没玩儿过女人。那行——你神！我给你磕头，啊。
现在，只要是——包括北京三中院的。刘冰，刘冰小子你就等啊！刘冰你就整啊！三院院长，我太清楚了。田玉玺是你们原来的老领导吧？但是，北京高院的执行庭的庭长，那是跟习近平主席发小，那真是一个屋长大的。梁家河的党委书记，是人家田玉玺的爹。人家田玉玺的爹，又当了延安书记。那跟习仲勋是最好的，啊！那跟习是最亲、最近的，那是、真是最亲的人！那是我哥们儿！啊！田玉玺，玺——就是皇帝玺那个“玺”。那是我哥们儿！我了解习先生——习近平同志，都是通过他来了解的最多。家人我也了解的多，啊！所有的家人我都熟嘛！啊！据他告诉我，啊！田玉玺同志——据他告诉我。你们三中院的事儿，我都清楚。刘冰你就折腾吧，啊！你把我这个楼拍卖。你拍卖我一平方米，我在海外拍卖你一万平方米。我绝不一步走十步，我走百步、千步、万步！
接下来你的公司咱看看啊！你还多少公司、银行会被查封，咱看着，啊！刘冰——三院执行庭刘冰。你这个时候，还敢拿钱儿，玩儿女人，啊！人家“政泉”——我的政泉评估下来，商业（评估）4万7。你把我盘古写字楼——35万平的写字楼，你给我评成6万块钱（每平米）。然后，你再给我打七折——4万多块钱。你这个刘冰、三中院。评估——俩小时完成，就这个程序上不合法，早晚一天，把你三中院刘冰进监狱去！早晚一天，啊！走着瞧！
哎——！我给相关部门说，本人没我什么。盗国贼这32家公司的资产，还有这个一百多个中国官员、家人的资产。我给你提供的信息，你们少查一个，我都告你们。
陈锋，你所有的房子，我告诉你陈峰，所有你在海外的，包括在欧洲的，包括在香港的，只要是你拿美金买的房子，一个不给你留，陈峰，所有你的股权，所有你的资产，除了你儿子身上的内裤扒不下来，都得给你扒下来。王岐山，你记住，姚庆，啊，孙媱，刘呈杰，贯军，姚明姗，啊，所有的你们的资产，我告诉你们，除了你身上穿的内裤不给你扒下来，每一毛钱的东西都给你扒下来。你不信走着瞧，你不信，你不是不信邪吗？中国老百姓百年不开智吗？开一个智就治死你。
我，我，还有我的战友现在都在开智。我们这些战友们现在，把这个对付你们当成了毕生的事业。王岐山要敲桌子了，对，嗒嗒嗒嗒嗒，敲啥呀，手疼，敲钉子上了，（文贵先生此处搞怪：模拟王歧山敲桌子手疼的样子）哎哟！手疼。他们家的桌子都是盗国贼给买的，质量比较假的，烂质量，所以就敲呗。（此时文贵先生念直播屏幕上网友的名字，念网友的评论，并随机回答问题）。一会儿就上这么多人，你说我这儿试试网络，打扰你了，战友们，该吃吃该喝喝嘛，啥事不往心里搁。
（此时又念网友的名字和评论）。哎呀，推特封咱，那在乎这干啥呀。如果咱们要被一个推特给左右了，咱还打击盗贼，那不是成了郭宝胜，成了唐柏桥，夏业良了吗，是不是，成了明镜了吗！忽悠了吗！这两天何频先生老说这是机器人，大家发个信息问问何频，这机器人怎么还跟外国合作呀哇，还插手海航大楼呀。这机器人咋还跑到普罗旺斯杀人去了，这机器人怎么叫唤的都是胡舒丽呀，嗯？
哎呀，现在我没看何频先生说的那些话，那简直都成了，不是笑话啊，那真是废话，全都是废话。今天我又定了一个船，又定了一个船。这个图全是我设计的啊，75个knots,75个knots，我的娘咧，什么概念（此时文贵先生用声音和手势形容船走的很快）。我这个大船是20，3.3倍。你想想船加一点都不容易呀。哎呀，最近我们这基金是赚大钱了，啊，所以说不花点钱也不中，得花点钱。挣钱花了心踏实，啊，挣钱才能花。这个何频真是现在想想他当年采访我啊，采访完把我给踹掉啊，然后开始软性砸郭，然后陈军在旁边害郭。你何频不管，还动不动就威胁我，你开啥玩笑呢你？
天天这么多人把我们同胞当傻子，战友们，这真是我的悲哀。这么多人，啊，国内有盗国贼，海外有欺民贼，有这个爱国贼。（郭先生此时手握新船的设计图纸）这个绝对是我设计啊，我设计。四年前就跟他讨论啊，这是个年轻的新厂，荷兰的，刚开完，开完会。啊。（此时郭先生看直播屏幕的网友留言），还A股，还香港股，加一起他还没美国一苹果公司大呢，啊，有啥呀？啊。永远不会建议你们跟我做生意，买基金。别跟郭叔买基金。有人说跟着郭叔买基金。
放心，如果郭叔让你掏钱了，郭叔让你去跟我去做生意了，那你郭叔就是个大骗子。那就是个烂人啊，我再说一遍，凡是在网络上，在媒体上，不管你有啥事儿，只要让别人掏腰包的都是骗子，啊，你干啥也不能让别人掏腰包。凡是咱战友们给
别人掏腰包，这种人你就不配当我战友，你太可怜了，你太无知了。郭叔还让你们跟我做，不可能，我的基金的这个，这个总裁到我这来我现在连饭都不请他吃。到我这来，喝点东西，半小时开完会走人，很简单，非常简单，
我说，咱们就是利益关系，别跟我说那么多，你就赚了钱了你就在这儿干，分成那么高，是不是呀。这家伙一年你分几个亿美元啊，十几亿美元，我用不着请你吃饭。我赚钱对我来讲真的是，就像这一样（端起水杯），喝杯水。赚钱真不是个多难的事啊。
当你有信仰有理想，上天想让你赚钱不赚都不行。如果你没这个德行，没这个福行，招摇撞骗，就这帮民运骗子，一天天地哭爹叫娘的，弄点这个点击率。
头两天我看见这个洛杉矶的盲流子先生啊骂这个黄河边，骂得爽，我不能骂。你说这盲流子先生也不够意思，你骂骂李洪宽行不行，你骂几集李洪宽，多骂他几声，使劲儿骂他娘，骂他奶奶，我听着爽爽。我不能骂，你帮我骂骂。我去给你打赏去，中不中。
这会儿又熬鹰呢，熬黑客，哈哈哈。战友们太可爱了，战友们你们太可爱了，我真是爱死你们了。
我现在都想不明白，为什么盗国贼拿咱们中国老百姓不当事儿，咱们这多聪明啊，爱死你们了，太爱你们了。
我天生的就是爱中国人，就是爱中国老百姓。我觉得中国人的皮肤啊，精气神啊，温柔啊，就是好。除了近些年当中我们这自私啊，没礼貌啊，没纪律啊，这都是共产党的事啊，是不是，这盗国贼的事，他负责教育给教育坏了。
中国人，四大问题，不改不行。第一是假，假不改中国彻底就完了，这是共产党的病毒，假。第二条，我们中国第二大问题，毒，毒品。第三，赌，中国人太好赌，这共产党弄的我们没选择。第四条，我们现在最最重要的，也是我们现在核心的，我们没有纪律。
那么另外这三条我们要做到，不能无信仰，无信仰就完了。不能无法律。第三个，不能无孝敬。中国人把这，法律，孝敬，纪律性弄好，这多容易的事啊。盗国贼动
不动就说，中国人一百年开不了智啊，好像中国人就该死一样，都应该当猪狗，你们这帮混蛋的盗国贼，这帮畜生。把中国人训成了猪，连猪都不当看了现在。
过两天整点儿大动静，啊，大家看看。
战友们我真心疼你们，我不能熬着夜黑着把你们给熬了啊，把你们给熬了。算了吧，咱就聊到这儿，网络试得挺好。昨天我没来得及加上推特关注的请大家原谅，因为昨天我真的眼都花了，我昨天加了老多人，哒哒哒哒赶快加，你看看，结果还有很多没加的。再一个就是帽子，郭战服请跟Sara Wei 联系，Sara百分之百代表我，跟Sara Wei 联系啊。
痘痘的推号被封了，哎呀这痘痘的推号也被封了，痘痘啊，你说盗国贼有多夸张，连一个痘痘你都不放过。听说痘痘比我年龄还大，现在看来这是真的。看来是真的。痘痘阿姨，你好，不要伤心难过啊，好吧，痘痘阿姨，老想你啦。推特封了无所谓，上郭媒体吧，啊。
这会儿黑客······所以他们不敬业，拿点儿钱，能衷心吗，咱们起诉了郭宝胜了啊，这是第一步，接下来还有好几步呢，我叫你骗，我叫你骗，你看着啊，第二步，第三步，郭宝胜啊，接着往下整。还有接下来马上你会看到。
我这人啊，我上厕所的时候我都不会闲着，我就赶快安排安排告这些欺民贼，上厕所时间来处理欺民贼。一般的时候小便的处理他。大便的时候方便的时候处理国内的小盗国贼。然后正儿八经开会的时候是处理盗国贼海外资产。这不是开玩笑啊，不是挖苦，真的是这样安排啊。放心吧，搂草打兔子啊。
Kim C 又淘气了，走喽，完成了，我这几天的计划。接下来看，政府的，看政府的吧。
莘县阳谷县搭县， 盗国贼们，不信咱们见面试试实力。 有种的到纽约来， 到法庭上跟我见。 昨天，那个多维那个王八蛋网站，共产党的走狗，说是郭文贵的强奸案这个又要重审了。 你混蛋至极你就！你有种把那个马蕊送到美国来， 你把马蕊叫到没过来， 你有种， 你有种！ 你吴征、你孟建柱、你孙力军、你王岐山，你把马蕊送到美国来。
还什么袁建斌要告郭文贵， 你垃圾， 你配吗你？ 你吃屁都轮不着你！袁建斌。 袁建斌你干了啥你清楚， 你怎么得的绿卡你清楚， 你在国内干了啥你都清楚。 我在这儿等着呢， 我那块儿等着呢啊！ 别的本事没有， 钓鱼、给黄鼠狼、给什么鬣狗啊布个洞、挖个坑那是我擅长， 啊擅长。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/341/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/341/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友吗？这个当我这个推测恢复之后，接下来凡是反对和挑战，我们追求。有喜马拉雅核打击中国共产党这个岛国集团盗国贼的，任何群号我都将拉黑过去，我不拉黑，现在我必须拉黑我没。有时间和他们浪费，我们必须现在集中精力，集中时间去打歼灭战，定点爆破从过去的开始。
一起明智，到达了定点爆破的时代，所以不会浪费时间，我也建议所有的挺郭战友喜马拉雅，凡事预。咱这块阴风阳气，而在这块这个别有用心挑战喜马拉雅目标和我们不是同道者拉黑。别拉黑啊，绝不给他们机会，我们要革命，啊，大家要记住，不给他们机会，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/342/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/342/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，接下来的几天呢，我会调整调整，因为我要跟很多律师和检察官要开会，准备。刑事案件，再一个呢，这个很多政府部门呢，需要这个很严肃的，带着他们的律师，还有相关的法律部门。不要跟我谈啊，然后呢，希望能给我提供一定的帮助，希望能得到我的合作，所以接下来的一星期三五天。
我就很少这个就直播了啊，咱也到过人家人家得出手啊，那掩盖呀，你那个北戴河那开会呢，都在问呢，老同志。么回事啊，搞的怎么搭这个事啊啊，这是真的是假的呀？去年北戴河前年都拿着违规的事做勾兑，这会儿又抬了。人家得打呀，所以接下来的几天我会少一点直播车上有卖啊，然后等等人到各人出完手，咱们再见一切都是。在干啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/343/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/343/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，关于今天推出的起诉郭宝胜这个事情，大家都看到了啊，我在这之前说过不会。放过一个伤害我的人，不会玩过一个帮过文贵的人，我们任何一个战友受到了别人欺负和侮辱，文贵都一定会站出来。那么他郭宝胜对所有的郭文贵的战友的侮辱，以及打着郭文贵还有上帝的名义的欺骗，买房子。
啊，买豪宅买买服装啊，喝好酒，这个事情绝不拉倒，这只是第1步，文贵说过的话。请大家记住啊，千万别忘了，一个人不要看他说了什么，关键看他的行动，啊，还有什么黄褐点什么力宏款。还有什么愿景啊？这帮家伙啊，你都看这你都看着啊，一个不会放过的，啊，大家一定看行动。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/344/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/344/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，现在的盗国贼这几天要在美国所谓的她们强奸案呢，诉讼案呢。在上面做文章又来了吗？老张吗？就这几招，6招6招6招拿个来来的重复，拿共产党的骗他们大钱了。姥姥共产党敲诈老百姓的财富，然后就是干这些愚蠢的行动，在接下来他们又搞什么新诉讼了新谣言了。
这都什么招啊，大家千万记住你看着吧，然后海外的这些媒体那些媒体还有现在收到过，没钱的人想尽办法接触文贵。想尽办法为假料，你放心文贵不会上这个当了，不会上这个当了啊，你们那些小伎俩别跟我文桂玩啊，真的是。我几十年前我放过的屁的智商都比你高，最好省省吧，啊，去到个人那去骗钱的，别在我这儿玩啊，得了吧，你玩去吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/345/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/345/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在啊，整个国际形势都看清了，中国共产党还有盗国贼对世界人民的威胁，和这个丧心病狂。狂的扩张和纳粹主义，而且是无以复加的，没法形容的这种罪恶啊。现在全世界都在声讨，我相信推特公司他们现在已经看清形势，啊，也对他们是个威胁，西方的媒体。
最后还是站在正义的一边，亲爱的战友们，我们要珍惜啊，要感恩推特公司给我们大家提供的平台和机会。我们要尊重他们，谢谢所有推特的所有的同事们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/346/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/346/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你看看啊，太漂亮了，然后我现在我在这个这个海边儿啊，和几位女性朋友啊散步。散步啊，要抖一抖转一转，这几位女性朋友都是原来体制内的人物啊，体制内的人物啊，哈哈，现在我们是前面一个。一根大树，我就在想着当初在在咱国内，那拿回去盖房子去了，怎么出个数啊？哎呀，这地方太漂亮了。
太漂亮了，这个是难以形容啊，难以形容啊，今天，哎呀，今天下午啊，这几位朋友的到来让我心情。相当的高兴，相当的好，亲爱的战友们一切都是刚刚开始啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/347/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/347/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好，战友们好啊，刚才郭媒体说的不清楚，大家说卡所以就停了，刚才是这个推特直播。喝了还不行，追着直播不知道怎么还不中啊，谁说卡咱就不直播了啊，咱们就调整个两三天，这两天不直播了啊。让盗贼出手倒过来也该出手了，盗贼也该出手了，我我这个各方面信息，我对他们的判断他们要出手，等他们吃。
出手吧，战友们啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/339/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/339/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在现在。开个后门啊，咖喱。洋洋牌。
哎呀真舒服啊，咱也得奖励自己，你看那个谁。王建所产的忙活半天。我们的斗争是。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/340/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/340/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。内容缺失
咱又回来啦，又回来拉，又回来啦，又回来啊，哈哈，黑客们，你别老想着把我黑了啊，我这每天的精力大得很。
昨天晚上，在北戴河的两个小兄弟说，大哥你能不能讲得短点儿，时间太长。
我说你以后别跟我说这话啊，我说如果你们不想看的人，我多说一分钟都是废话。如果你要觉得有价值，要能找着一个人拿着生命，拿着几千亿财富，天天给你讲这话，我说你给我找一个，我天天我去听去，我跪着听，我吃着屎听。
我说你们一辈子天天听那盗国贼，天天中央电视台，CCTV，人民日报，讲那一堆屁话，天天讲，你累不累啊。你不要听嘛，谁让你听啦。人家老革命，老帮菜，别听。看人民日报，看内情，看内参，让安全部二部，中站会给你报告报告，天下一片太平，美国又穷了，川普又出事了。美国又完了，欧洲又不行了。你看那个去呗。美国又地震了，海啸了，洛杉矶着火了，然后中国一片大好，美女如云，经济又增长了，百分之八百，大跃进，现在没人说大跃进了啊。我说大跃进共产党能说
出来亩产万斤粮，一个猪下一百个崽儿，呵呵，你说这天底下还有这么荒唐的事吗？
所以这个，头两天有一个人啊，跟我说，也是体制内出来的。他说文贵啊，你千万不要跟法轮功走一起去，他说法轮功忒荒唐，说法轮功什么活摘器官荒唐，然后说李洪志先生说地球灭亡了没发生。我听他讲了几分钟，我问他，我说你说那么多啊，我说我跟李洪志先生也不认识，我也没跟他有任何关系，我跟法轮功没关系。但我请问你两点，你的大跃进里边，亩产万斤粮，跟那李洪志的逻辑比比，谁荒唐啊，谁荒唐。法轮功自焚是李洪志搞得，我说中国文化大革命死了几千万人谁搞的？人吃人谁搞的？我说你们要跟他比，用你刚才说的话来，用你的茅攻你的盾，我说那共产党就是天下最大的恶魔，没有资格说任何人！
斯大林把所有的军事司令全杀完了将近，现在十七大十八大以来的军委委员就剩习近平一个人全没了。嘿，你还有啥资格说人家。大家都不去想，都不去想。
全人类上没有一个国家的土地，全国家的人民，要喊一个人叫“大大”，要一个国家财富归一个党，全国家历史以来，几千年，几千年积攒的东西归一个党所有，全人类没有，希特勒也没这么做过。
现在老百姓，竟然中国人，你看那个人摇着什么唱着什么新四军的歌，王健不也刚去了井冈山吗。灾难啊，灾难！什么马化腾啊，马云啊，哎呦我的妈呀，这小丑整的，还什么刘强东啊，跑到井冈山去玩儿这套。
那老革命都骂。我都听那老革命跟我说，他说这帮小子，没他妈骨头。关你什么事啊，跑那儿去，啊！装神弄鬼，这帮投机分子！实际上老革命，那帮老党员老帮菜也看不起（他们）。都觉得神经病，绝对神经病啊。真不要脸。这些人啊，不管死前还是生前，这一辈子的让子子孙孙是个笑话。他的爷爷，他的曾爷爷当年去干这事去。你这个不要脸到啥程度。
天下只有不要脸没有最不要脸，但是这最不要脸都给他们用完了啊，最不要脸用完了。跑到海外玩儿这些招儿，跑到我楼下去，“郭文贵强奸犯，郭文贵强奸犯，滚出美国”，你这个梁冠军你这个臭流氓，你这个郑琦你这个臭流氓。········（网络断续中）
郭文贵讲十个小时都没问题啊！
所有的战友们，整个国内的经济啊，现在国内的跟我说，一塌糊涂，全造假，全胡说八道。
卖艺已经完全不行了，现在中国你说告诉我们，大家问我，你说中国生产啥？除了生产共产党这个骗子流氓，二奶三奶，你说还生产啥呀，你生产啥！
天天告诉我们，我们又厉害了，那又厉害了，这又厉害了，啥都厉害了。你厉害你跟美国PK，PK啊。
全世界上百分之六十八的现代化电子产品是美国生产的。美国一国的经济在世界上占到了百分之三十多，事实上还要多。在军事上你跟人家就是拿菜刀的PK跟人家拿着火箭筒的，还是带红外线瞄准器的。吹什么呢吹。
然后你这朋友那朋友，你有几个朋友啊！谁跟你是真朋友啊！严格讲一个朋友都没有，半个都没有，就是骗你钱的。
都像那韦石西诺一样，骗钱的。都像那海外的伪民运一样骗钱的。所有你看这伪类干完以后什么西藏问题啊，新疆问题啊，搞完以后全都是骗钱的。什么郭宝胜。
那天录那视频，骂杨建利，那视频咋回事啊，那是西藏的贡嘎返回印度去，那是西藏驻华盛顿办事处代表，回到印度去，他临走前邀请大家见个面，他是群发信息，群发谁都可以来，有的人是没被邀请就来了，有的人是要来。郭宝胜那天去了，没人搭理他。我了解了现场，根本没人搭理他。非常无聊，非常可怜。但是是郭宝胜找人给自己拍了视频放上去了。你说这个low，这个流氓郭宝胜。这个烂流氓烂到家了。他要是共产党干部，他要是当了干部，老百姓更惨，他连那母猪都得给强奸了，我跟你说这小子，太坏了这个家伙。连那个马粪牛粪都得收藏起来，你说这货。简直是太烂了。所以说那天是这么个情况啊。
所以说在共产党这种文化里面培养出来的什么知识分子啊，有少数是有良知的，那都是天才级的，绝大多数都被打断了膝盖，打断了骨头，都是无知的。所以说我们这个国家的共产党的魔鬼的影响力对人民的文化，生态，对整个社会危害超出大家想像，超出大家想像。
这些天，特别是最近吧，我跟西方的这些法律界的这些人接触多了，他们就根本你怎么想都相像不到他们敢这么干，就想像不到这些人敢这么干。就不存在人家脑子中有这种事。
所以亲爱的战友们，我一会儿还要开会去，还要见人，哎呀，今天不喝酒了，昨天喝多了。
发自内心地说······
我这人吧昨天晚上发完这个（信息），半夜了12点多发完信息，我的律师给我打电话特别不高兴，说郭先生你到底想干啥呀？我们一天累半死，那么多人，我们是对付盗国贼、保护你们的整个中国人的利益，那你得跟我们配合呀，那王健的夫人，她是美国公民，她的安全你老惦记啥呀？你老发这干什么呀？好像你有什么目的似的。他说她必须得她最后得出来呀，美国政府会让她出来的，你管这干嘛？不行，我就是相信佛祖说的：救人一命啊，胜造七级浮屠。
我真的感受到这帮盗国贼下一步，因为这个对王健的家人一定会下手，王健的夫人很聪明，把她爸她妈从国内接过来，王伟也把家里很多人老婆的家人都接过来了。但是这就是盗国贼最愿意干，把你挤到一个旮旯里边，让你一车死，让你一个房子死，这已经发生很多了。赵岩先生节目今天不是说嘛，周永康要承认当年到美国杀一家人几口，那没有共产党的背景是不可能，一家人也全给人家杀了，一家人全给杀了。所以说战友们，
你知道我就担心王健的家属，他太太是无辜的，孩子是无辜的，孩子是美国出生的，万一哪天给他弄个一个车上，帮叽车祸死了，掉海里了，掉桥里了，或者车爆炸了，你怎么找清楚他都死了，你说这不完了嘛。再一个王伟等会儿哪天家里房子爆炸了，他们干得出来，他们太了解共产党了，他们能干得出来，所以我就惦记。实际上昨天我发的信息呀，
发完我就有点感觉，肯定我的团队不高兴，结果我的团队直接打电话来给我急。今天早上的时候，他们说郭先生你可以试了直播，我们另外的一个软件跳的更快了。他几百亿的黑，我们就吧吧吧跳，看谁跳得快，我们跳得快你就不黑屏，跳得不快就被他给中招了，然后跟我说，我说：好，我试试。但是人家说郭先生能不能这个
信息别发了呀，你发太多了。我说不行我得发，我得发点这个视频，因为我知道在北戴河，又欺骗这些老革命呢，说郭文贵都是PDF的那些照片，都是假的。
再一个这个女人很重要，我说我知道信息之后，他们采取措施我是接受不了。我们不能光想着哗一下子大赢，就忽视了这些人的、正常人的生命的安危。我就推了，我必须得推。记得招待会，这个一说又说兴奋了，大家你们记住，记者招待会，这会记者招待会绝对会成为世界上最最震动的事件之一，我都按捺不住地兴奋，用言语无法形容，我昨天我看了这个……这个怎么说呢，呵呵，过两天再说，哎呀我看了。中国的所有的党内的人、企业家们、有良知的人，但凡人看完以后，一定会得出两个结果，
每个人都在中国可能成为比王健还惨的人，包括习近平本人，他都得害怕，他都不能想象，你知道这件事情大概，或者你下命令让他干都有可能啊，但你绝对不知道海外这些人的力量那么大，王岐山的力量太大了，孟建柱的力量太大了，孙立军太狠了，这些二部派出的各大使馆的武官太不要脸、太黑了，然后这些外国的这些跟他们同合污的这些家伙真的是视人民也如草芥，也太夸张了。习家也好，你王家也好，你们家人都在海外，都是拿海外护照，你想想未来你们家的人哪个人能保证不是这样的下场，太可怕了，太可怕了。
那个王健活生生的人，出去了不到八分钟，就死了，然后过了不到几十分钟就没人了，所有的亲朋好友保镖生活家人全没了，当然家属不在场，都没了，就搁在那儿了，就晾在那儿了，就没人管了，猪狗都不这样呀。中国人杀个鸡杀个鹅也不能这样啊，那狗死了你也不能这样呀，得难过一星期呀，我们家当年我养了个狗过逝了，哎哟我一星期我都是想起就掉眼泪，把那狗埋在我们家前面，我每天到那里去我得给它默哀一下子，好久才过来劲儿。
你说怎么可能一个大活人跟你们做那么多事情，竟然就这样放在那儿就没人管了，真跟那些死狗都不如。然后放了装尸袋，装尸袋搁着暴晒，就搁在那儿没人管了，然后那边就唱起了《美丽的法兰西》歌了，然后这人走了，然后就是蓝裙子换成红裙子跑到照相去了，你说这是人性吗？这是人类吗这是？邪恶到如此的程度啊，你能想象这是什么情况啊，战友们呐。这为了钱为了你们的安全，你们就把一个人弄成这样，王健他本是我的敌人，
但他是人呐，他犯多大法，你给他一个人的尊严嘛，何况你还没定人家罪呢！然后对王健夫人和家人去了以后，包围式的、填鸭式的信息全假的，然后但是王健夫人最成功的两件事情，把尸体运回西雅图这一，第二个王健夫人也拿到了一些关键的东西。不管你如何，大家记住，美国政府是一定会管的，我拿我生命向你保证，一定会管的。这件事情，管的代价和管的结果绝对超出你们想象，王健之死绝不亚于在北京、在上海、在广东每个城市扔了一个核导弹，绝对不亚于。对共产党来讲，这件事情所有党内的没有一个是安全的，李克强怎么想？
李克强想哪天我要是退休了我就这么给你弄死了？粟战书不想？丁薜祥不想？许其亮不想？陈希不想？陈文清不想？郭声琨不想？赵克志不想？赵乐际不想？韩正不想？胡春华不想？胡锦涛不想他儿子胡海峰？江泽民不想他的孙子江志成？朱镕基不想想他朱云来？想他女儿朱燕来？他孙女娟娟？他不想？哪个人都有可能。这回如果谁不想，他不想那一定下一个就是他，只有想了你就不是下一个王健。海外的这些所有的这些民运的，还那伪民运、真民运的人都想想，你会不会成为下一个王健，用完你以后分分钟叫你变成王健，
这叫抛尸街头，暴晒于天下，这跟五马分尸都差不多了，而且到洋国去、到他国去，你都别在本国国土，往那边滚外边去死去，你在本土死的机会都不给你，那在香港杀王健分分秒嘛，不行，因为王健是美国公民，美国人会在香港查，我中国政府还得配合，我烦不烦呐。去法国，在死之前先把财产弄完，让法国人干去，叫法国人跟他PK去，找个哥儿们帮，叫嫁祸于人，把自己弄得干干净净的。一位法国朋友跟我说，他说你知道王健和你们中国最有权势的家族过去的历史吗？我说我听说过一些，他说王健和你们最有权势的家族过去有过重大的利益关系。
我说这是你们的调查结果还是你真实个人说？他说我个人说的现在是。我说我当然知道了，我当然知道了，我说我不知道这个还叫郭文贵吗？我早就说过，你看看我视频，王健是跟哪个人都玩利益交易，他不分党派的，哪个人都来。陈峰是绝对就是王岐山，你看看陈峰，你看看王岐山，你看看王健，
王健在活的时候说过几次公开讲话，在他内部宣布出来，说什么？说这是对习主席的一场斗争，对习主席的一声阴谋，是西方国家对习主席的阴谋，他从来不提王岐山，不就是转移视线，把这个雷往习近平身上推嘛，掩盖王岐山嘛。陈峰也如此，
这是对习主席的政治阴谋，是对一带一路的阴谋，然后海航是一带一路的先峰，我们贷款是一带一路的战略，
海航是一带一路的先锋，我们贷款和一带一路的战略。你们这不要脸的陈峰！现在你回去看看，我刚爆料的时候你五月份， 人家问你对郭文贵爆料你怎么看？ 你在香港对着记者说：“百分之一千是假的！” 再说啊陈峰，你继续说啊！你继续说啊陈峰你！我百分之一千是假的吗？你再出来遛遛啊你啊！
王健，现在不再说王健不再说是习主席了吧！不再是西方势力操纵的了吧！不是西方的一场政治斗争吧！对一带一路的阴谋吧！你要是正义的你不怕阴谋！你要是正义的你不怕斗争！政治哪有不斗争的？政治哪有没有阴谋的啊？你要有实力你不怕这个！你还是不正义，还是没实力嘛！
想啥呢？搞股市。股市是啥？中国的股市就是流氓诈骗集团股市！有组织的诈骗集团，背后的黑手就是共产党！而且，共产党里面就是中南坑里那几个人！那25万亿在2015年没了，我这30亿美元，不到24小时就给我弄没了！谁干的啊？你王岐山干的，你共产党干的！那还用说吗？
世界上唯一的一家私人飞机787.现在还咋飞啊？那架飞机叫死亡飞机，你想卖试试？你只有改成民用机，你改成民用机，老百姓也不坐你那飞机，那叫死亡飞机，全世界去幸运的飞机！
现在我和很多朋友开玩笑，他们坐我飞机，他们说告诉你别让我坐787啊！我说我没有787。都知道787是灾难了啊！沙特的一个朋友，本来定787装私人飞机的，最后都不装了，说Miles我真不要了，说787装私人飞机一点都不lucky。我说那你就别装了。
以后，谁和共产党打交道都是不lucky的，都是不幸运的。大家都会慢慢知道。看谁有好下场。Steve Wynn 怎么样？跟你吴征，跟你孟建柱孙立军合作说要把我送回去。（Steve Wynn) 所有的公司资产全完，就这现在几大家的律师事务所整不好要对Steve Wynn 起诉。所有的这些股东，小客户要起诉他了。人家都找我，要我作证。你没有如实的披露你的信息给我带来了风险，我告你，告你！现在就要告你了！哈哈！怎么样？看你有有好下场吗？
阿里巴巴还有腾讯，你玩那些假，不如实地披露，你看看美国股民会怎么着？我早就提前买好股票了啊！我都买好放在那了，我就是你股民，我就是第一个告你们的，马云，马化腾。你试试啊！等着海航过两天都差不多了，我郭文贵会带着很多海航的股民，我也是海航的股民啊！100股，1亿股和1股是一样的！我也是你股民啊，你看我怎么告你。然后北大、方正，我都会告！
反正我现在是美国公民了。我必须在美国立案，所有案件都在美国告。我的住地——美国！所以告你方正，告你腾讯，告你阿里巴巴，告你海航，因为我有你的股票，你们没有如实地披露信息，然后你们造成了损失，然后我要发动所有的股民跟我一起告你们，就这么简单。合法吧？合理吗？可行吗？让你们的律师问问去。哈哈&amp;hellip;
亲爱的战友们，今天咱熬黑客、熬鹰，就熬到这啊，今天不算爆料，都是聊天。好吧战友们，我要去见人，然后跟律师开一个视频会议。
好吧，战友们。我再看看留言啊。（读留言）香港现在已经是没落区了，没落区了。香港在今年年底以前会出点事，会出点事。他们正在酝酿两个事，我估计他弄不成，然后就会惹发事啊。
所以战友们，今天跟大家聊天啊。（与网友互动）亚当亚当，谢谢！这红牛啊，中国红牛严彬这个大骗子，大骗子，共产党的洗钱的工具。今天不爆料啊，聊天。理工男理工男，你好啊！文成成，蛋挞、Erika（网友名）。
卡了几段哈，路德先生整理整理吧。今天郭媒体没被黑啊！啊？黑客们，你黑呀，你黑呀！白花几个亿吧？
是，发布会的安全是最重要的，谢谢啊谢谢你们的关心！KiimC，毛毛虫，放心吧，我相信在美国这，美国政府会保证我的安全的。建工男，华人自由曼塔&amp;hellip;
好了，谢谢了。咱们为我们的战友们，为我们的同胞们祈祷、诵经、祈福。保佑我们的战友们家人，身体健康！爆料革命早日成功！实现我们的喜马拉雅！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/337/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/337/</guid>
      <description>内容梗概:
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/338/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/338/</guid>
      <description>内容梗概:
好,咱就在这说吧.。酒喝多了说话算不算数呢 ？
战友们啊，我刚刚的去一个朋友家吃饭， 这是多年的老友了， 这是一个牛人牛人牛人， 这个刚才我说了，其中一个检察官， 给我讲了他们对这个爆料的认识， 和爆料以来他对中国人认识的改观， 这都让我很惊讶 。非常非常的惊讶， 这个对中国人的这样的改观， 这是我最想要的。
Sara的头像会动，厉害啊，Sara ，Sarah现在是高人哪， 了不得了Sara现在， 你比你七哥厉害啊，郭文贵呀。 你比你七哥厉害啊, 盗国贼给你起的郭文慧这不是没道理的啊 .。咱们是一家人呐。
我现在先简单的说， 说完以后呢，请战友们知道一下，我这话是说给王健的夫人的&amp;ndash;学军同志，学军同志啊。
我想告诉您的这个事情是什么呢？还有这个王伟先生，还有王健先生的儿子，我就不说你的名字了。Christin，中文名字我就不说了。
当时你接到了通知，王夫人。你到了纽约，你到纽约去干什么，我就不说了。从纽约又飞到了法国，到了法国，你非常聪明的要求住进了王健原来住的房间，他们满足你了。让你住进了王健原来住的房间。你在房间里发现了什么，你自己心里知道。但是最关键的事情你没有发现，最关键的你没有发现。那屋里还真有东西，阿，真有东西。这个你没有拿走。
我头两天故意钓鱼， 我说王健哪， 吃饭的时候，他和华宾，和王健，他们三个人吃饭， 事实是不对的。 我那是钓鱼的。 我钓鱼就等他们出手，结果 他们今天真的出手了， 其中的一个人，实际上是王健他们四个人一桌。
这四个人当中，有一个法国女人， 我给你照片看&amp;hellip;.. 看明白啊, 看明白啊! 我怕你们看不清楚， 我一会儿可以给你们发到郭媒体上， 发到郭媒体上，郭媒体上。这回看明白了吧？
然后呢， 这个是另外一台车，预定的。 一个法国女人的信息 。看看啊 ，这个女人叫什么名字呢？ 我给你写好了， 学军同志啊，这个名字
看明白啊， 学军同志， 看明白啊。 下面是一家公司，他是这家公司的董事。 你们现在马上上网去查，可以查得到她。现在上网吗上查可以查得到。马上查。
这个女的是12点钟和你先生离开的，离开了王健先生。 这个董事， 这个法国的董事，他拿走了啥，他干了啥，你心里要明白。再一个，在太平间里发生的事情， 你一定要搞清楚。 你们当进入那个房子以后，发生的事情，你很清楚。
另外一个，王健的那个装尸袋，王健被装进尸体之后，旁边一个人都没有了。全部离开了。王健的装尸袋在那里放了很久，没人管。 你很清楚的， 你也知道的， 什么时间把尸体装上了车， 什么时间被送往的停尸间， 你要非常清楚。
所以我告诉你， 那个李，小李， 整个的安排你先生行程的小李， 虽然全程的陪同你， 安排了一切， 你应该想想发生了什么事情。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/335/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/335/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
是呢，咱是哪些器械思极恐第1个上来的兄弟啊，种。我在墨尔本哈喽，又来了8088兄弟啊。黑那边才开始。郭叔，王文奇，你带文字啊，可以啊，王文琪啊。
直播直播直播啊直播。你长太帅了，所以说你搞的第一兄弟啊，你咋那么帅呢啊？喝防弹玻璃你看看。哎刚才我去去划船，哎呦爽啊，真爽啊。
没穿长袖，这是爱马仕的给我做的这个T恤衫。哎，别转播细思极恐，咱这是直播的工程师让我试试，因为他今天他不敢相信这个数说这个。200多一次攻击怎么能活下来？他们不敢相信，也不敢相信200多亿是什么概念，200多亿是什么概念呢？啊是不是啊？不可能吧，我也觉得不可能，我觉得太夸张了嘛，他就是嘛，对吧，怎么弄呢？
没法弄，我觉得不好看呢，咱现在是世博的啊。兄弟姐妹们啊，帅啥有屁用啊，我看他咋看的。这个今天咱们这个直播，哇塞，直播完以后很多人都懵了啊，都蒙了，我看细思极恐小哥没有。啊啊，你挺好啊，1, 爱着这事。
这这个是好兄弟啊，这话我爱听了，结果国内的。喂喂，怎么搞的啊？这个这个。你就停了，进来啊，哎呀。然后他们就特别过瘾，说我这几天我顺口就来了，哎呀，发自内心啊，只有你舅舅真的是。
撑不起来，我说他肯定撑不起来啊，我母亲我父亲唯一的错误就让我晚生了几十年，如果让我早生几十年不可。能让这个魔鬼在中国杀掉我们上一任啊，是个什么电视剧最卖国的人。怎么不说话啊？我到日本看过很多这个日本的这个国家级的档案啊，和日本合作的共产党。现在他天天让你爱国，爱什么国啊，爱什么国呀，爱你这个锅呀，被你逗得活呀。
需要人民的时候，人民市第一，人民是娘，你是公仆，啊，不需要人民的时候你修改宪法你说。就说这是什么？那你说说你，你啊，你说我在美国这几年我在想我爹我娘我咋不相信。不说哪了啊，要脸不要脸了你啊，我就恨你了，啊，谁什么都没有，你这不要脸的东西。你能说出这种话来呀，那你们既然爹亲娘亲不如党亲你中南海的人，把你们的照片。
都摘下来，挂上挡的照片，咱们中国的老百姓怎么就这么傻呢？给中央领导回去，不把那金银财宝好吃好喝给他爹他妈去给过你吗？你跟人家签。不如打钱，更夸张的啊一切。一切正常，现在我们要听党的呀，特别听党的呀，你党不说了吗？依法治国吗？
在哪儿呢？依法治国。好舒服啊。这个太好玩儿了，哇噻。我都爱我自己，太爱自己了。
It&amp;rsquo;s OK is the class. Only this.是俺小哥说对了，但是呢，现在关键是什么他给加的这个就是这个。反黑客的呢，就是WS的时候呢，他们有一个软件就是辨别它的绕开的。说你跳跳跳又很快，你跳不开你不能揍了吗？对不对呀？那么现在这种情况，所以说他们的事。
所以说，这个这个他们是这个软件是软件对咱们有很多功能啊，都有问题了啊，但。人家给他开发这个软件的人啊，头发都白了，真的头发白了，很刺激，但是这个头发都白了。哇，刚才你都不知道我看了多大的鹰，大概半小时以前。每天看着怎么就那么大个依旧在转就再转，你说这王健真挺神的，你必须说王健这个人啊，是有是有佛性。
是有念力的，干那么多坏事啊，有人说我要没有，最近我看的人说郭文贵啊，是跟人家共产党。打完赌玩玩，输了输了掀桌子了，说这话的是你大爷，你你祖宗就是瞪眼说瞎话，谁上桌子？是不是独子啊？谁想赌谁不想赢钱呢，你见过中国有一个人敢站出来说我没有在中国拿出一分钱的敢公开说吗？我。多次说过美国法院我们那么多法官不会把我每句话都问郭辉，你不说你没在大陆拿过一分钱吗？你如果能证明你在大陆你拿。
你姑姑就撒谎，你什么都不可信，在法庭你什么都别说，说话是要付出代价的，我跟共产党赌我赌我呀。我跟他赌什么呀，还有人不要脸的说什么光棍，要不是说这个这个出事就是共产党的那个皮手套。你祖宗真的在瞎了狗眼了，你说这个话，如果说这话的人你就瞪着眼睛说，我告诉你，你如果是不是共产党。你的路子失败者，你不是说皮手套白手套，你就是个淫棍，你祖宗都是淫棍，你在哪说过？
这话你见过一个郭文贵这样的中国出了这样的人吗？我从29年前我的弟弟付出了生命，我那时候我上桌了吗？我有钱。我有本钱跟他赌吗？我赌我从监狱出来29年，我随时我就可以走，我不跟他赌。我拿到钱了，我还给他赌什么呀？赌桌不是要钱吗？我随时可以离开，你们瞪着眼说瞎话，你就是骗你们这帮人给我宝石。还有什么民主民治民民的片子，上天会灭了你们瞪眼说瞎话，你连擦屁股都不配。
什么郭文贵要不要，不是说他就是共产党的皮手套，你也太小昆贵了，官位从进清风。鉴于在一起，我告诉你光棍就不是谁的手套，89年从4月份开始起就证明了光棍谁收到的。微视，你们瞪眼说瞎话，你的咪咪的良心，你们这帮畜生，你们要是这个国家要让你们说了算。你们除了会骗钱，你来到过贼的本事都没有，这帮烂人简直是他。
脸不要脸啊，歹这个是要说一说捐款的，捐了5毛钱你都恨不得把裤子脱了，一个个的不要脸的东西就在这儿。中国人好不容易逃出了大家一人，结果出来被你们这帮烂人啊，没有了骚味的猎狗，没有骚味的狐狸，没有牙的裂口。在外面的微粒在骗，人家那些孩子一个月的工资捐给你们1000美金，说我没饭吃能不能给我点，你把人家骂回去啊，你们都这么个东西。阿呆在加拿大那帮人什么也不干，没工作几十年来啊，线圈不一致还说反共产党的共产党的福。
科长又说跟你们男的女的睡觉，你能把你祖宗都报上去，把骨灰都报上去，你们有两个人说什么给脸不要脸，我说不跟你们扯不给。你们都给脸不要脸了，你以为我会怕你吗？你有种的到法庭上见你们，一个个的我告诉你什么话。这边什么李毅凭什么赖建平，还有那几个我告诉你钱，我不说你们是女的，我在给你脸不要脸，你看他怎么办，该怎么往下走。什么光棍节若不翻桌子，什么皮手套也太小看光棍了，郭文贵在锅里没拿一分钱。
娟子，这个这个投资了多少钱给中国人，我多少岁我就等待了29年，就是潜伏就是要推翻共产党。你敢说这话吗？说哪些人说让你回去，你把你祖宗把你买的奶都卖出去，一个个不要脸的东西。你看那郭宝胜又拿着西藏人在那片啊，那个根本，唉，最近这个这个很多人骂杨建立啊，我说你别骂杨建立。杨建立的人真是个好人，你们别骂建立压着建立他就是告他这个真的是在美国做了很多事情啊，你不要老妈建立。
啊，那郭葆生那个烂人那是什么西藏人，他是人家西藏西藏人，跟你妈睡了，跟你姐睡了不好生啊，跟你奶奶睡了。从西藏人你哪个学校里有其他人呢？你这个不要脸的东西，天天瞪眼说瞎话。那就是诈骗犯，你说你在这儿胡说什么民族还是什么亲人，西藏人就西藏那几个站在前面就跟这几个人打交道，西藏人我告诉你根本不值得可怜。跟你说，中国那么多人是不是跟我照相的，你问问谁敢跟他爸当面问过他，问问她。
说你就是招招骗子，你本人你们都是有问题的，为什么都是骗子，没说你们的这片给你照相那天给你照相，拿着你的照片到处去骗。所以战友们，那咱们中国人真的是太可怜了。我今天下午跟一个国内的朋友紧急找我说感慨万千呀，我说我这话听太多了，你天天感慨多少人。看你做点啥行不行啊，感慨啥呀，你有啥感慨的呀，你能活多少年？
有啥感慨有什么用啊，你看他的锅，保证你看看他所谓的这个这个明信片啊，那一个片你看看那个石头。你看看那为什你看看那乱伦标，你看看那夏业良，你看看那唐柏桥，你看那陈军啊，现在再看看过去。说出那些话，对中国姑娘说那话。I love you嘿嘿，工作没个饭吃天天。
那个招摇撞骗中国人在海外丢这么丢人，丢韩国人的这种信用中国人让外国人看不起，都是你们这帮人给毁了。国内有盗贼绑架，好不容易跑出来，你们要想尽办法把他送回那个大店里去啊，你们这一个个东西真的是天灭，你们太坏了。怎么老天出了你们这帮杂种了，一个恶的瞪着脸不要脸的人，还那么李红这个畜生，你以为你骂你啊你。记住你记住你饿里红关你妈的每一句娘我都要你付出代价，你记住我的话。
告诉他每一句这句话，小，你可怜了你不敢见你。你敢抓这东西，你敢挑战法院，你给我道歉道歉去了。拿着美国的护照，你在美国招摇撞骗，征婚启事装神弄鬼，像个狗一样溜来溜去。在视频面前你瞪着眼胡说八道，你装个男人，你这种人老天不灭你真的是没有天理了。
所有的我告诉你，所谓打着民主民运的骗钱骗捐，骗投资骗假证的。Wow.这些人你说共产党给你拿。
可能勾兑，哪个人你们能啊，把屁股洗的干干净净的，你把衣服脱了干干净净的，你冲上人家去还得慢镜头出来。充电去。所以说战友们呢，咱们中国人真的是可怜，说实在话，我这几天跟着一个官员，我的希望。希望官员现在都跟我很很直接哦。
还有大家知道这些海外的镜片的一些老师竟骗那些老实人。什么我来为你的吻了你，看你那一个个的贱骨头像我吻你的吻，我放个屁都比你值钱，我为你的为你配置我吻我，我吻了你算老几？只要被我吻你，我问你啥呀？啊，问你啥呀？我问你啥你有啥问的？
你有色，你有钱，你有权你又容易，就你那几个仨瓜俩枣的那个样，干啥呀家？你那个王岐山那么一个刚毛都不如，你还为你来了，你真拿你事当回事了你。你被吻吗？你啊，你值得被吻吗？拿自己的这帮人都是自大狂，自恋狂，瞎狂啊一个个。这个真的是不要脸到极点，我不是现在。
我很早，我一看到这个那时候到国外来，我一看到一个这些神经病，到时候打到我代表中国人，我代表中国人权民主自由的，我就生气。啊，我就生气，就这帮人能代表中国人吗？就你们那副德性，那么下三滥的样，恨不得一盘子肉。出来汤都喝了啊，你说跟我们的员工的时候恨不得到了，我要不要吃那个龙虾，我要吃的龙虾三明治。啊，人家有几个人很文明的都不怎么吃，你们国宝是根本就把那纸壳箱都吃了你，你这种贱人你说你。
我一听说他们代表中国人，我就生气，我一听说他我就生气，中国人太多了。扔了吧嗯，舒服。Helen park, 今年30年啊，上次喝50年。不错，郭宝胜，收到了，收到了吧？你收到案子了吧？
你不是要告我的吗？我看你拿啥告我啊，什么原件你还告郭文贵的，就你那仨包了。反正一个月前你回家呆着去，别在这装孙子，我就你这号可以到郭文贵你配吗？你来呀，来呀你呀。这种烂人一个个的爱，你说我们中国人就这这两个这种杂碎，一个个的说。啊，已经够惨了啊，你说咱这帮人你到了国外以后被人家骗，你说加拿大那个朋友那么好的人。
就被郭宝胜打着这个挺郭的名义给骗走了几十万美元，然后把钱买房子去了，你住那房子里边，你不怕出事儿吗？你心能安吗？那钱是你挣的吗？郭文贵不要忘了谁捐款谁拿着谁给你捐款了，谁你那叫诈骗吗？我那时候在华盛顿发信息，我说这个郭宝胜。长了一个宗教的手，实际上我没说明我看到了所有的国内宗教骗子都长那个手都长那个手，对他就天生的是骗子，这小子有点。
我会改的，只要是今年有一只什么陈军啊，这都是1号色啊，天生的。哎呀，多高兴，你们在这儿呀，你看看对面的相，太漂亮了。太漂亮了哇，太漂亮了，太漂亮了。
哎呀，看的就是这帮伪名媛在这么大是大非面前，王健。绝对超过啊，n个江南啊，我跟你说实话的战友们，我最担心的事情就是谈了。
他们一动手你都不知道，当我知道王建啊，这个这个行程的人告诉我的时候，我说这回王建可能去。为你们高度关注，王健的一举一动我全知道，包括股权清楚。然后等着王健的死讯传来，我跟你说实在话，我震惊的同时我就直接。我当时我在我的椅子在这边，我这边有两个律师，我一下子刮样东西全走了，花也全收了。
结果忘了这种热茶水喷了一身，我当时，我我当时我是。7月3号下午的1:20，也就是警察都处理完了啊，大家要记住这个时间点我再重复一。王健是7月1号订的酒店，7月2号到的，7:59到。然后回到房间以后八点二十几分出来，她换了衣服，然后走到外面，从外面又回来去吃饭了。
这时候突然间从外面用同时插两台面包车，两台黑色奔驰面包，从奔驰面包车回来。出来了，然后呢，这个时候6个人出去吃饭，然后吃饭这个中间就很快就回来了，回来的时候这中间就有五六个中国的，还有法国的。女的用同样的奔驰面包车把他们接回来，这个时候不超过9点，然后他们可以吃饭，吃了将近4个小时，吃饭13桌，我给大家。就三桌啊，一桌，王健，阿学军啊，王健，王健，华彬这个。
还有谁这个这个这个微啊，这是一桌，另外一桌三个人翻译天津。何培楠楠楠叫申请号，另外的一桌一个法国女人，5个中国5个中国中国女性。大家在一起，一直吃到了4:22，将近12:00 11:00，57分他们离开，回到房间。这个时候穿鱼尾裙女人出现，啊，出现进去以后很快拿着东西走人。
这时候是王健跟他一起进去的，王健很快出来，大家都看到了，然后王建又出来，又在门口见了两人。又回去那天听你听着啊，天天这时候12点多一点就看到王健那个后面跟着啊，那个那个那个谁啊。往往他的秘书，然后他回到房间这个时候，同时大概12点。10分左右又签了40蚊件，法国那个女的又回来又拿着文件，华平进去了。
然后睡觉了，啊，睡觉屋里绝对不是网线一个人，王夫人我向你告诉你，你一定记住房间，屋里不是一个人啊。睡觉以后大家就知道，早上他们醒来，王建新来到餐厅吃饭吃饭的时候。粉红色的T恤，稍短一点的裤子，吃饭的时候华。阿斌，到那儿陪她吃的，但滑冰很快提前理财，10:15签到了一本翻译。
这个时候在天津，何培楠楠王秘书，非常的慌张，里里外外的跑，一直从11。25分~11:36，10:36往家走出来，然后他们上了车，上车是谁呀？只有天定一个人，先上车带着王杰上车，王健这个时候已经是眼睛这块就慌了啊是怎么上去的？11:30, 5分59秒，11:36车往回走，送他出来的人，大家记住的角色。
这个酒店的老板也是厨师，就是也是给王健做饭的，厨师也是那天送她出来的，11:36.分时秒数，车拐弯时1:37车跨过的大门，这个时候距离教堂787米。11:46, 王健死亡，死在了那个墙下边，从那个墙下面到上面那个台阶，大家可以上去。二彬彬那个房子和那个台阶上去啊，这没有什么不可能的，他是飞过去的，而且我告诉你。
他们那里没有图，大家看了没有，未来我们的视频都发给你们，然后上去上面有图啊，所以它怎么上去的，他怎么来的图。啊，这个有意思了，11:46，最夸张的是华彬十二点零几分就回到了酒店合肥的家。警察骑着骑警摩托车，然后还另外带了一会警车过来，倒酒的时候见面，十二点十几分不到一点。十二点一二十二点四十几分走了，开着车放着歌曲就走了，你说你家养个狗死了，你不会那么快走。
王建的尸体的时候还没上车呢，大概在1:40左右把他押上了车，把玩电视里放到车上去。王健送到了距两个小时以外的叫火葬场啊，叫PH，名字我忘了，就在这个。教堂周围有三个，平时间最起码有三个10分钟就到了停尸间，23.但是你把玩件事不到两个小时以外的车身就站上去，12点这个。
回来大概晚22 30分钟，这个女的翻译啊，这个叫卢艳丽也回到了酒店，后来前。冰也回到了酒店，连续住了6天回了家，后来就忘了。见的妇人到1:00，杨光夫妇到了啊，也在那一直是他们定的，就是6号的酒店，他们离开又到另外一个酒店或者外面租了一个房子。一直到7月9号到7月7号他们9号离开，把尸体运回西雅图。
在停时间发生的事情千万别忘了我提醒你们，等哪天讲的很有用。很有意思呢，时间的故事啊，跟鬼片一样。那个无人机大钱别忘了，跟当年对我一样啊，无人机花结果那个无人机，那个公司竟然说啊，我是。接到了郭文贵的秘书，王燕萍想让我们拍广告，这谎言你敢杀啊，你也敢杀犀牛哲西这家公司你是干啥的？
大家都知道，你别以为我忘了啊，然后拍了个漂亮的这个片儿，我的船把那个放到网上去说给郭伟先生之见，我们只是觉得船票。啊，这是你奶奶的罗圈屁啊，这是放狗屁呢，这是你都看我传票了，那么多人咋不开一家啊，你拍。以前我咋知道你们要拿无人机杀我呀，同样的时间又来无人机了，不到一个月二十几天前，然后在那教堂，在那时候在那酒店转转。都弄好啊，而且为啥这无人机你传的那个地方，人家上千年历史会出现无人机警察，为什么呢？
再说话，不允许谈无人机，让手机上的全删掉，你干嘛删掉另外一个观点。如果说王健正常死，杀死病死心脏，死用得着你中国5个观念来处理吗？那。这么自然的死亡，用得着法国政府下命令把所有的相关人都闭嘴吗？都要都要承诺签下永不向对外讲的协议吗？如果那么简单的事，用得着你政府官员，中国政府把我的前妻两个团队和法国政府就这么干。
绑回去把他们家人给抓起来吗？那既然那么正常的死跟你中国政府没关系，你中国政府现在我直播这些年。帅哥干嘛啊？你还玩啥呀？你有什么害怕的呀？符合逻辑吗战友啊，人死了你们家了，你咋给她办手续离开的？这个时间的时间为啥要提了两个小时之外啊，在车上发生什么事了？为什么消防员指着我们告诉我说，中国政府官员。
不让我们说话，不让我们再提这事儿，然后连那个订酒店的旅行社都说我们的文件被拿走了，不让我们说话。啊，发抖，我们的调查第二第二第1个团队。办公室现在不能调，因为现在等刑事案例完再说。所以战友们，你说这事情他能骗的过去吗？美国人不管美国人法国人。
妞妞小小的房间就死了的墓地名字不放，然后我就这个在这个9月9号之后。觉得我说一会儿说签名，香港一位王家有个家有宝马，以海航派来她来照顾王夫人，他照顾我。啥叫照顾啊？把你监控起来了，王建的儿子，王建的夫人，还有王伟。是现在最重要他们的目标，王伟这个懦夫做了个小手术，胸部一个理由啊。
活过来了，现在以为我还得好好活着啊，不惹这事儿。你活着王岐山能安稳吗？王夫人，王夫人，你儿子，你觉得现在能安稳吗？我给大家看一个东西啊，就在这个手机里面。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/336/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/336/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是8月5号早上纽约时间9点。
咱们这个跟大家聊聊天，好几天没直播了。在郭媒体直播，在郭媒体直播啊。
大家早，大家早。（与战友们互动）天朝心腹大患，这名叫得好啊！别叫战神，啥战神啊，别叫战神。就叫文贵，或叫郭叔，七哥，都中。别叫战神，哪有战神啊。
战友们好啊，现在咱们船啊马上就要（开了）。今天我是在船上呢啊，我在船上。因为昨天紧急要见一个朋友······
郭媒体打不开，livestream上看啊······台北可以看，台北是郭媒体是吧，看看咱们大陆嘛，共党控制的区都不行嘛。
盗国贼们，你说你们这招，我说我在郭媒体上直播他们就冲着郭媒体去了。除了杀人骗钱，胡说八道，你们的脑子简直就是狗屎的脑子，一帮蠢猪。拿着人民的钱，一天到晚干着全人类最愚蠢的事，说着全人类最愚蠢的假话。冲着郭媒体去了，你还有啥本事。我希望他们把livestream干掉，哈哈干掉吧，盗国贼你能把livestream干掉吗，干掉啊，你干掉啊！哈哈！
战友们赶快发一发，在livestream看，叫上咱战友们。
Instagram不好，Instagram不行，Instagram播的视频效果太差了，太差了啊，太差了。
哇塞，这一会儿这人就上来了，哇塞，前边显示是98，后台现在是大概是8千多，哇塞！
傻x，傻x盗国贼，直接对着DDS去了，愚蠢的东西啊。“郭媒体这两天不正常”，当然不正常了。新加坡上不了郭媒体，新加坡都上不了郭媒体。
（与战友互动中）朴昌海，朴昌海，朴昌海先生啊，我看了你这个视频在韩国宣传做的事情非常感谢啊，朴昌海先生。
尊敬的战友们好，这是8月5号文贵在船上和战友聊天的直播。
昨天晚上我一直忙到今天早上6点多，我真是脑子有点儿蒙了，有点儿蒙了都。太多文件，太多视频。然后回去躺了大概一个多小时，我给大家发完这个要直播的聊天信息以后，我就回去休息了一下。还不错，休息了一个多小时马上脑子就过来劲儿了啊。
太多战友啊发来的信息啊，各种这样那样的问题，都特别特别的多。我没办法一一地回答。包括这两天啊有战友跟我打听买药的，医院的啊，家里面人有病了问我医院怎么弄，还有个人得病的医院还有药的，还有问很多具体的信息的。包括也有向我投资借钱的，包括投资的是否买外汇的，还有一个关心习主席南非访问的，还有这个最近的国内的股票市值的，等等等等吧，我在这里向所有的战友们说一下，你们给我发的信息我真的是没法回，我真的回不完，我太多了。
因为原来一天大概八千到一万二之间我收到的。特别是国内的，大概90%是国内的吧，我有些重要的能回，熟悉的我能回。但是最近这几天都在一万六到两万之间，我真的连看都看不过来。所以说希望所有的战友们，如果你们没有收到文贵的回复的话，千万千万不要生文贵的气，因为现在咱们目标是盗国贼啊，盗国贼啊。不能让盗国贼把咱们的时间给转移了，视线给转移了。
就像今天我们一说郭媒体，他们蹬蹬蹬蹬全跑了跟小老鼠似的啊，全跑郭媒体DDS去了，傻瓜！我给你说郭媒体就是让你黑的，你使劲儿黑！你把郭媒体给砸吧喽。
这帮笨蛋还跟人家美军打仗呢，你打个什么啊你打。除了拍马屁，除了打打中国的妇女，你连小女孩你打打孩子，你敢打谁啊，欺负欺负老年人，欺负欺负孩子，给孩子们打打假疫苗，给卖菜的老人们你打几顿，你敢打谁啊，你敢打谁啊，你们这帮混蛋，盗国贼！
我看到那些视频被你们那么折腾我简直气死我了（liao）啊气死我了（liao）！每天看到那些视频，真的是觉得这是我们华人民族的悲哀。一个国家就是欺负老的，欺负小的，欺负妇女。天天《人民日报》，《环球时报》，天天等着眼说假话。大白天瞪着眼说假话，愚蠢到什么程度。“郭媒体也顺带取证CCP黑客证据”，当然了，当然了啊，这不用我做，美国政府都做了。不用我做，谷歌公司就做了。放心吧。
我的娘嘞，表面上123，现在已经达到6万了，我的天啊！天啊，天啊，不可思议！
看见我后边玻璃往上升了吗，战友们，这个船我花最多钱之一，就是后面玻璃和这一圈的玻璃是电动升下的，而且它是水晶玻璃，不是普通的玻璃。这个是花钱最多之一。也是这个船创造了新科技，目前世界上唯一一个，不管你多贵的船，这是唯一的船，这玻璃这么重，防弹玻璃，自动升降的。太酷了！
战友们啊，你说这盗国贼，你说他们现在在想什么，啊？盗国贼们在想什么？盗国贼在发自内心的在想什么？哈哈，经过这一战，盗国贼在思考什么？哈哈。
我今天想给战友们第一个想说什么事啊，我想第一个，我想跟大家先说的是从一系列的事件看盗国贼的他们的整个的治理国家的能力，和他们对世界也就是世界观，他们对世界的看法以及他们治理国家的真正的能力。是什么，大家应该有个非常清楚的判断。
在国内，在国内，可以说，任何事情你都看不到真相。因为所有的媒体都被他们控制了。那么他们讲的那些大话，空话，完全不切合实际的话，比北朝鲜还夸张的话。那北朝鲜的课本里写，金正日先生正在屋里边谈话呢，非常辛苦，累得人都瘦了一圈，突然间听到外边“嗡嗡”的响声，仔细一思考，美国飞机来了，出来以后潇洒地从背后拔出一支枪，对着天空中看都不看，“吥吥”两抢，就听到“嗡”美军飞机从天上“叭”掉下来了，然后金大帅背着手哈哈大笑，看也不看扭头进去了。这是课本啊，这是课本。
现在咱们国内的共产党宣传的课本比这还夸张。你看看那个中国的所谓的秒拍，中国的所有的关于中美贸易战，哎呀，完了，美国完了，川普又完了，川普的律师又爆猛料了，然后班农又背叛他了，哎呀美国又完了，又着火了，哎呀美国人民现在又没钱了，天天如此，精神手淫到如此程度，鸡淫到如此程度，北朝鲜望尘莫及，望尘莫及。
习主席到中东非洲访问的时候，我有朋友跟他见面，都是非洲的朋友，都是很早很早的朋友了，当年他们曾经住北京代表他国的大使馆，像卢旺达的还有南非的，他们见了习主席。他们这些人都是傻眼了。因为二十年前他们是代表着国家到中国学习，驻中国大使馆的，讲中国话也都讲的不错。所以说我很早就去了非洲，我对那是了解的。
他们说看到习主席身边所有的人，就是用一句话来形容，惊恐。惊恐啊！每个人都惊恐！在习主席面前，每个人都是战战兢兢，但是一离开习主席，趾高气扬，趾高气扬，他说鼻子扬上了天，完全一副领导世界的。
对待美国，美国完了，你们跟美国混啥啊，你看美国中期选举完美国就完蛋了，川普就完蛋了，川普就进监狱了。几乎所有，几乎所有。
但是非洲的朋友跟我说，我认识这些人家属在哪儿吗，我认识这些人的家属几乎全在美国。连非洲人都说，疯了，这帮人疯了。然后所有的非洲人都背后研究，通过杨洁篪啊还是通过丁薛祥啊还是通过王毅啊，怎么能搞到钱呢？就在会议前大家都在商量，如何能骗中国钱。
就是签多少合同都行，中国所谓的援非合同都是扯淡的事，全都是骗钱的转钱的，一通骗。
当地建工的一个老总，提前两周去，给非洲当地政府，你们要帮我们演什么戏，替我说什么话，天天给人家送礼请人家吃饭。就是要那一刻假话。
就是所有非洲这些朋友跟我讲，他说这个时候能看到中国政府现在，他说整个中国政府就是妄想症，妄想症，这是一个。
一周以内，我跟美国前政府官员，高官，还有非常重要的，现在美国最高级智库者之一，我问他们，我说你们怎么看待这次习主席访问中东和非洲，内部美国政府的官员，大家一致的定义是，这次表演过了头了，什么过了头了？说害怕，恐惧，向全世界表现，你看，这都是我的哥们儿，我有哥们儿，你看我有这么好的哥们儿。
20-30 James
这是他们发自内心的的表演，但是这说明了你内心的恐惧。你内心的恐惧。但是你也把这些国家放在了一个完全没有回头的境地。美国人根本不care，完全不在乎。不但不在乎，而且暴露了你真实的目的，你根本就是害怕。完全不在乎。
听说庞皮奥在内部讲话把这个事情当做一个笑话讲，但是咱们，中国的电视，人民日报，【习主席访中东】这个12天64 67场，然后呢这个得到了什么什么，你去想一想，这种本质上的差别和事实上的差距，是多么可怕。
另外一个，就是大家可以看到，最近我们大家都在关心的事情。 王健死亡，咱现在谈一谈王健的死亡。今天所有的战友们，我要给大家说，王健死亡今天呢不能，不能谈太多的太多的这个细节。我们现在在做什么事情？第1的，一件事情就是要把它变成刑事案件，把它恢复为刑事案件。因为这件事本质是刑事案件。
为什么说刑事案件重要？因为我们和相关政府，相关政府，涉及到的大概4，5个国家左右的政府官员。我们已经，我们跟所有的人都进行商量。商量的主要的结果就是这件事情是刑事案件。不能把它变成社交媒体或者媒体上的讨论战。那个就有问题了。那就有问题了 。
那就比如说，我前天下午，我们所有的我们其中两个调查团队，就是英文的调查团队，回来以后，从机场回来，我们直接就给美国相关部门，相关人，相关人做了当面做了报告。就是我完成都没有问他们，用流利的英语和他们亲身的经历，来给他们做了报告。
非常清楚，这里面几个关键的点，大家要记住。
第一，王健的家人和王健本人是美国公民。田丁是加拿大公民，这个王健的秘书王铮，王毅，还有他的那个太太学军，还有他的弟弟王伟，全都是美国公民和加拿大公民。
更重要的事情，这些这些人的资产，很多都在美欧，他们的企业都在美欧，他们做了很多决定都在美欧，那这个事情，这是第2个也大了
第3个，这件事情的发生的初始地，现在从很多人的录音，电话，通信记录当中，已经策划都是在美国策划的。
所以这件事情关系到美国公民，策划的原发地：美国，资产是美国。
第4个，美国的法律明文规定，只要你用美元买的资产，只要是腐败的，非法的，美国都有权对其查封，调查。只要你非法交易，是美元资产，不管是不是在美国。不管你在哪，他都有权力查封调查。现在他们所涉及的钱财和资产大多数都是美元，记账的。这就是第4个/。
第5个，这件事情已经成了美国和中国和法国，第4个国家我现在不能说，也绝对不能说。这个国与国之间的政治安全问题。所以说，这几条，这5条原因就必须要从刑事案件开始起诉。
但是说到这的时候，我在给大家讲一讲，刑事起诉我们发生什么事情。我们上一周我们找了美国最牛的刑事律师&amp;mdash;-当时是起诉本拉登家族的，代表9 11这几千个受害家属的，答应了，非常兴奋！马上来！一个小时以后发个信息，这个检察官说什么，
这个我和你有Conflict，就是利益冲突。Conflict of interest，我们在这个接这个电话之前10分钟，我告诉我的律师团队，还有我们的这个刑事案件调查组，我给你保证这个人不会来。他们说，哎呀，郭先生，我给你打赌。 我说，你放心。你低估了 共产党在美国的渗透， 你低估了盗国贼在美国的渗透。 结果怎么样，来了，利益冲突。 接下来的一个星期，我们走了大概 四到五个， 都在一接案子，开心的不行， 都知道我，也都知道这个事情， 愿意干，但是都在最后的一分钟取消。
你去想讲中国共产党在美国的势力有多大！所有的媒体全闭嘴，所有的律师竟然不敢接这个案子。我这个时候，也就是说，我在跟那个美国这位高官，我在问他的时候，我请问你三个问题，你能够回答得了。
第一个，在英国被毒杀的俄罗斯妇女，全世界的媒体都在报道，美国召回驻俄大使。全世界报道。为什么海航王健被杀，又是你美国公民，美国竟然没人报道，全部闭嘴，
为什么？哎呀，他说就是这个问题。我说，是你们的媒体认为它不重要？还是读不懂这个中文，还是读不懂法文？还是你们没有听说？一定有一股力量操纵。还是你来自的你美国呢？还是来自你来自中国呢？来自法国呢？大家去想想，这件事情有多可怕！你去想想这有多可怕！这么伟大的美国，你们咋就闭嘴了呢？为了钱吗？害怕吗？这是你美国人那！
谢谢小哥，小哥呀我梦见痘痘了，&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
