<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>刚刚开始 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%9A%E5%88%9A%E5%BC%80%E5%A7%8B/</link>
    <description>Recent content in 刚刚开始 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%9A%E5%88%9A%E5%BC%80%E5%A7%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1987/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1987/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月15号，兄弟姐妹们好。继SEC被共产党的经济法律超限战之后，让世界上真正的中国知识界、法律界、私人企业家们看到了在国际上谁最牛？在国内你靠腐败、造假，在美国试试？SEC震撼了吧？懂行的人知道发生了咋回事。今天又发生啥事了，知道吗兄弟姐妹们？“路大脑骗”还有“九指妖”这些垃圾 — 不知道哪只公牛没管住戳出这两个傻货来，还有“蛇妖闫”。竟然上节目说什么“终于解脱了。”你非法挪用了资金 — MayWind的一千多万跟“龟头洋”买房子想赚钱，你解脱，你轻松？你答应战友的上帝呢？你答应的自由呢？“路大脑骗” — 对你的几个起诉，在法庭上告你让你还钱，对房子造成的损害，还有所有的租金，以及法制基金所有的钱和损失。那未来是几百万，几千万的代价，你解脱？你解脱个屁！你逃到地狱里都解脱不了。
更重要的事情，“路大脑骗”当天就发布，完全没常识没逻辑的，说SEC和解是刑事调查的开始。他根本不知道美国法院和独立检察官，还有经济行政监管部门的关系 — 垃圾到了极点，连个村里面的水平都没有。
今天，南区检察院最牛的，全美最优秀的非洲裔检察官James，中文名詹斯勒，一位非常棒的女士，一位传奇女检察官，她亲自签署了和两家公司的和解协议 — 不包含VOG。为什么不包含VOG？有SARACA，有G-TV，但没有VOG，为啥？因为对“九指妖VOG”要继续刑事调查，包括“路大脑骗”。因为九指妖说过“路大脑骗”是凤凰农场的成员 — 他自己在直播中也承认过。你支持了VOG，你说你是VOG和凤凰农场的，所以这事也是“路大脑骗”的事。你的噩梦才刚刚开始。
共产党对爆料革命，对G-TV，SARACA的经济超限战和刑事超限战彻底结束 — 大输！美国历史上没有一个案例SEC是这样和解的 — 没有任何制裁的。美国南区法院第一把手，最传奇的女检察官特别棒。这是我们少数族裔的骄傲，James女士，太棒了！完全依法、公正、高效、长着一双慧眼，菩萨的眼。马上了解了这是共产党的超限战，全给打回去了。但是VOG得留着，所以说你们想解脱？没门！
仅仅这72小时发生的事情，你就知道“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”撒谎Low到了极点。你们就知道共产党他们的官僚，这种傲慢无知，坐井之蛙，以为真的统治了天下。给井底之蛙扔个高尔夫球 — 无意间打到地下的一个高尔夫球 — 青蛙抱在手里以为已经控制了地球。你以为可能吗？你不知道天下有多大。是个人都要管天下；是个人要统治地球；是个人还都要拯救人类 — 作死那是，上天会惩罚的。
现在我们的以“疫苗灭共”，很多人要摘桃子。战友们千万别抢这个，咱压根就没想种桃子，所以咱也不在乎谁摘桃子。谁爱摘谁摘。这个世界上75亿人，如果能让一个人或一个组织骗了，那人类就该灭亡了，就该遭受这种疫苗灾难，因为连起码的真相都没有了。你相信吗？75亿人类不会那么傻的，75亿人类会把所有的邪恶魔鬼全部消灭的，就是代价多大？我们也是75亿的一部分。不是有新中国联邦呢吗？着啥急啊，是吧？什么都别急，就像SEC的调查。
那个没毛的痘痘跟个60多岁，老得跟他爹一样的老公 — 估计快被她折腾死了现在已经。 你说容易吗？共产党给她点仨瓜俩枣的，弄个比她爹还大的男人跟她一起双修，多痛苦啊？在夏威夷，还养了几只狗，养狗干啥的咱都不知道。还有那几个被“绑架”上来所谓告状的，那种脑子，那种境界，那种认知，那种无知，还有“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”这些垃圾。
战友们真的要吸取教训，一定要忍住。一年前，你看他们的疯狂，你看看他们的预测，以及共产党以为这回要给我们定罪了 — 会起诉我们了，钱要没收了。现在战友们的钱一分不少，G-TV升值了多少倍？30倍！G-TV没有一天停止直播，大家别忘了G-TV最终还是要灭共的。灭共停了吗？从没停。从过去的“以毒灭共”爆料 — 让世界知道共产党的邪恶：要统治世界，和一系列的中国的奇葩事件：新疆 — 反人类罪，种族大屠杀；现在的以“疫苗灭共”。没有一样耽误的。但共产党付出多少代价？让西方看到了共产党在西方的渗透，法律超限战，媒体超限战的邪恶。
你看那些严肃媒体的那些报道，为了在下面蹭蹭7哥的名字就要整出个头版头条 — 多垃圾啊。但是战友们却强大了心脏，长了智慧，知道在西方如何用法律扞卫自己的权利和利益，在西方如何让自己强大和维护自己的利益了。第一次中国人在西方尝到了集体作战，以法作战，依法保护自己利益的好处 — 之前从来没有过。而且100%的不但要在西方法律上、道德上、社会上、观感上都要彻底的赢，还能把远在一万多里的世界上最大的邪恶共产党这个组织彻底消灭。战友们脱了裤子尿了共产党一脸，是吧？尿了共产党一脸。你说这多丑陋，兄弟姐妹们？
我特别感动的还有这也增加了7哥和战友之间的感情。那么多“老椅子”都纷纷说所有钱都可以不要，所有东西7哥做决定，7哥罚的款我们要出 — 让7哥多么感动。为你们奋斗，真的为你们死一万回都值得。中国人啥时候这样过？什么时候这样团结过？这样无私过？什么时候有这样的国际视野过？我们集体维护自己的名誉，集体维护自己的利益，集体奋斗挣合法的钱，集体和敌人周旋，集体在世界舞台上亮相 — 我们是世界上最牛的一帮人。咱现在一折腾都是世界新闻。报道完以后好多基金都说：“哎呀，我的天呐，这个新闻可大了去了。”大家可以到谷歌上看一看去，SEC的和解是多大的广告？盖特一下增加了十几万的关注率，给盖特做了多大的广告？G-TV，看看这几天数据，哇哇的上，是吧？到时候不说新中国联邦，不说盖特，不说G-TV都不中。这就是啊！
兄弟姐妹们：遇险、遇难呈祥，化危机为真正的机会那不是吹牛的。今天晚上或者下午5点以后我再给你们弄个小直播？今天下午2点到3点，大家别忘了。国内睡觉，我们直播，我和班农先生直播 — 聊聊新中国联邦，还有美国会咋办？都是大事啊，都是大事。啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1473/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1473/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“我是音雄”创造了中国人在音乐世界的奇迹，郭先生作为在自由音乐世界打榜的华人第一人，也是来自“我是音雄”，是唐平女士和威廉王先生创造了这个奇迹！
这一年来，战友们用真诚用歌声唤醒了很多人，相信阿波罗的爱神之箭会用艺术和音乐的力量唤醒更多沉睡的，麻木的人，是你们的伟大创造了中国人在世界歌坛乐坛的奇迹。
这只是刚刚开始！
“我是音雄”在将来一定会创造更多的音乐的奇迹！感谢战友们能勇敢站出来，不管有没有获奖，都很了不起，这是中国人在国际上第一个自由发声，完全没有金钱，收买和造假的歌唱的平台，我是音雄创造了很多奇迹！
文贵先生将和战友们一起在我是音雄跨年颁奖晚会上一起听歌，一起跨年，祝战友们新年快乐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1470/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1470/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是十二月二十八号，我刚才记得，推出咱们的盖特以后呢，我就看到很多战友们给我留言。首先感谢所有的战友们对七哥的关心！
另外一个，关于国内很多战友，就是在疫区，家人被关起来，所有小区被封锁，不能出门，不能买粮食，不能打电话的。
亲爱的兄弟姐妹们，我能帮助的战友们，我就不在这儿多说了；不能帮的和帮不到的，能看到这个视频的，兄弟姐妹们，如果有战友需要帮助，你真的能帮助咱们战友的话，无论是食品，无论是药，无论是钱，只要是事实，七哥和法治基金、法制社会，会尽全力地给你们报销。
记住我现在说的话：真心地帮助——不包括生活设施，你买尿不湿啦，你打游戏机啦，这不算数——在危机时刻的药和对战友切实有效的帮助，包括救死扶伤的成本，只要是法治基金、法制社会的捐款者和G系列的投资者，和长期支持“爆料革命”的战友，只要你帮助这些人，请到七哥这儿来报销！联络方式，到Discord喜马拉雅大使馆群，好不好？
你只要联系上以后，单对单地在保密的情况下，能证实，双方证实，有证据，有人证，七哥想办法负责，中不中？特别让我感动啊！有些战友确实想帮（战友），他没钱，没资源，有些人要垫上，垫上的由七哥付！但是，我说的事情，刚才的标准，一定记清楚啊！
好日子早就过去了，只有新中国联邦到来的时候，好日子才能回来，坏日子还没有开始呢！缺粮，缺电，缺水，缺钱，病毒再爆发，最坏的时候还没有到来呢，做好心理准备吧！
另外一个，战友们，你们寄来的买G-CLUB的很多支票，有些不能给你们回复，因为没有地址。请和喜马拉雅联盟委员会核实，和Discord喜马拉雅大使馆群核实。然后，当联络上以后，你们提供证据，一一核实，一对一地提供证据核实，好不好？然后，会给你回复。
兄弟姐妹，千万记住，不要一整就是几十万、几百万的大单，那是不可能给你收进去的！太大了，哪有开卡汇那么多钱的？好不好？
兄弟姐妹们，七哥很好，你们别担心，（不就是）感冒了嘛。一说起来感冒，你看，七个好着呢！你看，是吧？你看七哥这是想干啥去？看到没有，这是想干啥去？看明白了吗？七哥要去骑马了！七哥要去骑马了！所以说，你看这个，是不是？好着嘞！好着嘞！
放心，放心，放心吧！你放心，放心！你看看，你看看，是吧？中得很！你看这小腿儿，是吧？一切都是刚刚开始，兄弟姐妹们！千万千万不用挂念七哥，七哥强壮着呢！放心吧，一切都已经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1459/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1459/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！你们健身了吗？十二月二十四号。
我耳朵还听着咱们的歌曲呢。刚刚才跟战友开完会，马上要健身了。这个是平安夜啊！这个平安夜，文贵最先想的是：这个世界上现在过“平安”夜，也挺滑稽的，真的“不平安”！如果说过去这几年，每次祝平安夜的时候，大家都有说不同的感受，我想今年的平安夜，是人类有史以来最不平安的平安夜！无论是美国总统大选，还是整个病毒，还是世界经济，所有的不确定性，让这个地球（上的）每个人都不感觉到平安！
我相信大家在过去的二十几个小时，都看到了所有的西方国家、所有的政府都已经说——就像你七哥三年前说的——“黑暗真是刚刚开始！”但没有人敢说黑暗是来自共产党，现在的共产党是世界上最大的黑暗。全世界所有的人过平安夜的时候，都要想如何让世界平安；全地球的任何人在过平安夜时，大家都要思考的问题：是谁让你的平安夜“不平安”？是谁让全人类的家人——无论任何宗教、任何信仰的人，都感到接下来的辛丑年，谁都“不平安”？
辛丑年，比庚子年还可怕！往后看，六十年，一百八十年，一百二十年，你去看去吧，没有一个辛丑年是好过的！我第一次谈辛丑啊，辛丑年将是人类最大的变革之年！亲爱的兄弟姐妹们，在任何一个辛丑年，最大的变化是什么？全世界的经济！庚子年是政治最大的变化之年，战友们看到了，全世界政治（已发生了）巨大的变化，美国总统选举还未定呢，整个大变化！但是所有的跟着庚子年的辛丑年，经济、金融、民生，（都有）巨大的变化！政治完了，就是经济嘛，它是一个轮回。大家注意吧，谁的钱袋子也不平安，谁的家人未来的生活、粮食都不平安！这就是“爆料革命”、新中国联邦（正在思考的）：如何（把）大家凝聚在一起，团结在一起！
除了灭共，也别把自己灭了，得把家人、自己保护下来，这才是关键啊，兄弟姐妹们！平安夜，别想着吃什么，就像我现在想的：平安夜，如何让新中国联邦、“爆料革命”的战友们更平安，更健康。灭共，是必然的，就是时间和方式的问题。更重要的事情，是如何保持住“爆料革命”、新中国联邦，让更多的中国人，让我们“爆料革命”的战友们平安——人平安，钱平安！
没有人可以挡住“爆料革命”和新中国联邦改变世界！但是，我要靠所有的“爆料革命”的战友们，让我们的所有的战友如何地团结起来，像过去三年创造的一个又一个奇迹一样，继续要发挥“没你不行”（的精神）。而且我们所有的人，要把政治、经济和战友们的平安，拧成一个共识，把“爆料革命”、新中国联邦通过这一个又一个的事实，让大家的政治目标实现，干掉共产党，经济更强大，靠实力实现我们新中国联邦的理想！
不但要灭共，还要自己强大，让中国人过上体面的生活！绝对不是过平安夜的时候，它们想吃啥喝啥（就可以吃啥喝啥），（这一切）只属于共产党的专利！我们必须有这个权利，而且我们是世界上过得最好的！
这就是文贵今天平安夜跟大家说的、我们所有人在平安夜都要思考的问题：谁让我们这么多年过的平安夜“不平安”？谁让这个世界平安夜大家都“不平安”？谁能让辛丑年在人类轮回当中经济大崩溃（之时），给大家未来的经济带来平安？“爆料革命”、新中国联邦！
感谢上天吧，感谢万佛万神！让我们拥有新中国联邦这样伟大的信仰和理想，感谢所有为“爆料革命”付出的兄弟姐妹们！文贵感谢最多的，就是国内各个领域、各个战线的战友们，感谢你们的付出！文贵希望你们平安，为你们祈求平安！为“爆料革命”所有的战友祈求平安！这是文贵现在最想说的，最想的！
再次地祝全世界的七十五亿人口，十四亿中国同胞，香港、台湾、西藏同胞，所有“爆料革命”的战友们：平安夜平安！
永远不要忘了香港平安夜！香港是中国人的圣城！香港所有付出生命、鲜血的、付出自由代价的这些兄弟姐妹们，是我们永远要敬仰的人！永远不忘香港，靠的是行动！大家看到了，（美国）最近对共产党的一系列的制裁，都是跟香港挂钩的！这就是我们“爆料革命”做的——不能说百分之百，（但）绝大（多数）都是“爆料革命”做的。接下来，世界各地会有更多的这样的制裁！为我们香港的勇士们、兄弟姐妹们报仇！我们喊的不是口号——“香港是圣城”，我们要捍卫这个圣城！我们一定要让香港再变回比以前还要伟大、还要“香”的香港，没有人可以阻挡！
平安夜，文贵再次向香港发誓：永远不会忘掉香港的同胞们、手足们！每次（我都会）想到香港的所有站在大街上、（在）全世界树立了华人形象的（同胞们）。任何忘记了香港的人，都不是我们战友，都不是一个称职的中国人！灭共，做一个在世界上受尊重的、体面的中国人，就要学香港！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1452/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1452/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这都是12月21号了早上六点多钟，这是按照习惯起来都要喝一杯温开水，吃一个苹果，习惯呐，好习惯就要一直留着，刚刚睡了一个半小时做了个梦啊，做了个梦，梦见今天白宫好像要有行动，要有人事变化，看来有动静，梦有时候也不准呐，还有，我在做梦梦见这国内呀也被黑客了，共匪电站就是叫号称国家电网统计中心还有中国的所谓的国家卫生安全局也被黑了，黑得还很厉害的，但是共匪不能说啊，是吧？共匪很强大，不会被黑客，是吧？它也不黑人家，人家也不黑它，呵呵，哎呀，这都什么世道啊，偷东西不能跟人家说，自己家丢了东西也不说，这都因为啥？啊，战友们，不是因为一个假字儿嘛，所以说兄弟姐妹们，滑稽刚刚开始，这个滑到稽了你们看到了嘛，故事多着勒，走着看吧，今天可不得了，但是我觉得你们要看到这梦如果灵的话，今天下午稍晚点看能不能梦得梦对啊，人家是蒙对咱是梦对啊，国内的电网一旦被黑瘫，卫生局国家卫生局信息被弄走，听说中国的出入境系统也都被黑了，这叫不叫网络战争呢？叫不叫超限战呢？你看七哥穷得穿着这，你看看穷得没衣裳穿了，没办法，都是补丁都是线头，更夸张的，我就纳闷了，你说这谁能把共产党国家统计局都搞定，听说大概在我睡前吧，也就是说五点钟左右的时候，中共的金融系统也被黑瘫了，你说那么强大的中共咋会这样呢？嗯？战友们，往上看战友们，啥事都往上看不要往下看，别听瞎忽悠瞎诈唬，山林里边大了什么鸟儿都有什么噪音都有，是吧？永远要牢记呀，兄弟姐妹们，美好的日子一直不拐弯地直接地向我们冲过来，你准备好了么？不行，我等 一会我要赶快跟人家视频，视频完我还得健身去呀，然后还得倒一下，还得睡一下，睡太少了，然后得打个坐不打坐过不了受不了，大日子啊，12月21号，21号吧，没搞错，今天是冬至今天我们要吃酸菜饺子，哎呀，穷人嘛，只能吃点饺子是吧？饺子永远是我们中国人最好的食品，嗯，唔盖塞兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1442/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1442/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，15号了，啊呀，我的娘咧。厉害吧，15号。你看看这个，今天早上，川普总统最好的一个朋友。墨西哥总统给拜登打电话，恭喜你当选了。然后你看看麦康奈尔议长，宣布恭喜拜登总统，Harris副总统当选了。厉害不，战友们，跟咱们当初说的一样吧。这15号可能宣布拜登总统当选了。兑现了嘛。
00:45 啊呀，你说这瞎蒙老蒙的那么准，咋办呢，兄弟姐妹们。但接下来，兄弟姐妹们，你们会看到滑稽的开始，另外一个阶段了。今天真的是滑稽的、滑稽的开始。
01:03 所以咱当初就说好了，它一定是这个过程的。川普总统，他有多大的智慧，他有多大的勇气，那看他的了。他只有两条路，他有两条路，两条路，我相信很快他只有一条路。美国最后也只有一条路。
01:20兄弟姐妹们，但凡三年爆料革命，跟了三年的人，你们都会明白，这几年的爆料。我们所说的事情，一个又一个的验证。没有不验证的事，战友们，哪有不验证的事啊。
01:50 所以说，兄弟姐妹们，看阳光，你看这阳光，哇塞。所以说，兄弟姐妹们，这真是一个大日子啊。15号。希望这一系列的滑稽，更加有利于让美国人认识到CCP的力量是多么的强大在美国。这就像文贵一直说的，美国要么被共产党给统治，要么就彻底消灭共产党。今天会更多的美国人认识到这一点。咱们爆料革命千万别替人家美国人着急。咱把咱自己的事情做好。灭共没你不行。动你的手指，兄弟姐妹们。一切都是刚刚开始。今天不直播，今天没直播，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1439/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1439/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 就是因为这个GTV的排名，GTV的排名太牛了。兄弟姐妹们，所有GTV的投资者，你们可以很好很好的去庆贺一下了。这可是了不得了。华盛顿、伦敦、巴黎、东京、台湾、俄罗斯，无数人发信息，“Miles，太牛了，GTV，太牛了。”
00:24 兄弟姐妹们，数据不会骗人。这真的是GTV，这还是刚刚开始，兄弟姐妹们，相信你自己，这回，用你的手和你的钱证明你自己真的是大智慧，还是大笨蛋，这个数据是了不得了，无人串改，但未来会比这更好，更好，更好，更好。咱还没真正开始呢。
00:51 接下来，文贵会展示给大家，它将多厉害，多牛。今天是个伟大的日子，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1430/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1430/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 哎哟…看着蓝天白云，兄弟姐妹们，这个，我再这块说一下，兄弟姐妹们，咱们很多战友啊，各个领域，大家看到苹果商店那个战友，就是我们的无名英雄。
00:19 在youtube里边，有n个这样子的英雄。我原来说过，我们的路波切不相信，可能很多战友都不相信。没有苹果店，没有youtube，没有这些社交媒体的幕后英雄，从来我们不认识。但是我知道这些幕后有正义感，维护法律尊严的战友们，让我们这三年，气喘吁吁的，在这些平台上，在这些被串改数据的情况下，等以生存。
00:51 他（她）们知道所谓的民主民运，那些假的反共的那些大外宣媒体，谁的数据是假的。他们都告诉过我，百分之九十以上都是假的。但像路德访谈，像我们战友，像我的那个观看数据都少俩零。大家现在都相信了吧。
01:12 这回洛杉矶这位姓范的，原来在苹果商店工作的这位朋友，诉讼苹果，第一次在美国历史上是受理的。这230法案还没有实施，还没有发生呢，就开始了。
01:29 在youtube，刚刚的，就是我推出两个视频之前，youtube几个战友，特别有两个印度人说：“郭先生，我们一定会告诉你们真相，你是不敢相信的，共产党在youtube有多黑，串改了多少的数据。”
01:47 这共产党太疯狂了。太疯狂了。那么我要告诉战友们，现在法院，头一段时间，有战友告诉说，美国的法院被共产党蓝金黄，被共产党威胁，通过过去大法官，过去的法官都在律师事务所工作的，这些法官通过过去的律师事务所，然后呢，这些事务所跟共产党的勾兑，他们在中国都有分所，然后去代理某个案子，然后去买通法官，甚至跟共产党勾兑一起，威胁法官。
02:21 这些法官，现在是可以不告他，但是法官证据确凿可以告他。而且这些法官一旦不是法官的时候，咱可以告他也可以查他。这就是说现在整个美国西方世界，多么的疯狂，共产党蓝金黄。
02:36 但是我特别要感谢战友，你们给提供的这些信息。早在一个多月以前，我告诉我们的律师团队，他们说是不可思议的，完全不相信，现在他们相信了。完全法官米泯灭良心，蔑视证据。
02:50 我想告诉大家一个昨天和前天发生的更不可思议的事情，在美国发生的最不可思议的事情。最核心部门拿到我们的文件，不到两周，就竟然落到共产党控制的律师手里边，和共产党控制的律师事务所。像那个parase Waller、michael Waller这俩骗子，waller，waller，waller晕我了。Waller，律师事务所第三方付钱一定是共产党付的。共产党为什么给他付钱。为什么帮两个骗子付钱。大家去想一想。
03:26 但是都是国内的战友提前给我们爆料，才让我们爆料革命掌握了重要情报，才让我们站的先机。这是为什么美国要把共产党列为国际犯罪组织。这个意义的重大，没有人现在说清楚的。等有时间，我给大家聊聊。
03:47 衷心的感谢youtube、苹果商店，insgram、还有在google的这些默默的、有正义感的、素不相识的但是支持我们爆料革命、新中国联邦的战友们，一切都是刚刚开始。我们永远不会忘记你们。新中国联邦永远不会忘记你们。
04:07 我今天出去开会，看这西装，看这西装，你看看这西装。中不中，好看不，好看不。很多战友说，七哥拍点照片。
04:23 我没有时间拍，七哥不像以前那么自恋了。现在都戴着口罩，拍照片多不好啊。是不是战友们，安全第一。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1427/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1427/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们，纽约今天下雪了。我出去吧，下雪了。这个，在这下雪的时候，很浪漫，但是我们很多战友，都在前线，不同的前线在作战，包括我看到这个直播中，很多战友都在惩贼啊。在这个飘傲的大雪当中，让我很感动。这就是爆料革命新中国联邦，不放弃，不妥协，不恐惧，我们追求真理，追求公平，维护我们的尊严和合法的权力。
00:48 这个，刚才有人给我打电话说，“郭先生，到底现在有多大的力量在支持你们”？他说他走到全世界很多地方，他都发现新中国联邦的人无处不在，他们刚刚的从南美回来，南美很多地方都是支持新中国联邦的，就是刚才我看一段，咱们这个在乱论彪，乱伦彪的家门口，有位战友说的话，说的非常好，任何有良知的中国人，他都会支持爆料革命，支持文贵，支持新中国联邦，这是个基本的常识，基本的常识。
01:29 现在这位美国朋友很惊讶，在南美这地方，竟然有那么多人支持爆料革命，支持新中国联邦，他说共产党是真完了，共产党是彻底完了。无论是在国际上，还是国内，还是中国人的心目中，共产党都已经成为过街的老鼠。那是肯定的，是吧，肯定的。
01:52 另外一个，这位哥们说了半天，要买Gclub，要买G系列。我说美国人你们有太多投资机会了，干嘛买我们的呀，再一个不卖给你们，如何能买到？很多人说如何能买到？看来啊，这个，G系列已经成为一个巨大的力量。G系列将成为灭共的，关键的时候，成为团结国际力量，国际友人，它必须的一种经济力量。大家越来越知道这个意义了吧。越来越知道了吧。
02:32 这就是咱们新中国联邦，早一年成立也不行，晚一年也不行。6月4号要不成立，现在成立行吗？不行，早两年行吗？不行。就是在它病毒出来以后，打开它所谓的潘多拉盒子以后，咱开始，成立新中国联邦。爆料革命择，天时，选择最好的地利，创造了最好的人和。这就是得天意啊，这就是得天意啊。
03:08 兄弟姐妹们，千万千万小心病毒，大好消息一个接一个来，对共产党的惩罚像滚天雷一般，哐哐的到来，兄弟姐妹们，你拂拂咱该不该高兴啊，咱该不该高兴啊。
03:31 不恼，不恼，不恼，在雪花中，文贵与所有战友们一直在战斗，昨天晚上几乎没怎么睡觉，早上睡了会觉，但很舒服，刚吃完早午饭，这都快三点了吧。真不错。好日子啊，兄弟姐妹们，等着吧。一个个的好消息都会从天而降，这是大家努力的结果，苍天不负有心人，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1419/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1419/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 12月5号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？现在美国每一分钟都有可能死于CCP病毒。昨天晚上，我和咱们几个重要的战友一直在通话，在国内的战友说，文贵啊，国内的情况更糟啊，问我，现在最近共产党的高官有活动的吗？有出去活动的吗？他们家人有出去的吗？没有！都躲起来了，为什么呀？他们知道，这病毒现在开始真的又一波来了，他说中国的官、高层都在说为什么文贵和爆料革命，从2019年12月份，1月份（2020年），就可以咬定说，2020年年底将大爆发，他说这就是因为他们掌握了中共的内部的所有的核心信息。咱们在欧洲的那位直接参与制造病毒的人，昨天告诉我说，国内大多数参与这种事的人，已经都消失找不着了，很多过去的那些实验楼都被铲平了，都种上树了，欲盖弥彰啊。兄弟姐妹们！千万千万要小心呐，文贵啥都不说啦，一定戴口罩，一定戴手套，能不出去就不出去，没比这再重要的，这病毒不长眼呐，它不分好坏啊。兄弟姐妹们，听文贵的话，战友们，千万不要让无知和侥幸把自己给毁了，中不中？哎呀，还要锻炼，不锻炼不行啊，不锻炼身体就完了，咱救了很多战友现在，很多战友说七哥我已经活过来了，但是我不希望你们染上，我希望你们不需要七哥、爆料革命去救，兄弟姐妹们！拜托啦，照顾好老人和孩子，接下来的挑战，希望是定点清除，找出病毒真相，铲除邪共，这日子不是一个月两个月，短则一年，长则几年，从长计议啊，关于很多战友给我发信息，怎么得到爆料革命、新中国联邦的救助，大家等通知，新中国联邦委员会会公告，请大家记住一切以新中国联邦公告为主，好不好？千万不要听别的，活着，躲开病毒，坚持到底，不要被饿死，不要被战争卷进去，这就是你未来想做的，只有我们团结在一起，才能躲过这一个又一个的前所未有、从来没有发生在地球上的灾难。兄弟姐妹们！一切都是刚刚开始，相信上天，会帮主我们所有的好人和战友们的，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1415/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1415/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗，兄弟姐妹们？我昨天在直播当中，咱们战友现在都皮了，就想听黄色的小片儿。我再说一遍，亲爱的兄弟姐妹们，包括国内的所有同胞们，病毒在中国从来就没有控制住过，它只是低点或高点儿（罢了）。
你们看见了，CNN，这个骗子媒体，现在说：“啊，中国死亡的，比（共产党）说的一百倍还多！”现在得赶紧听我们的话了。
战友们，在一年前，只有郭文贵，我敢对着摄像机说：“武汉死的人，是你们知道的一百倍！”我再说一遍：“比你们知道的多几百倍！”兄弟姐妹们，不要传你们身上，不要传家人身上，知道吗？现在，咱们有战友头两天去买粮食，家里放了七十吨粮食，突然间警察去把七十吨粮食无理由地扣押，说“等通知”。我们有战友往西部地区放了些粮食，不知道怎么回事，警察找到，无理由扣押，而且警告他：“你敢申诉，你敢到法院去，告诉你，警察给你开个条！开条开什么？多少立方米什么什么粮食！”你说这耍流氓的！
还有战友反映，吃饭的食堂突然发现，馒头小了两号。战友们，为什么每次都要用鲜血来证明“爆料革命”的力量和“爆料革命”说的是真相呢？你们也都跟了三年了。
还有，战友们，这个病毒，我再说一遍：一，只要有病了，就一定要合法地吃羟氯喹，按照医嘱吃羟氯喹；再一个，一定戴口罩，关键是手，尽量少出去，活着比什么都重要！行不行，兄弟姐妹们？
国内的经济现在已经是捂不住了，它从来就是“擀面杖子”经济。“擀面杖子”，有的时候，它也会失控，它时间长了会磨细的，会磨得跟花生米一样，直到它不成“擀面杖子”，成花生米了。兄弟姐妹们，能跑的就跑出来；不能跑的，在家活下来，等待着没有共产党的新中国的诞生和到来！
十二月一号，你去看看这一周，再看下一周，滚天雷一般的惩罚措施会指向中共！战友们，这事儿难道你们三年来还不信吗？信不信能咋的？我又不要你钱，要你银子，你就听话活着，行不行？
很多战友问我，还是那句话，我真的回复不完。所以，我每次直播都有针对性的给战友回复信息，我会择机再直播，好不好？
没有时间的战友，不要看，你们去看那黄色片儿去，看那些讲历史的去，我们只是说出真相。我们用自己的生命，宝贵的时间，给战友们，给同胞们，给“爆料革命”的兄弟姐妹们，传播真相，这是我们的责任，这是我们的信仰，这是我们的义务。
信，你就信；不信，就不信。我们不求任何人信。但是，我们的战友们，七哥求你们：一定要搂住，一定要注意病毒。看看今天会发生啥事儿，看明天会发生啥事儿，星期五以前会发生啥事儿。一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1394/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1394/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿嘿，兄弟姐妹们，大家好啊，今天是17号11月17号，11117啊.亲爱的兄弟姐妹们，真是啊，大事发生前的这个宁静啊，很刺激啊，大家我相信都能感觉得到啊，全世界都屏住呼吸呀，在等待着大事的发生啊，这两天光学习路德访谈了啊，学了很多东西啊，这个讲的非常好，但是呢，我今天跟路德，我们的路播切兄弟说了，关于北大方正，方正科技的事情讲得不好，咱们战友们看来呀，对国家安全国家机密，啊，还有这些共产党的蓝金黄、偷盗别人的核心技术认识还不够贴切，啊，慢慢大家再研究研究吧，啊，这个我相信会有很多人给我们路播切兄弟爆料的，哈哈哈哈哈，啊。
另外这个明天，明天今天啊，一系列的法律行动，然后呢政府行动，72小时会不会发生啊？72小时谁说的，兄弟姐妹们，谁说了谁说的啊，怎么都在说72小时不说73小时呢？啊，啥意思嘛，啊，那么很多战友给我发的信息啊，啊，都是在这个紧张的时刻关心着这一切的重大事件的行动和结果，兄弟姐妹们，别着急啊，关键你要行动，关键要行动啊，
另外一个，兄弟姐妹们问了我很多问题没法回答，关于g系列的，请和各农场联系，啊，特别是啊，这个看到了很多战友现在，已经有能力有智慧，完全有能力有智慧和共产党的所谓在内部，金融风沙作斗争，啊，这就是我们的成功啊，这就是我们的成功，另外一个，大概吧，啊，这个两三天有时间啊，嗯，我再给大家坐着闲聊，那天跟威廉王和唐萍妹妹聊的啊，这个竟然是外国人几百万人看，我们的秘密翻译组的即时直播啊，外国人现在是高度关注我们的节目，这几天我抽个时间我再跟其他战友连连线，聊聊其他话题好不好？坐着好好聊聊，聊家常啊，聊家常，咱别老整的这个特别严肃，没意思嘛，咱们要快乐中，享受中灭共，很多战友给我发了一些信息，我都收到了，有些我是一定会回的，有些没时间回了，请大家别介意，啊，万分感谢，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1392/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1392/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
达到什么程度，powder,powder的技术已经崩溃了，完全不行了啊，我告诉他，我说我的盖特下一版上线是达到推特的百分之八十， 啊，盖特现在达到推特的10%，我的体验度可能要超过推特，我说我秒杀推特，走着看，不要忘了，啊，这都是我们战友完成的，这都是我们战友啊，战友啊，兄弟姐妹们。
哎呦，我发现这个举杆挺好玩，不孬，不孬，哎，这有时候真得玩玩啊，不能太死板啊，哟嗨，哟嗨，所以说GTV、GNEWS、盖特，啊,GCLUB、GFASHION，即将的GCOIN、GDOLLAR，是将成为新中国联邦的基础，如果没有GFASHION，没有GCLUB，没有GNEWS、GTV，我们爆什么料？革什么命，灭什么共，拿啥灭，怎么灭，口炮永远是口炮，行动，行动，行动。
兄弟姐妹们，所有昨天在背后的和前台的参加114爆料，这个爆料革命到华盛顿，代表新中国联邦去支持美国依法选举川普总统的，你们又一次的创造了历史，给中国人带来了西方的尊重，和更多中国人在海外的安全，这个价值不能否啦，不能否啦啊，行了，我今天就先说到这，刚健完身啊，回头随时直播啊，随时直播，你们该谁叨叨谁叨叨，啊，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1362/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1362/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好。今天是10月8号了吧，10月8号9号啊，好吃啊。不知今日是何朝何夕呀？啊。好热闹啊，嗯？亲爱的兄弟姐妹们，今天啊很多大事要做，很多大事要做啊，所有的全世界的兄弟姐妹们，永远记住两个红线，法律红线。道德红线，咱谁都不怕，爱球谁谁啊，兄弟姐妹们时间、行动、结果啊，它是有记忆的，何况我们有GTV呢，是吧？今天我们的闫博士科学家，刚刚一俩小时以前，刚刚地推出第2份报告，又震惊了天下，这就叫行动。几个月以前的科学家闫博士啥都不是，普普通通，他今天是全人类的英雄，这是用她的生命和选择和决定action，action，action的结果，对吧，就像我身上穿的衣服啊，大家看到了。
每一件衣服都是我设计的，不管有多累，不管有多累，但是设计他今天就出现了这结果。是吧，你看看是吧，是吧，这就是老天是公平的，但是我们有两个底线。道德底线，法律底线啊，亲爱的兄弟姐妹，别听谁瞎诈唬，多热闹啊，多好啊，今天科学家一出来第2个核炸弹。全人类完了，全世界各地的战友们，我们生命在一起，永远在一起，记住了兄弟姐妹们永远在一起，看着看着啊，行了，我今天我还是干大事为你们挣钱去啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1350/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1350/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月25号，真快呀这一下就到25号了，马上就到10月份11月份了，说着说着大选就差几十天了，昨天晚上我是没睡好。今天早上起来以后，我们的管家跟我说：郭先生你知道为什么我早一点来上班吗？每天都愿意早来2个小时，我就爱看你换你西装以后的感觉。今天是全新的西装，这个没办法..这个摄像机没法传达这个西装的感觉。你看这个料子..这个舒坦，背部..你看看大家能看到..然后这是郭式的裤子，这种感觉太棒了。但是我要告诉我们的男士们，特别有严重场合，手绝对不能插兜里面，手插兜里面是很不礼貌的。千万千万记住手插兜里面，在很多国家是不被接受的，你会看到插兜里面的人，是精神紧张不自然的表现，有人认为是轻松，不是的。是不懂礼貌不自然不自信的表现。就像很多咬手指头的，这是一种疾病，不好。
这早上一说，说的我心花怒放的，还有咱这不要脸的嘛，开玩笑，好话听了以后毕竟舒坦。因为昨天晚上我有点精神受刺激，你说这整来整去，共产党行贿找的律师事务所是谁哪？，就是我曾经告的那个David Boies，他告我仲裁 他要我200万，我们给他60万。后来我们又告他，这官司还没有完哪。
David Boies这人不错的，但是有要的行贿文件就是，David Boies律师事务所签的。共产党行贿都要律师事务所签字，这让我很震惊。更重要的是，我看到那些乱伦的视频和照片，我真受不了，真的受不了。我心里面很憋得慌，我觉得这个世界太疯狂了，我文贵我不说我多伟大。但是我从小到大我觉得这个事情，家庭，伦理，道德是太重要了。特别是在看守所出来以后，我更加深知中国人的文化精髓和伟大，不要看历史上哪一段的糟粕的
或某一个人是糟粕的，但中国的文化，道家也好儒家也好，佛教也好基督教，天主教，穆斯林教在中国，最后还是以家庭以人为善，为真为善，是不是？，利他，最终还都是这样的。
但是共产党太邪恶了，还有这有些人也实在是太邪恶了，怎么下得了手啊，这家伙..折腾一晚上，就是吸了毒了嘛折腾一晚上，我这手咋也抄起来了，说着说着，共产党能把自己的同胞送给人家，一搞一晚上，你说这算什么东西啊，共产党这个王八蛋的党，是无所不用，无恶不作 。它是全人类的威胁呀兄弟姐妹们，我昨天早上跟我海东兄弟颖妹妹我还说哪，我说我看了以后..我觉得这共产党不灭，真实天理不容。太可拍了..太可拍了…
那么我再回复一下兄弟姐妹们，好戏还真没开始哪，做好准备吧兄弟姐妹们。但是我强烈建议，我们不要参与美国内部政治，第二凡是跟共产党有关连的咱必须弄到地，第三个凡是跟共产党勾兑的，陷害我同胞，构陷我忠良，侮辱我爆料革命的战友，特别是对我们英雄科学家闫丽梦英雄，造谣，诽谤，诬陷的一个也不放过。她是拯救全人类的，作为一个这样漂亮有素质的，不缺钱，啥都不缺的女人，牺牲了她所有的一切，我们连她都不保护，还有良知吗？所以全球灭贼这些王八蛋，被灭的这些贼，这些王八蛋，别把战友给骂了。这些人是绝对不能放过他的，他们为什么要砸闫丽梦博士？为什么要反新中国联邦？只有一个理由，替共产党卖命，替共产党卖命就是全球人类的敌人。依法以智慧灭共，跟这些人必须对待比他们还狠的方式，别忘了爆料革命真，善，狠。他们绝不能吃西方的饭，享受西方的民主和自由。然后再残害着西方，支持共产党释放病毒，不允许我们的英雄科学家，以牺牲一切和生命和身价拯救全人类和西方，天理何在呀？天理何在呀？
兄弟姐妹们我们不是个人恩怨，这是关乎人类的正义，独裁，流氓和人类未来的命运和14亿中国同胞得到真相得到拯救，14亿中国人民未来是与世界为敌，还是成为世界的朋友的决定性的选择，全球灭贼可向西方展示。我们和中国共产党不一样，我们跟共产党没有勾兑，我们是来拯救西方的，我们代表着14亿中国人民真正的内心的世界和善良美好的一面。我们是新中国联邦的新中国人，让西方人看到我们和对面的人如何不一样，侮辱我爆料革命的战友和家人，没有任何理由，骗取财富，常年募捐。支持共产党在香港的对勇士们下手，强奸，轮奸，杀害的这些行为，出卖香港的这些战友，侮辱威胁他们，误导西方媒体，又反我新中国联邦追求的，给中国人带来法治民主信仰的自由，还常年骗捐在西方。为中共甚至做间谍的工作。
我们跟这些欺民贼的较量不在他家门口，是在法院上，是在警察局。还有看谁的意志坚定，还有看谁的钱多，只要依法灭贼的战友不管花多少钱，我们全力支持，不管打多长时间的官司我们都支持。像那傅希秋，是吧？已经开始威胁要拿枪要弄了，是吧？曾宏显示要拿枪弄这个弄那个，李洪宽已经喊了二，三年，要掐死这个打死那个的，还有那个Inty，他到底是新疆的疆奸，还是新疆的英雄，我们要让世界知道，他100%跟共产党是有勾兑的，孟伟参是幕后黑手，胡平当年给共产党卖命胡平，对不对？还有大家看到的那个朱万利，还有鸡腿潘在澳大利亚的，日本的相林，日本的咸鸭蛋，台湾的文谦，这些大家都心知肚明。但是拿共产党的钱替共产党卖命的，威胁全人类的，我们拿出点钱拿出点时间和勇气，这都做不到，我能灭共吗？在灭贼的事上是体验我们战友，新中国联邦新中国人的气质，形象，智慧，勇气和能力的最好的试金石。
我就不多说了，一切都是刚刚开始，为台湾，香港，西藏，蒙古同胞，祈福！因为时间的问题不能超过10分钟，我就不在这呆了战友们，一切都是刚刚开始！中不中？俺的西装好不好看？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1269/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1269/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好啊，还是8月4号刚刚发了个，盖特视频以后，我跟咱们战友联系啊，这个刚才几个战友我非常抱歉，还有几个战友没给你们回的，我再来跟你们说一下，就是原来GTV的咱们有椅子的老们，为啥没有允许你们现在把股票先卖掉，不是说不让权力，请大家稍微等一等，还有几个没发完股票，另外一个是什么？你有肉吃了，你给其他战友留点汤喝，一起吃肉更香啊，为啥咱们在家做肉不香，到餐厅吃香，他有锅气，他有锅气。咱们现在就是大家聚集点锅气，给其他战友留点机会，过一段时间，这个借款时间过以后你就可以交易了，是不是？为啥我让人拒绝你们就是说你一卖一二十块钱一股，你卖一股一二十块钱战友们。其他以后再说一块钱一股就很难了你明白我意思吗兄弟姐妹们，是不是希望你们能够理解有些不让你卖不是，永远是你卖的权利我没有权力，你现在也可以卖是吧，sara十天内就可以给你通知你可以卖，你给点时间啊给个一两个月时间让这些战友。我不能说明了啊，我不能说明了，有点肉吃，你吃一大锅肉开锅肉焖肉，也有点饭吃嘛，对不对啊？让我把眼前的事弄完啊，你就随便卖。行吗兄弟姐妹们。爆料革命新中国联邦集体发财共同致富，这是真的啊，一个也不能落下，一个也不要放弃，希望大家能理解，不要看眼前这一片啊，长着呢，现在共产党都这德行了是不是，。。。。。。。APP天天给。
都已经到处给堵截，咱GTV不值钱谁值钱咱新中国联邦G系列不值钱，谁值钱呢？亲爱的兄弟姐妹们，沉住气，这个世界上一个是投机心理，一个人不自信导致的不安全感，是你做所有的错误决定的根基原因，搂住搂住亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始啊，文贵还年轻着呢，是不是，还有很多机会给你们脱聊呢，有点耐心啊，给兄弟们都留碗饭吃。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1192/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1192/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们啊，今天是媳妇给做了锅焖菜，这不是我做的，咱得说实话啊，这个忙了一晚上，就干了几个小时，现在呢，给炖着这个，哎呀，今天有粉条了，看看，看看，哇，看着都想吃，哎呀，流口水啊，太幸福啦，哎呀，太幸福了太幸福了太幸福了。兄弟姐妹们，好日子，一切都是刚刚开始。中，喝杯咖啡，幸福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1113/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1113/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯，呵呵，这个刚刚直播完刚上车，俺闺女请我吃情人午餐去，呵呵。俺的大闺女给爸爸准备的午餐，哎呀，这个当爹呀真幸福。这个跟我们这大闺女，吃浪漫午餐，刚才直播时跟战友们说了，这闺女对爸爸真是太重要了，特别特别重要，所以说越是在这个困境的隔离的时候，希望更多的战友能找回家人的家庭感，父女情父子情，夫妻情啊这个岳母情岳父情，兄弟情姐妹情，没有任何东西比家人再重要。那些孙立军被抓，他那些党羽被抓，他们的家人都全都毁了，他们要被为香港死去的勇士要付出必须付的代价。但是香港那些勇士的家人多惨，所以说人活着你才有一切，没活着啥都没有了，在这个大义当前。得活着啊，亲爱的战友们，去拥抱你们的家人，亲人和一定呆在家里。躲过疫情，一切都是刚刚开始。谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1076/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1076/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 这是我最喜欢的歌（在人间），王建房的歌我特别特别喜欢。王建房，王建房。这是谁呀？哦，阿杜阿杜的，好，超喜欢阿杜的。4月1号直播吗？还没定呢，世界变化太快了。它（Snow）也看呢，它也听呢。Cool.Cool.超喜欢这种音乐。我更喜欢喜欢这种哇哦，我喜欢蒙古音乐。哈哈哈（七哥在听相思好比小蚂蚁）哈哈哈，占用太多时间了，兄弟姐妹们啊。今天来就试先试到这儿啊，我等的崩溃呢，一直没崩溃啊，我最不希望听到战友们没睡好觉啊，这事对我来讲是最不舒服的事儿啊，我希望战友们都健康的活着啊，咱们还有大事干呢，灭了共产党啊，咱们得好好的还有很多事业啊要做呢，要中国有法治真正的法治啊，让这个中国有信仰的自由啊。股市崩溃，哈哈哈，股市肯定崩溃，大家跟你说实话，我在给你们试直播的最大的事儿，我就看到这个手机，因为股市是我们这场战争的最核心的地位啊。好。我们的大师啊，让我再直播一会儿，哇，太好了，太好了，辛苦了你们，艳萍啊，天哪天哪，大家你们看一看啊，这个是刚刚的，你看一看，这是刚刚的我们发出去的有王艳萍和这个法治基金的同事，刚刚的发出去的，给警察局的给战友们发的，看看这都是好多好多你看看，你看看你看看，你看这些，我们的战友今天都开着车，你看看，给医院给警局啊给FBI。啊，给这些人送的东西你看看，所有的整个曼哈顿全都是空的，就他们在给人家送东西，天哪。而且你看人家去了以后，全都签下文件，你看了没有？战友们，你看人家，你看这是王艳萍他们，你看看戴着口罩就往外送去，这是冒着生命危险啊在做善事啊，法治基金，法治社会啊。你们看一看吧，天哪，这是FBI的总部，还有这个警察局。这个是很特别的部门，就不说了，你看看人家都签上文件，你看了没有？都签上文件那，人家都签文件，你捐的你必须得签文件，你哪来的啊？你是什么人什么人捐的，捐多少捐什么东西你看，这是艳萍他们正在这块，哎呀，我这我真不忍心啊，我觉得这个法治基金真的是把我们，你看你看，你看这个，你这个法治基金啊，这是让我整的这是，刚才凯琳我们通了个电话，我说决不允许什么你辞职啊，我说你在医院4个月工资照发，凯琳哭得不行了。我不能这样要公司的工资啊，啊，我说我们是中国人，我们不可能把你抛弃掉，你不是一个员工，很多我们爆料革命的战友都把你当成兄弟姐妹，怎么可能把你一个人扔医院去不要你啊，这不可能的，然后包括了她的嗯这个这个保险，因为在美国保险太重要了，她说郭先生我真的是保险也不行，我说不可以啊，保险也给你留着。4个月你回来，你说我能工作咱就继续工作啊，就没发生这事儿，不能工作咱们再商量，如果说你继续留还是继续留，唉这孩子真是一根筋这个脑子你知道一根筋，我说你脑子我老说她脑子有问题，这回她说你说我脑子有问题，我脑子真有问题了，唉呀，开颅手术啊，开颅手术啊，太可怕了，所以说战友们我刚才给她说了句话，我说王艳平住院我们没有抛弃，啊，我们像家人一样，你也一样，你的身份不仅是法治社会的人，还是爆料革命的战友，你的生命已经跟很多战友都已经连在一起了，怎么可能把你忘记，你看看现在这些人你看看整个曼哈顿都没人了，你看照片上曼哈顿都没人。你看我们这一车一车的你看看，你看看，就这么每天往外送啊，你看这大街上根本没人上，全都没人。但是他们感动的不行啊，就说这个美国人太，就咱们这人去觉得这美国人太厉害了，这美国人太团结了，这个美国人可了不得啊，哎，所以说，唉，这凯琳呐我觉得真是这孩子你都不知道她有多么，公司又给她东西好了她都是不要的，她说我不可以要公司的东西的，就这么单纯的人啊，就这么单纯的人，你说你怎么办呢？这个好人都让咱给碰上了。哎，坏人也让咱给碰上了，我们的水台说，好人都让你碰上了坏人让你碰，是啊，呵呵呵。现在让我关了，可以更新了，谢谢了大师，团队们你辛苦了，战友们和你们一起，这就是我们从第1天的GTV开始就和战友在一起，最后的成功和失败都要和战友在一起啊，所以我说一定要战友成功啊，我过一会就跟他们开投资者开会啊，一定要战友们成为永远的股东，永远的股东，成败都是大家在一起，挣了大家一起挣，赔了一起赔，也没啥赔的，有啥赔的，GTV有啥赔的，不就这点成本嘛，对吧？兄弟姐妹们，今天就试到这儿啊，再试就几个小时以后了啊，一切都是刚刚开始，记住文贵说的话，文贵每天都收到无数个最坏的消息，火葬场，火葬场骨灰盒染病的染病了啊，但是我要告诉大家，越这样我越觉得活着很重要，好好的活着，健康的活着，不要被传染，也不要传染给别人，一切都已经开始了。为14亿中国人民全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人祈福。阿弥陀佛，谢了啊，今天最后结果不是崩盘啊，不是蹦掉不是蹦掉啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1066/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1066/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
坏了咱们这个站有没有反应啊？这个引起威胁很多战友啊，很多人取关的时候呢，嗯，之后就有这个什么要砍头啊。那歌喉啊来威胁占有的这种所有的东西啊啊，大家都要留着这都是证据啊，这个都要发给到我这个发给我。发给木兰发给38发个路子都行啊，在群里面因为这个咱是一定要啊，就像美国政府这个他绝对是恐怖分子，而且后边我相信。
有巨大的犯罪组织啊，大家千万千万得留着啊，这管用竟然有取，关取关不了，而且他竟然很多战友。所以说要什么弄死你啊，考死你丫个猴啊啊，这个厉害了啊，这个小兔崽子他找死呢，在美国法律社会他玩去。他现在要把新疆人给毁掉，他要把中国人给毁掉，这还了得，这是何等的力量，这个时候如果大家再不擦亮眼睛。再不行动那就犯下大错了，打错了啊，拜托了兄弟姐妹们，刚才那两段视频大家都可以对外公开，都可以用啊，随便用。
兄弟姐妹们啊，太多好消息了啊，争取给你们通报汇报啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始啊。现在我是马上去见人去开个会啊，主要是cCBAccb。他们这个要答应啊，这一仗打赢了啊，我们要奠定历史上为我们亚洲人黄皮肤人，就是争取完全是。尊敬的朱阿姨，也就是说全世界的账就找中南海帅去，别找我们中国人啊，别找这个台湾人。
不要找我们啊，黄皮肤人没招谁惹谁啊，拜拜啊。大家想要要问这是多大的意义啊，多大的意义呀，否则我们这些孩子们所有的人到了海外了成了猎杀的对象了。还了得了吗？多大的事儿啊，昨天在新加坡这样的保守的社会都有人骂华人侮辱华人在日本啊在上海。它里边有个问你是不是猜意思？就是问你是不是猪大人，很恐怖的，在俄罗斯现在中国人大街上都害怕恐惧啊。
绝对不能让这个引起这个杂种啊，把这个挑起的种族主义民族主义，什么是微会啊？华人亚洲人成为了猎杀的对象，那可就大了，是绝对不允许啊，战友，拜托了，拜托了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1067/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1067/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
另外一个咱们这个站有没有反应啊，这个引起威胁很多战友啊，很多人取关的时候呢，嗯，之后就有这个什么用。砍头啊，割喉啊，来威胁战友的这种所有的东西啊，大家都要留着这都是证据啊，这个都要发给的我。这个发给我，发给木兰，发给38发个路子都行啊，在群里面因为这个咱是一定要啊，就像美国政府这个，他绝对是恐怖分子，而且。
后边我相信有巨大的犯罪组织啊，大家千万千万得留着啊，这管用竟然有取关取关不了，而且他竟然。很多战友不是要什么弄死你啊，考死你丫个猴啊啊，这个厉害了啊，这个小兔崽子他找死呢，在美国法律。你说我跟他玩这个啊，他现在要把新疆人给毁掉，他要把中国人给毁掉，这还了得这是何等的力量，这个时候如果大家在。你再不行动那就犯下大错了，打错了啊，拜托了兄弟姐妹们，刚才那两段视频大家都可以对外公开，都可以用啊。
一边用兄弟姐妹们啊，太多好消息了啊，争取给你们通报汇报啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。是啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1062/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1062/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
明月清风，杯酒渐浓。进入了房间啊，老师傅进入了房间。周丽来了啊文斌。
周周文件问题莲花灯啊。好啊，一切都是刚刚开始。
呵呵，突然忘了，刚才我说的。是没关啊，现在是多少人啊？
闻天奇罗伊送了金币，大方，一切都是刚刚开始的时候真好。我在我这边电视上看老好看了啊，特别特别好看敦煌。文件文化围棋孤独的。小生郭叔，小迷妹，宠宝贝，啊，真好。
文田爱生活，爱奇书，好啊，谢谢谢谢。
这是咱们这个TV这个真是做的不错，特别现在看到这个啊。确实好，小司机小司机炸了主播小司机。过一会跪下的视频精选占了很多。啊，真好真好，真好，真好啊。
你们看这个你看我从这个电视上面看不清楚，你看，多清楚一看。倍儿清楚啊，对了。文物啊文物，唉呀，这个效果。真是好这个效果确实很好，那肯定的呀，我傻呀。
七哥在哪都是最好的，8k的是吧，你看着高清8k了。Jacket.这次的new iPad WiFi.罗文贵先生视频精选进入。
你也太好了，现在几个人都看不到几个人啊，看不着啊。几个人啊，悲剧啊，买不起啊，飞机啊，文华26蚊一天26从宝贝26。名26名大帅哥啊。Can you put in English please?
You want to English我。
When I was younger I want to study my god to.真的会两个字，这效果真好啊，真是好，你看着在大电视上看的时候，你看看这个效果你看看。这个就是我要，我现在要验验啊，就是这个，咱们国内的有个战友啊这个。
阿国内有个战友跟我说，他在这个PC上搂了几眼，她非常的幸福啊，非常兴奋。让我们看一看。你看看啊，大家有知道什么叫质量的时候，你看对面那个女的吗？在美国看到传的都是塑料的啊，这是女的这整块的。你看这个质量，大家你们仔细看这个接缝，你看到了吗？这是爱马仕的木头。
和这个接缝，然后大家再看看这个这个弧形角的玻璃这个细节，然后你再看看整个。你看看就这个楼梯，大家看的那不是简单的不锈钢，那不是简单是一整块儿的，然后你看到这个。一整块儿的这个副手看了没有？是不绣刚出来的那不锈钢，你看那个质量，可以放大n倍来看啊，所以。在看的时候看，整个这里面啊，是不是啊？
你看这个在外面，你看这木头，你看这个是吧？你看这个，这幅画啊，你看这不锈钢，你看那个厚度啊，你看看这个，你看这个门。你看这个门的厚度有多厚，老冷了外面，老冷了，在海上。特别特别的冷。
你看。这质量你看着底下啊，你看这几天你看着，你看。你看看这个。你看的起，手套处不在？
你看谁去了，你看着，你看着一个小桌子。你看这，你看着这一个店子这事真的急死的啊，你看这个水晶是。纯粹的天然水晶，你看这个这是真的隐私，你看啊，你看那些车都是。真的隐私是吧，下雨天上班，是船员24小时看着呢。
就是我在船上，船员就要必须是啊，必须是24小时，它是4小时1。34小时一班阿四小时有一番，这这个是爱马仕的啊，这是爱马仕的。这个你看，这个爱马仕是的棉袄你看着啊，你看有多轻。爱马仕的是吧，你看，超级暖和，超级超级大。
这个所有的这个船员啊，这个这个规矩，比如说我上传了。主人在船上4小时，又寻外面的又去看前边的啊，有有专门收拾仓满。有在机房的工程师厨房里的厨师员工出师啊，然后呢，这个打扫卫生的给我的房间用。所以说这个规矩啊，就是外国人这个规矩，咱们中国人真得好好学，中国人有这船啊。
都不想发了，这个规矩啊，然后呢你再看，就从这儿，所以说。啊，整个外面一下雨马上就照顾就照顾吧，在那就是下个雨也无所谓，它是防雨的啊，他也是防雨的。啊，所以说你看到这个，你看我现在在上面的时候，前面的船长，富川人。啊机械师啊，所有的人啊都是按部就班，这个船就在大海上走，啊，就地。
提炼出纯水，三个月5个月一年都没问题啊，有啊，现在我昨天是把油全部。我给加满的油啊，最起码三个月连续连续行驶没问题啊，我们家最多的加了56吨，有56吨，没有任何问题。所以说你看咱这个软件，我从大屏幕上看真的是太好了，哎呀，这个软件太漂亮。我今天啊这个人家专门啊，一兰拉面。
专门给我做了好多好多拉面啊，让我吃啊，我准备自己煮面啊，我煮给他们看，让她学学。胡杨扶扶，大家说说最近热点是啥呀？最近热点是啥战友啊？国内账户啊，亲自下厨直播不行啊，可以啊，你愿意。
直播唉，我煮的面那简直是绝了绝了啊，你要吃过我煮的面，你不会在吃什么热点。嗯，那肯定的，就像34个人啊，为啥这个是小领导没管用啊啊，没有找到人。那我赶快说，一会儿要开会了啊，马上要开视频会，从宝贝这个可以有。我厨艺很好的，小自己好啊，来跟我坐着，人民币贬值，要设置小领导。
文件啊好啊，时差的原因这个。这小钱没来啊，小田啊，任务任务信友群的人啊要。要找10万个战友加上继续喂，10万个啊，给大家的任务一定要完成啊。之后。
贴息两个点6个月了，手机也很好的，提醒功能很重要。老师傅一定完成好，这不是任行长请你们了啊，啊。咱们县邮局10万啊，国际实业国际咱们翻译数10万啊，看看你们在这个大家完成的情况了啊，拜托。以后会在这做口水鸡吃就自己好。
我就试一下这个直播呀，你看这个是完全无线的，是连到电视上，而且这个WiFi我用的就是手机，没有什么WiFi。BTV的稳定性非常好啊，带宽的现在控制的也不错，清晰度非常非常很真实很真实啊。Thanks to li, 我负责吃呼吸的雾霾啊，我说不错。嗯，咱们现在出门世界还有咱们这个大师做的这些，真的是emoji，都非常好，非常好啊。
不抛弃，不放弃的事情，最近我看，昨天到今天我看关于这个应用题，这个拼命的说中国。病毒的事情很多人在说，你们怎么看战友们，郭树清。啊，文件尤其是战友，他和新疆人的血。他回来了，不看了大卫，中国人听了不太舒服，我觉得这样不好。
这个我知道，尤其是新疆独立的，我看到他说假话，没怎么关注。有一点点反感不关注，这是你们的意见啊，文件。我就不赞成他说的，不管是懒人，不管在哪里肯定不舒服，他不觉得自己是中国人吧。先绑定病毒和中国人老师傅眼睛亮。
很久没看到有新疆人的局限性啊，民族矛盾后来又删除了。新疆人文字没有害你感，除了。好听啊王姐，以后咱也要啊，是不是不能搞这些，最早的时候记得说过的。明月清风还记着呢，是中国病毒还是过分了？只要不反感就随他吧。
确实很久没看了，翻译偏向关注我的战友，小。很有原则是看呢，有人问了。
一个月，这一直以来的做法啊，他最近的一些做法让我极为震惊。战友们，看你们这些留言啊，这个都很善良啊，都很善良，也都很有。智慧，但是说实在话就站在36个人里面，36个人里面没有一个人是对政治敏感，说明这里面没有一个搞定。啊，表现啊，绝对是让人很吓人很吓人的。
阿凤都来了，锤子雾霾都是天蝎座的，都是战友，都是西湖主，风满楼。信耶稣的老人，2月19，记住了哈。我也是啊，西方人啊。罗伊阿珍不懂，还说我要说说一题。
介词的，啊，让我看到了，我要找时间给大家说说。我们家跟这个穆斯林跟着个新疆人啊，书买一下，好几个你看你有几个。嗯，这个我可以告诉大家，我们家跟新疆的缘分很深，非常非常深，让我醉。晋江也很有感情，所以说我一直为新疆人呼吁，但是应急这一次的表现，让我对新疆这个事情我很感动。
我要找时间说一说这个莺啼呀，它这个推出来的这个东西。包括他说的这些话没那么简单，真没那么简单，太可怕了。现在恨不得利用美国人的手，要把所有中国人全弄死，最受首当其害的是什么人就是海外华人。不管是好是坏，这是严重的种族歧视，这是种族歧视啊，这是。
仇恨啊，这是典型的反华，他不反共啊，现在暴露了这些人绝对是。反华不反共，我们过几条说的是什么，不反中国不反民族，你反省。反正你把他，这是爸跟我们求的关系啊，他是典型的啊，事情。这反华这事可不是那么简单的，我们爆料革命的打赏给他弄钱，打了包票，革命的名义到处骗钱。
啊他反华，那我们返工有个屁用啊，把共产党灭了华人成为全世界最烂的人，这是我。是敌人，我非常接受不了这个事情，谁要说。跟中国人作对，你挑我老子咱也不愿意，居心叵测说对了，这个比CC。啊，真的说对了啊，可悲的是咱们战友们没有人敢说实话，人，你看到小哥了吗？
草根小哥第1个反应出来的，而且值班到之处，草根小哥就很了不起。有正义感，一帮烂人除了骗点钱，现在竟然出来是要反华的，还有夜华人啊，这还了得了吗？这个是很夸张的，我给他留足了面子，给他足了机会。
在这个敏感的时候，他煽动这种方法那是很危险的，很危险的。我给靠背先生这个事情跟潘总在几个月前我就跟他说，我如果你们要是说不坚持这个原则，咱们法治基金法的社会。不要干了啊，咱们朋友也不要做了，共产党还有武汉病毒，你要分清楚，你不能说中国人这么多。而且你每天都在想，你可以不讲公会啊，但是你不能不讲，共产党不代表中国人，中国人不代表共产党。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月4日全世界反击CCP</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1047/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1047/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，今天是3月4号，3月4号上午文贵报平安直播。
亲爱的兄弟姐妹们，从爆料到现在，咱们开始报平安直播。“报平安”这个字今天听起来有多么的珍惜呀、多么的珍贵呀！一个“报平安”让我们多少人羡慕我们。这个世界上有多少人需要平安呐！不仅是我们中国人，包含全世界。
（调设备、战友点名）亲爱的兄弟姐妹们，从开始报平安，“报平安直播”这个词，大家想想。刘彦平给我打电话说“你报啥平安，你一天天平安你报啥平安啊！”大家记得这句话吧！“你天天平安正常，报什么平安啊。”我说“有一天你就会知道平安是什么意思了！”是吧？！现在我相信刘彦平比谁都知道“平安”什么意思。那么亲爱的兄弟姐妹们，除了报平安我们还干啥啦？让大家要健身。现在健身这个问题对整个全世界的疫情上就是最好的解药。你身体好绝对不一样。健身能救命！平安非常非常稀有。第三个，听了我们“路德访谈”、“路江谈”、“路安谈”、“路瑞谈”、“路博谈”、“路艾谈”，储备粮食能救你命。听了我们老江同志“江财神”、看了我们“DT挖掘机”、看了我们“米沙挖掘机”、看了我们“大卫兄弟”、“卡丽熙”、“小皮匠”、我们的“面具先生”等等战友们的爆料，特别是现在看我们“钢穆谈”、“小五说”。哎呀，昨天我听说一个“钢穆谈”、“小五说”节目特别好，特别好。很多人都给我说“这一集做的好！钢穆谈。”现在可以说救你的命、救你的钱、救你全家。“一切都是刚刚开始”给了大家希望，给了大家一个方向。现在一切已经开始，告诉大家作战的办法。
所以大家看看，“郭七条”也好，我们连续两三年的新春晚会给大家讲的信息，今天往回看。很多人说“爆料啊，爆料啊！”啥叫爆料？什么叫爆料？如果你家里边有一吨粮食，你只吃了100斤。那个9900斤不是你浪费了，是你糟践了！爆料是一样的。给你说过100个料，你只得到了一个料，那99个料就被你糟践了！本来有999个机会，全让你浪费了。
我们换外汇的朋友跟某个在中国的巨大喝东西的…喝东西的啊…我就不能多说了，昨天大家看见我喝了。这个饮食集团关掉一半中国的市场，本来还要在中国开一万两千家，关掉了一多半，现在全部要关掉。光这家集团换出的现金，用他们的话说“郭先生，跟你们战友们换到了人民币，我们集团得以生存。否则的话都真有可能美国都要出大事！”我们救了多少人？！人家为啥成功？这是个起码的逻辑。
我再告诉战友们，现在不要有任何抱怨，你要行动！全世界到什么程度了，还用我说么？大家都看得见！
法国，你看那个马克龙，那个左棍，瞬间把法国从两例干到两百多例，多少死亡；意大利，一带一路的倡导者，迅速从零（到）一个国家瘫痪；伊朗，跳着什么什么什么舞，KANG QI QI，KANG QI QI 的…（双手摆动模仿舞姿）你KANG QI个屁啊！现在怎么样了？国家沦陷！
美国官僚，美国这个国家我知道的。最让我感到可怕的是每个国家的官僚制度，这种官僚到你吓人！这也有政治，甚至有玩政治的。美国总统不容易，川普总统，谁当总统都不容易。欺骗隐瞒不光是中共的专利，哪国都有。但是中共，千万千万记住：中共不是说欺骗隐瞒，他是制造！完全是威胁！
头两天我在直播里说，那天最关键直播，我说一定要接受政府里边多严的隔离都要接受。我再告诉一句啊大家，别误会错了！国内很多战友发信息：“您说的什么意思，让我们接受（隔离）。”我说你一定要听明白我说的话！我说的是中共之外的政府，文明政府，它叫隔离。中共的政府这不叫隔离，它叫大屠杀！如果你要认为湖北武汉还是隔离的话，那你就太不了解共产党了，太不了解爆料革命了！它是大屠杀！
从来我没有说过共产党是隔离。它是打着隔离的幌子在整个分低端人群，中端人群，高端人群。高端人群有隔离么？中端人群有多少被隔离的？隔离的都是傻子，都是穷人。那些私生子女、贯君、刘呈杰、陈峰、孟建柱、孙力军、吴征、杨澜会被隔离么？他得一万次都不会被隔离！他会呆在一个最豪华得地方，有上百个人给他服务，换肝、换肾、换肺，还要“双修”。那叫隔离么？！我说的是这个意思。
第二个说路德先生大米，一百斤大米。路德先生让国内存大米，他没发动西方的战友们存大米。现在我是开玩笑说西方也要存大米，路德先生对美国的系统的放心。是的，它本是天地之差。美国我相信断粮断水是阶段性的，永远饿死你很难，但是也有可能啊，大家要注意。
全世界多少吨粮食，大家很有数。粮食不管你一年产几亿吨，他不可能是今天早上种今天晚上出来，它需要几个月。这是常识吧？！那肉它也不能早上弄，晚上出来，它需要几个月，那油也是。再一个，真到了那个程度的时候，还有人上班么？还有人种么？所以在西方，备荒、备粮、备水是绝对有必要的！我只是通过这个事实和玩笑让大家高度重视。就这么简单！
还有一个，再一次我要重申，共产党在国内所有的病例，死亡病例，感染病例百分之百全是假的！！我就等他出手呢！
第一次，你造的，你欺骗，你抓了八个人，弄死了最关键的医生，全世界封杀（关于）你的言论。把这个战场拉向国际上去，批评外交部，让杨娘娘难堪，然后把责任推给外交部，到海外搞大外宣。让吴征，让孙力军到武汉抓人杀人掩盖证据，再次的掩盖事实，把病毒送到全世界，把观点移到全世界，你现在成功了。但是你一定会死在你第二次！制造的二次灾难上！把病情有意的扩展到全世界，掩盖你制造病毒的事实，掩盖你在武汉所谓的大灾难、大屠杀，以及全国各地饿死的人，饿死的家里头的人。你骗不了全世界！我就等你出手呢！！
我从爆料第一天就说，你的恐惧、你的傲慢、你的行动，就是我消灭你的证据！这就叫爆料革命！战友们，再看看几天前的爆料形势，再看今天，我们造谣了吗？人类上出现过吗？上天给我们的旨意和一切都在进行中的全球自动灭共、全球联合灭共、上天祝我们灭共！谁挡得住？！有人挡得住吗？！
在这种全球的大形势下。亲爱的兄弟姐妹们，到处人倒在地上，你还在想什么？还在嚼口水、还在怀疑、还在犹豫，那就没办法了！那就是让上天决定吧！现在你还考虑这、考虑那，还要考虑得失，现在就一句话“活着”！不要被别人传染，也不能传染给别人。不要被饿死，也不要被吓死。然后尽可能在这情况下，所有的兄弟姐妹们传播武汉疫情真相。
谢谢战友们在国内发来的很多关于共产党内部的文件。战友们你们提供信息的时候，我告诉你：一个（是）内部文件，一个是现场视频，再一个（是）语音，这是我们可能会采取的，其他的个人观点基本不考虑。因为我们要为14亿中国人负责，为全世界负责。我们向世界要我们每天早上的“上天造•灭疫组”录制的GTV视频和我们战友之家录制的每天晚上的GTV武汉战情视频和G-news每天播的播的东西。
G-news这几天有的文章质量太差。希望国际秘密翻译组和G-news、Gpost翻译组，还有我们战友之家的所有的我们这些编辑们，还有这些战友们，作者们一定要慎重。一定要真，唯真不破！一定要新，是新才能成为News，新闻。再一个一定要直接有证据。最好录音、录像、文件、视频，不要有个人观点。
每天战友之家、上天造、小五说，现在我们要把“小五说”的英文发到全世界的里面去。我今天早上跟几个国家政府的机构，我说我们会把“小五说”的英文版全发给你们。头一段时间GTV的整理的英文版得到了全世界的好评，都期待着要我们整理的英文版，每天GTV 直播后的整理版，文字版。我们接下来会把“小五说”这个文字版发给全世界去。然后希望G-news的，我们不用讲了，大家都上G-news看，英文版越办越好，越办越新，越搬越高！高标准那就是负责任。
亲爱的兄弟姐妹们，因为我今天，你们看到了最近我真的没有时间休息。本来今天没直播，太多战友问我今天有没有直播，有没有直播。咱们的很多战友给我发来的信息，我没办法，赶快做过直播。
另外一个法治基金、法治社会给大家发了E-mail。这是法治社会、法治基金必须要做的事，就是（如果）你需要用你捐的款在北美去报税、抵税的话，你就留地址、你就回Email；如果你不需要抵税的话，你就不要回Email。
然后法治社会、法治基金最近要调整管理团队，有董事建议要求法治社会、法治基金在这关键的时刻，赶快要更多的团队。因为法治基金（和）法治社会这钱全都是我出的，员工的钱都是我出的。捐口罩，我相信得到口罩的战友都知道都是我郭文贵买的，我们买的，没有在法治基金拿钱。法治基金刚刚买了20万的消毒剂还有口罩，还在路途中还没到呢，还没到呢！
所以说国内的我们发出去包括香港，香港发出去的这些口罩，我们昨天晚上又捐给某个国家100万，捐给某个组织120万。接下来我们可能正在等一个400万的口罩，我们再捐出去。我们最近要捐大概1000万左右，1000万口罩，比那马云捐的多了。但是这些钱都没用法治基金出，团队都没有在法治基金拿工资。法治基金那点钱够干啥的呀？！现在法治社会、法治基金会更加全面的全面加强团队，加强合作。
同时所有的捐款者要记住啊，法治社会法治基金定的规矩，一切口罩优先于捐款者。你们收到Email的，你们需要的你们就给回复。你说我要口罩，我的捐款单是多少号，地址是多少。记住！所有要口罩的人你要有详细的英文地址、邮编，电话号码和你的捐款单。会根据你的捐款数量由两个法治基金给你寄过去。但请大家务必保密，别高调！别高调！要低调啊！绝对不要宣传啊！不要引起共产党注意，像香港的咱们的战友都太棒了，拿到口罩悄无声息谁也不说都分享给大家，达到目的救人就可以了，好吧！
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们接下来今天啊！一会儿你会看到，时间到了（定的闹铃响了）…今天下午（和）明天一堆的新闻。我得到信息，各国将采取一系列的措施。大家做好准备，每分每秒都是关键的。传播所有的新闻，让所有的战友们，让所有的兄弟姐妹们知道世界在发生了什么，让海外的战友们小心！
昨天我们的“木兰传奇”从澳大利亚出去了，就在她前面的一个人“吧唧”倒在地上了。她还没戴口罩，完全没防范。她给我发的照片以后，我真的是一下睡不着了，我昨天我就是十次上床下床，我就睡不着。上去睡不着我就下来了，上去我就给木兰发信息。你说这咱最亲密的战友“木兰传奇”，就在澳大利亚，就在前面“吧唧”一个人倒下来了。你说吓不吓人？！她还没戴口罩！吓得我十几次上床十几次下床睡不着，我到六点钟才眯了一觉。
所以兄弟姐妹们，瘟疫对我们每一个人都不遥远。不会因为你在北美，不会因为你在澳洲，地球上任何一个角落，它都不遥远。大家及时的分享信息，及时的互相帮助，这就是爆料革命。一个也不能忘一个也不能少，能帮的全力帮，我们是兄弟姐妹。拿到口罩，拿到这个防护服，拿到消毒品，不要跟我说感谢。我们是兄弟姐妹，不要说感谢，好吧！
一切都是刚刚开始，一起为十四亿中国人民、香港人民、台湾人民、新疆西藏人民、全世界人民祈福！
早日灭掉共产党，让中国人早日过上没有共产党的新中国的日子，拥有法治的自由，信仰的自由！（双手合十行礼）
阿弥陀佛！
亲爱的兄弟姐妹们，务必小心！不要有任何侥幸心理，不要有任何大意。你一个人染上你全家都完蛋，同样的是你家一个人染上全家都完蛋。想想几个月的爆料，如果你们还在爆料革命面前还在犹豫的话，那真是的等同于自杀，拜托了！一切你们都要活着，一个不能少的在北京盘古喜马拉雅相聚！一切都是刚刚开始（双手合十行礼）…一切已经开始！（打自己脸一下）顺口溜了，咱都开始已经开始了还一切都是刚刚开始，这也不能忘啊！
我的娘嘞相当不容易啊！改的忒快了，郭七条啥时候改啊大家等等再说啊！大家记住头一段儿说共产党内部政策，要把战场拉向国际拉的挺成功吧！哈哈！外交战打的很成功吧！威胁战打的很成功吧！放心，你会看到马上世界联合反击，联合反击！联合反击！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1041/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1041/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
占有了，现在呢，咱们是这个发的这个新的意义。这个口罩，这是发给咱们的法治基金的捐款者，这种是n9n。有啊，这种n95的时尚也是带一次啊，你也不要带两次，没必要因为这个整个界面的附着。
是最不安全，最不安全的，那么这个口罩目前看来是最有效的最有效的啊，这个呢？最有效最有效的，那么这个我用过了以后我就拿走用了，所以说我们这个n久的这一盒是10个看到这个。四五十个。我们会把这些东西给取出来，用纸包上寄给你们，记到共产党的区域内的几乎。
基金的捐款者，我们坚定的题目。革命的战友得到那些东西啊，n 9 99, 就叫a1版，俺没有任何意义，因为你把那个中间那个。你去换的时候，千万时尚的那种务实点好战友的啊，亲爱的兄弟，说这事。
这些。最好的欧洲产品，欧洲的。中国的工厂，欧洲的对不对啊？我说话都没啥意思。都是。
过去的储备啊，战略准备给我们的，所以说现在干什么呢？请所有的法治基金捐款了。就是我们的老爆料革命的战友，还有我们现在国际秘密翻译，还有我们秘密反应，信友之家。所谓长尾裙，还有我们的霹雳团队啊，所有全世界的战友们，你们。跟木兰联系跟路德先生联系，我们会把卡号发给你好不好？我们把会把卡号发给亲爱的兄弟姐妹们啊。
我们根据不同的需要和不同的地区来决定给你寄什么广告，80%都是这个。这是最现实的啊，这个时候大家都别玩什么高级了啊，玩不限时的吧，像孙丽君的带个黑口罩被人给骂死了。户口照完n100啊，有屁用啊，戴一次就扔掉，好个战友们我给大家汇报一下，啊。只要站一个问题是真心真实需要又是战友的啊，有优势，特别关键的啊，还有家人在国内。
请给我们说，我马上跟你联系，或者直接给法制进行发信息，好吧，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1023/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1023/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Wow，真应该让战友们看看，这摄像头啊……后面那个彩桥大家能看明白了吗？各种颜色的彩桥啊。我站远点，大家看明白了吧？
亲爱的兄弟姐妹们、亲爱的战友们：这个文贵刚刚参加完总统宴会回来，刚刚回到我的船上，这个我得给战友们聊几句啊，得说几句啊，我得给战友们说几句啊，主要说啥呢要给战友们要说？这个我们应该高度的，战友们我今天第三次直播，高度的重视，要向国内的同胞们传播现在在世界上正在发生和已经发生的所有的事情啊。这个太重要了。我想说以下的几点啊。
今天晚上见到的世界上精英中的精英，和这些直接和我们的国家、民族所有的命运息息相关的人，所有人都在感受到来自武汉疫情的威胁。武汉疫情已经是全世界最最关注的事情、最最担心的事情。
在这种情况下，任何一个国家和民族所作出的决策可能都是极端的，这个极端的对谁都是不好的。不要说是任何国家、任何民族，对谁都是不好的。
亲爱的兄弟姐妹们，所以在这个方面上，我希望大家一定要记住，要放掉、放弃掉，任何所谓的仇恨和个人的恩怨，应该让国内的同胞知道真相。
现在共产党做的最丧尽天良的、最不想中国老百姓知道的就是真相。
就所有共产党要做的事情，就是不想让我们的同胞，让中国人知道真相。而我们现在战友们要做的，拜托战友们要做的，我们就是要让同胞们知道真相。
可以毫不夸张的说，如果在未来的一两周内，没有惊天的逆转，中国人真的要回到石器时代了，这不是开玩笑的。就世界人民对自己的生命安全和对自己族类的安全的这种担心，导致各个政治家和政治集团、利益集团所作出的决策，那将是恐怖的。
我们绝对不希望，包括你、我、所有的战友们，成为全世界最不受欢迎的人，我相信大家也都不希望，我们任何人走在大街上，都成为异类。甚至很多人真的是由全球排华，到全球歧视华人，到最后全球全部敌视华人，这种事情我们是绝对不能让他发生的。
鉴于此啊，我们要传播所有的国际上有关中国疫情发出的各种声音；我们要再把国内的，所有有关疫情的真实声音发到国际上来，同时要让发出的声音绝对真实，唯真不破。
我今天晚上我感受到的，两三个小会和大会当中，我深刻的感受到，我们的G-news、爆料革命、我们的战友们的视频、我们深深地影响着西方和整个西方世界。
但是，有没有受到质疑啊？质疑声音也很大！我们战友们说话一定要注意，这个是用大家生命、时间、鲜血和老天赐予我们这个机会，只有用真话、讲这事实、客观的对待，才能保住我们今天的江湖地位，也就是人家对我们的信任和关注。任何风吹草动，都可能是前功尽弃。
这就是我们现在必须要尊重，一定要客观、一定要真实。不要传播恐惧、不要传播虚假的信息、更不能被别人利用，特别是不能被共产党的大外宣利用。这是核心中的核心。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，我们每个人都要问自己，你能做什么？你敢做什么？你为什么做？
大家如果你真的希望中国没有共产党，真正的拥有法治、拥有信仰的自由、亲人能团聚、让中华民族这个民族强大起来的话，那么你做你力所能及的事。就是像你生命中哪怕一个和一万个意向没有什么不同，传播真相，客观的事实。这什么狗屁捐款都胡扯的事，那都是以后的事。目前让世界知道真相，让国内知道真相是最核心的。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家一定还要想到的事情是，只有我们现在传播真相，才是最快的。爆料革命的信用，在东西方之间这个桥梁作用和战友们一个个的社交媒体，所传递出的信息，是巨大的。
但是我们今天也有很多人问到，关于这个有一些观点，社交媒体的观点，人家说的也不是没道理，我们要务必小心呐！务必小心啊！这不是开玩笑的。
我再告诉大家，在西方，在高度重视的情况下，如果在这疫情当中，疫情不真实，你是要承担法律责任的。
我给战友讲一句话啊，一定要记住，在美国、在公共的领域，公共管理学里面非常清楚，你在社交媒体也好，你在什么媒体也好，如果你夸大事实，没有根据，你是要负法律责任的。
那么我们现在，在国内传出的视频，传出的各种信息，我们可以讲，但是务必要记住我们要注明来处，在哪来的，还有一个你所有讲的话出处是什么，根据是啥，你得就得其法律和时间和历史的考验，否则会有麻烦的，这不是开玩笑。
因为西方已经高度重视咱们的这些爆料革命的媒体，但每个人讲的话未来你都要承认责任的，可千万千万不要有任何侥幸的心理，亲爱的兄弟姐妹们！
另外一个，西方强烈的欲望，想知道关于中国的真相，比如说，今天一个人告诉我说，他们看了一些在中国的老外和（在）中国结婚的老外，有的是几十万的订阅率的人，这几天大量地发视频，发消息，说物价没上涨，青菜没上涨，没那么夸张，很稳定。他们断定这完全是大外宣，和被共产党控制的。这些人也要担责任，就你替共产党说瞎话，啊，你瞒报，助纣为虐，各国都会参与此事。
不论你帮共产党说假话，还是你反共产党你说假话，都是要承担责任的，因为这是一场全人类的重大的安全危机。所以说你要说错话，你夸张了，你是要负责任的。
当然了，现在我们听说从东北，从山东、河南，特别是湖南，人家掌握的信息远远超出共产党说的数，未来他们将受到重大的惩罚！
可以告诉大家，这个时候万箭齐发，这件事情谁也挡不住，但是大家要记住，万箭齐发要干的是共产党，不能干我们的同胞，我做我门能干的事就是传播真相，你为什么干就是要中国法律和自由，我们要尊重法律现在，你能干什么。
首先你安全，你能做得到，而且守法尊重事实的情况下，这就是我们现在要做的。
亲爱的兄弟姐妹们，务必，战友们要注意说话要负责任，要唯真不破，尊重客观，经得起历史的检验，做现在你能做的事，就是传播真相，唯真不破，要经得起历史的检验。
其他的，大家一定要记住，不要随便树敌，也不要随便树榜样，现在每天出来的国内的一帮英雄，但是如果这些英雄是被共产党操作的，那就是毒药，那就麻烦大了。
国内的形势，今天晚上会告诉大家，绝对会超出大家想象的恶劣，啊，结果超出大家的想象，极为严重！
大家绝对不要担心和想象，美国会不会采取行动，世界会不会采取行动，我可以告诉大家，一定会！不是我们，是他们的本能，是他们的需要！这个时候我们一定要记住共产党他已经完蛋了，共产党结束了！
但是他结束不要把我们人类带走，不要带走那么多善良的被他洗脑的残害的同胞，这是我们现在要做的。我们现在要做的就是做好准备，没有共产党的新中国以后怎么样，不能是一半国人死没了；不能是财富全被他们坑走了；所有的盗国贼的家人全到外国安心定居了，那是不可以的；或者说没有共产党爆料革命也没了，好人都没了，也不行。
我们要中国人少死一个，少伤一个，少损失点财富，少毁一下形象，同时让海外的华人一定要在这个事情上经得起西方这回的各种法律与信仰的考验，要重塑海外华人的形象，借助这次机会，中国人是团结的，中国人有正义感，中国人是善良的，中国人既爱国家，既爱民族，也爱西方的正义与民族，遵守西方的法律。绝对不是共产党可以利用的工具，在海外的华人绝对不是西方的威胁！
大家要记住所有的人都在问一句话：华人在海外对西方有多大的威胁。
在这个事上，千万记住啊，兄弟姐妹们，你在国外已经不容易，你不要拿着你家里面祖宗八代积累的到海外的这种福来冒这个险押给共产党，没有一个共产党会感谢你，共产党它是谁啊，谁来感谢你，谁还记得你，不要傻了！
只有这个民族会感谢你，只有西方有信仰的社会会记住你，共产党对自己的常委，政治局委员都这么狠，会记住你吗？你见过共产党历史上记住过谁？你帮的越多，你做的越多，你死得越快，他要灭口，不要天真了！
世界已经全力以赴，开启了一个灭共的程序，谁也挡不住，谁也不要在这块有投机取巧、侥幸心理，那真是，不是螳臂挡车，螳螂挡壁。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
你看着旁边，海边都是party，都是音乐，但是我能享受下去吗，想着中国的同胞们，心都碎了，难受极了。
接下来我还会马上和国内的战友们联系，了解情况，随时跟大家汇报情况，谢谢国内的战友们冒着生命危险发出的信息；谢谢海外的战友们，日以继夜地在传播疫情的真相，同时也不要忘了香港，我现在感受到这么多人大家关心的就是武汉疫情，香港运动。
共产党绝对是美国的威胁，西方的威胁，必须铲灭，大家走着看，走着看！
全球灭共，全球自动灭共，谁说的，郭文贵说的！
现在是全球灭共，全球自动灭共的快速时期，无人可以挡！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
明天不直播，星期天不直播了，让大家休息，明天不直播了，有什么事情我发信息向大家汇报。
一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1021/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1021/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹好啊！今天是1月30号文贵报平安直播。今天刚才本来是用这个摄像头呢。这个第一次，刚才这个工程师说：我们这个俩大摄像机全部被黑客掉！所以今天可以绝对证明，亲爱的兄弟姐妹们，这个黑客是能黑掉你的电脑的，是能黑掉你的这个摄像机的。
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？咱得蹦蹦，咱得蹦蹦，你们传播武汉疫情了吗？你们传播香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们。
十八里铺是我老家莘县的火葬场，当年我骑摩托车在那块儿撞了一次，差点要我命，
火葬场，听说最近也开始了24小时了，我老家朝城莘县都染上了，都染上了，（人数）又增加了。
（文贵先生和战友们互动）
“信七哥有前途”，当然了，当然了，当然了，大家都有前途啊！都有前途。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，这个咱们呐，此时此刻，这个每天，每天早上，我这个报平安的时候，就是我有些话想说，有些话是不敢说，和有些话确确实实，有些话真的是不能说，因为它属于保密。
但是呢，我觉得我希望真心的战友们，真的战友们，别把文贵这个，在这块儿每天大早上起来……我一天，真的忙的我，真的是放个屁的空都没有。我今天一会儿马上有人上船来开会，上船开会，我今天要出去，中午还要去开会。因为这块儿未来两到三天有大人物要来，而且有的是重大的事件在这块儿发生！
然后呢，再一个咱们现在核心是向西方，西方所有的欧美国家传达传播，和向他们传递关于国内疫情的真相和真实的数据。还有，就是说，关于香港，整个香港运动的整个真相！千万不要忘了香港啊！然后，我们还要，在中美关系上，这个我们要在这个领域上，绝对不能让共产党占了，这个叫他占了上风。同时，我们要在新疆的问题上，也时刻不能忘。所以说，每天你想想战友多少事情！
所以把战场拉向国际上，那不是开玩笑的。这个时刻这根筋不能松，我们的战友现在在社交媒体上，每个人都辛辛苦苦的，很多人都是没日没夜的，每天脑子绷紧了神经。没有人在这块儿是在搞娱乐的，也不是在这块儿搞所谓的媒体的。
我们大家真的是能看到，爆料革命把战场拉向国际，现在日趋成熟啊！而且很多人都在发自内心的，在干着一上午，刚才说那几件事。
已经深深地影响了国际上，各个国家，各个政府，各个机构，对这以上这几个敏感问题的一些决策和认知。这个太重要了！亲爱的兄弟姐妹们，太重要了！
另外一个我必须告诉大家，说：“你这么相信共产党就那么一夜之间就被咱给灭了吗？嘎嘣就完了？武汉疫情也好，香港运动也好，新疆事件也好，台湾也好，这个西藏事也好，中美贸易也好，那共产党掌握着14亿人的奴隶呢！掌握着一个国家的政权呢！他有几百万人的部队呢！
就连美国人现在吓得也是手发抖！你别以为美国人说，我想怎么着就怎么着！那绝对不是！
从前天昨天到今天，你可以感受到，杨洁篪、王毅在全世界各个地方，启动沉默力量；在所有的大媒体上，封杀爆料革命战友的所有的声音；篡改所有战友们说的武汉疫情、香港运动的真实信息和数据；尝试一遍又一遍的在推特上，黑掉战友们的这个关注度。文贵一小时就干掉十几万，已经十几次到五十万了。就是YouTube的工程师明确告诉我说的： “郭先生，如果你的数据的话，一定超过五个亿。” 那我就全人类第一大了。
所以共产党为什么恐惧、怕咱。所以战友们，你们一定要记住，我今天郭文贵说的话，不让你掏钱，也不让你掏命，也不给你搞什么，也不要搞什么事情。
我只希望你们要自信地：我们现在是共产党最最害怕的一个反对力量！最最害怕的一个声音！就是我们真正的影响力你们是不清楚的，我不希望当你们清楚的时候，反而什么都失去了。
就这么多战友在国内，用生命、鲜血、代价、时间、失去自由捍卫这三年来的爆料成果。和海外千千万万的战友铸就了一个唯一的在世界的黑暗的共产党的世界里，要侵吞世界的时候，拥有了这么一个声音叫爆料革命，喜马拉雅的追求目标。
我为什么要说这个？昨天晚上，我有一个短暂的一个小视频会，让我感触太深了！
一个咱们的老战友，一直盯着我。大家要记得2017年3、4、5月份，这位战友住在北京的银泰，经常在twitter上，回家的路上录直播，很有钱，后来他得了病。另外一个人跟他一起老开车，大家还记得这个人吗？这个人被抓起来关了将近四个多月。也是几十亿的资产，被这个孟建柱、孙力军、杨洁篪、吴征他们给黑掉，（还有）王岐山。但是这位战友已经出来了，身体废掉了一半。
这位战友昨天跟我说什么？他说：“郭先生，我现在活下去的唯一希望，就是希望爆料革命能够成功。我可以把一切都给爆料革命。”
然后让我看了他现在在海外那种，非常棒的，提前看了爆料革命，2017年就把大量资产也移到海外，国内被干掉了这几十亿。他说：“虽然很心疼，都是现金呐，都是最好的资产股票。”他说，“但是我海外还是留了一部分钱的。”
我看到他在，不是在我们附近的地方啊，在某个地方，我看着在那个山上。他说：“我全家出来了现在。我们有三次躲过了危机。”
第一个，他说躲过了中共的，对民营企业家国有化的打击，他说我们跑出来了，没有爆料革命我们完蛋了。
第二个，他说我们躲过了一个，共产党（史）上正在制造的大灾难——所谓的以贪反贪，把这些企业家给全灭掉。他说：“我们这种企业家，哪个没有跟他们共产党的官员上过床啊？哪个跟他们没有点钱呐？”然后呢，说那个北京当年的，什么北京四大什么太子，啊什么四什么子啊，傻叉。他说：“他都认识，那都完了。”为啥啊？都跟共产党上过床，现在以贪反贪把人东西全灭了。他说：“我们躲过了这个，因为爆料革命。”
他说：“第三个，我们这回又躲过了武汉疫情。”这个咱们这位战友，在武汉、在襄阳、在那个过去的十首，现在叫作，叫什么黄石一带，他在那块儿有好多工厂。他说，现在他们的员工啊，很多人就完了，而且他昨天告诉我一个信息让我是，就是说印证了我们路江谈、路安谈、路艾谈的这个节目的真实性。说事实上在武汉他工厂里的员工，早在12月就告诉他，说这个死的人就是这个一个特殊的，就是非典。但是被警察要求，说：“你绝对不能说！你敢说你全家都完蛋。”
现在他那个厂子，因为这个厂子为什么他，他的员工好多人都中招了呢？现在很多人都消失了呢？因为他这个厂子是跟这个是极其有关的。我不要具体说，我把他给暴露了啊。
所以说他说，如果他在国内，他一定会像其他老板一样，被约去，被谈，要求配合共产党撒谎。他说：“那我就完了！”他说：“虽然我这在北京，大部分产业没了。我在这个哈尔滨的产业没了，然后在新疆的产业也没了。”他说，但是在南方还有一些产业存在，大部分钱我也移出来了。这次武汉疫情他大部分家人都出来了。
他说，他这个当时路德先生这个说要存粮的时候，他觉得有点过了，荒唐了。他曾经给我发信息，谴责路德，强烈谴责路德，说：“路德这个脑袋不但大，嘴巴还大，你早晚得死他身上，你不要上他的当，这个人有问题。”后来，在这之前反Sara，他强烈反Sara。后来是（提到）Sara，说：“Sara干了不少事儿。”这个不反Sara，反路德，然后安红一出来他又反安红，说安红有强烈的民族主义倾向。他绝对不是五毛，大家很清楚啊。
后来逐渐他意识到：不是！觉得安红没有民族主义倾向，是真心的爱这个民族；觉得路德不是说嘴大，路德说的是有前瞻性的；说到老江的搞金融，觉得老江这金融也，也是非常专业的。
所以他毅然地决定在这些地方存了粮，存了油。武汉疫情当咱们一开始说的时候，他就开始大量地储备卫生手套、防卫服、口罩。他现在多少人啊，他说，他都用这些东西还了他过去的人情债、关系债。
此时此刻他感受太不一样，所以他说：爆料革命真的是救了太多人了！路德节目做了救了太多人了！咱们的战友救了太多人了！
他当然了，昨天花很多时间骂那个鸡腿潘这个王八蛋，恨死他们了。鸡腿潘呐、火鸡龚啊、什么这个夏业良啊，他恨死他们了。包括这个何频，他说这个何频明镜，替共产党一次又一次的擦地啊。
然后他对现在海外的民运，过去给海外民运捐老钱了这哥们，捐了，几乎都捐过。他是一个很轴的人，他现在国内的所有出来的人告诉他说，当时他推荐爆料革命，几乎80-90% 都被人刺回来，说：“你这中了魔了，被洗脑了，不要相信这些事儿。”现在这些人都感谢他。
所以说我要告诉战友们，我们爆料革命的真实成果，不需要别人给评价，不需要别人给我们所谓的打赏、捐款，我们只需要自己知道。
我现在强烈地呼吁战友们，就要知道自己的分量，知道自己的价值，还要有自信！
这位战友，他的家人之一，对我们现在整个爆料革命的数据，进行了个小总结。昨天我听到的时候，“郭叔叔”，哎呀，这闺女长得真好看，“郭叔叔我告诉你这些数据。咱们每个战友的数据真是80-90%都被黑掉了。但是我们在国内的影响力，战友们是真不知道。”
大家看一看最近郭媒体的直播，所有的VPN来自哪里？——80%来自印度，剩下百分之十几几乎都来自日本。说明了什么问题？——美国、加拿大、欧洲的VPN全面、全部覆灭。但是印度和日本又起来了。
这是共产党的平爆小组6万人，现在绝对不止6万人，在Twitter上、在YouTube上、在这个Facebook上、在Link上，现在挡住Gnews，挡住Gtv，挡住路德访谈，卡丽熙访谈，挡住小皮匠访谈，挡住像大卫小哥这样的节目。
我们的面具先生，面具先生节目在国内火的一塌糊涂！我们看他每次他就10万。昨天这个，咱们这战友，这个孩子给我说：“郭叔我可以告诉你，每次这个节目绝对都在5000万以上！”
所以亲爱的兄弟姐妹们，我今天要给大家说的事情：千万呐，不要妄自菲薄啊！一定要相信咱们战（友），咱们这个战友的这种力量已经在撬动地球上最大的邪恶的力量，我们在改变整个地球！我们是一双筷子，但真的这个点找对了，我们可以撬动地球，正在撬动中。
千万千万记住：要珍惜、要自信、要严肃、要认真，还要快乐地开始这个工作。
今天，我想这个，另外一个想说的是，现在正在，今天啊，华盛顿、日内瓦、苏黎世、伦敦，还有你们的亚洲的明天早上的东京、台湾、香港，这个还有现在加拿大，所有的这些国际的几个组织，今天，今天就是纽约时间晚上，明天……纽约时间晚上，明天大陆的你们早上啊，会有一系列的事情，本应发生在这个周六的事情可能即将发生。我们在等待着，这些不发生，那个“0.3”都不行。
现在，我告诉大家，昨天我说了，上海股市、香港股市、深圳股市、港币、人民币，大额交易不停止，不算数！那才是大事！那才是大事！
还有，只要世界卫生组织不把现在疫区列为中国，整个中国列为大疫区，那不算事！
更重要的事情大家要记住，共产党现在在内部正在发动一波，不是所谓的党领导的一切的对外的，叫做“统一口径”，不是的，那不叫统一口径，那叫骗术！——新的诈骗手段。完全共产党没有意识到对世界，对全人类负责的这种，这种重要性！在继续在对外贸易、金融、病（毒）病情的实际死亡数字和传染数字上，以国家级的行为正在欺骗全世界。非常大的灾难即将发生，但是，对爆料革命他是好事。残酷，但是我们没办法。
另外，我现在告诉大家的，另外一个大家要注意到的。全世界需要更多的证据，了解共产党以国家权力，对外贸、对海关，对外的死亡数据，和医疗数据的这种国家操控的撒谎，这是国家级犯罪。大家有证据，请一定拿出来！提供出来！太关键了！你动动手指头，你可能救很多很多人！这是行动！行动！行动！
另外一个，战友们，我们要看到在国内，真实的情况，现在就像我在几周以前说的，整个中国的这场疫情接下来，将形成人与人之间最大的一场仇恨的战争。就是共产党培养了七十年人与人之间的自私、拉仇恨，和对人的洗脑养成的无知无畏，那种暴力行为，和整个全民都是有“心霾”的这种情况，将导致人道大灾难！这是很恐怖的！
这场人道大灾难正在迸发中，在全国各地。请告诉我，发动的是共产党，谁能停下来？一旦启动，没有人能停下来！就像这个冠状病毒一样，被共产党，可能啊，被共产党解放军给放出来，或者是无意放出来。它能收回去么？它收不回去啦！
现在整个全国上下，人心里面又放了“冠状病毒”啊！这种冠状（病毒）就叫“心霾”冠状病毒。大家自私啊，无知啊，无法啦！随便打人，随便就把人给关起来，随便封上门，这是犯罪啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，整个咱们这个十四亿的同胞，被共产党绑架七十年以后，现在以最快的速度走向人间的地狱呀！
不但要走向人间的地狱，还要带着全世界下去，要把我们的在国内的所有的家人、同胞、同事们统统带走！
我们现在能做什么？——传播爆料革命真相！尽可能将国内你看到的、听到的真相发出来！我们每天要在Gnews上，要有十篇、一百篇的真相文章让全世界看到，让这个国内看到。让Gnews成为唯一一个在黑暗中举起的灯塔和爆料革命的灯塔！
从早上我们的这个路德访谈，到晚上的路德访谈；到我们的所有的战友们的发声，战友之声等，战友之家的N个节目；包括文贵的每天报平安直播；和晚上GTV，在GTV上，这个由战友之声和下个秘密翻译组、MIZ宙斯小队这个做的视频，每天向大家报告国际上、国内和关于疫情发布的真实信息和数据。不一定都对，但是我们尽量做得好。好吧！看上去，也没那么专业，但是呢尽量地每一天都在改变中。
所以亲爱的兄弟姐妹们，这就是我们现在，我们面临着人类上前所未有的最大的挑战！同时，也上天给我们带来了灭共的机会。也在考验我们真心地灭共，还是假心地灭共。是真的希望共产党灭亡，还是希望共产党跟我们做交易。这一次，我们能看到，上天也在考验着所有的爆料革命和共产党有仇恨的人，我们到底怎么对待共产党，到底有什么样的意志？什么样的决心？什么样的行动？
我们扪心自问，我们用我们的行动，用我们的一切去做自己喜欢又能做的事！
如果相信上天，如果你觉得上天，神在帮我们，神要灭共产党这个邪恶，邪恶的魔鬼集团，要拯救整个中国十四亿被洗脑的、无知的、愚蠢的，到了人类灾难的这些同胞的时候，你要坚定地现在传播爆料真相，勇敢地站出来！
在国内的，有大问题找党委书记，有在国内的有大事找共产党党委书记。“爹亲娘亲不如党亲”嘛！是吧？那现在就要找党书记了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1006/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1006/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？今天是1月19日，亲爱的兄弟姐妹们，本来啊，今天是没有直播的啊，为啥我现在要录个录播呢？
昨天晚上，我们得到了国内战友们，中南坑内战友们给了我重大的消息，为什么叫刘鹤的“外溢效应”？为什么删除今天的新闻啊？原来如此！
第一个，人家美国是威胁了，这十几条我在这儿等着你呢，你不来签，我就马上取消你的香港自贸区地位。我马上查封你的资产，贪官在美国的资产。我马上对你的关税还要提高。这是很夸张的啊，一系列的事情，几条。
还有一条啊，咱们这是没想到，战友们告诉我说，核心的一条。当然了，包括这个把它从货币操纵国地位拿掉，表面上的，暗下里面有个交易，就是美方要承诺在未来两年内无论香港发生什么，都不能取消香港自贸区地位。也就是说在某种意义上，他们拿每年2千亿，总共大概5千亿，买了一个香港自贸区地位，论香港死多少人都不能被取消！然后再从货币操纵国上取消，这个给拿掉。
这是让我们太惊讶了！竟然是把香港人，“香港人权法案”当成首要任务，说白了，5千亿买了一个对香港屠杀权的通行证！
但是我告诉大家的事情！它成功不了！美方是被它威胁了！美方也是老子先把你骗上床，先让你试试我的擀面杖子，然后我们都不记得了，爱怎么着怎么着。
虽然这件事情我经过核实，美方不会兑现的，但是对香港，香港的同胞们务必要注意啊！共产党要动手了，看来，要动大手了啊！务必要小心！
今天我必须得对这位战友在此立视频为证，永远地感激你对我们爆料革命得巨大贡献，没有共产党的那一天，我一定让全世界人民，全中国人民知道，你的伟大。务必注意安全！
香港同胞务必要注意安全了！这个信号告诉了所有香港同胞！
一切都是刚刚开始！
谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/979/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/979/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月27日文贵在洛杉矶，在比佛利山，战友们（今天）这是个录播，本来今天早上有直播的。
我现在已经见过一拨客人了，另外一拨客人还没见完。
然后安保团队说：文贵先生，今天你不能直播。
（文贵先生问）：为什么？
（安保人员回答）：不想告诉你理由，但是你不能直播，拜托了！
这个还真得遵守，你不遵守吧，又跟那次在纽约一样，搞的团队都辞职那不好呀&amp;hellip;.是吧&amp;hellip;俺只能听着吧。
那么另外，本来约了战友们，今天是有几个战友见面的，然后呢&amp;hellip;也取消了。
安保团队说不中！不中&amp;hellip;&amp;hellip;他说就在那边、他说今天你也不要见了。我也不知道为什么？那就不见了吧！
还有一个就是，本来今天我一会去见的一个人呢！在另外一个地方。
大家看到（这），我（以前）的办公室就在对面这个地方，这叫【比佛利山】名店街&amp;hellip;这就是名店街，所有的名店街就在这。
大家看到我那个黄色的夹克。那个叫做（Yellow Hose？）&amp;hellip;.就在那，当然创始人死了，他儿子在经营。那么在这酒店的楼下有一家这个店。我在这个名店街（买了很多东西），全世界我最熟悉的街就这个街，文贵最出名的地方也在比佛利山名店街。你可以找任何一个名店街去问「认不认识郭文贵」，他们一定会（说）认识文贵。太多年了啊，而且很多人啊，我看了他们当特质的这些所谓的VIP员工们，从头上长发都变成没发了！包括给我做衣服的人，原来都在这工作的，所以我在这太熟了。
我的办公室就是在对面那个黑色房子前面，摩根一个大楼里面，叫做：枫叶大楼。（之前）我就在那呢。
所以说亲爱的战友们，这个后面是个比佛利山、好莱坞和贝拉尔，那么我本来是在另外一个地方开会，临时取消！说到我原来那个办公室那个楼里去开会。
然后呢，洛杉矶这个地方约的人太多了&amp;hellip;..洛杉矶的战友太多了，洛杉矶这个战友的力量太大了..太大了&amp;hellip;.无处不在啊！无论是服务员、是安保团队、还是昨天吃晚饭（见到的人）、还是在大街上见到人，太多都是咱们的战友了。而且很多都是美国人&amp;hellip;.；
然后都悄悄跟我说：“一切都是刚刚开始！”吓我一大跳！说：我是坚定支持您的战友，还有很多战友的节目都知道，谁谁谁&amp;hellip;安红最近很火、江财神很火、「路江谈」谈的特别好、还有一个薄博士、熊博士。都是朗朗上口，让我感到很惊讶、很欣慰。
就在洛杉矶这个地方，就能看出来爆料革命的未来，了也了不得呀！&amp;hellip;.了不得呀！这个能量太大了&amp;hellip;太大了！我每次到这来的时候，说实在话（都倍感熟悉）。
看见下面了吗？就下面那个地方、那个租车的。我在几十年前到这来，当时租车、租法拉利、租兰博基尼跑。
然后我在这上面贝拉尔买了房子，远处是雪山，但是我现在真不喜欢洛杉矶，因为到哪去开车都要半小时、一个小时、甚至一个半小时，让我很烦，烦的就是这个车程太长，而且这个着火、（山着火）现在太多太多了、火情太多。我昨天去那个地方，整个过去、那个山上三分之二全烧没了&amp;hellip;..！我喜欢纽约的高效率，我不愿意跟那媒体界啊、好莱坞打交道，所以我更喜欢纽约一些，那块更深、更能潜的下去，而且金融界、政治界、大咖全在纽约。这个地方主要是科技领域、还有电影娱乐产业比较多。所以说这个地方我真的太熟了&amp;hellip;太熟了啊！我到整个南部、到东边、到西边、这一片我都特别熟，来的时候很激动。
这酒店是刚刚建成的，感觉很好，虽然这个大套房很舒服，但是我真没有时间来享受这个&amp;hellip;真没有时间，因为我太多事了。而且感谢洛杉矶的战友们，你们做的事情这么多，出乎我的意料之外。
我这嘴啊！这些天又嘴角敏感，抽雪茄抽太多了，一天抽两根。
昨天有战友们给我送来一大盒雪茄，最好的雪茄。战友能有这样的层次让我很惊讶！但是对不起！我不能收。别说一盒，一根我都不收。
战友们请记住：“文贵不收战友的任何礼物，一张纸、一根烟、一顿饭我都不收。”这是最起码的，这是爆料革命的原则。
我过去跟朋友这么来往，我现在对我自己更是这样的。因为爆料革命这里面，绝对不能有的就是：“我个人和爆料革命的金钱利益”。绝对绝对不能有！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个山顶上，就这个叫做（xxxxx）的上去，有个9000号曾经是我一段时间的办公室。再往上山顶，有好几个我们的战友，都是过去极为亲共的人，现在全部撤回来了。
（他们）昨天跟我讲，他说：“郭先生，他从大陆回来的时候，所有他大陆跟他们合作的人，几乎全部要移民；他说不管现在中共灭不灭，我们是不在中共待了，坚决不待了。然后他们也是坚决不跟中共混了，全部都出来了。
然后再那个对面很远的就是好莱坞山，大家可以看到那个好莱坞标志那个地方，好莱坞往这边来就是整个的好莱坞大道。整个这块领域（地域）现在很多都是华人买的房子，他们跟我讲。而且呢，很多都是咱们的战友、很多演员、很多明星。
昨天我有接不完的电话，一直给我打电话，都是好朋友。大家知道，过去很多导演都是咱们的绝对哥们。最牛的人、投资者，中共想买他们电影公司，他们非常明确，「只要卖给中共，他们坚决是全部辞职不干」，不能卖给中共。然后都同时我们爆料革命。这些演员说：我们不能公开支持你，但是郭先生你太勇敢了！你做了太不可思议的事情了！我们坚决支持你的同时，希望你注意安全！这就是洛杉矶这地方的资源、战友、还有挺郭爆料灭共的力量，大家未来你们会看到有多大，我深信洛杉矶虽然作为一个民主派最大的大本营，但未来在灭共这个事上，我深信不疑（他们）会走在最前面。就像凤凰城一样，凤凰城的战友们（以及那个地方）我觉得未来是我们最重要的一个灭共基地之一，而且我深信一定会成为一个巨大的力量。
很多战友的一些想法，还有现在他们已经做好的一些事情，包括他们的行动，咱们很多战友（付出的），我现在无法告诉大家的。在那个地方我们的战友有那样的想法！那样的行动！我相信中共完蛋了。
所以大家可以看得到，这条街是我过去走的最多的一条街。然后从这里也可以到（xxxx）那边去，那边最多是（xxxx）华人最多的地方，那很远了，那个方向。所以说好莱坞这个地方、洛杉矶这个地方将是爆料革命的一个重要的（地方）。全球无论是在媒体界和电影业，我相信将有革命性的事件发生！而且这里的战友的行动力和实力也是很了不起的。
所以马上我要下去，不能再录了，我得马上下去跟另外一拨人见面，详情我再择时向大家汇报。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/975/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/975/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
参与什么治国，参与中国成功后的这个喜马拉雅获成功或者中国任何事情1万%啊。绝对不会，绝对不会啊。
我我我没有，我现在卡丽熙呢，我已经把我的直播打开，因为我公布了，我说我要直播。我不能不直播，我刚才呢，我已经我打开了，现在已经在直播了，我就说几句我就马上要走，因为开会的人已经在这等我了啊，这个。抱歉，你如果你要在，咱们有时间咱们再上线，我再次的感谢您和白夜和所有的战友们你们对爆料革命付出和支持？好不好？谢谢啊，谢谢谢谢，再见再见啊。
没完呢，我在直播呢。稍微等等，天哪，大家看看这。这雨下的这雨多漂亮多漂亮啊。大家看看这雨，哇哦，怎么让大家看看这雨，大家看到这雨了没有，哇哦，大家看看，雨中的火，火中的雨呀。大家看到了吗，我得马上走了，战友们，我得马上走了，所以说呢。那个因为我约了人啊，约了人，我这个刚才因为这个卡丽熙和白夜的节目，我打电话进去啊。所以说呢，我今天的这个想直播的话题有两个话题我就不说了啊，在此衷心的感谢所有的战友们。
对爆料革命的支持，今天是圣诞啊，再次祝所有的战友们圣诞快乐，希望战友们这时候多多的陪陪家人，多多去拥抱身边的人啊，爱能改变世界，爱是一切的源泉，爱是一切啊，邪恶惧怕的巨大能量。用所有发自内心的爱去拥抱你身边的人，去疼爱家人父母。兄弟姐妹和你的爱人，这是最好的，也是最好的圣诞夜，真是吃东西吃多了还不健康，悠着点吃，少吃点甜品。
多多的去爱护家人，如果你有时间的话，给家人做顿饭吃，如果你有时间的话，去多给家人关心关心家人的一些需要和身体啊，替家人多这个提一些好的建议啊，这个时候最忌讳的圣诞，不要生气啊，不要生气。不要赌气啊，在家里边多谈一些快乐的事儿啊，好吧战友们，我今天的直播非常短啊，报平安，所以说我刚刚运动完。还有几个视频，然后连线，然后他马上我要现在去见人，现在战友们抱歉了啊，我这时在直播，因为我今天真正的我。
去的地方啊，我要让大家看到是真正的凤凰城，择时再看，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，为14亿中国人民。新疆人民，西藏人民，台湾人民祈福，香港人民说了吧。千万别忘了传播香港危机真相战友们啊？
阿弥陀佛，赶快走，时间来不及，我不能晚，咱要见的人物很重要很重要，然后要吃东西，一起吃东西。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/966/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/966/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是华盛顿的时间，19号早上6:50.文贵在这个餐厅的吃东西啊，吃东西，嗯，因为我们早上一会马上又要开庭，由于郭宝胜这个骗子。这个我们开庭本来就两天，但是你小子耍流氓耍流氓，耽误时间。
拖迟了一天啊，我们又遇到了个非常有耐心的法官，所以说对方耍流氓。所以说就这么推迟一天，挺好啊，我很少在佛吉尼亚转过，现在好好在佛吉尼亚，昨天可能最大的事儿就是川普总统的，啊这个弹劾，弹劾好像是在参院过了。啥也不算没用的，没有任何可能弹劾川普总统。谈论这个问题就是笑话
包括好多美国朋友，我说我川普总统你搞笑吧你，虽然是230年第1次啊，但是不可能的，但是对我我认为是好事儿，越弹劾他呀，他越要帮我们灭共。越弹劾他，他越坚定跟我们在一起，越弹劾他，他越有理由跟老共干，但是天赐的礼物来帮我们来了啊，所以说川普总统本来就是有上天使命的，不受磨难他灭啥共呀，他天天好事，经济好政治好，他还灭共吗？她才不灭共呢，这都是好事儿。我的娘来，这些吃的，哇哈哈看看，来看看啊，嗯。嗯，咖啡，关于庭上情况我就不多说了，君子嘛啊，咱们开庭的时候不爽啊。不服不服，开完庭再说，开完庭再说，亲爱的战友们千万别忘了传播香港危机真相那是核心呐。
双修的事情是闹大了，双修的事情是闹大了，我整个手机都爆满了，我没法回。我的手机爆满啊，全是双修的事情，如果大家能认真对待双修的事情，你就会看到中国很多真相也能看。看到我们很多战友，也能看到我们现在灭共的最关键的一步将走向何方，尿袋子从广州一出来一演戏演砸了。让战友们给揭穿了，只要它是假的就能揭穿他，这就是我们爆料革命啊，唯真不破唯快不败。
啊，现在战友们我准备吃饭，一会我今天跟我没关系，我只是听了，今天爆胜郭宝胜啊。然后呢，吃完以后开完庭结果及时向大家汇报啊，及时向大家汇报啊，一切都是刚刚开始，我手拿着手机呢，只能这样。嗯，练了吗？练了吗？你脱了吗？脱了吗？双修了吗？双修了吗？个个波切啊，咱只要波切别双修。为14亿中国人民，世界人民，香港人民，新疆人民，西藏人民祈福，啊，为各个真正的波切祈福。
但是说起来也是挺糟糕的，昨天很多人问到底波切是啥啊？双修是啥？在哪国现在双修。主要是6岁8岁12岁少女，啊，这就叫强奸幼女，咱回头好好说说。希望我刚才没有时间看啊，路江谈，路安谈，这个还有我们那么多谈啊，都怎么样了啊？都怎么样我也不知道啊。这个今天听说inty小哥还要到现场啊，昨天是这个流氓一群猥琐的躲到了沟里面。今天我们的帅哥inty要来，前天有我们的华盛顿的美女战友一直在这儿啊，很有意思。这个我相信啊，随着这个庭开完，将进入爆料革命啊，打苍蝇的新时代，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/941/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/941/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Snow，嗯，嗯，嘿··嘿，snow咬咬你的小手呗，呦，咬了就没了，那个。嗯，嗯，亲爱的战友们，现在纽约阳光明媚蓝天白云啊，蓝天白云，外面正在感恩节大游行啊，太棒了，太棒了，我最喜欢纽约，就是这个中央公园，还有这些豪华的店铺，摩天大楼，相映成趣，还有那么多人牵着狗带着狗粮拉到这种这种巡游车跳着歌舞来自于世界啊，这个上万个不同的种族和宗教这个团体，太漂亮了，昨天锻炼，还说纽约又下大雪了，纽约有暴风雨，因为美国又不行了，到处是要饭的，你说我们咋没看见，这帮流氓，这个共产党，这是天下最大的谎言家，搞成，只要沾共产党的全是假的，全是骗人的，可耻啊，看着这蓝天白云，亲爱的兄弟姐妹们，在此祝所有的战友们，家人们感恩节快乐，一切都是刚刚开始啊，照照这外面一下，然后就行了。是吧，snow snow snow···</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/935/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/935/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是11月25号，由于今天我要参与一个听证、开庭，马上啊我要就是去参加这个会议，所以今天呢，就没有太多时间啊，给大家这个报平安直播了啊，等我作完证以后再给大家报平安直播，现在很多很多事情发生，香港大赢，香港大赢，让我兴奋不得了，也不能喝酒了，吃羊肉昨天吃撑了。但是撑得很舒服啊，然后其他的一些事情都在进行中，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/917/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/917/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天11月17日你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的战友们。从昨天16日到现在香港的抗议运动发生了巨大的变化，昨天我给大家转播两个小视频，你看我带着耳机，我那个手拿着录实际上我那个耳机连着另一个手机呢，并不是用这个手机录的，因为有内部的战友们告诉我说：他们接下来要对香港几个宗教的领导人要进行秘密抓捕，对香港几个学校，还有几个教会学校，对几个头头进行抓捕，然后对教堂几个活动地点，特别有聚会的地点，秘密地安装摄像头， 叫秘密取证。而且在理工大学里面有人已经被说服， 有的家人已经被绑架，要求他们在里面配合这些共匪们提供给他们在里面的资料，包括这些人的信息。
所以当时我就录了小视频发出去了，这也是为什么，在香港的美国朋友昨天和前天大前天都给我们提供了他们的掌握的内部信息，我不敢保证这是真的，但是来自于美国朋友大家都懂得，这种部门的人没必要骗我们。
所以说本人呼吁，谨代表我本人呼吁，当时这些学校离开，在我呼吁六个小时前我已把我能联络香港的朋友，我用我们的方式已经都发给他们了。所以说大家看到我在呼吁大家赶快离开的时候，离开中文大学的时候，在六个小时前我已经是用我的渠道发给所有人了，而且得到了积极的反馈，后来我又公开的呼吁，我公开的呼吁的时候大家注意到我特别说到是理工大学。
因为那个时候美国的朋友在内部所谓的平港小组里面执行王岐山的平港七策的人里面，其中就有咱们的战友告诉说：下一个目标就是理工大，而理工大的内部情况是最复杂的，这是他的原话。他说你应该告诉他们务必小心。包括那几位女士，我就不说了，大家都懂得反正是理工大这几位女士，那几位女士是最最被他们关注的，一定要拿下这几位女士。虽然是老师，虽然是学生当中被相信的人，也是共产党要灭的人。这是为什么我本人我能和你们联系的我就给你们发了信息，我联系不上的我没办法我就公开发信息。
现在我还是希望大家要注意的是：理工大学还是有机会的，他们可能要撤，刚刚我得到消息，说可能要演给全世界看、要演给香港看，他们撤回来了，你看我都到这种情况下了，我撤了，但是他们还在这样还在这跟我们斗，这是共产党一贯以来示弱、卖萌、装傻然后装饰公平。
包括前天出现在大街上那个姓王的叫王岩的，这个驻港部队的领导，“战狼部队”，大家好好研究战狼，新疆人现在最好的报仇机会去香港找战狼去，有血性的新疆人该去香港找战狼去。就是这些人在陈全国和孟建柱的领导下，彻彻底底把香港（应为新疆，郭先生口误）人干掉了无数个，强奸、轮奸、杀害、无论老少全部杀害，当年战狼行动，当时在香港（口误，应为新疆）灭村的人也是战狼，有种的新疆人该去那找他去，现在他们不在新疆了，他们到香港了，你会更容易的到达那个地方。
另外一个除了战狼之外，大家一定要看到，还有比战狼更狠的几个组织，我再说一遍信息不对，千万别忘了六月初我就说过，在香港用的说不是化学武器的，（其实）是化学武器，大家看到了蓝色的水炮，还有打出的这个瓦斯弹。包括现在很多所谓香港警察武警用的那个警棍都是不一样的。大家可以看一看，警棍有很多种，有一种警棍是打到你身上去让你骨头碎但是肉没事，有一种警棍是打到让你疼是皮绽肉破骨头没事。这是为什么警察打到你头，打到你头上你头不破，但是你脑震荡脑傻。所以说很多人就是被他打完以后整个人就傻了。
千万记住就像我们尹队长说的，现在对付你是战争的手段，绝对不是所谓的平爆治安的手段。
刚才路安谈讲的特别特别好，我们安红女士今天特别好，连割包皮和受洗都说出来了，这比喻是很对的。当时诺亚方舟建完以后，最重要的一点是鸽子放出去，把鸽子从船里放出去，鸽子一看水退了衔回了橄榄枝，这就是鸽子和橄榄枝，橄榄枝象征了和平平安，鸽子给你带来了和平。
现在我们战友们千万不要撺掇香港的学生跟他们硬碰硬，我们要做鸽子橄榄枝，要有本事你去，有本事你去，香港的勇士应该活着、健康的活着、而且要非常棒的活着，这才是我们所有人的机会。包括我现在讲的都是口炮，凭什么撺掇人家上街，这太像那些王八蛋欺民贼了。人家前进的时候你让人家放弃、让人家投降，当人家面临困难的时候，你就说冲冲冲，你让他死去，要么让他投降要么让他送死，这帮孙子太坏了，欺民贼太坏了！
但是我要给大家讲个东北人爱讲的笑话，就是一个农夫家里面鸡和猪的对话，鸡问猪；主人干什么去了。猪回答；听说买蘑菇去了。鸡撒丫子就跑。猪说；你跑啥？鸡回答；你TM傻啊，如果你听到主人说去买粉条，去你还在这待着吗？这是个笑话，那就简单，鸡听说主人要买蘑菇了，就是东北的小鸡炖蘑菇了嘛，那鸡不赶快跑嘛，猪你要听说主人买粉条去了，那不就要杀猪吗，杀掉猪来炖粉条，那你就要有反应。这个民间的笑话，就起码的告诉所有的香港同胞孩子们，一定要保存自己。
这个妥协绝对不是投降，让步不等同于投降，是为了最终的赢！大家一定要记住。就是上山坡的时候你一定趴在马背上，就是你胜的时候；现在下山坡时候，你要挺起胸的时候，但你要记住，这个真的是，起而俯之俯而起之居中制衡，你得选择中间对你最有力的。该退现在赶快闪。
而且一定要记住内部有人不一定是间谍，他是被威胁了，还有内部人现在跟外面这通信，会出卖你们。现在香港理工大还有机会，还有机会，不是说没有，但是所有的学生们包括那几位女士，还有那几位学校的领导们，让孩子保存下来，让孩子们安全是最重要的，这是最重要的！求求了拜托了啊。
包括接下来国际上所有的压力会日益增长，或每小时在变化，据我所知今天下午在华盛顿几个秘密的会议都是关于香港的，而且国会山还成立了专门的小组，所以说稍微给点时间，美国不是我们的美国，欧洲也不是我们的欧洲，国际社会也不是我们的 ，连美国人他也搞不定，咱们尽全力所有人为香港的真相传播。所有的战友们用手指头传播。然后呢，我们有渠道的想尽办法去呼吁，让美国和西方世界高度的重视香港即将要发生的人道危机，这是我现在能做的。而且只要是所有的香港同胞团结起来，咱们还是不放弃，不放弃不等于勇往直前啊，千万千万要记住！咱们既不能像欺民贼似的共产党一厉害我们就投降，然后共产党一端枪咱就冲上去，咱就送死，千万不要。
香港的勇士们，香港的同胞们，你们已经创造了人类的奇迹，你们的伟大无人能比，更伟大的是我们要胜利，干掉共产党才是唯一的目标，而不是你们牺牲。
谢谢了，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，希望战友们全力以赴去为他们传播真相，为他们去呼吁，一切都是刚刚开始。
我们不要老献计献策，不要老跟人家乱支招，那是害人呐，咱有啥能力乱支招啊，是不是我刚才说这仅代表我一人的意见，不代表任何人。希望香港同胞不要误会，本人无知，仅供参考，仅供参考。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月14日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/913/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/913/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在有了！肯定有了。
有声音了吧，现在。哎哟，有了有了有了，咋样？现在新增加的功能，你不开声音没声音，必须得开声音。
战友们，我都知道啊，这个我都知道大家很难过，很辛苦啊。这个香港的事情啊，香港的事情我都能知道。哎呀，一言难尽呐！
亲爱的战友们，完全知道所有战友们的这个感觉，完全知道，完全知道。但是战友们，我要这就是要给大家说的啊。任何事情，任何幸福，它都不会是那么简单地获得；任何成功都不能简单地拥有，这是起码的啊。我相信在我身上，你们看到了很多很多事情，这就是，一个完整的人生。现在香港，处在这种生死边缘，水生火热之中；但是，大家千万别失望，当你失望的时候，你绝望的时候，你一切都没有了。
在这里发生的很多事情啊，有些事情我是不能说的！但是呢，大家都用结果看吧。可以绝对地说，香港一定会赢！香港一定会赢，没人挡得住。
我要到那边去了，太凉了！现在是体温零下9度，零下9度啊。所以说，战友们，我到屋里，跟你们直播。这屋里还是暖和。
亲爱的战友们，尊敬的战友们大家好，11月14号文贵报平安直播。我只能跟大家聊几句。我得马上，今天呢上午，我得还要出席一个，郭宝胜这个畜生的，这个叫作“庭前和解”的会议，按照美国这个法庭呢，我是一定要到达的。庭前和解，他要求十几次和解了，咱不跟他和解。和解的唯一办法就是，郭宝胜，你把骗来的钱捐给香港的运动。他不捐，他说：我只拿一万五。你说这流氓，这个流氓。
所以说，我还得出席那个会。出席完以后，我要出席四个不同场合的会，所以说我今天要换几套衣服啊。在这不同场合，必须穿不同的衣服。所以说，今天很忙，非常得忙。
亲爱的兄弟姐妹们，香港现在发生的事情，因为我已经昨天，特别是跟开会的人说：“郭文贵你一句会也对外不能说！”我什么也不能说。但是，我要告诉大家，只想跟大家说——香港一定会赢！香港一定会赢！俺都不说了，俺就不说了。
亲爱的战友们，所以呢，今天是个好日子啊！昨天不是好日子，昨天可不是个好日子。
（文贵先生报战友名字，和战友们互动。）
所以说，亲爱的战友们呐，因为我要马上，我得要去这个准备。我还要喝杯咖啡，早餐都不能吃了，我要去开会。开个会完以后，要马上去出庭作证，作完证以后，马上去参加四个活动。
所以说，我只想告诉大家，一切都非常得好！香港的同胞们，正在顶起着，真的是世界上反共的最重要的这个天。千万别以为华盛顿沉默，华盛顿从来没沉默过。这句话是我昨天，我觉得昨天晚上这位朋友说得特别好！我很多的牢骚，把很多战友的牢骚，香港的牢骚发给别人。人家说句话，他说：“文贵，你们太着急了。这是个国家，这不是个公司。华盛顿从来在，没有站在邪恶的一边。从拉（登）、卡扎菲，从这个萨达姆，从这个IS，再往前齐奥塞斯库，再往前数，多了去了，前苏联。美国从来最后不会站在邪恶的一边。”而且说，香港一定会赢！他说，不要看政客们说，他说，你要看美国的行动。“不要看政客们说，你要看美国的行动。”这句话让我很感动。
这个，本来我想展示一个非常让香港同胞们，能开心、放心的一个，一个信息呢。我想想算了。这位朋友，在最高指示的时候，在赶着塞车呀，塞车，紧急地到那儿跟我耳语，马上，他说：“马上见你，这个会要听你讲讲。”所以我是赶快，加班加点加急，在特殊车辆照顾下，跟人家参加这个会，向人家汇报整个发生了什么。
这就是我们香港战友啊，做了工作，太管用了！就是香港战友们给我提前提供的信息，太棒了！太棒了。这些信息让我在昨天，起到关键的作用！关键的作用，就是展示了香港的残酷，还有死亡人数，无名尸体，浮尸，以及香港中大，香港理大和香港各个学校，以及香港宗教学校遇到的这种惨无人道的，文化大革命和希特勒时期都没遇到的这种情况，香港在水深火热之中。华盛顿是一个力量的、较量的、交易的中心。你说事儿，你要拿证据，你要让人家心服口服。没那么简单，哪那么简单呐？但是，香港一定会赢！华盛顿，从来没站在邪恶的一边。不管之前发生什么，最后一定会站在正义的一边，也就是站在香港的孩子这一边。
亲爱的兄弟姐妹们，我只能说这儿了啊！一切看行动，一切看结果啊！一切都是刚刚开始！
今天直播只能到这儿，我得赶快准备去了，然后为香港同胞，十四亿同胞祈福，台湾同胞、新疆同胞、西藏同胞祈福????
阿弥陀佛！
本来啊，几天有很多具体的事情跟大家讲。我觉得一个是时间的问题，更重要的是，这个时候绝对不能讲太多。因为，共产党这帮王八蛋，这帮孙子，还有香港的卖港贼们，都在看着我说啥呢。他们也知道我见谁了，他们也知道我跟谁开会了，他们也知道今天我还将跟谁开会。香港发生再惨痛的事件，再什么，我现在我不要多说。共产党的疯狂，一定会让你灭亡！千万千万记住，走着看！
一切都是刚刚开始！莘县阳谷县搭县！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/906/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/906/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/866/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/866/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，7月17号你们健身了吗？你们穿过香港危机真相了吗？我是健身了。我是在传播啊，亲爱的战友们，因为我今天有一个非常重要的这个秘密啊秘密。所以呢，我今天就没办法报平安直播了啊，这个大概一整天的时间大概一整天的时间，所以说回来以后再向大家。
啊汇报结果啊，希望大家继续传播香港的危机，知真相，包括追究陈子杰。先生遇害的这个真相，我看到很多已经背后的故事浮出水面，包括陈子杨小姐啊，陈炎林。啊，这个他被陷害的真相，这已经引起了世界的关注啊，大家不要被转移视角，现在很多人是。除转移香港事件，啊，所有的这个热点啊，这都是欺民贼，还有共产党勾兑的结果啊，不要去理他。
他们这都是垃圾，这都是垃圾最后的真相和结果会说明一切的啊，我们大家不要被利用就好了，今天。去秘密听着啊，今天是个好日子啊，共产党通过各种力量手段，想办法要把香港保。保护法案在白宫啊，给收拾掉，大家不可掉以轻心，不可掉以轻心啊，咱们走着看，咱们走着看吧，现在家有吗？我只能今天请大家报平安到这儿回来向大家汇报，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/847/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/847/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是10月3号12:00 12:00多啊。你咋不报去哪了呀？不好意思报平安了，昨天湿身了都光了，开玩笑开玩笑啊。
这个因为我一直在外面开会，所以说不方便啊，一大早上就是跟人家这个起来开会啊，从6:00一直到现在，还。有好几个会开啊，我们将有战略性的行动，战略性的行动啊，要钓点鱼啊，是不是啊？面对大海你不就等于多不好意思啊，啊，是不是战友们谢谢你们的私信啊关心，香港这个笑。叶凌霄啊，戒烟啊，就是宵夜禁令啊，这是共产党，清水煮青。
要应对香港一大半的财产，交通，各种资源都有控制权，杀人也有理由了，黑夜。等你都回家的时候，那就是杀人更加容易了啊，更好的掩盖了，所以说宵夜是把人家。回家抓人，然后呢掩盖他们即将啊进行的大屠杀啊，大掠夺，还有。
要执行北京的CC的命令，啊，要对香港的四大不要脸的这些人进行再次的威胁。把绝大多数人威胁站到他们这边来，然后再实行全面戒严，全面戒严的时候已经香港很多人下了。是啊，就是下了一大半儿，要跟他们狼狈为奸了，真正的英雄都被抓起来或被杀。拔掉了，然后戒严令就合法掠夺资产，这个分步走啊，事实上就是戒烟。
早在9月1号就戒烟了啊，文哥早就说过，所以说亲爱的兄弟姐妹们，香港同胞们一定要多保重，看上去这是很疯狂。但是这就是上天让他灭亡前他要有的行动，所以亲爱的兄弟姐妹们，一切都是。是刚刚开始啊，香港一定是cb灭亡的第1道大门，文贵先说到这儿，稍后啊。向大家报平安，嗯，下午或者晚上好吧，因为香港我相信还会有重大进展，等有重大进展以后。
大家报平安，谈谈我的感受，希望所有的战友们千万别忘了传播香港危机，真相使我们一切中。重中之重嗯，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/838/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/838/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好，9月25号，我是刚才第1次使用这个iPhone11啊，给大家录了个报平安直播，3分钟，哎怎么放上去发了几次就是不能点开啊，神经病啊，咋回事的啊？不是什么华为的作为吧，没有假iPhone吧，战友们，我就不重复了，刚才说完了我再重复一遍，我就觉得太无聊了，我就不重复了，大家看到的这个现在美国对伊朗、对中共的企业和个人进行的啊，这个制裁接下来会更多，然后大家高度的关注啊，香港接下来马上发生的事情，然后现在请大家关注美国的雷霆行动啊，我就不重复了，人家开会的隔壁等着我呢，啊亲爱的战友们我就告诉大家，那个视频可能是录制有问题啊，那就算白录了吧，啊，亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/803/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/803/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月26号，文贵在床（船）上给大家报平安，抱歉，亲爱的战友们。因为头几天一直在床（船）上见华盛顿来的客人，一个是没时间，二一个呢说实话也不方便，人家都在床（船）上，要注意安全和隐私，跟我聊天。
另外一个呢怕两天真的是太忙了，我连刷牙的时候，都是边淋浴，边刷牙。大家都知道，在拳击场上，当你出手的时候，对方一定是闪退、腾挪。当对方向你出手的时候，你也要闪退腾挪，然后出手。一个好的拳击手最关键的事情，你是如何能闪开对方的攻击，同时能保持出手。而收手的时候，不要成为对方攻击的弱点。我们这场灭共的战争，最重要的不仅是你能出手、能打中要害，关键是你收手的时候，你还能不要对方打到你脸上，叭，就是出去是吧？这边还能出去是吧？叭叭出去，叭，能闪开。腾退闪挪。
你要搞明白的，大家看到G7里边最核心的问题是什么？G7要讲数的这个仗打完，你扮演啥作用？我扮演啥作用？这个仗打完怎么分红，对吧？这一系列的问题，可以告诉大家，在欧洲、美国、全世界各地，有很多人在做各种计划了，这不是开玩笑的，不要被川普总统说中共打电话了，耿爽说我没打着，这都小事，都小事。
大家别忘了，短短的两年。在灭共的这个事业上的进展，每一星期甚至每一件事，都是过去30年不可能发生的。在这个过程当中，有对手的进攻，有对手的腾退，都是正常的，关键是我们的心态是什么？我们能收手的时候能收到什么样子，准备了下一次的出击。
这几天网络上很多热点，大家不要忘了，我们第1个都要关注重点，香港危机、香港同胞、香港的伟大、香港的应有的精神。
另外一个白宫请愿被他们骇停了，这恰恰是好事。如果他直接给你放过10万去了，就没那么好玩了，就没那么有价值了，就是因为他给骇停了，到了8万7这个数，我们才让它有价值，才让它真正能发生。我们接下来对这请愿要继续请愿，继续揭发白宫被骇停的这个真相。大家记住，白宫华盛顿那边反映申诉交给我，我们去做。
亲爱的战友们，另外一个关于印美钞的问题，假美钞葫芦岛的事。他能不能印的美钞，有没有能力印的美钞，他只能印的比美钞还真。不可能印的比美钞还假，他要印的美钞甭说是中国银行，基本上全世界银行都查不出来。
第二个，大家千万别忘了，他能印的美钞能在哪用？能短期内不被发现，而且印多大的数，有哪个渠道发出去？亲爱的战友们，这个你都不用担心，这个都在他们的预测和计算，规划和控制的范围内。但是它会不会短期会爆发？不会的。会在一定的时间，证据充足、进行调查的结果后，美国会采取行动。但是就是我们一点一滴地发现。还有现在大家看到国内那么多假钞的诉讼案，包括在其他国家的假钞诉讼案，哪来的假钞？这不很简单了吗？那么这个假钞的问题不用讨论，他能不能，他一定能，而且能得比真的还好，他敢不敢？他一定敢，比你想象的还敢。
第三个，会不会那么笨，短期被你发现了，不可能。
另外一个，大家战友们我们要关注的问题，接下来香港的每时每刻，每时每刻发生的事，街上的突发事件，大家想想两天前，如果说那个真子弹没有打偏的话，打到人身上去什么结果？
另外一个现在在香港到底是香港警察还是大陆警察，还是人民解放军？这个一定会被整明白的，就是时间问题，可能下一秒钟，也可能下一星期，可能下一个月。
另外一个共军一定会行动的。在事实上，在8月1号已经戒严了，这一点只是说还没有正式宣布，会不会正式宣布，一定会正式宣布！
至于说他叫什么紧急状态？什么戒严哪？什么对香港实行什么紧急管制。叫什么名不重要，一定会的！大家好好看一看，过去的四五天，在北京对港澳台人士的喊话和开会，那就是给你做好了一切的，所谓的法理上的准备已经准备完了，过去是想忙着，有另外一招，把你定位动乱，暴乱，恐怖分子，我直接就给你管了就戒严了。但是发现美国反应很大，国际影响很大，反弹力很强，哎等等等等，咱还得再整点，多点工具，多一点抓手，多一点的借口，然后再观察观察。现在所有的工具借口，抓手全找到了，更丰富了。
然后发现，观察香港打不趴下，不管用，只有来粗的啦。所以，最近王岐山到处私下见人，游说，香港的事是韩正管的，跟我没关系，我可不敢问这事，这事都是国家安全委员会。王岐山这个动作说明了什么？他心中有数，他点起的火失控了，最终这火一会烧大的，无法控制他先撤了，这火跟我没关系了，我这要点的是小火，是油灯，没想点着大火。
所以说亲爱的战友们，这才是有意思的时候，大家你可以看看，就这两三天G7的会议国际形势不要看公告，要看大家的行动，根本性的变化，一点不夸张，这就是为什么，卡尔巴斯我们哥们儿说可以把8月23号记为美国第二个独立纪念日了。这是一个。
第二个川普总统的那几个宣布，大家千万别开玩笑，那得多大的事，那得落实得执行，但是川普总统很会盘算，在这杀敌一千的情况下，还是杀敌一万的情况下，自己尽量的减少损失，这中间会有很多滑稽的事情发生，但是根本性不可能改变。严格地说，可以这么说，也可以自信地说：耿爽外交部的发言，那是天赐的礼物，那是天赐的礼物！那不是一般的礼物，他们越那样做，这边的动作越欢越实在。
就大家过去看了一个视频，逗逗打打，打完邦一拳就退退退，退到球场外面跑了，一定是这结局！你记住凡事虚的和假的和骗的，越是假的，喊的越厉害，这就是共产党！
所以亲爱的战友们！大家一定要搂得住，关注住重点，就是香港的真相的传播和白宫的请愿和请愿网站被黑客的这个事实的传播，然后就是全力地去支持，麦康纳尓，川普总统，Robio，Spalding，班农，Kyle Bass，然后，美国一个个的，这些真正的反共人士，这是我们现在要做的好事。
一切都是刚刚开始！亲爱的战友们！我们一定要在这个爆料革命事业成功前保持住镇定，镇定就能赢。
一切都是刚刚开始!
谢谢战友们!
阿弥陀佛..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/802/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/802/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，现在是8月24号的早上啊，8月24号在掌上，哎呀，我这刚刚开始做。咱俩刚开始锻炼啊，这个昨晚上睡得非常非常好，因为今天会有更多的好消息，请大家关注美国。白宫，美国政府国会啊，各方的举动啊，各方的举动，而且香港啊，我给大家说过在上星期。
218之后，香港的82821823824825都将有巨大的行动，全天的行动已经有了。又一次让他们震撼的世界震撼了全世界有良知的人啊，现在，所以今天也就是凌晨的时候，据我得知。又有好多好消息啊，兄弟姐妹们好多好消息啊，我就不一一报告了，文贵说的一切是瞎蒙的瞎忽悠。大忽悠啊，别相信啊，各国政府发出的为准啊，各国政府发出的为准好不好？兄弟姐妹们赶快啊。
今天你们就关注吧，嗯，会有更多的好消息，然后呢，刚刚的啊有一个我这家伙。收到这个电话，弄得我差点坐地上啊，他告诉我，这件事情必须发生，妈死逼啊。好这个好啊，哎呀，咋说呀，不知道高兴咋办啊？兄弟姐妹们，咱们一个拥抱吧，一个。爆吧啊，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/785/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/785/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的干什么好啊？8月9号你们健身了吗？你把我身上泼水了吗？本来我准备今天去。直播一下吧，但是呢，由于我下午的视频会议提前了，所以说我就不能给直播了，在这里向大家报个平安，特别是。在亚洲的战友们赶快睡觉啊，快去睡觉，不要等了啊，下午啊看时间再说有可能直播啊，有可能不是。
因为这两天发生太多事了，昨天晚上知道欧洲发生大事了啊，这个大事可以说对我们法治基金啊。将建造一个未来啊，所有反共者的诺亚方舟啊，还有我们法治基金和法治社会的核心计划。有了重大进展，快的话，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/780/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/780/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
8月4号啊，早上8:53，亲爱的战友们，我真是一晚上睡不着觉啊。一晚上睡不着觉，具备这几个媒体曝双面间谍，还有熊献民卖萌一餐，等这些威胁以后。睡不着觉啊，同时跟着香港人民一起抗议香港的流氓政府，大家刚才看到了全世界的媒体。
现在已经都转疯了啊，都传疯了，连纽约邮报啊，竟然说出了观点要大开杀戒啊。哎哟，我的妈要采访我的媒体太多了，反正我被他们吓的半死啊，现在精神有点失常了，也不敢接受采访了。亲爱的战友们，高度关注香港啊，高度关注香港，随时都有大事发生，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/778/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/778/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今天是8月3号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀没喝完啊，今天是星期六啊，亲爱的战友们，亲爱的战友们，香港。很多我们的同胞们还在大街上，啊，昨天的香港的公务员上街啊，又一次震撼了世界，我感觉。
香港的同胞很聪明，现在有准备，千万不能掉以轻心，千万不能掉以轻心啊，亲爱的战友。啊，45磅啊，不能掉以轻心啊，我就要说到这儿，莘县阳谷县。很快咱都能看到是什么样的结果，会发生什么事，共产党说不干什么的时候，你们一定要记住。你想干什么？要干什么了，只是不要不一样的名字而已，当他说要干什么的时候，他一定不会给你兑现。
跟美国的协议谈到现在了，只有文贵说那将是一个荒唐的荒谬的结果，兑现了吧。WTO协议对象了吗，啊，从70年前啊，就是推翻了地主。老百姓拥有土地，你就有土地吗？现在中南阁的人叫无产阶级有产吗？他是无产阶级吗？香港同胞啊，你们要面临这个重大的重大的挑战和机会，只有一个错误不能犯，不要相信共产党。
当现在战友吗？一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/768/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/768/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，7月29号今天，真快呀，都29号了。今天纽约还是很热，阳光明媚。 前两天「床」上会友，「床」上开会，现在从床上回来了，百万富翁的小屋，小窝来了。 这纽约到处施工，这个地方充满了能量。为啥呢？大家看看啊。 昨天晚上，在隔壁那边开了一个几百个人的聚会，几个组织，都是世界上最牛叉的人。本来人家会所都是谈论每年的热点呀，经济呀，昨天就谈俩事，香港运动，还有上海会发生啥事。你说会发生啥事呢？ 所以说战友们，全世界的焦点都在香港。还有共产党和美国的关系、香港自贸区协议、美港关系、美台关系、美中关系，震撼了世界。 现在每个人都知道跟自己有关系了。看看这些欺民贼们，看看这些盗国贼们，看看这世界上的媒体，看看全世界所有人们的心声，谁能挡得住啊！ 亲爱的战友们，我得赶快洗澡还得开会，还得陪人家吃饭。 一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/762/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/762/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月23号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！
今天是个好日子，听说李鹏死啦，这算不算内政啊，咱不敢说战友们，内政啊，哈哈。从昨天开始，看到放出了大量的视频，连国内也不禁止了。解放军的坦克，装甲车，浩浩荡荡的，都开向了香港了，这想干啥呢？你说这坦克咋不开纽约来呀，哈哈，纽约大街上要是都是坦克，就热闹了哈。
曾经，包括死的那个湖南王林，王林是百分之百见过李鹏的，给李鹏算过命，跟江也见过，也算过命。给周永康也算过命。但是周永康算错了啊。还给他弄了好几个军牌车，还给他弄了弹枪警卫。听说当时说老江，说你这个日子，可能要和李鹏一起走。为啥啊？
当时就说过，中国这个水灾••••••大家一定记住，江泽民当年救水灾的时候，他这一辈子最火最关键的事，两件事，当时发大水的时候，他站在大堤上拿大喇叭喊，冲上去，堵住。当时的水灾，江是堵水的神人。很善用水，善用水。
李鹏这一辈子水利工程出来的，很擅于用水发财。江擅于用水谋官，诈取民心。李鹏善于用水捞财。后来李鹏一生最大灾难，他用火，大家发现了吗，用火叫枪火，就是六四了，辗压学生。这个火把他一生给毁了。所以水火相冲，李鹏苟延残喘九十岁。江这个人，也是，火对他不好，火对他非常不好，火冲他。今年，据命相观察，凡事顺水的人，要受大火之灾，今年是火水相冲。一般很难过。
现在我突然想起来，当年王林瞎忽悠，完全是胡扯的，骗走我700万。现在要一想你甭说，还真有点儿道理啊。但是是内政啊，咱也不能说啊。现在王林同志也死了，算命的给搞死了。这共产党算命的也不让你活。
反正大家看到，这坦克车开到香港，很多人传说这事情。我跟人说，我说你看李鹏死了，坦克进香港了。下一个李鹏就要诞生了吧。可能是这样啊。然后这发水财的人都流年不利啊。共产党就这个，造你的谣，吓唬你，绑架你，把你钱路断了，把你说成强奸啊，诈骗啊，道德低下啊，就是农村吵架那一套活。这些活不行了，就威胁。拿菜刀，菜刀不行就上啊。然后不行就再找点儿外国人来，再给你弄弄。就像那个屎诺那个畜生，还有那个孟韦参那个烂畜生，驴娘养的，这货一样啊。找两个在华盛顿饭都吃不着的人，出来，还搞点儿什么••••••说郭文贵是被美国政府吿，那个叫Michael Waller的还有French Wallop已经代表美国政府了，这两个美国人已经代表美国政府了。你说这帮孙子有多贱。
共产党本身就是崇洋媚外，拜洋爹洋妈。找了俄罗斯的列宁，什么恩格斯，马克思，我小时候记得，到处挂这个。唯一的长中国脸的就叫毛泽东。洋爹洋娘。
现在欺民贼一样，还是找洋爹洋娘。现在你看开玩笑呢嘛，叫共产党的多维网站，什么万维，反正都是维，就把郭文贵指认为间谍，领任务回来了。大家发现了吗，那个万维网站是高冰尘的老家，这高冰尘把我弄头条上去了。郭文贵被指认为中国间谍。还竟然说啥，说我让调查的人是服务于美国的中国政府官员。这太好了啊。
这两家公司现在那名字是保密的，早晚一天，这名字得出来。大家看看这名字，到底谁是为美国政府工作的。这个事帮大忙了啊。既然他是为美国政府工作的，那就是太有意思了。大家可千万记住啊，万维，多维，还有昨天华尔街日报说的，这个叫什么“S”公司，零员工，零运营，零资本，还叫美国公司起诉郭文贵，控告郭文贵是中国间谍。那郭文贵是不是间谍是美国政府调查，轮得着你法官调查了吗？跟你法官啥关系呀。你吿联邦调查局去吧。还美国公司。
所以华尔街日报记者这个混蛋，不是东西。我们的班农先生还有我们的律师，多次跟他通电话，说你看看这几个人，他们是被我们吿的，他们反诉已经完全被拒绝了，混蛋，滚一边去。他这回再所谓的反告，换了三个律师以后，跟任何本案没关系。人家吿你是合同违约诈骗，然后他吿郭文贵，郭文贵跟你啥关系呀。人家给他拒绝掉了。然后又找了个律师，在哪儿地方出来的都不知道，现在又说郭文贵是中国间谍，而且在起诉书上明确写清楚，我们的目的就是要帮助海外民运，也就是欺民贼。太搞笑了。然后写上一条，他要调查的人是“中国官员配合美国政府的”。那是卖国贼啊，是不是，那是卖国贼啊。那咱们不整对了嘛，那两边都对呀。还被奥巴马，被奥巴马所保护的。奥巴马办公室就在我家对面，相隔我家70米，就在我正对面，奥巴马办公室。我隔着窗户，开窗户喊都能听见了。我一会儿就找奥巴马去。要找奥巴马太容易了，比找Sara，比找木兰传奇还方便。对吧，胡说八道啥呢。
“美国政府保护的中国政府官员”，“跟美国政府合作的”，这谎都撒的出来。华尔街日报这王八蛋就敢注销来。是东西不是东西，要脸不要脸。
亲爱的战友们，这些太搞笑了，这都属内政，都属内政啊。外交部发言，不该文贵说话。搬起石头又砸自己的脚了。
哎呀，咱啥都不说啦，一切都是刚刚开始。
亲爱的战友们，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，西藏同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/759/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/759/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
啊，尊敬的战友们好，今天是7月22号，纽约时间上午星期一，哎呀，尊敬的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗，哎呀今天的纽约没那么热，没那么热，但是健完身以后感觉很舒服啊，很舒服，昨天的直播啊，哎呀，非常棒。在直播当中啊，特别让我说，有人战友们给川普总统底下发推，挑战川普总统，埋怨他这个反共力度不够，特别是啊，谈到单和老师还有凤凰九天啊，单和老师给我发信息啊，这个，没事文贵，啊，只要是，只要是能成功，革命能成功啊，就是把我牺牲了，死了也愿意，让我很感动。我们的凤凰九天啊，一再给我发信息不在乎啊，不在乎，但是过一会儿发信息，受不了啦。我们的孙雨成先生，孙雨成，很多战友呢，就是埋怨他，怕他受不了，他觉得自己被冤枉了，然后这个跟我说了很多。我郑重的向凤凰九天，又是道歉啊，道歉道歉，向单和老师道歉道歉啊，你们怎么说川普是你们的权力，你们的自由啊。
啊，我是代表爆料革命发起人，我只谈我爆料革命啊，好不好，战友们，你们有各种权利啊，如有言语不到之处，衷心抱歉衷心抱歉，咱们战友之间，咱们说的是真心话啊，掏心窝的话，不要战友之间互相攻击啊，不忘记，不放弃不抛弃，还要不能攻击，好不好战友们？拜托了兄弟姐妹们，不要因为我说一句话。咱们战友就互相攻击，如果因此战友受到攻击，都是我的错都是我的错。
唉呀，昨天晚上是睡的，大概三个多小时啊，哎呀，看这新闻了，太好太好了啊。哎呦，大家还没有反应过来呢，等等吧，啊，我说过，27号以后，你会看到这个世界一系列的变化。啊，大变，大家没有注意到，这几天有多大的事儿的变化，啊，看看很多事情。发生都在什么地点？什么地方啊，都像点火一样呀，那火都点着了，站一会没注意到，都往那高楼上看的啊，后面着火了，等到火烧到黎明的时候，大家就会发现的啊。
啥都不说了啊战友们，今天是星期一，我马上得好几个视频会，哎呀，本来我要去这个其他地方开视频会呢，时间来不及了，所以说向战友们报平安，一切都是刚刚开始，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/755/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/755/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们好啊，这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊，马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了。这个又是今天两架飞机，两架飞机啊，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢，还是飞这个吧。啊啊，啥都不说了，战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/756/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/756/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
风大雨大。后面是雪山啊。这次风有点大啊。
这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。嗯，有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊。马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了，这个又是今天两架飞机，两架飞机，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢还是飞这个啊，啥都不说了啊战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/752/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/752/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，看看我现在在哪儿了啊，我在机场啊，大家想想我去干嘛呢？我给大家报告一下，未来的三四天啊，我又要进山了，又要进山了啊，又进山林了，可能是那个地方很多时间是不让这个有信号的，不让有信号的啊，所以说呢，大家要记住啊，因为那里没有信号啊，这个，因为没有信号，所以说很多发的信息不方便，因为要开会啊，也不让带手机，所以说未来的这个，三四天啊，星期天之前，文贵发文的时间比较少啊，我去完成我们的使命。啊，再干几个大事，好不战友们？回来向你们报告，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/744/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/744/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
抽着旧庄的烟，把着咱们的麦克风，然后再喝点小酒，这个中国国内几十年前的那个卡拉OK，啊叫麦霸，还晃啊唱，声情并茂，然后呢这是娱乐了自己，伤害了别人，哈哈，我觉得卡拉OK是全世界上最最伤害人的一种方式，太可怕了，然而每次我就闭着眼睛唱啊，唱，一睁眼，屋里的人全都没了，总是这样，所以，现在我，我终于知道了，但我发现屋里清除，清除人的时候，我就来两嗓子，所以大家听我讲话讲话，但从来不知道文贵唱卡拉OK有多么厉害。所以说，我刚刚这个在外面开会回来啊，共产党说是，一说到谁，叫过街的老鼠啊，但是我今天是真的感觉到，真的感觉到，我们爆料革命啊不是过街老鼠，是过街的老虎，哈哈，大家你们看到阴提的采访当中，还有这个我们走到哪里去，呀，郭文贵先生，Miles郭，Miles郭，多热烈啊，为什么啊，咱们过街的老虎，大家都是尊敬、震撼、啊，这个是力量之王，大家全靠你了，灭共全靠你了，啊，你知道那种震撼，我不知道来自哪个国家的几位美女，能不能跟你照张相啊，我们每天看你呢，能不能多点英文字幕，所以要多点英文字幕，你知道旧庄这很重要啊，战友们，那些美女们喊着要英文字幕，他们听不懂中文啊，一切都是刚刚开始，谢谢谢谢谢谢。这里有个垃圾桶，下面啊，多棒啊，你看旧庄，多干净啊。你都知道，凯琳美女啊，你知道凯琳被我骂的最多的就是脏，脏乱差，她那桌子脏到你没法想象。
“不是真话，对不对，凯琳小姐，这不是真话”
“她不承认，每次我说我检查她们家去，我说你们家也挺脏的吧，脏乱差脏乱差，你看旧庄这个，比你这个干净，而且我特注意的是，不喜欢这个塑料布啊，这跟西装带商标没什么两样嘛”
“因为是新的，还没来，就想着没有去拆”
“这个商标先撕掉，这个太土了，这个手机带着塑料布那个，哦天啊，看着手机带着塑料布我就快受不了了”
“我来我来我来”
“你看我抽着白烟的时候就是在茅屎坑里游泳的时候，曾经我过过的生活”
“嘿嘿嘿”
“你知道这在看守所里面这叫什么么，这叫草，叫草，弄点草吧，就隔着隔壁喊，哎，弄点草带点草出来，就出去，人见着家人带点草，这草带着根烟头带着根烟叫草。怎么抽啊，就是后边放着抽，没火咋办啊，拿点那个洗衣粉，带点那个那个那个就是扫地的那个草，拿点棉花然后拿鞋底在地上搓，然后搓一甩着了，然后点，叫火啊，然后呢我们叫印子，引子点草，很多年都没抽这个了。你抽这个一天抽多少”
“三天抽两包吧”
“已经很多了”
“对，已经蛮多了吧。昨天呐，昨天我在我在门口，您的那位保镖刚从车上下来就就问我，他说这个烟好抽吗？我说没，我说没办法，已经抽惯了，他说你一天抽几支烟啊，我说大概一天抽2/3吧，他说他他说一包多少钱，我说一包13块到15块，他算下来一个月要两三百刀，哇，可以买车了。呵呵呵呵，就您的保镖说可以买车了。呵呵呵”
“他们都过的很节俭啊”
“是啊，是是是”
“过的很节俭啊”
“是是是”
“？我要开会去了”
“好好好，拜拜”
你看一下你看一下，拼做拼做办公桌，像这里还是在，这里还是在装修当中的，所以呢，这个东西你看，都是乱七八糟的，地方又特别窄，啊这个地方其实我们今后啊，不坐人作为操控台，我们操控台呢是在楼上的，你看，在楼上的，楼上现在也在装修。楼上一个直播室和一个直播的操控台，你看这个墙已经隔好了，之前是没有里面那道墙的，你看，看到没有，里面那道门呐，已经做好那个门了，到时候我们的直播操作室呢就搬到上面去，然后上面这里呢，就做一个直播间，还有个电视墙，整面墙呢是电视墙，2楼一个电视前，然后1楼这里呢，这面墙啊也是一个电视墙，所以这里放那些操控设备，直接呢，文贵先生说，我们战友来了呢，就在这B处的这个，B处占据的办公桌，在这里啊或开会啊，在这里Party啊，然后镜头在那边过来，可以直播的时候，比如说把镜头切到这里来，大家都坐在这里，都坐在这里，到现在你看这个回音，特别大特别大，现在还没处理好，要等这个回音啊，这个一整个这个吸音什么的就处理好之后，然后才能够，啊，实现就那种，啊，没有那么多回音的，直播的时候是把这个是，什么，直播当中，什么设备都是处理不了的，所以也没办法，但是的话，那好跟大家介绍介绍到这里，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/745/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/745/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月11号，哎呀，我在健身的时候，本来是木兰传奇帮助整理法治基金的留言，发来让我念，录给战友，念两下我就念不下去了，真难受，就是两个小女孩的故事，这两个小女孩的故事留言是一个战友给法治基金捐款留的。哎呀，我一下子就想到当年王岐山在海南当省委书记的时候，我去海南，当时海航的人接待我吃饭，他们打完高尔夫球吃饭的时候，说一个人升到海南省纪委当正处级了，然后另外一个人升北京了啊。然后呢，嗐，他们说那得恭喜一下啊，然后就跟旁边人说的开个处吧，怎么能开两个处。那个年代已经流行海南一个升处级要找两个小女孩开处，嗐。这个纪委升了官员的人后来被抓了，我今天我听到这时我心里面难受极了，而中国老百姓啊，真的是连猪狗都不如，我们男人女人都是女人生的，啊，假如说我们的家人曾经这样的遭遇，他会告诉你吗？他不会告诉你的，这就是共产党，这就是共产党在中国建立了比爹娘还亲的殖民政府。这样对待他的人民，结果这个国家是党的土地是党的啊，一切都要听党的，一切都是党的，党是正确的，党是伟大的，就是这个流氓政权啊，战友们，正在统治着一个现代的文明的一个世界，14亿的人口，叫中国，啥叫共产党，可以共共妻，共妻共产，啊，共你的一切，你的是他的，他的是他的，没有什么是你的，人死了连墓地你都买不起啊，这孩子生生的不是时候，你能想到他能有好的老年吗？他能有好的未来吗？
哎呀，今天本来有几个其他消息给大家报告的，我的心情一下子受到严重打击和影响，我就先不说了。啊，择机再说吧，星期六没有直播，因为从今天下午明天后天，星期四啊，星期四下午，星期五一天，星期六一天，全部开重要的会，见人，都不能是直播，星期天上午9点半直播，9点半直播，向大家报平安，一切都是刚刚开始，我就一个手了，一个手拿着手机呢，一切都是刚刚开始战友们。
哎，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/726/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/726/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哦，有这个啊，来，开始了吗
尊敬的战友们好啊，今天是咱们的时间7月1号，7月1号，是香港回归22周年还是23周年应该说啊。这个，我一直啊，这是白宫啊，大家看看，这个，一直，都在高度关注着，香港的昨天晚上的，上街行动。哎，香港人民太了不起了。说郭文贵是黑手，也好关注啊。昨天发现，整个香港啊整个香港，香港大概这个上街，有说100万人有说200万人，但是我觉得人数是震撼啊。香港政府据说是，不会超过30万人，看来这个数字远远超过他们想象啊，远远超过他们的想象。所以说，战友们，昨天的香港啊，又一次的证明了香港是共产党的走向地狱大门的第一个第一战场，极为重要，极为重要。而且大家可以看到，哎，这个是，香港的警察啊，这个严阵以待，这回改变策略了，主动攻击，而且黑社会全上。
战友们想象过么，我当天6月9号我就说过千万不要高兴，共产党接下来栽赃陷害，连郭文贵的黑手，说郭三秒到郭三邪到成了郭黑手啊。哎，西装放这了，小子你挺聪明啊。然后这个，战友们，这个，从现在的郭黑手来看啊，香港啊，真真正正的香港的力量，真真正正的是香港的老百姓、妈妈、孩子。啊，香港啊，这次更加证明给了世界看，香港人民太伟大了，追求民主自由和法治的力量，比天还大，什么黑手也无法替代，什么白手也是无法替代，这是一个绝对的事实。
共产党想转移视线，推脱责任，他完全不说自己制造的这个恶法是否是对是错，把责任推给暴民，甚至想制造暴民啊，制造暴乱，我特别担心的就像当年8964一样，放到桥上，把那个人给烧死，挂在桥上，然后说暴民来了，啊，我特别担心他们又是这样。那么香港人民的素质真的是太高了，又守法还聪明。所以说昨天特别好。
但是我今天，昨天几乎一晚上都在看这个事儿。啊，前线的战友们很了不起，很了不起。战友们，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，啊，郭文贵这个黑手，还是坚持以前的，只要你们愿意，希望能得到文贵支持的，或者你有损失的可以找我，我愿意支持，啊，后面的白宫永远会支持香港人民，永远不要质疑啊。
我昨天到说，昨天在，大家看到班农先生特别累，他是整个坐了一夜的飞机，从西边过来的，他没睡觉，然后坐了车跟我来，坐着车跟我来的路上他在旁边，跟我说着说着就睡着了，说着说着就睡着了，这人真的太了不起了，然后一直到这房间坐在这把椅子上啊，一直跟我说，说到晚上很晚了啊，才走，就坐在这儿就喝了两大杯咖啡。
而且呢这个昨天，然后看到总统回来了，总统飞机降落在白宫南草坪上，川普总统就回来了，所有团队就回来了，然后呢，昨天很晚的时候，我才知道很多消息是完全跟我们想象的不一样的。我稍后啊，今天跟这个我是逗点乐子啊，这个这个这个去见一个朋友，啊，这个朋友跟我讲讲在国内看到的事情，然后严肃的啊，认真的上庭啊，开个庭，关于夏畜生的事儿啊，然后呢，回来以后有时间或者明天择机直播，向大家报告关于最前线信息，啊，大家千万记住，现在，关注香港，关注香港，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友们，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/724/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/724/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，我现在正在去华盛顿的路上啊，华盛顿的路上啊，明天星期一呀。夏业良的案子啊，夏业良的案子在华盛顿开庭啊，太搞笑啦。这个夏业良要和解，坚决不和解，不跟他和解，不能跟他和解，必须的，在法庭上说出个长短出来。
因为这里的意义重大，我们要让这个用法庭来记录这个家伙是什么人，他有多坏啊，这是非常非常重要的。所以说亲爱的战友们啊，未来的两三天也就是美国的国庆节之前，我们都在法院啊，都在法院。啊，然后呢，同时呢，在这个华盛顿啊，我们有几个会在这几天会发生啊，可以开几个会，今天的直播。特别特别好，直播感觉良好，现在我们在车上继续开会，继续这个准备下一步的战斗。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/721/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/721/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
呵呵，哎呀 尊敬的战友们好啊，今天是6月28号，尊敬的战友们，昨天晚上一直跟这个亚洲有联系啊，看G20的，这不是外交部说没有人可以议论香港啊，没有人可以谈论香港，诶，这咋到那就谈了呢？亲爱的战友们呐，很搞笑啊，很搞笑啊，昨晚上看的很晚很有意思，今天晚上最重要啊，纽约时间，10:30 10:30啊，看看发生啥事吧，啊，我相信啊，G20是全世界，这次G20是全世界。政治版图，一个新的开始，香港，台湾，新疆，西藏，新的命运的开始，啊，别看他们在那儿闹腾，你别看那在那故作镇静，任何人两大嘴巴，马上就变了个人，为啥呀？
大家都有问题，都需要交易啊，都有小算盘，而且谁也不能有本事一辈子都去参加G20，都端着着，摆着谱，但是东西方的差距太大了，可以说是邪正分的很清楚，今天晚上10:30。大家一起来看G20，明天早上9:00~9:30，文贵正常星期六直播啊。
有什么变化再向战友们报告，一切都是刚刚开始，谢谢战友们了，我就不在这跟大家一起祈福了。我去祈福去了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/709/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/709/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月13号，你们健身了吗，往身上泼水没有？唉呀今天的纽约，刚刚下过雨昨晚上，天气极为清新，非常的舒服，非常烂漫。今天环境适合谈恋爱。但是非常沉重的还是必须面对香港。在这个大街上昨天晚上，有很多香港同胞还唱着圣诗，圣歌度过了一整夜。大家能去想象在过去的几十年里边，香港人做梦也不会想到香港人能沦落到今天！
现在大量的网上过去的视频被战友们给搜出来，当年香港人的担心，怀疑，害怕，包括很多香港人的幻想，以为共产党来了，怎么也得给我们50年，他怎么也得考虑国际感受，也有人说香港未来就完蛋了，还有一个当时97年以前移民到加拿大，美国，欧洲的都回去了，觉得香港没事了，有些人说你太天真。
这些信息今天看出来一点都不好笑，都是流着血的这种痛苦，真的是全人类上没有象中国人一样，这么爱幻想，这么爱浪漫。就像我现在一样，面临着这么大的事
情，还想到谈恋爱，咱们中国人啊真的是记吃不记打。而且中国人咱们自私，永远觉得他家事不管咱的事，各扫门前雪，把我家雪都扫下来，扫你家去，都以为明天会比今天更美好。记得97年江泽民同志亲自写了，亲自写了「香港明天更美好」。现在香港人问问江泽民同志是怎么美好的呢？再看看当年香港回归全大陆啊一片沸腾，那觉得好像是征服的世界一样，看到英国查尔斯王子落寞的表情，在雨中的离开，大家都觉得幸福得不得了！
说这人吧真的是为什么吃伟哥，吃后是假强壮，就是共产党，就是给这当兵的吃的那个精神麻醉剂一样，让你虚假兴奋，结果是什么？大陆现在是什么样？爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，给你孩子扎针都扎得是假针。大家又怎么样？现在经济好，经济好跟你啥关系？都是化学的，欠一屁股债，房债车债结婚债。你敢说话吗？全人类都在享受着，上万年人类没有的信息大时代，让你知道更多，可能一天就顶你过去的1000年前的人类活过一辈子，他确把网络给你控制了。你在想什么？大家又看到了，我推出去那个解放军驻港部队，面对了几千人大会上讲话，香港分出三等人，百分之三十三，百分之三十三，百分之三十三，三种人。
一种是原来的居民，狗屁啥也不是，傻瓜，甭理他。第二种就是当年共产党抢夺了财富，用他的话说是被清算去香港的，这王八蛋，你说是人话了！它祖宗我不知道是谁杀的，那是被抢劫人家侥幸逃到香港的人，这1/3，就香港今天的李嘉诚李兆基，他们说自己不是逃犯，按他的规定你全是逃犯，我原来说过这话吧？按照共产党的逃犯法这些人全是逃犯。所以李嘉诚家族第一个出来我们支持逃犯法，因为我不是逃犯，你多无耻多可怜！看着解放军说了吧，定义为你就是逃犯，顶着西瓜皮来的，香港绝大多数是这样来。
另外的三分之一，大家看到的是英国人当年殖民留下来，这些人更得杀。按照这个解放军的说法，驻港部队的将领说法，香港76%人该宰，最坏，比台湾人还坏。台湾人有吃的给他点吃的，低着头，啥也别管。在中国共产党眼里，看着台湾了嘛，台湾就不是人，就是畜生，给点吃的你就低头了。而且不恨共产党，你发现了吗？台湾不恨共产党，都蓝金黄了。因为他看到都是被蓝金黄的人，真正的台湾是没看见，绝不比香港人有一点差。
这就是一个驻港的将领，那是王岐山提拔的，他小姨子就是三部的，一个非常高的一个干部。为啥呀？那小姨子能给王岐山提供情报，想监听谁监听谁。三部是技术局，全世界最高端的代表解放军的技术局，查查这个解放军北京。经常是莺歌燕舞的，你看那个脸都是欠揍，欠屁抽的样。76%的香港人都该杀，你听那话了吗？
你想想现在的香港老百姓还在那边上街抗议呢，他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准
激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。我原来不说，我现在告诉大家。香港的同胞们，大家回忆回忆，我过去两年说香港里有一件事是错的吗？我现在告诉你们这几种武器现在就在香港呆着呢，就准备好你接下来，你星期六星期天你下周一的，整个大游行的时候对付你的。而且要找出理由来，香港警察受到伤害，暴动分子，我们针对暴乱分子，维护香港利益，而且你无证可查。
到现在香港政府还说呢，我没有要求解放军来帮忙，没有大陆警察来。战友们，你看这谎言到了什么程度，这得香港的海里边儿的鱼都笑了。你再看那个林郑月娥，包括驻英大使刘晓明，这个家伙之烂，就是他当年说的，习近平当年访问英国的时候，BBC访问他，说这个访问停两个核项目到底要不要得到中国支持，英国反对。他说，你们有钱吗？你们有技术吗？你不让我们来，谁来啊？就是他说的！全家人都在英国过着皇帝般的日子。他跟我一堆的哥们儿都是成天混，多次要参加我的聚会我都给他拒绝了，我说这个王八蛋绝对不让他来，这就是个畜生、流氓，比谁都贪。说出来了吧，说什么，你看他采访的时候，中央政府从来没让香港政府立什么反逃法，这是香港政府主动提出的！
看明白了吗？是我郭文贵蒙的嘛？全人类就我一个人说这话了，你不觉得悲哀吗？我可不想伟大，伟大顶个屁用啊，当饭吃吗？都知道郭文贵你说的对！你太伟大了！你说的太厉害了！你都说的正确了！顶啥用啊？我该平板撑平板撑，我该吃啥吃啥，我该花花，没人给我钱，我该花钱买吃的买吃的，有用吗？我不想人说我伟大，这种伟大简直对我来说是侮辱！
就是林郑月娥亲自一个字一个字写的，要求干这事，为啥呀？她就是自己很明白，她要退下来她要被清算，她太多钱来自大陆了，她在上海已经有房子了，就把香港给你卖了，老子还有儿子呢！别忘了林郑月娥是为的是俩儿子，你甭想影响我儿子Billionaire的生活，百亿富豪千亿富豪的生活。这是本质，我让你们所有人都不安全，我全家我儿子和我最安全；我让你们所有人都没有钱，我家的钱想怎么花怎么花。
而且她要成为创造历史的人物，她的信中报告最后就说：「由我将代表香港的这一届政府，创造一个中国和香港的新历史。」林郑月娥这话是不是你写的？如果我说错差俩字有可能，差仨字你就把我抓起来！她要创造历史啊！据说中央某领导看完以后，说这个女人心够毒的！不是说够牛，是心够毒的！你以为她们傻啊，他们也不傻，知道你想玩啥呢。你上海那房子你都准备好了，现在林郑月娥就差没说出名
了，就把我们这些人定为叫：操纵暴动分子！林郑月娥亲自立法，她要求的立法是完全和香港基本法和香港法律是完全违背的。她是违法犯罪，她却定义为人家，反她违法犯罪的人是上街暴动。这天下有这种荒唐的事吗！
八九六四的时候，一模一样，”学生，极少数人是坏蛋，极少数人是坏蛋，我们可以谈。”一开始是想镇压，威胁，最后镇压不了了，谈吧。谈的时候不要被人家鼓怂，这是外国利用。最后拖，拖最后是学生静坐，静坐的时候，我们为了拯救学生绝食，学生是被人家绑架了，学生这个有生命危险，我们去救她。结果派啥去的？派坦克去的，直接把人给碾死了。这就是共产党。谈着谈着坦克就去救人去了，以释放绝食的，被绑架的学生为名，把他弄上了。完了以后大家知道中央定性：“大家都知道吧，这就是西方世界操纵了一场，推翻共产党，推翻这个国家政权的 革命吗。”一模一样。
三十年的版本到香港重演。更夸张的事情，当年六四拯救，给六四资助的，钱的和六四之后跑出到香港的，吃喝住的，所有的所谓的参与六四的，也就是骗子们包括假民运分子，也有一部分是真的民运的，到香港以后得到香港资助，后来到了美国。几十年来香港资助。吃香港的喝香港的。这次香港人民到了最危急的时候，从未见一个有关的中国所谓民运分子，让人寒心！
说实在话，中国人被奴役那么多年，它也不是没道理的。这几天我收到国内很多人发信息，羡慕香港人，说人家太有种了！太厉害了！确实共产党集权让每个人站不起来，但是这也过于悲哀。在海外的这些人你有机会吧，你总有机会表达一下吧，尽可能支持吧，没有，没有。所以说你看香港人，人家怎么不伤心呢？香港人怎么愿意跟你大陆混到一起去，除非他脑子有毛病。所以这些天是我们研究和看到人生，政治，经济，历史，文化，人性，最好的一堂课。
林郑月娥，香港警察卢伟聪，香港的律政司郑若华，香港的保安局局长李嘉朝，林郑月娥。你再看这些人的嘴脸，你再看他们的撒谎，你再看他们按共产党的剧本往下演，你再看看这个世界上国际社会上的反应，你再看看对香港人，这个将军的这个定义，它不是偶然的。然后再看看我们海外民主民运人士，怎么对待香港同胞的，用“坏良心”三个字能形容得了这帮畜生吗。
一片华人世界静寂啊，这些所谓海外民主人士。以后这些人到香港去，你都不担心在香港大街上被摇旗大妈拿板砖砸死你吗。香港人几十年与你们奋斗，来反对绑架了你们家人，让你们没有自由的，失去一切的集权政党共产党，你们在这时候却对待人家这样。所以说台湾的同胞们也要看到，台湾不知道如何上什么当了，就是愿意接受那些假民运假分子，凡是书都卖台湾去，台湾人是脑残呢，还是有病呢？为什么这些骗子去台湾香港，台湾就给了大家最好的例子。
另外一个香港同胞，接下来的风暴， 正在酝酿中。我头两天大家都鼓掌的时候我告诉大家，我给班农先生说，原话包括美国华盛顿几个哥们说，一切刚刚开始，我说了几遍，一切刚刚开始，No enough，这不够，完全不够。我说共产党一定给你用缓兵之计，然后来个迂回包抄，他甚至自已，我来个人大释法，叫特别释法，然后一堆解释，然后法律专家说这是对的，法案就给你过了。或者……啪！把这些人绑到一个地方，第三个地点、第四个地点，把这法给你二读、三读通过。行政长官就可以签名。然后，合法地大街上抓个人，直接把你送大陆去，送去深圳太豪华了，就像铜锣湾那个一样，送你湖南某个山洞去，让你跟猴子玩儿去。
这不是开玩笑，这不是开玩笑！共产党的流氓，它的凶残是无法想象。昨天和前天我发给西方世界很多官员，咱们战友加了字幕的视频，每个人都傻眼！都是——真的吗？这是真的吗？我告诉大家，西方人对中国对香港的了解，超出你想象的少！
昨天我跟细思哥和庄烈宏先生还有班农先生吃饭的时候，我说，你问问班农先生，在多长时间？就在我在华盛顿上一次、上一次的时候，竟然有参议员问我，香港还没有回归吧？还属于英国管着吧？不是开玩笑，这是真的！以为香港还是英国政府管的，他不清楚！这不是老百姓。
班农先生三个月之前，还问我呢，中国十三亿人是不是都是共产党员，我说绝对不是。然后，比他还牛的人问我，是不是香港政府官员都必须是共产党员？他根本不知道，不知道！所以说，战友们！尽其所能地……凭良心，就凭香港同胞当年支持改革开放。每次大陆有灾有难，全力解囊相助，以尽所能地帮助香港同胞，绝不让他们孤单。我们也要记住，千万别掉入法律黑洞，就是别让共产党设计一个法律的圈儿，咱别进去。一定要尽其所能地，不要香港同胞被杀害。我们资助香港的人，我们给他钱一定是前提，阻止香港变成八九年的「六四」。阻止共产党以非法手段，用各种手段，派坦克、派解放军到香港，非法镇压香港人民，这是我们资助的原因。
大家一定记住啊，前提是，包括现在香港的同胞，我们支持你们的所有核心，就是让你们，合法地避免共产党(将它)变成八九年「六四」那样，变成大屠杀，违法地伤害香港人民生命、利益和安全，这是我们帮助你们的目的。香港一定会赢！香港绝对是共产党当年革命的时候，得到医药、后勤保障和补助最重要的地方。噢……他现在背叛了，没有香港就没有共产党，绝对是这样子的。
但是，现在肯定地说，香港就是会灭掉共产党，这就是轮回，这就是轮回！这是共产党的地狱大门，不信咱走着瞧！阳谷莘县县搭县，咱骑着毛驴走着看啊！
一切都是刚刚开始！
为十四亿同胞、香港同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/700/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/700/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他叫什么？这一款是24小时过去了，香港已经把这个恶法暂停了，让。我要下载啊，他还不下台，我赖在那儿，不但如此，还说在香港这些上街的人，定义为。为违法分子，这还有这种流氓啊，你们违法的另一个恶法，现在人家说你犯法了，他说。
他说这就报名了，大家你们听说这种恶道里没有番茄犯桃花，你首先违反了基本法对不对？你违法在前，然后人家给你生意，只要在立法会通过立法会按法律，你要通过法律委员会，你又不让。那你耍流氓，你要跨国法律委员会，你自己要把这法通过，就这还不行，人家上街抗议抗议。都不可以，人家就是犯罪，这帮流氓，真的没整了啊，这个世界上你看到有不要脸的。
还有这样不要脸的吗？啊，哎呀。啊，不管任何情况下，都要坚持健身，这不能放下，大家你们看林郑月娥的气死了，1.那就垮了，估计打不了阳台数了，你看他脖子突然显老了，好几年也不化妆了吧，我发现。还要穿高领中式一场，脖子很显老啊，这个很明显，战友们一切都是刚刚开始。
香港一定会赢了，共产党已经到了倒计时的时刻，谁也挡不住，好吧，一切都是刚刚开始。今天纽约时间晚上开始直播，下午不直播，让大家睡觉，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/680/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/680/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？你在我身上泼水了吗？今天是5月26号。例假啊走近，2019年的六四纪念日啊，2019年的6月4号将是最后一个纪念64的日子。2020年的6月4号将是新中国的国庆日，共产党将消失在地球上，也是7。
这是最后一次能欺骗中国老百姓的一这个日子，请战友们记住，高度关注美国副总统彭斯的研究。讲创世纪的演讲，即将在美国的华盛顿和纽约酱油金融界及。各界的大佬们有着前所未有的演讲和表态，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/671/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/671/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你们健身了吗？我昨天出去做了32分钟，但是今天。就是做了25分钟十几秒，非常非常的棒，昨晚上睡觉睡得不错，今天没有直播。肚子饿啊，我要出去开会啊，出去开会，所以说没有吃过，向大家报平安，一切都是刚刚开始啊。
呵呵呵呵，千万别忘了健身，千万千万别忘了健身战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/666/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/666/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月13号。
昨天晚上，没怎么睡觉，很兴奋，主要是有几个基金，我不是顾问吗，咱顾上也得问，顾不上也得问，要不谁借给咱钱花呀，对不对呀，没钱花不行呀。咱一个1120就干掉那么多钱，每年那么多钱，谁借给咱钱花呀。所以说呀，昨天是非常关键的！全世界的市场都在盯着，人民币兑美元，港币整个汇率的变化，还有就是穆迪指数，以及一些金融场外的交易，期货石油，真热闹。
从2008年到现在，这是我看到的，金融市场场外最活跃。场外资金移动最大。中国主题，人民币主题，还有汇率的变化，是最难以预测的一天。主要就是中美贸易的协议问
题。也可以从昨天这一系列的事情，这一系列的场外金融交易，和变化当中可以看得出来，全世界对中共的经济是真不看好。而且对待未来，根本不抱任何希望。所以说，昨天的场外是真有赚大钱的。而且赚大钱的很多人都是跟中共的高层以及家人有联系的。他们的一些核心信息，那是相当准确的。也就是说对中共的高层的决定和下一步的走动和走向，那时非常了解的。因为他们要拿钱，他们要付钱，一旦要错了，要付出巨大的代价。
所以说，昨天晚上可以看出来，中共的高层家族，玩金融的，就是中南坑那几个家族和江家，那江志成就更不用说了。孙立军，孟建柱那是核心的核心，因为人家掌握着情报，掌握着政法系统呢。
所以从昨天可以看出来，全世界老百姓绝大多数人，都是这些高官，这些权利，所谓的国家机器的掌控者的玩物。就是玩具。
老百姓天天喊爱国，爱国不爱国跟你啥关系，有一毛钱的关系吗？能给你多一点儿养老保险？让你看病少花点儿钱？不可能。
从昨天金融市场能看得出来，中共的上层玩弄老百姓的经济，玩弄国际金融的力量，这几个家族的核心利益，金钱，生殖器关系是老百姓无法想象的。当然了，世界上西方几个大巨头家族也跟着获了巨利，巨大的钱，那钱是老百姓不能想象的。
我只能说呀，中共是真完啦，但愿中国老百姓少一点儿受祸害。发自内心地说，看到这些变化的时候，我高兴，我又不高兴。高兴的是看到中共都在弃船，凿船，都在跑。中共是真完了。
不高兴的事情，我太清楚了，老百姓要付出什么样的代价，都是偷老百姓的钱。他今天偷你点儿钱我觉得还好点儿，如果再时间长，那老百姓就真的连要命的机会都没有了。
这些人太贪了！任何懂得国际金融的光看一下穆迪指数，人民币兑美元的汇率，港币的变化，一些金融期货指数，包括石油，几个大的指数，你就会明白，中共真的完了。
但愿吧，在他完蛋之前，少祸害点儿老百姓。但愿吧，这个时间不要太长。
星期三以前我基本上不直播，因为我都在和基金开会，咱顾上也得问，顾不上也得问。咱叫顾问。谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/660/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/660/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月9号，5月9号啊。
昨天晚上，昨天晚上因为工作得特别晚。一直在和亚洲的朋友们通电话。看来啊，这个中国和美国的这个贸易协议啊停止以后，对整个金融领域，对整个股（票）金融市场，是巨大的打击！这个变数，超出了很多人的想象。我从来没有见过金融市场，像这几天一样，这么没有信心。很多人现在都要折价，卖出持有的跟中国有关的股票；很多人在想办法，离开香港，这是前所未有的，前所未有的！
另外一个，很多人在布局，在往中国去卖粮食、油，和这个老百姓的长期必须的生活用品。有点像这个，我小的时候，上黑河黑龙江做易货贸易时候的俄罗斯的感觉。很多中国人都想办法往俄罗斯去卖牛仔裤啊，卖牛油啊，卖面包啊，卖吃的呀，小工业品。现在是很多欧美国家和亚洲的，长期投资的基金想办法往中国，要布长线的局，布三到十年，卖粮食卖油。
哎哟这个真的是，中国是一个生产配套大国，这是中国的优势。它怎么外国在想这个呢？到底要发生什么事儿呢？不知道！
但是，可以确定的是，石油的价格，未来一定会大，大起大落，巨大的波幅！金融市场啊，将迎来前所未有的，巨大的动荡。啊哈，这个能感觉到，很明显！所以说我说啊，中共正在往死亡的路上狂奔，这一点儿也不夸张。那么接下来啊，美国、欧洲将由一系列的举动。啊包括WTO，WTO啊，WTO，大家看着啊WTO。那么在台湾，我在几个月以前，我就说过，对台湾有大动作，对香港有大动作。大家看了，对香港最大的影响，台湾保护法成立，前所未有啊！啊这个，以全部0反对票，这在美国历史上都罕见啊，美国历史上都罕见。华盛顿活回来，想弄个0反对票都不可能。
那么接下来对香港，自贸区，香港包括美元汇率；包括香港和西方的关系，包括司法合作，将有一系列的重大动作。我说过啊，组合拳，组合拳，叭叭叭叭叭叭，组合拳啊，组合拳！嘭嘭，听着声音了么，听着声音了么，听着声音了么？我这一拳打下去有多厉害啊！那王岐山、孟建柱、孙立军我这一拳，绝对就让你，绝对就完了啊，百分之百，他气不长了。
所以说战友们，接下来在香港、台湾啊，这个盘古舞剑，那就不算啥事儿啦，它不算啥事儿啦！南海，那就不算啥事儿啦！对待香港的整个汇率，对待香港的官员的制裁，对待香港的啊，港币、自贸区和西方的贸易关系。然后对台湾啊，国民党，包括民进党，一些跟大陆长期合作，跟共产党长期合作的，那都一系列的组合拳！
接下来跟着的是，日本。日本一定会跟上来的，欧洲、日本都跟上，啊这一切都是刚刚开始呢，不是瞎说的！接下来大家会看到，整个关于中共的控制的国有企业，在海外成为过街的老鼠！整个共产党的企业啊，走到全世界去，是过街的老鼠。凡是在新疆西藏，还有以反腐运动打压了很多人的，还有对中国私人企业家搞陷害的；对律师啊，对这个国内的知识分子，进行陷害的这些官员啊，你连过街老鼠都当不上了。
这个世界正在飞速地改变，啊，飞速地改变！咱们要求的，咱们要求的所有的中共，独立的司法制度，信仰的自由，这一天一定会到来！咱们追求的喜马拉雅，这个大目标，一定会实现！哈，亲爱的战友们，因为我马上要去开会啊，又要去开会，今天下午三到四个会，都是跟法律有关系的。
一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞祈福！ （双手合十，祈福）
啊！这个天气是真好啊！再见，战友们！再见战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/658/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/658/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！你们健身了吗？今天是5月7号啊 ，你们健身了吗？哎呀我这刚健完啊， 今天不错 ，今天做的非常成功啊 在超过30分钟啊， 啊&amp;hellip;一天我是做两组 ，我要告诉大家的是 ，不是一次做一组 ，有时早上做一组晚上做一组， 有时早上直接做， 休息几分钟做两组。 这个不容易啊， 这个不容易啊。
亲爱的兄弟姐妹们 ，这两天啊&amp;hellip;这个美国搬起石头砸自己的脚 ，结果是中国老百姓弄出了3万亿人民币， 昨天听说啊， 全党在一起集体开会， 几乎拿枪逼着了， 千万不准卖股票， 不能卖股票 ，这是一场金融大战， 坚持到底 。然后老百姓不能搞存款， 然后所有这些24小时上班，监控老百姓， 任何有煽动， 提款 ，存款的， 还有什么卖卖股票的都不允许， 哈哈..这叫健康的经济吗？这叫经济吗？对不对呀？
但是大家看到了， 这几天美国这个联合这个组合拳棒棒地打， 棒棒地打， 所以说接下来大家能看到更多好戏 ，更多好戏 。据我所知啊， 据我所知， 你看
我这胳膊， 我这做平板撑的最大的挑战&amp;hellip;是这胳膊， 哎呀 ，做平板撑的战友们 ，千万千万&amp;hellip;你胳膊太可怕了你知道吧 ，你能撑住10分钟以后 ，最大的就是你的胳膊和你的腰， 受不了啊 。
据我所知这组合拳啊， 真都是一切都是刚刚开始， 记住贸易战 ，技术战， 科技战， 金融战 ，然后接下来网络战， 我原来我就说过， 还有文化战， 孔子学院基本被灭了吧？是军方全面介入， 最关键的是台湾战和香港战， 台湾人最后的机会， 再也不可能有了， 再也不可能有了， 看台湾人表现了， 最近台湾要有大动作的时候抓住机会， 香港也是最后的机会了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/641/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/641/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，最近在干什么啊？哎呀，今天是4月26号了吧，你们健身了吗？我不到5点起床，4点多一点，哎呀，刚刚健完身，我现在只有三分钟的时间，马上要洗澡啊，马上有。马上要做账，所以说，哎呀，我也蹦不了了，今天就没时间问了，抱歉啦，一切都是刚刚开始啊。
尊敬的战友的好啊，还是离开在纽约古院啊纽约，哎呀，你看，刚才看了一会儿，多漂亮多漂亮多漂亮。哎呀真是这个早晨真是啊，漂亮的很啊，漂亮的很啊，你看隔壁装修。我的娘勒，一个人装了5年啊，真是100多个工序，所以说慢工出细活，慢工出细活，这是真的这是。真的啊，一切都是刚刚开始，谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/638/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/638/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在这样也很好啊，你们见识了吗？我是今年4月22号啊。今天在纽约啊，晚上时间，在纽约有一个金融界的神秘的机会，几个大的组织都来了，三个空间。你看着表面的，都不是最牛的，最牛的在第2空间，在第三空间在某酒店举行。
啊，非常有意思，非常有意思，千万千万别忘了健身，最近这个健身的这个势头啊，在里面有点削减。这个不好，这个不好，坚持坚持，这是我们战斗革命的战友们的一个共同语言，你连身都不见，你不可能成功。成功了也跟你没关系，是不是，今天的报平安直播只能这样做了啊，我得马上准备开会。好看，现在是9:46啊，我这个11:00就得必须开始开会，所以亲爱的战友们，哎呀。
这些神人啊，咱得赶快去跟他们合作，爱伊美。依法越，共把战场拉向。国际还有啊，该吃吃，该喝喝啥事不，对不对啊高兴认证。像我们设计的方向，灯泡，灯泡，一人正在向我们设计的方向狂奔啊，狂奔，好事儿啊。啊，这个过街的老鼠啊，人人喊打不好，过街的老鼠直接就上那里去了，那才怪呢。
耗子夹子啊，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/631/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/631/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，今天是4月19号，昨天搞错了，昨天昨天都录完了播出就下午了，小夏的给我。通电话他说明天4月29，我说你给我发个信息说4月19，我就以为是昨天4月19了，但是呢，也发出去了一样啊，那我进去。4月19号呢，同样的值得纪念，昨天下午的时候已经达到49了啊，这个非常滑稽啊，这个今天是约好的。
10:00啊，现在已经晚了1点了，这个跟律师开会，都是关于盗贼海外财富其中一个啊，昨天晚上昨天搬东西。来到了纽约，工作到晚上，很晚很晚了，其中就谈到啊关于孟宏伟的事儿啊，他要有人让他这个唐梦伟。但一天都在开会几个几个方面啊几个方面，然后呢，明天上午9:00啊，纽约时间上午9点，北京晚上9点在。
多媒体直播和半农先生主要是谈谈啊，台湾的选举郭台铭先生啊，还有香港的一些问题。节目当中他谈到的啊，这个事情不代表我的观点，我代表我们两个非常好的约定啊，所以说明天。那他在过去跟我没关系啊，我谈的阿姨我自己负责，所以亲爱的战友吗？明天。他这个支部大会可能会很激烈啊，我今天下午上完了跟他谈，我希望他昨天晚上谈的话题最好别谈啊。
因为它违背了国几条几条，所以说尽量吧，亲爱的战友了啊，现在我又马上要走了，一切都是刚刚开始啊。谢谢战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/613/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/613/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哦，这人已经都走了啊，这是我们这个锅媒体的直播是直播史啊，直播。这个直播室的部分空间啊，这是一个独立的洗手间，特别特别大的洗手间啊，然后呢这个设计。这是一个阿根廷的设计师，阿根廷的，然后呢，就是在这里刚刚在完成直播，因为这些都是临时的啊。
都是今天这都是临时的，未来的将有十几个摄像头会在这里都是那个机械人控制的啊，都在正在加工中。这个是爱马仕的家具生产厂生产的东西啊，这背面是这个红的爱马仕的皮子，然后看到这个图的这个。才看到这个图的，这把手枪都运输当中，被伤到了，然后呢，这套家具是我记得我还发过推他，说当时这个。伦敦的书是比拍卖的啊，然后自己吃，很多事情是放的东西，就是。
卡部相机啊，这是怎么了？然后呢，这是我今天和班长先生做的这个地方，未来。整个这面墙全是8口做的啊，高清的这个电视墙现在是做一个用一个8k的电视先暂时。代表啊，鞋带系放这儿了，今天这个是一个控制台，然后这个地方呢就是今天翻译奶奶做的地方。嗯哼，然后呢，这是一个被录像机和摄像机一个录的摄像机啊，然后是这个呀。
然后大家看到了现在这个上面这个现代的这个总共是7层楼。大家可以从这儿可以看到的是，1232233层楼，希望有更。很多的啊，未来会有很多战友们要到这里来直播啊，要到这里来直播，这个太有意思了啊，这个太有意义了。未来这个直播的地方是战友们来到纽约啊，要爆料反击盗国贼，我们要把很多。
新疆的出来的朋友，西藏出来的朋友，都有很多人跟我们在联系，我们未来会把他们请到这里来直播，然后甚至把。直播是交给他们自己来直播啊，不要说控制了，就绝对不允许有半点影响啊，这个地方就是中国人。发出最真实的，最强有力声音的，能和西方媒体沟通的，而且这个地方是美国的重要。到了核心区域，有这么一个独立的7层楼房，大锅里最现代的科技，他在看到这个后面的都是这个高科技的。
所有的网络啊，网络的这个线索有这个地毯，这都是暂时的啊，当然。也很贵啊，这也花7万美元的地毯啊，所以说这个地方未来做完以后是世界上最高级的电视直播。反共爆料，中国人在海外可以信赖的家，啊，一切都是刚刚开始。开始光说不行还得看结果，这太重要了，太重要了，亲爱的战友们记住纽约有。
有一个你们的家，纽约有一个女的家，特别是给法治基金捐过款的人，更要记住这是你们的家的。家的家更重要更重要了啊，这个楼上的绝大部分都是法治基金用的，现在所有的钱都是由我来垫付。基金一分钱也不能动啊，这都是全都是文贵阿文贵筹的钱，不是为了钱。我的钱跟任何人没关系，就是要彻彻底底地啊，把共产党灭了，我们什么都有。
我们可能任何人都可能在曼哈顿拥有一个这样的独立的楼，我们本来就应该拥有，本来就应该拥有，亲爱的。战友们一切都是无限的美好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/607/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/607/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友，你好，你们进去了吗？爱违规还是刚刚才健完身啊，得向大家报平安，太多人关心了啊，这个这个事情。
有时候睡觉了啊，一切都很好啊，这天气太好了，非常非常的棒，战友们啊，这个文贵。感激所有战友们的关心和担心，啊，这都是正常的，我们的人生只有这样才有价值，只有这样他才真正的。精彩，请战友们勿念啊，这个很多事情虽然有财力了，很多事情占有妹才对，饿。你要深思当中啊，我现在我也是有些事情不能说得太早啊，有些事情不宜太早暴露，所以这也是我调整的一个原因。
啊，有些事情过去说的太早了啊，这个一下子把事情给毁了，不是事半功倍啊，这是回事啊这回事。毁的很严重，所以说现在最好是多做，多做少说，而且最好是做了不说这个。特别现在是跟人家形成联盟的时候，更要实，阿嫂说战友们，有些事情具体的推进，可能。我不公开说，有些事情只去做，大家慢慢的感悟吧重要，还是结果，结果比什么？
很重要，其他都不重要，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/605/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/605/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是3月7号文贵报平安视频，我想在有报告一下。由于这个两天前啊，我母亲呢，紧急住了医院，因为我母亲拖两天。旁边的这个扶持他，这个生活的一个女孩呢，说漏了，啊，我五哥现在实际是关在监狱，我母亲一。
你再猜，但没有告诉他，但是由于这个疏漏以后呢，老人家就是每天都在哭，所以为这个哭呢导致。这个脑部缺氧，最后是这个，嗯脑袋出来的像血酸吧啊，紧急进了医院。还在抢救中，所以说呢，亲爱的战友们，这几天呢可能是我发过文的会比较少，我有一些呢这个战友们啊。给法治基金留言了，我就不能及时的来回复，或者说有些战友给我发的私信呢，我没有。
时间去看，请大家理解，由于我母亲大家都知道在过去的几年每天都承受着压力，警察经常去到加压到公司里。在我们的楼下24小时都有个警车，家里的哥哥呀，嫂子家人啊，一个被抓被放了，严重。刺激，所以说呢，我们很多事都尽量瞒着她，但是有些事情是瞒不住的，他老人家知道了，那就没办法。过度悲伤，过度悲伤就导致了脑部缺氧，脑部缺氧就脑血栓，现在在抢救中，我相信光贵的母亲。
应该创造奇迹，再次创造奇迹，啊，这个共产党想杀掉我们全家人啊，我们在盗国贼王岐山，孟建柱。朱振华甚至要杀掉全家人，想通过各种办法让我们家家破人亡，我相信上天是公平的，他。杀了我的弟弟，他们还要杀掉我的哥哥，我的母亲，我的全部家人，大家可以看到他们正在用一个国家的权力。抢夺我们所有的资产，想灭了我们全部的家，所以说，他们在电话上和多次威胁我让家破人亡。
不是威胁，他们真的这么干，但是为贵，心中有喜马拉雅的目标，有这么多战友吗？共同的理想，追求一个法治的中国和信仰自由的中国，委会挺住的。亲爱的战友们，此时此刻我更要给战友们说，大家要有时间多陪陪父母，多和兄弟姐妹啊，老公气的。能在一起，人生没有比这个最重要的，此时此刻在想着共产党的地下亲娘亲不如党亲。
电话没有比爹娘最重要的，没有比亲人最重要的，亲爱的战友们。多保重，照顾好家人，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/602/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/602/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
有点黄啊？清楚不清楚，可不可以？模糊？咋又模糊了呀？多伦多清晰流畅，你们怎么样？有点模糊，等等啊，现在行了？这样，我往这来来，怎么样？中不中？好啦好啦好啦！所以说啊，有意思啊！去郭婶那就好了，你郭婶在那呢，我去傻呀，把我揍出来了，你想让我夫妻打架是不是？
（亮肌肉，右臂肱三头肌上有一颗痣）呀～～～哇～～～
看这水浇的…（出拳，拳击）你说说，我这拳要是打到孙立军脸上，你想想，你想想，嗯？战友们，啥感觉啊？
好！今天是3月3号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！哎呀，我得喝点水啊。（擦汗）出汗出汗，钱太多，钱太多，老出汗，可以
了吧？谢谢谢谢。亲爱的战友们好啊，咱就不长篇大论了，简单地说。有战友啊，给我发来私人信息啊，我有四个人要给你们回复的，我不能一一给你回复，因为我不能给你们写这个东西，我就不说了，我说完以后就知道是谁的，亲爱的战友们。特别是有的老战友，在广东给我写来的东西，说是，他们错啦，由于过去跟我有私人的whatapp语音，他们拿着语音在当地找了一些人， 06:00-12:00—— XX 某某(文成)
找了一些人建了一个群说是代表文贵。代表文贵呢就捐钱，最后骗了人家一个房地产开发商，骗了人家800万块钱，800万。最后是人家报案了，人家报案了。报案了以后，家里人被判了8年，被判了8年。说是让我出面写个东西，说是确实当时跟我有联系，然后是确实我委托他了，这样他的刑就可以被免，他找好人了，大概是这意思。给我发来好多次了，也给我寄来好多信。我想告诉这位战友：你几次寄来的信，我们律师全收到了，你不是我们的战友，你是骗子。
我们不给你文字回复的原因，非常简单，因为我们不能再给你机会骗钱去，而且你骗的那个开发商人家给我也写过信，人家是真心支持文贵的，人家是在中山那个地方，边上小开发商，开发些小房子，人家是真心真意的全家拿出800万支持文贵爆料的。这是一年前我从来没要求过捐款，结果你把人家给骗了，人家当然要告你。现在结果你说你又找了法院，找了人了，可以把这8年给放出来。要让我配合你做个假材料。这位战友你这个脑子是有问题的，你也不是战友，你这太过分了，太过分了。
不但不给你做，如果你再敢来要求的话，我就把你这封信寄给法院去。到此为止，而且你必须把钱还给人家。这个房地产开发商我们是有联系方式的，如果你不把钱还给他，我可以告诉你：这个钱，我们会把你所有的东西，我们会给法院写个证明。这个你不要再这么做了。另外一个，另外三个人，其中一个来卖李友材料的，卖李友材料的，李友的司机在我这拿走了20万现金，把李友的换肝的，银行的票据发给了我，那个手术的东西，我也公开推出过。还有李友的一些其他信息，我还没有推出。你这20万我就算了，给你了，就认了。
虽然后来整个李友的笔录你只发了一部分，没有全发全，我也就认了你了。但是你还不老实，最近你又拿了其他人所谓李友其他材料又来卖来，还要了个天价2000万美元。你再
敢在这乱来，我告诉你：一定会我把你所有的东西寄给李友，寄给贺国强，还有寄给当地的司法机关。你要碰到黑警察就该你倒霉了。因为很简单，你现在提供的料我还没报呢，我一报就知道是你怎么弄的，在车上怎么录的音。李友的事还没，我跟他的事第二章没开始呢，接下来李友，余丽呀，还有魏新呀，还有他女儿呀，是吧，在国外的事这都没开始呢。所以说你要有真材实料你就来弄，你没有真材实料你别到我这来蒙，那是不可能的。
最后一个我想说的事情，某个检察院的检察官，你原来给过我的材料，我付给你钱了，200万美元都付给你了。但是你把中间东西你都留下来，中间关键的东西都留下来，现在要把这一部分东西你又去卖，这不厚道。结果你卖来卖去又卖我这来了。在英国的你卖的那个人又送我这来了，你不厚道，是不是？你让我那么感动一把就付给你200万美元，对不对？你这么弄法就太不厚道了。结果你卖剩下要卖的关键的那些东西还跑我这来了，这不好。走向喜马拉雅你可以发财，我们也支持你发财，你不是我们战友。但是咱人得讲点厚道，我拿着钱拿着全家性命对付老共，对你本身就是好的，你干嘛来骗，不好，是吧！
唉呀咱们大陆啊，这个骗子，共产党这个骗子政府就产生骗子，他确实是个问题，确实是个问题。亲爱的战友们，另外一个我要给大家说的金正恩，火车已经跨过北京了。跨过北京了，直接回去了。据国内的有人反映跟我说，最高领导在内部大发雷霆，说是在南宁偷拍事件是重大政治事件，说那个偷拍的人被枪毙都应该，被枪毙都应该。你说这话，哈哈，拿金正恩大侄子太当回事了，这国家14亿人民现在被共产党给绑了呗，现在又被金正恩大侄子给绑了，相当的不好过。凭啥不能拍？凭啥不能拍呀？那美国总统走到那去了，你被拍是正常的，你不被拍才不正常呢，凭啥中国老百姓不能拍呀，你告诉老百姓不让拍了吗？耍这流氓，所以说太过分了。这个大家可以核实，这是中央的会，中南坑你们要知道是不是说这个。
另外一个两会，两会现在要通过给美国表演的知识产权，知识产权保护，这是第一条。第二条，所谓的对外投资、对外援助法，啥叫对外援助法，把对外给钱要合法化，要合法化。第三，通过什么大湾区，大湾区的一系列条例，这什么货币使用，什么办法啊？干啥呢？对外给钱合法化，正常化。把广东澳门，香港变成自己骗外汇，对外洗钱的一个合法
平台，把香港700万人把澳门50万人，把广东，深圳，上千万人绑在一起，将近2万亿的GDP，这就是共产党洗钱那个大屎坑子，叫钱的池子。
然后马上科技板块一上，这里面玩的猫腻大了，是吧？大家看着是为国家，实际上全是共产党给自己玩的游戏，非常夸张。另外还听说要通过什么这个关于网络安全信息管理条例法规试行办法，就是网络控制，变名了啊，信息什么私人信息安全保障办法，加大网络控制，又来了又来了。所以说你看，战友们，哪有诚信所谓的把网络给你开呀，哪有诚心什么给你结构性改革呀，那不扯王八犊子么这不是。
另外一个听说啊，两会这几天党内斗争相当激烈。党内斗争相当激烈。比如说那个被骗的那个房地产开发商，曾经就是当地的政协委员。他也给我发信息，他告诉我说这次政协开会完全不一样，不让带手机，不让见朋友，不让出驻地，就是住的酒店。更夸张的事情，他听说这整个北京，到处都显示着，反习和拉山头的这种感觉。
另外一位咱们的战友啊，咱很多战友都是政协委员人大代表。因为咱们的战友们，悄悄地发出信息告诉我，说郭先生的爆料革命啊，没想到那么多人都知道。他有时候尝试着故意说一句：「一切都是刚刚开始！」每个人眼睛都亮，然后他有时候说一下，「北美教练」，然后，马上大家有感觉，他说他说的都有感觉。但是大家都心照不宣不说。竟然有人私下给他说，你相信几成？他给人家说「一切都是刚刚开始」，有人问他，你相信几成，然后他就伸出个手指头5，然后再翻过来再5，就是百分之百，那个人点点头。所以说咱现在一切都是刚刚开始，北美教练是在国内对暗号的，暗号了，有意思啊，有意思。
另外一个听说，王岐山头两天又住院了，王岐山同志住院出来以后呢，说精神显得大好，估计又换什么肾啦，又换什么肝了啊？肯定是这个结局，但是说王岐山脾气暴躁，脾气暴躁，最近见了几个人，就是大骂，大骂陈锋，骂海航，骂王健，说他们坑了怎么怎么着，然后骂金融的老板，说你们太黑了，往外弄钱，然后说弄钱还打着王岐山的名义，结果是现在让我背着黑锅。听说在党内开会，有人提出对王岐山，说王岐山应该对这个跟海航的关系和海航的贷款给中央解释解释。现在说这个老百姓关注这方面事太多了，说实在的大家能有人敢提。也就意识到王岐山的时间差不多了，可以跟他谈谈，叫叫板了，这一天一定会来的！
另外一个现在整个听说讨论经济方面，都是绝密的信息，这回在政协里面还真有些人敢说话了，说地方的经济差的不行，今年的15万个亿，几乎都是到了江浙一带，广东一带也就是盗国贼家族控制利益最多的一带，。而且很少跑到黑吉辽，跑到新疆，往宁夏那边去，云南就更甭提了，轮不着你的边。而且很多政协委员说你的15万亿，你推出来以后，你都给了国有企业，私人企业怎么办？大家都抢肉吗？对不对，抢肉吗？
而且真有有良知的人还真敢提出来P2P，说不管你如何，P2P是你这届政府，你提倡大家搞的。包括电子金融，骗了老百姓那么多钱，现在关键是有人说你的钱去哪了啊？我估计这提出议案的是咱们爆料革命的战友啊，人家说钱去哪了，是不是得说说？这就是有良知啊，这不是灭良知了，这是有良知啊，钱去哪儿了？要问问。
另外一个说中国这个去年的GDP到底是多少？是12万亿，还是11万亿，还是8万亿，差距太大，这就是现在什么，不但国外知道你盗国了，国内也知道你盗国了。老百姓也明白你偷了钱了，P2P的钱去哪儿了，实际非常清楚，加在一起听说是8万亿人民币，加一起大概一万亿美元，最终被坑走的大概一半，5万亿人民币。这5万亿人民币在全国是多大钱哪，这5万亿很多人都是贷款，百分之五六十都是贷款。大家别搞错了，这5万亿也好8万亿也好不是说你们家里边的钱，它是个金融概念。
某人搞了个P2P，发起一个找了个理由。像我认识的一个人就搞了一个所谓的小额贷款给那个大客车，大客车小额贷款，一个人只能贷三千。但是你累计不能超过5次。可有的人造假，他弄20次、100次，这个钱他一分他也没拿，严格讲，他只是银行里贷了个一二十万，他去理财去了，最后这钱跑哪儿去了？都跑到所有的这个所谓的小额贷款P2P公司去了，这钱哪来的？贷的是银行的，最后这银行的钱是老百姓的，是无辜的老百姓的，最后是P2P的老板卷钱跑了。跑哪儿去了？
绝大多数的保护者全部都是中南坑里的人，他拿这个执照没有中南坑不可能，他要能跑得了，没有公检法帮助不可能，故意不抓回去他，那是毕竟有内线，他是这么个概念，几万亿。多少人妻离子散家破人亡啊，但是那个哥们贷钱的那个人，他虽然没往外拿一分钱可
他少拿了一点钱，但是银行是找他要钱的，银行不给钱就收他的房子收他真的大客车，就抓他的人，就这么简单。
另外一个金正恩这回听说在这个两会影响特别大，影响特别大。大家都觉得值得吗？一个国家把金正恩当成祖宗来供着，毛泽东活过来也不过是如此了。给钱给东西，然后横跨整个中国，中国为他全部买单，战略如何呀？听说有人提出质疑。所以两会完以后，两会将是一个大的新的政治事件。过去两会前都要抓几个人，祭祭两会的旗帜，吓唬吓唬两会的人：别动啊。杀虎给鸡看，不是杀鸡给猴看，杀虎给鸡看，杀狗给鸡看。这回没敢动就是国内形势国际形势较为复杂。
中国现在整个经济摸不着北了，到底是搞P2P呀？什么供给侧结构改革呀？还是发展小农经济呀？还是搞人民供销社呀？都吹狼蛋呢，骗不下去了，几乎这骗招都用完了。所以有些老革命现在给中央写信说两会要提倡务实经济、民生经济，少搞这个大型基础建设，少搞国际投资，大家会看到这个报道的。要把所有的投资和未来的发展，五到十年叫发展中国经济质量全面结构合理化，可以不生产，不能有过剩，两会有这么个概念。说明什么问题呀，骗不下去了，国内经济糟透了。
竟然有人联名给中央写了信，说中国经济如果再这样下去，未来不可能有两到三年的好愿景。中国的人民币汇率和金融机构特别是银行和影子银行，还有地方债务，将近80万亿，什么45万亿呀，80万亿的所有的这种影子银行和地方负债。实际上中国的钱都是假的了，经济都是假的。再不弄就要出大事，老百姓会上街的。只要中国官员拿不到工资，只要中国老百姓付不起银行账单，只要老百姓取不出银行钱，中国的经济中，国的政治一天就垮了，就这么简单。
所以说战友们，咱们的爆料革命，深入党心，被党内同志完全接受，咱们的爆料革命已经
广入民心，大家都得到了认可。我们爆料的真实性那是毋庸置疑的。接下来就要内外呼应，内外呼应，现在在炖呢，咱们下面烧着火炖呢，这里边锅里边炖着一个大王八，就是CCP，要把这个王八从里到外给它炖熟它，才能掀锅。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。今天的爆料，哈哈今天的爆料，今天的报平安就到这儿为止，我压力很大这时候星期天，因为国内的我希望大家好好休息，我希望国内的战友们第二天不要疲劳上班。
一切都是刚刚开始，为战友们祈福。.. 阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/582/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/582/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
死了死了，好多战友都关心你啊，都开心死了。吃太多了啊，哎呦，太可爱了，只要我一抱她呀，就是一个字甜啊亲啊。
真是你看看，浑身都麻了，受不了，如果。让他亲自拿手指头挠我，就挠我，含情脉脉还有。关心你的战友们拜年，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/575/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/575/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Morning啊，今天。订阅号也要。
一下子就到2018年的这个今天是最后一天。几个质量？
我70岁也罢，每时每分每秒。都充满了对人生的感悟和人生的挑战。特别是，当一个人遇到金钱荣誉，生死失去自由家人呗。同时悲观，钱被抢走，时时刻刻的威胁，然后一帮这个。
讲个毛的，那些张毛的，干毛吃啊，这种感受啊。这个人说起来太容易了，张嘴一说就5000年历史，一说就是要为人民服务。一说就要死而后行，身上就没那么容易了。莲花村站有莲花灯啊，腊月29号，在利益面前。
我为你死的，快钱掏一块钱呢，人生在世啊。这个荣誉金钱权力成就，在这些诱惑面前。这是作出正确的选择。特别是要想舍弃自己而为他为更多的为社会，是难上加难了，如果。
再去孝敬老人，中医啊，中医有情，像佛教讲的像基督教讲的啊。像这个这个穆斯林讲的啊，真正的爱别人忘掉自己啊。不惧生死。比登天还要难上加更难，这个感触颇深，但是就是这样的。在想着20172，你把我的生命这么如此有意义啊，这个。
效应引起的这个反响啊，昨天。何凯琳女士，我们在公司啊，8个小时做这个，提前排演一下，说实在话我们这个道理。搬到新的办公室，由于新的办公室褪去了，还能晚一个月。所以新办公室就没搬，办公室在哪啊？这是在哪里？这边还有两个地方，背景是哪里？
啊到底应该怎么样？最后又重新进行了，从现在来折腾，这个在美国负责。做这个直播，所以说很多很多设备同声翻译，然后。昨天跟班到现在8个，昨天说是排演吗？
在这个培养之前半农先生，他们也没有看过我们准备的资料，有些资料必须看。那时候他们也震惊了，林小姐几次都是这个，要流眼泪，这个头像是几次？这个所以说昨天是8个小时，唉呀，真的说实话，如果这8小时不出去啊，比这个。
嗯，这个当中啊，有很多很幸福了，然后呢。还有一系列的安保的要求，还有这个因为我们有多个啊，这个这个网线不用WiFi就是那个网线。链接各种的交叉看上去很容易很容易很容易的事，啊，拿了啊，那可能。反正清明节都是被边缘化的口号啊，你去看每一个人都是嘴巴说的，你都做0.01都不行。
这个世界最可怕的就是嘴巴上的巨人行动上的作用，但是就是我能看到这个美国这个国家。这是专业人士，专业团队各分各的，各干各的。等了三天了啊，说老实话。有些话我也从来没说，有些文件我也从来没有，第2次看过啊，有些事情我也不敢去碰。
一说的激动起伏很大，很大呀。所以说我这其他我都不怕，我怕的是明天早上啊，明天早上大家能走路。嗯，另外一个这个节目太多了，太多了。明天战友连线的节目就不能搞，因为搞就根本就不可能，因为这个大家想看爆料啊，饿。
我录制了很多小视频啊，也没办法啊，因为这个也来不及了，那么另外一个就是大家发来的各种信息和。也没法往上放啊，因为绝大多数人的意见才是我们要尊重的意见，为什么呢？因为绝大多数的意义。那都是说明天早上要看的是爆料，到目前三件大事大家要看啊，视频。第二，对北朝鲜金正恩的爆料警告这个金正恩的力量是从嗯三天前啊刚一说。
才大概3000多人关注到昨天啊，昨天大概已经是600多万人了，600多万元，在。谷歌让大家去搜一搜这个词儿，看得像山一样起来了，多少啊？多少大家上上谷歌查一查4000多万。就是关心北朝鲜金正恩先生这个问题了，4000多万，大概在7000的话。核心啊，第3个大家关心的就是说这个共产党的高官，王岐山，孟建柱，孙立军这些人。
啊，所以说你看这个这个没办法，大家战友们要能理解一下，所以说明天早上呢。我们是这里的时间啊，纽约的时间本来就是7点公告就是7点，但是我们。啊，全部的团队是4:00全部到4:00全部到半楼，先生也是4:30就到啊，4:00吃早餐。但大家已经全部就位了，如果大家认为这里的时间起点大陆的是8:00，大家觉得有点太晚了。
改成7:00 7000以上，但是现在定的啊，就是纽约时间几点啊，按照公告，咱们战友之声陆泽先生也都说出去了，很多这样的都说出去了。我也这么说了，一会呢，会放几个在国媒体上画出几个这个正式的这个小视频啊，关于明天春晚了。具体的详细的，所以大家有什么样的有有这个要求的可以继续留言，到底是明天大陆时间7点了。因为我们4:00就到了，所以说今夜无人入眠，就是中国的大年三十下午。
这里的晚上没人睡觉啊，我昨天特别感动，把龙虾做了8个小时就做了半小时牌，衔接我们上午。他给我开了4个小时会，下午又过来开个会，就开了个节目的会，要每一页每个字，不能乱讲话的人。她讲话都要负责任的啊，而且他毕竟他是一个美国受美国政府的法律约束啊，而且他也得考虑到她的未来，她还要从政吗？是吧，这个很多话必须得经过他审核，还有我们的律师团队，安保团队，哎哟，我的妈呀，这是复杂的。
所以说，占有的这个很多很多事情，很多事情，还有木兰这个比较清楚，我们怎么了？有的是品种，真的是7八没了，就这还不行，就是关于王岐山的还有海航的啊冠军流程。孙尧的啊，摇进呢，这都几百个视频，他放一天放晚了，所以说明天只能是看重点，啊，只能看了。然后呢，香港同胞，台湾同胞啊，那就别提了，太关注大家上公路上可以搜出来台湾多少人在关注着。
香港多少人关注看春晚，打破了绝对性的记录，而且现在新加坡。直线上升关注量，日本直线上升，英国直线上升非常非常夸张啊，所以说，厄昨天。她们问说这个文文，看春晚直播会什么会做人，我说在线直播在线大概在200万到300万人看上去。事实上背后啊，最起码明天这个4亿人一定是一人的，最后一定看完得10亿，10亿次以上是。
跟我说了不算任何，像这个这个这个啊。都可以去查，一查就查出来多少人点击了多少次，而且是特别是大陆的，大陆的，大概是也就能显示。因为它都是往里传的，都是大屁股VPN啊，那么从目前我们的专业团队的评估，所以说用呢。最特别的技术啊，要防黑客，最大的挑战是房东，这个房不长的黑就是黑。
所以呀，亲爱的战友们，哎呀。我得看你们留言呢，远归远辉战友啊，唯一。我的全身都湿透了。战俘啊，郭战服已经寄往的路上，可能某些人没拿到，就是今年的明天会到达欧洲和美国啊，已经寄出来了。
前一批已经寄出来了，唉呀，我是本来要赶在除夕夜前7道还是没有提到爱呀，这件事真是。精益求精啊，就是要有耐心啊，所以亲爱的战友们这个，一会儿我会跟这个我们律师团队还要开会啊。然后呢，还是有些事情要重新检视我们的团队和律师呢，有建议特别是海航的啊，本来我要放一段海航的。大家从没看过的目标，主要是看完这一段大家会震撼，所以我们决定海航的事，这段视频不放，因为律师建议等法官啊。
还有这个司法机关做法律认证以后我们在用，所以我可能专门要搞一个新的发布会，有可能了啊。他说专门一次做节目报这个新的资料啊，我相信啊，海航的事情。到现在的解放报的是把自己戳死啊，知道了，这个自杀是接下来大家看到他更多的精力。惊心动魄的事情太多了，抱不完抱不完。
这个昨天呢，这个国内啊就别提了，大家能想象得到多少人说这个可以报这个。我们对是否适当而止在一个永远回不来了啊，共产党决裂了，跟中国决裂了。说实在话，如果你要觉得我还有恐惧，还有还有幻想，那就太不是我妹了。谢谢你们的好意啊，但是幻想在工会的生命中不会再有恐惧，更不可能是从来没有，未来也不会有啊。
唉呀，这个昨天晚上也是这么多的信息，确实又激动，也没睡好，啊，今年还有那么多事情啊。所以说明天这个烂人还有杨澜啊，杨澜找钥匙开始，然后。现在这有吗？咱今天感谢所有的战友们的支持。明天早上啊，明天早上纽约时间7点，中国北京时间8:00看为文贵。
反对共产党春晚，洗洗洗澡啊，这个看文贵爆料看春晚让你找到真相。让你让你有更美好的未来，为14亿同胞为战友们祈福。
大黄蜂在我这一睁开眼睛就看到。据说共产党啊组织了。这个专门的小组在各省安全厅公安厅各县市专门有专门。所以明天的每一个字每一句话都很重要啊，亲爱的战友们，我们是一个迹象啊。
发生创造新的历史，让世界更加很清楚认清共产党的危害，对人类的危害。揭穿共产党这个魔鬼集团的虚伪的魔鬼的面纱，让大家知道共产党在这些年里面。对全世界和平的危害，对全世界宗教的危害，还有他们一贯的本质片片嘿嘿。你可以加加，我们要用事实说话，用证据证明，用真相让中国人。
老人孩子都有美好的未来，吃得起饭，睡了几觉死得起看病有病看得起病，叫人把。不要像猪狗一样活着，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。郭树豪这个咱们明天先拿下啊，一切都是刚刚开始。真不愿意离开我这马上还得洗澡，还得开会，对不住了战友们，除夕。
剔除工业不见不散。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/566/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/566/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们，今天是1月28号，你们几点睡了吗？不。哪家啊？哎哟，我的娘了，还想累死我了，又开始浇水了，我这又开始浇水了啊，交了还用热水啊，热水滚烫了。现在有了啊，这个今天是周一了，祝大家有一个愉快的周一啊，周一高兴啥都高兴，就像大中国。
是农历是春节，每到过年的时候我娘就说，啊，大过年的别打盆子，打碗的别说不吉利的话啊，别遇见不好的人又一年。是这样啊，所以说大家别看共产党的春晚，看春晚被忽悠猪，你更猪啊，多不好啊，咱得看文贵看春晚啊。今天我就不在这儿多说了啊，主要的是这两天大家都看到了啊，委内瑞拉已经成了世界的政治焦点，为。对了，已经成了共产党的这个内心里边恐慌的重大因素，啊，世界也会因此中大的版图改变，美国和。
西方会有更多的军事力量和政治力量会关注着中国的台湾香港，新疆西藏和共产党，盗国贼，对我们老百姓的钱。抵押和打压啊，中国即将迎来没有好的，明天美好的明天啊，亲爱的战友们，啥都不说了，阿姨。一切都是刚刚开始啊，请大家祈福了。
哎这什么今天报平安到此结束。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/551/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/551/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好啊，今天是1月15号，文贵报平安直播，你们健身了吗？哎呀这个昨天下午的时候我跟着安保团队开会，我头两天不是出去浪去了吗前天看着咱们。我建议SUV，我们外面有个特制的360度的监控系统，回来了才告诉我，一个丰田新的SUV。
和一个本田车一直跟着我们，然后在里边一个，一个外国人啊，一个这个亚洲人也就是咱们同胞啊，然后一查。懂吗？原来孔子学院之一一直跟着我啊，但是到了我朋友家都进不去了，就不能感觉了。但我真没感觉啊，但是我的安保团队很厉害，亲爱的战友们啊，这几天国际上风云的初期，这是我们的。大好机会，一会儿啊，这真的是把我忙坏了，一会我要去参加两个小的啊，律师听证，合作。
然后下午呢，要跟律师过很多很多文件有关啊，接下来大家会看到一系列的大的行动啊。现在咱不服，咱不服啊，未来你会变成行动，以后你会感受到的，这几天阿国际上各个方面都。更加高度关注我的爆料革命，原因很简单，咱过去两年说的都在分分钟钟时时刻刻的得到验证。这种验证啊，就是我们要的啊，不要听我们的，请你去验证啊，这就是最关键的事实。
不是那些欺民贼乱说胡说，说29年了，胡说八道，现在他再敢说人家扇脸啊，全体战友玩爆料革命在进入了。实质性的革命性转折阶段，一切都是刚刚开始啊，谢谢所有战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/550/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/550/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友多好，我这一大早起来为啥都喜欢锻炼，因为九点多钟和政府人员开会，所以必须早锻炼。对呀，不容易啊，昨天我去了一个美国，我从小就非常非常的喜欢的，最早接触到。对西方经济的这么一个家族的一个叔啊，就是他这个家族的一个好朋友，是他当年啊，让我见了摩根中心。
从没说出他的名字，从没暴露过我跟他的关系，昨天我再见老人家感慨万千，感慨万千，他身体还是如此健康。啊，然后给我讲了很多他的看法，特别能说的，他也没有想到共产党这些年能敢这么玩儿，能这么对待人。给你强烈了，反感反对并且坚定的支持我，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/545/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/545/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在这边还好，现在是，你约他早上大概几点钟？我这个五点多钟起来啊。现在也是啊，开始今天的健身锻炼，因为今天要接受啊，楚门世界90后的，我们的战友们的。采访，那么我们要下了，这个90后啊，传达第1个信息就是要想成功，必须有些。
自贡的决心和勇气，还要有天道酬勤，牢记在心，啊，这个就是你看看纽约都没起床的时候。我已经开始起来锻炼了，老天是公平的，老天是公平的啊，一会儿出门世界战友之声见亲爱的战友们。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/541/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/541/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，今天的菜也蛮好啊，这个你们健身了吗？我刚见完，我刚见完啊，所以说这个。这两天考试很多人加你这个流氓骗子啊，这个出高院输掉了还要赔律师费，多少钱我不知道，估计。都挺大的树啊，挺大的树，当初郭宝盛夏业良还有什么乱伦飚啊，这个陈军啊，欢呼雀跃吗？不是啊干嘛？
跟多了个爹似的，是不是啊？现在怎么样？还有那个李红光那个畜生啊，你看着啊，美国的法律会给你答案的，惨了吧，惨了吧。咋不高兴啊？亲爱的战友们，依法不依法灭谁啊？这是美国，大家慢慢看，你看我今天。新衬衣，新领带，新的入LV的蓝鸟的鞋，相当的高兴啊，择机。这样大家汇报关于袁建斌案子的事情，谢谢战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/535/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/535/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这是今天刚到的新的林宝坚尼的s。这是李宝坚尼特别为我。里面是这个，这些细节特别的漂亮，然后有很多特殊的功能，包括360度的外部的监控项目。
包括这个里面这个车牌底下还有特殊功能，都有一些特别的亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，希望下次跟你们见面。有人来尝试来开这个车，再见谢谢it&amp;rsquo;s OK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/534/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/534/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这是1月4号，这个昨天晚上就像我发的文一样，给大家报告。我昨天吃了个套餐，哎呦，说肚子疼啦，然后，哎呀，真的是全世界这样的关注中国从来没有。他们关注中国人民币港币，香港台湾沦陷海是好事，共产党在西方有多少慎重？7.
在西方，他们的所谓的中国媒体的这种配合cp的这种网络大军，这太可怕了。哎呀哎呀，谁也挡不住，就像那阳光照进黑暗一样，中国人应该看了一个美好的事。改变的时代了，11点马兰头开完会以后战友汇报一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/533/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/533/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，2019年1月3号，你们健身了吗？前天的。木兰访谈卡丽熙的节目，歌手以后受到了巨大的，我们是有巨大的影响，在国内在台湾。台湾的这个所谓的对92共识一国两制，引起了剧烈的反响，台湾人民也不少。
香港就是台湾的朋友，一过两岁，谁还要啊，谁还当他傻瓜呀，谁还自杀呀？那么对台湾的内部的两权政策，全部经济控制，全部媒体控制，向遭受到台湾人民猛烈的反击。香港人民在2009年，一定会维护以宪法为尊严的香港，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/528/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/528/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
开始吧好，今天是2018年12月31号。支持2018年阳历最后的一天，哎呀，明天就跨入到2019年了，1月1号请大家记住啊。明天1号上午10点纽约时间北京，晚上10点我在凯丽希慕兰访谈啊。
在访谈里面这个接受她的采访，咱们一起跨越，阳历的2018年到2019，请大家。让他啊，我会回答所有的战友们，还有在卡里提出的各种问题啊，大约两个小时两个半小时啊，哎呀，最近。说咋回事？这一个月沾床就睡，沾床就睡，三床就睡着了，到点儿就行，锻炼起来就是这个很兴奋。哎呀，平板上弄得肚子发热了，你看看又杂了，然后呢，吃啥啥香啊，有一股巨大的力量。
最后在推动着我，真的是挺神乎的啊，每天这个早上我这是这个天一亮的时候就起来锻炼了。迎着朝阳啊，开始锻炼，然后看着太阳起来，无穷无尽的力量啊，路德先生的访谈。花生早啊的，这个确实是太神奇了啊，大概也就是六七个月，把那个不允许。游客参观，让你远离的牌子立起来了，现在又有大量的我看这个这个安保措施啊，这是。
这个对面是个奶奶家的故居，和川普总统的很近很近啊，非常近，这两个总统。都在这里，当时干了一钟头，是挑战苏联，他们干掉了这个还有80天。现在我就干CC，而且最近的变化特别大，深刻的越来越深刻的认识到。共产党是人类的威胁，是有信仰的，有宗教的，有人性的，有公平的所有。
在阳光之人的威胁他们是黑的，它代表了阳光的力量，亲爱的战友们。好日子刚刚开始，2019年就建立了巨大的挑战，但是这是我们最有希望的一年，最富有成就的一年。为我们的2026的收割做好一切的准备，亲爱的战友们，你们准备好了吗？一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/527/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/527/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那个我们美国的几个朋友跟我说，那个美国。
我必须要同样的。宗教的空间，俺是基督教天主教。都应该在法律的框架下得到保护，一个没有信仰，没有宗教的民族。不仅危险太可怕。
想抱着你睡一下。只有上天之神，外省，他仰起头来。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/525/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/525/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近战友的号，今天是12月28号，你没健身了吗？哎呀，昨天晚上。有几个老领导给我打电话，劝我违规啊，识时务者为俊杰啊，这个。不要不吃，敬酒吃罚酒，大师在前面看明白了吗？如果是过去的几个星期，你妥协了，那就不。
这句话你说我怎么回答呀？我说老领导过去的五六年。爱书的人太多了，没成俊杰全成了秦城监狱，还有刀下鬼了，打飞机是躲猫猫死了。那你这个级别的领导，包括你的老领导周永康，那不都进去了吗？不都是食物吗？跟你了，爱什么说我是千军万马就在我身边了，让我一定要实施。
亲爱的老领导，我都在跟您说了，这个历史上我在看的这一些小说啊，郑义的小说，优秀的小说。那很浪漫很血腥，但我喜欢，如果是英雄是负有天意的话啊，也扎了一刀，说能拯救天下。再来一套，你可以把那99吧，邪恶的剑全砸我身上，只要是能等到最后的意见，正义之剑个。这都会奉陪到你，我不会当你们的所谓的识时务者去当你们的俊杰，我只是个草根和穷人啊。
卞先生，他的事情只是刚刚开始，亲爱的战友们别着急啊，咱别着急，什么叫美？协调才是美，看问题什么最重要角度，办大事的人叫什么叫时机啊，不能着急啊。不能着急啊，一着急就完蛋了，任何事情，着急都不行啊，我们不着急等着。
就有人拿着大气前来靠近你的手，我要给你投资的，你都要想一想，为啥呢？干啥子呢？没有人。没有原因的及大小，没有人愿意掏腰包给一个陌生的人，也没有莫名其妙的爱，也没有莫名其妙的恨。亲爱的战友们，千万别上当，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/522/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/522/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这是纽约时间啊，这个平安夜的今天啊。前几个小时文会荣幸的在纽约，在我的家里面，向所有的战友们及家人们祝福圣诞节快乐！在此时此刻，文贵非常的感谢所有的战友们及家人们对文慧的过去一年多的爆料的支持，为了追求稳。
会的和战友们一起的喜马拉雅的目标，我们做出的努力和奉献，2019年对我们实现中国的喜马拉雅。宗教的自由啊，信仰的自由，法治的中国，民主的中国将是关键的一年，在此我衷心的祝愿所有的。战友们及家人的平安快乐的同时呢，希望我们大家能共同一起努力，在不影响你们生活和健康安全。和财富的情况下，我们再一次的在2019年共同创造新的历史，更加的接近。
对我们的起码的目标让在2020年让中国啊，在没有啊，对人对我们自己和自己。这个家人有安全上的威胁和对宗教信仰自由上的威胁和恐吓，我们要拿在我们身上本来就是。属于我们的恐惧，让我们和家人们享受着财富，快乐，健康和安全。让我们通过我们自己的宗教和相信的信仰，让我们过得更幸福更快乐现在。
一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/521/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/521/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么？你们好，12月22号你们见面了吗？今年9月阳光明媚。哎呀，整个美国都是到处充满了圣诞的气氛，纽约的圣诞树，到时候现在这个大家都买圣诞礼物互相的时候。哎呀，我是每天在看文件，昨天晚上完成了一个大的案子起诉的，但是要加班。
从一些出了故障索赔重新起诉了3三伯格，这是个大事儿。昨天很多西方媒体，半夜给我打电话，发一秒高度关注，这是个大事啊，然后接下来。还有几个大案子啊，然后呢这两天的事情有发展了，大家高度关注，现在有卖，不要忘了玩。健之子海行背后的真相，千万别忘了，听之无声。
这是我们的自主核心目标，亲爱的战友，祝你们在压迫的情况下，过了好的圣诞。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/518/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/518/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，现在是12月21号早晨啊这个。昨天开了一天的会，嗯，昨天是，这个晚上睡得还是特别好的，所以今天早上不到6点就起来了，得改了。快锻炼，因为今天有三个律师的会还有一个听证会啊，非常的重要这个。
所以说我就把这个锻炼赶快完成，要不然一拖呀就就脱了臼，就给自己找借口了，不能给自己任何放弃的机会啊。这个昨天很激烈，因为我们今天啊，今天有一个法律行动，对某些人，对方找了一堆的说课。包括他们的历史，包括我的历史，包括我们的战友们啊，很多人都有不同的观点，是吧文。我愿意给你公开道歉，像抓知识都一样，就算了吧啊，而这个人是律师啊，他有些时候代表别人的，有些话你要理解。
啊，他有些说的话啊，这个是听人家说的，所以你要理解啊，啊，所以说呢儿先别深究。这就算过去了，我说这事那我还真太较真儿了，你既然是律师，你咋能把听到的话当成。事实去告诉别人，还告诉美国政府的官员呢，说我培训呢，而且来自一班的吴生的。只能说当时都是事实，所以说他就这么说了，我那吴征说的是事实，吴总跟你讲过，我等他老婆跟他在床上高兴吗？
他说我还真问了这个问题啊，我都说他跟他妻子床上合目，忠诚恳恳，我问你，你在床上。你试过吗？他说的是真话吗？你试过吗？你没试过你怎么听不这么说呢？在床上高兴高兴啊。我说我问你，你跟你太太在床上高兴吗？他很高兴，问我凭啥相信呢？那是我是我说对了。我没试过我就不相信，问你能相信我的话吗？他说他跟你说，他跟他老婆在床上高兴，你就信你又没试过。
一样的道理，你说你老婆高不高兴，只有你有权利说啊，你有权利说，别人没有全是无责也没权说，我也没权力说。我说不是他的老婆高不高兴，只有他说我们信任对的，但是吴总不能说你老婆跟你长的高不高兴，是这道理吧，他是的。我他凭啥到处说他代表我，说我跟他老婆长的高不高兴啊，他又没见过他也没试过。所以说我必须告他，然后还给我耍横的啊，后来就一看我就说这个美国这个这个人啊挺牛，我当年。
我干过啥我给谁当顾问啊，我干过啥，这地方我说你记得过去白宫10年前还有谁在白宫吗？你给我说说。你给我数10个名出来，不像共产党退了休吃啥被子啊，人都死了，嘟嘟肥河都找不着了。看向墙挂，我每逢过年过节过生叔过大寿，死了过冥寿，还卡死这些当官的人，在下属的钱呢，对不对啊？我说住美国不是这个，你已经过去，是啥都不是，别说15年前谁还记得呀，你吓唬谁呢？
你要真有本事，你就不去跟吴征去造我谣了，又说钱还我了，我咋走着看，别跟我玩这一套，给我讲了。和你这关系那关系，谁谁还跟你保持联系中有你，我就忽悠那些在海外天天骗我们同胞的那些亲人。不行啊，照个相回去骗一下，忽悠我不会不可能，我要给你讲一个事实，我说一切在法庭上。讲的都是亲身经历，讲的是事实，不是道听途说，就像吴总说他老婆高不高兴。
你没有资格说这种不能说，你跟你老婆告诉我听你说我没资格说，吴总也没资格说，这就是法庭说你们是到处。你说你代表吴总说吴总跟他老婆在床上高不高兴，我这是法律上是不承认的，所以咱法庭上见，所以呢今天啊，我想。希望啊，今天你们会看到一个大新闻啊，又一个大新闻啊，的，本来我准备叫他过来。就昨天他说身为做过律师，还做过这么牛的顾问给我玩这种鞋子，我给你看，加速，所以这两天。
但我基本上都没歇着，昨天晚上凌晨3:00结束，我说明天给我交上去，然后接下来就。一个一个的捞鱼怎么捞？你看啊，怎么了？然后你看看北京挂的那个，是不是你还改革开放，挂着大牌子的啊，马云马化腾。哦，他们都问他啥牌子，我说那叫叫声，记住那就是叫声，那就是当年萨达姆那个吊死的绳子，没有一个人报了。孩子觉得那是容易得吃的好，这就是未来自己的目的的那块呗，就是是改革开放40年那个大牌子，还有一个大红薯。
就是他祖宗八辈儿未来最大的丑闻，还有他的墓地前面那个碑就是那个东西，那就是绞绳绞死。郭伟我必须说我自己，我也真的是我看他们那样说，我就真想对着镜子使劲亲我自己，我咋这么正确呢？当年坚决不入党，抵制那么多诱惑，坚决不要他的国家一等功臣，坚决不要他任何一张证书，你说我有一个。他说我傻了我，我还能在背后的中央公园，在这个山头park，还能这样追求自己的理想。
这样的人能得到这么多我们的战友们的信任，追求我们14亿人民的未来，法治革命。法治中国吗？天呐，给了我机会，每次啊就像真是神在我耳边说，我就知道那是不对的啊。不像这无声啊，这这卡插就冲过去了，海航出来就冲过去了，海航的事儿快完了啊。开发银行快抓差不多了啊，下个月刷中国银行招商银行，然后抓捕太极控所有关的人，然后人民银行这个。
跟海航洗钱的人现在都开始了，谁也甭说是现在你望齐山啊，你习近平啊。谁都挡不住，我再说一遍，马云的书啊，抓马化腾的手抓住了挂链那个人的时候。然后就像昨天这个美国司法部发这个人的时候，才刚刚开始，昨天司法部公布这个我不说你们都明白，我几个月前我就说。美国将一系列的行动我发给我未来我告诉大家，这背后的真相是什么？什么梦啊？
张首晟啊啊，还有什么小顾阿顾自利的那些人都是小事儿，都是小事儿，大家。记住都是小事儿，大事真没开始呢，大家慢慢看吧，很快3月份以后你们就会看这片不是猫狗大战。电子倒个茶都扔了，那不是那回事了啊，战友们现在不能早说啊，莘县阳谷县，达县，咱们走着看。一切都是刚刚开始在纽约的，唉呀，这个早晨初升的早晨太美了，太美了，伟大的美国，伟大的纽约。
啊，为14亿同胞战友们祈福。阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/517/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/517/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬得战友们好，今天是12月20号文贵报平安直播。
我今天早上运动留了好多汗，但是也特别的激动。
你们知道我们家嫂子特别多。我老嫂子每年都给我做那个传统的棉花做的棉袄，搞手缝的给我。我几岁的时候，她已经有儿子了。所以说她就像老母亲一样。老嫂如母真的体现在我们这个家了。
昨天我收到了老嫂子寄来的棉袄。我特别地激动！希望老嫂子你把眼睛照顾好，我有点儿担心你的眼睛。等着我战胜了这些王八蛋回去。我要亲自为你缝棉袄。你要当着我的面给我缝棉袄，大嫂子。
所以亲爱的战友们，任何有妯娌的人，要对你们的嫂子，弟媳妇，姐姐们要好。因为这是你们的亲人。只有对她们好，你的运气才会好。
只有爱你的家人，你身边的人，你才会吉祥，你才会平安。千万把 “我“弄的小一点儿。
我看到这个棉袄我特别地感动，边在那块儿运动，边激动。亲爱的战友们，你们懂得！
希望所有的中国人都能更加地珍惜自己的传统文化，家庭，孝敬父母，爱护兄弟姐妹，家庭和谐。家庭和谐了，万事才能兴啊！
过年了，不要让老人冻着了，不要让妯娌们心寒。多给点儿时间，多花点儿钱给家人。别老往自己身上捯饬。
谢谢亲爱的战友们！
一切都是刚刚开始！
今天的纽约阳光明媚。
看看我后边这花，多漂亮，相当地漂亮。
好，祝大家好心情。谢谢，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/515/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/515/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在玩什么的？好啊？哎呀，今天是12月，18号是88号，哎呀，刚加。要是玩你没见识了吗？哎呀，昨天晚上啊这个工作了一整夜，看了好多好多文件，关键是还是关心。案子的事情，这个案子现在是要起诉国内某个机构啊，大家知道我呢，在碰壁时，为啥说老虎？
对吧，3月初钓鱼的时刻，变成了捞鱼，现在战友们，别着急，别着急，在美国的法律系统里边啊。有一些时间你是躲不过去的，你必须要有这个时间，这就是法治国家的最大的好处，但是你必须要接受这个事实啊，有些时间。我有些事情要经过时间和程序，比如说你这个数，人家人家说你都要6个月到8个月法院，到最后才可能在这个庭外。这个这个和解或者是双方出证，双方这个出题案，双方庭前调查完成才可能啊。
这个程序之后才能形成大战略，亲爱的战友们，我告诉你们咱们三周前有个特别大的好消息，就是。某个某个部门啊，已经对啊，过去两年来到我楼下抗议的啊，到什么在网络上给我。造谣的，包括像伯逊这种流氓CC网站和伪是洗钱的，进行全面的，啊，那个那个。那个我就不说了，哎呀，还是不能说太早啊，还是不能说太早啊，一切都是刚刚开始建的战友们为你们祈祷。
法治中国宗教自由，信仰自由的美好的中国，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/514/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/514/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月17号，文贵报平安直播。
这两天来网络上，很多人都在利用各种办法批评路德先生的节目，关于做了一个王健之死的，南法寻求真相，和涉及到移植器官问题。
很多战友的善意的批评和建议，路德先生应该接受。我们大家也希望这样的事情多发生，多有良言，建议，对我们任何成长都是好事。
但是大家千万别忘了，一旦有这样的机会，就成了，盗国贼在海外的五毛们，还有那些欺民贼们，利用的机会，挑拨离间。一直以来，从路德先生和sara女士，挺郭，爆料，支持爆料革命，他们的路德社和战友之声，sara小姐搞的这个，都受到了各种的挑拨离间和攻击。大家千万不要上这个党。
我深信，路德先生和sara小姐，他们所做的节目会越来越好，而且他们已经创造了辉煌，而且做出了巨大贡献，这是我们任何战友，都不应该忘记的，也不应该忽视的。
如果我们有一千个路德，一千个sara，那会是什么样的？我们的爆料革命，会从本质上都不一样，无论在任何情况下我都会支持路德和sara女士，和我们所有的战友们，爆料革命，希望战友们不要上当。
另外一个昨天呢，我和战友之声，啊前天，和战友之声聊天节目的视频上传以后，在某些战友的转播当中呢，被删除了，包括在我的youtube账号上也是被删除。
后来我就发了一个郭文，说盗国贼怎么又害怕了，把我们视频又删了，但是从昨天晚上到现在，我的团队告诉我以后，说这个不是人家盗国贼删的，这是我们在直播前面，放了一个有知识产权保护的音乐。这个知识产权的保护是我们绝对要尊重的，是我本人触犯了规则，所以说人家删除是对的。
后来我们经过剪辑，又上传了，在网络上大家都可以看了。但是我要在这里声明，这不是共产党干的，这也不是盗国贼干的。不是共产党干的，不是盗国贼干的，我们必须说实话，真话。不能什么事都往人家身上。，即使是我们恨的人，即使是我们要推翻的人，我们也不能罔顾事实，我们也不能不尊重事实，我们也不能忘了原则，我们追求真，我们追求善，我们以真打假，以善打恶，这就是我们今天所说的两个主题。
路德先生和sara女士是我们的真战友，传播真善和真实，永远支持！任何人不能挑拨！
同样，我们对待CCP，对待任何我们的对立面，也要坚持真和善，以真打假，以善打恶。
亲爱的战友们，只要我们坚信我们心中的信仰，追求的是喜马拉雅，法治民主自由的中国。只要不要以一己之私，不要撒谎造谣欺骗，为了骗捐，上天会帮我们的，我们一定会成功，我们一定会赢！
谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！
我的西装注意到了吗？新款啊，郭文贵设计，开会咯～～～
2018年12月18日 关于各种案件都有重大好消息
尊敬的战友们好！今天是12月18号。刚健身完，你们健身了吗？
昨天晚上工作了一整夜，看了好多好多文件。关键是还是关于案子的事情。
这个案子现在是要起诉国内某个机构。
大家知道我在Palm Beach为啥说捞鱼啊，咱要从钓鱼的时刻变成了捞鱼。
亲爱的战友们，别着急，别着急。在美国的法律系统里边，有一些时间你是躲不过去的。你必须要有这时间，这就是法制国家的最大的好处。但是你必须要接受这个事实。
有些事情要经过时间和程序。
比如说你诉人家和人家诉你，都要六个月到八个月。法院到最后才有可能在庭外和解，或者是双方庭前调查完成，才可能······这个程序之后，才可能行成大战略。
亲爱的战友们，我告诉你们咱们三周前有个特别大的好消息。就是某个部门，已经对过去两年来到我楼下抗议的，在网络上给我造谣的，包括像博讯这种流氓，CCP网站和韦石洗钱的，进行全面的那个那个那个，啊，我就不说 了。哎呀，还是不能说太早，还是不能说太早啊。
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们！为你们祈祷！
法制中国，宗教自由，信仰自由的美好的中国！
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/497/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/497/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我。要问一下另外一个问题，做一个好。
只是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/479/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/479/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是11月15号，距离咱们的发布会还有4天，实际上中间只有三天了。现在呢，我们正在等待着啊这个纽约法院的一个0啊，一个执行的一个手续，那么这个手续呢？我昨天晚上还没有给我们今天啊，12点以前可能会给我们回复，所以说我们正在等待着这个啊，战友们别着急非常。
抱歉啊，反正不是19号，就是20号，从目前来看绝大很大的，可能还是应该是20号，应该可能实现。宽恕一点，另外一个呢，这个半农先生啊，他也有一些法律的手续也要完善啊，也要完善，所以说今天的事。2点前会公布，最后的确切时间是19号20号，谢谢战友的耐心，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/475/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/475/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哪家啊？当我看到这个，万。然后一个人在这里吃火锅。
啥事不往心里搁啊，好好。这是团队吗？踢球吧，谢谢亲爱的战友，一切都是刚刚开始，谢谢。I say my.And watch my way so sad. In the air.
I still wish that within the I.你冰箱里的。的the sun.I like style.
In the sky in the sky.哦呵呵。我问你今天所有的菜被我吃完了，然后喝了茅台，喝茅台，喝多了茅台，茅台茅台。哇，然后喝着椰子这。
然后刚才啊，这是我遇到了今年的第1场雪，下了第1场雪，刚才下雪了，然后呢。在沼泽地大海快船火锅，崔健，哎呦这些元素放在一起，啥感脚啊？打搅啥感觉啊幸福，哎呀，此时此刻听着崔健的歌啊，感受太不一样了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/471/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/471/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好啊？这个你们见识了吗？我说今天有几个会，所以说早健身啊。今天早上喝的大粉条白菜，还有严重问题。20米，生活就是这么简单，喝多干嘛？
关键接下来。一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/467/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/467/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是现在是10月30号了，我刚刚从外面回来，痛得我满脸通红，嗯，到了对面啊。你窗户总统家很近的一个地方啊，去一个从来没去过，去一个俄罗斯的朋友的一个办公室，开了个小会。然后呢，还有一个美美国这个公司还有公司的啊，他们两个就在我对面就在这里。
在那个位置啊，就在那个位置，两个啊这个叫做绝对独立。决策啊，专业顾问还有这么个职务，实际上是股东啊，跟他们开个会中嘻嘻哈哈的干部回来了。在纽约这地方就这地方都是神人啊，都是神人啊，亲爱的站友们，别忘了健身，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/464/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/464/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，10月28号，今天上午在系我直播之后，关于谈到了王健在法国被杀，这个案件。进展之后啊，我的团队还有法国的合作单位给我新的联系，就是他们准备司法部和里昂的法院和那个当地。的地区的法院的法院作出一个判决，然后对这个事情说中国政府参与了调查，虽然和我们有一些观点是吧？
不一样，但是这是最终的判决，就是王建属于啊，这个他自己啊，就是说这个由于他的原因，然后导致。他自己的死亡，而且呢同时把中国政府参与调查的事给公开了官方化了，那么从目前来看啊，我们的每一局。每一个行动都有强烈的影响了他们的啊，定案的标准，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/449/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/449/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这位美女啊，就是在三个月以前在华盛顿，就是我在那个演讲啊，据华盛顿的时候郭葆生要见我。在大堂里见到一个美国家庭，他的儿子在这个哈佛学习政治的，然后呢跟我聊天，这是她的妈妈，今天我在这里开会，突然相见。那你就只能卖20多吧，这个它有一个非常棒的儿子，see you again. So I.
My old friends with three months ago we meet in the sea with you today. I will u know I need u again very 1.Where the miracle Chinese, 多美的美女，让他有个儿子，18岁的是学政治的，亲爱的战友们。这就是我们的力量有多少人来支持我们有多少人在关注着我们啊，他一直在说一切都是刚刚开始，我把我的帽子已经送给他了。对对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/448/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/448/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好啊，今天是10月19号星期五文汇报平安，这个亲爱的战友们呢，最近收到的。材料多现金多，这个我的法务团队啊，还有我的这个安保团队，不论你们寄来的什么东西，他们都要打开。带着那什么防毒手套，还带着那种防生化的那种帽子啊，很滑稽，一页一页的看，然后这很多都是外国人，然后。
让那个翻译的翻译的中文发来的是什么啊？你去看，虽然呢，这个这些东西啊，真的是特别特别的管用啊，特别是关于。国际刑警组织还有海航啊，这个还有某常委家人资产，还有上海什么几个金融。机构的背后控股的股东，包括那个我老说的几大家族的一些这个投资情况，因为现在我来不及来做这个事儿呢，还。我的计划是下一步啊，虽然很有用，但是很复杂，现在战友们如果你们方便的话呢，就把这些资料在国媒体思想。
你给我就非常好，多媒体私信绝对安全，绝对安全啊，特别是要用苹果手机是最安全的多媒体私信。另外一个这个材料的这个记载呢，也可以你一部分发给我，然后呢，我会在私信里给你联系，联系以后我会告诉你发了一个其他的安全方式上去。谢谢战友们，你冒这种物业，这种生命危险，个人安全的风险，给文被记载的一些有用的有价值的资料，但是我特别。担心你们的安全，一定要在你们安全，啊，不要有失去，不影响正常生活，不影响你的安全和家人安全。
情况下你再给我们提供资料啊，那才是我们最开心的，还有一个我要告诉战友们，求你们千万千万别给我寄钱了，你们是不是要钱？那一张一张的查财务上查完了，然后法务上登记，安保团队做公证啊，这个这个这三个团队，然后再一个一个的给你。你们寄回去，这个借钱呢，这是很复杂的事儿啊，另外一个你们不要以为文贵他是卖衣服的，那我就成了那些迷。晕，那募捐党啊骗捐的蜡烛长的29年来一直干着活了啊，最后说来说去拿钱啊，那我不就跟他们一样了吗。
我也不是卖衣裳的违规也不是出卖理想的，也不是卖信仰的尊贵，是和大家一起干掉共产党。要cb的，要为我们国内的所有14亿同胞争取真相，争取利益尊严，法治民主。自由的，让我们的老人老了有人养死了能买的起，年轻的时候都有公平创业的机会。能娶自己喜欢的媳妇啊，让自己的儿女安全上好学，这是最基本的，这是咱要干的，所以战友们请你们能理解。
咱不是卖衣裳的，虽然你们借那么多钱我很感动，这个很感激对违规的信任，但是千万别乱讲啊，谢谢所有的。一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/444/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/444/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是10月15号，你们健身了吗？我刚健完身啊，刚见完刚见完。哎呀，今天这儿挺冷的，但是很舒服啊，很舒服，现在看着这个盗贼啊，现在又开始。疯狂的洗脑，但是挡不住阿大即将到来的大事啊，他们会土崩瓦解，大家一定要。
我认真的看着这个美国欧洲在发生着什么样的大事儿啊，每一招每一招都是刀刀见血。不像那盗墓贼们都是打口炮，大家好好关注香港的港币和香港的美元外汇储备的变化，而且。宏伟事情之后，马上好几个人被抓，咱们让子弹飞，一会儿亲爱的战友们一切都是刚刚开始，谢谢。点。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/442/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/442/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在家啊，我又喝酒了，和我一个好朋友在这喝酒了，啊，吃了好多呀，这个西班牙。他的朋友给我送来就还手指，手指啊，大家可能不知道，西班牙的海首只采取了非常的危险，有生命危险。写的还是手指，但是吃起来特别好，我每次吃的时候都要吃，大概150只到500只。
今天我吃的特别多，又抽上了雪茄吧，今天的会特别开心，现在世界发生什么大事大家都明白。干了吧，很多大事在发生很多大事儿再发生，我不要戏说，因为他跟我有关系我不要说，但是大家都应该看明白了。亲爱的战友们想你们了，此时此刻阿伟享受着我们爆料革命的丰硕的成果，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/443/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/443/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月14号啊，我在床上呢，大家见识了没有？我刚见完啊这个。来啊接下来啊，因为咱要等等让子弹飞一会儿啊，又发生了很多事儿啊，每天都有大事。不再发生，大家不要错过这个机会啊，啊，周末呢，我就不打扰大家了，让大家好好的休息啊，大家高度。
关注现在发展的热点啊，特别是不要上那些欺民贼的转移视线，你现在是郭宝胜啊什么的，袁建斌的夏夜。这两个伪饰奚落这些畜生的黄河边不要上的，当人家孟宏伟的老婆，人家是弱势群体，他不是共产党员。他只要能站出来，那就是伟大的不要不要被转移视线啊，一切都是刚刚开始，谢谢伟大智慧的战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/437/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/437/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，刚刚在社交媒体上传的，更多的全部都是关于向郭宝盛夏业良啊。使心道这畜生如出一辙的是孟宏伟事件，不关注孟宏伟关注孟宏伟的妻子啊，而且他现在提正义。对这个整个依法治国来呼吁保护人家的利益，人家有什么事情唉，你个屁的关系，孟宏伟是官员，孟宏伟被丢失你不管。
这就是郭宝盛，夏业良乱伦标，等为师心咒，这些畜生们如出一辙啊，老手段替共产党洗地转移视线。大家用自己的脑子清一想一想这个孟宏伟的妻子的背景为什么那么快在网络上流传，孟宏伟被抓在哪被抓的，为什么没人说？大家就用起码的良知来看一看，千万别上这些伪劣的，当一切都是刚刚开始，亲爱的战友们用你们的智慧实现我们的。妈呀。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/438/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/438/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好？今天是10月12号，你们健身了吗？昨天晚上半夜了吧？还有我收到一个信息啊，这个给我发了我们律师说过一件事，大连的案子审判了，给你这个这个。发展政权啊，我们证券6个月啊，啊，我发那么少啊，然后我就睡了，然后等一会儿我去上洗手间。
啊，然后我打开手机，结果发现我推的是，哎呀，发了郭先生600一人65元。差距太大了，刚才还留一只610，唉哟，我这马上不弄个新鲜了哇，这是大事，这是大事，但是我一想，啊，这是个伟大的日子。这一天证明了郭7条的伟大，以共产党的以黑治国，已经治国，一家治国与谈反弹，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/432/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/432/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的兄弟们，早上好，文贵向大家报平安，哎呀，昨晚抽雪茄抽太多了，嗓子都哑了，喝很多酒，睡吧。过三小时马上要去吃饭，哎呀，看看南海啊，接下来的，整个的啊军演15.安利大家看看吧，比在台湾那一年的还厉害还厉害，然后接下来金融系统将有巨大的行动啊。
17001700大家猜的都不对，还有一个这么宏伟的被抓，跟法国政府王健先生的死。王健那个蝴蝶效应了啊，然后呢在一个腾讯，腾讯还有另外两大巨大的企业，即将摆上。实际上在7月份8月份相继股权都被收回，马上会公布，亲爱的战友们一切都是刚刚开始。是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/428/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/428/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？这是10月5号，文贵，在健身中。爱哈哈昨天是神奇的，一天还放了一天了，大家都很高兴，但是亲爱的战友们，我们。哎呀，还有很远的距离，还有更多的凶险，亲爱的战友们，在任何情况下都要注意自己的安全，在自己的安全的情况下。
在不影响家人的情况下，再传播文贵的爆料，这是唯一一位希望你们能做的，而且是安全的情况下做的，而且。他的战友吗？现在到过的内部已经是不堪一击，大家不要以身冒险，我们追求的喜马拉雅目标。一定会实现，但是我不需要任何战友为此付出，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们，谢谢你们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/420/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/420/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这个刚刚我的律师给我打电话啊，这个希望我呼吁一下咱们战友啊，这个谁给。宝胜捐过钱啊，谁给我捐过钱，有关部门很想了解，目前在郭宝生在国内，这个当时是什么？什么情况下被关到监狱的？有没有认识的老乡同学家人的啊，而且有关部门认为他就是诈骗啊，而且他拿着这个护照。
所有的这个信息里面填的都是诈骗，而且在国内犯的罪和政治没有关系，所以说蚊子在此衷心的。阿肯请战友们帮忙，谁认识啊？了解他过去的还要了解他，过去那个被判刑。和他蹲班房的啊，还有个所谓的他的政治啊，怎么回事？请发给文贵衷心感谢，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/424/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/424/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么啊？今年10月3号，今天阳光明媚，唉，今天是个好日子，你们健身了吗？今天一日。一如既往的继续起来，6点起床锻炼，看文件，作证作证，然后出庭，然后开会。非常的兴奋，大家看到这几天发生什么了吧，这在过去都是不可思议的，接下来的发生的都是你们无法想象的。
大家睁开了眼睛，练好心脏，看看到国贼的傲慢和岛国人对我们的欺凌，对我们的bug和国家。重新确认的事情，他们会遭遇什么样的打击？亲爱的战友们，无论是香港台湾。大家在很短的时间能够看到你们做梦都不敢有的好事，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/418/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/418/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的，今天你们健身了吗？哎呀，我身上还没建完呢。啊，我想我要换衣服前先报个平安，这个开完会以后对我的内心触动特别大，我不知道该怎么好。昨天晚上出来见相关部门来，又给我开了6个小时的会，帮我看到即将发生的事的时候，新。
心情非常复杂，不知该如何是好，我们恨中共，但是我担心同胞，感谢我们的国家，唉呀。他们的大战即将来临，还不知道死活呢，大家的未来的三五天内会看到。未来的两周内，你会看到你们无法想象的事情发生，大家拭目以待吧，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/414/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/414/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，大家好啊，我这是刚刚起床，昨天深夜我们都在讨论一些事情，特别的开心，今天。这个早上起来阳光特别的舒服，我们马上去开另外一个会，这种会和中国是会议是完全不一样的，不是那种大吃大喝。形式主义呀废话连篇呢，没有一个会超过一个小时，而且所有人到现场以后哈喽打个招呼坐下来。
开完就拉倒，这就叫效率，这才叫有用，欠战友们一切都是刚刚开始，谢谢。什么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/412/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/412/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好，中秋快乐啊，今天是个好日子啊，我在这深山老林里边就这过了中秋快乐。在这块儿有这么多的月饼啊，感谢很多国内的朋友们给我送来的月饼，太多了，我都吃不完了。今天我们的苹果啊，这个up正式批准全面上线，包括我们的安卓系统和三星。
亲爱的战友们，这就是一个轮回，上天在逼我们啊，我们实现我们的喜马拉雅，让我们14亿。同胞们平安健康战友们，一切都是刚刚开始。非常感谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/411/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/411/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吧，今天又是中秋节了，首先我在此衷心的祝所有的战友们中秋快乐，20。12年18个常委都选出来，以后王岐山这个好朋友是个刘二刘长乐啊，给他们送了月饼，到时说呗。现在北京场我相信到处都是最高级的月饼，不管是金的银的是不是镶钻石的月饼遍地，但那不是人情啊。
那不是人情，那是灭绝人性，我们亲爱的战友们，我们吃的是团圆的月饼，吃的发自内心的月饼，愿我们所有的同胞们都能。我和所有的人，很快我们在北京盘古路盘古大观龙头下去，谢谢这样的支持，我一周以后再录视频。从今天起我可能只发文字信息，甚至是文字性的不发，请大家不要担心，祝大家中秋快乐，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/401/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/401/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在家用的号，你们健身了吗？我是阳光明媚啊，昨天。整天啊，开会，吃午饭，晚饭到凌晨1点和几个我们关键的美国和西方的合作。一起开会合作，收到了很多很多这样的信息，你让我感受到中国文化在西方，现在有。
我说这么深刻的影响那么积极，但是他们都不喜欢这个体制，亲爱的战友们，真是该我们赢了，因为我深刻的感受到了。美国和西方不同层次对我爆料革命的支持，亲爱的战友们，上天一切都在帮助着我们。该我们赢了，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/400/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/400/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们，你们好，你们健身了吗？特别的开心。亲爱的战友们，我们的追求西班牙走出了关键的一步，啊，怎么关键的，别看表面看结果。歇下来了，2~3周内，大家注意看国际新闻啊，还有大事儿啊，像今天的天气一样。
小雨，非常的舒服，巨大的风暴，亲爱的战友们，莘县阳谷县。一切都是实力说了算的，谢谢战友们的支持，谢谢战友们的信任，我们一定会赢。该我们赢了，一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/380/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/380/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好？你们健身了吗？和几位朋友喝酒喝的很晚特别开心。睡了个大觉，5个小时啊，特别特别棒，最近这几天盗贼比较疯狂，假消息比较多，大家别上当啊，再转一次。我们的大好消息会越来越多，这场暴力革命将席卷全球，让全球和我们一起来反对倒过来啊。
亲爱的战友们，你们能想象到啊，一年以前世界环境都是这样吗？那大家想想一年后会发生什么事情。我特别的感激上天和战友们，让我们共同有了一个这样爆料革命的机会，我看到国内出来的朋友又胖又老。啊，这就是说我们在战斗中得到最美好的东西，信仰的空，信仰的自由和宗教的快乐，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/378/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/378/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？我刚见完啊，今天纽约第五大道有个大游行啊。然后呢，这个节日狂欢，我们今天照样开会，关于王建安被杀的讨论，但是我们今天到外面去开会了啊，到外面去开会。一切都好，感谢战友们昨天发来的很多关于伪民运的这些信息啊，这个像黄河边上他们家的那些视频啊。
我们就不能往外推了，我们不能像他们一样啊，我们不能拿这些人的家人这个这个信息私人信息推出去。啊，对，他的这个事情我们不做，但是我们我非常非常的感谢，咱们战友的力量，太大了，太大了啊，一切都是刚刚开始。7号8号连续发生的事情证明了我们爆料革命的伟大意义和伟大价值，谢谢亲爱的战友们，一切都是。刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月31日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/371/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/371/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这是文贵8月31号报平安直播，非常的感谢昨天很多战友给我发。他来的关心和担心的信息还为我流泪，请大家千万不要这样，就是因为盘古大观公寓和盘古大观写字楼昨天在北京啊。3月被这个刘兵啊，他们这些人非法拍卖，大家非常的担心，感到不公，对文贵的担心和爱护，文贵都收到了。
但是别担心，当年刘志华不要把文贵的楼给收走了吗，咱不也拿回来了吗？只有喜马拉雅成功，咱所有的东西都拿。所有被盗过的到财富都要还给人民，这就是文贵要战斗的原因啊，任何人拿了盘古大观的公寓和写字楼只能是。是暂时保管，任何人无法占有盘古大观的任何一寸房屋，请大家相信我，一切都是刚刚开始。有限。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/365/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/365/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的干什么好啊？今天是8月27号晚上时间，因为今天一大早上就喝这个，醒了以后就跟华盛顿来的朋友。三个人开会，然后再吃午餐，主要是讨论我们这个新闻发布会，关于王健被杀的事情，所有相关法律。可能发生的事件很复杂，但是我很兴奋啊，因为盗国贼呀，已经开始做各种的。
立案了啊，现在到处兰陵王大厅有关信息，想尽一切办法啊，让我们不成功，我们已经有了很多方案。确实美国有高人，确实美国的律师特别的重要，今天一天都喝高级人士啊，高层人士和专业人士。法律人士讨论新闻发布会开开会的准确时间地点和法律程序，请放心，战友一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/366/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/366/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是8月27号，看到文刚穿上这个衣服。这说明什么？我要去中央公园去和朋友们散步啊，今天华盛顿来了几个朋友来开会。今天决定了，在中央公园走一走安全没有天花板的地方最安全，聊聊天啊，交流交流下一步的计划。
然后呢，我们到一个地方去吃个早午餐，早午餐啊，然后呢，我们会开个会啊，在这个期间。就拿电话不能拿电话了，所以呢，我就提前我先给大家露个报平安视频，过去的一周很精彩，接下来一周。很重要啊，过去的一周非常重要的，一周接了两种极为重要，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，谢谢。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/350/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/350/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
No.报平安，现在呢，我正准备去喝律师刑事律师开会，关于这个这个王健先生被杀的事情。那今天是周末了，但是今天明天后天全都有会，这是刚刚吃完早饭和另外一个人吃完也开过。
就在开会。No好，一切都是刚刚开始。愉快的周末，开心的周末，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/348/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/348/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我在吃早餐，刚刚我要是推测，结果又给咱给他封闭屏蔽了。海参鲍鱼阿汤，小鸡腿小鸡腿，然后炒的这个就是旁边倒上了。纯鸡蛋，然后米饭，然后汤，然后咱们的西方面包和饼，一切都是刚刚开始。
随着工资就给他屏蔽了，亲爱的战友们还是上过媒体吧，靠谁也不如靠自己，这是我娘告诉我的，这是一个镇。我觉得我跟小媳妇你要说的话太棒了，亲爱的战友们，咱们国媒体见一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/341/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/341/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友吗？这个当我这个推测恢复之后，接下来凡是反对和挑战，我们追求。有喜马拉雅核打击中国共产党这个岛国集团盗国贼的，任何群号我都将拉黑过去，我不拉黑，现在我必须拉黑我没。有时间和他们浪费，我们必须现在集中精力，集中时间去打歼灭战，定点爆破从过去的开始。
一起明智，到达了定点爆破的时代，所以不会浪费时间，我也建议所有的挺郭战友喜马拉雅，凡事预。咱这块阴风阳气，而在这块这个别有用心挑战喜马拉雅目标和我们不是同道者拉黑。别拉黑啊，绝不给他们机会，我们要革命，啊，大家要记住，不给他们机会，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/346/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/346/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你看看啊，太漂亮了，然后我现在我在这个这个海边儿啊，和几位女性朋友啊散步。散步啊，要抖一抖转一转，这几位女性朋友都是原来体制内的人物啊，体制内的人物啊，哈哈，现在我们是前面一个。一根大树，我就在想着当初在在咱国内，那拿回去盖房子去了，怎么出个数啊？哎呀，这地方太漂亮了。
太漂亮了，这个是难以形容啊，难以形容啊，今天，哎呀，今天下午啊，这几位朋友的到来让我心情。相当的高兴，相当的好，亲爱的战友们一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/329/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/329/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
12好多朋友都想你啦，好多人都到凉台上去好不好？我要往这边走啊，往这边走来。
唉哟，太棒了我。想我了是吗？想我一天了吗？下一天了是吧，我刚回来呀，我也想你了，这么温顺。哎呦的，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/316/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/316/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们大家好，今天是6月28号，文贵在船上向战友们报平安，昨天和战友们。聊了两个小时又抽雪茄，又喝茶了，但是昨天真的特别高兴，晚上躺着就睡了三个小时，哎呀，太舒服了，醒来以后继续。工作工作完以后又睡了俩小时，然后昨天我又给很多战友的钱，两天没回信息，那我都回了，但是还是回不完。
没有收到回复的，请大家报抱歉啊，这给大家抱歉，这个这两天我收到了很多战友寄来的东西和文件，请原谅我们不能一一给你们回复。你千万不要给我寄文件，因为她是计算文件以后我不会碰的，都是保安拍完照片才让我看，有时候我真的是看不完，请大家谅。逛街，国内的这个所有战友们，任何事情都要守法，千万不要被坏人所利用，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/296/</link>
      <pubDate>Sat, 26 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/296/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的感觉真好，你们健身了吗？今天有一个阳光明媚，昨天。那几个团队在开会，关于青春会的事情，那么在此我向所有的战友发给我的官衙里巴巴微信呢。
这些违法操纵个人信息，对一些个人信息故意泄露操作，还有一个阿里巴巴在美国西方卖假货。太感谢了，另外，我们收入大约21位能破解金盾的朋友。其中有两个，现在让西方的好几家公司都非常震惊，网络的力量是伟大的，战友的力量是无穷的，这个。最伟大的力量，最大的权利就是战友的力量，衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始，谢谢。
我现在上床了，一会儿和朋友在这个船上晚餐。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月22日视频2</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/273/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/273/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！
根据现在发展的情况，我思考几个问题。你说这个世界上如果没有这种现代的通信科技，没有这种社交媒体，你说这盗国贼能让文贵这样的人出现吗？——出现不了，早就给灭了。就是说如果是没有社交媒体，你说在海外只有明镜和博讯这样的媒体，你说这文贵爆料能成功吗？——成功不了，结果是多惨！
最伟大的武器就是现代的科技
郭文贵先生：所以说现在最伟大的武器就是现代的科技，现代的科技是核心的核心。你说如果没有现在这科技，这豹子何、还有这个盗国贼，那你说这得怎么收拾咱们这些人呐？很恐怖的。没有真理、没有真相，他们想说啥说啥，这就是为什么我们中国老百姓可怜。
我和最近几个国家政府官员接触的时候，他们就觉得我们中国人不和气，我们不团结，我们如何如何，也有很多看法，互相攻击等等。但是我告诉他们，关键是我们这么多年中国人活得太可怜了，太苦了，被一个个的有权的、有钱的利益集团压制着。
咱就不说这个乌托邦政府了，这就别提了，啥都管，管天管地管拉屎放屁，中间还管生殖器。那么到了媒体界，我说到海外有钱的人几乎垄断了一切，这些人又跟盗国贼集团勾搭在一起，哪有老百姓说话的声音？
现在你能听到赵岩，你能听到郭宝胜，你能听到小蚂蚁之声，你能听到路德，你能听到雾亭，你能听到那么多人说话，是不是？原因是现在美国有民主体制、媒体环境，还有一个最重要的事情，我说大家通过现代的信息工具看到了大家的希望，表达声音的渠道。
这才不至于让明镜、博讯拿走、剥夺你的这种权利，他不能一家垄断。就这，他们也想一家垄断，也想压迫天下。一个没有媒体监督和自由的社会，一切都没有真相，也没有任何公平，这就是中国老百姓为啥活得可怜。
盗国贼正在安排一系列的疯狂反扑
郭文贵先生：最近盗国贼非常疯狂，正在安排一系列的反扑，因为他们要在海外，各个我的合伙人和朋友那块去，进行新的一波攻击：通过各种手段在美国黑道、白道要伤害文贵，然后通过国内控制的机器，他们就是老鼠扛枪窝里横——就对付咱国内的战友们，然后抓、威胁、判刑；不允许说“郭文贵”这仨字，更不允许说“一切都是刚刚开始”，在里边搞，同时也通过国内司法机构进行各种构陷。
大家去想一想，盗国贼什么招儿没用过？（包括）郭文贵强奸；郭文贵在国内的钱在账上搁着，几百个亿，你不让还账，你让那些施工单位，我们都同意付钱，也不是不同意，跑到美国来缠诉我们，找到所有的什么PA、还有什么各种案子来缠诉；然后来搞各种蓝金黄，把沉默的力量全搞出来。
VOA断播，董克文诉讼，郑介甫也来，谢建生也上，然后把曲龙（获刑）15年的罪犯给放出来咬文贵；然后到了中东去，跟各个合伙人说我的坏话；然后到了美国来，找了这么多，倾一国之力花几千亿美元搞文贵。
在香港把我的合伙人、员工给绑架回去，到现在还消失；然后在香港我的房子让政府一天天去找麻烦，几十个人；然后让所有的能控制的海外媒体全部闭声，就连明镜也闭声了。
明镜一开始接受我去叫爆料，叫正义。何频先生说郭文贵同志需要发声，这是一个起码的良心平台，现在呢？郭文贵叫构陷，郭文贵再爆料叫构陷。所以你说这盗国贼有多疯狂！什么招儿没用？大家看到了《纽约时报》的报道，华尔街的报道，我现在不说，接下来你们会看得更多。
盗国贼在国内接下来会有一系列的法律行动，盗国贼还在海外媒体上（有）一系列的法律行动，会在海外所有的华人社会、海外的媒体界一系列的造谣、中伤、挑拨，会有一堆的小喽啰们、小鬼儿出来反对文贵。所以说文贵接下来将有新的更高层次的挑战，但是我们海外的这个战场只是刚刚开始，会比你们想象的还成功。
灭共依靠的就是我们这些小蚂蚁战友们和绝大多数党内的有良知的人
郭文贵先生：国内现在更多的草根老百姓们，而不是那些有权有势和有钱像明镜有这种工具的人所能控制的。这么多草根们和党内的很多有良知的人，看到了更多的真相，这才是我想要的。我们依靠的就是我们这些小蚂蚁，还有战友们，我们依靠的就是绝大多数党内的有良知的人和被绑架的那些人，还有国内的老百姓。
国内的党员哪个人不知道他们的领导想要他老婆就要他老婆，想要他孩子就要他孩子，想要他女儿干嘛就干嘛，决定他们一切的命运。
国内的多少干部——公检法干部、党员干部，有星期天吗？有周末吗？领导让你干啥你干啥，那都叫爱国爱党，结果呢？他去干嘛去了？他去爱美女的屁股去了，他去跟人家乱搞去了，去搞3P去了，这些骗子们，下面的人都有数。
通过文贵的爆料，他们看清了真相，这才是我们要的力量。让党员看清真相，让党员要求自己的尊严，让国内的草根们看到了这个世界有多么美好，他们应该得到的更多，他们应该更加有尊严，他们完全不需要恐惧，一起来推翻这个盗国贼集团！
那么海外我们要让更多的国际上的朋友看到盗国贼对这些人的威胁，盗国贼对这些社会、他们未来的家人孩子的威胁。我看到好多美国政府官员，我问他们我说：“你想想5年以后，如果盗国贼还存在的话，你的老婆、女儿会是什么结果？你可能睡醒了，你的房子，就要搬出去（住了），因为金融控制、黑客袭击以及反文明集团分分钟就把导弹发到你家来了，分分钟通过金融危机就把你的房子给剥夺了”，他们觉得是这样子的。
“你可以好好看一看，好好想一想，盗国贼在非洲干了什么？在中东干了什么？在亚洲又干了什么？在自己的国家干了什么？他对自己的子民都这样子，对你们又会是什么样子？”，他们听进去了。所以说国外这个战场要让他们看到威胁，和国内的、党内的正义人士和国内的草根们联合在一起，就像我头顶这个阳光一样，还有黑暗吗？没有黑暗了，一切都不复存在。
靠这几个伪类、靠明镜打盗国贼？文贵要是这么想过，那文贵就愚蠢至极，天下最愚蠢的，天真至极！文贵是在娱乐中、快乐中、爆料中，这就是我们想要的。今天的报平安视频到此为止，谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月16日在Livestrem</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/266/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/266/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Don’t worry, can’t see you. （不要担心，他们看不到你）
Give me one bottle of water please, Water. （请给我一瓶水）wow beautiful， beautiful（画面很漂亮，漂亮）
哇，这一会就上来，10个，12个，oh my God。有人吗？我要点赞了，我要点赞了啊。（念战友名字）我爱小雨，怎么又是我爱小雨？怎么总是你第一个啊？Thanks（接过一瓶水）
（念战友名字）谢谢Alex，谢谢了。Jean，Sara，Sara，Sara，山东老乡，谁拉黑你了Andy？我怎么会拉黑你Andy？ 我没有拉黑你Andy，我没有拉黑任何人，包括那陈军的，那陈军的被拉黑了，真不是我拉黑的。
我在大海上呢，大海上呢。山东老乡，Andy；明州：明州欢迎七哥，谢谢。程明明：老郭好。——老？没老没老。小贵子支持你——呵呵；枪枪；Sara，看到你了Sara，美丽的Sara，自从Sara上镜以后，都不愿意看了，太漂亮了。清不清楚？开始卡了？北欧问候文贵先生。我这信号挺好的。
Sara：窗外还是大雪。——Sara太漂亮了，Sara，Sara，我们美丽的Sara。侯佳琪，Jerry吴，程明明，Stephen，Crasy周。（服务员：您要吃生蚝吗？）I want this, give me some pieces. I want one. So good，too much this. （译文：我吃一下，给我一些，一个吧，太棒了，太多了点）
生蚝，跟大家吃一个啊，生蚝，还有鱼子酱。（把生蚝壳递给服务员）Thank you.
（对摄像说）You know how many? You can see. （译文：你知道在线多少人吗？你来看一下）
我想跟大家分享大海，我这块看不到你们，不用担心，Can’t see you, don’t be worry, no。Camera here, just this, just look this. （译文：大家看不到你们，不用担心，只能拍到这块，只能看到这里）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/260/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/260/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我说说昨天郭宝胜先生这个跟我见面的经历，昨天当我发出我在华盛顿DC的照片以后呢，郭宝胜就找我的助理理和我联系，我是真是约好了了会，没办法，赶快冲下去，在
酒店楼下的酒吧和他见个面，见到宝胜先生我深刻的感受，宝胜先生这个人啊，这次是我最直接的和他面见，宝胜的相貌太好了了，还有一个我这个人喜欢看易易经，看面相，手相，宝胜先生的手长了了
一个宗教手，这个人的命啊，有时候天注定，什什么叫宗教手呢？
我几乎看过全世界各种宗教人士，一生吃宗教饭或者传播宗教的人他有特征，宝胜的手是宗教手，还有他面色红润，人非常之厚道，能看的出来老老黄牛这个词啊，我当时就是顺口一说，很适合他，这人非常的忠诚，有时候可能拗，但是很忠诚，而且这人非常的执着，气场非常之好，很有积极的力力量量，看到他很激动，我也很激动，但是韩连潮先生和我一起下去的，他不不会照相，照的相很难看，你像现在多好看，是吧。
那么因为我一开始在酒吧就开会了了，在见其他那几个人，见人的时候，很多美国人都认识我，喊一切都是刚刚开始啊，郭先生，我是华盛顿政治学院的，想和你谈谈中国的腐败啊，等等等，所以我就上来了了，我还有另外一个会，当我下去的时候呢，那块又多了了一些人，人也比较多，时间很急，人已经下个会就到了了，所以说的并不不多，但是宝胜昨天给我传达了了很多的信息。
比如说，他强烈烈的强调，说很多人对你不不反习啊，宝胜非常有意见，你得表态了了，你得反习，而且很多人怀疑你回到体制了了，经过跟他聊的半小时啊，我有三个很深的感受，就是我们最最坚定的，绝绝的反盗国贼的宝胜先生竟然能受人家影响，让我反习，让我反习不不是送死了了吗，什什么喜马拉雅，直接去火葬场了了，那不不是傻吗，那不不是上了了伪类们的当了了吗，上了了王岐山，孟建柱，江泽民，曾庆红，傅政华的当了了吗，给他们一个借口，以国家力力量量对付咱，
人家川普总统都不不反华，他都不不反习，他要搞贸易易，你这不不是找死了了吗，所以但是我理理解宝胜先生的境界还不不够，但是他很认真，我想再次说，凡是让我反习的，都是我的敌人，都是居心叵测，文贵绝不不反习，我当时给宝胜先生说了了因为有各方面的考虑，我不不反习，但是如果他继续要做独裁，或者让中国真的没有法治，3年年后我一定是最大的敌人。第二个我的感受是，宝胜先生说，郭先生，有人说你回到体制去了了，真的假的，就这话他也问我，
我能回体制吗?回得了了吗？被哪些人说出这样的话，说这话的人叫李李一平，那个李李一平，一辈子都结束了了。他在江湖上不不会再有人相信他了了，也不不会再有人尊重他了了，因为他这一句句话就把他自己的一切给干掉了了，因为都知道那是假的。所以说，我在这里里建了了很多华人都给我说，那个李李一平就一句句话就结束了了，就完了了。我们再也不不理理他了了，这个人就是一个骗子，绝对的骗子。哪有说这话的？就像陈军说，“我是共产党派来的，专门来收拾拾民运的 ”。专门挑拨我和各位民运人士之间的关系，他原来天天骂民运，天天的好像就是救世主似的。他现在要利利用一切民运，被他骂的人，要来反文贵。
那么跟李李一平一样，他完全不不顾事实，不不顾事实的结果是什什么？结果就是被大家完全地抛弃了了。所
以说为什什么这话能影响宝胜呢？宝盛先生的这个（手指脑袋）是有问题的。这个脑子有问题，但是他很真诚地被影响了了，真让我很震惊啊。但是也看出了了他的可爱。
第三个让我很震惊的事情就是宝胜在昨天，给我提出来， “郭先生啊，咱们要成立组织。 ”咱们要成立什什么什什么组织，要搞演讲。我当时我就说了了，我说宝胜先生，你千万不不要提这件事情。搞组织，有共产党和盗国贼控制的咱们国家的机器，就会对付我们，我们的什什么组织能扛得住他们呢？扛不不过去。你去演讲，巡回演讲，有什什么用？
我再次重申的事情，郭文贵只请求我们的小蚂蚁们，战友们，兄弟姐妹们，传播文贵爆料料，在力力所能及，不不影响生活安全和自由的情况下，这是一。第二个，任何人不不要有随便便的所谓的个人行行动，还有
成立各种组织，和依附各种组织，一切这样的后果，你自负。因为文贵付不不起，你也不不要拿文贵
比。第3个任何情况下都不不要搞募捐，任何情况下都绝不不允许，怂恿别人拿钱干什什么事，或者是拿命干什什么事，或者是让别人以安全和自由为代价去干什什么事，特别是不不能以郭文贵爆料料。这三点我再次重申，这是不不允许的。
所以我就不不能明白了了，我们的尊敬的宝胜老老大哥，竟然在这个时候，还受此影响，多么伟大的人物啊，多坚定啊，是不不是？竟然这样，当然我看到了了，他马上就改变了了，这是他最好的一面。同时我感到了了他真的真诚可爱。
最后我想说的是，原来我见了了雾亭，宝胜先生，激动的呀（不不得了了）。但是昨天，人家宝胜先生录视频，顺便便把文贵给稍出来，多可怜哪，文贵落得如此下场。咱们中国人有一个习惯是，一回生，二回熟，三回就拿你不不当一回事。夫妻为什什么过长了了就没有亲近了了？不不尊重，一说话你怎么怎么着，你怎么怎么着，一说朋友，哎哟，我太了了解他了了。了了解就等于没有尊重，了了解就等于好像别人
没有什什么了了不不起的。一熟了了就变成了了一个不不尊重。这就是我们不不好的习惯。文贵昨天冒着生命危险，也是在保安的坚决反
对下，下楼跟宝胜见面半个小时，宝胜也等着。宝胜先生只给我在录视频的背后，给了了我那么一
点点的时间。唉，也就这样吧，啊。（河南方言）再说啥呢？说啥也不不中了了。开玩笑啊，刚才是跟宝胜先生开玩笑。
实际上，完全是宝胜激动万分，激动万分。我能感受到，我也是很激动。我抱了了他两三次，他抱我不不太诚恳，我抱他比较诚恳。抱女女同志不不敢太使劲，抱男同志使
劲抱。这个很开心，非常开心，温馨的一刻，连我们身边的团队都感动了了。谢谢宝胜先生的时间。
谢谢大家！一切都是刚刚开始！
(对面，白宫，在搞活动，这是什什么情况？)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/259/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/259/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我在华盛顿，看过纸牌屋的人就知道我在哪儿哈。我的背后就是白宫，昨天到了了华盛顿去赏了了樱，昨天是最好的日子，赏樱，人太多了了，然后晚上又赏了了夜樱，晚上的夜樱非常的漂亮阿。
今天早上起大早，我又去看了了一下，哇，人不不多了了，太美了了，转了了一圈，非常的感动，我这次到华盛顿呢，主要是要和相关的部门和人开几个会，还是打击盗国贼的事，在这不不方便便说，未来大家会知道的。
昨天在来的时候，哎哟发现华盛顿战友们太多了了，我走到任何地方都能认识到好多我们的战友们对
我喊一切都是刚刚开始，特别温馨，特别热情，让我极为感动，还有昨天在洗手间里里边对我喊“一切都是刚刚开始”的，我说别在洗手间喊，咱不不在一切刚刚开始在洗手间，咱到外边去，谢谢这些朋友们，谢谢你们的鼓励和支持，包括今天上午，这么多人对我说出这么多热心和真诚感动的话，你们的热泪就是我努力力的方向，是我努力力的原因。
在华盛顿非常非常的开心，最近基本上很少睡觉，大家看我的眼袋啊，现在老老大了了，真感觉到，真是老老得很快啊，但是为了了我们打击盗国贼，为了了我们的喜马拉雅，我觉得是值得的，我最不不喜欢别人嫌老老啊，头发白，人要是随着时间的推移，人不不老老，头发不不白，你成妖精了了。咱不不能像中南海那坐在主席台上的人，头发是假的，啥都是假的，煮熟的鸭子，啥都不不硬，就是嘴硬，哪儿都是软的，咱不不能学他，咱接受这些自然现象，反而享受在其中。
在到达华盛顿两天的时间里里，感受迫切的是中国话题的热，和打击盗国贼这个话题的大家的敏感度和认识完全和过去不不一样，和我上次来大不不一样，可以说今天是大街小巷，任何人无不不谈中国话题，还有一个就是，打击盗国贼，一切都是刚刚开始，成了了耳熟能详的热点话题，这说明文贵的打击盗国贼经历了了一年年多的考验，得到了了绝大多数人的支持，而且现在大家都是相信，支持还有信心。
尊敬的战友们，我想说的另外两个问题是，第一个我和有关部门见面以后，我深刻的感受到我们华人在西方的生活一定要守法，过去打着各种组织名义，幌子，在西方骗取各种经费，民运经费的美国人一定不不会和你拉倒的，一定会和你算，包括到这儿来踩着美国的船，在中国捞着人民的钱，在这块招摇撞骗，什什么领导来了了举举旗，花花钱，然后还打击民运异见份子，干着这些伤天害理理的事情，一定不不会拉倒的，所以到美国来学习的孩子们，别带着另外的任务，到美国来定居的人要爱这个国家，忠于这个国家，同时不不能伤害这个国家，这是根本，否则事儿会非常的大，未来你们会越来越明白，包括那搞假政庇，假律律师的，和盗国贼勾结的，还有某个律律师，头两天，我才知道，他回到国内去和中国的高院，法院陷害文贵的，还给文贵要求送达通知的，那些律律师们，你们未来的日子太难过了了。
第二个，所有的战友们，我想告诉大家的事情，我们一定要记住，现在盗国贼们在全世界各地在分化我们所有的战友们，大家看到了了我的照片，我和杨建利利先生今天早晨一起去看的樱花，特别特别的漂亮，我们很多人，因为大家很清楚，哪有一个像杨建利利这样先生，蹲了了 5年年监狱，一个哈佛的博士，他随随便便便便出去打份工都是几十万美元，但是一直那么多年年来，他都一直致力力于中国的民主法治自由，在联合国的演讲，包括对六四所做的各种事情，样样都可查可证，他不不是口炮党，所以说反对任何真正的民主，民运人士的，战友们，那是在利利用我们，那是我们的敌人，我们应该是辨明是非，识别善恶，这才配做的起喜马拉雅的人，否则连我们的战友天天纠缠其中，我们好坏不不分，还了了得了了吗，
现在盗国贼们分化我们海外的战友们和打击真正的民主民运人士的这种手段，必须要被我们看清也不不要被利利用，过去这半年年，我们被利利用瓦解的太多了了，我们必须收手，必须警惕，接下来我们大家将面临更更多的挑战，也会有更更多的收获，意想不不到的收获，盗国贼的日子不不远了了，也不不多了了，盗国贼的未来实在不不妙，我们的未来实在美好，一切都是刚刚开
始。该我们赢了了，谢谢，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/253/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/253/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“尊敬的战友们你们健身了了吗？在未来的几天，我将向大家谈一下关于吴晓辉和向俊波以及他背后的真实故事，他也是香港警察与盗国贼的谋害者之一，他的黑幕会也让大家震惊万分！一切都是刚刚开始。”
尊敬的战友们你们健身了了吗？最近几天大家都在问我关于吴晓辉的情况，2017年年 3月份是我第一次告诉明镜，吴晓辉在飞回中国的途中得到了了信息要抓他，他返回了了美国，后来他四月份他第一次被抓，那么他和我有共同的朋友就是项俊波，吴晓辉的事情不不管他做了了什什么都是最好的证明，中国私人企业家面临的共同的，就是中国是两狱之地，地狱和监狱，证明了了盗国贼们以贪反贪，以警反贪，以警治国的最好案例例，咱们大家应该了了解这些真相，不不管吴晓辉如何，对中国的私人企业家是关键的，一切都是刚刚开始，如果吴晓辉的事情不不能引起中国私人企业家的悲哀，那就活该进两狱，亲爱的战友们，拭目以待吧，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/252/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/252/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“尊敬的战友们好：关于吴晓辉的事情……这是一个值得中国所有的私人企业家认真思考研究的重要案例例，让大家知道真实的吴晓辉的事情……，对每个人都意义非凡，因为当每个人都了了解中国的．＂政治经济市场＂和政治经济垄断而导致的灾难和他的真相后。它拥有非常重大的意义，每个人都应该从他的这件事情上学到看到＂中国任何一
个企业家都是盗国贼资本代孕者＂的角色的悲哀……应该学到更更多的应对措施……更更好的保护自己与家人！一切都是刚刚开始！”
尊敬的战友们好啊！
关于吴小晖的事情啊，就像关于中国的很多新闻一样都是道听途说，猜猜猜，不不但猜还得编编编。因为我认识吴晓晖先生，我跟他有交道，他的事情我是知道一大部分的，这个大部分主要是政治背景，吴晓晖先生绝对是一个聪明绝顶的人物，这个人是意志坚强，性格非常的孤僻和暴暴虐，而人非常的自私。绝顶聪明加上绝顶自私再加上执行行力力很强，意志又坚定，基本上这种人呢要么大起要么大落。
那么吴晓晖先生他最根本的，他发财的主要原因，他深懂中国官场的性，以性治国，生殖器治国的
原则，所以他的发家一开始都是从生殖器开始的，跟县里里的领导结婚，市里里的市长结婚，最后听说他追过另外一个常委家的女女儿，同
居了了一段时间，拉倒了了，最后啪，认识了了邓家的外甥女女，啪，结婚了了。
这个就真正实现了了他生殖器一步一步的爬上去了了，爬上去以后，他深懂中国的金金融界的游戏规则，金金融界，中国哪有金金融啊，哪有市场金金融啊，就是政治金金融。
政治金金融里里边什什么最快，很简单，1直接从银行行里里边以贷款，叫以贷拿钱，“贷”变成了了“代”。以代拿走你钱，这是一招，王岐山玩得最好，从中农信，建行行，现在的海航，渤海金金控。
第二招就是保险，保险是玩期货的，保险里里边猫腻太大了了，中国保险全是官方垄断的资源，所以这个保险能够迅速的积聚大量量的资金金，而且中国70%的保险是国家机构，和国家企业，国营的企业手里里。在这种情况下，吴晓晖非常懂，拿下保险。那么另外一个他非常的懂，要想在金金融界，保险领域，要全面开始打造一个金金融王
国，他理理想中是一个10万亿美元的王国，短期内要实现的话，他必须是全牌照，然后他必须有一个
金金融链和肖建华先生一样，所以他要先招商银行行，后民生银行行，然后参股四川银行行，成都商行行，以及
中国的各个金金融机构，他一般去都是当大股东的，他为了了能实现这个目的，不不惜一切抓人，通过政法委抓人，通过检察院抓人，哪个人没毛病啊？
民生的总裁被他抓了了，这就是一个非常有意思的事情，再一个，他骨子里里认为，他就是代表邓家，他要把红二代连在一起，这就政治上安全，有人给拉皮条。再一个到各地方去，各金金融机构，有了了自己的摆台的本钱，这就是吴晓晖。
但是这三招，只是吴晓晖的表面，他又一个所有人不不知道的一面，第一，最擅用情报机构，第二，最擅用红二代和红一代政治局常委家人的女女人，这个咱慢慢说，吴晓晖的事情可没那么简单，他能那么短的时间去能控制10几
万亿人民币，可以说在他手里里边经手的所有的副部级，正部级的官员，是大家没法想象的，那里里的利利益是没法想象的。
吴晓晖不不能活，他活就太多人活不不好，或者活不不了了。所以吴晓晖同志危矣，我今天先给大家说一下，很多人在问我这个问题，我想就吴晓晖和肖建华的事情，我会逐步的一个个将我了了解的和我掌握的情况说出来，让中国的私人企业家别再当着一个代孕者，财富的代孕者，官二代和红二代的财富代孕者了了，因为那对你来讲是绝
对的悲剧。应该把眼睛看得更更远一点，因为不不论你拥有多少财富都是代孕的，这代孕的代价是要你的命，而且坑害了了好百姓，所有的战友们，咱们慢慢来，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/245/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/245/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们好！你们健身了吗？
我这太累了，两天过去了，休息没健身，整个人行动都不灵了。我还没健完呢，这是前一个半小时。
尊敬的战友们，我昨天收到了很多来自香港和台湾的很多的朋友关于我们员工是如何被绑架回大陆、香港的帐号是如何被查封的，这个答复我简单回答一下，几分钟。
这个很简单，我们那个香港的合伙人的名字叫屈国娇女士，当时是首先在办公室被带走的，带到了一个香港的警察局，好像是铜锣湾，然后是待了48个小时，我们的律师陪着，然后把我们的办公室的东西全部收走，硬盘、资料、文件全部收走，说我们涉嫌洗钱。然后就让她回来了，300万港币现金担保，她借的我们公司的钱，300万港币现金担保。再过了两周，就是每天中间都有人跟着，警察跟着，她该干啥干啥。她完全可以离开香港的，但是人家没有离开香港，因为人家没有犯罪。
然后两周后，香港移民局的警察来了，把她从办公室带走，（从）香港的中银带到了警察局，律师也在，（警察）说我们带你去香港北边的一个区继续讯问，说律师你先回去吧。结果律师就回去了，这个合伙人就消失了，到现在为止杳无音信。后来就在深圳，（屈国娇）就录了一个视频，旁边放着她的包，旁边冰箱，那样的包，说郭文贵怎么怎么着（关于）犯罪的问题，说我自愿回国。到现在为止杳无音信，这是她。
那么我们的公司的律师，最起码和我们公司、和基金公司大概30几个律师在过深圳海关去大陆做业务的时候被拦住，有的被关进了黑屋，还有的被打，（被强制）把所有电脑里的资料不管跟郭文贵有没有关系全部下载，下载完以后（被要求）写保证书：不允许给记者说，不允许给律师事务所说，任何人不能说，说的话把你全家给抓起来。还有一些对律师说：你去过东莞，我们有证据，还有一些大陆有家人在深圳的，我们有证据。这是这些人（的遭遇），所以没人敢吱声。
另外一个，香港的银行，主要是香港中银、香港建行，还有一个就是DBS—星展银行，所有我们账上大概涉及到600亿的股票，当时价值1000多亿吧，还有大概3亿美元的现金 、几十亿港币的现金，所有的账号，包括私人信用卡，包括所有的，一律查封。香港警局查封的原因很简单：涉嫌洗钱。
人家说：我跟郭文贵没关系，他洗钱跟我有什么关系？—没这事，他洗钱，我想查你就查你，说香港警察有权力把一个人给查了。（就算）你连饭都吃不上、连吃饭钱都没有，那也没办法，而且（查封）无限期。
有人给我们举了例子，香港警察说：你查查什么例子。（让）我们查查，说连饭都吃不上还要到法院告我们？没用，（这是）香港法律。然后（律师）说：我们跟郭文贵没有任何关系，你查我们资产算什么？—你再多说话，我就抓你在大陆的家人，你再多说，我就把你在东莞的事情给你揭发出来，还有你大陆家人做生意。
这就是香港警察，现在所有查封的银行资产和银行现金，一个答复没有，不管。但是只要任何律师跟我有关的基金和朋友有联系，（警察）他们都在监听，这说明他们全港都在监听，只要监听到，马上就去敲你的门，有时候敲你家里的门，然后威胁你：我要找你谈话。
在我们这里工作的一个英国籍员工，（警察）就在晚饭以后找他老婆：“你过来，我找你谈话”，把这个哥们儿吓尿了，然后问你一夜，48小时、24小时都是合法的，找律师来，然后（放）你回去。
这些警察，湾仔的、跑马地的，这一拨警察就是那种流氓气，所有经历的人都说香港没有这样的警察，简直黑暗到了极点，而且旁边有些人跟着，好像是穿着香港的警服，但是一听口音不是香港的警察，应该是大陆的，办案的。这就是查封股票、资产，抓人，抓太多人了，太多人了，太多人消失了，这是整个的经历。
我南湾的房子，（警察）说是违建，然后一星期去一次，一星期去一次，现在几乎是拆烂了整个房子。大家知道香港的房子从过去的80万港币一平米，现在150万，我的房子多升值了20亿，（被）地政署查处，他们所谓的房地署，每星期去两趟，一去一二十个人，全部拿放大镜给你看。房子给你拆了，银行给你查封了，股票给你查封了，谁给你联络抓谁，谁当你的律师抓谁，到大陆的人消失……
我接下来会把所有的这些问题一一地公布出来，慢慢来，我正在跟这里的律师团队正在做，大概需要一段时间。因为我身在美国，美国的政府部门、美国的法律部门要全部了解，而且他们也私下在和所有的有关银行、和有关人都在联系，这已经不是我个人的事了。
所以亲爱的所有的香港的朋友们和台湾的朋友们，你们关心的事情我简单地跟你们说这个，我今天所说的每句话，郭文贵要承担法律责任，有一天我们都会坐在法庭上，都会坐在法庭上。等美国的各种法案出台了，对香港的警察实行惩罚的时候，香港的官员实行惩罚的时候，这个案子在美国立案的时候，咱们再往下看。一切都是刚刚开始！
香港的同胞们，你们慢慢看，比你想象得恶劣。我的昨天就是你们的今天，我的今天一定是你们的明天。台湾人民更惨。咱们慢慢说，有香港的朋友在台湾怎么被绑架回去的。一切都是刚刚开始，我还要继续锻炼，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/246/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/246/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
从这两天来金正恩秘密访京，非常的热闹，同时也可以看得出来，海外跟国内所有有联络的所谓得到上边有喂料的渠道的媒体，几乎没有；所有海外的想吃国内的政治饭的媒体基本上都是被喂料的，主动掌握信息的，没有。大家一会儿说是金正恩，一会儿是金正恩的妹妹，到最后还搞不清楚。能看得出来，海外的所谓吃国内政治饭的媒体都是被喂料的。
另外一个能看得出来，这次的金正恩先生访问中国，这是一个长期的那么一个安排的结果，绝不是说两三天就发生的。这就是说中国的政治形势和外界的猜测和有些专吃中国饭的所谓政治那些淫客们，思想的淫客们，淫乱的淫客们，完全不是那么回事儿。从这件事情可以判断出来，我们必须要务实地、坚决地反盗国贼，同时我们还是要坚持以党反盗、以党反贼的战略，这是真正的行之有效、务实的战略。
那么从这几天，因为我都在忙活香港的事情，知道了更多的信息。这个香港，可以说一年来，被抓的律师、会计师和在香港被查封的国内的涉案资产，不管是不是我们的，和被抓捕的人，可以说不计其数，几乎没有人敢言语，而香港上全部都是警察，全出面，警察就这三招：第一，查你叫洗钱；第二，查你叫非法经营；第三，非常清楚，直接就给你绑架。
所有的这些（在）过去一年中被绑回大陆（又）被放回来（的人）都签署了所有的同样的保密书：回来不能面对媒体、不能对外讲、不能和当事人讲。不光是我们的案子，太多的案子了，肖建华案子、安邦案子、一堆的案子，这上百万的国内被抓的党员，涉及到香港的资产（会被）直接清家抄家，跟大陆一模一样。就香港的沦陷和警察超出了我们所有人想象的，那过去的伟大的香港警察形象完全不存在，而且到了一种黑到了你无法想象的程度：打人、骂人、弄虚作假。
你比如说把我们那个合伙人曲国娇给丢失，到现在找不着，你给谁说理去？香港的法律竟然是到法院法官、大法官都说你告警察告不赢。我们是几百亿的现金、上千亿的资产和股票被查封；而且不仅如此，香港一个完全市场化行为的一个市场、大家都引以为荣的这么个市场，竟然能警告所有的券商，私下给你谈话“你敢买股票就把你抓了”，而且警察抓人都是往你家抓你去，这种恐吓跟过去的几十年前最早殖民地以前的时候，那黑帮是一模一样的那演的电影，敲你家门把你老人孩子全吓住。但凡你家人在大陆有坟地，清明节上坟，我好几个律师都是很早没回去了（在）过去两年，结果清明节上坟的时候被拦住，找其他理由关到黑屋，关完以后，叫你难受痛苦的时候告诉你不要再与郭文贵合作的事情。
其他的律师，竟然也有和其他涉案人、跟我们没关系的（律师）也是同样待遇。有的人直接进了黑屋就是一顿乱打，打完（说）：你怎么着？香港就是我们的，你以为不知道你干什么吗？到东莞嫖娼，要不要跟你老婆说？—所以这种简直是恐惧至极。
所以香港的警察现在黑帮化，香港的政府已经彻彻底底的已经超过了我们大陆盗国贼的这种黑帮手段，香港的沦陷超出你们的想象。我也知道，另外一面就香港的富豪，无人不把钱卷走的，能走的全走。香港现在除了大陆的这种情报资产和国营资产，基本上是一空港，这个让我也非常之惊讶。
从这件事上也看出了文贵对这个事情和政治理解的这种狭窄性和无知，我还一直是抱希望于香港不会那么快地堕落。因为我的无知，我也付出了血的代价：上千亿资产被查封、几百亿现金和股票被冻结，而且冻结那么长时间，我们还相信香港有法律。现在是人失踪、资产被非法查封、房子就找各种违建理由（拆了），未来我会公布出来，这个过程我都会公布出来，这个资产的查封我也会公布出来，香港警察怎么抓人的我都会公布出来。
大家可以看到在过去的两三年内，香港警察是怎么用黑手段来对付文贵的、对付所有这些商人的。这些天来我得到的这些信息我都已经吸收（不完），都已经消化不完了。
尊敬的战友们，中国这个形势绝不是我们所看到的那么简单，盗国贼的野心和盗国贼的疯狂和傲慢远远超出我们所有词所形容的。现在我们最重要的事情就是一定要打造一个非常可信可靠、稳定的一个媒体平台，真正的把对盗国贼有彻彻底底的威胁性的、让他们确确实实对他们有核攻击能力的打击的这种料爆出来。
大家很多人应该想想过去我们爆的料，国内的朋友说任何一个料只要展开调查，王岐山、孟建柱（这些）盗国贼、傅政华都得被抓起来。这是盗国贼，不是盗财贼，为什么？因为他盗了国，更加证明了盗国。所以我们不要天真，我们只有靠比他更加猛烈的料和真正的科学和有效的手段，以及在关键的时候用对了料，千万不能把爆料被他们给用战术战略给我们迷糊过去。
比如说最近YouTube上就有N个用Miles Kwok的英文名、用不同的Email冒充我的名去检举像潘晴还有小哥这些人的视频，让这些人（被）删除，你说这是多卑鄙？他们同时又整出个“郭文贵Live”这个视频（频道），每天就（放）郭文贵什么中国大事、世界大事，让国内人看，然后就这样毁掉郭文贵的声誉。以假乱真、以假灭真的这种手段是盗国贼的极限战的一贯用的手段。
同时他们用各个击破的形式，找海外的所谓的民运、伪类开始砸郭辱郭，然后毁掉我的信誉，然后再实行大的“蓝金黄”，在西方的各个政府机关进行游说。光华盛顿，这几天我听说最起码有三四个大的PR公司受到中国某些企业（收买），给大钱，就是说服美国政府遣返郭文贵，说郭文贵这个家伙就是个大的犯罪分子。
所以你看这个力量有多大？如果文贵过去的爆料对他们没有影响，他不至于花那么大精力和时间，你像吴征他们一系列的人的第一核心目标就是要对付文贵和对付支持文贵的人。
这是为什么我一再说，所有的战友们，咱们现在一切都是刚刚开始。我们现在知道的和这些情况，我认为更加证明了王岐山先生当副主席这个事太好了，因为只有他这样，才能让党内人相信盗国之说、盗国贼的真相，只有这样，有人才真真正正地开始思考自己的未来和自己的安全，那才是最核心的力量。等到那一天，内部的九千万党员的愤怒和威胁和恐惧爆发之日，就是我们海外所有的追求喜马拉雅的朋友们，我们的希望和我们的目标实现之时。喜马拉雅一定会实现的，这些天来通过我认真的思考的总结和制定下一步计划过程当中，我更加的坚信我们一定会赢，该我们赢了。
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/238/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/238/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？我又跑了一个小时四十分钟，超爽！现在国内新的指示，专案组说郭文贵没钱了，郭文贵没钱啦！现在估计把希望寄托于遣返，寄托于吴征、陈军等这些伪类们，现在寄托于郭文贵没钱啦！好啊！试试，咱走走。专案组骗党、骗民、骗国，骗吧！
一切都是刚刚开始，咱们走着看。这是逻辑！真正的逻辑！再见，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/236/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月16日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/233/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/233/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。很多人给我推特上发私信，说我把他拉黑了。我向大家再一次的重申，你看我推特被封了的那几个月以来，永远在49万1千到5千之间转，只要过去它“蹦”就掉下来，只要过去就掉下来。最夸张的是很多我最好的朋友的推特都被黑了，那说明什么问题呢？我的推特账号是绝对被控制了，绝不允许超过49万5千，也不能到达50万，而且所有高度关注我的人他们全都被黑了。所以大家千万千万注意，保密的事儿不要在推特发私信。
还有一个记住，文贵没有拉黑你们，很多都是这些盗国贼安排的人拉的。你像很多人头一段时间集中拉的全是跟唐柏桥先生有关系的，然后就是跟“唐骗”有关系的全部给拉黑，加大了我和唐柏桥先生之间的矛盾。
再头一段时间又拉黑了很多明镜有关系的，跟明镜什么什么事儿，让我和明镜来斗争，陈军先生这就要成功了，马上就要叫何频先生对着我开战了，不管我怎么躲、怎么说，反正你越感恩我越收拾你。
现在吴征比文贵好，博讯韦石比文贵好，西诺比文贵好，袁建斌比文贵好，现在就差陈军说一句话了：“全世界人都比文贵好，文贵就是个垃圾”，我等着你说这话呢。他几乎现在要把何频先生这个豹子要跟郭文贵斗了，但是我觉得何频先生还没那么极端的傻，还得过几天吧，但愿如此啊。
所以希望大家理解文贵没有拉黑你们，文贵拉黑的一定是、你记住我未来都会公布，我让你看一看，大家请记住，千万别被盗国贼所利用。那么另外一个大家现在要记住的是很多人很愤慨，录这个录那个的，谁谁谁伪民运啊，谁谁谁怎么对文贵啊，大家不要着急，这些人你就根本不要在乎他们。
文贵爆料以来，你看砸郭的人全都是因为文贵有了关注量，他们以前都把文贵说得神一样，你说他说的客观吗？不客观。文贵是个最普通的一身毛病的人，那么昔日翻手为云覆手为云，马上把文贵说得狗屁不是，什么又回到体制了，又成了间谍、特务了，这是事实吗？不是，极端！
这些人的人格分裂，这样打自己的脸，你说这些人要当了国家领导人，那国家不更惨吗？还好他们没有控制这个国家，还不如盗国贼控制国家呢！这些人的卑鄙无知更可怕，那已经不是担心、害怕那么简单了，这简直都是精神不正常，所以大家不要为了精神不正常的人付出那么多的心血，让他们自己说去吧，说多了他自己做噩梦，因为他自己打自己脸。
我相信这些人自己说完之后对他老祖宗都没法交代，因为他瞪着眼都知道在干坏事儿，我们不要为了坏人、为了那些无知和精神不正常的人付出那么多时间和代价，特别不要伤了自己的肝儿，咱们的目标还是盗国贼。
我认为盗国贼就是那一万个零前边那两三个数，把那两三个数一拿掉后面全是零，这就是我的战略，咱们打不过盗国贼，但是咱们把前面的几个各个击破，那后面就全是零，这就是文贵的战略。一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/225/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/225/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，最近我收到了很多人给我寄来的各种爆料信息，还有一些需要有偿支付的材料，非常的感谢！但是有一些却收到以后USB是打不开的，有些能打开，但是绝大多数所提供的证据不够充实。
我希望所有的战友们要记住，你们别浪费时间，我们要想爆料任何一个官员、盗国贼，要绝对有法律实际价值和效力的原本的这种材料。例如有效的清晰的视频和官方能认可的文件，这才可以。谢谢所有的战友们，文贵爆料将从 1 个月以后正式开始。一切都是刚刚开始。谢谢，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/224/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/224/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？我还没健完呢，尊敬的战友们请大家高度关注《自由中国》路德先生马上要开始的今天爆料。
我现在不知道爆料内容，但是我深信这个爆料又是一个新层阶，《自由中国》正在干着一个和我们大家追求喜马拉雅这个共同目标的事情。《自由中国》在用自己的企业和自己的生命冒着巨大的风险，在沿着爆料革命创造了新高度。
我希望爆料革命路德先生和《自由中国》爆的比文贵还要强、还要高更多。所有援郭会的朋友们、兄弟姐妹们，大家现在只有一个目标，支持《自由中国》路德爆料，一切为他服务。只要他爆料能爆成功，就是大家追求的喜马拉雅最需要的弹药，他就是我们最好的兄弟战友，支持《自由中国》，支持路德。
凡是不爆料不对付盗国贼的媒体还有推特，我建议大家马上拉黑，不看、不关注、不理解、不回应。这些人没有这个就没饭吃。
大家都很清楚自媒体里有多少是真正关心喜马拉雅的，99%都是支持爆料革命对付盗国贼的，剩下在里面的 5 毛们，在那儿混饭吃的那些伪类、骗子们，把他们拉黑。不支持爆料革命的在那臆想的，搞爆料意淫的，还有跟盗国贼搞勾兑的一律拉黑！一律拉黑！什么都不要说，过一个月、二个月他就知道干什么了。
战友们，行动！行动！再行动！拉黑不爆料的！支持《自由中国》！支持路德！谢谢大家。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！路德这里是个更高的开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/216/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月5日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/214/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/214/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们,好啊。
这个 3 月 3 号的全球,这个援郭爆料革命,反盗国贼,我们非常的成功。
这几天来,在国内,啊,这个引起了巨大的反响。啊,给盗国贼,啊,造成了 心理上,啊,巨大的一个撼。而且我们唤醒了很多在国内的同胞们,我们全世 界,所有有良知,有勇气,啊,这个对国家和民族负责的这些兄弟们,战友 们,啊,我们发起了一个我们过去百年来,华人从来没有的全球一致的追求法 制,民主,自由的,这么一个援郭的大行动。开辟了新的历史。给盗国贼, 啊,这个带来了巨大的心里震撼的同时,也给我们所有的战友们,和支持法 制,自由中国的 兄弟姐妹们,树立了信心,带来了希望。同时,也让我们找到了一条更好的,揭发国内盗国贼,让国内的战友和兄弟们,尽早看清盗国贼本质的这么一个方式。这一次,是一次真正的革命,真正的一次中国人民,再不愿意被蒙蔽,再不愿意被欺骗,再不愿意被控制,再不愿意被压迫的一个崭新的一个开始。可以说是一个新世纪。那么,在这两天来哪,啊,我非常认真的看到全世界,政府,民间,知识分 子,媒体界的各方反应。大家不要看这几天的社会上的反应,大家要静下心来 观察一段时间。但就这 2,3 天来,这个,我的观察,和我所了解的信息,我 想和战友们分享。有人提起在搞万里行,援郭行动。啊,有人,啊,要求每周搞一次,有人要每月搞一次,啊,我现在谈谈我文贵本人的看法。我没资格要求大家。我也没有资格命令大家。我只是建议。我认为是,所有的全球,啊,支持这次文贵爆料,反盗国贼,追求中国法制,民主,自由,啊,这个追求中国的喜马拉雅的所有战友兄弟们,都要以正常的家庭生活,都要以自己的家人的安全,和健康,和自由为第一重要。任何人应该先保护自己的家人,老人和孩子,自己的事业的同时,再来谈咱们追求的喜
马拉雅。任何人也不能怂恿别人,或者说去让各种办法让别人去献身,去当烈士。我在过去的一再的视频说,不能像盗国贼一样,让别人爹妈有病不回家,老婆
老公孩子不要,要所谓忠于他。这都是骗人的把戏。啊,泯灭人性的。我们坚决反对。特别是这什么万里行。这万里行就把所有人的精气神,财力,啊,全都给拖垮了。如果每周搞,每月搞,那大家就没有正常生活了。而且,随着这样的搞下去,大家出现各种不可控制的事件也就增多了。我们必将授,给盗国贼,授人以柄的这么一个机会,同时也会被别人利用。
我们今天追求的民主自由法治的喜马拉雅的目标, 是一个没有组织,没有党派,没 有个人利益, 没有任何所谓的, 党派之争, 是为了 14 亿人民的未来, 和 14 亿人民 的这个为了寻求真相,这是我们的目标。所以我们大家,我们应该大家 一致行 动, 全球一致行动, 而且是前提包括,不要伤害家人,朋友,事业,健康, 安全的情况下,我们才一起行动 ,更重要的事情,不要让 国内的被绑票的家 人们 ,朋友们,同事们再受到祸害。
我们这一次 一定会成功, 就是因为盗国贼 他已经做作到头了 ,他们的未来 是非常的不妙, 是非常的不好 ,我们一定会成功, 一定会非常 美好, 因为 这是上天的使命, 大势所趋。 我们不必要 去, 再去付出同胞,亲人,家人 的生命 和自由去争取,我有这个信心。看到这个北京两会上, 主席台和这个下面的这些互动, 表情和会议的安排, 和被蒙蔽了的党内外这些人,双眼的这些人,现在他们的那种眼神, 他们已经 是在逐渐的唤醒中。 我们需要一些时间, 我们需要一些耐心, 我们更需要智 慧!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/213/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/213/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好 !昨天在全球自发地很多的战友们 进行上街游行支持文贵爆料，追求法治中国、民主中国、自由中国的大游行，震撼人心！
恰逢和中国共产党的政协和人大的每年的两会召开同时进行，意义非凡！这是过去 70 年来历史上从未发生过的由民众自发地上街游行追求法治、自由、民主的一次全球的行动。
昨天这一天给所有参加这个游行的人留下了生命中最重要的一天， 任何人回忆过去的时候，你不可能每一天都记得，但是任何参与昨天游行的人，昨天你一定会记得，终生难忘！
因为这创造了历史，也创造了每一个参与者自己人生中自己的伟大的历史，这是不可忘记的，这在人类的发展和文明、创造、法治、民主自由的历史上也是重要的一篇！
大家不要用数量也不要用规模去衡量，因为中国这个国家14亿人民如果给他们选择的权利，说你是愿意支持这些人上街呢，还是你是愿意支持北京开的那个两会呢？
大家我相信都会知道答案，99.999%都会同意也会参与这场上街游行，正义大游行，法治、民主、自由大游行。为什么呢？北京所正在开的两会他们讲的都是假话。说的都是假思想、假追求，理想都是假的，当然啦一切都是假的，而且是非法的基础之上。
而我们昨天所有的战友们的上街游行都是真的。而且所有干得事和理想和追求也都是真实的。这就是真正的我们说的，他们的“假恶丑”、我们的“真善狠” ，这真字跟他们的假之间的差距！
第二个：昨天他们的两会和这几天的两会，他们是为了维护盗国贼集团和某些利益集团，所有那些参加的代表不能代表他们自己，也不能代表他们根本不知道的人民。而且当然他们维护的利益集团都是恶的。
而我们昨天所有的战友们上街追求的代表都是自发的、自己的，和绝大多数人民的，当然都是善良的，对自己的工作和辛苦，对自己的子孙未来和老人，创造了财富和国家都是善意的。
他们的那是假恶，我们的是真善。他们的那个丑，就不用说啦。大家可以看到海外媒体、国内媒体一片沉寂，从这件事情上也能分出来谁是真正的追求民主自由法治的，谁是真正的关心中国未来和子子孙孙和中国的法治、民主、自由的。
那么通过昨天这件事情是一个重大的分水岭，让我们看清楚了“假恶丑”。我们的真善，不是狠，今天就说真善行动吧，我们的决心，狠也是决心。
中国到了一个必须改变的时代了，没有任何人可以阻挡，没有任何人去支付钱，没有任何人去组织，在全球发起的这一个即将形成全世界人民燎原之势。在这个问题上可以说是我们昨天所有参与的行动者都是创造了历史，因为我们将要得到 14 亿人民和全世界人民的支持。
而且昨天大家也可以看到，这些感动的事迹国内外震惊。听说党内还有两会当中互相传阅，他们是没有网络控制的，他们都傻了。说怎么会形成这么大的规模，这么多人上街而且都是自发的，而且追求跟这个国家现在所追求的，也是相一致的。国家不是也追求民主法治自由吗？但是人家这个追求，打盗国贼，党内的同志99%都是同意的。
昨天很多都是党内体制内的人给我发信息太多太多了，都说昨天这个活动是震惊的、是创造历史的。说你们打盗国贼不反中国不反中国人，这太重要了。可以说这是党内9000万党员绝大多数人的呼声！
他们说中国这几年真的是太荒唐了，无法无天，明目张胆，官不聊生，民不聊生，谁都没有安全感。 昨天我们追求的法治、民主、自由的大行动，就是让中国人民都有安全感。无论是党员，无论是高官，还是平民，这难道不对吗？感动，每个人都感动！
这一天将是伟大的一天! 创造历史的一天! 谁都无法改变! 亲爱的战友们，你们太伟大了! 文贵衷心的感激、感谢你们 !而且你们要感谢、感激你们自己，而且大家记住，你们是为自己而奋斗，为我们的子子孙孙的未来而奋斗！
一切都是刚刚开始!谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/211/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/211/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？我这刚刚地健完，非常的舒服，今天做的加倍，全身是水。
昨天元宵节，我们在家里和同事喝酒，结果是我太太喝多了，喝得吐啊，一直吐，我照顾她一晚上。早上起来，6点多起来给她熬小米稀饭，熬完以后端进去，喝了，喝了以后又睡去了。我这赶快锻炼，锻炼不到三小时。
这原来啊，几十年前都是我喝多，（太太）照顾我，从来我不知道喝多了多恶心人，现在我才知道喝多酒吐的真臭啊，这是报应啊。过去我咋糟尽我太太了，糟尽我这身边的人了，现在我不喝了，现在她喝多了，啥都有轮回，有报应啊，大家要切记切记。
为什么叫夫妻呀？这个夫妻啊，你有钱有势的时候你好的时候，可能显不着妻子显不着丈夫，等到你需要另外一个人支持的时候，就是“人”的意义啊，需要另外支持的时候。这就像花钱一样，你存款（有）多少，这时候平常你不舍的，存款你都享受了，那到需要的时候就没钱了。
这时我太太因为有高额存款，她这一辈子做了仨决定，最伟大的啊：第一个，我，最好的风投，当年投资了我，回报亿万倍啊；第二个，人家存款这几十年，三十三年结婚，人家就是照顾我，这存款存的这辈子花不完了；这第三个，人家是做了决定，人家生儿生闺女（之后）再也不要孩子，让要也不要，人家是早生早育，身材倍儿好，身体好。
所以说女人这个决定太重要了，男人决定也太重要了，结婚太重要。昨天我照顾她给她捶背呀，“铛铛铛”给她捶，我就想想我这过去几十年，每次喝多都是她给我捶。你说我吐完以后比她厉害十倍，还闹腾人，别人喝多就吐，人家也不闹人，还笑，你说我那是什么玩意儿，跟个疯子似的。哎呀，想想在北京过的日子就不是人过的日子。
昨天是元宵节，从2000年前到汉朝一直有这个元宵节。本来是佛祖，拜佛祖舍利子，打着灯笼的日子，初十五，成了一个中国人的元宵节，驱邪避恶，我们都喝高兴了。
到今天发展的道教、各种说法，什么去病驱邪的，包括各种说法，但都不对。我觉得初十五是中国人一个开始，从一天到十五天，初一和十五是两个大日子，这是中国的万物复苏新的一年的开始，风水都轮回转了，而且什么事情都不一样了。这为啥初一、十五说不能做爱呀？—对身体伤害太大，嗯，确实是对的。
所以初一、十五这都是大日子：第一个，农历年的十五这确实是驱邪避恶的。我太太就驱了邪了，人家昨天喝多了，把那过去都吐出来了（那些）脏东西；然后让我看到了过去我做的恶，现在我给人家捶背，给人家倒水，给人家按摩，然后呢还不行，早上起来熬小米稀饭，熬了一两个小时熬烂了，弄点咸菜腊菜端过去，看着人家喝了，是不是？
这不就是该着她了嘛，万物复苏了，该我得报应了。我准备好了，我说我太太忍了我三十三年，照顾我三十三年，就我这狗脾气，我这必须未来得照顾她最起码三五十年吧，嗯，三五十年，我是有信心能照顾好她，当个好丈夫。
所以昨天这日子过得不错，虽然睡了不到两三个小时，起来运动，很舒服，做平板撑做得也很好。今天虽然星期六，我还得工作，但是锻炼时候就想给战友们唠叨唠叨昨天发生的事儿，告诉战友们、男同志，千万记住要对你的老婆好，对你的老婆的爹妈好，要对你身边的女人和老人、孩子好，否则老天必报应你，什么权力、财富、安全，都是自己作出来的。
真的是，就是在伊拉克，也有人安全，也有人不安全，安全的人比不安全的多，还是好人多。女同志千万记住，对你的丈夫别着急，（不管）他多么作，别随便地（做决定），因事而异，别随便做大决定。你都是存款，早晚都得还回来的，关键是记住自己心中没有恶，什么都（会）好，学会存款啊。
这就是佛教的轮回啊这就是轮回，这就是因缘轮回，感触颇多呀，感触颇多呀，这大十五的，我把我的感受给大家分享分享。而且女同志一定对你丈夫的兄弟姐妹（和）爹妈好，特别他妈，那就是高额存款。你记住，比你在银行里那存款强，都存给盗国贼了，都让他刘桐、刘新扬、刘呈杰、贯君，都让那海航、那绿地都给你花了，你存款是最愚蠢的，在中国，一年30%就没了。你看看房地产、通货膨胀你就明白了，7.5%的通货膨胀，你还哪有存款利息呀，不白给人家打工嘛。战友们，文贵以情相待，啥都得唠叨，别见笑。
同时，再一次的我说要感谢所有的援郭会的战友们，世界各地的，这次世界级的游行，文贵用任何话都不能说出感激和表达我的感动、感恩，我只有用行动。大家慢慢看吧，我现在不是有信心，这不是那么简单了，现在的事情变得不是盗国贼的日子很不好过、我们的未来无限美好，（而）是盗国贼的末日就来了。
一切都是刚刚开始！亲爱的战友们，过一个好周末，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/210/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/210/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？我这出了一身汗，昨天听说陈小鲁大面积心梗死了。我相信2018年会有更多的所谓的中国——中华人民共和国的创始人，还有他们的二代们也会心梗死，而且会有更大的人物、现任的人、常委也会心梗死，我深信不疑，因为现在到了是白刀子进红刀子出，然后对方肝癌死太慢了，直接就心梗死、脑梗死，基本都这结局了。
但是战友们。记住未来的20天就要发生更大的事情，大家记住上天在让中国变化，上天不会让14亿人民被几个流氓盗国贼所侵占绑架到永远，不可能！一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/209/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/209/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们健身了吗？从昨天到今天我收到了二十七八个要求全职挺郭的，超限战！昨天到今天香港、郑州、北京专案组还在让我们把所有的账号都关闭掉，然后昨天北京市三中院、二中院的执行庭刘兵又要是加大拍卖我们的资产，连送信的时间都不给。
哎呀，盗国贼呀疯了，就是想断掉文贵的财路，大家走着看，你能不能断掉文贵的财路，你们现在已经到了穷途末路了，你们是该灭亡的时候啦！还要断文贵的财路呢，断了你们的后路吧！
咱们走着看！一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/204/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/204/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇，看这桥又打开喽，这桥又打开喽，哇~漂亮，漂亮，漂亮，………哇~，太漂亮，天气极好，船水马龙，这是第二个总统桥，第二个总统桥旁边大家看到的是有两个中等级的停船的码头，然后呢这个桥也要伸开，然后过来以后这个地方是一个超级的酒店，超级的酒店过来，这就是最有名的West Palm Beach。
Palm Beach的旁边的大家看就是一小溜儿，它的那一面是海，而这一面就是河，大家看到每一个房子前面都有个停船的码头，这块儿的每一个房子大概都在5000万美元到3亿美元不止，总共大概加在一起也就是五六公里长，全美国有钱的人80%的人都在这里有房子，所以说马阿拉戈俱乐部、甘乃迪总统家都在这儿，而且旁边那个岛就是甘乃迪总统为防止世界大战挖下的地下防空工事。这个地方相当的牛！
这个是一个世界超级富豪和草根都能待的一个地方，看到这一个都价值几亿美元的船和这些价值几万美元的船也都能在这里共处，这里草根也能生存，任何人只要有本事都可以生存。
大家可以看到这边的房子，看到这里的房子有大有小，有几亿美元的，也有几千万美元，也有几百万美元，但是几十万是没有的，每一家前面都有一个停船的码头，而且这边是河那边就是大海。
那大家看到那个地方，整个的那个电影的变形金刚的老板——那个导演Michael Bay在这儿也有一个房子，你看这个地方的房子现代的各种样子都有，这是真正的一个和谐的地方，只要你有本事、有能力、有金钱，你就可以享受财富。
刚才那边那个船很多美国的老人家还有军人看到咱的船以后，都给咱鼓掌，给鼓掌，然后都在这喊——郭文贵，美国人感谢你。哦，真的让我很感动，非常非常的感动，真是的，这是美国人对我们的爆料知道得真的是非常非常的多，非常非常的多。
而且这些人都很细，看到我们的船都认识，就刚才这个船，这些老人家都在鼓掌说，郭文贵先生，美国人感谢你，然后说一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个对面另外一个房子就这个房子是一个我朋友的，他老人家也快100岁了，最近房子也在卖——1.2亿美元，这都是全世界最有钱的人全都在这儿呢，太棒了，太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/188/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/188/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，马云到底想干什么？从我刚刚录的几个视频来看，大家已经看清楚了，马云就是真正的世界上商业上的巨大的骗子，他的未来被国际审判、被中国人审判这已经不容怀疑。
他的结局比肖建华、比安邦还会惨，因为他是国际上一个政治、经济以及利用大数据违法犯罪换取和盗国贼交易的一个红色商人。他对世界人民的伤害，他对中国人民的伤害，他对所有人的伤害远远超出了一个所谓商业家的价值。
我在以前的视频说过，在这个资本主义社会里边，真正的有价值的给社会带来文明的那叫企业家，那是有创造性。那么商人就是膨胀剂，就是膨胀作用增加了流通而已。马云就是一个出色的商人，但是他出色商人的背后实际上是与政治勾结，盗取别人隐私，助长盗国贼统治和压迫十四亿人民，甚至是影响全世界的安全为代价的结果。
马云现在所做的事情非常简单，从他现在所参与的各种大数据和他所拥有的蚂蚁金服，和阿里巴巴，和在世界上与政治头头们、领导们的联络，他在执行着中国以商养情，以商统西，同时以商掩盖情报系统的目的。这是他真正的马云的身份，而且马云运用这些身份获得了中国政治上的保护，同时在政治上又得到了各个利益集团输送利益在中国法律上所谓的认可。
马云一切都是为了自己的利益和安全，他下面有着大数据库以及蚂蚁金服这样具有侵略性的金融和情报、大数据对西方具有统治和控制，这个渗透是对西方无法想象的破坏力。接下来马云的事情将会成为全世界的关注和焦点，跟海航事件会同时爆发，吴征、陈军、袁建斌这几个小人物蹦出来，只不过是前面先牺牲的几个的哨子而已。随着事情的发展，大家会真正地看到他们这些人会成为全世界人人喊打的过街老鼠。
一切都是刚刚开始，马云的野心不会得逞，咱们拭目以待！谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第六次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/192/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/192/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！陈军这些天所有的上蹿下跳，不顾事实，瞪眼撒谎，而且完全视所有的战友们的智慧和尊严于不顾。
在他昨天打进路德先生《自由中国》的电话当中，大家可以看得出来他的狂妄和无知，为吴征在洗地：吴征不是特务，吴征不是骗子。已经暴露了他的本质，而且他否定了，竟然在节目中大胆的否定说他和吴征没有合作俱乐部。错！这种谎言，还有一个竟然当众质疑文贵有没有30亿的投资，这和你陈军有没有害文贵，有没有害曹长青先生有什么关系？
另外一个，他所说的那几个朋友不过都是刚才我在几个视频里所说到的，都是以马云、吴征为执行，目的是杀害文贵，诬陷文贵，为盗国贼洗地的这些工具、这些朋友，是我们追求民主、民运、法治的这些战友们的公敌而已。
而且，陈军先生竟然在节目当中把明镜又置于台面，装神弄鬼！说什么我们有保密协议，有保密协议你是不可以说的，说保密协议就是错的。这是一个商业上、政治上、经济上，打着民主、民运朋友的名义，招摇撞骗的惯犯，低级的惯犯。
我相信所有的战友们从这些天他发的推特，那种自我感觉的自恋，叫人恶心的那种自恋和那种狂傲，以及他认为多年在民主、民运圈儿里面布局，让他那种自傲和那种不可理喻的自信，还有他认为这么多年来所谓的老江湖上的资源，让他一次一次的、让他的谎言使我们战友看清了他本来的面目。
他的本质就是和盗国贼一伙的，视人民与未来，民主、自由，更不要谈幸福完全于无物，完全以个人利益，盗国贼利益为核心的本质。他的目的就是让自己在国内的生意，和博讯，和韦石、西诺，袁建斌一起合作卖给盗国贼，获得吴征、马云的支持，获得盗国贼的支持，最后将他明镜所有的股权变相卖给盗国贼。这是他的政治野心，也最终是实际上的个人私利昭然若揭。
一切都是刚刚开始。谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/187/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/187/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！过去的一、两天来，大家看到了马云出钱吴征执行行骗，陈军、袁建斌、韦石、西诺执行的在这里形成的一系列谎言和欺诈、诈骗，以及他们由于屡骗屡成功导致的傲慢、愚蠢和无知，以为有那点小钱了，因为他们成功了，就认为比所有人高几百倍。
从陈军投资明镜这件事儿上，投了那点小钱，你看他就以为代表了明镜已经有话语权了，以及他自己那种傲慢和他打进路德先生《自由中国》节目的电话，把支持文贵的战友们说的一文不值，然后说郭文贵爆料革命将一地鸡毛啥也不是，因为文贵没钱了。还有他竟然在直播当中大言不惭的说：“我没有投资，没有和吴征合作俱乐部。”这种谎言都说得出来？而且说从来没有攻击过曹长青先生，这简直是卑劣至极。
大家都可看得到，所有的陈军、袁建斌、韦石、西诺、吴征他们有一个共同的特点，那就是撒谎不带眨巴眼的，他视全世界人民的智商为零，他认为自己比所有人都聪明。由于这一系列的傲慢和他屡骗屡成功的人生经验，他们才能有这样的无知、愚蠢的傲慢。
大家看到了这些人真是连正常的人都不是，大家应该很明白，所以希望所有的战友们擦亮眼睛，看清楚这些丑陋的伪类们，打着民主、民运幌子的人们，还有什么世界级的生意人们，本质上就是官商沆瀣一气，盗国、骗国、骗民。
袁建斌、韦石、西诺、陈军骗谁呀？骗朋友的钱，吴征骗国家的钱，马云和盗国贼一起盗国家的钱，加在一起就是盗国、骗国、骗朋友、骗所有的老百姓。
这些本质被我们所有战友的共同努力和我们的大智慧一一戳穿，随着时间的推移没有一个人在真相面前是被冤枉的，包括我，真相就是真相。
这就是文贵一开始说的，真的假不了，假的真不了，这是基本的逻辑和事实。一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/185/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/185/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天海航的事情持续在发酵,全世界的人们都在关注。
昨天我看到欧洲的很多媒体又在报道这件事情，欧洲媒体问的问题就是昨天我在视频中问的问题，而且已经说海航让世界，让西方打开了一个一窥中国国营企业、私营（人）企业、和官办企业，这个西方很有意思，官办企业，还有情报企业在西方扩张和发展的手段，而且让他们看到了很多的事实，这确确实实让他们感到了很震惊，学了很多的东西。
这就是文贵爆料革命和所有战友们我们辛勤、辛苦冒风险换来的结果，没有我们和战友们这样爆料的成功，西方怎么可能有这样的窗口呢？这就是我们的成就。而且真的是一切都是刚刚开始！
那么海航的事件将引发出一系列的事件，昨天几个美国的朋友给我打电话说：文贵啊，我们刚刚得到消息，杨洁篪访问美国已经正式通知了美国，王岐山先生将任国家副主席全面负责中美关系，然后说这是肯定的，而且说这次是职位很高的人。我说是吗？这太好了！我说我非常非常的高兴看到这样的结果，如果是王岐山先生当副主席负责中美关系，那是我民族之大幸！我党之正确伟大之决定！是我们伟大的习主席将把全世界全都姓共、姓党的路线将推向了新的一个高潮。
那文贵可能要考虑每天都要在纽约立一个祭坛，天天祈祷王岐山先生安全，多来美国，中美关系就靠他了，中美人民、世界人民的福祉那全靠他了。而且股票、股市全靠他了，我的股票也得涨了，最起码我们其中的一个基金在最近又投资了十几亿美元，最起码得涨个两三倍吧？三、四十亿美元，那不是上天帮我们！那我得感谢人家王岐山先生，我那个时候就不能再爆料了，得天天我脑门儿上写上“感恩王岐山”，然后立一个牌儿我把它挂在那里，我挂在纽约中央公园里头，我天天给他磕头，三磕九拜感谢王岐山，祝他安全，万寿无疆，万万寿无疆，太好了！
这又是一个好消息！
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/186/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/186/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是今天文贵2月9日报平安视频。这两天还是很热闹，我看到推特上、郭媒体上关于陈军先生在这块儿发出各种推来搞自己，陈军同志太厉害了，跟韦石他俩和西诺他们应该是拜把兄弟，瞪眼说瞎话脸不带红、心不带跳的，然后把什么问题都弄到他有水平，把什么问题都变成他有格调。
但是，就是不面对现实，然后瞪着眼说瞎话，然后要问这个，要问那个，然后这个不配那个不配，我真是服了，我都怀疑我曾经是否见过这个人。然后要不就拉这个民主大佬出来说说话，要不拿过去三十年说事，要不就把人家拉出来给他站台，这是什么逻辑？什么道理呢？
我曾经也问过一个问题再我心里面，这些人你说看上去也不是那么差，怎么在国外几十年就没混出像样的工作呢？哎，现在我明白了，根本问题人品太差！上天不会让这样人成功的，让他成功，那就是让他倒霉呢。我生活中见过很多道德极坏的人，一时间成功了，但最后房倒屋塌不得好死，都是这样的结局。
就是有些人的人品太差，昨天我也看了一些盲流子和袁建斌又打电话去，那个袁建斌太烂了，袁建斌这个人太烂了，然后打电话进去采访，哎呀，没法看了。这哪叫直播采访哪？这就是我们老家那村里面骂群架，妇女上屋顶上骂架去，就是那个情况，比那还乱。
更让人受不了的事情，在现在这种情况下，竟然还有人不问是非，还有人去帮，还有人去顶，这样的事实还不能明于天下，那是大家智商有问题还是做人道德有了问题？大家值得深思啊。
陈军先生的事情很快将大白于天下，这真是我不愿意看的一个结果，但是它毕竟是事实。陈军先生今天折腾的有多厉害，蹦跶的有多高，他摔的会有多惨，60多岁的人了，最后混个这个样子，实在是感到遗憾。等文贵过两天把陈军先生所有做的事情给大家揭露揭露，大家看看，都记住陈军先生今天的所作所为，别忘了，谢谢，留住证据。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/180/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/180/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们大家好，刚刚的锻炼完，这全身都湿了都是汗，非常的舒服。
我向大家报告一下关于陈军先生的事件，本来前天陈军先生找了华盛顿的杨建利先生还有另外一位朋友希望他背书，后来说要求见面，我说可以呀。
我为了给明镜的何频先生和杨建利先生还另外一位朋友面子，我答应今天周二下午两点钟跟他见面，我们要讲讲我提出的那三个问题让他当面回答。
昨天，他打电话给杨建利先生说：郭先生又录了视频，他什么意思啊？他答应了还录视频？我希望他见面之前先跟我道个歉。
我觉得杨建利先生还这么要求我，我说你太搞笑了吧谁给谁道歉呐？我那天通完电话的同时马上就做了个决定，本来今天下午我有三个会，我说这个会可以继续开，我可以保证陈军不会来的，因为他无法回答我那三个问题。
回答说 “是”，那你想想我就啥也不追究了，他在杨建利先生面前和那位先生面前还能做人吗？他没法做人了，因为他就是小人心肠嘛。那他说“没有”，那我一定会拿证据，那俺俩就PK 起来了。
所以他左思右盼，这么会“思烤”的人能来吗？他肯定不来！结果叫我说对了，昨天晚上就打电话让我先道歉。
那位朋友也说，他说我知道这是胡扯的，我也认识陈军先生30多年了我了解他。我就给这位朋友说我看到很多人跟我说认识这个30年、认识那个40年。
认识30年40年说明什么呀？那结婚20年、30年的离婚的多了，刘少奇跟毛泽东干了很多年，彭德怀干了大半辈子，朱德干半辈子了，不都给灭了吗？薄熙来和习主席那还是发小呢，那怎么了？王岐山先生跟习主席还是一个被窝睡觉的呢，他做梦都想把习主席干掉，说明啥呀？太拿咱战友的智商不当回事了。
像那个胡平，菱角形脸的胡平先生，你说你把老婆都能送大街上叫人家乱干去，你说你还讲民主自由？一弄就说我40年民主了，你连国都没回过你讲什么民主自由啊？我最讨厌说30年40年，你说我们做过啥？还有你能给战友啥？30年40年你给什么了？你啥也没给呀，你未来就能给吗？你未来还能活个十年八年你就能给吗？什么意思？30年40年就能证明你们是好朋友？他就可信？这不胡扯嘛。那就没有背叛了？
恰恰相反，所有的30年40年让你没看清楚这个人，那是你的悲剧。这世界上谁都别拿这个威胁郭文贵，文贵这一辈子我只信善和恶，其他一概不信。什么黑白、什么对错呀那都是骗人的，不同的语境不同的环境有不同的结果、有不同的标准。拿这个忽悠什么呀？
一切都是刚刚开始。
陈军先生的事情咱们现在刚刚开始，战友们，文贵会让你们看到一个真相，咱慢慢来。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月5日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/175/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/175/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。我这湿的可不是汗啊，别让盗国贼还有韦石、屎诺又拿去作文章。咱先把话说明了。这头上是汗，身上不是汗。
我们小心盗国贼的一切一切，现在看到他们所谓的这会那会的大家要看到本质。你看看唐柏桥，不管他说啥，他是一个打着“民主民运”骗捐的专业骗子，不知廉耻的骗子，这点是毋容置疑的。还是夫妻作坊，一骗就是几十年，骗了多少无辜的人？人家给他捐钱，把一个月的工资给他留点吃饭钱都不行。
他竟然把捐钱当成了事业，尽骗那些无知的人，本质上也搞假政庇，这都是一样的主。那么这些海外的假民运分子们开的都是什么会？你看到没有跟唐柏桥都是一样以死人作文章，作死人的文章！人家李旺阳同志活着的时候他们啥也不管，死了来事儿了！
刘晓波同志活着的时候也没人管，这死了这会、那会都来了。凡是我们中国出来的人一作死人文章、开死人会、发死人财的，都说乌托邦主义、欺骗主义，这都是灵魂上极为龌龊的人干的事情。你想干些什么事情你去干就好了嘛，干好事不留名嘛。
我最恨捐了款还要登报纸的，人家的贫穷成了你发财的工具，人家的死亡灾难成了你一辈子发财的平台，这个按照佛家来说是大孽，是大灾，是一定要得报应的！人家家人都活着呢，你把那开会的钱给人家送去不就完了吗？
到那混吃混喝然后说了一大堆的口号，又把人家家里的痛苦，伤口还没复合又洒一把盐，然后自己在那儿咬着牙唇地乐，然后这边就顺着偷人家的钱。这些人的恶，唐柏桥假民运分子发死人财，这些事情不应该再发生了！这是我们民族这些年积累的肿瘤，乌托邦主义给我们带来的肿瘤！
人死了都成英雄了，都成了“伟大”了，完美得不行了，比佛还伟大，比菩萨还慈悲。活着的时候往死里整，人家家里活着的人你往人家家里整，甚至有人对人家这些烈士英雄的家人们图谋不轨，利用人家的名声发财。
人家的死亡成了你发财的工具，人家的灾难成了你发财的舞台，人家的家人成了你发泄的工具。悲哀啊！一切都该结束了！你们这帮人，上天不会容忍你们的。
一切都是刚刚开始！咱们拭目以待。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月5日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/177/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/177/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。我们为了打击这些伪类们、伪民运分子们利用过世的民运英雄们的名称、荣誉来发财，搞假政庇，我文贵在此庄严的宣布，从今天起任何一个人揭发伪民运分子
让你们提供假政庇文件、提供假政庇证据的，任何人如果提供有效的、能证明这些的文件和事实的，请和我们联系。
联系我们郭友会的Sara，我就会负责全部费用。就你被他骗的钱我全部马上给你，只要和我们律师签署文件就马上给你，然后你要负责上庭作证来证明这些伪民运们骗了你的钱，提供了假文件、假证据。这样的话你还能得到移民局的更加的宽恕，你可能真的得到合法的政庇。我们会全力以赴支持你。
但是，一定要记住，你现在不做，等到移民局的政策、新政，大家都看到已经实施了，如果在过去不管几十年拿到的、政庇拿到的护照文件人家随时抽查，人家只要抽查出一个字儿一个时间是假的，那你就会被进监狱，然后还要递解出境废除证件。这是很可怕的这个罪证啊。
尊敬的战友们，一定要劝说周围这些人悬崖勒马，不要成为这些伪类们打着死人的旗号连孝帽子都不戴就发你们这些人财的工具，然后把管子插到你的肝上抽你的血，该结束了。美国的这个新的移民政策是给大家的机会，赶快来揭发他们。
然后你说被威胁了、被他们骗了，然后该搞政庇搞政庇，等人家给抽出来的时候你就没机会了。所有的同胞们、战友们看清时势，美国这个国家不是只有法拉盛，也不只有Chinatown.人家这个国家的机器、法制现在已经来了，把所有的事情都要搞明白。
大家千万不要在这上犯糊涂，犯天真的毛病，为此付出的代价，是你付不起的。尊敬的同胞们，文贵给你们提供了这个机会，愿意给所有的同胞提供一个在美国安全、合法的生存的机会。就是我们一定要打击伤害美国，我们要感恩美国，感激美国。
呼吁所有的同胞们马上和我们联系，而且所有的文贵战友们一定要口口相传，呼吁这些人弄清楚情况和我们联系，文贵愿意为此付出现金和巨大的代价打击这些伪类们，我们要付诸于行动。谢谢，
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月5日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/176/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/176/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年2月5号文贵报平安直播。昨天网络上一片热闹，又发生了曹长青先生参与的某个什么民运组织的电话采访，结果一提到文贵“咔嚓断播了，”这文贵太有力量了，竟然让那么多人忌讳，连曹长青先生的电话都敢掐，有意思！
盗国贼们的蓝金黄力量绝不容小觑，已经深入到美国社会西方社会的骨髓，而且现在打着民运旗号的假民运份子们完全靠假政庇，他们的末日已经来了谁都挡不住，他们会和盗国贼一样，咔嚓就倒下来了！不会是慢慢的还有时间，你放心啊，大家拭目以待。
接下来你会看到掐曹长青先生的的采访的；让文贵在VOA断播的；取消哈德森演讲的；拿着人家的签证威胁美国伟大的总统Trump 先生和美国这个社会一定会整明白，一定会让他付出代价的。
这都是好事，这证明了文贵的力量和影响力，证明了我们正义的和邪恶的斗争的这个证据，太好了。尊敬的战友们，这些都是上天赐给我们的礼物、赐给我们的机会，我们要珍惜。我一看到这新闻我就兴奋的不行了！咱怎么跟美国人、西方人解释啊？他都要证据，这不就是证据吗？
这些天来他老问这个假政庇，除了我们的想法，你还有什么建议？我说你就好好查查过去这二十九年来都什么人签过2次、3次、5次，签过多少次假政庇？还有这些所谓的假民运分子他们的房子、钱、车，哪来的？跟盗国贼一样，他们盗我们的国，盗我们的未来，都是一样的。
为了我们孩子的未来；为了我们华人在西方的尊严和安全；为了我们在西方所有的一切利益要和这些真正的盗贼们斗争到底，绝不能妥协！谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/171/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/171/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！这我穿上厨师装一会要烧几个菜啊！今天给太太烧几个菜。首先向大家抱歉，昨天在网络上出现了一个http://GUOMEDIA7.NET 这个所谓的假网站，引起了政事小哥和很多朋友的关心。我现在向大家说那不是假网站。因为咱有三个团队都在工作、在写源代码。那么这些软件工程师呢我们都给了三个网址，那是其中一个。昨天其中一个往一起对的时候呢，导致了外泄，给大家带来了麻烦非常地抱歉！
另外一个，昨天到今天速度特别慢，还有一个现在私信打不开，那么还有一个大家相互传文件有时候看不见、视频不显示。这些问题都是在我们软件工程师三个团队在互相的把软体的写的功能放在一起的时候发现的问题，这个也不是他们黑客所作为的。
那么咱们现在必须说实话，什么都得说实话，接下来这几天呢很关键，因为我们要把很多三个团队的东西放在一起，所以说希望大家要有心理准备，可能会有起起伏伏，非常之不稳定，有时甚至上不了。
但是从现在看到这个已经达到两万的关注量的这个速度来讲确实是让人震撼的。那么这是在没有苹果APP而且是在运行不畅、国内严加控制已经把GUO媒体列为”有毒媒体”的情况下，达到这样的成绩，实在是不可思议的！很多媒体界，包括我们的律师都认为这个事情真的证明了我们的文贵爆料所引发的影响和巨大的力量。
所以盗国贼们采用的一系列的对我们的打压和海外的蓝金黄，不计成本、不惜代价地搞各种渗透想让我们闭嘴，看来他们反而帮助了我们。一次一次让我们走向了一个新的目标、获得了新的成绩。
所以盗国贼的愚蠢和无知确确实实帮了我们，他们的恐惧就是我们的武器，他们的贪婪那就是我们的胜利。所以所有的战友们从这些事情上看出来，我们的战友们的力量已经让盗国贼们感到无比的恐惧、无比的害怕，而且我们每一次都赢得的非常的精彩。最终我们一定会赢，会赢的非常精彩！谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！谢谢！
尊敬的战友们大家好啊！从昨天到今天很多的在国内的和国外的一些战友们给我发了信息，希望能参加文贵看春晚的节目，有些话要说，问可不可以特别是像E租宝、泛亚还有一个2015年股灾受迫害的人有些话想说、有些料想爆，问行不行。
现在我郑重的向大家回复，非常的行！非常的行！文贵的媒体就是给大家提供一个发声的平台，给我们草根、私营企业家、受迫害的弱势群体们，如果你们有任何想说的话，但是一定要说真话，要说之有据，时间不要长，最好3-5分钟一个视频，那么你们可以发给我，那么我可以到时我可以给你们播出来。或者到时我跟你们连线。
所有的战友们，文贵的媒体、GUO媒体就是给我们这些所有的受迫害的和追求法治中国、民主中国、自由中国的人提供的平台，就是为你们发声的。当你们对这个媒体和平台有任何的要求或有任何不满的时候请一定告诉我，我一定改正。一切以战友们的利益和战友们的方便和我们追求郭七条、法治中国为最终的目标和核心的这是我们的利益、核心的原则。谢谢所有的战友们！我们文贵春晚上一定要精彩！一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/169/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/169/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，大家好！
从昨天到今天，很多在国内的，还有在国外的一些战友们给我发了信息。
希望能参加【文贵看春晚】这个节目，有些话要说，问：“可不可以？”特别是像E租宝，泛亚，还有一个这个股灾&amp;mdash;&amp;ndash;2015年股灾受迫害的人，这个有些话想说，有一些料想爆，问行不行？现在我郑重地向大家回复：行！非常地行！非常地行！文贵的媒体就是给大家提供一个发声的平台，给我们草根儿，私营企业家，受迫害的弱势群体们，如果你们有任何想说的话，&amp;mdash;&amp;mdash;但是一定要说真话，要说之有据，时间不要长，最好三到五分钟一个视频。
那么，你们可以发给我，我可以到时给你们播出来，或者到时，我跟你们连线。所有的战友们，文贵的媒体&amp;mdash;-郭媒体，就是给我们这些所有受迫害的，和追求民主中国，自由中国，法治中国的人提供的平台。就是为你们发声的，当你们对这个媒体和平台有任何的要求，或有任何不满的时候，请告诉我，我一定改正。
一切以战友们的利益，和战友们的方便，和我们追求郭七条，法治中国为最终的目标，和核心的，这是我们的利益，核心的原则。
谢谢所有的战友们！我们【文贵看春晚】（的节目）一定要精彩！
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/164/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/164/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！刚才我在试那个视频，哎呀！录了几下但是没发出去呀，我再试试，是不是时间太长了，刚才录了17分钟。我们未来的视频是要想录多长时间就多长时间呢。所以咱还有很多方面需要改进，他们现在老是黑客我们，咱现在主要是看那个黑客、咱怎么能把黑客给解决了。
谢谢战友们的包容、耐心，挺有意思的，我特别的享受这个过程。这毕竟是咱们的家、咱们的舞台，虽然很多问题，但是很有意思，非常有意思，很有成就感。
虽然我们是蚂蚁挑战大象，我想说的事情，但是永远别把自己因为你挑战大象，你就真以为和大象有同等的能力和资源。那绝对不是，绝对不是！我们永远把自己当成小蚂蚁，蚂蚁的力量就来自于团结，来自于执着、坚定，而且非常的简单。
大象的要求非常之多，大象很大，但它很脆弱。他要是想挑战蚂蚁还真不容易啊，还真不容易。所以说我们正在试当中，我们的两个团队实际上开始40天，签完合同不到30天，他们都觉得我是个疯子干这种事情，怎么可能啊！疯了！写那么多行的源代码，而且最关键的是还要通过了黑客的攻击。不容易，他们觉得我疯了，我说那你们不觉得我疯了，我就不会干这种事儿了，这才是郭文贵的做事方式嘛。所以说挺好玩，所有的人说我过不了一小时、我们的郭媒体过不了一小时。
但是咱这个钓贼的功能对我们影响特别大，导致页面很多给乱掉了。然后影响了点击触碰的速度，因为要给时间、留证据嘛。大家懂的啊，行啊，咱慢慢试吧。谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始啊。
刚才我发现两分钟啊，“抽”一下就过去了。挺好、挺好，最起码今天盗国贼们想说想给我们关了，那不可能了，现在不可能了，帮助我们反击盗国贼的黑客手段的就是川普总统的他的网站和他的Twitter的同一个运营商。
另外一个顾问公司就是帮助解决了我过去的那个政治避难的公司的那个网站，那个律师事务所叫Hawking的。电脑被黑客以后他们进入的，后来他们向美国政府作了报告。现在美国政府已经强烈地认识到VOA断播，我的船Lady May失控、被遥控。
Hawking的事务所500个律师的电脑全部被黑瘫。就在川普总统酒店对面那个楼上就是那个Hawking律师事务所的那个楼，离白宫1千米不到。同时他们意识到了像Hudson这种事情的发生和律师事务所，以及有保镖公司电脑被黑瘫。他们觉得这不是一般的事儿了。
所以美国政府将现在网络已经定义为一场战争，这都是我们的收获呀，所以我们的钓贼功能极为重要，他想彻底的永远的保护我们所有战友们的网络和现代媒体的使用的权利和权益。
咱们慢慢地试，咱们现在因为我们的视频直播他们先不让开，大概下周才让开。直播、现在我就播两分钟我就挂上去。大家谁愿意录呢，就录上录一下就挂上去，多发点视频，我们这个文字和视频才是真正的核武器，谢谢所有的战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/163/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/163/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们健身了吗？哎呀！真好！刚刚锻炼完。未来的三五天呢，我应几个国家的几个智库私下邀请要到两到三个城市去开会，然后探讨一些关于我过去一年爆料中的一些问题以及盗国贼在一些国家的渗透和影响。
所以人家要求绝对不能带一切通讯工具，必须秘密进行。所以未来三五天我不会发任何信息，请大家不要着急，然后等我回来以后再向大家报告。
这都是好消息！大家都看到了过去的十几天，无论是海航，无论是国内盗国贼的窘境，还是内部的斗争都是对我们实现我们喜马拉雅的目标、法治中国、民主中国、自由中国、实现郭七条都更加的有利。
哎呀！心情是特别的好。26号我希望郭媒体开始试运行，然后28号全面正式试运行，我希望能这样。现在完成的我只满足10%，我还要和这当地的国家的有关反黑客做一个钓鱼的行动，希望我们的郭媒体能成为黑客黑美国的郭媒体的一个法律上的证据。所以说未来这些天很忙、很忙。
请大家不要担心，一切都是刚刚开始！我们的未来无限美好。盗国贼的未来实在是不妙，一切都刚刚开始，谢谢战友们！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/161/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/161/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：唉！你好！你好！建平先生！
大家好,我是文贵！
今天知道大家聚会我也不能到场。首先在此向大家2018年致以衷心的问候。在建平先生咱们大家凝聚在加拿大的这么一个晚餐上，我相信大家讨论最多的话题还是盗国贼。 那么最近大家也都看到了，国内政治形势、经济形势可以说是突变。特别是海航事件这是一个标志性的事件。我们的爆料和海外的战友们是否有能力或者有实力能推翻盗国贼或给中国带来法治民主自由呢？在HNA海航这个事儿上将是有标志性的作用。
在过去的几个月呀，我不提那么多的原因就是因为海航事件需要一个发酵的过程。 国内的政治内部是一个博弈的过程， 王岐山、孟建柱等人和习主席和现在的各大利益集团之间有一个利益的博弈平衡的过程，所以我们不太着急。
我在几个月前，我记得特别清楚的是我看到了赖建平先生最早就是阐述、最早上视频，接受明镜采访还有跟宝胜连线当中说到的海航的分析那是一个很好的开端。也使得加拿大所有的咱们爱咱们民族的这些战友们走向了前台。
那么再看几个月之内发生的事情，重要的可以说是已经发生了，海航是一个盗国贼集团的利益平台。我们大家的努力，让这个平台逐渐的展示在我们中国华人14亿同胞面前 。然后逐渐的露出了盗国贼的丑恶的嘴脸，也让更多的中国的同胞们觉醒过来。我们需要时间，我们需要勇气，我们也需要机遇。
更重要的事情是需要我们全世界华人的团结，特别是加拿大这块，我觉得不管发生了这样那样的事情，我觉得加拿大可能在全世界是目前最抗压的其中之一。其中我觉得所有的加拿大的咱们的同胞们素质都较高。而且教育水平高之外呢，还有更高的政治水平，经济水平也相对平均也比较高，所以就不像这个纽约似的吧。
纽约的华人多呢，参差不齐，高低落差很大，坏人也很多。加拿大的好人多、教育水平高、政治水平高，所以说呢，文贵非常感激大家一直以来的支持。感谢赖建平先生让大家凝聚在一起。文贵将用实际行动来回报所有的加拿大的援郭会的所有的同胞们、战友们！ 一切真的都是刚刚开始！
大家看完昨天中纪委的会议就看出来了，竟然把监察委和黑社会连在了一起， 这就走了薄熙来的老路子了 。要“打黑唱红”了，同时也是应了郭文贵所说的，咱们大家所都认可的，中国是以黑治国 ，以黑治国，以黑搞一切！ 这逐渐显露出来。
那么接下来我们的爆料，一定会引发中国重大的政治革命，然后一定让我们实现我们的喜马拉雅，让中国实现法治民主自由我深信不疑， 谢谢所有加拿大的所有战友们！
今年真正的开始，咱大概从这个月的26号是一个酝酿开始。真正的开始的新的一场革命是大年三十晚上，大家拭目以待吧！文贵将有正式的和完全以往不同的风格和完全不同的目标对盗国贼发起第二次的猛攻！ 然后让我们开启一个新的局面，在2018年，将是一个攻坚的年 ，我相信我们一定会赢！ 而且有战友咱们大家在一起团结，我们一定能赢！ 谢谢你们 ！谢谢赖先生！
（加拿大挺郭会的战友们集体问文贵先生新年快乐，文字记录略，但是请记住赖建平的话：我们在任何情况下都不会出现反郭的情况，不管走到哪一天，我们永远都会跟随文贵，也会当您如果是因为任何原因，如果是你要休息了或者怎么着，我们肯定会义无反顾地一直体谅您、支持您，绝不可能走到一个反面上去，这是我想的我们基本的一个判断，我们加拿大后援会的弟兄姐妹们也比较的务实，没有其他的乱七八糟的想法，这是我们一个政治保证吧，所以我想在这儿真的是要向文贵和文贵家里人在新年之际表达我们的敬意，这是我们一个真正的民族英雄，是前无古人甚至很可能后无来者的一个英雄，
罗乐：郭文贵先生你好，我是罗乐，我刚才那句话的意思是，我是民主中国阵线加拿大的成员，当然你知道潘晴，潘晴也是民主中国阵线，不管怎么说，我刚才的那句话的意思就是说，我永远不会成为一个反郭的力量，就是郭文贵爆料推翻中共，推进中国的民主宪政，那么我是支持的，如果郭文贵选择去做了其他的事情，我最多就是不再去支持郭文贵这件事儿本身，那么我去支持其他的反专制、反中共的这些人，但是我的反对的力量永远是放在共产专制这些盗国贼身上的，而不会放在这种推进中国民主进程的这些同道身上，谢谢！
赖建平：罗乐先生说得非常好，就是在任何情况下我们都不可能反对人民、反对反专制的人，反对不反专制的人，不管任何情况下，都是这个情况，我们任何情况下我们的反对的力量只会把矛头指向独裁者、指向盗国贼集团，……..）
谢谢！谢谢！谢谢！
我这样啊，建平先生我再给大家我再说两句，我给大家要分享一个什么感受呢，所有海外反郭的事情呢，大家千万不要太往心里去，有这些是正常的，没这些就不正常了。所有反郭的人这八个伪类，他都是，说白了，都是为了一点小钱，蝇头小利，他没有什么，他就是蝇头小利，或者说呢是国内各种错综的关系，不足挂齿，跟我们要干的事情不能相提并论。
另外一个，我家人和员工受到的威胁、压力真的是用语言无法形容的。 这个早晚一天大家都会知道的，这真的是用无法形容的，这个真是！ 但是呢，更加坚定了我要和盗国贼作战下去。
另外一个呢，我想说的是，咱们海外，咱们支持文贵的、不支持文贵的，大家一定要千万记住， 一定把文贵这个人忘掉，也不要在乎文贵是好是坏，这里边不能有情绪化的东西。否则我们又回到历史上最糟糕的时候。
我们要支持的是这个事件，这个事件是公心、公德 、公义 。一定这个事件对这个国家推进走向法治民主自由有利，你们就要支持，那不支持就是傻子吗？那么凡是和这件事相反的，那坚决得反对，不管是文贵还是李贵还是你建平谁， 这是一个原则。
另外一个大家一定要记住，文贵遭受的痛苦和压力和损失真的是常人无法想象的 。那么在这种情况下，为什么这么做呢？ 因为我没办法在视频中和直播中所说的，你们没法看到中国军内还有政府内还有各方面这种真正的一股力量，那就是中国要实变了，要走向文明、要走向法治民主自由。 这个力量是巨大的，是文贵冒那么大的风险、付出那么大代价的根本原因，大家一定要相信，真该我们赢了。
最后我想说的事情， 所有在这里的每一个咱们的朋友们、兄弟姐妹们 记住，中国要在两到三年内不变的话，我们不是再被中国盗国贼给再欺负的问题，是我们将远离这个时代。而且中国会出大事，世界也会出大事，我们每一个人都将是被害者。
所以说这一次较量得绝对是正义和邪恶的较量，是我们现在和未来是否有未来的一个争取和一个作为一个正常人对自己的基本的保护。 所以这场战争真正的没有揭开，为啥我老说一切都是刚刚开始。
我说真正的开始的时候，大家会看到 中国会发生什么事情，中国接下来的一年到一年半内中国的政治一定会天翻地覆，中国的军内，咱希望的是政改不是军变，也不是政变，这三个不同的意义。但我们希望是政改，不要到政变，甚至不要到军变。
另外一个更不希望中国是变成革命 ，就是和平演变evolution。别到了革命去杀人放火，到最后死伤无数，咱们不希望那样。但是中国的变革，大家一定要记住绝对到来了，最后那个国家是我们的国家 ，我们应该自由的出入，应该享受着父母、家庭的团聚、朋友的团聚，也应该分享中国的这个机会。 这是我奋斗的一切的目标， 一切都不要在乎文贵，在乎的是我们共同的理想，这才是我们真正战友在乎的，我就说这么多，请大家多批评，我说完了。谢谢！
（加拿大挺郭会的成员跟文贵先生再见，以下略）
好！谢谢！谢谢！谢谢！
再见！您先挂电话吧！您先挂电话！
我不能先挂电话你先挂。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/152/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/152/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
网友们大家好，今天纽约下大雪了，特别特别好，瑞雪兆丰年。我今天把我这个棉鞋，带毛的鞋也穿上了。还穿了个毛的裤子，好舒服啊。太棒了，我太喜欢雪了，毕竟是在北方长大的人，特别特别的开心，一会要吃火锅，今天就感觉啊，纽约是一个幻觉的城市，无限的美好，所以呢，在此衷心的祝愿所有的网友们，身体健康，大家欢迎新雪。新的一年即将到来，圣诞节快来了，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/150/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/150/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们大家好，你们健身了吗？我刚刚健完很舒服。昨晚上开会，开的时间太长了，开的视频会，睡了不到三个小时。真的很累，但是有特别特别多的好消息。等到下个月吧，我们要对海外的民运骗子，民运的这些骗子集团，骗子团伙我们进行一次性的打击。请大家拭目以待，还是文贵那句话，不要说，不要讲，不要放狠炮，看结果。替民除害，替民运除害。关键要行动，要手段，八个流氓放马过来吧，一切都是刚刚开始，谢谢所有网友的关心，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/149/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/149/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好，你们锻炼了吗？我刚刚练完，刚换完衣服，我要出去开会了。今天要去一个，上周的船上，上周河边的船上去开会，所以我要穿上一个大毛棉袄。然后到那去开会，还在船上吃火锅。这几天都在忙，还有两三天才能开完会，所以没有时间给你们报平安，希望大家放心，一切都是刚刚开始，谢谢所有网友的关心。谢谢。回头见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/147/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/147/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们大家好！你们健身了吗？啊？我刚刚健完身…啊！特别舒服！我现在在这儿跟大家分享花园的美景。太漂亮了！
这几天特别热闹，文贵正在忙着有几个大事。商务的事情我们也在开会。还有呢，有几个大的行动。我正在采取具体的各种行动铲除海外的这些伪类们，还我们海外的爱好法制民主自由的朋友们一个干净的环境。光说没有用的，我们要行动。行动高于一切！另外呢，希望所有的网友们看到了我这个视频呢，有知道，就是现在推特上郭宝胜推出的那些信息的，请及时和我们联系。我们一定兑现我们的承诺。按照美国的法律，依法依规地跟律师签订协议，马上兑现。我们这几天有了突破的进展。这个李洪宽几十次地犯罪，而且欺骗女性，欺骗同胞，敲诈同胞。刘刚强奸女性，已经是没有任何问题的。其他的那些人正在做着中。
几个，大家会看明白他们的本质。让美国法官说了算，文贵说了也不算。让美国法官说了算，让法律给他结果。这是最重要的。让法律，让法律，啊。所以说呢，一切都是刚刚开始。我们现在把海外这种骗钱骗色，垄断民运，绑架民运，让所有的有志之士，法制民主自由爱好者，都成了烈士，这种环境不净化是不可以的。这个是真是假，是好是坏，让美国的法律说了算，蹦跶不了几天了。欺负这些国内老百姓英文不好，人生地不熟，专吃生，专杀青，威胁，拿着美国法院。一个李洪宽就几十次啊，告人，啊。
光生孩子不结婚，生了孩子还不抚养，还威胁别人，还偷东西。然后呢这个刘刚跟一个女孩见面，不到几个小时就在车上把人给强奸了。这小子简直是，干了不止一次这事儿了。咱们大家拭目以待吧。这一个个的东西都应该让他们得到应有的法律的处罚。光你大嗓门没用。耍流氓没用。你干过坏事，那谁也帮不了你。不论你多有本事多有实力，你多么能忽悠多么能骗 – 唐柏桥竟然是几十年来所有捐的款全都被他个人花了。这一查完，这账号各方面的信息，唐柏桥的骗捐骗色，欺骗，各种假信息，几乎…除了他这个人吧可能是真的（笑），几乎没什么真的了。这真是个悲剧啊。
所以说呢，文贵现在成了打假了。咱们这个搂草打兔子，先把环境净化净化。过一段时间，咱们有更好的环境，咱们才能做更大的事情。谢谢所有网友们的关心。现在是首段录播。这个Snow，来来给大家问好。谢谢所有的网友们。一切都是刚刚开始！别忘了健身。Snow，Snow，Snow，给大家拜拜。（拿着Snow的前爪）拜拜！拜拜！拜拜！哦，Snow! (笑) 再见！我这手端着就不能这样给大家再见了啊，抱歉抱歉！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/145/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/145/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们，所有的朋友们，今天是美国感恩节，文贵在此衷心的祝：所有的网友们，所有的朋友们，感恩节快乐！感恩节快乐！
在此也衷心的感谢所有的网友们，在过去的这9个多月来与文贵一起度过的，追求中国法治，民主，自由的美好时光。我们一起奋斗！我们一起成长！我们一起欢乐！我们也一起迎接挑战！
我相信，很多朋友都和文贵一样，同感度过了生命中最有意义的这将近九个月。让我们一起来感谢伟大的美国，它给了我们这个平台，给了我们这个机会，感谢上天的自由女神，感谢所有在墙内不能发声的我们的同胞和朋友！在此啊，文贵非常的激动。这个，今天是报平安视频，是感恩节，2017年感恩节，今天是23号&amp;hellip;.呵呵&amp;hellip;.我这记不清楚22号，23号啊。我对这个时间从来没有概念。
那么，咱们这一周哪，主要是咱们大家共同努力，打击假民运。啊，这个民运这个名字，这个伟大的名字，超过了国家和民族这个意义的这个名字，因为它是我们的灵魂。它要给我们带来安全，法治，民主和自由的这么一个民族的灵魂的追求的组织，该给它一个本来的面目了。该让它得到应有的尊严和尊重了。绝不能再成为像唐柏桥，李洪宽等人行骗，啊这个骗女人，骗金钱，啊，还有骗信任，然后玷污了这个民主，民运的这个旗帜。和我们精神和灵魂的殿堂。
很多人，过去几十年来，利用一切之手段，像李洪宽在网络上，在微信上认识人以后，大量的去欺骗那些刚刚出国的，追求民主，民运的人士和不懂英文的咱们的同胞。专门吃同胞，专门吃嫩草，专门吃女同胞。
啊，像唐柏桥，几十年来，连文凭也是假的，一切都是假的。然后就是这个这个是屡骗啊屡成功，啊，这是个骗人不尽的这么一个东西。这个，过去这些年来，大家仔细看看，这俩人有共同的毛病，他们的结发之妻，跟他们生了孩子以后，都因为年老体衰，然后全部给扒拉掉，都给撵出去，他们的孩子也不去养。啊，然后就一个命的到处是流窜，作案，利用现代的自媒体，微信哪，微博哪，还有各种这个假这种手段，来蒙骗所有同胞，他连越南人都不敢骗，啊，他连缅甸人都不敢骗，连那个兴亚人都不敢骗，就骗我们同胞，还绝大多数是女同胞。那么，你们看看他们对咱老婆是怎么对待的，老婆给撵出去以后，面老珠黄，孩子不养，老婆不要。
而且还打着，唐柏桥竟然是被老婆撵出来以后，竟然还要募捐，多可怕。他们的女人，在他们当年年轻的时候，跟他们度过了最艰难的时光，但是，给他们生了孩子，面老珠黄被榨干以后，全部给踢出去，抛弃掉，第一，第二，后来就是每天要做新郎，玩弄一切女性。打着民主，民运的幌子，骗取金财。
他李洪宽竟然在网上有二十几个刑事案，而且大家去看一看，大家都在揭发他，这个据我所知道，昨天晚上就给我通电话，李洪宽专门找国内的网上跟他联络的，然后说免费装修，给你套上几天，给你干点活，马上起诉你，
到法院以后，法官（一看都是几万美元）就通知这些中国来的新的这些移民， 结果这些人都不懂英文，律师费又很高，就不敢来了。 不敢来，没办法就和他和解，给他几万美元。 屡骗屡成功， 几十个案例 ，最后人家法官说，今后你再来告这事我就把你撵出去，把你给抓了。 然后，一位姓”革”的国内的律师， 阿，女律师，人家被他骗了以后，这个女同志就不愿意了。
找了一个我朋友 说这事，他说你要告他。他就是屡用这种方法诈骗。 最后，人家这个律师不愿意了，他就拉倒了。 而且，他打着民主民运的幌子， 也是欺骗人家母女两个，母女两个。 李洪宽先生，有本事你就来告诉我，来告我。 唐柏桥，你过来告我，我等着你呢，赶快来告我。
唐柏桥先生和李洪宽先生说的什么硕士博士， 十个博士（学位）， 什么文凭，到现在查，没有一个是真的。 所有过去跟他们的朋友，都被骗了。 他们没有老朋友，连自己的老婆都不会有， 孩子都不要， 专门骗同胞。 这不是假民运吗？ 如果我们海外任何一个有良知民主民运的咱们的朋友们， 要看清楚这些面目 ，你们维护的是唐柏桥，李洪宽这样的人吗？ 打着民运民主的名义来欺骗同胞的人吗？ 如果你们维护的是这样的人和话，那么你们 就是他们的同类了， 对不对呀？ 那肯定就是－－－咱们就开战了！
我们一定要恢复民主民运的本来的，伟大的，光荣的，神圣的面目， （让他）得到他应有的尊严。绝不允许这些民运伪类们去打着民主民运的名义去欺骗 ，而且，这些人骗吃骗喝骗色， 假文凭，十个博士，唐柏桥什么哥伦比亚博士（硕士）， 过去几十年如一日的行骗。 竟然愚弄于我们十四亿人民，没有人敢揭穿他。 我们已经不是羊的民族了，你跟盗国贼一样把我们当猪当狗了。 如果你们这样的人执了政，你们不比你们说的那些共产党，我说的盗国贼们， 更坏吗！
现在这些人拿了一些国内的一些许诺和还有一些钱，就开始 来反郭砸郭。 这样的事情，我们可以再继续容忍吗？ 下一个，郭文贵还敢出来爆料吗？ 还敢再面对盗国贼吗？ 这就是过去几十年来，任何人只要一出头，就被垄断的， 被绑架的民主 民运的这些伪类们 全部给打压下去。 然后就给它所谓的抓特务，一天天的抓特务， 那个刘刚，天天抓特务， 他抓过一个特务吗 ？他本身就是一个大特务。 结果就把刚刚有了民主自由法治萌芽的国内出来的人，全部给吓回去了，甚至全部给污蔑化 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/134/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯? 大家好。尊敬的推友们,大家好！哇！喝多啦。我今天想大家喽！特别特别地想大家，尊敬的推友们！
盗国贼们现在四处围剿我们啊。我们上Livestream人家也给我们干掉，上哪里也给干掉。各种地威胁，各种地围剿，但是挡不住我想推友们的心呐！所以我现在试试另外一个功能，看看直播怎么样。我先不说这叫什么形式的直播，但是我试试，看看怎么样。嗯。。。有意思&amp;hellip;额。。。
尊敬的推友们，大家好！现在咱们在美利坚共和国向推行自由，民主，言论自由的国家。受到了盗国贼的围剿攻击，三大社会的自媒体都把文贵给封杀了。你说能挡住文贵吗？要是能挡住文贵，那你说你们还相信文贵那不上当了吗？
最近那些妖魔鬼怪都出来了，都出来啦！认为文贵没办法啦，不行了。你们信吗？文贵能不行吗？文贵在生理上被他们宣传成郭三秒，难道文贵在这个自媒体上真的成为郭三秒吗？我觉得这是不可能吧。所以说大家拭目以待。别着急，别着急，别着急，好戏刚刚开始。有很多话现在不能提前说，提前说了以后会让盗国贼坏我们的好事。这几天的好事好消息太多啦！但是我不想一一地说，因为说多了不好。万事败于失秘，祸从口出啊！咱们得多小心。
我特别是最近看到了一些人拼了命的说：郭文贵必须得反习。这简直是荒唐至极，荒唐至极。你什么理由反习啊？你了解习吗？你了解习吗？你反习？当年我到舟山普陀寺，我请教方丈，我说：你怎么看到现在社会上到处都喊着爱国，但我没看到那么多人爱国啊？我简称叫爱国贼。爱国贼这个词还没流行的时候我就问这个问题啦。
哎，这个方丈很厉害啊！就是上戒下忍老和尚。他说：我给你举个例子。他说现在很多人崇尚“一见钟情”。一见面不知道你是谁，我爱你啦，我爱上了！我非常地爱你！好吗，这个叫什么？叫冲动，不叫爱。就像一个人你真的是爱一个国家，你得学这个国家的历史，你得学这个国家的文化。就像你不知道希腊的历史，你也不知道希腊的文化，你爱这个国家那叫冲动。这是客气地说，严重地说那叫欺骗！就像见一个人以后，我爱你啦，一见钟情，那是以貌取人。那是一种冲动，严格地讲也是一种欺骗，对谁也不负责任。爱国你首先要对这个国家历史文化进行了解，否则你就是爱国贼。
哎！我觉得这个方丈有水平，有水平啊。另外一个，确实在生活中遇到异性的时候，张口就爱闭口就爱。这个爱太不严肃。你得了解对方，他（她）的个性成长身体生理习惯以后，然后你说我爱，然后决定要相伴终生。接受你的一切的缺点的时候，了解你一切的时候，我做出来理智的决定——爱，这叫真爱，这叫真爱，否则这叫冲动。
那么现在好了，很多人批习主席，你了解习主席吗？习主席的生活你了解吗？他的个性你了解吗？我见过中国所有的，过去大家知道的，几乎所有的领导人，像那个林毅夫先生说的似的，99！我见过99吧，就这么说吧，呵呵！我就是说习主席是我见过的所有领导人里情商最高的。
站到中国人文化当中的核心，就是人，最重要的就是情商，啊 ， Emotional, 这是非常重要的，我觉得习主席是最高的。而最重要中国人崇拜的叫信用。习主席是最讲信用的，说话算话。啊，虽然我跟他没有任何交集，没有什么交易，说话算话，他对他的朋友，他的理想，他的信仰，信仰和宗教他可能是错了，或者说是不对的，但这另外一码事啊。这很重要，但有一条是更加重要的，是真和假，共产党不就是乌托邦吗，对不对呀，但是哪，习主席相信是真的，啊，他相信的东西，说的东西是真的。
而且他给朋友的承诺，家人的承诺，都是发自内心的。当然我们不希望他信的是假的了，当然是假的了。可是，他这人起码说真话，他会兑现，这是他最与众不同的。还有这个人对朋友啊，对家人啊，对这个工作中的同事啊，言必行，行必果，这是完全不一样的，虽然我在美国，强烈的，严肃的，严重的，不惜代价的批评，所有的咱们国内的这个体制当中说假，造假。啊，一切行为都是假的，但是，习主席这方面恰恰相反，他真的是很真实。
这是为什么我愿意，我冒那么大的风险，拿着全家的生命，所有的资产。现在多少人在问我这个问题，我这今天，昨天，前天开会，每个人都在问我这个问题，为什么你做出这么愚蠢的决定，你要挺习主席，你冒这个风险，因为我了解这个人，因为我了解他的家人和他的成长，他的小时候穿姐姐的鞋，然后太花了，他爸爸说，那你拿墨水给抹了。梁家河书记到福建去，他背着，从火车上接下来，背着去看病，然后再送回去。然后在福建的时候，照顾他身边的人，他一个没忘过。
然后到了这个整个江浙一带，所有人，见过他的人，一个不忘。就有情有义。他不是神，他改变不了中国这个上百年，将近半个世纪，多大半个世纪创造的共产主义，那要求是不现实的。不科学的，他毕竟在那个体制内，他还没站稳呢。所以说，我觉得他内心里有一个他的世界。啊，最起码，作为个人来讲，他言必行，行必果，很仗义，很仗义，说话算话。我跟他没半毛利益。
啊，这个，另外一个，他这个人啊，还有一个巨大的优点，啊，这骨子里面的优点&amp;mdash;-孝敬。对姐妹好，孝敬，这个中国人哪，我还是从一开始，上明镜直播时候就说，中国人，什么叫宗教啊，什么叫信仰啊，中国人宗教信仰都是家庭，家庭是社会的组成的DNA.所以说他这个信仰里面，家庭第一。我也是这样子的，我们中国人都是这样子的。所以，我觉得，他的信仰就是家庭，中国人这个信仰家庭是对的，另外一个，他孝敬，孝敬是家庭信仰的核心部分，他非常孝敬，我觉得中国没有了孝敬，说什么都瞎扯的啊。
所以说，我愿意挺他。这是我的选择，这是我的自由啊，这是我的权利呀，大家希望我能给大家带来法制，民主，自由的时候，你也得尊重我的民主，自由，这个这个权利呀。这个民主的权利呀。这是我的选择呀。咱们不用很长时间，1千多天，就能看到文贵是错，啊，还是文贵是傻，文贵可能傻，但犯太大的错误的可能性，没有，否则我活不到今天了。大家拭目以待，
啊，今天我试试这个系统啊，这是以色列哥们教我的新招。先不说，啊，先不说，我试试啊，尊敬的推友们，万分想你们。相信文贵，会从各个方面突破盗国贼的封锁。然后和大家自由的 ，流畅的，顺畅的沟通。这个自由的世界，如果只有推特，Youtube，Facebook,那不就完了吗。可能吗？大家过两天会看到很多节目，我把它形容为1932年到1940年的，希特勒的最大支持者，叫艾西.法本。
艾西.法尔本就是什么，就是法本化学公司，它当时在二战时候研究出了一个坦克，最高级的坦克，然后就把这个坦克就是，可以说这个坦克帮助希特勒赢了, 杀了最多人就是坦克。然后有了西班牙这个叫蓝师，这个蓝师就是非常夸张的，就是空军，帮助他干了很多坏事，今天的Youtube, Facebook 啊还有这个这个推特，就是当年的蓝师和当年的艾西.法本。艾西.法本到后来被解体了，就是今天美国很多化工企业的鼻祖。
大家拭目以待吧。今天的社会，文贵要拿不下他们，那还配当你们的好推友吗？不配的，好戏在后面。
一切都是刚刚开始。谢谢，谢谢所有的推友们。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/133/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/133/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好！大家好！这是文贵, 今天是……几月几号啊，我得看一看啊。（查看手机）今天啊，是这个……我每天就是没有什么时间……呃，这个几月几号，呃，我就是没有时间，几月几号……世界时间，呵，所以呢，今天那……是这个，8号呵，星期三的8号。11月8号。
这个本来呢，半小时以前，我这个……哎，我寻思看一下推特，看一下推特反映出来呵，文贵推特反映出来，说这个：你将在15分钟以后就恢复使用啦！我说好啊！赶快我就准备，拍了几个照片，然后呢就写好一个推文，准备给大家发一个信息，结果一到点儿，显示出来：大家看到了呵，大家看到这个（展示手机屏幕）什么呢？
又是这样，跟上次一样，6天23小时，6天23小时！大家看看这个，呵，这个一样的事儿……（读手机）限制了你账号上的功能，在此状态下，你仍然能够浏览推特，但只能向你的关注者发送私信，不能发推，或转推或喜欢。你的账号恢复全部功能需，需6天23小时。
但是，大家看到这个，很有意思（点击手机屏幕）：当我去点击的时候，就是我原来还能看到大家给我发的私信，我能看到你们给我发的推文，但是现在，你看到了呵，不可以！只要你一动，马上，只要你点任何一个字，马上就回来，就是让你不能碰，你回不到你的主页面，实际上就是推特的功能全关啦。
呵，你看厉害吧！盗国贼厉害呀！所以呢，这个文贵呢，从目前看，这个推特短期内，特别从今天起，所有的推友们要记住，文贵看不到你们发的私信，文贵看不到你们发的推文，呵，这就是他们要害怕的，这就是他们要做的，呵，好像很厉害呀！啧！（夸张可爱的表情：P）这个，整个（笑）就让我的感觉啊，FACEBOOK, 推特,YOUTUBE已经是没规则啦，想怎么着你就怎么弄啦。
现在反正就不让你说话，你看什么也不行，你和推友私信也不中！也不中（河南调）。挺有意思。（大笑）但是呢，推友们不要担心，没人能挡得住文贵说话，这是美国！这是美国，这是西方世界，呵，这个三大公司就能控制住让我们不说话，那不成啦灾难了吗？
郭文贵，如果连这都解决不了，还要带着所有人回到自己的祖国，还要推动”郭七条“，还要这个”依法治国“，那不是神经病嘛？咱慢慢来，大家会看到我的行动的，我现在不方便透露，这是一。
第二个呢，我要和大家要说的事情：这几天啊，我看到李洪宽先生关于我头两天的直播以后，这个强烈的反应。哈哈（笑），这个我可以理解啊，因为我认为李洪宽先生，是真民主！（严肃表情）真民运分子呵！真民运人士。
我无论如何，我不希望跟洪宽先生交恶。我原来发过推，不希望和民运的，这个，真正的民运分子，任何时候，有斗争。我认为洪宽先生，他是真正的民运民主分子。他现在不理解，或者激动，冲动，这都没问题，我觉得大原则不会有问题，不会有问题。
所以哪，我觉得，这个随着时间他会懂的。啊，我看一些，哇，这么多人，5800多，哦，天哪。所以说哪，我完全理解洪宽先生的这种心情啊，我也可以能想的到他这样。那么但是，洪宽先生，记住，时间会给我们一切答案。给文贵点时间，给自己点时间，你们都折腾28年了，干嘛不能等三年哪，那么着急干什么哪，是不是呀。
如果连这个修养都没有，你那三千个县委书记怎么可能发生啊。别冲动，啊，干大事的人，绝对是要，不冲动，绝对是要在任何情况下都不要让事情暂时的蒙蔽的双眼。一切都是刚刚开始。
这段时间，如果盗国贼的报复期，没有这些事情发生，那就不正常了。如果我们的追求那么容易实现，那它也没有价值了。啊，这是文贵真心的想法。所以哪，希望所有的推友们，发自内心的，静下心来，啊，去好好考虑这件事情的未来和它真正的价值。绝对不能反习，反习是死路一条。
要反习，洪宽先生你去反去，我可以保证的说，这个，你不要说反习了，你连习的毛都摸不着。啊，你甭反了，有啥用啊。连美国都反不了习，你能反得了习吗？你可以，你怎么反，我不管，但你别戳到我反。我希望海外的民运人士，不要再把王炳章，还有刘晓波，这样的人都变成烈士了。我曾经说过，谁当年鼓动了刘晓波先生去拿诺贝尔奖，谁就是他真正的杀手，因为，拿了这个奖，就等于把他杀了。
这个，千万，我也希望洪宽先生，任何海外的有良知的人，真正有大智慧的人，不要把真正能做事的人，这么早的变成烈士。啊，变成炮灰。你有权力你干嘛。你干嘛要求呀。这也是我为什么对袁红冰先生极为尊敬哪。
袁红冰先生，还有昭明先生，还有澳洲之声一再强调这袁三条，让我倍加感动。因为这是对一个人格的尊重。你们要搞，你们爱反谁反谁，我管不着，但你别串叨着我反，别给我命令，别过早对我评价，这就不好，我不接受啊。这个咱现在都是朋友，咱说话都很温柔，咱不接受啊。啊，另外一个哪，袁红冰先生讲过很多观点都是让我很感动的，都是让我非常非常感激的。
那么，这些事情那，都说明了，他的与众不同和这个极高的政治智慧。极高的政治智商，啊，这也是为什么他让国内很多盗国贼害怕，顾忌。盗国贼不害怕的人，你都是没有价值的，盗国贼不去骚扰你的人，那说明你没价值。像，这个宝胜先生，前天做了一个采访，结果是采访完，他也是这个视频给他移除了，还给停了直播功能，啊，非常难受。
但是，不经历这个事情，连这个都经历不了，你还想追求喜马拉雅，上喜马拉雅，还想搞法制，民主，自由。这是不可能的。就这我们的追求你要没准备好付出一切，献出生命，或者你只是嘴上讲一讲，那是骗自己呢。如果是骗自己的，赶快停，还来得及，再往后啊，想这个退都退不了。
那么，另外一个哪，这个这几天来呀，确确实实我除了商务会之外，我正在准备了，下一步发声的平台。啊，我肯定不只准备我一个人发声啊，我有病啊，我在自己的屋子里在里面讲，我要发声的主要是让大家一起能和我发声，一个共同的，绝对不能让别人控制，被任何人控制，被任何人影响，被任何人骇客的一个舞台。
大家知道，以色列技术我原来一直不说，大家往回看一看，我们所有人关于文贵的爆料的视频，为什么在大陆，在过去几个月，都是每个好的视频，都是几亿次的传播呀，啊，因为我原来我不想说，我的以色列顾问公司一直在帮忙，啊，一直在帮忙，在做这个事情，否则，达不到这个效果，但是，彻底破开那个墙，暂时不可能。啊，暂时不肯能。啊，但是很快，应该那个墙就不存在了。
我的以色列顾问公司一直在帮忙，一直在帮忙做着事情，否则达不到这个效果，但是彻底破坏那个墙，暂时不可能，啊，暂时不可能，但是很快应该这墙就不存在了，我现在也不能说，让大家看一看，慢慢就知道了，因为他们现在已经把墙所有的一切暴露在了全世界人民面前，不但暴露了世界人民面前，而且成了世界人民的公敌，很多人都恨这个墙，不光是咱们几个人恨啦，所以说大家看结果吧，一切都要看结果。
啊，最近这几天啊，我也跟很多方面的人联系，主要是反映这些情况，我也看到了李洪宽先生说文贵不适应美国，我觉得我要没记错的话，我比李洪宽先生来美国来得早，我在美国做得事情，投的资，交的朋友绝对比你多，你要说我不了解美国，这个洪宽先生你太自满了，这个也不是能弄三千个县委书记的水平啊。
这个我们见美国的官员，还有美国官员见我们是了解所有事情的发展，比如说今天上午我接受了一家美国媒体的采访，这家媒体就是想知道发生的事实，因为这些天发生了很多事，很多人并不知道，而且官员为什么要来问啊？官员问了问题他要反应啊，他替我们发声，还有一个，文贵的事情它现在跟政治太接近了，
比如说现在有一些在亚洲负责美国事务的官员，他们就非常想知道在美国总统去美（中）国的时候知道这里发生了什么事情，这对他访问中国一系列的沟通、谈判当中极为重要，所以说，这个洪宽先生太过于冲动，今天我就不多说了。
另外呢，这几天我们还和很多的科技公司在一起联系，知道了更多过去几个月我们发生的事情，真的可以拍部电影了，这个太多事情都是太敏感了！啊这个，有人是拿着老婆去行贿、有人拿着钱去行贿、有人拿着书去行贿，有人打着习主席的幌子、打着彭丽媛女士的幌子，有的人打着代表国家、给于市场的诱惑，都是几十亿、上百亿的这种诱惑，
包括赌牌的给予和新赌牌的发放，过去几个月是了不得的，各方的参与，但是呢？对咱们来说都是好事，都是好事，这些事情，对文贵的所有事情都有了更多的说明，比如说最近有个叫“乱伦彪”的又发了一个什么一万多字的文章，然后曹长清先生给他这个八个条件给他总结，“八个不择手段”，
啊，“八个不择手段”太好了，像这个哈金先生、曹长清先生，袁红冰先生，昭明先生，这个李洪宽先生、何频先生、陈小平先生这等等等等这么多高智商的人，大家都能够看得明白，别着急啊别着急，而且最近所有的网络对我们的控制不是坏事，
如果我们今天在美国连声都发不出去，还是那句话我们还搞什么“民主、法治、自由”，还搞“郭七条”那不是自欺欺人吗？那不是骗你们的吗？而是对大家的一个新的考验，会更加珍惜，也是对所有海外的所谓的这个民主、民运的人士是一个大的考验，啊，结果胜于一切！
我们要用智慧，不受人诱惑，我再次再次重申：郭文贵绝对、绝对啊要向所有推特推友保证的事情就是“郭七条”，就是“郭七条”，然后呢，我要再次重申：郭文贵在3月份以前不爆任何具体的料，而且，再次重申：“郭七条”的核心是不反习主席、不反中国人、不反中国，我反的就是盗国贼，
还有打着中国老百姓的名义，绑架了14亿人民、以给14亿人民造福以贪反贪、以黑反贪、以警反贪、以警治国的人，盗国贼，把中国老百姓的财富转移到西方的人，这是我文贵要反的。我一不图政治、二不图利益、三更不图名义，没必要，文贵太清楚了，折腾到这时候了，你还想要名、要钱，还想要利益，
那不天真那不找死吗？文贵能达到郭七条的全部，或一部分，那就不白活了，如果能把所有的海外的民主异见人士集结在一起带回国能让海外的几千万华人安全的有尊严的可以自由出入中国，那是文贵莫大的容颜了。这是我要努力的方向，永不妥协，永不放弃，这不可能有勾兑，到现在我和中国官方没有任何联系。
再说，我要主动任何情况下我打个电话，我说我接受了你们那些条件，那马上就是结束啦，不需要文贵有什么恐惧害怕，不需要每天有4600个五毛来攻击我，没必要嘛，所以说，推友们，文贵的原则不改变，我也不会改变。我也不会上任何盗国贼的当，把我们引向反习主席，反中国，反中国人民，不可能，
就像我跟西方媒体，这几天，几个媒体采访，我明确告诉他们，我反中国盗国贼，我的原则就是郭七条，不反习主席，不反中国，不反中国人，这是绝对原则，不管谁戳到我，这是红线，这是我的理想，是我对我自己负责，对我28年的所有付出来负责，也是对所有的推友负责，
如果觉得文贵做的不好的，我也不欠你的，大家完全可以不理我！攻击我，我都无所谓啊，你攻击的少了我不吱声，攻击大了，你做好准备，我有时候可能也会反击的，这是有可能的啊，所以说呢，今天我先给大家说一下推特，看不到你们私信啦，推特我连上主页都上不了了。
我正在努力，新的平台，咱们到时候看，然后下个2周全部在加州和弗洛里达开会，
然后有时我会来这里Livestream直播，来向大家报个平安，有时又我可能通过别人跟大家报告一些情况，
今天我就跟大家报平安到这，希望大家放心，因为同时呢，关键是推友在推特上给我发的信息看不到，大家别着急，好吧？谢谢大家，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/126/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/126/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好，非常的想念你们。这是文贵即十九大之后，第一次出镜。我现在有两个决定，第一，由于刚刚两个小时以前，推特将我的三个号码，重新给锁定六天二十三小时。同时，在我的youtupe同样没有打开，我的律师团队正在与推特公司和youtube公司沟通中，我们已经准备好，起诉这两家公司，维护我们赖以生存的最宝贵的这种言论自由。由于盗国贼们在十九大前的承诺，他们又是一次的食言了，而且又在两个小时钱将我的推特所有关闭，鉴于此，我在十月二十六号，纽约时间。北京早上九点，纽约晚上九点，也就是纽约明天上午九点钟，在我下边的推特和youtupe上，进行直播。我将回答所有现在，所有推友们关心的一切问题，和我对十九大发生的事情的一些感想，明天，我们在以下两个地址上见，谢谢所有推友们得关心，关注，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/124/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/124/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯。
啊，这个这个墨尔本的，新西兰的，悉尼的跟北美的，我们这个军团两大方面军顺利会师。
月。咱们不管了，咱们就是进行我们的会议好吧，好，那我们这个就是先请我们新这个悉尼的。主持人啊，叫安红女士由他来介绍我们一下这个悉尼战场的啊，每一个这个会员的一个情况，好吧？那好是。
你的职务是新州作家协会的副会长。大名如雷贯耳已经是，我简单的向您介绍一下我们今天在悉尼这个现场的那个朋友们好吗？您能看到我右边这位就是您的左边，这位是陈先生。号，我在澳洲新南威尔士州的司法卫生部，我是他的电脑系统的经理，我是管管。
是司法卫生部，陈先生正对着这个。你是张女士先生，张女士这一边的事也是大名鼎鼎的。杨姐，孙宝强，你昨天看看视频啊。业余女士高桥。
老乡见老乡都这样。8的。你好，我们在国内的时候就这个传播你的视频和这个。现在我们在国内的微信圈里面一直在传你的音频，希望你继续坚持下去，直到胜利。
博士李刚不。北大的老师。好的，我们全家都是你的。
这位是陈先生啊，宝强姐的先生，就是那个跟宝强姐说，你难道就不能再多等三个365天吗？为什么向他们屈服呢？真正的男子汉，一切刚刚开始。朱先生人老邱。哦，你会感谢你多推我的推文，谢谢。
不。只想对你说一句话，历史会记住你的好，谢谢。没有，就不浪费您时间了。对，他们会讲话。
他说。武汉。
谢谢！
好像是还有一点故障，墨尔本那边现在好像是脱线了。这个我们先把这个那下面。我们是请这个样子啊，没有跟大家说的，你跟我们讲两句。
是啊，对，今天是，所有的这个澳大利亚的还有这个。我是一个真性情。讨厌的啊，我也是。宗教活动。
今天大家相识得到你们的支持和帮助呢，这种言语呢，我觉得大家都不需要说太多了，我觉得。他们几个？涉及的多了就啥也有啊，国民党这些大佬，其中啊。
我们包括我们现在对科技和社会的认知和我，我们的行动是受了5张图的，我一个建议。这里呢，大家首先要从精神上行动了。
于先生您说几句可以吗？
听不见，好那我们再接着讲，我们继续啊，继续。语言和行为，在这个标准上。
这个讲的和行动完全不一样，在这个方面上我觉得大家要想着不要这么多行动。真的，从这个不像我们。我们要吐。
这个乌托邦是诠释这个利用矛盾啊，利用别人，然后然后。挖机啊，然后呢，那我们现在要战胜他对我说的。
今天我特别强烈建议我们真诚的和你们相见感恩的心，那么我们从这以后大家谁也不。到后来。最早的咱们村这个经历了几个月啊了？
时尚啊，好好坐着想一想这200天已过去了28年。和我们的战斗成果战果，生命价值质量不高，这一点。第1个要。
所有的。这就是我的，这就是第1次是一个集团化的视频，这是第1次。
因为我们确定了我们有共同的目标，而且我。给我电话时能听见吗？你能听见吗？很多吗？大的时候。
去感恩去团结他，你们不知道我在这个整个交往当中。人的攻击，东西太多了，可是我们的感情。
我们的做人的道德最终没有战胜，这个真是真理的力量，唐柏桥先生是经受不住考验的，我。不行了，我转发给你们看一下，大家别给这个发到这个公共这个这个外面去。就把这公开，但是大家都知道就这个音频。每当饭有人。
这一点的问题，你们听到缺钱啊。他是他把民意当成生意了，这一点就在这个里面绝对证实了，第2个的什么事都干。绑架理想绑架我们的这个战斗目标，那这个是公司，第3个我觉得是那个张伟。
生目的是不纯的，道德修养是不够的。所以说我的赶快拉黑了他，你想想杨那个我没办法必须拉黑他。对。
那我说话你那个屏一直闪，我先把你刷个碗，然后咱在联系等一下啊。你先挂断一下于先生，等一下我们再讲一下，你听不到我声音，可能是没事。你跟他联系。
我们是要赢的，我们是要当解放14亿人民的，我们要当成这个前面的真正的一个灯。有英雄，走向成功的人，不是当烈士的。所以呢。
我发自内心的，我今天就我这个任何上市品鉴会提前准备问题，我就是替他想想。千万记住任何竞争，哪个家人洞穴？因为这个事，接受了我们的，所以希望各位别把。第2条单，真在为民。
我们追求的依法治国国强我们内部的人，我们今天所有的行为。但任何事。千万不要打我。就首先在让你。
中午没给他这事儿了。其实万。咱们这个组织。虽然是自愿自发的，在经济上我们绝对不要成为所有的民运民间的这个步，他们的后尘。
我们要想成功，您这新西兰这。咱们基本的开始，甚至如果说大家都有工作嘛，都有生活啊，都不是说钱多得花不完啊这个。我推掉了，那个张军先生根据实际情况会复杂。
我要跟大家说积极的。然后在咱们那，你讲了不可能你。国家都有。
他是个标准方案，我要。你说的这三条，我给大家分享的啊。
是这些人巨额的资产，有这个挂钩的公司还有豪宅。澳大利亚这个火力点自由女神太深，把那个火柴人和第1个。
会计。卖房的。所有个人所有。所有活动的法律。
巧妙的把这个混合和我那块儿呢，就是在我这里能做核弹的那个那个，又给你们煮的时候你们给我带。好了快来。
7, 最怕两件事，第1条触犯法律红线。一条虚假信息。所以说这两条咱们大家有了剩下的事情，咱们和新西兰那边这个和墨尔本这边。两个强力，你要做的新西兰是什么地方的？新西兰是。
情人的地方，而且有大量的资金。平安保险的马明哲平安保险的作用，几千亩的豪宅在那。王健。
五六个大概在，是来找别人在孕养的王岐山。老挝就是，第1个就是傲慢。
都是他们的。在新西兰。啊，有些也在澳大利亚，咱就把刀把它拿下来吧。是啊，没了他就剩下他那枪把子了，我告诉你。
想象的是人民解放军，现在是都是2000后。这些人跟我联系了，我们不可能的刀疤都没了。对吧？
是绝对值啊，我们是南昌起义呀，或者是还是说。哈哈哈哈哈。就是。
我要让他们没有什么过去8九十没有什么犯罪都胡说八道，第一犯罪他们两个人都是罪大恶极。最近呢，很多北京来的高官的老领导跟我谈，因为他说你。丽珊说过一句非常重要的话，我们连土匪都穿不上我们一年。
所以。20年前。
你根本没想就想感受，或者你根本没有信心赢得这场战争，为什么呢？职业辅导孩我们今天所有的。一个人就好不了。
有的话我说你想，可能三年内。给我一个。因此外壳，你就根本不是跟我搞对象了，我说不要再谈了。所以今年呢，咱们在座的各位一定要记住，绝对不是我们目前别讲什么名。
听着我的头，啊，赚钱，给我赚了钱。服务啊，社会责任啊，别讲那么多，我就想赚钱，现在我们是什么？没有任何人。
简单啊，谁也不能压迫我们，这就是我们的目标三年内，不是我们死。定了，咱往前走。你就想着三年内咱必须给我自由回国，而且咱们是谁也不能威胁我们，我们在天安门抓我们啊，这才是我们想要，其他都别谈。别搞口号党，别搞那个乌托邦，别搞幻想，别拿理想主义的人，这就是我三年内。
不是他载我，我就把我自己宰了你承诺大家呢？成功一个基本基本的基础条件，然后呢，我也向大家说了，就是今天我就是这种。其他跟我们这些东西啊，不相符的坚决接触，别浪费时间去谈，对付他们只有一条他倒下了。
他早上去。
吸了毒，心里的话。希望，而且我们一定会成功，全部。
会自由的在世界上任何一个，我害怕这就是。然后呢一件标准。
请记得其他事，说几句好吗？陈先生，陈慧剑先生，你还在吗？
已经创造了奇迹，8个月的1.
正确的手段和行动纲领，刚才你谈的那些呢？应该具体的。工会保卫战或者全民起义的行动纲领，这里面包括了信息战，我在推荐啊。我叫我会的，这个超限站，有人说不是，我们针对这些国贼。
我觉得集合起来就这样了。墨尔本的那个，能听见我吗？
于先生您说几句我叫安红。能听见。第2等级，都是老朋友了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/87/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/87/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
随着文贵的爆料，民智将开，大家推友们都会审视，去认真的研究身边发生的这些事，就像我说的马英九先生为什么这么做？曾荫权为什么被抓被羞辱？等一系列的事情，就会看到今天在台的台官台湾的大富豪港官和香港的富豪，他们背后被人家蓝金黄计划之后他必须做的行动，和对港人台胞的伤害！然后也会波及到海外的华人就像那些章痔疮夏业良这种夏痔疮，还有癞蛤蟆李什么韦石什么希诺这个小狗，这种烂人，都会一个一个的出来，原因很简单。文贵爆的料让这些蓝金黄计划，同台湾香港澳门，海外华人社区，一一的被揭露出来。蓝金黄计划同样适用于全世界的华人，和全世界他们要团结的各种官员，海外几万几十万挂靠和专业的间谍特务，都是实施这些计划的重要成员，这是为什么他们要争夺安全部的权力，抢到海外的情报这些人员的控制权，和资金的给予权。因为很简单，拿到这些情报人员的名单，就可以以他们的家人来威胁他们，以给他们钱满足他们经济要求，让他们在西方国家生存下去，或者说以掌握他们的身份来威胁，不然就当地告发他。用这三种威胁，让他们老老实实的卖命，为盗国贼服务！
而在国内在党内，将以国家安全，民族利益为借口，事实上服务于盗国贼集团！大家任何一个有常识的人想想，当年在香港澳门台湾，还有东南亚的叶家，是多少的暗线情报机构，都是以国家民族名义形成的呢？哪个不是呢？那就不是参谋长吃西瓜军事需要！那真真正正的是所谓的国家民族利益上床睡别人的女人，那是党和国家民族利益的需要！哪个生意人不想往这个圈里钻呢？用安全部的部长董部长说的话：没有一个港商台商海外欧美华侨不想挂靠我们的！没见过！没见过我们发展一个发展不成的！谁敢说被发展不成谁举手！文贵愿意和你当面对质！我愿意负这个责任！
所以所有的推友们，我们从这一系列的事情，我们看到了什么？不要被他们蓝金黄计划所腐蚀，包括这些天来海外抓特务，谁都在抓特务！我不管是辛灏年大师还是袁红冰老师，还是这痔疮那癞蛤蟆的，我还是那句话：我希望海外的所有的有自由的同胞们，台湾香港的同胞们，不要中了蓝金黄计划的毒！很多人即使做那些不该做的事情，可能是因为蓝金黄计划，被迫无奈！即使有些人像赵岩大将军，真的干了什么坏事，我们要理解他！他的家人可能被绑架！刘刚同志说些疯言疯语，也要理解他！因为他要回国，他家人被绑架！蓝金黄计划中毒了！甚至哪一天我们都要接受癞蛤蟆李夏痔疮这样的人，因为他们可能也被蓝金黄计划了。
文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
解放蓝金黄计划的受害者，是保护台湾香港海外华侨民主自由法治和安全的重要的一个最好的手段。如果台湾和香港没有人意识到这个事情的严重性，港台人民将很快的走向今天的北朝鲜的时代！我们一定要有包容之心！对海外华侨，港澳台胞，海外华人，包容他们曾经被蓝金黄计划所伤害了以后被中毒以后对我们做出的背叛和伤害，要解放他们。不要把他们给打到敌人那面去！成为我们真正的死地死对手！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！这就是文贵今天在8月7号报平安直播节目说的重点！记住文贵说的话！
一切都是刚刚开始！我们一定静下心来，要有耐心，要有决心，要有智慧的看到我们的计划，不受任何人所捧杀，也不会受任何所威胁！我们会得到世界上任何一个地区有正义有良知有理想有抱负的人，各个年龄段的人，对我们的正义的事业的支持！天在眷顾我们！上天在帮助我们！相信文贵说这话！文贵今天的爆料，我相信绝大多数是天意！没有天意的支持文贵走不到今天！文贵不可能有这样的经历！也不可能有这样的信息！
接下来我们要把过去的爆料海航的事件，王岐山家族的腐败，中国纪委加公安的各种腐败，和海外控制这些资产的情报系统，和对世界的爱好自由民主法治人的危害性逐一揭发。我希望推友们和我一起，睁大眼睛，观察周围的所有的事情，积极的向文贵提供资料，然后我希望你们能赚到文贵的钱！然后减少我们的内斗，耗费我们的精力！在未来的两到三年内，实现我们的伟大的理想和目标！走向我们的喜马拉雅！
衷心的感谢所有推友对文贵的支持！我也在此期盼着向更多的站出来的女士，巾帼英雄和那些勇敢的男同胞一样，和文贵站在一起！共同与盗国贼作战！文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
——郭文贵8月7日报平安直播
如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！
（34秒）所以录完以后整个人看着状态不好，我准备把它删掉它。
今天关于香港台湾的我本来不想爆的！但是最近几天台湾香港还有在海外的台湾的朋友香港的朋友跟我有太多联系了。而且他们普遍素质都特别特别高，而且关心的问题都死我今天谈到的那些问题。他们有感觉了！不像我们大陆的很多人被蒙眼睛，洗脑时间那么长。
今天让我的报告呢确确实实让我揭开了香港台湾最重要的这一部分，这是很多人不想让我说的。但是我今天说出来了！给我带来了很大的风险。！
但我真心希望台湾和香港的同胞们，能把这事搞明白严肃对待！肖建华和铜锣湾的事件，会在香港屡屡发生，未来也会在台湾发生！如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！而且这些蓝金黄计划，会让我们失去家园，失去亲人，失去金钱，失去未来！希望大家多多关注！谢谢！（合十）一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/58/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/58/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
向推友们想建议四句话；第一个、在我们中国的《易经》里边所说的金、木、水、火、土，基本上在这里边都全活儿了。水代表着爱情；火代表着一个人的个性，也就是说你的天生；大地就是你的家庭，也就是你的母亲；上天啊也就是金，也就是说你的理想。
那么在这个时候，我特别想跟推友们说，推友们我特别想念你们！因为今天是一个很特别的日子，今天一天来，我所有的推上讲的都是刘晓波先生。刘晓波先生所有今天的遭遇，之所以我今天我不能说话，就是因为我说得太多了我怕伤害到他，还有我知道的真相我实在不能说出来。大家都知道，刘晓波先生是谁抓的？是国安抓的，刘晓波先生是国安处理的，是政法委处理的。他(的遭遇)是我们中国人的耻辱！对刘晓波先生的家人和他下这样的毒手，这是我们中国人的耻辱！
全世界人民给了我们中国人一个“诺贝尔和平奖“，竟然是让他落得如此的下场，这个结局和这个下场早在几年前都已经设计好的；只是在什么时候，需要的时候，什么时间才让它出来。可是我们所有的人都在为他哭泣，都在为他悲痛，实际上今天的结果是必然的，大家没有什么可以大惊小怪的。
可是我们大家都知道今天要发生，谁能又说不知道呢？你明知道今天的发生，可是你却等待着，我们什么都没有做，我们就是talk，从来没有行动。这就是我所说的，没有行动的任何承诺都是欺骗! 任何的千言万语不如一个行动。所以，今天我在此时此刻非常之痛苦！因为大家都预知到的悲剧它终于发生了，一个个的发生。彭明、李明、徐明、雷洋，今天轮到了……今天是我们最伟大的刘晓波先生。
我们伟大的所有的民运和各方的积极人士为今天都应该思考一下，我们应该做什么？我们曾经做了什么？我们应该学到什么？思考什么？就像这火一样，我们如果把这个火的力量能借势的话，这个火能烧开所有的一切、毁掉一切！同样也给我们带来生存、生活和生命。所以呢，我们大家都知道水和火、上天和大地，但是，我们大家多少人去做呢？说的太多了！这就是我文贵说的，说一万遍不如执行，不如行动，这就是我们所要讲的。
最后，我想跟推友说：一切都是刚刚开始！
文贵会用实际行动证明给你们，我们现在的中国人和过去不一样了。我们现在的中国人不会都再像猪狗一样的活着，任你摆布！捂住眼睛、捂住耳朵、闭上嘴。我们要活得有尊严！我们要活得安全！让我们的家人，让我们的所有人都不要再变成刘晓波！这就是今天文贵和推友，今天在这一天特别的日子里，在这个特别的地方，在特别的环境里边，喝着这样的茅台，我希望有一天茅台的背后不是这个“龙“，它是刘晓波，记住这个话，它是刘晓波，不再是这个“龙“。
谢谢！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/52/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/52/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们大家好，文贵又回来了，啊、哎真是有些话说不出来啊，为什么要回来呢？这个，我们有一个新的系统啊，这个需要这个马上测试一下效果，这个跟那个很多其它的未来全球新闻发布会的媒体们他们正在连线，嗯，你们看到的现在是我，现在是大概会在十分钟以内吧，大概有两百家家左右连在一起，啊连在一起。我是不吃午饭的，我是早中饭一起吃，所以说他们要求我测试一下。嗯，我就测试一下。这是一，其中一个更重要的原因回来是，啊，刚才就是看到了海航发出的公告，啊，很多，啊，这个嗯这个这些公告呢，啊，就是说对我这个爆料呢说不属实，有一个这个公开的回复。鉴于此呢，这个很多的媒体呢，就是说给我问了很多问题，非常多的问题。所以呢我必须得做一个回复，因为海航啊，我特别希望海航起诉我，我不希望海航能去这个仅仅发公告，我希望他要起诉我，这是特别特别我喜欢我期待的。
这个海航为啥不起诉我呢？因为我要造谣的话就已经对你造成了损失，你应该在美国起诉我，这是太重要了啊。那么另外一个，海航的公告呢，比较中性，啊，比较中性，只是说了不属事实。这个你的公告呢？是不是属于事实呢？绝不能是你公告一句就了得的啊，我已经在这个公共媒体答应了，要为中国的老百姓拿回去这一两万亿，否则我要剖腹自尽呐，那这还了得了吗？这个我们的老百姓杨改兰事件，啊，杀死几个孩子，然后自杀。七天后，也就是中国死人一七后老公又自杀，中国有多少人这样自杀了呀，啊？这个有多少人这样自杀了呀？所以说这个为了不让人自杀，应该把他们的钱拿回去，啊，很多这样的钱。那么另外一个，就是呃刚才，我没有谈到的这几天来，无论是泛亚啊易珠宝啊还是现在的呃这个老兵事件，这个退伍军人事件，大家对我的期望值特别特别的高，那么我不能让大家失望啊，是吧？我不能让大家失望了。那么鉴于海航已经公告说我说的不是事实，我在这里向所有的推友们保证，16号的明镜三期直播一定有新料，一定有新料。我向大家庄严的承诺，这是一。第二个全球发布会，现在呢就是试的这个系统，啊，我们会可能在你们大家完全不知道的时间，就像刚才那个直播一样，突然间的就可以开始直播，而且可能是全球联播形式，全球联播。啊，这个而且呢，这个时间随时可以改的，所以说推友们我们千万千万要记住我们要声东击西，啊，出其不意，确保爆料成功。另外，郭七条明确的是以贪反贪啊，以警反贪以黑反贪，有些人贼心不死啊，去看看大连开庭之后的这个媒体、五毛对我的攻击啊，五毛对我的攻击，大家都看得出来。那么同时啊，这个红通，他们认为红通是制约文贵的一个重大武器，咱们看看红通能不能制约住文贵啊，红色通告啊红色通告。那么16号没几天了，16号这个明镜的发布会，我向大家承诺一定有新新闻、新证据，我要对海航的这个公告要有一个有力的回复，明确的回复。特别是啊，就这几天来一系列的对文贵的攻击，潘石屹先生、胡舒立女士用一个律师事务所，到纽约对文贵开始起诉，然后五毛七毛变化马甲全面攻击，然后海内外媒体集体的发动了一切的沉默力量对文贵进行攻击，同时在文贵这几天，这个向新领导承诺这个少爆料，暂时不爆料的这个时间，加大了对我的攻击。同时，大家也看到了，这个，我们大连的员工的审判，我当然我在乎员工自由了，我要为他们负责，像刚才说的一样，可是，当这个问题变到另外一边的时候，那也不是文贵所能选择的了。所以呢，在这种情况下啊。我们现在在全力以赴的准备着全球新闻发布会，那是我们的核心的核心啊。这个刚才现在正在试这个系统啊，这个系统，应该还是不错的，到现在为止，这个黑客的攻击还没有把我们给攻掉啊，而且连线非常成功，现在我看已经是已经大概110家能连上，特别好特别好。所以说呢，这个系统很重要，大家看后面这个，刚才我是在那边说呢，那个烟老在我脑门上这块顶着，现在变成这面来了啊，现在黑客可能是下班突然袭击呀，推友说爱我，我真是太开心了，我也爱你啊。这个咱来个突然袭击，五毛睡觉了七毛睡觉了，他们得通知啊，他们通知来不及，我们下一步的这个全球新闻联播或者其他行动的时候，可以说咱来突然袭击，他黑完以后咱接着打游击战呢，打游击战突然间就来一次，来一次可能就5分钟，5分钟玩完了再5分钟，我们现在试的这个系统呢，大家可以在大陆，现在可以试一试，保证是很多墙你就不用翻了，你就可以过啊，这是咱们的核心秘密，啊，我们希望在全球这个发布会之前，对待这个推墙有重大进展，啊，让他们的所有的过去的一周里发生的所有的行动，都让他们失败。大家知道过去的一周啊，大陆的微信群，啊，被屏蔽掉，被关掉大概几百万个之多，几百万之多，关掉的个人微信大概几千万之多，而且微博上和各种评论删除达到上亿之多，然后对待文贵骇客攻击的次数，是过去，现在的一天是过去的一个月的和总和，而且配合整个的对文贵的这个公司的案件的审理，这个五毛和七毛的攻击，海外的官方文章的出现是过去一个月的和，这打击力度加大了，手段现在多方面，然后呢，想尽一切办法，就是把文贵的这个推特和YOUTUPER啊各种联系方式给毁掉，这是不可能。
希望大家一定要记住，再上这个YOUTUPER点击一下那个订阅，点击订阅的目的不是数字的问题，是YOUYUPUER升级，升到另外一个级别去，啊，10万是一个级别，10万是一个级别，希望所有的推友们拜托了，当你们上这的时候你们一定要点击，你看现在已经达到2000了，啊，刚才是最高峰的时候是7000 、9000啊，13,000，那么现在呢，呃，我想现在应该已经2000了啊，你点一下，每人点一下就是这个2000了。所以说我们要升级，很快的YOUTUPER会给我们一个，在我们这个下一步行动当中，有2~3个的公众的受到认证和保护的账号，这对我们的全球发布会会非常的重要。而且特别大家要注意到的事情，这个我们接下来的爆料会越来越凶险，因为牵扯的会越来越具体，具体的人，具体的事儿，甚至是具体的账号和具体的钱，然后在一定的时候，就美国的有关法律部门的一些视频啊，认可的视频可以播放的会播出来。啊，现在呢我觉得还是最好的时间，让子弹飞一会儿，最好的时间，因为大家想一想，现在让很多事情啊，你像比如说海航啊，潘石屹先生啊，胡舒立女士啊都站出来说话了，因为光我一个人说这是不好的，因为有对方的呼应才能佐证我的事情的价值和真假，这是很关键的。所以鉴于此呢，我是非常的兴奋看到了他们的回应，海航的回应，没有回应，就没有对比，没有回应，没有对比就没有真相，所有的推友们咱不能看热闹，要看真相。如果是说这个还像过去，我们只是说道听途说，然后这个评价大家都烦了都累了。文贵能在几个月里边只一直这个这个啊，受到大家的关注量一直持续上升，是因为大家看到了真相。从国内没有人怀疑郭文贵爆的是真是假，我相信国内没有人，几乎没有人啊。只有五毛和鸡毛们扪着良心说是假啊，论的是真假。而且我的推特要是不受骇客的攻击不受删除，大陆不是一批批删除关注的话，早就过几百万了，几百万，而且推特公司已经明确了跟我们说这个问题，我们不在乎推特的关注量，现在多少不重要，因为我们真正的是现在是多方的，要跟他打游击战。
哎？我们要看这个连线啊，连线效果不错，啊连线效果不错。拿了是不好一些？
这个时间点我们找明白了啊，就十让五毛睡觉的时候，让五毛睡觉的时候啊，咱们就啪就来，唉，这个主意好啊这个主意好。我们的推友们你们就辛苦一下了，文贵搞这突然袭击，非常非常抱歉，非常抱歉啊。七哥谢谢你，谢谢你啊。对了，亲爱的推友们，什么事情都要记住，我们要自己争取过来，不争取什么都没有，会害死我们，骗死我们，骗死我们还不拉倒。啊，我们这个今天连线相当成功，到现在我看看是多长时间了？15分钟极为稳定，我们要试30分钟啊，抱歉，各位推友们要休息的赶快休息一下啊。澳洲的朋友们非常重要，澳洲我们的团队现在是工作是最有效的，最有效的。未来的大冷门就出自三个地区啊，香港、澳洲，啊，香港，澳洲还有加拿大。你看咱这些推友们，这力量太大了，聊城的？老乡老乡啊，聊城的。今天我还健身，今天我要健身，已经连续健身了第六、今天是第七天，我一会锻炼，我是锻炼七天休息两天，休息两天。现在很稳定，网络很稳定，五毛七毛在休息，啊，他们没把握住咱们这个规律，咱们要斗智斗勇，搞袭击搞游击啊，这很重要啊。现在这个直播呢，完全是在我自己操纵的情况下啊，嗯过两天呢，这个我要去加州啊，去大概待三星期的时间去加州，到加州的时候，我们有几个特别的地方要进行直播，这个直播的内容呢，是跟加州有关系的，我会到有些房子房产，还有些人住的地方现场进行直播啊。三周在这边呆三周时间，具体的我不能公布，因为担心黑客捣乱，未来大家会看到的。肯尼亚太远了，太好了，科尼亚的关注太好了。现在呀大家要记住的事情，这个盗国贼们就是想抓住文贵的把柄，啊，然后呢，把郭文贵敬上罪行，然后利用红通威胁，你看文贵怎么来对付他们这些招，怎么让盗国贼们拿着国家的武器，拿着国家这个机器来对付我个人，然后让他们如何来为此付出代价。英国核电太好了，太好了，谢谢。本来我今年去英国了，本来去英国的，后来由于试这个系统就没有去啊，东京的朋友啊，东京的朋友太好了，太好了。快看书去吧，别陪我了啊，范县的贺电，太好了，焦作的太好了啊，突然袭击，抱歉啊推友们，突然袭击，抱歉啊。尼日利亚的，日本的，哇，韩国的，石家庄的德国的，声音效果挺好吧？现在大家看明白了，这个声音因为他们现在在我们发现了在房子的旁边呢，竟然有这个声音干扰器多个，现在我们把声音系统改了，大家你看了没有那个了啊，就是这个无线干扰器没了，这样的话呢就是原因！啊，大家能听到就好。唉，越南的卡非拉，澳洲的太好了。翻墙工具，啊，我们不叫翻墙，我们叫拆墙软件啊，正在以色列的这个最大的软件公司，正在以色列的硅谷全面在运行中，啊，这个不是叫翻墙软件，是拆墙软件，直接就把墙给拆掉没有了，正在全力以赴的测试中，全力以赴测试中。阿富汗喀布尔哦，天哪我去过阿富汗，那地方既危险又刺激啊，很有意思，去过阿富汗你回来就没那么多怨气了，就真正的珍惜了。而且呢，大家看到这几天啊，这几天这个咱们的推友们的素质也逐渐的提高，也就是上网的素质，啊适应的能力，我们呢也都在提高，咱们也是跟这个盗国贼们和这些坏蛋们斗智斗勇，啊，我们现在这个斗智斗勇，现在是取得重大的成就，重大的成就啊，这个非常有意思，非常有意思。像今年我们这个测试这个网络，就现在19分钟的已经，非常非常的稳定。从16号开始起，接下来，一直到6月底7月10号以前，你们一定要注意好休息，因为随时突然就开始直播，而且极为精彩，极为精彩，如果是这个到7月10号这个联系爆完不精彩，推友们，你们不能容忍文贵，你们应该骂文贵，啊，你们要对文贵表示出不满。那样文贵能成功，啊，到这个从6月16号开始到7月10号，大家你们可以看到啊，非常的刺激，非常的刺激，而且大家一定记住，不要当成看这个三级片，看武打片这样的看，一定要注意到每个字每个文件的细节。而且现在你看到这几天就特别好，就是上次我爆的料的那些文件和结构图，有很多推友们都进行了对比、核对、调查，然后分析，得出了特别多，就刚刚的，我刚才打开我的那个另外一个电脑的时候，我就看到其中原来的中建投里边工作的员工发给我了，这过去的不良资产包处理的一些文件非常重要，因为我在了解一个大概200多亿的资产包，整个的过程缺几个这个线索，我刚才我全看到了，所以大家我希望推友们千万别当成看热闹的，你们是最重要的，没有你们这一切都没有意义，也不会发生，你们不仅要参与还要有意见，而且更重要的事情，要用你们的智慧和资源加在一起，千万别看不起自己，就你们的所有的资源加在一起，那是巨大的核动力的力量，太重要了，这个我无法言语在这里，等有一天我回头再说，我在这一段时间的时候，我好好讲讲推友们巨大的贡献，为了推友们的安全，我就不要说那么多，但是呢，未来你们会知道每个人都讲的那么一点点的这个重要的话，形成了多么大的力量，是多么的厉害，千万别看热闹，你们一定要相信这是一个伟大的时代，这是最好的时代。因为在五年前十年前根本不可能有这样的自媒体，甚至在两年前都不可能，今天有了这个自媒体，让所有人都参与了决定自己命运的时刻。而且大家一定要想想，一年前都做不到，一年前都做不到，我们全球发布会会请来的神秘的嘉宾，这位嘉宾头两天给我联系，他说一年前文贵，如果说让我参与到你的爆料，我不会相信的，因为西方的很多媒体已经被他们控制了，不可能。他说我的家人在中央里边，这个这个管这个我还不懂吗？所以说他就吓得躲起来不敢出来，那么现在他为什么要出来呢？他看到了我这个自媒体的成功，我不受任何人所左右了，能成功，而且确实他看到了，他一直在观察我的这个推特，还有YOUTUPER这个观察量，他真的相信了，他让他的律师一次次给他解释，说到底郭文贵的爆的料有多少人在中国能看到，全世界多少人能看到。因为这个，他现在开始决定要跟我合作，所以那是核心啊，核心。就是文贵和他加在一起，那将是世界上最大的核武器，啊，然后现在我们又有了以色列的这个最大的软件公司，我们有最好的平台，我们又带来了美国现在受美国政府的绝对的保护，我们就有了最好的金护罩。你去想想，我们的推友们你们的祖辈父辈们，哪有你那么幸福啊，这个拥有今天参与了这么重大事件的这个机会，所以说大家千万记住，不要千万不要这个，只是看你，是参与者你是决策者，因为每一件事情都和你们有关系，每一件事。当我们这个贵宾出来的时候你会万分的惊讶。啊，这个盗国贼们有三招千万记住啊，他以为国家机器，啊一定被他所用，他们一直认为这是最厉害的。第二个呢，他们有一个自欺欺人，啊这个下面人给他出各种主意啊，永远给他许诺啊，然后他的感觉很好，就像抽了大烟一样啊，很兴奋是吧，然后觉得自己厉害，觉得这事能做到啊，一定是这结局的。所以说他们，所有他们的失败，就是骄傲、傲慢和自欺欺人，骗子嘛谎言嘛乌托邦嘛，这是他们的本质。然后接着第三招他们就是什么？威胁收买，就是把这个媒体收买了，然后对别人进行威胁，这些招在自媒体时代都将成为证据，都成为他们的灾难。
关于推友能做什么，希望所有的大家记住，当我公布的这些证据和这些消息之后，很多人都是跟你们身边有关系的，你们应该想尽一切办法多听多问，然后反馈到你们知道的信息，第二个就是说想尽一切办法，尽可能把视频和信息进行最大量的传播，这个大连的案子审的时候你可以看的出来，30分钟后我的推特发出去，马上到了40万，40万呢，你就想想这是历史上不可能的，40万的背后乘以100每次传播一定超过100的，那就是4000万，这个力量有多大呀？
五毛上班啦？咱还有5分钟就结束了啊，5分钟啊。我把你们大家当枪使啊，这是谁说的话？怎么这么说呢？没喝茅台喝的水喝的水啊，没喝茅台啊。这个16号的爆料会是一个小小的开始啊，16号，然后未来会突然间袭叭叭叭一切已经开始，然后大家会从这个就像看那个权力的游戏一样，从一开始的里面的打猎，逐渐变成了政治，然后变成了信仰，然后变成了性，啊，权力、凶杀、血腥，啊，然后邪教、金钱、交易、怀疑、爱情全来了啊。现在开始卡了吧？你看了没有？我们为什么今天要试30分钟，因为以色列那边，我们要把今天的信号给以色列连过去，以色列把这个信号传到国内去，然后让大家看的时候根本没有墙，而且是裂变型的。因为所有的现在这个微信啊，还有这个微博啊，他们的平台，他们主要控制中心和用软件控制，我们要打破它的软件控制，啊，打破他的软件，所以现在是，就关键的就是这个30分钟，我们下午每次抱着可能控制住的就是这30分钟全部传过去，然后，就会它自动的滚动的打破他的所有一切，全部自动转发，然后我们希望的是30分钟的视频，一秒钟传过去，一秒钟啊，未来就是再传上去一秒钟，我告诉各位推友们要记住，文贵的爆料绝对是超出你们的想象，你们现在所有问的问题，你们所有现在关心的问题和关心的人，绝大多数都会在爆料中体现，现在我不能告诉你们，当这个爆料完成的时候，你们会真正的明白，到十九大的时候，你会真正的明白，这个爆料绝对超出你们的想象，啊，大家一定要记住，这个你们的生命中最重要的，就是说第一次中国几千年历史，自己参与了你生命中最重要的时刻，你自己参与了你生命中最最关键的时刻，而且这一刻是天意和科技的文明和人民的劳动的世界级的科技文明结果的、一个赢得胜利。你看我们这已经3900了，刚才那个已经是几万了，刚才那已经是几万了，而且我们乘100的话就几十万啊，所以说现在480这个就不卡，我们下一步保证1080，就是一秒钟1080 ，30分钟的这个视频一下就能扔过去，扔过去以后就是只要手机打开，你不用担心别的，它自动就会在你这个生成，这就是我们现在以色列的公司的东西。刚才就是跟以色列的联网，非常成功啊，现在已经29分钟了啊。
尊敬的推友们，准备好6月16号，6月16号。6月16号呢，这个明镜完以后呢，我会在伦敦有一个直播，然后呢，伦敦大概6月16号到20号之间，从伦敦完会在这个佳斯特就是黄石公园，美国的黄石公园会有这个这个一个播，啊，正好30分钟，你看看马上30分钟。30分钟是个这就是我们这块显示了，30分钟骇客已经开始往里来弄了啊，已经来折腾了，啊，大家休息好啊，这个我现在一会儿去锻炼，然后呢还要去开会啊，今天我们就到这儿，测试到这儿，接下来大家拭目以待，拭目以待，这个好戏还没有开始，一切都是刚刚开始。
尊敬的推友们，千万不要错过了和你生命中，你生命中第一次也是最重要的一次，决定了你的命运和14亿同胞命运的关键的时刻，一切都是刚刚开始，海航的公告郭文贵收到了，乞求海航来告文贵，控告文贵才能让你得真相，才能证明你所说的事实和不是事实，这个才能得到一个第三方的认证，我们都没有权利说对方是真是假，你也没权说，我也没权力说，我们希望通过让大家信服的法院，啊法院和第三方机构来作为公证。希望海南的陈峰先生，王健先生抓紧行动，抓紧行动，这个一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢所有的朋友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月18日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/32/</link>
      <pubDate>Thu, 18 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/32/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好，我是郭文贵，在这里请允许我向大家介绍，这是我的律师叫丹克莱文，这是我的助理叫宜瑛.杨。我在这里想让大家知道，如果我发生了什么事情，大
家可以相信他们，我也相信他们，大家可以联系他们，并得到更多的信息，谢谢大家，一切都是刚刚开始。
大家好，我是宜瑛.杨，我是郭先生的助理，如果有什么事情在郭先生身上发生呢，你们可以联系我，取得资料，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/33/</link>
      <pubDate>Thu, 18 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/33/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，推友们大家好这是文贵5月18号报平安的直播视频。首先呢，我非常的感谢所有的推友们，在我的推特里给我发来的我和我妻子，女儿相聚的祝福，哎呀，还有这个大家都是哭声一片，感动万分，这可以说明人类的本质都是善良的。
这个我的遭遇，是一个中国现在以黑治国，以警治国，以贪反贪，这样的一个中国人民的遭遇和现代社会状态的一个缩影，过去的96个小时里，发生了很多很多事情，文贵毫无夸张的说，每一天，甚至每半天，都可以拍一部大片。文贵在这里面由于事情的发展，再牵扯到了很多人。我就不能在这里说，那么多也没这个必要。也是由于这发生的事情现在是在进展中。
今天的主题，第一就是万一文贵发生意外，如何能继续爆料，和让推友们能及时和我联系，第2个，就是现在这些盗国贼们，他们在做什么？他们会做什么？那么今天主题主要是这两个。那么，首先我要说昨天所有的推友们，在我这里的留言和私信太感动了，我本来想一一的说一说，但是太多人了，我实在说不出来，而且说了某些人，有很多人不说，这不公平而且不尊重，所以我通称为推友吧，
向你们把所有的祝福和真情，还有你们的感同身受的对我的这种理解，还有你们会提供的办法，还有坚决反对我妻子和女儿再回去的各种建议，文贵非常非常感谢，非常非常感谢。
那么首先呢，我在这里要说的事情，就是这些盗国贼们，他们在做什么吗？想做什么吗？非常简单，过去三年多来他们一直想做的，无非就是两条，第一就是让郭文贵消失在世界上，把资料从我手里，他们认为有用的资料给弄回去，把资产叫他们给弄走，也就是把郭文贵彻底的家族，企业，资料，还有这100多斤的肉体之身消失在世界上，就像徐明，李明，雷洋一样。
第2件事情，如果这个做不到，你的让郭文贵闭嘴，不能成为他们的威胁。然后再择机达到第1个目的，最近一直以来和北京都有沟通，这也是为什么成了我三周内不爆料的原因，但是表面上的缓兵之计和我所释放出来的善意。丝毫没有影响，这些盗国贼们继续采取了各种手段来达到以上的目的。
最近几天来，又是动用了国家的机器，以国家的名义，还以人民的名义，以国家的外交和托国之间的关系，和国家与其他国家的经济贸易的合同作为威胁和条件，展开了一系列的对文贵的追杀。主要他们是要采取，通过我持有的第三国的护照多国的护照，和这些小国第三国达成紧急上的默契，让第三国，以我拥有这些国家护照和这个身份为名，捏造刑事犯罪，在这些国家，捏造经济犯罪， 在美国申请遣返或起诉，达到将我遣送到第三国的目的，然后再用经济利益交换从第三国交换回中国。
在这之前，这几个国家所有的过程当中达到了其中一个目的，就是要让工会现在马上就要闭嘴，绝不能再有这个直播性，绝对不能再有通信系统，这是第1首要任务，然后他们在美国使用了公关公司，华盛顿的公关公司，和第三国长年来使用的公关公司，调查公司和美国的媒体公关公司，私人侦探，在我现在我住的这两个地方的周围，两个家的周围布满了这个私人侦探和穿着各种马甲的外国人，美国人，其他国家人。
在周围盯着和我接触的人，并同时近距离的进行信息收集，还有对WiFi联系系统电脑进行黑客，黑客行为同时有一帮人在联系着当地的，还有我们华人背景和其他的黑社会，等待着文贵出去，等待着肆机出手。造成形式上的犯罪，被控的犯罪，同时达到了扰乱视听，然后叫当地警方以刑事罪叫我失去自由，切断我的人，同时再发动，可以聚聚啊，这个局领导昨天告诉我，三天前告诉我。
两个不同标准，一是已经启动了所有的沉默的力量，在西方，那么昨天，又变了，不启动了西方，全世界的成立了沉默的力量，内部悬赏，谁能做到是天价，那就是接近郭文贵，用这个无论男女，就想办法扑上去，以性侵和威胁，或者说这个所谓的异性或同性之间的身体接触，来栽赃陷害，然后达到了当地警方的介入，进入刑事案。达到了再去遣返，达到了第1第2个问题。
同时北京警方抓案组，这些盗国贼们，将我在美国和欧洲还有亚洲和我工作过的中国员工，向家庭进行了威胁和恐吓。让他们指正，或者栽赃，陷害，经济方面，性方面，让他们做文件。通过美国的公关公司，还有这些有背景的安保公司，正在美国，想尽办法在形式栽赃陷害，再达到了他们的那两个目的。
同时，他们现在也通过了各种渠道想办法，用经济上，将文贵牵涉到经济和行事犯罪当中，让文贵和别人在任何付款当中，和协议交易当中，让我造成了这种可以栽赃陷害的这种背景和平台。就在过去的四五天，有人想在银行以我的名字立账号，有人在把别人的房产放到我的名下，因为那房产，他们知道我已经查出来了，我早就掌握了这是某些贪官的资产，想陷害到我身上，栽赃到我的头上。
并且就像当初设计的。由博讯首发的郭文贵杀害日本人一案，然后栽赃,同时刑事案件，然后花大钱请美国的最有名的律师进行诉讼，在精神上拖垮功文贵，身体上托跨郭文贵，意志打垮郭文贵。另外，所有在海外派出的工作小组，独立工作，进行美国又游说，包括美国现在总统和各个部门国务院，啊，还有，有影响的这个国土，这个这个安全部，FBI，CIA，各种领域有不同的小组在游说。
以及达到就是我当初说的第1个目的，遣返第三方或当地先把我控制起来，当然了，他们也很多上当受骗，过去的几个月来，三年来他们多次被这样那样的许诺能做到，把郭文贵给抓回去，把郭文贵办掉，把郭文贵栽赃陷害。然后协调什么什么政府部门，被骗走了n次钱，现在他们始终认为他们的手段管用，最近几个月来，到盗国贼加大了，对中共中央政府，中国政府上层的意见统一的游说。
首先，在习主席面前，在中央常委会和政治局面前，渲染，造谣，捏造郭文贵的危害性和影响力，以期达到中国政府，共同认为郭文贵是大家的敌人，国家的敌人，国家的威胁，形成常委，政治局一致性的把郭文贵立为国家的威胁，用国家的力量，来对付文贵。同时这些盗贼们，控制着手里的政治力量，在十九大前坚决把郭文贵至于死地，否则他们没有安全感。
这就是他们掷出了两招，一是缓兵之计，缓兵之计。第2次私下面加快各种运作，增加成本，对国内的中央领导中国政府所有官员形成一致，把我所有报告的人，所有的利益集团，形成一个合力，让习主席真正认为郭文贵是威胁，是国家的威胁，党的威胁。然后用国家的力量到美国游说，用国家的利益做交换，同时在用国家的力量把我掌握持有其他国家的国家分组进行游说，让这些国家和他们站在一起。
达到他们的目的，同时采取了黑社会手段，万一这些招都不行，用黑社会的方式，一定要处置。然后通过法律诉讼，法律纠纷拖垮文贵。北京现在可以说有些人24小时都在工作着，强大的，多个的以国家的名义，人民的名义，在运作上来对付着文贵。
现在在我的周围布满了黑社会侦探，警察，政府，女奸碟，男奸碟，各种肤色，各种国家来的这种力量，然后大额悬赏，来掩盖，这些盗国贼的真实目的，而且非常夸张的事情，他们以国家和人民的利益，向这个国家政府提出的条件，简直是无法想象的。这个国家的钱，国家的利益，国家的土地，国家的项目，成了这些盗国贼们随意开出了交易的清单。而且，这些到盗国贼们都在为自己同时打造的小算盘。
他们在各个领导面前都以维护这些领导的私人信息安全和丑闻，帮他们掩盖丑闻和家人财富的安全为名，提出了一系列的方案，将每个领导跟他们绑在一起，利用他们的贪婪和恐惧和这种现在急于想掩盖自己的罪行和盗国贼们这些罪行，让每个人和这帮盗国贼们绑在一起，而私下里这些盗国贼们却都干着私活，都有自己的队伍。
有的人跟我联系是好啊，然后向我传递信息，出卖他们的队友，这是乌托邦，共产主义，共产党最善于的一招，挑拨离间，表忠心，背叛套取信息，将大家绑在一起，将价值最大化，然后将其出卖，多个利益团体和盗国贼们一个个的演绎着是这样的，很那样的丑陋，背叛虚伪的，没有任何人性和尊严的，这种背叛和假忠诚。这种故事我见的太多了，所以我说拍电影拍多少电影都拍不完。同时很重要的，很重要的这些人都在想尽办法将自己的钱转移，资产换名字，将使很多人撤回离开，然后不惜代价的将更多人绑在一起。
昨天美国政府的一个高官告诉我说，你文贵可以说我的名字，你转告给这个中国的这些政府官员。他们是中国的政法委书记，中国的常委，中国的公安局长，他不是世界的局长，不是美国的局长，不是美国的政法，也不是美国的领导，让他们看看美国的历史，在美国这个土地上反响这么作为的后果是什么？结果是什么？想在美国收买高官？绑架美国政府，他们不但不能得逞，这将成为他们的坟墓，美国政府明确告诉我，很多事情他们都在掌握和观察之中，他们给了我这样那样的保护，同时也给我这样那样的信心。
中国的领导不是美国的领导，中国的思想到美国来不管用，靠收买绑架，威吓，交易，某件事上可能，但最终结果一定不可能，几个高官说美国的民主制度，美国的独立司法制度，美国的媒体监督的权利，任何人无法收买，我深信不疑。过去的96个小时，多路人马同时并进。盗国贼们已经深信在过去的大概7个小时内我一定会被闭嘴，一定会中断通信，一定会把我带走，此时此刻我相信他们还在做这个，过去我说了很多这方面的信息。我兑现了北京老领导的诺言，三周之内，不再爆料，不说某些领导。
但是在表面在和我交流当中，北京所有的行动变本加厉，更加疯狂，所有推友和网友，在推特上说的，不要相信共产党，不要相信政府这帮人，千万不要变成张弘宝，吴弘达，不要变成赖常青。但是所有看似单纯和极端的建议，从过去的96小时这都是对的，事实上他们的背信弃义和无法无天，和盗国贼们的丑陋嘴脸，只有过之，没有不及。
而且任何理由，任何我们的忠诚或我们的道德，或者说我们的诚实，绝不会让这些盗国贼们对我们有半点怜悯或者同情，或者让他们高尚，不可能的。当了一辈子流氓骗子的人，这些盗国贼们，让他们一夜之间立地成佛。我文贵也从来没那么天真过，所有现在参与的这些人当中，包括这些5毛们，媒体们，就像头两天委实去了趟香港，接受了他的组织给他的劝告，和新的指示，和金钱上的承诺，回来以后变本加厉。以为真的是文贵要完了。但是咱们可以拭目以待。
过去几十年来这些盗国贼们，看不起我文贵，小看人文贵，这是他们上了他教给我的招的当，装傻行动，指东打西。装傻不是真傻，装窝囊不是真窝囊，事实我们已经证明给大家了，未来我们还会一个个事实证明，但是我们决不能低估了这些盗国贼们，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的本事。也不能低估了那个黄艳同志怀孕的小手。也不能低估了岳文海这个白手套，和利益集团对咱的这种下三滥的攻击，更不能低估了北大在全世界上这些人的影响力，那李有的这种香港，东莞，台湾的黑社会，还有人民银行的副行长范一飞和这些共同的老板， 绑架的国家机器，中纪委，政法委，公安部，纪委家，公安的抓案组，这些人哪一分钟哪一秒钟他不想啊，这些人的智商和能力，不是你们在主席台上，和中央电视台新闻发布的那样。
他们围起头，拽下领带，脱下西装，挠着脚趾头，挠着腿，抽着烟，骂着娘，三字经就开始了。他们的天真和傲慢和无知，是那个环境和制度是必然的，他们的互相欺骗，互相利用，互相阿谀奉承，让每个人都失去了理智。所有人都认为，他们拿着钱到全世界，美国参议员可以买，美国的总统可以买，美国的各个部长可以买，美国的律师只要付钱，什么都敢干，黑社会只要给钱没有不敢干的，重赏之下必有勇夫。
深信不疑，然后用他们特有的乌托邦，你的挑拨离间，团结流氓，必要时吧，让流氓穿上西装装绅士，在必要的时候把这个女同志，把处女给送上去了，再不行栽赃陷害，然后倒地装傻装死，然后下毒，给沉默的力量，想尽办法接近郭文贵，用眼泪，用同情，用感情接近他，毒死他。每个人每一分钟每一秒钟都在玩这样的游戏，我一点也不陌生，我非常享受这种过程，鉴于死，文贵在这儿呢，也做好了各种准备。
首先要让我停， 要我闭嘴，不再爆料，那就证明了文贵的料是有价值的，是真的，你们害怕，我再说一遍，我真的是千分之一，万分之一，亿分之一我都没拿出来，我还是留下了一个希望，我不想让这个国家动乱。我绝不希望让我父亲和我母亲，国家和这个民族因郭文贵进入重大的动乱之中，让无辜的人受到祸害，郭文贵拿出来的资料，绝对不是1000万以上，1000万只是胡锦涛。贺国强家的事情。怎么想拿国家的钱？怎么控制矿资源？怎么敛财？怎么存到海外？怎么玩处女？怎么玩人家母女？一玩人家4代人，奶奶妈妈，姐姐妹妹都给人家完了，那不是，那是千万人。
我要把这些盗国贼的证据，丑陋的嘴脸，盗取了人们的财产，如何用e珠宝，如何用泛亚，如何商量对付老兵，如何要把这个老兵的家人怎么着，包括过去转出的钱，海外的资产和政治局委员，常委们，孩子在海外上学，房产，那不是千万人，只要有任何一点良知的中国人，只要他还喘着气儿，他要不上千，他就不配当个人字了，因为过去几十年的劳动，财富，已经被他们盗取了，你们听到看到的都是虚幻，一定物理条件下造成了一个现实的假象。被欺骗，我不想这么做，我还抱着一线一丝丝的希望，我希望这些盗国贼们，一次次用n年，来测试文贵，我希望他再测试一把，我妻子，女儿放出来 ，我哥哥回来，我在坦白的说，你不放我也做好了，最坏准备，郭文贵的亲情和员工的这种亲情，在我要做的事情面前和目标面前，我必须有取舍。
不管发生什么样的事情，家人生，抓还是说病，甚至死亡只能哭一星期，两星期还能一直哭吗？如果到那一步了，郭文贵就可以自杀吗？那不就上了这盗国贼的当了吗？精神被打垮了吗？我只有一个选择，就像我八弟的死亡，让我变成了更加的强大，更清晰我要什么，我八弟的死亡，让我知道了这个国家，和这个制度和这个贪官污吏们，会给这个国家民族带到什么地方，我用28年证明了我看的我担心的是对的，我用我这28年证明了弟弟的鲜血和死亡会让我强大，现在你把我的员工，把我员工的家属变成半死不活，满头白发，妻离子散，让我的家人，处在恐怖威胁之中，让我的家人，成为了你们的绑票。只能让我更强大。
本来今天的文贵不应该是这个样子的，是你们把我一步一步逼到着这样子的，我手里掌握的什么，咱一步一步的看，我现在还坚持着，中国事中国人解决，可是这盗国贼们，把我们中国人的事儿已经全面让外国人介入，而利用外国人对付我们，中国历史上的一个个的昏官，贪官，腐败政府，都是以祥斜内，假洋斜内，用外国人来毁掉中国人民，我要坚守原则，中国事中国解决，已经被你们给打破了，你们几年来，尝试用外国人来消灭郭文贵。
现在变本加厉，用外国人，对付郭文贵的家人，你们用文贵的资产，1000多亿的资产许诺给一个个国家的政府，用郭文贵的股票，郭文贵的现金，郭文贵的资源，许诺给一个个国家的政府。让他们用国家的资源，在美国把我毁掉，这不是卖国贼吗？你们的首要目标是让郭文贵现在闭嘴，不开全球新闻发布会。首要目标让我失去自由，然后想办法过渡到第三国，再过渡到中国去，然后把我给灭了，把我全家给灭了。
你们非常清楚，我一旦失去自由，一旦是被弄回中国，我的妻子女儿，爹娘，哥哥嫂子都会因此生不如死，这不是满门抄斩，是满门酷刑，清朝的18酷刑，宋朝的88酷刑，最惨的是让人不死，就让你生不如死，这是最近领导人开会当中，一再主张郭文贵一定是家破人亡，生不如死，你们的背叛，互相的背叛，互相的假忠诚和在19大前的100多天的恐惧，会让更多人跟文贵在一起。
盗国贼们，中国14亿人民 200万公安干警，有几个人是和你们站在一起的，有几个人在十九大以后还认为你是好的，你还有权利能保护，你的资产和利益群体吗？你骗你自己吧，共产主义还有一招，不但骗别人，还骗自己。骗自己都得相信，你继续骗自己。十九大以后，你的权利，还会让人民这么样支持和信任吗？你们让这个利益，黑色的利益集团还能对文贵利用国家的名义，人民的名义，通过全世界的力气对文贵打击吗？你可以继续欺骗。对郭文贵，你看文贵对生和死，我能在乎吗？我能害怕吗？你们可以试试，氢化逍遥丸，我带了多少年了？
最近很多推友都给我问，逍遥丸能不能弄两粒，推友们啥都给你提供，这个轻化逍遥丸不给你们提供。这个不是好东西，需要这东西真不好。这些的让盗国贼喝，不是你喝我喝呀。接下来，我想说一旦文贵发生意外，被杀了，被绑架了，或被某些书馆的官员失去自由。可能推友们会极为关心或失去联系，我在此啊，对这个已经有了各种预案，我今天先公布一下，稍后我在24小时内会挂到推车上。
第1个，我的律师代表，我会把他的照片联络方式，公司地址，公司名称，各种联络方式，我一定会公布。事实上我们都准备好了，就是文贵一旦有什么事情这人都站出来了，我会让他和我在一起的照片，一旦我有会有什么事情，这是我的代表律师。第二，我会把一旦有什么事情你看到我不发帖或我有什么意外，那么会有另外的，我的助理联络方式，她的多个联络方式和她的照片，就是大家可以看到我最起码会贴出来他和我一起的照片，还有短暂的视频和各种各样的联系方式，三个人。到那个时候希望推友们一旦有问题，就这三个人是信息联络和发布的信息是可信的。
那么另外一个，一旦我发生什么意外，我已经将所有的资料，通过了极为保密的方式，希望推友们别再发信息给我，建议些这样方式跟大家说别站在阳台了，小狗有没有安这个芯片了。然后呢，我妻子和女儿来那个衣服里面有没有放什么监听了，大家真的别建议，别浪费你的时间，这个我的安保团队，绝对是世界上最好的，他们都会做的，就我们之前已经做好了各种的安排，世界上最好的加密方式和储存方式。
而且一旦我有什么事情，我说提出这三个人，他们在不同的时间会收到不同的信息，视频，语音，文字整理文件的资产的信息，和过去的各种转账银行账号，政治局常委孩子上学信息，这些各种性丑闻明星之间的丑闻，和各国之间，政府之间的这个黑暗，行贿，资金来往，汇聚大会在他们会按照我的节奏，一步一步的放掉，而且一定保证，你们都能看到。任何人都无法阻挡。因为我们已经完成了关键的两步。资料的法律凭证和英文翻译。
不但如此，我们还有另外一套方案，我们请了法官协会，警察协会和我们律师签署了对我所存放的信息。一个多个公证，那个时候，他们会以协会的名义，受我的家族基金的委托，会将这些资料报出，另外一个方式，我已经在推特里面的所有推友们，我认为这些天一直帮助文贵的人用你们的名字和信息推特的尾号，我成立了一个密码，这个密码和这些信息和很多数据已经储存完毕，在两周前储存完了，当你们所有人当你们的收到了，文贵给你们发的私信当中告诉了你，让你去和谁联系的时候，千万不要怀疑是在文贵的推特里面，私信发出，千万不要怀疑，因为你直接联系你就回复那个私信就可以了，会有人会有律师和退休的法官见证下，让你们拿到应有一部分的信息。
你们可以公布，你们可以使用，授权书，信息使用方式会同时发给你，特别是现在大概在800多家的媒体，特别是自媒体的朋友，你们有的发的信息，whatsapp，还有email我可能没回，但是你们的信息，我们都整理完了，这些媒体一旦收到了文贵给我发的信息，一定记住，郭文贵发出的信息里边，最关键的就有三个小拳头，一切都是刚刚开始，同时附带着你曾经发给我的信息，你在打开，否则你不要打开。一定要记住三个小拳头，一切都是刚刚开始。
然后背后有你们媒体人发给我的私信，还有whats app，email，还有waiber，还有这种联络方式的，这种里边的有你们发给我的那个超速的版本，你们才打开，那里面就有给你们传送了，我准备好的信息。你们自己是怎么去核实，怎么使用？我在上面提出了要求，你们能不能守，那是你们的问题，这是今天公布文贵一旦有意外，如何保持和推友的联系。保持继续爆料，和这些爆料资料的迅速的发生了这些细节，接下来，我在24小时内，会把今天的这个视频变成英文，但英文正版挂出来，会把所有的事我说了三个人的联络方式，还有照片信息和我们一起的短视频，把它发上去。
同时，我们已经在过去一周内启动了，所有的在美国安保团队和法律团队24小时工作的基础，已经全面运作。同时我们和发生的各种方案，都进行了研究。接下来的一周内，我们会随时公告未来会有律师，和我们专业的指定的媒体公关公司，作为我的代表，来进行对外发布有关信息。然后这些代表还有这些工作的团队，会向全世界公布我们全球发布会的具体方案和细节，然后和推友们交流，文贵的爆料定义为三年，我不希望提前哪，因为提前的代价不是文贵，也不仅仅是道德责任，是我们这个社会。
我希望通过文贵的爆料，能让美国人民世界人民了解真实的中国，我希望美国人民了解真实的中国盗国贼的嘴脸，我也希望更多的中国人了解美国国家的伟大和司法制度的伟大，依法治国的重要。大家想一想，中国人一旦像我这样，你往哪跑，没几个国家，只有美国，英国，没有地方可以去的，也可能德国，其他国家你去他也没有用啊。已经全球都被黑社会，穿着警服的黑社会，穿着西装的流氓们已经全部给垄断了。
我们一定要捍卫美国这个国家在世界的地位的同时，要让更多中国人了解，这么多年来他们被洗了脑了，美国真的是很伟大，美国的司法制度和它的社会制度是为了保护我们这些人一个圣地了。我希望用三年的时间让美中人民更多的互相了解，让美国人民知道他们是怎么过去的，几十年被骗的，让中国人知道他是怎么被骗的，把美国人形成了帝国主义，妖魔鬼怪侵略我们，伤害我们。
爆料这三年我也希望中国人更多的精英们，能够唤醒自己做人的起码的责任，和对这个国家民族体制的真相的了解，同时，最近推友们一而再，再而三的，就是说给我提出这样建议，包括上车鸣笛，按喇叭，包括昨天很多人呼吁，要在某省某省采取这样那样的行动，我在此，我衷心的严肃的向推友们说以下几句话，任何人千万现在不要行动，你们不要低估了，盗国贼们，他们已经盗窃了国家这个机器。你们的冲动会给他们留下把柄。他们的恐惧是我们的武器，他们的恐惧是我们的胜利，他们的恐惧会让他们灭亡，让他们疯狂，但是推友们你们的不冷静，会成为人家的武器，会让你承受不了的后果， 千万不要，千万不要，到那一天时，大家应该积极集体行动，现在千万人的心，千万不要自作主张，那是自取灭亡，那不是螳臂挡车了，那就是螳螂挡臂了，千万不要，千万不要。
另外推友们，这几天给我提出这样，那样的建议，包括要采取行动，我再次请求推友们，不要有任何什么行动，包括有人提出，我妻子，我女儿不要回去，这样那样的做法，我都明白，昨天我女儿刚到身体虚弱，确实是因为胃不舒服紧急住院，输液。但是她就是胃不舒服，我们永远不要像盗国贼一样的，撒谎，骗人弄虚作假，那我们就跟他一样了，我们不会的，我们承诺的回去，我就一定要让她回去，除非他们说你不用回来了，我的家人就应该承受，就应该承担。
我们现在是面临辛苦，我们家人享的福比很多推友享的福也多，他们面对这种困难这种压力，这是命中注定。我要干的事业，连我家人都不能承担，不能面对，我有什么资格和推友讲这话。当然，我也会尽一切的努力。让我的妻子和女儿在不用违背信义，咱不搞弄虚作假的情况下，让她们不回去。不但如此，我也会通过合法的手段，我相信习主席和中国中央的绝大多数是政府的官员，他们知道谁邪谁正。
我希望尽快的让我的一些非法关押，长期挤压的员工们的恢复自由，同时我也会继续，一定会为这些退伍老兵，这些天来，每个退伍老兵给我的每个信息都震撼了我的心，你们更加让我坚定，这帮盗国贼的丑陋和险恶。你们的一生的付出，现在被这些盗国贼的绑架和恐吓，遭受了这种流氓式的这种欺压和威胁，文贵一定替你们发声，我也希望这些退伍兵们，退伍协会的老战士们，你们有各种信息尽快发给我，我非常的愿意，我也希望我有这个能力，荣幸的为你们做些事情。包括e珠宝，泛雅的事情，任何人如果有各种信息一定发给我，在全球发布会上，尽可能的把事情做好。
以事实为根据，出示各种证据，说出我们当事人经历的事实，最近这一周来，很多这些事件都和我联系要求发声，我们尽可能安排，前提是大家好好看看我们到时全球发布会筹备小组的规则和细节，我们会全力的，全力以赴的，此时此刻，文贵更加有信心去赢得这三年的郭7条为原则的，中国的文明进步，依法治国的进步和国家体制的完善和能得到世界文明的国家的这种尊重，和世界文明国家的这种更加良好的合作。
我深信给这些草根，私营企业家们 一定会带来更多的尊严，安全感。让更多的人能得到应该得到的，保护着老百姓起码的钱袋，起码你的尊严和孩子的未来能有积极的贡献，我也深信，文贵这三年和推友们一起努力。推友们一定要记住，你们的每个行动都会超过文贵，你们不行动什么都没有，你们的行动和为贵，这个行动联合在一起，和上天赐予我这28年来的准备，我八弟的死亡给了我28年到现在所有的资料和经验，与你们融合在一起。一定会推动这个时代的进步，当然它也会推动依法治国的进步，成熟。
然后也会民主和自由的建设，我更加的自信，上天赐予了我这么多的资料和信息，不是郭文贵的能力，上天给了我这些经验，和这些经历，我必将和推友们一起赴汤蹈火，追求我们的郭7条的实现，不管发生什么事情，请推友们记住不要被人家挑拨离间，不要失去希望，不要被人家收买。只要别被人家收买，别放弃，永不妥协，只要我们团结一定会赢来，我们需要灿烂的美好阳光的一天，我已经听到了这个时代的脚步声。
因为过去的96个小时 ，我感受到在西方世界，推友们无法感受到的这种支持的这种巨大的力量，能量。不包括黄艳的小手哇。咱们主要是正义的力量，国家的力量，文贵虽然这几天没怎么睡觉，心情很好，除了家人的团聚让我心情好，感受了这种几年久违的这种亲情之外，通过这场斗争，让我更加坚信上天诸神，是上帝穆罕默德，阿拉站和我们站一起的，众神在支持我，我每天晚上我都在我阵地高呼，问上天。你们觉得我做的对吗？如果不对，百倍万倍的惩罚文贵吧，如果对你们就支持我吧，让我走的更快一些，更勇敢一些。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/22/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/22/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的，大家好，我是文贵今天是5月7号，5月7号周末我就不平安视频了，我现在正在锻炼，刚刚才跑了13公里，非常的好，昨天很多电话啊。在每一天呢，视频里说吧，我收到了你们各方面的关心，还有担心太多问题了，我慢慢的回答好不好啊，今天是纽约自行车，这个城市太多了，真的是太棒了，我建议说人一定要锻炼身体，保证大家健康。一切都是刚刚开始，还有三年的啊，谢谢大家，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/4/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/4/</guid>
      <description> Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
所以呢，网友呢不要给我发这些信息，我觉得网友们，咱们大家应该集体行动，根据我提供的线索，大家给我提供更多的有关和这证据相关的信息，最近几天来我就特别的感动的，是有些网友给我发来了他们掌握了海航在海外的银行啊，还有一些这个存款，还有他们在海外飞行当中住的酒店呢，还有去外面，传了一个信息，真的很重要。
未来在开全球新闻发布会的时候，这是非常重要的，所以呢我再次的恳请所有的网友，我们要行动，这个不用关心文贵什么事情，大家一致行动去面对我们的这些，我揭发的盗国者，还有这些犯罪分子的真相和证据吧好不好，那么剩下的事情要说的很多，未来我会不同的时间和录下来的视频。会给你们，分享，同时也会在我的，身上book，还有youtube上会再挂上去，希望大家在网站那里可以看到，有关的视频啊我们的路还，很长，文字文贵已经做好了一切一切的准备啊我不会屈服的，像马健副部长这个视频里提到了很多事情，我都会给你一一给你解答，从这个视频里面看到了为什么我说他是影响了我一生，他是我尊敬的马副部长，永远是我的马副部长，我永远尊敬他，从他信息当中我看到了他的智慧和他的人品，和他的身上那种最有魅力的人格，他在这种被枪顶的情况下还说出了这么重要的信息，文贵是爱国的，是给国家做过多次的贡献，立过一等功，是习总书记和孟建柱书记，要签发给我的，是国家给我的，文贵没拿国家一分钱，没干过一件违法的事情，但是他们现在全都不顾了，这就是中国人所担心的，爱国无好报，忠臣无好果呀，这我就是个最好的例子啊，我不是他们的臣，我就是一个爱国的人民，花了这么多钱上了他们的当，结果他们这样的回我还把我全家都灭了，如果大家在这个事实当中看不到这个本质。 那真的是太可怜了我们大家都我希望和大家一起寻找属于我们的真相属于我们的尊严，我们是草根我们是穷人出身，但我们不是，猪我们不是畜生，你想宰就在你想杀就杀我们，是人我们要需要找回人的起码的尊严，大家不要着急，所有的事情一切都是刚刚开始文贵会给你们一个无法想象的未来是无法想象的，一个过去5年来反弹的真相，我会给这个国家会给人带来新的贡献，那就让大家找回到属于自己的尊严，推动依法治国，让大家都活得安全，然后你们的钱不被这些人都偷走，让你们家破人亡，咱们拭目以待，我用事实说话，谢谢大家，谢谢大家。  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
