<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>刚刚开始 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%9A%E5%88%9A%E5%BC%80%E5%A7%8B/</link>
    <description>Recent content in 刚刚开始 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%9A%E5%88%9A%E5%BC%80%E5%A7%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“我是音雄”创造了中国人在音乐世界的奇迹，郭先生作为在自由音乐世界打榜的华人第一人，也是来自“我是音雄”，是唐平女士和威廉王先生创造了这个奇迹！
这一年来，战友们用真诚用歌声唤醒了很多人，相信阿波罗的爱神之箭会用艺术和音乐的力量唤醒更多沉睡的，麻木的人，是你们的伟大创造了中国人在世界歌坛乐坛的奇迹。
这只是刚刚开始！
“我是音雄”在将来一定会创造更多的音乐的奇迹！感谢战友们能勇敢站出来，不管有没有获奖，都很了不起，这是中国人在国际上第一个自由发声，完全没有金钱，收买和造假的歌唱的平台，我是音雄创造了很多奇迹！
文贵先生将和战友们一起在我是音雄跨年颁奖晚会上一起听歌，一起跨年，祝战友们新年快乐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1471/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1471/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是十二月二十八号，我刚才记得，推出咱们的盖特以后呢，我就看到很多战友们给我留言。首先感谢所有的战友们对七哥的关心！
另外一个，关于国内很多战友，就是在疫区，家人被关起来，所有小区被封锁，不能出门，不能买粮食，不能打电话的。
亲爱的兄弟姐妹们，我能帮助的战友们，我就不在这儿多说了；不能帮的和帮不到的，能看到这个视频的，兄弟姐妹们，如果有战友需要帮助，你真的能帮助咱们战友的话，无论是食品，无论是药，无论是钱，只要是事实，七哥和法治基金、法制社会，会尽全力地给你们报销。
记住我现在说的话：真心地帮助——不包括生活设施，你买尿不湿啦，你打游戏机啦，这不算数——在危机时刻的药和对战友切实有效的帮助，包括救死扶伤的成本，只要是法治基金、法制社会的捐款者和G系列的投资者，和长期支持“爆料革命”的战友，只要你帮助这些人，请到七哥这儿来报销！联络方式，到Discord喜马拉雅大使馆群，好不好？
你只要联系上以后，单对单地在保密的情况下，能证实，双方证实，有证据，有人证，七哥想办法负责，中不中？特别让我感动啊！有些战友确实想帮（战友），他没钱，没资源，有些人要垫上，垫上的由七哥付！但是，我说的事情，刚才的标准，一定记清楚啊！
好日子早就过去了，只有新中国联邦到来的时候，好日子才能回来，坏日子还没有开始呢！缺粮，缺电，缺水，缺钱，病毒再爆发，最坏的时候还没有到来呢，做好心理准备吧！
另外一个，战友们，你们寄来的买G-CLUB的很多支票，有些不能给你们回复，因为没有地址。请和喜马拉雅联盟委员会核实，和Discord喜马拉雅大使馆群核实。然后，当联络上以后，你们提供证据，一一核实，一对一地提供证据核实，好不好？然后，会给你回复。
兄弟姐妹，千万记住，不要一整就是几十万、几百万的大单，那是不可能给你收进去的！太大了，哪有开卡汇那么多钱的？好不好？
兄弟姐妹们，七哥很好，你们别担心，（不就是）感冒了嘛。一说起来感冒，你看，七个好着呢！你看，是吧？你看七哥这是想干啥去？看到没有，这是想干啥去？看明白了吗？七哥要去骑马了！七哥要去骑马了！所以说，你看这个，是不是？好着嘞！好着嘞！
放心，放心，放心吧！你放心，放心！你看看，你看看，是吧？中得很！你看这小腿儿，是吧？一切都是刚刚开始，兄弟姐妹们！千万千万不用挂念七哥，七哥强壮着呢！放心吧，一切都已经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 就是因为这个GTV的排名，GTV的排名太牛了。兄弟姐妹们，所有GTV的投资者，你们可以很好很好的去庆贺一下了。这可是了不得了。华盛顿、伦敦、巴黎、东京、台湾、俄罗斯，无数人发信息，“Miles，太牛了，GTV，太牛了。”
00:24 兄弟姐妹们，数据不会骗人。这真的是GTV，这还是刚刚开始，兄弟姐妹们，相信你自己，这回，用你的手和你的钱证明你自己真的是大智慧，还是大笨蛋，这个数据是了不得了，无人串改，但未来会比这更好，更好，更好，更好。咱还没真正开始呢。
00:51 接下来，文贵会展示给大家，它将多厉害，多牛。今天是个伟大的日子，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1420/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1420/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 12月5号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？现在美国每一分钟都有可能死于CCP病毒。昨天晚上，我和咱们几个重要的战友一直在通话，在国内的战友说，文贵啊，国内的情况更糟啊，问我，现在最近共产党的高官有活动的吗？有出去活动的吗？他们家人有出去的吗？没有！都躲起来了，为什么呀？他们知道，这病毒现在开始真的又一波来了，他说中国的官、高层都在说为什么文贵和爆料革命，从2019年12月份，1月份（2020年），就可以咬定说，2020年年底将大爆发，他说这就是因为他们掌握了中共的内部的所有的核心信息。咱们在欧洲的那位直接参与制造病毒的人，昨天告诉我说，国内大多数参与这种事的人，已经都消失找不着了，很多过去的那些实验楼都被铲平了，都种上树了，欲盖弥彰啊。兄弟姐妹们！千万千万要小心呐，文贵啥都不说啦，一定戴口罩，一定戴手套，能不出去就不出去，没比这再重要的，这病毒不长眼呐，它不分好坏啊。兄弟姐妹们，听文贵的话，战友们，千万不要让无知和侥幸把自己给毁了，中不中？哎呀，还要锻炼，不锻炼不行啊，不锻炼身体就完了，咱救了很多战友现在，很多战友说七哥我已经活过来了，但是我不希望你们染上，我希望你们不需要七哥、爆料革命去救，兄弟姐妹们！拜托啦，照顾好老人和孩子，接下来的挑战，希望是定点清除，找出病毒真相，铲除邪共，这日子不是一个月两个月，短则一年，长则几年，从长计议啊，关于很多战友给我发信息，怎么得到爆料革命、新中国联邦的救助，大家等通知，新中国联邦委员会会公告，请大家记住一切以新中国联邦公告为主，好不好？千万不要听别的，活着，躲开病毒，坚持到底，不要被饿死，不要被战争卷进去，这就是你未来想做的，只有我们团结在一起，才能躲过这一个又一个的前所未有、从来没有发生在地球上的灾难。兄弟姐妹们！一切都是刚刚开始，相信上天，会帮主我们所有的好人和战友们的，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1416/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1416/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗，兄弟姐妹们？我昨天在直播当中，咱们战友现在都皮了，就想听黄色的小片儿。我再说一遍，亲爱的兄弟姐妹们，包括国内的所有同胞们，病毒在中国从来就没有控制住过，它只是低点或高点儿（罢了）。
你们看见了，CNN，这个骗子媒体，现在说：“啊，中国死亡的，比（共产党）说的一百倍还多！”现在得赶紧听我们的话了。
战友们，在一年前，只有郭文贵，我敢对着摄像机说：“武汉死的人，是你们知道的一百倍！”我再说一遍：“比你们知道的多几百倍！”兄弟姐妹们，不要传你们身上，不要传家人身上，知道吗？现在，咱们有战友头两天去买粮食，家里放了七十吨粮食，突然间警察去把七十吨粮食无理由地扣押，说“等通知”。我们有战友往西部地区放了些粮食，不知道怎么回事，警察找到，无理由扣押，而且警告他：“你敢申诉，你敢到法院去，告诉你，警察给你开个条！开条开什么？多少立方米什么什么粮食！”你说这耍流氓的！
还有战友反映，吃饭的食堂突然发现，馒头小了两号。战友们，为什么每次都要用鲜血来证明“爆料革命”的力量和“爆料革命”说的是真相呢？你们也都跟了三年了。
还有，战友们，这个病毒，我再说一遍：一，只要有病了，就一定要合法地吃羟氯喹，按照医嘱吃羟氯喹；再一个，一定戴口罩，关键是手，尽量少出去，活着比什么都重要！行不行，兄弟姐妹们？
国内的经济现在已经是捂不住了，它从来就是“擀面杖子”经济。“擀面杖子”，有的时候，它也会失控，它时间长了会磨细的，会磨得跟花生米一样，直到它不成“擀面杖子”，成花生米了。兄弟姐妹们，能跑的就跑出来；不能跑的，在家活下来，等待着没有共产党的新中国的诞生和到来！
十二月一号，你去看看这一周，再看下一周，滚天雷一般的惩罚措施会指向中共！战友们，这事儿难道你们三年来还不信吗？信不信能咋的？我又不要你钱，要你银子，你就听话活着，行不行？
很多战友问我，还是那句话，我真的回复不完。所以，我每次直播都有针对性的给战友回复信息，我会择机再直播，好不好？
没有时间的战友，不要看，你们去看那黄色片儿去，看那些讲历史的去，我们只是说出真相。我们用自己的生命，宝贵的时间，给战友们，给同胞们，给“爆料革命”的兄弟姐妹们，传播真相，这是我们的责任，这是我们的信仰，这是我们的义务。
信，你就信；不信，就不信。我们不求任何人信。但是，我们的战友们，七哥求你们：一定要搂住，一定要注意病毒。看看今天会发生啥事儿，看明天会发生啥事儿，星期五以前会发生啥事儿。一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1393/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1393/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
达到什么程度，powder,powder的技术已经崩溃了，完全不行了啊，我告诉他，我说我的盖特下一版上线是达到推特的百分之八十， 啊，盖特现在达到推特的10%，我的体验度可能要超过推特，我说我秒杀推特，走着看，不要忘了，啊，这都是我们战友完成的，这都是我们战友啊，战友啊，兄弟姐妹们。
哎呦，我发现这个举杆挺好玩，不孬，不孬，哎，这有时候真得玩玩啊，不能太死板啊，哟嗨，哟嗨，所以说GTV、GNEWS、盖特，啊,GCLUB、GFASHION，即将的GCOIN、GDOLLAR，是将成为新中国联邦的基础，如果没有GFASHION，没有GCLUB，没有GNEWS、GTV，我们爆什么料？革什么命，灭什么共，拿啥灭，怎么灭，口炮永远是口炮，行动，行动，行动。
兄弟姐妹们，所有昨天在背后的和前台的参加114爆料，这个爆料革命到华盛顿，代表新中国联邦去支持美国依法选举川普总统的，你们又一次的创造了历史，给中国人带来了西方的尊重，和更多中国人在海外的安全，这个价值不能否啦，不能否啦啊，行了，我今天就先说到这，刚健完身啊，回头随时直播啊，随时直播，你们该谁叨叨谁叨叨，啊，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好。今天是10月8号了吧，10月8号9号啊，好吃啊。不知今日是何朝何夕呀？啊。好热闹啊，嗯？亲爱的兄弟姐妹们，今天啊很多大事要做，很多大事要做啊，所有的全世界的兄弟姐妹们，永远记住两个红线，法律红线。道德红线，咱谁都不怕，爱球谁谁啊，兄弟姐妹们时间、行动、结果啊，它是有记忆的，何况我们有GTV呢，是吧？今天我们的闫博士科学家，刚刚一俩小时以前，刚刚地推出第2份报告，又震惊了天下，这就叫行动。几个月以前的科学家闫博士啥都不是，普普通通，他今天是全人类的英雄，这是用她的生命和选择和决定action，action，action的结果，对吧，就像我身上穿的衣服啊，大家看到了。
每一件衣服都是我设计的，不管有多累，不管有多累，但是设计他今天就出现了这结果。是吧，你看看是吧，是吧，这就是老天是公平的，但是我们有两个底线。道德底线，法律底线啊，亲爱的兄弟姐妹，别听谁瞎诈唬，多热闹啊，多好啊，今天科学家一出来第2个核炸弹。全人类完了，全世界各地的战友们，我们生命在一起，永远在一起，记住了兄弟姐妹们永远在一起，看着看着啊，行了，我今天我还是干大事为你们挣钱去啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1270/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1270/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好啊，还是8月4号刚刚发了个，盖特视频以后，我跟咱们战友联系啊，这个刚才几个战友我非常抱歉，还有几个战友没给你们回的，我再来跟你们说一下，就是原来GTV的咱们有椅子的老们，为啥没有允许你们现在把股票先卖掉，不是说不让权力，请大家稍微等一等，还有几个没发完股票，另外一个是什么？你有肉吃了，你给其他战友留点汤喝，一起吃肉更香啊，为啥咱们在家做肉不香，到餐厅吃香，他有锅气，他有锅气。咱们现在就是大家聚集点锅气，给其他战友留点机会，过一段时间，这个借款时间过以后你就可以交易了，是不是？为啥我让人拒绝你们就是说你一卖一二十块钱一股，你卖一股一二十块钱战友们。其他以后再说一块钱一股就很难了你明白我意思吗兄弟姐妹们，是不是希望你们能够理解有些不让你卖不是，永远是你卖的权利我没有权力，你现在也可以卖是吧，sara十天内就可以给你通知你可以卖，你给点时间啊给个一两个月时间让这些战友。我不能说明了啊，我不能说明了，有点肉吃，你吃一大锅肉开锅肉焖肉，也有点饭吃嘛，对不对啊？让我把眼前的事弄完啊，你就随便卖。行吗兄弟姐妹们。爆料革命新中国联邦集体发财共同致富，这是真的啊，一个也不能落下，一个也不要放弃，希望大家能理解，不要看眼前这一片啊，长着呢，现在共产党都这德行了是不是，。。。。。。。APP天天给。
都已经到处给堵截，咱GTV不值钱谁值钱咱新中国联邦G系列不值钱，谁值钱呢？亲爱的兄弟姐妹们，沉住气，这个世界上一个是投机心理，一个人不自信导致的不安全感，是你做所有的错误决定的根基原因，搂住搂住亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始啊，文贵还年轻着呢，是不是，还有很多机会给你们脱聊呢，有点耐心啊，给兄弟们都留碗饭吃。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1193/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1193/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们啊，今天是媳妇给做了锅焖菜，这不是我做的，咱得说实话啊，这个忙了一晚上，就干了几个小时，现在呢，给炖着这个，哎呀，今天有粉条了，看看，看看，哇，看着都想吃，哎呀，流口水啊，太幸福啦，哎呀，太幸福了太幸福了太幸福了。兄弟姐妹们，好日子，一切都是刚刚开始。中，喝杯咖啡，幸福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1068/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1068/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
另外一个咱们这个站有没有反应啊，这个引起威胁很多战友啊，很多人取关的时候呢，嗯，之后就有这个什么用。砍头啊，割喉啊，来威胁战友的这种所有的东西啊，大家都要留着这都是证据啊，这个都要发给的我。这个发给我，发给木兰，发给38发个路子都行啊，在群里面因为这个咱是一定要啊，就像美国政府这个，他绝对是恐怖分子，而且。
后边我相信有巨大的犯罪组织啊，大家千万千万得留着啊，这管用竟然有取关取关不了，而且他竟然。很多战友不是要什么弄死你啊，考死你丫个猴啊啊，这个厉害了啊，这个小兔崽子他找死呢，在美国法律。你说我跟他玩这个啊，他现在要把新疆人给毁掉，他要把中国人给毁掉，这还了得这是何等的力量，这个时候如果大家在。你再不行动那就犯下大错了，打错了啊，拜托了兄弟姐妹们，刚才那两段视频大家都可以对外公开，都可以用啊。
一边用兄弟姐妹们啊，太多好消息了啊，争取给你们通报汇报啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。是啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月4日全世界反击CCP</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1048/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1048/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，今天是3月4号，3月4号上午文贵报平安直播。
亲爱的兄弟姐妹们，从爆料到现在，咱们开始报平安直播。“报平安”这个字今天听起来有多么的珍惜呀、多么的珍贵呀！一个“报平安”让我们多少人羡慕我们。这个世界上有多少人需要平安呐！不仅是我们中国人，包含全世界。
（调设备、战友点名）亲爱的兄弟姐妹们，从开始报平安，“报平安直播”这个词，大家想想。刘彦平给我打电话说“你报啥平安，你一天天平安你报啥平安啊！”大家记得这句话吧！“你天天平安正常，报什么平安啊。”我说“有一天你就会知道平安是什么意思了！”是吧？！现在我相信刘彦平比谁都知道“平安”什么意思。那么亲爱的兄弟姐妹们，除了报平安我们还干啥啦？让大家要健身。现在健身这个问题对整个全世界的疫情上就是最好的解药。你身体好绝对不一样。健身能救命！平安非常非常稀有。第三个，听了我们“路德访谈”、“路江谈”、“路安谈”、“路瑞谈”、“路博谈”、“路艾谈”，储备粮食能救你命。听了我们老江同志“江财神”、看了我们“DT挖掘机”、看了我们“米沙挖掘机”、看了我们“大卫兄弟”、“卡丽熙”、“小皮匠”、我们的“面具先生”等等战友们的爆料，特别是现在看我们“钢穆谈”、“小五说”。哎呀，昨天我听说一个“钢穆谈”、“小五说”节目特别好，特别好。很多人都给我说“这一集做的好！钢穆谈。”现在可以说救你的命、救你的钱、救你全家。“一切都是刚刚开始”给了大家希望，给了大家一个方向。现在一切已经开始，告诉大家作战的办法。
所以大家看看，“郭七条”也好，我们连续两三年的新春晚会给大家讲的信息，今天往回看。很多人说“爆料啊，爆料啊！”啥叫爆料？什么叫爆料？如果你家里边有一吨粮食，你只吃了100斤。那个9900斤不是你浪费了，是你糟践了！爆料是一样的。给你说过100个料，你只得到了一个料，那99个料就被你糟践了！本来有999个机会，全让你浪费了。
我们换外汇的朋友跟某个在中国的巨大喝东西的…喝东西的啊…我就不能多说了，昨天大家看见我喝了。这个饮食集团关掉一半中国的市场，本来还要在中国开一万两千家，关掉了一多半，现在全部要关掉。光这家集团换出的现金，用他们的话说“郭先生，跟你们战友们换到了人民币，我们集团得以生存。否则的话都真有可能美国都要出大事！”我们救了多少人？！人家为啥成功？这是个起码的逻辑。
我再告诉战友们，现在不要有任何抱怨，你要行动！全世界到什么程度了，还用我说么？大家都看得见！
法国，你看那个马克龙，那个左棍，瞬间把法国从两例干到两百多例，多少死亡；意大利，一带一路的倡导者，迅速从零（到）一个国家瘫痪；伊朗，跳着什么什么什么舞，KANG QI QI，KANG QI QI 的…（双手摆动模仿舞姿）你KANG QI个屁啊！现在怎么样了？国家沦陷！
美国官僚，美国这个国家我知道的。最让我感到可怕的是每个国家的官僚制度，这种官僚到你吓人！这也有政治，甚至有玩政治的。美国总统不容易，川普总统，谁当总统都不容易。欺骗隐瞒不光是中共的专利，哪国都有。但是中共，千万千万记住：中共不是说欺骗隐瞒，他是制造！完全是威胁！
头两天我在直播里说，那天最关键直播，我说一定要接受政府里边多严的隔离都要接受。我再告诉一句啊大家，别误会错了！国内很多战友发信息：“您说的什么意思，让我们接受（隔离）。”我说你一定要听明白我说的话！我说的是中共之外的政府，文明政府，它叫隔离。中共的政府这不叫隔离，它叫大屠杀！如果你要认为湖北武汉还是隔离的话，那你就太不了解共产党了，太不了解爆料革命了！它是大屠杀！
从来我没有说过共产党是隔离。它是打着隔离的幌子在整个分低端人群，中端人群，高端人群。高端人群有隔离么？中端人群有多少被隔离的？隔离的都是傻子，都是穷人。那些私生子女、贯君、刘呈杰、陈峰、孟建柱、孙力军、吴征、杨澜会被隔离么？他得一万次都不会被隔离！他会呆在一个最豪华得地方，有上百个人给他服务，换肝、换肾、换肺，还要“双修”。那叫隔离么？！我说的是这个意思。
第二个说路德先生大米，一百斤大米。路德先生让国内存大米，他没发动西方的战友们存大米。现在我是开玩笑说西方也要存大米，路德先生对美国的系统的放心。是的，它本是天地之差。美国我相信断粮断水是阶段性的，永远饿死你很难，但是也有可能啊，大家要注意。
全世界多少吨粮食，大家很有数。粮食不管你一年产几亿吨，他不可能是今天早上种今天晚上出来，它需要几个月。这是常识吧？！那肉它也不能早上弄，晚上出来，它需要几个月，那油也是。再一个，真到了那个程度的时候，还有人上班么？还有人种么？所以在西方，备荒、备粮、备水是绝对有必要的！我只是通过这个事实和玩笑让大家高度重视。就这么简单！
还有一个，再一次我要重申，共产党在国内所有的病例，死亡病例，感染病例百分之百全是假的！！我就等他出手呢！
第一次，你造的，你欺骗，你抓了八个人，弄死了最关键的医生，全世界封杀（关于）你的言论。把这个战场拉向国际上去，批评外交部，让杨娘娘难堪，然后把责任推给外交部，到海外搞大外宣。让吴征，让孙力军到武汉抓人杀人掩盖证据，再次的掩盖事实，把病毒送到全世界，把观点移到全世界，你现在成功了。但是你一定会死在你第二次！制造的二次灾难上！把病情有意的扩展到全世界，掩盖你制造病毒的事实，掩盖你在武汉所谓的大灾难、大屠杀，以及全国各地饿死的人，饿死的家里头的人。你骗不了全世界！我就等你出手呢！！
我从爆料第一天就说，你的恐惧、你的傲慢、你的行动，就是我消灭你的证据！这就叫爆料革命！战友们，再看看几天前的爆料形势，再看今天，我们造谣了吗？人类上出现过吗？上天给我们的旨意和一切都在进行中的全球自动灭共、全球联合灭共、上天祝我们灭共！谁挡得住？！有人挡得住吗？！
在这种全球的大形势下。亲爱的兄弟姐妹们，到处人倒在地上，你还在想什么？还在嚼口水、还在怀疑、还在犹豫，那就没办法了！那就是让上天决定吧！现在你还考虑这、考虑那，还要考虑得失，现在就一句话“活着”！不要被别人传染，也不能传染给别人。不要被饿死，也不要被吓死。然后尽可能在这情况下，所有的兄弟姐妹们传播武汉疫情真相。
谢谢战友们在国内发来的很多关于共产党内部的文件。战友们你们提供信息的时候，我告诉你：一个（是）内部文件，一个是现场视频，再一个（是）语音，这是我们可能会采取的，其他的个人观点基本不考虑。因为我们要为14亿中国人负责，为全世界负责。我们向世界要我们每天早上的“上天造•灭疫组”录制的GTV视频和我们战友之家录制的每天晚上的GTV武汉战情视频和G-news每天播的播的东西。
G-news这几天有的文章质量太差。希望国际秘密翻译组和G-news、Gpost翻译组，还有我们战友之家的所有的我们这些编辑们，还有这些战友们，作者们一定要慎重。一定要真，唯真不破！一定要新，是新才能成为News，新闻。再一个一定要直接有证据。最好录音、录像、文件、视频，不要有个人观点。
每天战友之家、上天造、小五说，现在我们要把“小五说”的英文发到全世界的里面去。我今天早上跟几个国家政府的机构，我说我们会把“小五说”的英文版全发给你们。头一段时间GTV的整理的英文版得到了全世界的好评，都期待着要我们整理的英文版，每天GTV 直播后的整理版，文字版。我们接下来会把“小五说”这个文字版发给全世界去。然后希望G-news的，我们不用讲了，大家都上G-news看，英文版越办越好，越办越新，越搬越高！高标准那就是负责任。
亲爱的兄弟姐妹们，因为我今天，你们看到了最近我真的没有时间休息。本来今天没直播，太多战友问我今天有没有直播，有没有直播。咱们的很多战友给我发来的信息，我没办法，赶快做过直播。
另外一个法治基金、法治社会给大家发了E-mail。这是法治社会、法治基金必须要做的事，就是（如果）你需要用你捐的款在北美去报税、抵税的话，你就留地址、你就回Email；如果你不需要抵税的话，你就不要回Email。
然后法治社会、法治基金最近要调整管理团队，有董事建议要求法治社会、法治基金在这关键的时刻，赶快要更多的团队。因为法治基金（和）法治社会这钱全都是我出的，员工的钱都是我出的。捐口罩，我相信得到口罩的战友都知道都是我郭文贵买的，我们买的，没有在法治基金拿钱。法治基金刚刚买了20万的消毒剂还有口罩，还在路途中还没到呢，还没到呢！
所以说国内的我们发出去包括香港，香港发出去的这些口罩，我们昨天晚上又捐给某个国家100万，捐给某个组织120万。接下来我们可能正在等一个400万的口罩，我们再捐出去。我们最近要捐大概1000万左右，1000万口罩，比那马云捐的多了。但是这些钱都没用法治基金出，团队都没有在法治基金拿工资。法治基金那点钱够干啥的呀？！现在法治社会、法治基金会更加全面的全面加强团队，加强合作。
同时所有的捐款者要记住啊，法治社会法治基金定的规矩，一切口罩优先于捐款者。你们收到Email的，你们需要的你们就给回复。你说我要口罩，我的捐款单是多少号，地址是多少。记住！所有要口罩的人你要有详细的英文地址、邮编，电话号码和你的捐款单。会根据你的捐款数量由两个法治基金给你寄过去。但请大家务必保密，别高调！别高调！要低调啊！绝对不要宣传啊！不要引起共产党注意，像香港的咱们的战友都太棒了，拿到口罩悄无声息谁也不说都分享给大家，达到目的救人就可以了，好吧！
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们接下来今天啊！一会儿你会看到，时间到了（定的闹铃响了）…今天下午（和）明天一堆的新闻。我得到信息，各国将采取一系列的措施。大家做好准备，每分每秒都是关键的。传播所有的新闻，让所有的战友们，让所有的兄弟姐妹们知道世界在发生了什么，让海外的战友们小心！
昨天我们的“木兰传奇”从澳大利亚出去了，就在她前面的一个人“吧唧”倒在地上了。她还没戴口罩，完全没防范。她给我发的照片以后，我真的是一下睡不着了，我昨天我就是十次上床下床，我就睡不着。上去睡不着我就下来了，上去我就给木兰发信息。你说这咱最亲密的战友“木兰传奇”，就在澳大利亚，就在前面“吧唧”一个人倒下来了。你说吓不吓人？！她还没戴口罩！吓得我十几次上床十几次下床睡不着，我到六点钟才眯了一觉。
所以兄弟姐妹们，瘟疫对我们每一个人都不遥远。不会因为你在北美，不会因为你在澳洲，地球上任何一个角落，它都不遥远。大家及时的分享信息，及时的互相帮助，这就是爆料革命。一个也不能忘一个也不能少，能帮的全力帮，我们是兄弟姐妹。拿到口罩，拿到这个防护服，拿到消毒品，不要跟我说感谢。我们是兄弟姐妹，不要说感谢，好吧！
一切都是刚刚开始，一起为十四亿中国人民、香港人民、台湾人民、新疆西藏人民、全世界人民祈福！
早日灭掉共产党，让中国人早日过上没有共产党的新中国的日子，拥有法治的自由，信仰的自由！（双手合十行礼）
阿弥陀佛！
亲爱的兄弟姐妹们，务必小心！不要有任何侥幸心理，不要有任何大意。你一个人染上你全家都完蛋，同样的是你家一个人染上全家都完蛋。想想几个月的爆料，如果你们还在爆料革命面前还在犹豫的话，那真是的等同于自杀，拜托了！一切你们都要活着，一个不能少的在北京盘古喜马拉雅相聚！一切都是刚刚开始（双手合十行礼）…一切已经开始！（打自己脸一下）顺口溜了，咱都开始已经开始了还一切都是刚刚开始，这也不能忘啊！
我的娘嘞相当不容易啊！改的忒快了，郭七条啥时候改啊大家等等再说啊！大家记住头一段儿说共产党内部政策，要把战场拉向国际拉的挺成功吧！哈哈！外交战打的很成功吧！威胁战打的很成功吧！放心，你会看到马上世界联合反击，联合反击！联合反击！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1028/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1028/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这是2月5号下午6:40，这个是刚刚的。我们定了啊。一个我们现在这样的口罩，我们现在拥有一支啊，励志啊，这个看一看。
这个是里面带了一个防护的，备用的可以一个胆内胆，两个内胆。那么这个是个黑色的啊，然后打开以后大家看到了，啊。哦这是牌子，刚才看到军人使用这个。然后呢，看到这个啊，你看到这个就是这个样子这个样子的，然后后面是这个样子的，然后打开。
你看看这个胆里面是这样子的，阿言是和凤这是一层两层。然后这个上面这个特别好的一个固定器啊，然后这块是有一个有个过滤器就有助于你呼吸，你看。下面直接扣住，然后给你带到这儿，然后。直接很简单，根据你的需要的记录你看就这样，说话一点也不憋得慌啊，当然。
跟不带还是不一样的，大家可以看到，现在我们可以说要是一只就11。只为我们生产，共产党啊，如果你能看见，请你有种啊，给我们联系，我们直接给你送过去。提示一定在我们的监督下送给，啊，这些疫区使用的人不接受任何组织啊，不接受任何组织。我们不接受任何组织啊，我们这儿现在一直就在这儿啊，联系现在马上给你视频看，我们要是一直就是一只。
这一只啊，我们买100% 100%直接送给国内，直接送给国内大家看到这个这个口罩这样的口罩啊。而且你看特别好，我希望这个尽快的能打能能能到达啊，能到达能到达国内啊，我们现在找到了在。最重要的三个最大的储备上战略储备上啊，这个是非常非常重要的，如果共产党你有脸，你有种啊，你有这个。有胆量叫我们送到国内，我们可以派专机送过去啊，派专机送过去直接给我们法治基金法制社会联系啊。
你亲自有半桶先生看s先生直接押送到中国的意趣都没有问题，前提是啊，一定是我们直接送给单位。绝不输给警察，绝不送给你什么，红十字会更不可以送给你还行啊，千万要记住我们可以在美国教过，只要中国有。权威机构出来敢接受，敢保证给指定的一区啊，首先我这个这个非常的，郑州啊山东老家。是吧，武汉就更不用说了是吧，襄阳啊，北京黑龙江哈尔滨是吧，包括罚了我600元罚款的大脸。
还有大连还有很多朋友送的啊，还有这些四川重庆灾区，上海啊都可以，只要再去看到这个多好的质量。哇噻，这个比那个橘子皮好太多了吧啊，中不中，中不中中不中。走不走，现在谁敢吹牛能拿出10亿支的，我敢跟你打赌，谁敢？
现在有种的打电话，有种的打电话啊，有种的打电话，你看这个还可以，有备用的你看。他不是养的，一个两个。三个每个口罩带三个单，然后呢，还带三套这个东西，你看着很好啊，很好。很好，亲爱的兄弟姐妹们，现在啊，亲爱的兄弟姐妹，国内的战友，特别是战友。
我们也是最重要的，只要能送进去啊，第1个就是给法律基层交管站有还有受干扰破坏了我们的战友，多保重。一定会到的啊，各种办法谢谢，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1024/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1024/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Wow，真应该让战友们看看，这摄像头啊……后面那个彩桥大家能看明白了吗？各种颜色的彩桥啊。我站远点，大家看明白了吧？
亲爱的兄弟姐妹们、亲爱的战友们：这个文贵刚刚参加完总统宴会回来，刚刚回到我的船上，这个我得给战友们聊几句啊，得说几句啊，我得给战友们说几句啊，主要说啥呢要给战友们要说？这个我们应该高度的，战友们我今天第三次直播，高度的重视，要向国内的同胞们传播现在在世界上正在发生和已经发生的所有的事情啊。这个太重要了。我想说以下的几点啊。
今天晚上见到的世界上精英中的精英，和这些直接和我们的国家、民族所有的命运息息相关的人，所有人都在感受到来自武汉疫情的威胁。武汉疫情已经是全世界最最关注的事情、最最担心的事情。
在这种情况下，任何一个国家和民族所作出的决策可能都是极端的，这个极端的对谁都是不好的。不要说是任何国家、任何民族，对谁都是不好的。
亲爱的兄弟姐妹们，所以在这个方面上，我希望大家一定要记住，要放掉、放弃掉，任何所谓的仇恨和个人的恩怨，应该让国内的同胞知道真相。
现在共产党做的最丧尽天良的、最不想中国老百姓知道的就是真相。
就所有共产党要做的事情，就是不想让我们的同胞，让中国人知道真相。而我们现在战友们要做的，拜托战友们要做的，我们就是要让同胞们知道真相。
可以毫不夸张的说，如果在未来的一两周内，没有惊天的逆转，中国人真的要回到石器时代了，这不是开玩笑的。就世界人民对自己的生命安全和对自己族类的安全的这种担心，导致各个政治家和政治集团、利益集团所作出的决策，那将是恐怖的。
我们绝对不希望，包括你、我、所有的战友们，成为全世界最不受欢迎的人，我相信大家也都不希望，我们任何人走在大街上，都成为异类。甚至很多人真的是由全球排华，到全球歧视华人，到最后全球全部敌视华人，这种事情我们是绝对不能让他发生的。
鉴于此啊，我们要传播所有的国际上有关中国疫情发出的各种声音；我们要再把国内的，所有有关疫情的真实声音发到国际上来，同时要让发出的声音绝对真实，唯真不破。
我今天晚上我感受到的，两三个小会和大会当中，我深刻的感受到，我们的G-news、爆料革命、我们的战友们的视频、我们深深地影响着西方和整个西方世界。
但是，有没有受到质疑啊？质疑声音也很大！我们战友们说话一定要注意，这个是用大家生命、时间、鲜血和老天赐予我们这个机会，只有用真话、讲这事实、客观的对待，才能保住我们今天的江湖地位，也就是人家对我们的信任和关注。任何风吹草动，都可能是前功尽弃。
这就是我们现在必须要尊重，一定要客观、一定要真实。不要传播恐惧、不要传播虚假的信息、更不能被别人利用，特别是不能被共产党的大外宣利用。这是核心中的核心。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，我们每个人都要问自己，你能做什么？你敢做什么？你为什么做？
大家如果你真的希望中国没有共产党，真正的拥有法治、拥有信仰的自由、亲人能团聚、让中华民族这个民族强大起来的话，那么你做你力所能及的事。就是像你生命中哪怕一个和一万个意向没有什么不同，传播真相，客观的事实。这什么狗屁捐款都胡扯的事，那都是以后的事。目前让世界知道真相，让国内知道真相是最核心的。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家一定还要想到的事情是，只有我们现在传播真相，才是最快的。爆料革命的信用，在东西方之间这个桥梁作用和战友们一个个的社交媒体，所传递出的信息，是巨大的。
但是我们今天也有很多人问到，关于这个有一些观点，社交媒体的观点，人家说的也不是没道理，我们要务必小心呐！务必小心啊！这不是开玩笑的。
我再告诉大家，在西方，在高度重视的情况下，如果在这疫情当中，疫情不真实，你是要承担法律责任的。
我给战友讲一句话啊，一定要记住，在美国、在公共的领域，公共管理学里面非常清楚，你在社交媒体也好，你在什么媒体也好，如果你夸大事实，没有根据，你是要负法律责任的。
那么我们现在，在国内传出的视频，传出的各种信息，我们可以讲，但是务必要记住我们要注明来处，在哪来的，还有一个你所有讲的话出处是什么，根据是啥，你得就得其法律和时间和历史的考验，否则会有麻烦的，这不是开玩笑。
因为西方已经高度重视咱们的这些爆料革命的媒体，但每个人讲的话未来你都要承认责任的，可千万千万不要有任何侥幸的心理，亲爱的兄弟姐妹们！
另外一个，西方强烈的欲望，想知道关于中国的真相，比如说，今天一个人告诉我说，他们看了一些在中国的老外和（在）中国结婚的老外，有的是几十万的订阅率的人，这几天大量地发视频，发消息，说物价没上涨，青菜没上涨，没那么夸张，很稳定。他们断定这完全是大外宣，和被共产党控制的。这些人也要担责任，就你替共产党说瞎话，啊，你瞒报，助纣为虐，各国都会参与此事。
不论你帮共产党说假话，还是你反共产党你说假话，都是要承担责任的，因为这是一场全人类的重大的安全危机。所以说你要说错话，你夸张了，你是要负责任的。
当然了，现在我们听说从东北，从山东、河南，特别是湖南，人家掌握的信息远远超出共产党说的数，未来他们将受到重大的惩罚！
可以告诉大家，这个时候万箭齐发，这件事情谁也挡不住，但是大家要记住，万箭齐发要干的是共产党，不能干我们的同胞，我做我门能干的事就是传播真相，你为什么干就是要中国法律和自由，我们要尊重法律现在，你能干什么。
首先你安全，你能做得到，而且守法尊重事实的情况下，这就是我们现在要做的。
亲爱的兄弟姐妹们，务必，战友们要注意说话要负责任，要唯真不破，尊重客观，经得起历史的检验，做现在你能做的事，就是传播真相，唯真不破，要经得起历史的检验。
其他的，大家一定要记住，不要随便树敌，也不要随便树榜样，现在每天出来的国内的一帮英雄，但是如果这些英雄是被共产党操作的，那就是毒药，那就麻烦大了。
国内的形势，今天晚上会告诉大家，绝对会超出大家想象的恶劣，啊，结果超出大家的想象，极为严重！
大家绝对不要担心和想象，美国会不会采取行动，世界会不会采取行动，我可以告诉大家，一定会！不是我们，是他们的本能，是他们的需要！这个时候我们一定要记住共产党他已经完蛋了，共产党结束了！
但是他结束不要把我们人类带走，不要带走那么多善良的被他洗脑的残害的同胞，这是我们现在要做的。我们现在要做的就是做好准备，没有共产党的新中国以后怎么样，不能是一半国人死没了；不能是财富全被他们坑走了；所有的盗国贼的家人全到外国安心定居了，那是不可以的；或者说没有共产党爆料革命也没了，好人都没了，也不行。
我们要中国人少死一个，少伤一个，少损失点财富，少毁一下形象，同时让海外的华人一定要在这个事情上经得起西方这回的各种法律与信仰的考验，要重塑海外华人的形象，借助这次机会，中国人是团结的，中国人有正义感，中国人是善良的，中国人既爱国家，既爱民族，也爱西方的正义与民族，遵守西方的法律。绝对不是共产党可以利用的工具，在海外的华人绝对不是西方的威胁！
大家要记住所有的人都在问一句话：华人在海外对西方有多大的威胁。
在这个事上，千万记住啊，兄弟姐妹们，你在国外已经不容易，你不要拿着你家里面祖宗八代积累的到海外的这种福来冒这个险押给共产党，没有一个共产党会感谢你，共产党它是谁啊，谁来感谢你，谁还记得你，不要傻了！
只有这个民族会感谢你，只有西方有信仰的社会会记住你，共产党对自己的常委，政治局委员都这么狠，会记住你吗？你见过共产党历史上记住过谁？你帮的越多，你做的越多，你死得越快，他要灭口，不要天真了！
世界已经全力以赴，开启了一个灭共的程序，谁也挡不住，谁也不要在这块有投机取巧、侥幸心理，那真是，不是螳臂挡车，螳螂挡壁。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
你看着旁边，海边都是party，都是音乐，但是我能享受下去吗，想着中国的同胞们，心都碎了，难受极了。
接下来我还会马上和国内的战友们联系，了解情况，随时跟大家汇报情况，谢谢国内的战友们冒着生命危险发出的信息；谢谢海外的战友们，日以继夜地在传播疫情的真相，同时也不要忘了香港，我现在感受到这么多人大家关心的就是武汉疫情，香港运动。
共产党绝对是美国的威胁，西方的威胁，必须铲灭，大家走着看，走着看！
全球灭共，全球自动灭共，谁说的，郭文贵说的！
现在是全球灭共，全球自动灭共的快速时期，无人可以挡！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
明天不直播，星期天不直播了，让大家休息，明天不直播了，有什么事情我发信息向大家汇报。
一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1022/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1022/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹好啊！今天是1月30号文贵报平安直播。今天刚才本来是用这个摄像头呢。这个第一次，刚才这个工程师说：我们这个俩大摄像机全部被黑客掉！所以今天可以绝对证明，亲爱的兄弟姐妹们，这个黑客是能黑掉你的电脑的，是能黑掉你的这个摄像机的。
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？咱得蹦蹦，咱得蹦蹦，你们传播武汉疫情了吗？你们传播香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们。
十八里铺是我老家莘县的火葬场，当年我骑摩托车在那块儿撞了一次，差点要我命，
火葬场，听说最近也开始了24小时了，我老家朝城莘县都染上了，都染上了，（人数）又增加了。
（文贵先生和战友们互动）
“信七哥有前途”，当然了，当然了，当然了，大家都有前途啊！都有前途。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，这个咱们呐，此时此刻，这个每天，每天早上，我这个报平安的时候，就是我有些话想说，有些话是不敢说，和有些话确确实实，有些话真的是不能说，因为它属于保密。
但是呢，我觉得我希望真心的战友们，真的战友们，别把文贵这个，在这块儿每天大早上起来……我一天，真的忙的我，真的是放个屁的空都没有。我今天一会儿马上有人上船来开会，上船开会，我今天要出去，中午还要去开会。因为这块儿未来两到三天有大人物要来，而且有的是重大的事件在这块儿发生！
然后呢，再一个咱们现在核心是向西方，西方所有的欧美国家传达传播，和向他们传递关于国内疫情的真相和真实的数据。还有，就是说，关于香港，整个香港运动的整个真相！千万不要忘了香港啊！然后，我们还要，在中美关系上，这个我们要在这个领域上，绝对不能让共产党占了，这个叫他占了上风。同时，我们要在新疆的问题上，也时刻不能忘。所以说，每天你想想战友多少事情！
所以把战场拉向国际上，那不是开玩笑的。这个时刻这根筋不能松，我们的战友现在在社交媒体上，每个人都辛辛苦苦的，很多人都是没日没夜的，每天脑子绷紧了神经。没有人在这块儿是在搞娱乐的，也不是在这块儿搞所谓的媒体的。
我们大家真的是能看到，爆料革命把战场拉向国际，现在日趋成熟啊！而且很多人都在发自内心的，在干着一上午，刚才说那几件事。
已经深深地影响了国际上，各个国家，各个政府，各个机构，对这以上这几个敏感问题的一些决策和认知。这个太重要了！亲爱的兄弟姐妹们，太重要了！
另外一个我必须告诉大家，说：“你这么相信共产党就那么一夜之间就被咱给灭了吗？嘎嘣就完了？武汉疫情也好，香港运动也好，新疆事件也好，台湾也好，这个西藏事也好，中美贸易也好，那共产党掌握着14亿人的奴隶呢！掌握着一个国家的政权呢！他有几百万人的部队呢！
就连美国人现在吓得也是手发抖！你别以为美国人说，我想怎么着就怎么着！那绝对不是！
从前天昨天到今天，你可以感受到，杨洁篪、王毅在全世界各个地方，启动沉默力量；在所有的大媒体上，封杀爆料革命战友的所有的声音；篡改所有战友们说的武汉疫情、香港运动的真实信息和数据；尝试一遍又一遍的在推特上，黑掉战友们的这个关注度。文贵一小时就干掉十几万，已经十几次到五十万了。就是YouTube的工程师明确告诉我说的： “郭先生，如果你的数据的话，一定超过五个亿。” 那我就全人类第一大了。
所以共产党为什么恐惧、怕咱。所以战友们，你们一定要记住，我今天郭文贵说的话，不让你掏钱，也不让你掏命，也不给你搞什么，也不要搞什么事情。
我只希望你们要自信地：我们现在是共产党最最害怕的一个反对力量！最最害怕的一个声音！就是我们真正的影响力你们是不清楚的，我不希望当你们清楚的时候，反而什么都失去了。
就这么多战友在国内，用生命、鲜血、代价、时间、失去自由捍卫这三年来的爆料成果。和海外千千万万的战友铸就了一个唯一的在世界的黑暗的共产党的世界里，要侵吞世界的时候，拥有了这么一个声音叫爆料革命，喜马拉雅的追求目标。
我为什么要说这个？昨天晚上，我有一个短暂的一个小视频会，让我感触太深了！
一个咱们的老战友，一直盯着我。大家要记得2017年3、4、5月份，这位战友住在北京的银泰，经常在twitter上，回家的路上录直播，很有钱，后来他得了病。另外一个人跟他一起老开车，大家还记得这个人吗？这个人被抓起来关了将近四个多月。也是几十亿的资产，被这个孟建柱、孙力军、杨洁篪、吴征他们给黑掉，（还有）王岐山。但是这位战友已经出来了，身体废掉了一半。
这位战友昨天跟我说什么？他说：“郭先生，我现在活下去的唯一希望，就是希望爆料革命能够成功。我可以把一切都给爆料革命。”
然后让我看了他现在在海外那种，非常棒的，提前看了爆料革命，2017年就把大量资产也移到海外，国内被干掉了这几十亿。他说：“虽然很心疼，都是现金呐，都是最好的资产股票。”他说，“但是我海外还是留了一部分钱的。”
我看到他在，不是在我们附近的地方啊，在某个地方，我看着在那个山上。他说：“我全家出来了现在。我们有三次躲过了危机。”
第一个，他说躲过了中共的，对民营企业家国有化的打击，他说我们跑出来了，没有爆料革命我们完蛋了。
第二个，他说我们躲过了一个，共产党（史）上正在制造的大灾难——所谓的以贪反贪，把这些企业家给全灭掉。他说：“我们这种企业家，哪个没有跟他们共产党的官员上过床啊？哪个跟他们没有点钱呐？”然后呢，说那个北京当年的，什么北京四大什么太子，啊什么四什么子啊，傻叉。他说：“他都认识，那都完了。”为啥啊？都跟共产党上过床，现在以贪反贪把人东西全灭了。他说：“我们躲过了这个，因为爆料革命。”
他说：“第三个，我们这回又躲过了武汉疫情。”这个咱们这位战友，在武汉、在襄阳、在那个过去的十首，现在叫作，叫什么黄石一带，他在那块儿有好多工厂。他说，现在他们的员工啊，很多人就完了，而且他昨天告诉我一个信息让我是，就是说印证了我们路江谈、路安谈、路艾谈的这个节目的真实性。说事实上在武汉他工厂里的员工，早在12月就告诉他，说这个死的人就是这个一个特殊的，就是非典。但是被警察要求，说：“你绝对不能说！你敢说你全家都完蛋。”
现在他那个厂子，因为这个厂子为什么他，他的员工好多人都中招了呢？现在很多人都消失了呢？因为他这个厂子是跟这个是极其有关的。我不要具体说，我把他给暴露了啊。
所以说他说，如果他在国内，他一定会像其他老板一样，被约去，被谈，要求配合共产党撒谎。他说：“那我就完了！”他说：“虽然我这在北京，大部分产业没了。我在这个哈尔滨的产业没了，然后在新疆的产业也没了。”他说，但是在南方还有一些产业存在，大部分钱我也移出来了。这次武汉疫情他大部分家人都出来了。
他说，他这个当时路德先生这个说要存粮的时候，他觉得有点过了，荒唐了。他曾经给我发信息，谴责路德，强烈谴责路德，说：“路德这个脑袋不但大，嘴巴还大，你早晚得死他身上，你不要上他的当，这个人有问题。”后来，在这之前反Sara，他强烈反Sara。后来是（提到）Sara，说：“Sara干了不少事儿。”这个不反Sara，反路德，然后安红一出来他又反安红，说安红有强烈的民族主义倾向。他绝对不是五毛，大家很清楚啊。
后来逐渐他意识到：不是！觉得安红没有民族主义倾向，是真心的爱这个民族；觉得路德不是说嘴大，路德说的是有前瞻性的；说到老江的搞金融，觉得老江这金融也，也是非常专业的。
所以他毅然地决定在这些地方存了粮，存了油。武汉疫情当咱们一开始说的时候，他就开始大量地储备卫生手套、防卫服、口罩。他现在多少人啊，他说，他都用这些东西还了他过去的人情债、关系债。
此时此刻他感受太不一样，所以他说：爆料革命真的是救了太多人了！路德节目做了救了太多人了！咱们的战友救了太多人了！
他当然了，昨天花很多时间骂那个鸡腿潘这个王八蛋，恨死他们了。鸡腿潘呐、火鸡龚啊、什么这个夏业良啊，他恨死他们了。包括这个何频，他说这个何频明镜，替共产党一次又一次的擦地啊。
然后他对现在海外的民运，过去给海外民运捐老钱了这哥们，捐了，几乎都捐过。他是一个很轴的人，他现在国内的所有出来的人告诉他说，当时他推荐爆料革命，几乎80-90% 都被人刺回来，说：“你这中了魔了，被洗脑了，不要相信这些事儿。”现在这些人都感谢他。
所以说我要告诉战友们，我们爆料革命的真实成果，不需要别人给评价，不需要别人给我们所谓的打赏、捐款，我们只需要自己知道。
我现在强烈地呼吁战友们，就要知道自己的分量，知道自己的价值，还要有自信！
这位战友，他的家人之一，对我们现在整个爆料革命的数据，进行了个小总结。昨天我听到的时候，“郭叔叔”，哎呀，这闺女长得真好看，“郭叔叔我告诉你这些数据。咱们每个战友的数据真是80-90%都被黑掉了。但是我们在国内的影响力，战友们是真不知道。”
大家看一看最近郭媒体的直播，所有的VPN来自哪里？——80%来自印度，剩下百分之十几几乎都来自日本。说明了什么问题？——美国、加拿大、欧洲的VPN全面、全部覆灭。但是印度和日本又起来了。
这是共产党的平爆小组6万人，现在绝对不止6万人，在Twitter上、在YouTube上、在这个Facebook上、在Link上，现在挡住Gnews，挡住Gtv，挡住路德访谈，卡丽熙访谈，挡住小皮匠访谈，挡住像大卫小哥这样的节目。
我们的面具先生，面具先生节目在国内火的一塌糊涂！我们看他每次他就10万。昨天这个，咱们这战友，这个孩子给我说：“郭叔我可以告诉你，每次这个节目绝对都在5000万以上！”
所以亲爱的兄弟姐妹们，我今天要给大家说的事情：千万呐，不要妄自菲薄啊！一定要相信咱们战（友），咱们这个战友的这种力量已经在撬动地球上最大的邪恶的力量，我们在改变整个地球！我们是一双筷子，但真的这个点找对了，我们可以撬动地球，正在撬动中。
千万千万记住：要珍惜、要自信、要严肃、要认真，还要快乐地开始这个工作。
今天，我想这个，另外一个想说的是，现在正在，今天啊，华盛顿、日内瓦、苏黎世、伦敦，还有你们的亚洲的明天早上的东京、台湾、香港，这个还有现在加拿大，所有的这些国际的几个组织，今天，今天就是纽约时间晚上，明天……纽约时间晚上，明天大陆的你们早上啊，会有一系列的事情，本应发生在这个周六的事情可能即将发生。我们在等待着，这些不发生，那个“0.3”都不行。
现在，我告诉大家，昨天我说了，上海股市、香港股市、深圳股市、港币、人民币，大额交易不停止，不算数！那才是大事！那才是大事！
还有，只要世界卫生组织不把现在疫区列为中国，整个中国列为大疫区，那不算事！
更重要的事情大家要记住，共产党现在在内部正在发动一波，不是所谓的党领导的一切的对外的，叫做“统一口径”，不是的，那不叫统一口径，那叫骗术！——新的诈骗手段。完全共产党没有意识到对世界，对全人类负责的这种，这种重要性！在继续在对外贸易、金融、病（毒）病情的实际死亡数字和传染数字上，以国家级的行为正在欺骗全世界。非常大的灾难即将发生，但是，对爆料革命他是好事。残酷，但是我们没办法。
另外，我现在告诉大家的，另外一个大家要注意到的。全世界需要更多的证据，了解共产党以国家权力，对外贸、对海关，对外的死亡数据，和医疗数据的这种国家操控的撒谎，这是国家级犯罪。大家有证据，请一定拿出来！提供出来！太关键了！你动动手指头，你可能救很多很多人！这是行动！行动！行动！
另外一个，战友们，我们要看到在国内，真实的情况，现在就像我在几周以前说的，整个中国的这场疫情接下来，将形成人与人之间最大的一场仇恨的战争。就是共产党培养了七十年人与人之间的自私、拉仇恨，和对人的洗脑养成的无知无畏，那种暴力行为，和整个全民都是有“心霾”的这种情况，将导致人道大灾难！这是很恐怖的！
这场人道大灾难正在迸发中，在全国各地。请告诉我，发动的是共产党，谁能停下来？一旦启动，没有人能停下来！就像这个冠状病毒一样，被共产党，可能啊，被共产党解放军给放出来，或者是无意放出来。它能收回去么？它收不回去啦！
现在整个全国上下，人心里面又放了“冠状病毒”啊！这种冠状（病毒）就叫“心霾”冠状病毒。大家自私啊，无知啊，无法啦！随便打人，随便就把人给关起来，随便封上门，这是犯罪啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，整个咱们这个十四亿的同胞，被共产党绑架七十年以后，现在以最快的速度走向人间的地狱呀！
不但要走向人间的地狱，还要带着全世界下去，要把我们的在国内的所有的家人、同胞、同事们统统带走！
我们现在能做什么？——传播爆料革命真相！尽可能将国内你看到的、听到的真相发出来！我们每天要在Gnews上，要有十篇、一百篇的真相文章让全世界看到，让这个国内看到。让Gnews成为唯一一个在黑暗中举起的灯塔和爆料革命的灯塔！
从早上我们的这个路德访谈，到晚上的路德访谈；到我们的所有的战友们的发声，战友之声等，战友之家的N个节目；包括文贵的每天报平安直播；和晚上GTV，在GTV上，这个由战友之声和下个秘密翻译组、MIZ宙斯小队这个做的视频，每天向大家报告国际上、国内和关于疫情发布的真实信息和数据。不一定都对，但是我们尽量做得好。好吧！看上去，也没那么专业，但是呢尽量地每一天都在改变中。
所以亲爱的兄弟姐妹们，这就是我们现在，我们面临着人类上前所未有的最大的挑战！同时，也上天给我们带来了灭共的机会。也在考验我们真心地灭共，还是假心地灭共。是真的希望共产党灭亡，还是希望共产党跟我们做交易。这一次，我们能看到，上天也在考验着所有的爆料革命和共产党有仇恨的人，我们到底怎么对待共产党，到底有什么样的意志？什么样的决心？什么样的行动？
我们扪心自问，我们用我们的行动，用我们的一切去做自己喜欢又能做的事！
如果相信上天，如果你觉得上天，神在帮我们，神要灭共产党这个邪恶，邪恶的魔鬼集团，要拯救整个中国十四亿被洗脑的、无知的、愚蠢的，到了人类灾难的这些同胞的时候，你要坚定地现在传播爆料真相，勇敢地站出来！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/936/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/936/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是11月25号，由于今天我要参与一个听证、开庭，马上啊我要就是去参加这个会议，所以今天呢，就没有太多时间啊，给大家这个报平安直播了啊，等我作完证以后再给大家报平安直播，现在很多很多事情发生，香港大赢，香港大赢，让我兴奋不得了，也不能喝酒了，吃羊肉昨天吃撑了。但是撑得很舒服啊，然后其他的一些事情都在进行中，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/848/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/848/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是10月3号12:00 12:00多啊。你咋不报去哪了呀？不好意思报平安了，昨天湿身了都光了，开玩笑开玩笑啊。
这个因为我一直在外面开会，所以说不方便啊，一大早上就是跟人家这个起来开会啊，从6:00一直到现在，还。有好几个会开啊，我们将有战略性的行动，战略性的行动啊，要钓点鱼啊，是不是啊？面对大海你不就等于多不好意思啊，啊，是不是战友们谢谢你们的私信啊关心，香港这个笑。叶凌霄啊，戒烟啊，就是宵夜禁令啊，这是共产党，清水煮青。
要应对香港一大半的财产，交通，各种资源都有控制权，杀人也有理由了，黑夜。等你都回家的时候，那就是杀人更加容易了啊，更好的掩盖了，所以说宵夜是把人家。回家抓人，然后呢掩盖他们即将啊进行的大屠杀啊，大掠夺，还有。
要执行北京的CC的命令，啊，要对香港的四大不要脸的这些人进行再次的威胁。把绝大多数人威胁站到他们这边来，然后再实行全面戒严，全面戒严的时候已经香港很多人下了。是啊，就是下了一大半儿，要跟他们狼狈为奸了，真正的英雄都被抓起来或被杀。拔掉了，然后戒严令就合法掠夺资产，这个分步走啊，事实上就是戒烟。
早在9月1号就戒烟了啊，文哥早就说过，所以说亲爱的兄弟姐妹们，香港同胞们一定要多保重，看上去这是很疯狂。但是这就是上天让他灭亡前他要有的行动，所以亲爱的兄弟姐妹们，一切都是。是刚刚开始啊，香港一定是cb灭亡的第1道大门，文贵先说到这儿，稍后啊。向大家报平安，嗯，下午或者晚上好吧，因为香港我相信还会有重大进展，等有重大进展以后。
大家报平安，谈谈我的感受，希望所有的战友们千万别忘了传播香港危机，真相使我们一切中。重中之重嗯，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/839/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/839/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好，9月25号，我是刚才第1次使用这个iPhone11啊，给大家录了个报平安直播，3分钟，哎怎么放上去发了几次就是不能点开啊，神经病啊，咋回事的啊？不是什么华为的作为吧，没有假iPhone吧，战友们，我就不重复了，刚才说完了我再重复一遍，我就觉得太无聊了，我就不重复了，大家看到的这个现在美国对伊朗、对中共的企业和个人进行的啊，这个制裁接下来会更多，然后大家高度的关注啊，香港接下来马上发生的事情，然后现在请大家关注美国的雷霆行动啊，我就不重复了，人家开会的隔壁等着我呢，啊亲爱的战友们我就告诉大家，那个视频可能是录制有问题啊，那就算白录了吧，啊，亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/803/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/803/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，现在是8月24号的早上啊，8月24号在掌上，哎呀，我这刚刚开始做。咱俩刚开始锻炼啊，这个昨晚上睡得非常非常好，因为今天会有更多的好消息，请大家关注美国。白宫，美国政府国会啊，各方的举动啊，各方的举动，而且香港啊，我给大家说过在上星期。
218之后，香港的82821823824825都将有巨大的行动，全天的行动已经有了。又一次让他们震撼的世界震撼了全世界有良知的人啊，现在，所以今天也就是凌晨的时候，据我得知。又有好多好消息啊，兄弟姐妹们好多好消息啊，我就不一一报告了，文贵说的一切是瞎蒙的瞎忽悠。大忽悠啊，别相信啊，各国政府发出的为准啊，各国政府发出的为准好不好？兄弟姐妹们赶快啊。
今天你们就关注吧，嗯，会有更多的好消息，然后呢，刚刚的啊有一个我这家伙。收到这个电话，弄得我差点坐地上啊，他告诉我，这件事情必须发生，妈死逼啊。好这个好啊，哎呀，咋说呀，不知道高兴咋办啊？兄弟姐妹们，咱们一个拥抱吧，一个。爆吧啊，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/786/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/786/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的干什么好啊？8月9号你们健身了吗？你把我身上泼水了吗？本来我准备今天去。直播一下吧，但是呢，由于我下午的视频会议提前了，所以说我就不能给直播了，在这里向大家报个平安，特别是。在亚洲的战友们赶快睡觉啊，快去睡觉，不要等了啊，下午啊看时间再说有可能直播啊，有可能不是。
因为这两天发生太多事了，昨天晚上知道欧洲发生大事了啊，这个大事可以说对我们法治基金啊。将建造一个未来啊，所有反共者的诺亚方舟啊，还有我们法治基金和法治社会的核心计划。有了重大进展，快的话，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
8月4号啊，早上8:53，亲爱的战友们，我真是一晚上睡不着觉啊。一晚上睡不着觉，具备这几个媒体曝双面间谍，还有熊献民卖萌一餐，等这些威胁以后。睡不着觉啊，同时跟着香港人民一起抗议香港的流氓政府，大家刚才看到了全世界的媒体。
现在已经都转疯了啊，都传疯了，连纽约邮报啊，竟然说出了观点要大开杀戒啊。哎哟，我的妈要采访我的媒体太多了，反正我被他们吓的半死啊，现在精神有点失常了，也不敢接受采访了。亲爱的战友们，高度关注香港啊，高度关注香港，随时都有大事发生，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/779/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/779/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今天是8月3号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀没喝完啊，今天是星期六啊，亲爱的战友们，亲爱的战友们，香港。很多我们的同胞们还在大街上，啊，昨天的香港的公务员上街啊，又一次震撼了世界，我感觉。
香港的同胞很聪明，现在有准备，千万不能掉以轻心，千万不能掉以轻心啊，亲爱的战友。啊，45磅啊，不能掉以轻心啊，我就要说到这儿，莘县阳谷县。很快咱都能看到是什么样的结果，会发生什么事，共产党说不干什么的时候，你们一定要记住。你想干什么？要干什么了，只是不要不一样的名字而已，当他说要干什么的时候，他一定不会给你兑现。
跟美国的协议谈到现在了，只有文贵说那将是一个荒唐的荒谬的结果，兑现了吧。WTO协议对象了吗，啊，从70年前啊，就是推翻了地主。老百姓拥有土地，你就有土地吗？现在中南阁的人叫无产阶级有产吗？他是无产阶级吗？香港同胞啊，你们要面临这个重大的重大的挑战和机会，只有一个错误不能犯，不要相信共产党。
当现在战友吗？一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们好啊，这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊，马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了。这个又是今天两架飞机，两架飞机啊，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢，还是飞这个吧。啊啊，啥都不说了，战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/757/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/757/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
风大雨大。后面是雪山啊。这次风有点大啊。
这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。嗯，有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊。马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了，这个又是今天两架飞机，两架飞机，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢还是飞这个啊，啥都不说了啊战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/753/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/753/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，看看我现在在哪儿了啊，我在机场啊，大家想想我去干嘛呢？我给大家报告一下，未来的三四天啊，我又要进山了，又要进山了啊，又进山林了，可能是那个地方很多时间是不让这个有信号的，不让有信号的啊，所以说呢，大家要记住啊，因为那里没有信号啊，这个，因为没有信号，所以说很多发的信息不方便，因为要开会啊，也不让带手机，所以说未来的这个，三四天啊，星期天之前，文贵发文的时间比较少啊，我去完成我们的使命。啊，再干几个大事，好不战友们？回来向你们报告，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/746/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/746/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月11号，哎呀，我在健身的时候，本来是木兰传奇帮助整理法治基金的留言，发来让我念，录给战友，念两下我就念不下去了，真难受，就是两个小女孩的故事，这两个小女孩的故事留言是一个战友给法治基金捐款留的。哎呀，我一下子就想到当年王岐山在海南当省委书记的时候，我去海南，当时海航的人接待我吃饭，他们打完高尔夫球吃饭的时候，说一个人升到海南省纪委当正处级了，然后另外一个人升北京了啊。然后呢，嗐，他们说那得恭喜一下啊，然后就跟旁边人说的开个处吧，怎么能开两个处。那个年代已经流行海南一个升处级要找两个小女孩开处，嗐。这个纪委升了官员的人后来被抓了，我今天我听到这时我心里面难受极了，而中国老百姓啊，真的是连猪狗都不如，我们男人女人都是女人生的，啊，假如说我们的家人曾经这样的遭遇，他会告诉你吗？他不会告诉你的，这就是共产党，这就是共产党在中国建立了比爹娘还亲的殖民政府。这样对待他的人民，结果这个国家是党的土地是党的啊，一切都要听党的，一切都是党的，党是正确的，党是伟大的，就是这个流氓政权啊，战友们，正在统治着一个现代的文明的一个世界，14亿的人口，叫中国，啥叫共产党，可以共共妻，共妻共产，啊，共你的一切，你的是他的，他的是他的，没有什么是你的，人死了连墓地你都买不起啊，这孩子生生的不是时候，你能想到他能有好的老年吗？他能有好的未来吗？
哎呀，今天本来有几个其他消息给大家报告的，我的心情一下子受到严重打击和影响，我就先不说了。啊，择机再说吧，星期六没有直播，因为从今天下午明天后天，星期四啊，星期四下午，星期五一天，星期六一天，全部开重要的会，见人，都不能是直播，星期天上午9点半直播，9点半直播，向大家报平安，一切都是刚刚开始，我就一个手了，一个手拿着手机呢，一切都是刚刚开始战友们。
哎，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/727/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/727/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哦，有这个啊，来，开始了吗
尊敬的战友们好啊，今天是咱们的时间7月1号，7月1号，是香港回归22周年还是23周年应该说啊。这个，我一直啊，这是白宫啊，大家看看，这个，一直，都在高度关注着，香港的昨天晚上的，上街行动。哎，香港人民太了不起了。说郭文贵是黑手，也好关注啊。昨天发现，整个香港啊整个香港，香港大概这个上街，有说100万人有说200万人，但是我觉得人数是震撼啊。香港政府据说是，不会超过30万人，看来这个数字远远超过他们想象啊，远远超过他们的想象。所以说，战友们，昨天的香港啊，又一次的证明了香港是共产党的走向地狱大门的第一个第一战场，极为重要，极为重要。而且大家可以看到，哎，这个是，香港的警察啊，这个严阵以待，这回改变策略了，主动攻击，而且黑社会全上。
战友们想象过么，我当天6月9号我就说过千万不要高兴，共产党接下来栽赃陷害，连郭文贵的黑手，说郭三秒到郭三邪到成了郭黑手啊。哎，西装放这了，小子你挺聪明啊。然后这个，战友们，这个，从现在的郭黑手来看啊，香港啊，真真正正的香港的力量，真真正正的是香港的老百姓、妈妈、孩子。啊，香港啊，这次更加证明给了世界看，香港人民太伟大了，追求民主自由和法治的力量，比天还大，什么黑手也无法替代，什么白手也是无法替代，这是一个绝对的事实。
共产党想转移视线，推脱责任，他完全不说自己制造的这个恶法是否是对是错，把责任推给暴民，甚至想制造暴民啊，制造暴乱，我特别担心的就像当年8964一样，放到桥上，把那个人给烧死，挂在桥上，然后说暴民来了，啊，我特别担心他们又是这样。那么香港人民的素质真的是太高了，又守法还聪明。所以说昨天特别好。
但是我今天，昨天几乎一晚上都在看这个事儿。啊，前线的战友们很了不起，很了不起。战友们，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，啊，郭文贵这个黑手，还是坚持以前的，只要你们愿意，希望能得到文贵支持的，或者你有损失的可以找我，我愿意支持，啊，后面的白宫永远会支持香港人民，永远不要质疑啊。
我昨天到说，昨天在，大家看到班农先生特别累，他是整个坐了一夜的飞机，从西边过来的，他没睡觉，然后坐了车跟我来，坐着车跟我来的路上他在旁边，跟我说着说着就睡着了，说着说着就睡着了，这人真的太了不起了，然后一直到这房间坐在这把椅子上啊，一直跟我说，说到晚上很晚了啊，才走，就坐在这儿就喝了两大杯咖啡。
而且呢这个昨天，然后看到总统回来了，总统飞机降落在白宫南草坪上，川普总统就回来了，所有团队就回来了，然后呢，昨天很晚的时候，我才知道很多消息是完全跟我们想象的不一样的。我稍后啊，今天跟这个我是逗点乐子啊，这个这个这个去见一个朋友，啊，这个朋友跟我讲讲在国内看到的事情，然后严肃的啊，认真的上庭啊，开个庭，关于夏畜生的事儿啊，然后呢，回来以后有时间或者明天择机直播，向大家报告关于最前线信息，啊，大家千万记住，现在，关注香港，关注香港，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友们，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/725/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/725/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，我现在正在去华盛顿的路上啊，华盛顿的路上啊，明天星期一呀。夏业良的案子啊，夏业良的案子在华盛顿开庭啊，太搞笑啦。这个夏业良要和解，坚决不和解，不跟他和解，不能跟他和解，必须的，在法庭上说出个长短出来。
因为这里的意义重大，我们要让这个用法庭来记录这个家伙是什么人，他有多坏啊，这是非常非常重要的。所以说亲爱的战友们啊，未来的两三天也就是美国的国庆节之前，我们都在法院啊，都在法院。啊，然后呢，同时呢，在这个华盛顿啊，我们有几个会在这几天会发生啊，可以开几个会，今天的直播。特别特别好，直播感觉良好，现在我们在车上继续开会，继续这个准备下一步的战斗。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/722/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/722/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
呵呵，哎呀 尊敬的战友们好啊，今天是6月28号，尊敬的战友们，昨天晚上一直跟这个亚洲有联系啊，看G20的，这不是外交部说没有人可以议论香港啊，没有人可以谈论香港，诶，这咋到那就谈了呢？亲爱的战友们呐，很搞笑啊，很搞笑啊，昨晚上看的很晚很有意思，今天晚上最重要啊，纽约时间，10:30 10:30啊，看看发生啥事吧，啊，我相信啊，G20是全世界，这次G20是全世界。政治版图，一个新的开始，香港，台湾，新疆，西藏，新的命运的开始，啊，别看他们在那儿闹腾，你别看那在那故作镇静，任何人两大嘴巴，马上就变了个人，为啥呀？
大家都有问题，都需要交易啊，都有小算盘，而且谁也不能有本事一辈子都去参加G20，都端着着，摆着谱，但是东西方的差距太大了，可以说是邪正分的很清楚，今天晚上10:30。大家一起来看G20，明天早上9:00~9:30，文贵正常星期六直播啊。
有什么变化再向战友们报告，一切都是刚刚开始，谢谢战友们了，我就不在这跟大家一起祈福了。我去祈福去了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/701/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/701/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他叫什么？这一款是24小时过去了，香港已经把这个恶法暂停了，让。我要下载啊，他还不下台，我赖在那儿，不但如此，还说在香港这些上街的人，定义为。为违法分子，这还有这种流氓啊，你们违法的另一个恶法，现在人家说你犯法了，他说。
他说这就报名了，大家你们听说这种恶道里没有番茄犯桃花，你首先违反了基本法对不对？你违法在前，然后人家给你生意，只要在立法会通过立法会按法律，你要通过法律委员会，你又不让。那你耍流氓，你要跨国法律委员会，你自己要把这法通过，就这还不行，人家上街抗议抗议。都不可以，人家就是犯罪，这帮流氓，真的没整了啊，这个世界上你看到有不要脸的。
还有这样不要脸的吗？啊，哎呀。啊，不管任何情况下，都要坚持健身，这不能放下，大家你们看林郑月娥的气死了，1.那就垮了，估计打不了阳台数了，你看他脖子突然显老了，好几年也不化妆了吧，我发现。还要穿高领中式一场，脖子很显老啊，这个很明显，战友们一切都是刚刚开始。
香港一定会赢了，共产党已经到了倒计时的时刻，谁也挡不住，好吧，一切都是刚刚开始。今天纽约时间晚上开始直播，下午不直播，让大家睡觉，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/681/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/681/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？你在我身上泼水了吗？今天是5月26号。例假啊走近，2019年的六四纪念日啊，2019年的6月4号将是最后一个纪念64的日子。2020年的6月4号将是新中国的国庆日，共产党将消失在地球上，也是7。
这是最后一次能欺骗中国老百姓的一这个日子，请战友们记住，高度关注美国副总统彭斯的研究。讲创世纪的演讲，即将在美国的华盛顿和纽约酱油金融界及。各界的大佬们有着前所未有的演讲和表态，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/672/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/672/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你们健身了吗？我昨天出去做了32分钟，但是今天。就是做了25分钟十几秒，非常非常的棒，昨晚上睡觉睡得不错，今天没有直播。肚子饿啊，我要出去开会啊，出去开会，所以说没有吃过，向大家报平安，一切都是刚刚开始啊。
呵呵呵呵，千万别忘了健身，千万千万别忘了健身战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/661/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/661/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月9号，5月9号啊。
昨天晚上，昨天晚上因为工作得特别晚。一直在和亚洲的朋友们通电话。看来啊，这个中国和美国的这个贸易协议啊停止以后，对整个金融领域，对整个股（票）金融市场，是巨大的打击！这个变数，超出了很多人的想象。我从来没有见过金融市场，像这几天一样，这么没有信心。很多人现在都要折价，卖出持有的跟中国有关的股票；很多人在想办法，离开香港，这是前所未有的，前所未有的！
另外一个，很多人在布局，在往中国去卖粮食、油，和这个老百姓的长期必须的生活用品。有点像这个，我小的时候，上黑河黑龙江做易货贸易时候的俄罗斯的感觉。很多中国人都想办法往俄罗斯去卖牛仔裤啊，卖牛油啊，卖面包啊，卖吃的呀，小工业品。现在是很多欧美国家和亚洲的，长期投资的基金想办法往中国，要布长线的局，布三到十年，卖粮食卖油。
哎哟这个真的是，中国是一个生产配套大国，这是中国的优势。它怎么外国在想这个呢？到底要发生什么事儿呢？不知道！
但是，可以确定的是，石油的价格，未来一定会大，大起大落，巨大的波幅！金融市场啊，将迎来前所未有的，巨大的动荡。啊哈，这个能感觉到，很明显！所以说我说啊，中共正在往死亡的路上狂奔，这一点儿也不夸张。那么接下来啊，美国、欧洲将由一系列的举动。啊包括WTO，WTO啊，WTO，大家看着啊WTO。那么在台湾，我在几个月以前，我就说过，对台湾有大动作，对香港有大动作。大家看了，对香港最大的影响，台湾保护法成立，前所未有啊！啊这个，以全部0反对票，这在美国历史上都罕见啊，美国历史上都罕见。华盛顿活回来，想弄个0反对票都不可能。
那么接下来对香港，自贸区，香港包括美元汇率；包括香港和西方的关系，包括司法合作，将有一系列的重大动作。我说过啊，组合拳，组合拳，叭叭叭叭叭叭，组合拳啊，组合拳！嘭嘭，听着声音了么，听着声音了么，听着声音了么？我这一拳打下去有多厉害啊！那王岐山、孟建柱、孙立军我这一拳，绝对就让你，绝对就完了啊，百分之百，他气不长了。
所以说战友们，接下来在香港、台湾啊，这个盘古舞剑，那就不算啥事儿啦，它不算啥事儿啦！南海，那就不算啥事儿啦！对待香港的整个汇率，对待香港的官员的制裁，对待香港的啊，港币、自贸区和西方的贸易关系。然后对台湾啊，国民党，包括民进党，一些跟大陆长期合作，跟共产党长期合作的，那都一系列的组合拳！
接下来跟着的是，日本。日本一定会跟上来的，欧洲、日本都跟上，啊这一切都是刚刚开始呢，不是瞎说的！接下来大家会看到，整个关于中共的控制的国有企业，在海外成为过街的老鼠！整个共产党的企业啊，走到全世界去，是过街的老鼠。凡是在新疆西藏，还有以反腐运动打压了很多人的，还有对中国私人企业家搞陷害的；对律师啊，对这个国内的知识分子，进行陷害的这些官员啊，你连过街老鼠都当不上了。
这个世界正在飞速地改变，啊，飞速地改变！咱们要求的，咱们要求的所有的中共，独立的司法制度，信仰的自由，这一天一定会到来！咱们追求的喜马拉雅，这个大目标，一定会实现！哈，亲爱的战友们，因为我马上要去开会啊，又要去开会，今天下午三到四个会，都是跟法律有关系的。
一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞祈福！ （双手合十，祈福）
啊！这个天气是真好啊！再见，战友们！再见战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/642/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/642/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，最近在干什么啊？哎呀，今天是4月26号了吧，你们健身了吗？我不到5点起床，4点多一点，哎呀，刚刚健完身，我现在只有三分钟的时间，马上要洗澡啊，马上有。马上要做账，所以说，哎呀，我也蹦不了了，今天就没时间问了，抱歉啦，一切都是刚刚开始啊。
尊敬的战友的好啊，还是离开在纽约古院啊纽约，哎呀，你看，刚才看了一会儿，多漂亮多漂亮多漂亮。哎呀真是这个早晨真是啊，漂亮的很啊，漂亮的很啊，你看隔壁装修。我的娘勒，一个人装了5年啊，真是100多个工序，所以说慢工出细活，慢工出细活，这是真的这是。真的啊，一切都是刚刚开始，谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在这样也很好啊，你们见识了吗？我是今年4月22号啊。今天在纽约啊，晚上时间，在纽约有一个金融界的神秘的机会，几个大的组织都来了，三个空间。你看着表面的，都不是最牛的，最牛的在第2空间，在第三空间在某酒店举行。
啊，非常有意思，非常有意思，千万千万别忘了健身，最近这个健身的这个势头啊，在里面有点削减。这个不好，这个不好，坚持坚持，这是我们战斗革命的战友们的一个共同语言，你连身都不见，你不可能成功。成功了也跟你没关系，是不是，今天的报平安直播只能这样做了啊，我得马上准备开会。好看，现在是9:46啊，我这个11:00就得必须开始开会，所以亲爱的战友们，哎呀。
这些神人啊，咱得赶快去跟他们合作，爱伊美。依法越，共把战场拉向。国际还有啊，该吃吃，该喝喝啥事不，对不对啊高兴认证。像我们设计的方向，灯泡，灯泡，一人正在向我们设计的方向狂奔啊，狂奔，好事儿啊。啊，这个过街的老鼠啊，人人喊打不好，过街的老鼠直接就上那里去了，那才怪呢。
耗子夹子啊，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/608/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/608/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友，你好，你们进去了吗？爱违规还是刚刚才健完身啊，得向大家报平安，太多人关心了啊，这个这个事情。
有时候睡觉了啊，一切都很好啊，这天气太好了，非常非常的棒，战友们啊，这个文贵。感激所有战友们的关心和担心，啊，这都是正常的，我们的人生只有这样才有价值，只有这样他才真正的。精彩，请战友们勿念啊，这个很多事情虽然有财力了，很多事情占有妹才对，饿。你要深思当中啊，我现在我也是有些事情不能说得太早啊，有些事情不宜太早暴露，所以这也是我调整的一个原因。
啊，有些事情过去说的太早了啊，这个一下子把事情给毁了，不是事半功倍啊，这是回事啊这回事。毁的很严重，所以说现在最好是多做，多做少说，而且最好是做了不说这个。特别现在是跟人家形成联盟的时候，更要实，阿嫂说战友们，有些事情具体的推进，可能。我不公开说，有些事情只去做，大家慢慢的感悟吧重要，还是结果，结果比什么？
很重要，其他都不重要，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/603/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/603/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
有点黄啊？清楚不清楚，可不可以？模糊？咋又模糊了呀？多伦多清晰流畅，你们怎么样？有点模糊，等等啊，现在行了？这样，我往这来来，怎么样？中不中？好啦好啦好啦！所以说啊，有意思啊！去郭婶那就好了，你郭婶在那呢，我去傻呀，把我揍出来了，你想让我夫妻打架是不是？
（亮肌肉，右臂肱三头肌上有一颗痣）呀～～～哇～～～
看这水浇的…（出拳，拳击）你说说，我这拳要是打到孙立军脸上，你想想，你想想，嗯？战友们，啥感觉啊？
好！今天是3月3号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！哎呀，我得喝点水啊。（擦汗）出汗出汗，钱太多，钱太多，老出汗，可以
了吧？谢谢谢谢。亲爱的战友们好啊，咱就不长篇大论了，简单地说。有战友啊，给我发来私人信息啊，我有四个人要给你们回复的，我不能一一给你回复，因为我不能给你们写这个东西，我就不说了，我说完以后就知道是谁的，亲爱的战友们。特别是有的老战友，在广东给我写来的东西，说是，他们错啦，由于过去跟我有私人的whatapp语音，他们拿着语音在当地找了一些人， 06:00-12:00—— XX 某某(文成)
找了一些人建了一个群说是代表文贵。代表文贵呢就捐钱，最后骗了人家一个房地产开发商，骗了人家800万块钱，800万。最后是人家报案了，人家报案了。报案了以后，家里人被判了8年，被判了8年。说是让我出面写个东西，说是确实当时跟我有联系，然后是确实我委托他了，这样他的刑就可以被免，他找好人了，大概是这意思。给我发来好多次了，也给我寄来好多信。我想告诉这位战友：你几次寄来的信，我们律师全收到了，你不是我们的战友，你是骗子。
我们不给你文字回复的原因，非常简单，因为我们不能再给你机会骗钱去，而且你骗的那个开发商人家给我也写过信，人家是真心支持文贵的，人家是在中山那个地方，边上小开发商，开发些小房子，人家是真心真意的全家拿出800万支持文贵爆料的。这是一年前我从来没要求过捐款，结果你把人家给骗了，人家当然要告你。现在结果你说你又找了法院，找了人了，可以把这8年给放出来。要让我配合你做个假材料。这位战友你这个脑子是有问题的，你也不是战友，你这太过分了，太过分了。
不但不给你做，如果你再敢来要求的话，我就把你这封信寄给法院去。到此为止，而且你必须把钱还给人家。这个房地产开发商我们是有联系方式的，如果你不把钱还给他，我可以告诉你：这个钱，我们会把你所有的东西，我们会给法院写个证明。这个你不要再这么做了。另外一个，另外三个人，其中一个来卖李友材料的，卖李友材料的，李友的司机在我这拿走了20万现金，把李友的换肝的，银行的票据发给了我，那个手术的东西，我也公开推出过。还有李友的一些其他信息，我还没有推出。你这20万我就算了，给你了，就认了。
虽然后来整个李友的笔录你只发了一部分，没有全发全，我也就认了你了。但是你还不老实，最近你又拿了其他人所谓李友其他材料又来卖来，还要了个天价2000万美元。你再
敢在这乱来，我告诉你：一定会我把你所有的东西寄给李友，寄给贺国强，还有寄给当地的司法机关。你要碰到黑警察就该你倒霉了。因为很简单，你现在提供的料我还没报呢，我一报就知道是你怎么弄的，在车上怎么录的音。李友的事还没，我跟他的事第二章没开始呢，接下来李友，余丽呀，还有魏新呀，还有他女儿呀，是吧，在国外的事这都没开始呢。所以说你要有真材实料你就来弄，你没有真材实料你别到我这来蒙，那是不可能的。
最后一个我想说的事情，某个检察院的检察官，你原来给过我的材料，我付给你钱了，200万美元都付给你了。但是你把中间东西你都留下来，中间关键的东西都留下来，现在要把这一部分东西你又去卖，这不厚道。结果你卖来卖去又卖我这来了。在英国的你卖的那个人又送我这来了，你不厚道，是不是？你让我那么感动一把就付给你200万美元，对不对？你这么弄法就太不厚道了。结果你卖剩下要卖的关键的那些东西还跑我这来了，这不好。走向喜马拉雅你可以发财，我们也支持你发财，你不是我们战友。但是咱人得讲点厚道，我拿着钱拿着全家性命对付老共，对你本身就是好的，你干嘛来骗，不好，是吧！
唉呀咱们大陆啊，这个骗子，共产党这个骗子政府就产生骗子，他确实是个问题，确实是个问题。亲爱的战友们，另外一个我要给大家说的金正恩，火车已经跨过北京了。跨过北京了，直接回去了。据国内的有人反映跟我说，最高领导在内部大发雷霆，说是在南宁偷拍事件是重大政治事件，说那个偷拍的人被枪毙都应该，被枪毙都应该。你说这话，哈哈，拿金正恩大侄子太当回事了，这国家14亿人民现在被共产党给绑了呗，现在又被金正恩大侄子给绑了，相当的不好过。凭啥不能拍？凭啥不能拍呀？那美国总统走到那去了，你被拍是正常的，你不被拍才不正常呢，凭啥中国老百姓不能拍呀，你告诉老百姓不让拍了吗？耍这流氓，所以说太过分了。这个大家可以核实，这是中央的会，中南坑你们要知道是不是说这个。
另外一个两会，两会现在要通过给美国表演的知识产权，知识产权保护，这是第一条。第二条，所谓的对外投资、对外援助法，啥叫对外援助法，把对外给钱要合法化，要合法化。第三，通过什么大湾区，大湾区的一系列条例，这什么货币使用，什么办法啊？干啥呢？对外给钱合法化，正常化。把广东澳门，香港变成自己骗外汇，对外洗钱的一个合法
平台，把香港700万人把澳门50万人，把广东，深圳，上千万人绑在一起，将近2万亿的GDP，这就是共产党洗钱那个大屎坑子，叫钱的池子。
然后马上科技板块一上，这里面玩的猫腻大了，是吧？大家看着是为国家，实际上全是共产党给自己玩的游戏，非常夸张。另外还听说要通过什么这个关于网络安全信息管理条例法规试行办法，就是网络控制，变名了啊，信息什么私人信息安全保障办法，加大网络控制，又来了又来了。所以说你看，战友们，哪有诚信所谓的把网络给你开呀，哪有诚心什么给你结构性改革呀，那不扯王八犊子么这不是。
另外一个听说啊，两会这几天党内斗争相当激烈。党内斗争相当激烈。比如说那个被骗的那个房地产开发商，曾经就是当地的政协委员。他也给我发信息，他告诉我说这次政协开会完全不一样，不让带手机，不让见朋友，不让出驻地，就是住的酒店。更夸张的事情，他听说这整个北京，到处都显示着，反习和拉山头的这种感觉。
另外一位咱们的战友啊，咱很多战友都是政协委员人大代表。因为咱们的战友们，悄悄地发出信息告诉我，说郭先生的爆料革命啊，没想到那么多人都知道。他有时候尝试着故意说一句：「一切都是刚刚开始！」每个人眼睛都亮，然后他有时候说一下，「北美教练」，然后，马上大家有感觉，他说他说的都有感觉。但是大家都心照不宣不说。竟然有人私下给他说，你相信几成？他给人家说「一切都是刚刚开始」，有人问他，你相信几成，然后他就伸出个手指头5，然后再翻过来再5，就是百分之百，那个人点点头。所以说咱现在一切都是刚刚开始，北美教练是在国内对暗号的，暗号了，有意思啊，有意思。
另外一个听说，王岐山头两天又住院了，王岐山同志住院出来以后呢，说精神显得大好，估计又换什么肾啦，又换什么肝了啊？肯定是这个结局，但是说王岐山脾气暴躁，脾气暴躁，最近见了几个人，就是大骂，大骂陈锋，骂海航，骂王健，说他们坑了怎么怎么着，然后骂金融的老板，说你们太黑了，往外弄钱，然后说弄钱还打着王岐山的名义，结果是现在让我背着黑锅。听说在党内开会，有人提出对王岐山，说王岐山应该对这个跟海航的关系和海航的贷款给中央解释解释。现在说这个老百姓关注这方面事太多了，说实在的大家能有人敢提。也就意识到王岐山的时间差不多了，可以跟他谈谈，叫叫板了，这一天一定会来的！
另外一个现在整个听说讨论经济方面，都是绝密的信息，这回在政协里面还真有些人敢说话了，说地方的经济差的不行，今年的15万个亿，几乎都是到了江浙一带，广东一带也就是盗国贼家族控制利益最多的一带，。而且很少跑到黑吉辽，跑到新疆，往宁夏那边去，云南就更甭提了，轮不着你的边。而且很多政协委员说你的15万亿，你推出来以后，你都给了国有企业，私人企业怎么办？大家都抢肉吗？对不对，抢肉吗？
而且真有有良知的人还真敢提出来P2P，说不管你如何，P2P是你这届政府，你提倡大家搞的。包括电子金融，骗了老百姓那么多钱，现在关键是有人说你的钱去哪了啊？我估计这提出议案的是咱们爆料革命的战友啊，人家说钱去哪了，是不是得说说？这就是有良知啊，这不是灭良知了，这是有良知啊，钱去哪儿了？要问问。
另外一个说中国这个去年的GDP到底是多少？是12万亿，还是11万亿，还是8万亿，差距太大，这就是现在什么，不但国外知道你盗国了，国内也知道你盗国了。老百姓也明白你偷了钱了，P2P的钱去哪儿了，实际非常清楚，加在一起听说是8万亿人民币，加一起大概一万亿美元，最终被坑走的大概一半，5万亿人民币。这5万亿人民币在全国是多大钱哪，这5万亿很多人都是贷款，百分之五六十都是贷款。大家别搞错了，这5万亿也好8万亿也好不是说你们家里边的钱，它是个金融概念。
某人搞了个P2P，发起一个找了个理由。像我认识的一个人就搞了一个所谓的小额贷款给那个大客车，大客车小额贷款，一个人只能贷三千。但是你累计不能超过5次。可有的人造假，他弄20次、100次，这个钱他一分他也没拿，严格讲，他只是银行里贷了个一二十万，他去理财去了，最后这钱跑哪儿去了？都跑到所有的这个所谓的小额贷款P2P公司去了，这钱哪来的？贷的是银行的，最后这银行的钱是老百姓的，是无辜的老百姓的，最后是P2P的老板卷钱跑了。跑哪儿去了？
绝大多数的保护者全部都是中南坑里的人，他拿这个执照没有中南坑不可能，他要能跑得了，没有公检法帮助不可能，故意不抓回去他，那是毕竟有内线，他是这么个概念，几万亿。多少人妻离子散家破人亡啊，但是那个哥们贷钱的那个人，他虽然没往外拿一分钱可
他少拿了一点钱，但是银行是找他要钱的，银行不给钱就收他的房子收他真的大客车，就抓他的人，就这么简单。
另外一个金正恩这回听说在这个两会影响特别大，影响特别大。大家都觉得值得吗？一个国家把金正恩当成祖宗来供着，毛泽东活过来也不过是如此了。给钱给东西，然后横跨整个中国，中国为他全部买单，战略如何呀？听说有人提出质疑。所以两会完以后，两会将是一个大的新的政治事件。过去两会前都要抓几个人，祭祭两会的旗帜，吓唬吓唬两会的人：别动啊。杀虎给鸡看，不是杀鸡给猴看，杀虎给鸡看，杀狗给鸡看。这回没敢动就是国内形势国际形势较为复杂。
中国现在整个经济摸不着北了，到底是搞P2P呀？什么供给侧结构改革呀？还是发展小农经济呀？还是搞人民供销社呀？都吹狼蛋呢，骗不下去了，几乎这骗招都用完了。所以有些老革命现在给中央写信说两会要提倡务实经济、民生经济，少搞这个大型基础建设，少搞国际投资，大家会看到这个报道的。要把所有的投资和未来的发展，五到十年叫发展中国经济质量全面结构合理化，可以不生产，不能有过剩，两会有这么个概念。说明什么问题呀，骗不下去了，国内经济糟透了。
竟然有人联名给中央写了信，说中国经济如果再这样下去，未来不可能有两到三年的好愿景。中国的人民币汇率和金融机构特别是银行和影子银行，还有地方债务，将近80万亿，什么45万亿呀，80万亿的所有的这种影子银行和地方负债。实际上中国的钱都是假的了，经济都是假的。再不弄就要出大事，老百姓会上街的。只要中国官员拿不到工资，只要中国老百姓付不起银行账单，只要老百姓取不出银行钱，中国的经济中，国的政治一天就垮了，就这么简单。
所以说战友们，咱们的爆料革命，深入党心，被党内同志完全接受，咱们的爆料革命已经
广入民心，大家都得到了认可。我们爆料的真实性那是毋庸置疑的。接下来就要内外呼应，内外呼应，现在在炖呢，咱们下面烧着火炖呢，这里边锅里边炖着一个大王八，就是CCP，要把这个王八从里到外给它炖熟它，才能掀锅。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。今天的爆料，哈哈今天的爆料，今天的报平安就到这儿为止，我压力很大这时候星期天，因为国内的我希望大家好好休息，我希望国内的战友们第二天不要疲劳上班。
一切都是刚刚开始，为战友们祈福。.. 阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/583/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/583/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
死了死了，好多战友都关心你啊，都开心死了。吃太多了啊，哎呦，太可爱了，只要我一抱她呀，就是一个字甜啊亲啊。
真是你看看，浑身都麻了，受不了，如果。让他亲自拿手指头挠我，就挠我，含情脉脉还有。关心你的战友们拜年，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/567/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/567/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们，今天是1月28号，你们几点睡了吗？不。哪家啊？哎哟，我的娘了，还想累死我了，又开始浇水了，我这又开始浇水了啊，交了还用热水啊，热水滚烫了。现在有了啊，这个今天是周一了，祝大家有一个愉快的周一啊，周一高兴啥都高兴，就像大中国。
是农历是春节，每到过年的时候我娘就说，啊，大过年的别打盆子，打碗的别说不吉利的话啊，别遇见不好的人又一年。是这样啊，所以说大家别看共产党的春晚，看春晚被忽悠猪，你更猪啊，多不好啊，咱得看文贵看春晚啊。今天我就不在这儿多说了啊，主要的是这两天大家都看到了啊，委内瑞拉已经成了世界的政治焦点，为。对了，已经成了共产党的这个内心里边恐慌的重大因素，啊，世界也会因此中大的版图改变，美国和。
西方会有更多的军事力量和政治力量会关注着中国的台湾香港，新疆西藏和共产党，盗国贼，对我们老百姓的钱。抵押和打压啊，中国即将迎来没有好的，明天美好的明天啊，亲爱的战友们，啥都不说了，阿姨。一切都是刚刚开始啊，请大家祈福了。
哎这什么今天报平安到此结束。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/552/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/552/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好啊，今天是1月15号，文贵报平安直播，你们健身了吗？哎呀这个昨天下午的时候我跟着安保团队开会，我头两天不是出去浪去了吗前天看着咱们。我建议SUV，我们外面有个特制的360度的监控系统，回来了才告诉我，一个丰田新的SUV。
和一个本田车一直跟着我们，然后在里边一个，一个外国人啊，一个这个亚洲人也就是咱们同胞啊，然后一查。懂吗？原来孔子学院之一一直跟着我啊，但是到了我朋友家都进不去了，就不能感觉了。但我真没感觉啊，但是我的安保团队很厉害，亲爱的战友们啊，这几天国际上风云的初期，这是我们的。大好机会，一会儿啊，这真的是把我忙坏了，一会我要去参加两个小的啊，律师听证，合作。
然后下午呢，要跟律师过很多很多文件有关啊，接下来大家会看到一系列的大的行动啊。现在咱不服，咱不服啊，未来你会变成行动，以后你会感受到的，这几天阿国际上各个方面都。更加高度关注我的爆料革命，原因很简单，咱过去两年说的都在分分钟钟时时刻刻的得到验证。这种验证啊，就是我们要的啊，不要听我们的，请你去验证啊，这就是最关键的事实。
不是那些欺民贼乱说胡说，说29年了，胡说八道，现在他再敢说人家扇脸啊，全体战友玩爆料革命在进入了。实质性的革命性转折阶段，一切都是刚刚开始啊，谢谢所有战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/551/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/551/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友多好，我这一大早起来为啥都喜欢锻炼，因为九点多钟和政府人员开会，所以必须早锻炼。对呀，不容易啊，昨天我去了一个美国，我从小就非常非常的喜欢的，最早接触到。对西方经济的这么一个家族的一个叔啊，就是他这个家族的一个好朋友，是他当年啊，让我见了摩根中心。
从没说出他的名字，从没暴露过我跟他的关系，昨天我再见老人家感慨万千，感慨万千，他身体还是如此健康。啊，然后给我讲了很多他的看法，特别能说的，他也没有想到共产党这些年能敢这么玩儿，能这么对待人。给你强烈了，反感反对并且坚定的支持我，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/546/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/546/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在这边还好，现在是，你约他早上大概几点钟？我这个五点多钟起来啊。现在也是啊，开始今天的健身锻炼，因为今天要接受啊，楚门世界90后的，我们的战友们的。采访，那么我们要下了，这个90后啊，传达第1个信息就是要想成功，必须有些。
自贡的决心和勇气，还要有天道酬勤，牢记在心，啊，这个就是你看看纽约都没起床的时候。我已经开始起来锻炼了，老天是公平的，老天是公平的啊，一会儿出门世界战友之声见亲爱的战友们。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/536/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/536/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这是今天刚到的新的林宝坚尼的s。这是李宝坚尼特别为我。里面是这个，这些细节特别的漂亮，然后有很多特殊的功能，包括360度的外部的监控项目。
包括这个里面这个车牌底下还有特殊功能，都有一些特别的亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，希望下次跟你们见面。有人来尝试来开这个车，再见谢谢it&amp;rsquo;s OK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/535/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/535/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这是1月4号，这个昨天晚上就像我发的文一样，给大家报告。我昨天吃了个套餐，哎呦，说肚子疼啦，然后，哎呀，真的是全世界这样的关注中国从来没有。他们关注中国人民币港币，香港台湾沦陷海是好事，共产党在西方有多少慎重？7.
在西方，他们的所谓的中国媒体的这种配合cp的这种网络大军，这太可怕了。哎呀哎呀，谁也挡不住，就像那阳光照进黑暗一样，中国人应该看了一个美好的事。改变的时代了，11点马兰头开完会以后战友汇报一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/534/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/534/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，2019年1月3号，你们健身了吗？前天的。木兰访谈卡丽熙的节目，歌手以后受到了巨大的，我们是有巨大的影响，在国内在台湾。台湾的这个所谓的对92共识一国两制，引起了剧烈的反响，台湾人民也不少。
香港就是台湾的朋友，一过两岁，谁还要啊，谁还当他傻瓜呀，谁还自杀呀？那么对台湾的内部的两权政策，全部经济控制，全部媒体控制，向遭受到台湾人民猛烈的反击。香港人民在2009年，一定会维护以宪法为尊严的香港，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/529/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/529/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
开始吧好，今天是2018年12月31号。支持2018年阳历最后的一天，哎呀，明天就跨入到2019年了，1月1号请大家记住啊。明天1号上午10点纽约时间北京，晚上10点我在凯丽希慕兰访谈啊。
在访谈里面这个接受她的采访，咱们一起跨越，阳历的2018年到2019，请大家。让他啊，我会回答所有的战友们，还有在卡里提出的各种问题啊，大约两个小时两个半小时啊，哎呀，最近。说咋回事？这一个月沾床就睡，沾床就睡，三床就睡着了，到点儿就行，锻炼起来就是这个很兴奋。哎呀，平板上弄得肚子发热了，你看看又杂了，然后呢，吃啥啥香啊，有一股巨大的力量。
最后在推动着我，真的是挺神乎的啊，每天这个早上我这是这个天一亮的时候就起来锻炼了。迎着朝阳啊，开始锻炼，然后看着太阳起来，无穷无尽的力量啊，路德先生的访谈。花生早啊的，这个确实是太神奇了啊，大概也就是六七个月，把那个不允许。游客参观，让你远离的牌子立起来了，现在又有大量的我看这个这个安保措施啊，这是。
这个对面是个奶奶家的故居，和川普总统的很近很近啊，非常近，这两个总统。都在这里，当时干了一钟头，是挑战苏联，他们干掉了这个还有80天。现在我就干CC，而且最近的变化特别大，深刻的越来越深刻的认识到。共产党是人类的威胁，是有信仰的，有宗教的，有人性的，有公平的所有。
在阳光之人的威胁他们是黑的，它代表了阳光的力量，亲爱的战友们。好日子刚刚开始，2019年就建立了巨大的挑战，但是这是我们最有希望的一年，最富有成就的一年。为我们的2026的收割做好一切的准备，亲爱的战友们，你们准备好了吗？一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/528/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/528/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那个我们美国的几个朋友跟我说，那个美国。
我必须要同样的。宗教的空间，俺是基督教天主教。都应该在法律的框架下得到保护，一个没有信仰，没有宗教的民族。不仅危险太可怕。
想抱着你睡一下。只有上天之神，外省，他仰起头来。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/526/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/526/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近战友的号，今天是12月28号，你没健身了吗？哎呀，昨天晚上。有几个老领导给我打电话，劝我违规啊，识时务者为俊杰啊，这个。不要不吃，敬酒吃罚酒，大师在前面看明白了吗？如果是过去的几个星期，你妥协了，那就不。
这句话你说我怎么回答呀？我说老领导过去的五六年。爱书的人太多了，没成俊杰全成了秦城监狱，还有刀下鬼了，打飞机是躲猫猫死了。那你这个级别的领导，包括你的老领导周永康，那不都进去了吗？不都是食物吗？跟你了，爱什么说我是千军万马就在我身边了，让我一定要实施。
亲爱的老领导，我都在跟您说了，这个历史上我在看的这一些小说啊，郑义的小说，优秀的小说。那很浪漫很血腥，但我喜欢，如果是英雄是负有天意的话啊，也扎了一刀，说能拯救天下。再来一套，你可以把那99吧，邪恶的剑全砸我身上，只要是能等到最后的意见，正义之剑个。这都会奉陪到你，我不会当你们的所谓的识时务者去当你们的俊杰，我只是个草根和穷人啊。
卞先生，他的事情只是刚刚开始，亲爱的战友们别着急啊，咱别着急，什么叫美？协调才是美，看问题什么最重要角度，办大事的人叫什么叫时机啊，不能着急啊。不能着急啊，一着急就完蛋了，任何事情，着急都不行啊，我们不着急等着。
就有人拿着大气前来靠近你的手，我要给你投资的，你都要想一想，为啥呢？干啥子呢？没有人。没有原因的及大小，没有人愿意掏腰包给一个陌生的人，也没有莫名其妙的爱，也没有莫名其妙的恨。亲爱的战友们，千万别上当，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/523/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/523/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这是纽约时间啊，这个平安夜的今天啊。前几个小时文会荣幸的在纽约，在我的家里面，向所有的战友们及家人们祝福圣诞节快乐！在此时此刻，文贵非常的感谢所有的战友们及家人们对文慧的过去一年多的爆料的支持，为了追求稳。
会的和战友们一起的喜马拉雅的目标，我们做出的努力和奉献，2019年对我们实现中国的喜马拉雅。宗教的自由啊，信仰的自由，法治的中国，民主的中国将是关键的一年，在此我衷心的祝愿所有的。战友们及家人的平安快乐的同时呢，希望我们大家能共同一起努力，在不影响你们生活和健康安全。和财富的情况下，我们再一次的在2019年共同创造新的历史，更加的接近。
对我们的起码的目标让在2020年让中国啊，在没有啊，对人对我们自己和自己。这个家人有安全上的威胁和对宗教信仰自由上的威胁和恐吓，我们要拿在我们身上本来就是。属于我们的恐惧，让我们和家人们享受着财富，快乐，健康和安全。让我们通过我们自己的宗教和相信的信仰，让我们过得更幸福更快乐现在。
一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/522/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/522/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么？你们好，12月22号你们见面了吗？今年9月阳光明媚。哎呀，整个美国都是到处充满了圣诞的气氛，纽约的圣诞树，到时候现在这个大家都买圣诞礼物互相的时候。哎呀，我是每天在看文件，昨天晚上完成了一个大的案子起诉的，但是要加班。
从一些出了故障索赔重新起诉了3三伯格，这是个大事儿。昨天很多西方媒体，半夜给我打电话，发一秒高度关注，这是个大事啊，然后接下来。还有几个大案子啊，然后呢这两天的事情有发展了，大家高度关注，现在有卖，不要忘了玩。健之子海行背后的真相，千万别忘了，听之无声。
这是我们的自主核心目标，亲爱的战友，祝你们在压迫的情况下，过了好的圣诞。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/516/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/516/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在玩什么的？好啊？哎呀，今天是12月，18号是88号，哎呀，刚加。要是玩你没见识了吗？哎呀，昨天晚上啊这个工作了一整夜，看了好多好多文件，关键是还是关心。案子的事情，这个案子现在是要起诉国内某个机构啊，大家知道我呢，在碰壁时，为啥说老虎？
对吧，3月初钓鱼的时刻，变成了捞鱼，现在战友们，别着急，别着急，在美国的法律系统里边啊。有一些时间你是躲不过去的，你必须要有这个时间，这就是法治国家的最大的好处，但是你必须要接受这个事实啊，有些时间。我有些事情要经过时间和程序，比如说你这个数，人家人家说你都要6个月到8个月法院，到最后才可能在这个庭外。这个这个和解或者是双方出证，双方这个出题案，双方庭前调查完成才可能啊。
这个程序之后才能形成大战略，亲爱的战友们，我告诉你们咱们三周前有个特别大的好消息，就是。某个某个部门啊，已经对啊，过去两年来到我楼下抗议的啊，到什么在网络上给我。造谣的，包括像伯逊这种流氓CC网站和伪是洗钱的，进行全面的，啊，那个那个。那个我就不说了，哎呀，还是不能说太早啊，还是不能说太早啊，一切都是刚刚开始建的战友们为你们祈祷。
法治中国宗教自由，信仰自由的美好的中国，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/515/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/515/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月17号，文贵报平安直播。
这两天来网络上，很多人都在利用各种办法批评路德先生的节目，关于做了一个王健之死的，南法寻求真相，和涉及到移植器官问题。
很多战友的善意的批评和建议，路德先生应该接受。我们大家也希望这样的事情多发生，多有良言，建议，对我们任何成长都是好事。
但是大家千万别忘了，一旦有这样的机会，就成了，盗国贼在海外的五毛们，还有那些欺民贼们，利用的机会，挑拨离间。一直以来，从路德先生和sara女士，挺郭，爆料，支持爆料革命，他们的路德社和战友之声，sara小姐搞的这个，都受到了各种的挑拨离间和攻击。大家千万不要上这个党。
我深信，路德先生和sara小姐，他们所做的节目会越来越好，而且他们已经创造了辉煌，而且做出了巨大贡献，这是我们任何战友，都不应该忘记的，也不应该忽视的。
如果我们有一千个路德，一千个sara，那会是什么样的？我们的爆料革命，会从本质上都不一样，无论在任何情况下我都会支持路德和sara女士，和我们所有的战友们，爆料革命，希望战友们不要上当。
另外一个昨天呢，我和战友之声，啊前天，和战友之声聊天节目的视频上传以后，在某些战友的转播当中呢，被删除了，包括在我的youtube账号上也是被删除。
后来我就发了一个郭文，说盗国贼怎么又害怕了，把我们视频又删了，但是从昨天晚上到现在，我的团队告诉我以后，说这个不是人家盗国贼删的，这是我们在直播前面，放了一个有知识产权保护的音乐。这个知识产权的保护是我们绝对要尊重的，是我本人触犯了规则，所以说人家删除是对的。
后来我们经过剪辑，又上传了，在网络上大家都可以看了。但是我要在这里声明，这不是共产党干的，这也不是盗国贼干的。不是共产党干的，不是盗国贼干的，我们必须说实话，真话。不能什么事都往人家身上。，即使是我们恨的人，即使是我们要推翻的人，我们也不能罔顾事实，我们也不能不尊重事实，我们也不能忘了原则，我们追求真，我们追求善，我们以真打假，以善打恶，这就是我们今天所说的两个主题。
路德先生和sara女士是我们的真战友，传播真善和真实，永远支持！任何人不能挑拨！
同样，我们对待CCP，对待任何我们的对立面，也要坚持真和善，以真打假，以善打恶。
亲爱的战友们，只要我们坚信我们心中的信仰，追求的是喜马拉雅，法治民主自由的中国。只要不要以一己之私，不要撒谎造谣欺骗，为了骗捐，上天会帮我们的，我们一定会成功，我们一定会赢！
谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！
我的西装注意到了吗？新款啊，郭文贵设计，开会咯～～～
2018年12月18日 关于各种案件都有重大好消息
尊敬的战友们好！今天是12月18号。刚健身完，你们健身了吗？
昨天晚上工作了一整夜，看了好多好多文件。关键是还是关于案子的事情。
这个案子现在是要起诉国内某个机构。
大家知道我在Palm Beach为啥说捞鱼啊，咱要从钓鱼的时刻变成了捞鱼。
亲爱的战友们，别着急，别着急。在美国的法律系统里边，有一些时间你是躲不过去的。你必须要有这时间，这就是法制国家的最大的好处。但是你必须要接受这个事实。
有些事情要经过时间和程序。
比如说你诉人家和人家诉你，都要六个月到八个月。法院到最后才有可能在庭外和解，或者是双方庭前调查完成，才可能······这个程序之后，才可能行成大战略。
亲爱的战友们，我告诉你们咱们三周前有个特别大的好消息。就是某个部门，已经对过去两年来到我楼下抗议的，在网络上给我造谣的，包括像博讯这种流氓，CCP网站和韦石洗钱的，进行全面的那个那个那个，啊，我就不说 了。哎呀，还是不能说太早，还是不能说太早啊。
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们！为你们祈祷！
法制中国，宗教自由，信仰自由的美好的中国！
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/498/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/498/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我。要问一下另外一个问题，做一个好。
只是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/480/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/480/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是11月15号，距离咱们的发布会还有4天，实际上中间只有三天了。现在呢，我们正在等待着啊这个纽约法院的一个0啊，一个执行的一个手续，那么这个手续呢？我昨天晚上还没有给我们今天啊，12点以前可能会给我们回复，所以说我们正在等待着这个啊，战友们别着急非常。
抱歉啊，反正不是19号，就是20号，从目前来看绝大很大的，可能还是应该是20号，应该可能实现。宽恕一点，另外一个呢，这个半农先生啊，他也有一些法律的手续也要完善啊，也要完善，所以说今天的事。2点前会公布，最后的确切时间是19号20号，谢谢战友的耐心，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/476/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/476/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哪家啊？当我看到这个，万。然后一个人在这里吃火锅。
啥事不往心里搁啊，好好。这是团队吗？踢球吧，谢谢亲爱的战友，一切都是刚刚开始，谢谢。I say my.And watch my way so sad. In the air.
I still wish that within the I.你冰箱里的。的the sun.I like style.
In the sky in the sky.哦呵呵。我问你今天所有的菜被我吃完了，然后喝了茅台，喝茅台，喝多了茅台，茅台茅台。哇，然后喝着椰子这。
然后刚才啊，这是我遇到了今年的第1场雪，下了第1场雪，刚才下雪了，然后呢。在沼泽地大海快船火锅，崔健，哎呦这些元素放在一起，啥感脚啊？打搅啥感觉啊幸福，哎呀，此时此刻听着崔健的歌啊，感受太不一样了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/472/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/472/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好啊？这个你们见识了吗？我说今天有几个会，所以说早健身啊。今天早上喝的大粉条白菜，还有严重问题。20米，生活就是这么简单，喝多干嘛？
关键接下来。一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是现在是10月30号了，我刚刚从外面回来，痛得我满脸通红，嗯，到了对面啊。你窗户总统家很近的一个地方啊，去一个从来没去过，去一个俄罗斯的朋友的一个办公室，开了个小会。然后呢，还有一个美美国这个公司还有公司的啊，他们两个就在我对面就在这里。
在那个位置啊，就在那个位置，两个啊这个叫做绝对独立。决策啊，专业顾问还有这么个职务，实际上是股东啊，跟他们开个会中嘻嘻哈哈的干部回来了。在纽约这地方就这地方都是神人啊，都是神人啊，亲爱的站友们，别忘了健身，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/465/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/465/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，10月28号，今天上午在系我直播之后，关于谈到了王健在法国被杀，这个案件。进展之后啊，我的团队还有法国的合作单位给我新的联系，就是他们准备司法部和里昂的法院和那个当地。的地区的法院的法院作出一个判决，然后对这个事情说中国政府参与了调查，虽然和我们有一些观点是吧？
不一样，但是这是最终的判决，就是王建属于啊，这个他自己啊，就是说这个由于他的原因，然后导致。他自己的死亡，而且呢同时把中国政府参与调查的事给公开了官方化了，那么从目前来看啊，我们的每一局。每一个行动都有强烈的影响了他们的啊，定案的标准，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/450/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/450/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这位美女啊，就是在三个月以前在华盛顿，就是我在那个演讲啊，据华盛顿的时候郭葆生要见我。在大堂里见到一个美国家庭，他的儿子在这个哈佛学习政治的，然后呢跟我聊天，这是她的妈妈，今天我在这里开会，突然相见。那你就只能卖20多吧，这个它有一个非常棒的儿子，see you again. So I.
My old friends with three months ago we meet in the sea with you today. I will u know I need u again very 1.Where the miracle Chinese, 多美的美女，让他有个儿子，18岁的是学政治的，亲爱的战友们。这就是我们的力量有多少人来支持我们有多少人在关注着我们啊，他一直在说一切都是刚刚开始，我把我的帽子已经送给他了。对对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/445/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/445/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是10月15号，你们健身了吗？我刚健完身啊，刚见完刚见完。哎呀，今天这儿挺冷的，但是很舒服啊，很舒服，现在看着这个盗贼啊，现在又开始。疯狂的洗脑，但是挡不住阿大即将到来的大事啊，他们会土崩瓦解，大家一定要。
我认真的看着这个美国欧洲在发生着什么样的大事儿啊，每一招每一招都是刀刀见血。不像那盗墓贼们都是打口炮，大家好好关注香港的港币和香港的美元外汇储备的变化，而且。宏伟事情之后，马上好几个人被抓，咱们让子弹飞，一会儿亲爱的战友们一切都是刚刚开始，谢谢。点。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/443/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/443/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在家啊，我又喝酒了，和我一个好朋友在这喝酒了，啊，吃了好多呀，这个西班牙。他的朋友给我送来就还手指，手指啊，大家可能不知道，西班牙的海首只采取了非常的危险，有生命危险。写的还是手指，但是吃起来特别好，我每次吃的时候都要吃，大概150只到500只。
今天我吃的特别多，又抽上了雪茄吧，今天的会特别开心，现在世界发生什么大事大家都明白。干了吧，很多大事在发生很多大事儿再发生，我不要戏说，因为他跟我有关系我不要说，但是大家都应该看明白了。亲爱的战友们想你们了，此时此刻阿伟享受着我们爆料革命的丰硕的成果，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/444/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/444/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月14号啊，我在床上呢，大家见识了没有？我刚见完啊这个。来啊接下来啊，因为咱要等等让子弹飞一会儿啊，又发生了很多事儿啊，每天都有大事。不再发生，大家不要错过这个机会啊，啊，周末呢，我就不打扰大家了，让大家好好的休息啊，大家高度。
关注现在发展的热点啊，特别是不要上那些欺民贼的转移视线，你现在是郭宝胜啊什么的，袁建斌的夏夜。这两个伪饰奚落这些畜生的黄河边不要上的，当人家孟宏伟的老婆，人家是弱势群体，他不是共产党员。他只要能站出来，那就是伟大的不要不要被转移视线啊，一切都是刚刚开始，谢谢伟大智慧的战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/439/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/439/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好？今天是10月12号，你们健身了吗？昨天晚上半夜了吧？还有我收到一个信息啊，这个给我发了我们律师说过一件事，大连的案子审判了，给你这个这个。发展政权啊，我们证券6个月啊，啊，我发那么少啊，然后我就睡了，然后等一会儿我去上洗手间。
啊，然后我打开手机，结果发现我推的是，哎呀，发了郭先生600一人65元。差距太大了，刚才还留一只610，唉哟，我这马上不弄个新鲜了哇，这是大事，这是大事，但是我一想，啊，这是个伟大的日子。这一天证明了郭7条的伟大，以共产党的以黑治国，已经治国，一家治国与谈反弹，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/429/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/429/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？这是10月5号，文贵，在健身中。爱哈哈昨天是神奇的，一天还放了一天了，大家都很高兴，但是亲爱的战友们，我们。哎呀，还有很远的距离，还有更多的凶险，亲爱的战友们，在任何情况下都要注意自己的安全，在自己的安全的情况下。
在不影响家人的情况下，再传播文贵的爆料，这是唯一一位希望你们能做的，而且是安全的情况下做的，而且。他的战友吗？现在到过的内部已经是不堪一击，大家不要以身冒险，我们追求的喜马拉雅目标。一定会实现，但是我不需要任何战友为此付出，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们，谢谢你们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/421/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/421/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这个刚刚我的律师给我打电话啊，这个希望我呼吁一下咱们战友啊，这个谁给。宝胜捐过钱啊，谁给我捐过钱，有关部门很想了解，目前在郭宝生在国内，这个当时是什么？什么情况下被关到监狱的？有没有认识的老乡同学家人的啊，而且有关部门认为他就是诈骗啊，而且他拿着这个护照。
所有的这个信息里面填的都是诈骗，而且在国内犯的罪和政治没有关系，所以说蚊子在此衷心的。阿肯请战友们帮忙，谁认识啊？了解他过去的还要了解他，过去那个被判刑。和他蹲班房的啊，还有个所谓的他的政治啊，怎么回事？请发给文贵衷心感谢，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么啊？今年10月3号，今天阳光明媚，唉，今天是个好日子，你们健身了吗？今天一日。一如既往的继续起来，6点起床锻炼，看文件，作证作证，然后出庭，然后开会。非常的兴奋，大家看到这几天发生什么了吧，这在过去都是不可思议的，接下来的发生的都是你们无法想象的。
大家睁开了眼睛，练好心脏，看看到国贼的傲慢和岛国人对我们的欺凌，对我们的bug和国家。重新确认的事情，他们会遭遇什么样的打击？亲爱的战友们，无论是香港台湾。大家在很短的时间能够看到你们做梦都不敢有的好事，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/419/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/419/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的，今天你们健身了吗？哎呀，我身上还没建完呢。啊，我想我要换衣服前先报个平安，这个开完会以后对我的内心触动特别大，我不知道该怎么好。昨天晚上出来见相关部门来，又给我开了6个小时的会，帮我看到即将发生的事的时候，新。
心情非常复杂，不知该如何是好，我们恨中共，但是我担心同胞，感谢我们的国家，唉呀。他们的大战即将来临，还不知道死活呢，大家的未来的三五天内会看到。未来的两周内，你会看到你们无法想象的事情发生，大家拭目以待吧，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/415/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/415/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，大家好啊，我这是刚刚起床，昨天深夜我们都在讨论一些事情，特别的开心，今天。这个早上起来阳光特别的舒服，我们马上去开另外一个会，这种会和中国是会议是完全不一样的，不是那种大吃大喝。形式主义呀废话连篇呢，没有一个会超过一个小时，而且所有人到现场以后哈喽打个招呼坐下来。
开完就拉倒，这就叫效率，这才叫有用，欠战友们一切都是刚刚开始，谢谢。什么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/413/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/413/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好，中秋快乐啊，今天是个好日子啊，我在这深山老林里边就这过了中秋快乐。在这块儿有这么多的月饼啊，感谢很多国内的朋友们给我送来的月饼，太多了，我都吃不完了。今天我们的苹果啊，这个up正式批准全面上线，包括我们的安卓系统和三星。
亲爱的战友们，这就是一个轮回，上天在逼我们啊，我们实现我们的喜马拉雅，让我们14亿。同胞们平安健康战友们，一切都是刚刚开始。非常感谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/412/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/412/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吧，今天又是中秋节了，首先我在此衷心的祝所有的战友们中秋快乐，20。12年18个常委都选出来，以后王岐山这个好朋友是个刘二刘长乐啊，给他们送了月饼，到时说呗。现在北京场我相信到处都是最高级的月饼，不管是金的银的是不是镶钻石的月饼遍地，但那不是人情啊。
那不是人情，那是灭绝人性，我们亲爱的战友们，我们吃的是团圆的月饼，吃的发自内心的月饼，愿我们所有的同胞们都能。我和所有的人，很快我们在北京盘古路盘古大观龙头下去，谢谢这样的支持，我一周以后再录视频。从今天起我可能只发文字信息，甚至是文字性的不发，请大家不要担心，祝大家中秋快乐，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/402/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/402/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在家用的号，你们健身了吗？我是阳光明媚啊，昨天。整天啊，开会，吃午饭，晚饭到凌晨1点和几个我们关键的美国和西方的合作。一起开会合作，收到了很多很多这样的信息，你让我感受到中国文化在西方，现在有。
我说这么深刻的影响那么积极，但是他们都不喜欢这个体制，亲爱的战友们，真是该我们赢了，因为我深刻的感受到了。美国和西方不同层次对我爆料革命的支持，亲爱的战友们，上天一切都在帮助着我们。该我们赢了，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/401/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/401/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们，你们好，你们健身了吗？特别的开心。亲爱的战友们，我们的追求西班牙走出了关键的一步，啊，怎么关键的，别看表面看结果。歇下来了，2~3周内，大家注意看国际新闻啊，还有大事儿啊，像今天的天气一样。
小雨，非常的舒服，巨大的风暴，亲爱的战友们，莘县阳谷县。一切都是实力说了算的，谢谢战友们的支持，谢谢战友们的信任，我们一定会赢。该我们赢了，一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/381/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/381/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好？你们健身了吗？和几位朋友喝酒喝的很晚特别开心。睡了个大觉，5个小时啊，特别特别棒，最近这几天盗贼比较疯狂，假消息比较多，大家别上当啊，再转一次。我们的大好消息会越来越多，这场暴力革命将席卷全球，让全球和我们一起来反对倒过来啊。
亲爱的战友们，你们能想象到啊，一年以前世界环境都是这样吗？那大家想想一年后会发生什么事情。我特别的感激上天和战友们，让我们共同有了一个这样爆料革命的机会，我看到国内出来的朋友又胖又老。啊，这就是说我们在战斗中得到最美好的东西，信仰的空，信仰的自由和宗教的快乐，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/379/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/379/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？我刚见完啊，今天纽约第五大道有个大游行啊。然后呢，这个节日狂欢，我们今天照样开会，关于王建安被杀的讨论，但是我们今天到外面去开会了啊，到外面去开会。一切都好，感谢战友们昨天发来的很多关于伪民运的这些信息啊，这个像黄河边上他们家的那些视频啊。
我们就不能往外推了，我们不能像他们一样啊，我们不能拿这些人的家人这个这个信息私人信息推出去。啊，对，他的这个事情我们不做，但是我们我非常非常的感谢，咱们战友的力量，太大了，太大了啊，一切都是刚刚开始。7号8号连续发生的事情证明了我们爆料革命的伟大意义和伟大价值，谢谢亲爱的战友们，一切都是。刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月31日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/372/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/372/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这是文贵8月31号报平安直播，非常的感谢昨天很多战友给我发。他来的关心和担心的信息还为我流泪，请大家千万不要这样，就是因为盘古大观公寓和盘古大观写字楼昨天在北京啊。3月被这个刘兵啊，他们这些人非法拍卖，大家非常的担心，感到不公，对文贵的担心和爱护，文贵都收到了。
但是别担心，当年刘志华不要把文贵的楼给收走了吗，咱不也拿回来了吗？只有喜马拉雅成功，咱所有的东西都拿。所有被盗过的到财富都要还给人民，这就是文贵要战斗的原因啊，任何人拿了盘古大观的公寓和写字楼只能是。是暂时保管，任何人无法占有盘古大观的任何一寸房屋，请大家相信我，一切都是刚刚开始。有限。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/366/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/366/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的干什么好啊？今天是8月27号晚上时间，因为今天一大早上就喝这个，醒了以后就跟华盛顿来的朋友。三个人开会，然后再吃午餐，主要是讨论我们这个新闻发布会，关于王健被杀的事情，所有相关法律。可能发生的事件很复杂，但是我很兴奋啊，因为盗国贼呀，已经开始做各种的。
立案了啊，现在到处兰陵王大厅有关信息，想尽一切办法啊，让我们不成功，我们已经有了很多方案。确实美国有高人，确实美国的律师特别的重要，今天一天都喝高级人士啊，高层人士和专业人士。法律人士讨论新闻发布会开开会的准确时间地点和法律程序，请放心，战友一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/367/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/367/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是8月27号，看到文刚穿上这个衣服。这说明什么？我要去中央公园去和朋友们散步啊，今天华盛顿来了几个朋友来开会。今天决定了，在中央公园走一走安全没有天花板的地方最安全，聊聊天啊，交流交流下一步的计划。
然后呢，我们到一个地方去吃个早午餐，早午餐啊，然后呢，我们会开个会啊，在这个期间。就拿电话不能拿电话了，所以呢，我就提前我先给大家露个报平安视频，过去的一周很精彩，接下来一周。很重要啊，过去的一周非常重要的，一周接了两种极为重要，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，谢谢。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/351/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/351/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
No.报平安，现在呢，我正准备去喝律师刑事律师开会，关于这个这个王健先生被杀的事情。那今天是周末了，但是今天明天后天全都有会，这是刚刚吃完早饭和另外一个人吃完也开过。
就在开会。No好，一切都是刚刚开始。愉快的周末，开心的周末，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/349/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/349/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我在吃早餐，刚刚我要是推测，结果又给咱给他封闭屏蔽了。海参鲍鱼阿汤，小鸡腿小鸡腿，然后炒的这个就是旁边倒上了。纯鸡蛋，然后米饭，然后汤，然后咱们的西方面包和饼，一切都是刚刚开始。
随着工资就给他屏蔽了，亲爱的战友们还是上过媒体吧，靠谁也不如靠自己，这是我娘告诉我的，这是一个镇。我觉得我跟小媳妇你要说的话太棒了，亲爱的战友们，咱们国媒体见一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/342/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/342/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友吗？这个当我这个推测恢复之后，接下来凡是反对和挑战，我们追求。有喜马拉雅核打击中国共产党这个岛国集团盗国贼的，任何群号我都将拉黑过去，我不拉黑，现在我必须拉黑我没。有时间和他们浪费，我们必须现在集中精力，集中时间去打歼灭战，定点爆破从过去的开始。
一起明智，到达了定点爆破的时代，所以不会浪费时间，我也建议所有的挺郭战友喜马拉雅，凡事预。咱这块阴风阳气，而在这块这个别有用心挑战喜马拉雅目标和我们不是同道者拉黑。别拉黑啊，绝不给他们机会，我们要革命，啊，大家要记住，不给他们机会，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/347/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/347/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你看看啊，太漂亮了，然后我现在我在这个这个海边儿啊，和几位女性朋友啊散步。散步啊，要抖一抖转一转，这几位女性朋友都是原来体制内的人物啊，体制内的人物啊，哈哈，现在我们是前面一个。一根大树，我就在想着当初在在咱国内，那拿回去盖房子去了，怎么出个数啊？哎呀，这地方太漂亮了。
太漂亮了，这个是难以形容啊，难以形容啊，今天，哎呀，今天下午啊，这几位朋友的到来让我心情。相当的高兴，相当的好，亲爱的战友们一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/330/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/330/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
12好多朋友都想你啦，好多人都到凉台上去好不好？我要往这边走啊，往这边走来。
唉哟，太棒了我。想我了是吗？想我一天了吗？下一天了是吧，我刚回来呀，我也想你了，这么温顺。哎呦的，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/317/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/317/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们大家好，今天是6月28号，文贵在船上向战友们报平安，昨天和战友们。聊了两个小时又抽雪茄，又喝茶了，但是昨天真的特别高兴，晚上躺着就睡了三个小时，哎呀，太舒服了，醒来以后继续。工作工作完以后又睡了俩小时，然后昨天我又给很多战友的钱，两天没回信息，那我都回了，但是还是回不完。
没有收到回复的，请大家报抱歉啊，这给大家抱歉，这个这两天我收到了很多战友寄来的东西和文件，请原谅我们不能一一给你们回复。你千万不要给我寄文件，因为她是计算文件以后我不会碰的，都是保安拍完照片才让我看，有时候我真的是看不完，请大家谅。逛街，国内的这个所有战友们，任何事情都要守法，千万不要被坏人所利用，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/297/</link>
      <pubDate>Sat, 26 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/297/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的感觉真好，你们健身了吗？今天有一个阳光明媚，昨天。那几个团队在开会，关于青春会的事情，那么在此我向所有的战友发给我的官衙里巴巴微信呢。
这些违法操纵个人信息，对一些个人信息故意泄露操作，还有一个阿里巴巴在美国西方卖假货。太感谢了，另外，我们收入大约21位能破解金盾的朋友。其中有两个，现在让西方的好几家公司都非常震惊，网络的力量是伟大的，战友的力量是无穷的，这个。最伟大的力量，最大的权利就是战友的力量，衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始，谢谢。
我现在上床了，一会儿和朋友在这个船上晚餐。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月22日视频2</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/273/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/273/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！
根据现在发展的情况，我思考几个问题。你说这个世界上如果没有这种现代的通信科技，没有这种社交媒体，你说这盗国贼能让文贵这样的人出现吗？——出现不了，早就给灭了。就是说如果是没有社交媒体，你说在海外只有明镜和博讯这样的媒体，你说这文贵爆料能成功吗？——成功不了，结果是多惨！
最伟大的武器就是现代的科技
郭文贵先生：所以说现在最伟大的武器就是现代的科技，现代的科技是核心的核心。你说如果没有现在这科技，这豹子何、还有这个盗国贼，那你说这得怎么收拾咱们这些人呐？很恐怖的。没有真理、没有真相，他们想说啥说啥，这就是为什么我们中国老百姓可怜。
我和最近几个国家政府官员接触的时候，他们就觉得我们中国人不和气，我们不团结，我们如何如何，也有很多看法，互相攻击等等。但是我告诉他们，关键是我们这么多年中国人活得太可怜了，太苦了，被一个个的有权的、有钱的利益集团压制着。
咱就不说这个乌托邦政府了，这就别提了，啥都管，管天管地管拉屎放屁，中间还管生殖器。那么到了媒体界，我说到海外有钱的人几乎垄断了一切，这些人又跟盗国贼集团勾搭在一起，哪有老百姓说话的声音？
现在你能听到赵岩，你能听到郭宝胜，你能听到小蚂蚁之声，你能听到路德，你能听到雾亭，你能听到那么多人说话，是不是？原因是现在美国有民主体制、媒体环境，还有一个最重要的事情，我说大家通过现代的信息工具看到了大家的希望，表达声音的渠道。
这才不至于让明镜、博讯拿走、剥夺你的这种权利，他不能一家垄断。就这，他们也想一家垄断，也想压迫天下。一个没有媒体监督和自由的社会，一切都没有真相，也没有任何公平，这就是中国老百姓为啥活得可怜。
盗国贼正在安排一系列的疯狂反扑
郭文贵先生：最近盗国贼非常疯狂，正在安排一系列的反扑，因为他们要在海外，各个我的合伙人和朋友那块去，进行新的一波攻击：通过各种手段在美国黑道、白道要伤害文贵，然后通过国内控制的机器，他们就是老鼠扛枪窝里横——就对付咱国内的战友们，然后抓、威胁、判刑；不允许说“郭文贵”这仨字，更不允许说“一切都是刚刚开始”，在里边搞，同时也通过国内司法机构进行各种构陷。
大家去想一想，盗国贼什么招儿没用过？（包括）郭文贵强奸；郭文贵在国内的钱在账上搁着，几百个亿，你不让还账，你让那些施工单位，我们都同意付钱，也不是不同意，跑到美国来缠诉我们，找到所有的什么PA、还有什么各种案子来缠诉；然后来搞各种蓝金黄，把沉默的力量全搞出来。
VOA断播，董克文诉讼，郑介甫也来，谢建生也上，然后把曲龙（获刑）15年的罪犯给放出来咬文贵；然后到了中东去，跟各个合伙人说我的坏话；然后到了美国来，找了这么多，倾一国之力花几千亿美元搞文贵。
在香港把我的合伙人、员工给绑架回去，到现在还消失；然后在香港我的房子让政府一天天去找麻烦，几十个人；然后让所有的能控制的海外媒体全部闭声，就连明镜也闭声了。
明镜一开始接受我去叫爆料，叫正义。何频先生说郭文贵同志需要发声，这是一个起码的良心平台，现在呢？郭文贵叫构陷，郭文贵再爆料叫构陷。所以你说这盗国贼有多疯狂！什么招儿没用？大家看到了《纽约时报》的报道，华尔街的报道，我现在不说，接下来你们会看得更多。
盗国贼在国内接下来会有一系列的法律行动，盗国贼还在海外媒体上（有）一系列的法律行动，会在海外所有的华人社会、海外的媒体界一系列的造谣、中伤、挑拨，会有一堆的小喽啰们、小鬼儿出来反对文贵。所以说文贵接下来将有新的更高层次的挑战，但是我们海外的这个战场只是刚刚开始，会比你们想象的还成功。
灭共依靠的就是我们这些小蚂蚁战友们和绝大多数党内的有良知的人
郭文贵先生：国内现在更多的草根老百姓们，而不是那些有权有势和有钱像明镜有这种工具的人所能控制的。这么多草根们和党内的很多有良知的人，看到了更多的真相，这才是我想要的。我们依靠的就是我们这些小蚂蚁，还有战友们，我们依靠的就是绝大多数党内的有良知的人和被绑架的那些人，还有国内的老百姓。
国内的党员哪个人不知道他们的领导想要他老婆就要他老婆，想要他孩子就要他孩子，想要他女儿干嘛就干嘛，决定他们一切的命运。
国内的多少干部——公检法干部、党员干部，有星期天吗？有周末吗？领导让你干啥你干啥，那都叫爱国爱党，结果呢？他去干嘛去了？他去爱美女的屁股去了，他去跟人家乱搞去了，去搞3P去了，这些骗子们，下面的人都有数。
通过文贵的爆料，他们看清了真相，这才是我们要的力量。让党员看清真相，让党员要求自己的尊严，让国内的草根们看到了这个世界有多么美好，他们应该得到的更多，他们应该更加有尊严，他们完全不需要恐惧，一起来推翻这个盗国贼集团！
那么海外我们要让更多的国际上的朋友看到盗国贼对这些人的威胁，盗国贼对这些社会、他们未来的家人孩子的威胁。我看到好多美国政府官员，我问他们我说：“你想想5年以后，如果盗国贼还存在的话，你的老婆、女儿会是什么结果？你可能睡醒了，你的房子，就要搬出去（住了），因为金融控制、黑客袭击以及反文明集团分分钟就把导弹发到你家来了，分分钟通过金融危机就把你的房子给剥夺了”，他们觉得是这样子的。
“你可以好好看一看，好好想一想，盗国贼在非洲干了什么？在中东干了什么？在亚洲又干了什么？在自己的国家干了什么？他对自己的子民都这样子，对你们又会是什么样子？”，他们听进去了。所以说国外这个战场要让他们看到威胁，和国内的、党内的正义人士和国内的草根们联合在一起，就像我头顶这个阳光一样，还有黑暗吗？没有黑暗了，一切都不复存在。
靠这几个伪类、靠明镜打盗国贼？文贵要是这么想过，那文贵就愚蠢至极，天下最愚蠢的，天真至极！文贵是在娱乐中、快乐中、爆料中，这就是我们想要的。今天的报平安视频到此为止，谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我在华盛顿，看过纸牌屋的人就知道我在哪儿哈。我的背后就是白宫，昨天到了了华盛顿去赏了了樱，昨天是最好的日子，赏樱，人太多了了，然后晚上又赏了了夜樱，晚上的夜樱非常的漂亮阿。
今天早上起大早，我又去看了了一下，哇，人不不多了了，太美了了，转了了一圈，非常的感动，我这次到华盛顿呢，主要是要和相关的部门和人开几个会，还是打击盗国贼的事，在这不不方便便说，未来大家会知道的。
昨天在来的时候，哎哟发现华盛顿战友们太多了了，我走到任何地方都能认识到好多我们的战友们对
我喊一切都是刚刚开始，特别温馨，特别热情，让我极为感动，还有昨天在洗手间里里边对我喊“一切都是刚刚开始”的，我说别在洗手间喊，咱不不在一切刚刚开始在洗手间，咱到外边去，谢谢这些朋友们，谢谢你们的鼓励和支持，包括今天上午，这么多人对我说出这么多热心和真诚感动的话，你们的热泪就是我努力力的方向，是我努力力的原因。
在华盛顿非常非常的开心，最近基本上很少睡觉，大家看我的眼袋啊，现在老老大了了，真感觉到，真是老老得很快啊，但是为了了我们打击盗国贼，为了了我们的喜马拉雅，我觉得是值得的，我最不不喜欢别人嫌老老啊，头发白，人要是随着时间的推移，人不不老老，头发不不白，你成妖精了了。咱不不能像中南海那坐在主席台上的人，头发是假的，啥都是假的，煮熟的鸭子，啥都不不硬，就是嘴硬，哪儿都是软的，咱不不能学他，咱接受这些自然现象，反而享受在其中。
在到达华盛顿两天的时间里里，感受迫切的是中国话题的热，和打击盗国贼这个话题的大家的敏感度和认识完全和过去不不一样，和我上次来大不不一样，可以说今天是大街小巷，任何人无不不谈中国话题，还有一个就是，打击盗国贼，一切都是刚刚开始，成了了耳熟能详的热点话题，这说明文贵的打击盗国贼经历了了一年年多的考验，得到了了绝大多数人的支持，而且现在大家都是相信，支持还有信心。
尊敬的战友们，我想说的另外两个问题是，第一个我和有关部门见面以后，我深刻的感受到我们华人在西方的生活一定要守法，过去打着各种组织名义，幌子，在西方骗取各种经费，民运经费的美国人一定不不会和你拉倒的，一定会和你算，包括到这儿来踩着美国的船，在中国捞着人民的钱，在这块招摇撞骗，什什么领导来了了举举旗，花花钱，然后还打击民运异见份子，干着这些伤天害理理的事情，一定不不会拉倒的，所以到美国来学习的孩子们，别带着另外的任务，到美国来定居的人要爱这个国家，忠于这个国家，同时不不能伤害这个国家，这是根本，否则事儿会非常的大，未来你们会越来越明白，包括那搞假政庇，假律律师的，和盗国贼勾结的，还有某个律律师，头两天，我才知道，他回到国内去和中国的高院，法院陷害文贵的，还给文贵要求送达通知的，那些律律师们，你们未来的日子太难过了了。
第二个，所有的战友们，我想告诉大家的事情，我们一定要记住，现在盗国贼们在全世界各地在分化我们所有的战友们，大家看到了了我的照片，我和杨建利利先生今天早晨一起去看的樱花，特别特别的漂亮，我们很多人，因为大家很清楚，哪有一个像杨建利利这样先生，蹲了了 5年年监狱，一个哈佛的博士，他随随便便便便出去打份工都是几十万美元，但是一直那么多年年来，他都一直致力力于中国的民主法治自由，在联合国的演讲，包括对六四所做的各种事情，样样都可查可证，他不不是口炮党，所以说反对任何真正的民主，民运人士的，战友们，那是在利利用我们，那是我们的敌人，我们应该是辨明是非，识别善恶，这才配做的起喜马拉雅的人，否则连我们的战友天天纠缠其中，我们好坏不不分，还了了得了了吗，
现在盗国贼们分化我们海外的战友们和打击真正的民主民运人士的这种手段，必须要被我们看清也不不要被利利用，过去这半年年，我们被利利用瓦解的太多了了，我们必须收手，必须警惕，接下来我们大家将面临更更多的挑战，也会有更更多的收获，意想不不到的收获，盗国贼的日子不不远了了，也不不多了了，盗国贼的未来实在不不妙，我们的未来实在美好，一切都是刚刚开
始。该我们赢了了，谢谢，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/253/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/253/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“尊敬的战友们你们健身了了吗？在未来的几天，我将向大家谈一下关于吴晓辉和向俊波以及他背后的真实故事，他也是香港警察与盗国贼的谋害者之一，他的黑幕会也让大家震惊万分！一切都是刚刚开始。”
尊敬的战友们你们健身了了吗？最近几天大家都在问我关于吴晓辉的情况，2017年年 3月份是我第一次告诉明镜，吴晓辉在飞回中国的途中得到了了信息要抓他，他返回了了美国，后来他四月份他第一次被抓，那么他和我有共同的朋友就是项俊波，吴晓辉的事情不不管他做了了什什么都是最好的证明，中国私人企业家面临的共同的，就是中国是两狱之地，地狱和监狱，证明了了盗国贼们以贪反贪，以警反贪，以警治国的最好案例例，咱们大家应该了了解这些真相，不不管吴晓辉如何，对中国的私人企业家是关键的，一切都是刚刚开始，如果吴晓辉的事情不不能引起中国私人企业家的悲哀，那就活该进两狱，亲爱的战友们，拭目以待吧，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/252/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/252/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“尊敬的战友们好：关于吴晓辉的事情……这是一个值得中国所有的私人企业家认真思考研究的重要案例例，让大家知道真实的吴晓辉的事情……，对每个人都意义非凡，因为当每个人都了了解中国的．＂政治经济市场＂和政治经济垄断而导致的灾难和他的真相后。它拥有非常重大的意义，每个人都应该从他的这件事情上学到看到＂中国任何一
个企业家都是盗国贼资本代孕者＂的角色的悲哀……应该学到更更多的应对措施……更更好的保护自己与家人！一切都是刚刚开始！”
尊敬的战友们好啊！
关于吴小晖的事情啊，就像关于中国的很多新闻一样都是道听途说，猜猜猜，不不但猜还得编编编。因为我认识吴晓晖先生，我跟他有交道，他的事情我是知道一大部分的，这个大部分主要是政治背景，吴晓晖先生绝对是一个聪明绝顶的人物，这个人是意志坚强，性格非常的孤僻和暴暴虐，而人非常的自私。绝顶聪明加上绝顶自私再加上执行行力力很强，意志又坚定，基本上这种人呢要么大起要么大落。
那么吴晓晖先生他最根本的，他发财的主要原因，他深懂中国官场的性，以性治国，生殖器治国的
原则，所以他的发家一开始都是从生殖器开始的，跟县里里的领导结婚，市里里的市长结婚，最后听说他追过另外一个常委家的女女儿，同
居了了一段时间，拉倒了了，最后啪，认识了了邓家的外甥女女，啪，结婚了了。
这个就真正实现了了他生殖器一步一步的爬上去了了，爬上去以后，他深懂中国的金金融界的游戏规则，金金融界，中国哪有金金融啊，哪有市场金金融啊，就是政治金金融。
政治金金融里里边什什么最快，很简单，1直接从银行行里里边以贷款，叫以贷拿钱，“贷”变成了了“代”。以代拿走你钱，这是一招，王岐山玩得最好，从中农信，建行行，现在的海航，渤海金金控。
第二招就是保险，保险是玩期货的，保险里里边猫腻太大了了，中国保险全是官方垄断的资源，所以这个保险能够迅速的积聚大量量的资金金，而且中国70%的保险是国家机构，和国家企业，国营的企业手里里。在这种情况下，吴晓晖非常懂，拿下保险。那么另外一个他非常的懂，要想在金金融界，保险领域，要全面开始打造一个金金融王
国，他理理想中是一个10万亿美元的王国，短期内要实现的话，他必须是全牌照，然后他必须有一个
金金融链和肖建华先生一样，所以他要先招商银行行，后民生银行行，然后参股四川银行行，成都商行行，以及
中国的各个金金融机构，他一般去都是当大股东的，他为了了能实现这个目的，不不惜一切抓人，通过政法委抓人，通过检察院抓人，哪个人没毛病啊？
民生的总裁被他抓了了，这就是一个非常有意思的事情，再一个，他骨子里里认为，他就是代表邓家，他要把红二代连在一起，这就政治上安全，有人给拉皮条。再一个到各地方去，各金金融机构，有了了自己的摆台的本钱，这就是吴晓晖。
但是这三招，只是吴晓晖的表面，他又一个所有人不不知道的一面，第一，最擅用情报机构，第二，最擅用红二代和红一代政治局常委家人的女女人，这个咱慢慢说，吴晓晖的事情可没那么简单，他能那么短的时间去能控制10几
万亿人民币，可以说在他手里里边经手的所有的副部级，正部级的官员，是大家没法想象的，那里里的利利益是没法想象的。
吴晓晖不不能活，他活就太多人活不不好，或者活不不了了。所以吴晓晖同志危矣，我今天先给大家说一下，很多人在问我这个问题，我想就吴晓晖和肖建华的事情，我会逐步的一个个将我了了解的和我掌握的情况说出来，让中国的私人企业家别再当着一个代孕者，财富的代孕者，官二代和红二代的财富代孕者了了，因为那对你来讲是绝
对的悲剧。应该把眼睛看得更更远一点，因为不不论你拥有多少财富都是代孕的，这代孕的代价是要你的命，而且坑害了了好百姓，所有的战友们，咱们慢慢来，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/245/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/245/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们好！你们健身了吗？
我这太累了，两天过去了，休息没健身，整个人行动都不灵了。我还没健完呢，这是前一个半小时。
尊敬的战友们，我昨天收到了很多来自香港和台湾的很多的朋友关于我们员工是如何被绑架回大陆、香港的帐号是如何被查封的，这个答复我简单回答一下，几分钟。
这个很简单，我们那个香港的合伙人的名字叫屈国娇女士，当时是首先在办公室被带走的，带到了一个香港的警察局，好像是铜锣湾，然后是待了48个小时，我们的律师陪着，然后把我们的办公室的东西全部收走，硬盘、资料、文件全部收走，说我们涉嫌洗钱。然后就让她回来了，300万港币现金担保，她借的我们公司的钱，300万港币现金担保。再过了两周，就是每天中间都有人跟着，警察跟着，她该干啥干啥。她完全可以离开香港的，但是人家没有离开香港，因为人家没有犯罪。
然后两周后，香港移民局的警察来了，把她从办公室带走，（从）香港的中银带到了警察局，律师也在，（警察）说我们带你去香港北边的一个区继续讯问，说律师你先回去吧。结果律师就回去了，这个合伙人就消失了，到现在为止杳无音信。后来就在深圳，（屈国娇）就录了一个视频，旁边放着她的包，旁边冰箱，那样的包，说郭文贵怎么怎么着（关于）犯罪的问题，说我自愿回国。到现在为止杳无音信，这是她。
那么我们的公司的律师，最起码和我们公司、和基金公司大概30几个律师在过深圳海关去大陆做业务的时候被拦住，有的被关进了黑屋，还有的被打，（被强制）把所有电脑里的资料不管跟郭文贵有没有关系全部下载，下载完以后（被要求）写保证书：不允许给记者说，不允许给律师事务所说，任何人不能说，说的话把你全家给抓起来。还有一些对律师说：你去过东莞，我们有证据，还有一些大陆有家人在深圳的，我们有证据。这是这些人（的遭遇），所以没人敢吱声。
另外一个，香港的银行，主要是香港中银、香港建行，还有一个就是DBS—星展银行，所有我们账上大概涉及到600亿的股票，当时价值1000多亿吧，还有大概3亿美元的现金 、几十亿港币的现金，所有的账号，包括私人信用卡，包括所有的，一律查封。香港警局查封的原因很简单：涉嫌洗钱。
人家说：我跟郭文贵没关系，他洗钱跟我有什么关系？—没这事，他洗钱，我想查你就查你，说香港警察有权力把一个人给查了。（就算）你连饭都吃不上、连吃饭钱都没有，那也没办法，而且（查封）无限期。
有人给我们举了例子，香港警察说：你查查什么例子。（让）我们查查，说连饭都吃不上还要到法院告我们？没用，（这是）香港法律。然后（律师）说：我们跟郭文贵没有任何关系，你查我们资产算什么？—你再多说话，我就抓你在大陆的家人，你再多说，我就把你在东莞的事情给你揭发出来，还有你大陆家人做生意。
这就是香港警察，现在所有查封的银行资产和银行现金，一个答复没有，不管。但是只要任何律师跟我有关的基金和朋友有联系，（警察）他们都在监听，这说明他们全港都在监听，只要监听到，马上就去敲你的门，有时候敲你家里的门，然后威胁你：我要找你谈话。
在我们这里工作的一个英国籍员工，（警察）就在晚饭以后找他老婆：“你过来，我找你谈话”，把这个哥们儿吓尿了，然后问你一夜，48小时、24小时都是合法的，找律师来，然后（放）你回去。
这些警察，湾仔的、跑马地的，这一拨警察就是那种流氓气，所有经历的人都说香港没有这样的警察，简直黑暗到了极点，而且旁边有些人跟着，好像是穿着香港的警服，但是一听口音不是香港的警察，应该是大陆的，办案的。这就是查封股票、资产，抓人，抓太多人了，太多人了，太多人消失了，这是整个的经历。
我南湾的房子，（警察）说是违建，然后一星期去一次，一星期去一次，现在几乎是拆烂了整个房子。大家知道香港的房子从过去的80万港币一平米，现在150万，我的房子多升值了20亿，（被）地政署查处，他们所谓的房地署，每星期去两趟，一去一二十个人，全部拿放大镜给你看。房子给你拆了，银行给你查封了，股票给你查封了，谁给你联络抓谁，谁当你的律师抓谁，到大陆的人消失……
我接下来会把所有的这些问题一一地公布出来，慢慢来，我正在跟这里的律师团队正在做，大概需要一段时间。因为我身在美国，美国的政府部门、美国的法律部门要全部了解，而且他们也私下在和所有的有关银行、和有关人都在联系，这已经不是我个人的事了。
所以亲爱的所有的香港的朋友们和台湾的朋友们，你们关心的事情我简单地跟你们说这个，我今天所说的每句话，郭文贵要承担法律责任，有一天我们都会坐在法庭上，都会坐在法庭上。等美国的各种法案出台了，对香港的警察实行惩罚的时候，香港的官员实行惩罚的时候，这个案子在美国立案的时候，咱们再往下看。一切都是刚刚开始！
香港的同胞们，你们慢慢看，比你想象得恶劣。我的昨天就是你们的今天，我的今天一定是你们的明天。台湾人民更惨。咱们慢慢说，有香港的朋友在台湾怎么被绑架回去的。一切都是刚刚开始，我还要继续锻炼，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/246/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/246/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
从这两天来金正恩秘密访京，非常的热闹，同时也可以看得出来，海外跟国内所有有联络的所谓得到上边有喂料的渠道的媒体，几乎没有；所有海外的想吃国内的政治饭的媒体基本上都是被喂料的，主动掌握信息的，没有。大家一会儿说是金正恩，一会儿是金正恩的妹妹，到最后还搞不清楚。能看得出来，海外的所谓吃国内政治饭的媒体都是被喂料的。
另外一个能看得出来，这次的金正恩先生访问中国，这是一个长期的那么一个安排的结果，绝不是说两三天就发生的。这就是说中国的政治形势和外界的猜测和有些专吃中国饭的所谓政治那些淫客们，思想的淫客们，淫乱的淫客们，完全不是那么回事儿。从这件事情可以判断出来，我们必须要务实地、坚决地反盗国贼，同时我们还是要坚持以党反盗、以党反贼的战略，这是真正的行之有效、务实的战略。
那么从这几天，因为我都在忙活香港的事情，知道了更多的信息。这个香港，可以说一年来，被抓的律师、会计师和在香港被查封的国内的涉案资产，不管是不是我们的，和被抓捕的人，可以说不计其数，几乎没有人敢言语，而香港上全部都是警察，全出面，警察就这三招：第一，查你叫洗钱；第二，查你叫非法经营；第三，非常清楚，直接就给你绑架。
所有的这些（在）过去一年中被绑回大陆（又）被放回来（的人）都签署了所有的同样的保密书：回来不能面对媒体、不能对外讲、不能和当事人讲。不光是我们的案子，太多的案子了，肖建华案子、安邦案子、一堆的案子，这上百万的国内被抓的党员，涉及到香港的资产（会被）直接清家抄家，跟大陆一模一样。就香港的沦陷和警察超出了我们所有人想象的，那过去的伟大的香港警察形象完全不存在，而且到了一种黑到了你无法想象的程度：打人、骂人、弄虚作假。
你比如说把我们那个合伙人曲国娇给丢失，到现在找不着，你给谁说理去？香港的法律竟然是到法院法官、大法官都说你告警察告不赢。我们是几百亿的现金、上千亿的资产和股票被查封；而且不仅如此，香港一个完全市场化行为的一个市场、大家都引以为荣的这么个市场，竟然能警告所有的券商，私下给你谈话“你敢买股票就把你抓了”，而且警察抓人都是往你家抓你去，这种恐吓跟过去的几十年前最早殖民地以前的时候，那黑帮是一模一样的那演的电影，敲你家门把你老人孩子全吓住。但凡你家人在大陆有坟地，清明节上坟，我好几个律师都是很早没回去了（在）过去两年，结果清明节上坟的时候被拦住，找其他理由关到黑屋，关完以后，叫你难受痛苦的时候告诉你不要再与郭文贵合作的事情。
其他的律师，竟然也有和其他涉案人、跟我们没关系的（律师）也是同样待遇。有的人直接进了黑屋就是一顿乱打，打完（说）：你怎么着？香港就是我们的，你以为不知道你干什么吗？到东莞嫖娼，要不要跟你老婆说？—所以这种简直是恐惧至极。
所以香港的警察现在黑帮化，香港的政府已经彻彻底底的已经超过了我们大陆盗国贼的这种黑帮手段，香港的沦陷超出你们的想象。我也知道，另外一面就香港的富豪，无人不把钱卷走的，能走的全走。香港现在除了大陆的这种情报资产和国营资产，基本上是一空港，这个让我也非常之惊讶。
从这件事上也看出了文贵对这个事情和政治理解的这种狭窄性和无知，我还一直是抱希望于香港不会那么快地堕落。因为我的无知，我也付出了血的代价：上千亿资产被查封、几百亿现金和股票被冻结，而且冻结那么长时间，我们还相信香港有法律。现在是人失踪、资产被非法查封、房子就找各种违建理由（拆了），未来我会公布出来，这个过程我都会公布出来，这个资产的查封我也会公布出来，香港警察怎么抓人的我都会公布出来。
大家可以看到在过去的两三年内，香港警察是怎么用黑手段来对付文贵的、对付所有这些商人的。这些天来我得到的这些信息我都已经吸收（不完），都已经消化不完了。
尊敬的战友们，中国这个形势绝不是我们所看到的那么简单，盗国贼的野心和盗国贼的疯狂和傲慢远远超出我们所有词所形容的。现在我们最重要的事情就是一定要打造一个非常可信可靠、稳定的一个媒体平台，真正的把对盗国贼有彻彻底底的威胁性的、让他们确确实实对他们有核攻击能力的打击的这种料爆出来。
大家很多人应该想想过去我们爆的料，国内的朋友说任何一个料只要展开调查，王岐山、孟建柱（这些）盗国贼、傅政华都得被抓起来。这是盗国贼，不是盗财贼，为什么？因为他盗了国，更加证明了盗国。所以我们不要天真，我们只有靠比他更加猛烈的料和真正的科学和有效的手段，以及在关键的时候用对了料，千万不能把爆料被他们给用战术战略给我们迷糊过去。
比如说最近YouTube上就有N个用Miles Kwok的英文名、用不同的Email冒充我的名去检举像潘晴还有小哥这些人的视频，让这些人（被）删除，你说这是多卑鄙？他们同时又整出个“郭文贵Live”这个视频（频道），每天就（放）郭文贵什么中国大事、世界大事，让国内人看，然后就这样毁掉郭文贵的声誉。以假乱真、以假灭真的这种手段是盗国贼的极限战的一贯用的手段。
同时他们用各个击破的形式，找海外的所谓的民运、伪类开始砸郭辱郭，然后毁掉我的信誉，然后再实行大的“蓝金黄”，在西方的各个政府机关进行游说。光华盛顿，这几天我听说最起码有三四个大的PR公司受到中国某些企业（收买），给大钱，就是说服美国政府遣返郭文贵，说郭文贵这个家伙就是个大的犯罪分子。
所以你看这个力量有多大？如果文贵过去的爆料对他们没有影响，他不至于花那么大精力和时间，你像吴征他们一系列的人的第一核心目标就是要对付文贵和对付支持文贵的人。
这是为什么我一再说，所有的战友们，咱们现在一切都是刚刚开始。我们现在知道的和这些情况，我认为更加证明了王岐山先生当副主席这个事太好了，因为只有他这样，才能让党内人相信盗国之说、盗国贼的真相，只有这样，有人才真真正正地开始思考自己的未来和自己的安全，那才是最核心的力量。等到那一天，内部的九千万党员的愤怒和威胁和恐惧爆发之日，就是我们海外所有的追求喜马拉雅的朋友们，我们的希望和我们的目标实现之时。喜马拉雅一定会实现的，这些天来通过我认真的思考的总结和制定下一步计划过程当中，我更加的坚信我们一定会赢，该我们赢了。
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/238/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/238/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？我又跑了一个小时四十分钟，超爽！现在国内新的指示，专案组说郭文贵没钱了，郭文贵没钱啦！现在估计把希望寄托于遣返，寄托于吴征、陈军等这些伪类们，现在寄托于郭文贵没钱啦！好啊！试试，咱走走。专案组骗党、骗民、骗国，骗吧！
一切都是刚刚开始，咱们走着看。这是逻辑！真正的逻辑！再见，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/225/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/225/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，最近我收到了很多人给我寄来的各种爆料信息，还有一些需要有偿支付的材料，非常的感谢！但是有一些却收到以后USB是打不开的，有些能打开，但是绝大多数所提供的证据不够充实。
我希望所有的战友们要记住，你们别浪费时间，我们要想爆料任何一个官员、盗国贼，要绝对有法律实际价值和效力的原本的这种材料。例如有效的清晰的视频和官方能认可的文件，这才可以。谢谢所有的战友们，文贵爆料将从 1 个月以后正式开始。一切都是刚刚开始。谢谢，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/224/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/224/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？我还没健完呢，尊敬的战友们请大家高度关注《自由中国》路德先生马上要开始的今天爆料。
我现在不知道爆料内容，但是我深信这个爆料又是一个新层阶，《自由中国》正在干着一个和我们大家追求喜马拉雅这个共同目标的事情。《自由中国》在用自己的企业和自己的生命冒着巨大的风险，在沿着爆料革命创造了新高度。
我希望爆料革命路德先生和《自由中国》爆的比文贵还要强、还要高更多。所有援郭会的朋友们、兄弟姐妹们，大家现在只有一个目标，支持《自由中国》路德爆料，一切为他服务。只要他爆料能爆成功，就是大家追求的喜马拉雅最需要的弹药，他就是我们最好的兄弟战友，支持《自由中国》，支持路德。
凡是不爆料不对付盗国贼的媒体还有推特，我建议大家马上拉黑，不看、不关注、不理解、不回应。这些人没有这个就没饭吃。
大家都很清楚自媒体里有多少是真正关心喜马拉雅的，99%都是支持爆料革命对付盗国贼的，剩下在里面的 5 毛们，在那儿混饭吃的那些伪类、骗子们，把他们拉黑。不支持爆料革命的在那臆想的，搞爆料意淫的，还有跟盗国贼搞勾兑的一律拉黑！一律拉黑！什么都不要说，过一个月、二个月他就知道干什么了。
战友们，行动！行动！再行动！拉黑不爆料的！支持《自由中国》！支持路德！谢谢大家。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！路德这里是个更高的开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/213/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/213/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好 !昨天在全球自发地很多的战友们 进行上街游行支持文贵爆料，追求法治中国、民主中国、自由中国的大游行，震撼人心！
恰逢和中国共产党的政协和人大的每年的两会召开同时进行，意义非凡！这是过去 70 年来历史上从未发生过的由民众自发地上街游行追求法治、自由、民主的一次全球的行动。
昨天这一天给所有参加这个游行的人留下了生命中最重要的一天， 任何人回忆过去的时候，你不可能每一天都记得，但是任何参与昨天游行的人，昨天你一定会记得，终生难忘！
因为这创造了历史，也创造了每一个参与者自己人生中自己的伟大的历史，这是不可忘记的，这在人类的发展和文明、创造、法治、民主自由的历史上也是重要的一篇！
大家不要用数量也不要用规模去衡量，因为中国这个国家14亿人民如果给他们选择的权利，说你是愿意支持这些人上街呢，还是你是愿意支持北京开的那个两会呢？
大家我相信都会知道答案，99.999%都会同意也会参与这场上街游行，正义大游行，法治、民主、自由大游行。为什么呢？北京所正在开的两会他们讲的都是假话。说的都是假思想、假追求，理想都是假的，当然啦一切都是假的，而且是非法的基础之上。
而我们昨天所有的战友们的上街游行都是真的。而且所有干得事和理想和追求也都是真实的。这就是真正的我们说的，他们的“假恶丑”、我们的“真善狠” ，这真字跟他们的假之间的差距！
第二个：昨天他们的两会和这几天的两会，他们是为了维护盗国贼集团和某些利益集团，所有那些参加的代表不能代表他们自己，也不能代表他们根本不知道的人民。而且当然他们维护的利益集团都是恶的。
而我们昨天所有的战友们上街追求的代表都是自发的、自己的，和绝大多数人民的，当然都是善良的，对自己的工作和辛苦，对自己的子孙未来和老人，创造了财富和国家都是善意的。
他们的那是假恶，我们的是真善。他们的那个丑，就不用说啦。大家可以看到海外媒体、国内媒体一片沉寂，从这件事情上也能分出来谁是真正的追求民主自由法治的，谁是真正的关心中国未来和子子孙孙和中国的法治、民主、自由的。
那么通过昨天这件事情是一个重大的分水岭，让我们看清楚了“假恶丑”。我们的真善，不是狠，今天就说真善行动吧，我们的决心，狠也是决心。
中国到了一个必须改变的时代了，没有任何人可以阻挡，没有任何人去支付钱，没有任何人去组织，在全球发起的这一个即将形成全世界人民燎原之势。在这个问题上可以说是我们昨天所有参与的行动者都是创造了历史，因为我们将要得到 14 亿人民和全世界人民的支持。
而且昨天大家也可以看到，这些感动的事迹国内外震惊。听说党内还有两会当中互相传阅，他们是没有网络控制的，他们都傻了。说怎么会形成这么大的规模，这么多人上街而且都是自发的，而且追求跟这个国家现在所追求的，也是相一致的。国家不是也追求民主法治自由吗？但是人家这个追求，打盗国贼，党内的同志99%都是同意的。
昨天很多都是党内体制内的人给我发信息太多太多了，都说昨天这个活动是震惊的、是创造历史的。说你们打盗国贼不反中国不反中国人，这太重要了。可以说这是党内9000万党员绝大多数人的呼声！
他们说中国这几年真的是太荒唐了，无法无天，明目张胆，官不聊生，民不聊生，谁都没有安全感。 昨天我们追求的法治、民主、自由的大行动，就是让中国人民都有安全感。无论是党员，无论是高官，还是平民，这难道不对吗？感动，每个人都感动！
这一天将是伟大的一天! 创造历史的一天! 谁都无法改变! 亲爱的战友们，你们太伟大了! 文贵衷心的感激、感谢你们 !而且你们要感谢、感激你们自己，而且大家记住，你们是为自己而奋斗，为我们的子子孙孙的未来而奋斗！
一切都是刚刚开始!谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/210/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/210/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？我这出了一身汗，昨天听说陈小鲁大面积心梗死了。我相信2018年会有更多的所谓的中国——中华人民共和国的创始人，还有他们的二代们也会心梗死，而且会有更大的人物、现任的人、常委也会心梗死，我深信不疑，因为现在到了是白刀子进红刀子出，然后对方肝癌死太慢了，直接就心梗死、脑梗死，基本都这结局了。
但是战友们。记住未来的20天就要发生更大的事情，大家记住上天在让中国变化，上天不会让14亿人民被几个流氓盗国贼所侵占绑架到永远，不可能！一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/209/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/209/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们健身了吗？从昨天到今天我收到了二十七八个要求全职挺郭的，超限战！昨天到今天香港、郑州、北京专案组还在让我们把所有的账号都关闭掉，然后昨天北京市三中院、二中院的执行庭刘兵又要是加大拍卖我们的资产，连送信的时间都不给。
哎呀，盗国贼呀疯了，就是想断掉文贵的财路，大家走着看，你能不能断掉文贵的财路，你们现在已经到了穷途末路了，你们是该灭亡的时候啦！还要断文贵的财路呢，断了你们的后路吧！
咱们走着看！一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇，看这桥又打开喽，这桥又打开喽，哇~漂亮，漂亮，漂亮，………哇~，太漂亮，天气极好，船水马龙，这是第二个总统桥，第二个总统桥旁边大家看到的是有两个中等级的停船的码头，然后呢这个桥也要伸开，然后过来以后这个地方是一个超级的酒店，超级的酒店过来，这就是最有名的West Palm Beach。
Palm Beach的旁边的大家看就是一小溜儿，它的那一面是海，而这一面就是河，大家看到每一个房子前面都有个停船的码头，这块儿的每一个房子大概都在5000万美元到3亿美元不止，总共大概加在一起也就是五六公里长，全美国有钱的人80%的人都在这里有房子，所以说马阿拉戈俱乐部、甘乃迪总统家都在这儿，而且旁边那个岛就是甘乃迪总统为防止世界大战挖下的地下防空工事。这个地方相当的牛！
这个是一个世界超级富豪和草根都能待的一个地方，看到这一个都价值几亿美元的船和这些价值几万美元的船也都能在这里共处，这里草根也能生存，任何人只要有本事都可以生存。
大家可以看到这边的房子，看到这里的房子有大有小，有几亿美元的，也有几千万美元，也有几百万美元，但是几十万是没有的，每一家前面都有一个停船的码头，而且这边是河那边就是大海。
那大家看到那个地方，整个的那个电影的变形金刚的老板——那个导演Michael Bay在这儿也有一个房子，你看这个地方的房子现代的各种样子都有，这是真正的一个和谐的地方，只要你有本事、有能力、有金钱，你就可以享受财富。
刚才那边那个船很多美国的老人家还有军人看到咱的船以后，都给咱鼓掌，给鼓掌，然后都在这喊——郭文贵，美国人感谢你。哦，真的让我很感动，非常非常的感动，真是的，这是美国人对我们的爆料知道得真的是非常非常的多，非常非常的多。
而且这些人都很细，看到我们的船都认识，就刚才这个船，这些老人家都在鼓掌说，郭文贵先生，美国人感谢你，然后说一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个对面另外一个房子就这个房子是一个我朋友的，他老人家也快100岁了，最近房子也在卖——1.2亿美元，这都是全世界最有钱的人全都在这儿呢，太棒了，太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/185/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/185/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天海航的事情持续在发酵,全世界的人们都在关注。
昨天我看到欧洲的很多媒体又在报道这件事情，欧洲媒体问的问题就是昨天我在视频中问的问题，而且已经说海航让世界，让西方打开了一个一窥中国国营企业、私营（人）企业、和官办企业，这个西方很有意思，官办企业，还有情报企业在西方扩张和发展的手段，而且让他们看到了很多的事实，这确确实实让他们感到了很震惊，学了很多的东西。
这就是文贵爆料革命和所有战友们我们辛勤、辛苦冒风险换来的结果，没有我们和战友们这样爆料的成功，西方怎么可能有这样的窗口呢？这就是我们的成就。而且真的是一切都是刚刚开始！
那么海航的事件将引发出一系列的事件，昨天几个美国的朋友给我打电话说：文贵啊，我们刚刚得到消息，杨洁篪访问美国已经正式通知了美国，王岐山先生将任国家副主席全面负责中美关系，然后说这是肯定的，而且说这次是职位很高的人。我说是吗？这太好了！我说我非常非常的高兴看到这样的结果，如果是王岐山先生当副主席负责中美关系，那是我民族之大幸！我党之正确伟大之决定！是我们伟大的习主席将把全世界全都姓共、姓党的路线将推向了新的一个高潮。
那文贵可能要考虑每天都要在纽约立一个祭坛，天天祈祷王岐山先生安全，多来美国，中美关系就靠他了，中美人民、世界人民的福祉那全靠他了。而且股票、股市全靠他了，我的股票也得涨了，最起码我们其中的一个基金在最近又投资了十几亿美元，最起码得涨个两三倍吧？三、四十亿美元，那不是上天帮我们！那我得感谢人家王岐山先生，我那个时候就不能再爆料了，得天天我脑门儿上写上“感恩王岐山”，然后立一个牌儿我把它挂在那里，我挂在纽约中央公园里头，我天天给他磕头，三磕九拜感谢王岐山，祝他安全，万寿无疆，万万寿无疆，太好了！
这又是一个好消息！
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/180/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/180/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们大家好，刚刚的锻炼完，这全身都湿了都是汗，非常的舒服。
我向大家报告一下关于陈军先生的事件，本来前天陈军先生找了华盛顿的杨建利先生还有另外一位朋友希望他背书，后来说要求见面，我说可以呀。
我为了给明镜的何频先生和杨建利先生还另外一位朋友面子，我答应今天周二下午两点钟跟他见面，我们要讲讲我提出的那三个问题让他当面回答。
昨天，他打电话给杨建利先生说：郭先生又录了视频，他什么意思啊？他答应了还录视频？我希望他见面之前先跟我道个歉。
我觉得杨建利先生还这么要求我，我说你太搞笑了吧谁给谁道歉呐？我那天通完电话的同时马上就做了个决定，本来今天下午我有三个会，我说这个会可以继续开，我可以保证陈军不会来的，因为他无法回答我那三个问题。
回答说 “是”，那你想想我就啥也不追究了，他在杨建利先生面前和那位先生面前还能做人吗？他没法做人了，因为他就是小人心肠嘛。那他说“没有”，那我一定会拿证据，那俺俩就PK 起来了。
所以他左思右盼，这么会“思烤”的人能来吗？他肯定不来！结果叫我说对了，昨天晚上就打电话让我先道歉。
那位朋友也说，他说我知道这是胡扯的，我也认识陈军先生30多年了我了解他。我就给这位朋友说我看到很多人跟我说认识这个30年、认识那个40年。
认识30年40年说明什么呀？那结婚20年、30年的离婚的多了，刘少奇跟毛泽东干了很多年，彭德怀干了大半辈子，朱德干半辈子了，不都给灭了吗？薄熙来和习主席那还是发小呢，那怎么了？王岐山先生跟习主席还是一个被窝睡觉的呢，他做梦都想把习主席干掉，说明啥呀？太拿咱战友的智商不当回事了。
像那个胡平，菱角形脸的胡平先生，你说你把老婆都能送大街上叫人家乱干去，你说你还讲民主自由？一弄就说我40年民主了，你连国都没回过你讲什么民主自由啊？我最讨厌说30年40年，你说我们做过啥？还有你能给战友啥？30年40年你给什么了？你啥也没给呀，你未来就能给吗？你未来还能活个十年八年你就能给吗？什么意思？30年40年就能证明你们是好朋友？他就可信？这不胡扯嘛。那就没有背叛了？
恰恰相反，所有的30年40年让你没看清楚这个人，那是你的悲剧。这世界上谁都别拿这个威胁郭文贵，文贵这一辈子我只信善和恶，其他一概不信。什么黑白、什么对错呀那都是骗人的，不同的语境不同的环境有不同的结果、有不同的标准。拿这个忽悠什么呀？
一切都是刚刚开始。
陈军先生的事情咱们现在刚刚开始，战友们，文贵会让你们看到一个真相，咱慢慢来。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月5日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/177/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/177/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。我们为了打击这些伪类们、伪民运分子们利用过世的民运英雄们的名称、荣誉来发财，搞假政庇，我文贵在此庄严的宣布，从今天起任何一个人揭发伪民运分子
让你们提供假政庇文件、提供假政庇证据的，任何人如果提供有效的、能证明这些的文件和事实的，请和我们联系。
联系我们郭友会的Sara，我就会负责全部费用。就你被他骗的钱我全部马上给你，只要和我们律师签署文件就马上给你，然后你要负责上庭作证来证明这些伪民运们骗了你的钱，提供了假文件、假证据。这样的话你还能得到移民局的更加的宽恕，你可能真的得到合法的政庇。我们会全力以赴支持你。
但是，一定要记住，你现在不做，等到移民局的政策、新政，大家都看到已经实施了，如果在过去不管几十年拿到的、政庇拿到的护照文件人家随时抽查，人家只要抽查出一个字儿一个时间是假的，那你就会被进监狱，然后还要递解出境废除证件。这是很可怕的这个罪证啊。
尊敬的战友们，一定要劝说周围这些人悬崖勒马，不要成为这些伪类们打着死人的旗号连孝帽子都不戴就发你们这些人财的工具，然后把管子插到你的肝上抽你的血，该结束了。美国的这个新的移民政策是给大家的机会，赶快来揭发他们。
然后你说被威胁了、被他们骗了，然后该搞政庇搞政庇，等人家给抽出来的时候你就没机会了。所有的同胞们、战友们看清时势，美国这个国家不是只有法拉盛，也不只有Chinatown.人家这个国家的机器、法制现在已经来了，把所有的事情都要搞明白。
大家千万不要在这上犯糊涂，犯天真的毛病，为此付出的代价，是你付不起的。尊敬的同胞们，文贵给你们提供了这个机会，愿意给所有的同胞提供一个在美国安全、合法的生存的机会。就是我们一定要打击伤害美国，我们要感恩美国，感激美国。
呼吁所有的同胞们马上和我们联系，而且所有的文贵战友们一定要口口相传，呼吁这些人弄清楚情况和我们联系，文贵愿意为此付出现金和巨大的代价打击这些伪类们，我们要付诸于行动。谢谢，
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/171/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/171/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！这我穿上厨师装一会要烧几个菜啊！今天给太太烧几个菜。首先向大家抱歉，昨天在网络上出现了一个http://GUOMEDIA7.NET 这个所谓的假网站，引起了政事小哥和很多朋友的关心。我现在向大家说那不是假网站。因为咱有三个团队都在工作、在写源代码。那么这些软件工程师呢我们都给了三个网址，那是其中一个。昨天其中一个往一起对的时候呢，导致了外泄，给大家带来了麻烦非常地抱歉！
另外一个，昨天到今天速度特别慢，还有一个现在私信打不开，那么还有一个大家相互传文件有时候看不见、视频不显示。这些问题都是在我们软件工程师三个团队在互相的把软体的写的功能放在一起的时候发现的问题，这个也不是他们黑客所作为的。
那么咱们现在必须说实话，什么都得说实话，接下来这几天呢很关键，因为我们要把很多三个团队的东西放在一起，所以说希望大家要有心理准备，可能会有起起伏伏，非常之不稳定，有时甚至上不了。
但是从现在看到这个已经达到两万的关注量的这个速度来讲确实是让人震撼的。那么这是在没有苹果APP而且是在运行不畅、国内严加控制已经把GUO媒体列为”有毒媒体”的情况下，达到这样的成绩，实在是不可思议的！很多媒体界，包括我们的律师都认为这个事情真的证明了我们的文贵爆料所引发的影响和巨大的力量。
所以盗国贼们采用的一系列的对我们的打压和海外的蓝金黄，不计成本、不惜代价地搞各种渗透想让我们闭嘴，看来他们反而帮助了我们。一次一次让我们走向了一个新的目标、获得了新的成绩。
所以盗国贼的愚蠢和无知确确实实帮了我们，他们的恐惧就是我们的武器，他们的贪婪那就是我们的胜利。所以所有的战友们从这些事情上看出来，我们的战友们的力量已经让盗国贼们感到无比的恐惧、无比的害怕，而且我们每一次都赢得的非常的精彩。最终我们一定会赢，会赢的非常精彩！谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！谢谢！
尊敬的战友们大家好啊！从昨天到今天很多的在国内的和国外的一些战友们给我发了信息，希望能参加文贵看春晚的节目，有些话要说，问可不可以特别是像E租宝、泛亚还有一个2015年股灾受迫害的人有些话想说、有些料想爆，问行不行。
现在我郑重的向大家回复，非常的行！非常的行！文贵的媒体就是给大家提供一个发声的平台，给我们草根、私营企业家、受迫害的弱势群体们，如果你们有任何想说的话，但是一定要说真话，要说之有据，时间不要长，最好3-5分钟一个视频，那么你们可以发给我，那么我可以到时我可以给你们播出来。或者到时我跟你们连线。
所有的战友们，文贵的媒体、GUO媒体就是给我们这些所有的受迫害的和追求法治中国、民主中国、自由中国的人提供的平台，就是为你们发声的。当你们对这个媒体和平台有任何的要求或有任何不满的时候请一定告诉我，我一定改正。一切以战友们的利益和战友们的方便和我们追求郭七条、法治中国为最终的目标和核心的这是我们的利益、核心的原则。谢谢所有的战友们！我们文贵春晚上一定要精彩！一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/169/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/169/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，大家好！
从昨天到今天，很多在国内的，还有在国外的一些战友们给我发了信息。
希望能参加【文贵看春晚】这个节目，有些话要说，问：“可不可以？”特别是像E租宝，泛亚，还有一个这个股灾&amp;mdash;&amp;ndash;2015年股灾受迫害的人，这个有些话想说，有一些料想爆，问行不行？现在我郑重地向大家回复：行！非常地行！非常地行！文贵的媒体就是给大家提供一个发声的平台，给我们草根儿，私营企业家，受迫害的弱势群体们，如果你们有任何想说的话，&amp;mdash;&amp;mdash;但是一定要说真话，要说之有据，时间不要长，最好三到五分钟一个视频。
那么，你们可以发给我，我可以到时给你们播出来，或者到时，我跟你们连线。所有的战友们，文贵的媒体&amp;mdash;-郭媒体，就是给我们这些所有受迫害的，和追求民主中国，自由中国，法治中国的人提供的平台。就是为你们发声的，当你们对这个媒体和平台有任何的要求，或有任何不满的时候，请告诉我，我一定改正。
一切以战友们的利益，和战友们的方便，和我们追求郭七条，法治中国为最终的目标，和核心的，这是我们的利益，核心的原则。
谢谢所有的战友们！我们【文贵看春晚】（的节目）一定要精彩！
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！刚才我在试那个视频，哎呀！录了几下但是没发出去呀，我再试试，是不是时间太长了，刚才录了17分钟。我们未来的视频是要想录多长时间就多长时间呢。所以咱还有很多方面需要改进，他们现在老是黑客我们，咱现在主要是看那个黑客、咱怎么能把黑客给解决了。
谢谢战友们的包容、耐心，挺有意思的，我特别的享受这个过程。这毕竟是咱们的家、咱们的舞台，虽然很多问题，但是很有意思，非常有意思，很有成就感。
虽然我们是蚂蚁挑战大象，我想说的事情，但是永远别把自己因为你挑战大象，你就真以为和大象有同等的能力和资源。那绝对不是，绝对不是！我们永远把自己当成小蚂蚁，蚂蚁的力量就来自于团结，来自于执着、坚定，而且非常的简单。
大象的要求非常之多，大象很大，但它很脆弱。他要是想挑战蚂蚁还真不容易啊，还真不容易。所以说我们正在试当中，我们的两个团队实际上开始40天，签完合同不到30天，他们都觉得我是个疯子干这种事情，怎么可能啊！疯了！写那么多行的源代码，而且最关键的是还要通过了黑客的攻击。不容易，他们觉得我疯了，我说那你们不觉得我疯了，我就不会干这种事儿了，这才是郭文贵的做事方式嘛。所以说挺好玩，所有的人说我过不了一小时、我们的郭媒体过不了一小时。
但是咱这个钓贼的功能对我们影响特别大，导致页面很多给乱掉了。然后影响了点击触碰的速度，因为要给时间、留证据嘛。大家懂的啊，行啊，咱慢慢试吧。谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始啊。
刚才我发现两分钟啊，“抽”一下就过去了。挺好、挺好，最起码今天盗国贼们想说想给我们关了，那不可能了，现在不可能了，帮助我们反击盗国贼的黑客手段的就是川普总统的他的网站和他的Twitter的同一个运营商。
另外一个顾问公司就是帮助解决了我过去的那个政治避难的公司的那个网站，那个律师事务所叫Hawking的。电脑被黑客以后他们进入的，后来他们向美国政府作了报告。现在美国政府已经强烈地认识到VOA断播，我的船Lady May失控、被遥控。
Hawking的事务所500个律师的电脑全部被黑瘫。就在川普总统酒店对面那个楼上就是那个Hawking律师事务所的那个楼，离白宫1千米不到。同时他们意识到了像Hudson这种事情的发生和律师事务所，以及有保镖公司电脑被黑瘫。他们觉得这不是一般的事儿了。
所以美国政府将现在网络已经定义为一场战争，这都是我们的收获呀，所以我们的钓贼功能极为重要，他想彻底的永远的保护我们所有战友们的网络和现代媒体的使用的权利和权益。
咱们慢慢地试，咱们现在因为我们的视频直播他们先不让开，大概下周才让开。直播、现在我就播两分钟我就挂上去。大家谁愿意录呢，就录上录一下就挂上去，多发点视频，我们这个文字和视频才是真正的核武器，谢谢所有的战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/163/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/163/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们健身了吗？哎呀！真好！刚刚锻炼完。未来的三五天呢，我应几个国家的几个智库私下邀请要到两到三个城市去开会，然后探讨一些关于我过去一年爆料中的一些问题以及盗国贼在一些国家的渗透和影响。
所以人家要求绝对不能带一切通讯工具，必须秘密进行。所以未来三五天我不会发任何信息，请大家不要着急，然后等我回来以后再向大家报告。
这都是好消息！大家都看到了过去的十几天，无论是海航，无论是国内盗国贼的窘境，还是内部的斗争都是对我们实现我们喜马拉雅的目标、法治中国、民主中国、自由中国、实现郭七条都更加的有利。
哎呀！心情是特别的好。26号我希望郭媒体开始试运行，然后28号全面正式试运行，我希望能这样。现在完成的我只满足10%，我还要和这当地的国家的有关反黑客做一个钓鱼的行动，希望我们的郭媒体能成为黑客黑美国的郭媒体的一个法律上的证据。所以说未来这些天很忙、很忙。
请大家不要担心，一切都是刚刚开始！我们的未来无限美好。盗国贼的未来实在是不妙，一切都刚刚开始，谢谢战友们！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/161/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/161/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：唉！你好！你好！建平先生！
大家好,我是文贵！
今天知道大家聚会我也不能到场。首先在此向大家2018年致以衷心的问候。在建平先生咱们大家凝聚在加拿大的这么一个晚餐上，我相信大家讨论最多的话题还是盗国贼。 那么最近大家也都看到了，国内政治形势、经济形势可以说是突变。特别是海航事件这是一个标志性的事件。我们的爆料和海外的战友们是否有能力或者有实力能推翻盗国贼或给中国带来法治民主自由呢？在HNA海航这个事儿上将是有标志性的作用。
在过去的几个月呀，我不提那么多的原因就是因为海航事件需要一个发酵的过程。 国内的政治内部是一个博弈的过程， 王岐山、孟建柱等人和习主席和现在的各大利益集团之间有一个利益的博弈平衡的过程，所以我们不太着急。
我在几个月前，我记得特别清楚的是我看到了赖建平先生最早就是阐述、最早上视频，接受明镜采访还有跟宝胜连线当中说到的海航的分析那是一个很好的开端。也使得加拿大所有的咱们爱咱们民族的这些战友们走向了前台。
那么再看几个月之内发生的事情，重要的可以说是已经发生了，海航是一个盗国贼集团的利益平台。我们大家的努力，让这个平台逐渐的展示在我们中国华人14亿同胞面前 。然后逐渐的露出了盗国贼的丑恶的嘴脸，也让更多的中国的同胞们觉醒过来。我们需要时间，我们需要勇气，我们也需要机遇。
更重要的事情是需要我们全世界华人的团结，特别是加拿大这块，我觉得不管发生了这样那样的事情，我觉得加拿大可能在全世界是目前最抗压的其中之一。其中我觉得所有的加拿大的咱们的同胞们素质都较高。而且教育水平高之外呢，还有更高的政治水平，经济水平也相对平均也比较高，所以就不像这个纽约似的吧。
纽约的华人多呢，参差不齐，高低落差很大，坏人也很多。加拿大的好人多、教育水平高、政治水平高，所以说呢，文贵非常感激大家一直以来的支持。感谢赖建平先生让大家凝聚在一起。文贵将用实际行动来回报所有的加拿大的援郭会的所有的同胞们、战友们！ 一切真的都是刚刚开始！
大家看完昨天中纪委的会议就看出来了，竟然把监察委和黑社会连在了一起， 这就走了薄熙来的老路子了 。要“打黑唱红”了，同时也是应了郭文贵所说的，咱们大家所都认可的，中国是以黑治国 ，以黑治国，以黑搞一切！ 这逐渐显露出来。
那么接下来我们的爆料，一定会引发中国重大的政治革命，然后一定让我们实现我们的喜马拉雅，让中国实现法治民主自由我深信不疑， 谢谢所有加拿大的所有战友们！
今年真正的开始，咱大概从这个月的26号是一个酝酿开始。真正的开始的新的一场革命是大年三十晚上，大家拭目以待吧！文贵将有正式的和完全以往不同的风格和完全不同的目标对盗国贼发起第二次的猛攻！ 然后让我们开启一个新的局面，在2018年，将是一个攻坚的年 ，我相信我们一定会赢！ 而且有战友咱们大家在一起团结，我们一定能赢！ 谢谢你们 ！谢谢赖先生！
（加拿大挺郭会的战友们集体问文贵先生新年快乐，文字记录略，但是请记住赖建平的话：我们在任何情况下都不会出现反郭的情况，不管走到哪一天，我们永远都会跟随文贵，也会当您如果是因为任何原因，如果是你要休息了或者怎么着，我们肯定会义无反顾地一直体谅您、支持您，绝不可能走到一个反面上去，这是我想的我们基本的一个判断，我们加拿大后援会的弟兄姐妹们也比较的务实，没有其他的乱七八糟的想法，这是我们一个政治保证吧，所以我想在这儿真的是要向文贵和文贵家里人在新年之际表达我们的敬意，这是我们一个真正的民族英雄，是前无古人甚至很可能后无来者的一个英雄，
罗乐：郭文贵先生你好，我是罗乐，我刚才那句话的意思是，我是民主中国阵线加拿大的成员，当然你知道潘晴，潘晴也是民主中国阵线，不管怎么说，我刚才的那句话的意思就是说，我永远不会成为一个反郭的力量，就是郭文贵爆料推翻中共，推进中国的民主宪政，那么我是支持的，如果郭文贵选择去做了其他的事情，我最多就是不再去支持郭文贵这件事儿本身，那么我去支持其他的反专制、反中共的这些人，但是我的反对的力量永远是放在共产专制这些盗国贼身上的，而不会放在这种推进中国民主进程的这些同道身上，谢谢！
赖建平：罗乐先生说得非常好，就是在任何情况下我们都不可能反对人民、反对反专制的人，反对不反专制的人，不管任何情况下，都是这个情况，我们任何情况下我们的反对的力量只会把矛头指向独裁者、指向盗国贼集团，……..）
谢谢！谢谢！谢谢！
我这样啊，建平先生我再给大家我再说两句，我给大家要分享一个什么感受呢，所有海外反郭的事情呢，大家千万不要太往心里去，有这些是正常的，没这些就不正常了。所有反郭的人这八个伪类，他都是，说白了，都是为了一点小钱，蝇头小利，他没有什么，他就是蝇头小利，或者说呢是国内各种错综的关系，不足挂齿，跟我们要干的事情不能相提并论。
另外一个，我家人和员工受到的威胁、压力真的是用语言无法形容的。 这个早晚一天大家都会知道的，这真的是用无法形容的，这个真是！ 但是呢，更加坚定了我要和盗国贼作战下去。
另外一个呢，我想说的是，咱们海外，咱们支持文贵的、不支持文贵的，大家一定要千万记住， 一定把文贵这个人忘掉，也不要在乎文贵是好是坏，这里边不能有情绪化的东西。否则我们又回到历史上最糟糕的时候。
我们要支持的是这个事件，这个事件是公心、公德 、公义 。一定这个事件对这个国家推进走向法治民主自由有利，你们就要支持，那不支持就是傻子吗？那么凡是和这件事相反的，那坚决得反对，不管是文贵还是李贵还是你建平谁， 这是一个原则。
另外一个大家一定要记住，文贵遭受的痛苦和压力和损失真的是常人无法想象的 。那么在这种情况下，为什么这么做呢？ 因为我没办法在视频中和直播中所说的，你们没法看到中国军内还有政府内还有各方面这种真正的一股力量，那就是中国要实变了，要走向文明、要走向法治民主自由。 这个力量是巨大的，是文贵冒那么大的风险、付出那么大代价的根本原因，大家一定要相信，真该我们赢了。
最后我想说的事情， 所有在这里的每一个咱们的朋友们、兄弟姐妹们 记住，中国要在两到三年内不变的话，我们不是再被中国盗国贼给再欺负的问题，是我们将远离这个时代。而且中国会出大事，世界也会出大事，我们每一个人都将是被害者。
所以说这一次较量得绝对是正义和邪恶的较量，是我们现在和未来是否有未来的一个争取和一个作为一个正常人对自己的基本的保护。 所以这场战争真正的没有揭开，为啥我老说一切都是刚刚开始。
我说真正的开始的时候，大家会看到 中国会发生什么事情，中国接下来的一年到一年半内中国的政治一定会天翻地覆，中国的军内，咱希望的是政改不是军变，也不是政变，这三个不同的意义。但我们希望是政改，不要到政变，甚至不要到军变。
另外一个更不希望中国是变成革命 ，就是和平演变evolution。别到了革命去杀人放火，到最后死伤无数，咱们不希望那样。但是中国的变革，大家一定要记住绝对到来了，最后那个国家是我们的国家 ，我们应该自由的出入，应该享受着父母、家庭的团聚、朋友的团聚，也应该分享中国的这个机会。 这是我奋斗的一切的目标， 一切都不要在乎文贵，在乎的是我们共同的理想，这才是我们真正战友在乎的，我就说这么多，请大家多批评，我说完了。谢谢！
（加拿大挺郭会的成员跟文贵先生再见，以下略）
好！谢谢！谢谢！谢谢！
再见！您先挂电话吧！您先挂电话！
我不能先挂电话你先挂。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
网友们大家好，今天纽约下大雪了，特别特别好，瑞雪兆丰年。我今天把我这个棉鞋，带毛的鞋也穿上了。还穿了个毛的裤子，好舒服啊。太棒了，我太喜欢雪了，毕竟是在北方长大的人，特别特别的开心，一会要吃火锅，今天就感觉啊，纽约是一个幻觉的城市，无限的美好，所以呢，在此衷心的祝愿所有的网友们，身体健康，大家欢迎新雪。新的一年即将到来，圣诞节快来了，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/150/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/150/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们大家好，你们健身了吗？我刚刚健完很舒服。昨晚上开会，开的时间太长了，开的视频会，睡了不到三个小时。真的很累，但是有特别特别多的好消息。等到下个月吧，我们要对海外的民运骗子，民运的这些骗子集团，骗子团伙我们进行一次性的打击。请大家拭目以待，还是文贵那句话，不要说，不要讲，不要放狠炮，看结果。替民除害，替民运除害。关键要行动，要手段，八个流氓放马过来吧，一切都是刚刚开始，谢谢所有网友的关心，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/149/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/149/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好，你们锻炼了吗？我刚刚练完，刚换完衣服，我要出去开会了。今天要去一个，上周的船上，上周河边的船上去开会，所以我要穿上一个大毛棉袄。然后到那去开会，还在船上吃火锅。这几天都在忙，还有两三天才能开完会，所以没有时间给你们报平安，希望大家放心，一切都是刚刚开始，谢谢所有网友的关心。谢谢。回头见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们大家好！你们健身了吗？啊？我刚刚健完身…啊！特别舒服！我现在在这儿跟大家分享花园的美景。太漂亮了！
这几天特别热闹，文贵正在忙着有几个大事。商务的事情我们也在开会。还有呢，有几个大的行动。我正在采取具体的各种行动铲除海外的这些伪类们，还我们海外的爱好法制民主自由的朋友们一个干净的环境。光说没有用的，我们要行动。行动高于一切！另外呢，希望所有的网友们看到了我这个视频呢，有知道，就是现在推特上郭宝胜推出的那些信息的，请及时和我们联系。我们一定兑现我们的承诺。按照美国的法律，依法依规地跟律师签订协议，马上兑现。我们这几天有了突破的进展。这个李洪宽几十次地犯罪，而且欺骗女性，欺骗同胞，敲诈同胞。刘刚强奸女性，已经是没有任何问题的。其他的那些人正在做着中。
几个，大家会看明白他们的本质。让美国法官说了算，文贵说了也不算。让美国法官说了算，让法律给他结果。这是最重要的。让法律，让法律，啊。所以说呢，一切都是刚刚开始。我们现在把海外这种骗钱骗色，垄断民运，绑架民运，让所有的有志之士，法制民主自由爱好者，都成了烈士，这种环境不净化是不可以的。这个是真是假，是好是坏，让美国的法律说了算，蹦跶不了几天了。欺负这些国内老百姓英文不好，人生地不熟，专吃生，专杀青，威胁，拿着美国法院。一个李洪宽就几十次啊，告人，啊。
光生孩子不结婚，生了孩子还不抚养，还威胁别人，还偷东西。然后呢这个刘刚跟一个女孩见面，不到几个小时就在车上把人给强奸了。这小子简直是，干了不止一次这事儿了。咱们大家拭目以待吧。这一个个的东西都应该让他们得到应有的法律的处罚。光你大嗓门没用。耍流氓没用。你干过坏事，那谁也帮不了你。不论你多有本事多有实力，你多么能忽悠多么能骗 – 唐柏桥竟然是几十年来所有捐的款全都被他个人花了。这一查完，这账号各方面的信息，唐柏桥的骗捐骗色，欺骗，各种假信息，几乎…除了他这个人吧可能是真的（笑），几乎没什么真的了。这真是个悲剧啊。
所以说呢，文贵现在成了打假了。咱们这个搂草打兔子，先把环境净化净化。过一段时间，咱们有更好的环境，咱们才能做更大的事情。谢谢所有网友们的关心。现在是首段录播。这个Snow，来来给大家问好。谢谢所有的网友们。一切都是刚刚开始！别忘了健身。Snow，Snow，Snow，给大家拜拜。（拿着Snow的前爪）拜拜！拜拜！拜拜！哦，Snow! (笑) 再见！我这手端着就不能这样给大家再见了啊，抱歉抱歉！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/145/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/145/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们，所有的朋友们，今天是美国感恩节，文贵在此衷心的祝：所有的网友们，所有的朋友们，感恩节快乐！感恩节快乐！
在此也衷心的感谢所有的网友们，在过去的这9个多月来与文贵一起度过的，追求中国法治，民主，自由的美好时光。我们一起奋斗！我们一起成长！我们一起欢乐！我们也一起迎接挑战！
我相信，很多朋友都和文贵一样，同感度过了生命中最有意义的这将近九个月。让我们一起来感谢伟大的美国，它给了我们这个平台，给了我们这个机会，感谢上天的自由女神，感谢所有在墙内不能发声的我们的同胞和朋友！在此啊，文贵非常的激动。这个，今天是报平安视频，是感恩节，2017年感恩节，今天是23号&amp;hellip;.呵呵&amp;hellip;.我这记不清楚22号，23号啊。我对这个时间从来没有概念。
那么，咱们这一周哪，主要是咱们大家共同努力，打击假民运。啊，这个民运这个名字，这个伟大的名字，超过了国家和民族这个意义的这个名字，因为它是我们的灵魂。它要给我们带来安全，法治，民主和自由的这么一个民族的灵魂的追求的组织，该给它一个本来的面目了。该让它得到应有的尊严和尊重了。绝不能再成为像唐柏桥，李洪宽等人行骗，啊这个骗女人，骗金钱，啊，还有骗信任，然后玷污了这个民主，民运的这个旗帜。和我们精神和灵魂的殿堂。
很多人，过去几十年来，利用一切之手段，像李洪宽在网络上，在微信上认识人以后，大量的去欺骗那些刚刚出国的，追求民主，民运的人士和不懂英文的咱们的同胞。专门吃同胞，专门吃嫩草，专门吃女同胞。
啊，像唐柏桥，几十年来，连文凭也是假的，一切都是假的。然后就是这个这个是屡骗啊屡成功，啊，这是个骗人不尽的这么一个东西。这个，过去这些年来，大家仔细看看，这俩人有共同的毛病，他们的结发之妻，跟他们生了孩子以后，都因为年老体衰，然后全部给扒拉掉，都给撵出去，他们的孩子也不去养。啊，然后就一个命的到处是流窜，作案，利用现代的自媒体，微信哪，微博哪，还有各种这个假这种手段，来蒙骗所有同胞，他连越南人都不敢骗，啊，他连缅甸人都不敢骗，连那个兴亚人都不敢骗，就骗我们同胞，还绝大多数是女同胞。那么，你们看看他们对咱老婆是怎么对待的，老婆给撵出去以后，面老珠黄，孩子不养，老婆不要。
而且还打着，唐柏桥竟然是被老婆撵出来以后，竟然还要募捐，多可怕。他们的女人，在他们当年年轻的时候，跟他们度过了最艰难的时光，但是，给他们生了孩子，面老珠黄被榨干以后，全部给踢出去，抛弃掉，第一，第二，后来就是每天要做新郎，玩弄一切女性。打着民主，民运的幌子，骗取金财。
他李洪宽竟然在网上有二十几个刑事案，而且大家去看一看，大家都在揭发他，这个据我所知道，昨天晚上就给我通电话，李洪宽专门找国内的网上跟他联络的，然后说免费装修，给你套上几天，给你干点活，马上起诉你，
到法院以后，法官（一看都是几万美元）就通知这些中国来的新的这些移民， 结果这些人都不懂英文，律师费又很高，就不敢来了。 不敢来，没办法就和他和解，给他几万美元。 屡骗屡成功， 几十个案例 ，最后人家法官说，今后你再来告这事我就把你撵出去，把你给抓了。 然后，一位姓”革”的国内的律师， 阿，女律师，人家被他骗了以后，这个女同志就不愿意了。
找了一个我朋友 说这事，他说你要告他。他就是屡用这种方法诈骗。 最后，人家这个律师不愿意了，他就拉倒了。 而且，他打着民主民运的幌子， 也是欺骗人家母女两个，母女两个。 李洪宽先生，有本事你就来告诉我，来告我。 唐柏桥，你过来告我，我等着你呢，赶快来告我。
唐柏桥先生和李洪宽先生说的什么硕士博士， 十个博士（学位）， 什么文凭，到现在查，没有一个是真的。 所有过去跟他们的朋友，都被骗了。 他们没有老朋友，连自己的老婆都不会有， 孩子都不要， 专门骗同胞。 这不是假民运吗？ 如果我们海外任何一个有良知民主民运的咱们的朋友们， 要看清楚这些面目 ，你们维护的是唐柏桥，李洪宽这样的人吗？ 打着民运民主的名义来欺骗同胞的人吗？ 如果你们维护的是这样的人和话，那么你们 就是他们的同类了， 对不对呀？ 那肯定就是－－－咱们就开战了！
我们一定要恢复民主民运的本来的，伟大的，光荣的，神圣的面目， （让他）得到他应有的尊严。绝不允许这些民运伪类们去打着民主民运的名义去欺骗 ，而且，这些人骗吃骗喝骗色， 假文凭，十个博士，唐柏桥什么哥伦比亚博士（硕士）， 过去几十年如一日的行骗。 竟然愚弄于我们十四亿人民，没有人敢揭穿他。 我们已经不是羊的民族了，你跟盗国贼一样把我们当猪当狗了。 如果你们这样的人执了政，你们不比你们说的那些共产党，我说的盗国贼们， 更坏吗！
现在这些人拿了一些国内的一些许诺和还有一些钱，就开始 来反郭砸郭。 这样的事情，我们可以再继续容忍吗？ 下一个，郭文贵还敢出来爆料吗？ 还敢再面对盗国贼吗？ 这就是过去几十年来，任何人只要一出头，就被垄断的， 被绑架的民主 民运的这些伪类们 全部给打压下去。 然后就给它所谓的抓特务，一天天的抓特务， 那个刘刚，天天抓特务， 他抓过一个特务吗 ？他本身就是一个大特务。 结果就把刚刚有了民主自由法治萌芽的国内出来的人，全部给吓回去了，甚至全部给污蔑化 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/134/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯? 大家好。尊敬的推友们,大家好！哇！喝多啦。我今天想大家喽！特别特别地想大家，尊敬的推友们！
盗国贼们现在四处围剿我们啊。我们上Livestream人家也给我们干掉，上哪里也给干掉。各种地威胁，各种地围剿，但是挡不住我想推友们的心呐！所以我现在试试另外一个功能，看看直播怎么样。我先不说这叫什么形式的直播，但是我试试，看看怎么样。嗯。。。有意思&amp;hellip;额。。。
尊敬的推友们，大家好！现在咱们在美利坚共和国向推行自由，民主，言论自由的国家。受到了盗国贼的围剿攻击，三大社会的自媒体都把文贵给封杀了。你说能挡住文贵吗？要是能挡住文贵，那你说你们还相信文贵那不上当了吗？
最近那些妖魔鬼怪都出来了，都出来啦！认为文贵没办法啦，不行了。你们信吗？文贵能不行吗？文贵在生理上被他们宣传成郭三秒，难道文贵在这个自媒体上真的成为郭三秒吗？我觉得这是不可能吧。所以说大家拭目以待。别着急，别着急，别着急，好戏刚刚开始。有很多话现在不能提前说，提前说了以后会让盗国贼坏我们的好事。这几天的好事好消息太多啦！但是我不想一一地说，因为说多了不好。万事败于失秘，祸从口出啊！咱们得多小心。
我特别是最近看到了一些人拼了命的说：郭文贵必须得反习。这简直是荒唐至极，荒唐至极。你什么理由反习啊？你了解习吗？你了解习吗？你反习？当年我到舟山普陀寺，我请教方丈，我说：你怎么看到现在社会上到处都喊着爱国，但我没看到那么多人爱国啊？我简称叫爱国贼。爱国贼这个词还没流行的时候我就问这个问题啦。
哎，这个方丈很厉害啊！就是上戒下忍老和尚。他说：我给你举个例子。他说现在很多人崇尚“一见钟情”。一见面不知道你是谁，我爱你啦，我爱上了！我非常地爱你！好吗，这个叫什么？叫冲动，不叫爱。就像一个人你真的是爱一个国家，你得学这个国家的历史，你得学这个国家的文化。就像你不知道希腊的历史，你也不知道希腊的文化，你爱这个国家那叫冲动。这是客气地说，严重地说那叫欺骗！就像见一个人以后，我爱你啦，一见钟情，那是以貌取人。那是一种冲动，严格地讲也是一种欺骗，对谁也不负责任。爱国你首先要对这个国家历史文化进行了解，否则你就是爱国贼。
哎！我觉得这个方丈有水平，有水平啊。另外一个，确实在生活中遇到异性的时候，张口就爱闭口就爱。这个爱太不严肃。你得了解对方，他（她）的个性成长身体生理习惯以后，然后你说我爱，然后决定要相伴终生。接受你的一切的缺点的时候，了解你一切的时候，我做出来理智的决定——爱，这叫真爱，这叫真爱，否则这叫冲动。
那么现在好了，很多人批习主席，你了解习主席吗？习主席的生活你了解吗？他的个性你了解吗？我见过中国所有的，过去大家知道的，几乎所有的领导人，像那个林毅夫先生说的似的，99！我见过99吧，就这么说吧，呵呵！我就是说习主席是我见过的所有领导人里情商最高的。
站到中国人文化当中的核心，就是人，最重要的就是情商，啊 ， Emotional, 这是非常重要的，我觉得习主席是最高的。而最重要中国人崇拜的叫信用。习主席是最讲信用的，说话算话。啊，虽然我跟他没有任何交集，没有什么交易，说话算话，他对他的朋友，他的理想，他的信仰，信仰和宗教他可能是错了，或者说是不对的，但这另外一码事啊。这很重要，但有一条是更加重要的，是真和假，共产党不就是乌托邦吗，对不对呀，但是哪，习主席相信是真的，啊，他相信的东西，说的东西是真的。
而且他给朋友的承诺，家人的承诺，都是发自内心的。当然我们不希望他信的是假的了，当然是假的了。可是，他这人起码说真话，他会兑现，这是他最与众不同的。还有这个人对朋友啊，对家人啊，对这个工作中的同事啊，言必行，行必果，这是完全不一样的，虽然我在美国，强烈的，严肃的，严重的，不惜代价的批评，所有的咱们国内的这个体制当中说假，造假。啊，一切行为都是假的，但是，习主席这方面恰恰相反，他真的是很真实。
这是为什么我愿意，我冒那么大的风险，拿着全家的生命，所有的资产。现在多少人在问我这个问题，我这今天，昨天，前天开会，每个人都在问我这个问题，为什么你做出这么愚蠢的决定，你要挺习主席，你冒这个风险，因为我了解这个人，因为我了解他的家人和他的成长，他的小时候穿姐姐的鞋，然后太花了，他爸爸说，那你拿墨水给抹了。梁家河书记到福建去，他背着，从火车上接下来，背着去看病，然后再送回去。然后在福建的时候，照顾他身边的人，他一个没忘过。
然后到了这个整个江浙一带，所有人，见过他的人，一个不忘。就有情有义。他不是神，他改变不了中国这个上百年，将近半个世纪，多大半个世纪创造的共产主义，那要求是不现实的。不科学的，他毕竟在那个体制内，他还没站稳呢。所以说，我觉得他内心里有一个他的世界。啊，最起码，作为个人来讲，他言必行，行必果，很仗义，很仗义，说话算话。我跟他没半毛利益。
啊，这个，另外一个，他这个人啊，还有一个巨大的优点，啊，这骨子里面的优点&amp;mdash;-孝敬。对姐妹好，孝敬，这个中国人哪，我还是从一开始，上明镜直播时候就说，中国人，什么叫宗教啊，什么叫信仰啊，中国人宗教信仰都是家庭，家庭是社会的组成的DNA.所以说他这个信仰里面，家庭第一。我也是这样子的，我们中国人都是这样子的。所以，我觉得，他的信仰就是家庭，中国人这个信仰家庭是对的，另外一个，他孝敬，孝敬是家庭信仰的核心部分，他非常孝敬，我觉得中国没有了孝敬，说什么都瞎扯的啊。
所以说，我愿意挺他。这是我的选择，这是我的自由啊，这是我的权利呀，大家希望我能给大家带来法制，民主，自由的时候，你也得尊重我的民主，自由，这个这个权利呀。这个民主的权利呀。这是我的选择呀。咱们不用很长时间，1千多天，就能看到文贵是错，啊，还是文贵是傻，文贵可能傻，但犯太大的错误的可能性，没有，否则我活不到今天了。大家拭目以待，
啊，今天我试试这个系统啊，这是以色列哥们教我的新招。先不说，啊，先不说，我试试啊，尊敬的推友们，万分想你们。相信文贵，会从各个方面突破盗国贼的封锁。然后和大家自由的 ，流畅的，顺畅的沟通。这个自由的世界，如果只有推特，Youtube，Facebook,那不就完了吗。可能吗？大家过两天会看到很多节目，我把它形容为1932年到1940年的，希特勒的最大支持者，叫艾西.法本。
艾西.法尔本就是什么，就是法本化学公司，它当时在二战时候研究出了一个坦克，最高级的坦克，然后就把这个坦克就是，可以说这个坦克帮助希特勒赢了, 杀了最多人就是坦克。然后有了西班牙这个叫蓝师，这个蓝师就是非常夸张的，就是空军，帮助他干了很多坏事，今天的Youtube, Facebook 啊还有这个这个推特，就是当年的蓝师和当年的艾西.法本。艾西.法本到后来被解体了，就是今天美国很多化工企业的鼻祖。
大家拭目以待吧。今天的社会，文贵要拿不下他们，那还配当你们的好推友吗？不配的，好戏在后面。
一切都是刚刚开始。谢谢，谢谢所有的推友们。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/126/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/126/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好，非常的想念你们。这是文贵即十九大之后，第一次出镜。我现在有两个决定，第一，由于刚刚两个小时以前，推特将我的三个号码，重新给锁定六天二十三小时。同时，在我的youtupe同样没有打开，我的律师团队正在与推特公司和youtube公司沟通中，我们已经准备好，起诉这两家公司，维护我们赖以生存的最宝贵的这种言论自由。由于盗国贼们在十九大前的承诺，他们又是一次的食言了，而且又在两个小时钱将我的推特所有关闭，鉴于此，我在十月二十六号，纽约时间。北京早上九点，纽约晚上九点，也就是纽约明天上午九点钟，在我下边的推特和youtupe上，进行直播。我将回答所有现在，所有推友们关心的一切问题，和我对十九大发生的事情的一些感想，明天，我们在以下两个地址上见，谢谢所有推友们得关心，关注，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
随着文贵的爆料，民智将开，大家推友们都会审视，去认真的研究身边发生的这些事，就像我说的马英九先生为什么这么做？曾荫权为什么被抓被羞辱？等一系列的事情，就会看到今天在台的台官台湾的大富豪港官和香港的富豪，他们背后被人家蓝金黄计划之后他必须做的行动，和对港人台胞的伤害！然后也会波及到海外的华人就像那些章痔疮夏业良这种夏痔疮，还有癞蛤蟆李什么韦石什么希诺这个小狗，这种烂人，都会一个一个的出来，原因很简单。文贵爆的料让这些蓝金黄计划，同台湾香港澳门，海外华人社区，一一的被揭露出来。蓝金黄计划同样适用于全世界的华人，和全世界他们要团结的各种官员，海外几万几十万挂靠和专业的间谍特务，都是实施这些计划的重要成员，这是为什么他们要争夺安全部的权力，抢到海外的情报这些人员的控制权，和资金的给予权。因为很简单，拿到这些情报人员的名单，就可以以他们的家人来威胁他们，以给他们钱满足他们经济要求，让他们在西方国家生存下去，或者说以掌握他们的身份来威胁，不然就当地告发他。用这三种威胁，让他们老老实实的卖命，为盗国贼服务！
而在国内在党内，将以国家安全，民族利益为借口，事实上服务于盗国贼集团！大家任何一个有常识的人想想，当年在香港澳门台湾，还有东南亚的叶家，是多少的暗线情报机构，都是以国家民族名义形成的呢？哪个不是呢？那就不是参谋长吃西瓜军事需要！那真真正正的是所谓的国家民族利益上床睡别人的女人，那是党和国家民族利益的需要！哪个生意人不想往这个圈里钻呢？用安全部的部长董部长说的话：没有一个港商台商海外欧美华侨不想挂靠我们的！没见过！没见过我们发展一个发展不成的！谁敢说被发展不成谁举手！文贵愿意和你当面对质！我愿意负这个责任！
所以所有的推友们，我们从这一系列的事情，我们看到了什么？不要被他们蓝金黄计划所腐蚀，包括这些天来海外抓特务，谁都在抓特务！我不管是辛灏年大师还是袁红冰老师，还是这痔疮那癞蛤蟆的，我还是那句话：我希望海外的所有的有自由的同胞们，台湾香港的同胞们，不要中了蓝金黄计划的毒！很多人即使做那些不该做的事情，可能是因为蓝金黄计划，被迫无奈！即使有些人像赵岩大将军，真的干了什么坏事，我们要理解他！他的家人可能被绑架！刘刚同志说些疯言疯语，也要理解他！因为他要回国，他家人被绑架！蓝金黄计划中毒了！甚至哪一天我们都要接受癞蛤蟆李夏痔疮这样的人，因为他们可能也被蓝金黄计划了。
文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
解放蓝金黄计划的受害者，是保护台湾香港海外华侨民主自由法治和安全的重要的一个最好的手段。如果台湾和香港没有人意识到这个事情的严重性，港台人民将很快的走向今天的北朝鲜的时代！我们一定要有包容之心！对海外华侨，港澳台胞，海外华人，包容他们曾经被蓝金黄计划所伤害了以后被中毒以后对我们做出的背叛和伤害，要解放他们。不要把他们给打到敌人那面去！成为我们真正的死地死对手！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！这就是文贵今天在8月7号报平安直播节目说的重点！记住文贵说的话！
一切都是刚刚开始！我们一定静下心来，要有耐心，要有决心，要有智慧的看到我们的计划，不受任何人所捧杀，也不会受任何所威胁！我们会得到世界上任何一个地区有正义有良知有理想有抱负的人，各个年龄段的人，对我们的正义的事业的支持！天在眷顾我们！上天在帮助我们！相信文贵说这话！文贵今天的爆料，我相信绝大多数是天意！没有天意的支持文贵走不到今天！文贵不可能有这样的经历！也不可能有这样的信息！
接下来我们要把过去的爆料海航的事件，王岐山家族的腐败，中国纪委加公安的各种腐败，和海外控制这些资产的情报系统，和对世界的爱好自由民主法治人的危害性逐一揭发。我希望推友们和我一起，睁大眼睛，观察周围的所有的事情，积极的向文贵提供资料，然后我希望你们能赚到文贵的钱！然后减少我们的内斗，耗费我们的精力！在未来的两到三年内，实现我们的伟大的理想和目标！走向我们的喜马拉雅！
衷心的感谢所有推友对文贵的支持！我也在此期盼着向更多的站出来的女士，巾帼英雄和那些勇敢的男同胞一样，和文贵站在一起！共同与盗国贼作战！文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
——郭文贵8月7日报平安直播
如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！
（34秒）所以录完以后整个人看着状态不好，我准备把它删掉它。
今天关于香港台湾的我本来不想爆的！但是最近几天台湾香港还有在海外的台湾的朋友香港的朋友跟我有太多联系了。而且他们普遍素质都特别特别高，而且关心的问题都死我今天谈到的那些问题。他们有感觉了！不像我们大陆的很多人被蒙眼睛，洗脑时间那么长。
今天让我的报告呢确确实实让我揭开了香港台湾最重要的这一部分，这是很多人不想让我说的。但是我今天说出来了！给我带来了很大的风险。！
但我真心希望台湾和香港的同胞们，能把这事搞明白严肃对待！肖建华和铜锣湾的事件，会在香港屡屡发生，未来也会在台湾发生！如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！而且这些蓝金黄计划，会让我们失去家园，失去亲人，失去金钱，失去未来！希望大家多多关注！谢谢！（合十）一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/58/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/58/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
向推友们想建议四句话；第一个、在我们中国的《易经》里边所说的金、木、水、火、土，基本上在这里边都全活儿了。水代表着爱情；火代表着一个人的个性，也就是说你的天生；大地就是你的家庭，也就是你的母亲；上天啊也就是金，也就是说你的理想。
那么在这个时候，我特别想跟推友们说，推友们我特别想念你们！因为今天是一个很特别的日子，今天一天来，我所有的推上讲的都是刘晓波先生。刘晓波先生所有今天的遭遇，之所以我今天我不能说话，就是因为我说得太多了我怕伤害到他，还有我知道的真相我实在不能说出来。大家都知道，刘晓波先生是谁抓的？是国安抓的，刘晓波先生是国安处理的，是政法委处理的。他(的遭遇)是我们中国人的耻辱！对刘晓波先生的家人和他下这样的毒手，这是我们中国人的耻辱！
全世界人民给了我们中国人一个“诺贝尔和平奖“，竟然是让他落得如此的下场，这个结局和这个下场早在几年前都已经设计好的；只是在什么时候，需要的时候，什么时间才让它出来。可是我们所有的人都在为他哭泣，都在为他悲痛，实际上今天的结果是必然的，大家没有什么可以大惊小怪的。
可是我们大家都知道今天要发生，谁能又说不知道呢？你明知道今天的发生，可是你却等待着，我们什么都没有做，我们就是talk，从来没有行动。这就是我所说的，没有行动的任何承诺都是欺骗! 任何的千言万语不如一个行动。所以，今天我在此时此刻非常之痛苦！因为大家都预知到的悲剧它终于发生了，一个个的发生。彭明、李明、徐明、雷洋，今天轮到了……今天是我们最伟大的刘晓波先生。
我们伟大的所有的民运和各方的积极人士为今天都应该思考一下，我们应该做什么？我们曾经做了什么？我们应该学到什么？思考什么？就像这火一样，我们如果把这个火的力量能借势的话，这个火能烧开所有的一切、毁掉一切！同样也给我们带来生存、生活和生命。所以呢，我们大家都知道水和火、上天和大地，但是，我们大家多少人去做呢？说的太多了！这就是我文贵说的，说一万遍不如执行，不如行动，这就是我们所要讲的。
最后，我想跟推友说：一切都是刚刚开始！
文贵会用实际行动证明给你们，我们现在的中国人和过去不一样了。我们现在的中国人不会都再像猪狗一样的活着，任你摆布！捂住眼睛、捂住耳朵、闭上嘴。我们要活得有尊严！我们要活得安全！让我们的家人，让我们的所有人都不要再变成刘晓波！这就是今天文贵和推友，今天在这一天特别的日子里，在这个特别的地方，在特别的环境里边，喝着这样的茅台，我希望有一天茅台的背后不是这个“龙“，它是刘晓波，记住这个话，它是刘晓波，不再是这个“龙“。
谢谢！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月18日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/32/</link>
      <pubDate>Thu, 18 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/32/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好，我是郭文贵，在这里请允许我向大家介绍，这是我的律师叫丹克莱文，这是我的助理叫宜瑛.杨。我在这里想让大家知道，如果我发生了什么事情，大
家可以相信他们，我也相信他们，大家可以联系他们，并得到更多的信息，谢谢大家，一切都是刚刚开始。
大家好，我是宜瑛.杨，我是郭先生的助理，如果有什么事情在郭先生身上发生呢，你们可以联系我，取得资料，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的，大家好，我是文贵今天是5月7号，5月7号周末我就不平安视频了，我现在正在锻炼，刚刚才跑了13公里，非常的好，昨天很多电话啊。在每一天呢，视频里说吧，我收到了你们各方面的关心，还有担心太多问题了，我慢慢的回答好不好啊，今天是纽约自行车，这个城市太多了，真的是太棒了，我建议说人一定要锻炼身体，保证大家健康。一切都是刚刚开始，还有三年的啊，谢谢大家，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/4/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/4/</guid>
      <description>  Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
所以呢，网友呢不要给我发这些信息，我觉得网友们，咱们大家应该集体行动，根据我提供的线索，大家给我提供更多的有关和这证据相关的信息，最近几天来我就特别的感动的，是有些网友给我发来了他们掌握了海航在海外的银行啊，还有一些这个存款，还有他们在海外飞行当中住的酒店呢，还有去外面，传了一个信息，真的很重要。
未来在开全球新闻发布会的时候，这是非常重要的，所以呢我再次的恳请所有的网友，我们要行动，这个不用关心文贵什么事情，大家一致行动去面对我们的这些，我揭发的盗国者，还有这些犯罪分子的真相和证据吧好不好，那么剩下的事情要说的很多，未来我会不同的时间和录下来的视频。会给你们，分享，同时也会在我的，身上book，还有youtube上会再挂上去，希望大家在网站那里可以看到，有关的视频啊我们的路还，很长，文字文贵已经做好了一切一切的准备啊我不会屈服的，像马健副部长这个视频里提到了很多事情，我都会给你一一给你解答，从这个视频里面看到了为什么我说他是影响了我一生，他是我尊敬的马副部长，永远是我的马副部长，我永远尊敬他，从他信息当中我看到了他的智慧和他的人品，和他的身上那种最有魅力的人格，他在这种被枪顶的情况下还说出了这么重要的信息，文贵是爱国的，是给国家做过多次的贡献，立过一等功，是习总书记和孟建柱书记，要签发给我的，是国家给我的，文贵没拿国家一分钱，没干过一件违法的事情，但是他们现在全都不顾了，这就是中国人所担心的，爱国无好报，忠臣无好果呀，这我就是个最好的例子啊，我不是他们的臣，我就是一个爱国的人民，花了这么多钱上了他们的当，结果他们这样的回我还把我全家都灭了，如果大家在这个事实当中看不到这个本质。 那真的是太可怜了我们大家都我希望和大家一起寻找属于我们的真相属于我们的尊严，我们是草根我们是穷人出身，但我们不是，猪我们不是畜生，你想宰就在你想杀就杀我们，是人我们要需要找回人的起码的尊严，大家不要着急，所有的事情一切都是刚刚开始文贵会给你们一个无法想象的未来是无法想象的，一个过去5年来反弹的真相，我会给这个国家会给人带来新的贡献，那就让大家找回到属于自己的尊严，推动依法治国，让大家都活得安全，然后你们的钱不被这些人都偷走，让你们家破人亡，咱们拭目以待，我用事实说话，谢谢大家，谢谢大家。  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
