<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>马健 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E5%81%A5/</link>
    <description>Recent content in 马健 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Dec 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E5%81%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月29日谈马建案</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/526/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/526/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德： 各位观众，大家好！欢迎收看“路德访谈”， 今天是2018年12月29日， 美国西部时间。 美国西部上午时间7点啊， 美国东部时间纽约是10点。 咱们之前做了预告啊， 每周啊文贵先生的直播， 给大家传道的一个直播，今天准时开始。
今天非常有幸，文贵先生来到 “ 路德访谈“ 来跟大家一起来见面。
今天呢我们谈的话题非常多， 因为上周很多大事发生。昨天晚上又一个大事， 我们看到国家领导人都被纽约法庭正式立案， 正式立案， 有他们的名字在里边。 我昨天也做了两期节目。今天呢我们还是和战友之声一起连线啊，然后我呢先提一个问题， 剩下战友之声来负责， 我们的战友们共同
跟文贵先生来互动。接下来我们让文贵先生跟我们观众们打一声招呼。 文贵先生你好！
文贵： 路德先生你好！尊敬的战友们好！
路德： 我们有一个问题， 就是说您的600亿这次在辽宁正式终审啊，这个终审啊。我之前也做了节目就是可以看到600亿这么大的案子啊，整个中共的这个法庭就几天时间就把它定了。 在美国的话， 别说600亿了， 哪怕60万都得四五年时间才能走下来这个流程。 这是一个方面。
第二个方面， 就是这个600亿做完以后接下来他们怎么对您比如说这个继续的这种迫害还会有哪些？ 比如说这个如何执行啊， 甚至政治方面， 我想让文贵先生给我们说一说里面的内幕， 好吗？
文贵： 好的， 路德先生。 我昨天发给你了几份昨天这个我们财务上给我们董事会发了几个昨天发生的，大连所谓的专案组发布的文件，你能不能给放出来，路德先生？
路德： 好的， 马上啊。 这个是吗？
文贵： 对， 这是其中之一。 有两份这个文件。
路德： 稍等啊。 两份文件我把它马上切出来。
文贵： 这两份文件大家可以看到呢， 文件呢是手写的， 是来自于辽宁省大连市中级人民法院执行裁定书，是什么801802-14-5号。 大家可以看到这个。因为是手写的， 12月28日，书记员叫成什么生， 什么什么编， 大家可以看到路德先生放出来的这个文件当中呢， 都是手写的， 非常慌张， 非常的慌张。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/524/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/524/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年12月27号文贵直播。
今天呢，除了报平安直播之外呢，主要要谈一谈，刚刚的在大连的法院公布的，就是对我的好朋友，我敬重的原安全部马建副部长，马健先生，所谓的审判，无期徒刑，我的看法。
可以说，这个消息公布出来以后呢，对我文贵来讲，悲愤交加，悲愤交加，这个事很难过。我相信大家能理解我的心情。马健先生被判无期徒刑，出乎我的意料之外，但是早在马健先生的预料之中。还好马健先生现在是无期徒刑，他们并没有将马健先生躲猫猫死、打飞机死。
这个事情从开始的2015年，到今天的2018年的年底。马健先生在监狱里关了将近四个整年。他身心备受折磨，我看到了马建先生的照片心里很难受。我今天要打上红领带，我打上红领带就是要让马健先生知道，这是个好日子。原因非常简单，马健先生还活着。而且是我过去看到的，所谓的共产党的高官在被审判当中，少有的几个人像马健部长，没有失去男人的尊严，也没有留下虚假的眼泪，或者懦弱的眼泪。
他作为一个共产党当年一个老革命的后代，从小遭受了文化大革命的折磨，家庭四分五裂。后来听妈妈的话，听爸爸的话，“某些人错了！党没错！”，从江西考上了重庆的西南政法学院，据说当年是中国政法界出来干部精英最多的学院，还有那一届。当然，孟宏伟也是他同学，很多政法界的都是他同学，安全部的党委书记陈文清部长，也是他同学。
后来，马建副部长从一个普通的警员，一步一步几十年，走到了安全部的副部长这个级别。很多年，马建副部长是唯一一个党内认可的，对党内腐败进行重大案件和提前预防，也就是后来的反腐败预防局，以前的叫反腐败预防，还没有局。由马健先生负责技术侦听、跟踪、了解。向中纪委，向中央报告，凡成立大案，要案，专案组，都由马健先生负责。他从科长时就是负责侦听，整理材料包括抓捕。而且是中国三十年的警察安全老干部。他带出来的干部不计其数。
马建副部长的爸爸，也是老革命。母亲瘫在床上30几年。当时住在离首钢很近的一个地方，住在一个公寓的一楼，等于是2室1厅，但是很小一个，老房子，文化大革命时盖的房子。
他母亲由于瘫痪在床，马建副部长只要在北京，每天回去一定把母亲抱出来，给他妈擦擦身子、晒晒太阳，陪妈妈吃午饭。所以马建副部长的饭做得非常好。马建副部长坚持了三十几年，直到把他母亲送走。剩下他父亲一个人的时候，马建副部长给他父亲做饭，一直坚持。
我认识马建副部长的时候，我去过他的家，这都是我亲眼看见的。马建副部长当时穿的衣服，也是我看见的。马建副部长身边领出来的兵，我打过很多交道。当时我很难相信，一个西方世界，全世界最想了解的中国一个特务头子，因为他管理着叫反谍局，反情局，七局八局他都管。生活那么简单，凭我常识，装的！假的！ 当我跟他打交道那么长时间以后，我发现马健副部长，他说我很天真，我觉得他也很天真。他确实很朴素。如果他已经有几十亿、几百亿，他绝不会上李友这个圈套。
她的女儿非常小，非常可爱。他的女儿是我见过的这些领导人当中和官员当中，是最真诚、最漂亮、最爱学习的孩子之一。也就是在马建副部长的身上，我得出了一个很重要的，也是影响我至今的，就是共产党里面绝对绝大多数都是好人，都可以打交道，都可以来往。并不像有些人所说的共产党都是魔鬼。那就像共产党说，所有的世界上的都是错的，只有共产党是对的一样，那么无耻。
世上不存在那个问题，共产党绝对是魔鬼！加入共产党的不一定是魔鬼。在共产党当了一定时间的官员，或者到了一定程度上，可能就成魔鬼了，真正的魔鬼都在中南海，或者是曾经在中南海呆过。所以战友们，这就是我为什么说绝大多数的共产党员都是好人。就是为了生活，为了一份工作，而且在中国共产党是唯一的选择，他没有（其他的）选择。很多人入党都是迷迷糊糊的。
马建副部长他的整个生活和他个人的素质修养，是我向往共产党里面真的是非常好的一个。而且马建副部长对妻子，对女儿，对兄弟，对姐姐，对同事，对朋友，你很难想象，一个这样的间谍头子、情报头子，他是那样的谦虚。我在以前节目讲过，2008年奥运会开幕前，我可以说我是全世界上拥有票最多的人。我有几千张票，一盒一盒的票放在我的旁边，很多官员看到都傻眼，因为常委的家里面也就是几张票。
当时凤凰的主席刘长乐，他带着他的几个人，在我盘古那边有办事处。他连票都没有，他的票是我给的。包括当时棕榈泉的总裁曾伟，不是曾庆红的（儿子）曾伟，最后一分钟是我给他的票，还给我送了两瓶八二年的拉菲。
马建副部长在这个时候，他看到我在写报告，他就从椅子上蹲下来，蹲在地上，他给我一个字，一个字的给我改，当时是给胡锦涛写报告，旁边的安全局的两个局长那个眼神儿啊，就受不了了。后来我听说啊，他的最信任的局长说，怎么对郭文贵会这样呢？不就是丫的一富豪嘛！用得着老板蹲在地上，一屁股坐在地上给他改了个文件吗？这就是马健，生活中的马健。他那个时候就认为这件事情是国家利益，这件事情是很重要的。
因为当时很多记者突然间蜂拥的涌向盘古，都要在盘古占一席之地。从过去的媒体中心的几千家，绝大多数最后都来了盘古，所以到现在你在Google上搜索 ”2008奥运会” 的时候，国际媒体中心和所在地都是在盘古的，而且我一分钱没收。当时谁让我做的？当时马健副部长征询我，你可以收钱，但希望你能接受。我说我不收钱，我接受。就写这个报告。
当时世界上所有的几乎是有钱有身份的人，几乎都提前想来盘古，想等着进去参加开幕式，包括闭幕式。因为进了盘古就是绿区了，就是进了安检的地儿了嘛！而且可以在盘古吃着喝着，然后走下去参加开幕式。在这个时候，我见了太多党员，太多高官为了自己的情人、家人、老家的人，根本不会有什么面子、尊严、公平、也没有脸面啦！就像突然间有一群很让我们失望的老大妈去自助餐厅抢饭一样，这个时候却体现了很多光辉的人性。
有几个朋友，有香港的朋友，有日本的朋友，有美国的朋友，新加坡的朋友，官方有几个人，包括马建副部长几次拒绝这个票。说：文贵，这个票尽量的招待你的国际友人，我的家人你不要给他们。这票都是不容易的，这不是钱能买的，他们能看得懂吗？看得懂的有意义吗？这就是马建副部长。后来有一个人打着他名义来给我要票，当时是要一个包厢的票。他（马健副部长）不知道怎么听说了，打个电话嗷嗷的给我喊，他说：文贵你绝对不能给他，我最恨就是打着我名义到外面去胡作非为！他说这个国家要都是这样的人，这个国家就完啦！我需要的我会不跟你说吗？不能给他！
而且我见过好多次，真是好多次，他在盘古吃饭，有人（各地来的）我都不说，现在都牛的不得了啦，现在都牛的不得了，这人都没被抓啊。给马建部长送钱、送金砖、送古董的，他真的是。。。马建副部长，我可以担保，还有张越先生，我可以担保，绝对没在我面前收过一分钱！他在外面我不知道。其中有一次，张越先生在地下室，有一个人给他送东西，他祖宗八辈的骂人家，他说你要真想给我送，你干嘛当着郭文贵的面给我送？你不就是想害我吗？他真的是破口大骂！
中国腐败的官员和不腐败的官员之间，我告诉大家，一旦腐败成瘾的人，他有一整套的术。绝不会是大家想象那样，到哪儿都拎着一包东西回去，都学聪明了。凡是说当着别人面还给你弄两包的，那都是傻瓜。那些家族弄钱都用账转，连摸都不摸几亿几十亿就过去了。所以通过我的经历，我的亲眼所见，我和他经历了那么多事情，我深受他影响，就共产党中绝大多数是好人。我从他身上，验证了我很多想知道的事情。坦白的说他到现在都不知道。我跟他打交道，我是带着目的的，我是想了解共产党的情报系统，为我未来的理想，行动，是作准备的，他绝对不知道。
很多我的事情他并不知道，当然马健副部长和我打交道他也很小心。我们到某国家参加一个绝密的会议的时候，他主动要求对方一定不要让郭文贵参加，因为他是外人。我就被排斥在外，我完全理解。我们有一次在国外出差，他享受的是国家对等的接待待遇，他跟人家说郭文贵不能享受这个待遇，这个国家的官员是我介绍的，我完全理解。他的下属，在我面前有好多次，他告诉他们文贵是外人，当着他面不允许谈工作。马健副部长的栽，就栽在了他过去知道的东西太多了。
他调查完刘志华王岐山案，抓完刘志华以后，他的领导，曾当我面说，我和马健从现在开始起，到18大，就决定，我们是否还能活着。我说您什么意思，他说郭文贵你把天戳了一个窟窿，本来调查是王岐山和刘志华，现在刘志华被抓了，判了个死缓，王岐山啥事没有，还把马文骂了个哭了，骂的马文拎着包回来了，这是什么力量？一旦王岐山18 大19大上升，我们就完蛋了，我和马健等人，都将人头落地。真是让他给言中了。
那么，在令计划案子刚刚开始的时候，马健曾警告过我，郭文贵你不要在任何地方谈到你知道令谷车祸的事情。只要我在听说你在一个地方谈，我就把你办了。这是马健副部长的原话。在他惊讶的听到我说之后，他很惊讶，回来之后警告的我。他说完以后，我想了半天我没吱声，其中还有另外两个人在。过了之后我说，我说马健副部长，令谷车祸的事情，是一场阴谋，是改变中国人命运的事情，我不是共产党员，我知情，我早晚得说，我说我和令计划也不熟，我和令谷也不认识，但我必须要说。他当时眼睛瞪着看着我，我就一直看着他。旁边一个人，打岔把话打开了。这个其中一个人我告诉大家，就是张越。张越当时过了十几分钟就走了，张越离开后，直接去了孟建柱办公室。
告诉了孟建柱他听到的看到的。孟建柱装作 “哦是吗？”很惊讶，要查，说要给张越立功，事实上这事张越被他们用了。这肯定是孟建柱是主要设计者。这也就是为什么张越也必须得灭。知情，了解，令计划和令谷车祸之死，凡是参与王岐山，刘志华调查的，几乎活着的啦，活着的都跑出来啦，在里面的全在监狱或死啦。91号文件，大家没听明白，什么叫91文件，是过去马建副部长任职期间，调查的所有官员，侦查的所有的信息。叫91号文件。马建知道我知道，马建不叫91号文件，我在这先不说，以后我会说。
马建副部长在香港离开的时候，我们最后一次见面，在我们见面之后的第四天，他被抓了。他说，我回去，两个结果。一个，习近平先生已经签署了安全部部长让我接任党委书记。一个，我就是判大牢，终生待在监狱里或者是我被他们弄死。现在他说对了，他被抓进大牢，判了终身无期徒刑。马建先生走到今天，就是王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军的陷害的结果。江家对他进行灭口的结果。他知道的太多了。
大家再看看我刚才发的那个图，这个马建先生的案子抓的时候，是李友所谓检举揭发。李友在我和他斗的时候，李友跑了，在北大傅政华抓他的时候他跑了，傅政华跟我要5000万美元，抓李友，李友跑了。然后，李友跑到广东，用贺家，贺国
强，贺锦涛的关系，给王岐山写了一封信，和孟建柱。说李友要检举揭发马建等等等等等立功，要求从轻处理。由贺锦涛协调，贺国强亲自打电话。当然这都人家愿意。孟建柱亲自担保，叫他回来，直接抓。抓完以后住在套房里，包括余丽，照样染着指甲，后来被去了大连。跟刘乐国副市长和局长，继续可以搞关系，送了十几个亿。李友的女朋友在里面都可以享有自己所有美好的生活，还可以化妆。定期打电话。吃着和刘乐国一样的饭。
当时李友检举揭发马建副部长是10亿。大家都知道，李友开庭的时候，整个大连戒严。李友案，当场宣布李友全部释放，连女朋友都释放。所有财产全归李友。从他炒股里面，没办法退还的几十亿里面拿出来7个亿，所谓的罚条，给了大连。李友啥事没有。李友的方正证券，任何一笔贷款和执照获得，都可以说是千倍万倍的妨碍交易罪，诈骗罪。李友获得的钱上千亿，他的背后股东都知道。有刘延东家里面的，有贺国强家里面的，有刘乐国家里面的，由证监会的两个副主席，姚刚的，有王恩哥的，还有前北大创始人校长的。我们北大的股东，到现在我还没有亮出来，早晚我得亮出来，看看那些股东是谁。哪个人抓起来都可以枪毙一亿回。
如果马建副部长可以判无期的话，那些人就直接枪毙。如果郭文贵是个所谓的“强迫交易罪”，那李友应该枪毙一亿亿回，一兆亿回。结果，利用张宏伟的伪证，将马建副部长给陷害入大牢。几年不能审判，为什么，李友的检举揭发是假的。马建副部长，所有调查完，根本没有罪行。
这就出现了，从2015年抓，到2015年底，2016年刘彦平到伦敦见我，明确告诉我，这都有录音的，说郭文贵，你承认5000万，你啥事没有。你把所有马健手里掌握的资料给我。你把这个当时，你只要当时承认给马健5000万，咱啥事没有，国家继续扶持你，然后你按照我的要求写一封信给领导表表忠心。这就是那封信，按照刘彦平写的那封信表忠心，我也写了。但5000万那没有，我不能陷害人家马健副部长，信写了，5000万不认，我不参与陷害马健先生。
大家结果知道啦，正在谈的当中，我开始爆料了。这一报料，你承认这5000万，那不行了，你得把材料（交上），你也得回来。在这种情况下，把我的家人全抓了
的同时，员工都抓了的同时，那时候资产查封的时候，后来就接着开始造谣，国际化，舆论化。马健副部长一直待在监狱里。（刘彦平）第二次见我的时候说了，老郭，你哪怕承认一点，让车峰承认上几千万，让肖建华承认上5000万。我在以前节目说过。我说，肖建华给没给我不知道，车峰给没给我不知道，我不相信他们俩会给他钱。他俩认识的什么人都比他官大，比他权力大。马健能帮他们什么呀？我也不相信马建先生能收他的钱。
所以，大家看到了，又在纽约相见。不谈这个，不让你配合说马健的。但是你必须要不再谈王岐山和孟建柱，傅政华，孙立军了。我们的爆料革命浩浩荡荡，没妥协，没向他们跪下，没出卖自己的良知。这是为什么大家看到的，马建副部长几年来待在监狱里，他们需要文贵作伪证，来给马健副部长，马健先生定罪。马建副部长的家人，姐姐，姐夫，兄弟，女儿，老婆，统统给抓了。他父亲在他被关押期间气死了。他妻子身体听说也非常不好，我们也联络不上。女儿失踪，现在找不到。家人肯定不敢和我有联系。马建副部长听说在里面身体非常不好。
结果是，8月份的时候，大家知道，我就知道要开庭审判马健先生。我获知信息，如何审判，定什么罪。人家告诉我说，20年。我说我告诉你，马健副部长只有两个刑，一个是死缓，一个是无期。他说，会那么重吗？我说，中国没有法律，只有政治。他们一定让马健牢牢的控制住，需要他死的时候就让他死，需要他病的时候就让他病。因为中国被盗国贼控制着，控制这个国家的盗国贼，认为他是知情者。所以，他不能再任何情况下张嘴。我和美国政府的官员说，只要马健能在自由的情况下，第三方见证的情况下，能说一句说，郭文贵给我行贿了，我都认。
如果马健先生能在任何一个一分钟自由情况下，能说出说郭文贵给我送钱了，我都认。我送钱、我行贿你，我得有目的，我得有利益，我得有所求。我买民族证券，到现在往回看十几年了，我当时买的一块多钱，方正的民族的原始股，一块六还有三块五，大家看看现在多少钱？民族和方正合并，一个张宏伟他只是一个股东，他怎么会叫被威胁强迫交易？
马健作为一个安全部的副部长能强迫到张宏伟，那张宏伟的民生股票和张宏伟的各种东方天下，那哪个都会是强迫交易来了，那张宏伟又强迫了谁呢？强迫，我让你可能低买或你不愿意的条件，我得有好处。我强迫你比市场价还低这个这个才是正常的。我强迫你是市场价还高，大家都可以买。你张宏伟能拿出来50个亿当时现金吗？马健有啥资格来强迫你呀？然后证人是高辉先生，高辉被你们给弄死了。一个把弄死的死人来成为压迫你、强迫你交易的罪，然后再把高辉先生的指挥他的领导马健先生判无期，让他不出来说话。
大家但凡有点脑子的想想，这个案子能公正吗？有一个相关的人站出来说话吗?李友现在活着，余丽活着。李友和余丽的当事人活着，你们不能把这些人都弄死吧？李友的女儿李倩都在国外呢，你就不能你就不能想象哪天哪国政府把李倩洗钱和在海外转钱的罪给抓了，李倩不能说出她爸爸干了什么事吗？李友栽赃陷害马健先生当时说是一个多亿。按照海外的孟建柱和孙立军控制的博讯网站，马健是几百个亿，马健杀了N个人。
现在看看博讯的网站报道了马健先生，这个博讯该不该枪毙？该不该也像马健判无期，判十个无期都不拉倒。那个博讯、那个韦石孟韦参、屎诺熊宪民，那些证据哪来的？海外多维那信息哪来的？把马健部长弄成了五六个情人，四五个孩子，我真希望你们拿你们老婆来跟马健部长试试，看他有没有这个性能力，诬陷啊！就是诬陷。共产党是党员的时候你跟我一起欺压老百姓，啊，这个叫打猎，打老百姓的猎，打富豪的猎，猎完之后我吃肉你吃汤，这是高兴了。再不行你不听话，直接就把你打成敌人。这就是共产党对付党员。马健已经被打成敌人了，马健先生。他的家人，他的历史，所有的付出已经是敌我矛盾了。
李友是栽赃陷害，把他变成敌人。这天下中国任何一个党员、公检法、安全部的官员，你们知道马健什么人，你们知道马健先生到底什么人，他贪没贪钱，他有没有拿李友的一个多亿？现在宣判书出来了，我瞜一眼，说是李友获利四千万，从里头获利，啊这叫内部交易四千万。我CC你老祖宗，你这帮王八蛋，你们放个屁的钱都比马健多个一万倍！
你海航你那一天不在做内部交易。你陈锋、你王健你那一秒钟不做内部交易。你高燕燕你成立了中金，你跟王岐山睡觉，你高燕燕你是拿着第一次中国人民的钱，几十亿的钱投给了黑石，下星期就赔了20%，一直到现在还在赔，你不叫内部交易？你不叫强迫交易？你高燕燕几千亿美元，你愿意做内部交易吗？你直接拿，什么交易呀，你还愿意交和易吗？
你直接拿，还直接从中国的中南海一张纸就把钱拿到纽约来，海航一拿几千亿美元呐，国开行抓那么多人你咋不公告呢？中国银行你咋不公告呢？田惠宇、田国立你咋不公告呢？那渤海金控你咋不公告呢？海航几十家上百家上市公司，用同一个实际控制人，最后还弄出了一个贯军，刘成杰到现在他爹是谁不知道，这叫内部交易吗？这叫强迫交易吗？竟然海航啊，一夜之间几百亿美元转到纽约来，成立了一个叫骗人家叫慈航，慈你祖宗啊！
中南海的这帮人你们看着宣判马健的时候，你们问问你老祖列宗你们坏不坏良心？你对所有九千万党员，你们对不对得起他们！谁敢说谁不是下一个马健先生，安全部的陈文清、老马、老唐、老刘、老瞿你告诉我，你们敢保证你不是下一个就是马健先生吗？就像房峰辉一样。
房峰辉被抓以前我跟他朋友说，告诉房峰辉，房峰辉过不了，他到不了20大，没他的事。他要么死、要么进监狱。怎么样房峰辉，为啥呀？还有那什么，现在那几个军方的人，大家看着往哪去。共产党的现在，你这个党也背叛他了，你这个流氓组织又被大流氓给干掉了，黑吃黑了。就这几个人，就这四五个人。
我坦白的说马健副部长到今天我见他面第一句话就说：马部长你活该。我一定说他，我要见他，我一定说他活该。我刚刚上节目前，一位老领导给我打电话，文贵你不要冲动，啊听说你又马上直播，不要冲动。我说我不冲动，不冲动的标准是什么？我告诉这位老领导，共产党内绝大多数是好人，为什么？从马健身上看。我没有任何准备我上这个节目，我也不和任何政治考量，我但是我让老领导说，我告诉老领导，我就是让所有人，是能听到人话的人，你自己扪心自问，你混到马健这份的结果是什么？过去的五六年，这个国家被你们共产党绑架的时候，这共产党你们
现在遇到了大流氓了，活该。马健副部长在职期间，你说那干的事那也很多不是好事，他没办法他是职务所必须的。他是有良知的。
我为啥说他活该，他就是等待着，还有希望，认为自己还有机会当安全部书记，他认为习近平主席不糊涂。王岐山、江家啊还有孟建柱，由于他过去的功劳，不会有事。对待这个级别人不会说你真的有没有事，那想让你有事就有事，他认为自己有机会。所有的共产党的官员能混到今天，是因为他有幻想，所有被抓起来的人就是幻想太多了。我强烈的建议过马部长要求退休，我说你根本不知道马健，这个孟建柱、傅政华、孙立军还有王岐山多阴险。
你看他们贪，你看他们坏，你不知道他们多阴险！我也有很多话也没给马键先生说过，我不可能给他说。我说实在话，我曾经有一段对话，啊，和我最亲信的一个老师。我在离开北京前，飞机在起飞的前几个小时，我老师说可能就不回来了！他说啊，怎么，怎么回事啊！我说可能，我的朋友要出事，出事会牵连我。那想办法帮朋友吧，我说我帮朋友，朋友可能过了这一关，朋友下一个抓我的就是我的朋友。
我这个老师在去年给我通电话，他说你说的那个朋友是谁啊？我说其中我说一个就是马健，我给他说，我心里也说过，马部长，我们俩都不被抓，都在国内待着，啊，都待到现在，马健部长第一个把我给抓，我太了解共产党了！为什么把我抓了，因为我知道太多了，他一定要把我给灭了。他不灭我，王岐山也得让他把我给灭了。他也没选择，他也一定把我给灭了。王岐山不把我给灭了，孟建柱也得让人把我灭了。
这就是共产党，中国共产党这个魔鬼机器。所以八月份你记得我说过吗？马健副部长，大家都知道我说可能要开审。其中有一个人告诉我说，刘乐国抓进去了，马健要开审。我说刘乐国一定会被放出来，因为刘乐国掌握令计划案，孟建柱让他干的坏事，很多资料，孟建柱不确定，孟见柱弄死他现在还不行。不弄死他，一审让他给撩出来咋办？得让他回家，孙力军让他回家。等到适当的时候，让他车祸死，心脏病死，脑天堂，啊，吃点，欢乐丸死了，怎么样？刘乐国回去了，马健副部长8
月份开判，现在宣判。 这就是说，共产党这个流氓机构给所有的共产党官员都给套上了一个枷锁。你干得多那必须弄死你，因为你知道得多。你干得少，可能还有机会活着。但你要知道不该知道的也该把你给灭了。你档谁路也得把你给灭了。
这就是为什么王岐山的秘书都能当人民银行行长，招商银行行长。海航能发展，开发银行能发展，王岐山直接从开发银行拿钱，国家开发银行拿钱，直接从中国银行拿钱，招商银行拿钱，谁档过他路啊？吴晓辉档了他路了，吴晓辉去哪里了？监狱去了！谁去了？秘书去了，保险谁去了？王岐山的家人去了，整个保险被王岐山控制，项俊波不是抓了？这点常识大家难道不知道吗？所以马健先生今天被宣判，全都是诬陷。诬陷不成，找各种人牵强附会。
马健先生的所谓的1亿零4百万，任何一个中国的官员都知道1亿零四百万，这盖上去还有一个获利的4千万，那对待中南海的官员来讲真的来个屁毛都不算。将这1亿零4百万的任何一分钱证据，只要找第三方在场认证，只要让马健先生和当事人证据人能公开说话，只要能让这些人，能在海外能自由发声，你定他什么罪，我郭文贵都认了！
在一个证人完全不自由，还有死人被做死的高辉先生，死人，还有一个被关在监狱待多少年的一个人，来作证，让他有罪，这在任何法律上都是不对的，不能接受的，任何一个国家的法律，个人，一个人来证明自己有罪，都是不能作为证据，任何一个失去自由和死亡的人，作为证据都不能成为证据。所以马健先生短短的几张纸，叫他在那待了几年，然后给他判无期，荒天下之大堂，这是中共对天下人民的欺骗、狂妄、作死最好的证据。
马健先生的遭遇，就是所有共产党员应该觉醒的一个证据。郭文贵所有的遭遇，就是让私人企业家觉醒的最好的事实和证明。如果中国私人企业家不觉醒，一个个的安全部所谓的官员，公检法官员，你们还不觉醒，与人民为敌，下一个被所谓被黑法宣判的就是你们。你们不信，咋们走着瞧！这就是我现在马健先生已经被宣判了，该我出手了！该我出手了！该我出手了！
不是有张宏伟还活着吗？李友不还活着吗？李友的女儿还活着吗？李友的弟弟还活着吗？胡舒立不也活着吗？王岐山孟建柱孙力军不还活着吗？还有傅政华，咋们走着看。你们会看到接下来发生什么，别着急，在几个月以内没动静。海航事件，是我送给你们的小礼物，让大家先看清楚你们。接下来看郭文贵会干什么？我不会玩那些中南海的官员‘吹牛，’‘坑蒙拐骗’，‘共产党的一亩地产十万斤粮食’，‘一个猪下了二十个仔’，我做不倒！我也不会做。
但是马健副部长被陷害，判的无期，你们将付出代价 !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/367/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/367/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好,今天因为马上,一会呀,我们的老朋友,华盛顿来的,昨天就是华盛顿来的,开了三波会.今天也是三波会. 现在有的人正在办公室和律师开会中. 关于刑事诉讼还有其他的案子.现在我刚刚健完身,一会有朋友到家来跟我一起吃午餐,吃完午餐后,再和律师开会.
我呢和一个退休的法官开会, 退休的法官还有一个检查官开会.主要就是围绕王健先生被杀案的事情. 我先给大家说什么呢,前天我和咱们的老领导通了电话,说什么呢, ,
老领导说, 文贵呀,前一段时间不得不说, 你和你的战友在跟盗国贼的斗争中你赢了一场,王健事件确实干得漂亮.
国内体制内很多人都在看都在议论.大家都不说. 但是最近这三周,你失了一大程,他说,你漏怯了,你漏切了.我说,我漏啥切了? 他说,你战略上失去了定力. 首先你让王歧山,孟建柱,你所谓恨的这些盗国贼,人家潜移默化的 就把你推向了党的敌人,国家的敌人,接近了,然后习的敌人. 他说,你有没有发现, 你在你直播当中你上次在船上,你说你只要早出生,共产党你就会掐死这个,掐死他,不让他出生.
是很牛,是很慷慨. 但是,党内的人,拿这话,现在就说,你看这郭文贵哈, 本质上就是反党的,反国家的,党就是国家嘛,。另外一个,你最近所有说的话, 都是真对着中国. 习近平主席不舒服呀. 王岐山在海航王健这事件上,和孟建柱, 傅政华 ,孙立军基本上要完蛋了,北戴河他说呀, 这个事情是大事件 .
习到了北戴河首先在谈这个问题的时候说就明确了郭文贵事件. 说 郭文贵事件发展到今天纯属偶然, 不是不是, 纯说偶然. 关键背后, 这个家伙和海外的敌对势力以及国内的某些所谓的政治势力不服过去几年的反贪,背后操纵郭文贵的结果,. 你看见没有,大家听明白哈. 这词绝对准确的哈. 就说国内那些腐败分子被抓起来了, 背后操纵我, 海外反华,所谓反动势力一个操纵的结果. 是个偶然, 偶然.
可是人家说啥, 有老领导, 大领导, 这不是老领导, 我说的老领导基本上是站在咱这边的. 咱就说吧, 就 是说江老爷子, 明确的问,郭文贵折腾着这么大, 能成这个样子, 接下来怎么办, 还有什么办法,. 据说席在北戴河非常低调, 然后回答了所有老革命的这些问题. 非常激烈. 最后席做了四个,不叫保证, 四个给这些老领导的说, 接下来有四个目标, 实际上就是四个保证. 其中中美关系很明确, 有80%的可能川普总统会输掉中期选举, 说川普总统输掉中期选举就得进监狱, 全家都得麻烦.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月16日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/358/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/358/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，8月16号文贵直播，今天报完平安了，聊天，又想聊天了，又想直播了。哈……，效果怎么样呢？哇塞，这一下就上来那么多兄弟姐妹们，太棒了！……（与战友打招呼）
登登登登登，这是什么人呐，这是什么人呐！谁认识他，战友们！谁认识他？现在马上呼唤，谁认识赵志国，赵志国，谁认识赵志国？相当的牛人呐，相当的牛人呐，赵志国，赵志国，赵志国，赵志国先生，文贵呼唤，呼唤，呼唤，请回电话。（与战友打招呼）
找赵志国，找赵志国呀，担心这家伙别消失，担心这家伙被拍照死，什么洗脚死，都有可能啊，都有可能啊。（与战友打招呼）
亲爱的战友们，亲爱的战友们，再次呼喊，再次呼喊，赵志国，赵志国，赵志国，赵志国，赵志国，法国普罗旺斯欧中旅游老板赵志国，也是拥有那个无人机的老板，那个无人机的老板，啊……这哥们儿不是一般人，西安发财，跟这个安全厅的
关系很好啊，啊……哈哈哈哈，我今天，我今天，头两天把他错过去了，我们今天下午开会的时候，发现通话记录里边一个奥妙，马上我说盯住这家伙，我们把他错过啦，大鱼！（与战友打招呼）
亲爱的战友们，寻找赵志国，赵志国，赵志国，赵志国，还有我们的那个翻译，大家知道那个翻译啊，哎呀，这个翻译照片没有啊，翻译，翻译呢，本名，有可能叫周田（音），是法国孔子学院的，法国孔子学院的，啊，法国孔子学院的，谁认识他，请给文贵联系，或跟sara联系，啊，或跟sara联系，啊，非常地重要！啊，咱先聊会儿别的，
先聊会儿别的啊，本来今天早晨给你们说了，来不及，我先简单说一下啊，这个大前天吧，大前天，应该是3天前了，我这时间有时候搞不对啊，在哈尔滨京哈大道的一个收费站，啊，大连政法委书记于德全于书记，检察长吴喆，带了36个警察，荷枪实弹，把我们公司的副老总贾鑫，老婆，贾鑫和妻子，还有个4岁的孩子，还是3岁的孩子当场截下，绑架到大连，到那儿去了，啊，到现在还没有消息呢，啊，听说是去准备20号的开庭，开庭叫强迫罪，政泉强迫民族证券，还有共产党，强近交易罪，然后呢把我们的几个副总也给弄回去了，大家都知道，就是昨天我们在开会的时候，就在那边排演，
怎么在电视直播前律师先出镜，律师说啥，律师我们没请，都是他们请的，然后所有的证人都跟我们没有关根关系啊，都是假的，所有的员工都给我发来了信息，他们有些人也都作了证，我现在不能一一展示，都签下了上百页的白纸，啊，这是在大连20号即将直播的对文贵的以黑治国，以警治国，以假治国，这种假的骗局，啊，完成不合法的，这么一个审判会，啊，这是一个。还有一个，啊，今天我还真是，刚才我还通话还真记了一下啊，
这个马健部长，啊，我还真不知道他家里边这么多人，马健副部长，安全部的马健副部长，所谓的那个出视频说我那个，很多家人被抓，他的姐姐叫马玲（音），弟弟叫马彪（音），还有马健的外甥叫付什么，不知道，姓付，叫付什么，还有马健的司机，马健副部长的秘书，还有马健副部长的多个家人被抓。这个昨天，有一个人呐，给我发来了一堆文件，这个文件就是逼近他签署来证明文贵给他家里边送过一箱子一箱子的现金，他亲眼目睹过，结果这个人呢，没办法，他家人被抓了，他自己也被打成个半死，就签下了他们写好的询问笔录，
但是这个人他现在出来了，哈哈哈，他出来，跑出来了，跑出来怎么着了？就把他知道的文件给了我，然后说，他愿意到美国来作证，来证明他那是被形势逼迫，说的假话，为什么呢？他是香港护照，当时他的护照上能证明，他让签字那一天，他故意的没说出来，我那时候我在境外，在哪儿呢？在塞舌尔，在塞舌尔，他所谓的见到了郭文贵让我的司机送去了几纸箱给马健部长家，马健部长家打开后咧发现全是钱，然后人家办案，给这个专案组的说，我还打开看了看，是什么钱呢？美金，啊，另外一箱子是人民币，另外一箱子是欧元，
哇，美金欧元全有啦，啊，他说，我故意没有给他说，实际上那时候我在塞舌尔，他把他护照在塞舌尔的信息发给我了，我特别地感谢啊，这是马健副部长被抓以后，家里人唯一一个跟我联系的，就直接跟我联系了，找了我的。让俺很惊讶呀，很惊讶呀，很惊讶呀，这马家现在还真有人，还真有人了，有人才啊，你不反抗？（文贵今天健身了吗？我都放照片了，我健身了呀），所以战友们呀，这说明了什么呀，盗国贼疯狂了，疯狂了，四五年了，在搞这案子，陷害，按照《财新》，《财新》胡舒立这个女人，天下最坏的，这真是个狐狸，女狐狸，他的报导，那张越（音），跟我好好得不行了，
我跟张越，好象我的钱都来自张越似的，张越被判了有一个字跟郭文贵有关系吗？你跑了微信的棱镜，下面说张越被判了没有一个字跟郭文贵有关系，下面写着注：可能！把你的预测可能全部给放到后面去，你造谣啊你胡舒立呀，你这个女人太坏了，你和烂杨，吴征，你们咋这么坏呀，中国人怎么能出你们这种人呢，你不是说我跟张越有多少多少钱吗？不是张越照你说的惟我是从吗？我见张越，从来是张越先生，从来是张越兄，有时候开玩笑说悦少，
我们相敬如宾，从来没有说我命令他，他命令我，你编那个谎言，就是李友给你说的嘛，你不就是李友告诉你的吗？你怎么知道的呢？胡舒立？结果，胡舒立呀，《财新》竟然派你的记者，去到了马健副部长的家人，所有死过人的坟上你也都去采访，胡舒立，你真是啊，你真行啊，就爱采访人家祖坟，这个胡舒立，吴征，你说这些坏人在中国社会上自称为精英，啊，自称为精英，你到今天你不交待你和李友啥关系，你和李友认不认识，
你和李友你俩有没有投资关系，你和李友你俩有没有男女关系，李友那私生子为啥是你帮他办身份，咋回事？哦，你到现在也不给个交待，你不在纽约告我吗？你告
啊，你《财新》干啥撤案子呀？你撤什么呀，你告啊你呀，Bruno Wu，你叫吴征采访你，我看吴征采访你的时候，你那小手，还在那儿拽那小手，我都恶心得慌，真是那手太恶心啦，一只狐狸之手，狐狸之手，啊，现在你不是给习近平写信吗？你跟《纽约时报》好吗？有关系吗？要打击日本吗？
在南海的问题上要出力吗？胡舒立呀，然后现在你出了这么大丑闻，昨天来的那个法国哥们儿好，他说我看了你的视频以后，我上了那个法中基金会，看了华镔，那个网站上，他说太有意思了，真的一年前，2017年5月份的时候，就挂上唯一一个跟一带一路和共产党没关系的，就是胡舒立起诉你，告你，在纽约，叫defamation，哈……这个世界太小了，一年后，王健同志，也是你胡舒立的好朋友，让你又宣传了，冲山坡，冲山坡，在家人的见证下冲山坡，然后拍照死，然后死在医院里，在死之前还脚疼，说了最后一句话脚疼，
胡舒立女士啊，你的脚疼不疼啊？还是你有这经验呐？你咋那么会编瞎话呀？现在王健先生的尸体在西雅图呢，啊，你怎么不去采访采访啊，你干嘛编成冲山坡死啊，还在家人的见证下，拍照死，还在医院里死，在哪个医院呐？什么医院呐？谁见证他脚疼死啦？结果这法国哥们儿给我讲了一句话，他说他去问了很多法中基金会的人，说这个华镔经常吹牛，说在中国我有什么什么关系，就是个皮条客，然后呢，胡舒立说跟他有关系，连法国人都明白了，
相当地了不得呀，相当地了不得呀，啊哈……哎哟，真好，真好，太好了（与战友打招呼）真有意思啊，真有意思，有刚才开会相当兴奋啊，我一看这个电话记录啊，通信记录啊，有这么多我关心的人在上边啊，有这么多坏人在上边啊，怎么这坏人都开会，又在那个网站上跟华镔相遇，胡舒立、王健、陈峰、胡舒立、华镔啊，都在一个网站上出现，一年前，啊，一年前，太搞笑了，咋这么巧呢，你说，这坏人也抱团好人也抱团，啊，这个吴征这个烂人，
肯定双料间谍，我怀疑他，听说吴征是双料间谍，听说，吴征这个烂人，烂到家了，这个吴征啊，吴征这个人简直是撒谎，这个我发现欺民贼、盗国贼、还有这些骗子，有三大特色一样，说谎比说真的还像呢，第二个都不要脸，不脸红，第三个不管什么情况下都不花钱，永远手伸向别人，就那欺民贼什么吴建民呀，什么郭宝胜啊，什么李一平啊，他把话说得，自己信用好，反共产党，自己伟大，是博士，
是教授，代表上天，是牧师，但是你捐钱，你捐钱，你见过海外民运谁掏过腰包给别人，为六四的英雄家人给过钱，
现在那个刘晓波先生的夫人已经出来啦，捐钱呐，你们老开追悼会有钱，人家夫人来了给钱呐，不很多人当我面说过嘛，你们要给钱嘛，啊，给呀！所有欺民贼、盗国贼还吴征、胡舒立这号人从来不花钱，从来不会给别人，任何人，给予，只要得到，都是应该的。我今天再找赵志国，赵志国，谁认识赵志国，啊，赵志国，赵志国你知道我为啥要找你吗？赵志国，你还想让我说明白你是干啥的吗？赵志国，你那天见我们的人的时候戴着大墨镜，不摘眼镜，穿着大裤衩子，在屋里边，你不戴，不摘墨镜的那一刻，还有你屋里边后面那个无人机，啊，还有你的奔驰车，
我再给你说白了，今天我给你说白了，还有你那位女司机，整个法国就一个中国人，中国女人开出租车，还是开奔驰车的吧，这位女司机也不简单呐，赵志国，你行啊，你呀，赵志国，差点漏了啊你，今天下午一开会，喀嚓，让我找到你了，在法国你玩这个，呵呵……赵志国呀赵志国，哈哈，你中啊，从西安玩到普罗旺斯去啦，还玩女司机啊，还玩无人机啊，还跟华镔玩啊，还跟胡舒立玩啊，好家伙，可以，搞情报啊，跟安全部跟安全厅玩上这啦，发大财了嘛，中！中中中中中！（哈哈哈哈，心情很好，相当地好，昨天和前天大前天我太累了，太累了，坏累了，今天，（与战友打招呼）美国对吴征采取行动那么难？不会的，美国是啥，慢，但你们不要担心，看看美国折腾的华人还有china town的，哪有一个不进去的，只是时间的问题，
什么博讯、韦石、西诺啊，你走着看！
（读网友留言:故意打草惊蛇) 你咋这么聪明啊，你咋这么聪明呢！
那个私人飞机场都有间谍，你说有多了不得吧，你说中国共产党的间谍网得有多厉害吧。这个小哥啊，找那个餐厅，餐厅的角度到那个上边，我们今天啊又去那个山上走了一下，小哥是错的啊，再说一遍小哥是错的。大概就是不停下来，不拍照就这么平静地走10-13分钟。但凡你拍拍照，或者你驻足观望一下，12-15分钟之间。
(读网友留言：他的地址是个大仓库&amp;hellip;）玩情报的，玩间谍的嘛！
所以说赵志国啊，你呆在法国你好好呆着呗，你说你掺乎杀人能行吗？我给大家讲个事情啊，我再给大家爆个料。
这个其中一个人，就是旁边那个AirB&amp;amp;B 的屋子是在王健被杀7月3号，10点40之前，他是租给了一个德国人的夫妇。这个夫妇是在一点钟回来，但人不让他们进，说这死人了，警察领他们从另一个门进去。但是小哥昨天做google的时候，小哥这小子厉害。今天我们几个侦探，都说这个家伙是厉害。就在他展示风的录视频的女孩，替王健死洗地的，替胡舒立洗地的，后面有人上来。大家你再看看。那个AirB&amp;amp;B屋顶上有个人，大家看看屋顶上有个人，暗暗的影，小哥没发现。那天就在那上面也有人，哈哈。
你说真是老祖宗说的好，要想人不知，除非己莫为呀！除非你不做啊！另外那个停车场上边，那个教堂，那个小拱门上去，那天就是有人呆在那。你说那得多蹊跷。下边那两个人站在那，是个酒吧里面。
你说那小哥有多厉害，他瞎蒙就蒙对了。小哥蒙的餐厅里面就是那个男的，就是那餐厅的人，就是那个见证人。这个天下真的是太有意思了！竟然有人在王健被装到装尸袋之前，给王健装装尸袋的时候，拿了三个装尸袋子，其中一个太大，换了换，另外一个装了一半又拿出来了，装了第三个才装进去了。就在那暴晒了大概两点钟吧，他10：46死的，两三个小时。没人哪，惨透了。咱们中国人死了，得多少人围观呢，没人围观，没人围观。
但是那个各个角，你们看小哥的视频弄得很好，虽然他疏忽了细节，那个细节的窗户屋顶花园都有人。结果就有人和我们又联系了。你说这录视频的啥意思啊，亲爱的战友们？人家很多人看视频呢，人家关心这事啊！人家就有联系了。有联系说什么？说你们这个视频里说的不对，前后顺序是这样滴。小哥这小子能就能耐在哪呢？拱门对面的餐厅啊，就是我亮出那个盒子，第一次发出的盒子，硬盘，就是被他们删掉的那个硬盘。那个角对着那个拱门，大家清楚啥意思了吗？小哥都没说明白，他还不是搞侦探的，这要跟郭叔混几天是不是？你也就变了。再一个，你别老藏着痘痘，你把痘痘放出来我就再教你几招。
25-30 Sara
那个摄像头，你想他最怕什么，他们为什么要删掉那个硬盘，他战友们想象，怕什么，战友们想想，想象，他怕。。。你看到王健背着手走
在大街上拐进去那个录像了吗，他怕看到王健后面有谁吗？他怕看到他给王健扎毒针吗？捂嘴吗？这都不全是，小哥那个摄像，那个角度，跟这边开会的时候，哎呦，这八，九个人哪，真是美国年轻人，真有正义感，但是他毕竟有些话他还是不懂中国人的习惯，小哥这个东西啊，给我看了还真给我有了提醒，你看视频你要看门道，小哥没发现，他们最怕的不是怕那天发生的什么
，他们怕的是，那一天的之前谁来这了，华斌到没到现场，维亚可到没到现场，田丁到没到现场，裴楠楠的化名孙景浩到没到现场，谁进了这个拱门，更夸张的事情，七月三号他死了以后，那个女孩子叫鲁艳丽的又名叫周恬，可能，回来报警的时间是多长时间，那么报完警以后是谁出现在那个现场，谁离开了现场，那个门百分之百全录下来，这也不全重要，还有啥重要，亲爱的战友们，还有啥重要，你们说说，小哥这个没闹明白，哈哈哈，这个就是大卫，大卫解析的很厉害，方老解析的很厉害，在这个Sara 的聊天间里边我听了一段时间，有高人！
路德先生也没搞明白，是什么呀，我里边说过，5个国安委的人到现场，我再给你们重申一遍，国安委在7月3号的晚上，4号就到了，王健死他们都先知道，他们都是飞过来的呀，从海南得飞过来，不能拿子弹打过来呀，就到了这5个人，马上中国大使馆就给人家发文件，发外交函，所有的东西我们全拿。你们对外不能配合，这5个人去哪了，他去没去那拱门里面啊，他要经没经过这拱门啊，
小哥要第二条路上去，第二条路有人走，但是绝大多数走这个拱门，走这个拱门会不会被录下来呀，法国人谁跟着走的，法国警察谁跟着走的，法国警察被报警的几点来的，宪兵队几点来的，消防队几点来的，救护车几点来的，救护车到哪了，尸体抬下来是怎么抬下来的，这5个官长啥样？我才知道，他们真怕文贵知道，原来这5个人，最起码5个人里边4.9个我认识，亲爱的战友们，他能不怕吗？哈哈哈哈（鼓掌），天哪，天助我们，（拍掌）天助我们，
哈哈冷静冷静冷静，Karin。。。。。我得喝点，给我来杯水，来两杯茅台，给我来2杯茅台，兴奋一下怎么的，咱们那么大成就，对不对啊，得激动，我这人，该激动就激动，哎冰心来了，冰心，哎呀我的冰心哪，拿酒来，哈哈哈哈，哎呦，跟盗国贼这个斗争太可爱了，你们这帮愚蠢的东西，你们警察拿了法律文件，拿走
的东西给我留下了最大的证据，因为你出示了法律文件，人家聪明的很，这哥们也够能的啊。
自己先给copy了,给他老婆，送他老婆家去，全套东西。
天意呀，王健先生这个这个真有意念力，你不佩服不行。等我放视频的时候，大家你们看一看，在王健先生那个那个那个地方那个蝴蝶有多夸张，那两组蝴蝶。哗，哗，哗一直飞。然后我们采访，这个人讲激动的时候 ，就在这，就在这，你看看啊，我说的你都要记住。你看着，你都不敢相信。
谁陪我喝酒， 天意 ！天意， 天意，哈哈哈
机械猫，功力。
开发布会的事情啊，在这里我先给大家说一遍。刚才关于开发布会，有关，我们必须要讲规矩，有关国家和政府部门希望了这个我们一起，一起来开这个发布会。让等等时间，可能要推迟一点时间，要推迟一点时间。新闻发布会，我拿我的生命来保证，一定会开！第2开得一定大！ 第3，开的一定让你们觉得震撼！
谁有白酒，赶快准备酒 ，快点， 啊！
咱们全世界的好人同欢，
天哪， 你拿那么大的酒杯啊 ！你这是想灌死我啊 。那个是茅台， 吓死我了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/315/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/315/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好， 今天是6月26号， 文贵在郭媒体， 完全不同的系统， 第一次试咱们的直播。 试试视频的效果。 今天用的设备是完全不同的…….
…….
今天喝多了， 但是特别特别地高兴， 在过去的48小时以内， 不是48小时， 我想想应该是超过3天了， 3天多了， 真的是没怎么睡觉， 没怎么睡觉。 这个我第一次， 人生啊， 作为证人还有听证会的双角色参加。 非常有意思， 非常有意思。 我特别想和战友们分享……文贵啊， 成天说中国要有以法治国， 然后呢， 我真正地用自己的身体， 用自己的一切， 去到美国这个我们非常尊敬的司法制度完善的国家， 去尝试了以法治国的感觉还有好处。 太多的信息要跟大家分享。
……..
今天喝多酒了，讲的不对的地方，还请大家多多包含。
……
当我坐在那个椅子上， 看到美国这个司法系统 ……我的感受是什么呢？ 就是整个这个美国司法系统真的是太伟大了， 太伟大了。 做听证会的时候， 两边大桌子， 大长桌子， 巨大的长桌子， 对面所有的律师， 都是在网上一查都是最牛的， 最牛的， 我就不说是谁了…… 然后我们在这边， 然后这边是人家的法官。 哇， 人家这个问题问的， 哎呦真的傻了， 人家带了20箱的文件来。…….. 中间休息一下。 旁边一个房间，免费的餐，咖啡厅。
在一个楼上， 看到哈德逊河的整个景观， 很轻松。 问的问题很严肃， 很专业。 在这个地方撒谎你是要付出代价的， 撒谎是要付出代价的。 人家问的问题那是了不得， 真是我太享受了。 因为当你面对着人家是专业， 人家要得到真相的时候， 你就会尊重对方。 虽然是我们是在一个听证会， 我是另外一个角色， 但是问的问题是非常直接的， 问的问题是非常专业的。 人家准备了我的天呐20箱文件。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/227/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/227/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
自从和陈军认识，何频先生介绍他给我认识，这个陈军先生第一次跟我喝酒，当时（有）我、何频先生和陈小平先生，因为我不认识他。他就问我一些观点，我说我最希望的事情，希望像你们这不能回国的人，因为他先说他不能回国，过去怎么革命，怎么做第一个酒吧，娶了多少洋太太，他的外号就是这个美女杀手，怎么怎么样的；
后来，我说你们都不能回国，我说我其中一个愿望就是希望在海外所有的华人能自由、安全的进出中国，就这句话他就佩服的就要流泪了。他不怎么喝酒，后来我老劝人家喝酒，他也真喝了，也喝的差不多，然后他给我敬酒的时候就说：文贵，我就记住你这句话了，为了这个我什么都愿意付出，我这必须要回国啊，就信你这句话了。我这人就傻乎乎的当真了，（相信）人家真没回过国。
最近，我这一了解才知道人家经常回国，经常在国内晃荡，人家老婆就北京人，人家老婆跟他生了孩子；而且人家国内有资产有置业，还有做那个水杯的生意，还投资了其他的餐饮业。你说我这人愚蠢到了极点，人家说啥我就信啥。
所以，某个领导说：文贵，你这个人身上有个极端的两个方面的问题，不能够解决你这个问题就是个大问题，极端的，你太聪明了，大智慧，这不是一般人；但是你极端的天真。马健部长也说过这话，某个政治局现任领导，现任领导，不是常委，政治局委员，给我也这么一个评价。
我在这个陈军身上我确实犯了错误，然后多次的跟我讲，还有咱们其他人，我现在不说，不方便说，在场的时候他投资了明镜35%，然后他就去香港去日本见那个死掉的刘晓波，到洛杉矶西雅图开会。他又引进了几个投资者，还有几次钱到账，说这边有一个投800万的，后来说不想投资多了，投300万，然后投了一个200万的，一个150万。
这都是他说的，然后他说，他和他们加在一起已经超过55了，这就是陈军先生说的。而且他本人对明镜的管理和明镜的经营他有一套的不满意，很不满意，好像他有一整套说法似的。他那个时候我就感觉他有点危险，他就觉得这个明镜没我不行。
但是，我当着何频先生的面，我说过多次：明镜没有何频一毛钱不值，不管谁买了，关键要（看）何频。我当时要投资，我就要求何频先生必须再承诺工作了多少年，否则我不会投资的。后来，我说我们投资是个基金给你投资，必须正规化，我们有这样那样的要求，而且我们对回报、对你的经营、对人与决策权的关系说的非常清楚，你不满足，我们不会投的。
后来，陈军先生给我发信息，多次打电话就要求说能不能先借点钱，先给点钱，然后这样行不行，那样行不行—他就根本不懂。我当时很纳闷，因为我以为何频先生是一个非常博学，什么都懂的人，但我发现金融上他真的是不懂，但是又找了个陈军这样的一个人，就是男不男女不女的在那儿晃荡，走路就没个样，跟那个小小蚯蚓一样这样走，我就越看越不舒服；然后（他）说金融也完全不靠谱，就在那瞎扯，后来我就对他没有信心了。
还谈什么拒绝我？郭文贵这辈子真是投资到现在为止，还没人拒绝过我呢。真是，哎呀，别的不行，赚钱，我对我非常自信。但是后来，很简单，我的绝大多数的建议他们全采用了，全采用了。我今天在这先不说，未来一条一条说，我等着他们准备好怎么反驳我。陈军先生不是要翻桌子吗？要掀桌子吗？我等你掀桌子。
本来我们不想提明镜的，他天天要提明镜，他给我所有的朋友打电话他都说了一句话：郭文贵伤害我们明镜，我就是明镜大老板，我代表明镜。你说这……那你（又）说你不代表明镜，你跟那么多人说，都可以出来作证的。
我这几天，已经做通好几个人工作了，都会接受文贵的采访，谈谈陈军是怎么给他们说要毁人家曹长青先生的，把人家曹长青先生说的一文不值，结果好几个人当场就把他给顶回去了，说你说的曹长青的不是事实，好人还是多的。
还有几个人现在已经很清楚地说，他不但说人家曹长青什么2000万美元、太太的事，外边什么男女关系的事，还说人家曹长青先生在国内那个存款的事，还说曹长青先生有更多的政治问题。（他们）说这个人（陈军）就满嘴瞎话，满嘴瞎话，而且这个人的护照、身份获得……包括餐馆大量的收取现金，偷税漏税，而且雇用非法劳工，这不是一般的坏。
所以说说那个吴征、袁建斌和上海局干的坏事多了去了，现在又发动每个人反郭的同时，他在钓鱼。你看，绑架明镜，再搞（出）一个多维，然后反文贵，领狗粮；然后和袁建斌、韦石、西诺、李伟东、胡平，这都是他的哥们儿，一起来开始钓鱼。背后的“五一共振”弄不好都有他的影子，可悲可怕呀。
但是，Tillerson（口误，应是蓬佩奥）上台以后绝对不一样。蓬佩奥这个人是个技术派，多年前，大家记得911之后，他是最早把电脑系统引进白宫，同时监控系统是他创造出来的；而且他最早提出来的一个：对待外国的邪恶组织——就咱说的盗国贼——控制了某些国家的人，必须无情地打击。
首先，打击重点就是针对盗国贼的斩首行动，对那些人的贪污腐败的资金、还有他们个人的所谓的家族成员进行重点式、定点式打击。所以，他重科技、重事实、重情报，了不得！接着Tillerson先生（口误，应是蓬佩奥）的行动，就对待这些小人还有那些盗国贼，你放心，这是噩梦。
哎呀说啥好呢？感谢佛祖菩萨、耶稣、穆罕默德、天上的万众神灵，赶快灭掉盗国贼，让我们的基督教徒，让我们所有的佛教徒，所有的宗教信仰者都能自由的在中国拥有信仰，让诸神之光光照神州，让一切妖魔鬼怪盗国贼烟消云散，那才是大功德，那才是我们想要的。
搞点狗粮、弄点捐款、骗点色、搞点招婚启示，这都是垃圾做的事情，不值一提。在我们这场革命上，凡是有私心、有私权、有私名、有私利的，一定不会有好下场。
只有和14亿人民和草根们站在一起，杜绝一个个的杨改兰事件的发生，为所有中国人发声的人，而不是为了自己的权、名利发声的人，才能得到上天的眷顾。这就是圣上、天上和无上的荣耀，将降临到我们14亿人民的根本的原因和基础。大家去想吧，谁有这样真正的心怀和这样的情怀，才能得到上天诸神的照应。
好，一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月9日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/219/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/219/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊!
这两天文贵有很多担心,因为我这儿有三急，我这三急。
这三急最担心的事情,担心王岐山、孟建柱还有这些盗国贼们他们要干掉的这三个人是不是会在这几天发生?
非常不好的事情呢,就是说，我这担心的一急已经发生了。实际上在正月也就是初十五、十六那天马健副部长的爸爸在家里边突然过世，突然过世。这也是个老革命,也是个老红军,蹲过共产党十五年监狱。然后儿子呢,当了这么大的官儿。然后，老爷子就在等着马部长回来,看来是无望了,绝望。突然，这个哭啼，突然哭啼受不了,就想马部长。但是，老人家还是很了不起的,跟家人一一安排后事,最后闭眼走去,归西了。老人家一路走好(双手合十)!
这个事情我听说以后,我就开始担心了,因为，肯定是接下来他们要….在之前他们就说过,内部人讲过,不能让马健副部长叫他活过两会的五月份。
那么，我就一直担心他们什么时候下手、什么时候出手，如果这个会开得正常的话,马部长可能有生机。如果是说盗国贼全面得逞,他就活不成!现在看来很悬。目前各方消息,马健副部长最近突然得病,重病，昏迷不醒,可能是没有超过三到五周的生命了。
所以说，文贵,你们能看到,这一天很难过,心情是很难过的!这是今天我三急当中的一急,终于担心发生了!未来我会就这个信息来源和当时九十一个文件的关系以及南普陀会议的关系,我会向大家一一解释汇报。
第二急,就是说盗国贼早在二零一四年、一五年和我最好一个老领导聚会当中多方证实了:王岐山和孟建柱是一定要把中组部现在的部长,常务部长陈陈曦先生是要做掉的,一定要做掉!我担心他最近突然被什么,得什么这个…这个病。据我所了解,他们没有停止过，没有停止过。他们要制造第二个令计划儿子出车祸这样的事件,或者是突然急病的事件。
这是很危险的!因为,他们要对他下手,那就很多真正的有些人真的是都会完蛋、都会出事!这是个标志性事件，但愿他能躲过这一劫!这是非常非常非常重大的一次战略性的盗国贼要窃取国家的手段之一。
第三个急,我现在非常担心的就是中国目前在中南海还算有点良心的, 他也不是什么好人(笑),有点良心的某个人对这个国家的法治建设、依法治国,对中国走正常的路发展还是有一些建议的人,最近可能也要被抓。为什么？因为他掌握盗国贼的事情太多了。
而且呢以上的这些人本质上就是:一、 阻挡盗国贼盗国。二、知道问题太多。第三不利于他们绑架习近平主席、绑架这个国家机构。他们现在所有编造的故事，基本上我看都得逞了。
基本上他们通过了遥控的办法、通过隔山控牛的办法、通过现在最高科技的手段就是基因遗传,庞大的家族集团,各种利益交叉,用不同的名不同的姓,编织起来的家族的基因网，牢牢地控制了国家的核心——那就是枪杆子、刀把子、中纪委、金融机构。这个威胁和市场的波动和经济的变化以及民生的变化的发展都在他们控制之中，用这些一系列真实数据的变化和事实来影响最高层的决定。
最后,最高层别无选择,必须跟着他的步子走。然后同时又在国际上制造各种对中国所谓“反中”，实际上哪是“反中”,反 盗国贼,反他们这种盗国贼的卑劣行径。把这个反“坏”、反“盗”、反“邪”的这种国际上的正义主义变成了反“中”。
然后制造威胁,让中共现在的领导人感到恐惧害怕。转移了内部所有问题的视线和盗国贼行使各种卑劣手段、杀人放火、转移财富的这些行径,把眼睛移到海外去。
通过以保护国家利益和让现任领导人“长治久安”，也就是长期统治,永远安全那就永远控制权力,这就叫“长治久安”!长远地治理国家、统治国家,然后永久的安全。用这个手段,那就要跟西方为敌,那就跟西方要战。那就要制造一个极权主义，然后极权主义必然扩张。扩张最后的结局就是把钱给他们带着扩张出去,最后是债留中国、空城计!就来这么一把。
所以说我这“三急”啊,但愿它不要发生。但是,从昨天来看到现在到十七号发生什么事情都很难说呀！咱们拭目以待吧!
一切都是刚刚开始!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/102/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
赫，大家好，大家好，大家好，大家好。呵呵～，太搞笑了，ok，大家好大家好啊，这是文贵8月28号报平安直播视频，首先向尊敬的推友们，这个问好这个我马上锻炼啊，这个锻炼完换了一身衣服，然后赶快理理发，然后呢这个这个这个又做了这个两组赶快，这个在这块儿架上，本来想在外边儿呢，这个外面声音太吵，这个苹果店正在改装啊，全世界第1个24小时的这个营业的苹果店，正在改装啊，然后呢这个对面啊，现在这个我一出来现在这个直播的时候，这两天就老有持枪的特警在那看着很别扭，马上转移屋里边来，所以说特别好，刚才我的团队说行了，郭先生您甭在这儿直播啦，可以啦，我说不行就去直播，因为我昨天这个一直到凌晨5点才睡，这个睡的时候受太多太多信息了，太多信息了，而且这些信息加拿大人民河南人民啊，这个这个非常感谢啊，非常感谢，这个这个太多信息，然后呢，我真是感受啊，海外的朋友。别生气啊，就国内的精英啊，这个还是基数大，14亿人太多了，就是盗国贼们这个封锁VPN然后呢骇客我的手机骇客我的whatsup，但是没有阻挡任何人向我传递信息，还问候，这个这些天来我是通过不同的渠道，各种方式，特别聪明的人，是很多人把东西传给了海外的亲人和朋友，或者委托海外某些人，然后呢，这个写成字，然后呢，拍张照片发给我，还有的是这个，很多聪明的人不留任何痕迹的啊，这个通过第三方，把信息发给了很巧妙的方式发给了我，这让我很惊讶啊，所以说这国内的朋友这个真是精英啊。遍地呀，精英遍地啊，了不得，从此我能看出，这个这种被压抑的力量，还有人民心目中的这种正义感，谁也挡不住，没有人挡得住，而且这个老兵、泛亚、易租宝啊，还有现在这个国内的一个个被打压的组织，各个方面，这个我能感受到。完全和几个月以前的情况是不一样的，就几个月以前的情况，大家都愤怒无奈，只有那两条路维权，维权，信访，信访，然后再写一些信，没有用的，现在大家都意识到要用社会媒体，要提供证据啊，要把这个证据提出来，这个改变是非常重要的，就是我们要提倡依法治国，依法治国是太关键了。就是依法治国的同时咱要合法，那咱要遵守法律，咱自己都不遵守法律，那是绝对是不行的，所以说你看这个，现在所有的海外关于文贵爆料这个大家的各个方面啊，这个争论当中就能体现出来，大家守不守法，到底本性是什么，有没有道德，有没有法律意识，比如说我像昨天我讲的一样。就这个以这个胡舒立啊，胡舒立女士啊，还有这个啊韦屎啊，还有屎诺，还有癞蛤蟆李李伟东，还有夏痔疮，这种这些打着文化的名义，这种文化骗子、文化流氓，还有这些网络骗子民运，打着民运的幌子，乱晕的这种片子啊。
大家可以看得出来他们一个个的行为。一个个的这种愚蠢无知的荒唐的行为，完全就是事实于不顾，还有这个乱伦彪啊，这个乱伦彪昨天我看我昨天出节目以后，他发出了一个所谓的自己一个澄清啊，他不澄清还好点，他一澄清啊，这个乱伦呐就让我今天必须得说说，首先大家要看一看，滕彪先生所说的定义文贵乱伦的前提是他在推特战记上，看到了、听到了一个语音，这个语音是王雁平是我侄儿媳妇，所以说你看这个荒唐的东西啊，推特战记，大家知道这是个典型的是这个卖国贼们，盗国贼们在海外有屎诺和韦屎和癞蛤蟆李和夏痔疮，他们控制了一个造谣的一个一个假推特，他连自己的真实名字都没有，在推特战记上说过已经是万千个假信息了，大家可以简单看一看，说什么郭文贵的船和飞机不是他自己的？郭文贵骗了这个中东的钱，郭文贵在香港出事了，郭文贵的这个不敢来美国了，郭文贵在美国的这个出什么问题了，所有的这些东西，大家为啥不去问问，为什么只有推特战记有，而且博讯网站竟然能直接采访所有北京的这个两会，而且还能采访北京被抓的这些律师，而且更夸张的是弗瑞德木现在还在里边关着呢，他博讯就直接能在被关押人员采访，推特战记就这么直播，他是什么身份呢？大家，他是盗国贼的代表啊，他是盗国贼啊，为什么你不博讯你就能采访了，而且你博讯控制了推特战记，而且所有的我假王雁平，假郭美，假我妻子的，假什么我侄女的，还有假王雁平的小姑子吧，还有王雁平的假先生的，所有都是有韦石西诺屎诺，还有这个癞蛤蟆李来搞的，这样的里边，其实曾经它播出的语音，这个语音当中明确的现在里边对话人是什么？是对话被广州的一个小伙子，也是在网上认识的，这个说要提供什么信息，然后呢就让王雁平在香港办公室见了他，见他的时候，这个这个这个人是这个事实是存在的，但语音完全是对演的，是假的对接的，竟然说当时他们造假造的时候，王雁平是我的侄儿媳妇，大家都知道王雁平是不是我侄儿媳妇，王雁平要是我侄儿媳妇，为什么会出现王艳萍的小姑子来来骂王雁平呢？为什么出现了王雁平的先生来寻找王艳平呢？为什么出现了王雁平的先生来指不指证王雁平呢？为什么又出现了王艳萍和她的儿子萌萌，还竟然说是我的私生子，这件事符合逻辑吗？如果乱伦彪有一点法律意识，那你既然看了嘴特战记，你既然引用了推特战记。那你为什么不引用这一段呢？为什么不引用推特战记里面一再讲王雁平的先生王艳萍的先生姓什么？你都知道那是写着叫姓什么的呢，为什么不引用王雁平的小姑子，那王雁平的小姑子应该是谁呀？那应该是我的侄女啊，她姓什么呀？你为什么不去看呢？那王雁平的推特里面竟然引用了这么多骂人，这么多坏事，你为啥不引用呢？专业引用了王雁，这个推特战记里的说，王雁平假音频里面说是郭文贵的侄儿媳妇啊，你引用了，然后我就和王雁平乱伦，那乱伦里边的竟然是都是就你说的是真的，那为什么后来的音频当中又发现，这个王雁平跟郭文贵这种关系又又变成另外一种关系了，还说出了其他那么多人，这个前后人物逻辑事实明显不符造假，那你为什么乱伦彪只取只取其中一个乱伦呢？这是选择性的造谣吗？选择性的证据吗？
如果是张痔疮这样的证据链，无知他不懂法律，已经被人笑掉大牙了，成了北京的笑话，他在大街上出现真的有人拿板砖砸死了，很多人都问过他在哪，都要去找他理论理论去，那你乱伦标，准学法律的，你又是搞民权的，你这个乱伦彪竟然是瞪着眼还大，真的是谎话连篇的说出来说我在推特战记里面引用了，这个郭文贵乱伦，王雁平是他侄媳妇，那你为啥不去引用引用其他推特呢？那么在很多推特里面啊，很多推友里面，这个这个这么多千千万九十九的推友都指证他是假的，而且利用利用音频和软件都模拟了造假的这种真实性，而且即使5毛们都认为那王雁平不是我侄媳妇。你为什么不引用这些你的5毛们，不引用所有的其他其他推友，只引用这一个推特战记呢，那你是跟博讯是什么关系？你和屎诺什么关系，你跟韦屎夏痔夏屎屎疮什么关系？滕彪先生，你的乱伦彪这个名字这一辈子都不会拿下去，你的女儿，你的老婆，你的母亲，你的兄弟姐妹，一辈子将面对着你这个外号叫乱伦彪，你不信你走着看，你这次出来澄清更加证明了，你这个人不但不是律师，你无权解释戒律，腾大律师，解释戒律的人叫律师，这个向人民宣誓法这个这个这个法律的啊，法律的。解释法律的叫法师，解释戒律的叫戒师，你这绝对不是叫律师，你不配当律师，因为你完全是造假嘛啊，你完全是不公平吗？你没有解释戒律吗？戒律的基本就是平衡真相根据，你没有，也没解释规则，起码规则应该遵守，所以在这一点上看，乱伦彪先生，你昨天的解释简直糟糕透了。我在此向大家重申，王雁平女士是非常优美非常漂亮，受过高等教育，在法国上学的，他的语音和视频是被人家给剪辑的给编辑的有演员的，而且他的手机6个iPhone手机，一个三星手机是被人家监听和执行的，然后有些部分东西被拿走了，然后进行剪辑的，但语音，很多对话全是假的，假到连她的家人都给他发信息说，我不相信那是假的，我认为那是真的，连家人都相信了，这才是我们大家面临更大的威胁，而且我再告诉大家的事情，王雁平女士还在我这工作，他是我非常优秀的员工，她人非常非常的棒，对他这样是绝对不公平的，王雁平女士受到今天这种遭遇和这种待遇，一定记住，一定会发生在很多人的身上。
这就像这个前天有一位从这个澳大利亚给我发来这个视频的那位女士，他的舅舅被抓，他的这个这个舅妈家全被抓，她的这个表姐被这个警察也是拿手摸胸，然后伸到裤裆里说查他有没有自杀证据，还有把这个女孩说这个胸上有一个痣，所以你这个痣那么大，拿手指头扣一扣，里面有什么东西没有，这个女孩子在哭的当中，就说结果他说竟然他们利用她这个表姐的录音来骗他，而且拿着视频，实际上视频说的话和音频不一样，是音频和视频假对接，骗了她的这个银行里边所有的信息，最后把他的银行钱全拿走了。就这种事情不会只发生在王雁平女士身上，也不会只发生在外国人身上，它会发生在我们所有人身上，大家不要掉以轻心，乱伦彪，你这个律师你打着人权的名义，你你怎么向你的列祖列宗，你怎么向你的母亲，你怎么向你的这个父母啊，你的女儿怎么怎么交代未来你在这个昨天的推特上，你引用了推特战记，完全是造假的，大家都很清楚的，那是一个盗国贼们的，那是公检法的一个，一个这个这个控制的一个推特，然后专门向韦屎屎诺这些坏蛋们这些五毛们卧底们，沉默的力量们传递假信息的人，你能配当律师吗？你能配谈人权吗？所以这个问题我希望大家澄清以后，王雁平女士受到是绝对不公的，未来我们在一定的时候，我们会把王雁平女士一定会让她坐在镜头前，向大家解释整个事情发生的来龙去脉，而且我们现在的律师，还有当地的执法部门，不让王雁平女士出镜，就是希望他们继续造假，继续造假，让他们把假造到一定的程度我们再说，这是关于王雁平女士，如果说王雁平女士是乱伦彪引证的证据和乱伦的话，那你就相等同于乱伦彪先生，你等于现在说有人说我和你妈乱伦了，那有人在催着发一个，那有一个另外一个律师就说了，郭文贵和和这个滕彪的妈妈乱伦了，那就成现实了；我和你没有血缘关系，滕彪先生，我不可能跟你妈有乱伦的，我也不可能跟你女儿有乱伦的，因为我没有血缘关系，就像我和王雁平女士，我没有血缘关系，我既没有跟他有性关系，我也不可能跟他乱伦，我的侄女侄子没有任何人和王雁平有血缘关系，所以说你不能把这个和没有血缘关系的这个人造假的新闻。又说成是乱伦，这是几个谎言和法律的误区，这是不可以的。
所以滕彪先生不要再犯错了，大胆的认错，大胆的道歉，向推友们，我不需要你的道歉，记住啊，乱伦彪先生，我不需要你的道歉，你只需向推友道歉，向你的职业道德道歉，向你的母亲向你的女儿道歉，这就足够了，如果你不记到这个歉，那你就麻烦大了啊，这个这个这个滕彪乱伦啊，咱就说到这儿，这是第一个问题，第二个收买水军，从我一上推就有人说我收买水军，文贵在此绝对发誓啊，咱不用这个手发誓用这个手发誓啊，文贵要花个一毛钱，如果收买过任何人的水军，文贵天诛地灭，天诛地灭，承担一切法律责任，咱不用河南话说了啊，绝对没有，绝对没有啊，绝对没有，哈哈～，所以呢，我想大家说的事情收买水军不是文贵干的活，文贵在此澄清所有的看到关于关于文贵过去的报道当中100%来自于胡舒立韦屎这几个流氓特务，还有现在癞蛤蟆李还有张痔疮，这些人关于文革的信息都是假的，当时他们所有对文贵的造谣往回看都是假的，在这所有的假信息当中，我不愿意做那么多回复，之所以我经常回复收买水军的问题，如果任何人能拿出来，郭文贵啊郭文贵有买一个水军。买水军了啊，买水军了，就是啥叫买水军，就是买人家的推特号买假啊，定义为水军，这个推特当中我有支持的，有帮助的，但不是叫他来给我发假信息，也不是这个所谓的，水军造谣的绝对没有，如果有的话， 一个人我赔你100万美元啊，一个人我赔你100万美元，谁要能拿出郭文贵来有证据，一个我赔100万美元，我希望在此庄严的，庄严的啊，这个这个宣布啊，这衣服用水浇的吧，不是我是刚才锻炼的时候，是穿另外一套衣服全湿透了，然后我就赶快吹吹头，然后就穿上这个衣服，汗还在继续出。不是水浇没必要水浇啊，五毛们拜托了啊。
所以说这个所有的推友们，我再说文贵没有收买水军，这是第二个问题，第三个问题我要说的，关于这个在李洪宽先生这个还有这个这个乱伦彪先生里边，洪宽先生也基本默认说郭文贵是在体制出来的，大粪坑里游出来的，这事确实，是国安特务这话李洪宽先生说错了，我不是这国安特务，乱伦彪引用说郭文贵作为原国安特务，什么叫特务， 就是国家特殊部门有给你特殊的职务和特殊的目的，一般指情报部门，在本国内特务不是贬义词。在其他国家那当然是危险的词，是一个敌对的关系，那么特务这个词，首先我认为它必须有它的编码，这领薪水，还有职业，还有特殊的职务，这才特殊的，而且你被特殊的部门领导，郭文贵不具备任何特务的这个特质和这个原因，还有任何条件，大家都知道，我郭文贵是过去，我的总裁是谁啊？我的总裁是林强先生，盘古的当年林强先生也就是从2011年，2001年到2002年吧，是林强先生，林强先生是公安部一局的副局长，也相当于没有局长吧？就是局长，当时陶驷驹当部长的时候啊，那个时候林强先生就是今天的这个公安部的这个这个一局的局长的身份，那非常之牛，那个权力之大，海外黑白两道演艺界，海外特务潜伏抓人杀手啊，国内政治保卫，国内的政治，这个这个情报了解，唰，人家说半个公安部就是一局啊，所有历代公安部领导政法委书记的秘书亲信都是一局局长啊，当时林强基本上是半个公安部，后来由于陶驷驹先生啊，这个不当官不涨失势，然后林强先生这个就离开就退还没退休，暂时离开，跟我熟，就到了我那去了，就到了我们的盘古工作，同时他的哥哥林地是安全部啊，当时是十二局的局长也号称半个安全部啊，就社会局、情报、社会挂靠、商靠，都是说白了，都是利用他搞点钱搞点关系啊，那么十二局局长，所以这俩一个安全部的、一个公安部的都跟我认识，跟我认识，我跟他什么关系都没有，我跟他们来往什么关系都没有啊。
这这个是林强先生也被抓了，大家都知道，林弟同志得了这个脑癌，做手术了，生命非常危险，妻子也是那样，虽然哥俩也混的很惨很惨，人非常之好，那么后来2003年我们盘古大观被这个刘志华同志强迫停工给抢走后，我开始和中纪委安全部是官方由于我举报，跟安全部有联系，那个时候是祖国从安全部的就是专门配合中纪委内部调查的，那么就是马永平，马建副部长，他们这个部门又开始联系，到2004年、2005年到2006年，刘志华这个副市长先生被抓啊，这个有两年多的交往，这两年多我就天天找证据，天天找证据，找证据链，找视频，最后找到以后，大家知道这个刘志华伏法了，那么在这个两三年里边我是举报人，我是举报者，我是被害者，在这种情况下跟他们认识的，所以说，根本也不可能存在特务关系。林强林弟先生，我们是朋友，他是我的员工，他不存在我的特务关系，一直到2006年6月6号吧，是几号？这个刘志华被这个双规，刘志华先生中央令计划主任，还有中纪委吴官正书记何勇书记马文部长，还有胡锦涛书记下达了保护郭文贵的命令啊，要保护，一直到今天也没撤销。然后呢，前面几个车后面几个车，由北京市安全局24小时执行，我上厕所他们都跟着，我洗个澡都跟着，说是保护，实际上就给看管起来了，怕我在再有其他的事儿，还怀疑我呢啊，有其他的证据没给他们提供，从那天起，我又开始承诺了要把2008年8月8号以前,要把盘古大观建好，在这种情况下呢，我这也算是被拿着枪顶着，在保保卫安全的情况下，兑现国家的成,对国家的承诺，不要让奥运会8月8号的时候有一个黑楼在那儿，那么大家知道我兑现了诺言，那在2008年以前，我是绝对的是被多个部门，北京市安全局、国家安全部、中纪委、中办24小时监管，我是被监管对象，就差了没被关到里面去了，我的每时每刻都要受到监监督，受到看管，受到纠正，更不要谈什么利益，那纯粹胡说八道的。
在这个过程当中啊，这个安全部呢，发现了文贵呢，有天才有关系有朋友，就希望你能不能郭文贵帮我们介绍一些朋友啊，能不能给我们了解一下国际情况啊？还有说能不能正式帮我们支付一下钱呢啊，就这种情况下比如说，当时安全部就希望，我们由美国的几个国家元首到这个北京去了，到我家去吃饭，他们说那能不能吃饭时，反正看管你呢，那能不能让我们拍几张照？可以啊，那就拍几张照，还咨询了美国朋友的同意后也拍了，然后呢，跟美国朋友呢这个交往当中呢，他们非常友好，没有提过任何过分的要求，后来就知道我很多欧洲的朋友，能不能通过你认识啊，那通过我认识，所有的安全部让我通过朋友认识，就是认识朋友，从来没有说郭文贵你搞点情报去吧，那你也太小看了这个这个安全部了，我这号人能能指望我搞情报吗？指望我搞情报的本身就是泄密，本身就是犯罪，那是不可能的，所以人家也不会相信我，也不会让我做，在这种情况下，唉，建立了一个基本的就是说在看管的状态下，然后马健部长说，那你这就是个挂靠关系啊。挂靠关系呢，管啥叫挂靠关系呢，就是我在你这个企业里边有办公室，有人员监督你的同时，我可以帮你协调一些事儿，那当然了，协调的事儿大家可以看看，没有一件事是他协调成的，如果安全部能协调成，那也算他服了，在这个北京老领导在纽约给我见面的时候，他在跟我对话中说。马健副部长啊，这个事民族证券没给你协调成啊，这事没协调成，但是政泉增加容积率给你协调成了，我当时就说我完全不同意啊，未来我会让大家知道这事实，完全不同意，包括这个当时说那文贵啊，你这个跟他之间的这个这个马建副部长的这个录的视频当中行贿，我说那完全胡说八道。马健副部长买我房子的时候，我卖给我的员工是12,000、13,000，卖给马建副部长是16,000，为什么就成了行贿了呢？然后马健副部长说我给他钱，我给他钱得有证据啊，你说我给的现金，那不胡说八道吗啊，一没有证据了，就说要找一个没有证据来佐证的，我没有，我马健副部长不存任何行贿受贿的关系，也不存在，更不存在官商勾结，因为马建副部长那时候，他是跟中纪委吴官正书记中办的令主任，胡锦涛书记直接报告，他会要我的钱吗？他不是傻了吗？可能吗？拿出马健部长这个录制的视频，完全是胡说八道的，完全是造假的。
我愿意，当时我就一再的跟北京的过去这8个月的联系，我愿意在一定的条件下的，第三方条件下，认认真真的说说和马健部长的这些经济来往，我拿文字我拿账单我拿证据，我们帮助马建副部长就是在海外他们去巴基斯坦，去阿富汗的时候，他们路过香港，1万2万美金借过现金，根本不存在什么。行贿受贿问题，他买房子我感激不尽，我那时候是2008年的金融危机后，我叫我在公司开员工大会，号召员工买房子，12,000 13,000，那个社会上很多朋友买了我的房子，现在的房子已经6万块钱一平方米，8万一平方米了，我的员工都在赚了上千万啊，买了房子赚了上千万，你说我行贿我的员工吗？我能行贿那些摆地摊的吗？这完全是不公平的，所以我和马建副部长居然没有官商勾结，也不存在所谓的特殊命令，特殊这个工作和特殊部门的目标和要求，我何来特务而言呢，所以说乱伦彪引用引用了所谓的郭文贵是国安特务，谁再说我是国安特务，我一定跟你们没完。我怎么是国安，拿出证据出来，我要是国安特务，美国会让我呆在这儿吗？美国政府能让一个国安特务住在这里吗？会干这种事吗？有一点证据吗？我要是国安我敢来美国吗？我感去反盗国贼吗？盗国贼随便把文贵的一个当过特务的一张纸拿出来，文贵就死无葬身之地了。还用说吗？文贵这要当特务的话，还用得造着王雁平的假音频，造郭文贵的啪啪啪假视频吗？还能造文贵那么多谣吗？还能造什么杀日本人吗？还能造着意大利被遣回遣返吗？还能造什么没有护照失效我照了100次了，他们只要亮出文贵一个特务的一张纸，一张命令，一个代码啊，给美国政府，文贵能能在这活着吗？起码的常识我过去不想解释，我认为每个人都有这个判断力，为什么这样呢？而且他竟然引用说郭文贵是国安特务，我要是国安特务着我能提出郭七条吗？我敢提出郭七条吗？所以这种荒唐的引用，没有一点底线的引用，起码的律师的一点准则，引证的基本条件都没有，既不符合法理，又不符合情理，而且又不符合逻辑，而且没有任何证据，成了你乱伦彪打着的律师人权幌子这个完全是你侮辱了律师这俩字儿。
你这号人竟然造这种下场，那在哪个国家都应该对你的下场就应该把你抓起来，你就终身待在监狱里面，你这种这是哪是人呢？畜生都干不出来的事，你是个律师啊，你那夏痔疮这号人，那夏痔疮连个狗都不如，我可以理解，癞蛤蟆李那就是个骗子流氓特务，屎诺韦屎这就是连个流氓狗畜生都不如的人，不理他，可你乱伦彪，你说，打着律师啊，人权律师啊，你竟然说出这种完全大家都知道是假的，而且带有邪恶的力，对我诋毁了，而带着盗国贼的力量对我诋毁了，为什么你那么这么做，那乱伦彪先生，你为什么不去问问海航是怎么回事呢？你那海航问，你怎么一句也不敢说呢，贯军的爹是谁？刘呈杰的爹是谁？孙瑶的亲爹亲妈是谁？你为啥不说呢？那人家那个姚明珊女士的那个那个美国身份证，你为啥不说呢？你说我一句真话没有？我就说一句真话，一句姚明珊女士的证件是不是真的？就这一句我就能证明你的话100%都是假的，任何事说，癞蛤蟆李说郭文贵没说一句是真的，照片中没有一句是真的，就凭你这一叫我就说那个身份是不是真的，其他都不讲，不讲什么贯军，不讲刘呈杰，不讲海航，不讲盗国贼，不讲787，就这一句话，我说那个身份是不是真的，如果这个是真的，你们说的话全是放屁，你们全是假的。这公平吗？那个林毅夫说九十九都是假的，我说他100%都是假的，我这一句是真的，因为你说的话完全不正视，不可采用，在美国的法院，在全世界任何一个法庭，你说的一件事是假的，等同于全部是假的，你说我100%是假的，本身你这已经全部是假的了，因为我说的有真的。
所以乱伦彪啊，夏痔疮屎诺啊，韦屎你们不仅要得上天之报应，不得好死啊，一定不会得好死的，因为你明知道这个国家这个民族，有万万个杨改兰这样的人，有万万个雷洋事件的人，有万万个709律师的人，有万万个这个聂树斌，你们还助纣为虐，瞪眼说瞎话，你们把一个提出郭七条，为国家依法治国啊，这样的事情，你们竟然不维护，还打着律师和人权的名义，颠倒黑白呀，你是在祸害这个民族啊，你有盗国贼你不反，盗国贼的证据这么多你一句话不说，你你乱伦彪你不说啊，他们真的乱伦你不说,他们玩人家一家四代你不说，你说郭文贵乱伦，乱伦彪你这号人呐不得好死，你绝对不得好死的，你这人要得了好死了，就没任何天理了，你知道吗？你们这几个人所有人我在问一遍啊，为什么胡舒立，为什么乱伦彪，为什么夏痔疮？为什么癞蛤蟆李，为什么这些这个这个韦屎，还有这个屎诺，全是写习主席的什么这个书那个书那个假书的，什么习主席的情人，为什么你们坚决要阻止郭文贵去反对习主席，为什么不反共不反皇帝，你们所谓的你们就要反郭文贵，你们就支持一个人盗国贼。天下的推友们，任何人要有一点智商，都能看出这些人是什么，他们到底想干什么，他们只服务于给它们狗粮的人，只服务于他们的利益，根本不顾事实，根本不在乎这公平，根本不在乎法律的存在不存在，他们完全不在乎这个，根本不在乎14亿人民否有真相，是否有公平，是否有民主，是否有法治，是否有自由，他们只在乎一个他们那些盗国贼们的亲爹们，就这些畜生的喂了点狗粮，连这个乱伦彪这种引用都能堂而皇之，还以文人还有这个一个我这个所谓律师的身份出现，还得到了屎诺、癞蛤蟆李，还有这个这个韦屎，还有张痔疮这种烂人，猪狗不如的人得到呼应，畜生都不如啊，我们的国家民族到了这个时候了，你还不放弃幻想，你还为盗国贼要盗取国家控制国家机器，你当卧底，你期望着你们能回去，昨天我没看啊，夏痔疮说了。啊哟这个郭文贵这个惨什么什么的，郭文贵扔根个汉堡，都比你夏痔疮强，你看你那个长相，你看你那个德行，你看你那个说话，任何一个有品位有一点见识人看到你都会恶心，那真叫痔疮。
很多推友说不让我讲痔疮这个词了，不要讲屎了，这些人必须得讲啊，必须得讲，因为我要让。国内的老百姓，永远让他们知道，他们的儿女永远知道，他爸爸就是当年张痔疮，他的爷爷就张痔疮，他能不能当爷爷我还不知道呢，而且这个这帮人就是乱伦彪，我永远让你的子子女女家人知道你叫乱伦彪，你昨天文字说出来了，这个我看了我非常之惊讶，有推有发给我，你引用推特战记，以这个假音频假信息来佐证，我说的是王艳萍跟我没血缘关系的是乱伦，那别人上了你老婆了，那给你那叫乱伦吗，那叫强奸，那叫强奸知道吗？别人要强奸了你女儿那叫强奸犯，那根本不叫乱伦，你懂这常识吗？你不懂我可以告诉你，用我们的语言可以告诉你，所以说这这什么我是国安特务。我要是国安特务的基本是什么，什么证据，你引用你为啥不引用这么多推友们说的那些盗国贼，你为什么不引用这么多朋友说那些王八蛋，那简直都是畜生，夏痔疮韦屎屎诺他明着这个这个钓鱼，而且收取钱财违法犯罪，你为啥不引用？现在喊着说唉文贵你不要骂？对不起啊，我可不想当政治家啊，我见过政治家，我见过元首没有不骂人的，私下里边脏字连篇啊，我还真没见过几个不骂人的，除非他是神啊，那就是到达了神了，已经无我的境界了啊，无我境界我真的受不了，我真受不了，所以，我今天在这儿啊，这个刚锻炼完，这个是很很开心啊，很开心，我澄清了今天郭文贵任何角度都不是国安特务，郭文贵从来没有收买过任何水军，愿意和任何人这个对赌100万美元啊，我在这承担法律责任，第三乱伦彪引用的这个所谓的王雁平和我是乱伦啊，完无根无系、纯属造谣、人身攻击，我一定要采取措施，我不需要他道歉，他必须向推友道歉，就这么简单啊。
然后接下来我要说的是推友们，我正在全力以赴的准备9月1号，9月1号到11月11号这个期间每时每刻都能发生天大的事儿啊，大家拭目以待吧，用我还是那句话，对待文贵的评价，现在任何时候不要说好，不要说坏，给我三年时间，用结果向大家证明，大家任何一个人通过这件事情，要看清楚这些丑恶人嘴脸，这种权力的傲慢，所谓这个知识的傲慢，所谓的这个专业的傲慢，还有金钱的傲慢，不要遮盖了推友们的智慧的双眼，同时要向国内的这些朋友和通过各种渠道转给我的信息当中，他们那种智慧，他们那种能量，现在文贵爆料在国内，每一秒钟都在扩大中核变中，绝对是在核变中，是你们无法想象的在海外的，未来你们能看到，一旦哪一天这股力量爆发的时候，绝对是超过核能量的，因为我深深的感受到了，整个文贵的爆料唤醒了太多的人了，大家都心知肚明，只是没人敢，我们14亿人民精神意志财富都被人家强奸了，而且有像乱伦彪夏痔疮屎诺这些流氓畜牲的帮助下，这些打手们的帮助下，让我们的老百姓活在这猪狗不如的日子里面，大家都知道，刚才需要我们去带点燃，需要我们用勇气、用智慧、用团结去点燃，一定会发生的，上天站在了我们这一边，相信我们自己的内心和所追求的理想目标，自由，民主，法治，郭七条，坚决支持习主席，我再说一遍，我就是支持习主席，谁要是认为我这，习主席说对不起，我发自内心的没有任何战略考虑，郭文贵要愚蠢到想去利用习主席，那我我真的是那是世界最愚蠢的，他是一个国家的领导，他是一个国家的主席，这么多团队，郭文贵这点小本事算个什么，连个蚂蚁都不算，但是我就是认为中国不能乱，中国拥有习主席就是中国出现重大变革的最大的征兆，是上天赐给我们的习主席，而且我相信习主席十九大以后，一定会拨乱反正，一定会给老百姓带来民主自由的法治的开始，不能说一人一串儿，就是不可能的。
而且我深信他现在是非常危险的，绝对危险，大家从海外这些声音声音看的出来，所有的人都是保谁的，全是恨谁的，而且在美国这么多政府官员，都在游说我不要再折腾盗国贼了，习主席不可信，习主席不可信，全让我推习主席去，这越是这样，让我看清了习主席是很危险的，但是大家就静下心来想想习主席出了事谁行，谁能管这个国家。谁能控制这个国家，大家好好看一看，想一想，冷静想一想，如果说习主席未来不能是给我民主自由法治，我们也来得及，过个几年后我们可以跟习主席叫板跟他为敌，但是现在我们最佳的选择就是要支持他，绝对不能让盗国贼得逞，绝对不能让盗国贼成为另外的几一次的利益集团，为了保他的私生子女，他们的海外钱财，几万亿的非法钱财，继续以维稳的名义绑架我们的所有的14亿同胞，让海外的像癞蛤蟆李屎诺乱伦彪，这些流氓们畜生们助纣为虐，在绑架我们海外的华人，然后打击我们的海外华人力量，派出一堆的潜伏和特务蓝金黄所有的人，让我们所有的希望全部毁灭，那我们还成万劫不覆啊，所以大家静下心来，为什么28年都过了，不能再过个三年两年呢，三年两年，如果习主席做不到的话，那郭文贵只有剖腹自尽，向大家以示这个这个这个对大家的承诺了，大家不要着急，只有一条路。支持习主席，反对盗国贼，凡事跟这个目标不一致的，我们，都是我们的敌人，支持郭七条，这过去的事，我一切之诉求不可能改变，这就是文贵，大家已经看清楚，乱仑彪癞蛤蟆李夏痔疮屎诺韦屎以及海外胡舒立，还有海外的假乱运人士，他们的丑恶的嘴脸，大家还是那句话，行动行动行动，我们连旁边这个连韦屎这样的都修理不了，你修理郭文贵干嘛啊？美猴王说了啊砸锅修锅，你先把这个韦屎都砸不了，你把那屎诺都修不了，你修郭文贵有什么用啊？你有本事修修他们去，你们都看到郭文贵好欺负，看到郭文贵好整。你们像盗国贼一样，郭文贵没有政治局委员的爹，郭文贵没有这个什么耍流氓的手段，你们就敢对我来了，你们为啥不去修这些流氓去，去修这乱伦彪去，你们上他家去问问他家去，问问他妈妈，问问他女儿，问他老婆，什么叫乱伦，什么叫乱伦？为什么就你来修理我啊？你去修修盗国贼去，海航的钱、楼就在对面呢，那那么多房子，你不修理修理我干嘛啊？你们不是捡个软柿子捏嘛，不就是欺负郭文贵吗？
所以我再次重申，郭文贵就支持习主席，永远不会改变，这三年内，三年内，从现在起啊三年内，不会改变啊。我文贵的事业，是已经过去了7个月了，还有还，三年已经过了7个月了，你们来评价我的时候好不好？呵呵，退了吗？南奥斯库的结局，大家好好看看，5毛7毛们千万记住，别给你们的子女家人作孽，都是有父母有家人的，千万不要作孽啊，乱伦彪这次是叫我震惊了，我对中国律师，从来多有尊敬，结果他就为了这个屎诺啊韦屎夏痔疮还有盗国贼给那点两个狗粮，瞪着眼坏良心，还谈什么专业，获得什么尊重啊，啊，行了，我今天推友们，就说到这儿了啊，今天新的一周已经开始了，从9月1号起，文贵就开始爆料了啊，就开始爆料了，这个9月1号开始爆料啊，开始爆料，这场爆料一旦开始。一定是腥风血雨，腥风血雨啊，一定信大家一定要耐心，前前一段会很无聊，我先把这个故事的梗概给大家讲一讲啊，大家会听，然后进入中段，中段就是告诉大家把这个前一段和中段部分证据连在一起，第3段就像当时海航一样，我出示全面证据啊。摧枯拉朽啊，大家要会看到的你完全无法想象的一个你过去几年了十几年来，一个完全不同的中国政治生态，郭文贵干完这一票啊，一旦干完这一票，大家一定要记住，你们会真正的明白，从9月1号以后，文贵的爆料的计划和他真正的意义是什么啊。
这个今天文贵的爆料啊，文贵的报平安直播到此为止，谢谢所有的推友们，给我的所有的支持和关心和关注，再次的提醒所有亲们注意自己的信息安全，再次的注意，再次的注意，这些假5毛，还有特务啊，这5毛们和特务们和假乱运们，对你们的这个靠近和伤害，套取你们的信息，还有所有的朋友们，一定要记住。别忘了锻炼身体，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，北京的朋友们，晚安，纽约的朋友们，咱们希望你们有美好的一天，谢谢。OK go there yes. I&amp;rsquo;m turned off.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/95/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/95/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在推油吗？大家好爱，你买了吗？这个接下来啊，照顾谁呀？在未来70天里面会很疯狂，还因为到十九大了吗？北戴河勾兑的差不多了，现在。人事上到最后最大的变数的时候，所以说他会很疯狂，不惜手段，都看到末日了。
很多人还有希望，未来的70天很重要，所以呢，我决定从今天起到9月。1号前不再爆料，不再提政治，只谈生活风花雪月，好不好推有吗？从9月1号起，咱们再开始下一步这第1段，听一下退，这是第2段啊。然后呢，从今天开始起，主要的现在，准备从9月1号开始报政法委，孟建柱报复。
电话报这个，从这些年来所有的政法委的点点滴滴，我会从头说起，马健。到底怎么回事儿？张越书记怎么回事？他俩和我怎么回事？老领导是谁？新领导又是谁？然后呢？我到底为什么对习总书记有这样的看法？我会说什么说他不是盗贼，然后我根据是什么，我的。证据是什么？然后更重要的事情要揭开，完全和王岐山这个盗贼完全不一样的事情，请大家。
准备好心脏，这个事情是很吓人的，这是第2段那个在。是闹钟呢，下一个月开始起，我可能比较频繁啊，我可能接受澳洲之声，也有可能明镜。也有可能，郭宝胜先生，分不同的主题，一开始的时候，我不想把这个历史给大家说清楚。把这些年这5年来发生的点点滴滴，真正的雷洋是怎么死的？是怎么回事？709是什么原因？
怎么回事儿？然后呢，为什么这个小姑娘这时候死，这都跟这些有关系。更重要的事情，大家可能是不敢相信的，就是为什么有些领导他们还活着啊，为什么他们的孩子。别来活着，为什么他们在南京一个人坏事能干掉7个人的肾啊，最后。让他现在还活多活了二十几年了，为啥呀？器官移植，这不是假的，为什么？
你买一只啊，为什么呀？器官移植为什么两三次啊？都十几年得了肝癌，为什么呀？这是第3个。爱懂吗？跟我一起紧张的工作，咱们准备了一切的跟我刚才说的一切有关的资料，要把这些事情。在9月1号到10月1号前把政法委这个事情让大家都听清楚。证据，我要吃东西，然后准备我从10月16号开始的华盛顿州。
还有芝加哥还有英国，还有瑞士，我的演讲执行，然后最后我。全球发布会全面开始，我希望所有的微友们多一点给我提供一下所有的线索发给我。发给我，我杀了，不要担心安不安全问题，国内的朋友一定注意安全，不要查到你们的地址，主要还是靠。我爱的朋友，从星期天开始起到9月1号前风花雪月谈生活，做好准备。
这就是推友们，千万别忘了健身练心脏，因为从9月1号到11月初10月11号，你们必须准备好你们的心脏。文贵就说到这儿，这是第4段，谢谢，一切都是刚刚开始。I don&amp;rsquo;t know you tube studio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月29日关于王歧山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。
抱歉了，晚了几分钟。我六点钟的，起点三十五才醒来，赶快冲进去洗澡换衣服。
刚才老领导又打电话过来。又在那儿跟我喊了半天。所以晚了几分钟，真的很抱歉。非常非常抱歉。
今天请大家坐好板凳，坐好准备。咱们要做好长时间准备。今天的事情比较多。
【忧伤和思考的节日】
首先我说今天是中国历史上最关键的，大家记忆犹新的，也是老百姓忧伤和思考的一个节日。
在我们山东的老家。非常的在乎这个节日。五月端午屈原节。在我们老家也叫正义节和思考节。
特别在今天这个日子里，我在想今天中国还有没有楚怀王？有没有宠妃郑袖，有没有公子蓝。公子蓝是多么重要啊！还有一个靳尚，我们有没有靳尚呢？我们今天的生活中有没有公子蓝，郑袖，靳尚，楚怀王这样的人呢？有没有大秦的李斯，赵高呢？我们的楚怀王是个笑话。但是他是历史，事实。公子蓝今天能看到的N个太子党。郑袖就是我们能看到的领导人的N个家属和情人。而且经过几千年我们还有新的名词私生子和私生女。今天思考屈原的时候，屈原两次被流放，都有冠冕堂皇的理由。除了没有被强奸之外，除了屈原先生没有黄艳的小手，跟他发生关系之外，当时也没地产商，像潘石屹先生和任志强先生之外。
事实上历史和今天是惊天的相似。我一再说盗国贼，子蓝，靳尚，郑袖，这都属于盗国贼。没有这些盗国贼，根本不可能形成战国时期那样惨烈的局面，虽然屈原也姓米，米姓。后来米月嫁给了秦王，生下了皇帝，我们的秦始皇。
历史是如此的吊诡，在今天端午节的时候，真的希望大家思考，我们的身边为什么一直有公子蓝？为什么有郑袖？为什么一直有屈原这样的人被冤枉？为什么大秦死在了李斯赵高身上。我相信轮回。我相信因缘 。
【过去的六个月】
今天我坐在这里的时候感慨万千。刚刚几分钟以前，我尊敬的其中一个老领导，给我打电话还在让我相向而行。还在说我的事情由慢到缓由缓到急，尽快解决，逐步解决。还在听他后面领导的话。还在糊弄文贵呢。我跟这位老领导从伦敦见至今已经六个月了。他是受各方领导正式官方和我接触的老领导，这个老领导这的是个好人，发自内心的说是个好人。不管怎么样，他让我的四哥和六哥，妻子和女儿恢复了自由，我郭文贵，老郭家和全公司都会感恩戴德一辈子，虽然说是后面孟建柱书记等人批准下，也可能是习主席批示下，恢复了自由，但是具体联络人，我感谢这位老领导。他是我说的党内绝大多数好人的代表。
最近几天来发生了很多的事情。今天在端午节说出来非常有意思。六个月我和这位老领导接触，从开始到现在发生了一系列的事情。从开始根本没人知道到我出来爆料，到明镜爆料，到VOA爆料，到成了我自媒体爆料。从我当初的我愿意配合，只要求依法对我家人员工和资产进行一个解决方案，我拿出N个方案，到今天一直让我相向而行。三次见面，两次在伦敦，一次在美国。时代都变了，川普都当上总统了。川普都到欧洲转一圈回来了。春天都过了，进入夏天了。还让文贵相向而行呢！
我们家人的头发都白了。有白了一圈了。我母亲眼睛又哭瞎了。我员工所有的家人已经从半神经病到真正的神经病了。
半年来这些官僚的作为，和一面和谈一面下手，一面欺骗着这位官方的老领导，一面对我采取各种措施。从过去劝说，暗杀到了明杀明说，从VOA电视那24小时，所谓的红通，过去对我家人的再次抓捕，录制了三邪视频，强奸员工视频，全世界的媒体对我进行了打压。进行暗杀，又再次见面，知道今天。我们国家这个政府，不要说没有信用，就半点信用都没有，严格讲今天谈判背后的领导，连流氓和诈骗犯都不配，六个月来，我看够了你们的表演。如果说过去28年我没有搞明白，那么这六个月我真的搞明白了。而且这六个月以来，可以说每秒钟对我来说都是痛苦的。对我的家人员工来说都是痛苦的，我们都盼望着下一秒又好消息。如果郭文贵和员工们犯罪了，违法了，依法公正解决。你没必要押两年半到三年。李友等十六人，六罪四罚，数额巨大。连办案人都说，如果跟李友的人比较，你们的人不但没有罪，应该是好员工好公民。李友所谓的检举揭发同事立功了，回家了。在里面享受国家领导人待遇。我们的员工受尽了羞辱凌辱，欺骗欺诈，刑讯逼供，打残废，至今严密羁押，连名字都不让知道。
李友给所有人送的钱送的美女起到了作用，令计划儿子令谷的车是魏新送的，你们也不敢公布。那法拉利车是你们北大送的。李友却回家了。不但他回家了，员工全回家了。他们加一起的刑期还没有我们四个员工加一起的多。这就是中国的依法治国。这就是中国的反贪。马健副部长，现在唯一公开的跟我有行贿关系的人，用你们的话说是六千万。我检举揭发的傅政华先生，我们给他送的钱，现金送了三次。要求一个金融牌照价值几十亿，海外要求五千万美元。我们实据，你们竟然不查不问。你们不但不查不问，还让傅政华先生一次次出境。证明他没有事。这就是你们的反贪。
潘石屹先生的容积率从不到1变成了5，从不到1变成了15，你们不但不查，还让他站出来诋毁我。就连任志强先生也阴不阴阳不阳的在微博上说“听说郭文贵说了半天老吓唬人，你亮两条，把我们吓死呗！一些道听途说！“
是吗？你觉得我道听途说是吗？我现在就告诉你们我怎么道听和途说的。
【王岐山和赵高】
大家回头看一看，从我爆料第一天到今天，诋毁我的人都是什么人？胡舒立是站在前面的，然后有潘石屹先生，黄艳女士，岳文海先生，还有就是公安口这几个人，从骇客到美国，骇客到网络，骇客到世界，骇客我手机，骇客我推特，下作手段无所不及。这是一个国家对我一个人的攻击。那么这些人背后的老板都跟谁是一伙？
包括头两天路透社又登了一篇我和托尼布莱尔的文章，又是完全引用了胡舒立所有的话。现在我想问问所有的同胞们，在过去的五年，习主席被骂的，全人类难听话都骂给他了，可是你听说过有骂王岐山书记的吗？从来没有。
是王岐山先生伟大吗？是他真的不贪吗？是他神圣一尘不染？还是王岐山先生从来不近女色？别人都是强奸党，他非常干净和纯洁？他是处男？王岐山同志是处男？他没有孩子就证明了他没有生殖能力没有性能力吗？他没有孩子就不贪吗？
我们历史上赵高，他贪不贪哪？他没孩子啊。历史上子蓝郑袖贪不贪啊？我们历史上无数这样的人。
所以大家想，为什么没有人骂王岐山书记？为什么都骂习近平主席？就连美利坚合众国，最自由的地方也没有骂王岐山书记的。而且2015年王岐山书记公开说“所谓的抓这些官员，我王岐山没抓过。我一个没抓过，跟我什么关系啊？“
那是谁抓的呢？那就是习近平主席抓的，孟建柱书记抓的。那就和你王岐山没关系。接下来全国上下，全人类，全地球，全宇宙，连中国发射的卫星上都查得到的，王岐山书记是神人，一尘不染，圣洁至极。几乎是佛祖再世，菩萨再世。无儿无女不近女色，救火队长。
所有接触我的记者都问一句话“为什么王岐山这么多年是全中国被全球认可最干净的人？”我说很简单，他拥有一个胡舒立女士，他拥有N个利益集团，他跟西方的政治家们有桌子地下的交易。海南唯一的证券公司变成了高盛高华，还是他家人当总裁，只有在他在位期间把金融牌照判给了西方，他跟西方有利益交易。他跟西方有复杂的背景。
为什么这么多年反贪的罪过都让习主席担了？而王岐山书记，孟建柱书记啥事没有。公平吗？谁都知道抓的人跟谁有仇。谁都知道《人民的名义》电视剧是谁让拍的。我跟习主席没有所谓的政治和利益，我是用事实说话。如果谁能给我提供习主席各种腐败证据我也照样揭发。可是没有啊！
他们家人做生意我非常清楚啊。他们家的人做的那些生意加一起不如王岐山书记和其他几个盗国贼的零头的零头。我说话是讲证据的。
王岐山书记的私生子私生女有几个？你敢站出来给我说吗？你敢在全国人民面前接受DNA化验吗？
我曾发推说过，如果我查不出你两万亿的贪腐，我郭文贵从这楼上跳下去。
六个月了啊，你们以谈促打，以谈找机会杀。
我从第一天告诉你们我有N个选择。欧洲日本美国每天都在问我，让我作出选择，我没有这么做。我始终觉得中国是我的国家，是我的祖国。我应该爱这个国家。我不想接受西方给我的特别保护方案。我想让我的子孙我的父母，看到他们希望看到的那样。让子孙看到他们的祖爷是一个有坚持有理想的人。我爱国家我爱人民。我恨盗国贼。我恨你这个体制。
可是这六个月来，我用全家的生命，过去三年的痛苦，一而再再而三的延伸。你们一次次对我进行暗杀和追杀。
美国相关部门跟我谈话的时候说“你知道你周围有多少人想收拾你吗？想做掉你吗？用过什么办法吗？“
我说我当然知道。但是我相信我不会被他们做掉。他们说“为什么？”
我说我是正义的，我是受到佛祖上天诸神保护的。他们大笑。但我说的是真的。
【过去的三周】
就在三周前我说不爆料什么原因呢？我想让大家知道的事情。
三周前这位受委托的老领导决定来美国见我，我接受了。说”从现在起你不应该再爆料了。我说“好，从现在起我不爆料。不报王岐山书记，孟建柱书记和孙立军的料。我是说这三个人。但是有前提。我妻子女儿另外一个女员工马楠，我侄女郭丽洁，必须马上回家，到美国见我。“他们答应了。我的妻子女儿来了，我的员工和侄女到现在没有来。他们绝不会百分之百守信的！我发信息给他“你到美国之日没有兑现诺言，我有违约的权力。”
大家看看，头几天我也爆了一些料。但是我还是没有违约。
就是这个领导带着四个人，代表了他们来美国和我谈判的时候，发生了太多的事情。我毫不夸张的说过去一星期里发生的事情，真的不亚于，用昨天晚上一位老老领导的话说，你差点引发了中美之间的一场战争。但是这件事情考验了郭文贵的人品，道德，因为这位老领导是以国家的名义到达美国来跟我谈事情的。我是带着一片忠心和希望，来跟他谈事情。我一再跟他说，别再给我讲政策了，别讲相向而行了。我们应该来点儿实际的了。
就在他要来的期间，大家知道他推迟了两周的时间，他说是签证的问题。后来在我们中南海内部，频繁给我发来信息，我到今天万分感激。我真不知道他是谁。我相信即是有正义良心的人，同时也在利用我的人。抱歉我这么说。
他们正在想办法抓捕和我有关的人。包括也有骗我的人，在广州。中间有人打着某领导家人名义骗了我的钱，他们把他抓了。5月7号抓捕了北京首都机场给我提供了部分海航航班信息的人。抓捕了给我在总参二部的一个军官，给我提供信息的人。在上海，和刘特佐(JHO LOW)商量如何利用第三方把我弄回去的事。
包括有人向他们许诺在美国政府游说通过阿联酋把我弄回去的事。包括研究把我绑架到穿船上，用货船把我运回去的事。包括在纽约大街上有人冲上来说我调戏过这个女性，跟当地的警察串通好，把我关起来让我闭嘴的事。包括有人设计把我家人放毒品，陷害我有毒品。
都在上三周的爆料中，酝酿之中。主要的领导人是其中的四个盗国贼之一。但这事都没有发生。所以这位老领导是被利用的，他真是个好人。背后这些人一面跟我谈，一面使用这些黑招对付我。
上次我说的一共三招。第三招叫烂招。
第二招是跟美国政府做交换。头两天习川会以后有六个不同的工作小组谈不同的两国合作问题。每个小组来华盛顿都在游说美国政府将我遣送回国。而且美国的有些官员也在骗他们。说我们可以做，你们给什么条件。开出了天价。这就是当年的子蓝和郑袖想干的事，卖国求文贵，卖国求平安。
你们所有跟华盛顿谈的话。你们所有在华盛顿所尝试的交易。未来都会被公布。记住今天郭文贵说的话。不但美国的国会山都在盯着，全美国人都在盯着。你们以为是真正的世界老大了。你们觉得可以控制全世界了。可能吗？！
这种愚蠢傲慢在中国欺骗我们的草根老百姓，把老百姓当猪狗来对待。我们这些人傻吗？被蒙着眼睛耳朵嘴巴那么多年了。到美国来还以为能做到？！你以为在非洲能做到，在美国也能做到？！在中东能做到，在美国能做到？！你看看结果是什么。
【全天候网络】
特别是头几天，我们的胡舒立女士所做所为，已经超过了媒体的底线。胡舒立女士原名叫胡舒拉。在文革期间有命案。101是你的一个非常重要的点。胡舒拉女士你的事情刚刚开始。我再说回来，这么多年来，胡舒立女士天天骂这个骂那个，骂过王岐山吗？她给Bloomberg付才徳他们提供了习近平家人做生意的最关键资料和信息。她为什么不提王岐山的呢？
郭文贵爆料那么长时间，胡舒拉女士，你改成了胡舒立，你杀过人。你报过密，你让人家破人亡过。你既然那么恨共产党的体制，为什么不爆王岐山书记呢？
大家知道章立凡先生是大家尊重的，也是我所尊重的德高望重之人，一直在批判着这个体制。批判着共产党，批判习主席，毫不留情面。怎么从来不批判王岐山先生呢？
大家往回看过去的五年和十年，是谁导演了瞒天过海，把王岐山先生变为神的？
这个不可思议的全天候网络。美国人英国人问我，是谁这么大本事让全世界的媒体都在歌颂一个人？全人类上没有过。你们查一查像他这样身份的人，有谁不被骂的祖宗八辈？！只要是这样的人几乎50%的人是反对的。他竟然是零。这背后的力量和运作难道就是为了他的名声吗？
【王岐山控制金融资产】
还有王岐山先生的家族，现在控制的金融资产，我说过中国金融资产总共180万亿，几乎都是听王岐山的，不是他拥有。他几乎可以控制和影响。这180万亿里面有多少钱被王岐山先生拿走了呢？除了海航的这两万亿人民币之外，还有多少钱呢？大家可以查一查，这几年中国的不良资产去哪儿了？海航的两万亿贷款最后归位不良资产，不良资产就会进入到王岐山先生绝对控制的中建投。中建投以零价格转回到海航。就这样把钱拿走了。过去二十年中建投处置资产达50万亿人民币。这个国家级的不良资产处理包，完全黑箱操作。是谁在操作，王岐山书记本人。过去的两年，王岐山书记竟然把中国建投变为私人控股企业，其中第一个人就是由姚庆同志实名作为股东，注册公司，2016年5月，叫什么吉艾公司，成为中国建投股东处理不良资产。
王岐山书记的打击腐败，什么周永康徐才厚令计划马健苏荣，加一起还不够零头呢，他那还得做权钱交易，王岐山书记的这个盗国贼，他直接就把银行钱拿走了，千亿万亿啊！这不是一个简单的腐败的问题。
【私生子女】</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/6/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/6/</guid>
      <description> Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好，这个今天是个很特别的日子啊，今天我在推特又是被这些盗国者派来的，这些5毛们用各种非法手段搞乱，包括政府方面通过个人关系啊，以国家的名义是吧，跟人家这个威胁导致了，我的推特又给关了啊。我们的律师团队呢，还有还有朋友帮忙，已经恢复了，啊，经历了很多事情。
从昨天到现在基本上没怎么睡觉，嗯，而且呢，昨天是最近和国内联系比较多的一晚上吧，特别是香港还有这个在日本的我的朋友，包括我所说的老领导，我说的领导就是过去。在体制内啊，有一定官级的官员现在可能是已经不在官位了，这些朋友啊，有的不像大家想象那么神秘，那么包括现在在体制内的老领导昨天也都给了我联系，有了积极的响应吧，所以事儿很多，嗯，当然了，从昨天到现在你说最近这个威胁最多的啊，打电话威胁的啊，通过朋友威胁的，也有这个通过当地的流氓黑社会威胁了，还要找我的合伙人呢，啊，这都有，特别是他们非常担心召开这个全球的这个新闻记者招待会，而且是来自于非常非常高的高层啊，通过各种办法都在威胁，嗯，大家是可以想象的包括了从最高到最低的下三滥手段，在一个呢我的员工啊，有的已经关的时间特别长了，我的员工呢，家里呢，有些人是受不了，这个几个想自杀啊，这个想采取极端的这种措施，对我们来讲我要劝说他们，确实这个压力特别特别大啊，大家一定时时刻刻想想那些被关在里面的人。 他们的家人是多么的痛苦啊，这个我的家人在里面关着我的哥哥，我的侄女，我的两个哥哥全在里面，一直现在出不来，然后现在我们那么多员工，现在都是在消失状态还找不着啊，有的是已经被逮捕了，有的是找不着，这是很可怕的啊，那么这个全球媒体大会呢，这是我最近工作的一个重点。嗯，我想大家先报一个小料啊，这个全球媒体大会很可能会邀请来一个比我厉害，价值都多100倍1000倍一个关键的VIP，正在协调中，我希望你能来参加这个全球的媒体新闻大会，这个新闻大会的名字怎么叫呢？我们正在正在协调。我的建议就是这个推动中国依法治国这个这个新闻介绍的会，可是呢，我们团队呢，就是这个名字太不好了，应该叫做火爆一点，网友们如果有建议的也可以啊，也可以推荐具体的这个新闻记者招待会，全球新闻记者招待会的时间啊，我们定是5月初公告，在5月底或六月初，六月第1个星期左右吧，可能会在这个纽约召开，那么我的团队呢，也建议呢稍晚一点，因为我的律师团队正在对我的这个要爆料的人和事儿，特别涉及到当地的法律的问题都要进行研究，因为我当时会要求要播一些视频。因为最近啊，这个网上很多朋友都推友要求过视频，因为很多视频属于不雅视频，跟当地的法律有很大的关系，而且这个罪行很厉害，一旦不慎播出情绪激动，这个问题很严重，所以也正在研究当中，包括我们要爆料的一些信息，因为我们要提供给媒体，要提前进行核实，而且我要准备， 希望这个其他的法律团队第三方的法律团队先进行核实再进行爆料，这个时间有可能往后推迟，那么不管如何，我们希望办成一个像美国总统大选的时候，还有嘉年华似的这么一个新闻媒体记者大会，我也尽可能的会邀请一些非常重要的推友来参加啊，我尽可能因为这首先要符合。安保首先要符合公平啊，我尽力而为，那么刚才实际上我已经录过一次了，录了50多分钟我又看了一遍，我就决定再录一遍，因为刚才那50多分钟啊，这个我，我刚才有点冲动啊，这个讲了很多事情啊，包括马健副部长的视频呢，还有斜镜视频呢，还有这个这个关于去见达赖喇嘛，是为什么见啊啊？然后呢，这个关于王岐山书记，姚庆这个还有更多的猛料啊，孟建柱书记这个情人还有他这个家人的贪腐啊，傅振华到底都干了些什么呀？更深的一些东西啊，这些都有，刚才我都说到了，就是因为说的太多了啊，说的很冲动啊，这个我觉得重新录重新录呢，我就不说了。 因为我觉得这样的话有很多呢，都会在未来的全球这个推动中国依法治国的媒体大会上去播出，但是呢，这个呢首先要让我再次怀着非常激动的心情，对今天已经到达了10万的推友的关注，表达对你们的衷心感谢。文贵一定不会辜负你们的期望和信任啊，真的啊，大家一定要牢记，我现在要爆的料，真的是一切刚刚开始，未来你会看到，你意想不到的爆料和内容，我文贵再此庄重的承诺， 我文贵的坚决的相信习主席，能给中国带来真正的依法治国，能让中国人民过上有尊严受人尊敬的这么一个一个生活，那么同时呢，像我这样的草根和贫穷的人士应该能得到一个有公平的这个社会环境，这个今天早上的这个明镜火拍，对吴先生采访当中，我最不喜欢听到的事情是对马建副部长。他，就对他的这个妄加判断他是完全失去，自由，这情况下说接受采访他说的事情绝大多数都是相反的，都是假的，未来我会特意说出包括当然了这个，网友结实发亮，，刚才本来，上一次录的都说到，那都是假的，呃吴先生，呢特别在你们一再强调自己是文人，然后文贵是草根儿，然后就怀疑文贵的爆料。我特别不喜欢这个词，中国的这个文人历史和文人的作用，这个不要把这个事情给极端化了，我们是草根，我们是穷人，唯一，在从第1次就说是草根是穷人，但是我们不等于没文化，你读书多的人也不一定说你就有文化，有水平，有能力，而且你自己你这个水平和你这个级别的人对马建副部长这样的人和对我们所涉及的事情妄加评论，这是不对的，不客观，不符事实，再有我想说的是文贵是好是坏，文贵就是杀人犯魔，强奸犯，流氓，阿飞骗子给我爆料和我爆料的真实性，和这个揭发贪官者，盗国者们，没关系啊，我们不要把这事情搞好复杂了。吴先生我不想跟你这个为敌，我也没必要，我也很尊敬您的这个你过去一二十年来为64的这些英雄们做的事情啊，这个我在这说，就是说你不要去对我的家人和员工和我这个朋友啊，马健副部长妄加评论，这是不负责任的，同时呢文贵的好坏不用评价啊，你只看我爆料对国家走向文明，推向法治建设中国，走向有尊严的社会和基本公平，特别是为绝大多数人争来正义和公平有没有作用，这是比较好的。 我希望所有的网友不要关注文贵是好是坏，也不要关注这个，这个背后的这样那样把更多的精力啊，大家去看我爆的料，真实性和影响性。这过去的几个月，大家已经看到了，已经推动了中国现在这个内部的一种变化，积极的变化，我相信在历史上还没有一次像我一个人让中国的最高层引起高度重视啊，同时呢也没有一个人在敢指出来说我爆料的真假，他们是最有资格说话的，而且我们正在往目标前进当中，我希望得到你们的支持，我希望得到，你们的集体的支持，而且我希望你们给我，文贵一点时间用事实说话啊，事实胜于雄辩，最后你会看到意想不到的后果，啊这过去的一周来中国政府，盗国怎么的，这种疯狂的行动，已经证明了文贵爆料的能力，威力和影响力啊，接下来你还会想下，想不到的结果，这个跟那个跟我真正想爆的无法相比啊，大家拭目以待吧，再次感谢所有网友对文贵的关注和支持谢谢非常感谢。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/4/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/4/</guid>
      <description> Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
所以呢，网友呢不要给我发这些信息，我觉得网友们，咱们大家应该集体行动，根据我提供的线索，大家给我提供更多的有关和这证据相关的信息，最近几天来我就特别的感动的，是有些网友给我发来了他们掌握了海航在海外的银行啊，还有一些这个存款，还有他们在海外飞行当中住的酒店呢，还有去外面，传了一个信息，真的很重要。
未来在开全球新闻发布会的时候，这是非常重要的，所以呢我再次的恳请所有的网友，我们要行动，这个不用关心文贵什么事情，大家一致行动去面对我们的这些，我揭发的盗国者，还有这些犯罪分子的真相和证据吧好不好，那么剩下的事情要说的很多，未来我会不同的时间和录下来的视频。会给你们，分享，同时也会在我的，身上book，还有youtube上会再挂上去，希望大家在网站那里可以看到，有关的视频啊我们的路还，很长，文字文贵已经做好了一切一切的准备啊我不会屈服的，像马健副部长这个视频里提到了很多事情，我都会给你一一给你解答，从这个视频里面看到了为什么我说他是影响了我一生，他是我尊敬的马副部长，永远是我的马副部长，我永远尊敬他，从他信息当中我看到了他的智慧和他的人品，和他的身上那种最有魅力的人格，他在这种被枪顶的情况下还说出了这么重要的信息，文贵是爱国的，是给国家做过多次的贡献，立过一等功，是习总书记和孟建柱书记，要签发给我的，是国家给我的，文贵没拿国家一分钱，没干过一件违法的事情，但是他们现在全都不顾了，这就是中国人所担心的，爱国无好报，忠臣无好果呀，这我就是个最好的例子啊，我不是他们的臣，我就是一个爱国的人民，花了这么多钱上了他们的当，结果他们这样的回我还把我全家都灭了，如果大家在这个事实当中看不到这个本质。 那真的是太可怜了我们大家都我希望和大家一起寻找属于我们的真相属于我们的尊严，我们是草根我们是穷人出身，但我们不是，猪我们不是畜生，你想宰就在你想杀就杀我们，是人我们要需要找回人的起码的尊严，大家不要着急，所有的事情一切都是刚刚开始文贵会给你们一个无法想象的未来是无法想象的，一个过去5年来反弹的真相，我会给这个国家会给人带来新的贡献，那就让大家找回到属于自己的尊严，推动依法治国，让大家都活得安全，然后你们的钱不被这些人都偷走，让你们家破人亡，咱们拭目以待，我用事实说话，谢谢大家，谢谢大家。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年3月8日明镜专访第二期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/3/2/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/3/2/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:大家好!纽约时间3月8号,上午10点,我们准时播放《明镜电视专访郭文贵先生》第二集。
自1月26号我们播放《郭文贵先生电视专访》第一集以后,在国内外引爆的程度几
乎无法想象。据我们得到的一些数字,大概有三四亿人次观看和下载了《明镜电视专访郭文
贵先生》第一集。在看完第一集之后,很多观众一直在问,郭文贵先生专访的第二集什么时
候出来。事上,我们从第一集播放以后,我们就在筹备第二集。经过千辛万苦,我们终于在今
天把第二集奉献给大家。现在请我们的导播把郭文贵先生接进来。郭文贵先生,你好!
郭:小平先生好!明镜电视的所有的同仁们好!所有的观众们好!
陈:很欢迎你第二次作为我的嘉窦接受我的采访。1月26号你的第一期节目播出以
后,众反响异常地火爆,很多人都在翘首等待今天的第二集。跟你说一个真实的故事。昨天
我们就接到电话,有一个80岁的老先生,坐在家里,把所有我们对外公布的直播频道统统打开
,说等了半天居然不见打电话来问,说你们到底还播不播啊。后来我们跟老先生说,我们是3
月8号播送。那么今天我们终于可以播放这
一集了。
郭文贵先生,昨天我还看到你……我可以第一次和你确认一下,推特上的你,是不是
你?昨天你还躺在医院里头,今天来到我们的节目,我不知道你的身体是不是能承受得了。你
的身体今天感觉怎么样?
郭:啊,还好!首先今天是3月8号妇女节。这个日子非常的重要,我们选这一天,是有
意义的。首先今天的这个第二集,不是第二季节目的播出呢,我的愿望和初衷,首先是要献给
我的母亲,还有我的妻子还有我的女儿,还有在监狱收押两年多的我们的财务总监杨英女士
还有我的裕达国贸的总经理,我的侄女郭丽洁,还有我们的财务总监刘鸿志,还有肖艳玲,财
务经理,包括我们现在在押的董事马楠,法务总监献给这些女士。同时,在此呢,我衷心地祝
贺所有的,全中国的,所有的女性们,三八节快乐!没有你们,没有这个世界。
那么我的身体呢,还算是可以,因为昨天确实是出现了意外。本来呢,我是有一个定
期的检查,定好的,然后去检查的时候呢,因为这几天实在太过劳累了,结果在现场就晕过去
了,晕了一个多小时。当时我的团队拿着我的手机,就拍了发了twitter,实际上是想说我不
能参加节目了,但是大家还没敢做出这个决定。后来我醒来的时候,我说千万不要发,一定要
上这个节目。后来呢,医生还是非常棒的。我身体没有问题,就是太过劳累了。然后就回来
进行了调整,现在还是恢复得不错的,但是脸确实肿了。然后呢直在过去的二十六七个小时
吧,基本上没怎么睡觉,但是还是可以,因为所有的推特的网友们,还有观众们对我的关心和
支持,是非常非常让我感动的。我在此也必须对在推特上的唐柏桥先生,昭明先生,杨健翱先
生,云超先生,还有斑鱼大爷等等所有的网友,给我发来的问候和私信当中,我真的很抱歉,不
能一一地回,太多了。但是你们给了我,真的是在推特世界里的温暖和关心和爱护,是无法用
言语表达的。可以说呢,非常非常地感谢,在此我衷心地、发自内心地表示感谢。
陈:好,郭先生,在我们的节目正式开始以前,我想说几句闲话。因为我们这个明镜
电视,是一个新生的、中立性的电视平台,我们的人手也是新的,像我也是从来没上过电视的
,因此我们在直播过程中说不定会出现一些错误啊,技术性问题呀,也可能会发生一些技术性
的故障,请大家多多包涵。此外,如果在明镜电视播放的过程中,我们的播放被另外的因素给
中断,我想希望大家有点耐心,我们会争取尽快地回来继续我们的节目。
在节目开始以前,我想为大家介绍几个明镜为今天的《郭文贵专访》第二集准备的
六个直播网,现在大家可以在屏幕上看到我们的六个直播网,如果哪一个网址出现了问题,可
以切换到另外一个。那么我们第一个直播网就是明镜火拍,这个是在YouTube上的。第二个
是明镜脸第三个是明镜广播,第四个是明镜推特,第五个是明镜网,那么第六个是明镜时报。
此外呢,有兴趣的观众也可以通过明镜电视24小时和明镜电视直播台这两个频道,收看我们
的节目。好了,现在我们对郭文贵先生的第二集专访正式开始。
首先问郭文贵先生,第一集这个节目火爆程度那么大的话,你们家里的你们公司的
人,他们有没有收看你的第一集的节目?另外就是,我在推特上看见,好像你们公司在北京招
人,你们公司在第一集节目播出之后,有没有出现一些新的情况?是不是在这个期间,你在接
受明镜专访第一集之后,你和北京那边的关系出现了某种良性的互动,等等,有这方面的信息
吗?
郭:小平先生,你这个问题问得非常的好。首先,在第一集播出的时候,事实上,有一
个背景可能是网友们不知道的也就是说,农历的二十八,实际上我是在伦敦的家里面接受你
们的采访。在采访前的两小时吧,不到两小时时间一乛我的女儿是2016年12月10号被带走的
一乛她是在那一天,就是我上节目前将近两个小时被放回来的,所以当时我是很纠结的。因
为我要是说上节目呢,很有可能我女儿又被带回去了。但是我不上呢,我觉得确实又对不起
对明镜的承诺。还有一个就是我当时的初衷,但是当时你们知道我确实是上了节目了,事实
上当时我的情绪是很激动的,因为这有很大的这么一个景。那么节目播出的时候呢,事实上
我准备的资料和爆料,也不仅仅是一个简单的傅政华实际上我还有很多的,但由于那个背景
的考虑,我没有往下深度地报导,那么那天就是即兴地讲了很多很多我们-起说的内容事实上
那天我准备的要比那个深度得多。
那么播出以后的影响呢,没有超出我的想象。我认为应该比这个影响力还要大,因为我知道
这些内容,它跟很多人的命运是息息相关的。但是播出以后呢,确实是有两个方面是超出我</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
