<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>华盛顿邮报 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E7%9B%9B%E9%A1%BF%E9%82%AE%E6%8A%A5/</link>
    <description>Recent content in 华盛顿邮报 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E7%9B%9B%E9%A1%BF%E9%82%AE%E6%8A%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1797/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1797/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？锻炼完一身汗真舒服。
兄弟姐妹们，今天又是个大日子。一个小时后在美国国会山有议员发起的对FBI现任局长雷「Christopher Asher Wray」的询问。当中最重要的就是关于科学家闫丽梦女士，我们的英雄，当年爆料革命救她出来「的时候」她如何来到纽约？「如何」在洛杉矶被国土安全部威胁、搜身，差点死在机场，然后到达了纽约被洛杉矶国土安全部的人追到纽约，和FBI的人砸她的门。后来在大使馆和我们找的律师，也是FBI的律师，和班农先生面谈了4天，班农先生「当时」睡在地板上。FBI说要两年调查这个刑事案子，最后我们自己采取了独立行动，直接上媒体。背后的故事太多了，闫丽梦女士她本人也不知道背后这些事情，她是个很单纯的人。她讲科学可以，她讲其它的就不中了，完全不行，她不懂，太单纯了。背后的故事太多了。包括闫丽梦博士写的报告给FBI，听说这个报告并没有给川普总统，也没交给白宫，更没交给司法部，也没交给国会。如果交的话，美国不至于死那么多人，世界也不至于死那么多人，是吧？
去年，2020年刚开始的时候，闫博士的先生也来到了美国。FBI、国土安全部没采取任何措施。爆料中明确说她先生是重要的专家和参与者，「她先生是」感染病学家。今年「他先生」又拿着工作签证来到了美国，据说跟FBI和国土安全部有合作。合作干啥呢？不是说科学家多牛，「而是说」科学家没有资格讲病毒，「说」科学家说的都是假话，可能郭文贵和班农设计了个骗局 —大家都懂的。所以头两天都很咋呼啊，说科学家的先生来到美国咋回事儿，咋回事儿。你们看不透，兄弟姐妹们。不是亲身经历者都叫解析，解析就叫瞎蒙，瞎蒙跟胡扯没啥两样，只是你花没花功夫而已。我们是事情的极度的参与者，我们知道整个事情真相。闫科学家的先生他到哪儿去了？他去过深圳吗？去过北京吗？去过武汉吗？去过山西吗？他回过斯里兰卡都见谁了？到迪拜都见谁了？去这些国家都见谁了？全世界都quarantine的时候，去那些地方干啥去呀，是不是？去UAE干什么去啦？这些事情都会出来的，战友们不用着急。
在美国这个国家永远两件事你不要失去信心，两件事不要失去耐心：第一个对美国国家的法制不要失去信心，这个国家是有法制的；对美国的国会议员，有几个三瓜两枣的不是好东西，但不要对「整体」国会议员和国会失去信心。「关于」耐心，在美国你想等到法律的公平审判必须要有耐心，不管什么结果都要有耐心，等事实搞清楚，或者对一个事情的结果要有耐心；第二个在美国想成功，想等待投资成功，你也得有耐心，不能急功近利。这两个信心和两个耐心在美国是很重要的，任何事情都要这么看。
我们对待美国政府还是FBI，国土安全部也好，国土安全部到洛杉矶去搜索我们G-Fashion的高管，进办公室威胁，在机场抓住，直接威胁Miles Guo，这些事情国土安全部做的可积极了。国土安全部在洛杉矶的这些人，你们跟Elliott Broidy认不认识呢？你们哪来的信息？你们咋不调查闫丽梦女士给美国的爆料呢？FBI「也是」一样的，是吧？「你们对」凤凰城所谓“被骗的”战友们的钱调查的很积极，所谓刑事调查。
闫丽梦女士对美国人的爆料，拯救美国人的信息，爆料革命一而再再而三向美国传达的信息「你们怎么不调查」？从2017到现在哪件事我们是不对的呀？哪件事是错的呀，是吧？你们有调查工具，我们没有调查工具。看看所有砸爆料革命的人都来自华尔街《华盛顿邮报》，什么纽约XXX报都是中共的女记者。为什么中共的女记者永远到《华盛顿邮报》、《美联社》、《华尔街日报》来报道“郭文贵强奸案”，“郭三秒”，“郭文贵是双面间谍”，为啥你们就不查这些呢？这难道不影响美国国土安全吗？完全中共政府控制美国媒体，中共的人到「这些媒体」当记者，然后「名字」用拼音，找两个美国记者备注一下，然后把完全没有事实的文章就给爆出来了。「这些」你们不查，你们查谁？查爆料的人？这事情早晚都要有交代的，对吧？今天的10点30分大家一定要去看C-SPAN，国会山那个电视台，会很热闹，很有意思。
大家千万记住：高教育、高知识不等于高道德；高权位、高影响力更不等于高道德。不等于你有再高的权力就道德了吗？不是你说的你是高等教育就道德了吗？我今早上跟一个德国的女战友通信。她说她身边一个人是研究E蛋白的，也打了疫苗了，打完「疫苗」后浑身肿得不得了，她说简直太遗憾了。我说高教育、高知识不等于高道德、高智商，完全不是。所有这些包括冠状病毒在内的杀人的东西都是高级教育分子研制出来的。农民拎锄头的，挖地垄沟的人搞不出冠状病毒。而且好多高级知识分子、高级科学家缺乏人性，干坏事还有道理。
就像佛洛依德说的，当一个人关注到性的时候，实际上是失去理智的，而且会想尽一切办法找出最适合的语言来形容他的性变态和性虐待，以掩盖他的性不正常，还有他的性不道德。知识分子也是一样，特别是高级知识分子，很多人是这种德性的。政治家就更别提了，没几个好东西。昨天有人跟我说：“郭先生，你一定要搞政治，要如何如何的。”我说这一辈子郭文贵最不相信的就是政治家。郭文贵要搞政治那一天，天打八雷轰，把我打得死死的，不要说轮回了，万年都不应该出现。我恨死政治了，恨死政治了。「政治」草菅人命。
用中国教授的话「说」，不是破绽百出，经过各种盘问，科学家在美国的遭遇会破腚百出。「美国」这个国家已经被共产党给彻底绑架了。爆料革命、新中国联邦有多难呐？！有多难？路德先生，科学家不知道7哥和新中国联邦、爆料革命有多难。没有这么多无名的战友在网络上一个又一个发帖；没有这么多战友看路德访谈；没有这么多战友和科学家们冒死风险；没有我们背后最重要的“沼泽地”放弃利益，不顾生命安全；老大姐还有那些人冒着生命的危险到处游说让她上飞机，怎么可能有今天？
很多人张嘴就说，咱们中国人有一样是非常「糟糕」的，中国人老提醒别人千万不要“知恩不图报”啊，什么“恩将仇报”啊。说实在话，中国人是最不“知恩”的，更不会“图报”的。「恰恰」中国人最“恩将仇报”。爆料革命不需要任何“回报”，但是背后的战友们我永远不会忘了他们。今天的国会山没有后面人的推动怎么可能啊？兄弟姐妹们，啥都不佛啦。啊呀，啥都不佛啦！天知地知，你知我知。兄弟姐妹们，一句话 — 灭了共产党我们什么都是，灭不了共产党我们屁都不是！永远不要忘了，兄弟姐妹们，永远不要忘了灭共是唯一的目的，其它都是扯淡的事儿！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1747/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1747/</guid>
      <description>内容梗概:
5月17号，刚才我录盖特呢，录了半天发现我根本没开。哎呀我的妈呀，累不累啊？因为明天从早上七点到下午的四点有很多事情，所以我今天先录一点儿盖特。大家今天看到了美国的华盛顿邮报还有什么AI黑客网站攻又击我们了，老生常谈，是吧？这咱「们」知道，灭共嘛，刮了几个风暴，是吧？共产党就要弄几个疯狗来咬咬我们。火鸡龚，Bob Fu「傅希秋」，是吧？Bob Fu你个垃圾，你不出手我都很寂寞。我说最近咋不出手啊这个垃圾，是吧？火鸡龚一出手我就开心，你不出手我赢不了啊。所以大家能看到他们这些人到底是干啥的？吃美国的，拿「着」美国护照，「自己是」共产党员，替共产党干事。「专门」陷害中国人，欺压中国人，捐款中国人。火鸡龚捐了一两年的钱，钱去哪了，你个孙子，烂货？是不是？你个火鸡龚，你捐钱打的官司呢？捐那么多钱，这么多人「给你捐」，钱呢？Bob Fu你到底是不是共产党员咱在法庭上说。美国有法院，你把美国前总统骗的一来一来的，你想「也」把法庭骗的一来一来的，可能吗？你以为全美国人都傻子？美国有好法官，美国有法院，美国是个有说理的地方。Bob Fu你不出手是孙子，垃圾，你继续出手。火鸡龚你们不联合你们是孙子。如果你们这帮欺民贼不联合在一起，你就让我瞧不起你们。联合，快联合啊。我都喊你们四年了，联合呀，是吧？这帮垃圾，不就这么几招吗？造假、编假、假证人，然后天天在去FBI的路上，你个孙子你去FBI的路上去一年了吧？你在FBI的路上见着谁啦？见着蛇啦见着燕子啦？你们这帮垃圾Low到家了。不要以为你们骗了美国人，又当了什么VOA的中文部主任，不要以为你当了什么教父「就能如何」。你不要以为美国人都是傻子，美国人有人会明白过来的。还搞了一个什么报道，强奸案，是吧？什么杨澜吴征，什么SoHo潘石屹，什么海航，一出手找个路透社，找个华尔街日报然后报道报道我们，造点儿假……你们过去四年有一次报的郭文贵「的消息」是真的我也服了你们了。你们能一次打出真拳我也服了你们了。
今天写的报道对我们帮助多大呀！以后上庭的时候咱们有话说了。华盛顿邮报还有AI网站对我们所说的话，我们会证明这是真是假。你见过过去这么多虚假报道我们，爆料革命，郭文贵，攻击我们所谓的蚂蚁帮的，有一个是真的吗？有一次伤害到我们了吗？共产党弄了几十亿次的五毛黑客我。我是世界上被黑客第一人。你伤害到我们了吗？我的本事就是遇强我则弱，遇弱我更强，遇烂我更强，遇骗我更强。遇了你这种宗教骗子还有Sasha龚这种火鸡龚骗子，我就更强强强强强……相信不？我用四年证明了，我还有时间证明给你们看。你们这帮狗屎花那点钱，是吧？你编的谎言能编像点行不？那华盛顿邮报编了半天，美国是讲法律讲证据的地方，你们这帮垃圾，是吧？
所以战友们看看，咱们搞了两个灭共风暴他们就搞出这么个烂招出来。所以共产党的招，战友们你们经过了几年都看出来了—编假话，造假事实，编辑假语音，编辑假视频，提供假证据，做假证人，假案子，超限战缠诉你。然后天天说骗了他的，骗了他的。我是骗你妈了还是骗你家的闺女了？是不是啊？我没有骗你妈骗你姐妹，我骗你啥了？骗你一分钱了吗，你们这帮畜生。你「请」我骗你都不骗，你想「我骗你」，喊我爹，跪下来我都不会骗你。你喊我爹我都不会骗你，「因为」你不配。你是个垃圾！这帮垃圾们。Bob Fu天天打着红领带，还装的—美国总统打红领带他也打红领带；火鸡龚—人美国人家那白脚丫子穿个白鞋，穿个五指鞋，你个傻家伙穿个五指鞋粪叉子。你们这帮垃圾太搞笑了。今天下午人家给我看了，哎哟，说这两个文章猛一看是攻击你的，再一看是对你很大帮助。因为事实就是事实，事实就是事实。今天我收到了这么好「的」两礼物。
我记得是去年的同一天，农历的同一天，Dr. Yan博士来到了美国，「去年」此时此刻她正在洛杉矶机场，我正在给她通话。她「先是」晕倒了，然后我「和她」通话，然后国土安全部过来了，就是在此时此刻，比「现在时间」还晚一点。四年前的今天，是你「们」七嫂「和」郭美到达了美国，就是昨天的16号，也就是今天。16号17号，这是很有意思的。今天我收到了好几个特别好特别好的消息。我心想说这消息太好了呀，咋办呢？我说这敌人的出手咋还没来呢？突然「就」来了—华盛顿邮报「的报道」。又造谣呢，什么AI网站「也造谣」，太好了。你们说的瞎话越多，却能证明背后有组织有黑手，却证明「了」我们的伟大。逆增上缘。还有一个更重要的，我们是“以假灭共”，用你的假来戳破你的谎言。有时候最高的高手手里没有武器，但是敌人拿着又是枪又是叉的又是火箭炮的，用「敌人」的枪「和」火箭炮攻击他「自己」— 这才是高！爆料革命就是这样，用敌人的矛刺敌人的盾，用敌人的剑刺穿敌人；用敌人的谎言来戳穿敌人的谎言。你看这多高？所以战友们一定要搂住，沉住气。这帮愚蠢的东西「们」就这几招，你发现了吗？上报纸，买通记者，“蓝、金、黄”，弄广告，造假谣言，然后123文章。你看「着好了」，过一段时间它就123个网站就出来了：华盛顿邮报，华尔街日报「说我是」双面间谍……哇！双面间谍？好大的事啊！“郭先生啊，这是好大的事啊！”我说，“什么大事啊？什么大事啊？”—“这是个很大的麻烦呐”—我说：“是吗？”我就天生不怕麻烦，多大的麻烦我都能变成有利的武器，怎么样？到哪个法庭上证明我是双面间谍了？Bob Fu都去了FBI路上都去了一两年了，这孙子。你「不是」要证明我双面间谍吗？还跟两个骗子还出堂作证，你算个垃圾呀？那火鸡龚不去作证我们还赢不了呢，火鸡龚一作证我们才能赢，对吧？火鸡龚以后所有证据拜托你啊，去作证去啊，多去多去。
今天是有点特别高兴。本来我想唱两首的，【……】— 「文贵先生小哼了一段儿」。有战友跟我说她老公听了，说唱的不行。「我」唱的确实不行，但是没办法。咱就脸皮厚，敢唱；唱的确实不行，一唱就得冠军，没办法。你说就这战友们爱听啊，是不是？多少战友跟我要「我唱的歌」，“七哥要听你「唱」的英文版……”「那」绝对不能唱，不能放出去。放出去绝对那是驱鬼的。未来在中南坑门口放，老杂毛基本全跳海里自杀。以后对共产党那些受审判后的人，审判完有一条，听郭文贵「唱」“Come with me！” —《和我一起高潮》这个歌。要听10遍。我估计这些人「得说」：“快给我判吊刑吧，吊死我吧”。 哈哈哈！刚才我自己听了一遍，越听越好听，越听越好听。说实在话，我就纳闷，我觉得好听啊。很多人都不听自己的歌，我就爱听自己的歌。你说这不要脸到啥程度「了」，咋办呢？咋办呢？
兄弟姐妹们，行了，祝你们东方的战友们有个美好的一个天，「你们时间」白天早上刚起，西方的战友们希望有个美好的夜晚，做「个」好梦。明天下午见，姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1690/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1690/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：
龚小夏：［对不起，我们现在就先得到这儿停止了］，
画外音：美国之音419断播事件，让无数海外华人记住了郭文贵这个名字，在郭先生接下来的爆料中，我们知道了王岐山、孟建柱、孙力军、海航集团等等这些我们不曾了解的名字，通过刘雁平和孙力军的录音，我们也看到了中共官员的虚伪和恶毒，盗国贼、私生子、海外资产、白手套这些原本与我们无关的词汇。通过文贵先生的爆料，深深地印在了我们的脑海，我们知道了那些盗国贼们盗取了我们的财富，我们更是通过爆料革命清楚地看到了海外民运30多年一事无成的本质。
郭文贵先生2018年4月19日视频片段：我们海外有多少华人内心坚信中国人应该有尊严，多少人坚信中国应该有法治、民主和自由，大家就通过这一年看一看，有真心的相信的吗？有真心去推动的吗？更有真心去奉献的吗？有！但绝不是我们看到今天喊的嗓门最大的，今天乌托邦和盗国贼们绑架了我们14亿人民、绑架了整个14亿人民的良知和未来，这也毁掉了我们的过去，正在毁我们的现在，任何有良知人都应该明白我们该应做什么，你可以不做好事，但你不应该做坏事，419一定会成为一个伟大的日子，它将成为中美关系历史上一个重大的事件。随着时间的推移，这个事件会越来越更多人的关注啊，这件事情远远没有结束。
画外音：419断播门之后的两年中, 爆料革命不断用事实和证据说话，经历了多次在美国的断播事件、社交媒体的封号禁言、中共发起的各种法律缠诉后，爆料革命更加坚持唯真不破，对于海航集团、香港、新疆和西藏的准确爆料，让世界看到了爆料革命的能力和信用，通过揭露盗国集团杀害王健事件，让国内民营企业家更加认清了共产党的贪婪和不择手段，同时也让全世界爱好和平人士看清了共产党反人类的本质。
郭文贵先生2019年4月19日视频片段：只要是知道419这个事件的人，只要能明白是要有时间的人，大家都应该明白，419那一天对我来讲那个真的是过去的郭文贵已经没了，那就是生死之战的大开始，419同时在国际上、在国内引起了高度重视。遇难呈祥这个词儿在某种意义上在419是真的发生了，这就是419让西方世界和我们的爆料革命连在了一起，419事件让西方开始观察中共在西方的大外宣和媒体渗透，短短的两年时间，从断播VOA、哈德逊演讲给整个取消、华盛顿新闻发布会，Elliott Broidy、吴征、马云一众大佬、美国几十个大佬想把文贵遣返，整个推特整个给我封掉，Youtube关注量骤降，然后不能让直播，当我们发展中我们拖拉机郭媒体，到今天短短两年中间对我的造谣抹黑，更重要的是从419之后还有了什么强奸案啊、马蕊强奸案、董克文的9个建筑公司案子，还有吴征的案子、潘石屹的案子、黄艳的案子。乱七八糟一二十个法律的缠诉，郑琪这个流氓黑社会在美国涉嫌多种犯罪的郑琪，还有梁冠军开新闻发布会，到文贵楼下广场抗议，已经成了美国纽约历史上最重要的一个事件之一。所以亲爱的战友们，今天再去看419发生的这个事情两年，从世界上看对中国的共产党的这个态度，以及新疆的事件和西藏的事件，以及我们一系列的爆料。江家、王岐山、孟建柱、孙力军、傅政华所有的这些事情，经过了两年大家都知道这是真是假，包括这过去两年从过去的西方有些反中反华到现在由于我们和战友的共同努力，现在西方是反共不反华、反共还要爱华爱中，从过去的共产党的那两年前的经济上不可一世到现在的人人喊打，过街的老鼠用他们的话说，从过去的大肆扩张、目中无人到后来的川普总统的当选后，整个美中形势的巨变。
画外音：当文贵先生看到正义的灭共力量不断集结，看到的灭共的步伐不断加快时，他想到的是如何保证中国人不成为中共的陪葬品？中共必灭的大趋势下如何保证中国人的利益不会被国外资本家掠夺，中国人在国外不会被排斥，所以让西方国家真正的将中国人和中国共产党分开，成为爆料革命需要达成的首要任务。
郭文贵先生2018年9月26日视频片段：最关键的事情，西方特别是美国的政府、川普总统的政府官员通过我的爆料、通过文贵这里通过各种渠道的呼吁，把共产党和中国彻底分开，世界上没有一个党可以代表一个国家的，把共产党和中国和中国人民分开，中国人民和这三个概念是不同的，同时对我们要提出的中国人民绝大多数人是追求法治中国、自由中国、民主中国、公平中国，还有一个和平的中国。中美关系从过去的竞争关系已经到了和中共之间的敌对关系，从过去的讨论到变成了法案和行动，这是前所未有之快，可以说中共和中国的变局就在眼前，谁也挡不了啊。
美国议员：习主席指挥下的极权系统及共产党和中国人民是不同的概念，和海外华人也是不同的概念，和亚裔美国人也是不同的概念，我们两党必须一道，包括情报界和情报委员会反反复复地向美国人民传达这个概念，我们确实面对一个最大的首要的国家安全威胁。但这并不是种族层面的威胁和华裔美国人无关，这个威胁是习主席及其亲信们正在试图统治世界，他们压迫人民，尤其是维吾尔族人民，但同时也压迫其他不计其数的中国境内外人民。
美国人接受采访：我们对中国人民没有意见，是针对中国共产党。
高坦（基础建设议题高级顾问）：唯一令我困扰的是中国共产党的所作所为，中国人民不应为政府的愚蠢行为付出代价。
画外音：事实证明，爆料革命出色的完成了这项任务，当中共为了政权延续恶意放毒之后，无论是美国两党还是普通民众，他们的谴责矛头几乎都指向的是邪恶的中国共产党，而不是孕育了辛勤淳朴人民的中国，在中共病毒肆虐全球主流媒体和社交媒体都被噤声的事情，如何传播真相又成了G-TV和G-News的重要使命，G-TV的上线虽然经历了众多坎坷，同时也迎来了历史性的成功，G-TV苹果版仅上线几小时，在苹果程序商店的排名就超过了微信，G-TV的受欢迎程度是民心之所向。
郭文贵先生2020年4月19日视频片段：4月19号三年，大家你们没意识到了吗？今天我们是在过去想尽办法冒着生命危险，就是说说两句话、喊两嗓子、爆爆料，说出王岐山、海航陈峰、王健，说出孟建柱、孟海晶就这么简单呐，现在咱在G-TV我戳一下子就能做到的事，我冒多少风险？我是拿着红通啊、全家通缉、员工被抓、老婆女儿二次被抓换来了就这么个机会，今天4月19三年我们竟然拥有自己的平台，G-News是全世界关注最快的。
G-TV为上线俩小时就排前面，不到24小时排第一，干掉了微信，还有这个所有的那个那个叫什么国内的叫微博，这是吹牛吗？三年前呐我们就想在这说句话，就付出这么多代价，甚至是生命的代价、我几千亿的代价，今天我们拥有一个自己的平台，今天我们过去的郭媒体叫彻底关掉，我们在这个过程当中我们容忍拖拉机的G-Post的使用，但是我们相信文贵，你们相信文贵，最终换来了我们G媒体这种核武器级别的，而且是有战友说我们做的是最好的，不是！我们G-TV only do unique，Don&amp;rsquo;t want the best, 我们不要最好的，我们只做唯一。
画外音：美国大选时期，川普被主流媒体与社交媒体禁言，我们更加认识到了一个能自由说话的平台是多么的重要，不仅是G-TV，已经上线的G-Fashion和即将上线的G-Coin更是震惊世界，G系列不仅让世界看到中国人美丽、精致、文明的新形象，同时让爆料革命的战友能够在灭共的同时获得利益。
郭文贵先生2020年6月2日视频片段：文贵只有一句话就像告诉所有的战友一样，体面、富有、安全和物质充沛家人欢心的生活方式不是共产党的专利，我们中国人每个人都应该是享受天赋的人权、人人平等、私人财物不可侵犯、国家权力不能被私有化、个人财富绝对不能被公有化，一切都是党的、一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲的时代，在现在、在明天将彻底结束，这种荒唐的70年、灭绝人性、惨绝人寰、杀害数以亿计的中国人的同胞的时代将一去不复返，爆料革命在过去三年获得的这种成就有目共睹，但是我们不拘于此，不享受于此，这不是我们的目的，我们不在乎鲜花有多少，不在乎掌声有多响亮，我们只在乎我们唯一的目标——灭掉共产党、建立新中国。
画外音：每逢4月19日这一天，文贵先生总会重新穿上这身长袍，为大家讲述断播门那天的惊心动魄，也为大家见证爆料革命一路走来的坎坎坷坷，这身长袍是我们抗争强权的见证，更是我们迎接未来的曙光。
直播前播放视频二：419断播精选一——国际刑警组织对我的“红通”既不合规，更是基于一个虚假的行贿指控 Miles Guo: The Red Notice from the Interpol against me is illegitimate, and was based on a phony bribery accusation，（详见秘密翻译组盖特https://gtv.org/getter/607d6eb98616c84f0ff11fbd ）
陆康：据我们了解，国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉红色的通缉令，也就是红色通报，具体有关情况你可以去向有关部门去了解。
郭文贵先生2017年4月19日美国之音采访片段： 这个所谓的红色通缉令是在 我2015年1月10号上百个特警进北京，到我抓捕了我270多个员工和我8个家人、边控了3000多员工的情况下，一直到今天已经三年了，纪委加公安的专案组在办案过程当中，对我的家人和员工的虐待可能在明镜一期和二期大家都看到了，那么在三年以后发出了红色通缉令，又恰恰是美国之音公告了我们这个直播节目的三天后，也是我在推特上这个公告的大概是三天后，这是非常有意思的，那么据我所了解红色所谓的红色通缉令呢，它有三个必须的条件，大家可以到这个红色通缉、国际刑警组织的网站上，第一个他必须和当事人有直接面对面的沟通后他才可以发红色通缉令，那么第二个一定和所在国犯罪和他的真实身份、真实的资料核实后才能去发红色通缉令，那么第三个就是这个人的犯罪事实必须清楚，它只具备了一个通报的体制，它不是一个国家的执行机关，他这说白了就像我们中国的农村里边一个播音员而已，他没有执行权力，而恰恰是在美国之音要进行这次直播采访的时候，这几天来我们过得很辛苦也很兴奋，因为辛苦的事情，为什么这么多人这么多朋友都要说服我们不播这个节目，同时也有很多人鼓励我们播这个节目，那么另外一个方面呢，就是说很多人威胁我们各种威胁都有啊，这个我在这不一一细说，但是在这种情况下，中国的官方第一次站出来对郭文贵的案件进行了答复，这个是让我很高兴的，因为过去三年来都是我一个人说，都是造谣通过财新杂志、博讯来造谣来关于郭文贵的信息，这次终于有了官方的这个回答了，这是非常重要的。我还得很感谢这一次的这个所谓的红色通缉，就是所谓的红色通缉当中呢，所涉及我个人信息：护照我没有，身份信息没有，犯罪的所谓跟马建副部长的行贿6000万这完全是虚造的，因为我现在不方便公布的就是在2016年12月份的时候我和中纪委和政法委派来的代表在伦敦有过三次见面，这三次见面当中都谈到很详细的所谓的马健的案情，必要的时候我会公布这所有的细节，这和他所有说的都是完全不一样的，马建副部长的当他的案件公告之后你们就明白了，这是一次完全的想阻止美国之音的播出，进行的一种临时的一种威胁和临时的一个非法地这么采取的措施，这是让人很非常意外的。
哈哈哈哈哈，兄弟姐妹好啊，战友们好，今天是2021年4月19号，我今天又穿上这长袍了啊，今天再穿上这长袍的时候，你说这感觉真是不一样啊，哎呀，刚才我看那个视频是由我们上天造灭疫组的两位兄弟做的，表示衷心的感谢，做的不孬不孬不孬真的不孬啊，一晃到四年了啊，我今天又穿上这个长袍，这个长袍才是那天美国之音当时穿的一件，在船上那件不是那一件。
所以说哎呀一到4月19号的时候，兄弟姐妹们这个心情是真不一样啊，真不一样，特别像今天又更不一样了啊，更不一样了，所以共产党你完球蛋啦！呵呵，就想说这句话，共产党你完啦！我就是想说这话，我就是热血沸腾啊，热血沸腾。然后呢从昨天到现在我收到最多的说419的真的是很有意思，这个非常清楚啊，收到最多的竟然都是国内的谈419的，欸，文贵呀、七哥呀，是不419啦，然后感触很多，然后419是不是要直播一下？也感触很多啊，很多人都是跟我说这个的。
海外的人倒是没有多少，啥意思呢？什么情况呢？我想大概原因是什么呢？国外的咱们大家每天说、每天讲、每天直播就把这事儿给淡化了，国内的很多战友呢因为他们深深的记住了419，还有很多人开始关注爆料革命、关注七哥是因为419，所以这个419确实国内的人就比较在乎。
哎呀，今天感触更多的事情是美国川普总统大选已经结束了，美国总统大选已经花落拜登家，跑他家去了，我上次一年前419直播的时候，穿着这个长袍在船上直播啊，那个时候世界谁能想到世界的一个最伟大的国家的总统、崇尚媒体自由的总统最后被媒体给干掉了。
所以说联邦通讯委员会——当时美国的美国之音的管理机构和美国所有的电信管理机构或者说叫美国媒体管理机构，其中一个人在华盛顿跟我见面的时候，他说过，他说Miles，419这次断播事件对待美国、对待西方都是一个里程碑的历史性的事件。欸，我觉得他好夸张啊，是吧，我说有那么严重吗？当时是的，当时VOA美国之音这件事情我知道这件事儿很大！很大！但是说实话啊，没想到这么严重，也没想到后果如此之严重。
想起当年那个刘彦平给我打电话有一次说，欸，老郭你要注意啊，你不能再说话了，你不能上那个什么美国之音啊，后果很严重！我刚跟孟书记见过面，孟书记说了如果郭文贵上了419，我们将采取一切之必要之手段，在我桌子上那红通已经放了很久了我都没签，我不想签这个东西，可以说红通签署之时不会超过48小时郭文贵就得到我的办公室来跟我说话了，我希望不要再做这种愚蠢的事情，甚至郭文贵会更快在48小时以内就要到被中国警察给抓回来了。
嗯，呵呵，当时刘彦平啊，后果很严重！你要到孟书记办公室喝茶去了啊，哇噻，当时还很看得起我，去孟书记办公室，现在孟书记在哪儿呢兄弟姐妹们？肌肉孟在哪儿呢？还有当时的那个爆肛芳，王芳、王芳、王芳你在哪儿嘞？王芳你在哪儿嘞？当时王芳这个小傻货，你的那个垃圾啊，狂叫还有周什么华什么啊，你说这个你现在想想那小样儿，你看那小样儿，啊，郭文贵侮辱我国，还你国！你大爷来的还成你国了，就有这种不知道死活的垃圾永远都有，当时还真是孙力军的下属还给我捎信儿说，不要老提王芳啦，甚至方便的时候给人家爆肛芳正个名儿、正个名儿，为啥要正名儿啊，你们又没事，你怕什么呀？你没爆肛你怕啥呀？对不对呀？
所以现在看到当年的419发生的事情真是不可思议，从美国总统到美国联邦委员会到VOA，川普总统花了三年多的时间才把他自己人派进去，干了不到一年七八个月又被撵出来，龚小夏火鸡龚要诉VOA，到处募捐搞了几十万美元，钱呢？火鸡龚~你在哪儿呐~捐的钱呐~捐钱花律师费了吗~所有的人骗捐的理由——捐款打官司，不管是他妈那个烂人，小小那个小垃圾那个叫什么鸡腿潘啊，捐款啊还是什么一堆的民运都是捐款打官司，只要打官司全捐款，好像谁家摊上事儿了都是这些老百姓有事儿，他们出头露面儿、倍受荣誉、称为大咖、称为公知，但是掏钱的人都是这些老百姓。
说实在话有些人被骗我现在想起来，通过九只妖事件、通过这些事件我发现被骗是活该，真的活该，不骗他们对不起他们，就从九指妖事件中看得出来，你说她代表上帝、她代表公平、她代表自由，从来没拿过一分钱，从来都是得到者，她有什么权力分配财富呢？她有什么权利来支配上帝呢？她有什么权利来代表上帝呢？欸，那你也捐款，那你活该，就像Sasha龚似的，天天说打官司给律师费啊，我这已经有几十万了，咱们有个战友一把给了她5万、一把给了她10万，哇噻有钱，再去捐、继续捐，Sasha龚的官司在哪儿呢啊？这个垃圾！
火鸡龚都对得起她，这个垃圾龚，垃圾龚，我今天早上的时候跟香港的一个通话，他说当时你和火鸡龚一坐在一起，他说，唉呀丢了郭先生的人了，说实在话啊，我现在想想当时跟她一起的王飞先生，王飞先生那个人是个好人，真的是个好人啊，还有一个美国之音那几位男士都是好人，真的火鸡龚就是一骗子，就是一垃圾的骗子，就是像国内的我们老家的村里边的村妇是一样的，我挠你、挠你、挠你，我挠你、挠你、挠你、挠你，就是她是用什么呢？我告你、告你、告你、告你，就是这个德性啊，啥也不会，满嘴谎言。
但是你现在往回再看的时候，就是这个美国国家的悲哀呀，共产党渗透到如此之严重，就一火鸡龚能渗透到美国国家政府控制的对共的电视台，控制一个中文部，你像李肃这样的人，你是不是啊，你上咱们那个谁那个帅哥新哥李肃、你像王飞这人还有一帮中国人在Sasha龚面前就像那个中国拍那个什么什么草根啊、什么什么东北啊、什么电视、乡村故事的电视剧一样，赵本山里边的角色，后面跟着一帮人，没办法！你就这么一个暴劣的、粗劣的、低下的骗子、小痞子Sasha龚在那儿，火鸡龚，这些人就是没办法，你在美国这种主流电视台，你在那儿工作，Sasha龚在那块儿是不是占着这个茅坑呢，她又不拉屎是不是？天天拿着撅着屁股放屁熏你，你能不跟着她吗？所以你看着王飞这些人、李肃这人都是很有水平的，那几个帅哥都是很有水平的，所以说挺是个悲哀的，就是中国人在西方不能出头露地出入到所谓的上等级社会。但凡你走到上层社会了，再有几个烂的中国人横在你前边像狗屎一样，你还真跨不过去。
所以说现在往回看4月19号真的是让我们每个人每年真好好想想，4月19号之前，过去这4年那些社会上的大V呢，现在什么国内一个叫周周侃的现在回国内被抓了，哇噻，你看着没有谁在报？全都是砸郭那几个媒体在报，又他妈演戏呢，又这帮王八蛋也跟那个什么黄河边、什么老鼠边那个垃圾、那个小太监，回国一样消失啦！消失啦！找不着啦！
然后把他妈抬出来了，然后又把他闺女抬出来了，然后开始募捐了，这帮孙子就这德性，所以你看还得演戏一回，你回国之前要没跟国安安排好你能回国吗？你骗哪个傻子呢？你能让你上飞机吗美国？下了飞机你能进得了关吗？海外那些民运多少年连香港都不让你落，你咋就能落在中国呀？落在中国你消失了你大爷的，你有这么骗的吗？又想骗谁呢？又想骗什么捐呢，又想怎么折腾呢？你回去是接受任务去了好不好？你回去能入得了境，还有人替你报道。
大家记住凡是报道周周侃的什么周侃侃的小垃圾，老斜戴个帽子没毛儿估计是啊，每次都说哎呀我来不及洗头所以我戴帽子，你戴帽子就戴帽子呗你说你有啥呀，还，没毛就没毛，欸，我没有洗头啊，对不起啊，没有洗头啊，然后戴帽子，然后一直那个帽子在头上戴着，你真不好看你知道吗？真不好看。
就跟那个龟头洋似的，你怎么戴那个脑袋也是个尖脑袋，你戴啥你戴他妈避孕套也是个尖脑袋是不是，戴上很难看，那就戴呗，就这他也撒谎，就这回到国内去了，就这这几天海外社交媒体，哎呀，替周周侃，竟然大纪元也报道，呵呵，这大纪元真不长脑子，大纪元你报道这个很丢分儿的你知道吗？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
