<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>巴黎 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%B4%E9%BB%8E/</link>
    <description>Recent content in 巴黎 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%B4%E9%BB%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1996/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1996/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前视频播放
视频：
朱莉教授：我的名字是Julie Ponesse。这条信息是关于强制接种疫苗的。我是韦仕敦大学的伦理学教授。它是加拿大最大的大学之一。今天我将教你一个关于强迫人们接受医疗程序的普遍接受的道德的简短课程。
我亲身为例。我的雇主刚刚要求我必须接种COVID-19疫苗。如果我想继续担任教授的工作，我必须接种这疫苗，这是我的难题。我的学校聘用我成为道德学科的权威，我拥有伦理学和古代哲学博士学位。
我在这里告诉你，强迫某人接种疫苗在道德上是错误的。如果它发生在你身上，你不必这样做。如果你不想打新冠疫苗，请不要打，这是你自己的事。
但这不用维持敦大学来管。它突然要求我立即接种疫苗 ，否则就无法就职。所以随着学年几天后即将开始，我面临着即将被解雇的问题 ，在工作20年后。原因是我不会屈服于将实验性疫苗注射到我的体内。我一生中接种过很多疫苗，但我从未被强迫去接种过，一直以来我都有选择。
我不在高风险环境中工作，我不是急诊室的医生，我是一名教师，我是大学教授。我的工作是教学生如何批判性的思考，提出可能暴露错误论点的问题。比如讨论问题是谁问的，是谁下达的命令？我能否信任他们来控制我的身体？作为老师我不必看新闻就知道新冠病毒是否安全。我阅读医学期刊并咨询我的科学和医学教授同事，我从医生那里了解到新冠疫苗的真正安全性存在严重的问题，对于疫苗的有效性是一个很大的问题。
没有人承诺如果我接种疫苗，我就不会感染新冠病毒或传播新冠病毒。但最终这些对我来说都不重要，因为我是伦理学教授，我是加拿大人。无论出于何种原因我都有权选择什么可以进入我的身体，什么不可以进入。如果哪天我被允许回到我的大学，我的工作就是告诉我的学生这是错误的。我受雇教他们将实验性医疗程序作为就业条件在道德上是错误的。
这是我的第一次，也可能是最后一次要教给大家的一个课程，那就是道德的基本。本着苏格拉底的精神，他因提问而被处决。本课仅包含一个问题，答案是多项选择，请仔细聆听。
当一个人做了20年的同一份工作，让她的雇主满意。这样对吗？或者说为了保住工作，突然要求他们接受不必要的医疗程序，是错误的吗？在这种情况下，该程序是注射一种没有经过充分安全测试的物质，它尚未被证明是有效的，它的目的是预防对雇员几乎不构成威胁的疾病。受雇员工不允许提出疑问，她只能服从命令或被解雇。致我的一年级学生，这是正确的吗？还是错误的？我已经知道答案了。
朋友：太棒了，朱莉。
朱莉教授（掩面痛哭）：抱歉 。
字幕：朱莉在2021年9月7日被解雇。很快在发布12小时内视频被YouTube删除。
视频：2021年9月14日福克斯商务频道玛丽亚访谈
Miller：我们是增长速度最快的社交媒体平台。大概三天用户就达到100万，大概十天用户达到150万。现在我们有超过200万用户，其中最不同的一点是，有100万的用户在美国，另外100万在海外。包括我最近待了几天的巴西，那里占了我们15%的用户。这周的后几天我会去法国和英国推广我们的平台。事实上 我们已经成为一个全球化的公司。这表明人们渴望言论自由，希望抵制大型科技公司。还有另外一个不同是你永远不会因为政治观点在我们这里被禁言。当然我们有强健有力的节制政策，但是绝不会有基于政治观点和倾向的歧视和审查。而且我们绝不会出卖你的数据，这是我们与脸书和推特的巨大不同。
视频：2021年9月14日乔丹参议员
参议员：昨天副总统哈里斯发推说……我来找找。
副总统哈里斯发推说给没打疫苗的打疫苗、增加测试、戴口罩，保护已经打过疫苗的人，我们可以终结这次大流行。
这里有个明显的问题：如果疫苗有保护作用，为什么打过疫苗的人需要保护呢？我觉得这是非常基本的问题，所以他们到处发表这些混乱的信息。
视频：2021年9月14日福克斯新闻频道访谈
免疫学家：我在上周911的纪念活动中反思，我想起2001年的时候所有媒体是多么团结一致，传达相同的信息。我们的国家从过去的几年开始处于一个非常分裂的状态。实话说，作为约翰.麦凯恩的朋友，我觉得拜登总统有机会使国家团结，依靠科学解决病毒。
作为一个免疫学家，直到星期四，根据这一强制疫苗的粗暴和其中的错误，我终于意识到，我所想的并没有发生。我不得不说，就目前而言，这一强制措施为歧视那些获得自然免疫的大约8000万~1亿美国人打开大门。我的意思是其实这些人是受到歧视的，美国总统针对他们大大的打开了歧视的大门。这不止是语言上的歧视，我们所说的是就业歧视。
我无法告诉你，我每天收到多少获得自然免疫的美国人的邮件。我知道你的一些嘉宾已经从科学的角度讲了这个问题。Makary博士在Tucker和其他主持人的节目上就讲过，自然获得的免疫力与疫苗免疫一样有效，甚至更有效。因此美国总统针对如此大量的美国人打开歧视的大门，是完全不可以接受的。
视频：融创投资人要求退房。
视频：
字幕：医疗急救人员因拒绝接种疫苗而被解雇。他们是躺在地上进行抗议。法国人高喊：反抗！反抗 ！
视频：
字幕：英国利物浦抗议为儿童接种新冠疫苗。
视频：
字幕：中国湖南省蓝山县，有人接种新冠疫苗后死亡。家属在疫苗接种点拉横幅维护死者权益，但是相关领导都在推卸责任。
视频：2021年9月15日
科学家：我们在实验室里看到人们打了这些疫苗之后，我们看到非常令人担忧的现象。这些重要的杀手T细胞（CD8+ T细胞）在体内减少。而它们是你需要的免疫细胞。
这个过程几乎是一个逆向的艾滋病。在艾滋病中你失去辅助性T细胞（CD4+ T细胞）接种这种病毒疫苗后，我们看到的是你的杀手T细胞（CD8+T细胞）数目的下降。什么是CD8+T细胞？它们能控制所有其他病毒吗？我在化验室里看到了什么？我观察到疱疹类病毒疾病的上升，单纯疱疹病毒、带状疱疹病毒、传染性单核白血球增多症（EB病毒导致）的病例全部增加。
我看到在子宫颈活检中，人类乳头状瘤病毒有了巨大上升。除此以外还有一种小的感染皮疹，被称为传染性软疣。需要什么来控制这病症呢？需要杀手T细胞（CD8+T细胞）。我看到在50岁以上的人群中，这种无害的皮疹小凸起增加了20倍。但它告诉我的是这些打过针的人的免疫状态。我们实际上是在消弱这些人的免疫系统。
现在最令人担忧的是，这些类型的免疫细胞在体内可以控制癌症。自从1月1日以来，我在化验室看到的子宫内膜癌比我往年看到的增加了20倍。我一点也不夸张， 因为我回看了往年的数字。
哦，我的天啊，我从前从来没有见过这么多的子宫内膜癌。我在年轻病人身上看到深侵式黑色素瘤。一般我们会在早期发现那些薄的黑色素瘤。在过去的一、两个月里，我看厚的黑色素瘤急剧增加。我已经看到了早期信号，我们正在改变人们的免疫系统，使其变弱。在辉瑞将这些数据收集确定之后，德国对这些年轻人的资料进行了大规模的研究，我不知道还要多久才有结果。也许免疫系统会再生，这些免疫（T细胞）比例会回升。但谁在做研究？有长期临床试验吗？两个月、四个月？这些资料包含多长时间的追踪信息，我们不知道。
视频片段：EST 9/16/2021
晚上好，我们现在在萨尔瓦多，我想告诉你们我发现了这个惊人的药物包。这个药物包提供给每一个患有新冠病毒的病人和家属，以及新冠病毒的高发地区。这是由萨尔瓦多政府免费提供的，让我们来看看这个神奇的袋子里有些什么东西？
这是解热镇痛药，对，乙酰氨基酚500mg，维生素C 500mg，2000国际单位的维生素D3，锌50mg，阿司匹林100mg，还有对抗病毒最重要的药物——伊维菌素6mg。药包里有如何使用的说明书，恭喜萨尔瓦多人。萨尔瓦多政府比美国政府要聪明很多，没那么官僚，因为他们给国民提供了这种如日本等很多其他国家都在使用的治疗方案。
（战鹰团HHS提供）
视频片段：EST 08/31/2021
医生：什么是抗体依赖增强？很容易解释这种反应，它是伴随疫苗的一种频谱效应，疫苗会使病情更加严重。最显著的例子是发生在60年代的呼吸道合胞病毒疫苗，这个病毒以相当高的频率杀死了年幼的婴儿。
在经典的MMR（麻风腮，麻疹、腮腺炎和风疹）系列疫苗后，该疫苗被定为下一个待开发的儿科疫苗。最初的临床实验发现，接受该疫苗的儿童和婴儿的死亡率实际上远远高出未接种这种疫苗的阴性对照组。因此抗体依赖增强是疫苗学家最糟糕的噩梦，因为你辛苦创造的疫苗事实上导致更严重的疾病。我们发现辉瑞疫苗的效能并不是很长，6、7个月之后他就不能提供的防护。
记者：那他们开始怎么知道疫苗是不是能提供防护呢？
医生：我们的临床研究有缺陷，我承认研究远非完美，有人可能会说实验设计就不能检测到某些副作用。具体地说，它不能检测抗体依赖增强。这一点得到了FDA的承认，因为在FDA的晋级使用授权书中，他们特别指出这些数据并不足以排除抗体依赖增强，存在重大风险。FDA建议疫苗公司，他们应该在后续的临床研究来检测是否存在抗体依赖增强，但他们没有坚持让疫苗公司这么做。
而据我从临床试验官网和文献中了解的，疫苗公司决定不去调查是否会发生抗体依赖增强，我们所知道的是病毒水平分布，无论是通过PCR或者某种更直接的检测方式，接种疫苗的至少和未接种者的一样高，那些接种疫苗的人出现突破性感染程度至少和未接种者一样高。在我看来，似乎有资料指向，可能有一部分已经接种疫苗并被感染的患者，他们的病毒复制水平甚至高于目前未接种疫苗的人群。如果这是真的话，那将成为证明抗体依赖增强的直接证据。
视频片段：EST 08/31/2021
记者：你也听说过，例如，女性经期过长，你有什么看法呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1974/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1974/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前视频播放
视频1：大卫以身试毒，牵动了文贵先生的心、战友们的情······一场病毒狙击战悄然拉开
铁血大卫抗病毒时间线梳理，病毒解药的疗效及康复回顾
2021年7月30日（星期五）小孩儿发烧一天就好了。这一天大卫做的节目：周五互动特别节目、紧急直播小福利、Mild Seven连线大卫。
8月4日（星期三）推测已经感染，晚上打寒战，发烧。 这天大卫参与的节目：大卫作战室节目
8月5日（星期四）推测已经感染，低烧。 大卫做的节目：大卫作战室节目。
8月6日（星期五）推测已经感染，低烧。
8月7日（星期六）办公室测试阳性，低烧。
8月8日（星期日）在家治疗，低烧，头痛。
8月8日~8月12日：在家治疗期间，一直采用同样药方，清单在8月12日展示。
8月9日（星期一）在家治疗，发烧、低氧。 大卫做的节目：大卫作战室节目。
8月10日（星期二）在家治疗，发烧、低氧。
8月11日（星期三）在家治疗，发烧、低氧。
8月12日（星期四）在家治疗，发烧、低氧，血氧含量88左右。 所吃的药：硫酸羟氯喹/HCQ：2片200（400mg）；阿奇霉素/Azithromycin：500mg；锌/Zinc：250mg （锌过量，有可能导致了中毒，8月13日的G-TV NEWS TALK节目中，大卫的脸色发青，有中毒迹象）
8月13日（星期五）在家治疗，发烧、低氧。大卫参加的节目：G-TV新闻访谈
13号晚上空腹吃药，由于阿奇霉素对肠胃刺激较大，导致呕吐，把吃的药都吐了。血氧含量低到77左右。
13号晚上告知郭先生，郭先生联系喜联储主席送救命药：地塞米松（Dexamethasone），吃了一片 2mg，血氧开始上升到90左右。
8月14日（星期六）病情危急，呼叫急救车。周六早上，大卫吃了一片2mg地塞米松（Dexamethasone），400mg硫酸羟氯喹/HCQ、250mg锌/Zinc，血氧短暂回升，但中午血氧再次降低到77，大卫已经处于半昏迷状态；
13:00 扎西卓玛和英喜老马战友，将英喜战友给的20粒6mg的伊维菌素（Ivermectin）紧急送到大卫家，大卫立刻吃了3片6mg的伊维菌素（18mg）；
14:00 救护车到达大卫家，接到医院开始住院治疗，吸氧抢救，心脏检测，80%~90%肺部感染，开始输液；
备注：大卫自己打救护车没有来，小小妹打了三次救护车电话后才来的。
急诊室 Elgar Ward 抢救
8月14日下午和晚上，大卫出现心脏间歇性骤停，夜间10:45左右，医院将大卫由急诊室转进高依赖监护室 HDU （High Dependency Unit）。医院让小小妹战友每隔一小时打医院的电话。 这是关键的一晚！
8月15日（星期日）住院第二天，整体状态：有黄稠的痰，呼吸困难。
血氧含量：94；心率：60；血压：117/72；
医院治疗：普通氧气口罩，转到HDU病房后，带高压氧气面罩；打了一针托珠单抗/Tocilizumab
自己吃药治疗：伊维菌素/Ivermectin：2片6mg（18mg）；硫酸羟氯喹/HCQ：2片200mg（400mg）；锌/Zinc：微量（由于之前锌过量，可能中毒，所以微量）；维生素C/Vit C：微量；地塞米松/Dexamethasone：3片2mg（6mg）
备注：医生让大卫必须带高压氧气面罩，并且需要一直趴着睡（便于肺部呼吸，对肺部功能好）
卓玛姐做的营养餐，马哥负责送餐。 8月15日开始，直到大卫出院，马哥（英喜老马）每天为大卫送药、送餐。
8月16日（星期一）住院第三天，整体状态：吸了一天氧，味觉和嗅觉恢复，吃饭有胃口（咖喱羊肉、小米粥、葱花蛋等）
血氧含量：97；心率：71；血压：117/68；
医院治疗：高压氧气口罩；用药3片地塞米松Dexamethasone和静脉注射一包托珠单抗/Tocilizumab；一直趴着（便于肺部呼吸）
自己吃药治疗：伊维菌素/Ivermectin：4片6mg（24mg）；硫酸羟氯喹/HCQ：2片200mg（400mg）；锌/Zinc：微量；维生素C/Vit C：微量；
备注，周一收到长岛伟哥邮寄的药品，其中包括关键的12mg一片的伊维菌素；但周一卓玛姐送的药被护士没收，只能吃大卫自己带的不足的伊维菌素。
8月17日（星期二）住院第四天 整体状态：配合治疗，各项指标恢复中；锌含量测试正常。
血氧含量：93；心率：62；血压：114/？；
医院治疗：高压氧气口罩；继续用药三片地塞米松Dexamethasone，输液。
自己吃药治疗：伊维菌素/Ivermectin：3片12mg（36mg）；硫酸羟氯喹/HCQ：停药；锌/Zinc：停药；维生素C/Vit C：一片1000 IU；维生素D3/Vit D3：一片4000 IU；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1929/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1929/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前播放视频汇总
视频1——
塔利班武装分子在阿富汗第五大城市贾拉拉巴德向挥舞国旗的抗议者开火，2人死亡，至少10人受伤
图片——
今天，阿富汗巴德吉斯到赫拉特的高速公路上，一位阿富汗妇女事务工作人员被塔利班拖出汽车后开枪打死。。。。
视频2：喀布尔机场的一幕幕悲凉景象——
喀布尔机场全是逃亡的阿富汗人民/根本挤不上去，即便找到位置了/ 那些攀爬在机舱外的人从飞机上掉下来。
视频3：塔利班用枪瞄准老百姓恐吓老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频4：塔利班经过之处尸横遍野
视频5：塔利班在游乐园欢乐地玩耍
视频6：失去亲人的百姓在哭泣
视频7：塔利班士兵用皮鞭群欧抽打老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频8：据希望之声2021年8月17日报道：在塔利班武装分子接管阿富汗后，尽管他们声称包括妇女在内的阿富汗人民将正常生活，但阿富汗民众仍然高度担心他们的生计和生命，一些阿富汗女性表示，塔利班让人充满恐惧，并且可能比以前更糟糕。
尽管塔利班发言人在8月17日宣称，该国女性可以继续接受大学教育或在医院等机构上班，但必须遵循“伊斯兰教法”行事。但是许多人认为，塔利班从未改变，并且在对其统治下的生活感到害怕。
塔利班在1996年至2001年执政期间，妇女实际上被软禁，女性被迫穿罩袍，并且必须由男性亲属陪伴才能上街，任何不遵守规定的女性，即使没有男性亲属陪伴她们外出，也会在街上、体育场和市政厅被鞭打。妇女因涂指甲油而被砍掉拇指尖，如果拒绝向塔利班宣誓效忠，她们会被石头砸死。男性也因女性不遵守规则而受到惩罚。
2001年塔利班政权被推翻时，阿富汗妇女和女童被允许工作、上学和担任政府职务。然而塔利班的暴力并没有停止。
在阿富汗长大，并在13岁时移居英国的人权活动家和科学家Homira Rezai告诉天空新闻说,即使塔利班没有完全控制阿富汗政府，但是他们仍在阿富汗，在过去的20年里，即使美国军队及其盟友驻扎在阿富汗，塔利班也从没停止过他们的暴力行为。
他们一直在定向杀戮妇女、人权捍卫者、记者、少数民族和宗教少数群体。所以人们对塔利班的恐惧自90年代以来就没有改变。尽管大多数阿富汗人都在25岁以下，并没有充分体验塔利班的暴力，但恐惧仍然存在于他们的心中。
我认为我们不应该相信任何来自塔利班的消息。他们是一个恐怖组织，我们不应该相信一个恐怖组织。他们比以前更糟、更暴力，他们不知道如何管理一个国家，他们正在使用暴力来控制人们。
与她交谈过的许多女性都在销毁任何表明她们曾与国际机构合作过的文件，以及她们的大学证书，她们也在销毁社媒网络证据。现在全国各地的妇女都躲起来了，尤其是那些人权捍卫者和女性权益活动者。塔利班的目标是这些女人，他们正挨家挨户地寻找这些女人。
现居华盛顿的阿富汗前妇女事务副部长霍斯娜·贾利勒（Hosna Jalil）对天空新闻说，阿富汗人难以相信塔利班会真的让女性自由，他们对外释放“令人放心的信息”，但他们实际的行动却截然不同。一旦国际部队撤出阿富汗，所有的部门都会对阿富汗人关闭。
我也有同样的恐惧，我的童年是在塔利班政权下度过的。我会说他们将采取与第一次执政时相同的政策，而且可能更残酷。塔利班无法改变其多年来坚持的原则和价值观，因为这就是他们说服战士为他们而战的方式。所以老实说，塔利班改变他们对妇女、儿童及其基本权利和政策的说法，是没有道理的。
视频9：美国财政部冻结数十亿阿富汗储备金。
据零对冲8月17日的消息，拜登政府冻结了美国银行账户中的阿富汗政府储备金，以阻止塔利班获取数十亿美元的资金。据知情人士说，这一个决定是由财政部长耶伦（Janet L. Yellen）和财政部外国资产控制办公室的官员做出的。
美国国务院本周末的也参与了讨论，白宫官员正在密切关注事态的发展。一位政府官员在一份声明中表示：“阿富汗政府在美国拥有的任何中央银行资产都不会提供给塔利班。”
根据国际货币基金组织（IMF）的数据，截至到4月，阿富汗中央银行共持有94亿美元的储备资产大约占该国的年度的经济产出的三分之一。据华盛顿邮报报道，这些资产绝大多数在国外，其中数十亿在美国。据报道冻结阿富汗政府储备金的行为将于本周日生效。
曾在奥巴马政府期间担任国家安全委员会成员和财政部外国资产控制办公室主任、高级顾问的史密斯。他说拜登政府不需要任何新的授权来冻结这些储备。因为塔利班已经根据2001年9月11日的袭击事件后，批准的行政命令已经受到制裁。
由于局势迅速恶化，阿富汗中央银行的行长艾哈迈迪（Ajmal Ahmady）在推特上表示，他们被告知不会再收到美元。
正如华盛顿邮报所指出的，阿富汗已经是世界上最贫穷的国家之一，并且一直高度依赖着美国的援助。更重要的是，拜登政府在对塔利班展开的制裁上将面临非常艰难的决定。因为将同时面临如何向阿富汗的民众提供人道主义援助。
美国每年向阿富汗军队提供大约30亿美元的支持，只有在国防部长向国会证明阿富汗军队有致力于保护人权的代议制度，政府控制的情况下，才能发送这笔资金，预计这笔资金也将停止发放。
除此之外，受到影响的还有其他小额资金。例如用于招募妇女加入阿富汗国家安全部队的2000万美元，白宫管理和预算办公室发言人拒绝就国会批准的阿富汗资金状态发表评论。
根据联合国阿富汗重建特别监察长称，今年该国总人数的一半需要人道主义援助，比2020年增加了近一倍，比四年前增加了六倍。索普科（John Sopko）曾在今年早些时候就告诉了路透社记者说，阿富汗大约有80%的预算是由美国和其他国际援助者提供的。
另据报道，北约秘书长延斯斯托尔滕贝格在周二的新闻发布会上说，北约也已经暂停了对阿富汗政府的援助。随着阿富汗局势的迅速恶化，阿富汗可能将出现大规模的人道危机。
一、1966年818毛泽东挥挥手开始了中国新的劫难
郭文贵先生：这是标题啊？哟嗬，来了。尊敬的战友们好啊！今天是8月18号，今天看到我们这个屏幕上，大家能看到的事情是我们的三百年的飞飞在疾病斗争中还是穿着红衣服出现在了我们战友的前面，让大家放心。
然后是来自台湾的我们最美丽的夫妻之一——我们的台湾的大牛和巴黎；还有来自德国的水灾之中的漂亮的夫妻——我们的小Seven还有我们的小福利；还有来自一个这不是夫妻，罗伊和正义小Sarah来自于纽约曼哈顿；还有来自孤苦伶仃的欧洲的我们的娜娜酱。
所以说今天是我们大家聚会，战友们要看看我们的力量，这是我们的新中国联邦的未来，也是我们现在的主干力量。
今天是8月18号，大家知道也就是在1966年的8月18号的今天毛泽东挺着肚子上天安门，咔~拿着帽子捞了几下子、挥了挥手，就是接见了红卫兵。那么，这个就是中国的灾难的开始。
二、各位爆料革命未来之星依次发表看法并介绍自己
郭文贵先生：那么我们今天要谈论的话题就是应很多战友特别是我们此时此刻在几个小时以前刚刚换防的南海舰队。共产党你们要知道，看看郭文贵知不知道你们的行动，几个小时以前刚刚换防的南海舰队。
为什么换防呢？南海舰队准备在南海以及日本海和台海、马六甲海峡截击美军和准备攻占台湾的这潜水艇当中有很多人感染了！一个潜水的30几个人感染，紧急调防！这是个好消息。
所以，我们今天的直播主要围绕着台海。然后，现在的整个的南亚还有西亚的紧张局势，特别是阿富汗喀布尔以及我们应国内的很多战友的要求，再谈谈文化大革命和今天国际形势的特殊关系。
那么，首先我们现在请屏幕当中的我们从飞飞往下轮着来，好吧！每人说几句给战友们谈一谈，谈完以后我们就开始今天的直播。这个中间大家会看到我们战友当中会有一些回答问题、有些表达观点，中间我们记住，直播、真实、唯真不破，谁都可以打断谁的话，不存在不礼貌。
谁都可以问问题，而且关键的问题，就是要容忍这些孩子们、战友们，他能说错，他如果都答对了，那绝对不正常。他要么就是魔鬼，他要么就是神，神和魔鬼我都没见过！我们现在面对是活人。不对，我们才探讨，才有机会，这就是今天直播的目的。
而且，随着一次次的直播，就会让你们看到了一些真正的有潜力的战友，他们成为未来给大家来直播还有讲述爆料革命甚至领导爆料革命未来走向何方的明星和主要的栋梁。这就是今天直播的目的。
现在请飞飞开始跟大家往下说，聊一下子，谢谢！
300年的飞飞：呃，各位战友大家好！今天是非常荣幸首次和郭先生一起同框直播，非常非常的激动。然后我是刚刚大病初愈，刚刚跟新CCP病毒搏斗了一番。七哥的意思就是说你们现在差点连命都没有了，还不跟共产党干吗？所以，不管我现在这边还是早上、天还是黑的是凌晨五点多的时间，但是没有关系。我们跟CCP干，因为不干命就没有了，谢谢各位。
郭文贵先生：大牛，大牛说，大牛，巴黎。
台湾巴黎：七哥好，战友们好！我是台湾巴黎。
大牛：Hello，战友们好！我是大牛，昨天的坏消息，再接今天可以跟七哥一起还有战友们一起直播，真的太开心了。还有那刚才直播之前，七哥还问我们说，欸！我们的打算如何。我跟七哥说我们想留在台湾。刚才七哥还说要会躲才有可能留下命来。所以，我们也要好好的再想想，谢谢！
郭文贵先生：福利呀！福利呀！快点，主持人、副主持人，小福利和小Seven，你俩得补场。这个时候你们就主动冲上来，你不要老看着，这种紧张都是不对的，你赶快冲上来来啊！浪费三秒钟就是犯罪，说，福利。
小福利：我是德国战友小福利，来自英国伦敦喜庄园。
小Seven：战友们好！我是德国战友Miles Seven，来自英国伦敦西庄园，我们就不多说了，请娜娜酱吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1676/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1676/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚才（我）还没有说完，（现在）换个帽子，也好（便于）你们辨识不是同一个盖特。兄弟姐妹们啊！关于从过去两天，很多战友们都给我发信息（说）想要多买一些G-Coin，G币。有些是符合条件的，有些是不符合条件（的）。拜托了兄弟姐妹们，希望大家能够理解。我们中国人就要学会懂规矩，讲诚信，重承诺。咱们大家定的规矩（是）什么样的战友应该能有配额，什么样的战友应该得到多少？而且包括我们已经给国内受害的战友还有我们潜伏在共产党内部的战友，体制内的战友（和）为我们（爆料革命）做贡献的战友都预留了（G-Coin和G币）。现在还是2000万，还是2000万，原来说（可能减少到）1000（万个），（经过）我们争取，（现在）还是2000万。
在这个2000万里边会有1000万是给一些特殊的战友和特殊贡献的战有还有一些我们的义工们留着的，另外的1000万是给一些体制内的一些战友，给特殊贡献（的战友），包括特别是（在）最近一段时间很多战友成功的被救出来，（在）受到被迫害以后成功的受到了咱们国内的战友救助，救助战友的战友，这些都是未来经过联盟委员会来发给大家的。特殊情况下会有一部分很小的额度会给一些特殊的战友，但是需要符合特殊的条件。那么其它的，7哥既没这个权力也不应该给其他人有任何私下里 — 我一定会发誓啊，这个手，是吧？这只手发誓 — 绝对是7哥不会给任何一个战友莫名其妙的不遵循规则的不重诚信的（给）任何一个G-Coin，绝不可能。G-Coin公司也不会让我这么做，我也做不到。
比如说湖南的某位战友确实做了很多很多贡献，也投资了G-TV，特别是（还）被这个“九指妖”给骗了，（被）这个给骗子骗走了钱。那么像这个战友想多要点G币，但是真的不行。（我）能帮助你把“九指妖”（骗你）的钱给你弄回来，这7哥可以说（已经是）天下没有了，天下没有，只有7哥能做到这一点，没有人能做到了。而且现在律师也好，包括监管机构都认为我们是疯子，哪有这样的人呐？他们不相信有好人好事儿，也不相信有现在“雷锋，”更不相信现在有7哥这样的人，但是7哥还是会做的。那么至于说接着再被“九指妖”骗的，那7哥就不管了，那7哥管不了了。在7哥宣布之后你再被她骗的，那就是活该倒霉了。而且这样的战友我也不想跟你来往，我也不想成为你的战友，（因为）那不是你蠢，不是你啥问题，你是人有问题了。
另外一个就是（关于）G-TV的投资者，兄弟姐妹们，大家都知道G-Coin已经登记完了，G-TV很快，新的在5月16号以前，所有的借（款）项目，所有的在新G-TV投资的所有项目5月16号全部结束，5月16号，5月16号！关于G-Club的问题，G-Club现在不仅仅收支票，也可以是银行付款，也可以通过各农场付款，也可以让指定的有资格的农场 — 大家懂的 – 和农场联系可以帮助你付款。而且一人可以买（多）卡，这都是没有问题的。
有两个特别特别的消息，但是我在这儿不能说，是昨天晚上决定的。（就是）会给一些G系列投资者 — 这个昨天晚上通知了我，说是可以的，具体法律手续怎么做（再公布）– 就是要让我们战友得到更多的利益。我们一定要在这个时候，在这个最关键（的时）期，合法的让我们有特殊贡献的战友和先期投G-TV，G-Club，还有G-Coin，G-Dollar的所有战友，包括（参与）借款项目（的）所有人尽可能得到更多的实实在在的利益，而且是合法的，合法（的）。正在做当中啊！
另外一个我要给兄弟姐妹还要再重申一下：千万在国内的战友你不要老尝试要出国。你在国内就没活好你到了国外想活好也不一定那么容易，甚至可能更不好，是吧？很多战友现在说（想）申请护照出来。我就问战友，我说你在国内做什么？有的战友在国内欠了一屁股债，那你想出来是不行的，你得把你的债务处理了。再个你给爆料革命没有那么大的贡献（的），像某个战友东北的，黑龙江的战友，经常发推。他说，“我发了三四年推了，看（爆料革命）视频。”然后现在要带着全家都出来。出来你怎么生活呀？我说：“你靠什么生活呀？”不可能养你几年，养你一辈子啊，不可能啊。法治基金是战友的捐款，你不符合资助条件帮你一个月、俩月、最多仨月，最多三个月，超过三个月的救济是不可能的，是没有理由的。所以说小忙可以帮，救个急可以，养你一辈子特别（还）养一家人那根本（是）不可能（的）。
另外我们台湾的战友说，“在台湾啊，台湾要开战啦，希望帮他到美国来给他找工作……”这个真帮不了，这个真帮不了！台湾的这位战友就是发推，在台湾支持了（爆料革命）。你连大牛、巴黎的那个农场都没加入，是不是？那你到美国来给你找工作怎么找工作，是不是？你像巴黎还有大牛，天天在台湾大街上（宣传、抗议CCP）那都这么长时间了没停过，你都没有去过，那怎么救你啊？救不了，是吧？包括我们有日本的战友也想到美国来，美国不是天堂，你来了就啥事都没有了也不用挣钱，也不用工作（的）。咱也没这本事，甭说我，就是新中国联邦到没有共产党的时候咱也做不到（让）你想来美国就来美国，我们没这个本事。你必须依法，有必须的理由和合法的理由，（符合）合法的条件，还有基本的生存能力和条件你才可以（申请）。所以，有些7哥没办法一一回（复的），希望（战友们）能够理解。不能一一回就是这个（要求）我确实办不了，我有时候给你（们）回复一个拜托了，就是（说），“拜托了，这个做不了”。我无法回复你，好不好？希望（你们）能够理解。
7哥是个七情六欲全都有的一个普通人，7哥也不是神，7哥就是这么一个傻子，就是别人不敢干的事儿7哥敢干了。7哥有信仰，7哥有追求，但是7哥不等于是神人，也不是超人，也不是有超自然能力。现在更是各种约束，7哥必须要做个纯粹干净的人，活在玻璃箱子里的人，（向）全世界透明的人。所以说更受限制，有些事我能做，有些事我不能做。像灭共这事儿我肯定能做，像爆料革命的所有干的事儿我都能干，（而且）干越多越好。但是私心杂念的事儿就永远没机会了。现在我也得像那个所谓的皇族一样不管你是人还是很神，先得照神的要求活着。（我）自己必须得没有七情六欲，或者减少七情六欲，或者控制七情六欲。像佛祖要求的一样，现在一定要绝对无我，去掉“贪、嗔、痴、慢、疑”。没办法，7哥现在选择了灭共了，那就得走这条路。而且我越来越活（虽然）要接地气，但是不能有太多，就是要干“人干不了的事儿”，挺累的。所以说灭完共，7哥归隐深山林过着最普通的山里的生活，我就是不当流氓也不当贵族，就当平民，山里的平民，这就是7哥。所以希望（有些战友）别把7哥看的无所不能。
像国内战友（想）转7亿人民币，说“24小时，7哥，我把钱送到你指定的地方，你把钱（帮）我转到国外去。”我哪有这本事啊？我哪有这本事？（我）没这本事，我做不到，不是我不做，我真的做不到啊。希望大家在我这儿寄予很高期望，这种事我做不到的时候不要令你失望。我们最关键的一切是要灭共。把共产党灭了我们以后什么都好说，共产党在，啥事都难，大家懂的。
姆该噻～耶～9点……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1608/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1608/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我刚刚地给大家发完盖特以后，现在在车上，我在去开会的路上。在路上的时候，我跟这边儿开一个视频会议，这边儿是我们的GTV四位超级美女——小福利、台湾巴黎、小飞象，还有我们的小Sara。天啊，这四个人排在那儿时候，七哥一下子就激动了！
我是作为父亲的一个男人，虽然这个爹当得有点儿早。当时，我看到这四个孩子的时候，你去想想，我如果是她爸爸的话，我会怎么看待我的孩子；我看着我的孩子这么开心，这么快乐，笑得那么样的自由，我会是多么的开心！
小福利，已经是一个孩子的母亲了。她先生比她高这么多，她先生真帅呀！哇塞，她先生老帅了！所以，小福利这家伙很聪明：把老公藏在家里看孩子，她出来直播了！反正让她老公出不了墙，是吧？台湾巴黎，你看她的男朋友，是我们的大牛，超级帅哥！你看他们都多幸福啊，多幸福啊！我们的小飞象好像现在跟一个比她小好几岁的在谈恋爱，是吧？好像未成年男孩儿。我们小Sara，好像也跟一个……好像有没有啊？还不知道，别搞错了啊！小Sara的老娘，是一个非常非常棒的人，非常棒的人！
所以说，当你看到这个画面的时候，你看到的是什么？你就看到：这中国人，活得不憋屈的时候，他活得不憋屈的时候，他活的是啥样！你能想象，如果中国人不是那么老杂毛控制着CCTV，那些傻货，都真的把中国人形象给彻底固化了，僵尸化了，彻底给（弄成了）化石的感觉，简直是疯了！看那些人，一看（就是）几十年，你烦不烦啊！你说烦不烦啊！几十亿人，你让我天天看着你个老驴脸，天天耷拉着脸，是不是？天天就像拿着打火机到处找汽油的感觉，一个个苦大仇深、“阶级斗争为纲”的感觉，恶心不恶心啊！
但你看我们这些人，今天这个画面，多么的真实，多么的阳光，多么的开心！而且你看她们……这四个孩子，每个人的英文“讲得比上海话都好”——用吴征的话说：“英文讲得比上海话好！”吴征的太太杨澜跟外国人吹牛叉：“我英文讲得比上海话好！”哈哈哈！真是！
很多战友问：“这是什么车？”昨天我都发过了，这是迈巴赫SUV，七哥是……全美国第一台、第二台都是七哥的！这些豪车厂家，他们一定是先给我用的，我们家族基金也是它最大的买家，最大的买家！“老棒了”“老棒了”，但是，你也来不了啊，是吧？
行了，我就不说了，今天看到这个节目特别棒！
然后呢，G-Fashion，今天早上——我没说啊，是G-Fashion的总裁KMILL给我发信息：“啊，这四个女孩！我们要给她们做这个G-Fashion职业衣服！”可以，可以啊！所以说，未来你这几个女孩子，要跟G-Fashion的总裁，你跟小妹直接联系就可以了，你们要找设计师上上你们的节目，叫他们也聊聊G-Fashion，特别有意思，放开了，做自己！做一个高尚的、自由的自己，不要有任何顾忌！
共产党给我们心里面植入了所谓的“文化红线”，“道德红线”，“法律红线”什么“八廉八耻”……这些都严重地束缚了我们发挥我们的所长，挖出我们的潜能，让我们失去了自己……这帮老王八犊子，它们什么“八廉八耻”都没有，（它们却）让我们遵守！
（我们）就是做不伤害别人的最快乐的自己，这就是七哥要给你们说的。怎么样？唔该哂！几位美女，是GTV时代一个新的开始，太棒了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1541/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1541/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊～
今天上午直播，啊～吃播，看着它饺子好吃吧？好吃，我吃了是吧，五六十个吧，最起码。吃完饺子了要不锻炼呢？后果很严重！容易吧？不容易呀！我必须锻炼。
吃完饺子去开会，开完会赶快往家蹿。趴在这儿锻炼，啊是吧，你看看，你看这你看这，这一套啊全都得锻炼完，你看这个没有，还有这个，啪啪啪啪啪啪将近2个小时的锻炼。是吧，最起码得干掉啊上1000多到2000卡路里吧，最起码吧，是不是？出了这一身汗，啊～浇了一身水。所以说人生也是这个样子，你不能只吃不消化，啊，在个你吃之前一定要知道你光吃不消化那会憋死的，不管你多伟大的人，多体面的人，啊～你每天都吃得很再高级，你得到厕所马桶去排去。啊～所以人间的存在什么，存在最光明的人，啊最阳光的人，最干净的食品，阳光下，同时它存在毛屎坑，啊狗屎，像那九指妖这号人。
今天我看了GTV上，啊我们德国的我们战友们。啊～金香啊谈这个人格分裂，边缘人格，啊是不是啊？叫金铭妹妹是吧，谈得真好。就是这个九指妖这种边际边缘性人格，它是个病态的。同时我现在看到GTV以及各农场，啊～出来你看看像这个DC菲菲啊是吧，很多新的战友上来有个节目也出的非常好。所以说现在七哥，真的是说实在话很不舒服，很抱歉对战友。都是七哥一人在这块儿讲个人感情，情义太重，结果给这九指妖背书，给大家带来了那么多麻烦。
你看看现在，百花齐放，千花齐放，万花齐放，啊全都站起来了。啊～大家都得到释放了，多好？所以说这个垄断是绝对没有出路的，去中心化才是真正的大视野，大未来。无论是爆料革命，新中国联邦，啊～大家要接受啊就像我们每天我们吃饺子啊要进厕所，要排呀。不管你吃什么饺子好吃不好吃你都得排出去。所以说去撑去陈迎新，啊去旧迎新，啊一定要是新陈排泄，啊九指妖，还有什么呃什么龟头杨啊，什么叫Janason，还有什么令狐，啊PJ Pan现在等着进监狱吧。今天我知道更多的刑事调查，是吧，完了！她完了！啊～这她不是秋后的蚂蚱了，她是冬天的蚂蚱了。啊～
所以说兄弟姐妹们，我们还要看到今天，你看今天这个我们GNews上，咱们战友的，是吧这个写的篇文章，特别特别的好，就是关于分析商鞅之错，之错啊，利出一孔，啊这个讲的非常好。这利出一孔是他一个中期的时候的思维。啊利出一孔这是为什么这个当时这个赢虔啊嬴驷啊秦王这个这个儿子啊，这个当时是老七呀是老几呀，割了鼻子那个，非要弄死商鞅啊。他就因为他要利出一孔，利出一孔，但到了皇帝身边，到殿上，到是谁家的？不光是皇家，皇家是谁的？皇家有很多利，也有很多孔啊。那么，但是这文章写得非常好，这就是现在百花齐放。这个去中心化。
还有大家去新迎旧，啊～吃了饺子排出，呃刚才我在直播前先上厕所排一下子去，是吧。我排的时候想，这就是九指妖给排出去了，哈哈～～啊！
所以说现在兄弟姐妹们，唉，你看咱这个软件特别好，他跟着脸走，你发现了吗？唉～唉～唉～，跟着转过来，耶～耶～嗯～这墙是皮子的，是皮子的，所以说音效特别特别好。
哎呀兄弟姐妹们，真是我是给大家现在今天这个运动完，说的不是这个，瞎扯啊～
我给大家说什么呢？就是台湾的战友们啊，我的大牛兄弟我的台湾巴黎妹妹，我们的台湾大帅哥，啊～大美女，啊～你们夫妻两个真的是跟咱们战友们都传达传达：今天刚刚我获得更多信息呀，这是这是共匪要在台湾是真要有动作呀，不行台湾巴黎赶快来美国吧，只要能来，啊～带着咱们战友。七哥保证你们住的、吃的、工作，啊就是每年的工资绝不亚于你在台湾的，只能比那多不能少，啊～七哥保证。吃的不比台湾差，啊这你放心，中餐就不行了啊。这七哥吃啥能让你吃啥，这点给你保证。啊～真的要想想了，台湾的兄弟姐妹们，你们也真得想想啦。看来啊真是要有事儿啊，啊～哎呀～说实在话共匪一打台湾，共匪就结束了，但是想起台湾我的大牛兄弟，巴黎妹妹，还有那么多兄弟姐妹在那儿呢，真是担心。还有很多朋友呢我那李祖原大师，虽然是呃因为懦弱把我给扔抛弃了，但是他公司李祖原事务所的人，还有李大师我还是很惦记他呀。还有很多兄弟呀，我还是很惦记的呀。
这个～这几天，啊～发生了各种迹象，内部战友的各种情报，台湾是真是不妙啊，真是不妙。如果是共产党在台湾这一动手，生灵涂炭，血流成河啊。这就是疯狂啊，中国历史上的政治斗争，绝大多数都是朝廷的内斗，现在啊，可悲的是几千年后，啊中共中国人要不打中国人啊，只杀中国人的故事，一次一次重演。啊～天天说中国人不打中国人在香港，把中国人全把中国同胞香港同胞全扔海里去了，扔海里还得轮奸了，强奸了，掏肛。成天说对着台湾喊：中国人不打中国人天天吓得半死，这回可能真的是不打台湾人，只杀台湾人。你说咋弄？啊～真没办法，这流氓土匪，七哥要有本事，啊～现在就是如探囊取物一样就把它给捏死在中南坑，那几个老杂毛的，那七哥马上去干呐，是吧？现在七哥现在干着急啊，担心啊。但是刚刚我在运动的时候，啊～这个咱们内部战友说，让台湾的战友能离开台湾就离开吧弄得我心里咯噔咯噔的，所以说赶快拿起来手机录一段，盖特一下子。哎呀，兄弟姐妹们，共产党真疯了。
我就很难想象，连猪都不如的智商几个老杂毛想统治世界，这是到底是世界要灭他还是他自己要灭自己？不管谁要灭他，他能不能少祸害这些老百姓呢？啊～哎呀没法弄，没法弄，兄弟姐妹们。行～不说了，不说了，都佛到这儿吧，明儿不直播。乱聊乱聊乱聊，真是乱聊，是吧，大家都懂的啊。（啪啪啪拍手三次）兄弟姐妹们收到了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1439/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1439/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 就是因为这个GTV的排名，GTV的排名太牛了。兄弟姐妹们，所有GTV的投资者，你们可以很好很好的去庆贺一下了。这可是了不得了。华盛顿、伦敦、巴黎、东京、台湾、俄罗斯，无数人发信息，“Miles，太牛了，GTV，太牛了。”
00:24 兄弟姐妹们，数据不会骗人。这真的是GTV，这还是刚刚开始，兄弟姐妹们，相信你自己，这回，用你的手和你的钱证明你自己真的是大智慧，还是大笨蛋，这个数据是了不得了，无人串改，但未来会比这更好，更好，更好，更好。咱还没真正开始呢。
00:51 接下来，文贵会展示给大家，它将多厉害，多牛。今天是个伟大的日子，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1352/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1352/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
台湾、台湾！台湾战友找文茜去了。中啊、牛啊！台湾的大牛、我们的小宝、文欣妹妹，我们的文欣大美女都亲自出场了，简直是了。啥情况？你看这有声音啊，刚才跟Skype联系就没声音，那是他们的问题啊。今天西装的颜色非常非常的真实，相当的不孬。台湾巴黎你们辛苦了，大牛、小宝、文欣你们辛苦了。今天这个脸色和西装是真实的，声音怎么样？声音也可以是吧。手持钢叉的闰土，最近很消停啊。兄弟姐妹们，刚才上班农先生的战斗室节目，他的Skype突然不管用了，他那简直是，不知道为什么，不管用了，结果用的手机做的。现在咱用下G-TV，G-TV比他那个好，G-TV实在是太牛了。
我觉得G-TV现在的发展只要稳定以后，我们这个前途真的是太无量了，可以说是无量的。你看这个效果，而且我们的OBS下周的周末以前一定会推出的。就是OBS安卓版、OBS的IOS版、电脑版，就Microsoft版都可以用的。战友们你看这个是多简单，而且我们所有设计的功能特别容易。上天造灭役组正在做一个小视频，告诉大家怎么用，希望大家认真学一下。大家去抗议直播的时候就用这个平台，太牛了！画面好、音质好、操作简单，而且非常稳定。
俺这西装今天看着相当的不孬啊，兄弟姐妹们我再次的感谢啊！在加拿大前线、在洛杉矶前线、在台湾前线、在日本前线、在新西兰前线、在美东前线，所有的依法灭贼的战友们，你们非常的伟大。我们现在夏威夷小组亨利小哥马上要全面出击，加拿大将有新的一波整个的依法灭贼的多面行动。加拿大的贼多了，什么韩梅呀还在那呢、还有几个渣子、杨健翶啊，那都是非常非常坏的。上千次的生死威胁我，骂我们战友达几年之多。
日本的相林、日本的咸鸭蛋，你看这些畜生们。台湾的陈文茜、还有台湾的几个坏蛋，夏威夷的豆豆、还有她的卢晓林这个大间谍大特务，豆豆邪恶的很、华盛顿的火鸡龚。昨天我发完盖特以后，晚上我看信息。因为我晚上在安全屋睡觉，不能带手机，那我只能在另外的手机去看盖特去，但我那手机又不能发。我发了这4个最坏的中国女性的代表，结果是很多战友不愿意，给我留言说：最坏的是火鸡龚。对了，还有第五个火鸡龚，得把火鸡龚加上。李洪宽、火鸡龚、还有胡平这个畜生，别忘了还有强奸彪、滕彪，这小子太坏了，夏业良这几个人、傅希秋，你看看天天拿着枪威胁战友。滕彪、傅希秋，最重要的是孟维参、韦石和熊宪民，这些垃圾、这些人渣！现在你们看看盲流子、吴建民，什么德行你都看见了，住的什么房子？拿着国内的微信、支付宝系统搞着旅游，然后天天要求募捐，熊宪民到现在还在募捐呢。我告诉大家，你们完全可以告他，我和熊宪民没有任何官司，熊宪民和我们的官司已经都停了，我们全面取消了。所以他还在用所谓的我和他的官司（募捐），这100%是诈骗。
所以战友们不要被人家给吓倒了，人家天天找所谓的他的女战友给他裸体按摩、马杀鸡，做假政庇，天天威胁杀人、弄人，天天造谣，拿车撞我们的春风战友，拿车多次威胁要撞我们的新疆小哥，有事儿嘛？没事儿。黄河边回中国大陆，进进出出、募捐、欺骗、欺诈、威胁，有事儿嘛？没事儿。Bob傅拿枪威胁、诈骗、欺骗、造假，有事儿嘛？没事儿。孟维参100%是中共的特务，回去给他娘送行。孟维参的弟弟在国内几十套房子、上亿身价，背后组织杀人越货，有事儿嘛？没事儿。你觉得刚刚到喜马拉雅大使馆的那个孩子，已经消失了。战友们去想想，那个消失的孩子叫威廉姆，17岁、家住法拉盛。消失后去的唯一一个地方，现在目前我们知道，从视频中看到的，那天晚上突然间来回碾转反折，要进我们喜马拉雅大使馆。你觉得他怎么知道喜马拉雅大使馆的？他为什么要开门进去？然后被我们的人制止以后，离开。离开以后就消失了。他是被灭口了还是被消失了？为什么法拉盛中国城经常消失人，世界日报从来不报道，这次世界日报就报道了。世界日报行好？世界日报突然间想当雷锋了？为什么世界日报要报出这个人的消失？
昨天有关部门说：这个孩子的失踪绝非那么简单。谁干的？跟孟维参、跟吴征、跟梁冠军、跟郑棋、跟曾宏、跟庄烈宏都会有关系。杀人灭口、栽赃陷害，他们有事儿吗？没事儿，好着呢、过的好着呢。曾宏正在外边筹划大事儿呢。那盲流子不牛嘛，多牛呀，他咋了；那个豆豆、还有豆豆的老公，明着跟你玩AT&amp;amp;T偷技术、歌华合作，咋了，没事儿啊。豆豆所有打的电话、所有提供的信息全是假的，她连名字都是假的，说的话都是假的，有事儿吗？没事儿。
这世界公平吗？公平，这就是西方的社会。我们中国的社会一句话就能把这个人给撂倒，同样你也可能被撂倒。这在西方是有法治的，它考验你的智慧、考验着你的耐心、考验着你的耐力。你看我们中国人、我们战友们被吓的，见着坏人把自己吓得半死的。我们可以接受坏人在你家强奸、虐杀、放火烧房子，但是我们绝不接受自己有任何所谓自卫反击的能力。这就是共产党这么多年给中国人种下的毒啊！不是它满山放火，满山放火离你家还有一墙之隔呢。到你家放火、烧杀抢掠，你不敢自卫，这就是共产党最成功的。你看我们的战友，你看我们的战友到任何地方，我们那种害怕、见到警车的恐惧，一发生事情后的恐惧和我们对坏人的恐惧，这就是今天共产党最想达到的。坏人过好日子，好人在恐惧之中，这就是西方社会和共产党（治下）中国社会最大的不同。
本来是一个健康文明的社会，真的不能代表假的，假的永远是假的。在中国一切都是假的，真的没有生存之地。第二，在世界上任何一个文明国家，基本规则是文明社会，法治社会，有信仰的社会，好人必须有好报，或者好人最起码应该得到尊重，过在没有恐惧的生活里，坏人要得到惩罚，这是个起码的。现在我们中国人培养的这些人是什么？在我们华人圈里边，坏人过的比我们好人好，坏人没有恐惧、好人有恐惧。天理何在呀？ 灭贼、全球灭贼就是要锻炼我们中国人，你到底应不应该有勇气？你应不应该有正义？你应不应该在警察和你之间关系有正确认识。警察没有权利伤害你，警察没有权利判断是与非，那是法院，没有任何人可以随便抓你，这是起码的常识。在西方社会你做错了、对与错，是由陪审团、大法官决定的。你只要不杀人，警察他是没有权利管的。你别违法，他是纠正你违法的、制止的，对与错是由法官说了算。可是我们中国人见到警察就以为是魔鬼来了一样，每个都吓得面露什么。这是为什么人家抓班农的时候，班农说我要把这咖啡喝完，还能坐在那把咖啡喝完。在中国周永康就被枪托打倒在地上、跪着。
这就是兄弟姐妹们，我们要认清新中国联邦没有共产党的中国以后，我们该如何有尊严地活着？我们该如何的面对自己的未来？如何真心的相信自己新中国联邦？我们会建设一个让坏人得到惩罚，好人活在没有恐惧之中。全球灭贼是一个建设新中国联邦、建设国际上华人形象，咱们知法、懂法、还得用法、还得会用法律，法律是每个人保护自己的工具。还有一个是能把我们海外的战友团结起来，你看台湾昨天大牛、台湾巴黎、文欣妹妹、侯小宝啪上去了。台湾就是民主社会呀，我抗议咋了？我依法抗议。我相信如果抗议别人一个月、俩月、三个月，陈文茜就知道自己受到了惩罚，坏人受到了惩罚，这就是台湾的伟大呀。如果是台湾巴黎、大牛、文欣、小宝敢到那个香港大街上抗议试试？早让你消失了，消失大海里了。
我们日本的整个樱花团找到相林家、等他两天，相林躲在屋里不出来；还没找到鸭蛋呢，所以日本的村长、派来剿匪的工作不力，还没找到咸鸭蛋呢；你看新西兰朱万利吹胡子瞪眼的，已经在行动了；鸡腿潘竟然是敢在澳大利亚搞行贿、受贿，相信澳大利亚一定收拾他；黄河边他的末日到了，他做的恶、害的人。我请问大家战友们，你们有没有问过一句话？郭文贵，你骂，爆料革命战友，你骂，抢你的饭碗了、影响你搞政庇了、影响你搞募捐了，你骂，应该行吗？都是对的。闫丽梦英雄科学家招你惹你了？你骂她？你砸闫丽梦英雄科学家只有一个原因——那就是你吃共产党的饭，拿了共产党的钱，你在做坏良心的事情。我们的英雄科学家在拯救全人类，你干嘛骂她呢？这是个起码的常识啊，战友们！
所以战友们，如果说我们这个全球灭贼，你看成是狭隘的个人主义，那你就真的是错了。它意义重大，绝不能让过去三十年任何有良知、有正义的中国人站出来说话的时候，都要被消灭，都要被欺民贼因为拿共产党的小钱、吃了共产党的屎，就把好人全消灭了。
英雄科学家是我们中国百年没出来过、在世界上最有影响力的一位女性，最得到西方认可的形象的女性，真正为了正义牺牲一切。严格讲她是在世界上可能造成人类大劫难，全球反华、全球灭华的关键时刻出来的这么一个女英雄。她真是我们的雅典娜女神！就是因为她是雅典娜女神，这帮王八蛋吴建民、盲流子、黄河边、陈文茜、相林、咸鸭蛋、朱万利、胡平、熊宪民、孟维参、郭宝胜、滕彪、夏业良、火鸡龚龚小夏这帮畜生集体砸她，天理何容？我们要再不出面，这个英雄科学家就变成他们所说的又是骗子了。
只要是砸共产党的、只要说真话的，就全是骗子。到底谁是骗子？战友们！如果我们在西方世界都不能证明谁是骗子，什么事情是真是假，我们配说搞新中国联邦吗？我们配说搞爆料革命吗？全球依法灭贼，这是一场绝对的全球坚持下去的，而且这个事情绝对考验谁是我们战友，谁将是我们长期的战友，谁应该享有战友们的尊重，谁应该有资格享有Ｇ系列的利益，谁应该得到作为喜马拉雅农场战友们的尊重。
我再重申一遍，喜马拉雅农场未来，现在几百个城市申请，任何人都别想一个人在一个国家做大，任何一个人都别想垄断别人，绝不可能。爆料革命喜马拉雅常委会就是帮战友建立合法和标准的喜马拉雅农场。帮助你建立、建设，送你一程，让你强大。我们未来的喜马拉雅农场在全球，严格的说我们要建一百多个大的农场，但是未来随着时间的推移，我们新中国联邦在全球的力量的巨大，那是上千个都不止的。我们坚决反对跨国式的垄断、跨城市的垄断。你可以跨国、跨城市帮战友，你可以建立你们之间利益和信任关系、共同作战关系，但绝不允许垄断。像昨天加拿大那个扣笔跟我说，郭先生我跟你联系好吗？我啥都得听老江的。我说我是新中国联邦，我是郭文贵。任何人在温哥华、在任何城市，包括多伦多、包括任何地方，不管你卡丽熙、老江、文枫啊、不管你任何人，只要你有能力、在当地有一定的战友跟随，你有能力支持新中国联邦、支持爆料革命，你有能力灭共，你就有资格按照喜马拉雅农场常委会的标准，成立你的农场委员会。
最终决策者是谁？最终决策者是我们喜马拉雅农场常委会，当然了没有我文贵建议也不行。我反对肯定管用，建议不一定管用。像我们台湾台北市，我们现在有文欣、有大牛、有巴黎、有小宝，我们高雄未来也有啊。现在日本都有3家了，草根小根、007心语、樱花团，一个是富士山一个是我们樱花团，都已经成立了。现在澳大利亚两家了，安红，澳大利亚喜马拉雅农场；然后木兰是在墨尔本的，简称喜马拉雅农场，都有了，两家了。我们英国的大卫，夏威夷正在筹备中，洛杉矶持枪挺郭正在筹备中，旧金山也在筹备中。Sara就是新凤凰城基地，Sara可以联系全世界的战友，她叫咱们的战友之家，但是她的地盘就凤凰城。你别把手伸到什么地方去。凤凰城、图桑，沙漠给Sara挺可怜的，她老是当开拓者。
纽约是长岛哥这边的，现在康州已经有面具先生了，对不对呀。DC是我们阿炳的，俄罗斯是Masha的，对呀，这些地方都可以变两个。德国现在是我们的大卫和小皮匠在弄，德国还没有独立呢。你必须够一定的战友数量，你必须做过一定的贡献，你必须在一定的能力上你能做得到。否则给了你钱你也拿不住，战友们，你别老想着拿。你像夏威夷亨利小哥、加州的持枪，你就别想着我怎么着怎么着，你拿到了以后你能接的住吗？拿到以后不是结束，只是刚刚开始。像温哥华、像加拿大，绝不可能让你老江、文枫一人独大。现在文枫是加拿大的老大，但是温哥华一定会自己独立起来的，卡丽熙一定是独立的。加拿大至少独立五个、十个农场也不多呀。没有任何人可以代表喜马拉雅农场，喜马拉雅农场的常委会是最关键的，当然文贵是精神方面（有）影响力的人。所以接下来亲爱的兄弟姐妹们，全球灭贼考验战友的能力和智慧和长期的关系。一定从战略的高度上、一定从新中国人的未来上，一定从灭共这件事情、还有病毒对世界上华人负面的影响上、和全世界华人走到西方世界的安全性。首先你站出来了，你告诉西方世界，我和这些人不一样，我不是共产党的特务。就这一点，意义就重大了。
亲爱的兄弟姐妹们，我得马上要跟一个欧洲的某国领袖，要开一个会。所以1点45分，这一会儿9万多（观看人数）了，天呐。华盛顿的李伟东，绝对不能放过他，这是大坏蛋。华盛顿的战友啊，需要咱们美东区的支持，李伟东这货绝对不能放过他，这孙子是太坏了，李伟东是100%的特务。
以后不要说美西，不要谈美西，什么美西战区，什么美西四区呀，不要谈美西，美西大了去了。旧金山、洛杉矶，洛杉矶可能未来要成立一、两个团的。那多了，拉斯维加斯那多了。不要说美西、什么美西，我都纳闷儿了，你们怎么整出个美西出来，我发现这脑袋真够大了的，怎么还动不动就美西去了。你们咋有资格一个人控制着美西呀？开玩笑呢，你把新中国联邦看成一个皮包公司了，是不是呀？任何人想搞垄断、任何人想搞嘴大吃四方都是不可以的；任何人想代表新中国联邦都是不可以的。昨天有战友跟我说什么郭先生能不能给我，叫我用一个G系列，这战友真是脑袋有问题了。你凭啥用G系列呀？你凭啥呀？这都是大头症这都是。
所以不要动不动搞什么这区、那区。没有什么区，你就在你的城市，你在某些地方，形成了一定的战友跟随者，这就是我们要制约你的。如果没有战友跟随分分钟把你喜马拉雅农场的资格取消。未来衡量你喜马拉雅农场是否够资格，第一：有没有人跟你在一起，战友随时可以选择进来和出去的；第二：你能不能执行喜马拉雅农场的全球行动；第三：你的道德和依法灭贼、依法投资、G系列的帮助，你能不能做到？你比如说现在G系列，G-Coin、 G-Dollar。G-Dollar就是跟美金挂钩的，就是现金嘛。我们有POS机，这个POS机在全球，比方说现在在日本007心语先找了好几家店了，那要把这个POS机，我们会给全球的农场发出去。咱们农场的战友就可以找当地的店、当地的商业机构，餐厅啊、俱乐部啊、农场啊、电影院啊、什么地方都可以，只有对方用咱POS机，这就是你当地农场的成功。我们就会给你一定的奖励和一定的抽成。如果你这个农场你根本做不到，那根本不可能让你享受G-Coin的利益。
G-Fashion未来我们在全球各农场、有条件的地方，像澳大利亚这个季节的变化，我们会给你建立仓储中心、配送中心，你有没有能力发出这东西？你能发出去你就得利，发不出去你什么利也没有。不是你建了农场你就一辈子平安了，不可能。一切都根据你的贡献和能力来决定，根据战友们对你的信任和不信任来决定的。你像台湾是不是，我给文欣说，文欣咱弄点POS机去、找一些客户。她找不着，候小宝是吧？那就台湾巴黎、大牛你俩再牛再帅也不行啊。你怎么能把这POS机推广出去，让人使用我们G-Dollar的POS机。G-Dollar的POS机就是国际版的支付宝，就这么简单。是吧？这就要推广啊是吧？那是多大的钱呐，对不对呀？
亲爱的兄弟姐妹们我不能说了，我时间到了。像加拿大的什么叫LUCAS黄，天天帮助黄河边，在那块助阵骂战友，过去还搞车游、要了我们几千美金。这种人出现在现场，首先你们就该知道怎么对待他。这种人他凭啥呀？背着手在那块、一种欠抽的脸，辱骂战友、威胁战友，凭啥呀？是不是？
行了兄弟姐妹们，我就不多说了，我这到时间了，我们一起为全世界人民躲过共产党的病毒和新中国联邦、西藏、蒙古、香港、台湾同胞祈福！阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线台湾</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1304/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1304/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Sara女士：小宝你们准备好了吗？
全体战友：准备好了
Sara女士：郭先生来了
全体战友：七哥来了！七哥来了！
文贵先生：小宝小宝、小楼、小牛你们好！
全体战友：Takedown CCP! Takedown CCP! Takedown CCP!Takedown CCP!
文贵先生：小宝小宝，小宝好哇，这小宝找到媳妇了没有啊，小宝哇？小宝你今天一身红啊你这是。
Sara女士：哈哈哈他是领头
文贵先生：不是小宝蛮帅的吗怎么找不着媳妇呢我纳闷了？
Sara女士：我们请郭先生抓紧时间，我们只有20分钟时间
文贵先生：小宝、大牛、小楼、还有台湾巴黎，你们所有的兄弟姐妹们大家好！文贵先致谢了！有什么指示，兄弟姐妹们辛苦了！
全体战友：文贵先生好！（尖叫声）
文贵先生：大家能听到我说话吗，Sara？
全体战友：能听见
文贵先生：我要给台湾的几位战友说啊，你们现在站的地方，小宝、小楼你记住啊，我多次去过，就你们现在站那地方，我多次去过，第一次去台湾我就是从机场直接到了你们现在站那个地方。然后我就从你们站的地方往里走，我就要看看中正纪念堂怎么回事，我看着老亲切了。台湾我太爱台湾了，爱台湾、爱台湾。
Sara女士：你们有没有问题问郭先生，还是让郭先生说话？
文贵先生：请，请问吧！
Sara女士:有没有问题问一下郭先生？郭先生就20分钟啊。
文贵先生：我要抽雪茄
文一战友：我们有战友要问郭先生。郭先生你好，我是文一。在我问问题之前，有一件事我要先讲，我父亲在他人生最后三年在台湾度过的。2017年你第一次出现在镜头前全家人就和你在一起，我父亲是在中国大陆，他是共产党的军事将领。他让我跟你说，他感谢你让他知道了真相，他清楚明白的离开这个世界，（断了）
文贵先生：好，向你父亲问好啊。请继续问，Sara问
Sara女士：他们那边掉下去了
文贵先生：啊？说的不太清楚，你让她们一定要让声音搞清楚，让她嘴对着麦克风，再来一遍。
Sara女士：他们掉下去了，他们那边网络不怎么好，不知道什么，文明赶紧连他们
文贵先生：没事慢慢连，你等一下啊（英语）Sir，give me more 20 minutes，I have an interview and you know this form Taiwan, we are friend,very important all the young ,you know we are friend, sister and brother ……
Sara女士：你看连他们，看小宝，好</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/324/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/324/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。现在是美国纽约时间7月10号上午11点整。文贵在郭媒体跟大家聊天。今天聊得很轻松，很轻松。
我今天轻松聊天。
战友们，昨天跟大家聊天聊得特别开心。聊得特别开心。从昨天到现在发生好多事，很热闹。我先给大家报告一下。
两三天前，我送去了两组人员，到法国普罗旺斯，还有巴黎，去了解一下王健先生拍照死，整个这一行程更多的细节。在昨天我播节目之前，我没跟大家讲，很多事情啊，经过了解，发现很有意思。但是昨天晚上到现在，发生的事有意思了。就是，我们去的两组人员去采访当时王健先生到达法国以后所见过的人。包括在7月1号还有6月30号法国巴黎高尔夫公开赛，跟他接触的人，还有他的活动。我们掌握了一个核心的信息，证实了我在内部得到的信息是准确的。
就是王健先生在这一年多时间出国都必须经过国家特殊部门，包括安全部中纪委批准，都是有人跟着的。包括陈峰先生。还有他们的现在几个核心官员，核心领导吧，不叫官员，都是出国要经过申请，要有安全部和中纪委指定人员陪同。也就是过去这爆料的一年多来，他们所有到海外，都有国家情报人员，间谍人员跟随。也就是他们24小时他们和家人都是被监控状态，今天可以说这是百分之百的。
那么这件事情有意思了。当我们的人去查，巴黎的团队，其中一小组去查的时侯，在基本上了解了一些信息以后，突然间决定了继续采访的所有当事人全部取消。而且当事人有两个人打电话给我们采访的人，或了解事情的人，打电话威胁。如果你敢把我们的采访说出去，如何如何如何，按照法国法律如何如何。而且不但如此，我们的采访人发现了被跟踪。
在纽约时间昨天晚上的时候发生了非常有意思的事情。在普罗旺斯奔牛村，我们在那儿块旁边了解的人，跟所有的在那小组了解的人和了解到的信息，和我们看到的
报道，完全不是一回事。有人看到王健先生在下车前就大发脾气，发脾气，打电话，狂骂。然后他想离开去旁边去接电话的时候，旁边的人试图跟着他，有女的有男的。当他要往前走的时候，这个人还要跟着。他要单独讲话。而且王健先生出门阵势很大，这次阵势并没那么大。车队也没那么豪华。
人很憔悴。所有人见到他的人说，从巴黎，从普罗旺斯见到他，包括他见了一个飞机运行公司的，私人飞机运行公司的老总，还有个总裁。这也是个法国人，这个公司在瑞士。他们也搞得很不开心，很憔悴。旁边人证实，他情绪不好，身体状态不好。而且好像大中午的就像喝多一样。
我们采访的人同样在昨天打电话，说，我所有打电话的信息都不能对外使用。要使用如何如何。更重要的事情，我们这位朋友香港来的，他有家人在大陆。昨天在跟我通电话的十分钟后，他又给我打回来，说刚才跟你通电话期间，我另外一个手机响。在大陆的家人和亲人全被抓了。一个表亲在海南的，也被抓了。在广州的家人被抓了。
在被抓以后被抓期间，关押状态，给他打电话，让他不要掺乎这种事情。说不要被郭文贵所利用。不要被海外势力所利用。有意思了。他们怎么知道是郭文贵派去的人呢？我咋就成了海外敌对势力了呢？王健先生的事情，他这死难道不应该，这个真相怕人知道吗？不应该让人家知道吗？
所以啊，这个昨天晚上我觉得这个事大了，这个事大了。那么据我们所了解，其他的媒体也有去采访的，同样的是被制止，被威胁，不敢再报道了。所以说什么叫“媒体”啊，大家搞清楚。啥叫“媒体”啊，中国这个媒体啊，那个女字加一个某，就是什么，就是八卦的意思，那叫“媒体”。如果用不好，就是倒煤的“煤”，一个火一个某，媒体“倒煤”了，也可以是发霉的“霉”，一个雨字一个母，“霉体”，倒霉的“霉体”。啥叫政治媒体啊？就是为利益权利服务的叫政治媒体，就是财新胡舒立这号的。完全第一知道，第一报道，完全假象。
根本不存在医院里脚疼啊，说我脚疼。到了医院去问了，医院说绝对没有这回事。而且恰恰相反，说，人，整个面部，还有身体状态，他们认为根本不是王健。所以昨天有人就跟我说，他说是不是摔死了，不是王健啊。因为当时有看到的人说，他们认为跟照片上的人不是一个人。很有意思，说可能就不是一个人。说太不像了。而且都是神色慌张。说有一个中年男子，微胖，指挥着。
根本不让管不让碰。而且是身体冰凉，后边有大滩的血迹，后边大滩血迹。我凭直观我感觉好像是被钝器所伤，还有演戏的说这下边根本没血，身上根本没血。就上边有血迹。所以跟财新的报道说到了医院了我腿疼，根本不可能说话，人都凉了还说什么话啊。而且说现场有帮忙的人，他们训斥不让碰。嗷嗷地叫，大骂。我就纳闷了，人要摔下去，为啥救都不让救呢？
现场一滴血迹没有。为什么只有上边有血啊？还是泼的西红柿汁啊？为什么不让人看呢？这为什么财新第一时间就知道了？财新什么时候知道的啊？7月1号的上午王健还在巴黎呢，2号干嘛去了？跟谁见了？去瑞士银行签的什么文件啊？去瑞士四季酒店里面跟谁见的面啊？为什么这旁边这几个人这样的就把王健给挟持一般，不允许别人接触，然后王健跟人见面的时候旁边有人，别说打电话了，连看都不让看，站着挡着，去完成什么手续去了？是过渡什么手续去了？而且中间跟德国人见了面，还有俄罗斯人，几个俄罗斯人见了面。
而且这中间有最起码两到三次，就在见面的时候，中间，就在四季酒店旁边那个酒吧里面就有喝药的过程。他得了什么病喝药啊？这些都成秘密啦。能成秘密吗？在中国他成为秘密，在西方不可能。那为什么我们的人去查去要抓起来啊？怕郭文贵知道？郭文贵能知道那大家都能知道，你怕什么呀？
这个事情从现在来看，他绝对不是所谓的拍照死，绝对不是所谓的冲上矮墙，从矮墙摔到了围墙，从围墙摔下去了十几米，根本不可能。绝对不可能。而且根据目前王健先生这一年多来出门全有国保，安全人员随从，那事情就更不简单了，那就随时可以让你死，各种方式死。他为啥不选择在美国死，为什么不选择在西雅图让他死，为什么在巴黎死，而跑到了普罗旺斯，奔牛。
这个教堂我太熟了，教堂旁边全是薰衣草，特别漂亮。据了解就那个区，从来没有人跳过围墙死。王健先生自杀的可能性根本没有。不可能。而且他的妻子和他的弟弟，去到法国的时候全部都是有人跟踪的。全部都有人跟踪，十几个人。最起码一半的人是国家政府派出来的。为什么王健之死享受了党和国家领导人待遇，是被挟持状态。这里面的文章可大了去了。
那么我们再结合一下上海泼墨女孩儿。说，拿着墨，啪，泼上去了，“我恨你”，“海航是习近平的，我恨你们脑控我”。是脑控了，这个女孩儿被脑控了，叫董琼瑶，不是董琼瑶啊，还是什么瑶啊。泼上去，如入无人之地。那个时候海航大门还
是被关闭状态，她怎么进去的？这个不知道。她是被脑控，被脑控，谁脑控她呢？那肯定共产党。中国没有国民党，也没有民主党，那是国家安全部的人或者二部的人。这些人脑控她，让她去泼习近平，能不能脑控她，在指定的时间，指定的地点，说指定的话呢？她既然被脑控了，她说的话我们还能信吗？脑控她的人一定是国家权力机构，习近平今天在中国已经超过50%的权力了，他怎么让人脑控这个董瑶琼泼他自己的墨，然后把海航说成是他自己的。有意思。那说明党内现在很多人要反习近平啊。
这个海航是不是习近平的，我最有资格说。这咋就没有王岐山的事了呢？咋就没有姚明珊的事了呢？咋就不能脑控不能脑控一下说出刘呈杰他爹是谁呢？咋就不能脑控一下说出贯军他爹是谁呢？哎有意思啊。那脑控为啥不脑控一下王健，陈峰，他孩子，还有王伟，谭向东，杨光，把海外的账号的钱给脑控一下不就完了吗？就脑控这个小女孩儿，让她来说出这个海航是习近平的。而且是在习近平的政府范围内，她要是在法国被脑控是习近平干的。在上海被关掉的大门，上海海航的总部，在王健死的同时，指出海航是习近平的，这有意思了。王岐山的本事和孟建柱的本事超出了我的想象。
这就是多年来海外骂习铺天盖地，没有人骂王岐山，更没有人骂孟建柱。谁都知道709律师谁抓的？孟建柱抓的。百万贪官被抓的最起码一半是被冤枉的吧，或者是一大多半是被虐待吧，一大多半是被酷刑了吧，谁干的，王岐山干的。当然受益者是有习近平了。整个共产党都受益啊。盗国贼受益。可是为什么没人说王岐山孟建柱呢？傅政华也没人说，孙立军也没人说。
709律师没人说。那高智晟都已经丢失多长时间了，消失了。王全璋消失了，没人管没人问，为啥不脑控一下呢？干嘛消失啊，脑控他不就完了嘛。歌颂习近平，歌颂王岐山，呵呵，这女孩儿她就脑控了泼习近平了，什么逻辑啊？什么逻辑啊！这么能脑控，脑控一下川普总统嘛，跟中国贸易做个交易嘛。
昨天我跟班农先生吃午饭，吃了五六个小时。国际形势正在发生巨大变化，英国现在要弹劾，要把这个梅，总理要干掉。日本也要弹劾。班农先生跟川普总统正在发动一场巨大的世界级的革命。那为啥不能脑控一下班农先生呢？脑控班农和川普总统把这个贸易战停了不就完了吗，把美金都送给咱们中国人去，送给盗国贼呗。
由于这件事情，跟昨天一结合，我跟几个朋友聊了聊天，打听了一下。我茅塞顿开啊！中国要出大事，我们好日子来了！为什么？说明习近平根本控制不了中国的所有权力，不像他想象的那样，他都控制着。这一系列的事件证明，党内的斗争正在白热化。
这一系列的事情证明，中国的情报机构，海外的所有的间谍系统，海外的所谓的沉默的力量，不在习近平百分之百控制之中。特别是社交媒体，啥叫社交媒体呀，“射交”啊，另外一个“射”啊，“射交”媒体。射交媒体基本上是广告媒体，还有一个就是真相。就叫真相媒体。不是政治媒体，不是专门为政治利益服务的，叫社交媒体。为政治利益服务的那叫政治媒体。
所以啊，这个有意思了，这个有意思了。这回咱可真看到希望了。也就是说他们掐得越厉害越好。那王岐山跟孟建柱最好拿着刀拿着枪跟习近平去打架去才好呢。全中国的墨都泼给习近平才好呢。如果有人敢去泼墨我拿钱，你泼多少墨上我这儿报销来，我愿意。
但我从来没像今天这么兴奋啊。昨天在法国发生的事情让我感受到，海航事件要爆锅。这个锅要爆炸了，不是砸锅是爆锅。要出大事，海航事件真相要出来了。估计刘呈杰他爹不用我说都有人说了。这个有意思了。这说明了什么问题啊，战友们，我们的爆料革命将要开花结果。我们的爆料革命比我们想象的，知道的还厉害。
20-30 阿丙
就对盗国贼的威慑，对乌托邦，对共产党的带来的影响，超出了我们的想象。就我们个人，国际上那么多媒体都被干掉了，不敢说，不敢采访，拒绝采访。但是我们派去了几个小毛孩子可以说是，竟然是大动干戈，海航安全厅，广东安全厅出马，把远房亲戚都抓了，作为绑票不允许让郭文贵爆料。提醒了什么事情，这里面有大问题，有大猫腻，有大故事，更有真相。
所以呀，王建先生的死，就像我两天前和几天前在群里说的，是爆料革命一个新的开始，爆料革命的新纪元。将提早结束盗国贼盗国的这个计划，会提前收割爆料革命的果实。但愿袁红兵，赖建平，郭宝胜，你们不要来了啊，相林先生。东京爆料中心，爆协中心，你们就别收了。这事实证明没你们的事啊。你们要拿走也中，也中，也中，都拿走。你们连个毛都摸不着。你去采访去，估计呀，人家就说，快来采访，快来采访，知道你们是干啥的。十万美元就把郭宝胜给买下了。
郭宝胜不就是个骗子吗？袁红兵不就是个骗子吗？赖建平不就是个大骗子吗？你们这帮骗子啊，你们这帮人咋不说话啦，爆料啊，王建怎么死的，爆啊！不爆啊。你去巴黎呀你，你买得起机票吗你，你去普罗旺斯呀，你见到薰衣草你可能不回来了你，定居在哪儿了呢！所以这次王建先生的非正常死亡，拍照死，对海内外谁真正的反盗国贼，谁是盗国贼，谁是盗国贼的帮凶，大家都会看到真相的。
从这个所有的社交媒体，真相媒体，真相媒体既能找到反盗国贼的真相，也能看到帮盗国贼的真相。从这个事情上，大家看得很清楚。这么大的事件，多少人不说，这个不管是海外哪家，包括那个明镜。我都好久，我都忘了明镜了。昨天晚上我上去明镜看了看，挺惨的哈，这明镜几乎没人看了哈。没人看了，说的这事都是云里雾里边儿，云里雾里边儿。头两天有人跟我说点儿明镜的事，我还有点儿不信，但是这个海航的事情，我还真是有点儿。
我一看这个报道，这个事有意思啦。明镜没有把这个事情的重点，也不想说重点，更不要追求真相。我们的小斑马先生，现在也不去，我们的小斑马有点儿变了，小斑马变了，想变成小豹子了，好家伙，了不得了。所以呀，大家现在看明白了，王建先生的事情要炸锅，王建先生的事情要爆棚，要爆料。王建先生的事件，拍照死的事件，将使中国所有的人都感到恐惧和害怕。
我们是羊的民族吗，但是羊有时候真感到看到血的时候，真害怕，不光低头吃草了。王建拍照死事件绝对是一个分水岭。中国的私营企业家看到了自己的未来。我相信，从王建先生拍照死，像马云，许家印，王健林！大家知道王建拍照死了。王林被癌死了。现在就剩加起来王健林先生。还有什么卢志强先生啊？这么多人，这么多大老板。未来谁还敢去普罗旺斯呀，谁还敢去法国呀，谁还敢去随便出门呀。更重要的事情，据我最近才了解到，所有巨额贷款的老板，刚才我说的这老板，家人和他本人不允许随便出国。所有出国都要有国家指定人员陪同，而且不允许全家同时出国。
哎呦，这可有意思啦，这可有意思啦。这不叫文化大革命，这是新一种形式下的中国的具有社会主义特色的绑架革命。有意思。这个，文贵这个情报工作没做好。哎呦，这几天我才了解到，原来所有这些人在过去一年里出国，全部都由指定的国宝，和国家指定部门的人，或者当地大使馆派出的驻地情报人员陪同。而且家人不能共同出国，必须一半儿人留在国内。实际上已经过去的历史当中叫什么质子，把
自己的王子派到对方国去做一个质押的王子，表达我对你的和平，和对你的善意，和我的承诺。
现在已经什么，所有的这些富豪家人全变成质子了，全变成人质了。那王建先生，在这种情况下能这个拍照死，跳围墙死，这里边儿有意思了。是共产党派出的人们失职呢，还是人们给杀掉了呢？还是给做掉了呢？还是陈峰先生要灭掉这个最近这半年内和他已经撕破了脸，在海航内部大打出手，争董事长席位，争股权，你死我活。还是他买通了内部人员。或者是王岐山认为他的秘书陈峰更可信，把他干掉了呢？还是王建先生过去帮助的养的这些私生子和后面的这些盗国贼利益不平衡导致的结果呢？而杀人灭口。
更重要的事情，为什么要把这个股权都转回香港完成之后的几天内他就死了，而且是7月3号。这种带有惩罚，警告，威胁性的这种，必杀，秒杀，这种宣告式的，谁有这个本事，只有王岐山和孟建柱。王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军，安全部都没有这号人现在，安全部不存在这号人。这就是这件故事现在。太有意思了。
战友们，想想这有意思啊，更重要的，大家也要看到海航的所有的贷款，和最近人民银行，中国银行给他发布的要限期交回返回多笔已逾期的款项，这是昨天我知道的，这是在一个月以前发的。并且海航的多个在香港间接和操纵的和控股的股票都是暴跌。就像我昨天说的，这几个盗国贼和私生子的原来帐号，海外帐号的钱全部转走了，包括在对面这个房子的资产，我这两天才查，我才发现房产的控股公司也变了。原来在这个61街买了一个二亿多美金的房子，这个房子也转完了，转给别人了。
但是据我了解海航给人民银行，给贷款航，给安全部，给中办和国家安全委写的关于海航资产处理的方案和最近处理方案的进程这个报告中完全没提这些事，他也不可能提，那说明了什么，再次在昨天在今天证明，王建先生很可能是因为他知道的太多，以及和海航陈峰先生和王岐山的有亲有近他属于外边人，他的代孕的功能已经完毕，孩子该生下来了，该剪脐带了。他完成了他的工作。同时带的都是威胁，而且叫他灭口可以减缓，甚至是制止，美国及欧洲即将展开对他们一系列的调查。国内他们的政治对立面，我相信是习近平先生，要针对海航全面调查，派专案小组的，这是一个最好的一个制止，止血。
30-40 James
我上星期才知道,习近平先生这是第5次签署了对海航进行全面调查的这个指示。就在他签署这个指示之后，海航这个王健先生拍照死。关键证人操盘手，现在陈峰先生安全了。他和王岐山先生成了海航，为国家海外情报工作，海外一带一路工程，所做巨大贡献的忠心和可信度。什么坏事都是王健先生干的。
另外一个，王健先生的拍照死，将海外的很多资产的处理加速化，而且失控。失控的责任不在陈峰，也不在现在活着的海航的任何人之一。是因王健突然而死导致的乱局。最后是什么，是因为你习近平的批示导致了海航的猝然死亡。王健的拍照死导致了在国际上的信用度降低，然后中国政府的内部调查导致了海航的授信，这个资金链的脆断。最后海航集团也猝死了。
海航一猝死，这几万亿不用还了！高啊高！盗国贼，我小看你们了。你们是盗国神呐！王岐山先生，我能想现在，举着手这样摸三下，然后再拉一下，叫七三啊。一定这样说：“丫挺的，你想跟我斗？我整死你丫挺的！然后啪，抽着烟。”高兴啊，得高兴。
我能想到孟建柱先生，当当当当，这样敲着桌子，现在肌肉少了。谁谁谁，想跟我斗，哪个力量可以用，好啊，王岐山先生希望你的身体健健康康的。孟建柱先生，你身体健健康康的，身体棒棒的。傅政华先生现在身边多了好几个警卫。多了几个拿枪的。孙立军现在天天待在香港，保护刘特佐呢。孙立军帮助孟建柱的私生子刘特佐在香港，澳门，上海。
大家都看到报道了吧，王岐山和孟建柱大家所有的行为看到了，海航的事件，将要猝死。现在的王健拍照死，将导致海航的猝死，海航的猝死就是烂账。烂账就是一塌糊涂，糊涂了不但浑水能摸鱼，还能摸鲸鱼！剥夺走的全都是老百姓的钱财！海航里边的一个厕所里的马桶卖了，能买100个杨改兰的家。海航门口的一个旗杆卖了，都能把杨改兰女士的那个村子买下来。 一个车轱辘卸下来，就是你们国内的中产阶级的全部的家产。那787飞机飞行一个小时，是你工作一辈子时间所赚的资产。但是这次都要给你折腾光的。
脆断！然后就是国有化。最后就是资产剥离，什么叫做资产剥离，资产剥离的代名词就是分赃！房地产，姚庆拿走，搞这个养老产业。金融板块，王岐山拿走，给其
他几个人，刘呈杰，贯军分了。把飞机给南航国航，海航的优良地块，贯军拿走，搞房地产。
厉害了，然后海外资产绝大多数现任几个常委，还有公检法几个拿走，厉害了，真厉害！看着我，所谓的海航资产重组的时代，郭文贵今天把话撂到这，即将到来。海航资产重组，就是海外分脏，就是资产分脏。盗国贼的分赃，依法分脏！还得习近平先生批示，同意！经中共中央，国资委，还有中国人民银行，银监会，中国这个证监会核准，上市公司给谁，地产给谁，这个这个服务版块给谁，全分完了。瞒天过海，遮天蔽日啊，可怜了就是我们这些草根，我们这些百姓啊。我一看昨天，前天这发生的事，原来是一盘大棋啊！灭掉王健给所有的分赃带来了一切可能！
是盗国贼盗国成功的灭掉口证，最好的，我真的现在怀疑王健死没死，我深刻怀疑。我深刻怀疑。一种可能是真的被弄死了，他肯定不是正常死亡，100%被弄死了，他要是死的话。再一个，有可能没死。因为这个太蹊跷了，在法国这样的国家，竟然是连搞高尔夫的人都被闭嘴，连个高尔夫球场的服务员都被闭嘴，在奔牛村教堂路旁观者都被闭嘴，医院就更不用说了，扯淡的事。然后出来唱戏的又是财新胡舒立！
这所有的迹象表明，这是一场大戏！设计好的大戏！所有的大戏就是给海航送葬！不是叫王健治丧委员会，是海航治丧委员。只有两种可能，做掉王健，把海航送葬。送葬海航就叫分赃，依法分赃。第二个，王健假死，诈死，藏起来，也造就一个海航分赃。现在这个所有的股市，所有的地产板块，金融板块统统玩完。
然后所有在海外的，现在面临的国际调查全部结束，最终保护了海航的最后的盗国贼的私生子女，和盗取的国家的万亿财富，和继续控制几十万亿资产。牛，牛，牛啊！我兴奋，我非常兴奋。你们遇到了一个你们想想不到的郭文贵，你们看不起我吧，陈峰先生，郭文贵在这给你说话了，一年前，你在香港办公室，对着人家记者说，“郭文贵说的100%是假的，百分之1000是假的！”一年后证明，全世界证明你说的是假的，我说是真的，我没有百分之1000是真的，我100%是真的。
今天我看出了你要玩什么心眼了，陈峰先生。你要玩的这是金蝉脱壳啊，你是屎壳郎脱壳啊，你啊。你不是金蝉脱壳，你是屎克螂脱壳。你这回给我演砸了， 法国巴黎，普罗旺斯，瑞士，还有你身边这些人，还有你们的787，还有你们的多架飞机交叉的飞行，还有这回你们绑架了我们调查人员的家属，就家暴露你们的核心
目标。王健的死是一个阴谋，王健的死是海航送葬，依法分赃的开始。同时要干掉习近平。也可能习近平先生也是参与者啊！也是有可能的啊！
有点兴奋，相当兴奋，（给我来点冰的水喝） 我给大家来聊聊 吧，留言呢？&amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
