<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>七星 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%83%E6%98%9F/</link>
    <description>Recent content in 七星 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%83%E6%98%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频巴黎和澳喜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1553/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1553/</guid>
      <description>内容梗概: 以下是茅屎坑战友没校对前的内容。 这晚酒精带有三滴水。o o o。一。烦躁。眼泪不停的流可见香港社会。oh oh oh oh oh oh oh oh。革命这碗酒，杰战友。谁，想要哭谢大谢再搜搜看。今天家园。祈祷明天太监，哇。因为很少，就平时怎么说就怎么说，没问题好的，那第2胎是什么？可以啦，好亲爱的观众朋友们来自世界各地的战友们大家好这是澳洲站。要死咱们奥西龙场的战斗时的频道，那今天呢，我们同样的和昨天刚刚结束的啊，咱们的战友联欢，嗯，咱们大年30的这个庆祝晚会啊，基本的啊，这个平台是几乎一模一样的啊，我们还是两个农场。也法国的巴黎七星农场和咱们西里啊报喜龙场，我们两个农场，兄弟姐妹在一块联欢，那今天呢是大年初一啊，我们今天就用这一台专门站有门锁，自己表演自己歌唱，自己来呈现的这个啊。是各样的节目呢，向大家拜年，同时呢，祝福大家春节快乐，那今天呢，在直播间里的战友们二期龙场这边呢，是有咱们的战友陈晨，我先报上名字，由他们再分别向大家一一的问候和拜年啊，还有咱们的人文部的帐。Tony, 还有咱们两位技术支持后台人员一位是第1位是咱们的那个导播担当担当啊，提拉米苏，同时我们今天照样非常荣幸也非常开心的和咱们法国巴黎七星农场的两位战友阿同同。来为大家啊，来一块的主持，那么他们两位呢是落地文飘啊，昨天大家已经听到她美丽的歌声了，还有呢，就是咱们非常漂亮的一位女士啊，但是呢，啊今天很匆忙啊，所以呢，他还是决定不露脸，大家其实都见过他了很多战友，她就是青青草原，好。先从理事开始啊，除了咱们后台主持提拉米苏呢，是不能开麦发言，那么我们先从青青草原开始啊，等法国，把李青龙场的战友青青草原来今天大年初一了，你有什么想向咱们的战友和观众朋友们说的呢？有请好的好的，谢谢啊。嗯，行吗？嗯，我们也非常的荣幸，今天是大年初一，我们又来到直播间，在我们这TV自己的频道和众多的战友们，爆料革命的战友们，无论你们在五湖四海还是在墙内，我们在这个平台我们一起去，我们一起欢庆我们自己传统的节日，大年初一青青草原代表，等我们把。法国巴黎七星农场的战友们在这里向大家恭祝新年快乐，我们明年继续灭共，不止我们永远不停止，是的，说的非常好啊，我们都是用这种对用这种庆祝啊，来表现我们快乐的心态。但是我们虽然说是在唱唱跳跳，我们的战斗力依然是减弱的，接下来应该是咱们的黑脸儿啊，你上来了来请开麦给大家分享一下你的节日祝福好吗？衬衫hello大家好啊，晚上交给啊，因为这个头像我不是太熟悉啊，因为咱们那个不露脸的呢，如果换个头像行吗？就不认识了啊，那没关系啊，那个陈晨你先来吧，一下，好的大家好，所有的全球的这个报道革命的战友们好，我们也很荣幸今天能再次跟法国农场一起在这里跟大家关注这个春节在这里呢，先祝大家春节愉快，牛年的我们这个。慢慢的先把群给灭了，谢谢大家，好，接下来咱们有请啊，法国农场的落地文彪战友，这会儿请开门，谢谢你，大家好全球的爆料革命的战友们好，给你们。半年了，我祝愿爆料革命的战友们和家人们，嗯，合家欢乐牛年如意，心想事成，万事大吉，谢谢大家，非常感谢，好，接下来你应该是可以开卖的，今天对吧？那你用这个机会向大家拜个年吧，好不好？这地方占有你能开吗？好了，可能她这会儿走开了啊，那那个在你下面那个头像你可以给我提示一下吗？请问是哪一位战友呢？我。吃完饭，不好意思啊，我以为是非要上来了啊，好的那行，那今天呢，因为是那个第1次，其实也是非常有划时代意义的啊，咱们战友们第1次以这种直播的方式呢在CCTV的平台上庆祝，咱们大年初一啊，拜年的晚会。那这一台晚会呢，照样的啊，是精彩纷呈，而且呢是很有创意又特别，有各种战友们个性的特点和艺术的情绪好，接下来咱们就先进入咱们的节目啊正题，那第1个节目有请陈翔来为大家报幕，谢谢，好的。这节目呢啊，来找小农场，也来自我们美丽的喜妈的美丽的女儿喜爱的是很有才华的一个小姑娘，嗯，它给我们带来的是一种乐器的演奏，叫做清清玉湖水，他的乐器呢，大家一会儿可以听完之后，你猜一下这是什么乐器。请导播。还是还是，青青草原的，说法还是从文雀这是甚么的。的机会4, 哦，我刚才听到，后台是不是大家可以听到后台的声音，有一个很性感的声音说，青青草原还是你说吧。这是我们法国农场的一位比较羞涩的战友，实际上实力超强，就是比较羞涩，然后我们请搞个农场的另一个战友经营草原吧，请你找人看看林市长，下面一首歌曲是由我们巴黎。演唱一首用心良苦，嗯，刚才是草原那边网络呢，稍微是有一些不太给力啊，所以中间有一些有一小点空白，但是没问题，大家已经清楚。清楚了，草原给大家送上的战友要严肃的名字啊，就是歌曲，用心良苦，然后这位战友呢叫大道通天啊，这这个名字取的太好了，很大气啊，草原，是不是好请后台为大家调出来。大道。有几分憔悴。水的10医生。阳阳欢迎。怎么醒了？你的车我。我宁愿看1将。安息说。今天。你说中心。怎么形容，一生爱错，放你的，哈刚才大家欣赏了咱们法国巴黎七星农场战友大道通天的非常非常就是。有艺术感染力的歌曲，用心良苦啊，这是一首情歌啊，但是呢，给了大家非常多的一些美好的传达，那接下来呢是咱们报喜龙场的啊，那看你战友，嗯，但是呢，他这个发音没有得到他本人的这个准确的这个诠释啊。嗯，有可能是没看，有可能是啊，没看，但不管怎么样ma can r，他是我们非常非常给力的一位战友，他今天呢是为大家送上一首歌曲的歌曲的名字，同样的也是非常的大气磅礴，叫大敦煌，我们都知道敦煌呢是。中华文化丝绸之路上非常重要的一站，那么在大敦煌这首歌曲当中会带来怎么样的一些旧事回想怎么样的一个展现，怎么样的一个意见呢？现在就请咱们一块来听听他的歌曲，有请后台为大家送上，谢谢。脱离轮回。因为。走。说威时装。我想。肖雄。好的非常感谢这个，来看战友的这个大敦煌啊，唱得非常的气势磅礴那么，敦煌，我们去过了之后。是不是要去喜马拉雅走一走，那么下面呢，有请这个我们的春风秋雨战友给我们来一首朗诵走向喜马拉雅，那么这次这个节目之后呢，会给大家放一个惊喜，请导播。一道雷鸣闪电。你在神的指引下用勇气，精神引领感染着我，已经出院了，战友。怀揣着必胜的信念，提倡站中国联通迈着坚定步伐，勇敢的走向，西马拉。天气将变散并被铲除，我们一定会胜利。新7, 满山的皑皑白雪，西门山顶的亲，晴空万里。勇敢的战友们呐，我们相聚在喜马拉雅，让我们纵情欢歌，其5。到了干干净净the spirit is tired的来Sunday没？The living and the sun China没阿雅，the sky will live up.The dark knight will the devil will be the day, 没有8怎么cover with no?Good good night. Good morning.好的，欢迎大家回来啊，嗯，不知道在家这个看完这个走向喜马拉雅有什么感想，我们知道这个喜马拉雅一直是我们暴力革命所追求的这么一个巅峰，我们的自由的巅峰，我们革命的这么一个巅峰，下面呢，因为刚才说了啊，这个要给大家一个惊喜，大家猜一下我们下面这个节。我要请出的战友，他是谁？为什么要安排在这个走向喜马拉雅这个节目之后，我们谁来猜一下先从法国农场的战友开始吧，肯定隆重推出的，那就是我们大家都非常喜欢寂寞。信仰的我们的七哥郭先生，你怎么一猜就猜中了，我最强大的还是暗红啊，小皮匠啊，因为感觉到这个铺垫，这个铺垫非常的多，然后我就想一定是重磅重磅，所以还是考研。你看我们法国的战友啊，不仅浪漫而且还聪明，真真厉害，美食啊，这又给了我多一个理由要去那个法国农场，咱们烈风胜利以后程程，咱们去旅游去串门啊，是的。我赶紧向他发过，但好像物流之类的啊，我们等待相聚盘古相聚，西宁相聚，对呀对的对的，反正总而言之今天给太好了，你这个问题涉及的。太棒了啊，尊敬的奥喜农场所有的兄弟姐妹们安红保罗安老师，还有我们CC的兄弟姐妹们，大家好，七哥。现在是进钢材，今天大年三十看春晚吃过，我到现在饭还没吃呢，啊，饭还没吃呢，那个完了以后你就一直在包饺子，开会。衣裳都不知道，那么今天上午我们开始玩直播啊，我觉得特别特别棒，特别特别的开心，在2020年生死灭童年，取得了前所未有的人类地球历史上最大的成就。周一的行动之后，我们所有的兄弟姐妹们荷包两个新的联邦，进入了新中国联邦的第1个新中国联邦人的春节，再对比一下共产党的假丑片肉，晚上觉觉的心纯洁心纯洁，但是心里。中国联合展示给了他们的完全不一样，我们是真爱啊，而且是信仰上天，还有一个互相尊重为真突破，在经历了一系列的考验以后，向世界展示了新中国人真正的最美好和中国人的文化真实的魅力。澳大利亚地球的另外一端和中国人的那一端啊，这三角的地方，意义深远，由于时间的问题我不能参与你们的直播，所以我答应她和妹妹今天入住，我想说的话实在太多了，但是我最想说的事情，就是我们的奥西农场。是真的太不容易，就像每周一样，是可以说是共产党的南京黄重灾区，经历了一次一次的变革，一次一次的斗争之后，今天能有澳洲的澳新农场，啊，还有一个奥雅农场的存在，我们要珍惜，感恩上天，感恩所有的战友，我们一定会遇到更多的挑战，但是我。任何责任都达不到奥新工厂，我相信在安红妹妹，安宁老师，鲍文先生，CC啊等等所有的兄弟姐妹们一起的努力下啊，整个奥体农场一定会走上一个新的台阶，在灭共的事业上有更大的贡献，澳洲。澳大利亚是一个地理位置和民族关系和中国的经济，政治军事上都是最重要的板块之一，面部不能没有压力呀，而且到目前看澳大利亚是在灭共的事业上跟我们合作，和我们有共同的理想目标最重要的国家之一，而且我相信你们也会看到。澳大利亚的各界人士将勇敢的和我们站在一起，跟我们站在一起，不仅仅是支持我相信他会有更多的切实的行动，所以兄弟姐妹们，载止2021年辛丑年，这个春节大年三十之际，文辉在此衷心的祝愿澳大利亚的所有兄弟姐妹们。农场的所有战友及家人，新春快乐，万事大吉牛年啊，一定会是以同业中以前列过，以前都离不开澳大利亚所有的农场的强大和战友要经受住的考验，不论。在爆料革命当中，核心爆料革命和新中国联邦的这种团结有力的，对共产党的灭亡的行动下，共产党的烟消云散，我相信你没有怀疑没有怀疑的事实，只是时间的问题，现在新歌推荐上非上，你们是第1个听到经常给你上啊。听说你是住在这啊，新春快乐，万事大吉你刚才大家都已经听到了，七哥带着金少和银少啊。给大家呢啊送上的这个节日的祝福，大家都感觉到非常的激动啊，这个来到咱们的直播间，在百忙之中为大家送上，专门就是这个特意啊，制作的这个拜年的视频啊，我们都非常开心，而且大家都说了啊，就是特别是要穿的这个激发性的这个特质的衣服。和咱们那个激发性的专门定制的这个哨子啊啊都有咱们这个鸡系列的这个非常典型的那个标志啊，那么刚才在后台那青青草原还说呢，她也买了一个哨子，现在还没到货呢，等一下咱们问问看啊，他为什么要买这个哨子呢？我们刚才在后台。边和大家一块欣赏七哥的这个拜年视频，我们都展开了一些这个积极而热烈的讨论，其实大家都特别是想人手一个啊，所以像七哥所说的，2021年咱们这个啊就是农历的牛年，咱们是第1个以毒灭共，第2个呢就是。以及系列以前灭共，那现在呢，咱们先请咱们青青草原来说说你为什么要买哨子呢？这么多好看的衣服在那个GT v发行的这个网站上，你还是挺有这个眼光的呀，我们听听草原怎么说草原给大家分享一下，谢谢，衣服呢，肯定是将来是要买的。但是这个数字对我来讲，我觉得这个意义非常的这个不一般，我听我听说那天我买完了以后很快的一下子就卖得一空了，所以我觉得我的手快还是蛮好的，然后我们爆料革命，本身他就是一个吹哨人，他就这个意思哈那个moment，然后呢，我就觉得将来我们在我们相见的那一天如果带个哨子，或者说。我们最少的还我觉得还有实用性，我们将来不论是我们去喜马拉雅也好，去哪里旅游也好，这个到时候互相这个召唤，自己打个招呼就意义不一样，然后另外一个我觉得是最重要的一个意义呢，就是作为一个珍藏或者说一个很有纪念意义的一个纪念品，作为我这一生曾经参加暴力革命的一个一个优点。又有纪念意义，然后大家战友们互相都知道这是什么的，这个感觉，我觉得可以值得珍藏一生，所以我毫不犹豫的时候也比较快的就买到了，但是现在还没有寄到，天天翘首企盼等着这个邮政能给我送进来，嗯，非常好非常好，你看这就是咱们非常生动的啊，咱们来自身边的来自现实。当中和真实的战友日常生活的一些点滴的分享，因为咱们这个是战友的联欢嘛，所以咱们就非常希望听到最真实的战友的心声啊，那今天小云刚才用他自己的那个鸡系列和继发性的这个购买的这个实力呢，向大家分享了，作为一个爆料革命的战友啊是如此的新欢。你对七哥所打造的g系列及发行合辑club，所有的东西都是充满了一种热爱啊，充满了一种激情，而且正如七哥所说，咱们在这里也顺便宣传一下咱们的鸡系列啊，合计发现还有g club所有跟机制有关打头的啊，这些个功能将来都会有更长足的发展。给咱们进入新的一年当中了，那么新年就是新气象啊，一切的新气象呢，就是如潮水般的一浪一浪的向我们涌过来，那从这个今天七哥的拜年视频当中，大家看到的哨子精少和银少啊，大家下手一定要快哦，那个青青草原你今天就首先。就通过这个分享呢，已经让我们感受到了榴莲里的流气啊，你的身上的这个很好运啊，很多哟，你看你想买什么你就买到了，我们很多战友呢，去年就想预订，结果上去架子都空了啊，所以所有的战友们朋友们喜欢这系列，喜欢咱们及发行的，一定要像咱们青青草原战友一样。下手要快啊，盯准了就赶紧就要下订单，因为这些全都是定制款啊，而且全都是有纪念意义的七哥说了，在继发性上任何一件货品，如果你不穿了不用了，它的收藏价值和它的这个增值空间是非常大的，所以这也是参加咱们这台节目给大家额外的一些。小知识的分享很有趣吧，锁定咱们的奥体站都市频道锁定才能法国巴黎七星农场，我们兄弟姐妹之间的各种资讯在这里汇聚，会让你在享受美好的这个视觉盛宴啊，影像盛宴的这个同时呢，得到很多咱们暴力革命队伍当中的内部情报啊，第三。感谢啊，咱们青青草原的这个亲身分享，好接下来呢，咱们就要就要开始另外一个歌曲啊，这首歌曲呢是咱们农场的战友娇气猫的朗诵，是一首诗歌，他的诗歌的名字呢，就叫相信未来，咱们邀请咱们后台。来为大家送上，谢谢。贫困的悲哀，我依然固执的铺平失望的灰烬，用美丽的雪花写下相信未来，当我的紫葡萄化为深秋的露水，当我的鲜花。因为在别人的情怀，我依然固执的用凝霜的枯藤，在凄凉的大地上写下，相信未来，我要用手指那涌向天边的排浪，我要用手掌那托住。出太阳的大海，摇曳着曙光那枝温暖漂亮的笔杆，用孩子的提醒一下相信未来，我之所以坚定地相信未来，是我相信未来人们的眼睛，他。开历史风尘的睫毛，她有看透岁月篇章的瞳孔，不管人们对于我们腐烂的皮肉，那些迷途的惆怅，失败的苦痛，是寄予感动的热泪，深切的同情，还是给。轻蔑的微笑，辛辣的嘲讽，我坚信人们对于我们的脊骨，那无数次的探索迷途失败和成功，一定会给予热情客观公正的评定，是的，我焦急的等。等待着他们的评定，朋友坚定地相信未来吧，相信不屈不挠的努力，相信战胜死亡的年轻，相信未来，热爱生命。哪够晚了，大家好，欢迎回到我们去过现场，谢谢你。咱们的那个来给咱们的文少啊，歌曲报个幕啊，给大家介绍一下，嗯，我听完了，这个叫谢猫的朗诵，觉得又认识了这个不一样叫金毛，因为消息猫在这个元旦的时候的，给我们来一段话吧，我以为是他还是软，结果人家换了个风格，来了个诗朗诵，嗯。反正不管怎么样吧，黑猫白猫能把中共挠了，就是好猫啊，谢谢我们的情报，我们下面一个节目呢是来自文少战友的，这个节目的是歌曲，友谊地久天长，青岛不。忘记旧日朋友，心中能不欢笑。7号日，朋友，岂能相忘。1万同意10有雨。你曾经做饭了，有的3 3情，想偷10插。哦，朋友7重生说。哦啊。我是7百黄山。现在有文绍的友谊天长地久，让我们伴随着他醇厚，深情的歌声都陶醉了，而且战友们真是藏龙卧虎大家下面呢我们。就有傲气的战友们的录音视频向大家，嗯，送出新春的祝福，请后台导播转一下，谢谢，嗯，谢谢草原，嗯，这是奥西会员部向大家拜年的视频，非常感谢啊，咱们打国战有报幕啊。啊没关系啊因为咱们那个战友们拜年的那个视频呢，非常的多啊，咱们后台呢这个数据库啊也是非常的丰满啊。咱们就先让那个后台先那个先再梳理一下，咱们就先让那个大家欣赏下一个节目啊，在等待当中啊，那个下一个节目呢是一首非常有名的，可能大家听到音乐都能够觉得非常的亲切和熟悉，他是我看这个名字呢，应该。该是湖南还是湖北地区的那个民间小调啊？龙船调，嗯，然后呢，咱们的战友呢，累眼看希望啊，战友呢，把它做了适应咱们爆料革命的一个改变，他改变是什么样的内容呢？现在就请咱们一块来听听看，看是怎么样的一种改变的风格。好，咱们有请后台为大家送上泪眼看，希望战友的歌曲龙船调，谢谢。战友，我用自己改编的农村调清唱给大家拜年呢。你说话啊，打脸，新年快乐身体健康7, 我们没有共产党。哎哟嘿嘿啊。谢谢你。好可以说话，了好大家刚才听了带有民间风味的龙。蓝调，但是咱们战友呢，把它改编成了适合咱们爆料革命战友之间感情的，这种歌唱的内容给我们带来了具有中国连味道的音乐表现，又有咱们现实生活相结合的，这样的一个渲染，非常棒，非常有创意。那接下来呢，我们要为大家送上的是咱们敖溪农场也是一位重量级的歌手战友啊，与神同行，他的歌曲呢就是一剪梅，这也是应该一首非常快炙人口的，这个就是歌曲了啊，很多人都会唱，但是咱们与神同行战友。我唱出来是怎么样的一个味道呢？我们一定要来听一听看一看，好有请后台为大家送上，谢谢提拉米苏，谢谢，大家好。我记得这首一剪梅给大家拜年了啊，祝大家新春快乐，万事如意。电话风雨啊10皇家阳光。哦，梅花开。南尖岩我10.1猪说。不知不觉，地走进了这个人品的爆料革命，这几年走过来感觉离不开网络，一起努力。是一个没有鬼的新年。因为不饿。不会。好，刚才大家已经听过了，其实原唱有一些战友啊，都已经知道了是费玉清是吧，这么一个台湾的歌手，他唱的这个一剪梅，但是咱们与神同行战友呢，把他更是推推到了一个更个性化的发挥啊，很多那个，嗯，咱们的战友听到了以后呢，在文字。许多说爱很喜欢这首歌啊，他的这个曲调啊，他的意见啊，嗯，非常好，所以同时呢，也有很多战友都在文字区，很赶很感叹啊，说咱们那个傲雪和法国农场的这些战友们真是太有才气了啊，那个确实有很多意想不到的啊，大家都平时没有发现的，所以这就是为什么我们要做。这么一台啊，包括昨天的啊，咱们两台的这个春节特别节目战友联欢，就是让大家在爆料革命就是非常饿，叫做紧张又很匆忙的，月宫任务的间隙呢啊，可以有一些放松，同时呢，让大家能够有一个全面的了解，咱们可以要求。我知道原来咱们爆料革命呢，真的是用正义和真相感动了感染了，吸引了世界各地的非常有才华的，就是华人朋友们，当然还有很多是新人朋友们，但是呢，今天在这里呢，大家所看到的只是咱们所有那些有才能的，有突出能力的。在我们当中的很少的一部分，所以咱们这里也是给大家开一个窗口让大家知道，原来你不仅是跟一些啊，就是价值观，有做人的底线和修养特别好的人在一起啊，共同奋斗共同月供，同时呢这些战友们这些朋友们，他们还有非常高的一些艺术情绪，生活。审美的修养，所以咱们这一路走来就会永远都不寂寞，而且还特别的精彩和丰富啊，接下来呢，在听完了这首一剪梅的歌曲之后呢，我们要让咱们奥体的另外一位战友叫一伙啊，他也是一位唱功很了得的战友啊，嗯，而且呢，它通常呢这是。也都是给人就是向大家展现的啊，就是非常有非常有挑战难度的歌曲，那今天呢，他要为大家送上的就是带给大家快乐的歌曲，这个歌曲的名字呢，就叫做向快乐出发，我们走到了新的一年来，榴莲，那咱们就从现在。还是从大年初一开始，从我们昨天跨年夜开始，我们就已经继续的嘲笑我们的快乐，我们记得七哥的这个分享，我们要快乐咩贡，天天开心健康平安，开开心心的把这个习惯给他灭掉了，好咱们来一块听听看他的歌曲是怎么唱的，一伙草。战友为大家送上，谢谢，请后台推出。接下来呢，谈下一所向快乐出发，希望在新的一年一年里，快快的开开心心。嗯。第一。其实我是这样想的。我说。第1期。对，现在可以报了是吧？在一伙讨饭的向快乐出发，我们的战友们要才华横溢，不仅乐器弹得好，唱歌唱得也好，下面呢？请输，另外一个另外一个唱歌唱的很好听的战友叫一位父亲给我们带来该不该？那个输入法那个来。嗯嗯嗯。之后。嗯，我们在非常深情的，嗯，听完这首一位父亲战友的该不该我们也相信他起这个名字意为父亲，他本人应该也是一位父亲，我们的战友中有众多的父亲母亲们为自己为了后代，走上了爆料革命这条路。充满了深情，充满了我们的正义之情，下面一首由法国巴黎七星农场的知名战友洛蒂文漂给大家带来一首名字，都那么美的一首歌，雨中飘荡的回忆，请导播谢谢。详情。那这个乡。我。有车呀。的，我想要是在。今天。一笑。哇你你给我找到我的这个孪生姐妹啦，提拉米苏太感谢你啦这种dna都不用。不用验证的，奥奇岛国会魔法，这样的姐妹我是多多益善的，太棒了，刚才呢，咱们那个就是文字区，大家都有了非常热烈的讨论啊，很多人都为咱们。法国巴黎七星农场的落地文肖战友的歌曲啊，非常的这个心动啊，连咱们安红姐呢，也都禁不住感叹了，对雷电升经理。挂了啊，嗯，你的那个小小的北京大妞小朋友正在那个直播间等你呢，啊，等着你呢，到时候嗯再同台献艺啊，你这会儿可以在文字区呢，跟咱们的战友们厮混厮混啊，跟他去玩一玩啊，那个小批量现在正在梳洗打扮啊，等一下等他把。那个法国大餐，因为这会儿正是法国的那个早上的时间啊，咱们都是跨时区啊，咱们因为是特别的节目啊，所以呢，在这会呢，是咱们的那个大年初一报喜的这个晚上巴西时间，但是呢，对吧里的战友们来说呢，恰好是他们的早上，所以你看咱们白天。和黑夜啊，同一个地球南半球与北半球，咱们跨山跨水跨海洋跨南天啊，我们飞越时空我们嗯就是战斗在一起同时欢乐在一起啊，这是多么祥和的气氛了，也只有在TV，只有在七哥为大家打造的平民欢聚的。这个大平台，我们才有这样的一个难得的春节庆祝的氛围，这是多么开心啊，这是划时代的史无前例的啊，嗯，那个晨晨啊，刚才咱们都听到了那个蚊香的歌声啊，嗯，你不是有点感恩，不是有点感想吗？你说。那个，嗯，首先刚才听听到傲雪的一位父亲，然后再听到文彪啊，弄得你又想升级器材了，你什么时候也有你那么好的器材，给大家录一首歌呢，平时总是去录那些漂亮的小姐姐对吧，下一次啊行吗？那个先给你报个名啊，下一次我们再做那个。这个节日晚会的时候，你一定要用你的这个超级器材，可以请小姐姐们伴舞啊，比基尼也可以的啊，咱们咱们咱们不介意啊，陆小姐呢，那些小姐是艺术路，我自己呢就属于行为艺术了，就不一定再看，受众群很小的。咱们战友们和观众朋友们来说话的对不对？大家在文字区使劲那个打的啊或者打啊，如果想要看那个陈晨战友表演行为艺术的啊，那么就先在这里啊，给点那个信号啊，那咱们就可以借着观众朋友们的热追热捧了，就给他这个安排任务了啊，很多人。我先跟阿红姐聊天的时候，群众意见啊，那红姐已经率先大拇指啊。就那个我们上一次在语音室的时候，红姐还让我给大家讲讲两岁两岁的时候如何谈恋爱呢，是吧？而且也是很平易近人，和战友们的欢乐在一起啊，经常都是啊，就是快快乐乐的，虽然灭共的任务呢是非常紧张，而且也是非常的繁重，甚至非常的危险，很有挑战，但是咱们战友们真的是用实际行动在生活当中，每一天每时每刻都在践行着咱们的快乐。灭共的这个宗旨啊，包括咱们现在正在直播，也都在快乐面对吧，所以呢，你看那个鞋控就是看不到这个老百姓可以喜笑欢颜对吧？但是咱们就要是要给他们看，其实是要给咱们自己看，咱们自己开心了，咱们身体健康了，咱们心胸开怀，咱们就自然心啊。就是放得更开了，咱们月供的战斗力那就更强了，好接下来呢那个啊，只是现在我还想其实已经被两个节目都冲掉了，我是觉得咱们很多战友啊，取得这些江湖名号都非常有自己的这个特色和个性啊，像前面唱歌的这个一伙朝拜啊，每次到他们这个节目的名字叫。很要这个非一般的这个思量要尽量不要说错了啊，然后一位父亲的朋友有好几位战友都说一位父亲的名字取得真好，她上次参加那个我是英雄活动啊，那个威廉和唐平都开玩笑说她这个名字是最占别人便宜的，每次都是父亲来了不进来的。号，我们那个益母草派的这个战友的名字啊，之前好像他自己解释过，一火就是一个横一个火炬灭，草畔的解释就是共的意思，就连在一起实际上就是灭共，看来这是一个有文化的艺术家，太棒了，太棒了。是吧，其实我们很多的战友啊，就是很有很有智慧的，不仅有智慧还有文化，然后自己的这个专业水准又高，我们希望越来越多的这样的，有专业能力的战友站出来，我们只有都站出来了，中不灭的才会更快的，每个人的力量都是不可忽视，每个人的力量都是。非常强大的，而我们这一次灭共的整个这个爆料革命的运动，它其实就是在平民主义旗帜下的，唯一一次在近代史当中应该是第1次啊，由平民所发起的啊，这个平民的运动，平民的革命了，而且我们胜利是指日可待，所以我们在流连啊，这个开始的。时候呢，有这么一台晚会来庆祝，我们在榴莲这样的一个好运头，希望我们红红火火让我们继续的乘着这个胜利的这个方向继续前进，那如果那个后台的那个嗯就是拜年视频已经准备好了的话，那咱们就为大家播放。叔叔可以了吗？是吧，嗯，好的行，那这会儿呢，嗯，我们那个后台提拉米苏和咱们是b本啊，给我们很给力的这个技术保障，现在呢，他们已经从我们非常庞大的这个文件夹里找到了咱们奥西会员部的拜年视频，因为它非常大，这个文件啊，所以呢很辛苦。那么接下来就请大家来听听，看他们都说了些什么呢，给大家送上什么样的祝福呢？我是傲雪龙城会员服务部三只松鼠，在这辞旧迎新之际，祝愿全球农场所有战友们欢欢喜喜每一天平平安安又一夜，山水总会相逢友谊。地久天长，期待我们早日相逢在没有CC的那一天，我是会员服务的思想有病，这次农历新年来临之际公布爆料革命战友们身体健康快乐，每公谢谢，我是会员服务部会员服务中心的搬入。我在这里祝大家2021年农历新年快乐，各位澳星农场的战友们大家好，我是会员服务部会员服务中心的义工文，今天在这新春到来之际，我祝愿全体奥氏农场的战友们，春节快乐，身体健康，阖家幸福，公路上。你不行我们一起努力，一起盘古山见，我是会员服务部会员，服务中心的义工互为肢体，巴西的战友们过年了，祝大家过年好，新年快乐，我们一起努力。打倒共产党，take on ccp, take down ccp, take down ccd, 大家好，我是会员服务部的烟灰。刚好我是会员服务部会员服务中心的一点op20，愿战友们2021年春节快乐，幸福绵绵，万事如意，平安年，大吉大利顺新年。在新的一年里生活幸福，家庭和睦，以坚定的信念跟随七哥跟随爆料革命，共同携手在灭宫的道路上继续前行，实现我们的喜马拉雅，谢谢，尊敬的战友们大家好，我是奥西农场会员服务部。小爱，值此中国传统春节到来之际，送上我的新年祝福，祝福您在新的一年里父母健康长寿，子女工作学习努力，祝福您生活愉快，事业有成，更希望在新的一年里。随着郭文贵先生引领的反共力量的日渐强大，共产恶党早日灰飞烟灭。我是会员服务部会员中心的，我祝大家恭喜发财，新年快乐，平平安安，万事如意，生日快乐，平平安安，万事如意。我是会员服务部会员服务中心的义工陈生，祝愿大家在新的一年身体健康，万事如意，我是会员服务部，会员服务中心的义工雷电圣君，在这个特殊的辞旧迎新之年，我为所有真心。越共的战友，祈祷平安健康，take down the sea cp，干什么好？儿子奥西农场服务中心的区域。我是会员服务会员服务中心义工温馨，在新一年里我祝20农场的建设更上一层楼，各部族越办越好，为灭工作出更大贡献，祝20农场战友们身体健康，家庭和睦，战友们精诚合作，互助互爱，为了。中国美好的明天而奋斗，我是会员服务部会员服务中心的义工，春风秋雨，在农历新年之际，祝新中国联邦的所有战友们身体健康，快乐灭共。雷锋在2021年新春来临之际，我祝愿所有爆料革命的战友，兄弟姐妹们，在新的一年里身体健康，家庭和美重整旗鼓，团结灭共，谢谢大家有大家好。父亲，2021年战友们身体健康，牛气冲天，预祝我们爆料革命能早日灭掉中共，同时也训练集系列越办越好，新中国联邦人加油，博士会员服务部会员服务中心。木工老金，2021年春节就要到了，祝福爆料革命战友们，快乐，健康，平安吉祥，在新的一年里，让我们团结一致，努力奋斗，在文贵先生带领下，取得民众的更大胜利。谢谢战友们，我是会员服务部，会员服务中心的义工，亲爱的战友们，奥迪的兄弟姐妹们过年好，文瑞，在新春佳节之际，祝所有战友及家人。2021年健康平安，祝新中国联邦人在文贵先生引领的爆料革命中无我无畏，无怨无悔，越战越勇，祝澳际农场2021年不断壮大健康发展，相信。神圣的喜马拉雅，属于新中国联邦的。好刚才大家听到了来自奥西农场会员不许多战友们。热情洋溢的拜年祝福，满满的都是快乐，都是浓浓的中国味道，那接下来呢，我们在这个城市这些祝福的语言承载这些美好的心愿，我们要为大家送上的是一家人，咱们傲雪龙。俺一家子战友啊，有这个先生还有太太，还有他们的小孩子，他们一家人为我们所有的来自世界各地的观众朋友们，战友们，还有咱们的华人观众们，一起来送上的一个特别的节目，那他还专门写了写了这个啊，对这个节目的。每一个文字的介绍，我就一定给大家分享一下，嗯，那么我先说这个战友一家子啊，他们是危船渔夫战友，还有未穿衣服战友的太太，还有他们的小孩子啊，等一下你们就看画面就知道了啊，那我先说说他自己所写的想要大家。明白的这个作品的一个含义啊，嗯，这个题目呢叫做大手牵着小手，他的话是这么说的啊，我们一起张开眼睛看看这世界最美的美景，在真诚笑容里，一起付出真心。爱这世界，最美的足迹在爱的道路里，一同向世界展望，因为你而闪亮，让我们共享生命的亮光，一同向世界展望，幸福因你而延长，让我们共享未来的希望。大手牵着小手，同心携手出发，期待有一天处处开满生命的花，大手牵着小手，分享微笑盼望，期待那一天再也没有饥饿和悲伤，看见需要就停下脚步，只是受伤的心。得到安抚，求神赐下勇敢怜悯的心，使我的拥抱温暖像阳光，大手牵着小手，同心携手出发，期待有一天处处开满生命的花，大手牵着小手，分享微。微笑盼望，期待那一天，再也没有饥饿和悲伤，祈祷那一天你我充满永恒的盼望，这是就是文字读来都已经是一首诗歌了，对吧，其实程程我们当时都应该把这个文字呢，把它变成是一个朗诵的诗歌，就让他们自己加战友。我们小战友大战友一块来朗诵，但不管怎么样今天洗吗？能用这个文字啊，已经向大家展现出来了，这是怎样的一家人，充满了爱，充满了这个战斗的力量，充满了对幸福对未来的渴望，也充满了灭共的这个就是坚定和他的信心啊所在。接下来那就有请大家来欣赏微穿衣服和微穿衣服，太太还有他们的小孩子啊，可爱的小朋友来为大家送上了这个节目，好现在有请后台提拉米苏还是第1本为大家阿来推出这个节目，谢谢。我是20。嗯，对。谢谢。我们刚刚听完了奥喜农场的飞船，渔夫的大手牵小手也看到了，嗯，我们的下一代也踏上了我们报了革命的路，傲气农场的战友们实在是太有才了，今天基本上我们都是在一直在听着你们啊，各位战友们的才艺表演，下面是轮到我。我们法国巴黎七星农场的第一缕阳光战友为我们带来诗歌，爆料革命的诗歌，谢谢谢，我是一个普通人，从平静的街头走来，身。尝试欢乐的孩子，迎面是朝气的少年，远望有散步的老人，还有一位的情侣咖啡店，美好的香气在我路过的时候渗入心间，我手里攥着病毒真相的传单，耳边还听着关于疫情的真相，我还在河源。远方的战友热情的讨论着，TV应用是g club，我们在展望着未来，我在我的工作台上忙碌，我必须要在这样危险的疫情中继续我日常的生活，我继续我如同往常的生活，我早已不能继续我旧日的时光，我在。战斗也在生活，在生活，也在战斗，我是爆料革命的一个战士，哪里需要我，我就在哪里，街头的灭共呐喊中有我，小巷里舞动的七芒星旗帜有误，夜间小荧幕里战友的连线直播有我。我还是我，我还在我的生活中，我已经不是我，我正在爆料革命的队伍中，我是一个新的我，我是一个勇敢的我，我是一个无我的我，我是一个爆料革命需要的我，我也是你。是无数个世界各地的我，我们走在一起，我们手牵着手，我们遥相呼应，我们振臂齐呼，灭共驱魔，我们在一起喜马拉雅我们在一起，正义真相我们在一起，我就是我，我还是我，是一个新的。嗯我们刚刚。也是有法国巴黎七星农场的第一缕阳光的诗歌，是的，我觉得法国农场的战友们啊，真的是不仅多才多艺而且很很浪漫，我们我我觉得接下来会是不是会有更浪漫的节目出现。但是太奔放了啊，就是他们的特点啊，那种随性浪漫，自由啊，然后又很率真啊，我觉得很多的美好的特点都在咱们法国七星农场巴黎七星农场的这些战友们身上体现了，但是呢，还有一个更有个性更有特点的战友啊，等一下呢会来跟。咱们的战友们呢，面对面啊，特别牛啊，就是早上起来爬起来，换上衣服，然后拿起乐器他就可以，他就可以冲上去，这是这是什么样的音乐素养啊？啊？对，大家可以猜猜下面这个表演节目的这个，这个战友会是谁？那种漂亮他不经过打你呢，他还是那种漂亮啊，这个有点像打字谜，她穿上经过刻意修饰的衣服呢，是那种漂亮，她穿上随便啊。就是搭在这个衣服上，架子上的衣服呢，这么一龙上去他还是那种较量，大家猜猜他是谁呢？红姐说一口一口，喝红酒那就是不是猜到了这个战友是来自法国农场呢，好多的红酒啊。刚才落地文飘有三个呀，3, 三杯红酒给你说，我回去一定要喝够，打折扣，一定是满满的三杯法，国产的红酒，阿酒庄红酒，法国作为这个把法国革命的先锋，然后呢？法国的七星农场巴黎农场，在小皮匠的带领下也是我们整个农场在欧洲的第1站，所以说这个这个位置和对大家对所有的奖励是非常高的，我们有很多战友是来自世界各地的，但是因为有你们图标呢，我在海南。网上看的比较小，可不可以给大家解释一下你们那个设计有什么特别的用意吗？我是看到是有一个那个嗯这个女性的一个一个图像对吧，你给大家解释一下呢，你们肯定是有女人的特别的用意所在了，法国的自由女神，我觉得这个图像的这个。呃，标志和解释，我觉得最好的解释人应该是我们的小皮匠战友，嗯，那你一会儿去拿小瓶，战友请出来让他亲自给大家解释解释，让他做好了准备没有啊？打个电话给他，又来了。说来就来是吗？他来了，等一下1的大家都立马现身啊号。请法国巴黎七星农场的召集人，嗯，小皮匠来跟大家见面，刚才说解释解释这个爱这么好，这样不好，大过年的今儿头一天了啊，战友们那个怎么过也好，嗯，那什么这个咱巴黎农场的这个标。是啊，是是美工组做的，当时是做了好多好多让我们挑，还挑来挑去我们就跳到这个了，这个其实很有意义的，为什么大家看这张这个这个女性啊眼熟不？是吧，眼熟过这张画，现在收藏在卢浮宫里的这张画呢叫做自由引导人民，是法国非常有名的一幅画。之前啊，我们就想着这法国图标，你家有什么呀？是巴黎圣母院啊是吧，去年给烧的捐了一块呢不是，然后呢说埃菲尔铁塔，法国人阿管那个埃菲尔铁塔叫做孩子的生殖器，本来说这也不行，你说的金字塔吗？说也不行，巴黎人管那个叫巴黎脸上的。一会儿吧，我那得了，我这要不账是吧，再怎么着这艺术这种东西啊，是把卢浮宫里藏的那些艺术品，还是受到全世界广大人民群众的欢迎呢，我说咱们干脆从那里边找一首歌了，正好这段时间呢，我陪同从国内来的亲戚朋友又去了一趟卢浮宫，哎，我又发的那张画了，我又在那张画面前站了半天，我也不背。那那张画就当时有一个印象在我的脑子里，然后就突然跟这个这个叫昆仑诸大哥，大哥再把这张就是logo做出来的之后，我就突然跟我那个时候，话就对那儿的印象就应在一起了，我想就这个，就用这个，这才是我，我觉得。要是咋的呀？法国的那个象征，你看全世界那么多的革命是吧，那么多的先锋基本上都是从法国开始呢，哎，我说咱就这个，其实好多战友啊，来了我们帮你炒作啊，就问了，好好问了好几次了，说爱你图标的中间那人是谁呀？我说你想想没有文化的事，是吧？还玩不转，是吧？咱们店说电流声电流声怎么了？办啊，那哪是天启的，这就是你家没文化的，没文化的你看没有看我们这个logo就就这想法了是吧，是吧，那个裸体的，对那个上身是确实是裸体的。嗯，其实嗯就是当时我们在这个logo logo这个选择上的时候，一个是后来我们敲定敲定了，这个自由引导人民，当时我们还有一个还有一个方案呢，还有一个方案的事，最后我们是用在一个义工部招的义工，不照几张海报上了，是卢浮宫第二梯队的一个一个正规之宝叫做。天使之吻那个更好，或者找机会再给大家解释解释那张画吧，是吧，叫做用爱唤醒人们的灵魂，法国aaa冠名写对MJ的路，好像是嗯，我很有意思，欢迎全球各地的小伙伴了是吧，来我们巴黎啊来法国。到时候给我们看看我们法国那宣传片儿吧，啊，我们反馈的宣传片，我们法国可有意思了，就是要来勾引勾引大家啊，让大家呢，更多的了解一下咱们法国农场战友的各种爆料，革命相关的一些想法呀，还有前后的一些严格呀，也包括法国农场的这个。特定的一些地理和历史文化背景非常好，所以刚才不是说了吗，咱们这一排战友的联欢晚会不仅仅是庆祝咱们的农历新年，而且还是咱们暴力革命的一个文化延伸啊，号，现在闲话少说，大家等着看你的节目呢，小皮皮自己介绍一下好吗？安红姐来了。给大家唱首歌吧，这首歌呢是就是我会几个吉他曲里边比较不容易出错的，而且这首歌的歌词我也特别喜欢，嗯嗯，我在两个字一样好吧，而且今天的今天这个号在哪啊？没有用什么音乐的伴奏。对呀，什么的，不会被他们什么电话什么的切断啊，咱们来这你这孩子的吉他对我来说稍微略显小一点，我就先用这个吧，生意可以，还可以。嗯，农村。我现在就不放弃的。我的好奇心的。在那，悠远的春色里遇到了盛开的她，爷爷我不当初。嗯，开始。编辑的。纠缠纠缠。我就不唱，献丑了，太棒了，太棒了，今天我们是看到了一些评价，平时能说会道，然后呢又在慧慧叫心灵手巧，会做小皮具，会做小点心，做饭也很好，今天下午。那我们大年初一给所有的战友们又是这个刮目相看，又漏了，另一首穿着格子衬衣，自弹自唱校园歌手拍的这个，法国的这个浪漫撒了一地哈，爱草原，你你觉得他像不像就是，嗯，咱们以前在墙内这个大学校园里的那个。宿舍那个走廊里啊，甚至那个那个那个镜头的啊，就是那个走到尽头对吧，就一个人在那个半夜三更的，大家都睡着了，然后呢，怀着一些心事啊，这样或者是在那个外面的露台呀，或者是在那个小树林的那个，嗯，那个大的那个什么石的。嗯，我觉得他他他这一身打扮和这种环境啊，真的是，马上就让所有的人都有那种曾经走过的岁月，曾经有过的感觉把我们拉回了那个青春年代，还有那个大学的这个年代，不知道男战友们听到这个歌是什么感想啊，他们肯定是有感想的。反响已经被文字区所有的那些，就是晨晨唱歌，然后要她行为艺术钢管舞的那些要求给抹掉了，没有有没有想起让你看天亮，草原草原你看天亮不告诉你了，盼天亮就是一口一口，咱们那个法语翻译组组长啊，你看他说什么呀，说三更半夜就算了，我这我真的不知道。像你们这样吧，我唱歌尤其是三更半夜，我真能把狼招来，不过我不怕为什么呀，我要跟郭叔一块唱，阿郭叔能把狼唱跑了啊，没事没事，对房间，我俩一块唱的那两张卡门那处搬进去。说听了这个有点回到象牙塔的感觉，我就想起来，嗯，我我们当时上大学的时候呢，估计是两三年前的时候，那时候我还小，我年纪小，然后我们那时候，我们那时候玩这些的时候，然后就有人就有，因为那时候玩这个东西的时候，很多人都喜欢弹吉他，然后呢就会正好学校有一个小组。然后有很多人就是有时候周末或平时晚上就会承认，弹啊唱啊什么的，感觉跟这个小皮匠的感觉很一样，说明小皮匠现在也就是一个大学生的这么一个心态的状态，对吧嗯。永远都是保持在这种很童真的很浪漫的，但是她很智慧的，知道吗？这是这是他在身上就是我觉得特别特别不容易找得到的一个平衡，因为我们一般说年龄小或者是她的心态年轻了，他就做事就没分寸，或者是做事呢，就有点什么那个中国话说的就是办事不牢，但是咱们这位。我真的还是想表扬一下他，因为跟咱们一对照，起码年龄比他那个真的是憨长了很多岁，但是如果是味道同样的年龄了，做事的分寸啊，或者是一些尺度的把握，包括在爆料革命当中面对像酒，只要面对像那个前前后后这么多的，啊，这些就是嗯。我歪瓜裂枣的啊，各种的累啊，人家的战斗力可真的是这种战斗的智慧，可是比咱们强这个咱们不得不要这个竖大拇指点赞的啊，所以咱们要这也是喜欢喜欢跟着那个小漆匠混的原因啊，不老不老，那个草原你知道吗？刚才我们前面不是说了要到那个法国去吃大餐啊窝里。鹅肝酱啊，什么房都每次都都都来，给咱们涨点这个智慧啊，所以呢，咱们这个上面啊今天没有，但是如果大家究竟是在欧洲啊这个区域就请大家去找小皮匠啊，认准了咱们法国巴黎七星农场，但是知道吧，我们不是美。一个每一个战友都能使我们这个法国巴黎七星农场先到先得啊，咱们挑了又挑啊，所以大家就近，多么美好的一个，对呀，是吧，看到了，那么看到小皮匠。已经是准备好了，要给大家献歌另一首的这个节奏了哈，那个先让其他人先上那个另外的战友那个来吧，我准备一下是吧，一会儿我再跟大家。好的没问题，昨天过别人火了，仗着吗？昨天冠名火了，今天的灌饼是乘胜追击，要给我录了一首，一会还给大家放了啊，我先歇一会儿，我先歇一会儿啊，亲爱的。咱们那个小心脏这个颇为有难度啊，也是很挑战的，但是你看大家已经看到了这个小皮匠的这个功力所在了，是吧？晨晨那个真的有时候是说来就来，你要开口就唱，你要平时没有这个功底的话是办不到的，有本事。对了，但是你怎么那个回应咱们观众朋友们的要求，你看很多人都在让你唱歌，而且还要比基尼钢管，你总得要就是难度系数，你总得要挑一个吧，对吧，钢管可以留给他们，就他们他们比较适合，比较。唱歌是没问题的啊，等一下那个咱们在中间没问题，没问题，我答应大家唱就会，就会给大家唱一句，好接下来呢，咱们就让那个小皮匠休息一下，调整一下啊，我们下一个节目，下一个节目呢，就来自葛店战友。哦，亲，大家看到我们今天这个所有的这个表演的嘉宾，不管是现场的还是录播的都非常的拼，那么下一个呢就是隔壁的电脑给我们带来的，爱拼才会赢，我是一个普通人，从平静的街头。啊。你呢？哦，带。晨曦依旧。挪威。2015年。骚逼。哦，带。好，刚才大家都听到了，咱们到西站有brilliant的歌曲，爱拼才会赢啊，这首歌本来它是一个闽南歌曲啊，所以其实还是不太容易唱的，嗯，那接下来呢，我们会请出咱们已经在直播间。的奥西农场的战友，凤爪大家都知道啊，唱功了得对吧，而且呢总是啊，可以在现场呢，就轻轻松松的飙歌喉，好咱们来请出咱们的凤爪战友，来跟大家打个招呼，而且今天是大年初一啊，凤爪呢，也想用这个可以。那就是跟大家在屏幕上相见的机会，送出他自己个人的特别有新意的祝福和话语来，有请疯子，谢谢大姐啊，我给大家拜年啦，我是奥西艺术文化的碰撞，祝全球战友辛丑年心想事成。啊吉祥安康，啊，能够扭转乾坤，继续全力的撒播真相，啊，唤醒在迷中的世人吧，好，嗯，接下来我为大家演唱一首，机缘一瞬间。哈哈哈西湖千年，呼呼他上海周红娟，轮回转。却是和妖猴姑5天，操。王文学，我吃呵呵市委。啊，我吃好啦，好好。狠狠滴花成全，那还是很会说话，苦衷吧没。回来，酒都借钱用，前年很苦啊浩劫。啊，哈哈，离远不？再说很久的。查说谢谢大家，哈哈，因为为了不影响你的那个现场歌唱，我们都把麦都关掉的啊，让那个后台的声音更加的这个清晰。落地和落地都听不到，只能够听到你的歌唱，非常棒啊，唱的非常好，那晨晨你有什么感觉啊，咱们那个凤爪的歌声好听啊，这一看就不是一般的，能这一看他这个爪子长的也不一样，那么好赚的钱也不一般，很厉害。对啊，而且他是我们那个是我们人文综合部那个艺术文化组的一个成员，也很荣幸会有会有这么好的几个组员加入到我们这个报道革命的这个，这个队伍里来非常棒非常棒，相比这个这个这个这个自由自在的发挥啊，就是。嗯，我们的这个落地门票这个战友总是显得有一点点拘谨，虽然唱歌的实力很强，然后我相信平时生活中都不是这样的，啊，我觉得是不是应该给洛蒂文彪战友多点机会让他表现表现，他常常现场，其实他只要一唱，他就进入到自己的这个世界。要不然洛蒂文潇战友如果是可以的话呢，就跟大家说两句，然后呢，看看在给大家表演一个什么节目，你用唱来表达自己吧，我就唱，我就清唱了一段这个，七哥。七哥唱过的那个9月中吧，对，这几天我倒是练了练啊，为战友们会为朋友们演唱一段，好吧，实力派。昨晚酒精占优，公费免灾手好久。喝了真的有哇，总共加8醒来的喝了。其中生活医生9万而当时1周成功。不喝好，70年前的权利，如今就是念在中华大地天管地管空气，中间还管着你的生殖器老百姓，人民的财富。被它们通通卷走，传统魔法全都化为乌有，老少爷们，你们难道还没受够这帮孙子天天在搞装修，就封你的口把你思想左右，看母亲的眼泪不停的流，和谐小康社会。很厉害厉害厉害，果然是不一样，但是看到那个好久好久之前，我看到阿红姐就在评论区上写了好久好久好久，那我们这个，但我我平时的有的时候拍些。姐，有的时候我们就说，哎呀，好妞好妞好妞，这歌应该是没听过的啊，慢慢的我们我觉得应该在放一首，应该继续继续来一下是不是青青草原，意犹未尽，那么下面就有我们导播。放上落地文挑战有另外一首歌曲，世界如此寂寞，谢谢。这样的姑娘已经到了吗。梦醒了，可以带我走。我在城里，没有你的事。都吃齐了，我没有。哦，你知道不？1的。嗯，我在。等待那个电话。你真明白我，没有你的爱。知道不会有的冰箱吃。请你不要丢下我吗。大作业。自己吗。谢谢。嗯，好的，嗯，我们非常开心的听到了落地文彪的这首歌曲，世界如此寂寞，我们在参加爆料革命后，在没有这个农场之前众多的战友应该都有一种感受，我们感觉到自己是。那么大寂寞，不是叫郭靖，我应该叫孤独，是农场，是我们所有战友们集聚在一起，是报了革命，让我们有相同信念相同理念相同的这个决心的人站到了一起，我们从此不再孤单，我们可以感受到，来自世界各地的战友们的这个力量，我们看着。到了温暖，这便是我们的农场是我们的喜马拉雅，下面再由我们法国巴黎基金农场的鸡蛋灌饼加油，放他一首歌由小皮匠来帮他发，要到观点的时刻，这是我们法能量。换一位歌星是实力派啊，大家先欣赏欣赏他的歌喉吧，就不多说了，我我在我在多说都是废话啊，我现在就给大家放他的音乐啊。打发孤独的人准备动身，于是就到高潮。直到夜里她转头听见悲伤的呜咽的女生强跟谁好1.嗯，再回去神奇花园1 the.还没吃资源10有一天。如果你看你早餐，请你告诉他你的名字，我的名字。插了你，现在如何回去吃烧烤？你家还没吃，推开门10有一篇海城。青春，请你告诉他你的名字，我的名字很远的。有一篇，请你告诉他。你的名字，我的名字。好听不？太好听了，对不是，拿自己夸自己呀。你这样他总是那么谦逊啊，虽然北京妞的那个实力呢已经到那个满满满的就是已经爆棚了，在这里表现一瓶一瓶，他还是很谦逊他说这就是我们北京人的特点，不我们我们该出手。19出手，第二呢，我们还比较那个有礼貌，有家乡的，真的确实是这样，小小屁屁就是这么表现的啊，所以呢，你你不用很怯生生的问啊，小皮夹，你们的战友对安红姐。这是咱们不在这不叫谦虚，你说是不是这是夸人也得让别人夸，哪有自个儿夸自个儿啊，你说我我跟谁说过呀，是吧，一个换血一个又给一嘴巴的，我妈跟我说你不能自己夸自己。1, 我说我画的就是好吗？那也不想擦掉，然后每次没放一天还挨一嘴巴挺难受的，该花自己的时候得夸你，不夸别人，谁知道你优秀呀，是吧，现在社会找工作的时候，我当时我觉得我脸皮特厚了，我就玩命夸我自己，就是那种花已经超出咱们华人的。你能正常，我就在写我这个好，然后举个实例我那个号几个实例，结果就我这种夸了半天呢，我也是勉强就进了进我们公司了，等干了9个月正式转正的时候，区域经理找我谈话，他说you are very shy，因为他面试的我，就是我这种夸自己和这种特别我认为特别外向的那种。Hello展示我自己，竟然到我们区域经理，他认为我非常害羞，我就想起来为什么我身边的华人朋友都找不到好工作那一批的，你知道吗？我就明白，像我这样的，我觉得我的脸都像城墙拐弯那么厚，但是他在西方人的眼里，她会觉得你还是特别的害羞，我就想让他们西方人怎么不害羞呢，我们后来有一个过。不得有个区域经理，就一黑的时候，周末去开party的时候，就是喝了也就一杯半啤酒吧，听了一下就上了那酒馆那个吧台了，地瓜在上面跳那个斗牛，结果整个那个卡力特黑，我当时就想天哪，这就是他们的，这是我们的区域经理，你知道吗？你就把他们给工作上。那一回事，那个那个生活中就是一放松周五下去放松也没有关系，所以新人真正他们就特别大的人说自己蜗牛，我爸我特好，知道吗？对他们觉得那个牛，我记得他那你会觉得也不错，但人家是展示我们这个可能，我们被中共管的太久了，就是你像我母亲从小告诉我什么还挺老化。笑不动口啊，笑不露齿，步步动情，他怎么说的我都忘了说你不能这样，所以就是我们我们接受的教育跟跟他们这个自由的环境不一样，你叫过来的，很拘束的，很限制人的那种个性独立和自由意志的表达，对。没错就是你没看见我喝醉了，5月16，你没看见我喝醉的时候啥呀，谁说我是楷模不是罪。这装备打的，没被打的时候你没看过啥样啊，突然之间来到我们直播间啊，我们放一段法国农场的宣传片，请导播，谢谢，我们漫步在塞纳河畔，徐徐风来。波尔多悠然品酌，在卢瓦尔河谷欣赏古堡魅影，寻宝在神秘的勃垦地，体验阿尔卑斯山的极限运动，从地中海到大西洋，看过日出等待日落，还有普罗旺斯薰衣草。草的芬芳，我们是喜马拉雅农场法兰西战，从罗曼艺术到文艺复兴，古典主义到超现实主义，伴随着历史的发展，艺术在不同时代留下了印记，心中充满大爱的毕沙罗。自由，敢于思辨，创新的莫奈，打破约束的份上，还有我们钟爱的法国电影，始终在激动着我们的灵魂。是跟随郭文贵先生发起的爆料革命的华人及国际友人组成的民间团体，致力于传播和守护正道主义，唯真不破的爆料革命精神，作为法国和新中国联邦沟通的桥梁，我们将以文化艺术教育研究合作为主要内容，他僵住了。新中国联邦早日走上人文复兴之路，让每位华夏儿女如沐春风，绽放自我，在法兰西这个充满浪漫的地方，有太多的故事可以讲，有太多的事情可以做。不知道，大家看了这个，法国农场宣传片有什么感想啊，反正我们，奥奇的战友这是统一的想法就是一定要去法国蹭吃蹭喝。我们组团去查，我也这么决定了，而且我要剪的，我出去之前应该像一个土著黑黑的，到那争取吃成那个那个雕塑，就像那个自由引导人民的雕塑得丰满一点啊。哦，我觉得你可以先为我我这个潜质，可能比较接近一点，可能比较容易，突然是吧，那我等等。我这个胡子留到一定长度的话，我就去不得是吧，那个火了，我其实是想上，想象那个郝海东大哥那样就瘦，精干的样子，我之前还看。我求我在，我在我们那个城市看过那个号，大哥的球那时候他还跟他在大连的时候，他跟那个王涛他们一起看过，满场的进球就很牛叉，那个字不好意思说，然后咱俩不会是同一个厂。等着吧，那个然后输了就还打那个啥呢，是满场认识那个我给我们增加点这个喜庆的那什么，我发现其实有一种代沟就是我唱的歌，刚才那个题谈了一个。那个什么歌曲啊？我那个早就已经不行的时候摁不下去了，刚学那个是什么，也磨了一阵，当年也曾经挺火的，应该是上高中的时候那一阵北京特别流行弹吉他，然后也去学了一段，然后那个可是现在这个不行，这个记忆不如皮皮，我只能起来的啊。我要PK一下那个小屁孩，昨天谢谢，今天还会给大家带来一首，我先唱一首，我当然能记住才啊，也可以像人喝水，但是特别早就想你歌曲，你会不会唱这个人就有你联系好像是没问题。都说好了，今儿逗逗老妈，看谁唱歌老今天清晨来到树下读书，初升的太阳照着身旁这棵小树，亲爱的伙伴亲爱的小树。如同像阳光和雨露，让我们记住这美好时光，直到长成参天大树，让我们记住这美好时光，可惜。我这树就1米61高，现在可能还说两个50万就变成1米59了，谁是参天大树参天大树，不多再横着长的，这应该应该有挺多的。谢谢阿红姐，去杨姐，这个下一首诗就是就就这么难呢，还是说需要休息，我先挑战一升啊，昨天是通过一休的那个，嗯嘴巴问候了一下，所以我知道我们的母亲包括自己的母亲，今天我想通过当年的排球女将。小路橙子，用他的一首歌是写给父亲的，来问候一下天下的父亲，希望所有的父母们都在新年新岁平安健康，一定要平安健康哦，我们现在不能回去看你们，但是你们要平安健康，然后我们彼此鼓励哈，我们两边使劲加油，灭掉中共，我们就团聚了，嗯，要是我忘词儿了，这个。我们就当没听见，没事，我想个吊的啊，科比home.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
