<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>方正 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%B9%E6%AD%A3/</link>
    <description>Recent content in 方正 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%B9%E6%AD%A3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1964/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1964/</guid>
      <description>内容梗概:
视频播放：青蒿素小课堂
让我们一起走进青蒿素小课堂
青蒿素是什么？
青蒿素（artemisinin）及其衍生物是所有药物中起效最快的抗疟疾药。青蒿素又名黄蒿素，是从菊科植物黄花蒿茎叶中提取分离得到的一种化合物，其多种衍生物和双氢青蒿素、青蒿琥酯、蒿甲醚、蒿乙醚，均是治疗疟疾的有效单体。
青蒿素的作用
抗疟作用：青蒿素类药物对各种疟疾有效。具有高效、快速、低毒、安全等特点。
红斑狼疮是一种难治的自身免疫性疾病，双氢青蒿素具有免疫抑制作用，并可加速免疫缺陷动物的免疫功能重建。
双氢青蒿素治疗红斑狼疮于1999年申请中国发明专利并获得授权。
大胡子医生提出：硫酸羟氯喹和锌等药物，具有对新冠病毒的抑制作用。而硫酸羟氯喹的治疗病症就包含了红斑狼疮和疟疾。
青蒿素的诞生
1969年-1972年间，中国科学家屠呦呦参与的523课题组发现并从黄花蒿中提取了青蒿素。1973年经临床研究取得与实验室一致的结果，抗疟疾新药青蒿素从此诞生。
屠呦呦因此获得2011年拉斯克奖临床医学奖和2015年诺贝尔医学奖
青蒿素在新冠病毒抗疫中的时间线梳理
2005年，中国科学家报告称黄花蒿的酒精提取物能够中和严重急性呼吸系统综合症（SARS）病毒。
2019年6月17日，青蒿素抗药性研究取得阶段性进展，双氢青蒿素对治疗具有高变异性的红斑狼疮具有独特效果。2019年中国青蒿素产量增长至213吨，主要适用于疟疾、红斑狼疮。中共国是全世界最大的青蒿素原料及研制国。2019年年底，中共开始释放新冠病毒。
2020年2月22日，以南昌大学第一附属医院申请了双氢青蒿素哌喹治疗轻型/普通新型冠状病毒肺炎（COVID-19）的临床疗效评价。
2020年3月10日，有文章提出双氢青蒿素哌喹片抗新冠肺炎。
2020年4月10日，青蒿素及其衍生物用于治疗新冠病毒肺炎的探讨文章发表，研究发现青蒿素具有抗炎、免疫调节、抗肺纤维化、抗病毒等药理作用。而新冠病毒主要攻击的便是免疫系统、肺部纤维化。
2020年4月29日，广州中医院大学科技产业园有限公司申请专利，发明名称即为一种用于防止肺炎的组合物及其在制药用于防止肺炎的药物中的应用，里面的主要成分为青蒿素或青蒿素衍生物。申请书中明确指出此药物对于冠状病毒感染引发的肺炎具有很好的预防作用。
青蒿素哌喹片治疗轻型和普通型新冠肺炎项目针对11个病例研究发现，入院核酸检测均为阳性，服药后，平均转阴时间1.7天。
2020年5月7日，青蒿素药茶治疗新冠肺炎，马达加斯加总统宣布该药已通过科学检查，治愈两名COVID-19病人，该岛国有151例确诊的冠状病毒病例无人死亡。
2020年5月9日，青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎研讨会在广州举行，科研团队开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究数据收录有效病例25例，平均核酸转阴时间为4天。核酸检测10天转阴率达到96%，均未见严重不良反应。治疗后，患者的肺部炎症反应缓解，症状得到明显改善。
2020年7月1日，德国实验室研究黄花蒿提取物的衍生物对抗新冠肺炎效果很好，加入咖啡能提高抗病毒活性。
2020年7月16日，钟南山针对青蒿素能否治疗新冠肺炎问题回答：有“苗头”。
2020年8月28日，青蒿药业总经理潘隆华说道：新南方集团开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究，临床治疗显示青蒿素哌喹片安全有效。
2021年6月18日，青蒿素研究中心揭牌仪式在京举行，国家卫健委党组成员余艳红指出，青蒿素对抗击新冠肺炎做出重要贡献。
2021年7月27日，Nature子刊发表了，发现来自黄花蒿的提取物青蒿素及其衍生物可抑制SARS-CoV-2病毒感染。
2021年8月30日，爆料革命郭文贵先生告知双氢青蒿素哌喹片在对抗新冠病毒上具有显著效果。紧接着青蒿素单词的网络搜索量陡增，同时某宝和某东上青蒿素药品、保健品不仅立即涨价甚至纷纷下架，已经付款的下单也被退单。随后，购买青蒿素的客户不可思议地收到短信，称青蒿素预防新冠是谣言，劝退货。
通过时间线梳理可知，针对青蒿素抗病毒研究一直没有停止，且已取得成效，如果你也动动手指会发现更多青蒿素治疗新冠病毒的信息。青蒿素治疗新冠病毒的效果以及食用方法 与剂量请各位多多查考资料以及参照医嘱。
好了，今天的内容到此结束，想看更多视频内容请移步GTV或GETTR搜索肌肉猫，请打卡关注、点赞、评价、转发。与你相约，下期再见，不见不散。
介绍直播战友，前几次直播影响巨大，这次直播主题是平安集团和北京证交所
郭文贵先生：开始了是吧？9月3号，尊敬的战友们好，今天文贵正在和我们的老豆角子还有老黄瓜，大卫兄弟和安红妹妹，携带着我们的爆二代，爆二代喜安娜，喜安娜这也叫妹妹，虽然叫郭叔，也叫妹妹啊，还有我们的娜娜酱，这也是爆二代，我们在今天这个直播，为战友们。那么今天特别开心，画面非常的有意思，体现了新中国联邦的未来和现在，更体现了我们新中国联邦的从开始到今天的一个历史。
安红是最早最早的战友，经历了澳大利亚的一系列的政治变化，东京爆协事件等等等，也和几乎所有的爆料革命的用路大脑骗说的，要必须有特殊利益安排的老爆料革命分子，最有代表性人物。
另外一个就是大卫，以命试毒，经历那么多事件，一次一次地被挑拨被离间，都能留下来，最后以命试毒这个节目，再一次改变了大卫在所有战友当中和国内同胞当中的形象。在前天直播之后，国内大批的，都是大概在45岁以下，25岁以上，特别是30岁以上的，很多公检法、特别是检察院、体制内的人给我发来各种信息说，大卫就是我们的影子，得到了国内所有有良知的人一致的好评。
娜娜酱因为是一个从国外受教育，然后现在参加了爆料革命，是个非常现代年轻的女孩，她的特别是她的真实、她的笑声、就像我们300年飞飞一样，传遍世界各地。英文之好，也非常地震撼。
那另外一个今天出境的呢是我们的喜安娜，喜安娜她还有个妹妹，喜蒂娜是吧？喜蒂娜还是喜安迪呀？
安红：喜安迪。
郭文贵先生：她父母都是我们爆料革命的战友，而且都是在澳大利亚，大家能看到G-TV从开始到现在做了很多很多的英文节目，而且英文非常好，反正英文比我好啊，但是郭式英文她不懂。这孩子才17岁，我把她加到我们直播群以后，我说我得把她移出去，因为我们群里都讲黄色，成人笑话太多，我说不能让孩子在这块待着，但是17岁我没闹懂啊，在澳大利亚算不算成人，咱节目以后再定。但今天本来是说让她上来给我们吹吹笛子，然后给大家表演一下节目就不参与直播了，因为是政治问题。她很自信，她说我可以直接到底，这是我最喜欢的孩子个性，就要自信，就要自信，那么特别开心的事情，这个今天她能参与这个节目，又是爆料革命未来的一个展示，就像头两天我们的钟仁，爆二代上了节目以后，从开始她紧张马上进入了角色。我相信会有更多的我们爆料革命的战友的家人，爆二代，爆三代可能都会出来，因为这个展示的机会，不是你个人的所谓出不出名，他是一个新中国联邦人和新中国人对共产党、对病毒、对你每个人生存的环境、过去的理解和未来的希望，他绝对不是说你出个镜怎么着，大家如果你这么理解的话，那你有本事你来出境试试。因为我们的出镜是拿着命来的，我们出镜之前没有任何人让我们这么做，你也没有任何人付我们钱，我们也没有如何广告费。我们不取悦于任何人，我们所有的讲话，我们不为任何人负责任，只为自己负责任。
这个世界上可能真的是前所未有。到目前为止，世界上各种节目，各种社交媒体，传统节目，还没有一家像我们这样存在的，这样直播的，这样目的的，这样的群体，所以它影响巨大。我相信战友们你们都会清楚，根据在YouTube上我们的这个咱们联盟委员会的那个YouTube频道，我们迅速达到了五十几万，事实上后台绝对超过10倍以上。但共产党马上威胁YouTube，必须把它移除。那么在G-TV展示的，大家很清楚，都是在国内的所有看的VPN，不可能在这显示出来的，一定是在几千万，上亿次以上的，否则共产党不会这么恐惧。你可以看我们过去这二周连续的大直播，大直播完以后国内的各种像微博社交媒体，微信，我们的语言，我们的话，还有导致了青蒿素，还有一会再说土霉素的事，就是什么地什么米松啊？这个素的所有的买空，甚至价格的暴涨，以及共产党一系列政策的改变，你就知道到底有多少人看了。
那么今天我们将谈继续上一次大直播谈的话题是：从平安集团，平安保险被调查，来看中国房地产和中国的金融之间到底在二十大以前一系列的政策出台，还有杀富豪，分田地，到底想干什么？是仅仅的是为二十大吗？和打台湾、还有我们爆料革命和新中国联邦以及世界病毒什么关系？这个中间的时候，我们会继续来谈这个疫苗还有青蒿素它所存在的意义，这个解药毫无质疑的全世界、全人类都在惊醒当中，青蒿素是目前你能知道的P-NAD（疑是口误，可能是：D-NAD）,它是一个解药药方的一部分，青蒿素就是一个最好的目前你能用的，有世界药检部门和医控部门的所有能帮你的最好的解药，那么我们中间还会穿插着谈这个事情。
再个我们会谈谈现在大家都在看习近平公布了北京证劵交易所，北京证券交易所的成立，这个七哥太有资格说话了，因为证交所最早成立，发起人最早找的就是盘古，当时叫摩根，找我谈的时候，这个谈的人就是当时北京财政局的局长，后来是北京政府副秘书长，叫李爱庆，没头发，同性恋，因后来在首创钢铁厂里车震和一个男孩子，被警察抓住，本来是要升为北京市常务副秘书长没升成，去年被抓捕了，叫李爱庆，你们可以查一下。他也有家人，他的孩子也是我们的战友，今天也在看直播。今天直播前给我发信息，郭叔能不能不说我爹同性恋的事？我说你爹是同性恋为什么不能说？你爹也不在乎是不是？你爹那时候老尝试摸我屁股，这必须得说呀。这个北证所的意义大家都没搞明白，我可以给大家好好讲一讲。再个平安的事情没那么简单，平安的事可就大了去了。我们讲讲中国的房地产。现在请开始，我们第一个有今天还是我们的大卫兄弟给我们大家来上一分钟的开头，然后安红，然后就是我们的娜娜酱，然后喜安娜，把喜安娜到最后，给她一个思考的时间。个人一分钟以后，有带PPT的再讲一下PPT，然后我们再开始谈论这些节目，谢谢兄弟姐妹们！谢谢！
直播战友发言
大卫：好的，那么现在我接过来七哥给的接力棒。首先感谢，七哥刚才也提到了国内这么多的战友来关注我们文贵先生的爆料，关注我们新中国联邦，也关注我大卫的身体恢复情况，所以在此还是给大家表示感谢！我也收到了大量私信，那么我后面也会在咱们多个平台节目里跟大家分享具体的抗病毒那些天的经历和细节，然后把一些宝贵的经验分享给大家，还是关键大家认真看七哥在他最新盖特里面给大家写的这几个药，它的名字，中文名字和英文名字，昨天七哥已经发出来了。然后我转推，转推我又把我的时间线，感染的时间线和吃药的这个时间线也列在了盖特上，大家注意认真看，然后会得到宝贵的经验，跟战友们分享。然后同时我们呼吁让更多身边的战友们和亲人朋友们，尽快关注爆料革命。这些天我们的直播，文贵先生的直播是在救命，是救我们的命，救我们同胞的命。所以大家一定要上升到这个高度，我们是治病救人，打碎共产党的谎言，让共产党撒的谎，共产党做的恶，最好的办法就是先治病救人，所以大家一定要积极传播我们最近这个文贵先生直播，爆料，然后让更多的兄弟姐妹加入爆料革命的队伍，这是我们能做的事情，力所能及的事情。谢谢大家。
安红：好，谢谢七哥，谢谢大家，谢谢战友们。首先我要表示一下，因为前一阵其实七哥已经在直播中已经说过，说我们有一位战友天天做直播，然后连着八天苦干，结果已经感染了，然后把女儿跟太太扔在一边，最后去救治，那个时候其实我就已经猜到了可能是大卫，只是没有确切消息。那么前天看到大卫兄弟也是满血复活，真的很感动，脸面上还是带着一些疲惫，还有一些病容，但是我希望这个大难不死必有后福。所以当我们看到像300年飞飞，还有美国另外一位战友Angela她家里，还有很多来战友来分享，大卫先生他自己是以身试毒这种方式，我想解药这个来历，尤其那天晚上我也不瞒大家，七哥在那边说的时候，我那边就已经在eBay和Amazon上在那查，就眼看它涨价，眼看着那个就没货，眼看着我断掉，Amazon甚至给我发函说什么，说因为你买的太多了，对不起，我现在把你的账户暂停，好不容易提供了所有的证件说可以在Amazon继续买货的话，银行把我的账号停掉了，说因为你这个恶意消费，同样的钱可能打了好几次，然后还得到银行去解释。那么可想而知，当我们看到七哥发的那张柱状图的时候，就是全世界各个网站在疯狂的搜索青蒿素的时候，其实我们真正能够意识到爆料革命有多么的重要。他不仅仅解救的是我们自己，不仅仅解救的是我们的同胞，他甚至可以说他在解救人类。因为中共已经穷凶极恶地露出了所有的那种残暴的形式和形态，他不仅仅想灭掉的是我们，他想要毁灭整个世界。所以从大卫兄弟这个亲自有这么一个尝试，我真的没想到还真的就是他，满血复活。我们战友应当充满了信心，充满了希望，坚定我们的信念，我们一定可以赢。这是我想说的第一段。
第二段因为作为澳洲这个桉树叶子，桉油精闻多了，我这脑袋里有时候缺根筋，毕竟我自己经历了很多，那么从路大脑袋这事切割以后到现在，其实每天都在反省，为什么那时候是我？我为什么没有及早地看出来，到底是哪个地方我自己做得不对，或者是没有及时看七哥的直播，或者是爆料革命的视频，这很多原因造成，它该发生了，它该发生的，命运之中冥冥之中的安排就是让跌这么一个跤，跌一跤后吃一堑长一智，甚至吃一堑长三智，希望从此接受教训，真正明白我们自己干什么的。那当我们永远记住我们的初心的时候，灭掉中共，Take down the CCP才是我们真正的宗旨。
第三呢之所以特别愿意来上节目，同时也把我们澳喜农场喜安娜战友带进来，因为那天在周三的采访中，就是寥寥数语就知道，我们后备有人，不是说光我们这些老黄瓜，老豆角，还有这些老窝瓜在前面，我们应该有不断的有新人涌现，有后继者前仆后继，所以是我们真正充满希望的。很高兴能够看到有这么多年轻的面孔，我也希望我们将来有这个G青年俱乐部，那么把真正我们的喜二代，爆二代，喜三代，爆三代，甚至我们的子孙后代，全部在这个农场，以农场为根基，以新中国联邦为旗帜，整个链接起来。所以非常感谢今天有这个机会。谢谢。
娜娜酱：哇，谢谢安红姐。大家好，我是娜娜酱，然后安红姐满满的爱，我就想说一下就是我作为一个独生子女那个年代，我觉得对于我来说，就是有一个毛病，就是别人的事好像跟我自己没有关系那种。就我发现我自己，特别是爆料革命我经历就是，而且就会发现哇塞，真的是跟自己，跟别人比，就是那个差别。我今天想讲就是，我今天就是前几天做了个梦，然后就很害怕，我就联系我妈妈，然后她可能两天没有回我信息吧！然后我今天吓死了，然后马上要直播了，然后直播两个小时前我吓的，我真的是不行了，你知道吧！然后，结果我妈终于找她朋友给我回信息了。
因为，我为什么那么害怕，因为她打了疫苗。所以，我可以感受到就是，只有自己，就是真的发生在自己身上，才会就是特别的疼。
那么，一开始，就是我觉得这个东西，我希望大家，如果像我这边有这样的年纪轻的人，就是如果自己感受不到的话。我觉得我们真的是，应该就是多成长，然后多打开自己的那个眼界。因为就是，七哥带，给我们带来的就是，其实是像安红姐，然后大卫哥，还有七哥，他们都是很好的榜样，就是这么勇敢，然后那么充满爱，就是非要有能量。我觉得我们很多人是欠缺的，因为就是太投入在自己的世界了。所以，我觉得不要等到事情真的发生在自己身上，疼了，你才去关注。我觉得我们大家应该就是真的是要好好的，就是学习。然后就是努力努力，然后一定要，就是Take Down The CCP。 好！谢谢。
喜安娜：好！谢谢，谢谢娜娜酱，我是喜安娜。第一次和大家，第一次和很多战友们见面！非常高兴能和大家在一起，一起做直播，一起分享真相。这也是我第一次和我们的大卫战友，还有我们的娜娜酱姐姐一起做直播。非常高兴能和大家一起，也非常希望能和大家一起传播更多的真实的情况，和现在这个世界上发生的事情。当然，也一定会在今天和大家学到更多的东西，学到更多，从我们的前辈们那学到更多的知识。非常感谢和大家在一起，今天呢，是我非常激动的一个时刻！能看到我们的郭叔，能看到我们的各个战友，非常高兴，谢谢大家。
中国政治经济的权力核心在上海，不在北京
郭文贵先生：好！这个刚才每个人都开了头了。我今天讲第一个节目——房地产！
房地产，我们讲今天，这个先讲，从平安开始。我上次节目讲到平安以后，平安的内部的朋友，也肯定会找我，大家知道平安里边几个大的、神秘的股东都在新西兰，都在新西兰。那么，新西兰是平安的里边的几个大佬的关键的储藏，还有财富藏匿的地方。
大家都知道创始人是马明哲，马明哲当年是改革开放时期，从蛇口混到了深圳，深圳最高的楼，当年平安大楼就是他的。就是说在广东，如果你要说，不管哪个省委书记，什么张德江，李长春，什么黄华华。这些大佬们，不管哪个人，没有不给马明哲面子的。那就是广东，你像那黄丽满是江的女朋友，是吧！哪儿都不去，就是平安马明哲一请就到。马明哲从广东王，真正的广东王，横跨几十年，改革开放到现在。然后，最后是把整个总部定在了上海。上海陆家嘴最牛叉的楼，而且那个楼上有各种风水。
那么，最后定在了上海，就像阿里巴巴马云一样，从杭州到上海，都被撵走，到北京，北京被踢回来，最后回到杭州，最后总部定在上海。他都是江浙帮、上海帮，政治经济的一个实力和关系网定下来，就像北京的北方帮——柳传志、董文标、史玉柱、卢志强是山东、北京，就北方帮的人，他们有个泰山俱乐部、泰山会。泰山会的俱乐部真正的地址不在北京，他还弄上海去了。也就是这个非常体现了，就是中国过去这个几十年也就是共产党执政了几十年，和真正的经济核心或者说隐形的权力核心，并不在北京，它在上海。
这是我在2017年直播说过，王岐山说，给我说，我要去上海！我得去拜码头啊！那是大码头啊！啊……就是歪着脸，他这种，家里边，我到他家去，就是柜子上都是他和江泽民的照片，就一张朱镕基的。他个人崇拜朱镕基，骨子里边他是江家的人。大家要看到，那今天马明哲到了今年，突然被调查了。从2017年我说马明哲被调查，到今天被，真正被调查。
大家要知道马明哲起源于平安保险。马明哲起源于保险到今天，就那么多年。你们知道吗？他每个月如果低于100万人入他的保险的话，他就活不下去了。很多很多年以前，我们当时到这个深圳去，就去喝酒，我就问他们，我说你这个平安能活下去的基础是什么？第一，朝里有人；第二，他说我们每天得加入百万人的加入。保险行业话就叫什么，就叫牵牛，牵一百万傻牛过来。你想想这几十年怎么过来的！
平安集团横跨改革开放三十年，没有一个家族不掺和的
郭文贵先生：那么，现在平安保险集团已经成为继银行、保险、证券、投行，更重要的事情有陆金所。陆金所是一个大的，所谓的一个中高档的，叫土豪，玩儿土豪钱的投资基金。蚂蚁金服是穷人的基金，他是土豪金，就分得很清楚了，就玩大客户的。人家控股汇丰银行，美国有摩根士丹利，那就是，欧洲就是有，最重要的就是汇丰。而且世界上好多银行，他都参股。不但如此，他拥有多少金融产品呢？七万种金融产品。平安集团，七万种金融产品。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1784/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1784/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？6月2号。
听着自己的歌健身实在是太棒了。7哥怎么练的？可以吧兄弟姐妹们？看看这肌肉，看看。跟你们说实话，7哥第一次脱这么光，从来没这样过。不容易啊，兄弟姐妹们，看到我们6月3号一周年伟大日子的到来，共产党准备了啥？布隆伯格，王岐山的哥们儿黑咱的一篇报道。哑口不提海航的事情，哑口不提冠状病毒我们战友的爆料，哑口不提我们对香港运动的支持，然后就说我们跟北大的事儿。布隆伯格刚放出「报道」不到仨小时，大连法院，所谓的中纪委6月19号拍卖方正证券拥有的事实上价值100亿美元的证券。已经弄走一次了，第2次要把价值90亿美元「的资产以」10亿美元拍卖，就是惩罚咱们一周年纪念。
很多人说哎呀一周年纪念花多少钱多少钱。7哥不是跟你们抱怨，看看7哥家人付出的，看看7哥付出的，仅此一项就100亿美元。当年瑞士，日本的几家公司还有美国的，当时就「只值」100亿美元，这帮孙子从来不说为什么郭文贵加入后你们证券那么值钱了？但是就这，共产党也要抢走。兄弟姐妹，你们看看，这就是咱们一周年7哥要买的单。王岐山说要改变大外宣政策，要彻底消灭一周年。这就是「对付」一周年的招 — 连续3到7篇的负面报道。都是大媒体：布隆伯格，《华尔街日报》，或者《华盛顿邮报》— 这就是他们想要的；这就是王岐山。开了几天会，他要出九大招了，就是干走你钱，然后威胁。兄弟姐妹们，很多战友给我发信息问7哥怎么样？7哥「如果」连这个都过不了关，灭什么共啊？7哥的心脏大这呢，对吧？7哥早就把这个置之度外了，生死都置之度外了。7哥只要想想马云，想想许家印，想想万达那个样子，想想叶简明，想一想肖建华，是吧？再想想现在濒临死亡的张宏伟，现在每天都要「张宏伟的」老婆、孩子陪睡的那些官员……战友们，灭共是我们的必须，那些财物、财富不是我们的必需，也不是我们的目的。
昨天战友们看到了我推出的烧鸡。抱歉战友们，昨天下午我们在开会的时候尝试了整100多只烧鸡给大家送去，但是人家不允许外带食品，没办法。这是7嫂做的烧鸡，不是我做的。7嫂是给跟我在一起直播的战友「做的」要吃的烧鸡。所以抱歉了战友们，以后有机会啊。没办法，美国的法律不允许，大家闹了个美丽的误会，我们做了。昨天下午跟长岛和所有的人开会时我们尝试了，人家不允许。即使要做，你7嫂做那得做上几周。咱们有个餐厅能做，但那是餐厅做的。7哥要少量的可以做，7嫂少量可以给你们做啊，有机会有机会。
看到战友们昨天在Lady May II上那种感觉，那种感受真让我觉得太幸福了。什么时候中国人像现在这样的互亲、互爱、互尊、互重过呢？没有过！我说实话，我心里边儿那暖洋洋的。我边开会别看，人说你都没心「思在这儿」啊，我说是的，我怎么可能无动于衷呢，是吧？7哥看到大家这样的互亲互爱是最幸福的。我们新中国联邦人在世界上任何地方见面都应该是这样的—互亲、互爱、互尊。你看那些女士漂亮的，我的妹妹们漂亮，那些兄弟们帅气的那种自信，「大家」笑开花的脸，什么时候中国人有过啊？兄弟姐妹们，什么时候有过啊？共产党老杂毛们抢走我们的钱，还有这两天对喜币、喜美元的攻击和对我们新中国联邦在世贸中心102层新中国人的开始的妒忌和怨恨，和它濒临死亡前的那种哀怨，那是共产党。不是我们新中国联邦人。
明天的节目绝对精彩，兄弟姐妹们，一定不容错过。真的是1分钟多余的时间都没有。7哥在一个孤独的角落里跟你们直播，偶尔冒一下泡儿，可怜呐！世贸中心我试吃的餐，大家知道……哇噻，你看这儿，你看我这后面儿，你们听这响声。听到响声了吗？疼啊，这就是共产党给7哥「留下」的。你看我这肌肉，你看看咋样？咋样啊？真疼啊，就是「因为」共产党这帮孙子。我每天锻炼都要伴随着疼痛啊。明天的节目不但精彩，而且会有太多历史性的「意义」。现在欧洲太多人了，明天早上有十几个又来了，我说这次一个国外的都不让参加，一个都不允许。欧洲的「一些」国家领导「要来」，不让他们参加，不到时候。这回只挑有用的「人和」节目，没用的节目全不来。明天大家千万记住要早上起来，「所以」今晚要睡好。回去都要睡好觉，明天想看直播的战友们都要提前睡好觉，不睡好觉你明天是熬不住的。跟7哥一起熬夜，明天虽然12点结束，我一整夜不会睡觉的。这是个伟大的日子，该和共产党算账的时候啦。
福奇的Email，大家想想当年DOJ的Email，Elliott Broidy的Email，Higginbotham的案子，还有王健的视频，王健的档案都在什么时候出来的？福奇的Email还多着呢，跟福奇有关系的共产党，什么高福，Email多着呢。“习一坑”，王岐山，钟南坑老杂毛们，看看我怎么给你们绣花。你不是要拍卖方正证券吗？啥叫拍？你抢了不就完了呗！福奇的Email绝不止800件，还有更多。还有跟福奇勾兑的香港实验室，WHO — Wu Han Organization。还有世界上跟共产党勾兑掩盖「病毒真相」的，包括中国那些大佬。兄弟姐妹们，我们背后有多少力量在支持我们呐！背后多少力量啊，大家明白了吗？6月3日一周年献礼— 福奇—武汉真相！大家看明白了？还会更多。共产党不是九招吗？咱给他出900招都不拉到，走着看。
跟大家边聊边热身了。中了，兄弟姐妹们。一会儿见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/546/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/546/</guid>
      <description>内容梗概:
楚门：战友们好，郭叔好，我是《楚门看世界》的楚门。
今天真的是太荣幸了，作为一个90后，能够单独采访郭叔，我现在是激动得要死，我这个说话都在打哆嗦。真的见到郭叔，好紧张好紧张。
文贵：楚门先生好，非常荣幸的接受楚门先生作为90后，第一次我接受90后你们这年轻人的，战友们的采访，我非常非常的开心，在此向所有的战友们，楚门先生和战友之声问好，谢谢！
楚门：谢谢郭先生。
郭先生从2017年到现在，差不多有两年时间的爆料，我在我的生活中，从来没有遇见过郭叔一样能够去挑战一个国家的人。这样的人我只是在电影中看到过。但是，没想到真的在现实生活中，真的有这样的人存在。
当我看到郭叔的那一刻，我就觉得如果我是个女孩子，我就真的爱上郭叔了。但是我不是女孩子。而且我非常想喊郭叔一句「七哥」，因为在我的脑海中，一个人能不能做大哥，最重要的因素就是，能不能扛起责任。
现在呢，郭叔扛起了14亿人民这个担子，郭叔满足了我们所有的想象，所以能我真的很想喊你一句「七哥」，行吗？
文贵：谢谢楚门先生，非常荣幸，你叫我七哥也好，郭叔也好，都可以，这是个名称，我都接受的，谢谢。
本质我们是战友，这战友是最重要的。战友不分年龄，没有年代，谢谢。
楚门：之前各种各样的采访，大家关注的点都是在爆料上面，很少有直接关注郭先生他本人的奋斗历史，所以呢今天，我做这个采访呢，我就想达到一个效果，就是希望通过这次采访，让所有的战友对郭先生有一个立体的认识。因为郭先生在直播中讲得最多的就是盗国贼他们，在我们的脑海中呢，别人一提郭先生三个字，我们想到的是王岐山，孟建柱，傅振华和孙立军。所以今天这个采访的节目呢，我希望能够看到一个更加立体的郭文贵，就是下次我们说郭文贵三个字的时候，不光想到的是盗国贼，还想到的是郭文贵这个人的奋斗的历史，他的创业的精神。所以呢，郭先生能不能详细的聊一下，您的奋斗历史和创业精神。
文贵：谢谢楚门先生，我也愿意聊一些我的，我本人所亲身经历的，和战友们感兴趣的个人的一些生活和经历，包括我创业到现在各个方面。
我们现在呢，所有的因为被关注，不是因为郭文贵有多少八卦的性事，或者多伟大的创业史。
论创业，我在中国排几亿号以后，也轮不着我。
论这个本事，那我也是一亿号以后也轮不着，几亿，十亿人民最后面的是我。论经历论传奇，花边新闻，我跟任何一个盗国贼的处长也不能比。人家天天做新郎，夜夜入洞房，我都不能比。
你说要是论这个有钱，有钱的人比我多了去了去了，这都不是重点。
这个重点是，我们是因为文贵在这个时代扛起了，创造了爆料革命，和反共产党的这个运动，才引起了战友们的关注，和引起的战友们的关心，甚至是战友们为我的付出，这是重点。
所以，我特别希望，特别希望，还是以爆料为核心。
那么刚才楚门先生说的，一提到郭文贵就想起了王岐山，傅振华，还有这个孟建柱和孙立军。所以说呢，这本身就是成功，因为我希望的就是一提到郭
文贵在历史上的时候，就能想到的这一届的盗国贼，想到这些绑架了十四亿中国人的几个关键人物，甚至是改变了我们十四亿人的历史的人物，我认为这就是我要的结果，这就是我要的一个我在历史上要扮演的作用。
因为这些人是真正的，就是我想说的，他就这不超过10个人，一小撮人，毁掉了整个中国，毁掉了十四亿人，甚至在威胁着全世界。
那么我也很愿意回答，楚门先生问我的任何有关个人的问题。因为我不知道你想问什么，你叫我来自己讲，我不知道讲啥。讲我这个从小贩卖汽车、摩托车啊，贩卖人参啊，还是贩卖牛仔裤啊，还是我的恋爱史啊。您问问题，我回答，谢谢楚门先生。
楚门：好的，第一个问题。
在2017年，您在最开始爆料的时候，您说您跟您的母亲在东北生活，当时您的父亲被打回右派，当时您的生活环境有很多外国人，您能不能聊一聊这段经历呢？当时您的生活为什么会有外国人，当时您的母亲，带着差不多七八个孩子一起生活，您的母亲又是非常的信仰佛教的，您自己信仰佛教是不是受到了您的母亲的真传，您能不能聊一下跟您母亲的关系，以及在那段时间的生活的经历，谢谢。
文贵：谢谢楚门先生。战友们的母亲就是我的母亲，战友们的父亲也是我的父亲，所以我的父母就是战友们，咱们都一样的父母。我们家当时被下放到东北吉林省，潘石县，红旗岭镇的这么一个地方，虽然是叫它叫镇，这是一个行政的辖区。但是它的本质呢，就是一个军事特区。
现在的上市公司叫吉恩镍业，它是生产镍矿的地方。那个年代镍矿肯定是军事所需，军事重要材料，军事重地。那个地方是来自全国各地的专家，因为当时那里有火车运那些镍出去。当时那里有很多来自俄罗斯，还有这些共产主义国家的专家们。还有更重要的事情是，在这个地方的管辖直接是归所谓的当时，咱后来的冶金部，中央来管的。那毛主席，好像前几届常委啊，这些共产党的大佬都去过。
那个地方很神秘，好车，解放车，沃尔沃车，伏尔加车，甚至连罗马尼亚生产的车，共产主义国家生产的车，特别是俄罗斯生产的各种车，拉达什么的，到处都是。那个地方当时来看，它是一个现代化的一个地方。而且每天24小时从几个地方，从地下挖出来的，矿井下面挖出来的镍矿往外运，所以
跟当时是中国非常贫穷，大跃进，还有跟共产党占领了中国那个气象，农村和战后的景象形成的鲜明的对比。
所以那里穿的很多是来自海外货，吃的用的也很多都是世界上其他国家，来自外国的吧，特别是社会主义国家。那里有很多外国专家。当时我父母是被下放到那里的。我父亲在文化大革命的时候腿被打断两次，被给扔到旁边一个村子叫赵家沟，在吉恩镍业公司旁边一个赵家沟，也基本上都是从不同的地方被下放，文化大革命后期从不同的地方新迁移到这个村子里。
就是一个山沟，山沟前面有两个水库，有稻田，有沼泽地，非常非常的美，真像仙境一般。那个地方住的是草房，土墙磊的房子。前面是一块自己家的园子，后边一个园子，标准的东北的两园一屋，就是前园和后园种菜，中间一个房子三间房。一进门是一个锅，锅里面就是炕，烧炕，东北冷嘛。
那个时候我是在吉林这个地方，旁边一个山河村出生的。出生以后大概两三岁以后移到了赵家沟。到了赵家沟，这是一个最原始的地方，我们家也没有地，当时政府也不会给所谓的供应粮，因为当时我们家应该是吃国家供应粮的嘛，那个时候根本就没有管了。文化大革命之后，这个人被扔沟里去了，可以说是自生自灭。
在这种情况下，我母亲带着有着我们8个儿子，加上我父亲，9个男人，她要做饭吃。而且有了上顿没下顿，而且连柴火也没有。因为要去山上弄柴火，这属于当地官员的特权，如果被他们给抓住了就揍你，甚至关押你。只有偷偷的来，偷偷的来也不是每天都能弄成的。所以守着满山的柴火，像我爹我娘这样的人，也没有资格去烧这个柴火，所以老用点那个树叶瓯那个烟，然后把炕烧热，度过寒冬，还有把饭能煮熟。
这是我们小时候，像我跟我母亲我父亲，这种最悲惨的生活情况下，这个是你们今天90后无法形容的。后来我的父亲母亲，又遭遇了一个当地的矿里的领导，高干子女，把我的几个哥哥给打了一顿。因为我父亲当时被委任看那个水库，不让人捞鱼，鱼属于生产队的。后来阻止这些矿里面的高干子女去捞鱼，就把我父亲腿又给打了伤了，给扔到水库里。后来我的哥哥就把他们给打了。
结果当时这些矿上的高干子女回去之后，在第二天堵在我哥哥上学的路上，在去矿里上学的时候，在这个火车道旁边，用刀子棍子把我几个哥哥打了砍
了。所以我的五哥脸上眼睛这里有个刀疤，我四哥身上有很多刀伤，我的三哥手上也有刀伤，我二哥大哥在场，当时没受太大的伤，但是对方也伤得很严重，都接近了死亡。
所以我小时候记忆很清楚的事情，是当时躲地震，我们家在旁边搭了一个躲地震的棚子，躲震棚子。后来我母亲听说，我的哥哥被打的全住院了，我母亲就哭着拉着我就去了当时的矿医院。当时我到了矿医院的时候，看到楼梯里全都是血。后来我到了药房里看到我的哥哥脚上，手上吊着那个绷带，流着血，医生也非常不客气，因为我们属于那种所谓的反革命的后代，打我们的人都是矿里的子女，人家巴不得你死了才好。那时候我母亲就是哭啊，我记得就是鲜血和我母亲的哭声。
然后我就被扔在那个楼道的下面，呆了几乎一整天。晚上我母亲拉着我回来，一路上一直走着、哭着，翻过两个山头，才能回到赵家沟。这一幕是我小时候最清楚、最最重要的一幕！ 但是我母亲每天在那个年代(那是犯法的)每天家里边都供着菩萨，香也很少，偶尔才有一只支香，早上她都要拜一拜，晚上拜一拜。我母亲回到家就在菩萨像前哭，还有我们家还供着老天爷啊，还供着天乙真人，我母亲是佛教，道教也是什么都信，信神信天。她也分不太清楚佛和道的差别。所以我从小我就记得，我母亲的希望，我母亲认为驱灾辟邪带来公平公正的就是菩萨！就是神！这一点让我从小可以说受到巨大的影响！ 这也是为什么，我告诉所有的战友们，要孝敬老人！因为在你最困苦的时候永远不离不弃，能把饭能把命给你的是你的父母！不一定是你的丈夫，不一定是你的爱人，更不一定是你的儿女，而是你的父母！给你生命的是你的父母；能为你付出生命的也是你的父母；能把她嘴里的饭给你的也是你的父母！我母亲我从来没记住，她主动在桌上主动吃过饭，永远都是我母亲最后一个吃或者她不吃。在那种情况下，我记下了：我的母亲她没有自己，我母亲的唯一希望是能让她驱灾避邪，躲过灾难，让家人平安的是信奉的是佛，菩萨还有上天各神，没有什么当时的政府或中国共产党！而他们恰恰是残害我们的人！
而在那个时候，在我周围的村子里面，有来自不同地方的人，什么样背景的人都有，我也很少记得能得到什么太直接的帮助，就是人与人之间的关系实
际上是很远很远的。在那个山沟里，在一个现代化的一个军事矿井里，在一个我们家里有八个儿子，一个父亲，这样九个男人需要我母亲照顾的家庭里长大，那你去想想在我的生命中留下的是什么？ 这就是为什么我说中国人，真正的社会的构成的基础不是政党，不是什么爹亲娘亲不如党亲的放屁的文化，中国人的基础是什么？中国人的基础是家庭，家庭的核心是什么？是母亲！所以我跟我的所有的朋友说，包括我的儿女，在这个世界上对不起母亲的人要被天打五雷轰！对不起父亲无所谓，我认为中国的男人啊没有什么了不起的，中国的女人都是伟大的！
所以头一段时间，我看到有个人物在公然说：中国的女人毁掉了中国的男人！我觉得简直是太搞笑了啊！他在任何一个国家讲这个话，他都会被起诉，他是个上市公司主席，我就纳闷了为什么没有人起诉他？实际上我应该问他：没有他娘他能生出他吗？他娘可以找一万个爹给他，但没他娘就生不出来他。 中国女人坏，中国女人那么差！在文化大革命的时候，所有的不背叛丈夫的，不背叛子女的大多数是女人！而恰恰相反：忘掉妻子的，制造这场灾难的，或不管儿女的恰恰都是男人。而且中国这些年我们把我们的女人都变成了男人，特别是我们黄河以北，把女人都变成了像男人一样能干活，像男人一样粗鲁和说话，是谁干的？是这个社会给逼的。
包括宗教信仰，我们庙里边大多数是和尚，都是男人啊，你见过有多少个尼姑？这些和尚这些年又干了什么事？中国的道教、佛教、什么儒教&amp;hellip;.大家去看一看，我们男人扮演的是宗教的传播作用，可是他现实生活中做到了什么？回避现实，避免工作，也没有达到传播宗教和信仰(的作用)。
但恰恰像我母亲这样的家庭妇女，在文化大革命这样的时代，还让我这个儿子，我们这样的家，吃了上顿没下顿的人，在深山野林的人，让我知道了：有佛主有菩萨，有上天有神，有因缘轮回！我娘每天说：孩子别作恶！上天看着呢。有轮回有报应。这才让我郭文贵能活到今天，才有我今天的根本性的基础，所以我信天！我信神！我不信共产党！我根本就不信什么党比爹亲娘亲的王八蛋话，一切都听党的，一切都是党的。
因为我从小就看到了我家被党害，被党破害！我看到了女人的伟大！我父亲那个时候每天就是跑到外面去来什么申冤，想给平反，家里做绝大多数的都
是我母亲，所以说我也很爱我的父亲，头两天我跟我的父亲通视频说了：我非常的爱你！但这家里边老大是我娘，您得面对现实。现在情况下你也得面对现实，家里老大是我娘。 所以说我接受不了任何人对女性不敬，对母亲不敬，或者说在中国社会上贬低女人，这真是人类上最不要脸的灾难！我竟然听到有人在公开场合侮辱中国女人，中国的灾难是中国共产党造成的，是这个体制造成的。你不能怪罪一个女性，竟然这种事情还能上视频，还没人说话，中国的男人都去哪儿了？中国的男人你都死了吗？难道女人不包括你妈吗？不包括你姐姐妹妹你女儿吗？中国女人那么差，那么你应该回炉啊！叫男人生你啊！所以说一谈到母亲的话，我的想象太多了， 楚门先生，今天我要告诉您的这一件事情你一定要记住传达告诉90后：你们不在乎，你们现在是 &amp;hellip;那个70后的人家说喝长城红酒、卡拉OK，你们是啥？喝汽水？想喝就喝醉，喝醉吓死你。你们是这个不穿西装，要穿那个乞丐服，完全是自由开放。但是千万记住，没有父母，也没有90后，不管70后90后都是父母生的，哪零后都应该孝敬父母，这是我们中华民族的一个最伟大的一个社会基因！没有了这个就没有了自己，不存在哪零后。
所以楚门先生，我希望你一定从今天节目做完以后第一要呼吁的不是爆料革命，首先要孝敬父母！谢谢楚门先生。 楚门：谢谢郭先生的精彩演说，就是在孝顺父母这方面确实是需要向郭先生学习。因为从我们90后看70后，大多数人就是从我们的角度来看来审视70后，70后的人大多数是比较孝顺父母的。就像拿我父亲来说，他的年龄跟您一般大。他也是非常地孝顺奶奶。所以从你的身上，和我父亲的身上，我都学到了确实是为人父母真的很不容易，我们应该作为90后，确实在张扬个性的，也有去孝敬我们的父母，因为我们的父母把我们生出来，养育这么大，真的是很不容易。
21-30:23彩虹桥
文贵：那我先告诉你，今天我能和你结这个缘，能跟90后你第一次被采访，我被90后采访，你是第一个，这个我认为就是你孝敬你父母的这个因缘回报。所以说你永远不要忘了孝敬你父母是最重要的，谢谢楚们先生！请问问题。
楚门：在刘志华案件发生之后，也就是2005年，当时摩根中心，也就是现在的盘谷大观，当时你的公司就起诉了北京市政府，当时你第二次到国外去躲避，当时的躲避是不是因为这次迫害。你出国之后发生了什么事情？你后来为什么又回来了？你在创业过程中，这个刘志华的案件算不算你创业过程中最大的挑战？谢谢！
文贵：谢谢楚们先生。首先一个刘志华的这个事情绝不是我生命中最大的挑战，他是我最大的战绩之一吧。是我向共产党，挑战共产党初试牛刀的第一刀，应该是这么说。我最大的挑战在我人生当中根本还没有出现呢，包括今天的爆料革命。我认为这所有的事情都是对我的锻炼。那么，如果说过去对我来讲，我感受到，我生命中遇到什么样的挑战，发自内心地说，真的没有。而且刘志华这个事情，那2005年我没有出来，没有躲避，这是不准确的。
从这个1999年，我是在美国呆了将近一年的时间，在纽约，住在了川普international 酒店的那个，就在我对面的这个地方，后来到了硅谷住，然后去了几个地方，那是一年多。因为当时的赖昌星的案子，赖昌星的案子。朱镕基总理批了菲律宾总统阿士特华达给他写了封信，然后他就做了批示要把我抓。结果我得到了消息，我就离开了中国。有这么个事情，在那之后，没有躲避过。
还有个不存在2005年我在外面，没有。我实际上2003到2006一直都在和刘志华的战斗当中。也是就在这个战斗过程当中，我更加深入地进入了中国的中纪委，安全和情报系统，结交了很多朋友，同时我更加了解了共产党的运作。北京城我去过几百个咖啡馆，茶馆，跟着安全部的，中纪委的，天天跟着他们装神弄鬼的借办案为名，吃喝嫖赌，我也跟着他们去过夜总会，也看到过这个安全部的领导当着我的面，给几十个，上百个小姐检查，有没有来月经？你是哪儿的人？来过夜总会多少天了？还在夜总会里面会面，情报间谍，真真假假，虚虚实实，流氓加君子，爱国加骗国，交叉在一起。
恰恰那个时代让我过得非常充实，每时每刻他们告诉我，有人要杀我，天天告诉我，说，我得到消息了，这个谁要杀你，要杀你，然后突然那个人背后告诉我，别相信他。我们得知刘志华现在要升什么什么官，当国安部部长。然后这个人告诉我，这个人要弄死你。这个人说，天天敲诈勒索，坑蒙拐骗。所以说，我对共产党这个以假治国，我感受太深了。2003年停工以后，这个被各种人士敲诈，各种人士拉皮条，帮我搞定，各种人士给我传达信
息。然后和中纪委，项目组，安全部，公安部，还有地方各省安全厅，公安厅。
那二，三年，我觉得就是上天安排我的，让我得到了奥运会，2001年唯一的一个私人发展项目，因为我是1999年买的地，又被夺走，得而失去。然后花了一千多天锻炼我的内心，让我提前为今天的爆料革命和我心中的理想做好了一场训练战争。认识了那么多人，深入虎穴。什么中南海，中纪委官员，我去的多了去了。我天天就往那个地方跑，没日没夜的，跟他们的系统打交道，还让我看清的他的本质。后来失而复得，失而复得，又盘古创作了中国历史上第一，民和官斗，我是第一人。胳臂拧不过大腿儿 ，这个历史概念被我彻底改变，胳膊能拧过大腿，他那个腿是假的，没那么牛。
还有一个，当时中国的各个媒体，到处造我的谣。中国人说：谣言不攻自破。这是中国历史上最大的骗局之一啊，别相信中国共产党宣传的，什么叫谣言不功自破，谣言不功不破！郭文贵创作了新词儿，谣言不功不破！那个时候全部说我失去了盘古了，郭文贵完蛋了，我用行动证明了那是谣言，我用行动攻破了这个谣言。所以谣言不功不破，不是谣言不功自破。那是胡说八道。给懦夫的理由。
那么后来盘谷当时我失而复得，我更加清楚了共产党这个体制系统，内部斗得一榻胡涂，他们一致坑老百姓。所以说，他们在对付老百姓上是一致的。坑老百姓是一致的。但是他们对洋人，外国人怕得要死，所以我摸清了共产党这个规律，共产党怕洋人，老百姓怕共产党，很有意思，老百姓怕共产党。有钱人欺负穷人，但是他怕政府，然后共产党内部怕谁呀？怕中纪委。中纪委怕谁呀？中纪委怕证据。哦，我闹明白了，跟共产党打交道，抓他的证据，了解他的内部，利用他的内部斗争，然后利用中纪委，中国老百姓就是他们刀下的羔羊。再一个他怕外国人。
所以那个一千多天不是我最大的挑战，是我最大的机会，是上天给我真的最大的礼物。然后后来我是拿下了我心目中所有想象的目标，学习，锻炼，打入，渗透，建立关系，但是我要保持永远不能抓住我的把柄，我不能犯罪，我不能跟他有金钱关系。所以刚刚抓起来的陈刚的那时候是跟我最熟的时候，因为刘志华被抓，当天，当天那个陈刚就跑到我家找我去了，为啥呀？他当时是规委主任，刘志华被抓，他就监视上，你看有意思吧。他就让我…给我夸了我半天，在这之前这小子根本不打理我的，根本不打理我。我认识他很长时间了。
说这个人是个投机份子，这个人是胡锦涛家常客，还有很多人不知道的。让王岐山最相信的人。以前是田国力和田漱宁还有周亮和康点，情人是高燕燕。这几个人，后来最相信的人就是北京副市长陈刚。中国政坛上能横跨三界的人，唯一有一人叫陈刚。陈刚和王岐山那是养父，干爹，养父干儿子之称。王岐山家南池子四合院，是陈刚一手和黄燕打造的，你看看有意思吧。同时这个陈刚绝对是胡锦涛家最相信的人，令计划那也是最尊敬他的人，最相信他的人，这是两届，胡派和江派，王岐山派。第三派我告诉你，陈刚副市长跟习近平主席不是一般的好，非常非常的好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/283/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/283/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀又回来了。又回来了啊，我的娘了，刚才我一看，这家伙过2000了，我都吓死人了啊，过两天了。我想跟大家说的事情，比如说五一公正这个发生以后，这个陆德先生为啥我看出了这个孩子真不简单，这小伙子他发现他说这是个阴谋。
什么？因为一旦在国内有人举着牌子说郭文贵要五一公正，然后吧，死人了，郭文贵成了刑事犯。下海呀，然后一举牌子，说海外杨建立让我这位杨经理抓起来了就成形式罢了。被抓起来了，欲加之罪何患无辞，都整成刑事犯了，那还了得了吗？这是肯定的同时。都反过来了，这个有人就给我出了主意，说这个这是咱中国人啊，干好事儿不一定干成这个干坏事干的。
可成了这事就是乌托邦给我们中国人带入的病毒，我们中国人必须得改这个毛病，还要害人的，那个办法太早有人给我出，文贵啊你。特别好，你知道国内你找你这员工，我这上万个员工的事吧，找几个员工上郑州大街上北京奥运村啊，然后到了。这个这个上海，这个半岛酒店门口夸这个李一平啊，这个吴建民先生这个让我公正。我共振了，然后抓旁边人，过了几个瓜给你伤害他，然后就直接起诉了，那起诉什么概念啊？
那就毁人啦，这叫教唆犯罪，导致严重社会机构还有扰乱社会秩序罪。啊，我这个出主意的人我说你想一想，我说你记住啊，你这样子做，只能是比5一共振的事还糟糕。我们不能以毒攻毒，我们要以善公主，我们要以智慧工作，我们不能。以恶制恶这是不对的，我们用真来干假，用善来灭恶，不能以恶制恶，以假制假。
以恶制恶，那是那是天道轮回当中最低层的，要进入万劫不复的地狱，所以我才说的。那些对这些事情以后我还是我对海外所有的打击盗国贼的，反对乌托邦的人我都支持你们。我和你们无仇无恨，我犯得着吗？我用得着吗？我以为在美国政府工作的特别高级的华人跟我说，你不要和明明有任何来往，两个箱子不要合照。
她的丈夫我说文慧你一定要记住不要掺和他们不要查，我们从来不怎么来往，确实让我很伤心，确实感到很。很失望，但是我还要说的事情，但毕竟我们是同族同类啊，人家说咱们这个重组我心里。不舒服啊，你说你谁能接触到别人，说你们中国人是个傻子，是骗子专门造假，只有。精神病就是不想听的享受，我们这个民族没有问题的，头两天我在跟一个几个日本人在一起。
然后吃饭什么的啊，怎么样怎么样怎样讲，他说这个关键是你觉得我下一步干什么，我一下帮你选首相。哎呀，你怎么这么说啊？你不能这么说，我说我说你们日本人啊，千万别觉得自己骄傲的大的不行，你是完美的我你可绝对不是我说你。你要归来不讲手相，我说我滚到你日本去，我在你那个政府的门口，我说我在那儿给你跪上三天，你敢跟我打赌吗？她不吱声了，我说你们。虚伪的很，非常虚伪，还是心胸狭窄问你就是想当首相，下一个挑战安倍就是你这哥们前天去了。
傻逼啊我看前面那个后面安排做这套米色的西装啊，而且这个这个它在后面跟着。绝对要干掉他，这叫良性竞争我你不要回避，我说不可接受的事情是背后使刀子，我说没有一个民族。不爱自己民族超过别的民族，我说你不要在我面前说我们中国人不好，我说我告诉你，中国人在这个人种里边绝对是最棒的。我说你看看我们的兰亭序谁写的，我们写兰亭序是全世界在干嘛呢？你看看服装界每位当风的时候。
啊，我们北魏的服装的时候，看看北魏的雕塑的时候，你再看看这个佛普陀的像到了中国以后的变化那种大智慧。我说你再看看中国过去的哲学，你再看看中国的这种艺术珐琅彩唐朝的金边。卡斯，你再看看我们的世仇，我说中国创造文明多了去了，人类的历史上的杀掠，不仅是中国在国外不知名。我们是被从大清朝杨讲就是北宋啊，就是金灭了北宋宋徽。
被烤了油灯宋江被欺骗了，这108好汉，整个大中华民族就从背叛整个你姐姐吧。到大清朝就是个最混蛋的年代，我们这个民族失去了自信，男的被剃掉了头发，女的裹了小脚。啊，这人类是最变态的，都是这个整个的民族的悲哀，后来又来了一个乌托邦，这叫乌托邦啊，他不准别人崇洋媚外。他第1个就是外来的，外来叫邪教佛教，但是我们这个民族有问题吗？没问题。
根据我的很多朋友都嫁给了外国人，我都问他啊，这个你们嫁外国人娶外国人呢，在性生活上是有啥分别吗？大前天我就在我对面的日本餐厅吃饭，我在那里边，7个人里边竟然有5个是中国人的，出是个服务员那天晚上在对面。这个餐厅叫马上玛莎啊，全号称日本现在在美国最好的餐厅，我是他最大的客户，只有我一个人在那吃饭。一顿饭可以花7万美元，因为我要基金招待全包需要提前订餐，我跟我吃饭的这位朋友就。
这个我的好朋友，我这4人中不能说是个女的，爱这个家了，这个美国这个英国人，我在这之前有另外两个这个，呃，中国女排。朋友见了外国人，原来中国人离了婚，嫁了外国人，还有一个假日本人，后来加了这个加拿大人的，我问他。真的，外国人姓氏和中国人有什么不一样，他讨论讨论，我说我们这是不是真的，我们中国男人太小了，或者时间太短了，他完全不是所有人打了。第一，所以说性生活不在长短，关键是感觉前奏怎么样后后边怎么结束啊，都是这个结果，他说我们女的这么看。
然后他说真不像你想的那么难，怎么完全不知道不是那么回事儿，他说所有的人都是到最后40多岁的。外国人都不行了，还是反而中国人是持之以恒啊，而且非常坚挺，而且中国人男人很敏感，而且中国他们都很思念。睡上不是什么问题，后来我也有这个中国男人娶了外国女人的，是不是不一样？那他们说完全忧郁很好。事实性上没有问题，体能上，我们绝对没有问题，啊，不是说今天看出一个基础。
追求中国人就不健康，是中国吃化学物品吃太多这个文化不锻炼，本质没问题，那另外一个文化上有什么问题吗？文化。那就是从乌托邦之后，我叫陈丹青先生批评中国人和鲁迅说的很多中国人是很多不是全对也是很对的，我也认识陈丹青先生很棒。非常不简单，那么都是对的，那么另外一个我们中国人是哪有问题啊，我们不守法，我们爱撒谎，我们自私，但是你看看。新加坡你看看这个还是香港看看台湾，还有一个旅日的华人，包括我们的将领。
啊，包括在硅谷里的华人，那都是很优秀的，很受人尊重的，所以说中国人这个民族的人种呢？很有个性，就是遇正则正遇邪则邪的民族，遇强更强，我们这个民族。遇到流氓了的，你都到过贼了，怎么遇到得到1遇到流氓。流氓遇到骗子更骗子水，咱们这个民族展现个人的形象，在大陆，特别是大陆出来的，我们大陆人的香港一河之隔。
河之隔，天壤之别，同一个民族文化不同，人家香港人就有那个小伙子啊，就说这话什么呀，人家是遇到法政。手法遇到真更真，遇到了高尚更高尚，我们大陆出来的现在就是受乌托邦的教育，家更加遇坏更坏。正片，所以你看我们这海外的民主民生，你见过几个香港人，你见过几个台湾人，你见过几个呢？海外出生的华人，都是我们大陆出来的，被子也遇骗子了，天遇流氓者流氓玉棒，琢磨这个文化给熏了。
是啊，与魔鬼，我们变成了更大的魔鬼，我为感谢。这是我叫我很早就认识了高人佛教，然后让我开始走向去探索信仰。从一个我还是想知道地球为什么不掉下来，为什么有山有水，为什么一年四季它不变化？探索或者是知道银河系有宇宙，我知道北京我最早就去看的就是新闻馆，我就是为什么看情况就问新闻官说的什么？
银河系啊，那么在动物园的北京动物园有这么个心血管啊，对面那个地方，然后呢，这个什么外面有银黑的，我就问为什么是什么呀，为什么呀？都不搭理我了，但是这种探索，让我感觉到我们人类是无知的，所以今天我们看到了海外这种情况。我们还不是改吗？还要让我们这个民族继续假自私。啊，我们这个民族没问题啦，我我一个这个很好的，你这个女友是在这个发。
脖子是个明星啊，我不能说，我一说大家都知道，最早在大陆最火的时候啊，拍过一部电影啊，是跟这个。朱时茂先生拍的啊，他这个最早嫁给中国人，后来嫁给法国人，后来又跟一个德国人谈恋爱，后来一个意大利谈了，后来又跟中国人结婚。可能又生孩子，后来又回去，我们俩特别好啊，这个我曾经认真的，我说咱俩是姐妹的关系探讨关于外国男人和中国男人的。哇，那个说法再坚持，最后还是中国男人好啊，这是这个有同族相惜，也不是人家不好，我有一个特别好的哥们也是一个。
特别名人大家也会说都知道，这个一个一个艺术家他的现在是雕塑，还有在在西方是非常非常值钱的啊。嗯，我我一说大家都知道了，还有那音乐特别好，刚刚在和一个美国第三任太太离婚，前面取过一个西班牙，他的球又发过来了。为了探索了一个这个不同我只有文化上不同，本质的民族属性没有任何不同，只有插。没有高低，严格可以这么说，啊，结果呢，我们现在多么的自卑呀，我们中国人。
他到哪去了？人都不高兴呢，在这个纽约好几个俱乐部里面竟然是到现在人家内部有条规矩决不能说这是犯法的。不接受中国人，在我家隔壁有个俱乐部，啊，叫大都会俱乐部，另外一个。所以我可以用这个俱乐部，我从来没去过，推荐我去了，我说这里又没有中国人啊，他说没有，有没有香港人啊？有没有台湾人有，有没有还是就没大陆的，唉，我那奇怪了啊，咋回事儿，这是后来我就跟他们聊天，结果那里面就会。
居然告诉我说，我们有个不成文的不接受中国大陆人，你说我都想吐出来吐血的感觉，你知道这是个奇耻大辱。为什么呢，啊，他就是这个规矩，所以说我想跟亲爱的兄弟姐妹们说。我们真的要改改了，今天我们说五一公正他们搞的不对，他们的部队是来自于我们的无知和愚昧，是因为我。这个底盘，我们这个环境，我们这个民族，这个文化，它来自于我们，就像我自己比如说，我公会犯错了我。
不能说爱呀，我这个手托着下东西了，我就把我手砍了，我这个手是来自我的身体，我这个嘴胡说八道放狗屁了是用来自我的身体，我要。这个所有的发动五一公正，还有现在靠募捐骗捐，变性的，搞征婚启事的这些祸害们。它来自于我们同类，而且都是我们大陆的水。我问了很多人，我问他们他们都不回答我这个问题，我说为什么凡是站着，海外骗子都是我们大陆的。
钓鱼媒体贾政屁假募捐，假名假名来，家庭无关还。哪个民族能像我们这个民族是的就是能把感情搞包装，能把这个这个情怀搞包装，能把理想搞包装，能把宗教搞。包装全人类上没有，你能看到一个宗教，一个庙，一个庙里面十几台劳斯莱斯来参加活动。老和尚啪啪两个女孩走着哈家伙还戴着佛珠，你说这种滑稽的现象能出现在我们这个国家正常正常的很。
竟然有和尚跑了，毛主席下面就念佛经念毛主席语录，啊，所以说你想想这个多。我可怕呀，我们这个国家的民族是被深深的中伤了病毒啊，不是一般的可怕呀。所以我问很多人为什么这些海外的募捐的，骗捐的，骗性的，征婚的都是我们大陆的，人家台湾人香港人同族同类。甚至在海外出的话就跟着不粘锅，所有的美国政府官员之间的交往面，三年前，就我说那位美国的高官。
迈尔斯，我求求你了啊，咱俩见面你别说我名字，这啥我都签个文字的啊，但我在求求你了，你能不能不和人。我说你给我说的是什么名字？还真记不住，然后旁边问他说你看这个这个海外的这个给我们寄信的。你可以给我介绍介绍，结果拿了几个名字写半天，我一看傻眼了，没有一个大陆的，全部都是香港人。和海外出生的华人啊，现在电话诈骗，电话诈骗。
阿静来拿啊，然后原来是台湾电话诈骗诈骗指诈骗中国人，专打中国人，咱中国人这是干嘛？专门诈骗自己同胞啊，可悲呀，我是真实的。太多感触了，你妈说是毛泽东。造成的好，都是中国人。
朝鲜车祸是。各方面有中华民族的最大的悲剧，方正证券啊。这个方正证券现在有意思了，聊聊方正证券，方正证券，现在他们正在洗牌，想尽办法。
不要阻挡我，我们的战略合作伙伴啊，在香港股票最大买家你们上网查一下最大买家啊，国内我实际上第2个。大股东，但是加上其他战略合作，我是第一大股东，现在他们就想尽办法要把这个方正证券给抢走，关键他最怕的就是。把方正证券的股东给暴露出来，但是大事就是要上天照顾文贵，你不赚钱都不行，我睡着都赚钱，你没办法。
与外资持有51%的股权，结果我的股票现在好几家都买，特别是日本的超级富豪，我们的合伙人，我们一个基金。额度1000亿美元，我不能说是谁啊，头一段就找我说能不能把你这个所有的股份卖股票卖给我，我给你个大包配啊。这个这个两倍的价格对不起，不卖不卖，方正证券现在5块多了，我们还在买，大家可以看一看啊，过去三周来最大交易。接下来我们还会有，我光棍时候，一会不买了，我发动了海外所有跟我有关系的，因为我投了个基金前高高盛。
这个高管啊，这个副总裁成立的基金是前年成立的，当时你看我这是在已经在美国了，我投他的钱。现在大概都赚了7倍以上，这个哥们儿就在一年前说这只是美国人真是太聪明了，他说这个方程中间未来会是什么呀？我说我告诉你。会生蝶蝶，他说那什么时候是最多的时候，我说我如果没有猜错，应该在2018年。和17年这两年生的时候是2019年，这哥们就是拼命的，当时就是买，买啥呀买碟。
我根本就赚了大钱了，你知道吗？然后最近人家夸就全收，方正股票大家看看罢了不得你看着啊，但你没有。要听我的啊，别听我的，不鼓励人来，到时我可不负责任啊，我可不负责任，但是你我可以负责任的告诉你，香港市场只有一股方正股票。我的战略投资伙伴都会给买空了，你们看着吧，我只投资不投机，我劝所有的战友们记住啊。千万不要投机心理投机，你要挣的钱，那就没天理了，因为什么，所有的投机股票上就是玩赌的。
就是顽主的，人家是庄家，你来了只是凑凑热闹小分子，你赢了他他就开那场子不找书了吗？你早晚都是投机。那是没有未来的投资，就你看准一个公司买下去别再动了，啊，那叫长期不管跌幅就是这是教头。这就是巴菲特的核心，中国人凡事想着把它全抓了原因，什么你叫投机，你是假咖啡。人家是真大菲特，这本质不同啊，乐视股票垃圾垃圾就是垃圾啊，因为这个令计划一完他就。
令计划一说被调查那一刻，乐视股票一文不值，你记住你就像那个马云呢，是不是啊，还是马化腾？啊是吧，还有什么什么这个这个什么这个股票啊，你去看看那几个金融大佬现在都不让出境啊，都啊，我们不会有未来的。不会有未来的啊，还有啥呀？我今天得回咱们，昨天有战友给我发信息。比如说最开心的事跟郭叔交流，希望多交流啊，千万记住买方正股票的人，我要给你们建议啊，不要在大陆买。
在大陆买就傻了，一定买这个深港沪港通，因为在香港持有啊，千万千万记住不要大陆的什么东西。分资产都不要，有一分股票都不要买，在大陆的所有的钱都不是你们的，我希望你们一定看到文贵的遭遇，就是你们。你的最好的榜样，国内的私营企业家们千万就有钱，要到去欧美，债留大陆是。忘记香港，搞好政体，而不是搞好海外身份，随时可以离开，一定。
就让儿女到海外学习，买个别高调的房子住下来，然后把自己名下财产清干净合法那。你千万别偷税漏税在海外，在国内最好的安全，不要相信任何当官的就自己不要让自己干的事，没有了回头路行最。到哪都不行，这就是我以为建议的千万记住，凡是共产党能涉及的地方都不要碰，啊，都不要慌。
我一直要讲讲投资啊。啊，美元这回大家记住，美国马上去中国的谈判团回来以后人民币就该变了。中了股票就该变动了，盗国贼会借机干嘛啊？这就是大家老讲的，人家人家是这个。西方国家是把手伸到别的国家去赚钱，给自己老百姓花，然后这个自己要挑战的是大别人去，咱们这个共产党。
是啥？有困难了，这个受委屈了，打自己的孩子使劲打，打自己的娘，打自己的爹，打自己的孩子，打自己的兄弟，杀自己的兄弟。啊，没钱了把手伸到娘的腰包去，生的姐妹要不是生了孩子要不要去，这就是我们盗贼，人家美国人到中国去能空手回来吗？不可能。千万别相信什么公告，更不要相信外交部，你要看本质，看哪两样货币和股票，股票的生活。也就证明了，到底和美国达成什么交易？这个货币的就达成了，就知道中国做什么让步。
中美之间你永远记住，他是狮子，咱们是羊啊，你想改变这个羊和狮子，你得有中国心。高科技啊，首先乌托邦给灭了，阿得把卡给灭了，只有这个文化不是这个存在就全完，大家现在看一看这个。阿伦对了，我忘了给大家提醒了，这个文案英国这个杂志叫什么了？20年前20年。他一直就说中国人实现民主自由法治的那一天是中国的GDP到达13,000的时候，我也深信不疑的原来。
后来我就我就不承认，我这不是前提条件，我说恰恰相反，中国不可能走到那个GDP那个时代，中国只要是正。只有这个共产党不被改革，不灭掉就不可能，很多人就为了给我挑战啊，很多英国人英国。两位首相为这事我们吵得一塌糊涂，结果头两天是就是前首相啊，现在在一个基金里面当老大的跟我见面说说。文贵我错了，我要向你道歉，我说怎么了，他说你是对的，他说你这个例子举得对的，就是我说共产党当年拿下中国的时候。
你在共产党国民党的时候，就是通过民运学运给中国民主法制自由的，结果是他没给推翻地主就要人民当家作主。主人也没给我说，你现在你告诉我15年以后中国GDP实行13,000的时候，中国就民主自由，那又是一个15年的骗局，不可能。啊，我说我头一段时间去年在视频里还讲过，我就想打我自己嘴，我在这里向大家道歉，我说我认为我的是错，因为共产党不可信。结果在英国杂志因为什么这位前首先告诉我说英国杂志一直这个基调，上个星期的四和五登出来说。
我们一直认为中国的经济发达就会，这是中国走向民主法治自由，结果他说我们看错了，大家上了。我收一收去，这个在西方这几天影响特别大，就是美国那个官员，都要访问中国的这位这位最高层的官员。见我就把这个给我说了，我说昨天晚上我跟英国谁吃饭，他说这个他今天晚上我回华盛顿，我们这晚餐啊在中国俱乐部。反正他见你了，我说在我这给我吃的饭啊，我说他就跟我讲了这个故事，他说哎哟这一样他就拿这个报道说，他说你看看这是最近中国的。
杂志最支持中国的杂志，然后他说这个总编跟他见面说我们是反对中国政府的体制部分。俺中国人，然后呢，他们跟这个厄美国的这个这个国会议员，罗比尤他们一起吃晚饭，然后一起见面，不是吃完饭。喝东西了，他们都统一的观点说我们反的是中国的，就是这个体制，严格讲就是反对共产党，然后是爱中国人民。你这是中国人民，这是多么大的改变啊，亲爱的战友们呢，这是五一出来的吗？
啊，这是唐柏桥先生这个这个在纽约开个会能解决的吗？你看看海外那些人开会，天天开会开会吃饭，吃饭开会。在募捐，然后搞招婚启事，然后是打扫打扫拿钱拿钱，都是手心朝上的，能不能有人手心朝下一下？不是受伤，真的是中国共产党把中国人害惨了。太大方了，叶家我咋没就业家，头两天我这个这个这个去朋友家吃饭，这个跟叶家人在一起给我讲了。
一大堆叶家的事儿，哎呀，我说你给我讲的太废话了，我说我二十几年前和叶家都教授了啊，我是夜家是一个神秘的家族。是个典型的一个官僚家族，大家要了解中国共产党党员未来我要讲的事情从荣毅仁的。家族荣毅仁的家族，看看你们的未来，你不想当红色资本家吗？看看荣毅仁，你知道荣子健是怎么被整的吗？他整惨死了，现在融资都不敢回，阿爸都不行了啊，看看叶家你就知道共产党。
你到了叶家那个本事，你又能如何，你就啥都不是，啊，然后你从邓家你可以看看所谓你们鼓吹的爱国。那是多么悲惨，只有改变体制大家才有公平，才有真相，才有尊严，才有未来，才真正强大。凡是让你爱哪个人的，让你爱党的通通是骗子，所以让你爱党的所有人。我知道你爱国的，然后呢让党员无私奉献的，不要爹，不要娘，不要老婆，不要孩子，你记住那全是魔鬼，要不就是你魔障了你。
你中了邪了啊，太惨了啊，别看他今天有多牛，你得看他下场是什么。就是修行佛教的人，我问过无数个大师，你真的能成佛吗？你真的能成菩萨吗？所有人告诉我们就想混个好死好，结果这都是实话啊。怎么着地成佛了，立地成佛了，放下屠刀的都是骗人的啊，他说骗人的，佛祖从来没跟你说不让你那样，真的就混个好死。那么当官的共产党员，你们记住你就是好结果，那才是重要的啊，很多。
今天有人把叶家把这个荣家整得惨大发了吧，等着啊，比特币赚多少？我这里的人买了我这个公司基金，当时买了不少，这个赚了不少钱，但是我告诉他必须可靠啊，然后拔就跑了这个日子。这个季节日本人就听话，鸡巴跑跑赚钱了，头一段给我说，郭先生我们赚大钱了，但是呢，我说你是买了几年，他买了。25年，是5年50百分一年50%回报，你得给我多少钱啊？我一般投资都是7倍到10倍，少了我不干了。
现在证券牌照值钱了吧，证券牌照，方正证券有两排。介绍一个民族证券的方正证券啊，我们之前的保险未来很难，非常难非常难。这是2018啊，出的一出见英明好，我的娘了，现在又上来了。啊，又上来了啊，这人，哎呀，我不说都不好意思了啊，不说都不好意思了，盘古阵药很管用啊。
对，我刚才没说完，你看那个盘古那个那个龙卷风啊，我的天哪，我正在看一看，一定要有上天敬畏。要敬畏之心，你信不信不重要，我到任何一个描述这我给大家讲过，我爹我娘给我说孩子啊，到。任何国家任何地方，你对任何人的宗教和神你可以不信你可以上，你不能不尊重，建庙见神就拜没错。所以我一直到哪，不管什么从不分帮派，不分宗教一般，就是要对上天有一定的敬畏，一定的敬畏，这是。
为啥你说的那个盘古那个那两个蛇，你说那个打折的人家那么小就在那打折的，不超过一星期原地那个拉土的那个。放走车就折到那个坑里，把他给砸死里面了，这都是事实，大家这都有记录的，还得有录像，另外一个你说的那个录像。那是我亲身经历啊，我在北辰东路，我们办公室顺着北往南走，然后从四环看到那个龙卷风，然后一转头就到了那个那个。房子房子啪就给圈起来了，你说啥时候出个龙卷风，平地出了那么大的龙卷风，而且他家人都来了。
你说他要到我盘古来，你什么概念，你去想想这8个塔雕它一转，旁边全是脚手架，那不跟贱人一样吗？那不出大事了，哎呦，把我给吓的。卡就停了，转移了娘娘庙的时候，你没看到那个叫了没有，你看到你尿的时候，就那个铁栏杆就差那养好。你去想想多可怕瞬间，怕停下来整个房子给你举上天上去，然后一点都不夸张，你看那个录像呗。我慢慢停下来了，真的是咔嚓就停下来了，然后直接就是蓝天白云，哇塞，就像没发生一样，最夸张的是刚才看到的。
F49685刘志华的车就在现场开会，他那房子给举上去，把刘志华车给砸了，当时后来我们就盯那个4968车就买。刘志华的底子给摸透了啊，那这是他的死穴，你说这天下有多少人呢？你说这怎么用科学解释得了呢？对天的爱，冰心，冰心，冰心，冰心，我听到你太好了，爱情爱情，哎呦，我真心的哎呦，所以说你想一想啊。大家你去想想啊，哎呀，DCDCde盘估计，所以说你看看这个神奇，再跟你说那俩蛇，这个啊有。
人问我张明先生问我说那个蛇怎么回来，到时候我把那个录像给你们看出来，我们也不知道是2008年以后这个每天12.9啊，突然。单间就是有人告诉我儿子说我们家那个就是那个，我住在那个12单元那个楼，那个进门的不是一根蛇，听说。我说你千万千万可别打他妈打电话，我说儿子你们千万帮我把蛇看了，别打别想犯错误，但我一看傻眼了，那个蛇那么长啊，他那个头上是有一个红的。是有一点点白的红的，结果他们就放那个篮子里面，我一过去它就出来就伸在那儿，不值啊。
他那然后呢，赶快磕头磕头，我说赶快送回到那个香山的卧佛寺，那我就放在那儿去了。全程录像，全程照片，唉呀，这一刻呀，我说这个蛇我也不认识，我不害怕，我真害怕，真是感觉到了。这个真是啊，千万记住啊，大家别迷信啊，你别把自己的梦想和希望寄托给这些募捐党骗捐。党口炮党开会，党你就募捐给折了，你你又你又寄托给谁了？中国人现在最大的问题，我们就把自己的理想。
可能寄托在别人身上，包括郭文贵都算个屁，你千万别寄托给我，你就要在享受在追求理想，实现理想。行动和快乐之中，这才是核心。哎呀我这个事你知道吗？我这是昨天晚上一个国内的老大姐啊。正部级老大姐，叫家人啊，海外的家人给我发了个信息，说建议为把国媒体那个婴儿换了。
原因很简单，文贵当年折的事情我知道啊，文哥让我看过录像看过照片，但是他搞了个应对。我的不好，这位大姐啊，这个孩子的信息我收到了啊，以后不要让孩子给我发信息，因为一旦被盗贼给弄着又说你的事儿。一定改，我今天就宣布听你的，我要把音改了，我就想改成什么呢，手霜手啊，战友们谁有好想法。发给我就是用这个双手合十的手啊，这对上天的敬畏之心，改这个小哥你这个小哥啊。
豆豆啊，你们两个现在是简直不务正业乱搞，赶快给我设计设计啊，发过来啊，对不对啊啊，赶快发过来是不是？爱。这两人现在把我还拉黑了，简直是太夸张了，这现在这真是没天理了，这几年他俩都欺负过十五啊。对祷告敬畏的手法，敬畏的手，我想上天敬畏啊，然后呢。让这个中国人早日实现法治，民主，自由，哎呀，我就别说了吧，这个我这个我得。
开会去，一切都是天意，我俩说的好，赞成改好，谢谢，都是开心的，将来开心的。再讲讲黄色故事吧，不讲了啊，看到这个，打那个假电话的啊，听说你。你刚刚在泰国啊，花了这么几万株啊，是不是我核实下账单，结果这哥们有个事我买了个大象。就那哥们不吱声了，你还真把我搞糊涂了，把版本给我改了，所以不要轻易上当啊。
今天一会儿跟那个又是我现在成顾问又不收钱，这些国家政府老来问我，原来他巴不得人家问一下。现在问说实在话挺烦的啊，有些问的问题太单纯太单纯了，朝鲜金三胖是不是？我早就说过，这个见过金正恩的你就知道金正恩的摩托车骑的啊，那个摩托车骑的你无法再爱她也一模一样尺寸。我们俩有啊，这是法国做的，几百年的老店，这家这家手上在这个巴黎的有一家店就是了。
我电话几百年了，全手工的，他骑着摩托车，那摩托车骑的才好，德语讲得比北朝鲜的话讲的还好啊，英语也不错。中国画会一些不是那么好啊，这个小子玩车玩摩托那事一般不是一般的人玩的都而且极为聪明。刚才我在视频说，我比他爷爷还狠，比他爸爸还聪明，这个人可不是一般人就着5连发啊，你这是了不得。而且这5连发能得到后面的大哥私下里边然后啪啪啪，又要钱还要凉，还要安全，还要名啊，而且不拘小节。
而且这个人也很有品位，服装生活很有品位，他是个利器的人生，没有一个单独的所谓的天才，那就那。那是真的，是叫独裁都是不行的，天才一般是立体型的，它必须是有丰富性，他是有丰富性地了不得，不得。啊，这个这个这个全世界最有权力的80后值得所有的80后学习啊了不得，他在哪儿？不过他这个影响是真正是因为他腿骑摩托车受伤，他受过伤，他说他那个他就穿了个喇叭裤，她说她胖，你看我爱穿肥裤子啊。
阿国媒体正在很好的发展中，特别棒啊，现在不能说啊。现在倒过来你想想我们给大家展示，我都没办法看了，大家都知道，什么人的网站经历过70亿的攻击啊，我的。又有多少啊？平均一天十几次，ddsrcCS全来啊，都是从上海北京来的，江苏南京到过了。倾一国之力，我现在为啥不开up呢？我不看op的原因，我就等他们来啊，苹果系统已经全部就绪，我一声令下马上就开始了。
等等给我点时间啊，大家要耐心啊，谢谢啊，去过北朝鲜的人你们完全会不一样。这个北朝鲜山上的酒店，那几个军事酒店，你们无法想象有多干净，北朝鲜的农村啊，就像我小时候东北的那个住在草房一枚。一样的，但是人家干净极为干净，而且那些庙宇设施里边非常的近，非常之干净，而且那个超级酒店。时而有那水那个干净，美女是真漂亮啊，那全都是美女啊，那是真美女，被朝鲜不一样啊，我去过很多毒。
在国家跟着领导人到哪去，他们有一个特点，都给安排女人啊，比如说我们去某某一个这个。生产国家，啊，包括这个毛哥这个咱们国家啊，几乎都有个习惯，晚上他们说隔壁房间准备好的女儿。你没敲门就可以随便领，都是这个德行啊，但是北朝鲜绝不跟你玩这个，北朝鲜美女很好，你别摸你摸你。出事儿了，真的跟你玩命啊，所以说这一点没说你还挺厉害，再穷干净，非常干净，阿飞衣裳都干净不干净，女孩。
全部都整的利利索索的，啊，吃饭坐有坐相站有站，像朝鲜人崇拜的是日本的生活习惯，敬仰。那是美国帝国主义的，是我们中国学习的武器是俄罗斯啊，这才是北朝鲜，而且他们这个男女之间很有意思。除了这个这个南方的这个叫楠楠公主北少爷吗？啊，这个这个不是公主少爷南方的。韩国的男人，北朝鲜的女人，但是你看北朝鲜啊，他这个大男子主义确实是讨厌的，但是有一样，那些女人啊教育孩子啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月31日做客郭友之声</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/250/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/250/</guid>
      <description>内容梗概:
Sara：战友们好！郭友们好！这里是郭友之声，我是Sara。传递小蚂蚁之声，今天是我们郭友之声第七期，知道我们请来了谁吗？我们请来了郭文贵先生，鼓掌。很开心郭文贵先生终于来到了我们小蚂蚁中间，大家就是有很多心里话想跟我们郭先生说，今天是一个很好的机会。
OK，我收集了很多你们留言的那些信息，但是在我们这个Media Room里，我们有十几个从来没有跟郭先生直接对过话的小蚂蚁在一起，所以这是第一次，我们会有第二次、第三次。好的，现在我不一一介绍了，我们就直接切入，因为大家问题很多，时间宝贵。我们有请小蚂蚁一号来跟郭先生打招呼问问题。，小蚂蚁一号。
WhatSever：我是英语组的义工WhatSever，非常开心今天您能来到我们的郭友之声接受我们的盘问。我有一个问题先问您，就是说您今天一出场就非常的靓丽，您今天穿着是一个粉的西装，配的是一个黑色的衬衫吧？您对这个搭配是怎么想的？因为您这方面在行。
Sara：这是一个生活问题。
郭文贵先生：Sara，女神们，还有WhatSever，大家好！非常荣幸能到咱们郭友之声来和大家对话。说实话，我是真的很兴奋，很激动现在。看到了Sara， 看到WhatSever，看到大家这么近的距离，真的想和你们拥抱，想和你们喝酒，非常的兴奋。看到你们每个人，真的是这么魅力，Sara是真实的自己，上路德先生的节目看着太不好了，真的是震人了。
现在你们的美丽真的够震人的，这是你的本尊，而且在这里WhatSever我也是第一次看，做了那么那么多工作，还有朴昌海先生，独狼在独战南韩，那么多好朋友，文贵在此衷心地向大家说一声感激！感谢！
我今天穿的衣服，刚才大概 1 分钟以前我告诉你们，昨天我睡得比较晚，刚才10分钟前警卫才叫我门，我正在做美梦跟着 Sara跟着江泽民开会了，Sara还拿着一个大本子，在那儿讲爆料革命，“嘣”一敲，醒了。我马上冲去洗手间冲个凉，穿上我里边新到的长袍。这个衣服是春节【文贵看春晚】穿过的西装，（之后）再没穿过，这是第 2 次，我昨天就准备好的，这是中西混搭。非常高兴，非常高兴，谢谢大家的关注和关心。
WhatSever：谢谢您！形象非常好，我们非常喜欢春节的时候那几套西装，还有房间的墙的那个颜色，还有后边的画，还有领带、衬衫都搭配得特别协调，特别养眼，我们这些女蚂蚁们都看上去非常开心 。下边我问您一个严肃的问题，您可不可以帮我们分析一下，把爆料用英文向西方世界传播的重要性，您在这方面有什么见解以及建议请给我们分享一下 。
郭文贵先生：谢谢WhatSever！我再次对您过去的翻译、文字、编辑表示衷心的感谢，可以说影响力是巨大的。爆料革命能走到今天，和你们的辛苦和辛劳，和无私的奉献才能走到今天，才能有这样的结果，我才能在梦里敢和江泽民先生去开会。无论从生理上，从心理上、精神上，我们都可以说是想追求法治中国，都是想让中国有民主和自由，所以感谢你WhatSever。
关于如何做出英文的在西方广泛的传播，我有很多很多的想法，我也和西方很多人商讨过。现在简单说主要就是两点：第一个，核心的核心就是我们的英文要准确，这个准确是最重要的。
准确就是英文的翻译要跟西方，就是让西方人能看得懂，因为你能翻译出来，能不能看得懂这是一个很大很大的问题。因为我那么多年来都是跟西方人打交道，基本上(卡丽熙，我看到了卡丽熙)，西方人看到了我们的英文的所有的关于爆料信息的时候，现在给我们的反馈绝大多数是对我们的英文翻译的理解程度的比例是非常低的 。所以说我们如何翻译的让西方能懂，西方能明白其精髓，不是100%的翻译准确，这是第一重要。
第二重要我认为还是传播方式，传播方式的核心真不是说一定就让多少人都知道。西方文化跟我们东方人差距太大了，就是西方人知道了以后，不见得对我们有多大帮助，没有什么实际意义，而是让西方什么人知道，这才是核心。比如说在美国，我们最希望让西方的媒体，媒体比官方知道还重要，因为媒体知道以后，它的影响力和观点在西方是绝对性力量，它是第一力量严格来讲，第二个才是美国的相关部门。
你比如说，最近美国就关心我们的资产在香港被查封，员工消失，特别是员工被虐待，再一个就是股票被查封，这个跟他们有切身的利益，他们就来找上门来了。他们看英文的时候有些就是我们翻译出来的，有些是他们自己翻译的，所以说西方什么人知道，多少被理解。最重要的是核心媒体方面是核心的。
下一步我觉得如果大家方便的话，在这上面多做文章，翻译的不一定都是我说的话，但是翻译的越简短越好，让别人一目了然，看得懂，然后再想办法让媒体和西方的有关部门知道。这就是我的一些简单的观点，WhatSever，谢谢！
Sara：好的，现在我们很清楚在英语方面怎样宣传，我们明白了。好的，小蚂蚁二号，你赶紧问问题。
朴昌海：好的。首先谢谢为正义发声的这些小蚂蚁们，谢谢郭友之声，谢谢Sara姐，谢谢文贵先生给我们小蚂蚁一个近距离互动的机会，我快点说。
Sara：你是谁？
朴昌海：我是韩国的朴昌海，也是一只小蚂蚁。我想问问郭先生一个问题，郭先生视频里边多次提到的杨改兰事件，让14亿中华民族要记住的一个女人，我就想知道具体的因为什么原因，这就是我的问题。
郭文贵先生：好的朴先生。在这里看到你真的是非常的激动，因为特别是你一个人在韩国奥运会的时候，这种独狼精神，永不放弃的精气神。因为在视频上看和现场是另外一回事，我是有感触的。
你一个人在那么多人里边，大家90%的人都不会看你的，然后冷漠的脸，漠视的脸，大家都看奥运会，谁看你呢？你举着文贵的像，在那里走来走去，那一幕一定会成为我们未来爆料革命中非常重要的一个标志，可以说是精神巨大财富的一个哀抗，一个标志 。
因为那是一种精神，没有精神，心里边要是没有这种精气神，你是不可能在早上起来，视频上看可能是1分钟， 你是一天或者是十几个小时，在那么多人当中走来走去，更多的是冷漠，不是视频上你占据了一个屏幕都看你的，那种力量是无法形容的。
这种力量来自于哪里呢？实际上是人本身，最核心的就是我们今天追求的叫做“三力”：一个是信仰的力量，信仰的力量，信仰的力量早超出了生命的意义，任何东西之外了；另外一个核心就是人的本能，自己对安全和对自己生命的保护，生存的这种力量；第三个就是人起码的尊严，就是我们每一个人，你看今天Whatsever 第一个就问你穿的什么衣服 。因为女孩子很在乎，任何一个人包括自己穿的衣服，这是形象，就是一个尊严。
这三个力量基本上是人不能碰的，不能碰的；你去挑战他的信仰的时候，他肯定跟你玩命；你让他不安全的时候，他肯定给你玩命；当你去把一个人的形象给打击到什么都没有的时候，他就肯定玩命；当他玩不过你的时候，他没有别的，他只能是死掉，或者被你干死。
杨改兰事件就是三力皆毁的一个结果， 什么叫做三力皆毁？杨改兰的信仰很简单，就是说我也不惹谁，我在深山老林，我在那里孤单着，我把孩子养大、孩子养大生存下去，这是她绝对的信仰。她不知道什么是神，她也不知道什么是耶稣，什么是佛祖菩萨。
另外一个就是让她的孩子安全，让她的孩子安全的成长，她也没有更多的要求，她自己都可以不活。另外一个，个人的尊严。她宁可在山上勤劳养着牛去耕地、工作，也不愿意去要饭去，也没去偷东西去，她杀孩子也不去偷东西。，她没力量去偷，没力量去骗，更没有力量像盗国贼一样，就是把假的当真的说，去抢别人家的财产，要别人的老婆孩子，她都没有，没有任何去侵害别人之心。
这三种力量她都坚持着，在山上活着。这个国家，她出生以后，她出生的国家代表了她父母的，已经被代表了的这些代表们基本的生存权利，在这个山上，就这他们也还想剥削，最后就把她三力皆毁。她生存的尊严毁了，给她所谓的贫困户的救济，把钱给拿走了，再把她的孩子和她的生存安全给拿走了，然后把她未来的希望，也就是她对上天对自己坚守的本分，就是不害人，这东西也拿走了 。
她在这种情况下，她没法活。因为朴先生问这个问题很核心，很多人没有经历过是无法感受的，这就是用佛教讲，我们人类的贪、嗔、痴、慢、疑。我们没有亲身感受，就没有发自内心的利他，和站在她的角度想象的这种观点，这是有很大的问题的。
因为我的母亲经历几乎跟杨改兰是一样的，我从小的成长，就是看到我母亲每天流着泪，几乎是每天流着泪，从早到晚哭很多次。在一次我母亲因为我的哥哥被当地的官员的孩子们给打伤、砍伤，吓成了神经病，所以说她除了哭就老想自杀。
那个时候在东北的小山沟里边，是在井里去提水的，我母亲自己去提水，有时候东北的冷天井旁边全都是冰，她一不小心都可以掉进去，更何况有自杀的倾向呢，我经常看到我母亲坐在地上号啕大哭，不活了，就老想自杀。 抱着我哭，就说她要死了我们怎么办呢？
我对杨改兰女士上天之灵，真的是感同身受，就像在我眼前， 我对杨改兰女士的经历和家庭做了一个初步的了解，不是很详细，我认为还是很少的。这个女人在当地的口碑是非常非常好，很讲面子的，她没什么文化，但永远要说对得起良心挂在嘴边的话。
但是就这，贪官也不想让她活下去，恨不得把她的牛给拿走，把她仅有的500块钱的补贴金拿走，最后她几个孩子上学也被人欺负，上学也上不成，几乎每一个官员来找她都是来演戏的 ，她实在活不下去了，就是三力皆毁。最后她只能是为了保存最后自己的尊严、人性，最起码不去抢别人、不去偷盗别人，不像盗国贼似的他们吃香的喝辣的是因为他们盗得了别人，盗得了国家。
在这种情况下，她勇敢地她去自杀，她把孩子杀掉，这种力量是无法形容的。所以说我说中国的杨改兰女士她代表了我们所有的草根们，中国14亿个蚂蚁们。我们这些草根就是蚂蚁，蚂蚁有着无穷的力量，蚂蚁能除去一切，蚂蚁能搬山，蚂蚁造就了各种自然中的奇迹现象 。但是，就这样她活不下去了，最后她选择了这种无法想象的这种决绝的力量，毅然地与这个世界与这个被盗国贼盗取的国家永别了。
你想一想，她这一斧子一斧子下去，几百斧子砍在了自己的亲骨肉身上，是何等的绝决？何等的力量？何等的悔恨？任何一个女人闭上眼睛去想一想，你把刀斧砍在你孩子身上，最后砍在了自己身上，最后她丈夫回来把她埋到坟头上，七天之后，守完一期，自己又自杀，可见他对这个世界已经失望，咱别说恨，失望到了什么程度 。三力皆毁，这就是我们每一个人都要深思的。
不管你现在拥有什么，但是一旦你不去反抗，我们每个人未来的孩子，我们的自己的妻子和未来的儿女都可能成为杨改兰，而且会有N个杨改兰。我们在这种情况下应该做什么呢？为了不变成杨改兰，为了让我们更多的人旁边的女性不成为杨改兰，更多的中国母亲不成为杨改兰，我们应该做什么? 这就是我时刻来思考的问题，这就是上天给了我一个力量，杨改兰女士在上天给了我力量，我非常地感谢她。谢谢朴先生！
Sara：谢谢朴先生，谢谢郭先生。是的，我们现在在这里面我们聚集在一起，就是因为我们不想再希望看到杨改兰事件那样的悲剧在我们中国再发生，谢谢郭先生！我们继续请小蚂蚁三号提问。
福安康：Hello，郭先生你好，我是福安康，郭先生是我心目中的真英雄、真男子汉。我这里顺便提一下，这次是郭友之声第七期的直播，正好郭先生叫七哥，我觉得这是好兆头。
接下来我的问题就是郭先生说盗国贼在香港的股市，就是禁止北大方正的股票买卖。不知道这个禁止买卖对盗国贼有什么具体的实质的好处？还有，盗国贼掠夺郭先生在国内的资产，又在香港查封与郭先生有关近千亿的资产，这对郭先生带来何种程度的影响？会否影响打击盗国贼的实力呢？谢谢！
郭文贵先生：福安康先生好！你问这个问题特别的好，方正证券、海通证券，主要这两个核心证券不让买卖，他们就出于两个目的：第 1 个，最核心的目的，因为方正证券，比如我手里边拥有的方正证券的前所有股东的名单，这个名单我一直有，为了维护方正证券的上市规则和所有小股东的核心利益，我从来没有把它放出来过；
包括直到上个星期方正证券所有股东的名单我（也）都有，因为我是第2大股东，在法律上我本来就应该有，但方正从来不让我知道，我是通过其他渠道得到的。
为什么方正的股东成为了让第2大股东不能知道的信息? 很简单，任何一个懂得市场交易规则的人都知道，因为这里边有秘密。什么秘密？一定是见不得人的秘密，见不得人的秘密是不能让任何人去染指方正证券的核心的问题 。就是说盗国贼包括过去的政治局常委，包括现在的政治局和常委和家属里面，有太多人在方正里边有利益了，或者说是有犯罪的证据了。
另外一个，它到现在还是一个可以说中南坑里面这些妖和怪们洗钱的平台之一；同时它是北大—北京大学一个重大的经济犯罪的平台，它还在继续拥有它的价值。所以它不允许任何外人进入，一下子让人知道了他们的秘密那不就完了嘛，失去了洗钱的平台和工具了，那就对他们是一个重大的打击，所以说它不允许任何股东再拥有过多的股票。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
我刚刚锻炼第二段，锻炼完了。刚才我又看了后面很多人问我的这些刚才漏了的话题，就是说很多人在问：香港银行查封这些钱的时候给的什么手续？我告诉大家的事情，警察去查的时候一个手续都不给。
警察去抓屈国娇女士的时候，给了查的手续和拘捕的手续，（她）消失以后，律师再跟她联系，警察就说“我们不知道，这个人不知道在哪”，就这么耍流氓。律师在警察局里边当着警察面离开的，然后人就跑回大陆深圳去了，然后屈国娇女士就出来录视频了（说）我又自愿回国了。就到现在为止，（他们）查银行，什么手续没有。
方正的股票，大家可以问一些券商，如果你们拿基金去买，看他让不让你买。不仅仅方正，还有海通，只要是和郭文贵有关的基金公司、曾经买过的股票，都不让你买。什么意思？大家去想想，在香港只允许他自己可以卖的股票、他要兑现的股票，你可以买；他不愿意兑现的、他要永远控制的、用做洗钱的股票，你不能买，这是香港的市场吗？而且香港的政府哪能没人知道呢？香港的证监会还要监管这个监管那个，这不是放狗屁吗？
香港整个证券市场、香港警察和香港银监管理、金融管理已经完全黑社会化了，香港政府那完全是黑社会化了，香港的立法会现在那几个能说话的、有点正义感的人已经通通被撵出去了。接下去香港同胞们、港民们，在九龙抓了你摁着跪下去，3秒钟到地下去就回大陆了，（你人）就在大陆了，都不用直接到深圳了。
还有香港被抓的那些律师，我现在要在这里公布，你们不愿意出来，你们被他们威胁，但对不起，接下来我一定要公布你们这些被抓、被关和被他们虐待的这些律师的名字，说不说在你们，你们怕，（但）为了香港人民知道真相，为了不出现更多这样的郭文贵，为了香港人民的钱和香港孩子的未来不被黑帮化，不被这种想抓就抓、想到你家威胁你就威胁你、想把你钱封了就封了（还）任何理由没有，我必须要说。所以说在此先对这些所有的有关律师说一声抱歉，接下来我会逐渐将有关能有的文件和事实，没有（文件）的我也要把事实我要公布出来。
一切都是刚刚开始！把战场拉到国际上来，包括了香港和台湾，因为它对我们非常重要！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/243/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/243/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。
我刚跟我们其他的两个基金的律师开完会，因为我已经在两个月以前在所有的基金里要求辞去一切职务，为的就是，我说王岐山如果当上了副主席，那么对于我们这个基金来讲将有巨大的影响。
那么当时很多人说，那你不是说他不能当副主席吗？我说他一定会当的。我说他当不上，是个战略。希望他能尽快当上，结果现在真当上了。当上以后，这基金就来找我了。那怎么办？我说我辞去一切职务，因为不要给你们带来麻烦。然后跟他们所有脱离了关系。
那么另外一个，就是发生了一个事情，很有意思。因为在这之前，我和所有的大概七八个基金签过一个协议，说：方正的股票，低于15块钱的时候，我赔他们钱，高过15块钱的时候，我挣了钱，他们50%我50%。
为什么呢？我告诉他们，方正的股票它实际上价值一定是超过15块钱的，因为这里面有两个所有的证券公司没有的原因：第1个，就是北大方正证券的背后，它错综复杂的股权关系和代持的关系。李友和李友的背后老板，原来的贺国强，后来的江家，还有一个北大北京大学代持的，还有一个现在我不能说的—-政治局常委家族在里面掺和着。
这些秘密，他不可能让任何一个真正的私人企业和海外企业获得。那么他们又没办法把那么大的钱给套现，他们就会想尽一切办法，实际上就像我郭文贵一样，骗别人来投资，然后他还要实际控制。结果骗了一个又一个，骗了一个又一个，就骗到我说我不认了，结果我们发生争执了。
接下来他怎么办呢？接下来还是这个情况，他还要继续想尽一切办法找别人来投资，然后把他的钱逐渐的给洗干净。那么在这种情况下，他是不可能让别人当大股东的，这就是为什么今天（用）一国之力抓了李友以后，五罪四罚还回家。
所有小情人，所有的这些情人，跟他一起都回家了，还继续在方正，继续在北大。就像胡舒立这样的女人。天天为李友唱高歌，在李友没进去以前，就唱高歌，在李友进去以后还是说李友好，李友出来后还是不报道。这都是利益。
胡舒立要跟北大没有利益关系，那天理不容，那正常吗？那不正常。那么胡舒立是为这些真正的盗国贼们抬轿子了，王岐山、江家，她敢爆吗？——她不敢爆。这公平吗？——当然不公平。这就是当枪手的，专门杀穷人和查党内的盗国贼对面的人。那么这些事情会导致什么？这些事情就会导致整个股票的价值变形。
另外一个，大家看到了，我们竟然这几家基金，头两天期待香港去不同的证券商去买股票的时候，日本的投资商、新加坡投资商、英国投资商、德国投资商、美国投资商统统得出的答案：哪家股票可以买，不可以买方正股票。
不可以买方正股票，你们听说过吗？共产党—-中国的盗国贼，竟然能下文给香港的证监会，所有的证券商不允许任何人去买方正的股票。大家可以试试，原因很简单，因为方正的里面，有着方正科技和方正几家相关公司里面控制着国内的盗国贼们的洗钱的工具和信息。
例如像上海银行，这都是他的战略合伙人。还有一个更重要的，就是他们控制了国内的网络媒体控制的科技—方正手里边儿的源代码。连中办发文的源代码就在方正科技手里，所以他不可能让别人来染指，那么当现在海外···
你查一查方正股票在过去30年香港交易量是最大的时候，他们马上下命令停止，为的就是掩盖盗国贼的洗钱，和他还没有完成洗钱的目的，还有要完成不能让人家掌握他们的核心技术。
但是恰恰说明，方正股票价值远远超过现在，现在到了6块多钱，方正股票绝对超过15块钱，而且方正现在正在想尽一切办法，把他相关的资产正在剥离，不管他怎么剥离，他都不允许，也不应该也不合法，在香港的券商当中发出通知，不允许人家买方正股票。
亲爱的战友们，你们试一试，如果你买超过3%的方正股票，可以找郭文贵提前签订一个对赌协议，能买到3%，郭文贵未来付出你买的价格的高一倍，前提是你先跟我签合同，你先跟我签，有多少我买多少方正的（股票），有多少，我买多少。但是一定要根据证监法的规定，合法地买，合法拥有，低于3%，我不要，先签协议我买。
所以方正股票，看出了整个盗国贼违法乱纪、无法无天，完全是欺骗世界。哪有一个在香港的这个两地股的股票竟然用行政命令、法律，违法让人家不买？
我想问问习近平主席、王岐山副主席，这是你们的国策吗？这是你们的改革开放吗？这是你们真正的要依法治国吗？到现在的一个国家在为一个方正在抬轿子，为这个装了那么人的棺材，还在抬轿子？你去想想，王岐山书记不是搞金融的吗？
你们出这个政策，上海银行拿着那么多人的存款，在到处洗着钱，收获65%的利息。中泰信托，是肖建华和曾家代持的，叫曾宝宝以65%的利息—-我一个42套房子，价值100多亿，用十亿拿走。
江家让上海银行，竟然都是通过法院用拍卖的方式，掠夺抢夺郭文贵，用37亿拿走我300多亿的房子。然后方正证券你在香港了，不在你大陆控制范围之内，相对还是一个独立的国际化市场，竟然下文不允许买方正股票，天理何在呀？
所有的大陆私人企业家们，你们去想想，你们的下场是什么？你们的未来是什么？你们所有的钱和股票，未来所有的资产，他们根本不允许你去碰。当你去碰的时候，你就会是被洗钱，你就会所谓的被诈骗，叫被非法经营。
我们香港的好几个员工被抓回去以后消失，香港人全叫非法经营罪，天理何在？大陆有什么权利定香港人非法经营？你的法怎么适应香港法？
到现在我的同事曲国娇还在失踪中，听说这个人已经被折磨得半死了，这家人现在找不着，曲国娇到现在还是丢失中······而且在我们公司里面，现在上百亿资产在他名下。
我们在香港的资产，上千亿被你们非法控制，香港的警察竟然说是我们涉嫌洗钱。涉嫌洗钱，你查了七八个月也查不出来？就香港的警察竟然跑到我员工（香港）的家里面去，都是在半夜去敲门，把老人家吓尿裤子，把人家的女人吓得躲在洗手间不敢出来，这就是香港警察，现在已经坏到这种程度。
香港警察竟然把把香港人说我要跟你谈一谈，说说话，到地下室摁在车里，送给了深圳，到现在人也找不着。香港警察已经完全成了黑社会，这一年的堕落和罪行，多么的可怕！竟然给各个券商，警察去谈：如果你们敢让别人买方正股票，我就把你们全抓起来。
竟然是和我们合作的基金的律师，香港十几个警察跑到人家办公室去，香港前五大律师事务所，说只要你们敢跟郭文贵办任何手续，我们就把你们全抓了。
另外一个，前三大律师事务所，是跟我一个合作的基金的合伙人，冲上去，我们只是一个我要和他们分离的协议，跟他们不合作的了，结果他们误听了信息，跑去把人家全抓了，说什么涉嫌洗钱。
香港警察和大陆警察涉嫌洗钱，非法经营，已经是个大布袋罪，想装谁就装谁。香港的富豪和大陆的企业老板，走着看吧，所有今天文贵所经历的事情，都会在你们身上发生，而且只有过之，没有不及。
你们去调查调查，方正证券的事情让你们多恐怖？未来任何人的股票都有可能发生这样事情：不允许别人买，也不允许你卖，还不允许你碰，否则就叫洗钱，或叫非法经营。
盗国贼的猖狂，到了天理不容的程度。还在那中南坑里面装妖装怪呢，记住，任何一个国家和民族，都不可能长期让妖和怪统治着，那是你末日的时候。
一切都是刚刚开始，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/194/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/194/</guid>
      <description>内容梗概:
方正证券现在它借机往下砸，跟你们说实话它砸是我的机会。方正证券内部正在转移财富、转移资源，然后往下砸股，然后盗国贼在拼命的利用机会重新组合，再穿上个马甲，这是好事儿，接下来你会看到的。
东南亚和孟建柱的关系复杂了，孟在国际上最有影响的国家是马来西亚、菲律宾、老挝、缅甸、哈萨克斯坦、阿塞拜疆，然后巴基斯坦可以说是他100%控制的地方，未来这绝对是对国家和人民的威胁。还有伊朗也是非常重要的，伊朗、土耳其。王岐山就要当副主席吗？好哇，我欢迎他当副主席啊，他当了副主席我给他设灵堂天天拜他。
孟建柱控制赌博，因为很简单，所有赌博当中关键是钱得出去，钱出去不仅仅是洗钱那么容易，这里面就不仅仅是抽成，只有政法委书记能控制这个，现在郭声琨书记不敢碰这一块，那是孟的真正的后台。
我没有比特币，美元什么时候反弹？美元未来几年一定会是弱美元，这是他们的政策。以法为师这个好，不要以人为师这个说的好。
老王当时是不是玩儿火？他是玩核武器不是玩火。只能通过通货膨胀，一定会通货膨胀，历史上所有帝国倒闭的时候，它的货币都在1万倍以上的贬值，通货膨胀那就是N倍，最后把它推翻，没有这个不可能把政权推翻。
作为一个政权来讲就是两个核心的武器：一个是枪，一个是钞票。钞票出了问题枪就出了问题了。我战袍什么时候发售啊？现在正在做当中。我哥哥亲人都没出来呢，都没出来呢，所以说春节爆料会很精彩。
郭声琨为啥不敢碰？他碰了孟就得把他给灭了，吴征是抓我家的最大黑手。比特币最后的最大利益者是国内的盗国贼呀。我们发工资没有任何问题，我们今年春节给员工发的奖金比以往都高，我们去年的营业额比过去5年平均都高，我们的员工是太棒太棒了，我深以我们的员工为豪啊，为自豪，他们太棒太棒。我的员工我们公司情理并重的文化就是当兄弟姐妹，确实他们就是兄弟姐妹。
春晚的节目会很精彩，主要是伴随着援郭会战友们提供的视频，然后再加上我的爆料，然后再加上一些证据，然后再加上所有的。所以说我们节目会很精彩，很简单，我们不搞中央电视台那个一搞几个亿，这几个亿得救多少杨改兰呢？这几个亿得扶多少贫呀？对不对？我们没有几个亿，我们就是有所有战友们的真实心声。
再一个他们讲假话呀，我们讲的是真话，讲真话不需要钱啊，钱是不能代表真话的呀，我们讲的是真话。春晚北京时间就是你们8:00，春晚没有大人物，但是其实每个都是大人物，每个都是援郭会嘛。
提到杨改兰就伤心，没错，现在我看到杨改兰的视频都受不了。最近两天我看到YThree回来了，我认为过去的战友当中的YThree还有Y3是最棒的视频，天上飞机地上蝼蚁那个太棒了。
我会爆南普陀的，那是他们的死穴之一啊，这个也是打开潘多拉盒子的开始篇吧。郭友不会被追IP地址的，放心，这方面我们花最多钱的，绝对不会的。我告诉他们什么都可以原谅你们，什么错都可以犯，战友也会包容理解，这是我们大家的家，但绝不能让所有的战友们泄密这个网址，这是必须的，所以你们千万不要用自己的手机呀Email地址呀，你一定要记住设置一个跟你没关的账号就可以了，记住密码就行了，记住名字。
哪两个常委最腐败？这个到春节爆吧，你要看春晚就不要看文贵的春晚了，我们就是看咱春晚就不要看北京的春晚啊。王是被我逼上副主席？那我就大成功了，我要能把王逼上副主席的位置文贵就成功了，战友们就成功了，那可了不得了。
说实在话春晚没有了赵本山的小品完全不值得看，而且关键是看了中毒，大过年的，你说一开始按照咱们中国民间和历史传说，过年不能说死啊少啊失败的话，都说过年话嘛，同时也不要看不吉利的事情。我觉得春晚不就是一个造孽嘛，都是假话骗人嘛，一开始就中毒了这一年都不都不吉利，看它干什么呀？所以要自信啊，要自信，相信战友们的智慧、战友们的力量，天助我们。
陈佩斯这个人非常好，我在生活中跟陈佩斯见面，我就觉得这个人是我见过的演艺圈非常非常不一样的人，特别好，非常有思想，我们聊一整夜一整夜的。那是1997年、98年、99年的时候，佩斯人非常好，这个人非常圪，有点混不吝。
爱马仕这个品牌中国第1家店是我帮他开的，当时在北京的王府井饭店，都是我员工帮他们一起弄的。那个时候代理人，整个亚洲代理夏萍女士是我的合伙人，当时那个爱马仕的老板就是保罗先生还活着呢，后来他得了胰腺癌过世了。当时在北京开王府饭店的时候开业那一天他打来电话，他的儿媳妇怀孕10个月生下来的儿子，就是今天小保罗的儿子，他起的名字叫保罗北京，当时决定把爱马仕所有店的东西随便拿送给大家。
在那天开幕式的时候我在贵宾楼组织了一个爱马仕的活动，那时我办公室在贵宾楼，也请了很多演员去，结果好嘛所有人看到那礼物眼睛都绿啦，就这样贪婪呐，给钱的时候拿钱都恨不得、完全失态。这是让我对中国演艺界非常失望的一次经历，我觉得简直太夸张了。只有陈佩斯穿着布鞋来了，人家有经纪人，客客气气地把钱拿走了，也拿钱了，但是人家没有那么失态，人家有那个尊严，还保持着人应该有的和名人有的那个范儿，所以说我觉得这个人非常不一样啊。
另外一次我觉得对这个看法比较好的，就是有一次我们聊了一晚上，当时有这个茂总朱时茂先生我们仨。陈佩斯先生脑子是真有东西啊，是真有东西，今天看看这个，再想想陈佩斯真不简单。
陈佩斯讲到男女故事，讲到父子关系，讲到家庭关系，他绝对怕老婆，他老婆是个护士，老婆是天跟我是一样的，这是不简单的人。任何一个人大家交朋友的时候对爹妈不孝、对老婆不疼，或者说对老婆的父母不疼的，不懂得尊重女性的，不管他有多好你都要给他打5折，这人一定不是好人的。你去想想不管男人女人都是女人生的，你对女人不尊重，对孩子不尊重。
所以我看到那些城管打那些孩子的时候我受不了啊，疯了一样，就是不能想。再一个怕老婆没事啊，陈佩斯怕老婆但不是说啥都听她的，该听听，有些不听就是不听。他老婆鼓励他赚钱，他就是说我不能为了赚钱丧失我的原则，他是很了不得的这方面啊。
所以说岳文海这个人是太坏了。岳文海他可能是病，因为他父母早亡他是个孤儿，他恨这个社会，人家家庭圆满他妒忌，包括他的领导。那么他也很惨，他唯一的儿子结果生下来以后突然间高烧变成傻子了，所以他太太就带着他的儿子到美国来住着，因为天气还治病的各种原因。
他老婆跟美国人讲英文，教英文，那么这岳文海结婚以后又成了独家寡人了，成了孤子了，所以他在郑州住着。所以这个人他就是花天酒地，副秘书长、秘书长在郑州机场贪了很多钱，玩儿钱玩儿物，他这个人的行为那个粗鲁啊，是对共产党最好的诠释。
就这个人是没一句实话，他挂在嘴边的话只要是能当官谁都可以卖，啥叫官啊？官就是发财的，官儿没实话，他东家串西家串为了当官什么都可以干。他没被抓，共产党的反腐都是假的，绝对是假的。
郑州机场、郑州市政府、河南人大哪个不知道岳文海贪呢？太贪了，就因为他在所谓的北京河南帮儿里边是一个行贿的桥梁，给大家送礼、送东西，然后政治上的一个妈咪安排者，所以说他不被抓，这很有意思。
大家都累了吧，我就离线了吧？我看看啊，大家也都累了我也去吃饭去了，好不好？
范长龙没被调查，绝对没有，中国有不贪的官吗？有，绝对有。北京军队高层？我有很多朋友，中国的军队哪叫军队呀，严格讲就是共产党的保安嘛，就是保安–内保。
中国没有军队，哪有一个军队里边像这样的的呀？不可能的。对，不贪没法活，不贪不让你活着。郭媒体上账户设定的电子邮件可以取消吗？现在没有必须填邮箱呀，我现在已经取消了，不需要填邮箱啊。记下来这个，我已经取消了，我这个没有更新啊，更新的是不需要填邮箱的啊，只有三件事选头像，定名字，密码OK了。
中央电视台跟我们争不了我们的这个观众，因为我们的观众都是真正的有良心的。谢谢大家，这战友们太善良了马上让我去吃饭，让我休息。所以说网络上咱们今天的郭媒体上更有真情有爱情，有人性，这是最好的。令谷被杀的内幕是中国历史上一个大事儿啊，看看中国的皇帝喜剧里边都是太子被杀呀什么狸猫换太子啊，这种故事在中国一天天都在演着啊。
王沪宁是你司马懿。他想当司马懿，确实他和曾庆洪先生都有一个特点：不吃药。曾庆洪先生早在30多年前他就肩周炎，但从不吃药。他想当司马懿？嗯，他有这个本事。
高晓松很了不得啊，高晓松非常有才，他是被憋着呢，一旦要出来了不得，比文贵强百倍以上啊。这是世界的悲哀，什么年代了现在官斗还杀全家灭九族、灭十族，现在不灭十族吗？害文贵把我的员工的家人，员工家人的儿媳妇都给抓了，叫灭十族啊太可怕了。
过一段时间，咱郭媒体稳定了以后呢，我会把我上飞机、下飞机，飞机上前前后后吃饭啊、在飞机上睡觉啊、上船、开跑车，甚至有些开法律会的时候，争取律师的同意跟大家一起分享。因为我觉得我花那么多钱，这都是教大家知识的，这些都会做，所以这个媒体平台将是教大家真正了解真相的平台。包括未来我可能有些开会，参与一些政府的讨论我想和大家一起来分享，这很重要，非常的重要。
邮箱不用写了吧，你看工程师在这呢，thank you, so good very fast, good efficiency very太好了。现在私信这块没全面打开，马上就打开了，因为私信里面最容易给你毒的大家要注意，这是为什么现在没全部打开。
马上咱工程师开始，高1米9。这儿有个美女真漂亮，头两天那个美女来之前有人跟我说有一个超级美女，我说真的吗？后来看真像玛丽莲梦露似的，beauty talk my friend handsome man, 真漂亮啊，前面有个美女直播的心情是挺好的。哎呀，取代推特微博咱不说，咱肯定是个独立的有良知的媒体，升级版马上我们今天下午重新推出，大家把你们过去的删掉，删掉以后在安卓弄出来，我们今天会重新申请苹果版，然后在电脑版上看的大家一定要把原来全部删掉，重新加入重新进去，或者原来的升级也可以。
我不欠钱，讲讲做事工作不欠钱啊，但是我会给你们介绍介绍中国企业家一辈子都在借钱。我过去曾经绝大多数的人都在整钱呢，所以我对生意是一点兴趣不感了。
我那块专门有一个给我发信息，就是发信息给郭，专门有这个栏目，未来专门给我发的。我不会弄上A的，大家都是A。我们今天录像不会挂到youtube上去，郭媒体就可以了。
未来我会在这发一些咱们赚钱的渠道，如果我们郭媒体批准上市两、三年后，我在我的合同写了，必须我要我的所有的这个战友们有参与的权利，而且我们会开辟新模式，就是像定向增发一样定向发股，就是我们的战友会啊，会有的。
得道者可通神。太好，这话说得好。油管不会放弃，twitter也不会放弃，大家也都别放弃，不要放弃。我们要跟人家推特、油管竞争那还得一段时间3~5年吧，人家也发展了是吧？咱不跟人家竞争，咱做好咱自己就好了。关键咱自己有一个真真正正的发言的舞台。
学佛和赚钱完全不矛盾，不但不矛盾还能让你看人能赚更大的钱。未来我跟大家聊聊，我的人生当中赚的几笔大钱都是我人生中最低迷之后有了宗教将我重新拉回来，因为我不怕失败，实际上一切都是假象嘛。大家就是一定记住大相无相是佛教的核心，这个真正的到了一定境界什么都不是存在的，这大相无相就是空物嘛。
所以说你就不怕失败，你就一定会成功。然后你再相信轮回，轮回是你的纠正标，你不做坏事，你想着有轮回的，然后你大相什么都是假的是吧？这就是你的高度，你就会成功。
今天就讲到这儿吧，所有的战友们，我和你们很荣幸的度过了郭媒体上这个最伟大的一个时刻，郭媒体站起来了，郭文贵和战友们站起来了，郭文贵和郭战友征服盗国贼现在开始了。
谢谢所有的战友们你们的耐心和支持，一切都是刚刚开始。文贵接下来会更加快的完善我们的网站，会认真虚心聆听你们给的建议和意见，请给我留言，谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/158/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/158/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们、战友们，你们好！这是文贵2018年1月4号直播，这也是阳历的2018年第一次直播。看到了这么多战友们来到了文贵的直播平台，非常的感激、非常的非常的感动。我们的爆料大军越来越强大、越来越团结。
几天不上直播和大家沟通真的想念大家，上次直播因为我提前做了八个题目的题挂在了我的前面，我这人呢不能做有准备的直播，一准备不会说话，所以说那天眼睛也眨巴，不好。结果就被屎诺呀、韦屎那些伪类们说你看那小子眨巴眼，所以说我今天就不准备。
在一个小时以前我还没想直播呢，大家看到我在Instagram文贵的账号上发了我的信息。事实上是主要的起源是什么呢？大家都知道，随着我的哥哥、家人、员工都被判重刑，没有理由地判重刑，而且是也非常不自然的理由、非常不正常的理由直接抓进去，把我的员工、家人送进了监狱，继那个之后，就像我在一年前给所有的员工说的，和在这一年内在爆料当中多次给网友们说的，盗国贼们的这几招——先把你的家人给抓起来，封掉你的资产，第二个，毁掉你的名声，断掉你的朋友，然后把你的资金链全断掉，让你跪下来。然后第三步把你的资产全部给没收，依法没收，依法然后让他们拿到手。
这三招嘛，然后就自杀喽，最后叫你自杀，就是刺杀，不是自杀哈，就是搞暗杀黑社会嘛。那么大家都知道，把我家人、员工抓走、把资产查封，这在2015年1月10号，吴征代表中共中央，代表孟建柱、代表王岐山两位先生，你和书记都已经执行了。
那么对我文贵的账号查封、资产查封、名誉损坏，然后把我说是什么强奸罪，郭文贵强奸。我这两天才看到诉状，过去我从来没看过，看到简直太搞笑了。4月6号、9月1号来了就被监禁了。我一看，他们瞪眼胡说八道！我不会是百分之一百赢，我是百分之一万赢！然后发红通威胁。然后到我的合伙人那里去造我的谣，把我名声要毁掉。天天让博讯、财新海外的这些媒体们、国内的媒体们还有环球时报，大量的播发各种假新闻妖魔化文贵，大家也都看到了。
那么另外一个大家都看到了现在，就是判刑，然后通过法律行动获得资产，把你资产给没收。在判完刑把人送进监狱以后，他们最近三周来做了什么事情大家都看到了。我们和华泰公司一个信托10个亿——10个亿的一个集合信托，这一开始就有这个问题。华泰的信托老板是谁呢？真正的老板是肖建华。肖建华背后的老板是中央政治局委员和两个常委的家人，所以华泰的背后老板就不能公布。
肖建华被抓了，员工都被判了6年、10年、12年都已经在执行了，他的最亲近的人都已经判完刑执行去了，都有的执行了一年了，但是华泰的老板不能说出来，因为华泰的老板是政治局委员和常委。华泰的表面是肖建华百分之七八十控制和上海的新黄浦，这都是肖建华系。因为肖建华的钱和赃还没分完呢，所以华泰背后呢，据说我们这个十亿的信托资产被曾庆红先生的弟弟曾庆怀的女儿曾宝宝叫花样年华给买走了，我在几次视频中都说过。
所以华泰来要资产的时候呢他只需十几套房子就够了，但是他为了掠夺更多的房子，他先让法院来做评估，他指定的评估单位把你这个30万平方米的房子，一平方米价值的房子评估到十三万七一平方米，给他留下了掠夺你的所有的合法的借口。然后过度查封47套房子，将近100亿。因为我们盘古的房子上面有四合院，还有22层是5米的层高，价格是不一样的。当时的评估都已经是100亿了，现在肯定更高。
那么这个华泰开始过度查封，派法警，北京三中院法警带着人，还要录着像。这时候的录像、录像仪从来执法仪不会坏的，然后拍下照片放在网上，哪个网呢？——财新网、香港东网先出来,然后就是美国的博讯网叫博文社出来。他们太厉害了,总是统一行动。然后就是八个伪类的推特先推出去。
在那个过度查封之后，接下来的动作就一系列的就来了。接下来北大方正证券在过去的五六周拼命的抛压方正证券股票，从九块钱到了六块多钱。我上次说过了，那个股价的变化也极不自然、极不正常。那么接着就开始，北大方正就所谓的将当初上海银行贷的47亿款转给了湖北的武汉的财政局下边的信托。
然后他们要求强制执行A座写字楼，原来的抵押是一层到23层全部抵押，大概在150亿左右，现在的市值。他们用了40多亿的债务就将我们整个楼，1楼到49楼全部查封，价值在350亿。这是第二步啊，也是法警带着执法仪，开着法警车，到那就biabiabia照几张相，然后给当事人谈话。
谈话的时候非常有意思啊——“你有什么要求吗？请说。”然后两个执法仪呢对着你不同的角度说，法官就念着稿子一样微笑着跟你说，因为他在给大家造成一个假象”我在依法执法”。然后问完以后:”你所有的问题我都听到了，但是你往上级反应去，你找当事人去。当事人是谁啊？——北大方正集团。方正集团把债务从上海银行也就是江绵恒的银行转给了武汉的代持的就是国有的名义，实际上还是私人的，还是那几个常委政治局委员家里的，贷给了湖北的一家公司。
然后，盘古写字楼故意被查封以后不算数，方正之间还有一个十个亿的融资，这十个亿融资大部分都给了谁了呢？当时都捐给了北大大学了，当天十个亿就给了北大大学，以所谓捐款被王恩哥、李友、魏新、余丽给骗走了。后来我中间还补上了一部分，是从华泰融资中补的。说你看你的钱都跑到北大去了，没有一分钱跑到我们个人腰包里，也就是说我们现在摸不着看不着的当初以6块钱买的方正的股票，今天也跌得快差不多了，三四年以后倾家荡产了快。这个18亿股的100多亿的股票还是没有升值。
这就是所谓的倾吞国有资产的代价，我拿100多亿倾吞他们资产，结果我赔钱，中国有多少这样倾吞者，那多好啊。那么这钱都跑到北大去了，这10个亿呢，当初在2015年的时候，以吴征代表的孟建柱书记、王岐山书记受习主席之委托，这是他们专案组说的话，查封了政泉156套公寓住宅，当时评估价值20多亿，现在当然价值26、27亿了，一直到现在，从来没要求说拍卖、执行，还你这10个亿那简直是轻松，太轻松了。
而且大家都知道，我们在上海平安支行我们存有5亿美元现金、12亿人民币，其他账上加一起也10几亿人民币，所有的包括我的信用卡、各种私人账户加一起也几个亿呢，所以我们有5亿现金、几十亿人民币查到现金，那些施工款他不让我们用、不让我们还，我们这几年的营业额账上也有几个亿，也不让我们动，动一分钱都不行，只准发工资和发社保，所以华泰的钱不让你还、北大的钱也不让你还、施工单位的钱也不让你还，这就后来导致了这三四年来每年增加大概30亿的财务费用。
北大方正要求查封盘古写字楼的那部分写字楼的那个债务，光它要求的利息加罚息加累加是60%的利息，60%啊，北大有多黑，它比香港的黑社会放数的还黑，实在是太厉害，太有胆了，太敢了。
那么这些钱既不让我们还，他们就越不让我们动，也不让我们经营，也不让我们卖资产，造就了一年损失30个亿，这将近3年多的查封，100多个亿，也就是一个北大的方正证券的18亿股没了，这18亿股的股票和证券价值多少钱呢，今天也120个亿。他们一直多次查封，现在已经属于流通股票了，还在北大手里。
那么查封了你的盘古写字楼资产、公寓资产，然后又开始北大方正证券要求马上1月14号召开重选方正证券的董事会，干什么呢，把我们现在9个席位的方正证券董事会，我们应该最低有4个席位，现在只剩俩了，一个叫马楠，一个叫许洋洋，一个监事，一个董事，已经都在大连关着呢。
另外一个，马楠刚刚判完刑出来，另外一个独立董事被他们吓得屁滚尿流，是上海的，我们从来都不认识，真找的独立董事，是真独立的董事，让他干啥他干啥，基本上没用了，要把他们通通的在法律上开除，实际上这两年已经没办法执行他的这个工作了。
开除以后怎么办呢？由方正来推举了两个人再加一个独立董事，那就是北大方正证券百分之百的独董和董事，除了这个哈投推荐了一个之外，全部都由北大方正集团诞生。
这个发了通知以后，我们当然不同意了，我们政泉就给发了我们不同意的函，既不合法也不合规，更重要的事情，还同样会像过去的方正证券一样造成洗钱、暗箱操作、利益输送、操弄市场、欺骗小股东，这已经它在历史上干了无数次了，我们告诉他，这样下去，一定是这结果。
中国的证监会没人说话，中国的银监会对方正的这些骗取贷款、数以千亿的所谓的金融票据不管，对这种违法的管理，北大方正、北大也不管。威胁我们必须接受，不接受你们又惨了。
就像当年我们不同意它开董事会，就把我们的方正证券董事会的许洋洋、马楠等所有全抓起来了，抓了两年，到现在许洋洋还没出来呢，马楠就出来几个星期。这方正、北大就这么厉害。这回又来了，你不同意是吧，马上法官来了，干什么呢？在4天前，法官来查封了北京盘古七星酒店的所有的付工资的账号。
那么查封了账号什么概念呢？过去这几年，整个盘古政泉经营每一分钱的支出都要经专案组批准，所以我们没有一分钱能拿出来。那么这回查封呢，就是让员工们（哇塞，这五毛这么多？看看…哦，天哪！都写好了哎。哈哈。把那个评论给我关了，就不让五毛发财。这正式地关掉了，关掉了！）。
所以呢，把整个盘古酒店给查封了，就连工资都付不了了（在那个网络上确实没有了啊。评论给关掉了，不让五毛赚钱咱），然后整个酒店员工的工资也是（我这脸怎么老亮晶晶的？我刚才老看。），这个工资也不能发了，员工的社保都不能发了。
哎哟，这员工哭成一片！然后说：“老板怎么办？”我说：“我早就预料到今天。我建议把七星酒店关了。”一年两三个亿的营业额，一毛钱利润没有。咱就是给社会做贡献、搞扶贫，人家老觉得我们怎么着，就是赚钱我郭文贵也拿不着，干嘛呀？把它关了不就完了吗？人家不就想让你关门儿吗？
这法官来查封的时候，我们明确地给他提出来：“您已经在十亿的账户债务是给了北大方正捐款了，而这十亿呢你在几年前已经查封了政泉156套房产，价值二十几个亿。你为什么还要在继续累计查封？”他（法官）明确说：“我们知道这是违法查封。”这是湖北孝感的法院。
湖北是李友北大的大本营，你看他所有告我们，所有的资产转移都到湖北去。大家都看得很清楚。湖北早晚有一天会死在这上边。然后孝感的法官也说：“我知道这不合法也不合规，但是这是北大方正提出来的。你找北大方正去吧。”你听过这流氓吗？法官帮助坏人流氓做坏事，然后你找法官申冤，法官说你去找那个流氓说事儿去。然后那叫“执法”？岂有此理啊？！
这还不算数，北大方正还要继续在一月十四号开启违规违法犯罪、继续转移视线、无视国法、无视小股民利益的这么一个违法的董事会。他把国家、把法律、把监规放在眼里边了吗？他把小股东放眼里边了吗？是个猪都知道他们在洗钱！他们用再一次的“赖”来欺骗小股东，再一次侵犯小股东利益，侵犯国家利益。
北京大学、北京方正集团再一次扮演了代替国家执法、掌控国家，事实上背后就是盗国贼。还是那常委的股东，不就是贺国强家吗？不就是刘延东家吗？不就是现在常委某个办公室、中办的某个主任吗？不就是政法委的几个领导、公安部的几个领导、还有证监会几个领导吗？！有这么抢钱抢东西的吗？我有准备，但你也别抢得这么难看嘛！
所以我给我的员工说，现在你们听到了啊，我希望你们一定要理智，能关就关！你干嘛为这个公司、为这个酒店，它早晚都得关，就关了嘛！做这个善事有什么用呢？我也拿不到任何一分钱，你们也拿不到一分钱，就拿点工资。哪儿混不了份工资呢？
鉴于此，北大方正说的那个嚣张的话，有一个领导竟然给我们其中一个不在公司工作的员工打电话，让他转告我，“告诉郭文贵，识点相！”还跟北大斗吗？原来他不说过，我那律师朱茂元说过，“你和北大斗，你等着看着那个楼一砖一砖被人家拆了吧。”当然他来到北大了。还有那张学珍，认为我和北大挑战那就等于挑战了上帝。
这位领导找到我这位前员工说“北大就是中央领导的摇篮，我们的第二任务就是呵护中央领导的家人，维护中央领导人的家人和利益，帮他们看好孩子，严格讲我们就是个大幼儿园。你郭文贵想挑战我们那你不是自找死吗。你不是鸡蛋碰石头，你连个鸡蛋都不是，你算个卵呢？还在这边自不量力的，你能怎么着啊？”
更让我受不了的事情，明确告诉我，你知道吗，那习主席的女儿就在我们北大，那李克强总理的女儿就在我们北大，政治局委员常委里边那有孩子的绝大多数在北大和清华。你想挑战我们你就是挑战中央，老老实实让你们干嘛你们干嘛。你要是想继续再对抗，那你这18亿股我们本来还想给你留点儿东西，那一毛都不给你留。
而且明确告知，这事情你郭文贵没任何机会，李友的事，事实已经证明给你我们有什么实力了，你把李友怎么着了？李友回来以后北大继续支持，银行继续支持，李友不能倒，北大不能倒。
为什么？李友倒了以后谁来给北大做贡献啊？那不丢了北大人了吗？李友倒了、北大倒了，那不是中央领导倒了吗？事实已经给你郭文贵证明了，你怎么还不知趣呢？还不乖乖地配合听话？就是你配合就完了嘛。为什么查封你资产？为什么查封你这个员工发放公司帐号，连这个也掐死你啊？就是让你要跪下来、听话、配合，否则，后果很严重。
我一听这个我非常之恼火，我真不认为就是你把那李友怎么着了，你以为他出去是好事啊，李友这除了换了肝，再换一次肝呗，还能活多少年？还能活八十岁？还能再给北大弄多少钱？还能让北大这样继续骗几千亿？你真能把银行里边那些金融票据几千亿就能糊弄过去？我绝对不相信。北大还被他玩弄之中？我也不相信。北大和余丽和魏峰还有他弟弟李卫国，他真以为他还能把那些北大的十几个牌照还能变成天大的钱？咱走着看。
李友再次出去，给北大、给共产党将带来的灾害、灾难，不是他过去的毒丸计划，也不是把令计划拉下水，也不是给令计划的儿子买一辆法拉利，让法拉利整死他儿子那么简单。
李友的毒丸计划正在发酵中，你们对待郭文贵在北大事件上的这种欺负、极端不公平，那造成郭文贵今天的现象，就让所有中国私人企业家都看到了，和与你们狼狈为奸的李友是什么样的情况。郭文贵依法经商保持干净的是什么样的下场，得罪了你们，是什么样的结果下场，大家都心寒了。
这是为什么现在所有人都要把钱转出来，你们心知肚明，李友的毒丸计划、李友对共产党的恨、对北大的恨，以及这些人没有底线的所有的这些动作和贪婪将给共产党和北大带来灾难，你无法承受的灾难，
我现在可不希望李友死了，他死了就没有这么个坏人去帮我去执行任务去了，他活得越好越好。把他东莞的酒店里那个夜总会经营得越好越好，把他那几十亿的翡翠，上百亿的字画，都送出去，才好呢。让毒丸计划发酵才好呢。
就这个问题，我看到了现在北大的领导、北大的管理层的这个不要脸是延续了王恩哥和朱善璐，以及他们现在是这个利益集团互相保护的结果和延续。所以，我昨晚上就打电话给了上海的一个老领导，这是我尊敬的一个非常好的一个老领导，我永远不会说出他的名字，他是原来上海市委的老领导，跟江泽民总书记、朱镕基总理等等上海领导包括现在的韩正书记都非常之好。
昨天他跟我通电话说了一些事情，我主要找他对这个北大方正和最近法院对这件事情丧尽天良、以黑治国、以警治国这样的情况，我给他说一下。老人家说得非常的实在，他说文贵啊，你得罪太多的人了，他说你得罪了建柱那还有好吗？那建柱那未来还要重用呢，习主席当面给那孟建柱说了，你将有重大的国家使命让你去做，岐山未来不会真正退出政治舞台，说岐山会在金融领域及其他领域继续有着巨大的影响力，他说岐山能甘寂寞吗？他们的手下能甘寂寞吗？
说得有意思，也是实话。另外你说这上海银行的事情，那都知道是绵恒的银行，那绵恒他那大公子是真正的实力，他就是今天的习主席那必须得给面子。我说是啊，他说那你看看你也讲到了曾家，那曾家得给面子，我说你怎么看那曾家，曾主席跟习主席那手牵手的那个照片呢？——那不值一提，他说这个你我也知道，他说我有一百张习主席跟人家牵着手的，他说一点都不奇怪，他说他对人很亲和，很亲和，这个人他说他对很多人都这样，不止对他这样，他不懂的人拿这个说事，懂的人那是正常。
确实我知道，我就好几张习主席和别人牵着手的照片，但是我不愿意放出来而已。后来我就问他接下来北大的事怎么办呢？他说北大是国家的，也就是培养国家领导人的地方，也是国家领导人孩子在那块安全学习、交朋友的地方。这和北大的那位领导说的一样啊，北大就是中央领导的、我们共产党的就是一个自留地，所以他说你呀，不要再有什么其他想法，跟北大合作，人让你干啥你干啥，你惹不了。
他对建柱的评价功不可没，人家对岐山的评价，说王岐山的功劳功不可没的，孟建柱完成了历史性的使命。刘延东，人家说了，这是难得一个政治教育界的成功的政治家，人家在教育上很成功，你能惹得起这几个家族吗？服了吧，服了对文贵有好处。哎呀，这个服了，这个服了的服呀，咋说勒？咋说嘞？
所以呢，李友的利益与北大已经密不可分。这位老领导说了，他说李友永远不可能出国，他说他就是活着也不让他出国，他知道的、他掌握的太多了，他说李友和北大已经密不可分了。北大集团和中央领导的各个家族的利益那是没办法说清楚的，没有人敢碰这一块，北大方正整个和北大集团上面领导已经有了意思，逐渐分开，说白了就是重新再分配、重新再分赃。
这让我想起了当年非常重要的一段故事，就是当时习主席要求中央和共产党高层领导的孩子在海外读书的事情，都要回国，处理好这些事情。那时候王恩哥、朱善璐跟我走得很近和李友，那时是王恩哥、李友正在全力以赴帮助我们协调融资、买他的股票的时候。
李友有一次和王恩哥到上海去和江绵恒先生在办公室聊天，我在原来视频说过，说李友问：“你怎么看待最近的反腐败？怎么看呐？”结果江绵恒说：“他抓吧，抓来抓去把他们都抓起来了。”这是其中一句话。
然后王恩哥就问江绵恒先生：“那你觉得现在习和王两人的这样继续下去，那对党和对老爷子这儿会是什么情况？”绵恒冷笑，啊哈绵恒冷笑：“你听说什么啦？还敢打这主意吗？他敢想吗？”李友回来跟我说的是这一段。
后来王恩哥单独喝完酒跟我聊天儿，有一次跟我聊了很长时间，就说习主席的女儿回国，是彭丽媛女士先请他到家吃饭，后来习主席回来也参加了饭局，就是说当时让他女儿，我不能说另外一个名字，这个是要保密领导的家人信息，说要到北大文学院当副院长，王恩哥说这个不太妥，应该当个什么什么，然后说最好当副院长。
他回头就把这话告诉了绵恒，因为绵恒是个大老板，绵恒当时把王恩哥把他送到美国来，又带回到上海去同任大众集团的董事，他们是绝对的铁哥们儿、利益集团。给绵恒汇报，据说绵恒跟大领导在一起，说不要当副院长嘛，你还说什么，你傻啊，你怎么能不同意呢，你让她当院长嘛，你让她当院长，当院长才好呢，而且明确说“甚至再给更高的职务”。
我说这是这老领导还有绵恒讲政治，我说你有啥权力管人家当副院长，你为啥不让人家当院长，我说让我我可能更高了。他说我不这么认为，他说那就是毁了她了，这是这就毁了她了高阶黑。我说你讲得有道理。
他说还有一个呢，他说这事发生之后，克强总理倆口子也找我上他家去了，人家说能不能让我女儿去法学院当副院长？到法学院，就因为习让女儿去了文学院，那我让我女儿去法学院当副院长，他也给老爷子和江绵恒汇报说“你也给她弄个院长”。
他说这我感觉到了，他们希望他们犯错呀，他说带着朱善璐上蹿下跳，朱善璐说副院长没问题，马上来，我安排，过个一年半载再弄个院长。王恩哥说，我反对当副院长，我想过一段时间，后来说我也想明白了，那就给她当副院长，那以后我不是更方便了吗，我找他俩闺女办事不是更方便了吗？然后他说朱善璐想到教育部当部长，那不可能，领导答应我了，让我当教育部部长。
事情过了一段时间，上海银行的贷款下来了。我请王恩哥分别吃饭，请朱善璐吃饭，朱善璐喝的酩酊大醉，跟我说，习主席又请我到家吃饭了，头两天克强总理又请我到家吃饭了，关于闺女的事儿，讲了很多很多，其实在场的不是我一个人，还有另外两个人，其中的一个人已经也到美国来了，在几个月以前，过一段时间可能我要请他上视频，讲讲那天晚上朱善璐怎么评价六四的、怎么评价习主席的、怎么评价李总理的，以及怎么评价北大他那几个学校同志和王恩哥的，包括在南京的时候他是怎么和江家有关系，怎么跑到上海去报告发生什么事情，江总书记给他说了什么，包括在南京的多个项目都在那天晚上说过。
然后王恩哥有一次跟我讲，文贵，赶快用我，我现在别的不敢说，关系、朋友多，绵恒那儿、江志成那儿你都说说，有啥事跟我说，建议我多见见毛毛，毛毛就是江志成，江志成是1986的1月22号出生的，他现在有个女朋友叫夏玉，是1993年4月15号出生的。我今天不是爆料，夏玉女士，我们今年春节的时候好好说说夏玉和江志成，86年江志成和93年的夏玉，我们到春节的时候，三十的晚上再说。
然后王恩哥强烈的推荐我要跟江志成或者上海银行有其它方面的合作，他来牵头。后来因为王恩哥要用我私人飞机要飞到美国，他和李友还有李友的女儿，后来还上来了几个美女，这咱都有飞行记录的，飞了美国一大圈，中国飞美国，美国飞中国，花了一千多万吧。在我和李友闹僵了以后，北大支付了一千多万的飞机费用。
那次来美国是什么事呢？因为王恩哥的儿子和儿媳妇是在另外一个大学上学，他想上哈佛，还有一个是在斯坦福继续读博士，一个斯坦福的儿媳妇。然后呢就我一个朋友帮他们忙，入哈佛继续读博。结果是在几十个人的竞争中，三百多个，让他儿子和儿媳妇，大家都看出来的照片，都让他入了哈佛。
后来我到美国来，他儿子儿媳妇到曼阿密去跟我一起喝了两天酒，都喝大了，还有变形金刚的导演麦可·贝（Michael Benjamin Bay），我们还去了他家，结果他们很高兴。因为他爹都搞不定，最后搞定了，入了哈佛大学读博，他很高兴。
那次王恩哥和李友携众多美女来美国，除了度假，除了感谢哈佛，还有一个目的，安排江绵恒在美国一些事情。江志成和夏玉他们主要在洛杉矶，其中他就跟我谈到了田国立的儿子，叫田丁，是1988年10月14号出生的，然后呢他太太小李，我就不说了，这是田国立的太太李女士，还有周亮的太太刘金瑞、儿子周雷——1998年11月2日出生的。
那个时候我就知道了，王恩哥和王岐山，王岐山的左膀右将田慧宇、田国立以及他的儿子田力、太太小李还有周雷，这都不是一般的熟，而且多次跟我提起，文贵你需要资金需要他们支持告诉我，他儿子儿媳妇也多次跟我提到这个关系，他们都在美国和加拿大。夏玉是有美国绿卡的，另外持有美国护照和香港身份和中国护照、加拿大护照。
这是一个大的利益集团，那么这些人因为文贵爆料触怒了他们，所以昨天我在跟老领导通话的时候，我说，你还记得当时王恩哥、朱善璐说到这两个领导的孩子入北大的事情？这位老领导跟我说，文贵，作为个人来讲，我是看不惯的，我是不接受的，作为现实来讲，你必须接受，这就是现实。
为什么北大方正集团不但没被打到，还敢来把你告的人把你吃掉，让你几乎接近家破人亡，还敢掠夺你财富，因为习主席、李克强总理，包括现在的郭声琨书记、赵乐际和新任的常委和北大之间有千丝万缕的关系，包括我未来即将爆料的叫韩雪的女孩，我不说她爹是谁，都跟这个有千丝万缕的关系。
说文贵你现在闭嘴吧，不要爆料了。只有闭嘴不爆料，这是唯一的有可能的出路。还有他说，文贵你跟北大也不要斗了，你斗不过，因为它是他们的代言人，它是他们的后花园，北大北京大学叫大学，实际上是党的摇篮，就是领导人家里的幼儿园，你往上掺和什么呀？所以说这位老领导说完以后，我很愤怒，我无法接受。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月23日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/154/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/154/</guid>
      <description>内容梗概:
网友们抱歉，刚才人一下子来太多，最高一下有2万多，所以卡掉线了，不是黑客搞得哈，咱不要什么事都怪黑客，不好哈，那咱也太不自信了，那么刚才我说了就是最近呐，我们谈到第一个问题就是现在由于文贵被禁声以来，出现了很多因砸“郭”挺“郭”出现的各种事件。例如说华涌先生，我也挺过他也支持过他，担心过他——和所有的网友一样。都希望他早日平安，后来他被抓了。既然华涌先生已经放出来，和家人团聚，虽然取保，但还有行动自由。我强烈要求所有人都有发言的自由，但期望你发言有关华涌先生的时候，不要把郭文贵扯进去。我认为，我个人认为，这个时候我不宜给华涌先生说任何话。因为说任何话都有可能导致他家人和他的不安全，或者有其他不好的事情发生。作为有责任的人是不应该在这个时候再去评价华涌先生，甚至批评华涌先生，甚至怀疑华涌先生。
如果说他是特务的话，他是一个令我们尊敬的特务；如果说他是一个行为艺术家，他是个伟大的行为艺术家；如果说他是被盗国贼控制的，转移郭文贵视线的人，那我们也更加要尊敬他！多来点这种转移视线的人，那比屎诺，伟屎这样的强一万倍。我们应该更加尊敬。希望所有有关文贵和华涌的事情大家不要再提起。批评华涌先生的事情，怀疑华涌先生的事情不要提及跟我有关系。大家都有自由，你们可以在别的地方说。
另外最近关于盲流子，还有曾宏，曾宏，跟唐柏桥先生的官司炒得纷纷扬扬。曾宏先生也录视频，盲流子先生也做视频，其中都提到我。我再次重申：我和那两位都不认识。我的助理王雁平曾和，尝试多种渠道，因为原来曾宏先生找过好几个朋友希望我给他帮忙。我们叫华盛顿地区的律师事务所已经和曾宏先生取得联系，我们已经安排他们见面，把资料寄给我们，我们叫我们的律师能帮你一定帮你。不能帮的一定会回答你，但是我希望这事不要和我掺和在一起。
那么最近呢，由于《澳洲之声》，《澳洲之声》啊，由于昭明，潘晴先生，和韩尚笑先生发生了争执。争执的其中之一原因就是韩尚笑先生要批评魏京生先生，要批评魏京生先生，但是遭到昭明先生和潘晴先生的反对，遭到了他们的反对。然后韩尚笑先生最后在推特上推出了他心中的不悦，然后让大家也质疑昭明先生，潘晴先生以及很多人的在这方面，很多观点和立场上质疑，所以呐，非常地让大家不舒服。
那我想谈一下我的观点。第一个我坚决反对任何形式的批评魏京生先生。这段时间有人挑出来批评魏京生先生，一直以来有人试图批评魏京生先生，这是有黑手的，这黑手还真不见得是所说的盗国贼，也不见得就是国内的所谓共产党。坦白地说，共产党盗国贼根本不在乎魏京生先生，他不会把他去蓝金黄。但是海外的有些人为了一己之私，为了自己的所谓民运里的地位。
为了增加在国内某些领域的影响力，近几年来正悄悄地布局正在试图代替魏京生先生，所以魏京生先生的挑战不在盗国贼和国内，而是在海外的伪民运和真正有些特长的人，真的被蓝金黄的人想代替魏京生先生是这股力量。例如那个脸皮不要，猪狗不如的李洪宽他号称第二，他真的当魏京生先生的老二都不配，例如这样的野心家在网络上在通过各种势力抹黑魏京生先生，然后又利用郭文贵事件多次尝试去黑魏京生先生，把魏京生先生和郭文贵变成敌人。今年大概五，六月份吧，我记不清楚了，我曾经通过赵岩先生，赵岩先生曾经多次跟我说过魏京生先生对我的关心，后来我们还通了电话，大家众所周知，赵岩先生在视频说过，我曾经天真的想把流氓夏业良，杨建利先生和魏京生先生安排在一起，由郭宝胜先生和赵岩先生一起坐坐，希望海外民运能有个大团结，结果是大家看到了，夏业良要钱不接受魏京生先生，完全看不起魏京生先生，而且还更看不起杨建利先生，他自己就认为了不得了，他能统治全世界。
所以说这个所谓的文化流氓，知识流氓，知识骗子导致了那些根本没发生的安排，后来，魏京生先生是在这之后又提出来为国际刑警组织为我们这些海外人士，访民，民运人士，维权人士包括文贵这样的人进行呼吁曾经跟我通过话，我也尽我所能的给了他支持，从那以后再跟魏京生先生没有联系，但是昭明先生和潘晴先生阻止韩尚笑先生不在他这个平台上面直播，批评魏先生，这里没有对错，我相信韩尚笑先生绝对没有任何恶意，他只是被某些海外的力量在背后给纵拥，给欺骗了。
昭明先生和潘晴先生在这个事情上我给他们通过私信，我强烈反对任何人以任何形式打击魏京生先生，因为他是真民运，他是不可能被蓝金黄的，他只可能被利用，例如他身边有几个大坏人，非常坏的人有几个男男女女。那夏业良，李伟东，那个李洪宽连流氓都不如，对不对？老在他旁边，魏京生先生已经没有能力，他也没有意愿来来对付这些坏人，他明知道他们是坏人，我们是可以理解的，那毕竟是我们民主民运的一面旗帜啊，我都不配是民主民运人士，我绝对不是，千万别把我列到这个范围来。因此大家别上当，所有今天反问文贵的就两种人，利用反文贵和利用帮文贵来对付海外积极力量民运的人，一种是真正的特务蓝金黄者，第二种就是长期以民主民运骗捐，诈捐，骗色，骗名这些伪类，
接下来我让大家看一看，其中有一个我也从来没见过，最早一直挺我的郭国汀，那捧我捧得我呀，痔疮掉了一地，有时候看他的视频我都不好意思，看他视频中间好几次我要上洗手间，原因实在是强烈的有促尿促彼便功能，因为太肉麻了。
这人是谁我都不知道, 还是一而再再而三的, 这个这个，对我进行肉麻的吹捧 。中国的毛泽东，中国的文化大革命， 就是因为有这些肉麻的（吹捧），【原因之一】现在看上去，绝对的肉麻和吹捧， 导致了中国人的文化大革命。
祸中之源啊，祸中之源。所以呢，大家看到了郭国汀先生， 曾经给过我一个私信。
这个私信啊， 我都没有看，是 英文的，阿。 是英文，我看这是：“亲爱的文贵先生，非常高兴看到您的信息。&amp;hellip;&amp;hellip;.”
这是翻译版啊，翻译版。这是王彦平翻译的，翻译的不一定好啊。（王雁平你不是去找西诺去了，你怎么还在这呢？ ）
“我想知道这是否真的是您的信息。因为我不是很擅长用推特。我最近联系您，是因为我真的希望能为您工作，帮助您完成您的伟大梦想，改变中国，建立起真正的法制。&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;”
还有吗?就这些吗? 翻译完了?没有啊。
“我愿意与您一起战斗到我生命的最后一刻。”
您看，大家看一看这个郭国汀啊， （郭国汀，是不是叫？）这个，王雁平你还好像见过他，没有吧？好家伙，这个英文版，我真是我的英文太差，看不明白，后经过王彦平的翻译。他大概给我说了几句，我说不用理他，这大概就是一个骗子。 我就对骗子，有天生的敏感度，啊敏感度。 结果呢，你看看， 我今天才看出来了，大概的全文 。还他是天生的民主斗士，自由民主斗士， “我天生就是一位领袖”，胡说八道！
还要为我工作，帮你完成伟大的梦想，你还帮我，你连饭都吃不起来， 连老婆都养活不了，女朋友都不给人家钱， 所以说，这个郭国汀啊，我就没有给他回复。（唉，我回复了没有啊？）我好像说了，我看过了，以后再说，非常荣幸，大概这样的词吧。大概这样的意思啊。啊，不确定。
（切换一下，让大家都看到我。）
在这种情况下，郭国汀先生就开始反我了。 郭国汀就开始反我了，大反郭。 所以呢，这个我说砸郭反郭这里边的人， 就这两种类人，一种真正就是特务，有战略的安排，有战术，统一的步骤，就是先捧你，再杀你，捧中杀，杀中捧， 在关键的时候，捅你刀子的人，很多！那是真正的特务。 但是，肯定不是华涌这样的特务。 没有一个特务愿意付出这么大的代价的 。
有人说男扮女装了，有人想套你词儿，想套取你的信息了。那比如说，专门在网上套取网友信息的。头两天呢，从北京跑出来一位国安部长中下层干部，在几个月之前，一直在负责调查 郭文贵的推友的 所有的事情 。他去了台湾，从台湾跑到了澳大利亚，现在已经到了美国了。
他告诉我说，最重要的信息来源， 就是查郭文贵的粉丝所谓的推友们，就是博讯的网站 。谁点击一下博讯，你的信息肯定被拿走了。自动就查出这推友是否和郭文贵有联系。还有海外其它几个特务网站，非常之危险，多维网就不用说了，多维那100%就是一个，你看一眼，你的信息全部被拿走。还有的社交媒体，网络软件，我本来今天想展示给大家的，过一段（时间） ，等我的媒体开了以后，我再展示给大家。大家看一看怎么，博讯和多维 是如何用现代化的软件来搜索大家的信息的。
这位国安的同志， 就是说到了， 这个郭国汀，唐柏桥， 以及他老婆耿静， 和这些人都有密切的联系。所以我原来真没，就看不起他， 我就不认为他会干特务，看来呀，还真可能有其事。 所以海外一系列的这样的事情，
我希望大家记住，所有的网友们，不要被他们利用，不要老说“砸郭” “挺郭”，利用砸郭挺郭转移视线。郭文贵爆料，面对盗国贼，打击盗国贼，让中国有法治民主自由，变成了砸郭挺郭的争议和抓特务的事件，那咱们不输了吗？我建议大家啊，千千万万不要上他们的当，不议论、不讨论、不上当。对待这些伪类我们就是行动、打击，掌握实际证据，不要浪费大家的时间。这是我关于对目前这些网络上砸郭挺郭，以及反魏京生先生，以及现在砸郭挺郭的这些个根本原因，我就不一一说了，因为实在是太多了，无非如此。
江湖上，现在海外江湖上，有三股力量。有人想重建江湖，所谓的要代替民主民运，要干大事了。这些人，随着时间你们会看明白的。那么同时，像盲流子、曾宏先生，你们的斗争，我不参与。你们要是想让我帮你们，请提供证据。像海外现在有这么多新媒体出来，像路德先生，像自由中国在拉斯维加斯已经做的很成功了，大家的自媒体都做得非常好。那么大家千万记住，自媒体兴的快，亡的也快。亡就是因为你自己，造假、自我感觉过好、过低估计了网友的智慧，还有一个就是把自媒体当成了自己发财升官的工具，一定死无葬身之地。这是为什么我说现在国外，这网络社交媒体上这些争议，千万不要转移了我们打击盗国贼和追求法治民主自由的核心目的。更不要上了这些人的当，而且不要陷得太深。我们的网友对真和假有绝对的观察能力，千万要相信我们自己。
那么，郭国汀先生，这种流氓行为，这种赤裸裸的骗子，这种卑鄙小人，他一定会得到惩罚的。这种猪狗不如的人，这种伪君子，你看看，这不是一个，我今天不想亮出来，这很多个！随着时间，一个个都亮出来。咱让子弹飞一会儿，大家不要着急。让子弹飞一会儿，也会让这些谁想斗魏京生先生，谁想在海外以砸郭挺郭来转移文贵爆料的视线。很多人想转移海航的视线，大家想想，海航为啥最近我不说了？不用我说了！那世界的媒体和政府，还有那些银行，咱想让人家停人家停的了吗？
郭文贵掀起的华人媒体的社交媒体高潮和爆料，可以开始，但谁都无法停下。这是个基本的常识，大家千万别担心这个推特世界冷了，youtube冷了，不可能。这个自媒体开启之日起，由文贵和网友们共创的社交媒体的高潮起，永远不会停下来。有高潮有低潮，但永远不会停止，永远永远永远！不要被那些人给左右和影响，不要被那些人给利用，这才是核心。这是我说的第一个大问题。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/57/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/57/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们大家、好大家，这是文贵六月十九号给大家的报平安直播视频。
嗯，这个这两天啊，因为刚刚的过完六月十六号，大家都知道这个六月十六号的这个这个节目呢，引起了巨大的反响和震撼。所以说呢，呃，这几天呢，我再调整了一下，同时让子弹一会儿，啊，这个、哎哟大家真是，哎呦大家好大家好大家好，我现在是，这个，还是用咱的新系统啊，鸵鸟屁股的一亿美元，你看咱这推友的智商太高了，一下就看出来了。为什么你知道吗？大家想知道吗？你不喜欢，因为有一个这个推友啊，这个说他喜欢刀郎的歌，发了三首让我选一首，说今天是啊，这个他的一个重要的节日啊，私人的我就不说了，然后希望我能放这个歌，我就把这个放了。我也很喜欢啊，我也很喜欢，这个一美元的事情呢，是非常重要的一个美国的官员啊，这个代表美国政府来跟我谈事儿，到我这儿来。他到我这个屋里洗手间的时候，我说我们中国有个规矩，我说这个你进我洗手间要付钱，首先要付钱，这是一个。第二个你进洗手间前先解答解答我这个鸵鸟屁股对着我，这个有什么好和不好，啊，你们美国人就你们那有名的画家啊，这美式画家你是什么感觉？然后呢，他给我解释了一下，啊，竟然让我很开心，就是我时刻要记住鸵鸟精神是灾难，灾难、死亡、失去、疾病，失去爱情家庭的一切的重要的原因。任何事情不能这个用这个鸵鸟的精神来面对，可是我们中国人现在最大的这个问题，就是我们的鸵鸟精神啊。
然后呢，我说那个一美元上一次洗手间开玩笑，结果他离开的时候真的就放了一美元，而且大家看不到那么细这一美元还缺一个角，在下面写了一个条，他说我相信迈尔斯你能改变中国人现在的这么严重的鸵鸟的这种这个想法，很让我感动，我就把那一美元贴到了鸵鸟在腚上了啊不是那个陆康的腚啊，是鸵鸟的腚上。所以大家的眼睛是雪亮的啊，雪亮的。刚才我进这屋之前很有意思，有一个上我家来的，这个一个这个美国人呢，是来给这个调整电器的，结果一见我特激动啊，跟我打招呼，我说打招呼啊那么激动干嘛啊？结果呢，她说她也是我的推友啊，看我的节目啊，两眼含着泪，她说你一个人对抗这么大的一个这个邪恶的这么一个集体怎么能对付的过呢？他说我都替你担心呢，全家都替你担心。唉呀，我说这个美国朋友啊也挺也挺太重感情的，我们中国人眼泪多这美国人眼泪也挺多的啊，我说没有问题，我说我要的，我要做的，所有的一切目标就是我要行动，我说并不像你想象那样，说你要到商店里面买个西装回来，就西装一定回来要好看，我说我关键我要行动我要做，我说其他至于说结果和达到什么样的目的，我说我相信，我能实现我的目的也能达到我要的结果，但是我一定会做下去的，这个真的是就在十来分钟以前发生的事情啊，就在十分钟以前。咱得看咱的系统啊，推友们我也在看咱们的系统啊，希望大家咱们要知道，那天6.16要没咱这个以色列的科技，咱麻烦了，那麻烦了。
这个我这两天梦游，钱太多脸上就冒油，这个对了你也换个你也调调。这个6.16那一天证明了我们最重要的事情，科技、科技能让你实现理想，科技能帮你达到人生的目标，现在我们国内啊，很多老同志啊，老革命啊，还把科技当成那么不是一回事呢，他们不知道你这个网络控制给全世界带来了最大的机会，什么机会啊？人家这些所有的科技公司说，你没有中国的网络控制，北朝鲜的网络控制，我们哪有机会赚那么多钱，哪有人去买这个打破长城突破网络控制的技术啊？所以中国千万别把这个墙给拆了拆了我们赚不到钱，一年多少钱？朋友们，你们都吓死你们，我以为一年也就几十亿美元，就是说一年六百亿美元啊，六百亿美元就是被人家赚走了，都是突破网络技术保护网络技术，恐怖吧！就为了让咱老百姓闭上嘴，把耳朵给捂上，六百亿美元！有多少个杨改兰不用自杀呀？多少个杨改兰不用自杀呀！推友们们你觉得这是不是悲哀啊？是不是悲哀啊！所有推友们想想，咱们的父母家人不要说六百亿美元分给咱了，六十亿美元，也不用那么多杨改兰自杀嘛，对不对呀？可怕不可怕！啊？哎呀，没办法，真是没办法。
那么另外一个，今天本来是发推啊，专门要说说这个大连的副市长刘乐国见公安局局长，还有大连专案组，啊大连专案组。大家你们看那天在大连开庭了没有啊？所有那个那个视像是删除不掉的，你们看看那个后面上网查一查，那都是谁？一个我们的员工你都看不见、家属。那个开庭就叫黑箱操作，全部是办我们盘古证券郭文贵案的专案组的人，全都是专案组的人大家可以看一看啊。现在那个视频它是删不掉的啊，它是删不掉的删不掉的啊，大家好好看一看，笑话不笑话？什么叫公开开庭啊公开开庭有没有人民的参与啊？没有人民的参与。有没有这个涉案人的家属参与？没有人参与你叫什么公开开庭啊？你叫公开诈骗，叫公开欺骗，这种伎俩把十几亿人民全世界人民当猪啊？你说是他傻还是我们人民傻呀？还是我们人民窝囊呢？你能不能给人民。伟大的刘乐国副市长你能不能给人民一个回答？你那些公开审判的公是谁开是谁呀？公给你们专案组，开给你们专案组是不是？你这样的欺骗的官员你未来你要升了官，那不是大连人民受害的问题了，而是全国人民受害的问题了。
判完以后，你玩这个游戏啊，把我这里头再多关三个月，那你就让我们大家来看一看，我们方正案的，把方正案子和盘古案子比一比，方正案子在那边吃香的喝辣的也没有什么秘密关押。我们的人是秘密关押，啊，吃的都是比那号子的饭都还差，结果你不但如此吧，你们更夸张的事情，啊，这个当庭开判的时候几条街封闭，中央去了那么多人，当庭释放，连李友那四五个情人、秘书也当庭释放全家接走，然后呢，你也不公开审判也不公开审理，结果好吗？好，郭文贵的案子开始公开审理，公开审理不让人民参加，不让人民参加然后呢，也不让其他媒体直播，让你指定的秒拍直播阶段性的直播。还有这里面细节，刘乐国副市长真不想和你说，我说了我觉得今天大连人民真也可能上街。因为今天我直播前啊，我这个老婆又吓得半死，说你千万千万别提人家刘振国副市长，千万千万别提专案组啊，这崽子把她吓半死，啊我这我这就不说了，我这刘乐国副市长我再告诉你，你要是小看郭文贵，还有你专案组，咱往后试试看，你看看你骗郭文贵的代价，你看看你们李友钱的代价，你拿北大方正的代价是什么，咱拭目以待，啊，拭目以待。你看看能不能这事就这么拉倒，你给谁演戏呢？你给人民演戏来骗人民，你把我的吕涛现在多判了三个月押在那干什么呢？就是你判了两年零三个月，李友的人都可以假释，坐一半的时间都可以回家，为啥吕涛不能回家？为什么杨瑛谢红玲不能回家，不但不让回家嘛你们还让她穿上小粉T恤，让杨瑛对着镜头说我特别好，我特别开心。你这种欺骗，你记住刘凯，刘乐国副市长，还有所有大连的公检法的人员们，你们今天的欺骗将葬送你所有的政治生涯，任何时候老百姓都会问，为什么杨瑛和谢红玲不能回家？关在酒店你还让她录那样的视频。你骗谁呢？我的员工，我作为中国任何老板都可以不管员工，我是把员工当亲兄弟姐妹一样当孩子一样，我去了七八个员工到大连去专门照顾她吃饭。她们在里面关了两三年了，就这你不让我们跟她接触，你还让她穿上粉色的T恤还要录个视频，我很开心。所有人都长长脑子被关了两年了，你不让回家太开心，她是猪啊她开心啊？她不想见她父母吗？她不想见她家人吗？这种戏你们要演的出来，何止是卑劣啊。咱们怎么面对我们的人民呢？就这种假你都敢造？开庭让你专案组坐在后面然后对着镜头，然后呢把人给弄出来，李友的人当庭释放，左右拥抱豪华车队走了，然后那大连还有官员给欢送，好像英雄一样，我们的人就要被关起来，弄的酒店里面去，你收钱收得也太黑了良心了吧？太黑良心了吧！好，比照李友方正的案子我们的不公开。他们的不公开，我们的公开，他们的不依法，我们要依法，啊，然后呢他们的人就可以马上回家，我们的人要在这边待着，还多待几个月，然后呢所有的事情不直播，我们还直播。
（没问题吧？）所以呢，就这，还叫依法审理依法走程序，你们就这样的去骗老百姓，你骗郭文贵，你骗我的员工也就算了，啊，那你这样的骗咱们老百姓，咱这老百姓就真的傻吗？就这么傻？你刘乐国副市长你的政治业绩和大连的公检法就这么造假，那你到哪当官不造假呢？你公检法造假造到这个程度，全程的造假，全程的造假，全程的安排，你以后哪不安排哪不造假呢？这个是很可怕的，还有为什么这个大连专案组收了李友方正的钱，把我的员工押到北大方正集团去审问，然后让方正上市公司竟然没有我们一个董事，没一个监视，你把我的员工戴上脚镣手铐，你下边的姓廖的姓高的人，收人家钱，这事情今天我都不爆，你等着哪一天我要去大连专案组刘乐国副市长，你们的资产，你们的家人，你们有没有女朋友，你们有没有刑讯逼供？有没有收北大方正的钱，我一定会给你们个答案，咱先记住，啊，咱记住！另外这个案子怎么去大连的啊很多人在问，非常清楚，刘乐国副市长找到中央政法委，主动要求把这案子，调到大连，很简单你有政治的目的，你想拿着这个案子办好，因为这案子都涉及到高官是不是？有钱、有利益就有政治关系，还有美女。拿到大连以后你把事办完，然后呢，你现在就像判了罚我们两亿多罚了有七亿多弄了八、九、十来个亿了，私下里边弄个几十个亿，然后呢，你弄个副省长，天下哪有人不知道你们大连把案子给要回去的，你为啥要案子？为了政治升官，然后掩盖和令计划的这个和你们大连的关系，掩盖周永康和你们的关系。所以卫星关在大连，通过这些案子你们可以掌握很多中央领导的信息，通过案子里李友罚了两个多亿，郭文贵十来个亿，然后私下里面你们再弄点北大的股权，那几十个亿，这家伙名利双收，权利和利益，所有的现在这个海外的所有的这个媒体人就没有人议论这个事。可是为啥就让它到大连去啊？很简单嘛刘乐国副市长是为了个人的政治升级，为了个人弄钱专案组全捞钱，然后再通过合法的罚款，然后罚完款的公安再盖点什么楼，然后再吃50%回扣，就这么简单，这就是中国的游戏，谁不知道啊？然后你把我的人关到大连去，能少走一天就少走一天。李友给你们已经够多了，够多了，你们竟然敢想什么，竟然敢想着方正的股权，这真是不要命啊，要钱不要命啊，啊，这太可怕了吧。大家现在不知道，当时你知道一年前我们盘古的大楼还有我们的证券的资产已经给做好准备，由大连专案组给进行拍卖，直接给挂到了，就长城不良资产，还有中电投，包括方正股份一千多亿资产。然后到了中建投到了长城不良资产，一打包值十几个亿就到了姚庆冠军还有刘成杰手里边去了，这都你们专案组研究好的，你以为我不知道吗？你们以为我不知道吗？结果你们没有实现目的，没做到吧！然后去这一部分给了这个深圳的啊叫花样年华，花样年华曾宝宝了啊，这个十个亿弄四十个亿，已经把我们给分了，结果我一爆料你不敢了，不就大连专案组吃了原告吃被告吗？付振华杀了原告杀被告，抓了原告抓被告，然后再吃了原告吃被告，结果弄大发了，收不住了。大连也想玩这一手啊，吃完北大吃郭文贵，然后再把郭文贵的资产装到了方正，装到长城不良资产装到中建投，然后通过海航一转悠就给你弄个几百个亿，然后他们那个几百个亿，然后呢这就分了。这是还没开始呢，中央领导不会都是傻子，中央的中华人民共和国的政府都不可能都是贪官，这事情都会有个结果的。不管你什么傅政华，你什么刘乐国，不管你北京是什么姜良栋副局长也不管你们在家里套走多少钱，几百万几千万到现在都不给，也不管你们有多大的本事。那你放心，我真相信这句话，不是不报，是时候没到。一定会发生的不要抱侥幸心理。那辽宁的公检法基本上都抓完了吗？有几个人薄熙来不就抓了吗？你们现在还在这玩呢，就还在这演戏呢，政治目的。
第二个，知道你刘乐国副市长，你和这个北大的这个朱善璐还有王恩哥校长很好，都是大连人，把案子要过去，你可以替他们哥们摆平，然后呢，通过办案子可以认识更多的官员，捞到政治资本就这点小聪明。文贵在二十年前都懂了，但是你别忘了，因为这个也可能要你的命，因为这个会要你们的命，能给那些领导今天能玩游戏的人，那王恩哥那是谁呀？那人家跟江家是最深的关系，那是第三个儿子，对不对呀？你也往里边玩，那不玩死你吗？哪天你知道多了也得把你灭口，所以说，人说大连的王立军就就是你刘乐国市长，就是你大连的王立军嘛，公安部公检法都这么说呀，是不是啊？你真的这么弄啊你，你们大连专案组吃了这么多钱，干了这么多刑讯逼供的事情，这么多这个低级下烂的事情演这种假戏，然后那个玩那么多政治游戏。现在还对我们施以迫害，你把人都杀了都宰了，你看看你刘乐国你能不能让你家祖坟上冒青烟，你看看你能不能大连专案组你二十个人你能怎么着，你以为老百姓都是傻子吗？大家都在睁眼看着呢，你大连专案组的这些人里边多少人有钱呐，那有多少人家里富可敌国也是啊，开着什么车住什么房啊？有没有女情人啊，是不是？你以为这事就能拉倒吗？你以为呢？你想通过这个事情搞政治上成本搞经济上大钱，那未来呢？这人都是傻子？不会给你拉倒的，能那么简单吗？啊行啊，今天这个我老婆就说半天，本来有重磅炸弹公布你的资产和房子，公布你的账号，公布你的孩子上学啊，公布你的情况呢，几个人包括专案组几个人，我今天就算了，我再过一段时间再说，这第一。第二个呢，关于这九个到纽约来告我的那几个施工单位啊，我觉得真是个笑话，我们律师啊，现在去找了对方啊，董克文一写的那封信，一看简直是笑话，这简直就是个低级庸俗的连流氓都不如的诈骗犯你知道吗？因为我们到北京的九个单位现在都疯了，有的单位找我们说这咋回事啊，我们没告诉你们呢？谁告诉你们了？怎么看电视上我们跑纽约告你们了？说没告啊，我们这边也傻了说你告诉我们了呀！结果发现是什么？说曾经有一位姓高的律师打电话给城建委还有其他单位，说过，是不是盘古欠你钱呐？我能给你在美国把钱给你要回来啊，人家说我不用我们已经在执行状态，人家给钱，是专案组里把这个东西查封了给不了，账上有现金一解封就给我们了。不会不会我可以给你要的更多，你给我一份函就行了，一个委托函，人家就是自己的律师就是起了个委托函给了他了，那个国营企业吗？人家跟你要钱，你不要你承担责任，结果好，现在在美国用他们的名义给我起诉了，人家吓坏了，为什么？我郭文贵可以不认账啊？盘古也可以不认账啊，你已经告我了，我的钱不用还你了。本来我们这次给专案组的申请就还这些人钱，未来过去，嗯下一个四十八小时以内把我们所有过去三年来，给专案组申请一次一次将我银行里几十亿的现金，第一优先还给包括这九家单位还款的报告，我贴出来你看一看。现在专案组就答应了优先现金给他们，他在纽约一告我，我不用还了，是不是？我也不会给你申请了，你先别还了，你等着吧，你在纽约赢了再还你吧。这人火了说这人是骗子啊，不能代表我呀，他怎么能代表我呢？另外一家更夸张，有一个人说我是专案组的我姓萧，我可以替你把郭文贵钱给要过来，然后你给我写个委托函吧，然后这个哥们就是这个装修企业，就把拿着委托函到了香格里拉给了他们，现在他想的不对劲了，专案组把我公司的每十块钱为单位都查清楚了，怎么可能不知道公司财务呢，他知道我公司财务比我们公司都知道，结果现在才发现也被骗了。也就是说董克文这九家单位的委托人根本不是原单位，也就是董克文这个这个先生接受的这个律师是骗子，专案组也没这个权利，那位不知名的号称高律师的也不知道单位。所以说今天我们的律师也傻了，我们就说我们到法院查，所有这些东西都不存在，你说这中国咱们这些这些盗国贼们丢人丢到什么程度了，跑到美国来丢我们中国这样的人，让人家美国人一直摇头，说你们这个国家这个民族怎么能这样呢？拿着法律如此之开玩笑呢。你说这你说这这玩笑开到什么程度了已经？董克文还在那还斜着膀子还还帅哥帅哥，你哪帅你，我看你就是一个龌龊的小人。为什么那天何频先生给我发信息，唉呀文贵啊不要拉长线啊，这董克文你不要跟他怎么样，我说何先生你记住，他代表了盗国贼他已经不是律师了，那么我就不能拿律师看待他了，那么今天他不但不是律师他连人都不是了，他连起码的人都不是了，你还来这边做广告宣传，你骗了多少华人还那做广告片，你说那玩意儿你有多可怕呀，你连做起码的律师、竟然说什么我都告诉你的原因是基于公众信息，你有多可怕！
董克文先生你能把这九家单位给你的这个这个所有的委托，所有跟我涉案的文件你能拿出来吗？你怎么收场啊？你怎么来面对律师这两个字呢？什么叫法师什么叫律师你学学，是解释戒律的这个这个这个专业人士叫律师，解释戒律就叫律师啊，制定这个法律标准戒律的叫法师，你说你是解释戒律吗你连自己都不知道什么叫戒律啊，你好好学学法，好好学法律的基本基础，这多可悲啊。你说大连演这么个龌龊的戏，就拿着全中国人民所有的法律的资和尊严来骗老百姓，玩这种游戏，自己家真的是左手倒右手玩了一把，然后你就跑这董克文先生，你完全就没有任何委托的搞了一把。还有什么黄艳女士，你把黄艳女士的委托给你我看看，头两天海航的纪委的这个这个这个副书记已经被抓了，海航在三亚的那个三亚机场，那个那个填海的工程也在审计和立案当中，其中现在就有案子已经在查黄艳了，黄艳女士怎么拿钱来去到你这个到您这儿来董克文先生去立案，你能不能把这个钱来路和委托手续弄明白，你怎么能那么大个，你说一个律师吹得那么大牛。竟然连这玩笑都开的出来，这是何等的玩笑，我都无法想象的事情，这怎么能这样呢啊？你真以为共产党这九千万党员都是瞎子都是猪啊，都被你们骗的？那九千万党员有多少人看不下去了呀？你们这样的演戏拿着国家的公权力，这样的骗，这样的低级庸俗的骗，一手这手摸着屎，这手给老百姓讲的说，我们伟大的理想我们要绝对纯洁有莲花的心，你这毛屎坑的蛆还让所有人遵守莲花般的行为，太可怕了，你说竟然能出这样的笑话出来，这九家律师这样的案子，听着都无法形容了。
还有我们的伟大的章立凡先生，没有此姚庆非彼姚庆了，照片对不上，你能不能现在这个章立凡先生你能给我对照对照说，冠军是不是那个冠军？刘成杰是不是那个刘成杰啊？姚明珊你是不是那个姚明珊呐？姚明端你是不是那个姚明端呐？孙瑶是不是那个孙瑶啊？能不能你说说真的，咱别说哪个不真，你说真的，这个海航跟孙瑶和冠军和刘成杰的钱，这个关系图是真是假呀，那个那个他的身份证护照信息是真是假呀，你老说哪个怀疑不真，你给我说说哪一个是真的能告诉我吗？章立凡先生你真的是老糊涂了，你这连起码做人的尊严都没有了。你甭说那你这真的是你得感谢中国，在阿富汗早有人上你家把你给毙了把你弄死你了，你这是与人民与真相为敌啊，我过一会我今明两天我再亮出二十套房子出来，我再亮出来你再去查查去，你不是说你能查那个房子吗？那你查一套给我看看呢，那个那几百个账号哪个是假的？章立凡先生你能不能站出来说一说呢？你能不能说哪一个是真的787是真的吗？那飞行记录是真的吗？那护照信息是真的吗？那银行近几百亿亿美元是真的吗？海航贷款两万亿怎么贷的是真的吗？所以说海航怎么贷的钱，海航的钱去哪儿了，咱是不是得给人民说个清楚啊？海航的钱能不能还，是不是能说清楚啊？海航是怎么从过去的百分之百的国家的国营企业怎么转成百分百私人的，是不是得说清楚啊？那么海航不管是国营是私人的，是不是告诉人民这个股东是谁啊？这股东是谁你能不能说一说，这股东是拿多少钱买的这些资产呢？它怎么在长城不良资产中建投，啊，还有像这个这个昆仑银行，还有这个正融，昆仑能源和正融资源，正融石油，正融石油是有多大呀？专门经营这个中东石油的正融是有多大呀？那长城不良资产，天津开发区，新疆河南上海是不是？广东涉及到几千家企业，大家要记住的，二十万亿是控制性资产，不是拥有资产啊，这是两回事。就像一家银行有存款十万亿，是不是，你像民生银行说有两万多亿的、有七万亿的资金资产是存款达到了七万亿，不是拥有，拥有资产民生才有几千亿。所以说这二十万亿是控制性资产，不是他拥有资产，说是控制了二十万亿资产，是不是应该说清楚哪来的？下步去哪儿了？还有一个这个长城不良资产公司中建投这几年的资产都去哪了？都卖给谁了？是不是应该说清楚啊。然后到海外投的几百亿美元是怎么投的？是经过外汇管理局审批了吗？这钱能收回去吗？这是不是要说清楚啊，章立凡先生，啊，这个昨天夏业良先生我从来不说他，夏业良先生竟然说出来不抓王岐山，原因是让他去抓李鹏，抓这腐败家族，这是让人无法讲，这简直是天真这是简直是别有用心，啊这是绝不可接受的，我看到这个以后我真的很震惊，全世界人民能相信你的逻辑吗？这几天，这几天六月六以后什么人都站出来了，大家本色都露出来了，用得着这样嘛！我们就是想问清楚，人民的钱存在银行还安不安全，就刚才海航的问题，是不是应该回答，姚明珊女士的身份是真是假，是不是应该回答，如果姚明珊你是这个身份是真的，那过去五年所有抓的人都应该放回来。如果他这个资产有万分之一是真的，所有这五年抓的人都应该放回来，包括我的马建副部长张越书记。都应该放回来，因为咱们是冤枉的。跟你比那算什么，你是盗国贼他是小偷，他是在一个房子里被困饿了很久必须偷吃个糖块儿的人，那就是你给他创造了一个必须偷吃你糖块的条件，这在法律上说，在法律上讲是不可抗拒的犯罪条件，那就是当事人是冤枉的，跟这个自、跟这个这个这个正当防卫没什么两样，那你这是故意犯罪啊，盗国贼啊，对不对呀？盗国贼啊，那你这五年如果你这是真的，是不应该把这些人都放了，啊，那竟然是你说章立凡先生说，哎哟此姚庆非那个姚庆，这哪个姚庆啊这两天我把姚庆身份证亮出来，冠军身份证出来刘成杰身份证出来，能不能给大家一个交代，这些人是谁？他亲爹是谁？能不能让在公众之下，按照这个过去中纪委纪委加公安办案子，把他爹是谁，他妈是谁？能不能说一说？这房子我还没报呢，香港的房子我还没报呢，DNA我还没报呢，夏业良先生你现在就不让说王岐山了，章树立就逮着说这个此姚庆非彼姚庆，这是、你这是犯罪，你知道吗？你这是包庇犯罪呀，明知别人犯罪你还替他辩护，你这不是犯罪吗？中国老百姓在当鸵鸟也不能让你们这么欺负，我们说了他这么多犯罪的证据，你们视而不见，然后呢，就开始要说这些人不应该抓，你有什么权力说你不应该抓啊。中国有没有法律啦？这世界荒唐到这个程度，真让人家笑话不笑话呢。几十年来不出一郭文贵，老天爷造就了这么一郭文贵到这来了，谁叫文弱书生？哪有这么文弱的呀，这个推友怎么说的，这是怎么叫文弱书生啊，完全不同意，什么叫文弱？怎么说帮这盗国贼说话呢，怎么可以这样呢，什么叫文弱书生啊？文弱你可以回你家文弱去，你不要替盗国贼文弱好不好？我是拿着我的命拿着我全家人的命，拿着我员工的命，拿着我几千亿的资产，我换来的真相，你随便一个人就否定了，文贵是无法接受的，这你就是我的敌人，明白吗？这个我这个谁能接受得了，我们是拿命换来的真相，给全国人民找到真相，偷走了我们那么多钱，结果你现在说找个理由不去面对他，不去抓他不抓责任，他抓了几十万党员啊九百多万个家庭受牵扯。如果这样下去还有什么真理？这个国家还有救吗？这个国家有多么丑陋啊，谁敢为未来三到五年说这些钱能拿回去，你敢吗？章立凡先生你敢吗夏业良先生你敢吗？不要这样子这个态度，太恐怖了，瞪着眼说瞎话这连这点起码做人的原则都没了，文贵无法忍受已经到了，什么叫修养啊？如果在杀人犯面前讲修养那你是懦弱你是自私，现在进了海外出了这么多人士，我要再次重申啊，不管你什么民什么运我都不感兴趣，说实在的话我跟你啥运永远不跟你抢饭吃，我跟你半点关系没有。我在616已经说了，你谁我也不指望你们帮我，你们也帮不了我，我要干的事也不会跟你们有任何冲突，不会争你们任何一个所谓的这运那运人的饭吃，希望大家千万别在这儿，大概过去一二十年，你们各有各的利益，你们各有各的地头，各有各的山头，各有各的地盘，什么什么功法轮功啊，你运啊，什么什么太多了不都不知道，我跟你们没半点关系啊，我永远也不会掺和你们的地盘去，我也没敢，不敢兴趣，郭文贵从小就是一人打多人啊，我喜欢独狼行动，我喜欢一个人的去，去往前去做事情，我的目的很简单，就把郭文贵这几十年的经历和我的财富，给中国人民争取民主自由依法治国，让老百姓财富得到保证，这就是我所追求的，让中国人活的有些尊严，让中国人活得更多一些安全，让老百姓多一点公平，任何反对我这样追求的人，不管你是什么人，你一定不是人，啊，连畜生都不如啊。
我也不会给你们任何人，我说过不会承认任何组织，不会参与任何组织，不会要任何名利，成立推特党本人只是拿经济支持，啊，本人出钱出力但绝不参与，我不会掺和任何政治啊，我现在对立的人就是盗国贼，啊，我就是郭七条，发自内心的就是郭七条啊，接下来我会分期分批，啊，看着我亮出来一个个的账号，一个个钱的来源，一个个钱的去处，一个个新的不动产，还有一个个的视频，然后让中国老百姓看到谁是可信的，谁是不可信的，让老百姓真正的看到，你到底你家存的钱安不安全？你那个房子为什么从过去三十万买的，涨了三百万你以为赚钱了，你家你再赚的，你再去买菜的时候变成一万块钱一斤都有可能，大家想一想这短短几年你的菜涨了多少倍？中国的维稳费用你们知道吗？老百姓你们算过账没有？中国现在中国政府从过去的2%的维稳费就短短的几年，现在上升到13.9%，今年我听说已经突破了14.7，突尼斯国家出事的时候是从0.7涨到了7%，结果出现了那种马吉吉的事情，本阿里的事情，马德里的事情，贝尔雅的事情，结果国家给推翻了，所谓茉莉花革命就开始了，还什么人家操作的，谁能给你操作一个马吉吉？人美国人能给你操作你这个去吗？啥都认为帝国主义干的，干嘛都来美帝国主义，你来美帝国主义买房子干嘛住这干什么呀？所以说老百姓我希望你们知道真相，就现在14%将近13.74，超过14的维稳费，那就是说现在你赚100块钱，14块钱都来收拾你来了，啊，来整你来了，这个可怕不可怕。我只是这样说，老百姓不需要你拿14的钱来管，自己来抓自己，那么现在需要中央知道真相是盗国贼，他们知道这个国家要出大事了，随时要出大事了，把钱都跑到美国来了。你去想想在美国的钱在我家周围每个楼里边看看。哪个房子里面没有几个中国人，哪个买房子的中国人花几千万美元，他是在这个中国是卖鸡蛋的，卖茶叶蛋的？有哪个是卖糖葫芦的？有哪个是昨天发的视频能卖青菜老板娘的？有几个是像杨改兰这样的家人，是这个钱拿着救急的钱给他买房子？可能吗？我们要对得起良心好不好，现在所谓的民主民运人士天天去中国人争取宪政民主，啊，自由，你连自己你穿的衣服，你随便一个领带，随便一个衣服都给救济一个村儿了，然后就盗国贼出来了，你不替他说话，你不让他过去还钱啊，你要说盗贼不抓，然后呢，老百姓不救，老百姓的钱不管，然后让老百姓给他自由，说什么呢？你向一个正在饥饿中的人说你不用吃饭，你只在那块对着天，你这念经就行了，念什么念民主自由你就可以吃饱，你就死不了是不是？哪有这样的民主，不怕你没民主，也不怕你不懂民主的自由，就怕打着民主自由的骗子，西方国家这么多年最小心的就是什么，最小心就是自由和民主的骗子。我现在发现咱们身边这个民主自由的骗子，包括六四那个事件啊，躺在那些英雄的血上吃饭的人太多了，说实在话你就不怕得报应吗？不管六四是冲动还是伟大，还是说你有理想，那都是已经过去，你今天应该自食其力。任何人以六四的英雄以什么民主自由在海外靠捐款的都是骗子，如果今天某某现在这个谁敢亮出自己的资产，谁敢亮出来你有多少钱你哪来的钱？你自己那么多房子那么多钱，你叫人家给你捐款，让人家说为了追求自由民主宪政给你捐款。你应该把你家房子卖了，给人家捐款去，现在咱这个民族追求天天打着给中国要推翻共产党啊，然后呢，这个这个你回去执政去，说实在话，我现在看到有一些人，甭说你回去执政去，你回去当个村长，中国人都是倒霉，你真的不如那个城管人员。城管人员啊，他还这个有一点点害怕有一点的忌讳，你看看咱有些公知，对着推友说话那个口气，啊，你们训狗似的，说老实话，我在纳闷那些推友这些推友、真的是不是被奴役惯了呀？就被人家那个呵呵的这么训斥着训狗一样，哎这推手们很高兴，还记得说话，干嘛呀？有些所谓的公知打着民主自由，他做什么了他能做什么呀？他让你们捐钱，你问他你的钱呢？你把你钱都不捐了呢？为什么我们中国同胞这么愿意被人家骗这么容易被人家骗？这也是我们推友我们每个人要想的，今天我们最可怕的海外，大家扪着良心拍着胸脯说，说哪个人可以拿自己的钱搞民主自由去，哪个人可以失去自己的自由，拿自己的家人的安全去搞自由民主去，有吗？如果你没有就不要忽悠老百姓上街，拿着自己的家人的安全生命金钱去搞民主去，你们这是害人，你这是犯罪，你知道吗？让人家掏钱，你搞民主自由，让人家拿命你搞民主自由去，你在这美国享受着这个这个大房子、绿地，这是什么道理啊？如果今天你们恨共产党的话，如果大家要看明白，谁能代替共产党啊？就今年我们看到的人有几个能代表共产党的呀？你把共产党给推翻了，中国现在的老百姓不就是人吃人吗？让你们这些人去去管中国去，那中国不是说比现在糟糕亿倍。你连这一辈子都没干明白一件事，吃喝坑骗，我说实在话，我最近在跟一些朋友交流当中，我说我真的很伤心，我说我看到这些人，说如果这些人要真的像章立凡先生啊，像现在这些得他讲话的人，这些人要是执政，我说中国老百姓不更惨了。他骨子里边他就是一个典型的独裁主义者，你说叫人家鲍同鲍老，你像人家高瑜女士你像人家郭宝胜这样的人，是不是啊，你像人家这个唐柏桥先生这样的人啊，这个这个这个我都完全像何频，我拿命保证，我绝对敢保证。那其他几个人像魏京生他敢真的是跟你PK了一辈子啊，他真没钱啊。但有些人是什么让人家的钱，拿了人家的命跟你搞民主自由，你去当官，你看你说的话，那种官僚样那种气派让人无法忍受，而且这个人道德极差，谁都看不上，一个傲慢的谁都看不起的人，怎么可能当领导还当国家领导人呢，可能吗？
所以说，各位推友今天啊，我现在要说的事情，我跟所有的民主和各海外各派没关系啊，我不指望你们任何人帮我，我也不会要你们任何东西，永远不会跟你们走在一起，我也永远不希望与你们为敌，这是一。第二，我再告诉大家的事情，大连的事情，一切只是刚开始，啊，你放心，我的家人员工在大连受的罪，绝不会拉倒，绝不给拉倒。未来这几天审的案子，我们在希望他们再把戏演得再演一些。他戏演得越假，对我们越有机会啊。
我明白了，对不起，我楼下有很多媒体，今天很多媒体一起这个吃午饭啊，吃午饭我得赶快走了等着我呢。还有一个，像大家今天所说的事情，接下来我们会再公布，啊，这个，盗国贼们啊，盗国贼们的资产银行帐号银行现金各种新的身份，还有，我告诉大家的绝对不会是姚明珊家里一个人，我们的九十一本里面涉及了几百个官员，你放心你们的私生子，几百个人，啊你们私生子弄的钱啊，包括那华润集团的钱都去哪儿了，过去的经历啊，各位海外的这个大概几千套高级房产，澳大利亚马来西亚，新加坡啊，香港，啊，这你放心啊，包括澳门的有一些这个股权和产权，这都会爆的，啊，真的一切都是刚刚开始，一切都是刚开始。还有一个大家记住了，中国的银行现在大家一定要小心了，这些银行已经彻彻底底的被拖垮了，老百姓一定要记住，小心人家怎么玩的，人家成立了一个发廊只有二百万，控制了一万亿四万亿的公司，然后这四万亿的公司，这个债务是怎么买回来呢？可能只花四亿四十亿，买完以后，人家再进行处理，可能又变成了一万亿这把钱拿走了，如果哪天把这这个发廊给关掉，这个发廊只值两百万，这叫有限责任，说你永远找不到人了，这就是这就把几万亿洗走了，就这么个游戏，然后呢，想看好谁资产就给你玩一吧，也可能就是银行贷你钱的时候，就是想好了把你东西你收了，以后还钱他不让你还，这是整个中国的政治、政法和纪委加公安的一个强盗集团，把国家的钱把一些老百姓的钱给吸走了，到时候你找这个人就消失了，你像冠军刘成杰，孙尧，你上哪找去？你找都找不着你不知道是谁，在郭文贵之前无一人找出冠军的照片和身份证，谁敢说呀，刘成杰的这个照片没人敢，是郭文贵说出来的。章立凡老同志竟然昧着良心瞪眼说瞎话，你怎么不说话了呢？原来你怀疑咋就不说了呢？所以说中国现在可怕的除了盗贼之外，还有一帮帮助到国贼，在前面拿着手电筒探路的，打掩护的给他们化妆的，戴头罩的，这些人一样可怕，我们一个也不能给放过，啊，咱们的一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，未来的两三天呢，我要到这个加州去开会，这有时呢报平安啊，或者是这个推特，可能晚一点，希望大家不要担心。好吧，这个衷心的感谢所有推友的支持和帮助，一切都是刚刚开始，6.16的这个明镜采访，将一定会影响中国也会改变中国，所以希望大家慢慢消化五十六个问题，哪个问题都是天大的问题，过去几十年没有人做过，啊，未来谁又能做我就佩服你，谢谢你们，谢谢所有的推友，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/54/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/54/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们大家好、大家好大家好。我这是早上，啊北京是晚上，在美国的早安北京的晚安。啊，这个大家声音还能听到吗？挺好吧？太好了，太好了，我希望大家能、今天主要咱还是测试，啊主要是测试。希望大家能这个对这个测试呢，能多提意见。为什么总是张蔷的歌啊？我喜欢啊，你们要觉得不喜欢咱们可以换，好吧，咱换的不是张蔷的歌。这个、这个系统的测试对我们非常的关键啊，河南开封老乡，河南开封老乡，很流畅太好了。相思小蚂蚁，没声音不会吧，有声音吧，有声音啊，挺好。有些推友们可能你的系统有问题、有问题啊。江苏人民发来贺电，很好很好，这个关键是这个要试一下咱们这个系统啊，这个时间试呢有今天的意义，等未来你们就明白了。为什么今天这个改成了九点钟大陆的九点钟啊，这个这个时间玩，活动比较频繁啊，是挣钱的好时间，所以说呢，这个事情要试一下。
有推友问我穿的西装这个什么牌子的？然后呢，这白西装大家可以注意看，我穿的白西装的，每次基本没有重复过，大概有一件白西装，重复过两次，我喜欢白色西装和深色的西装。大家看到我的那个西装这边是我自己的独有的设计，那个两个这个这个勋章扣，那是我自己设计，我每套西装都是我自己设计的，啊，这个他们帮我做的。所以你看了是一样实际都是不一样，包括这个衬衣，大家看的好像是一样，实际上都不是一样的，说牌子呢。这个就是那个BRIONI的啊，就是这今天这个是那个啊，他们给我特别做的啊。还有今天推友呢，很多人在问我的，就是这几天关于还是大连开庭的问题，让我讲。我昨天可能给大家讲了但是有些人没看这个视频，我再一重申啊，所有的朋友是看YOUTUPE视频时候别忘了点击订阅那个钮订点击订阅那个钮，再一个呢，大家拜托了，千万要上文贵的那个YOUTUPE，然后呢，我那个头像确认是我的，然后现在点，那个订阅已经超过7万多了，希望大家呢，把那个点一下订阅好不好？谢谢各位啊，谢谢朋友们，谢谢。
那么昨天呢？关于这个大连开庭的，我在看啊，因为我一直在看屏幕啊，开庭的这个这个看法，最重要的事啊，大家注意开庭的所有的事情我在上次视频已经讲了，就是说这个未来我会可能在明镜也会在我的直播这个视频里呢，我会讲一些关于这个所有开庭的，我原来也说过，我将对我和马建副部长的关系，我和孟辉清啊这个先生的关系，我和这个、嗯这个所涉及的这个什么骗贷案骗汇案，啊还有呢，我要涉及的n个的案件他们给定的啊，我会一级一级的逐样的，认真的详细的啊，负法律责任的向推友们，向社会们，向相关机构，在视频上说的清清楚楚。今天衣服好看，今天这个你看是有细道的有细格的，然后这块这块是翻，是翻的这个这个料子做的，然后是用针缝的，而且这个只穿给推友们的，到目前还没给穿过呢啊。
那么所有的，所有的这个有关的案件呢，这个到现在已经开庭了的，公开看到的信息，这对文贵是巨大的帮助，因为你光听我一个人说啊，这个光听我一个人说没有意义，现在你从法庭上看到了不可逆转的不可更改的视频，这是为啥我这两天相当之兴奋，因为视频已经公告了，文贵能说的空间也在视频范围内，或者说对视频的，啊，作为一个参照的标准，我可以谈出我的看法。那么盗国贼们不可能再把视频给改了，他说那个是假的，那是不可了。包括马建副部长这个所有的那个被录制的视频啊，在这个失去自由下录制的视频，那都是很有意义，对我很大的帮助的。大家要想想，索贿和敲诈勒索和行贿和借款之间有什么关系呢？啊，有什么关系呢？这是这个你们想过没有呢？咱们为什么所有抓进去的老板，啊，所有的官员的经济来往全部都被定为行贿，没有借钱，没有敲诈勒索，没有这个索贿。在过去的15年里面，大家可以看看所有的官员被抓起来以后，被通奸、受贿，渎职基本上都是罪，从来没有索贿，啊，这个老板都是愿意拿着钱送到当官门上去。然后呢都是没有敲诈勒索，所有今天推友们你们都是在国内，你们都是深有感触的，谁愿意把钱给你当官的去啊？谁愿意有病啊？拿了钱给你钱啊，不管什么原因给你钱了，心里都不舒服。为什么没有索贿？为什么没有敲诈勒索？都是行贿，而且都是当官的，非常不好意思的把钱给收了。啊？而且当官的都聪明的很，他难道不知道那是行贿吗？他难道不知道那是索贿吗？他难道不知道那是敲诈勒索吗？他最关键的问题啊，还有很多人都忘掉了，官官相护！为什么审判没有人民的参与，既然有人民的反腐，为什么没有人民的参与呢？这个很简单的问题啊，那天审判庭上有人民吗？很多话我现在不方便说，所以说大家关心的问题，我要告诉你们，未来我就针对所有有关我的案件逐一逐一的谈出来。我再次向推友们，告诉你们，任何有文化有法律常识，当文贵开口之日，你们对所有的关于文贵的案件你们会惊讶万分，你们无法想象，记住我今天说的话，惊讶万分无法想象！啊，大家走着看。
那么另外一个大家去看这个案件，问我怎么看的时候，大家可以好好的去看一看啊，这个我的提示我，现在有骇客开始攻击了，已经开始攻击了啊，这个、好，他们开始攻击我们就能看到希望我能找到他们啊。这个包括那个什么叫正什么，昨天我看到李洪宽骂他，骂他都爆粗口了，简直那什么郑介甫，谢建生，这简直就是垃圾中的垃圾，那个简直是超级的骗子流氓，他能成为名字能上这个这个能叫推崔们听到，都是侮辱你们的耳朵，侮辱你们的智慧，那个人简直是垃圾的不行了简直是啊，不能再行了。那这个烂的不能再烂了这个人，太糟糕了啊，你们如果能看郑介甫的视频，那真是推友们浪费你的时间，你们就问两个问题，你见过郭文贵没有？你跟人家郭文贵啥关系？他说过一句实话吗？你问问他，他为什么在澳大利亚，他有几个老婆几个孩子，去问问他的老婆孩子是怎么看待他的。还有那个谢建生，是个焦作的一个连饭都顾不上吃，搞赌球的人在那边出入，流氓都配不上的人，那个垃圾，大家怎么跟他去扯去浪费时间呢？推友们这太不值得了，咱们干什么事儿呢？咱们要有着更高的追求，在这小人面前浪费时间，能干大事吗？推友们你不觉得浪费你的生命和时间吗？
西藏人民支持我，好。那么我再说到关于这个案情啊，关于这个案情啊，最好的这个一个样板呢，大家去看怎么呢，跟北大方正证券的去比较，北大方正实际上是六条罪啊，不是三条罪是六个，六个罪啊，是判这个四罚，但是能回家，当庭释放。也是在大连开个庭，大家去想想大连中院开庭啊，好像是啊，这个开庭的时候有像我们这样的直播吗？有没有邀请四十个媒体电视台呀？有没有在这个庭上有这样的过程啊？这样的程序啊，为什么呢？是郭文贵的脸大，是李友的脸小？还是李友吃海狗丸吃多了不易上镜头？这都不是吧，而且李友案开庭以后，我们的环球时报咋不报道呢？香港在东莞啊，香港的什么东方日报咋不报道呢？中国的CCTV咋不报道呢？李友的案子涉及到的这个小股民啊，这个这个几百万，啊，几百万！涉及到国家的钱上万亿，涉及到北京大学，中国人民的精神殿堂，那你说为啥呢？为什么不去叫李友这个这个公开审理呢？而且当庭全部释放，李友立功了，李友的同事们也都立功了，啊，1十四个员工里面有五个是他的情人，是他的情人团成员，他的秘书啊，什么魏微呀这些女孩子啊，啊都是北大的很多女学生啊，那为啥都放了呢？是不是，用北大的案子来对比盘古的案子，我们的员工羁押都在两年半左右，那个方正的都羁押平均一年当庭释放。他们所定的罪行，哪条罪都应该判七年到无期！结果就是一年多的时间就给释放了，而且还不公开审理，而且那天大连的两条街全部封闭，也在北京来了各种的领导，啊，当庭这个这个当场这个坚持审判。所以说呢，这个北大的案子是对我们这个事情最大的一个，最好的一个比较，未来从北大的案子，啊，我还没公布他的卷宗呢，到时候跟我们这个卷宗公不公布大家就知道了。
那么第二个呢，我想说的是，大家看到的关于我们的骗贷骗汇，这两天我们这儿子弹飞一会吧，这个法律界已经引起了高度高度的重视，海内外啊。海内外已经是高度重视，我相信大家也都看到了，到目前为止我从未听说一个，啊，一个有法律常识人说我们是符合骗贷案和骗汇案，起码常识大家都没看明白吗？这个他们都没看明白吗？我和农业银行签的是叫商业贷款合同，我没给你政府签合同，我是、我是给农业银行签的商业合同。我俩的合同的约定非常简单，他借给我钱，我做抵押担保，我还给他钱，这个我已经给了他36%的回报，36%的回报啊，然后呢，所有积压的物品呢已经已经是超额的积压，符合一些贷款条件。我跟他的贷款条件是什么？我们的贷款条件是他借给我钱，我做抵押，我还钱。所有的刻工章，还有合同准备，那不是贷款主体，那跟贷款没有任何关系，还有更夸张的事情，还审计署审计我们我们还钱了，这个简直是胡说九道啊，胡说九道啊。审计署是国家行政机构，你给我商业合同什么关系啊？你审计是农行，你审计的是我企业吗？你跟我什么关系呢？把审计署拿出来一条来证明什么呢？来想说明什么呢？不往政治上靠吗？而我从来不知道审计署为什么要影响我们还钱。2010年贷的款，2010年底你搞的审计，2014年还的钱。结果庭上再次确认，确认说因为2010年底审计署审计出来，他让我还钱。你简直是胡说九道了，唉呀，这个这个简直是，这哪像是一个国家行为啊有点严肃性没有啊，这叫国家机器吗？国家审计署跟我一个商业合同有什么关系？我们的这个员工去刻四个公章，跟你合作当中签署有这一条吗？有这一条吗？银行也没告我，当事人没告我，我也没影响社会利益，而且法庭的公诉人都承认，我的目的不是一起干别人或者是欺骗别人达到我这个获得财富的目的，这是175条的核心呢，核心呢！怎么可能就成了骗贷呢？而且那骗贷款的主合同当初是农行签的，请问我要是骗贷，那农行的法务部贷审会，这个贷款使用的监督的北京市分行，还有所有内部的所有的贷款的组织程序，而且我们使用了三个、使用了4年，资金的去向都是他们批准的，那他应该是主犯首先有罪，为什么要说我们郭文贵和我们三位员工有罪呢？为什么呢？这连傻子都能都能问出来的问题。还有更夸张的事情，不可思议的事情，说2014年我还这钱，我们杨瑛当庭就说了，都是过去两三年的事了，不让她说话。里边核心的事情我还没说呢，我就说三个观点，这个法这个合同根本就不存在，大家拭目以待，我现在不说，啊，关于骗汇是事就更胡扯九道了，那就更胡扯九道了。你去想想我的钱今天在国内每天出来多少钱？每天出来多少钱？我自己的钱，员工按照这个银行的要求提供的票据，啊，提供什么？我们人家律师包括法庭公诉人一再重申什么叫2202年的这个人大的释法新的决定的第1条，第3条，本来是第1条改成第3条了，使用国家这个外汇机关的这个制造假凭证材料，才叫骗汇罪，然后剩下的叫套骗套汇罪，就这就不能往下细说了，第3条的细节明确说清楚的，这个国家在这所有的资金，所有拥有者我是钱的时候，我不是拿你的钱，我没有获得这个其他第三方财富，侵占第三方财富，给社会造成巨大损失和严重后果的一切条件，我只是违章连违法都不算，结果你给我定上骗汇，啊，这是欲加之罪何患无辞啊？连北京市外汇管理局国家外汇管理局，你都不敢说我是骗汇，你公安机关说我骗汇。骗贷骗汇的条件是给社会造成巨大损失，是给国家造成巨大损失，严重已侵占别人资产为目的，现在有吗？没有吧，还有骗汇罪的背后故事，我还等着大家，我有两条会说，我说完以后，让国家的很多机关他会真真正正的意识到，这个以黑治国已警治国的灾难。啊，现在我还不说，等到时候再说，这里面有大故事了啊，有大故事了。嗯，还有这个这个案子啊，未来很简单，我们的贷款啊，我一定会斗争到底的，我的贷款骗贷，我就想跟海航的合同比，我和北大方正的所有贷款，北大方正贷了几千个亿，如果北大能拿出来一个合同，啊，是符合他们今天在法庭他定义的贷款规定了，郭文贵愿承担一切最严重的责任，如果海航能拿出一个符合他们定义的规定，文贵愿意肝脑涂地！这不完了嘛。我们有对照对吧，非常简单，若果说郭文贵那个属于骗汇罪，那把李友在海外所有的几十亿上百亿的美元，把海航的几百亿美元所有汇款的路径拿出来，咱不跟所有的其他国家的比，也不和其他人比，我只和方正海航比，公平吧？公平吧？文贵的要求不过分吧？
按照中国的宪法和刑法明确规定，任何涉案人都有权利来证明自己无罪，凡是自己证明有罪的，都可以不作为证据。但是今天呢，所有的法庭上都是自己来证明自己有罪，啊，这中国的宪法刑法修正案在哪呢啊？大家想想任何老百姓都问你郭文贵有罪，好，严判，但是，郭文贵已经以这个一个执行者的身份检举揭发方正李友，几年了，而且涉及到上万亿，而有很多钱现在没还，咱能不能让他也出示出示呢？还有海航现在几万亿，能不能也出示出示呢？是不是？这不就齐了活儿了吗，所以说啊，现在啊很多盗国贼呢，还在尝试着用我的资产，用我的员工来试图绑架我郭文贵，用我的家人来绑架我郭文贵，这个一直以来，盗国贼们的手段就是用三招，啊，完全是捂住你的眼睛捂住你的耳朵捂住你的嘴巴让你不说话，要不然你就喊警察来了，哎他是盗国贼！他首先得这样。所以说网络控制宣传控制，然后呢，这个让你听不见，把你耳朵都蒙上，这是所有盗国贼的手段。大家都看到了，开完庭以后没所有的下面的评论通通删除，所有的媒体全部说郭文贵坏话。你能听到的人家一律给你屏蔽掉，夸张吧？天下有这样的政府吗？十四亿人民的政府，一个公开审理的案子竟然是这样。第二招，所有人拿你家人的威胁，你敢说敢对外说，你敢张嘴把你家的全弄起来比你还惨，你家的钱没有你家的房子没有，你家里一切都没有，你爸你妈会怎么样？你这个妻子儿女怎么样？你老公会怎么样？说着说着搂不住了，还是留点，以后再说吧。第三招，永远让你害怕，看到环球时报了吗？那话说的，你要敢跟民运走在一起，郭文贵我弄死你，你敢跟美国政府在一起弄死你，美国政府能保得了你吗？保不了你弄死你。然后你想想张宝胜，想想这个这个过去民运的人都什么下场，最后一句话你必死无葬身之地。环球时报啊，我这用佛家说你们不能得好死啊，这个下十八层地狱都不会拉倒，不但是妄语，你还带有这种严重的，就是咱们说的以警治国以黑治国的这种业障啊，中国在过去五年公开的审判的官员，所谓的贪官263,000人，事实上大概是免职被约谈，还有涉案人员、老板，社会各种人士，大概在960万啊，这都是有这个官方数字的，未来欧洲的有一家基金专门做叫做出CHINA，那就是中国专门公布的在过去五年反腐的各种真实数据，会很有意思。我和他们有联系，他们说大概涉及到960万到1000万。那么这些人当中涉及到了将近上千万人当中，所有人绝大多数的很多过去，啊，都是被这样那样的威胁过，几乎所有人都被说过，这类似于这样的话，让你家破人亡死无葬身之地，敢和我们组织斗和党斗，党和国家的机器的火车已经开过来了，你以卵击石，你想以石头来挡这个火车，就是我说的螳螂挡臂，那你叫死无葬身之地，然后信不信把你爸妈抓起来，信不信把你家人消失，这是他们这个基金调查所有的涉案人最最被说的几句话，啊。这个环球时报公开威胁人民，中国的法律明文规定。啊，这个对对方人身攻击和对有人生死威胁的，全部都视为这个这个这个涉及违法，环球时报一次次的对我个人人身攻击，什么死无葬身之地这样的带有威胁的语言，这这是多么的夸张啊，这不叫人身攻击吗？而且大家知道抓我们盘古的员工立案的是中纪委纪委加公安权力大过天专案组，名义叫郭文贵涉嫌黑社会，涉嫌黑社会。结果你看我这样像黑社会吗？啊，结果黑社会没弄成，弄成了骗贷罪，弄成了骗汇罪。而且竟然在开始全世界所有的控制的媒体上，然后给郭文贵定义为什么，现在要环球时报出来说郭文贵你敢跟西方合作民运合作死无葬身之地，公开威胁！这才叫黑社会呢。这就是我为什么反对以警治国以黑治国呀！这个是很关键很关键的。
我这、又在警告我呢啊，又有人黑咱的又是黑咱的啊，这个大家知道啊，我在这要讲一个案件，讲一个事情，突尼斯这个国家是个很美丽的国家啊，突尼斯这个国家当时这个总统啊，这个叫本.阿里，他叫阿里，本.阿里总统。他这个总理啊，就是当时特牛的就是加努希，加努希呢，就是后来推翻了本.阿丽，本阿里后来逃往沙特啊。还有一个他的女婿特别有名的，大家可能知道，就是叫这个马德里，啊，这个马德里啊马法里啊，这个人很厉害很牛，这三个角色特别有意思，本阿里这个人啊，这个当了几十年的总统，后来被所谓的颜色革命给推翻了，我曾经跟他这个加努希还有他们这个总理啊，他们这个国家很多人都去谈过啊，我知道，我看着呢，我包括他们的这个几个大学的那个博士啊，还有教授，我都问他们，你们是怎么认为这个突尼斯的事件发生的真正原因。他们非常清楚的告诉我，绝对不是官方所说西方的所谓的颜色革命起了关键作用。最关键的是当时那个孩子，啊，当时那个孩子自杀，那个孩子自杀大家都很清楚的啊，受到了，因为他是被一个小贩，被人家这个所谓的依法这个来把他这个收缴了他的东西，他本来还有理想啊，哪天去买个汽车呢，梦想就买车呢，结果就回去自杀了，然后引发了动乱。而事实上最后大家的分析呢，这个加努希和本阿里之间的斗争，也就是叛国贼和和真正总统的斗争，而且他的司法部长，啊，司法部长在里面也就是今天的政法委书记，他们之间的关系起到了关键的微妙的作用，他这个家族这个女婿啊非常的这个贪婪，这个也在这个中央公园隔壁，啊，也在我们海航的隔壁那块有一个非常非常重要的房子，这个马德里这个家伙很贪婪，他这个太太啊叫做贝尔雅，就是这个本阿本阿狸的那个女儿，她叫贝尔，啊，那个女人也很贪婪，大量的钱移向了海外，实际上在他出事的2010年，这个12月出的事。他2009年2008年的时候就在这个西方啊，到处社交媒体上，还有一些媒体上报道这个，他们家里边，29分钟了啊，报这个报道他们家里的腐败和大量的金钱豪华奢侈，实际上那个时候是突尼斯的经济也一直在上涨，啊，一直在上涨，那么但是老百姓看到他们这样的行为，把钱大量的转向海外和消耗，很不满，就有人各种人出来说话，就在这个时候，关键的时候他的司法部长起到关键作用，就帮助本阿里这个总统抓人，这个抓人，就有少量的，就今天看到的就抓老百姓，就抗议，在抗议的时候就发生各种冲突，这时候司法部长就一再的要增加维稳费用，维稳就维稳的费用从它GDP的是0.7，最后涨到了7。 0.7涨到了7啊，这个短短的3~4年时间这个司法部长，这个总统深信不一样，而且他是跟这个女婿马德里很好的，这司法部长了解这个女婿一切，这个女婿嫖娼玩处女、吸毒，所以这个司法部长很了解他，也了解他家，所以这个总统就特相信他，所以他就大幅提高维稳费用，这个维稳越高GDP越增长，人民怨气越多。怨气越多就有游行，就捂眼睛，捂耳朵捂鼻子，然后有大量的宣传机器来说谎，欺骗愚弄这个老百姓，就在这个时候啊2010年的12月4号发生了这个小贩的事情，这直接就引发了这个大型的骚乱控制不住了，这个时候总统一看没办法了，这个就要跑，跑到沙特去带着全家，在边境上被控制住了，控制住这是司法部长把他给卖了，然后他的总理啪嚓，阿姆西就直接把他全家给抓了，说你家已经被立案了，我有证据啊，因为什么司法部长了解你家全家的情况腐败啊，这个女婿的事情说你女婿最严重的家伙，马德里最最荒唐家伙，而且贝尔雅你老婆，有很多钱在海外，直接去家里抓了，啊，最后这总理爬上去了，然后呢，就把这个国家再来看突尼斯就完蛋了。
这是一个盗国贼和腐败集团，和腐败女婿和司法以警治国以黑治国，还有大量的这个这个经济投入到维稳当中，最后达到了一个不可逆转的叫均值叫淬断，就突尼斯和以警治国达到了维稳费用坚持不下去，淬断的这种这个结果，淬断的结果，最后归罪于美帝国主义。什么世界上有坏人都是美帝国主义干的，干好事的都是社会主义干，这是所有的有问题国家这个最好的借口，都是美帝国主义，那么结果就会发生这样的事情，后来说颜色革命，茉莉花革命。什么叫颜色革命茉莉花革命？就是人民的革命，就是人民接受不了以警治国，以黑治国的结果。今天你看这个测试很好啊，我们这很好很好，给我的。
所以呢，大家要坚定的看到，我这两天看到了对我们这个的审判真的是非常好，我觉得这位年轻的领导是我唯一在这些两三年来看到有勇气，真的想把事情走入到一个依法的程序里面去。而且他想把这个事情让社会来检验，他确确实实要为这个国家，他要争取到一个能有一个新的开始，好的开始，但是他的力量是很有限的，他的权力也是很有限的，这个我希望他能做到，啊，我这是绝对的天才，绝对的天才，我希望他做到。
但是盗国贼们这些老同志，能不能让他做到，很困难不一定，啊，我祝福他能实现他的理想啊，真正的在郭文贵这件事情，能体现，这件事情能把郭文贵的事情变成一个正能量，依法治国的正能量，同时对社会的维稳，啊，对这个私营企业家的尊重，和对这个国家真正的是以法反腐，不是以黑反腐，以贪反贪有一个新的突变。同时呢也是中国的这个法院的未来，对整个审判的过程都以程序化法治化，我希望这样子。那么我希望通过我这个事情，能有让真正的对国家对人民有感情的人，能看到一个希望，看到一个机会，看到另外一个角度，事情不一定变得这么坏，也不一定把它变成那么糟，非要把郭文贵逼到成敌人，逼到敌人。郭文贵你可以杀了，视为环球时报你说的死无葬身之地，郭文贵的现象，郭文贵这样的人会层出不穷，会层出不穷，现在试图把郭文贵像当年突尼斯那个事件，突尼斯的事件刚才我们讲完的事情，我后来跟他们聊的时候，就是他的女婿成天威胁这个司法部长，而且老拿他家人威胁，而且那个司法部长呢，也经常威胁他的下属，这些恩怨到时候哗一下就爆了，最后导致了社会的分崩离析国破家亡。那么郭文贵我不希望做这种事情，郭文贵也不希望走到那一天，也用不着环球时报这个来自这样的威胁，我劝这些盗国贼们别拿这些无知的，你老以为有效的招，啊，这个用媒体攻击文贵，然后绑架我的家人绑架我的资产，我今天我再次说，你试试看看灵不灵，你试试看你灵不灵，不是我将粉身碎骨，是你们死无葬身之地，是你们粉身碎骨，就会像突尼斯一样一夜之间让你变了天，易租宝事件泛亚事件，老兵你看昨天的这个视频上看的，这不是悲哀吗？人家美国的老兵骑着大摩托车，是不是，最好的摩托车带着自己的老婆带着自己的情人，人家这个这个喝了可乐喝了酒，到了华盛顿游一圈，你看人家风光到哪都是掌声，没有争议的尊重。我们的老兵现在被警察给抓走了，正在服役的军人呢？在三五年回来也会被警察抓了，你维稳的费用能跟得上吗？而且现在谁在骗我们的中央领导啊，天天往上加维稳费用，昨天上海又出事了啊，上海又开始流行了，你能总共中国200万警察再加200万的公检法一共400万人，400万人在14亿人面前你算什么呀？何况是400万人都来自于人民，还是来自于人民，他的爹妈兄弟都是人民，真到了一天了，不就是突尼斯吗？比突尼斯还要惨，突尼斯才多少人啊？我们14亿人呢，不要多，200万人站在天安门上，你怎么着？你能把他灭了吗？还在给他杀了，可能吗？不要再用这种以警治国，不要再玩这种黑社会手段，不要在这种威胁，在这种欺骗。我郭文贵最不能接受的我再次声明，欺骗我！只要欺骗了我的，当年这个曲龙，为什么我到最后我一定要让他伏法，就是因为他骗了我，我认为谁要骗了我，我一定跟他没完，啊，我最讨厌骗你骗我，就是你就是侮辱我的智商，侮辱我的智慧，利用我的诚实，这是我接受不了的。还有这个郭文贵吃软不吃硬，从小到大来没有服过人，从来没有向硬的人服过软，但是像软的服过软。啊，这个想骗我威胁我，啊，这个糊弄我你试试看，郭文贵连死都不怕，会怕这个吗？现在就像我的员工一样，我们的员工你被抓了，你先给判。怎么成了恩赐给我了呢？我的员工被超期羁押，啊，关了两年半关成那样了，结果拿这两个罪判人家？全天下老百姓都是傻子吗？不都是傻子啊，结果怎么样，还以为你以为判刑都是对我郭文贵的恩赐，你不觉得这是个悲剧吗？你把郭文贵当成什么人了？郭文贵爹要是常委要是政法委，你敢吗？你敢关吗？这是公平吗？现在，搞网络控制，啊，然后呢，这个这个搞警察抓，屏蔽掉几百万个这个微信群，然后那个这个微博上删帖啊，报纸上大量宣传，这叫什么招啊？这叫什么招？这叫这叫依法治国吗？这叫哪是以警治国是以黑治国呀，这是啊。所有的中国的私营企业家，所有的中国的同胞，所有的推友们，你们想一想，文贵混到了今天，努力吃苦到今天，你们哪个人到今天的时候，就是郭文贵的下场，如果你到不了郭文贵的本事，你连说话的机会都没有，你会更惨。这是为什么郭七条我坚决要推出郭七条呢。郭七条对我们每个人太重要了，如果没有郭七条真的在中国落实，你有了钱，那是你的灾难，你有了个漂亮的老婆，有人惦记你，有个漂亮的闺女，人家惦记，你有个儿子别人可能给你杀了变成雷洋，你有了儿子上大学让你消失，你的儿子成功的变成李明和徐明，这不是耸人听闻吧？这都是事实吧，这个不用郭文贵提供证据吧？
五毛又来了，五毛又来了五毛。行了，这个今天的测试绝对成功，今天要设测试40分钟，啊现在已经到了，所有的推友们，一切都是刚刚开始，一切都刚开始，谢谢你们，谢谢你们，希望今天呢，这个能给你们这个这个报平安视频，能给大家沟通的大家带来点启发，希望所有的推友们不要再有第二个郭文贵的事件发生。这个6月16号一定让你们看到完全不一样的事情，希望大家把你的心脏练好啊，做好准备锻炼好身体，今天别忘了锻炼身体，好好陪家人，谢谢，谢谢所有的推友。一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/27/</link>
      <pubDate>Fri, 12 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/27/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
昨天被定为511，反响巨大。
说明昨天直播的背景，家人，文贵本人和香港合伙人受到威胁。
介绍国家机器至今打来的组合拳，说明被“炫富”。
雄安，徐子彬，岳文海，方正证券，民族证券，香港投资合伙人，北大捐款，北大律师，王恩哥，令主任的故事。
全球新闻发布会动态。“物无美恶，过则为灾“。防火墙能避免失人心？！
你们可以满山放火，不但不让我们点灯，还要蒙上我们眼睛。
不要说民主自由了，也不要说人权了，一个起码的动物的权利，猪和狗你也让它哼一哼吧，这那就成了那么大的事了呢？！
我只说我知道的，有证据。
我的今天就是你们的明天。
人民变了，政府就会变！
所有的网友，你们的时间宝贵，听的时间太长了？向你们道歉。
强奸了我们，让我们说深深的爱你？！
你能代表国家吗？
以生死威胁家人！让我遵守国家政策？！这是什么强盗逻辑？！
尊重推友意见，换了背景，希望推友开心。
换书避嫌革命。
虽然挂靠安全部，曾曾请教过，装傻充愣指东打西。爆料孩子不会带来危险。
介绍家人的情况。受害最重是大哥。家里多人被拘押，不想带给大家更多消极的信息。
未来讲岳文海和网友关心的话题。
全球发布会在看草案，看着就睡了。
得到很多灵感，有三个方面，一是时间后推。比如说有三个时间，六月七月是很难很难的，因为我们大概播放的这些资料，法律的证据，还有相关事件的人能到场，节目安排，舞台搭设，各种语言翻译，不亚于一个小的一带一路的会了， 涉及面很大很大。建议时间有七月底的，有八月的。当然了，八一建军节可以搞，国庆节可以搞。正好国庆节后呢就开十九大会议了。
其中很多人提议在全球发起三个行动，对现在的反腐我们可以点赞，怎么点呢？全球的老百姓呢，支持中国反腐的，熄火十分钟，大家不论在哪儿，停下自己的车，停到路边熄火十分钟站立，鼓励反腐。同时要求四反三不反，向全世界宣布“郭七条”，到时候也搞一个行动，鼓励大家在中国的十大城市选定某一天，比如说在我们全球发布会的时候，某一天发起一个停车停驶两小时支持郭七条四反三不。
特别有人创意，我们科技，很有意思，本来不想给大家说呢，透露透露。就是呢，我一直投资了很多科技公司，这些科技公司很多都是互联网啊，其中包括了最重要的我们国内的防火墙，有突破性进展的一家以色列公司，最近向我展示了她的技术，就是从卫星上，立体的将信息，天女散花般的扔到有防火墙的地方，包括北朝鲜那地方，任何地方，就像当你年使用虚拟电话的时候，有人给你散发广告。这个技术呢从天空中扔下去，没有办法阻隔信息的扩散的。只要你有手机，有联络方式，你就会被接到。这是非常了不起的，Google, Facebook, Youtubetamen 都在做的这种技术，就没有任何的互联网防火墙这个事了。他们希望在我这个全球发布会的时候，能叫他们尝试使用这个技术，很兴奋。所有信息可以传递到墙内，包括视频，容量巨大。
头几天他们和我谈一个方案，在我另外一个房子里，在中央公园西，搭建一个花2700万美元的和世界任何一个网络交流的信息中心，而且和卫星和有线网，无线网，24小时立体，和全世界所有推友连在一起的。这个中心搭建呢，有很多现代技术，包括AI,VR。加上能突破防火墙，这是很了不起的，很重要。
昨天大楼被骇，尽管有备用系统，仍然丢了信息。
一 【昨天被定为511】
网友在问这两天为什么这么高调？显富，特别是510我生日那一天。这个510 和511有关系。昨天已经被很多北京定义为511。相等于美国911，这511和911差远了。
你为什么爆大飞机，小飞机，游艇。我在这儿给大家说一下，文贵到现在也不喜欢炫富的人。到现在也不喜欢那种吃点儿，喝点儿，显车显房子的，在我认为是无知的。我在以前的节目中说过，请大家理解我这个炫富的背景。
因为纪委加公安的专案组，六招已经使上了五招了。其中就是断你的财路，断你的人脉关系，毁掉你的信用，除了录制三邪视频，强奸女员工，破产，杀日本人，发红通，这些招都用了。实际上最关键的就是毁掉我的信用，国外的所有的关系网。事实上有没有影响啊，一定有影响。这个影响对所有与我合作的基金是巨大的。不能造成巨大的损失，灭顶式的灾难，还不至于。一开始就让我从香港赔了30亿美元。UBS在背后的协作当中，让他们入股邮储银行做承销条件，给我斩仓赔了我30亿美元。这是很可怕的。
我炫富呢，第一要回应LP就是郭文贵没有象她们说的那样。另外一个非常重要的，我们下一步的投资当中呢和国内的上市公司都是有关系的。我现在不披露，纪委加公安过两天就会披露了。我要走在他们前面。
他们私下干的活，有些是中央不知道的。他们都是出于私心，为了利益集团，作为交易听从于他们这些背后的非法股东，来进行攻击。大家可以看到，他们三邪视频，强奸女员工，判决书，UBS起诉，海航的福布斯起诉，一系列的招数，任何一个人，在他们的连环拳，组合拳下，早被打死了。
有些事我知道他们要做，不要让他们先做，我自己做。他们要爆我的游艇，他们要爆我的飞机。他们要爆我的生活如何奢靡。这是第二个。
第三个。我要抢在前面，避免被妖魔化。比如我们那个大飞机，现在在瑞士IMachel这个公司，这个家伙这个飞机装的是非常好，但是他在国内有生意，也被纪委加公安给操纵了。大飞机空客A319，我们装修花了5000多万美元，就这个飞机差300万美元为名，他就扣留不给我们。就是纪委加公安私下给他们有承诺。你不把飞机给郭文贵，我们未来有几个飞机装修业务给你。这个瑞士公司简直耍流氓。这个老板是个黎巴嫩人，我们和他打官司，就在打官司当中，本来就该赢的，突然转向了。你看这个邪恶的力量多大啊。后来了解就是他们受到了来自北京官方的压力和诱惑。
对郭文贵的围剿，打压和陷害，远远超出了网友们你们所知道的，我不相信任何人在他们这些年这种绑架家人，绑票家人，威胁员工，侮辱员工，封资产，然后让胡舒立，博讯韦石，中国全部党媒进行威胁，大陆纪委加公安出动上万次出动警力对我进行调查，公司常驻十几个警察，专案组的人收拾我们。几十个人常驻香港，查我们银行资料，几十年银行资料，找所有的会计师律师，找所有的国外合伙人。对任何人是无法承受的。在这两三年里面，对我打击动用的力量远远超过郭伯雄，徐才厚，周永康。
我“炫富”让很多人不舒服，总比他们妖魔化什么强奸女员工，邪性富豪要舒服的多。所以是文贵被迫无奈之举。也要他们知道，我活得很好。还有，我的资产我的钱，可以晒在阳光下。
再就是当我站在镜头前的当天开始起，我就知道我必须对我所有说的话，我的一切负责任。我必须什么都要向推友们公开。任何藏藏掖掖，成为大家的怀疑甚至是疑惑，因疑生祸，而且被这些盗国贼们所利用。这也是很重要的原因。望大家能理解文贵。文贵不需要任何的炫耀。不需要让大家不舒服，对文贵没有任何帮助。我迫于无奈，很多事情的背景大家是不知道的。
【511事件】
我没想到啊，我没有准备就说了。大家不知道背景。
大家可以想象到从昨天到今天多少人找我啊，我没想到能引起这么大的轰动啊。可能涉及到了黄艳女士，岳文海的这种，有色情的成分？哎呀，我也不清楚。但是呢，昨天这个511的背景是很复杂的。
昨天我收到了北京市委领导还有其他领导，对我进行了家人威胁。昨天晚上一位老领导给我打电话说“文贵，你搞了个511，你这真是太过分了。这不好。原因，黄艳的事。他谈了他的想法。这位老领导呢，很好很好很棒。“在任何离职的官员统称为老领导，不要误会。
”虽然你说的都是事实，但是呢没必要跟她过不去。昨天你把所有我们这些党员都说成是毛屎坑的蛆。还有乌托邦。”他不舒服。”你三不反，不反党，不反政府，不反习主席。你这不是背信弃义吗？！“ 我后来给他说”你错了。我不反人民，不反这个民族，不反国家，不反习主席，没说不反共产党。“ 他说“你这逻辑不对。那习主席不是共产党的书记吗？！你这说的过去吗？！‘我说“习主席是国家主席，不是党的主席。你说习主席是党的书记。在这个问题上，我不同意你的看法。“
“这个黄艳和岳文海的事情呢，你不了解这个情况。本来啊，我就没想说。由于他们对我的威胁，还找了我香港队的一个好朋友，向他传达了各种威胁。让我家人如何，不安全如何。给我讲这些话。我没办法了！每个人都拿我家人威胁我。我家人成了肉票了。
还有更夸张的事情，背后的故事我没说。黄艳女士，你想想，北京市的副中心，就是通州发展，你敢给我保证，黄艳在这里没有巨大的利润吗？有多少项目都是她做的？！当时黄艳的中间人，包括岳文海都多次找我，那时候没有副中心的时候，还有很多故事在我这儿呢。已经告诉了我副中心的规划，让我到通州河边，给我这里几千亩，那里几百亩地。那黄艳都能找到我们，你说那中央领导和家族那得找多少啊？！我说这个现在谁去管啊？！通州的项目好好查一查，看有没有黄艳家里人啊。
包括现在雄安国家副都中心，这个好几个项目都是黄艳拿着找我呢！承诺增加多少容积率。你们都是熟视无睹啊？！还是装作看不见呢？！而且这个中间人岳文海给深圳的一个大的地产公司，做白手套赚了多大的钱你知道吗？而且你完全无法想象他们弄出来多少钱啊？！北京2500万人住着昂贵的房子，十几年，得有多少是跟黄艳有关系的？没有这些腐败，北京地价地价有至于这么高吗？！
黄艳和岳文海的事情，早在2014年2月，我就给中纪委和有关专案组写过文字的报告。最后都杳无音信，而且岳文海坐在盘古大观楼上民族证券，还有他那个河南老乡徐梓彬，是个大坏蛋。
【徐梓彬】
简单说几句徐梓彬。徐梓彬是谁呢？有个翁宪定，是新华信托副总，是我们民族证券股东。由于我到了民族证券，收购了民族证券80%股份以后，我是第一大股东，第二是张宏伟，第三成了翁宪定。翁宪定很配合，我完全不用理任何人，为了感谢当时翁宪定先生的协作和配合，我答应他让他的老总徐梓彬到民族证券当副总。这是善意，结果我的善良就变成了东郭先生的故事，徐梓冰到了民族证券当了副总，当时赵大建先生是董事长。竞争，斗争很厉害，我硬让徐梓彬当副总，中间徐梓彬家里出了事，家里孩子金融诈骗，要被抓，找我帮忙。时值正在挖人祖坟的岳文海先生，在南阳帮忙。为此徐梓彬回来多次说啊感恩戴德啊。“老乡啊，我一定为你啊如何”。我呼吁了很多年，谁在北京说河南人坏话，我们就把他撵出去。我很在乎河南，是我的第二故乡。河南有河南的问题，河南人的缺点就在徐梓彬和岳文海身上表现的淋漓尽致。就在徐梓彬天天抹着眼泪感恩戴德的时候，这时候我们跟李友开始合作了。他是极度参与。结果后来徐梓彬跟李友私下达成协议，开始悄悄出卖各种信息给李友。被李友收买了。李友给各种许诺，这是李友的擅长，挖我的员工，收买我的吕涛和杨英，徐梓彬，民族的几个副总。其他几个没被收买，徐梓彬被收买了，后来我们在香港谈崩了以后，就毅然站在了李友一边。开始给我做对。报恩没报，以怨报德啊。这就是徐梓彬。
岳文海挖完祖坟以后，全中国人都在骂他的时候。岳文海给我打电话“郭总，我能不能去民族证券啊？“ 我说”你不是不来了吗？当书记了嘛。“ ”哎呀，挖坟我是为了你呵“，我说“挖坟咋还为了我呢？” “我这不是想上民族证券吗？河南省委不放我，我去挖他祖坟去了，我一挖他们都骂我嘛，结果他们必须放我。放我走啊，所以挖祖坟是去民族“。你说这话 听了就成了笑话一样。我也知道他是胡说八道，但是官场这些人啊，掩耳盗铃习惯了。在这种情况下，安全部向他发了函。民族证券一个私营企业，岳文海竟然成了党委书记。河南周口挖坟的岳文海，跟徐梓彬成了利益团伙了。这两人在这儿对付我了，也被李友收买了。什么条件呢？这里有很多秘密没说。
李友许给岳文海和岳文海的政治局领导，给他个金融牌照。徐梓彬将来并购方正证券以后要当总裁。这两人就开始害我，弄我。
徐梓彬把社会上所有跟他有关系的人都弄到民族证券去了。民族所有我们定的岗位全部开除。有一个女孩子未付工资，精神不正常了，又一次骑自行车把腿摔断，缝了一百多针。工资都不给人家，你说这个徐梓彬有多坏啊。
徐梓彬和岳文海把民族证券变成了一个妓院，收养空姐，用完了安排进了民族证券，方正和民族就是妓院，收养站。岳文海在河南高校，旅游学院每年想办法弄个一百个左右的女学生。最早他管河南郑州机场的时候，他把女学生都弄成空姐，服务员，他们有好几个酒店，给领导享用。他到了北京以后，他把这些女学生定期给这些领导用，包括专门找处女。这领导用完以后没地方安排，或者暂时没地方安放，这些人就安放在我们民族证券去了。大家可以到民族证券看看，岳文海安排了多少人。包揽了很多领导长期的小三和情人。徐梓彬扮演了打手的角色。民族证券很多领导的家人，领导的家属，在民族证券上班。民族证券，方正证券基本上就是小三和妓院的收养站，李友的情妇团，秘书情人团，岳文海和徐梓彬的情人团，再加上情人团的家人在我们各个分支机构。方正和民族简直成了打着金融幌子的利益交换的妓院。
这里面就有原来王恩哥校长，朱善璐书记常年在北大搞得女学生，送给领导的女学生，安排不了也安排到方正去了。集团里面有点姿色的基本上都是有背景的，陪过领导的。
岳文海和黄艳的事情，我们早都报告过。纪委加公安多个案子涉及到岳文海啊，涉及到徐梓彬，涉及到黄艳，不了了之啊。岳文海和黄艳的生殖器起了作用？还是起什么作用？“
领导说“你把北京市政府跟中南海连在一起了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！
这是文贵5月9号的报平安直播视频。这也是文贵出镜以来，第一次自己直播视频，希望大家多多包涵、多多原谅！有可能不会那么完美。
首先，允许文贵就昨天5月8号的报平安视频当中的各种表现，让你们久等，由于我们的愚蠢、愚笨、无知，浪费了你们的时间，向你们所有人表示道歉！
更重要的是，在昨天的报平安视频当中我口误，我说了“中国政府养活了14亿人民”，这简直是愚蠢至极的口误，这不可能的。人民政府，中国共产党一直说“党来自于人民，政府来自于人民”，这是肯定的，魚水关系是不会搞错的。这是我的口误，希望大家多多的原谅！我一定深刻的反省，这个错误是口误，是很不严肃的，后果很严重，我深信不疑。这是为什么今天我决定要听取所有网友们的意见，不玩高大上，还是直播。
昨天的事情我要简单给大家说一下，由于我听了专业人士的意见，买了一堆的、大家看不到的，我旁边这些专业的灯具，买了几个索尼的最高端的4K摄像机，又买了很多高级的无线耳麦，买了很多设备。就这点上真正的显露了我们这个国家，还有我个人，这种暴发国家、暴发户，暴发后的后遗症，不管如何的装，有时候还是能够露馅的。就以为钱能摆平一切，就以为钱能让人获得一切，有时候我一直在警告自己，我以为自己很多方面已经做得很好了，不那么土豪，但时不时的小魔鬼，就从心里面爬出来。
昨天设备的问题，体现了几个方面，跟我们国家现在处的现状，非常有意思的像一个缩影。那就是——以为有“钱”可以走遍天下，“钱”能摆平一切。而昨天恰恰的就说明，钱不能给你带来一切，甚至就是因为你的无知，我的这种无知，暴发户的无知，暴发现在的无知。时时刻刻在生活中会遇到荆棘，遇到小的不能再小的，但让你有大麻烦的各种问题。昨天设备是好的，可是我们这些人操作不了，就像我们的国家似的，我们不相信老百姓，我们不相信别人，我也不相信我团队，不让别人介入到我们的爆料事件。
我们现在实际是一个半人，这孩子要做饭，要照顾我，还要跟二三线联系；另外一个助理是刚刚来的，人家是文员，行政工作，既不懂电脑，也不懂Camera摄像机。最后，我们没办法，临时找来了我们的保镖团队，在曼哈顿最牛的之一的电脑工程师，人家来了，俩小时开始调这索尼摄像机，俩小时把我调的，已经是非常不耐烦了。因为我一直在等着，还有很多事情，结果调試当中，录一段又不行了，还把我感觉整没了。这一下子就折腾了大概四个半小时，这四个半小时就体现了，我们做事不讲质量、没计划、没安排。
最后开始录，录时他调整的模式是高清模式，就是4K。结果这高精的模式录完了，一打开麻烦了，没声音，没有声音。更夸张的是它每11分钟转一次，整个的记忆卡里面，它由于没有设置好，每11分钟转一次。所以拿出来，要从一个电脑上把语音恢复，还要下载N个软件。把这11分钟的节段，要进行连接，每一次连接，连接完炫一次大概需要3小时；然后语音再来一次3小时，同样要下载一堆的软件。
这时候又体现了一个问题，就是我们国家，看北京、看上海、看京广深，这是一个先进国家。但是你从北京到四环、五环、六环，直接就到了石器时代。你从上海到江浙一带还挺好，但一到农村去，基本上到了大清朝。你到广东去深圳，那是国际大都市，但你一到了潮汕下面的小农村，也就到了我们大宋朝，比北京的实际乡村差距，大概好一点。
我们使用的电脑是我们的管家的电脑，这个管家的电脑和4K电视相当于北京七环和北京长安街的差距，麻烦了。人家的电脑工程师说你的摄像机是“劳斯莱斯”，但你电脑去下载这些东西和炫视频，相当于用“TOYOTA”轮胎，安到“劳斯莱斯”车上，弄的我苦笑不得。我说“我的推友都高度关注，都没睡觉，咱先把这事给解决了”，就这样的折腾，我真是折腾都快不行了，我急躁，大家可以看到。
由于前天晚上，遇到了日本的各种的事情，还有北京给我打电话，说我母亲心情烦躁。我母亲这几个月来，由于我哥的事情、家里的事情，我母亲精神非常不好。因为我们家在76年的时候，被当时的其他的高干子女，把我的好几个哥哥都砍了，我母亲吓成了精神病，吓了好几年，我母亲有这病根。这几天，我母亲的情绪非常不好，我们都很担心，她老在惦记着，她最疼爱的孙女还在里面关押中。
还有就是，看到我的四哥、六哥这样，她肯定难受，就这样，我母亲突然间就不能走了，只能坐轮椅。这件事情给我讲的心烦意乱，再加一晚上都没睡好觉，然后又加上录制视频录制了几次，我的战友等了四个多小时，我的情绪极为暴躁。所以说，你们可以看到，在我昨天的录制视频当中，情绪极度不稳定，这是我多年来要克服的，就是我身上的缺点，这也是没文化的具体体现，修养不够、城府不够、遇事还不够冷静。
我跟我太太刚结婚时候，说吵架，呼……就来了，下一分钟就能好。到后来变成我太太跟我吵，我跟她笑，不吱声，我脑袋想别的事，甚至是哼哼小曲。再后来，我就锻炼到我老婆跟我吵架的时候，我看着她的眼睛，我点着头，然后心里想公司的事，我练的不错了。但是，还是不行，昨天一下子把我这个小魔鬼、小毛病、大毛病都给引导出来了。身体上的压力，精神上的压力，还有事实上的这种各种的担心，加上技术上和团队的这种不协调和欠配合。更重要的事情我真忍受不了，推友们，在大陆的推友们都没睡觉，我的私信里面都爆满了，都是问的这视频呢？我还没睡呢！最后，在下午的时候有人跟我说，这都是欧洲12点了，大陆早上了，你还没放。
何频先生，影响了我很深的两句话，其中一句，就是在明镜第二期直播的时候，我遇到了意外，在医院的时候，在我受到了北京的威胁的时候，我说我可能真的不能直播了。结果何频先生就说了一句话：“民意不可欺”；这句话原来咱官员成天说，我都没放心上，听太多了，因为他们老说假话，我也不往心里去，不走心。但是何频先生的一句话，我是真的走心了，所以那天咱必须正常播，哪怕把我家人再抓起来，也播。我尽可能地跟老领导商量，拿掉80%只说20%，那天能顺利的直播就来自这句话。
从那天起，我更加意识到这句话的深刻意义和价值。所以昨天这种，民意不可欺，民意也不能不尊，不可不尊啊。大家都瞪着眼睛，浪费着生命中最宝贵的时间，是信任文贵，我这能不着急嘛？结果好嘛！到了昨天凌晨12点，视频上线，上线我一看，我真无语了。
第一，就是那几句错误的话；第二，我看着我自己那个表现，摇头晃脑的，如果大家允许，我想把那个删了，你知道我想删了。说的那些话，我都感觉郭文贵怎么成这样，这能成什么事啊？我成天教育我儿子，就让他不要急躁，遇大事能冷静，能思考，心不为所动，身不为所影响，这才是干大事的嘛！你看我昨天的样儿，你说我这样，你还老说让我去干点什么大事。我就是去当个村长都不合格，就我那样了遇到大事能行吗？真的很烦我自己昨天的表现。所以说，我昨天就翻来覆去的，我就是看了N遍，但是我特别感谢推友们，你们太宠我了，太惯我了吧！
我们国家的政府和领导人，还有咱们中国的很多男人，身上的毛病，都是被咱们自己惯出来的，你们要批评我。昨天就这样，推友们都含蓄地表达了，对我中性的赞扬，实际上就是批评嘛！我也感受到，但是我很不好意思，这种情况下你们还赞扬我，最好能抽我的嘴巴，就给我抽几嘴巴才好，文贵昨天表现太差了。
第三，昨天讲了几件事，重点都没讲出来。你就说李友他那个弟弟司机叫欧阳聪，欧阳聪是怎么骗走我的钱，他怎么让我把钱打到了一个服务员的账号上。我这都准备了，昨天这一急，一不冷静就乱了。所以说中国老祖宗说得真好，这真的是，人只要想犯错误，你要想出大事，你首先要疯狂。然后不冷静，真的是，话怎么说的，生气是一只小老虎还是什么，突然想不起来了的一句话，这是很可怕的。所以文贵再次向推友们，向你们道歉！昨天的口误，14亿人民是养育了这个政府，第二，昨天有些逻辑混乱，第三情绪化，这都是不对的，向大家道歉，衷心道歉！
说到这，我想说昨天发生的，我5月8号视频里讲的，关于博讯收删帖费三十九万九，我出示了证据？后来赵岩先生在Twitter上，进行了直播，这个直播我看了，我非常的感动。因为我和赵岩先生一直有沟通，我也知道赵岩先生是博讯的重要人物之一。后来他看不惯，韦石和西诺这些所作所为，完全的背离了，他们所追求的推动中国民主、法治和自由的建设，以及维护访民的利益，建立一个有新闻道德的网站的这种原则，他们带着很多人都离开了，听说这些都是很优秀的人。昨天，他看到了我出示证据以后，他很难接受。所以，我覺得昨天他那个直播，从一开始的几千人，一下就上到了上万人，我到下半夜看的时候已经2万多人。这可能是赵岩先生，他做媒体以来，受到最为关注的一次，下面的好评达99%，被感动，並且认可率太高了。不仅如此，而且赵岩先生每一句话，现在都成了媒体界及大家的高度关注。
特别是，我听说今天俩小时以前，我們大陆的，关注我这件事的有几个人，专门关注往内翻墙的，搬运工们的信息，说这些信息，很快会搬运到大陆，做成的音频和小视频来传播，在微信、在社交媒体。而且特别在东北，因为我有几个点，东北、广东深圳、河南郑州、山西、上海，这几个地方都有我的点。随时，他们把掌握的我们的信息对内的传输，他们说这些视频传播的很厉害。这说明了什么问题，这就说明这人吶，任何人都是有原则的，流氓、黑社会、杀人犯他也都有底线，他也有他的原则。
昨天赵岩先生这事情，就给了大家一个，最重要的一个警示，任何人做什么，都有底线。就是韦石、西诺这种，完全没有任何原则、没有任何人性、没有任何道德标准，睁着眼说瞎话，把所有人都当傻瓜。就是玩弄这么多人的智商，把所有人都玩弄于股掌之中，这真是太疯狂了。还有我要说的事情，我最惊讶的是，在海外自由媒体世界，能容下这样的人和这样的事，还有就是被我揭发之后，竟然，大家都去闭嘴，不去面对，这是真的有问题。我一直在深刻的反省，到底为什么？我们的海外这么好的一个环境，出了这么大的问题。
从一开始我给《博讯》和西诺，那次通电话，我让他把那个关于我的，那个谢建生和郑介甫的这两个绝对流氓骗子，多次被国家通缉的这种小烂人，烂到不能再烂的人。郑介甫娶了四个老婆，而且把四个老婆的家人钱全骗光，他十几年不能回家。而且他不但给人家其中的一个河南的一个，把人家的闺女给睡了，跟人家生了孩子。还把人家妈也给睡了，人家她妈找到我，说他把我们母女俩都睡了，还把我们钱给骗走。而且人家的儿子跟他开个餐厅，还替他担了一个多亿的债。
这个谢建生是河南焦作，叫什么“凯莱大酒店”，总共才100多个房间，一天营业额两三万块钱那也叫大酒店，他还很有勇气。他的叔叔就是过去那个足球协会的，叫什么谢什么那个副主席，因为赌球被抓了被判刑了，他就是搞赌球的，还有足球地下赌球，黑社会的，他跟我半点关系没有。
这是为什么呢？这事我在未来几期要说，就是我们在当时收购了天津叫“华泰“的，一个部分的抵贷资产。这是我一生当中，犯的第二次最大的错误，未来详细给大家说。收购了资产以后，就诞生了曲龙侵吞了公司资产，拿走全部几十个亿，当时让曲龙作为代持的人负责这个项目。当办到一半的时候，曲龙给我打个电话说“大哥，这事我要跟你说一下，我知道我对不起你，我坏良心，但是我觉得这是个机会，这40个亿的资产，我想我要了，不给你了”。我当时就愣了，问曲龙你在说什么呢？他说“大哥，我知道我对不起你，但是，我还要博一回”；我说“曲龙，你要这么说，你可真的是知道，这是犯法的，这是犯罪，后果很严重，你也不冷静想想”。就这样过了一个多月，我多次催促他把股权过回来，他都拒绝了。后来，大家都发现了不能报案，因为这一个月里，曲龙是到处告我，他想把这40亿资产拿走，还想把我给灭口。
曲龙找到北京市公安局政保大队的，一个姓杨的，还找了北京經偵。咱中国人的老板之间只要有事，先找公安的經偵，把对方抓起来，中国公安的經偵基本上都是黑社会。中国这些年所有的所谓经济案件，出现在社会的冤案、假案大多数和經侦有关系。如果中国警察不改变經侦的这种体制，那中国是什么“依法治国”？什么“以警反黑”、“以警反贪”，那都不可能。
我过去这些年，绝大多数和警察打交道，都是經侦，未来我都会一次一次讲，那故事太多了。曲龙找了这俩人，想把我灭了，查我涉嫌黑社会、涉嫌窝藏枪支、涉嫌所谓的合同欺诈，结果查没查到我，最后他被抓起来，未来曲龙的事情我要很详细地给大家说说。
在这个过程当中，就是找我买公司的一个叫赵雲安的一个人，他是原来先被抓的，赵雲安是在被天津关押期间，也是天津警侦把他给抓的。天津警侦是谁呢？就是原来被抓起来的叫什么“顺儿”，自杀的那个公安局长，他的下属。他的马仔就是郑介甫，郑介甫当时邀请赵雲安去投资，结果一下子投了不到几千万，股市上涨突然变成了几十亿，郑介甫就火了，就叫天津警侦把赵雲安给抓了，要求把户过回去。
赵明安被关押期间，我说的大概在2006年，就找了他的同学，就是我的老乡叫雨晓峰，雨季的“雨”，雨晓峰，我们山东莘县老乡。他当时是我“盘古“的老总，要求我帮他忙，拿钱或者找关系把它给弄出来。后来我就找了中纪委的，现在也被抓起来的孟会青，到天津去，找了那個今天看到的电视剧裡那个打铁还需自身硬的，中纪委的电视节目当中，姓罗的这位纪委干部。姓罗这位干部就帮助，把赵雲安给协调放出来，我们就收购了天津的华泰企业股份。但是，我们是有条件的，因为他有很多债务。
郑介甫这人就是个绝对的骗子，而且他骗的钱，全是过去“华泰“的，跟国有资产有关系。结果赵雲安放出来了，我们的债务还正在处理当中；总共在这件事情当中，我们跟这个公司之间，跟他合作涉及四亿人民币。这时候突然冒出来一个人，就是焦作的叫谢建生，为什么呢？就是郑介甫从澳大利亚回到了北京，回到了天津。他就说把自己的债权债务，给了焦作的谢建生，说谢建生曾经给他投资过，在我们收购之前。但是因为赵雲安事件，这事停止了，所以谢建生的事，他欠谢建生的钱。谢建生就找了焦作市当时的公安局局长，局长叫李少正“政委”，李少正就立了专案组，又是經侦，焦作經侦。
就要到北京抓捕郭文贵，说白了就是个黑吃黑的事，跟你焦作啥关系？这个郑介甫认识了谢建生，一伙人搞足球嘛，而且搞小姐，往澳大利亚输送小姐，在那边开夜总会、开妓院，谢建生在河南给他搞一些小姑娘过去。他俩有这关系，就等于是利用了一个虚假的借贷合同，3000万美元，说是谢建生在澳门借给了郑介甫3000万美元。所以，他替郑介甫向郭文贵索债。
第一，郭文贵根本不是实际收购人；第二，这跟我在法律上没关系；第三，跟你郑介甫半点关系没有，这又是一起，焦作警侦立的黑案，这就来了；你们可以看到马健副部长，当时是是协调方之一，后来马健副部长协调，人家根本不买账。最后我就找了中纪委，这时候孟会青已经升官了，那是大官儿——“巡视九组组长”。你看看这人间的轮回，我认识孟会青的时候，他是六室的一个处长，綜合处处长。他当时因为王有傑案，把我双规18天后，他跟我认识，成为好朋友。然后还在六室升了官，等于副局级的处长。之后他和我一起，调查了“刘志华案”，在“刘志华案”之后，接著给我协调了天津的。
这位罗先生，我不要说人家名字，打铁还需自身硬里面，那个最有意思的，他爸爸让他接了他爸爸的位置。然后，协调完之后，孟会青又在十八大以后，被重用为“巡视九组组长”，主管协调江苏、河南，中原六省，其中就管当时的几个大领导的案子，未来我给你们再详细说。所以我当时就找了孟会青，结果孟会青就把这事就交给了河南纪委，河南纪委当然也给面子，相当重视，最后就把李少正政委给抓了。谢建生和郑介甫一个跑到澳大利亚，一个跑到加拿大继续搞地下赌球，继续搞输入小姐，在海外搞黄色卖淫活动。
我跟这俩人从不相识，这两个视频，就是他花钱买通了西诺和韦石，更夸张的事情，我未来都会亮出来。他给了西诺和韦石一部分钱之后，还许诺给他投资，并说郭文贵的几十亿的钱我要追回来，我给你50%，韦石和西诺都相信了。
这事情，就是我认为佛教中，讲的最好的一个轮回的案例，天津的这笔“华泰“的钱是郑介甫骗了国家和其他企业的钱。后来又是赵云安，看到这块肥肉去了，然后赵云安全军覆没，一生被他给毁了。赵云安进去以后，又开始找了我郭文贵，我极度缺钱，郭文贵贪欲的、贪婪的、饥不择食的、饮鸩止渴的，跳进了我一生中最大的、最没原则的漩涡。大家看到了，很多事情都跟这件事有关系，报应啊！这就是我上次第二季所说的“这是报应“。结果我这事还没完，又来了一个人谢建生和林少正”政委”也参与这个钱，也被郑介甫骗了，说“只要要回这钱，给你几十亿“。压根就没有这钱，结果又来了，以身试法进去了，又进去了。这两人进去还没完呢，好嘛！加拿大逃跑的谢建生和郑介甫又找到韦石和西诺俩人，这又跟郭文贵一样、赵云安一样、林少正一样，又跳进了魔鬼的圈。
当时有一位领导，就是中纪委副书记，真的是给我说一句特别重要的话：“天津这件事情，文贵你失德，你失去了你的品，还有你麻烦会不断，更重要的是这是脏钱“。他给我讲了历史上几个，张献忠的脏钱，在四川发生了什么事情，张献忠弄了多少脏钱，又发生什么事情。历史上的几个皇帝，挖坟墓遇到什么事情，还有历史上几个脏钱怎么造成了一个恶性循环，你这事基本跟这就一样。我当时没听进去，还是贪、还是有侥幸心理，还是贪、嗔、痴、慢、疑那个“贪”，还有“慢”，贪、嗔、痴、慢、疑，我是，“贪”和“慢”。这一下把我毁了，这就是一切的轮回的轮回，今天看到韦石和西诺那下场，我真希望这件事，到此为止吧，真的是。
这是为什么我当时给《博讯》韦石联络的时候，我发自内心的说，我希望你们面对现实，不要再造假。因为我毕竟觉得当时的《博讯》还是干了一些好事，你不能说《博讯》一点好事没干，他替很多弱势群体，还有替很多追求民主、自由和法治建设中是发了声的。这是绝对不能咱们给说没有就没有了，这是不客观的，所以我一直希望跟他把问题解决了。我要求很简单，你把文章给删了，做个公开道歉声明就算了。但是，他的傲慢和他的贪婪，让他走向一个一个的这种恶性的轮回圈中，不可自拔。
他一直以为郭文贵就是他听说，和他想象中的那个郭文贵，他就没想过，郭文贵要是像谢建生一样能有今天吗？他一直以为，谢建生向他和西诺保证的，那20个亿能给他，这个贪婪的心，让他也堕入这个魔圈。后来在我上推以后跟他联系，我真心想投他的钱，我真心想跟他和解，他又是一次次地玩弄了最庸俗、最没有人性的、最卑鄙的背叛伎俩。还是对那20个亿感兴趣，还为谢建生说着一个个谎言，一个个弥天大谎，让他走进了万劫不复的深渊。
我昨天晚上，在看赵岩先生直播视频当中，我看见他流眼泪，我这真是一个很难受。但是昨天我很纳闷，赵岩先生录视频的人，就比我对面的人聪明的多，老早就准备好擦眼泪那个纸巾，这个细节我看到了。是刘刚先生先在Twitter上说这纸巾准备的好快，这个助理不错。但是赵岩先生的眼泪打动了天下，可是我感觉赵岩先生没说实话，因为据我所掌握的信息，赵岩先生昨天很多关键的核心没有涉及。他是把很多人推给了西诺，我认为这对西诺先生也是不公平的，西诺再坏，咱也要面对现实、要客观。
这里所有的坏蛋，那就是韦石，韦石欺骗了全世界，韦石欺骗了所有信赖他的、维稳的、诉求依法治国的、还有受到伤害的这些弱势群体，他都欺骗。更重要的是他还拿了钱，这是犯罪，而且不是拿一家，拿了原告，拿被告，而且还偷税漏税，瞒税。所以说，昨天赵岩先生，只指责这个而没有具体的事情，那这是不公平的。赵岩先生应该鼓足勇气，大胆的揭发，韦石和北京各方面的关系，这话不说清楚，总有一天我要说清楚，我要说清楚大家都很尴尬，我是一定会说的。我希望赵岩先生，你昨天让大家的感动，让大家看到了你这个人的正义，和你做人的原则，还有作为一个媒体人的这种道德标准，我希望你真的鼓足勇气，一鼓作气拿下。
昨天到现在很多朋友私信问我，他建议《博讯》该怎么办，很多人在问，包括《博讯》的老人。我初步的想法，今天这里呼吁一下韦石先生，如果你还愿意跟文贵和解的话，我今天最后一次向你发出和解。原因很简单，我昨天给刘刚先生发的Twitter，海外就我们这点中国人，我们为啥不能互相尊重呢？我们团结在一起还没有中国一个镇的人多呢！我们团结一起才能给中国的依法治国、中国的强大、民族的复兴才能做点贡献。
我们能不能把《博讯》建成一个真真正正的、一个大家可信赖的、可依赖的、具有真正的公信力的一个网站和媒体呢？如果你愿意这么做，我愿意跟你合作和解，我也可以找检察官、税务局，愿意尽最大努力……我没有任何保证，这可是美国法律。可以把对你的诉讼撤回来，我也可以把现在的正在核实的，你的几千万美元，那个事情尽可能的停止，我问过检察官，我是有权利撤回来的，最起码让你西诺不蹲在大狱里面。特别是西诺先生，你老想我裸奔中央公园，那你只能到看守所和监狱裸奔去了，到那里边的时候，你可能是弱势群体了。包括韦石先生你到那里边去，那你想再后悔就来不及了，你都别再相信什么谢建生和郑介甫给你20亿了，你好好了解事实吧，看看他们的后果，他们的结果比他们想象的惨地多得多！你可以想象，未来他们会什么样，你可以看一看。
所以我说只要你要愿意的话，我可以撤回，前提条件，《博讯》网站，必须向杨建利先生、郭宝胜先生、赵岩先生、刘刚先生、唐柏桥先生、昭明先生、陈闯创先生、叶宁律师，特别是魏（京生）先生,这位民运大佬魏先生，要向这一些人，一起组建一个团体。然后，由他们来管理《博讯》这个网站。我现在就可以说我可以，花一定的钱，我投钱，我一分钱股份不要。我投钱以后，如果在短期内不能盈利，我也可以继续给钱，我不参与任何的经营。但是，一定在经营好了以后，50%给所有的这些管理者，还有这些推委会的人；另外50%建立一个基金，专门帮助大陆到海外来的被维稳的上访群体，帮助他们还有一些海外的异议人士，及他们的家庭，他们这些人极需要的紧急帮助，文贵愿意这样去做。但是前提是《博讯》必须未来所有的经营，都必须是经济独立，所有信息独立，接受成立的管理委员会第三个人对每个新闻的监督。并且要对所有的新闻报道和报道人，按照世界上媒体的标准，来进行报道。而且每年都应该终身承担美国的法律所应该承担的责任，然后把博讯变成一个视频加网站一起的，一个公知媒体。如果是这样的话，我可以最后一次，我就给你48小时，你要愿意和解，直接跟我联系，你不愿意和解，48小时后你就看看，下一步检查官和税务官会给你做什么。
最后一个就是，你必须公开说清楚你和谢建生及郑介甫的事，和所有过去，你所有拿人家钱的事，你把它说清楚，咱们这篇儿就算是翻过去了。我愿意给你投资，我愿意把所有投资钱，在第三方我的律师事务所的见证下，由我刚才说的，魏京生先生、杨建利先生、唐柏桥先生，昭明先生、赵岩先生、陈闯创先生、刘刚先生等等。我们选择一些，在海外的有影响的这些人士们，组成一个委员会，由他们来制定一切规则，并对《博讯》网站的过去，进行一个了结。当然，你韦石、西诺必须离开的，你必须离开，我保证不去再追究你，这是唯一的条件，这是文贵经过昨天一夜的思考之后，我表达最后的善意。
我也希望李伟东先生你也可以加入，你不是对《博讯》网站很关注吗？你跟《博讯》的事，还有你失德的这种行为，没问题 ，你也可以加入。像我们的何清涟女士、胡平先生，章立凡先生出不了国内没办法了，这些人都可以加进来，成立团队来思考及提出的初步的建议。这是文贵想为所有这些海外的积极人士，想做出的贡献，完全不重要、完全没细致、完全没计划，这是我最后一次对韦石、西诺和《博讯》做出的善意的行动和决定，望社会上各界精英，大家审议、审核和批评，这是我今天对《博讯》说的。
最后我想说一下，从14号到23号之间，我有基金的会，这个基金的会每天都要开，而且会非常的忙。我的报平安视频，还会采取直播的方式，可能就短一点，我简单的说一说让大家放心。
接下来，因为我们要准备的全部是全球发布会，大家今天可以看一看，我这个电脑上，为全球发布会所准备的视频、信息、文字、文件太多了。所以说，我的很多的时间来准备那些，包括现在这些文字、文件的审核还有公证。所以我的报平安视频每天都会有，只是时间稍微短一点，希望大家理解。我们大概要在25号以后，就会轻松一些，我会重新恢复每天大概30分钟的时间。然后从6月16号到6月25号之间，因为大家都知道，6月份是西方的财务年度比较重要的，我们基金开会，好几个基金都要重新选董事会的董事。
由于北京发出了所谓的红色通告，我已经提议多个基金，对我的董事资格进行重新选举，这是我必须走的法律程序。如果因为红色通告这个问题，我要失去所有的董事，虽然不影响我的利益，但是，对我的决策权和影响权，还是有问题的。因为我还是投资委员会的委员，但董事我会失去，包括现在的几项重大的投资，大家未来也会看到。我们最近买了很多国内的，在香港的H股的股权，我的也会撤出这些具体的投资，这一系列的事情都很麻烦，非常的麻烦，所以我要很多的精力去办这些事情。
但是，大家要看到的是，文贵现在经过这一段的时间的爆料，已经走向另外一条路，这条路啊，还真不是当初我设计的。昨天晚上大家都看到我的手机，没怎么睡觉，我的脸都肿了，因为喝了很多很多水，也没睡觉。昨天的Twitter上，出现了Twitter世界里面前所未有的这么一个奇迹，我们的律师和团队跟Twitter联系了，这不可能是黑客做的，说点击率就是你滑动一下就算一次，这叫“印象”，是200亿，那么200亿现在从我的16000个关注的推友的数量来看，那一个人是多少，那是不可能的。所以说现在我的16000，从Twitter世界上被非法黑客关掉的（关注数），大概应该在50万关注数。但这50万乘以200亿是多少，那是天文数字，如果在另外的方面还有关注的话，它是了不得的，因为这个关注数，是真实的。
昨天我的团队说，按照现在关注数我卖广告，我的一天就可以卖1000多万美元的广告了，要给我钱。文贵可没想做广告，也不想做网红，如果这样能卖广告钱的时候，我现在就向大家承诺，我会把钱捐给咱们未来成立的推特委员会。然后，为我们的“四以三不”的政策而服务，那就是反对“以贪反贪”、“以警治国”、“以黑反贪”、“以警反腐”。然后三不，“不反习主席”、“不反中华民族”、“不反国家”，“四以三不”的这种追求，我愿意成立这委员会，那得多大的钱捐出。
最近很多推友都发信息让我给年轻人说说，怎么赚钱？中国很多大老板天天讲，讲特别多，高大上的话我就不想讲了。但是，我真想给年轻孩子讲讲怎么赚钱，怎么赚钱我还是很想讲讲，因为我看到现在的年轻孩子，真需要一个有实际操作价值，马上就能用的赚钱的招，就像我前天说的“千招会，不如一招绝”。这些年轻孩子可别相信那些所谓的大咖们，还有那些教授们的那些讲座，那些讲座的人他有钱吗？我现在给大家个建议，如果大咖们，这些讲座的人他真有钱，你一定听他讲，他都没有钱，你就赶快别浪费时间，还是我那个原则。
你想让文贵听你的，你能影响我，首先，你得能做到。我建议这些孩子们，别听那些人靠嘴巴来赚钱，靠嘴巴来影响你，都不可信，空谈误国，不但误国，空谈还误你人生，空谈让你赔钱，甚至还让你赔命。本来我今天要准备讲第一个话题，我准备了10个有关赚钱的话题。第一个话题，就是“天道酬勤，地道酬人”，就这一个（话题）我都准备讲30分钟，我今天就不讲了，我想未来的，就是每天的报平安视频一天讲一次，我准备了10个标题，我想跟孩子们分享，赚钱的手段和感受，我可不保证你们能赚钱，而且你们赔了钱，我也不负责任。我只是讲文贵的感受，我觉得还是挺有用的，因为我给很多生活中的朋友说过，到目前为止还没有一个人赔过钱，我这点倒是敢说，我讲的这些事情如果你按我说的做，赔了钱，你过来我赔你，挣钱我不敢说，赔了钱我敢赔。
当初我们政泉开发房地产的时候，告诉我的员工，马上卖掉你的所有家当，向所有家人借钱，买政泉二期住宅。当时多少钱？保利给我们经营，他来操盘，8000块人民币，贷款80%或60%，那就是说你支付1600人民币，然后加上你的社投，你就可以买房了。那么，当时交1600现金就能买一平米政泉的房子，今天多少钱呢？60000元人民币，40倍呀！
第二个，包括当初，方正股票我刚换完股以后，已经涨到6块多钱的时候，很多人问要不要买方正股票？告诉你，不是我拥有方正股票才告诉你，我说“我现在告诉你，方正股票可以买，它一定超过15元”。有的员工是真买了，赚了多少钱，人家也是融资贷款的，当时贷款那个是贷的非常高，结果这些人赚了几倍，到17元大家都抛了。到16元的时候有人问我，（我说）赶快抛，这就已经不正常了，15元是正常该抛。金融危机以后，很多人问我方正股票要不要买，我说“千万别买，方正股票会跌到6块钱”，未来还会有一段时间。
在今年8月份以后，也就是我的股票进行流通以后，我跟方正将有一个，真正的一个赤膊上阵的较量，跟李友所有的背后的股东背后的较量。这个较量是什么呢？就是把它真正的，现在这些还没有抛售的，政治局委员和常委的股东们的人吓尿，他们就会大量的抛售方正股票，他们已经在抛了。这个时候会大跌，跌完以后我赢了，股票会大涨，我不赢股票将成为灾难。因为小股东们一定会无限上诉，即使我赢了，我也希望小股东上诉，我希望“方正证券“长点良心，把骗人家的钱大部分还给人家，否则会得报应。
这些具体的手段和故事，我不是给你讲什么大道理和原则，凡是站着说话不腰疼，自己没做到，叫别人去做的这种大咖、大老板，还有说的云里雾里的人，都是误人子弟。叫人家破财，叫人家破财丢命的，但是毁人不倦，不是后悔的“悔”，是毁掉的“毁”，毁人不倦。
我想把我的一些生活中的点点滴滴分享给年轻人，这甚至比爆料还重要。我认为中国接下来有巨大的机会，但是，机会属于聪明人，属于有胆略的人，属于能把握住机会务实的人。第一个就是要”天道酬勤“；第二个就是要”地道酬人“；我准备下一步从第一个标题讲，就讲第一个。然后从各个角度来讲，我是怎么挣钱的，特别是，就在我这些天爆料，几乎80%-90%的时间都用在了爆料的事，我还真又赚大钱了。因为我增持了几个股票，这几个股票战略性的增持，现在让我赚钱了。
我还是说，未来“腾讯“一定会出大麻烦，昨天看到它又涨了，250.8元，未来“腾讯“一定会是赚大钱的，但不是做高，是做空。未来我会告诉大家，为什么有人要做空“腾讯“，当大家知道了整个事实以后，你们千万别往里面投钱，千万别跟我走，你们会看到，文贵对市场的判断是什么样子。然后我也逐渐的把这几个投资成功的案例，我会用文件、用事实，展示给你们，为什么我能同时获几十倍，上百倍，甚至上千倍的回报。为什么中国做地产的，郭文贵能做到上千倍的增值，我要给大家一一地分享，我希望能对年轻人有作用，我特别愿意，为任何的年轻人来做点事情。
因为我的今天，就是无数的老前辈，真的有栽培我们大陆的这些土包子、草根们、年轻人的这种理想，才有了我今天。没有贺灵乐先生，没有夏萍女士，没有日本的大西進先生，没有美国的史蒂芬先生，没有美国的帅克先生，没有耐克先生等这些老同志对我的提拔，对我的帮助，文贵是不可能有今天。
包括我的精神教父，甚至是我人生中，最重要的人就是，台湾的李祖原大师，建筑大师，台北“101大楼”的设计师，台湾“中台禅寺”的设计师，也是西安“法门寺”的建筑设计师，郭文贵都深度参与了这些建筑的设计，还有背后的运作。李祖原是真正的佛教徒，他是禅宗，所以我受禅宗影响很深。他把我一个具有双重性格的、魔鬼的、恶魔的、无知的文贵，带向了另外一边。有一个我的老师说过，文贵的性格是亦正亦邪的人物，我是“遇邪更邪，遇正则正”，我很荣幸的遇到了很多的正面人物，才有了今天。我没有认识傅政华先生，没跟他深交，没跟盗国贼们深交，才有我今天，真应感谢佛祖。
我一坐在这啊，就有说不完的话，我还没吃饭，真的是，昨天到现在我一口饭没有吃，因为吃了饭会犯困，就受不了。前天晚上老领导打电话，说我那个你傻啊？我说这是怎么了？把我狠狠的训了一顿。更重要的事情，他也看到Twitter的变化，他也很生气，因为现在，本来不应该再折腾我了，还有人在折腾，说明有人还是按指示办事。那么，今天有另外一个老领导，咱说的不是一个人啊，大家别搞误会了，另外一个老领导就说“文贵，这两天你休息好，你要真正的，好好关上门，休息好以后，思考一下，你怎么收这个场，你怎么向现在对你信任和关注你的这推友们，有个交待和回报”。
这位老领导说了以后，我真的是没想这个问题，就是我该怎么收场你说啊？老领导还说你可别变成三反人员啊，这也有意思啊，我倒是怎么收场啊？怎样回报这样支持我，信任我的推友们，还有这些这么年轻的孩子。我得做点阳光的榜样，种种事情，文贵真的是很难睡觉，我睡觉很好，粘住枕头就睡了，我只要想就想醒就醒。比如说第二天早上6点醒，我肯定5点50分就会醒，我这个从来如此。不包括2004到2008年那个时候，由于要建设奥运会，刘志华没收我的楼，我天天吃安眠片，两片四片。后来到了国外以后，完全不用吃安眠药，这也是这事带来的最大的好处，我睡觉没问题，不用吃安眠药。但是真的是心里想事情太多，一醒来看到Twitter这私信当中，还有通过其他渠道给我发的email，对我的关心，我就觉得责任重大。
昨天很多人提醒我，给我爆料的这位北京的警官，大家不用担心，文贵的智商和智慧，不会把这位朋友出卖。但是我还是想说，你们这种关心、关注是我的巨大的责任，我必须做好，包括有朋友给我爆料，我非常严肃的说，你们不要钱给我料，我真的受不了。我这人做生意的做惯了，我长这么大，我从来不白吃人家一顿饭，我爹我娘说“孩子，人家请客，你买单；你请客，你买单”。我儿子、女儿都是这样，大家可以了解我们家庭，免费给我任何事情，我接受不了，我从小不接受别人的礼物，谁给我礼物，我都送回去。但是你给我免费的这样的证据，你冒着险，不关你们这些任何人，我心里不舒服，严重影响我的睡觉，严重影响我的情绪，我觉得我欠的太多了，所以你们这些人，让我太感动了。
几小时之前我看到一个朋友在Viber里面，说了一句话：“郭先生，我在审你们的员工，还有看你们卷宗当中，还有跟领导交谈当中，对你们的家庭，对你们的员工有了绝对的认识”。他还说：“你可能不知道，你的好几个员工，被定为非公务人员受贿罪”。给我说几个人的名字，那就是说我的高管、被关的员工，过去有收人家钱，这是一条罪，这事让我挺受刺激的。你说我在天天哭着喊着要了命啊，天天流着泪，想把我的员工给弄回来，我的员工结果在过去的公司，还贪污公司的钱。但是我告诉这位朋友，我说我还是要把他们给弄回来，他们贪污我的钱是我们的家事，我不希望他受到法律制裁，而且我认为这些事都是经过我允许的，我知道，我愿意承担责任。因为这些人也不容易，饭不能让我一个人吃，他们犯错误回来可以通过各种事情纠正。但是不要让他们妻离子散，以此理由让他们失去自由和家人，包括所有他们，来之不易的大学硕士甚至是博士证书，还有律师的证书，这对他们不公平。
他说就是因为我一次次的给专案组提这样的要求，以及他们看我员工对我的看法和我对员工的态度，和公司现在花了几千万律师费、交通费、家庭补偿费，我公司不惜代价，对我公司的每个员工。他说在他所有的案件当中，没有一个涉案人的老板，对员工这样，也没有一个老板的家人，像我们家这么干净的，这么为员工考虑的，也没有见过一个公司老板像我这么大方，感动了他。包括我的家人这么老实，甚至可以说我们家人窝囊，除了我之外没几个能主事的。
李友曾对他的政治局常委的股东说：”郭文贵这个人，把郭文贵抓了，他的家族都是咱们的“。这些有录音，就这个叫欧阳聪的，李友的敲诈我钱的家伙，就是李泉的司机，当时录音里面也有他，叫欧阳聪，北海人，他把钱汇到一个餐厅女服务员，这女服务员是他的女情人，这是李友原话。他认为老郭家，除了我没有有本事的人，所以把我灭了，资产都是他的。同样的是，专案组人认为老郭家的人太弱，把郭文贵给灭了，这些资产，这些东西都是人家的，于是就引来了很多人，对我的资产感兴趣。同时大家看到了，我家人太老实，除了我还有点血性，大家都太老实了。
从这些事情当中，他们专案组这位办案同志说，看到了我们家的忠诚老实和对员工的感情，他说他不希望郭文贵被消失。更让我感动的一句话，这是真的，这位朋友你这句话真的感动了文贵，说不希望你的儿子，就不希望你的儿子和你的下一代，没有未来和变成郭文贵这样的家人。所以你愿意冒险帮助我，避免更多的郭文贵出现。你这话真的是感动了我，就是郭文贵要求诉求，得到了你这样的呼应，我真是走另外一条路。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/19/</link>
      <pubDate>Fri, 05 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/19/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们、网友们、大家好！
这是文贵5月5号对我的推友们和网友们报平安及感谢的视频。今天，纽约下着雨，但是很舒服，因为昨天我和秦伟平先生共同录制了一个「五四青年节」的节目，反应非常好！
我也收到了很多推友们和网友们给我留的私信，和各种希望我回答的问题，因为太多了，我没办法一一回答。我在这里呢就具体的一、两个问题或两、三个问题回答你们。特别是网友们一直在关心的爆料和录制视频的各个团队很感兴趣，这种猜测都有，我也看到了很多人以为我旁边有多少多少的团队，都在猜测，我希望你们不要浪费时间，我可以告诉你们，这不是秘密。
事实上我有三个部分，因为爆料这个部分绝大多数涉及到中文，而且涉及到核心的机密，所以在这一部分上我们一个外国人也没有。实际上大家可能无法相信，所有你们看到的，从爆料开始到今天，严格的讲从开始的一个半人，我加上另外半个人，到现在的两个半人。
为什么这么说呢？从一开始的时候就我一个人，所有都是我操作的，只有我的厨师在旁边帮着我弄弄机器而已，没有一件事情是让人帮助我的。后来呢，为什么是两个半人了呢？因为在1999年那次事件当中，我在美国呆了将近一年的时间，那个时候我带出来的，在裕达跟了我将近十几年的员工，她们现在已经正式移民到美国了，入了美国籍还嫁了美国人。而且她们的家人也是被残害的人，她们一生也不会再回中国了，那么这两个人一直在美国，等于是我的员工，帮我办事情。但是我已经也有三年多没见她们了，不过我通过我们的联络方式给他们分配工作。
所以你们看到的很多文字工作、语音整理都是她做的。另外，大家经常可以在我录制的节目中看到有个影子在晃，穿着围裙的厨师，他算半个人。所以说，这就是我爆料方面的所有团队。
第二个层次就是律师，律师全部都是外国人，一个咱们中国人也没有，包括美籍华人。因为这些人要看所有我发布的文件，看这些文件的人只能接触文件，不能谈其它的事情。其它的事情他们也不知道，这是为了信息安全，也为了法律上的安全。
第三个，大家可以看得到的，就是我巨大的警卫、保镖团队，包括了司机、外籍厨师、外籍秘书、外籍员工和外籍行政，这个团队根本不接触我爆料的事情。这是大家很感兴趣的。但是你们可以看到，我为了安全和保密，基本上进行了物理上的隔离。就是做文件的不能接触视频，做视频的不能接触文件。管行政和警卫的不去管文件，管文件的人不去管行政和警卫。这对我来讲既是安全的也是高效的。包括所有的决策，都是我对不同的人直接下命令。所以希望网友们和推友们不要再在这事上花费你们的精力和时间啦！这个不重要。文贵经历了那么多事情，会把这事处理好的。
昨天，纽约晚上的时候，北京证监会发言人正式公告了，对北大“方正证券“的李友等人，终身进入证券市场的惩罚公告，罚了三十万人民币。很多“方正证券“的投资者纷纷的给我发信息，问我怎么看。关心这个的比较多，就这个问题我谈以下几个看法。
第一个，所有的惩罚大家如看到，千万别被他们蒙骗了，因为李友在里面所有涉及到的犯罪，我未来将会公告的。虽然说是五罪四罚，但是绝大多数的细节和内容，其实根本没有惩罚他。因为为了掩盖和他有巨大利益关系的政治局委员和常委们，以及证监会、银监会、上海银行、北京银行。还有建行等这些金融机构，还有他融资的回扣，帮助他办理这些特殊的执照及掩盖这些内部交易、关联交易，虚假上市、操作股市等这些都是他们共同的利益。他们并没有说，反而保护起来了。
大家看到的这个证监会的，所谓的证监会的惩罚只是糊弄了妳们这些小股民，用这种所谓的惩罚方式做实了李友非法所得的合法性。我必须要问的一个问题是，大家看到了他们公布的，李友从上市以来一直就用虚假信息欺骗了所有的股民。当时的股票才一块多钱，从一块多钱曾经炒到过十几块钱，再从十几块钱炒到三块钱，三块钱到四块钱，到六块钱，起起伏伏。
这其中更重要的是，他是一开始就非法代持。是谁非法代持呢？是北京大学非法代持，他是国营企业起家，北京大学是重要参与方。再一个他所有的这些间接的和直接的从北大“方正证券“的关联交易当中，包括了北大医药、北大科技及多个他们的上市公司，互相拆借、互相作假，互相做假业绩、互相关联交易。
那么股民们被骗了多少钱呢？我估计李友现在获得的纯利润，大概有最起码一千五百亿，这些钱都在李友手里。大家上次看到的大连法院判决，罚没的七个亿那是帐上的，在北大医药代持这件事上，他获得了一部分钱而已。那都是骗这些傻子、草根和小股民们的。这一千多个亿包含了几个公司的非法所得，但不包含政治局和常委股东们的所得。在他的一次次的做高、做低，操控股市中所获得的巨大利润，通过了大连的所谓的司法判决和证监会的罚款决定，将李友和政治局委员及常委们所有的非法所得全部掩盖和合法化。
更重要的事情，我接着再问一个问题，既然从一开始，北大“方正证券“就欺骗了所有的小股民，包括欺骗了证监会。那么，它的帮凶是谁呢？北京大学还有一些政治委员和常委股东，包括立德科技呀、西藏的公司啊，多个公司，几十个公司、上百家公司，还有几千个个人。
所以，我说未来我要把“方正证券“在2013年至今的股东名单公布出来。让大家知道到底谁是他们的股东，他们是掩盖不了的。我再反过来说，那么既然这些人是犯罪的协从犯，谁来追究他们的刑事责任？谁来追究他们的经济责任？那么李友被判有罪，但是没处罚，反而让他脱了罪。那么他的协从犯“北京大学”、“证监会”这些人是否该承担责任呢？并且咱们小股民是否有权力对他采取诉讼呢？是否有权利追回多年来被他们一次次的做高、做低，做空的非法操作所获得的利益和利润呢？希望小股民你们想一想，你们完全有这个权利。
你们可以向证监会，向北京大学，向教育部，你们要起诉他们，你们的起诉是很关键的。我建议你们一点：在过去的七八个月里，北大“方正证券“作为沪港通所交易的其中的一支股票，已经被海外的股票买了百分之十二的股份，变成了海外股份。你只要到香港去买上一股的方正股票，一股就行，你就可以在香港起诉它，因为大陆起诉它很难。证监会，政治局委员、常委，公检法都保护它，因为他们是一伙的。但你到香港去起诉它，它一定没有办法。
我给你们提这个建议的时候你们想过没有，你们拿走“方正证券“的一块钱，就等于拿走了我(一块钱中的)百分之二十三，因为我持有百分之二十三的股份，即便这样我仍然建议你们。所有的股民们，你们太不容易了，你们被这些大鳄给坑的太惨啦！大家没有计算过，这些年通过他们一次次的操作，骗走了你们多少钱？
而且，这几只股票根本没想过经营，通过北大科技、深圳这些公司，武汉的公司、江苏的公司一次次的互相做假账。做高的时候它吸你们，然后做低的时候它再做空，永远它是赢家。李友用你们这些人的钱，在东莞的他的“博雅酒店“里面，储藏在几个房间的都是买的翡翠，据说那些翡翠都达到几十个亿，现在还在那里。包括我听说的，他特别喜欢字画，很多名贵的字画都在东莞的房间里放着呢，而且几十亿现金在那里。
而且，他在深圳、上海有着无数的豪宅，买这些的钱全是骗的这些小股东、股民们的血汗钱，是被骗走的钱来买的。你们一定要为自己的利益和公平勇敢地站出来，我作为第二大股东，我会支持你们的。并且我愿意到法庭作证，我会拿出作为股东的所有证据，来帮助小股东。你们任何人起诉北京大学、起诉李友，起诉教育部和证监会，我会全力配合。
这是我对昨天证监会惩罚北大后我的愤慨和感想。我又一次看到了这个政府和这些大鳄们，还有这些真正的所谓的白手套们，怎么骗这些草根，怎么骗这些百姓的。而且用了合法的手段，掩盖了巨大的犯罪事实。这些人不仅是盗国贼，还是盗民贼——盗取民间财富的贼。
所以，我一定尽全力来维护你们的利益，我愿意牺牲我百分之二十三的利益。你们拿走任何一块钱，我就失去了(其中的)百分之二十三，但我愿意和你们站在一起。如果你们有任何需要，请让你们的律师和文贵联系。这是我关于北大方正的事情我给你们的回复。
那么我要谈的另外一个事情是，今天早上，刚刚美国政府，FBI等多个部门，包括我的律师，让我看了，刚刚我在推特已经发了。黑客文贵推特的黑客的IP网址，有在欧洲的，有在美国的，这只是一少部分。从七天前骇到现在，骇掉我们大概十六万左右，在过去的三十天，黑客量二十三万以上，这简直是件让你哭笑不得的事情。美国人一直想找中国黑客在美国活动的证据，你们这些小孩子们，还有你们这些具体操作者，被这些盗国贼们操作着骇掉我的推特，直接影响着美国政府及人民和中国政府之间的关系。
这回你留下了证据，你放心！美国人有一样，只要你惹了美国人，美国人会穷追不舍，一定不会放过你们的。好戏刚刚开始！我真的希望这些五毛们，不要为了拿这点儿钱，把自己和家人的命撘进去，你没这个必要，赶快收手吧！这件事情是非常之严重。今天他们兴奋的好像打了鸡血一样，因为他们找到了证据。他们的愤怒让我看到了你们的末日！希望这些拿着五毛钱的人，千万不要再继续冒险了，包括人在美国操作这事的，如果你被美国政府抓到了&amp;hellip;美国的监狱可不是你想象中那么简单，希望你们不要在那里毁掉你们的一生。这是关于骇我推特的事情。
再一个是很多朋友在私信问我，关于见达赖喇嘛的事情，就见“尊者“时的发生的具体细节给大家一一解释下。我在这特别要说的是：很多西藏的朋友问我，“那三个亿是怎么花的？是不是给了尊者了？“。我在这里告诉大家，我也有西藏血统，我在这里跟你们说，并不是因为我有西藏血统，我才如此尊重尊者的，这之间没什么关系，我先声明。作为一个有西藏血统的文贵，我向大家保证：我没有给“尊者“一分钱！我没给他一分钱！我是说在我运作与他接触的过程中，我的运作成本为三个亿。所以这和尊者没半点儿关系，希望大家不要误会，也不要被小人所利用。那就麻烦了，一定要相信“尊者“，可以百分之一百的信任他，为他付出一切都是值得的。
另外一个，我想谈到的是，很多网友和朋友在给我的私信中，为我提供了很多证据，我在此表示感谢！特别是大连项目组中的一位办案人员，将我四哥在关押期间的一些情况，包括一些录音和短视频发给我，这个特别重要。因为从这些视频和录音当中能看到，我四哥是第二次被抓进去（通过您给我的信息）。因为他第一次是2015年一月份进去的，呆了一年多才放出来。然后又在2016年的十一月、十二月份的时候，又在郑州我四嫂的病房里将我四哥带走，一直到前天才出来，我四哥基本上快崩溃了。
我六哥虽然有抑郁症，但状态还可以，可是我四哥基本上快完了，最后能出来是救了他一命，感谢你给我的信息。直到到现在我还没有和我四哥、六哥通视频，因为他们很难过。自从他们回来后，我四嫂和六嫂一直拽着他们不敢松手，彷佛死后重生，不敢相信这是事实，而且精神状态特别差。
看到您的信息后，我也更加确认了其它方面给我的信息，我四哥这次被抓后被带到了大连，关在一个楼里面。在这个用于关押的整个楼里面，大概有二十几名大连项目组的警察，还有一个厨房做饭的，还有其他服务人员，最起码有五、六十人看押我四哥一个人。咱们中国政府真是太有钱了，用一个楼，几十个人关押我四哥一个人，这待遇太高了。
但是，你们对我四哥的虐待和刑讯逼供，大家也都知道。而且，竟然滑稽到什么程度？我四哥跟我半点儿商业关系都没有，进去以后，所有的问题都是围绕着我四哥曾经买过的，二百多万人民币价值的股票，就为这关了他这么长时间， 差点把他的命毁了。
那么，这些证据和这些事实，未来我们会做一系列的爆出来，我也希望，如果您还有的话请再给我一些。我没办法回报您，因为您用了匿名的方式，如果您能看到我这个视频，我希望您可以给我一个联系方法，我一定要付一定的费用，因为这个信息很重要，您冒着生命危险，为了正义，如果不付钱的话文贵会寝食难安、不好意思。
再一个推友，网友就关注到我四哥、六哥回来的事情，议论的很多，认为我妥协了，放弃了。我想和大家说：这两三天来，从我四哥、六哥回来至今，我们家的事情实在太多啦！昨天晚上，我太太给我打了个电话，简单的和我说了下。因为我母亲一直待在郑州，昨天坐火车回到了北京。我将近九十岁的母亲，请你们去想一想，她是什么样的状态？头两天大家看到我哭，就是因为我母亲的所有警卫和服务员，都告诉我，说我母亲真的是有可能撑不了多少天了。每天都哭，我母亲虽然八，九十了，可眼睛不花，但是现在眼睛哭的都看不见了。
这是为什么我很痛苦，因为她一直在惦记着我四哥和六哥，因为他们的身体非常的差。还包括我大哥的一个女儿，我的侄女，一直关在开封，两年多快三年了，我母亲也一直在惦记着这个她最待见的孙女。所有这些造成了我母亲接近崩溃，这就是为什么那天你们看见我哭的原因之一吧！我母亲昨天坐火车到达了北京，我太太和家人去接的时候，我母亲一直在哭，据我太太说，我的母亲在哭的时候都尿裤子了，都失禁了。
我的太太觉得，如果我四哥、六哥再不回来，我的母亲可能真的是活不了多少天了。所以这种感受呢，希望推友们、网友们能切身的想想我的处境，我真的对我的家人们影响太大啦！给我家人带来的伤害也是没办法弥补的。所以我想给推友们，所有人一个建议，文贵过去做了很多防护措施，那就是过去的几十年来，我的企业，我的事情，我的社会关系，从不让我太太，我女儿、儿子和家人参与，从来不让！从来不让。我就是想到过会有今天，不要株连九族。
但是，你们看到了，即使这样，无罪造罪，没有证据造证据，纪委加公安权利大过了天，这些盗国贼们，同样是株连九族，要灭我们全家的口。如果说文贵不去争取，如果文贵不吱声，这些人烂土里了，世界上也没人知道。
所以，我要跟推友们说，你们要站在人的角度考虑我的感受。同时，我们家这几十年经历了，我的弟弟被警察枪杀，我的父亲在文化大革命期间被下放到东北，腿被打断了两次。我的母亲当年被吓成了神经病，病情持续了将近两年。我的大哥、四哥、五哥被人家在身上砍了很多刀，所以你看我哥脸上，身上都是刀伤。我四哥最多，大概十几刀，差一点儿毙命。我们家这血的经历，再摊上我的多种事件，所以说，我完全是没办法让我的家人承受更多了。
我有我的理想，我希望报效这个国家，我希望可以实现和推动以法治国，并代表草根们争取到我们这些草根和私人企业家应有的尊严。那我必须要具备一定的能力和实力。同时更重要的事情，我必须要特别保护好我的家人，我给我家人带来的痛苦太多了。所以说，我的侄女还有我的员工们，很多人还没有回来，特别是几个跟了我二十几年的人，年龄比较大的员工，我们保卫部的副总，我们的两个财务总监，还有一个我们的财务经理，他们的家人也接近了崩溃的状态。
所以，对于我来讲，这个压力是巨大的，但它不会让我妥协。可是我必须要全面的，设身处地的、感同身受的，考虑到他们的感受和他们的这种痛苦，我才能配得上这个身份，配做他们的老板，也是从任何角度都应该去做的。
现在我的四哥，六哥虽然回来了，但是很多员工还没有回来，我们家的痛苦一直在延续着。而且我的家人现在都不能出境，我的员工几千人和他们的家人都不能出境。这种痛苦是每秒钟都在影响着我的感觉，每秒钟都让我身心不舒服，极为痛苦。同时我还面临着这样、那样的威胁，不管你们如何劝我，也不管你们给我怎样的建议，你们一定要相信文贵！
文贵今天所面临的事情，不仅仅是我个人的事情，它代表了中国私人企业家的遭遇，它代表了中国的草根们，有了一定成就后所面对的困难和挑战。而且也代表了我们这些草根们和穷人们，包括像我这样的人，这些被残害，被以黑反贪、以贪反贪、以警治国。我这样的遭遇，我的遭遇实际上是一面镜子。再有就是通过这次我的爆料，来维护我自己的权益，和我所有员工及其家人的权益和尊严，我所有的奋斗，我所有的付出，都是为了推动以法治国，反对那几个盗国贼们利用各种手段绑架这个国家，绑架整个人民，也是挽救这个国家走向灾难。
这个大目标我一定不会放弃的，当然了，这个大目标我们要和平的，尽量减少对家人及员工和第三者有伤害的情况下，我们尽量往前去努力去奋斗。
同时，我的朋友当中一些人问到了其它方面，比如说：为什么最近不提这个了？那个了？我说过，三周以内我不爆新料，三周以后我爆的料也可能会超出你们的想象，关于有些人说&amp;hellip;五毛们说关于爆料是否有证据，爆料是不是震撼。我可以再说一遍，我不在乎任何人对我的评价，我现在爆过的料已经创造了历史上多个前所未有，我现在已经爆过的料也以深深地影响了这些盗国贼们。接下来将爆的料和全世界的新闻发布会，那将会超出你的想象。
而且，今天我的团队强烈建议，我们的全球发布会往后推迟，因为他们正在和林肯中心约时间。同时我们舞台上的布置，包括这些视频、文字，还有银行转账支票，转账的流水单，还有银行之间的开户数据都需要一次一次的再认证。同时安保也非常之重要，我们邀请了多个&amp;hellip;都是敏感人士、超级人士，这些安保措施非常之重要，我们可能会往后推。
但是，这个全球新闻发布会一定是世界上前所未有的，对一个国家、一个体制和一些盗国贼们做过的坏事、犯过的罪，立体性的声讨和提供全面的证据。这会让世界全面的了解，中国过去五年发生的事。另外，特别重要的是，在过去五年也有很多好的反腐的情况和案例，也会得到表扬。但是很多人是被政治打压、排除异己、政治陷害，这些证据也都会一一展示出来。
当然了，我再说一次，对这几个社会敏感的案件，在有证据的情况下向他们呼吁，要给他们时间。这是一个世界级的全球新闻发布会，不是某件事，不是某个人的。我们现在，越讨论这件事儿我们越兴奋，所有团队参与的人都很兴奋。特别是国外的这些，什么皮尔公司和这些律师团队，这些人都很兴奋。很多人在我们谈论价格的时候都不愿意谈了，说：这样的事情如果我们能负担得起，免费都可以。所以说这是一个真正的、正义的全球新闻发布会，一定会影响世界，影响中国在未来很多年，怎么来看待反腐，怎么来看待这过去的五年。
所有的推友们在私信里问我的问题太多啦！我真的没办法一一回答。还有很多朋友将我的推文转发给我，希望你们别再转发给我了，我看不完，我每天都看很久，我每天就只睡两，三个小时，我眼睛看的都蒙了。
再一个，推友们千万不要再问我跟爆料无关的事情了，因为这没太大的意义。比如说很多人问我：“到底文贵行不行？“。这个真的别再问了，太多啦！文贵行不行？我要是不行，他们也就不那么说了，他就说成我行了。我行不行跟我爆料，跟他们是不是盗国贼，是不是坏人没关系，和我爆料真假没关系，跟文贵是什么人，是坏人好人没关系。
我们还是要对这个事情的本身高度关注，这样的话可以拯救很多受害的同胞们，能给中国社会带来积极的改变。所以在私信当中就不提这些事情了，不好！希望大家可以理解。
那么接下来，我在未来的每天都会传报平安的视频，当中会有大家高度关注的和实时发生的事情。我会尽可能给你们答案，衷心的感谢所有的推友们、网友们对文贵的担心、关心和关注！一切都是刚刚开始！
大家先耐着心，我们这才几个月，我们爆料的第一季我就说过，2018年五月份是第一季的第七集完成，然后我们进入第二季。给文贵三年的时间，你们再对文贵做出评价，现在评价太早了，太草率了。文贵会用事实，会用三年的时间给你们一个真实的文贵，以及我爆料的真实的目的和爆料的能力，以及所有的答案。
谢谢推友！谢谢朋友！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/9/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/9/</guid>
      <description>内容梗概:
Ms. Hu Shuli is a controversial figure.
She is well known internationally,
both as one of the “50 Stars of Asia” by Business Week in 2001,
and one of the Times “100 Influential People”,
yet still regarded as “The Most Dangerous”
Woman in China by others.
Is she the self-professed “fighter for democracy and freedom” she claims to be? A “fighter for human rights”,
“defender of law”? And what is her relationship with Mr.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
