<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>裕达 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A3%95%E8%BE%BE/</link>
    <description>Recent content in 裕达 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A3%95%E8%BE%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1957/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1957/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！8月31号，我是下午1点钟才开始录盖特，大家都知道即最重要的共产党的病毒的解药，青蒿素在昨天直播中被公布以后，全世界青蒿素所有的涨价、下架、买不着、取消订单，引起了世界巨大的反响。
看上去很简单的事情，这确实跟人类的安全和人类的未来和我们每个人的切身利益息息相关，七哥完了以后昨天下午作证作了大概五、六个小时，然后又开会开了四个小时，回来以后我是真感到..就突然间..真是感觉累了，昨天晚上就睡觉，躺在那，喝了半片安眠药，因为我要睡觉，睡了三次，睡了五个小时，醒来以后今天应该是锻炼的，我今天早上太多信息处理不完了，处理不完了，都是急的信息，都是关于青蒿素的，解药的，全世界各地的。
那么我就开始回，回完以后有点饿了，就吃午饭，所以盖特就录晚了，还要锻炼，是吧，抱歉了兄弟们，我再次重申我已经发了盖特了，青蒿素它不是100%，但是据说几乎是100%，咱们因为爆料革命，用班农的话说99.99%，No 100%，或是99.99%，它是什么？它是B-Nab的整个干扰素的一个药方的，是总共是五种药，但是青蒿素绝对是预防冠状病毒，和得了病毒以后几乎都能治疗，治疗周期大概不超过7天，连续吃7天，按照药方吃，那么同时大家要记住，防止病毒的羟氯喹加锌照样管用。然后得上以后伊维菌素绝对管用，土霉素管用，但是目前可能是青蒿素一剑封喉，绝对管用，它不是一般的管用。
我今天和昨天又再次核实，说青蒿素到目前他们所有的临床观察，给用药的，还有延续吃了无一例死亡，这是国内的咱们的战友绝对告诉我的，所以大家要珍惜青蒿素，青蒿素几乎是解药，但另外的五种解药我们也会拿到。原理差不多，共产党现在是非常的恐惧，从我们直播说到现在对青蒿素的生产、原料配方和青蒿素的研究者，现在马上是控制的，然后是闭嘴，彻底的垄断，这就说明的问题了，但是我必须说战友们，七哥对以上说法不能负任何责任，这完全也是战友们的爆料，把七哥不容易输，也没有任何验证的能力，希望大家自我遵守,自我鉴定,自我判断。
那么再一个就是我说的喜币的配额，有些可能需要战友要取消一些，平衡到国内很多需要的战友们，包括这次最关键的这次解药这件事上，大概涉及到十几个战友，我要给他们一点喜币，咱没有了，只能在战友中平衡了，但是让我感动的是老椅子的，1300把椅子，1170把到现在一直给我回信息，都说什么？不但我的喜币七哥你随便用，所有的投资你都说了算，战友们你们是不懂的，你们不是七哥，你没办法体会七哥这种感动，这就是我们可爱的战友，可爱的新中国人，你感动到鼻子老是..真受不了，这种感动真的受不了，所以说当特别特别感动的时候，那也是一种痛苦。
另外一个就是战友关心我吃安眠药的事，担心我的睡觉..战友们不用担心啊，谢谢你们的关心，七哥这段时间为了解药的事情，为了病毒的事情，为了打疫苗的事情，真的是心里面没有一分钟安心，我就想办法..光说有什么用啊，光爆料有什么用啊，关键是找到解药，找到办法啊，所以在找办法当中是睡不好觉的。
另外一个你你觉得能这个消息，七哥敢说出来，这多大责任啊，要有多大的压力，都想去找解药，都有解药了，共产党早就被消灭了，所以在这种情况下，七哥的这种压力还真不是用语言能形容的，责任和担当真睡不着觉，还有一个就是自从共产党2017年9月11号之后，就是我证庇之后，我的家人跟我都断了联系，家人的被审判、被罚、被虐待，把我定为叛徒、奸臣、民族罪人、特务、叛徒等等等，我没给家人联系过，这种压力是很大的战友门，你们都明白的，没有联系过 ，家人也打疫苗了，是吧，而且家人在国内的这种环境当中，受到各种这种那种的压力，是我跟家人也联系不上，这就是我以往这几年的痛苦之一，七哥没办法给战友说和解释，我相信战友们都明白。对我这种家庭观念那么强的人，给家人也不能联系，还有盘古裕达的同事们也不能联系，疫苗灾难当前、病毒、整个人类的大屠杀当前，七哥你说能睡好觉吗？更睡不好觉，本来就睡不好觉，就更睡不好觉了，但是昨天晚上睡的不错。
所以说兄弟姐妹们，谢谢你们的关心！谢谢你们的担心！但是最重要的事情，我们要灭共，共产党不灭一切都是扯蛋的，啥都没用，必须消灭共产党！消灭共产党靠的是什么？靠的是行动，你说咱们这个青蒿素、伊维菌素、土霉素、阿奇霉素，如果咱们不说，世界谁还敢说呀，今天你看看美国法院已经法官责令医生必须给病人使用伊维菌素，我可以告诉大家，这绝大多数是受我们爆料革命的影响，我们的直播，我们的呐喊，我们跟各界的联系，你看看全世界，没有任何人有机会发出声音使用伊维菌素、阿奇霉素和土霉素，没有，只有GTV，只有G-News,只有盖特，你到任何人讲疫苗讲这东西到YouTube给你删掉，只有我们。
兄弟姐妹们这就是告诉大家的，要珍惜自己，珍惜这个爆料革命，爆料革命的力量有多大？昨天的整个青蒿素全球买断，你说那是100万两千万的战友能做到的吗？是不是？在国内你是三、五百万战友能做到的吗？你没有个五、六千万一个亿是不可能达到这个效果的，所以说战友们，你们知道的战友是极少数的，国内不能说10个亿，5个亿7个亿知道我们爆料革命，跟随爆料革命是绝对有的，长期关注跟随爆料革命的一定是3个亿到5个亿之间，不要看这些被共产党篡改的数字，和YouTube篡改的数字，那都不是真实的。
所以说新中国联邦的兄弟姐妹们，珍惜自己拥有的前所未有的中国人的正义的力量，和这些比亲兄弟姐妹亲爹亲妈还亲的真的兄弟姐们，为了战友不惜一切代价，看我这些以前1000多把椅子..七哥永远不会忘，咱们走着看兄弟姐妹们，七哥拿什么回报你们，不是拿嘴巴，拿行动，走着看，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1878/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1878/</guid>
      <description>内容梗概:
7月29号，兄弟姐妹，尊敬的战友们大家好！大家好！…兄弟姐妹们今天是7月29号,真快啊,你看这个对面,看一下,大家看看这个..你看了这个我一直在说,他家就是那个环球的影城的做音乐的,叫…这是叫音乐之王，你看他家就为了做这个花园，他家的三层楼装修1.5亿美元，然后楼上这个花园花几百万，你看看他就这个花，花了几百万美元，他弄了几年了？弄了四年了。
我们中国人谁有心情，谁有耐心经营自己的内心的某件事，能经营个四、五年，向灭共一样，大家都不愿意付出三到四年五年的时间，这是为什么美国它有F35，为什么美国有波音，为什么美国芯片， 为什么美国是互联网世界上超过68%的影响人类的科技，发明者全在美国，美国有IBM，美国有苹果。
这是为什么大家现在看到郑州的灾情，我们太清楚中国人做公共设施是能多骗能多坑，下水道是假的，七哥曾经最早到郑州从看守所出来盖的房子，一开始都没有消防梯，一开始没有消防梯. 后来才必须放在消防梯，甚至无知的问，可不可以不放消防梯啊？也太占空间了，而且又快又好，后来我们知道那个填坑要夯实，然后还可以最好的传统设施怎么做呀，五码四灰呀，是吧就这些，包括怎么使用沙土，怎么把沙土剔除，最后我们盖出最结实的房子，最后跟外国接触以后，人家外国盖房子跟那完全两回事，这才能盖出来裕达花园、裕达别墅、裕达国贸、金泉广场、盘古广场、盘古Plaza，以及我们参与到的投资、没有参与、没有具体管理的几百个上千个，到现在都是最好的。
好事情是需要时间，是需要经历，是需要你真心的付出，一个花园..我刚才在这里打电话，我看出来，就这个花园四、五年，他跟我爆料革命开始..比咱还早呢，人家能把花园种的一根儿一根儿的，七哥到现在我也没这个心情，说搞这个花园搞四、五年，不可能，人家不享受这种文明，谁享受啊，是不是？环球影城全世界第一，原来要买的时候还不到20亿美元，现在是上千亿美元的市值了，而且大家公开说他是个同性恋者，是吧？我们中国人的骨子里的血液里面这事情..就灭共这件事上，大家觉得三年四年五年太长了，从来没想过，这个事情他要让你的心，让你的目标，让你的意识，必须融合在一起，才能诞生那种不可思议的结果。
这就是为什么我们每个人现在要看到郑州水灾的时候，冷漠的人性，懦弱的个性，自私的行动和怕死，这怕那怕，最后变成了给自己的所有的恐惧和惧怕和自私贪婪带来了一个好方式，把一切都忘掉它，按党指引的走，所以共产党这个组织这个魔鬼，他把人性最丑陋的，最坏的一面，让他利用的淋漓尽至。
今天早上我听说有个叫“霹雳娇娃”的又开始又砸郭砸爆料革命了，七哥头两天说啥？未来可能是一周一个一天一个，这个“霹雳娇”原来是康州农场的，最早咋咋呼呼的，拿了法制基金5万美元，法治基金一定会追究她的，天天要工作，到了华盛的搞工作，谁都不行就她行，谁都不好就她好，我一看这人就有问题，就没让她来，立马回去，然后成天要求这要求那，听说..我还没看呢，这种烂人烂到家了，但是这就像我今天早上刚刚，特别舒服现在录视频前，我直播前第一件事一段上洗手间，清肚子，这是我的秘诀，清完肚子以后你才讲的很顺畅，所以你每天都排便，如果你每天不能排便，你就不会享受排便的快乐，那么你每天不排便，你吃那么多就会得病的，爆料革命战友门也一样，大家知道咱们排多少便了吧。
路大脑子、路骗、蛇妖闫，等等等，对了，蛇妖闫，我知道还在康州斯坦福，还想赖在那， 哪儿也没去，赖在那，还想把孩子在那上好学区呢，他上不成，我们已经完全掌握，起诉刑事案件全面开始，从昨天起全面开始，包括蛇妖闫，蛇妖闫现在听说想弄钱，要求亡腚缸离婚，要求他离婚，亡腚缸答应她离婚，好像亡腚缸现在不想离了，想现在是一剑两雕，他这是一杖子挑俩，一个擀面杖子挑两个饺子皮，能挑住吗？挑挑..这叫三人帮，三人同生活，所以说你看看我们拉出这个屎多痛快，现在想想没有亡腚缸和蛇妖闫的媒体，爆料革命多清爽啊，是不是？也不浪费那么多时间，然后每天都出来，出的越多好，拉屎，就像排屎一样，排便越痛快，你看排完便以后，我的心情特别好。
大家要记住，郑州水灾和亡腚缸、蛇妖闫事件，大家知道有多少新的战友加入吗？你看我们排了便了，但是你看我们吃了多少东西，爆料革命有三个阶段，最早七哥开始出来的时候，419是一个革命性的阶段，很多人都起来了，第二个阶段，11·20，11·20就是王健新发布会，这是第二个核心的事件，之后都是路很平稳，这一次路大脑的骗子、蛇妖闫他俩吸痰事件发生后，还有找爹博，还有特别是他们是洋爹塞林，甩病毒甩到美国，让整个很多人一下看明白了，哇塞..然后看到最近全球式的所谓的各农场潜伏的鹰鹰鸟鸟，还是像昨天的“霹雳娇娃”，娇你大爷个屁…早看出你不是个东西，连屎壳郎都不是，所以说你看看一个一个的出来，这些“博屎军团”“癌症莉”“找爹博”“墨博”出来以后，一下子，就我这儿现在就是一下子上就来了。
上海的一个已经被抓了，上海电器的郑老板的女儿，我跟她爹认识也二十几年了，就她爹当时告诉我说，不要相信李友和王恩哥，虽然他俩都跟江绵恒很好，他说这不是个东西呀，当然了上海电器，他也被抓了老郑，老郑老瞿我都认识，他女儿现在在咱们这，他女儿最近带了上海的咱们铁粉的战友，最起码是40~50，那可都是啥层次的？不一样的层次吧，然后最近江苏浙江..哇塞..我喜欢的地区的战友越来越多，还都是很牛的成功人士。
所以战友们想想这个花园，人家怎么经营，到现在主人竟然还一次没来过哪，哇塞这几层楼，整个大楼大堂重新装修，现在装了六年了，人还没来过哪，我们要把我们的心给放定了，它是我们的视野，它是我们的信仰，它不是我们投资的工具，这才叫爆料革命，这才叫灭共，兄弟姐们只有这样，我们才走向还必须能走向我们心中的喜马拉雅的神圣的目标，中不中？到时间了，我今天还有很多事情，我今天下午找时间尽量的直播一下，
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</guid>
      <description>内容梗概:
0：直播前播放视频文字记录汇总
直播前播放视频一：直升机在河南灾区农村上空盘旋的景象——
受灾最严重的不是城市，而是农村！水漫屋顶，人呢！
直播前播放视频二：郑州汛情过后的街头惨景——
看看看看，京广路下穿隧道你看成啥了？现在抽水都抽不及，里头车全部都闷进去了。车里头都有司机呀，都有人呐，都是一家一家的呀，你说这咋弄呀，你说说？你看看出来，出来我想想你搁家坐着急得慌，你出来看看吧，你看看那外头的景象惨不忍睹啊，我天呢。那医学院淹的呀，一塌糊涂…
直播前播放视频三：郑州汛情过后的街头惨景二——
你看吓人不吓人，这都是上面挤下来的车呀，那个没出来，实际上这里头（水下边）有多少车？多少人？挤住了。
直播前播放视频四：中共解放军军事部门涉台演习和会议画面
重复播放视频一和视频二和视频三、视频四
一、在此次汛情中裕达国贸成了郑州唯一的诺亚方舟
好像聚焦有问题啊，尊敬的战友们好，7月22号文贵乱聊直播。文贵收到了很多战友们给文贵发来的信息就是希望今天文贵能直播一下，确实都是关心着，很多战友都关心着郑州的汛情。郑州的灾难，大家都知道过去的三天，在郑州这地方突降大雨，用共产党的话说是千年不遇的大雨。那么很多郑州的同胞们都已经是命丧黄泉。不但是人死了，现在找都找不着，连尸体都找不着。
而且现在郑州大街上特别是那几个重要的受灾的地区，车里边儿车外边儿有些是断头尸，还有一些漂在水上的尸体。甚至已经有尸体开始发出了味道，无论是下水道，无论是很多所谓的旮旮旯旯的地方都能看到尸体。有老人、有妇女、有孩子、有成年人，惨状不可言语、不可形容。
过去几天我相信我们很多战友都和我一起关心着郑州的这个重大的自然灾难，加上现在共产党制造的这种人祸。那么这一次可以让我们能看得清共产党的本来面目，我得到了太多太多的消息。我这里也有很多视频都是战友们不能看到的。
因为我不能推出去，因为我一推出去以后对给我发视频的人发信息的人它是不安全的，我只能在我们战友当中、公众的已经都知道的、跟我们爆料革命没关的视频才能是发出去一些。
那么特别是河南郑州这个地方，大家知道文贵是1988年、1989年在河南这个地方在濮阳，后来是在北京、在黑龙江在做生意的时候，我看到了八九的六四运动，我去卖掉了摩托车捐款、参与了八九天安门的运动。
由于捐款在河南的濮阳，我的弟弟被警察给打死，我被关了二十几个月，带着死刑脚镣死刑手铐，差点命丧河南濮阳和清丰。当时我已经有了我的儿子和我的女儿了，儿子大概是两岁多，女儿才三个月。是在枪声中看到了倒在地上的我的弟弟，其中一枪打向你嫂子就是我太太岳庆芝，差一点给她击毙，由于我弟弟为了救他嫂子的命，他连中两枪。
所以河南这个地方对我来讲它是一个很有感情的，它并不陌生，离我山东的老家是一堤之隔，就是黄河大堤。我们从小在老家都知道这个黄河大堤是防黄河的水的，而且从小就听老人讲述了当年的还有历史上的河南驻马店以及黄河水的由来。
后来我又到了郑州，在清丰看守所出来以后又到郑州发展，建设了现在的河南乃至全国最高级、也是唯一一个由中国人经营、中国人设计、中国人建造、中国人服务的纯中国式的这个五星级酒店，而且连续被世界上评名为世界上最好的酒店。
所以说我在那里，从91年在看守所出来以后一直在河南开封在那里建设发展，一直到97年之后我是逐渐地离开了河南，将裕达国贸建起以后。我哥哥也在河南是因为个人的感情问题，我三哥命也丢在了河南，所以我哥八个（其中）两条命丢在了河南。所以说对河南这个地方的时间、历史、文化、感情，又同出于黄河流域，又那么近，就跟我的山东老家一样的，甚至我对河南的感情和郑州的感情比我们老家还深。
那么过去这几天真是牵肠挂肚，由于这几年文贵领导的爆料革命，我们就开始了灭共的这种爆料运动和建立了新中国联邦。大家都知道，所有国内和我家族有关系的资产、房子全部被查封、被拍卖、被抢劫；那么同时过去这几年我几乎和家人、同事没有联系，所以说这次这个大灾来的时候，就一下子就显示出了这个没有联系的严重的后果。
我和我的朋友、当年清丰看守所的朋友还能联系上，但和我的同事、家人都联系不上，这是够荒唐的。那么裕达国贸有上千个同事，而且我家人上百口的家人都在郑州，一直牵肠挂肚。
那么从昨天晚上到现在有一些好消息有一些坏消息，坏消息就是我的狱友宋先生、牛先生，牛先生家里边有一个家人失踪，现在已经得知确切的消息，被洪水给淹死了，他痛苦万分；我们的宋先生就是更不用提了，仨人失踪，确定全部在一个车里面死了，现在是尸体找到两个，另外一个找不着，不知道冲哪去了，大的是将近60岁，小的十几岁，非常的惨，极度痛苦之中。
那么另外一个好消息，终于找到了我们裕达国贸的员工，还通过中转方，还中转，跑到了湖南的曾经在河南裕达工作的同事，你说这多荒唐，找到了郑州裕达情况，他转告了裕达的情况，我现在一个人还没有直接联系上，说裕达国贸这一次经历了这个暴雨，几乎可以说滴水未进，滴水未进；除了地下室就是有那个下车道里边有一些水进来，马上就抽出去了，没问题，滴水未进。裕达国贸的后面裕达花园几乎除了地下室冲进点水，没有一家漏雨的说这是已经成了郑州的传奇了。
现在裕达国贸已经成为了当地的最多接收社会上灾难人士的救济场所了，——几千人。而且我特别高兴地听到裕达管理层果断地做出了决定，所有来到裕达国贸来住宿的、吃饭的全部都降价，全部都降价，除了不能免费之外，基本降价。
裕达国贸成了河南这个灾区当中唯一一个诺亚方舟，它的建筑质量经历了用共产党的话说“千年不遇的洪水”的考验。这是当年七哥在那块见到的、中国到现在唯一一个叫等压式的外幕墙，单元式的，就是澳洲澳大利亚悉尼歌剧院的外墙的承包商叫帕玛斯迪利沙(Permasteelisa）；
而且我们的设计、防水、运行包括第二套的这个发电设备全部都用上了，包括我们整个的食物永远24小时，五星级饭店都是做好了最极端的情况下的准备。所以说现在的食物和供给成为唯一一个，包括郑州还有几个什么狗屁皇冠假日、香格里拉酒店全完、全报废。只有这家酒店正常运行，这是真正的唯真不破、不偷工减料，在关键的时刻，在真正的挑战面前，就能告诉你它能经受什么。另外一个我的家人通过这个各方面找到，除了有家人被卷在水中，几个小时以后万幸地脱离了灾难，其他人还都没问题。我们这丢失的几十个员工现在都一一找回，一一找回！这是好消息。
二、造成数以万计死亡的讯情居然成为官场政斗工具
但是，我们听到了更多让人无法接受、无法理解的关于共产党内部的一些好消息，内部的好消息，什么好消息？据说河南省委、郑州市委两个书记都是，由于是习近平的嫡系。刚来河南这个地方，水浅王八多，官场是最复杂的地方。这些人是不接受这个政治斗争现在诞生的这所谓的空降的两位书记包括河南的纪委书记，所以河南大部分官员都是坐山！——坐在自己家里边，保护好自己的老婆孩子，希望这两位书记死在这个灾情中。
河南省委、郑州市政府的我们的战友明确地说，现在自然灾害已经变成了政治斗争了。说给谁打电话，谁的电话说，我的电话不好！我的电话不好！听不见啦！听不见啦，再联系——断了。只要你说，哎呀！赶快，娄书记说了，赶快要救人，要指挥这个，哎呦！我的信号不好！我的信号不好！——信号断了。
只要一说习的俩书记什么搬兵、救人就是信号不好了，其中一个河南省的副秘书长说打电话给某食品公司，说我们现在在想办法解决一些食品，还有赶快要调运一些防毒的食品。因为大灾之后必有大疫，就是人死了以后它有细菌传染。这个人问他，到底现在你们知道死多少人？这个人先不关心说是医疗用品、食品消费了。你现在认为死了多少人？他说死了两万人，这个食品公司说去你个球吧！你们还在忽悠呐！你们不是习近平是你的后台吗？找习近平去吧！我这啥也解决不了。
就官员就不相信死亡两万人这个说法，没人相信，受灾人数是多少呢？据说下面给这两位书记汇报说受灾人数500万，这两位书记说你确切这个数字吗？500万？河南省一亿人口，500万受灾？这俩人说那我们再核实核实，一核实回来了——310万，大约310万，从500万降到310万。
问他死亡人数，死亡人数说死亡大概5万人，这两位书记也问了，你确定这5万人数吗？让政法委还有参与救灾的水利部门、市政都核实一下是这个人数吗？一说，死亡人数大概3000人，少了10倍。
然后，这两位书记说了，这是好消息呀！还没有突破万吗？还是几千人嘛，几千人是可以。就别超过5000人，不要超过5000人就是政治可承受范围之内的，超过5000人这俩书记都得免，不管你管得好不好，这叫特大灾难！共产党内部的好消息就是用中国人民的人命来堆积起来的，共产党的好消息就是上嘴唇和下嘴唇一闭这么说出来的。
据说，所谓中央和河南省委防汛指挥中心进行视频会议当中，听说李克强要问问题，麦克风也突然坏了，麦克风突然坏了，说李克强一直拍麦克风，麦克风不管用。李克强大怒，说到底是我这边麦克风问题，还是你们麦克风问题，说是河南的麦克风问题，河南的麦克风问题。然后，李克强问的问题，下面几乎不愿意回答。说我们形成文字向中央汇报。
三、灾难面前造假愚民草菅人命是中共独裁必然选择
从中央到河南到郑州这种政治斗争带来的灾难，已经不是杀人那么简单。一个独裁的政权和独裁的政府，它一定在这种事关人命和个人政治前途和真相面前一定是说假话的，一定是造假的。因为他没有监督；因为他把人性最丑恶的一面，就会显露出来；因为这种独裁的政府没有人去负责任，只要能掩盖的住，最后是比谁的权力大。所以都有侥幸心理，他这是个必然的结果。
这是为什么我们一定要消灭共产党，我们一定要让中国人民要拥有一个民选的一人一票的政府。无论是冠状病毒，无论是天灾和人祸，独裁的政权处理的方式一定是报喜不报忧、继续愚民、玩弄人民的整个意志。
特别夸张的，听说河南籍某干部我跟他很熟，说在这个会议上向中央汇报，请首长放心、请中央放心，河南人民拥有爱国爱党的悠久历史，听党的话，绝对在这千年不遇的灾难面前的和党站在一起，党叫干啥咱干啥，党叫说啥咱说啥，把好所谓的民心之口、把好舆论之口，让这件事情成为河南的骄傲，我听了这话以后你知道气的我！
战友们，就这个时候了，河南人、河南的官员还在出卖着河南人民的安全和利益。什么叫把住老百姓的口？怎么叫听党的话和党站在一起？那就是党说死几个人就死几个人，把责任全推给老天爷。然后，救灾是伟大的，救灾是及时的。
从开始发生到这个灾难的发生，17个小时不超过500人站出来救灾。几百万人的受灾，官方宣布的一个180人的队伍、一个110人的队伍，大家注意到了没有？加一起不到500人——一个河南省1亿人口的地方。
你说共产党怎么救灾呢？把移动全部给关掉了，联通——联通所谓的河南省委省政府的官方的号都没问题，老百姓的号都给关了，那联通由于和移动关掉通讯手机防止老百姓说出真相，他会死多少人？他会延迟多少救人命的机会？大家想过这个问题没有？这是不是人祸？这是不是人祸？
这就是所谓的河南的地方诞生的官员——听党的话、封住人民的口、跟党站在一起的优良传统。河南这个地方确实是这样，我说过最穷的省是交公粮最多、交税最多，都是当官儿的把河南人民的钱、粮仓和未来作为自己升官的投名状。
这刚刚的死人还没找着尸体呢，就已经替死人的家属做了决定，一切听党的，党说咱死了就死了，党说没死就没死，还得感谢党让家人死了。未来还要面对着摄像镜头感动当年当时武警的救，让家人多死了几个，是吧。
这个党邪恶到什么程度，这个党邪恶到了什么程度！战友们，何止是要杀了它，灭了它们能这么结束呢！是共产党在新疆犯下的人类种族大屠杀，它在郑州正在犯着一个种族大屠杀！
任何自然灾害，你政府都有权利有义务必须全力施救，你必须不能掩盖真相！你必须做出正确的决定，贻误、延误你所有的救人命的机会、自然灾难的机会，你是要承担责任的，这和战争罪没什么两样。但凡有良知的人，你们觉得这样正常吗？
刚才看到那个七哥最早告诉你们的测绘学院，也就是解放军大学，就是解放军信息学院还有测绘学院炮院就叫解放军学院。看到那些有战友挖出来那些作战的照片了吗？作战室的，为什么只淹死它们？
四、郑州医院酒店通讯等设施瘫痪是政府腐败结果
从新乡、从安阳调来的人光说不到，我说过一个河南按照法地，由于属于黄河汛情灾难区。你到河南当年30年前的时候，河南山东最有权力的是什么？黄河防汛指挥部，油水最多，而且开着的车子都横冲直撞，跟警车一样，到处有那个救急的船在那块儿搁着，就今天的这个冲锋舟。
按照法律规定，河南郑州和洛阳以及开封地区应该有40万24小时待命的冲锋舟，这次出现了连100个都没有，这100个船、冲锋舟都去救谁去了？都去救当官的家人去了。
现在飘在京广路那个二期地下隧道，因为我对郑州太熟了，所有发生事就发生在我生活中、跟我太有关系了，当你从中原路过去和从航海路过去的时候，你必须要经过一个上面有个火车道，火车下面有个隧道并不长，就那个隧道人现在已经死两天了。
当时就迅速的一分钟的雨下来，前面还正好不知道怎么的车就过不去了，后面也离不开了，这些人还不出来，把整个地下水道全部给闷死在里面。现在连捞尸体都没人捞，甭说是救病了。几大医院没人啦，医生跑了，医院里边的通讯设施、电力不能保证。
这可不是天灾，这完全是人祸，是腐败的结果。最重要的区域裕达国贸都能正常运转，七哥有资格说这话吧，我建的裕达，我拆掉的林山寨，每一张图每一张纸裕达都是我设计出来的，每一寸都是我建造起来的，经历了几十年滴水几乎未进，发电设备照常运转，继续救人。
你的医院，大家要知道医院这个标准和要求那可要比酒店高级多了，防火标准、防水标准、发电系统，任何一个五星级饭店都要具备两套发电系统。
裕达国贸在1993年我们买了四台劳斯莱斯发电机。当时很多人觉得我是疯子，说你在河南郑州这地方咋用得着第二份备电源呢？备电源也不用买劳斯莱斯，买国产的不就完了吧？还买四台！
战友们你想想那四台当时就将近300万美元呢！那是多少钱啊！那盖一个酒店了可以，我们现在四台劳斯莱斯发动机全部运转。那你医院里边要求是什么？绝对最好的发电设备。河医、河医大附属医院全部断啦，不行啦，这不是人祸吗？这不是腐败吗？
现在河南省委、省政府、市委、市政府正在想着如何做好宣传，把死亡变成共产党升官的机会，要让河南老百姓，要给他加以诱惑、夸他们，让他们继续听党的话，现在死亡咱别说几十万，几万人是一定的啦。七哥是世界上第一个说的，这是郑州的人祸加天灾，死亡一定过万！
（郭先生与战友们互动）［日本银河系又来啦，银河系。哈，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀。小战友，文腾，星空，哎呀木有，银河系樱花系最高统帅，永爱七哥，心通天大侠。零维度，灿烂的最高统帅，参与感，留得，苦甜瓜。］
五、七嫂浑然不知裕达已被扼制仍叮嘱七哥救助灾区
所以说兄弟姐妹们，当你们听到和看到这些，这个国家这个民族如果还有共产党，这个国家这个民族还能好下去吗？能好下去吗兄弟姐妹们？这个国家这个民族还会有任何希望吗？——没有任何希望！
说着就伤心呐，郑州这个地方给我的感情太深啦，太深啦！我昨天我最起码我真的是听到每个关于这些朋友、家人、这些事情，还有跟我说着，我都控制不住泪如雨下，控制不住。
你们那个傻七嫂子昨天给我发信息，她是什么呀？她看国内新闻，我没有任何软件。她那国内手机还一直用着呢，发信息说：一定赶快想办法，得让裕达国贸和公司赶快给去捐钱、捐物、捐粮。
你去想想兄弟姐妹们，查查裕达国贸从1991年的河南大老板家具厂到现在。裕达国贸、大老板家具厂捐出的钱和物能盖好几个大楼，我们当时是投资款、贷款我们都捐河南发生的事情，四川大地震你们看到了，爆出来我们捐了一百万、一百万、捐了好几个一百万，都是拎着现金去的。 河南裕达一百万、一百万员工捐款，有员工一捐半年工资。哇塞，那时候吓死人啦。
在这种情况下，你说你七嫂还想着捐款，她根本不知道，你动一分钱你都没权力。河南裕达的每一分钱都由开封专案组说了算，我不好意思给你七嫂说这话，你已经没有权力捐钱啦，那钱只有警察有权力花，你没有权力捐。她不知道这个事儿，是吧，她不知道！
有时候你七嫂太善良，这次我离开家的时候，你七嫂还跟我说句啥话啊，千万你不要在你直播中骂那什么闫博士、骂什么路德，人都有家有业的，曾经是朋友，你可千万不能骂人家啊！我说：好好好。
有时候我觉得你七嫂太傻啦，但是呢我说实话，我希望她一直这样傻下去，总比作恶好吧，是吧？我也不能跟她解释为啥得骂他们，为啥不骂她。包含她要捐款，我不能给她说你根本没有权力去捐款、捐物去。她问为啥不能捐啊？她就搞不明白，她不知道共产党的邪恶，她也不知道人心的险恶。
但是悲哀啊，悲哀在哪里？唯一一个经历了千年所谓的自然大灾害的裕达国贸不是河南人建的，是郭文贵非河南人去建的。非河南人在河南建了裕达国贸，让河南这个地方的官员、腐败官员给弄成这个样子，连捐款的权力都没有了，然后这个楼里的人还想着捐款呢，你觉不觉得悲剧吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</guid>
      <description>内容梗概:
0、直播前播放视频文字纪录
直播前播放视频一、蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象
直播前播放视频二、华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
字幕：从华大基因董事长汪建的这个视频来看，共产党早就有计划通过军事控制的各种高科技产业做好共产党全军的军事生物武器化的准备，任何有良知的人都应该好好看这个视频！！！
汪建：我们合成了一个酵母，原来我们可以合成一个病毒，后来可以做成一个细菌，现在做成了一个酵母，酵母有多大呢？1200万个碱基，我们一个人的细胞的基因有多大呢？30亿, 现在我们已经到千万水平了，所以在未来的5~10年，我们可以化学合成任何生命。
不是开玩笑也不是吓唬大家，人造生命进展可能比人工智能还快，它带来的社会问题、伦理问题、宗教问题、哲学问题、法律问题会更大，但是它对社会的冲击你喜不喜欢，它都来了。
所以从转基因到基因编辑到基因合成，这是一个迅猛的几年之内就发生天翻地覆的变化，特别是基因合成，它是一个工业化水平来做的，过去我们好几年，一年能做百万的水平，可能2018年我们就能做到一个月100万的水平，到2019年我做到一个星期100万的水平，到2020年每天就做100万，100万是什么意思呢？大肠杆菌也就是200万（个碱基）。
我们两天就可以做成一个细菌，我可以做成一个好的菌，也可以做害怕的细菌，人类的从冷兵器到热兵器到原子弹，一定会过渡到活的，那是非常可怕的，但是预防措施也会跟上的。
重复播放视频一蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象和视频二华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
一、裕达建成之日经济发达,裕达易主之日必死皇帝
没对焦啊，脸没对焦。欸，这回对上了，看看，这是对上了，对上了，欸，这个光挺好。我给你发个照片，你给我挂上。我发给你，对，能行吗？不行？对，不是，就那个浅图发给你那个，对，放上我说话。（起身拿眼镜）。
（郭先生与战友们互动）［伊斯拉，伊斯拉，七哥，河南郑州太惨了，是吧？是啊，文晓，文艺，文艺来了不睡觉，大鹏展翅，这是日本的文艺，明天的阳光，清藤凌漪，清藤也来了，快了等等，迎接黎明，西西里，实现喜马拉雅，关塔那摩郑州好惨。月亮，如临深渊，文波先生，明天的阳光，江山易改孽障难消战友，开窗通风，来了］
耶，这个不孬啊，可以，挺好，可以再大一点点也行，再大一点点，你先放个全屏，一会儿要把我弄上，弄个全屏最好。兄弟姐妹们，尊敬的战友们好，7月20号下午七到八点钟七哥文贵乱聊直播。
大概在现在能看到这个图，今天关键是能看到这个图，大家看到郑州这个图是一位郑州的七哥的女朋友给发来的，七哥女朋友发来的，这是真的女朋友，老女朋友啦，将近，我这是知己，这是知己最早发给我的。
大家看到这个图西四环到嵩山路、大学路、南四环、航海路，裕达国贸就在嵩山路这儿。然后南水北调工程全部转移，底二层以下全部转移，那说明什么概念呢？裕达，当时的裕达国贸，现在的裕达国贸地下室，地下室是五层是多少米呢？是18.9米。
这个机房、发电房、仓库所有的都在地下室，大家都知道的。那么整个郑州中山路和南水北调这一块人员全部转移西四环航海路这块，大家你们发现了没有，就像七哥带了个眼镜一样，也像瞿水台牌胸罩，看着没有像个胸罩型吧？像不像个胸罩？是吧。
这个胸罩的核心在哪里知道吧？大家看一看，就是裕达国贸。你算奇了怪了，这是郑州地势最高的地方，除了邙山这就最高了。大家从这里可以看到它奇怪到什么程度，郑州最高的地方发了最大的水灾，裕达国贸为中心。
我不记得战友们你们还记不记得，我记得头一段时间，他们要拍卖裕达国贸，从1991年开始筹建、1997年当时就投了3.6亿美元的裕达国贸，在几个月前，经历了二、三十年，中国的货币物价通胀都在几十倍、上百倍的情况下，裕达国贸以当时价格的1/4的价格拍卖。
而掌握这个拍卖的是谁呢？就是大连的执行庭的顾松，他家32口已经全部被抓了。顾松的老板是谁呢？就是最高院的执行庭的庭长孟祥。孟祥的老板又是谁呢？大家知道跟习的发小田玉玺是哥们，同时也跟江家、跟孟建柱非常好，脚踏几只船。
那么大家知道在这之前，我记得有一次我直播好像说过，我忘了哪一天了，大家可以找一找，最早盖裕达的时候，两个风水先生都说过，裕达盖起之日，中原佛手是1997年中国前所未有的经济发达，没有说国泰民安我记得，好像是经济发达，说七哥也可能富可敌国，这个没发生啊，这是乱扯了，这没富可敌国。但是说这个楼如果有谁要给拆了、谁又给炸了，对，还有易主，那要死皇帝，这个乾坤要颠倒，这不是我瞎胡扯的。
河南人都知道河南水浅王八多，大家都知道这地方不留人才，坏人多。但是水浅不浅在裕达呀，浅在哪儿啊？浅在开封、浅在郑州东区还有郑州的所谓的经七路、纬七路。
郑州市政府当年盖在西郊，也就是现在看到了嵩山路、航海路、南水北调总指挥部、裕达国贸这儿，这就是因为它地势是郑州最高的，它和开封差多远呢，相差了将近是地势7米到17米。欸，它不淹（开封），它淹这。你说咋了吧，你说这邪不邪吧，这可不是七哥说的吧，感谢郑州的女友啊。
我这个女友是我真的交心的女友哇，这是我生活当中遇到的跟我交心的最有文化的，当年我真是我第一次见到她时候吓我一大跳，从楼梯里面下来，嗬~~我深呼吸，哇塞，天下竟有如此之美女啊，当时我的浪漫劲儿就来了，原来当年范蠡和西施啊，就这么回事儿，就这感觉我找到了，啪~一下就找到了。
行了打开屏幕吧，当时我就找到了，哇噻，我说天下竟然有如此美女，穿着一个黑色的健美裤，然后就从楼梯上唰~她是下来接我来了，带我去的是谁呢？就是当年的岳文海，哈哈哈，岳文海。当时岳文海带我去的，当年的荥阳，郑州荥阳的市委书记市长已经是，带我去的见他爹。
他爹当年是河南最火的人物啊，他爹绝对是我见过肚子里边最有东西的大文人。如果你要是历史上数数这些文人，我觉得也就王阳明这个级别的就是他爹。所以河南这地方，水浅王八多，但是绝对有深龙，绝对有深龙、有浅龙。
所以这就是她给我发来的，她很担心。我们的小福利作为河南人也很担心，七哥是比谁都担心，为什么？裕达国贸我们有上千口的同事呢。河南，七哥91年到了河南了。到了在清丰呆了二十几个月在阜阳，又到了郑州。当时郑州是天天挖沟啊，郑州郑州天天挖沟，郑州亚细亚，中原之行哪里去？——瞎球转。中原之行哪里去？——瞎球转，就是那里。那时还没有地铁，当时到处挖沟。郑州郑州，天天挖沟。后来裕达建起来了，裕达到现在为止全中国甚至纽约没有一个酒店可以望其项背的，——没有人。
所以说进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。这是当时很有名。裕达国贸培养出去6万多个在全球的酒店高管人员。十几万个出来学校的学生第一份职业是到了裕达国贸。裕达国贸从开始到今天没赚过一分钱，但是它给河南解决的就业是十几万，带动的是几十万个家庭的生计。
但是河南这个地方它不养人呐！你见河南出过一个大企业吗？你见河南出过一个大人物吗这些年？是个人物都走啦。河南这些年就裕达国贸还有改革开放以来就证明河南这地方不留人，人才绝不待在河南。能在河南当地混出样子的人，他也不是什么人物。所以当年我感谢你七嫂，最关键的时刻，你七嫂说“这地方你待不住，你必须走” 是吧。
后来我这几个高人，说这个地方水浅王八多，包括我当年一见、当年去郑州，那时候刚在看守所出来认识的这位女友，绝对是我当年看到最漂亮的美女，河南最漂亮的美女。而且是她最大的问题，她就是读书太多，天天文绉绉的，老给我讲文故事。现在我估计她听着呢，但愿她别听。这是我的知己呀，知己知己。
但是奇了怪了，就是她、她爹是当年给我在我精神上，在我看守所出来以后，继看守所里边当年这么多人教了我宗教、历史、哲学、政治之后，那么出来以后炮兵部部长以及贺先生贺老还有这位女友还有她爹，这绝对是我精神双修的伴侣。
太多了，我们经常跟他爹开着车，到郑州西区新郑黄河边上连夜促谈，谈得鼻涕一把泪一把、哭一波儿笑一波，喝起来没完。我上她家去，她妈妈和她爹、她和她妹妹给我擀大油饼吃。我们大油饼一卷，葱饼，咵咵吃上。
她爹当年是绝对是河南第一文人，我相信近百年来河南第一文人。当年那岳文海、什么周建秋、王有杰算个屁啊，是不是？他见我难着呢。但是她爹绝对是，这一家人家。
说到这儿，我想说一件事情。我想跟你讲讲当年我这个1989年我被抓到清丰看守所以后，第一年的时间主要是政治犯关在了清丰看守所，大多数都是八九六四的支持者，从山东、河南、河北、湖南、北京、湖北、安徽一带，都是一些决定枪毙的人送到河南清丰去执行去。
在到了1990年下半年，这几个号里的人都枪毙完了，我们在那个号里面也经常换号，到最后这个八九个月的时候基本上枪毙的人就少了。但是每次都给我调号，他每半年调一次号，调号时总在我身边就有死刑犯，我记得特别清楚，当年在清丰叫邮政四公司的一个姓杜的是个杀人犯，他不是因为政治进去的，还有一个是来自中原油田勘探四公司的一个姓田的是个杀人犯。还有一个安阳的一个人姓英，我很少听到这个姓英的，哇噻，一米九 的个儿，是盗车，因为盗多辆汽车也被判死刑。
旁边这仨人，这都是号里边，我是号长，二号长三号长四号长是吧，这个炕就是11米，睡60个人。11米睡60个人，那我睡这个炕头第一号，那我占一米五，那下一个呢，这个田的就占了大概一米，是吧，然后杜呢又占一米，然后那姓英的又占一米多，英的下面就有一个人当年60多岁了，我们号里边的秘书长，这秘书长主要负责隔壁号喊喊，弄点烟草，就弄点烟，说带点吃的方便面，是吧，弄点吃的，主要协调对外关系的，跟值班的武警打关系的，叫秘书长。
这个秘书长他就姓毕，这个秘书长照顾我照顾得那就别提啦，那就尽可能照顾我，是吧。就是那个棉花也不是谁都能吃的，是吧？最起码那个棉花我能先吃，我是号长啊是吧，弄点方便面的料放在水上调一调，放点棉花吃，那不是谁都能吃的这个棉花的，是吧？把那棉花得给我洗洗，放到碗里边放点儿方便面的这个面儿。咵，吃了，还得念叨着，哇~太好吃了、太好吃了，还得念叨着还是当成啥，哇塞，这是粉条，这是河粉，这是方便面，然后喊着吃着，吃得幸福得不行，还得捋着肚子是吧？这位毕先生就是郑州人。
郑州有个电机厂非常大，就在嵩山路的旁边，电机厂他当时是个牛人，后来这个秘书长同我们这号同来了一个姓宋的是电机厂的总工程师。哇塞，这也是个文人，这也是文牛人，包括他也是，我出来以后帮我很多，我去了郑州先住在他朋友的家里边。
昨天，家里边儿仨人全死了。（这一说就来冰棍儿了）仨人全死了。死了以后现在给他下令，那位毕先生家死一个，现在还没找着人呢，不准说话。那位宋先生家里死了仨人，现在不让说话。
最惨的是他的一个小孙女，在地铁里没了，尸体都找不着了。他跟我说这小孙女一出去都是八九个，说这八九个家长现在电话都通不了。首先，孙女儿当她给他发信息、打电话，就没失联以后不到一小时手机不能用，然后就周围断电。但是很奇怪，说派出所的人能找到家来，派出所能通信——不准说话，不准对外有联系。
郑州的老乡们，我们战友当中最起码数以万计的都是河南老乡在海外的。咱不说百万，咱别玄乎，跟那个路大脑袋似的，动不动玄玄乎乎、重磅重磅。最起码万到十万河南老乡，谁能像我那么担心？我多少家人在河南郑州你知道吗？我多少家人就在这附近，你知道吗？——过百口，我上千个同事在那。
我今天一天都在作证，这个中间我是多次来了解这情况，我谁也找不着。我这几年没跟任何同事和家人联系过。我通过各种渠道找家人、找同事一个都联系不上。但就这位宋先生、毕先生，这是我的老狱友，这些年都是我照顾的，生活得很好，找到了。这两家就死了四个人，我都不敢想，随时随刻能收到什么坏消息过来。
当年介绍那个风水先生，就是这位宋先生介绍的。其中一个荥阳的风水先生就是宋先生给我介绍的。他比我大得多得多，人已经都快不行，走不动了，现在推那个轱辘车都推好几年了。
原来都叫我文贵，现在今天改口也叫七哥了。说七哥，我也一直看你直播，我都不知道。我说你还看我直播，你看啥呀？他说你找到我了，他说真的是孩子找不着了，哭得一塌糊涂，你说你怎么办？咱去哭去吗？太虚了吧？咱能高兴吗？你高兴咱不是人呐！
但是我告诉他，咱们在看守所的室缘你还记得吗？他说我最记得的是荥阳的咱们那哥们给你算这个命。他怎么说，一动裕达就这样？他更在那乱想，他说是不是有人故意要动裕达或者让死皇帝呀？我说也有可能，他挺会想。
咱这位哥们快上百岁的人了，他还那么信，我不敢说这是因为裕达，但是世界上我不相信偶然。这个胸罩型的这种发洪水在郑州最高地段，直冲郑州市政府，南水北调工程指挥部。
二、大水淹了共军攻台指挥中心,老百姓死人被封口
更重要的是什么知道吗战友们？共产党的解放军学院，就是原来的炮院。解放军的炮院，别理会错了，炮兵学院和测绘学院都在航海路和大学路。
郑大都在这个胸罩里边，包括这个路大脑袋路骗子都是在这出来的，全在这一圈。解放军学院新院址也在这，整个被合并后叫解放军学院。这解放军学院里面的院长是谁呀？胡锦涛的前秘书、前警卫王福庆。据说解放军测绘学院死了不少人，解放军测绘学院你知道在那块儿干的啥知道吗？你相不相信命？——对台作战的总指挥中心模拟地图并不在福建，在河南、在郑州就在航海路和大学路，原来的解放军叫测炮院，在炮院里面打台湾的指挥中心之一就是54集团军和现在福建的35集团军，35还有几个作战旅、一个行动机械师都是来自于河南。对台的演习的所有的1:1的图形就在新乡和河南这次发大水的郑州新区和荥阳还有南水北调工程这儿包括小浪底工程。
我得知消息，郑州的解放军测绘学院的对台作战指挥中心在地下室40米处全部给淹了，——全部给淹了。当我得知这消息，我怕不准确，我又差了我的狱友好好的打听一番，他说比你想象得还严重，好几个头儿都没了，这是什么老天爷呀！苍天呐！大地呀！黄河轩辕玉帝！中原佛手！邙山大地呀！你们来保护台湾人民来啦！淹死这些鳖孙！你天天想打台湾，你要真要得手了，台湾得死多少人呢？我淹死你个十万、八万的也值啊。他们说整个对台整个1:1的模型区和作战指挥部全部淹掉。
他们给我说有点玄乎啊，我可没见到这人给我说的，说那水有点邪，说那水有的地方就几米过来了，这边没事chua~chua~就过去了。他说就像有人指挥这个水一样，他说前面干生生的，他说大家还没明白过来呢水就来了。他说几米高，他说浪往前蹦着蹦着跑，蹦着呢浪chua~ chua~ chua~就过来了，他说还没明白过来呢，大家还在嘚瑟还拍照呢。咵就给进去了，直奔解放军对台作战指挥中心，直接对他的所谓1:1的作战模型区，就在郑州的荥阳和邙山区中间，还有郑州的所谓开发区，还有解放军学院作战指挥部，直接就过去拿下。
然后就顺便拐到了裕达，现在裕达发生啥事我真不知道，然后就进了郑州的地铁，郑州地铁先修哪儿你知道吗？战友们？去查查去，郑州地铁最早修的就是郑州中原路、中原西路就是裕达国贸那块地方那个没有一个门我不知道，中原西路和大学路中间就是解放军测绘学院原来的炮院信息学院和合作的总指挥部，地铁就在它下面过来。
地铁在那边有作战工程、有国防工程，就是为了当年把这几个解放军信息学院跟它的解放军的指挥工程对台作战指挥中心连在一起的。结果这回成了什么？作战的火车地下铁成了引水的水道，唰就接过来了，所以那个水刷就来了，它就接过来了。咵~人全死了，邪恶的想法的开始一定以最终你被消灭邪恶的方式、恶魔的方式被终结，这就是咱佛家说的因果呀，种什么因得什么果。
我不是诅咒郑州，郑州是我最亲的第二故乡，我感激那里。我比谁都担心，我亲哥哥、亲嫂子，亲侄子，亲侄女，我是孙子孙女儿上百口在那儿，但是郑州这次这个水有点妖啊！这是妖啊！
你收裕达你把中原佛手你要给灭了、你要给贪了，你把河南人这么多年来，人家说一朵鲜花插在郑州这个牛狗屎上。立起了河南的标志和丰碑，给河南人挽回了局面，它立足于中原。得中原，得天下，朝北相拜，祈求天下给中国的苍生们以平安和未来，国富民强不包含你共产党，你想把它给灭了，你们这些贪婪的这帮王八蛋。
三、郑州今日之灾是河南官场沉疴痼疾的必然结果
河南这个地方，郑州市政府、河南省政府、开封政府一个比一个腐败，你们审判裕达人、审判郭文贵的家人，你坏着良心，郭文贵没从河南裕达拿走一分钱，从2015年到2020年，他们就攒了不到3600万的现金。在去年春节前你顾松专案组和开封专案组和河南被抓的那个这个安全厅长叫什么了？那个政法委书记，你把1200万拿走你给分了。
这些孩子刷盘子刷那点钱你给分了，孩子们抱头痛哭一大过年，他们的怨气和戾气不诅咒死你们都不拉倒！你们这些王八蛋的在河南吃河南人民、喝河南人血的这些贪官们都得被淹死！活球该！但别祸害老百姓。
还有你们在酝酿着对台作战杀害台湾同胞的这些解放军这些疯子们，绑架14亿中国人民你就该被淹死。不是吗？不是吗？你们把那些孩子们，在病毒期间孩子都是觉都不睡，酒店哪有24小时不开门的？这些孩子们怀着孕上班，大家拿着最低工资给你维护了河南的形象。
河南的经济，裕达投资者没赚过一分钱，给你拿了几亿的税收，河南省政府、开封市政府、郑州市政府、地方区政府派出所，你们把裕达摁在地上蹂躏、强奸、威胁、绑架，然后再加以抢夺，用什么样的话诅咒你这个政府它都是不过分的，你们在网上还要搞拍卖，依法抢劫，你把人民当傻子，裕达国贸给河南带来了什么？给郑州带来了什么？天知地知郑州人民的心中知道。
郑州的一个政府新来的官员头一段时间给我发了个信息，他到裕达去吃饭去，他从来不认识我任何人，他让我们那个大堂经理说，你们有没有信息能发给郭文贵，大多数人说我们都联络不上，他说那请你想办法联络，就把我两句话转达给你们的郭文贵先生——
第一，他什么政治观点他怎么弄跟我们没关系，我作为郑州一个新来的官员，了解了郑州裕达国贸的历史，我对他对河南做的贡献和裕达国贸本身正在做的贡献和发挥的价值不可替代的，表示感谢；第二，裕达国贸所有的这些员工和经营管理和裕达国贸的建筑和内在的文化是他一生中没见的，他来自于南方，这个人郑州市政府的，没有见，为了河南人民和郑州人民的利益，我们要保护好裕达。
这位大堂的战友就找到谁啦，就现在我们正在我们战友中直播的某个河南老乡发给了我，他能找到他，他说他是河南人发给了我，我让他回复的原话就是你告诉这个政府领导，我R他八辈祖宗，别他妈给我来耍这当官的，什么我的政治观点你不管呐什么裕达，少给我来这套，二三十年前舔我屁股都轮不着你，是吧？你给拽这官员是什么意思啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1855/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1855/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，7月17号你们健身了吗？7月17号这个很好的日子，今天《安红有话说》聊得特别好，今天还有《真人真事》太好了。
兄弟姐妹们一到7月17的时候，就想很多事情，实际上我们有太多伟大的日子了，昨天下午我跟欧洲的几个朋友，还有咱们美国的几位朋友聊了几个电话，确确实实这个时代，我们走的很快，时间很快，现在你看到我们就往回看这四年，再看现在，病毒、香港、新疆大屠杀、海航、王建之死，中国的整个经济，特别是蓝金黄、三F方案、13579以及对美国的渗透，然后整个所谓的中概股的整个的崩塌，而且大家都看得到了华人在海外的安全危机和生存危机，以及共产党把整个中国下一代孩子的到西方留学上学的这个机会腰斩了，不是腰斩了，现在已经基本全干灭了。
再看一看我们这几年对中国的企业，包括恒大、许家印、民生，大家看看民生里面最牛的是谁呀？是吧？刘志强，上海也完了吧？张宏伟肯定完了吧？史玉柱也完了吧，还有谁呀？肖建华已经没了，然后你觉得盛京银行能呆下去吗？这两天整个中共国内，听说由国安委筹备了六个月的特大案的专案组在西山，啥意思这是？想抓谁呀？想抓哪个铁帽子王啊？无非就是抓孟建柱、曾庆红、江泽民，还有现任的韩正，是吧？韩正上海帮，你说他总不会去抓栗战书去吧？这是肯定的，那你说他会抓谁呀？
那么这个内斗、政治斗争，没有我们爆料革命、新中国联邦，搞的再明白的了，没有我们不料革命的国内的战友无私的冒着巨大的生命危险的付出，我们不可能有这些情报。这个世界上最昂贵的东西就是真相，最难的就是对善恶的认知，我昨天我跟那位朋友说，他说文贵，走到今天你认为最难的是什么？我说最难的是人家有基本对善恶的判断和认知的能力，这是太可怕了，“路大脑袋”“蛇妖闫”他们竟然能说出来，我们在香港安排她先生炒鸡蛋，我说他是谁我们都不知道，炒鸡蛋没炒死她，然后再到美国，我们花这么多钱的机票救她，再给他花几万美元买衣服，几十万美元招呼她，然后还安排FBI跟她见面，然后让她上媒体成名人，然后再成了垄断全世界了，然后现在回来再把她先生弄回来，叫她先生再炒鸡蛋弄死她，竟然这个“路大脑袋”“亡腚缸”这个孙子Low到..竟然一个美国都不敢回的，一个被干掉的普通的军人，什么屁都不是，一个叫赛林的一个骗子，天天搞募捐，说中国文，英国人搭理你吗？竟然有贝雷帽？能到美国、全世界随便抓咱们战友？这也有人信。
爆料革命的以毒灭共是我们提出来的，是我们开始的，以毒灭共的最核心的力量，没有媒体你能灭了共吗？谁知道？没有政治关系，你能灭了共吗？你没有庞大的背后的所有的运作和公关，能有人搭理你吗？你那三个报告没有我们安排你能挂上去吗？你以为你是谁呀？你再挂一个我看看去？你再挂一个我看看？这不就给你摘下来了吗？说给你摘下来就摘下来，不但摘下来还追究你的责任，但是就这种情况下竟然有人信她，所以说战友们千万记住，说实在话，灭共我有1000%的信心，但是你让中国人14 亿人都像我们一样有正常的思维，明辨什么叫善恶，拿人家的和要人家的和给人家的是两回事吗？从爆料革命第一天，我给那袁白冰的孙子汇100万美元，给这个10万那个20万，那个50万…捐了多少钱？一直到2020年才有G系列，在这之前七哥全部都是给钱，有一个报恩的有一个感恩的，有一个人到现在站出来说哥人话的吗？没有。有人替你七哥说过公平话吗？有吗？
还有人记得这四年魏京生、郭宝盛、夏业良，所有这些人都来弄钱，给了多少人钱，连死的那个民运的稿纸棺材的，七哥一句话，要1000给3000，那是2017年，全球各地给了多少钱出去，那时候有G系列吗？有人给钱吗？“亡腚缸”这个孙子就钻进一个打赏，就是那个所谓的点击率，然后赚，的广告费一个月弄十来万美元，他一年弄个一两百万美元，他就认为这确实是大钱啊，他唯一的获得者，从没有往外拿过一分钱，“蛇妖闫”更是一毛钱也没往外拿，你们相信一个这样的孙子，竟然告诉你怎么花钱，你不觉得荒唐吗？
所以说我告诉大家，人心啊，太可怕了…换另外一个,我不相信任何一个能坚持下去,继续为中国人争取民主自由、信仰的自由、法治，不可能的，头两天国内的很多战友给我说的，七哥，我看到的中国人一听说哪个领导被抓了，全都是主动投案自首，啥叫主动投案自首？就是把领导给卖了，这个领导先不要说，他是好人是坏人，他就是畜生，人也不要做这么绝，是吧？先把人家卖了，最起码的常识。这是为什么我会引以为荣，盘古、裕达所有的这些同事们，太不容易了，我郭文贵这一生最大的荣耀就是盘古、裕达。还有一些方正的，跟我时间不长，但是有些人是绝对的忠诚，海通的有几个绝对的铁哥们，从没有放弃过，所以说我相信中国人种没问题，是共产党的整个病毒的文化，把中国人给变质了，因为盘古、裕达就是我心中的圣城，中国人种有香港有新加坡，就是一个最好的世界的人种的圣城。一旦是中国人有了法制，有了文明，有了对世界的认知，能打开眼睛，能打开耳朵，听到不同的声音，就像香港和新加坡一样，在国内也有盘古和裕达这样的同事。
昨天“玉米地大姐”给我发信息，她本来说她的小孙子要到美国来，我说你这个孙子怎么没来美国啊？来了没有？哎..不去了，我说怎么了？她说现在美国的病毒到处死人，死得太厉害了，所以就不去了，她说孙子就不让去了，我都无语了，你说这是你七哥的“玉米大姐”，把处男都给她了，是吧，你说她天天还看七哥直播，是不是？结果她到现在还天天说，美国到处死人，病毒比共产党多，你说这是什么人，这就是认知能力的问题。
但是最近这两天“亡腚缸”是事情把她气炸了，气疯了，成天看他们的节目，气炸了..气炸了..老大姐恼羞成怒了，骗了我太多时间了，所以说“亡腚缸”这帮孙子和蛇妖闫最大的骗了战友时间，还有一个，大家谁都别埋怨谁，像刚才说安红，那你原来怎么没发现呢？谁发现了？我都没发现，你七哥都没发现，人家在那骂我呢，我还给人家送狗呢，我发现了吗？我也没发现，人别埋怨，自己都不是神，别老把别人当神，自己能做啥样，这个世界上最无聊的就是抱怨，我们把自己做好，看看现在国内的经济，看看国内的银行，看看国内的房地产，看看现在全球各政府以毒灭共的行动，再看看接下来七哥代表新中国联邦爆料革命，再给你带来啥，共产党，你完了！“亡腚缸”“蛇妖闫”你他妈更完了！不信走走看，喜欢的赶快去给他打赏去，“亡腚缸”“蛇妖闫”，给他们捐钱，找他去，啥都不说了，我去锻炼去了，还没完哪。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1783/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1783/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月1号。
7哥过去的24小时相当激动，冰火两重天。最大的感触我相信就是我了。从世界各地来到纽约的战友们那种亲近，那种拥抱，那种期盼，7哥感受太深太深了。我相信战友们都明白7哥是最想和你们见面的，但就因为「有」共产党，这种恨。这就是冰火，这边是火，这边又是很。就是因为共产党，让战友们即使在纽约曼哈顿咫尺之遥，我们都不能见面，而且眼眨眨地就这么看着。为了战友们好，为了爆料革命的事业，7哥就是不能和大家拥抱。整个现场那个地方最想去的就是7哥了，就去不了，这就是共产党的邪恶。病毒搞得大家见面都带着口罩，就那么近也不能见面，这不是共产党惹的事儿吗？这不就是共产党干的坏事儿吗？
另外我感触太多了。我们远在万里的亲人不能见面，过世的老人我们不能送行。很多现在我们中国人妻离子散、家破人亡每时每刻都在发生。即使你在中国国内墙内，你的父母可能是在农村而你在城市打工，你叫“打工妹，打工仔”。留在村里的孩子完全都是被遗忘的，老人一年不得相见。这叫什么？这叫狼给羊搞的一种生活方式。我们现在即使在美国，自由的国家，这么多人受「的是高」等教育，我们战友中普遍是高等教育。像华盛顿的飞飞是“300多年的教育”，飞飞说：“7哥说大清朝800年，实际300年。”7哥说漏嘴了，你给7哥纠正的特别好，飞飞，是300年的大清，7哥说错了说了800年，是不是？老是看大片，时间太长了。谢谢飞飞。所以都是高等教育的战友们。
但是就是这些人，有家不能回，爹娘不能相见。这是多可怕的事情？那么，在恨「共产党」的时候我就在想着中国在过去大清朝300年到现在这几百年来，中国人啥时候像现在这样这么喜欢中国人过？「不仅」共产党这70年，就过去大清朝也没这样过。那个李什么的，就是大清朝的，去英国大英博物馆里面专门有写这个人的看法。他看到中国人时鼻子脸总是往上仰着，看到老外还是稍微有点平视。就那时候就是凡事都是臣民、子民，你见我你就得舔我的腚，舔我的鞋，是吧？现在共产党就更夸张了 —你就是我的奴隶，你就是我的韭菜。
中国人到海外一见中国人躲远远的，在任何地方一见中国人反而像见了敌人一样，好像「会」传染自己「什么」病一样。啥时候像这样中国人见了这么亲切、拥抱、亲近，就是同族之间如此之亲近？中国人几百年来好像是第一次，在世界各地我没见过。这种感觉多美妙？感觉多美好？多少次感动得我真的是热泪盈眶，站也不是，坐也不是。这就是新中国联邦和爆料革命，当下我们就做到了让中国人互爱，让中国人互亲，让中国人互帮。而不是现在中国人在这些年留下的中国人互害、互骗、互伤。这是现在爆料革命做到的最大的事儿。我相信经过一周年的新中国联邦庆祝以后，明年大家更期待。明年是什么样？大家想想过去这一年我们干太多事了，就没人说话。你们也歌颂歌颂自己行不行啊？咱们干了太多事儿了。
这几天各国政要跟我联系说：“Miles，你们这一年干了太多事儿了，不可思议。”很多事情是不可思议的，但是我们自己从来不会夸自己。我们中国人有个毛病，真的，会吹牛但不会正确地歌颂自己。爆料革命要正确地歌颂自己，这一年干太多事了。
到明年「再」一年会再干多少事儿？明年来见面是多少人？明年是什么形势？现在战友待的地方就是纽约世贸中心前面整个地方，码头，还有美林证券中心。7哥1991年以后的人生是从那儿开始的。那儿一个顶部一个圆的一个方的，「代表」天圆地方。设计团队里有几个中国人是助，几个大设计师我都见过。我的设计的灵感裕达国贸的外墙100%和你们对面那个2个中心，天圆地方，财富中心，世贸中心，金融中心一模一样的。「裕达」所有的石头叫粉红麻就是来自那里。对面的广场是若水广场，是贝聿铭设计的，那个广场和裕达国贸的若水广场一模一样。两楼中间有个“玻璃盒子”进去后非常漂亮，种着椰子树，一台一台上去 — 当时裕达国贸是种的椰子树，我的灵感就来自于那里。对面那个码头有几个非常棒的埃及雕塑，沙特雕塑，还有玛雅雕塑。那几个雕塑深深的影响了我。「那儿」对面就事自由女神，「第一次」看到自由女神，和再次看到的时候1989年之后，感受就更加「表达」— 自由女神就是我的信仰。所以我在那看着自由女神，回去盖了个一模一样的裕达国贸，石头都一样，空间一样。战友们有时间「可以」到那个中心看一看，7哥的灵感就来自于那里。“玻璃盒子”都是一模一样的。
所以，兄弟姐妹们，这就是一个人生的经历和环境。7哥有那样的经历，再1989年之后再回来的时候，再看到那建筑，再看到广场的时候，马上就进入了我的身心里边。这是后来7哥在建筑上一再使用的建筑语言当中深深受到了影响。这就一个人的成长环境是多么的重要。所以看到昨天战友从世界各地来到世贸中心，已经911之后俩楼成一个楼了，两成一个了。现在这一个叫Freedom Tower，那个楼上去以后，看着很简单，「实际」它没那么简单。像做个iPhone手机，砖头一画上你就能打电话吗？不能打电话，它里面有很多芯片呢。那个楼里边有很多结构，很多空间非常非常漂亮。
兄弟姐妹们，当你到这儿的时候，想想911之前的美国，想想911之后的美国，想想「世贸」“炸”掉以后的美国曼哈顿竟然涨了几倍，涨了几倍大。大纽约计划在任何情况下没有被阻止。仅仅世贸中心那块儿就花了上千亿美元，这不是开玩笑。而且它会永远在那里。这是当时80年代，到90年代，到现在2000年后整个曼哈顿的巨大变化。过去那个地方很多是工业区，现在完全是商业区。最牛的Soho，最牛的village，还有设计中心，财富中心全在那儿。就是“中国城”现在没发展。简直是，我跟保镖去中国城的时候，保镖说这是一个美国之外的地方，跟美国相差100年。到底发生了什么事情？我们要深思啊。兄弟姐妹们，今年是第一年的开始，大家想想一年之后，再一年，再一年会是什么样？我们新中国联邦人会从美国最高的楼上开始，最崇高的信仰自由女神开始，最伟大的城市开始，最国际化的城市。新中国联邦人一定要中国人成为最高的高度，世界和人类道德最高的高度，自由最高的高度，法律最高的高度，建设能力、文明和现代化程度最高的高度。只有我们能得到。7哥今天非常兴奋，像过年一样，我根本没法睡觉。
今天《马背英雄》已经正式上榜，背后的故事太多了，听唐平讲去吧。难了！难了！共产党不惜一切代价不能让《马背英雄》上线，但是它挡不住，我们还是上线了。兄弟姐妹们，用用手指头去点去，为蒙古人歌唱。可悲的事情，世界上没有一个蒙古人为蒙古人歌唱。是我们现在为蒙古人歌唱，而且我们永远要坚持下去，要力挺蒙古人，像我们挺香港、台湾、西藏一样。我们是兄弟姐妹，谁都不能把我们分离。我们要永远为蒙古人发声。《马背英雄》，「共产党」你挡不住，老子又上线了，你几个老杂毛。不信试试！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1730/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1730/</guid>
      <description>内容梗概:
一、人与人的关系最核心的是你有家人兄弟姐妹朋友
哎呀，我觉得对焦没对上欸，是不是有点没对上？往下一下，Snow让大家看一下Snow。大家都想Snow比想我，对，Snow？对，再拉一拉，再拉远、拉点、远点，对了、对了，对对对，好，好，好，Snow。（郭先生对着电话发语音：收到了兄弟啊，是啊，现在不数羊毛了，直接杀羊炖羊肉吃了）。
Snow你看这干嘛呀，Snow，嗯？Snow，你看这里干嘛？你看这里干什么呀？Snow你要看这面，叫战友看你呀，嗯？嗯~是不是啊。啊~Snow好了，现在我看看啊，尊敬的战友们好，今天是5月10号七哥是突发性的直播。从早上到现在我这几个手机都已经是哗啦哗啦得不停，都是战友发来的祝我生日快乐的信息。所以很多战友说，七哥你哪怕说几句话呢，直播一下。就直播一下我说几句，（对工作人员说话，你还得给Snow点（镜头），往下拉一拉），所以呢我说马上直播一下。
咱今天完全是乱扯乱聊，乱扯就是谢谢大家。
乱扯之前我先说一说兄弟姐妹们，整个儿我们爆料革命、新中国联邦，咱们成为海外咱们近百年来海外华人出现在公众视野，而且中国人互相之间互相关心、互相鼓励，而且互相帮助，而且有一个共同的目标，而且真的不是在社交媒体的中国的微信里边，炫包啊、炫富啊、攀比呀、比官儿大、比钱多呀。真不是！而且大家是都是高尚的、干净的、纯洁的、统一的这种联合在一起，真是第一次。
我这抱Snow抱了一早上，这一抱敏感更厉害了。所以呢特别像到生日的时候七哥这感触就更深了，每到一个生日我就在想，你说这共产党又多活了一年，七哥老了一年。然后每天早上给老人去上香的时候，你都想想，早、晚给老人上香——挂在墙上，老人。几年前我是有娘的孩子，现在成了无娘的孩子了。
所以说昨天，我给战友们很想说的事情就是，当你家有老人的时候，你是一个很幸福的人。当你有朋友的时候，你是个有希望的人。当你有爱的时候，你就是一个完整的人。
这个人你幸不幸福、你完不完整、有没有希望，你自己知道。这就是人活在这个当下社会里边你必须拥有的东西，你按照佛教是吧，无性、无欲、没有男女关系，那和尚哪儿来的呀？都整了一、两千年了，这佛祖都整那么多年了，这人类越来越多，从过去的3亿人口，现在弄到75亿人口去了，对吧？
这每天人类上，大家算过每天75亿人的性生活产生的精子和卵子都能形成一个湖泊，是不是？那按照佛家讲的这个卵生啊、男女关系呀，那这人类不成了乱了吗？
就是说佛家所讲的：看破，还能做到，还能像佛祖要求的立地能成佛。咱反正我没见过一个立地成佛的啊，都是立地成魔的比较多，立地成佛的比较少，没见过。那么人类存在它就是当下的人与人的关系，人与人的关系最核心的就是你有家人、兄弟、姐妹、朋友。我说过兄弟姐妹你再多，就像我爹娘说的，那啥，兄弟姐妹再多是你身上的血液，他是有限的，就那么几斤重、几十升、十几升，多少升我都不知道人多少血液。
那么朋友就是你的空气社会当中，没有空气你再多血液你也活不了，这爹娘说的很清楚是吧。那么爱是你的整个的灵魂，父母就是你的灵魂、是你的心脏，兄弟姐妹是你的手足，你说你这没手没足了你咋活呀？你没脑子你咋活呀，没心脏咋活呀，所以最简单的道理啊有，有很多很多成人的词语你可以用，历史性的古典词语你可以找出一大堆的描述这个的，但是它描述一万个不就这么简单两句话吗？——就是希望、就是爱、就是让你的生命的完整。
你说现在七哥每次过生日的时候看着墙上老娘的照片，你说想啥感受吧，浑身不得劲儿、浑身不舒服，此时此刻想什么？——想的是家人，想的是亲人，还想着老朋友。
二、昔日显赫今日为阶下囚的朋友发来信息感慨良多
昨天在葫芦岛被关押的战友，他不是战友应该是他是原来国航的一个二号人物，被判了15年。竟然给我发出了生日的祝福，在里面说你想象不到文贵，我在这里给你发去生日的祝福，还想着呢，十五年他说他最记得的一句话，有一次我过生日当时去蒙古，他那时候那去个蒙古那跟老天爷去蒙古似的，他管着这家伙上万亿的财政部的到地方发放的债。
突然间他老人家出现了，蒙古当地的官员把我当祖宗一样，哇噻，因为知道我跟他熟，说你啥人物啊，出来一郭文贵在蒙古，一财政部的一个副部级干部突然出去给他过生日啊，那以后就找郭文贵办事不就行了吗，把我烦死了哇噻。
昨天给我弄个祝福生日快乐，他的感触就是蒙古那次在旁边拉把我拉一边去给我聊两句，他说老弟有啥给你老哥说的，你这是成天神神秘秘的。我还记得特别清楚，我们坐在外面还吃了那个什么沼泽地里的鸭蛋，那种自然鸭蛋，我当时我觉得特别，他要不给我写信我记不得。
他一写信我回忆起来了，我就记得在那沼泽地旁边，我就给他说，我说你看咱今天来吃啥？咱最愿吃的，我说咱想吃啥都能吃了，但是在今天就吃人家这个沼泽地里的所谓的原始的无污染的鸭蛋，还有人家这块蒙古的这块真正的野羊，为啥呀？它没污染、它真实、自然、健康。
我说老兄你现在你看你这一来，我说这蒙古好像地震似的，都把你当祖宗一样。我说你要不在财政部这个位置上呢，如果你被抓起来了呢，这些人跟你划清都划不清，我说特别我们中国人那现实得很呢，那得跟你立马跟你划清界限，他点头说是，我说你能保证你不被抓起来？你就每天干的事都抓你10回都都不拉倒，他说一天抓我100回，他说也没问题啊，他说我每天干的事儿他说饭前抓我两回饭后抓我两回，哈哈，这哥们挺好笑的，很帅个帅哥。
我说所以说就像人生一样，我说你真实点吧，就像这咸鸭蛋、就像这个沼泽地的鸭蛋一样，多吃点健康真实的东西吧，交点真朋友、自然的朋友，别带着那种化学的来自那所谓的那些人工的那些食物了，我说关系也一样，昨天他给我写信说，你让我交一些自然的、没有条件的、没有交易的朋友。他说我在这里感触太多了，他说文贵，你是唯一我在中国看到了一个真兄弟，说真话、没向我伸过手。
三、要珍惜与战友们没有利用没有设计的天然关系
说到这儿的时候，兄弟姐妹们你想我跟战友们现在的关系是什么关系？昨天我回来以后和铁血组的我们开会，边开会边聊吧，三、四个小时一直到12点了啊。我说的最多的事情就是要珍惜战友们和我们这种关系，就是这种沼泽地的生出来的咸鸭蛋，那鸭蛋、鸡蛋那种自然的关系。这是为什么现在最贵的食物就是非化学的、非人工的、非所谓后天培植的、纯自然的叫天然的这种食品。人与人的关系更重要的是这种天然的关系——没有利用、沒有设计、没有交易、没有欺骗。 所以说，你看咱们爆料革命、新中国联邦，是最最让人感到的幸福的、开心的就是咱们的这种关系。
昨天我问老班长、我问长岛哥、大卫兄弟、草根还有木兰，我说咱们过去四年了天天爆出七哥跟这个Whatsapp通信，跟这个、那个Whatsapp通信，我说你见过有一次七哥在和战友聊天当中我骂过人吗？你见这些所谓的泄露的七哥的私人通信里边，你见过一次我说过谎吗？你见过一次我在背后和前边对战友态度、对人不一样的吗？你见过一次泄露的信息，我跟所谓的男女朋友、战友做着不伦之说、不伦之恋的事儿，有吗？没有！
有发这个裸视频的啊，咱必须承认啊，不是我让发的。那发来了很多，那我必须、我也不能说我骂人家去啊，对不对呀，人家发&amp;quot;我喜欢你、爱你&amp;quot;、发了裸视频了，那很多呀，是吧。
那&amp;quot;玉米地小妹&amp;quot;(战友名)一天给我发两次，对不对呀，但是没全裸啊，咱得先把话说到这儿，没全裸、没全裸，&amp;ldquo;玉米地小妹&amp;quot;现在肯定看着呢，所以说这很正常嘛，是吧？这就说的乱扯了，这有点乱扯了啊。用俺娘的话说，说着说着就下道了，说着说着就往下流了，下流了，哎呀这人呐。七哥有时候就没正性啊，就没正性开玩笑，我这个人就爱开玩笑。
四、西方是优胜劣汰优胜尊汰中共国是劣币逐良币
昨天我录歌人家我那个音乐老师，就是我在那唱，其中有一个词英文叫genocide，七哥这英文有很多词都不认识，你说你教我唱歌，我这发音就完(不行的意思)，人家开始人家就教你的时候呢，欸，说那你看genocide，我说genocide，我们俩并排戴着耳机跟着他唱，他带我唱，然后呢发音还不对，真的是超过千遍，人家就是站到我麦克风前面去，背对着那个录音室然后跟着我，他就开始唱genocide、genocide，然后看着我。
我们唱整个歌都是戴口罩的，整个唱着歌都戴，没摘下来口罩。我说这歌能好吗？他说我觉得你戴口罩录可能比不戴着口罩还好。我说你啥意思啊？ 中国好声音的总顾问之一、美国N个大明星的培育出来的老师就是我的音乐老师现在。为什么呢？他说因为口罩会把你的那个发音还有你的这个吹出的气全都给过滤掉，好嘛，我说我还没听说过这个，录歌竟然全程口罩戴着整个下来啊，真棒这个歌。就是我今天说到这儿，我就给大家讲讲这个录歌的过程吧，讲讲录歌的过程。
兄弟姐妹们，我就跟你们讲一个最简单的，就是我去录歌这个地方，去了以后就是美国人很粗那种，就五合板儿，在楼在楼上大概三千尺左右吧，还有五合板在墙上，我说这都是啥地方？就这儿录歌呢？音乐室？
一进去，人家从洛杉矶刚到，他们仨人过来的，老师带两个助手，就是音响混音师，旁边儿一个他的一个助理，玩儿各种乐器的。两个非洲裔一个白人。我们这进去了，我们这呼啦啦一群进去了。
人家那个整个音乐室的人家大概是四个人，在那块儿当场仨，人家接上去，人家说我也喜欢fashion人家这个老板，我说很好啊什么的，集体打招呼，一进门儿握手、寒暄，最多一分钟。
他说，你先告诉我你唱个歌的目的是什么？你唱这歌儿的目的是啥啊？我就说我是啥是啥。这歌谁写的？我说百分之百是我写的。他说这英文是谁帮你做的？我说是好莱坞的另外一个团队帮我做的。他说这个英文啥意思啊？他说我咋看不懂啊？我就给他一说，他说好。
然后那边儿人家那个设备都已经打开了，开始就是整个就像航空母舰似的上千个按钮这上边儿全是，然后这边儿有钢琴、有电子琴，外面儿的对面儿就是个透明玻璃的录音室——封闭的。录音室的后边儿是一个大厅，大厅旁边放着钢琴、外置喇叭、电子琴、电子吉他——乐器在那边儿。然后旁边儿是一个随从保镖一个专门坐的地方。再往后面还有俩会议室，因为这中间我要开一下会的，还有会议室。
就是人家都•••你看到那个屋的机器都磨烂了那机器，都烂了。然后人家讲主台的后边儿，主台的后面有一个Ｌ型的台，L型的台旁边儿还有机器，那个角坐着助理，然后人家这个老师就在这块儿坐着，我站在这俩中间，他就开始在那儿写、在那儿弄、了解••••••
你说咱们这儿没有人告诉我、也没人给我说这教练有没有歌词啊，他有没有拿到这个样板？啥都没有，还好我去了。他说有没有歌词啊？我就把歌词给他。他说我这块只有几句，我说我这有整套的给你打的。他就在这边儿看，就跟我讨论、讨论，这时候人家那边儿音乐就开始弹上了。我这边儿就这么说着，相差着我形容这个过程大概五分钟时间，旁边儿那个哥们儿已经开始弹上了，就开始弹上了，噔噔噔噔噔~噔噔噔噔~然后这边儿噔噔噔噔~，这边就开始了，然后这边人家就调了声音，那音乐就噔噔噔噔噔~噔噔噔噔~，噔噔噔噔~就出来了，然后灯就chua~就暗下来了，灯光都调出效果来了。这个时候他就给我说着说着咱就到外边儿去，那边儿助理就跟着他到了大厅，人家把那琴外置喇叭打开，在外边儿就开始弹着，说你跟着我，跟着我，然后我就跟着他•••••，然后他就听了半天，他说，我每年在你们中国拿很多钱，他说你别暴露我的名字我在中国的钱挣不了了，我说行，他说对不起，我打扰你了。然后又开始噔噔噔噔~
然后纠正我说，郭先生中国人唱歌是用这里（指喉咙和脖子）唱歌，他说，你能不能不用脖子唱歌呀？我说那用什么唱歌？他说，你用你的身体唱歌。另外一个，你告诉我你最喜欢谁的歌？我说我喜欢•••我的英文名字叫Miles Guo，就是喜欢Myles David, David Myles的爵士音乐—Jazz Music，我说我喜欢的Michael Jackson，我也见他本人，我喜欢他，他说你喜欢他什么？我说我喜欢他的Dangerous，就是这个“危险”这个歌。他说“危险”？你喜欢他的这个节奏是吗？我说是啊。这Myles David，啊，然后他说那你知道我有两个学生吗？他就给我看他的两个学生，哇噻，我一看都是全世界最牛的，他说这个是我的学生、这个是我的学生，然后说你看我来之前，我搞的演唱会你看，然后放在那儿就在这个过程中，旁边那个哥们儿把那个《Dangerous》Michael Jackson 那个歌已经拿出来了，说你是喜欢这段是吧？喜欢这段是吧？就这面放着，手机这块拿着放着这边就开始给我弹，这边就调音了，这是在大厅里边，不是在录音室，就已经做出来了。
然后他就开始说，你看，你跟着我，《Dangerous》里边“嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭～”，他说你看着没有，跟我走，跟我走，我就跟他走，他说1～2～3～，1～2～3～，就是让我跟着走，跟着走我这节奏就开始跟上了，他说你看，你不要喊、你不要唱，我让你说话，他说Michael Jackson不喊的，他说你看他都在说话，你不要用脖子唱歌，你用身体你跟我说话。然后他就开始就带着我走，感觉就来了，感觉就来了，然后说着说着，欸~回录音室，就回录音室，欸~把这耳机戴上。
我进去以后灯光就调下来了，我说我特别不喜欢这个颜色，他说你必须喜欢这个颜色，因为你是亚洲人，他说这会让你更找到感觉，我说你能不能亮点我就看不清楚这歌词啊，他说你看清楚歌词了就不好了，就让你使劲儿看你才把精力能注意。然后就把这给你调整啊，就专业那旁边那五六个人就过来了，人家他那边仨他这仨就都过来了就给你调、摆饬，跟你很认真。
然后就说我们先说第一句，从第一句开始你先给我唱一下子，我一喊他说非常非常好，就是我说这个过程当中，几乎每说三句话他就说你真是天才呀，几乎每说（三句）哎呀你太厉害了，然后旁边就问旁边那个助理，你觉得他怎么样啊？然后（助理）就说哎呀太厉害了、太聪明了，哎呀你看他这嗓子真好啊，你看他学得真快啊，就这个鼓励啊就跟哄小孩似的。
然后他说你试一嗓子？我就“哈～”就喊。因为最重要那一个词儿就是“Come with me～Come with me！Come with me～Come with me！Come with me～Come with me！”，他说你能不能别用这儿（七哥拍了下胸脯）发音啊？他说Co～co～me！Co～Co～me，这个词儿就说了有千遍，有一千遍。他说这里边这个歌这是你的开始的词儿，然后说这个Take down CCP，你看那个《Dangerous》“危险”里边似的，“嘣嘣嘣嘣～”，他说就要你Take～down ！他说Take～down ！（down音调）要下来，the CCP（要升上去），他说你不能Take down CCP（音调）就直着过去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1625/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1625/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是3月16号。俺就不蹦啦，俺就不蹦啦～不蹦也不好～
从前天直播完以后，很多战友发来了关于对老人还有一些对孝敬、孝顺的看法，包括很多人给我讲述了自己的故事，很多感人的故事。包括有多个战友特别是到西方以后，把爸爸妈妈接出来，有的是爸爸妈妈已经老年痴呆了。这个事情我一说就起鸡皮疙瘩。中国的老年痴呆可能排在全世界不是第二名就是第三名。第一名是在过去塞班岛旁边的那个打仗的地方，因为那个地方完全是气候原因，但现在人家已经过来了，中国应该排第一或第二。
我某个嫂子家的人，母亲，就当年在郑州裕达，她老娘就是痴呆，走丢了再也没有回来过。她这个儿子痛苦到什么程度就不用想象了，一个亲妈走了没任何信。中国老年痴呆走丢的多了去了，出去以后甚至被人圈起来当性工具使用。像畜生一样给圈起来，太多了。我们有个战友给我讲述了他母亲接到国外以后，她每天大小便失禁，然后差一秒钟就拉在裤子里，然后抱出来照顾了多少年，比我们的凯莉那不知道厉害多少倍了。这是我们的一把椅子的主人，他给我发了这些信息。我看了那个信息我都是发抖的。因为他说的每句话，每件事我都能知道，因为我身边太多这样的故事了。他的一些观点我也完全支持，但是有些我不完全同意。
那么很多战友，包括咱们现在G-TV上的德先生，很多人讲理论都是可以的。中国的理论也讲了几千年了，我认为中国人已经不需要理论了，特别是在孝敬孝顺上。他只需要行动和决定，这个行动和决定必须是有约束力的。第一条解决经济问题。你像那几位战友，包括另一位母亲到了西方以后，神经老是失常。结果他为了照顾他的母亲没法上班，整个人十几年就困在这了，这是另外完全的案例。在中共国的统治下，很多已经不正常了，它已经成普遍现象了。那为什么中国人它没有一个社会保障体系？没有一个医疗体系？它没有一个对社会人权的保护体系？当然就包含了这样的老人痴呆，精神智障，包括对家庭的伤害。你要孝敬孝顺这一生就毁掉了，这是不公平的，这也是不可以的。绝对反对愚忠愚孝，绝对反对牺牲使的孝敬和孝顺，绝对不可以。更不允许打着孝敬的名义有剥削，
或者说对资产，对时间，对人生的各种侵占，这是不正常的，这都不用说了。这属于叫非正常式的事件。非正常的事件是靠什么？是靠你的法和你的经济基础，还有社会上共同尊重的信仰和道德在加上经济实力来共同约束的。它不是一方面讲道理，讲伦理。对心灵的约束，对行为的约束是做不到的。这是为什么很多人跟我说，多了去了各种说法。你有手段吗？没手段就别说那么多，没啥意思。你有这个能力吗？没这个能力那你也别说，说了也没用。
你比如说我本人，我在这之前我就想过：等到这几年过去了，我郭文贵是在全球所有金融机构，中国人民银行到处发，郭文贵属于风险控制名单，高危人物。把我们的同事，包括美国的同事都给发出去，这是伤害咱的手段。所以我名下一分股权，一分股票也没有。但是未来这个事过去以后，灭完共了，我是有认股权的。我是能把很多股票认购过来的可能，那时候我就有大钱了，是吧？我告诉大家：我郭文贵绝不会少于20%的，我到时候可以让全世界在线上直接公布，20%的钱捐成中国痴呆老人，残疾老人，特别是境外孤寡老人。这个成立一个真正的是受多国监管机制的，不是慈善基金，不是NGO，是法律监管下的受金融机构专业管理的，然后有新中国联邦兼持的这么一个基金，专门照顾这些老人的。
那么如果你让我说，文贵啊你啥行动啊？我昨天晚上跟一个朋友说，我说如果新中国联邦未来这个经济，政治体制全面形成的时候，这个系统的时候，我肯定要求各强大的农场，你一定要拿出来一定的钱，专门帮助老人。还有建设老人和孩子的，孩子是上学，老人是养老。还有对痴呆老人我们要有非常大的这个特别的福利制度，那绝对不是美国的这个只给钱，只给保险的制度。要比他优越的多得多，非常人性化。制度是保障让老人，让痴呆的老人，有病的人，需要照顾的人像凯莉这样的母亲还有像咱们的三位战友，老人痴呆毁掉半生的这样的战友。让他有时间，让他去完成自己的使命。让那些人家专业人士拿时间换钱，非常好的照顾老人。而不是中国的养老院，把老人生殖器割了，把老人给强奸了，把老人扇脸然后塞屎，然后集体群奸，不能有这种丧失人道的事情发生。它首先一点，我们要保障的体制和金钱基础，新中国联邦一定有。
例如，下一步，比如说G-NEWS，比如说未来的盖特，比如说未来的G-COIN控股公司它未来要上市的时候。谁要想再买，前提你要是新中国联邦人肯定的，你不是不让你买。买前提你挣的钱，我叫做1777计划，1.777%就是你必须要同意，盈利部分你是给你的老人的。这个老人包含什么？你的父亲母亲，或者你的岳父岳母，或者是你的婆婆公公。你必须养，就是1.777%自动扣除，划到你老人的账号去。所以你在接受最大优惠投资的时候，你要签下一个这么样的记录，这里的表格，你家里有什么老人？你挣的钱自动把这钱捐给你家老人去。而且把这个法律合同我们会指定某国，例如美国，例如欧洲国家，当地的法制机关，包括律师协会。找专人做为监督，叫法律监督机构。也给人家一部分钱，自动的就监督这部分钱到老人手里边。而且这个老人要花的合法，把税的问题全给他考虑完。
这1.77比如说某个人，比如说郝海东兄弟他父母在，叶钊颖妹妹她父母也在，那你就这1.77给四个老人的，有三老人就给三老人的，一个也不能少。这比如说就是我所说的，这叫行动，你讲一万条也没有这个现实。另外最重要的事情就是这个东西要和医疗计划挂钩，当这个老人比如说失禁，痴呆到什么程度的时候，这个1.77的整个基金就可以启动，你家里不够的可以到这个基金去请求，自动请求就可以帮你。帮你请人，请医生还有合作的医院到那去。未来我们G-CLUB，我们未来就有这个。G-CLUB未来我们要出来跟很多医院，跟很多保险机构要合作。
就买G-CLUB卡的人我们希望未来他拥有一个养老的计划，他拥有一个他自己孩子上不起学的时候有一个教育计划，这里面大家要拿出一定的钱，让这两个基金，让这个计划能得以实施。这是七哥的未来（要做的事），这没有法律效应这都不是。所以说很多人问我七哥咋办？你问我咋办的时候七哥早就已经胸有成竹，这是绝对的。
新中国联邦没有能力照顾老人，没有能力让孩子上好学得到保护，中国就会有无数个杨改兰。这就是首先我们要建一个G生态，G系列。先有钱你才有资格说话，没钱苦哈哈的要着饭，有什么资格说话呀，是不是？讲理论，理论是很关键的，当你没有行动能力的时候没有钱的时候，一切都是废话。这段儿先说完我再来一段啊，大家都等着呢，是吧？先说一段～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1584/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1584/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是二月二十七号，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们，（粤语）你好啊,你好啊！兄弟姐妹们，你们健身了吗？大家最近有感觉吧？国内的华西村都崩塌了！国内的经济、债务，是什么情况？
昨天下午，大陆的凌晨时间，某省的几大银行的头儿，紧急被纪委全部带走，了解这些银行所谓的“金融票据”——这个票据就是诈骗票据！是吧？然后了解银行里边儿的这些假数据、假账到底是咋回事儿，最后都放回来了。据说，给北京汇报（后），北京也傻球眼了！这都是“九指妖”水平的！
对了，“九指妖”，有人找我们了解她儿子拿工资的事儿——她说她儿子是什么海军陆战队的，怎么还拿工资啊？然后，（要）了解她儿子在大陆撞死人的事儿。然后，竟然说：“你们给我们提供的，比我们知道的少太多了！” “九指妖”作死呢！我才知道，原来盯“九指妖”，人家盯了很久了！还有“龟头洋”这帮孙子，还有PJ潘，他们不但要进监狱，他们（还）要进最残酷的、最长的监狱，走着看！她把她儿子害了，她儿子把她害了！战友们，千万不要成为孩子的奴隶，也不要让孩子成为你的牺牲品！
好，七哥这是跳跃性思维啊，我接着说。
香港这块儿的经济，兄弟姐妹们，到了什么程度了？香港的银行限换——你（美元）换港币受限制，港币换美元也受限制：换什么汇都限制！说白了，就是限制你流通！
大陆，只要你是大额交易，买进、卖出股票，都有人找你，就是让你不流通，就是处于“擀面杖子”（状态），既不能碰，也不能动！这个就叫“擀面杖子”：既不能碰，还不能动！现在，国内的银行，拿美金现金到银行换人民币，大家去了解了解，都不让你换！ 你给它美金它也不让你换！你拿人民币换美金，那就更不让你换了！（反正）不让你动，不让你流通！因为一流通，就假了。你说有人捧着个假东西在那儿搁着，既不让它动，也不能让别人碰，一碰就假了！
更夸张的事情，党内的政治斗争！听说，在辽宁，已经有人说了：“解救中国的秘方，只有一个人——曾庆红！”辽宁、黑龙江、吉林、广西，包括新疆、西藏，那就不用说江浙了，所有人，现在（都）认为：解决中国困局，只有曾庆红！
说实在话，我从二零一七年爆料到现在我都说：你别看曾家对我那么坏，那么狠；你别看曾家天天想着弄裕达——现在裕达拍卖，从十九亿八（千万）两次已经是所谓的“流拍”，“流拍”一次，降百分之二十，最后大概七八个亿就拿走了，估计曾家就弄走了。然后，你看看曾家的曾宝宝，是吧？戴永革，想弄盘古，想弄裕达，然后曾伟，他所有的人都黑咱，但是我跟你说，曾庆红啊，你甭说，这真是一股新力量了！这真不是简单的过去的江、曾、孟、韩正了！听说，他（曾庆红）要上来当老大，然后韩正当老二！然后，然后……不说“然后”了吧！看来这个斗争这回真的是浮出水面了！
蚂蚁金服的事情，听说江家态度已经非常明确：绝对不允许！让马云自由，（让）蚂蚁金服回到本质是——马云他的东西就是给江家！
然后，现在，听说江、曾、孟、韩——“上海帮”、“江浙帮”，所谓的老政局、“老革命帮”都在说：澳大利亚、英国，包括俄罗斯，除了现在懦弱的日本之外，美国、加拿大那就不用说了，西方世界，新西兰，都在通过外交渠道告诉中国：“种族大屠杀的事情，你们要做好准备，我们和你们的来往方式要改变！”同时告诉它们：“病毒真相不搞清楚，我们之间所谓两国的正常关系是不可能进行下去的！”
香港的事情，这些国家现在越来越明确：香港的事情，如果再这样继续下去，那西方会形成一个联盟，因为已经完全没法跟你打交道了！关键是，兄弟姐妹们，它最核心的——如果一旦是“种族大屠杀”“反人类罪”和病毒追究责任，和香港事件纠集在一起的时候，共产党马上就是一个全人类的公敌、非法政权！
所以，江、曾、孟啊，人家现在都说了：“如何解决中国共产党将成为‘世界犯罪组织’的巨大的困局，唯曾庆红、韩正也！”不但这个，兄弟姐妹们，你知道现在在上海流行什么话吗？“辛丑年，绝对是中国的一个政治、经济大革命年，非上海人救不了整个中国的经济、政治和国际地位！”这有点儿像当年的楚秦时代：灭秦的非楚不可！现在正好，习是来自于秦地吧？然后楚地，现在又是江浙、湖北！热闹了，热闹了！
然后，大家要看到，世界上现在的所有的经济都在兑水、印钞票的时候，中共国的人民币现在是非常的硬，很硬！为什么要那么硬？（因为）它不敢，也绝对无能力把人民币的真正的对外的汇价，让它放开，或者说是，但凡让它贬值！超过七点五，瞬间的效应，会让人民币一文不值！中国人相信硬的，不相信真的！人民币硬挺，他以为我的人民币值钱！但凡一贬，全部都是大撒把——大撒把就是失控了！
共产党是真邪恶啊！用昨天的某国人的说法——“共产党的邪恶，让美国彻彻底底傻了眼！”现在，在整个美国的保守派大会上——这两天我高度关注的，所有的话题就是两件事儿：偷盗选举，灭共！所有灭共，都是谈病毒；谈病毒，必谈我们“爆料革命”；谈“爆料革命”，必谈新中国联邦；谈美国未来，谈美国的宗教，谈美国的自由，谈美国的言论自由，必谈中共！因为什么？它干掉了Twitter、Facebook！Facebook、Twitter正在走向死亡的时刻！因为什么？因为共产党的背后的控制！是我们告诉美国：“共产党认为，世界上最大的武器叫‘社交媒体’！”
据说在保守党大会里面，多个私下讨论的会议室里，无数次地重放很多有关咱们的视频，咱们提供的中英文字幕的视频，这就是“爆料革命”！战友们，你想不牛都不行！灭共，没有你们不行！这个世界要想安全，要想生存，要想找到真相，没“爆料革命”，没新中国联邦，绝对不中！绝对不中！绝对不中！就敢这么说！
接下来，你们会看到，“以毒灭共” “以钱灭共”会让全世界什么样的力量结合在一起！“沼泽地”这个江湖，我们是要拿下的，因为我们有这个能力！
啥都不说了，今天不直播。唔该哂，唔该哂！今天不直播了，今天没时间了，太多太多事儿了，兄弟姐妹们，今天休息一下，明天也可能不直播，也可能直播。
这个音响太棒了！我（是）听着音响跟你们说的，太棒了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1514/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1514/</guid>
      <description>内容梗概:
1哦，出现了，有点太亮，我看好像，太亮太亮，我发现我有点胖了现在最近，我觉得这脸有点模模糊糊的，行吧？重磅。尊敬的战友们好，2021年1月22号文贵突然乱聊直播，哎呀，兄弟姐妹们，现在咱说好了不重磅不重磅，是吧？咱说好了不重磅不重磅，但是你说爆料革命它不能停啊，灭共的事业它不能停啊，兄弟姐妹们，是吧？想停也停不了啊。
2
兄弟姐妹们，昨天，所谓的微信的大V，什么房地产大V又报道了一个什么微信里边的什么房地产的大V号，是一个我们很尊敬的战友叫，我看叫什么？财经什么什么万象战友转发的，叫什么就像那什么长安街微信一样，都是王八蛋躲在后边编个号，共产党永远是躲在后面编个号出来的，写了裕达国贸被拍卖12.8亿。然后还写了个报道，当年的亚细亚，中国商业的传奇、河南郑州的高度。亚细亚完了以后当时就是有名的“中原之行哪里去，就是郑州亚细亚，”后来郑州流行是“中原之行哪里去，瞎球转”。后来那个亚细亚灭了以后裕达国贸起来了，然后他写的，然后裕达国贸当年26个亿建成，郭文贵这个家伙是个神秘人物，然后有一百多个官司，然后呢，还每年负债经营，负债经营，然后现在拍卖12.8亿。你看这帮孙子跟当年财新杂志报道我郭文贵是权力的猎手的时候，后来郭文贵成了权力的猎人、权力的猎物了，又被给猎了。
然后大家看到这个所谓的微信号还有所谓的新浪国内的报道，很多人咱们战友还是少数我发现，没人敢说话。一个基本的逻辑的问题呀，那1992年裕达国贸都投资3亿美元了，当时上郑州去那几个夜总会找小姐多少钱呐？250块钱到500块钱是最贵的，当时找小姐的费用。那时候裕达国贸是最大的合资企业，连续三年占河南省外汇投资额的一半，河南省最国际化的企业。在工地施工的时候、在整个裕达国贸这么窄的地方施工的工地上，有清洁工、有担水工二十四小时，工地上所有的郑州第一个企业开有CIS、CI、VIMI、BI、DI整个企业形象设计全套，也就是今天看到了所谓的信笺纸啊、稿纸啊、文字标准化、企业LOGO化呀，然后都统一色调啊，员工穿统一工装啊，一天三餐免费呀，然后门口飘着裕达的旗帜啊，员工上下班都要唱公司的歌，都要举行仪式，下班举行仪式。那在河南当时那么土的地方、落后的地方，从来没有的，那工地上我说的是啊。裕达国贸当时员工的工装是最贵的工装，是在香港订做的，1800港币，后来是3000多港币。那时候郑州的小姐多少钱呢？250块钱到500块钱是最贵的，因为裕达那时候老招待人，当官的老来报销小姐的费用。今天郑州裕达多少钱的小姐呢？大概在2000到3000甚至到5000了，这是小姐的费用。裕达国贸当年3亿美元，到现在30年后还没有小姐升值快呢，回到12.8亿了。
这不说，裕达国贸整个在这拍卖当中所谓负债四个多亿，四个多亿，当年投资三亿多美金还不包含裕达国贸的东广场、游泳池。河南省最高级的游泳池完全是目前到目前为止没有一次感染事故，裕达国贸的游泳池当年花了八千万建设和装修，唯一在河南省有个良心泳池是三消毒的，砂消毒、阳光消毒还有一个物理消毒，每天。建设了这不含当时的东广场的地下停车场还有地下游泳池，更不包含裕达后来加建的就是商场还有会议室，河南省最高级的会议厅、宴会厅，又投了将近八个亿现金进去，就是4亿美元的直接的钱投进去到河南裕达。负债多少钱呢？4亿人民币。这4亿人民币还是这过去五年共产党折腾裕达、折腾郭文贵的时候，后增加的两亿多。这就是说当时一共裕达负债两亿人民币，两亿人民币里边还包括裕达国贸所拥有的看到了顺便被拍卖抢走的中原银行和周口股票周口商业银行的股票，那个股票最起码值几个亿的。所以说裕达所有的当年的投资4亿美元是零负债，就按你们报道的裕达国贸负债四个亿，四亿美元的投资负债四个亿，全中国没有第二家，而且所有的这几年的所谓的负债亏损经营几百万，裕达一直就亏损经营。
有人想过吗？一个企业三十年亏损经营在河南给你带来了多大的就业啊。我亏损经营不是给你带来个污染产业，不是带来了一个对空气污染、水污染的产业，带来的全是五星级的服务，河南省最高级的对外的大客厅。什么叫五星级饭店，一个都市的大客厅，河南人的门面，河南出来了六万多五星酒店的走向世界和全国的酒店高级管理者，和专业人士。它竟然是将近三十年负债经营还能活到今天，最后是什么？这个企业是零负债！这种传奇天下能有吗？那为啥这些报道的这些良心记者呀这些王八蛋的媒体们还有那个胡舒立，胡舒立我知道现在是烧了还是没烧啊？咱们不知道，还没准确消息烧没烧。裕达国贸为什么四亿美元的建设投资到今天连小姐的升值都没有，中国的房地产当时裕达国贸开发裕达别墅卖多少钱？郑州平均房价800块人民币，裕达别墅当时卖3000，郑州最高是达到900的时候人民币一平方米公寓的时候，裕达花园卖3600。现在是多少钱呢？四万块钱，甚至是六万块钱一平方米，涨了十二倍、十五倍。就跟它那是一个普通的住宅，你这些龟孙呐，裕达国贸五星级饭店花岗岩的全世界最高级等压式外幕墙，里边的地毯沙发都是原装的瓦沙吉（音）的，全连灯连厕所一切石头都是进口的意大利的。
要按今天的话，在意大利我们做过评估，建设裕达国贸需要多少钱？就一模一样的东西去买，今天大概需要80亿人民币。可以说永远不可能再诞生一个裕达国贸，因为谁投80亿人民币怎么收回呀，不可能收回的。那要旁边的裕达花园涨了十二倍，裕达国贸五星级饭店资产就不要说涨成五百亿，涨一百亿行不行？你这些王八蛋孙子，一百亿裕达国贸你给我卖成12.8亿，你平均9000块人民币，包括锅碗瓢盆五星级进口家具，正在经营的，按照一个就是几乎是零负债的企业，你给它拍卖成12.8亿！你共产党你整个中国的所有媒体全部闭嘴，没人说为什么他们当年的3亿美元也好、4亿美元也好，经过了中国的资产膨胀了十几倍以后，平均十倍到三十倍以后，裕达国贸被拍卖12.8亿，为什么裕达国贸的负债还不到百分之十，事实上是完全是正资产，为啥要拍卖它？它经营得好好的为啥要拍卖？另外一个亚细亚的传奇，为什么在河南没落了，为什么裕达的国贸又没落了，河南水浅王八多，那个地方不养人呐。河南一亿人口的悲哀呀，河南人有一个人物能在河南待下去吗？有一个河南级的企业家，像我这外来的河南人能在河南能生存下去吗？河南永远不会强大！亚细亚、裕达国贸已经告诉了全世界，河南这地方不宜久待、不宜投资、不宜发展事业，对吧。这里边故事多了去了。
去年还有一个港商愿意出60亿人民币要买裕达国贸，跟我说“郭先生我愿意出60亿港币，我来处理，我和张德江关系很好，张德江会帮我协调，直接找习近平把这个楼卖给我”。我说不卖，今天卖12.8亿。
3
说到这儿，我给大家讲讲，很多人让我讲讲裕达国贸当初的建设奠基时候的故事，大家想不想听啊？我看看留言啊，想不想听啊，很神呐，很神道啊。现在死人据说正运送中啊，在人死正在往苏州在运往苏州的尸体过程当中。咱讲讲，呀这木兰给我发信息啊，哎呀，木兰当年作为国航第二美女，也去过裕达吃饭。兄弟姐妹们，你们想听吧？在共产党在中南坑八宝山在运送尸体过程当中，咱讲讲裕达的故事，怎么样？怎么样？怎么样，兄弟姐妹们？怎么样？怎么样？（念战友留言）［美丽的三文鱼、文敏啊，菜昆昆、天上的及时雨，天生我才必有用］。现在中国老百姓还不知道发生啥事儿呐，是吧？关注苏州，关注上海、关注八宝山。咱们今天啊，（念战友留言）［帅得惊动党，哎哟，帅得惊动党，通达无我，中南坑里哪个挂了，跟随战神，一会儿不就有消息了嘛。
兄弟姐妹们，想听听裕达的当年的奠基的故事吗？好！科学家发信息：“关注苏州、上海，是江挂了吧？”应该这消息是比这还好吧？科学家，如果你在看直播的话，我不是一星期前告诉你吗？22天前我不是告诉路德吗？大事儿即将发生，咱整点大发的吧，等等啊。你在看呢，科学家，咱在这儿对话啊，科学家，好日子要来了。
4
我给大家讲讲当年裕达的这个事情啊，很多战友并不知道河南裕达是怎么回事，河南裕达建在当年郑州市政府的隔壁，跟它就是一墙之隔，严格讲，市政府和裕达国贸是一块地。市政府当时拆迁的就叫林山寨，林山寨里面百分之八十到九十的姓都姓郭。郑州当年在最早的时候，甚至在这个文化大革命之前的时候，它地方上，因为这是建国以后成立的河南省会。当时都是在洛阳、开封，郑州原来这个地方是一个像县一样，那么旁边有九个寨，九寨之首叫林山寨。林山寨里边全部都姓郭，几乎就是郑州当时，就是最早的商城之王，是我老郭家的。后来共产党来以后，定位郑州这个省会以后，就把林山寨切了一块，盖了当时最豪华的郑州市政府。
毛泽东同志，就是两万五千里长征之后，这个在双修过程当中，在毛主席语录上批下了一段话。为什么呢？老百姓告状，说拆了我林山寨，你盖了房子，老百姓把牛牵到了当时郑州市政府的三楼，牛上去可以，它下不来了。最后这件事闹到了中南坑，毛泽东专门有批示，叫做这个林山寨的黄牛事件、市政府，反对盖楼堂馆所。林山寨就是没人敢惹，所以到后来，所有郑州市政府周围都拆迁了，最后就留下林山寨没敢拆。在林山寨这个角里边又出现了一个什么，盖了一个角叫郑州市国税局。结果就来了个郭文贵，郭文贵要拆掉郭家的林山寨。当时有传言，说郭文贵是家里边原来是林山寨的地主，被这个弄死了，现在回来报仇要拆林山寨。当然是胡扯了。但是很奇怪，里边儿最大的，当时我拆迁的时候，它里边儿也有哥八个。郭三虎、郭五虎最厉害。反对我拆迁闹事的最多也是郭三虎、郭五虎。后来你们听说过，我们双方打起来几次，打的当时最厉害了，警察来，我们打过几次仗，最后我被人生第一个，被封为林山寨名誉村长。我穿着白西装，还在那块儿唱了三天大戏，老郭家给我唱三天大戏，这是郭文贵一生中受到的最高的职位——林山寨名誉村长，副村长、名誉副村长。
大家不知道的是，这个林山寨这个地方很邪。林山寨历史上出现过多个历史的传奇的故事。所以我拆这个林山寨，拆迁故事多了去了，我过去讲过一点，但是很多大事你们没有听过。当时啊，拆林山寨之前，当时几乎全国的易经协会、所谓搞风水的我都问过了，这个地方怎么办？所有人看过以后，这个，哎呀，这郭先生啊，你拆这个地方可了不得，市政府都惹不了，惊动了毛泽东，在这之前，惊动了当时的孙中山。啊，甚至在东北的张作霖的一个手下，这个娶了一个林山寨附近的一个媳妇，如何如何，都大事儿，这个地方如何如何神，说这个地方啊，有神树、有神木、有神沟，就是下边儿有水沟。
当时我说实在话，真的是半信半疑，甚至绝大多数不相信。但是你又不信，咱们中国人吧，咱总得走走这个程序啊。最后就找了当时的一个大人物，神神秘秘的，我去武当山去请的他，来看完以后，老人家给转了一圈，他说你想听实话吧？想听实话。还有当地的两位所谓的风水大师，举行仪式的。但是，这个老人家给我讲完以后就走了，我当时真没往心里去。他说，这个林山寨只要你动土就得死人，只要这个林山寨这个地方你动土就得死人，而且死的都得死头儿，如果这个头儿不死，他家人也得死。他说这个地方有神树，树上住着神呢，你不要乱动，还有这下边地下水，你不要乱动，这水这是神水，这是中原之地。他说，在开封和洛阳之间，这个沟是地下的神沟、神水，说这个地方还埋着几个大人物，还没挖出来呢，挖出来的时候是石破天惊之日。
我听着这有点神乎。从哪个角度查也不行啊，后来我就从郑州所有的历史资料查、地理资料还查，郑州市规划局也帮着查，我说也没啥了不起的嘛。最后按照他说要举行仪式，我说那我们就举行仪式，开拆，最后你们知道那个传奇的故事，最后就没有一个人相信能把林山寨拆下来的，几千户。郭文贵的战略是迅速给它拆迁、拆迁成功。拆完以后就剩下双方正在闹事的时候，就在裕达国贸，它分两个塔，东塔的电梯间的地方是当时有一棵古树——千年的古树，当时围绕这个古树怎么拆呢？怎么把它弄掉呢？当时按照那个风水先生的说法，提前要挂上红绸子、要拜一拜呀，然后择辰日，然后如何请走它。
当时我的三哥在世，是当时副总兼工程负责那个拆迁。我那时刚从香港回来我记得，风尘仆仆跑到工地那儿，去看看一棵大树。整个林山寨都拆平了，中间一棵树。后来他们还跟我说，我们几个副总说把那个楼往那边移一移，让开这个树的位置，我说咱们再想一想吧，没有定。结果突然间那个老树自己着了！哇噻，那个老树一着吓死大家了，我们就跪下，赶紧给那个老树磕头。它自己着了，哗哗哗那么着，那我们也弄不灭它，那就等它着着吧。林山寨以为是我们给他烧了呢，那不可能烧嘛，我们已经找好了这个树花多少钱请到芒山去，在这个旁边有两棵老树也已经请到芒山去了，就请到了芒山现在最大的公墓所在地。剩这一个太大了，怎么请啊？它自着了。这个事发生以后我觉得很蹊跷。
5
后来欲达国贸开始奠基，奠基的时候，另外一个风水先生他又说了一遍，他说，上次来的大师说过，裕达国贸盖起之日，中国国家经济各方面腾飞之时。说你郭老板将影响这个国家的乾坤，你将富可敌国，我说从小就这么跟我说，忽悠我，我才不相信呢，我心里话，最好能灭共啊！他说，但是这个楼如果被拆掉、被炸掉或者易主，他说，我告诉你，死皇帝，就是死最高领导人，或者这个国家的政权跌宕，甚至是垮掉。我说有这么厉害吗？反正这风水大师都要玄乎其玄。那时候给风水先生也就2000块钱，我直接给他10万块钱，我觉得给他钱多了，弄得他有点晕，我估计是。所以说他唠叨，他说，这个楼作为中原，因为中原佛手朝正北，香港马上回归。他说，这是一个定乾坤之楼，得中原者得天下，中原有佛手国泰民安。他说，动佛手者必亡，图谋佛手者必亡。他说，这个佛手诞生的财富将无法计算，佛手将出现无数的国家栋梁和人才，这是乾坤之地。然后他跟我说，郭先生，可能是你不爱听，你能扛住这个楼、能盖起来、你能活着，我说的这事儿都会发生；但很有可能你扛不住，你要扛住，你家得遭殃。这说的我当时很膈应当时。
好啦奠基了，奠基这个楼啊，盖到大概就是地上五层的时候，当时林山寨我们打完架，最的一次又打架的时候，也最后一次还当村长之前，中央电视台当时一个叫刘卫东的叫什么刘卫东的一个记者来采访我们，林山寨花钱找来的，对着我在那拍什么的。他在这之前，中央电视台，就往东塔楼那个位置去拍，拍完以后是想黑我的。后来跟着我拍，最后是我指着他说，我说当年八九六四你被抓起来如何如何，结果这哥们成我哥们了，拿了林山寨几十万结果成了跟我好上了，一说八九六四我们俩说一起去了，这个哥们当时是被整惨了，那么我也讲过这个故事。后来他就变成跟我好了，他说那老郭我得好好宣传宣传，我得给你好好拍拍去。他就让他的那个摄影师到现场对着那个电梯井往上拍，正在拍的时候，从上边掉下俩人来，亲表兄弟呀、双胞胎呀，直接掉下来，就摔在了摄像机前边，摔死俩。你说这吓不吓人？你说，哎呀，把我们也震惊了。后来又找风水大师，这咋回事儿，风水大师说你这个电梯井中间这地方只要一动就得死人，你这个应该往那移一移，你没移，这个电梯井的中间就是那个树的地方。他说裕达国贸最重要的要防火，他说一旦有火灾，他说对你本人事业是好事儿，但是这个楼就会毁掉。
所以裕达国贸的外幕墙还有那个消防系统是花最多钱的，是中国国内唯一一个百分之百的进口的连真的是当时所有的东西除了卫生纸之外都是进口的，消防是最重要的，我们很小心。这是个第一个神奇的事情发生，奠基之后有两个人这么掉下来，祭奠了这个事情，我们心里很不舒服，给了他们家里边很大一笔钱。当封顶，裕达国贸封顶前三天，你们都知道，我的三哥过世了，我的三哥过世了。三哥是整个工程建设总指挥，过世之后你想想对我的打击有多大，当时郑州市委书记王有杰到现场给我们剪礼还有少林寺的方丈啊还有省的领导啊，几乎能来的都来了。当时他们还参观还有省长参观，看完以后说，我介绍这外幕墙多高级，看了半天说，你这个外粉刷你这个外粉刷很高级，我这围幕墙成了外粉刷了。就在楼封顶前我三哥过世，这当时几乎对我太多，我们家最帅最高最英俊最强悍最健壮的三哥过世了，过世火化完以后，我的三哥就埋葬在当时移走那两颗树的芒山上。你说这有这巧合吗？那颗树当时就是我三哥移走的。而且在这个之前我三哥，我三哥过世之前，曾经跟这个风水先生见面，说这楼要封顶了，你这原来说的我弟弟的安危问题，他担心的是我，结果我没出事，我哥出事儿了，我们家最强大的哥出事儿了。
6
裕达国贸的传奇从那就没有停止过，很多人你们不知道裕达发生了多少大事儿！可以说是裕达国贸验证了中原地方真是兵家政家经济家大家许大学之家必争之地。你们没有看过没有了解，多少中国过去这几十年发生实际上跟河南裕达都是有关系的，很多政治大事儿，我有些话不能说，在那里酝酿在那里发生。这些年来裕达国贸平稳经营，不但经营还进行了股权商业并购还有其它资产的并购。裕达在每年都亏损的情况下保持着中国人经营的五星级饭店，裕达国贸绝对除了南京的金陵饭店是中国第一家纯中国人打造、建设、设计，以中国文化为主题的，用中国人的服务和标准，打造的中国第一家世界级的五星级饭店，多次被世界评为世界上最好的五星级饭店之一。它绝对是河南人民的骄傲、河南人民的大客厅、河南人民最现代的形象。当然里边管理和经营都是很多河南优秀的几万个河南人经营起来的。我在那里，就是得到了精神和信仰和团队的锻炼这些的升华和结果。
就是即使这几年，从来我们没有任何放弃过管理质量啊、运行质量啊、团队不稳定，裕达国贸到现在为止无一人辞职，我们这上千个同事们多么的了不起！几十年啊，几十年到现在，我们的老员工当时来的时候都是孩子，现在都是有的当爷爷的，有的当然了当爸爸的都当爸爸，当妈妈的，当奶奶的都有了，都是，裕达竟然百分之六十员工是老员工，六十员工是老员工，这在任何国家任何企业几乎太难了。所以裕达文化情理并重，中原佛手，它是个人才的培养基地，是我整个企业文化的、精神的诞生之地，是中原人民走向世界和国际接轨的最重要的标志，也是河南走向商战的商城、商业标准的一个河南人的形象工程。这当初为什么说，郑州郑州，天天挖沟，进了裕达，到了欧洲，出了裕达，还在郑州。这是当时有名的，现在还是这样，没有一个中国酒店敢跟裕达媲美，一个都不会有，未来绝对不可能再有一个这样酒店建设起来，它的成本它是不可能Hold得住的。
7
那么当时到现在啊，我就想这裕达的传奇啥时候能验证一个王国、一个政权的跌宕，什么时候能看到所谓的皇帝的死亡啊？
兄弟姐妹们，当他们开始拍卖裕达的时候，我第一反应啊，我第一反应，我说，看来大事要发生！我深信会发生。22天前，我曾经跟好多个战友、秘密的战友说过，我说我们有战友要行动，战友可能要改变历史，可不是跟美国大选有关系啊，我再重申一遍，从来我们没指望美国能帮助我们灭共过，它只能协助灭共，从来没指望它帮我们灭共过啊，它只是协助。我说的是内部，以共灭共，还有新中国联邦的战友灭共，这是我当时说我这一直以来的，现在发生了什么事情战友们想知道吗？
8
我再说一遍，战友们，关注苏州、上海、北京八宝山，咱们亲自验证一下爆料革命的战友们的力量，咱们亲自看一看中国的真正的奇门遁甲灵还是不灵。我们再验证一下中国人是否继续被奴隶、共产党是否应该被消灭。我希望我们的战友们在行动中注意安全；我希望我们现在获得的信息都是绝对准确的；我希望这一次是上天和爆料革命的神来之笔、佛来之笔、上天的之笔。上天不能只给我们一个斧子，上天还应该给我们一个稳定的、安全的生存环境，我们有灭贼的斧子我们活不下去，我们要的是灭了贼以后一个安全稳定的国家、社会的生存环境。我们伟大的战友，不管你们付出多少代价，有些事情文贵在这没法说，但是历史，和未来的新中国联邦不会忘记。我们将向世界展示新中国联邦的力量和爆料革命的力量，在这个属于我们爆料革命、新中国联邦的这个平台上——Gtv和Gnews这个平台上。
9
我们今天再回顾1976年中国的那个历史性的变革，我们不会再给共产党另外一个76年了。任何人都不能再一次地篡得中共的权力和再一次地利用篡夺中共的权力绑架14亿中国人民，历史绝对不会再重演，因为有新中国联邦。天意、天时、地利、人和都站在了中国人民和爆料革命、新中国联邦这一边。你们想知道结果请看CCTV中共电视台，大家关注吧。
10
科学家听哭了，路德，大事来了，路波切，那天路波切跟我说，路波切太可爱了。路波切瘦了17公斤，我就跟路德说了一句话，我说：“路德，看到你这个身体不行了，你得减肥”，我是有一点法也不跟他说，从那天起到现在他减了17公斤，这就是路德。这样的男人他不成事，那谁能成事啊？他能管理自己的生命，他能管理自己的身体，他才能有资格给别人说话。我们的科学家都这么瘦了，我跟她说：“不行，你还得减。”最近我明显前天我看到在视频里，在我们的私人视频里，就在减肥。一个连自己都管不住的人，说给别人带来未来，那是扯呢。我没有把这个重磅中的重磅给路波切，因为我们在等待着这神秘的一刻，厮杀、毁灭、跌宕、革命，即将开始。
11
兄弟姐妹们，记住七哥说过，当你度过了最坏的一天或两天之后，一定有个特别美好的一天等着你。我们所有的爆料革命、新中国联邦的战友们，这几天看尽了这些小丑们和这些伪君子们、懦弱的这些无知的自私之辈的尽情表演之后，爆料革命受到挫败，连路波切都已经是不知道咋好了。但是这时候他就要想到，上天一定会给我们个大礼，给我们带来了挫败的时候，一定给我们礼物，人生一定永远是这样的，永远会这样子的。
12
我们裕达的曾经的员工，跟了我17年的员工，现在在日本，昨晚上给我发了个信息。她已经是三个孩子的妈妈了，听到裕达拍卖，然后把她当年的照片——给我端茶倒水时候的照片，那时候真是个漂亮的姑娘，现在确实胖了，听到看到我视频的别不高兴啊。说了几段话很感人，她是得过癌症以后又生存下来的人，当时医生通知她说：“你不会超过半年”，现在十几年过去了，她好好地活着。当时她给我发信息，我就告诉她，我说：“你相信上帝吗？”，她说：“我相信。”，我说“相信上天吗？”，她说“相信。”，我说“相信你七哥吗？”，她说“相信。”，我说：“如果你曾经是我的员工，现在离开中国，找一个山清水秀的地方去，哪怕吃着山上流的水，吃着山上的果子，然后认真地治病。”，曾经头发都掉光了，现在活得特别幸福特别好，完全没有了癌症，她先生也非常伟大，比她小七八岁的先生，现在人家是孩子一大家。
她昨天是一句话让我很感动，她说我深信不疑你就是灭共者，我深信不疑裕达国贸染指者，就像当年有人抢盘古一样，三千多人进监狱、刘志华被抓。她说这次裕达被抢走一定会有人付出代价。咱们走着看吧。如果我不相信上天、如果我不相信神、我不相信佛，我绝对活不到今天。甭说这些大事，就你们不知道的小事七哥都活不了。七哥是个性情中人，曾经就为了一个暗恋七哥的女孩，啊，绝对没碰过手，就为了一个这样的女孩一句话，七哥驾车三百公里连夜去给她送去东西。当时七哥已经是很了不起的人物了，我那保镖们都觉得不可思议。我说我不能给她身体，也不能给她未来，但是我能给她一次属于她的一天，我帮她完成她的使命和她的要求。
13
你七哥经历的人生是跌宕太多了，神啊佛啊我都经过验证。很多人最近闹腾说，这个美国的大选完神在哪儿呢、佛在哪儿呢，你怎么，永远记住，按照基督教的说一切都是神的安排，这都是神的旨意。你咋知道这不是神的安排，难道神按照你的想法去安排吗？裕达要被拍卖，很多我们老员工给我发信息，太不公平了、太黑暗了，佛祖在哪呢？菩萨在哪呢？耶稣在哪呢？我给他们的回复是，你怎么知道这不是菩萨、佛祖、耶稣的美意呢？难道只要你得到才是美意吗？失去难道不是美意吗？裕达国贸，盘古都有它的使命，今天就来了嘛。二十二天前我跟路德先生通话的时候，我说路德先生那脸一抽一抽的，很激动，当时我没告诉他，科学家也很兴奋，没告诉她。（念战友名字）［凌波微步战友哈，还有草根兄弟都来了，毛球毛球啊，干死共产党，向阳，渔夫，我爱玉米地］。
记住，我们这些人在中国百年来出了咱们这么一拨人，它一定也是万佛万神的旨意，它不是让我们在这块儿胡说八道来了，让我们来、让我们灭共、让我们承载这使命，它就有它的道理、它就会有事发生。
14
来吧，今天我们要祈福十四亿中国人民尽快地获得自由，消灭共产党。然后十四亿中国人民成为世界上最和平的民族、最伟大的民族，成为一个有信仰、自由、法治独立，真的是要回到中国人的历史文化，尊老爱幼、男女都平等，别这阴盛阳衰，然后庇佑港胞、港澳同胞、台湾同胞、西藏同胞，尽快地看到你们的太阳升起的日子的到来，为新中国联邦的所有的战友们祈福。
阿弥陀佛。亲爱的兄弟姐妹们，还有一个大家要记住的，一切这一切将发生的事情，都是由我们的战友亲自执行，亲自在前线的付出和牺牲，厮杀即将开始，希望它很短暂。爆料革命，是承载着上天的万佛万神的旨意。共产党，你完了！先这样，随时突发直播。唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1512/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1512/</guid>
      <description>内容梗概:
1尊敬的战友们好，今天是2021年1月 21号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是 1月 21号，是最近一段时间文贵是睡得最好的一晚上。我这人呀没心没肺的，一到这个时候我就睡得特别好、特别踏实。昨天晚上是10点半睡到了将近11点20，醒来以后工作到两点多又睡了。再醒来时候3点，然后工作到大概4点钟左右，一觉睡到了7点，舒服的不得了。起来赶快处理信息、打几个电话、开个小视频会议、然后马上健身。我想太多战友们要求回复了，给我的信息了。然后我想直播、乱聊直播，就这样现在坐这儿了。刚才我上去健完身、冲完凉下来，差一分钟时间出现在镜头前，相当的不孬、相当的不孬。
兄弟姐妹们，我这两天的深刻的感受，我在昨天和大卫兄弟直播当中，我曾经说了一段。那么我现在更加有感触的就是想起了另一段，就是从昨天到今天的感受，就是中午12点以后。当时18大前，兄弟姐妹们，十八大一确定了习肯定上台，王岐山当中纪委书记、常委的时候，当时中国商界最牛的几个人：马云、肖建华、王建林、许家印、叶简明、任志强、soho潘石屹。大家都知道这几个牛叉是怎么牛的，都是跟姐夫、跟小舅子、还有王岐山、姚庆、什么孙瑶、贯君、刘呈杰都好。但所有这些人都是眼睛看向南方、叫海南岛，一个公司叫海航——陈峰、王健。一度时间，18大前确定以后，是全国的企业家往南飞。当时最明显的就是董文标——民生创始人，还有行长洪崎、还有北京市副市长苟仲文。当时苟仲文晃荡晃荡的，现在还成了北京市牛叉人了。全都往海南跑，然后跑完海南，家里人都去香港。香港四季酒店见肖建华，然后有时去上海见叶简明。当时所有人，就是我、我郭文贵这号的——当年挑战王岐山、干刘志华的。哇噻，一度一下子我发现，我旁边人怎么这些人眼神都变了呀，看我都像见鬼了似的呀？然后好心的朋友和家人约我吃饭，都是喝酒喝差不多的时候：文贵呀，大势已去，现在习王上来，王岐山是中纪委书记，想杀谁杀谁，想抓谁抓谁。
虽然习对你不错，但是习要依靠王岐山，而且你跟胡、以及知青派都不错，这些人非要拿你开刀啊。那个时候的感觉兄弟姐妹们，那可是你们不在身临其境你是无法想象的，中国共产党想干啥就干啥。现在美国民主党和拜登总统拥有的权力加一堆，还不如这王岐山那中纪委、常委书记的一个零头大呢。后又加一孟建柱啊，王岐山还不算数，还有个孟建柱啊、还有个孙力军啊。当时河南省郑州市公安局局长——介绍我和孙力军认识的人，这个人跟我真是共产党当中最好的一个人，听说最近癌症末期在监狱里边已经不行了啊。他是个我尊敬的老兄长，非常了不起。实际上我和刘彦平、孙力军这中间联络人是黄保卫局长、黄保卫先生，黄保卫先生到最后一句话也没替我说。但是我特别地尊敬他，因为他在那个位置替我说不了什么。但是孙力军找他联络是我指定的，我说咱们联络人，还有孟建柱，孟建柱说你觉得相信谁，我相信保卫呀，是吧。当年我是通过保卫认识你们的，给你们奥运会的入场券、还有包厢啊。当时保卫最早就是十八大找我说，文贵你真的要做好准备了，我救不了你。孟建柱、傅政华、孙力军、王岐山，还有北京当年因为刘志华案抓走的三千多个企业家和官员，这股力量你有一万个脑袋你也不够他们砍的，文贵你现在就是案板上的肉了。
2
这还不说，我当时我记得特别有意思，当时军队当时房峰辉秘密约我，房峰辉约我以后在西山八大处一个点上，哇噻、那个点老豪华了，都是那用的玉和翠装的那墙。房峰辉见我，我一过去以后，好家伙这哥们装得可深沉，直接不吱声，一挥手地下室。我和他到地下室，真的是我看他恐惧呀。“文贵你要小心啊，这个王岐山现在已经定为常委、管中纪委，习王政府文化大革命时代到来。就你跟习家那点关系和你这点资源，完了、赶快跑！”大家别忘了，2012年到2014年我离开，将近两年本人一直在中国在北京，没走。我还告诉大家，中间有一次我去上海，我是第一次我是坐高铁去上海，我记得特别有意思，就是当年的腊八的时候、就是前天1月19号，就是我们路德访谈的大日子1月19号。订好了什么呢？是两个包厢、专厢，我们啥都上去了，突然打电话让我下来。当时说文贵呀，王岐山要办你，所以说兄弟姐妹们，我就是昨天一下子就觉得好像就到了那个时刻。
我记得特别有意思，肖建华给我打电话，让他的包头商行的行长说，老郭赶快、老肖要跟你通电话，老肖要通电话。最后是通电话，我说干嘛这是？老肖说我得到确切消息，王岐山要把你彻底直接就把你灭掉，快跑！我说肖建华你还是保重吧。这个当时我到上海去，我见了上海几个地产老板，这几个地产老板跟我说的更邪乎。说我得到确切消息，孟建柱说的，必须把郭文贵这个家伙得活活的活剥都不拉倒，活剥我都不拉倒。你说兄弟姐妹们，当时我听到那个感觉的时候，家人、家族企业、事业全在北京，而且那个时候那个危险，那是个独裁呀！什么小枪、枪靶子、刀把子全都是王歧山、还有孟建柱控制着呢。而且当时说我是令计划同党，把我列为颠覆国家和政权的、最重要的其中一分子。喔噻，今天想起来他们也没弄错啊，也没弄错。哈哈，也没弄错。
3
共产党那个较量，那是面对面的较量，兄弟姐妹们。每秒钟那都是天翻地覆的，生死存亡。当时给我说这些所谓的说这些人，他们对不对？他们全错了，他们对大事没有任何一个判断。习王上来他最大的一个敌人，他要清理自己存在的各种威胁和随时被做掉的这种可能。包括习王当时最忌惮的共青团，后来大家知道孙政才、军队房峰辉、徐才厚、郭伯雄等等等一百万共产党员。他要想干成，猪都知道，他必须得让自己先安全了；如果自己有把柄被人先抓着，又没有完全固定好地盘，你就贸然出击，那你这不是找死去了吗？一个到了这个份儿上的人，他绝对不会贸然行事。即使他想贸然行事，他周边的人也会告诉他：“千万别这样”；就像川普总统当年要把我遣返一样，旁边有班农、有博丁格、有塞申斯，这么多人告诉他说：“不能动，郭文贵是我们国家的战略资源”。结果川普没动，他动了以后他就是灾难；不但他动不了我，川普总统会成为美国毁坏宪法，他早就被弹劾了。
一样的道理，当时共产党习王政府，他一定先灭军队里边的威胁——郭伯雄、徐才厚、房峰辉，地方要弄这些大员、要员，那就是孙政才等北京市政府。他先拿下北京，再拿下上海，然后拿下广东，这才是第一波段。到第二波段，想起我的时候、轮到我的时候，他就是一定先拿掉令计划、拿掉李源潮。他不拿掉令计划、李源潮怎么可能呢？哪有一个人说先动你的小卒的，这是个基本的常识。然后王歧山这个人，他要比任何美国政界加一堆的人都阴、都狠。王歧山很清楚，他也不想弄得粉身碎骨。他知道，他跟旁边的人说过：“郭文贵想当年能把北京市政府端掉3千多人，能把刘志华给端进去，我们务必小心”。多次研究方案怎么对付我，说“这小子手里有啥、他能拿出啥你不知道；这小子跟西方的沟通你不知道；再一个在情报部门他有什么、埋什么钉子，你不知道，务必小心”，所以说当时习王还是聪明的。
4
所以说兄弟姐妹们，当时我所面临的处境就是那天我说的，那真是冰冻的感觉。“Pia”一声，当时知道情况以后，我知道我多年、二十几年的布局，瞬间被令计划儿子的法拉利车祸、被法拉利给搞掉。大家千万别忘了，2012年习王上台以后，我开始并购方正集团、海通证券。千万别忘了当时是全中国商界认为，我绝对是不是土埋了脖子上，就是人已经放在了死亡名单上，直接可以挂墙上的人了。我2012、2013、2014拿下方正集团、拿下海通证券，还有你们不知道的：我在短短的两年时间内，为家族和基金融资达600亿，所涉及的金融、证券的购并达3000亿，就是那时候干的。为什么？当你有明确的敌人的时候和危机的时候，如何将危机化为真正你的机会，这不是吹牛的。这个世界上绝大多数人他只会说不会做，把这些所有的真正的人生战略和人生的战术当成了意淫、口淫和人生失败的借口，而不是行动的一个真正的办法。
就像从清丰看守所出来以后，所以人都会说：“出来以后重新做人，如何如何的”。从来没有人把从看守所里看到的、听到的、学到的，变诸为物理化的行动和结果。我非常清楚，必须跟外国合作、必须团结国际力量、必须有巨大的财富，才能逐渐实现我的目标，才能接近我的目标。我做到了，我做到了。当时盘古在北京市新京报登出，北京市青年报：盘古拍卖，任志强、潘石屹等人和刘志华的女朋友王建瑞勾兑完，我在飞机上呢，这楼就给卖了。就没人跟我联系，连个科长都没跟我联系过，这楼就给你卖了，已经就成了北京市政府的了。兄弟姐妹们，你想想那是多可怕呀，你还在天上飞着，你家没了、楼没了。
当时2003年，2004年，那个最烂的烂人、那个严彬，带着几个女当兵的，穿着军装、胸大得把扣子都快撑断了。然后到我的办公室，我当时在那个北辰东路独立的楼里边，旁边有个我私人的茶馆，茶馆是见面的地方。去喝茶、见面，说：“你这完了，我刚刚跟百发打完这个牌，然后这个北京市政府作出这样那样的决定，你全完了，彻底完了，你赶快跑”，然后“刘志华非要搞死你不行，成立了几十个公安的队伍，就跟着你，你进去洗个脚都把你抓了，甭说你去嫖鸡了，你敢洗洗头都把你给抓了。”这当时在北京啊，那可不是开玩笑的，都知道这小子郭文贵旁边几十个警察跟着、找他的麻烦，喔噻。但是很快她知道，我也有好几十个国安跟着我、保护我，在查他们。最后大家知道，盘古被公布收走以后，是中华人民共和国被共产党抢劫了中国的权力之后第一个，生出来的孩子又给送回到肚子里边，又给重新生了一次，就是盘古。这是文贵相当骄傲的一件事。当时的王歧山在非典之后回到北京当市长，和刘志华俩人搞了一个叫“廉洁奥运”，因为郭文贵和盘古改成了叫“绿色奥运。那个反复、那个得意、那个危险、那个起伏，未经历者你是永远不知道的。
5
我昨天我才知道，河南裕达国贸被挂到了京东去拍卖去了。就头两天大家看到，因为路德先生搞什么天线宝宝，惩罚我，所谓大连专案组把裕达开始拍卖。我们那个裕达楼里面每个开关都记录在案、都包含在内，光家具当时就花了两个多亿。我们1995年到96年就花了26亿、直接花钱，要加上利息我们当时花了36亿。到今天将近30年了，包含盆盆碗碗罐罐，这几年中间还投入了将近8个亿的现金。在京东挂牌价多少钱，战友们知道吗？16万平方米，挂牌价12亿人民币。平均将近八九千块钱，比当年建设时还打了折，建设时还不含那么多软件和家具。在30年后，中国房地产涨了50倍的时候，裕达的国贸拍卖价是原来成本的80%，还又是在京东拍卖。我没有跟裕达任何人有联系，是一个我们基金的律师事务所给我说的时候。我说是吗？12亿呀？我说12亿是有点荒唐，他说有点太荒唐了。我说不荒唐，共产党还给你标了一个价儿，不错了。当年地主直接连老婆孩子，连闺女给你睡了、老婆给你睡了，这是毛泽东说的，直接把你给杀了。12亿，我说12亿便宜你了。
后来我们很多员工通过律师给我发信息，说很难过。我告诉他，我说你转告所有的裕达的员工，如果是裕达的真员工、真相信郭文贵的话，就不要痛苦也不要难过。因为你要相信有一天，裕达一定会回到我们手里面。如果你相信能回到我们手里面，你就不应该难过；如果你不相信的话，你难过也没有什么意义。所有裕达的员工应该无条件的、绝对配合所谓的专案组，把酒店交给他们。如果你们愿意在那工作，你可以在那继续工作；不愿意工作，你可以离开。我们一定会再见！裕达一定是我们的！就这么简单。他抢夺走的这个财富，他会百倍的偿还。所有参与抢夺财富的、包括河南的这家所谓的拍卖公司，都将付出百倍千倍的代价。只要他活在这个世界上，永远跟他没完。就像当年我告诉收走当时的摩根中心和今天的盘古的人一样，我说你记住郭文贵，永远不会让你们把盘古抢走，你消失在这个世界上，你的家人我也跟你没完，不信就试试！
说到这儿的时候，当时盘古被劫走、被抢走，后来又还回。我看到了多少人呐，中央的、地方的、各省的所有人，见郭文贵那真是要跟见总书记一样，排着队要约见我。都知道郭文贵得到了胡锦涛、令计划、中央政府中纪委吴官正等人的背后的背书支持，文贵打赢了，能把摩根拿回来。哇塞，那要见我的人是多少？你都不能想象，郭文贵那个火，盘古在一年内又建起来，然后盘古建起来又奥运会到来。奥运会上我独树一帜，进奥运会连个车都开不进去，文贵那块车牌子特牌一大堆。习总书记几乎每周两到三次要到那儿去。所有中央领导常委到那儿去那跟玩儿似的，没人搭理都。政治局委员上那儿去太正常了，天天去呀，是吧？短短的不到几百天，人生之颠覆、人生之起伏。当我坐在盘古七星酒店、面对着，只有我一个人有这个权利坐在那儿，还有我的龙头办公室，对着火炬的20多天，看着那一直燃烧的火炬和全世界来的精英聚集在地球一个点儿上，和全世界的有钱的人、有名的人，没有人不想去盘古的。当时的班农跟上海城建合作，他进盘古都进不了，是吧？他记忆犹新哪。
6
所以说2003、到2006、到2008、文贵之辉煌，我认为是我一生中最最辉煌的。然后到了2012年，人生重大转折、事业重大挑战、重大挫败。王岐山来了，我内心里我就知道，中国所谓的和平演变、通过内部演变的可能是没有了。对习本人的思想我是很了解的，他满脑子都是毛思想、文化大革命！他习近平比谁都恨共产党。但是他一定会利用共产党这个平台、共产党的这个舞台，他要报复，他要干点事出来。但是他一定不会放权的，他也不会给人民民主的。因为他对老百姓的这个看法，是跟毛泽东一样的：中国老百姓就得像猪狗一样的养着，就是往死里整、一定要往死里整。这我是很清楚的，王岐山就更不用说了——中国老百姓三年吃草都没事，让你吃草都是给你都恩赐。这两个文化大革命的产物出来，那中国就完蛋了。
但是文贵还是战斗到2014年底才离开，然后到香港追杀。兄弟姐妹们你想想，我们在香港中银办公室一层的装修就几千万，全扔在那了。香港一个房子就将近7亿美元，现在都5亿美元。几千万的房子，最起码几十套，那里豪华车辆那真是几十台、上百台，都仍在那了。你想想香港我的朋友、香港的关系、香港我的生活，那是什么情况？大家你们不到那个份，你是无法想象的。香港帐上的现金就一千多亿，都封在那了。想想兄弟姐妹们，我合作的基金到现在为止，还不是我的敌人，还没有公开反我，是吧？那是什么概念？那个取舍是什么概念，战友们？那个人生的挑战起起伏伏什么概念？从2003到2006与共产党最高层的政治较量、周旋之间，我吃遍了、喝遍了北京的咖啡馆、茶馆几百个，最后我享受常委待遇。我去广州去，白天鹅宾馆一整层清空、给我保护，因为我享受常委待遇呀。我去哪开会，整条街封掉，几十台车、几十干枪保护着我。因为我是受保护的，是吧？你想想那个起伏、那个感觉。然后金融界“叭叭叭”几乎拿下了中国最牛的几个，到今天海通是最棒的；方正证券是政治化的证券，然后又有科技含量；还有北大，当时北大给终身教授、副校长给文贵，你想想那啥概念？这是在2012到2014年。2003到2006，2006到2008，大家看看这时间，任何这一阶段对我人生的威胁、所谓安全，都大于今天亿万倍。那时候从物理上消除郭文贵、抹掉郭文贵，没什么人知道，你们谁知道郭文贵呀？
7
大家看到了，只有郭文贵敢举着手对着全世界人民说：郭文贵没在大陆拿出一美元；郭文贵没在大陆犯一点罪；郭文贵没有在大陆、没有在中华人民所谓的共和国做任何一点违法的事情，而且没有偷一分税。谁敢？我敢！我做到了！最后共产党给我们公司定罪是什么？叫做强迫交易罪、罚130亿美元，这是人类上最大的荒唐。外国人现在每个人都搞不清楚什么叫强迫交易罪？结果强迫交易还是国家级的部级的委——叫中国民航。我塞他大爷的还有这种事，真是郭文贵是被合法的定义为——蚂蚁把大象给强奸了，郭文贵这个蚂蚁真把大象给强奸了、共产党这个魔鬼给强奸了，还生出了孩子、生了好几个，现在被裁判为蚂蚁强奸魔鬼、还有魔鬼大象成功。当初要定郭文贵的所谓的涉黑罪、强奸罪、什么什么杀人罪、一切一切，最后跟共产党的较量从2014年到2016年，我们下面的交易、较量、利益、诱惑，战友们太多你们不知道了。郭文贵被收买了吗？被交易了吗？
从2016年年底、2017年年初，文贵开始爆料，威胁、杀害、利诱，刘彦平、孙力军、吴征、马云你们都看到了吧，多大的钱的利诱、多大的威胁！红通、蓝通、黑通都发啦。然后香港政府改变了香港一切的法律来干文贵，把美国川普总统2016年当选的周围的所有大佬几乎全部买通，都到了川普总统桌子上了，都差签字儿了。文贵当时连政治庇护都没有，就要给灭掉了，派了多少人到纽约，家里边、外边、暗杀、威胁、抗议，动用了全部的潜伏、沉默的力量。一次又一次的619、717、917,我这边爆料，他们那边行动，抓人、捕人、三年判刑、三年半判刑、再抓、再放、再抓、再判，基金再查封，查封再查封。大家都看到了，又有多少的利诱，从30亿、80亿、100亿、150亿、全部资产偿还、1000亿美元。我成了全世界上公认的由美国权威机构斯坦福大学、澳大利亚官方机构，郭文贵是过去三四年来共产党最大的敌人，社交媒体被黑客、被谣言最重要的一个人，排在第一。
从2017到2020，我们拥有了爆料革命、创造了爆料革命，和新中国联邦还不到半年时间，我们将世界上一个最大的流氓集团、犯罪组织，把它定义为反人类、种族大屠杀，并让它打开了潘多拉的盒子展示给世界——冠状病毒。不但如此，大家要看到，最重要的事情把共产党和中国人民、不等同于中国人民，全世界的分开。更重要的事情，让共产党从过去的买遍世界、买买买世界、彻底控制世界，变为全世界过街老鼠。共产主义不代表中国，共产党是中国的非法组织，共产党是全人类的公敌，共产党现在是人类大屠杀。1000多天，中国人待了七十年了，爆料革命、新中国联邦现在做的任何一件事情，是过去七十年不敢提，就别说发生了。爆料革命、新中国联邦，今天我们说我骄傲我自豪，没有人敢再提这个字句。我们在人类上创造的伟大和对邪恶的挑战、和公义、和勇气、和正义、和智慧，真的是我相信上天。没有上天对我们的一次又一次的庇佑，不可能走到今天。就象我的贺老给我的临终前的留言一样，他相信上天在帮着我们。我这些年是走钢丝过来的，文贵不是1月20号开始走钢丝，文贵的一生都在钢丝上睡觉、起居，成长在钢丝上。今天和昨天的危险绝不会大于2003、2006、到2020年，绝不会。我从来没觉得像今天这么强大过。1月20号这一天确实是我们爆料革命的一个重大挫折，对灭共事业，它将有着一个不可确定的因素和巨大的挑战。
8
我这两天也在想，在过去的这半年内，我们有些事情是犯了极端的错误的。我们一直以来不参与美国政治，我和班农先生之间永远有几个红线：不掺和美国政治，不掺和他美国的所有政治活动，我们永远不掺和美国两党之间的政治。但是由于这个拜登硬盘事件，我们走得有点远、走的有点急。这个其中对G-News、G-TV既有商业上的大幅提升，对商业上是成功的；在政治上、爆料革命上，我们是错的。包括近两个月来，共产党提高了灭爆小组的素质和手段，派来了大批形象好、英文好、教育背景好、有耐心这样的人潜伏进来；包括在社交媒体上带偏路、虚假信息，利用英文推特大量地传送信息，我们没有及时地制止。很多人不知不觉中由于幻想和希望和急切，最后很多是被这虚假信息所引诱。
9
另外文贵在即使事实上我们为了让自己变得更牛，证明自己更正确，走了一个歪路。爆料革命不强迫任何人参与，新中国联邦不强迫任何人参与。灭共，郭文贵在这儿开始灭共，没对任何战友有要求。当然我也没有给大家任何承诺，没有任何保证，我和战友之间没有任何法律关系——在灭共的事业上啊，除了G系列外。灭共不是郭文贵的责任，也不是爆料革命和默默地付出这些战友的责任。这不是我说的共产党绑架了14亿中国人民，它是个政府，它有责任、它有义务，它有法定的义务。爆料革命那么多牺牲的战友，流血的、被威胁、被喝茶、被恐惧的战友，（他们）没有责任；不是这些牺牲流血的人向那些没有牺牲、没有流血的人、没有付出的人，我们有责任有义务要向你交待一个答卷：什么时间、什么形式，必须灭共。似乎这个之间，已经达成了默契，这是一个我们最大的失败。
10
我再次重申，爆料革命、新中国联邦你爱跟不跟，不跟拉倒。我不欠任何人的。我们伟大的是那些默默无闻、牺牲的那些战友，我们那些默默在背后付出的战友，和101岁到6岁、8岁这些坚信爆料革命的战友们，这是我们的兄弟姐妹。那些1分钱没拿、1分钱没有捐法治基金，啥事没干在那块看热闹，天天在那块晃着脚、拿着手机，天天在那块评头论足的。我R你八辈祖宗，你爱滚哪滚哪去，你不是我们的战友，你不要在那块瞎评、乱评的。我们的战友们一定要记住，如果你认为你是战友的话，你要相信一条：爆料革命、新中国联邦没有给你承诺任何时间。我就说今天晚上灭共，它没灭咋了？川普总统的儿媳妇几天前还录像呢：“大事儿来了，好事儿来了”，她兑现了吗？川普总统天天说：“我永远不放弃，永远不妥协，永远不投降”，他现在在哪呢？
共产党永远给中国人民说，实现小康，给人民土地，叫人民当家作主，它没兑现过，你咋不找它去啊？谁在这块挑肥拣瘦，像路德访谈，我觉得路德先生进了魔障了一样，路德先生做了多少事情和博士军团，路德先生说错了没兑现，那你说个对的呗，你说一个对的，你做一个119出来呗。所以说，爆料革命新中国联邦没有任何承诺，不存在兑不兑现，说到没做到没兑现的什么百分之一百川普赢，川普总统还说他百分之一千赢，说百分之一万赢的人多了去了，你咋不找他去啊？
11
所以说我们要今天要重申，这是我们的错误。另外一个错误，我现在想的事情，我们对战友之间啊，感性化的太多，理性化太少，就在这种大事来的时候能看出多少战友们还是这些幻想、大头症、不切实际，只能赢不能输，这就是中国人在全世界赌场最多的原因。因为我们中国人中国人有一个心理，进赌场都是来赢的，没有准备输的。赌场永远是，庄家是永远是绝大多数的赢，不可能有你来玩的赌徒，你是赢家多于赌场。但是就是中国人有个心理，我是来赢的，不能输，所以说有跳楼的、自杀的。这是为什么中国有一个个的金融诈骗案，这是为什么中国共产党在中国待了70年。
战友们，我这两天，很多战友真的让我特别感动，给我问候啊，七哥呀，不要气馁啊，不要担心呀，我始终跟你，我特别感谢。但是战友们，你们太不了解你七哥了。我刚才说了1月20号对我们是个挫败，它绝对是个机会，什么事情改变了1月20号，什么力量改变了1月20号？我告诉大家，就两个力量。世界上只有爆料革命和新中国联邦郭文贵在这儿说过，社交媒体。这次美国大选，就是Facebook 和 Twitter 、YouTube社交媒体，太空大佬的选举；第二就是金钱选举，这次就是钱的选举，钱的背后就是中国共产党，这些太空大佬背后就是共产党。我这两天恰恰在想，我们在哪方面我们做错了，我最后一个，今天我认识到了一个强大的错误，过去三年最大的失误。我们在媒体上的力量，G-News、GTV、G-Coin、 G-Dollar、G-Club、G-Fashion, 发展得还慢，发展得还晚。战斗的力量太强大，以至于把自己的战略，两条腿走，既发展经济，经济才能发展关系，另外一个腿就是灭共。咱现在发现，另外一条腿，像我腿疼一样，肌肉不够强大。我如果我们有Facebook、Twitter这样的社交媒体力量，结果又是如何？如果在三年前把更多的精力，建立GTV、G-News，结果又是如何？如果G-Coin、G-Dollar在三年（前）开始建起来，G-Club、G-Fashion, 结果又是如何？
这次人类的终极之战，就是Twitter和Facebook和YouTube，社交媒体，七哥早就意识到了，也知道，我是唯一一个给美国人给西方一再警告这三年，共产党不认为核武器（是）最大力量，它认为是社交媒体，然后才是金融和经济和科技。为啥我们就没把这个事搞成最重要呢？现在我腿疼了，爆料革命的腿也疼了，就是这条腿太厉害。踹共的本事，联盟战友、联盟世界、联盟灭共、中共不等于中国人民、病毒、香港事件等等等，伟大，了不起。另外一条腿，媒体、社交媒体、金融板块这个武器，这条腿没拉起来，这是我觉得犯的错误。相反，我们在另外一面做得实在太好了，将战友全面地参与，全面地分享利益，全面地共同地打造一个G系列，这个想法太好了，我们还需要更快更准发展。当我这两天战友们问我的时候，给我发信息，我感动的时候，我现在简单回复战友们，我交给你们一个很好的办法。如果你是七哥，你怎么能解决，你心理上生理上，被第二次有冰冻的感觉之后，你们如何解决这个问题？
大家给我在这儿留言，我iPad啊，我看看大家怎么给我留言，你们怎么解决。韩国的啊，喜韩农场,世界潮流，永不放弃，抓住机会，以共灭共，总结恢复，继续战斗，运动，打沙袋，也没有资格放弃，也不能放弃，好好睡一觉继续练，我们只需要一次赢就够了，磕到底，丢掉包裹，晒太阳，充电，先让自己冷却，背叛是人类…从爆料革命，团结，快速强大起来，静心，discord 群，塞翁失马焉知祸福，七哥总结太好了。
12
兄弟姐妹们，跟着七哥啊，七哥的历史给了你们最好的答案。不是说的啊，我是事实上最好的样板，当遇到这些事情的时候，兄弟姐妹们，我只问你一个问题，睡觉了，什么打沙袋的，那都傻子哈，这都傻子。那说明你有压力，七哥真的没有。我坐在那抽了根雪茄烟，看到12点以后，跟大卫先生我们兄弟，弄完直播我坐在那，然后那个电话就不行了，安慰我的。其中一个，我们那个基金大佬，给我发信息，说不管如何，接下来会很难，我将和你在一起，我把家人全部从东京现在都送回加拿大，我将在日本开展新的战场。呀，我这说着说着说漏了，未来哈。
我们的樱花团来了，太好了，实力实力，人生必须的挑战，你们说的都不对，没有一个人说对的。兄弟姐妹们，现在你把七哥跟谁比一比，我当时给所有这些我们基金的、还有合作的、咱们机构者，还有这些所有的欧洲的、亚洲的咱们这些了不起的，我说我今年第一件事，我先把这十几亿美元得给它花出去，我得把这十几亿美元花出去。我说你们放心，这十几亿美元我得给它干掉它，花到这个GTV、GNews、GCoin、GDollar、GClub、GFashion上去。我们今年，今年2021年，基本上就是发展G系列为主。我要把这个腿，像我现在每天锻炼，我腿不疼啦。就是每天腿上绑上大沙袋，欻欻欻，哎现在好的不得了。我要把我这条腿，这两条腿要平衡走路。2021年，我一定要把它创造，花掉这十几亿美元，再甚至把另外的几十亿美元给它花掉，并购，把这条腿强大起来。这是我今年最重要的。我们一定要把盖特，GTV，GNews，GClub，GCoin，GFashion和GDollar做到未来不能让Facebook、Twitter 这些社交媒体独家说了算。
13
灭共事业我们没有国防部，但是我们有现代国防部，我们就是要有强大的社交媒体的绝对话语权。当然这也让战友们大家都能赚很多钱，是吧，这个利益是大家的。另外一个，很多人给我说七哥如何如何的时候，危险呐，什么你不容易啊。兄弟姐妹们，我告诉你，刚才没有一个人说到家的。战友们你们拿七哥比一比，你跟谁比？把七哥跟肖建华比一比，肖建华失去了多少钱，几万亿吧，五十几个孩子现在没爹了吧，五十几个小媳妇找不着了吧；跟叶简明比，叶简明给扔河里去了，听说很多孩子现在都消失了，家人也都没了；跟吴小晖比，吴小晖的钱，吴小晖的事业，吴小晖的楼呢？跟王健比，王健的尸体在哪呢？西雅图呢；跟陈峰比，陈峰有后台吧，我跟王健比，行，太惨了，跟孙力军比，孟建柱比，王岐山比，他们在哪呢？他比你七哥好吗？他比你七哥安全吗？我跟习近平比，习近平的压力，习近平的风险，习近平的挑战比我小吗？全世界的病毒就没了吗？
我问那些基金的人，我说你能告诉我吗？全人类现在都要说这个病菌，这个冠状病毒跟共产党没关系，全世界人民都接受说共产党再回到2016年以前，2017年以前，爆料革命发生以前，让共产党给世界经济把脉，做老中医，你信吗？中共能回到2017年以前吗？中共能跟欧洲继续这样下去吗？中共能跟美国全面恢复到2017年以前吗？2017年的郭文贵和今年在世界的影响力一样吗？过去我掉个脑袋没人知道郭文贵是谁，我现在我掉个痔疮全世界都得吓一大跳。
14
还有，我跟这些不比了，我再跟香港的那些大富豪比。兄弟姐妹们，感恩吧，庆幸吧，我们活着，我们还干了这么多事，我们还在一个有法治的国家，我们还有亿万个战友，我们还有了G系列，我们现在有了GTV、GNews、GClub、GFashion、GCoin、GDollar。如果没有呢？我们就不活了，找个地方，找个厕所把自己给掐死？这个世界上只有吓死的懦夫，我从来没有听说吓出来的英雄。解决恐惧最好的办法，就是让你有实力，你的实力要大过你的敌人。话又说回来人生就三万多天，你觉得你是长生不老身吗？人生连生死都不能放下你能灭共吗？人生连挫折你都无法接受，灭了共你又能干啥呢？共产党两万五千里的长征当时八万人，到了西部的时候就剩下六千人，后来跟习仲勋，和高岗合作，打马家军最后才整出几万人。最后是重新再起，从井冈山到延安。
共产党这流氓土匪，它能统治中国那也不是开玩笑的。共产党利用了国民党和日本的这个战争，侵华战争，让自己坐享其成，难道我们就没这机会吗？你不觉得美国现在这内部的这种战斗，政治的较量，是对我们最有利的吗？共产党你要能把香港事情你给我抹杀掉，让全世界认可；共产党你要把中国的经济，现在这个擀面杖子经济弄成真的；共产党你要把病毒变成美国病毒。郭文贵死而无憾，我们就来错了地方，来错了时间，我们就活该死，就不该灭共。你只要这个解决不了，你大爷的共产党，你必须被消灭。我绝不相信香港，新疆，西藏，在天上的冤魂野鬼们，那些死掉的香港的手足和被强奸轮奸死掉的一万多人，和香港现在变成了你这种共匪的这种黑手段以警治港的手段，能得以延续下去。我不相信美国政府公布的你所有的这些东西，你能拉到。孟晚舟可能马上回国，你能把华为再遍布全世界吗？中国的私人企业家继续跟着你共产党再跟过去三十年给你积累打造这种卖命的财富吗？爆料革命新中国联邦你能彻底铲平吗？你把这些问题想完了，兄弟姐妹们。七哥失去的和这些危险比，七哥是大赢家，爆料革命是大赢家，新中国联邦是大赢家。
一个赌场的心理，一个赌徒的心理，参与到赌场永远想赢的你必然是个loser。我们不是赌徒，我们是信仰之徒，我们是要灭共的。早就把脑袋别到裤腰带上了，这就是我们今天我告诉战友们的。如果把这几个问题想明白了，兄弟姐妹们，不要听那些人胡放狗屁。他们何能何德，有资格评价爆料革命新中国联邦。三年前我们说他可能听不懂，今天我们有资格告诉他，你连个屁都不是。如果你要有资格、有本事批评爆料革命、新中国联邦，亮出来你的脸，亮出来你的家产，亮出来你的历史，亮出来你的勇气和正义，有种站出来说一说，比一比，是骡子是马，麻雀永远不懂苍鹰之志，你不知道这个老鹰在天空中飞翔的感觉。这就是我们爆料革命今天大家最重要学到的智慧，生存、人生、信仰、追求、和人格。
15
（2021年）1（月）20（日）绝对是上天给我们爆料革命带来的最大的机会，120绝对会彻底的让我们战友更多的，真正的战友连接在一起。过去可以说是心相印，我们这次要改变成心相连。如果还有选择退却，或者说还表示怀疑的，请你一定离开。离开对我们说是个恩赐，对你也是一个解脱。我们不做战友我们可以做朋友，我们不做战友、不做朋友我们不要做敌人，别把事做绝了。但是如果这两样你都不接受的，那你就是王八蛋，你就根本不是人，你就是畜生，你爱死哪死哪去，我们逮住一个灭你一个。绝不会让你在我们GTV上有任何的发言的机会；绝不会让你有任何机会参与到我们G系列；绝不会让你有机会在我们这块捣乱。所谓的灭就是让你离开，战友们你们同不同意。
16
2021年我们要低调，我们原来啊是上山啊。咱们是得意啊，得意了三年了。咱把共产党打的满地找牙，不能让人家喘喘气吗？咱们那时候是啥呀，咱们是看上去什么，咱是这个是挺着胸走。上山时候咱们是这个趴着马背上，现在我们下山了，咱们要低调，要绝对的低调、务实。2021发展G系列，把各农场强大的联系在一起。分清楚在120之后，谁是心相印的战友，心相连的战友，谁是真战友，谁是假战友，谁是混子，谁是我们真正爆料革命、新中国联邦未来的勇士，我们要珍惜。120之后，我们让G系列强大。让更多战友以最快的时间，能贴现钱、能有现钱、能有兑换的钱，这是目前当务之急。把G系列、G盖特、GTV、GNews做大，以最快的速度，在全世界拥有我们的社交媒体话语权，是固化、强化、国防化、国家化新中国联邦的必然目标必然实现，必然要达到的这个目的。
所以兄弟姐妹们战友们，凡是有GTV，GNews，GClub，GFashion工作有能力的，加入到来，请和我们喜马拉雅大使馆，这个我们还有一个这个G系列咨服群，和喜马拉雅大使馆discord群来联系，和我们全球的农场，农场主，和喜马拉雅联盟委员会联系。我们各农场有责任有义务，找到更多有能力的战友加入到这个系列。我们会以最快的速度，GTV和GClub，GNews进行一个新的经济增长，我们今年要达到过去Facebook，它花了七年的成长成功，我们希望能在三年半到四年让它成长成功。我们今年要达到Facebook前三年到四年干的事，然后明年到下半年，就明年年底要达到Facebook七年干到的事。推特也就是我们的盖特功能，我们今年年底前一定要达到盖特（口误：推特）现在80%的功能，明年我们要达到它100%的功能。GNews今年年底一定会实现纽约时报它所有的数据当中的70%-80%。
而且我们一定在今年年底前最重要的事情，要把所有的GTV、GNews、还有盖特，超过40%、50%是美国人、真正的白人和美国籍的或欧洲籍的外国人使用我们的平台。我们要把GCoin、GDollar、GClub、GFashion、GTV、GNews迅速地要跨到让他们必须面对现实，达到万亿级的估值的企业。我们现在GBank，现在说有点早啊。今年不能破裤子先伸腿，GBank一定会到来的，GBank一定到来。最近共产党的几招，在国内加大对战友们的围剿、威胁、报假案、出镜头。又加大了，又像2017年初一样，在各社交媒体上出来的五毛，又平爆小组同时收裕达，在海外通过国家的力量，威胁各战友的账号，关账号，让你不舒服。然后加大了虚假投诉，同时对我们的各农场派出了更多的、更高级的蛇和燕子，这是共产党想打心理战。
17
共产党它绝对搞错了，它了解了解郭文贵的历史。如果我刚才举例，大家战友觉得还不过瘾的话。七哥一旦遇到困难和挫折的时候，我一想想清丰看守所，一想想我死去的八弟，我一想想在清丰看守所吃掉了一个被子的棉花，一想想在清丰看守所当着我面被枪毙的那60个民主英雄，七哥浑身都是力量。那今天我们达到的目的、和生活环境、和物理条件、和遇到的挑战，和清丰看守所一比，那我就是仰天大笑，哈哈哈哈哈哈哈。共产党你跟我玩心理战，你差太远了。你们这些狗R的东西，你们在中南坑，还有天天喝茅台，喝酒搞双修，身体空了，精神空了，自己骗自己，你肾不行了，你心也不行了，你脑子也不行了，你跟我PK啥呀？
如果你们共产党的人都在清丰看守所受过那种罪，见过那60个人被枪毙，能创造这样的企业，能经历过这样的起伏，你才有资格跟我斗！现在放眼看过去，中南坑无一人有资格跟我较量。离开中南坑要单对单，你真给郭文贵吃郭文贵的痔疮你都不配。战友们想想是不是？七哥吹牛了吗？七哥说的实在不？2017年爆料的时候很多人说：“文贵，你这个爆料，那你没那么容易灭共，那你可能是3年、5年、10年”。我当时记得战友们说过吗，我说：“郭文贵的年龄，我等它10年，我得把共产党等死你”。我用过去的3年已经证明了我把共产党变成了世界上人类大屠杀、种族灭绝罪、过街的老鼠、非法的政权。还让世界知道你打开了你的潘多拉盒子冠状病毒，威胁全人类。我3年都把你弄这样了，那再有3年我能把你弄啥样？你还能再控制一次美国总统选举？你还能在全世界再搞一次病毒？
18</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</guid>
      <description>内容梗概:
二零二一年一月十五号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
哈哈，兄弟姐妹们，这（已）是二零二一年一月十五号了。时间，是一切的力量。兄弟姐妹们，这个世界上最昂贵的，最要珍惜的，最难安排的，就是时间。我就纳闷：这个世界上为什么会有“无聊”这个词儿！多少时间都不够用的！七哥紧忙活，慢忙活，（也要）赶在十二点前给大家报个平安！
兄弟姐妹们，过去这几天，你们发现了什么？就这几天，从一月六号到一月二十号之间，蓬佩奥国务卿和美国政府部门、川普总统，所采取的灭共的行动，还有真正的措施，是过去七十年的和！所以说，兄弟姐妹们，一定要看到这个本质！
美国这个国家，就像珍珠港战争，珍珠港被袭击一样，包括二战，它不（被）打疼，不流血，它不行动啊！它是个资本主义自私型的国家，这个国家已经真的是远离了上帝和它的信仰，已经远离了它的初衷——民主、法治，包括信奉上帝（TRUST MY GOD）。（但是）这一次，让它疼了。
所以说，一月六号到一月二十号，新中国联邦和所有中国人是最大的受益者！——任何一个美国总统，不可能随随便便地把一个前届总统和美国政府下达的命令随便推翻，这是不可能的！这真的是。
这就像一个厨师端上来了一盆炖锅酸菜，你想把它（再）放回去，回到原来被炖熟之前，那是不可能的！你要把这个炖锅给砸了，给扣了，那是另外一回事儿——砸了，扣了，你是要负责任的，没人给你付钱！所以说，把整个做熟的牛排放在这儿，你可以吃，（也可以）不吃，（但）这个牛肉已经做熟了！
共产党，（如今）已经成了美国餐桌上的大餐，至于美国人吃不吃，那是你的事儿。共产党，共产党已经成了美国的牛排了！已经（被）炖成火锅了！你说，现在那些企业，什么小米啊……这几天最重要的事情，我希望它最后一分钟把这几个金融集团全给烩了，也炖到锅里边去！（现在还）缺那一把盐，还缺一把辣椒。
所以说，兄弟姐妹们，这帮孙子们，它们对中国人民敲诈、喝血、吸髓了七十年了！它们在海外的钱还没查呢！（它们）海外的钱还没给封呢！还有，它的金融机构还没打（垮）呢！百度、微信、阿里巴巴，这三个机构还没弄呢！平安集团、中国银行、民生银行、汇丰银行，还没弄呢！所以说，还得弄，还得弄！
记得七哥说过吗？“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”（一连四遍！）七哥说的啥？我会让它付出所有对我们做的事情的百倍的代价！你动一步，我动十步！你把河南裕达四十五亿也好，七亿美元也好，你给弄走，惩罚——路德说“天线宝宝”，跟我鸟事啊！你们这帮窝囊废！你往我身上贴啥呀？是不是？然后，你把裕达所谓“没收”！但是，你“没收”那玩意儿，你能把它铲平吗？你能搬掉吗？那个地方永远是郭文贵创建的河南裕达！它叫“河南裕达”，它永远不叫“共产党裕达”！而且记住我说的话：郭文贵一定会回去！一定会让（你把）裕达、盘古原封、原样地归还给我郭文贵！
共产党，你记住我今天说的话：任何一个涉足盘古、裕达、政泉广场的人，我都会让你看到，就像大连和辽宁的两个管这个案子的副省长、所有的法官，还有审判长（一样），全部都进监狱！因为上天站在了我们这一边，正义站在了我们这一边！任何想从盘古、裕达、政泉身上捞钱的，过去三年，（已经）给了你答案了——没有一个（有）好下场的！咱走着看！但是记住：你对我家族的迫害，对我同事的迫害，我会让你在美国和欧洲付出百倍、千倍的代价！
这两天，国内的很多战友给我发（消息），有些战友手里拿到了所谓的我在美国政府的SEC所谓提交的秘密资料，这是别人——不知道这是PAG的官司，还是什么官司，谁偷盗的资料，交给了共产党，共产党到处发给这些投资者，包括国内很多战友——曾经投资的，因为这个“裕达事件”。现在都不投了。这个损失，战友们，你得给我记着！
我知道的，比如说北京，还有广东、深圳，有好几个战友，要投好几亿美元，包括原来腾讯的高管，（但是）看到裕达被没收后，现在都不投了。还有，看到美国有关部门发出的所谓的给SEC的这个秘密文件，都不投了。这个损失，我得找人要的！我有地方找啊！兄弟姐妹们，你们被威胁、被喝茶、被要求退还投资这事儿，（证据）都留着，那都是钱啊！都留着！
兄弟姐妹们！咋这么多好事啊！关键是咱在这地方有说理的地方，是吧？谁威胁咱了，谁弄咱的钱了，未来得有人给咱钱啊，它得赔呀！就像华盛顿取消我政治庇护案的那个，它得赔咱钱啊！是吧？多少人因为那个政治庇护案子取消——取消了跟我的合作、聘请我当顾问，那得多少钱啊？它得赔吧？这不是我说的吧！
所以说，战友们，你们要记住：你们被威胁，被喝茶，被威胁，取消投资，（证据）都留着！包括未来有些部门找你们，要求你退还投资，给你造成的损失，（证据）都留着！有人可能会给你钱的！现在共产党在海外的钱，那些黑钱、脏钱，剥削中国老百姓的钱，咱要拿回来！是不是？它得赔咱呢！
河南裕达就七亿美元，加上赔偿，赔个十倍吧，那不（就）七十亿美元吗？是吧？盘古大观，本来是三百亿的资产，它五十亿拿走的吧，它赔上十倍的话，（那就是）三千亿呀！我的天啊，那得多少钱啊！所以说，你看，政泉广场，现在连那个什么华汇中心，原来的房地产商，那个哥们儿，他都想趁火打劫，弄十来个亿！还有河北国资委，在政泉弄了八个亿的罚款。这都是上星期发生的事。这一说，都是几十个亿！
那么，未来河北国资委在海外的资产，还有什么金牛股份，咱都可以起诉它，让它赔咱！因为它是国有企业！它通过共产党独家拥有的法院，强行地掠夺了我的资产！那么，现在，美国政府接下来对（中共）金融的制裁，对各种国有企业的制裁，对在西方的共产党资产的查封，咱是第一受益人啊！所以，新中国联邦，想不发财都不行！新中国联邦人，一定要体面做人！
所以，兄弟姐妹们，要用脑子、用智慧与共产党斗，与邪恶斗！每时每刻都酝酿着火山的爆发！火山的爆发，它不是一蹴而成的，是经过了多少年（才）凝聚而成的。等到火山爆发的时候，你得问自己：你是被爆发的那个地方，还是你促进了火山的爆发！
兄弟姐妹们，美好的时刻，就在我们前面，就在我们手里，就在我们手里！要动手，要动手，要动手，要行动！
亲爱的兄弟姐妹们，你觉得这个世界上，接下来，所有人（都）要求赔钱，所有人、所有全球的仇恨、所有全球的问题，它找谁算账去？只有一个：黑社会邪教组织——共产党！
走着看，二零二一年，辛丑年。从过去的庚子“霹雳年”，到辛丑真正的“灭共年”，兄弟姐妹们，辛丑年，就是共产党最后的一年！走着看，全人类都在酝酿着一个火山的爆发！找谁算账？找谁要命？找谁要钱？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1500/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1500/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经是一月十四号了。哎呦，别搞错了！一月十四号吧？对，一月十四号！（距离）这次美国总统换届仪式——换届？换不换届呀？——还有六天了，兄弟姐妹们，真够吓人的啊！完全理解兄弟姐妹们的这种心情，全世界人民实际上都一样。但是，兄弟姐妹们，我说的还是那句话：不要幻想，不要幻想！两个原则：九十九点九，是拜登就职新总统所谓的仪式；但是，川普百分之百赢！这个需要时间，需要政治智慧。
那么，亲爱的兄弟姐妹们，过去，从昨天到现在，我相信大家都看到了，这个世界上发生了这么多离奇（的事情），包括对川普总统（发起了）美国有史以来前所未有的这么一个弹劾，而且是大比例地通过。世界上，现在我们全人类都面临着一个最重要的人类的大转机——到底是资本主义制度，还是社会主义制度？是现在的人类上所谓的民主法制，还是独裁制度？未来在人类上谁当老大？严格讲就是共产主义和资本主义制度（对决）。
从昨天到今天，我觉得全世界任何有脑子的大人物，都在思考一个问题：人类上赖以生存的，继二战之前、二战之后人类上前所未有的全球的安全、稳定和繁荣，人口倍数地增长，全世界整个物质文明的超强发展，地球上所有人与人的交流加速了数以万倍，这个时候，全球很多方面事实上的一体化，面临着巨大的考验！
这个时候，兄弟姐妹们，对于十四亿中国人来讲，（我们）绝对是世界上不可忽视、也不能忽视的最重要的一个考量！无论如何，（拥有）十四亿中国人（的民族和国家），都是创造文明、影响文明和引领文明的伟大民族和国家！现在，共产党想代表这十四亿人，它想说话，它想代表，全世界答不答应？它不但要代表（十四亿中国人），它的条件是，它要领导全世界，让全世界（都要）按它的方式和模式来生存和共处！很多人，只看眼前自己的那个房子啊，车子啊，利益啊。在病毒面前，你简直脆弱得不堪一击！
蓬佩奥国务卿，还有皮特·纳瓦罗，现在还有美国的各种国防军事高官，基本上都已经是官方说明：这（病毒）是来自武汉实验室！来自武汉实验室，就是武器！不存在什么“故意（释放）”、“非故意释放”！就像杀人一样：“（我）非故意杀人”，杀人以后，想说是非故意杀人，那比登天都难，比你否定杀人都难！
兄弟姐妹们，什么情况？在美国（谁当）总统这个问题上，“如果是共产党释放了病毒”的问题上，确定（它就是“化学武器”）的问题上，哪个大呢？哪个大呢？你觉得川普总统能停吗？你觉得蓬佩奥国务卿能停吗？你觉得美国总统——不管谁就职了，（查清）共产党造的这个（病毒的）事实，追求病毒的真相，追究（共产党的）责任，能停吗？
还有，大家要记住，全世界，现在那个傻货——（英国首相）约翰逊说：“这（病毒）是穿山甲带来的！”现在，又有什么更过分得“泄露说”！兄弟姐妹们，让他们尽情地说，他们说的越多，否认的越好越多，他们撒的谎越多，才越能证明我们“爆料革命”、新中国联邦的伟大！这场斗争、这场较量，是关乎着全人类未来的方向和全人类的生存、死亡！
所以说，从昨天到今天，很多人都跟我说：“MILES，在病毒面前，在病毒真相面前，谁是总统、人类往哪走，这都取决于病毒。”最近中共很多人发话出来，说得很对：“从病毒发生的那天起，人类的政治格局、人类的生存方式和未来人类是属灵还是属物质；还是物质依靠，还是心灵依靠？还是这两个的共同体？人和天地之关系，人和自然之关系，人和人之间的关系，宗教和信仰之间的关系，宗教信仰和政治管理的关系，现在到了世界大对决的时刻！
不要看眼前一时一事，看今天——文贵在二零一七年，美国最大的律师事务所（白宫旁边的那个），被共产党黑客，取消了我的政治庇护。（当时）没有一个人说我能赢的，对方对我的威胁是巨大的，给我带来了巨大的伤害。昨天第一审，对方大输！这是美国历史上前所未有的，（他们）全都恭喜我，我没什么在乎。
同时，昨天共产党为了响应这个案子我们赢了——共产党，记得二零一七年，（它们）说过吧？说中共没有参与黑客袭击。但是，现在证明它绝对是黑客袭击，而且律师事务所的美国人给它磕了头，而且那是美国最大的律师事务所之一！但美国有法律，还有法官，这个国家就是总有希望！同时，昨天共产党大连市法院给郑州裕达国贸送去了执行通知书，根据大连的六百亿的、一百三十亿的罚款，要把裕达进行拍卖！你看吧：我这边儿，过去几年，只要我这边儿能有一个大的赢，共产党那边儿就对我的所有的过去的家族的事业和人就会有行动。呵呵，这个流氓！我们这边儿只要有大输，那边儿就有大庆祝。永远都是，过去几年没变过，连美国人都发现了！
我把这个裕达国贸的执行书发给了美国的政府部门，他们说：“哎，真是，每次都这样！”就是我向全世界揭发这个王八蛋的真相，它就打我，打我们的孩子，打我们的同胞。就像（很多）中国人一样，只要是外国人一说共产党坏，它就打中国人民。这绝对是一个流氓，（一个）残酷的、没有任何善良、没有任何正义、更不存在什么公平的邪教组织！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，你知道，我特别特别地享受此时此刻，因为人类上所有关注的话题——美国总统选举，美国总统是否有作弊，是否被偷盗，人类每个国家面对的病毒的威胁，还有疫苗的是否管用，世界经济是否能延续，（这一切）都和共产党有关系！我们要让世界真正地通过这一系列的事实，就像我们那个律师事务所，经过三年的战斗，（尽管）全世界没有一个人认为我这个官司能赢的，（但是）我们现在可以说是改变了整个的一切！我们战到最后会让他们知道：共产党到底能不能代表中国人民？共产党能不能在全世界面前获得信任？它是否应该被消灭？如何消灭？它不仅仅是美国一个总统的问题，（它）是全美国、全人类的问题！
共产党，你绝对完了！你比我想象的玩得还要快，还要惨！就过去这四周你的折腾，加速了你的灭亡！战友们，你们信不信？很快你们就会有很大很大的好消息，你意想不到！愿上天保佑我们吧！你们会等到最大的好消息的到来！但是，千万别幻想，咱不兴幻想，不兴幻想啊！
一切都已经开始，兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1402/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1402/</guid>
      <description>内容梗概: 天哪，我现在闻着面包味儿，我要找啦…呃…，What time you make this Paul?Just now.Give me…Oh my god, Hot，哇哇，I like this.哎呀，这大面包啊就爱吃这新鲜…，啊…，So good！哇…哎呀，幸福的日子，真好吃啊，哈哈哈，好不好啊，兄弟姐妹们。Give me a coffee，Yeah。太棒了、太棒了、太棒了。嗯…当你看到这个面包的时候哇…这个味道，Thank you,Paul。哇…Give me coffee here, please. 哇…我就喜欢这种感觉，啊…我创建了裕达酒店，还有这个盘古酒店，我最幸福的就是啊到厨房去啊，然后呢就是早上厨师做的饭啊，我在那块吃点热东西，然后呢新鲜的啊真的东西，一切在中国就是真的啊，真的真的屁啊都爱闻，因为那是真屁，不愿意看中南城那帮王八蛋站在主席台上放的假屁。哈哈…哎呀，你说说你说说，弄点真的多不容易呀，啊啥在中国真的是…哇…真漂亮！今天的天，这中央公园是真漂亮啊，你看看你看看你看看你看看，你看看啊你看看，你看这个啊帝国大厦，你看这、这边凉台啊…，路德波切那次说：郭先生的那个露台十几米。他疯了。这是几十米啊…应该是45米乘以大概50米啊，45米×50米，最起码啊，大了，这是全曼哈顿第五大道最大的室外露台啊。哎呀真是啊所以我们要辛勤劳动，所以我们这家族基金啊…买这个房子是对的啊，他们也投资了是吧，我在这块帮他们赚那么多钱是吧。啊，嗯…但是我不拥有，不要拥有啊，干嘛拥有啊人生有生有死就不需要拥有啊，有使用的权利就可以了啊，只要你有使用这就挺好嘛，一样是吧。哎呀，就像有些人非得要拥有，干嘛要拥有啊？哎呀，热闹啊，听说昨天晚上有大行动啊大家听说了吗？还没看到是吧，我就别说了，等着吧啊。行了，我要赶快喝杯咖啡啦，嗯…昨天是晚上将近5点才睡的觉，我这是刚从安全屋下来啊安全屋下来。嗯…啥都不说了战友们，周末愉快吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1234/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1234/</guid>
      <description>内容梗概:
咋没看见呢？直播半天了，你怎么没看见呢？直播半天了啊！哎呀！大家都回来了，我刚才在那块疯了半天，大家没看到我人，结果真是太遗憾了。用外交部的讲话，非常的遗憾，非常的遗憾给你们带来的不方便。战友们，刚才那段直播音乐实际上是我们在向某个地方发送点信息、发送点信息，就是我们很高兴的信息。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月15号。很多战友都说，文贵咋不直播呀？那么多天不直播了。怎么还不直播呀？一再的问。我说我可以直播，实在是没时间。我想跟大家说什么呢？现在一切都要以灭共为主要，亲爱的兄弟姐妹们一定要记住，灭共是咱的核心目标，其他都不重要。
我就纳了闷了，这几天不知道怎么那么多日本的、台湾的、泰国的、马来西亚的、还有俄罗斯的，咱们的华侨、同胞们给我发信息的超级多。突然间就觉得好像、真的是，突然间灭共的这个形式跑到亚洲去了，东移，全部跑到东边去了。但是我要告诉大家的事情，我知道为什么。最近共产党内部已经乱成了一锅粥，我要告诉大家的事情，接下来共产党它将面临的巨大挑战，只有它知道。你不要看共产党多猖狂，上天让它亡，必让它疯狂，都会说，现实生活中你能理解多少？
现在的整个中国35个地区全部是大水灾，谁知道死了多少人，谁真正的能知道能死多少人？战友们，没人知道。它对接下来今年的中国人赖以生存的民以食为天，这个食已经没了，天塌了，怎么办？那么现在中国的所谓的GDP擀面杖子经济，上海，还有香港，你觉得还有经济吗？你觉得股票还有价值吗？你要相信那个了，你就真正笨到了不可救药了。他们很清楚。
接下来中共在海外每年必须花的钱，要购买的军用物质和技术补给，和维持这个现在所谓它认为自己是帝国的这个机构的成本和技术，和外汇。特别是外汇，它能撑得住吗？香港人民会妥协吗？不可能的！
那么大家看到英国被它蹂躏了几十年了。过去这二三十年，中共相当的啊、意淫的自我感觉良好，跟这些王八蛋欺民贼一样啊！就觉得自己把英国人给干倒了，自己就成了贵族了。你把那个英国、英国任何时候，你都成不了英国。你共产党任何时候都成不了人家英国那个级别；任何情况下，你成不了英国式的贵族。你意淫吧！结果现在好了，Boris Johnson弟弟被你绑架多年，又教人家学中文，又给人家送女朋友，是吧！又给他安德鲁王子送女朋友，现在怎么样？集体反你！你就是一帮垃圾，就是一帮垃圾！
现在不但这样惹怒了英国上下、英国上下。英国这个民族啊！美国的亲爹实际上是英国人，是吧！真正的英国人，你跟他打交道，你就会了解啊，这英国人骨子里边，他一旦、它什么事很慢，很绅士，一旦认真那就不是你所想象的那样。大英帝国在那屹立那么多年不是开玩笑的。
最近我讨论很多海军的问题。可以说大英海军上千年来所向披靡，世界上最牛的海军还是英国，然后就是日本。中共国没有任何海军，根本不存在海军。只有自嗨的军，只有自淫的军，只有欺民的军，哪有什么海军，胡扯八道的事。班农先生他是一个在海军出来的，他给我讲述这个当海军的经历，那不是开玩笑的，当海军不是开玩笑的。这是一个。另外一个大英国上下被威胁，威胁这么长时间了，你能处理得完吗？像现在英国和美国、法国、日本都要到南海去，百分之百给你强拆。而且一定会按照班农先生说的，给你个72小时拆不拆？不拆？立马铲平！
这谁说过，两三年前只有文贵说过吧！它一定会发生。香港，香港你能停得了吗？现在所有的美国这个关心香港的人，包括香港投资的，都已经意识到，香港只有两个结果。一个香港变为空城，鬼城；一个是香港所有香港人再回去，恢复到五十年以前，就是外国国际共同治理香港。没有任何选择。
那开玩笑呢？几十万外国人在那干嘛呢？对吧！综上所述，咱先不说。现在美国，就是全人类上这个冠状病毒，你能停得了吗？冠状病毒你停不了；冠状病毒你能治得了吗？你治不了。
据我所知，在军事上、技术上一切都已经联合好了。几招下去，先外交，金融，个人制裁，然后驱赶、遣返、然后南海强拆，然后在台湾正式驻军，然后在香港，国际联合部队把香港包围起来，香港保护起来，保护香港人民和国际人民的利益和人身安全和经济。然后把香港全围在一起，你共产党就别碰了。因为你违约了嘛，是吧！你没兑现嘛，是吧！你没兑现咋办呐？那国际社会让你兑现。
把香港和深圳（隔开）全部国际军队围起来，海军全部强大到那里去。然后你怎么办？这都是未来很快发生的事，没有什么几月几年。你共产党想干啥?吹牛叉呢！现在共产党非常清楚，在军事上、经济上、技术上、人心上，你都将输的一塌糊涂。据我所知还会有更快更猛的行动，大家记住只要美国这个国家行动，共匪赢的可能性没有。
昨天你们看到川普总统第一次人生灰白的头发出现在前面。在玫瑰园讲了一个多小时，“哗哗哗”将近两个多小时。老人家容易吗？不容易!你看他那个生气，最关键的大家没有抓住:“你跟习近平，你哥们啥时候没联系了”，“我好久没联系了，我也没和他联系的计划，下一个。”就这一句话，我看到所有的，说下一个问题，就没有一个人(注意到）。你像路德吧！人家问路德:“路德，你啥时候和文贵先生没联系了。我好久没跟他联系了，我也没有跟他联系的计划，下一个问题”。关键是后边的这句话:“下一个问题”，打脸了嘛！多粗鲁啊，下个问题，“啪”脸就黑下来了。但是就没有人关注这句话，所以咱们这个敏感度还是有问题的。
最近咱们G-TV受到共匪黑客的攻击。我们现在、我们主动，律师、咱G-TV律师主动给SEC要求，SEC要求，证券委员会SEC，你给我们发subpoena(传票)，你给我发法院令吧！你给我们发通知吧！我们想让你把我们G-TV所有的事情全调查清楚。他们很惊讶:为啥你们要主动要求我们调查呀？只要他开始调查、只要他开始调查，我们的钱合法性被再次SEC证实。关键问题要把共产党这次的骚扰、卧底、假投资查出来。那么接下来就要查出来，在美国有多少共产党卧底的假投资，假投资者？
还是那个缺头少毛的豆豆，还有华盛顿的那个烂骗子，现在已经混的没饭吃了，Waller waller，My French waller和Mike waller这两个烂货。哇噻！人家凯尔巴斯，人家说、问人家凯尔巴斯:你是G-TV的董事吧?凯尔巴斯说:我9号已经不是了。凯尔巴斯从9号不是董事，是为什么?战友们，咱们未来走着看。跟咱没关系，跟凯尔巴斯也没关系。但是未来你会明白的，咱们走着看。会让你们这帮孙子王八蛋打死你们的脸，你们看会发生啥事。凯尔巴斯不当董事是你们这帮孙子的噩梦，咱走着看。
所以说咱很多战友，我就、我头两天真的不高兴，说实话。就是咱们战友干嘛呢？人家那帮肛毛党Waller，这帮美国的垃圾，美国人说“哎呀离他远点，臭的跟狗屎一样”，提都不让提他。还有那缺头发少毛的豆豆，就这三、四个人跑到凯尔巴斯推特下面去骚扰人家，当5毛。咱们战友没事吃饱撑的，人家在那吃屎呢享受着呢！你干嘛非要沾一下，闻闻。哎呀！臭不臭?香不香?给我发信息:郭先生，你看凯尔巴斯先生了吗?他说他离开了，凯尔巴斯先生是不离开你了？凯尔巴斯先生是不是不跟咱们在一起了？是不是咱有问题了？你说你吃饱撑的呀！是不是？
凯尔巴斯，我们G-TV，你是投的凯尔巴斯还是投的郭文贵?你投的是我们爆料革命的未来，新中国联邦的未来，人家来是给你锦上添花。你没有锦，谁给你添花呀?咱们中国人咋就什么时候变成这样了呢?没有外国人在那撑腰，你还不投了是不是?你不投那最好了，你不投。你干嘛呀！你说那三人在底下发推，结果咱们战友就当事了:哇噻！郭先生，凯尔巴斯怎么离开咱们了?哎呀咱们活不了！我们怎么办呢？我就说、我纳闷，咱们中国人什么时候活的这个德行了呀？
郭文贵爆料，爆了三年了，你看看盘古大观是盖起来的还是吹起来的?裕达国贸我二十几岁，我是盖起来还是吹起来的?方正集团、海通这么大的证券公司，我控制着，那是吹起来的还是盖起来的？有一个外国人的名字吗？郭文贵干过一件违法的事吗？一万二千个警察查了我5年，有一件违法的事吗？咋就对文贵还没信心呢？
啊！这个时候一个人凯尔 巴斯离开，你知道凯尔 巴斯离开是我们最大的成功。当你知道凯尔 巴斯为什么离开的时候，战友们，你们、你们真的是当初有半点怀疑这件事是坏事的人，应该把裤子提上来套头上。自己好好的，自己尿自己一脸，觉得自己实在是太龌龊了。
共产党在中国搞了个买爹文化，楼copy人家美国的，copy人家欧洲的。然后找外国设计师，以外国的东西为洋 。好不容易郭文贵搞了个以中国文化为管理、为基础的裕达国贸酒店、北京盘古七星写字楼，这个回东方的建筑。现在到美国来，我们搞的是中国GTV，中国的一个平台，一个新中国联邦。哎！这时候你离开人家凯尔 巴斯，你就活不了了，这什么、就共产党的买爹文化，这毒太深了。
你说跟那个MIKE WALLER那个烂货，她在华盛顿，她真的是、你看她的历史，她就是白人中最烂的两个烂货。然后跟那个比她大35岁的老公，是在最后一分钟才跑逃婚，跟了她老板了，就这么个烂货。你说这个烂豆豆也没几根毛毛，你说她在这块说的话，你就兴奋了，集体嗨了，集体高潮了。你、你说那几个吃屎的党，他高潮，你就在那块感到我被伤害了，他们赢了，呀！我跟文贵跟错了。哎呀！新中国联邦没未来了。你这样的战友，咱咋能有未来呀？怎么可能有未来！
我这两天我烦着呢！我一看你给我发的信息。咱能不能看他们，你就是因为你们老看他吃屎，你在这块兴奋，你痛苦的表情。啊！让他们继续吃屎，还很自嗨下去。你让他自己玩吧，你管他干嘛！他们能、能、能把我们给颠覆了吗？他们能、能让我们痛苦吗？他们能影响我们的未来吗？那我还能灭啥共，你跟我三年那不全错了嘛！所以说我就纳闷了，咱中国人啥时候混到这个份上了我亲爱的兄弟姐妹们。都三年了，天天说，你就非得天天闻闻屎味。
我们的爆料革命那个所谓的常委群，动不动就有人把这个、这些欺民贼的什么视频发上来。你有毛病啊你呀！你发这干什么呀？你爱看她吃屎，你看去；你别再抓一把屎回来，告诉我说，你看、我看她吃屎了。然后放我们脸边，让我们再闻闻。我们真没时间，一天就吃一顿饭，睡三四个小时。有时候还得直播，哪有时间看他们吃屎，闻他们的屎去啊！亲爱的兄弟姐妹们，拜托了！不要浪费自己生命。有点自信，不要被共产党买爹文化给蛊惑了。不是说我们G-TV没有凯尔巴斯，没有班农就活。我说实在话，我都很不好意思让这几个人当咱董事。你说好好的G-TV让人家当啥董事啊你说？还得每年得给人付钱，咱不是有毛病吗？我觉得就应该让咱几个法治基金的董事、战友们去当去，我几乎、这几个董事我没有一个是求他们的。
但是人家凯尔巴斯，人家9号提前离开，是因为人家的重大的决定。多重大？告诉你，中南坑会一夜睡不着觉，然后会查自己家钱箱子去，看有多少钱，赶快换金子换银子去。我告诉你，就这么大事，记住我说的话。本来我不想说，等这事发生以后。我搂住、我搂住、我搂住，我不说。然后你看看，文贵搂住了。
你看你们这两天，被几个吃屎党给搅的战友们，惊慌！竟然发信息给我，“哎呀，文贵呀，凯尔巴斯咋了？”还有那个斯伯丁将军，有人跟斯伯丁将军说那个，发信息，郭文贵说，跟你晚上、跟你将军吃饭。然后呢！斯伯丁说“no”。然后呢！战友说，你看这些人又嗨了。你说我听的，我昨天我这个恼火。那个Sara说，别人跟我说，Sara也跟我说。我昨天看到Sara满身是汗我没吱声，要我的脾气我早就急了，你知道嘛吗？我啥时候说跟斯伯丁将军在这吃饭过？我说的是将军。说老实话，这会儿斯伯丁将军真轮不到他到这来吃饭、真轮不着他，跟我吃饭的人要比他高三级。你太小看郭文贵了！这帮欺民贼、这帮王八蛋，竟然把斯伯丁将军，以为只要是将军就是斯伯丁将军。我R你88辈老祖宗！你这帮吃屎党能不能别丢中国人啊，你以为全美国就一个将军？全美国有几万个将军，知道不？
你等郭文贵哪天老子给你看看，我要到将军的摇篮那去，你看我做什么！你这帮孙子,你这帮吃屎党、欺民贼——Michael Waller (英文名字)、没毛豆豆、假豆豆，还有庄烈宏、什么郭宝胜、夏业良、烂胡平，我R他大爷。他连我们的科学家他也在那侮辱。还有曾宏..没祖宗。你看这两天听说把他兴奋的，听说啊，好像是真的他奶奶嫁人一样，曾宏他奶奶改嫁也没那么高兴。他殊不知道你那愚蠢的东西，你在打你自己的脸。你太小看我了，还斯伯丁将军。我啥时候斯伯丁将军来我船上吃饭了？你太小看我郭文贵了。
去年6月4号我们在那吃饭，6月4号斯伯丁是他自己去的，我请他了吗？我啥时候..我要是指望斯伯丁将军我灭共，你觉得我能灭得了共嘛？龚小夏说她跟斯伯丁好。斯伯丁将军是我们介绍给她认识的，是我介绍给认识的，然后连潮带她给认识的。这个烂货火鸡龚，天下最不要脸的烂女人、撒谎的女人，跟那个豆豆啊哎呀..这都是吃屎党、最烂的货出来的。所以说你说荒不荒唐啊，战友们？所以你过的好好的，你老看那吃屎党，你老在那闻那臭味干啥？
多少大事啊！昨天玫瑰园总统的讲话，你看那昨天的气势，你见那老人家的气势！灰白的头发，然后那几个定义给你搞的清清楚楚。可以说过去几年来前所未有的、最棒的一次演讲。你知道昨天和前天是什么概念嘛？美国的所谓的背弃的BGY党，已经穷凶极恶的推出，阻止川普总统的这场演讲。过去的这一星期，在华尔街还有在美国被蓝金黄的这帮王八蛋畜生们，就是拼了命的阻止发生——香港死活坚决不管，大陆死活不管，“你要保护我的投资”。
这就是为什么有热钱会进去。那叫热钱，就是吸中国人血的钱、要你命的钱。就最后一分钟，这帮王八蛋华尔街的人还用热钱来洗劫中国老百姓，帮助共产党剪羊毛，来阻止演讲。香港的具体的制裁，包括金融机构、包括这一切、包括真正的脱钩，我告诉大家一定会发生。信不信？一定会发生！没人挡得了；而且南海一定强拆；香港一定是国际军队进入；港币一定没有，人民币变冥纸。
这是大事！你老关心几个烂货，搞来搞去就那几个烂货，加一推儿、加一推儿不足咱一个内裤的钱，不值咱一个内裤的钱。所有人全是负资产，所有人都向美国政府申请救济钱，他连一个内裤钱都不值吧？哎..你去在乎他？这边是文贵爆料革命、新中国联邦，然后这边一回头，吃屎去了。人家吃、你还闻。你干嘛这是？你见过有像我们积极主动，要求美国政府SEC证券委员会调查我们。我希望你们调查我们，给我们发Subpoena(传票)，你们调查完还我们一个清白，然后能查出共产党的黑手操作。这几家银行都是举报，我说你们去举报我们，你不说我们是诈骗嘛？举报。还有Sara那，我们都要，你们都给我们发Subpoena(传票)。为啥战友？只要发了Subpoena(传票)，只要给我们法律诉讼，它只有两个结果——这个事实真的、还是假的。第二个，谁也动不了咱的钱了。战友们傻呀？文贵的智商过去这几十年……你干嘛相信我今天说的，你看我过去做的。
最近在船上他们一看到，现在再看盘古的那个酒店、看那个大楼的建设工期、看裕达的建设、看海通，哪个人不是佩服的？可以告诉你这是中国人当中真的是没有人能做的到的，到现在也没有人做的到。然后在G-TV上我给他们看一看郭文贵的老家，还是豪华版的。我说“过去我老家比这千分之一都不如，我那个房子1米8高，是我爷爷当时盖的房子，是土墙的、上面是土房”。现在有战友跑到我老家拍的视频，还是红砖大瓦，是我们老家方圆百里第一豪宅、第一豪宅。他们都不敢想象郭文贵来自于那样的地方。我说这恰恰是我的骄傲。你看看我老家G-TV上战友拍的视频，你看看我裕达国贸，你看看我这是1989进清丰（看守所），91年出来创建裕达国贸、北京盘古，然后金融世界，然后在全世界上交的朋友，然后今天干的新中国联邦。有人相信吗？
我从来不觉得我伟大、也不觉得我了不起，是上天安排我的。你觉得是正常人能干的事吗？啊？对不对啊？所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱就别浪费自己的时间。世界正在走向一个巨大的、改变的时刻，战友们不要因一时一事、短暂的意识、短暂的一个看法、无知，毁掉自己。我们中国人现在是全世界上对世界的认知和对世界的整个的认识，和在世界上道德和法律水平，可能是全人类最低的。我们这个国家、这个民族到了真的是要么就是将永远没有机会回头了——走向了人类的灾难，在全世界上成为最烦的一个民族；要么就成为一个新的开始——成为世界上最尊重的民族和国家。这是我们现在真的面对的一个事实啊！
你们知道，在美国内部现在已经产生裂变和这种矛盾，还有美国人现在将要面临的问题，你们千万不要忘了冠状病毒，我们Doctor Yan博士这几天掀起的这个，全世界都在研究共产党的问题！冠状病毒它已经决定了共产党必死无疑！闫博士就是来最后第三道大门来灭共的！而且把美国和欧洲、文明世界连在一起，就是冠状病毒！就是我们闫博士！多大的事啊？见过一个中国人长的这样子——那种形象、那种谈论、那个英文、那个历史，在FOX受到这样的关注、点击率。
昨天在欧洲的哥们告诉我说，他说：“我作为一个男人真的不如这个闫博士，闫博士太了不起了！但是她可能也不知道在香港P3实验室的两三个人”，他说：“亚裔里面有5、6、个人吧，两三个人全是解放军背景。”呦呵！把我吓坏了！我说你咋还有解放军背景啊？赶快我找闫博士。我说闫博士咋回事？闫博士说：“是啊！有一个女的——现在回到解放军科学院研究病毒去了”。你看看，你看看！香港的P3实验室、几个亚裔人当中，竟然有到解放军的病毒研究所的人！这是什么概念？我说你和你老公要研究研究是不是能做出来？她（闫博士）说：“是的，我和我老公我们几个做任何病毒都能做出来。”就像到厨房完全具备了——做肉的、做菜的、还有大厨、副厨、完全可以做出任何菜来。你说这吓不吓人啊？欧洲这个哥们跟我说：“闫博士和她老公、Mario他们合作在一起任何病毒都做的出来，可以用任何方式放到世界任何地方去！”我说你是不是夸张了这个？他说“是”。昨天晚上都半夜了都12点了快，闫博士说“是的”。你说吓人不吓人？吓人不吓人？
我现在这几天就是给人——闫博士她给的文件、英文版的，每个国家领导人看完以后，他说：“ Miles ，任何这一个字、这一行要是验证了，我们就得跟中共要战争了。”你说啥时候这信息回来，我都兴奋的我都想跳，我这两天就天天跳舞，老放着音乐。班农说你太开心了，他羡慕的不得了。我就跳，楼上楼下的跳、海里跳、岸上跳，我就是喜欢、高兴的我不行。这多大的事啊？连亚洲他最相信的国家，他说Miles这个事只有是真的，他说：“我会倾其一生，我会跟共产党打下去。”
我说这就是闫博士呀，闫博士的手机呀，闫博士所参与的事情啊。闫博士是唯一一个WHO官方合法的与大陆的医学界沟通的人士，她老公是这个领域最牛叉人之一，他老公的老板马里奥就是跟她老公最好。他三人在一起几乎能作出全世界病毒，而且这个病毒的事务所的人，现在有人回到了解放军——叫做防化生物学院，已经去当病毒研究院所科学家去了；另外的二个人是MIT什么背景，也跟中共说不清、讲不明白。你相信这病毒是从树上长出来的？来自果子狸？来自三文鱼？来自舟山蝙蝠？我说你们谁相信是你们的事，就这么简单。
我的律师接触过闫博士，那天来了见了我以后跟我拥抱半天，咔把口罩给撸下来了，把我吓一大跳，吓的我赶紧抓口罩去啊。他说我必须告诉你，他说这个闫博士实在让我太佩服了，他说这个闫博士真的在拯救世界。
战友们，你们能不能把你们的精力去看看闫博士的事去，点点赞呐、转转推呀，发到你们各国领导人名下去。咱能不能不要看那吃屎党吃屎去，他们加在一起Michael Waller、French Wallop到现在欠那律师费15年前跟她老公离婚，那个跟他老婆离婚律师费没付呢；庄烈宏是拿他老婆卖淫换吃的；鸡腿潘是老婆跟领导睡觉最后跑到澳大利亚来了。然后那个曾宏残害多少华侨？在地下室住的、有美国救助金，真是他能把他奶奶挖出来卖了的主儿。你说就这几个人在公共媒体发几个东西，就惹的你心惊肉跳？你真的不要干爆料革命了。就是爆料革命成功你也不会享受这种快乐。能不能别这样？多少大事呀，赶快转推罗比奥、皮特纳瓦罗、川普总统、班农Warroom、还有这个蓬佩奥，转推这些东西。然后全力以赴转我们的路德先生——路德访谈、路德社——我们新中国联邦的CCTV，把闫博士的形象无限的给她放大，重磅还没开始呢。
哎呀我的妈呀，这多少？20万？哎哟我的娘来，个、十、百、千、万，哦26，吓我一大跳，我以为2百万呢，这也忒吓人了吧！
G-TV的股票啊大家记住啊，因为现在发G-TV股票的这家公司，你们可以查一查这个网站。他是美国证监委员会SEC监督委员会的下属机构。咱为啥请人家来呀战友们？这是美国最严的SEC下属机构，一笔一笔的对、再给你发股票。我跟你说战友，真的差一个字、差一分钱他都不给你发。你都不知道咱们有战友到现在连签字认购书都还没有搞明白呢，他这一批一批的给，第一批好了，哗发去出，第二批好了、第三批好了，第四批傻眼了，第四批一堆的问题没拿回来，你第四批没发，第五批就发不了，你知道吗战友们？所以战友们你们着急，我比你还着急，但我给你们说，这就是咱们爆料革命，要教大家要投资。
咱们填的那个认股书的合同，我说句实在话，几乎是石器时代的水平，石器时代。伦敦那个叫凤凰九天的，还英文好得不行了、搞翻译的那家伙，她找到我的人问怎么来填那个认股书？我的人说：“她对这个认股书的无知程度连小学水平都不如。”就咱们这个认股书填得让美国人都傻眼了，你知道我做多少工作吗？战友们？那不容易，那不是我说了算，这是美国政府。
为啥我们要求美国证监会来调查我们，你调查完了以后，你看这些银行、这帮王八蛋，你们把我们战友的钱给退回去，你合法吗？不合法，我现在就可以告你。美国历史上没有一个企业要求证监会主动发Subpoena(传票)调查自己的，只有我们。我们就是要把这件事搞清楚。到底谁是代表共产党？成天的，你看像那豆豆那烂货，你一看那就是个烂人，那就是共产党。我跟她周璇了好几天，她呆在卧室里，就这样“啊啊”慌张来视频。我笑说：“是吗？这你住的地方？”她在那视频。还好她没有脱光来引诱我，引诱也无所谓，隔着视频。但我看她那样，说实在话是有点恶心，任何一个正常男人看她那个样。你别看她拍那照片还在厨房，难看死了，全都是滤镜。不像文贵都是真的，她那都是假的，都是自己PS的、烂得很。你看那个Michael Waller跟个鬼似的大白天 ，那个烂货。现在你去看那几个货，那个庄烈宏老远的那个口臭能熏你十万八千里那个孙子，那个烂货。所以说这帮人，弄得你们竟然……，别忘了焦点，我们是灭共呢，战友们！
G-TV只要你拿的任何一分钱，你放心！要么你有钱，要么你有股票，我郭文贵以生命向你保证！你不用担心。有战友我这几天发现“哎呀，郭先生这…这…”我说，你别着急。我不好意思说，就你填的文件，你给我惹的麻烦，放任何一家公司都给你弄回去了。而且我们最担心的事情，现在是我们要求证监会调查我们，发Subpoena调查函。这调查的目的是要把整个案子调查清楚，坐实了用法律，最后我们要开始到美国司法部门立案，调查共产党对美国金融的渗透和虚假投资——刑事罪。我告诉你，你们当有一天你知道的时候，G-TV的这个事情会成为美国司法上建立新法的一个里程碑。
哎呀，又说了，搂住！不能说了，走着看，战友们。还有多大事发生？现在今天发生的事、昨天发生的事、前天发生的事，谁知道？谁能预测？谁能保证？
好，亲爱的兄弟姐妹们，不说了，现在为全世界人民、新中国联邦、香港人民、西藏人民、台湾人民祈福！阿弥陀佛！
我本来今天没准备直播的，给你们我是弄点音乐呢，结果真直播了起来了，你说这玩意算啥嘛？好了，亲爱的兄弟姐妹们，我得赶快去，今天好几个会呢，啥都不说了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月23日吴征靠女人上位</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1117/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1117/</guid>
      <description>内容梗概:
哎？这不上来人了吗？你不来人了吗？你们说没人这不已经400人了吗？干吗啊？哎呦我都在这快差点脱裤子了好不好，拜托。Masha你一给我发信息就好几条，我没时间听完都，Masha给七哥像写情书一样“七哥”，麻辣火锅、风和自由、空椅子、七雄、不要给七哥送金币，你们傻呀？金币自己留着，给七哥送啥？哪有傻子给七哥送金币的？你们自己留着，你们不知道这个值多少钱？我过去给很多人说留着法制基金捐款的票据，都当我放屁，现在知道重要了吧，啊？多重要，战神传奇？多重要？留着金币我再说！来风、来自玉米地、老中医送了金币，留着！我们正在让我们的大师开发，怎么让我在直播中给你们送金币，就是你们给我打，我怎么打回去。
我们的007战友，超级美女啊，哎呦一说话，现在是叫超木兰，一说话“七哥”，哎呦！呃！受不了！但是每次都希望听到，为啥，知道吗？这声音太嗲了。她提出了一个建议，这个好。咱这有个好处知道吗？谁让我关注你的，我这一点击我在任何时候都能关注，知道吗？文晶晶，我得把文晶晶，文晶晶我加上了，文晶晶我加你了关注，在这就能关注哎，厉害，哎？这咋点不上去啊？文晶晶我要给你点上，文晶晶文晶晶，你才20个关注文晶晶你太惨了啊，文韬武略、星空太子、手扶拖拉机、我把手扶拖拉机，已关注，已关注，文晶晶我关注了，谁说没声音啊？谁说的？有声音。文一你别傻了，你给七哥打什么金币，哪有给富豪打金币的呀？你自己留着行不行？你就那俩金币你留着吧。
我昨天又买了100万，100万打完了又买了100万。刚刚给我们文虎兄农场又打了一车，一个飞机1万6金币，一个游艇1万好像是。昨天我们的这个民工程师，民工：郭先生我又给你买了1万美元。我这一天100万，你说这了得了吗？都跑到面具先生那去了，这小子就会装嗲“七叔！谢谢你了郭叔！”哎呀，我这手就软了，咣叽咣叽的打金币。文雨，刚才你们进不来，咱们G-TV被黑了进不来，我这是乱聊，试试呢，给人家当白老鼠呢，看你们能不能进来。天鹅现在进来了，估计我们的大师，AI大师睡醒了，把电脑打开了，呵呵，我估计AI大师刚才睡觉。文明91，你看你傻呀91你啊？你说你又没个钱，你老给我打什么金币呀？文明91要是有钱，那不知道咋打呢？一下敢给我打100万。
我这一天就100万，最起码100万就砸出去了，100万金币，真能砸破产呐，不是假的呀！哇噻，真能砸破产！人间四月、秘密、正义、大山、小小蚂蚁，关注关注加关注，美国队长。唉，我发现这点不上哎，哎民工哎？我这点不上，你看人家面具先生被踢出去，你看看已关注，你看看，哇噻！面具先生已经1.8万粉丝了？哇噻！这是什么情况？这年头只兴帅哥美女，不兴老百姓过日子这个啊？啊？谁给我打金币我真把你踢出去啊，真给你们急啊！你们给我打金币我有犯罪感知道不知道？长岛伟哥，长岛伟哥你可千万别给我打啊，我们长岛伟哥节目现在火，这个我们山东老家的，不是，我们老家旁边那个茌平，一个战友发信息，他爹是当地的一个官员，给我发信息说：我觉得长岛伟哥讲的特别细腻，细水流云，让我搞清楚好多事儿。哇噻，爱上我们长岛伟哥了。
所以说，你说这了得了吗？文曲小妹，“郭叔念我念我”，把你加上，文曲小妹，已关注你了啊文曲小妹。TB这个没关注哎，没关注。哎，我们大师啊，民哥，我这点了不能加，头两天还能加，你说这多不好啊。我这直播的时候能加上多好啊。大家看我这心情现在是好不好？你们现在觉得我心情好不好？战友们你们说实话。Masha Masha，Masha那天夸我“七哥你真厉害！”很多人不知道这个Masha Masha，七哥那是懵的，因为七哥那时候老去俄罗斯，老跟俄罗斯妹子打交道。刘妞妞、政清、小P安、小P安！这啥名这是？小李飞刀、小未来、小未来“郭先生你好”，7月8号送了金币，7月8号求求你了行不行？咱别给我打金币，还有这个酷比，咱别给七哥，你说你老给我打啥金币呀？你这傻呀？我发现咱这战友有时候真缺心眼子！
咱兴傍大款啊，你看Masha老给我打，你有钱是不是？你别打一个，你打两个飞机，啊！哎呀Snow，讲讲金正恩，中！我一会给大家乱聊乱聊，盘古风云、2020打飞机。我得给大师申请一下，给民哥，以后谁给我打金币一律惩罚，打1个罚100个。贯军的亲爹来了，蔼娜、自由之光已点燃、水萍。
战友老给我打电话，不要老给我打电话好不好？不能给我打电话，我不能接电话。红太狼，我的这几个手机某些部门说，Miles你想不被黑客吗？想！不允许接电话！我说中中中。艺文、文熙、灯大爷双退、郭叔好、玉米地、SPT、我光在这念战友名了啊，我现在在这块试呢啊，乱试，乱试。
我现在，你想想啊，战友们咱们心照不宣啊，我现在还有6000个信息要等着回，我这手指头你看现在都成啥了？你看啊。我给你们讲过手指头的故事啊。这个……1998年，哎不不不，第一次是1993年，当时我成立了个北京叫永高电影公司和利高广告电影公司。当时的这两家公司，当时一半的星，都跟我们打过交道，一半的星。我那时候常包啊，在国贸酒店楼上常包，就跟王岐山老去那一样，1808一样。我在楼上我是20楼，20楼是商务套房。当时啊比我大7、8岁的一个明星，那时候是很有名的，我们晚上4、5个人，在那几乎大半层在那吃饭。吃完饭以后坐到窗户台上聊天。这个明星特别严肃地说，老郭让我看看你手。我就伸出手去让她看。跟你面相一看啊，你这个人未来有钱啊!呵！我说是吗？得多有钱啊？她说了不得，老郭你把我包了吧！我说咋包你呀？她说现在流行傍大款，我这人也不害羞，我觉得你这人挺靠谱的，你比我小，但是你可以把我包了，包一辈子，我也不愿意跟那些老什么养的瞎胡混，一个个的傻乎乎的，我绝的挺好。我说咱俩这是谁包谁啊？哪有这样坐窗户台上直接就“把我给包了”，看看手。后来啊，这个姐们跟了谁了？跟了当时最火的，江湖时期的，叫滕文生。但是这个闺女真是挺好的，挺好的！
刚才说到金正恩了，我给你们说说，金正恩我说挺搞笑啊，全世界最穷的国家，最瘦的国家，结果是唯一的一个人是因为胖得病了，真的是搞笑，因为胖得病啊。记得我三年前说过什么？两年前说过什么，啊？还有一个，全世界还有最搞笑的吗？最搞笑的吗？病毒来自于中共国，要全世界，要全世界感谢中共的病毒。全世界最独裁、最没有人性的中共，现在要全世界什么？制度优越性。你说这王八蛋还了得了吗？搞笑不搞笑？全世界最没有言论的自由、最没有互联网自由的地方，天天喊着要“讲真话！要讲真话！”
哎呦！我的娘哎！说着说着大首长来了，可你们千万别看见这个人，吓死你们！
结果在没有言论自由的墙内的14亿人民中，要什么“讲真话”。呵呵呵，真搞笑！要负责任的网上发言，还……
你七嫂说 “吃饭啦（悄声）”，跑那边去“吃饭啦（悄声）”，天不怕地不怕，就怕你七嫂，一瞪眼睛，哎哟，那咋弄啊你说，咋弄啊，你说。你跟她，你跟她也瞪？那还了得了吗，是不是？哪还有好日子过吗。那咋办？没有讲法的地方，还没讲理的地方，你咋弄？
啥叫夫妻啊？就是妥协、包容。永远把……这个夫妻之间很奇怪，老想跟对方面前证明自己很牛叉，很聪明。事实上这是最愚蠢的。最好的办法，你就在对方面前，你把对方当孩子；你在对方面前，你也把自己当孩子。永远地就觉得：我傻、我笨、我啥都不懂、我窝囊、我脆弱——一下子就结束了。所有夫妻之间，都是要证明对方：你不行、你不如我、你错的、我正确、你没我强大；你比我还强大，你必须听我的。不就这点事儿吗？行，听你的！你正确，你高大了。
成天你七嫂说我。看我，今天穿这鞋，看看。你看看俺这，你看俺的鞋，看看。是不是？有时候你七嫂就说：嗯？怎么穿这衣裳，哎呀，这衣裳不好看。换换，咱换！是不是？听话，就免于吵架。要不这34年，就我这脾气，那一天不得换一百个媳妇？按着我这性子来，那一天换一百个也不拉倒啊，是不是？吃饭中间都换好几个。是不是？不容易啊，呵呵！
一个人投资一个人的时候——这是我的一个这个绝对的心理和经验——投资一个人的时候，或者跟这个人有合作的时候，你一定要记住，不论是美国，什么美国民主自由啊，是不是？不管是哪的，你都要看他跟他媳妇，或跟他家人的相处。如果他这个人跟他媳妇、跟他家人不能相处好，你说他投资未来很稳定、很长远，我很难相信。包括这个女的跟男的，大家你去看看这个企业家，你没有认真研究过，哈佛商学商界评论的这个，这本杂志很好，这都做过调查的。
你像乔布斯这个人，牛吧？乔布斯的船和我的船是一个厂，一个生产线出来的。那个船，造船的人家那个，荷兰那个Fanship，老板叫Tom。他说，这是我们Tom家族几百年历史，就造你两个最牛的船，一个Lady May，一个是他那个船，苹果（创始人）的船。他说我再也不想给这人造船了，他再给我几倍钱我也不想造这船，就没法跟他相处。结果这船还没造完，他一次没坐过，走了。结果这船就成了他老婆的了。他老婆叫Susan，叫Linda好像，叫Linda。他老婆你知道，跟乔布斯搞不到一起去。乔布斯是天才，绝对是创造了苹果。但是与人之间，他真是不行。最后是付出什么代价？你是天才，老天爷就因为你与人太难相处，最后你看他什么也没得到，走人了。这个极端化的性格，这也是不好的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，与人相处啊，包括有人投资，真得看这个人，你真得看。你看马云这个人就明显啊。你看马云在生活中，马云是很和气，非常和气的一个人。但是马云是一个什么样人？马云是一个典型的不自信的人。他一定要证明自己，我够高，我够强大，我够厉害，我的力量比我长相强，我的能力比我身高厉害。但是你知道，马云到最后他就是惨呐。因为你的长相就那样，你身高就那样，你证明不了。就这么简单。所以说，他很惨的。
还有像那个吴征。你仔细看吴征，照片上的人跟生活中的人，你看吴征这个人，那个眼睛，那个投机取巧性。还有一个，他娶杨澜，她就是要傍，傍大款嘛。女的找个男明星要傍大款，不是爱他的话，这个男的找这么一个人，你看他找的人，他婚姻全都有目的的。到美国，咣叽找一白人，根本不管你是什么身份，也不管你长啥样，先把护照拿了。是吧？然后这个中间找了一批啊，都是比，都比他妈年龄还大的女人，然后呢就是跟人家谈恋爱，追人家。我听有他曾经追过的女人，同居过的女人告诉我说——是一个西班牙女的，比吴征大四十岁——她说吴征。我说那你咋上吴征当了呀？她说，吴征成天到深更半夜一打电话俩小时啊。那个时候电话都是那个座机的。她说：他说年龄不是夫妻的障碍，年龄根本不能代表爱情。吴征最后是，求人家，那花都送得都是，都多得不行了。人家有钱！人家，你知道么？他要继承遗产。最后是，借了，骗人一笔钱，跑了。这就回去以后，就整了个杨澜。
杨澜那时候跟那个，大家都知道，正大的老谢，我也认识。跟老谢呢，跟他哥，哥俩呢，最后他不管你跟哥俩还是跟，还是跟三代，是吧？我吴征我不在乎那个，我杨澜反正那时候有名。
（黑客断播）
（朝鲜）在河边一个叫什么饭店，这两个饭店顶楼全都有叫：对外餐厅。叫什么餐厅我忘了。那个餐厅啊，就是对外国人的，要拿美金买的，超级贵，特别是那个绿豆面。你看旁边所有的喝绿豆面的都是将军啊，都是有钱的人，都是有钱的人。你能看得到这个国家的悲剧。服务员都倍儿瘦，但是就那吃饭的人都很胖。然后最胖的就是那金家。但是千万别忘了，老天爷永远是公平的，是公平的。结果是，金家三代都是因为心脏，肥胖病死的。明白了吗？要不相信轮回，你要不相信这个，不相信上天，没得聊了。那你什么（都）聊不起来，因为这没有天花板了。你尽着说吧，说得跟共产党的似的。那些欺民贼都是手摘月亮口吃太阳的主，是吧？一伸手摘一太阳，一伸手摘俩月亮，一伸手摘一个星星，口吃太阳的主，那你没得聊啦，是吧？你想怎么干怎么干。
就是你要对天有敬畏之心，对大自然有敬畏之心。这才能，真正咱有得聊，要不然没意思了。你看那北朝鲜，他就完全没有神嘛。是不是？他就想，说白了，混到了啥了，金家几代人？就混了一肚子饭嘛！金家那生活，是咱们现在就在这块儿的战友，都能有的。你真没啥了不起的。他要那加长奔驰，你要它干个屁用啊？还不够累得慌呢。给你你要吗？那加长奔驰，你真觉得那（拉风）？你显摆两次你就嫌烦了。知道么？你说到哪儿去，前呼后拥地，你烦不烦？
孟建柱原来，我给你们讲孟建柱的一个老故事啊。孟建柱有一次，他偷偷地在周五到深圳去，就是那时候在江西，实际上就是会情人去，也会那小情人去。当时在深圳一个小区里边儿，十点多。孟建柱的个儿极小，那个丑陋极为不堪。5、6个人围着他，那时在江西就这个谱，还都别着枪的。孟建柱中间，看不见他，像个倭瓜一样，你只能看到边儿，看不到里边儿那个心儿，因为他太小了，结果就是孟建柱。我就在旁边儿的一个俱乐部的一个靠窗的位置，旁边儿有我们几个人说：这就是那个孟建柱来了。因为那时候我们就已经，已经认识了啊。我就把头扭到那边儿去了。孟建柱从这屋里走过去，走到那个角去，在我对面的角走过来，旁边人围着他，然后另外的几个女孩儿在另外的一个桌子上。孟建柱吃了点儿东西离开，当时我跟那个香港的朋友说，我说：你看看这个人，是江西的书记，未来的中国的瓢把子之一。我说，这个人，从文化大革命，上海农场出来的，攀到了今天。我说，你看看他今（天）玩那小姑娘，那小姑娘多大孩子你看到了么？那仨孩子，最中间最高那个，年龄是最小的。我说跟你打赌，那个孩子年龄绝不超过18岁。结果这个香港的哥们就问这个俱乐部的老板，说那三人你熟不熟。最后那人就说了，他说中间那个是最小的，16岁。16岁的孩子，你看我一下猜对了。为什么，那么稚嫩的孩子，孟建柱那个眼神就告诉我，那三人看的时候，他老盯着中间那个看。
中间那个孩子傻。越是成年人，当别人对你的身体就这种要求的时候，是有那种反应的。这孩子根本就不懂，她还使劲盯着：你看我，我也看你，嗯、嗯、嗯——还在那吊线呢。她都不知道他是鲨鱼呀，要吃你呢。说明这孩子没经验。一看旁边全是魔鬼，旁边还有郭文贵这个老中医。后来啊，后来大家知道，你知道那个女的成了啥人物？后来真成人物了，深圳市警察局干了一个分区的副局长。这就是孟建柱。
孟建柱这个丑陋的人生活中那个不堪、那个难看、那个不才，他就变态。你发现了吗，那个孟建柱，那个马云，你看到了吗？还有你看现在这个烂仔庄烈宏。庄烈宏生活中，你看到生活中庄烈宏，还有鸡腿，他俩加一起，真的是路德一把手就能给他提溜起来。就是完全你没法看的那种，真的没法看。还有那个陈军呀，还有何頻，你真没法看的。就是说不是你大小，是你那个气质。他们气质就是游离、萎靡，完全不堪。但是可惜呀，摄像机面前没高低，基本上摄像机面前看着也都是个人脸。很可怜。
所以人的这个气场真的是很关键，这个气场真的很关键。所以这是我的感受，经历人，吴征、杨澜是吧。还有人与人之间的关系，这人心态。战友们，有些坏人，他真不是说仅仅是共产党就把你变坏了，你是好的这边，真不全是。他真有些人他这个种就是坏人。
你看老江这号人，老江特别搞笑。我给你讲这老江，前天我一说要账号，他比我，马上电话，啪打过来，然后跟律师谈。真是，马上，我写东西啊，账号全给你了，全给你了。你看他说话时候他那个样，他就是那种咣咣咣的，打抱不平，那种怼上去的那种人。生活中在钱上行动上就是这种人。
你看路德先生这号人，大家想到了没有。你去想想，路德到美东来，他不到美东来，你看路德会多惨。他美西，那早叫那个烂人、那个王八蛋叫什么盲流子，早把路德卖一百回了。路德生活中很单纯的。如果他来了，我不提醒他，他跟曾宏接触。大家没有意识到，路德到美东来，第一个想接触的就是曾宏。这就是路德本人，我可以告诉你。
我见他第一次，我说你绝对不能接触这两俩小子，一个曾宏，一个庄烈宏，其中还有另外仨人。他还蒙叉叉呢，嗯，为什么？曾宏是真正的特务。你想想，曾宏都能绕着弯、绕着弯，绕了路德多长。就这曾宏搬到美东去，路德傻乎乎地竟然是还让自己的女儿和他接触，你说这路德傻到啥程度。想起都生气，你知道吗。
就是你跟庄烈宏在一桌上吃饭的时候，老江、还有路德、Sara，你能感觉到这个庄烈宏那个妒忌、羡慕……身高仰视人家，文化人家说的话他不懂。什么音频呀，扯啥淡呢，音频呀，我们都把音频给废了，还音频呢。就是玩所谓的直播，他讲话，他自己都听不明白，他想让人家听明白。只有人想自杀、浪费生命的人，kill time，才去听他直播呢。
他跟人家没观点、没口才、没长相、没技术，又没信仰。你说面对着Sara大美女，看着——路德、老江就口才，就这长相，路德就这身板，就这脑子，人家这文化，人家这经历；Sara是硕士、博士，旁边还躺着一个美国警察长。你跟人家玩啥呀？
人类，大家很多人没有注意到。可千万别把啥事都归功于共产党，或者把啥事都怪罪于共产党。不是这样的。人类在基督教里边、天主教里边、犹太教里边、佛教里边、印度教里边，包括穆斯林里边，第一邪恶的力量不是贪婪，是羡慕和妒忌。
现在看着你G-News好、值钱了，某某人：（报战友名字）你们有机会参与G-News，老娘没钱、老子没钱，我参与不了。结果看着咱都是战友，你现在就参与进去了，G-News还给了你什么什么。未来有可能成为G-News的股东，G-News的独立董事未来很有可能是罗斯柴尔德、日本安培呀、甚至普京呀，比如说。那我能受得了吗。啥理由没有，我黑你、我骂你。我没你跑得快，我没你长得高，我没有你长得帅，但是我有一招你没有，我能绊倒你。咔，用这鞋，我能绊倒你。咔，下绊子，对吧。
这个心，无处不在。可不是共产党说人家天天在你脑子里种了一个羡慕、妒忌、恨的这个恶种，这可真不是。每个人都有。这就是为什么要有信仰，有信仰以后，你就把这个邪恶的魔压到了底，你不把它表现出来。但是这个邪恶的魔是把所有的都能毁了的。你能看见一桌子啊，我见得太多了，特别是明星呀、中央电视台呀、有钱的大款，特别是像我这号的。
文贵的人生经历，那真是，我要跟你们讲讲。你想想战友们，我91年从看守所出来以后，我多大？我多大呀，20多岁的小伙子，到哪开着一大奔驰，旁边跟着宝马，就这长相，然后后面跟着一个裕达国贸，合伙人——爱马仕、蔻驰、日本的国际高尔夫、英国的几大家族，穿的衣服他们听都没听说过。你想想我走到哪去，你去想想，战友们，你想想吧。
好多那时候没出名的歌星后来都出名了，那些歌星坐一桌子上。我见得最多的就是，那时候有个电话就是有个号码，那是直线电话，很少有大哥大的，后来有大哥大，由分机到大哥大，都给手里，就是都给写条，给我打电话、给我联系。你说那时候也没有email，后来有bb机，写bb机号码，呼我呼我。我太多了。
但是在一个桌子上经常是午饭、晚饭，到五星级饭店吃饭去，那时候长城饭店、国贸、贵宾楼，西边西苑饭店，香格里拉北京，上海波得曼，就那几个酒店嘛，是不是，和平饭店，老饭店，是不是，就吃那几家饭。成天桌子上只要有男男女女，那时候只要你发现、你漂亮、你好看，特别是女的跟女的碰到一起的时候，七哥往那一坐，我是最小的、最有钱的，女的无缘无故之间就有仇恨了，为啥？她啥也说不出来，她就是那种羡慕嫉妒就有仇恨了，甚至是你死我活的仇恨，见太多了。为啥我感谢清丰的22个月，它让我真是再造了郭文贵。这种仇恨你绝对不能碰，你也不能制造这种仇恨。如果郭文贵的成长当中，说这两人互相恨的时候，我从中间起到了不是和解的作用，那老天就会惩罚我的。不管任何情况下，你不要把两个人的无缘无故的羡慕妒忌恨，你让他碰撞一起。任何一个有良知、有佛的人，有神种在心里，种在无处不在的地方，而不能种下这种妄语和恶果、孽缘。这几天我感受太多了。
我原来过去的战友，突然间，哇噻，羡慕妒忌恨：哎呀，我的妈呀！这是骗子啊！这是坏蛋呐！为什么这G-news没我的事啊！——我见太多了，完全习以为常。
共产党是干啥的你知道吗？共产党大家记住啊，中华人民共和国建国第一句话，毛泽东说的啥战友们你们记得吗？大家你们记得吗？谁记住，记住了吧？中国人民……什么？今天中华人民共和国，中国人民……对了，中国人民站起来了。你知道这为什么“中国人民站起来了”？
我告诉你，我在清丰看守所的时候，一个叫什么……他是在汕头，汕头市一个什么学校，后来都没了那个学校，是一个老师被抓起来，这哥们是准要到北京去参与到游行去，在河南安阳被抓了，就送到了清丰看守所。他当时跟我讲的时候特别有用，因为咱成天听从来没想过，说“中国人民站起来了！”这多好啊这话是吧，中国人民站起来了。他问我……因为在那个号儿里边我是号长，牢头狱霸，睡一大块儿地方，别人很多有人是睡不着觉的，这事想起来挺疯狂的。他说，你让我给你讲政治，我先问你“中国人民站起来了”这句话，他为什么这么说？
战友们谁能在这块儿回答的了，他为啥这么说，这个话是谁给他谁出的主意？（战友名字），说得好，中国人民本来就是站起来的，（擀面杖，念战友名字和留言）什么周恩来，还不是周恩来。这句话你去查中国历史去，有个人，（念战友名字和留言），大家你知道这句话是谁说的，你们自己去查去啊。这句话的意义可大了去了，就把共产党的本质就跟你说出来了。
我今天比如说我在这儿直播，我直接我喊一嗓子：战友们你们终于可以当人了！哇噻！你突然就发现，我自己不是人啊，哎呦木兰觉得我不是人啊，我是袋鼠是吧！木兰传奇在澳大利亚：我是袋鼠啊！七哥才刚告诉我我是人，原来我是人呐！哎呀我还长俩手，摸摸肚子，我这袋鼠的肚子在哪儿呢，对吗战友？木兰你是人吗，摸摸你自己良心你是人吗？你摸摸，（念战友名字，正大光明，）正大光明你摸摸你自己脸你是人吗？你就该怀疑自己是不是人了。七哥喊了，说你们终于可以当人了，战友们你看看你们这儿，现在几千人、几万人，终于被当人了。你原来不是人你知道吗？你听这话之前。
共产党从这站在天安门那一刻，就告诉了你它的真正的本质。“中国人民站起来了！”
你大爷来的，我们从来都那么站着，什么时候蹲着我啊？啥时候蹲着过啊？告诉我！拉仇恨，贬低你的人格，让你失去真相，失去自我，失去对真相的判断，甚至连你自己是不是个人你都不记得了！
这共产党、共产主义它的本质是什么？灭掉上天、灭掉信仰、灭掉自然、灭掉真相、灭掉自我，拉仇恨。
第二句话，大家想了吗？我刚才说你们，战友们你们终于当人了，你开始怀疑自己，到底是不是人啊？经过木兰传奇发现，我身上有瞿水台牌胸罩一枚，这个木兰牌三点式一个，然后一摸这儿一摸这儿，不能乱摸啊，就一摸发现，诶，我是人啊！对了，你发现你是人了。你想过吗？有的人是这样找，有人说不对呀，我一直跪着呀！谁让我跪的？谁过去让我跪着了？中国人民站起来了，就像我们说你们现在你们终于是人了，就是我现在是人，过去谁把我不当人了？
发现了，Sara没把我当人，路德没把我当人，老江没把我当人，安红没把我当人，郭文贵没把我当人。这就是庄烈宏和鸡腿潘和曾宏，他看到路德直播每一集，路德拉的仇恨，他能把路德给吃了。庄烈宏的眼里边冒火，能冒火，对着路德，对Sara，对老江。为啥老江你来，你文贵先生你对他那么好，从来没让我庄烈宏、鸡腿潘上过你18楼，也没上过你的船，你也没有明确地给我过什么。更重要的，他们还想着法治基金的董事，所以路德、Sara、木兰是过去从法治基金有董事以来，最要遭到消灭的人。那曾宏他们恨死了，他八辈祖宗，他把他祖宗八辈加在一起都跟法治基金连个屁都不是，他还想当法治基金董事呢。包括庄烈宏和鸡腿潘，这种内心的仇恨。
路德傻乎乎地，啊、啊、啊，庄先生，啊哈，Sara，庄烈宏先生。我们一保镖都烦他，你知道庄烈宏在我们喜马拉雅大使馆，没有人正眼看他。我有的时候看他很寒酸，我是经常每天两三次下去，他自己也每天直播，我照顾他吃的喝的。真的我说你这个战友来的可怜，他就是他真的是一个叫什么，就是一个屎壳郎在一个豪华的人间皇家的宴会上，在地上爬，每个人都躲着，看都不看他一眼，你说这什么玩意你说。我尽可能把他当人看。
但是你知道很夸张的事情，就是我们的椅子坏了，明着他承认了一个，不是他没有，承认了。另外两个坏了他不承认，跟我没有关系，我从来没碰过，电视机三个坏了显示屏，他说跟我没关系，丢的摄像机线跟我没关系。我从来没有怀疑过，直到王雁平还有那个我们的保镖，说郭先生我们不想伤害你，但是你看一眼这个。我一看视频，庄烈宏自己坐那吃饭，我也不知道那饭是偷的还是吃别人的，叭！椅子当场就给脆了。是清晰的录像。哎呀当时我头就懵一下，这让我太丢人了，当着这么多美国人的保镖的面，都是FBI、警察、干警察，有人还在那，人家还是打钟点工在这儿，一周干两天，人家还在那儿上着班儿呢，都是官方的FBI警察，人家是这个警员，咋看我们中国人！清晰的录像，就这我还问庄烈宏当面，我说烈宏，这个椅子是不是你干的？我真不知道，郭先生，我绝对不知道，我从来不知道。那个一本正经，我一下子心咯噔一下子。如果我郭文贵这一辈子干过一次这事，我活不下去，我觉得这没法睡觉。你瞪眼儿这事儿，你说我这一杯子吧唧掉地上了，我竟然没干！我就在想，这国内的当时审他们那个组的人告诉我说，庄烈宏此人你千万不要用他，郭先生他说他是出卖了战友，他战友的死是他作证出卖的，这是为啥他能马上离开。而且告诉我说，他爸爸在里关着，他在外边吃香的喝辣的，你见他给过他爸爸吗，他爸爸给他要钱他都不给，要个吃饭钱他都不给。哎！我还是想给他机会，我想这可能是，毕竟吧，从乌坎出来。
所以有一次我问庄烈宏，我说庄，你爸现在什么情况啊？他就说他爸啊，什么什么情况，在里面关着呢。然后他就自己在那说，抽着烟在那块说，我爸爸要回来啦，回来以后呢，要盖房子，给我要钱，5万块钱人民币可以，多了没了，不行了。我就看着他侧面，我当时我心里想，这是个什么样的人，你爸在监狱里出来，你在美国，带着你老婆，你过着好日子，天天牛叉叉的，还要拯救全人类。用他今天话说，一年挣几十万美元，你爸没房子要盖个房子，说我就给4万到5万啦，多了没有啦，好像驯狗一样，那口气。
我说这个庄烈宏完了，这个家伙真是个畜生，这是为什么美东的好几个大姐当初都给我发信息说庄烈宏这个小子有多坏。我就这，我能忍着。他对路德，还有曾宏还有Inty那个烂仔那个极端分子Inty，Inty还说老健身。我们很多战友是在法庭见过他的，此人面相极为不堪。哎我个高，你个高是么，你个哪高了你告诉我？你看那个人走道就是这个样子的，坐在那永远是出溜在那的，坐没坐相，站没站相。在法庭上也那样，他跟那些欺民贼特别特别像，眼中无神，极为傲慢，没有一点礼貌。
我可以说Inty对新疆人的伤害这次，他的一生中他会慢慢付出代价，爆料革命不再提新疆。我们现在所有在华盛顿，所有的公关，所有的跟新疆人相关的事件，我要求他们全部停。我还要求了班农先生，我说你在战斗室你再提新疆事，如果再提的多，立马战斗室我跟你断绝关系。这就是Inty惹的事。我们不会再提的，因为我们给了新疆人最多的东西，爆料革命，1120，给钱、要钱、设备，成天提他，我们流泪，付出真感情，结果对我们，他要把我们汉人全部给杀绝！
我们这些汉人能躲到外国的，拉家带口的容易么，你竟然想让外国人把整个汉族人全灭了，还拿着枪出来，这什么概念呐？这里边的根本原因是什么，种族仇恨，拉仇恨、羡慕妒忌恨。这就是共产党当年，中国人民站起来啦，哇塞，你开始怀疑，谁让我过去不站着了？日本人，国民党，地主。事实证明了什么？战友们你们要想到一句话，共产党是全世界很多人都不再认真思考一个问题，是全人类的国家当中拥有土地最大的一个党，一个国家。
共产党的底气哪来的，胡锦涛同志面对面的我就听他说过，共产党就是卖地也能卖个100年，这是个懦弱的锦涛同志讲出来的。卖地都能卖一百年，这毛泽东到胡锦涛，到现在的习近平王岐山，他就认为这个国家的土地我卖都能卖一百年。你们不要小看了这个事啊，如果任何一个党拥有一个中国一个14亿人民的土地，天上归它管，地上归它管，都是它的，它哪不会自信呐。
中国人民站起来了，首先说你原来是跪着的，谁让你跪着的？日本人，国民党，地主。地主推翻了，地主老婆闺女你随便睡，国民党人你随便杀，文化大革命不都干了么。日本人那是我们的仇人，天天拉仇恨，天天撕鬼子，然后是美帝国主义。你告诉我中国人跟谁好？好的只有金正恩，金氏家族。现在贫穷的国家，因为肥胖，三代人得肥胖症，这样的地方。还有哪里你告诉我，它朋友呢？咱们小时候一听电话，一听中央电视台，一听广播，来自了坦桑尼亚，乌干达是吧，北韩发来的贺电，有一个长得像样的，有一个国家有民主的么？很清楚，所有它发出声音的国家全是人治，全是独裁，全都是不相信神的，不相信上天的，就是它就是神。所有它反对的国家，像美国像西方，都是基督教，天主教徒，有信仰，有上天的。是以人民为中心的，国家的土地是人民的，国家的空气是人民的。而且是用所有的，不管她信的穆斯林教还是什么，都是什么？要善待别人，家庭团结，与人相处不要有羡慕妒忌恨，不要制造仇恨。只有中国共产党，还有这几个独裁国家，让你忽视家庭，每个人都要像雷锋一样，忘掉自己，忘掉爹娘，忘掉儿女，忘掉老婆，然后忘掉性，都奉献给党，叫你无私的奉献。
这事最简单的分别，有神和没神的，有你自己和没你自己的。
它牺牲的人有一点犹豫么？这是在西方民主的状态环境下，我们发生了这样的事情，昨天老江给我发信息说，我们的未来的G币要还给人民，我说老江你把这话收回去，这是错的，G币不会给中国人民的，没有共产党也不会给中国人民的，你别搞错了。我们不会像共产党一样许诺，推翻了地主，你就可以当地主，你就睡地主的老婆，睡地主的闺女，那比共产党还邪恶。画一个大饼，无法兑现的大饼。我一再的在三年爆料说的话，一个不能兑现的承诺就是欺骗。G币就是G币！
没有共产党的中国人民，包括咱们战友，你得干什么？我告诉你，你不要说，有人说没有共产党的新中国都是爆料革命的，放屁！这个国家本来就是你的，跟爆料革命个屁关系。爆料革命你为什么这么做，你也是为了你自己，你别你整，我一听说谁多伟大把自己弄得，我就受不了了。你有啥伟大的，我郭文贵干这个爆料革命，别把我整的说，哎呀，摩西呀，然后孙中山呐。你们这样说我就是在侮辱我郭文贵，我真不是，我更不配，如果你们把我那方面把我弄的话，就把我弄成魔了。我就是个正常的人，我跟共产党有家仇，家恨，还有我是人，它是魔，我们俩是人魔不两立，我灭他是正常的。还有，谁是我的同类啊，今天在这看我直播的，还有一直关注爆料革命的，就这几天无数人给我发信息，一家一家人听爆料革命的，卖房子卖地，换美金跑到国外的。我们是人，我们就是同类，因为我是在说着同类的话，正常的话，我没说，战友们你们终于可以当人了，他本来就是人，我就说了个人话。你别把我给神话了，那你是害我呢！你不是对文贵好，你真是害我呢，就像共产党一样。就像那个金币，凭啥给你呀。我们这些战友现在在这块，坚持三年的人，付出最多的，相信爆料革命，凭啥给你呀。老江这话一说，我们这金币都得给未来的新中国，我可给不了，我可不给，你们爱给你们给。就像这傻瓜有人给我打金币一样，你缺心眼啊，你给我打啥金币呀，我给你打正常，你给我打不正常。你干嘛你不留着，
我告诉你，就像我当初说的一样，法治基金的捐款者留好那个票票，留好那个票票，拿我的话当放屁，很多人给我发信息，郭先生我找不着了，我又可爱又生气，这咋拿我说话当放屁呀，你这不留着。第二个就是，我就想捐法治基金，我从来没想过拿回什么，也对，你说这让我很矛盾。但是我告诉你，法治基金我从不会看你捐款多少额，几乎不看，这要这条一来，看到人名，第一个，谢了，终生不忘！包括捐款没捐成的发来，我都一样，同样终身不忘。一切是我头顶之人，这是啥概念？我告诉记住战友们，除了羡慕妒忌恨之外，人身上最大的美德就是感恩，
我对俺媳妇，对我的老婆，最大的是感恩。因为她跟我结婚的时候，人家是镇上的人，人家是我们老家镇上的人，我是村里面的人。我们家那个草房子，房子还老漏雨，是我爷爷跟我奶奶结婚时候的老房子。你说我从东北来，我在农村我还没地，如果我真是个农民，我还真不是农民的孩子，我没地，我们是工人户口，我父母是文化大革命被斗的，我们家是属于城市户口，没地。回到老家西曹营，山东省莘县古城镇西曹营村，没地呀，我们是工人。人家庆芝家，人家是城镇户口，人家还有点菜地，人家有收入。我还没工作，那时还没接班，长头发喇叭裤，到处跟人喊，我是流氓，一天打好几架。那时我要当侠客，头上勒着带子，这里还拿着罐子..拔着三大紫罐子勒着带子，天天打架，你说谁爱我这号人？我那时，当时候共产党就是叫什么，叫做流窜犯还有流氓。人家庆芝同志依然一见我一见钟情，就爱上我了，跟我私奔哪。我老家私奔那是多大罪啊，那时全家族人没人搭理你，人家家族是一个姓，跟我私奔，是吧，在炸药包面前跟我私奔，我就永远记住这事了，感恩。我最差的时候我连饭都没的吃，我真是吃百家饭呢，我是朋友家到人家去，到人家住一晚上，有时真的睡地上。不过睡地上也没啥不好的那时，因为我家里面在曹营，我爷爷奶奶结婚的床，就是我和庆芝结婚的床，一个老木头床，上面铺的那个山东老家的麦秸子，麦秸铺上去，然后盖着被子就在那上面。
当然了我挺牛，那时我还买了一个电视机，先是三洋的后来换长虹的，外面架个大天线，老拍一拍才能亮，还有录音机，还有汽车摩托车的，我那了不得啊，是吧？咱感恩，咱没忘那时，人那时水灵灵的姑娘嫁一流氓，是不是？按照我老师说话，郭文贵你要不你就是改变世界，要不你就是被枪毙的主。谁相信我能改变世界啊。再一个我被开封看守所给关起来的，那肯定是枪毙的，是不是，没想着活着回来。所有人都说，连我爹我娘都告诉我老婆说，你走吧，准备好吧，文贵被枪毙以后，你就找人嫁人吧。你说这恩能忘了吗？感恩和羡慕妒忌恨之间最好对比就是感恩！
但是我告诉你如果把感恩当成了给予，恩赐，那就走火入魔了。按照佛家说的，那你就真正的是没有破掉你的执着，你的妄想，那就变成了恶缘了。这就为什么说，老江说我给你金币发给大家.我凭啥发给大家呀？我凭啥发给大家呀？我可不做这承诺。我们所有的郭媒体都必须商业运作，这是美国。没有一个人能说出一个问题，郭媒体的最核心价值是在美国法律组织架构下保护的。请告诉我中国的有一个真正的所谓现在媒体能给你一个安全感的吗？安全感基于什么战友们？三个条件，第一个这家企业的核心，它是首先要赚钱，你别说任何废话，你是赚钱不是骗钱不是偷钱，不是卖身，你是真正的靠商业行为赚钱的能力，这个企业如果没这个能力就要进垃圾堆，你告诉我中国企业有一家吗？全是共产党勾兑的，卖人命的卖人安全的，不叫赚钱全是骗钱，坏良心钱。这是美国企业和欧洲企业和中国企业的本质不同，你赚不赚钱，你不赚钱你上一边呆着去，你不应该叫公司。这点常识大家懂吧？G币就是为大家未来赚钱的，你留着！我们要发行货币的，我们要成为国家主权之外，唯一一个，争取啊这是争取，金本位的货币。咱早就说过，是吧？我们要赚钱，郭媒体、G-News ,大家要搞清楚这个问题。这个问题没有了，这赚钱是给谁呀？谁是股东给谁钱，凭什么不是股东我给他钱？老江很大方，你这搞得跟共产党似的，郭先生咱得把金币给新中国，还给中国人民，我凭啥还给中国人民？我也没偷中国人民钱，我又没欠中国人民钱，我凭啥给他们？他们也别给我，我也不给他。我凭啥给他？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1090/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1090/</guid>
      <description>内容梗概:
Hello hello hello hello, 哦，做饭了，做饭了啊。看看中不中。
兄弟姐妹们啊，你看看我这个菜做的啊，胡萝卜，青葵。豆角，火腿茄子啊，然后这个做的特别，你看看。这个肉烂了，香的不得了。
然后这个炖的羊肉啊，那大家你们看这个羊肉，炖的羊排，这个里面是有一兰拉面。慢火，现在要回到慢火。厨师现在下面这些船员已经馋的不行了，因为我小秋樱百合来了，伯乐使者，赤脚医生，马力哥，07735.啊，中中中中。亲爱的兄弟姐妹们。你看这就是文贵的生活，我把它最复杂的做饭，做的最简单的话，你看。不要那么复杂，不要那么复杂啊，不要那么复杂，而且做的好吃实用啊，跟我爆料革命一样管用管用为主。啊有实效，这个面做出来以后你想想啥感觉啊？你想想做面你用5分钟。10分钟和50分钟是不一样的，这个肉和这个菜我是用40分钟做出来的话，大家在吃的时候加上这个。完全不一样啊，但是我我做饭厨房最讨厌脏啊，厨房一定要干净，不干净就完了。
你想想这个面出来以后。你看这个位道哇，你看这个汤。哇，这个汤就是，这是往鼻子里冲了那味道鼻子里冲。那感觉，你看这个汤香的，所以说。
兄弟姐妹们，生活本来很美好，只是有些人搞得复杂了，啊，艾呀。
我们要给他一个几分钟的沉淀。
战友们，就这个味道，你不在这。这里你是没有感受的，你没有不在这里，你是没有感受的，这个萝卜的这个香味儿。你们来看看这个面，这个老汤的感觉啊干干净净。.你看这羊肉啊，战友们，大家看到了，这个是给我的，
你看啊，这是所有给大家的。
这是给我一个人的，这是炖羊肉啊。是你说那个馋不馋吧，你说馋不馋的，战友们啊？然后蒸的什么，馒头，包子，
这个是面，战友们看看这个面，一定要不能碎掉，碎掉就完了啊，我就要这些。剩下的都是他们的。
兄弟姐妹们，今天早上从6点起来运动一个多小时，然后。现在做饭完毕，一定戴口罩，在我们家里面厨师，不管你什么厨师啊，你多高级，我不喜欢这个要洗干净手后的给我做饭，我不想知道你的汗液的味道，我必须要用手套，我们家用的更高级的手套啊，然后呢。特别重要的事情，更得要戴口罩，盘古，裕达的厨师全部是戴手套，戴口罩做饭。否则饭绝对不吃，绝对不吃啊，开吃了战友们，这是我给大家做的，中不中。哎呀，这戴着口罩没法吃饭的，戴着口罩没法吃饭啊。唉呀，就这么简单啊。
哎哟，我的天哪，战友们，太遗憾，不能把这种感觉发到你们那里去，太棒了，太棒了，太好了，唉呀。这个面的味道哦天哪，真的战友们我没法向你们形容。哇花卷。
我最讨厌的放这个，这个店的非要放这个，还有这花卷啊，哇。Wow.Wow.
Wow。木兰传奇来了，文联6号，文兰：郭叔你好坏呀，灭共的海南，兄弟姐妹们，我今天做了火腿的时候吧。昨天我是坐着吃的时候给他们船长副船长吃，没有大家都吃。然后每个人都是好吃得不得了，他说郭先生能不能再吃你做的饭，你说人家也提出来了，我这人我说好明天给你们做。很快啊，一个多小时，8:54, 我是6:30，不到一个小时就做完。你看。木兰传奇馋死了，哇项羽，擀面杖子，兰陵美酒，兄弟姐妹们。
哪天你们一定要吃我做的饭，真的这饭，所有给你保证，你们喝过的面和我做的饭完全不一样。再好的西餐和中国人的饭是没法比的，哇嗯，真的是没办法比。对了，你说让一个几个亿的船主老板给做饭。大家看了羊肉，唉哟。改一改，嗯，他就是羊肉，还得有弹性，还得绝对的烂，烂了就不好吃了，还没有弹性。我爱吃那个这个羊肉啊，就是西藏人啊，做那个那种水牛肉的感觉，你看这个你看这个来着，干煸出来，哇，完美。加入花卷，芝麻盐面花卷。
你看这个。无语，常山赵子龙，明邵任。兄弟姐妹们，做饭的诀窍时间，热度，还有把什么料和什么饭拌一起。
你这种饭你如果配不好料的话就完了，彻底完了，三四个文雅，小乒乓，存在主义咖啡馆，东游记，TV搬运工啊，坚持，灭共海南人，野心家，文晶晶，太好太好，这大花卷我的娘来。这得有10个面包的量，我的天哪，太大了，嗯。
嗯，嘴巴怀孕了。山东花卷，盐面，多层，看了没有？哎呀，不然你看着。
你看那个肉干出来了，一咬有弹性，嗯。香浓四溢飘到我这里来了，又香又有弹性。昨天晚上。一个美国朋友啊，就说那么多年我给他说过。
和中国的艺术家结婚那个，长岛的美国白人女孩儿。结婚了快30年了和这位中国朋友啊，昨天我们中间聊天，20分钟后讲了一句话，讲的特别好。我说你们俩的婚姻，我老等你离婚，啥时候离啊，他说离不了啊，我说为啥啊，中美婚姻。一个美国女孩能维持那么长时间，秘诀是什么我老问他，他说mails你问了一百次了，你老希望我们俩离婚了。
他讲的很关键的话，他说到现在为止我只要自己出去旅行。第3天我就想我家里的饭，不到一星期，我看我所有身边的人都没有我老公好，她说我我这个老公从来没有批评过我，他生气就拿眼睛一直看我。弄的屋里动静大点就叫生气了，我从来没看过一个中国男人，像他一样会做饭。
会雕塑，会艺术，每天2~3个小时看书，上网学习，没见他嘴里骂过一个人。但是我更没有看过他把钱，从来没见他说多少钱，他几乎不带钱，但是他一生挣的钱卖了那么多艺术品，百分之 78都捐给别人，从来没有告诉任何人他捐过钱，她说最近这个疫情到来，他说他买了好多东西，就在这周围放在那里捐了，你说这男人谁不爱呀，我说我都爱，是不是？
他的好多雕塑艺术品，我收藏，会做饭。太好吃了。男人的强大绝对不是嘴巴上，也不是肌肉上，是内心和思想行动力。和你善的力量。
太好吃啊，停不下来，停不下。这饭停不下来，这汤这美味。无敌了，中国的文化我觉得饮食是最牛的，最后一个中国的哲学大师顾忠山老师，在台湾逝去，他有一句话很精彩。学中国哲学从中国饮食开始。
一切都已经开始，太美妙了，我是大姐但不是天津的。Farmer Arthur, 好，手扶拖拉机，黑水神。唉呀，嗯。
怎么画面不行是你的网络有问题，画面很流畅。太美了。3601，你喝点水吧，国内的战友麻烦了，睡不睡觉啊，吃不吃饭呢？
这已经不能算早算早午餐。我这个船长都干了30年了，我这也是他第四五个船主了。从来没有见过一个船的老板给船员做饭呢，听都没听说。同舟与共啊。Lady May的logo.，兜兜布，好性感啊，郭叔厨艺了得。
4库全书，存在主义咖啡馆。哇，咱们现在这个GTV简直是火大了啊，这个盖特深受欢迎，GTV的效果深受欢迎啊，先来我没发现，我就1万9千100。
听到了吧，疯了大家快吃，开始抢了，千万别抢啊。唉呀，昨天我那位战友，咱们的朋友啊，我们都是朋友啊，这个跟他老婆聊天，我老婆在开玩笑，我知道你俩没离婚。中美的关系未来就有希望，唉呀，他的孩子特别特别好，讲流利的中文，流利的英语，非常爱中国，非常爱中国，爱中国人民，这个很有意思。唉呀，很有意思啊，你说这样的婚姻，他到底该爱中国爱美国呢，是吧，爱中国爱美国你说。
什么祖国呀，什么爱什么，爱你的祖国，都是胡扯蛋的是吧，我很多年前就告诉他，我告诉他的孩子，我说你爱谁。爱哪个国？我告诉你，哪个国家文明，哪个国家让你安全，你就该爱哪个国，我说不存在你爱你姥姥的国。还是爱你爷爷的国，我说对待中国人共产党老是宣传说爱国啊，什么爱一个什么什么，你的祖国胡说八道。如果你的祖国是个魔鬼，你第1个就要把他灭了，哪个国家文明，就爱哪个国，还有哪个国家不是集权。你就爱哪个国啊，这就是什么分辨善，恶的分别，我说如果你现在你的姥姥国和你的爷爷的国。如果你姥姥的美国是个极权国家，你爷爷的国，你姥姥的国是美国，你把美国灭了，你搬去中国，爱你姥姥。你妹的，你姥姥都多，如果说是中国是极权，你应该灭了中共的，你你老了你你爷爷的国，。爱你美国佬佬的国，很小我就这么说，所以昨晚他告诉我说文贵，我们全家感谢你这么多年以前。
你就告诉我的孩子，特别是1998 99年，我们老在一起，他说我们的孩子现在只要谈到什么爱国主义，他就抛出他的爱国论，我们只爱一个民主，自由法治，以人民为中心的这个国，他说如果让我的爷爷啊，我的姥姥说中国共产党还是中国任何政府说是以人民为主的人民选出来的。我就爱我这个爷爷，我爸爸的那个国，如果是美国人呢，是一个集权啊，是一个独裁政府啊。拿坦克压人民的
我第1个就是美国的敌人，我去爱中国的国，不爱美国的国，相反现在美国是一个以人民为主，啊民主自由的国家。所以就说我爱一个以人民为主的，这里面没有对错，没有黑白，只有两个区别，是以人民为主的国家，还是以善和为恶的国家，按善的国家，啊，去打一个恶的国家，爱一个以人民的为主的国家，而不是以某个家族某个人集权政府的国家，就这么简单。
对不对，所以说昨晚上跟我聊天我很开心，我很开心啊，这就是对了是吧，人生在世你要搞什么是是非，什么是对错，共产党瞪眼说瞎话，什么你要爱你的祖国，谁是祖国呀，昨天我们在曼哈顿的好多同事，包括王艳萍，给我发信息，他说在我人生最为难的时刻，曼哈顿收留了我。啊，在这个整个纽约大街上，雷霆雷霆一天不断的雷鸣般的掌声，在为大街上的急救车。
惊啸而过啊，为他们鼓掌，为医护人鼓掌，纽约没有强制你呆在家里啊，大街上几乎没什么警察，全靠自愿的。没有共产党的红袖箍打在地上，人家看病也不行，下去买菜也不行，所有人都下去买菜，都在超市啊，曼哈顿的公寓里不可能储存一两个月的食物。大家很自觉的去排队买菜，然后回家都很自觉的，没有人说你，你到楼下去，你像公寓里我的其中一个这个这个朋友的孩子，说叔叔我到楼下的时候，每个人都主动给我开门，不让我开门。
我说为什么说你不要开门，因为我们戴着手套啊，我们你就不要碰那个门了啊，别增加传染，我来帮你开，买了东西回来，人家把门打开。说你不要摁电梯，我来帮你摁。上去以后说你下去，你开门以后一定要记住啊。把东西放那，你开门，这个时候才可以，这个过程他到超市到回来到他的公寓，到他里面，没有一个人让他碰门的，可不是中国的红袖箍一顿乱揍，另外一个孩子说他我很不舒服，量体温下去，人家下边说哎哟，量体温先给他量，然后联系医生，说你得等20个小时都等不了，他说我建议你，既然你不舒服，万一有怎么办，他说你回到房间。啊，你随时给我打电话，我我替你等着，然后留我的这个号，啊，不要打扰你尽量休息，结果是人家去查了不是这个冠状病毒。就是感冒，所以说亲爱的兄弟姐妹们，这叫本质的区别，就像我们的食品一样，我们做的饭外国人爱吃，它的本质上我说我们是热的食品，你们都爱吃凉的，第2个我们是把这个饭做熟以后我们在乎它的味道。在乎它的观感，还有一个主食和肉食和青菜和汤均匀的搭配是几千年文化留下来的。中华民族身体是非常好的，又是长寿健康，日本食品流行全世界，我所有见过日本有钱有势的没有不吃中国食品。，啊，这就给大家一个证明，好东西你不用，不用吆喝也做些好东西。坏东西，你吆喝再多，最后它还是坏的，而且中国食品证明了一个问题，让我们大家更看到了一个新的希望。
那就是中国人的文化在西方得到尊重，其中一个就是中国食品，但是任何老百姓很少人能去到那个钓鱼台。大家记住，我所有外国朋友，政府官员，去过中国访问的，去钓鱼台吃饭没有回来不骂的，任何中国人去过钓鱼台之外，就做中国共产党是他最土的最流氓的最下烂的就是中国文化是最大的侮辱的一个政党。就是一帮土匪流氓，low到不能再low的人，你去钓鱼台吃饭，不管啥菜，旁边有三种面包。都有牛油，然后中国的铁板烧旁边还有牛排，铁板烧牛排，然后中国的茶叶。还弄的英国红茶，不要脸，英国人喝茶喝烂死了，哪有茶放糖的呀，跟中国人喝红酒换可乐是一模一样的道理，英国的红茶，美国的这个这个牛排，中间还得穿插着日本的寿司，这叫钓鱼台的饭，你都没法吃。那寿司就跟死人的肉不能吃，那面包就是我们在农村里面烤的那个，啥都比它好吃，糟践了中国的文化。
所以你看钓鱼台，你你看看那个中南海啊，他就是对门啊，叫中央警卫局叫南院啊。那个食堂里面什么虎鞭啊，狗鞭啊，鹿鞭啊，就是鞭多，到处是鞭。所以说那里面东方红，太阳升中国，出了毛泽东，结果大家这样发出来了啊，那是一个山西流行的歌，是一个妹妹想哥哥，是一个原唱的歌曲，啊，还有一个就是进了北京城一个女学生的流行歌曲，共产党所谓神圣的歌竟然来自于男女之间互相思恋，讲精子讲卵子的歌，中国老百姓几个错。糟践了音乐，糟践了中国的历史和文化，中国人是70年毁大发了，历史被断了，文化被断。我们被断了根啊，你们听他们吃饭的声音，听到了听到了吗？兴奋的哇哇，这个装不了啊。一个小时就让他们永远的爱上你，这就是我郭文贵的本事，这是我们每个人都能做到，我们中国很多男人。
你知道在美国在欧洲有好多人，我意大利米兰的好多朋友是女的嫁给中国男人，他们很多人流行，包括西班牙嫁给中国男人。但是所有人都烦中国共产党，啊，不是开玩笑的，大家千万不要看到那个人一天吃了饭。最后排出了一点屎，只盯着屎，听着就像那个曾红这个孙子，还有那个郭宝胜这个孙子啊，还有什么吴建民这帮孙子还有原来欺民贼，还有庄烈宏这个烂仔，啊，还有这个英提的烂仔，完全和他根本在中国他也不懂，他到了。
外国他崇拜的不得了，他也没这个能力这个鉴定能力他也没这个舌头，所以说我以中国文化为荣。爱什么国，爱一个让你以人为主的国，不管是哪个啊，这就是我今天说的，那是伪概念，什么祖国，没有。什么叫祖国，以人为本的叫你的祖国，让你安全，给你未来的叫祖国，让你愉悦的叫祖国，要你的命的啊。杀害你全家的，强奸你家人了，那是你敌对国，这里边根本不存在开始和结束，只有1个，让你安全让你有生命的就是你的祖国。
这就是今天，俺文贵胡说八道，中不中，哎呀，表演完了，你说我来这个。G TV上看我俩真好看呢，我这如果睡觉能让我看着GTV，嗯，我也愿意，是看自己又真实。全是真实的颜色一点也没夸张啊，你看这船是吧，是吧，看着都很真实吧，很真实的战友啊，颜色都很真实。相当的好呀，哎呀妈呀，这会那么多人在线呀，GTV很清楚，g TV的盖特，GTV的未来了视频和信息市场，还有GTV的未来的支付系统，大家记住一定会震撼世界，文贵这个脑子里边的创造的东西是大家想象不到的，我当年裕达国贸饭店五星级饭店开业，一天3000块钱，有时甚至800块钱，我们裕达大堂里，而周围民山寨的村民。都拿了，到这来了到沙发上，晚上去沙发上，躺着会免费吹空调，拿着凉席的到大堂睡觉。
全傻眼了，3000人民币，裕达的红辣坊是全世界最牛的意思，5000万装了一层楼夜总会。里面没有小姐，一天几百块钱，最多也是一两千块钱啊，大家全傻眼了，说最多两个三个月，所有人都知道，大家别忘了。裕达当年全是写字楼，后来建设中间又改成一半是一半是写字楼了，最后是文贵创造了裕达一卡通。哈，咚一下上去了。从几千到几万几十万到百万，而一卡通一。
一下子几个亿，几个亿啊，当时阿九几年几个亿很大的钱了，你看到现在裕达完全啊，没有任何衰老。更加成熟的屹立在中原，所以说进了裕达，到了欧洲，出了裕达还在郑州啊，所以说这个裕达太厉害了，很多人当年写这本书，郑州招谁惹谁了啊，大家都骂河南人的时候，就是以裕达一个方面，还很多人说裕达是一朵玫瑰花。插在牛粪上我不这么认为，中原文化的核心就是禅中，不是什么洛阳九都啊。开封古城，胡扯，
我觉得那是河南的耻辱，恰恰的河南最核心的就是禅中，很多河南古都啊，河南1亿多人口啊，把河南也是一样，国内一般种族主义者地方主义者，把河南的一点吃饭的美好，一天拉一次屎的味道，拿出来，天天嘴上喊着吹，就是歧视河南人，很多人根本不懂。河南才是中国，黄河文化河南山东是中国，河南山东，山西，陕西，当时东北叫夷蛮之地。
广东叫夷蛮之地，南蛮子，东北的杀人放火啊，南方是蛮夷之地，对不对呀？那才是中原，结果骂老祖宗，天天骂河南人，你要脸不要脸，懂个屁呀，这是共产党进了中国以后最最可怕的事情，拉种族仇恨，拉地方仇恨，然后制造矛盾，贬低河南人什么时候开始啊？文化大革命前。大跃进啊，昨天我也是晚上跟那个另外一个朋友聊天，他说文贵你得告诉我，他也原来也是在清华大学的。
美国去清华大学的访问学生，你告诉我你怎么形容今天的习近平王岐山对世界的经济的诉求和结果，出自什么心理？我说你美国人不懂我就告诉你啊，中国有第1次大跃进，什么时候干的，知道吗？第1次大跃进就是文化大革命。一九五几年到六几年，中国死了几千万人啊，这个水缸里能养牛啊，这个井里边能养千头猪。亩产万吨粮，亩产千吨粮，15年这个超英20年超美，这个中国几千万，这是天下最荒唐的谎言和笑话，全国全民族全跟的上，结果是共产党的毛泽东在中南海天天跳舞和周恩来啊，天天整人。与天斗与地斗，与人斗，其乐无穷。斗着斗着把国家斗残了，第2次大跃进就是中国的改革开放。什么时候，美国人签了WTO，中国经济体飞黄腾达，中国人怎么了？中国人把所有的大自然全毁了，把山河和河毁了，把人民的思想和文化宗教信仰的全毁了，中国只有一个钱。
卖掉了祖宗，卖掉的历史，卖掉了文化，卖掉了健康，卖掉了未来，卖掉了天，卖掉了空气，卖掉了水，卖掉了土地之下几千米的污染。中国我说中国的文化，话，所谓的繁荣是中华民族的灾难呢，这叫第2次大跃进。经济飞黄腾达了，每个人有房子有车，你能吃房子，你能吃车吗？房子车子是让你生活更美好，更健康的工具。房子，车子让你成为房奴，车奴，让你更不健康，污染至极，这不是灾难吗？而且这在改革开放前，2001年签WTO之前，全世界都在警告，共产党还是要发展，这叫经济大跃进，造成灾难环境后果，人心沦丧，第三次大跃进。十八大后，中国要征服全世界，习王政府在中国开展以贪反贪，以黑治国，以警治国的新时代，然后创造出了20252035 2049的所谓两个百年计划。一带一路，然后称霸世界，跟美国讲叫新型两个两国关系，以及世界多极化，叫共治，然后大量往外派兵。然后大量的来这个世界搞政府搞渗透，BGY蓝金黄，最后要把香港。完全拿回来撕毁协议，要干掉台湾，双龙计划，这么一开始我说这是第3次叫政治大跃进，要征服世界了，人民币要成为全世界货币了，啊，要是中国产品要征服全世界了，然后用病毒开路。叫Ccpvirus，这叫三次大跃进，这就是中国我们中国人被共产党虐待的大疯狂。我说没有第四次了，我总结的中不中。
就这一段话，能能整明白啊，能想明白了你就赢了。你就厉害了。所以说战友们，什么概念？什么太棒了战友啊，谢谢你的夸奖和掌声。总结太好了，我那个朋友兴奋的，说能不能一个月一次给我们这样的通话，他说我这个我要马上在我们美国人里边开始说三次大跃进。我真没时间，我真没时间，说实话有战友问郭先生你在吗？然后我那直播不灵呀，我就不敢回话，我一回话就接着接着就没完没了了，但是我有多少人要回话，为意大利的朋友昨天。这个意大利的朋友昨天哭的一塌糊涂，是我们盘古欲达的家具供应商之一，特别爱中国。你都不能想象一个意大利的女人爱中国爱到什么程度，
一米八几，动不动一晚上吃饭就穿了旗袍来了。然后就就这么个人，就这回是真傻眼了，她说我还爱着中国，爱中国文化，我恨中国共产党，所以刚才我的三个大跃进的事，可以。这就是事实，包括昨天台湾的朋友告诉他，我说台湾拥有一个最大的机会，你要感谢香港。不是香港的流血，孩子被强奸被轮奸，已经解放军进台湾了，你们已经尸横遍地，家人被强奸被侮辱。
他说悲哀的事情，台湾很多人不认为，他说好的事情是现在更多的人认识到这一点，我们都欠香港，从经济上从历史，从文化上，从精神上，从面子上，我们都欠香港的，香港是我们的耶路撒冷圣城，那是我们的骄傲，不是我们给他多少，我们大陆出来的人啊，永远是伸手给他要应该的，你的是我的，我的还是我的？这就是共产党的流氓，而且特别愿意麻烦别人，给别人提要求，让别人干啥事觉得理所当然，天下没有一个国家民族被教育成这样，只有中国。给人发个信息，你能帮我这个呀，你能帮我那个呀。是吧，就像那个曾红那个孙子，那个不要脸的东西，郭先生能不能多提提我呀，，这节目就提提我呀，有没有郭战帽呀，郭战装呀，永远是要要要，这个烂仔呀就是永远是这种东西。还有庄烈宏，鸡腿潘，火鸡龚，通通的都是这样，永远你见他们一生中给过任何人东西没有，你们见过他给过任何人东西没有。
我今早上跟那个路德，sara还有安红还有老江，我们一个群里的说，这一段时间对爆料革命的攻击路德说。唉哟，我又回到2017年了，我说最近攻的就是路江，路安，路萨，就来攻你们来了，这7个人现在报了4个还有仨。你看最近就是攻他们几个，最坏的人就是你路德你心爱的曾红。我在去年告诉的那个曾红是个烂仔，是个骗子啊，人渣，我说我一定把他举起来，我看它怎么掉下来，我现在刚刚举起来，结果他自己一醋溜就掉下去了。彻底完了。
你看我们的法律师会怎么让曾红这一辈子待在美国，让他生不了。活不了，让他面临法律关系，我把他的证据早就整理完了，他能说啥能想啥，我们早就想好了，曾红干的事儿啊。不是我一个人盯着，多少人盯着，现在不管曾红曾经陷害的人和想陷害的人，现在都已经给我们联系了，但是路德先生的天真。我有时候跟路德开玩笑，还有跟Sara，还有跟老江，我说人品不好，我那真的是开玩笑啊，我就我这人就是爱开玩笑，我跟我。
太太的婚姻，三十几年的核心理论，幽默，我跟我太太就生气了，他从来没有一次主动对我跟我示好吗？没有过，她从小就犟，我必须得用开玩笑把这事儿给缓过去的，回回都是我服软的，服软的方法咱不是那死皮赖脸的，搭理我吧，我不会那样。我开句玩笑她笑得都不行了，笑的快不行了啊，拍拍她的肩这事儿就过去了，我爱开玩笑，我真要对谁有意见，我不会那样说，我有毛病啊，是吧？我真的是爱路德，爱sara，爱老江，爱安红，我只是说我现在在群里面，我说路德，你是最大的叫爆料革命的独立分子，有可能叫暴独分子，把路德吓坏，唉哟，我可不是。实际我是和他开玩笑，他最大的问题，他脑子很简单。极为天真善良，半点不会隐藏，而且路德我说你倒霉就倒霉在脸上，路德很爱钱的。他真的爱钱，不是假的，他不爱小钱他爱大钱，这家伙容易出事啊，第2个是爱美女，现在没事了，小蔡看住他呢。
女人是他的弱项，其他的没毛病，你知道吗？但是他最大的是他识人不行，你看他跟那个那个谁这个这个曾洪他俩粘来粘去，他俩的故事多了去了，他俩的啥事，我也没法说了。说了以后路德先生受不了。木兰传奇说啥呢？敬佩敬佩，但是我们战友们一定要记住啊，这一波的攻击，包括对木兰。对sara，对小皮匠
对卡丽熙，啊，对这个老江，对安红这个东西不是开玩笑的，这为啥我们的保镖现在你看我们保镖吧。任何人不允许在50以内，我任何都不能碰，我什么都不碰，多层防护，我给他们说。包括咱们战友们，出门你的车，你的车门，你能碰的东西一定要小心，共产党员来杀你的路德不敢杀，现在他真敢不送你家去。如果曾红不被揭露，曾红绝对敢把病毒送到你家里，曾红对路德的这个这个黏糊和手段。试探，那就是一个真的是不要脸啊，再加俩不要脸都无法形容，我说路德有时候我就很生气，他很自私的，你知道吗？这点真的很自私。你应该给战友讲讲你路德，啊，怎么被增鸿骚扰？怎么设计你好好说说，在节目上讲两句不就拉倒了。他要害很多战友的，路德先生，这点是毛病啊。邓其伦谁都爱钱爱美女，关键划算。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1089/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1089/</guid>
      <description>内容梗概:
好了，我们今天就不等了，反正这里能直播，我就在这里跟大家聊一聊。
实际上今天呢，战友们没有什么太大的事情，今天是星期六，以往文贵都直播，所以今天呢，我还是直播一下，特别都是国内的战友，都是希望星期六上午，因为纽约时间，他们是晚上时间，因为星期天他们好一点，所以他们希望我直播。
今天我有几个事情，我希望跟大家聊一聊吧，叫乱聊。昨天晚上真的是，直播完很兴奋。但是兴奋完以后，就面对现实的时候，这心里面很难受。
大家都知道，纽约每八分钟，每八分钟啊，亲爱的战友们。每八分钟死一个人啊。意大利是几分钟死一个人，西班牙是几分钟死一个人。现在澳大利亚还好一点，还不按分钟算。
我突然间昨天想起来二月中的时候，我们武汉的战友，很不幸他现在也染上了CCP病毒了，当时他跟我的电话中说得非常清楚，他说，七哥你知道嘛？我姐姐告诉我说，他们那里现在报告的数字是每一分钟是死一个人。大家算一算，纽约每八分钟死一个人，一天死多少人？一千多个人，那要每一分钟呢？一小时60个人，24小时，当时仅仅是他姐姐那里报告的。
他姐姐是当地的，就是民政机构的这么一个负责人。他姐姐劝他说，你赶快走啊，能跑出去就跑出去。那时候武汉已经是这个戒严了嘛。他们还是有办法的，家里还是很有实力，但是他选择了真的不离开，他姐夫也有办法叫他离开的，他真的没有选择离开，最后他真的给染上了。这我们太多背后的故事和战友了。
当时一分钟一个的时候。那样的事情已经进行多长时间了，战友们？大家想想那个时候已经是多少？你想想该战友们！那时候一天按照这个说法的话，一分钟一个人。一分钟一个人啊，一小时60个，十个小时就600个，一天一千多，那你想想就那一个地方。就按那一个地方说，武汉死了也不止5万人了。
这是多么恐惧的事情，战友们。所以昨天我就在想，全世界现在论分钟死人。我们很多战友看到爆料，我们有没有想过这是个什么样的时代呀？战友们，这是个什么样的时代？我们能用恐怖、能用人道灾难一句话就把这事儿给带过去吗？不是那么回事儿，真不是那么回事儿。
昨天凌晨两点多钟啊，咱们一位老战友跟我通话说：文贵啊，看这些人走到地方了，没有青烟袅袅。我说，是的，都去八宝山了，八个都到了，不是四个，但是炉子没开呀，这八个人又活着回去了。这八个人是都到了八宝山了，但是这八个人都回去了，要留下来两三个，三四个就好了，是吧？
前天他们去植树了，本来以为植树能留下两三个人呢，结果一个也没留下。
这骇客，简直太疯狂了，骇客现在骇客太厉害了，这数据简直是！livestream说现在我们正在遭受巨量的攻击，说随时可能断啊。这几天真的疯了，我觉得共产党真的疯了啊，真的不想让咱直播，是真不想让咱直播呀，能感受到共产党不让咱直播的感觉啊，非常远的恐怖，但是我们还得坚持直播是吧？
这八个人到了那里去。没有被青烟袅袅，那个不锈钢的炉子8341号也没有被启动，但是我觉得时间不会太长。我就等一句话话，行了！中了！我们爆料革命就有巨大的变化，不会说，就这一刻都赢了，会有个质的变化。我深信会的，我非常坚定会的，战友们！
同时这位朋友告诉我说，文贵整个现在，整个是宣传口24小时工作。就每四小时就有一个叫靶向型的新闻，这打靶一样，放一个靶子，靶向型的新闻。
现在在全世界，大家都看到了，全世界洋溢着中国人的春风，在全世界洋溢着中国人的春风！就是这纽约也好，意大利也好，西班牙也好，这死人都属于春风，中国的春风给吹死的。你活该死。
在国内，各省各大市都在全力的。歌功树德，为习近平塑造灭疫英雄的雕像，给公检法树碑立传。
而且现在全中国就像我们春节前说的，生意最好的是火葬场，卖骨灰盒的还有墓地。咱在两年前咱就说，中国的养老产业，还有这个墓地，还有这些骨灰盒，殡葬行业。都是王岐山家控制的，所以说这王岐山家真了不得啊，这姚家都了不得。
你活着赚的钱到老年时候全要到王岐山的姚家去。然后到你死的时候，从火化到骨灰盒到墓地又是姚家。其他的还是几个中央领导家，原来孙政才给曾家搞了一大块儿，曾伟就是搞殡葬业起家的嘛，是吧？大家都知道。
承德还有北京这个边儿上的几个大的墓地，殡葬的那几个公路还有火葬场都是早年曾伟搞的，九几年搞的，最大的。当时孙政才就是在承德帮助曾伟搞了一大个山啊，搞了个公墓的墓地，豪华的墓地，才得以提拔，这是曾家提拔的人啊。
但是咱这位朋友也给我特别明确的说，文贵，你能想象吗？他说我旁边的邻居告诉我说，好的骨灰盒有20万一个的骨灰盒。墓地有40万到80万的，还买不着，还得找关系。更夸张的是，现在是抱着骨灰盒到墓地不让哭。
中国人历史上是最忌讳的，天塌下来你得让人家办，这个所谓的送行就是这个丧事儿，白事儿，得让老百姓吹唢呐。让他尽情地办，有火葬有土葬的改革，但真没有说不让你哭，这在历史上还没有过。
现在到北京的火葬场，去拿骨灰盒都要晚上的拿，分距离拿，定点儿拿，不允许一咕哝，你想来就来，都得岔开时间，
武汉就更不用说了，武汉市稀稀拉拉的在广场那些人，你看到的那都是已经给你安排好时间了，让你错开了的。到拿骨灰盒不准哭，不准问，说这骨灰是怎么回事儿啊？你怎么确定是家人的？不准打开，不准问不准哭，然后想办法找墓地，墓地贵的要死。等到了墓地了，不让哭，清明节呀！
我听了心里太难受了，特别我们山东老家。当地的官员不允许一年一度的清明节给家里过世的人和列祖列宗，去焚纸，烧香，大声的哭。我老家这个要不哭是有问题的。老家要到坟上不管如何，要拍上腿要哭上几下，有没有眼泪，你得拍腿哭几下。哭不了，不让哭。
哎呀，这也是让我吓一大跳啊，这个怎么死，你说了不算啊，死了以后你还得不算数，你不算数完了，买骨灰盒，你家人多少钱不算数，然后墓地给你涨个五倍，十倍，你还不算数。到了墓地还不让哭，还不让拍照，还不让录像，这是什么年代的事？
我们老家聊城，正在全力准备所谓的按需分配 ，准备实现共产主义了。按谁的需要，不是按你的需要，是按党的需要，分配你几个鸡蛋，分配几块肉。
然后我收到了全国大量战友发来的内部文件，江西、宁夏、锦州、辽阳、沈阳。各内部领导已经说，怎么样接下来计划性供应，供销社供应， 现在不叫什么粮票叫消费券，在全国悄悄地实行。
然后现在储存粮食的已经不是老百姓了，现在储存粮食都是当地的有头有面的人，牛人。我本来该四川，找了12吨粮食，另外一个60吨，都想好，都卖给我，挺好的，四川的，结果说了，郭先生给不了这么多了，只能给你1吨到2吨，因为当场的官员都要，我们瞒不过去。现在给你拉都拉不出去，粮食属于查的，战略物资，不是口罩了，战略物资。整个都是在抢粮食。
所以当时听了路德，当时备粮的，全得救了，不听路德备粮的，现在倒霉了。
还有更滑稽的，口罩。现在是全国各地什么人都造口罩，大家可能大家去问一问，红星二锅头厂就是北京的就是原来潘石屹买那块地，北京红星二锅头，北京二清局的，红星二锅头过去的一帮人，现在在北京在撺掇着造口罩，说造量巨大，到处找人卖。
昨天我看到这个网络上一个小视频，一位女士试这位口罩，口罩，打火机，打一下，隔这会一吹就灭，假口罩，吹不灭就是真口罩，我一开始用那点雪茄打火机，我怕不行，我又找了那火，照吹不灭，我们的口罩绝对是最好的。我担心这一个假口罩就害死一家人。
那在国内什么情况呢？那跟着红星二锅头的这帮人，搞假口罩的，其中一哥们儿跟我说，他说你知道吗？我们发大财了。我们的口罩现在，他说次品2块钱1块钱卖一个，好的3块5，就这差不多的，真管用的，大约10块钱到15块钱。 成本大家知道非常便宜。我说你们都是假的吗？也不是，有些有真的，有些你能碰上点真的，有的就是假的了，真假混在一起。
我说你知道这会害人吗？他说都是民工、老百姓，他们半点、一点点不觉得这是坏良心不好意思，没有。觉得中国民工，像杨改兰，像我们草根就该死，你需要戴什么口罩？对不对呀？ 我说你们都戴什么口罩？他说我们都是原来备的，3M，N95。她说我闺蜜还从澳大利亚给我寄过来的N100。
战友们，这种心态大家说的，多么的平淡你看我说的，你听着多自然！就好像说人家天边的事一样，跟咱们一点关系没有。你知道我现在想什么吗？
我怎么就知道这个王八蛋卖的假口罩不会被我家人给买了呢？我怎么就能保证他们买的假口罩没被我的员工给买走呢？我的员工买这假口罩，我能想像我的员工家人他们都想省钱，那不就完了吗？你找谁去啊？你就是找着了你又怎么着他呢？而且一死可能就死全家，这是什么世道啊？！
人好好的就为你图个 1块钱10块8毛的，我得把你弄死就卖你假口罩，你死了还不让你家人认骨灰盒，不认骨灰，骨灰盒钱你说了不算，然后拿骨灰盒不让看，不让确认里面的人是谁，拿骨灰盒不让拍照不让哭。然后要去墓地，给你涨10倍，到了墓地清明节了你也不能哭！
进去怎么进去的大家知道吗？现在墓地连烧香都不行，现在拿一个花，他们告诉我，你说什么？就拿一束花，里面很严，查，检查，什么热枪，探枪？还有这个什么三关，到墓地去，我不知道他们担心是传染给墓地里的那些死去的人，还是担心传染给看墓地的人，全中国都这样大家可以去问问去。不准上香，不准烧纸，然后不准哭，不准拍照，就拿束花，大家捂着嘴，吭哧吭哧走了。
我三年来爆料，我一再说的是中国人活活不起，生生不起，生了孩子养不起，养起孩子上学上不起，上起学考上大学考不起，考上大学你也上不起，考不上大学你又活不起，然后到中间结婚你又结不起，有病病不起，死了死不起，埋埋不起，现在埋了哭不了，你说这是什么王八蛋社会？这叫中国的春风吹遍了全世界，这是春风真够春的了，这种叫床的声音已经把全人类的人都毁掉了。
我真的很难相信看到全世界全中国《人民日报》大红字写着，“中国的春风荡漾着全世界”，这种不要脸到这种程度，然后全中国的海外的媒体大肆的宣传，习近平就是当代的伟人，王岐山就是商鞅在世，这个范蠡在世，国师。
现在全世界都不想跟美国了，美国现在什么又写了，美国有七条也是，这个组织不力；口罩没有；资源没有；愚蠢；内斗；对老百姓不负责、耍横、傲慢什么玩意列了六，七条，反正美国这个国家完蛋了，全世界将抛弃美国，全世界就认为只有跟随中国了。中国现在这个灭疫、抗疫天下第一，充分的体现了习主席是天上之神。王岐山也是天上之神，可能二郎狗神，什么神咱就不知道了，都是神，拯救了全中国人民，全中国人民这是太荣幸了，全世界人民都不跟美国了，都要来跟随中国了，都在想办法推中国你快当世界老大吧，你不当这世界就完了。这叫你要想抗疫灭疫要学中国，然后中国春风荡漾去了全世界，然后美国七条烂的不行了，天天死人，整个灾难之中哭爹叫娘到处抢东西。
我刚刚推荐大家去看二战的纪录片，咱看了德国那个 戈培尔那些不要脸的那种宣传，当时是造成二战德国人的灾难，死亡几百万，全世界也死亡几千万，日本也是那种几个航空母舰打没了，山本56，东条英机还告诉我们打赢了，美国人的航线全灭了。
大家不知道这个谎言、宣传是独裁生存的，它是最重要的食物！一旦戳穿了独裁和恶魔的谎言，他基本上就没有生存之地，无论是魔鬼，无论是独裁，还是极权，靠的最核心的手段就是愚弄老百姓，就是虚假和欺骗，这就是我们爆料革命所提到的反对以假治国。
从二战我们看一看，希特勒但凡任何一个谎言被戳穿，德国人就不会遭受那样的危机，就不会差点给灭国了；
日本人但凡当年能看清东条英机和山本五十六的野心，这个国家也不会遭受那个灾难，做那个愚蠢的行为。
为什么英国人和美国人赢了，说实话，全民说实话，大家现在都在面对着一个一个新闻好像跟你没关系的，战友们，所有这些假话都跟我们有关系，这个假话造成的危害，一个一个绝不亚于一个核导弹。
我的一个老同学，东北的老同学，是长春一汽的，这有四五年没跟我联系了，跟我联系上，跟我聊两句话。他说我们厂现在加班加点在生产，文贵呀，我也看了你几年视频，一开始我觉得你是个英雄啊，我甚至觉得我都想跟你了，但是最近我要跟你说一句，你输了。为啥呀，我别说他名啊，跟我说说我咋输了，我特别想听听，你多指教指教。
他说你看，这个疫情开始到现在，确实湖北人民付出了巨大代价，他说，你说死几十万，那不靠谱老七，他说死了也就十来万人。不行，我得平静平静啊，这事我不能骂娘，骂我同学，我得平静。我今天直播以前呢，我怕我冲动啊，我真的是，得让我平静平静啊，我得转移转移我的心情。
我为什么要转移下我的心情呢，战友们，说实在的，我这个同学这人特别特别好。我们原来家人，一到东北去的时候，他开着车，跑里跑外，接待，吃饭，从没向我伸过手，从来没有。当年我在东北的时候，我们家特别穷，我当时去，他很早他们家就父亲被平反，就返城了，那时候人家地位很高，但是呢，那时候人吧，你在农村的人，被下放的地方，从磐石，红旗岭那时候再去都让人家很烦的人，你知道吧，脏乎乎的也不洗个澡。到人那去，还跟人家到食堂去，还跟人家混碗饭吃啊什么的，人家都不愿意见，但是我一说我去了，人家家人包括他，后来他太太啊，给我很大面子，带我去洗个澡。因为那个时候东北那个地方，都是黑泥，你说我们三个月五个月不洗个澡，你说那个鞋里面都是放点玉米芯来取暖，那脚上那泥都皴了。你泡一天两天泡不下来，谁让你上家去啊，上家去，上人家楼，那楼是多高级啊是不是啊，那楼上去，脱鞋吧，都是泥，不脱鞋吧，你不能穿着鞋，那东北那个黑稀泥我是真不喜欢。我到了外国最大的感受，外国走到哪去，有山有水，它没稀泥，就中国东北那个稀弄啪嚓的没法干净。人家，老七进来，没事没事，然后呢，带着我去洗洗，还帮我买那种那时候咱们东北人废旧的军装，还给我弄两套军装，大概三块钱，两块钱，军装，穿上，洗的虽然不干净，但也泡了半天吧，也泡一些皴下来。所以说，这对我是很好的，我很感激，就我这么成功以后，到东北去，没跟我伸手要过一分钱，我给很多人买了房子啊，买了车啊，买了几台车，他从来没有过，从来没有，我很尊重。
他说这个武汉人，他说没有几十万，老七，没那么夸张，更不会到百万，十几万是有的，我平静了半天。他接下来告诉我，他说你知道么，某某某，咱们同学的妈妈，这回疫情死了。他说这老太太也是老看你直播，但是最后一分钟，被扇呼着去做义工去了，这对我更是刺激。看了我那么多直播，还被扇呼去当义工去，他说，到那第二天下午，她感觉不舒服，她就回家了，回家以后大概不到一个小时，就把她给弄回去了，弄回去以后大概十几天，死在里面了。我那位同学到现在没去拿骨灰，他说他不能确定那是他母亲骨灰。
大家不要忘了，在武汉，很多东北人，很多吉林人，桦甸的，磐石的，很多很多，四平的，榆树的，很多，梅河口。这又告诉我说，为什么我说你输了，文贵，我们现在厂子大量生产，我们厂也在做配件，生产移动式火葬场。我们今年超额完成了，我们两万件，现在我们做了六万件。
我说都零疫情了，你们做火葬场干嘛，他说这疫情还会反复啊，领导说了，这次是会反复的，有准备，但是死的人，绝大多数是老年人，或者身体不健全的人。我们领导私下说了，这是民族，人种，上天帮我们净化我们这个民族的一种方式，留下来的都是精英，死的都是球活该。
战友们，你听听啊，这是真正的共产党这个王八蛋的黑社会的声音啊。真希望啊，既然是放毒出去了，那把这些养着吃粮食的，白吃的，都弄死球了算了，这就他们的心声。
不要忘了，一汽这个地方是直通中央的。什么样的政策，那一汽是最早知道的，江泽民为啥去一汽，那是中国的重工产业，它本身就是军工产业。一汽不是商业，是百分之百国营，百分之百服务于军工。而且他们是秘密生产，都选的所谓的优秀共产党员。他们生产绝大多数的配件，然后把配件运到了上海去，上海组装。
你说现在全世界，荡漾着中国的春风，中国共产党的春风荡漾全世界的时候，平均三分钟死一个人，八分钟死一个的国家都在悲痛之余的时候，中国在大量的制造骨灰盒，烧尸体的焚化炉，然后在全世界说需要中国治疫灭疫的思想和战略，要学中国，然后大量的制造假口罩，然后大量的制造假药，然后告诉中国人你们回去上班，现在是零增长，然后这边开始造着焚化炉。
大家你们去看一看，靠近福建，有一个地方造骨灰盒的，你看看24小时工作，他们工作到什么程度了。骨灰盒从过去的所谓的硝化板，实木板，现在已经完全变成了那种木头压缩的，压缩板，产不完了。
共产党说一共几千人死亡。用得着这么大动静生产骨灰盒吗？用得着这么大动静，在零污染情况下还搞这么多焚化炉吗？这仅仅是一个生产焚化炉备件的厂，那上海的中船呢，中船重工呢？
战友们，这是一场什么样的战争啊？！全人类到现在都在干着一件事，别把病染自己身上。只有中国想办法要让这个病传遍全世界，只有中共要把这个病传遍全世界，只有中共希望中国人某些人群染上这个病，并且给你准备好了怎么烧你，怎么把你家人的骨灰放哪？然后怎么把你钱弄干，然后你家人也不能哭。
全世界的股票、经济、金融，大家都看到了，香港的股票，恒生还在2万2、2万3呢，上海还在2万7左右呢。我昨天说那真不是擀面杖，那不是木头做的，那绝对是王岐山的，人家是花岗岩做的。估计把王岐山家唐山的那个山，包括海南的山脉，人家姚家的养老基地，后面都是花岗岩的，我估计都是花岗岩做的，是12个硬度的花岗岩做的擀面杖，太硬了。全世界，连美国的金刚钻擀面杖都倒下了，欧洲的那是百年传承的擀面杖子也倒下了，就是王岐山、共产党，香港这擀面杖子坚胜钢，硬如铁啊。牛！
但是大家看到了吗，中国的油价便宜吗？油价很贵。粮食现在能买得着吗？你买买试试去。不是说工作没有问题、能解决吗？美国现在上千万人申请国家救济，亲爱的战友们，你觉得中共现在就业机会和申请失业的低于1000万吗？
郑州金博大物业，金博大的高管绝大多数都是来自裕达国贸，只要是裕达的高管去金博大马上翻两倍到三倍，你们大家都了解，郑州都知道。
当时河南有三雄，郑州亚细亚，王随州搞的商场，中原之行哪里去？然后是广告《虾球传》——瞎球传，郑州亚细亚。然后是裕达国贸，裕达国贸就是“走进裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州”。这就是当时的裕达就是中原的欧洲，中原佛手。
第3个是当年陈义初。市长的一个情人叫德义房地产，那个女的已经灭了。金博大关门了，我们裕达还在那块儿。我们那是真的是几十年传承的擀面杖，撑得还挺好，但愿还能继续撑下去吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1080/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1080/</guid>
      <description>内容梗概:
船姐；……（英文）
郭文贵：yeah
船姐：……（英文）
郭文贵：加剋、加剋
船姐：……（英文）
郭文贵：……看见这叫什么吗？人造鲍鱼、这叫人造鲍鱼啊。这个面呢，这个汤一定是温火炖，温火炖只能软不能烂啊。软可以不能烂啊，要把这个汤的这个汁味进面里边去。这才是高人那，这个面一定不能是是猛火、猛火就完了，一定是慢火、一定要是慢火。所以说战友们、这个做饭这个东西啊，一定要干净，你看这得干净啊，必须得干净啊。然后呢，非常重要的事情啊，就掌握火候啊，得掌握火候，你看、掌握火候啊。羊肉、羊肉你看看就这时候放进去，早了就不行了。你看看这个啊，你看看你看看、你看这个面出来不但好吃、不但好吃啊，关键是味道，这里边有有文章啊有文章啊。大家一定要记住啊，一定要撇汤，要给它拿掉、不能给它煮碎掉。看到没有这个面绝对不能煮沸它，煮沸它不行、这个沫子一定要撇，做饭要干净啊，要干净。这个在我们家做饭啊，必须戴口罩，我一看到做的这个饭、喔不戴口罩乱喷、这个饭咋吃啊？不是现在戴口罩、什么时候都应该戴口罩，我们裕达酒店、盘古酒店厨师上班必须戴口罩，不戴口罩不准上班。大家你看这个面，大家看面汤了吗？是粘的发亮的。你看这个、大家你能看到、你看你看这个面再来一个、你看你看这个、这就厉害了、这就厉害了、大家看看这个面，现在这个时候厉害了，厉害了，看见没啊？再来这一下OK了。马上拿掉、关掉啊，大家看到啊。我给大家看一看啊，这个时候的面是什么样子、看看啊大家看到没有，它只能是很软，但它不能烂，一烂就不好吃了，一烂就不好了啊。然后大家你看啊今天啊。我是跟这个、我让我们奖励这几个厨师啊。大家看看啊。大家看看啊，我这是给我们的厨师、每个人都有。哣啊，人家船姐啥的，人家人家是不是这几天是吧？都得有、都得有啊。船姐啥的说啥时候我跟船长每天给她一点面吃，她说什么时候轮到我呀，我说今天有有你的。你看这面绝对不能烂啊，一烂就完蛋了。绝对不能烂啊，只能是软、不能烂、这是煮面的最高境界。这个是我的，我的是大碗。没多少了呀？大家看到了啊、加汤、加汤、做饭是有感情的。你看这汤，你想想这个面喝起来啥感觉啊？呵呵呵呵呵馋不馋你们？这个汤是面的精髓呀。唔好热呀，大家看到我做这个面啊，把握这个分量啊。看到没有？提前的，看到没有正好。会不会做饭啊？这个你把握的饭量啊分量多关键啊。还得整干净了。坎特、加剋，坎特、加剋、
船姐：……啊、thank you very much 、
郭文贵：everyone u who who? 谢尔OK.
船姐：Good morning.……
郭文贵；Eat it. Very very, very very.……兄弟姐妹们、Move my phone……
船姐：OK
郭文贵：Yes哈哈哈哈……
please
船姐：OK …thank you sir
郭文贵：啊，哈哈哈哈哈
啊怎么样？兄弟姐妹们，要会生活，要会生活啊。嘿哇噻，打赏打赏打赏。因为最讨厌的这个吃菜这个油花啊，如果溅到这个衣服上特别特别的难洗。哎呀、啊天呐、我终于知道于莉为啥叫床了，是真舒服啊，舒服就叫啊、哇这面、哇兄弟姐妹们，这面能煮到这个份上看还不烂。啊，所有做厨师的调查结果，10个人有9个人面是煮不到熟的。煮不到熟就出来了，面是很硬的时候是不好吃的，哇。文竹、风满楼，馋死了。哇太牛了。哇。哎呀这种感觉你不吃不知道。嘿、天亮了哈哈、挺郭小妹、喜马拉雅、俺就是看厨房的呦厉害。哇、提前烧好的羊肉、嗯太牛了，64个人哇、这面绝对是，用我老家的话说，一吃一个不愿意，一吃上你就不说话了。哇塞, 爽、真的爽。啊。看GTV呀正式直播以后，我准备哪天直播全程睡觉啊，从脱衣服到洗澡啊，淋浴睡觉。还这么劲爆啊。你看了没有？面吃到这时候了不能断不能碎。否则就是失败，吃着吃着面塌了不行。哎呀，真爽。太好吃了、人间四月送了金币啊谢谢了。喜马拉雅，七哥吃面战友喝汤。如果咱一起吃饭的话一定是我喝汤，你看到我对我的船员怎么对待，看到没有？哦天哪，美食啊。哦天哪。不能浪费一点啊，浪费一点会生报应与天怒啊，哇。啊呀，幸福的不行不行。刚刚的我们的战友送了96,000个口罩。给需要的人太棒了，天哪。呵呵，国内安全部的人给我说、咱们战友说；朱万利这是个傻货叫什么玩意的、还有个日本的井田鸭蛋，说最近要钱组织不给钱要耍赖。听说朱万利啊和井田鸭蛋儿要造反，组织上要平反的，要平反，平不平爆就凭这些烂人烂仔、烂人烂到家的人。画面杠杠的啊，我们的这个GTV团队太牛了，将是英雄，啊，绝对是英雄。绝对是英雄。这小妮子吃上面连我都忘了，也不给我买水喝。啊舒服，感谢上天。万佛万神、水神，龙神，赐予我们的粮食，我们的阳光，我们的海水，我们的财富。我们的勇气和我们的智慧，阿弥陀佛，阿门都一样。感谢。我每次吃饭前要祈祷，吃饭后要感恩啊，多年来太舒服了，等未来啊，希望这个世界能存在1千个、1万个、1亿个郭文贵的时候，都长得跟郭文贵一样，都像我一样吃饭，感恩啊，那就好了。亲爱的兄弟姐妹们，幸福的过着生活，感恩上天，感恩万佛万神，太好了。直播今天啊GTV直播到此结束，对各位兄弟姐妹的胃有伤害，多做抱歉、赶快回去煮面啊。一切都是已经开始，一切都已经开始了
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1049/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1049/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
对吧的。哈哈。它的细节，看看细节，我就过来。
那你那个再高一点点，好。哇，漂亮。
我啊。哦不来了，漂亮不漂亮，漂亮吧？现在要玩艺术了啊，玩艺术了，我爱文贵战友叫哇，咱现在这玩意说不是不要脸。
不是爆料啊，不是爆料，大家该睡觉睡觉。
这样的啊，记住啊。
这个是高仿的图，不是真的啊，不是真的高仿的，但是限量高仿的有些事我做的有些不工作的。但是很漂亮，我是刚把它拿过来啊，专人飞机送过来了，因为我要帮咱们战友找一个。固化到一个战友，找一处看，所以这是日本的求真社高仿图限量的疑问。做了100套，然后我把一些好的话，我做了大概10套来。
上午这个就是最。有名字送的，听琴图立起来了，大家看到。看到了吗？
大家知道这个亲情图啊，最有名的。漂亮，对了。号。
哇。这几天要走了。
介绍人。这个大家去过裕达的都知道，不知道那个盘古啊，盘古的酒店就是用的这个高仿图做了一个坏。做的童话啊，跟大家玩艺术啊，玩艺术啦，玩坏了。但是那个李金山艺术家李金山艺术家纯艺术，这是虚伪的伪艺术。
克隆艺术，但是我超喜欢，因为我觉得看着真的是太棒了，为了这个事情我飞了好几趟日本，特别特别漂亮。
同期。
是。别说了啊。
跟着美美教练。
防。护防护防护防护，防护防护啊，要100%的防护啊。
刘咪咪，有秘密hi，跟着北美教练黑，大地花开明月清风开。乱聊乱聊。大家别耽误事儿啊，该干啥干啥去啊。我超喜欢不是。
你对着镜头高度可以。你往前走。
哦。高一点山西漂亮哦，记住这不是真的。高仿品，日本的高仿品，漂亮漂亮漂亮，看看。漂亮吗？战友们太漂亮了。
然后呢，是高仿开展。
100%的。
兄弟姐妹们，乱扯玩艺术玩艺术啊，俺啥都不说了哈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/990/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/990/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，1月5号文贵报平安直播。
给大家放《相思好比小蚂蚁》，亲爱的战友们好。
很多我们的战友强烈要求放《相思好比小蚂蚁》，咱们一直向战友们发出了很多信息，希望大家能写一个“爆料革命之歌”。（写出来的有）很多～很多。感谢所有的战友们，写的很多很多歌。每首歌我都听在十遍以上，但是说实话，我还没有找到感觉。
我要的（这首歌），是一个东西方文化和音乐能合在一起的。特别是要把中国的乐器、葫芦丝、唢呐、笛子、二胡（等），能把这些能搞在一起的这么一个配乐，然后再有一个现代的摇滚乐、和能交织在一起的、能把世界文明尽量包容的，包括蒙古的（我们的大把琴）、新疆的那几个音乐，我们都能搞出来，包括印度的石笛，我们把它配在一起。绝对不能让共产党搞成这种煽动人心、完全是拉仇恨的这种东西，那不可以。不能有民族主义、也不能有狭隘的地域主义，而且要把民族文化的精髓能放在一起。
最重要的事情我们要记住，战友们、永远记住：“中华民族的文化是伟大的、中华民族的历史是人类文明当中最重要的一部分”，这一点千万别忘了。
不能像艾未未这个王八蛋，去（国外）骂中国人的妈、操中国人的祖宗，然后不要当中国人了，还赚中国人的钱，然后他是官二代；他脱光了那叫艺术，跟那王岐山、陈峰双修一样，他玩少女、处女在哪国都是强奸，他叫双修！他光屁股叫艺术，你说我看着那东西，我第一个想到的就是那个尸体啊！就是那火葬场的尸体，就那艾未未跟他在一起（那些），那纯粹的尸体。然后把中国博物馆里面最烂的艺术（带着），跑到外国来复制，然后叫艺术！去你大爷了吧，你什么艺术，不要脸的东西，你连你妈你都干，你叫艺术吗？
我们战友当中有个叫“朴昌海”的，战友们、你们记住叫：“朴昌海”。朴昌海先生是在韩国，我一直有他WhatsApp。他、还有我们的哈恩美女一直在韩国、还有一系列的战友，从开始爆料一直到现在，没有一次重要的爆料革命他们没有去传播的，多次走在韩国大街上。我们俩加在一起聊WhatsApp不超过十次，从未给文贵提过一次要求！他是什么人？他是一个普普通通到楼上挂花岗岩的这么一个建筑工人，但是他追求的理想，还有他这个人品我观察几年了，就让文贵极为佩服。因为我喜欢建筑。
文贵是中国历史上到现在为止，没有第二个使用世界上最高级的外幕墙。就是一个建筑的好坏，你一看他外幕墙你就知道它是好是坏了，这是第一印象。当然建筑设计啊！它叫建筑语言，建筑的外墙就能告诉你。中国的这个外墙，基本上都是刷、装铝合金窗、贴瓷片，这不可能永恒。你看看世界上宗教建筑、你看看世界上的政治建筑、包括现在的人类史上的第三大建筑（叫做金融建筑），都是石头的、花岗岩的、或者是清水泥的，因为它尽可能的达到建筑的核心价值，（核心价值）是人类历史上这一段文明、文化、社会形态的一个永恒的载体，它能达到这个作用。
那么我当时就是第一个使用了世界上到现在最先进的（外幕墙），叫做等圆式、单元式、等压式外幕墙。什么意思？就是这个石头结构，还有整个的外墙是从生产厂家全部加工的，包括那个框的材料对接全是组合式的，就像玩乐高一样完全组合的。那么所有的风来的时候（建筑最高处的风），风来的时候把风形成等压，它要从（另外的地方）出来。下雨的时候雨水流进去，有专门一个水道，不会把花岗岩像尿不湿似的从里面沁出来。「防风、防雨、防湿」，对建筑形成相互和谐的一个作用。就像你穿衣服，穿合身了，就像你看着很舒服一样，就像你是穿52号西装的人，你穿了个56号的咣啷咣铛的风也进来了、你自己也看着不好看。关键的问题还可能把你刮跑，不安全。
所以说这种建筑是河南裕达在中国到现在唯一一个用的。后来N个建筑说，包括上海的金茂是同一个外幕墙公司，叫澳大利亚的帕马丝迪利沙同一家做的，它被德国的Gartner，是德国最大的建筑商，它把帕马丝迪利沙它给买了。然后就做了那个。但是它也不是完全意义上的，全是等压式、呼吸式外幕墙，因为他偷工了、他偷料了。（帕马丝迪利沙就是澳大利亚悉尼歌剧院那个建筑商，就是因为那个建筑，当时澳大利亚他们把意大利的帕马丝还有迪利沙这两家公司合并了。这是一个具有黑道背景的家族。把他合并以后，建造了悉尼歌剧院，花掉了澳大利亚整个国家一半或者三分之一的国家收入，差点搞破产了把澳大利亚，但是悉尼歌剧院成为了成为了世界上最伟大的建筑之一。
这就是那个帕马丝迪利沙火了之后他要上市，他就做了河南裕达，做了河南裕达他在新加坡上的市，这哥们一下搞了几百亿美元。然后几百亿美元又被德国的Gartner给拿走了，Gartner是最大的帷幕墙公司，Gartner又开始做了上海金茂、香港的（上环）长江中心等一系列的，拉动了上百个建筑一下就火了。
但是，我们裕达起到了关键作用。这个建筑的核心告诉我们大家是什么？就是建筑的艺术，为什么要回西方（口误，应该是东方）？为什么我们要把建筑这个东西做成永恒？因为我们对中国艺术的理解、和对中国建筑艺术的理解，绝不是哗众取宠。
这个时候、大家你们看到裕达国贸到现在看上去跟第一天立在那一点变化没有，几十年一点变化没有，裕达国贸你到里面看所有的家具、所有的酒店（设施）跟当年一模一样。头两天专案组去看河南裕达酒店的时候吓一大跳！哇塞、你这酒店怎么跟全新的一模一样啊？这就叫永恒，亲爱的战友们。
国内、最近凤凰卫视、中央电视台、中国报纸在忽悠啥呢？战友们。全力以赴地在忽悠民营企业，现在N个节目说、私营企业家解决了社会就业百分之九十六，中国过去几十年的GDP百分之六十到百分之八十。然后现在说：所谓的改革开放到现在，所谓过去八年持续开放，去年大家看到了，到今年有降百分之五，什么降百分之五呢？民营企业增长率从过去到现在降低了百分之五。然后对国有企业贷款贷走了中国银行的贷款（总额）百分之八十五，私营企业只贷走了百分之十五。我真想R他八辈祖宗！这是共产党出来的所谓的宣传。有良知的大家可以上凤凰卫视看去。
做这个节目的其中几个人，全都跟我是很好的朋友，都是凤凰的人，他们在做这节目之前就告诉我。我问他们我说；你做这个节目你什么感受？这其中一个告诉我：他说；我想离开凤凰卫视，他说；这帮王八蛋真是太黑了！他说；事实上做这个节目他们在调查当中，他们发现民营企业贷到的钱连10%都不超过，但是领导批示：不行，要35%，就瞪眼说瞎话；最后是说领导啊那太假了，那25%吧，就叫25%了。事实上中国私人企业家连10%也到不了。就连郭文贵贷款，给了他20%多的利息还要定为骗贷。海航这个王八蛋百分之一百的坏账，他没事，天理何在啊？天理何在！
人家不管如何阿里巴巴，人家腾讯是中国的现代的企业，现代的招牌，也是上市公司，你就给人家闷墩蜜啦？天理何在啊？讲来讲去，节目当中里他本来要讲中国体制和中国这些年的改革开放，包括政治的不稳定，也就是说，这领导上来放个屁就变成个政策，导致中国人企业家无法生存，还是社会政治安全问题，不准谈。安全部领导直接下令，不准谈政治，不准谈制度。只能谈说现在中国鼓励私人企业，中国重视私营企业。然后过去这些年中国一直改革开放，中国企业一直涨，就是去年有点降，最后告诉大家，中美贸易问题，中美贸易争端这还是外国问题。
最后我要说刚才建筑什么意思？战友们，我告诉大家，中国人造不出河南裕达的建筑，中国的材料帷幕墙也造不出来，是澳大利亚、意大利、德国的合作才造出来的。我们的空调是买的美国的，约克空调。我考察遍了全世界最好的空调企业，约克空调。
裕达国贸当时从邻山寨的一个村子里面拔地而起，河南人最有名的一句笑话，河南裕达是最有名的外空来物，叫一朵外来的铁玫瑰插在了郑州的狗屎上。我们营业额一个酒店一天3000块钱人民币，五星级酒店，大家想想多可怕？百分之五、六十全是外籍员工，超五星级饭店，连灯全部都是进口的。到现在中国造不了这帷幕墙。
私营企业家创造的财富，郭文贵已经是逃亡到西方。然后当时是所谓招商引资，给5%-10%的回扣，七个国家联合投资刚刚从看守所里释放出来的郭文贵，河南裕达投资者没在河南拿走一毛的利润，包括夏平董事长，一毛利润没拿，最后我是还给人家的本，人家没拿一分利润。
另外一个我要告诉大家的，中国的艺术是伟大的，中国是没有能力捍卫自己的艺术的。中原佛手那个理念是来自台湾的李祖原大师。整个裕达国贸的下面是莲花台，就是开始我们把整个楼，旁边就是市政府，我们为了把莲花台打的更好，有空间，大家记住就是给大家传达一个佛教的基本理念，我们盖好的两栋公寓当时全部炸掉，大家你们可以看历史去，全部炸掉。盖好的公寓啊，当时那是几千万啊。
质疑这样的建筑中国人是没有能力创造的，我们是第一家，结果现在是中国所有建筑艺术抄的一个学习的模范。但是他的命运、创始人远离国外逃亡。在河南没挣过一分钱，现在还要被共产党的这些盗国贼所谓的拍卖给要弄走。银行贷款，你大爷的你说郭文贵竟然给你20%、30%的利息，结果你定为骗贷！
无论从艺术的角度，你艾未未你算个屁，你算个毛啊！我们向全世界展示了中国对建筑、对艺术，用那么伟大的建筑，用几亿美元诠释了一个中国对建筑对艺术的理解，创造了一个中国永恒。
私营企业家，我们创造了一个改革开放，招商引资，最佳的样板，这是河南连续几年。以至于河南人说：“进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。郑州郑州天天挖沟，河南省政府郑州市政府去你那个舅”。
当时河南出现中原之行那里去，当时广告，虾球转，就是河南亚细亚商城，创始人叫王怀忠；外资企业郭文贵，河南裕达。王怀忠去哪了？破产了！完了！河南裕达现在成这样了，我们在河南裕达六万个员工进进出出。
今天的凤凰卫视、中央电视台全面宣传再次招商引资，艾未未王八蛋在全世界推销中国的伪建筑、伪艺术的时候，你们不觉得这是荒唐的吗？你们不觉得是荒唐的吗？战友们！
但是，我想给战友说的事情，最近共产党的再次招商引资，再一次所谓的要鼓励私营企业家投资，如果谁在上当，那真是活该了。如果你第一次被骗了，你是受害者；第二次被骗了，你是可能该可怜，你不仅是受害者；第三次再被骗，你就是活该！这共产党这个流氓，这个骗子，到了这个样。
这两天我要准备马上到圣地亚哥、洛杉矶还有圣芭芭拉要做演讲。我要做演讲的准备当中，我就要谈谈中国历史上几大事件：近代史上，大家要知道近代史上最核心的是什么呀？戊戌变法、第一次鸦片战争、大家都很清楚，包括大跃进，1960年、1900年，这是非常非常重要的啊。这当时叫大跃进，这三个关键的点大家要知道啊，全是庚子年。2020年，马上还有几天，农历年，庚子年。
我们再往回看，当时的1958年到62年、1960年，大跃进，靠三年困难时期呀，有人说死了1500万，有人说死了4500万，饿死4500万人。战友们大家现在想想，你们不要以为这离你很遥远呐，他就在你身边，才多少年呐？1960年呐！八年后，郭文贵出生了或者十年后郭文贵出生了，1958到1961，大家想想，多可怕！当时的大跃进，当时的所谓人民公社，当时的所谓的共产主义，要在全国全面推广。现在你想想死掉五分之一个美国。
再往回看，八国联军，庚子年。进中国。你去想想啊，这个当时八国联军进中国跟今天有多少相似的地方？
上个庚子年，当时大清朝腐败堕落，民不聊生，京城皇城墙内歌舞升平、奢靡、淫乱、以假以骗治国，心中没有任何老百姓。最后大家别忘了，鸦片战争最早开始的是什么？是开始于广东和香港的，叫香港的脚商啊，担扁担的，也是出现在香港和广州，和今天的香港之乱有什么共同之处？这些历史总是如此地相似。
再往前看，大家都知道了，那就不用说了。这三个庚子年：第一次鸦片战争、文化大革命，这是可怕至极的，八国联军进中国。八国联军、鸦片战争与文化大革命三个庚子年，把中国人给毁大发了！当然了，当时也出现了梁启超，当时出现了那么多牛人，包括袁世凯。
我想给战友们说的是，2020年这又是偶然呐。偶然呐，偶然到了我们又要面对一个庚子年了。说实在话，我真不希望，哪怕爆料革命不成功，也不希望中国再发生一个过去历史上的庚子年了。被八国联军给揍个扁死，被大跃进这样的国内极端的独裁、奢靡、盗国，让百姓尸横遍地，吃人肉、吃孩子肉；我也不希望以鸦片战争那种无知、愚蠢、愚昧，再把中国人给打到几百年无法翻身。
这不是开玩笑，今天的2020，就有当年第一次鸦片战争和八国联军进中国，和文化大革命、大跃进、三年困难时期完全的一样。我是在吓唬大家吗？在这种时候，能出现过一帮什么人？你去看一看。有本事的到国外去了，那叫留洋啊，那就等于今天你到月球上去了，回来盗取民脂民膏。那个时候不仅有那些混账，慈禧、军人、军阀，还有奸商。还有更重要的是，有欺民贼！
我们今天往回看一看，咱不说孙中山，也不说袁世凯，咱也不说这个戊戌变法。大家看一看中国老百姓的可怜，总是在最关键的时候能遇到几个流氓团伙、犯罪团伙：一，政府最大流氓头子，犯罪团伙，盗国贼；第二，有一帮打着所谓为国家、为人民发声的，所谓的欺民贼多了去了，我就不一一数了吧。还有一帮不良商人。总是这三拨力量，大家去看吧，一定有这三拨力量。
今天你再看中国，多少人在海外住着洋楼，替共产党骂着老百姓。
对了，这两天我看到傅希秋那个王八蛋出来了，是吧？就你那个小操性样，你还说我吹牛B，还在上面挂一个什么叉，自说自己是给国安工作的郭文贵，我什么都是谎言，还说要看我们谁走到最后。你跟我在这吹牛蛋。据美国某个部门的人跟我说，盯你傅希秋已经是多年了，我在这有视频你记住。
你吓唬那些从新疆、西藏、国内跑出来，剩下一只鞋，或者说已经被打昏了头的，被共产党已经给吓唬住的、威胁住的人，骗点什么政庇费用，你那点钱够干啥的？然后去变着法地贿赂贿赂几个非法的，你所称之为的拉比，游说。你出席的场合全都是教育，在美国大街上要饭的都懂，我楼下卖热狗的都懂，他拿2000美金给人家捐捐款他也能坐那去。你骗骗没出过国的中国人，在海外只待在海外中国城的中国人行，在美国猪拿点钱它都能去参加那个场合，你吓唬谁呢你？
在美国的官员敢替你非法办事？你吓唬谁呢傅希秋啊？我盯你盯了好几年了。2017年我一出来爆料，傅希秋就给我联络，哎呦，那个崇拜啊，那个黏糊啊！你知道我为啥不搭理你吗？我看过你的档案，你傅希秋就是特务！你拿着我这个视频去告我，你不告我你就是王八蛋傅希秋。你是挂牌儿的特务，你跟火鸡龚都是挂牌儿的特务，知道吗？你要不去告我你就是王八蛋！
你跟我联系，当时杨建利跟我联系完不到20分钟，你就跟我联系了。我跟杨建利先生现在还有着兄弟的来往。为啥不理你知道吗？你是专业特务，专业的，专业的，专业的。我就等着你出手呢。看到了吗？龚小夏火鸡龚、赵岩同志赵大将军告诉我，你请人，你请律师，你花钱，给郭宝胜出钱；还有，你在美国有钱吗？你家人还有钱吗？你家人还有账号吗？你国内有资产吗？你有种你来告我，别喊，共产党就天天坐在自己的那个紫禁城里边喊。叫唤的狗都不咬人，你叫什么叫，你喊啥喊，你行动啊！
我都喊了三年了，你们海外的欺民贼，什么民主、民运，你们能不能合作一次对付我郭文贵？你要能让我看到那个大街上，所有的民主、民运都合到一起了，有效地对我进行了攻击，我被打趴下，我擦着血我都给你们佩服啊。哎呦，中国人终于也团结一回了，你们即使把我打趴下我都佩服你们。有吗？你有这尿性吗？仨子儿俩枣你就喊爹了你。你是那个料儿吗？傅希秋？你就骗那个最弱势的、最困难的、最最在危机之中的人。
还有那个骗子，不洗脚的那个叫袁建斌的，给你多少万美元的，把孩子给弄出来，编出来的故事，什么希拉里，袁建斌说是给你钱，希拉里亲自来处理这事。我可找了希拉里最亲密的人去问她了哈，这纯属胡扯，纯属胡扯。
我现在已经找了N个人，我要让人去了解傅希秋所有说过的话。我早就准备好和你在法庭上见了，我在哪我都不跟你见面，你不是在美国威胁我吗？说咱们走着看，看谁笑到最后吗？战友们作证，你和艾未未，你两个，将成为中华民族最烂的烂人，会被扫进垃圾堆。
只发中国人财的，操中国人妈的艾未未，你早晚不得好死，你要得到报应。只有你去干自己的妈去，你别干我们中国人，还要中国人给你付钱，还要崇拜你？
大家看到了吗，这些人有个特点是什么？第一个全反川普，全都是把香港，跟那个鸡腿儿潘这个王八蛋一样，把香港的勇武战士，全世界认可的勇武战士，定为小痞子、流氓，甚至是暴力组织；全部反美国，还靠美国生存。你艾未未、你鸡腿儿潘、你火鸡龚、你郭宝胜、你孟维参、你熊宪民，包括你傅希秋，你们哪个不是吃着美国的饭？包括你们用的社交媒体，你们全反美国。反美、反川，然后砸郭、反爆料革命，亲共产党。你们的语言都不带改的。
包括傅希秋，你们这些人在美国的这些行为，包括你们在美国的所谓的游说，你们的关系，有几件事你们摆不脱。你们的钱是哪来的？你知道我告郭宝胜的时候他说过啥话吗？郭文贵你不要说，你捐的款我纳税，你捐的款你自己纳税，你别上法庭啊，你上法庭上不敢说这话了？
所以战友们要擦亮眼睛，还是那句话战友们：真的假不了，假的真不了。
我们要坚定地、坚决地和任何在海外的，打着中国人的脸，往中国人脸上拉屎撒尿的人，彻底把他消除。觉绝不允许像傅希秋、艾未未等存在，大家凭良心；欺民贼是不是欺民贼，大家凭良心。
打着『六四』的幌子吃血馒头，还有现在乘新疆人、西藏人、香港人之虚，捞取钱的人，傅希秋、鸡腿潘还有火鸡龚等人，孟维参、熊宪民等人，是不是？你凭良心！这些人不灭，天理何在呀？
我们爆料革命不向任何人要一分钱，难道错了吗？我们不向任何人要一分钱难道错了吗？我们支持香港、新疆，难道我们错了吗？
所以这次演讲当中，我专门要给这些人讲——“从这几个华人的关键现象，看华人在西方真正的沉默和潜伏的中国力量”。你有本事你去说去！他们请我郭文贵，还什么钱都给我出，连飞机钱都给我出，私人飞机钱；对不起！我说我不需要，一毛钱也不要；我连水都没不喝你的，我自带水。
另外一个，战友们，我们大家要注意到。共产党最近这个宣传，有关私人企业家这块，包括这波对咱们爆料革命发起新的攻击。这是几个月前，“平爆小组”他们真正的意识到，我们的爆料革命对共产党、对盗国贼，真正地产生了巨大的威胁！对共产党、盗国贼产生威胁的力量，维护中国人利益，替中国人发声的力量。
这就是他们为什么恐惧，这就是现在一波次一波次的，吴征、孙力军、孟建柱派出的一波一波的狗，出来咬的。如果连这个辨别能力都没有，你根本不配来谈论爆料革命。
任何人做事都是有动机的，爆料革命的动机就是灭共产党，他们的动机是要灭爆料革命。现在网络上出现了，从过去的明砸、流氓、恶骂，就像村妇那样的骂，现在变成什么？——“郭文贵当独裁呀！灭掉一个毛泽东，他就是毛泽东！灭掉一个共产党，他就是共产党！网络霸凌，接受不了意见了。”等等。
去你大爷的吧你！郭文贵爆料革命，我根本不在乎你怎么评价我。全人类上，共产党的这一百三十个罪行，全在郭文贵身上套过。你们的脏帽子全都扣过郭文贵头上，我还在乎你扣这个帽子？
但是，可悲的事情，竟然有人信！还有曾经支持两三年的战友，以什么名义？以什么名义离开的知道吗？——“我伤心呐！郭先生连这都容忍不了，他成了独裁了。”亲爱的，你赶快走，快走快走！
爆料革命到今天，我们从未在任何情况下，去主动攻击任何一个人，从来没有！艾未未是三年前就攻击过我们；傅希秋是一直在攻击我们；鸡腿潘，早就查过了他有背景。
他不是医生么，他是真的吗？他不没结婚么，曾丹是谁的？他和曾丹生的孩子是谁的？他不是西藏人么，怎么跑到保定去了？他在华为工作，他敢说过吗？他在私下里边的通信，毁坏我们的爆料革命；挑拨离间我们的战友，这是证据吧？要喜马拉雅大使馆的IP地址、源代码，（这些）跟他有毛关系呀？他的报销是真的吗？全都是假的。它就是诈骗，你们知道吗？
就这种情况下，你们还替他说话？首先，爆料革命不对任何人发起主动攻击，我们不想多任何一个敌人。只要你是亲共产党的，只要你针对爆料革命发动攻击，或你意图伤害和利用爆料革命——利用爆料革命！想发财，你欺骗爆料革命的；打着所谓的支持爆料，骗取我们战友的感情和时间的；那你就是我们的敌人！
如果你们看一下，我们爆料革命过去砸的任何一个人，哪个不符合这样的条件，我向你道歉，我承担一切后果！
我们非常清楚，只要不来对付我们；你不来伤害我们战友；你不来欺骗我们战友；你不来玩儿弄我们战友的感情；不亲共产党，跟我们毛关系没有！
噢……说:“你能成立基金，我们不能成立基金？”谁阻挡了？去查查纽约市，每一天有二十个基金成立，还都是所谓的公益基金，二十个。每一天十八、十九个倒闭，我管得着人家么？（在）澳大利亚、日本你成立基金，我管得着么？
但是，你打着新疆人、西藏人、香港人的名义去募捐，而且你要买房子；而且你以私人公司的形式。更重要的事情，你是要我们把钱捐……要我们爆料革命的战友，你混淆视听，你说这是支持爆料革命、支持郭文贵，你就是给我捐款，支持新疆、西藏。新疆人、西藏人、香港人都已经明确骂你个王八蛋了，说你凭什么代表我们新疆、西藏人？
这根本是两回事儿！你不利用爆料革命，你不是对抗、侮辱爆料革命，你不打击『法治基金』，你不对付『法治基金』，跟我们没关系！随便呀！你一天成立一百个。
但是，天天喊着支持爆料革命、挺郭，把我们爆料革命的成果，用战友们的生命、血汗、时间、危险，时时刻刻有人被抓、被判刑的情况，变成你的捐款，那绝对不行！
如果连这个你们都分辨不清楚，第一、你是五毛；第二、你是七毛；第三、你是五毛、七毛的孙子。你就不是战友，你就根本不配跟我们来谈。
如果我们爆料革命连个是非、真假、善恶都辩不清楚，我们叫爆料革命么？我们叫爆骗革命么？我们能灭共产党么？开玩笑呢？
所以说战友们，我非常非常明白，报应啊！商鞅发明了车裂，结果自己被裂了；李斯痴迷于酷刑，结果自己被腰斩了；周兴发明了请君入瓮，来俊臣把他给干掉了。什么事情都有轮回报应，只有果不虚，万事皆空，只有果不虚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/949/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/949/</guid>
      <description>内容梗概:
对了，我这今天还得说一下关于北京盘古、北京政泉和裕达员工、同事们，咱们有几句话我给大家说一下。我听说昨天大连所谓的执行局，法官的人到了裕达大堂、到郑州裕达酒店大堂嗷嗷地喊，说这个什么、都离开，我们是大连什么、什么到这来弄东西的，来查封楼的，查封资产的。然后对着高管喊你们都赶快配合，这楼被查封了。这个比演电视剧黑社会、演片还可怕。然后就骂骂叽叽特别粗鲁，什么草泥马的、什么你大爷的，你们这帮傻逼，这话都说出来了。这在公共场合，这不是我说，我是重复的，而且威胁这些员工，信不信我把你们全抓了，信不信把你们全弄死。
大家首先不知道，你是什么部门的？你是为啥来这儿来了？是吧！这要按照中国法律，不出示身份证明，不出示来由，没有当地的司法部门的配合，你到公共场合做这事，按恐怖分子应该击毙。是不是！应该被干掉。你威胁了公共财产的安全和公共人员的安全。然后要求拿出所有公司财产目录，然后我们要看客房，这东西一个也不能动了，再动你们就犯法了。大家见过这种流氓吗？见过这种社会吗？这大连是不是穷的连饭都吃不了了？就这个地方你说能有救嘛！你说。
那么我现在告诉所有的同事们，任何、不管是北京盘古还是北京政泉，还是河南裕达所有同事们，我告诉大家，在唯有产权实际控制人和受益人，大家知道这所有资产都是在一个国家基金的名下里，没有人家授权，没有人家允许和法律、法务部陪同下。你提供的任何文件，你提供的任何协助和所有的有关任何部门来的，你都是违法的。结果你都是侵占公物罪和渎职罪，未来一定要被起诉的。那么所有的司法部门到这些单位来，到这里所谓的办案执行，一定要记住按照中华人民共和国，他们现在颁布的那些、那些所谓的恶法，按照法律程序走，你们记住那才能到这来被接待。但是你没有在被授权的情况下，你不能有任何态度，你不能有任何行动，这就是给你们的要求。
他愿意做什么、做什么。有人担心裕达会着火了怎么办！盘古着火了怎么办！政泉着火了怎么办！着火，他有保险公司，跟你没关系。财产被抢被盗，未来会有说法，新中国建立后会有说法，在共产党的执政下是没有说法。
比如说像曲龙带着十几个大汉，由卫城法院一个警察到公司强令的开走八台车，而且还殴打员工，毁掉记录仪，这叫抢劫。按照中华人民共和国法律，按照他们的法律。抢劫，那你是可以有正当防卫的，正当防卫那个结果那是由法律明文规定的，什么后果都可能发生。你们要用好正当防卫的这个法律，在哪个国家都管用。
千万记住，任何执法部门所谓到现场执法，到这些公司执法的，任何人的配合，任何人提供的协助，任何人提供的安全都是不允许的，未来都要跟你算账的。还有我告诉大家，基本上逻辑是你们是被迫的，我这都知道，咱们没办法遇到这流氓政府了，遇到这些流氓法官、流氓执法机构、黑社会了。被迫的执法，那这是你没办法选择，你可以辞职，你可以离开公司或者你可以请假，工资照发没有问题。但是一定要记住这是强奸，这是抢劫。你主动地被抢劫，主动地被强奸，那是绝对不允许的，后果是严重的，后果是相当严重的。你付不起这个责任。
另外一个，不要担心公司里面所谓着火呀！那裕达着了火了，盘古着了火了，那是、那是、这都是公有财产，会有人说的，那有啥不好的。烧了总比这帮人控制着好。对不对呀！现在听说那个叫金隅接管盘古以后，几个、四个大汉在门口站着跟黑社会似的，盘古的龙头现在是被强奸状态，总有一天会有人发声的，不要担心。
所以说，裕达这个事情昨天闹场、耍流氓、抢劫要进入房间，还要关门。是不是！还要干啥呀！你还有什么小想法吗？任何资产在没有走法律程序情况下，任何被损害、被伤害都会有说法！但你们不准配合，配合的结果那就是对公司的背叛。
任何所谓的只要对你强迫、威胁立马辞职，公司会继续发工资，请你立马辞职，但是你绝不准配合！不管你财务人员还是保管人员，还是管理人员你提供任何的文件、任何的资料和任何的签字后果自负。
咱先把话说这儿了，希望战、战友们，希望我们的同事们用脑子、用智慧来做好你的事情。
记住，大连区的法院是完全违法的，是很不合法的，完全是抢劫，会有说法的。所有这些法官第一波已经被抓了，张鹏明。接下来大连的张大伟副省长，还有他的所有的下属都会被抓，最后共产党也得灭。
行了，同事们你们辛苦了。咱们的盘古，政泉和裕达的智慧足可以让你们要洁身自保，然后要让自己对得起良心，不要让我们的企业文化：情理并重、法律红线、道德红线。不要把这个文化给侮辱了，不要把这个文化给污染了。你们可以不当英雄，但绝不能当狗熊。你们可以不反抗，但是绝对不能去把强奸变成顺奸。这就是我对你们的要求，好吧！
“一切开始”对你们不适应，不说了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月4日关于鲍彤先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/108/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/108/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们 微友们微博的朋友们大家好！这是文贵9月4号报平安直播 今天首先 ,让文贵对所有的推友们YouTube 最万分的感激从昨天我的推特上的关注量达到了40万，YouTube的订阅量达到了13万，这个非常特别而且快速的关注速度是推友们对我的关心对我的帮助对我的支持我们会不会辜负你们的希望。请再次对你们表示感谢！
这个是今天9月4号报平安直播本来有其他准备，但是凌晨3点到4点的时候收到了很多的朋友的发的私信各种方式联络我，很关心我播出的我和刘彦平老领导通话的音频内容，同时我也看到了鲍彤鲍老对这件事情的高度关注，而且这件事情确实在国际上引起了很多人的关注， 由于刘彦平的身份他代表的国家，由于他到美国来的事件以及通话的内容引起的世界国内外高度关注，确实9月1号的爆料很多人形容是真正的核弹氢弹很多人对我的爆料的质量和方向都有了巨大的改变，同时在国际上可以说引起的变化引起的关注。
那些在9亿以前无法形容的那么所引起的话题， 咱现在的准备几套系统准备随时被黑，昨天被黑了4次 我们有各种的准备希望大家理解 那么这些话题引起的关注绝非是简单的爆料， 或者说是一个信息或者说是一个过去大家所关心的问题听到以后就结束了 恰恰相反的事情所有的话题，引起了更多人的关注生死，而且更多人想通过这些事情来验证以往所掌握的信息和听到的和言论。
可以说从9·1到今天咋了过了，无论是YouTube还是推特还是Facebook还是各种网络讨论这个话题和私聊的讨论这个话题，几乎成了华人世界还有西方关注中国的各种的人脉圈子里面最大的事件，这个事件的影响， 未来会到两到三个月以后会无法想象的发酵， 因为这些话题这些内容一定要有很多人去认证去验证，也有很多人来发声，最近最是难能可贵的事就是被以贪反贪打掉了贪官们，被强制性贪腐 又被莫名其妙以警以黑手段被反掉的这些人的家属，他们的反应和现在的老兵们，e租宝们，泛亚们， 所有这些受害人所有家所受害人的反应都是一样的。这样的反应从9月1号到现在真是超出了我的想象。
我昨天看了澳洲之声昭明先生的出镜点评， 昭明先生的直播的出境点评真是大帅哥主持人是大美女啊！华人精英太多了！ 这些年来都在各行各业的低头工作，为了生活沉默，但是由于文贵的爆料一个个精英全都出来了，从这个澳洲之声我看到了世界各地的华人和我说的那些受伤害、闭嘴 、被压迫着几个群体们对文贵反对的那四条几个方面。
推特被黑了，YouTube可以，大家先用YouTube去看吧，现在有点像打游击战的感觉互相博弈。
那么从海外以澳洲之声为代表的，和过去美洲的明镜了，郭宝胜先生，赵岩先生等等所有这些媒体关注还有郭国汀先生赖建平这些先生所有人都出来了。那么这些专业人士的发生，这些华人的精英们，这些有抱负的有良心的华人发声，和国内的受压迫受残害的群体的发生，对文贵的爆料和爆料的价值和爆料的最终目的这都有着非凡的意义！
从过去一开始出来文贵到底是流氓 还是骗子到后来的三邪视频和郭3秒， 还有文贵当时敢不敢来美国，博讯当时的屎诺叫板我美国来都不敢来。到后来到挑战所有的爆料都是假的，到打击威胁等等一系列比这个小说还离奇， 还荒唐一幕幕的发生到了9月1号。事实上，在爆料的过程中本身就是料。因为我的爆料过程每一秒钟都与我们现在所有的观众们和14亿人民的福祉和未来和法治环境和民主自由和中国诸多的真相和金融和你的钱袋子家人的安全尊严它都紧密相连。
从我的爆料本身它本身就是一面镜子它照出了妖魔鬼怪，真君子，照出了真小人。同时也照出了各个领域的所谓的沉默的力量和各个领域可能对我们即将有威胁的被埋伏好的各种潜伏的力量。
这是上天的安排这是上帝的安排， 这是诸神的安排，这是我们现在能看到这个节目的所有的观众一生中最精彩的时间。他非文贵所有，也不是文贵很了不起。他是过去几百年的贫穷落后和近100年的惨无人道的统治和一个荒唐时代和上亿人付出的生命和与时代完全无法对接的这个荒唐的社会环境最终挤压蹦出的结果,没有郭文贵会有李文贵没有李文贵会有杨文贵,这是时代发展的必然。这是14亿人们应该有的时代！我们过去为了吃为了房子为了所谓的能让孩子们上起学，什么都忍了。但是当我们发现我们本就应该有这些的时候。很多人宣传我们有世界第2大GDP的时候 但是没有人告诉我们我们一旦平均到14亿人才6000块钱，连周围其他小国家都不能比的时候，我们的教育环境 卫生环境，饮食环境，人的尊严幸福指数不是第2名大概是在150名以后。大家会越来越明白我们知道的不是真相，我们的欢乐全是假的！可怜的我们所有跳出的舞蹈都是带着脚镣跳出的舞蹈，我们所有说出的话都是带着笼头说的话，我们的眼睛看到的东西都是幻象假象，我们所吃的东西是被污染的，我们吸的空气是被污染的。而就在这种情况下还有很多和我们完全相反的不一样的人在生存着，那么我们听到的假象是这个问题，我们被控制是这个问题。就在我和刘彦平书记对话的当中，大家也看到真正的事实。过去从我爆料以前将近两年对我家人全部的抓捕，对我员工的抓住，非法的羁押和虐待和对我的追杀和暗杀，和政治的诬陷可以从这一段当中，我说过157个小时，我现在只放出二十来分钟这一段的音频。我今天和大家简单有几个问题要澄清的。
第1：这个音频是发生在5月21号到23号的纽约，就是我现在正在直播的曼哈顿的第5大道59街，18楼我的公寓里。当时是有刘彦平书记带领安全部一位女士姓吴，另外两位说是这个国际局，还有一个说是安全部办公室的。那么这都是这四个人来到了我家。我家这个录音很多人以为都是我录的，但是我今天负责任的说这绝对不是我录的。 我录也是合法的， 因为只要我在场我就是合法的。但绝对不是我录的。详情以后大家会在纽约东区，法院开庭的时候，大家可以从那个卷宗里，能看到这东西是谁录的。那么这个事情的发生，我发自内心的说我对刘彦平书记 非常之愧疚很不舒服。我对这个人，本人我了解他，20多年前我听说他，跟他并不认识。但是这个人的口碑为人是非常非常好的。那么他到了安全部当纪委书记，后来受中央领导委托在伦敦见面跑到纽约见面。我们的交谈当中 是非常坦诚的。效率不高，结果没好，但不是他所左右的。那是整个背后的控制集团造成的。 他是想把事解决好 但是他们来美国 他本身就是被人家设计的 他就是一个被人家欺骗的一个傀儡。他的到来对我， 就是转移我的视线，放松我的警惕，争取别人灭了我的时间。他有可能知道一些，但肯定不全知道。所以在那天的谈话里，大家可以看出来是提前有战略安排的。因为后面的谈话 大家都没有听到也没有看到。以后慢慢连起来你们就能看到了，中国的很多现象很多事实，你们都能从那里得到答案，因为他们没必要撒谎。 比如令计划主任怎么玩姑娘，怎么他在人民大会堂玩姑娘，怎么给人家玩怀孕。比如薄熙来怎么把人家哥三儿给杀了一个，两个给抓了长期关了很多年。其中一个杀了人家家里人在冰箱里面搁了三年。 你们都是没有看到的这种事情 这些是100%的事实 绝不用怀疑。 刘彦平书记本人的个性和真诚这是在北京政法界是有名的是有威望的。而且他本身是做警卫出身的素质很高见识很多，而这个他不会撒谎。那么在这段视频我为什么放放这段视频呢我想说的这个。这个视频当中最重要的说明什么 郭文贵到底有没有钱，郭文贵是不是一个靠共产党腐败发家的企业。在这段交流道中你看到了刘彦平书记在和我伦敦见面以后，我和他详细的说明了这些专案组对我的诬陷造谣和对我的不了解 以及胡舒立媒体都对我的侮辱 他回去做了卷宗，真正自己做了点认真看过以后还做了调查以后他得出的结论：郭文贵是中国难得的好的私有企业！他说到了恒大他说到了大连万达，他说了郭广昌，他说了中国这些企业都是靠贷款过日子的。而且负债率也是，看着他资产1块钱，有的负债率是5倍6倍7倍，就不是80%，是7，8倍，都是靠贷款的。贷款没有腐败是不可能的！大的贷款不正常贷款那是真正的骗贷和假贷！ 郭文贵的资产他说：1200亿我不认可，用他们的话说也大几百亿7,8百亿，因为我的负载率还不到20%，他说这是难得的好企业。 我今天在这里要澄清第一个问题就是：这个音频证明郭文贵是有能力赚钱的。大家看一看我从河南豫达1991年成立的河南豫达。我实际年龄21岁， 21岁，刚刚从青峰看守所转到濮阳看守所 藏不住人才藏不住精英释放出来，关了22个月我是河南第一家房地产企业里面100%引进外资，而且排到前几名连续排了3年。我盖的裕达国贸大楼到几天都是 在世界上都是一流的给河南的社会贡献 社会价值 标杆作用 建筑艺术在中国造成的影响，我认为今天，无一个楼可以和河南裕达比。那个时候如果我有靠官员 行贿受贿我不可能活到今天。而且多个河南腐败案件都把裕达查了个底朝天，我们没有事，我们有事我们早就完了。 河南这个地方，水浅王八多，藏不住人才，藏不住精英更不可能有企业家。过去的莲花味精和河南这几个大企业都被李友这样的人给折腾散了折腾垮了。什么和美，还有郑州的银基，银基就是魏新，让他买车的李龙深还有新的老板给令计划儿子买法拉利的那个企业。几乎都不存在了，能那么长时间存在的老板就是郭文贵了。
我那时候去的时候河南有个花园老板也被抓了，还有一个独来独去独宿舍的天才张少红也被抓了，河南这个地方真是水浅王八多，留不住企业留不住人才。河南裕达从开始花了3.6亿美元的投资，一天3000块钱人民币的营业额，到现在一天也就20万到30万的营业额，活到今天是人间的奇迹！但是没有获得任何河南政府郑州市政府的扶持,这一点上刘彦平书记也进行了解了，派人都搞清楚了。我在那个地方的社会贡献，所建筑艺术对中国的影响，和对社会带来的就业机会 和河南人形象的改变 我认为任何钱都无法形容。我是21岁，真正到那儿建设了这个企业。我到今天都在兑现，回报我的河南，回报我的地方却把我的全部员工和家人全部抓起来， 在开封审判恐吓家人，然后还要罚我1.5亿，我奉劝所有的天下人，任何人都不要去河南投资。我用将近27年的经历，我放下了我的青春，我拿去了是钱，我留的是血我留的是泪，失去的是家人的自由。 河南过去二三十年，没有一家国际性的像样的企业。河南郑州和河南省，所有的历届领导的没有给河南人干实事的，都是到河南镀金，忽悠半天，最后全离开了河南。我就是最好的一个的例子。河南豫达的历史，是中国私营企业家一个非常非常具有代表性的一个企业。有心的人和关心河南发展的人和河南人民应该好好把河南的裕达，好好的去看他发展的历史。我们的裕达太有代表性了，就是中国的私人企业，就是当小姐。我们是当的最可怜的，我老说我们是小姐领域的林黛玉，病怏怏的，可怜巴巴的 天天被人家嫖。天天在那哀怨着，还是死不拉几的活下来了。 到今天还不想放弃， 事实每天我都在问自己 我想把这些关了。 但是我真的是喜欢河南人民，我喜欢和男的文化，我去过无数次洛阳龙门石窟，我又去过无数次少林寺 ，我也去过无数次的开封的龙庭，我也去过河南多个古迹殷墟等。河南毕竟是九朝古都，这个过去的历史，给河南留下那种深厚的文化和特别厚道的河南人民。不包括岳文海和徐子兵，这两个该吃吃该喝喝的官骗子流氓， 这是河南留下的历史缺点当中最具代表性的人物，大骗子大坏人，满口胡言，挖坟竟然说,岳文海说:我为了你呀,兄弟我挖坟,就想让他们开除我呀,我想上你那里上班去呀,给你打工去呀.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/84/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/84/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们大家好，facebook，youtube，这是文贵的8月3号的报平安直播，本来今天啊，没有报平安直播呢，啊～，因为从昨天到今天很热闹很热闹，昨天的我们这里凌晨啊。3点多的时间，这个发生了很多事情，最近这几天来实际上,每天都发生很多事情，大家都首先都看到了啊，在网络上传广最多的是郭文贵和某某某录音，重要人物录音和这个录音那个录音，说实在话我基本上没听啊，基本上没听，然后呢，我让这个。我的这个团队呢，他们大概听一听是怎么回事儿，啊～，所以有的事我的说法,有的不是，有的就是完全是乱编的啊，演员演的，然后呢，这个最近特别是放出后我和何平先生，啊～，我和这个什么重要人士，然后呢，我这个又和什么李友通话啊，特别多。这些所有的这些行为呢，可这也发生了，我相信所有队友都知道，他肯定不是那些阿猫阿狗干得，那也干不了，他肯定也不是说这个跟我无关的人干的，只能是盗国贼，还有我爆料触及到了利益集团的那帮人，那么这些人现在已经丧心病狂了，他们所有的这种行动和他们所有的这种作为没有出乎我们意料之外，这在我们预料之中，这就像我在五月份就是说的，从511开始，事实上，盗贼们在竭尽全力利用绑架的国家的权利，啊～，将不惜一切代价在19大以前对我开炮，（啊）这种压力和这种力量是任何人是无法想象的，（啊）大家光看过瘾还不行，得看到事实的本质。特别是啊，特别是，这个我们面对的人是掌握公检法掌握着纪委，可以说中国100%的权力被他们控制着，这个不是简简单单的说这个盗国贼。几个小毛贼那么简单，而且他们中除了有权利，除了这个什么都敢干，更重要的事情，出于本能保护自己和家人和利益，他们会不惜一切代价。
首先要继续控制住这个机器，总而还要控制自己的利益，还要实现自己的计划，还得保护住自己喜欢的小手，啊哈，还得保护住海外的这些金钱，哪那么简单呢，所以说这些人的疯狂，我们可以预见，（啊）可想而知，啊～，在大概大家看到了在开封，这个在几周以前对郑州所谓的骗贷案，（啊）什么隐秘票据罪进行了开庭。但未未，没有审判，（啊）没有给判决啊，那么两天前，（啊）开封的专案组，就像当年大家，就在两月前以前，大连大开这个以前一样，来找到我们还得罚钱啊，罚这个四个亿，从这个当时和新领导的谈判当中了解到我们没钱。新领导答应说一年内给钱，然后呢，决定把员工都放回来都回家，所以说，他答应了罚3.4个亿，我说这个3.4个亿罚的不合理，就跟黑社会绑票了以后俘票是一样的道理，后来大家看到的，结果，开庭搞得完全不那么回事，啊跟新领导说的不一样。对着我就开炮，所有罪行的推到我身上，不断出现在我身上，而且看到把我们的女涛判了实刑，而且要多呆三个月，而且呢，这个其他罚款呢就给三个月时间，就说的完全不算数， 这才为什么有了文贵526爆这个爆料，这个526据这个新领导老领导说郭文贵不讲信用，毁掉了信用。大家推友们都参与了这所有的事情，啊我每次老领导新领导给我说个话我没有一次不兑现的，啊推友们都是亲身经历这些事情，那么我都交付了我所有的承诺，但是他们没有一次交付的，没有一次做到他们承诺的，所以才有526、529最后出来一个601。最后最大的就是616，啊大家看到的一些事实，那么从那些事实呢，后来河南开封的案子，本来也应该是六月底以前完成的，推来推去，最后呢又把这个案子开始交给开封了，重新装饰法院，然后呢，开始审理，让我们派律师，我们都拒绝派律师，因为我没必要派律师，这完全是栽赃陷害，莫须有，欲加之罪何患无词呢，所以我们都拒绝，我们公司啊，裕达承担法人的社会公司的副总经理，副总的是过去军人出身，在我们公司干了一二十年了啊，就像家里的这个这个孩子是一样的，而这个人呢非常的实在和老实，而且还想说的事情，这个人极端爱国极端爱党，因为他也是党员。曾经为了谁说党坏话，啊爱国坏话，跟人打过很多次架，啊～，叫杨宇先生在开封开庭的时候大家唱，大高个，很帅，这座在那个旁边代表公司啊，在庭上呢，啊这个人非常之耿直，这他也是这些年的经营这个裕达酒店的这么主要的一个主要负责人，啊我们是团队决策。叫联席会议决策制，因为谁要单独决策，专案组就把你抓走，那么就在开封案开完以后，一直没消息，三天前啊，开封法院，说找到杨勇，说我们要宣判了，但是你要接受罚1.6亿人民币，这杨勇说我怎么了呢就罚1.6个亿呀，我们就没钱啊，裕达国贸酒店。
（啊）从93年投资投了3.6亿美元，到现在为止在裕达打过工的员工大概将近45,000人，而且到现在为止是方圆几，可以说800里以内无一酒店在品质上，在建筑上可以抗衡裕达国贸，它绝对是河南郑州市的最高端的酒店， 是河南的标志。曾经河南有人写了本书啊，这个河南人招谁惹谁了，后面的风景封面都是河南裕达，可以说河南裕达是河南人民在走进现代文明社会，改革开放这么多年来，最代表河南形象的建筑，他抚育了多少的精英，以至于我在英国，在法国，在美国都能看到曾经在裕达工作的员工。因为我们和美国瑞士很多学校，苏黎世的旅游学院，每年有交换生，有实习生都有我们的员工，这可以说裕达国贸酒店作为中原佛手啊，全是河南的历史文化和禅宗佛教和对河南的一代一代的人的抚育和经营，给河南的形象带来了可以说无法形容的贡献，而且河南从开始到现在没有一家酒店能跨越，虽然这几年有什么香格里拉希尔顿， 那种完全不能比，不过就是从过去的啊穿草鞋，现场换着穿布鞋的，打着这五星级饭店的酒店，无一个人可以跟裕达国贸酒店相比，裕达国贸不仅在中国没人能抗衡，我相信就走到整个世界，也是最一流的，啊那么裕达国贸呢，到今了，今天呢我们的员工和文化，可以说是培养了我也培养了很多员工，也是最后能拥有盘古，政泉等一系列，这个企业的可以说是我们的黄埔军校，是我们的人才的摇篮。但是多年来，从开业的一天3000块人民币到现在一天大概50万人民币。那么三个多亿元投资，它的融资成本一年都3000多美金，他每年都赔钱，每年赔两到三个亿，那么这也是我们的黄埔军，校也是我们所有的家庭员工们的这种感情的纽带，是我们的基础啊，我们也非常的珍惜，所以想尽办法啊，让他们不能停业，想尽办法继续经营。不但如此，我们也是这个中原区郑州市，连续将近20年最好的纳税大户啊，我们不仅养育了河南的员工，给河南带来了美好的形象，国际形象，也抚育了很多的员工，所以说我们这个裕达就像家庭一样，而且我们都太爱那个建筑了啊。
中原裕达国贸，你说我20多岁。我20多岁开始的，严格说我是从23岁开始建裕达国贸，到今天这个感情实在是太深了，那么但是我们是真的是实在太， 经营太难了，河南省政府、郑州市政府从来没有给裕达任何所谓的像海航拥有的那样倾向性的政策和关心和扶持，那么大家也知道我们在那儿跟头靶似的。活的相当不好啊，呃哈哈虽，然我装的该吃吃该喝喝，啥事不忘心里隔，但是心里很痛啊，很难受，所以这个他们找杨勇说罚1.6个亿，杨勇说我们上哪拿这1.6亿啊？没有，然后这法官就说了，你不罚1.6亿，那大连为啥罚3.4亿。大家知道，我原来讲过，大连拿案子，除了啊，这位我们的刘副市长刘局长，啊他这个要从李友这边弄个几十个亿，那么这个从当事人弄几十个亿，还建立李友的后面贺国强家族的关系、和公安上的关系之外，然后关系和人都能得到，同时也能弄个几十个亿，还罚了李友7个亿这就是人钱双得，那么这个办案手法不是光大连有，河南也有，所以河南开封办案，你看来了，判你，可以呀！拿钱，1.6亿，哈，来了，这不就是绑票吗？这不就是敲诈嘛，这不就是黑社会吗？所以从大连到开封，你能看出来，中国以黑治国啊，以黑反腐，以警治国，以警反贪，这就是黑社会，本质就是黑社会，全人类上有一个国家能这样办案的吗？把人弄起来莫名其妙的，给你关上一两年，然后给你加上 莫须有的罪行，把你折腾个半死，然后让你服了，脊梁打断了，然后得感谢党，感谢中央，感谢公安，感谢法院。全家都折腾的精疲力尽，头发花白，最后再拿走你的钱，他拿不出钱呐，所以说这个联系委员会就给我发了个信息，说郭先生怎么办，我说就一条，告诉他们，只要罚钱，河南裕达一定关门，一定关门，我们过去三年活得那么苦，北京盘古、政泉我们都想尽办法不停业啊，我们相信习主席啊，现在是习主席为核心的中央，他总会让人民会活嘛，但总得有正义，盗国贼一直绑架国家中央，他不可能永远得逞啊，所以我们要坚持住咬着牙活下去，查了三年啊，没查出罪呀，没查出办法啦，就是大家看到就开始造谣也不成功，断资金链也不成功，抓员工也没威胁成，抓家里人也没威胁成。这黑社会的招泉用完了，这河南开始弄钱，1.6亿，大连弄钱，啊反正折腾个半死，哎呀，大家看到这一刻的时候，中国哪个企业家不是这样的，有几个企业家不是这样的结果，这就是我说的，如果一个没有法律的国家，你什么理想都是幻想，没有法律和安全保障的国家。你要什么尊严，那你这真正都是幻想中的幻想啊。
那么开封这个1.6亿我们当然给不了了，唉，这法官把杨勇前天给带走了，到现在失踪，失踪，这办案组看到我很高兴的脸的同时，你看到我有多大的压力啊，这个大连的不开庭啊，大连的不开庭。这个大连的还有好几个案子不开庭，然后呢就把我们这杨勇，这个唯一主事的爱党爱国的，这个这个绝对的忠诚主义，按照世界的这种文化标准，它就是一个民粹了啊，结果你带走了，啊当了十几年的军人现在消失了，啊，消失完，这个时候。啊我们北京的很多员工跟我反映，来了香港的警察啊，去查我们其他员工、家人问话、包括在押人员，由专案组的带着，我真搞不懂，我说香港警察到大陆查案办案，他是这个两，两地是什么司法互助、司法解释，搞不明白，那当然我。头两天已经收到了，就在两周前啊，这个他们说我洗黑钱，查了和我有关的几家基金公司，有一家公司查了大概150亿的资产，另外一个查了大概200多亿的资产啊，查完了以后就说郭文贵洗黑钱啊，能不能洗黑钱咱用事实说的话。我有黑钱那就得查，活该呀，那就得查，我们有没有黑钱我们知道，去了把账号先给封了，然后说你两边公告啊，说你们这个公司被查封了，这去了警察都把电脑给抱走了，啊然后呢这个给我们发啊，我们律师去找的时候发了函，所以说你等着吧，正在查呢，我非常清楚因为呢北京各方的领导私下与名字都给我说，郭文贵叫你闭嘴。别再谈民主法治，别再谈郭七条，别再爆料，别再说王岐山书记，别再说公检法，政法部孟书记，傅政华，啥事没有，你不说，那我们就从香港给你下手，资金给你下手，毁掉你的资金链，毁掉你的名义，天天就这说行的，那当然他的来了，大家可以看到，唉。大陆我搞不了你，我香港可以搞你，这就是盗国贼差一个人查了三年没问题，就到香港来找，香港搞的同时，过去的一星期，大家发现了没有，小小的谢建生，谢建生带着人到我楼下，恰恰恰抗议，郭文贵是骗子，郭文贵欠我们钱，谢建生先生你能拿出来我和你有一纸合同，有一分钱来往，我和你见过一次面，那也算了，我跟你没有半毛钱关系，没有任何合作，没有跟你债务，任何债务关系，没有任何法律有效的我和你有钱关系，我欠你什么钱呐，我也跟你不认识，你说不定认识20年了，这很显然嘛，这就盗国贼专案组派来的啊，让他来这儿骚扰我，然后大家看了过去的一周到十天内。这个专案组在办案当中搜查了很多人的手机，在这些手机当中很多人把我们通话给录音了，现在放出来这个放出来的录音，希望大家认真的听到底是不是郭文贵的，就刚才我上节目之前，我大概听了一下那个李友余那段通话，任何一个有智商有脑的人，大家听听知道这是不是郭文贵说话，还我喝酒了，我喝多了，我听了绝不超过两分钟，我一听就是假的，而且李友配合演出，啊李友配合演出，而且说的事情正好相反，啊这真的是我很佩服，就是这个G三邪视频，文贵这个，啊强奸女员工视频，那三个视频出来以后，烂的到家，被全社会全世界人骂。
现在录制视频和假视频品质有所，有提高了啊，让大家看到了从过去的啪啪啪视频，这个拙劣的伪造，到现在越来越高，但是，是不是郭文贵涉及，任何一个技术部门都可以拿出来鉴定，所以我希望任何一个能看到听到事情的法制机构来鉴别到底是不是郭文贵说的话，是不是被剪辑出来的，那很显然的它是，全是假的，不但如此，在我们大家看到了很多方面啊，放出的一些视频，列如我和明镜何平先生的视频，只有和平先生回答那是不是真的，那是不是真的，虽然你监听我的电话但是我跟人家说话前后程序语境，前后语句，东接西拼，改变所有说法的意义，来这里边听说最有意思的事情就一个人的通话录音没被剪，那是谁呢？夏叶良先生，没被剪，这这真是有特权啊，他的没被剪，他的事说基本上是真实的，没变没剪没变音，还没有演员，那么从过去假啪啪啪视频、演员视频，到现在，李友的出场配个的录音，郭文贵的演员假视频到现在这个网上一再传的什么神秘人物二，神秘人物一，所有的就是过去这些来自北京对我威胁，就下一步让我痛不欲生，让我无处生存，无钱生存。无脸生存，无人与我生存，啊～!然后这些人都在努力，都在努力，然后同时大家看到了，在香港啊，你要香港你涉嫌洗黑钱，在北京当时抓住我们的员工说是涉嫌黑社会，涉嫌洗黑钱，然后据说明天还有报纸，还要上媒体，从香港媒体上彻底击垮你郭文贵。查封你所有在香港资产和账号，然后让你所有的伙伴都远离你，然后你看到财新的配合，就是要离间我们和合作伙伴的关系，然后李友的出手，那郭文贵就是坏蛋，然后这啪啪啪视频让员工的家属们赶快把员工弄走，同事跟我分开，然后挑拨我的家人，再挑拨我和明镜，所有和我联络人的关系，恐惧我远离我，挑拨我和律师的关系，挑拨我和美国机构的关系，损坏我的形象，最后让我变成孤家寡人啊，这个在我和安全部认识的这么多年里边儿，我太熟悉了。我太熟悉了，你们能干啥，我也太能想象了，我也太清楚了，包括过去三天用无人机，两架无人机，想把文贵给干掉，直接接触，想把我的船给颠覆在哈德逊河啊，然后准备用手机控制我的汽车，让车翻人亡啊，控制所有的网络，这都是军方的技术，可以说是最高啊，最高啊，我过两天再讲这事儿啊，因为要等着美国有关部门，正在鉴定完再说，然后去查封有关的资产账号，就现在我说的回到香港，昨天凌晨3点多，去了二十几个警察，拿着法院的搜查令，到了香港东涌办公室，进了办公室以后，全面的让我们的员工马上离开，谁也不准动，然后开始查，把我们其中一个员工在路上给截住了，让这个员工带着回去的，这个员工已经被带走了，消失了，20个警察现在正在搜查香港办公室，东涌办公室中啊，有一部分我的办公室，有一部分不是我的，也要抽查，带着搜查令，就是说我过去爆料大陆的这个盗国贼，还有香港的执法黑屋和香港的部分黑幕，已经严重的戳痛了这些盗国贼们在香港的利益，和香港的真正的洗钱的利益，和真正的这些黑社会集团的核心，所以他们现在已经顾不上什么基本法，也顾不上所谓的法律和尊严，大打出手，现在就是要利用香港的警察对文贵进行遣返，公告发红通绑架家人啊，孤立郭文贵黑社会。
我们说到这的时候，我们向所有的推友们，我想大家要问几个问题。那么海航是我爆料的，触动了王岐山先生盗国贼利益集团的核心，姚庆冠军刘成杰孙瑶是核心人物，我们报了那么长时间料，你看看查他们是谁呀，是人家马凯，国家级待遇，是文绉绉的，文艺部门金融部门和航空部门主管部门去查。那么你看看查肖建华，啊～，包括这个查那个乐视，包括查N个老板，和查我们的人，都用什么？用警察，用警察直接抓人，特警拿着枪，所以说这就是过去我和安全部认识的时候，他们永远告诉我一句话，在中国这个体制里面。除了官二代是人，剩下都是奴才，中国没有中产阶级，中国没什么白领蓝领，那都是瞎扯的，只有当权者和官二代他们是人，我们号称为领导，剩下都是奴才，所有的法律工具都是我们的领导管理奴才的，靠，你要天真的认为法律是为老百姓服务的，那你就不懂中国，我们安全部就是我们的党，我们的中央现任实权者和利益集团的打手，它让我们咬谁我们就咬谁啊，这都是公开在桌上说的啊，公开在桌上说的。这个，曾经有一次，非常滑稽的一个安全部的副部长啊，在饭桌上说，郭文贵你非常的天真，你竟然憧憬着中国有法律，它有法律要我们这些人干嘛，我们就是找抓那些，执行那些影响我们啊，用我们的法律管我们管这些奴才的人。你要说有法律，要我们干嘛啊，那美国人呢这个fbi代理不是得到检察官申请这个执行令，还得上那个法院申请执行，我们不用，我们领导说句话就去抓人了，抓搁在哪，怎么抓你怎么审你，我们说了算，所以说我们是不受制约，就是我们的权利。如果受制约，我们还有权利吗，我们就是执行不受制约，当然海内外我们所谓的情报人员，就是服务于反抗我们这些人，就是谁反抗我们收拾谁抓谁，这就是我们的敌人，所以在中国所有的官员心里边，只有两种人，一种是奴才，一种就是今天的官员，今天的统治阶级，没有人民，没有什么公民，还有头两天说咱们老百姓有人不高兴，别说老百姓，说我们是公民，人家老百姓也不认，你咋那么看得起你是当老百姓，在自己认为，自我享受，自我意淫啊。 在一个夜总会里面，老鸨子和妓女的关系，我们私人企业家，哪有一个所谓的面子啊，大家一个是老鸨子，一个是这个妓女，那你有啥面子，要隐私哪来隐私啊，只有接客多少，受待见多少，那没有什么这个所谓隐私和尊严啊，让你去接客便宜死你了，现在出了个郭文贵啊，从茅屎坑里面飞出了一个大蛆，现在变成蝴蝶了，他们看着不爽，这是一个背板着，那必须予灭之除之（啊哈）而后患，嘿，还竟然跑咯，我们的敌人那个大本营去，美国，给我们叫唤，还在说我们香港洗黑钱事儿，那我就拿黑钱收拾你，香港是洗黑钱之都，谁不知道啊，他不查别人干吗查咱，这是他手中的工具啊，工具，我早就有预料，这个两年前三年前，我都想到了，他来的太晚了，太晚了啊，我早就有预料，所以啊，抱歉，所以啊，他们香港的这个行动啊，还有这个北京的这个，全面的这两天我看五毛在网上大量的出来了，这个，这些行动啊，从大连的罚款啊，从这个开封的罚款，不给钱绑人，大连的是判了不放啊，抓了也不放，抓了就消失，然后因为资产继续查封，我们盘古、政泉，还有这个裕达，每一分钱动，都不允许啊，然后大家看到，我们那个杨英被放出来以后，人家没有生活工资，给我们公司提出来补发工资，因为他要在民族证券上班，不在盘古，民族证券这个徐子斌，还有那该吃吃该喝喝的那个岳文海，拉风的岳文海，这俩河南老乡，这两个真的是大汉贼，大坏蛋啊，专门搞腐败的人，拒绝给杨英发工资，所以说我们盘古的给他发，我们盘古账面有钱啊，我们给专案组写报告，说明给杨英补发这个三年的工资，转案组坚决不同意，他属于民族证券，方正员工，不给发，人家一个独身女子，是一个独身母亲啊，单身母亲。还带着孩子，靠什么活呀？在这两三年里面他的名字被盗用了什么这个手机，用他的名字办个手机，手机也没了，手上还带着那个电子手铐啊，电子跟踪器，你说你让人家出来，不让人家活吗，然后呢，每天司法人员就威胁，说你这这是这种威胁，对他来讲是多少精神打击啊。所以说，中国这个老百姓的可怜，司法的迫害，到了什么程度，你凭啥管着盘古、政泉的工资，你凭啥管着这个呃，这个裕达的工资，你凭啥办案抓人弄人弄残废人还地罚钱，人家公司不给发。
结果到了海航，到了王岐山你们家的时候啊，还要787到处飞，姚庆先生，孙瑶女士啊，贯军刘呈杰的爹是谁，不给你说啊，那账上那么多钱不跟给你说啊，他照样汇钱，然后现在就像昨天赖建平律师讲的话，查到他的工资，几千家上万家说半个国务院的这个词儿，不去查，让马海红去查，别吓着了吧，马海红都喝了酒现在有些奴才们，想跟我们叫板啊。咱们得演演戏啊，得找几个垫背的，得弄几个人出去啊，得罚点钱呐，罚的全是老百姓的钱，是吧，然后呢避重就轻啊，关键是咱们不说呀，然后找着个贯军的假爹呀，孙瑶的假爹呀，是吧，然后这几个飞机的飞行记录，咱得找个说法啊，贷款也得有个理由啊，是国家利益啊，一代一路啊，对吧，然后，艾，马凯同志作出决定 ，严重违纪啊，有人降低吧啦吧啦（听不清楚），五罪四罚，马上回家，所以说，你看抓李友的时候叫协助调查，在里边跟警察一起吃，一起喝，最后的时候跟着，在里边看守所里面，还可能跟那个陈华女士，情人还能见面。几个，六七个女秘书还能见面，最后人家以肝癌为名回去了，住301，换两次肝都行，换三次肝啊，你看刘晓波你换肝，你换肝那哪性，把谁给你办了，没肝，啊，把你肝癌死，李友不但换肝，换两三次肝，还能回家，为啥？因为他有贺国强家族，因为他有警察，公检法，有证监会，人家还有人家过去的所有的这个北大的这些利益集团，有王恩哥先生啊，甚至有江家在背后说话，那里李友的犯罪。人家的弄的钱，几千个亿，按比例说，罚我们三个亿，我们哪犯罪了？罚我们三个亿，李友将近弄了五千个亿，你罚他七个亿，你也太差劲了吧，按照比例你只能罚我们五分钱，不能罚，罚一毛钱都多，比例不一样嘛，他获利了我有没获利，我还避免了小股东受害，这就是中国的法制，这就是中国的案子，不但你有案，五罪四罚，钱只只扣留了一个两个公司的七个亿，而且所有股权都保留，也没有查封。
然后住在宾馆的酒店里边。照样是吃海狗丸，照样跟胡舒立女士经常约会，继续可以诋毁郭文贵，现在的站出来配合演戏啊，中伤、造假郭文贵，伤害郭文贵，人家是啥待遇啊，有胡舒立继续为他摇旗呐喊，五罪四罚，几千亿资产你拿走你享受啊，继续约你女朋友，继续海狗丸，然后人家海航的事吆喝了几个月，没人查，就瞪着眼说瞎话说到今天都说漏了，连那全世界都知道他说的是瞎话，全人类都知道他瞪着眼胡说八道，洗黑钱，叫在留大陆，钱进美国，大家现在都明白了，你看你想想这新闻发布会说那话，我们将未来，死了以后把股权全捐给海南慈航，海南慈航是的的呀，海南慈航是你家的呀，到那时候，海南慈航就扔给那个假的海南工会，然后把这几万亿的的所有的债权留给了海南，然后他们把这好的股权全换成了钱， 通过股市操作，洗明白，操作高低啊，搞明白，然后所有的相互担保。内部交易的事情，全留在大陆，人家拿着几万亿走了，人家的孩子全拿美国护照，人家本人都拿美国护照，啪就走了，你那怎么着人家，是不是，而且就这种，马凯同志，你给了足够的时间，王岐山先生，几个月把钱捣腾着，把假文件做了，而且大家注意了，调查他之前，他已经拿出了方案，把股权捐给了美国慈航，美国慈航已经和贯军先生和刘成杰啊，和孙姚庆，和姚庆，王岐山家族实际控制用，用family trust背后最终受益人，已经百分之五十二，加上陈峰王建两个人在一起82%，这已经把82%的所有干货全拿走了，按照今天所有的加在一起，他的净资产是两万多亿, 两万六千亿，控制资产超过二十万亿，那么要是按照今天52%来话，他就一万多亿了啊，这个所以说纽约海航基金第三大道16层这个地方所控制的这个基金，事实上按所有的赖建明先生分析过的这些企业，那按照这几千家企业，所有控制的资产二十万亿，那就是他们，就是王岐山家族在这个法律有效文件上控制着十几万亿，那么净资产就是一万多亿，就不说单在美国这一百多套房子，也不要说他在银行里的有几百亿美元了，这是什么数字，不是富可敌国，这是富可买一个国了，买你的国了，怎么查啊，在查之前先让他把股权转给纽约海航，纽约慈航啊，用一个慈航代理代表慈善私人基金给人家假假现象，是公益基金，骗到全世界，可是人家美国不吃这一套，欧洲不吃这一套，现在全世界多个百家金融机构现在全跟他要钱。全部要停止做交易，只有中国银行，中国建行，中国开发银行，中国工商银行。不给他停止贷款，继续给他贷款，继续给他补血，郭文贵今天在香港的待遇啊，遭遇啊，和肖建华，和王建林先生，和乐视，和那个抓的N个老板，什么郭广昌，所有私人企业家们，和人家比比，咱们是啥呀，咱们连妈咪，原来多少，咱们是，咱们连那小姐也算不上，咱最多是个实实在在过了气的小姐啊，满脸珠黄过了气的小姐，人家的现在真正有了新的小姐了，咱已经在里面，呆在那里边儿也不算什么人物。
为了打击我们，为了抹黑我们，利用国家机器利用无人机在美国想把我杀了，利用要要下毒把我毒死，利用这个最高的军事科技来控制电脑控制汽车啊，要把你杀掉，把你的船全家给翻了，他能控制船，能控制传统。当然能控制飞机，我头两天我真的感到很害怕，为什么说我们有一次上飞机，飞机的这个机长说这个飞机出现了异常啊，出现了异常，这个飞机啊，这个半天才起飞，就是因为那个一直通信不好，因为飞机上也有这个联络系统，但是飞机系统相对可能是啊，更加安全一些，而且当时我飞的是湾流650。比较新，但是受到极大的干扰，我现在往回看，我才知道，那我们能活着回来都不容易，所以说你看看，动用一国之最核心的，就差放核武器和导弹了啊，所有的媒体对付一个郭文贵，对付所有郭文贵的员工，不但要你命，不但要你员工的命。不但要你员工的安全，不但让她们害怕，还要你们的钱，什么叫吃人不不吐骨头啊？什么叫做真的是让刘晓波叫死无葬身地啊，咱们现在还要讲法律，咱们还有人要民主，自由，在实在太搞笑了，然后现在人家黄艳女士。还有那9家公司到美国来告我，给我讲法律，你去想象，这不太搞笑吗？所以呀，今天我要跟大家讲，这几天上网络虚假的网络啊，这些5毛的7毛们大肆的放出来，啊，这个大家也都知道了，推特战役也是政府宣传部门买的。买的僵尸粉，然后捣乱，骇客所有跟我有联系的手机啊，这个昨天我们这个家里面，就是两个美国人，这个这个，工作人员的手机，一样是发这个垃圾信息，一小时能发几千次，我告诉他们，你们把那个facebook的facebook的功能给关了，就算了，就没了，但是你们可以想象，他们为什么能骇客这个手机呢，原因很简单，就我的手机被骇以后，他完全控制，无论你关机都没有用了，我们在船上，都试过了，关了机都没有用，你所有周围的网络都他被控制了，就像一个麦克风，就像一个他控制的电脑一样，他同时给找到，叫伴号伴随号，就在我旁边所有人的手机号。一样给你拿下，就是我们推友们拿到手机，你可能你的号被监听了，但是你比你近的爸爸妈妈老公老婆孩子的号朋友的号一样被他给卡掉了，叫伴随号给拿走，所以他知道你知道的任何人我都可以给你骇掉了，据我所知所有和平先生、陈小平先生，还有这个美猴王女士，还有这个郭宝盛先生、都遇到了同样的问题，那这说明什么，说明了他们的恐惧，和他们的流氓，和他们的完全无视法律，和完全没有底线，和他们丧心病狂的一切，这证明也是他们的心态， 那都证明了这些，我还是那句话，他们的恐惧。就是我们的武器，他们的行动，就是我们的证据，不要害怕，这都是好事儿，大家拭目以待啊，我这核武器，我再说一遍，没开始呢，我在几集以前就爆料说过，他们一定要这样做的啊,一定会走这条路线的,然后他们一定会大张旗鼓的动用国家的宣传机器，动用国家的所有的公检法机器，重组这个国内香港公检法，你看看他们，永远用的是公检法，永远是公检法。
所以他们就相信暴力，武器啊，绝不会跟你讲，他在找这个，找什么这个这个这个其他部门啊，跟你谈谈那教育部啊，是吧，交通啊跟你聊。那不可能，一切都是置于死地，让你失去自由，失去尊严，失去财富，失去健康为目的，那就是我说的，他们的目的，最高目的是控制国家，控制国家的第二目的，就是获得财富，让他们安全，第三个就是一定要得到，刀把子公检法，钱袋子所有金融，然后手铐子，党内手铐子中纪委，那不行你不听话，所有的就千万党员都被他绑架啊，都被他绑架，如果你不听话呢，我就被抓起来，你必须替我去卖命，去杀人，然后再抓住枪靶子啊，解放军，在这个较量上，大家不用天真，所以说现在在海外所有的推友们，咱们现在最近啊，小有收成以后大家都很兴奋，好像已经胜利在握，胜券在握，郭文贵还真没这本事啊，这段时间也不可能让咱们有有什么大获全胜，咱咱能有一个反驳的机会出了两下子不简单啦。但是我们胜利，这回一定会是我们的，但我们需要时间，我们需要耐心，我需要智， 更重要的是我们需要擦亮我们自己的双眼，还有我们要团结，等过一段时间再往回看这些事儿，都是笑话都是，都是娱乐，大家都成熟了，在这个所有郭文贵爆料这个过程当中，和这些盗国贼主义的斗争当中大家会学到的斗争的智慧，斗争的办法，考验自己的心脏，考验自己的真正的是善恶真假的是非关，这就是我们最大的财富啊，所以说我在几个月前说过，我告诉大家一定给文贵三年的时间，三年以前说达到什么不可信，这个昨天晚上啊，很多推友说你看啊，你原来说希望王岐山19大，千万别进19大，现在你又说，你又鼓励王岐山这个呆在19大，和傅政华等等，和孟建柱都呆在19大，你这不出尔反尔吗，所有的推友们你们一定要记住，所有的目标和所有的战术之间的关系， 这是一个人能否做大事，这是一个根本性的要据。目标不要变，但是随着事情的变化，战术必须调整，为啥我说让王岐山先生、傅振华先生、孟建柱先生呆在19大，是好事儿啊，因为呆在19大，才能证明他们是不是盗国贼，他们到底是不是盗国贼，我们无法证明，在19大以前海航事件，由于所有的国际事件都在王岐山先生和孟建树先生控制之中，你所听到的任何处理方案，都是被修改的，对他最有利，甚至这个不管你怎么说得到什么样的答案，都是对他们有利的啊，而且你无法控制，因为国家机器。这司法武器在他手里面，但是9000万党员不是傻子，我初步评估，9000万党员，1%的人是好人啊，就有900万人，有个七八百万人吧啊啊，就是100呃呃这个100万人， 我们就说有50万啊，就是坏人，99%是好人。他们在玩弄99%的人，让99%的人能站出来说话，那比登天都难，为什么？我们的脊梁被打断了，我们很多人已经被蒙上眼睛、洗了脑了 、吃了人尸丸，但是1%的人控制着这个99%的共产党员，要让他们看清楚看明白，对他们实实在在的威胁。是需要时间，是需要试验的，光仅仅一个海航，那是不可能的，就像我说的，在恒大的许家印，那香港的股市，你好好查查，过去这里面不是怎么起怎么伏的，那贷款哪来的，那每个项目的容积率是怎么调整的啊，怎么搞的金融，怎么获得圣经银行的贷款，圣经银行的股权，哪个公司股权怎么来的。那说起来叫一个大了去了，还有上海的上海银行，它多大呀，是不是，还有头两天我说到这儿，还听说，我昨天才知道，人家告诉我说，我说过金木棉公司，金木棉竟然发信息威胁我们，我原来还不知道，金木棉公司你听着，你威胁谁都可以，你威胁郭文贵你威胁错了，你再来威胁威胁试试，接下来一定要金木棉，你来威胁威胁，你把你的黑料、出招拿到美国来试试，你对我来试试，我就巴着你们有点行动才好，还有绿地集团，还有澳洲那私生子，这些事情早着呢，早着呢，可以说这些东西哪个爆出来哪个都是很大的事，所以这些事情曝完以后你才能发现，推友们，我说的盗国贼们远远超出你们的想象，全世界的有本事有知识的华人们，像袁弘斌大使，像唐百桥先生，像新昊元啊，像这个曹长青先生，像这个赖建平律师，还有像一个个出来的女士们啊，都看到了事实的本质和真相，这是需要时间的。
717绝对是一个革命的事件，接下来我们还会在爆料中，一次次的革命事件来证明这些盗国贼，让全国人民，多一点人，一千万人民坚定的相信盗国贼是他们的威胁，是我们民族的国家的威胁，也是习主席和真正的九千万党员、99.9%的人的威胁，我们才有机会赢，这才是重点，这才是真正的重点，所以说呢，大家要看到啊，盗国贼下边用的手段，那会越来越猖狂，他越猖狂越好，郭文贵就是照妖镜，昨天我跟一位美国这个司法部门的人，我给他说了一句话，我说现在如果你坐在我对面，我哪一个杯子砸到你脑袋上，结果是什么，结果是你抓把我起来，会关三年，什么原因，也不会让你郭文贵离开美国，我说在中国，任何一个当官的拿杯子砸我脑袋上，我得说我很荣幸啊，然后呢你喝多了，不好意思，我惹你生气了，那倒说你问我这个问题的话题是什么，我说话题有两个，目的有两个，我说我告诉这我两个朋友，做了三件事，结果他们解决了他天下最大的困难，其中一个朋友在洛杉矶，是因为一个中纪委的一个高官，被抓啊，就是就是那个魏建，原来二室的主任，魏建这边突然跑出来了，头一段时间可能要被回去，资产也是很多被查封，爆料我我说我告诉你，你不用找律师了，你只要做一件事情就可以了，我告诉他一句话，他就做了一件事情，他就彻底安全了，结果他安全以后，他发现了一个问题，在他身边，有一个更大的人物，像他一样不安全，他也采用了同样的招，结果他们也安全了，不但安全了，还获得了当地政府重要的庇护，而且跟当地部门正在合作，他俩现在成了香饽饽了，接下来爆料当中，这俩人会出来，是一匹黑马，我想说是什么事情呢，对待盗国贼们你们千万不要怕，他就是让你恐惧，我那两位朋友都被吓的真的是头发全白了，体重瘦了四十多斤，因为他的签证除了问题，因为他的资金出了问题，我告诉钊颖，钱也拿回来了，签证也拿到了，不但签证拿到了，还拿到了绿卡，迅速拿到绿卡，所以跟他们之前，我们要忘掉恐惧，我们要用智慧，要善用美国的法律，这就为什么我昨天说我主动要求不和美国政府任何人和谈，我要到法院去，哈～，接下来的故事会非常的精彩，他们用香港的警察来黑手段，用大陆的警察玩黑社会，咱用美国的真警察真手段真法律来证明他们是龌龊黑暗的，上一次由于我维护我老领导的尊严和带来的三位国安人员，这四个人，他们离开了美国，昨天所有的人都埋怨我，说当初你只要说一句话，他威胁你了，他们都在美国待上十几年，说你的善良放走了四个人，后来说，在你华盛顿的啊，当时的孙立军先生，如果你说一句话，他是来威胁你的，我们也让他走不了，我说即使今天让我选择，我也会选择，我不能说他威胁我，因为他们也是体制的执行者，他们是来执行命令的，不是他跟我有天然的矛盾，何况，我的妻子、我的女儿是在他们的帮助下，孟建柱先生的帮助下，让她们回来的，这是为什么到现在，关于孟建柱先生的事情我尽量不曝，除非把我逼得万不得已，那没办法，关于老领导我也尽量不曝，因为，没办法，关于孙立军先生，我也尽量不曝，为什么，因为毕竟有事实恩于我啊，但是接下来的事情，那就不一样了，所以我告诉我那两位朋友，一定留着手里有牌，你打到哪，你手里没牌了，你玩啥呀，最可怕的事啊，人呐等不到你胜利的时候你就完蛋了，这就是为什么天下东西，王岐山羡慕司马懿，要活得长寿，要等到所有的对手都在战场上死掉，剩下你是收拾战场的那个人，你这么想，谁不那么想啊，我一定不会成为战场上首先被干掉的那个人啊，让别人收拾战场去，所以说我尽可能不把自己的牌全出去，我尽可能不把牌，重要的牌全出去，我一定是把像717这样的料慢慢来，没有半年我会出717这样的牌吗？
接下来，咱会看看我们出啥牌，然后怎么跟三年时间怎么做，但是一旦到了，我们对盗国贼们 ，他们真的丧心病狂啊，他们真正的丧心病狂，不惜一切手段代价的时候，我会告诉大家，中国金融在美国有多少钱，我告诉过大家，数字远远超过你们，我们中国的石油领域的钱都到哪里去了，这石油合同在哪，中国在金融方面是怎么造的假，还有多少人是被暗杀的，还有过去的五年到底反腐当中发生了什么事情，很多事情很多事情，我，上天给我了使命，我都是知道的，我可以说，我现在越想我的经历就越可怕，为什么我知道那么多事情，为什么上天让我知道那么多事情，现在想想我知道的事情确实有价值，确实有意思，而且每时每刻都在发生，所以呢，我们的推友们看到盗国贼们
，这些疯狂，从大连案子到开封案子到香港搜查，最受害，我非常抱歉，是我们的员工啊，和我们的员工的家人，这是我心里最难受的，这个这我心里从昨天晚上一直到现在没睡觉啊，听了香港他们跟我说的情况，我是最难的，但是没办法，我已经提前告诉了我们所有的员工，必须有心理准备啊，而且我说如果是狗熊这一回就把你撂倒了，你再也起不来，如果是英雄，这会成为你的机会，这就像我晓得时候，真的很多事都不懂啊，我在这个当时被关押1989的时候，在那里面认识了宗教人士，大学讲师，还有一些特别重要的民族人士，还有一些真正抓起来的警察和官员，在他们身上我看到学到了太多东西，没有那个二十多个月的关押，和那种侮辱和吃棉花，这个喝凉水，吃发霉的窝头，然后戴着八个月的死刑犯手铐，不会有今天的文贵，所以我所有的家人从里面出来以后，我告诉他们，你们头上的白发但愿成为你们人生最精彩的篇章，你所有失去自由的时间但愿能让你成为与众不同的基础，如果你被这些事情吓住了，变成病了，变成失败和懦弱，我说那很对不起，你就是一个loser，失败者，我没有什么可讲的，但是我不希望你们通过这种痛苦的办法去完善自己，去完整自己，但是既然有了就要去享受它，利用它，利用这个失去自由，利用这个被打压，利用这一个一生中最痛苦，最痛苦最具的挑战的机会，让自己完善，重新塑造自己，我在此对我所有失去自由的朋友家庭们，表示衷心的道歉，表示衷心的难受，但是我唯一能帮助大家的事，第一经济上不是办法，我们会让所有的全世界上看到我们到底有没有犯过罪，有没有犯过法，他们对我们的陷害，对我们现在所做的一切的黑社会手段，我一定加倍给你们讨回来，记住我郭文贵说的话，所有他们对我们采取的黑社会手段，一定会给你们讨回来，而且文贵现在不是一个人在作战，是多个国家，多个组织，多个人，还有今天我们这么多推友们一起来作战。
我们会讨回属于自己的公平，我们会讨回属于自己的尊严，请所有的员工家属记住，文贵欠你们的从各个方面，都会去补偿，文贵所有做的事情，一定记住，不会妥协，我不会为了暂时你们，获得自由，或者说是短时放弃我的理想，我永不妥协，今天的发生在我预料之中，明天会发生什么，我也早有打算，我做好了一切事情发生的可能，但是我战斗和我实现理想，走向我们心中的喜马拉雅，绝不会改变，所以所有的推友们，所有的我的员工和家属们，还有那些办案人员，我们拭目以待，谁黑谁白，谁善谁恶，事实，时间，上天会给我们答案，最终，我相信答案出来之日，就是真相大白之时，善恶定有天数，郭文贵未来几天我会继续报平安直播啊，讲述这几天这个无人机自杀，啊这个刺杀，啊这个猎杀，还有更多危险的事情，我要分享给所有的大家这些关键的信息，因为这对我们每个人都很重要，它关系着所有的美国和欧洲，乃至世界每个人的生命与安全，每个人的生命与安全，因为太恐怖了，我要把这所有的证据曝光于众，我会向大家讲，然后适当的时间，我们会在美国的媒体上，我们有一个小型的公告，谢谢大家，一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，谢谢你们的支持，文贵在这种环境下，我给你们讲的百分之一里的事情，只是让你知道看到我们的国家，我们的盗国贼们，真正的绑架了国家，真正的到了一种丧尽天良啊，完全是黑社会手段，让大家把我的事情作为你们的借鉴，把我的事情也给中国私人企业家做个借鉴，把我的事情让中国私人企业家引以为鉴，不要伤害，不要把钱存在香港的中资银行账号，不要把钱全都放在香港，不要把香港当成真正的就是一个法治社会，那里也被黑社会控制了，给自己的家人和孩子留点后路，一定学聪明，一定学聪明，早动手，还有机会，晚动手什么都没有了，而且要知道，中国的金融和中国的法制，现在不是倒退，是迅速的正在往石器时代大跨步的迈进。但是我们会改变他们，谢谢大家，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
