<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>孟维参 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%9F%E7%BB%B4%E5%8F%82/</link>
    <description>Recent content in 孟维参 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%9F%E7%BB%B4%E5%8F%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1358/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1358/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚的我在家里直播，今天早晨乱聊的直播声音好象是不太好，换了个新麦克风没整明白，咱就在这种错误中、失败中咱们在成长，所以说没有多少人象我一样、象我的人生，总是在挫折和打击、危机中成长，我希望战友们能看到每次我都要尝试，只有在尝试、面对之后总结出的经验才能让你走得更稳、走得更坚定，才能让你有更大的成功。
现在看到全球的战友们自发的到各地去依法惩贼、揭发这些人真正的他们的身份，象傅希秋这个混帐、共产党员，突然信共产党，信共产党你现在代表中国的基督徒、天主教徒，然后你现在一年几百万美元，这几百万美元每年都花光、然后再下来还有几百万美元，七百万、四百八十万、七百万、四百八十万，你都纳税了吗？大家别忘了那些捐款的钱有一分钱造假他都得终生只在监狱里，班农先生建墙、团队工作，建墙团队工作拿了钱就这就把你抓了，你们去想想傅希秋，他做了多少虚假的政治庇护，这在美国得呆多少年？他有多少人捐款？一年几百万他捐了多少年？他住在那么大、那么豪华的房子里，从来不上班，那钱哪来的？他没有贪污过钱你信吗？黄河边在加拿大从来不上班、住着豪宅、天天喝小酒、骂人骂三年，没收入，你们信吗？孟维参的博讯，一个博讯网站能挣多少钱？他在克罗拉多、在法拉盛有那么多豪宅，他也不上班，你信吗？战友们，那鸡腿潘没什么工作、天天在那块儿直播，就有那么多钱，也住豪宅，你信吗？战友们，所以让世界知道真相。
今天看到在德州的战友，各个美女呀，长得帅呀！我说哪来那么多美女呀，英文那么好、跟媒体打交道这么成熟、这么坚定、跟警察沟通得这么专业，这些自发的战友太厉害了、太厉害了，我以拥有你们这样的同胞和战友感到万分的荣幸啊，俺想说啥勒？就感谢你吧！感谢、感谢！这是一场拯救世界、给世界真相、打击共产党在西方沉默的力量、蓝金黄的力量、对西方社会的最大的定时炸弹的一场战争！绝不那么简单！这才哪到哪？警察不到场，不到场那你叫抗议吗？记者不到场那你叫抗议吗？今天早晨熊宪民把咱们女战友又给打了，这帮凶残的东西，他们那么善于利用法律，这么样的粗暴！他们躲在了西方的法律下、享受西方的福利、给共产党干着脏活，我们要没有能力让世界知道真相，那我们就真的白活啦！走着看！还是那句话莘县、阳谷县搭县，咱走着看！ 俺都不说了，感谢了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1335/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1335/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，从昨天到今天，哎呀，我有两个官司都输了，有两个官司都输了，但是
，和共产党的战争咱赢大了，赢大了，昨天我说了吧，今天发生啥事大家明白了吧？司法部这个逮捕，这是全面实施rico法案的开始，那些欺民贼啊，拿共产党钱的人梁冠军，曾红，庄烈宏是吧，还有什么胡平韦实孟维参熊宪明郭宝胜这帮孙子，还有高冰臣是吧，还有鸡腿潘走着看，不论你在哪国身在何处，这个世界不会再被你们玩弄。然后大家看到了，抖音最后出击，想玩金蝉脱壳怎么可能啊，而且今天海邦也破产了，这个这个海航啊，你说这海航破产了，这个海航陈锋啊限制旅游令，你找个别的好日子呗，干嘛和安邦一起啊，安邦也破产了，三年前文贵就说过，吴晓辉啊，要不就进监狱要不就破产。陈锋我说要不你破产要不你被杀，啊，还有王健，怎么样？一个被杀一个破产。这还不算数，全世界的科学家挺我们英雄科学家挺到这个程度了，下载量四十万大家知道意味着什么么？没有过，几十年的和还不如我们科学家干的事呢，你想想这事有多大，啊，据说啊，各种斗争，灭共的斩首方案都在进行中，昨天我给大家发的时候你们还不知道啥意思吧？司法部的行动。还有白宫的行动，还有全世界科学家的行动，还有国内咱们的战友也有行动。兄弟姐妹们，我想咋高兴都形容不出来了啊，昨天我输了个官司，我的天呐，文贵可能睡大街了，没钱了，到时候我估计拎着包找路波切去了睡地下室。哎呀咋弄呢战友们，灭了共咱都有家，咱的家在中国，不灭共哪都不是咱的家，哪都不安全。我这头发理的，哎呀，开会开了六个小时，现在是几点、十个小时了啊，接下来还有几个大会要开，刚才吃了一半月饼，超级好吃，趁着会议中间给大家聊聊，好事太多了，大家看看这个脸书，推特共产党潜伏的特务全都暴露了吧？要不他不暴露哪有人灭他呀，所以说兄弟姐妹们这就是天意，这就是民心，这就是力量，兄弟姐妹们，说啥呢说啥呢，天哪天哪，你看看这旗子多漂亮，大家看这工了么。
俺得开会去了，要不没饭吃了，没电费叨叨啦，咋办呢？啊，刚才有一个美国的咱们的合作伙伴给我打电话，说迈尔斯，我不相信的事情，现在都是真的了，我相信可能做不到的事情，现在都在发生中，我说现在只是刚刚开始，共产党，我告诉过你们，你走一步我走十步，共产党，你完了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
