<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>安邦 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E9%82%A6/</link>
    <description>Recent content in 安邦 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E9%82%A6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1339/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1339/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中共高层早已全面向美发动战争
媒体战
班农先生：郭文贵先生，你作为一名外国人士，不参合美国国内政治，但在社交媒体方面，我们已经看见整个晚上社交媒体点亮了左派。那里发生了什么？这将十分重要。回过去谈闫博士，前天晚上我在塔克也说了，那只是个预演，也将发生在这里。这是我们已经拥有的社交媒体力量，美国政府会介入微信和TikToc，最高法院的裁决可能明天就要来。
希望您能帮助我们逐步了解。这件事发生在几年前，那时你刚来到美国。与您会面时，我记忆深刻。你警告美国，这是一场由中共高层发起的对美国的全面战争。中共不只是针对中国人民和美国，它渗透在技术、经济领域在全球扩大其影响力。最重要的是，您说过的（你在）社交媒体（上的遭遇就是最好中共扩展的例子）：你在油管上被拉黑，你推特账号被取消，这是早在2016、2017年（发生的事了）。
然后我们看到闫博士挺身而出，这位勇敢的世界英雄，她谈论了在北京、在武汉发生的（关于CCP病毒引发疫情）事情的经过。谈论中共所知道的，和他们何时知道的（CCP病毒引发疫情全球疫情的真相），以及他们掩盖真相。闫博士是位出色的博士，她士挺身而出，是为了是让全世界看到真相。近日，她的Twitter人数上升最快，从没有关注者增加到59000，然后她被拉黑。然后塔克·卡尔森（Tucker Carlson）， 他有史以来在国际上、在中国、尤其在澳大利亚观看人数最多的一次节目，脸书也把它拉黑。
所以，文贵，中共在这次针对美国的袭击中，您能告诉我们关于美国社交媒体的哪些信息？他们是与中共沆瀣一气吗？他们试图让你沉默。但不是每个人都能搭建自己的媒体平台，大部分人得通过他们，作战室这么大的原因是利用了他们。我们正在与美国人民交谈一件事，就是在美国大选之日将要发生的事情，如果这些人不喜欢你的声音，如果他们不喜欢你和闫博士说的话，他们无需反驳她所说的，只要把她拉黑，说是虚假信息。看看郭文贵的遭遇：他们从来不反驳他说的海航，从不反驳他说的安邦保险公司，他们只是拉黑他（郭文贵）， 认定是那是虚假信息。因此， 文贵了告诉美国人民，这些美国公司， 他们看上去就像中国共产党的走狗。
媒体是第一力量
中共的五个武器
文贵先生：我认为社交媒体在世界上不是第二个或第三个力量， 在当今和未来它是世界第一力量。举个例子，在过去15年，出现在中共自己报道的每一个重要会议（这不是什么秘密）：“将来我们有基于力量的五种武器”，第一武器是社交媒体，第二武器是经济，第三武器是美元，第四是生化武器，第五武器是宣传。
美国的媒体、经济、宣传已被中共大面积控制
所以你看美国，第一武器是社交媒体：推特、脸书、谷歌，他们都是社交媒体。看看扎克伯格，他的推特是被中国间谍控制，所以，这个第一武器在美国被中国共产党完全控制。 第二是经济， 华尔街完全由中共控制。中共想控制元、货币，但还没完全控制。好莱坞和宣传完全被中共控制。生化武器，（中共）已经在全世界使用。 你知道这五种武器，有四种是美国控制的，它们（的根基）并非来自中国，而是来自美国本土。所以谈论中共，最根本的问题是这些武器从哪里来，它们就出自这里：华尔街、硅谷、好莱坞，和华盛顿DC。
看看闫博士，福克斯很勇敢，采访了她。她只是想让跟多人了解真相。如果，你认为她说的不对和虚假，请给出证据。 美国最伟大之处是宪法第一修正案，人人有言论自由，但脸书、推特、还有谷歌在某些领域，他们断然拉黑，为虎作伥，让我吃惊。其实，我知道他们一定会这么做，因为中共不想让美国人民知道真相。
五种武器的四种来自美国
这些美国社交媒体，推特、谷歌、油管和脸书。他们不想（让人们）知道真相，背后有黑暗的理由，还有利益驱使。这就是为何美国进入了目前的灾难。再看看美国内部，任何麻烦，谁给的钱，谁在社交媒体煽风点火，在所有地方，推特、油管、硅谷等等。 硅谷领袖们去中国，待遇如总统一般， 得到所有中共官员的崇拜。（他们在中国）能够为所欲为，比如上夜总会，有年轻姑娘，新疆姑娘，西藏姑娘。这是为什么他们喜欢飞去中国的原因，他们到了中国如同国王一般被接待，每晚睡在夜总会，中国有54个民族，整个晚上跟她们（中国54个民族的姑娘）在一起。他们能拿到他们想要的钱，能享受一切，还能做大交易。
谁给了中共撒谎的工具？
中共将媒体制为五大武器之首
班农先生：郭文贵先生关于中共的五个武器， 就是社交媒体，经济，宣传，生物武器和美元。硅谷，好莱坞，华尔街都与中共勾兑。郭文贵先生，新中国联邦的创始人，继续谈论中共对美国的全面进攻：我们震惊推特和脸书封了闫博士的账户，但是环球时报和5毛军团在美国社交媒体的账户却安然无恙。闫博士成为被攻击的对象，受到的是整个社交媒体封锁，同时，福克斯重量级主播Tucker 也受到无情的攻击，Tucker 国际听众不多，大陆听众通过G-TV看到他对闫博士的采访。左派媒体一直宣扬言论自由，却对闫博士被社交媒体禁言毫不反应。我们向全世界宣扬法治，民主，宪法，但是我们却没有做好榜样，郭先生，在很多人看来中共是世界的强国，他们加强军备建设，关于军备，我们今后会谈台湾。在你提到中共对外使用的武器，没有一种是通过军备武器。《孙子兵法》中说：“不战而屈人之兵”。中共对付美国首选的不是核武器，也不是海军、空军、陆军、太空，而是五毛水军。在所用的武器中，为什么中共首选社交媒体作为一个主要的武器？
文贵先生：目前情形，美国在失控，记得你我年初谈到冠状病毒的时候，那个时候没有社交媒体在讨论，我们通过油管，脸书，推特的（关于病毒真相的）发声，很快被屏蔽。回到两年前，我们谈到海航，微信，抖音等中共的企业时，这些言论都很快被社交媒体屏蔽，我谈到海航王健之死，中共的蓝金黄计划，3F 计划，每次我用社交媒体发声的时候都被屏蔽。3年前我在华盛顿记者俱乐部警告美国，中共的乌云来到美国，大家要做准备，中共要搞弱美国，搞乱美国，搞死美国。那时，没有人听到我的声音，如果3年前美国社交媒体允许我发声，我会对我全部的言论负责，我就会有机会唤醒美国人，那么今天的惨剧就不会发生。
3年前我的推特账户一个星期就有40万的关注，推特很快封掉我的账户，油管禁止我直播，脸书20小时就屏蔽了我。3 年后，闫博士要给美国人民病毒的真相，要挽救美国人民，遭受和我一样的被整个社交媒体的禁言的遭遇。目前，美国因为冠状病毒死了20万人，全球2600 多万人的感染，这个时候美国人不禁要问，为什么会发生这样的事情，谁是幕后的黑手。
9 个月了，美国没有具体对付中共的措施，都只是在言语的层面，没有行动。中共撒谎，美国人死亡，可是中共为什么可以撒谎，谁给中共撒谎的工具？是社交媒体。中共在美国横行的社交媒体是美国的金钱和技术在支撑。如果没有美国的金钱和技术，中共也没有办法建立防火墙，也不可能奴役中国人民。中共对内永远是对百姓用商鞅五策：封锁信息，压榨百姓，获取巨额财富；对外用五个武器，利用金钱（受贿），通过社交媒体，大外宣搞弱、搞乱和搞垮美国。
中共社交媒体对美国的危害
班农先生：当美国的社交媒体封锁你们的声音的同时，中共的微信，抖音等社交媒体在美国畅通无阻，中共的社交媒体软件盗用美国人民的数据，伤害美国的利益。请你谈谈中共的社交媒体对美国的危害。
文贵先生：3年前我告诉过FBI中共利用社交媒体软件危害美国，如抖音，Zoom会议。别忘了Zoom, Zoom 用5000万美金去首都DC游说，百度更加疯狂，他们每年也花费5000万美金到DC 游说。这些中共的社交媒体软件偷美国人的数据，然后（中共）用这些数据来威胁你，他们称之为信息超限战。DC 骗子很多，他们知道Zoom, 百度比微信，抖音更坏，但是政客收了游说的钱，他们一直不愿意对中共的社交媒体在美国的使用进行限制，现在才出台限制政策，太晚了。
美国政客没有为人民的安全负责，政客只是为了大选，美国两党互斗，给了中共利用的钟摆效益，和可乘之机，现在大选将近，才限制微信和抖音的使用，已经太晚了。如果早点限制中共在美国的社交软件，美国不会到现在的地步，我们要行动，行动，光是打嘴炮是不行的，你看看DC, 都是面对镜头说，要做这个，要做那个，但是没有行动，我们9个月前就警告过冠状病毒的疫情发生，看看现在，死了多少人，太晚了。
美国参与了共产国家压制言论思想的行动
金斯伯格大法官去世
班农先生：昨天大法官露丝·巴德·金斯堡（Ruth Bader Ginsburg）去世了，在大法院外有守夜的纪念。先生们女士们，新中国联邦的建立者，中共最大的异议人士之一郭文贵说了社交媒体是中共对付美国的排位第一的武器。我们直播节目还有观众文字交流，其中一位绝对领会到了郭文贵闫博士这些反抗中共的人士揭露出的中共对美国干的事的本质。
Jack：这些信息对所有美国人来说是非常重要的。 他问了一个修辞性的问题：你们记得以前我们歌颂赞美远离共产主义国家吗？而今天，我们参与了共产国家压制言论思想的行动。
班农先生：这就是郭文贵说的第一件事。我们曾以为这些人来到这里是国家大事，而现在却是例如tuck这个全美收视最好的节目被推特下架，被脸书全世界禁止。郭文贵三年前就警告美国人，如果我们听取了，就不会有现在这个大流行问题。郭文贵说中共第一大武器不是航空母舰，不是核武器，而且社交媒体。中共有抖音，微信，窃取美国每个人的所有数据。郭文贵几年前就警告过这些。这些中共公司会来到这里，盗取数据并操控数据为他们服务，多荒唐。
下面的嘉宾是悉尼·鲍威尔。我们知道她很长时间了，她站出来成为福林将军的律师，也是《授权撒谎》（Licensed to lie）这本书的作者。这本书的揭示了我们的司法系统，司法部门FBI等内幕，内容让美国人震惊。悉尼，现在这个城市都要崩溃了，关于大法官的事，人们想听听你的意见和观点，你对总统处理这个大法官的空缺位置有什么建议？
填补空缺事不宜迟</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1335/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1335/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，从昨天到今天，哎呀，我有两个官司都输了，有两个官司都输了，但是
，和共产党的战争咱赢大了，赢大了，昨天我说了吧，今天发生啥事大家明白了吧？司法部这个逮捕，这是全面实施rico法案的开始，那些欺民贼啊，拿共产党钱的人梁冠军，曾红，庄烈宏是吧，还有什么胡平韦实孟维参熊宪明郭宝胜这帮孙子，还有高冰臣是吧，还有鸡腿潘走着看，不论你在哪国身在何处，这个世界不会再被你们玩弄。然后大家看到了，抖音最后出击，想玩金蝉脱壳怎么可能啊，而且今天海邦也破产了，这个这个海航啊，你说这海航破产了，这个海航陈锋啊限制旅游令，你找个别的好日子呗，干嘛和安邦一起啊，安邦也破产了，三年前文贵就说过，吴晓辉啊，要不就进监狱要不就破产。陈锋我说要不你破产要不你被杀，啊，还有王健，怎么样？一个被杀一个破产。这还不算数，全世界的科学家挺我们英雄科学家挺到这个程度了，下载量四十万大家知道意味着什么么？没有过，几十年的和还不如我们科学家干的事呢，你想想这事有多大，啊，据说啊，各种斗争，灭共的斩首方案都在进行中，昨天我给大家发的时候你们还不知道啥意思吧？司法部的行动。还有白宫的行动，还有全世界科学家的行动，还有国内咱们的战友也有行动。兄弟姐妹们，我想咋高兴都形容不出来了啊，昨天我输了个官司，我的天呐，文贵可能睡大街了，没钱了，到时候我估计拎着包找路波切去了睡地下室。哎呀咋弄呢战友们，灭了共咱都有家，咱的家在中国，不灭共哪都不是咱的家，哪都不安全。我这头发理的，哎呀，开会开了六个小时，现在是几点、十个小时了啊，接下来还有几个大会要开，刚才吃了一半月饼，超级好吃，趁着会议中间给大家聊聊，好事太多了，大家看看这个脸书，推特共产党潜伏的特务全都暴露了吧？要不他不暴露哪有人灭他呀，所以说兄弟姐妹们这就是天意，这就是民心，这就是力量，兄弟姐妹们，说啥呢说啥呢，天哪天哪，你看看这旗子多漂亮，大家看这工了么。
俺得开会去了，要不没饭吃了，没电费叨叨啦，咋办呢？啊，刚才有一个美国的咱们的合作伙伴给我打电话，说迈尔斯，我不相信的事情，现在都是真的了，我相信可能做不到的事情，现在都在发生中，我说现在只是刚刚开始，共产党，我告诉过你们，你走一步我走十步，共产党，你完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/246/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/246/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
从这两天来金正恩秘密访京，非常的热闹，同时也可以看得出来，海外跟国内所有有联络的所谓得到上边有喂料的渠道的媒体，几乎没有；所有海外的想吃国内的政治饭的媒体基本上都是被喂料的，主动掌握信息的，没有。大家一会儿说是金正恩，一会儿是金正恩的妹妹，到最后还搞不清楚。能看得出来，海外的所谓吃国内政治饭的媒体都是被喂料的。
另外一个能看得出来，这次的金正恩先生访问中国，这是一个长期的那么一个安排的结果，绝不是说两三天就发生的。这就是说中国的政治形势和外界的猜测和有些专吃中国饭的所谓政治那些淫客们，思想的淫客们，淫乱的淫客们，完全不是那么回事儿。从这件事情可以判断出来，我们必须要务实地、坚决地反盗国贼，同时我们还是要坚持以党反盗、以党反贼的战略，这是真正的行之有效、务实的战略。
那么从这几天，因为我都在忙活香港的事情，知道了更多的信息。这个香港，可以说一年来，被抓的律师、会计师和在香港被查封的国内的涉案资产，不管是不是我们的，和被抓捕的人，可以说不计其数，几乎没有人敢言语，而香港上全部都是警察，全出面，警察就这三招：第一，查你叫洗钱；第二，查你叫非法经营；第三，非常清楚，直接就给你绑架。
所有的这些（在）过去一年中被绑回大陆（又）被放回来（的人）都签署了所有的同样的保密书：回来不能面对媒体、不能对外讲、不能和当事人讲。不光是我们的案子，太多的案子了，肖建华案子、安邦案子、一堆的案子，这上百万的国内被抓的党员，涉及到香港的资产（会被）直接清家抄家，跟大陆一模一样。就香港的沦陷和警察超出了我们所有人想象的，那过去的伟大的香港警察形象完全不存在，而且到了一种黑到了你无法想象的程度：打人、骂人、弄虚作假。
你比如说把我们那个合伙人曲国娇给丢失，到现在找不着，你给谁说理去？香港的法律竟然是到法院法官、大法官都说你告警察告不赢。我们是几百亿的现金、上千亿的资产和股票被查封；而且不仅如此，香港一个完全市场化行为的一个市场、大家都引以为荣的这么个市场，竟然能警告所有的券商，私下给你谈话“你敢买股票就把你抓了”，而且警察抓人都是往你家抓你去，这种恐吓跟过去的几十年前最早殖民地以前的时候，那黑帮是一模一样的那演的电影，敲你家门把你老人孩子全吓住。但凡你家人在大陆有坟地，清明节上坟，我好几个律师都是很早没回去了（在）过去两年，结果清明节上坟的时候被拦住，找其他理由关到黑屋，关完以后，叫你难受痛苦的时候告诉你不要再与郭文贵合作的事情。
其他的律师，竟然也有和其他涉案人、跟我们没关系的（律师）也是同样待遇。有的人直接进了黑屋就是一顿乱打，打完（说）：你怎么着？香港就是我们的，你以为不知道你干什么吗？到东莞嫖娼，要不要跟你老婆说？—所以这种简直是恐惧至极。
所以香港的警察现在黑帮化，香港的政府已经彻彻底底的已经超过了我们大陆盗国贼的这种黑帮手段，香港的沦陷超出你们的想象。我也知道，另外一面就香港的富豪，无人不把钱卷走的，能走的全走。香港现在除了大陆的这种情报资产和国营资产，基本上是一空港，这个让我也非常之惊讶。
从这件事上也看出了文贵对这个事情和政治理解的这种狭窄性和无知，我还一直是抱希望于香港不会那么快地堕落。因为我的无知，我也付出了血的代价：上千亿资产被查封、几百亿现金和股票被冻结，而且冻结那么长时间，我们还相信香港有法律。现在是人失踪、资产被非法查封、房子就找各种违建理由（拆了），未来我会公布出来，这个过程我都会公布出来，这个资产的查封我也会公布出来，香港警察怎么抓人的我都会公布出来。
大家可以看到在过去的两三年内，香港警察是怎么用黑手段来对付文贵的、对付所有这些商人的。这些天来我得到的这些信息我都已经吸收（不完），都已经消化不完了。
尊敬的战友们，中国这个形势绝不是我们所看到的那么简单，盗国贼的野心和盗国贼的疯狂和傲慢远远超出我们所有词所形容的。现在我们最重要的事情就是一定要打造一个非常可信可靠、稳定的一个媒体平台，真正的把对盗国贼有彻彻底底的威胁性的、让他们确确实实对他们有核攻击能力的打击的这种料爆出来。
大家很多人应该想想过去我们爆的料，国内的朋友说任何一个料只要展开调查，王岐山、孟建柱（这些）盗国贼、傅政华都得被抓起来。这是盗国贼，不是盗财贼，为什么？因为他盗了国，更加证明了盗国。所以我们不要天真，我们只有靠比他更加猛烈的料和真正的科学和有效的手段，以及在关键的时候用对了料，千万不能把爆料被他们给用战术战略给我们迷糊过去。
比如说最近YouTube上就有N个用Miles Kwok的英文名、用不同的Email冒充我的名去检举像潘晴还有小哥这些人的视频，让这些人（被）删除，你说这是多卑鄙？他们同时又整出个“郭文贵Live”这个视频（频道），每天就（放）郭文贵什么中国大事、世界大事，让国内人看，然后就这样毁掉郭文贵的声誉。以假乱真、以假灭真的这种手段是盗国贼的极限战的一贯用的手段。
同时他们用各个击破的形式，找海外的所谓的民运、伪类开始砸郭辱郭，然后毁掉我的信誉，然后再实行大的“蓝金黄”，在西方的各个政府机关进行游说。光华盛顿，这几天我听说最起码有三四个大的PR公司受到中国某些企业（收买），给大钱，就是说服美国政府遣返郭文贵，说郭文贵这个家伙就是个大的犯罪分子。
所以你看这个力量有多大？如果文贵过去的爆料对他们没有影响，他不至于花那么大精力和时间，你像吴征他们一系列的人的第一核心目标就是要对付文贵和对付支持文贵的人。
这是为什么我一再说，所有的战友们，咱们现在一切都是刚刚开始。我们现在知道的和这些情况，我认为更加证明了王岐山先生当副主席这个事太好了，因为只有他这样，才能让党内人相信盗国之说、盗国贼的真相，只有这样，有人才真真正正地开始思考自己的未来和自己的安全，那才是最核心的力量。等到那一天，内部的九千万党员的愤怒和威胁和恐惧爆发之日，就是我们海外所有的追求喜马拉雅的朋友们，我们的希望和我们的目标实现之时。喜马拉雅一定会实现的，这些天来通过我认真的思考的总结和制定下一步计划过程当中，我更加的坚信我们一定会赢，该我们赢了。
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/188/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/188/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，马云到底想干什么？从我刚刚录的几个视频来看，大家已经看清楚了，马云就是真正的世界上商业上的巨大的骗子，他的未来被国际审判、被中国人审判这已经不容怀疑。
他的结局比肖建华、比安邦还会惨，因为他是国际上一个政治、经济以及利用大数据违法犯罪换取和盗国贼交易的一个红色商人。他对世界人民的伤害，他对中国人民的伤害，他对所有人的伤害远远超出了一个所谓商业家的价值。
我在以前的视频说过，在这个资本主义社会里边，真正的有价值的给社会带来文明的那叫企业家，那是有创造性。那么商人就是膨胀剂，就是膨胀作用增加了流通而已。马云就是一个出色的商人，但是他出色商人的背后实际上是与政治勾结，盗取别人隐私，助长盗国贼统治和压迫十四亿人民，甚至是影响全世界的安全为代价的结果。
马云现在所做的事情非常简单，从他现在所参与的各种大数据和他所拥有的蚂蚁金服，和阿里巴巴，和在世界上与政治头头们、领导们的联络，他在执行着中国以商养情，以商统西，同时以商掩盖情报系统的目的。这是他真正的马云的身份，而且马云运用这些身份获得了中国政治上的保护，同时在政治上又得到了各个利益集团输送利益在中国法律上所谓的认可。
马云一切都是为了自己的利益和安全，他下面有着大数据库以及蚂蚁金服这样具有侵略性的金融和情报、大数据对西方具有统治和控制，这个渗透是对西方无法想象的破坏力。接下来马云的事情将会成为全世界的关注和焦点，跟海航事件会同时爆发，吴征、陈军、袁建斌这几个小人物蹦出来，只不过是前面先牺牲的几个的哨子而已。随着事情的发展，大家会真正地看到他们这些人会成为全世界人人喊打的过街老鼠。
一切都是刚刚开始，马云的野心不会得逞，咱们拭目以待！谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/20/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/20/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们,网友们，大家好，这是文贵5月6号的报平安的视频，昨天晚上又是没睡好，因为我们的在澳大利亚的澳洲的工作团队，这个去采取，其中一个政治局委员在澳大利亚的私生子啊。他的DNA的时候这个发生了问题，闹得很大，到最后还是解决了。
这股力量实在是太大了啊，同时呢，昨天也是因为我们在香港这个团队呢，这个和新加坡和香港的一家银行同时在做这个流水账,近期的流水账的补充的交易的时候也发生了问题，这个仗着这个主人，已经被唤醒了，发现了这个有人在店买他们的流水账，昨天是黑道白道全都上了啊，这个但是他还是没有阻止，因为这些这个账单呢，还有这个定位呢，在美国政府认证以后都可以作为呈堂的证据，所以说我希望这个全球新闻发布会呢，能出示这些具有法律效力的证据和文件啊，这就是为什么这几天来一舒宝的还有范雅的，还有很多朋友给我传了很多很多资料，我都给你们回复说这没有用的，什么领导出席了什么会啊，领导说站台呀，那你这什么也说明不了啊，包括领导跟他吃饭也没有用。你要找出来的事，真实有效的，有这个银行的去向和流水账单，这对你们是有用的，包括某些领导这个持有的相关公司的股份，包括他的个人账号资金跟这有关系，那么这才是有价值的，有法律效力的，那么你这么大的这些贪污这个这个贪腐集团带有黑社会性质。
你拿那几个领导的站台录像照片的这个不要说是中国这个，现在这种法律环境，你在哪国也不可能的，所以呢，我希望这些朋友们，你们给我发了这么多e-mail呢，要学学文贵，就像我们现在在澳大利亚的这个团队已经工作了，大概在一年左右了，我们采取了大概几十个人的DNA啊，而且进行了这个有效的，而且有法律效力的医学鉴定，而且对他们的柱子金钱来往社会关系都进行了录像，还有当事人进行了这个问话啊，跟他们聊天啊，语音证据啊，通信证据DNA医学证据，然后到美国来，在美国有效的法律证据，然后再加上这个银行账单，那么他想说。
这个什么样都没有用了，最近我看到了你们也看到了这个所谓的这些无效的这种反驳，愚蠢至极，因为这些所有的反驳在未来这个事情公开以后，那些简直都成为了他丑陋的犯罪的,无知的,运用国家运用百姓的证据，这才是关键的，所以我一直。就让子弹飞一会儿，因为子弹飞一会儿才能让敌人把他的恐惧，盗国贼把他们的害怕和把他们的权力的傲慢才能表现出来，他们的表现和他们的行动，就会成为我们的证据，也会成为未来的事实中最重要的一部分，他们不行动不吱声，你还不好办事吧。那么只能我们拿证据来这个事实来佐证他是盗国贼贪腐，那么现在很多人啊，都是掩耳盗铃，我太清楚他们的个性了，我在跟他们在一起那么多年，都明天都要抓了这个贪官，还要跟某些领导在瞪着眼睛，哭着眼泪，甚至下跪，还发誓还说实话，振振有词啊，振振有词啊。
这个但是被抓以后他都变成了事实，就是这是所有的贪官盗国贼们一贯的个性，因为她们讲瞎话是他的专业，他从事的职业就是讲瞎话，如果说我们国内的官员他不会讲瞎话，他不是说当厅长局长，什么负责这个这个副国级正国级，他连科级都当不上。因为很简单，什么叫共产主义啊？就叫乌托邦主义，乌托邦是什么主义乌托邦就是瞎话主义，骗子主义当然没说瞎话了，我跟着常委领导政协领导都私下跟他们聊天，我说你们每天说瞎话就不累了嘛，唉，他们说我们也是演员啊，这是职业啊，那我们这些瞎话都是经过标准化的呀，按照标准念就行了，真的没办法，你听起来也是挺对的呀，也是很可怜的。
所以说昨天我看了和平先生的这个节目讲的很好，点点事儿啊，这个知道郭文贵的真实目的，能对郭文贵这件事有资格点评的，点评以后还得点个点子上呢，目前我看有三个高人啊，和平先生是其中一，排第3排第三吧，另外两位还没出手呢，那么和平先生讲的很对，那国内的官员他们那种权力的傲慢说瞎话当真话，而且这个系统的这个大家对他们的这种尊崇和他的能力，那完全是不相称的，你看她的一系列举动昨天在澳大利亚，这个竟然有人当场出钱。说我们现在可以给你100万美元，你把东西给我们，然后呢，你们签东西啊，签了东西以后呢，这个保证以后这个这个你那没有了，而且呢，你永远不再出来这个作证，你就想想这个咱的领导啊，你看这种猪一样的队友去给你办事的，你们所有的手法都被录像录音了，反过来说。
说啊，拿了100万美元，他们我的团队也是我花钱雇的，你怎么知道我没有其他办法呢？你不但有留下的证据啊，你还坐实了你这种私生女，私生子这个澳大利亚养情妇的事实，在澳大利亚多了没有，大概有600个长期，已经移民了的情妇。私生女，私生子在哪里呀很多人并不在美国，啊大家一定要清楚，有个别的人是在日本啊有一些在新西兰，绝大多数是在澳大利亚那是我的主战场去年一年我在那花了几千万调查费，啊啊现在基本上按照因为按照美国的这个法律要求和出众一。要求我们重新补充一些证据，你能把这些给灭了吗？所以这些人丧心病狂的，你以为在国内呢，打个电话给派出所，长出来就把一个一个大老板就给抓了，千亿富豪就给抓了，然后再让他强奸玩弄女人偷税漏税，然后就不敢吱声了，或者说是调取这个当事人的信息威胁他家人。这在国内好用，因为你在国外这些不可能的，这些调查，团队都跟我合作了20几年，了都是跟咱们党组织也合作过他们怎么可能，就把我背叛了，呢背叛了他知道我的啥本事，怎么可能呢，何况这种行业里边的人都吃着晚饭呢他能跟你合作吗他只能跟我合作，所以昨天发生的事情简直是让人，又是哭笑不得，这是你的一次次体验，我们国家这个机器啊，在海外的运作能力，除了下三滥的招啊，这种这个除了这种卑鄙的招，没什么好招，没什么智慧啊，在香港的这个银行的这种交易，对账单的交易，新加坡这个交易已经交了n年了，我当年和李有打着，打这个仗的时候，什么贺国强的账号。
李有的账号，李有的身份证件，他女儿的账号，还有这个卫欣的，在所有人的账号,那都是他们给查出来的那流水单，那后来是被你们就至于不理吗？你不在乎吗？那有一个中国爆料人拿出过别人的账号流水单，详细账号过么？从来没有过，可那些没有让你们去查犯罪分子去去查李有喝茶那些。对所有的那些贪官污吏啊，政治局和常委股东反而把郭文贵家人给抓了啊，这个我不再这么天真了，跟你们提过没用，我现在在美国全球发布会上提供，我在美国起诉你们，啊，咱们现在美国也有了一个叫什么斯法案，那这个杨建利先生和很多民运人士发起的，所以已经通过了，接下来。我会把你们这些人的信息跟他们一起合作，包括你们的犯罪证据，把你们这些家人啊，把你们的这些所谓的代持的白手套通通都去美国进行调查名单，而且终身不能到这些西方国家旅游，咱们可以拭目一看，那么你们干了什么你们是很清楚的，你采取这种方式对待我，对待我的团队，只能让我们更团结，说昨天澳大利亚强队不但没背叛，没被你们收买，孩昨天给我发誓说郭先生不管如何，我们一定把这所有的人全举证完，这些人跟我合作那么多年了，你反而是帮了我这个，这个推友们不知道，那这你看着平静，那刀枪剑戟啊，多少人睡不着觉啊，多少人恐惧啊。
那么这个我就不细说了啊，还在进行中，包括了昨天和今天我花了很多的精力，是跟美国政府和我律师团队，就是我这个大楼，他们确定当时是在微微直播的时候是被骇客入侵了，那么同时我在推特里面被骇客的这个记录他们正在查当中，而且法国的一个安保公司是他们的合作合作伙伴，英国的一个安保公司也是他的合作伙伴，进入到我的推特里面，删除了我的关注信息，包括取走了我的资料啊，这是多么的愚蠢啊，今年我跟一个老领导通电话，我说你说这有多愚蠢啊，这中美之间国家的利益这是核心的，我们这事可以排第2位，正找不着你这个网络安全啊，这个这个这个。最大的问题现在你给人家提供的证据，你这不是以个人之私以国家利益来牺牲吗？牺牲国家利益换你一己之私吗？这个是昨天在今天发出去，他们兴奋的不得了啊，现在我想删也删了，谁要删也删不了，谁去删我的害客的，这个这个推特的信息，谁害到我的推特呢，谁害了我的电脑呢，谁害的这个有有力的目的。就害这个大楼呢，这个大楼里面98%全是犹太人，这就有一个有色人种，就是我的这个楼上所有人都是全人类的精英的，精英中的精英，这回你们惹大麻烦了。
所以你看，就是这些人管理着我们的国家管理和我们这个这个民族的未来，掌控着民族的未来，掌控着十几人的生死，你想想有多可怕，这是为啥我。说习主席真的挺危险挺可怕的，这帮人怎么能管理国家呀，它的撒谎骗人啊，搞这种这种哦发誓，做了一些愚蠢的行动，欺负那些弱小的老百姓，那掌握着国家机器容易啊，真届大一的，真是针尖对麦芒去PK就干你就完啦，你在西方你给我们这样的。这PK你根本就不是对手啊，因为你的智商，情商，能力，还有你的心理抗压能力，那完全你在这儿沾不着边啊，这一系列的行动从你发红通啊录制马建副部长，王有杰书记，人家石发亮厅长，还有这个我的这个杨英副总和吕涛这个副总还有这个其他的人。
而且关于我的这个信息，然后外交部的陆康永定的离开发言已经成了外交部的笑话了，还有王毅部长恶狠狠的给我们的阿布扎比的外交部长会后，根本是越位讲话，什么啊，又是搞威胁说假话，那是你外交部你把你外交部事干好就不错了，你还当成了政法委书记了你还。你真以为你当中央的人，当中央委员又咋的了，过去那几个中央委员去哪了呀，所以说你看看我们现在每一个人都在国内啊，这个都是耀武扬威欺负老百姓，然后呢外交部人，以为穿上西装就是绅士了？流氓你穿上西装，你穿上礼服你也是流氓，你那点这个这个料那实在是在世界上人家都看你笑话。我这朋友了解你们，就当笑话，当小丑来理解你，才是代表的国家呢，你不代表国家的大街上，你连饭都找不到吃，真的你连饭都找不到吃。
你正在跟人家聊天，聊一次吧还有兴趣，聊两句，大都不搭理你，没料啊，你就是个官僚的一个牺牲品，又有什么意义呢，那么从这个，这几天呢看来。所有的事过去这些行动愚蠢的行动，愚蠢的决定，伤害的是这个国家和这个国家的形象和这个老百姓在海外的形象，真是丢尽了我们中国人呢，昨天澳大利亚听了一个头儿说啊，他说他们怎么那么愚蠢，那么无知呢，我真的是无语啊，这个你说我要是跟咱们推友们同胞都这么说，我还觉得能说的出来。跟一个外国人说的，我心里真的说不出来，但是无奈呀，真的很无奈啊，头两天啊，这个5、4节目当中啊，千江有水千江月，万里无云万里天呐，等你打开了莫说出来啊，这个网友呢，这个这两天陆续给我发，啊这个文会自信的噢，有点，有点吹牛的给大家说，如果想聊宗教啊，或者建筑艺术啊或时装啊，还有吃啊，还有飞机汽车，我哪天节目上好好聊聊，我花了那么多钱，那么多时间，我自感我感觉在这方面还没遇到过对手，我很愿意找到对手聊一聊，特别是宗教。
啊这个今天咱不谈这个咱以后在时间聊吧，文贵的世界非常，精彩，文贵的世界呃，有很多有好的，例子也有坏的例子我希望有机会的意义，分享这个昨天啊和平相处什么时候结束呢我觉得，所有的结束文贵生命不结束这次的爆料就会一直。是延续，因为我爆料的人啊，他们的家人，他们的这个利益当事人不会在什么任何情况下啊，受控说对我不产生报复，那不可能刘志华事件发生抓起来以后，中央最高领导私下给我见面啊。转了好几次车才跟他见面，见我面说是不是很害怕，我说不害怕，是不是很紧张啊，我是曾经紧张过，我担心是家人，他不要担心，树倒猢狲散，啊，这是这些坏人，一定得下场，还有那领导，那要是你要出事，是不是也树倒猢狲散的就不吱声了，我说我接受啊，这很现实人倒了嘛，就没有多少人跟随了，但是呢，有些，有些事情不绝对，后来，大家看到了刘志华的家人团队啊，牵扯当时的人，对我一次一次地进行了各种方式的报复，我经历过这样的事情，啊难道我心里没数吗？
当时，是中央决定由令计划主任啊无关郑书记，马建副部长全权负责我的安全啊，十几台车都是安全部的，上百号人24小时对我保护,我那你去哪后面几台车，前面几台车，这个警车还带着枪，我到广州出差，在白天鹅酒店1层楼封了当地的公安全部戒严，常委待遇，我这一个月我就觉得我活不了了，我求求他们了，我说能不能把这个保护给拿了，这哪叫保护啊，你们这整个就是一个保我看起来，还不如帮我送进监狱呢，后来经过一再的申请，在半年后说这个明保变成了暗保，但是今天的，吴端郑书记已经退休了，这个令计划主任已经抓起来了，马建负部长也抓起来了，稳固的这个保护还没取消呢，严格讲还有法律效力啊，但是从那个事上我看到了这个跟他们对抗的结果，头两天有一个人给这个陈超，陈超就在我的隔壁啊，有陈峰同志买的房子，然后有人给他建议露台上架在望远镜下一个作为这个这个这个。
啊接机枪啊，然后呢想办法呢，想把我这个给毙了，哈哈这个FBI啊也去查了啊，也有的人啊突然另外一个发信息也被抓了，啊这个这种社会，未来会很多会发生，所以和平先生说得好，这个，我这件事情不会像你们想象的结束。郭文贵这在世界的一天就很多人寝食难安啊，这个不管今天和明天发生什么事情，文贵这根弦是永远不能松的，这是为什么现在啊，文贵采取了一系列的这个动作，那么就是把证据做实，把事实给搞明白，把这些对我危害的人，要我不惜一切代价，我要让他，伏法才能减少我对我的危害，和我家人为员工的危害的伤害，同时我团结更多的力量，和我在一起，这是为什么我需要推友们对我的信任和对我的信心因为我和朋友的，关系不是一夜情也不是某个这个人物是热闹一个月就拉倒了。
我的世界，要么就是在推动中国推动依法治国啊，国家的相，这个和这个一定的民主建设，啊，这个中国人民的一定是自由，这条路上我有我的角色啊，我能做出一定的贡献，能得到中国政府和中国善意的官员，真正的爱国人士的信任和支持。同时能得到海内外的各个华人团体和世界上各个正义的能量，能得到他们的支持，并且有我的价值，我才可能活下去，我要活得好，那就必须得获得这些人的信任，我深深知道我错了一次，我说一次假话，那我的一切都白做了，我主要头两天我看到这个。有些采访大陆的这些简直无知愚蠢到了极点的一个采访，听到大陆的那些这个这个被采访的人说那些假话，说的那么愚蠢的话，完全没有根据的话，我就觉得这话我都没必要听也没必要回应，但是我也看到了很多媒体上真正有智慧的人真正的高智商的人，看到了其中的端倪真的，我的事情只是一切都刚刚开始，请大家想一想，即使明天都把我家人都放了，资产都给我了，谁能保证中央常委集体给我签名，保证说会不会有人暗杀你，你回国来不会把你给抓到监狱去找理由，你不会出车祸，你家里人都没事，谁信呢？我能信吗？我要信了，我能到今天吗，我今天会多少事情啊，可能吗？
啊，我已经没有选择我这一辈子可能都不可能回国了，一辈子都不可能回国了而且我必须跟海外的各种力量进行合作，然后推动中国的以法治国啊，法制建设同时让这个国家。和这个法制建设的合法依法治国相对应的这个民族，然后呢这些东西基本条件我不想在这阐述，很多主持人说文贵没说这个，郭文贵不懂这个。我跟你说，您说的话说自己啊，问问自己，你干过什么呀，你懂啥呀，我懂的事情，我听的事情，我都比你多的多了，你在课堂上课本上说的事情有什么意义呢？我难道还不懂依法治国，要基本的法治，基于这个法制建设和这个第三方监督司法独立一定的民主基础吗？
我这我的基金的公司有这么多国家元首，人家是管理国家的人，我身边一堆的智囊，我支持大概估计有十几个政治智囊团，我还不懂这个吗？不要在这块班门班门弄釜千，千招会不如一招绝。这是我信奉的哲学，在武林那里边一堆人哇哇吐舌权狗权是把老鼠全在这多了去了就让人一脚就踢飞了有用吗？都是讲理论讲得多才误国啊，啊，理论多就误国呀，啥也办不成啊，你能办一点事比你懂万件事要多得多，这是重要的。多多，这才是关键，不是在这跟你玩嘴皮子不是跟你讲理想的，也不是跟你们在这块搞这个希望呢，也没不跟你们讲什么文贵梦呢，有意义吗？没意义，咱用事实往前看，所以呢，这个文贵也没有任何选择，必须让自己啊这个干净啊。守法，多家小心维护这一辈子往后的人生，做得像和尚一样，的像佛祖的要求比和尚出家人还要借新修身啊，还要养性，达到了真的是万里无云万里天不是千江有水千江月的水平，我才可能，才有可能啊，得到大家的信任，绝大的信任和绝大多数人的支持，我太清楚了啊，那么同时呢，这两天发生的事情，让我更加的坚信啊，
更加的坚信，中国绝大多数人还是好的，特别政府这9000万党员，因为我这几天收到的，我现在应该不该说那么多。很多跟这件事没有关系的，跟我的事没关系的信息，这是绝对的价值，但是我现在想告诉各位的是他们没人给我要一分钱，没有这些钱都可以支付500万，200万300万甚至几十万，那么没人要钱，没有任何留名，就这些人绝对是好人啊，觉得好像涉及到了各方面的这个。那个个答案其中啊，我要给其中一个网友，昨天发给肖建华的一些部分，啊，各位啊，我现在不需要讲话的资料，你不要冒险的去给我这些资料，因为肖建华的案子还在进行中，未来肖建华案的进行了一定的程度，我会花5000万一个亿在社会上悬赏买他有关的所有的这个他办案的信息，我现在感兴趣的事情非常清楚，就是和北大的所有的这个案件和审查记录，
其实我得到一部分当中，呢很多不全面，我都看过了我没公告今天跟很多推友本来我所有公告都没有公告，因为我发现不全面啊特别是像涉及了上海，银行行长现在人民银行行长，范亦非，范亦非得的全拿掉了，涉及到这个上海分行。现在北京分行行长陈华虽然是背叛了，但他的也拿掉了，而涉及到北大的王恩哥校长，朱善璐的，还有这个过去的王选的家族呢，还涉及到我们现在的政治局委员的，还有这个这个常委里面现在没说出名字的人，包括证监会都被拿掉了啊，这些未来我会高价悬赏啊，这个我需要那包括这个宋林的。
这个我特别的需要，因为宋林跟我这个揭发的政治局委员和政治局常委家族有绝对的关系，而这里边有大钱在海外，我们得到了几个账号啊，账号那个大钱，其中一个账号是7亿多美元，这个钱就是宋林在海外藏着的，我们可以把这件中对完以后我们可以把这钱给回到中国政府那去，给中国老百姓，包括现在有车风的案件的。
车峰的案件我非常感兴趣，我也愿意，花钱啊，车风的，而且我特别特别感兴趣，我也愿意拿钱啊给大家，那么现在啊像包括，也有给我项京波的一些事儿了啊，向京波的事才刚刚开始，但是，向京波的卷中我也感兴趣，我愿意也愿意出大钱啊，那么，但是我还要感谢这些网友给我发的这些信息啊，都是猛料，都是真料，特别是这些语音的信息啊视频啊，都很关键但是你们一定要注意安全，文贵很感动你们让我更加坚定了这个反对以贪反贪啊，以警反弹，以警治国，以黑反贪的路上，我要坚定地走下去，
不论中国政府他们任何人还是任何情况下我认为他都应该支持我这么做。因为我这个力量和我现在所处的这个位置和环境已经俨然成为了啊，接近成为了这个未来帮助中国，真的是反弹的一个最重要的信息交流中心啊，我相信习主席任何人都会支持的，当然了，我们要保证这个事情不被其他势力所利用，以国家利益为主以国家为主。但是必须取决于中央政府，真的是这个在得到了我们的以下的一些证据和正确的信息确认后，通过正常的法律来惩罚这些贪污分子，盗国贼们真正的是以法反摊，以法反弹啊，这是我希望的，那么接下来的这个事情呢，会无限的精彩，文文在这。
每天的这个视频呢报平安视频会继续的，路啊未来，呢这个现在已经过去几天了这三周呢，不爆猛料，啊但是实际上每天都有料，需要推友们能客观的看待问题，因为每天我都接到北京的警告，哎比如说这个比如说那个比如说，我想说的事情不可能文贵没向任何人承诺，我永远不可能闭嘴，不说是不可能的向左。呃各大社交媒体网站，到处传发着啊，又把我的那些，丑闻视频丑化我的视频全部置顶了，这个置顶了一个，这对我又是一次伤害，那你现在这种事情完全是不应该的既然是假的，干嘛置顶啊，那么这是完全是错误的包括这个大家知道他讨论的胡舒立和安邦事件胡舒立和安邦事件和微信的合作啊，大家没看明白。
我跟小辉也很熟，吴晓辉，安邦我也很熟，这个我们也有很多共同的朋友，说实在话，这个吴小晖和安邦的事件，背后的政治角力一定会是个很大的事儿，但是吴晓辉死人，有智慧没勇气，投机心理太重。这个他对付这个胡淑立，这种阴险狡诈几乎病态，这个天天去这个南鸭子店啊，天天去找这种鸭男妓男的，然后这个这个各种变态成吃药的人啊，吴晓辉，玩这种正能量的，是你玩不过他，说实在话吴晓辉啊，他不找我，他要找我的话，我随便拿个料出来，我怎么说？我就能胡舒立万劫不负啊，把它的背后的后台包括那个李瑞刚，还有她那敲诈的老板都会完蛋，我之所以不让他和伟是这样人马上完蛋我就我让他的事件得到揭发揭露，让大家看他的本质，但我不想让他死那么早，我想让他受到惩罚，我想让他把所有害人的真相，让全被害人和做事也都知道啊，胡舒立的下场和胡舒立背后的故事未来那是一个很好很有意思的，这是一个对世界的媒体，借中国的媒体界和官媒啊官官员和媒体沟通一个最丑恶的版本，啊，就是一个巨大的全社会的警钟。
你们无法想象这个女人的心理有多变态啊，你现在委实这个人，你看看希诺这个人，你看最近他这个嘴脸都失去理智了，都变态级了哟，今天我没拿，本来在公布的账号，明天吧你说的瞪眼说瞎话，就这些人才能和那些变态的官员和盗国贼们合作，正常的人怎么能可能跟他合作呢？包括这微信，马化腾。我特别尊敬的企业家马化腾先生，那把微信割出了一块给了胡舒立啊，什么冷静啊，一堆的事情，这是昨天一个朋友啊，因为我们这个lp给我说，他们准备做空微信，他们微信会在未来的半年内在中国大地上消失啊，还有就我说那几个银行。
他们认为都会消失，他们要做空，我说这事我就不管了，那是你们的意思，但这给了我一个非常大的一个警示，我搞投资的我们也买了一些腾讯的股票，我要求他们在未来的三周内赶快抛出，因为这个世界上最大的做空的这种对冲企业，这个基金他们的这个背后的背景呐都知道，都是有强大的政府。情报机构的背景，他们要做空微信，那微信就完了，而且做空微信的这个背后一定也有政治的力量，包括那几家银行啊，您什么叉，被什么叉啊，这肯定完了，这个不会有未来的，那么从这几点来看的出来就是除胡舒立和财兴，实际上是政治和某些老板经济。
还有文化界一个勾搭在一起的一个，具有敲诈啊，用敲诈的手段，威吓垄断了中国所谓的某些领域的，特别是金融领域和反贪领域的这种信息，达到了他们垄断这个目的以后，事实上进行了政治的绑架和政治的挑战，这个事情哪那么简单的，因为这个。香港的这个事情还没揭开呢，到底在香港有没有？有没有人有黑屋，香港有没有长期驻扎大陆的公安和这个情报人员，这个香港警察有没有知不知道佩佩和香港的官员有没有被这个这个被威胁被绑架抓着小尾巴的，还有香港是全世界都知道洗钱制度啊，洗钱的地方，那些每天都在洗钱。
这官员知道不知道啊，他们合法吗？包括我们查到这个，在澳大利亚这些私生子私生女的钱，很多是通过香港过去的啊，那这事儿都没开始呢，未来我这件事情开始的时候，都跟那个媒体的控制和媒体和这些这个商媒，和这官商媒，没这些黑暗组织的这种勾结，那早着呢啊，大家慢慢来吧这个。饭好不要一下吃了好戏，你要静下心情要有耐心，好衣裳要好好欣赏，韵凝的慢慢穿上，慢慢欣赏爱情是用时间和耐心的友情也是需要时间和耐心的，我文贵既然坐到了这里，和推友们的关系，我也希望有点耐心啊，咱们的时间。还很需要很长，我说了吗？给文贵三年，给文贵三年在三年内你们的评价不管好坏，我认为都不客观，文贵也不会去享受，也不会去反对，三年我们再作出评价，大家拭目以待吧，谢谢崔，我们的关注一切都是刚刚开始，希望大家身体健康，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
