<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>安邦 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E9%82%A6/</link>
    <description>Recent content in 安邦 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E9%82%A6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2138/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2138/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
12月18号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？战友们呐，千万不能不健身；兄弟姐妹们，千万不能不健身啊。健身的好处可大了去了！
从昨天到现在，纽约一个曼哈顿几万人就得上omicron了。全世界很多城市拉响了警报。共产党放的这个毒，想从过去的“弄死你”到现在的“吓死你”，到现在让所有人不仅待在家里，让你一传全家都传染上。太可怕了！传染力快，并发症多，而且对老人对孩子是威胁，千万小心。就在我们的办公室，前天，三四天以前一个，昨天又发现一个，就别提身边的这个家人那个家人多得不行了。咱们的战友，英国的，一家两口都得上了。吓死人了！战友们：无论如何一定要防毒高于灭共。这个时候待在家里。
第二，青蒿素、伊维菌素太牛了，太牛了！神药啊 — 我一说“神药”浑身都起鸡皮疙瘩。“习太阳”，“习大神”搞巫术给我。哇噻，这简直是…刘彦平当时说了句话，他说，“你真以为我党是无神论吗？我党无神论能搞五角星吗？我党要是无神论为啥先去延安？为什么毛老爷子不进故宫呢？事实上是信神的。大过年的，你搞得我们不愉快，领导也要过年啊，是吧？神也要过年啊，‘习大神’ ”。说明了，搞巫术。
现在的神药 — 伊维菌素、青蒿素 — 谁也代替不了。真的是不是一般的好。Ivermectin，我就老想这个词儿啊。然后另外一个就是艺术意思：Artemisinin — art-misinin。这个是青蒿素 — art-misinin。我已经快把这个词儿给背下来了：a-r-e，然后是，m-i-s-i-n-i-n。我都记住了！Art-misinin，叫青蒿素。伊维菌素是i-v-e-r，「后面是」m-e-c，tin是t-i-n — Ivermectin。哎呦，这记性好的！咱也不是神，我的天呐，但我一定把这个英文搞明白的啊。这是天下神药。现在说不吃羟氯喹直接吃伊维菌素就可以，吃伊维菌素就可以防毒，当然解毒。就这么牛！青蒿素解疫苗的毒，当然防冠状病毒，还消灭绝大多数癌症，还有高血压、糖尿病…太多病了。牛了!牛了！牛了！我才吃了，到今天是吃了6次吧，我现在上哪儿去都说怎么看你比原来还年轻啊 — 都这么说。一看是啊，是越来越年轻啊？！年轻不是我的追求，但如果上天赐予我年轻的话我也很愿意接受。
国内的经济呀，没法说，兄弟姐妹们。继我们昨天播完以后，房地产国内一系列的中小地产开始崩溃。整个北京首都每天从过去的110家，包含小店儿算上，倒闭，现在每天大概在300多家。300多家企业是有员工的，有经营地址的，有营业额的，时间超过一年的，这算中小型公司 — 一天300多家。我不知道这样下去会是什么结局。
另外，银行现在银行抓人抓疯了。一到年底，露馅儿了你知道吗？到年底什么续旧还新啊，什么借新还旧啊，什么高息拉储啊都出问题了，很多人都抓了。大家还有注意到一个问题没有？最近抓的政法委之多，银行之多前所未有！7哥又说对了吧，又蒙对了吧？这些人你别看他们得瑟，最终一定都是共产党的这个恶魔吸血的一个工具而已。逃不过去的！这就是一个共产党杀人机器的结果。从昨天到现在直播完，我收到太多太多人跟我说谁谁谁被抓了，谁谁突然死了。
那解直锟，中植系的，毛阿敏老公毛，还有他弟弟叫解直铭吧（解直春），中国人民银行的，绝对王岐山的人，跟郭树清这些人好的不得了，还有什么外汇局局长潘功胜，是吧，周亮，好的一榻胡涂。这人东北帮出来的，和张宏伟原来PK，张宏伟妒忌人家娶了毛阿敏，结果他没娶上毛阿敏，娶了另外一个叫“吃货”的一个女的，说在美国读过哈佛，也年轻。但这两人性能力都不行，都基本没有。结果是打了三针疫苗，解直锟，大概十个月以前就被中纪委开始要求把钱交出来，事业交出来，他一直拖着一直弄，然后还打了三针疫苗，昨天 — “啪”，走了！年轻啊，才60岁呀。所以说又打疫苗再加上共产党抢钱，你说能活得了吗？没法活。你娶了毛阿敏，你娶“啥阿敏”也不行啊。一路走好吧。你生在共产党国了没办法，是吧？下一个就是张宏伟了，也得得心脏病。这小子也打了三针疫苗。听说也是积极地，认真地打了辉瑞疫苗，打了三针。挺厉害的，是吧？
所以兄弟姐妹们，你看到国内“疫苗死”；企业家被抓；马云到处全世界往回拿钱；马化腾现在正在向中央表示衷心，把所有钱都愿意交出来，不但交钱还交技术，交团队。民生就别提了，是吧？想想大家还记得吴小晖，安邦吗？安邦不都破产了，安邦的东西去哪儿了？听说最近安邦的事儿，几个资产又引起了叫做“死后的官司” — 就都死在棺材板里的人，已经破产的人又蹦出来打官司来了。听说邓家要反击，不接受 — 这个有事儿，这个有意思。会不会邓家有这勇气？邓家没这个种，邓家一家人没个敢动手的。都享福了，一享福了人就没有勇气了。福气太大，物质生活过于奢靡亡国、亡家、亡你的个性。过度奢靡，再没有信仰，那基本就完蛋了。说听邓家和吴小晖现在这个资产处理上已经开始反击。
然后整个中南部已经全下跌，工资、养老金很多都不要发了，甚至说养老金要缓发3年到5年，支持国家的战略转型期，也就是打台湾。所以你看所有的独裁最后所有的问题都转向战争。让所谓的爱国主义、民族主义、民族仇恨、内部仇恨 — 什么阶级啊，富人和穷人啊，什么少数民族和多数民族啊 — 都是这一套。然后让你还奉献，让你不拿工资，养老金不让你拿，退休工资不让你拿。那这些人咋活呀？
特别是最近这几天，从昨天直播到现在医院火了。听说中共中央下命令，叫今年，也就是说，不是今年了是明年了，2022年6月份以前，叫中国的医院要突出15000亿。15000亿 — 记住啊，15000亿！
时间到了，啥都不说了，明儿个见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1340/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1340/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中共高层早已全面向美发动战争
媒体战
班农先生：郭文贵先生，你作为一名外国人士，不参合美国国内政治，但在社交媒体方面，我们已经看见整个晚上社交媒体点亮了左派。那里发生了什么？这将十分重要。回过去谈闫博士，前天晚上我在塔克也说了，那只是个预演，也将发生在这里。这是我们已经拥有的社交媒体力量，美国政府会介入微信和TikToc，最高法院的裁决可能明天就要来。
希望您能帮助我们逐步了解。这件事发生在几年前，那时你刚来到美国。与您会面时，我记忆深刻。你警告美国，这是一场由中共高层发起的对美国的全面战争。中共不只是针对中国人民和美国，它渗透在技术、经济领域在全球扩大其影响力。最重要的是，您说过的（你在）社交媒体（上的遭遇就是最好中共扩展的例子）：你在油管上被拉黑，你推特账号被取消，这是早在2016、2017年（发生的事了）。
然后我们看到闫博士挺身而出，这位勇敢的世界英雄，她谈论了在北京、在武汉发生的（关于CCP病毒引发疫情）事情的经过。谈论中共所知道的，和他们何时知道的（CCP病毒引发疫情全球疫情的真相），以及他们掩盖真相。闫博士是位出色的博士，她士挺身而出，是为了是让全世界看到真相。近日，她的Twitter人数上升最快，从没有关注者增加到59000，然后她被拉黑。然后塔克·卡尔森（Tucker Carlson）， 他有史以来在国际上、在中国、尤其在澳大利亚观看人数最多的一次节目，脸书也把它拉黑。
所以，文贵，中共在这次针对美国的袭击中，您能告诉我们关于美国社交媒体的哪些信息？他们是与中共沆瀣一气吗？他们试图让你沉默。但不是每个人都能搭建自己的媒体平台，大部分人得通过他们，作战室这么大的原因是利用了他们。我们正在与美国人民交谈一件事，就是在美国大选之日将要发生的事情，如果这些人不喜欢你的声音，如果他们不喜欢你和闫博士说的话，他们无需反驳她所说的，只要把她拉黑，说是虚假信息。看看郭文贵的遭遇：他们从来不反驳他说的海航，从不反驳他说的安邦保险公司，他们只是拉黑他（郭文贵）， 认定是那是虚假信息。因此， 文贵了告诉美国人民，这些美国公司， 他们看上去就像中国共产党的走狗。
媒体是第一力量
中共的五个武器
文贵先生：我认为社交媒体在世界上不是第二个或第三个力量， 在当今和未来它是世界第一力量。举个例子，在过去15年，出现在中共自己报道的每一个重要会议（这不是什么秘密）：“将来我们有基于力量的五种武器”，第一武器是社交媒体，第二武器是经济，第三武器是美元，第四是生化武器，第五武器是宣传。
美国的媒体、经济、宣传已被中共大面积控制
所以你看美国，第一武器是社交媒体：推特、脸书、谷歌，他们都是社交媒体。看看扎克伯格，他的推特是被中国间谍控制，所以，这个第一武器在美国被中国共产党完全控制。 第二是经济， 华尔街完全由中共控制。中共想控制元、货币，但还没完全控制。好莱坞和宣传完全被中共控制。生化武器，（中共）已经在全世界使用。 你知道这五种武器，有四种是美国控制的，它们（的根基）并非来自中国，而是来自美国本土。所以谈论中共，最根本的问题是这些武器从哪里来，它们就出自这里：华尔街、硅谷、好莱坞，和华盛顿DC。
看看闫博士，福克斯很勇敢，采访了她。她只是想让跟多人了解真相。如果，你认为她说的不对和虚假，请给出证据。 美国最伟大之处是宪法第一修正案，人人有言论自由，但脸书、推特、还有谷歌在某些领域，他们断然拉黑，为虎作伥，让我吃惊。其实，我知道他们一定会这么做，因为中共不想让美国人民知道真相。
五种武器的四种来自美国
这些美国社交媒体，推特、谷歌、油管和脸书。他们不想（让人们）知道真相，背后有黑暗的理由，还有利益驱使。这就是为何美国进入了目前的灾难。再看看美国内部，任何麻烦，谁给的钱，谁在社交媒体煽风点火，在所有地方，推特、油管、硅谷等等。 硅谷领袖们去中国，待遇如总统一般， 得到所有中共官员的崇拜。（他们在中国）能够为所欲为，比如上夜总会，有年轻姑娘，新疆姑娘，西藏姑娘。这是为什么他们喜欢飞去中国的原因，他们到了中国如同国王一般被接待，每晚睡在夜总会，中国有54个民族，整个晚上跟她们（中国54个民族的姑娘）在一起。他们能拿到他们想要的钱，能享受一切，还能做大交易。
谁给了中共撒谎的工具？
中共将媒体制为五大武器之首
班农先生：郭文贵先生关于中共的五个武器， 就是社交媒体，经济，宣传，生物武器和美元。硅谷，好莱坞，华尔街都与中共勾兑。郭文贵先生，新中国联邦的创始人，继续谈论中共对美国的全面进攻：我们震惊推特和脸书封了闫博士的账户，但是环球时报和5毛军团在美国社交媒体的账户却安然无恙。闫博士成为被攻击的对象，受到的是整个社交媒体封锁，同时，福克斯重量级主播Tucker 也受到无情的攻击，Tucker 国际听众不多，大陆听众通过G-TV看到他对闫博士的采访。左派媒体一直宣扬言论自由，却对闫博士被社交媒体禁言毫不反应。我们向全世界宣扬法治，民主，宪法，但是我们却没有做好榜样，郭先生，在很多人看来中共是世界的强国，他们加强军备建设，关于军备，我们今后会谈台湾。在你提到中共对外使用的武器，没有一种是通过军备武器。《孙子兵法》中说：“不战而屈人之兵”。中共对付美国首选的不是核武器，也不是海军、空军、陆军、太空，而是五毛水军。在所用的武器中，为什么中共首选社交媒体作为一个主要的武器？
文贵先生：目前情形，美国在失控，记得你我年初谈到冠状病毒的时候，那个时候没有社交媒体在讨论，我们通过油管，脸书，推特的（关于病毒真相的）发声，很快被屏蔽。回到两年前，我们谈到海航，微信，抖音等中共的企业时，这些言论都很快被社交媒体屏蔽，我谈到海航王健之死，中共的蓝金黄计划，3F 计划，每次我用社交媒体发声的时候都被屏蔽。3年前我在华盛顿记者俱乐部警告美国，中共的乌云来到美国，大家要做准备，中共要搞弱美国，搞乱美国，搞死美国。那时，没有人听到我的声音，如果3年前美国社交媒体允许我发声，我会对我全部的言论负责，我就会有机会唤醒美国人，那么今天的惨剧就不会发生。
3年前我的推特账户一个星期就有40万的关注，推特很快封掉我的账户，油管禁止我直播，脸书20小时就屏蔽了我。3 年后，闫博士要给美国人民病毒的真相，要挽救美国人民，遭受和我一样的被整个社交媒体的禁言的遭遇。目前，美国因为冠状病毒死了20万人，全球2600 多万人的感染，这个时候美国人不禁要问，为什么会发生这样的事情，谁是幕后的黑手。
9 个月了，美国没有具体对付中共的措施，都只是在言语的层面，没有行动。中共撒谎，美国人死亡，可是中共为什么可以撒谎，谁给中共撒谎的工具？是社交媒体。中共在美国横行的社交媒体是美国的金钱和技术在支撑。如果没有美国的金钱和技术，中共也没有办法建立防火墙，也不可能奴役中国人民。中共对内永远是对百姓用商鞅五策：封锁信息，压榨百姓，获取巨额财富；对外用五个武器，利用金钱（受贿），通过社交媒体，大外宣搞弱、搞乱和搞垮美国。
中共社交媒体对美国的危害
班农先生：当美国的社交媒体封锁你们的声音的同时，中共的微信，抖音等社交媒体在美国畅通无阻，中共的社交媒体软件盗用美国人民的数据，伤害美国的利益。请你谈谈中共的社交媒体对美国的危害。
文贵先生：3年前我告诉过FBI中共利用社交媒体软件危害美国，如抖音，Zoom会议。别忘了Zoom, Zoom 用5000万美金去首都DC游说，百度更加疯狂，他们每年也花费5000万美金到DC 游说。这些中共的社交媒体软件偷美国人的数据，然后（中共）用这些数据来威胁你，他们称之为信息超限战。DC 骗子很多，他们知道Zoom, 百度比微信，抖音更坏，但是政客收了游说的钱，他们一直不愿意对中共的社交媒体在美国的使用进行限制，现在才出台限制政策，太晚了。
美国政客没有为人民的安全负责，政客只是为了大选，美国两党互斗，给了中共利用的钟摆效益，和可乘之机，现在大选将近，才限制微信和抖音的使用，已经太晚了。如果早点限制中共在美国的社交软件，美国不会到现在的地步，我们要行动，行动，光是打嘴炮是不行的，你看看DC, 都是面对镜头说，要做这个，要做那个，但是没有行动，我们9个月前就警告过冠状病毒的疫情发生，看看现在，死了多少人，太晚了。
美国参与了共产国家压制言论思想的行动
金斯伯格大法官去世
班农先生：昨天大法官露丝·巴德·金斯堡（Ruth Bader Ginsburg）去世了，在大法院外有守夜的纪念。先生们女士们，新中国联邦的建立者，中共最大的异议人士之一郭文贵说了社交媒体是中共对付美国的排位第一的武器。我们直播节目还有观众文字交流，其中一位绝对领会到了郭文贵闫博士这些反抗中共的人士揭露出的中共对美国干的事的本质。
Jack：这些信息对所有美国人来说是非常重要的。 他问了一个修辞性的问题：你们记得以前我们歌颂赞美远离共产主义国家吗？而今天，我们参与了共产国家压制言论思想的行动。
班农先生：这就是郭文贵说的第一件事。我们曾以为这些人来到这里是国家大事，而现在却是例如tuck这个全美收视最好的节目被推特下架，被脸书全世界禁止。郭文贵三年前就警告美国人，如果我们听取了，就不会有现在这个大流行问题。郭文贵说中共第一大武器不是航空母舰，不是核武器，而且社交媒体。中共有抖音，微信，窃取美国每个人的所有数据。郭文贵几年前就警告过这些。这些中共公司会来到这里，盗取数据并操控数据为他们服务，多荒唐。
下面的嘉宾是悉尼·鲍威尔。我们知道她很长时间了，她站出来成为福林将军的律师，也是《授权撒谎》（Licensed to lie）这本书的作者。这本书的揭示了我们的司法系统，司法部门FBI等内幕，内容让美国人震惊。悉尼，现在这个城市都要崩溃了，关于大法官的事，人们想听听你的意见和观点，你对总统处理这个大法官的空缺位置有什么建议？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1336/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1336/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，从昨天到今天，哎呀，我有两个官司都输了，有两个官司都输了，但是
，和共产党的战争咱赢大了，赢大了，昨天我说了吧，今天发生啥事大家明白了吧？司法部这个逮捕，这是全面实施rico法案的开始，那些欺民贼啊，拿共产党钱的人梁冠军，曾红，庄烈宏是吧，还有什么胡平韦实孟维参熊宪明郭宝胜这帮孙子，还有高冰臣是吧，还有鸡腿潘走着看，不论你在哪国身在何处，这个世界不会再被你们玩弄。然后大家看到了，抖音最后出击，想玩金蝉脱壳怎么可能啊，而且今天海邦也破产了，这个这个海航啊，你说这海航破产了，这个海航陈锋啊限制旅游令，你找个别的好日子呗，干嘛和安邦一起啊，安邦也破产了，三年前文贵就说过，吴晓辉啊，要不就进监狱要不就破产。陈锋我说要不你破产要不你被杀，啊，还有王健，怎么样？一个被杀一个破产。这还不算数，全世界的科学家挺我们英雄科学家挺到这个程度了，下载量四十万大家知道意味着什么么？没有过，几十年的和还不如我们科学家干的事呢，你想想这事有多大，啊，据说啊，各种斗争，灭共的斩首方案都在进行中，昨天我给大家发的时候你们还不知道啥意思吧？司法部的行动。还有白宫的行动，还有全世界科学家的行动，还有国内咱们的战友也有行动。兄弟姐妹们，我想咋高兴都形容不出来了啊，昨天我输了个官司，我的天呐，文贵可能睡大街了，没钱了，到时候我估计拎着包找路波切去了睡地下室。哎呀咋弄呢战友们，灭了共咱都有家，咱的家在中国，不灭共哪都不是咱的家，哪都不安全。我这头发理的，哎呀，开会开了六个小时，现在是几点、十个小时了啊，接下来还有几个大会要开，刚才吃了一半月饼，超级好吃，趁着会议中间给大家聊聊，好事太多了，大家看看这个脸书，推特共产党潜伏的特务全都暴露了吧？要不他不暴露哪有人灭他呀，所以说兄弟姐妹们这就是天意，这就是民心，这就是力量，兄弟姐妹们，说啥呢说啥呢，天哪天哪，你看看这旗子多漂亮，大家看这工了么。
俺得开会去了，要不没饭吃了，没电费叨叨啦，咋办呢？啊，刚才有一个美国的咱们的合作伙伴给我打电话，说迈尔斯，我不相信的事情，现在都是真的了，我相信可能做不到的事情，现在都在发生中，我说现在只是刚刚开始，共产党，我告诉过你们，你走一步我走十步，共产党，你完了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
