<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>加拿大 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8A%A0%E6%8B%BF%E5%A4%A7/</link>
    <description>Recent content in 加拿大 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8A%A0%E6%8B%BF%E5%A4%A7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看Snow的样..你看..就这样让我抱着它，没办法，就这样..你咋弄吧？你说？咱们今天大家看到了加拿大现在正在大规模的反疫苗的游行，加拿大的战友们一定要踊跃的上街，咱们得把土豆这小子选下去，加拿大的各方面都支持我们新中国联邦，唯有小土豆犹犹豫豫，把他得选下去，选下去的最核心就是，他老想着尝试着跟共产党勾兑那，再一个这个疫苗是要命的，绝对不行，必须要把他采取围魏救赵，然后美国这边会更坚决，大家懂我的意思了吗？得把他选下去，未来你们会看到结果的。
是不是Snow？咱要把坏人选下去，所以加拿大的战友们一定要上街，一定要行动，不要在家等死，如果土豆选上去你们就完了，都得强制打疫苗，而且你没有任何选择，打疫苗打完了一针就打两针，打完两针就打三针，那就没有任何解药了，那就完了…青蒿素，绿蒿素也不管用，是不是？是不是Snow？你看人家干嘛？真是好色Snow，就看美女是不是？你这么老看女的呀？是吧？兄弟姐妹们？必须行动，加拿大那边..
今天我们大卫的节目影响太大了，太多人给我发信息，大卫真是太不简单了，坚强的意志，绝对的信仰，太棒了，但是你们千万不要染上，任何人要想染上经历这一关，那可不是都能活过来的，你有没有大卫的意志？你没有大卫这种身体？千万千万记住兄弟姐妹们，Take down the CCP !你看那眼神..Snow你现在比我都有人喜欢，你比我都有人缘，咋办？兄弟姐妹们，切记！加拿大的兄弟姐妹们，上街，必须得上街抗议反疫苗，你们懂的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1749/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1749/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月17号，尊敬的战友们好。
尊敬的战友们好，G-Fashion。今天是很特别的日子！「天气」阳光明媚，简直太漂亮了。真的像活在16K的高清电视里一样，这种感受，「而且」今天还有好吃的。因为今天有很多很多事情「所以」发盖特发晚了，抱歉啊。今天还有跟秘密翻译组要私下开会，所以说就发晚了。
我想跟大家分享的事情就是前天、昨天很多比特币的投资的战友们给我发信息，还有国内的很多基金也入了一部分比特币。国内的投资基金都是通过香港「或」通过新加坡投的，现在它们赔了大钱了。经过几次以后意识到这个问题。特别他们谈到「了」Elon Musk，说：“你看，我们相信Elon Musk — 7哥” —如何如何的。这个事情我怎么看呢？Elon Musk这个事非常有意思。一个人的信用建立是很难的，很难很难的，因为大众的眼睛是雪亮的，大家看你的时候是不同的角度。但当你不珍惜信用的时候，瞬间就会彻底崩垮。当年李嘉诚是超人的时候，所有的台湾人都想和李嘉诚合作，后来他跟台湾的宏国林氏家族在加拿大的合作项目以后，他在BVI公司上给人家否认了，信用皆毁，「从此」几乎没有台湾人和他合作「了」。人就是这样，必须得讲信用。
Elon Musk头两天我私下里曾经给他们建议过，我说Elon Musk这样下去会把自己搞死的，会搞惨的。因为比特币你不是1.4%的大玩家。更重要的，你想去平衡，去挑战1.4%的真正的控制人—共产党还有美国华尔街—想去在人家已经做了十几年的一锅肉里面当老大，想先吃，想都拿走？「这」是不可能的。更重要的「是」让你的跟随者，本来想跟你来当第一把交椅吃点肉，结果可能失掉一切，这个代价太大了。包括狗币，「在」狗币「上」他这样的推广是不可以的。这样会花掉他「Elon Musk」的信用。从这件事情上大家能看到：任何金融投机一定是绝大多数人输，极少数人赢，这是永远不会改的定律。第二，永远不要—大咖们要珍惜「自己的信用」—不要让自己的追随者掉入这种陷阱。我现在可以很负责任的告诉大家，7哥几十年来知道无数次这样那样的内幕投资机会，我从没告诉过家人，从没让家人们参与。我们家人几乎没有做股票的，极少数人「也」就玩「个」几百万「在」股票「上」— 绝对不要去做。我不会当Elon Musk，我也不会让家人去当这些跟随者，这是很关键的。
另外我要跟大家分享的是：从这几天大家能看到虚拟货币加密货币，就几家，三五家折腾来折腾去。「但」这都是很小事，在人类走入到加密货币虚拟货币时代的时候，这些几乎是未来忽略不计的。现在2.5万亿，未来达到4万亿的时候你可能「会」觉「得」已经达到这个程度了！但是美国最终一定要划定抢夺，彻底控制数字加密货币的标准和制定标准话语权，那时候的虚拟货币和加密货币会「值」多少钱呢？大概在会达到20万亿美元。就是整个美国的GDP，20万亿在全世界一年的100万亿「GDP」里面是大概什么概念呢？「占」25%到30%。这时候大家要记住，你可能看到什么比特币这些几乎都不存在「了」，甚至狗币。火币「那」根本就不可能「存在了」，那是犯罪集团。所有的投机取巧的币玩家全部「会」被干掉。而且任何加密货币都有可能限制什么人拥有多少，不可能「让」1.4%的人拥有比特币的97%，不可能。比特币会没有的，一定！因为它是去中心化「的」，「因此」一定会没有的，最后列入到完全洗钱「的范畴」，血本无归—大家一定要记住。一定血本无归，因为美国人不干掉比特币，比特币就干掉美元。「美国人」不可能让「比特币」活下去。
那么其它的这些币随着逐渐的成熟，也就是中心化但是加密的，不可能哪国政府控制的，全球流通的，绝对遵守法律规则的，不能成为偷税洗钱平台的，这样的货币会起来，而且会长远，就像喜币。如果再加上有跟黄金挂钩，再跟世界稳定币美元挂钩，未来比如说像喜美元，喜日元，喜「英」磅……再挂钩，「再」多元化，肯定会成为世界的未来。这个常识大家一定要有，一定要有。所有现在跟随其它的「数字货币」都是短暂的，大家千万别再失去那么多「钱」。某个基金这次一下干掉了37亿美元，完了，一下就完了。37亿的现金，一下就没了。大家要赎回，一赎回你这几百亿美元的资产瞬间就完了，就崩垮了。这不要说穷人玩不起，富人也玩不起。都是被那1.4%的人给吃掉了。
另外，这些天来，喜币、喜美元大家「在」登记，包括买G-Club。战友们我再请求你们一遍：一定要填写正确的信息，搞清楚。比如说你填中文名字，一会又填英文名字，不留正确的Email，填写的信息「还」有虚假……你想想「这咋弄」？某个战友竟然给人家发信息说：“我替谁代持。”人家说代持不行。最后他又提出来：“我现在我住在澳大利亚”，然后又“我住在加拿大。”这一定会把你拉掉的，这是不可以的，你一定要认真。这「还」是位高智商的战友，绝对性的战友啊—我就不说他名字了，「他都」犯这样的错误。今天早上听到我吓一大跳。战友们一定要记住，喜美元和喜币是你未来一生中拥有的账号，是你一生中的信用。你必须要珍惜认真的填写。
再一个，现在“以毒灭共，以钱灭共”进入了一个完全新的时代。大家一定要睁大眼睛看着现在共产党正在干什么？在即将倒闭之前让马云选择性的固定场合出场，让王健林出场，让史玉柱再咋呼，让董文彪也表演表演，甚至找两个叶简明，找两个肖建华所谓的“好声音”出来，表个态他们还活着，为什么？让中国的私人企业家继续给它「共产党」打工，继续给它骗这些韭菜，继续到国际上去骗钱，因为共产党国有企业，中概股没了，私人企业可能会行，「或许」私人企业比他们更会骗。所以这些私人企业家当中再出现任何新招来割韭菜的时候，你们一定要小心。这些人你们首先问他「们」有自由吗？第二个，你过去这一年你干什么了？你现在干这个事情共产党是不是默认的？他默认给你开了什么条件？那你会不会帮助他们骗我们？大家一定睁开眼睛。
所以国内很多战友问我怎么看，怎么看「待」某某大佬出山了，又让我们去开会，跟他一起开发新项目「这些情况」。大家记住，凡是共产党背后控制的最终的结局就是把你钱所有都拿走，甚至要你的命—就这么简单。而且记住，兄弟姐妹们：人生一次「偶然」，一次「偶然」你失败了；二次「偶然」你又失败了；如果第三次还「偶然」失败，那不是「偶然」的问题了，那是你贪婪你愚蠢。说句难听话，活该坑死你。特别国内的战友给我发的信息我没办法一一回，但我只告诉你「们」一点：不要相信任何一个和共产党勾兑的东山再起的商人，没有。过去东山再起的，云南过去的红塔山集团老褚「褚时健」，什么结局？最后所有东西还拿走，苹果树都给拿走。战友们，不要再把全家的身家押在没有未来的，甚至没有明天的共产党身上。更不要押在没有自由，没有信用，完全没有道德标准的，与共产党勾兑的私人企业家身上。只有一条路，你的钱在西方，在西方的文明，有法制的社会，然后你还能控制的情况下才是安全的。俺都不说了，今天就说这吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1713/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1713/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外一个刚才没说完啊，兄弟姐妹们，很多战友说我鼻子上有东西，我鼻子「这里」是天生的，原来很大，后来逐渐的模糊了。我「嘴巴」下边「这儿」还有一个呢。这个「是」特征 –「自娘」胎里带「的」。
另外，兄弟姐妹们，很多战友给我发信息，关于昨天我发那个盖特说如果你是过去的义工，包括原VOG，“断修魏-九指妖”那个地方的啊，如果你是曾经的义工，一定跟你所在的农场联系。如果农场不理你了，你直接找我。但是农场都给你报了的，你「就别」找我了，我能处理完吗，是吧？「农场」处理不公的你找我，好吧兄弟姐妹们？我来解决。从昨天到现在，很多战友给我发了这方面的信息。说实在话有些是很荒唐的。比如说有的战友汇过几百美金的投资款，汇几次没汇成的，也有几百美金汇到了VOG，让那个“断修魏”现在给扣在那儿呢，然后曾经写过十几篇文章，然后在Discord做过什么事情，加一起也就十几个小时，然后你要G币，这是不可能的，兄弟姐妹们。七哥是人不是神，这是为啥呢？「因为」我们都有七情六欲，我们都有这个基本的判断能力，你这样我要给了你咋对其他战友交代？7哥跟那些战友也有情，「因此」我不能这么做，希望战友们一定能理解。你的要求不能过分，你过分就让你失分。但是你真的干了活了，你付出了，比如说我们现在统计很多国内的战友受到喝茶了、压迫了，是吧？而且你付出很多，真的是付出很多，「这些战友」失去了很多「的」，请一定跟你农场联系。「如果」农场里不给你解决，「你」找我，我一定会给你联系。你「们大家」给我发的信息，我刚才看的手机 — 3700条信息。我不可能「处理得完」，我一天处理最快也就3000条信息，一般来说如果事儿多就「只能处理」2000条。所以说兄弟姐妹们，你可能暂时等不到我的「回复」，但我一定会给你们回的，一定会给你回的。
但是如果我发现你的要求是过分的，包括有战友给我发信息：“啊，我是谁，七哥，我能不能这样？我能不能这样？”你问这「样的」问题我直接给你拉黑，因为你不是来解决问题，你是来捣乱了。你应该直接告诉我：“我是谁，我在什么什么时间我做了义工，什么什么时间我参加了G系列，什么时候参加爆料革命，我受到什么迫害……”那这个是必须要解决的。你带着问题「来捣乱」，我回答一，你说二；我回答你二，你说三；我哪有时间给你回答这问题啊？这样会影响了「我」处理真正「有」需要的战友的「事情的」时间和精力。所以这是不行的，希望战友们能够理解，能明白。
另外战友们，大家都知道我们时间是5月17号前，5月17号前所有跟各农场「联系」参加的G系列的投资「和」未来G-TV重建「的」，都享受那个新的待遇 — 也就是1乘以10的待遇，都会享受这个「待遇」。然后关于喜币的配额，我告诉大家：咱们到那时候已经结束了。但是如果这中间有特殊情况的，不能多，少量的可能会有，可能会有，很少量的，这个请「战友们」和各农场联系。这个少量的问题大家可别理解错了，要不然你问的问题「又偏差了」。就是由于战友钱，原来汇没汇出来，或打回去了，而且一直在解决当中，这个配额是一定会给你的 — 只要「钱」5月17号以前到。所有VOG，包括加拿大农场，所有要解决「问题」的战友们：「你们遇到的问题」都在解决中。我再告诉大家，「因为」大家问了我很多「关于这两个地方的问题」，这两个地方的配合都是按正常给你「们的」，但「先」由喜马拉雅联盟代持，在你「的」钱没有到达G系列投资前，这些「喜币」是不会给你的，这个配额「的」喜币。等到你的钱解封了，到达了，按照配额会给你，「但」这也是有时间限制的。那么如果配额给了你，你在喜币正式 — 就是说现在已经上市了 — 在流通之前，你把喜币的钱在你登记的农场要交给「农场」，你不交给「农场」，喜币也没了。就是有你的份额，但是在你在流通前你没把你应该付的钱交上，那这个「喜币」就没有你的了。所以你一定要跟各农场联系，咱们农场这就是为什么那么重要，兄弟姐妹们，你想想要没有农场，这战友咋办？多麻烦啊，是不是？所以大家要爱农场，要让农场强大。
比如说现在我们刚刚成立的加拿大扬帆农场，就是要把整个加拿大这么大的地方，这么多华人的地方多「设立」一个服务的形式。而且给它政策倾斜，务必把加拿大的麻烦大变成一个真正爆料革命「和」新中国联邦的“帮助大”，最大的帮助战友的。而且战友最多的地方，大的战友群都要在加拿大。另外一个在欧洲，现在欧洲、亚洲，包括澳大利亚，包括美国的西部，我们都希望这些农场都能尽量的强大起来。强大的前提你要「有」服务意识，我最恨的就是农场里边的官腔、官调，一说话就“嗯啊”，“哈啊”，这是最无聊的，最丢人的，这说明你很无知。你只有真心的爱战友，真心的服务战友，不厌其烦的服务战友，你才能得到战友的尊重，才有更多的战友加入进来。你看我们的战友有些「都是」一家一家的，是不是啊？最早你看，我刚才看到我们的Twins — 老班长俩女儿 — 又出来唱歌了。去年俩孩子跟今天变了个人似的。孩子在长大，一家一家的上，你看我们现在爆料革命走在前面的都是一家一家的。你服务好战友的时候，一家一家就「会」跟着你来。永远是农场的服务和农场被服务的战友的利益是相关的，是一致的。
另外，现在大家都知道G-TV这块儿我们要在6月份吧，5月底开始6月份结束，彻底结束「重建」，「以及」6月份的整个的喜币的流通。希望我们在新中国联邦的一周年大庆的时候啊把这些喜讯，把这些最好的消息用行动传达给我们世界上包括墙内的各个战友。因为这是用行动力证明爆料革命和新中国联邦完全可以合法「的」，干干净净的让战友过上体面的生活。同时我们有能力灭共，我们有行动力。这是为什么7哥要在一年的时候在做这个事情，就是因为这个。要让战友们从过去的我说过的99%的大家是什么？不敢支持爆料革命，「因为」共产党太邪恶，已经被绑架了。然后有99%的人「里面」有一大部分战友是不敢又不能，因为家人被绑架，「因为」利益的问题，生活方式的问题，你靠谁啊？哪那么容易啊，是吧？另外一个是「有人」不信咱，然后呢是既不信，又不敢，又不能。我们现在「要」让不信的想办法信我们，不敢的让他试一试，不能的我们想法让他能，这就是要通过我们的一切G系列，我们找了这么多世界上的合作者把这么大的利益让给人家，是不是？7哥连一股都没有，为什么呢？就是要把世界的“沼泽地”「大佬和」世界的经济力量联合在一起，让所有的国内的战友不信的，不能的，不敢的，发现：哇！新中国联邦，爆料革命不是「只有」我们这帮草莽英雄，也不是「只有」我们这帮草根，是世界上最强大的力量和我们站在一起。「这样」大家才会从不信、不敢、不能到最后在一起 — 这是我们的目的。所以各农场太重要了，兄弟姐妹们，好好的服务战友们，啊？！也希望战友们爱惜自己的时间，也爱惜7哥的时间，不能发无聊的信息。
拜托了啊，姆该噻，姆该噻，俺吃饭饭去咯！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月2号，兄弟姐妹们，GTV上，《我们战友同行》正在直播的这个科学家，国内知名的科学家，爆病毒真相，我刚刚在录这个视频盖特之前，我和华盛顿的两个咱们的好朋友，我别说是谁了通话。他说现在美国在华盛顿，飘荡的一种不安的情绪，说冠状病毒一定会再来的。而且一定会是更加夸张，很多人都害怕，要搬离华盛顿，很多纽约，像洛杉矶很多有钱人，更多人都要搬离，这一段跃跃欲试想回来的人，也都想撤回去了。
所以说这个病毒对大家的威胁，他不分高低，不分男女，不分穷人和富人，共产党干了一件事，不分高低左右的，干了一把，就是冠状病毒，所以说是毒主啊，毒主，共产党非他莫属了。另外一个共产党，他们也掌握情况，中国的经济一塌糊涂。他说这个中国经济还能撑多长时间啊？我说我要跟你说撑三年，你信吗？他说我不信，那不就完了嘛？三年以内嘛、
另外一个昨天晚上，昨天一天太多人…昨天一天参予作证完证以后，一堆的视频会就没停过，然后昨天是半夜里约了咱们的好战友通话，这位战友很有意思，曾经咱们GTV在去年私募的时候，他说，哎..老郭，你这也没啥数据，是不是啊，你没啥数据，你管让投，你这凭啥呀，我说有数据啊，凤凰卫视有数据啊，去投凤凰卫视啊，YouTube有数据啊，去投YouTube去啊，然后昨天晚上跟我通话时候说，哎呀，凤凰整个刘长乐的家人全部给弄了，所有这些凤凰人全部给收拾了。我说我在2017年爆料就说过，当年习近平就想弄死刘长乐的时候，是副主席的时候，是王岐山保了他，当时那个什么陈，人大副委员长，说了一个凤凰管不住这个报告，是我帮他解决的，要不然凤凰早死个球的了，他连一杯水都没让我喝过，这刘长乐这个人是非常现实的人，结果现在是全给收了，全完了。
然后他昨天跟我说他要投GTV，我说你还去投凤凰去啊，他说七哥不不不不，我一定要投你G-TV，我说这个GTV的数据很少啊，他说我明白了，投资这是投资的未来，是投的增长期，我说你懂了，你见YouTube投资赚钱的，还有推特赚钱的，包括微信赚钱的，你投的是什么？你就初期投资者你能赚大钱，人家都有了所谓的大数据了， 按照市场实际价格投的时候，你到公共市场买去，你有可能有那么大的空间成长吗？就连猪脑袋都知道了，什么叫天使投资？天使投资..什么叫初期投资？GTV当时没有..就是投得叫做初级投资，然后是天使投资，咱现在把天使投资和初始投资的空间打回到原形，重新开始，你要想投数据，你去投那些上市公司去，那叫市场实际价值，那叫股票反映的，那剩下的叫什么？最初级的所谓初级投资和天使投资，风险投资，风险投资，就是投他的未来和他的空间，我说这你还不知道吗？要不凭啥你赚钱。
所以说战友们有些人就不长脑子，。人家一说啥，对呀有道理，人家你说这个，有道理，一会儿左一会儿右，所以你这一辈子在左右中飘荡，你永远不会有自己，永远不可能有所谓的人家那种致富的机会，因为你没有判断力，这就是我们希望新中国联邦，展示给大家有基本的判断力，一个听别人说好和坏，一个听别人说对和错的人，你即使有了钱，有了啥，也不是你的，那也是你的灾难，这就是七哥…所有人从小到大就说我，这家伙很难说服他，某演员，据说跟习主席最好的人，曾经问过他副主席说，你怎么看郭文贵这个人啊？这人说哎呀..郭文贵我跟他很熟，这个人，他说你认识他？他是我认识，他说这个人很固执，你想改变他的想法是不可能的，他想干的事儿，你让他放弃也是不可能的，习说，那他是个人物啊，你这么说，那绝对是个人物啊，后来跟我见面的时候，喝酒的时候还专门说这个事儿，是吧？我笑笑，一笑置之，作为一个男人，作为一个有任何自我、自信的人，你这是起码的本事。
第二个，现在我们听说加拿大，我们有个战友说七哥，我出了麻烦了，加拿大我大概会出了十几亿美元，是某某..你们都知道是大佬的下属，十几亿美元出事儿了，我在两年前曾经给他建议过，我这个山东老乡，我说我告诉你，加拿大这个地方，钱容易进，非常难出，而且我告诉你加拿大这个地方，一定未来会实行极左极左极左，谁在那用大钱，你是个愚蠢的愚蠢到家的人。谁在加拿大大量的置产，你是个愚蠢愚蠢到家的人，谁我告诉你，两个人，我可以告诉你最好的例子，李嘉诚，第二，台湾当年的宏国，所有家族在加拿大的投资巨额资金，在过去几乎消失殆尽，为什么知道吗？税，一个税能把你整死，加拿大的税务是比美国还夸张，而且是养猪十年，这话是谁说的？是加拿大说的。就你有大钱进了加拿大，你必完。
最近这几天我听说官方各种消息告诉我说，现在短短的近期就几百亿美元进了加拿大，通过EDF的，但是我觉得这是不真实的，我掌握的情况是140多亿，140多亿美元都是个人资产，两个危险来了，共产党要找你麻烦，加拿大的，你惨了，加拿大的税务和加拿大的钱难出，你麻烦了，你真是脱了狼口进了虎窝，或者是脱了虎窝进了狼口，一定是有问题的。战友们钱最好要去的地方是是什么地方？税务和法律都让你安全的地方，就是很难进，但是很容易出，很难进，就是很难存在哪儿，但是他确实在法律和税务上都能平衡的。绝对不是加拿大，当然了，未来最好就是G币了，G-Dollar,G-Dollarh和G币是全人类未来最方便使用，全球使用，你的钱在全球不能使用的时候，你就变成了一个不叫国际货币，你的财富也不叫安全财富，你都叫不确定性，那叫什么？那叫做死钱，你的钱要变成活钱，国际财富的时候，你就得流通性，不受任何影响，而且这个钱合法合规的，你能让他安全的，让你变成随时都可以投的去向，你想去的地方，那叫活钱，活钱比死钱的价格高多了，这是什么？G-Dollar，G币，我不是在这款推广的，你有本事别弄，就未来只有G-Dollarh和G币，G币有20%的黄金储备，而且生长..那全靠你运气了，G-Dollar没有升幅，永远是你的，手机一划，爱去哪儿去哪儿，一次KYC你安安全全的，只要你钱是干净的，你怕啥，这就是咱新中国联邦牛的地方。
所以刘长乐先生，现在如果你看了我的盖特，我相信你知道我帮了你多少， 我救过你死，救过你活，让你短死了好多年，但是没喝过你一杯水，我告诉过你，王岐山也好，习近平也好，你不管如何，你凤凰包括王济源，我给了你那么多钱，你连个电话都没给我打过最近，这家伙太有问题了，共产党是靠不住的，跟着共产党走进火葬场，他适用于任何一个人，还好有人觉醒了，觉醒早了总比晚了好。
啥都不说了，很多战友说七哥今天必须发盖特，发盖特，我说发盖特..现在发了，如果是大家反映好了一会儿再发一个，你说我现在整的死皮赖脸地，给大家还要点赞，在哪是七哥呀，开玩笑..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1638/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1638/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！很多战友给我发信息，关于最近咱们GTV节目的问题，G-News节目的未来和走向的问题，非常非常的感谢！我想给战友说的事情是，希望战友们认认真真的准备一下，如果你没有一个非常好的工作，足够让你有信仰有理想，还能赚钱的工作的话，我建议你们认真的想想，好好学学G-TV的网络版，还有APP版，包括Android版，好好的使用OBS。
为什么？接下来大家会看到，像昨天玛莎和郝海东先生，叶钊颖妹妹，长岛哥做的真人真事的这个节目，引起了巨大的反响，像我们的这个七芒星节目，我是音雄，唐平妹妹，威廉王搞的这个节目，绝对影响巨大，巨大，我可以告诉大家，巨大。共产党是非常害怕的，像这样的节目，是吧？
那另外一个，像我们现在每个周末联盟委员会关于工作汇报的这个节目，可以说每个战友都要看的，它是关乎自己的利益和未来和信仰的问题，那么现在另外一个就是说，咱们这个节目现在的是没有广告费，所以说大家的是无利可图，大家记住，当有一个事老是在那无利可图的时候，你就会想到，如果他能活下去，活着还好的话，一定会有大事发生，这是我思考事情的逻辑，当一个事天天在那小钱小钱的，这种事一定要小心了，因为这可能是酝酿着另外一个要你大钱的阴谋，这是为什么国内老是有易珠宝啊，什么这个那个P2P呀，这种骗局，因为咱们都贪小便宜，都不要先付出，都会先得到，这就是人家叫你贪小便宜吃大亏，那么GTV是战友们的一个赚钱和实现信仰，追求理想的平台，，它是不一样的兄弟姐妹们，现在我们要让更多的战友，不但你要追求信仰和理想的路上，体面富有的去最求信仰和理想，还能让你过上体面的的生活，更重要的事情还能养家。
在这
什么人都可以，不用投资，你也可以发财，怎么办呢？好好在G-News,GTV 上你们做好准备,我可以 告诉你 ,两个月以后GTV ,G-News将大面积的开始打赏，G-Coin,G-Dollar,包括信用卡打赏，然后还有G-Fashion的产品打赏，像现在我是音雄啊，像真人真事这样的节目啊，像联盟委员会的周报啊，像我们现在很多德先生做的中国道德儒家教育啊，还有现在我们的加拿大农场小Sara，我们德国农场的小福利。是吧？小福利、小Sara、DC的小菲菲、我们的小飞象，四美女，是吧？台湾的巴黎大牛，还有做的这些节目，是不是？还有小Sara，这些节目都了不得，还有我们加拿大的香草妹妹，是吧？香草妹妹，还有我们荷兰的郁金香，这些节目.新西兰哪个节目做的好，我真不知道，对不起了新西兰，老伤你们。
澳喜，雅典娜也没看到什么好节目，日本现在樱花团自从魔女不主掌事以后，反正樱花团里的樱花越来越少，樱花团的节目越来越少，魔女，确实是在那弄得挺热闹的，挺轰轰烈烈的，现在突然就沉静了，还有点不适应，意大利也没啥节目啊，想想啊，洛杉矶也没啥节目，就咱大家现在做的是，要做群体节目，要做点有质量的节目，有实际的节目，不能老搞Talk Show,一个人在那讲，关键是你一个人讲，有些人不一定信，不一定听。
我想说的是啥兄弟姐妹们？接下来的G-Coin,G-Dollar打赏，绝对是史诗级的，所有这些全部上线以后，我们将开始英语化，国际化，在这之前咱是做不了的，咱做不到的，我们要把它做得好，做得到，要具备这个功能，你打开客厅你迎接客人，你别客厅里面灯也不亮，沙发一坐咯吱咯吱响，是吧？厨房也不冒烟，打火也不灵，咱现在最起码来了像那么回事，咱们能打开咱们的客厅，能接待世界各种
宗教，各种种族，各种肤色，各种语言的人，到那时候你们就会看到，就像十几年前的Google和YouTube ，七、八年前的Facebook一样，你们会看到，而且会超过他们。
接下来你们会看到，所有的一切，都是万象更新，完全不同，所以说我现在给兄弟姐妹们说，要做好准备，我也好准备了，要把我很多穿的衣服，很多战友建议我穿的西装，夹克，我多年的衣服，甚至我曾经拥有的车辆，再一高兴弄不好把飞机..咱们有飞机没游艇的，也可以打赏，是吧？我们现在就研究未来就可能在打赏当中，就会买那种本田的，还有塞斯纳的这种私人飞机，最后的重奖，汽车，最新款的车，然后..我们可真的是未来我们也可以买各种快艇，放到上面去。
大家要有本事有能力，请在G-News,GTV上做好准备，这个平台未来的打赏，绝对是史无前例的，史无前例的。就像前一段时间G-Club抽奖一样，改变了多少人，一下子改变了，抽到了10万块钱现金，或者抽到了10万移民的指标，还有多少人抽到奖了，抽到了宝马 ，我们接下来GTV，G-News可能每周都要有奖,每个月都有奖,每个季度有大奖,那每年肯定有大奖，这就是我给大家说的，所以很多战友们的建议，我都收到了，非常感谢！相信咱们真正的招儿还没出来哪，特别特别的晒得慌，我本来就黑，越晒越黑。
这几天的弄一个大事啊，天哪，得开60次会，才能有结果。所以说这十几天还得好好的辛苦辛苦，60次会，60次会，得开60次会，然后再一个就是G-Coin,G-Dollar,太多人想要兄弟姐妹们，请大家一定理解，真的不可能满足所有的人，真的没办法，但是我们一定要考虑的事情，就是必须要保证的我们有些义工，一定要给，还有给很多人在给法制基金捐款，包括投资G系列，受到了共产党的威胁和伤害的，这个2000万个是必须留在那的，必须留在那的未来会想办法给大家去发。
但是我在此在这重申，任何农场不允许和战友有任何借贷和代持的关系，可以代购，不能代持，任何农场没有任何权利许诺给战友任何G-Coin,G-Dollar,包括代持任何股份，这绝对不可以。任何战友给各农场之间只要有汇钱、付钱，有任何问题，请和我，和我们喜马拉雅联盟委员会联系，绝对不允许任何农场主和战友之前有汇款的利差，还有当地囤积现金，这绝对不允许，而且绝对不允许代持G币，G-Coin,现在很快将全面开始我们的G系列的新时代，走着看，过一段时间的G-Fashion的团队将再一次的公布，你们会震撼，看看G-Fashion都谁加入了。
未来的G-Fashion希望更多的战友加入，GTV的工程师有更多人战友加入，GTV马上和G-News的工程师将会出台一系列的。100万GTV股票的。10年工作的激励机制，请大家注意，包括G-News,GTV,G-Fashion,G-Club,全都有，太多好事了，七哥每时每刻都想着如何让咱们战友过上体面的有尊严富有的生活，这是我们灭共的核武器，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1606/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1606/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（郭先生在吃毛豆）哎嗨，哎，哎，叫我吃完，吃完，我还没吃完呢，戴帽子不好看啊，我得把今天把这个毛豆吃完，毛豆，毛豆，毛豆，毛豆。这块儿是静音是用什么的，静功能静音的。喝杯咖啡，不孬，不孬，我刚吃完饭。刚才我录得盖特那件衣服有点太露点儿啦，太露点啦，我给大家看看啊，这我刚换完啊。你看这件衣服刚才是盖特的那个衣服啊，盖特的，特别漂亮，看看啊。这个呢但是有点露点儿，但这个料子是什么呢，是一种特别特别的毛，就是一种驼毛。这个衣服啊，咱们的G-Fashion我就不让他们做啊，他是做这样板儿让我穿的。你们看看，看看啊，就这么少（郭先生把整件衣服全部握到了手掌心，说明衣服材质轻盈），这件儿衣服你看这个衣服啊，你看我这个领子，听着喀拉喀拉响，你看，因为这个线就一针一针缝上去的。就这个东西呢很难做到就是这种线条哇做的很结实，因为它太软啦。不懂得一说，哎呀这什么玩意儿啊这是，不值钱是吧？很多很多年以前我给家人买的，他们觉得这个东西根本不好，那么小，还不太悦悦是吧，结果一洗，没啦，抽没啦。这是非常非常昂贵的东西，你想战友们谁不愿意花钱，说花五六千美金买这衣裳去，没有人，没有人。但是这个被称为妙龄少女和性感少妇的叫做床上的杀器，都用这个做什么很贴身儿衫儿啊，还有做一些那个很贴身的一些摸起来很好很性感，人家叫做女性的杀器啊，但是呢男性也可以当杀器是吧。所以我就脱了，刚才换上这个，这个也不孬是吧，咱不有G-Fashion吗，是吧，是吧，咱不就得瑟吗，对吧，咱就得瑟吗，对吧。刚才我吃了一桌子饭，简单的早餐，我在发到群里战友说太奢华了。但是呢差点儿看九指妖，刚才我最后看搂几眼，我真没看过啊，看九指妖以后，这是木兰做的啊，要恨恨木兰去啊，然后呢我刚才看两眼我差点儿吐出来，哈哈。我现在想想这个女人简直是，她真是上天让我们看到的送来了一个最坏的样板，最坏的样板，太可怕了。你看这个，你看这个，是吧，你看看（郭先生展示衣服的材质轻盈）。但是呢说实在话，懂得这个衣服价值的人极少极少，懂得又会穿的人极少极少。但是你看到现在西方的所谓的真正的富三代富四代那些小孩儿穿的都是这种衣服，都是这种衣服。看上去很简单，人家有钱的孩子就是运动跑步的时候，就是这个做的那个背心儿，挎，一穿，踏，踏，踏，因为它越，它又暖又舒服，然后呢一出汗，回去一洗就完啦，然后呢还不会变形，但是你不会洗它就要变形啊。
尊敬的战友们好，3月11号啊。七哥的脸，刚才说的我脸，说我脸绿了，这个王八蛋，哈哈。那个灯啊，只要一拧，我给大家试一试啊，你看看这叫，这叫啥啊，你说这个王八蛋，他就有的傻的，这个土老刨子土到极点。你看看，这是傻了吧，这是什么绿了吧，这红啦，是吧，你看看，这就是绿啦，红啦，你看看，是吧，这黄啦，这些傻货他狗屁不懂，老土。这一个灯多少钱知道不，这部灯现在将近两万多美金。路德每次上我这儿来的时候吧，路德就在看我这个灯，我老担心他给我偷跑了你知道吗，呵呵。我们那一年吃播就是跟凯琳跟班农先生那一年直播是2018年春节直播的时候，欸，2019。那是一个专业的公司
三万五千美元包春节直播，全下来五万美元，这个王八蛋你说他有多坏，你说这真是美国真是个贪婪的社会，是个战斗的社会，欸，他跟凯琳说，他说你看你告诉郭先生我拿我这个摄像机换你们那个灯行不行，凯琳呢就问了，说能不能换啊，咱们的也没有人搭理说你拿走吧，欸最后我发现搬这灯呢，这怎么回事啊？后来发现这个家伙要换这个灯，他那个摄像机买的时候也就是一万多美元，用了两三年了，那你说最多值一两千美金，他要把这个两万多的灯换走，你说这个人有多坏，你看啊，这是一个美国专业的那一年春节联欢晚会做直播的公司，所以你在曼哈顿这个地方，这是个战场，你一不小心就骗到了，就完蛋了，就完蛋了，欸，这个衣裳不错啊，这个有点大我觉得，有点大，但是穿上去这种感觉真舒服，真舒服，真舒服，你看看这后面，我现在吃完肚子咋那么显大呀，怎么这么显大呀？啊，我昨天念到农场名的时候，很多人没念上，结果是就连木兰都找我算账，你说七哥天天念到你，那咋滴了那玩艺啊没念你呀，七哥你怎么不念我，木兰我没念，玛莎我没念名字我说农场了，新加坡的阿伟我没念，然后铭道旧金山农场伊沙贝拉，洛杉矶的农场小王子我没念，波士顿农场的七哥老妹我念了呀，还有如水啊，是吧？大领导、二领导，日本的二尊、马拉多那我也念了呀，还有谁没念？在这块儿给我发个信息，我念上去，我念上去，七哥错了，这宝剑说昨天都是我的错，给您添乱了，再次承认错误，又在群里吵架了，我一看到吵架我就烦了，DC阿丙，DC阿丙我念了呀，DC阿丙，你们冤枉七哥吧，这人太多了，七哥老了吧，昨天对了，安红我念啦，是吧？还有谁没念给我发信息啊，阿丙我念了，我们的小帅我也念了，我们的朴司令念了，是吧？还有谁呀？被黑了全是零，是吧？
兄弟姐妹们，现在盖特还有GTV，盖特可以发，GTV正在被黑客中，呵呵呵呵，哎呀，我相当地高兴啊，因为好长时间不黑咱了，我都觉得是不共产党觉得咱不值得黑了，有点心里不高兴，就它不黑咱说明咱真的不重要，头一段发生的事儿几乎都是技术问题，人家都不黑咱了，所以我有点坐卧不安啦，我说这共产党不黑咱我们这信仰之星价值在哪儿呢？人家都不黑咱咋办呢？是吧？终于黑了，终于黑了，这个黑挺好的，让我们GTV所有的团队们知道什么最重要，就是头两天我给他们说，咱这工程师傻着嘞，特别傻，每个人那个脑子说实在话要娶不娶理工女，要嫁不嫁理工男，这事儿我觉得现在靠谱啊，你们现在别黑我啊，理工男、理工女啊，靠谱为啥呀，他就一根筋，他想啥都是他技术，他就不知道这技术之外实际是人在控制呢，我头一段时间就这些事情我说这不正常，他们觉得这都是技术问题，现在知道了不是技术问题，关键是咱内部那个战友说七哥做好准备啊，要黑你了，要动大杀器，说大脑袋，大脑袋，就是中南坑大脑袋相当愤怒，说怎么搞的，怎么现在那么多人能看到GTV呀，你们干什么吃的？政法委严查！安全部严查！这一说把大家都吓得屁滚尿流，
回来你知道共产党那个性质跟黑帮似的。你丫挺的怎么回事给我弄他！就这样被骂完之后当孙子（怂着头）。一回来，丫挺的，就来了，都这副德行，这帮孙子。北京安全局杨澜找钥匙最多的地方，原安全局局长李东河南人，那家伙经常找钥匙，几乎都让杨澜找过钥匙了。我要重申一下，那天说的王保安找钥匙，他不是那天第一个办公室找的那个。他是也被找过，真正的财务主管是谁啊？就是那个张少春，第一个说的就是张少春，因为张少春是管着几万亿的批钱，也被抓了，老家葫芦岛人，真的长得很帅，不是一般的帅，完了进去了。然后呢是王绍春说：他锤个球啦，结果光找他啦，还上我那屋去嘞，我说，这是喝多了，这俩副部长你知道不同的场合喝酒，意思：你那杨澜一撅腚，也到我那找过钥匙啊。对吧，他是这个意思。并不是他是第一个，别搞错了。我接着说刚才啊，刚才就是整个，咵，下令以后，就是说一定不能让人看，别什么两百万、一百万的，把它给黑喽。现在就黑深网，深网两个功能——一个直播功能、一个信息功能。信息功能就是你看到的通知啊，还有你看到的显示数啊。所以它老出幺蛾子，头一段时间就黑“我是音雄”，就信仰之星这个节目了，哎呀，这啥节目啊我都给忘了！唐平、威廉王听了要哭死了。就她那个音乐节目，这是黑她的，然后黑秘密翻译组，再一个黑路德和班农的节目。这是它受不了。我都已经不在乎啦，就你怎么折腾去吧，反正就那么回事啦。那么现在这一黑，证明了我们战略是对了，接下来咱谁也不用，都咱自己玩。这为啥说，战友们你们过去投了钱，投了椅子钱一分没花，咱重新研发啦。
12：23从现在起开始说正事吧，说正事！没有忘下谁不说的吧？（文贵先生看手机信息：我的天啊，哎呀妈呀，我得坐着了我觉得，我有点儿晕，有点晕。有点晕，有点晕，hold住、hold住，太多好消息。它有时候吧，好消息来的时候一串一串的，撞你家门，撞得你自己都不知道哪儿藏。坏消息来也是，一堆一堆的来，扎堆来。我这后边这旗咋回事你说，（去整理后面的信仰之星的旗子了）看不到信仰之星，好，不孬，不孬。
对了，我先公布一个消息啊。就咱们这个加拿大农场过去叫麻烦大，大家都知道。是继我们上一次私募之后，是共产党潜伏的特务，遭受最严重的潜伏灾难和当地几个小镇上的镇政府所谓的监管会，这帮傻X，骚扰最多的。对我们当时农场的老江同志——江财神，还有文枫等人进行了全面洗劫式的超限战。当时没办法，我们的律师几乎都是疯狂状态，说必须要跟加拿大枫叶农场切割，
????
你连提它都不能提，当时因为咱还考虑到战友的利益没有办法，暂时牺牲老江和文枫，还把老江的这个一把手的交椅拿掉，同时也想磨练磨练他啊。那么现在呢这事都已经过去了，加拿大农场啊麻烦大农场，从今天摘帽子，摘帽子的原因就是一个，经历了所有的考验之后江财神和文枫等战友没有人放弃也没有人磕头，也没有到目前为止没有任何人给战友们带来任何损失，做的相当不孬，相当不孬。不但如此，非常非常重要的，我们要感谢江财神还有我们的文枫同志遭受了各种的心理上、身体上、经济上的各种打击考验，有些事不是完美，但最终他们是可这么说必须要赢得我们战友的尊重和感激。从昨天起江财神重新恢复加拿大枫叶农场的合法准农场资格，不是准农场，这个正式农场的资格，他恢复到一把交椅，文枫第二把交椅。然后他俩要马上培养出几个加拿大枫叶农场多个战友来，而且在这个期间，加拿大枫叶农场无论在G-News、G-TV上的直播当中战斗当中，都赢得了巨大的尊重和好成绩，希望加拿大枫叶农场能创造更多的成绩，来让你们这战友们过得更好、获得更多的利益，以团结更多的战友，让共产党看到，你的日子比它过得好，让它们痛苦，好吧，这是加拿大枫叶农场兄弟姐妹们，你们辛苦了，谢谢你们。
17：05另外一个我要再给大家宣布一个，大家一定要记住，从即日起任何人如果你看到关于付款的问题，没有喜马拉雅联盟委员会也就是说喜马拉雅联盟和各农场委员会正式给你的视频语音的证明和公开的账号，你一分钱不能付，你付任何一分钱咱们这个不能再给你打交道了，因为你这种不是无知你就是故意使坏的。我们这次的重新的这不叫募资啊也不叫私募，这是叫真正的这是一次公司的重建，重新建设公司，严格叫真正的叫原始股东的招股，原始股东的招股。任何一个人你拿到的一块钱股份和拿到100亿的股份都是原始股东严格讲，你也可以说你是把椅子，原始股东的椅子。那这个时候大家要记住事情，求求大家了，一定跟喜马拉雅联盟委员会和我在直播中说的事情共同并进，绝不允许任何农场私自以任何理由收集、代收钱、代持股票和发出和联盟委员会不一样的声音的通知和决定，那这后果自负，这是绝对、绝对不允许的。那么另外一个希望战友们要记住，跟你们各个农场随时保持沟通，如果你们和农场有各种原因不愿意加入农场的请直接和我联系，原来有椅子的人但是这不能多，你必须有特殊的理由，你比如说昨天有三四位战友，因为他是确实太特殊了，因为家人都是体制内的，是吧，都是高官，他没办法加入农场，他也没办法提供个人信息，那这个就直接跟我联系我来特殊安排，我们有两个平台专门是照顾是这些体制内战友和家人的，没有问题，你得确切让我知道你有这个特殊需要，我不让你加入农场，但凡能加入农场的我来推荐你加入农场，你原来没有的。如果是没有这些特殊原因，你不加入农场这个事就很复杂，因为农场将为你传递及时的信息，提供所有的服务和帮助，你不加入农场这事就复杂了，这是一个，但是你加入农场以后，各农场主一定要明白，你不能像上回私募一样，给你发，给你一对一的发出了文件，你签文件回来，给你一再说明只签英文的不用签中文的，然后呢招股说明书要签、合同要签，
然后签上正楷字，然后签上中文名英文名，按照护照信息，要填上去，就这问题，战友们你知道，你去看看办公室真是如山般的堆积在那里——合同，一大多半是签错的要重新寄的，还有是签中文的重新要寄的，还有的就是根本没有寄过来的，糟透了那个量太大了，战友们，这对你来讲是个重大的损失，对整个公司来讲也是承受不了之重，关键是你影响到其他方面，很多战友的信息、钱找不着、合同找不着，这很复杂，而且这是不能零点零一分都不能错，你错一分钱、对不上这事儿就没法结束。上一次私募让我们大家都进行了学习，这次我求求所有的农场和联盟委员会和战友们务必要及时沟通，不要出这些洋相，你连花钱都花不安全、花不明白，你挣了钱对你来讲也是灾难，所以你认真地做事情。再一个你问人家问题的时候吧，你不能把别人当孩子，有些人就问一个问题，我说有一个战友，问了我一千二百个问题，一千二百多次信息，你去想想，那没办法，我说你是好战友，我真的没办法回答你这一千二百个信息，我也不能看，我说我把你拉黑，这次投资不接受你。另外一个，原来在瑞典的一个战友，非常有钱，确实年龄大了，他问的问题太多了，问的问题太细了，我说我不是不接收你投资，一个你的年龄的问题，一个是你问的这些问题，我一个一个回答你完，我担心你写错。我说你找个家里人来，没有一个人能把这件事情给你处理完的，它最起码需要三五个人。比如说，以后股票怎么处理、合同怎么签、银行从哪里汇款行不行、你帮我确认一下账号、你帮我是否联系我的存款银行，你这事情太深入了，这种难题你不能让这个联盟委员会帮你做，你做这个问题就太严肃了，都到你的银行去，这怎么可能呢？对不对呀，都到你的银行去了，这事就不是投资问题了，这是私人的问题了，所以希望战友们能够理解，尽可能地对联盟委员会和各农场，保持基本的尊重，让他们确实能为你服务。
22：32现在呢，大家要记住，这次所有的所有的这些事情都是标准化、快速化。我给大家讲讲为什么快速化、标准化，现在，大家准备好，我先一个一个的说。我先说一段这几个标准化快速化里边的标准，大家准备一下，这个我们秘密翻译组可以把这个整理一下，整理一下，到时候。刚才喝了点咖啡喝的我，嘣！这个咖啡有点粘，有点粘，它不是鸟屎咖啡有点粘。好，大家准备好，我开始说了啊，阿丙是理工女，你百分百是理工女，就你这脑子不转圈你不理工女才怪呢，G-TV一直显示是零，主页找不到，被黑客中，文喜过去了没有念，不生气，文喜你不是农场 常念你吗，你这是乱搅局吗你，什么是你不生气呀，你是农场里面的一个，你不是农场主啊，木兰拿卡，你那儿永远卡，你那永远卡，是你的信号问题，你就没把自己信号搞明白，你哪有不卡的时候，你到现在都没搞明白手机怎么用，这个咖啡喝得超粘，腥头巴脑的，嗯，好，开始——
兄弟姐妹们啊，我现在开始说这次私募的几个特征，几个特征，我再重申一遍，原来一千三百把椅子所有的战友们，你们是第一优先，你可以保留你的椅子，你可以不要你这个椅子所谓的，但是要记住一点，所有从现在开始重新重建这家公司的时候，你过去的椅子所有的东西都已经不存在了，你所有的那个股票也就没有用了，但是你一定要留着，有价值，这个价值今天我先不说，一定要留着！好吧。
第二个你把你原来付款的信息都准备好，原因是就是明天，明天我们有一个重大的行动，从你们开始投资到现在，这几个亿的钱，包括原来VOG汇来的六千三百万、六千几百万美元，一直在空中飘着，不存在任何一分钱去向任何一个地方，也没有任何一分钱被花掉，不是那个流氓下三滥九指妖所说的，像她把钱都给花掉了，是吧，都包男人去了。它不是那么回事，没有一分钱被花掉。G-TV继续研发创展，G-TV我们现在是一百二十个在G-TV，还有盖特上，还有其他的秘密的研发小组一百多个人、二百多个人还有行政人员一起工作着，没花大家一分钱，钱都在，这些钱都在过去银行拿出支票以后，因为银行全部关掉了，SEC是行政调查之后，行政调查之后没有银行接受，就在空中飘着，从今天看这是极大的一个对我们的一个安全保障，共产党的所谓的报假案，还有这个什么没毛的豆豆报假案和九指妖的背叛，她成就了我们今天最伟大的第二阶段，就是公司的重建，在这个过程当中，这个支票在天空中飘着反而让它安全了，否则麻烦了，现在看发生麻烦了，那么现在这些支票呢，SEC已经在前天正式同意，明天不迟于明天下午五点钟把支票交个了我们的律师，SEC指定了我们律师保管。第一回啊从我们的保险箱，转到了律师的保险箱，原来律师收都不收，所谓九指妖什么律师给她出意见，放她姥姥的狗臭屁！不可能的！SEC行政调查没有刑事执政权，它要想刑事指控你，它得跟监察官办公室到法院起诉你才可以，这就是伟大的美国，它是行政民事调查，所以现在呢，这个支票还有包括VOG的支票，都是在你自己的手里面，严格讲你有任何处置权的，当然咱没有处置，这也是为什么担心九指妖这个流氓把钱给花掉的原因，还好刑事案开始调查，刑事案一调查你就不能再动了，你一动就完蛋了，那么现在我们的这个SEC没对我们有任何刑事调查，DOJ办公室和检察官只是在质询中还没有任立案，但凤凰城的刑事调查已经开始了，还有对VOG的。我们主动就是七哥把它加入进去，说我们愿意接受你调查，这就是所谓的七哥担责任，因为七哥没有任何事、担这个责任无所谓，因为这样调查的时候那里的钱和这里的钱都被保护起来了，她九指妖也不能动，谁也不能动，包括这次要退回的钱她也动不了，这是七哥担责，但是可以把战友的钱保护起来。那么一千三百把椅子所有的战友们，在我们国内的投资的战友还有美国和其他地区投资的战友，它有几个不同，不管任何人SEC很快会做出在一两周内做出个决定，它会给我们一个公函，到现在我们一张文字的东西都没有跟SEC，一个文字的东西没有，SEC会给我们一个公函说我们已经正式通知，将你现在这个钱是由SEC美国证监会指定的银行存入进去了，存到这家银行谁也不能动的，是受美国证监会监管，美国纽约检察官办公室也可能参与监管，甚至是这个司法部也参与监管DOJ，有可能啊，但肯定是证监会监管，指定这家银行把钱全部存进去，是五亿三千万还是五亿六千万，包含G-Dollar，包含苹果店的那个钱。
苹果店包不包含不知道，但肯定包含G-Dollar，全部一起存到那个银行。这时候就给所有的汇款人发通知，由证监会委托的机构给你们发通知，你收到通知上说，你投资了多少钱，根据什么什么我们让这个钱退回，根据什么协议让你退回。那么你这个退回当中有选择，第一个是什么，第二个是什么，第三个是什么。
基本是什么情况呢，在美国和欧洲的投资者、汇款者它要求你原账打回、原款汇回。所有在美国之外的你可以选择说我将钱汇到我指定的第二方、第三方。上面写了我是美国之外的，我可以把钱请汇到这个现在喜马拉雅联盟委员会和G-TV初建公司的收款账号，或者我去买G-Club，你都可以选择，这就可以走了。
但是，我们现在正在和证监会去努力让他们接受连美国的投资者，因为很多美国的投资者事实上是代付的，背后还是大陆的投资者，如果这个能同意的话，争取证监会说任何人都可以指定第三方。那么这个时候你就有两个选择，第一我把钱退回去，你就不参与投资了是吧。第二，我把钱打到现在G-TV的新建投资账号，你就继续投资，就这两选择。所以说很多，如果有人想找我们退款的话，你不用找我们，到那个时候任何一个人，你都有权利选择我拿钱走，不用任何人批准。我要留下来，你要经我们批准，接不接受你。比如台湾那个文欣、侯小宝100%不会让他进来，还有像手持刚叉的闰土他叫什么董正声是吧，叫董正声原名，我昨天才看到信息叫董正声，绝对不会让他进来，那么这就仨人了，还有第四个人，还有一个北卡的一位战友要退款的，这是四个人，还有一个法国的，五个人，总共五个人，你就可以直接，你不用跟我们说什么，你直接填个表钱就拿走了——100%拿走。这是一种人。剩下留下来的你就汇到指定的投资账号，这个时候我们也接受了，这给你签，重新签一个合同，跟上一次的一模一样，签一个合同。
新的GTV投资合同增加了管理方无条件清退条款
这个合同里有增加很多条款，它整个公司的估值变了，比如说这个合同里边会给你很清楚地注明：这次董事会已经确定了。董事会是谁呢？是原来的主席Arri先生，他是律师，第二个是我们伟大的沼泽地之爹，John Morgen先生，然后呢有我们的王雁平女士，然后有铁血组的另外四个人——王雪冰先生、长岛哥，长岛哥的中文名字叫啥，叫东东是吧，叫东东，还有我们的英国大卫先生，还有草根小哥，这几个人进了董事局了，进了董事局了，有没增加还不知道。因为机构投资者都想加董事我们不同意，我们要求必须要这个公司决定权在战友的手里面，叫铁血组彻底地控制。但这次我们增加了新的条款，未来当你有任何情况下，我们可以没有任何理由地取消你的投资，把你的钱给你打回，原钱打回没有任何理由的，我们会有这个条款而且是合法的。第二，当你未来你砸郭、你反爆料革命、支持共产党、不支持新中国联邦，我们有权力把你股票退回，我们没有权力没收，但原价给你退回这是我们的权力。
GTV重建后的评估值是原值的五倍甚至十倍
同时我们会告诉你这次的评估值是不一样的，这次的评估值是多少钱，现在还不知道啊，等评估出来，肯定高于5倍以上，这是无容置疑的，甚至十倍以上我相信，但是完全以评估结果为准。根据这个评估值它会告诉你说，原来有椅子的人和参加了借款项目的人，那么你都享受这个评估值之后的，按原来一块钱，比如说乘了十倍或者五倍全送给你，大家包括G-Dollar，包括G-Dollar啊，这就是G-Dollar简直是你是上天白给了你，你等于是啊，
G-Dollar、G-Coin借款项目、原来有椅子的全部在里边，这里包含了VOG和凤凰和加拿大和意大利被查封的资金，包含了这些，大家要记住这些事情，昨天要说的是这个周五之前参与借款的是被列入到享受配送的利益的，现在由于体制内的很多战友我们必须在这说，体制内的战友，他们的家人还有他们旁边人要存钱出来参与到这个项目去，大家要清楚，我们一切一切都为了灭共，我们要把体制内的这些危险的战友不能把他们叫他们失去这个机会，因为我们每个人不可能再有这样第二次机会了，所以等他们，我们把日期往后推，三月二十五号是最后截止日，三月二十五号之前，汇到各农场账号参加借款的都算数，都按1：25还是1：15给你配，这是一个。
****原先有椅子的战友想增加投资该如何处理
第二个要清楚的事情，原来椅子的战友你想增加说我想增加多少，这是不受限制的，因为这不能限制，凡是有椅子的战友你想增加多少增加多少，参加借项目你想增加多少增加多少，原来G-Dollar项目的你想增加多少增加多少 ，包含原VOG和凤凰农场和加拿大的，这个都是一样的，包括意大利全都一样的，你想增加就增加多少，那么有一个原来已经你这个农场增加项目是吧，现在借款项目的原来经过农场的你配送的那一部分，比如说一到十倍、一到二十倍，那个增加的一部分的百分之五十你跟你农场必须分享，由农场的管理委员会共同决定支付这笔钱的去向，就是作为农场使用，但是现在出来新问题，有的战友说那我不想通过农场了，我直接汇到G-TV去，我直接汇到给G-TV的账号，作为先做借款，现在就可以收钱，当然现在就可以收钱，现在就可以那么就没有农场收你那百分之五十，这是可以的，有些椅子的战友说那我现在我不通过，椅子战友的钱你不能收的，有椅子的战友增加的钱是你不能收的，和椅子战友们可以有权利包括参加借款的战友们有权利直接把钱汇过来，不经你农场就不被你收到百分之五十，这是可以的。明白了吗？是到三月二十五号为止，我再重申一遍，这一次的公司的初建，我们发给你的所有的股票盖得章都是一模一样的。
***&amp;mdash; VOG和凤凰农场和加拿大农场还有意大利的被扣的这几笔钱应该如何处理
另外一个我要给重申的事情，由于VOG和凤凰农场和加拿大农场还有意大利的被扣的这几笔钱，除了在截止日大概在四月初吧，四月初，四月十五号以前，你能把这些钱都汇过来回到这个账上，如果你能回到这个账上，G-TV这次所有公司重建的账上，那股票就直接发给你，如果还没有回来的话，那你的股票和配额的股票会发到一个BVI由联盟委员会持有的BVI里面，在那里面由你代存，等到我们可能时间是有限制的，比如加拿大是一个时间、意大利是一个时间、凤凰农场VOG是一个时间，在这个时间内你把钱汇过来了，我给你股票，如果你这个钱不汇过来我们就可以停止和你的交易，无条件地单方可以停止你的交易，我们就把股票就处理了，然后那个债务该怎么打官司去打官司去，我再重申一遍特别是VOG和凤凰农场的战友们，你一定将你的债务权跟农场和联盟委员会联系，签署了债务转让权以后你才有权利未来拿到这个股票，如果在四月初以前你没有签署VOG你付过钱所有的债务的债权转移的合同，你没有机会拿到这个股票了，你要签署这些债务的转移的合同，请和各农场联盟委员会联系，它给你提供一个标准的合同让你来签，让你提供的证据，好吧？这个我说完了。
关于账号转钱
关于账号转钱，现在G-TV的收借款项目和投款账号稍后会发给联盟委员会农场，这是绝对保密的，我们这次最起码有上百个账号准备的，
关一个来一个，关一个来一个啊，咱给他打游击，这个账号给都是单独单发给各农场的和单对单发给联盟委员会的，发给每个战友以后，一定要记住战友们，只有我们公布的联盟委员会主席就是委员、各农场主和二把手和联盟委员会的铁血组有权利发这个账号。他发完这个账号，一定是你跟他熟跟他认识的。如果你没跟本人确认过一概不算数。确认过的账号你绝不能外传，你可以往这个账号汇钱，汇完钱以后钱到账给你通知，这个交易就结束，未来就会把它转给你初建的这个股票，初建的股票公司的一样是1：20还是1：10一模一样给你，大家明白了吗？3月25号以前，那么老椅子的人，你可以完全也，老椅子的人直接找联盟委员会，联盟委员会直接给你发，如果没有的可以直接找我，给我原来的那个WhatsApp发信息，我可以直接给你发账号，你可以直接往那汇款，但你有农场的我是不能给你发的啊，你有农场的我是不允许的。还有一个，你没有特殊原因的我是不会管你的。我必须要知道你是什么原因不加入农场，而给了我信服的证据和原因以后我才能接受，否则我得累死，你不想把七哥给弄成那样吧？再去尿血去吧？是吧？这个程序大家都听明白了吗？这就是今天我公告的最重要的，为什么要给大家说清楚，怎么做给大家说清楚。我可以告诉大家，我们呢大概几个律师，最牛的律师事务所，全部24小时在工作，我们全部是双重，Double Pay付他们的律师费，要加快的事情。
***&amp;mdash;-现在公司的重建已经跟SEC没关系
我再重申一遍，现在这个公司的重建已经跟美国SEC没鸟的关系，啥关系没有。别听那帮傻货、Low货，我很纳闷，我这个事情就他们说那瞪眼说假话你也能听、你还能信。竟然有人昨天给我说了一句话，说欸七哥，我们多听听嘛，这个这个偏听什么什么则明什么则暗，什么多听，兼听则明啊偏听则暗呐，什么话呀这是啊？你以为这是对的吗？我从小到大，我们家我爹和我娘做决定的都是我娘，我爹搁那，欸，再给人家商量商量吗？看看还有别的选择吗？我娘——就这了，做！从小我就看的这样，我娘真的说过一句话让我对我一生都是影响的，说我经常说话这个根本的来源，对我娘老人家别生我气，你儿子又爆你料了，这我娘在天堂不知道怎么地骂我呢，你这个小兔崽子老爆我的料。我很小的时候，我就是，我爹，我娘跟我爹吵架，说你看动不动你就说多听听、多打听打听，你打听啥？啊？那香臭你都不知道吗？你非得拿舌头舔舔才知道是屎吗？那香油就是香油屎就是屎，你闻一下不就知道了吗？你看一下就知道了，你还非得拿舌头舔一舔吗？老因为这话骂我娘，骂我爹，哎呀我那，我娘那真是霸道你知道吗？所以说我，我爹一弄就骂得掖脖子了，没办法了，啊啊，就捶胸顿足，然后就骂我娘，我见得多了。就现在这文明社会还有人香臭不分，你还得去拿舌头舔舔，你非得这屎，哎呀，这屎，舔舔屎，那屎它就是屎，你一看就知道，这么多简单的事情啊，SEC是行政部门，SEC的我们跟它事情已经结束了，我们这次公司初建跟它毛关系没有，是在美国之外的。
**&amp;ndash;这一次没有KYC
对了我要再重申一下，原来美国的椅子的拥有者和投资者，会在另外一个同样的待遇、同样的资格会在一个公司里面，就也是BVI一模一样，就是SaraKA一样拿你的椅子条件都一样。还有一个我们可以说我们这里没有KYC，这一次要求法律上没有要求KYC，不要求你填这些东西，我们也不KYC你，不KYC。那么你说你是美国人你就是美国人，你不说美国人我也不知道你是美国人呐，你随便，随你自己的路去吧，是吗？我们没有KYC，所以这个事情是完全全新的，跟那没关系，大不了就原来那1300把椅子你这个钱大家都拿回去嘛，是不是？我们新来的人就新玩嘛，那么你这有椅子的人，你新到的钱，我按新到的钱跟你算数，你原来那椅子我不给你就完了嘛，无所谓了，是吧？
咱现在选的更多。
***&amp;mdash;现在要认购的钱有多少
从昨天到今天大家可以看到，从中国到现在、从国外到今天，现在要认购的钱大家猜猜多少？在SEC上次总共才5亿多美元对吧？现在是多少大家猜一猜，你猜猜有多少位现在想？以借项目进来的、以新增加投资的大家猜猜多少？我告诉你两个战友就50亿美元，两个战友就50亿美元！当然我们不能，我没有这些钱、没有这些股份，我们告诉他你只能一人拿1,500万。所以说战友们咱在乎啥呀？我们就是要让战友们这些多数的战友们、穷人们，就共产党最害怕的战友们致富，我不能让他两个最富的战友致富，它才不怕你呢，马云都敢抓是不是、叶简明都敢杀、吴小辉都敢关、肖建华都敢一屁崩死，它在乎什么有钱人，它在乎的是这么多的量和我们这些穷战友们、草根们能够致富。我们要的就是这种结果，还有一个就是让最担心他把这个机会让给体制内的那些战友们，现在体制内的战友都来了，你能把一个14亿人口都知道干啥？我才不相信呢，去你大爷的吧。我就是知道我们这一次的效应，我们给所有战友是天女散金边般的这种大的福利，我可以告诉人类上从来没有过，我也不相信人类未来会有，这样的事情我想在我人生是第一次，我是第一次，你拿到手的股票是一美元一股的股票是天经地义。
*&amp;mdash;GTV具备了所有发股的条件
你给我找任何一个欺民贼你说你也像郭文贵一样，你也发一个股，有人买就行了，一块钱一股，或者你能把那些文件制造出来，你也花个一两百万美元把那套文件制造出来，让你有个G-TV平台，让我能看得着摸得见，你也给老娘发发股给老爹发发股，我也要，是吧？很简单你也发吧，是不是？你发看有没有人买。你那个股票能不能印得出来？你敢把那合同发出去监狱就把你关进去，因为你那叫诈骗，没有实体，你没有一个合法的第三方评估，你没有一个合法的文件，你没有合法的团队，你没有经营者，你也没有这个经验，你就是诈骗，G-TV具备以上条件。我们到宇宙发股去都有人要，就这么简单，文件合法、评估合法、运行真实、团队存在、未来的价值可预期。
***&amp;mdash;为什么我们的战友那么多
这是为什么国内现在我告诉大家，某个地区的政法委书记刚刚退休。一家人都到海外了，都是咱们的战友。我相信他现在就听着我呢，他的孙女在希腊，头两天我们把她给救出来了，是不是？从希腊到了某国，这一次说郭叔我们家最起码投2亿美元，我说对不起只给你200万，就给你200万。为什么我们没有那么多给所有人？给到战友的钱我相信绝大多数，我不敢说是100%、90%的战友都会在自己有房子、有车、有生活以后全力以赴地去灭共。这才是共产党恐惧的，穷人过上好日子，穷人过上比中南坑那些所谓的生殖器整出来的试管婴儿的孙孙女女私生子女们、万万个贯君、刘呈杰们比他们过得还好是他们受不了的，这才是我们真正的目的。
****&amp;mdash;没有人能挡得住我们这一次的成功
没人能挡得住我们这一次的成功，五个离岸国家全部都跟我们联系，我们可以所以毫不夸张的说，我们可以在五个国家同时发，都是合法的。只要你这个价值在这你别过分，你别搞假就行了，我们可以在五个可以，但我们未来可能是到不同的国家都发一回去。
***&amp;mdash;GTV未来上市会以出其不意的方式进行
而且我告诉大家G-TV不会像你想象的那样上市，G-TV的上市一定是你出其不意的手段，我就问大家一个方法，大家你想想当这个世界对冠状病毒、对共产党人类大屠杀、反人类罪的时候、种族大屠杀追究到一定时候，这个价值会多大？它作为唯一的海外的中英文的交流真相平台的时候，你告诉我谷歌也好、什么YouTube也好、什么什么什么什么这些什么什么什么 Facebook它谁不想跟我们换股，只要有一家给我们换股，你说结局是什么？
我们可以找任何是家什么HBO啊，还有好莱坞的什么娱乐公司啊，太多了啊，随便一家上市公司一换股，咱就上市。还有一个，不换股还有什么招儿知道吗？——公募，直接公开募集，那也叫上市，不用多，一千万人认购是什么概念？全世界最大的群体公众上市公司。就像今天我公募一样，我今天可以马上决定说公募，没人管得了的，合法的，我今天就可以决定上市啊。这个G-TV的投资机构、G-TV的实际控制人、G-TV的所有现在还出钱给我们投资的人，他讲了从开始到今天最关键的一句话——郭先生，既然到此，我支持你到底，不论你再花多少钱，你永不上市，我永远给你投资。你今天说公开募集，我永远支持你以你的战友为主。这就是这次遇难呈祥最好的例子。战友们，这就是七哥，我闷得慌，我得开一下门儿。给我来个冰棍儿！冰棍儿！
好，这一段说完了，正事儿说过了。就像今天一样，我再告诉大家，今天我想上市、今天我开始私募，今天绝对会成为最成功的公开私募公司，公开私募公司我今天就可以做到，我可以马上做，而且我不会超过一个月就可以做完。嗯这咖啡喝完粘，这咖啡呀，椰子咖啡，看不着人啦。好，这个正事儿过了啊，木兰，这是一段啊，过了啊。
52：40现在谈点儿，我想给大家说一说，为什么现在不公募？为什么现在不上市？很多战友特别是国内战友想问我，关于对美国的经济和中共的经济的一个判断啊。这是我们博士军团、路波切那块儿、还有N个G-TV孩子们直播，你们播不出来的。我希望你们真能出现几个真正的经济界的大咖们，懂专业、而不是乱讲道听途说，你是要发自内心的用专业能讲出来的。第一条，我从去年我就说过，我到现在更加坚定，这些基金我告诉他们的，现在美国的经济已经坐到了火山口上。刚刚的1.9万亿美元为的就是把美国GDP降下来的50%甚至是50%以上、四五十左右吧，它要填充这个GDP，印了1.9万亿美元的钞，事实上加上以前的零零哒哒也就是2万多亿美元了，你不知道这有多疯狂，它这个疯狂到了什么程度？你去看看美国的股市，没有一家股市分红超过3%，平均只有1.2%，美国历史上几乎没有，说明公司盈利太差了，除了这些社交媒体还好点儿之外。还有美国现在的能源消耗、电力消耗是美国历史上最奇怪的拐点，是什么知道吗？空转！美国现在的物价前所未有的高涨，你想过吗？全美国三分之二的人不工作，都在家吃，结果GDP涨了，很多物价上涨了，房价大涨，是个人都想买仨房子，迈阿密的房子简直涨疯啦，我们家族的人在那儿买了三套房子，都以2.5倍的价格卖掉，都卖掉，我说你们赶快卖，快走。最好是找个最便宜的地方去买去，结果跑到那个黄石公园，到黄石公园买的房子比去年房子还涨了50%，他买了几个小房子。从过去的几百个acre，搬到了现在两个acre的房子去住了，我说你猫上一年你会赚大钱，因为你房子卖了赚钱了嘛。美国房地产从过去的1.5倍国产值，现在已经迅速达到了2.8倍，过去是官方说1.5倍事实上已经2.5倍了，现在实际上达到3.5倍，这个2008年只有比那过之没有不及。最关键的一个数字，战友们不要忘了，美国的民生基础改变了、工资改变了、供需改变了。我可以告诉你们，美国的经济在今年6、7月份以前和今年年底以前有80%的可能是崩盘，会把美国的经济削掉一半儿。我觉得所有曼哈顿的房子到时候基本上七哥拎着内裤去换房子就可以啦，还有现在很多人投机的所谓买比特币的、买那些完全虚无缥缈的金融产品的会一塌糊涂。我现在已经看准了好多好多物业，我就等着，我就等那一天到来的时候，七哥拿着内裤去给他换去。
这是为什么我告诉你，美国削掉一半儿的时候，什么时候能够回来？2005（注：口误，似应为2025）、2006（注：口误，似应为2026）经济会回来，突飞猛涨，到那时候生物科技、太空科技、网络科技、AI包括今天我们所想象的就是这个AI科技全部都要上线，最牛的就是社交媒体。所以说大家要记住，美国这次将以最灾难性的下垂，最快速的反弹，这是人类历史上不会再有的，因为它具备了这个条件。在这个中间大家千万千万记住，谁没了知道吧？一上一下谁没了？我看看大家说说谁没了？中共没了，太聪明了战友们！共产党没了，不是韭菜没了，人民币没了（抬头看路），共产党，这战友们你们太伟大了！我太爱你们了！就是咱们这些战友现在跟国内的那些同胞比，你们的智商不知道有多高啦，这就是开了眼啦、开了脸啦、开了嘴啦、开了脑啦、开了智的结果。共产党没了，美元没了。对啦，港币没了，共产党没了，美元半死了，什么牛知道吧？虚拟货币牛！G币牛！呵呵，信不信哪？不信咱走着看，莘县阳谷县搭县，咱走走看！咱走走看！大家走着看，我再给你算，一千亿个G-Coin批下来了，一块钱一个一千亿；10块钱一个一万亿；100块钱一个10万亿。它虽然100年，但是你说它要涨到100块钱一个的时候，说哎，我未来那100年卖给你，你要不要？没有一个人不要的，因为它未来会更值钱！这是常识吧。今天你买个冰棍儿一块钱，说100年，我把未来100年之后的冰棍儿，可以现在期货卖给你是不是？一块钱，傻子都买呀。什么样的结果知道吧？战友们，我告诉你，你数着这五个手指头，七哥说的话，2021共产党的病毒打垮美国西方的所有的资本主义的泡沫经济周期，直线下垂，这是一；第二，美国的和西方的所有的房地产和虚拟经济和泡沫经济，导致美国和西方的社会政治大变，转为右边、极为右转，所有的左倾完球蛋，这是第二；第三，由于这次经济大崩盘，
所对整个经济的整个逆转性的沉思。由于它是恶性通胀导致的结果，接下来在美国和西方发展最重要的经济将有生物经济，因为共产党病毒催发了生物经济。生物经济叫生命科学经济，其中一个就包括干细胞，换肝、换肺、换脑袋合法化，真的啊！生命科技时代，生命科技、AI科技、网络科技、太空科技应运而生，人类生活彻底改变。第四个，由于这次的恶性通胀，共产党病毒把西方的泡沫经济、传统经济进行了变革，最后诞生了新的金融模式，叫&amp;quot;数字货币&amp;quot;、&amp;ldquo;数字经济&amp;quot;的正式的到来，代替传统的经济。第五，由于以上原因的发生，所有在这世界上的独裁还有假擀面杖子经济、假擀面杖子主义，还有背叛上帝、背叛人民、独裁者都将消去。共产党没了，完球蛋了！中南坑平了，变茅屎坑了，是吧？俄罗斯重新大选了，没人了；北朝鲜金家变成什么人民家了，都没了，不信走着看。所有美国经济下来以后，只找一个人算账——共产党！哈哈哈哈，灭共、灭共、灭共！你要想着共产党还能过到2004年（注：口误，应为2014年），求求你找共产党去吧，它在达拉斯谈得越好咱越高兴，他最好签那个合同签这么高(用手比一人多高)，最好杨娘娘还有王太监两人签的合同抱着。美国都给中国了，华盛顿、白宫决定当中南坑厕所使用，美国国会山共产党决定可以当监狱使用，你牛牛牛牛牛牛！那杨娘娘、王太监牛牛牛牛！我们现在祝福你成功。然后王毅娘娘，王毅、杨娘娘一高兴，达拉斯过去美国买走的200万美元，从俄罗斯现在卖给共产党了，两块美金，中！弄走。然后美国宣布：香港、新加坡、台湾、亚洲包括日本划给共产党了，牛牛牛牛牛！越这样越好，甚至可以说共产党可以派兵去印度，然后加拿大以后共产党也可以派兵。这个兄弟姐妹们，大家都可以回家挠着脚趾头喝酱油去了，真得把酱油都喝干了吧，估计醋也都喝干了。越让杨娘娘、王太监越在那块签下来，越威胁拜登，越在这块能促进Harris上台，Harris越快上台，她跟这个经济周期，&amp;ldquo;唰&amp;quot;下来，跟这个周期能对上，美国国家运动、民主运动重新开始，右派重新掌控世界，最起码跟随上帝吧！哎呀，好多了。四万多镑一磅的，4万多镑——英镑的一磅咖啡，哇塞！喝完以后有点儿(运气)，这个力量忒大了。
1：04：29所以说兄弟姐妹们，今天告诉你们，七哥为啥这时候要重建，知道吧？就是让战友们，我要让战友们一定要在下垂这个车的时候，你们的钱是安全的，你们有足够的未来，能把钱经历过这场危机，然后你们将成为这个世上最富有的。我现在就在最快的赶一件事，能尽快的把G-Dollar未来能变成申请到银行的牌照，就你们的股票未来除了在外边你压个30%、20%是轻轻松松的，那些借贷公司就能给你压去，最好的能在咱们G系列里面，能在G-Dollar里边能给你押钱。等这场(危机)&amp;ldquo;唰&amp;quot;下来的时候，你们拿着跟G-Dollar里边借的钱，然后去买，也买一些G-Fashion大裤衩子，然后去换成大楼去，中不中？美国的恶性通胀、共产党的恶性的整个全世界的货币扩张，然后恶性的所谓的疫苗经济和疫苗认证，到了人类上所有的一切，不是他们的大重启，是我们的大重启。他酝酿了一个大重启的按钮，最后是我们来按，根据我们的计划来算。走着看，兄弟姐妹们，还是那句——莘县阳谷县搭县，咱们走走看！共产党你玩球蛋了！不信咱走走看。好了，今天就直播到这儿。咱们一起为75亿全世界人民、14亿新中国联邦同胞、台湾同胞、西藏同胞、香港同胞和所有爆料革命的战友和家人们祈福！
(合十)阿弥陀佛！
啪啪啪（击掌三下）！
兄弟姐妹们，今天这个临时性的，国内很多战友说:七哥，今天必须直播，必须直播。他说你不要老发盖特了，直播。他说，再晚也等着你。特别是有一位老大姐说，我被我儿子给多次谈话，她说我这个傻儿子被他们共产党给洗脑了，竟然让他们的纪委书记来给我谈话。这老革命了啊，这老革命本身是干纪委出身的，现儿子当一副市长，去举报他亲娘，说:我娘在家看郭文贵直播。这王八蛋你说有多坏，你说。结果当纪委书记找他妈谈了:不能看郭文贵的爆料直播，如何如何。结果他妈说，你们管不着我，把我抓起来，我就看郭文贵直播，为啥看郭文贵直播？我及时为党组织收集爆料革命的信息。最后中纪委说:那你看吧，看吧，不管了。这老大姐跟我说，七哥你得直播，你为啥要直播呢？这是关键的时刻有些问题，那些假的所谓共产主义社科院都说假话，一帮哪有说真话的？你讲讲吧。我说好好好，我在吃着饭呢，我给战友发录视频，我这儿吃啥呢。我说好啊，直播。就这我就直播了。还有一个，很多有椅子的战友问咋办？咋办？有些特殊情况的战友问，我说咋办、咋办。刚才说了，今天的直播就这么发生的，完全乱聊我完全没准备，啥都不说了。共产党是玩球蛋了，完球蛋了。啥都不说了，阿弥陀佛！啪啪啪（击掌三下）！好，就这样，今天。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1510/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1510/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
2021年1月19号，尊敬的战友们好！你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？在这乱蹦..乱蹦..乱蹦..兄弟姐妹们好！2021年1月19号,想想现在还距离明天的1月20号，也就是大陆时间今天晚上，就开始了所谓的总统和平顺利的过渡，说这几天共匪非常紧张，全世界最紧张的就是共匪，这几天据说各帮派频繁的开会，又碍于病毒怕传染上，各种法儿都用出来了，各种所谓的老同志..春节前，聚一聚，聊聊病毒啊，分享一下健保的经验啊，谈谈现在国际形势啊，各种说法各种理由相聚。
但是共产党都充分的认识到了，接下来的共产党的日子怎么过，经济能撑得住吗？真的是温家宝、贾庆林这封信写得太好了，这个疫情危机，所谓的疫情经济，还有一个疫苗经济，会不会变成疫苗危机。病毒真能控制住吗？这样下去的中国靠生产，靠廉价劳动力的中国社会，都不上班，这个国家社会能撑下去吗？现在所有的电厂、交通、大型的公共危害、公共突发事件，爆起，因为大家都没心工作，不让上班，病毒。更重要的事情，现在香港已经成为了整个是寒蝉效应。
无论是广东，无论是上海，再加上国内这些大老板消失、被抓，迅速的将被国有化。以国有化的名义给掠夺家族化，这种寒蝉效应，从外到内，从南到北，从东到西，像冰裂一样、冰变一样，迅速的冻结了整个国内的经济和社会和私人经济的信息，然后有人提出来，要在明天20号之后半年时间和美国一起，要把川普总统的这种不确定因素，给干掉、抹平。指望谁？要指望美国，要把美国的钱拿回自己花去，要靠美国市场效应和美国的再启动的贸易，和强大的共产党一直这些年来所有的一切所谓的强大，就是中美贸易这个逆差，要重启中美贸易逆差，靠中美贸易经济把共产党的经济继续强化下去。
大家想到，要花六个月要把川普总统的MAGA组织要变成犯罪组织，或者是非法组织，把川普总统给弄成永远不可能在政治上再回来的人，把他的家族都给他灭掉。然后就让拜登总统..他们的拜登总统，他们认为能控制的，控制着整个美国经济，你看这野心大的，自己家着火了，先不扑，先上他家去，把他家老大拿下，然后咱住他家去，把他家的钱、房子都给咱，关键是你回去的时候，你家还在不在了？病毒你真的说控就控制得住吗？真正的中国的这些企业家，真的都等着王健林、叶简明、肖建华、王健、马云…都等死？我不相信。
还有这些家族真的就等着以国有化名义把资产都拿走？俺也不相信。香港就在这继续等死？把香港真的变成臭港？死港？我也不相信。欧洲现在已经是被你强奸的已经是..假喊高潮了，是不是？跟着你玩了，你觉得欧洲就这么继续下去？明年？我更不相信。然后到美国来，你控制拜登？控制美国经济？然后重启中美贸易，你的所谓的逆差经济，让你再强大下去，迎接你的共产党100年，要给我百年送大礼，要从起美国强硬的中美贸易经济？我决不相信。即使拜登本人都不会这么做，我都不相信，我非常不相信。这几天所有人都想见伟大的习主席，要论证百年大庆咋办，现在美国咱也搞定了，真正的2021年的计划是啥？都说见不了…看到的都是批示，传的都是画，见不着。这个路德怎么搞的，把这习主席给整没了，这路德访谈..
再一个兄弟姐妹们，想到了没有，大家最近看到了没有，粮食危机在国内，在今年5月份以前，这绝对是个挑战，等着美国进粮食哪，等着阿根廷进粮食哪，这几天就开始勾兑了已经，说要从2月底3、4月，大量的进粮食，大家记住这话走着看啊，据说头两天已经定下了具体的数据，把买美国的现在的一些粮食，还有一些存的粮食，所谓的战备粮，作为重启美国、中美贸易的重新开始，大量的买美国的猪肉，买美国的海鲜，只要是明天之后大量的采购、大量的外宣，大外宣第一件事到美国，买东西，买买买…买到美国不好意思，还得跟中国好，记住我的话，看着啊..就是用来买买，忘掉川普，用买买买让美国老百姓呼吁，和中共重归中美贸易经济，然后用买买买到欧洲、到阿根廷、到加拿大把孟晚舟给买回去，说孟晚舟马上放，昨天已经得到消息说，孟晚舟马上要放回去，20号以后马上放回去。
孟晚舟放回去，加拿大重启，对加拿大进行一个叫做战略性移民，接下来的3到4年，对加拿大要做五百万到八百万的移民，用移民陈兵加拿大，在美国的北部直接面对美国，这都定了，然后用买买买把整个这些国家关系全买回来，现在准备好今年要多少钱呢？说要花4000亿美元把中共在国际上的贸易和关系和形象，用钱给买回来。然后俄罗斯北部，俄罗斯对中共要一系列的所谓的，各方面友好政策会推出来，然后再去对付日本，对日本也是买买买，许诺，然后让日本大量参与中国国内的市场开放，实行贸易下的本地呼唤，大额的，答应日本原来2500亿现在改成3600亿了，大家看着吧，接下来的几个月，你会看到共产党用钱买通世界，用钱把自己灭罪、消罪的时代..
看着吧，你们相信能发生吗？你们相信他们能成功吗？战友们？信不信？咱走着看，莘县阳谷县搭县，咱走着看！兄弟姐妹们，真正的灭共的时代到来了，走着看吧，明天上午9点钟GTV直播，我的频道和秘密翻译组，咱们所有的爆料革命即时翻译直播，欢迎战友们及时观看，好戏登场！一切都已经开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1411/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1411/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放歌曲Take Down the CCP）
来啦来啦来啦，声音咋样啊，声音？喂．．．没声音，有声音么？遥望星空，声音声音是有的。是对口型么？不同步，战友说不同步哎。有回音有回音，不同步不同步，有回音还是不同步，还是不同步、还是不同步。现在同步么，现在同步么，现在同步么？现在我发现麦克风可能对准了可能就就同步了啊。现在同步么，现在同步么，现在同步么？中不中，中不中？还是不同步，还是不同步，好点了还是不同步。咋弄咧这是？啥子情况嘛？嗯？啥情况？啥情况吗？咱还不清楚……教室里太多故事了，从小就跟老师老谈恋爱，一说教室这词记起来了、勾起了回忆了。哎呦妈，这一下就那么多人，哎呦我的妈呀，很多人说没有收到通知，但是呢现在看这，刚一上来，呱唧就8千2了，你这还了得了吗？对吧？1万零了，1万零2百零一了。还是很多战友收到通知的啊，是吧？同步了吗？现在同步了没有？声音同步了？同步了啊，啥情况这是？约翰叔叔今天是咋回事？约翰叔叔你在前面显示的全屏不要双屏好不好？现在前面电视上。对啦，你看这个……现在七哥在教室里直播呢啊，正在想着跟老师谈恋爱的事情，给老师写情书，呵呵，坏了这小孩儿在这儿不该这么说，儿童不宜。
声音同步了啊，声画同步了啊。昨天战友现在网络上最火的一个词儿“认钱为爹”啊认钱为爹的时代啊，然后第二个就是郭美啊，我女儿郭美的声音第二个热度，刚才发给我，第二热度，是啊我们郭美声音好听，让爸爸最开心的就是女儿的’’’
……所以你看这个电视上该显示出来是即时直播知道吗？原来说不要了，但这样也行，我能看到即时，但是我觉着这个大电视的效果是好的，Ipad效果就没那么好，是不是约翰叔叔又在那捣啥乱呢在那？你看我站起来啊我站起来……这不是脱裤子呢战友们别想这个，别想歪喽，G-Fashion、 G-Fashion、 G-Fashion啊。这个感觉不错哈？这声音同画吗？……（网友：七哥又对啦，美国一定会取消230条款，这意味着什么？美国新闻结构一定会发生巨变，随后会诞生新的金融方式，一旦取消230条款，上万亿资金将砸向咱G-TV）……中，说对啦，对啦。（继续念战友的名字）这一会儿就26万多啦，现在是声画同步吧?(文贵先生给战友发语音：说什么大恩永记心中啊，战友你得病了就应该听话知道嘛！七哥在直播呢，不能跟七哥说什么大恩不大恩的，咱救的战友多了。只要是战友，咱就是一家人，你有病就是所有战友的困难，大家会救的，放心吧。)……天啊，吓一大跳，这是私人对话！哈哈。七哥没有什么秘密可暴露的啊，七哥从来没有啊。对啦，从昨天我就郁闷啦，睡不着觉。一个这么大的，人类的希望G-TV竟然声画不能同步，还想征服世界，吹啥啊，吹狼蛋了是不是。
咱现在说说今天这个，亲爱的兄弟姐妹们，今天看到这个佛吉尼亚，佛吉尼亚法官拒绝了川普的什么团队。我告诉大家，请大家一定看木兰翻译组。木兰翻译组要把七哥预测的整个大选的结果，滑稽是什么时候开始说的。而且最近我又是怎么说的，二十七天出山后我又是怎么说的。最后一定要看美国的副总统、一定要看副总统，一定要看参议院、众议院。268、268，然后众议院，副总统。这里面的话，七哥不能说透，这场戏大啦！哪向大家想的那么简单？ 今天你就睡醒听好消息——川普赢了，那叫滑稽吗？那叫奇迹。七哥啥时候说美国大选会有奇迹了？滑稽！现在只滑还没稽呢。没有一个人敢讲，等一会我们路波切、我们的Dr.博、我们艾丽妹妹，现在艾丽是我们全家的最爱啊，都爱听艾丽说话。这个艾丽、冠博士、我们的冠博士、墨博士、我们的Dr.博博士、讲的非常好。从来没有人敢大胆的说过，华尔街那绝对是共产党的走狗；好莱坞共产党的狗中的狗、懦弱的 狗；这个硅谷是小狗的狗，简直垃圾；所谓的严肃媒体就是吃垃圾的狗。但是不要忘了，美国法律系统、甚至法官被蓝金黄的、被威胁的，可能比这还严重。如果这次美国叫MAGA——MAKE AMERICAN GREAT AGAIN!美国再次伟大！如果这次不解决深度的问题，美国司法系统被蓝金黄，甚至过去参众两院的议员被蓝金黄，不解决美国情报部门的蓝金黄，华尔街、好莱坞你算个毛哇。美国人就没有安全，世界就没有未来。就这么简单呐，还想啥呢？
现在好几个州，这个州长都在讲述。大家知道美国这个法律系统、美国的选举制度，州长你只要一个不确认，这个总统选就白选了。最后就到什么？到众议院表决去、到众议院表决去，选出总统。哈哈…到那时候就热闹了！到那时候就热闹了！各种力量全都出来了。那就是最后谁捏着，谁有本事捏着所谓的美国这个国家机器核按钮，到底谁是沼泽地的力量就全出来了。
所以说到那个时候，你才能看到真正的较量。我们的路波切现在楼的很辛苦，我们的博士团。所以说兄弟姐妹们，还有这个股票市场，大家你们看这个股票市场的时候，大家你们要看到股票市场有什么变化，不是降的时候就是川普赢了，也不是大升的时候是川普总统赢了。一定要记住，看看我们这个推特上有个叫做政经财经，还有一个财经真相，那是绝对专业的。这个外国人中文写的很好，中文写的很好啊，分析的很到位，这都是坐庄的。只要是懂的都是极少数的，为啥百分之一的人控制九十九的财富？就是百分之一的人，他比你懂得游戏规则，他会操纵还控制着权力。它往上涨的时候，那就是割韭菜的时候；往下降的时候，就是让你彻底完蛋的时候，上下都是你输。千万别跟美国的机构玩，美国金融股市不是个体的，都是机构的。姐妹们别玩！你玩不起！你像凯尔巴斯买的那个港币，现在50%都没了。你投了1块钱，50%都没了，你还得交管理费，你赔钱、你还得交管理费。当时战友们这个要投、那个要投，你能冲动吗？你凡是贪的，想贪那个二百倍的，那这回都贪没了吧。但最终能不能赢啊？最终我觉得肯定能赢，关键你能不能坚持到赢的时候。
一星期前，河南的几个朋友给我说，七哥，河南永煤、还有河南信托、还有什么原来的证券的股份、股票。现在我们能卖，我说卖多少钱？他说人家给50%价格，我说你赶快卖。我说你卖了50%，你要能卖掉。七哥，未来你到了国外来，我奖给你点钱。但你不卖，你什么都完了。结果这几个兄弟都是跟了七哥多年、听话，“啪”一下，股份全卖了。还不错，真卖了50%，就有人贪那个50%，但是没想到这几天股份什么？一毛钱、一股都不允许你卖，冻结的冻结，不让卖的不让卖，卖也是零。多少钱呐！兄弟姐妹们，有的抬高价利，五分利买这股票啊！五分利是月利呀！一年是60%的利息啊！所以贪字，贪嗔痴慢疑，贪者必遭灾呀！不是你的，你弄你家去了；不是你的媳妇，你弄你家睡去了；不是你的钱，你拿你家去了，你都得倒霉。结果这股票，你想占他50%呐！
想想战友们，头段时间多少战友给我发信息。你们感不感激七哥？四月份、五月份的时候，多少善良的战友：七哥，我授权你加入到凯尔 巴斯基金，做空港币基金去。200倍，我认。我说不可以，我不能让你冒这个险。很多战友找我，我要投7000万，我要投9000万，我要投2亿美元，请你帮我投，不可以。而且让我联系凯尔 巴斯，我说也不可以，我一个都没有做。战友们，那几十亿美元呐！战友们拿着现金，要相信我文贵来了。其中一个搞煤的、搞煤矿的战友，一家人被人家干走了50%的钱。好不容易跑出来了，还想赚快钱呐！我说你以为挖煤，你赚了几十亿美元，把你家差点没弄死，还想赚快钱呐！赚快钱就倒大霉，你知道吗？在想啥呢！结果好，现在是感激不尽了，都完了嘛！湾仔码头，这事七哥记得。湾仔码头，这事，我是太记得了。这谁说的，这事我看七哥就是不帮，太伟大了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，七哥给大家从头、几年爆料说的话，这是核心。千万不要贪，你想、你觉得让你花两辈子都花不完的钱，你不要贪，多可怕。咱那个战友，十几亿美元要全砸进去，不就全完球蛋了嘛！你哭都摸不着门。
哎你看，我后面这几个都漂亮，是吧！那花是你七嫂子给我放那的，那个灯也是你七嫂子放那的，是吧！那个杯子也是你七嫂子放在那的。那酒是你去嫂子喝的，不是我的，当然是她的了。这个是昨天。七哥喜欢花，对啦！你七嫂子知道我喜欢花，所以就放花。所以，你七嫂多大度啊！这女人知道丈夫喜欢花，还给你放花。一般你喜欢花，都给你花捏死了，捏烂了。你喜欢花，一个花都不让你见。蝴蝶兰，是没错啊！我一回来，七嫂子给我买好多、好多花，都是我喜欢的花。没事我自己看那花，特幸福，是吧！你自己买的花没啥好看的。这个女人给你买的花，你看着比较享受，而且还得买你喜欢的花。
所以说亲爱的（兄弟姐妹们），今天本来不直播的，试试音话同步，因为随时准备大直播。就是在这美国大选，很多战友刚才发那么多信息，我没法回。咱们大陆的（战友）一醒来，“哇，又这样！” 你别一惊一乍的！他这个美国这个游戏，它只要开（演）下去，一、各州的联邦法院，他得斗一波儿，基本上川普都得输、基本川普都得输！然后各州的听证会，就是当地的立法委员会、就是咱们人大代表、听证会，川普几乎都得赢！最后就打到Supreme Court，就是最高院，打到Supreme Court，打到最高院的时候，川普赢的机会在百分之九十。但是赢了可不会宣布你川普赢啊，他不会宣布“川普你就是总统了”。甚至有可能12月14号宣布“拜登是总统”，都是有可能的！但是他倆最后的（时候），川普这个由于这个官司，由于这个一个有利的判决——有一个州说“我不承认他”，那没用了。就是拜登也不是总统，川普也不是总统。几乎12月14号，川普被宣布当上总统的可能性在百分之五，宣布川普百分之五、宣布拜登百分之九十五。另外一种可能，他倆都没被宣布。那他倆到哪儿去？到参议院去！参议院最后的就是到1月20号之前，选出来一个总统。那时热闹了，那时就热闹了！到那时侯才知道谁是总统！所以说，不管如何川普得干到1月20号！你的心脏要经历的这个过山车。12月8号是个、基本上12月7号到8号，基本明了“谁是总统了”！接下来，往啥走、什么程序，基本也没啥意思了。到12月14号，你基本上你也就落听了。接下来玩的游戏，都是游戏！然后到1月20号，那肯定就是那一分钟宣誓是最根本的！
但是，川普总统百分之一万是总统！这里面儿有什么可能？突然间某个大法官做出了决定，和诉讼当中更加有利的证据，比如说方证的李友抱着个肝儿来了，（说）“俺是李友，俺来自方正科技、北大” 把李友掌握的秘密说出来了；比如说，多米尼在伊朗操作的人、和在国内操作的人、在加拿大的那几个人，出来作证了。那直接就把人都抓了，川普总统就宣布了，这种可能性也是有的。但是比较难，比较难呐，比较难！还有，听说啊某位美女最近跟相关部门联系，说自己是那个帮助…,你像这个明尼苏达（州），明尼苏达是没有用多米尼的、明尼苏达没有用多米尼。但是可能是20万的选票，现在被弄出来是假的、完全假票。那这个20万假票要认的话，那川普总统（在）明尼苏达就赢了。那这个赢了，将大大有利他接下来的案子和判决。
所以说战友们，这个滑稽刚刚滑、到稽。所以说，战友给我发了这么多的信息，我没法给你们回。那么战友们要记住，这就是咱们要学习的最好机会呀！结果都已经知道了，就是你相不相信！贪嗔痴慢疑，那个“疑”，我们的痛苦绝大多数来自于“痴”和“慢”和“疑”！当然啦，“贪”是灾难的根本！“嗔”就是大家都有的毛病。但是，过于贪、过于嗔，那必定倒大霉。这个“痴慢疑”，几乎是每个人，都不相信嘛！事实上，你根本不用管这些，一会儿“噢！Break News！Break News！法官拒绝了什么。Break News！什么什么，啊，什么好事儿，Trending Post，他们这个都是闹腾。包括这个朱利安尼市长，他是英雄，一生中没有输过、从来没有输过，大事儿上从来没有输过；（Shanny Paul）一生没说过假话；那个(Jenny)，那一生中也是战无数，曾经反川普的人；而接下来还有好几个人，马上又站出来几个大律师。这川普总统是百分之一万的赢，什么时间赢、什么方式赢、就这么简单。
所以说，你们看你们七哥这个脸是不是、这个帅气的脸，你七哥永远告诉你真相，不能赢就是不能赢， 赢就是能赢， 谁也不行。你们给我发那么多信息， 我回不回呢？ 怎么回呢 ？没法一一而回。…没办法，七哥就是喜欢看自己 ，怎么办呢你说，咱不要脸的时候越不要脸出水平了。兄弟姐妹们、战友们，你们刚才发的信息，一会看路波切的节目有重磅解读，又是重磅中的重磅。
还有一个就是买G-Club的战友们，说什么时候能收到礼物。我再告诉大家 ，我们已经下了单了，下了数以千套的。包括唐平妹妹的、还有威廉王的，我都已经下了单了，确实漂亮、确实漂亮。我得赶快弄一套戴上，纯银啊、百分之百的纯银啊，是筑刻雕出来的，那都有工价的。咱卖的太便宜了，同样的东西在提伏尼都是一万多美金，而且在康姆哈姆都是一万多美金。咱们卖三千多美金，太便宜了！你想战友们，买了五万卡的G-Club，送你一个手链、两个戒指、几千美金，等于返回去百分之十，我的天呐。那你想想买一万、两万的，也是百分之十，这个真不得了。是从11月3号，大家记住啊。送的人只包含11月3号到1月20号，这个期间买的送，其他的不送。如果是邮寄给你地址有问题的，请和各农场联系、或跟G-Club的联系热线。咱们G-Club的服务热线24小时工作，是在凤凰城24小时工作、随时工作。
兄弟姐妹们，这个是说到要做到的，确实很贵 。我那天说完了， G-Fashion的人真是不高兴，跟我说价格的时候说 ：郭先生，我把账单发给你，你建议完了。我说我呼吁、我当你代言人，帮你卖G-Fashion、卖G-Club，你凭啥不送啊 ？确实他们三个律师建议我取消，不能送 太大了。“我一辈子没见美国人送这么大礼物。”我说你美国人有GClub吗？你没有G-Club嘛，我们不是有G-Club嘛， 对不对？所以说送就得送 ，11月3号到1月20号截至啊。你们看盖特吧，明天会推出来，啊不行，得下周二推出来专门给你们戒指的确认的奖励，千万别忘了，这个是一定的。大家很多人问我， 我再明确了。
另外战友们，在如果你的G-Club买的不顺当、买的不顺、 在网上付款不顺当，可以通过当地你加入的农场、或者你相信的战友和农场主，由他代买代付，都没问题。只要我们推出去的农场、承认的农场都算数，我们承担责任。所以说回答完了，G-Club可不可以在农场买？可以。是不是那个奖励真的有？真的有。11月3号到1月20号，这个细节我已经不再说了，你们星期二看出来视频和那个细节都是有的，这确实是一笔大的花销。
那另外，那个项目是不是结束，10月30号结束，个别农场可能给延长一段时间。G-TV椅子的已经是确定完，G-TV现在要退款的，Sara那里、在整个在这个VOG的所有要求退款的，正式在上周被批准，ESEC和检察院办公室同意退。钱在账上人家Sara钱在那搁着等着退，钱希望退，很快Sara全给你退完。需要退的VOG的，你赶快找Sara，都给你退了，赶快要求，别犹豫，都给你退了。我们在G-TV原来的这些人要退的，马上也……我们正在等通知啊，只要是通知一下来，马上给你退。其中的60个人，现在80%的都转成各农场去借款去了，然后剩下的全部给你退回去。所以说G币、G-Coin通过各农场……通过各农场买的G币、G-Coin，就是你通过转，你有几个选择，通过各农场给你解决，其他全部解决了，包括苹果的、苹果的买的G币的啊。兄弟姐妹们，中不中？说了算，说了就兑现，这就是对敌人小平头，不服咱就干，对待战友说了就算，这就是咱爆料革命。国内的任何战友，你们的付出和你们的信任都不会让你们失望。
从昨天到今天，很多很多战友都在问我，怎么能继续投资G-TV，好多好多人啊，我没办法一一的回战友们，G-TV的投资已经停了，下次第二次私募要在几个月以后。我相信你们都知道了，美国总统推出来，因为美国国家的安全，必须停止美国230法案。一年前我就说过、两年前我也说过，爆料革命这是个照妖镜，会照出西方被共产党蓝金黄、和共产党勾兑的一切的妖魔鬼怪。那些所谓的严肃媒体、所谓的中立媒体，全部都得完蛋，推特、Facebook这些、Google都得完蛋。那你想想230法案完了，G-TV、G-News、我们的盖特，那可以上万亿的价值在等待着我们。所以很多人都不是傻子，都想来投资，请和各农场联系，各农场会给你们答案。所以说战友们，我没办法一一给你们回啊，我没有办法一一给你们回，请和各农场联系，好吧，兄弟姐妹们。
所以说兄弟姐妹们，你们所有要回答的问题，我不能一一而回答的，请大家不要介意。这个我在这给大家说了，你们要投资G-TV，我是完全可以理解这种心情的，但是最大的利益应该是给我们最早G-TV椅子的。然后很多问G-Coin、G-Dollar怎么办？我再回答大家一下，请和各农场联系。所有G-Coin，就是虚拟货币上线那天起，就是在市场上流通了。你那一天买的，你第二天就流通，它涨了你就可以卖，跌了你也可以卖，你就流通，你就换新钱儿、换新钱儿。而且是世界上唯一的一个货币：以黄金挂钩的，作为储备的、作为黄金储备的、有黄金储备的，唯一一个、唯一一个在G-Fashion可以买实物的。未来也可以在全世界、很多去由各农场联系，想办法接受我们的G-Coin。像日本的你洗一个那个桑拿呀，像新西兰你去买花啊，荷兰去买郁金香啊，是不是，澳大利亚去这个，去买那个澳大利亚农作品啊，是吧，是不是到这个凤凰城，你要干什么，都可以！
战友们由各农场拿着我们的授权，去找各种商家，从酒店到飞机任何事情，想办法找合作商、接受G-Coin。但它是世界上唯一一个G-Coin，立马在全球使用的，就是我们这一家，黄金挂靠本位的唯一的一家。另外它还有个公币——叫G-Dollar，G-Dollar就是你拿1美金买的，永远不会跌、永远不会降。就是你拿1美金进来，你随时永远可以拿1美金走。所以说它是1美金1个，永远不涨不跌。那么你占便宜，比如美金跌了，那你就赚了；美金涨了，你也赚了。那你看你怎么理解，是吧。
所以，那个从G- Dollar里边那个账号，因为都是APP嘛，随时你可以转到G-Coin去、虚拟货币去。从G-Coin里边，你从市场交易你随时可以再回到G-Dollar来，世界上独此一家。就是我告诉大家的，G-Coin、G-Dollar就是美联储、就是证券公司、就是储蓄银行，就是市场大宗货品的敏感的、这个标准衡量器，世界独此一家！就咱们。所以说，所有的第一批G-Coin不会对任何人，只会给最佳的、第一GTV的椅子，和参与后期借项目的，还有一个就是G-Club的会员、还有就是我们的各农场主。这些东西都会给各农场主去，由各农场主分给所有的战友。而且，我再重申一遍，美国、加拿大不是不能买，是可以买的。但是呢，这个G-Coin、G-Dollar得在美国申请执照以后才能买，因为咱现在执照还没有批下来，所以现在要买的话呢，去澳大利亚、瑞士，或者欧洲其它国去买，具体第一批能在哪国买，请和各农场联系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1335/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1335/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外啊兄弟姐妹们，这个咱们全球的灭贼行动，依法灭贼的行动，大家辛苦了。昨天我看到
在加拿大的高冰臣，这孙子挺搞笑的，住在灵堂里面，啊，这个战友们依法抗议，包括最近这个曾红庄烈宏是吧，这个这个天天骂我们战友，污蔑我们战友，还侮辱我们香港同胞。现在咋了？必须的啊，让美国人外国人知道他是干嘛的是不是？还买了个宝马，宝马钱哪来的？是不是，宝马钱哪来的？依法灭贼，这次我们要看到，到底哪个战友有行动力，到底哪个战友真心真意的相信灭共，到底哪个战友未来能和战友站在一起的。
有些战友就是因为，你恐惧是正常的，但是你恐惧到了一个不能，也不能够未来和我们站在一起的这种能力和必须的勇气的话，那你不可能使我们的战友。我们长岛哥是最明显的人，就几句话说完行动，啊，就到了这个抗议，把抗议整个过去欺民贼民主民运人士搞了几十年的，那种募捐抗议，骗捐抗议行为一下子给改过来，把中国人的形象从华盛顿，和华盛顿的战友一起美东区，彻底改变华人形象。然后是我们的澳大利亚、日本。加拿大、英国等一系列的改变，这就是行动力啊。为啥让长岛哥当全球喜马拉雅联合委员会啊，言必行行必果，为啥老班长啊，老班长话说的最少，说到做到。共产党派间谍上大街了，被老班长追的到处跑。在法律国家，他能怎么着你啊，他可以耍流氓，你不可以保护自己啊？你连这都不能保护自己，未来怎么和战友一起战斗呢？咱怎么叫战友，咱不叫酒友，不叫懵友不叫骗友，啊，或者像欺民贼那样叫欺友。我们叫真正的战友，战友，依法战斗在一起，专门跟坏人、犯罪分子包括这欺民贼，辱骂我们战友，啊，骂娘能骂两三年的人他没事，我们上街依法抗议就有事了吗？这是西方民主国家，每个人都有人权，每个人都有义务权利责任，揭发对社会可能造成伤害，啊，任何一个坏人，依法抗议。乖乖，这笔刚才写的非常好看。看着是普通笔，签了好多文件。所以说兄弟姐妹们，看到今天这美好的日子，看到共产党被打成这德行，我们的英雄科学家这场战斗，兄弟姐妹们，一定不要让自己一生中永远不会在有的这样的机会，共同灭共，为良心而战，为中华民族而战。
我这太多话要说了，这歌声响遍了全世界啊，tack down ccp 沧海一声笑啊，啦啦啦啦啦啦。已经火了，所以说兄弟姐妹们，我得去开会去，这会议期间，已经录了一段了，这又给你录了一段，战友发信息我没法回抱歉啊，是在是太忙了，真的是忙晕了，今天穿的新西装，大家没看明白，这几天穿的都是新的，这个是每天穿这身，没钱啊，借钱买的西装啊，没办法，呵呵呵。啊，这些律师，每天十几个律师噼里啪啦噼里啪啦的，这就是西方的文明国家，来了来了都来了啊，谢了兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1302/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1302/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
能听到说话吗？兄弟姐妹们？有声音么？（加战友）声音怎么样，战友们！亲爱的兄弟姐妹们好！亲爱的兄弟姐妹们好！声音很好，视频效果如何？咱一会就没灯光了，乖乖。意思晚霞很漂亮，天黑了，咱就不能播了。太阳已经去了东方，去到了我们的中国。
G-TV刚刚更新，很多功能已经很稳定了。这个我们已经把螃蟹这个王八蛋这个埋的毒尽可能的找出来了。对了，今天七哥穿短裤，瘦裤看见了吗？看见了吗？看见了吗？你们老说我不穿瘦裤子，我穿给你们看看。看见了吗？穿瘦裤子了吗？看到我穿了吗？这就是咱G-Fashion、G-Fashion、G-Fashion啊，你看看，哟呵，哈哈哈，直接掉海里面了，老舒服了。哎呀，蓝天白云哪！兄弟姐妹们，漂亮吧？所以说天下咱得靠不要脸，知道了吧，就咱敢穿。战友们说：文贵，为啥你从来没有，秘密翻译组本来要问我为啥不穿瘦裤子？我说没有不穿瘦裤子，没有啊，那就穿给你看，战友们现在你们看到我终于穿了吧。战友们得活得自信，知道吗？这穿就这么回事，是吧，相当的好啊，对不对？专业摄影师，照得老好了，那姑娘照得老好了，老好老好了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个世界上什么最重要？活得真实最重要。只要你真实了，没有什么东西能打倒你，有啥怕的？是吧。你看看美国司法部的文件，出来以后这多大的影响啊！咱们战友们要转推。结果咱们战友傻乎乎的，你把那个华尔街日报放到你推下边，人家转推的都是你啊，是不是？你得把华尔街日报它得点那个下面，人家本来就黑咱，结果咋黑啊？咱点一个，人家给你盗仨，一会儿上去五千、一会儿下四千、一会儿回到三千。大家战友很聪明，玩那么多年社交媒体了，把人家华尔街日报放到你推下边，一点都是给你转推去了，唉。高处不寒进入了房间。
哇！真是，你看这个月亮，红红的夕阳、安静的大海。今天特别搞笑，今天特别搞笑，今天下午的时候有一个重要重要的电话，打进来了。关于《人民日报》几版登世界人民的公敌叫蓬佩奥。这个蓬佩奥咋是世界的公敌了？很多人问我的意见。我没啥意见，我有啥意见啊？屁屁很翘…（加战友）这个咱G-Fashion啊，（指着上衣）G-Fashion啊，这个裤子G-Fashion啊，这个袜子也G-Fashion啊。这每天的设计，哎…我这会儿看不了，我这手机没有，我让你看看这个G-Fashion的那个…。所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们的G-Fashion你们绝对会震撼、绝对会震撼，绝对会震撼！昨天我又看了新的休闲系列出来，哇…我真感觉得太牛了！真是，灭完共以后啥也不想干了，直接就是…你看这，哎哟，你看这，这个舒服，是吧，什么人都可以穿，是吧。真是，灭完共以后，就是搞时装这个好。隐居深山搞时装，非常有意思啊，搞时装这个事儿有意思。跟设计师在一起太开心了，每个人都在讨论着美呀、享受啊，是吧？啥感觉呀？对不对。你就要真实，是不是？真实的面对人生、享受人生。再过十年啥样，再过二十年啥样，是不是？你看这衣服的舒服。
哎呦（郭先生被船晃了一下）我这动作可以，练过功夫吧，马上歪了一把抓住。注意安全…一把抓住了，厉害吧战友们！莘县阳谷县搭县那不是吹的。跟战友们聊天太开心了，我说实话，我跟战友聊天时候是最开心的…（加战友闲聊）兄弟姐妹们，我跟大家聊天的时候是真实的文贵，展示的更加真实的文贵。
所以说什么叫自然，你看我这个脸对着那边光，脸上就是这样，你一背过来就是黑的。所以啥叫自然，这就叫自然嘛。我发现这个号可以再加这个样子会更好看，是吧？这个亲爱的兄弟姐妹们，哎呀真是太多好事了，太多好事了！我们英国的一个战友昨天给我写了一封信。（加战友）你这深更半夜的让我看这封信吧，哎呀哭不得、笑不得。把我近几年来的变化给写的非常的准确，我自己都感觉到，我都没有你那么了解我。感谢这位战友啊，但是最后那句话我绝对接受不了。我们灭共是为了更好的生活、更体面的生活。今天加拿大喜马拉雅农场，加拿大农场老江、文枫、还有我们这个加拿大金融小组，为了捍卫自己的权益，在加拿大走向街头，冒着病毒的危险。如果我们战友谁染上病毒，咱非把这个加拿大政府给他告死不行。这帮王八蛋简直的，加拿大蓝金黄到了极点。完全是胡扯，找一个小镇，小镇叫什么省，乱发函、乱讲话。但是在这之前很多人都是共产党的，所有苗头都对准老江去了，我从来没说过。但是掩护了其他战友的成功运作。但是我从来没告诉老江，老江都已经在机场了才告诉我，我不要求战友做什么，我要求战友就不是我了。（加战友）
所以说当他在机场的时候：“七哥这回不会误机了。”我觉得老江不管七哥说啥，老江对七哥的信任没打过折。他有时候这个脑子跟嘴不太一致，他这个脑子比嘴还好。但是他不知道咋着，说着说着就说差了。但是文枫——我们有一个就是少说话的文枫，真的不错。（加战友）所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是为啥呀？就是一个人最终你真的假的，你是瞒不住这么多战友的。如果我们这上成千论亿的战友能被谁给骗了，你也太小看我们了吧！你骗得了一时，你绝对骗不了永远，绝不可能。哪个王八蛋不被我们揭穿了？鸡腿潘、庄烈宏这个孙子、那个小变态人，是吧！还有那个曾宏这个三姓家奴，这帮孙子！还有螃蟹这个孙子，最后不都露馅了嘛！哪个不被露馅？对吧。都露了，是吧！
加拿大有人提前做好埋伏，伏击我们喜马拉雅加拿大农场，他做梦都没想到。在历史上最重要的近期的二战当中，中途岛战役美国人干了一个什么招？就给三本五十六一个假象，你把我引到中途岛去，你把我美国歼灭是吧？好。美国的航空母舰三天内、三天就恢复了，然后全部驶向了中途岛。到了中途岛以后，日本鬼子、当时的那日本军队三本五十六还在那想啥呢？还在天上转呐！结果美国人航空母舰没咋飞过，竟然能把方向给飞反了。最后在天空中，真是天意呀！发现那个蒸汽中，映照出了日本的航空护卫舰。“叭”过去了，改变历史啊！这个时候正好，他犯了一个巨大的错误，他把那个飞机给换成短程飞机，往里边换飞机的时候，“Kua kua”给歼灭了。那场美国人靠掌握的小人物给的情报，说日本要在中途岛伏击美国航空母舰。你想想我们这个加拿大就搞了个中途岛战役，就把所有的共产党的特务、共产党的所有的潜伏，还弄了这家伙几千万美元。还领了个…我估计这帮孙子被抓起来了。是不是！结果是没想到吧。(加战友）
所以说兄弟姐妹们，这个加拿大这场战役，咱打的漂亮。让共匪损兵折将，暴露了潜伏的特务，把加拿大的什么SC、什么证监会、银行全暴露了。而且我们真正的考验出了谁是真战友。所以说这一战干得漂亮，想干的事都干成了。（加战友）所以说战友们咱们要学会跟共产党……现在你们明白了以法灭共，司法部这个文件大家要转推呀！华尔街、以法灭共、以法灭共。美国的司法部是最高的法律执行机构，以法灭共。我昨天听说好几个欺民贼都被抓了，好几个欺民贼都被抓了。（加战友)所以说亲爱的兄弟姐妹们，好几个欺民贼抓了，他也不吱声了，有几个已经保释出来了。以法灭共！Nickle Lum Davis，你看我们路德路波切，他没说出重点。为啥这个文件只说到船上，给川普总统打电话就结束。就说到给川普总统打电话，Steve Wynn、还有Elliott Broidy、还有好几个大佬，一说到这结束。为啥？接下来就是接龙游戏一样，啥叫游戏？你知道就在说给川普总统打电话时结束了，没告诉你怎么打的，但我告诉你他给总统打电话了。下一个是谁？Nickle Lum Davis 完了就是Elliott Broody，Elliott Broidy完了Steve Wynn，Steve Wynn完了是谁？那个神秘的大佬。神秘大佬完了是谁？大选就完了，大选完了那得说说吧。
昨天民主党，美国民主党多少咱的朋友！今天下午，一个民主党的一个大佬，大佬、大佬给我打了四十多分钟的电话。这位女士是克林顿总统和希拉里女士的闺蜜、拜登总统的好朋友，就关于民主党要否定一中政策、甚至承认台湾。战友们，过去3月的吆喝，口头、口炮没有这一句话管用。如果一中政策被否了，上海联合公报就废了；联合公报废了，一中政策废了，台湾就要独立了；台湾要独立，香港就要独立了；香港要独立，新疆就要独立了；新疆独立，西藏就要独立了，广东就要独立了。谁说过这个话？3年前郭文贵和爆料革命，还有我们路波切说过。我们是瞎忽悠吗？如果这些地方一中政策都没了，拜登（竞选）总统民主党的大会就这一句，一个政策胜过千千万。你们一定要意识到，那共产党就不是说你是非法政府、合法政府了，你就是犯罪集团了！想啥呢？民主党过去这么多年执政，最想把共产党灭了，因为它很清楚美国人和西方人…
战友们千万别忘了，这个病毒正在肆虐中。我们的英雄科学家已经说过多少遍了，“人类没多少时间了”。能有疫苗吗？胡扯、不可能，我跟科学家对话，科学家说：“不可能的，郭先生。”这个疫苗、共产党所谓疫苗，就两个原因：一个你造的病毒，所以你有疫苗。要管用，就一定是你造的武器，对吧？要不你怎么有疫苗，这不很简单？哪有我们家保险柜被人家偷了，结果你到了能打开。那不就你偷的保险柜吗？这不很简单的道理吗？第二，就证明你这个疫苗不管用。你拿这个疫苗想威胁全世界给你磕头，让美国人给你磕头。美国人不是傻子，结果又是啥？一顿胖揍。民主党能想明白了吗？民主党想明白了。老子才不跟你咋呼，我过去执政那么多年，被你忽悠那么多年也好，或者我跟你合作那么多年也好，只有把你给灭了，就像孟建柱、孙力军、王岐山，他想灭郭文贵，就是怕文贵知道得太多嘛，是不是。
昨天你看看路德先生，这个路德真有点了不得，我有点担心他失控了，你说他竟然跟令完成搅和到一起去了。路德先生你跟文贵在一起，文贵保护你，爆料革命会保护你。你要跟令完成搞一起，令完成那小子事可大了。那令完成是，咱爆料、郭文贵，如果郭文贵我是个核弹的话，那令完成就是个核弹的工厂。咱跟人家令完成比，那不是一个层次的。人家是在中南坑里面……，你们记得刘彦平跟我见面那个录音吗？说皇上——我们的习主席到勤政殿办公，那服务员谁能进去啊？只有令计划的人能进去——中办，进去以后拍照发给令计划，发给令计划同时也发给令完成了。令完成的家人在新加坡做生意呀，当年的多少电子大佬都是他的，是不是？多少电影公司都是他的呀？
啥叫“94文件”？“94文件”就是令计划掌握的整个共产党的所有的秘密。你说你路德路波切现在有点膨胀、有点膨胀，有点膨胀啊！现在国内爆料的都去找路德先生，不找文贵了，因为跟我联络不上。你想想这也正常，这也正常是吧？你像那闫科学家也不是找的我啊，是找的路德先生啊；那博博士我也没见过啊，是吧？那现在我们伟大的墨博士，哎呦墨博士一出口，这家伙厉害！我觉着墨博士是个神人啊，他肯定不是真姓。如果这个墨博士我听他讲话，应该是某个、某个系里面出来的，不是一般人，太了解了，太了解了。这个人最起码得是跟中共部级干部打交道，厅局级干部打交道的人，肯定的、毋庸置疑的。墨博士、赵博士、还有贯君他亲爹，你说现在整了一个博士群，你咋弄啊？失控了现在！但是我觉得路德先生要记住啊，咱现在重点是啥呀？是这个司法部文件、司法部文件。这下面发生啥事谁都不知道，你这路波切整这大事，你咋知道？很多战友糊涂、看不明白。(加战友）
我昨天才发现，我用了一个小号，竟然路德被我拉黑了，我们爆料革命的大丁被拉黑了，安红被拉黑了，Sara被拉黑了。你说这还要点脸不要了？就能把我最好的战友偷偷拉黑了。哇，这月亮，你们看看，这月亮，啊~，啊~，你看看，你看看，你看看，漂亮不？
感谢重庆、成都、感谢三峡所有战友发来的信息，太重要了！注意安全呐！我们在这看着这蓝天白云，过着好日子，真是心系三峡啊，心系重庆啊，还有武汉啊，太不容易了。共产党的流氓大家都没有想过，你们想象不出来。我快到时间了，我得给路波切让出来呀，到时间了吧？ 战友们，赶快赶快，咱给人家，现在路德先生要直播了，让路，让路，让路啊。一起为全世界人民、新中国联邦、全中国人民、香港人民、台湾人民、西藏人民祈福！阿弥陀佛！天佑战友。赶快给路波切…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，你说我都不知道，两年前在我这个船上，我一个朋友介绍了个女孩，说能不能上你船上实习实习，一个朋友的孩子刚大学毕业。说是一个他同事的一个孩子。“那来吧，是吧，没问题。”在那块干了也就两三个月，大家可能还记了一个高高挑挑的一个白人女孩，很漂亮很漂亮的，然后她走了。昨天我这上朋友家去做客去，结果她在那块呢，把我吓一大跳。哎呀，我说这么面熟喔，她说“郭先生我在这等你呢。”我才知道这闺女原来是人家大老板家的亲闺女呀。我的娘嘞，人家那么大的人物把人闺女送到我船上来实习来了。天呐！呵呵……咱也不知道，你说。
然后这闺女就在那块昨天聊天说，我们大概聊了一、二个小时。她说当时2017年、2018年最火的时候，就说是马蕊强奸案的时候。然后她说我看到那些什么公开的语音呐、信息呀，她说我看那绝对不是、那不是真的，然后她说我了解你。然后后来看了关于我的报道，她跟旁边说，“这绝对不是真的，绝对不是真的。”但是你说这孩子背后做了这么多，这么多事情我都不知道。这么重要的一个人家的孩子，她已经结婚了，她先生这个肚子八块肌肉、八块肌肉哇，而且是个非常非常棒的一个人。你说我都不知道，昨天我才知道。这个人千万真是别作，这人别作啊。这人永远要记住：对人要尊重。你都不知道哪个爷碰见了，你看他可能是勾腰搭背是吧，开一破本田车。你都不知道哪个是爷，你惹上就摊大事了！你看那越能咋咋呼呼的是吧，像那什么马云呐是吧，还有天天在社交媒体上天天咋呼的、把自己称为博士的、Billionaire的，都没啥了不起的。真正的是大人物都是潜伏的，我噻太厉害了。
你说战友们，你说我现在啊，你说我现在要不会讲点英文。我才发现，你说我不讲的英文，我这日子咋过呀你说。你说这quarantine你不能老带着仨翻译跟你在一起住着哇，你咋过呀你说？过去连个咖啡自己都不点，连可乐Cocacola我都是可可可乐，可可可乐都说不明白，你说给人家添多大的麻烦，现在想起来真是荒诞。真是一个富裕奢华的生活会让人失去一切的，包括你一个做人的本能啊。我突然发现我最近我这个英文，我发现我这是真把我自己解放了。头一段时间跟很多人，你像跟班农先生最起码需要翻译吧，现在就是大事需要翻译，平常只是嚓嚓的讲两下子，七分迷糊三分懂的是吧，甚至九分迷糊一分懂的。现在最起码绝对不需要了吧？然后最近我见这些人，每个人都夸我英文好。昨天，然后在我船上工作的这个姑娘，她说郭先生你英文太好了。我说你真的假的呀？她说真的你英文太好了。她说你现在英文怎么这么好呢？确实无障碍，确实无障碍。你看这不要脸的都这样了，哈哈哈……咱这英语就是靠不要脸战友们。
刚才我这突然要直播，就是中间有个战友给我发来一个信息：郭先生，我这忧郁症本来好了，好了就是因为爆料革命。但是这两天我这抑郁症又不行了，我看到这司法部公布的文件，我担心你、我要吃安眠药了，我看不到你直播我就睡不着。我这赶快直播，二话没有颠倒过来手机就直接就直播了，就这么简单。
我这英文好，你夸我啥，两样别夸，你夸了这会得罪人的啊。英文好那得多少人得气死啊，你把共产党中南坑人气死了是吧；第二别说我歌唱的好，要说我歌唱的好，我估计很多人都受不了。
咋说呢!咋说呢!用户342967七哥我也抑郁了，我们真的要下地狱了吗？哈哈，我们我估计下不了地狱吧。但是我可以告诉大家的，我今天我在这跟你说的，我今天早上现在我本来我跟科学家和路德先生约好通话的。我刚下健身的时候我想跟他俩通话，想想算了吧。为啥呀?我跟他俩啥事都很多机密跟他俩说，我要告诉他俩昨天晚上发生什么机密呀，他俩我估计真抑郁了。我估计科学家，科学家老可爱了，“郭先生，什么时候他们下地狱呀？”我的科学家生活中啊，我觉得她不化妆的时候比化妆好看。你说有时候就是突然我给她打视频，她也没有任何化妆，就是穿着睡衣就上视频了。然后路德先生永远是在厕所、永远在厨房。路德先生十次九次在厕所、在厨房，人家小蔡是最棒的家庭主妇，照顾三孩子。你说你老上啥厨房啊？他老吹牛说我自己健壮，路德最近太贪吃了、贪吃了，老是在厨房。人家科学家是每天没日没夜的工作，研究这些病毒和现在世界的疫情。所以说昨天他俩整半天，你说本来今天给通话的，别通了。因为昨天晚上跟国内的通话，非常让我震撼和艰难，我可以说。你们记住今天是8月23号吧。战友们你们要记住，有一天你们向我要今天8月23号和某些人的通信。我都是中英文的用谷歌翻译的，然后发给了很多人。有一些你们一定要要，一定要我8月23号，所有的战友们记住啊。特别是法治基金、法治社会的战友们记住，你们要记住我今天的记录，我回头我得转发过去，我得存起来，别哪天手机给黑了。
就是我得到的国内的这些消息，包括接下来发生的事，我给很多人分享这些信息。真的是我昨天半夜里边，我看到很多战友在说川普总统说，“我们可能会脱钩”。当然了，我愿意脱钩。我看这话以后，我觉得已经是一点点对我们来讲没有任何意义了，说实在话已经没有任何意义了。战友们你告诉我，他脱钩和不脱钩，脱钩能怎么着？没共产党了？现在脱不脱勾都是没共产党了。你以为脱了钩，中国人现在房子你都很值钱？人民币很值钱？
我昨天和一位战友说，中国历史上过去有银元、袁大头，后来有国民党的叫做金银券，实际上叫蒋币、蒋家的货币，或者蒋宋孔币——蒋家、宋家、孔家的币。当时宋美龄在曼哈顿的时候，当时是1998年，她跟我住的差一条街，我也经常去看她去。我老跟她开玩笑，我说你们蒋宋孔币就是国民党的币。她跟我讲了很多，这老人家了不得。宋就是宋美龄啊，绝对是宋家里边最优秀的，这个女人太不简单了，我待会告诉你。她也被邀请回国多次，邓小平就亲自也给她写过信，人家都有默契，你看人家永远不会说出来。专门找人写信让她看，说这信我得拿走，我不能给你。这是邓小平给你写的信。让她看，她在那儿摸都没摸那个信，就是搂了一眼说：“你带话回去我感谢他，但我不会回去的。”没有人知道这事儿吧？没有人知道。是她最亲近的一个人带着邓小平这封信说：“这是谁谁谁带来的，希望你能回中国去。”宋美龄就说：“我看了，告诉他我谢谢他，我不会回去的，我们永远不会说出去。”这就是有层次的人，永远不会说出去。你就像那个庄烈宏、你就像鸡腿潘那帮孙子，你就像庄烈宏他奶奶的，他不是马上给你说出去啊，这帮孙子！所以说他永远是出卖别人，抬高自己。所以你看人家宋家没有说出来。所以说我那时候去看她，她爱吃日餐，那个日本餐厅我的朋友还给她送过一些特别她爱吃的生鱼。用她那句话说，你再给我做多次选择，我都不会回中国的。她说只要中共在，我不会回去的。然后当时我说人民币现在好厉害呀、都升值呀，我说现在你们的蒋宋孔币。然后她特搞笑，她说你放心，有一天人民币比国民党的纸币还不值钱。我当时觉得宋美龄有点羡慕妒忌恨，现在我发现她老人家说得对。我那时候跟她开玩笑，我说中国历史上有袁大头——袁币、蒋币，然后有毛币。我现在没想到能出现一个习币，习币或者叫习王币。习王币、习王币、习王币？习王毙，哦…习王之币…
我估计人民币、就是毛币快没了，习王币我估计诞生得难了。哎呀，他们就敢这么想？咱们的战友跟我说完以后，我就觉得很可怕，我说他就敢这么想？美国现在还想脱勾呢？美国太慢了，来不及了！六个月以前脱勾，美国还有机会能让自己减少损失吧，也会损失巨大。现在美国人就是说你想脱勾以后，你想自己独立强大——不可能的。千万别忘了，14亿中国人当中有3亿城市化，10亿人基本上还都没啥呢，4、5亿人连茅厕所、公共厕所还都没有呢。
所以说你看看，媒体的那船对着这儿拍了24小时多了吧？还一直拍，换了船还一直拍，出名了可是。所以说兄弟姐妹们，你们要问我说了啥什么？说实话我现在不能告诉你们。告诉你们，你们会无法想象。重庆这个大水是我最早告诉大家的，全世界我给西方政府最早报告的。中国要缺粮食，我们路德先生在一年前就说过。一年前我觉得路德社就报过，我们的艾丽、博士、安红美女，我一看安红喝酒馋得我这，安红忒不地道。知道七哥不喝酒呗，然后在这块，我酌一口！我怼一口，安红咱们不兴这么折腾七哥的。这啥意思嘛？我只能喝点水，喝点咖啡了。哎，我们这安红他们在那爆料，我们的江财神是吧，博博士、现在我们的赵博士、墨博士、艾丽，哇塞，简直是博博士。现在我们的冬梅也上去了，翻译牛得不行了。路德访谈可能我见过的，全世界电视节目里边博士最多的了吧？你说这个路德这脑袋，你说他整来整去，整了个博士团，这可以说是中国历史上前所未有了。那个火鸡龚这个垃圾、这个烂人、这个垃圾！说人家路德不是严肃媒体、不专业，她大爷的！烂货！全人类真是没见过真是人渣中的人渣，就曾宏、庄烈宏、夏业良、郭宝胜、火鸡龚、赵岩，这帮孙子！哎呦！垃圾呀！人类的耻辱啊！真是说他是猪都对不起猪、这些孙子，垃圾中的垃圾，真的是。你看啊，路德先生一年前就说存粮、存美金，过一段时间你们就会知道路德先生，路德访谈这些战友多伟大，真的是！
哎呀，昨天晚上我实话，哎呀！我昨天晚上特想睡个好觉，结果也没睡好觉。这几个电话把我打懵了，把我给打懵了。所以今天早上我告诉了美国的朋友，他们都傻了。他说：“你这个信息绝对准确，和我们获得的情报完全对的上。”战友们，我真的不想再说那么多了，我说了也没有用。路德先生访谈都说了，唉，我可以告诉大家，真的是中国人民将再次迎来人类上最大的人道灾难。我一个电话跟我家人跟我朋友，一个信息一个电话没有，我也不知道该怎么说好了。就是我们家人、同事身上那点钱、那点粮食，也就是能撑上半年、七八个月？撑不了的，我都不知道以后该怎么帮他们，我都不知道该怎么帮他们，还有我能不能帮得了他们，真的是太可怕了！
就是粮食危机和共产党疯狂导致的人类灾难，一定是最低限度的饿死人肯定是百万、千万的饿死人、甚至更多。然后局部的大饥荒、传染病，甚至局部人类的厮杀、抢粮。不能叫动乱，叫做饥饿饥乱，饥饿中的饥乱和小规模的、地区性的、人道的大劫难，互相为了抢食、抢医疗死亡。然后接着伴随的病毒，一定会的。战友们这个病毒会……哎呦！我真的都不知道说啥好了，再说我都觉得有点，我都觉得没法说了，战友们！你们一定要做好思想准备！一定更猛烈的、更坏的时刻还没有到来。全人类都没有人准备好，这帮流氓政客无处不在，操纵、虚假、侥幸、利用，太可怕了！我觉得上天真的到了该惩罚人类的时候了，这人类真是太贪婪了！现在大家静的，你又没招儿，各国政府都没任何招儿，就等着，就等着老百姓死！然后就是这个选举、期盼着下个选举，都在利用这个病毒。羟氯喹、阿奇霉素最起码目前管用吧？没招儿，不让你用。我没招儿我也不能让你有招儿，你看这是各国政府，我没解药我也不能让你去尝试任何的解药。我没有疫苗，你也不要去尝试着去开发疫苗。你说这世界上荒唐不荒唐？老天怎么不能惩罚我们人类呢？在这个问题上全球没好人，全球没有好人呐！
现在这人类多灾难！中国14亿人我就让你吃羟氯喹你吃得起吗？你上哪吃去？美国让你吃羟氯喹，是所有人都能得到羟氯喹吗？什么人都能得到羟氯喹吗？那非洲人能得到羟氯喹吗？这个不公平不就显现了吗？面对饥饿、疾病、传染病、人道大灾难、粮食大灾难，他是不是有人能生存下来，有人他就存不下来？存下来的人和不能存下来的人，他是靠什么来平衡的？不就是靠权力吗？不就是靠个人的实力吗？没有侥幸的，谁都知道。但是这些政客都觉得自己死不了，那共产党的高官现在越来越坚信只死穷人，只死老百姓，不死自己。那中国人现在愚蠢到啥程度呢？还要一切听党的，一切都是党的，为党而献身呐！你那个身你献你是要花钱的。你献身给共产党？是啊！你把你烧了是吧？你太看得起你自己了，那火葬场不是随便烧你的，你上八宝山烧烧，你看让不让烧？你给多少钱都不让你烧。八宝山一天限额不超过30个人，你能烧的了吗？地方火葬场烧，你付得起钱吗？烧完了你了，你买得起骨灰盒吗？你烧完了，你买了一个骨灰盒，你买得起墓地吗？还你老往上蹭。一切都是党的，一切都听党的，我为党献身。别傻了，人家让你献身吗？你得花钱才让你献身呢！
现在，中国人终于要付出代价了，重庆、武汉、所有的下游，还要上游、中上游，这大水放到啥程度？你们知道重庆大水放啥程度吗？我昨天真的是……我昨天要真是那会我直播的话，我会控制不住的。我的同事和朋友一家九口人，仨找不着了。仨找不着了，她也不知道死了，找不着了。这孩子曾经给我服务过3年，她离开我的时候，给我借三十万块钱要买房子。说这个、因为她突然要走，然后她先生家里面生意，就需要她回去。她当时说给她先生兑一半钱买房子，大概200万吧！她借30万块钱。当时我说你不用让他买，我给你200万，你回去吧！这孩子回去以后说借两年，不到一年把钱给还回来了，而且经营的非常好。在重庆市里边买了房子，叫什么、什么区那叫？叫什么？现在想不起来了。什么区啦！特别好，她说她家里9口人，仨找不着了，这孩子简直快疯掉了。上哪找去？谁都在半夜里边，突然大水一下子淹了几米高，你想吓不吓人呐！关键是重庆，她那叫什么荣啦？叫什么荣区啦？想不起来了，叫什么荣区了。说很多人都是住地下室的，很多人都是住地下室的。她说地下室没见有人出来呀！救人的人，她说是有人来救，有拉走尸体的。她说没见一个穿警服和穿军服的，都是穿的那个黄杠杠的马甲，连警察都不让你穿，不让你拍照，不让你弄，信号也都不好。她说第一个崩塌的就是手机信号，电信局给它关了。你想想多可怕！对，荣昌区，对，战友厉害，荣昌区、荣昌区、荣昌区、哎呀！荣昌区。那个荣昌区有个叫什么榕啊！就是一个木一个容，什么榕街啊！她住在那，什么榕小区、什么榕小区，那个开发的。荣昌区，对。
大家在四川有亲戚，你们问问什么时候信号没有的？包括突然间很多人的手机里边信息全没啦！找都找不着了。你这帮王八蛋，你说到了什么程度。他能在黑夜里边给你放水，你说这国家、这政府，你说这什么王八东西吧！你说那粮食那毁了多少？那东西毁了多少？你有数吗？然后再放就是武汉了，武汉又倒霉了，兄弟姐妹们。这不可怕。我们的美女科学家，她那忧心新世界的表情，我看了心都疼，太天真了！我们的科学家。我告诉你，下一次再放毒，放的毒比这还夸张。大家等着吧！哎！没辙，
我们不是超人。我们也不是什么天使，我们真拯救不了人类。这个人类的贪婪到现在，这种自私没办法。我不给大家说了，我得赶快上一个视频会去。简单的说，我今天真不想说，太沉重、太沉重！不想是跟，我就想让战友睡着觉，快睡觉战友，我收到你信息了，我为你马上临时直播。昨天玛莎给我发个信息，七哥，我组成了G-TV访谈，跟郝海东先生和叶钊颖女士、还有长岛哥，这些喜马拉雅农场的大咖们。我说这好事，这访谈就像类似于钥匙澜那种的，钥匙杨、杨澜那种的，你别想歪了，那种访谈叫高层访谈。所以玛莎很厉害，就是马上抓住时机，高层访谈了，跟杨澜一样专玩高层、专玩高层。然后七哥、然后呢！我要采访你。不用，我说妹妹，我不接受你采访。我说我这几天，都快累死我了，天天访、天天访，把我访的快没有一点时间了，真的放个屁的时间都没有。哎呦！结果说完特别后悔。我今天早上给玛莎说，你是不是生七哥气啦！回家扎小人、扎七哥去了。玛莎好可爱，真是抱歉。我真的这两天，我就想没时间直播。但咱这战友说感动了，抑郁症刚好，这两天让他担心的司法部文件。
司法部文件我们路德先生能解读的，千分之一也没有。我再告诉大家，司法部的文件这只是刚刚开始，司法部的调查、公开的案件，连开始都没开始。你想想那妮可 戴维斯、那个女孩，你想想那pose 摆的这样，是吧！那这样、这样是吧！都跟啥人照的像？你说她闲着了吗？那女孩她能闲着吗？双胞胎，能闲着吗？从洛杉矶到夏威夷，到华盛顿多少人被她撂倒了。她能撂倒咱们这穷战友吗？只撂倒有权、有势、有钱的人，何况又是共产党的深度潜伏的特务。对不对？
每个都喊lady may，每个人都拍lady may，lady may 现在、全世界都出名了。
你说那姐俩，你像那刘特佐花多少钱在美国？那bruno 吴、吴征、钥匙澜花多少钱？那马云花多少钱对不对呀？这还不说，香港政府派出多少明星、名人花多少钱？我告诉大家，未来你会看到一个香港的一个大明星、一个女明星，就为了也掺和这事，叫很多人给睡了而且还传染上了病，最后是回到了香港很少再出面了。因为啥？她想弄1亿美元呢！以为在美国待过，回去当明星了，然后认识几个政客，就来了、也来游说、遣返郭文贵，几乎染了一身病，这都会公布出来的。还有一个你想想，那吴征跟FBI官员都一起跑蒙古包去，“吭喳吭喳吭喳”跳舞去了，你说那人还能让他呆着吗？那得多少啊？昨天路德我没看，有战友发的、我在推特上看的，我特喜欢路德这句话：“这是一条线啊，这是一条线！”路德太可爱了！我向你们保证，我基本上没跟他说，我基本上没跟他谈这事，很少。这就是路德，他这脑子就这么厉害。咱的战友你看，昨天我们几个博士，艾丽、赵博士、墨博士、博博士、还有安博士，这么多战友，安红解说多好！还有我们的冬梅。
这事早着呢，那华尔街的人、Steve Wynn、黑石、苏世民、海航。那海航王健死了，陈峰还没有死，花多少钱在美国？陈峰的哥哥陈国庆在纽约花多少钱？那得多大呀？那董克文的钱谁付的？马蕊强奸案的钱谁付的？华盛顿那两个骗子Micheal Waller 、Wocheal Waller这个傻货，在对质中直接说了，“我这个钱是第三方付的”，他的律师叫Crius、神经吧唧的货，当时把那些欺民贼高兴得不得了。他自己承认的钱是第三方付的。谁给你付的？马云、吴征、钥匙澜，为啥给你付啊？博讯那个孙子孟维参自己承认，在庭审的时候，他说我的钱是第三方给我付的。你说那博讯都自己承认了钱是第三付的，我们马上把他送FBI去。谁给你付的？当年董克文召开的案子、还有梁冠军那个孙子，咋不出面了？FBI把你整怎么样了？你都不吱声了。熊宪民这个孙子最起码五次被FBI带走了，自己不说他，知道了吗。他每次出来，我没发现屁股开花，但是那孙子五次被带走了，肯定最后去瑞克岛。所有熊宪民说的料都是韦石、吴征给的，他不配当共产党的间谍，你看他那个德性，他给间谍当孙子人家都不要他，谁要他呀？他弄点现金全给他儿子了，乔治华盛顿大学的、给他儿子存了。他儿子以为把钱存了就没事了，他会把他儿子给害死的，这个孙子！他的所有的信息都是，就是博讯孟维参他是背后的那个真正的“背”——控制他的。还有在法拉盛玩的那些像三十块钱、四十块钱的妓女、还有那些人，还有威胁、控制华人的，背后大佬之一就是孟维参。你想孟维参能回河北，当时是我哥们张越——那是搞情报出身的、政法委书记，亲自接待了他。那安全部亲自打电话让张越书记要接待孟维参，因为他娘死了，他要回去照看他娘。那是啥身份你想想？当地政法委书记亲自陪，什么概念？安全部部长亲自陪吃饭，孟维参这个孙子！孟维参的弟弟在北京最起码几亿的资产，到处是房子，叫孟维星吧，哇塞好多豪车呀。你想想熊宪民那傻货、傻球蛋，怎么可能轮得着他呀？他就真的是垃圾，人家用他的。所以怎么轮得着他呢？
但是路德先生抓了一个点，抓得很对。为啥他们的推和行动的点和这个文件暴露的一样？还没轮到法拉盛，还没轮到中国城呢。我可以毫不忌讳的，郭文贵是最早给美国FBI提供， Nikie Davis是间谍和吴征是间谍的文件的。这是我和他们合作的，只不过没有加入他们的系统，我不会加入他们系统的，那太小看郭文贵了，但这是我跟他们合作的。孙力军在澳洲的这些组合，日本那个叫什么競天咸鸭蛋的这个孙子，还有那个叫朱万利的一个女的这个孙子，还有澳大利亚的鸡腿潘这个孙子，全部都是吴征的下线和孟维参的下线。还有加拿大那个什么黄河边、黄河大便，这孙子更是了。我一看就受不了，这人让你看了就憋屈得慌，长得憋屈的就是这个孟维参、熊宪民，还有黄河便这帮孙子，还有那个夏业良、郭宝胜，你看以后就，这帮孙子就没法看，还有李洪宽那个王八蛋、那个垃圾、那个孙子这不得好死。你看这孙子他儿子也不要，这小子也拿钱，走着看吧。这孙子到现在没拿美国护照，几十年了李洪宽没有美国护照。美国政府不给他，就是知道这小子不是好东西，这小子拿共产党的钱，到现在没有美国护照，他连绿卡都没有，这孙子，这多可怕！郭宝胜还骗了个护照，用牧师骗了个护照。还有那个傅希秋，接下来大家会看到傅希秋，司法部的都会公布出来，他不是成天去FBI吗？永远去FBI的路上，像傅希秋这个垃圾、假宗教人士、来自党校，到处骗钱，一定会的！大家看着吧。
个、十、百、千、万，（在线）七十多万，这也太厉害了吧！行了，兄弟姐妹们，司法部的文件100%的佐证了爆料革命所讲的事实。爆料革命所讲的事实，连北朝鲜都卖。郭文贵这条命是北朝鲜整个国家加上所有中共抓捕美国所谓在中国的特务，以及上千亿美元资产和澳门赌场的几大牌照，然后华尔街几个上万亿美元的大佬。然后游说的是美国川普总统，当时刚刚当选。游说者，中国习近平总书记和国家副主席王岐山、政法委书记孟建柱、中国公安部副部长、安全部长和安全部副部长，还有孙力军、还有香港政府林郑月娥、香港律政司司长、香港保安局局长李家超。
你说这中国历史上有吗？还有钥匙澜、Bruno Wu，中国第一妓钥匙澜。我滴娘啊，子宫都切了。听说抓杨澜的时候，你说这警察也够坏的，说检查你杨澜。你不是说郭文贵说你说谎了嘛？我要检查你的子宫，到底有没有被割掉。结果是男人检查，你这警察也够坏的。你找个女士、护士检查，你找个男的检查，一检查子宫真没了。说你子宫没了，郭文贵咋会知道？哈哈，你说郭文贵咋会知道？这杨澜她气死了！哎呀，这吴征被凑得鼻孔窜血的，上吐下泻、大小便失禁，这杨澜被男士检查子宫，这也够惨的，是不是？所以说老天爷不会放过一个坏人。说你看steve wynn大船卖了，查一查steve wynn大船最近卖了。老婆的飞机和他的飞机也卖了。他最近要买一个小船，竟然还找到Lady May有没有可能买?这不是神经病吗?然后华尔街几个大老板，你看都非常疯狂。
所以说现在全世界终于明白了，但是已经晚了。脱钩，那不是说你能脱，脱钩的前提是对方也有钩，你也有钩，你才能脱。对方的钩变成直的了，你成钩了，你钩谁去啊？你跟谁钩啊，脱啥钩啊？它的钩都没啦，是不是?你像钥匙澜子宫都没啦， 你还谈啥生孩子的事，这不是扯淡的嘛?这不可能的事，对吧，不可能的嘛!所以说，过去谈脱钩你觉得有价值，现在脱钩已经没有任何价值了，还以为买了什么金融产品。
大家千万记住，很多战友不要有投机爆发心理，你买了那200倍的杠杠意味着什么嘛？我跟你100%保证，你千万记住啊，昨天和前天很多人跟我说，你买的那个金融产品，共产党港币崩塌了，人民币崩塌了，你买那金融产品。跟共产党的钱没了，跟你这个产品半毛钱关系都没有。就是你赢了，共产党一分损失也不会给你。你输了，共产党一分钱也拿不着。你买的是美国和西方银行保险公司，它给你做了一个保险产品。200倍也好、2000倍也好、20倍也好，是它给你做了个赌。严格讲，你买的是共产党进火葬场的，共产党被火葬啦，你买的中间那殡仪公司卖骨灰盒的，还有那个殡仪公司的股份。它说，你看它这进火葬场了，我这有利润，是吧。你买的严格讲，是共产党烧冥纸的冥纸钱。跟共产党半毛关系都没有。香港港币倒塌跟香港政府，它一分钱都不会赔你的。你买的是一个香港政府的冥纸，香港政府的港币死了，香港政府死了，你这个冥纸，只能烧一下去。但是我要告诉你这个保险公司，几乎从历史上来看，如果真的港币倒了，基本上全部破产。美国公司我卖给你1000亿产品，就像卡尔巴斯卖的金融产品。咱们的其他公司啊，我现在不能说，也买了一亿美元。那个基金买了10亿，我让它马上退出去，你不要买那么多。因为你不用想，你买10亿美元，到那时要给你多少钱？我看看，要给你800亿。200倍的杠杠结算以后，大概800亿。800亿美元给你什么概念知道吗?100%的这个保险公司，这几家公司，什么AIG呀、联合产品一定是破产的，人家不给你。不用给你啥概念？你连本都没了。你甭说那800亿了，你买了1亿是800亿。你买了1万是80万。不是200倍，1乘以200。它是经过折算以后，大概1亿变成60亿，10亿变成600多亿吧，再加一个增加，加一个1.2倍，800亿吧。所以说，最多你是66倍的获利，加上个0.2，然后过了10以后。那就是10亿是800亿，1亿是80亿，1000万是8亿。
但是你记住，它要宣布破产了，你连毛都没了、本都没了。所以说记住，永远人世间它都是有规则的。当你想贪的时候，就像我渴了喝杯水行，你想把大海给喝干了，你就会被大海给淹死。你永远别想着把海能喝干，你喝不干的。真让你有800亿，你干啥去啊？你有80亿，你干啥去啊？我听说有些战友投了这个产品，我觉得太疯狂啦。这不是你玩的游戏，你像我说的那家族基金，还有对冲基金，它买了又不是它的钱。你赔了，它收你3%管理费；你挣了，它收你纯利润的20%。就是说给它沟通沟通，你投的钱大，它可能收你10%或5%。反正赔、挣它都赢。管理费它收吧，挣的钱它收吧？赔了钱它不管，也收你管理费。你怎么能投呢，那不可能，对冲基金它玩的就是这个啊。
所以说，共产党人民币变成了冥币，港币变成冥币这是百分之百的，我告诉你1000%的，只是时间的问题。但是它死亡跟你买他的产品一毛关系没有，它不会给你一分钱，是中间你买了一个冥纸份子。这个冥纸能不能变成你有效的钱？可能性不大，很小。全世界的经济都会崩塌，人民币没了，港币没了，全世界都崩塌。卖给你金融产品的人也都没了，你找谁要去？你拿着菜刀到时候华尔街找人去？你谁也找不着，没人搭理你的。上法院法官说：回家等着吧。弄不好，你到曼哈顿来还给你quarantine14天。
今天安红姐在路德节目中为七哥流泪。这啥意思啊？感动我的呢，文清爱七哥。我那安红妹妹对7哥好的就别提了，我都不敢见安红，这一见就怕控制不住。这个安红也让七哥流过好几次眼泪，好几次看到她在那儿喝酒太感性，我一看她喝酒，我抽一下子眼泪就出来了。不行，所以我现在不太敢看路德的节目。一看到路德那个可爱的样儿，我就想掉眼泪。我一看到这个安红啊、还有博博士、安博士，我们的那个安博士真厉害、赵博士啊、艾丽，你看扯了个嗓子，艾莉好几次把我感动的，说到这个七哥的时候艾丽就是用全身心在说，连着几次。因为我是当事人啊，战友们，你们不是当事人啊！故事是我的故事，我是被这些战友这样的感动和爱，我能不感动吗？所以说控制不住的眼泪呀。“愁就白了头”。有时候被战友感动的白了头了，这个安红你别哭啊妹妹，你这一哭七哥都受不了了。我跟她不喝酒、喝果汁。太多伟大的战友，感动至极啊，感动至极！
哎呀，现在我得准备G-Club、G-Fashion的事去，开会。看看我们希望、努力，最后这个全世界遇到经济大危机、人道大危机。中国人甭说吃草了，你吃不着草，你能有吃草的机会你就是幸运了，感谢王岐山吧。准备更多的粮草弹药，新中国联邦做好全球金融灾难时刻，看看能发挥什么样的作用？G系列为救中国同胞，新中国联邦能发挥更好的作用。请一起为全世界人民、全中国人民、西藏、香港、台湾人民祈福吧！安红妹妹，还有所有的兄弟姐妹们、战友们，第一，不要哭啊，这个七哥比你们想像的强大，我们现在没有哭的本钱，必须赢。第二，这个司法部这个文件如果导致你非常不舒服、睡不好觉，千万记住这是错误，一定要睡好觉，这只是刚刚开始。第三个，我们的班农兄弟班农大师将有大动作，将有大动作啊！很吓人！这个人绝对是个战神，平头哥，动物界的平头哥，这叫蜜獾啊蜜獾。蜜獾那绝不妥协的，绝对是。平头哥，他确实有点平头哥那样。大动作！绝对是这次共产党惹了班农是找死呢，所有的这些人是找死呢。放心吧，所以对爆料革命是好事儿，所以说放心。他8月31号开庭的可能性不大，因为他没啥证据，可能要推迟吧，听说是啊。昨天我问他如果是8月31号开不开庭？他说可能要推迟。但是如果他要是31号开庭的话，我们就去支持他；不开庭，咱们就等等消息吧。
然后全世界各地的战友们，这个G-Club、G-Fashion请和各地你们农场联系，还有看我的盖特。昨天晚上有人把我们的盖特又给全部删除了。因为咱有一个由战友组成的这个后台管理，就是现在后台管理肯定是有特务了。这事已经发生两次，全是后台管理人员干的，那现在是哪个特务早晚会找着的。
另外一个加拿大那边事儿很麻烦。咱可记住啊，加拿大农场一分钱没有拿到，一分钱没拿到！你像人家俄罗斯玛莎妹妹昨天、前天、大前天，汇了几笔都到了。包括欧洲、西班牙国家都是通过玛莎干的，很厉害，玛莎。加拿大农场一分钱咱没拿，加拿大跟咱法律关系没有。但是加拿大被加拿大的证监会所欺负，江财神已经发起了法律攻击，我们全力支持。我刚刚给这个法制社会、法制基金发信息，我说我建议你们强力支持江财神。江财神是喜马拉雅加拿大农场的法人，所以他是法定的反击者，希望跟他一起能为战友们讨个公道。那很少钱，他那儿才两三千万美元。说实在话，这一说话有点不地道，今天跟江财神说了。江财神最早推出来喜马拉雅加拿大农场的时候，我就知道这一幕一定会发生。但是我们需要瞒山过海，让他成为一个目标，都去告他、都去攻击他，所有潜伏在喜马拉雅加拿大农场特务都去攻击他。然后呢咱很多战友的钱还暂时被被封，但是掩护了加拿大的很多战友把大钱，几千万的、几百万美元迅速地投资成功，叫借款成功，这就是咱们必须有的战略。你跟共产党对抗的时候，你一定要记住声东击西，指东打西。所以说共产党所有的精力、潜伏的精力、法律诉讼、法律超限战全对着老江去了。老江在那儿傻乎乎的，来吧来吧像熊瞎子似的，对我开战对我开枪。我们悄悄的从下边把战友掩护离开了，他的使命已经完成了啊，喜马拉雅加拿大农场江财神剩下反击吧。他反击成功了，立了威，救了战友，江财神将重生；如果江财神输了意义，你就白白当了一次前线掩护的假前锋哨，引开了敌人。但是你法律赢不了，那你是个loser，喜马拉雅农场跟G系列再也没关系了。我们只尊重赢家、胜利者，绝对不允许输家来代表战友，那不管是谁!亲爹二大爷也不行，很现实。
各农场如果你没能力、没实力，你像玛莎、小皮匠、山地谦谦、图桑面具先生、Sara、安红、木兰、老班长、魔女、草根哥、台湾的小宝、大牛、巴黎姑娘，长岛哥那就不用说了，你想想阿炳、我们美东的阿炳妹妹。这些人你想想，这回你看看阿炳问我就没超过十句话，阿炳啪啪啪啥事就都做了，你能想到一个华盛顿区就这么厉害吗？是不是?数额不大，但是做的极为成功，又快又准。长岛哥那就别提了。你看我们左媛那天带着新疆小哥，对了新疆小哥、左媛你要跟Zack联系一下，班农先生让你们上战斗室。新疆小哥英文非常好，包括我们那天去的春风，要让你们上战斗室，请跟Zack联系。对不对?你能说不行吗?这是实力，你想当喜马拉雅农场，你看你的实力，对不对？没实力不行!这是说不完的话，说说不直播就直播一两个小时。我得洗澡去了，早饭午饭都没吃，刚才只吃了一个牛角包，然后就喝了杯咖啡。
一起为全世界新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞、战友们祈福。阿弥陀佛!
我刚才日本007忘说了，战友还有谁？我把谁忘了，加拿大的卡丽熙、卡丽熙，我们加拿大的卡丽熙我都给忘了，还有谁?我们的郝海东先生就不用说了、兄弟，叶钊颖就不用说了，我的美女科学家正在那废寝忘食工作着，路德先生也就不用说了。还有谁呀？韩国!对了，我们的朴队长、朴司令，还有我们的哈恩美女、朴司令、朴司令、哈恩美女、哈恩美女。今天早上一个战友发信息说不能让路德再吃胖了，不能让路偿吃胖了。好你们跟路德先说，我不好意思跟他说，说他他受不了。
VOG现在是肯定的，VOG是什么方案？战友，VOG那边跟这边没有任何法律关系，但是由于大家都是对着这边来的，在法律上没有关系。现在是VOG的战友，我再重申一遍，你的钱所有你汇的钱Sara正在逐一回复。然后未来你的选项是你可以转换成G-Club，你可以转换成G-Coin、G-Dollar就是你可以换成这个，然后你也可以换成借款，你们都可以跟Sara直接联系。这在法律范围内的，过去没有半毛钱投资跟G-TV半毛钱关系没有。西班牙文戈七雄太可爱了，绝对战友，最关键的时候开几个小时、几个小时去办事，绝对是。英国大卫，我老把大卫兄弟给忘了，大卫兄弟为啥我老忘，英国大卫你们知道我吗?就是英国出了几个很坏的坏蛋，我就有一种所以大卫兄弟就吃瓜烙了，知道吗？但是我大位兄弟心胸挺大，我每次忘他他也不说，不像玛莎和木兰，每次“七哥又没说我”，她每次都可在乎了。我的大卫兄弟也不在乎，整的我的大卫兄弟老吃亏，大卫兄弟…说10遍以上。澳大利亚是肯定的安红、木兰妹妹，没说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1287/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1287/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，这个视频我是在洗手间录的，看看我在洗手间呢，真的是，因为卧室有人的啊，亲爱的兄弟姐妹们我在洗手间蹲着，我都快脱裤子了，赶快提着裤子，赶快录个视频啊。就是很多加拿大的战友给我发信息，很多情况啊，确实加拿大这次这个那个借款项目啊，搞得很复杂，很多战友们直接合作的呢，现在已经做了很多，基本做完了，但是很多战友由于呢这个加拿大很复杂啊。很多人所谓的卧底特务出现的各种问题有的账号还没能动啊除了现在原来在帐号的钱希望啊文风啊江财神呢啊和索菲亚尽快的解冻啊或者把钱还给汇到那账号的战友所谓的咱们的喜马拉雅加这个加拿大农场，我从现在起呢，我告诉大家，就是经过我们再三思考，根据现在发生的情况，加拿大战友在借款项目和下一步的这个Gclub项目上，所有的加农场我们都不接受啊，来自喜马拉雅农场加拿大的和加拿大任何所谓喜马拉雅都不接受啊，你们可以选择美东的长岛哥和美西的sara，请具体问题跟他们俩商量，如果这两个人你们觉得不满意，你也可以选择你们喜欢的其他农场。
但是加拿大的农场任何农场啊，现在saraka和我们的项目暂时不会跟他有任何经济来往啊，亲爱的兄弟姐妹们我就不多说啦，俺要洗澡睡觉觉啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1279/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1279/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看看，你看看，战友们。班农先生在外面今天看加拿大的战友上街，傻眼啦！今天咱们的温哥华战友上街，我真的都不知道是谁。我在这里向你们（我先把烟放下来，拿着烟不尊敬）战友们，加拿大的战友们，我文贵现在向你致敬。太佩服啦，那几个男人，真正的男人！！！
哇！兄弟姐妹们，今天温哥华的战友，我真不知道你们是谁啊，反正我觉得是我们战友。希望加拿大的老江同志、索菲娅、卡丽熙、文枫，你们谁知道请跟我联系。我要知道咱们的战友是谁？太牛啦！今天在那里边你们振臂高呼，把我们Dr Yan博士、我们的册子，放在了共产党那个888号的什么，你说加拿大的王八蛋多会拍马屁啊，结果贴到门上去，让我感动。我们边开会边看你们直播，然后我们今天看到那个华盛顿DC地区的战友，今天好像是咱们美东的，都是纽约去的战友抗议，人不多但是也非常非常棒。可是我觉得啊，战友们，我建议不成规模的咱不去，一个冒险太大，第二个影响咱的气势。我的建议啊，但是这都是你们的自由。特别你打着新中国联邦旗帜的时候，如果不形成规模大家不要去，这是一个。第二个，要想打着中国联邦去，就要有中国联邦的气势、标准。严格按照我们的游行标准，走的时候要把垃圾给清空，见人要有礼貌、要有英语沟通，要按照咱们的标准，能有人跟媒体联络，来人能对上话，有服务、有水、有安全、有保障。没有后勤保障的这个游行尽量不搞；不够规模的尽量不搞；没有达到这个标准的尽量不搞。我这人生就是，要么别干，要干就干好它，干出个唯一。
我非常感谢加拿大的战友，今天规模还是不错的。但是今天我觉得华盛顿的规模不够、稀稀拉拉的。战友们，叫人家“你到底想干嘛呢？”结果还发现白俄罗斯的也掺乎进来了，是吧？还有反川普总统的，这个弄的有点儿不好。当时看现场直播的美国朋友说，为什么反川普的跟新中国联邦的混到一起去啦？这会容易被人利用。兄弟姐妹们，你们要有心理准备，有些你们未经咱们新中国联邦、大家整个全世界农场协调而进行的抗议呢，有时候咱可能要发出一个声明：你这个游行不是新中国联邦的一致行动，不是咱们的一致行动。我们可能就不能承担，因为新中国联邦的任何抗议和游行都是有标准的。这个标准可能是…,就不是新中国联邦组织的(一致行动），因为咱要维护新中国联邦、所有战友们的标准和形象，新中国人的形象。就像咱英雄闫博士英雄、郝海东先生、叶钊颖女士，一出门、一亮相、一张嘴，就是新中国人的标准。我们要达到这个标准，要么就不去弄，这是我的建议。但是你去抗议是你的自由，但是使用新中国联邦的名字还要考虑。
你比如说现在日本，这个8.28草根小哥这个，我强烈支持。你见哪一个，包括咱美东第一次抗议的、历史性抗议，都没有像草根小哥准备的这么好。整个从文宣、服装、后勤保障，当地合法申请，给战友的方方面面都准备得非常好。我强烈的呼吁，任何在日本的、在周围的，能去支持的全力去支持草根小哥。草根小哥接下来啊，我们可能让他在日本跟peace、007要形成纵横。在东京、在京都、在大阪、甚至在九州一带，让他们形成合力。日本三个、五个、十个也不多，就是这样领导级的。
现在你看我们英国大卫组织了一场非常标准化的游行，在英国震动很大，法国前所未有。我们意大利的山地谦谦和法国的小皮匠，德国战友联合作战。很艰难，但是有非常好的开始。澳大利亚被蓝金黄最为严重之一， 我们的安红和木兰和所有的澳大利亚战友、我们的阿丙老师、我们的Cici全面主持了一个前所未有的抗议行动，媒体整个全面的。安红妹妹真不简单，彻底改变澳大利亚的形象。我们的新西兰是一个被共产党蓝金黄重灾区，我们的老班长走向整个一个新的完全不同的时代，一下子很多战友走向了新西兰。可不是开玩笑的，那是动静很大。加拿大我们前所未有的组织了两场，文枫的、还有我们的文可、我们的Sophia、老江同志，组织了一个巨大的两场抗议，紧紧的把加拿大很多战友团结在一起了。但是加拿大里面很多共产党派来的卧底，最近对加拿大进行了一个深层次的卧底。我们已经查出几个人了，现在我们已经给美国政府、给加拿大政府正在提供资料。这人资料、背景我们基本了解，他的家人在国内我们也基本了解清楚了。有在国内战友给我们、谢谢你们提供的信息，在加拿大潜伏的代表，而且我们老江同志又犯糊涂了，彻底中招。卡丽熙曾经，我们卡丽熙也呼吁过，但是没有听她的。但是这几个人是深度中招，以至于加拿大大家搞贷款的人，还没开始呢，就被人给干掉了，就这几个卧底。但是今天你看到加拿大这个上街游行，你能感到这些男人真正的爷们，今天我听到都快把我笑得不行了。他说啥，这几个人说，共产党你不是很牛么，摄像头就在那呢，你站出来啊，你出来啊。结果旁边有一个咱们大纪元的朋友，人家去摄像去了，紧张的不得了，这谁，共产党派来的？“哎，我是大纪元的”，朋友。所有全世界都看着呢，最后加拿大是几十万人在线啊。我们美西文信也在搞，Sara也在搞，面具先生也在搞。美西要搞，文信可以独立搞，Sara你也可以独立搞，面具先生也可以，可以独立搞的。而且我再说一遍，你任何人搞不能受影响，只要你达到这个规模，只要你按照这个标准来，法治基金、法治社会就会全面资金支持。但是咱一定要通气，咱一定要符合标准。所以说今天我们在看到这个的时候，我们再看到我们的日本即将形成的828，还即将有其他国家的战友的全面推出。我们俄罗斯的玛莎她现在想游行，但是在俄罗斯她不敢，现在申请都不批准，去了人家叽里呱啦给玛莎弄回来了。不行，真不行是吧。这个大家不能练嘴的，这是真实，大家都冒了多大的风险啊，几千里路啊，跑到英国去法国的战友抗议呀。我们美东跑到华盛顿多大的风险，一整天在那喊。
但是我今天要说，可能就是硅谷啊，头两天我跟小羊做了个连线，这个连线完效果相当不好。我那天我觉得我的准备很认真、很严肃，后来大家都知道，很不好啊。很多战友给我发了很多信息，那天的访问大家觉得特别好，但是觉得那个确实啊，硅谷现在我们不得不说，硅谷农场现在我今天在这说一遍，我们不承认这个硅谷农场。硅谷农场现在小羊不能代表我们新中国联邦，也不能代表我们农场。那天硅谷农场发了几个视频，我们也都发了，后来在直播中小羊宣传自己的英语学校。后来发现她在鸡腿潘那也做过，包括现在小羊做的这个事情，有些事我们是不能接受的。所以说今天我们第一次，我们宣布小羊这个硅谷农场是我们不承认的，是不能承认的。小羊做这事情原来跟农场有关的，希望转到美西Sara、面具先生或者文信那去，或者转到美东长岛哥这来。如果不愿意转的，你可以继续保留那里，所有过去硅谷农场所有的各种经济关系，只要是合法的，按我们规矩办的，我们都承认，不会让一个战友受损。但是我要给大家说的事情是，硅谷这个农场现在小羊是领导不了的，我们是有规矩的，这规矩是不能破的。这就是绝对，必须不能把爆料革命据为自己谋财或者宣传的平台当中去。还有一个，当你恐惧的时候，我们一定不能让你在这里。小羊这个直播完给我发的信息，包括她给其他战友发的信息。我也很纳闷啊，为什么硅谷、高科技界，小羊那么高科技这么一个领域，竟然连视频剪辑都不会剪辑，她就为了剪辑掉她中间露脸。我没看见她露脸啊，而且那天他们Wi-fi也很不好，而且所谓的给她在背后操作平台的战友说，担心手机被黑客。你这不开玩笑呢么？你这样的恐惧，你不能加入新中国联邦，你也不能加入这个农场。你在美国你连这个风险都不愿意承担，那要是要你面对共产党的时候，那你是什么结果啊？我们不希望任何战友成为所谓的刘胡兰，但是我们也不能让战友们说一点风险你不承担，然后你享受整个爆料革命用鲜血换来的前所未有的果实，那是不可以的。
这是一个。另外一个就是说，我可以告诉大家啊，这几天我们的英雄闫博士在西方掀起的病毒的风暴，已经让共产党抓狂了、疯了。我们这几天爆料革命对西方政治影响，我相信你看到了，意大利、澳大利亚、英国、美国各大院校、各大医疗机构、研究机构都在站出来，对我们爆料革命、新中国联邦重新审视。各大所谓的严肃媒体都后悔了，为啥在去年12月份的时候我们爆料革命，我们爆料他们没听。这爆料最早是路德先生出来的，羟氯喹是我们的墨博士讲出来的，路德先生最早爆出这个病毒的真相。我们所有的路德访谈节目当中多少人呐？他们承担了风险。当时你知道我都害怕这是共产党弄一骗局，把路德给陷害进去。我都很慎重，我知道共产党有这计划，我知道共产党也放毒，但是它敢不敢？我认为它不敢。它就敢了，你咋弄啊？这玩意！它就敢了！而且敢的非常大！就像香港一样，它就敢把人就这么给弄了、弄死了，杀一万多人。它就敢了，你咋地？超出了我们的想象。知道他是魔鬼，知道他有潘多拉盒子，知道他有这个生物武器、化学武器，但你没想到他就真敢用在这种无辜的老百姓、这些孩子身上。
你看看川普总统真的不容易呀！川普总统！为啥我们要拥护伟大的川普总统啊？这美国就是他敢跟共产党弄一弄！没人敢呐！你看川普他今天顾前顾后的，大家不要忘了，也就他敢说这话。别人就这都不敢！多少利益绑架呀？选票、投资，你看看那家伙，赌王都站出来了，Anderson 要不给赞助了。美国选举没钱不行啊。当初所有的要遣返郭文贵的人，现在这些王八蛋全站出来了，全反川普总统。我们要跟川普总统坚定的站在一起。咱不管美国内部政治，那明天拜登原副总统、现在这个竞选人他说出来：“我要干共产党。”你看我们马上转推。不管是谁，我们灭共不分党派、不分男女、不分老幼，不问你出处。你就昨天还是共产党员呢，你昨天你是王岐山，你今天要支持爆料革命，你也是我们战友。但是我们不能同意的事情，绝不接受说，你把爆料革命像鸡腿潘这个孙子似的、像曾红这个孙子似的、像庄烈宏这个孙子似的是吧？像郭宝胜这个孙子，是吧？还有这些人现在都找了个爹，现在叫缺爹党是吧？骡子党，是吧。用路德先生的话说：“围着这个屎盆子找屎吃的，这帮痔疮党！”那我们是绝对不接受的！多少爆料革命战友全部身家！
我今天让你们看到了我这些老照片，是我今天我在整理我电脑，我看到我这些老照片，我自己都吓一大跳。班农先生还有其他美国朋友——我不说是谁了，他说喜欢我现在，比那时候好。我相信很多战友你们喜欢我现在，但是说实话我喜欢我那个时候。只有我知道那每一刻、每一幕都经历了什么。我那时候是长发到这、一直长发，我知道那时候的每一刻、每一时。你看我的眼神儿，我的眼神儿背后有好几层意思，只有我知道那一天发生了啥，我都历历在目。我那时候体重最胖的时候96公斤，穿56的西装，现在我穿48的西装、77公斤。我不是要的外表，我那个时候实际上真的是属于最最最最最最危险的时候！和共产党周旋之间、天天跟共产党上床啊，而且是一天24小时啊，那稍加不小心你就完蛋了！所以说战友们现在往回看，我就想那个时候我但凡有一点点儿想–叫耸肩膀，我就完了。你可以看我每个照片的眼神儿，我都是防着的。我现在的眼神儿，大大咧咧的张嘴就来，啥也不怕，真是自由的世界，美国这个国家太伟大了！在那个时候我真的是有恐惧感的！每时每刻我都小心啊！
所以说战友们、兄弟姐妹们，你看连那个livestream都给黑瘫了，这王八蛋共产党吓的这个德行啊！我可以告诉大家，我今天跟你们说，包括我们大家这个G-Dollar，大家过去买了G-Dollar的，我今天现在说了不算数啊，最后以我盖特发出的文件为准。我现在给大家说一下今天开会大概情况，就是买了G币的，我现在不说苹果（应用商店购买）那个的啊，苹果那个肯定也是，最后也是一样的。现在我们G-Dollar基本上定的是你有这几个选择，接下来G- Dollar就直接给你换上线的G-Dollar，可能不包括G-Coin。因为在美国G-Coin它属于虚拟的属于数字货币，我们G-Dollar属于直接是稳定货币，直接你可以换成G-Dollar，就是你可以G-Dollar，同时比如说你买了10万美元的这个G-Dollar你可以买成G-Club卡，这些钱是你的不是我的钱。你买了过去G币的，那钱是你的钱，现在你可以选择我可以换成G-Dollar。我现在跟大家保密啊，等G-Dollar最后叫成另外一个名字，现在不给大家说。你可以换成稳定币、你可以换成……，同时你钱在这时候，你可以继续用它来买G-Club的会员、你也可以到G-Fashion。你说我啥都不买我就留着到G-Fashion，我去买G-Fashion的衣服去，都可以，买水苔牌胸罩是吧、买Sara内裤啊、买文贵的裤子、买那个鳄鱼的夹克、买G-Fashion什么汽车、飞机，随便。只要你钱够，就是你有这个选择。然后说这我都不要，我现在就想留着钱，没问题，你留着钱都可以。所以说大家记住啊，所以说你的G- Dollar等着我最后我们律师出的正式文件，此时此刻还在开会研究，这律师费花老了去了。然后我们苹果店那个呢，现在我们整理完，现在都是找来的外边的律师事务所、会计事务所一笔一笔的核对。核对完以后，我在盖特上给大家发公告。你也可以说我要G-Dollar稳定币；我也想把它换成这个G-Club，都可以；说我啥也不要，我想要钱。也行啊，都可以。所以说大家也很明白，我现在正在核对当中啊。
但是那个孙子——我这忘了叫什么名字了，在GTV那点儿混了好几次直播，这孙子我们查，只买了120块钱的苹果店的G-Dollar、G币，这孙子就来混打赏的。结果那天在这个G-TV上，你看这个脸啊，第一天出来我一看他，我当时我就告诉他们，我说这小子绝对共产党。就共产党的脸我是能读出来的，这个孙子绝对共产党啊。结果他说什么，“我不想，我不想拿，我就想要这个我把钱拿回来。”你王八蛋、你120美金，你用G-TV你用了那么多次？就你那个他妈这个屁嘣的脸，你往上边来，还在那露露脸，你要不要这个屁脸啊你，这就共产党的潜伏。我们这回会把这很多人坏蛋都清理，包括那个谁，这个螃蟹我们现在看到这留了太多后门啊，偷了太多G币了，我们得找他算账。所以说兄弟姐妹们，这是一个。另外一个我们这个法治基金、法治社会被共匪给骇瘫骇没了，我噻给骇没了啊。但是接下来我们会重新新版上市——新版法治社会、法治基金。法治社会上来以后呢，我们会把所有过去捐款的战友的数据重新整理以后，我们会分别给每个人啊，你们都会收到Email 。
战友们，无论是买了苹果店的G-Coin、G币的，还是买了后边G-Dollar的，还是说你原来那你给大家有这个汇款的，你都可以做出选择啊。你一定要看你的Email ！这几天我们比如买G-TV投资的，我们很多战友给你发了Email ，两周前就给你股票了。结果他的Email他不看Email，结果回到他垃圾信箱去了。你这不荒唐了吗？还有的战友更荒唐，留的是国内163的所谓的这个信箱，结果留的是国内地址，你这不会被共产党马上给篡改？你这开大玩笑了这个。所以战友们一定用海外的Gmail，一定你要多看，每天看一次、两次你的Gmail，关于以上投资者。
关于这60个被给已经给你发Email，说让你退回投资的，现在你看你的Email啊。你有以下选择：你可以把你的钱变成G-Club的卡；你可以变成击G-Dollar；你也可以要现金回去；你可以把钱变成贷款。包括咱们那个买G币的啊，那个一两亿美元你也可以变成贷款，说我可以换成稳定币；我可以变成G-Club；我可以在G-Fashion消费；我也可以变成贷款。贷款你可以选任何农场，长岛哥是吧、木兰那儿是吧、sara 那儿都是可以的，都是可以的啊。
那么另外一个兄弟姐妹们要记住啊，很快G-Club要上线。这次上线卖G-Club，我不能告诉你，没有任何股权的承诺，因为美国法律现在论证不允许。但是请你注意细节啊，你可能将成为，你可能可能我希望，你将是原始股东。因为头1万个和第二个1万个，头100万个和第二个100个和头一个月和第二个月一定是条件不一样的。但是不管什么时候你买的，你都会终生享受G-Fashion的50%的永远的会员价格。就是所以说在G-Fashion显示的是什么呢？可能现在啊希望啊、可能啊三种价格。一、我这个未来G-Fashion有啊，这个2000多美金是吧？这2000多美金啊，这是市场价的，你可以找啊，你可以有核对，这是2000，什么料子，2000美金。那么你要是买了5万美元的这个G-Club卡，那你呢就可以终身享受50%，那就是说哎一半价格。那么第三个下边，你可以支付的货币是G-Coin、G-Dollar。你可以比如G-Coin它是有浮动的，稳定币是不浮动，就是一美元一个G-Dollar。那是稳定币瞬间你可以回去，瞬间你可以回去换成G-Dollar。那么G-Coin你进来以后，你可以买卖，它每天有交易嘛，可能高——你可能今天早上是比如说买一个这个衣服是1500个G-Coin、虚拟货币。但是它一下涨了，涨了谁吃亏呀？G-Fashion吃亏，G-Fashion就必须要再50%的基础上再给50%。但是每天根据更新的这个牌价，然后你可以买G-Fashion，你可以买飞机大炮，那你看你运气了，你今天你押对了，那一下子涨了3倍，那你就便宜了。也可能会跌，但是跌破原始价是不可能的啊。我们正在论证、正在论证，就是任何跌破原始价，我们是跟黄金挂钩的。啥叫黄金挂钩我再给大家解释一下啊，大家千万记住现在是法律规定，比如说现在美国的美元它要跟黄金挂钩，它不是说你拿美元去、能去能提现黄金啊，它是什么概念？当这个美元跌的时候，它可以卖出它的黄金，黄金是这个美元的资产作为储备资产，它卖出的黄金，它来充当你的这个来充当你的储备金，这就叫卯定的本金。它并不是你说我拿，我拿了钱我就可以带黄金走，不是的啊。但我们会有黄金产品同时给你配给，比如说我现在我买了1000美金，我可以拿、我可以买我自己的黄金币、金币，但金币属于G-Coin本身的资产。你只要买了，你所有的价格要想再回来，钱回来还价格高低，你在市场上交易，第三方给你钱，明白了嘛？稳定币、美元——你进来以后说，我现在想变成美元，分分钟可以走，但你要付手续费；你要买了G-Coin，你要走的话，要到市场去交易。如果起伏大，因为这个G-Coin公司就会卖出他自己的黄金储备、储备的黄金，来填补这个，就是你现在跌幅的这个资本金，就是中国的所谓的银行存款，大家明白了吗？所以这两个货币要出来。你现在买的，大家一定要搞明白。就是说这一切都以咱推出的文件和盖特、最终的法律文件说了算。所以说兄弟姐妹们，这些文件都不是开玩笑的。
再一个我想说，这两天各农场借款的问题。战友们记住，不管给你任何人的账号，只要是你不按规则来的，所有的钱我立马给你踢回去，不要这个钱。昨天我们踢回去了最起码是几百笔。不可能的，你不按规矩来汇钱不行，你必须按各农场的份额来汇钱，或者经我们允许的才可以，否则一分钱都不接收，一定给你踢回去。如果你想汇个一、二千美金来捣乱，对不起，我们可能举报你，我们不像原来似的，我们要举报你。VOG的钱我们正在跟律师（谈），我会跟VOG商量，因为到VOG去的是冲着爆料革命、新中国联邦来的，文贵承担后果、责任。我们可能是在只要政府部门允许的情况下，把VOG的钱也是以下选择：你可以变成借款；你可以变成G-Club；你可以变成G-Dollar；你可以在G-Fashion消费。我们正在最后论证中，请大家等。本周内肯定把Ｇ币的最后政策公布。把所有的六十个取消了投资的、退钱的，给你公布，最后做出决定。把苹果店的Ｇ币，这周给你公布，VOG的这周或者下周前一定公布。所以说咱们投资的G-TV事情就结束了。然后咱就推出了Ｇ-Club会员；然后就是G-Coin、G-Dollar；然后G-Club的那个那个我就不说了。所以说兄弟姐妹们，今天我想我得直播一下，不直播不行呀，战友们太多信息了。
还有一个，我想说的事情，在这个关键的时刻，大家别老想着投资。第一重要，战友们你们要强大，要有实力说话；还有一个，战友们，一定不要停下你们的金手指。爆料革命没你不行，这个路德先生说的话说得太好了，这路德先生绝对是天才，真不是一般人，你越品这个人越不是一般人，所以说，这个路德先生这话太好了，没你不行，就差你一票。每天要转推，像闫博士这个访问，你一定要转推；你看我们战友加拿大今天的游行，还有这个华盛顿的游行，一定要转；还有共产党在香港对黎智英先生等11人的抓捕，还有耍这些流氓，一定要转。没这个，你投资、咱的投资最大的未来就是灭了共，灭了共咱就是第一大受益者。我现在先不说，等过两天星期六的时候、星期天的时候，希望跟玛莎、还有跟新西兰的老班长直播的时候，我们就这个问题一一给大家回复。
我可以告诉大家，昨天和今天美国和欧洲政府、包括川普总统，正在制定一系列的未来每天的行动方案，而过去的这几天分分钟都在行动中。大家你们会看到美国的国会、美国的白宫、美国的军队、美国的民间，那真的像下雨般的锤子砸下来。共产党不信邪，你千万别听那个王八蛋的。那什么杨娘娘杨洁篪、王毅这神经病，你知道吗？他的话你就反着听，你把他过去这八年、十年说过的话，你拿出来对比就知道了。不要信郭文贵的，也不要信爆料革命，你把他的话拿出来对一对，哪一样兑现的？哪一样做到了。
昨天日本一位，我相信他将是日本下一任首相，跟我们一直保持联系。他说不管这次安倍政府他做什么，只要我当上了首相我第一件事，我把今天你爆料革命说的事情我都会给它干完，我一个月干完它！我一定会干完它！，他说在我的老家—关东，这些人得病和恐惧，老人连门都不敢出。现在安倍就保住这个政权，抓住这个所谓的政治机会，他认为川普总统可能不连任，跟共产党大肆勾兑，他说让他很失望。下一届政府的官员一定不是安倍派，比小泉还要小泉。当然了他是小泉的哥们，小泉这个人还是有点脑子的。日本的政治家在过去的这几十年就出两人物——小泉和安倍，其他都是云烟，都扯的事。下一个出来的人，一定是比小泉还厉害，我相信大家都知道这个人是谁了。而且日本的下一个，他上来的这个首相，他对日本绝对是重新的将日本定位！要把一个西方经济、民主社会的第二大人口国、第二大经济体和相匹配的国际地位和战略，而且一定是亲华反共。这个哥们为啥说行啊？他说：Miles，我看了那天你跟日本的连线。你说的太对了，我们要亲华，要让所有的中国人知道，日本人是多么的喜欢中国，我们甚至在文化上要寻祖问根，就是要承认我们的文化就来自中国。他说这一点我们完全可以承认，日本要恢复自信，必须要承认这个。
韩国，大家都知道发生了什么事情，我相信你们都知道了吧？上一周，韩国多个议员向首相提出来，如果现在韩国不再行动的话，你还等着美国所谓这个投机主义，跟着老共玩的话，韩国将失去一切。韩国要抓住这个机会的前提就是要亲华灭共。战友们！你们要记住这句话，没有一个人能把共产党病毒这件事给它抹了。
拜登若要选上总统，拜登比谁都，他没选择，他一定会，包括他选的副总统，这个女士可不是开玩笑的，她的先生是一个白人，她的姥姥也是一个白人。你看她这个非常硬的一个人，绝对是反共的，绝对是反共的。要说拜登总统不反共那是不可能的，她选上副总统真的是太好了。他让川普总统更加的坚定要灭共。而且这位副总统，要是拜登选上，会拜登总统会更加的反共。
意大利的政党、欧洲议会现在正在联合起来，还有澳大利亚、还有印度，印度莫迪这哥们绝对够意思，正在了解在巴基斯坦到底有没有P3实验室、P4实验室和中共合作，在伊朗有没有P3、P4实验室，叙利亚的过去所谓的生化武器、化学武器跟共产党有没有关系，中东某国是不是在研究生化武器，就是所谓的P3、P4实验室。一旦这个定了，你知道以色列国，他一分钟都睡不着觉。以色列睡不着觉，华尔街就睡不着觉；华尔街睡不着觉，白宫都睡不着觉；白宫、华尔街、以色列都睡不着觉的时候，全世界都别睡着觉。大家你想想这个意义有多大？
所以我们的英雄闫博士，你说她那样，昨天我看着她，我给她发信息，我说我真以中国人为荣！我们出来这么一个人，是吧？你那个长相，咱拿斧头劈吧劈吧劈不出来，是不是？你看郭宝胜那孙子，你咋修理也是那个操行样！对不起！说话…。你咋修理他也是那个德性吗？是不是啊！就是骡子党。你咋修理庄烈宏就是那个德性，走道都横着走那种，走不直道，是不是？你再弄，也即是鸡腿潘孙子那样，是不是？嘎嘣嘎嘣这个德性，你没法弄。你看夏业良，你一看他就是就真的是，就跟那个狗拉屎拉稀以后的感觉一样，作吧、作着，就那个德性。你看赵岩现在到处找爹！找好几个爹，这些欺民贼没有一句话帮香港人的。这帮孙子。你看看我们的英雄，你看看英雄说话那个感觉，你看看我们郝海东兄弟、叶钊颖女士说话的感觉，你就提气。但是中国14亿人，有多少这样的人？多了去了，他们会醒的。我到今天下午才跟美国记者通话，我到今天我告诉你，8月份，记住我在去年说的话。在四周以前给这些人开会，我说八月份是灭共的关键月。他们说：“Miles，你说过8月21号” 。我说我说过，到8月21号咱再说，而且我说最终灭共的一定不是美国人，是中国人。
香港经济、香港恒生市场、大陆的市场。战友们不要忘了，方正证券是我的，我们加在一起，我比大股东还大。刚刚被哪个王八蛋弄走了68%，我都不知道，是唯一涨的，海通也是涨的。郭文贵的投资如何？你们去看一看，如果咱不说爆料革命，我现在是中国投资最成功的！方正、海通事实上的第一大股东，你说值多少钱？我当时方正，大家都知道一块五、三块五进的，现在八九块，是吧？擀面杖经济，我要是不拐弯，分分钟我挣多少钱，你想？房地产最贵的就是我们盘古和政泉，升值最高，大家想想？分分钟就几千亿。我投资其他的，我现在不能告诉大家，不能说的，那不止几千亿了。你现在看看，全世界经济下滑，香港恒生还有上海A股市场，包括深圳，文贵投资的是最成功的的，我们的房地产，我们的项目都是最成功的的。郭文贵别的不敢说，从小到大，挣钱，我觉得挣钱真的是–我顺便都挣钱。
我今天这些美国朋友看到我那些照片都不敢相信。班农先生把我都烦死了，唉，文贵我要看这个，我要看那个。老要看，我说我没时间让你看这个。他们看了我那些不敢想象，这是九几年呀，怎么可能，这就是九几年的，我说你看这个人了吗?这个人就是抓当年南希.佩罗西的，但是我觉得南希.佩罗西我很喜欢她，我觉得她非常棒。我说那是南希.佩罗西，所说班农先生PK南希.佩罗西，我说你能不能，我不掺和你美国政治，你能不能不要挑战南希.佩罗西。你说没办法，美国咱不敢参与，这是人家内部的事是吧。但是南希.佩罗西当时抓的就是他们几个人，你看当时的张越、林强、马建副部长。是吧?现在三个俩都抓进去，一个是保外就医，对吧？我太知道了，那是九几年。他突然发现:Miles你旁边站的人是谁?我说中国的原来的姬鹏飞。哇，他懵了，姬鹏飞他可知道，李克农、姬鹏飞、周恩来中国间谍之父，情报之父，他儿子叫姬胜德。看到这他老人家没死前，他在旁边，我坐着，他站着，人家一家三口在那站着，我坐着，吓他一大跳是吧？是什么情况？我说那个时候我小不懂事，人家让我坐着，我就坐着了。结果就照一照片，在北京国际俱乐部。我说那时候他到哪都瞎忽悠我，郭文贵是我老板，你说我那时候十几岁的孩子，你说说这话干嘛？
但是美国人就说Miles你为啥那么早就进入社会这个层次？你还能今天灭共反共?我说我告诉你:过去70年来公开喊出来说灭共的只有我郭文贵一个人，可能有说反共的，公开灭共的只有我一个人，从头到尾都没一个人。我说你现在看我过去的眼神你就能看的出来，他看我的眼神说我读出来了。你看我看他们的眼神，包括当时的姬胜德，虽然把我当哥们，但你看我看他的眼神。当时那个杨辉在旁边拎包，杨辉后来当了二部的部长了你知道吗，南京军区政委也被抓了。房峰辉你看在旁边啥样？房峰辉在旁边就这样，我说这叫房峰辉，跟你在马阿拉哥总统见面的叫房峰辉，那时候他算个屁呀。轮着他们吗？那时候旁边还有一个我跟海东兄弟我们共同的朋友，杨德志的孩子，杨海英就是八一足球，八一的，那是真正中南海的老大。但是杨海岩，杨海岩，我们的共同朋友跟海东兄弟。所以说兄弟姐妹们，现在往回看九几年，再看二零几几年，我真是我真佩服我郭文贵，我咋就能搂得住，你说我当年要这帮王八蛋天天说让我入党。我要入了党，共产党拿出来看郭文贵入党证明，我完了；共产党拿出来郭文贵是情报官，我完了；共产党拿出来说，你看这个小子给谁谁送了100万 1000万的证据我完了；共产党拿着郭文贵所谓的小视频，我完了。你想想我30年啊，战友们我容易吗？所以我告诉他们，我说我这所有的公司里面只有一个人辞职，从未一人背叛，从无一人离开。我郭文贵我是中国过去所谓的共产党，习王体制以来，抓了百万党员所谓反腐斗争，唯一一家公司敢这么说的。我没少付任何一个员工的工资，没背叛一个同事。我没联系，我一个人我都不联系，我就是不要连累他们，我一个都不联系，我一个都不联系。我老爹过生日，我连一个电话都不打，我家人也不打，郭文贵说过去的郭文贵死了，那不是像欺民贼那样放口炮的，我说的是真的。这不是开玩笑的，战友们。
我们温哥华的战友们今天是60万人在线，30人就有超过60万的观看量，加拿大温哥华的兄弟，咱那几位爷们是谁得让我知道知道是不是，荒唐到我都不知道。我听了他们铿锵有力的声音，我都老激动了。
我们正在，接下来会有N个大媒体将大行动。今天某个银行的老板跟我们联系说:我能不能和你一起向我们退回款的战友们公开道歉，你不要起诉我们，而且我们会配合你们起诉，共产党怎么威胁我们的，要黑客掉所有我们银行。我说你别跟我说，你跟美国政府说去，你跟美国政府说去。还有那些报假案的，这帮孙子，你看怎么收拾你。在美国报假案可真不是共产党那所谓的搞信访假信访，搞策反，绝对不是那么简单，是犯罪呀。你面对FBI、国土安全部美国政府官员，只要你撒了谎，3至5年，走着看。我们国内很多战友最近被警察又喝茶、威协, 然后要把钱追回呀, 写保证书，战友们你们每个人记住任何人被喝茶都是未来你到美国和西方国家申请政治庇护和得到新中国联邦, 最早优先得到新中国联邦的护照，和你到了国外新中国联邦最最优先的支持者。未来你会在新推出的法治基金、法治社会网站你会看到，凡是只要你拿出证据被警察喝茶了、被警察威胁了，和因为你支持爆料革命、新中国联邦，和你投资G-TV,和G-Dallor, G-Club, G-Fashion，任何人只要被警察喝茶，只要你有证据，你将得到我们全力以赴地支持和保护。记住，兄弟姐妹们，记住我说的话，兄弟姐妹们，这是我的庄严承诺。我不敢给你们说太多过去几天发生的，但是，共产党的这个疯狂加速了新中国联邦在西方得到的认可，共产党的这个疯狂更加让西方更加严肃地认识共产党对人类的威胁，共产党正在帮助我们建立一个强大的、独立的、受西方法治社会保护的金融系统，和整个的G系列。可以说这是共产党给我们送大礼了，这就像它搞病毒、香港运动，这就变相地支持爆料革命，变相地支持新中国联邦，这事咱上哪去找去啊？兄弟姐妹们，感谢他们吧，再加点速度，再加点速度，加速师再加点速度。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家乱聊，本来我想跟大家报两个喜啊，我今天不报，等着发生了我再说。我别因为我再说再影响什么事情，再影响什么事情了不行。所以说兄弟姐妹们，你们的行动是多么的重要，你们的支持有多么地重要！没有你们灭共根本不可能，没有你们就不可能有像我们的英雄闫博士这样的人出来；没有你们就不可能让郝海东先生和叶钊颖女士勇敢地挺身而出；没有你们就不可能有国内亿万个战友以死相拼，各种方式支持爆料革命；没有你们就不可能G-TV今天被黑客掉八九次。因为你们我们才重要；因为你们才有新中国联邦；因为你们才有爆料革命。更不要说狗屁不是的文贵了。兄弟姐妹们，我现在马上我要到一个视频会去，马上这个时间到了，我得赶快去啊，还有5分钟，还有5分钟。所以说亲爱的兄弟姐妹们，我在这里和战友们一起为全世界人民，新中国联邦、香港人民、14亿同胞、台湾同胞、西藏同胞、香港的耶路撒冷祈福。阿弥陀佛。
战友们，有你们真好，有你们太棒了，每一刻每一时、每一天我们都比过去的70年、100年充实而有价值，千万不要让胜利再把我们变麻木，我们让共产党给骗麻木了，不要再让胜利把我们给麻木了。我们一定要知道，我们唯一的目标就是喜马拉雅目标，干掉共产党，建立一个有法治、信仰、自由的中国。拯救我们被共产党污染了的我们的信仰，我们的灵魂，我们的身体，我们的土壤，我们的水，我们的空气，拯救中华民族于水深火热之中。这是我们的信仰，没人可以改变，干掉共产党是我们唯一的目标，就叫喜马拉雅目标。亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始，做好自己。当你自己不能做的时候，不要老张开嘴让别人怎么做，我看到很多人给我发信息，让我告诉路德直播节目说这个吧，然后告诉闫博士干这个吧，我很不开心。你指挥我文贵也就算了，你有什么资格指挥人家路德，指挥人家闫博士，让郝海东先生、让叶钊颖女士如何如何，凭啥指挥人家？叶钊颖女士郝海东先生身上太多东西我们做不到了。人家教给我一两个运动的知识，改变了我三年来愚蠢地运动，你想想人家只给我两知识，人家做出这种牺牲和代价人家说过啥？有过啥抱怨？我有啥资格告诉人家怎么做去？人家路德先生一天两个视频，两次直播，一两年了从不间断，冒多大风险？路德有自己吗？没自己。我凭啥指挥人家路德？过去这两三年我现在经验，凡是当初来让我给路德说怎么干的人基本最后都砸郭了，凡是不喜欢路德的最后都砸郭。闫博士科学家更没有资格说人家，我连人家说过的话，那个基因排序，我都记不住。羟氯喹这个药，英文，我背了两三个月才背清楚。到现在我那个所谓的非处方药，这英文叫什么？我还搞不明白，还在墙上写着呢！我还不记得呢！你去让我教人家，我有啥资格啊！我对我们的英雄科学家，我对待我们的路德先生，我对叶钊颖妹妹，郝海东兄弟，我就是佩服，我就是感恩，我就是尊重，我没有资格去跟人家说任何事情。我只能告诉他们，我做了什么，我没有资格去说人家去。我跟他们比，我差远了，我连人家九牛一毛都不如。战友们，我求求你，别再发这信息，我咋给你回呀！我有啥资格去说人家去？我们中国人，不是全人类我没见过，就咱特爱张嘴让别人干啥，你自己干点啥不行吗？你看今天温哥华，你看华盛顿，你有种，你上街拿着旗喊去。像温哥华那几个哥们，对着摄像头，你出来共产党，你不是四个自信吗？你伟大，你出来。你有这人家这种吗？你没这种。站着说话，你不站着摄像机说话，你就别说话。
据科学论证，每个人每天说2万句话，男人1万句，女人2万句。如果今天不说，明天再说回来。谁都会说，你能做到几呀？行动、行动、行动，没有行动的所有的口号，都是自欺欺人或自欺自己。没有实力的所有的，所谓的追求，都是骗自己，都是失败、loser具体的体现。欺民贼、海外民运已经搞了中国30年了，在香港孩子生死面前，在共产党冠状病毒面前，集体闭声，集体闭嘴。从过去的伸手党、痔疮党、骡子党、所谓的马桶党，现在变成了找爹党。是不是，都找爹了。我们现在还要跟这些人。今天我抽两根雪茄，抽了太多雪茄了。班农先生也抽了两根雪茄，另外一个也抽了一根。来了、来了，说到他就来了。
他女朋友每天要打电话，女朋友太漂亮了。班农先生的女朋友才30多岁，比他小一半，女朋友真漂亮。
大家听懂了吗？我给他说的是，介绍个厚黑学，我让他看史记。我说你一定要看中国的结社文化、厚黑学、史记，这是毛泽东、中国共产党崇拜的书。他没有什么….
他问我共产党就从来没有相信过rule of law过，我说只有rule of CCP,never have rule of law.rule of CCP.
所以说兄弟姐妹们，班农先生真的是，你看他一直在工作。女朋友说，你睡觉去。但是他也不睡。香港多少人给他打电话、意大利、欧洲，很多人。就是他每天真是没停过，真是我从未见过他休息十分钟，从来没有过。他66岁啦，你想班农先生这了得了吗？这帮欺民贼乱说，啊，说跟郭文贵什么，你大爷的，你看人家女朋友多漂亮，欺民贼你能找着一根毛是他女朋友的我都佩服的。人家女朋友是，查查人家，两个大学的博士，世界上三大组织，有两大组织人家是chairman，30几岁的女性，天天两小时瑜伽，从不化妆，然后长发，四十几公斤。你看人家那个精气神，人家一张嘴，哇塞，好男人谁不爱啊，好女人谁不喜欢啊，它是人的本性，这是起码的常识。不要说窈窕淑女，君子好逑。人家那叫才女，在我眼里真的我从来没觉得漂亮的女孩可爱，到现在我也没这感觉。我就是觉得善良的女人最可爱最可敬。漂亮的女孩很可爱，但是可不可敬取决于你的真正的，你的善良和你的本质，这是核心，理解别人，感恩别人。你不能是老想着我我我，你这个我大了也就没别人了，当然也没有爱了，是吧，也没有真诚了。我郭文贵爆料，我要给大家说的，就像前天我跟小羊说的，我说小羊，你得理解我，我爆料革命唯真不破，我的真实感受我都是展示给战友的。我高不高兴，我也都展示给战友的，我没有什么所谓的隐私，除了涉及第三方之外的隐私，我本人没有隐私。我的情感，我的喜怒哀乐，我现在在美国，我在过去三年的爆料革命，我最大的快乐就是我现在做我自己，be myself，做我自己，真实的郭文贵。这就是我，希望战友们能理解。当我让你不舒服的时候，你要记住郭文贵必须做自己，在西方的自由法治社会，必须要尊重法治、自由还有真。看到今天温哥华还有华盛顿DC的啊，所有的啊，像我们左媛，左媛好像是领导的啊，非常棒，但是我再次请求战友们，代表新中国联邦的一定要记清楚，在各地代表喜马拉雅农场的你必须要集体行动，集体标准。比如说最近的所谓的借款啊，咱们所谓的借款，任何人，未经允许搜集战友信息，任何人不按法律行事一切后果自负。任何人，我再告诉战友们，如果你们做这事情，喜马拉雅农场，你不按咱们大家这群里面的规矩做的时候，我一定不会跟你提前打招呼的。我提前跟你打招呼，我跟你说，那我就不是为战友服务的啦，那我就是搞了小党派了。我要直接就在视频中说，我要战友们看到所有真实的郭文贵。所有的一切文贵都是公开的啊，包括什么G系列，包括什么钱。很多律师说，你为什么要在视频中说这个，你不要说这个。我说那是你们，我必须说。我说按照你律师说话我就不是灭共的了，我是经商的了。我说这不是经商，这些战友跟着我，把未来压给我，把命压给我，把安全压给我，我必须要让战友知道我一切一切的事情。因为这事关战友做出他生死的决定，做出他全家安全的决定。当然我得说了。就像VOG的事情，我说必须要谈，VOG是独立的法人，独立的决定，但是VOG、Sara做的事情都是为了新中国联邦，他把一切都给了新中国联邦、给了爆料革命灭共事业。我为什么不说，我承担一切后果，就这么简单。我不可能放弃任何，说我把他给放弃，他多大的错？他不管犯多大的事儿，多少错误，我承担，这是必须的。但喜马拉雅农场你不按标准来，你擅自说，比如Sara再敢乱发推，她乱讲我绝对不管，而且我公开就批评Sara，我绝对不再管。但是我跟你说过了你不能再做，比如说小羊，硅谷的战友，很简单，我必须说，这是不能接受的，我要的一切都是真实的，一切都是公开的。这是一个基本的常识，希望大家多理解。因为真的，每个，我相信不超过1%的战友能懂得那些根本不知道战友有多伟大，他们有多少付出。我们都知道那位大校，那后来发生的事儿你们不知道啊。后来他们在日本遇到多少次生命的威胁。但是从来没有跟我埋怨过，这是为什么当时硅谷直播完后战友担心自己的手机被黑，这是我绝对不能不能接受的，那你就不要参加爆料革命。我们在国内，多少战友生死在前线，包括时时刻刻每天晚上起来我要收到国内大量的信息。这样我才有资格跟美国、跟西方对话，包括可能即将出现的5个10个像英雄闫博士、郝海东先生、叶钊颖女士这样的英雄，是因为他们看到了郝海东先生、叶钊颖女士和我们的英雄科学家，还有路德先生这样真心爆料的战友。让你唤醒他们的良知，值得为新中国联邦，为中国的法治、信仰的时代，为喜马拉雅奋斗而付出，如果这个风险你不愿意承担的话，你不可能参加爆料革命，你也不应该参与爆料革命。说点难听话，你不配参与。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1254/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1254/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
人都来了吗？都来了啊，好极了、好极了，大家都来了啊。今天有点激动啊，有点激动啊！兄弟姐妹们，咋弄呢！有点激动啊！（加战友…）今天的事有点大啊，今天事整得有点大啊！怎么从10000掉到1100去啦，啥意思嘛？行了，我现在不看留言了，划掉了，看不见了啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，今天的事确认挺大的啊。亲爱的兄弟姐妹们，抱歉我晚了一点儿。在咱们这个直播之前呢，我这还有个董事会，今天五点整要开董事会，开完董事会，还要给政府IEC，还有这个报告，还要给这个DOJ报告。关于咱G-TV啊、投资啊、什么的啊，然后这些律师反正找理由Charge一点钱，怎么收钱呢？是不是？但是，今天下午我日本我多年的老友，在日本的深夜开了一个会，感慨万千。这个姐妹说：“文贵啊！我怎么也没想到今天你能干出这样的事，全家都震撼了！”然后看到日本的战友游行，看到中国人在日本的形象。然后他们又同时看了今天早上的法国咱们的战友们，从意大利、德国、西班牙各地聚集到法国。然后突然镜头一转又到了英国，英国我最熟悉的就是摄政公园南侧，中共驻伦敦大使馆。那个地方藏污纳垢，那个王八蛋的地方，太坏了！大卫同志、我们大卫兄弟带着，也是来自欧洲各地的兄弟姐妹到了那里，然后还被人差点给挠了，差点让大使馆的人给抓脸。同时我们最厉害的就是在澳大利亚，我们的安红、安红妹妹，被现在最多中国男人想亲吻的人就是安红。然后澳大利亚，哎呀简直是太棒了、太好了，整齐划一、一色的蓝衣服、蓝帽子，然后采访。然后镜头“咔叽”一转，澳大利亚“呱唧”到新西兰，从新西兰你们看到我们老班长，西装革履，又高又帅，带领新西兰的兄弟姐妹们。除了ANZ银行报导了这个抗议之外，老班长还在那抓了个共匪间谍，追着满大街跑、喊救命。然后一个丑陋的天津大驴脸，大驴脸的亲兄弟一样，在车里面，牙很大、脸很尖，偷拍我们新西兰战友。然后呱唧镜头一转，从日本又到了加拿大去，到了加拿大前所未有，加拿大也是重灾区，这个欺民贼太多了！但是今天这整齐划一，我们喊口号的人，嗓子都喊哑了、一直在喊，发自内心的声音。加拿大诞生新领导了，老江今天待在家里没出去，卡丽熙也没到现场，今天的组织人是叫文枫，枫叶的枫。也就是从今天起，加拿大的第一号领导人就叫文枫，爆料革命加拿大农场，我们第一个认可的就是文枫。
我们现在大家今天看到了，英国大卫一人独揽整个安排，那就别提了，车游、大使馆抗议；新西兰老班长一人安排，追贼抓贼，一群人安排；澳大利亚现在就是安红，老大！绝对了，还有木兰，是吧；这个法国就是小皮匠、意大利地山谦谦，包含德国的战友，这个没得讲了；还有我们西班牙的文戈七雄都包含在内了。这一下子行不行，拉出来练一练、转一转就可以了。然后今天加拿大文可在场，文枫、文可、Mark，还有我们加拿大的白人朋友Mark，还有我们的这个今天我知道的，没说到的别不高兴。日本Peace，这不用讲的，现在是Peace，Peace绝对是大拿，做的非常非常好。日本这次年轻活泼，展示了新中国人在日本这种文化下，展示的良好教养。非常的男的帅女的漂亮，我们所有的所有的男的帅、女的漂亮。
然后大家别忘了，现在，我们今天发生的这个整天的全球7.27抗议行动。可以说我昨天听说这个共产党内部报告，“成不了气候，也就几十个人转一转，没啥事。”法国最牛，法国说：“我保证让他到不了我这，保证警察把他遣送回去”。但是小皮匠跟地山谦谦，人家警察给拦在这了，直接八台警车、几十个警察，“咵”拦在这了，只准往外走，不准靠近中国领事馆。但是，咱们这从世界、欧洲、各地来的这些兄弟姐妹不放弃、不抛弃，绝对不Give Up。咋办？转转转，把人家警察搞定了，警察私下里给使眼色，是吧？最后，都赞成。你那小皮匠嘴多能说啊，那地山谦谦这哥们绝对是豁出命啦！欧洲的很多人开了上千公里，有到英国的上千公里、带着老爹去的，绝对是不服。最后是围着围着打游击战，又是车游又是啥的整起来了，最后游行成功！法国展示最艰难的，也是驻法国大使给中共承诺最多的——绝对没事、全送回。完全打脸了。
所以这个共产党官就是吹牛蛋、吹老鼠蛋。现在你吹啥啦？吹狗蛋，你说吹牛蛋，太看得起他了，他吹不动牛，最多吹吹狗蛋，这般王八蛋吹牛。然后听说英国那边保证：绝对让他靠不了大使馆，最多让他到摄政公园转一转去。结果大卫带着哇哇的喊，那个阵势！澳大利亚我告诉你，我都没给安红说，澳大利亚大使明确告诉中央：绝对让他上不了街，绝对上不了街，说不会出现在我们视野之中。不但出现了，澳大利亚是在狂风暴雨中之后的大雨中，一直喊一直喊到底，而且井然有序、着装整齐。你看打脸不打脸，这个王八蛋最左的刘小明和法国那个货叫什么玩意儿大使，还有澳大利亚全打脸。新西兰更能吹啊，说大使这给中共这个这不是吹狗蛋了，这是吹蛇蛋了，说只要这些人出现，我们就可以办他几个，我会压制住他们。结果被老班长给办了。这些王八蛋这共产党，这个郝海东先生、叶钊颖女士他俩是真是，“你们这帮孙子！”我一想郝海东兄弟骂人，我就想“你们这帮孙子”。哎呀，我和叶钊颖他俩坐这笑，你们这帮孙子！没一句真话、全是假的。球员多少球员啊？一万，随便写。郝海东兄弟、叶钊颖妹妹真是把共产党给看透了给，一万。你说这不要脸，哪来一万个孩子踢足球啊，就写成一万了。我看这块儿把我笑死了。
然后，今天加拿大你们不知道，我们记得加拿大是最惨的就是媒体的控制。我们有很多伟大的地方，但是看得出来啊还是组织上是有问题的，怎么弄也就组织不了了啊。这个关键的几个加拿大的所谓的老人都没到现场，叫人家文枫跟Mark啊、还有我们几个谁啊，加拿大几个就啪啪啪今天出来。加拿大现场是对大使馆影响最严重的。因为加拿大是最吹牛之一，说百分之百警察“不行”。事实上加拿大的申请极为艰难，最后是Mark和文可他们跑去的时候啊，所有人到场之后就已经到场了啊，大使还给北京发电报说，“这些人啊成不了气候，警察已经出现，成不了气候。”但是他没想到来这么多人啊，喊一整天啊。北京打电话直接骂他娘、直接骂他娘啊，就R那个什么了什么了，“你他妈吹吧，你不是说到不了场吗？”这回加拿大可以说从一次次的、过去爆料革命当中的这个最糟糕的形象，华人最多的地方、最不团结、最亲共、最多小粉红的地方，跃然而起、跃然而起。彻底的这个可以说是就像美东一样啊、美东一样，起死复生、起死复生。哎呀咋说呢，这种激动的心情啊！兄弟姐妹们真不好说，我都不知道咋说，我都不知道咋说。从德国过去的，英国、澳大利亚、新西兰、加拿大，现在我们头两天战友自主去到那个休斯敦的那块儿抗议。日本——大日本东瀛帝国已经被咱们这共产党给“蓝金黄”的，已经是差不多了啊。但是这几天这个组织727全球化的，展示我们爆料革命、新中国联邦的新形象、新中国人的新形象。战友们，这一点没有什么质疑吧。
这还不说，昨天就开始的时候，班农先生回去洗澡，三台车、还有一台警车拉着警报哇哇哇哇来接他。我这边开始已经连线了，大家知道昨天我是跟我们这个小皮匠他们也连上了，然后跟日本也连了，然后美东、澳大利亚。班农先生临走前还跟我们聊一聊、然后拥抱，他在船上35天瘦了23磅左右吧。今天你看班农整个人变了一个人，肚子小了很多、小了很多，每天我在那块儿控制他吃饭。真的是我告诉班农先生：“我就是最好的例子，你连你自己的身体都管不了，你能管什么？你还想当总统、还想管国家，可能吗？”我说你先把你自己的身体管理好。天天就是吃汤，天天跟小孩儿一样。每天本来早上一碗汤、一盘牛肉、两个鸡蛋，不同的做法啊，然后一小碗沙拉。我是因为我不吃牛肉，我就是一碗汤，有一盘这个海鲜，然后有时候是两个鸭腿和4个鸭腿，我就会给他一半。他吃他的，看着我的给不给他，看着。然后呢，说到最后这一星期的时候，我下午就喝一碗汤，就吃4片牛肉啊。结果有一天给多了，我说你这给多了，拿回去。哎呦，不愿意了，“ Miles不要动我的肉啊，不要动我的饭。”我说你吃多了吗？“不要动，我饿。”哎呀，大喊大叫。哎呀跟孩子一样，我看了我说，好吧好吧你吃吃吃。哎哟吃的时候就怕呀，手在这块儿，他是左手，你知道吧，他是左手，这边拿着，这边还看着我，就怕我给他抢了，确实把他饿坏了。但是整个班农这回变了一个人，可以说是个新班农，长发、脸瘦下来了，肚子少了很多。今天你看，他昨天晚上是开车回去的。
然后川普总统酒店，是华盛顿只开放的三个酒店之一，基本都是空的啊。给了100个房间，川普酒店最大的三个会议室，其中一个就叫1000个人的这个会议室，现在是在华盛顿举行的、两天的美国的自由论坛大会。华盛顿的市长就不同意在那开，最后跟总统较量，最后还是开了，给了100个房间。我们自己开、自己占了十个房间，我们的科学家占一个，林彪占一个、路德占一个、我们的阿炳占一个。阿炳还有谁（我忘记了），他们是开了四个，我其他去的朋友给了六个房间，我就十个房间。你看到没有？今天到现场的媒体都是大媒体，主控在那儿都不让的，10尺一个椅子，只给30个位置。咱们路德同志就占了四、五个，路德是唯一华人媒体然后去了。而且路德脑袋最大，据我所知脑袋最大、脑袋最大，而且路德随便转悠。你看看哪有敢拍人家设备的？他就敢拍人家设备，路德先生把人也拍了，大会场这拍一遍。这就是路德，太可爱了。今天还采访了章家敦，还采访了大学校长。今天皮特•纳瓦罗本来是决定他采访的，结果突然间紧急、马上要上“空军一号”，跟总统要上飞机，取消采访走了。
大家没有注意到，就在班农离开的时候，全球开始了7.27大游行；就在你们大家不注意的时候，华盛顿的自由论坛开始了。美国国防部长、大学院校、将军、媒体、国议员、国防部长、白宫的最最受川普总统信任的人——皮特•纳瓦罗全部到场，明天还有更多人。我们的科学家像核武器一样出现在现场，每个人都想看看她。今天我们的阿炳在现场给我发信息，“我看到科学家了、英雄了，特别感动。”这个阿炳是我们的一个老战友，非常非常感情化的战友，就是看到英雄以后就像看到家人一样。很多战友发信息说，“我们听到了英雄在现场说话了，听到英雄说话了！”
大家要记住，全球抗议的配合点、中心点传到哪里去了？不仅传到了当地国家的政府的耳朵。像澳大利亚的安红在现场，记者主动上去采访，多家记者媒体采访；新西兰多家媒体采访；日本多家媒体采访，哎日本不知道有没有采访噢；然后韩国，就我咋老忘韩国呀！掌嘴。韩国昨天晚上的，你说韩国这个朴昌海先生、哈恩。昨天那个韩国场面最早开始出现的时候，是对镜头感最强的。我就纳闷了，为什么韩国那个旗帜那么好看，穿的那个衣服、还有那个黄色，这么好看！日本、韩国“呱呱”就起来了。这次韩国也是这个中共驻的王八蛋大使也吹牛了——保证不会发生。结果是警察去了，警察支持、支持、搞吧！结果是我们的铁蛋、铁锅、铁锅她娘家去了。我们的南韩哈恩、朴昌海所有的兄弟姐妹全到了。
你想想从韩国、日本、澳大利亚这些媒体，然后英国、加拿大、法国，然后我们美东开始的呀。你想想大家要记住，我昨天在长岛哥美东节目说一句话，真的是一个好的开始就是从美东。长岛哥当时带着人，那些组织、旗帜、形象，然后打扫好卫生、坚守规矩和警察的互动。然后从那个中共的匪窝，所谓的驻华盛顿领事馆直接到达白宫后面。大家想想这才短暂的一个月时间，这个世界变化成啥样？一个美东开启了我们华人过去几十年不敢面对的，永远不敢看的，就是说只要去抗议的一定是郭宝胜那个孙子那样，肚子大大的跟怀孕12个月似的，然后“噜啊噜”那个嘴。还有一帮孙子哎，专搞政庇的，跑那块挥挥旗10分钟消失。然后举个非常垃圾的牌子，就什么陈闯创、叶宁这帮孙子哎，还有什么熊宪民。所以中国人让看到的在海外华人的形象，都是一些鼠鸣狗盗之人，獐头鼠脑都像刚刚地下室钻出来，想偷人家东西，惊慌不定的眼神，穿着极为猥琐的衣裳、破烂不堪。喊的口号总是下巴音，像刚刚的真的是下过蛋的老母鸡一样没劲了。然后每个人在出来镜头出现的时候，都好像是太空来的垃圾一样。所以中国人一说是抗议，连我本人我都觉得这抗议这事太low了！丢中国人，没有精气神也没形象，也没有目标。所以说中国人留下的印象，一切都是什么？全部都是政庇的抗议和募捐的、伸手要饭的一个秀，叫募捐秀。所有人都是到那募捐去了，再不搞政庇去了，都是这帮烂人把中国人形象毁大发了。
长岛哥以一人之力带着整个美东和华盛顿地区的阿炳、雅吉娜直接到现场。美国第一次抗议现场打出了“CCP Lied, Americans Died”口号，现在响遍全世界。新中国联邦的旗帜第一次飘荡在华盛顿，和警察的互动、警察互相送水。让中共驻华盛顿大使馆第一次让大家蔑视，它受到了中国人民的反对，中国人民拒绝它代表中国人民，中国人民不承认这个非法组织，中国人拒绝了共产党是一个合法政府。而且大胆的举出了水火不相容的旗帜。它的红是火嘛，咱们的蓝是水嘛，水火不相容。它是5个星、5个星，那个角上5个星；咱是49个星，而最中央的信仰之星是在核心位置。共产党是4个星，中间维护着自己，54个民族，54个民族围着共产党，它在那角上是核心。然后是血染的红旗，说是来自于太阳的红，然后是太阳诞生了毛泽东，毛泽东为人民谋幸福，呼儿嗨呀，把你忽嗨了，然后呢就是“爹亲娘亲不如它亲”。我们是什么？49个来自于天上的星星，也就是我们所有的中国人的一切民族和所有的DNA文化，组成了中间大的星星。大的星星就是一个和谐的中国的“中”字，“中”字中间的中中之中叫“信仰七星”！它是5个角、5星。咱叫7星，比它牛吧！它是5个星，小星星，咱是49个星，七七四十九，对吧。它这个星组成个啥，是个镰刀斧子围绕着一个星，砍你，砍死你、砍死你、砍死你。咱们49个星组成啥，中国的“中”。你看看咱这是一种天空的蓝海水的蓝，那股力量、那种自然，看到咱们出现在镜头里那个美、那个漂亮。你再看看共产党那一套，土啦、out啦、老啦，不行啦。这不是我吹的吧？不是我感觉的吧？“哗”新中国联邦。所以那次美东和这个长岛哥组织的，还有华盛顿区的战友们，那次的抗议大家都没有注意到，他就是新中国联邦、新中国人的新形象。新中国人在街头政治、街头抗议一个新时代的开始。你信不信，他就是；你服不服，他就在那发生了，他就创造了历史。
多少人啊？哎呦呦呦，吓死人了！差点把我吓趴下，差点把我吓趴下，你这是干啥子嘛？哎呦，我真的是差点摔倒，38万，你们也太夸张了战友们，不睡觉啊你们。（加战友…）美女爱七哥，今天游行了，太好了。今天咱们太多美女帅哥了，我的天呐，我真的是说实话，发自内心的说，我说过去咱中国人长得好看的去哪了呀，这两天我是真发现了，到处都是美女帅哥。所以说兄弟姐妹们，这几天我是真看到了啊。
大家注意到，这个历史就这么发生的。这个时候你看看咱们中国人展示的形象，所有的在全世界各地，这些国家没有没有我朋友的。包括所有的看直播、看现场的都是有新形象，就是中国人有纪律、有组织、有规矩，而且都是很体面，很有礼貌、很有自信。而且很多人讲很好的英语，受人尊敬。澳大利亚的好多朋友跟我说，怎么突然间发现我们原来见的中国人跟今天见的都不一样了。那个新西兰的几个中国的超级富豪的老婆孩子，专门开着车去现场——她不敢参与。转一圈看看说：“我们真想出去文贵，但我们不敢呐，我们老头子在国内被抓了咋办呀，你理解，但是我们真是高兴啊，觉得新西兰太棒了。”
我日本的有两个过去是做酒店的员工、同事，现在在日本已经做到半岛酒店，还有旁边的帕拉斯酒店已经做到中高层了，他说我们都跑现场去看了。说日本的整个组织就是能看得出来，在日本生活很长时间的中国人没有日本人的那种胆怯，但又没有中国人的那种粗鲁，完全不一样。特别是我们韩国的有个医生——是给过去的某位导演做过拉皮手术，这位导演介绍我认识的，我去韩国的时候还给我买那个什么人参鸡吃，哎呀激动得不行。他说这回韩国这个动静搞大了，说他那个在韩国社交媒体上到处都是。他说我们为什么现在韩国人见到的中国人跟过去的都不一样？非常有规矩、非常有礼貌，而且组织好。而且有大屏，韩国有个大屏，你们记到吗？那个大屏很有力量，然后挥舞着旗帜，震天响地的口号。我今天在法国的朋友，真的是好几个法国朋友，他们就说，“我们感到可耻呀，我们法国是民主自由的摇篮之一。”英国就别提了，最起码不下十个，我的最好的英国朋友都到场，最重要的是M16的老大，我可以告诉大家是杰克森。杰克森是今天到现场，看了将近三十分钟离开、去开会了，开完会回来又在那看了半天。而且他跟咱们的游行车队迎头而过。他说，“ Miles，原来你跟我说，我不到现场是没有感受的，我到了现场，我太感受深刻了。”他说这个中国人提的口号、这次喊的口号、用的旗帜和组织，都是跟我们过去所有看到的中国人不一样的。他是我多年的兄弟，他说：“我看过中国人抗议，我也看过很多人的游行，但这次真的是不一样。”
我再说说我们那天休斯敦，你别看那是休斯敦战友，那一天我一个都不认识。休斯敦战友就在给共产党送葬那一天，别忘了那个地方我有太多朋友了，他们都说，“在休斯敦这一刻出现中国人，它的意义完全是不一样的，”而且中国人的形象和中国人的组织，让他们感到震撼。亲爱的兄弟姐妹们，这都是潜移默化，意义深远啊！其中一个就是德州大学里面的一个高管，他说我们学校在讨论中国学生、间谍等，我参加过几次会议，我就把很多你们说的话给他们讲：“中国人不等于共产党，中国共产党不等于中国，我们爱国不等于爱党。”说对这些孩子什么观点不对，“这些孩子来就是来学习的，反而要保护他们，符合美国的利益，符合美国人民的利益，”这是很深刻的。结果今天华盛顿自由论坛，战斗室班农先生、皮特.纳瓦罗、国防部长、国会议员在现场、川普酒店。就在开始的时候，国家安全顾问不安全了——奥尔布莱特结果被染上CCP病毒了。
战友们！兄弟姐妹们！全世界现在你知道美国占病毒百分之多少吗？我问所有的美国人，为什么这个病毒它见人就传，美国却占了全人类的百分之二十六。美国三亿五千万人、三亿六千万人，现在多少人死了？快十五万了，多少人感染了？大家看得到的，占了全人类百分之二十六了。为啥？结果现在美国奥尔布莱特，国家安全顾问不安全了——被CCP病毒传染了。我说：“中国政治局、连个省长都没传染上，那咋回事？你想想咋回事？”我说，这个很清楚。今天我也临时弄去参加了战斗室这个节目，路德先生在现场，科学家、林彪、阿炳还有其它战友在现场。我告诉大家，今天是新中国联邦最重要的一天，新中国联邦是第一次被邀请进入国家级讨论，在川普酒店千人会议厅，美国的常委正式承认新中国联邦。就这么严重！就这么认真！就这么厉害！就这么让你措手不及！就这么让你舒服得受不了！你不感动、不激动？那你不正常。我今天好多次各种信息，我真的得控制我的心脏，都有点受不了了，太多好消息了！那会我得找找王丹呢？那屋里有没有王丹呢？在哪呢王丹？八辈子不会请到他到那去的，放心！而且那天镜头还找不着王丹，那能找到王丹吗？咱们人直接就是主角，班农先生主持、美国常委到场，新中国联邦、喊的我们的口号、用的我们的语言，直接就是中共病毒。马上上空军一号，说“对不起了，路德！我不能接受你的采访了，我要上空军一号。”
我可以告诉大家，你们可以看路德节目还有看科学家，科学家明天就上节目，明天科学家正式出场了啊，上班农的战斗室。然后今天我知道她已经被几个媒体采访了。然后就会上路德先生的节目，路德先生就要面对面地采访我们的科学家。我们的科学家所到之处，长得漂亮、气质，都竖大拇指，厉害、漂亮，新中国的新形象。这科学家，真的像模特一样，跟演员一样，彬彬有礼，英文又好，每个人都称赞科学家。这种场合没有口炮党，一个口炮党都没有。这会儿战友们有没有想过，那些伪类们、欺民贼咋不出现呢？你问问他能出现得了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这个时刻，今天，对新中国联邦的意义和对我们新中国人的意义，和全世界面临冠状病毒生死威胁的时刻，在川普总统酒店，全华盛顿，只有三个酒店开放，还仅100个房间。这些大媒体在场，讲的话题，CCP Lied, Americans Died, CCP是人类的威胁，共产党是人类的威胁。中国人不再承认共产党是合法政权；中国人拒绝共产党再代表所有中国人；中国人要求全世界一起推翻这个流氓组织。让中国人拥有一个像新中国联邦宣言一样真正的独立的法治、民主、信仰自由这么一个国家，正常的国家。然后在全世界，华人挺身而起，展示给全世界西方人，我们中国人拒绝共产党代表我们，这是共产党病毒，不是中国人病毒。我们的子孙，我们的未来不会再像原来那样活下去。你们看到的那些人，代表我们的人，那些王八蛋，像那什么刘晓明啊，像澳洲那个混蛋大使叫张什么，你看那个脸，我觉得看他那个脸就好像一个驴和猪交配出来的产物一样。你说那个脸能长成那样他也真够困难的了，也为难他了，能长那样，挺为难的，也不容易，是不是？这玩意，要不是驴和猪交配出的…… 。还有那刘晓明一讲话还讲英文腔，How are you? Do you have money? 还money? 什么Do you have money啊？你看那德性啊。还有那法国大使，动不动还打个Bow Tie，哇塞，那Bow Tie这样，像个上吊绳似的，那好好一个蝴蝶Tie叫他打得那么难看呢。啊？然后现在崔大使要脱了西装换上军装。头一段时间让我们美东和华盛顿地区的战友们给整得，吓得都钻烟囱里边去了。我估计现在他穿啥呢？不是防弹装，而是防屎装。估计他出来得被人带一团屎给呼死他。头发越来越白，崔大使的肩越来越弯，崔大使的眼神越来越迷离。可怜地说“竟然连对话都没有，美国政府”，这是一个代表中共的一号大使，竟然能公开说“连起码的对话都没有”。那意思就拿屁崩我都不崩，求求你崩我一次吧，不崩你，不崩你，多牛啊？天天喊美国搬起石头砸自己的脚，让美国人自己把自己打到石器时代去，大门敞开着，要打，奉陪到底。你说这美国的石头都砸谁脚了啊？你咋奉陪的啊？那休斯敦你跟人家奉陪奉陪啊？
大家一说休斯敦你看，我今天没控制住眼泪掉下来的一次就是我看到美国领事馆，在成都领事馆离开。你看人家美国、西方的文明，离开，有国旗，人家爱国旗是真心的，有这个真正的保护大使馆撤离的保护，美军陆战队的人，“啪”去了，举行了严肃的军装仪式，把旗拿下来，奏着国歌，送给了大使，现在几点几分，美利坚共和国驻中华人民共和国成都领事馆正式关闭，请你把国旗收好，“啪”一敬礼，收过来，都穿正装。然后把国旗……人家这个爱国旗，共产党是什么？到香港去把孩子给强奸了、把全家给杀了，立个国旗法，你说你不要脸到啥样？结果你在休斯敦，你那国旗在哪呢？两个灯笼都不要了，仓皇而逃啊，你看那一个个那个衣衫不整，大货车往外搬东西那个样子，溃败这个词都对不起，仓皇而逃、过街的老鼠喊了咱七十年了，结果它连过街的老鼠都不如。国旗呢？有什么体面吗？有一个说人话的吗？人家成都领事馆把所有的地给你洗干净，垃圾给你倒完。结果人家留下那个牌子，共产党连拆那个牌子都拆不下来。你还要跟人家打热战呢，还敞开门，奉陪到底，你奉陪个屁啊！你会打麻将，你打什么战呢？你会打口炮，你会打擀面杖子，你会打老婆、打孩子、打香港的小孩子，你会打谁啊？你们共产党这一辈子打过谁啊？就打自己人了。你看人家美国人，结果录个短片，感谢成都人民，我们离开了，感谢一切。然后是非常礼貌、绅士地离开，我看到那一刻我激动了。我们新联邦的国旗未来就得受到这样的尊重，每个人要像爱自己一样爱这个国旗，因为那不是国旗，那是你的信仰，是你的标志。这就我们中国要学习的，什么文明大国、泱泱五千年，你看看人家。
今天的好消息就是多到这么多，我一定告诉我自己这只是刚刚开始。我再告诉战友们，这真的是刚刚开始，越到这时候，突发事件、困难会越来越大、挑战会越来越多。为什么？共产党绑架14亿中国人已经七十年一百年了，它那么容易就束手待毙吗？越是这个时候越危险。但是我们要众志成城众啊。所以战友们，没有你那一票，咱灭不了共；没有你的行动咱灭不了共；没有你的真实的、勇敢的，像现在走在前面的这些战友们真心的付出和对新中国联邦的支持和行动，共产党死不了！你会看到我们35天从今天起，接下来的重锤会一个一个像下雨一样下。我在这不能说，我得搂住，我今天直播前说我得搂住搂住。为什么？这35天你会看到接下来发生什么事情，能不能灭共，什么时间灭共？8月份、9月份这两个月基本上你就有判断了。搂住！搂住！由于我们早说出了很多事。
所以说兄弟姐妹们，此时此刻，每个人都应该想，你要么呆在家里寂寞难耐、左右徘徊、弄点吃的、上上手机划拉划拉，度过所谓寂寞的最难过的，你不愿意接受的在家里面lockdown隔离时间；要么就动起手来、动起腿来真实的行动，甚至动起嘴来，追求你心中的喜马拉雅，自信的勇敢的参与创建新中国联邦的未来，也就是灭共。只要共产党没了，灭了共了，我们的一切都是美好的，都是成功的；只要共产党在，什么都不可能让你得到，什么享受都不可能有，更不要谈什么美好。接下来你会看到一个一个的重锤落下来，我们大家的反应，最近这两三周我感觉太好了，咱们战友们的集体行动，你看到这个媒体上、YouTube上、G-TV上、Facebook上、telegraph上、Instagram上，全都是我们新中国联邦、新中国联邦。昨天今天很多战友发信息，我们在我们群里面说，为啥就没有人提，都提爆料革命，或者提谁谁谁提啥事，不提文贵？不提文贵没问题，还有说路德不提，我说路德提的多了去了，天天提，咋不提呢？刚才我们科学家说，说这话的人是不是没有看路德访谈呐，科学家保护路德保护严着呢。这真是……所以说战友们，我不重要，别把我放前面，新中国联邦，我们喜马拉雅的目标，爆料革命。一切都是取决于能否灭共，你把共产党灭了咱啥都有，共产党只要在那啥都没有！
接下来希望能出现更多的，新中国联邦像今天和昨天前天出现的一个又一个的新中国联邦的精英，像我们现在加拿大的文枫、横空出世的美东的长岛哥，还有休斯敦我都不知道我们战友的名字的我们这些战友，我们英国那些战友，法国、意大利、西班牙，我们俄罗斯现在还没有出来的，俄罗斯玛莎的团队，还有我们图桑的面具先生，都没出来呢，我们韩国的朴昌海、哈恩，铁锅和铁锅的娘，都横空出世！我们日本的咬手指头的，叫文梅，昨天都参加游行，我们加拿大的文可、迈克，我们DC区的阿丙、雅吉娜，还有威廉王，我们音乐派，还有我们的唐平美女，班农喜欢唐平喜欢的不行了，每天这个时候得听唐平的歌，能不能让我听听唐平的歌，喜马拉雅的歌呀？放一遍。听听毛泽东的 东方红太阳升，中国出了个毛泽东， 还有倒满酒，听听这歌，你说这都整的成这了。
亲爱的兄弟姐妹们，你看看现在，真的是横空出世的我们这些新的战友兄弟姐妹们，是多么的可爱，是多么的让人欢喜！你看我们战友带着孩子参加。对了，我再说一遍战友们，就是带孩子你把口罩给戴上，你不戴口罩我替你们担心。还有游行你把口罩戴好，做最好的就是澳大利亚，大家一直在戴着口罩。你看法国把口罩摘下去，小皮匠刚才跑餐馆吃饭去了，录像都把口罩摘下来了，这个安全吗?这让我担心。还有朴昌海先生，孩子直接把口罩摘下来，这个就吓人。昨天我们美东还有澳大利亚那边，昨天木兰还有澳大利亚节目里边我们出现的耶子，你看耶子那孩子澳大利亚出现的有多少，哎哟我的妈你看美东出来的年轻的孩子，你看了那个帅！我们卡罗拉纳州的，这一个个真是又有文化又有教养。现在很多人已经冲向了凤凰城的Sara的新中国联邦基地。欢迎所有的兄弟姐妹参与到Sara的新中国联邦基地，Sara正在建造真实的现实版的诺亚方舟–新中国联邦基地，这个了不得。
那么接下来大家要知道这些背后没有经济的强力支持是不可能的，法治基金、法治社会没有你们战友们的支持，怎么可能有昨天727这样的大游行？727大游行里边战友们你捐过钱的名字我并没有说出来，记住这次游行所有的钱都是你们的。没有你们的捐款，是每个地方的拨款都是你们的捐款，这回真的是全民参与的民主运动。民主运动的几大特征，首先钱是来自于全民自动的支持、经济支持，而不是来自于什么军阀、财阀，不是的，那就真的是叫黑社会组织或非法组织。成功了叫政权了，这是真正的平民运动。第二条所有的发起者都是平民，这咱看看都是平民，这是第二个区别。第三是自愿自发追求的一个绝大多数追求的目标，这个大家都实现了。还有一个这些人不是以盈利为目的，不是以获得权力、荣誉为目的，是绝大多数人失去公正后追求统一的目标，现在叫真理。这个咱也具备了。还有绝大多数人都冒着巨大的风险，自己的付出是造福很多其他人的，这就叫民主领导者和真正的人类发展当中这叫精英,这些条件都具备了。但是法治基金、法治社会所有捐款者，捐20美金的、捐2万美金的、捐20万美元、捐200万美元，没有你们今天这个不会发生。包括去华盛顿这个地方，我告诉他们，这话真不能说了，明天再说吧，一说就搂不住了，明天看新闻吧。
那么你们说完了，我说完了你们法治基金捐款，我得说没有你们，没有G系列，没有G-TV，咱直播这回你根本没用的。如果没有G-TV，我告诉大家还有G-News，G-News现在你看每天成长是直线上涨G-News。我告诉大家路德访谈早就得关门，你们所有的Youtube都给你关掉，你们真不知道他们渗透的有多厉害。到现在苹果商店我们最起码七次，七次向他们反映，就是说哎等待官方回复，就是不给你升级，到现在G-TV不给升级。G-News的苹果版到现在都不给批。你想要没有这G-TV撑着战友们，把你“咔嚓”像315一样把推特全关了，你这回搞啥抗议，搞什么游行去？有啥意义呀!
咱们老百姓说一句话:脸盆里养金鱼，再大也大不过你的脸，你能大到哪去？是不是?没用的，达不到今天这个效果 。没有战斗室，没有班农的战斗室，你能让西方世界高层、总统天天看战斗室，所有的美国议员没有不看的，1200万人在线和下载量，这是美国人和欧洲人。什么感觉兄弟姐妹们？明天上午11点、11点半我还上班农战斗室，郭式英文现在已经成为语言的另外一种、够暴力、够直接、够不要脸叫郭式英文。首先得够暴力，直接说，完全我觉得对英语简直是一种虐待，我讲英语的时候我就想给它先说:英语不好意思了，郭式英文来了实在对你伤害太大。够直接别废话，又没语法、发音还不准确、用词还不恰当是不是？这没办法，它的基础就是够不要脸，我得讲啊。我现在不是秀我英文啊，也不是说我多聪明啊，我得讲救命啊！关于喊出SOS，至于你发菲律宾音，还是日本音，发什么哪国音都不重要，只能说SOS说清楚叫救命，我现在叫郭式英语。没办法，我现在是、这没有办法，我只能是自己讲。而且美国人，我尝试做翻译的时候，你千万不要翻译，那就完全不是Miles Guo了。你就是、现在美国听得很多都是广播，这个是最多的，美国的美国之音，这个所有的这些美国人听得已经熟悉了我的讲法，知道我讲啥了。今天我的节目那一刻是战斗室有史以来在线量观看最高的，所有的战斗室团队都傻了。战斗室现在已经出去四个到川普总统竞选团队去了。这几个人，今天因为他们随时在看，所有的YouTube还有他美国之音收看，是我讲，我11点半那一段到他完，是最高的、有史以来最高的。不是因为皮特纳瓦罗，皮特纳瓦罗之前上的。是我，够不要脸的郭式英文。无我当中，其中就有一个不要脸，你不要要脸、要脸还有我吗！是吧？
G系列，G-TV多重要，接下来我们就是G-Club、G-Fashion、G-Coin、G-Dollar。大家一定记住我说的话。今天你们所有看到的这些都是小菜，等我们接下来再有几个全世界各地游行以后，我们大家都练好心脏，大家都组织好、习惯了，媒体、现场和政府打交道、程序，我们将开展全世界1亿海外华人共同联合来行动。我们首先我们要在海外，我们要先掀起一场让华人说真话，让华人看清共产党，让华人告诉西方什么是真正的华人。这都你再回头看今天的时候，你就觉得小儿科了，而且你们会看到从欧洲、澳大利亚、亚洲各国家，包括俄罗斯、非洲等各个国家，全世界和我们全世界各种肤色的人，非洲人、亚洲人还有南美人和我们站在一起，一起推翻中共，灭掉中共。
我就不多说了，这35天班农先生瘦了20几磅，新班农诞生了。文贵也瘦了大概六七公斤吧！也十几磅。但是我是每天都锻炼，他是不锻炼，他是非常棒。我们在媒体界，我们的G系列，我们对华人的团结，我们和全世界各种正义的力量，和被欺压、被杀害的各种宗教领域，天主教徒、基督教徒，当然要包含我们法轮功，谁甭想再欺负法轮功，门都没有。佛教徒、穆斯林教徒、只要信仰神的，我们都会团结在一起。
大家你们，我可能说了你们都害怕。你们想知道现在共产党在建几个P3、P4实验室吗？未来你们就会知道。就在全世界、整个人类面临生死威胁的时候，共产党正在加速给其他国家建P3、P4实验室。不灭中共，中共就会灭世界。华尔街还有那些跟中共勾兑的，包括被共产党蓝金黄的媒体，他们终会醒来的。因为他们真的会明白，共产党会把他们祖坟给扒出来，把他的后代彻底给他阉了。接下来一两周，看看美国、欧洲世界两大武装组织，美国军人和北约。大家千万别忘了，美国接下来四年有一个人物是永远不会退休的。这四年掌握着美国财富最多的，实际上是美国最有权力的人。心中最恨共产党的，被共产党直接是虐待过的两个人物，其中之一叫南希佩洛西。南希议长在未来的四年，掌控了美国的预算。你看她未来会做什么。
欧洲有俩个最大的利益集团，很快你会看到他们会做什么。新中国联邦将是让世界看清楚共产党，让全世界行动起来，把共产党欺骗、掠夺、盗窃的中国人财富。我爆料革命第一个用的词盗国贼，他要把国家的财富、人民的财富还给中国人民。所有那些吃中国肉、喝中国血的，这些西方的财阀们，你都得吐出来。所有在西方给共产党勾兑的，不论你是拿一千还是拿一万，不论你是大骂小帮忙还不论你曾经干什么，我告诉你，现在在美国和在欧洲各国都在组织所有的华侨组织给共产党挥过旗的，包括到文贵楼下抗议的，都在约谈。在上一星期我相信你们知道有谁被约谈，接下来看行动。在海外只有两种华人，一种未来你就是彻彻底底的你就是跟共产党站在一起；一种就是支持新中国联邦的。不存在中间人，为什么，因为大家都有立场，你的立场你的社交媒体你的手机你掩盖不过去的。你说我两边我都不是我就是现在我做我自己，战友们别骗人，每个人的行为都是有痕迹的，你回不到过去了。共产党从来没放弃过对海外华人一个叫沉默者那就是支持我们新中国联邦的有良知的人还没逮着机会灭共的人，一种就是跟共产党站在一起的人，在世界各地。
亲爱的兄弟姐妹们，咱们走着看，所以说接下来美国会打扫自己的客厅；欧洲也会打扫自己的房间；亚洲非洲都会开始清理自己的家扫自己的院子。你是被留在这地方的人还是被扫出去的人，咱走着看。还是那句话莘县阳谷县搭县，不是你坐在哪个什么领导人会上当一个傀儡当一次托儿你就行了就想着中国政权是你的了。我听说这个欺民贼们已经是开始许给谁当县长当镇长了，学当年的孙中山了，开始这个画地为国啦，好吧。你有钱给他捐去，你有权你去上去，你信任你有种你信任他去。我还是说那句话，只要能跟我们一起灭共的人不管你昨天前天干什么，你砸郭骂郭的，你任何人我们都欢迎。只要你举手我支持爆料革命但我不支持郭文贵，你就是我兄弟姐妹，你当我面骂我我都忍着。只要你灭共，我不管你昨天做了什么，那郭宝胜今天说哎我支持爆料革命了啊我跟你们一起行动，你放心我还接受，你放心啊，任何人，任何人。因为我们都面临着一个生死的威胁，就是共产党。共产党死了大家都有未来，但共产党在它一个也不会放过我们，不管你什么夏业良这个孙子是吧，还有什么李洪宽那个王八蛋这个畜生，还是郭宝胜还是胡平还是这个熊宪民还是这个博讯韦石，这帮孙子还有那什么叶选宁，这些烂人，不管如何共产党绝对不会放过你的。我们只有一个目标，灭共。郭文贵一点都不重要，不用谈我郭文贵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/531/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/531/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
卡丽熙：在2019年新年伊始的时候，您对战友有什么想说的祝福呢？
文贵：非常荣幸接受卡丽熙女士的专访，你也是我们爆料革命当中特别重要的一个战友， 我们经历了很多，我们所有战友和我们经历了最有意义的，最有价值的，过去的一年的时间，我们也创造了历史。在此新年时刻，我最想说的实际上就是三句话：
希望所有的战友和家人们健康，希望所有的十四亿同胞平安，然后希望所有的十四亿同胞在2019年，少赔点钱。这就是我的三句话。因为能保命，保健康，不赔钱，就是2019年的幸运了，咱们就别过于幻想了，这就是我给所有的同胞和战友们的祝福和希望，谢谢卡丽熙，谢谢所有的战友们。
卡丽熙：谢谢郭先生，在这几天的准备之中呢，有很多的战友给我们发来了很多祝福，以及对郭先生的一些提问。现在我选取一些提问，来请郭先生给大家解答，您看可以吗？
文贵：好的，请卡丽熙女士。
卡丽熙：第一个问题是，中国走向自由民主法治，是大势所趋，是任何力量都不能阻挡的。而且从中国国力，和国际经济形势各个方面分析的话，这场巨大的政治变革正在中国酝酿。问题是中国从专制走向自由的过程中，如何让十四亿人民，中国百姓，付出尽可能小的代价来完成这个革命，这是每个负责人的中国人都应该认真思考的问题，这个问题您怎么看？
文贵：好的卡丽熙女士，我就回答你的这个问题。
我认为这个问题是所有中国人，和关心中国的国际上的朋友都关心的问题。那么简单的说，中国只有依法治国，才能让不管是百姓和政治家，都能安全；只有依法制国，刚才说的是治理的治，现在是制度的制，只有依法制国，才能让国家长治久安，才能让所有的人，安心乐业的在这个国家生存。
第二个是让国家有信仰，那么信仰自由，和在法律框架内，让大家都有信仰的空间，这是让中国人过的快乐和欢喜。这是中国人，现在不至于因为人心道德沦丧，整个社会充满了暴躁和不安唯一的办法。这就是说必须有信仰，以信仰治国。
第三个就是一定在中国人民，要在全世界面前，成为一个和平的力量，那就是什么，在世界人面前，展示一个和平的中国。
只有这几条路，就是我们所说的正道主义，才能让中国人解决现在人心道德沦丧，成为世界上最讨厌的民族和族类。然后整个环境气候大地，被毁于一旦，甚至无法生存，人心向外，人心思变，没有道德底线，官场没安全，百姓没安全，都没安全的情况下，现在形成了巨大的冲突，任何办法都难以解决。那么只有说施行依法治国，依法制国，然后让中国
人有信仰，管住人心，让中国人不成为世界上的威胁，成为一个和平的民族，相信的民族，人家才会和我们做生意，才会让我们有世界上的空间，才能让十四亿人民在呼吸世界的空气，这是我们唯一的办法，唯一的未来。
而且我相信，中国历史以来，都是以大灾之后，中国有大变。中国到了现在不能再坏的时候了，在各个方面。我相信，经过我们的爆料革命，在过去六年来，不可思议的折腾，已经没有什么能折腾的空间了，只有中国实现以上的正道主义，依法治国，信仰自由，世界和平的相处的模式，才能让我们这个国家和民族，真正的每个人都安全，每个人的钱都安全，每个人都安家乐业，这是唯一之法，谢谢卡丽熙。
卡丽熙：非常好，谢谢郭先生能回答。
第二个问题是，您的爆料革命，一个附带成果，就是剥下了章立凡夏业良之类的伪装。没有您的爆料，我们还以为他们是真的反共民主斗士，您的爆料让我们知道了，他们其实是盗国集团扶持的。问题是盗国集团养了这么大一个伪类集团是为什么呢？有没有可能他们布下了一个局，在共产党政权崩溃的时候，盗国贼支持的这些伪类打着民主的旗号上台执政，成为盗国贼新的代理人。这样盗国贼就能免遭清算，您认为存在这种可能性吗？
文贵：完全没有这种可能性。您这样的判断是高看了所谓的章立凡，夏业良，韦石，熊宪民，袁建斌，陈军，这些人呢，还有乱伦彪，这些垃圾欺民贼们，你太高看他们了，他们没有这个能力，也没有这个这么大的野心和欲望，他们连门都靠不进去，就会被消灭掉。那么盗国贼们也看不起他们，但这些人确实送给我们的一个最大的礼物，这是上天给我们的。
为什么这么说，从制度中成长的这些人们，他们失去了自己，失去了对上天的尊敬，从制度中成长的这些人们，包括这些官员盗国贼们，他们看尽了这个党内的尔虞我诈，以假治国，以贪治国，以黑治国，以警治国，从过去几十年，中国所谓的改革开放，毁掉河山，子宫文化，卖掉了中国老祖宗赖以生存和我们千秋万代，未来子孙生存的环境，包括人心。在这个成长过程中，他们失去了对人性的信任，自己严重缺乏个人安全感，甚至自己到了一个恐惧死亡，恐惧疾病，但又到了狂妄的矛盾境界。以为到了中南海，我有病，我缺肝就换肝，缺肾就换肾，这叫唤器官。然后我死了我的子孙可以千秋万代。只有控制住权力，才能让我们的家族利益永续。
所以说，这些人是很可怜的，他们已经被他们在这个邪恶的政权里面的成长过程中，迷失了人性，也更加远离的天性，也就是神性。更加失去对自然事情，和客观的判断的能力。那么这些欺民贼们，在海外的所谓的叫宪，对盗国贼所谓的呼应，在海外的这些丢人现眼，他们用他们说，从来不做，用他们的骗，用他们的募捐，用他们的丑陋。连起码做人的道德都没有，他们像中国共产党一样，希望在海外演一个海外的共产党政权，要奴役人民，让人民相信他们的谎言。
种种以上，都会让中国十四亿人民，和全世界人民看清楚中国人在过去的七十年，被共产党统治以后，对人性的泯灭，对人性的打压控制，造成的我们丧失了人心，道德沦丧的丑恶嘴脸，更加加剧了西方，包括我们有正义人士，对这些人的痛恨，看清他们的本来面目，就是我们要赢的机会。
所以他们某种程度上，用他们的丑恶给我们做了宣传，用他们的卑劣，给我们带来了正道主义上的坚定和信念。所以说这些人也不配，他们所谓，盗国贼布下的接班人，他们也不会相信他们，他们无能，也无德，反而他们是中国走向必须的法治中国，真实的中国，不是以假治国的中国，以真治国，以法治国的国家，和有信仰，有宗教的国家，他们有他们的价值。所以卡丽熙，这是我对您的回答。谢谢
卡丽熙：好的，文贵先生，第三个问题是从您一年多的爆料来看呢，盗国贼盗取国家财富是极其疯狂的，他们盗取的财富数额巨大，这些财富如果用于他们个人的家族生活，恐怕一千年都花不完。他们盗国固然是被贪婪所致，但恐怕也不尽然。他们盗取那么多财富，您认为背后还有没有更深层次的动机，还有没有更险恶的目的呢？
文贵：谢谢卡丽熙女士，我觉得很多人都在问这个问题，事实上任何一个在体制内和他们打过交道的人都知道。从这个邪恶体制中成长的人，他们充满了恐惧；从这个体制中成长的人，他们以为贪婪和财富能让他们更加安全；从这个体制成长的人，他们害了太多的人，他们恐惧被过去历史所清算；还有一个，当它们到了这个位置以后，这个体制，他们有机会看到世界上的真相，他们有机会看到西方的文明，他们有机会看到，真和恶，善和恶之间，这个对比的结果，所以他们内心世界的充满了矛盾和恐惧，所以他们只相信一条，实力。
实力表现就是权力和金钱。他们在解决了身体感官，快乐，和征服欲望之后，就是性欲，玩弄女人和男人，大家都看到了。然后大家绝大多数的人，都去尽可能的多贪财富。未来有机会，可以买到更多的权力。就像他们的权力有人去买一样，未来这些他买来的权力能救他的命；同时他们也希望财富，能让他们销声匿迹，躲过清算；同时他们也相信，多生一些子女未来，私生子女能延续血脉，能帮助他安全；同时也可以这些私生子女帮他们管理财富，保管财富；同时这些私生子女，也是他们的兵，也会是他们的将。
所有以上种种，都是这些人，不顾一切，不惜一切，没有任何底线的杀人，敛财，延长寿命。不过就是为了满足让自己性欲更多的得到所谓病态的满足，然后让自己感觉自己有更多办法让自己安全，或者说逃离这个国家安全，或者之后都能安全，说着说能保护他们认为需要保护的人。就这么简单庸俗的想法，实际上任何人都有。只是他们侥幸的欺骗成功，所以他们要延续这个成功，这就是导致今天的结果。
没有什么，还有什么沉船计划，说什么要自己培养第二梯队呀，还要影响全世界呀，理想情怀呀。我告诉你卡丽熙，你太高看他们了，我可以负责任在我的经历当中，用我经历，我见过的人啊，今天中南海里几乎没有我没见过，没有不打过交道的人，他们没有一个人有这个境界，也没有一个人他有这个胆量，更没有一个人他拥着这种勇气。什么叫贵族，贵族首先要想到别人，什么叫伟大的政治家，首先要绝大多数的利益为考量，让绝大多数人安全，开心。
贵族第一的特质，就是勇敢，你见过共产党抓起来的有一个勇敢的吗？你见过共产党的官员想着绝大多数人民的吗？你见过共产党员忘掉自己的家人，忘掉自己的生殖器去考虑老百姓的吗？所以他们既不是伟大的政治家，更不是所谓高贵的人，更不会是所谓的贵族家庭。这些人产生的就是我们佛教讲的，贪嗔痴慢疑，都是邪恶，都是欲望，不过如此而已。所以，我才说，2020年，他们到了最后的时间了，他们不灭，天理不应，他们不灭，世间要么鬼怪横行，他们不灭，世间将没有和平，我们将没有未来，这是事情的本质，谢谢卡丽熙。
卡丽熙：非常感谢郭先生，非常好啊，就是他们的疯狂是因为没有信仰，是骨子里没有真正贵族。所以真正的贵族就要像您一样，要有胆识，要有用一已之力来对抗整个盗国集团，要有骨气，这是我们的贵族精神，非常好。那么第四个问题呢我来继续跟您说。海航
这个王健先生呢如果在普罗旺斯真的被害死了，那么我觉得主谋应该是王岐山。而王健先生是绝对忠实于王岐山的马仔。我听说是2015年以后在海航的内部王健在王岐山的支持下，大权独揽了，把陈峰先生都排挤了，对于这样一位绝对忠诚的追随者，王岐山都下得手去杀害，那您现在有什么话要说给那些目前依然死心踏地追随王岐山的人听吗？您请。
郭文贵：谢谢卡丽熙女士，您问这个问题也是很多人在问的。不过咱这都是听过内部各种消息或者网络上的传说，但是据我了解的情况您这还是非常准确的，就是陈峰一度时间是不受宠了，王健是更多的被得到信任。因为王健跟安全部、军委还有当时的国安委以及现十八大、十九大的领导特别是王岐山、孟建柱、孙立军来往密切，就是可利用价值非常高。一度时间陈峰很多怨言。
陈峰在2015年、2016年习这出访的时候一带一路到欧洲啊，包括英国访问哪，陈峰也去了，陈峰也去照了相，陈峰这个人很怪，出门从来不住酒店，都住在飞机上，你说这么个怪人啊。狂傲自大。然后在飞机上又打坐又念经的，装神弄鬼的，当然念经的时候有一帮年轻的姑娘要扶持他念经，有时候因为他信的是藏教，有时候他还要搞搞欢乐佛，采采阴取取阳，都干这事。
那次在英国访问当中他住在机场，他的私人飞机上，跟一个朋友的对话印证了你说的，他就是对王健有很大的不满。认为王健现在太狂了，因为王健动不动就说自己这个国家离不了他，现任领导离不了他。然后他说没有我就没有你王健，岐山你不要看用你，你也不要看姚庆姚家对你怎么样，那我是岐山真正信任的，没有我他怎么认识你呢？包括你加入国安委呀，你加入的今天所谓一带一路的这个叫国家战略中心小组啊，那都是因为我呀，印证了你说的话。
但是他最终的，他俩都没闹明白，所以说他俩都不信佛，信佛都知道有因有果，他所有的担心都成了最后王健必死的原因。那么在这个时候王健先生已经被杀的时候，王岐山能不能下得手，这个问题很简单。共产党从来没有考虑敢不敢下手，他只考虑需不需要下手。他也更没有担心没有害怕，他们就是每天干的事，他只是说，今天像我吃饭的时候我是喜欢夹哪个菜，我不喜欢夹哪个菜而已，也就像他们每天在身边选小姑娘一样，哪个今天合我胃口，哪个不合我胃口。
就像陈峰先生，坐在自己的飞机里面在机场不住酒店，因为他知道酒店到处是探头，然后呢在飞机上要着着油，机组陪着他，然后让那么多人不方便，让他自己方便，然后呢还要念经。他们也都是考虑自己没有别人。这时候你能看出来这就是乌鸦落在了猪身上，只看人家黑不看自己黑，实际上他那一段都在造孽。那王岐山杀他们的时候，当然不考虑你的感受了，他只考虑自己是否需要而已。那么我想给党内所有的朋友们、党内的官员和国内的企业家们，我想跟你们说这以下四句话。
每个官员每个私人企业家在成长当中在中国你没有选择的，你都会你上边有一个王岐山，也就是你的后台和罩着你的人，或者你N个王岐山。那我请问你，你会不会成为王健？你想想谁是你头上那个王岐山？大家都去想这个问题。第二个你去想想如果你能做到王健和陈峰那么大了，你上面的王岐山觉得你很重要的时候，他会不会担心你有一天威胁他，他在什么情况下会让你变成王健？
第三个问题我想所有的国内的私人企业家和所有官员们，我希望你们回答一个问题，问问自己，你能一辈子当着官吗？你能一辈子都是像王健和陈峰一样就是玩儿着几千个亿都不下来吗？你真的相信2020以后共产党还在那儿执权吗？那个时候谁来当你的王岐山，谁或者以王岐山这样和你的关系作为理由把你变成王健？大势在那儿摆着呢。
最后一个问题，我想问所有国内的官员和私人企业家，中国现在的房地产已经是GDP的4.8倍，有人说4倍，严格讲就是5倍。这个GDP的5倍的房地产，中国共产党印了28万亿美元的货币，和中国现在和美国贸易战之后，几乎是GDP负数的情况下，中国的这种国际扩张和野心和中国共产党现在要代表世界要领导世界，让全世界全都跟他相向而行，什么叫相向而行？跟着我走follow me 听我说的，你觉得国际上会不会同意。一旦不同意的时候我想问你们，你们谁会是王健？如果不当王健，不想当王健这样的人，那你该怎么做？这就是我给你的问题的答案，谢谢卡丽熙。
卡丽熙：非常感谢郭先生。在这个CCP的这个邪恶政权里面呢，可能是无一人幸免，这也是我们要去反CCP、全世界反共的这也是一个趋势。第五个问题呢我再提问您一下，种种迹象表明呢2019年中国经济将是改革开放40年以来最困难的一年，而且这次经济衰退很可能会持续很多年，请您给中国国内各个阶层人们分别提出一些建议，为度过这次经济寒冬大家现在最应该做的准备工作是什么呢？您请。
郭文贵：木兰女士这个问题问得非常好，这也是很多您这个今天问的问题呀真的是非常棒。木兰你身上体现出了中国人最高贵的品质，就是做事勤劳认真仔细，我觉得非常非常好。我们系统不好，但是我们的品性、我们的文化是美好的，是非常棒的。这一点我们跟西方比我们有充足的自信，中国人是非常棒的，中国人有非常智慧的大脑，也有非常好的工作方式，做事情很认真很智慧，你这问题非常好，很多人在问，这是非常好的。
那么中国2019年的经济，这是毋庸置疑，我说的上天也救不了也改变不了，就中国的GDP现在4-5倍的房地产，房地产是4-5倍的GDP这个价值，你想是什么概念，刚才我说了。然后中国又是一个货币不流通。中国现在大量的举债，通过上市公司和香港印刷港币。
然后中国主要生产的就是靠贸易，中国产什么？除了产共产党的骗子、贪官，你告诉我中国产什么？过去几百年来中国除了发明个牙刷之外和牙签，再没什么发明，中国现在所有的东西全部都是抄的，包括量子电脑、包括5G，现在世界上现在都在围剿，围剿的原因很多方面人认为技术你是抄的。
那么在这种情况下，中美之间贸易对抗必将转向意识形态对抗。这就是我们看到的川普总统在前48小时已经明确地说，中国必须要中国人宗教自由、要信仰自由，而且绝不会妥协。而且据我所知在这方面美国会做得更多，包括对达赖喇嘛Your Holiness，美国现在可能要考虑美国不但要见他，还要让他真正提出来要给他一个说法，而且要以中国必须承认Your Holiness达赖喇嘛他可以转世，他不能成为最后一个达赖喇嘛。
等等这些迹象都说明中美之间和东西方之间的对抗，和一带一路的争议和中国的经济现在面临的内部的这种空虚，和整个私人企业家造成的恐惧，就我说过的中国的这个企业家这个林子里边，他放了一枪打到我屁股上了，我跑到美国来了，可那些鸟全吓跑了。
也就是向松祚先生讲的中国出大事了，企业家跑那不仅仅是他没敢出说来的，就是对你这个体制政治的不满。然后当时呼吁改革开放40年，叫真正的改革本质就是整个中国的政治体制，在这些改革开放40年这些问题上他根本没有来回应，不但不回应还强烈的拒绝进行对抗，那中国经济是肯定出现大问题。2019年人民币将暴跌，港币存不存在几乎是可以说是前所未有的压力，很有可能就真的没了。那么另外一个中国私营企业家一定是逃跑，一定不会是回炉，这是毋庸置疑的。
中国这过去几十年所积累的财富，2019年是个什么年呢？我告诉你卡丽熙是上天对我们14亿人民在过去几十年来，就七十年来容忍共产党在这个神州大地上祸害几千万上亿老百姓的死亡，文化大革命到后来的一系列的运动到六四，这是一个惩罚，这个年的就是惩罚年。第二个这个上天和大地一定会惩罚我们这14亿人民，给这个土壤、水和空气带来的污染，上天也会惩罚我们14亿人民在过去这几十年来在这个神州大地上这个人心沦丧、道德没有底限、害的人、害的物，你看看那个连个狗都不放过，这是我们的惩罚年。
同时中国人印了太多钞票。我们急速的快速的积累了所谓上人类上几百年来没有的财富，那都是假的。拿着这几百亿的财富我们到世界上去开着787，开个N个ACJ波音私人飞机，坐着全世界最好的游艇，喝尽了法国上千年来留下来的拉菲红酒，抽掉了全世界最好的老雪茄，这种中国几十年要享尽了过去人家几百年上千年的资本主义，和西方绝大多数累积的财富和美好的年华。中央公园从二战以后美国牺牲了几千万人换来的这个所谓二战的英雄和二战的领导地位，创建的中央公园和曼哈顿，现在绝大多数好房子被中国占着。当我说到这些的时候我本人就是其中一个。
所以我才说我有感悟，这个上天是不可能不惩罚的，你凭什么你干啥了你给这地球做了什么贡献？说14亿人民吃饱肚子是共产党对人类最大的贡献。这个王八蛋逻辑都能成为思想敢讲在电视台上，这是无知愚昧。所以2019年中国经济接近崩垮。中国经济将会是吐血似的你要反哺给这社会，中国经济将在世界经济的整个大调整中是最悲惨的一个社会。
A股可能是要沦陷，港股将像过山车忽高忽低，因为他们要洗钱，他们要控制，整个中国人民币可能不复存在，中国老百姓在内部买的房子，对不起了亲爱的同胞们，你会看到你买的房子是你终生的麻烦，是你活着的时候看到你的坟墓。所有中国老百姓你会看到，你买的股票你所有的想象都是相反的来，百倍的回报给你。
你存在银行里的钱养老的钱，不但未来是纸你还欠一屁股债。甭说你买不起墓地，你也甭再说你去不了医院，可能真的是你连死的权力都没有。这就是中国2019年经济大崩溃，社会稳定出巨大的问题。
中国和世界产生意识形态、宗教信仰、人类革命、人类生存、经济贸易、货币一系列的冲突的巨大开始，甚至有局部和大部分的战争。
所以2019年千万我不会给任何人说恭喜你发财，那是骗你呢，那是麻醉你的。我只希望14亿人民平安、健康、不被抓起来平平安安的，还有一个就是大家要记住，千万千万要记住，就是你们能高兴，能活着就不错了。这就是我2019年对中国的经济，和对所有的战友们的我的想法。谢谢。
卡丽熙: 百姓最追求的是平安，谢谢文贵先生对中国老百姓的最真挚的祝福！那么今天呢，我看到郭先生，呃！后面是唐卡，是我们的释迦摩尼佛，我们非常非常的对一个朴素的信仰及我们对生命观的这个看法呢，来决定了我们必须是有信仰的，只有信仰才能让一个民族兴旺。
那么，我现在问您第六个问题。呃！如果呢，没有宗教信仰的民族呢，不仅是非常危险的，还是非常可怕的。追求中国的宗教信仰自由呢，也是我们喜马拉雅的目标之一哈！目标之一。据我所知呢，2018年，由中共中央统战部起草了一份儿《互联网宗教信息管理办法》。据悉呢，这份管理办法将在2019年初开始实施。这个管理办法，与其说是管理办法，不如说是扼杀的手段。如果这个管理办法严格执行的话呢，那么，在中国互联网上就不会再有宗教的声音了。这是CCP的又一次的倒行逆施，必将会遭到国内外有识之士的反对和谴责。那么，文贵先生您怎么评价这件事情呢？您请······
文贵先生: 嗨！你这问题把我······我得思考一下啊！你的问题都很······昨天你给我发过来的那个，你要问的提纲，结果我还没有来得及看。抱歉！我得想一下啊！怎么回答。这问题······我想问一下卡丽熙啊！因为你是我看到咱们爆料以来，在宗教、信仰、佛学方面可能是讲的最多，啊！造诣很深。一谈到信仰啊！我这嗓子里面像吃个苍蝇一样。因为呀！我接受过一次那个假牧师，叫做郭宝胜这个畜生的采访，啊！把我的心里的压箱武器当时哗哗、哗哗全出来啦！结果，采访很失败。现在一想是他采访的我，我心里面就很不“悦悦”啊！哈哈！很不“悦悦”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/467/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/467/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是10月29号文贵报平安，日子没搞错啊，简单报平安直播一下，马上就要和，就在这和多个朋友开会，我是顾问，独立顾问！
刚成立的这个会啊叫全球反CCP联盟大会，都是我的好友，一会马上先来的这两三个人，在过去，都是CCP的座上客，在中国有很大的生意和影响力，也是前国家领导人和某前巨大基金的里面的总顾问，拥有很多中国大的国有企业的股份，现在他也参加了，这是在两天才知道，其中三个人都参加了，我说怎么回事，怎么你三也参加了啊。
形势变化太快，其中一个，和中国一个地产商有很大的项目合作曾经，这个人过去坚决支持台湾一定要和大陆和平共处，绝对不能独立，就是反台独的坚定分子，我去年和他见面的时候我俩吵架很多，我说我也不支持台独，但坚决反对统一，我是反独反统，但是坚决支持台湾民主自由，我要坚定维护台湾现在的生活现状和民主现状，这个哥们讲了一堆道理，作为一个美国人我很惊讶，他怎么懂那么多台湾和大陆的事情，但是关键的他都不懂，原因很简单，被洗脑了，最后我们接触，改变非常大，
特别是在今年5月份的时候他有一个重大的改变，他去了整个大陆几个省市，去了台湾香港，东南亚转了一圈，回来以后再和美国接触的时候感觉不对劲了，他说过去和美国的议
员，参议院在会面的时候台湾的问题都是很敏感的，基本上说咱们正式场合别谈台湾的问题，谈也是标准的话，支持中美联合公报，然后支持中国统一，台湾是中国的一部分，私下里面说，如果共产党打台湾怎么办，肯定美国不参与，喊两嗓子，吆喝吆喝，绝对不参与，这是一个桌子底下就说了美国绝对不会支持也不会参与到中国打台湾去，也不会帮台湾打中共，只是帮着吆喝吆喝，壮壮胆。基本就是这样。
但是，他回来以后发现变化巨大，大家都公开聊了，CCP一旦攻打台湾的时候，美国真的就不参与吗？你想不参与就可以不参与吗？不参与的代价是什么？大家可以聊这个事了，不再是官方的话了，包括台湾老百姓有那么多有美国护照的，包括很多台湾人在美国投资，美国在台湾投资，最后这些人慢慢都转变了，为了维护美国的民主，美国的自由法治，为了美国在二战牺牲几千万人换来的国际新秩序，为了维护台湾在台湾的美国人的利益，和国际上美国人的尊严美国别无选择，一旦开打，动手说我们挨打了！请求美国支援，他们一定打！这个人未来我会适当的时候说出来，这个人是美国军火商老大！军火商真正的老大！几个大军火的制造公司他都是大股东，带着他儿子来的，提前到了。
这个人，头两天和我说，要成立这个组织，成立一个反共联盟！邀请30几位世界前元首，和大的基金金融集团，而且他得知得克萨斯要发起议案，坚决反对任何教育，退伍，养老基金投资中国的时候，他马上就会在所有有关的上市公司，反对任何人直接投资中国共产党，他还会专门成立一个基金专门成立基金解救被陷害的华人！新疆人，西藏人！这个老爷子不简单！行啦，马上要来了，我得接待他，他要提前和我说说，我这个独立顾问，他老让我当这个基金会的CEO，
我说我一辈子不参与组织，一辈子不参与任何党派，头两天我去他们家吃了个饭，全家人都在说服我，他的其中一个儿媳妇，是中国人最喜欢的一个好莱坞演员，一直在说服我，我就说给我金山银山我什么都不会的，我不会参与组织，当这个组织成立的时候，大家就会知道这是一个什么样的组织，绝对是这么多年来，全世界最有权，最有钱最有名的人成立的反共组织，我向大家保证，共产党会吓得睡不着觉，吓得尿裤子，战友们我就不多说了，本来还有其他几个话题。就不多说了
大家千万不要浪费一分一秒，和海外所谓的民运什么民主斗争，别受任何人的影响，什么这会那会台湾开大会的，他们算个毛！毛都不算！他们加一起都不如这些人一个肛毛，我们应该冷静的看待下一步怎么做怎么走，怎么变成行动，巴西德国，委内瑞拉，刚刚发生的马来西亚，接下来日本就会反共了，俄罗斯也会有大动作，会piupiupiu的打脸，然后接下来欧洲各国都有行动，加拿大昨天的行动是多么的果敢。
他们多少人来这里和我见面，他们非常低调，他们非常认真的了解一件一件事情，包括陈式兄弟，加拿大的总理对陈式兄弟非常关心，跟中方提过多次，中方非常傲慢无理，然后加拿大说你们今天的傲慢一定会付出代价，所以陈式兄弟还在战斗中！这才是我们的兄弟，我们的战友！
一起都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月5日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/288/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/288/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德（亡腚肛）：文贵先生你好，交给你了。
0：05陈氏兄弟是有“盟”有单位、有组织
郭文贵先生： 大家好！ 这样——刚才路德先生总结的非常好，也有发音的问题。你说的“我们“，“我们”实际上叫“我盟”。“盟”就是日月加没有头子边的皿字，盟主的“盟“，他说到的是“我盟”！ 第一个二十几分钟的视频里讲到的“我盟”，盟主的“盟”。“盟”是一个海外叫民运——民主运动，什么这会那会，他叫“盟“。
这个“盟”字说明了什么呢？陈先生是有组织的。陈先生绝对不是重庆警察所说的——他的孩子有自闭症、看不起病。因为那点病钱，医疗费用、教育费用跟文贵有联系，跟我有联系目的是为了弄点钱。你可以看出来，他是有组织的，是有“盟”的，是有单位的。这个里边非常清楚。
1：06陈氏兄弟的政治理念和他们对中国政治深刻的理解，他们要拯救中国同胞
郭文贵先生：另外一个大家看到他的政治理念，他有清晰的政治理念。这个清晰的政治理念，他不是跟郭文贵认识了，一共才几个月不到一年，他就有了政治理念了。你看他口语里利用的“革命”，“津巴布韦”、包括对习（习近平）的评价、还有流血不流血、和平演变等等……这一切用语和政治专业词和他的思想活动，都说明了重庆所说的——他是一个吃不上饭，孩子看不起病、孩子上不起学，就跟杨改兰女士差不多了，差不多要自杀的主了。这完全不是那么回事。
那么另外一个，大家可以看到这里面有更多的、丰富的、传达的理念——比如说他对中国的政治革命、和平演变的认可；还有一个，他希望中国未来走向的方向；更重要的是这个人对中国人民处在水深火热之中、处在了集权之中、还有咱们所知道的盗国贼政府的奢靡、欺骗，于天下人民不顾的这种形象，他领悟的甚至是比文贵都深。
更重要的事情你可以看到，这位陈先生的政治功底和历史功底是多么的深厚！ 在我家吃饭那一天把我给镇住了。因为在我家吃饭之前，是我的助手跟他见面的。他本人也不知道，坐在他桌子旁边好几个人实际上都是我们提前安排好的，他每谈的一句话我们都进行了分析。在他讲历史：秦皇汉武，不仅仅是文采略领风骚，也不是成吉思汗“弯弓射大雕“。他也完全不接受什么数”风流人物，还看今朝“，他看的是历史上，是一面镜子！
还有一个他深刻地阐释了他对共产主义乌托邦，包括对马克思、商品经济和剩余价值以及个人财富的剩余利润的综合、垄断，包括他都谈到了马克思在伦敦图书馆里的那把椅子——屁股两个腚，中间还有一个大生殖器的坑。他当时都有说。现在我看今天马克思200年的时候，你看起来实在就滑稽了。那把椅子就充分的说明那是一个毒！那么他的政治思想和逻辑、和对乌托邦，和对中国这些年的政治理解； 你看他讲林彪、你看他讲邓小平、讲毛泽东那简直是在这个里边是无法想象的！
大家听他有些口吃，和重庆公安认罪的时候完全不一样，（简直）不是一个人。生活中他的口吃非常严重，比通话中还严重。但是他讲到历史的时候，他口吃就轻了，就这么个人。那么这个人对人的生理结构——他是学医生的——医学，还有管理学，这孩子双胞胎的基因真跟常人不一样——那个记忆力，朗朗上口，那素质简直是太厉害了！
4:55说他们编造文件是造假，共产党要转移视线灭掉“盟”和异见人士
郭文贵先生：他写作能力不行，大家可以看到他中文的组织能力也不行。这就能看出来，所谓他能编造中国中办文件完全是胡扯八道，胡扯九道了。你也可以从这里能够看到，中办文件的来源是什么——是中南海里有一个秘密的组织。我们今天谈这个时候为什么不去考虑中南海这些人的安全？——很多人在问我，因为他们基本上都被抓了，所以我们不用考虑他们安全了。
另外一个，大家看到国庆节放假，包括文件的来源、包括上面中办、中国共产党各省级、各县级干部有没有在去年的国庆节前有过三个通知：全面收回过去所发的国内文件，而且全面的改了发文的渠道， 加密系统？有没有在国庆节前后进行中办内部全部清理，以及各省厅把查阅文件、调阅文件加密以后由当地的安全厅来执行？这些和重庆公安所说的他伪造的文件有什么关系？
所以说重庆警察完全忽视了一个基本的事实——以为把人按住了、抓住了，这是中国盗国贼和共产党政府一直以来的招： 只要你能在中国境内我想干啥干啥。他们脑子里的狂妄就认为：老子就是真相，押住你就是真相，抓住你我想干啥就干啥。
这个孩子陈志煜这个人不是一般的人： 他给我提供的东西、他给我讲的故事、他给我讲的政治逻辑和对历史上的理解、以及他的家庭生活是让我很尊敬他的。比如说，大家都清楚：作为一个那么穷的孩子他全家全在加拿大，而且他有一份非常好的收入，是另外一个“盟”给他付钱的， 挣很多的钱。他完全在加拿大一个月几万美元给他，他怎么需要钱？他怎么花？花不完！所以我给他的工资钱他都交给了我（替他）捐给这个捐给那个——都是捐给了福利、医疗、慈善机构。所以他不可能是为了钱活着的人。
另外一个大家用脑子想一想： 他已经在加拿大了他干嘛去冒那个险？说为孩子的医疗费去冒这险、去造假去。你能想象得到吗？——是不可能的！还有这个孩子有个最大的优点，就是说他内心的世界里面更多的是中国同胞。对中国人民经历的各种事情那种愤慨、那种不满！他说几句话就告诉我说：“哎呀！我们真的是要拯救我们水深火热之中的同胞！ ”他一直在那么说，多次说到都激动，非常激动！
一米九几的大个子，这个家伙能吃几个人的饭。但一说到这个的时候他就动情——他给我讲了很多他在医院看到的那些贪官、淫乱、腐败；以及他在广东，甚至他的家人在北京看到的这种腐败；然后他在加拿大，国内的官员亲属找他让他帮助干坏事。他讲到这些的时候，就激动。
后来他也给我讲了一些他在海外民运——未来你可以听到他对民运的很多看法。那么他讲这些当中他多次被海外的民运人士给骗，骗得他一塌糊涂！他蒙受了大量金钱（损失），有很多人还被抓起来。所以他也有深刻的看法他有过很多的行动。
另外一会我们也可以看到这个人，他对整个事件的分析、理解和这些事实会逐渐证明——重庆公安的所谓51家也好、57家也好这个新闻发布会完全是一手炮制，来转移国内矛盾视线，把中美贸易关系欲栽赃于文贵和陈先生兄弟两人的身上。甚至通过这件事情，要灭掉他们“盟”和海外的异见政治力量，这是一个阴谋！同时也可以看到重庆警察立功心切，完全满足今天中国政治上的“一人为大，万人为奴”争功争宠、制造假案冤案，都是为了自己的一官半职，私心杂欲或不被双规。
另外重庆这种出冤案、出天大的冤案，祸害人民的这个重灾之区又诞生了这么样的一个有深刻意义的有样板的故事。这个事情它遇到了郭文贵和陈氏兄弟，将再一次地让重庆这个政法界和重庆官场的丑陋显形于天下，这是上天要灭他们！他做梦都没有想到啊，陈氏兄弟和我通话记录能在美国政府的眼皮底下能得到恢复。美国政府这个部门恢复当中，一、不收钱，就一个要求“我们有使用的权利”。我同意了！真的恢复让我很惊讶，因为所有跟他通话它都不是录音，这是iMessenge和whatsApp的这个通信，我这个手机已经是全删除了，都格式化啦，根本不可能恢复。但是人家帮我们恢复了，这就是天意！
接下来可以看到，就是他陈先生和我的通话和语音当中，讲到的很多的具体的细节当中，可逐步的证明，四川、重庆公安上造假的就是低劣性和这种完全没有任何国家的国格和公检法的基本的严肃和责任和他的卑劣。从此可以见到文贵提到“以黑治国、以警治国”再一次的被文贵的真实材料和真实经历——不是来自于他方、不是来自十五亿人民的心中，是来自于当事人的真实发生的事件中。告诉咱全世界的人民和全中国人民，让大家看到真相。更重要的我们接下来会一个一个的详细的来谈谈这个陈先生兄弟这么多年的革命经历和他真实的思想，这是我现在要说的。
最后我要讲的事情，在这个通话当中啊，这一段里面儿有部分是被删掉的啊，这个部分是被删掉的，不是百分之百。这个但是这一段的通话里面儿应该在百分之八十，为什么？我向大家要说的，因为中间涉及谈到了很多个人，包括他谈到了中办、警卫局和广州军区、还有中央军委、还有一个这个中央档案局和保密局、以及很多个人的名字，有些人他还没被抓，还在工作中，我们必须考虑兄弟姐妹，考虑战友们，我们就不能讲。
未来，我在此这个重申这百分之百的历史形成材料不管是什么，都会讲出来的。我在这里加以声明路德先生。谢谢，我暂时说到这儿。
路德（亡腚肛）：好，这样我们今天的节目是这样，分三部分，第一，每一部分我们有不同的视频，这只是第一段视频，每一部我先问一两个问题，然后我们让我们的聊天室的观众们一起共同来互动、来提问。我想问一个问题就是，文贵先生您跟陈先生是怎么认识的？是不是像重庆公安说的，陈先生看到你在网上悬赏说买资料，然后通过什么什么跟你联系，然后再说帮你来做假，是不是，您把这个能否跟我们观众们说一下。
1:07:36陈氏兄弟和郭文贵先生如何开始联系和提供情报的数量、真伪与重庆警方认定间差异
郭文贵先生：路德先生，现在你这问得问题越来越犀利啊！问得问题好，哈哈，这个很多人没看到这个重点，实际这个是很重要的啊。
跟这个四川、重庆的公安呐，说得完全不是那么回事儿，首先一点，陈先生主动跟我联络是真，是真！这个未来也会公布。但是陈先生联络之前，他们这个“盟”，他讲的他们这个“盟”它是个组织早已有人和我联系，他们推荐了这位周先生，当时他的代名好像叫周国民，我都不记得叫陈志煜这个名字了。
我从来不想把任何给我联络的战友人家这个说我一用代号，我们就问人家，说这个你真名叫什么呀？人家用这种方式联系，你真实是（名字）——我从来不问，因为我知道这是起码的道德，所以现在以至于我真的就觉得他叫周国民，我都不记得他叫陈志煜了，我得脑子转个圈儿才能想过来。
在这个周国民先生出现之前，他们“盟”的两位战士一个在日本一个是在澳大利亚，他们两个先和我联系了，这个联系以后就是推荐了周国民先生，而且他说周国民先生本人并不知道他俩推荐他，他说他们跟组织上这个研究过，可能周国民先生可以给我联系，他说可不可以让他推荐，我说这个你们去决定你们“盟”决定，这个我没有任何意见。
后来周国民先生给我联系的时候我告诉了对方，我说：周国民先生已经跟我联系了，他说那你就不要跟他说我们跟你联系，他说你看一看如果你觉得他可以打交道，你就跟他来往，如果不可打交道你直接再跟我们联系。
事实上重庆警察他也根本就没搞清楚怎么回事，是因为他内部文件丢失，最重要的事情，大家千万别忘了——他给的我是一百九十多份资料，不是重庆警察说的三十份资料，而且就是他说的三十多份资料，大家想想过去一年了，我用过几个？重庆警察说我用了俩，然后又说我用了仨。
为什么给了我一百九十份文件我只用了俩呢？我只用了俩呢？大家看到我跟陈先生通话的当中我明确地说，这些文件我必须经第二方、第三方鉴定，必须保证是真的，如果我让他造假，我干嘛冲人说，“陈先生你造假要造得跟真的一样”，我有这样的话吗？然后他们要把我其中说，当时（把）这个截频把音频给截出来剪辑（是）我说的事情——“共产党就是盗国贼能造假，我们不能造假吗？”
但是我们不能造，因为我们造了假我们就失去了信任，我们向美国的这些政府部门没办法交代，那我们就要被他们利用了。本来我们说是不造假，结果他说是我们造假。同样的事情，他根本没闹明白。作为案子来讲一百九十份文件，他为什么要说成三十份文件，为什么三十份文件郭文贵只用两份文件？
还有个事情你们大家可以看一看，文贵原来这个推出的那两份文件，我在这个文件推出之前，就是我和你路德先生认识的前二十四个小时，当时你在华盛顿，你和你的这个团队见我，通过杨建利先生和韩连潮先生，那一天的早餐就是我和杨建利、韩连潮先生一起吃早餐，他说出你们要见我，当时我的团队是坚决不同意的，我相信你记忆犹新，后来最后一分钟，哎，很神奇的就见了你。
见了你之前的时候，就是美国执法部门当场给我们说，我们鉴定了你的文件，这确实是真的。在这种情况下，我拿出了那份就是在华盛顿记者招待会上说的那份文件。
所以说今天你再往回看这个事情，重庆警察他害怕的是什么？他害怕的这个文件被西方认可是真的！所以他找出这两个兄弟来，第一个就要说这个文件是假的，所以，说这个文件是假的是他的核心。 第二，谁造的假？就是要祸害郭文贵，郭文贵让指使造的假，陈氏两个兄弟在国内了，他的死活他都不管了，要把这个责任冤案推给郭文贵。
第二个核心，这个是假文件是郭文贵让造的。所以那天，然后又说啦有三十几份文件被他们给拿走，哎，是他们给造出来的，还没给推出来，所以第三个核心，郭文贵再亮出什么文件，一定也是假的。这就是他的三个目的嘛，在重庆警察，然后就立功行赏。我相信啊，郭声坤书记、这个赵部长——公安部赵部长，包括习主席，都认为这个——这回这案子办的好。
但是，咱接着往下看，重庆警察已经给他们埋下了坑，就像王岐山骗的这个习近平主席一样：“美国这‘火’我能灭，我能解决！”结果到了那儿给灭不了了。你等着吧，接下来大家会看到重庆警察“一箭四雕“这个戏会继续演下去，大家会看到更多的你想象不到的事实会发生。路德先生我先说到这儿，谢谢！
路德（亡腚肛）：好，我再多问一个问题啊，然后再把机会跟我们的聊天室的观众。就是，美国政府对此次事件，刚才您透露一点信息啊，就说他们在帮您恢复这个整个文件的时候，是肯定是极力配合，并且说他们要作为证据，然后这个美国政府现在对这件事的态度怎么样？我不知道这个问题您方便回答吗？
郭文贵先生：昨天呐，昨天，昨天，我不能说具体的啊，昨天有关部门和我进行了两个小时的谈话，因为昨天上午就是上午很早很早，这个到我家来跟我谈啊，也没有约好突然就来了。来了以后就是首先人家说对我提供的这些再次的进行了鉴定： 这是真的！ 另外一个就是想要另外的更多的文件，更多的文件。
我说：“这文件不能给你了， 我们的人可被抓了，前提条件——陈氏兄弟能回到加拿大我都给你们；陈氏兄弟不回来，我一个不给你们！”哎？“他们说：“那你这做交易？”我说“就是做交易！这对不起了，原来是我们要需要你们能打击盗国贼，现在我们的战友已经是被抓了，那这是前提——因为在他被抓之后，我跟这个加拿大政府还有这里政府都有接触，我前提条件很简单——再需要我配合（要）先去救两位陈先生。
那么昨天呢他们就有一个笑说：”那我们现在告诉你吧，我们已经在努力中了！他说：“我们现在跟他们谈条件是不可能的，我们准备要抓一批他们的人，让他们来换！”我说：“这个好！这个要多抓一些呀，我现在给你承诺：这些文件我都给你！”我还给他加了一条——“如果你能把这两个兄弟救回加拿大，我还要多给你一份礼物！”
“什么礼物？”我说：“就是一个间谍——女间谍，长期卧底美国的漂亮的女间谍，干了很多坏事！” “哇 ”他们就兴奋！跟美国政府、加拿大政府我再给战友们说：你在美国只要给美国政府撒了谎，那跟杀人罪是一样的！直接就（判刑）15年以上，千万记住你们当你们遇到案子时，不要跟美国政府撒谎，撒一句谎就完了——那就惨大方了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/237/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/237/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
我一直在跟律师们开会，我们今天刚刚完成了起诉三个人。这三个人，一个是爱思考的那个人，第二个人，对不起了是一位女士，爱当猴子的，另外一位是爱吸毒的，在加州的。开会开得我是相当得兴奋，因为我们这个调查团队对前期的他们的背景情况调查，做得非常之好，对这个起诉非常的充满了信心。
另外一个，很多战友们给我发来了信息说李洪宽在哪呢，然后让我给他送起诉书、法院通知。实际上，很多战友我想给大家说：谢谢你们，非常感谢！因为咱们不需要追着他去给他送去，这是一个误解，所有搞追着人家送的人都是玩人的、骗人的，这是根本就没有的事，因为美国的法律 （规定）只要是给你寄出你登记过的有效地址就视同为送达；
第2个，大家要记住，现在很多的州已经是合法的，叫做现在的“社交媒体送达”，也视为有效送达—比如说你的有效Twitter你认证过了，或者是法官认为这Twitter就是你的，他发给你了就等于送达了，还有Email，（法官）认为这个Email是你的，就等于发给你了， 如果你不打开你不看，或者寄给你你不看，法官到最后的时候就作为缺席判决，那不就是太好了嘛，是不是？
所以战友们，千万别被咱们所谓的那些招摇撞骗的人搞得乱七八糟的，不要担心这个问题，不存在不送达（的问题）。 这么大的美国说我如果送不达这个人，就不起诉了？哪有这种笑话，不可能的，这么多的战友都是学法律的，不存在那个问题。
另外一个，我们告了这三个人以后，我们还告了另外三个人，是在加拿大的，说是在什么黄河边上，黄河边上，这回可能不是在黄河边上了，可能是在黄池边上了，黄池边上了。因为加拿大和美国的法律问题，我们做了很多的事情，还有把现金押在保证金账号，然后起诉他们了。
咱们现在不要学那些口炮党天天喊“DiaDiaDia”（挥拳状），能做什么呀？就是我说的，那些盗国贼全身哪都不硬了，就剩嘴硬，原来手还硬，现在只剩嘴硬了。所以说不能学他们，要行动，你有本事到法院说去。
另外一个，对吴征的起诉。这吴征竟然回复说我压根儿就不住纽约了，我是美国的公民但我不住在纽约了，你说耍赖皮吧？所以说陈军同志说“吴征大不了不回美国嘛”，你说叫陈军先生那么爱思考的人，你就替吴征想得那么周到？他的弟弟就能把他的生意打理好？
结果今天我们的律师说他回不回来都是一样的 ，（因为）州法律和联邦法律（是）两回事，你不回来（就是）缺席判决。很简单，你有种别回来，有种别回来，你涉嫌的犯罪，你在这个地方你就得要面对法律的审判，你以为拿了美国的护照了，有时候要美国的护照来保护你，但是想跑的时候你就不认了，可能吗？所以说战友们，不要受他们这表演的蛊惑，那都是玩得假的。
另外一个，今天我想给战友们报告的一个事情……这事我就别说了。我想到这的时候，我不是在这块（表演），刚才就在这里我的律师说：你千万别，这事别在视频里面说。我们有个好消息，好消息（是）有一个事咱赢了，过两天有些报纸登了再说吧。
另外一个，我想说国内的战友们，我再次恳请大家，郭媒体现在很多是骇客的问题，当然也有我们自己设计的问题，我们现在很快就要让它变得更好，但是我要给大家说的事是任何人注册的时候不要留任何的信息；
而且我可以向大家说，负责任地说：有的人只要你自己不要把你的信息发出去，除非你自己愿意，不可能在这里获得你的信息。所以说有些国内的朋友说“因为我上郭媒体会怎么样”，那一定是骗人的，包括那个何频先生，假何频账号说郭文贵的媒体—郭媒体是钓鱼网站，那一定是假何频，肯定不是真何频。
我再次说，我还是希望所有的战友们不要去攻击何频先生，不要攻击明镜，没用；但是陈思考跟何频没有关系，跟这个明镜没有关系，这是何频先生自己说的。未来会有人能证明陈思考—陈军先生和何频、和明镜有没有关系，有没有股权（关系）。
什么都可以接受，但是被骗不可以被接受，被耍弄不可以被接受；而且更重要的事情，不能瞪着眼撒弥天大谎，还要让说我爱你，这是不可以的 。那么我再次向大家重申：郭媒体注册的时候不要放个人信息，然后你也不要去暴露自己的个人信息，（就）是绝对安全的。
另外一个，希望大家要记住的：我们靠行动，行动才是实现我们喜马拉雅最重要的手段。盗国贼们，不要听他们喊口号 ，离开他的家门，离开中国，飞机只要一起飞到外边马上变了一个人，说的那个话、办的那个事都不一样。
盗国贼的后花园在国外，盗国贼的资产在国外，真相也在国外，他在里边是演戏，到了外边他就做他自己了，别听他们说什么、要看他们做什么。海外这些私生子女就是他们真正的真相，他们移民、家人所持的护照就是他们内心的真实想法。
接下来，我们开始要爆贯君、刘呈杰、刘桐，到底他爹他妈、他姐姐、家人都是谁？咱慢慢来。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。昨天因为这个大家游行，昨天我的团队呢一直问我，说：你不能下去呀。我说，我不下去，不下去。说：你也不能在阳台上跟他们挥手，人家“乓”来一枪，怎么办！我说：不挥手，不挥手。
大家看到我昨天录的视频了，10:40我才锻炼完。锻炼完以后，我再热热身，大概就快11点了。这时候小庄和雾亭他们给我的助手发信息：说他们 12 点半才来呢。
然后我就马上把很多律师，昨天是周末，今天是周一，我们递到法庭很多文件要做公证，要签好多。我在那儿bang，bang，bang，签半天。这个时候呢就已经将近 11:40 了，然后我就回去冲个凉，洗个澡。我一冲个凉洗个澡。然后这个出来以后，我还穿了休闲装。我就问我的助手，他们现在都来了吗？他说，都来了。
我们是六个保镖一组，楼上两个，门口一个，另外三个都是在外围的。这个时候他们就给我报告，人到哪儿了，到哪儿了。他们在推特上看，然后他们连着看。这时候我知道，人已经在逐渐聚集了，我也上推特上看了看。
这时候说实在话，我就跟他们商量：我还是下去打个招呼，到门口去。然后他说：绝对不行。因为外围的团队，我没有出去的计划，你这么一来，他说那外面的四个人没来，我们几个是负责你这个的，那你让我们负这个责任，我们肯定不行。所以就在那块儿讲。
在讲的时候，我就在那儿想，我得下去。我越看越不行。我们那个小伙子啊，小胖，谭小胖，在那块儿贴的镜头，还有那老大姐出去腿脚不方便上车的感觉，还有全世界各地都说准备上街，准备上街那种感觉。我觉得我不上这个街，不去和他们见个面，我不能飞去加拿大，但我这门口经过，我要不去，我这不是太贪生怕死嘛？
一个贪生怕死的人，怎么可能说去挑战盗国贼集团呢？一个贪生怕死的人，怎么可能去给全中国人民说，要去追求法治，民主，自由哪，怎么可能！
所以我跟他们商量：这样，我不让你负责任，我要下去，我就是挥挥手。
不行，绝对不行，就跟我急，你要下去，我们就怎么着，怎么着。
确实，他们美国人很认真。更重要的是说，就我们这人不能~~~~我们跟你签了合同，我们不能让你离开。离开我们就负责任。我说，那我现在签字不让你负责任，不就完了吗？
就这说道半天。这时候啊，因为门口我们备用了三部车，平常都有。我说我下楼，我说我下楼，那这样，我就在门里面跟他们挥挥手。
他们说，这样也行。咱先说着就往下走吧。这时候我们就下去了。12 点 10 分，我就进屋随便弄了双鞋，我就蹬上了，然后因为不用打领带，穿衬衣了，我就拿了个长袍，我就给套上了。
我就在门口给招招手。他们就在门里面，我们就下去了。这时候，另外一个在外面观察的人说，他们已经到 61 街，我这块儿是 59 街，他们在 61街，61 街跨过一街 63 街，他们一说 63，还有一些人在那儿聚集，61 街了。
噢，我说是吗，我就下去了。这时候就三个人在旁边，我说，你到那个街头上看看，都是几个人，给我查一查啊。我就把这个人给支出去了。这时候，实际上就剩了俩保镖，在我旁边。
另外的哪，外面的人和里面出去的俩，去看去了。我另外这个保镖，我说，这样，你到这门口看看，有没有什么可疑行动。
因为他到那个街去了。他们就出去了。车在门口，车上司机。我说这样，你下来，你也去看一看旁边的事儿，我把他支走了。就这小伙子上去时，我坐上车，我从来没开过防弹车， 我bangji就给发动着，他”嗷嗷“ 喊着，我就转过去了。
因为我太熟了，我直接就转到 61 街。就顶着了咱们那个 61拨的纽约挺郭的后面的车队的后面了。
我这车门下来，车还没熄火，我就过去了。结果他们看到我了。下来的时候就慌了，郭先生怎么来了。结果一慌，他们车自己车胎没踩刹车，就”Duang “的给撞到车上，车屁股给撞开花了。就是太激动了。大家“哎呦”，你怎么来了。
跟每个人拥抱啊，拥抱完以后，结果这时候，我们老陈告诉我说，我说小庄还有雾亭他们哪？那些人在哪儿？
他们说在 63 街，我这没办法啦，我就走过去，单行道嘛，我就走过去，走到 63 街，这时候大家赶快拥抱，这时候小庄就过来了，大家看到视频，然后被发现，雾亭，又找雾亭。
这个时候这保镖就傻眼了。这会儿走到街口的时候，我就看不行了！这旁边就告诉我，快走！我就赶快就走到Lazente 那边，到街口碰见了保镖。
保镖就不高兴了。哎呀，跟我急大发了，嗷嗷叫，说你这是完全是背信合约，你会把我们杀了的。再一个说是，我们原来说是不出镜头，所以说我们也没办法到这儿来，然后你跑出大街来。就差把我给架回去了。护着我走到 61 街的时候，我的车还在那儿还着着火儿哪，这保镖气疯了，气疯了！最后把我从地下室带上来。然后直接带到我们旁边的一个办公室。
哎呦，我的妈呀，这折腾的我，哎呀跟训孩子，石母训子一样。说:你看你，衣冠不整，因为我刚从这个家Palm Beach 回来，脸上晒T得倍儿黑。说，你这脸晒得倍儿黑，你说你穿这么个鞋，这么个旗袍就跑出去了。
形象完全糟糕，你哪配当领导人！你怎么可能搞政治，完全胡来！你知道这多危险吗？你这出去了，怎么样怎么样！完后，这保镖外围人都没来啊，哇，这时候人都逐渐过来了。然后人家提出辞职。不干了，坚决不干啦！
我说，那我再抱歉，我赔偿，那我说，我必须见。我说我不见我怎么可能，我说我不想搞政治，我也不想当名人，我也不想伤害你们，但是我得对得起我良心，我不能贪生怕死。那么多人都上街，要冒着家庭、国内的自由、安全的危险、进监狱的危险，我不出去怎么可能？
跟他们解释，哎呀，最后他们，这样吧，郭先生，今天先别说了，我们周一我们再研究，团队研究，我们和公司再研究。还有一个其他团队再研究，法律团队研究，你先回去睡觉。
就昨天我到 10 点多时候，最后一个发信息的时候，把我手机给抢过去了。强迫我到安全屋睡觉。所以，昨天我就睡得特别好。现在心情一下子，特别安静，全身特别安静。我一会又要开会，还有午餐。我就刚才呢，今天不锻炼，休息。给大家汇报一下。昨天是实在太美好了。我不后悔。我不那样做，我一辈子难受。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/161/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/161/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：唉！你好！你好！建平先生！
大家好,我是文贵！
今天知道大家聚会我也不能到场。首先在此向大家2018年致以衷心的问候。在建平先生咱们大家凝聚在加拿大的这么一个晚餐上，我相信大家讨论最多的话题还是盗国贼。 那么最近大家也都看到了，国内政治形势、经济形势可以说是突变。特别是海航事件这是一个标志性的事件。我们的爆料和海外的战友们是否有能力或者有实力能推翻盗国贼或给中国带来法治民主自由呢？在HNA海航这个事儿上将是有标志性的作用。
在过去的几个月呀，我不提那么多的原因就是因为海航事件需要一个发酵的过程。 国内的政治内部是一个博弈的过程， 王岐山、孟建柱等人和习主席和现在的各大利益集团之间有一个利益的博弈平衡的过程，所以我们不太着急。
我在几个月前，我记得特别清楚的是我看到了赖建平先生最早就是阐述、最早上视频，接受明镜采访还有跟宝胜连线当中说到的海航的分析那是一个很好的开端。也使得加拿大所有的咱们爱咱们民族的这些战友们走向了前台。
那么再看几个月之内发生的事情，重要的可以说是已经发生了，海航是一个盗国贼集团的利益平台。我们大家的努力，让这个平台逐渐的展示在我们中国华人14亿同胞面前 。然后逐渐的露出了盗国贼的丑恶的嘴脸，也让更多的中国的同胞们觉醒过来。我们需要时间，我们需要勇气，我们也需要机遇。
更重要的事情是需要我们全世界华人的团结，特别是加拿大这块，我觉得不管发生了这样那样的事情，我觉得加拿大可能在全世界是目前最抗压的其中之一。其中我觉得所有的加拿大的咱们的同胞们素质都较高。而且教育水平高之外呢，还有更高的政治水平，经济水平也相对平均也比较高，所以就不像这个纽约似的吧。
纽约的华人多呢，参差不齐，高低落差很大，坏人也很多。加拿大的好人多、教育水平高、政治水平高，所以说呢，文贵非常感激大家一直以来的支持。感谢赖建平先生让大家凝聚在一起。文贵将用实际行动来回报所有的加拿大的援郭会的所有的同胞们、战友们！ 一切真的都是刚刚开始！
大家看完昨天中纪委的会议就看出来了，竟然把监察委和黑社会连在了一起， 这就走了薄熙来的老路子了 。要“打黑唱红”了，同时也是应了郭文贵所说的，咱们大家所都认可的，中国是以黑治国 ，以黑治国，以黑搞一切！ 这逐渐显露出来。
那么接下来我们的爆料，一定会引发中国重大的政治革命，然后一定让我们实现我们的喜马拉雅，让中国实现法治民主自由我深信不疑， 谢谢所有加拿大的所有战友们！
今年真正的开始，咱大概从这个月的26号是一个酝酿开始。真正的开始的新的一场革命是大年三十晚上，大家拭目以待吧！文贵将有正式的和完全以往不同的风格和完全不同的目标对盗国贼发起第二次的猛攻！ 然后让我们开启一个新的局面，在2018年，将是一个攻坚的年 ，我相信我们一定会赢！ 而且有战友咱们大家在一起团结，我们一定能赢！ 谢谢你们 ！谢谢赖先生！
（加拿大挺郭会的战友们集体问文贵先生新年快乐，文字记录略，但是请记住赖建平的话：我们在任何情况下都不会出现反郭的情况，不管走到哪一天，我们永远都会跟随文贵，也会当您如果是因为任何原因，如果是你要休息了或者怎么着，我们肯定会义无反顾地一直体谅您、支持您，绝不可能走到一个反面上去，这是我想的我们基本的一个判断，我们加拿大后援会的弟兄姐妹们也比较的务实，没有其他的乱七八糟的想法，这是我们一个政治保证吧，所以我想在这儿真的是要向文贵和文贵家里人在新年之际表达我们的敬意，这是我们一个真正的民族英雄，是前无古人甚至很可能后无来者的一个英雄，
罗乐：郭文贵先生你好，我是罗乐，我刚才那句话的意思是，我是民主中国阵线加拿大的成员，当然你知道潘晴，潘晴也是民主中国阵线，不管怎么说，我刚才的那句话的意思就是说，我永远不会成为一个反郭的力量，就是郭文贵爆料推翻中共，推进中国的民主宪政，那么我是支持的，如果郭文贵选择去做了其他的事情，我最多就是不再去支持郭文贵这件事儿本身，那么我去支持其他的反专制、反中共的这些人，但是我的反对的力量永远是放在共产专制这些盗国贼身上的，而不会放在这种推进中国民主进程的这些同道身上，谢谢！
赖建平：罗乐先生说得非常好，就是在任何情况下我们都不可能反对人民、反对反专制的人，反对不反专制的人，不管任何情况下，都是这个情况，我们任何情况下我们的反对的力量只会把矛头指向独裁者、指向盗国贼集团，……..）
谢谢！谢谢！谢谢！
我这样啊，建平先生我再给大家我再说两句，我给大家要分享一个什么感受呢，所有海外反郭的事情呢，大家千万不要太往心里去，有这些是正常的，没这些就不正常了。所有反郭的人这八个伪类，他都是，说白了，都是为了一点小钱，蝇头小利，他没有什么，他就是蝇头小利，或者说呢是国内各种错综的关系，不足挂齿，跟我们要干的事情不能相提并论。
另外一个，我家人和员工受到的威胁、压力真的是用语言无法形容的。 这个早晚一天大家都会知道的，这真的是用无法形容的，这个真是！ 但是呢，更加坚定了我要和盗国贼作战下去。
另外一个呢，我想说的是，咱们海外，咱们支持文贵的、不支持文贵的，大家一定要千万记住， 一定把文贵这个人忘掉，也不要在乎文贵是好是坏，这里边不能有情绪化的东西。否则我们又回到历史上最糟糕的时候。
我们要支持的是这个事件，这个事件是公心、公德 、公义 。一定这个事件对这个国家推进走向法治民主自由有利，你们就要支持，那不支持就是傻子吗？那么凡是和这件事相反的，那坚决得反对，不管是文贵还是李贵还是你建平谁， 这是一个原则。
另外一个大家一定要记住，文贵遭受的痛苦和压力和损失真的是常人无法想象的 。那么在这种情况下，为什么这么做呢？ 因为我没办法在视频中和直播中所说的，你们没法看到中国军内还有政府内还有各方面这种真正的一股力量，那就是中国要实变了，要走向文明、要走向法治民主自由。 这个力量是巨大的，是文贵冒那么大的风险、付出那么大代价的根本原因，大家一定要相信，真该我们赢了。
最后我想说的事情， 所有在这里的每一个咱们的朋友们、兄弟姐妹们 记住，中国要在两到三年内不变的话，我们不是再被中国盗国贼给再欺负的问题，是我们将远离这个时代。而且中国会出大事，世界也会出大事，我们每一个人都将是被害者。
所以说这一次较量得绝对是正义和邪恶的较量，是我们现在和未来是否有未来的一个争取和一个作为一个正常人对自己的基本的保护。 所以这场战争真正的没有揭开，为啥我老说一切都是刚刚开始。
我说真正的开始的时候，大家会看到 中国会发生什么事情，中国接下来的一年到一年半内中国的政治一定会天翻地覆，中国的军内，咱希望的是政改不是军变，也不是政变，这三个不同的意义。但我们希望是政改，不要到政变，甚至不要到军变。
另外一个更不希望中国是变成革命 ，就是和平演变evolution。别到了革命去杀人放火，到最后死伤无数，咱们不希望那样。但是中国的变革，大家一定要记住绝对到来了，最后那个国家是我们的国家 ，我们应该自由的出入，应该享受着父母、家庭的团聚、朋友的团聚，也应该分享中国的这个机会。 这是我奋斗的一切的目标， 一切都不要在乎文贵，在乎的是我们共同的理想，这才是我们真正战友在乎的，我就说这么多，请大家多批评，我说完了。谢谢！
（加拿大挺郭会的成员跟文贵先生再见，以下略）
好！谢谢！谢谢！谢谢！
再见！您先挂电话吧！您先挂电话！
我不能先挂电话你先挂。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
