<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>福克斯 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A6%8F%E5%85%8B%E6%96%AF/</link>
    <description>Recent content in 福克斯 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A6%8F%E5%85%8B%E6%96%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1836/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1836/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、百年冥诞致词中英文版不一致内欺百姓外骗世界
小王子在向班农先生解释英文版里对应中文的粉碎一词换成了很软的defeat（打败）这样的词，完全看不到中文里的粉碎的意思。(英文省略)
郭文贵先生：我R CCP它八辈祖宗，真的是。你们太Low了。这小王子今天。（英语）——这是小王子的翻译，你看看它们撒谎，中国人从来不会想到中英文版本上做这样的手脚。
班农先生：最重要的地方在于，美国的媒体直接采用中共提供的英文翻译稿，并且说，OK，这是英文版，所有的懂中文的人会说，嘿，这不是一样的意思，这不是他们要表达的粉碎台湾的意思，那些向中共叩头的人知道中共在撒谎，但纽约时报、金融时报、CNN都会采用中共的英文版。
郭文贵先生向班农先生解释中共百年冥诞致词中英文不同的另外一个地方（以下仅为中文大意）：一百年前中国共产党只有五十名党员，现在有数千万党员，这是彻头彻尾的谎言，我认为今天的中共党员里有50%到70%的人不愿意加入共产党，他们没有选择，只有这么一个党，为了生活、为了家人他们别无选择。新中国联邦成立之初有多少人？
班农先生：有一百万人吧。
郭文贵先生：是的，就是这样，中国共产党的五十人是一百年前，新中国联邦的一百万人是一百年后的今天，而现在刚过一周岁生日的新中国联邦PK百年的中国共产党谁会赢？这份百年冥诞致词是彻头彻尾的谎言。
二、7.4盖特上线是美国摆脱科技巨头言论管控的第二个独立日
郭文贵先生：兄弟姐妹们，大家好，大家好。兄弟姐妹们，大家好。今天下午，今天7月4号下午，由我和小王子、班农先生再次回到了G-TV和大家直播。
今天同样是阳光明媚，纽约一派阳光明媚的绿色莹莹，后面的景观实在是太漂亮了，然后在我们后面就是川普的大楼，还有时代华纳，还有原CNN中心，是美国的纽约的唯一的叫Climber Seigo（注：根据读音拼写，未必是正确的写法）的地方。
今天上午我们又在新的盖特办公室和班农先生和小王子直播，小王子的翻译今天上午成了亮点，从早上到现在所有人，国内的朋友都发了信息，深夜——国内的深夜，小王子如何的帅，英文如何的好，得到了一片赞誉。
这就是新中国联邦人，就像Q May被访谈中说出发自内心的话，当你在加入新中国联邦以后，你的努力和你的优点会得到应有的尊重和上升的机会。而共产党拼拉底限、互害、互伤，让所有的最坏的人和最Low的人走到前线去，而且都拼了拉底限而永远没有公平的机会。
今天我们在这里跟班农先生，从早上六点多钟班农先生起床到现在，他从来没离开这个办公室。Jason Miller他们所有这些人，美国的朋友，这里没有人离开办公室。
我回去，我刚才回去简单地运动一下子，换上了休闲装，因为我还有另外一个视频会议。所以说这就是今天早晨到现在发生了很多事情，我们现在有的班农先生，我们说一说。一会班农先生说从早上到现在我们直播完以后，都发生了什么样的事情，在盖特还有国际社会、投资领域、社交媒体领域，还有我们的被黑客以后发现什么事情。我们说一下，请这个小王子先给班农先生先翻译一下。
小王子翻译文贵先生英文省略~~
班农先生英文省略~~
小王子翻译：班农先生说从今天早上一直到现在，他认为整个盖特的表现是非常完美的，非常好。他说虽然说我们有一些bugs，仍有一些漏洞，有一些技术的问题，然后可能导致有些用户注册，我们平常的时候可能会速度比较慢一些。
但是他说这是非常正常的，因为有大量的用户、新用户涌入了我们的平台。然后他说虽然说有很多黑客，他想要黑客我们的这个平台，这都是正常的，因为它证明了整个共产党以及科技寡头、巨头们他们对我们整个盖特新平台的他们的害怕。然后，班农先生再次称赞了整个我们盖特平台的所有的员工，尤其是工程师团队，说他们非常非常的优秀。
然后第三个，班农先生说我们现在的盖特，在整个社交媒体，在苹果商店的社交媒体的排名是第三，然后在整个社交，苹果所有的免费软件在苹果商店的排名是第10，并且是唯一一个在前十里新的软件，其他的所有的，其他九个其所有软件都是已经推出来时间很长的一个软件。
然后他说现在证明了我们整个盖特平台在市场上巨大的影响力，和市场对我们强烈的需要，尤其是很多保守主义者。在脸书这些平台把他们屏蔽了之后，他们没有任何平台可去，所以他们必须也只能来到我们的盖特。
然后班农先生说有非常多的人给他打电话，要求要投资盖特，这其中包括家族基金，对冲基金，很多的这些基金。之前都不理我们，现在都要打电话要投资盖特，然后班农先生都说不好意思，都没有机会了。
然后呢，班农先生说最后就有三个事情，第1个就是说今天的盖特的上线成功证明了，第一整个盖特市场和用户对盖特有巨大的需求，第2个证明了这个他们对CCP和这些科技巨头对我们的黑客，证明了整个他们对我们的恐惧和对我们所宣扬的言论自由的恐惧，第3个它证明了盖特巨大的商业价值和投资未来的投资价值。
班农先生：（英文略）
小王子翻译：班农先生说他在盖特上主要是作为一个content provider，作为一个大V、一个有影响力的人物，然后他说他非常非常高兴，非常激动能够来到这个盖子的平台上。
班农先生说，在1月20号中午12点后法定的拜登总统成为总统的4分钟之后，班农先生本人、皮特.纳瓦罗先生、彭佩奥先生、Pottinger先生，全部都被共产党制裁了，这也就是说他不能再踏入中国国土一步，但他最最难受的是他不能再进入香港了，因为香港是班农先生最爱的城市。然后他说，但是他非常荣幸能够被中国共产党给制裁，因为他认为这是一个巨大的荣耀。
然后他说，他在推特上被永久地踢出了。原因是什么呢？是因为他批评了福奇（关于中共病毒的事情），还有FBI的局长雷他在整个在中共病毒上和对中共对美国的蓝金黄计划上的不作为，（以及亨特.拜登的硬盘门）。所以因为因此他在推特上被永久踢出了。
同时呢他也在YouTube上油管上被永久踢出了，因为他揭露了在亚利桑纳州还有乔治亚州的整个选举的被操控了这个事情。和朱利亚尼先生他们两个一起都在这些社交媒体上被永久的踢出了，所以说他看到这些所有的这些科技巨头跟共产党在一起。
把他们踢出之后，班农战斗室，反而今天的规模是当时他被踢出平台规模的三倍之大。为什么呢？因为他说，全世界所有的爱好自由、爱好和平、爱好言论自由的人都认识到了现在整个科技巨头他们在言论、言论管控方面的整个垄断。所以说盖特这个平台是非常重要的，因为人们意识到这一点之后，他们都会来到盖特的这个平台之上。
然后班农先生最后说，说今天呢是这个7月4号，是美国独立日。他认为今天不仅是美国独立日，也由于盖特的发布呢它更是美国老百姓的第二个独立日，因为今天证明了美国老百姓能够从科技巨头的言论管控中独立出来，自由出来。
班农先生：（英文略）
小王子翻译：班农先生说你看今天的福克斯新闻，它的估值大概在400到500亿美金，但是在90年代的时候，当福克斯新闻刚刚发家的时候，它的价值是0。但福克斯新闻为什么能发展到今天的福克斯新闻呢？是因为它当时90年代发家的时候，他说，欸，没有人为保守主义者、没有人为那些不能发声的人做一个平台，那么福克斯新闻就打造这个平台。所以说现在福克斯新闻在有线新闻里面排名都是遥遥领先的。
那班农先生说，你看盖特他的平台是非常大的，因为至少有世界上一半的这些人，他们在今天左派媒体横行的这个世界里没有一个自己的平台，他们不可以自由的发声，那么这些人呢，班农先生说在第一世界里，80%的这个世界的GDP都是在这个发达的国家，第一世界里面。
班农先生大概估了一下，至少是7.5亿到10亿的人这么一个市场。然后他说，现在你要建好一个非常好的社交媒体，你需要强大的科技团队、编程团队、工程师团队，还有一个就是你需要非常多的资本。他说现在你去看一下很多其他的这些保守派主义者，右派主义者，他们所做的这些媒体平台呢。他们的这个第一，资本不够；第二，他们的科技，他们的技术非常落后。
他说但是，你看盖特为什么这么厉害呢？因为很多人都进来跟我说，盖特至少要比推特要强20%！无论是说它是这个发文章能够发777字；还是说它发视频能够发10分钟；还是说它整个的流畅度和它设计的现代度都要强于推特。
所以说，这也是为什么这么多人现在都要投资盖特，都要抢着来加入盖特，就是因为盖特不仅在资本、在科技上，它这个媲美甚至领先于推特，它在资本上更加是有超过推特很多的投资者，大家都非常有兴趣来投资盖特。他说未来呢，他认为盖特的市场是非常之大的，而盖特最大的市场之一呢就是中国。
所以他说也是为什么中国共产党这么害怕盖特这个平台。他说文贵先生两年前的时候告诉他一个事情。他说文贵先生两年前说：社交媒体的力量远远大于核武器，因为没有人会天天去用核武器，而社交媒体，每天都有人使用！
班农先生：（英文略）
班农先生说，他是做媒体的，然后他在战斗室做得这么成功，他之前做媒体这么成功，为什么？包括他讲的这个关于病毒、（关于中共对美国选举的渗透）、关于羟氯喹，所有的这些事情，为什么他做这个媒体这么成功？
是因为他说的这些事情，是真正老百姓大家关注的事情，是事实，是最接地气的事情，是能让最多人、大家真正接受的一些事实。然后他说为什么现在这些科技寡头，他们这么害怕盖特呢？是因为他们意识到了盖特一旦发展起来，它的未来，它的前景是不可估量的，它会在很短的时间内会超越推特甚至干掉推特。
他说大家没有意识到，推特它其实并不是那么大的一个公司，特推它只有大概3000万的活跃的用户，那么盖特未来潜在的用户是至少十几亿甚至更多的几十亿的这个潜在的用户。
（盖特就像让用户有了一把上了膛的枪，技术和金融寡头们要被终结了，小人物们第一次有了自己的平台，请记住，他们关闭了川普总统——世界上最有权力的美利坚合众国的总统，自里根时代以来最有影响力的人，他们关闭了川普总统的账号让川普总统闭嘴，——That game is over!）
因为大家在盖特的平台上能够真正的言论自由的去发表你所说的言论，可能这个在盖特上大家说的言论，你和我或者他和她之间，可能大家都不互相同意，但是盖特这个平台它永远不会因为我和你政治观点而不同，而我就把你从我的这个平台上踢出去。
跟推特不一样，推特和这些所有的这些科技寡头，他们所创造的品牌都是非常傲慢的。只要你的政治思想，你和他们不是完全统一的话，他们就立刻就把你踢出去了。所以说他们对我们非常害怕。
然后班农先生提到的说，在未来你们会看到就是CNN啊，推特啊，所有的这些媒体，他们都会在不断的攻击盖特。他们会说：哎呀，盖特这个平台上充满了色情啊，充满了暴力啊，充满了种族主义啊。为什么他们会这么说呢？是因为他们真正恐惧我们，他们害怕我们，他们才会这么说的。
三、多年来班农先生成了共产党和全世界媒体封杀的对象
郭文贵先生：我要尽量打断一下叫小王子要休息一下，我问大家一个问题啊，你们在这回答啊。现在班农先生是他过去这么年来，唯一一次在社交媒体上有自己的账号啦，唯一的。他没有过推特账号。
（以下为郭先生的英文大意）班农先生从来没有过推特账号、YouTube账户，就在昨天他加入了盖特，也许加入盖特两天，那么班农先生有多少跟随者呢？大家告诉我，（看战友留言），很多人都知道小王子，班农先生有47000关注者，Miles Guo（文贵先生）的跟随者是13000，这就是为什么我要班农先生明白的，我不是在谈论你和我。
我要说的是什么呢？在此前即使是班农战斗室，我两年前、三年前就跟班农先生说，他们在篡改他的数据，班农先生从来对我说的事情是半信半疑，中共内部的人告诉我说所有班农的采访及视频的数据都会被人为减少，这是全球性的，他们并不仅仅在美国这么做，他们在全球这么做。
班农先生在意大利演讲的时候，我看到了360000的观看数，一周以后这个数字变成了100000，减少了三十多万，我问北京，他们说只要是班农有关的都会把数字人为调。（班农先生：他们需要有压迫你的途径，即使他们不把你赶走，他们也会想尽办法压迫你尤其是在你反对共产党和达沃斯党的时候）
英文大意完毕，以下为郭先生讲中文的内容
兄弟姐妹们，你们明白吗？我刚才说班农。我要给大家讲的是，班农仅两天加入了我们盖特，班农从来没有推特、youtube账号的，就是将近五万，我才将近一万三。
班农先生我两三年前，我告诉他：你所有在全球的演讲，你的所有的数据都是被篡改的，他就半信半疑我估计啊，我不知道什么感觉。为什么？他有次在意大利演讲，我看着就是四十几万了，等我再回来，迅速变成了十几万了。额，我觉得不正常，我马上问这个咱们的三部的哥们。我说，班农为什么他讲完以后，竟然少了三十万？他说：只要他讲、发声的平台，包括电视台，一律给他改数据，为什么？不仅是中国共产党的这样，连美国的这些极左的还有所有的极左派都要干掉他！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1760/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1760/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！5月22号，战友们好，我相信大家昨天都看了福克斯的对闫丽梦科学家，我们的天使采访，再一次的震撼的世界，美国和世界上新闻媒体当中，男的就是Tucker，女的，就是Oprah,可以说是世界上新闻媒体主持人最牛的，那么新闻点评里面最牛的就是他了，这个Tucker是最厉害的。
昨天的访问当中其中对科学家充满着更多的敬意之外，其中就说到了会给美国总统勋章。如果科学家她拿这个勋章，她在乎这个勋章，她就不会再是我们的科学家，她也不会是我们的天使。就像昨天晚上播出以后，好多美国朋友，包括昨天我在海上去见面的那位朋友，都是帮助科学家在全世界推广，科学家关于那三个报告的，真正的背后的沼泽地的人，也是福克斯老板都要害怕的人，他说：你怎么看这个问题？我说科学家和天使，最重要的就是让世界知道真相，减少灭亡，她是有上天的使命的，如果她在乎任何荣誉，任何虚荣，她就会被击垮了，不可能的。
所以科学家应该得到荣誉，绝对不是个总统勋章，等到冠状病毒真相大白之日，也不仅是诺贝尔奖，这都是不配她的，会有更大的奖励等待着她。那时候全世界人民真正的看到了一个天使来到人间，勇敢的，具有不可思议的毅力，还有她这种把天下苍生的生命，摆在她生命之上，这才是真正的我们的科学家天使。而不是这些虚伪的，虚荣的这种浮华，大家走着看吧。
从昨天到现在，大家看到国内的即深圳的楼震，现在又出现了桥震，还出现了粮震，还出现了银行的金融震，叫“行震”，然后比特币。虚拟币的叫“币震”，到处震，反正是到处震，是吧，但是大家更要看到一点，不仅是天上下冰雹，武汉大街惊天之雷，滚地雷，也不管看到北京是什么样，中国共产党的内部的政治斗争，已经到了水火不容。
刘鹤、曾庆红、王岐山了，是吧，这都没用，大家要看到的是军方，中共的军方，从来没像今天这样，一个人说了算，就是许其亮，许其亮的下面就是海军，海军统治全中国的军队，海军干啥了？空军干啥了？空军说了算，海军干啥了？空军又干啥了？大家能看明白了吧，这就是今天的中共，军队已经开始了残酷的斗争之中，军队的斗争涉及到军费，涉及到贪污军费，涉及到大额的军费订单，当然要涉及到枪把子指挥谁的问题，中国军队从来没想着去打别人去，中国军队主要是咱自己人为优先，中国人必杀中国人，中国人不打中国人，中国人只杀中国人，是吧，解放军就干这个的，怎么杀中国人。
还有一个大家看到了，最近一个欧中协议，被干掉了，日中之间的所有的本国货币互换，日中协议，灭了，印度和中国搞得“和平走廊”拉倒了，中巴关系，也不铁了，巴铁巴铁也不铁了，现在他利用俄罗斯，俄罗斯跟他打太极，借招儿还招儿，见招儿还招儿，见招儿拆招儿，给钱来。
在中东最铁的关系，这几个国家现在已经全部炸裂了？为什么？有人挑拨离间，党内看不了习近平、习大神这几年最大的外交功劳，就是中东，前所未有的好，现在很多人不想让他搞好，就把这关系搞砸了，砸的得很厉害呀，过一段时间所谓最铁的哥们，都变成敌人了，走着看，记住我今天说的话，中东几个最铁的哥们，现在又变成敌人了。对他不是好事吧，对共产党不是好事儿。
不但如此兄弟姐妹们，现在我们看到什么？这个楼上来了一个新的一家，我就不说多了。据我所了解，核心的那几个人物的家人，都往美国欧洲跑，美欧去不了就去日本，携家带口的跑，为什么？他们说不是这震那震，整个中国要大地震，官场大地震，共产党玩球蛋了。
昨天我在海上见的那位朋友，第一句话就说什么，共产党真的时日不多了，我纠正他：共产党玩球蛋了，不是我上自由女神那儿被两下，它就完蛋了，在我的左边右边，曼哈顿、华尔街，右边的纽泽西的所谓的新商业中心，过去制造核武器的曼哈顿计划，小岛，我说你看看这个周围的人，你去问问在四年前有多少人恨共产党？有多少人了解共产党，现在有多少人要消灭共产党，这叫人心啊。
昨天晚上香港逃出来的到台湾到日本的，还有现在到了欧洲的，咱们的兄弟跟我通话，从来我没有见过香港这些孩子这么痛苦过，当他们离开了以后，到了西方，看到了西方的这些文明，虽然在香港接触到了那么多的国际化的东西，但他还是不了解，然后看到香港今天出现那些荒唐的事件，还有这些手足被杀、被抓的这些事件，以及香港大街上挂出那些共产主义横幅，现在听说共产党要给文化大革命平反，香港这些孩子痛苦啊，但是他们绝对是我们中国人的圣城，是我们的英雄，这些力量，香港恐惧中的台湾，在海外被威胁的所有华人，不能回家的华人，以及在世界上饱受冠状病毒威胁的全世界人民，以及现在比特币震、虚拟震、比币震的这些丢失了巨额财富的人，他们想干死谁呀？共产党。
科学家昨天的采访，背后有多少个世界上的勇敢的、有正义的人在背后推动，她的每一次采访，都是福克斯上层和背后的老板，和他的老板管理层，一次又一次的较量的结果，包括和美国政府，这不是开玩笑的。现在每天每时每刻，以毒灭共，它这个效率和全世界的影响力，真的是像被点燃的干柴一样，在全世界燃烧，没有人可以阻止以毒灭共，因为那个毒就是共产党放的，可悲的事情全人类，只有我们爆料革命、新中国联邦、科学家、路德访谈、博士军团和我们所有全球的农场，在面对着这个凶恶的共产党的对人类的残杀和毒害，只有我们敢讲真话。
战友们共产党已经成了全世界过街的老鼠，各农场一定要找出最高的最有水平的直播的人士做出高质量的、高品质的直播节目，以毒灭共、以钱灭共，让世界上所有人通过G-News,G-TV,盖特,看到共产党在世界上所犯下的罪行，不仅种族大屠杀,不仅反人类罪，它还正在犯着一个要消灭全世界，它是全世界人民的威胁，到时间了，谢谢了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1426/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1426/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放Tucker Carlson 12月7日视频，英文原音配汉语字幕来自秘密翻译组）
哈哈，来啦、来啦、来啦，有声音么，有声音吗，兄弟姐妹们？呵呵，说啥勒这是啊。有声音了啊。我看这角度对吧，人有点小是吧，人有点小。
郭先生：“Paul, can you stay here? Give me change the room, just stay here.”
厨师：“Ok.”
郭先生：“Yeah, I think it’s no problem here.”
厨师：“Is it good?”
郭先生：“Yeah, good.”
厨师：“Ok. ”
中吧、中吧，G-Fashion，战友们你们看不见这个裤子啊。这看不见，回头让你们看。这一套啊都是咱们的G-Fashion啊、G-Fashion啊。咱得做饭得像个做饭的样子，是吧。第一个讲究卫生。呵呵，今天是咱们的用的不是OBS啊，就是咱们的G-TV的网页版啊、GTV的网页版。看上去还行，今天用的这个最普通的镜头啊。OK，中吧？中不中啊，战友们？好好。
郭先生：“So we first, we need move the flour, so did clean right here? It’s clean ready?”（我们先把面团从盆里移出来，【指着旁边的台面】已经清理过了？够干净了？）
厨师：“Yeah.”（是的。）
郭先生：“Only this? Totally only this?” （只有这些？总共只有这些？）
厨师:“Came up, come back, come this, so yeah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1384/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1384/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00 试播。调整摄像机，一定要开发摄像机功能。调整声音。马上推出网络版，光手机不行。各种摄像机一插，不用OBS直接就可以，咱必须达到这个标准，那facebook就完了，这个全世界没有。但咱战友们太懒，节目太差。继续调摄像头。
14:21 看不见在线人数，已经发现这个问题了。未来太方便了，战友到哪里一插电脑就可以，手机也可以插。麦克风来了，买的麦克风架子太丑，咱中国人的审美观怎么这么差呢。插上麦克风声音可以了。（和工作人员说）一定要自动调焦距。继续调整画面质量。
21:27 王雁平要直播了。王雁平最近要和一个模特结婚了，调侃这年头流行。郭先生这些年成功秘诀：听战友的话。继续和工作人员沟通如何调整到最好的画面和声音。
24:10 和韩国朴司令见面得好好喝一下，绝对铁哥们。国内好多东北战友把朴司令当成了英雄，把哈恩当成了女英雄，确确实实，韩国出来这两位战友不容易。继续调整，让工作人员记住战友的每一个意见。战友说，内容最重要，郭先生说，对了，看班农先生节目排名18了，媒体界从未有过，福克斯当年就是克林顿的裙子把一年几亿美元的亏损一下子变成了十几亿美元的盈利，赢就赢在了当年帮共和党干民主党，这次输就输在假选门事件。所以，人不要投机，你投机得来的东西一定很快失去。现在福克斯完蛋了，55%的暴跌。班农先生节目内容太棒了，从280多位到50多位、30多位，昨天18位。
29:43 念战友名字：郭叔带我看世界。郭先生说自己最大的梦想就是带战友看世界。先不聊何平，让他疯一疯吧。和战友们之间的爱不分男女。别评价杨建利了，各有各的路，不强求别人和我们一样。战友问12月有事吗？郭先生说12月世界大变了。
34:16 战友说现在墙内老大爷都知道七哥，郭先生说不知道的就失去太多了。郭先生说自己视力好。郭先生说自己不想当英雄。看到3号以后很多人伤川普总统，郭先生很伤心，没有川普总统能有我们的六四在曼哈顿成功举行吗？不可能的。人要有良心。川普不是神是人，有他的毛病，但他对我们太好了。我们的六四绝对是中国人历史上最最伟大的一天。没有朱利安尼和川普总统，怎么可能有我们在曼哈顿的六四呢？不可能的。心中有战友的就会有七哥，心中有七哥的一定会有战友。郭先生有些话不能说，但看到3号以后很多人觉得川普总统大势已去了，郭先生很伤心，川普总统不会没有的，但人在这个时候太现实。郭先生说自己眼神好，打枪比其他人准。我们中国人啥时候有过一个无我、无利益的，为了一个目标一个信仰走到一起的？从没有过，这是我们中国人第一回。那个时候郭先生不愿意让朱利安尼站出来，就像现在郭先生不支持将军站出来一样，不到时候不让他站出来，需要的时候就站出来了。川普总统一定会和我们一直站在一起。全人类几个人敢像我们这样在这次川普总统事情上做出正确判断？这证明了我们爆料革命的能力、判断力、实力和我们信仰的真假，我们不是投机主义者，现在我们得到了全世界的尊重。未来要发生的事情大家想都不敢想。走着看。
42:01 我们要有骨气，关键要说真话，你就会坚定地相信你所相信的，坚持你所坚持的。郭先生最爱吃的水果是葡萄。美国葡萄不好吃，到日本去吃日本水果，想念日本葡萄。去福冈吃水果吃出个女朋友。郭先生有个秘密的万人群，不能告诉大家，用数据链建成的。
44:52 战友说GTV是媒体的贵族。郭先生说这话也对也不对。GTV将在媒体界树立新的标准和游戏规则，一个新的开始。刚刚开会，一个美国人说GTV已经改变了美国人对媒体所有的认知，他说昨天开会坐了七个人，全部知道郭先生、GTV、闫博士、路德。说路德太厉害了，博士军团等，朗朗上口，让郭先生很震惊。我们在全世界影响太大了。当年郭先生让路德先生过来时，路德被多少人砸，要没有路德先生这个出来，爆料革命能是这样吗？对郭先生对人和事情的判断有信心吧。
48:05 博士军团，看看我们战友出了多少人才。看看长岛哥，成了给共党震撼的中坚力量。俄罗斯玛莎也了不起，Sara是共党最要打击的人，想蓝金黄她没成功。英国大卫兄弟吃了多少苦，小皮匠压力巨大还一直直播。日本出了007，草根小哥的做事水平和执着精神就是中国男人最应该有的。最扎实的执行力是新西兰老班长，和郭先生说话最少，但做事郭先生百分之百放心。女战友执行力，Sara排第一，日本魔女和木兰排第二。台湾侯小宝、文欣、巴黎两口子，真正跟着爆料革命的不但好看，而且有脑子有信仰。爆料革命到今天，多少大事。看闫博士，上午美国人说没一个人不知道，说她拯救了美国和世界，不相信辉瑞，相信闫博士。闫博士太不容易了。路德一天两次直播多大的压力。
52:02 有战友说为什么不开战。郭先生说这战友没脑子，这么容易开战人类早灭一万回了，三百次世界大战都打完了。千万不要指挥人家说川普怎么不这样不那样，说老实话，咱给人家扫厕所都不配。别人说郭先生了不起的时候，郭先生总说千万别这么说，自己没有任何了不起，就是新中国联邦，不要说让任何人听我的，夫妻之间都不能那么说。郭先生如果对孩子说这事听爸爸的，七嫂就拉下脸，七嫂说孩子长大了，有自己独立的人格，都像你一样还要孩子干什么。特别是战友们批评美国或川普总统，说应该这么做，这绝对是大忌，还有说“我早就看透了这人”，你凭啥看透，是蒙的，在骗自己，用这种自己根本没能力判断的事情来证明自己是伟大的，但没有半点行动力，如果有行动力就不会这么说话了。郭先生没有一点这样的想法，因为不是自己的本事，是无数战友用生命、血汗，包括30年积累的情报。七嫂说郭先生当年和现在不是一个人，郭先生发自内心地说，没有七嫂郭先生到不了……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1371/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1371/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放历史视频）马云他就是世界上真正最大的骗子，他的未来被国际审判，被中国人审判，这已经不容怀疑。他的结局比肖建华、比安邦还会惨，因为他是一个国际上的政治、经济，以及是一个利用大数据违法犯罪、换取和盗国贼交易的这么一个红色的商人。他对世界人民的伤害、他对中国人民的伤害，他对所有人的伤害，远远超出了一个所谓商业家的价值。我在以前的视频中说过，在资本主义社会里边儿，真正的有价值的、给社会带来文明的，那是叫企业家，那时有创造性的。那么商人就是膨胀剂，他只是个膨胀作用，增加了流通而已。马云就是一个出色的商人，但是他出色商人的背后，实际上是与政治勾结、盗取别人隐私，助长盗国贼统治和压迫14亿人民，甚至是影响全世界的安全为代价的。结果，马云现在所做的事非常简单。从他参与的各种大数据和他所有的蚂蚁金服和阿里巴巴，和在世界上和这些政治头头们、领导们联络，他在执行着中国以商养情、以商统西、同时以商掩盖整个情报系统的这个目的。
这是他真正的马云的身份。而且马云运用这些身份获得了中国政治上的保护，同时在政治上又得到了输送利益的各个利益集团（所谓中国法律上）的认可。马云一切都是为了自己的利益和安全，他下边有着大数据库以及蚂蚁金服——这样具有侵略性的金融、情报和大数据的，对西方和全世界的的统治和控制。这个渗透对西方的破坏力是无法想象。接下来，马云的事情将成为全世界关注的焦点。随着事情的发展，大家会真正地看到他们这些人会成为全世界人人喊打的过街老鼠！一切都是刚刚开始，马云的野心不会得逞。咱们拭目以待，谢谢！
播放：Take Down the CCP
播放：《Fight For Hong Kong》 为香港而战 Artist
播放：《酒灭中共》
尊敬的战友们好，今天是11月7号，文贵在进山27天以后和战友们直播。首先文贵在此向从大陆专门赶到香港的很多战友——去为了看这场直播，还有很多战友从昨晚上都没有睡觉，美东的、还有加拿大的、还有亚洲的很多战友都提前起了床，我们美西的战友也有很多都是大早晨都很早的起了床。很多战友发来信息——关注这次直播、没有睡觉，有的战友在国内的已经喝多了。
战友们咱们已经27天没有直播中见了，战友们你们现在可以看到，我现在比27天大概胖了大概两磅、气色良好。我刚刚回到办公室的时候，咱们的同事说：“哎呦，郭先生，气色咋那么好呀！”气色红润。说实话不扶墙的日子非常好，扶墙不健康啊。跟你七嫂在一起过得很愉快，这是近几年来最浪漫的二十几天，和女儿和你七嫂在一起。还有一个就是白菜没收成，因为白菜现在还在地里长着呢。你七嫂先把白菜扎起来，然后心做实了，不到切割的时候、不到收割的时候，所以说白菜还没有收，我就回来开始战斗了。但是战友们你们能看到文贵现在的状态，还有文贵现在想和大家说的话，我特别希望战友们回答我，你们希望3秒钟结束呢还是三小时呢？是来快的还是来慢的？郭三秒，咱有这本事郭三秒。如果要快的话，三秒钟就结束了。如果你们需要时间长的话，需要三个小时，可能更长的时间。所以亲爱的兄弟姐妹们，这个27天以后未见，文贵确实万分想念。这人呐什么都是习惯，这过去三年几乎天天直播，你现在突然不直播了，27天对我来讲也是很痛苦的。这个人习惯了镜头以后，没有镜头真的感觉挺难受的。天天直播压力很大，也很累。但是不直播的时候，发现生活中少了很多东西。
我能理解，战友们对文贵的思念和想念。所以说，很多战友每天给我发的信息呀，我早上都要看，又享受又激动又感动，因为战友心中真有我、确实有我。文贵这三年没白干，和战友的命运、心情、生活方式紧紧的连在了一起。但是战友们大家要知道，这27天真的是颠倒乾坤，世界全球处在一个关键的时刻的27天。我今天可以毫不夸张地告诉大家，你们所有看到的、听到的，很多你跟事实那差距是大了去了。而且很多事情，文贵今天也不能告诉你们。我可以说，爆料革命我们知道的事情，很多人是不知道的。解密时刻也只有爆料革命和文贵和咱们很多战友未来可以解密。这27天没有直播，是文贵爆料革命以来第一次这么长时间，我母亲过世是21天，这是27天。上一次这么长时间没有直播是我人生是死了一回，这一次比死了两回还要重要。但是亲爱的兄弟姐们们，我们心中老说我们有没有信仰，你有没有信、有没有仰。你的信在哪？你的仰在哪？我很感动战友们对我的这种信任、依靠，但同时我希望战友们更多的定力、观察力，让自己有更多的能力辨清事实和真假，而不是像现在这样，这么样的依靠文贵。
我看到这27天我们的路德访谈，路德访谈做的节目太棒了！这27天大家想想如果没有路德访谈，爆料革命是什么样子？如果没有各个农场这么多战友的直播，我们日本的樱花团、草根小哥、007，新西兰老班长，澳大利亚的安红、木兰，我们欧洲的小皮匠，德国大熊、英国大卫，我们俄罗斯的、我们变化巨大的玛莎妹妹，到加拿大的我们的柯比、文枫、老江，我们一系列的，卡丽熙到美西的持枪挺郭和旧金山的这些战友们。当然了VOG不但要运行着整个新中国联邦的基地，VOG做的一系列节目、英文版、中文版、时事播报，到我们美东的我们长岛哥、康州农场、霹雳娇娃，到我们DC区的阿炳。大家能看到任何一个地方，从任何一个区包括我们韩国的朴昌海先生、哈恩美女，以及我们新加坡的阿伟兄弟，我们这么多农场的战友们连在了一起形成了一个新中国联邦，给世界、国际上带来了唯一的一个真相的社交媒体的风景线。没有新中国联邦的世界将会是什么样？没有爆料革命的世界将会是什么样？没有爆料革命的美国大选会是什么样？没有这么多战友联合在一起的团结的结果，今天这个世界将是什么样的一个局面？特别是我们华人的知情权、信息的真实性和你对世界的认知会是什么样？
我在这27天感受太多了兄弟姐妹们，从过去、从11月3号到现在，G-Club的会员的买入的量，它是最好的说明。战友们信不信文贵、信不信爆料革命、信不信新中国联邦，全世界的游戏，不管是政治、经济、文化、艺术，你去看当大家拿钱的时候，是考验一个人最根本信不信你的时候。还有一个就是全世界的规则，找出一些世界的核心——找到男女关系、找到金钱。我们G系列、G-Fashion的认可度和战友们的购买度，和G-Club大家买卡的程度，从10月3号到现在这个数据是最能说明问题的。11月3号下午的时候，我和几位最棒的投资者，我说从11月3号就决定、就可以看出来，有多少人相信G系列，因为接下来十几个小时，大家突然发现G系列可不可信、郭文贵可不可信，新中国联邦的追求能不能实现。这几点都是一个最好的考验其中之一的指数，就G-Club的购买度。一般来讲，在3号晚上出现那个结果的时候，很多人都不会再买G-Club了，也不会再买G-Fashion。没有一个人会在11月3号晚上出来那个情况之后，还有那么多人会继续升幅或继续买G-Club，那是不可能的，包括G-Fashion。
结果是恰恰的让投资者看到，他们傻眼了。可以说爆料革命、新中国联邦展示了中国人最美好、最不可思议、最伟大的一面，文贵用什么话都无法形容对你们的感激战友们。这个数据不要小看了，它体现了对新中国联邦、对爆料革命、对文贵的信任。昨天晚上和今天早上我们好多战友给我发信息：七哥，我们买了G-Club。就是在昨天，我们翻译麦克小哥，我们国内的大连的十几个战友是坐飞机到达了广东，知道病毒时刻，到了广东，不是深圳，通过某个地方，又买了G-Club，都是五万美元的。他们把钱转出来太难了！我说为什么这个时候买，冒那么大风险。“七哥，越是这时候我们越是相信爆料革命！”兄弟姐妹们这就是我们今天，文贵在27天以后站在这里的时候，我更加看清楚、我更加了解我和战友之间的关系，更加夯实了爆料革命和新中国联邦的基础。路德访谈的节目、VOG、秘密翻译组这些天和各农场的这些节目对世界之影响，G-TV、G-News所发挥的效力。我们往回看3年前，我第一次接受明镜采访的时候，陈小平先生、何频先生采访我的时候到今天，这个世界发生了多大的变化？如果没有G-TV、没有G-News，这个世界将会是什么样？
话说到这儿，我给大家说几个小段子。今天，我相信战友们是不希望是郭三秒啊，三秒结束，三四个小时，大家你有耐心啊。但是别喝那么多酒，刚才有很多国内的战友都已经喝多了，你喝多了咋听七哥直播呀？包括到香港去看直播的，你在房间里喝那么多酒，你咋看直播呀，慢慢地喝，慢慢地喝啊，酒灭中共，你不要给自己喝大了，兄弟姐妹们。还有一个，不管喝多少，不能闹事，啊，不能冲动。
当班农先生在船上，他被这个抓的时候，大家都知道，我在这之前告诉他，我说我做了一个梦，我做了一个梦，这个梦是什么？我说川普总统会赢800万-1200万票。而且我告诉他，821将是个重要的日子。当他从船上被抓走以后、回来，我告诉他：美国的大选，我在6个月8个月以前我就告诉过你，会是一个荒唐、滑稽的结果而结束。我也告诉了很多美国的朋友。在过去的27天里，所有的美国朋友，都说文贵我绝对相信你这个预测和你的判断，但到底儿是什么样的荒唐和滑稽的结果？到底儿谁会赢谁会输。1号的时候，我告诉了我所有的我身边的朋友，我说你会看到11月3号这个世界上惊天的剧变，你无法想象的事情。班农先生，还有我们所有的法治基金、法治社会的董事们，还有美国的朋友们，经济界、媒体界，包括这五大家族、五大集团、七大机构，他们说：不会有太大的悬念，川普一定当选，只是多少票的问题。这是为什么我11月3号我坐在那儿，我说从现在开始起，会看到新中国联邦人，到底多少人信文贵，多少人不信文贵，多少人信新中国联邦会成功，或怀疑新中国联邦，不会成功。我说今天晚上就会得出答案。因为我确信，11月3号晚上绝对不会川普总统当选，一定不会当选。不但如此，我还告诉所有身边的人，我接下来，我希望我的建议，能够得到采纳。大家都看到了啊，我们的很多建议，他们并没采纳，咱算啥呀，咱在人家的心里面算什么呀，是不是，别把自己看得太伟大了，人家能听到咱的声音，这就是咱的荣幸了，人家采纳咱的建议，那是，有些可能，有些是绝对不可能的，别拿自己忒当回事。
大家都看到了，发生了什么事情？我可以告诉大家，当在6个月以前，我知道从秦城监狱放出那3个人的时候；当我在5个月以前，知道有2个人已经到加拿大的时候。我就非常地清楚，共产党的蓝金黄计划-BGY和3F计划的创造者和执行者，已经全面地开始在美国、在世界开始了全面计划的第二层次。如果任何一个战友一直跟着文贵爆料革命到现在的，你们能读懂我说了什么，能知道我在说什么。这几个人所执行的计划，和这几个关键的人，也是孟建柱和孙力军以及上海帮很多实力派被逮捕的根本原因；也是王岐山被软禁的根本原因；也是王岐山、董宏一系列的人被抓的原因。就是这些人，把这几个人全都抓到秦城去了。这些人放出来了，因为习近平需要他们，共产党需要他。他们是蓝金黄、3F方案的创造者、制定者、执行者。但凡有一点对中共了解常识的人，你们都要知道，共产党的间谍网，是跟人不跟系统的。间谍网，他只跟这个人，他不跟你什么安全部、总参二部，不跟你这些。这个人没了，这个链子就断了。这就是共产党最牛X的地方，也是他这个体制稳定到七十年，没被打破的其中一个原因。军队，情报线，是一对一，只跟人不跟组织。所谓组织内的人，那都是乱扯的，那都是很低的level。所以，这些人都被当时的、所谓的帮助习王反腐的运动，全给抓起来。这次放出来，就说明绝对需要他们。那么这些人，就是文贵当初知道潘多拉盒子 和3F方案、蓝金黄方案，根本的来源。
如果你们今天看到了美国今天大选当中，请大家你们看一看这当中具体的细节，摄像头坏了、硬盘坏了、半夜里面停止选票了、软件被篡改了、软件是中国造、而且现场的人员所有采取的手段，你去看一看哪里没有中国共产党的影子？哪里没有共产党情报系统的影子？但凡在中国有一点层次的人，了解中国历史和中国情报机构的人，你都能知道这就是中国共产党的手段、一贯的手段！不但如此，战友们你们还能看到什么？具体的执行者、操纵者、都是共产党的人。
大家你们更能看到，这是共产党情报机构一直以来在中国普遍实施的手段，一点都不新鲜，一点都不高明。说实在话，过去的六七个月，我最担心的是这些人再被抓起来，我最担心这些人不再执行这个计划，他只要这些人执行计划，美国的大选就会以荒唐、滑稽的结果结束。你看两个副总统了吗？年轻，都比两个总统候选人差距10岁20岁，年轻有活力。过去曹操最大的麻烦是什么呀？是那几个儿子曹植、曹丕，时时刻刻等着他爹死，这二皇上就等着大皇上死。你看美国的两个副总统，都多年轻啊，都不是省油的灯啊。你再看看大选的整个系统，你再看看美国最早南希.佩洛西、拜登，不管怎么选，我都是赢。
共和党内部的分裂，包括整个全世界看到的，西方特别是美国所谓的主流媒体：纽约时报、CNN、最后的福克斯、还有纽约邮报、华尔街日报，你见全世界媒体什么时候像过去的这20来天一边倒的说瞎话，齐刷刷的向共产党看齐。
共产党所信奉的哲学和所有他们所遵循的规则和手段，在过去你都看到了。社交媒体和媒体是他们的第一武器，宣传是共产党宣传机构获得国家权力的最重要手段，这在美国又玩了一把，西方又玩了一把。情报，情报、金钱。这就像当年我和现在这个正在执行在美国的蓝金黄计划、3F方案的某个人，他经常挂在嘴边一句话，西方叫什么主义？资本主义，有资本才能有主义，没资本没有主义。什么叫民主啊? 资本主义下的所谓的民主，资本在前，民主在后。民主是可以买的！民主是可以贿赂的！民主是可以由资本控制的！
你再看今天，所有的美国大选里面，哪里没有钱？哪里没有资本？影响这次美国大选的是什么？华尔街和美国的媒体，和硅谷社交媒体、硅谷的所有的这些大佬们。大家看到推特了吧？大家看到YouTube了吧？大家看到Google了吧？大家看到CNN、福克斯、华尔街日报、纽约时报了吗？这都是资本在背后的结果。资本和媒体这两把剑，牢牢地插在了美国这个资本主义帝国的心脏上。你就不要在具体看那个什么水印了、什么印票了、毁票了、修改你软件了。战友们，这些都是芝麻细节。人类上从来没有像今天，美国西方世界从来没有像今天，如此之黑暗过。
在过去的27天，我看啥电影都不行了，我有时间想看个电影，我只是凑凑乎乎分了四、五次把英国最早拍的那个“KING” ，这个当时这“KING”这个电影看了，新拍的英国的国王的历史，看了二集不想看了。因为所有电影里拍的，你觉得跟我们现实当中和我们爆料革命、新中国联邦时时刻刻在扮演的角色太小儿科了：卿卿你我，我爱你、你爱我，英雄主义，狗屁呀。在今天时时刻刻在发生着，共产主义利用资本主义控制资本主义、利用资本控制民主、利用资本主义来达到实现共产主义统治全世界，这个相比起来那个电视、电影都成了笑话。时时刻刻都让我们看到这个世界如此之脆弱，如此之渺小。
当你有私人飞机的时候，你飞跃各大州的时候，你总会遇到什么？叫做弧穹现象，就是飞机从这个白天突然间进入到另外一个时区黑夜了。然后你因为这个私人飞机飞得比这个商务机还要高一倍还多得多，你会看到天空那个穹顶线，然后看到地球是个圆的、紫色的线，然后你会看到干干净净的空中，你看到地球是个圆的。在那个时候，我经常是端着咖啡坐在那里，或者坐在那个飞机舱里边看着地球。地球人类真的很渺小，但是也没有像我今天、这27天中我感觉：人类真的很脆弱。现有的宗教可以收买，也可以威胁；人们的安全、法治、民主可以收买，可以控制；所有大家媒体，可以控制。什么叫民主，啥叫选票啊？选票是和尊重法律、有宗教信仰的人准备的。如果你根本不遵从法律，也不相信上帝的时候，这个选票和民主它就是使用的工具。当所有的、上帝的、就是你的信仰，当法治可以（被）收买的时候，根本不存在民主。
那请问大家，这27天你看到上帝的存在了吗？你看到有人在乎上帝吗？相信万佛万神吗？有人真的相信法律吗？在中国，当然没有！在中国只有一个权力，没有什么第二权力、三权鼎立，第四权力是媒体。在中国只有第一个权力——共产党。没有上帝，没有万佛万神，也没有所谓的三权鼎立，也没有所谓的第三方媒体监督。在美国一直都有一个所谓的第四权力——媒体，然后社交媒体又出来以后，叫做第五权力了。那么请看一看，共产党把中国的只有一个权力、一个独裁，把西方所谓的三权鼎立和第四权力的媒体，全变成了一个权力——叫资本的权力，那就是共产主义。
三年前我告诉西方，你们准备好了吗？黑暗已经降临在你们西方，你们要不准备好的话，你们的死亡代价，绝对是一百个、一千个911。你门准备好了没有，你们的经济、金融、政治、军事、技术，全部将被控制，媒体，所谓的美国、西方相信的第四权力，已经完全成了第四方的黑暗势力。大家你们又看到了没有？美国的法治在哪呢？千万别骗自己，战友们！相信正义，相信正义能战胜邪恶，相信正义——这是你糊弄你自己呢！不要自己糊弄自己，爆料革命就是唯真不破，包括现在这个网络上所说的，美国水印事件、钓鱼，这都是胡扯的！钓谁的鱼呀？谁钓鱼呀？你可以这么说。
美国、西方的法治系统，和对宗教的信仰，和西方的所有的资本主义社会的安全性，这一次彻底被打破，它是如此之脆弱。就在资本面前、就在共产主义面前、就在中南坑的十几个人面前，变得不堪一击。人类非常得脆弱！当你看到香港的孩子流血的时候，香港的孩子消失的时候，香港的孩子哭嚎的时候，被强奸、被轮奸、被自杀的时候，世界是沉寂的！我一的说、一再的讲，这一天就会在美国发生。今天，你们终于让美国看到了！郭文贵三年前twitter被封没人管，youtube被封没人管，把我们满大街赶着，最后逼出了GTV、G-News。香港的孩子那流血，你也不管！表演性地立了法，没有人去执行。死的人，没人管。死一万多人被自杀，你没人管！今天到达了白宫！让你川普总统的twitter都被关掉！让你这所有人都给你关掉！包括，不仅让你流血，明确告诉你，你不选我！我就暴乱；你不选我，我就把你给撵出去；你不选我，那就是：你是造假；你不选我，大家都没有工作。
什么样的逻辑呀？在香港，去年就演了一遍，今年就到美国来了，美国版香港运动，灾难还没有到来呢！大家不要骗自己，什么川普总统钓鱼，他钓谁的鱼呀！他要真是钓鱼，他就不会那个样子了。被人家CNN骂成什么？CNN你看那个主持人叫什么？说了句，啊？说你看川普总统像一个肥胖的老乌龟，在白宫里瞎折腾。这话都能在CNN出来。啊，战友们，这话CNN都说出来了！CCTV都没说出来呀！你看看福克斯，说最关键一刻，给了川普总统一剑。我告诉大家，纽约邮报，是最早要开始报，最早答应报，这三个硬盘的。拖拖拖拖拖，最后大家知道，叭！冒了点泡，川普总统挺高兴。接下来，星期四、星期五、星期六，你看看路德先生在那块，路德先生说的都百分之百是事实啊。因为是这些人告诉路德先生的，说明天我播，后天我播，大后天我报，然后这个纽约邮报，什么性感照片。都是路德先生是百分之百是信他们的，他肯定他确实这么说的。最后没出来呀！不是路德先生说错了，预测错了，是路德先生的情报和给情报的人，都错啦！
我当时就告诉他们，我说纽约邮报绝对不会给你登出来。而且一定是纽约邮报知道的和北京原来江家张宏伟、吴征给美国这东西呀，除了这些人知道以外，所有不知道的，比任何美国人知道的都早，因为他一定先给共产党。他的老板是谁呀？默多克呀！他和谁是共同老板？纽约邮报和福克斯是同一个老板。这就是白宫的天真！班农同志更天真，我们卢比更天真！怎么样？还有那几个情报大佬、几个将军。那几个将军，大家都知道了，看到那几个将军了，都相信了。最后纽约邮报花了三周的时间进行看、所谓的律师审核，登了一篇，然后推特给它关了，结束了。最关键的时候，福克斯给了川普一刀，玩政治平衡、玩媒体，天下说第一没有前100，就是默多克。牛啊！两手玩，帮了你川普、没帮足，答应100、只给你0.1，还赌了一把。叭，最后一刻给你一刀，帮了拜登。拜登终生感激。哇噻，这是什么样的情况？福克斯现在把美国都吓傻了。千万别忘了，华盛顿的第一权力不是川普总统、不是FBI，也更不是什么DOJ（司法部）。到现在我们战友没有说明白，华盛顿第一权力和下一个四年第一权力是谁呀？麦康奈尔！不要搞错了，美华、在纽约、在美国最大的媒体权力是默多克，这两人！你们想啥呢？战友们，想啥呢？华尔街、华尔街的老板在哪呢？在中南海！
你们看到亨特-拜登了吗？看到亨特-拜登和乔-拜登和中国签了什么吗？我告诉你，最大的出卖不是14亿中国人，第一个最大的出卖的就是台湾！如果你现在问我，这场大选的输家是谁？第一是全美国人民，他们输掉了所有的尊严和民主，和在世界灯塔的价值。当然了，另外一面你也会看到新生，他会自救，这代价太大了。另外一个就是台湾。大家现在未来看，现有这些交易背后第一条，我们打台湾、动台湾，你美国要闭嘴。这次赢家是谁？第一赢家、最大赢家是谁？大家想想。战友们要看看这些规则，要看看这些人和这些事。我们再看看这些天、从3号到今天发生的事情，最让大家惊讶的是什么？共和党基本上集体闭嘴。共和党几乎是让川普一家人在那折腾。想想吧，川普总统拥有的权力大了去了，他没用。还是他用不了，还有是他根本不敢用？
共产党在美国的渗透，你从亨特-拜登这件事上，我告诉大家，亨特-拜登硬盘你们看到的连个零头都没有出来。那些变态的视频要是出来，你是无法想象的；更多的交易你是无法想象的。我觉得美国前国土安全部长和现在的国家安全顾问这句话问的好：到底拜登家族他能卖什么？他能做什么？他只能卖一样东西——卖美国的安全，出卖台湾和中国人民、还有香港人民，美国应该有的正义和良知。他只能卖这个，他卖什么？卖那9.5寸吗？他只能卖一次呀，最多不过五两吧。亲爱的兄弟姐妹们，那东西不值50亿美元，更不值500亿美元，更不值渤海金控那10%和40%股权。
亲爱的兄弟姐妹们，还有大家你们想过没有，亨特-拜登所有电脑里面所有的信息发生在何年何月何时？几乎都是习王执政时代，所有发生的事都能和我们爆料革命说到的人和事都能联系在一起；所有的事和人最后的一个目的，包括华尔街、包括美国媒体、包括华盛顿，我告诉大家：就是出卖了14亿人的未来。你以为他们不知道共产党是疯子吗？你以为他们不知道共产党是混蛋、是独裁吗？你以为他们不知道——他们奴役着14亿中国人、残杀着香港人民、随时要干掉台湾吗？他们难道不知道几十年把剑驾到台湾脖子上、在新疆、在西藏发生的事吗？他都知道。为什么这么做？华尔街、硅谷他们要卖东西给中国人民，他们要造便宜的东西给中国人民，他们可以换肝、换肾来自中国，他们可以换心脏、换移植器官在中国。说白了，就是不想改变奴役14亿中国人民的这个现实。你如果没有看透这个，战友们你就白跟了三年爆料革命。所有今天能听到爆料革命的，你就是从茅屎坑、地狱出来，侥幸的、你看到了阳光的地方的那些极少数人。
所有大家这个较量根本的本质，包括美国这两党间较量，和共产党之间所有这个互相的较量，最终都归到一个地方去：如何能更好的奴役和利用14亿中国人民这个奴才，这是所有的根本——就是利益。这个利益的来源：硅谷、媒体、广告、背后控制，美国所谓民主党大选，不都来自于钱吗？接下来把这个游戏钱的规则再运行下去，就是继续奴役14亿中国人。如何奴役？怎么奴役？非常简单，控制住了美国就控制了世界。怎么控制美国？控制华尔街、控制美国媒体，控制白宫、控制国会山、控制好莱坞，就这么简单。共产党非常清楚，只有找出美国的垃圾，来控制美国这个权力，才能控制世界，才能继续奴役14亿中国人民。
今天的美国现状是美国过去强大的基础，就是它96%的人有信仰，和96-98%的人相信和遵守法律。今天这两样全部被打破，96-98%有信仰人里面有大多数已经不相信上帝、怀疑上帝了，只相信资本。过去既相信资本又相信上帝，现在是资本在前上帝在后，或根本不相信上帝；第二个就没有人再相信法律了，这叫什么？这叫社会主义、共产主义在西方的萌芽。所有今天美国的惨状，都是资本占了上风、优越于上帝，资本优越于法律的结果。就是共产主义、社会主义的毒瘤思想在美国根深蒂固，美国已经失去了正义。
但是在过去这些天，让我真正学到、让我们新中国联邦真正学到，什么叫民主？什么叫法治？什么叫信仰的自由？什么叫媒体的言论自由？更加坚定。战友们！我们永远不要忘了，这是我们最重要的新中国联邦的宣言，永远不要忘了这是我们的根本。这里面所有说的每个字都像我们生命一样，比我们生命还重要，我们这些人都烧了，这个东西会在人间留着，这是我们新中国联邦最大的贡献。美国大选是新中国联邦人认真的要学习这两本——英文本和中文本，我们想要什么？我们看到了什么？最大的受益者首先是我们新中国联邦人能学到什么？美式的资本主义向下的民主，和宗教的信仰自由过时了、翻篇了，所谓的西方的言论自由彻底翻篇了。它言论自由就等于言论灾难，因为有社交媒体，因为可以被收买，它不负责任。同时我们也看到在这次美国大选的时候，新中国联邦人要追求的，与世界上千年的和平能不能发生？ 还有新中国联邦人要扮演的角色是不是正确的？我们到底想要什么？你每天忙忙乎乎都别忘了你真的想要啥？我们中国人都是永远是忙着今天，事实上你根本不相信你所追求的，甚至你天天嘴里说爱的最后你也是怀疑的。中国人是世界上最多疑的。美国人说我信你，我真信你，我不信你我就真不信你；中国人说我信你，但是我怀疑你；我怀疑也可能我信你；说了我爱你实际上我怀疑你，中国人是最两面性的。你要问自己到底你信不信新中国联邦？新中国联邦说的我们能不能做到？这到底是不是你想要的？
美国这次大选让中国人，让所有的新中国联邦人都在思考一个问题：在一个这样的世界里，什么样的言论自由才符合中国人？中国到底应不应该有民主？中国人应该有个什么样的独立法治系统？中国人和我们现在追求的一人一票选举，是不是也像美国这样的选举？如何避免被操控，被第三方势力操控？如何避免美国这种滑稽的、所谓的民主选票制度？美国今天的选票已经变成了绝对的钞票，我们中国人现在确实要思考一个问题。新中国联邦人绝不为奴，新中国联邦人过去就是共产党锅里的螃蟹、锅中蟹，如果我们不彻底思考和改变自己，我们下一辈子就是人家共产党的餐中鸡，餐中的一块鸡肉，甚至变成茅屎坑里的蛆。我们所有中国人包括我、包括习近平，所有人都是共产党这盘菜里的锅中蟹，我们不要再把下一世变成他们的餐中鸡，更不要变成共产党茅屎坑里的蛆。全人类、全美国所谓的民主法治都想让中国人待在茅屎坑里当蛆，再也别出来。
美国大选就告诉了你，谁要赢？必须是拜登赢。拜登赢干了一年、半年，副总统上来，民主制度实现社会民主，跟中国老大看齐。中国人不能有法治、不能有言论自由，必须建高防火墙，必须要对少数自治区进行更加严格的管制，建更多的集中营，对中国人的产品和中国人必须是廉价的，不存在什么千年的和平。这就是他们想要的，这就是他们想要的。
共产党能这么大胆地到美国来，干这些蓝金黄、3F方案。大家现在都在讨论选举，千万别忘了，决定人类和新中国联邦，和全人类命运的绝对不是这次选举。是冠状病毒、CCP病毒。大选在一月份一定会落幕的。一月份落幕的时候，人类不会再说全面关注大选，都会关注自己的腰包，都会关注自己的生死和自己孩子的未来，和自己的生意。现在叫拜登红包啊！整个康州、纽约地产包括美国股市、包括亚洲股市，有的大幅飘红。叫拜登红包。大家记住今天我说的话，我再告诉大家，未来的世界经济，共产党就没什么经济了，那就是骗子、擀面杖子。美国经济、房地产一定会暴跌，港币一定消失，那人民币就是垃圾、冥纸。我非常坚定地告诉大家。千万不要忘了，人类不像你想象的这么伟大、这么有智慧。看一看每天在全世界飘红的病毒，下一个人类上最出名的人不是川普，不是拜登，也不是文贵。是我们Dr闫、闫博士，是我们闫博士。我们的闫博士将是世界最出名的人、最伟大的人，她是属于全世界的。咱们走着看，冠状病毒是人类要面对的问题，冠状病毒是灭共的根本的、最核心的问题。我现在告诉大家，这回我们看完这个时候，我希望战友你们好好看一看，这次美国大选，我们该如何建设新中国联邦，该如何实现我们信仰自由和西方千年文明的合同、和平的合同，和如何实现中国独立的法治和人一人一票。所有这些要跟美国大选好好对接，我们永远不掺和中国的政治，但是我们绝对是中国追求民主法治、司法独立、信仰自由、言论自由、有依法的言论自由，就像我们依法惩贼一样，一切以法律，依法惩治一样，依法在前。依法言论自由，依法信仰自由，依法一人一票，依法、一切都是法。这不能像共产党说改就改了，那宪法那不行，都要依法。当然这个民主，他一定是依法下的民主。今天美国是、完全是资本下的民主制度，已经不是依法了，完全是依钱民主，否则我们中国人不可能改变今天我们都是茅屎坑里的蛆，升级成人家锅里边的鸡，再变成人家锅里边的螃蟹，那不可能的。所以说这个说完了，咱说下一个话题。
喝杯咖啡。现在很多兄弟姐妹们都想关心一个问题，这次总统大选谁会赢？谁会赢？谁赢了？谁是赢家？是吧！我想告诉大家的事情，这次大选谁是赢家？新中国联邦、爆料革命是赢家！还有谁是赢家呀？还有谁能赢？你告诉我。你告诉我哪个国家是赢家？美国吗？中共吗？台湾吗？日本吗？所以说兄弟姐妹们我告诉你，新中国联邦、爆料革命是赢家。第二个谁、最后总统谁会赢？一定是川普总统，一定是共和党、共和党，别忘了共和党，一定是共和党。战友们一定要问，如果我们输了会咋滴？我想问一个问题，战友们。郭文贵开始爆料，我2015年加入川普总统俱乐部，马阿拉戈的，那时候他还没想选总统呢！后来一年后选总统，他选上总统。到现在，大家记住，最想把郭文贵遣返的、差点给遣返的，实际他也做不到的-川普总统。最想把郭文贵给弄回去，收了钱的跟共产党勾兑的是艾利波蒂，不是亨特拜登。最腐败的哈恩 巴泽木，DOJ司法部斯蒂芬文。你去想想所有当时想把我干掉的人都是共和党，没有一个美国的民主党。
当时川普总统选上总统以后，共和党控制了一切-参众两院。他把文贵，那个时候我可没有政治庇护，甚至没有某个机构的特别保护，他都没把郭文贵给弄回去。那我再请问一下，美国过去70年、一百年有共产党以来，把那个中国人、政治人物包括法轮功给遣送回去中国？中国过去70年有过一次遇到过像郭文贵今天这样的一个对他们这么大的、所谓的第一号敌人，花出一国之力。用吴征的原话说：习主席已经动用一国之力、国家权利对你全面围剿。哈哈，知道吧！最后对的谁呀？找的是川普总统。习主席亲自给川普总统写的信，would you feel my fever，做一个让我高兴的是事，按英文解说就是帮个忙。结果呢？没把我弄回去。从这个角度、个人角度，共和党是我们的亲人吗？他不是。我们应该支持民主党，支持拜登，支持亨特拜登，希望他9.5变成90.5。对吧！最恨我们的人，没有一个民主党人。没有人恨我们，谁恨我们民主党？希拉里旁边的朋友、克林顿总统的朋友、奥巴马总统的朋友，包括拜登总统旁边的朋友，包括现在他的副总统，太多是我多年的老友了。
11月1号，拜登总统的某国最好的朋友总理，给我打电话说：文贵，我想澄清一下，到底是不是这么回事？关于硬盘的事情。我说你完全错了。你知道的和这两个答案都是错的。他说我相信你。我说你可以告诉拜登副总统，拜登未来预选的总统，你可以告诉他本人，这绝对是谎言、绝对是假的。他完全相信。3号晚上他又给我打电话，他说文贵，你看到这个形势了，他说拜登一定会赢，拜登赢如何如何。你应该做出如何如何的声明，现在做还来得及。我最好的哥们就是跟拜登的副总统Partner，跟他家人，跟她本人都很熟。说Miles，你应该做什么、做什么。我们跟人家没仇没怨，我们跟人家民主党没有任何仇、没有任何怨。没有一个民主党人想伤害过我们，没有一个证据想伤害我们。亨特拜登人家的文件出来了，人家没有一个想伤害爆料革命郭文贵的。但是我要让战友们要知道一个问题，这不是郭文贵和民主党和每个共和党的事。我们爆料革命、新中国联邦也不想掺和美国政治。大家要记住，这是爆料革命和新中国联邦和郭文贵，我们只有一个身份、只有一个任务，灭掉共产党。谁是共产党的朋友，谁就是我们的敌人！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1339/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1339/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中共高层早已全面向美发动战争
媒体战
班农先生：郭文贵先生，你作为一名外国人士，不参合美国国内政治，但在社交媒体方面，我们已经看见整个晚上社交媒体点亮了左派。那里发生了什么？这将十分重要。回过去谈闫博士，前天晚上我在塔克也说了，那只是个预演，也将发生在这里。这是我们已经拥有的社交媒体力量，美国政府会介入微信和TikToc，最高法院的裁决可能明天就要来。
希望您能帮助我们逐步了解。这件事发生在几年前，那时你刚来到美国。与您会面时，我记忆深刻。你警告美国，这是一场由中共高层发起的对美国的全面战争。中共不只是针对中国人民和美国，它渗透在技术、经济领域在全球扩大其影响力。最重要的是，您说过的（你在）社交媒体（上的遭遇就是最好中共扩展的例子）：你在油管上被拉黑，你推特账号被取消，这是早在2016、2017年（发生的事了）。
然后我们看到闫博士挺身而出，这位勇敢的世界英雄，她谈论了在北京、在武汉发生的（关于CCP病毒引发疫情）事情的经过。谈论中共所知道的，和他们何时知道的（CCP病毒引发疫情全球疫情的真相），以及他们掩盖真相。闫博士是位出色的博士，她士挺身而出，是为了是让全世界看到真相。近日，她的Twitter人数上升最快，从没有关注者增加到59000，然后她被拉黑。然后塔克·卡尔森（Tucker Carlson）， 他有史以来在国际上、在中国、尤其在澳大利亚观看人数最多的一次节目，脸书也把它拉黑。
所以，文贵，中共在这次针对美国的袭击中，您能告诉我们关于美国社交媒体的哪些信息？他们是与中共沆瀣一气吗？他们试图让你沉默。但不是每个人都能搭建自己的媒体平台，大部分人得通过他们，作战室这么大的原因是利用了他们。我们正在与美国人民交谈一件事，就是在美国大选之日将要发生的事情，如果这些人不喜欢你的声音，如果他们不喜欢你和闫博士说的话，他们无需反驳她所说的，只要把她拉黑，说是虚假信息。看看郭文贵的遭遇：他们从来不反驳他说的海航，从不反驳他说的安邦保险公司，他们只是拉黑他（郭文贵）， 认定是那是虚假信息。因此， 文贵了告诉美国人民，这些美国公司， 他们看上去就像中国共产党的走狗。
媒体是第一力量
中共的五个武器
文贵先生：我认为社交媒体在世界上不是第二个或第三个力量， 在当今和未来它是世界第一力量。举个例子，在过去15年，出现在中共自己报道的每一个重要会议（这不是什么秘密）：“将来我们有基于力量的五种武器”，第一武器是社交媒体，第二武器是经济，第三武器是美元，第四是生化武器，第五武器是宣传。
美国的媒体、经济、宣传已被中共大面积控制
所以你看美国，第一武器是社交媒体：推特、脸书、谷歌，他们都是社交媒体。看看扎克伯格，他的推特是被中国间谍控制，所以，这个第一武器在美国被中国共产党完全控制。 第二是经济， 华尔街完全由中共控制。中共想控制元、货币，但还没完全控制。好莱坞和宣传完全被中共控制。生化武器，（中共）已经在全世界使用。 你知道这五种武器，有四种是美国控制的，它们（的根基）并非来自中国，而是来自美国本土。所以谈论中共，最根本的问题是这些武器从哪里来，它们就出自这里：华尔街、硅谷、好莱坞，和华盛顿DC。
看看闫博士，福克斯很勇敢，采访了她。她只是想让跟多人了解真相。如果，你认为她说的不对和虚假，请给出证据。 美国最伟大之处是宪法第一修正案，人人有言论自由，但脸书、推特、还有谷歌在某些领域，他们断然拉黑，为虎作伥，让我吃惊。其实，我知道他们一定会这么做，因为中共不想让美国人民知道真相。
五种武器的四种来自美国
这些美国社交媒体，推特、谷歌、油管和脸书。他们不想（让人们）知道真相，背后有黑暗的理由，还有利益驱使。这就是为何美国进入了目前的灾难。再看看美国内部，任何麻烦，谁给的钱，谁在社交媒体煽风点火，在所有地方，推特、油管、硅谷等等。 硅谷领袖们去中国，待遇如总统一般， 得到所有中共官员的崇拜。（他们在中国）能够为所欲为，比如上夜总会，有年轻姑娘，新疆姑娘，西藏姑娘。这是为什么他们喜欢飞去中国的原因，他们到了中国如同国王一般被接待，每晚睡在夜总会，中国有54个民族，整个晚上跟她们（中国54个民族的姑娘）在一起。他们能拿到他们想要的钱，能享受一切，还能做大交易。
谁给了中共撒谎的工具？
中共将媒体制为五大武器之首
班农先生：郭文贵先生关于中共的五个武器， 就是社交媒体，经济，宣传，生物武器和美元。硅谷，好莱坞，华尔街都与中共勾兑。郭文贵先生，新中国联邦的创始人，继续谈论中共对美国的全面进攻：我们震惊推特和脸书封了闫博士的账户，但是环球时报和5毛军团在美国社交媒体的账户却安然无恙。闫博士成为被攻击的对象，受到的是整个社交媒体封锁，同时，福克斯重量级主播Tucker 也受到无情的攻击，Tucker 国际听众不多，大陆听众通过G-TV看到他对闫博士的采访。左派媒体一直宣扬言论自由，却对闫博士被社交媒体禁言毫不反应。我们向全世界宣扬法治，民主，宪法，但是我们却没有做好榜样，郭先生，在很多人看来中共是世界的强国，他们加强军备建设，关于军备，我们今后会谈台湾。在你提到中共对外使用的武器，没有一种是通过军备武器。《孙子兵法》中说：“不战而屈人之兵”。中共对付美国首选的不是核武器，也不是海军、空军、陆军、太空，而是五毛水军。在所用的武器中，为什么中共首选社交媒体作为一个主要的武器？
文贵先生：目前情形，美国在失控，记得你我年初谈到冠状病毒的时候，那个时候没有社交媒体在讨论，我们通过油管，脸书，推特的（关于病毒真相的）发声，很快被屏蔽。回到两年前，我们谈到海航，微信，抖音等中共的企业时，这些言论都很快被社交媒体屏蔽，我谈到海航王健之死，中共的蓝金黄计划，3F 计划，每次我用社交媒体发声的时候都被屏蔽。3年前我在华盛顿记者俱乐部警告美国，中共的乌云来到美国，大家要做准备，中共要搞弱美国，搞乱美国，搞死美国。那时，没有人听到我的声音，如果3年前美国社交媒体允许我发声，我会对我全部的言论负责，我就会有机会唤醒美国人，那么今天的惨剧就不会发生。
3年前我的推特账户一个星期就有40万的关注，推特很快封掉我的账户，油管禁止我直播，脸书20小时就屏蔽了我。3 年后，闫博士要给美国人民病毒的真相，要挽救美国人民，遭受和我一样的被整个社交媒体的禁言的遭遇。目前，美国因为冠状病毒死了20万人，全球2600 多万人的感染，这个时候美国人不禁要问，为什么会发生这样的事情，谁是幕后的黑手。
9 个月了，美国没有具体对付中共的措施，都只是在言语的层面，没有行动。中共撒谎，美国人死亡，可是中共为什么可以撒谎，谁给中共撒谎的工具？是社交媒体。中共在美国横行的社交媒体是美国的金钱和技术在支撑。如果没有美国的金钱和技术，中共也没有办法建立防火墙，也不可能奴役中国人民。中共对内永远是对百姓用商鞅五策：封锁信息，压榨百姓，获取巨额财富；对外用五个武器，利用金钱（受贿），通过社交媒体，大外宣搞弱、搞乱和搞垮美国。
中共社交媒体对美国的危害
班农先生：当美国的社交媒体封锁你们的声音的同时，中共的微信，抖音等社交媒体在美国畅通无阻，中共的社交媒体软件盗用美国人民的数据，伤害美国的利益。请你谈谈中共的社交媒体对美国的危害。
文贵先生：3年前我告诉过FBI中共利用社交媒体软件危害美国，如抖音，Zoom会议。别忘了Zoom, Zoom 用5000万美金去首都DC游说，百度更加疯狂，他们每年也花费5000万美金到DC 游说。这些中共的社交媒体软件偷美国人的数据，然后（中共）用这些数据来威胁你，他们称之为信息超限战。DC 骗子很多，他们知道Zoom, 百度比微信，抖音更坏，但是政客收了游说的钱，他们一直不愿意对中共的社交媒体在美国的使用进行限制，现在才出台限制政策，太晚了。
美国政客没有为人民的安全负责，政客只是为了大选，美国两党互斗，给了中共利用的钟摆效益，和可乘之机，现在大选将近，才限制微信和抖音的使用，已经太晚了。如果早点限制中共在美国的社交软件，美国不会到现在的地步，我们要行动，行动，光是打嘴炮是不行的，你看看DC, 都是面对镜头说，要做这个，要做那个，但是没有行动，我们9个月前就警告过冠状病毒的疫情发生，看看现在，死了多少人，太晚了。
美国参与了共产国家压制言论思想的行动
金斯伯格大法官去世
班农先生：昨天大法官露丝·巴德·金斯堡（Ruth Bader Ginsburg）去世了，在大法院外有守夜的纪念。先生们女士们，新中国联邦的建立者，中共最大的异议人士之一郭文贵说了社交媒体是中共对付美国的排位第一的武器。我们直播节目还有观众文字交流，其中一位绝对领会到了郭文贵闫博士这些反抗中共的人士揭露出的中共对美国干的事的本质。
Jack：这些信息对所有美国人来说是非常重要的。 他问了一个修辞性的问题：你们记得以前我们歌颂赞美远离共产主义国家吗？而今天，我们参与了共产国家压制言论思想的行动。
班农先生：这就是郭文贵说的第一件事。我们曾以为这些人来到这里是国家大事，而现在却是例如tuck这个全美收视最好的节目被推特下架，被脸书全世界禁止。郭文贵三年前就警告美国人，如果我们听取了，就不会有现在这个大流行问题。郭文贵说中共第一大武器不是航空母舰，不是核武器，而且社交媒体。中共有抖音，微信，窃取美国每个人的所有数据。郭文贵几年前就警告过这些。这些中共公司会来到这里，盗取数据并操控数据为他们服务，多荒唐。
下面的嘉宾是悉尼·鲍威尔。我们知道她很长时间了，她站出来成为福林将军的律师，也是《授权撒谎》（Licensed to lie）这本书的作者。这本书的揭示了我们的司法系统，司法部门FBI等内幕，内容让美国人震惊。悉尼，现在这个城市都要崩溃了，关于大法官的事，人们想听听你的意见和观点，你对总统处理这个大法官的空缺位置有什么建议？
填补空缺事不宜迟</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日连线大卫上集</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1242/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1242/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：对不对啊，大卫兄弟。
大卫：对了，谢谢七哥。我们已经公告啦，神秘嘉宾到此。
郭文贵先生：哈哈，咱这个旗漂亮挂在这儿，兄弟，大帅哥啊，兄弟啊。
大卫：哈哈，再帅也没七哥帅。
郭文贵先生：你这一露脸还有人家活的没啊，这欺民贼、缺爹党这不得死人了啊。
大卫：哈哈，战友们，看七哥的了！
郭文贵先生：但愿这些缺爹党不要叫你爹，赵岩这帮孙子啊。
大卫：战友们今天是这样子的，我是怕打扰七哥，然后临时给七哥发了个私信，看七哥有没有时间。感激啊，文贵先生来咱们英国农场的首秀。感谢，战友们，感谢！
郭文贵先生：尊敬的战友们好，大卫兄弟好，今天是我第一次完整的看到我的大卫兄弟。你原来给我发的照片，说实话，给你我发完我马上就删了，我从来没留过啊，也模模糊糊的，跟这007似的，很神秘。今天一看这老弟真容出现，相当的骄傲啊！相当的骄傲，太棒了兄弟。
大卫：谢谢七哥。战友们，战友们声音怎么样？文贵先生的声音和我的声音怎么样，战友们？反馈一下声音怎么样的呢？很好，OK！七哥今天是这样的，我有几个问题。您稍早的时候，那个西装很帅，哈哈。您稍早的的直播里提到的，现在灭共到了关键阶段，老弟有个问题。就是可不可以这样认为，班农先生在福克斯的采访，包括最近巴尔部长的讲话，还有FBI局长的讲话，这一系列的讲话，可否认为美国已经全面进入了总统国家政府层面、司法层面到民间全面灭共的阶段，可不可以这样认为？就是美国不会再给中共任何机会了，现在后面具体的，用我们的话说，反击，制裁，您怎么看现在全局灭共的阶段，我们现在处于什么阶段？谢谢七哥。
郭文贵先生：谢谢大卫兄弟，我今天很荣幸能到咱们的英国喜庄园，英国的喜马拉雅庄园，来大卫兄弟这块儿做客。特别高兴，特别是现在缺爹党、欺民贼到处卖爹的时候，出现我们真正的男人站出来，真的很不容易。特别是我们的郝海东先生，叶钊颖女士，我们伟大的英雄科学家，及路德，还有江财神，这些战友出来之后，我们长岛哥，这么多人出来后，大卫兄弟又露脸。这绝对是我们中国男人啊，这个应该有的角色，我觉得太重要了。所以很感谢大卫兄弟，中国男人嘛，这咱输球啊，被共产党员弄输球了，自己不能输掉自己的尊严。特别是最近发生的事情啊，这个都是让我们中国男人必须得站起来。
那么今天老弟问的问题，我相信也是很多战友想问的问题。这个答案可能是跟你想象的不一样啊，跟你说的恰恰相反。就是美国上下，大卫兄弟，和朝野没有形成共识，没有形成共识，甚至可以这么说，悲哀到什么程度啊？这是今天班农先生全地球没有一个人问的！他就问了一句话，咱能不能找他问问这真相啊？
我听说啊，他刚刚福克斯播完以后，因为他刚刚就在船之外的另外一个岛上，是福克斯的直播车，那个直播车让他进去以后，旁边是个机器人，都不用见人的。一进去两个大摄像机，那个直播车，卫星车，他上去。上去我的保镖给他安排好，放上去以后消完毒啦。他直播完，直接就上咱们的Lady May 2就回来了。他在路上就接到了，就是那个大老板的电话，说你这什么意思？他就怒了！他这个美国人跟咱中国人不一样，他不看人家脸色的。就外国人你知道的，他不可能说，因为我看你脸，我就瞪着眼，嘴一歪，就叫谁爹去，胡说八道，不可能的！他骨子里边认为的东西，我这就是，你不觉得很荒唐嘛？美国人竟然没人敢问一问？这个共产党，我家在死人，你能不能给我真相啊？这说明一个什么问题呢？白宫也好，美国国会山也好，还有这个司法部也好，真不是我们想象的。
这咱不能变成意淫党，恰恰相反，就是全世界，咱就不说别国了，就说美国吧。你天天一天死1000个人，它都没形成共识，咱向共产党要真相去，他不敢！你别看那个司法部长巴尔，彭培奥、皮特纳瓦罗这些人在这块儿喊。
老弟你看到的，是个悲剧。它是个悲剧，就是啥？竟然说CCP virus就干了六个月，没人敢向共产党要真相去，这已经六、七个月了。还在之前还有啥？美国川普总统说过，马上这个病毒四月份就没了，然后这就是个感冒。刚刚几个小时以前，你看到没有？川普总统讲的话，说很快这个virus disappear！哦！这个事大啦！然后就马上能听到别人问，When How？说什么时候消失啊？你不是说四月份消失吗？How？你说的这个revenge？我会报复！How revenge？这是跟你恰恰相反的。
美国朝野上下，咱不是说老百姓，任何它都没形成共识，它出现了个各唱各的戏，这是到了荒诞的时候。今天福克斯这个班农上去，绝对是人类历史上是重要的一次演讲，为什么？他第一个我敢找中国要答案！就是No Truth No Game。就是没有真相，就别玩戏啦，就一切结束吧，Decoupling，脱钩！什么狗屁经济，然后说这个对待你最好的武器，不是什么B52啦，什么什么的，都不是！只要把美元给它断了，共产党就嗝屁啦！所以他讲的非常重要！老子就要你真相，No Truth No Game ！然后你不给我，我就跟你脱钩！这是个最实际的，他有办法，有想法，有目标，恰恰的把大家弄在一起了！
你知道，疯啦，很多媒体都在打电话，你今天说得对啊！没人说过（这些话）。大卫兄弟你不觉得荒唐嘛？人类天天在死人，竟然没人敢问一句共产党，我家天天死人，从你家来的病毒，我能不能问问你啊？悲哀，所以跟你问的这个恰恰（相反）。全球灭共，全民灭共，早开始是什么人？绝不是美国的朝野上下，是全球人类有良知，像我们这号人。还真不是这帮利益所得者和权力使用者，恰恰不是。
一点儿也不夸张的说，今天的灭共。和今天的这个冠状病毒、CCP病毒领导全世界是谁？就是我们爆料革命。没有第二个组织，不存在第二个人。也就我们新中国联邦，在做有良心的，拯救人类的事儿。这一点儿不自吹，这是基本的常识。大卫兄弟，我回答完你的问题了，谢谢！
大卫：谢谢七哥，我听您说，从我个人来讲，我心理上能接受。因为共产党没有那么容易，就像您三年前在那个国家记者俱乐部，就把3F计划告诉了美国。而且这句话大家现在回忆起来（视频卡了）。这是三年前，从此刻的周期上，我只想说，那如果美国现在是这样一个阶段，我们爆料革命的战友，包括您认为我们该下一步做些什么？怎么去推这个灭共的这个力量，我们战友们该做点什么？谢谢七哥！
郭文贵先生：这点我必须得说，感谢大卫兄弟，还有我们英国咱们这个喜庄园之前，大卫兄弟领导的这个英国战友，包括德国的、欧洲的战友，这个做了好多的，这个咱们这个电脑图啊，宣传海报啊，还有一些讨论这个（听不清）啊即时的推出去。这个不要小看了这个，大卫兄弟，不能小看了这个。我是身在其中的，我每天最起码得跟100个人以上联系吧。这100个人当中，他什么心理状态，我是最有发言权的。就是外国人很在乎这个东西啊，我们中国人以为的小儿科，实际上很在乎。就是过去我们中国人认为啊，中国人是一想就到月亮了啊，就我说的，手抓月亮，口吃太阳。就一想都到了太阳了；再一想，太阳月亮全给拿过来了。但是都是精神上的巨人，行动上的侏儒。你不行动没用的，但是咱们你这块儿领导的，咱们这些兄弟们做了很多这些事情是非常好的。包括你做的每期的节目，你深刻地揭示了就是共产党的一期一期的。这是一个有良知的一个男人告诉你西方世界，我们这儿发生啥事儿了，哥们儿，你看看我，我啥经历！这个很多，特别是你这个近期大量的这个英文的东西出来，是很管用的。这就说明什么？
大卫：咱们很多农场的战友在做义工，还有战鹰团原来的战友，一直在默默地传播，还有我们的一些小语种一起的努力。
（大卫网络卡了）
郭文贵先生：当然是战友们的努力…,你那信号没问题吧大卫兄弟，我这还可以，你那怎么样？我这没问题，你那有点卡兄弟。
我先简单的说，战友们还能听到我的。我说你听着兄弟啊！就是刚才你说的那个战友们，咱们很多战友们做着小语种啊，这个放上字幕啊，这是很重要的，这很重要。这个你看我在大海上，我时刻都在想着这大海的水是哪来的呀？它不可能是地球几万年前一下倒在这儿的。
（大卫网络出问题）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1230/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1230/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 今天我们美女英雄闫博士，在福克斯再次的啊，这种给中国人、中国女性争面子的，震撼世界的采访。采访完以后，迅速的都是我美国欧洲的朋友啊都傻眼了。最多问我的句话；他啥意思啊？他说什么意思？什么时间不多，什么意思啊？我说间不多就是再不处理都得死，或者很多人会被感染。哇塞真有钱的老人家呀，男的女的是真害怕呀，我发现我是真害怕。洛杉矶那边就是看了我们闫博士的福克斯采访，二话不说学校听课啊。全程现在已经又lockdown了，更严了啊。中部的某州的州长、我们哥们，全家给我视频，让我给说几句，说这个闫博士，头一段时间跟我联系的时候、就说过这闫博士。说闫博士来了告诉他全家、孩子们不要出去啊，要服从这个他家里面定的更严厉的规矩。然后他们的孩子说这个闫博士太了不起了，我说我们中国女性，很多都这么了不起。他说那中国男人呢？我说我们中国男人英雄不多，我说你们看到郝海东先生了吗？看了吗？那是我男人啊。我们中国女性，你看那天那个叶钊颖女士、我们的闫博士啊都是这样。今天王艳萍来的时候，哎呀，我说真是，我说这王艳萍跟着我混那就是混冒险，失去了一切家人，一切家人啊。现在在为了人类的伟大的事业在奋斗，你说这几个月跟我没见面，见了后这个艳平。嗯也是唉，这旁边又一个闫博士，为了我们的英雄事业，伟大事业又是失去了一切。这文贵真成了郭三邪了啊，料敌了吗？郭三救郭三邪呀。然后另外一个女性可能又要出场了，现在有一个我们的叶钊颖女士啊，闫丽梦，叫啥梦啊你说、闫丽梦博士、王艳萍女士，你说这样的英雄，爆料革命出现了sara、安红穆兰，这些伟大的女性、艾丽女士多了不起啊，哎呀，真是中国的男人真是窝囊到家了。嗯，但是这个闫博士这个真是震撼了世界呀。福克斯现在所有直播后的，是整个媒体数据的反应，都是福克斯前所未有、前所未有。咣咣的，震傻了。全世界的媒体没有报道的可以说，甭说谁报道了，是谁没报道你谈谈，不但如此、没有任何人诋毁闫博士的，这就是良知，我这刚才几个小时以前我跟这个美国的朋友开会。我说都啥时候了你们还搞政治呢？都啥时候了你还搞什么这党那党的？现在先停止美国人死亡是你最重要。还想狗屁什么经济呢，活下去才是最根本的。我说你人都死了要什么经济呀？你现在美国有啥行动啊？有啥办法啊？你能搞到疫苗吗？你连个检查的机器，现在美国都买不着，出来了一个、唯一一个、能告诉美国关于这个病毒一些真相的，就是我们的闫博士，就是闫博士来了，在你们美国做出这么大的牺牲啊，你们现在还，你们想啥呢？还谈论你们什么城市经济发展GDP呢？我那叫愚蠢的GDP。所有美国政府官员、官僚、拖累，包括对这个羟氯喹不开放，这个取消这个医生处方药，这些问题未来要受到审判呢。因为它会死人的，这美国人真守法、够善良，没人问。政府的行动结果在哪呢？检查在哪呢？怎么检查？有办法吗？有疫苗吗？今天闫博士说的话，震惊了美国。说我们现在没、连真相都没查清楚，你怎么能解决问题呢？人家美国人就是这个这个博士讲得好，第二时间不多。他们感觉这确实时间不多，还谈GDP还谈选举呢，所以闫博士真是上天送给我们最大的礼物。了不起，非常了不起。新中国人的形象，新中国联邦女人的形象！哎呀，感触颇多，当我面对叶钊颖女士啊是不是？闫丽梦女士，王艳萍女士，这样的女士的时候，真为我们中国男人汗颜。然后看接下来、美国更深度的出手，这几天彭佩奥同志得到欧洲，可能皮特纳瓦罗同志也要去欧洲啊。英国已经彻底觉醒啊，航空母舰女王号都出来了，法国现在也开始了，已经是在对抗中，最终法国也会啊，现在不装不装了啊，就直接从过去当婊子直接就是从良吧，从良吧法国。西班牙、德国也一样。俄罗斯最近内部也巨大的变化，觉得这中共太疯狂了。所以说整个俄罗斯俄罗斯媒体都在报道英雄闫博士的事儿，日本这个国家现在够变态的啊，日本一些国家官员吓得不敢说话，还要和中国签署什么阿尔法的啊，还要签什么什么？在亚洲什么？哎呀，我忘了，尔菲的那个贸易合同，你这不是神经病吗？这不是，但是我深信兄弟姐妹们，你们会看到一个一个的重锤下来，我不能说我得搂住。不搂住不行，得搂住搂住搂住，但真太多好消息我得控制血糖。搂主搂主，哎呀，幸福着、挑战着、工作着、啊刚刚得感谢，国内的中国人民银行的，不知道你名字的战友，我知道你给我报的消息是真的，中国人民银行所谓的坚决的啊，金融灭爆小组，在美国启动华尔街这帮王八蛋。要想尽一切办法用这个许诺到中国给银行牌照啊，然后呢这个招，让这银行去举报我们gtv投资，给我惹麻烦，孙子哎、用郝海东先生、你们这帮孙子你啥也做不到。你未来你就会知道发生啥事儿，所有你们参与了这个假举报的，包括美国银行，包括你们这些香港、哦北京的官员，全家都会受到制裁，走到天涯海角，美国都会用瑞口法案收拾你们啊，包括现在在那块现在天天砸郭爆料的，还有什么的烂痘痘啊，李培喜啊，那什么孙子唉。你个烂人、中国女人中的人渣啊，都会让美国瑞口法案严惩，包括加拿大，澳大利亚，新西兰将和美国形成新的联合打击，叫清清除西方世界的共产病毒，就把你们这帮欺民贼、垃圾们一起送向瑞口岛和送给共产党。你走着看？记住我几年前说的话和现在说的话啊。还有什么梁冠军啊、周什么你走着看啊？还有那吴征你放心，吴征你100%你进监狱待着去，你托、你打、你搞双间谍你也能保护得了你，不可能啊，走着看，呵呵</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1227/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1227/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
衷心地感谢战友们的关心，很多战友都要求直播，发了很多很多信息都要求直播。我完全理解，因为这些天发生了很多大事，很多大事。真的不是一句话两句话能说完的，亲爱的兄弟姐妹们。
因为刚才头一段没有声音，很抱歉！我刚才一直在开会，在开会的主要来自于日本啊，还有欧洲的这些几个国家，是和我们长期爆料革命合作的这些国家的朋友们。那么刚才很抱歉，因为我没办法。因为大家知道，昨天我是晚上睡得特别晚。我睡觉少，必须有一个前提，就是我12点以前必须得睡一觉。就是哪怕睡上一个小时或者半个小时都行，再少了就不行了。要睡上一个小时或半小时，我呢，然后在12点以后1点以后起来，那我就可以干到6点钟，5点钟是最好的，干到5点钟是最好的。我再回去睡觉，我再醒过来一次就可以了。所以睡3到4个小时的前提是12点以前必须睡一觉，如果12点以前不睡，就受不了了。
那么另外一个呢，大家知道你看我现在，我这是刚刚因为是昨天是我最近睡最长的一次。昨天是将近4点多，4点多回去的，回房间睡。洗个澡就4、5点钟了。“啪”一下子闹到几点了？又给我叫醒。叫醒睡了不到一个多小时闹醒，叫醒以后，然后又回头睡一觉。睡了几个小时，一醒我一看，这么多信息，希望七哥直播，说七哥已经是连续四天没直播了。哎，就是哎！我说我连续四天都没直播了。
大家问很多很多问题，我完全理解。我相信战友们都是，这些天发生那么多大事，大家都想知道发生了什么。首先一个刚才大家开始的时候看到我一直在开会，我没办法。因为日本的和欧洲的朋友，开会呢，因为有欧洲的有日本的，我一直跟他们在开会。
那么现在，就从几天前福克斯报导 了中共的病毒——CCP病毒，闫博士，我们的英雄闫博士采访之后，一下子世界形势大变。这些国家绝大多数的都干嘛呢？成立了国防部长、安全部长、外交部的管情报的局，这些人成立了自己的内部的应对措施，各国。
大家可以想象到，这些国现在紧张到什么程度？刚才大家都看到跟我讲不同语言的，是不是，这中间有翻译的，国际语言的。这些国都吓死了，他们相信，我们爆料革命告诉他们，这个世界上如果不制止，可能一半人将被感染。少则几千万，多则甚至一半人。10个亿都可能，几个亿都是有可能的。那么他们现在越来越知道……这些政府官员没几个好东西，你别以为是跟他合作就是好人了，这些政府官员都流氓着呢。
我问他们，你们哪国政府敢给老百姓说实话呀？共产党压根一句真话都没有，你们都是实话吗？也不是。所以我就痛恨政治嘛。我说你根本就没有全检查，哪来的准确死亡率？你现在像纽泽西，过去这几月死多少人啊？在家里拉走了。拉走以后，因为他没检查，所以不列入到所谓病毒死亡名单。大家不要天真，没几个鸟政府是好的。
相比之下，西方的文明国家、有法律的国家它是好的。跟共产党比，跟那伊朗跟北朝鲜比，对不对呀？那么，但是这些政府都愚蠢着呢。不要以为西方国家的政府就聪明，它不聪明。你不要以为现在支持爆料革命的人都是好人，那也不一定，可别这么想。所以这些人愚蠢得很，问的问题都很愚蠢你知道吗？所以说你没办法呀，咱得有耐心啊，是吧？你看刚才问的愚蠢的问题。现在我们该怎么办?你这个国家，你说你该咋办？我说你现在找共产党啊，是不是？共产党会告诉你怎么办的？我告诉你怎么办吗？你听我的干嘛？你听我的，你还叫政府吗？对不对啊？
这个时候还跟我们……你说，我们又不欠他们的？对不对，我们又不求你，你说大早上起来开个会，占用我那么多时间，战友们还在这等着，烦不烦呢？是不是？我们又不要你钱，不要你别的，不要你名的。
但是，确实，这几个国家有一件事情挺好。战友们，可能你们不知道。你们老是看电视，看爆料革命，看我们路波切的直播。非常热闹，你们知道，刚才跟我连线的这几个国家……
吃午饭了，先等等吧。战友们，你知道啊，这些国家里面，在两周前没有人知道…… 。刚才是，我看是 11个国家，9个国家听了我们爆料革命的建议，也就是一个月前，我忘记哪一天了，直播当中，我说重锤又要下来，而且国际性全面灭共，大家记得那篇盖文吗？他们正式地向中南坑提出来，我们要退出亚投行，听说把中南坑人给气蒙了。
啥叫亚洲投行啊？亚投行就是挑战世界银行。什么叫做这个中国货币系统啊？就是要挑战IMF，所谓的数字货币，挑战美元嘛。多大的事啊！一带一路，英文我给他说，one die one kill——一个死、一个杀，一死一杀之路，One die，One kill。不是 One belt One road，每个人都在那块笑。完了吧，一万多亿美元砸进去，歇菜了，完全是忽悠的！
那么另外一个就是2025、2035、2045，2025、2035、2045，这就是三个谎言组成的中国梦！更夸张的事情，还搞了一个货币金融系统。你看什么亚洲基础设施银行、亚投行，还有什么亚洲东盟合作机制，这都是挑战西方的，所谓的要新型两国关系，都挑战美国的。我说这都是作死的路子，都是作死的。
然后头几天，这些国家跟我开会的时候，我说你们还愚蠢地现在在这个亚投行还投资股份，你向他借钱啊？看他借不借给你啊？他说每次我们借钱，都啰嗦得不得了。我说这就是中共和西方的差距，西方再坏，他说了事算事，他有合约精神。我成立了亚投行，我给你了股东体制，我要借给你钱，我就借给你钱。我说共产党这王八蛋不是这个，全是相反的，我说你去试试去。
头一段时间，中共威胁每个人，王毅挨个打电话，一天打个四五次，骚扰人家国家领导人，我有紧急电话，两国关系电话，大国元首电话，大国元首热线。他们分三个层次，叫做新型战略大型国关系，这是一个关系；什么全天候兄弟伙伴关系，实际上就是把过去不结盟变成了结盟关系；然后两国战略性的关系。他不同的国家有不同的热线，就拿着热线骚扰人家。骚扰人家干嘛？你必须站出来支持《香港安全法》。有的国家就不想支持。你不支持？亚投行的贷款没了。你不支持？我跟你的合约不认了。
就是这种像庄烈宏，还有像曾宏、海外欺民贼这般嘴脸。海外欺民贼我现在可以告诉你们，记住我今天对着镜头说的话，我在直播：你一定会，就俩地方，回中共你们爱的国，还有到Rikers Island去。我一会再跟你们讲，混帐们，看我这是打口炮还是说的啊！而这些国家你们去不了，去了把你们抓起来。就像那欺民贼一样，它就是在那威胁，瞪眼撒谎，他撒谎的时候很严肃很认真，这家伙很搞笑，人家这受不了这些国家。
啥时候了，还威胁我支持香港法，我不支持香港法，你威胁我。所以头两天跟我联系。我说你们现在最简单的，别威胁我了，老子走，我退，我不在你亚投行干，我不参与这个能咋地？
刚才这个会议当中这些人说，我们都退了。大家知道多少退出亚投行吗，36家，36家。我说它不叫亚洲投资银行。你们一定要记住，我从几年前就说，每个国家跟我建立关系，我说叫亚洲诈骗银行，或者叫亚偷银行，亚洲的偷东西的银行，我说你找死啊，那是恐怖组织。现在大家都理解了。
冠状病毒来自中共。我请问他们，我说中共高官怎么没有死的？你巴西总统都得了，刚刚我说你们巴西要不要脸，我说你的总统是我和班农的好朋友，孩子也是好朋友，说反共，你又直接跟共产党开会去了。我说你看看得报应了吧。那不要脸，给点钱你们就这个德性。你毕竟染上病了，这病毒它有灵性啊，我说共产党高官为啥一个没得呀？
我告诉所有的大家，我今天告诉大家，我有绝密的信息和证据，共产党从12月26号起，所有的政治局和当地的省级干部都吃羟氯喹。你们有一天会知道，路德，路德先生，还有我们的墨博士，还有我们的闫博士，拯救了天下多少人！共产党12月26号就已经发羟氯喹了。武汉国防学院的，那个地方12月的20号左右就开始施行进出禁，就控制了。
这羟氯喹不是开玩笑的。巴西总统别吃羟氯喹呀，他吃羟氯喹，你找共产党去。刚才我还说他呢，你看你们国家总统，多下三滥啊。头两天班农拿手机说谁谁说打电话说他染上病了。我说他该得，亲共去吧，是不是。这些流氓政体就是这德性。
刚才会议上，这些人宣布正式离开亚投行。离开亚投行对中共是绝对的打击，这个打击太大了，离开亚投行。
现在中东，像沙特，这个傻孩子，到了亚洲搞了个高调的国访。国家访问，巴基斯坦、日本，然后到中共国。哇塞！高接远送，到处给人家钱，到处许钱。沙特是全世界富有的国家，同是全世界最没现金的国家。这个屁国家穷的咣咣响，啥都不是。由于它大量的近亲结婚，很多人是有问题的，那个地方它不对外开放。所以说你看看这个宗教，假宗教假信仰是很了不得的。所以说你绝对不能以宗教的名义让大家乱搞。还有一夫多妻制，只要一夫多妻，不要一妻多夫这就有问题了。一夫多妻要跟一妻多夫能在一起，那这个国家这个民族，品种还是可以的，人种是可以的。
你看有些神经病，结果好，到亚洲去了一圈回来，这几天傻眼了。找中共去亚投行贷款，一毛钱不给。它是最大投资者，最早投资者之一呀，上当了，你先进来投资，未来优先投资给你，又不算数了。这两天沙特急了，如果你中共都不兑现，一样也不兑现，什么我都不给你合作了，我要宣布，我要跟美国去了。这就典型的沙特嘛，就像那个欺民贼里边郭宝胜、夏业良这帮孙子。你看夏业良走道，就那个脸，你看郭宝胜挺着个肚子，就那个样。你都知道这是人渣、人屎！你知道了吗？就是得不到要的，立马就翻脸，翻脸的时候能把你烦死。然后像庄烈宏，这个大家都知道，你这个这孙子诶！你看曾宏，我见都没见过他。他对庄烈宏像对自己亲兄弟一样。我到现在都没明白这个孙子，哪对他不好了。又偷又骗又抢，还要来砸我们。
就是这帮……就是在国际上也有这帮小国家，像沙特，还有非洲那几个国家，跟中共一闹，中共说，哎，别威胁我们啊！如何如何！“bang”脱离亚投行。大家看着吧，热闹了。
结果香港的事一发生，56个流氓国家，完全不文明的国家，站出来所谓的挺共香港法。每个挺香港安全法的，都会受到巨大的、全人类的制裁。你看着香港的孩子这样，你竟敢挺香港法，这是灾难，我告诉你。当然了，这里面有我的哥们啊，我已经很严肃地告诉他，我说，如果这条线你走下去，咱们的关系就拉倒了，甭跟我说别的。
你支持香港安全法，你就支持人类的恐怖主义，全人类。糊弄你们，傻乎乎地，你们就上了这个当。结果战友们知道，这是重大打击。香港的钱，存款大量的撤走。香港的资金投资大量地撤走，然后香港的合作大量的撤走。
前天下午我给美国政府，我要写个建议啊，制裁人名单。最后我说，你别忘了啊！还有个平安马明哲呢。他说马明哲是谁呀？我说你们制裁平安集团，他的董事长你不制裁？诶，他说有道理。我说马明哲得给他放上去。还有香港，我说李嘉诚。非常好的一个人，但这你得放上去，因为他支持香港所谓的什么安全法。还有香港这四个老板，我给他一说，这几个人都得给他加上去。
平安必须加上，平安就是汇丰背后的黑手，然后汇丰银行、中国银行，还有民生银行、招商银行都会的。然后个人都得上，你不是支持香港安全法吗？都得上。而且接下来还有两批，这两批我说都是国内最牛叉的，你会看到什么明星、企业家都会加上去。我说这帮王八蛋、四大不要脸家族，还有明星，出来表态支持香港法的，都得给他个人制裁。你可以啊，你挺它去吧，你甭来了。
那天陈全国那个，这是最早、这是两年前，我给他们建议的，制裁那几个混蛋。但是我说这时候，你们推出制裁他，太丢人了。你制裁这四个人，你还真不如制裁中共在大街流浪四条狗。我原话就这样，我说你制裁那四条狗都比制裁陈全国这帮好。你去制裁真正的，王岐山、中南坑的人。
然后说这个林郑月娥。听说美国的某部长，美国的就你们天天认为是特别强烈反共的一个混蛋玩意，那小子是个王八蛋，完全是两面派。天天在那电视面前喊反共，背后都天天骂什么皮特纳瓦罗、骂川普总统、骂蓬佩奥、骂班农，包括骂我们爆料革命，骨子里面就是亲共的。这孙子说，一定要制裁林郑月娥。我说放狗屁的嘛，制裁林郑月娥算个屁啊！她连签字权都没有，那都是人家按着她手签的。香港四大不要脸、四大高官必须得弄。接下里香港的法官，还有那律师协会支持的都得弄。我说这帮人只要把他搁在香港，困都困死他，不让他旅行，查封他全部资产。他不是要没收人资产吗，对吧？这事大了。
这还不算拉到，然后“bang”，大家要知道头两天、上周……所以说我最近也不想老直播，说话搂不住，就把重点说出去了。头两天由于我说得太早，给人家的行动带来了不便。那福克斯都快疯了，打电话迪斯尼，打电话给福克斯的背后老板——必须停止这节目。WHO就在刚刚俩小时以前，又打电话威胁福克斯，不能再怎么着。这帮王八蛋，压力大了去了。我告诉大家，上福克斯节目，这是一个真的世界级的力量较量的结果。福克斯上这节目，我是对着镜头说的，多少人在背后。所有的世界的，中东的某国不要脸，打电话告诉福克斯：我们可以做点广告，能不能把这个节目给停了？福克斯人家挺住了，说碍着你的屁事呀。欧洲的某国领导也给打电话，各个利益集团打电话。但是就在福克斯当时带着英雄在公园里录了四个多小时，在公园里录了四个小时。去了几个团队，回来以后，谁落笔作为采访人，就这一件事，就斗争了几天。你们看着那13.2分钟的那个编辑版本，最起码出了20个版本不止。真的是他们几十个人工作，夜以继日，夜以继日啊，然后排出来一系列的节目。你看看一系列的，我都不说了。中共就疯了！
你看我们的路德，为啥我不要直播呀，这种好事我就不要说，你说一桌子摆了一桌菜，好吃的，是不是？路德先生，你让路德先生先吃不好吗？对不对？路德先生需要他先去报吗？是不是？你叫他兴奋兴奋，打上红领带、蓝领带，是吧？然后路德讲讲，大家都很开心。我真的就想路德先生去讲，他脑袋比我还大，记得还清楚，是吧？然后呢叫路德讲去。我不想讲。这事达到目地是我的目地，这个让大家知道是谁干的，跟我们毛关系都没有。
几天前，因为我们要把这个英雄和我和班农先生要离开，要脱开。从第一天，包括今天，就是我睡觉前，就是大概5、6点钟的睡觉前，我告诉他们，我说我绝不希望闫博士在采访当中强调谈爆料革命。昨天下午闫博士接受完采访，我们俩通了个话。也就是路德先生直播前，那个位子空那一块，那时候他俩还在一起跟我通话呢，然后路德回去直播去了。
我还告诉路德，告诉闫博士，在这个最牛的全美国第一名最牛的记者采访的几个小时，人家这个记者采访完，给我发信息说什么？郭先生，这一位女士让我感动的几次要流泪。哎呀，这个事说起来就激动了啊，我浑身起鸡皮疙瘩。他说我见过这么多中国人，像这个女人，像这样年龄的女孩，他说在美国我们找不到有这么勇敢人。这是多重的、多好的评价。他说我真的是我被她迷住了，思维逻辑清楚。
但是他说我问她几个问题的时候，她一下就失去方寸了，就乱了，眼神慌了。我说我告诉你，我知道是什么。什么？关于郭文贵和爆料革命和班农。他说哎你怎么知道？我说我知道。因为在这之前，我们每次，我们的律师开会，我说我花几十万美元请的律师那不都是傻叉，每次开会我们都强调，不要跟爆料革命连在一起，不要和班农连在一起，不要跟郭文贵连在一起。
我们非要把这连在一起，不就是想弄那个名吗？我们重要吗？我们厉害吗？不是，你觉得我们都成立新中国联邦了，我们不厉害吗？我们都是爆料三年的个球的了，都把共产党都快灭死了，全人类，我们不厉害吗？冠状病毒我们是第一个爆的，我们不厉害吗？我们难道这点自信都没有吗？这是一个基本常识。
另外一个常识，你觉得真的是在美国这个国家，真相能被抹杀吗？人家路德先生是最早开始爆的，人家顶着最大的压力讲出羟氯喹的。这能像亲民贼这帮孙子摘桃党，它能给摘走吗？在社交媒体的时代。我们爆料革命、郭文贵、还是班农，我说讲这个，一讲这个左派，还有美国叫什么左派、极端份子就攻击了，哎，这带政治倾向。只要你带政治倾向，那你这就有问题了。不要说，所以说从第一天我就说，不要谈郭文贵，不要谈爆料革命，不要谈班农。谈路德——路德在乎这个，路德很在乎了啦——我说你谈这个去。
所以昨天这个牛的记者，在下午采访她的时候，我们的律师因为先告诉了我。我们的律师都是全场协助这个闫博士在访问。一问道“你跟郭文贵啥关系？”闫博士回答：“我事实上在这之前，我没跟郭文贵见过面！”
她说的是实话，我俩到现在都没见过面。结果她一离开，（伪类）说我是骗子，拐骗这个少妇还是少女呀？我到现在连手都没摸过闫博士。结果是路德现在天天开着车，老跟人家摸摸手啥的，是不是啊？还拥抱拥抱。我也没拥抱，我也没摸过手，我也没见过，只“拐骗”、没碰过呢还。
所以说，她确实没见过我。而且爆料革命呢，“我在香港，我对爆料革命和班农并不熟，我直接联系了路德” ，她说的是实话。所以昨天这个博士就跟我说，她说“我这样说对不对？”我说“非常对！你不能说半句假话。你要说你以前跟我认识，完啦、一切都结束了！这一切都结束了！因为你说瞎话。”到现在咱俩都没见过面，你咋说认识？只能说你知道我。第二，班农你不要提。
班农是美国政治家，我老跟他开玩笑：“你是政客”。像Spalding将军跟我吃饭，Spalding将军说：“ Melis，我是美国退伍军人，我和班农不一样，他是政客。”当时他说班农先生是政客，对啊，他是政治家。
但是我可以告诉你，Dr闫有天讲出历史的时候，你们会惊讶的！这个中间绝对……你看路德先生讲事好像讲得很清楚，他一讲到重点，路德先生就忘掉焦点，永远是——路德、路德，永远是讲重磅、失焦点，永远。包括昨天晚上我这边儿开着俩会，看着路德在那讲，重点他都没讲出来，等待让他讲吧，他讲热闹行。这个事情的本身，经历了美国各级情报机关、各级政府、各个机构全面的确认、调查。
就你可以说美国这个国家它太糟糕、太官僚了，但是到今天美国官方没有任何人说“这是共产党所谓的生化武器”，就不指它是生化武器。这个国家是多么严谨啊！人都死那么多人了，没有栽赃、轻率的说出“你这是生化武器”。
这么多人，博士去华盛顿来回一天四个小时、六个、七个小时，跟审贼似的问博士，博士“啪，啪，啪”回答！那天最热的时候，在公园里边待几个小时曝晒。你看那个节目很好、几个小时，是冠状病毒最危险的时候。这背后，这一两个月啥概念啊！那个紧张！路德先生讲她这个博士离开，他没搞明白最（重要的）两个观点。
她最危险的是在香港，那些人是一定要做掉她的。我们几十个战友在后面跟着，所以路德老忘焦点嘛！那是几十个战友冒着生命危险把她送上去的，结果她上了飞机就把我们公司的同事给抓了，就八个战友被抓。现在八个人都出来了，那个故事是多精彩！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1210/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1210/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 郭文贵：亲爱的兄弟姐妹们啊，等了一天了，下午2点还没发生，听说斗争的那很厉害啊，听说共匪很猖狂，威胁得很厉害啊。同时呢、今天的福克斯还没出来啊，斗争在激烈中啊，亲爱的兄弟姐妹们好事多磨呀！看看共产党能撑啥时候啊，你能躲过今天7月9，你能躲过七月十五吗？躲不过去。走着看啊，崔大使，还有王毅、杨洁篪，看看咱谁能赢？是你的交易能赢吗？是美国人给你磕头，还是我们新中国联邦能赢？走着看。莘县阳谷县搭线啊亲爱的兄弟姐妹们</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/933/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/933/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好，今天是11月24号，欸，你们健身了吧？战友们，你们传播香港危机真相了吗？今天啊，由于今天这个日子太重要了啊，现在大家能看到香港的选举，共产党啊买票，然后行贿票，控制、威胁、假票。这个流氓共产党简直是，这中国人是依法治国吗？在共产党的领导下是不可能的啊，还有个大家看到了。黑社会天天打着旗何君尧，香港需要何君尧这个王八蛋啊，太疯狂了，竟然这些控制明星的啊，这些什么杨受成这些黑社会老大，竟然让明星一起啊被威胁啊，四大不要脸之一，必须要去投票，而且要投这些支持共产党的票，而且几个大家族都接到了威胁，如果不去发动人去投票，那你将在国内资产被查封，这哪是选举啊，这哪是选举？这是绑票啊，啊，但是全世界都看着呢啊，全世界都看着了。另外一个，现在这个香港人权保护法案在美国炒的简直是疯狂啊，一塌糊涂，一塌糊涂，接下来啊，这个在美国将上12月份将上演人类有史以来最大的电视秀政治秀啊，全美国都在准备这事儿了，然后呢这个爆料革命现在到了一个新的起点啊，全民爆料，各个领域都出来了啊，各个领域都出来了，各个这个领域都出来了，绝对的精英啊，在爆共产党的料，掏他的肛掏他的肛啊，太好了，然后呢，再一个今天10点啊，纽约时间10点还有45分钟啊，在福克斯班农先生接受采访，本来班农先生呢，是昨天我们下午开了一天会啊，这个一起吃晚饭，今天上午他要跟我直播，然后呢，就是他在福克斯采访完以后，11点到办公室去直播到直播室，我说算了，咱不要到，今天不直播了，咱下周，啊，人权法案完了以后咱们再直播。然后呢，又是跟其他人呢还要开会，所以说大家10:00点钟懂英文的，看看福克斯的这个班农先生的采访，我相信会很精彩。另外一个下午啊，有时间啊，到今天下午也就是晚一点啊，也就是大陆的你们的早上啊，你们的早上啊。我可能直播一下啊，今天呢我就在这录播啊，大家去看路江谈路安谈啊，陆瑞谈，又出来了一个我们啊，真正的小哥，我们现在整个硅谷的小哥又出来了，太路瑞谈，路高谈嘛这位先生特别好，我昨天我听了一下，咱们真的是爆料革命到了全面的啊，全民灭共、全民爆料、掏共产党肛的时代啊，我们尹队长大家不要担心。尹队长，无论任何情况下我们会法制基金，全力以赴，法治基金目前如果做不到的啊，你们也不用忙活，你们也做不到，我可以告诉大家，大家担心是很正常的，把这事交给文贵交给法治基金啊，只要是有那么一点点的条件啊，我们就能给他实现啊，放心吧，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，还这还一闪一闪的被黑客了啊？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
