<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>曾宏 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9B%BE%E5%AE%8F/</link>
    <description>Recent content in 曾宏 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9B%BE%E5%AE%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1312/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1312/</guid>
      <description>内容梗概: 8月31号8月31号，七哥在颤抖中，啊给你，这个跟战友们啊，这个录个视频，哎呀，七哥昨天下午到现在啊是在恐惧中。度过的，啊，恐惧中度过了，吓死我了，浑身发抖，我现在在这个 new port，中文叫啥我真不知道，罗德岛叫什么地方，这个见朋友见朋友办事情开会，然后呢，我咱这个ladymay船在过去两年就把雷达关了。就是一开着雷达24小时任何人上APP上都能看到你船在哪，在我们向美国相关部门申请后报案后备案后，由于当年在哈得孙河被共产党WiFi控制我的手机啊，整个ladymay船失控了，大家知道那个事情啊，这个案子还在查当中，我相信会有水落石出，而且当时就是熊宪民，博讯的韦石啊，跟共产党高官提前知道，你看熊宪民第1个说出来的啊，还有博讯说郭文贵在这个哈德逊河呢，啊，然后呢无人机就来了啊，在捏泽西来的无人机后来还要掩盖，然后我们的船就失控了啊，全家都在船上啊，那你那那当时撞到那旁边的天然气上就完了，后来FBI就是立案上船上来看啊，大家都看的报告，两三年了吧，我相信这案子早晚得出来的啊，结果是前天啊，我们就将这个lady may的雷达在两年后重新启动了，因为案子快调查完了，我们就启动了，一起动啊，真没想到就一下子，就把共产党的间谍特务啊，甚至这些坏蛋就引来了，大家都知道，有个叫曾红的成天在媒体上我也没见过的，不是成天媒体，侮辱我造谣我侮辱我们战友辱骂战友，然后威胁我们这些人啊，坚决支持共产党，从来不支持香港民运香港运动，你更是反川普总统是吧？反中国有民主法制自由啊，而且这个人是天天搞捐款啊，然后呢反民主反法治啊。然后和庄烈宏啊，还有这个什么熊宪民啊，这个在一起多次到了大使馆去威胁啊，包括威胁要杀死王艳萍，烧死王艳萍，撞死王艳萍啊，昨天我正在船上呢，有人跟我说哎，有人来，高喊，我一听这。这喊啥了呀？杀掉郭文贵烧死郭文贵砍死郭文贵，这家伙我一听这声音很熟啊，谁啊这是啊？听着像曾红啊，然后呢，吓得我呀，这一下子都钻到那个那个船的那个卧室，就船仓安全房。楼下有安全安全房啊，吓得我发抖啊，然后我就藏起来了，然后这个我听没动静了啊，这个在里边敲敲门，我在外面开门我就出来了，出来看没人了，我鬼鬼祟祟的走过去又听到曾红在喊搞死郭文贵啊，你看他从纽约开了一个超级的快船啊，三个引擎啊，那船那家伙好快那船都干啥用的都不知道啊，那么快就穿干啥呀？就来了围着这船啊，听说还直播了啊，所以说曾红要杀了文贵啊，要弄死文贵灭了文贵啊。跟熊宪民一样，所以说共产党现在已经疯狂了啊，在美国的这个潜伏的特务，所以我说了吧，咱们战友也都知道，共产党会在国内国外对文贵发动一次，更加猛烈的攻击，来了，来了来了，所以我的战友们我是不是得求求曾宏先生，别杀了我吧。我求求你曾宏，我好怕你啊，求求你不要杀了我好不好曾宏，你想干啥啊？我经常说的是要钱的，是加拿大那个叫杨建豪的，每次都要几千万美元，然后不然就杀了我，不然就毁了我，然后如何如何，是不是我也得给你钱那曾宏啊，你想要多少钱你想干啥呀？能不能不杀文贵呀？曾宏先生，你和熊宪民你还有这个孟维参啊，你们这人能不能不杀文贵啊还有个梁冠军啊，是不是还有郑琪啊，那么饶文贵一命啊，饶爆料革命一命啊，拜托了曾宏先生啊，如果你要是想杀文贵啊。非要毁了文贵我也没办法，是不是啊，美国是讲法律的国家，昨天你围着这船，在这转那么长时间威胁叫喊是吧？我们都有录像，都有录像啊，都有录像，你还从纽约开船来你跟那么多人来。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1157/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1157/</guid>
      <description>内容梗概:
好！就这吧~就这吧！今天是讲内容啊，不看人啊，看内容不看人啊！尊敬的战友们好，今天29号。你们传播CCP病毒真相了吗，你们健身了吗？亲爱的兄弟姐妹们，你们有没有传播香港危机真相啊？兄弟姐妹们！好！
兄弟姐妹们，这个现在啊，我特别特别今天啊！我今天一个也不会加你们的啊，一个不会加。事太大~不给你们开玩笑，不浪费时间啊，太多事儿啦。亲爱的兄弟姐妹们啊，如果你们有家人啊，现在是在美国留学的孩子，一定要听我这个直播视频啊。一定要听！而希望这些孩子听完以后认真对待。大难的日子真的是来了，我们爆料革命也不是神。我们尽了最大的努力。我这个刚刚的，就在昨天和前天还在努力的奋斗中啊，我们争取到了最好的结果，但是还是还会是有很多孩子因此会受影响。今天啊，今天啊，可能啊，今天是可能，在未来三天内啊，今天是很大可能的，就会宣布：凡是在美国啊，有一些~听说啊，我刚才都是道听途说的啊，很多媒体啊，乱讲的，你就当我胡说八道、道听途说啊，完全文贵做梦，梦到的啊，就是听说啊~美国现在对中国来的留学的孩子，将进行严格的管理和遣返。
兄弟姐妹们，这个是没有办法的，孩子们你们一定要马上认真对待，想想你的签证。基本上你会看到个很温柔的，很温柔的一个公告和决定。但是我告诉你，这个温柔的决定几乎是，只要是共产党员官员家人的孩子，只要是共产党家人背景，还有特别现在在当高官的孩子，基本上都要回去。不但回去，几乎是一辈子你都来不了美国，一辈子！只有没有共产党的那一天你能来美国。我给大家现在说一下，大家务必小心做好一切安排！最好的办法，战友们哇，还有这孩子，如果你是支持爆料革命的，如果你是给法治基金捐过款的，请及时和我们当地的Sara、路德啊，还有这个我们美国的这些战友们联系。包括现在我们的长岛哥啊，还有我们整个爆料革命这些关键人物啊，包括老江，虽然在加拿大啊，虽然卡丽熙在加拿大，虽然是俄罗斯是玛莎，虽然英国是大卫，你们都可以联系。我只要你是给法治基金捐过款，只要是你支持爆料革命，你可千万别玩假的，这假的这是不可能的啊，我们尽量帮你，没有任何许诺。
这个时候你一定要做好，只有两个通道可能你会留下来，你有政治原因你会留下来，你回去有安全的问题；二个你有其它特殊的原因。否则很难了，而且我可以告诉大家在共产党没死亡之前所有在海外的，这些孩子们是最严重的受害者！这一天真的是来了。那兄弟姐妹们赶快告诉身边的孩子们，特别是啊，由于那些所谓的小粉红、小五毛们，小粉红们对待香港的这些事情，对整个西方世界，对中国来的孩子，共产党家来的孩子，造成的影响，现在已成成了政治标准。这是第一个。
第二个，我告诉战友们，银行，HSBC银行、还有中国银行有存款的大家赶快，快跑！快跑啊！我就告诉你们！有工商银行、有中国银行存款的啊，你们赶快跑！不跑来不及啦！我也是做梦梦见的啊，我听说的。
第三个，凡是在纽约，买了纽约中概股的美国中概股的，你们马上跑！！！啊，马上跑还有机会啊！不跑那就完了！完蛋了。啊！
第四个，我要告诉战友们的，香港！香港官员和香港经济将全面受到制裁。再在香港还想在那块儿混钱的，还想捞机会的，大家记住！完啦！结束了。你会看到很温柔，这个惩罚会很温柔，大家请记住，这个温柔和共产党的假擀面杖子可不是一回事，人家是真家伙，它当然温柔了，它是真的，慢慢就给你灭掉了。
共产党那个喊是完蛋的，包括卖美债，美国人家早就做完演习了，美债什么一万亿啊，总共八千亿，八千亿卖完对美国经济影响2.5%，人家做好最坏的准备了，而且希望它卖，而且最怕共产党不卖，你越卖越好，它不敢卖。但是会不会有这疯狂行动，中南坑那几个老家伙，你知道他那脑智商，完全是可能的，这是第五个。
第六个，对共产党的高官和家属的制裁，你会看到，这个制裁你千万别以为是治共产党高官的，我可以告诉你们，任何一个中国人在美国、在欧洲未来都将受到审查，这就是共产党的瓜落。这就是二战希特勒留给德国人最大的一个负担，德国人走哪去都要被审查。
第六个，战友们我再告诉大家，可能是最可怕的，对待香港，香港的经济和港币、贸易、亲共公司、企业，一系列的惩罚都会跟之而来。ETF现在大量的从香港通过香港到大陆买股票，实际上很多是美金，这就是洗美金，洗钱的。我可以告诉大家，任何人包括美国人敢参与这种事的，包括很多人往国内打人民币呢，还转人民币呢，还在那折腾呢。我告诉你，绝对美国监狱等着你呢，你把屁股洗干净吧！
这一刻是我们爆料革命64之前最伟大的胜利的一刻，但是我一点都高兴不起来。这就是我当年在飞机上录的视频，我最担心的，谁能做到切着豆腐不切着葱，谁能说切葱的时候不切豆腐，那是表演，把葱放在豆腐上，我切葱不切豆腐，我把葱插到豆腐里面，切了豆腐不切葱，我看过这个厨艺，但是咱真没这本事，爆料革命没这本事。现在孩子们就像一个无辜的葱，被拿来放在豆腐里面切，把握不好就把葱给切了，豆腐也切了，而且很难分辩。
而且中国企业家现在由于受到，你像那个李飞飞，完蛋了，李飞飞完了，下一个就是李飞飞，跑到推特去卖百分之四十几的股权，然后要把总裁炒掉，全美国震惊，绝对干掉她！这种疯狂，要在总统大选前控制推特，控制社交媒体。首先干我们爆料革命最夸张的人就是李飞飞，我跟此人很早就见过，李飞飞、李彦宏、熊晓鸽、严炎一堆人，好家伙牛着呢，但是嘴有点歪。对我们爆料革命社交媒体的控制影响巨大，也是幕后黑手之一，孙力军、吴征的好姐们。
但是战友们，美国人这个计划叫清理房子，clean room咱们叫打扫房间，这个打扫房间他不可能乎拉（打扫的意思）房间的时候，只打扫灰尘，弄不好把家里面金银珠宝给打了，你别以为你们是金银珠宝就打不着你。
第七个，一旦对台湾对南海有任何动作，美国一定准备好了，军事灭顶式打击，消灭式、毁灭式打击，比斩首，我现在不能说这个词，还夸张！在美国内部打扫房间，不是排除沼泽了。我相信美国什么这人跟美国，华尔街什么什么，什么亲共的，我相信很多人会被抓，包括共产党什么在美国财政部的几个渗透的间谍啊，还有什么中美贸易谈判里面渗透收买的几个人，
还有原来卧底VOA的什么火鸡龚啊,还有现在天天在那块骂大街、装孙子的那个曾宏、庄烈宏，什么政庇?回去吧！回去吧！什么政庇？没啥说的，过几天你们就看到结果了。像曾宏这号的还有像那什么盲流子，还有像那个打着64幌子的混了几十年，都没给他发什么护照的，这些人统统离开、统统离开。没有什么的，清理房间就是寸草、寸灰寸土不留。
再一个对所有的过去的因政庇、政治庇护的，所有中国人的护照全部清理，一个一个清理，基本上是宁错杀一千也不放过一个。过去凡是造假，过去这几十年弄假政庇的，你等着吧，你等着吧！那本护照就是你进监狱的通行证。所以说，唯真不破是爆料革命最关键的。还好以爆料、因为爆料革命受残害的，获得政庇的，这都是免检的不错的，我相信这都是真的，希望是。
另外一个亲爱的兄弟姐妹们，我不得不告诉你们，另外一个你们更不爱听的消息，据说、我听说美国做个评估，要么共产党在三个月以内投降，就是灭掉，跟美国彻底合作，冠状病毒咋回事？然后打掉防火墙，然后贸易重新按美国版本签署。
关于中共现在想在古巴、北朝鲜、伊朗还想搞点什么美国什么那个纳什么德基地、生物基地，说当年美国人制造了艾滋病。然后所以说，这个东西也是美国造的，还想反击；还有一个联合这些五六十个国家一致讨美，跟美国添乱；还有一个无限渗透在美国，想影响美国的总统选举，把总统、把川普总统拿下。我会告诉大家，美国内部已经达成一致意见，在、务必在大选前把共产党的事解决了。这是两党的共识、两党的共识、两党的共识。
（拍手啪啪啪）不是啪啪啪，我现在可以这么说血糖很低，我好寂寞呀！血糖很低，喝点水吧。
另外一个战友们，过去买G-Dollar的，买G -Dollar的用Stripe、用Stripe买G-Dollar的，从前天起大概1亿美元吧，那个账上的钱分笔全部退回。战友们都退回到你们账号去了啊！百分之百退回！
首先一点，对方要求我们提供的信息，我们坚决不提供，就是说谁谁谁买了Stripe了，我们提供不了；另外一个，我们要求对方任何一笔打回去，我们都要对方负责，对方也不负；最后是对方把这所有的G、我们的G币叫稳定币，那可不是虚拟币，那是稳定币，咱们的G币全给打过去了。战友们，你们收好你们的钱，这一亿。
大家记住你想要投资的，钱总能打出来的，过两天我们有新的账号公布，大家再可以往回打。但是大家记住关于官司，我们已经确定由法治基金成立最大的法务部，我们开始对这个Stripe，不告垮它不止！Stripe、还有这个华美银行，这两个已经列入目标，现在昨天下午已经在工作了。
所有的像加拿大、澳大利亚、新西兰、日本，所有大家各地区准备好，我们、由我们出面，所有的费用都不会让你们出的，我们出面以后去告它，然后大家授权就行了。然后按照美国的法律，打赢这官司，钱跟每个人分。好吧！这是个千载难逢的机会，千载难逢的机会。
Stripe把钱给你打回去，未来只要是G币升值的任何空间，你都应该拥有，投资就更不用提了，通过华美银行、华美银行把账号已经付了七天到10天的钱，它跟Stripe玩了个游戏。Stripe完全被共产党威胁，完全被共产党威胁，共产党还派了十来个人马上打款打到G币，打到G币以后“哎呀！我被骗了，我被骗了。”玩这种游戏跟六四一样，把自己烧了“你看我被烧了”然后就把学生给杀了，然后这共产党又来了“我被骗了！我被骗了！”然后人家就给你锁了账号，然后到各大银行也玩这游戏。但对咱是绝大的礼物！我特别高兴这个事儿发生！
我说这个事情就让美国看到共产党给你玩什么？就是在天安门事件火烧军人的一再重演！这几个银行你只要是敢配合共产党，我赢的钱要比我挣的钱多一百倍、一千倍、大家记住我说的话。而且战友们想回来投资的人，它毕竟没把你的钱没收啊，那咱钱还能来不了吗？我们人类的精子和卵子结合就是从几百万、几千万的精子当中最快游到母亲卵子那一个才生成了自己，那一开始就是从不可能当中，几百万、几千万、上亿的机会当中才找到了一个目标才赢了，这就是人类啊!我们的钱你给送回去,我们再送回来不就完了嘛？
但是对方负的责任它永远不可能了（无法逃避责任）！所以共产党现在玩了很多招，昨天下午已经全面刑事调查，全面刑事调查这几个银行，人家马上介入说这是共产党玩的游戏，谁给你投诉说这个钱是非法的？谁给你投诉“我被诈骗了”？所有投诉的这些人全部被列入美国像反恐一样的调查对象！因为你在欺诈美国银行！你在威胁美国银行！这是共产党派出的所谓的钓鱼的人，把钱打进来了然后我被诈了。孙子你玩这套，我最喜欢的就是你玩这套。
你觉得我们这些战友就因为你这几个老鼠就能把我们害了？你开玩笑，只能让我们的战友更加有信心！为什么共产党不让你们的钱出来？不让你们投资啊？它不想你们任何人成为像郭文贵一样拥有这样的生活，拥有这样的体面和尊严，它希望你永远是共产党的奴隶，让你永远的贫穷，你的钱最多呆在银行你不能花你不能享受，你敢花你享受，它受不了，它看了难受，这叫炫富，这叫奢侈浪费。他们家787飞机、767、737、那叫什么？工作需要；它家玩女人叫双修、谈恋爱，咱只要有正常的婚姻它说咱们叫淫乱、强奸，这就是共产党不允许任何人富有和你享有财富的权力。
所以有些战友很傻，你想啥呢？我在几周前给你说了吧？你钱能到美国你就给天烧高香吧！我今天再说今天下午就明白了，等下周二就更明白了，你能钱出来你给祖宗烧香去吧！所有Stripe把钱给你打回去的，你就准备好告吧！一定会大赢！Stripe还有这个华美银行还有个别银行我们正在了解当中，一定告死它！所有的我们回头会公布怎么打官司的问题。这几天我正在忙这个六四，这个简单的活动，所以过了六四再说，喜马拉雅农场过了六四咱们再说，G-Fashion的一些细节过了六四咱们再说。
所以兄弟姐妹们，世界真的变了，共产党嗝屁了，共产党你完了！你完了！还吹不？还嘚瑟不？我说在今年六四把你灭了就是把你灭了！莘县阳谷县搭县，不服过来溜溜，走走看看？大家会看到啊，非常慢的美国一旦雷霆行动是什么？我告诉大家未来大家只有一个地方能赚大钱，就我们这个平台，就我们的G-News，就我们的G-Fashion，就我们的G-Dollar,就我们的G-Coin，没有任何人能赚钱！谁想再树立起对中国人的信任，不可能！这个信用在，战友们咱们分分钟要多少钱有多少钱！记住了这不是开玩笑的啊。
还有一个等着美国行动完以后，你们再有信心了你们再投，准备好钱啊！很快G-Fashion就开始私募了啊，马上就私募了。G-Fashion跟咱们这个平台完全是独立的、完全两回事，所以亲爱的兄弟姐妹们，今天我就直播这么多，多一分钟都不说了，激动，担心，惶恐，这些孩子将要受到什么样的待遇？充满了无限的希望，新中国真的来了，新中国真的是来了！新中国！这新中国来了会是啥样？大家想想吧。
一起为全世界人民，14亿中国人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，祈福！阿弥陀佛！
好，今天的直播就到这。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1128/</link>
      <pubDate>Mon, 04 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1128/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，我简单先聊点闲篇，给大家扯扯，我先扯一个闲事，也是梦话、梦话、梦话。
一位朋友给我打电话，事实上是跟我的西装有关系，就是Brioni麦哈顿区的总裁。我再说一遍，那位先生叫阿里、阿里先生。阿里先生亲自到北京，曾经亲自到北京给习近平先生量了西装，这是2006年，给习近平同志做了5套西装，就在盘古大观。然后他去了三人团队，咔咔做完了。后来我说你知道这人是谁吗?他说不知道，我说这人是国家副主席，我说未来他将成为中国的总书记接班人。他说是吗？哎呀，他没发现啊。然后给他做了好多西装。
后来大家都知道阿里先生的在这个Brioni之前，我在以前说过，就是我做黄夹克，黄色的，我做了很多很多件。就在比佛利山，在那个名店街叫Yellow house，Yellow house的创始人叫Bijo。Bijo已经在大概几年前了，已经10多年前了，2010年还是2011忘了，他一直是给Bentley，Rolls royce，还有XXXX这些飞机，豪车都设计黄色的内饰。美国的所有的过去这些年总统，你去看去，几乎都是他的客人。在他那个店最火的时候，大概是1990年;1989年到2011年去世做的最火最火，Tomtime，当时在纽约有店，后来关掉了。
中国的香港的像林建岳，像那几个专门玩人家一家，搞娱乐的明星，全是穿他夹克；台湾最早是蔡家，蔡辰男家搞保险的；日本的山口组，三口组老大全穿他衣裳，全穿；然后欧洲的，包括伊朗的，记住Bijo还有马里先生都来自伊朗，伊朗的犹太人，伊朗的几个什么大咖，司令全穿他的衣裳，包括哈梅内伊全穿他衣裳。当时是极火极火的，当时还乔丹，麦当娜都穿他衣裳，因为他主要以男装为主，他偶尔的做一些女装，像麦当娜的做的，Michael Jackson那都是，有时候一件都是30万美元或100万美元，那个时候很贵了。
在伊朗革命的时候，阿里先生就是驻华盛顿的伊朗大使。大家别忘了，世界上最天才的设计师几乎绝大部分时装界，都来自于伊朗，还有伊朗的犹太人，然后才轮得着是法国人，法国人完了才是意大利人，然后你再轮着着说什么是……建筑设计是北欧东欧这帮人，很有意思的。但是你说服装设计这块来自夏威夷的几乎没有。你没有听说来自夏季的这些地方有时装设计的，都是很冷的地方，而且是文化很悠久的，一年四季，分清楚的既有时装的市场也出设计师…
(中间有些卡)
到这来说，我来接手你这个大使馆。他当时已经拿政庇了，然后就带他去，把黄金，最后他知道，黄金一个一个码给他，黄金、钻石、证券、有价证券全给了他。这个人自己眯就眯了，自己吞就给吞了。但是他一样一样全给他了，然后再也没有回去过伊朗。他就去了Brioni的店里面去打工，打工的时候，就是给人家做衣服、还有设计，到欧洲去沟通，这就是那位阿里先生。
阿里先生从那里，后来也在Stefano Ricci，后来就出来个品牌Stefano Ricci，Stefano Ricci那时没有店，Stefano Ricci是在意大利，本人的名字叫斯达芬.拉.瑞奇，他就专门做领带，给Brioni 还有其他这些所谓的豪华店做BOD的，只卖领带，花衬衫。后来就开店了，在上海的波特曼酒店开了店。然后在英国也是开了个小店，在那旮旯里面。然后在纽约也开了小店，最后越开越大，大家都知道这一段。
他也在Stefano Ricci好像做过，但是整个Stefano Ricci也好，后来的Dolce &amp;amp; Gabbana也好，包括当时的Versace火的时候，牛的大人物都来自Brioni这个店。Brioni是时装界老大，包括后来在伦敦那个New bang street的O bang street那个街角上，已经关了，叫做什么两三个名字的牌子都是最火的，包括Zilli，法国的Zilli这牌子，大师都是这边去的，包括店长都是他们这边出去的。这就是为什么Bijo是一代设计大师，而且很有意思，来自于伊朗，而且你现在看到全世界的时装界，绝大多数裁缝，还有一些店长来自伊朗。
这就是没有共产党的新中国以后，千万别以为啥都平安了。真正的人才全跑了，不想回去了。另外一个，有些天才的设计师、艺术家、知识分子也不想参与这些。伊朗整个这个国家完球蛋，就是从整个的革命之后，他推翻了当时的皇上——就所谓的当时伊朗共和国，整个进入了灾难、整个进入了灾难。
这是为什么一旦宗教和政治进行了巨大的变革和革命之后，如果人民选错了道路，可能是结局比你想象的还要差。我先把这个屏幕先关一下，比你想象的还要差。这就是我这都是人生的经历，跟他们啊。然后呢，当时的所谓的皇上的儿子、孙子都在纽约住着呢！好多当时伊朗王国的很多人包括军人，我都跟他们接触过。这个感受、感受的结局就是，如果国家政权的更替，如果说你没有一个很好的计划，那这个是很可怕的。
他毕竟分成两极到三极的思想，他必须的，他有碰撞。我是老一部分的，我是中间这一部分的，我是新部分的，甚至有极端这一部分的。当这些人的思想和想法不能统一的时候，如果你只用战争来解决，那就到了整个的恐怖主义或者是军阀的时代。那不就完了嘛，那谁都是失败的。
这就是伊朗革命之后，为什么当时发生那么多的事情，最后搞成了一个完全宗教化的、完全宗教化的，一点民主都没有的，而且在中东一带失去了最佳的发展机会，因为是就一种声音了。当时给伊朗、当时那个（霍梅尼）回到伊朗的时候，他许诺你们油不用花钱，地都是你们的，房子不用花钱，鸡蛋不用花钱，油是免费的。最后怎么样？最后整个都是骗局嘛。
那么现在我们为什么要搞我们的G-News、搞G币？核心的问题大家也要记住，就是一定要在国家政权更替，在无论任何情况下，首先要保住三件核心的问题。第一个，所有的精英的人身和家人的安全。你比如现在在国外上学的几十万的孩子，在美国、在英国几十万，在整个国外几百万，事实上，可能要达到接近1千万的。
这些孩子们是中国真正的栋梁和未来，甚至到了海外已经结婚、根本不想回去的华人，但是他们绝对是中华民族的未来。如何把握住把这些精英、这些智慧和这些人才，让他们安安全全的，不受这个国内的政治动荡或者国内的家人的生死安全的牵连，导致他们无法学习、无法工作，甚至在西方世界无法生存。这是第一重要。
这就像当年这个越王勾践，大家都知道卧薪尝胆，拿着大杖到吴国服刑去，临走前告诉他身边的大臣，说要把几百个孩子送山里边去。最后这几百个孩子回来以后，最后是“呱唧”打倒了吴国，一雪了大仇。
当时吴国的伯嚭呀！还有伍子胥呀！还有吴王啊！只有伍子胥脑子是清楚的，所以说伍子胥这个人了不起。范蠡这个人也很聪明，也很了不起。但是那个叫王什么了？王仲景啊、仲景，他、哎！叫什么？叫王什么？首先不把那几百个孩子藏住，那完了。那越王、那越国那怎么？那早就勾践、勾什么践呢！对不对呀！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万千万要想到第一个问题，我们现在、声音，咱到时候需要等一等，如果是没有反应过来，你就刷刷屏，好不好！所以说当时保住人命。
人民的后面，特别躲在华侨的后面，就特别是过去几年，美国和欧洲西方国家就差一点被共产党给弄成功了。就是海外华人学生都是间谍，海外华人都是爱党的，这些人都是为了党牺牲一切的，更不要说当间谍了。这完全是胡扯的嘛！
中国人出来的人都心中有数，不一定说是反共，但肯定不是挺共的。极少数那个脑残的、还有极少数那个跑大街上蹦达的那种。我告诉你，那是被洗脑、严重洗脑，或者是爸妈出于政治立场、个人利益、或者是无知，在那叫唤，但不是、本质上绝对不是挺共的。
但是共产党这几年，不要小看了海外的大外宣，他让所有人包括海外的华人认为共产党不能倒，倒了就完了。我们在国外，只要人家反共的，就是反中的，就是反我们。只要是反共的，就是反华的。这几个逻辑，完全是胡扯的。
经过爆料革命，我们已经告诉了所有的人。反共的人一定是爱中国的，爱中国的一定是反共的。中国人不等于中共，中共不等于中国。这三年来，爆料革命起到关键作用。包括在西方，我们跟任何人打交道都明确的告诉，我们是绝对是代表中国人民，我们反共可不反华。
所有海外的华人，你看看在、特别在2018年，我记得特别清楚。我去华盛顿、去其他州，私下见人的时候，一说都是中国student is spy. Chinese student is all spy.我马上就要翻脸了。Chinese student is not spy.不是、不是这个、这个间谍，你不可以这么说，我马上就纠正。
恰恰的我说，我要拯救他们，他们是牺牲者，他们是被威胁者，跟法轮功、跟西藏的藏族的英雄和香港的学生都是一模一样。逐渐大家你后来发现没有，没有人再在报纸上说中国几十万学生都是spy。特别那个Josh，华盛顿那个，那个人很了不起，现在支持我们爆料革命那个，绝对反CCP。我跟他见面几次，我说你千万不能再写Chinese student in the American is a spy. 我说：这是非常非常夸张的，你这是撒谎，非常危险。
所以说这个意义是太重要了。往回看我们的阿里先生，我曾经跟他谈过啊，我们俩认识一二十年了啊，二十多年了。
还有Stefano Ricci的Joe都是当年这一波出来的。那次我在Stefano Ricci店里买东西，都是二三十年，这都是老朋友了。我是他们店里面的第一个中国人，这几个店我都是第一个中国人。
那时候你看我，一二十的孩子啊，这么多的朋友啊。我问他，我说伊朗你怎么看？他非常惊讶的告诉我说，miles你知道我们最惨的是什么吗？当时就是以宗教的名义把海外很多伊朗人糊弄回伊朗。他说那些真正的精英在革命之后回到伊朗的，几乎是家破人亡，全部被残害死了！不管你多忠诚，他们也不相信你。
他说我聪明是我没回去。我家人还呆在纽约，他有个女儿和太太在这儿。当然了，他这几十年所有的总统，从川普总统、奥巴马、布什、老布什、克林顿，所有的往前去数去吧，都是他的客人——所有的都是BRIONI的西装。川普总统每年大概五十套到六十套西装。像我这个领带不是BRIONI的，是另外一个牌子的，一年大概一百条到两百条，都是他的客人。
他说你看我这么多年，给那么多总统服务，我在BRIONI、我在Stefano Ricci、我在Bijan做那么长时间。他说我活得很好，但是我看到我家人在伊朗活的生不如死。他很多家人在伊朗，有些家人出来，有些家人没出来。但是你知道伊朗的政府一年比一年夸张，老百姓是一年比一年穷。更重要的事情是当年愚蠢的所谓救国的，所谓的宗教派哈比比的那帮人，就是许诺给伊朗人“油、蛋都不要钱”的那帮人，彻底完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1097/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1097/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好，兄弟姐妹们好，4月7号。
尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
尊敬的战友们好啊！兄弟姐妹们好。我在这里显8个，电脑上499个，这都是不准确的数字。因为亲爱的姐妹们，是前天晚上不到1点钟，我们的团队工程师给我发信息：郭先生出事了，你在不在线？我说在线啊！请回复一下怎么回事？他说：我们对这个LS上传的所有过去的，现在是7.0版本，有很多版本上传的GTV、GTV所有的这个东西，我们所有的文件全部被删除，申请也被删除。严格讲我们不被删除的话，应该是几天前申请已经是通过了。
第二个G-news，所有上线申请的LS的文件全部被删除。疯狂吧！我们一共有四个人拥有这个code ，这个事情，我们现在基本明白是谁干的，基本上。就共产党疯狂到什么程度？就把我们的所有团队的人给威胁买通，然后把GTV、G-news的申请给删除。所以从前天到现在整个更新都是没有的。你说共产党疯狂到了什么程度？它害怕到了什么程度？
亲爱的兄弟姐妹们，这是多么的疯狂啊！多么的恐惧啊！但是这个听到以后呢！反而让我心里边松下了一口气。我告诉团队，我说我很生气，你们竟然能管成这个样子，我很不开心。但是从另外一个角度，我告诉我的安保团队和律师团队，我说这是好事。说明了共产党，它只能用这下三滥的招，裤腰带以下的招，没有什么高大上的招。它也买通不了，它也搞定不了苹果，它搞定了苹果也没用，因为还有电脑版、PC版，还有手机版。
亲爱的兄弟姐妹们，我们有手机版。任何一个人在世界任何地方只要点GTV就可以进，就可以看。我们有PC版，任何地方打开电脑就可以，不用下载。我们还有、当然了有APP版，还有我再给大家透露一下，接下来还有一个特殊版本，跟那个太空的Wi-Fi是有关系的，你们会看到的。
所以说共产党就这招、这烂招、下三滥，让我看到了它们走向死亡、失败的，那种不可逆转的，最卑鄙的那一面，这就是我们现在感受到的。
啊！另外一个这两天，我这真是，我光见人了。我见过的人，今天早上一醒。鼻子一打喷嚏，把人吓一大跳。哎呀！郭先生没事吧！光见人了，所以说昨天很热闹，昨天很热闹，见了几拨人，见了很开心。我们有很多的办法见面，这个真要把那见面的照片拍给大家，大家会觉得特别搞笑。这全世界被共产党改变了所有的生活方式。
这两天很多战友给我发了信息，我真的没法一一回。主要、普遍大家是关心GTV的投资的问题。我特别、特别感谢很多战友们发来这种要求，希望能参与投资，这让我很感动，让我非常非常感动。
但是由于GTV投资是投资者，投资者和团队和上市公司还有美国以及还有我们战友涉及到欧洲的、亚洲的、全世界的，各种地区的投资的规定和上市规定，这叫募资还不叫上市叫募资。
你比如说战友们，如果是公募，我在这讲啥都可以。如果私募，我是不能乱讲的。所以我有一些讲的话，你们当我放屁，就当作胡讲八道、当我喝多了、喝醉了吧！乱讲的。
你比如说，我们要私募的话，我们的投资者，发起私募者，他一个、一个的给你联系，是可以的，一个一个联系。
比如说我有这个谁谁谁的WhatsApp，单独连络方式，我给你发个信息说，如果你有兴趣投资，请给团队联系，这是可以的。群发的不行，像我在这直播说也不行，那就叫公募了。
公募也没什么，公募它有两个问题，我们不想它他发生。因为我做了那么多年投资，我是清楚的。公募呢！很多要求投资者提供，你有25万美元或者20万美元的年收入的证明。这样的话，亲爱的战友们，你想就让战友们很麻烦。这提证明，那提证明的。很麻烦！所以说是公募还是私募？这是在决策中，到时候再告诉大家。如果私募的话，一个一个邀请咱们的战友进来。公募的话，我就在这公开。根据投资者，他们的要求，我会按照他们的要求说话。
另外一个就是讲出的信息，你比如说我跟投资者说的，原来我说是发行、募资20%，这个GTV作价1亿美金、一亿股，所以募资20%的原始股，每一股一块钱，我以为很夸张了吧！可以了。
但是投资者不愿意，投资者非常不愿意，投资者为啥不愿意？投资者说你看，我们这几年郭媒体花了多少钱？担了多少风险？我们投资者给你担了多少风险？对不对！你一块钱一股，他说这个GTV未来很简单，大家都知道一年以后多少钱一股。要是变成10亿美元，就变成了10美金，变成100亿美元，100美金一股。那就是10倍、100倍的增长。
他说那我们要是没有这个期望值，我们是不跟你合作的。那么现在，你这“呱唧”讲出去了，那这怎么办呢？我说对不起，这不能改。你要改，不管你是公募和私募，首期发行一块钱一股，而且以我们战友为主，但是这是一个讨论.
第三个问题，反而投资，原来我以为GTV独立的募资，未来独立的上市。但投资者，这就是人家非常牛的地方也是，人家很守规矩。说我建议把G-news还有未来的G-fashion统统放到GTV里边去。哎！我说这为什么呢？他说，一符合国际上一概的惯例，融资惯例。第二个才能把GTV打造成万亿美元企业或者是，这个万亿美元，这个千万不能乱说啊！咱当一个标准就完了，不是承诺，不是承诺。所以说，他说反而放进去。哎！我说这个也不错。所以这一天的，每天他们都在跟律师、会计师，他们都在开会。
因为我们不想要投行，我们不想要投行。我希望的，还有一个更重要的，就是比如说，今天我们某个战友买了，他在这没上市以前，“我想转让”。我说你必须让他可转让，就是随时可以转让，这是没问题的。就是说，我给你发Email，我给你发信息，把这个你给我的股票转到ABC，马上就可以。哎！这个好！我说，随时可转，随时可转让。然后呢，非常的容易，然后变成私募，然后主要是大家有投资，不需要提供那么多私人信息。这是非常重要的。
再一个我说，一定要卡住，非战友的绝对不允许！只要不是战友的，比如说，我查出来是这个，那些欺民贼烂崽啊！他们要混进来的那绝对不允许！只要你提供了假信息，我有权利有义务随时把你给踢出，甚至给你没收。送到这个警察局去，因为你是欺诈！你是欺诈。
等这些事儿都在进行中，我没想到战友们，就那天完全是乱聊，就完全我现在发誓我从来没想过。就那一乱聊，这么多人要进来！太多了！ 这真是，咱们战友为啥能48亿美元，给法治社会，法治基金捐款被它给屏蔽掉。这投资要说弄个十亿，二十亿，三十亿美元，一分钟的事儿。确实这是个大事儿，而且智慧的战友很多。在家搁着钱，你能下崽么，是不是？未来的几年你往哪儿投资去？没有别的。
所以说这个G-TV，它是个肯定的，大家的钱都在那儿摆着。但是，它有风险，战友们要记住啊，什么风险都存在，大家务必小心，务必小心！我非常地感动，非常非常地惊讶，这么多人，要投资到G-TV！我就乱讲了一句话，真没想到！最终的决定很快会有，会有的啊。但是呢，我要等他们通知。然后呢，什么方式，到时候咱么再定。
好吧，兄弟姐妹们，到时候我会用律师、会计师的这个所有的这个发出的指令，我来给大家说。所有数据，这儿现在是限制的。
好，这是一个事，第二个就是昨天，叫什么熊宪民、屎诺，还有那个曾宏跑到喜马拉雅大使馆，到那儿去闹事儿去了。检举揭发，还听说什么要干个大，“干一票大的”，熊宪民（说）。我大概听说，我也没时间看。他们就干了一票这么大的。他们就这么干大事儿，挺厉害。
战友们，一定要记住，上天让谁亡，会让谁疯狂；上天让谁成功，总会让上天给你设计出来很多人，你的敌人帮你的忙。这就叫佛家讲的，佛家讲的“顺增缘”。就是好人帮助你，帮助你这个做好事儿，好人来帮助你成就你。某种另外一种方式，叫“逆增缘”。就是你的敌人，他在伤害你的时候，用他的伤害的坏人的方式在帮助你，这叫“逆增缘”，这是非常好的啊，这是我们这个佛学界的朋友，像我们文欣啊，这个丽佳同志，都是高境界，都看得很明白。
你去想一想啊，熊宪民被曾宏给戳捣了，去到那儿打报警电话，发生了以下事情。让全世界看到谁是狼，谁是被狈。昨天在全世界面前，所有的战友们面前，永不可更改地，曾宏被列为了，被是他戳动了熊宪民去打了报警电话。熊宪民打了报警电话说的是什么，说喜马拉雅大使馆里边有上亿个口罩，有心肺机，有检测仪，等等。
他以为喜马拉雅大使馆没人是空的，他“叭”就打电话。打电话以后，人家警察，就“叭”就过来了。911是刑事电话，311是这个现在疫情的紧急电话，人家“叭”来了，来了“咔”这地方戒严。戒严以后让曾宏这个王八蛋到对面的路，马路上去。然后就问，“你是不是（报警了？）”
（文贵先生和员工沟通）
哎呀！我的娘哎！真是好玩啊！好！我就站这儿了啊！我在咱们的G-TV里边儿看的这个画面好，就这样吧。
尊敬的战友们好，咱们重新来一下！4月7号，4月7号啊，4月7号文贵这个第二次重复乱聊直播，重复乱聊直播。刚才，我们的G-TV啊，这个被黑得一踏糊涂，我没有在咱们的Livestream这块儿来播，所以说我这现在重新来一把。
亲爱的兄弟姐妹们，这个昨天到前天啊发生很多事儿啊，发生很多事儿，我这儿重新说一遍，脑子“啊”一下！昨天到前天，是忙得一塌糊涂，大家也能看到，这个世界也是发生了很多大事儿，我们也发生了很多大事儿。最重要的事情，我现在要说啊，昨天和前天收到了很多战友们的信息，关于投资G-TV的事情，很多很多！我没办法一一而回，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿简单跟大家说一下。因为这个G-TV上市的问题，那天我是随便就那么说了一遍，说了一句。结果一说完咱们这战友们这热情劲全来了，哗哗地往上来。很多人通过各种渠道转来的信息啊，包括这个想投资的意愿，我非常感激，也非常震撼！
没想到那么多人，因为现在跟投资者在谈，因为投资者呢我们现在有几个问题。因为大家要知道在美国投资只是有一个公募还是私募的问题，公募我可以在这儿说啥都行，你说了反正，在这儿反正就可以。如果私募的话，我不能在这儿乱讲话的，讲什么都不可以，所以过去讲的话就当我是放屁，都当作没说。
那么未来我们要怎么做呢？就是决定公募和私募有什么不同。比如说私募，我现在跟某个战友，我就我现在通过我的联系方式发给你，说：“G-TV要开始这个，开始私募了，你有兴趣的话跟团队联系，一对一地来。
我甚至在WhatsApp群，在G-news，在G-TV都不允许，都不允许去群发。这样的话呢，它有一个两个，有两个问题要解决。因为我最在乎的，我不想让投资者按照那些公募的标准来去填一些一大堆的单子：你钱哪来的？你必须出具25万美元每年的这个的收入证明啊，等这些事情。这是很恐怖的，战友们，因为很（多战友），我相信很多战友不愿意提供这公募（信息）。而且，中国的财务制度和税务制度，你拿到这方面还有问题。那么公募呢，一般来讲要找一个投行，投行帮助G-TV作为跟你每个投资者来谈来验证你所有提供的投资的这些所谓的资金收入保证，这很麻烦，我说那不好，这个不好。
另外一个我希望GTV投资啊，它未来是随时可转让，比如说像Sara，Sara 买了100万股，100万股我现在想把20万股转给我男朋友，当警察的男朋友，她只要是发个email写个信，钱都不要，就把股权就转过去了。我不希望这个东西在未来很麻烦很复杂。投资者应该得到更好的保护。
所以我建议是什么情况下，能让我们战友们更轻松的得到投资，更轻松的转让。比如说人家跟投行之间的投资，我说我最不希望同行参与，同行不就是华尔街嘛，不就是黑我们嘛，我就不要他们，我凭啥要给他们哪，再一个就是投资者之间给我发生争执，就是说我原来我就顺口一说一亿美元，GTV，然后一块钱一股，人家表示极大的不高兴，说你凭啥我们跟了你三年了，你 G-post ,G-news 我们都支持你，他说你这个象征着网络，科技股它不是以你的所谓的投资和现在的收入，他说那现在 Uber还赔钱哪，那股票能值几百亿美元吗？马斯克他的股票什么时候才值的钱啊？
他说这是根据你的市场的未来的预期，一块钱一股，他说你就给卖了，他说那你想想，很快我们第二次发股的时候，就可能是10块钱一股，10块钱一股第一期投资者就变成10块钱一股就是十亿美元，十亿美元..那太容易了，那第一期投资就赚了十倍。那第三次我们肯定到100亿，甚至到几百亿，那就是几百倍，他说那你这太疯狂了，你这乱讲话不行，所以说战友们，我过去讲的话完全胡说八道啊。
但是我给他说了，发行一块钱一股必须的，而且仅限我们战友。而且一定要确保是我们战友投资的，一定要合法的说，只要过去不是支持爆料革命的，包括是反对爆料革命的，所有他投了，我说必须要把他合法的踢出去。所以这个方面正在商量，一块钱一股不能改。20%给战友这个，以战友为主不能改，不允许战友投资不能改，尽量减少投资者的麻烦和轻易给转让。这是我追求的，所以说在谈这个事。
另外一个人家投资者就讲，反而让我很惊讶，就是他说你这个G-TV投资，你得把这个G-news,得那这个G-Fashion未来都得放到G-TV去，我倒是很惊讶，我说为什么？这本来是独立的嘛，你为什么要放进去？他说只有把这个放一起，才符合国际上投资的规定。还有一个才能把G-TV做强做大，做成万亿企业也好（几千亿企业也好）
哎..我觉得这很让我感动啊，我说“中”，这个中.. 这个中.反正战友们受益，这是我最希望的。
所以说这几天正在忙乎啊，正在和所谓的律师事务所，还有会计事务所在谈，他们在加班加点的工作，我希望越快越好，到时候我会根据决定是公募还是私募，公募我就在这讲了，私募的话，就一对一的在WhatsApp联系，特别是现在在战友之家的所有战友，你们一定要提前叫Sara,还有秘密翻译组的木兰那里，尽快的把跟我的联络方式，要一对一的方式要有，因为我好跟你发信息，一个接一个的给你发叫私募，公募我就在这讲就行了。我们要做到快、简单、隐私，当然G-TV能不能赚钱，G-TV有多大的风险大家也知道，什么风险都有，G-TV能赚多少钱大家自己评估去吧。反正我觉得这是了不得的事，大家自己决定，自己决定。这是关于G-TV的事情，上市的事情。
我非常感谢战友们，你们那么多人发来的各种信息，要求投资，愿意投资，这对文贵来说是很感动，对我们的G-TV的前途也是非常了不得的，大家看到刚才就在直播中，又给黑断了。他们这种黑是国家级的黑，这种黑就证明了G-TV的价值。如果说WiFi，无线WiFi，它跨过防火墙的时候，G-TV值多少钱？
G-TV现在我还是那句话，一个Zoom偷了思科的技术，完全不是自己写的，我们完全是一个字一个字自己写出来的，它就是一个会议系统，就在这几个月的疫情赚了40亿美元，它就几个人赚了…现在市值几百亿美元，它就几个人嘛是不是？
我们现在的G-TV未来，现在已经可以同时6个人在线视频，私人会议，未来我们可以五万，五十万，同时在线可以聊天，几百万几千万都可以在线聊天，会议可以达到几百人上千人，商务会议，你想想我们是什么概念，是吧？
世界上唯一一个，一加一，加二，加三..拿手机，不用OBS直接直播了，可以加照片，加视频，可以加文档，同时还有盖特社交媒体功能，世界上没有第二个，对吧？关键是我们这个中国人的市场，不要说中国国内的十几亿人民，海外一亿人民，包括台湾香港的，五百万人用，一千万人，两千万人用，会是什么样，所以说那前途，大家自己去判断去吧。
但是我说的话完全胡说八道，不代表投资者和发起募捐者的意愿，请战友们一定要记住啊，我不负任何法律责任。不负任何法律责任，当我胡说八道。所以这是G-TV的事情。
第二个昨天大家都知道，这个烂人曾宏，还有熊宪民，跑去了喜马拉雅大使馆，还报案了。哎呀，好热闹，还有那个Inty马上发视频，听说：“哇..警察去抄喜马拉雅大使馆了,””哇..出大事儿了”。这是欺民贼啊..我刚才跟大家说，不知大家听到没有，我都感谢曾宏，我说曾宏可能是真战友，感觉曾宏昨天这个行为，真是真战友，曾宏这个东西给我们带来了几个效果，我们想做也做不到的，什么效果大家想想，第一条，大家看到了曾宏和熊宪民的狼狈关系，一个狼一个狈，狈永远是搓动狼去吃东西的，最后把狼给卖了。
结果是曾宏采访熊宪民在车上的那个视频，他永远改不了的，那是证据，说是他鼓动熊宪民来干这个事的，熊宪民也认为郭文贵老说我们不能干大事，我干一票大的……我干一票大的，听着啊，所以他就来了，在曾宏的唆使下，就打了311电话，311是疫情作战室紧急电话，和911电话检举揭发，揭发的是喜马拉雅大使馆里面有什么心肺机，一亿口罩，和所谓大量的药，医药用品，硫酸羟氯喹，而且说我们是贩卖的，大量的囤积战略用品，他这个电话打的太好了，打完以后警察来了，警察来了以后，让曾宏你马上给我到对面马路上去，你不要站在这。
所以曾宏像狗一样被轰到对面马路上去，然后让熊宪民站在这回答我问题，你哪来的？你叫啥？你是怎么回事？
突然间大家发现，警察发现周边没人哪，出现了十几个中国人，带着口罩，这十几个中国人全出来了，警察都傻了，这怎么这么多中国人？这干嘛的？这什么情况？
这个事情对咱们帮助太大了，在这种情况下， 你知道发现了什么事情？这时候他们的领导……人家警察的领导告诉他们说，因为值班人不知道我们是谁，那么多警察。但是人家上头知道我们是谁，咱们是重点保护单位嘛，说一定问清楚来者是谁，把所有的证据取好。
第二调查..把所有周围的录像全部调回来，长达两三个小时在那问话。结果问话以后，大家知道，在昨天下午，也就是熊宪民和曾宏跑了以后，FBI,国土安全部全部都来了，为什么？
因为昨天出现了十几个中国人，这个场景把美国警察吓坏了，他们认为这已经不是一个报案的事了，这是一个严重的可能涉及国际组织犯罪，间接犯罪，因为知道那些来的中国人，突然间来，突然间走，而且那些人有些就是中共驻纽约领事馆的，就那帮孙子。所以说让美国更加看清楚，这不是一个简单举报的问题。
还有一个，他这一举报不要紧，人家警察进了我们喜马拉雅大使馆，给我所有的同事，法治基金、法治社会的代表表示感谢；看到那些口罩、手套、设备、医药，人家感谢得不得了。然后看到一摞子一摞子放在那，捐助东西的回函，包括给战友们寄出的那些东西，和正在准备寄出去的东西，警察一再鞠躬感谢：你做得太棒了！太了不起了！
后来警擦还一再问我们那些人：你们是第一个说这个疫情的，你们认为疫情什么时候结束啊？从感激、感谢，到完全聆听，然后又问这几个人怎么回事？因为人家电脑查出来，熊宪民被王雁平申请了禁制令，叫“民事禁制令”，这个民事“民事禁制令”是不能当场带手铐的。但是昨天这个事儿变质了，整个这个楼里面所有几个美国人，那几个美国人可都是有身份的，全部向警察申请“刑事禁制令”。而且要求说，我已经受到了威胁，而且不是仅仅来自熊宪民和曾宏的，而且是来自于中国政府，甚至是驻纽约领事馆的。
这下事儿大了啊！它变成了一个国家组织行为。战友们，咱得花多少钱才能让美国相信，留下证据，喜马拉雅领事馆，喜马拉雅大使馆，喜马拉雅法治社会、法治基金，被中共有组织地进行了一次陷害。因为那里没有医药、没有心肺机、没有一亿口罩，几千万口罩是送出去的，而且大量的证据给美国的政府和警员，做了巨大的贡献；而且是唯一的一个华人（机构）每天在做。更重要的是，在曼哈顿喜马拉雅大使馆真的是24小时工作的慈善机构，这在美国政府留下的信誉是警察给你做的证据，未来可以作为法庭文件的。这对喜马拉雅大使馆未来有申请政庇的人，那是多么好的证据和理由。
这还不说，最重要的熊宪民打的（报警）电话说的都是假的，这叫伪告、伪揭发；而且他在视频里说“我要干一票大的”。这事儿太大了！熊宪民的儿子、熊宪民的家人和熊宪民的一切，都将会暴露在刑事犯罪部门面前。
昨天的曾宏，马上……本来对曾宏……没看得起这孙子啊，他就是个狈嘛，他是个坏人，但是他这个举动对我们太大帮助了，所以昨天也对曾宏申请“刑事禁制令”。而且要求曾宏必须要讲清楚，他在昨天的这场组织的背后动机是什么？这多好啊！你想找曾宏的把柄都找不着啊，曾宏给送来了。这就是共产党的智商。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1083/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1083/</guid>
      <description>内容梗概:
当年香港，当时我刚从看守所出来的时候，我到香港去。当时见过张国荣，认识（了）。张国荣他比我矮，那时候我刚从看守所出来特别特别瘦。张国荣一见我，当面就说：咱俩怎么就像同胞胎啊！我那时候真的是头发长，他那时候就已经短发了，他刚刚拍完《霸王别姬》。
很少（有）人对我（说）你这跟张国荣你们太像了，然后香港的一个，我不说他名字了，香港当时的最帅的一个男演员，我特别喜欢的一个演员。那时候我并不太了解这个张国荣。张国荣是我哈尔滨的几个女朋友、几个小女孩超级喜欢张国荣，就因为喜欢，张国荣一出来以后，（就说）这跟文贵太像了，跟我们这哥们太像了。
然后呢，我再到哈尔滨去，哇，每个人都觉得我像。张国荣的歌唱得好，那时候在东北特别喜欢。哈尔滨长春我来回开着车，车里都放的张国荣的歌，真好。
后来认识张国荣这个人，真是好，张国荣这个生活中真是太好了，真是好人不长命啊！这是很悲哀的事儿。就这个人生活中特别特别真实，特别真实。
那时候我们刚去，那时候我还没那么牛的时候，就几次见面、吃饭，特别在东方文华酒店。他最爱去东方文华，每次他都买单，不让你买单。带着我跟他认识的香港大富豪，是我的合伙人。每次他都买单，他说：经理，我来买单啊。我这个记忆就像昨天发生的事儿似的。
人特别瘦、特别清秀、特别纯的一个人，非常单纯，很有良知。张国荣的身上有很多香港人最优秀品质，就是绝对不跟你邪恶妥协，他觉得真就是真、假就是假，就这么个人。
现在我这个脸型胖了以后，不像张国荣了，现在完全不是那么回事了，所以我得减肥啊！……
亲爱的兄弟姐妹们，GTV我现在告诉你，刚刚断了三次。我现在可以负责任告诉你，咱团队告诉我说，只要我一直播，黑客就来了，黑客就上来了。
现在要黑咱GTV的那是共产党、吴征等人，那是一个团队，那是一个军队呀，战友们！咱现在不能拿YouTube跟咱GTV比。咱GTV能站着，站着撒尿就牛了，你就甭想蹲着撒尿了。你能站着撒尿就牛了，我跟你说，就很尿性了，（按）东北人讲话：你寻思啥呢？
不是开玩笑的，真不是开玩笑的。现在是共产党一个军队在攻击我们，你想想我们能生存容易吗？兄弟姐妹们，容易吗？不是开玩笑的。
现在外面的海水特别凉，战友们，特别特别凉。
刚刚团队跟我说：只要我一直播，黑客就来了。所以说战友们，你们要有点耐心，你们要有点耐心。
（念战友们在GTV留言）：“画面流畅清晰”。
下面很多战友跟我发信息说，根本进不来，根本进不来。
现在所有在黑我们的，你们这黑客，你们看着我们，你能不能把郭文贵给黑趴下，能不能把GTV黑趴下，把爆料革命黑趴下？不可能！你们已经搞了三年了，你能把我们黑趴下吗？你所有的疯狂，都是未来你灭亡以后，审判你的证据。
（念战友在GTV留言） “效果秒杀油管”。绝对的！
香港绝对是我们（中国人）的耶路撒冷。
庄烈宏这个混账，他竟然说香港是暴动。什么叫暴动啊？！这个混账，太可怕了！
昨天晚上我得到了确切的消息，钟翰林等人、还有梁颂恒等几个人被抓起来，主要就是John庄这个王八蛋，庄烈宏给泄密，提前把这个信息给了他们，而且是通过曾宏给他们的。我相信啊，我没证据啊。但是现在审他们，主要是：你跟爆料革命、郭文贵怎么联系的，你跟路德怎么联系的。现在路德还不知道呢。等他们几个人出来以后，你们就会明白了，他们终归会出来的。
这个太可怕了，做梦都没想到，庄烈宏竟然是把香港运动说成暴动，他竟然敢出卖香港人！庄烈宏的政治庇护……战友们，我们等香港钟翰林出来，我们要他出示证据。在香港被抓以后，挨打、虐待主要是为什么？就是审这件事，就是审这一件事，主要是这件事，太可怕了！
我真没想到，说实在话，真没想到！一个小小的庄烈宏，一米四二的庄烈宏，这个王八蛋，竟然能把香港这么伟大的战友给出卖了，我真没想到！这个家伙出卖战友非常专业啊，看来干了不是一回了。太可怕了，这个是文贵没想到的。
昨天晚上香港的人告诉我，我找了他们律师，他们律师说：所有抓进去以后问的话题，几乎都是这个。现在这人我不知道，你们都知道他在里面关着呢，等他们出来，香港人是不会撒谎的。我相信这回庄烈宏他是彻底暴露了，香港人不会饶了他的。这个家伙太坏了，太坏了！但是他背后的最坏的Inty、细丝鸡腿潘、还有这个曾宏。
这个曾宏天生的坏种，天生的坏种，就不是个好东西。绝对不是个好东西，这个人太坏了，太坏了！曾宏这个人啊真是太坏了，不是一般的坏。天生的坏，骨子里面的坏；什么年代，什么政府，他都不是好人。
这个是爆料革命以来，最坏的三个人。排除吴征和孙力军，就海外的，曾宏就是其中一个了；曾宏、韦石、熊宪民这是最坏的仨人。最坏的，这三人是太坏了。
230人（在线），这个是首先数据不真实，黑客非常厉害，你看我在一直放那个+直播，一直在转，就现在他们一直在黑，我再+，你看我点这个直播，我找个战友进来直播一下，你看，一直这样转。
你说现在我一堆正事要跟大家讲到的，结果这黑客黑得我……先别讲了。
对，一直在黑客当中，大家一定要记住，你们的耐心是成就GTV的必然条件，因为黑客在跟我们较量，我们技术上也要跟他较量，同时战友们也要有耐心。
……昨天晚上他们跟我说庄烈宏的时候，我真的很震惊。前天我怀疑这个后果，他们仨被捕是跟这个庄烈宏有关系，但我不确定。昨天晚上跟他们律师团队联系以后告诉我说：主要就是要审问跟路德的关系、跟郭文贵的关系。哇塞，庄烈宏这回真是害人害得，他这回害的人……太厉害了！太可怕了！
咱们的GTV最重要的是画面清晰和真实，非常非常真实，特别好。
手机版马上上线，PC版大概一周时间会非常稳定、非常好。
另外一个，兄弟姐妹们，大家可能都看到了，今天的《人民日报》海外版，大批班农先生，说：以班农为首的美国极端主义，要搞坏中美关系。而且给川普总统告状了，说要去除这个杂音。但是我今天给战友报个料，我可以告诉大家。头两天川普总统和习近平先生的会当中，习主席、习主席，开会当中，说最多的就是班农先生和爆料革命。说明了什么问题呀？战友们你们真没意识到。
爆料革命已经是，公开地成为了中美之间的第三方力量，正在走向台前。
过去的较量全是在台下、幕后，就是过去都是台下、幕后较量，双方说怎么……共产党黑客我们呐、威胁我们呐、蓝金黄啊，甚至想跟我们捏造个罪行啊，然后编这个材料啊——各种弄法。
现在你才发现，光对郭文贵一个人不行，（除了）郭文贵还有班农，（除）班农还有什么国务卿蓬佩奥，还有卢比奥参议员，还有斯伯丁将军，还有比尔戈兹，还有凯尔巴斯，还有Tom Cotton，是吧？越来越多了，完啦！现在这事成了越来越厉害的力量。
所以跟美国人官方正式——已经不是所谓吴征说的，每天习近平和彭丽媛天天晚上让杨澜给她打电话，作为心理医疗师来咨询爆料革命带来的伤害了——现在直接是到白宫了，官方了。这个事可不是开玩笑。
爆料革命已经是他们视为最大的威胁，是爆料革命所有的力量，包括我们的班农先生。郭文贵肯定不用说了——黑手。这是为什么最近的疯狂，找出了些阿猫阿狗出来，完全肆无忌惮、没底线地、low到爆地、想尽办法碰瓷儿。所谓的反爆料革命，连个垃圾……他是我们家Snow拉出屎上的那个毛毛都不是，算什么玩意儿啊，什么Inty、庄烈宏、曾宏，什么天津大驴脸你算毛啊是吧？他连我们战友一个鞋底子都不如。
但是共产党是没招了，现在就真正地来了，就是国家行为了。他最不想像当年犯的错误——把法轮功定为所谓邪教组织；这一下子人家法轮功就受到了世界的保护。他这一回就不想把咱们的爆料革命定为所谓的一个政治力量，他定为你个犯罪力量。这是为什么Inty还有庄烈宏，所有的什么曾宏啊，都想把我们列入到什么恐怖组织上去，这是他们最想要的、最想做的事儿，然后再打击我们。
这回在香港抓这个钟翰林，抓他们这个团队，就是根据庄烈宏这个混账所说的，我们是所谓“暴动”，“暴动”啊！这多可怕这是，多可怕，low到爆了。《人民日报》海外版现在已经正式推出来，而且是明确……。人家美国没说，它说了：我们跟川普总统谈话的时候，要铲除中美关系的这个声音；而且川普总统说，我会去过问这个事儿。亲爱的兄弟姐妹们，这可不是开玩笑的啊！
爆料革命，第一次成为了中美关系的官方的政治议题，摆在了疫情——共产党病毒的前面，摆在了中美贸易的前面。这是开玩笑的吗？所以说GTV的上线，对他们造成多大的震撼呐？他们非常清楚GTV未来将会是什么样子，非常清楚。
你看现在345这个，我给团队说过，咱1万3的订阅量怎么可能345呢？录播的战友是多少啊？这百分之百就是改你的数据嘛。所以江苏安全厅说嘛：我们确保GTV的数据，不会超过郭文贵其他直播的数据。但他造的是假嘛。大家知道GTV他这个改不了啊是不是，不到20个小时1万3是吧？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家能看到这一点，你们就知道GTV的价值将有多大。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是什么概念？我们要捍卫我们的GTV，我们要捍卫我们的GTV。现在是358（看直播人的数量）啊，358。
大家听了感觉怎么样？哀乐给谁吹的？刚才这位战友啊，谁说“这哀乐是给谁吹的”这位战友啊，“哀乐给谁吹的？”唢呐。战友们我现在考你们一个问题，唢呐，刚才唱的叫《百鸟朝凤》。这个音乐是来自于哪一年，是什么样的故事，咱就不说了，有这个电影的你看。我说唢呐是中国人的什么音乐，大家看看谁知道？
（和战友互动）
灭共者联盟：“给王岐山吹的”。你说的，你只把唢呐的功能说对了一小部分。大家谁懂，谁懂？谁还知道，谁能……“送葬嫁娶”，MM：“送葬嫁娶”。所以说咱战友高人太多了。
李倍喜，李倍喜，要祭祀。李倍喜看来很极端，所以说你倍喜你不能老，你老挑战人家李金山画师。我都纳闷了，人家李金山招咱惹咱了你说，人家好好的。人家在墙内容易嘛？而且人家那画我超级喜欢啊，超级喜欢。你老反人家干啥？再不能反人家了。咱们把朋友、战友都逼成敌人干嘛嘛？
“网页版看不到你，能听到声音” 。哎，这就是我们团队现在要做的，这就是团队要做的事情。
我跟你说什么呢？倍喜你绝对不能再搞极端。刚才你说那音乐，你就是极端，说是送葬的。
我告诉你中国人的精神境界当中，任何一个民族你要看他两样东西：一个是这个国家的音乐。这个国家传承的音乐是任何政党改不了的。所以说很多人不了解这个，音乐是了解一个民族的最好的工具，入口。这就是共产党它不想让中国人的音乐。你看共产党的七十年，它用了中国多少音乐啊？那个音乐的力量是巨大的，它是篡改不了的。中国在几千年前，夏朝就有九五笛了，你还了得了嘛？中国人的音乐是很棒的，这个民族太伟大了。唢呐就是其中一种，它是一种精神上诉求的最好表达和传承；第二个你看这个国家饮食。这个饮食是这个国家的历史的传承。
其它，然后语言呢、建筑，那都是另外一回事。真正了解一个民族，音乐是非常重要的。唢呐，它就俩功能，能把你吹进洞房，能把你吹进火葬场，就这俩功能。咱们就说要红白事用的，红白事用的。一个是死人了，头一天唱的、吹的都是喜乐。第二天送葬的时候，埋的时候吹的都是哀乐，但第一天要吹的喜乐。
我老家，人死了有身份的、孝敬的叫什么？叫做吹响戏，叫做打个响戏班子。唢呐“叭叭” 一吹吹三天，来了磕头，我从小参加过。
当时是我七八岁的时候，跟我大伯，我过继我大伯嘛，回山东老家。我大伯的拜把兄弟在军队的，他的母亲过世了，因为改口了也叫母亲，所以我叫奶奶。去，在我们老家要骑着自行车，后边放着一筐贡。然后我坐在我大伯自行车前边，然后到那村里去，去拜丧去。那叫亲孙子一样啊，我不懂啊。要一去一进门要出来人接啊：“客到”。客人到了，“喔！”， 然后那边就是我的叔叔哭：“我的亲娘啊”，然后在这哭。然后我的大伯也哭：“我的亲娘哎”。然后我就哭：“我的奶奶哎”。得哭，不掉眼泪呀！拿吐沫蘸一下，捂着，前面吹着喇叭唢呐“哇哇哇哇”吹着跟着领走，一步一磕头的进去，当时就让我真的是震撼。
在东北真的是跟野人差不多的地方，山沟里面见过啥啊。后来我就问这是怎么回事，当时我到老家以后第一个迷上了锁呐班子，还有到村里面有敲杨琴的，我要跟人家私奔，后来又听唱豫剧的。在东北的时候我就看过唱花木兰，结果到我老家戏班子演花木兰的我就爱上人家了，天天要跟人家上床，要跟人家私奔。把我大爷气坏了，说这孩子怎么从小那么不正经，狠狠的教育，罚跪了都。所以说唢呐是中国人的，要么把你吹进洞房结婚，要么把你吹进火葬场。
等灭了共产党之后我想找个大场合，全国能会吹唢呐的，在某个时间点一起吹唢呐，送走共产党。然后再给我们所有爆料革命战友们吹唢呐，迎接进洞房，咱能在盘古相见。
昨天晚上我给一个美国朋友，我说我让你听听，这个是吹到活了，这个《百鸟朝凤》是很有名的，中国的音乐太棒了。昨天美国朋友我给他讲中国的故事的时候，我说你听听这个，这是喜事。这简直是绝了，把乐器能吹到这个程度，这已经是神了。还有大喇叭，箫非常好听，箫是吹出情调的，基本上是男女之间的“吹箫”，对不起啊，太黄了。葫芦丝是从印度来的。咱们战友们都太黄了吧，哪天给爆成黄色爆料革命可麻烦了，哈哈。
唢呐、二胡是中国的民族乐器精神上的两个柱子，唢呐，二胡。唢呐吹的是前世，吹的是未来；二胡拉的是过去，这不得了了。都是从西域过来的，没错。但是这就是中国文化的了不起了，中国文化能把这些东西汉化以后，中国化以后真的是做的太棒了。
（读战友留言：“千年琵琶，万年筝，一把二胡拉一生。唢呐一响全剧终，初吻不知曲中意，再听已是棺中人。黄泉路上人消沉，望乡台上忆前尘。孟婆一汤忘今生，奈何桥上渡残魂，来生再做华夏人。 ”这有点忽悠。）
我昨天给美国朋友听听，他特别震撼。我说我想跟你解释一个事情，中国人和共产党的区别在哪里，这种音乐是不是共产党创造的？他说那绝对不是。我说今天中国人所听的音乐，中国人用的文字，中国人做的饮食是不是共产党创造的？他说不是。我说一切都听党的，一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲，党给了我们一切。这一切里包不包括音乐、饮食、建筑、服饰，语言？他说不包括。
我说这是中国民族的灵魂吧，这是中国几千年老祖宗给延承下来的吧，在这几千年面前共产党算个屁啊。但为什么共产党要把这一切全部阉割掉，所有能毁掉的建筑全毁了，把语言改成简体字了，然后中国人现在不会说人话，只会骂人。你看看真正的中国人大街上聊天，我记得最清楚当年，1984年我跟一个台湾的，那时候台湾人很时髦。84年，我跟我们老家范县，跟一个台湾人聊天。那时候看到一个台湾人就跟看到一个从外星来的人一样。
他讲了几句话我到现在都终生难忘，所以你一生见什么人，听什么人说话真的太重要了。他就问我，他说：老七啊，你那么小我请问你，为什么大陆的女人说话张嘴就是骂人，说话就很冲，好像每个人都生气一样，就像我说的，每个人都拿着打火机到处找汽油的感觉。男的一说话一张嘴就是骂人，一说话就是擦擦擦。在北京就是一说话就是“你妈的，你妈的。”成了叫国骂。你见过一个国家、一个民族，一个整个民族女的出口就骂人，男的出口就带操。你说这是什么情况？当时这个台湾人简单的话影响了我，所以说对我的人生影响很大。
共产党到了中国，一个外来党，叫做买爹主义，到了中国就给中国人带来什么？女的不像女的像男的了，出口全带刀子，要么就是喷屎啊，这多可怕，怎么教好孩子。我们中国最伟大的是女性最伟大，但是共产党把女性都变了。共产党当官的，回来了侨办的一见面，头一天还客气，第二天一喝酒，这女的大腿一撇，张嘴就骂。他说国民党你骂呗，你骂的也太难听了。口中无德呀！
一个人一个社会基本的道德没有了，道德其中一条就是你不能嘴巴一张开生殖器就来了，大腿一撇你想骂谁骂谁。人家台湾当时已经是文明启蒙了，除了当时带走的精英，人家台湾已经到那个份上了。这是对我一个刺激。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月31号，文贵乱聊直播。乱聊，纯粹乱聊。
兄弟姐妹们，每次直播啊，事实上我们的周围的环境，说话的语境，面对的生存环境，都完全不相同了。巨大的变化！这都是要拜共产党所赐，共产党改变了整个世界。这点上我相信没有人质疑。特别是现在，当我身处纽约，和绝大多数的中国同胞——因为看直播的86%是中国同胞，中国的整个神州大地，被共产党改变的彻底影响，我相信所有看直播的每个战友，都感同身受。
请问问大家，现在华人社交媒体上，和外国社交媒体上，请问有几个人敢举手说，我所有播的，直播的有多长时间都关于中共改变世界、中共与世界的关系，有着密切关系，包括直接挑战中共的真、假、恶，有几个？有几个不是用嘴说，说自己所谓的如何如何；老讲历史，所有人说的时候唾沫星子直飞、一本正经、引经据典。我们战友当中啊，有太多这样的高人了。那讲的比他们好太多了。为什么没有讲，就是我们爆料革命开辟了现代化的社交媒体原则：要求直播，不能有准备，和唯真不破，不能说瞎话。还有我们爆料革命从开始到现在，所有要讲的事情，是爆料革命，不是预测革命。不是所谓的教授在那演讲，个人观点、评论革命。不是像军事演习一样，要真刀真枪地干，不能提前预演，不能摆花架子。
就因为此，爆料革命的爆料，得到了世界的尊重；得到了14亿同胞的尊重。可以说，我们是改变世界的另外一个力量。也就因为此，大家去想想，我们已经成为了改变世界的其中一股力量。
这里面有没有利益，有没有安全，有没有荣誉？当然是巨大的。有这些东西就会引来阿猫阿狗。引来一些小人的垂涎。这就像猫和狗想偷吃的时候，就一个目的，没有什么道理可言，没有什么标准可言，更不讲什么脸皮。
从爆料革命到现在，2017年刚开始爆料的时候，你看看全世界，全中国，中央电视台，郭文贵多次上电视，“郭三秒”、“郭三邪”、“郭骗子”、“红通”、抓普家人、“涉嫌杀害日本人”、“组织黑社会犯罪”、“经济犯罪”。一下子全国上下，抓了海航集团的私人飞机控制室领导。小孩给郭文贵提供信息。抓了首都机场的宋军。抓了上海给郭文贵提供材料的人。还有王雁平和郭文贵是侄媳妇，郭文贵乱伦。只要北京抓了领导没有不和郭文贵有关系的。然后又没钱了，逃跑了。马上要遣送返回，马上回，下周下周……多国联合，合作打击。
大家忘了，2017年—2020年才三年时间，1000天，共产党对我郭文贵，发动了历史上第一个前所未有的，全国全世界的全方位的，谣言、污化的战争。当时我和大家说过共产党的六招嘛。
第一招，毁掉你的名誉。让没有人再靠近你相信你。“郭三秒”、“郭骗子”、“郭三邪”，谁碰谁完蛋。你看那视频。
第二招，把你所有的经济关系全给斩掉。所有跟我有合作关系的基金、资产，全部查封。把公司全部查封，几千亿。把所有跟我合作伙伴的律师全抓掉。把香港的合作伙伴抓到现在还找不着，消失。把我们公司所有的一毛钱，家里存的金砖、金条，值钱的统统拿走。断你的财路。
然后找你所有海外的合作伙伴，警察十几个人，一次一次找，说：“我们掌握你的证据，如果你再敢跟郭文贵合作，我就要把你证据公布于众。”跟我合作的某个基金律师律师，真的是去东莞、去大陆每次都找小姐，每次找小姐的事儿都有录像，他吓傻了。当面翻给他看，他是美国人啊。说：“你信不信我把它交给美国政府；你信不信我把这交给你老婆。”他说：“你交吧！你交给政府，交给我老婆吧。”那个时候，他（才）真正地明白，郭文贵的爆料革命的意义多么重要。
我的合伙人的律师、合伙人，被抓捕、被丢失有多少个，多少威胁。香港的同事，连司机都被抓了回去。有的消失到现在都找不到。屈国娇被抓回去，蒙头抓回去，到现在还找不着。然后在大陆还做了个录像，抱着个熊猫，揭发郭文贵是大坏蛋。“土匪”、“骗子”、“三秒”、“三邪”，还有啥词儿没郭文贵不用的。
那一拨之后，大家知道刘彦平、孙力军来美国，叫着郭大哥，把我太太、女儿送过来。开始了美国Steven Wynn、罗杰斯通，还有Elliott Broidy、戴维斯（音），多少人；财新胡舒立，还有潘石屹、马云，Bruno Wu（吴征）、钥匙澜、绿钥匙吴。一片在美国游说，竟然到了司法部去了。
司法部一个普通官员，一个普通员工，就是一个小普通员工，就给了7300万美元，创造了历史上前所未有，第一次美国司法部有人涉嫌刑事犯罪，这是美国历史上几百年从来没有的，因为郭文贵破了。这人竟然到了大使馆去，跟崔天凯见面，游说郭文贵回去。这文贵创造的历史大了去了。
这一波没完，那一波哈德逊（演讲）马上断播 ，发红通，然后新一波的对家人的第三次抓捕。然后在大连判刑，开封开庭。新一波的资产查封，又铺天盖地对郭文贵定性新的罪名,对文贵新的一波造谣。然后走遍全世界去，向各国游说，包括对美国启动了最最高级别的沉默的力量。
这时候社交媒体上，一波又一波，一波又一波，每一波出动前，咱都知道。新的一波，吴征、孙力军、杨娘娘杨洁篪、孟建柱、王岐山，又发动了一波新的叫灭爆小组，灭爆的行动。
每一波来的时候，就有一波大V，社交媒体的牛X，就进去了，砸郭了。砸郭是生意，砸郭是时髦，砸郭是很多人的希望——咱们也养活了很多人，挺有意思。
同时大家看到了，让我们战友都在这过程当中学习了很多东西，共产党宣传机构的九层妖塔。九层妖塔，我相信大家都学了哈，路德先生给它放出来过。
事实上最早我就在推特上放出来过，大家没注意。这回又有新的九层妖塔，大家都看到了。
那么非常悲哀的事情，我们是生在中国，长在中国，是被共产党的CCTV洗脑和大外宣这样的环境长大的。我们都已经出了国了，已经在自由的世界了。我们完全有能力、有机会看到一些事情的真相。最起码有对比，有对比才有真相。对吧？
在这种情况下，我们很多华人还活在一个被共产党洗脑的境界当中。完全不顾，没有是非观，没有真假观，没有善恶观。
这就导致了什么？那个叫什么？长得像变性人一样的，叫天津大姐，她大爷的。最近一个星期对我最大的侮辱，严重影响我文贵双修的一句话。听说那个天津大姐——在意大利搞什么旅游的，搞导游的——说了一句话，叫郭文贵告她！这相当于突然有一只母驴说，郭文贵你来强奸我吧。哇塞，这对我实在太恐怖了。这有点虐待动物，你知道吗。这是虐待动物，虐待驴啊。虐待驴啊，太为难我了，太为难我了，做不到。来啊，你来告我啊，强奸我啊。你看她长的那个样。说她是男不男、女不女都有点太高看她啦。就这么来了，打着法治基金的名义。在欧洲竟然替法治基金、法治社会接受捐款。
两周前给我发信息啊，哭啼着声音：郭先生，我坚决挺郭爆料的，我都是你给我的名誉和福分；我因为和你有联系，我到战友家，给我喝赖茅，拍照片；赖茅照片，赖茅很贵的啊。她还感恩戴德呢，还哭啼呢。
一星期以后，哭着喊着说：郭文贵你也给我诉讼吧，你不给我诉讼就跟我一个姓。你说这都是什么玩样啊，什么玩样啊！这叫哗众取宠。但是在这个人身上反映了什么问题啊。有很多战友我就纳闷了，你给法治基金、法治社会捐款，你干嘛通过这个老妖婆子啊，还把赖茅给她喝。你说这不是糊涂吗战友们？拜托了，不能这样！
我又感动，我又感到难受。干嘛咱要当被骗者呢？被骗者的天真，就养成了行骗者的专业，这个行业。咱得改啊，战友们，不能这么弄啊！
这还没完呢，一个叫庄烈宏蹦出来了，庄烈宏，呵呵。你说庄烈宏这个人开Uber，你好好开呗，说月赚一万多美金。月赚一万多美金，你要借什么钱啊？
最早在美东，借钱的，一再借钱的，就是庄烈宏。借完钱后，成天要干这个，要干那个，喊得……没脸没腚地往前冲。最后我觉得他实在是太可怜了，就给了他一份工作，这份工作真是我不应该给他。结果给了他这份工作。大家知道在这之前，为他去冒险，为他在美东战帽、战装，（拿的）最多就是他，从来没有拒绝过。
当时1120开新闻发布会，他主动要求拿几台车来。这几台车他最起码收了8、9千美金。他拿走了8、9千美金，他都是收钱的。我现在让律师把这8、9千美金的Uber费用，到底给没给跟战友分，我现在要搞清楚。不一定准哈，我这个数字不一定准。也有可能是3、4千，也有可能是1万多呢。
这个人啊，一个野心家，你说这个烂人，他交的人就叫Inty，还有那个鸡腿潘。鸡腿潘和庄烈宏他俩加在一起，身高2米85。就这鸡腿潘和庄烈宏加在一起，身高2米85的个儿，还想灭共产党啊？你觉得我会信吗？
但是我说过，知蒋干，用蒋干，我再加一句，还能灭你蒋干，那才是战略大家。
爆料革命不追求忠诚，只追求有用。那个时候，我们要团结一切的力量。
可是这个贱货，就因为他当时在乌坎，我了解到，他当时就是向警察写下了出卖了他当时战友的所有的信息，推卸了责任。他最早出狱，结果他战友死在了里面。
你这么一个人渣跑到曼哈顿来，你有Uber开就不错了，住在地下室，非法住的地下室，娶了一个当过妓女的老婆。人家当过妓女的老婆跟你也生了孩子，一天天狂妄之极。你说你们俩加在一起2.85米的那小个，就那小样，不够一脚踹的样子，还动不动把自己当英雄，还真以为当英雄啦。
要不是郭文贵说你英雄，谁知道你是什么啊？你就是一个出卖了战友的，一个逃亡犯。动不动就美国什么写了记者的大姐，这人不要脸到了极点了！
还有一个叫曾宏的。这曾宏几年来，你见他在江湖上干什么事，战友们？从美东到美西，从美西到美东，就是当八婆。他永远，跟他认识的人，过一段时间，一定把这人骂得狗血淋头,这些人狗屁不是。然后他像什么大师一样，指点江山，天下事无他不知，天下事无他不能。蹭了这个蹭那个，这人真的是曾八邪啊。挨谁谁倒霉，不论男女，一切完蛋。
你都不知道，这几年曾宏墨迹来墨迹去，在我旁边，就像一个苍蝇一样，永远在那儿嗡嗡嗡，不分冬天夏日，永远在那转悠。
最后我想，这个苍蝇老在这转，我不能让这个苍蝇嗡嗡响，让他尽情的表演一把。所以说最后，这路德先生，这路德挚爱曾宏啊。
开始吧！然后就这样开始了。我当时明说，我说你要想砸郭，到一万两万人时候再砸郭。在这个中间，又要战帽、又要资助钱，说在直播里多提提我吧。
当时小平头上他节目，我说小平头做得非常好，我每个月支持他6000美金，你给他说。但是后来发现曾宏这个苗头不对，我觉得这个6000美金还到不了小平头那去。我说得了得了，我们不支持了。然后他就开始了，还没这呢，就开始下面联络人了。
我告诉大家，撺掇路德去搞那个YouTube会员制，就是曾宏干的。我一看这家伙不简单了。曾宏不但把路德搞上那去了，差一点就把路德给灭了。
再一个咱内部国内的战友告诉我说：文贵你要注意，最近这几个人、这一拨人，吴征要策反；要真正地启用，要花钱了，要给狗粮了。说了大概七个人，现在出来四个了，还有仨没出来呢。
然后又告诉我说：目标主要是干掉战友之家，第一位干掉战友之家、Sara；第二位干掉路德、路江谈、路安谈、路博谈、路瑞谈、路艾谈，必须拿下；第三，干掉安红，必须干掉安红，全面！当然了，这肯定是对着我来的。
他说，对（他们）最恐怖的就是我们上的G-News，G-News成为共产党第一大敌人，GTV将成为它第二大敌人，然后才是路德访谈和战友之家，最后说还有一个木兰传奇。木兰传奇可能在呢，要干掉木兰传奇。
现在告诉我们这个信息的这位战友，他说：三部、安全部、公安部一局，最起码有两百个最高手，技侦上的工程师、军人，全部要用一切（手段）来骇客所有的手机。所以从我上次说到现在，战友当中的手机会死机、手机滑动不灵、甚至接到莫名其妙的信息、甚至备份不了、甚至是点击照片拿不出来、甚至突然间开机、或者关机关不了。我告诉你们，百分之百就是吴征和新的灭爆小组，对咱们战友新的一波骇客，他们叫直接性的、毁灭性的，把我们通信平台全部毁掉。
这是为什么战友们现在听文贵说话的时候，我没有时间说废话，我都是有意所指。有时候讲给这个人听、有时候讲给那个人听。我当时告诉你吴征来美国，吴征被隔离，吴征到美国的任务，那是上层，听说这习近平骂了娘的，王岐山也骂了祖宗的，孟建柱也生气了，说这爆料革命……灭爆，灭了三年了，还在那呢！这次武汉疫情，就CCP病毒这个事情上，说让一个爆料革命，把我们搞得这么狼狈，他们成了世界上媒体引导的主角了，领导了世界上这次（舆论）！所以说，一定要把他们拿下！
他们恨死班农了，恨班农、恨卢比奥、恨蓬佩奥、恨南希·佩洛西，所以说上层有决定，要对卢比奥、蓬佩奥，还有皮特·纳瓦罗、班农，对他们所有的家庭、个人进行手机骇客，掌握他们的个人情况，要进行定点爆破打击。我说这话我今天都负法律责任的。
就是共产党最高层灭爆小组，包括把斯伯丁将军，大概十六七个人吧，列为解放军三部，一定要进行骇客、跟踪、网络骇客的一个目标。大家记住我今天说的话，未来这个事是会出来的，我相信很快会出来的，这就是共产党。
就把蓬佩奥国务卿、副总统彭斯、卢比奥参议员、斯伯丁将军、皮特·纳瓦罗列为所谓的反共人士，一定要找出他们的把柄。然后骇客他们所有家人的手机，还有网络。而且其中还有一句话，如果找不到，想办法要让这件事情发生。什么意思？没有我要给你造出来！
这个批示，灭爆小组的行动，都是在大概3月1日全面开始实施的。
所以说战友们，你们看到这一波，我给你们预告的。吴征来美国这一波的疯狗一样、垃圾一样的这种疯狂，你们看到的都是表面，太表面了！文贵所感受到的，文贵所感切到的，我告诉大家，那是你们真想象不到的。
我们今年从春节的27、28、29进行了三项钓鱼计划：
第一、要让共产党灭爆小组相信郭文贵真的没钱了。结果他就真的上当了。国内小组说，郭文贵没钱了，郭文贵要卖船、郭文贵要卖飞机、郭文贵现在连房子都没的住了、连内裤都有问题了……新一波，非常成功！中共有大量的批示。
对了，说到这，我能想象到，因为我们收到一笔钱是从汇丰银行汇过来的，1000万美元。是汇给郭媒体的账号的，不是法治基金。我知道能知道郭媒体账号、能查到郭媒体的，一定是金融界的大咖。你给我捐这个钱的留言我全都明白，让郭媒体也就是G-tv、G-news做大，然后要让这个媒体、这个G-news成为香港、台湾、海外华人寻找良知，寻找回团结，寻找回真相的这么一个媒体，我非常感激。我能想象到，您这位汇钱的战友，跟我过去的金融合作一定是有关系的。
我相信，这是就像昨天我们的（瞿）水台给我发信息：哎呀，这是谁给你1000万美元呐？1000万美元，很大方！我说：水台，你太看不起郭文贵了。毫不夸张地说，我要举一只手，说要10亿美元、50亿美元，借或者要，我可以告诉大家，这个手一下（便成）！如果我做不到这一点，郭文贵我愿意负一切责任。
因为我帮的人太多了，我帮的人太多太多太多了！
那么这个战友不留什么，而且通过这种方式的付款，大家看到了，在美国如果我推出那1000万美元收据是假的，大家知道是什么罪吗？要把牢底坐穿。如何人提供虚假银行收据和票据的，在美国是什么罪，大家查一查去。牢底坐穿！
这是要负责任的，这个战友汇这个钱，我非常明白，就是想让我们把共产党灭了，让中国人在世界上得到尊重。我知道绝对不是华人。昨天水台说那肯定是中国人。我说绝对不是中国人，我能想到是谁。昨天我发了三个信息问去，这仨人到现在，没有一个人给我回复的。我早上打开手机，没人给我回复。我说这钱是不是你汇的？给我说一声。没有。
还有，结果说还有4000万美元，你不要汇。这位战友……结果是昨天晚上睡觉前，我发现又1000万美元到了。然后那边说有3000万美元到了。所以现在我收到了5000万美元。这些钱我们会用在G-News、GTV上全面发展。
这钱我明白，这不是无缘无故的爱，这是对我有要求的爱，严格讲是过去的文贵做的事情的一个回报。这点小钱我能明白，在你们眼里也不算钱。
但是这个时候你给钱，在这个关键下，是因为你受了专案组的人、灭爆小组的人给了你们误导，以为我真没钱了。
你说我本来钓鱼，是让共产党觉得我没钱了，共产党就会使用那几招，我就要使用这几招。结果共产党的混蛋灭爆小组帮了个忙，向我这些沉默的战友传出了信息：郭文贵没钱啦、没内裤了、连鸡蛋都吃不起了，所以说这就给我钱了。不到时候！等到我们GTV第二次募股的时候，你再给我钱。
前天我们又买了500台心肺机、500台检测仪。我们又买了500、500、500大盒的氯喹、阿奇霉素，都是美国产的，全是美国产的，我们最好的。我们要把买的这些东西——未来你都会看到，而且我们东西去哪都有签名，把这些东西主要是给一些美国的政府机构和公益机构。同时我们准备一部分，当我们战友特别需要的时候给战友们。特别是刚才这位捐款的这位朋友。当你真正地遇到生命威胁的时候。还有给我们法治基金大额捐款的战友们。小额捐款我真的给不了，这没办法。请你一定跟我们联系，给Sara、木兰联系，和给法治基金直接发信息。或者在GTV上给我直接留言，我们新的GTV明天就上线了，你给我留言、私信。我都会回，我一定会收到。
今天我庄严的说，我们会给特别的战友和给法治基金、法治社会捐款者，和我们重大爆料革命的贡献者准备好使用心肺机、检测仪、美国产的氯喹和美国产的阿奇霉素。当然口罩是一定的。这就是现在我们已经完成的。
我们是世界上第一个完全是不盈利组织，目前唯一一家，在曼哈顿捐口罩、捐东西、捐医疗用品、捐设备，我们是第一家。我们是第一家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月6日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/993/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/993/</guid>
      <description>内容梗概:
我先给战友们说几个事。因为我公布了那个手机，带有WhatsApp，带有telegram，还带有iMessage，还有Signal。大家要记住，因为太多了，昨天我花了一个小时30分钟，我连几分之一都没看得了。
昨天大概加在一起是37万人给我发的信息，我不可能都看完。那么很多战友给我发的信息都是“嗨！”就是这样的。还有给我发“郭叔给我发战装，”什么号几件，战帽几件。还有的给我发“郭叔能不能借点钱？”还有就是“郭叔，我向你问候”。
战友们，我非常感谢你们发的信息。我凡是看这信息的时候，我就不会再给你回复了。抱歉，我不给你回复了。因为我没有办法一一地回复。我现在给咱们大家定一个游戏规则，就让很多的紧急的人，能马上得到和我沟通：
第一个，当我看到信息显示的时候，前面带一个红字写的“料”，就是爆料的“料”，说明你有信息跟我说。你直接给我说，你千万别阐述，你直接给我料，我就会打开看。当我看这个料，你是胡扯的时候，我就会把你拉黑啦。我就不能留着你，我得给别的战友留空间。因为很多战友说，有用的信息都没有传到我这。这个“料”字代表着要爆料，直接给我料。如果我觉得有价值，我马上给你回，我也会把你加入到通讯录里面去。这是第一个。
第二个非常重要的，要看到的“捐”字。“捐”字，当你拿个红字，我看到那个红字有个“捐”，就是关于你给我提供捐款被黑掉的信息，或者捐款的战友给我发的信息。这个我马上会打开，我会给你回复，或者给你拉到通讯录去。战友们记住，捐字：关于提供捐款信息、被黑的（捐款）信息。这是“捐”字，“料”和“捐”。
第三个是非常重要的，也是战友们现在最重要跟我所说的，给我了解情况的。比如说，现在关于香港，写个“港”，红的“港”字，就是关于香港的，我就马上打开，香港的。
然后关于新疆的就是“疆”字；关于西藏就是“藏”字，都是红字开头；关于台湾的“台”字。把这几个字在前面，我都会优先打开。
但是我发现你一次你骗我，或者你说的根本不着边，根本不是那么回事，我就彻底把你拉黑，你再想回来不可能。而且我再告诉大家，我发现你是骚扰我的信息的时候，我一定把你的号码记下来，我一定交给相关部门去，因为就怀疑你是五毛或七毛。这是现在美国最在乎的事情啊。
再一个，问候的信息，你只要给我发了，我不会给你回的。问候的信息，我就不跟你回了。因为我的时间。大家看到我昨天，我给战友群里发了，我一天六个半小时使用是一个手机，已经严重警告。我一天使用八个小时的手机，这对身体，对我工作都是绝对不行的。我昨天跟战友们一直在其他群里保持着联系，我昨天到现在，睡了不到4个小时。刚才起来战友说，你睡了4个小时，我没好意思说，我睡了不到四个小时，三个半小时，还是分三次睡的。所以请战友们能理解。否则的话我就不能再看这消息，我看不完，这是一个事。
第二个事，最近咱们战友们的集体合作，我要向战友们敬以最崇高的敬意，最崇高的敬意，最崇高的敬意！为什么？昨天我得到平爆小组的内部消息，这个平爆小组上面给发文了。中央政法委国家安全委员会发文，大批他们。
据说这是第一次正式地内部发文给王岐山、孟建柱、杨洁篪、孙力军和吴征，还有广东局、广东安全厅。说现在爆料政治运动——把我们定义为爆料政治运动，爆料政治运动，还没有定到反革命呢——在海外的社交媒体界，我们开展的“占山头”、“插红旗”，彻底失败。
这词儿知道了吧，共产党的词儿。就是占山头，比如占住推特，占住YouTube，占住什么其他的传统媒体，占住纽约时报。占山头他没站住，没有一个山头现在是共产党绝对说了算的。他只能黑我们，我们所有战友的数据，直播YouTube、推特没有不被黑的，只是黑多黑少而已。所以说占山头没做到。
插红旗，插红旗他也没做到。就是在某些地方要插上红旗，然后特别是插红旗里边有一个就是专门要黑掉、要拿掉、分裂、分化我们的战友，分化我们的战友也没成功。
但是虽然是鸡腿潘呐，什么什么某些战友走了，那根本不算数，那根本不算数，他们挫败。比如说这个鸡腿潘，原来3万的订阅量，由于他开始诈骗、诋毁法治基金、诋毁爆料革命、瞪眼撒谎的时候，现在从3万跌到8千了。而且现在关注度从8千、1万，现在到1千8，而所有的这些只要是反爆料革命的，无不如此。
所以说他们的“占山头”、“插红旗”彻底失败，分化战友彻底失败。引起了共产党最高层发文，对他们的震撼。包括让他们要注意到几个方面，其中就说：现在所谓的爆料革命成员，已经形成了事实上的，一个不可忽视的团结的力量和组织。就是咱们的团结，已经让共产党感到寒心了，不是，是害怕了，害怕了，觉得受不了了。咱们已经是个团结力量，影响了整个中共的上层。大家现在用事实说话，不要是用任何嘴巴说话。
还有一个就是，要注意到国际上各大媒体平台、社交媒体平台，最近都会相继出台一系列的驻地国的国家保护政策，将更加不利于在海外的平爆行动。也就是爆料、平爆小组的平爆行动，我这词儿得想着用，别把咱们战友给暴露出来。
这个非常失败，知道很多驻地国要出台一系列政策，特别是美国、澳大利亚、英国、法国、德国、意大利、欧洲国，包括日本。现在日本专门成立了叫社交媒体上的网络犯罪，和带有政治实体主导的社交媒体，现在专门有这个部门。
所以说战友们，大好形势是谁做的？是谁呀？是火鸡龚，是鸡腿潘吗？不是。
大家看看，曾宏先生从过去的一周前，不到几十个人，现在是上千；我们的霹雳小皮匠，第一天直播实际上3千多，大家看到了；我们的卡丽熙过去是几十、上百，现在也是上千，关注度都要过万。这是什么概念，这在西方社交媒体上，这都是不可能的现象。
就在几十个小时不到一周的时间，发生了如此翻天覆地的变化。这就是民心！这就是唯真不破！这就是反共的坚强意志！这就是战友们团结的结果！无人可以改变！真的假不了，假的真不了！大家感受到了吧。这个让我们很振奋。
另外一个香港，我要给大家报告的事情。平爆小组和平港，所谓的平港运动，平港小组。咱就说王岐山的平港小组吧，现在中共要下狠茬子，要在两个月以后的两会前，要彻底解决香港问题。
这几天频繁地，香港“四大不要脸”又到深圳、珠海、湛江分别要见骆惠宁，要谈话。张晓明已经死球蛋子了，咱们爆料革命准确地爆出这个王白脸滚蛋，张晓明那绝对更加滚蛋。
骆惠宁的上任；习、王之战；习、王、曾、江和孟之战；接下来就是吴征在海外操作的海外媒体，平爆革命的媒体上的占山头、插红旗的失败；和平港运动的失败。吴征、孙力军会先后被拿下，孟建柱现在正在武汉，指挥着所谓新的非典的整个事情，他也会出事。王岐山那就更不用提了。
大家要记住，这真的是上天给我们带来的最大的机会。我们战友们千万要记住，香港到了最最关键的时刻，从6月份就已经开始，香港最惨的是10月份到11月份，大家看到了10月、11月是最惨的。但是我告诉战友们，香港的战友们，对香港最大的挑战，是从3月份到5月份之间，一定会结束的！只是结束是死多少人，还是香港跪下，还是共产党倒下。只是这个结果，没有任何悬疑。
大家可能不了解骆惠宁这个人物，骆惠宁这个人是个有大智慧的人，但是手非常之狠，不管他是什么人，他都是共产党啊，共产党啊！共产党这个本质都是一样的。在这点上，我们个人人格先不说，他的组织性，他的整个本质是不会有任何改变的，就是黑社会，黑、假、骗、暴力。
昨天，我们向别人展示了在大连审判林强的庭上录像。悲哀呀！林强的哥哥叫林帝（音），是对美局的最重要的人，林强、林帝（音）的爸爸叫李列（音），李列（音）当时是毛泽东、周恩来最相信的人，是中国国家安全部的创始人，后来文化大革命被抓起来，等毛泽东、周恩来来救他，365天没来救，拿塑料袋自己把自己勒死了。他的祖爷是林则徐。结果就在郭宝胜诈骗案华盛顿开庭时候，同时在大连开庭，就是为了镇吓郭文贵，打乱郭文贵的心情，结果他们失败了。
林强是唯一一个过去10年来被上庭审判带着脚镣、手铐上去的，戒惧呀！而且让他的女儿和他的侄女就坐在他身背后，哭了几个小时，一直在哭，就是展示给所有的官员，跟我王岐山孟建柱作对，跟郭文贵好，就是这下场。不管你是谁，什么林则徐，什么李列，什么林强。
林强是王岐山共同嫖娼，共同扛枪，共同干坏事的朋友，这是王岐山恨林强，就是我知道王岐山最多的老底，包括高艳艳就来自林强。他以为这回事，事实林强根本没跟我说过那么多。林强这人嘴非常之严，如果要说是站在共产党的角度说，他是严密的人。但是林强的骨子里面的东西，他绝对是个男人，绝对是个男人，正派的人，他不是正派的人不会跟郭文贵走到一起。他是看不惯官场那一套的。但是由于受这瓜落儿，过去四年半三次给抓进去，两次给他取保回来。
你们可以看到，开庭时候专门说到，刷牙的时候连牙刷都带一个链子，吃着煮白菜，凉凉的饭，他就是不认。只要你林强说不坚持我真理了，就让你回家。不行，我不认罪。唯一一个官员不认罪，不接受庭上所谓安排好的、预言好的庭审的。他在庭上找了中共的最牛叉的叫莫少平，叫官方大辩护律师，第一律师，替他辩护。我跟他很熟。莫少平替他辩护，莫少平认识我也是林强介绍的。这个给他辩护，还真辩了。但是没判，管不管用不知道。
这一幕对共产党内部是极大的震撼，就是王岐山、孟建柱和孙力军对共产党高官的虐待，和当年希特勒审判他的高官时候——故意不让你系上裤腰带，故意让你吊着裤子庭上审判，羞辱你是一模一样的。
现在咱们的战友翻译组，还有我们木兰传奇，正在整理中文字幕和英文字幕，会把它放上中英文字幕。我们首先要送给所有的欧洲的、美国的情报机关。
当年林强的名声那比马健大了去了，比马健副部长。他是很大的。后来是他的哥哥大，他是国宝，真正是国宝，就是当年的公安部一局局长，他是常务局长，没有局长，他就是局长；而且绝对是老大，绝对老大。
那么第二，他之后他哥才起来，他哥完了才轮到这个马健副部长。这是很有意思的人物，曾经是盘古的CEO董事，很有意思。
他给我们当时，就刘志华案发生的时候，给我们借了1个亿，是青岛的所谓青岛李嘉诚，借了1个亿，我们给他3000万的利息。3000万的利息是为什么，当时发工资发不下来。我从来不贷款的，贷款要25%的回扣我不干，我就借高利贷，林强给我借的，借了1个亿，给了3000万的利息，我发工资。
这就是我们公司的文化，宁可借30%利息，也不欠员工的工资。郭文贵几十年来，从未有一天推迟过给员工同事发工资的。我们的同事都知道，这就是我们的文化。我说什么叫老板，你不能正常发工资你就是骗子，什么老板，你凭什么站在主席台讲话，能正常发工资，是老板的基础；第二，你要能正常发工资之后，你能让员工得到安全的保障，你才配叫员工多看你几眼，我们的企业就是这么坚持的。
所以林强先生因为借了1个亿，还回去了3000万利息，其中他拿了100万，来做当时的什么远程治癌症啊，什么北京治雾霾，最早就是林强搞的。那比这个北京雾霾知道得早多少年。还搞个什么汽车排气污染，最起码早七八年。这个人也真是，包括空气中炼油啊，空气中取水都他干的事儿。我都去看过，我是不参与，我说这非常疯狂。拿了100万，他也没花钱，林强先生穿那个夹克，那个西装被审的还是十几年我给他买的西装，非常可怜。
这个人非常之好，非常之好，但是被审，被这么虐待。最后林强还说，希望你们背后主抓这案子的人停止对我的迫害，不要做“亲者痛，仇者快”的事情。那个仇就是我郭文贵呗，就是我要灭共。这林强哥们儿也够意思了哇塞。
林强先生，我再次说，他就是那个香港黑社会老大的表亲曾佩（郭先生口误，应为丁佩）当年跟李小龙在一起的时候，这曾佩（丁佩）就是林强先生的表姐。所以说大家知道，包括台湾的黑道人物杨登魁是吧，还有这个新义安的老大呀，这几个人，全都是他的朋友。
当时我跟他们作战的时候，对抗的时候，林强同志曾试图中间协调，我们俩当时搞得很不愉快。他曾经告诉我说，郭文贵你胆子太大了，你敢挑战世界上的第五级力量。我说啥叫第五级呀，听过第三第四。第五级就是黑道。好家伙！
当时就说向华强，还有向华强太太、杨澜夫妇，向华强，台湾杨登魁。我跟杨登魁一起到湖南去找那个骗子王林，变蛇，我捐了700万。杨登魁我看也不像是黑道老大呀，人挺好的，后来在台湾知道他还真是挺有影响力，也有个万把兄弟，万把兄弟。
所以说亲爱的战友们，这几个事，实际上西方他们都很想看，很想看。为什么我们要这个时候拿出来，我们要真正的让共产党内部的官员看到，你家底殷实吗？你做的贡献有李列（音）大吗？你有林强、林帝（音）大吗？林帝（音）的老丈人是当年的司法部部长，蔡诚，蔡诚都给气死了，是不是？蔡诚的儿子蔡小洪在香港是驻港办主任，被抓起来了，是不是？最后判了个什么无期呀，蔡成给气死了。（音）整得也是半死不死的，脑子做了好几次开瓢手术，林强进监狱了，李列（音）跟着毛泽东，扎塑料袋死了，林则徐的后裔嘛，他的叔叔叫林青，驻联合国的当时代表，又能如何呀？这就是跟共产党的下场。
我们爆料革命，爆骗革命，就是让中国人看到这些真相。这几天大家看到了吧，当年我刚开始爆料的时候，一说到博讯，韦石一站出来第一句话，郭文贵你敢来美国吗？你来美国我就让检查官把你抓起来——检察官比他亲爹都好用。我来纽约了，检察官也没抓我，最后我找了个检察官当我律师。结果屎诺说什么，说郭文贵跟这个——大家记住他造的谣，说我跟这个检察官结婚了，我是同性恋。这孙子，你们都忘了。后来是到明镜PK，两次不敢出席。最后是我去法拉盛，把它吓得差点尿裤子，哆哩哆嗦地。我第一次说出，吴征跟你啥关系。
这就是当时现在我们一爆傅希秋，傅希秋就开始亮照片了，亮和国务卿的、副总统的、官员的……满嘴说的全是美国官员。大家一定记住，叫“郭骗”这个字的人，“郭骗”，从开始我第一天爆料革命，我的名字在网上点名叫“郭骗”的，一定是共产党内部的人。谁最多？熊宪民、孟维参、吴征。
在推特上公开叫郭骗，而且攻击我就是政庇。我哪天等我告诉你政庇的时候能把你吓死你，傅希秋孙子，看看我郭文贵到底是怎么回事，你在这块傻子，吹吧你。
他把美国副总统把美国国务卿把美国这些官员亮出来，在推特推出来。傅希秋你会记住你将付出什么代价。你拿美国官员威胁我郭文贵。今天下午2点钟，美国最牛的检察官和律师，我们会在这块儿开会。记住我今天说的话，记住战友们。我们会给副总统彭斯办公室，国务卿，这些人我随时一个电话就可以找他们，我不打电话，我让律师找他们。你们是不是支持了傅希秋？傅希秋到底干了什么事你们知道不知道？
我一定要把他所有说过的官员，挨个让律师和检察官给他们写信，我们要开始对跟傅希秋打官司做好一切准备，战友们一定留好他发的推。而且威胁我说咱们看谁笑到最后，这在美国昨天确认为这就是威胁。而且叫我郭骗，拿政庇威胁我，还拿副总统的照片，国务卿的照片，国会的照片，还FBI来找我。FBI不找我，傅希秋你不让FBI来找我，我R你八辈祖宗，天天骂你。你千万别像孟维参一样缩到背后去，你这个孙子。
但是这件事情让西方真正看到，谁是在西方真正潜伏的力量。这就为什么国内很多战友，我不能一一回复你，他说为什么郭先生最近花那么多精力去干这些事？
战友们，我现在只告诉你们我的两句话。
如果我们现在把战场拉向国际，我们已经让西方充分地认识到我们爆料革命对整个西方起到的吹口哨，唤醒他们，让他们感觉到威胁，和我们共同灭共，依法灭共。如果我们不去把爆骗革命再给开展起来。就是大家去看一看，这个傅希秋亮出来副总统的照片和国务卿的照片，国会的照片，拿FBI 来威胁我的照片，他会发生在我们每一个人身上。
我们收到了一系列的证据，傅希秋敲诈勒索，威胁他人。
我不知道今天早上曾宏先生爆了没有，我没有时间看，稍后我会在郭媒体上推出去，你们去看这些东西，我们已经全面地调查。就是傅希秋打着所谓提供政治庇护的名义在美国政治威胁，然后发中国真正的反共的或者可能反共的这种难民财，这是真正的政治黑社会！如果我不这么干的话，所有中国人都会看到能代表我们中国人形象的就是他。
你们会看到我一会儿推出去的有人检举揭发他的，他个子矮，他不自信，有人给他说你可以天天拉头拉腿，他就天天拉，拉了几个月。
很多当事人被他威胁到不敢说话。特别好色，他在得克萨斯州有多处豪宅。他老婆非常严厉，他老婆经营着这些，出门她专门让人盯着他，看着他，怕他去沾花惹草。而且让他必须要两个人住一个房间，盯着他。而且这个人张嘴就是十万二十万美元的坑。所以这个人是天天满嘴谎言，从来不传教，也不牧羊，从来没有。所以说这个人影响多大？
我告诉战友，一句话，我们必须要改变，在华人世界真正能代表华人的未来的年轻人，80后，90后，2000后，不是这些傻叉们在那块去坑蒙拐骗，侮辱了我们华人。
第二条我要告诉大家，爆料革命在西方收到的这种成绩非常脆弱，绝对不能让人掺沙子，像鸡腿潘、像火鸡龚、郭宝胜、孟维参、熊宪民、夏业良、胡平、陈军、和明镜这些人，跟共产党勾兑的人，最后想摘桃子。
现在国内战友看到了，到底鸡腿潘成立基金是想干啥？为什么他要骂香港人勇武派都是小混混？为什么他打着西藏人身份他不是西藏人，河北保定人？他为什么不是医生他打着医生的名义？为什么他有老婆孩子，他在那块儿天天勾搭其他女性，眉眼儿飞来飞去？国内战友看明白了。这些人要是一旦窜进来被我们以各种美好的理由放他进来，这就真的把我们爆料革命给毁了，而且被害的就是我们战友，危害不可限量，不可预估。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们绝对要记住，唯真不破是我们爆料革命最重要的东西。我们不但不抛弃、不放弃、不忘记，我们更不允许让我们的队伍里面有这种沙子掺进来，那会要了我们的命的，我们太脆弱了。保持我们爆料革命的纯洁性，高尚性，才能给我们下一代的孩子带来一个美好的国际生存环境。
接下来我们将会一系列的举动，我现在不多说。俺不说，俺不说，行动，还是行动！
这就是我们对共产党要爆料灭共，以美灭共，把战场拉向国际。在外，在各国各地方树起年轻人真正的中国人新的一代代表人的形象。只要他是亲共产党的坚决不能让他代表华人，只要他是共产党的走狗坚决不能让他代表我们！
我们中国人在海外的宗教界，教育界，文化界必须改朝换代。不能说灭了共产党了，海外所谓的几十年来代表华人的人还在那儿代表，那对不起了，绝对不可能！
代表华人的人，一定不是我们，一定是那些年轻人，能讲流利的英文，彻底地真正地了解世界文明，与时真正能俱进。真的能了解西方的宗教信仰，民主自由和法治。
昨天下午在华盛顿有两个大的组织在星期天开会都是研究关于灭共的事情的。所有两个大会上统一认识，必须重新让西方认识中共的威胁，一定要让全世界人民把中国人和中共分开。
我再说一遍，像傅希秋这个王八蛋似的，这种不要脸的东西，我R他八辈祖宗，动不动拿官员（说事），在美国花两三千美金跟总统都能握手都能拥抱。你见郭文贵发过一个这样的照片吗？
中国所有抓的企业家，专案组的人给我说，没有人家里没有不和习照相的，王岐山照相的，周永康照相的，都有和中央领导人照相。所有抓的这些老板贪官都有和中央领导的相，和外国元首的相和外国明星的相，只有郭文贵的办公室和家里边一张没有。我家里你看到任何地方从不挂和任何领导人的照片。凡是这样这都是骗子。看企业家家里边摆一堆领导人的相，都是傻叉。一堆明星照的这都是脑子有问题的。 凡是一推文，我跟哪个领导见面去了，我跟那什么什么见面去了，你只是骗傻子的。但凡在西方有一点脑子的人都知道，只要说这个话的人就是骗子，因为你不必要炫耀。 因为西方的领导人是拼了命地跟老百姓照相，就怕照不上呢。郭文贵是马阿拉歌的会员，我想跟谁照不行？我到华盛顿每次去哪张照片不吓死你。有必要吗？ 那才真正地叫郭骗子。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/984/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/984/</guid>
      <description>内容梗概:
曾宏：文贵先生你好，各位观众新年好
文贵：新年好，曾宏先生，我打你那个号不对，那个号对010001那个是吧
曾宏：那个是4个8，现在一样，现在一样，这个whatsapp电话别人不知道
文贵：对对。这是我给你打电话，是不是就你直接可以拨出去的，位置也不好
曾宏：现在大家都听见了啊
文贵：那太好了，首先向曾宏先生问好。向所有的战友问好，咱们即将新年到来之际，文贵在这里面向你的深鞠三躬，刚才我在你的节目当中，我看到台湾大姐的这个这一段，然后我就没什么特别难受掉眼泪。所以说这做人呀就别坏良心，大姐的话说看看都有的，她又没钱，她就这个钱呗。那这个鸡腿潘给骗走啊，这个鸡腿潘，最后曾宏先生我在这里。
曾宏：他有病我看着很难受，真的昨天晚上就很难受，我今天告诉陆德先生很难受，而且它不是一次很多次，而且他的技术都扔掉了。你讲不好意思，
文贵：咱们大过年的不激动啊，咱们要把眼泪化成咱们的力量，这为什么我说你这个经历的很不容易，我觉得真的是曾宏先生要把这种不容易啊，我们要化成我们的动力啊，我们应该拿回属于我们的尊严和应该有的尊重，和我们应该有的胜利，我们的很多战友太不容易了，很多人不明白为什么在细思这件事上，这个鸡腿潘这个事上我是这么快啊，我这么生气，因为在过去的这个一年呢，不管你想想多少人袁白冰啊。相林啊，郭宝胜啊，还有这个熊宪林，孟韦参啊，还有这个什么中国的什么什么马可啊，还有曾水炎，还有什么这个一堆人前的宁静和平，咱数都数半天数不完，没有人想过一个问题，这些人骗的战友们是100个是1万个是10万吗？能那么简单吗？曾宏先生你做个分析分析。你和路德先生一直观看我们这些所有社交媒体，是因为爆料革命是由我来开启的这一点没有任何怀疑的，是我们爆料革命开始了，但是因为爆料革命开启的这个社交媒体，有多少人被骗，我就刚才在，我因为我我赶快看看，我知道文信。还有这个还有这个老玩老玩童先生，都是极为我尊重的战友，都要来捧你的场，我赶快过来，我要看他们给你打的电话，因为我一直在视频会议中。我做到视频会议之间，我们这个日本的一个战友，就是说被这个鸡腿盘给骗了几十笔的钱。啊，然后我们一个这个华盛顿的一个大姐呀，从中国跑到美国来一生未婚，一共攒了十几万美元，5万美元，被郭宝生给骗走了，你知道大姐这个过去一根白发没有，后来被骗完以后就默默的忍下来了。头发全白了，我告诉你这些故事，我说的应该早上我都说不完，曾宏先生你在你节目当中你一定要改变风格，我给你强烈建议。你一定要把你这个频道现在今天，我刚才为什么给你打电话，除了给战友那个问个新年问候之外，更重要的事情，我希望你这块把这个整个被骗的战友，什么何咖啡呀？什么博讯的孟维参那个这个鸡腿潘，火鸡龚。啊，等等这些人骗的钱我们先算一算，我文贵这三年被骗了多少钱？咱不说别人也就算了，他骗走多少钱？那你想想加拿大的，澳大利亚台湾的香港的，我一个香港的，咱们那个战友，在香港水深火热之中啊。给细思捐了几十笔的钱啊，给谁这个国宝胜过去也捐了几十笔的钱，你是算的这些账多少，你给战友们成为一个平台。专门成为被骗的战友们诉冤的讨公道的平台，你曾宏同志善莫大焉，你这个兄弟你要拯救很多的战友。可以在江湖上，在爆料革命当中，在社交媒体上树立一个公正的帮助好人，帮助战友的形象。我文贵要感谢你了，因为很多人不知道这个数量有多大呀，我们一个战友就被骗走了400多万美元。那这是为什么刚刚的我们一个国内的一个战友体制内战友，他给我发的信息啊？他头两天还在给我发信息，我没有看，我今天我跟他拜新年，我看了一眼一连串的信息，告诉了我这个一系列的情况，其中一个他们就很关注这个鸡腿潘他这个是咋回事，为什么鸡腿潘这个事迷惑性太强，而且他竟然用这个，我都觉得丢咱们爆料革命，丢咱们男人的脸，他说有一位大姐啊，这个50多岁了，就是真的是被这个这个鸡腿潘他给骗了，他说他未婚。还有这个没有孩子，这是公开的用色相用性别来欺骗，啊，这个这个这个女性啊，而且我不敢想。我说这位大姐居然真的信了，而且给捐了十几笔钱，所以说你现在曾宏先生你一定要揭穿这个色情骗子啊。你一定要揭穿这个感情骗子，一定要揭穿所谓的人权骗子，更要揭穿这个爆料革命的这么一个伪君子，而且他只是个代表，我们现在我会告诉你，我们正在社交媒体上活跃的人，很多人都会成为骗子，我给你举个最简单的例子你知道吗？文信这个先生，我在一个月前我从来没跟他联系过，咱们这儿战友太多了，为什么在华盛顿的时候？英提先生给我说的，就是说他这个就是在这个爆料革命中认识吗？即将要搬家到华盛顿去，人家文信先生开着大货车免费啊，1万多美元就给送去了，就给免掉了，一般都没有必要了，他的老板就给文信先说你送过去，就是横跨美国啊，从来没见过文贵，文信先生也没给我联络过，就是因为英提挺爆料革命的，他不挺爆料革命不反共怎么可能跟做这种事情。我可以告诉你，曾宏先生这样的事情是千千万，而不是百百万，但是这个形式继续下去，我请问咱们战友们，刚才我们的老乡同志这个感慨发言，这个有人给我发过来了，因为我没有全听，我没有时间。我边开会边听，他骂的好，他骂的太少，他骂的太轻，你曾宏先生太温柔，你就应该像他们一样。就说这说的难道有错吗？啊，我我被你强奸了，强奸一回不够，咱两回到3回，哪有这种道理啊，共产党为什么在中国70年，就是被骗了的人吃哑巴亏，我希望你这个频道能为这些被骗的战友们，被坑的大姐们。被这些色情骗子和所谓革命骗子，感情骗子，这是小杂碎们，结合他们的真相，替他们讨回公道。刚才那个台湾大姐你告诉我他的银行信息，我明天早上就把钱还给他，一分不少我来还给他，这事就是因为我，那个鸡腿潘骗了她，我现在庄重的为我们的联络方式，你帮我帮帮我忙这个事儿曾宏先生给我发个账号，我不会超过一小时马上把钱还给她。一分不少，而且，这样捐钱我们是不能接受的，
曾宏：因为我们昨天晚上我们就一直通电话，他很难受，他很伤心。她不是那个钱，她很伤心呀,这个钱她很伤心啊，今天我一直鼓励他，他说他的资源，那
文贵：个那个左媛女士，我听说你昨天跟我讲了。他也看到这样子伤心欲绝，战友们拼了命都是生活不容易，即被骗钱还被骗时间还被骗感情，最后还不让说。他就再也不说了，不要说了这个事儿啊，还给他找理由，哎呦，这老江先生骂的太好了，哪有这么贱的人呢，被人强奸了，一回不够再来两回吧，啊，是不是就是这件事，我今天第一我就是我到这来，我希望战友们的给曾宏先生捧个场，第2个我感谢文信先生，老顽童战友，早晚都想着战友们，大家来支持曾宏先生，另外一个我希望今天台湾大姐的这个事情，你可以帮我处理好，不管多少钱100万美元，1000万美元我来给他啊，你能处理好这事，这是因为我被骗的，另外一个，我希望你这个频道能能形成一个被骗的战友们的核心的一个曝光台，然后呢，我们法治基金法制社会和我文贵会尽可能的帮助这个被骗的战友们把钱也过来，讨回一个公道好不好？谢谢曾宏先生，
曾宏：谢谢文贵先生，谢谢您的所有家人，感谢您。大家很激动，不知道怎么说，
文贵：今天马上就过年了，我这是过年，2019年最后一个电话要打给你这个%曾红先生的。这一年您的辛苦也算没白费，这个我嗓子都哑了，我还有一个视频会要去开，我就不敢多说了，我向所有的战友们先拜个早年，明天早上9:30直播我再向大家拜年好吧，谢谢文信先生，谢谢所有的兄弟姐妹们，新年好，我挂了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/983/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/983/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！12月30号文贵报平安直播。
今天纽约下雨，下雨天。
尊敬的战友们好！在WhatsApp群里的战友们可能知道，昨天，我晚上大概四点多快五点的时候，我才去睡。
昨天是跟香港的很多朋友，一直在连线。这个香港的朋友，昨天他们有了一系列的决定。那么在过去将近半年的香港的整个反送中运动当中；大家都知道，官方宣布大概6000到7000之间被抓捕的年轻的孩子们、还有这些香港的英雄们。但事实上，以各种理由、各种原因往上靠，瞎编乱造的抓捕的，实际上超过1万人。这是完全香港本地香港出生的。那么完全不包含在大陆的，包括有若干个，不多，几十个外籍被抓的人士。大陆的就多了，绝对是超过2万人了。被抓的这些人当中，大家看到官方公布的数字，香港孩子就占了60%多，是未成年的孩子。香港所有反送中的组织者，最近对有一些被抓的这些孩子的家人进行了了解。情况非常惨，有些孩子遭到的待遇，那是惨绝人道的。那么香港的这些黑警，和香港的这个黑政府，对香港人民的这个摧残和虐待，真不是我们老百姓能想象的。
那么香港的组织者强烈地意识到了，再对港府和港警抱有任何幻想，那真的是会更惨。
所以说，他们将有一系列的行动，我觉得这是非常重要的，这些孩子们不但要拯救、帮助，关键还要采取行动。希望香港的这些英雄们能真正的通过自己的行动，为这些孩子们赶快的争取自由，让他们不要再受这种黑警各种现代化的，还有这种非人道的残酷的折磨。而且尽可能让世界上知道正在发生的事情，我认为这是特别关键的。
另外一个，他们意识到这次封杀他们的资金没那么简单，没那么简单。不仅封杀了他们的资金，（还）把很多人的合法资产找各种理由也给查封了。据他们所说，很多人在台湾的钱，有些现在也受到了威胁。他们绝大多数的钱主要是在台湾，新加坡都不敢用。像在新加坡的很多DBS账号，他们就直接就通知他，你马上把钱取走，限你24小时，把账号给你关掉。新加坡完全是堕落的，绝对不允许任何一个捐款账号在新加坡发生，你说这个新加坡混蛋到什么程度。
我现在庄重地向朋友们道歉：新加坡模式是文贵当年所说的，无知。中国，没有了共产党的中国，坚决不能实行新加坡模式。这简直混蛋至极、太混蛋了，不准谈政治。在香港这么关键的时候，他们为了利益，竟然不允许香港人在那块开立账号，太疯狂了，太疯狂了！
所以说，从现在看到香港的反送中运动当中，在经济上成了王岐山对整个香港运动最大的手段之一。用经济手段来调控，来分化、瓦解、威胁所有的香港运动这几拨人。所以说战友们，我们这个爆料革命和爆料革命以后的新中国，如何把经济上管好，这是太关键了。
你看当年的蒋介石，四大家族，大家去想想，如果当年国民党的经济上不出问题，不成为腐败，还有一个就是脆弱的经济，被共产党的后面的掏肛，被日本人的两面夹击，国民党也不至于惨得那么惨。当然了，国民党狗屁不是，现在看台湾，国民党也绝对该灭。他虽然说比共产党好，但绝对该灭。这是一个教训。
另外一个，共产党这个流氓组织到了中国，绑架中国以后，它没把中国人的经济搞好，它把它的经济搞好了。他自己想吃啥吃啥，永远是……即使文化大革命饿死人、人吃人的时候，共产党的当官也是不缺钱的，这是很可怕的。当年的斯大林，苏联时期也是这个德行。
我们现在这个经济确实是，看到共产党他们最善用的就是大外宣、情报和经济手段。就叫宣传，把握住宣传，弄得住情报，手里边要有几个钱，这就是共产党所谓的杀手锏。
昨天晚上一位美国朋友，我们通了很长很长时间的电话。兴奋莫名，谈得很兴奋，我真是睡不着了，昨天睡了一个很晚的晚觉，但是让我收获颇丰。这位美国朋友他妻子是一位中国人，他们到中国这回整个又和中共的各方见面以后，他们强烈地感受到，中共内部，真是能感受到山雨欲来风满楼的这种感觉，就是经济上太差了，太差了。
我给他讲了一个故事，跟他正好在大陆、在香港看完以后对上了。我说我们现在内部的情报获得：招商银行、中国银行、进出口银行，内部的很多人告诉我说，我们这两三个月全是忙着弄头寸。全部就是到年底了，还旧贷新。再一个拉存款，掉头寸，账上的账目合不上。第2个就想办法调头期吧，就是想凑凑数字嘛。还有一个就隔夜贷款这块，这个黑市疯了，隔夜贷款。
他说今年和往年最不一样的事情，现在在这个金融票据上，金融票据这一块太可怕了，还有这些年发的一些金融产品。他说这老百姓要挤兑呀，了不得呀。
金融票据，现在他们知道这个天大的雷。什么影子银行啊，你跟它没法比。影子银行还有点成本呢，票据连成本都没有，就一张纸。然后整个银行的储备都是一塌糊涂，都造假。存款造假那不就是储备造假了嘛，这不很简单道理嘛。
那么这就是一塌糊涂的金融，到了这个最后一两个月的时候，突然发现这个事情，大家懵了。就是说王岐山的二田：田惠宇、田国立，包括进出口银行被抓起来的大部分高管之后的一部分人。
那么这个银行呢，发现了最可怕的，比这个金融票据，比影子银行还可怕的，二田正在处理的事情。那就是海南银行和渤海控股系列的，一系列的贷中贷，贷中保，保中贷。
大家全傻了，哇塞，原来发现这个也是跟渤海控股连在一起的，那个也是跟渤海控股连在一起的。而且不但连在一起，贷款金额都是巨大的。
我有一个好哥们，一个企业贷了160亿。贷了160亿所谓到海外发展搞石油产业，搞能源。跟我特别熟悉的某国，签理了天然气石油合同。中东这个国家，这个王子啊，刚刚要搞一个上几万亿的一个基金。然后呢，这哥们就是要认股，听说要认1.5%。中间人要认购1.5%，全世界最大的所谓的自己国家主权基金，要上市了2万亿美元，我就不跟大家说是谁了。这个哥们竟然能说是代表国家某某某，什么战略性一带一路投资。这个钱还没投呢，中间人已经拿走了10%了，那就是十几亿现金拿走了。这哥们贷了100多亿，最后发现这个哥们的企业转来转去，就跟渤海金控搞在一起去了。
这就是海航陈峰系列的诈骗集团，这就是带着帽子的叫海航的，什么慈航啊，骗人家叫慈航。就是双休，就是双休基金，什么纽约慈行啊，香港慈行啊，海南慈行啊。什么叫慈行？还有渤海金控，什么渤海银行，渤海信托，什么陕西什么民航啊。就是你给我贷，我给你贷,我给你担，再互相担保。互相担保完拿出贷款，贷出来钱以后，把贷款放在银行上，我再担一次保，再贷一把。贷完以后钱又放在银行，再来担一次保，再来一把。贷中贷，贷中保，保中贷，连锁式的骗钱。
结果他就要找这些完全跟海航没关系的，银行贷款人跟他讲，你得说是什么关系，没关系，这就把我这哥们的企业拿去了。在这个银行弄了100多个亿，这100多个亿已经投到了中东某个基金了，这个基金还没投，中间人拿走十几个亿了。我这听了有意思了。
我说这就是说明，中国银行现在完全不明白海航实际贷款多少钱。那么在过去两个月所谓的海航系列的二田，还有一周，叫周亮，他们的贷款帮海航骗的钱不叫贷款，以贷为骗的这么样的贷款，实际上多少钱？ 2000多亿人民币。
现在知道了这2000个亿人民币，现在二田和一周。包括那个蔡鄂生这个老王八蛋，就是带着小媳妇，还带着个西藏的一个双修的，专门帮他双修的那么一个叫做仁波切——活佛。就那个混蛋帮着协调，蔡鄂生是中国整个信托界老大。就是那个姚榛，他是负责帮助姚榛，搞什么非洲的什么什么非洲基金。
所以呢，这些人就忙活了，赶快铲除这事，想尽办法解决。把很多国有企业，民资企业还有大的基金，调头寸，凑存款，以还旧贷，贷新款。这就是过去两个月来中国银行都在忙活的造假，同时也要掩盖陈峰这样盗国家族和王岐山盗国家族的钱。
然后上海银行，上海的信托金融机构全傻叉了。任何在上海呆着的人都知道孟建柱现在在干什么，大家都知道孟建柱在外面的子女都是玩更大的钱，更隐蔽。所谓的要一带一路上搞像黑水一样的安保公司，就是孟建柱搞的。所有在非洲的所谓的押运公司，孟建柱搞的。所有的一些大的国有企业，什么中桥、中建、中国建，这中建一、中建二，中建三，中建四，有可能啊，哪一家在非洲有工程的，这些安保，包括安保设施，押送，都是孟建柱在背后控制的。
孟建柱的执行者，那就是孙立军。同时吴征跟上海帮之间在海外的搞虚拟货币，搞所谓的云数据，搞5G，这都是孟建柱控制的。他控制了下端和国际市场，包括湄公河，所有的湄公河，打掉了湄公河的所谓的黑社会，整个湄公河，整个东南亚全部是孟家的。这就是为什么Jho Low——刘特佐这个孙子，孟的私生子能打入到整个马来西亚上层，能控制整个马哈蒂尔的政界，经济界，包括警界和军界，就是孟建柱布下的。
在泰国也是渗透，在警界、军界，基本上孟家说了算。你像那其他几个小国家，除了印度之外，基本上孟建柱想干啥就干啥。
所以说战友们，任何人要离开中共以后，你一上东南亚国家，除了日本你可以相信，台湾你不是大人物，可以暂时过渡一下，没有一个国家你可以留的。你去那个地方，基本上是你从北京飞机飞出去几个小时，你又回了河南郑州了，又到河南郑州了。没什么两样，只是想不想弄你而已，想弄你比在郑州弄还方便。因为在郑州弄，他还得考虑到自己的政敌，自己的政敌要被抓住把柄。你到泰国去，你到马来西亚，到新加坡去，那你到任何国家，什么越南哪，柬埔寨呀，那就是想干你啥干你啥。自己不用干，让当地的这些人给点钱就干了，比在国内的成本还便宜。所以说战友一定要注意。
那么看到上海银行，上海信托，上海金融，现在在干嘛？都在玩数据，都在处理金融产品，都在处理P2P。孟建柱的姐姐，孟建柱的外甥，在上海界基本上是前10号的金融玩家。当然了，第1号是江家是吧？江绵恒、江志成；你第2号就是曾家，曾家完了是朱家，你咋轮得着别人呢是吧，最后是他，是前10号了。
那么这些信托产品和P2P骗了老百姓的钱，就像过去一样，所有的金融产品一样，骗过的，全部都要通过东南亚，孟建柱控制东南亚的黑帮，所谓的“湄公河案”周围的国家战略利益关系和战略性资源。包括黑社会洗黑钱，包括黑帮、警帮、军帮。那孟建柱玩的大了，过去叫情报系统，现在叫什么，叫做在东南亚维护国家利益的隐形战线。无论是洗钱，是赌博，还是毒品，还是东南亚的整个非法劳工，包括那些翠呀、玉呀，木材市场，都被他们控制了。这个钱巨大。
但是他玩这些钱的时候，同时在国内也在把很多老百姓的钱，通过金融手段也给骗走了。这些钱都放在什么地方，大家去想一想。有一部分经过洗白以后还是在美国，有一部分是在欧洲，更大的一部分，大家不要忘了，现在很多钱潜进台湾，潜在台湾。
所以最近，中共内部就说了，可能要搞个大赦方案：不管你的钱你是怎么弄来的，我不管，就在这改革开放一样，不管黑猫白猫，只要你投资国内国有企业，你的钱将绝对受到保护。不管你是谁的钱，只要你能拉进来投资，又像改革开放初期似的了，骗港商、骗台商一样，骗海外华侨。只要你能拉进投资，5%，能拉进来（回扣）5%。不管你什么人，只要他拉进来外汇、美金，而且现在把很多倒闭的企业，要有一系列的政策，要给所有所谓的新的外来真实外商投资者。
我们最近换汇的事情，为战友报告一下。我们很多战友发来的信息，现在有的是回了，有的没有回，回了我不能在这说，因为我在这是大家要保密的问题。有几笔做成以后，大家已经连上了很好的关系。其中一个，在南部某省，有一家企业和这个欧洲的一家大型企业对上以后，让我特别开心。两家企业从来一开始都没说出口来，到了做了几笔之后，现在就说，他们是最大的爆料革命的支持者。所以这个天底下啊，他永远是相信要轮回因缘，善恶轮回。结果这两家企业现在要有其他方面的合作，非常之好。作为这个国内的贸易型企业，你拿到了你国内必须要人民币的，然后人民币现在是达到了12.7 -12.8，还没突破13的。现在是两家企业已经非常清楚地，合法地，共产党完全无法控制地，它也无法知道的一个良性的、合法的一个换汇的来源。海外的朋友得到美金，国内的给他人民币。海外的给美金是非常正常的，因为人家跟美国长期供应合同，他一定要打美金的，这美金给了多好，这两家企业全部受利。
就最近这几大笔的交易下来，让我深刻的感受到，深刻的感觉到中国金融一定将崩塌！这个崩塌最核心的原因，就是被这些盗墓贼把国库、把银行储备金全盗空了。中国的金融崩塌，一定是是从银行开始。偷老百姓的钱，共产党说我们没有盗国贼，王岐山没弄钱，陈峰没弄钱，陈峰只练双休了，王岐山只练双休了，没弄钱。但是老百姓取钱取不出来的时候，老百姓就会跟你翻脸，一定是！
我现在深刻地意识到，原来我以为中南海可能是棒叽有一枪啊，冷枪，两枪，三枪，十枪，开始了这个爆料革命的关键。但是现在我认为，共产党的这个倒闭呀，可能是在我们打开潘多拉盒子的时候，国内外发生最大的脆变的可能，就是从中国金融线。
第一根火线——中国金融。远远比我们想象的还坏，远远！
就这次换汇当中，你像上个星期，西方是圣诞节都在忙活圣诞呢，谁去换汇啊，谁忙活生意啊，都放假。但是非常的例外的，美国的朋友和其他几个方面，包括和东南亚的某个国家，亚洲某个国家换了几笔汇，换的汇钱非常非常大。
当然了，有些战友的换汇是不可能的，包括什么亚当，给我发了一个什么企业信息，我发给人家，人家说郭先生你发给我干什么这事？我说要给你换汇，我当时也没犹豫，后来亚当这东西是什么，某个企业的侄子要换汇，什么上百上千亿上百亿美元的，人家说你瞎扯呢，是我们这么大的企业，当然是要跟那什么正规的企业正规的法人直接老板合作，怎么能跟他合作？我当时还很客气地给亚当做了回复，我说你发来的信息，我经过核实，人家说这个不可能，这个企业不符合条件，也不可能跟某个侄子去合作，这不扯大犊子了吗，是吧？
当然你亚当你是给共产党效力的，你在这边是搞那忽悠的，挑拨战友的。亚当，我再告诉你，你和当时你在战友之声，你想黑掉Sara，我当时给你的通信，我告诉过你亚当，我警告了你不要再给我玩这一套，你那太低级了啊。
那么这个基金呢，当然它没发言权，那个基金跟这个企业的相同企业，他都不知道，人家已经做了两笔了。做了一个1亿多美金的，做了一个3亿多美金的，而且这两家企业现在也开始建立很好的合作。中间人是一台湾的战友，拿了一大笔中介费。这位台湾的战友，真是这台湾还是好人多呀，台湾的战友做了很多善举让我很感动，我在这里不多说了。
说到这的时候，我要给他要说到啊，上个星期我们连续收到了十几张的支票，都是汇来有1万美元的，还有几个5万美元的。那么这个支票呢，其中有一张，是中国的警察的某位战友，是通过海外的一位战友给寄来的，而且口述让这位战友写了一封信给我们，这封信我们收到了。我在这说，这位战友们都知道，北京的这位警察朋友，你口述的这位战友写的信，我相信你都知道了，我看到了，万分感谢！你的每句话，每个字，都深深地感到了文贵！但是我还是要说，你要注意安全。你知道共产党有多么的险恶，要注意安全。这位战友，为他做的这个事情，对你表示感谢！我们法治基金有跟你联系，希望你能跟他们保持着联系。
另外台湾的这位战友，你多次寄支票过来，总是用一句话，就说：干啥事不要急，共产党一定被灭，但是不要急，要注意安全。我们非常非常感谢！虽然你说了暂时不方便联系，但是您寄来的支票，和寄来的钱，所说的话，都让法治基金非常感动。特别是您在最近寄来支票说了句话：文贵我猜猜你用班农的原因……。你猜得非常对，我可以在这告诉你，没错。
我可以告诉大家——本来我不愿意谈这话的——我必须每天，每时每刻做好被干掉的准备。我要是被一枪给打死了，或者共产党给车祸撞死了，法治基金就没了吗，就不运行了？那是对所有战友最大的伤害，那是不可以的。
所以，我当初成立这个基金的时候，就必须要保证的，绝对不能跟郭文贵有任何政治上、经济上、生存上的依赖关系，我只作为捐款者。之所以让班农先生和Kyle Bass当主席就是，郭文贵在不在，这两个建国基金都能正常运行。你能把班农和Kyle Bass给杀了吗？你能把他俩也干掉吗？那是不可能的。而且这是美国法律，美国国家主权拥有的基金，你想关掉，你不把钱说清楚，你能关掉吗？你想推卸责任，你能随便推卸责任吗？
为什么让我们战友加进来，原因非常简单，但是没想到火鸡龚这个烂货这么烂，给她脸她不要脸。我们当时让路德先生，Sara女士，让木兰加进来，就是我们战友之中要有可信赖的代表人，就是监督着这些钱的去向。不管文贵生与否，活与否，这个基金都会正常运转。就是说白了，郭文贵生与死都和这个基金没关系。
这位台湾战友你说对了。我在这给你回复，这是对的。我必须要为战友负责，这个基金它除了钱是安全的，钱是能达到目的的，对得起捐款者。更重要的是，这个法治基金要永续生存，是中国人的海外唯一可信任的，唯一可依赖的，没有共产党的中国以后的建国基金。
所以说，严格讲，也是为文贵，跟我离得越远越好。当发现这个基金离我近的时候，我就告诉你，那就麻烦了，那就有问题了，我就成了“爆协”的郭，宝胜郭，郭宝胜。所以当时非常清楚，从成立，每一张文件，每一张纸，每一个人事任命，每一个形式，包括和班农先生，还有Kyle Bass的关系。
大家要记住，如果这种NGO慈善基金，你找了一个吃不上饭，天天到处借钱、骗钱的人，这个基金在那块搁着，真的是你在一帮强奸犯旁边搁了一个美少女一样，他今天不动明天不动，他早晚得动，这一定的。所以为什么得找像班农先生、Kyle Bass先生这样，他不是强奸犯，他家里边有媳妇，也不缺美女这种人，你就放心了。再一个，他也不敢，他付不起这代价。这是最起码的。而且为什么C3，C4都要有战友在，必须要有战友在。Sara连着战友之声——战友之家呢，多少战友（通过）Sara可以发出声音。你让Sara造假她敢不敢，你让Sara说假话她敢不敢，她肯定不敢，她也不会去做。你让路德先生说假话，他敢不敢，他也不敢那么去做。你让木兰传奇这么做，她肯定不敢。就是说她既不会这么做，也不敢这么做。
而且Kyle Bass先生，班农先生，比尔格茨先生，你想让他去贪污钱去，去进监狱去，这不可能的。所以说这是一个前提。
这是台湾朋友您给发来捐款我告诉您的事情。还有一句话，让我们去帮助台湾的宗教领域，我今天可以明确的告诉你，我们不会参与的。
我们的法治基金就是为中国人民，就是中国的诺亚方舟，中国没有共产党之后，在海外的最重要的建国基金，建国力量。同时最核心的就是，保护真正的为爆料革命灭共有重大贡献，又被共产党陷害的国内的党内外人士和企业家，被陷害的各界人士。但不是，你以为是个人就来申请法治基金。说老实话，那是不可能的，说这可能那是骗你的。
接下来，我说国内的金融。金融领域和银行之间做假账，贷中保，保中贷，为海航，为王岐山突然袭击式地平这些账，我认为这是政治信号。从这一点上看，习王之战已经全面开始。只要国家开发银行抓完人，再做假账，那就说明现在已经到了骨髓了。
啥叫国家开发银行，国家开发银行就是共产党官二代的小金库。那陈元一句话就是100亿，两句话就是300亿，两句话变成1000亿也是容易的。那就是共产党觉得这钱我想怎么花就怎么花，它永远不会花给我们这些草根，它永远不会花给杨改兰去。杨改兰女士你给它磕头，它都不给你花。它只为当官的花，它只为这些盗国贼花。
习近平先生他敢动陈元吗？吓死他也不敢，他不敢的。就像他动王岐山，他也是腿哆嗦着才敢动他。那是什么概念，就像当年中信王震的家族一样，王军哥俩没了，但是你敢动吗？你不敢动。所以说战友们，从现在这个情况来看，国内的金融可能是比我们想象的崩塌得要早，崩塌得要快，崩塌得更加惨烈。
我们现在能看得到，路江谈、路江安谈、路江萨谈，还有我们路博谈、路瑞谈，我们一系列的这些节目当中，他们这些节目做完以后，对国内的影响是极为深远的。
我给这位美国朋友讲了这些金融系统，美国朋友感受颇深的时候，他就见了些王岐山的旧部，和原常委张高丽的手下，还有当年黄菊栽培的一些人，这都是美国帮嘛。见了他们以后，他深刻感受每个人都是惶恐不安，每个人都不知道明天将发生什么，而且每个人谈到爆料革命都是，有的是吓得马上不能提这个事儿，有的是悄悄的听听，你们怎么看，然后再否定，否定完了再又肯定。
这些节目已经在国内深入各个阶层，影响巨大。爆料革命最核心的是以美灭共，以共灭共，把战场拉向国际，最后要以共产党的内部人员，以共灭共，这是我们的核心。
现在我们能看得到，爆料革命，由于我们战友的各方努力，已经在国内引起了巨大的反响。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/943/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/943/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，11月30号，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？文贵是健身了，今天已经洗了两回澡了。现在马上要出去，见人去，领车见人。
大家记住，我还是那句话，嗑着瓜子等大事发生，等那些鳖孙，哈哈，这些鳖孙呐，现在有大事发生。
招商银行，我从开始爆料就说过，招商银行曾经是吴小晖的，大股东，也是吴小晖必死的其中一个原因。招商银行过去是马蔚华的，马蔚华过去是常委家族的，大家都知道。后来，吴小晖霸王硬上弓把它给拿下来了，拿下了就成了吴小晖的了。但是王岐山盯住了，王岐山非拿下来不可。而且王岐山给吴小晖传话，让的就是田慧宇，说田慧宇要当这个招商银行的董事长。
后来是吴小晖和王岐山较量，田慧宇迟迟不能到位。最后是王岐山利用习家和邓家过去的矛盾，成功转移视线，把吴小晖给灭了，全家族给灭了，把邓家整软了，把招商银行董事长席位交给了田慧宇。
中国银行田国立在香港，一个楼在那立着，标志性建筑，在香港心脏的一把尖刀，贝聿铭先生设计的。在深圳，号称深圳一把永远不败的AK47，叫招商银行。招商银行是蛇口招商局最牛叉的，在整个外汇领域聚集人才，包括黄金操作都是最牛的。
你说王岐山多牛，建行他的，中行是他自己人田国立的，招行是田慧宇的，农行是他那叫蒋什么的，都是他人，全是他人。其他几个还没说，上海银行他的，李亦非上海银行行长，到中国人民银行当副行长，帮助他弄政泉那个，跟江家。
大家一看这才能闹明白咋回事，两年了我老说招商银行要出大事。刚刚我们有战友告诉我，发来信息，本人去汇款都给拒绝了，不行！5000美金都不行。这种溃败，这种糜烂，谁都挡不住。
自从我看了龚小夏同志那个火鸡以后，我是吃鸡不行了。所以，一说龚小夏这个鸡吧，就有点难受。不能这么说啊，刚才那字好像太连贯了，不对劲。龚小夏那个火鸡，太恶心人了，哈哈，太恶心人了。俺不说了，俺不说了。
刚才曾宏先生跟我有WhatsApp联系。说曾宏最多坏话的就是龚小夏，说曾宏害了不少人，说曾宏是间谍特务，而且说赵岩了解他，有他很多信息。说赵岩跟小夏来往，曾宏还吃醋。曾宏和赵岩俩人都抢着跟小夏那个（做睡觉姿势）。小夏一见男的，只要一杯酒下肚，永远往这边靠，我靠我靠。有一次班农先生跟我说，我说晚上小夏要来，他说哎呀，她不会喝了酒又往我身上靠吧？我说这我也没办法啊，她要来嘛。
是啊，当时419美国之音来采访的时候，有好几个女孩，都挺漂亮的女孩，都挺好的。从那以后再也没出现过，吃完那顿大餐再也没见过，没喝过酒，只有宝申和李肃。每次吃晚餐喝酒的时候，川普酒店的晚餐，啊哟我的妈呀，小夏还是穿着夜光衣来的，但是下面永远穿着露着脚趾头的大凉鞋。
没法整，这个人啊，不可思议。我这两天老想，这人只要是遇到她了不是倒了八辈子霉了吗，还好我遇到的不都是这样的坏人。
上天给了我更多的好人，大家也都知道的，昨天我推出我的导师贺龄乐先生，你看人家是什么人。
贺先生，他的父亲叫贺什么峰。当时他家挂的照片，他爸爸坐在那，还有他母亲，毛泽东、周恩来、李培龙，还有李大钊的什么人都在后面站着。他的舅舅，也就是我们董事长夏平女士的亲父亲。夏家绝对是反共派，被毛泽东给枪毙了。所以说，贺龄乐的父亲和舅舅是不和的。
我从监狱出来以后找的贺龄乐先生，因为他要推荐我给夏平董事长，他俩才…在这之前好像见了一次面，因为我才又开始走动起来。30年，30多年没来往。所以说，夏平女士是恨共的，她父亲是被共产党给灭了的。很有意思，也不是说她是恨共的，反正她家肯定不是亲共的，但贺家是亲共的。
但是后来贺龄乐先生说，共产党是人类上最大的魔鬼，共产党绝对是流氓加黑社会，是最大的恐怖集团。但是我从来不跟他交流政治，我们俩不谈政治。别人骂共产党的时候，他在那会听，很少说。毕竟老人家走了，收到这些从香港，一年了才辗转到这，让我看到那些照片，和老人家给我的遗言，感慨万千。
你们看这夹克，很久没穿了，今天要穿出去。这个叫绿鳄皮，现在想整都整不着了。设计这个夹克的人，叫Bejohn，洛杉矶的Beyan，时装界的教父。无论是布加迪还是劳斯莱斯，他的夹克都是收藏品。现在老人家也走了，气死了。也绝对反共，这哥们儿也绝对反共，说共产党是最邪恶的，伊朗犹太人，从伊朗到美国发展。
今天俺就不说多了，我可以告诉大家，每时每刻都有可能有大事发生，大家一定把耳朵伸直了，眼睛睁大了，等着吧。
今天下午我见一个牛人，我希望这牛人给我点好消息。香港正在改变世界，爆料革命正在给世界上所有的人民，带来一个完全不同的新中国，没有共产党的新中国。共产党马上会出来昨天我说的，袁世凯，中国的华盛顿！大家记住我说的话。
招商银行又让我蒙对了，咋弄呢？一切都是刚刚开始!
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/166/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/166/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，第三个问题大家都是最想问的、最想知道的，那么就是说昨天我不知道盲流子先生说录了一个视频，谈到了袁建斌先生和陈军先生还有曾宏先生。首先我向大家要澄清的事情，我看到了很多战友们给我发的信息非常感谢！我没办法一一而回。
第一个呢，袁建斌先生我从不认识，既没通过信也没说过话，从不认识。关于他的事情呢我以后再说，现在不到时候，有些事情文贵是有战略有战术的，等到大家都看明白的时候我再说说，就像那八个伪类、十个伪类一样，那就必须让他们有行动以后，有证据以后美国才有法律的对付他们，但是这个事情会很复杂，所以我不认识他，我也不想评价。
陈军先生我见过几次面，见过几次面是朋友带到我家来了，大家还记得吗？我刚开始爆料，到了美国4月份以后，有一段我的鼻子这块有一个伤，那鼻子那个伤就是跟陈军先生在我们家喝酒喝多了，然后脸、鼻子碰到厨房差点给碰歪了，把我这脸给毁了。所以大概一个多月那鼻子上都有一个那个伤，大概一、两个月才好吧。
所以陈军先生我见过、喝过多次酒，但跟他半点合作没有，他没有为我办过一件事情，我跟他也没有一毛钱的利益，关于他的事情跟袁建斌先生一样以后我们再说。我跟他没半点合作，他没帮过我一次，没有半点合作，其他如果有这方面。刚才你们问的问题和我发的信息那都是假的，全是100%是假的。
第三个关于曾宏先生，那我更没见过面也没打过电话。曾宏先生需要我们帮助的时候找了好几个我的朋友需要法律上援助，我们就找了我们的DC的律师事务所安排跟他见个面，想帮助他打官司告唐柏桥先生的事情。我们为此我们花了很多费用，后来发现很多证据上很多方面上还不能满足要求，我们就暂时给他搁置了。所以跟他也没合作，我们只提供帮助。
关于这仨人就这么多情况，其他什么都没有，在这三个之外的背景咱们以后再说，以后再说啊。谢谢所有的战友们，不要着急！让子弹飞一会儿，这一年什么不都露出来了吗，什么都露出来了。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
