<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>孙强 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%99%E5%BC%BA/</link>
    <description>Recent content in 孙强 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%99%E5%BC%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/570/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/570/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在应该有声音了吧，get.No. Coming right.Hello hello is is the bigger is good.
It&amp;rsquo;s I.Is too small that very alone.都恢复了。号，画面效果怎么样呢？
I want to say that one, please. The other another one is two different feel.给我耳机凯瑞，给我个iPhone耳机。
核心秘密啊，再给大家连连下来秘密啊。大家怎么看到这个，看到这个在华盛顿，唉，你知道凯瑞那个刘鹤副总理这个。在华盛顿住的酒店，就住在我住那个房间610 1, 咱们该在那床上放东西啊。
你给他说一下，我很高兴收到他的信，关于海航的事情是我们现在高度关注的，那个他也是世界上。这么伟大的人物，这个我很高兴，他要这个明天来见我，但是明天是真不行了，因为明天后天我都都是在这个。
会议中你说我们要建的话要春节后了，春节前是真的不行了，你说我们都在忙活，反对共产党的伟大事业，既然他那么。嗯，觉得很好的话，你说我们希望有个时间，不是明天来见，仅是谈一谈，我想请她吃饭好不好？好吧，谢谢喽，亲爱的。俺亲爱的战友们，一个战友说话咋就好，消息连连的这玩意儿啊。OK qualities OK. You don&amp;rsquo;t tell me what is your opinion is good.
第二，but I like this的everywhere everywhere.You should I PAD, 又OK check everyone.新的新的新的，新的新的新的，今天那几个小时就准备好文件。被改的一塌糊涂了啊，今天这一弄本来要公开了，你的网站使用它又不中了，又给改了，每个字儿。
啊，千遍万遍的改，麻烦死了，哎呀，真不是开玩笑的啊。眼镜反射银幕的光可以调一下角度啊，这咋都是高人呢？站。哎哟太伟大了，多媒体。音量有点小，但很清楚，发哥，谢谢发哥啊KFC.
污染，孙玉成，哎呀，孙玉成最近老看不到了，么么哒，么么哒。OK么么哒，也跟老郭走了，第1次咖啡这边生意很好，现在这是卡尔可乐。你看这可了不得，跟着老郭的，我是为了留言才来了，谢谢谢谢，这个。从昨天到现在啊，收到了很多信息啊，战友们，这个我就不在这一一的说了啊，我就不在，这一在说了我都收到了。
那行啊，那就啊，我觉得你让谁不让开水给他了。联系吧，或者是你先给那个燕萍说一下，刚开始联系吧，好不好？亲爱的战友们，这个我今天看到在华盛顿刘贺闹的很热闹啊。这个刘贺那个啊，他住的酒店就是我住的华盛顿那个酒店就在白宫边上叫WLAN，international hotel.
阴天看起来也是管的，住的房间就610总统套房，那是一个老的综合房子，我说过，当年林肯就到。那酒店的大堂经常坐在那儿啊，然后呢很多人找到尤说叫公关，这个啦毕业，拉比拉比拉比的酒店的拉面。巴闭就是政府公关就在这儿来了，我住那叫总统套房呀，很多年很多年了，结果现在6合又住在了我同一个厂。20号哎呦，你说我知道这个他住那个房间，刘哥同志你都不担心我给你发的东西吗？同一个房间610。
你说大使馆的笨蛋，你就没看过微视频，你把那个刘鹤副总理安排的光棍刚刚住过的房间，据我所知。我住过以后没有人住过啊，你说干啥呀？那屋里边有工位放什么录像监听器多可怕呀。呵呵呵，咋弄的，他到我这是实在是笨，你看了共产党的本质是什么在国内。但能拉能拉，无所不能都是神，啊，那科长都是谁一出了国了，我傻的跟个猪似的啊，猪年来了也就过了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
