<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>王八蛋 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%85%AB%E8%9B%8B/</link>
    <description>Recent content in 王八蛋 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%85%AB%E8%9B%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1992/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1992/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
看这花园，看这花园都成啥了，这王八蛋这花园，这在美国是犯罪知道吗？这花园整成这样，他们跟我说这里边全都是垃圾，全都是垃圾，你看看，全都是垃圾呀！你看这花儿多漂亮的花儿，这个孙子欸！
Hold on（等一下）！我今天是开这个摩托车来的啊！开着摩托车回去啊！I follow you（我跟在你后边）！OK? Yeah! Let‘s go!（是的，我们走）！太牛啦！Go! Thank you! Master, Thank you! （走，谢谢！）
人家今天看这房子的人都觉得是疯子，都觉得简直这帮孙子太疯狂了，行了，回头再给大家汇报啊，Let’s go!（我们走！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1993/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1993/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这是原来的床，你看人家这个床高级的，他给弄成这个样子。你看这个，这是个纯实木的柚木的家具，这都是很老的家具了。大家看看，看这个，都是实木的家具。看这牌子，都是有名有姓的，这都是好东西。
看这停车场，多漂亮的地方？多好这都是？这是个艺术家型的东西全让这个王八蛋给毁了，全让他给毁了。这是后门，然后看这停车场，原来多漂亮的一个停车场叫他给糟尽成这个样子！这孙子，这个垃圾简直是 — 真是垃圾。这椅子都是来自挪威的，都是老木头，全给毁了。他临走把这的管道都给毁了，空调也毁了。人家这椅子，这是原主人的。多棒的一个实木椅子，他给砸碎了。玩家具的都懂这都是啥东西！这是原来实木的床，他给拆了。这是纯铜的，他也全都给毁了。看这桌子，大家看这桌子。这是实木的，全都给毁了，多棒的家具全给毁了。这孙子，垃圾简直是。
从这儿上去，看这个房子，大家看这个厨房。你看看这是什么感觉这个房子？你看看，人家多艺术性。这家具是当时买下来的：这镜子、这火炉。多性感的一个镇家之宝给毁成啥样？这孙子他跟家具有仇啊？看这客厅，还有那泳池已经成绿的了，沙发全部给毁了。就是清洁工清洁两三周都清洁不下来。这个画是咱的。你看这是铜的，看看这桌腿，懂家具的人都知道是咋回事。你看这院子漂亮的，这块儿是过去坐在这儿人家两口子喝喝茶，玩浪漫的地方 — 这孙子在这吸痰了，整个花园全毁了。这是我超级喜欢的一个屋子，你看这个实木的家具，这桌子，这家具，这都老东西，还有这柜子。在美国真的这不是一般人用的东西。你看这个锁，这个窗台多浪漫！墙上的东西全都没了。看看这个，多漂亮的东西。来这看这厨房，这帮孙子真是垃圾。
这个地方应该就是强子待的地方。看这实木家具，兄弟姐妹们。看这舒服的，你看看，全给毁成这样了。这都是实木的家具，天呐，这天打五雷轰的东西。你们再看这景观，多漂亮？兄弟姐妹们。后面是湿地，整个森林。这是7哥的摩托车，我今天是骑摩托车来的。你看这后面是孩子的乐园，现在成了魔鬼的乐园了。这孙子真是遭雷劈啊，这个货，你看这家具。
看看这个屋，你们要懂的，兄弟姐妹们，看这家具，看细节 — 全实木的。这是这王八蛋做直播使用的，被他糟尽了 — 天天花里胡哨的。你看这桌子，这桌子的设计，100%最起码得上百年的东西了。纯实木的，搬都搬不动。这个垃圾，你说就这种人还讲什么灭共？遭天谴吧。这把椅子，大家懂家具的查一查这个椅子多有名，多性感，查查。你看这柜子，这火炉，这椅子。人家的雕塑都留在这儿呢，他都给毁了，看到没？看这个桌子上给毁的，这都是老东西，你看看。这孙子，真是用金镶玉的柜子装屎啊，这个垃圾。你看这家具 — 都有名有姓的。全实木的，看到了吗？你看看这屋叫他给遭尽成啥样？这个孙子。我真恼火啊！谁家的东西，敌人的东西也不能这样啊，这孙子你就这么毁东西啊？给毁成这样了。
看看这外面漂亮的！草坪人家说已经清理了这么长时间了，全都是垃圾，整个院里面都是垃圾。我那次看完以后再没来过。这楼梯也全都是实木的，在国内你能做的起这实木的吗？
这是主卧室，看这景观，泳池成绿的了。他把这个房子真的块拆了，还不如给拆了呢。他跟小蔡是分床的，看到没有？你看看这些东西，我们已经多少工人清了几周都清不完。他们说从没见过一个房子会这么乱这么脏。现在我们这个房子现在的管理者就是当初帮助买房子的人 — 这世界太疯狂了！
我让你们看一看这个屋，兄弟姐妹们。懂家具的你们看看这个桌子，可以折叠的，看这实木，这个脚，看这个桌腿，还有那小柜子。你想想原来这个房子的主人多有品味，所以人家搬离时候哭啊，不愿意走。你看看这个家具重的，看看这家具。那个是主卧，这个是另一个次卧。这个床已经全拆了，你看这墙全毁了。原来这屋里你们都不知道有多浪漫，你看人家这个地板，你看人家这个感觉。现在这个房子你们猜值多少钱？你看每个洗手间，你看从这看下去。你看看这个，简直是疯狂啊这小子，遭天谴的。这东西他不得好死啊，他遭天谴。看这柜子，实木的柜子，你看看，兄弟姐妹们，你们看看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1854/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1854/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、郭先生直播测试黑技术全球已形成联合灭共趋势
6.4喜国来，真快呀。勇气至谢，200多人一下子，哇噻，这一下就200多个啊，真厉害啊。就这么巧赶上啦，洋气，洋气，胖儿。西塞斯先生，CT8964。好舒服啊，真的好舒服啊，太漂亮了，太棒了。无预警直播，突然袭击。我是试我的黑技术呢，我试试我的黑技术，我现在就看着咱们这个战友直播的信号这么差，我用的最差的一个方式直播，这不挺好吗？纳闷了为什么就到了咱们的小斯基那儿就那么差呢。
嗯，哇，大鸟真漂亮，蓝天白云呢，你们看看兄弟姐妹们，这蓝天白云的你看看，你们看看，没法弄漂亮得，咋弄？咋弄呢你说。所以说这美利坚共和国太不好，盗贼的家人千万都别来，千万都别来，不要来美帝国主义，都呆在那美好的社会主义中共国吧。
西鱼小哥，叫什么翘臀臀，磐石姐姐，共产党正式完蛋啦。没错，绝对完蛋了。马英七，我这突然袭击，咣咣的人就上了我发现,我说兄弟姐妹们，你看咱们这几天你看看人心转向，你看看全世界对共产党的这几天，整个共产党在全世界现在轮到什么样子？这跟四五年前的共产党牛叉到全世界，是吧，买买买、买买买，到处都是买买买，你看现在成什么样子，是不是战友们啊？
这种花漂亮，超喜欢这种花，看到没有，这花多漂亮啊。你看这个多漂亮啊，你看这红的，我特喜欢这种红的这种花，特别漂亮，多漂亮。嗯，苹果树，这么多苹果，我就喜欢这种自然的花。嗯，流口水啊，吃西瓜。
今天特别舒服，就在这种深山老林里面就这个天气是最舒服的。如意亨利（战友名字），兄弟姐妹你看这几天对共产党的制裁、对国有企业的制裁、高科技企业的制裁、官员的制裁。台湾在整个~~~原来我说美军会去台湾，军机、航空母舰一定会去，很多人觉得你七哥放屁呢是吧？现在去了吗？
挺好啊信号，所以这个上传的效果就没有这实际效果好，我看那iPad能看见，那个字儿大点的。不登录会很卡，郭先生不登录会很卡。正义小Sarah也在上面，我看见啦。嘿，小Sarah，光明行，反抗者。
对，我穿啥裤子，你们今天想看的啊。我穿了大裙子，穿大裙子，穿大裙子啊。不孬，不孬，看到了吗？不孬，不孬，叫嘟囔的宝宝给七哥点赞，青藤01，大真，虚荣心，正义小Sarah，小飞象，小斯基，小飞侠，辛苦啦，都在啊，小飞侠也在啊。法图麦，菲菲提来念我们。还有非非也来啦，300年的非非也在呀，哈哈，路易亨利，一滴水，冰小冰。80848。好！
二、喜币和G-TV开始前清除爆料革命三类投机者是天意
战友们，你看战友们现在这几天闹的，我最开心的事情就是能看出有些人的神经逻辑。你比如说有些人说什么，我今天看到一个叫什么王八蛋，说郭文贵的目的就是要砸碎爆料革命，要把爆料革命变成什么恐怖组织。我R他八辈祖宗，这个烂人。
大家你去发现去所有的这些人，也有的甚至跟了三年到四年的爆料，三件事他是没有的。没钱，他没钱，看到旁边战友们能有赚钱的机会，他妒忌、他羡慕、他恨，他恨这个世界，他为了掩盖自己的没钱的那种羡慕妒忌，编造出各种伟大的理由。就像九指妖一样要给你上帝、要给你公平、要给你自由，然后还会祈祷。一祈祷，蛇妖闫、路大脑袋都跟她睡觉去了。好啊，绝大多数。
所以我最担心这帮神经病吧，没几个子儿没事儿，没钱——我们都是没钱出来的，你坚定的是真的跟着爆料来了、跟着灭共来了也行啊。又没个球钱，还想赚大钱，还想赚得比旁边那些战友所有人的钱都多。
原来美东的长岛那块的一个女的，总共一个借款4万美元。哇噻，给我投简历介绍自己，——独身，然后提出工资几十万美元，是吧，然后如何如何多伟大。你说人家长岛哥都是假的，我肯定不同意嘛，恼羞成怒，这在过去的几年我听太多了，一张嘴就60万美元工资、一张嘴就30万美元工资。你知道咱的Jason Miller还没60万美元工资呢！
Jason Miller都没60万美元工资啊，知道吗兄弟姐妹们！王雁平才13万美元工资。动不动就来了30万、60万。拿着4万块钱的借款想赚4个亿的心，再让你每个月、每一年付个60万美元和30万美元，就是这帮孙子。她不是来灭共的，是来坑咱来了。就这帮人，就是我最担心他参与到G系列，叫他能混进来。
第二，自己狗屁什么都不是，一辈子都是个Loser，蹭着爆料革命上来了，骂骂东骂骂西也跟着骂骂共产党，骂着骂着也认真了。但一旦风吹草动，就发现投机的机会没了，就觉得自己很伟大，能跑则跑，跑得快是赢家。
我们给这种人跑的机会，快跑快跑，让他离开我们，而这种人是投机主义者。代战友代持、借钱多少个了？无数个了是吧。就是想不劳而获嘛，对吧。结果好嘛，你不满足他，他就要砸你，就这种人不把他清出去是咱的祸害。
第三种人，从来没想过跟咱一起灭共，混进来就逮住机会，逮着机会跟谁睡一觉就睡一觉，逮着睡谁就睡谁一下子。口号喊得比谁都响，逮住机会共产党蓝金黄，那就赶快做交易。甚至是他也不配做特务，就巴不得自己能成为特务。
这样的人，这三种人要在今年8月份喜币上市了、新G-TV完了，你想撵都撵不出去了，撵不出去了，麻烦了就，是吧。
三、中共许给王和闫的家人四五百万美元和三百万美元
你想想那个亡腚缸路大脑袋这个傻叉，还有蛇妖闫那个德性，她要跟咱住在一起，她俩那一吸痰，呃~~（郭先生模仿亡腚缸吐痰的恶心样儿）。 你去想想那小飞象跟小飞侠谈恋爱，如果小飞侠嘴里边都是痰，小飞象亲他一下啥感觉呀？
小王子和佳佳在一起睡觉，佳佳一亲嘴，小王子嘴里全是痰，啊哈~~。那是啥感觉啊？恶心死了吧。她跟我们一起吃饭，你看她那个人生活中那个样子啊，真的是我真的很抱歉，站街女这词用她身上太便宜她了。
刚刚一位美国朋友给我通电话在这块儿俺俩通了40分钟。今天我有好几个会要开，都是法律方面的会，由于我们那个会提前完了，省了一个多小时，就跟很多要给我通话的美国人通了个电话。这美国人很直接，说Miles啊，我真糊涂了，怎么一夜之间蛇妖闫就变成这样了，是吧。他说他打死我也不能相信，你把她丈夫弄来，要用她丈夫来杀掉这个闫。
这就是闫丽梦这个人呐这个蛇妖闫你没见过她，我跟她视频是很多次。就我从来我跟她，从她来到美国我跟她单独说话在视频当中绝不超过两次，是说着说着亡腚缸路大脑袋路骗子就继续骗播去了，是不是。剩下几句话我赶快撤，我赶快撤。
就这个人你不能听这个Dr.Yan所谓的蛇妖闫说话，她那一说话就胡扯，她刚一来给我说她老公什么炒鸡蛋药死她呀什么的。我说你千万别说这话，你要说这话你出去的机会连门儿都没有。美国人能相信你丈夫要毒死你，还得给你炒鸡蛋？你丈夫要毒死你，还得给你炒完鸡蛋再领到海里边弄死你？亡腚缸路大脑袋也跟着信。
我说你要说这话，你就别跟我再提什么这个病毒的事了。这他妈开玩笑呢这是。所以我说约束你只能谈病毒，而且每次不超过30秒。她是精神有问题这个女人，你知道吗？
然后跟着路大脑袋一晃荡地出去了，牛啦，吸痰吸多了。这本来就丧心疯，就更加丧心疯了。结果你看她怎么着？还能说出这种没逻辑的话了，我还得把她丈夫弄到美国来，我是把她丈夫弄到美国来，那美国FBI、国土安全部是听我说还是听她说呀？人家不知道吗？
我把她，我把蛇妖闫闫丽梦的丈夫在香港炒鸡蛋没炒死她，然后把她花18万港币的机票钱救到美国来，住到5000美金的房子，开着防弹车，买6万美金的一次性的高档商品消费，几十万美元的消费，镶个牙都防弹车去。保镖，那保镖多少钱啊？那不是亡腚缸找的那个连车轱辘都没有，25美金。
我们的保镖是多少钱？你就算算去，去算算问问多少钱。我好多案子都公布过那个保镖费用多少钱。美国带枪的保镖和不带枪的保镖差一倍，带枪的保镖如果全美国都能带枪的保镖，那又要差一倍到两倍。如果他又开车又带枪还有全国的这个持枪牌照，那又不是一般的事儿。再一个这个人的过去的经历和再他从事的警察国土安全部军人的职务，和他过去的战绩，和这个人的信用来评估他的工资。
不是找了两个人，拍个没有轱辘的车就来了。听说是那个找爹博给他打的电话，他也不会英文，找了这么一个当地的一个看工程队的、看工地的这么一个保安。然后就变成了塞林他洋爹给他找的了，你叫你洋爹回美国，连美国都不敢回。
好，这美国人说，那个塞林绝对是个疯子。这美国人说，他说出这种逻辑他疯了。第二个他说更夸张，他们说你是共产党，Miles你要是共产党的，那全世界都是共产党，你是共产党？！
战友们帮大忙啦，他说这话的时候，就不用咱说啥了，那他就彻彻底底的是失去了逻辑失去了事实，他再说啥也没人信了。我是共产党，我代表共产党来消灭爆料革命的。就像那个说我造了个船叫灭共产党的船，然后现在我把大家弄上去了，我要把这些船上的灭爆小组的任务完成，把大家全干掉，我他妈就在船上呢，我把谁灭了我能活得了吗？就这种没有逻辑的话能说得出来。
以毒灭共100%的这是国家行为，以毒灭共100%是背后的科学家、无数个战友们付出。就凭你路德就凭你闫丽梦，就蛇妖闫你能讲出以毒灭共，你算个屁呀你呀。
刚才那美国朋友说了，他说他俩真不知道自己是干什么吃的。移民局马上会找蛇妖闫、找亡腚缸说话。所有他俩在直播中说的话，所有他俩过去~~。亡腚缸我才知道啊，他完全虚填了他当时报移民局的身份资料，这王八蛋找死呢，敢欺骗移民局。伪宗教啊，还什么信教的信什么教。
所以说蛇妖闫移民局会问她，你的炒鸡蛋的丈夫怎么要毒死你的？郭文贵怎么跟当时派出你的丈夫炒鸡蛋弄死你没弄成，又把你救到美国的？郭文贵怎么又把你丈夫弄到美国要杀了你的？她能证明得了吗？证明不了。证明不了，——你撒谎。你撒谎你就在这美国移民局，你就没有任何信用，滚蛋！
亡腚缸更是如此了，你搞了三四年支持爆料革命，那么多你的证明。你说了大概是7000万次支持爆料革命灭共产党，然后最后一分钟你说这个郭文贵爆料革命的创始人救了你们的人，是共产党。你证明得了吗？谁告诉你的？有证据吗？——没证据。没证据是吧，——没证据就是你自己瞎说的，是吧？你判断的，是吧？——滚回去！起码的常识啊。
然后这美国朋友说，这帮人太疯狂了，他把美国人当傻子。他把美国人当傻子，他说美国以毒灭共不可能指望你什么Dr.Yan，靠绝对的美国国家调查的证据。你能给他啥，你有一张纸吗？蛇妖闫。
蛇妖闫的公寓8月份到期，不可能给她一分钱了吧，她再租公寓租哪儿去？你告诉我她有什么钱？她拿到了共产党听说300万美元是给她家里边人，不是给她的。给亡腚缸的70万美元，听说再加亡腚缸过去的债务全给他免了，亡腚缸好像有点什么房产把钱给他出来。亡腚缸能弄个四五百万美元，亡腚缸这钱他暂时也拿不到手，甚至共产党能不能兑现，我都纳闷。
四、法律会让亡腚缸蛇妖闫为低劣谎言付出沉重代价
蛇妖闫离开了斯坦福这个驻地，她往哪去啊？谁再给她几十万美元信用卡让她随便刷？坐防弹车带着保镖曼哈顿晃荡，然后去跟那个亡腚缸天天约炮。
这个全世界约炮最牛的就是蛇妖闫和亡腚缸了，从香港一万多公里约到了纽约来。给蛇妖闫买的衣服、花的钱牙医的钱，除了当时都付了她公寓钱是法治基金付的，大概八九万美元，所有的钱全都不是法治基金付的，全都我的家族基金的办公室付的，知道了吗？
全是家族基金办公室付的，大家明白吗。为什么呢？法治基金租房子是合法的，另外一个就是让她出去说毒的时候有独立的身份，否则不会让法治基金付钱的。
就像给路德买的衣服，也十几万美元的衣服，加一起六七万、七八万吧我也不知道，没有一个是法治基金付钱，路德的房子更不是法治基金付的钱。吃完了，是吧，你说这要都是战友的钱，你说得恶心死人吧。
现在亡腚缸、路大脑袋、路大骗子，大概二三十万美元，闫丽梦、蛇妖闫二三十万美元的花费，律师已经找他去要了。但是他每时每刻现在，亡腚缸都在那住着呢，住一天算一天钱，住一天算一天的钱，一分都不会少。
我就想等着他违约，你知道吗，这别告诉亡腚缸。这孙子说不定看呢，不能让他知道，让他住一天咱就算一天的钱，咱还该卖得卖。咱现在已经挂牌卖了，已经挂牌了。那房子没卖出去以前，我就让小飞象、小飞侠呀，小王子、佳佳呀，Q May呀，所有人都住进去，小斯基呀，去练吸痰去吧，正义小Sarah。
从过去的亡腚缸的路大脑袋的蛇妖闫的双修房改成群修房了，所以说让这个孙子再住几天，等到法官给下迁出令，大家你知道是什么嘛，我希望给他下迁出令，他在美国再也租不到房子了，除了买房子之外，他永远租不到房子了，——一辈子，包括他女儿包括他家里人。
当法官给你下过一个驱逐令，在租房子当中，你这一辈子在这个房子住的人永远别想租那房子了，没有任何人再租给你房子，这就是美国。所以说我希望，还有个20天吧，通知期不超过30天，然后法官呱唧给他来一个强制移出令，这是天意呀。
6月30号以前康州不允许这么做，现在可以了，法官发这个以后，只要他在美国他永远租不到房子，那蛇妖闫我们也希望下驱逐令，下完驱逐令以后她再租房子租不着了。你看她去哪租房子去，让她租不到房子，只能是和亡腚缸抱着大脑袋在海边儿睡觉了。我估计这会儿小斯基想上我这儿来睡吧，可能啊，弄不好长岛哥收留了。
五、清除投机者王闫伪类赖在爆料革命中是最大伤害
所以说兄弟姐妹们，另外一个大家看到这几天，一定注意身边人的动静。兄弟姐妹们，但凡有点儿犹豫，有点儿吭吭喳喳，求他，赶快请出去，这次能帮我们清除掉我们不要的人。
这在任何人类历史上无数个故事都可以告诉你，清除不需要的人，如果在正确的时间比给你什么礼物都重要。三国里边儿那许攸，你看看许攸去投奔曹操去，是不是。当时说你看看袁绍你这没有兵了怎么着，要早把许攸给灭了，袁绍就不可能灭到他（曹操）手里，最后让他给弄死个球的了。
所以战友们，最大的危害不在别的地方，都在我们内部。现在战友们可以想象，8月份9月初我相信不会超过9月，喜币一定会全面流通。共产党怕不怕？它当然怕了，新G-TV私募全部完成，Gettr现在已经150万了，兄弟姐妹们，已经150万人了，创造了世界的奇迹，它不是我说的，这是世界的奇迹。
百分之一左右是中国人，百分之一都不到，你想想它爆发1000万人的时候它值多少钱，1个亿的时候值多少钱，能挡得住吗。如果这些钱这些喜币喜Dollar的流通，我现在有些话还不能说，等接下来你看一看，咱们灭共的队伍是谁跟我们在一起。
你再回头再想今天，如果路大头、蛇妖闫跟我们在一个队伍，真恶心，他们不走是麻烦。你说现在我都想啥呀，如果蛇妖闫和路大脑袋这个孙子，他给你玩儿阴的最高招儿的是什么，你让我离开？——行，七哥我离开了，你越骂我，——七哥你太伟大，都骂得我对、我是，战友骂我——我改、我错了，艾丽是王八蛋——开了她，洋爹博——把洋爹博开了他，哇塞，你咋办？你咋办？天天喊你万岁，像王岐山一样，一开会习近平万岁，前无来者后无来人，是吧，那个万年不出习近平啊，我服，你看看王岐山，你咋办，一点折没有。
告了习近平王岐山状态，哇塞，你看看人家王岐山走哪都说，你们珍惜吧，万年的中国出不来一个习近平啊，是吧。哇塞，习近平一听，嗯，不错哦，不错没辙，这就是王岐山啊，对不对。当年越王勾践，勾践到了吴王那，你看看伍子胥，不管他说啥越王都哎呀，您的安危心系天下呀，吴国没您不行呀，吃他的屎，你说（吴王）病了（勾践）吃他的屎，最后把伍子胥给弄死个球的了，最后把吴王送上黄泉了，是吧。这是啥人呐？
你想想要是路大脑袋、蛇妖闫但凡有点层次，有点深谋，我给你道歉了，我错了，你咋办？他混过8月份9月份，我们爆料革命的队伍是世界级的一公布，他又蹭上去了，是不是？
蛇妖闫又凭她的吸痰功，啥给你吸不来呀，咔~一勾吸痰，是吧？特别老人家受不了，吸着吸着吸上边吸下边去了，是吧，上吸痰下吸痰，是吧，下边儿也是痰，你这两边两头吸谁受得了啊，是吧。路大脑袋，他在后边，路大脑袋是啥，傍大款的，就是个傻叉，就是个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</link>
      <pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友好，战友好，我得把音乐关了，了不地了…
5月24号，尊敬的战友们好!我马上要走了，马上要走..去开会去。穿着大马靴，是吧？兄弟姐妹们，七哥这个打扮“冻不死”，共产党，咱不想幸灾乐祸，这叫什么？“权力集中能干大事”这种骗人的所有的政治谎言，告诉中国人：“权力集中能干大事”权力集中也能像希特勒一样，杀死更多的人，是吧？是能干大事啊，也能杀死更多的人呐，对不对？而且官僚、无知、低效工作。运动员，一个世界级的马拉松，能让运动员冻死21个人。
以色列，以巴战争，发了几千发导弹，才死了12个以色列人。共产党能杀21个最优秀的运动员，最优秀的人。这就叫集中权力干大事，集中资源干大事？资源都集中了，谁还给你干事啊？中间要不是放羊的农民，我们这些草根，得死更多人。真的是太多人无知到了极点，有些人竟深信不疑。说句老实话，有些人是被害的轻，早晚死他家人的时候就老实了。就相信共产主义什么“集中资源，集中权力干大事”这王八蛋逻辑。
另外一个兄弟姐妹们，要看到现在经济上，不是集中资源干大事吗？钱都集中中南坑啦，这聚集的几天怎么样？大家记住：民生不倒，招商不倒，平安不倒，中国经济不会倒，我说过，包括邮储银行。还在那显摆呢，民生银行我原来说1.7万亿，结果昨天有人告诉我说：“文贵，你说太少了，3万亿找不着。”弄不回来了，任何一个猪脑袋的人都知道，中国所有的资源，所有的财富，就在那不超过200个家族手里控制着。你愿意当猪，你愿意当狗，你愿意愚人自愚，愚蠢的人自己愚弄自己，你自己去玩去。你不要带走所有的同胞。
运动员的事情就发生了问题，冬奥会还会有吗？这样的中共国还能搞冬奥会吗？那不都冻死个球的啦，不但如此，大家看到“以毒灭共”英国伊丽莎白女王，法国总参谋长，法国国家的所有过去亲共的，亲共产党腚的那帮王八蛋，都站出来开始说人话了。
福奇昨天的真正的妥协的原因，就是因为他知道我们有“第二个闫丽梦博士”在欧洲作证了，他才害怕了，才出来说话了。但是我告诉大家，闫丽梦博士的功力还没发出来呢。第二个闫丽梦博士这样神级的科学家，还没开始呢。还有在中国的金融界会出来几十个科学家这样的人物，来对付共产党。不但如此，印度已经清清楚楚的认识到，它不跟共产党干，共产党就会弄死它。日本也清楚，不是妥协..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才录的第一段儿，很多人说不过瘾再来一段儿，那就再来一段。这「G-TV」上边儿，你看看威廉王，郑清，台湾大牛「在做节目」，讲的好着呢，我向他们学习呢。
说起「也」很简单：过去大家打出租在各个国家各个城市只有打出租公司的出租，都是垄断的。后来有了Uber，你还打出租车，还找出租「车」公司吗？没有出租「车」公司啦。当地政府垄断的那帮王八蛋，所谓为人民服务「的」，包括纽约，一个牌照都是几万、几十万美元的牌照，还有人要吗？没有了吧？「现在」每个人都能轻而易举的获得一个“出租车牌照”。中国的滴滴打车，美国的Uber世界的Uber。当时Uber全世界几乎100%认为不看好，当时我们前期基金投资Uber的时候投资的很便宜，一块多美金还是两块美金的我忘了就是一股，到现在也没有卖，是不是啊？那Uber现在多少钱了？我的天呐。这家族基金我给他们赚多少钱呐，去想想？
这是一个，第二个大家知道RnB。我是做酒店出身的，当时RnB的时候我就说人家来了要投资，咱就投吧？所有人都反对，说我是疯子，说「RnB」100%是骗子，说RnB怎么可能「有市场」呢，哪有人跑别人家住去？然后搞酒店的人都反对，说不可能。服务生，被盗啊，被偷啊，脏啊，登记啊，离开呀，损坏呀，保险啊，哎哟我的妈呀，「按当是他们的说法」这个RnB就是个犯罪机构了差不多，绝对不能用，不可能……
我这不录视频没问题，一录视频就开始打喷嚏。我只要一看手机这鼻子就开始了，就只要一看手机。现在看手机是真不行了。不戴眼镜就老这样，离近了就直接鼻子打喷嚏。这里边儿有个故事，以后再给大家说，现在不到时候。
那么大家看到RnB现在世界上酒店已经是酒店多少倍的营业额了，占据了多大的份额和市场？所以，兄弟姐妹们，从这个现象你可以看出来：我问你，当你不需要银行的时候你为什么要找银行？「通过」你自己的手机「和」你自己的电脑「能操作金融」，你为什么要通过银行呢？就像过去找出租公司，「还有」到酒店必须到酒店订还得像孙子一样花钱，而且价钱还奇高，绝对垄断。五星级、四星级、三星级、两星级给你分得很清楚。在RnB，你花什么钱就用什么地方而且是完全个性化，而且是完全到哪儿就像到你家一样。就这么厉害，而且RnB的下一个会更加厉害还有各种出来，就像居家持点似得。就像我这个18楼，可能我明天离开这儿，那随便人就进来了 — 经过认证后的人随便就进来 — 完全是所有的都不动，人家来进行使用。手机的使用「都」可能使用你的，「使用完」人家钱就走了，这里边「可能」有一个信用和约束的问题。你干嘛还需要酒店服务公司啊？就像过去的接话员一样，当你有手机的时候你还需要接话员吗？当然不需要了。
加密虚拟货币打破了2个「限制」。「第一条，」任何国家政权当它不能去垄断你财富的时候它就不能强令你，向你征收不合理的和你必须「缴纳的，属于」强迫性的，违背你意志，不公平的生产与分配的所谓的税收。这个国家的政权对你剥夺的权力就没有了。第二条，当它不能剥夺你的财富的时候他就没有兴趣来控制你的身体「了」，你最好滚得远远的。「因此」你就可能不会当为炮灰，当兵役。当它身体对你释放的时候你的言论自由基本上就获得自由了。财务自由就是身体自由，身体自由就是言论自由，这是所有全世界的政府都恐「惧」的。但是我请问你兄弟姐妹们，当你手里拿的钱只能在你国家花的时候，你觉得那是钱吗？在很快的时间人类会告诉你那不是钱那是你在某个区域的叫兑换券儿。就像你人民币到外国没人要，你们要有人民币 — 中国人民币 — 只「能」在中国使用，所有的货币当它成为全球流通到处都被接受的时候它真正叫全球交易券，也叫货币。以后没有币「了」，所有的币都是那个叫“九指妖”搞的，叫“傻币” — 都叫傻币。全球交易系统「或叫」全球的数字交易系统，根本不可能有币。这就像最早几千年以前你不可能背着大米从美国跑到中国共产党那块儿换几个烧饼回来，也不可能在中国炸几个油条然后你拿着油条到了英国去换点英国的什么肉回来，这个是不可能的。这是一样的。后来就是手里有金砖、金条、金币、银币、最后纸币。现在也没有人拿着纸币到处去了，基本上全世界也被限制住了，因为它要印钱，不让你都有纸币。
所谓的网上交易系统然后还有这个电子交易系统，现在是电子加密虚拟货币，谁能挡的住？所有战友们你们一定要直播讲清楚一个道理：让世界知道喜币，还有加密货币它最安全在哪里？就是你的杀父仇人买了你币，你想知道都不可能，你想控制都不可他，最牛的就在这儿。就是吴征、钥匙澜买了喜美元，买了喜币，你也不知道。而且你想拿走那是不可能的，「因为」你拿走人家的币这个系统就全毁了，所以说他最了不起的代价是当你违背了加密货币的契约的时候你是100%一下就垮掉，一次违约一切结束。而所有全世界的货币都是流氓货币，拿着军权，所谓的保护祖国，保护你的父母，然后让你拿着税，征着税给它赋最高的税收，然后支付他们去吸毒支付他们全家的开支，然后由它来决定每年拿你多少税，你不拿你就是犯罪。那种流氓货币就是违约了你也没辙，兑水你也没辙，「因为」没有人制约。但是任何加密货币当你违约的时候你就是拿生死付出代价，就你最恨的人买了喜币就在旁边你一点辙都没有，而且还永远不知道，只有他本人知道。
所以战友们要好好的讲清楚加密区块链的意义在哪里？第一就是安全，第二是全球化，第三不可追踪，第四绝不可剥夺。所有对虚拟货币、加密货币没有所有的研发者100%的法务部门、金融部门、内部的尽职调查部门所有的合作的情况下，还「有」当地法官、法院、刑事部门的判决下，没有一个人个可以看到你的所有的系统，绝不可能 — 任何一个货币只要是真的区块链，不是假区块链。因为区块链大家要解释区块链和安全的重要，区块链和信息的重要。任何一个区块链只要动一下全球都知道，造不了假，玩不了黑，泄不了秘。所以在区块链加密货币上还有个更重要的功能：绝对的公平！无论对你爹还是对你的敌人，你想不一样是不可能「的」，加入这个平台就是一样的。经过这一系列的研发，到最后在区块链和这个数字代码面前大家人人平等。这不像过去拿的钱啊，还拿个什么中国银行特质发的这个票，这帮王八蛋，还有美元那里边儿什么大额票都是胡扯的，都是骗人的。
以后的人类在货币面前的平等，货币面前的安全和生产力等价的兑换完全自愿化，和绝对全球自由流通，没有圈圈「限制」，没有任何物理上可以隔离你，这就是未来。大家应该多讲讲安全性、公平性、平等性、隐私性。把这个讲明白你就知道咱们最重要的是什么？共产党9000万党员！他们等「有」一天相信他把他的钱放到知道的最安全的地方就是喜联储，喜币。有黄金挂钩，随时可以兑换成各种货币，没有人可以查，没有人可以封，没有任何人可以拿走你的钱，这就成功了。9000万党员都会跟着喜联储走，这就叫隔空取钱！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1668/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1668/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
大家猜猜，大家看到我穿这件衣服的时候，谁能记得我上一次穿这件衣服是什么时间？谁能记得这个视频？当时是在十八楼，在那个佛堂的房间，很生气，很生气！现在我自己（再）看看（那个视频都觉得）干嘛那么生气呀，是吧？
谁知道是啥时候呢？什么时间呢？
对比一下，这件衣服（的）设计师是在洛杉矶一个潮牌店里边儿，叫LA Lorenzo，这个总裁已经到咱们G-Fashion工作了。大家你们看到，（已经）在网站上了。（当时就是在）他那儿买的，当时好像限量十件吧，我买了这么一（件）。（衣服）很好，（材质是）Cashmere的，就这么一个玩意儿，六千块钱，六千美金。我总共穿了大概四五次吧，没怎么穿过。那一次穿啊，是录视频，大家记住，是我早上锻炼的时候录的视频。从那天到今天，这个总裁到咱G-Fashion来工作来了。呵呵！设计师克莱尔（现在）也是咱的设计师了，这个世界真的是很荒唐（奇妙）啊。
另外一个，更夸张的事情，大家可以看到我现在戴着眼镜。这几天老戴，因为这个眼镜，因为我眼睛怕光，看到了吗？（我）怕光。（眼镜）是TOMFORD的，TOMFORD这个厂生产、设计，（是）原设计。虽然是TOMFORD的牌子，但是好几个人都想加入G-Fashion。这裤子，（是）多尼的（Doni）裤子，现在多尼的设计师也是咱的了，是吧？多尼的设计师是咱的了，这个裤子的专利版权是咱的了。所以你看，我发现我今天这一穿，这身东西不都成咱的了吗？
更重要的事情，那次直播（的时候）是共产党对我家人，“爆料革命”和战友的攻击最严重的，（也）是“平爆小组”最疯狂的。网络上（全）是“郭骗子”啊，“郭骗子”没钱啦，什么被阿布扎比追债啊，我X，真的王八蛋。从来没有阿布扎比追过我的债，你给我找出过一次阿布扎比（追我债）。可以这么说，全世界谁都（可能会）追我债，阿布扎比也不会追我的债。（因为）我跟阿布扎比没有任何债！这种谎言，这帮王八蛋，这帮孙子！就是“追债”呀，然后什么“官司要输啦”，“十八楼没了”，“坐着飞机去逃难了”，“船也没了”……这（是）几年前，几乎都是一整套的（造谣）。所以说，后来被斯坦福大学，还有澳大利亚政府的网络安全机构，整个（把我）评为过去几年世界上第一个，（也是）唯一一个最被共产党黑客猛烈攻击的人。那个时候是最猛的时候，而且共产党那个时候对我们所有（能）采取的措施都采取了。
（但是）几年后，G-Fashion诞生了，还是在冠状病毒期间，全世界全部停摆的时候。（我们的）G-Club诞生，G-News诞生了，G-TV诞生了，G-Coin已经酝酿诞生了，G-Dollar诞生了，G-Pay（也就是）G支付诞生了！这还不算数，全世界的新中国联邦在一年前诞生了！这还不算数，全世界可以让共产党的大使馆变成过街老鼠的新中国联邦农场在全世界遍地开花，（还有喜马拉雅）联盟委员会！中国人在全世界展示了一个完全不同的与以往的刻板、苦拉拉的脸、自私、吐痰、懦弱、胆小、龌龊、衣衫不整的形象，彻底改变。
从那天到今天，除了这个之外，还有什么变化？香港沦陷，变成灾难之港！全人类被共产党的病毒杀死几百万人！几亿人染上了共产党的冠状病毒！共产党，从那个时候的到全世界“买！买！买！”，到了今天，（在）全世界它还 “买！买！买！”吗？它是到全世界去“骗！骗！骗！”， “假！假！假！” ，“病毒！病毒！病毒！”
所以党内现在很多人都在议论：到底是牺牲习近平一个人，（让他）把病毒的事情承担起来？还是牺牲几个人？（这）在整个党内，在九千万（党员）中，当然是已经都知道了。无论如何，共产党病毒这个事儿是拖不过去的，是一定会整出来。但是，让习担起来，还是（让）习和几个人担起来呢？（如果是）几个人都担起来的话，还有大家（相互）推责、找替死鬼的时候。想想当时，文贵和“爆料革命”所处的形势和今天共产党所处的形势。没有一个人能解开共产党的“潘多拉盒子”对世界的大屠杀！没有一个人能解决共产党在新疆的“种族大屠杀”和“反人类罪”！没有一个人可以把共产党在香港的屠杀、强奸、犯下的罪行可以解决，没有一个人！
不但如此……所以说，兄弟姐妹们，从那个时候到现在这个中间，世界的巨变，美国总统……
所以说，从那个时候（的世界）到今天，兄弟姐妹们，大家去想一想，整个这个世界，“新疆大屠杀”，“种族大屠杀”，“反人类罪”，冠状病毒杀死世界几百万人，全人类无人能（幸）免，未来还不可确定！（它）就出现了我们的“博士军团”，“路德119访谈”，英雄天使科学家，“爆料革命”，我们的班农《战斗室》……从那一天到现在战斗的，我们是天天赢，周周赢，月月赢，从来没停过。
任何有一点儿良知的人都应该知道，你说郭文贵是“骗子”，郭文贵是“流氓”，（那都）无所谓了。（不管）郭文贵是啥“骗子”，这些事儿有没有发生？这些事儿是真的（还）是假的？就像今天早上，一位老大姐让我特别感动：“七哥，我们投资G-TV，压根儿没想赚钱。我投两百万美元，只想一件事（就是）能帮助你灭共。我特别伤心的是你老强调赚钱，你不能再这么说了。我要想赚钱，我这么大岁数了，我还怎么花钱？我投资的目的是支持你去灭共！”
是的，这话很感人。（但）我们有责任按照商业规律让大家得到回报，这是我们努力的方向。但是我永远不会忘记这位大姐，还有很多战友当时说的，“即使这钱没有（了），七哥，我们（也）支持你灭共！”没有你们的支持，咱们走不到今天，不可能走到今天；就是因为你们的支持，“爆料革命”、新中国联邦才走到了今天；就是因为有你们的支持，才有了现在我掰着手指头（也）数不完的成就和成功。这就是我们今天的“爆料革命”！
所以说，兄弟姐妹们，今天我看到这件衣服（的时候）感慨很多。我吃着最美丽的午餐，我觉得（得跟战友们）说几句。所以任何事情，就怕比较。把对方和自己比较，把历史和今天比较，把说话和结果比较，把行为和兑现比较，把一个人的能力和这个人的说话和行动力结果比较，把过去和今天比较是最好的办法。不能动不动（就）给人家许诺“找上帝” ，“找自由”，“找信用”，（这）永远都是假的！行动！结果！实力！谎言永远是谎言；真的假不了，假的真不了！（我们）“唯真不破”！是假（的），（我们）就灭（它）！
姆盖噻了，兄弟姐妹们，（俺这是）乱说哈。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1623/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1623/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖乖..对了，这没人了，我摘了，天哪，了不的了，兄弟姐妹们，真是闷得慌，这人真是..一天戴十几个小时，这脸受不了。这共产党太王八蛋了，我就纳了闷了，谁还能相信共产党这个病毒，它还能说成是别人的，这事能跟他拉倒？开玩笑那吧，每时每刻这么多人都喘不上气来，能跟他拉倒吗？不可能。
我要给大家说什么事啊？刚刚我在开会，管理团队还有律师，还有财务上，过去就在三四天，这发生的事战友们，我求求战友们，任何人汇款，你买卡，还是说你汇款，请求求大家，一定在银行柜台上，
还是你上网的时候，把资料填好，我拜托了兄弟姐妹们，就从上个星期五到现在，我给大家举个列子，1800个战友汇的总额，是其他两个战友的..我看..人家两个战友的..比如说12个那个那个..12个亿个，战友们汇的是2亿5，7000个，他是两个人，咱这是1870个战友，到今天上午1870个战友，人家两个人，这两个人战友，是那1870个战友的30倍吧，但是人家没错，人家认认真真填写，当然人家有私人银行关系，这有钱人有信用，他有专业团队，“咔”过来了，没事了。人家给我发信息说到了没有？我忘了给人家回了。我锻炼，锻炼完了..实际上昨天就到了。
所以说你看战友们，咱要想当有钱人，咱得做好当有钱人的准备，最起码往银行汇钱，你不要把..结果你这1800个战友，“呱唧”把人家两个银行账号关掉，一个中间行，关掉，啥事没有啊，不存在任何共产党所谓这帮狗王八蛋的问题，但是这件事情，就是求求大家了，咱好好过日子，行不行啊？咱好好花钱，行不行啊？咱做好当有钱人准备，行不行啊？兄弟姐妹们，咱把这事填明白它。上回的私募投资，能把我弄得尿血，你这回不能把老班长，长岛哥都整尿血去，咱各农场及时更新消息，请各位兄弟姐妹们，随时可能账号，G-Club账号，还是GTV账号，还是GTV信息都在更新，请看盖特和看喜马拉雅联盟委员会的直播，还有及时跟各农场保持联系呀，好不好？拜托了！拜托了！兄弟姐妹们！
说到这的时候，我再说一个有意思的事情，真的是疯了，咱拿钱砸遍世界，天哪，这都这样了，还没开始那，这要开始是啥情况啊？某个机构从昨天到今天要大额的投资，跟我正在谈条件，在谈条件当中，我们实际上跟机构投资有两个条件，一个是我们回购条件，因为我们不希望机构有些人在那长呆着，你乱在那呆着时间长了，失去我们战友控制权了，你赚钱走人，有三年五年还有七年，赎回。比如说现在你像GTV，他按一块钱一股进来的，是按一块钱一股啊，就是现在的新股一块钱一股进来，3年后我是三倍到五倍，我是先给买回来，你必须得卖给我。
那么这些机构现在都愿意，但是买回的时候说，对不起郭先生，我不想要钱，我还想要股份，你咋还要股份啊？到那时..那不行，还得按这算钱，我还得要股份，谈的很深的时候，突然间有一个律师说了一句话，郭先生，我们对你所有的GTV的数据和市场可能性，做了一切的调研，他说现在你们正在开发的两个秘密团队的技术，我们也都掌握了，而且这个技术正在被某个媒体也在准备想使用，但你们现在是做的最好的。
例如川普总统在搞什么一个My Pillow,那个卖枕头的那盒哥儿们，人很好 Mike,挺好，他想搞个平台，不可能，我们的一两百个战友都搞了这么长时间了，为什么全世界全美国就没有一个人干倒推特的，据说在硅谷成立过超过上百家，发誓要干掉推特，没干掉，它有一系列的工程，它有时间，代码的积累，还有后台的数据，还有时间测试，一系列的团队，运营、服务、前端、后端，大了去了，例如现在日本NHK做的数据中心，现在有全世界两个最牛的技术，自然灾害，还有一个防害，和科学最好，谁帮他做的？中国人帮他做的，现在就要马上加入到我们的这个范围内。
所以说这个人说，我还听说你最近要搞的激励方案，这些事情都让我非常看好你，所以说我们希望你不要现金，我们要继续股转股，听说过吗？本人郭文贵在中国曾经创造过叫股转债，当年裕达叫股转债，第一例，后来很多中国企业家学会股转债，在行情上在金融市场上，有一个可转债，可转债是个很牛的方式，还有一个股转债，我第一手例，房地产信托我第一手例，现在是股转债，我估计我又是首例，股转股债绝对是首例，就这么牛，为什么？咱们在干事儿啊，兄弟姐妹们，咱这干的事是，人家知道你是有前途的。
这就是咱未来的新GTV啊，重建GTV的未来，那么我们今天给大家说了，是什么样的一个激励机制未来？我刚刚给我们的工程上也开会，我希望他们赶快去拿方案，更详细方案，就未来所有有能力的工程师们，1，3，5，7，9，10 ，一百万股，GTV股票的奖励机制，你可以拿工资，不要工资要股票，然后都是一块钱一股给你，但是你干三年有十万股，你干5年有三十万股，你干7年，可能有五十万股，你干10年，一百万股，就你的了，G-News的工程师，G-Fashion的工程师，G-Club的工程师，我们的GTV的工程师，都会这样。
还有未来我们还有一个就是，我们去买G-Coin,特殊贡献的给G-Coin奖励，这些一系列的这些，这是西方的大集团是没有的，我今天特别谈到搜索的问题，说这个律师知道我们搜索的问题，未来的所有的社交媒体平台没有搜索功能，你必死。赢与不赢，关键搜索功能，搜索功能的核心就是AI，AI的核心，未来就是跟5G还有量子电脑，那时咱们常人不能想象的，但是我可以告诉大家，现在Facebook已经不是像10年前美国告的那个官司，能知道一个16岁的女儿，未来讲怀孕，送给你怀孕的准备东西，结果他爹把她给告了，结果他女儿真怀孕了，这10年前，现在比这牛多了，基本上你手机上一次，跟他Google啊，Facebook，WhatsApp，只要你上一次，你迅速你信息得到以后，你这个人的所有的你的立体地图，消费地图，行为地图，心理地图，“唰”就出来了，你在未来所有跟它有关的媒体上出现，它都知道你是谁，它知道你下一步需要什么。
比要买汽车，汽车轮子，是买内裤还是买胸罩，它全都知道，真是已经超出你想象了，我想推荐个电影，过两天再推荐，看一部电影，这个电影里面很多讲这方面的，现在不给你们讲，神秘点，那么我想告诉大家的是，汇款咱要汇高兴汇准确，第二个，咱要适应当有钱人的生活，要做好有钱人准备的生活，还有咱要做好当有钱人的那个品味，那个方式，还有一个，咱得做好享受财富的各种准备，另外一个我们要把G系列打成，培养无数个草根儿变财富的巨大的平台，这才是核心，这才是灭共的永恒的利器，时间到了，俺不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1586/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1586/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：天津一教师喝斥家长收入低的学生的素质比一年收入够该学生家长五十年挣的学生低的视频；
直播前播放视频二：郭先生展示G-Fashion的产品细节；
直播前播放视频三：郭先生文萧、文佳做好义工统计工作；
直播前播放视频四：班农战斗室揭示美国与中共是战争而非竞争的真相，二十一世纪上半叶最重要的斗争就是把中国人民从共产党的奴役中解放出来；
直播开始时间：11：56
（郭先生上场，开始展示身上的衣服），是不是，这…裤子咋能让大家看到，太牛了，我站到这边看看，（展示裤子）看这个细节啊，你看这个裤子这个细节，你看这，卧噻刚到的，太酷了，你看这，天呐，这是啥赶脚啊？刚刚到的啊，哎呦喂，七哥这企鹅腿儿现在都成了长颈鹿腿和了，你在看这上边，你看这上边，乖乖呀，看看这看看这，卧噻，哇噻，看看这，（展示上衣）哎呦，你看这感觉，你看这感觉，咋弄咧，哎呦妈呀，哎呦妈呀，哎呦妈呀，你看看这，卧噻，忒酷了这衣服，忒酷了，这就叫G-Fashion啊，乖乖呀，好，开始G-Fashion，G-Fashion，哎呀，生气，俺生气！生不生气？我发现这眼镜是黄的——G-Fashion眼镜，太酷了，都是刚到的，这也是黄的欸，（换了一副眼镜）嗨这也是黄的眼眶、黄镜片，（又换了一副眼镜）我讨厌黄镜片，这能看到吗？这后面暖气片嘎嘎响，天呐烦不烦人，中吧？哎呀，看上去挺清楚，呵呵，你看这个肩部，你看这个肩部太酷了，刚刚到的，这都是刚刚到的，这眼镜也是咱G-Fashion的，这细节看不出来在摄像头上，唔盖噻了唔盖噻了，忙不完哪开不完的会呀兄弟姐妹们，说话声音可以吧兄弟姐妹们？暖气片已经给弄掉了，好，这家伙不行，太热，我有点热，有点热，有点热，我得脱了，现在见面就脱衣裳，一言不和就脱衣裳，昂，你看这个，你看这个太漂亮了，战友们，这绝对是七哥的原创，太漂亮了，就这个衣服的这个感觉，这绝对是七哥的原创啊，太漂亮了，就这个衣服的这个感觉，这绝对是你看那个什么硅谷啊穿那个什么科技衫啊，这都土死了，你看这个，你看这个料子，（扯开袖子回弹的声音）听到了吗？你看到了吗，能把CCP给弹死了哇噻，太好了、太好了，不孬、不孬、不孬。
尊敬的战友们好，今天是2月28号，七哥一天找气儿生，想生气，啥也不想就想生气，给我个冰棍我就是想生气，生气以后能让我冷静下来，这几天有点兴奋过度，兴奋过度，尊敬的战友们，很多战友们七哥快直播，快直播啊，什么时间都行，我得考虑咱们大陆的兄弟姐妹们睡觉时间，不！七哥，什么时间都行，你赶快直播，然后美国区的战友们也是非常，哎呀，这衣服真好看，这看着真好，这个美国区的战友们也是说，不管什么时间七哥你都直播，因为明天星期一，你们要上班啊，是吧！所以说我想想，那就播吧，但是我又怕我搂不住，这搂不住你说乱说咋办哪，我说等我找点气儿生我再直播，结果现在找了一天气儿这没找着气啊，唯一生气的是川普总统今天咋又回来了呀，老人家又回来啦，一如既往的迟到，他回来不是能证明共产党是浑蛋吗、失败了吗，欺民贼不是完蛋都押错了吗，那七哥为啥生气呀？我生气就有些人鼠目寸光、狗眼看人低，以为川普完球蛋了，是吧。（郭先生向镜头展示手里的冰棍儿）吃这个吧，做人呐不能太现实，Loser失败者永远想的事情是这个事是失败、这个事失败了咋办，什么什么的，什么凡事多想想，什么各种给自己的懦弱和失败找理由，是吧，永远是这样，而且永远把比自己强一万倍的人说成狗屁不是，这个世界上给输、给失败找理由是最容易的事，我们可能是全世界真的很少有的，那华人世界就我们一家了。耶我发了这个眼镜看着好看，但是这个颜色我不待见，（起身换眼镜），我还是戴我的蛤蟆镜吧，戴我的太师眼镜吧，还是这个吧，还是这个吧！兄弟姐妹们，川普总统今天的归来是多大的事儿啊，震惊了世界呀，股市震荡啊，具体细节我就不说了，大家自己慢慢看吧。上G-News、GTV，今天在国内的很多朋友都传播着G-News发的几篇文章，认为我们G-News的很多文章真是太棒了，而且很多人为了在国内安全的传播采用了很多特殊的方式来传播，非常地感谢，G-News的所有兄弟姐妹们你们干的太漂亮了，七哥太感谢了。还有，兄弟姐妹们，从昨天到今天大家看到了香港发生了什么事情，228事件，228呀，台湾有个228，香港又出来个228，把香港的所有的民主派、反共派、护港派统统抓起而且不得保释，不得保释啊！天下你能想过这样的真的是白色恐怖、红色恐怖啊。此时此刻同一时间在缅甸由共产党背后支持操纵的缅甸军方在几十年后重演8964的血腥镇压人民，缅甸的军队、坦克、枪，甚至雇的黑社会的凶手们在大街上砍人——老人、孩子、妇女一个不放过、都砍、直接砍。同时共匪的军机什么潜水艇围着台湾现在在这转悠，同时在美国开的保守党大会上，从昨天到今天仨问题吧，我看看，我看这是那几个问题我得看一眼，我大概记得吧，我别查了，就是美国的所有的问题包括选举的问题包括社会的问题、经济的问题是共产党搞的，冠状病毒杀死那么多美国人谁干的？共产党干的，美国即将面临的经济灾难谁干的？共产蛋干的！美国的技术和工人失业、技术被盗、知识产权被盗，美国媒体的完全的希特勒化、纳粹化，谁干的？共产党干的！美国接下来要干什么，就是灭共。华尔街真的是在这个热乎时候以为自己牛了、赢了，绝对在今天它是颤抖的，硅谷、好莱坞绝对是颤抖的，美国的这几个媒体界绝对是颤抖的，它看到了美国的民意，它看到了美国人的战斗精神、不屈服。
第二部分：我们跟美国人比两样东西比不过人家
23：45我们不用跟任何人比，我们跟美国人比，就两样就比不过人家，人家就是帝国，为啥这原因，就美国总统大选闹成了这种程度了，谁也没把对方给撂倒，也没血流成河，没像缅甸、没像八九六四、没像香港，还依法在这争取自由公平呢。第二，美国人在任何情况下绝不放弃，这两种精神太伟大了。任何一个美国人在世界任何地方受到欺负，那真的是犯我者虽远必诛，真能做到，穷追猛打，几十年、上百年不跟你拉到，但美国人对待自己内部的问题上是讲法的，这就是美国这个国家伟大的根本原因，而我们中国人呢，连城管对待老百姓都要动用武力、暴力而且是把它合法化，
一个县里边的县长和副县长，哪个县去查查去，副县长告县长，最后俩人全抓了或者一个被抓了。一个局里边副局长告局长，局长被抓了。这就是为什么共产党它是个绞肉机，血腥残忍。美国到今天这个程度，都没有这个大打手让把对方置于死地，没有。还有今天的缅甸这样的血流成河，共产党是希望在美国也发生的，它就没发生。如果在中共国川普已经被拜登给弄死一万回了，因为他上台了嘛，按照共产党谁上台谁说了算，弄死对方嘛。要是在中共国川普可能也是在离开白宫前早把这些人全灭了，早血流成河了。从这件事上我们可以看出来，我们的人、我们的人民的素质和教育跟它（美国）有多大的不同，真不一样，太不一样了。（郭先生与战友互动）［双喜姥姥，对了，共产党说的没神，对了，没有信仰］。
26：39那么我今天想说一下。今天早上七哥发了一个盖特引起很大的反响。是吧？（郭先生与战友们互动）［还有个骂人的，音雄灭共：“七哥，有人在操你大爷。”是吧？呵呵，骂我是吧？是吗？你去吧！你来，有种你来。呵呵，有种你来。好啊，“我买了金哨子”］。就你呀，你七哥TM现在把你弹都你还操我大爷，我大爷TM把你弹回去弹回你姥姥家里面去，你个傻货！你个愚蠢的东西你！你把你全家绑在一起你能跟我大爷睡一觉都是便宜死你了，你的祖宗八辈烧了高香了。你要能跟我大爷睡一觉，你把你家姥姥、姥爷是不是？什么阿姨、姑姑全都带来跟我大爷睡一觉便宜死你个孙子了你！（郭先生与战友们互动）［卡卡芮琪：“我买了金哨子。”］好，卖完了！抢了！抢了！抢了！你根本找不着的，是不是？今天这金哨子简直还有G-Fashion火了。一小时，一小时啊，就爆了就，简直是今天火得都不行了，限量版的一下就卖完了。个十百千万、十万、百万，天呐，二百多万，我的娘嘞！个十百千万、十万、百万，二百多万！二百多万营业额，限量版的77卖完了，普通版的哨子没有限量的还可以继续买。哎呦我的妈呀，火了！（郭先生与战友们互动）［现在，这个澳大利亚的CC：“金哨子限量版777可以吗？”］，那是不行吧，这限量版就是限量版嘛。那个要操我大爷的孙子呢？我估计你现在你已经被弹回到阴间、弹回你姥姥肚子里去了吧？木兰你们干嘛呢？你们还把五毛给混进来了啊？真不像话，啊？兄弟姐妹们，我现在说啊，从昨天到现在，咱们看到今天G-Fashion到啥程度啊，G-Fashion到了什么程度？疯了，全傻眼了。你们更没看到的是G-Fashion的背后发展，G-Fashion背后的发展。从昨天到今天，那好消息多到没法想象，我真的感受到咱们爆料革命的力量，真的是无处不在呀，这么多大牌的厂家要跟我们联系跟我们合作。接下来，兄弟姐妹们，你们要学会真的会买G-Fashion。像这个金哨子，18k金、纯金，纯金啊！你算算那是纯金的，多少钱吧？它的成本都一千多块钱，G-Club的会员五万卡的买完它根本就是等于买黄金了差不多。你想啥呢？是不是？这就是G-Club牛的地方。还有G-Fashion，为啥要说你要会买？接下来你会看到，就这件衣服、这个料子，一模一样这个料子，你绝对买不着这个款的，就是这个料子，你去到Loro Piana这样大牌的，爱马仕买，一定的，Loro Piana一定是五千块钱以上的，但是在我们这里买，多少钱知道吗？战友们，不会超过五百块钱，100%给你保证是一模一样的。当然咱这设计它永远不会有，未来你会看到一模一样的，100%给你保证是同一个厂家、同一个人生产的，例如爱马仕、Loro Piana给咱生产的东西，是它的十分之一、十五分之一或者是百分之五十。现在某个汽车厂家，昨天下午找我们，说专给你生产车，我说，电瓶车就是现在就像泰斯勒吧，是吧。我们要订购一定的量，五千辆啊、以上啊，那个价格一下就下来了。就像我们现在做的家具一样，随便你买一模一样、一个厂家Chrome Hearts家的沙发，八万到十五万，我们同一个人设计，叫AZRAN就在我们网站上（注：详见G-Fashion设计师），同一个厂家全手工的，连那个咱们那个星——信仰之星都是纯银的，923银，咱卖他两万六。人家是乘以15倍成本，像爱马仕有时候乘50倍，香奈儿，有时候乘最低15倍到20倍，咱这一倍都不倍。谁敢吹这牛？谁敢在视频说这话？我敢说这话。就为啥说你要会买呀？你一看就知道这东西是不是这个东西，它值不值这个钱，首先值不值钱是这个料子，然后是这个工再加这个设计。
32：52所以说G-Club的战友们咱慢慢走着看，G-Club战友们未来，一旦都成为了什么什么股东，你们就感觉到快乐无穷了。接下来你们会私下跟农场联系，农场会跟你们一个一个的好消息给你们报。最近几天，关于G-News、GTV，我们正在想各种办法，把GTV、G-News如何更好的和大家可以预见的这种升值，或者说它未来的价值固定在为灭共事业服务、固定在新中国联邦和最终的核心——谁是G-News、GTV、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion，谁是它的主人？
谁应该是他的主人？战友们？请大家说说谁应该是他的主人？（郭先生与战友们互动）［大家现在回答，谁应该成为这些主人？“农场委员会、真战友、战友们、战友们、战友们。”啊，下面都是“战友们”］。为什么下面这些战友们都能一致的回答出来“是战友”这个答案？几乎是“新中国联邦和战友、灭共战友”。为什么这么回答？为什么那么民心都一样呢？战友们，很简单，我给你们举个例子，能参加新中国联邦的人没有傻子，绝对都是弄潮儿、
高智商者。非常简单，任何一个像这样的企业往下发展，按照常规发展一开始成立，成立的时候就找机构来投资，然后找或者找叫找原始股东来投资叫初始，初始投资第一步——初始，初始赚钱了，我是初始嘛，初始这种投资是最厉害的，因为我参与了你初始投资，你这回不管涨多大我都分得了，我就是你一样的股东——叫原始股东，到第二波人家原始股东可能搞了一把，第二波第三波可能搞了两把三把以后，然后就搞了叫什么咱们GTV原来搞的叫私募，才轮到你私募了，咱战友今天这私募你就是你拿到了最早的私募的椅子，就是这是原始股东把肉已经拿走了，最大的这一块拿走了，然后呢再一块肉第二块肉，严格讲咱们叫吃了金枪鱼你最早的人家大股东、人家原始股东是鱼肚子就叫Tuna，Toro叫Toro、Tuna，
等到你吃到鱼背的时候了,那到时候了你叫Tuna了，这叫Toro、Tuna，你要吃鱼背上了，到了第三步的时候第二次私募那再差点、第三次再差点，最后上市的时候大家谁投资谁获利，只有我们GTV一开始就来私募就把利益给了战友，人家都是先机构后个人，咱来了个先个人后机构，G-News现在百分之百是独立的，还独立的，如果几个月以前我老说G-News你们会说那就是个网站，但今天你还会觉得那是个网站吗？它的政治价值、它的不可替代的价值，它不仅仅是流量，它的价值G-News，它是独立的。盖特未来也是独立的，当然G-Coin、G-Dollar百分之百独立的，G-Fashion也是独立的，G-Club也是独立的。那未来我就在想这事儿，咱还有多少机会让战友们就是说先让你来吃这个肉，叫你吃这个鱼肚子、鱼腩，再让机构者来吃这个鱼背，然后再让后来者一起吃整个鱼的其它肉，这确实是不是那么容易的。但不管如何如果上市以后你任何一个企业你都将遵守企业的要上市后的上市规则，还有上市以后那最大的受益者就是最早的投资者、初始投资和私募投资者然后是机构投资，但最后谁是老大呀？控制权啊？一般来讲上市以后都是机构成了老板，所以像那Elon Musk他不听话，人家就几个基金就把他给炒了，包括Facebook动不动就要炒他把他给吓半死的，不管什么公司。还有一个世界上最奇葩的也就是我们中国的马云同志叫同股不同权，啥叫同股不同权呐？是不是？我是一股，你是一万股，你不是有一万股的权力，我有一股就我有百分之我可能有十万股的权力，说白了我不管有多少股控制权在我手里边，这叫同股不同权，就在美国这种美国纳斯达克都给他让了路，香港最后也默默地答应了他，江家势力够大吧？这才叫江湖！
39：06那么我们战友们未来GTV现在已经快一年了，大家想想在去年五月份私募到现在咱们这八九个月这个GTV是什么样子？G-News又是什么样子，它在整个这个世界的经济在陡变的时候它的价值又是什么样子，在过去这八九十来个月一年的时间，由于共产党的冠状病毒全世界和升值最快的就是网上电商，最牛的就是这几个所谓的Google社交媒体，像ZOOM，像共产党搞的ZOOM、抖音那都翻了多少倍，你像Google都是上万亿的增长，Facebook都是上万亿的增长，这可是多吓人呐，美国的整个的所有的经济当中跟网络有关系的、社交媒体有几万亿美元成长，美国整个要给这个所谓的冠状病毒救济大概三万亿到五万亿美元，人家美国一个就是网上所有社交媒体平台涨了几万亿，像苹果，是吧？像思科、像微软、谷歌、YOUTUBE，这是最最明显的，（郭先生打喷嚏）对不起啊，这是最最明显的，那么我们G-News 、我们的GTV、我们的G-Fashion还有一个最核心的全人类走向数字货币的时代——虚拟货币，这些事情大家都看到了，都在这么短时间发生了，它的资源性、它的超前预见性的价值和我们这个科学、高效、低成本的运作，它未来的价值大家可以预期的，完全可以预期。首先一点我敢今天在这说咱不会赔钱，告诉我谁做生意说过你不会赔钱，我敢说，赔钱七哥拿，谁敢说，有一个投资者谁敢说这话？咱有啥钱赔的？GTV所有的投资者这几亿美元在账上一分没动，一分没动，完全是让基金和机构投资者垫付资金、借用资金来运行的，我们两百六十个员工啊同事啊现在，是吧？没有任何停吧？G-News我们的员工比较少，但是G-News运作非常好，很多是我们战友参与的，G-Coin、G-Dollar那也是上百个超级工程师，几百个人在工作着，上千个人在为他们整个平台在合作着。你去想想兄弟姐妹们，随着时间到来这些升值或这些随着时间的推移你马上就可以兑现，G-Coin、G-Dollar上市以后，一旦上公开市场以后价格由市场决定，有些事情我们有机会做，有些事情你是不可能回到以前的，咱们没有任何钱可赔的，你有什么钱可赔的？咱们战友们你赔钱七哥给你，咱可以写成文字的，赔钱算七哥的，挣钱是你们的，只不过你挣钱挣多和挣少的问题，和挣钱是什么时间挣、长一点短一点的问题，我想在这告诉战友们的，千万不要你做自不量力地、不符合现实地去投资，特别是要记住不要玩共产党那一套东西，把赌场当成你投资的机会——那叫赌博、那叫冒险。更不要以为那些共产党的贪官伸手就来没有成本的弄几倍几十倍几万倍——那叫犯罪！更不要想着所谓靠内部消息赚几倍、几十倍——那叫投机，那钱真的不能赚。G系列最长三到五年，短则半年一年，一、二、三年，所以说大家投资的时候一定要量力而行，更不要期望是把它当成赌场当成投机。
44：13那么很多战友现在说，那我现在我投资了我现在需要现金怎么办？G系列我可以告诉大家最后G-Dollar一定会申领银行牌照，未来G系列一定有内部融资功能、一定会有贷款功能，就是时间的问题，就你买了G-Coin、你投资了GTV、甚至你的G-Club、甚至你是G-Fashion的股东，未来一定会在G系列里边有贷款系统、再融资系统。还有一个，我相信很快的时间所有G系列的产品都是世界上所有的银行最欢迎的融资再贷款的抵押品，
就像你买那个哨子一样，你说那哨子现在你卖你看看今天你卖了你是赔还是赚？你花一千美金买个哨子，现在你说你押五百美金有没有人押，百分之百有人押给你，因为那是G-Fashion那是纯金18K金，就像GTV的股票如果现在没有SEC监管，GTV的股票你说去押钱那不太容易了吗？是吧？市场上有一大堆的财务公司就专门给这种股票融资的，太容易了，G-Dollar未来是一定会申请银行牌照的，申请银行牌照它唯一赚钱的地方就是靠这个融资贷款，这是其中一大笔，什么叫G-Dollar，你买了G-Dollar的钱，这个钱是整个这个公司是不能碰的，这个钱是存在了一个它指定的监管银行，它只要是碰了它就叫犯罪，那个美国最大的这一家公司不就是被美国现在检察官给起诉吗？它还真不是、真不是它的钱动了，是它的钱被冻结了，现在就起诉它，就是这个钱人家放在这的钱、人家花的钱，人家去花可以，你收个手续费你不能动，严格讲就是个支付系统，G-Dollar、咱们这G-Coin在美国获得牌照最大的好处是什么？我给你简单易懂通俗地说，就是跟Alipay、支付宝一模一样，下一步把G-Dollar的支付宝Alipay走向市场广泛化那靠战友了，战友们就未来你让更多的商店和商家接受这个G-Dollar，因为你拿一卡一样或手机一刷刷完了最后它结付的是美元嘛。但我们各地的战友作为代理来讲呢你就可以拿到佣金，你可以做代理。未来那就是你想想为什么微信那么厉害呀、蚂蚁金服厉害呀，它就给了一个比银行高的贷款利息，对不对？它有银行牌照了，那贷款利息以后所有的钱往它那儿去了，几十万亿进去了，那你如果G-Dollar未来批完这执照以后，咱们的存款稍微要比它的要高一点的话，那你再更多钱来了，我相信中南坑的老杂毛们他们的钱都想往这儿来，你说是存在微信安全还是存在G-Dollar安全，当然G-Dollar安全啦，是吧？这还用说吗？它就是一个未来的支付宝、微信、蚂蚁金服的一个综合平台，那个你只需支付利息，你把钱放在那以后，那个是你就是拿着这个支付系统到处可以买所有的东西，买完以后人家把你的美金换成了给你支付了你买的物品的目标，未来那个就是一个银行可以贷款、抵押，就这么简单，未来可能得到更多的存款利息，G-Coin不是，G-Coin是你买完这钱了，这钱就给人G-Coin公司了，然后在市场上交易，有人买：高——低——高，高了你赚了低了你就在那块，不会，赔了算你七哥的，战友买的啊，别人不管，只要战友买的赔了算七哥的，随时可以卖，G-Coin就是说几周以后上市你就随便可以流通了，任何人都可以去买，但你买的价格肯定不是一毛钱了，是吧？这是肯定的。
48：45那么现在问题来了，七哥这些天就在想，随着市场的升值和变化越来越多的投资者进来咱就控制不住啦，机构投资者进来要按机构投资者的规则，大投资者来了以后按大投资者的规则，咱咋控制得住啊，凭啥控制得住啊，那咋办呐？是吧？（郭先生冲着旁边说话）——欸，该有什么吃的给我来一口，好不好？等一下啊，他们想问我的吃的，（郭先生起身，，，戴上一顶G-Fashion的帽子），这个配上好啊，这个配上好，这个配上好。我现在这些天啊我就在想，任何情况下GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion都必须是战友绝对控制权，绝对的控制权，绝对不能让任何人成为这个平台的控制权，一旦GTV、G-News、我们的G-Coin要是控制权被拿走以后我们就完蛋了，人家一定是那就该按照经济游戏来玩了，你像那G-Coin、G-Dollar是投资者的，但是再过个一段时间以后我们是有权力拿回到一定的原始股东认股权的，就是原始股东的权利我们要有的，如果把原始股东的权利和咱们战友买的、拥有的G币放在一起，咱应该能控制局面，你比如说今年这十亿咱要买个五亿或六亿的话，就能买到五亿就上高香了，那咱们战友们一致行动那整个这个价格还有整个走向、决策，那咱们是巨大的影响力，可以说是老大了，再加上未来我们战友要再获得百分之三十的原始权利，那战友们的钱那就沓沓的了是吧？而且我们有决策权，这绝对是我们要每个战友都要深思熟虑的，你说七哥我要这钱我给谁？我儿子不要我的，我闺女不要我的，我们家我哥哥嫂子不可能要我的，你也永远不会看到七哥作为一个什么大老板坐在这儿，我已经当过了，没有任何了，我就这些话都不想说多了，但凡有脑子的战友七哥啥都见过了，在七哥眼里什么狗屁大人物啊、什么有钱的，七哥看不上，我说的你们懂的，它必须是新中国联邦人、战友们绝对控制。
52：16特别这几天强烈刺激我，在共产党内部现在啊，继习近平说江山属于人民的之后，在国内最近啊阶级斗争甚嚣尘上，让我想起我这一生中最最痛苦的几件事儿，我当时是我从东北回老家、老家回东北，我虽然上了初中还差几个月毕业，初中没毕业但我上了十几个学校各个学校开除我，我就是打架、打抱不平，几乎没有我因为我打架的，都是因为同学、都是打抱不平，可以大家去了解了解去，当时我回到我老家在上初中的时候，我小学二年级回过老家，跳了一级上四年级了，被开除以后就回了东北了，回东北了上俩学校又给我开除了，又回到山东老家，我老家旁边有个叫红庙，红庙有个中学，红庙中学里边旁边就乡里边、镇里边的孩子在那儿上学，我们那块儿有一个班主任，这个王八蛋特别坏，他孩子跟我是同班同学，他孩子和那个镇长的孩子欺男霸女打这个骂那个，他从来不敢惹我，欸，那天不知咋的聊着骂我去了，欸，骂我这我就想揍他就跑了，你跑了你就算了呗，欸，他俩合伙去打旁边一个女的，这个女孩打得拽人家头发跑，我这时候我看不上我就冲上去了，我就把那个镇长的孩子还有我们的班主任的孩子姓杨我记得非常清楚，而且眼睛是斜楞眼，斜楞眼那种的（七哥学人家斜楞眼的样子），就那个感觉了，特别是不服的那种、搁屁崩过的脸你知道吗？他儿子也斜楞眼，儿子也那样（七哥又学人家斜楞眼），就那样斜楞眼儿，这让我给胖揍啊，我揍完了他爹来了，正好他爹来了，把我给抓着脖领子弄到那个讲台上，就拿着个手指头就这样怼我，你干什么吃的，你干什么，一怼我就哨回去，疼啊，我再站前边去，我就不吱声，他就怼我，然后就骂骂唧唧的、嘴里带着脏字儿，然后他说你知道那是谁，那是镇长的孩子，你也敢打？他不说他儿子，你知道人家跟你爹一样吗？你爹算干什么吃的？啊？你爹不就是一个东北的被下了岗的工人吗？啊？你爹能跟镇长比吗？我当时听着我就，我说你别说我爹行不行？我记得特别清楚他说，他说就你这样的，
你这样的人还能有个像样的爹吗？人家是镇长的孩子，我就火了，那时候在教室的讲台上全是拿砖撑的这么一个水泥板，然后是个水泥黑板，我们的老家也穷啊。那下面都被我们抠得都已经抠完了，那下面就是砖啊，我这一拎出一砖就砸过去了啊，我这样觉得受到欺辱了，因为他打的我的胸部特别疼。我一打，他儿子后面又抱住我了，他儿子又抱住我也跟我打，结果儿子让我给砸了啊，爷俩打我——班主任和儿子，那镇长那个王八蛋孩子也冲上来打我，结果我也给拍了，那脑子流血呼呼啦啦的啊，我的头上也都是血啊，没人管我。结果他学校老师出来了，全救这班主任去了，全救他儿子去了，就这样的把我（搁）这没人管我，我头上也是血啊。这是我人生中第一次跟老师PK的啊，后来还跟另外几个老师也PK，都是因为打抱不平，我最恨的事情是分这种阶级。我们草根、草根的孩子就是没教育，我们草根的爹都都不行、草根的家人也不行，镇长的孩子比我们智商高、比我们命值钱，这是什么王八蛋逻辑啊？然后我在东北的时候我曾经是到一个亲戚家到磐石去，人家当地那个亲戚家是有钱的还开着旅馆，特别善良的人。结果是看了一个所谓县里的干部旁边遇到打架的，打得那个孩子在地上在那雪地里边打得就打滚，没人拉。谁打得呢？就是我们去看的这个县长的干部家就是农委的，就是什么农委的，打一个旁边人家比他级别低的干部孩子。我问清楚以后还在打呢，我就冲上去了，我去拉去了，一拉，你说我那时候十几岁的孩子，人家一脚步把我踹一边去吗？他一踹我一脚，我一下把这个人的腿给抱住了，我一拽，啪，那人就是东北的地滑，啪，就倒下来了，欸，他说这是谁家的孩子，我哥跟我一起去的，说这是我弟弟，人家打我哥去了，那我就二话不说就冲上去了。那我那我可能十几岁，我狠着呢，冲上去以后夹着脖子我就不松手了啊，最后好歹把我撕开了啊，弄他个半死的。我就说你凭啥打他，他说这个这个穷人家的孩子什么什么，这是什么县领导的孩子，他骂他了啊，我上去又是一顿揍，谁也拉不了我。从那以后，在我们这亲戚家出了名了，这郭老七这小子就是个土匪。这孩子打完了，一听说那是穷人孩子，他就去打那些县领导的孩子去了啊。所以在我们家的亲戚里面知道郭文贵这个小子，从小郭老七就不是个省油的灯。当然我这晚上没地方睡了，人家家里边儿人家开旅馆是那炕是睡炕的，炕都没地儿睡，把我撵出来了给。我这我记忆犹新呐，我给战友们说到这时候你们都不懂七哥的人生经历呀。只有这种经历的人，你才知道中国这个社会有多么的不公，它无处不在。我从小的时候我爹我娘我记得最清楚的就是什么，我爹我娘老去做那干豆腐啊，还有什么打的豆子啊、家里下个鸡蛋啊、杀个猪啊去给那当官的送东西去。为啥？我爹被打成右派要平反呐、要返城啊，给这些当官的去送。另外最让我是记得犹新的事情啊到今天强烈刺激了我的自尊的，也是我恨共产党的根本的原因，除了我看到那队长睡旁边的我们家邻居的那些女人、双修人家母女的事情啊，他家日子天天吃香的喝辣的，我们家连柴火都没有、连吃个盐都吃不起，我爹我娘把一年的好东西都给他们送走了。我们当时是什么是右派的崽子，到哪都是歧视我们家没地连农民也不是，既不是工人也不是农民。开荒的地，我爹开荒的地，那草甸子开的荒。它有户口本制度，我很想知道户口本啥意思啊。农民，你有户口本就是农民，农民你是在工人面前是抬不起来头的，我爹我娘的就是把过去打成右派前的工人的身份找回来，回到吉林就现在的吉林镍业公司过去叫红旗岭镍矿，要回到矿里那个身份，要给我爹要赔钱嘛啊，后来是赔了几万块钱，那时候很大的钱呢啊。真找回来了也真给安排工作，后来我爹不能上班，就让我哥接班给接班指标，后来让我去考试上班，我就不上班，我弄个零就走人了。这就是你七哥绝对反体制、骨子里就反体制的。我爹我娘是打成右派以后没有户口本的一个既非农民又不是工人的很长时间，为了找回那个所谓的工人资格，我们家被剥削得一塌糊涂，农民那个户口本制度和进城制度是我亲身的经历。后来我从东北的赵家沟走出来的时候，我就知道这个城市人比咱高好几头。如果是工人，那就更比咱高、厉害了，人家是工人，那干部就更高了。那到了北京的是人都比我们这个命值钱，是人家的狗都比我们值钱。后来到了北京啊，看到我爹我大爷的那些牛人啊，上头中央的大首长，哇塞人家有伏尔加轿车、有罗马轿车，是吧，人家有摩托车，对不对？还有首长家还有服务员、还有勤卫兵、还有人站岗，哇塞，那跟咱们那生活就是天地之差了。它最让我感受到的是所有人认为穷人是没有资格来争取任何东西的，除了当兵，当兵，所以那时候让我当兵啊，还有让我接我父亲班，参加考试。再往后发展的时候呢，我就越来，我这真是按月长大的啊，我这不是按小时，我是按月长大的，我也不是按年，我真的是每一天我都不一样。后来投机倒把，做生意叫投机倒把，我就干投机倒把去了。从小的时候卖糖葫芦啊，投机倒把，卖冰棍儿啊，冰糕冰糕，后来开包子铺。我就没闲着过，我就认为必须得挣钱，我才不管那狗屁什么投机倒把不投机倒把。因为那些当官的人全都搞，凭啥我们不能搞？就是老百姓们连赚钱、生存的权利都给剥夺了。我那时候一走出赵家沟，到了梅河口、到了潘石、到了沈阳、到了梅河口、到了北京，再到了我们聊城莘县啊，再到我们的朝城镇、再到古城，古城再到西曹营村。这个变化，这是一个最低的到最高的再到最低的，对七哥影响太大了。到了山东老家，那几个人穷的，那我们东北没有墙啊，都是园帐子，还有前面有个菜地啥的，还有个山有个水。山东这地方就那几分地、老土墙，扛着孔子的名义在那块装傻的，一个个的都是跟呆人一样，一点文化都没有，还把孔子天天举到头上去。
我们老家到今天，你到我山东老家去看，你真的是个人畜不分。那个人的情商和智商、教育水平真的是在石器以前。到今天，你看我老家唯一出来的大学生，在过去七八十年来是我五哥。只有我五哥一个出来过，叫山东聊城师范大学的。当时是大事儿啊，再往前我就问我爹是我，就是我爹都记不清楚了。很早在我爹之前，我爹算是因为我家给人家扛长工的，我爹在人家地主家里边儿是在沙滩上，地主儿子拿纸写字儿，我爹是在那个沙子上写字儿，因为我爷爷识字儿教他家，打长工、教他家孩子，那个时候就没有从那以后没有记下来过我们老家出过一个所谓大学生，是我们老郭家我五哥考上个大学，还是个、今天看你不就是山东辽宁师范大学吗？欸，我们家那家感觉祖宗冒青烟了，那个那就不一样了啊。你想想我老家到现在没有考上大学的，你觉不觉得悲哀呀？那几千户人家东西曹营几千户上万户人家，过去七八十年。后来就是我们老家里边有考上这学校那师范的，没有一个上名牌大学的。这件事情让我深刻的刺激了我，我深刻的研究了，中国共产党不倒，东西曹营永远不可能让人考上大学，永远不可能。我们老家到今天，你去我们东西曹营，那就是土不拉叽的那地方、就是土墙、老百姓吃穿的衣服那个那个棉袄棉裤、那个老家的布鞋、一年几个月不洗澡啊，那真的是真是，今天你们没法想象，在美国的人，（老家的人）穷死可怜死了。
它最可怕的是它是农民的土地，有孩子现在叫打工了，过去哪有农民的有户口本、有城市里边的人家的户口。这是天地之间就给你分好了，你就是穷人呐、草根啊！你不知不觉你就认为我就是穷人、我就是草根、我跟人家城市人就是不一样、人家就比我强、肾也比我好、手指头也比我硬、双修能力也比我强。所以你七嫂子现在给我煲汤喝，对吧？为啥给你煲汤？煲汤是啥？我今天早上在车上问你七嫂子，你七嫂子傻眼了。我说有战友问我为啥七嫂子要给你要煲汤？你七嫂子说，欸，我给你补补啊！我说再啥意思？再说说，是不是嫌我肾不好？把她给笑得快不行了，你看我这脸，就这几天就让你嫂子给我弄了三公斤，你看这脸，这真是猪头出来了吧，你看这脸胖的，你看。这几天肾没补上去，把脸跟脖子补起来了，头给补起来了，肾没强现在还腰疼呢。所以说兄弟姐妹们，这为啥咱肾也不好，人家那个工人阶级肾好，是不是？领导天天在那办公室里练双修，人家孩子就该上大学，人家的工人家孩子、城市的孩子智商就比咱强。见当官的就让路，是吧，见着有钱的咱更得躲着，他已经形成了一个封建的意识。我做梦没想到啊，两周前有一个咱的战友，是某大学里边的一个副校长。真的，我以为他忽悠我呢，因为他老给我发一堆建议这个建议那个，我哪有时间看呢？我点一下看一下我就过去了，但是后来他说，文贵，我真的是这个大学的副校长，你可以好好查查。我还真是上去一查，这网站上真是副校长，还是在任的啊这战友。我说你这个副校长就不害怕吗？不怕被抓了吗？他说我已经准备好了，如何如何，后来要求通话，最后我们还真通了话。他就讲述了，他说我这么多年，我教了无数的人，我给多少人帮了忙上学的上我们这个大学里面所谓的幼小哇什么初中什么的。他说我现在我听爆料革命，还有我孩子从国外回来以后对我的影响，还有我现在看到，这十几年共产党的疯狂，他说，文贵，你们说的都是对的。我本身告诉你我就是那中了毒的人，我认为穷人的孩子在我们这住的宿舍安排都不一样，上海来的孩子我们安排的就是要好，农民的孩子、纯农民的孩子他确实就不一样。他说最近在国内这个阶级观念越穷越深入民心，所以头两天习说了江湖属于人民的、江山属于人民的之后，我第一个问了他的意见，他比我骂得还火呢，我觉得这是个好战友。后来他提前跟我说，我说你应该发动你那些学生好好在国内在不被抓的情况下你也发发声嘛，什么发发抖音、上上微博，替穷人孩子说几句话嘛，咱别老牢骚啊，咱有点行动啊！大家你看到了，听政法大学和北京大学的这帮孙子啊，说穷人孩子不能去学法律，学了法律才走极端；清华大学还是师范大学说穷人的孩子不能学哲学，你侮辱了哲学；竟然有证监会，还有人民银行，还有什么经济系的人建议说穷人的孩子不要学经济，你们都太贪婪；穷人的孩子最好不要去投资，你不要去投资；穷人的孩子最好不要去当老师，因为你根本不配；穷人的孩子最好别往城里住；穷人的孩子更不需要学英文。哎呀我的妈，你去查查穷人的孩子不能的事有多少？一下子把我打回到当年我在赵家沟，我爹我娘把家里边鸡蛋、干豆腐都给那帮当官儿的就为了恢复个工人户口。回到了我当年在红庙初中，王八蛋的镇长的孩子跟班主任的孩子一起打我，把我打得头破血流，我拿板砖掂他们的那时候，让我看到了我从东北到北京、从北京到山东、山东回到北京、北京回东北看到这个金字塔尖和金字塔底的这个巨大的落差。最关键的是，它剥夺了你的机会，它让你连想都不敢想，这就是商鞅五术在中国的成功啊！我们所有的兄弟姐妹们，你们想过没有？我们的父亲、我们的爷爷、我们的奶奶哪个不是牺牲品？它不是剥夺了你的权利，它不是剥夺了你的应有的、应该得到的公平的权力，它连你思考、连争取的权力都给你剥夺了，你连想都不能想。这个政府、这个政权还叫&amp;quot;江山是人民的&amp;quot;，一分土地不给人民——你搞了个户口本，一分土地、一分房子不属于人民的——你搞了个城市户口本、农村户口；计划——生孩子还有计划才能生育；所有的基础设施、六桶油哇、什么三桶油哇都是你们控制着；粮价——老百姓唯一种点粮食，中国什么都涨，火葬场涨了将近一千多倍，一千三百倍。那天我看了咱们国内战友给我发的信息，他说火葬场跟改革开放前跟现在价格涨了一千三百倍，老百姓的粮食没涨，你说你们这帮王八蛋！现在烧个人——人活得起、生不起、病不起、死不起，死了烧不起、烧了埋不起。你们这帮王八蛋！老百姓唯一的生存就是种点粮食——粮食不涨。老百姓的孩子只能给你们当短工和长工，叫打工仔、打工妹，到了城市当建筑工人，建筑完了一个个美丽的城市，被你们这帮孙子拿去搞双修去了，一个处长、一个科长搞几百套房子、上千套房子，打工存在银行的钱多了还不让取，孩子上学取外汇取不了。中国房子贵到了几乎跟纽约、比纽约还贵。中国老百姓、这草根儿有啥活头哇！真的跟世界上比比，真的活得是没意思。我头俩天我看了一个那个外交部，( 朱利安端上了吃的)朱利安、朱利安，Thank you，说什么，那个外交部那个王八蛋——英国有几百万孩子没饭吃，美国有几百万孩子没饭吃。我真R他八十八辈祖宗！就这个谎言敢这么说了，英国、美国那么不好，外交部告诉我，哪个王八蛋的祖宗、孩子不到美国、不到英国去？就连非洲那地方鸟都不拉屎、连个学校、教堂都没有的地方，你把那些人请到中国去还得给人家一人配俩闺女，人家咋不去你那儿啊？你干嘛去人家那儿啊？但凡长点儿脑子的中国人都知道，我告诉你，美国的狗、美国的猪都比中国的马云活得幸福、快乐。英国的狗在英国绝对我可以告诉你，我看过的狗，我过去的一个保镖，是跟英国女王干了三十多年，后来给我当保镖。后来人家离了婚以后，你们都见过那照片跟我那个啊。后来跟他女朋友、新的女朋友，人家搞了个养狗的这么一个生意，一年赚几百万镑。英国的一个狗都比你外交部的一个副部长和部长都过得幸福，否则你们把你们的孩子送英国上学去干什么？一年几十万人去，就这话外交部的人张着个大嘴他就敢说，英国、美国的几百万儿童。我告诉的我的成长、我家人的成长，我头俩天我踩着雪，我跟你七嫂子说，她说你唠叨了你说了好几百遍了都快。我说你想想当年，在这样的雪里，我一冬天一双鞋、两只还不一样，拿铁丝拧着。每天我早上起来，我得把我炕在炕头上的那个玉米叶，抽的玉米叶塞到鞋子里面，蹅了一天了、雪化水了放炕头上炕热再放回去，所以那脚上一冬天全是黑皴嘛，是吧，我说就这样的鞋我一跑出去就一天都不回来。家里面没饭吃、做饭没柴火，是吧，砍树被抓起来。我说你想想，那时候我是怎么过来的？就是一个野孩子。
但是我们那块生产队的队长的孩子穿着那个，那时候那大头鞋，那时候人家军队的大头鞋，人家大头鞋里面带毛的，戴着狗皮帽子，还戴着手帕掌（手套），里面是狗毛的，带毛的手套，还带着个绳一穿，啊狗皮帽子大头鞋，你说说，我们就觉得人家就该过这日子，因为他爹是生产队长。我爹我娘既不是农民也不是工人在这开荒的，哇噻这么多吃的，哎呀我的妈呀！我得让馋馋大家去。你们能看见吗？行了不用动了让大家看看。你说这要命啊！看到了吗兄弟姐妹们？（七哥展示红烧肉和花卷）这说着说着生气播，咋真的是生气了呢，越说越生气你知道吗？哎呀，生气，一说到这儿我就生气啊。校办主任，还有东北的这村长。哎哟我的妈呀，Thank you Giuliani！哎哟我的妈呀！鲍鱼汤炖豆腐啊，哎呀，你嫂子做这个叫苋菜扣肉，我可以告诉大家，绝了，绝了，真绝了！没办法，没办法跟你们分享，就这花卷，这咱家一绝。想当年在东北只有过年的时候杀个猪，半条猪把村里的人请来吃了，因为互相之间都这样，半个猪给我们过年，然后炖的这个杀猪肉。家里面我们家哥们多呀，哥八个呀，一个人都把那个恨不得吃半只猪哇，一年都吃不着个肉，吃这肉的时候都不敢吃，不敢下嘴呀。但是那王八蛋队长，他们家老吃干豆腐、老吃尖椒豆腐、老吃猪肉——贪污的。还有那个生产队副队长，搞会计的，搞遍村里的女人，老吃尖椒干豆腐。偶尔他家也不能老吃白面，但是经常包个饺子、蒸个花卷啥的，馋死我了。你说兄弟姐妹们，我过那样的日子，我说我现在你看看我们过这日子，我说另外一个我现在听到这国内的这些人，像马云的很多手下，说马云有多惨多惨、叶简明有多惨多惨，然后这几个大老板，听说现在张宏伟，张宏伟的资产也被弄出好多，下一步就把张宏伟绝对给弄死他，肯定弄死他，他害咱不浅，他害我们的马健副部长也不浅，肯定弄死他。咱们专案组的战友们跟我说了，他说你放心七哥，在我任期内绝对把这孙子给他办了，两个人曲龙、张宏伟交给我吧，曲龙和张宏伟交给咱这个战友走着看啊。他说这两人我让他一辈子让他所有的人百倍的让他付出代价去，他害你。走着看！哎呀，这猪肉香，战友们，就这个五花肉能做到这个程度，绝了。你七哥，别忘了你七哥是五星级饭店、七星级饭店的创始人。我真的体会到了兄弟，真是要吃还是娘做的饭或者是媳妇做的饭，要论还是结发妻呀。这感觉是不一样啊！劝兄弟们能不换媳妇就别换啊，能不换就别换，别动不动就搞流行、搞离婚，傻了！经营一门婚姻是一个高级的艺术，哎！为啥我说到这生气呀兄弟姐妹们？咱这位（郭先生开始打电话）［John，约翰，战友们给我发信息，我在直播，半个小时一个小时都有这个五毛你们都不管，你干啥的？（嗯，我们&amp;hellip;&amp;hellip;）如果下回，我现在在直播，如果下回再发生这样的事情，你立马打包走人，你不要再想了，我当着所有战友的面告诉你］，行了吧，这是你们给我发的，我也接受不了。嗯，太香了！所以说兄弟姐妹们，我对这个草根和中国老百姓的待遇七哥是刻骨铭心。这就为啥我觉得任何一个人都不要忘了本，我们就来自中国最底层，就像印度那个电影一样“白虎”，咱就是那个穿绿色衣服，不是穿蓝色衣服那个，人家是蓝色衣服是贵族就是共产党，咱就是那个穿那种黄色衣服的最下层的贱姓，五姓最贱的那个第五层姓，想充共产党、你想充贵族找死呢。兄弟姐妹们永远要记住共产党不除，就像你今天看到的用你的时候他说江山是人民的但人民是我的，爹亲娘亲不如党亲、党比你爹你妈还亲，但是他让他比爹亲娘亲的党妈、当了党和妈这些人，让所有的老百姓活在猪狗不如的日子里——上学不同学、坐车不同一个车、跟你一个屋吃饭都看得起你，在中国这个奴隶的社会是真正的奴隶社会——精神上、生活上、阶级斗争、所有的分配上，利益分配权完全在这帮王八蛋的地主手里面！我们连吃个馍的权力都没有，他们可以天天吃尖椒干豆腐那时候。嗯，太好吃了！另个让我更看不下去的，我给你说兄弟姐妹们，咱们这位校长战友说，他说七哥你原来你说的时候很多人他觉得他没看见过，甚至他也不认为真也不认为假他就忽视掉了，
他说我看到太多了，他说在我们学校里面的很多农民来的孩子，他说在我这几十年我在这块就在这学校里面，他说最后基本上好的都成了这共产党选走的当家妃去了，不管这学生多优秀都基本逃不过这个命运。剩下来的长得不好看的、傻了吧唧的，就所谓给她一些听上去很好听但是事实上是最辛苦的工作，比如说当老师，把她们脑子都洗完了去当老师去吧。他说真从大学里出去当老师的都是缺心眼子的家伙，他说哪有领导的孩子当老师去的？没有一个。就是你出来上大学给你洗完脑，让你去上、叫你重新洗你的同族的脑子去，不能穿蓝衣服的只能穿绿衣服、穿黄衣裳的，你回去洗去，也就是我们草根的后代，他一旦脱离了村里面他就认为跟你不一样了，我就是，我就是共产党的贵族了，爹亲娘亲不如党亲，我就是那个爹娘了，你就是我、被我爹娘了。所以他说七哥，共产党不除中国人的灾难早着呢，他说这个社会系统整个这个社会的文化和失去信仰后，根本的问题就是共产党这个体制。它这个体制就是奴役着全世界人民、就是奴役着全中国人民，沾者必死。他说怎么转都是共产党他们这几个家族说了算，怎么转他说在我学校里边弄来弄去好几个说我是农民的孩子我要当上校长，他说一查，他说那都有来头。他跟江绵恒很熟啊，他原来跟江绵恒，江绵恒走哪都带着他。后来他说江绵恒是彻头彻尾的共产主义的大流氓，他说他脑子里面就是有统治、就是有政治、就是有钱，什么TM也没有。你说我能不生气吗？告诉这巡逻队咱们这巡逻队全部都应该要他离职了，不用再干巡逻队了，干什么巡逻队呀？怎么巡得逻？
1：28：10兄弟姐妹们你们有想到过吗？你们有想到过最近为什么这个风这么盛啊？这是给习要修宪指定接班人，甚至把他立为皇上一个前奏——中国是有阶级的。你必须承认这个阶级，过去给你隐晦，现在不隐晦了。江山是人民的，人民是我的，这个危险程度真是太可怕了，这是精神的冠状病毒啊。这些所谓的中国的那些大专院校多人集体地出来发言，把穷人的孩子不可信、穷人的孩子不能重用、穷人学法律就搞极端、穷人一有钱就没有原则、穷人一学哲学穷人就是成了疯子污辱哲学，穷人就是，你看看他们说的话，就是什么什么抱着老婆什么热炕头儿，是不是？吃饱喝足你啥也别干你当奴隶就行了。你看看中国，一说中国的戏子，这戏子你也跟他聊啊？戏子，戏子狗屁不是，是吧？生意人？奸商嘛，奸商嘛，是吧？建筑？建筑工人你怎么还看上他了是吧？说是医生，哎呀，说一个看病的算什么嘛，一个拿手术刀的，医生那什么天天跟病打交道，你跟他打什么交道？完了，老师？哎呀，老师都他妈傻货，哪有一个有脑子、有正常脑子的去当老师去的？你说你想去吧，你想去吧，这个世界上你看，演艺界被称为——艺人，老师——臭老九，一帮蠢货，是吧？医生——治病救人的，全是一帮病人、比病人还可憎，生意人——奸商，你告诉我中国有什么是好人啊？就是共产党是好人。你潜移默化，最后就发现共产党在你脑子里植入了一个冠状的精神病毒芯片。
第十部分：七哥生气了，后果很严重，后果非常严重
1：30：49你看啊，还剩一块啊，我吃了。还有两块，嗯？这是一块两块？嗯，能看我吃完的，今天有好消息啊，绝对有好消息啊。这梅菜扣肉太好吃了，你嫂子险恶用心呐，就让我吃得跟个猪头似的没人喜欢我，太坏了。我就变成猪头战友们照样喜欢我，咋滴，哎呀我的妈呀，这明天又得长好几斤。咱这个麦克风传出的动静太大，叮铃光当劈哧啪嚓的，嗯，太好了，叫朱利安来拿走。朱利安，take them out, thank you。嗯~吃完了，基本吃完了，花卷吃完了。坚决不浪费粮食，浪费粮食是极大的犯罪。我得嗽一下口去，我不嗽口不能说话，不行，我得嗽下口去~~
大家一定要记住七哥的建议，这个衣服上线以后你们每人一定买一件，穿完以后 觉得七哥我上当了、我觉得不舒服，你退回来不要钱或者就送给你都行，咱们战友啊仅对战友，我这一说话Gfashion关门了个屁的，仅对战友！仅对战友啊！得分清楚，我得看一下啊，我要找一下那个数据，别让我乱抡给抡（郭先生看手机），这美国人也在看我直播呢，这美国人现在我都纳了闷了，这美国人你说有时候这翻译得，木兰等好消息了啊。
今天后果很严重，后果很严重，只要你们等，今天关心我抽雪茄的战友好久没有，我从10月17日以来好久没有在直播中抽过雪茄了，我因为有我们文心、桂婕，文心不是台湾那个文心，我今天得抽，因为今天七哥很生气，后果很严重！你们坐好了哈，你们坐好了啊，七哥可要生气了啊，你们要坐好啊（郭先生对旁边人说话：开一下那个门，开一下那个窗户、那个门，烟太大，开点缝 ）七哥要生气了啊，后果很严重，准备好了吗都？搂住、搂住，都坐好了啊，我下面要说的话，请木兰记下来，还有咱们联盟委员会广泛传播给我们的战友们，仅限我们战友，我再重申我以下说的话，刚才说的都是扯淡的话、都是骂共产党的、恨共产党的——那是爆料革命的话。下面是家里边被窝里的话——都是跟我们战友们说的，都是被窝里的话不对外的，刚才是灭共的现在是战友们的。哎呀，我有点激动啊，生气生不起来啊，咋生气啊？这个唐平在哪儿呢？唐平最近干嘛去了？威廉王听说两人要准备结婚是吧？唱一首歌吧！（唱：沧海一声笑，滔滔灭共潮！ ）哎哟我的妈呀，歌词又忘了，不是要爆大好消息，我跟你说实在话，我今天把今天早上到现在发生的好事我给你们说完，战友们你们真的是自己把家里面的酱油都得喝了，不是把酒喝了哈把酱油都得喝了，但是我真是这几天很生气，就是刚才我说的共产党这帮王八蛋，战友们、兄弟姐妹们如果你们不心里面不仇恨这个共产党你们不配听我下面说的话，你们要是不是要发自内心得要坚决地要灭掉这个共产党你绝对不配听七哥以下所说的话，这仅是给战友们说的，是和战友们在被窝里说的话，这样，开始，来感觉了，小烟一抽，这烟一抽，七哥酒不能喝，抽点烟，酒色不分家现在酒没了色也没了所以只剩烟了。
1：40：18好！兄弟姐妹们，我今天要给大家聊点什么呢？过去这几天七哥经过深刻的思考，由于现在我个人也不能开账号、我名下也不能拥有任何资产。大家都懂的，就是我能拥有、就是我能持有任何资产，你觉得七哥要这钱干啥去？七哥每当这个时候想我得到了上天太多了，我跟任何人比——我一跟马云比、我一跟叶简明比、肖建华比、吴小晖比、还有中国的千千万万即将进入监狱的什么张宏伟还有他闺女他儿子这个下场比，七哥是幸运者。为什么是幸运者？是因为我是灭共者。为什么我是幸运者？因为我有这么多战友。共产党被灭没有任何人怀疑现在，只是时间和方式，特别在我们闫博士、路德访谈、我们的博士军团爆出爆料革命最核心的问题——冠状病毒，以及我们各农场战友的全面地把爆料革命行政化、管理化，把它已经变成了一个现代化的、一个去中心化的一个准组织和国家组织，我们的未来只有一个——新中国联邦，新中国联邦它不能给泛泛化，具体化就是战友。沟通、联系，七哥一个人是不可能完成的，就靠咱们农场。咱们的农场就是我们新中国联邦的一个雏形，一定会在淘汰中，象九指妖这种畜生和她的儿子魏修竹还有陈其生还有他那个赵亮还有Johnathan还有潘杰就是PJ潘这些流氓，一定会还有暴露出来的，但最终会强大。短短的我们这一个月我感受到我们战友正在高质量地，高质量地在加大、扩大我们的队伍，仅仅一个GTV的一个投资到现在，我们当时募集了大概四亿美金吧咱一分钱还没花。现在要投入的或者通过借贷要进来的达多少钱战友们，达到了现在最起码得过百亿美元之多。它不幸的是什么？这百亿美元九十九点九九都是有钱人的，咱们今天可能在看我直播的、在下面留言的你们占到百分之一可能百分之二都不到，也就是几亿美元。更让我感受到就是对于共产党最近这个王八蛋在国内说穷人应该上学、穷人不能学哲学、穷人不能学法律、穷人不能搞金融一样，就是这个结果。就到了海外来了 GTV私募，有良知有能力的没钱，还好我们遇到了有良知有能力有钱的一些战友真的是很伟大。特别是这次我们G-Dollar、G-Coin配额这事儿上，最后由于配额实在是在抢，真的是一个都难求。但是这些大的投资者真的是有良心的投资者咱们战友们，说我们不要这个额度，一个战友要额度就没了就拿走了，放弃要这个额度。七哥我们在市场上买或者到明年贵的我们再买，把这个留给战友。兄弟姐妹们，这种感动你没有亲身经历你是没有的，在过去的就这两周里边你看看我们农场委员会都累死了，老班长、长岛哥和联盟委员会他们都累死了。但是他们不知道七哥这种经历，这些战友就是另外一个悲哀是，这些战友几乎一个都不和各农场联系，因为各农场还没有能力包括各农场主都穷不拉叽的、穷哈哈的，谁愿意跟你打交道？
在这种情况下，让七哥更加是感动流泪多次之后感触太深了。就中国人这个被奴役、这个思想被奴役，就像中国人现在逮着投资机会了，咱这些穷战友们，今天晚上投资明天早上六点醒来最好钱就在我家门口等着呢，这是什么，这不是贪嗔痴慢疑了，这是无知！那不是投资，那是灾难！人家那些有钱的战友怎么来的，是赚来的，一块一块赚来的。
那么我们战友们要有钱，没钱怎么可能未来形成新中国联邦，没钱不是共产党瞧不起你，就美国人也看不起你，我们那些穷人的孩子能上得起好学校吗？在美国也很难呐，资本主义社会嘛，它是公平的但它是以资本为主义，有资本才有主义。但是GTV，我们被SEC调查，无缘无故，共产党调查，我们一千三百个椅子除了一个就王八蛋退出之外还没有任何人退出。但是我有感觉，这一千三百把椅子里边得有个三五十把椅子我们是要踢出去的，来路不明。我们要不把这一千三百把椅子整干净，后果极其严重，他要拿着G-Coin、G-Dollar，G-Coin不要说涨多少钱，涨成一千块美金一个那还了得了吗？我们将培养无数个敌人，而且是巨强大的敌人，如何把这些真正的GTV的股份给我们真正的灭共的战友和这些穷人战友，是从第一天到今天所有问题的核心。很简单，七哥真是一句话不用两句话，这几天你们都看到这些共产党爆出来的料，我找一个机构投资者，你七哥跟世界最有钱的国王是哥们儿！两个国王是哥们儿！地下冒油的国王是哥们儿！你觉得弄点机构投资不那还难吗？你七哥是见过猪肉吃过猪肉刚吃过！你七哥那被共产党弄走上千亿美元，那钱那是天上掉下来的吗？一分钱没有来自共产党的。我找个机构投资者难吗？那用得了你这些战友进来吗？但是我找到机构投资者进来以后还有你们的机会吗？那还叫爆料革命吗？那不还叫投资了吗？随着咱GTV马上就英语化马上就国际化，GTV的股权是共产党现在做梦都害怕的这么一个力量——G-Coin、G-Dollar、G系列。更让我坚定，GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion必须在战友的手里绝对控股。今天我要第一个告诉我们战友的，你们要记住我今天说的话，永远会让战友成为这些公司的最核心最大的决策者股东，咱们的利益不是人民的，咱们的利益真的是战友的，接下来我将有一系列的举动。这几天更让我感受到的事情——我们的义工，有的义工四年来参与爆料，没钱买G系列、没钱投资GTV、没钱买G-Club，更没钱买G-Fashion，也没钱买G-Dollar、G-Coin，这些人是不是就要一直穷下去呢？他是不是要跟我过去从小的经历只能看着生产队长在那块儿吃，过去我是看生产队长吃香的喝辣的、吃五花肉，今天你看着七哥吃五花肉你也吃不起，这不一样吗？我们不能忘了这些义工，我们把过去四年爆料的义工，包括在国内被喝茶的、包括国内所有的被压迫的，我告诉大家我们会拿出两千万个G币给这些人，由联盟委员会来执管，今天我们又加出来三百万到五百万个G币，三百万到五百万个G币专门给这义工的，包括原来这个骗子九指妖VOG的这些义工们，包括凤凰农场的义工们，包括全世界各地农场的义工们，包括法制基金的义工们，一定把他们加入到我们的这次给与的行列里面去，请和各农场联系、和你做过义工的这些人战友们联系，你需要得到佐证、需要得到验证，要耐下心来不要着急，咱当穷人也当个样子，不要在给东西的时候咱弄得咱在这块儿死皮癞咧的不好，首先把这些义工们得变成有钱的人。第二个，我们要把这个GTV从过去的私募的这个形式，我决定，到今天之前谁也没说过，我想把GTV把所有的投资椅子的人变成初始股东，变成初始股东，听懂了吗？我们并且清理掉现在一千三百个椅子当中不合格甚至对我们有威胁的人，我们可能把这一千三百个椅子的钱全部退掉，把这次私募的资金全部退回，我们重新把所有投资的人、战友们经过严格审查的变成初始股东不是椅子了，你那椅子还得在我家搁着，我让你成为房东，你直接当房东，你不要椅子了，下边要再要椅子的时候，那个椅子是在你家搁着你就当房东吧。具体操作方式我还没跟任何人说过，我正在探讨可能性，好消息今天是通过法律各方面和投资机构、投机机构的大佬，今天我们的大佬今天给了我这个准确答案，我们是可以这么做的——即把美国GTV和SaraKA给它关了，关掉、没了。把SaraKA、GTV移到BVI或者开曼群岛公司重新注册，所有的GTV的资源和发展和团队，团队中都是我们战友都移到那个公司去，那个公司重新组建股东，我们把战友当中，这些战友在各农场，我们可能选出十个、二十个农场，所有的战友都去到农场去当股东，农场去当GTV的股东，都让你们当初始股东——也就是原房东、开发商了，你们就直接成开发商了。我们就会把所有的战友们这次特别是现在有这一百多亿美元想进来的人，我们不可能让，因为这回还是一块钱一股，还不能，一块钱一股不变，原来估值二十亿亿不变，啥都不能变，因为这是增值这块应该属于这一千三百把椅子全来的人，让这些人成为开发商成为房东直接成原始股东，但这一千三百把椅子你们要和各农场联系，联合起来一起来成为股东。下一步，G-News我也想这么干！因为G-News现在机构投资者影响力最少，七哥影响力比较大，我可以给那个投资者商量很有把握，GTV没办法得跟人家商量，G-Coin、G-Dollar我是百分之百没有任何影响力。过若干年以后G-News、下一步G-Coin、G-Dollar未来等到把股权有机会买回来拿回来的时候也要成为这样，让战友们成为原始股东、初始股东。G-Fashion大家懂的，你只要是卡、你只要是什么就一定你是原始股东，G-Fashion一定是原始股东战友们，G-Fashion一定会是世界上最牛者之一、最潮的潮牌，是中国人唯一在世界上能代表中国人的时尚，
它会成为一个最干净的亚马逊集团，它也要这样。未来咱们的G系列买的银行，银行也要这样。唯一我们要跟这些战友成为房东，成为原始股东的战友们，我们要有默契、我们要有法律文件，你必须答应以下条件你才能参与进来：一个当然你坚决灭共，在任何情况下你跟共产党有勾兑，你都等于放弃了权力和义务，任何情况下你不能资助共产党的机构，任何情况下你都要保证这些平台是干干净净不能涉及到偷税、洗钱，绝不允许！任何情况下你不能攻击战友，攻击战友你等于放弃了这个，就是以战友利益为核心、以灭共为目的，永不与爆料革命、新中国联邦为敌，永远要以消灭共产主义、消灭共产党把我们的草根变成主人，为你终身信仰的目标者才能成为我们的初始股东。我说的这些事情都会在我们签署的法律文件中体现，包括你是不是初始股东都跟你签署在法律文件中体现 。原来投资的一千三百把椅子、参加借项目的人，你都可以成为初始股东，一块钱一股不会改变。三年到五年内争取上市，就是这样。但是，一千三百把椅子你有权利选择，我不投了、不参与了，非常好，感谢您，一直走好，非常抱歉，耽误您时间了。借项目的跟各农场谈直接就可以变成投资还是一块钱一股。但有些人是真的是做不了的，还要只能搞借项目，因为它毕竟有限制，它只有二十亿的盘子现在，只能在下次私募的时候把二十亿可能变成一百亿、两百亿其他大钱才能进来，所以这一百多亿也不可能都进来。但是我希望这一次能让战友们能成为51％的股东，这就是我想做的。做完GTV就做G-News，做完G-News就是我们把G-Fashion和G-News会同时做，然后是G-Coin、G-Dollar包含G银行。我要让共产党知道，分配财富和让人们获得体面的生活绝不是你共产党专利。江湖不是仅是人民的，财富是人民的，每个人都有自己创造财富、享受财富、财富得到安全和尊重这样的权利，这就是一个法治、文明的国家、一个法治文明的社会必然要有的，新中国联邦就要做到。这就是七哥经过这几天思考，我们所有的法治的基金捐款者都会优先被列入到我们考虑的这些范围之内。而且战友们记住，这一次完了之后你们会看到公布，会有多少的投资、投资的限度会达到多少，你们会看到我们有多少人想要投资，然后接下来会有一系列的商务决定都会全面展开。而且从投资和法律角度对我们来讲是绝对安全，对大家的整个利益保证是更加的安全。七哥知道，投资者、这些机构投资还有这些管理团队、法律团队接下来将有多大的技术更新和升值点和商业运作，我们不能让战友失去这样的机会。战友多少人是冒着真是枪林弹雨、生死危险投资了G-TV。任何人不能剥夺这种权利、义务。但是不包含那些投机者或者潜伏者，这些人我们是要把他踢出的。所以给我们联盟委员会的战友们说，这次如果新加入的投资者只功离不劝和，但凡有点犹豫就不会跟你继续谈下去，因为这不是我们求你。这是机会，这个机会只属于战友的，这就是今天七哥做的决定。七哥生气了，后果很严重！要把财富的权利交给了战友们，而不是让战友们像共产党那样爹亲娘亲不如党亲，不是！七哥越活越意识到，生命最高的意义是利他之心，无我要做得越多越快乐，现在我的生活中每时每刻都是战友，我真的是每天我想到马云、叶简明、吴小辉、肖建华等中国这些老板们的遭遇，七哥太幸福啦。我要感谢上天给我的这一切，我感谢真是美国这个国家给我的这一切，我们一定会致力于和美国人一起维护美国的信仰和它的法治基础和这种文明社会的系统，跟他们一起把共产党给灭掉！同时和欧洲、日本这些文明的国家一起来创造一个没有共产主义的人类的社会，我们的财富未来一定会成为世界上重要的一极！人类和世界政治、经济、安全、信仰的关键的大变革时代我们是主角谁都挡不了。看看美国保守派大会，所有用的语言、所有用的信息几乎都是来自与爆料革命、新中国联邦。中共不等于中国人，这是我第一个说出来的，是我第一个在美国到处呼吁的，是由爆料革命的战友们、新中国联邦在西方广泛推广开来，并得到了美、欧、日等文明国家一致认可。冠状病毒一发生，我们的路德访谈、我们的闫博士、我们的博博士、莫博士、冠博士每天两次播报，向全世界展示了真相拯救了无数的人民，成为美国保守派大会唯一最有杀伤力的要灭共的这么一个信息。6月4号我们和郝海东先生、叶钊颖女士以及这么多战友、班农先生成立了新中国联邦。她成了中国人内心世界、十四亿中国人、有良知的人内心仅存的一点微微的希望，我们要把这个希望变成现实。在这种情况下七哥说过永远我们不会参与到中国的政治，永远不会要权力，除了战友你想回去从政是你的事，我们支持。新中国联邦永远不会参与政治，但我们会在世界上成为经济、政治，还有整个的素质和战友们的素质，让世界上尊重的像香港人——圣城人的香港一样，得到世界上尊重和认可的代表中国人的一股势力和一股力量来监督、促使中国走上民主、法治、信仰自由的时代。我们在这种情况下，一定要做到，以战友为主，也就是真的以人民为主。人民是江湖，江山是人民的，这是根本。
2：04：40这是七哥今天要说的，把财富分配完，七哥心就踏实了，而且我们要在阳光下晒出我们财富，因为我们的财富是干净的。接下来共产党的围追堵截都会发生，没有这个不正常，
没有这个咱不重要，它什么也做不了，我们坐在这块儿抽着烟聊着天，咱们的事业都在大步前进，咱们的金哨子、银哨子、G-Fashion，战友们，任何懂服装行业的你们去问一问去，这绝对是不可能的神话，咱都做到了，七哥今天生气的后果就这么多，但愿能满足你们的很小的胃口，兄弟姐妹们，中不中？天呐！多少人了，天呐，90多万了，天呐，（郭先生与战友们互动）［红头鹰，不管七哥怎样决定毫不犹豫坚决跟随，不管七哥怎样决定毫不犹豫，毫不犹豫，哎呀，忆旗，没反应过来，永爱七哥就像七哥爱战友一样，对啦，这话好，感恩，……中，马努……，我在蹲坑，和七哥一起抽，蹲坑，不是中纪委蹲坑吧，七哥，我想当你同学，I Love 战神，当我，好啊，一起双修吧，双修学校啊，欢迎你来，到时候咱们在农场都开个双修学校，好不好？一起双修吧，双修同学］。哎呀，我这今天，我们的另外一个叫欣阳啊，这个战友这是看今天，这是我在11月7号之后第一次在你们面前直播中，直播中抽雪茄，（郭先生与战友们互动）［喝酱油去了，文贵先生影响了无数人］。我告诉大家一个，咱们有个战友正在北京建工的一个人，在北京盘古把龙头改鸟头的工程中，昨天给我发了几个照片，说七哥我现在被派来把盘古龙头改鸟头，哈哈，然后他说七哥，当我真的是来到盘古这个龙头上，到了盘古以后，他说我能感受到共产党会死得很快、会死得很惨，把我吓够呛，我说你可拉倒吧，你别让人找着你，他说你知道吗这里面好多都是咱战友啊，这战友说，只要我们不死，最好这个在工程当中掉下几块去把这帮王八蛋给砸死他们，到处是咱战友，影响力太大了，我有些话在这真不能说，我得搂住，你们要知道咱们战友的力量，你们真会，咱们这战友太伟大了，这也是七哥为什么我一定要让战友们知道，到底那个流氓以黑治国、以假治国、以骗治国、以贪治国、以警治国的，这么个流氓政党弄了我们七八十年荒唐到如此之程度，然后现在还要奴役我们几百年，还要子子孙孙继续奴役下去，和我们新中国联邦比我们要说到做到唯真不破真正的以战友的利益和安全为核心，我们要用事实行动给他们看。（郭先生与战友们互动）［你七哥你说出了我的心里话，谢谢……为我们捐款，爆料革命、新中国联邦一定干掉中共，我们是您的影子，太感动了，等待七可可，榆树皮，这个世界上有良知的人还是很多］，对啦！这话说得对。你看到现在我们中国同胞就支持爆料革命，我们有一个兄弟啊，被他们抓走了两年换了十几个看守所，我昨天我告诉他给你20万个G币——G-Coin，他现在还不知道，他以为给他20万美元呢，我说你疯了吧，太贪了吧，怎么可能20万美元，20万个G币，你未来会看看什么，他失去了一套房子，很多战友家开着店都给关了，他未来他会知道，爆料革命会给他带来什么，是他们家人和他身边的人永远得不到的东西！我们要给他，共产党永远不可能给他的东西，我们要给他！不仅要有财富还要有尊严还要安全还要健康！这就是我们爆料革命。（郭先生与战友们互动）［灭共跨客64，从来没想过赚钱，越不想越得有！想和七哥精神双修，战神，精神双修］，好，我天天跟咱们战友们双修，我本来今天战友们让我今天说，七哥，能不能把我一段话念给咱们今天直播，为了他的安全，我还是别念了吧，让我非常之感动，好，秘密翻译组可以帮助统计部分VOG义工，我们秘密翻译组太多义工了，过去的现在的一个也不能落下，一个不能落下啊木兰，（郭先生与战友们互动）［GTV私募假冒伪劣彻底清除，确保以钱灭共，财全掌握在真灭共的战友手中，天才设计，完全落实，江山名符其实人民的，杨丹荷老师，我们的魔女妹妹来啦，发了个爱心，这是啥意思，正在双修呢好像是啊，不方便啊，天呐，我们的朱力安尼。唐平妹妹看着我呢，找不着人了］，空唱团的义工们一定不能落下，我再说一遍啊，这些义工，不管是哪的义工，只要是服务爆料革命的，像64新中国联邦、像各农场、像空唱团、像我是音雄、像我们曾经在日本的上到前线去还有欧洲的很多战友做事情的一个也不能少。这回，我要告诉战友们就像刚才唐平说这个，那些战友更伟大，我今天我再给你们说一遍，你们永远不可能再有机会参与到像GTV这样的事情和G-Coin、G-Dollar，我向你保证你永远不会，你们永远都不会，七哥干了一辈子，我知道什么叫政治，我知道什么叫金融，我知道什么叫做搞大钱的，你们连懂都不会懂，我跟你说你都听不懂兄弟姐妹们，你要相信七哥，你干的这件事没有一分钱你赔了，赔了是我的。你们拿的那点钱，说实话七哥真的是真的毫不夸张，一句话，我随便一个房子都几亿美元我们家族的，对不对呀，我们家族的现在控制的股票在日本、在台湾、在欧洲国家随便一个股票都是几亿、几十亿美元，我参与的基金那都是上百亿美元，是吧，我的最好的哥们是拥有国家，你说我能看得起马云呐，什么狗屁的那，那算个屁啊，人家地底下冒钱，你算个鸟啊，是吧，七哥见过。我告诉你们，你们不可能有这个机会，千万不要让穷困和贫穷拉低了你的智商，你可以拉低你情商别拉了智商，你永远不可能有机会，像G-Coin还有什么GTV这你永远不可能。你看唐平长得好看、嗓子高是不是，你永远不可能有这机会，当时给我吹牛，第一次给她联络打赏，“七哥，我不差钱”，把我快笑晕了，在我面前她不差钱，你是因为你不知道什么叫钱，是因为你不知道什么叫大钱，你不差钱，是因为你不知道钱能干啥，
哎呀这唐平二着呢，二着呢，所以说这硬摇滚她娘。你看这个CC，CC上次买银哨她没抢上，后来我说我给你我送你一个，已经给你寄的路上，金哨你又抢不上，那你活该啊你抢不上，你抢不上你活该，我这你抢不上你活该，这回不会送给你了，坚决不会送给你啦哈，太多战友想要送不了。不差钱的意思是不为利益来的，唐平别解释了，你就拿钱砸我那时，你还想啥啊，当然是开玩笑啊，我知道唐平的意思不是为利益来的，是为了跟随爆料革命唐平，对对对妹妹，跟七哥。哎呀，好，今天我说完以后老痛快了啊, 太好了、太好了。分享不出去分享不了，欸，这约翰叔叔咋啥回事啊？对啊，啥意思啊？
战友们你们回去好好你们了解了解，昨天和今天美国的形势和世界的形势、欧洲的形势将是什么变化，接下来你会看到全世界怎么在缅甸的事上对付共产党，怎么在冠状病毒这上对付共产党，你会看到一系列的事件，这个世界上世界的政局的任何动荡最大受益者都是新中国联邦，我就是看咱们战友们糊涂！听风就是雨呀，还什么搞个Q圈啊、乱转乱弄的。你知道GTV你们当了原始股东什么意义吗？你们要真要都明白了兄弟姐妹们，你们真得是把酱油都喝了，咱走着看吧啊，我们很快会把这事情完成，会完成。我们这里今天看直播的战友，你们谁拥有过像这样的原始股票，你是股东你不是投资者，刚才很多战友，每天给我发椅子的，克劳迪啊，七哥老妹也跟我发要椅子，我不给你们椅子了，我给你们房子，我给你们房子。嗷嗷的人，我看一百多万了我的天呐。告诉战友们，拿到这个股权当了原始股东以后、初始股东以后，听七哥的你千万别把这变成你砸锅卖铁的钱，那就绝对不要这么干，一定要撑个两年三年，这东西你就卖上一小点拿钱回来，需要钱时去抵押，千万留些，这是好东西。以后就没椅子啦，不要再说椅子，没有椅子了，具体怎么操作请你们加入各农场跟各农场联系，你们会在农场，只有农场才能做到这个，在各农场啊。今天这木兰给我照的相一点都不好看，我给你开玩笑呢CC，没事，抢不到七哥还送你啊，金的也、钻石都送你。我说实话，咱们的哨子卖完以后，咱们的律师们想要也没有啊，买不着啊，最后是加工了一些寄过来给每个人，每个人都高兴的不得了，每个人都高兴的不得了，对了我说到这啊，唐平啊，所有我答应咱们那个《我是音雄》节目抽奖的郭战装都在给你做加工中，千万别把我说的我忘了你也忘了，那你就是犯罪了啊，任何七哥的承诺不兑现你们要提醒，你不提醒那是犯罪咱就成了诈骗犯了，那就不是说你被郭文贵骗了吗，就改了你是真被郭文贵骗了，那就麻烦了兄弟姐妹们啊。哎呀，好日子！过一段你们就听到好消息了，现在你们就跟各农场保持联系吧，唐平跟小妹联系，对了千万别少了，千万别少了啊，左媛也要椅子，以后你都成房东了，你不用要椅子了，等到第二波有椅子的时候，第二波有椅子的时候啊，那就是下一波战友、新战友了。下一波肯定是，一定是在现在这个5倍到10倍以上再去有椅子，就是在现在这个价格5倍到10倍以上让你有椅子，这一千三百个椅子，通过，哎呦天呐，没有法治基金捐款这次只要是能确定是做过义工，跟我们战友跟很长时间付出的都能加入，关键是真战友，关键是真战友，关键是真战友啊，关键是真战友只要是做过事情的，关键是真战友，好，咱今天的直播就到这了啊。兄弟姐妹们，我们一起为75亿全世界的人民、14亿新中国联邦的同胞们、台湾同胞、西藏同胞、香港同胞的战友、我们所有爆料革命的战友们家人祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1564/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1564/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1兄弟姐妹们，今天是2月16号，2月16号。由于这两天咱们的盖特压缩技术出了问題，就是我这录得好好的，发出去以后，结果那个视频啊，就是苍白、苍白，就这个苍白啊，非常难看，说是这个iphone 12 压缩技术出了问题。反正约翰叔叔那边不出问题他就不叫约翰叔叔了，你们要知道这点。
所以我就很纳闷，还是我发现的，我发现的。结果是问题啦，这个发出去的盖特。那么在这种情况下我就不能再发啦。约翰叔叔还有两天才弄好。所以这几天发出的盖特视频是白的。录得特别好。
那么我今天早上就赶快直播一下。今天早上休息不运动，所以我有时间。我给大家说一下，昨天的直播之后啊，看来啊，这个影响特别特别大，各个领域的朋友都给我发信息，认为我昨天这个关于电影白虎讲得特别好。说实话，我给大家讲完以后呢，我这是晚上激灵想一想，就起来了，就是在床上都躺不住，越想越可怕，为什么呢兄弟姐妹们？
2
兄弟姐妹们，因为当我去回想，刚才一直在鼓捣这个直播的时候，脑子还在想这事。就是我太多次，因为盘古是七星饭店嘛，外交部常驻的地方，也是驻北京大使馆常呆的地方。再一个就是安全部啊，什么对外作战部啊，最多活动的地方，所以我见太多啦。我有时候一晚上吃三、四顿饭，那么有时候中午吃三、四顿饭。就当把这些事情放在一起的时候，当你看到，听到的。就像那个男主角这位瓦先生一样，他在餐厅里听到了所有人说的真话。当他放在一起的时候，他就不一样了，得出的结论和感觉都是不一样的。
所以兄弟姐妹们，当我感受到，亲眼看到和听到的事情现在变为现实的时候，太可怕啦。比如说这个疫苗，昨天就没有谈到。共产党不但造了病毒，它还造了疫苗。而且这疫苗在全世界大量的卖，几百亿美元的收益。这几百亿疫苗的收益，兄弟姐妹们得害死多少人啊！那个疫苗是真正的毒啊，那是真正的毒！要人命的，说起来吓人。
3
兄弟姐妹们，共产党这个阴谋啊，它不是一般的。这些天想这疫苗的时候，这些被打了疫苗的，特别像有一些中东人啊，不管它多有钱，有些国家。欸，就打疫苗。为什么啊？中间吃回扣，相信共产党。相信共产党，走进火葬场，在这次冠状病毒和共产党潘多拉盒子，以毒是灭白人，不是以毒灭共，以毒灭白人，以疫苗灭白人，这叫灭白计划。还要你的钱，还要你的命，还要你感谢它，这不是一般可怕，兄弟姐妹们！
我一想就躺不下，嘭又起来啦。我最近被剥夺了晚上看手机的权利，在早上九点以前我不能碰手机。因为大家都担心我眼睛的问题，说晚上绝对不能看手机，九点以前不能碰手机。如果我有必要的视频会议，用这摄像机。兄弟姐妹们，九点以前我还不能摸手机。有特殊的电话呢，联系的也是傻瓜手机也不是智能手机，所以因为对我眼睛的问题，2021年呢，我的安保小组，还有这个医生小组，对我提出了一系列的生活要求，没办法。那么我昨天晚上就是没办法，我就想摸手机也不让我摸，我就在那转来转去，越想越可怕，兄弟姐妹们，这就是爆料革命秉承天意啊。全人类75亿人口，只有我们一家，真相店开张，说真相的，很可怕。
4
现在你去想想这些荒唐的，滑稽的，过去这几年，什么欺民贼啊，共产党的录的什么孙瑶啊，刘程杰一波又一波的视频啊，还有砸郭的一波又一波，兄弟姐妹们，你们有没有想过一个问题啊，这几年砸郭那么多人，有一个砸郭的，有一个生活比他以前砸郭之前生活好的吗？你们想想，如果爆料革命没有力量，爆料革命被那么多人砸，你见过有一个砸郭反爆料革命的日子越过越好，人长的越来越好看的吗？我在三年前就说过，砸郭是生意，砸郭是流行，砸郭的现在都是灾难，砸郭有砸出钱的吗？有砸出未来的吗？有砸出真相的吗？有一句话，一个视频，能证明我们爆料革命郭文贵撒过谎，骗过人，抢过人家钱，干过见不得人的勾当吗？一个都没有，全是假的。可我们爆的共产党，爆的欺民贼，百分之百都是真的。为什么，兄弟姐妹们，天意啊！真是天意。在这个当中，那比走钢丝的掉下来的概率还要高，一下错了就全完了。
我今天早上，这个他们给我发信息，说这个九指妖，九指妖说这个木兰，你有本事你去告我去，然后呢FBI会到澳大利亚去收你手机。我听了以后快把我笑的不行了，我问木兰，那你相信吗？战友们，你听说过FBI能到澳大利亚去去收人家手机吗？就这样的话，这个九指妖她也说的出来，这个烂货，这个low货，她也说的出来，她也敢说，就那假音频她也敢造，她就敢让你写遗书，她敢让你写遗书。而且写遗书说钱你给我，给我咋了给我，我又没让你给我，谁让你给我了，太共产党了！我写遗书钱是我的，你写遗书钱还是我的。最关键的事情，她昨天在…我听到这九指妖这个流氓，她头一段时间说了一万遍，你填表，你要钱你填表，你写遗书你填表，你写遗书你填表，填表写遗书，写遗书填表，大家全乱了。说那你给我钱吧，我就要我的钱，就像中国老百姓共产党说的，老子钱你给我行不行？你易租宝骗了我的钱，你给我钱行不行？我银行存钱给我行不行？
你一要钱，她说情怀，你一说要钱，她说公益，一说情怀，她要自由，一说要钱，唉，她说上帝。去你大爷的，你该我钱你给我钱，你哪那么多废话啊，对不对啊！唉，结果她来了，我的钱不能动啊，我的钱给了郭文贵了，最后一说，我这还有四千多万呢，我这还有五百多万呢，我这Maywind还有二千多万呢，还有三千多万呢，加一起七，八千万。那战友说你给郭文贵的你别给我了，我给你的你给我行不行，你就是给郭文贵的…我经你手的你也得给我呀，是吧，你要么写条，要么给我钱哪，这战友们多简单哪，这事有那么复杂吗？你收人家钱，现在你没给人家任何合同，你给人家钱，要么给人家欠条。
昨天说啥，头一段说啥，我的钱被SEC监管了，不能动，汇不出去，钱我给你的，但是我动不了，SEC监管着。大家说那你叫我看一看啊，放出来一个八月份SEC只是调查，让你配合的一张纸，她以为那几行英文中国人都不懂。结果咱们战友一揭露，你这根本跟查封钱没关系，没有一张纸你拿出来证明你的钱被查封了，或者你的钱不能动。然后说我律师，律师，又把律师抬出来了，律师比她爹还亲，结果人家律师说，一打电话跟我联系，她不留律师电话留她电话，人家那个律师根本就没给你任何回复，扯她王八犊子，你说这王八蛋。
就这几天，SEC，律师，上帝，自由，情怀，宗教，信仰，全让她卖完了，结果这两天战友开始给钱了，有十万的，十万的，五万给了一些回去了。战友们，我请问问战友们，到昨天她给出钱去说明了什么问题？战友们咱思考思考，就像看白虎电影一样，那么多大咖看完电影以后没看出其中的，对白人的这种最后开始，就是白人完蛋了，到最后还是白人完蛋了，世界需要社会主义共产党，和印度，黄色人种和棕色人种将领导人类。那我刚才说这些重点在哪里，战友们学会辨别事情，这个王八蛋就从头到尾就这个诈骗撒谎，她把钱能给这些战友，为啥不能给你？十万的，五万的，八万的，这钱都有退回去的，她为啥不能给你？她昨天能给钱就说明昨天以前哪天都能给钱，她就是不给你，她让你写遗书。不是咱们爆料革命揭发，你写遗书她目的是让那些人弄死你，你写遗书又告诉你说找国保喝茶，让你会更安全，不警告你你就完了。
5
战友们，七哥可以承担一切责任，但是需要你有起码的辨别是非真假善恶的保护自己的基本的权利，这中不？这中不兄弟姐妹们？昨天她把钱一放出去证明了什么？证明了sara从头到尾这个王八蛋，揽着那些七，八千万不汇到…应该战友汇到总部，也不去汇到任何地方，一切就是叫你写遗书，写遗书让国保把你抓了，抓了把你消失，钱遗书是她的，这个真相大家看明白了吗？直到昨天之前她还说钱不能动，这个钱现在能选择性的给战友，就是给了她所有的她选择性的，那她能给这几个战友，战友们你们就有任何人都能拿回你们的钱。说明那八千万的钱在账上什么都可以动，也可能八千万到六千万，Maywind详细账号有人说四千万有人说三千万。
战友们现在我呼吁你们，任何欠你们钱的人你们去找sara要去，你们不找sara要，这后果很严重。sara在进监狱之前你拿到钱对你是最安全的，她进了监狱了这钱那可就不知道什么情况了，或者说sara还有龟头洋，还有Janeson，PJ潘，双修过度死亡，这是玩笑，就她那小样也没人和她双修过度死亡，或者是被杀害，或者被共产党灭掉，那这事情就复杂了。我拜托今天…我衷心的百分之百的希望所有汇到所谓的凤凰农场和所谓的原来VOG的，还有sara个人账号的钱，马上启动一切程序，能去的去，能找她的找，能告的告，咱们的喜马拉雅联盟委员会已经在法律诉讼中，大家你们看着，一定会发生的，但是一定也需要你们的行动，找她要钱去。
兄弟姐妹们找她要钱去！一定要行动，你不能在家等着，你等着可能真把钱等没了，兄弟姐妹们，汇到VOG的，sara个人账号的她百分之百她是刑事犯罪。但是刑事犯罪…这就是美国它要走程序，我可以再次负责任…大家，她一定会进监狱，（但是）她进监狱她不能把你钱给卷走，她进监狱不等于你钱能拿回来，她进监狱前要把你的钱赶快拿走。已经有战友昨天拿到钱的，这战友就是给她追着要钱，这个一直奋斗到底的，把钱拿到了，但是那些不动，无动于衷，老希望七哥解决，老希望这个法律解决，这不行的兄弟姐妹们，你一定要行动！
那个龟头洋那个孙子，那个烂货，那带着闺女到那块去搞钱去，你说这种人他多坏呀，啥事都干的出来。他说不定…他叫陈其生，这陈其生绝对是特务，他哪天把sara做掉怎么办呢，是不是？她这个傻货九指妖，把她儿子…那儿子那个货更是个傻货，做掉咋办呢？昨天战友有拿到钱的这种事情，证明了Sara过去一切都在撒谎。她再说啥，你说：千万别给废话！别什么自由啊，信仰啊，真相啊。去你大爷的，你姥姥的！你把钱给我！就这么简单！别废话！老子钱在你账上就是不行，你把钱给我拿回来。就这么简单。兄弟姐妹们，真实不？需要七哥协助的，需要联盟委员会协助的，请你们随时联系联盟委员会和我。
6
另外一个，我也告诉大家，一定记住：联盟委员会的起诉Sara，一定会发生！而且我告诉你，她一定进监狱！但这不等于就你的钱就一定会拿到。恰恰的这个时候争取，这个时候把钱退给你是最好的结局！钱退到你那儿，你怎么决定是你的事儿。兄弟姐妹们，七哥万分道歉，给你们带来的麻烦。这是七哥背书，七哥给你们带来的麻烦。但是这个时候现在不是谁道歉，说谁麻烦的时候。现在是战友的利益是核心。还是我说的那句话，七哥从小到大就记住：抓住事情重点！不要把给诈骗搞包装。不要给共产党那种所谓的欺骗搞包装。现在战友就一个目的：拿回钱。拿回钱，你把钱拿到你手里边，你爱怎么弄怎么弄。七哥还，还是道歉，但是钱你先拿回你手里边去，这是重点。
九指妖你个王八蛋你不要废话。你这个low货，这个烂货。该死的东西！这个千刀杀万人剐都不解恨的这种千古罪人！千古罪人，骗了那么多人！中国这么多人因为你，战友被抓起来，那么多人被消失，那么多人被判刑。按照中国人说法，你是一定要受到法律最高的严罚。还TM动不动，她多像那郭宝胜哥哥。当然郭宝胜之前动不动：“告我去啊！”那个流氓嘴脸，“你们告我去啊！”现在一样，动不动：“你告我去啊！”告我去？你个烂货，一定会告你的！肯定会告你！郭宝胜打完官司咋不喊了？他咋不喊了？那夏业良个王八蛋原来喊：“有本事告我去啊？”就是那种流氓嘴脸。就是共产党的流氓嘴脸，动不动就指着鼻子，“我怎么着，我怎么着……”你个烂货，low货。一定会告你的，你喊爹都会告你的，你喊爷爷都会告你的。你，你儿子，还有陈其生，还有Jennison，PJ潘，咱走着看。
7
兄弟姐妹们，今天的临时报平安直播由于盖特的压缩技术失真，现在就直播了，现在就到这儿，好吧？一切都已经开始。现在为75亿世界人民，14亿新中国联邦同胞，台湾、香港、西藏所有的同胞们祈福！
阿弥陀佛！好了！就说到这儿，这个很多事情真是，我这因为今天不是直播，很多话题我想说的。现在俄罗斯和中国要出问题了，要出问题了。然后共产党现在内部经济的崩溃，和马云事件导致的整个国内的经济大崩溃，香港的富豪大逃亡，和现在党内关于打不打台湾的剧烈的争论。还有现在中美之间威胁已经不管用了，它已经不管用了。布了那么大的局要失灵，要失灵，要失灵。
经济一塌糊涂，民生一塌糊涂。WTO什么什么的，大家走着看。欧洲现在已经，我一年前说的，不要看欧洲行动慢，但要看欧洲怎么干！欧洲现在的行动现在是，绝对是刀刀见血！北约现在刀刀见血！日本不管怎么折腾，最后没有选择，绝对灭共！以毒灭共，以钱灭共的意义正在逐渐扩大！共产党，你完球蛋了！唔该晒！
昨天晚上到的GFashion那块儿，做这个直播后到的啊。真的太舒服了，这个太舒服了！
再见了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1550/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1550/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖，开始喽，开始喽，七哥做饭！七哥做饭了啊！呵呵，好好好，能看清楚吧？开火了啊，（与工作人员说英语），外面下着雪，现在想想，想想，兄弟姐妹们，想想这种感觉。我先让你们看看这外面，你看这外面，下着雪、大雪，七哥要给你们做饭吃。你看看这，你看看，咱这像专业人士吧，哈哈，一点儿都不像专业人士。呵呵，好，七哥开厨啦。爆料革命，爆料革命咱们现在要饮食班，饮食班，饮食班啊。这个热锅很重要啊，热锅很重要，（郭先生与工作人员说英语），看着啊，战友们，战友们，看着姐妹们，先放啥啊，先放的啥看到没有，鲍鱼海参汤啊，（先放油，然后倒入鲍鱼海参汤，再放入一种酱）这个时候很危险啊，很危险呐，油别蹦出来，这一刻很危险啊，看看啊，哇！来了来了来了，这个时候看看啊，红辣椒，红辣椒，红辣椒，鲜辣椒，哇！这味道出来了啊，味道已经出来啦！姐妹们，味道已经出来了啊！这已经出来了啊，感觉，咱们战友有好多都是大厨，看看啊，这是啥火腿，看一看啊，要腌咸，郭式炒鸡蛋。要把这鸡蛋大家都炒成金黄色鸡蛋是吧，咱要把鸡蛋炒成咸菜状。哇！你看看，你看看这底下的酱汤，看这感觉，啊，馋不馋啊兄弟姐妹们？现在在国内的战友要坏喽，所以说，做饭的秘诀是什么？千万不要循规蹈矩，千万别循规蹈矩。这个是之前，之前啊，看看这有秘诀，绝对有秘诀啊，这鸡蛋，这有秘诀啊。七哥要的感觉看着没有？我要的是这个感觉看着没有？我当年我去过重庆，在重庆有一家人给我炒的辣椒鸡蛋，他那是绿垃圾，我这是红辣椒。用四川的辣椒炒的鸡蛋，给我上了一大碗饭，这么大的碗（差不多两个手掌那么大）。哎哟，让我吃的，太好啦。（郭先生与战友互动）［啊，这战友整得啊，叫炮爹，七哥我为了减脂，向您学习，一天一次锻炼一顿饭，正饿的时候赶上一顿饭，一定要撑住！七哥刚锻炼完俩小时，刚锻炼完俩小时。神七小弟，哈哈，对了，刚才那个战友说的对，通过火腿把香气，把那个蕴味儿给出来、给激发出来。火辣海鲜，蛋炒火腿，战友们厉害厉害，都是高人呐！你看啊，你看啊，现在这个视频可以看得出来，这个一定是要旺火，这个一定要大火。咱们家里的大火特别好、特别旺。（郭先生与战友们互动）［正义的力量，七哥直播做菜，］我这忽然间就想着来了，我最讨厌炒西红柿啦。看到没有，这有点爆了，看到没有，这一定要有爆的感觉才行。要把它炒干它，现在你看看，已经有干的感觉了吧，然后，这个时候，看着啊，兄弟姐妹们，（撒入蛋液），
半边，半边，半边，半边，一定不能全浇上啊。看着啊，看这，半边、半边地来，看着啊，蛋包火腿，蛋包火腿，看着没有？你看着没有？啊，看着啊，哇，这个味道简直是了啊，哇~没有人敢这么做饭的啊，放一点盐这时候啊，放一点盐~~这时候火要细小啊，火要细小啊，看着了吗战友们？锅气，全都出来了啊，锅气啊。哇，这个味道~我可以告诉大家，你们从来没有吃过这样的饭，哇，哇塞，这个味道~你只有吃的人，你只有感受的人，啊，你才能，你才能真正能感受到，你没有吃，你光看都不行。虽然吃饭，看很重要啊，看很重要。但是战友们，这个味道啊，这个味道你看看~再回一下火啊，OK，好了，就这种感觉啊，好嘞~郭氏厨房啊，郭氏厨房，兄弟姐妹们，七哥要是归隐山林了，最大的快乐啊，哈哈，就是跟战友们做饭吃，啊，就是做饭吃，我是用手机直播呢啊，哎，我发现咱这个GTV手机直播效果非常好啊，啊，这不是吃播了，这是这是厨房厨播了这是啊，炒出这个鸡蛋咸菜的感觉和吃米饭的感觉，啊，呵呵，是吧？兄弟姐妹们，那是我想要的，
所以说兄弟姐妹们，这个人啊，过了多好的日子啊，你都没有小时候吃妈妈做的饭好吃，还有难忘的饭呐。所以说，（郭先生与战友们互动）［我妈妈的韭菜盒子，哈哈，这个战友说得好，没有老妈妈、家人饭再好吃的啊，最好吃的就是家人的饭啊，每个人，每个人啊］。我今天给大家在这块儿这个直播的这个乱吃，乱吃啊乱吃。这个外国人啊不会做青菜，这个做得真是太差，青菜。口罩，盘古的都是戴口罩、戴手套，这个我就讨厌这个厨师乱来、乱摸、乱摸、乱做这块儿，不干净，做饭还是老说话，喷了都是口水。一会吃饭的时候你们会看到这个菜，这个太棒啦这个菜啊。哇！这个味道简直是了，清香扑鼻。我要的就是这种感觉（就是把菠菜炒的看上去形状上不是太塌，而且入味，锅气升腾，就像是吃火锅别煮太过的菠菜捞出的感觉，重点是火候把握刚好的感觉），看着没有？我青菜中我最爱吃的是菠菜。然后，兄弟姐妹们，一会儿你们就能看到七哥的早午餐啊，早午餐，哈哈。四川咸菜米饭，咸菜鸡蛋火腿米饭啊。这个，这种饭吃的时候你就会感受到，你真的会感受到就是中国人的饮食是太了不起了。作为当时啊我一个小毛孩子到了那地方去，人家给咱做饭吃，真是中国老百姓太可爱了、太善良了。家里边儿仅有的鸡蛋，还有是家里边儿几片火腿，拿出来以后，放了很多很多盐，这当咸菜炒的。然后呢，大米饭盆那么大一盆，然后给我拿上来，然后给我炒出来往上一搁。这么大一盆呐，我吃完了连一半儿的饱都没有，老人家人家都没吃，我都不好意思啦，就他说你继续吃，锅里还有，我一看锅里还有呢，我说你们不吃我就不吃啦，最后是老人家一人盛了一小碗儿，当然啦，我当时是给人家本来说好的是三十块钱，后来我给扔下一百块钱，扔下一百块钱。老人家坚决不要啊，难忘啊！就是中国人的骨子里边儿是善良的，善良的。中国的老百姓是太善了啊，善到了谁都想欺负、谁都敢欺负啊。所以说，你看啊，这个时候你看啊（郭先生摄像机对着电饭煲让战友们看），我这个十四分钟啊，饭锅十四分钟啊，还有十四分钟，是吧。所以说，兄弟姐妹们，这就是中国的饮食啊。咱们刚才我这个在锻炼期间，好多好多战友给我发信息，说七哥啊还没看到你盖特呐，快录盖特吧。我说得了我也别录了，我在那儿说半天我还不如在这块儿弄个厨房给大家做饭吃。我今天给这个管家我说我今天，他给我说我做饭啊，我做饭是给我做的，你也可以吃。（郭先生与战友们互动）［谁说我没喊过你呀，追随七哥，追随七哥爱心追随七哥，追随七哥爱心追随七哥，没喊过我，我喊过你了吧。冰冰和我来双修，喊过无数次啦。很多战友说，他给我发信息，七哥我不看你盖特我睡不着觉，我睡不着觉啊。啊，我说咋弄啊，七哥，我睡不着觉，哈哈，乱喊，哈哈。我说睡不着觉七哥直播，中不中，呵呵。］太棒了，太棒了，太棒了，太棒了啊！（郭先生与战友们互动）［太困了七哥，快，困了睡觉去呀，困了就睡觉去呀，不要在，不要在这块儿等啊。七分三十一、三十三，才七分钟，是吧，我要录盖特的话录九分钟。我就是完全跟大家乱聊直播啊］。等一下啊（郭先生转身去看锅）。七哥不是吹牛的，七哥要跟你们煮一回面吃，你们都是傻眼啊，我要给你们煮一回面吃，你们全都得傻眼。好，这会儿的我到这儿来，再说话，摘了口罩啊。（郭先生让大家看十八楼窗外纽约的雪景）大家看一看，这个，这个雪多大，看看，太漂亮了。我今天我本来我想把这个雪呀，你看看这些雪，多漂亮。兄弟姐妹们，你看看，纽约公园，看着没有，太漂亮啦，纽约现在，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮了啊。你看看这，这面儿，你看看，太漂亮啦，太漂亮了啊。你再看看这，啊，帝国大厦，啊，你看看。你再从这儿看，你看看，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮，啊。所以说兄弟姐妹们，就是说平常人呐，这个都不会感激生活中的点点滴滴，事实上美好的生活啊，就在我们旁边，只是你发现没有。什么明天、明天，明天，明天发生啥你知道吗？是吧，就是今天就是最好的。你看这个雪，你看这个景观，太美了啊，。这我真想让，所以你看这个景观，这个浪漫啊，百年的建筑、下着大雪。兄弟姐妹们，我相信你们从昨天到今天你们都看到这个最核心的，就是全世界在欧洲、法国、英国、德国、日本，你们看到了有多少人，病理学家、病毒专家、传染病专家，还有当地的卫生官员，有多少人现在开始都站出来说这个病毒绝对不是来自自然。我告诉大家，闫丽梦博士和路德访谈的119，他是人类上一个最伟大的时间和最伟大的人物，大家走着看，我在半年前我就说过，2021年全人类就俩话题，灭共和病毒。现在你们看到了多少人，有良知的人已经站出来，到底儿这个病毒咋回事儿。跟咱你看上去，好像没关系吧，啥关系都没有，但都是我们科学家闫丽梦博士的粉丝。所有这过去一周来，全球的官员但凡讲出病毒的星星点点的，没有不引用科学家的两份儿报告的，没有人不看119路德访谈的。没有人不去根据墨博士，还有我们的冠博士、
我们的博士军团、艾丽女士、博博士这些人，他没有不看这些的。这是任何阿猫阿狗们不配评论的，甭说推翻了。所以说兄弟姐妹们，你们看到这个的时候，你们就要看到，人类它最终它一定往前进，只要往前进，它不就地灭亡的话，它一定会大家追求的是光明和真相，你能挡得住吗？这就是你看看就这些天，所有这些人独立地发表意见，我告诉大家，我昨天给科学家和路德先生说，我给你保证，很快不会低于一百个这样的科学家站出来。我可以告诉大家，这些人跟路德先生、跟Dr Yan、跟郭文贵没半毛钱关系，我们都不认识。俺都不认识，像那崔西博士一样。但是我告诉你，没有一个人不是新中国联邦朋友的、没有一个不是闫博士两个报告的和119路德访谈和爆料革命粉丝的，没有一个不是。你要看到爆料革命在世界的力量，你就敬请观看是什么样的人和爆料革命站在一起，使用爆料革命的信息、和引用科学家的两份报告、和119路德访谈、包括羟氯喹、羟氯喹的，都是跟着我们保持一致的。我们不需要人和人都跟我们上床双修，一个桌子上吃饭，然后五魁五啊、六个六啊、三个三呐是不是？我们不需要这个，只要跟我们有共同的理想、共同的目标都叫战友，只要共同灭共都叫战友。你看那九指妖从开始解散你们凤凰农场，她讲过一句灭共吗？她讲过一句维护中国人的法治和自由吗？她讲过一句反共的话吗？昨天听说在那个网站上还推出信息，恰恰的证明文贵多么在乎战友的钱不被她给骗了！文贵多么想让战友的钱安全起来！多么想要战友的钱赶快落了听（注：“落了听”意思是指打麻烦就差一张牌和牌的局面，此处意指有了着落）、法治化、合法化。这个傻X，所以她要做傻币嘛。傻X，她所有的迅速翻译完，我们律师说，啪啪啪（鼓掌），他说Miles，这是天大的礼物，这恰恰证明了，说什么汇钱汇到这个洛杉矶那个公司，所有的汇钱全有合同，战友们你们不就是让你们的钱到达目标吗？恰恰证明她拖着钱她不给。我今天早上，我强烈建议啊今天，今天早上路德访谈、叶钊颖女士、还有今天安红、还有冠（墨）博士、还有我们东弟讲的太好了，但是今天我给东弟发信息，我觉得叶钊颖妹妹比郝海东兄弟讲得好。特别是冠（墨）博士说的，不仅仅是骗钱要人命的问题，最大的伤害是对这些中国七十年来人们失去正义和追求真相的信心的时候，刚刚萌芽状态，被这个九指妖、龟头洋这帮王八蛋、Johnathan、PJ潘、潘杰、还有令狐，对这些人内心的伤害和心灵的伤害是巨大的，我觉得讲得太好了。还有这个安红妹妹，现在中国现在没有男儿，男人女性化。还有路德先生讲的，你配不配？你凭啥？你有啥资、有啥本？你有什么经验？你把追随爆料革命、把七哥的背书当成你的价值和成本。我今天才知道她给路德说她已经有了五百万搞口罩厂，这个王八蛋从来没跟我说过，从来没跟我说过，从来没跟我说过，她什么有钱了开口罩厂，混蛋至极。所以这个台湾的文欣和侯小宝这帮是诈骗集团你知道吗？从来没说过。这路德也没跟我说过，所以路德先生今天讲的吧，她打了一个时间差，大家都以为跟我说了，她从来没有跟我说过五百万。现在那个账上已经出来这五百万、那三百万、那八十万，钱都往出蹦呢。大家想到所有她今天Sara住都八千块钱的公寓、所有她租的豪车，龟头洋吃的所谓韩国餐、日本餐，全部都是战友的钱。你说这个人有多妖魔，多坏，这是个妖怪呀。她现在今天路德先生说得对，她就是想让国内警察把这些人赶快去找警察喝茶去，一喝茶给你抓了，然后把所有能有的战友信息全弄出去，你看她知道的战友（信息）全发出去，出卖你信息，然后把这些人消失，然后把钱弄到自己那。她就赌定你不敢来领，你不敢来认，然后把你干掉。（我要看看要饭熟了啊）大家咱们爆料革命的战友有这么窝囊吗？有这么愚蠢吗？以为在国内被共产党的警察给维稳了，都闭嘴了、消失了，再也不敢说了，你以为真的是这样吗？可能吗？啊？（我要看看，哟，还有两分钟，还有两分钟）Two minutes, right。Sir，you action，right？你看这是外国人做的，that’s the mushroom, this is no good.（郭先生说蘑菇做得不好，不能吃。注：如果蘑菇没有熟吃了容易中毒）can&amp;rsquo;t eat your food. No,No,No,No, No good. no good. 一分钟。所以说兄弟姐妹们，这个王八蛋真得是太坏了，今天我强烈建议战友们，一定要去看，一定要去看。这个是管家房，你说这个管家房都那么高级。哟嗬，你看看这是管家房，你看这是管家房啊，管家房。你看看这个管家房，你看这个管家房奥，大家你们没来看过，这桌子最起码20万美元，最起码20万美元。大家一定要去看今天早上的路德访谈节目，今天早上路德访谈节目做的太好了。因为这个节目让战友们能客观地、公正地，客观地、公正地看待这件事情的真相，而且最重要的事情，路德最有发言权，安红是老战友，最有发言权。饭熟了。呜，看看七哥做的米饭啊，是吹牛吗？看看啊，看看冒的油油了吗？那米饭冒油油知道了吗？哇，哇，这饭简直是了，香味扑鼻呀，隔着口罩都过来了。You set table here？Outside，outside，is it ready？Outside，right，you want me eat food right？You need set the table，please. 没长脑子的人，这朱利安尼的弟弟朱利亚，哎呀，有时这外国人，哎呀战友们，大家你要谁能说出这个米饭的秘诀来，谁能说出这个秘诀来，我先给你们放外边来，谁能说出这个米饭，我在这你们更能看明白。Only myself right？Are you coming？Why two people？Only me。
看着啊，哇！这味道简直是，哇！这味道，哎呀，一下子回到四川去了，回到四川去了。哎呀，这个辣味、这个香味，一下子就出来了。牛，实在是牛，哇！这个味道，你们不在现场，你们真没感觉，兄弟姐妹们。哈！ 哈！ 哈！享受美好的生活，美好的生活啊，天哪，兄弟姐妹们，七哥要开吃了，咋弄吧？咋弄吧？咋弄吧，馋得我现在已经按捺不住了，咋弄吧？耶，角度正好，哈哈哈，哎呀，Thank you very much！ 看看啊，你看看这个菠菜、这个米饭，我得拿筷子，这个傻货也不给我拿筷子。嘿，哎呀，这味道！兄弟姐妹们，这味道，不吃过这味道，不知道这叫啥感觉，哎呀 往这边，一起吃吧战友们，不好意思啦，我往这点儿，天哪！欺民贼当年我吃饭我围个围巾我说的口巾，欺民贼说像个弱智一样连围巾都不会用，他大爷的，老子TM七星级饭店、五星级饭店创始人，我创使五星级饭店的时候，你连五星饭店去都没去过，傻货。哇塞！感谢上天！每次我吃饭都要念叨念叨，哇！兄弟姐妹们，哇！我看看啊，哎呀！兄弟姐妹们，这个感受，你们看看，被煸干以后的感觉，看看，看看，就这种感觉，一定你，战友们，你们有时间一定要试试啊。就是这个，兄弟姐妹们，一定要试试，就是把这个东西变成了煸的干菜，今天这米饭太好吃了。哇！这个日本米，我先给它泡了泡，然后我就用矿泉水来煮的，然后放上一点点的橄榄油、放上一点点的盐，这个鲍鱼汁弄得菠菜弄得太好吃了。真的是，兄弟姐妹们，中国的美食太伟大了。真是，在国外，即使美国总统也不懂得吃这个饭，他不懂吃饭，外国人。哇！嗯！这个时候再吃点海参，土洋结合。嗯！嗯！绝了！一辈子忘不了，在四川的老人家为我做的鸡蛋火腿咸菜饭。今天不让厨师做，我自己做，自己做的饭真的好吃。嗯！兄弟姐妹们，这种感受能够分享给你们该是有多棒啊，我觉得今天的咸蛋、生熟、还有这个整个的味道，我觉得这是我做饭以来最高级的一次。嗯！哇！这个鲍鱼啊，你看啊，这个时候要吃，你看，兄弟姐妹们，鲍鱼、糖心，你吃那个鲜鲍，它不是这干鲍，它没有糖心。哇！这个鲍鱼，拿叉子一片一片切着吃是因为你吃不起，好的饭都不要动刀，动刀的饭都不是高级的饭。嗯！哇，这个菜这么做得真是。哇！这鲍鱼汁太淌口了，把口味全给淌开了，然后跟饭加在一起，这个真正的是在吃饭。
天呐！幸福啊！这是幸福的一部分啊，刚才战友给我发信息。发信息，七哥！我睡不着觉，这回你更睡不着了，下厨房了吧。现在我相信，最起码得几千人去到厨房找吃的去了。哈哈哈，我相信啊，几千人找吃的去，哇！再来根海参，这种老的海参，干海参。哇！嗯！太棒了，太棒了！哇，真的是，我今天早上啊，收到了四川朋友、广西朋友、福建的朋友他们相聚的一些视频和照片。吃饭的时候（郭先生念战友的名字：天宝、大头丸、天宝啊、天宝啊），这个真的他们看的旁边那个吃啊，让我真的是一下勾起我的回忆了。我决定要做一顿，但没想的直播呀，全吃完了。这种吃饭啊，才是我们中国人真正的吃饭。兄弟姐妹们，当你把火腿和这个干完以后、抽干以后，然后呢煸干了，这味道进去然后跟鸡蛋的融合，特别辣，特别辣，我放了今天40多个辣椒、尖辣椒，我就是爱吃辣的，咱福建的战友给我展示的福建的那个咸鱼，哇塞，七哥哪天给你做咸鱼饭啊。都在喊饿呢，哎呀，现在值班的平爆小组的人也饿了吧。啊？你们也是人，是吧，咱们有共同的祖宗、共同的文化、共同的家庭信仰、共同的饮食文化，平爆小组，对吧？是吧，平爆小组的兄弟姐妹们？你们也是人，你们也有爹妈，你们也不是石头缝里蹦出来的。不管你是给哪个党服务，它也不过是个百年。中国的饮食文化咱们同祖同宗同文化几千年了，对吧？为啥钓鱼台那饭那么难吃，为啥钓鱼台不管什么法餐、中餐、西餐什么餐，全都有面包牛油？因为是共产党的创始人，都是留俄、留法回来。没学点好东西，带回来共产主义病毒，到现在四不像。你到了中南坑你会发现，如果是中南坑的饭，钓鱼台的饭要中国人吃，中国人早就死绝了，那真不是人吃的饭。什么饭，铁板烧也放面包，炖甲鱼，你炖一堆甲鱼汤旁边也是面包，还很烂的面包。每次去钓鱼台吃饭，我都，我真的是，我真的想一口不吃才好，吃一口我都想吐，就那帮，共产党那个土啊，我真是，我每次都庆幸啊，共产党那帮王八蛋没把饮食文化给带到中国老百姓中去。所有的吃饭，海鲜，所有的海鲜饭旁边，做了海鲜旁边、什么龙虾旁边要放臭豆腐，要放腐乳，要放榨菜。所有的饭、这些菜旁边都有面包。嗯，这就是中南坑。这就是它所谓的钓鱼台。啊？你说那个饭能吃嘛，你想想？他们根本就不懂啊！生、熟都不分呐！
(郭先生与战友们互动)［口水流了一地，呵呵，你要真要吃到这个饭，就着这个，你绝不是口水流一地了，你是舌头掉在地上了。你要能闻到这味道，你绝对舌头都掉地上了］。哎呀！这个米一定要粘，刚才你看到那个时间，叭！一下子开锅，那个锅气要和这个焖出来的鸡蛋火腿咸肉饭，叫它并在一起，叭！一下子的这种，饭气和肉气混在一起，大家知道再好的饭，一凉了都不好吃了，再好的饭没有锅气，这饭味道就变了，再一个夹生饭你再吃也不好吃了。这就是，你看看，你像那个煮面，像我煮那面。面只要煮过了，它就不叫面了，就叫糊嘟了，煮不过就像吃粉条似的，特别难吃。那个面的汤汁，一旦不到位，那个汤汁吃的和面两下吧，分开的，你就不好吃了。所以中国的饭就是锅气、时机、热度还有你做的火候，这才是最核心的。你看这个，你看这个，你看，这味道，你一夹过来这味道往鼻子里面跑。嗯？战友们，你们想想七哥这么吃，你也这么吃，你闭着眼睛你问问你自己，你像七哥在吃饭前两个小时锻炼了嘛？七哥，每一年365天，三天打鱼，一天晒网，锻炼三天，休息一天。没有任何情况下阻挡过我，有几次开会不行半夜了我也得把它给练了，从不会放弃，放弃一次，你就有第二次。兄弟姐妹们，千万千万记住，你光吃，你也得练呐。这个今天这个饭简直做得我给你说实在的，这个米饭的味道，绝了！绝了！说实话，谁要嫁了我这种男人，你要让我高兴了，那你可幸福去吧，是吧，是吧！咱做饭能做出思想出来。哇，哎呀，是很辣呀，四、五十颗辣椒，尖辣椒，超辣的辣椒啊，他们说这墨西哥辣椒，能吃死人、能辣死人，我咋就不相信啊。
（郭先生与战友们互动）［台湾农场、台湾巴黎，他俩是真练，他俩吃啥我觉得都应该吃，人家是真练］。哇，这饭实在太牛了，哎呀妈呀，哎呀妈呀，吃一大碗饭、吃这么多辣椒，咋办呢兄弟姐妹们，咋办咧、咋办咧、咋办咧！（郭先生与战友们互动）［馋死啦，哈哈哈哈，29万人快30万人了，看七哥在这块馋的流口水，咋活呀？兄弟姐妹们，西红柿，我是真的超级讨厌西红柿，这个炒西红柿我真的觉得这个世界上最烂的饭之一，我就是讨厌西红柿就是炒了以后，就那个一闻特别好吃、鲜，但一放到嘴里吧，它这个不利口，黏糊糊的，欸。我得吃个冰棍儿。再来点饭，我还没吃饱，等等啊。完了完了，你看我这饭没了，吃没了，剩下的给吃光了，哇噻，你咋办吧你说，吃没了，没了没了没了，我这想吃呢，没了。我这下手晚了，叫管家全给吃光了，你说这啥叫好东西？兄弟姐妹，明白了吗？没了没了没了！这傻货他还照顾我呢，他把饭全都吃光了。这外国人是不客气呀，等着啊。（与管家对话）他给我做青菜，我才不吃他那青菜呢。他给我叫我吃他的菜，你看那菜咋吃啊？你看看，你看看这菜，啥玩意儿啊？黑乎乎的，没思想的饭，我才不吃呢。晚下手一会儿，饭吃没了。你说七哥做生意能不赚钱吗？生产出来的产品就这么看好。哎呦，哎呀，这刚吃完辣椒吃冰棍儿啥感觉呀？哈哈哈哈，哎呀我的妈呀，哇塞，兄弟姐妹们，这我还真没试过吃完辣椒嘴呼啦辣的够呛，刚漱完口吧唧一口冰棍儿吃嘴里了，哇塞，这有点儿变态呀，变态，超级变态。哈叫我突然想起来了陈峰掏子宫的事儿了，超级变态，哇，冰与火之歌！哎呀我的妈呀，牙没事儿，这嘴里边那个辣椒辣味。咱们国内呀咱们战友们真是现在，真是兄弟姐妹们，国内外的战友几乎咱是两个天下，同一个世界但是完全不同的跟爆料革命的关系。国内的战友，（这在打咖啡豆呢）国内的战友就是一天不看七哥直播、不看盖特睡不着觉，而且咱们的国内战友是跨度太大，101岁到小孩儿。昨天下午，咱们的浙江的战友，还有南京的、苏州的战友发过来一家人家唱Take Down the CCP！把我给吓的呀，我说你能不能别在家里面这么干哪，这不要命吗？不行！七哥，老人家也跳、孩子也跳、孙子也跳，这个家里边的保姆也在那说话。就是七哥呀，我们一天看不到你不行。一家人家，弟弟一大家子，姐姐一大家子，还有他太太的弟弟、也就是他小舅子一大家子，你说这么多人，七哥我们跟了你四年了。哎哟，七哥你让我们睡觉前，哪怕你就发一个字儿——“好”，都行，你不能说让我们睡觉前不看到你盖特呀。你说让我多感动你说这！说实在话，你说七哥活到现在，从小吧说实在话，家里面没姑姑、没姐姐、没妹妹，连个姨也没有，所以我对女性吧都好。那另外一个我们家哥儿八个，我是在我们兄弟下面长大的，我老七，对吧？所以我这个家庭观念就很强，我一看战友这样我就受不了了，就激动得不行了。这个是香蕉口味儿的，香蕉（指冰棍儿），（郭先生与战友们互动）［敏敏灭共，木偶哥，太阳木定777,一天不看浑身难受］，是啊，你说七哥你说就这样，天下人在中国一大堆像七哥这样的人，啥样没有哇？比七哥高大帅的，七哥又是企鹅腿儿，是吧？然后呢罗圈腿儿，然后呢运动还穿衬裤、穿秋裤，然后呢不会用口巾，是吧？然后郭骗子、郭三秒、郭七、郭欺骗，像路德说的，文贵先生永远不会骗。他就没说明白路德先生，说了半天我就着急替他，说半天就意思七哥有钱就不会骗你们，七哥是拿了千亿美元资产骗你两个亿？你给我找一个人拿一千亿人民币、一千亿日元骗你两个亿去。所以他的结果得出来，七哥不会骗，我就着急呀。七哥是拿一千亿还有全家人连老娘的命都给搭上去了、全家的自由，五星级、七星级酒店的豪华生活，那也算是个小国家吧，我的同事比那很多国家的人口都多。
我们的基金呐，你听说过拿着1千亿骗你2个亿的吗？共产党喊你七哥骗了几年了，那GTV在这值不值钱，盘古是盖出来的是吹出来的还是骗出来的，裕达是盖出来的吹出来的骗出来的？金泉广场，金泉广场当时是多少钱？8000块钱人民币，现在五六万人民币。河南裕达花园，当时员工买200块钱人民币的定金，卖3000块钱，现在都五六万。裕达国贸从没有一天停发工资，不管***（听不清这个词儿）。盘古金泉从来如此，你给我找一个这样的骗子在中国，中国要有一半人这样的骗子，连宇宙都是中国人的了。你说九指妖这个王八蛋啊，还有这龟头洋，自从不让她搞凤凰农场，她撒这么多谎，我现在都想想都害怕，她藏那么多钱，骗了多少战友我们现在还不知道。口罩厂今天路德还说，她有500万美元，哇噻，路德也没给我说，灯下黑啊，大家都以为是我让她干的呢。绝对没香精，绝对没香精，这个冰棍是在美国获得冠军的，我们的保镖还有管家都确认过的，非常好吃天然，绝对没香精，啥牌子的？我拿给大家啊，这个，这个牌子，Enlightened，我还爱吃这个，我还再吃一个？这是Calories，90年了，这个好啊，好吃啊，我再吃一个，我再吃一个，Enlightened，Enlightened。这咖啡啊，哎呦，哎呦，幸福，这七哥咋跟叫床似的，哎呀，好凉啊。Oh, my God，再吃一个，停不住了，停不住了，停不住了，停不住了，谁都别拦我，（郭先生与战友们互动）［早上经过我家门口，这是谁啊，这战友？下着雪你在我家门口干嘛呀？跟七哥玩浪漫呢，七哥，我在你家门口，我给你挥挥手，在雪花中，谁呀这位战友，吃出高潮的感觉了，没错，没错，战友说话就是好听，吃出高潮的感觉啦！谁谁谁，记得收看我发给哈恩女士中国公安部夏王警局和国啊，啊谢谢，谢谢啊，中国国 进党总裁，］我今天有几个好消息，来自国内的，但是呢，我今天说了不能老重磅重磅，不能提前说，所以说稍后给你们说，（郭先生与战友们互动）［敏敏灭共，七哥，给支冰棍儿，给你！给你］，兄弟姐妹们，人活着最懂的要珍惜，最懂的要珍惜，珍惜啊还要学会横向比较，大家你想想，我昨天说了你绝对共产党就是让你动心、动情，叫你心动，你心不能浮、心不能动、心不能欺，这是个起码的常识，同样的，你去想想，怎么来比啊，怎么来解决这个肉体之身和达到了这种佛家的觉悟的境界和觉醒的境界，能放下当下，你就想两件事就行了，当你想不开的时候，你觉得自己的钱被剥夺了、损失了，啊什么什么，你就想一件事情，想谁？想想肖建华、叶简明，想想吴小晖，想想海南海航的王健，想想人多坏，你再想想陈峰淘子宫，有些女孩不叫他就不掏了，就是因为女孩喊叫、嗷嗷叫，他就兴奋他就掏，那视频里面，为啥啊，因为你叫、你没反抗才让陈峰去掏你的子宫。我跟一个国内的安全部的一个战友，我告诉他，我说你看陈峰为啥那么变态吗？他掏这些孩子子宫的时候，这些孩子只叫并没反抗，如果有人咬掉他一个耳朵、把他舌头给他咬掉，陈峰再也不掏人家子宫了。今天我们的战友被九指妖给骗，为啥呀，海外欺民贼那个人比、再坏的欺民贼都比九指妖的水平高。这些欺民贼没有一个敢骗那么大的，因为没有人给他背书，没有爆料革命，没有战友们捧他，欺民贼能活到今天是因为战友没有人收拾他们。现在来了个九指妖，九指妖之前是谁呀，庄烈红、曾宏、鸡腿潘，这些砸郭的，因为我们战友们没有收拾她，让这个九指妖无所顾忌的欺骗战友，写遗书，还竟然提前写网站，还什么给路德先生准备的凤凰农场、给七哥准备的VOG、给七哥提前写的网站，你说这个王八蛋，战友们到现在只喊疼没有反击，有反击吗战友们？如果是今天秘密翻译组的战友们，把我这一段你好好你翻译一下，放上英文让全世界知道，所有为什么海航王健要死，因为王健不敢反击王岐山、共产党，他就得死。陈峰为什么掏这些孩子子宫，他一听到那些孩子在视频中叫，掏子宫他就兴奋，觉得修成正果了这个王八蛋。但是就没看到孩子反抗，孩子在那儿鼻子给他咬下来、耳朵给他咬下来、舌头给他咬下来，他还再掏你子宫吗？今天的九指妖和龟头洋，她得意的是什么，以为美国法律保护着我，你怎么不着我。没有人敢说实话，喜马拉雅大使馆现在这节目影响很大，为啥没有人敢站出来指证这个龟头洋，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1533/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚从外面到里面来了，我们到里面来了。天啊，我（都）换完衣服了，这烟还没灭呢！
刚才我录了一段儿外面的雪。你看我这G-Fashion的一套，裤子、靴子——这个马甲不是。
所以说，兄弟姐妹们，我刚才在外面给大家录那一段儿，你们听到了，就是现在共产党在国内宣传，好像美国是“天崩地裂”，“活在水深火热之中”。我们活了三十年、五十年、七十年，都知道“美帝国主义”天天“灭亡”，“美帝国主义”天天“活在水深火热之中”。全人类的天堂，公认是“（美）帝国（主义）”；美国有最强大的金融系统、最强大的军队、最强大的物资、最便宜的物价、最高的工资；人人都（有）可致富的机会，最强大的法律系统！你说：共产党，你就瞪眼撒谎！你就敢这么撒！你姥姥的！你也不要个屁脸！你好意思吗？你好意思吗，关键是？你好意思吗？就这么敢忽悠？就这么忽悠，是不是？
那么，现在在香港，大家看到，多少香港人现在愤然离开家园！接着，香港的那个什么叫叶刘淑仪的，这个傻货，说这都是“逃避在香港犯下了罪行”！你这个王八蛋，你竟然敢这么说话！谁犯了罪行啊？是你们犯了罪！香港人被你们用烂了，用完了，你要杀，你要强奸，你要轮奸，你要抓，要遣返，最后弄得香港变成“臭港”，所有的人妻离子散，家破人亡！（把人家）赶到英国还不算数，还要取消人家的旅行证件！这是当年你和英国签的合同，你不管了，说人家香港人“不爱国就不爱爹”！然后，说（这些人）到英国去，（就是）去找英国的“干爹”去了！英国是“干爹”，谁是“亲爹”呀？你中国大陆是“亲爹”吧？共产党是“亲爹”吗？是大陆是“亲爹”，不是你（这个）党是“亲爹”！为啥人家一个正常的人不跟着“亲爹”，却要去跟着这个所谓的“干爹”去呢？为啥这个“干爹”给他发了BNO护照，你咋不发呢？你剥夺了他的生存权，你剥夺了他旅游的权利，你让他家破人亡，妻离子散，个个如此，被强奸，被轮奸！
香港是世界的传奇，是香港人创造的，不是你共产党！你大爷的，是你毁了香港！就这，你也敢胡说八道！你（要）归罪于英国人吗？英国人，所谓的“干爹”，来救了一个你所谓的“亲爹”——大陆——不干的事情；而且，你剥削这个香港剥削了多少年了！香港是被你要杀害的孩子——所谓的“同胞”，逃到了香港，最后又拿自己的劳动、生命和鲜血换来了财富，养育了你这个所谓的“亲爹”——大陆人！救活了你们，让你们经济强大，给你们争取尊严，让全人类认识到中国人不是“东亚病夫”——讲法律，讲效益；也证明了共产党你这个王八蛋，你绑架十四亿中国人所说的瞎话——“中国人不配有民主，不配有法治，不配有自由”。香港人告诉你：中国人可以拥有法治，可以拥有自由，中国人不是“东亚病夫”！你这个所谓的“亲爹”的祖国和被共产主义、外来流氓、真正的你“俄爹”绑架的一个中华民族、十四亿人，欺负那几百万香港人！天理何在呀？吃人家的，喝人家的，救人家，杀人家，再杀一遍！你还“理正辞严”，好像你干了多大好事似的！你给过香港什么，你这个王八蛋？就这样，把香港说成啥也不是，在全世界封杀香港人！天理何在呀？！
我看着你们这些王八蛋，你们外交部这些人说这些话：不是这个民族会惩罚你，也不是天理会惩罚你，你自己都会惩罚你自己！当你睁着个屁眼睛睁，张着个破嘴胡说八道的时候，你知道你说的是谎话——按照任何宗教，按照佛家说的，你那叫“妄语”——自己明知是“妄语”还说的时候，你会受到惩罚的！
昨天晚上，几个到达了欧洲的香港的几个老朋友——香港人是情绪上轻易不落泪的；不像大陆人那么爱哭，又那么爱背叛，被你共产党给在精神上变成了侏儒的这么一个民族——（这几个）香港人嚎啕大哭！（他们）说：“Miles，你原来给我所有说的共产党（的事儿），我都觉得是笑话，我觉得不会发生在我的生命里边；现在全发生了，比你说的只有过之啊！太悲哀了！”他说：“我是真爱这个国家啊！我真爱中国人啊！我真爱大陆啊！我在大陆开的厂，我把我我爷爷、我爸爸的钱全投到大陆去了，现在一分钱也拿不回来了，香港的银行里的钱也取不出来了！现在不但要查肛门，不但要查钱，还要查你的资产，还要查你祖宗几代——‘你咋来香港的？’”天理何在呀？全家受到威胁。
兄弟姐妹们，难道这个理儿，大家还不容易搞清楚吗？是谁让香港人变成这样的？是大陆人吗？大陆人没有这样的，除了被洗脑的人！是共产主义，是共产党！共产党，不等同于大陆人；共产党，不等同于中国人！
我愤慨呀！我生气呀！这个国家，这个民族怎么成了这个样子了呢？为什么会成这个样子了呢？颠倒黑白，忘恩负义——忘恩负义还不说，（那是）恩将仇报啊！兄弟姐妹们，这就是一个活生生的一个实例——香港！
新疆大屠杀，西藏大屠杀，难道汉人没有被大屠杀吗？香港难道没有大屠杀吗？它现在还正在准备去台湾呢，还要去台湾大屠杀呢！没有人阻止了它，是吗？没有人阻止了它，就不会发生病毒这个事情；没有人阻止了它，就不会叫“爆料革命”、新中国联邦诞生！还是那句话：“老子要多出生几十年，就不会让你共产党存（活）在这个世界上！”
共产党，你要知道，现在全世界真正的形势！全世界的科学家，全世界的有良知的人，都在站起来！全世界七十五亿人口都被你共产党拿下？我绝对不信！你的经济还能继续撑下去？我绝对不信！你自己知道你有没有钱！是吧？
兄弟姐妹们，还是那句话：“共产党是肯定完了！我们就是希望共产党少带走点儿无辜的中国同胞，少喝点儿无辜的老百姓！”共产党，你会在完全没有知觉的情况下被解体！中国人会把你们这些王八蛋给吃掉，会找你们算账的！你对香港人的残害，远远超过了种族大屠杀！这个历史的账是一定会给你算的，咱走着看！你以为香港人现在都沉默了吗？有郭文贵在，有“爆料革命”在，就不会让你得逞！
上天让谁亡，（就）让谁先猖狂。（你）先猖狂猖狂，走着看！唔该哂了——香港人说话。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1536/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1536/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇，哇塞，看看这啥感觉！你看看这大雪，兄弟姐妹们，这什么感觉啊？天啊，看这，太棒啦。哇塞，你看我这脚踩着都什么感觉啊，你看看。
（文贵先生在十八楼的阳台上看雪景）
真正的曼哈顿，你看看整个城啊，整个城都封啦。你看，很少车辆。还有人去中央公园啊，我滴天啊，还有人去中央公园呢，看到没有？
哇，好舒服啊，真正的纽约，现在的感觉。真正的纽约，我超喜欢，就是这么冷，冷得很舒服。
我喜欢这个样子，不过是真冷啊，兄弟姐妹们，真冷真冷。
哇，啥感觉啊！
我去点根烟吧，太冷啦，太冷啦，太冷啦！
这个时候感觉到，这个Sherry-Netherland这个房子的位置太好啦，太好啦！
（文贵先生往镜头扔雪球~送给战友们的雪球）
这个时候能看到一个百年大清朝的建筑，作为Sherry当时啊，当时全人类最高的楼啊，咱们大清朝的时候啊，全人类最高的楼。
今天你再看到这个时候，你感觉实在漂亮啦。你再看对面的广场酒店，你就感觉到太漂亮啦，相当的爽啊！
战友们你们看对面这个广场酒店的时候，你再看对面，那是陈峰的、王岐山的楼，对面那个（楼）啊，那个157街，那个，方的（建筑）那个，这个（楼）后面的后面的那个（楼），是王岐山的楼，哈。
当年，2017年我刚出来爆料的时候，他上面留了个言说：“哎，陈峰的儿子啊，这个陈晓峰，可以买把枪，把郭文贵在阳台上给他毙了”，我记得特别清楚。很多人说：“郭文贵你不要出去呀，不要出阳台呀”。兄弟姐妹们，怕死能搞革命吗？怕死能灭共吗？
太牛了。哇～咦，乖乖，这个GTV功能不孬啊。哎～（镜头）跟着我走～
所以说兄弟姐妹们，哎呀美国这个国家呀，共产党吹娘叉呢：“美国处在水深火热之中”，你大爷的，你真能撒谎。美国现在几乎是，到超市（买）东西，很多食品粮食基本是很便宜很便宜的。而且你看这个整个曼哈顿，都到（了）这种情况下，都被共产党病毒侵略，井然有序、干干净净。你看那些小教授吹牛呢，说这个美国大选让那些爱国者，爱美国的人，让这些教授们多么失望。放狗屁呢。中国再过一千年，你想有美国今天这个情形都不可能；如果中国一千年后有美国这个样子，中国人也不白活了。谎言能撒到这种程度，这共产党，真是人类上前所未有，用什么样的话来形容你这个不要脸的共产党都不为过，太王八蛋了，瞪眼撒谎。
啊，你有本事，说这些人怎么不去美国呀？老是爱美国…放你姥姥的屁，你们中南坑里的（人），你们祖宗八代都来美国了，来不了美国（就）去英国，去不了英国（就）去新西兰，去澳大利亚，是吧？瞪眼撒谎啊，你骗那些傻货，那下边，台子那下边还笑。你问问自己，如果你有机会来美国，你来不来美国？你问问中南坑那些老杂毛们，他们家人能来美国（的话），来不来美国？都来美国。所以说这种谎言你们也信？而且他也敢说，你们也敢信，而且这么多人在下边还笑？可怜呐。
哈～在大雪中抽着雪茄，相当的感觉不孬，抽雪茄～哎呀今天我说我得出来，我得在雪中享受享受。
你看那儿边中央公园，你看那边这么多人，我没想到这么多人，你们看看，好多人呐。哇，没想到这么多人哪，这真是，这美国人有时候疯子啊。所以说你看看啊，这个共产党那些大外宣那帮孙子，国内所谓的教授们，他的子女全都来美国了，然后在那个台上讲啊，“这次体现了社会主义的优越性”。你姥姥来的，鸡蛋贵了，牛肉贵了，中国癌症高了，中国人的商场关了，你不是GDP涨了八千亿吗？那你别缺钱哪，你银行别倒闭呀。你们说你们这帮孙子欸，有多烂，瞪眼撒谎。GDP涨了，菜，肉价也涨了，银行关闭了，老百姓钱取不出来了。（他说），“美国不好你们别去，为什么说美国好的不去美国”？他来不了美国呀，谁都想来美国你不让人家来呀，你这帮孙子，你搞边控啊，人家爱美国人，你不让他来呀，你大爷来的。所以说，兄弟姐妹们，你们说共产党有多不要脸，有多不要脸，你说说，啊？他们敢这么不要脸地说，也有人敢这么不要脸地传，也敢不要脸地信。
多简单的逻辑呀，就像那个九指妖一样，“我经常写遗书”，还有海洋，你这帮孙子，（That’s ok, thank you.）你写遗书，你写遗书是把钱给你自己的，你自愿写的，你写给你儿子，你让人家写遗书，把钱给你，这是两回事，你大爷来的，你这话你也敢说，“我也写遗书”，你说这不要脸的，你写遗书是你自愿的，你写遗书是给你孩子的，人家写遗书是你让人家写的，是第二方，第三方在写的，写的钱是给了你，是给第三方，你这王八蛋逻辑，太他妈共产党了，你太王八蛋了，你，海洋，Johnathan，令狐，九指妖，你走着看。
你看这共产党啊，这共产党，竟然说美国一片糟糕，它不说它自己搞得病毒，说美国经济一塌糊涂，它不知道人家美国拥有美元，人家可以印多少钱是多少钱，你有印么？有人要吗？美国的物价是你的十分之一，工资是你的二十倍，全人类上最便宜的物价是美国，最高的工资是美国，中共国相反，最低的工资最高的物价，你姥姥来的，有人说啊，“那爱美国咋不去美国呀”？他来得了吗？你给边控了，你放开你看谁不来，谁不来？连那个王八蛋讲话的他都来，是吧？所以说这个世界太疯狂，就是这个老百姓太容易被骗了，骗成这个样子，还屡骗屡成功。而且还有这什么，九指妖，海洋，Johnathan，这帮孙子，一模一样的骗术，一模一样。可怕不，兄弟姐妹们。
你看这个楼，这个外墙，他懂建筑的人知道，这在一百多年前，将近两百年的一个这么个酒店，用石头一块一块垒起来的，白色，你看看刚洗过多漂亮。这是原来川普总统买过，跟她前妻，伊万卡妈离婚的时候给她妈了，现在是个印度人控制着。然后你看这个露台多漂亮，你看看这个，这是真的石头，这是真的砖，当时用手工的一个一个垒起来的。大清朝的时候，大清朝垒起来的。所以说太棒了太棒了。哇，看看这感觉太好了，你看，这也太深了雪，下得呀，天哪。这扫雪的好多钱吧，哈哈，兄弟姐妹们，扫雪的好多钱吧。不给大家说了，我要去开会去了。唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1465/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1465/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，走走路真舒服啊。（笑）兜一圈相当的不恼。兜一圈相当的、相当的不恼。
00:15 太多监控系统，咔咔……，你看看，你看看，就这监控系统，你说无处不在，结果是，共产党布的全世界最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底的拿下。掌握了绝对的灭绝人寰的，人类大屠杀，种族大屠杀，还有制造病毒。都被拿下，你说这玩意，你说这玩意。
01:52 所以说人啊，别做恶，别做恶，真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不，共产党就是你最好的例子。
01:07 新中国联邦、爆料革命，给大家带来的是什么，唯真不破，千万别做恶，千万别以为自己小聪明，不要用上帝，也不要用神，不要用你的善良来掩盖你的贪婪。贪就是贪，有小心眼就是小心眼，人之常情，但是不能侵犯别人的利益。更不要相信别人的愚蠢是你的机会，别人傻啊。别人没看见？那是别人不愿意说透。
01:43 你别像共产党似的。你给共产党说，我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想给我发工资，共产党说，嘿，讲情怀啊。一说我拿回属于我自己的，还要将奉献啊。是吧。给共产党一说，我家里人需要养活，嘿，你要讲无私啊，你要学雷锋啊。王八蛋，你们拿着钱，你们拿着人命，你们拿着利益，不是富可敌国，你们快控制全宇宙啦。叫人民讲奉献，讲无私，不能有利己，只讲利你们，这个王八蛋的共产党。
02:27 现在自己建的监控系统，把自己给控了。哟，不拂了给拂漏了。是不。啊呀，好，好，马上走。马上走啊。Coming soon as soon as possible.不想拂那么多。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1351/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1351/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月25号，真快呀这一下就到25号了，马上就到10月份11月份了，说着说着大选就差几十天了，昨天晚上我是没睡好。今天早上起来以后，我们的管家跟我说：郭先生你知道为什么我早一点来上班吗？每天都愿意早来2个小时，我就爱看你换你西装以后的感觉。今天是全新的西装，这个没办法..这个摄像机没法传达这个西装的感觉。你看这个料子..这个舒坦，背部..你看看大家能看到..然后这是郭式的裤子，这种感觉太棒了。但是我要告诉我们的男士们，特别有严重场合，手绝对不能插兜里面，手插兜里面是很不礼貌的。千万千万记住手插兜里面，在很多国家是不被接受的，你会看到插兜里面的人，是精神紧张不自然的表现，有人认为是轻松，不是的。是不懂礼貌不自然不自信的表现。就像很多咬手指头的，这是一种疾病，不好。
这早上一说，说的我心花怒放的，还有咱这不要脸的嘛，开玩笑，好话听了以后毕竟舒坦。因为昨天晚上我有点精神受刺激，你说这整来整去，共产党行贿找的律师事务所是谁哪？，就是我曾经告的那个David Boies，他告我仲裁 他要我200万，我们给他60万。后来我们又告他，这官司还没有完哪。
David Boies这人不错的，但是有要的行贿文件就是，David Boies律师事务所签的。共产党行贿都要律师事务所签字，这让我很震惊。更重要的是，我看到那些乱伦的视频和照片，我真受不了，真的受不了。我心里面很憋得慌，我觉得这个世界太疯狂了，我文贵我不说我多伟大。但是我从小到大我觉得这个事情，家庭，伦理，道德是太重要了。特别是在看守所出来以后，我更加深知中国人的文化精髓和伟大，不要看历史上哪一段的糟粕的
或某一个人是糟粕的，但中国的文化，道家也好儒家也好，佛教也好基督教，天主教，穆斯林教在中国，最后还是以家庭以人为善，为真为善，是不是？，利他，最终还都是这样的。
但是共产党太邪恶了，还有这有些人也实在是太邪恶了，怎么下得了手啊，这家伙..折腾一晚上，就是吸了毒了嘛折腾一晚上，我这手咋也抄起来了，说着说着，共产党能把自己的同胞送给人家，一搞一晚上，你说这算什么东西啊，共产党这个王八蛋的党，是无所不用，无恶不作 。它是全人类的威胁呀兄弟姐妹们，我昨天早上跟我海东兄弟颖妹妹我还说哪，我说我看了以后..我觉得这共产党不灭，真实天理不容。太可拍了..太可拍了…
那么我再回复一下兄弟姐妹们，好戏还真没开始哪，做好准备吧兄弟姐妹们。但是我强烈建议，我们不要参与美国内部政治，第二凡是跟共产党有关连的咱必须弄到地，第三个凡是跟共产党勾兑的，陷害我同胞，构陷我忠良，侮辱我爆料革命的战友，特别是对我们英雄科学家闫丽梦英雄，造谣，诽谤，诬陷的一个也不放过。她是拯救全人类的，作为一个这样漂亮有素质的，不缺钱，啥都不缺的女人，牺牲了她所有的一切，我们连她都不保护，还有良知吗？所以全球灭贼这些王八蛋，被灭的这些贼，这些王八蛋，别把战友给骂了。这些人是绝对不能放过他的，他们为什么要砸闫丽梦博士？为什么要反新中国联邦？只有一个理由，替共产党卖命，替共产党卖命就是全球人类的敌人。依法以智慧灭共，跟这些人必须对待比他们还狠的方式，别忘了爆料革命真，善，狠。他们绝不能吃西方的饭，享受西方的民主和自由。然后再残害着西方，支持共产党释放病毒，不允许我们的英雄科学家，以牺牲一切和生命和身价拯救全人类和西方，天理何在呀？天理何在呀？
兄弟姐妹们我们不是个人恩怨，这是关乎人类的正义，独裁，流氓和人类未来的命运和14亿中国同胞得到真相得到拯救，14亿中国人民未来是与世界为敌，还是成为世界的朋友的决定性的选择，全球灭贼可向西方展示。我们和中国共产党不一样，我们跟共产党没有勾兑，我们是来拯救西方的，我们代表着14亿中国人民真正的内心的世界和善良美好的一面。我们是新中国联邦的新中国人，让西方人看到我们和对面的人如何不一样，侮辱我爆料革命的战友和家人，没有任何理由，骗取财富，常年募捐。支持共产党在香港的对勇士们下手，强奸，轮奸，杀害的这些行为，出卖香港的这些战友，侮辱威胁他们，误导西方媒体，又反我新中国联邦追求的，给中国人带来法治民主信仰的自由，还常年骗捐在西方。为中共甚至做间谍的工作。
我们跟这些欺民贼的较量不在他家门口，是在法院上，是在警察局。还有看谁的意志坚定，还有看谁的钱多，只要依法灭贼的战友不管花多少钱，我们全力支持，不管打多长时间的官司我们都支持。像那傅希秋，是吧？已经开始威胁要拿枪要弄了，是吧？曾宏显示要拿枪弄这个弄那个，李洪宽已经喊了二，三年，要掐死这个打死那个的，还有那个Inty，他到底是新疆的疆奸，还是新疆的英雄，我们要让世界知道，他100%跟共产党是有勾兑的，孟伟参是幕后黑手，胡平当年给共产党卖命胡平，对不对？还有大家看到的那个朱万利，还有鸡腿潘在澳大利亚的，日本的相林，日本的咸鸭蛋，台湾的文谦，这些大家都心知肚明。但是拿共产党的钱替共产党卖命的，威胁全人类的，我们拿出点钱拿出点时间和勇气，这都做不到，我能灭共吗？在灭贼的事上是体验我们战友，新中国联邦新中国人的气质，形象，智慧，勇气和能力的最好的试金石。
我就不多说了，一切都是刚刚开始，为台湾，香港，西藏，蒙古同胞，祈福！因为时间的问题不能超过10分钟，我就不在这呆了战友们，一切都是刚刚开始！中不中？俺的西装好不好看？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1338/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1338/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：天啊，亲爱的太疯狂了，还好我今天早上试试。你们这工程师都长了什么脑袋啊？你把一个键里边藏那么多功能，人家找啥呢？找宝啊？太疯狂了，你们简直太疯狂了。这是哪国人啊，你这同事，中国人还是美国人？
工程师：是我们战友
郭文贵先生：天啊，咱们战友还有这么糊涂的人啊？一个开关里设计7、8个功能，你弄死人家啊？你们真是疯啦！
工程师：空间有限
郭文贵先生：空间有限？你们家空间有限，你把家里的食品、饭、面包、饺子、馒头、臭脚丫子、袜子都放一起？这是什么逻辑？你旁边那么多空间都可以用上，你也不能这样啊。你每天都有新版本。美国总统都快选举完了，你还老是新的版本，我的天啊！行，那一会儿再说，谢谢！
我们获得准确的情报，中共中央刚刚开了两次会，将开展一个叫史无前例的、叫中共国际以及国内的形象保护战。这就叫做大外宣，真正的信息战争，未来你们会看到非常非常火。你们会遇到真的真正的很多虚假宣传，什么福克斯、还有dailymail出来，这些都是正常的很。纽约时报傅才德驻香港办事处，那个王八蛋就是一个骗子，知道吗？傅才德！那个王八蛋给点狗粮就磕头的主。那个傅才德是个纯粹的王八蛋。上我那吃过几次饭，喝点儿酒就跟狗一样。肯定砸咱、每次都砸咱，这个王八蛋。而且砸永远有一句话，跟苹果日报那天采访我…对了，那个视频我得想的让木兰推出去。那个女的戴一口罩采访我，也不摘口罩。你说你采访我呢，苹果日报，我这么跟你客气，也不摘口罩就这么来了。
我说你为什么不摘口罩？见不得人！唯唯诺诺的问：“你这广告宣传花了多少钱啊？”我说什么广告宣传啊？然后呢，“听说你只反共，不反习啊？”贼眉鼠眼的。我说你什么意思？什么叫反共不反习啊？是不是啊？一看就苹果日报最后一定有一句话，你放心，说你的这些对共产党的揭发没有一样能拿出证据来。你记住战友们，只要现在还提出这句话，就跟章立凡他一个爹、一个妈生的，知道嘛。章立凡那个孙子、那个老流氓。一说要证据的、还有要证据链的，说你没有提供任何有着实的证据的，然后把班农和我们弄在一起的，100%是共产党大外宣。共产党是统一标准，就打郭文贵的弱处。啥叫弱处呢？郭文贵、郭三秒、性功能不行，是吧；郭文贵是骗子，打他是骗子；再一个什么，你把证据亮出来啊。这王八蛋，这海航都死球蛋啦，是不是。你说都这样，王岐山、还有王健尸体的照片视频，别说别的。还问证据呢？就是给你打这块胡搅蛮缠、耍流氓，这就是共产党。
所以你看这个福克斯，原来是海航买的嘛，就给那孙子点钱，就那个王八蛋就给他点钱。你看那傅才德作为一个记者采访，跟我一起吃好几次饭，是不是？然后喝酒，喝完酒以后瞪眼胡说八道，就跟中国那乡村企业一个德行的。就这也是个纽约时报的主，特别王八蛋个东西。然后你知道每次报告说啥？我们一关键的时候爆料，傅才德他就出来了：郭文贵的爆料从未得到证实，郭文贵的爆料从未得到证实，爆料革命没有得到证实。这个孙子从来不提海航，竟然吹牛说他说的刘承杰、贯君。你说要脸不要脸，你说不要脸的什么程度！非常不要脸，这个孙子。傅才德这小子早晚一天会受到中国人民的审判。多头吃，搞了好几个中国女朋友，我这公开视频说的。你敢站出来说，到香港纽约驻香港局，你干他妈啥了？香港你报道了几篇报道啊？你不要脸，所以那天为啥纽约时报的小子我骂他。我说你什么狗屁东西，动不动就法轮功，法轮功报道了香港多长时间？你报道了几个香港的事情？你们这帮臭流氓，什么严肃媒体啊？
（读电话信息：环球今天骂我和我们的科学家）环球就是傻球，没事，我在试直播哪，这都太正常了。准确的情报，国内要史无前例的要维护共产党的擀面杖子的尊严，这帮孙子，接下来会有很多篇，别理他们。昨天晚上，昨天我们都快回来了，我们的律师开会，说郭先生，我们有个建议，Dailymail 有一片负面的报道关于班农，就是叫：冠状病毒的背后，法治基金、还有郭文贵、科学家，说这个事情。他说他们可以跟我们共同举办一个辩论会，叫科学家跟他们打擂。然后咱们邀请全世界的科学家。我说你停，不可，不要做这事。共产党玩的就是超限战。它绑架14亿人民，我们爆它的假和杀人，你跟它上去论战去，跟它论得着吗？超限战就是用掉你的时间、你的钱。我这一回到这以后，天天晚上得到安全屋睡觉，到安全屋睡觉没办法，手机全部拿走，是吧。所以我晚上现在好了，没手机不适应了，这咋办？因为我只有两个手机是只能跟亚洲联系的手机，亚洲联系只能是一种联系方式，还有一种就是卫星电话。我只能跟亚洲联系，跟所有战友谁也联系不上，看不着你们的信息，我早上9点钟才能看，是吧。我到晚上憋得慌，我现在开始学习英文、看书，我睡不着啊。亚洲打电话也没几个电话打了现在，香港很多人现在也不需要我们救了，香港有黎智英去救去了、苹果去救去了。哎呀，我这晚上老舒服了，我想我有充裕的时间，但是是晚上，不是白天。
不想和你们这些人纠缠，不要上他们的当，不要搞超限战。所以说兄弟姐妹们，咱们美好的日子，是吧？刚刚开始，看昨天一天发生的事情，这一点不夸张，过去30年也发生不了。昨天这一天发生的事，司法部全面行动意味着什么？我三年前就说过，海外的华人不要以为西方人傻、他反应的慢。王岐山一来、共产党一来，你们那些间谍们真的跟见了亲爹一样、举着红旗，梁贯军、郑祺你们这帮孙子，庄烈宏、曾宏你们这帮孙子，天天砸郭、灭爆料革命。你以为美国人傻，他看不清楚？高冰臣你这个王八蛋，你以为加拿大人傻？一定会跟你算账的。你不可能拿着人家的钱、享受着民主社会，你在这骗？还有那民主民运，那帮孙子、胡平，你看那明镜都成了啥了？那叫明镜吗？脏镜、屎镜都没有那么脏。海外民主、民运人士你们有一件事做对的吗？打着民主、民运，出席个什么人家外国人搞什么发布会，就觉得自己是老大了，你算个屁呀你！中国人心里明白、美国人明白，司法部可不管你是球啥货对吧？你是真是假的他拿证据说事。
你拿着共产党的钱，你像什么龚小夏这个烂人是吧？龚小夏能说谎，能瞪眼说谎到啥程度啊？龚小夏竟然说“法治基金”她是自动辞职的，是啊最终结果是你辞职了。全天下战友都跟着整个过程，6月份我在直播的时候就说了把她炒了。我炒你鱿鱼是因为知道你这个女人就是共产党的，你来告我啊，你就是共产党的特务。你弟弟的钱哪来的？你去欧洲干嘛去了？你为什么回来你要骂人家班农先生？你为什么说班农先生在华盛顿没人理？你为什么说班农先生在意大利什么什么都是胡说八道？你为什么要开车去俄罗斯？结果被人家给停止下来。你不就是带任务吗？结果回来以后，我把你炒了。跑到班农那去了：“哎呀！郭文贵炒我，哎……哎呀！”你说你贱不贱呐？你说你龚小夏？你贱不贱呐？跑到班农那哭在那瞪眼撒谎，结果班农傻乎乎的：“Miles！我需要这个女人！”这就是为啥我给他开玩笑，我说是他女朋友啊。“我需要这个女人！”我说什么意思啊？你需要谁？“我需要龚小夏”我说你需要她干啥呀？“啊！我需要她！”我说好好好，停着停着，你先留着，你法治基金。但是她接着造谣撒谎然后又找我来投资电影，从三百万、四百万、五百万。哇塞！法治基金都把钱给她还不够，我还得往里贴钱。当然在法治基金不会通过了。最后是她自己辞职了，真正的是你被炒的。你不要以为你打了个辞职报告给《华盛顿邮报》发了，不要脸的东西！
还有那个豆豆、夏威夷那个豆豆，夏威夷那没战友是吧？依法灭贼你没战友是吧夏威夷？夏威夷我们是有农场计划的，我看看夏威夷有没有战友敢站出来、依法灭贼？这个豆豆，你看看我们战友之家还有很多人会对她采取啥行动？你伤害那么多人。豆豆和龚小夏是百分之百的共产党的特务——我在视频里说的。这两个烂人你有本事站出来，对吧？你有本事你站出来呀！你说你不是呀！告我呀！对吧。所以说共产党派出的这些烂人、这种“超限战”，这种在海外媒体像什么FOX、《纽约时报》的部分人、像dailymail的那些人，永远……你发现了吗？科学家这个事情，“啊！跟班农有关系、跟法治基金有关系、跟郭文贵有关系！”啊，都和我们有关系，行，都你说的对，你个王八蛋！这美国死人是跟谁有关系呀？全世界死人这跟谁有关系呀？两千六百万全世界人得到的病毒感染啥关系呀？你这个王八蛋？你们这帮孙子有没有种？我们都是，郭文贵我们是垃圾、班农是垃圾，科学家、我们都是垃圾，你们是神行不行？我R你八辈祖宗的！你们能不能告诉全人类，是谁杀了世界那么多人？既然是就像美国那个议员昨天说的那句话，扎克伯格你这个王八蛋，既然你把她账号给封了，还有Twitter你们这帮孙子、李菲菲。那好你拿出来证据证明她是假的行不行？拿出来证据嘛！按你话说拿出来证据嘛！证明郭文贵“三秒”了，跟你性交“三秒”就不行了！证明班农犯罪了，你比法官还牛！证明“法治基金”、“法治社会”犯罪了，我们参与杀人了吗？我们讲的是你杀人，你个王八蛋你讲我屁股擦没擦干净干啥呀？这就是共产党，你杀人了，“哎！我发现你鞋没穿对！”唉，你强奸了。“哎！我发现你那个鞋也没穿对！哎！”不行你不能去强奸幼女，搞双休，陈峰。“哎！我发现你家房子没盖正唉！”我R你八辈祖宗！你们这帮孙子！
共产党，讲的是你杀人！病毒来自你家、来自于共产党。你不是说来自于山洞吗？科学家昨天讲的一句话讲的特别好，科学家说：“你把我送到山洞去我在那睡一个月。”这叫科学家！这叫科学家。你不是说那山洞吗？我跟石正丽一起睡去、睡一个月，看看能不能染上冠状病毒。你大爷的！你们拿着这种谎言来欺骗全人类！既然是来自山洞、来自自然，那就让人家去检查吗？跟我郭文贵、跟班农、跟我们法治基金、爆料革命有球的关系啊？你们这帮孙子唉！这帮记者王八蛋，看看你们写的东西，早晚一天会受上天的惩罚，这帮孙子哎！
我们说共产党来的生化武器，你证明它不是生化武器就完了。你跟我郭三秒屁关系？你跟班农的案子啥关系？跟什么有什么关系啊？这不就是共产党的打法吗？我说你强奸，你说我鞋子没穿好？我说你杀人不对，你说我右边鞋子没穿好！我说海航贪污了，说海航。“百分之一千是假的”。我百分之一千是假的，我假的跟你球关系啊？陈峰，还有王健先生。你弄了一两万亿，你贷了几千亿款？谁知道？我知道！还不了吧？孙子！欺骗老百姓。你不是说我百分之一千是假的吗？我百分之一万是假的，行不行？跟你陈峰骗钱、盗国贼和王岐山什么鸟关系啊！？我R你八辈祖宗！又来了，我们科学家说病毒是你自己造的、军工厂的。唉，你说科学家人品不行，这姑娘长得太漂亮。我科学家漂亮，跟你造的病毒什么球关系啊？你说这帮孙子唉！大家一定记住，一定全人类审判他们！这帮孙子唉！你都杀人了，天天在死人。我们有爆料的，说爆料的鼻子长的不太正。你这般孙子、这帮共产党，你演吧，你演吧，你把Twitter关了，你把Facebook关了，不关你是孙子唉，共产党！
共产党你想想你走的每一步。用我们山东老家话说：就是你妈的作死！作死了你！就是作死！你在西方，你要能在全世界把嘴都给闭住，我也就万死不悔了。我也服了你共产党了，I 服了 U了！
所以说共产党这不要脸。我们科学家这个报告50万的下载啊！！！昨天挪威的哥们联系我，说我们要正式给科学家这个申请诺贝尔和平奖，还有一个什么奖？说三奖，他说人类历史上从没有一个人。记住战友们，没有一个人。我得给她说一声。我得让她高兴高兴！
（发语音信息）昨天挪威、还有欧洲这个诺贝尔委员会的重要人士给我联系。我在直播呢，说要给科学家您申请诺贝尔和平奖！还有什么奖？三奖！说人类历史上从没有给一个人三奖过。他们在考虑这事。
三奖！ 三奖！吓人哪，这三奖。我说这三奖给一个人的可能性有多大？他说非常大的可能。就这次论文，他说：人类上没有一个人，能配得上科学家这样的，说像科学家这样的，说即是科学家还是和平家，还是什么什么贡献家！只有她一个人了。唉 我这想一想，我赶快给科学家签个合同，弄点回扣啊，是吧？我不能让我们的路波切把回扣给弄走了、分点成吧。我给他的回复非常简单，作为科学家，我没有资格说啥。我说你们愿意给几个奖，给越多越好。但有一条，现在最重要的事情——把病毒真相搞明白。50万份的下载，你知道这个人说句什么话？他说如果不被黑客，不被阻止，他说它可能是超过一百万。他说你知道超过一百万份是什么概念吗？过去三十年来所有这个领域的科学家在这个地方下载的总和，也就是科学家用了一周的时间横扫全人类这些科学家的文件下载量。这个是假的吗？我们能说假吗？
共产党这帮王八蛋用的那个招，人家说你病毒杀人，结果你说这个说你杀人的人，鼻子长得不正、或者嫌她长得太漂亮了、太年轻。在国内一片网络说啥，你知道吗？有些王八蛋所谓的良知说，“哎呀，这么年轻的闫丽梦长得那么漂亮，天天修修指甲、修修脚，是不是啊，贴贴膜，哪有时间搞研究啊？才三十来岁，长那么漂亮，还整个洋老公。”你说这是什么道理？你说，战友们，你说这个国家到了啥程度了？她来拯救你整个全家人的生命，一个这么美丽的、一个天使般的美女，她没有修指甲，她也没修过脚。我跟她视频，我看到她从来不会是那种人，满脑子都是科学啊。她一说就是正义，她没有这个闲情。结果是她就是修脚指头了，就是修脚丫子了，就是长得好看了。这跟你杀人毛关系呀？就像当年我郭文贵一出来爆料一样，一说爆料，“郭文贵是强奸犯、郭文贵是三秒、郭文贵是诈骗犯”。我是诈骗犯、我是强奸犯、我是郭三邪、我郭三秒，跟你大爷的海航偷人民的钱有啥关系啊？跟你王岐山盗国啥关系啊？跟你江泽民、江志成、江绵恒、朱镕基、曾庆红你们盗国啥关系啊？
我R你共产党八辈祖宗，你有种你回来，你说郭文贵说的是假的，你告我。然后就派出海航陈峰，穿着黑马褂，像黑社会一样，指着记者，郭文贵百分之一千是假的。你个孙子，今天你别被限制旅行啊。海航的钱呢？王健在哪儿呢？王岐山你站出来说说话呀，贯君的爹是谁？刘呈杰的爹是谁？他娘是谁？你们三代乱伦，伦出这么多怪物出来，结果还领导了万亿的产业，你不说。你说我郭三秒，你大爷的，我就是郭三秒，跟你啥关系？今天科学家的事情一样，全国找出一帮流氓来说什么科学家修指甲、太漂亮、太年轻，就因为她年轻漂亮才给我们中国人争了气。这帮孙子太烂了、太LOW了。然后今天你看那报道，战友们，你说共产党会啥？ 骗、假、黑，啥也不会。你告诉我它除了“骗、假、黑”，还得加个“盗、偷”，你告诉我它会啥？战友们。美国人天真到啥程度？就那几个，汤姆.科顿、詹姆士.霍利、皮特.纳瓦罗、彭佩奥、班农这些人出来喊，有良知。你看看美国这个国家被共产党“盗、骗、假、黑”到啥程度？你知道科学家这个推特号出来的时候，当时我说我想过她能过24小时那就算是幸运的。结果是川普总统当年两万五就在那停了好长时间，我记得好像是一、两年，皮特.纳瓦罗现在都没超过我们科学家，一天就干到五万九去了。不停呢？不被黑呢？这就叫正义。共产党你们这帮孙子，你们的大使天天放狗屁、骗人、放毒，账号不被关，我们的科学家就被关了。这回让西方产生什么反应？战友们，这是天赐的礼物。 它不这种愚蠢的狂妄，就不会让世界关注科学家传播的病毒真相；他们不是这么样的盗、黑、假、骗，就不会让西方感到威胁。资本主义社会它拜金主义，现在看看吧，全世界都在讨伐。我今天早上看了兴奋得不行。我在那边冲着水边拿着手机看着。我一看，啊！世界上原来这些人都在关注了，好！科学家被关掉这次推特、Facebook帐号被屏蔽。
福克斯的Tucker这哥们太牛了，这是我全世界最喜欢的主持人，他有脑子，这个人有脑子的。Tucker这个人节目你看了后，你就觉得这美国是真有精英的，而且非常真实这个人。Tucker这个人他不在电视上作秀，他是一个很真实的人，结果他也被封了。我告诉战友们，我说科学家作用是啥？也有钓鱼的功能。她就是条大鱼，把科学家扔到福克斯去，吊出这么多鱼出来。虽然我们科学家可能会被这帮王八蛋、这些鱼咬住屁股一下子，咬着脚丫子什么的，但她手指头出名了。每个人都要舔她手指头，手指头好漂亮呀！Finger！Finger！现在全世界都知道了，她账号被关。起码的常识，就像美国现在某个国防级的国防部长跟我说句话，他说美国起码的这是国家的尊严，涉及到公共安全。而且她是个科学家，这是有牌照的，不像共产党这个流氓它没牌照，人家是有牌照的。
这帮孙子！钓鱼，我们就愿意他们玩这游戏，象他写这些报道出来以后，像华盛顿那个报道出来以后。大家记得吗，叫白什么？白邦瑞。我从来没跟大家说跟他吃饭的事吧？白邦瑞当时跟班农先生到那个黑艾德慕吃饭。你知道白邦瑞当时多牛呀，刚刚还砸过我们呢，一跟我见面，白邦瑞说啥？跟北京军事战略委员会的人，他问我，这人都是我好朋友什么的。我说我告诉你白邦瑞先生，这些人他狗都不是、垃圾都不是，他到北京到我那去吃饭，他得到我那个员工餐厅的楼下去吃，跟我那员工都不能一起吃。我说你觉得他们是朋友？他算个屁。我说他在中国一辈子都没有机会见到我。然后我讲那个西山，还有中南海那个通道，一讲他就傻了。啊？Miles，Crazy！我说对呀，我就是Crazy！我说你把我说的话，到你北京的哥们去说说，就说是我说的是真是假？问问他们。结果他到了北京，他还没张嘴，人家北京就说了，“白邦瑞，我们知道你见了班农和郭文贵在黑艾德慕酒店，如果你再见他，一次也不能来中国。”结果他就真的不敢见班农、见我了。结果他自己说的，这不是我爆料。
这个华盛顿掀起了巨大的波浪，川普总统的好朋友到中国回来以后，不敢再见班农、郭文贵。说明郭文贵这小子是真牛；说明郭文贵在北京的影响实在太大；说明了郭文贵和班农这个灭共是真的；说明了白邦瑞他是磕头党。这个大了去了。战友们没有一个评价的，包括我们路波切，没有一个评价的，一个都没有！所以说战友们对西方政治事件的解读，完全是中国人的逻辑。我们博博士那个嘴巴，叭叭叭，把那个英文弄那么好，他没有解读这个事。这在华盛顿和在欧洲的政坛影响巨大，因为白邦瑞是个在西方天天上电视的人——川普总统的身边红人，红人是吧，“红”人。而且是所谓的支共派，还写过什么万里长征。他自己说的，我们没有说，我郭文贵从来不爆这些人料的。我跟美国这么多人联系，我一个也不说，我从来不说，让他自己说，说证明了什么？证明文贵这么多年的工作，大家都看看我跟谁见过面？跟谁开过会？
欺民贼这帮孙子，郭文贵一星期做的工作是你30年做的工作，我从来不说。各个领域，就像我过去每次直播告诉大家，就像我在黑艾德慕酒店见过谁，你们想想？我见过多少人，共产党时时刻刻盯着我在黑艾德慕见谁。但是我告诉大家，共产党的情报系统干坏事它有一套，干好事它干不了，最起码它在华盛顿了解我的动向绝对都是假的！我相信美国情报部门最近也意识到了，它就是纸老虎。我要走了，今天试直播就到这。
对，生物医学奖，我忘了。要给科学家生物医学奖。
哦！我的第三首歌，天呐！
Masha越来声音越好听了。
这个项目立得好，司法部要干大事啊！
这帮人简直是疯子。
行了，赶快为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、蒙古同胞、西藏同胞祈福。
谢谢了，兄弟姐妹们，阿弥陀佛。我得赶快走了，时间来不及了。今天我衣服没跟大家展示。今天这个是另外的新的西装，看看这个，这有点蓝，这个衣服是深灰色，摄像机调的有点蓝，这是不对的。这个深灰色，有点变色了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1272/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1272/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月5号了，我看到最近有人流传说，孙力军是因为掌握武汉疫情的证据进去的，我R他八辈祖宗谁敢说这话这帮孙子啊，调查孙力军是从什么时候开始的？孙力军三月中还去武汉指挥疫情的知道吗？孙力军在调查肖建华案子，国内知道肖建华案子的人都知道，肖建华在海外几千亿美元，这是一定要弄回去的。当时记得孙力军跟我在华盛顿通话的时候，他亲自说的，肖建华的案子是和大家所有想象的不一样，由他本人处理，肖建华处理这个案子在海外基金当中，仅孙力军一个人就拿走了他500亿美元，黑了。调查调查结果发现，肖建华跟习近平的姐姐乔乔有重大的合作，花50亿美元把乔乔的老公的当年在通州啊昌平啊做的房地产，包括当时的孙政才做的房地产，全部叫肖建华买走了，花了50多亿人民币，从农行贷的款。农行北京市支行，在东二环的总部在那个地方贷的款，当时是项俊波保险公司帮的。这个钱50亿买了之后，后来资产价值最后折腾了价值1000亿。把钱全弄海外去了，结果是孙力军把这钱全给贪了，孙力军把钱黑吃黑给贪了。让他追索所谓赃款，结果赃款让他拿走500亿。
不但如此还把习家…当时严格讲习家是正常的，就是习的姐姐跟他的交易还算是正常，但是没有一件是正常的。那个正常的交易的钱、那个案子还通过当事人抓更多证据。孙力军杀人包括孙力军所得到的古董，孙力军第一个被揭发出来的人是谁？知道嘛？，揭发他的大家可能你们都没有想到，是当时最关键的一个人物被抓起来的，大家都把他给忽视掉了，是蒙古的一个家伙，蒙古的这个家伙是给他了一个正儿八经的一个金矿的股权。然后就是香港，香港几大家族联合给习写了信，孙力军在香港和林郑月娥跟每个人谈的时候，通过他所有的手段，把澳大利亚他小情人在澳洲的一个公司，拿走了好多人控股的股权，这小子要股权。孙力军身上掌握多少钱？大家知道嘛？最起码现在是2000亿美元到手的现金，已经兑现完了。
这帮孙子外面欺民贼骗咱们战友骗那么长时间，又在这带风向的。你这帮王八蛋，不得好死啊你！孙力军是个杀人魔王，抓了多少国内的民主民运人士，香港这些孩子的死亡有多少是孙力军直接干掉的。他就是刑事犯罪。然后在党内的政治斗争，多少所谓的他的政敌，知道南普陀会议的人叫他给办掉的。多少这帮国内的明星。因为影响了他跟明星睡觉被抓进监狱去了，又有多少企业家是被他黑死的被弄死在监狱里。我日你大爷八辈祖宗，你们这帮孙子啊，那个袁弓夷你们这帮王八蛋，你不得好死我告诉你，带风向什么孙力军掌握武汉疫情。去你姥姥的吧你大爷的你，孙力军是香港的杀人魔鬼，是中国人民财富最大的掠夺者之一。是过去这8年到10年民主民运人士被残害的罪魁祸首之一；是党内的真正的有可能支持我们灭共的力量的陷害者之一。他是一个政治杀手，他是一个经济杀手，企业界杀手，民主民运杀手。我跟他交多少手难道我不知道嘛？你们这帮孙子你们这时候带路。
亲爱的兄弟姐妹们，我们一定要用脑子啊！你看看现在海外的网站又把这往这带呢..就是让孙力军的背后主子孟建柱，江志成、江家江绵恒，曾庆红等脱离这种关系，孙力军100%是上海帮的杀手。上海帮控制了香港，上海帮控制了整个中国政法委。中国所有的灾难就是政法委，还有在香港，香港的政法委的枪，是民主民运中国走向民主希望法治的根本的最大祸魁和挡路石。孙力军是这个挡路石上，最大的执行者和杀手。
此时此刻有人出来说这话，我真的R你八辈祖宗。香港这些死了的孩子袁弓夷会把你家祖坟给你挖了，你们这帮王八蛋，你们这帮混在一起的吃屎的东西。香港人的账是一定要算的！现在你替共产党搞大外宣，你们这帮孙子不替香港人说一句话，你替共产党搞大外宣，转移重点。还为江家为这些盗国贼，为这些欺民贼，你们还在为他们演戏，歌功颂德，转移目标。还想成功是吧？还想再骗一次，有爆料革命，有新中国联邦，你想都不用想，孙子啊。
你看我的衣服啊真是瘦了，你看这..你看这原来..你看这瘦多少，你看..真瘦了..看看啊..我的过去穿的好多衣服，寄到了G-Fashion咱们洛杉矶总部，咱们的战友看我衣服后发现，郭先生发现你个优点，你很多衣服你都留着很珍惜。是的，我人生当中我没有一台车卖的，我送人我也不会卖；然后我的衣服出来没有扔到垃圾堆的，可以给家人同事朋友穿的，不会仍的，从来不会，没有毁过一件。因为每样东西都是生命中经历的。然后战友有的说，其实你也很重情的，我说不对，太太不离婚，是的。但是我这人喜欢多，我的衣服喜欢多，现在你看这一件好像穿过，我这一模一样的衣服我最起码也得有个上千件。我喜欢多但不放弃，我不会因为一棵树放弃一片森林。关键我要森林我也珍惜森林，我不会像那王八蛋似的，为了新的一棵树把一片森林全烧了 ，我不会的，任何一棵树我都不会放弃。太可爱了，郭先生发现你的衣服很珍惜，我真的很珍惜，但是我喜欢…
昨天给我送来的咖啡，我今天喝了，太棒了！如何让战友们感受到我生活中的这种温度，这是我下回要想一下的。这种咖啡真的是花钱买不到的，太棒了..真好！阳光之后晴空万里，但是昨天路德家树也断了电也断了，路德好可怜啊带着几个孩子，还有我们的科学家当了他的秘书翻译了现在，给他到处找东西。好多树都断了好多电都断了。我们家旁边农场里面的树断的一片一片的，但是我们家有两重发电，所以没有任何问题。但这就是美国，你看晴朗之后风雨过后。
亲爱的兄弟姐妹们，经得住风雨才能见彩虹啊，唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1239/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1239/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，7月17号，文贵在这儿乱聊直播。亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家都跟我经历了这一场完全是史无前例、前所未有的，一个全人类上的集体大行动——也就是灭共！
我相信大家都和我一样，对眼前发生的事情都是我们期待的，都是我们期待的。但是确定当真的发生的时候，亲爱的兄弟姐妹们，大家你们感受到这个力量，还有它带来的副作用和对每个人生活的影响，都是超出我们在过去三年的爆料革命当中所预期的！而且我相信这几天发生的事情，亲爱的兄弟姐妹们。它不仅仅是一个我们说灭共、或灭掉共产主义，或者灭掉几个人那么简单！我相信大家都看到了，西方一系列的决策将深深的影响了全人类的未来。中国人的命运已经彻底被改变，不管国内的、墙内的同胞们、亲人们有多么的无知，他们有多么的可怜，甚至共产党有多么的可恨！中国人将成为未来一定的时间内全世界上最不受待见，甚至和西方世界、国际世界真不是仅仅脱钩那么简单的，我们是要彻底的被孤立。最近这些天跟西方谈的时候说：“北朝鲜是一个政权和国家一个延续性的被孤立；那么中国人现在要面临一个全人类，实际上这个种族、文化、信任、经济政治的绝对孤立。”所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个事情可真没那么简单。
那么大家看到最近这些天发生的事情，随着我们新中国联邦的成立，全世界被共产党的冠状病毒圈在家里，冠状病毒把整个人类全部都给改变了生活，全球停止运摆的这种情况下。亲爱的兄弟姐妹们，你们认真的想想，你任何人有希望，你知道明天、明年、下五年、下十年，你不染上冠状病毒——CCP病毒吗？你自己敢保证？谁有希望、谁敢说？活在人类上赖以生存的——永远在幻想、在希望中，你会拿到疫苗吗？你会得到疫苗吗？人类会有疫苗吗？答案就是没有，人类从来没像今天面临这么大的威胁过。
现在国内里边还自嗨啊，什么粮食丰收啊、GDP3.6啊、美国是GDP负40、英国是20%，全世界平均的都是负十到百分之二十。它这个基本的逻辑，没人上街工作，没人上农地来种田，你怎么可能有GDP正数，怎么可能啊？那么这种情况下的假，和现在面临的冠状病毒给人类带来的威胁，它说明了什么？说明了共产党丧心病狂、丧心病狂，已经不可救药！
但是共产党这七十年对中国人的绑架、对世界的威胁，对美国和西方世界的“蓝金黄”和对技术的偷盗，现在带来了什么？亲爱的战友们，中国人要给它们买单，中国人要给它们买单啊！这可不是开玩笑的。中国人要买什么单？大家可能看到了，美国纽约时报登出了一篇报道，在白宫有一个工作小组正在秘密的工作，对所有的共产党员进行到美国的旅行禁令，到美国来的旅行禁令啊！亲爱的兄弟姐妹们，所有的共产党员！这不是吓人的，这是真的，这是真的！而且我告诉大家，而且不仅是对共产党员到美国的禁令，我可以告诉大家，而且是对所有的共产党员到全世界。它可真不是说——就仅仅的对共产党员，你到美国不能来了，你可以去英国、你可以去法国。我可以告诉大家，你哪儿都去不了，你哪儿都去不了。这种情况下给中国人带来的这种影响是深远的，九千二百万党员加上亲属、加上亲人，那可能是3、4个亿了。
还有一个我要告诉大家，这也是几年来爆料我们追求的，美国一定会对共产党在海外的资产进行全面查封。可能大家你们没有看到这一点，我现在告诉大家，一定会查封、没收。你像马云他不说自己是共产党员嘛，对不对呀？据我所了解，美国第一个就是对着马云去的，你不是共产党员吗？你不是阿里巴巴吗？你上市的时候，你写你是共产党员了吗？那么最近的每年在纳斯达克你这个年报当中，你向股东声明你是共产党员了吗？亲爱的兄弟姐妹们这不是开玩笑的，这不是开半点玩笑的。所以说这次对整个对全中国人、全人类都是巨大的改变。
我还可以告诉大家，不但在全世界对共产党员的查封，他的旅游禁令、签证取消、资产查封，还对所有过去几十年来在美国、欧洲、多个国家，不管你是结婚了，也不管你是有孩子了，更不管你是不是拿到政庇了，还是政庇申请中的，我可以告诉大家，任何人都要受到惩罚。
战友们你们相信吗？在美国有多少共产党员？就这几十年来有多少共产党员？大家你们猜一猜有多少？我听了都吓我一大跳。而且对所有的，现在是没有任何考虑的，不管你申请了什么样的身份、什么样的原因留在了美国，工作、结婚、生孩子，你都要面对美国的这个对你的来源、是否共产党员背景来进行调查。对共产党员的调查远远超过当年二战之后对德国纳粹的调查，而且使用的法案就是现代版的RICO 法案——对待黑社会的。对待黑社会的，比黑社会还要夸张。
我想给大家要说的事情，就是现在这次人类上前所未的、对共产党的全面的、由美国开始的制裁，不仅仅限于大家所知道的旅游限令。对过去几十年在美国——不论你以什么样的身份获得了美国护照身份，包括结婚、包括什么移民呐各种身份来美国的都要查。就是要查，你本人是否当时如实申报了“你是否共产党员的身份，你家人是否有人是共产党员”。对待共产党员的这个查处和方法和调查和排查，超过当年的纳粹时代的对待纳粹军人和纳粹分子，适用的法案就是RICO法案。如果大家还没有觉得、认识到严重性，你可以再等几天再看。
那个巴斯，这个司法部部长巴斯的演讲，大家一定要认真看。我可以告诉大家，巴斯这场演讲，他已经把整个的对共，他已经在美国内部、已经全面司法化。这个不是在程序中了，他已经是明确告诉你了。美国企业在中国受到威胁的时候，那你现在得赶快停，你不停那你就是找死，你就要受到惩罚。特别点名像苹果、像Google、像YouTube 大公司、Facebook、像推特，那不是开玩笑的，接下来都将是重创、重创。
另外一个对共产党员家人的排查，现在已经看到在美国、在全世界大量的招募懂中文的来翻译。据说，美国对整个国土安全部、FBI将进行全面大调查。我今天再告诉大家，你们走着看，我给你们说，你们都觉得我放屁，你们当我放屁。但是在这事上，咱们是同胞，我还可以告诉你们：法拉盛、旧金山中国城、洛杉矶中国城、还有一个曼哈顿中国城，将是美国绝对排查、搜查的绝对对象，包括华盛顿。而这次这个排查就是查这个芬太尼毒品到美国的发送网络，和美国这些年大概发出去的30多万的政庇都是怎么回事？以及在法拉盛、旧金山、洛杉矶那些华人律师和做这些媒体，所有参加过中共领导人——从江泽民、胡锦涛，就在这块儿举国旗，包括上我家楼下梁冠军这孙子忽悠去演讲，这些事情都会查！而且已经要求所有金融机构，对华人的资产、华人的存款全面查。
大家你们记住，王岐山一定会被个人制裁，王岐山所有家人的钱都会被封。而且不但封、不但制裁，跟王岐山他有关系的人，你像是吧！当时这张照片，大家记得最有名的王岐山的照片，是吧！熊晓鸽这个。这张照片大家记得都很有名，这当时租这个船，租这个船，当时租这个船，大家都知道这个事情。布隆伯格把他说为全世界最权力的人，是吧！然后这张照片里面发生的所有的事情、人。他们造假的这些人，到后来的真的姚庆的出来等；田惠宇、田国立，包括王健、海航这些人大家知道。你看这些是吧！大家都看到了这些人——刘呈杰、孙瑶是吧！包括这些飞机飞到美国来的，我可以告诉大家，陈峰、陈国庆、王健先生的黄夫人是吧！包括小舅子刘刚是吧。这些人大家一定要记住，在高盛、黑石所有这些人当中搞得这些事情，美国不可能不查清楚。
这次国务卿到欧洲去，包括还有接下来美国几个代表团都到欧洲去，就是告诉：美国跟欧洲之间必须一致，像南海一样一致行动。这不是开玩笑的，所以说呢！我这几天说实在话，我心里面是五味杂陈呐！很复杂。发自内心的说，我现在明人不做暗事，我这几天跟相关的、跟我们一起爆料革命灭共的很多人，发生了很多的争执。对以上美国的决定，我本人是不同意的，我是不接受的，新中国联邦也不支持。我这几天了包括上一周，我明确表达我的态度，我今天是第一次在直播中说。
我说：不管共产党他是党员、怎么来到美国？我们必须要面临着一个真实的历史。九千二百万党员很多人，像郝海东先生、叶钊颖女士都已经说过了，你签不签字、同不同意，我给你签了、我让你成为党员了。对不对呀？他有些是完全是被动的，甚至是强迫的和特殊理由情况下。他也没有做过伤天害理、没有欺骗过中国老百姓，也没有涉嫌犯罪，你对这些党员这么弄，那你这是太狠了。你没道理呀？法律在哪依据在哪？对吧？你还没把共产党列为这个恐怖组织，就是恐怖组织里边你最后你还有好人，可以合作的吧，对吧？所以我认为这个是有点过了，这是不能接受的。
第二个，在美国所有人华人，过去申请护照、结婚生孩子，包括留学移民到美国、欧洲的，你都排查。这排查没问题，但是我觉得这个排查不能把华人的形象都当成坏人。那海外华人每个人都是被怀疑分子的话，那不就成了文化大革命了吗？这个是我们也不能接受的，我觉得美国政府应该制定一个政策，给这些人一个机会，你们自己申报啊，“我曾经是党员、或我家人是什么党员身份。”你不能这个莫名其妙的、不顾历史的发生，看到历史的特殊性、客观性，你就把他们定义为共产党，好像都是坏人。他以后在美国在欧洲怎么生存呐？对吧。
另外一个，我说有些人这个很大的问题，现在是很难过关。当初你没有填中共党员，现在你是共产党员，你欺骗了美国政府或欺骗了英国政府，你是被遣返啊、被取消签证啊？我说这个问题你可以酌情、根据事实来商量。但是你像那欺民贼这些混账东西，在美国拿着美国救济金从来没干过事、年轻轻的，这必须遣返回去啊，那必须把他遣返。特别是申请政庇假政庇啊，这个假政庇我说这个问题那是肯定的啊，那美国你肯定把他弄回去！包括在政庇申请当中说假话、编假故事、找假证人、提供假的政庇资料，那你都可以弄回去。而且据我所了解，美国政府在考虑把中国城和法拉盛、还有旧金山中国城全部要拆开，不允许再有中国城发生，我也同意这个。那些这个梁冠军啊、福建的什么那些黑帮啊是吧，在这块搞这些东西——贩毒、欺压绑架、卖淫、敲诈勒索，与共产党狼狈为奸，可以。但是你不能把整个全部华人全给带进去，我这是坚决不同意。特别是我们新中国联邦、法治基金、法治社会不支持做这个事情。
那么我们现在能做什么事情呢？接下来法治社会、法治基金不仅仅给捐款的人，包括新中国联邦我们不仅仅啊，千万记住不仅仅，不能就那么狭隘，捐过款我才给你帮，不捐不给你帮。我们会考虑新中国联邦、法治基金、法治社会，因为美国这个社会呢它是个特别的，就像检察官呐、还有一些执法人员队伍啊都是律师由当时司法部指定以后，你就可以就是检察官啦，你就是这个调查官啦。那么我们新中国联邦呢愿意和这些合作，我们可以作为一个沟通海外华人包括国内华人的这么一个桥梁。这个桥梁绝对不能赢利，就是帮助中国人澄清事实——是被动的加入共产党和被强迫的加入共产党；或者说让美国政府知道、让了解到，没有任何伤害美国利益、没有任何与共产党为伍对美国和西方社会有过伤害或有威胁。这样能让这些人能干干净净的在西方安全的、有尊严的留下来。在这个调查过程当中，希望这些调查能对中国人保持着尊严和隐私的安全。这是我们新中国联邦，法治基金，法治社会接下来要做的事情，亲爱的兄弟姐妹们。
另外一个，我想说的，这几天呢，大家可以听到，都在开会，两三波会，都在开，都在谈这个事情。司法部长这次讲话，战友们我可以告诉大家，他就完全开始了，一个美国依法灭共、彻底脱钩、要跟中共要算冠状病毒的帐，以及彻底消灭共产主义。这是美国任何人都不可能停下来的。到现在为止，我可以说，在几天前，上周我参与了几个会议，还有电话的，电话当中最后的决定，不管拜登当选，川普当选，美国这个国家的机构和设置，已经到这份儿上了。你想再停下来是绝对不可能的，大家不要有半点幻想。什么拜登上来了就没事了，跟共产党好就不查了。战友们，兄弟姐妹们，同胞们不要再犯这个错误了。没有人可以把共产党做的恶，和在香港现在大街上的这些被杀，被强奸，被轮奸的孩子和香港人现在失去的这些生命和鲜血，和全世界都已经被停摆，美国昨天又死了950个人，全世界死了几十万人。这事说跟你不算帐？那是不可能的。还有一个，这共产党这个王八蛋它坏就坏在这了，它把这事全说成中国人干的，它不说是共产党干的。实际咱中国人怎么知道啊，咱老百姓知道啥啊？对吧，完全不知道。
那么接下来我们会想尽办法与所有的同胞和战友们合作，我们坚决反对这个的推行，全部9200万党员施行旅游令。包括在美国对这些所有党员的孩子，查，驱逐，我们坚决反对！我相信我们反对会有改变的，咱走着看。我认为要有针对性，我认为要更加严谨的法律和制度，不能这么干。
接下来，我们还会同时法治基金和新中国联邦会成为美国政府，官方指定的，对共产党党员在海外，甚至欧洲，如何调查和处罚，包括查封资产这个事情上，我们会成为重大的合法沟通桥梁。我可以再次告诉大家，王岐山也好，还是中南坑谁谁也好。我可以负责的告诉你，所有共产党员的资产，一定会被查封，一定会被查封！我负责任的告诉大家。你像马云说是共产党员，一样。而且我告诉大家，所有华人在西方的生活方式将彻底的被改变。有些话我现在不能说，等你们会看到，就像几天前我告诉你们的，上一周是灭共的重锤，接下来全面灭共，而且全美国都在接受我们的行动，行动，行动，Action，Action，Action。
这保镖跟我了多年了，你看那身材。人家美国和西方，每天都在行动。你看昨天的国务卿，今天，明天，星期五，星期六都有行动。在西方国家，逃出来的战友们，务必小心和珍惜你所拥有的自由。我希望大家紧密的和新中国联邦，和各国各地的农场连在一起；希望紧密的和GTV，和我们的法治基金，法治社会连在一起。我们一定要团结，我们度过这个人类上前所未有的，这一场中国人新生前的痛苦和挑战。
另外一个我给大家要说一下，现在国内的洪水呀。咱们国内的战友给我说的所有的洪水的问题，是最最让我揪心的！亲爱的兄弟姐妹们，这国内的洪水不是开玩笑的，可不像过去这些年一晃就过去了，现在整个湖北真倒了霉了，四川。大家都知道，喜马拉雅山是在这个位置，然后到了广西，整个湖北，到上海，它是个洼地，然后东部比较高，一下雨形成一个盆地效应。所以说，所有上来的大水，整个的三峡呀什么这些水，上游的喜马拉雅山都往下来，都往这盆地冲，这面雨也往这儿来，所有它在下游，一下就灌了。所以说中国三峡大坝，就是在一个大家看到，你外面放了一个大的盆，在盆边上焊了一个，假牙也好，焊了一个边，阻挡所有的……真的大雨来的时候，想把水拦在这儿，这是人类最无知、可耻和危险的啊，完全没有科学的。所以说当大水真来的时候，你那个大坝根本就不存在。因为你是焊在锅旁边就像提锅的锅耳朵一样，就这么一个玩意儿，你怎么可能把这一盆水给端起来呢？你怎么够能这一切水全覆盖你盆的时候，你还有大坝吗？当然没有大坝了。而且这大坝会形成一个内部的倾盆效应，就是往下倒水的效应，“啪”一下打开了，然后下面老百姓连准备的时间都没有，全死得会很惨。
这就是共产党的一贯耍流氓，竟然能说今年的GDP是3.6，然后中国粮食生产大丰收。跟大跃进一样，亩产万斤粮，一个猪下一百个崽儿，一个玉米棒子一千多斤，一个大南瓜，在车上，拖拉机上拉着，几千斤。吃不完的粮食都得埋了，太多粮食了；猪肉多到都不行啦，不吃猪肉了，都吃海鲜了。最后是几千万人饿死。今天共产党说的所有的话，和当年的大跃进，和当年的大炼钢铁，一模一样！
流氓坏蛋的本质很难改变，它的行动和语言基本上有迹可循，基本上不会变。所以共产党现在做这个事情，只要有点智商，但凡你是人，你都能明白。你相信吗？全人类全地球都停止转了，美国是负40%，欧洲都负20%，最低负10%，你怎么可能GDP 3.6？GDP增加3.6啥概念战友们？它14万亿美元，它今年要干到15万亿美元，这钱哪来的呀？
昨天纽约时报报了个报道，中国房地产52万亿美元，52万亿美元。我在2017年的时候说过，中国的房地产是66万亿美元，66万亿美元。66万亿美元啥概念战友们，你们算过账吗？全人类一年的GDP是80万亿到90万亿美元，你80万亿、90万亿所有的产值，全人类，都消耗完以后，你能留下的也就是几万亿美元，也就是说留下的利润也都消耗掉了，你放屁、吃喝拉撒睡，是不是？擀面杖子你双修，你消耗掉的能量，你穿掉的衣服——你像文贵臭不要脸的，每天还在这块老换衣裳，还洗呀还换呀什么的——这钱都消耗掉啦。你哪来的66万亿美元、52万亿美元？它不是庞氏骗局，它是个人类的经济炸弹。
现在全中国还在买房呐，你说这个国家、这个人民怎么办呢？怎么办呢现在？还有3.6的GDP，你听说过吗？连这蚂蚁、狮子、动物，它都不可能说你自己存的肉，人家这森林里没肉了，啥都没有了，说我找到肉了，我还能多吃个三五年，这个肉还不需要保鲜，我随取随到。你觉得可能吗？在动物世界都不可能发生。大家都没有粮食的时候，都灾难，都没有肉可捕的时候，你当然也是没有的啦。你只有一个原因，说你可能吃你自己，你吃你自己，吃老婆孩子去。
所以说这种逻辑，整个共产党这种流氓逻辑，大家都看到了。这是中国人民在通告，中国经济爆炸它是必然的，不存在任何偶然性。像什么上海A股啊，深圳股市啊，香港恒生，但凡你有一点脑子你相信，那你就真的是可怜至极了，无可救药了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，在这个时候美国司法部长出来这个讲话，你对美国企业的威胁，直接点名。然后这个迪士尼你过去是个英雄的形象，现在你也出卖了，你也出卖了良知。包括苹果，直接点名。我们现在的App到现在G-TV没有更新，就你怎么给苹果店发，它不给你更新。大家记住从开始到现在，我们很多问题就是因为我这没有更新。明白了吗？还没有更新，你说这苹果厉害不厉害。苹果用的是阿里巴巴的云数据。所以说我跟美国人开会的时候都……咱给美国人说话吧，你说到累死了都能。就他完全，这么大的国家政府官员他竟然不知道这个事情。每天几乎都有美国的议员啊明星啊在这问，什么叫C C P呀？就什么叫C C P都不清楚。
昨天大家有推特上推出来，当年毛泽东和林彪、邓小平斗争的时候，很多时间不出来。最后到了武汉，到了武汉去游泳。到武汉长江游泳去，游了15公里，俩小时。然后战友算了一下，就是中国的运动员孙杨，别侮辱人家，咱们人家也是咱中国英雄，吃不吃药，他都得一直游他都游不到。当年毛泽东能在俩小时在长江、武汉长江游15公里。全中国人都相信，美国人也相信，十万八千里长征。走到纽约再走回去，哇塞！这共产党真是这王八蛋谎撒得真的是。亩产万斤粮，一个猪下一百个崽，是不是？这就是现在的共产党对世界、对中国人的愚弄，你感到荒唐、荒谬。这是为啥咱爆料革命说正道主义，这个世界咱别说任何事情黑白、对错，就说一个真，一个假，咱得分出来。就共产党这个真假你都分不出来，你说你想要民主、自由、法治，你想要安全和未来，你在骗你自己呢！善恶之分，你说那香港的孩子招你惹你了？你承诺给人家的50年，人家把百年人家这教育、文明、财富给了你。啊？你杀人家，抓人家、你轮奸人家，你强奸人家，然后你已修改宪法，然后叫留港不留人。你们这帮龟孙子，王八蛋。你们要把它变成一个绝对的天天可以轮奸、强奸、杀人、腐败、洗钱的后院，就不允许香港人在那块看。就是多年了的穷疯了的，对好人对恩人的报复。
这跟欺民贼什么庄烈宏啊，曾宏啊，胡平啊是吧？郭宝胜啊，李洪宽这帮孙子是一模一样。还有那个烂豆豆，还有这个火鸡龚，就人家没招你没惹你，你就去了，得不到你想要的或者想要的更多，没法给你想要的。你像火鸡龚那人想要找个好老公，谁能给你啊，对不对啊？你像庄烈宏帮她老婆去卖淫去，咱能做得到吗？咱做不到。你像曾宏那个货，咱帮他找几个男朋友，咱也找不着啊，对不对啊。是不是？你像郭宝胜、胡平的话他老婆弄到大街上去，叫别人轮奸去，是不是？咱也帮不了他这忙啊，是不是？他就骂你，他就砸你，对吧？
共产党现在就是这个德行啊。就现在共产党让全世界，想给世界要的，世界给不了，满足不了。就像（它对）美国说，我偷你技术你不能吱声。为啥，你知道吗？你不卖给我技术。然后呢，我撕毁贸易协议，你知道为啥吗，我撕毁协议？因为你美国内部斗争。然后人家美国说，哎呀，你看你威胁我的企业。人家说，我为啥威胁你企业知道不？因为你企业到我这儿赚钱来了，我这又给你市场了。然后说，你看，中国人你不能打你自己的老婆、孩子啥的。我老婆、孩子我打的是我的权利，跟你个屁事啊？我又不打你老婆、孩子。那你不能强奸、轮奸你的孩子，人家香港的孩子，还把人家杀了。我轮奸我强奸我快乐，那是我香港的孩子，关你个屁事，我又没上你美国去。就这种流氓逻辑。我告诉大家，我给每个美国人都说，你不要以为，就这几天，你以为我们现在共产党员都是坏人是吗？我说这是不对的。我见过共产党的好人多了，我还是坚持99%的党员都要特赦，绝大多数的党员都是好的！
我告诉你，在中国由于被共产党绑架了70年，形成的洗脑和历史的所谓的反四旧，全部把历史给掐断，让中国人民已经没有了做人的起码的真假善恶的判断。导致的结果是什么吗？你不要老对共产党员惩罚，中国很多不是共产党员的人可能是更坏的。这是不公平的，为什么？我说你去问问我们现在的中国人，最可怜的、最穷的人、在村里面的人，被村长睡了妈、睡了老婆、睡了闺女、睡了弟媳妇、嫂子都睡完了。这男人，平常也不敢吱声了，但是你要问他，让你当共产党你当不当，他一定举手，我当！让你们当村长你当不当？我当！当上村长，他就把村长的全家人都给睡了，他甚至把村长都给睡了，他比村长还坏。
在中国现在是什么概念你知道吗？每个人都恨共产党，都知道共产党是坏的，包括共产党，包括习近平、王岐山，都知道。但每个人都想当共产党，这就是中国的形势，当上共产党哪个都比共产党还坏，一茬比一茬恶。因为什么？中国人失去了信仰、失去了道德、失去了起码的良知和尊严。我现在每天让美国人一看，拍的我老家，刚刚战友拍的视频，他们不敢相信，这么穷，这么脏，这么乱的地方怎么出来个郭文贵啊？他们不敢想象。我说这是现在最好的状态。战友开着车，到我老家曹营，上面还写着呢，“爹亲娘亲不如党亲”，几个月前写的。我们老家的水泥路很多都是我捐钱修的，旁边连水泥路都没有。你能想象我们老家的曹营，现在都已经要挑战美国了；我们要领导全世界了；要给全世界提供解决方案了。我们老家没有公共厕所，也没有厕所下水道，也没有公共水，水是从底下弄的水。我们老家的地下水被污染1900米（深），老百姓全部喝的那个污染的水。我们老家莘县养鸡出名，但是大家上厕所都是蹲茅屎坑，弄完以后把粪弄出来晒干，再把它放到粮食里去，这比化肥还好。他们美国人讲不懂，我说你看我老家的房子，那是我老家百里内的大豪宅。他说怎么没有窗户，我说外面没窗户，里面有窗户，没空调、没公厕。我说我回家每次蹲厕所的时候我没办法，我都是上旁边去蹲。在几年前我老爹好好的时候，我老爹整了个公共厕所，马桶往外冲的，冲了下面也是一个化粪池，化粪池还得我们自己弄成粪掘出来在弄出去。
我说中国人社保没有，没有公共养老系统，没有真正养老金，更没有公共医疗系统，也没有公共厕所系统，但是我们中国人就这么爱党，你问谁都爱党爱的不得了。所以说把所有中国责任你都算在共产党员账上不公平的。中国人核心的问题是失去了信仰；核心问题是中国人现在被共产党的所谓的驭民五策让老百姓被洗脑了。低等教育，失去一个人做人的一个起码的认知，对真假善恶的认知。我说你问问所有中国人让任何人，我相信超过90%的人当共产党你当不当？一定当。我说很简单，你去找郭文贵的家人，现在让你去当科长你当不当？我们家人就说不当；局长当不当？不当；厅长当不当？不当；省长当不当？不当；部长当不当？不当。 那给你弄个副主席当不当？唉这个事我得考虑考虑啊； 所以当主席当不当，我们家一定有举手，一定会有举手。而且会有很好的理由：我去改造这个党啊；拯救全世界啊；为了老郭家报仇啊。都这样子的。
就是海外欺民贼的嘴脸，就是所有中国人的浓缩。就是这帮王八蛋是强奸婆婆是性的需要；强奸人家闺女是自己幸福的需要；强奸人家全家是爱情的需要。这就是整个流氓的逻辑。共产党和欺民贼你把它们放一起，它就是双胞胎。就是一辈子永远不会有创造财富，永远是欺骗、掠夺和伸手。这就是中国。所有我跟美国人说：你在海外对所有的中共党员都进行惩罚性的调查，这是不公平的。你中了共产党的套了，你不就把这些党员都毁了不就完了嘛？共产党人家的孩子上个学，你不能把他整个半死不活的给送回去。你这完全是不对的。这几天他们觉得有道理了。
我们很多战友，默默的战友，谢谢你们写的这些报告，帮我写的报告，还有翻译。我们秘密翻译组昨天忙的赶快要这个、要这个。就刚才还跟木兰还有秘密翻译组还要东西。我们太多沉默的默默的战友做太多事情了。信者有信，不信者就会不信，就是跟我们的战友真的没有离开过，都自信。就这几天很多资料，这两天中国国内的战友发出来的洪水，我让外国人看一看，让美国人欧洲人你们开会前你们看一看。我说这是真正的中国的现状，我说这些人也是被淹，水来淹的时候说你是共产党员吗？我不淹你了，你是共产党高官，我不淹你了，我就一堆都给淹了。中国老百姓没选择，很多家的共产党员是被共产党逼迫的，绑架的。
所以我说共产党洗脑洗那么多年，更核心的问题，中国人今天共产党在中国，是你华尔街的钱、美国的技术和美国的政治，你让共产党在中国那么多年。真正的罪魁祸首是你美国的钱和你美国的政治、华尔街的贪婪，到今天也是，我说你怎么算账？你为什么对共产党的家人要算账？他们有选择吗？如果现在孩子爸爸是厅长部长，他有办法吗？
然后这回立法当中特别对中国警察、公检法所有家人要大查。我看不知道是哪个王八蛋欺民给美国政府写的报告，太过了！所有在中国从事公检法的官员的孩子，在美国都要扣押啊什么、剥夺资产。当时我就说这是王八蛋的逻辑。我说你知道我们爆料革命有多少人给我爆料都是警察、检察官和法官吗？你知道多少警察、检察官和法官放走了我们的战友吗？放水了吗？中国的警察、检察官往往不都是坏人，有有良知的。我相信战友们你们都同意，很多你们都看见了。我说你不能把这些人说他是警察、公检法，你就把这些人的孩子当成犯罪分子来对待，凭什么呀！
现在我说你美国人别逮住人就欺负，你对俄罗斯咋不敢这样啊？你觉得中国人好欺负？对不对？大家千万别上当。最终一个问题：中国人需要一个时间，绝对要忘记仇恨，让中国人要面对现实。
过去这100年，真的是到了一个庚子年。今年庚子大变年，我们第一个就要忘掉仇恨，我们历史当中所有的错误不仅仅是共产党的错，我们都是其中之一，我们都是有责任的。绝不能像欺民贼那样，所有的坏事都人家的，所有好的都是他的。共产党也这样说，它是爹亲娘亲不如它亲，什么都它给的，这个王八蛋的逻辑是吧。我们要有起码的认知，我们每个人都有责任，不要把仇恨带到我们爆料革命中来。我们一定要求，在西方，记住我今天说的话，你看我做到了。我一定要在美国、在欧洲我要让他们知道：你不可以全面对中国人采取这样的措施；你更不能对所有的党员采取这样的措施；你更不能对党员无辜的孩子采取这样的措施；你更不能针对所谓的公检法。
公检法我是最大受害者。但是公检法里有好人吗？太多好人了。现在我们爆料的很多战友都是国内的公检法的，你凭啥对他孩子这样？对不对？我们一定不能这么做，否则我们不叫新中国联邦，我们叫流氓联邦。一个连自己的国家、民族你都忘掉的，你把用仇恨，你要毁掉你这个民族，报复你这个民族和国家，你不配拥有任何这个民族和这个国家的尊重。不管什么情况下！你别跟我讲什么大道理，什么我被害了什么的。
所以，战友们，在社交媒体，叫什么叫支那人的，我立马把他拉黑，这王八蛋，什么叫支那人？我看到的是西方人对我们中国人的喜欢，对我们中国人的尊重。他（西方人）现在一定让他把，咱已经做到了，咱爆料革命。把中国人和中国共产党分开；共产党和中国分开；共产党干的事和我们中国人、国家分开。
现在我们要知道，把共产党，这个像手术似的，像我们闫博士做那个眼科手术似的。听说我们那个闫博士能给母老鼠结扎，我听说这手术很厉害啊，哪天给路德试试，给路德结扎，路德好色如命，把路德给结扎了。闫博士那个到了手术的高阶段了，就是把共产党内部好人坏人分出来，这个任务很难。我这几天说实在话，又累又紧张还兴奋，但是我们一定要让西方知道，中国人是团结的。你别像海外有些人，一喊就灭族了，恨不得灭族了。灭了族，你好吗？战友们，你失去的钱能拿回来吗？你就有尊严了吗？你就拥有法治民主自由了吗？没有！忘掉仇恨！用时间、用你自己的生命让中国拥有真正的最好的教育系统、法治系统。一定要让中国人有信仰，才能出现美国这样国务卿彭佩奥、巴斯司法部长、班农先生、川普总统，皮特.纳瓦罗先生，还有pentinton这样伟大的国民和你的同胞。
中国人有精英，我那天和很多人在视频会议上，一堆人，说没有共产党的新中国，谁能行？什么人能行？我说我告诉你，包括我郭文贵还有什么海外欺民贼，你要想一想，让这些人去执政，你将犯下更大的错误，我们这些人加在一堆给共产党管一个县都管不了。你一定要相信我这话。他们说，你为什么这么说？我说我告诉你们，一个国家的管理需要专业，所有的欺民贼加在一起管一个县都管不了。我就举例了几个人，胡扯的事情，哪个民运的底，我不知道啊，是不是？然后我们爆料革命，我说我们会有些人才，脱离爆料革命回去参加帮助国家管理，这是可能的，但我们是不可能的。
我当时给他们看了两个人，这两个人我就给你说，他们当时就服了。欧洲人、美国人，后来还加入两个日本人加入到我们会议里面来。我叫他们看了个吴仪。我说我跟你们讲讲我理解的吴仪，有些人知道，有些人还真不知道。我说吴仪作为一个女人，从武汉出来，未婚，当时爱上了比她大几十岁的男人，大概大二十，这男人现在还活着，好像在波士顿。爱上的是她的老师，他的老师人家有师母，有太太的。那时候中国实际上有人娶小二、小三是合法的，中国废除一夫多妻制是哪年？香港到七几年还可以娶三房的，是吧？结果人家很恩爱，但是由于人家有妻子，人家移民美国了，结果吴仪终生不嫁。这女人厉害吧！然后当时是什么情况下到中石化工作？跟曾庆红一起，从中石化又怎么到北京副市长，然后到了贸易部，然后商业部，然后当了副总理。她的人生和她的形象。大家都在低头去查她，查完以后，大家都知道是谁了。我说跟美国签署的WTO和奥林匹克。还有她是个共产党出来代表中国女人形象的；还有一个，她对政治理解，对共产党的理解。有些话我在这不能说，这个吴仪大姐是个了不起的人，包括她生活的这个洁癖，绝对是不贪的，她没有任何贪的理由，她不贪的，绝对是个超级政治家。我说，如果中国…，现在吴仪大姐老了，不可能再执政去了。如果吴仪我这个大姐这样的人管理中国，你觉得会有差吗？“哇”他们都鼓掌说没错。
我说中国有多少这样的女性？我可以告诉你，你看的是一个，中国有万万个。我真不是开玩笑，我见过中国优秀的女性真的像吴怡这样的人太多了！第二个我让他看一个男的，我说你们可能谁都不喜欢，可这个男的你们觉得很多人都忽视了。我说中国有个非常棒的男人管理者，是中国人管理国家的好形象。我把这个人照片一放出来简历一放出来他们全傻眼了。我说中国这样的男人多了去了！但是这个人的名字我就不在这说了，说了给人带来伤害不好。
然后另外一个介绍一下中国现代的精英。我说中国的私人企业之所以能在那么快的时间内经营好，从2001年的WTO前的1.3万亿美元现在到达14万亿美元的GDP，人类上前所未有！那不是共产党所谓它王八蛋的好领导，那是纯粹胡扯的！是中国人14亿人的智慧和本能和中国穷了几千年了，没富过可以说是，穷了几百年了从大清朝，这个保留下的巨大的市场一个爆发，严格讲是中国人的智慧、中国人的勤劳和中国人的穷积累下的结果。更重要的事情中国有个香港、中国有个台湾、还有海外华侨。我说这是中国强大的（原因）。共产党这个王八蛋就快把咱憋死了把门给打开了个缝中国就起来了，跟共产党这王八蛋半点关系没有！这纯粹的扯流氓的！他们都接受，我说真的，你们把共产党给灭了，你们就可以赚干干净净的比现在大好几倍的钱！再享受中国的市场，并且和中国人和平相处，就像我们新中国联邦宣言里面说的千年协议。
我说你看看，这个时候你得到的中国人才，你看我们的科学家闫丽梦女士她的形象、她的谈吐、她的修养和她的正义和勇敢，她就是我们下一代的中国人。你现在你看我们路德节目当中的路德先生是不是？一个人玩这么大个平台，Sara女士，是不是？他们都清楚这每个人，然后你看看我们的安红女士、艾丽女士、博博士、墨博士，是不是？多少优秀的人呐？我们的木兰女士的法治基金的这些人、我们加拿大的江财神、我们现在新出来新一辈长岛哥、日本的Peace、法国的小皮匠、韩国的哈恩、朴昌海先生、意大利的地山谦谦、英国的大卫兄弟、是不是？还有我们加拿大的索菲亚、还有我们的歌手唐平女士、威廉王。
这些人我说你去看一看，这些是新的中国人。这些人士跟你美国人打交道、欧洲人打交道，你不能一杆子打到底啊。而且我说现在大家没有出面的我们有很优秀的我们的战友，过去是战友啊现在已经到我们的公司来工作，就不是战友了啊。所以这时候我跟这个战友发生啥关系不受以前的承若啊，开玩笑啊。所以他不是战友了是我的同事啊，跟同事我发生啥关系双方自愿的是另外一回事啊。这些过去的战友现在当我同事的，不要脸的，说着说着就不要脸了啊，不好意思啊。这些战友啊又漂亮、又健壮、又专业、就是单纯了点，就是这些孩子们这些兄弟姐妹们……说白了过去生活层次太低、见到的世界太狭隘，但是到我这来以后，我能感觉他们每天都在变化，“啪啪啪”的。所以说我说你都认识我这些同事，曾经是战友的人，你看这些孩子每天在变化，虽然不是你想象的到白宫可以工作的，但完全可以的。
大家可以看看现在班农先生战斗室，Jason去当了川普总统的竞选团队的经理。昨天、今天、从战斗室又抽走俩，你们记住战斗室那里面又抽走两个，现在是四个了一共，四个人到了川普总统的选举团队。
你看我们战友也一样，战友从很多过去我的战友，你看战友有过去跟我两三年的现在到我们公司工作来了是吧？这非常棒啊！非常勇敢！非常勤劳！就是我也不知道为啥，就是来的战友吧，我就感觉就像我亲兄弟姐妹一样，我真的百分之百的相信！好几个人给我打电话，跟我说，那谁谁去你那工作去了，就是准备要把你拉下坑。我说他把我拉下坑我也认了，我认了。但是我不能带着怀疑过去，我相信他。所以现在好多战友到我这来工作以后，我能感觉这种变化，包括战斗室这些人，过去，你说怎么能去到总统身边白宫工作去？现在是从战斗室直接到白宫去了，参与了人类上最伟大的一场选举。我们的战友就是从过去，“啪啪啪”现在你看已经跟世界上最牛的行业在一起工作。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1201/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1201/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月30号，此时此刻大概11点钟，我在楼上，这个班农先生正在直播战斗室2呢，战斗室。我们今天，昨天晚上睡了三次，睡了三次，不到不到3小时。嗯，但是特别好，香港有剧烈的，这种变化被取消，香港自贸区地位大家都知道，是不是从2017年我最早开始说的，但是取消香港自贸区地位后的香港，我最担心的两件事情就是：真正的香港的灭共力量被分化，啊，香港很坚强很勇敢，但是怕担心被分化，但是谁也没想到啊，真的是很多王八蛋，真的是真的被分化了，真的被叛遣到了；第二个我担心的事情，香港经济把这种擀面杖子经济啊，在它这个撤掉擀面杖子之前，不要把香港老百姓给毁了，给毁了。
香港人啊，不要忘了60~68%的人都有这个房贷啊，这个房贷会让很多人跳楼的。共产党这招的最后就是，我要让你美国人看到，你的取消香港自贸区地位，经济垮了，然后香港人跳楼了，香港人的死亡你要承担责任。看来这一刻还真要来，但是呢，我想跟大家说的事情，等等啊明天，今天都星期二了，明天再看看具体的具体的打击，啊。然后把祸害香港，从深圳开始，一个一个，个人公司打击，然后香港这些，祸害香港的官员一个个垃圾，最后“啪”铲平。
亲爱的兄弟姐妹们，最近这个砸郭的反爆料革命的很嚣张，千万不要转移，不要被转移了视线，共产党非常清楚。啊，这个男的你骂，女的你不敢骂。所以他最近派一帮女的来啊，使劲骂完那些女的我也挺后悔啊，但是有时候搂不住，我也是人啊，还有一个就是现在兄弟姐妹们，真的是啊，共产党的这个对新中国联邦是真害怕，不是假害怕是真害怕，想尽一切办法威胁利诱，威胁利诱的结果呢，有些人就服了，跪下了，有些人是不服的啊。
我相信时间很快会给大家答案，你跪下来是什么样的结果，你不服是什么结果，智慧的处理是什么结果，如果你有脑子既不要跪，你也不要跟他硬扛，你还能保存，那你就是赢家。咋说呢，这个也没办法教啊，亲爱的兄弟姐妹们，今天，我现在是没办法直播，我得我得去洗个澡去，刮刮胡子，啊，一切都已经开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1194/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1194/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，刚才那个是热爆了、热爆了、热爆了，刚才下面有阳光。
那么杨洁篪呢，就我刚才跟大家说那样啊。他不但没有半点……不像大家想像的那样。然后美国官员说，你们这个人民这样下去，他们能不造反吗？新中国联邦据我们所了解，就是一些被压迫、被打压、被威胁、财产被非法剥夺的人成立的新中国联邦。说那个据我们所知……
我说这话一个字都不会差的啊。
他说我也很奇怪啊，他说这曼哈顿自由女神那个位置，他说应该是美国最繁忙的港口之一。他说怎么可能一艘船没有啊？我也不知道。他说那飞机怎么能起飞的，我也不知道。他说你那直升机、军用飞机给他录像，那我也不知道。——原话就是这样。
然后大家哈哈大笑，大家就大笑，大家在那块儿哈哈地笑。杨洁篪板着脸，从头到尾一直板着脸。说我有必要提醒你们美国同仁们，我有必要提醒你们，在海外的华人基本上是三个层次。
一种人，就是像新中国联邦参与者一样,都是在大陆经济犯罪了,还有就是经济上无法生存了,跑到美国、欧洲来了。这是海外华人现在新中国联邦的绝大多数人，犯罪后逃离国外。
他说包括在美国，过去在美国可能几十年的海外华人。他说像有些海外华人，为什么中国人到了海外以后扎根在一起啊、在中国城啊？他说绝大多数是没有合法身份的，他们都是一群福建和沿海地区农民，都是非法地移民到了美国和欧洲。说这些人基本上也都是不干净的，也都是犯罪的。
他说非常不幸地告诉你们，我热爱我们的民族和国家。但是到了你们这国家来的绝大多数，就是过去的非法移民和现在的国内的经济犯罪，和在国内饭吃不下去的，到你们这儿来了。
他说另外一部分人，就是我们国家政府允许的、支持的，到你美国和欧洲来留学的。这绝大多数都是我们党的好子女，留学以后依法都回去建设祖国，没有非法滞留。他说很不幸啊，在你们这儿看到的人绝大多数属于前两类。
这个杨洁篪、这个王八蛋有多狠啊！当时美国人全傻啦，这在美国谁要说这话那还了得了。就我们现在所有在海外的华人、能看我直播的，还有很多人都是一帮犯罪份子啊。包括那些天天挥舞着红旗，欢迎欢迎，欢迎欢迎，那个手持欢迎旗的人，现在也都跟我们一样了。都属于在国内没饭吃、混不下去的犯罪分子和非法移民，和我们这些人在国内犯罪的。
战友们你听听，这是一个中国的中央委员、政治局委员、号称第九号常委的杨娘娘，在美国人面前给我们这帮人的定义。当然当场就有一个美国人就提出来了，大家都知道是我们的好朋友，那个人的名字。
说你完全说的不是事实。他说我们了解的新中国联邦里绝大多数都受过高等教育。他说那个足球明星，他是没有饭吃了吗？他在西班牙，他们俩口子，她不是世界冠军嘛？据我们了解郭文贵不但是个Billionaire，而且你们的官员说他的钱是在中国赚得最合法的，而且你们查了他5、6年，没有一样证据说他是不合法的。而且你竟然罚他130亿美元，你们这么荒唐、瞪着眼颠倒黑白啊，这完全不是事实。他说现在的郭文贵，我们知道的不比你们少，包括新中国联邦。
几个官员竟然跟他们说什么？你知道郭文贵现在在国内非法集资。人家美国哄堂大笑。他说这非法集资你就没资格说了，这是由美国政府说了算。买G-Dollar、G-TV投资在美国土地上，你没资格说。
就是战友们你看一看，杨洁篪和崔天凯等这一群党政军、军情特的人员。他们的嚣张可不是来磕头来了，直接威胁。
我们的人，我可以告诉大家。杨娘娘你最清楚，我有没有人盯着你。不管你在什么狗屁基地，你住的地方有没有我的人。
就John R. Bolton这本书，每个人一份。就私下，非正式会议上问美国人：怎么样，麻烦了吧？你们麻烦了吧？他们很嚣张的。他们以为川普总统是肯定被干掉了。川普总统你要想不干掉，不被干掉，回来求我，让我支持你。
第二，冠状病毒你失控了，你没有疫苗，你救不了了，你也得回来找我。
第三，你们最在乎的股市，完啦，你回来找我。
第四，你社会Antifa，这种大动乱，你得回来找我。
你就别跟我说香港啦，你就别搞什么新中国联邦啦，你就甭说什么把共产党和中国人分开啦，门都没有。
杨洁篪明确地说，香港问题不容你们插手。你们不能说、不能问。你们想要合作吗？想继续把第一段的贸易执行吗?你们想第二段协议吗?那就老老实实听我的。中国人民在美欧的全是犯罪份子，你们要小心。新中国联邦这帮人都是犯罪份子。说郝海东和叶钊颖这两人在国内涉及多种案件，我们正在调查中。
这已经开始要给郝海东先生和叶钊颖盖帽子啦，是不是。无非就是整个视频出来，然后是欠钱、视频，性无能。我估计郭三秒现在又改成了郝二秒了，郝二秒也可能郝五秒。然后什么事都要弄出来。
这就是整个夏威夷会议，威胁、然后呢又不要脸，杨娘娘这付嘴脸每秒每刻都在给北京看。所以说夏威夷会议之后，美国政府真的也是傻眼，让很多人恨和生气。据我所知啊，我瞎蒙的，美国政府从那天回来以后，现在正在游说美国最关键的决策者。第一道红线是不是应该过去呀？我们要应该大胆地说出来：中国共产党不等同于中国人民，中国人民是受害者。中国共产党要为美国的12万个人的死亡和200万人被感染，全世界的400万被感染，几十万人死亡负责。美国迅速地启动了，本也准备还可能有余地的，就是前天的国会山研究的法案——国家主权豁免法。
国家主权豁免法只要给它免了，共产党的官员像杨娘娘到这儿来就可以抓他。像崔天凯你别脱了西装穿军装了，抓他——只要你有证据说他犯罪了。还有一个，文贵在这就可以起诉共产党政府，罚了我130亿美元、扣了我几百亿美元，那我就可以在这它告了。我们战友在国内的资产被它查封了、被它没收了，直接在美国告，几乎100%赢。只要你是真的，别玩假的。在欧洲的郝海东先生、叶钊颖女士，如果精神受到伤害也可以告它。对吧？国内的学校都被没收了，儿子被威胁被退球队，都可以告它。这个时候，中国人民就成了美国和西方法律保护的对象。
共产党成了一个非法的组织，这是第1条红线。
第2条红线，大家现在还没看到影呢，我相信很快会发生。就是美国川普总统和习近平先生的个人关系，这两个人关系那么好，两个总统，这得有个说法。到底是非常友好啊？还是你死我活啊？还是你要负责任啊？这要有个说法。第2条红线一过，那就是带动全世界的领导人和中共的领导人之间的个人关系。这个意味着什么？你们知道嘛战友们？意味着我们每个战友，你就站在西方的总统的这边，还是站在了共产党那边。非常清楚，没有中间的。
像那几个砸郭的几个王八蛋，啥名我都忘了，都得被弄回去，100%他得回去。过去在我家楼下挥红旗的那个100%回去，因为这个时候美国实施的是Rico法案。在美国已经没有灰色地带了，在欧洲也不用有灰色地带。大家记住我今天说的话，没有灰色地带。
还像那什么叫细丝鸡腿的那个混蛋在澳大利亚，两个月以前拿到澳大利亚护照，所有的信息都是假的，澳大利亚肯定立马把你关到移民监狱去。你想回中国都不让你回，在移民监狱里边，既不是澳大利亚也不是中国，你呆着吧。包括他老婆孩子一定的。这种非法获得身份的，郭宝胜、夏业良肯定进去，韦石、熊宪民啥事儿没有，是个流氓、是流窜犯，也得进去，肯定的。那曾宏肯定送到鸡奸监狱去了，跟公鸡弄到一起，这个混账一定是这样的。
所以说大家就有选择，共产党的人和西方站在一起，西方的人你跟西方站在一起，你到底想干啥？这条红线要过。
最后一条红线，脱钩。就到底香港这个事情定义什么意思？然后开始真正地与共产党全面脱钩。必须的、有条件的、给时间的、警告的——南海问题、东海问题、台湾问题、香港问题，明确给你标准，包括防火墙拿掉。然后在这个时候马上脱钩。你给回复、你答应了，咱可能再谈论。如不这样——脱钩，直到你答应为止。实际上就是共产党死了。
昨天他们跟我讨论说，他们评估共产党能坚持12个月，我说它要能坚持三个月，我承担一切后果。不可能，共产党短了30天，长了三个月。所以我告诉美国官员——朋友们啊，朋友们，官员咱不认识，咱这小人物不认识啊，都是我在这做梦瞎蒙的，梦到的——我说你们只有这几个行动开始，六个月干倒共产党、六个月。脱钩；制裁；明确共产党非法政权；对中国人民和中国财产给予保护，叫中国人民起来反抗；让全世界包括欧洲、日本、美国所有国家，对冠状病毒死亡的人数、资产损失索赔；最后一条我说，一定要明确只要它在台湾、只要在香港任何军事行动，美国毫无犹豫灭顶式打击。就这六条，六个月Over，结束、结束！咔！
我这几天就干这了。中不中战友们？哎呦！从几十万一下掉到3500，这黑客也太狠了吧。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我可以告诉大家，爆料革命、新中国联邦到了一个关键的、关键的时刻，共产党有多怕我们新中国联邦！斯坦福报告在国内引起巨大反响，什么人看了郭文贵的视频？一千亿次看、一千亿次看我的视频，影响会多大？
接下来这周我给大家说了，本来是这一周、是应该昨天全面发声，但是昨天节目有所变化。下周吧，下周我相信应该全面开始。我所说的这些事情都是在上一周全面酝酿，这一周全面落实，下一周应该全面铺开。千万别小看了国会山的这个《国家主权豁免法》、千万别小看，汤姆.科顿这个议员了不得。
亲爱的兄弟姐妹们，接下来你会看到山崩海啸。也存在变数，战友们。不是不存在变数，共产党在美国、在西方的渗透可不是开玩笑的，不是开玩笑的。
目前大局已定。最后一个我想说的是，战友们还是看行动吧，看行动吧，我相信你们会感受得到。
国内的战友们，我在几个月前就说过，下一个最严重的是北京，而且冠状病毒只要它开放，一定会回来。回来了吧？我最早说过，美国曼哈顿将是最严重的地区，我说对了吧？而且我说只要它开放，美国就会回来，加州、洛杉矶、亚利桑那，包括面具先生和Sara在的图桑，那就了不得了。我告诉大家，珍惜生命，不要把全家人跟自己给害了。
我们在凤凰城的律师，当地最大的律师跟Sara见面，Sara没事，Sara就保护、就相信爆料革命，天天戴着口罩。那位大律师就染上了。你看可怕不可怕？Sara如果不戴口罩就麻烦了。我们另外一个医生也染上了，医生都染上了，你说多可怕？一定要小心。而且冠状病毒我再次重申，下一、两周你会看到，冠状病毒短期内有解药、有疫苗不可能，我们可能很长的时间要过在戴口罩和一个完全不同的生活状态中，否则你只有作死，要记住。
另外，共产党完了。共产党的经济肯定完了，这一点毋庸置疑的，而且全世界的经济一定是下行的，下行得你无法想像。就是美国大选完了以后，你会看到什么都便宜，要注意只有咱们GTV的股票、G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-Club值钱，我这不是吹牛的。就像到现在，GTV每一毛钱、每一个决定我说了都不算，班农是主席，哇噻，这美国的法律和律师严到啥程度？前天一个GTV要给人家出一个Offer、要买一个物业，出Offer要所有的独立董事要出面，有一个并购项目，但愿能并购成功，此时此刻就在对面岛谈着，就在对面岛上谈着。如果能谈成了，这绝对是全世界的一个大事，哇，GTV搞了一个并购！别忘了，GTV募股当中70%的钱是拿去并购的。
现在最起码十几个项目正在谈着并购，比如说这个Offer，比如说这个并购，咱们内部律师和外部律师明确告诉你，必须是独立董事请来的评估师，必须是两到三家以上；第二，必须是独立的投行两到三家代理，说你这个价格值不值。战友们，你要想在美国把这个造成假，可以的、你可以造假，你拿着你的脑袋去造假去，而且你100%会被揭发出来，只是时间的问题，这就是美国这个社会的伟大。你想黑箱作业，可以啊，你不要命你可以这么做，你能做到吗？机会几乎很少。你能做到，你肯定会受惩罚。这就是中国和美国最大的不同，这就是共产党邪恶体制和西方文明体制的不同。它不是完美的，但在西方文明的法治社会里边、有信仰的社会里边，它有一个基本的结果：就是好人能得到好报，坏人能得到惩罚。在中国是完全相反：好人不得好报，坏人不得到惩罚，是坏人惩罚好人。
什么叫法治的国家、有信仰的国家？西方就是。就像这GTV大家投完钱了，你按照中共的什么E租宝这些王八蛋，又买车又买房的，又买内裤又买胸罩的，他又去嫖娼啥的把钱随便花，不是亲爹就是二姨的给你成立董事、独立的董事，你在这绝不可能。班农、凯尔.巴斯、艾瑞克、约翰.摩根、律师，绝不可能允许你郭文贵拿走一块钱，也不会允许另外股东，什么某某机构你拿走，绝不可能，或者把你家的东西你就想便宜便宜，打打包就卖，绝对不可能，绝不可能。
这几天，有好几家美国大的金融机构，昨天晚上有一个，我不能说名字，因为这是秘密，都签了保密。大家都在谈，大家都说这是下一个推特，要跟我们谈。他说，Miles我不要钱，我要你一千万GTV股票，可不可以谈？给几个董事一说，他们说不可能，最多给他五百万。
你郭文贵说了不算、你没用，这就是GTV。我们那个G-Club现在已经刚成立完，我们跟那个投资机构的律师昨天开会。我说现在要写个信托文件，然后你要给什么。人家说：“对不起郭先生，你先停停停。你给我说的每句话，我都得录下来，我得让我律师去开个证明，我再给你回复。”真不像是在中国，你坐那块忽悠，大腿一撇拉、叼上烟、喝着酒，在酒桌上你想说啥说啥。不可能，每一毛钱都得来之有据，去之有出。
我们要准备那个G-dollar起诉stripe，起诉wells Fargo那个富国银行，战友们，你们提供的那每个字、每个证据，人家一条一条的看。你想想、大家想想，我已经收到9000封邮件、一个email，另外收到了大概是7000个大家发来的信息。去告去，你想这律师费多少钱？但是他必须得告。这所有人都预言，这可能是建国有史以来最大的一个金融诉讼案，而且会把这几个金融机构全部告垮。
所以战友们，大家提供GTV投资被非法退款的那个email，你继续提供。你买的G-dollar的，往那email继续提供，然后被威胁的继续提供。大家千万记住，不要像你想的那么急，在国内找个派出所所长，把案子给你搞定了，不可能。在美国它非常慢，它必须按法治程序来搞，但是你们等我们结果，好不好！
当地的农场的起诉的，现在大家都在准备中。有像澳大利亚，他们要起诉的已经准备中了。战友们在当地的起诉是集体诉讼的，GTV在美国诉讼是完全两回事，我再说一遍，包括stripe、包括G-Dollar都是一样的。唯一的是你要提供两次信息，你如果参与了当地的集体诉讼，你要拿一次证据；给我们GTV帮助起诉这些流氓银行、还有stripe，又要提供一次证据，好吧。那么这是一个。
另外一个大家要知道，现在股票大家本来是6月16号都会来验收自己股票，但是由于大家填的那个认股书的打勾和打叉的地方不标准，70%都要重新返回。这个一返回，大家知道会计师、律师、投资委员会几个来回，那些事工作量增加了那不是十倍、也不是几十倍，上百倍了。
有一部分已经通知大家了，就是你可以去认自己的股票了。另外绝大部分战友们，等着都完了你都会拿到股票，到那个网站上一查自己名字，查到自己股票。你也可以确定你是要一张纸质股票，还是不要纸质股票，还是要多张纸质股票，都是在那里发生。
另外一个，投资委员会的whatapp，大家没有别的事千万不要问，你就等着就可以了。不会让你少一分钱、一股股票，因为那是犯罪，不可能的。一美元对照的一股的GTV股票，不会少。
现在G-Fashion、G-Club会在7月中推出，G-Fashion不会卖东西，会展示给你一个简单的一个要卖的东西，G-Club会开始卖会员。然后8月底9月初，G-Fashion全面开始交货、全面运行，G-Mall全面运行。G-Dollar、G-Coin正式出售大概在9月份左右，甚至9月底到10月初。好吧，战友们。
所以说G-Dollar、G-Coin一定会成为人类最牛的货币，我希望啊！一定会最牛的、最安全的、最受欢迎的、最稳定的货币，最有升值空间的,我希望啊！我希望，得加上我希望，俺希望、俺希望。
所以说兄弟姐妹们，这些好事太多了，每天太多太多事情了，我有太多好事了。现在有战友们直播啊！我就是没有时间直播，我就看你们直播。另外一个GTV上的直播，现在GTV上已经成立了管理委员会。
凡是在直播当中，有人把路德先生、路德访谈节目架一手机，你就在那块转播了，我会把你账号给你关掉；有人放一首歌就没事了，架一手机就在那听歌，一听俩小时，断了再来俩小时，俩小时断了再来俩小时，我会给你关了；你在GTV上，你卖什么氢氯喹药的，我会给你关了；任何广告、任何留言，我都会给你关了；还有一个在GTV上骂人的、扯淡的、还有发黄色照片、黄色视频的，我就会给你关了。
一你是共产党派来的、收拾我们的，浪费我们资源的。这视频每一秒钟都算钱，我们都有成本的，这个月跟上个月可能要差10倍、20倍都不止，你浪费我钱来了。第二你是来捣乱来了，你不让别人看到一个有价值的视频，叫兑水。另外一个你就是来耍流氓来了，这都不允许。
我们GTV下一步的质量，如果你说的话和你讲的节目，完全是废话、完全是扯淡。你像那路德访谈，你干嘛呀！你录屏干什么呀！听，听不清楚；看，看不清楚。你让大家干什么？这是一个视频平台。
你在那块、你把某个歌声就在那重复的放，你在干嘛？也没人。你在那块弄个大的标题，叫大家吓人呼啦的——“这个王岐山跟谁搞双休啦”，“什么什么世界的未来”，这就完全胡扯的。还有一些专门天天在这打着基督徒的名义胡扯，你看凡是过去天天喊基督徒、耶稣的，绝大多数的这些欺民贼们都是这套路子，一定打着耶稣的名字在这块骗，然后支持爆料革命、最后砸郭。不要上当，不要上当！
还有一帮烂人！你说，头一段时间某某人天天挺郭，然后就自己不要脸了，说什么“没有我，郭文贵怎么能成网红？”你说你要点屁脸不要，你算老几呀，你算个屁毛啊你算！郭文贵一天干的任何一件事情，是你一辈子、一万辈子你都做不到！还没有你，郭文贵怎么会成网红？我从来不想当网红。那简直是不要个脸！还有的人在发着一段推特就成了专家了、就成祖宗了，他要评判这个世界是对是非、黑白颠倒。去你大爷的吧你，你算个屁呀！动不动就把上帝给扯出来了，动不动就基督徒，你谁呀？你连名字都不敢说，你干过啥呀？你做过啥呀，发了点推，支持支持爆料革命，拉点什么人气，就不要脸到……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月21号乱聊，大家早上好，大家看一下早餐很简单很健康，最近我体重大涨。
我今天发现一个问题，电脑版就一直往上窜着人数，手机版还是500在那搁着就不动，但直播间蹭蹭的往上跑。所以现在平台什么问题呢?上人数太慢，而且APP版不显示。APP版不显示的，不包括在内。
我今天完全明白了，那天为什么显示7万多呢，6万9、7万2、7万9呢。是因为那天螃蟹和张伟在偷资料的时候，把后台关掉的“叭”那一刻，把真实的数字显示出来，所以显示出来7万9IP。因为那一块控制被拿掉了，因为换服务器嘛，对吧。那么现在大家看到的2898、现在2905了，这是所有的在挤进来的战友，所有的PC版根本不含APP版，完全明白了。
为什么我说咱们国内内部沉默力量的战友告诉我说，这些数据都是假的、全都是假的，这就是当年江苏厅说绝对保证观看数字能控制在范围内。完全明白了，现在3029，3106人。
喜马拉雅大使馆，还有未来的喜马拉雅农场，第1件事就得吃好。我们现在有一个喜马拉雅农场筹备群，正在写喜马拉雅农场的合作宪章、合作章程。
凭啥战友去你喜马拉雅吃饭去，我凭啥不去五星级饭店吃饭去?同样的一块钱花，我凭啥去你喜马拉雅农场对吧？你不能说我们是哥们、战友，那不行。
画面卡住不动了，肯定是你的网络问题。战友们一定要记住，是你的网络问题。
所以说喜马拉雅农场一定要给出N个理由，为什么战友要去你那吃饭?为什么要住在你那里?为什么要用你的会议中心?要给出N个理由来，才能去的。首先一点就是安全，不安全绝对不行。
咱这真叫乱播、乱吃啊！大家有事真的去忙去，千万别再看这个，这纯粹跟战友们聊天乱扯。哎呦！这人数噌噌的，就一直往上走。
我点都点不住，姐妹们，我咋加你呀！所以在那个手机上加，这块加不了。所以说别说加我、加我，浪费你们的时间，今天谁也不加了，得了，咱不浪费时间。跟我们的挺郭小妹在玉米地回来，捎来一棒玉米回来。小妹，给带七哥去玉米地，回来吃玉米了。
哎呦！这玉米真嫩，这跟小妹在玉米地之后带回来的。哇！真鲜。流不流口水呀！想不想去玉米地呀！F战队、墙国人。哇！牛。
亲爱的兄弟姐妹们，这两天，这社会很有意思呀，很热闹呀！好胃口。对，我就是胃口好，胃口非常非常好。你说外国人怎么这么做青菜呢？你说这玩意。哎呀！这青菜做成这样，你说真是服了他们了，做出了肉形，太嫩了，炸青菜呢！
好，这个共产党真是彻彻底底的完了。不仅它要死亡，它那个精神已经完了。这王岐山被软禁期间，还听说被强迫的出席会议，真的是挺可怜的。所以王岐山被软禁，他到昨天已经多少天了？40几天？从来没让他去过中南海，一直在点上双规，偶尔回家一次、偶尔回家一次。
吃不吃！吃不吃！战友们，好吃。
这真是看不了，太多人了兄弟姐妹们。现在在线一定是、最起码在6万人VPN，那最起码看的人100万一个VPN的话，很多战友还给我发信息，说郭叔这个不对。你们是不对的，不是我不对。我那天告诉你了，你看着当时“哗”下子换服务器，直接给能成了七万多。最起码现在国内的在看的、最起码在2千万人，没人挡得住。
这个世界上有三样东西是造不了假的，第一个是时间你造不了假；第二个钱，有没有人拿出钱来？钱这个东西它不会为假服务的，它是最真实的情感表达；第三件事情就是人与人之间的那种感觉——第六感，绝对造不了假。
我们现在战友多少？从现在给钱就能看得出来。听说SARA都快7千多万了，不可思议呀！一国之力要封掉SARA，结果SARA现在是7千多万。战友们，你能想象的到吗？一个被共产党给、在网络上没钱了，SARA没钱了，SARA也精神不正常，然后被骗了又被郭文贵骗色了，我到现在跟SARA连亲密接触都没有啊。然后只要共产党想要抹黑的人，第一个你没钱。你看共产党所有抹黑的，第一个你就是没钱，它衡量一个人的好坏和有你的行动，一切都是钱。这个王八蛋政党，天下可耻至极的共产党，这个王八蛋，你这个畜生党，天下邪恶之党！天不灭共产党，老天都不公平！是人，它就觉得你没钱了，你看你没钱了，路德，路德也没钱了，路德没钱跑了。
你看看路德这个能力了嘛！你看SARA这个能力了嘛！造谣人家木兰，木兰也没钱了。人家木兰这孩子，人家嫁给日本人，人家那么好的家庭，人家不需要钱，到现在挣得钱全没地方花，现在要全给七哥了。现在想想，本来说郭文贵是郭骗子，现在成了天下最可信赖的人。郭没钱说了你三、四年了，我这游艇没了，飞机没了，饭也没得吃了，你大爷来的，你要点脸行不行！老子TM随便拿出点钱砸死你们。
这帮不要脸的东西，这种造谣。假录像、假刘呈杰、假孙瑶、假贯君，然后就是人家没钱了，然后就是路德没钱了，然后郭文贵又骗色了，我这样我还骗色？你把你全家人拿来我都不碰她，不要脸的东西这帮畜生！我知道你在看直播呢，这两天又造谣人家专家博士呢，你要点脸行不行？专家博士我去要人家啥？要人家色？我连见都没见过人家。
每次被打完脸以后，你大爷的，你都没有一点脸，你的强奸案进行啊，郭文贵强奸案，你咋不进行啊？那九家建筑公司进行啊，潘石屹、张欣你进行啊，你大爷的！马云你进行啊，你们这帮孙子简直卑鄙到了可耻。你们撒完谎以后你们看过去的三年撒的那些谎、编的那些谎言，你们还要点脸不要？还代表了十四亿中国人民，你把中国人民真当猪狗了？你这几年说过一次真话吗？共产党。
孟宏伟呢？王健呢？陈峰呢？孙力军呢？孟建柱呢？王岐山呢？傅政华呢？你不要再装了，你把王岐山摆得跟个木偶似的，还有傅政华。你以为我啥都不知道吗？你演你使劲演。
薄熙来这个人可惜了，当年薄熙来说过一句话，说共产党谁能灭了共产党？只有共产党灭共产党，共产党里边出来个大恶棍、大流氓，才能灭了共产党。有道理，但还是出现个袁世凯吧。
天啊，快吃完了这波，今天早上做的饭量不够啊。我昨晚告诉人家我减肥，少做点，结果好&amp;hellip;真听话了，真少做了，太少了吧？嗯&amp;hellip;吃完了。
最近有战友跟我聊天，说郭先生为什么？为什么？这个话题很重要——共产党要灭了，咱为什么还要搞什么这个外国的国中之国呀？还有喜马拉雅农场啊？还有咱们这个平台啊？海外的这些基地啊？我先给大家说一下，请大家听着点，我今天在这儿乱聊。
我刚才跟一位日本的我的女朋友，就是我们的魔女Peace，我跟她讲，刚刚跟她聊天说几句，我说现在整个就共产党下一分钟这些坏蛋全消失、全死干净，然后啥都没有了，你让我回中国，我绝对不回的。为啥不回啊？就像一个船一样，这么漂亮的船、几个亿的船——全世界获得冠军的船，如果这个船被人上船了拉了一堆屎，而且在这个船上拉了七十年屎，这个船被污染了七十年，你把这个船收拾干净了，把船上拉了七十年屎的人也处理了，我让我再回到这船上住，我是不会回来的，我一定不会的。
我从小到大我买的汽车，我从来没有一个卖的，我都留着。凡是车出去了再回来，我再也不坐，我再也不坐了。我的房子没有卖，我自己住的房没有一个卖的，有几套房子给我家人了，我从来不卖，但是房子给过去我从来没有一次回去的，我再也不回去了，因为那不是我的东西了。整个中国神州大地已经被共产党强奸、蹂躏了七十年，整个中国的人心、空气、土地，还有到处挖的坑里的所谓的豪华基础设施、到处陷人的陷井，以及餐厅里到处的地沟油，还有大街上无处不在的所谓的特警牌。到每个省、每个县都有县长的牌、交管局局长的牌、公安局局长的牌、派出所所长的牌，你从中国你都往下走了，没有一道路没有一个环境&amp;hellip;
你说整个中国，你像到西藏，你走到西藏这么美的地方，进了各个庙，全部都是所谓的以穿着消防武警的身份拦着你，到处吃、拿、卡、要。你要老老实实排队弄个门票吧，你得排几个小时，还不一定能排得上，所以你必须走后门，你走后门你要跟那些人吃饭、喝酒。跟他们吃饭简直是天下最遭罪的事情，一帮神经病。凭啥呀？对不对啊？整个中国没关系，上哪儿不找个关系好像你就不够上层次似的。那种优越性实际是人类上最丑陋的东西!
我吃了一半饱，你看这傻家伙，昨天我说我要减肥少吃点，你也给我做得太少了吧？一共五、六片面包？六片面包，没吃饱。咱有位法国的女战友混血儿，是一个双胞胎龙凤胎，姐弟两个，妈妈法国人，爸爸是中国人,说七哥我就爱你吃饭，你每次吃完饭，我们都是全部去冲出去做饭吃去，太搞笑了，我说你七哥成什么人了。
是班农先生来信息，这班农先生，哦不是不是不是，Oh my God，（郭先生用英文给手机信息联系人发语音信息）。现在郭氏英文横行天下，哈哈，你不让横行也横行了，咋滴！哈哈！你看这大海啊战友们，你看这大海呀战友们，你看看，漂亮不？你说中国哪有这大好河山，你去大连吗，你去海南吗，那海水那什么呀！好的地方全被共产党给霸着呢，到处哎呀，整个中国的山河被共产党是彻底毁了、彻底毁了，没法看。
啊吃太多了，是吗,我不是啊，没吃多少东西呀，我吃一半儿饱，中中中中中中中中。
所以说兄弟姐妹们，你说这共产党，你说它不要脸到什么程度这个共产党，所有的出手low到了极点!是个人一说，只要它骂的人，过去的共产党员一抓进去，道德败坏、包养二奶、对党不忠诚、不诚实、失去了党性，然后那这个生活极度淫乱。你说王八蛋的共产党，你就是黑社会呀!结果抓住了，各个党所有的党员全是什么二奶党、淫乱党、不诚实、对党不诚实,昨天在主席台呢，抓起来就不诚实了，然后把全家人全弄起来，家庭什么道德败坏，人类所有的脏词儿全给冠上去了。
现在这些年爆料革命一开始，只要是爆料革命的抓住，没钱先没钱。共产党你大爷的，你都在这块儿听着呢，你去看一看这回是多少钱。我没钱啊，郭文贵没钱但是你看看跟郭文贵一起爆料革命的有多少钱，你们自己知道。
昨天下午美国的一个银行家给我说，他说郭文贵这次你在美国创造的这次的这个惊天之作!大家你未来你会看到无数人写这一段,一个公司到这个时候，竟然在全世界quarantine（隔离）的时候，几百亿美元蜂拥而至，砸垮了几家银行，砸垮了几个金融付款模式！是你共产党出动全国之力，想制止这种所谓的资金。
你能想到吗？你当年你花了三年宣传的郭文贵是个骗子、郭骗子。郭骗子变成了现在中国最相信的郭真人、郭希望、郭有钱、钱必去的地方。你大爷的，你彻底破产了吧！钱不会骗人的，这些拿钱的人不会是傻子。第二郭三邪，挨着郭文贵的全得进监狱，挨着郭文贵的全倒霉，挨着郭文贵的全都没有未来，或者被上床、被骗上床。
现在郭三救，救钱、救命、救未来。你听听多少人听了爆料革命和路德访谈节目，买粮、取现、离开中国，救了多少人。郭三邪变成郭三救，不是我说的，是当事人，是真正的中国人的感受。你这个王八蛋的共产党现在是什么？你是典型的他妈你是共万邪！
你抓了多少人？香港死了上万人被你强奸轮奸，你是多大的邪恶！是我郭文贵说的吗？全美国、全欧洲、全世界120个国家要调查你。你问问中国人心声，让他举手、说心里话，十四亿人要能有一百万人说我爱你，我郭文贵我愿意粉身碎骨。都是要灭了你，你坐在那个哎呦坐在主席台上，坐在那块儿驾着，你大爷来的，你能活几年呐？
我2017年爆料的时候，其中就有江家的人跟我说“文贵你赢不了，是不可能的，螳螂挡臂、螳臂当车。”我告诉他，我说我今年多大？本人才四十多、四十六七岁，我再等你十年，我都能把你等死喽。记住我说这话，我等你十年我把你等死喽。我当时说那谁还在上面呢，中央那个所谓的主席台上谁在呀？现在还有人几个人在呀，我坐这儿等都把你等死喽。为什么？天意！
看看这个两会，跟那个追悼会有啥不同？你告诉我每个人，每个人一个追悼会，你看看一个个的老脸横秋，把王岐山摆在那儿还演这把戏，你能演多长时间？明年你还能演吗？一个是郭三邪、郭没钱，现在打死你们脸了啊，郭三秒说郭三秒，我现在倒是真的，我现在诚招啊、诚招。我那天跟我们的英雄说，到时候有你了来出演这郭文贵，证明郭文贵是不是郭三秒。哈哈，这得有人配合呀，我自己证明不了，哈哈。这的找人配合啊，依法证明是否郭三秒。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，为什么说我们现在，你把共产党都要干倒了，你还搞这干什么？干倒了我不会回去的，我永远不会掺和中国的政治，我永远我希望大家记住，我不会再在中国长期居住下去，不可能的。我宁可真正我当美国的，在这块儿我当流浪狗，我在大街上要饭吃，我也不回当中国所谓皇帝去。我对政治没有半点兴趣，我对中国的大好河山被毁，痛心至极，痛了几十年了。
中国人心里的心霾，还有中国的雾霾、水霾，还有中国现在整个一切的污染，我是我接受不了。包括到了宗教场合，这个宗教场合里边那种眼神、那种贪钱，无论是道家什么出家人，盯着女人的这个胸部，那种龌龊、那种低级下三滥的模样，我看不惯。到处搞的什么豪华的庙、豪华的道场，到处捐款，太可怕了！
整个到所有的地方，就是权力的崇拜、生殖器的崇拜、钱的崇拜、暴力的崇拜、谎言的崇拜。一说马云，哎我跟马云认识啊。跟马云认识，碍你个屁的事啊，怎么着啊认识啊！我跟我们的县长谁谁谁认识，哎呀那谁当年那个那个习当年我还见过呐，王岐山当年。老是当年，活在意淫，一个极不正常的社会。看着那些要饭的，好像就理所当然大街上，我看着每个老人在要饭，我心都难受。
整个社会没有什么善良、没有什么公平、没有任何真正的慈悲呀！都是欺负软的怕硬的。杨改兰女士，杨改兰死了以后，中国有几个人觉得杨改兰能把几个孩子——四、五个孩子一个当妈的给砍了，砍完以后自己再把自己砍死，然后老公回来守坟，守七天自己再死，就为了300块钱！
当地的政府官员竟然说什么“她脑子不正常，然后她就把她孩子杀了。”你说这是什么王八蛋政府？什么样王八蛋文化才能这个样子？怎么活呀？
我们加拿大有几位朋友，这是两三年前听我爆料出来的，全家出来的。在某省当地也算是一霸了，家人在什么工商的、税务的，也在政府里做的官，也不是多大的官，绝对是家族是一霸了。这个修路、弄钱、市政设施、天然气赚了不少钱，听了爆料革命毅然全家都到加拿大来了，全都出来了。
头两天跟我说，他说文贵，我几个月以前回去转了一圈以后，我这一辈子不再回去，没有共产党我也不会回去。他说我走到各处，就是早上醒来，大家你看着吧，就开始窜腾午饭，午饭睡个午觉，就是窜腾晚饭，晚饭还没吃呢就想着晚饭后去哪夜总会。他说除了吃就是那个、还是那个，除了吃就是那个。他说这恶心死了，回不了了。再个他说所有人都显摆，我弄了个新车，然后当官的就显摆自己要升级了，就是那种虚夸、浮躁。什么天地呀、信仰啊，明天发生什么、旁边人谁死了、谁被吃了、谁家孩子被锅炖了，跟他没关系。
共产党这个王八蛋的流氓党，就把整个14亿人民、正常的人，变成了人间的人不人、鬼不鬼的一群人类。这就是流氓共产党干的，没有共产党了，你觉得明天就好了?不可能的！
你看看香港大街上，一万人孩子丢失了、一万人死了，都死了、被自杀了，无一例不正常，都该死、都是自杀。大陆人有几个说“这正常吗？这会不会发生在我们身上？”没有。你没有想到，就是香港人当年，在几十年前，大陆在搞文化大革命的时候，是人家容纳了你。人家挣着钱，人家游过去，冒着生命危险，人家出去以后，又把省下的钱，从嘴里掏出来，又给你反哺到大陆去。
你的当年唯一的精神音乐——邓丽君、海外国际声音，你像在粪坑里一样，人家给你弄点新新空气过来。还没感恩呢，还没说完呢，现在就开始杀人家了。不但杀人家，杀人家几代，还让人家闭嘴。要点脸不要点脸呐！香港人现在发生的事情，如果但凡有一个人有一点点人性，你们要知道，就是天地一定会报应你们的。
当时咱们大陆牛仔裤、港衫、摇滚乐、台湾的靡靡之音、日本的三洋录音机，后来是招商引资最多就是港商。这些年你大陆的所有招商、对外开放，百分之七、八十是用的是人家香港。现在是杀人家爹、杀人家娘、杀人家孩子，强奸、轮奸人家的孩子，轮奸后再杀！
共产党这些年，从来没打败过日本。日本是美国打败的，你大爷的你啥时打过日本呐，共产党？你不要脸！大陆人要相信共产党打过日本，那你真的是猪狗不如。它什么时候打过日本呐？共产党是跟日本勾结最多的，它是利用日本和国民党的斗争把国民党给灭了，他才抢了这个政权——这个流氓政权。
结果现在中国大陆拍了几十年，最多的杀日本人的电视剧，这是天下之荒唐。结果你杀日本电视剧呗，你现在日本人怎么着怎么着你了，你把日本人怎么怎么灭了，你编这谎言。大家现在有一个事实，你发现了没有？最亲日的就是共产党。现在共产党最多家人去的，美国不敢来的全去日本了。最亲日的就是中共，而且对日本、日本文化、日本制造，最迷恋的都是共产党员。骨子里佩服日本人的，也是你共产党。你吹啥呀？就这都骗老百姓。
结果香港，当年香港、还有日本、台湾、海外华侨，帮过共产党多少啊，帮过中国人多少啊？这几年这个土豪劲还没上来呢，就把全世界人都踩在脚底下。所以你说这样的国家，你让我回去。我在外边我当狗、我要饭吃，我也不回去呀，绝对不回去。你甭说盘古大观你给弄走了，你不弄走我也不回去。
所以呀有没有你共产党，郭文贵的事业、郭文贵的追求，永远不会改变的，灭你共产党，然后郭文贵自己过郭文贵的日子。没有共产党了，我立马消失，就到我的农场和战友们相聚去啊。
所以我们会建设一个国中之国呀，梵蒂冈似的也可能啊。是吧，弄块地、弄个岛，咱肯定不叫桃花岛是吧，完全叫战友之岛是吧，喜马拉雅之岛都可以的。郭文贵的智商、郭文贵的勤劳，我的涵养多大、我能做多大，我就做多大。反正就把我的快乐、把我的智慧，把我的任何的勤劳的结果分享给战友，这是我终生的、永远不会改变的。
然后我觉得共产党中国这些年最可怕的，就是没有监督，外界不知道真相。喜马拉雅海外农场，喜马拉雅我们未来的所有的，包括法治基金、法治社会，和战友们海外所有战友们咱们的这些平台们，就是最大起到一个监督作用。绝不能让没有共产党的新中国，再来一个比共产党还坏的流氓。不管它有多好，它都应该接受世界的监督。最后一个底线就是，我们喜马拉雅革命的战友们决不能再让第二个共产党再混个70年，造妖怪。
前35年，全西方社会89之前全希望中国共产党富裕起来搞民主之路，89之后觉得给它共产党个机会，WTO，它就会改？在两个所谓的35年——70年，把中国蹂躏了70年，把整个14亿同胞、全中国人几代人、几十亿、五六十亿人变成了奴隶，变成了让我们过的猪狗不如的一帮奴隶，没有监督，没有真相。
中国只有未来就是一人一票选出的政府，和中国一人一票投出的宪法，然后独立的媒体、独立的法治和信仰的自由。信仰是救人心，独立的法治是让你有道德，这个独立的媒体要接受监督。你这还得要世界相信你，你才能跟世界上合作，这是个起码的必然。这还用说吗？
权力绝对不能私有化，私有财产绝对不能公有化和被家族化，私人财产绝对神圣不可侵犯。天赋人权，每个人都享受这个上天赋予人的尊严和自由和安全。这是起码一个人类社会的现在基本有的东西。这就是我们要捍卫的，我们要追求的。但是我们绝对不参与政治，更不会谋求在那里那块什么利益啊，这决对不会的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1124/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1124/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟，哎哟，来了，来了，这么多人啊！抽根烟，哈哈！刚才我哄孩子，我说：看看啊，看看爷爷黑社会啊！把孩子给吓得哭了。我们是黄社会，穿着黄色的衣裳，黄社会。
战友们，你们好吗？战友们！哎呀我这两天不直播，我觉得好像天塌了似的。这简直是，真是一日不见如隔三秋啊，这感觉啊！有啥语言都难以形容啊！亲爱的兄弟姐妹们！
有一件事我再重申一遍。谁给我打赏、打金币，我就把你给拉黑啊，大家要搞清楚啊。千万别想着给我打赏啊，拜托了啊。给我打金币，不要！
亲爱的兄弟姐妹们，你们现在看我是左边是右边儿啊。今天我就把那个镜面打开了，你看到的视频效果的左右正好是颠倒的。你看到我现在指的这个，在你镜头里显示是这边儿，事实上我是在这一边儿，你们在镜头上看是南边。所以这衣服看到了吗？你们看到现在我来的地方啊，恰恰是这边儿，你们看着相反。
战友们，首先啊我这几天实在是太忙了，忙的我真的舌头现在都都都不管用了，都打飘了，都有点儿不管用了。
这个大家都知道啊，这个我要一个一个的回复。有的战友呢，很多战友呢，还要再问点儿问题，然后再表达一下咱们的情绪。哇塞，这就惨了。这WhatsApp这回呀，我是弄透了。我从最早的，就是大家正常的使用的WhatsApp，升级到商业版、桌面版，它都有几个致命的缺陷。就是当我要划了，比如说昨天大家发的信息的时候，我今天在往回划的时候，我得划多长时间，战友们你想想。
你看我就拿这个笔，我手指头都已经是疼的不行了，我就拿这个笔划。就这个都累的我胳膊酸，你想想多少（信息）？
大家要想到啊，说Yes很容易，好，怎么。但是说No太难了，这个世界上我发现说No太难了，特别是我文贵。所以当我说No的时候，要道歉、抱歉说几遍，当你回复完，又回到那个主页去了。你说有多麻烦吧，多麻烦！这是一个。
另外一个很夸张，我昨天才发现，很多战友由于咱们最近的事儿，竟然是被大陆的WhatsApp给密了掉了，WhatsApp现在点端到端绝对是安全的。但是他们竟然能把WhatsApp给取消。就你找不着了，连不上。很多战友没办法啊，跟海外的家人联系上，再回来：七哥，我那个号连不上了，给你换个我新号码，我再来一把。
你看有的战友过去没联系过，加上名字，加上注释。我再回到首页，我再回复吧，邦，又回来了吧，邦，又回来了。哎呀妈呀，这真是！这我真知道，WhatsApp当年是三个半人。当时最早要卖的时候，是找的微信。多少钱呢？大概是一个多亿美金。
就中国人啊，做生意的情怀还小，结果还跟人家讨价还价啊，怎么样的。结果，邦，被这个facebook给买了，一下就给了多少倍呀。我忘了多少钱了。啪，给买了，买了以后你看WhatsApp值多少钱。
WhatsApp现在是这个社交语音媒体里面比较好，但是它群只能加有限的。然后呢，转发群的时候只能是五个。商业的这个服务的平台，一次也只能20，建立广播就加了标签也只能20。
另外一个当你用WhatsApp打电话或视频的时候，只要超过一定时间，马上音质量，屏质量都不行，视频和音频也不稳定。所以说有很大的问题。
对不起，有个急事，律师让我打电话过去，我得赶快问一下。不容易啊，啥事都得问律师，会计师。
（我那个号在直播呢，你给我说一下怎么着就是怎么着。律师大概的意思是有三个字不能说）
哎呀妈呀！亲爱的战友们啊，在美国伟大就伟大在这个法律，每个都公平的啊，你有本事你敢碰试试去，那不是高压线，绝对是电死你的线，你储多少电也不行啊，太厉害了，太厉害了，法律！
所以这WhatsApp让我学了很多东西。怎么发展我们自己的那个那个那个！！！这个确实如何稳定，方便，牛，这太重要了！
我看现在多少人在线，哎呦，我的妈呀，哎呦，我的妈呀，哎呦，我的妈呀，哎呀！谁打金币我就把谁拉黑，我再重申一遍啊，谁给我打金币，我把谁拉黑啊！你们不要给我打金币呀，这不能学共产党啊！这共产党把一个国家给霸占了，它开了门市，人家来了以后还得交党费，把钱得给它，地也得给它！
这两天，烦死我了。我最近在跟外国人解释一个最大的问题。你能想想美国人啊，我每天都要回答什么问题。说：miles 你什么意思啊？说中国人没有一寸土地。说中国人有960万多平方公里土地啊。
哎呀我的妈啊，你说这话说一百遍我不嫌烦，说一万遍我也不嫌烦。说一千万遍的时候，我也可能不嫌烦，但是一天要是一直重复一个话，你真的会烦的，你知道吗？真的会烦的。
我说中国人包括共产党，包括现在的习近平，习博士，还有我们的王岐山，他也没有一毛地啊，是不是？一毛地，他都没有。我说中国人没有人有一寸土地，没有一个人，没有一个人，没有一个人。我说包括共产党，没有一个人有一寸土地，one square foot，就是一英尺。
他们觉得不可理解，说我们咋不知道，这都是全世界投资者。我说你们只看钱啦，你们看这个嘛。你管中国人有没有土地吗？中国人死活你真的在乎吗？现在共产党要不是来杀你们美国人，你真的在乎吗？你不在乎。这就叫资本主义，一切都是有资本、有主义，没资本，上一边儿呆着去。
这是让我解释得累的慌。还有那天班农先生那个战斗室那个节目。上去了，我说关于蝎子和蛇和蚊子的故事。这个，他说你啥意思啊？什么蝎子、蛇？你们都听着我的郭式英文很明白，美国很多人听那个广播收音机的，他听不明白。
对了，我现在忘了，就是昨天的时候，sara真是现在忙活钱的事，啥事都忘了，咱们信友之家真的忘了。人家班农先生让你把中文字幕加上，你加的很快。英文字幕你加上给人家啊，到现在还没给人家发过去呢。Sara呀，有没有人呢？有没有人，赶快给sara说一声，给班农先生的英文字幕也发过去，美国人看英文字幕。哎呦，我给忘了。
哎呦，我的妈呀，这1700，看来超多老江了，超过安红了，超过路德了。现在sara光倒腾钱了，据说到台湾去答辩去了，还搞征婚启事。天啊，所以我不敢超过他们，超过他们这不犯法吗。
所以美国人问，哎你这啥意识呀？我说我给你解释很简单，我说这病毒的来源，什么叫Coronavirus，什么叫做实验室病毒。我说我告诉你，这很简单，相当于把毒蚊子、毒蛇、还有毒蝎子放到一个盆里边来了，谁都能做到，谁都能做到，谁到能做到，是个人都能做到。就今天的冠状病毒——共产党出来那玩意，就是又包含HIV呀，又包含什么中东骆驼病毒呀，这都容易放在一起，一个实验室的专家分分钟、一天两天给你做完。也容易放在干冰、多种渠道给你放出来，没有问题。
我说问题是你们现在都在幻想着什么，战友们包括你们在那听我直播的人，你们举手在等什么，在幻想什么，告诉我，自己问自己。你们都以为这个病毒不会传染我，一定会有疫苗出来，是吧，有解药，是吧。我告诉大家，我给美国人说，谁都能把这些毒蛇、毒蝎子、毒蚊子放一个楼里面。但是把它放到你家客厅，或者某个领域里面，你想把它一个一个收回来，难啦。这就叫解药，这就叫疫苗。我说你能找到吗？他说，哎呀，我完全明白了。
战友们，爆料革命可不是吹牛叉的，你想爆就爆。我们现在这直播平台，我们不能说那三字。你们在那块直播，你上去讲，你讲一个小时、你讲两个小时，你讲五个小时，明天继续讲，后天继续讲，我现在已经干了2700多个视频了。你讲2700次，你还继续讲，每次都得讲出真正让大家信和服和能验证的东西，你讲讲试试去。甭说你的嗓子，也甭说你的嘴，也甭说你的腿，也甭说你的毅力，就这个事实你给我讲去。
就象这两事，这几天可把我折腾惨了。所有人“miles，抱歉了，希望你回答中国人怎么就没有土地呀？”我告诉他，中国人一寸土地也没有。没有一个人，这土地都是党的。竟然西方都不知道。这么简单，你以为西方都知道，不知道。他们只知道到中国能赚钱。Mony大大的、好好的，金砖好好的，还有广东东莞的美女大大的好。哪里有没有什么土地，管我屁事呀。现在关心了，关心也不是关心真有没有地，是找出来灭共的理由而已。大家也别太天真啊，别天真别天真。
另外一个所有人都说疫苗，所有都在说解药。我说我可以告诉你，你容易把毒蝎子、毒蛇、毒蚊子放一个筐里边，但你把他放树林里，你说我把它收回来，难啦。这就叫解药，这就叫疫苗。战友们，你觉得我说的好不好，我这个比喻好不好。美国人能听明白吗？觉得赞赏的、愿意听的给我鼓掌。呱唧呱唧的掌声，我愿意看掌声，不要打金币，谁要打金币我就把谁给拉黑。
你们把金币打给路德、打给老江、打给安红、sara，还有打给我们现在一系列的新明星。什么启东，叫什么长岛伟哥，你打给他。这都3800了，这还让人活不活了。我的妈呀，这啥情况，这是。
爆料革命，你不仅仅要有一个好嗓子、一个好的正确的信仰，也不是你一个好的记忆力、好的嘴、好的腿，一个核心的问题，你真真正正的要想在直播视频中，你真正的要让对方能去验证你说的事情。别玩那高、大、深，动不动就拿以史喻今，放狗罗圈屁。
还有人批评我说，“文贵，你用词太乏燥。”俺没文化，用词很乏燥，因为我是草根呀。但是我可以告诉大家，生活中的郭文贵，我告诉我用词一点也不乏燥，我会拽着嘞。用我们山东人说的话——俺会拽着嘞。你拽洋词，我要不会拽，我能混到今天吗？我会拽着呢，那成语一个一个的。但我觉得那不是人话，我觉得跟人还是说人话，别放洋屁。
战友们，这就是我要告诉大家，在传播爆料、灭共的这样战争当中，别玩洋的。无我，其中不是光是说钱。就你别把自己弄成在乎自己，我长得好不好看。我对着镜头呢，左边、右边，比例不对，我说的话够不够高尚？我说的话是不是能把你征服，我说的话是不是听得让我比你高。我会洋词，我要比你记忆力好，是吧。你都会是个lower，因为你的目的不是在直播，你是在玩自己。
你想征服别人，我告诉你，凡是站在你镜头前面的后面的人，绝对绝对你要相信，不管3人还是8人，还是一百万人，一定有比你聪明，哪都比你，腿粗的都有，比你那都强的都有。真的是，这就是事实。
我一个二十多年前的一个好哥们，跟我一样特别壮，我们就是特别壮。这两天给我打电话，又干这个又干那个的。那个阿谀奉承之词，大家能想到的，就是历史上最伟大的词都用在我身上了。他在那说的时候，我就用外音在那听他说，这边继续给战友划拉着、回复着。然后他说“文贵，最近看你还不错，状态非常好，比以前很好，性生活还不错吧。”
哈，双修。他说“你的这双修词太好了，我们现在一见面都是双修了没有。”北京、上海、中国流行词。双修了没有，大家知道都是老郭的战友、爆料革命的战友啊。我说双修啥呀，真的是三十岁以前，说实在话，真的是已经双修了一个小时了，或四十分钟了，还没结束呢就又想开始了。那真是当时咱们的体格的体现。说实在话，那觉得天下咱们的擀面杖子真的是实在厉害。
现在真的是不一样了，身体是真不行了。不是身体不行，就是自然规律。就安红说的，你一生也就那七千次，都用过了是吧。现在就是还没开始呢，就想结束了。他根本性不一样，过去是折腾一小时也好、四十分钟也好，还没结束就想开始。现在还没开始就想结束了。那没办法，这就是实力。直播也一样，那不是你擀面杖子顶在那就行了。真不行，那真的是到那个份上，你没那个实力不行。我看咱的直播当中，有的人真的是很高。
三天前，我跟班农先生弄完，我直播完，我有一个非常好的2个多小时的通话，在通话中我跟咱们的一个战友说了一个观点。他说“现在我们这个直播视频质量还不够。”我当时我就纠正，我说“你绝对是错的。什么叫直播质量不够？告诉我，什么叫质量。画面、剪辑整的很漂亮，是吧。” 这是一种说法。还有一个对当事人的状态。我说“现在目前世界上软件我们是最好的，剪辑、编辑，那个我们不喜欢。”我理解的质量是什么，直播的视频说的话中的质量是最好的。
国内咱很多战友说：“老郭，真的是太牛了，每个人就像我们长岛伟哥一样。”我都不知道他是谁，还有我们的两个双胞胎姑娘唱的歌一样，还有路德先生整出我们音乐界的一样。和我说这个话的好多人都是音乐界、全都是大佬，体育界绝对大佬。现在都搂不住了，都要出来要举手。我说千万搂住搂住。我再讲一遍，音乐界、体育界、知识界的战友们，如果你们是文贵的战友，搂住，不要做无谓的牺牲。你们有家人、有钱，干嘛啊，你现在喊对爆料革命、灭共没有什么帮助，只能是证明你现在有勇气。那是你的需要，但你毁的是家人呐。
什么时候需要的时候，咱大家振臂一呼的时候，啪，你开车上街的时候，那你就要出来。但是保证一击即中，绝对成功，绝不能再变成第二个64，全被碾了。那不行，这不是我们的目的。
那么这个战友说，为什么是质量高呢。我们直播的战友都在以身说法，共产党这个王八蛋流氓党说了70年，以身作则呀，是不是。不要爹不要娘，一心跟着共产党。爹来了，娘出车祸了，都不回家；埋了死了，连上坟头哭的机会都没有，因为都给党了，这王八蛋流氓。结果是主席台上的人，你的爹娘呢。
回过头来一喝就说：“什么部长啊，你这个人很好，你知道我为啥看好你吗？因为你这个人孝敬啊。”你说这王八蛋，刚刚在主席台上说你不要爹不要娘，爹得了癌、是娘出了车祸，也不能回去，连上坟都不行，结果他说给你玩孝敬。你说这是什么王八蛋东西。他不是以身说法，是以身说假。
就这一次一次的说，结果最后都成真的了。这就戈培尔理论，我说一千遍的谎言就成真的了。但是我说，戈培尔他最后去哪儿了？希特勒去哪儿了？他被消灭了。他这个名字是人类上最大的耻辱，都学戈培尔前一句，假话说一千遍就成真理了，但是说这个话的人去哪儿了？给消灭了，他是人类的耻辱。
不要相信这个流氓一样，说前半句段不说后半段。就像说这个孝敬一样。孝敬是人的本质，真正的爆料革命战友，不爱家人、不爱老公、不爱老婆、不爱爹娘、不爱孩子的，你绝不配说爆料革命，也不配说喜马拉雅。所以说战友，我说什么叫质量，这位战友说什么叫质量，就是以身说法、说实话。
战友们，我太惊讶了，我站在这儿就想说一句话，谁能告诉我爆料革命救了多少人？我就这短短的几天的经历，我真知道爆料革命太伟大了，上天给我们的使命啊。救了太多人，多少人是提前卖了股票。2017年卖股票、卖车、卖房子、卖公司，走人。
多少人，大家镜头前大家都知道。我看到多少人待在国外的房子里边在看直播，看每个战友的直播，都是用全身的精力啊，因为他们亲身就是受益者，多少的感动的哭声，感谢爆料革命，感谢文贵先生，感谢爆料革命救了我们。我从2017年就爆料，多少这样的人。
还有，爆料革命的战友是真有实力啊，教育程度让我惊讶啊。我当初有判断，但我真没想到，爆料革命的战友是真有钱呐，是真有教育水平啊。过去这几天让我验证了三个最核心的事实，这是我最想要的。我为什么要一个一个一个的回复，我感激你，我想听到让郭文贵用声音向你的担保，向你验证对你的感激。所有给法治基金捐款的人，我当时就说留住票据、留住票据、留住票据，因为我知道这一天会到来的。我也让你们亲自验证了为什么要留票据。
捐法治基金不是捐我郭文贵的，不是说你给我捐钱的。法治基金的钱是所有的战友，你捐的钱是所有捐给你自己和和你的孩子的未来。但是，你敢捐，你就相信了爆料革命，你相信了郭文贵。你相信法治基金，你捐的是命，你捐的是安全，你捐的是信任，你捐的是未来，我必须一个一个的给你回。这就为什么我只接受法治基金捐款票据的人，否则免谈，绝对不谈，就这么简单，这就叫爆料革命。不仅唯真不破，永远不会忘掉一个相信我们爆料革命、支持爆料革命和捐法治基金的人，因为这是我们叫什么，banner，共同利益者。
这正常吗战友？这个正常吗？如果爆料革命，我给很多战友说，“哎呀，郭先生你的亲自的声音。”我想告诉你们，这就是我郭文贵，这就是爆料革命。我完全不需要这么做，甚至每天都告诉我郭文贵不要这么做。说实在话，我的人生到今天，我用舌头用嘴，我爆料革命三年，我从来没像过去这两天这么累过，真没有过。但是我兴奋着、我感动着、我感激着，我感谢上天让我看到了这个真正的真相，我们救了这么多人，救了这么多人的钱，救了这么多家庭。我们还有这么多战友，到现在更坚定地跟我们站在一起，真的了不起。
另外一个，我第二个这次我要验证个事情。验证什么？第二条，到底有多少人能未来成为我们喜马拉雅和爆料革命成功后和我一起作战的人。哎呀我的娘嘞，超出了我的想象。第三方力量已经形成，谁都挡不住，真的是爆料革命聚集了中国最精英中的精英，无论是知识界、无论是今天的体育界、无论是今天大家看到的金融界，更不要说是党政军啦，精英中的精英。越是精英他越聪明，看的越准确，这让我验证了超出了想象，我相信你们也有感觉。
第三个，我验证了个核心，我必须要知道谁能和我们真正的走过这三年，想走到未来，真的不是为了那个权力，不是为了钱，是真正的为了我们的奋斗目标，让中国人拥有法治、信仰的自由，为了我们孩子的未来，为了我们的父母不被他们欺负，我们的儿女不被他们霸占。
事实上很多人说我们中国人是奴隶，我最近也老跟外国人讲中国人咋是奴隶。我说:非常简单。中国人要不是奴隶的话，你就把防火墙打开。如果中国人不是奴隶的话，你让中国人站着说几句真心的话。如果中国人不是奴隶的话，你问问他们，‘中国人有没有权利选择自己怎么个死法，和怎么自己的活法?有么?’”我说，“我说这还不是，不是奴隶么?”
今早上我搂了一下那个路德和安红的访谈，路德先生讲特别好，说二百年前的美国有这个黑奴时代，他还有上法庭跟主人打官司的机会呢。中国有么?孙力军有么?孟建柱有么?王岐山有么?王岐山说，现在你问王岐山，说:“给你个选择，你出国吧，事儿拉倒。”王岐山得脱了光腚撒丫子就 跑，爬着都爬出去!你说孙力军在现在关压在那里边儿，是不是?
现在已经被整到天津去了。昨天已经调到北京那个昌平看守所去了，中纪委看守所，整个院子给他了，挺大，现在几百个人看着他呢。你咋知道孙力军没被鸡奸呢?在去秦城以前。你咋知道孙力军不会被那个李明似的，进去以后就楞给打死 了?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1095/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1095/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，你知道今天发生什么事吗？亲爱的战友们，也就是今天，我和我团队工作的时候，我就告诉他们。我说国内的内部的战友告诉我说，我们的观看数据绝对是假的，他们都把我当把我说话当放屁。啊，我们结果国内的战友告诉我说，记的吗？几天前说过的，江苏安全厅说一定保证g TV的关注量和观看数字不会让他超过YouTube，结果向中央政法委平爆小组保证的。结果是我们得到的信息，这几天就是说路过的用电脑关注量大概在1700万左右，多可怕。但是他看到我们这个关注量吓坏了，怎么弄啊，就在今天我和路德先生，还有sara美女，木兰美女在直播的时候。把连线的时候，大家知道吗？我们本来是4天前向苹果申请的，啊，就是说上线。
应该被批下来的，结果是被给所有的申请全部删除，所有的所有的过去的，大概是这么多。说啊，是个几十次的测试版本，全部删除，包括Gnews新的一些版本的上线申请全部删除啊。说明什么原因，他们恐惧了，他们竟然把我们这个6个团队的所有的Email统统给黑客了。然后再用我们的名义，把所有的申请都删掉，这些王八蛋有多卑鄙啊，多可怜。
就像当年他们把我的那个Email给黑了，用我的Email来来给王艳萍发信息，威胁王艳萍啊。一模一样，然后用我的音乐给很多人发了很多信息，啊，这个不要脸的这个共产党卑鄙到如此之程度，你想着病毒。病毒能是那自然的吗？能是在蝙蝠来的吗？真受不了，但是这你能阻挡着我们前进。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月2日GTV第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1085/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1085/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
很多人进不来呀，很多人进不来呀，进来的人太高兴了。没问题，用我的号直播，凌晨一点没问题啊。木兰妹妹回来了，被踢出去又回来了，不容易啊，你把你海航的股份分给我点呗，就不踢你了。
（测试发现Bug）
我这儿看不着网上打的，但是在iPad还有啊，还有网上打钱的。很奇怪啊，你看到没有，这简直是太疯狂，你看看这玩意儿。我在这儿没有，是吧，你看这没有，你看这大拇手指头还是钱，你这糊弄人吗这不是，战友们说了电脑版上也有。我再点一下这个message，什么情况这是，电脑版，iPad版现在你这个，真是服了。
天呐，我这已经订阅，在内测的时候已经13824了。跟Inty这个孙子还有那个库勒泰发信息说郭文贵直播只有几个人看，你说这孙子有多撒谎，这个inty还有库勒泰是我新疆朋友告诉我的说，是新疆人当中最坏的维族人，就是那种瞪眼撒谎，郭文贵只有几个人看。你大爷来的，简直太坏了。战友们别点钱了，别点那个钱了，别点那大拇手指头了，太难看了，老往脸上冲。
现在Inty大量的买那种僵尸账号，你说这人造假造到这程度，他竟然敢在推特上说我们的GTV花了几千美金。你这王八蛋他还是写程序的，不是你说我们遇到这坏人，原来跟我们当战友的时候咱没发现也没这样想，现在你说这人咋这么坏呢，这是人说的话吗？几千美金？Inty写一个GTV，你不给我写你是王八蛋，你给我写一个，你写一万个我都要。你瞪着眼撒谎，能这么撒谎，你要点脸不要呢。腆着脸给我要钱：郭先生能不能这个给我报销啊，500块钱的麦克风从网上搞什么众筹，最后是我这随便买，花几千美金。
就像庄烈宏这孙子，刚才我推出那盖特，大家看到了吧，咱们盖特盖文，我发出去那盖文。他的报销的有几分钱美金的都，比鸡腿潘还惨，真像一个爹的孩子啊，真像一个爹的孩子。你看他花了六七千美金，咱美东的战友，还不包含一个美东的一个撞车的，撞车的钱900美金，另给的啊，另给的，不含在七千美金里边。你说他是人吗？是人吗？这钱我估计他贪污了.
我今天我才发现，我们财务告诉我说这孙子哎，竟然开的账号是叫乌坎村，Wukan village，你说这要不要脸啊！还有乌坎村，你出卖了你的战友。战友都死了，你跑出来了，你带个小妓女跑出来了，是不是？结果是现在用乌坎村的名义开账号，敛钱。你说这王八蛋多坏啊！你说我做梦都没想过，压根就没想过，我知道这是个坏种，我希望他能改邪归正，但你做梦没想到人能坏到这种程度，就瞪着眼撒谎到这种程度，卑鄙到如此的程度！
你说香港昨天晚上人家其中的一个女士跟我联系的，她说：郭先生我家人全被抓进去了。她跟她妈妈被抓进去的，她妈妈被抓进去以后，第一件事儿把她妈妈保释几个小时出来的。进去（警察）问她妈，你认识郭文贵吗？你认识路德吗？你跟路德有什么联系？把手机打开，点路德，结果发现她妈妈根本不知道路德是谁。她妈真不知道路德是谁，但她妈妈知道郭文贵，是咱的绝对粉丝。这老大姐说：郭文贵我一直看他视频，我每天都看，怎么了？
最后警察告诉她说：最好你不要看，你再看郭文贵的视频对你没好处，郭文贵现在是人人喊打，是香港的敌人，是我们国家的敌人。她妈就特别倔，我不认为郭文贵是香港的敌人，郭文贵是香港的恩人。刚刚给我了将近7000个口罩，我发出去的，而且我见谁都发，怎么他是香港的坏人呢？因为她妈身体不好，把她妈也放了，保出来了。但这孩子在里边待的时间比较长出来了，问的所有的事情。
庄烈宏你造的孽你走着瞧，郭文贵要不把这账给你算明白，我就不姓郭。你记住我今天的话，给你脸不要脸，你个小人渣。我现在想想你在喜马拉雅的时候那个德行，那小撇拉子腿儿，你那个1米42的小个子，我都恶心的慌。我怎么能让你进喜马拉雅大使馆，还让你抽几千美金的雪茄，拿了那么多郭战装、郭战帽，结果现在我发现很多人要的东西你都没给人家。
他打着美东刘素英大姐（等）很多人的名字给人家要的郭战帽、郭战服，还有什么纽约顶郭啊，末代奴隶呀，一堆人，给了他一二十个名单啊，回头我把这名单找出来，二三十个名单给庄烈宏，现在发现他根本没给。
细思鸡腿潘这个王八蛋，列了一堆的名字，结果把所有的郭战装都在家里搁着呢。他要准备卖，你们发现吗？他想卖的，他作为收藏，未来要赚钱的。这是什么样的卑鄙嘴脸呐。爆料革命没给你要一分钱，给了你都是荣誉、都是知名度、都是现金、都是工作！郭战装、郭战帽给你那么多，结果你藏起来，你骗所有的战友。结果他还敢开个乌坎村账号，你说这个王八蛋什么人？
关键你出卖人家香港跟你没仇没冤的这些，人家是拿着命在为香港工作的，这是什么王八蛋呐这是啊？这是坏到什么程度啊？
我发现郭媒体有个好处啊，我在这儿看，我在这儿说，直接就过来，牛，郭媒体确实牛，确实牛。
头两天，我给大家说过，江苏安全厅向安全部、向政法委、灭爆小组承诺，决不让郭文贵的直播和关注数和阅读量超过YouTube，决不让超过四十万，这是他说的。
记住大家用时间来证明，看看到底儿我们GTV未来是有多少人关注，大家你们会明白的。你看这几天的动作了吗？吴征这个王八蛋这个绿帽子王到美国来所有的动作，就是因为两件事：接近六四啦，整个中国大地都在着火，那火可不是我们放的，也不是我们战友放的啊，是上天放的，霹雳神放的。但是我可以告诉大家，国内的火会越来越多。我就等着这个青烟袅袅呢啊，一直不来，他不袅啊，都袅到五台山去了。
国内的霹雳神们，能不能把火烧的离北京近一点啊，能不能把火烧的离人民大会堂近一点啊，能不能尽快让战友看到青烟袅袅啊，那八宝山新的火炉子那在那儿搁着那不锈钢呢，你不用用多可惜啊，霹雳神呐！
所以他们害怕了，接近6月4号了。再一个GTV上线，G-news的这声音。
今天，我们得到确切的情报，他们把G-news、GTV、战友之家还有路德这儿当成必灭的目标。现在小皮匠、卡丽熙也给列进去了啊，必须把这俩人灭了。
所以说亲爱的兄弟姐妹，真不是开玩笑的，GTV现在已经是国家的力量来黑咱，你能在这块儿听一分钟你想想得多少人在看着我们。现在在镜头后面的这帮所有的黑客们，我知道你们都是农民的孩子，都是我们草根的孩子，你们在为虎作伥，助纣为虐。你们伤害的GTV和爆料革命都是你们真正的同胞，中南坑的儿女们不会给你一分钱，不会给你一个口罩，我们今天战友们都是在替中国草根说实话。
你看我今天，我从昨天到这里来开会、上岛、见人、回来，昨晚上睡了四个小时的觉。到现在，我向天发誓我一口饭没吃，我今天节食，我一分钟没闲着，开会、开会、开会、开会，为了什么？就是为了中国拥有法治和信仰的自由。让我们不像猪狗一样的活着，要我们的母亲和姐妹不被他们轮奸、强奸，不要沦为香港的陈彦霖和陈彦霖母亲那样，就这么简单。结果你们花那么大心思你们要……
（与战友互动：又来大拇手指头了，求求战友别按大拇手指头了，别按了，这钱就别按了啊，难看死了，哎呀，真是难看死了。哎呦哈，来一瓶酒，哎呀哈，又来钱了，求求你们别来了。又一瓶红酒，烦不烦呐姐妹们，我知道谁干的，我知道是谁干的啊，肯定是林彪二号郭啸天干的，还有候小宝专干坏事儿啊。）
所以说兄弟姐妹们，这个庄烈宏真的是太坏了啊，现在你等着钟翰林还有梁颂恒出来以后就知道了，他一定会给大家说的。
所以说战友们，这个GTV让他们有多可怕，就像我昨天，那段儿好像是给整丢了，昨天录的最精彩的一段，后一段，后三分之二全部找不着，找不着了，这真的让我太伤心了。
我每一次讲的东西，我说实在话我自己看我都享受啊，我一回头看我视频的时候，我真想抱着视频亲我自己。就这个郭文贵是什么人物啊，能讲出这样的话出来，讲的这么正确。现在我一回看我的视频有时候真觉得我，这是我说的话吗？我有这么聪明吗？实在是佩服。我不跟你们开玩笑这句话，我真认为我自己，我真认为是上天在推动着我说话、在做事儿。霹雳火啊，国内的霹雳神呐，别老在那儿天津转悠啊，昌平转悠啊，别老在五台山转悠啊。着那么多天了，江苏转悠，这火进京吧！
我们的李金山大画师刚刚发了个视频，我特喜欢李金山老师。所以说我们倍喜，大美女你攻击李金山老师，我真不高兴。你这不乱来吗？这不是。
有一个油罐、化学油罐倒了，那罐要倒在人民大会堂啥感觉？别倒在老百姓周边，就倒在人民大会堂或中南坑。哎呀！那多好，“啪唧”一倒，“轰”哎呀！那事解决了。是吧！青烟袅袅了。是吧！所以说兄弟姐妹们，胜利就在咫尺之间呐！
对了，刚才我关于发我们那部长的这个盖文，我们的盖特。我们的部长非常非常好，马上就回复道歉，认错、认错，因为这个是绝不可以的。
曹长青先生，我尊称为先生，我尊称他为先生。因为他绝对是用生命、用时间，他证明了他是反共的、灭共的战友。你甭说什么，有人把他说蔡英文了，这跟我们没有办毛钱关系。我们爆料革命不要求战友跟我们什么都一样，那是什么呀！那是什么？那是共产党。我们要战友只要有两样一样，你不要违背我们爆料革命宗旨：灭共、反共，拯救14亿中国人，追求有法治的中国，自由的中国，其他我都不管。
曹长青老师说啥了，就说了个很客观的话。说这个共产党员是有一小部分坏的，中国人现在发怒，中国人现在难道都是干净的吗？大概这意思啊。他说的很客观。当然不都是，那吴征是吗？吴征不是。庄烈宏是吗？他是畜生。Inty 是吗？维奸。
中国有多少个庄烈宏？这个烂仔、烂人。从一村里出来就开始害人，瞪着眼说瞎话。你看他说的那瞎话，他说的什么，他嘴都说歪了，这个王八蛋。他都不怕造孽吗？就骂人家。
Inty这是、这难道就不包含中国人吗？郭宝胜、假牧师傅希秋，听说今天有战友推特给人家布什家送藏獒，这是真是假呀？我得、我一会我给布什总统他家发个Email，我跟他家人都熟，我要发个Email，我看是真是假。做假政庇，当然了，他并不是所有中国人，所有中国人不一定都是好的。99.9%，我没说百分之百。
部长就攻击他去了，还有我们那个舒美女也叫舒什么也跟着攻击。这不是找事吗这不是。曹长青老师要是不反共、不灭共，还谁反共、灭共？
就像那韩连潮，大家现在你们、你们、你们不要攻击韩连潮，韩连潮是我见过股子里边最反共、最灭共的，他跟共产党是有不共戴天之仇。韩连潮可不是摘桃党，多少桃子都搁到嘴上，他都不摘。连潮是我见过真正的一个好人，中国的好男人，我百分之一百相信他。曹长青老师，我百分之百相信他。那怎么可能？任何情况下，他明天砸郭，我都不会说他坏话去。战友千万不要乱来，到处树敌，树什么敌呀？
任何人发声的时候，如果你是战友，你不能代表爆料革命，你不要代表郭文贵。你先声明，我的观点跟爆料革命战友、郭文贵没关系。你爱干啥干啥去，跟我没关系。
你像这个庄烈宏，是不是！他憋了几个月了，就等着他出现呢！这孙子就该砸。那Inty就是一个维奸、恐怖分子，现在连枪都拿了，枪都上来了。卧槽！厉不厉害，那枪都来了，大家做的对。但是你这不能到处树敌，这不行。
事实上咱们真的是拿着大炮打苍蝇，咱这是拿着核导弹，拿着几千美金的一个战友的这么一个、一个发声的权利去砸那茅厕坑里的蛆，我们家Snow拉出来的蛆。他值得砸嘛！咱提提庄烈宏都给他八倍祖宗了，都给他、叫他冒青烟。
他那个烂仔那样，他在我心里边，别看他喜马拉雅，我给他、尊重他。他在我、这真是、我对他真的连我家Snow好都没有。你见我让庄烈宏上过船吗？你见我让庄烈宏请他上过我家十八楼吗？你、你看我们在喜马拉雅大使馆，所有的美国同事见他没有一个说话的，都不搭理他。几个人都告诉我说，这个人不是好人，我们几个保镖都说他不是好人。
我很生气当时，你们怎么这么说？他就、他就不是个东西，坑坑巴巴的，这典型的这个杂碎。所以说咱们砸他干啥！浪费时间，知道他坏也没砸，结果他更坏了，把人家香港的人送监狱去了。
所以今天我们给Uber公司发了关于他，Uber 马上跟我们联系，打电话：怎么回事？怎么回事？马上回复受理。这样的人酗酒，还跟有涉嫌恐怖主义的人在一起。而且把香港人送进了监狱里边，他有政庇也没有用。
战友们你记住，当你申请政庇或者你在政庇批准后等待中，有两个条件，你们不要触犯。第一条，你不要在美国犯法，更不要说犯罪了。只要你犯法、犯罪，那就绝对给你拿掉。其中最重要的一条，在申请政庇和拿到政庇以后都问你一句话，有没有人因为你进监狱，因为你受伤害？还有你有没有支持过恐怖分子，支持过恐怖分子？还有你有没有向政府提供虚假文件和撒谎？这三条只要有一条，百分之百给你拒绝了。
战友们，所以说你们一定要到美国移民局，一定到美国政府里面把庄烈宏，把香港钟瀚林和香港的这些勇士送进监狱的事情，一定去举报。他百分之百完，包括Inty。
现在郭宝胜的护照，他拿到了，但是现在美国要重新查护照。第一个就是来找我们，说你们跟郭宝胜有官司，但是你郭宝胜的、你拿护照的信息，我们现在要了解，他在国内为什么进监狱的，我们现在正在提供，正在提供证据，不管他拿到护照了没有。
李洪宽这个孙子根本没有拿到，你知道嘛？他就根本没有。因为他有小偷行为，到现在没护照。所以在华盛顿的高院，因为他不属于美国公民，没拿到护照，把我们的案子给踢回来了，现在我们要在纽约起诉他，因为我们俩都不是美国公民，就不能在美国高院来理这个案子。但是说明什么？李洪宽不是美国公民，他因为啥？就因为他偷东西。
说现在庄烈宏也偷东西，Inty有恐怖分子倾向和庄烈宏对恐怖分子有支持，然后还伤害了别人，他百分之百完。所以Uber公司现在很紧张、很紧张。因为什么？我们律师给他发函以后，如果Uber公司不采取行动，未来有客人酗酒出车祸，因为他，或者跟恐怖分子倾向，那他完了，Uber 公司挨告。
所以说兄弟姐妹们，这个有意思了，这个有意思了。战友们，我们的力量是什么？唯真不破，坚定的意志，无我、无私，自己脑子比较大，更重要的事情就是我们有大家集体行动的力量。
战友们，如果今天现在郭媒体一万三千个人加进来的，一万三千个人，现在一万三千八。如果每个人点一个手指头到移民局去告庄烈宏，百分之百他完蛋，Inty 他百分之百完蛋，YouTube、推特，百分之百给他关了。咱就不团结嘛！
战友们，甭说我们五十万，甭说我们五百万、甭说五千万，那五千万点谁、谁不完呐！但是你不能玩假的，你得玩真的。你像庄烈宏这个、这个报销凭据造假、偷东西、故意毁坏财物，我们保镖多次问他，电视机是不是你毁的？不是。椅子是不是你毁的？不是。电线丢了，不知道。摄像机丢了，不知道。他申请政庇，他能说他那战友是他出卖的嘛？他、他在里面关了多长时间呀？他关的在里面待的时间跟他申请政庇跟本对不上，所以说这个问题很大。战友们如果咱们行动，每天早上动一次手，中午动一次手晚上动一次手，三个坏蛋就灭了。在美国就是唯真不破，讲证据讲法律，谁都甭想逃过这一关。
925人在看了，（战友点名）
所以说战友们，咱为啥不行动呢，是不是？关键是战友们要有一致行动的这种自我负责任。你看我们瞿水台，从来不掺和是非的，也不骂人，也不抓特务。但是你看最近瞿水台在庄列宏的事上就发声了，她受不了了。因为1120她也来了，她也跟了两三年了，她也受不了了。真的是，瞿水台是我们战友当中，教育程度最高和工作经验最丰富，人也非常之漂亮，非常优雅，很高尚的一个人。非常高尚，很执着，受高等教育。让人羡慕，薪水我想也是最高的，最高层人才之一。我是一段她就是一百段那种的，我是战友中最低的，看不下去了，看不下去了。
还有多少国内沉默的战友给我发信息，暴怒啊！他们说你看文贵啊，你得吸收教训，这个庄烈宏当初我们就觉得他不是好东西。
很多人我都道歉，我向战友们道歉啊。首先庄烈宏事件还有Inty事件啊，百分之五十都是我得错，甚至百分之八十是我的错。我是用蒋干知蒋干，但是有时候也付出代价了，关键是我让战友付出代价，很不应该，我很难受，非常难受。
曾宏这个王八蛋就不值得一提了，天津大驴脸垃圾都是不用提了。难受的是很多战友因为我的错误受了牵连，还花了钱、花了时间。战友们真的对不起，这个是文贵对不起了，到喜马拉雅农场我一一补偿。如果这些人骗了你们我愿意承担责任，愿意承担责任。
所以说，现在GTV成了共产党的噩梦，成了共产党的噩梦。就像我昨天、前天在直播上说的，GTV未来可以板上钉钉的，Space的WIFI网络是一定会成的，这就是美国背后的支持，军方的支持，这绝不是纯粹的私企。未来没有任何地球上一个角落，包括北朝鲜，中国就更不用提了，除非你把它给打下来，无线WIFI将是美国在全世界的，现在美国定义为美国的正义力量。你想挑战我你就不正义，因为我叫正义的力量，正义的对面就是不正义，对吧？正义的力量！
所以说国内的人咱们同胞，不管如何，你说你都得干嘛，你都会上海外，你上网都得看GTV。你上海外媒体，你上那些博讯的媒体有发声的机会吗？你发文章博讯收你的钱，博讯要把你的网址给中共，你有生死危险。你能发声吗？你能发盖特吗？你能发视频吗？不能。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1055/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1055/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这感觉唱得好啊，哈哈哎呀兄弟姐妹们，啥情况啊？这是啥情况啊？又熔断又吹断，亚洲欧洲美国都来了华尔街啊，还有这所谓的这些对足的大佬们包括谁吗？欺压老百姓。加了几十年了，骗那么多钱啊，这个助纣为虐培养的共产党的这个吸血姬，现在这帮王八蛋，视频随便用，你别问我能不能用，随便用啊。不管你看着，今天早上吃早饭没直播给路德先生让时间我要吃，不吃饭都把你们馋死，太好吃了，太好吃了，今天有好吃的后悔了，没吃过啊，这还都没开始呢，兄弟姐妹们啊，这才哪到哪呀，得折腾几回了，几个起伏啊，把共产党身上的。今儿本来就是一个鸡巴一个落汤鸡，长了几根毛，当自己是凤凰了，共产党还想统治全世界，把毛给你摘了啊，那你看看你自己在给你割个镜子，摆你前面，让你照照共产党啊，照完以后再看你还瞎老百姓杀香港同胞。
欺骗全世界，后面鞭炮看了没有？听到鞭炮声了吗？高兴不？我今晚上放烟火，今天晚上在船上大放烟火。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/991/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/991/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，1月5号文贵报平安直播。
给大家放《相思好比小蚂蚁》，亲爱的战友们好。
很多我们的战友强烈要求放《相思好比小蚂蚁》，咱们一直向战友们发出了很多信息，希望大家能写一个“爆料革命之歌”。（写出来的有）很多～很多。感谢所有的战友们，写的很多很多歌。每首歌我都听在十遍以上，但是说实话，我还没有找到感觉。
我要的（这首歌），是一个东西方文化和音乐能合在一起的。特别是要把中国的乐器、葫芦丝、唢呐、笛子、二胡（等），能把这些能搞在一起的这么一个配乐，然后再有一个现代的摇滚乐、和能交织在一起的、能把世界文明尽量包容的，包括蒙古的（我们的大把琴）、新疆的那几个音乐，我们都能搞出来，包括印度的石笛，我们把它配在一起。绝对不能让共产党搞成这种煽动人心、完全是拉仇恨的这种东西，那不可以。不能有民族主义、也不能有狭隘的地域主义，而且要把民族文化的精髓能放在一起。
最重要的事情我们要记住，战友们、永远记住：“中华民族的文化是伟大的、中华民族的历史是人类文明当中最重要的一部分”，这一点千万别忘了。
不能像艾未未这个王八蛋，去（国外）骂中国人的妈、操中国人的祖宗，然后不要当中国人了，还赚中国人的钱，然后他是官二代；他脱光了那叫艺术，跟那王岐山、陈峰双修一样，他玩少女、处女在哪国都是强奸，他叫双修！他光屁股叫艺术，你说我看着那东西，我第一个想到的就是那个尸体啊！就是那火葬场的尸体，就那艾未未跟他在一起（那些），那纯粹的尸体。然后把中国博物馆里面最烂的艺术（带着），跑到外国来复制，然后叫艺术！去你大爷了吧，你什么艺术，不要脸的东西，你连你妈你都干，你叫艺术吗？
我们战友当中有个叫“朴昌海”的，战友们、你们记住叫：“朴昌海”。朴昌海先生是在韩国，我一直有他WhatsApp。他、还有我们的哈恩美女一直在韩国、还有一系列的战友，从开始爆料一直到现在，没有一次重要的爆料革命他们没有去传播的，多次走在韩国大街上。我们俩加在一起聊WhatsApp不超过十次，从未给文贵提过一次要求！他是什么人？他是一个普普通通到楼上挂花岗岩的这么一个建筑工人，但是他追求的理想，还有他这个人品我观察几年了，就让文贵极为佩服。因为我喜欢建筑。
文贵是中国历史上到现在为止，没有第二个使用世界上最高级的外幕墙。就是一个建筑的好坏，你一看他外幕墙你就知道它是好是坏了，这是第一印象。当然建筑设计啊！它叫建筑语言，建筑的外墙就能告诉你。中国的这个外墙，基本上都是刷、装铝合金窗、贴瓷片，这不可能永恒。你看看世界上宗教建筑、你看看世界上的政治建筑、包括现在的人类史上的第三大建筑（叫做金融建筑），都是石头的、花岗岩的、或者是清水泥的，因为它尽可能的达到建筑的核心价值，（核心价值）是人类历史上这一段文明、文化、社会形态的一个永恒的载体，它能达到这个作用。
那么我当时就是第一个使用了世界上到现在最先进的（外幕墙），叫做等圆式、单元式、等压式外幕墙。什么意思？就是这个石头结构，还有整个的外墙是从生产厂家全部加工的，包括那个框的材料对接全是组合式的，就像玩乐高一样完全组合的。那么所有的风来的时候（建筑最高处的风），风来的时候把风形成等压，它要从（另外的地方）出来。下雨的时候雨水流进去，有专门一个水道，不会把花岗岩像尿不湿似的从里面沁出来。「防风、防雨、防湿」，对建筑形成相互和谐的一个作用。就像你穿衣服，穿合身了，就像你看着很舒服一样，就像你是穿52号西装的人，你穿了个56号的咣啷咣铛的风也进来了、你自己也看着不好看。关键的问题还可能把你刮跑，不安全。
所以说这种建筑是河南裕达在中国到现在唯一一个用的。后来N个建筑说，包括上海的金茂是同一个外幕墙公司，叫澳大利亚的帕马丝迪利沙同一家做的，它被德国的Gartner，是德国最大的建筑商，它把帕马丝迪利沙它给买了。然后就做了那个。但是它也不是完全意义上的，全是等压式、呼吸式外幕墙，因为他偷工了、他偷料了。（帕马丝迪利沙就是澳大利亚悉尼歌剧院那个建筑商，就是因为那个建筑，当时澳大利亚他们把意大利的帕马丝还有迪利沙这两家公司合并了。这是一个具有黑道背景的家族。把他合并以后，建造了悉尼歌剧院，花掉了澳大利亚整个国家一半或者三分之一的国家收入，差点搞破产了把澳大利亚，但是悉尼歌剧院成为了成为了世界上最伟大的建筑之一。
这就是那个帕马丝迪利沙火了之后他要上市，他就做了河南裕达，做了河南裕达他在新加坡上的市，这哥们一下搞了几百亿美元。然后几百亿美元又被德国的Gartner给拿走了，Gartner是最大的帷幕墙公司，Gartner又开始做了上海金茂、香港的（上环）长江中心等一系列的，拉动了上百个建筑一下就火了。
但是，我们裕达起到了关键作用。这个建筑的核心告诉我们大家是什么？就是建筑的艺术，为什么要回西方（口误，应该是东方）？为什么我们要把建筑这个东西做成永恒？因为我们对中国艺术的理解、和对中国建筑艺术的理解，绝不是哗众取宠。
这个时候、大家你们看到裕达国贸到现在看上去跟第一天立在那一点变化没有，几十年一点变化没有，裕达国贸你到里面看所有的家具、所有的酒店（设施）跟当年一模一样。头两天专案组去看河南裕达酒店的时候吓一大跳！哇塞、你这酒店怎么跟全新的一模一样啊？这就叫永恒，亲爱的战友们。
国内、最近凤凰卫视、中央电视台、中国报纸在忽悠啥呢？战友们。全力以赴地在忽悠民营企业，现在N个节目说、私营企业家解决了社会就业百分之九十六，中国过去几十年的GDP百分之六十到百分之八十。然后现在说：所谓的改革开放到现在，所谓过去八年持续开放，去年大家看到了，到今年有降百分之五，什么降百分之五呢？民营企业增长率从过去到现在降低了百分之五。然后对国有企业贷款贷走了中国银行的贷款（总额）百分之八十五，私营企业只贷走了百分之十五。我真想R他八辈祖宗！这是共产党出来的所谓的宣传。有良知的大家可以上凤凰卫视看去。
做这个节目的其中几个人，全都跟我是很好的朋友，都是凤凰的人，他们在做这节目之前就告诉我。我问他们我说；你做这个节目你什么感受？这其中一个告诉我：他说；我想离开凤凰卫视，他说；这帮王八蛋真是太黑了！他说；事实上做这个节目他们在调查当中，他们发现民营企业贷到的钱连10%都不超过，但是领导批示：不行，要35%，就瞪眼说瞎话；最后是说领导啊那太假了，那25%吧，就叫25%了。事实上中国私人企业家连10%也到不了。就连郭文贵贷款，给了他20%多的利息还要定为骗贷。海航这个王八蛋百分之一百的坏账，他没事，天理何在啊？天理何在！
人家不管如何阿里巴巴，人家腾讯是中国的现代的企业，现代的招牌，也是上市公司，你就给人家闷墩蜜啦？天理何在啊？讲来讲去，节目当中里他本来要讲中国体制和中国这些年的改革开放，包括政治的不稳定，也就是说，这领导上来放个屁就变成个政策，导致中国人企业家无法生存，还是社会政治安全问题，不准谈。安全部领导直接下令，不准谈政治，不准谈制度。只能谈说现在中国鼓励私人企业，中国重视私营企业。然后过去这些年中国一直改革开放，中国企业一直涨，就是去年有点降，最后告诉大家，中美贸易问题，中美贸易争端这还是外国问题。
最后我要说刚才建筑什么意思？战友们，我告诉大家，中国人造不出河南裕达的建筑，中国的材料帷幕墙也造不出来，是澳大利亚、意大利、德国的合作才造出来的。我们的空调是买的美国的，约克空调。我考察遍了全世界最好的空调企业，约克空调。
裕达国贸当时从邻山寨的一个村子里面拔地而起，河南人最有名的一句笑话，河南裕达是最有名的外空来物，叫一朵外来的铁玫瑰插在了郑州的狗屎上。我们营业额一个酒店一天3000块钱人民币，五星级酒店，大家想想多可怕？百分之五、六十全是外籍员工，超五星级饭店，连灯全部都是进口的。到现在中国造不了这帷幕墙。
私营企业家创造的财富，郭文贵已经是逃亡到西方。然后当时是所谓招商引资，给5%-10%的回扣，七个国家联合投资刚刚从看守所里释放出来的郭文贵，河南裕达投资者没在河南拿走一毛的利润，包括夏平董事长，一毛利润没拿，最后我是还给人家的本，人家没拿一分利润。
另外一个我要告诉大家的，中国的艺术是伟大的，中国是没有能力捍卫自己的艺术的。中原佛手那个理念是来自台湾的李祖原大师。整个裕达国贸的下面是莲花台，就是开始我们把整个楼，旁边就是市政府，我们为了把莲花台打的更好，有空间，大家记住就是给大家传达一个佛教的基本理念，我们盖好的两栋公寓当时全部炸掉，大家你们可以看历史去，全部炸掉。盖好的公寓啊，当时那是几千万啊。
质疑这样的建筑中国人是没有能力创造的，我们是第一家，结果现在是中国所有建筑艺术抄的一个学习的模范。但是他的命运、创始人远离国外逃亡。在河南没挣过一分钱，现在还要被共产党的这些盗国贼所谓的拍卖给要弄走。银行贷款，你大爷的你说郭文贵竟然给你20%、30%的利息，结果你定为骗贷！
无论从艺术的角度，你艾未未你算个屁，你算个毛啊！我们向全世界展示了中国对建筑、对艺术，用那么伟大的建筑，用几亿美元诠释了一个中国对建筑对艺术的理解，创造了一个中国永恒。
私营企业家，我们创造了一个改革开放，招商引资，最佳的样板，这是河南连续几年。以至于河南人说：“进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。郑州郑州天天挖沟，河南省政府郑州市政府去你那个舅”。
当时河南出现中原之行那里去，当时广告，虾球转，就是河南亚细亚商城，创始人叫王怀忠；外资企业郭文贵，河南裕达。王怀忠去哪了？破产了！完了！河南裕达现在成这样了，我们在河南裕达六万个员工进进出出。
今天的凤凰卫视、中央电视台全面宣传再次招商引资，艾未未王八蛋在全世界推销中国的伪建筑、伪艺术的时候，你们不觉得这是荒唐的吗？你们不觉得是荒唐的吗？战友们！
但是，我想给战友说的事情，最近共产党的再次招商引资，再一次所谓的要鼓励私营企业家投资，如果谁在上当，那真是活该了。如果你第一次被骗了，你是受害者；第二次被骗了，你是可能该可怜，你不仅是受害者；第三次再被骗，你就是活该！这共产党这个流氓，这个骗子，到了这个样。
这两天我要准备马上到圣地亚哥、洛杉矶还有圣芭芭拉要做演讲。我要做演讲的准备当中，我就要谈谈中国历史上几大事件：近代史上，大家要知道近代史上最核心的是什么呀？戊戌变法、第一次鸦片战争、大家都很清楚，包括大跃进，1960年、1900年，这是非常非常重要的啊。这当时叫大跃进，这三个关键的点大家要知道啊，全是庚子年。2020年，马上还有几天，农历年，庚子年。
我们再往回看，当时的1958年到62年、1960年，大跃进，靠三年困难时期呀，有人说死了1500万，有人说死了4500万，饿死4500万人。战友们大家现在想想，你们不要以为这离你很遥远呐，他就在你身边，才多少年呐？1960年呐！八年后，郭文贵出生了或者十年后郭文贵出生了，1958到1961，大家想想，多可怕！当时的大跃进，当时的所谓人民公社，当时的所谓的共产主义，要在全国全面推广。现在你想想死掉五分之一个美国。
再往回看，八国联军，庚子年。进中国。你去想想啊，这个当时八国联军进中国跟今天有多少相似的地方？
上个庚子年，当时大清朝腐败堕落，民不聊生，京城皇城墙内歌舞升平、奢靡、淫乱、以假以骗治国，心中没有任何老百姓。最后大家别忘了，鸦片战争最早开始的是什么？是开始于广东和香港的，叫香港的脚商啊，担扁担的，也是出现在香港和广州，和今天的香港之乱有什么共同之处？这些历史总是如此地相似。
再往前看，大家都知道了，那就不用说了。这三个庚子年：第一次鸦片战争、文化大革命，这是可怕至极的，八国联军进中国。八国联军、鸦片战争与文化大革命三个庚子年，把中国人给毁大发了！当然了，当时也出现了梁启超，当时出现了那么多牛人，包括袁世凯。
我想给战友们说的是，2020年这又是偶然呐。偶然呐，偶然到了我们又要面对一个庚子年了。说实在话，我真不希望，哪怕爆料革命不成功，也不希望中国再发生一个过去历史上的庚子年了。被八国联军给揍个扁死，被大跃进这样的国内极端的独裁、奢靡、盗国，让百姓尸横遍地，吃人肉、吃孩子肉；我也不希望以鸦片战争那种无知、愚蠢、愚昧，再把中国人给打到几百年无法翻身。
这不是开玩笑，今天的2020，就有当年第一次鸦片战争和八国联军进中国，和文化大革命、大跃进、三年困难时期完全的一样。我是在吓唬大家吗？在这种时候，能出现过一帮什么人？你去看一看。有本事的到国外去了，那叫留洋啊，那就等于今天你到月球上去了，回来盗取民脂民膏。那个时候不仅有那些混账，慈禧、军人、军阀，还有奸商。还有更重要的是，有欺民贼！
我们今天往回看一看，咱不说孙中山，也不说袁世凯，咱也不说这个戊戌变法。大家看一看中国老百姓的可怜，总是在最关键的时候能遇到几个流氓团伙、犯罪团伙：一，政府最大流氓头子，犯罪团伙，盗国贼；第二，有一帮打着所谓为国家、为人民发声的，所谓的欺民贼多了去了，我就不一一数了吧。还有一帮不良商人。总是这三拨力量，大家去看吧，一定有这三拨力量。
今天你再看中国，多少人在海外住着洋楼，替共产党骂着老百姓。
对了，这两天我看到傅希秋那个王八蛋出来了，是吧？就你那个小操性样，你还说我吹牛B，还在上面挂一个什么叉，自说自己是给国安工作的郭文贵，我什么都是谎言，还说要看我们谁走到最后。你跟我在这吹牛蛋。据美国某个部门的人跟我说，盯你傅希秋已经是多年了，我在这有视频你记住。
你吓唬那些从新疆、西藏、国内跑出来，剩下一只鞋，或者说已经被打昏了头的，被共产党已经给吓唬住的、威胁住的人，骗点什么政庇费用，你那点钱够干啥的？然后去变着法地贿赂贿赂几个非法的，你所称之为的拉比，游说。你出席的场合全都是教育，在美国大街上要饭的都懂，我楼下卖热狗的都懂，他拿2000美金给人家捐捐款他也能坐那去。你骗骗没出过国的中国人，在海外只待在海外中国城的中国人行，在美国猪拿点钱它都能去参加那个场合，你吓唬谁呢你？
在美国的官员敢替你非法办事？你吓唬谁呢傅希秋啊？我盯你盯了好几年了。2017年我一出来爆料，傅希秋就给我联络，哎呦，那个崇拜啊，那个黏糊啊！你知道我为啥不搭理你吗？我看过你的档案，你傅希秋就是特务！你拿着我这个视频去告我，你不告我你就是王八蛋傅希秋。你是挂牌儿的特务，你跟火鸡龚都是挂牌儿的特务，知道吗？你要不去告我你就是王八蛋！
你跟我联系，当时杨建利跟我联系完不到20分钟，你就跟我联系了。我跟杨建利先生现在还有着兄弟的来往。为啥不理你知道吗？你是专业特务，专业的，专业的，专业的。我就等着你出手呢。看到了吗？龚小夏火鸡龚、赵岩同志赵大将军告诉我，你请人，你请律师，你花钱，给郭宝胜出钱；还有，你在美国有钱吗？你家人还有钱吗？你家人还有账号吗？你国内有资产吗？你有种你来告我，别喊，共产党就天天坐在自己的那个紫禁城里边喊。叫唤的狗都不咬人，你叫什么叫，你喊啥喊，你行动啊！
我都喊了三年了，你们海外的欺民贼，什么民主、民运，你们能不能合作一次对付我郭文贵？你要能让我看到那个大街上，所有的民主、民运都合到一起了，有效地对我进行了攻击，我被打趴下，我擦着血我都给你们佩服啊。哎呦，中国人终于也团结一回了，你们即使把我打趴下我都佩服你们。有吗？你有这尿性吗？仨子儿俩枣你就喊爹了你。你是那个料儿吗？傅希秋？你就骗那个最弱势的、最困难的、最最在危机之中的人。
还有那个骗子，不洗脚的那个叫袁建斌的，给你多少万美元的，把孩子给弄出来，编出来的故事，什么希拉里，袁建斌说是给你钱，希拉里亲自来处理这事。我可找了希拉里最亲密的人去问她了哈，这纯属胡扯，纯属胡扯。
我现在已经找了N个人，我要让人去了解傅希秋所有说过的话。我早就准备好和你在法庭上见了，我在哪我都不跟你见面，你不是在美国威胁我吗？说咱们走着看，看谁笑到最后吗？战友们作证，你和艾未未，你两个，将成为中华民族最烂的烂人，会被扫进垃圾堆。
只发中国人财的，操中国人妈的艾未未，你早晚不得好死，你要得到报应。只有你去干自己的妈去，你别干我们中国人，还要中国人给你付钱，还要崇拜你？
大家看到了吗，这些人有个特点是什么？第一个全反川普，全都是把香港，跟那个鸡腿儿潘这个王八蛋一样，把香港的勇武战士，全世界认可的勇武战士，定为小痞子、流氓，甚至是暴力组织；全部反美国，还靠美国生存。你艾未未、你鸡腿儿潘、你火鸡龚、你郭宝胜、你孟维参、你熊宪民，包括你傅希秋，你们哪个不是吃着美国的饭？包括你们用的社交媒体，你们全反美国。反美、反川，然后砸郭、反爆料革命，亲共产党。你们的语言都不带改的。
包括傅希秋，你们这些人在美国的这些行为，包括你们在美国的所谓的游说，你们的关系，有几件事你们摆不脱。你们的钱是哪来的？你知道我告郭宝胜的时候他说过啥话吗？郭文贵你不要说，你捐的款我纳税，你捐的款你自己纳税，你别上法庭啊，你上法庭上不敢说这话了？
所以战友们要擦亮眼睛，还是那句话战友们：真的假不了，假的真不了。
我们要坚定地、坚决地和任何在海外的，打着中国人的脸，往中国人脸上拉屎撒尿的人，彻底把他消除。觉绝不允许像傅希秋、艾未未等存在，大家凭良心；欺民贼是不是欺民贼，大家凭良心。
打着『六四』的幌子吃血馒头，还有现在乘新疆人、西藏人、香港人之虚，捞取钱的人，傅希秋、鸡腿潘还有火鸡龚等人，孟维参、熊宪民等人，是不是？你凭良心！这些人不灭，天理何在呀？
我们爆料革命不向任何人要一分钱，难道错了吗？我们不向任何人要一分钱难道错了吗？我们支持香港、新疆，难道我们错了吗？
所以这次演讲当中，我专门要给这些人讲——“从这几个华人的关键现象，看华人在西方真正的沉默和潜伏的中国力量”。你有本事你去说去！他们请我郭文贵，还什么钱都给我出，连飞机钱都给我出，私人飞机钱；对不起！我说我不需要，一毛钱也不要；我连水都没不喝你的，我自带水。
另外一个，战友们，我们大家要注意到。共产党最近这个宣传，有关私人企业家这块，包括这波对咱们爆料革命发起新的攻击。这是几个月前，“平爆小组”他们真正的意识到，我们的爆料革命对共产党、对盗国贼，真正地产生了巨大的威胁！对共产党、盗国贼产生威胁的力量，维护中国人利益，替中国人发声的力量。
这就是他们为什么恐惧，这就是现在一波次一波次的，吴征、孙力军、孟建柱派出的一波一波的狗，出来咬的。如果连这个辨别能力都没有，你根本不配来谈论爆料革命。
任何人做事都是有动机的，爆料革命的动机就是灭共产党，他们的动机是要灭爆料革命。现在网络上出现了，从过去的明砸、流氓、恶骂，就像村妇那样的骂，现在变成什么？——“郭文贵当独裁呀！灭掉一个毛泽东，他就是毛泽东！灭掉一个共产党，他就是共产党！网络霸凌，接受不了意见了。”等等。
去你大爷的吧你！郭文贵爆料革命，我根本不在乎你怎么评价我。全人类上，共产党的这一百三十个罪行，全在郭文贵身上套过。你们的脏帽子全都扣过郭文贵头上，我还在乎你扣这个帽子？
但是，可悲的事情，竟然有人信！还有曾经支持两三年的战友，以什么名义？以什么名义离开的知道吗？——“我伤心呐！郭先生连这都容忍不了，他成了独裁了。”亲爱的，你赶快走，快走快走！
爆料革命到今天，我们从未在任何情况下，去主动攻击任何一个人，从来没有！艾未未是三年前就攻击过我们；傅希秋是一直在攻击我们；鸡腿潘，早就查过了他有背景。
他不是医生么，他是真的吗？他不没结婚么，曾丹是谁的？他和曾丹生的孩子是谁的？他不是西藏人么，怎么跑到保定去了？他在华为工作，他敢说过吗？他在私下里边的通信，毁坏我们的爆料革命；挑拨离间我们的战友，这是证据吧？要喜马拉雅大使馆的IP地址、源代码，（这些）跟他有毛关系呀？他的报销是真的吗？全都是假的。它就是诈骗，你们知道吗？
就这种情况下，你们还替他说话？首先，爆料革命不对任何人发起主动攻击，我们不想多任何一个敌人。只要你是亲共产党的，只要你针对爆料革命发动攻击，或你意图伤害和利用爆料革命——利用爆料革命！想发财，你欺骗爆料革命的；打着所谓的支持爆料，骗取我们战友的感情和时间的；那你就是我们的敌人！
如果你们看一下，我们爆料革命过去砸的任何一个人，哪个不符合这样的条件，我向你道歉，我承担一切后果！
我们非常清楚，只要不来对付我们；你不来伤害我们战友；你不来欺骗我们战友；你不来玩儿弄我们战友的感情；不亲共产党，跟我们毛关系没有！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/719/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/719/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是六月25日，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？今天六月二十五日，文贵报平安录播。
今天纽约，昨天晚上下了巨大的阵雨，咣咣的响，那个水呀，就跟泼下来一样，哎？我说是不是这王岐山孟建柱同志往美国送几个导弹啊，结果不是。我以为中共的要杀美国这黑手来呢啊，结果没来哈哈，全是口炮。
不知道战友注意没有，在过去将近四十个小时，全香港的媒体，和亲中媒体，包括中间媒体，所有对香港的，612，6月9日的，人类有史以来，最规矩，最闻名，震撼了世界的抗议行动，统一观点。
是什么？由于现在有人到税务局大楼，警察总部，继续抗议，要求撤销逃犯法，反送中，影响了居民的生活，这是一个普遍的调子。然后中国人大，李飞出来讲话了，立法的，管香港的，基本法小组的，看看基本法小组都是什么人。。你可以游行，但你不能搞暴力，我反对。怎么样，人大出面了吧。
然后香港的所谓的名流，到处说，可以抗议，不能有暴力。然后卢伟聪首次出来说话，跟警察协会：我一定要查清楚，那些抗议行动的违法行为。英国西方的媒体，要求独立调查。更夸张的是，在香港很多地方，打着横幅，支持香港警察，执法，反对暴力。大家发现了嘛？蓝金黄的力量就这么大，共产党就这么不要脸，操纵媒体的能力就这么强。而且没有一样，脱离文贵对当时的预测。
香港的倪匡先生，历来对香港和共产党的问题看的很清楚。有一段视频，抗议行动，反映了香港的内心世界，和真实香港人的素质。还有一句话，群龙无首为大吉，这句话说的太好了！香港如果有人挑头，有六四那群王八蛋，假的，打的六四幌子的，吃血馒头的，六四血卡的欺骗者，完了，香港完了。
「群龙无首为大吉」这句话说的真好。
然后在想想香港那天警察总部， 大家想想，那天如果把警察门撞开，那里边埋藏着什么呢？ 孕妇，老弱病残。完了，香港完了。包括，如果有人借机真的放毒了， 在香港警察要是放点毒，你说有毒，你去砸香港总部去了，事大了。那已经不是反革命罪了，那是反人类罪了！这就是共产党，谁和共产党和某最后的结局都这德行，不要脸，无底线，瞪眼撒谎，就相信钱和拳头，永远不相信真理和真相。
所以再看我们过去两年的爆料革命，如果我们去搞什么共振，上街，在大陆，大家想想什么结局，那个吴建民那个王八蛋，那个死鸭嗓子，还有什么加拿大李一平那个畜生。还有唐柏桥这个混账，郭宝胜这个假牧师、骗子，夏业良这个畜生，韦石，像博讯宣传的一样，还有熊宪民、屎诺，还有什么胡平这个畜生，这个不要脸的东西，得多少人死啊？听了他们的得多少人上街啊？得多少人被抓起来啊，共产党就等着你冒头呢！拿着你人头，来领维稳费，骗共产党的钱，黑吃黑，最后还是老百姓的事。
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，这有多可怕！这不是个简单的就说说了得的事。
还有一个，再想想这两年，所谓的什么，国内的一个个的，民主民运分子，最后一结局出来，全捐钱，全要钱。你再看这两年她们发起的活动和行动，全是死人的要，而且死全家的要！跟共产党斗，你必须用脑子、用意志、用智慧，以少胜多、已巧胜他们傲慢、以美灭共、依法灭共、以共产党内部的有良知的人，和绝大多数被威胁的人去灭共。靠那几个伪民运、假民运骗子？袁白冰、袁弘冰、潘晴、相林搞个车开开，共产党就没了？
一帮子大头症，天天出书，天天出观点。夏业良这个王八蛋，这个畜生，你说不要脸到什么程度，要到处捐钱，要把钱送到美国海豹突击队，到中南海上空去炸掉中南坑，这是夏业良！夏业良的老婆还在北大教书呢，儿子在美国上着大学呢！还要教博士生呢。家里面在美国有豪宅，天天搞房子对外出租，Airbnb，他要组一个海豹突击队。你说夏业良这个混蛋、畜生，你说多流氓！你组建的那一天你就犯罪了，谁给你捐钱，谁给你有行动，叫支持恐怖行动，在美国，在哪国都把你抓起来，一辈子待在监狱里！
接下来我们对夏业良的诉讼，一个接一个，其中就包括这个。直到让夏业良哪天在美国人面前彻底交代，你拿着美国身份，美国护照怎么来的，你到底是反共产党，还是你就是共产党。然后海外的这些共产党布置的蓝金黄力量，沉默的力量，美国之音里面的张晶，都得说明白。香港被渗透到什么程度，大家想想可不可怕！
昨天香港发起的新的运动的几个朋友跟我联系。其中一个观点，让我看到香港人的智慧。说郭先生，我们下一步不但在法律范围内要达到我们的目的，我们要更加的做到，来无影去无踪！
高！来无影去无踪，香港人用粤语说出来特好听！
现在香港人明白了更大的一个问题，所有香港人说，香港那天200万人的赢，不是说你200万人上街就赢了，核心问题在美国！如果美国不想取消香港自由贸易区的地位，100%这个法不会跟你停。
这是郭文贵第一个向美国政府，向国会提出来的，我是第一个提出的观点。
我们的班农先生，我们的凯尔贝斯先生，我们的当下危机委员会，我们的美国N个朋友，在两年前我就开始说。没这个，香港不可能，香港已经认识到了。这些人都认识到了。那天香港的最终的结果，还是在美国。香港赢与输，关键在美国。
台湾的未来是否和平，是否安全，是否能选出一个卖台的总统，还是一个给她未来的总统，关键在美国。中国人民的喜马拉雅目标是否实现，是否能实现真正的依法治国，信仰的自由，关键在美国，毋庸置疑的。亲爱的战友们，毋庸置疑的。
所以在美国的行动有多重要！接下来，你们会看到美国，不仅仅对华为，不仅仅对中国银行。刚才我也看路德先生马上直播了，4家银行在美国立案他们不理。你让他别理，跟李红宽那个畜生一样。别理，缺席审判，缺席审判随时可以抓你。不是
缺席审判完这事就拉倒了，判完你输了，法官随时可以抓你，永远，没有中间期，随时可以抓你，随时可以在全球查封你的资产。我是第一个说中国银行要出事的。
还有一个，战友们，千万别掺和内斗，政治斗争。一旦香港，一旦中国国内的问题，变成了政治斗争，美国就不能管了。咱不掺和，他们斗死才好呢。大家往回看，昨天路德先生也说了，他现在要回复，当时有人把我定为这派、那派，用心险恶。但是咱没上他当，也没让战友跟着我上这当。
最近共产党把很多战友家人给威胁了，把战友抓了，让他出来诱惑我们的战友上当，散步威胁信息：我被抓了，我全家被抓了，散步恐怖气氛，然后钓战友的鱼。包括让战友帮助干着干那，想办法诱惑战友。
共产党清楚，没有爆料革命，没有今天全世界反共的高潮。共产党清楚，没有我们爆料革命，不可能让全世界那么早看清共产党的本质，和对全世界的威胁。这就是爆料革命的价值，
但这不是我们的目的。我们的目的只有一个，彻底灭掉共产党。
莘县阳谷县达县啊，咱们走着看。
为14亿中国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞，平安祈福..
阿弥陀佛</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/704/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/704/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Mouth on the way. 8, 你那个上面有你在。I will have to my mom is called this one. You love me. I don&amp;rsquo;t do anything I just talk.And there here I&amp;rsquo;m zero. Don&amp;rsquo;t do anything is the store in the Hong Kong postpone the date of China&amp;rsquo;s traditional protest as well.
我拿不就行了，没too late in this is the birds don&amp;rsquo;t don&amp;rsquo;t give.Any help, 我不是西方媒体啊，真的是挺王八蛋的，你知道吗？都是背后放空吗？支持Hong Kong before。二次贷。Tell us what is a girl need your help support them.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/545/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/545/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们好，你们健身了吗？我刚刚健完。
今天的纽约阳光明媚，太漂亮了。真是太好太好了。
昨天下午，开会一直开到很晚很晚。然后昨天晚上半夜，又跟我们这欧洲的，很晚了，欧洲的时间，和亚洲的朋友联机，我得知啊，咱们国内现在，对这个爆料革命的恐惧，已到了一个深入骨髓的程度。这个很有意思。
太多太多的人，通过各种渠道转过来对文贵的支持。大家也看到了很多人因为挺郭被抓被判刑，被收手机。但是，在国内的，爆料革命的深入民心，不但不受影响，已经成了更多的人生活中必备的的一部分。这就是天意！
过去的这将近两年的爆料，用事实证明了共产党以黑治国，以贪治国，以警治国，以假治国。天下的权力都是他们家的，天下的财富都是他的。权力私
有化，财富公有化，公有化的财富被他们几个家族化。老百姓现在都明白了。
什么反腐运动啊，王八蛋反腐运动，都是灭口运动。那海航，那李友方正，那么多腐败家族你们不查，就查那些人，所有被抓的都是好人，或者说都比他们好。这在国内已经形成共识。
尊敬的战友们，爆料革命即将走进新的阶段。咱们拭目以待！灭共，以法灭共，是上天的使命。
一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
第二部分：
木兰收到通知了，好啊木兰。
我这儿在等着接客人呢，客人正好晚到了20分钟。在火车上，我估计都不止20分钟。他在火车上，从华盛顿来的。所以啊，美国官员挺穷的，出门只能坐个火车。效果挺好，很流畅。好好好。刚运动完，今天运动我今天老猛了。两个多小时，papapa，心跳最高达到220多次。半个小时到一个小时。慢点，让我跟大家多聊会。是不是，亲爱的兄弟姐妹们。
昨天投票的结果，关于春节联欢晚会，基本上百分之八九十是都要，四条都要。经过木兰的我看了那投票，都要。
郭叔好憔悴？不憔悴啊，我精神好得很，怎么会憔悴呢。因为你们的画面有时候，战友的画面是真的不一样，有在国内的朋友发来的画面的截图太不清楚了，所以显得特别的憔悴。郭老板的时间很丰富啊？斯科奇？还是繁体，这是像台湾或者香港的朋友啊。220会把心脏跳出来，哈哈。220-230，我平常的心跳是49、47，所以说到200多就kuakuakua…就起来了。
不同的屏幕有很大的色差，很大。战友在黑龙江发来的信息，我说这差距也太大了。我在这看我自己，简直好看的不行了。
我平常是一百七、一百八、运动的时候。当我快速的、做剧烈运动的时候，到二百二，甚至有时候到二百二十八。都投这个全看，看来，Holiness圣者达赖喇嘛，达赖喇嘛大家都愿意看。但是发给我私信的人••••••今天波兰抓了两个华为间谍，郭叔好，会更多被抓的。战友们，我们现在面临的是一个大
时代，比如说，关于春节联欢晚会的事情••••••美元大跌了，我爱文贵。美元的大跌和美国股票的起伏是一定是必然的，大家看看我去年在视频中讲过，美元一定会起起伏伏。
但是，永远记住，美国最大的敌人本－拉登被枪毙的时候，家里搜出来的钱，唯一的现金就是美元、唯一的现金就是美元。卡扎菲家里是用车拉美元。伊拉克的萨达姆到处是美元。一九八九、九一年的那个齐奥塞斯库，当时罗马尼亚，所有的人，保加利亚、包括整个的南斯拉夫战争将军家、搜出来的全部都是美元，没有人藏人民币。
美元起起伏伏这都是大家投资的机会。
大家一定要切记，未来只有一种钱是不会存在的：港币。只有一种钱是不值钱的，就是纸、纸都不如，那就是人民币。宗教迫害、宗教迫害••••••
好的，我这说的很多了，美国朋友见我面，每次都说，哎呀，郭先生你这是反共呢，天天见你面••••••
齐奥塞斯库、齐奥塞斯库。齐奥塞斯库是唯一的一个独裁者。他的财富，在欧洲的财富，从九十年代初他被干掉，一直到2005年，他的财富还••••••
为什么呢，就很简单：齐奥塞斯库，他的家人是在欧洲长大，当时在欧洲植入很深，最后这钱也都弄没了。中国的，有Ｎ个齐奥塞斯库，有现代的赵高－王岐山，大家看看，有贝利亚、俄罗斯的：孟建柱。客人我估计来了，客人来了。说翻墙被抓是真的，很少、翻墙被抓，就是，他借机找几个人，杀鸡给猴看，都抓不可能，不可能。据我所了解，国内的网络上，对外面知情的，想知道很容易，非常容易。
像在海外回去的、拿着国外号的，根本不需要翻墙，不需要翻墙。还有一个就是，国内到处都是翻墙软件，到处都是VPN，容易得很。大家去想想，共产党如果能让每一个人都不翻墙，那就不叫共产党，叫共神党，了不得啊，他吹狼蛋呢，他就吓唬胆小的，天天在那忽悠。亲爱的战友们要记住，他们一定是，就只有共产党，一直以来、杀鸡给猴看，欺负最软的，然后大造声势、狐假虎威，这就是共产党。
军管有多大可能性？零！绝对没有。中共的变化就是，咣唧、啪，瞬间崩塌，某些人被干掉。都不会有齐奥塞斯库那个，还给你宣判啊，拉出去，不
可能。突然间，你一睁开眼睛，这事儿结束了，一晃儿就结束了，中国一定是这样的，一定是这样的。
中国历史上的朝代更迭，中国历史上的集权更迭，都是在1秒钟内形成的，几乎很少闹闹腾腾，闹闹腾腾很少。像孙中山革命啊，是吧，辛亥革命啊，像共产党折腾主要是外力介入的很多，事实上那是历史的必然。
「睡个觉变天了」是的，可能你睡觉你上洗手间的时候，从洗手间出来发现新闻来了，变天了，就这么简单。你去想想，他们要不害怕，干嘛在那天天开会瞎忽悠哇。
开会统一思想，忽悠内部，给内部洗脑，然后给内部分配利益。说白了，大家都没有把话说白，你们好好干，听我的有肉吃，有酒喝，有女人，有江山，有土地，啊。如果你们不听我的，我先弄死你们，就这么简单。
啥叫常委会？啥叫政治局会？什么叫闭门政治局工作会？什么叫这个四十年改革开放后7天闭门会议？经济工作会？你经济出问题了吗，你不出问题开什么会，啥叫经济工作会，最后给各省，省委书记，各个主管部门，孙子你给我好好干，不好好干，啥也没有，都把你抓起来。
看看那秦城，秦城又扩建了三期工程了，今年又增加了将近三分之一，大家从 google上去看去，秦城又增加了，增加了大量的地下工程，都给你们留着那。都害怕，按我的说法去说话，用我的一个鼻孔出气。对海外增加蓝金黄，深度影响西方美国，都是装神弄鬼。
你说在大街上，中国人现在随便出个国的看一看，任何一个国家的飞机飞的时候，基本上都是一样的，这个国家贫穷，东部，西部，南部的飞机都是一样的。
中国二环和五环天地之差，二环和七环是天堂和地狱之差，中国城市和乡村有些那是比天堂和十九层地狱之差。
亲爱的兄弟姐妹们，谁傻呀。中央电视台洗脑的，看中央电视台节目的最多的就是东北三省，和西部的贫困地区，还有新疆强迫你看。广东人看吗？上海人看吗？越穷的地方越看中央电视台，为啥？你就是被洗脑了吗。
就我说的，大年三十就被人家洗脑，大年三十就被人家骗，你明年运气更差。更被人家骗。所以东北人炒股老赔，西北人炒股也赔，炒股赚的都是广东人和上海人，不看中央电视台，不被你忽悠。
我东北出生的。我头一段时间我让咱们几个东北战友到我出生的地方，盘石，华念，江南…那个静宇，都给我了解了解。说那个地方，啥都不多，妓女多，是个女人都去卖，是个老爷们喝醉酒都可以去嫖去，哪有什么饭吃呀，都在那胡蒙海骗的，全都是病。
我们的战友当中，好几个是东北的，大家看看，除了是被强令性下去，好几个都得了癌症，我都知道。昭明先生说的那个，那是其中的一个，那是在北京的东北老乡。有几个是在东北的，都是身体不行了，都突然间不行了。东北的饭和东北的食品是最不健康的。
中国股民啊，老实，要按照美国和欧洲的西方这国家，那官员出来，唱好了股票，让大家买，包括P2P，你都得负责任。小股民告诉你，你必须得付钱，因为你替他忽悠了，你替他站台了。哪有中国政府现在这样，替股票忽悠，忽悠完不负责。
头两天我跟一个上海的，一位女朋友老领导，她已经60多岁快70了。我们俩什么都好，就两件事我们俩形成不了统一，她就说：中国老百姓就该收拾，你别老说老百姓都是好的，她觉得中国共产党不好，中国老百姓也不好，我完全不同意。其中头两天跟我说的时侯，我们俩吵起来了。
她说：「你看有中国老百姓这么不要脸了吗？你投资，你买P2P，挣钱你拿走了，赔钱你给政府闹，这是什么流氓农民啊？什么股民啊？ 」
我说：大姐你这么说我真不高兴，如果中国改革开放，中国人的人民币可以到海外去投资，中国人民可以随时随便出入境，中国人民不强迫看CCTV， 可以翻墙，他会相信你这个P2P官员的话吗？他不找你找谁啊？媒体你控制，网络你控制，钱你控制，市场你控制。一切都听党的，一切都是党的，啊！赔钱你不给谁给啊？哪有这王八蛋政府啊？老百姓能出门吗？老百姓到纽约来住上一个月，你看他还相不相信你啦？所以我说，大姐你这个话，大姐你能听到。
我那天晚上是有点冲动，后来你女儿给我发了一堆Email，说老实话，我没看完，我能知道她啥意思，这个孩子，知道她妈不对，但是就是不挑战你，你别以为你是老共产党员，你被共产党害那么深，是不是？你恨共产党，那我就不好意思说你，你患了三次癌症，手术多少钱啊？上千万医疗费啊！谁给你钱啊？共产党不生产钱啊，那不都是我们老百姓的钱嘛！你还骂老百姓，虽然最后共产党又来坑你，腐败你，不给你继续好药了，但是你不能恨老百姓！就是有些官员，心理变态，看老百姓上街闹事，他就开始骂老百姓了。这帮流氓！刁民！刁民！挣钱自己花，赔钱找政府，天下哪有这么这样的！
头两天听说关门会议上，整个调子都是这样，说，中国这刁民，挣钱的时候不吱声，赔钱的时候这样闹，就得打丫挺的，高稳、高压！必须高稳，就是高压式的维稳。这帮流氓啊，真的王八蛋！一个国家的政治局长委开会，整个会的调子就是把中国老百姓当敌人，然后一骂老百姓都是「丫挺的孙子，然后就是该死」，政法委的公安部的人，一说到老百姓就跟挖他的祖坟，强奸他的祖奶奶一样。说这个P2P的丫挺的都是流氓，那丫挺的都是刁民！就得抓，就都都他妈关！
前两天，我听说讨论崔永元了，这个政法委的，崔永元，还有一个叫王清林的吧，一个高法法官的事，说这政法委的某官员大发雷霆！公安部的官员说，丫挺的就是装X，我不说那字了啊，那丫挺就他妈欠打，欠抓，把他们都得抓起来，谁给他喂的料，想他们干啥？他还想代表着我，那要政发委干什么？然后就嗷嗷就喊！
大家呀，没看明白，政法委一说要开始立案调查，王林清，今天在座的各位记住我今天说的话：王林清OVER了！最后他是表面上给你判决，似是而非，这个有错，高法有错。这是我今天说的话，记住！王林清OVER了！
最后他是，表面上给你判着是是非，啊这个有错，高法有错，王林清有错，王林清现在是生不如死，死也死不了。不让你死，因为你死了会引起法官大家的公认，就让你活着，还得说党好，还得承认你错了，让你生不了，死不了，啊！
这就像邓小平当年，见我的一个叔叔说的非常重要的一句话，他说当共产党的高官，文化大革命被害的，最可怕的党的运动就是让你死，死不了！让你活，活不好！这是邓小平的一句话，邓小平说得非常非常对。他给我那个叔
叔说，告诉孩子，好好读书，能出国出国，千万别当官员，别当共产党的官员，他说对了。
政法委，这个我一个好哥们，这个家人都是政法委的几个高官。我曾经到他家去，过年的时候去拜年，在他家喝酒。我说这个政法委，除了这个是个流氓，大家都知道全人类没有这样，政法委就是让你不按法办事，就是腐败替官员办事。啥叫政法委啊？用法律镇压老百姓，用政治和法律保护共产党和贪官，这就叫政法伪，伪是虚伪的伪，政法伪！
就是镇压老百姓，政治法办老白姓，政治法律保护贪官叫「政法伪」。然后他就在那笑，他说要是政法委像你说的那么好，他说中国就不需要政法委了，他说政法委事实上就是共产党，架在所有政法工作者头上的一把黑色之剑。你就得按他们的意见办。我说那你那么多年你看到了什么？他说你记住，你只有按他们的办你才能存在于政法委，否则怎么叫政法委啊，政治在前，法律在后，然后是委。啥叫委？他们叫委员会，我们叫虚伪的伪，啥叫委啊，统一决定。
政治第一，法律第二，最后统一由他们决定，就叫政法委。官员谁不恨那，哪个不恨那，党卫军，可不仅仅是党卫军，党卫军护党，政法委护党吗？只护党内几部分人，对老百姓他讲着护党，对党内他就为那些极少数人服务的。这是为啥王岐山海航不调查，李友不被调查，李友的股东刘延东，贺国强，贺锦涛不被调查，北大王恩哥不被调查，几千个亿骗钱不调查，北大医药全造假不调查。
这就是中国政法委，要是任何一个老百姓你们能听到真实的中国共产党，政治局委员会，和各省的省领导开会怎么看老百姓的，中国老百姓连猪狗都不如。所以大姐说的那句话最典型，她反共，强烈支持郭文贵爆料，她对江家恨之入骨，原来老去江家的人。但是在老百姓P2P的事上，她说你别听老百姓的，老百姓该骗，该死，哪有中国老百姓，赚钱不吱声，赔钱找政府。
你说这什么话，我一下就火了。市场不开放，银行不开放，信息不开放，网络不开放，然后政府出来站台，P2P凭什么不找你要钱，找谁要钱？疫苗事件不给老百姓交代，这是什么王八蛋政府，中国老百姓还有人竟然说共产党
好，亲爱的战友们任何你身边还说共产党好的，你就远离远离他，有机会拿鞋底照他脸扇他，我跟你说，鞋底上得抹上屎扇他的脸！
共产党哪好了，给你房子了吗？你的房子一辈子还不完，给你墓地了吗？不让你埋。八宝山让你去吗？是不是，中国任何一个省政府大门大院你能进的了吗？你能进的了三米以内吗？共产党哪好了？你的孩子打的疫苗都是假的，吃的视频全都是转基因食品，空气都是污染，水都是污染的，人家官员家有防PM2.5的系统，你家有吗？你爱党，人家爱你吗，关键是，你爱党，党爱不爱你啊？你问问你身边爱党，党爱你了吗？给你啥了？
给你买卫生巾了？给你买内裤了？给你买单了？还是人家用过的女人给你了？不可能的。中央电视台就是一个妓院，妓院天天告诉你做好人，你说这是什么王八蛋逻辑。什么叫春节联欢晚会，就是一个妓院，开了一个叫「宣传道德处女大会」。大家都信，嗑着瓜子，等着，很隆重，哎呀春晚来了鼓掌鼓掌，这个妓女，都知道这是妓女，中国老百姓不是百分之九十，是百分之百都知道。
这是妓女，跟谁都睡觉，跟领导都睡觉，他不这样上不去。然后，这个帅哥，芮成钢，芮成钢也不算什么帅哥，跟那领导夫人睡觉你也知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬得战友们好，今天是12月20号文贵报平安直播。
我今天早上运动留了好多汗，但是也特别的激动。
你们知道我们家嫂子特别多。我老嫂子每年都给我做那个传统的棉花做的棉袄，搞手缝的给我。我几岁的时候，她已经有儿子了。所以说她就像老母亲一样。老嫂如母真的体现在我们这个家了。
昨天我收到了老嫂子寄来的棉袄。我特别地激动！希望老嫂子你把眼睛照顾好，我有点儿担心你的眼睛。等着我战胜了这些王八蛋回去。我要亲自为你缝棉袄。你要当着我的面给我缝棉袄，大嫂子。
所以亲爱的战友们，任何有妯娌的人，要对你们的嫂子，弟媳妇，姐姐们要好。因为这是你们的亲人。只有对她们好，你的运气才会好。
只有爱你的家人，你身边的人，你才会吉祥，你才会平安。千万把 “我“弄的小一点儿。
我看到这个棉袄我特别地感动，边在那块儿运动，边激动。亲爱的战友们，你们懂得！
希望所有的中国人都能更加地珍惜自己的传统文化，家庭，孝敬父母，爱护兄弟姐妹，家庭和谐。家庭和谐了，万事才能兴啊！
过年了，不要让老人冻着了，不要让妯娌们心寒。多给点儿时间，多花点儿钱给家人。别老往自己身上捯饬。
谢谢亲爱的战友们！
一切都是刚刚开始！
今天的纽约阳光明媚。
看看我后边这花，多漂亮，相当地漂亮。
好，祝大家好心情。谢谢，再见。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
