<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>潘石屹 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BD%98%E7%9F%B3%E5%B1%B9/</link>
    <description>Recent content in 潘石屹 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BD%98%E7%9F%B3%E5%B1%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1983/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1983/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月13号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，还有解药的大好消息了吗？兄弟姐妹们，9月13号，中国人老是忘了9月13号，9月3号，9月13号，9月28号和9月24号，这都是共产党的大日子，后来就到所谓的国庆，盗国的国庆，那真是国难日。
兄弟姐妹们，你说几十年前，所谓的毛泽东，东方红太阳升，中国出了个毛贼东，毛泽东9月13号死了以后中国人怎么了？谁跳楼了？谁身上少了一块肉了？可怜不可怜啊当年，是不是？所以说兄弟姐妹们，人间不存在什么圣人，圣人不应该活在人间。凡是打着所谓比你高出一头，比你有超能力的人都是骗子，牢记这一点，是人血肉之躯都有性欲，都有恐惧，都怕死，甚至都虚伪，包括你七哥，都是这样的，任何人，他只是程度不同而已，是吧，别迷信，不要迷信，你自己是你的一切，你自己就是万佛万神，你能不能修的那一点，你修到那一点你就是万佛万神，修不到那一点，你就是普通的人，或者你身上有太多的缺漏，垃圾的想法，非常人的想法、贪婪，那你就不是人。如果你超越了一般人的道和德，又坚守生存环境的绝大多数概率的法律和规则，你就是人上人，只要是看多生死，能看清生死，解生死解脱，看清名利，不靠别人活着，有独立的人格，你就是佛和神。
我昨天看到潘石屹两口子，张欣，你看到没有就这俩孙子永远是演员，他在国内是白手套，他在国内是演员，刚被虐完了跑到美国来了，写了保证书的担保人，是吧？到美国来又坐在台上，当年你知道潘石屹，房地产广告买通了很多中央电视台的人，然后电视台故做，哎..不好意思，偶然拍上你了，就像中央电视台的新春联欢晚会一样，偶拍..偶拍..那私下里面要花多少钱，证明我没事儿，我已经到美国了。
他儿子上的学校大家你们知道是什么学校吗？潘石屹在美国也照样是白手套，照样是犯罪，照样是洗钱，照样是偷税漏纳税人，所以说这种人渣到哪儿都是人渣，他儿子学校不合格，出了很大错误，学校据说要开除，买了学校的楼几千万美元，然后把儿子送进去，这两口子成天搞美国智库，给这个智库捐钱给那个智库捐钱，就想玩美国政治，因为他在中国的政治上受到好处了，他到哪儿都得玩，这就是潘石屹他两口子。
你看他那样，到了美国两天不出庭，还在那砍，听说潘石屹，张欣两口子也想写书，要写和王岐山的书，他写王岐山的书绝对火爆，绝对赚钱，写习近平和彭丽媛的书，还要写和北京市委书记刘淇的书，写吧，好啊，他要写书我们给他拿钱，没钱了我们新中国联邦支持他，所以说兄弟姐妹们，当你一生中都在投机状态中，投机是机会主义，不是吃的鸡，潘石屹的房子就在对面，就是那个，就是双塔那个，我手指的双塔的那个，就那个，现在老去中央公园跑步，说不定在楼下跑步呢，这种投机主义者，他永远都是投机，你说咱们爱他的毛事儿了，这两口子到哈德逊研究所当年游说，不要让我去演讲，帮助共产党王岐山来告我，是吧，到处造谣这孙子，是不是？这个垃圾，你看那个小样，他和鸡腿潘他两人站在一起的时候，绝对是双胞胎，绝对是双胞胎，有意思。
然后明天上午9:00直播，记住，习大神旁边的人，明天我就说不超过10句话，跟习大神当年没有关系的事，我让你们知道，这个事儿只有咱们三四个人能知道的事儿，当然了，当事人习主席彭丽媛女士在他俩房间干的事儿，那别人也不知道，只有他俩知道，除他俩之外不超过五个人知道，我是其中一个，我就点到为止，我不会说那么透的，不用担心，不用担心，我就想让你们知道，为什么他两口子说话我会知道呢？为什么他两口子说话，有些人知道不告诉他两口子呢？谁安排的呢？是吧？这几天《酒浴》和《火浴》图你们该找到了吧？这1200亿你也该缕出来了吧？中沙合同你也该搞明白了吧？包括葫芦岛的炼油合同，咋回事，中间也吃回扣，25%，还有干股，永久的干股，是吧？我要跟你们再说说。
明天9:00开始和我们战友大直播直播，直播就是中间也就讲个十几句话，给北京捎个话儿，稍个话儿，我给毛主席捎个话儿，我给伟大的领袖说句话，我也给习主席捎个话儿，哎呀，不要从天而降吧，贝雷帽，路大脑骗的爹，塞林他爹贝雷帽从天而降，哎呦我的天呢，怎么这么多飞机啊，还有找爹博，癌症莉，还有那个在新加坡吃救济金的墨博士，这帮孙子垃圾，真是垃圾，太搞笑了。
昨天晚上真享受，就是现在这种感觉战友们你们有没有感觉到嘛，当很多人被救命以后，真的有成就感，不白活一回，很多战友说，七哥收到你的药救回来了，哎呀，我现在血氧正常了，哎呀，我们离开医院了，真的很幸福，昨天就在这儿，跟美国某位朋友跟医院的人通电话，那个感动，救了人以后，这么大的人物，最后是按咱的办法，吃青蒿素血氧正常了，吃伊维菌素能开始呼吸了，兄弟姐妹们，这个天底下还能比救人再伟大的事儿了吗？新中国联邦爆料革命这几周的大爆料，对世界是什么？接下来的两周，我们还有21天，战友给我算了，21天还是22天，是吧？看着21天发生点啥事儿啊，我要给战友捎句话，我要给战友捎句话，都是好听的话。
日本的战友收到了你们的信息了，特别感动，你们做的事情是对的，让日本政府认识到这一点是太重要了，未来适当的时候七哥再说，包括澳大利亚的兄弟姐妹们，是政治组的人。做得也非常棒，不放弃..要执着，我们会彻底的通过疫苗灭共，通过疫苗展示新中国联邦爆料革命在世界的力量，咱们明天早上见，啥都不说了，啥都不说了，行了，明天战友们早上见，现在大直播..太多战友现在都不行了，要天天播，七哥也受不了，咱们让大家消化消化，所以说隔一天播一次吧，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1616/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1616/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，喝杯咖啡！
天啊，我看到对面，我要去对面开会。对面啊，看到了吗？对面啊，对面啊，兄弟姐妹们，对面啊！
哇！这树都刮倒了，看到没有？（这）风有多大！
看到没有？对面是潘石屹的楼，听说给收了！潘石屹被第三次双规的时候，听说哭爹喊娘，快疯了！听说张欣要跟他离婚！张欣还要跟他离婚！！然后呢，（他）在里边哭爹喊娘啊！（他）也帮助共产党伤害过“爆料革命”、郭文贵，是吧？（对中共）有功劳，是吧？潘石屹，还有什么 “钥匙澜”、吴征、杰克·马，还有江家的江志成……
刚刚新加坡的朋友说：“Miles，我想问一下，你怎么看待——新加坡很多人都看了你的直播，说江家的那个博裕公司移到新加坡——这和共产党弄新加坡没有关系！”我说：“走着看！”
当年最早的时候，江泽民踏足香港，和当时一个姓张的古董商的妹妹搞了当时的瑞典的叫什么“西门子”啊，还是什么手机（应该是诺基亚）——现在已经快没了——那个手机的代理，那是香港真正的富豪，号称江泽民的香港情人。然后是江绵恒上路。然后，江绵恒一上去，就把整个李嘉诚拿下。然后，拿下新世界，是吧？然后，郭家也拿下新宏基。现在江志成到你新加坡了，慢慢的地把你拿下来，不用着急！
我们不需要知道什么你新加坡好坏呀，是吧？你不用信我们！（你）信共产党就完了呗！是吧？“欢迎江志成进入新加坡！”哈哈！他在新加坡所有干的事儿，他在他骨子里面拿一下你新加坡，真就像他放个屁似的，上夜总会找个小姐一样！他拿你不当个事儿，你拿你自己那什么国当个事儿，（可是）在他眼里你就不是个国！知道吗？这就是共产党！希望新加坡的战友们不要那么无知！
哎呀，喝下去，好贵呀！不舍得喝，太贵了！那咋弄呢？咱也喝了呀，是吧？挣钱去呗！给战友挣钱！对战友好，有饭吃！哈哈！对战友好，有饭吃！中不中？开会去了！
我想给大家再说一遍：共产党的疯狂，上天，也看见了；老百姓，也看见了；冤魂、野鬼，也看见了！都会给它算的！想一想，这共产党没了，咱们这G系列得多值钱啊！不敢想！
行了，上班去了，给你们挣钱去！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/901/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/901/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：我不能离你那么近，你11个媳妇，我才一个，哈哈。太佩服路德先生了，我今天看了视频，11个媳妇啊，哈哈。
路德先生：今天我太太给我发了个视频，2万个观看，全英文，郭先生您全看了吧？英文字幕，说揭露路德什么什么。
郭文贵先生：如果说以前把你当最好的战友，我今天可以说我可以把你当成兄弟了，因为你没有出现这些视频是不正常的。在没有直播前我不能跟你讲，现在可以跟你讲了，是咱一个很重要的战友，大概四五天前给我发的信息：郭先生，我觉得路德有问题。他这人非常好，我说我也可以告诉你，路德绝对没有问题。路德要是有问题，那我真是瞎了眼了。我跟你担保，他没问题。我们还说了很多，我还是说他绝对没问题。同时国内的一个战友，党内的战友，他说我越看路德这个相貌啊，路德比我想象的深，文贵你得多注意。他说我这下边赖好也管过10万兵，我见人无数，这几年爆料革命我看的人基本都看准了，这个路德你得小心。你看共产党从来不黑路德，路德的前妻也没被挖出来啊，没有路德的料。为啥人家攻击细思小哥，威胁他家人，威胁Sara，咋不威胁路德啊？
给我讲了一大堆，写了一二十条，我给他回复非常简单，我说用事实说的算。绝对是上百万关于你的这个信息，今天我看了这个视频，说路德有11个媳妇，重男轻女，跟太太上道观去，然后说你肚子里都是孩子，如何结婚，说你有11个女朋友。
首先一点，如果是真的，证明你身体好，哈哈。第二个，如果是真的，你离开共产党是天意。第三个，找了两个人，跟当年录郭文贵的郭三秒视频一模一样，背对着，还弄个手很无辜的样子。不过你这俩演员有点丑，我那个还能看着两腿，还稍微好看点。
你这个，黑你的级别跟文贵一模一样了。然后，这个视频还是英文字幕，发现了吗？他不在乎中国人怎么看，他在乎的是外国人怎么看你路德。为什么？你的节目真的是不光我们中国人看，是外国人在看，他们意识到这个问题了，这不是忽悠的吧。
他得花多少钱做这个视频，你知道吗？你做这个视频可能一天就做完了，他这可能两小时就做完了，我可以告诉你，孙立军、吴征做的这个视频最起码要花100万美元，黑掉100万美元吧。
另外一个，做这个决定的一定是孙立军和他的领导级别的，而且针对的对象一定是研究好的，哪句话都研究好了，就是要针对外国的观众，让外国政府不相信你。
还有一个更夸张的事，里面讲的一些细节：路德的话还能信吗？这一句话就暴露了。郭文贵郭三秒，他没有性能力。因为那个时候，我刚开始直播的时候，很多观众都是女性，都是女性喜欢我。我的粉丝，我说不让叫粉丝。结果他们调查了 ，90%是女性，就是对女性说，这小子郭三秒，性能力不行。
然后又是郭强奸，小心他强奸你啊。郭强奸还不行，郭骗，他还要骗你钱。再不行，通缉，犯罪。还有郭没钱了，你不要靠近他。所以，他把所有支持文贵的人理解为，为了性、为了钱、这人是骗子、还有犯罪，你不要靠近他。
对你这个，最后一句话定基调：路德的话还能信吗？就是你的话，太多人相信了，而且还是外国人。你知道刚才我发到我的外国朋友群里，我让你看，千万不能推出去啊，绝对吓死你的。你看全部是关于你的，你看人家开的会。此时此刻在华盛顿，对你最高的评价，你看这是川普总统的御用大顾问。这个你可以念一下。
路德先生：（路德先生念郭先生手机上的英文聊天内容）
郭文贵先生：啥意思你知道吗？
路德先生：他说《纽约时报》12号有一个辩论节目，他要跟别人争论对吧？
郭文贵先生：不是。
路德先生：他说他要发动一场和CCP的战争。这个时候，任何人能赢得这场战争，帮助中国人民获得自由的话，将成为21世纪改写历史的最伟大的人物。
郭文贵先生：12号，你们看《纽约时报》的新闻，准备了很久的，历史性的，路德先生，你知道说啥吗？谁要是拯救14亿中国人民，谁推翻了共产党，谁就是改写人类历史的人。Xxxx我们早就料到了。
刚刚我发给你了那个，两份报纸，全部是登班农的。说班农因为他的xxx之路，正在远离白宫，就是说白宫讨厌他干这事帮助川普。还有一个，川普总统最相信的人朱利安尼，正在远离，互相挑拨离间，分化他们。然后路德先生英文视频就出来了，看到了吧，黑班农先生和黑路德先生是同一个级别了，你真的混得太快了，现在跟郭文贵齐活了。平爆小组孙立军、孟建柱、王岐山亲自搞你了。路德先生，今天你这个视频，这是给你最大的礼物和奖励，你应该请我吃饭。
路德先生：好。很多人可能都还不知道什么视频，我今天看到都傻眼了，现在已经是一万九点击，全是英文配音，大家看一个这样的视频。大家到网上去看，全英文的，做成美国这种大媒体一样，然后底下还有英文中文字幕，主要是给老外看的对吧。
郭文贵先生：主要是给老外看的。
路德先生：我觉得我的节目也没几个老外看啊，怎么这么关注美国的英文市场？
郭文贵先生：在海外所有这场爆料革命当中，出现是就两极人物，一种是绝对不自信，内心世界认为我们干不掉中共；或者说没有人看我们节目，就是你和咱们真正反共的战友。第二种就是一帮欺民贼，坚决反对我们反共。没有中间派的，你发现没有？你是最典型的，你和Sara，你们做那么多视频，那么多战友，细思哥、卡丽熙、大丁先生。
对了大丁先生，砸郭那个叫朱万利的那个女的是他媳妇是吧？是不是啊？
路德先生：不是，不是他媳妇。
郭文贵先生：我搞错了啊，哈哈。是他前妻是吧，朱万利，长那么漂亮？
路德先生：哈哈哈
郭文贵先生：也是纽西兰的对吧？大丁先生的前妻朱万利，哈哈，听说现在也骂路德，也骂郭文贵。我没看过她节目，我也不知道她长啥样子啊，听说是大丁先生的前妻。一个挺郭，一个砸郭；一个挺路德，一个砸路德。大丁先生你要出来证明一下是不是你前妻啊，哈哈。然后呢，大丁先生挺勇敢的，有这样的前妻，很厉害。
我跟你说，现在砸郭的人非常坚决，而且坚决不反共。我们是灭共的人都义无反顾的去灭共，但是不自信的是什么？到底有多少人看我们的节目？到底能不能灭共？你就是那典型的。我给你说过几次了，路德先生你千万别相信YouTube下边那个数字，你们太在乎了。你看看细丝小哥和你们做的节目，盯着看咱们战友下面留言，有一个5毛出来你脸色马上变，你们这个心理状态太差，这是一。第二个你完全错，我可以告诉你，如果是YouTube这些观众给你加一个零，你都没有今天影响力，共产党也不在乎你。他怎么会在乎你呀！他一定是多两个零、三个零，这就是为什么我佩服老江这个人，我见老江以后，我觉得这个人，我刚才给你说绝对是个天才，就是悟性极高。你看他对共产党的事儿解释的时候，他带着灵性。
他昨天晚上说你路德嘴开光了，这话他不是乱说的，他有感觉接触你路德之前，上节目连线到了你家看到你在那做节目，咱们大使馆开完会，你这整个人就变了个人，我都觉得傻眼了。然后我把你有一段一段的，我就、因为你都没有英文字母嘛！我就发给一些外国人，我给他们说一些，你做了什么事，他们很惊讶。今天早上那个我给你看，我不能说这名字，我让你看一下，这哥们可了不得，Mike啊！这个人蹲过监狱，刚刚的举行了一个巨大的一个会，号称1.5万亿的总基金会。其中有一段，就中间放了大概七分钟的视频，全部都是关于文贵、路德、细丝小哥还有战友之声，还有谁的就是几个几段掐出来放上英文字母的去放去。
参加这会的其中一个人是惟一一个中国人，我告诉你惟一一个中国人，我不能说名字，你能想象得到。她刚刚赚了200亿美元，前夫给了她分了200亿美元。然后呢！傻了、傻了，就外国人对我们爆料竟然是到这个程度。你看看凯尔巴斯访问我的英文那个，第一访问量，第二是班农170万。但是你知道吗？那个170万在美国意味着什么？他是170万人绝对是看的完的。那你说你路德节目有多少人看？你根本不知道加英文字幕。一个都不知道，零啊！人家不会给你在这儿留言。看不明白啊！所以你太看不起自己了。
所以我们战友就是两边大头症，欺民贼拿自己当根葱，狗屁都不是。那些肛毛、肛毛都不是，痔疮党。再一个就是我们真正的反共的，自己老不自信。这回行了，就这几天，你折腾了一年共产党都没有搭理你路德，结果就这几天你跟老江你跟钢铁侠你就冲上去了。直接现在录英文视频，直接录英文视频是你路德第一人啊！你这待遇太高了，直接就把你弄到国际上最高境界了，哇塞！
路德先生：点击率很高啊！1万9。
郭文贵先生：1万9，他一定过百万，一定过百万，我给你保证。
路德先生：英文的
郭文贵先生：你现在你别否定这事儿。
路德先生：对，我不否定。
郭文贵先生：他那里边都说你，我路德我欠钱，我欠钱咋啦！我欠钱。我欠钱有共产党欠的钱多吗？对不对！第二我路德我11个媳妇儿，我有11个女人，我肾好啊！我比你王岐山用手强啊！我也不吃什么伟哥呀！这得问你太太去。第三个是不是！说路德现在我算命去了。我什么、我忘恩负义，我忘恩负义又咋的了，我也不忘你的恩，负你的义。
路德先生：里边没说忘恩负义吧！没有。
郭文贵先生：他说你妻子，把你妻子抛弃了，重男轻女吧！
路德先生：重男轻女，对。
郭文贵先生：所有的、如果这里面都是说的对的，跟共产党在香港杀人有关系吗？路德先生跟王岐山盗国贼有关系吗？跟海航刘呈杰和冠军有关系吗？跟共产党现在造假有关系吗？跟他现在金融危机有关系吗？不是，你好坏跟你报的料有关系吗？那你说美国总统现在天天被骂，骂得最惨的是川普总统。人类上所有基本上都骂给川普总统去了，他怕是美国总统吧！跟啥有关系吗？没有影响美国人让他当总统。共产党用最高的神仙的境界要求每一个人，如果你不符合神的境界，你就是畜生，你就该杀。要求自己的时候，他就是畜生的境界都不如，这就是共产党。
你看录视频郭文贵郭3秒，我郭三秒咋了！我又不跟你老婆睡觉，我也不跟你女儿睡觉，我3秒咋了又不影响你。我强奸，我也没有强奸你老婆、女儿，我强奸咋了！哎！他就这么整你，我郭骗，我又没骗你钱。对吧！他永远是把别人，看一个人用神的标准，对自己的时候是没有标准的，一切都是对的。所以你这个视频在全世界任何有良知人面前，他会知道、刚才就所有的美国人刚才就跟咱思维不一样。第一反应他说，他们花那么多钱录一个路德视频，说明路德很重要。第二，如果这些都说的是真的，说明路德先生这人生活很丰富，我很羡慕。第三个说这人真有十一个女朋友够幸福的。美国人绝对不会说这人是坏人，美国人、西方人的逻辑是啥！说你是好、是坏是有事实和证据在法庭说了算。
你知道我有一次我给你报个料，这就是中国人，我们大家看待问题，你看我们很多战友现在也犯这个问题。你没有证据、没有事实面前，你不能说人家是犯罪分子。然后你没有审问你不能随便定义好人和坏人。当年我到欧洲去，一个设计师确实把我骗得很惨，画了一些图,搞了一些，最后都是、那时候嘛！都是1993、94的时候都是假的图，东边西凑的，骗了我们几十万美元。然后我们当时都要告他，我说告什么告，还不够浪费时间的呢！结果我见了他这个合伙人，介绍他认识的。我在摩纳哥去看F1跑车的时候，然后我在那个楼上贵宾室。我说你这个Partner是个骗子。我说他骗了、骗了我钱，我翻译翻译完。这个人脸色一下子就下来了，说miles 他绝对不是好人，他绝对是错了，但是你不能说他是骗子。因为他是不是骗子是由法庭决定，你不能用你的事实说他是骗子，这是不公平的。他绝对是不对的，他绝对是坏你了，他也是欺骗你了，但是他是不是骗子，这是罪行，你不能这么说。
哇！当时对我影响很大，所以我轻易不说人家这个话，你知道吗？这就是共产党的逻辑是什么，只要一抓起来还没抓你呢！一举枪坦白从宽、抗拒从严，你还没有定我有没有罪呢！就坦白从宽了，结果我就有罪了。所以说，中国这个文化逻辑被共产党给污染的可怕。路德一出视频，你自己就认为完了、完了、完了，我这、我这真的假的我说不清楚了。路德先生你要记住，任何战友记住，共产党给你录视频的时候是你八辈烧高香了，你等着吧！你就一个视频，你不拿政庇你都不可能。我给你保证美国政府肯定联系你，路德先生有什么需要吗？我要保护你吗？绝对的加快你的视频会引起美国的重视，而且当你有困难的时候，美国FBI一定、国土安全部更加保护你，享受吧！
路德先生：这视频还有两个人、三个人采访，什么、什么贯军那个假贯军。
郭文贵先生：你都认识那三个人吗？
路德先生：不认识我不认识，绝对他们找的演员百分之百、万分之万。
郭文贵先生：她会不会是扮演假孙瑶，是不是同一个人呢？
路德先生：真有可能。
郭文贵先生：大家看一看
路德先生：回头看一看拍的现场，我一看真像在哪里，不像是我什么、什么、我熟悉的地方，然后对我在拉斯维加斯地方还挺熟。
郭文贵先生：是吗？是你拉斯维加斯的地方，说对了。
路德先生：对对，对，她说。
郭文贵先生：所以路德先生你要记住共产党，他永远说一些非常正确的事。地址、人名、公安把你家给查了，你的太太的名字、谁的名字，就让你太太都、都搞不清是真假。
路德先生：对。
郭文贵先生：因为你看看，当时他那个、我郭3秒、郭强奸视频，第一个就发给我太太去了。我太太不看视频，人家是专案组找我太太，你看看郭文贵的视频。我太太特别聪明，说你让我看什么？你看看他，我不用看。她说什么意思，郭文贵强奸、强奸你去看看。我太太说如果说是我先生是强奸的话，说明我们俩夫妻生活我没尽责啊！当时专案组就傻了，他说你这么说就是责备我来了，我先生去强奸是不是当时还在北京期间呢？他说是，他在北京期间，说明我没有尽好妻子的责任呐！我让我先生去强奸了，那是我的错啊！哎！这到不是。你还看一个就是郭文贵呀！还有其他方面的问题。她说是不是你说郭文贵没有性能力？他有没有性能力只有我知道，你们不知道。
专案组人傻了，还有个女的，还有个男的去的，三人。专案组人的人愣了，看我太太，我太太抽烟啊，我太太说给他们的人递根烟，抽根烟，她说你想让我说什么？说我先生强奸犯吗，说我先生性无能吗？专案组这回听了，欸算了就是跟你说一声，他就想让我老婆生气，现在他一定是挑拨你老婆去，现在你老婆都知道姓什么了，小蔡，找小蔡
路德先生：他把我丈母娘的名字都拿出来了，我老婆妈妈的名字
郭文贵先生：这班畜生，王八蛋，这就是共产党。你领会到孙立军孟建柱了吧。我一年前就遭受到万倍的折磨，你天天上去直播你没感觉，现在轮到你身上了吧。这班人太坏了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/52/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/52/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们大家好，文贵又回来了，啊、哎真是有些话说不出来啊，为什么要回来呢？这个，我们有一个新的系统啊，这个需要这个马上测试一下效果，这个跟那个很多其它的未来全球新闻发布会的媒体们他们正在连线，嗯，你们看到的现在是我，现在是大概会在十分钟以内吧，大概有两百家家左右连在一起，啊连在一起。我是不吃午饭的，我是早中饭一起吃，所以说他们要求我测试一下。嗯，我就测试一下。这是一，其中一个更重要的原因回来是，啊，刚才就是看到了海航发出的公告，啊，很多，啊，这个嗯这个这些公告呢，啊，就是说对我这个爆料呢说不属实，有一个这个公开的回复。鉴于此呢，这个很多的媒体呢，就是说给我问了很多问题，非常多的问题。所以呢我必须得做一个回复，因为海航啊，我特别希望海航起诉我，我不希望海航能去这个仅仅发公告，我希望他要起诉我，这是特别特别我喜欢我期待的。
这个海航为啥不起诉我呢？因为我要造谣的话就已经对你造成了损失，你应该在美国起诉我，这是太重要了啊。那么另外一个，海航的公告呢，比较中性，啊，比较中性，只是说了不属事实。这个你的公告呢？是不是属于事实呢？绝不能是你公告一句就了得的啊，我已经在这个公共媒体答应了，要为中国的老百姓拿回去这一两万亿，否则我要剖腹自尽呐，那这还了得了吗？这个我们的老百姓杨改兰事件，啊，杀死几个孩子，然后自杀。七天后，也就是中国死人一七后老公又自杀，中国有多少人这样自杀了呀，啊？这个有多少人这样自杀了呀？所以说这个为了不让人自杀，应该把他们的钱拿回去，啊，很多这样的钱。那么另外一个，就是呃刚才，我没有谈到的这几天来，无论是泛亚啊易珠宝啊还是现在的呃这个老兵事件，这个退伍军人事件，大家对我的期望值特别特别的高，那么我不能让大家失望啊，是吧？我不能让大家失望了。那么鉴于海航已经公告说我说的不是事实，我在这里向所有的推友们保证，16号的明镜三期直播一定有新料，一定有新料。我向大家庄严的承诺，这是一。第二个全球发布会，现在呢就是试的这个系统，啊，我们会可能在你们大家完全不知道的时间，就像刚才那个直播一样，突然间的就可以开始直播，而且可能是全球联播形式，全球联播。啊，这个而且呢，这个时间随时可以改的，所以说推友们我们千万千万要记住我们要声东击西，啊，出其不意，确保爆料成功。另外，郭七条明确的是以贪反贪啊，以警反贪以黑反贪，有些人贼心不死啊，去看看大连开庭之后的这个媒体、五毛对我的攻击啊，五毛对我的攻击，大家都看得出来。那么同时啊，这个红通，他们认为红通是制约文贵的一个重大武器，咱们看看红通能不能制约住文贵啊，红色通告啊红色通告。那么16号没几天了，16号这个明镜的发布会，我向大家承诺一定有新新闻、新证据，我要对海航的这个公告要有一个有力的回复，明确的回复。特别是啊，就这几天来一系列的对文贵的攻击，潘石屹先生、胡舒立女士用一个律师事务所，到纽约对文贵开始起诉，然后五毛七毛变化马甲全面攻击，然后海内外媒体集体的发动了一切的沉默力量对文贵进行攻击，同时在文贵这几天，这个向新领导承诺这个少爆料，暂时不爆料的这个时间，加大了对我的攻击。同时，大家也看到了，这个，我们大连的员工的审判，我当然我在乎员工自由了，我要为他们负责，像刚才说的一样，可是，当这个问题变到另外一边的时候，那也不是文贵所能选择的了。所以呢，在这种情况下啊。我们现在在全力以赴的准备着全球新闻发布会，那是我们的核心的核心啊。这个刚才现在正在试这个系统啊，这个系统，应该还是不错的，到现在为止，这个黑客的攻击还没有把我们给攻掉啊，而且连线非常成功，现在我看已经是已经大概110家能连上，特别好特别好。所以说呢，这个系统很重要，大家看后面这个，刚才我是在那边说呢，那个烟老在我脑门上这块顶着，现在变成这面来了啊，现在黑客可能是下班突然袭击呀，推友说爱我，我真是太开心了，我也爱你啊。这个咱来个突然袭击，五毛睡觉了七毛睡觉了，他们得通知啊，他们通知来不及，我们下一步的这个全球新闻联播或者其他行动的时候，可以说咱来突然袭击，他黑完以后咱接着打游击战呢，打游击战突然间就来一次，来一次可能就5分钟，5分钟玩完了再5分钟，我们现在试的这个系统呢，大家可以在大陆，现在可以试一试，保证是很多墙你就不用翻了，你就可以过啊，这是咱们的核心秘密，啊，我们希望在全球这个发布会之前，对待这个推墙有重大进展，啊，让他们的所有的过去的一周里发生的所有的行动，都让他们失败。大家知道过去的一周啊，大陆的微信群，啊，被屏蔽掉，被关掉大概几百万个之多，几百万之多，关掉的个人微信大概几千万之多，而且微博上和各种评论删除达到上亿之多，然后对待文贵骇客攻击的次数，是过去，现在的一天是过去的一个月的和总和，而且配合整个的对文贵的这个公司的案件的审理，这个五毛和七毛的攻击，海外的官方文章的出现是过去一个月的和，这打击力度加大了，手段现在多方面，然后呢，想尽一切办法，就是把文贵的这个推特和YOUTUPER啊各种联系方式给毁掉，这是不可能。
希望大家一定要记住，再上这个YOUTUPER点击一下那个订阅，点击订阅的目的不是数字的问题，是YOUYUPUER升级，升到另外一个级别去，啊，10万是一个级别，10万是一个级别，希望所有的推友们拜托了，当你们上这的时候你们一定要点击，你看现在已经达到2000了，啊，刚才是最高峰的时候是7000 、9000啊，13,000，那么现在呢，呃，我想现在应该已经2000了啊，你点一下，每人点一下就是这个2000了。所以说我们要升级，很快的YOUTUPER会给我们一个，在我们这个下一步行动当中，有2~3个的公众的受到认证和保护的账号，这对我们的全球发布会会非常的重要。而且特别大家要注意到的事情，这个我们接下来的爆料会越来越凶险，因为牵扯的会越来越具体，具体的人，具体的事儿，甚至是具体的账号和具体的钱，然后在一定的时候，就美国的有关法律部门的一些视频啊，认可的视频可以播放的会播出来。啊，现在呢我觉得还是最好的时间，让子弹飞一会儿，最好的时间，因为大家想一想，现在让很多事情啊，你像比如说海航啊，潘石屹先生啊，胡舒立女士啊都站出来说话了，因为光我一个人说这是不好的，因为有对方的呼应才能佐证我的事情的价值和真假，这是很关键的。所以鉴于此呢，我是非常的兴奋看到了他们的回应，海航的回应，没有回应，就没有对比，没有回应，没有对比就没有真相，所有的推友们咱不能看热闹，要看真相。如果是说这个还像过去，我们只是说道听途说，然后这个评价大家都烦了都累了。文贵能在几个月里边只一直这个这个啊，受到大家的关注量一直持续上升，是因为大家看到了真相。从国内没有人怀疑郭文贵爆的是真是假，我相信国内没有人，几乎没有人啊。只有五毛和鸡毛们扪着良心说是假啊，论的是真假。而且我的推特要是不受骇客的攻击不受删除，大陆不是一批批删除关注的话，早就过几百万了，几百万，而且推特公司已经明确了跟我们说这个问题，我们不在乎推特的关注量，现在多少不重要，因为我们真正的是现在是多方的，要跟他打游击战。
哎？我们要看这个连线啊，连线效果不错，啊连线效果不错。拿了是不好一些？
这个时间点我们找明白了啊，就十让五毛睡觉的时候，让五毛睡觉的时候啊，咱们就啪就来，唉，这个主意好啊这个主意好。我们的推友们你们就辛苦一下了，文贵搞这突然袭击，非常非常抱歉，非常抱歉啊。七哥谢谢你，谢谢你啊。对了，亲爱的推友们，什么事情都要记住，我们要自己争取过来，不争取什么都没有，会害死我们，骗死我们，骗死我们还不拉倒。啊，我们这个今天连线相当成功，到现在我看看是多长时间了？15分钟极为稳定，我们要试30分钟啊，抱歉，各位推友们要休息的赶快休息一下啊。澳洲的朋友们非常重要，澳洲我们的团队现在是工作是最有效的，最有效的。未来的大冷门就出自三个地区啊，香港、澳洲，啊，香港，澳洲还有加拿大。你看咱这些推友们，这力量太大了，聊城的？老乡老乡啊，聊城的。今天我还健身，今天我要健身，已经连续健身了第六、今天是第七天，我一会锻炼，我是锻炼七天休息两天，休息两天。现在很稳定，网络很稳定，五毛七毛在休息，啊，他们没把握住咱们这个规律，咱们要斗智斗勇，搞袭击搞游击啊，这很重要啊。现在这个直播呢，完全是在我自己操纵的情况下啊，嗯过两天呢，这个我要去加州啊，去大概待三星期的时间去加州，到加州的时候，我们有几个特别的地方要进行直播，这个直播的内容呢，是跟加州有关系的，我会到有些房子房产，还有些人住的地方现场进行直播啊。三周在这边呆三周时间，具体的我不能公布，因为担心黑客捣乱，未来大家会看到的。肯尼亚太远了，太好了，科尼亚的关注太好了。现在呀大家要记住的事情，这个盗国贼们就是想抓住文贵的把柄，啊，然后呢，把郭文贵敬上罪行，然后利用红通威胁，你看文贵怎么来对付他们这些招，怎么让盗国贼们拿着国家的武器，拿着国家这个机器来对付我个人，然后让他们如何来为此付出代价。英国核电太好了，太好了，谢谢。本来我今年去英国了，本来去英国的，后来由于试这个系统就没有去啊，东京的朋友啊，东京的朋友太好了，太好了。快看书去吧，别陪我了啊，范县的贺电，太好了，焦作的太好了啊，突然袭击，抱歉啊推友们，突然袭击，抱歉啊。尼日利亚的，日本的，哇，韩国的，石家庄的德国的，声音效果挺好吧？现在大家看明白了，这个声音因为他们现在在我们发现了在房子的旁边呢，竟然有这个声音干扰器多个，现在我们把声音系统改了，大家你看了没有那个了啊，就是这个无线干扰器没了，这样的话呢就是原因！啊，大家能听到就好。唉，越南的卡非拉，澳洲的太好了。翻墙工具，啊，我们不叫翻墙，我们叫拆墙软件啊，正在以色列的这个最大的软件公司，正在以色列的硅谷全面在运行中，啊，这个不是叫翻墙软件，是拆墙软件，直接就把墙给拆掉没有了，正在全力以赴的测试中，全力以赴测试中。阿富汗喀布尔哦，天哪我去过阿富汗，那地方既危险又刺激啊，很有意思，去过阿富汗你回来就没那么多怨气了，就真正的珍惜了。而且呢，大家看到这几天啊，这几天这个咱们的推友们的素质也逐渐的提高，也就是上网的素质，啊适应的能力，我们呢也都在提高，咱们也是跟这个盗国贼们和这些坏蛋们斗智斗勇，啊，我们现在这个斗智斗勇，现在是取得重大的成就，重大的成就啊，这个非常有意思，非常有意思。像今年我们这个测试这个网络，就现在19分钟的已经，非常非常的稳定。从16号开始起，接下来，一直到6月底7月10号以前，你们一定要注意好休息，因为随时突然就开始直播，而且极为精彩，极为精彩，如果是这个到7月10号这个联系爆完不精彩，推友们，你们不能容忍文贵，你们应该骂文贵，啊，你们要对文贵表示出不满。那样文贵能成功，啊，到这个从6月16号开始到7月10号，大家你们可以看到啊，非常的刺激，非常的刺激，而且大家一定记住，不要当成看这个三级片，看武打片这样的看，一定要注意到每个字每个文件的细节。而且现在你看到这几天就特别好，就是上次我爆的料的那些文件和结构图，有很多推友们都进行了对比、核对、调查，然后分析，得出了特别多，就刚刚的，我刚才打开我的那个另外一个电脑的时候，我就看到其中原来的中建投里边工作的员工发给我了，这过去的不良资产包处理的一些文件非常重要，因为我在了解一个大概200多亿的资产包，整个的过程缺几个这个线索，我刚才我全看到了，所以大家我希望推友们千万别当成看热闹的，你们是最重要的，没有你们这一切都没有意义，也不会发生，你们不仅要参与还要有意见，而且更重要的事情，要用你们的智慧和资源加在一起，千万别看不起自己，就你们的所有的资源加在一起，那是巨大的核动力的力量，太重要了，这个我无法言语在这里，等有一天我回头再说，我在这一段时间的时候，我好好讲讲推友们巨大的贡献，为了推友们的安全，我就不要说那么多，但是呢，未来你们会知道每个人都讲的那么一点点的这个重要的话，形成了多么大的力量，是多么的厉害，千万别看热闹，你们一定要相信这是一个伟大的时代，这是最好的时代。因为在五年前十年前根本不可能有这样的自媒体，甚至在两年前都不可能，今天有了这个自媒体，让所有人都参与了决定自己命运的时刻。而且大家一定要想想，一年前都做不到，一年前都做不到，我们全球发布会会请来的神秘的嘉宾，这位嘉宾头两天给我联系，他说一年前文贵，如果说让我参与到你的爆料，我不会相信的，因为西方的很多媒体已经被他们控制了，不可能。他说我的家人在中央里边，这个这个管这个我还不懂吗？所以说他就吓得躲起来不敢出来，那么现在他为什么要出来呢？他看到了我这个自媒体的成功，我不受任何人所左右了，能成功，而且确实他看到了，他一直在观察我的这个推特，还有YOUTUPER这个观察量，他真的相信了，他让他的律师一次次给他解释，说到底郭文贵的爆的料有多少人在中国能看到，全世界多少人能看到。因为这个，他现在开始决定要跟我合作，所以那是核心啊，核心。就是文贵和他加在一起，那将是世界上最大的核武器，啊，然后现在我们又有了以色列的这个最大的软件公司，我们有最好的平台，我们又带来了美国现在受美国政府的绝对的保护，我们就有了最好的金护罩。你去想想，我们的推友们你们的祖辈父辈们，哪有你那么幸福啊，这个拥有今天参与了这么重大事件的这个机会，所以说大家千万记住，不要千万不要这个，只是看你，是参与者你是决策者，因为每一件事情都和你们有关系，每一件事。当我们这个贵宾出来的时候你会万分的惊讶。啊，这个盗国贼们有三招千万记住啊，他以为国家机器，啊一定被他所用，他们一直认为这是最厉害的。第二个呢，他们有一个自欺欺人，啊这个下面人给他出各种主意啊，永远给他许诺啊，然后他的感觉很好，就像抽了大烟一样啊，很兴奋是吧，然后觉得自己厉害，觉得这事能做到啊，一定是这结局的。所以说他们，所有他们的失败，就是骄傲、傲慢和自欺欺人，骗子嘛谎言嘛乌托邦嘛，这是他们的本质。然后接着第三招他们就是什么？威胁收买，就是把这个媒体收买了，然后对别人进行威胁，这些招在自媒体时代都将成为证据，都成为他们的灾难。
关于推友能做什么，希望所有的大家记住，当我公布的这些证据和这些消息之后，很多人都是跟你们身边有关系的，你们应该想尽一切办法多听多问，然后反馈到你们知道的信息，第二个就是说想尽一切办法，尽可能把视频和信息进行最大量的传播，这个大连的案子审的时候你可以看的出来，30分钟后我的推特发出去，马上到了40万，40万呢，你就想想这是历史上不可能的，40万的背后乘以100每次传播一定超过100的，那就是4000万，这个力量有多大呀？
五毛上班啦？咱还有5分钟就结束了啊，5分钟啊。我把你们大家当枪使啊，这是谁说的话？怎么这么说呢？没喝茅台喝的水喝的水啊，没喝茅台啊。这个16号的爆料会是一个小小的开始啊，16号，然后未来会突然间袭叭叭叭一切已经开始，然后大家会从这个就像看那个权力的游戏一样，从一开始的里面的打猎，逐渐变成了政治，然后变成了信仰，然后变成了性，啊，权力、凶杀、血腥，啊，然后邪教、金钱、交易、怀疑、爱情全来了啊。现在开始卡了吧？你看了没有？我们为什么今天要试30分钟，因为以色列那边，我们要把今天的信号给以色列连过去，以色列把这个信号传到国内去，然后让大家看的时候根本没有墙，而且是裂变型的。因为所有的现在这个微信啊，还有这个微博啊，他们的平台，他们主要控制中心和用软件控制，我们要打破它的软件控制，啊，打破他的软件，所以现在是，就关键的就是这个30分钟，我们下午每次抱着可能控制住的就是这30分钟全部传过去，然后，就会它自动的滚动的打破他的所有一切，全部自动转发，然后我们希望的是30分钟的视频，一秒钟传过去，一秒钟啊，未来就是再传上去一秒钟，我告诉各位推友们要记住，文贵的爆料绝对是超出你们的想象，你们现在所有问的问题，你们所有现在关心的问题和关心的人，绝大多数都会在爆料中体现，现在我不能告诉你们，当这个爆料完成的时候，你们会真正的明白，到十九大的时候，你会真正的明白，这个爆料绝对超出你们的想象，啊，大家一定要记住，这个你们的生命中最重要的，就是说第一次中国几千年历史，自己参与了你生命中最重要的时刻，你自己参与了你生命中最最关键的时刻，而且这一刻是天意和科技的文明和人民的劳动的世界级的科技文明结果的、一个赢得胜利。你看我们这已经3900了，刚才那个已经是几万了，刚才那已经是几万了，而且我们乘100的话就几十万啊，所以说现在480这个就不卡，我们下一步保证1080，就是一秒钟1080 ，30分钟的这个视频一下就能扔过去，扔过去以后就是只要手机打开，你不用担心别的，它自动就会在你这个生成，这就是我们现在以色列的公司的东西。刚才就是跟以色列的联网，非常成功啊，现在已经29分钟了啊。
尊敬的推友们，准备好6月16号，6月16号。6月16号呢，这个明镜完以后呢，我会在伦敦有一个直播，然后呢，伦敦大概6月16号到20号之间，从伦敦完会在这个佳斯特就是黄石公园，美国的黄石公园会有这个这个一个播，啊，正好30分钟，你看看马上30分钟。30分钟是个这就是我们这块显示了，30分钟骇客已经开始往里来弄了啊，已经来折腾了，啊，大家休息好啊，这个我现在一会儿去锻炼，然后呢还要去开会啊，今天我们就到这儿，测试到这儿，接下来大家拭目以待，拭目以待，这个好戏还没有开始，一切都是刚刚开始。
尊敬的推友们，千万不要错过了和你生命中，你生命中第一次也是最重要的一次，决定了你的命运和14亿同胞命运的关键的时刻，一切都是刚刚开始，海航的公告郭文贵收到了，乞求海航来告文贵，控告文贵才能让你得真相，才能证明你所说的事实和不是事实，这个才能得到一个第三方的认证，我们都没有权利说对方是真是假，你也没权说，我也没权力说，我们希望通过让大家信服的法院，啊法院和第三方机构来作为公证。希望海南的陈峰先生，王健先生抓紧行动，抓紧行动，这个一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢所有的朋友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/49/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/49/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好！这是6月3号文贵向家报平安的直播视频。
这几天来在准备全球发布会，然后还有其他的工作，所以没有给大家报平安直播的视频，也让大家休息和调整一下。由于6月1号的报平安直播视频，看到了咱们推友很多的反响和这样那样的意见，我都收到了。本来是说报5分钟平安视频，结果很多推友说定的11点，后来北京的朋友就说能不能早一点，因为大家想早休息。本来我准备的是5分钟，大家说时间能不能稍微多一点。我尽量，因为也有推友说是1分钟的，每次只报一分钟就够了，因为微信上好传播。所以我今天尽量30分钟，好吧？
那么我今天首先要给大家谈谈，说一下关于明天的日子「六四」。大家听到刚才音乐了，我都不敢再听下去，再听下去就受不了了。我这个人多愁善感，天真，多愁善感是我最大的弱点吧。《相思小蚂蚁》当时是我八弟和我妻子最爱听的音乐。我八弟在「八九六四」被警察打死，虽然不是为「六四」死，但是他改变了我的命运。
在「六四」的头一天，我坐这里和大家推友们分享当时的音乐的时候，感慨万千。这个《相思小蚂蚁》本来可以跟我的弟弟、我的妻子和我一直延续到和伴随着我们的生命。我的弟弟也应该有他的家庭，也应该有他的孩子。但是就在他差还有几个月满18岁的时候，就被这种非法的黑警察给打死了。不但打死了，到医院里还不给他治疗。这可以看的出来，这是一个什么样的社会和体制，能让警察这么多年来到今天还是这么的嚣张。我用鲜血记住了「六四」的这个日子，我用我这22个月失去的自由记住了这个日子。
1989年的4月份，我从北京到黑龙江，从黑龙江开着车沿路辽宁沈阳回到北京。从北京跨河北回到河南，沿路直上，那记忆是人生中最浪漫的一次开车旅行。而且在我的车上，有当时文化大革命的哈尔滨的造反派的头。文革主任，还有当年哈尔滨很有名的几个老同志、老领导。到了沈阳见了几个军队的同志，到后来到了北京红旗村炮兵部的大院，跟很多军队领导在一起。提前听到了这些老革命对事情的判断。
今天回忆这些事情的时候，历历在目，感慨万千。我就不想多说了，因为最近几天得到了多个老领导的劝告，没有警告，人家都是也很客气，很坚定地说。但是，希望文贵不要在「六四」这个日子说太多关于「六四」的事情。同时要相向而行，不要说太多，但我还是……本来我觉得……本来我想说的。但是考虑到各个方面，我就不多说了。因为我说的多了，我郭文贵不能撒谎，撒谎就自己笑了。
因为我每天跟这些谎言家在一起，有时候想尝试撒谎的时候，说着自己都笑了，所以我也撒不了。那我说真话呢？那会给我带来很大的麻烦，也有很多人不高兴；可能是很多推友们也会表示不高兴。
从1989的4月到1989的6月4号，然后到今天28年过去了。我真的发自内心的，我跟很多朋友聊起「六四」的时候，我都去问他们，我说「八九六四」，你做了什么？包括当时因为「六四」跑出来的很多民运领袖。我说你做过什么？他们就讲述，然后，我说从那一天到现在，你又做了什么？所有的人跟我讲「六四」的时候，我说你讲完了，那是一个历史。你告诉我，你现在能为他们做什么？而且我跟很多朋友说，任何一个有良知的，任何一个有良心的，一个中华儿女，你都不应该忘记！但更重要的事情，你不应该用这些英雄们的鲜血来铸就你的名声。躺在这些英雄的尸体上和鲜血上，让你今天变得有名，也就是所谓的纪念。我相信那些英雄们，什么样的回顾历史都是对这些英雄们的不尊重。也会让他们失望。
甚至有些人在评价「六四」，评价「六四」本身对「六四」就是个侮辱。「六四」不需要评价，「六四」没有任何人可以评价，包括我们的政府官员。这就是我对「六四」的意见。如果任何一个有良知的人，应该说你能为他们做什么？你又为他们做了什么？这些英雄们和「六四」以及这个国家为此付出代价的一切，需要的是行动，需要的是传承，这就是文贵对「六四」所有的感想。
接下来我想说一下，就是6月1号我做了直播视频以后，有一些推友，还是极少部分推友说我被诏安了，可能被诏安了。说这个话的一定不是推友，也绝大多数是五毛；在「六四」前夕，最近的两周，我一再说过，现在五毛和七毛在某省，几个点上专门的接受了专业的培训；就是对付郭文贵的。
全国的网警第一个屏蔽的就是郭文贵和有关的字和有关的信息。五毛已经转换了战略，从过去的直接骂和侮辱已经变成了和我相向而行。先赞美，后再怀疑，然后再打击。包括穿上马甲，先夸奖一番，举出事事而非的证据来博得我们这些善良的和真诚的推友们。包括打着帮助和赞美的名义，然后进行另样的攻击。
所谓的诏安这个词就是五毛出来的。我们的推友当中有太多的精英和天才，由于大家的善良，被这些五毛和七毛给利用了；包括我们穿着马甲的那些大师们、大V们。
就像最近一两个月，李卫东、大白熊，最近说服章立凡先生，说服各个人，包括胡舒立——当然了，是他的合伙人、老板胡舒立女士。包括其他的大V，到处游说，推动五毛的战略。然后，煽动一切大V来挑衅文贵，包括了盗国贼们。
大家看到了，我们的“处女潘“——潘石屹先生，还有我们的胡舒立女士，都到美国来起诉了。在一个月以前，我就说过了，他们的战略就是给郭文贵在美国和海外制造一系列的法律麻烦。然后，想尽一切办法，在国外媒体上执行他们当初的战略，造谣、污蔑和毁掉名声，毁掉文贵的资金链和朋友圈。
那么我们的推友们的意见，不管是五毛还是推友们，我想简单的回复。文贵从上推特世界那天起，我没有任何要求要推友为我做什么；我也永远没资格要求，我也不要求，很多人说文贵应该要求推友做这个和做那个。我不希望推友们要求我做太多我做不了的事，当然我也没有资格要求推友为我做什么事情，我永远不会要求推友为我郭文贵做什么事情。
另外关于被诏安，这个词太不适合文贵了。昨天晚上我和几个我非常非常尊敬的朋友，我们吃了七、八个小时的饭，喝酒。——“你们给我评价评价文贵的结果和未来会是什么样“？每个人都说出了自己的心声，当然了，都有自己的意见。基本上跟我的想法不同的，文贵的结果非常清楚。第一、被杀，被暗杀或明杀，就是被杀。第二个结果就是被抓，被谁抓不知道，被抓。第三个结果，郭文贵侥幸销声匿迹。第四个结果——郭文贵一直坚持“郭七条“走下去，直到有了一定的效果，全部达到不可能。
那么在这四条之前，这个保命、保钱、报仇。保命我当下已经说了；保钱——在任何情况下他们把我的钱全拿走不可能，只是拿走多少，只是时间问题，谁也拿不走，甭说是共产党执掌天下，明天“IS“到中国执政去，他也不能全拿走；报仇——那是永远不可能放弃的。保命我永远……我相信只要这些盗国贼们有机会。任何条件下一定要把郭文贵给杀掉给灭掉。这是永远的威胁，他不可能有结果。
接着就是“郭七条“，我反对“以贪反贪“，我相信以习主席为核心的党中央一定会听进去。我相信会有改变，这是符合全党全国的利益。我反对的是“以警反贪“，我相信现在已经有了调整；我反对“以黑反贪“，我相信十九大如果胜利召开，如果不被盗国贼绑架，盗国贼继续不在常委里的话，一定会得到解决。“以黑反贪，以警反贪，以贪反贪“，这些事情一定会得到大的改变。“以贪反贪“这个事情，一定会得到大大的改变。
那么，前提是我“不反习主席，不反国家，不反民族“。我从第一天上《明镜》的第一期节目，对陈小平先生就说过我反的几个人，我就说过我反的谁。文贵不是脑袋一热就出来的，我也不会随着时间来调整，也没那么高的智慧，也没那么高的智谋，一切在我计划之中。
三年的爆料不会少一天，但是我需要推友们和我一起来见证这个历史。文贵不需要任何人的帮助，我也不寄希望任何人的帮助，我也从来不奢求任何人的帮助。
前天晚上一个被抓起来的正部级的，也是一个“打铁还需自身硬“的领导的孩子找到了我说，叔叔我看到了您的爆料，我现在在某国，我手里有现在常委的谁谁，政治局委员的谁谁谁。他的海外账户和私生子，特别是在洛杉矶的几个人工授精试管婴儿的资料。还有一些视频资料给我，我问这个孩子，你爸爸既然承认有腐败，但有些是冤枉的，有些是被政治打击的。为什么这几年你不出声呢？他给我讲了很多理由，我可以理解，我说你给我这个资料，你为什么不能去公布呢？现在自媒体那么发达，你也可以给很多其他媒体。他说他害怕，我说你是想救你爸呢？你还是想让中国走上法治社会呢？反对以贪反贪呢？你郭叔叔的郭七条呢？他说他就想替他爸报仇。
我说很抱歉！孩子你这个资料，郭叔叔不能要。我也不想用。我不会成为任何政治斗争者的工具，你爸爸贪腐是真的，我相信查实的要比爆出来的多的多。我跟你爸认识那么多年了，但是你这样的孩子，你要明白，你爸爸就是因为你才做了很多违纪和违法犯罪的事情。而你几年来不为你父亲去争取。你这还是以己之私，还是所谓的仅仅的报仇，郭叔叔不能成为你的工具。我也不要你这个资料，这就是文贵做事情的原则和道德。
大家很清楚，我这里最近几乎成了举报中心，什么事情都有，找我的什么事都有。我没办法数得清。我最近看signal的时候，基本上一开始文字的题目。只要有爆料有关的，信息重要的，我就点击。如果是问候的或者是没用的或者一些无聊的，我就直接不打开，我希望推友们能理解。我真没有那么多时间，我的眼睛真的看的已经是白内障，清光眼都有可能了，反正模模糊糊。
那么这个孩子的事情就告诉我们，任何事情不能依靠别人，主要靠自己。如果所有人都保持沉默，都寄希望于别人为自己做事情，这比盗国贼腐败还可怕。这也是我们国家一直以来有赵高、李斯，有楚国公子兰，有郑袖这样的人物层出不穷的原因。因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们最爱讲，我们是精神上的巨人，行动上的侏儒。
就像很多国外的朋友问我，为什么你们那么多人对「六四」这么多纪念活动？这么多年他们做了什么？我说这是我一直以来要问的问题。我们用纪念就能让英雄复活么？我们用纪念在那喊几声嗓子、拉几条横幅、点点烛光，我们就成了真正他们的传承者吗？
这位孩子对待自己的父亲都如此地自私，他还能对别人无私么？文贵今天坐在这里，我是拿着我全家人的生命、自由和全部员工的未来和自由，我年迈的父母身体健康、生死和文贵千亿的财富以及随时面对的生命危险。任何有良知的人在怀疑文贵，追求“郭七条“的这种决心和勇气，当然是别有用心；要扪心自问，你自己做了什么？任何评价别人的时候，或者批评别人的时候，先问问自己，自己做了什么？自己能做什么？
那么关于被诏安，我先搞清楚今天主题就是盗国贼与国家的关系。我不是梁山伯上的宋江，我也不是梁山伯任何人物，我没有与这个国家为敌，我也不会与国家为敌，我也没有必要与国家为敌。我也不与习主席为敌，我也不与这个民族为敌，何来的诏安？诏安这个词用在郭文贵的身上，多么地别有用心和险恶用心。
多少人不希望我和北京好？善良的、任何有正义的推友们，我救我的员工，难道不对？我的家人就剩我的亲侄女现在在里面关着，剩下的15个人都是我的员工和高管，中国这些年，已经900多万人牵扯到各种反腐的案件当中。有多少个老板继续给他的员工发工资和负责家庭一切费用。每家给派专车，请最好的律师。还有不惜一切代价要把我的员工救出来，中国的老板请举举手谁做到了？这不是我说的，这是事实，大家可以去验证。我救我的员工，难道不对？我为了救我的员工，我为他们都跪下，我被他们抽打，甚至失去自由，我都值得。我连我的员工都不要了，连我的侄女都不要了，你觉得我会要推友，要理想吗？这现实吗？
我在中国现在没有任何所求了，只是我员工的自由而已；关于那些资产，依法给就给，不给拉倒，如果不给就是中国私人企业的灾难。所以我怎么会被招安呢？我一不图官位，你给我官位，你给我什么官位，我也不当官。第二，我又不求名声。第三，我不求利益，我何来诏安呢？任何一个有脑子，任何有基本常识的都知道，郭文贵为此付出的代价岂是诏安能说了结的吗？
郭文贵在这爆料的几个月和过去结下的梁子和得罪的人，那我们的处长潘石屹先生，黄艳女士怀孕的小手，岳文海的该吃吃、该喝喝，啥事不往心里搁，徐子斌的民族证券的老总；那盗国贼们，王岐山书记都我爆料了，那傅政华都被我爆料了，那我回到北京是什么结局？用老领导话说，你下飞机那板砖儿就砸死你，没人能保证你安全。我能被诏安？我被诏安了，甭说一百个习近平主席也保证不了郭文贵在中国的安全。因为他都控制不了中国百分之百，他怎么可能保护郭文贵呢？多少人现在身边骗他，多少人想对习主席不利啊？他能保护得了我吗？那就甭说别人了，别人保护我，那不就是骗我？把我当孩子耍吗？
在我这的纽约的楼下，发生了多少事情啊？我就是不能给推友说，有意义吗？我从来不想把负能量的事情传给任何人，包括我的家人。因为恐惧和害怕解决不了你真正的恐惧。解决恐惧的唯一方式，就是实力和忘掉恐惧来面对恐惧。所有的抱怨，都是无能和懦弱的。任何有能力、有理想、有执行力的人，一定不会抱怨，也不会随意批评别人。
我前两天批评了一些媒体上的人，因为他们的背后全是盗国贼。这就是为什么说，盗国贼和国家不是一个等号。头两天，是一个非常非常高的老领导给我打电话，我听他讲完以后，我问他几个问题。我说我揭发这些盗国贼，是不是等于就是叛国？他说不是。我说我揭发了这些人腐败，是不是就是叛国？他说不是。我说我揭发了过去那么多事情，我提供的证据，可以印两本书了。我说中国反腐历史书上有没有？他说没有。我说我揭发的这些人，他是不是就是代表了国家？他说他们是国家公务员，他们的行为不代表国家。我说那我问你们，那何来的我要维护国家利益呢？郭文贵现在所作所为，就是在维护国家利益，我怎么就成了反对国家了呢？我怎么成了叛国了呢？你口口声声让我维护国家利益，一口一个让我维护民族的利益。这些人就代表国家和民族吗？
我说连我们伟大的《明镜》的何平先生都没把这事情搞明白；那陈小平先生是我认为最有法律国际水平的，他们也没搞明白。就没人说，这些人是否代表国家，这些人的行为是否代表国家？更不用说代表民族了。这些人的所作所为是个人行为，还是国家行为？如果这些人被我爆料、检举揭发不合法或者虚假，国家应该以国家的法律或者他们个人，来用司法手段来面对。
你像潘石屹先生到美国起诉我，胡舒立女士我非常非常感激。我们终于可以不用攻下三路，不用录制郭文贵视频，强奸女员工，让马建副部长出来游街，来逗郭文贵。我们可以通过现在最文明的，社会最基本的逻辑、法律，求个是非，求个对错，求个黑白，多好啊？潘石屹先生，胡舒立女士，求求你们，千万千万不要撤诉，你们千万千万不要和解。这是多么伟大的事情啊！我们都在美国向全国私人企业家，向全中国所有被妖魔化的人能得到我们信任的法律系统，能得到一个公证的判决，这将是会创造历史。
可是，我想说的事情是，那些盗国贼不代表国家。现在很多推友被五毛所误导，郭文贵干的事情，不是英雄，就是混蛋。我既不想当英雄，我肯定不是混蛋。郭文贵过去杀人、放火，流氓、骗子、丑陋、强奸犯，不管郭文贵是啥人。和我揭发盗国贼们是否盗国了，是否“以黑反贪、以警反贪“，是否是犯罪了，和郭文贵有关系吗？
那个86楼、88楼是全世界最贵的房子，他们拥有合法吗？他们拥有百套的房子跟郭文贵有关系吗？他们偷了两三万亿跟郭文贵有关系吗？没关系！跟郭文贵是流氓、是土匪、是强奸犯或者是什么丑陋，没关系。郭文贵长了三个脑袋和六只手，没关系。如果你觉得我说的不对，咱们通过法律解决。盗国贼们不要利用国家机器，以个人的身份来起诉我，来告我。
或者一起上《明镜》电视，咱们一起讲一讲，说一说。就这两三年来，打着国家的名义，维护国家的利益，打着习主席的批示，然后嫁祸于人。全世界追杀我，昨天下午美国的司法部门跟我开会，告诉我两句话，现在中国派来想杀你的，欲杀你的，超出了你的想象。而且我几乎每天都去中央公园，说从现在起，最近一星期你不能去中央公园。要等待他们的调查，而且你根本不知道，北京有些人是准备什么招对付你。我说你们挑拨离间，我们的国家政府没那么坏，只是那几个那么坏。我相信他们绝大多数是好的，我是发自内心的。我没有任何战略的考虑，这是事实，绝大多数人是好的。
我可不想参入任何要推翻共产党，然后改变国家，就我一个人，你们太高看郭文贵了。郭文贵真没这本事，文贵可没这能力，更没这野心。我只想实现“郭七条“，“郭七条“的实现，必须有民主和自由，相对的空间和条件，才做成配套，才能实现“郭七条“。而且，我还是那句话，中国不能乱，谁让中国乱，谁就是中国的罪人。绝对不等于说乱了，中国才能进步，才能文明，我绝不同意。印度没有乱，它也实现了民主，新加坡没有乱，它也实现了特色式的民主和自由法治社会，香港也没有乱，它也实行了法治，台湾没有大乱、死人，台湾也实行民主了。
为什么中国非要死人乱呢？非要把这个党给他推翻呢？如果共产党把这一件衣服，换换颜色洗干净，承认一切像过去「六四」那样的事情，彻底解决，分成两派，像美国一样，实际上就是两党、两派。能给社会带来幸福、安祥、公平公正，民主、自由、法治，何尝不可？
郭文贵无权利，无能力来评价这事。我只想推我的“郭七条“，我爆料不会停，那就是让所有的贪官，必须清楚。如果有一天你被抓起来的时候，这个国家的法治不能给你公证的审判，你就会得到被徐明、李明的下场，雷洋的下场。如果中国不推法治，都会变成雷洋，变成叶树斌，变成“709“律师，变成那些老兵，变成“易租宝“。
头两天几个老兵跟我单独视频，有几个老兵讲的……他毕竟是老同志，讲的很有道理，说我们都经历过这么多事情，有能力也有胆量走上街头为我做些事情。但是现在这个国家和社会不需要这样，需要的是大家团结起来，争取到大家真正想要的，而不是那几个人想要的。而不是一己之私，我完全赞同。这些老兵们很多家人和孩子们还在现役部队里面，现役部队里当兵的人跟家里都在保持着联系，这是一股巨大的力量。我不相信好多领导，所谓的官员们真正知道真相。
这种官僚体制，大粪坑的文化，上欺下骗，不可能让中央知道真相。我最近跟他们联系很多，他们跟我讲述了很多现役军人的他和他们之间的联系。我看到了一丝的希望，就是在务实的用实力、用行动，追求自己想要的。
所以我今天想说的，盗国贼们不代表国家，国家利益和盗国贼们是矛盾的。我在做着维护国家利益的事情，我反的是盗国贼，我推行的是“郭七条“。不存在招安，不知道梁山，怎存在招安呢？郭文贵也承担不起很多人赋予我神圣的责任，我做不到。我只做我能做到的事，我只说我能做到的话，我也不寄希望于人帮我，我也不会要求任何人为我做什么。我连自己的事都做不好，我有什么资格要求别人去？我连自己的问题都解决不了，我怎么有资格要求别人为我做事情呢？我有什么能力去解决别人的事情？不可能的。
所以，我再次地奉劝所有的五毛们和七毛们，你们批评没问题，那是你们的工作。但是，我想让你们知道的事情，你们的家人，你们的兄弟姐妹，包括你们的未来和子子孙孙，一定会问你曾经做过什么？我不希望你们那一天在你们子孙面前撒谎和脸红，或被你子孙吐一脸吐沫。因为文贵不怕你侮辱，在大粪坑游了这么多年了，被胡舒立女士、韦石、《博讯》，都把我妖魔化那样了。还能被进一步妖魔化吗？杀人、强奸，一个国家做视频侮辱我，还能把我说成什么样呢？我都不在乎了，我在乎的事情，希望你们不要在这个历史的关键时刻，继续让这些盗国贼们逃脱应有的制裁。这才是国家的利益。
所以，我希望某些领导不要跟我说，我做的的事情是伤害国家，他们不代表国家，他们是盗国贼。我相信习主席一定会弄明白，到底谁是盗国贼？到底谁是真正的威胁？谁是国家的威胁？谁是他的威胁？这是我现在最在乎的。
关于我现在这个爆料，6月16号我们会有个大节目；接下来还有全球发布会，大家知道从过去几个月来，大家记忆最深刻的是5.11，5.29，5月11号的爆料和5月29号的爆料。大家都看到了，5.11当时达到了40多万，后来60多万。现在5.29已经达到80万了，事实在推特看已经2900万的传播量，在国内绝对超过6个亿，6亿次的广泛流传。
现在的文贵直播视频，已经超出了所有的当初不看好文贵人们的想象。为什么？不是文贵多厉害，也不是说今天有什么神人相助，是天意。是人民的需要，是人民的力量，是真相的需要；这些感人的故事，我没办法说了。
远在伊春的，我大概将近30多年前。我15岁就住过的交通旅店，东北叫汽车旅馆吧。那时没汽车，就是来往的住的大车店，开旅馆的一个家庭。还记得我文贵郭老七，给我发推特讲述了我当年住在那个炕上，然后怎么跟他们一家人吃饭。然后大家怎么看我的，最后对我的直播视频进行了点评，说的我真是激动万分。
他说如果你现在回来再看到伊春，当时那个地方很多被开发了，当初的谁谁谁成了地产开发商，谁谁谁已经换了多少媳妇。谁谁谁已经被枪毙了，听到的不是死亡，就是暴发，官商勾结；说官商勾兑吧，别说勾结了。
而且，既然是这么大的发展了，没人看到希望。文贵的视频直播竟然传到那里去了，而且这么多人看，说当地现在的公安，他们家有在公安队伍的，已经把查封郭文贵视频当成了首要任务。为什么？就像我上次说的，现在人类最大的文明就是信息，信息科技、信息文明。我们现在还搞信息屏蔽，真是逆天了。这不符合国家利益，我到现在都看不明白，在海外所有的骂中央领导的和所谓骂共产党的，骂国家的，这有什么了不起的呀。没啥了不起的，就这点自信都没有。就被这些盗国贼们欺骗着，是他们在海外有钱，有私生女，有房子，有巨额资产，怕传到国内去。结果绑架了国家，以国家的名义，以人民的名义，以国家的利益为名，搞了长城，悲剧啊！这真是巨大的悲剧啊！
但是能挡得住吗？只要不是傻子，任何有政治常识的都知道，无论什么时候的水，洪水来了，只能是引流，不可阻挡。这比洪水要严重的多，力量大的多。今天文贵的直播视频，我就是想说的事情关于对「六四」的观点，以及国家与盗国贼之间的关系，还有推友们所谓我被招安的回复。还有郭文贵的追求就是“郭七条“。
检验郭文贵，请给我三年时间，是否我还推动“郭七条“，是否我会死，不惜代价，不顾生命，追求“郭七条“，这是评价文贵的唯一标准。其他的，文贵既无法承担，也无法承诺，也不负责。推动“郭七条“，我愿与推友们共享；我没有任何奢求和任何对你们的要求，郭文贵不配，也不会。
我衷心的希望在这个特殊的历史时刻，每个人都要问自己，我自己能做什么，我未来又能做什么？我们是否永远被西方人认为精神上的巨人，行动上的侏儒。我希望所有的推友们和我一起，咱们都再三思考这个问题。我也非常感谢和批评文贵的推友，让我更加的进步。我也感谢所有的推友们对文贵的坚定的信任和支持。
我首先希望推友们之间不要互相喷、互相掐，特别是不要互相骂脏话，太没必要了。还有，所有给我爆料的朋友，千万记住如果你能做的事情，不要找文贵做，如果你有料需要文贵做的，比如头两天有个朋友给我推了一个现任的常委他家人房子的问题，我非常感激，文贵不会爆出来。
但是，这本身就是你家仇，要文贵来说，实在是不好，全国上下应该有一千个、一万个、一亿个文贵，这个社会多么的美好，国家能不强大吗？这就是文贵期盼的。
我在6月6号上午8点钟继续做文贵报平安直播视频。在这期间，我每天会继续给推友们发短暂的视频，还有推文向大家报平安。还有分享我生活的点点滴滴，向你们汇报。
最后，我再次的希望我们的「六四」的家属们，在这一刻不要流眼泪、不要痛苦，因为世界上没有像你们活着的人当中，家里还拥有这样的英雄，这应该高兴。因为没有多少人家里有这样的英雄。我们的家人里面拥有的是大腹便便的贪官，以及嘴巴上的巨人和行动上的侏儒。凡是那一天的英雄都会被铭记，都会被尊重，而且我相信会被传承。文贵在此衷心的表示崇敬！
「六四」是郭文贵人生转折点，永远不会忘记。郭文贵没做任何事情，做的那点小事，现在想起来都不配说。但是，文贵会把这个爆料行动“郭七条“走下去。等到三年时，希望你们给文贵一个评价。衷心的希望所有的推友们在此时此刻和文贵闭上眼睛想上几分钟，以此纪念那些英雄们。谢谢大家！
一切都是刚刚开始！我们6月6号见，谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月29日关于王歧山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。
抱歉了，晚了几分钟。我六点钟的，起点三十五才醒来，赶快冲进去洗澡换衣服。
刚才老领导又打电话过来。又在那儿跟我喊了半天。所以晚了几分钟，真的很抱歉。非常非常抱歉。
今天请大家坐好板凳，坐好准备。咱们要做好长时间准备。今天的事情比较多。
【忧伤和思考的节日】
首先我说今天是中国历史上最关键的，大家记忆犹新的，也是老百姓忧伤和思考的一个节日。
在我们山东的老家。非常的在乎这个节日。五月端午屈原节。在我们老家也叫正义节和思考节。
特别在今天这个日子里，我在想今天中国还有没有楚怀王？有没有宠妃郑袖，有没有公子蓝。公子蓝是多么重要啊！还有一个靳尚，我们有没有靳尚呢？我们今天的生活中有没有公子蓝，郑袖，靳尚，楚怀王这样的人呢？有没有大秦的李斯，赵高呢？我们的楚怀王是个笑话。但是他是历史，事实。公子蓝今天能看到的N个太子党。郑袖就是我们能看到的领导人的N个家属和情人。而且经过几千年我们还有新的名词私生子和私生女。今天思考屈原的时候，屈原两次被流放，都有冠冕堂皇的理由。除了没有被强奸之外，除了屈原先生没有黄艳的小手，跟他发生关系之外，当时也没地产商，像潘石屹先生和任志强先生之外。
事实上历史和今天是惊天的相似。我一再说盗国贼，子蓝，靳尚，郑袖，这都属于盗国贼。没有这些盗国贼，根本不可能形成战国时期那样惨烈的局面，虽然屈原也姓米，米姓。后来米月嫁给了秦王，生下了皇帝，我们的秦始皇。
历史是如此的吊诡，在今天端午节的时候，真的希望大家思考，我们的身边为什么一直有公子蓝？为什么有郑袖？为什么一直有屈原这样的人被冤枉？为什么大秦死在了李斯赵高身上。我相信轮回。我相信因缘 。
【过去的六个月】
今天我坐在这里的时候感慨万千。刚刚几分钟以前，我尊敬的其中一个老领导，给我打电话还在让我相向而行。还在说我的事情由慢到缓由缓到急，尽快解决，逐步解决。还在听他后面领导的话。还在糊弄文贵呢。我跟这位老领导从伦敦见至今已经六个月了。他是受各方领导正式官方和我接触的老领导，这个老领导这的是个好人，发自内心的说是个好人。不管怎么样，他让我的四哥和六哥，妻子和女儿恢复了自由，我郭文贵，老郭家和全公司都会感恩戴德一辈子，虽然说是后面孟建柱书记等人批准下，也可能是习主席批示下，恢复了自由，但是具体联络人，我感谢这位老领导。他是我说的党内绝大多数好人的代表。
最近几天来发生了很多的事情。今天在端午节说出来非常有意思。六个月我和这位老领导接触，从开始到现在发生了一系列的事情。从开始根本没人知道到我出来爆料，到明镜爆料，到VOA爆料，到成了我自媒体爆料。从我当初的我愿意配合，只要求依法对我家人员工和资产进行一个解决方案，我拿出N个方案，到今天一直让我相向而行。三次见面，两次在伦敦，一次在美国。时代都变了，川普都当上总统了。川普都到欧洲转一圈回来了。春天都过了，进入夏天了。还让文贵相向而行呢！
我们家人的头发都白了。有白了一圈了。我母亲眼睛又哭瞎了。我员工所有的家人已经从半神经病到真正的神经病了。
半年来这些官僚的作为，和一面和谈一面下手，一面欺骗着这位官方的老领导，一面对我采取各种措施。从过去劝说，暗杀到了明杀明说，从VOA电视那24小时，所谓的红通，过去对我家人的再次抓捕，录制了三邪视频，强奸员工视频，全世界的媒体对我进行了打压。进行暗杀，又再次见面，知道今天。我们国家这个政府，不要说没有信用，就半点信用都没有，严格讲今天谈判背后的领导，连流氓和诈骗犯都不配，六个月来，我看够了你们的表演。如果说过去28年我没有搞明白，那么这六个月我真的搞明白了。而且这六个月以来，可以说每秒钟对我来说都是痛苦的。对我的家人员工来说都是痛苦的，我们都盼望着下一秒又好消息。如果郭文贵和员工们犯罪了，违法了，依法公正解决。你没必要押两年半到三年。李友等十六人，六罪四罚，数额巨大。连办案人都说，如果跟李友的人比较，你们的人不但没有罪，应该是好员工好公民。李友所谓的检举揭发同事立功了，回家了。在里面享受国家领导人待遇。我们的员工受尽了羞辱凌辱，欺骗欺诈，刑讯逼供，打残废，至今严密羁押，连名字都不让知道。
李友给所有人送的钱送的美女起到了作用，令计划儿子令谷的车是魏新送的，你们也不敢公布。那法拉利车是你们北大送的。李友却回家了。不但他回家了，员工全回家了。他们加一起的刑期还没有我们四个员工加一起的多。这就是中国的依法治国。这就是中国的反贪。马健副部长，现在唯一公开的跟我有行贿关系的人，用你们的话说是六千万。我检举揭发的傅政华先生，我们给他送的钱，现金送了三次。要求一个金融牌照价值几十亿，海外要求五千万美元。我们实据，你们竟然不查不问。你们不但不查不问，还让傅政华先生一次次出境。证明他没有事。这就是你们的反贪。
潘石屹先生的容积率从不到1变成了5，从不到1变成了15，你们不但不查，还让他站出来诋毁我。就连任志强先生也阴不阴阳不阳的在微博上说“听说郭文贵说了半天老吓唬人，你亮两条，把我们吓死呗！一些道听途说！“
是吗？你觉得我道听途说是吗？我现在就告诉你们我怎么道听和途说的。
【王岐山和赵高】
大家回头看一看，从我爆料第一天到今天，诋毁我的人都是什么人？胡舒立是站在前面的，然后有潘石屹先生，黄艳女士，岳文海先生，还有就是公安口这几个人，从骇客到美国，骇客到网络，骇客到世界，骇客我手机，骇客我推特，下作手段无所不及。这是一个国家对我一个人的攻击。那么这些人背后的老板都跟谁是一伙？
包括头两天路透社又登了一篇我和托尼布莱尔的文章，又是完全引用了胡舒立所有的话。现在我想问问所有的同胞们，在过去的五年，习主席被骂的，全人类难听话都骂给他了，可是你听说过有骂王岐山书记的吗？从来没有。
是王岐山先生伟大吗？是他真的不贪吗？是他神圣一尘不染？还是王岐山先生从来不近女色？别人都是强奸党，他非常干净和纯洁？他是处男？王岐山同志是处男？他没有孩子就证明了他没有生殖能力没有性能力吗？他没有孩子就不贪吗？
我们历史上赵高，他贪不贪哪？他没孩子啊。历史上子蓝郑袖贪不贪啊？我们历史上无数这样的人。
所以大家想，为什么没有人骂王岐山书记？为什么都骂习近平主席？就连美利坚合众国，最自由的地方也没有骂王岐山书记的。而且2015年王岐山书记公开说“所谓的抓这些官员，我王岐山没抓过。我一个没抓过，跟我什么关系啊？“
那是谁抓的呢？那就是习近平主席抓的，孟建柱书记抓的。那就和你王岐山没关系。接下来全国上下，全人类，全地球，全宇宙，连中国发射的卫星上都查得到的，王岐山书记是神人，一尘不染，圣洁至极。几乎是佛祖再世，菩萨再世。无儿无女不近女色，救火队长。
所有接触我的记者都问一句话“为什么王岐山这么多年是全中国被全球认可最干净的人？”我说很简单，他拥有一个胡舒立女士，他拥有N个利益集团，他跟西方的政治家们有桌子地下的交易。海南唯一的证券公司变成了高盛高华，还是他家人当总裁，只有在他在位期间把金融牌照判给了西方，他跟西方有利益交易。他跟西方有复杂的背景。
为什么这么多年反贪的罪过都让习主席担了？而王岐山书记，孟建柱书记啥事没有。公平吗？谁都知道抓的人跟谁有仇。谁都知道《人民的名义》电视剧是谁让拍的。我跟习主席没有所谓的政治和利益，我是用事实说话。如果谁能给我提供习主席各种腐败证据我也照样揭发。可是没有啊！
他们家人做生意我非常清楚啊。他们家的人做的那些生意加一起不如王岐山书记和其他几个盗国贼的零头的零头。我说话是讲证据的。
王岐山书记的私生子私生女有几个？你敢站出来给我说吗？你敢在全国人民面前接受DNA化验吗？
我曾发推说过，如果我查不出你两万亿的贪腐，我郭文贵从这楼上跳下去。
六个月了啊，你们以谈促打，以谈找机会杀。
我从第一天告诉你们我有N个选择。欧洲日本美国每天都在问我，让我作出选择，我没有这么做。我始终觉得中国是我的国家，是我的祖国。我应该爱这个国家。我不想接受西方给我的特别保护方案。我想让我的子孙我的父母，看到他们希望看到的那样。让子孙看到他们的祖爷是一个有坚持有理想的人。我爱国家我爱人民。我恨盗国贼。我恨你这个体制。
可是这六个月来，我用全家的生命，过去三年的痛苦，一而再再而三的延伸。你们一次次对我进行暗杀和追杀。
美国相关部门跟我谈话的时候说“你知道你周围有多少人想收拾你吗？想做掉你吗？用过什么办法吗？“
我说我当然知道。但是我相信我不会被他们做掉。他们说“为什么？”
我说我是正义的，我是受到佛祖上天诸神保护的。他们大笑。但我说的是真的。
【过去的三周】
就在三周前我说不爆料什么原因呢？我想让大家知道的事情。
三周前这位受委托的老领导决定来美国见我，我接受了。说”从现在起你不应该再爆料了。我说“好，从现在起我不爆料。不报王岐山书记，孟建柱书记和孙立军的料。我是说这三个人。但是有前提。我妻子女儿另外一个女员工马楠，我侄女郭丽洁，必须马上回家，到美国见我。“他们答应了。我的妻子女儿来了，我的员工和侄女到现在没有来。他们绝不会百分之百守信的！我发信息给他“你到美国之日没有兑现诺言，我有违约的权力。”
大家看看，头几天我也爆了一些料。但是我还是没有违约。
就是这个领导带着四个人，代表了他们来美国和我谈判的时候，发生了太多的事情。我毫不夸张的说过去一星期里发生的事情，真的不亚于，用昨天晚上一位老老领导的话说，你差点引发了中美之间的一场战争。但是这件事情考验了郭文贵的人品，道德，因为这位老领导是以国家的名义到达美国来跟我谈事情的。我是带着一片忠心和希望，来跟他谈事情。我一再跟他说，别再给我讲政策了，别讲相向而行了。我们应该来点儿实际的了。
就在他要来的期间，大家知道他推迟了两周的时间，他说是签证的问题。后来在我们中南海内部，频繁给我发来信息，我到今天万分感激。我真不知道他是谁。我相信即是有正义良心的人，同时也在利用我的人。抱歉我这么说。
他们正在想办法抓捕和我有关的人。包括也有骗我的人，在广州。中间有人打着某领导家人名义骗了我的钱，他们把他抓了。5月7号抓捕了北京首都机场给我提供了部分海航航班信息的人。抓捕了给我在总参二部的一个军官，给我提供信息的人。在上海，和刘特佐(JHO LOW)商量如何利用第三方把我弄回去的事。
包括有人向他们许诺在美国政府游说通过阿联酋把我弄回去的事。包括研究把我绑架到穿船上，用货船把我运回去的事。包括在纽约大街上有人冲上来说我调戏过这个女性，跟当地的警察串通好，把我关起来让我闭嘴的事。包括有人设计把我家人放毒品，陷害我有毒品。
都在上三周的爆料中，酝酿之中。主要的领导人是其中的四个盗国贼之一。但这事都没有发生。所以这位老领导是被利用的，他真是个好人。背后这些人一面跟我谈，一面使用这些黑招对付我。
上次我说的一共三招。第三招叫烂招。
第二招是跟美国政府做交换。头两天习川会以后有六个不同的工作小组谈不同的两国合作问题。每个小组来华盛顿都在游说美国政府将我遣送回国。而且美国的有些官员也在骗他们。说我们可以做，你们给什么条件。开出了天价。这就是当年的子蓝和郑袖想干的事，卖国求文贵，卖国求平安。
你们所有跟华盛顿谈的话。你们所有在华盛顿所尝试的交易。未来都会被公布。记住今天郭文贵说的话。不但美国的国会山都在盯着，全美国人都在盯着。你们以为是真正的世界老大了。你们觉得可以控制全世界了。可能吗？！
这种愚蠢傲慢在中国欺骗我们的草根老百姓，把老百姓当猪狗来对待。我们这些人傻吗？被蒙着眼睛耳朵嘴巴那么多年了。到美国来还以为能做到？！你以为在非洲能做到，在美国也能做到？！在中东能做到，在美国能做到？！你看看结果是什么。
【全天候网络】
特别是头几天，我们的胡舒立女士所做所为，已经超过了媒体的底线。胡舒立女士原名叫胡舒拉。在文革期间有命案。101是你的一个非常重要的点。胡舒拉女士你的事情刚刚开始。我再说回来，这么多年来，胡舒立女士天天骂这个骂那个，骂过王岐山吗？她给Bloomberg付才徳他们提供了习近平家人做生意的最关键资料和信息。她为什么不提王岐山的呢？
郭文贵爆料那么长时间，胡舒拉女士，你改成了胡舒立，你杀过人。你报过密，你让人家破人亡过。你既然那么恨共产党的体制，为什么不爆王岐山书记呢？
大家知道章立凡先生是大家尊重的，也是我所尊重的德高望重之人，一直在批判着这个体制。批判着共产党，批判习主席，毫不留情面。怎么从来不批判王岐山先生呢？
大家往回看过去的五年和十年，是谁导演了瞒天过海，把王岐山先生变为神的？
这个不可思议的全天候网络。美国人英国人问我，是谁这么大本事让全世界的媒体都在歌颂一个人？全人类上没有过。你们查一查像他这样身份的人，有谁不被骂的祖宗八辈？！只要是这样的人几乎50%的人是反对的。他竟然是零。这背后的力量和运作难道就是为了他的名声吗？
【王岐山控制金融资产】
还有王岐山先生的家族，现在控制的金融资产，我说过中国金融资产总共180万亿，几乎都是听王岐山的，不是他拥有。他几乎可以控制和影响。这180万亿里面有多少钱被王岐山先生拿走了呢？除了海航的这两万亿人民币之外，还有多少钱呢？大家可以查一查，这几年中国的不良资产去哪儿了？海航的两万亿贷款最后归位不良资产，不良资产就会进入到王岐山先生绝对控制的中建投。中建投以零价格转回到海航。就这样把钱拿走了。过去二十年中建投处置资产达50万亿人民币。这个国家级的不良资产处理包，完全黑箱操作。是谁在操作，王岐山书记本人。过去的两年，王岐山书记竟然把中国建投变为私人控股企业，其中第一个人就是由姚庆同志实名作为股东，注册公司，2016年5月，叫什么吉艾公司，成为中国建投股东处理不良资产。
王岐山书记的打击腐败，什么周永康徐才厚令计划马健苏荣，加一起还不够零头呢，他那还得做权钱交易，王岐山书记的这个盗国贼，他直接就把银行钱拿走了，千亿万亿啊！这不是一个简单的腐败的问题。
【私生子女】</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/45/</link>
      <pubDate>Thu, 25 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/45/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
二分钟版本】
【向潘石屹黄艳道歉，北京规委】
所以按照潘石屹先生这个说法，只等半个小时，还请潘石屹先生吃饭，你的面子也够大了去了。还给你弄了一盘肉！所有北京的开发商，你可以去问问，谁能享受如此之待遇，黄艳女士是觉得你长的好看？你写微博写得多？你买的1200万的僵尸粉对她有影响？那时候还没有呢。
所以说这个情况来看呢，更加证明了问题。你这个潘石屹先生你绝对是有后台的！
另外一个关于潘石屹先生，我在此呼吁，我看到了明镜何频先生已在呼吁，希望我们两个应该代表中国的开发商，上一次明镜的直播。在明镜的电视当中，我们应该好好的探讨一些，你说的和我说的问题，我强烈的呼吁，潘石屹先生，出具所有你的项目，和我的项目，咱们之间所有的批复手续，并且回答观众的问题。
更重要的，我再次请求，潘石屹先生起诉我，起诉我，起诉我，重要的事说三遍。
我再次向你道歉，我说错了。
【回复胡舒立，关于布莱尔和阿联酋】
因为你让我多了这么多朋友，同时通过这个报道，更加证明了，胡舒立女士过去把我权力的猎手，变成郭文贵确实是权力的猎物。不但如此，郭文贵从过去一个农民，没文化，草根，后来只有一个靠山李友，还有马健副部长，那么现在逐渐证明，你过去所报道的我和令计划是朋友，周永康是朋友，郭伯雄是朋友，这些都是假的。
现在发现酋长王子国际上有影响力的国际友人是朋友。一次一次打破了你过去的报道。从过去的“犬母”啊，叫什么我也没搞明白，那些报道，逐渐在打你自己的脸。现在呢，你一步一步的把郭文贵，通过丑化我，通过逐渐报道，偏离事实，越来越靠近事实报道，把郭文贵的名声做大了，这一点我必须感谢胡舒立女士，感谢财新杂志，请你继续写。
【话题3】多方压力
我女儿说“爸爸，你要不让我和我妈回去，你不能代表我们做决定，剥夺了我和我妈妈和亲人欢聚，朋友欢聚和我们在国内的事业，你不能因为你让我和我妈妈远离了这个国家民族和亲人和家人，你不能代表我们做这个决定“。
我太太一再地说，一我们向老领导承诺一定要兑现，否则以后对，我还没孙子呢，对子孙无法交代。以后她没脸做人了。她觉得她就是个骗子。同时她觉得我现在呢，做法太过极端，她相当担心。
所以说呢，这几天啊，我压力反而非常之大。因为她没来吧之前是思念，现在来了以后她的这种惶恐，担心和身体状态，对我的事情不全面了解，我也不想她知道那么多，她也不懂得政治啊经济啊，还有自由啊民主啊，他都听不懂，所以这个困惑啊压力最大，巨大，基本上都是负能量。
但这只能坚定我追求依法治国，郭七条的决心。因为不能再让中国人有这么多的像我太太这样，像我女儿这样，像我郭文贵这样的事情发生，这可太糟糕了。
真的，所有推友们，你们一定要记着，所有的私人企业家们，一定要记住，有一天郭文贵的事情就是你们的事情。郭文贵的今天就是你们的明天。一旦发生在你们身上，你们很少人能想象这种痛苦，和这种难以承受的东西。
第二个方面呢，是来自于华盛顿的，北京的，昨天已经到达了华盛顿，这是通过官方，所谓的中美习主席和川普总统达成的几个政治协议，落实为由，想尽一切办法，游说和做条件交换，将郭文贵遣送回国或遣送第三方，让文贵闭嘴，这个团的领导人人恶心黑手段卑劣，这是第二个，我还得对付他们。由我的律师团队，我的各方朋友，基金全力以赴都上了。
五毛的水军的力量是最近以来，我半年爆料以来最多的。就是在舆论上，开始，胡舒立女士呢，全面报道，潘石屹先生微博回应，各海外控制的媒体现在，突然间反转，开始批评，从过去的怀疑声中到现在，你爆不爆料。
郭文贵的视频叫做报平安视频，不叫爆料视频。
【话题4】全球发不会
因为全球发不会得到了多个国家和NGO组织的支持，关注，现在上千家媒体，不是八百多家，现在已经是上千家媒体。特别是自媒体。
在全球发不会问题上，现在有关的证据，现在是最大的一关，就是只要你在美国的法律要求下，你公开这个数据，这个要求是很严格的。
这个时间的问题，一我们约了三个时间，一是七月，一是八月，一是十一月份，而且十一月份呢是根据十九大会议决定后的前一周，我们会公布，我们也有可能全球发不会搞两次，目前是如果搞一次的话，就搞在十九大的前几周，如果搞两次的话，八月份一次，十九大一次。
【话题5】明镜火拍第三集
我们现在有一个重大决定，6月16号和6月10之间，决定明镜火拍文贵爆料第三集。
现在对待文贵的爆料，我就不想再说别的了。全世界各国政府都组成了24小时的翻译和即时报道小组。它已经成为全世界200多个国家一个政治关注的事件。而且所有的爆料结果，无疑已经成为世界上最大的关注中国的话题。
而且文贵所有爆过的料涉及到的证据，没有一个人来否认。还没有一个人拿出来证据说文贵爆料是假的。而且所有爆料的真实性，没受到挑战的同时，它的效果实际作用和事实影响力，可以说超过了很多很多人的想象，但没有超过我的想象，没有超过我的预想。
在国内可以说达到了，包括港澳台，不论是官方，还是穷人，还是要饭的，还是草根，无不欢呼雀跃，它已经俨然成了2017年，已经真实的成为2017年最重要的有关中国的政治事件和最大的新闻。而且每时每秒都在发酵中，那么这个事件导致的结果任何人都不知道。
就有关海航，其他的金融机构，海外洗钱，包括有一些最重要的证据，震撼世界的证据，我将公布。而且这个证据已经得到了美国政府认可的鉴定部门的鉴定。
【话题6】6月16号可能公布重大决定
因为我强烈的感受到了，现在盗国贼们用的一起一切的卑劣手段，都在达到一个目的，就是盗国贼要在十九大实际控制十九大，而且在十九大以后还要控制十九大，而且他们用了偷换概念，控制了国家机器这种特殊的权力，在欺骗习主席，欺骗国家，欺骗人民。
这个力量是不可小觑的，是不能忽视的，所以说我在六月十六号的时候，可能将作出重大决定。这个决定决定着我的生死和未来去向，也决定了我爆料的最终目的，我可能别无选择。
我希望我能沿着郭七条往下走下去。这是我的人生！
但是如果某些事情发生，我别无选择！
我在六月十六号左右会作出公布。
【听写文本】
尊敬的推友们大家好，这是文贵5月25号报平安的直播视频。今天有六个问题向大家报告。
由于我今天约了美国政府的官员一起吃早餐，八点钟。所以我必须在30分钟以内完成。这也是为什么要在七点半报平安的原因。今天有六个方面的问题向大家汇报。
【话题1】向潘石屹黄艳道歉，北京规委
首先让我向黄艳女士，潘石屹先生表示衷心的道歉。由于我真的没有认真看，潘石屹先生，处女潘关于黄艳女士的那一篇微博的回文，所以我在昨天的平安视频当中呢，把人家潘石屹先生说的是到规委去见黄艳，在门外等黄艳女士半小时，然后黄艳女士请潘石屹先生，下去吃了饭，炒了个肉菜，这是他唯一一次见黄艳女士，结果我给说错了。
这是我的错误。这就是说为什么文贵不能搞政治，我真的是不太注意细节，而且只要目标准确，我不太在乎过程，这样的人搞政治一定是灾难，但是呢我必须向潘石屹先生黄艳女士表示衷心的道歉。
同时呢，我也想说的事情，这也是另外一个话题，北京有两万七千家开发商，如果每个人都去规委见黄艳女士，黄艳女士每天都接见，黄艳女士早已是累死了。而且两万七千家开发商想去见黄艳女士，那是几乎不可能的，那轮不着。
而且我注意到了潘石屹先生说，是一个朋友介绍。据我所知这位朋友应该是我们共同的朋友，因为那个是黄艳女士的领导。我曾经在2001年和2000年，都是三次去规委，当时的规委主任是谁呢？是我们总书记胡锦涛的夫人刘永清女士，那个时候去规委啊，那个门啊得进三道岗，如果上楼几乎不可能，你只能到业务部门。
能进规委门的人就能做所谓的地产开发商的前期开发部。进那个门，大家都知道周围那两边胡同里的车永远是停满的。那每天车上车下都是送礼的。全北京可以去看看到现在为止也是这样子的。
那个时候我去规委的时候，是谁呢，是当时北京一位副市长，让我去的。我在那儿等了三个半小时，见了一位当时的规委副主任。后来还有一位规委办公室的人员，三个小时，还给了我天大的面子。
第二次去是北京的市长让我去的，而且还有一位中央的部级干部，让我也等了两个多小时，在同一个会议室等的人，跟我聊天告诉我，他是一位中央一位政治局委员让他去的。也是等两三个小时。
所以按照潘石屹先生这个说法，只等半个小时，还请潘石屹先生吃饭，你的面子也够大了去了。还给你弄了一盘肉！所有北京的开发商，你可以去问问，谁能享受如此之待遇，黄艳女士是觉得你长的好看？你写微博写得多？你买的1200万的僵尸粉对她有影响？那时候还没有呢。
所以说这个情况来看呢，更加证明了问题。你这个潘石屹先生你绝对是有后台的！
另外一个关于潘石屹先生，我在此呼吁，我看到了明镜何频先生已在呼吁，希望我们两个应该代表中国的开发商，上一次明镜的直播。在明镜的电视当中，我们应该好好的探讨一些，你说的和我说的问题，我强烈的呼吁，潘石屹先生，出具所有你的项目，和我的项目，咱们之间所有的批复手续，并且回答观众的问题。
更重要的，我再次请求，潘石屹先生起诉我，起诉我，起诉我，重要的事说三遍。
我再次向你道歉，我说错了。
【话题2】回复胡舒立，关于布莱尔和阿联酋
另外我想说的，回复胡舒立女士，财新杂志刚刚报道的关于我和托尼布莱尔的关系，还有阿联酋所谓的认识，我想在此声明的事情，托尼布莱尔先生在国际上最具影响力的国际政治家之一，他对中国非常非常非常之友好，为中国在国际上的良好形象，做出过巨大的很多次的贡献，是中国政府和中国人民的好朋友。
我能认识托尼布莱尔先生，已经十几年了，非常荣幸，也跟他学了很多东西。他是我认识的国家元首，国际上有影响力的政治家之一，我跟他没有任何商务合同，我们都是认真的为国际关系，中国的国际关系，无私的做着很多贡献，在这里未征得托尼布莱尔先生的同意，我不方便多说。
但是胡舒立女士又说我和阿联酋认识是托尼布莱尔认识的，而且2015，2013。财新杂志造谣造到如此之程度，瞪着眼胡说八道到如此程度，把一个公共媒体的杂志，办成这个样子，实在只有我们国家这种体制，还有外国法制到中国无法惩罚它，还有背后有后台有盗国贼支撑，这样造成的怪物。
我和阿联酋认识是十几年前，其中有两个原因，我儿子在英国读书长大，我儿子的同学其中就有阿联酋的皇室成员，而且我和阿联酋国家主权基金的若干领导人在十多年前就认识，阿联酋驻华大使在2003，2002都是我朋友，也是皇室成员，中东三个国家以上的皇室都和我的家人，和我本人都认识在十三年十五年以上。
这个财新杂志瞪着眼胡说八道。不但如此，把西方媒体报道托尼布莱尔先生的东西东嫁西接，弄到文贵身上。还有一个中阿基金30亿美元，阿中基金是中国开发行投资的，是我促成的，100亿美元。中阿基金我只是其中的一个投资者，那只是我最小的基金之一，投资是120亿美元，未来募集封闭式基金是1000亿美元。你所说的30亿美元在我们基金里面连年费都不够，只是我投资标的很小的一部分。
所有这些报道的目的很简单，就是再次执行盗国贼们的目的和想法，毁掉文贵在国际上的朋友圈和信誉圈，毁掉我的经济来源，你继续试试看能不能做到。
所有的胡舒立女士的团伙，潘石屹，处男潘，还有我们的小手，黄艳女士以及海航，和盗国贼们的利益集团，你们一次一次执行的所谓盗国贼们的政策，和一贯的对我的打击，执行的六条之一。
他们执行这样的政策，对我执行新的形式的打击，这个是大家一看就明白的。非常好，穷途末路啊，也就这几招了吗，重复的使用。你们越使用越好，这样把我的朋友，把我的很多你们担心的事情，最终毁坏的一定不是我郭文贵，是你们。
因为你让我多了这么多朋友，同时通过这个报道，更加证明了，胡舒立女士过去把我权力的猎手，变成郭文贵确实是权力的猎物。不但如此，郭文贵从过去一个农民，没文化，草根，后来只有一个靠山李友，还有马健副部长，那么现在逐渐证明，你过去所报道的我和令计划是朋友，周永康是朋友，郭伯雄是朋友，这些都是假的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/44/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/44/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
敬的推友们，大家好！这是郭文贵24号报平安的直播视频。
因为昨天一天我就开了两三个会，然后晚上我还有几个视频，从昨天到现在非常非常地忙，可是很高兴、很开心。昨天晚上的会开的特别的好，但是从今天的凌晨三点起，我就开始进入了紧张状态。
首先，在此请允许文贵衷心地希望所有的推友们，今天我要呼吁大家一定要冷静，不要冲动。因为从昨天到现在发生了好多个、从全国各地不同的地方，很多推友被抓的事情，我这里纷纷都得到了消息。特别是在某省有的人就印刷了『一切都是刚刚开始！』，还有的在某省印的『你們健身了嗎？』，还有的印刷的『黃艷的小手』。这『黃艷的小手』以后成灾难了，成了注册商标了，这个事挺搞笑的。
特别是在南部的某省，确实有推友发财了。据说是全场启动，所有东西全卖完、供不应求。因为这个呢，好多人被抓了。但是让我感到欣慰的事情、高兴的事情，我不能说具体地点，我得保护。有的警察抓了以后，故意地對一些货品、商品没去没收，就是说回头来查封。但是推友都很聪明，把这些东西迅速都转移了。
这说明我坚持是对的，咱们九千万党员绝大多数是好的；警察队伍当中绝大多数也是好的。而且，在某省有警察把一戶人家三口，特别是女同志抓了以后，很明确地说：“你为什么要印这个东西？”人家很聪明，人家说了：“我就听说这个好卖，我成本十六块钱，我印了卖八十；这两天一炒，卖到一百二了，甚至一百五了，我就想赚钱。”警察说：“很好，写在笔录上，我也不知道你到底为啥，你说的我都信，你就写上吧，然后赶快回去。”就是这人民警察很多还是为人民的，我听了很高兴。
所以说，请推友们一定要记住，学会保护自己，学会保护自己。但是因为『六四』即将到来，也有坏警察，抓起来以后，原来他们就有所谓的异见人士，“你甭回去啦，『六四』以后再回去”，叫家人送行李去。最近这些天大家一定保护好自己，千万不要给坏人可乘之机。这些盗国贼们打着所谓的查『一切都是刚刚开始』、『你们健身了吗』，然后设计骗局、设计法据，把推友们关起来，达到了所谓的『六四』期间维稳。还有达到了上级交代的关押指标，这是很可怕的。所以我现在呼吁推友“这几天千万千万要冷静，大家一定要注意，不要给自己惹麻烦。”
另外，我不能说的，很多推友要这样、那样行动。我再次强烈的呼吁“希望大家千万、千万一定要依法办事。”我们要求依法治国，我们自己不去守法，那这是绝对不可以的。不管對现在的法律你有什么样的看法，你一定要守这个法，千万别给自己、给家人惹麻烦。这是为什么我强烈呼吁“马上把杨建利先生为我在白宫请愿的东西撤掉”。因为很多人因此被叫、被抓、被传唤。昨天我收到消息，又是几百个人就因为这个被传唤。很奇怪，很奇怪！
另外一个，我说过北大方正科技搞得就是这个源代码的控制。只要你使用中文字体，很不安全。希望推友在这个关键时刻不要因小失大，不要因为这个给家人带来担心。拜托了！推友，文贵拜托了。
另外一个，我现在要说一下退伍老兵。所有的同志们、所有的老前辈们，文贵在此拜托了。最近我收到了这么多、这么多的信息，我万分惊讶！我一定采取符合法律，还有在美国符合美国法律的方式，我一定全力为你们争取。而且，我把你们提供给我的这些信息，经过核实后，我一定要在我的全球发布会上，我要占据大篇幅的讲述，特别是你们受到的遭遇、当年对你们的承诺没有兑现，特别是家人被殴打、被威胁，孩子上学被威胁，孩子上班被威胁。
这种事情我一定替你们说出来。这在哪国它也不合理、在哪国它也不合情。更重要的事情，我不相信它符合中国中央的、中国政府的要求。这都是地方政府、还有一些盗国贼们，盗取了国家的财富，然后在中间中饱私囊，欺诈了这些退伍老兵们。让大家成了“有病看不起”、“上学上不起”、“老人死了葬不起”。更夸张的事情，现在起码的饭、水都吃不好、吃不健康。这个一定要叫中央知道。我相信习主席知道了全部的真实的事情以后，一定会给大家公平的。
据我所了解，现在很多部门也有跟我联系的、跟我说，让我要掌握正确信息，不要随便地讲出来、要符合事实。确实，我看到有些信息和资金是真实的，拨付是很多的，被很多这些所谓的贪国贼们、大大小小的盗国贼们，叫他们把钱给贪污了、中饱私囊了。
那么希望这些所有退伍老兵的朋友们，你们头两天发过来要搞的活动呀，文贵在此强烈地呼吁、强烈地呼吁、强烈的呼吁，重要的事情说三遍、说三遍，潘石屹、我们的潘处长什么事情都说三遍。昨天我才看到網友给我发了很多信息，他怎么对付人家帝府服务员的，怎么在那个的地方撒谎的，怎么在那个地方把自己当成文人的。
然后据一个演艺界的明星给我说，说潘先生最愿意给她讲爱情的故事，讲起来没完没了，煲起电话粥几个小时，人家把电话放一边了。潘处长、潘石屹先生，你已经跟财新胡舒立女士，已经合作在一起了。李友同志也很了不起，非常有实际经验。我建议你们既然已经都合作在一起了，为了你们的老板——盗国贼们，你都站出来了、舍身而出。因为你不敢回国，你在外面呆着，说这些事你干完以后，你就可以回国了。你被查封的资产也可以解封了，你不可以进行的项目也可以进行了。
你放心，许诺给你的老板不会过“十九大“，绝对不会过“十九大“。他要能过了“十九大“，我郭文贵从这十八楼跳下去。你看着，潘处长，潘石屹处长、黄艳处长、还有李友同志，不管你吃多少海狗丸；包括胡舒立女士，不管你骗多少人、多少的招摇，你把你钱藏在哪；不管你有多么的傲慢和嚣张。你是吃了西方吃东方。人家吃了原告吃被告，你是吃了西方吃东方、吃了国际吃本地，还有骗了男、骗了女、骗了你老公，你还骗了你家人。你放心！你这些丑恶的嘴脸一定会被揭发出来的，咱们拭目以待。
再反过来咱们说，就这些老兵们要做的这些行动，包括要为文贵做的这些行动，要去潘石屹那里去抗议、去《財新》抗议，包括你们要组织在某特定时间上街游行，准备无论如何都不回来。这事绝对绝对不能干！
如果你们相信文贵的话，我希望所有的老前辈们，你们绝对不能干。你们受过国家的军队的严格培训，你们现在受到的不公，绝对不能靠违法的行为，或者说被人家抓住把柄的行为。这是不理智的！一定将你们的所有的家人的遭遇、实际情况，一定要反映上去。同时你们能给我的，我一定通过我的手段，未来会有一段时间专门反映老兵的。
泛亚的、易租宝的、老兵的、雷洋的、聂树斌的这些敏感事件，我一定在我掌握和了解被证实后的证据和事实以后，我向大家庄严承诺，只要你们尊重这个社会的制度和现在的基本的治安和法律，文贵一定全力以赴、不惜代价。不管花多少钱，文贵都会为你们去争取。我愿意为你们做任何发声，我也愿意、我甚至拿钱到CNN给你们打广告，我都愿意。但咱們绝对不能在社会上制造治安事件，那就是灭顶之灾。
全国各地，各省、各地的书记们都收到了中央发文，“任何一个老兵如果再去上访，就地免职”。这是中央前所未有的严厉政策。当然了有些书记上蒙下骗，那是一定让中央知道的。但这种严厉的政策既是双刃剑也是最大的不稳定。那就是有政治家就劝说老兵“你们一定去上访”，为什么？这就是想当书记的那个人。让你们去上访，结果书记被换掉了。千万不要被这些流氓政客所利用，而且你一个人上访解决不了问题，卻让你一辈子活在不稳定当中。这是绝对不可以的。
所以说，昨天这么多退伍老兵同志们给我发来的信息，而且冒着这么大的风险。你们也没有钱，又换新手机、又弄新卡的，通过其他外面人发过来，我真的是特别特别的紧张。这就是为什么我刚才看到了，我简直不行了，我赶紧理理发，我一星期没理发了。理发、赶快冲了个凉，我穿了衣服就跑在这，实在是把我忙晕了。但是我一定要给推友们呼吁“千万千万，退伍老兵们给文贵点面子。一定记住咱们的事能解决，但一定要冷静”。
然后，第三个我想说的事情就是台湾和香港，特别是香港这几天朋友們炸了锅了。这个我马上就会公告出来（對助理)你一定要公告出去。在香港就是五百万港币争取所有的贪官、紀律部队、建制派议员受贿、官商勾结、收巨额礼物、违法犯罪、到东莞嫖妓的视频资料等，我会很快挂出来。
那么咱们香港最重要的机制就是法律，还有就是三权鼎立，就是有行政立法会的制度。我们要维护这个，要在立法会上争取，一次不行两次，两次不行三次，一定会行的，一定会行的。因为这些人那么害怕、前所未有的来反对这个事情。他害怕什么？他干了坏事了。
这就象当时这些盗国贼们用外交部给我发红通引起了世界的震动，全世界都关注这个事情。他們盗国贼用了公权力把VOA断播，成了全世界最大的丑闻。这事情刚刚发酵，还没开始。那么现在建制派议员拼了命的阻挡你们、成为议案，那这就说明了他们的恐惧和他们的害怕。
香港的朋友们，他们的恐惧就是咱们正义的人的勇气。他们的恐惧就是我们的正义、就是我们的证据。知道了他们的证据，他们害怕，为什么害怕？人民赋予了立法院的权力就是把社会的敏感事件、人民的呼声，通过立法会的精英们、人民的代表们找出真相。这是起码的常识，大家都懂的。
但是他们不让发声。为什么不让发声？他们现在要学那盗国贼们捂住你的眼睛、捂住你们的耳朵、捂住你们的嘴巴。如果这次被捂住了，你们永远没有再发声的机会了。一定要积极争取，一定要积极争取。香港可以说是华人圈里法治的最重要的基石。香港现在还没有民主，有部分自由。但是这个一定要争取。但是大家切记切记！！在香港一定要有耐心，团结绝大多数人的时候，我们要依法办事，依法办事。
这几天我也收到了这样那样给我提供资料的，我一再地回复，我希望所有人，能看到这个视频的人知道，在香港如果提供了虚假的任何所谓证据，那是犯大罪的。在香港受贿一万和受贿一百万没本质性的差別。但是我们一旦有一样是假的，那就是万劫不复啊。所以大家一定要牢记，文贵不是说你提供的证据我不往外亮；我的证据我也不是说现在不往外亮。第一，我获得证据的渠道必须符合法律，还得符合美国法律。比如说有些隐私、有些视频，我经过公证、验证后才能提交出来。
比如说有些银行的文件，象我们现在从UBS获得的，有人发给我一些文件，我们查了，有部分绝对是真的，核实了，现在我们希望第三方给做出公证。但有些就是假的，那就不是真的，那这个事情出去问题是很大的。建制派的就希望我们犯这种错误。
所以我希望所有的香港的長毛啊、涂谨申啊，这样的议员们，你们站出来说话的时候一定要记住，要在香港现在即将走向灾难的时刻，一定要有耐心，有坚持的同时要用事实说话，维护好自己的形象。否则的话就成了笑话了，咱们成了小丑了，这是不好的。而且，香港的学生真是我们香港的未来。香港怎么多学生跟我文贵联系，我现在直播当中大概三分之一到一半……
现在是多少人看？
(助理：七千八百。)
现在七千八百，在线人看的是吗？
(助理：对！）
我知道現在就是每天七千到八千，后来都是一万四到一万六，每天在线看的人数。然后，即時观看都在5万到6万。那么每天我的视频直播完都在十二万，之後迅速就到达二十二万，大家也都看到这个了。那么，每天转发的数量在二千多万。
我们所有的YouTube上都有着什么年龄的人看的、哪里人看的、用的什么样的手机。我这几天我简单看了一下，31%用的是手机，很让我惊讶；40%是电视，并不是全部手机。更让我惊讶的是最近过去两周来，35%到37%之间全部来自香港、澳門和臺灣，全是港澳台；那么香港另外一个就是年轻人看，香港人平均年龄在25到35,最年轻的；而我们大陆看的大部分人，年龄是35到45之间。就这个是YouTube的。
那推特上呢？正好恰恰相反。推特上在香港看，大概在20到50之间；那么同时在大陆看的是20到45之间。所以这个影响力、影响的阶层，这是让我很惊讶的。因为我们团队的调查当中，就是香港的年轻人和大学生、高等教育人士，还有特别是香港的女士们，是观察阶层极多的。这种潜移默化、这种影响，我们要珍惜。就是要大家能看到真相，不是八卦。这事关香港七百万人民福祉的事情和真相的事情、和公益的事情，不是八卦。它是事实。它跟每个人的安危息息相关，它跟每个人的未来息息相关。我们要有耐心，我们要如履薄冰、战战兢兢，用事实、用证据，以合法的证据去行动。
所以，香港的这些朋友，你们给我发的很多信息，我这有时候抱歉了，可能来不及回应了。最近大家都知道，这两周我都要开很重要的会，希望大家理解。稍后我会逐渐地看。然后，我会让我的律师团队逐一核实，我会在一定的时间咱们再行动。我会公开我的行动和计划，然后我会再呼吁，给我一点时间。这是香港。
那另外一个，过去大概两周吧，很多都给我发这样、那样、太多问题了，几千个问题。但是最近问的问题比较多的、我让我的团队给我进行了筛选。我每天我尽量回答一个问题。特别是最近这些天，关于我的好朋友车峰先生的问题特别多。
车峰先生是我的好朋友，他是原人民银行行长戴相龍先生的女婿。戴相龍先生就一儿一女，他的女儿我从来没见过。但我听车峰先生说，是個絕對贤惠、极为低调、非常简朴的一个女孩子。跟车峰先生的爱情也非常之浪漫，他们共同有一个儿子。这个车峰先生我们过去在2008年认识的，交往到现在。车峰先生在我最困难的时候主动帮助我6个亿人民币，24小时之內……当我需要钱的時候，直接就把钱汇给我了。而且，连个欠条都没有，后来当然我把钱都还了。
我们俩之间没有任何交易。后来他的股票上市当中给我做过担保，就是数码港吧……是叫数码什么的公司。给我做过担保，我从来没有买过他的股票，我也从来不会投机股票，只会长线投资。我们基金投资都是长线的。那么作为当时一个担保，大家网上传的、包括胡舒立女士在到处乱说，都是假的，我根本没有买车峰先生数码港……叫数码什么公司的股票。
这个股票后来到了担保期，因为是我买什么、我忘了，做了个担保融资，后来到期了，就把人家股票还回去了。所以那里不存在所谓利益问题啊，那都是完全胡说八道的。那都是在香港可查的。所以那些造谣的人……就象造谣我杀日本人一样，简直瞪着眼说瞎话。这是胡舒立等、《博讯》韦石等，还有现在又加上了潘石屹先生，潘处长和“黄艳的小手“的黄艳黄处长这些人的一贯嘴脸。背后都是一个老板、一个招，就是造谣，完全不符合事实，瞪眼胡说八道，当然不是事实了。因为这件事情呢，车峰先生被专案组在香港多次问话。而且，车峰先生多次在香港被警察问话，和我一起被詢問。
后来，车峰先生是跟大陆的一个超级富豪有一个合同，涉及到六百亿。这六百亿合同签完，车峰先生的那个数码港公司就会涨到几千亿。在这种情况下，跟他岳父半点关系都没有，他岳父被叫到中南海被一个老领导谈话、问候温暖，结果这个戴先生就很高兴，打电话给车峰说，“我被首长接见，对你岳母……(他岳母病了好几年的)……问候温暖，还关心车峰先生。”车峰先生一聽順这些，他说：“这个可以回国内了，没问题了。”决定签这个合同。
结果回到北京还给我打电话说他没事，“挺好”。我说“我建议你抓紧离开。据我所知、据我所了解，这事不正常”。最后，车峰先生第二天，也是去了一百多个防爆特警，端著枪，在国贸饭店当场把他带走。当中只放走了一个人，是中央常委的家人。所有人，连帶去吃饭的司机都给带走了，司机的家人都带走了，几百号人，最后牵涉到大概是五千多人。这个动静之大，那也是比拍电影真是精彩千倍万倍。
然后，车峰现在是被关在湖南。我的其中两个员工曾经在头三个月的时候，跟车峰先生关在一个四合院，车峰先生被打的每天砰砰响，但据我所知车峰先生是绝对不屈服的。这真是个大男人，我太佩服这位老兄了，行侠仗义。如果称为大侠，在我生活当中我认为车峰先生当属第一。对哥们仗义、对朋友从不违心，绝对是侠客级的。那么到里边被打的时候，那绝对是不屈服，快把他打殘了，打了他就骂。就是傅振华的刑一组的这帮人，打他打的非常夸张。
但是后来实在不行了，让他屈打成招的原因是拿他老婆、儿子来威胁他。最后，车峰先生没办法。所以说他现在关在湖南，我觉的它是纯粹的政治陷害——纯粹的政治陷害。那么，关于车峰先生的事情，他还没有回来，我知道的事情很多、很多，未来我再回答大家，我再回复大家。
车峰先生被专案组到香港去抄家、抄办公室、拿走电脑、查封银行账号、查账，这是全香港警察都知道的。香港立法会应该问清楚是谁来查的车峰的家，是谁查走了车峰办公室的电脑，是谁查封了车峰的账号，是谁威胁了车峰的家人，是谁将车峰的员工给驱散。这是非常重要的，只要这些人活着，有一天都会站出来说话的。香港的官员们不要都象那些盗国贼一样，你以为蒙住别人的眼睛，你也把自己眼睛蒙住，你以为这就是掩耳盗铃、解决一切问题吗？这是不可能的。
这些人……过去五年来公开的数字是二十六万官员被查，九百六十万人涉案，最起码得有几十万人跟香港资产有关系、账号有关系、被调查有关系。你们都能瞒的住、骗的住吗？只要有一个被坐实了，就证明大陆黑警察到香港以黑治港、以黑查港、以黑控港，完全违背了香港基本法。香港人民，你去想一想。香港未来你们所有人都去想一想，你们就不会被抓吗？轮不到你们身上吗？一定会的。香港很多人被抓了，只是不敢说话，不是一个铜锣湾。——不是一个，有N个铜锣湾。
香港一定要维护！为什么？连毛泽东时代，张国焘跑到香港去，毛泽东都不追杀他，毛主席都这样。为什么？他深深地知道，香港对於国内的政治家和国内的精英们，以及国际的联系有多么的重要。「六四」这么大的事件，邓小平先生也没有派人到香港去追杀、没有到香港去办案。
今日的香港遍布了秘密警察，拿着一个开保险柜的仪器，所有我们家人都亲自目睹了N个警察到我们家去查去。保险柜这么一推，保险柜门这就开了，把东西拿走，啪……给你推回去，恢复原样，密码原样，连個指纹都不留。
第二个，就是大家现在都可以花钱买的，就是两万美元最好的，便宜的几千美金，随时可以买。往保险柜那里一照，里边所有东西都看得见，想拿啥拿啥；想拿就開门，不拿就拉到，太容易了。在香港有多少这样的行动队呢？最起码十个。每天就是开保险柜，每天开你家门。这个房子任何门，他们只要往门上一放，只要输进入、一推，啪……门自动开了。然后，离开的时候放上去，门自动恢复到原位。全世界任何钥匙，包括银行那些所谓的保险柜。
我放在香港汇丰银行、还有在国外一个银行里边的保险箱中的DVD视频录像资料，就被人家用這個方法拿走了。香港人民，你们家里的门、你们家里的保险柜，他们想拿分分钟，你都不知道。而且会给你制造一个假象，有人翻墙偷东西了，就把你家资料拿走了。所以香港的同胞们，你们不知道有多恐怖。未来这些事情都被证实以后，香港同胞们——你会无法想象的。
这就是为什么我说车峰先生他的家、他的钱、他的电脑……谁办的？是不是香港警察办的？香港警察没办，是谁办的？他的家人都存在呢，他本人也在呢。车峰先生所有的在香港的当事人，被问询、被问话、被调查都在香港进行的，是大陆警察過来的，不是你香港警察。你们不知道吗？车峰先生被害的太惨了，他们家人被害的太惨了。岳母过世、老岳父现在也病的一塌糊涂。妻子被吓得半死，小儿子那么小，听说現在也吓成忧郁症了。太恐怖了！
所以说，现在香港如果大家不站出来说话，香港將成为没落之港，将成为臭港，将成为卖港贼之港。
那么今天我就简单说这么多，我呼吁一下。本来我今天还要回复一下，关于我们公司原来的林强先生。林强先生是公安部一局常务副局长，没有局长，是当时陶四鞠部长的最亲信、最亲信，第一亲信，相当于今天的孙立军副部长、孙立军局长，他是一局局长。所有公安部长信任的人，他的秘书都当一局局长。一局是管海外调查局、海外情报局，港澳台黑白两道归他管的，港澳台的商人包括海外调查、派遣。这都是领导的私人领地，公安部一局那就是半个公安部。
当时的林强先生是一局的常务副局长、没有局长，跟陶四鞠部长是绝对的、最最亲近的。他的哥哥叫林弟，是安全部原来的五局局长、十二局局长，也是我的好朋友。
俩人都是过去老革命……父亲母亲全是老革命、红军，原来情报头子李克农部下。父亲是在监狱里边用塑料把自己勒死的，这是有名的故事。是周恩来同志亲自把林强、林弟接出来，然后又安排了安全部和公安部的情报工作。这是中国情报界的两个大人物。后来林强先生因为公安部换领导了，他没地方去。一个政治局委员的家人把他推荐给我，这是在二十年前认识我的。然后，让他到我公司工作。
但是，林强先生得罪了现在常委里边一个重要人士。过去由于知道常委的嫖妓、包养情妇、私生子，还弄钱的故事，林强先生在2015年3月份，具体记不清哪一天了，在我公司『盤古大觀』门口……我们都有录像的，被一帮人从后面冲上去，噼里啪啦打了一顿，摁在车上押走了。
这个录像我看了有一、二十遍了，就是當年公安部部长一人之下——林强先生，爸爸为国家死在监狱的，是毛主席、李克农关注的人物，周恩来觉得“欠了人家“的人。兄弟俩都是为国家奉献一切的人，最后落得如此之下场，被这些盗国贼们以莫须有的罪名在大连秘密关押。现在什么罪名？在里边关两三年了；他本来体重就是四十几公斤，现在听说瘦的皮包骨头了，估计也就三十几公斤了。
是为了什么？林强先生曾经为我在一个融资1.5亿当中，在我们如实还了人家本金、又还了人家利息，大概两个多亿吧。人家感谢林强先生，给了他100万人民币。而且，这100万人民币，人家林强先生还對我说了。我说：“你收了吧”。他交公司，我说“你收了吧”。因此，就以非公务人员受贿罪被抓了。你说这个司法制度，这个国家还有没有救？盗国贼们有多夸张！以贪反贪啊、以贪清除自己的敌人啊！
如果“十九大“時，这样的人还在“十九大“当常委，盜國賊們继续管理这个国家，国家还有什么希望？习主席将极度危险。这些人是绝对要把习主席想办法给除掉的，他們看不得他（习近平）真正的反腐。习主席是真反腐，他为啥不反腐？不反腐他能有什么未来呀？在这个国家他现在是总书记，他是国家主席。但是这些人在骗他，打着反腐的名义，现在干出来的事，林强先生是最明显的例子。
这就是为什么我呼吁，所有关于我们“盘古“的案子，包括林强先生的案子，还有很多案子，应该成立特别调查小组，调查事实和真相。林强先生我们俩八年没说话了，因为林强先生在关于刘志华的案子上，当时我说这事你别掺和，我自己来。因为他的哥哥和马健副部长在安全部是对手、仇敌。所以，我因为这个选择了马健副部长，就没有和林强先生以及他哥哥过多来往。因此，我们倆八年没说话了。
但是他被抓以后基本上人快崩溃了，家里面他的嫂子得了癌症，就是林弟的夫人，是原司法部部长蔡誠的女儿，得了癌症，她也是安全部成员。林弟先生得了脑癌。然后，林强先生的女儿小瑶，从英国读书回去以后，精神也快崩溃了。林强先生的夫人……第二任夫人，这也是公安部原来一个非常有才华的女士，听说也白了头发，也快半崩溃了。这就是二百多万的公安人士，你们要知道的事情。
林强先生、林弟先生的爸爸为了這個组织而死，全家都是干公安、干安全的。现在是死的死、亡的亡、半死的半死，无一人健康。就一件事、一百万人民币，所谓的非公务人员行贿。灾难啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月22日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/39/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/39/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刘晓光的岳父岳母在玉渊潭总参家属院3号楼11A有一个刘晓光的房子，刘晓光的岳父岳母住在那里。我可以再核对是否记错。这个房子里的古董玉石那得多少钱哪？！中纪委查刘晓光房子的时候，多少套房子啊？！
潘石屹先生竟然说他连饭钱都没有，还要潘石屹给他？！你不觉得简直把我们老百姓当傻瓜吗？！我跟刘晓光先生无仇无怨，人都死了。我都不想说别的。
中纪委六室刘森主任，在刘晓光的调查中明确的说，刘晓光如果不是因为身体的原因，他就应该判无期。人都死了，我就不说那么多了。保了那么多人。可是呢，潘石屹竟然能说那样的话出来？说刘晓光先生连饭都吃不起。这不是把微博上相信他的那些推友们当傻瓜吗？！天下又这样把人家当傻子的吗？！甭说刘晓光这样的身份了，首创集团在你手里控着，你手里几百套房子，结果说饭吃不起，你潘石屹给他饭吃？！真够搞笑的！
他老婆我不想伤害，他老婆的事情和他的事情，北京城谁不知道啊？！那个时候使劲往我们身上贴，我就看他不是个好人。是好人能那样吗？！
在就是建外SOHO和银河SOHO，容积率大家查一查吗。
本来这是盗国贼们放出来一条狗来咬我们来了，我不能不回应一下啊，对不对啊？
我得回应一下啊。
潘石屹先生能在中国混成这样，是我们这个国家的悲哀！
我从来没看过微博，我才发现他还有1000多万粉丝！他天天叫着喊着他的粉丝多厉害，啥叫粉丝啊，就是被骗的人而已！我建议所有人上他的微博上问问他，他的建外SOHO,银河SOHO，还有上海项目，容积率都是咋来的？怎么他就那么大本事啊？在二环上十几的容积率啊？
只跟黄艳吃过一次肉，这个谎你也能撒的出来啊？！把我们这些人真当傻子呢？！
为什么盗国贼如此嚣张，不就是老百姓太老实吗？！不就是太信他们的话了吗？！
这些流氓。长安街上有一寸地干净的吗？！推友们想一想，不要说脏，那都是流着鲜血的地方。你等着我慢慢脱他们的裤子，慢慢来！
让他们都出出手。潘石屹你在香港，在丽晶酒店卖SOHO房子的时候你干了啥事，你仔细想想。当时你住在丽思卡尔顿酒店，你别以为—，马健副部长要是在外边，你敢说这话吗？！你见了当官的恨不能把老婆孩子送给人家上床去。你这种人谁不知道啊？！
安保楼下起码30个人吧。加一起六十个人吧。
如果我们说谎话应该把我的事情给拿出来啊？现在潘石屹北京保护，官方保护。这种人也敢站出来说话“他纯洁”。你要纯洁了潘石屹先生就是处男了。如果黄艳女士是黄花闺女，潘石屹应该是处男，应该去检查检查。
流氓和骗子共同的地方就是把别人当傻瓜。以后潘石屹叫处男潘，黄艳女士叫处女黄。
这是新系统，他不骇客吗？咱这各种招全上！
文贵就是草根的代表，不愿意跟这些人为伍。我就是要踢草根说话。我就是一个草根。别给文贵戴任何高帽子。
草根郭挑战处男潘处女黄，挑战卖港贼，中国卖国贼
希望有更多老兵的资料，跟西方和现役军人一起合作。
中南海里有几个盗国贼不铲除，国家民族都没有希望。每个人都那么自私怎么行啊？！
本来老潘一出手我心情特别好。一些朋友不让我说这个，不让我说那个，心情不是很好。
跟你们聊聊天，我的心情就过来了。推友们是我的力量。谢谢你们啊！
我们的发展未来一定会超过所有人的想象。不打扰大家了，我挂了。阿弥陀佛（单手合十）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月22日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/41/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/41/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
最近有点儿独孤求败，有点儿孤独，光我一个人说，没有对手。也没有人来验证我说的真和假，多没意思啊！
潘石屹先生，我看你的推文，你简直纯洁的不行了。潘石屹先生是伟大的，视金钱为粪土，最纯洁的地产商，只要你碰的姑娘都是纯洁的姑娘，都是黄花姑娘，真了不起。你不出手我没机会。
我等着你。潘石屹先生。
如果过几天你不出手，对不起了，我可就开始了。
如果你不说清楚和我见没见过面，和谁见的面，我就要说了。
你回去跟你中纪委的朋友和咱们共同的几个朋友都说明白，不是郭文贵要说的，是你提出来的。我给你时间，我向推友保证，如果潘石屹先生不说清楚，我一定告诉你们，是谁介绍潘石屹到我们公司去当老总。潘石屹那块地曾经给我们介绍过，潘石屹和黄艳女士的事情是这位当官的告诉我的。我也会告诉推友们是哪位现任最有权力的官员帮你成就了你的现代SOHO。我希望你兑现诺言报所有的SOHO上市公司资料，上市前后在海外的资金，所有的股份全部公开。纽约的某个报纸正在调查当中。你不要有侥幸心理。我一定要在你公布之后把我的也都公布。同时公布我掌握的你的公司的信息，看能不能对上。我会在法院亮出来，我也会在媒体上亮出来。这是今天我对潘石屹先生的回复。
稍后我会在推特上公布500万港币买建制派议会委员，警察，政府官员，在东莞嫖雏妓，妓女，处女的视频，收买在海内外银行账号受贿的视频，和国内官商勾结腐败，帮助洗钱和送房子的资料，我会公布。
所有给我发信息的，特别最近退伍老兵，e租宝，泛亚，头几天发来的雷洋事件的核心视频，非常感激。我特别呼吁香港所有的朋友们一定要想尽办法给我提供更多证据，把这些坏人揭发出来。
我在此承诺我手里有资料。愿承担法律责任的承诺。不到时候，让子弹飞一会儿。
让你们尽情的表演，把谎话都说完了，都有录像文字作证的时候。像博讯的韦石一样‘我从没收过钱，从没删过贴。“我们穷的连饭都吃不起，拿欧洲美国的民主基金的钱。“ 结果是装神弄鬼，一堆骗子，全家全公司都收钱。拿到证据了还在那儿辩，你辩得了吗？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/40/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/40/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好，我试试啊我试试啊。
什么情况？刚才很多人在问我，关于那个潘石屹说我是不是口误啊，说这个一开始说没见过，但后来又说跟他见过面？事实是这样子的，就是他这位领导呢给我让我见他的时候呢，我去他办公室，我参观模型，后来潘石屹先生从旁边过来，我一看这个人的长相，我起来我就走了，我就是没给他说什么，所以说我跟他严格讲没有见过面的意义上。所以他说跟我见过面，纯粹的胡扯的，纯粹的胡扯的，啊，我给大家重申一下，这个潘石屹先生啊，为了钱什么都能给别人送过去，这个人是挺有意思。特别是他原来那个首创的刘晓光先生，他说刘晓光先生吃饭钱都没有，啊，这个还得他对他的这个这个兑钱。我今天给咱们推友们说一句啊，这个在玉渊潭总参家属院3号楼，11楼11 a，有一个刘晓光的房子，刘小光的岳父岳母住在那里，11楼11a这个房子，大家可以去查一查，那是刘小光的房子，我再给你到时候查一查有没有记错，那个房子里面的古董玉石，那得多少钱呢？中纪委查刘晓光房子是多少套房子啊？结果潘石屹先生竟然说他连饭钱都没有，还要潘石屹先生给他，你不觉得这简直是把我们这老百姓当傻瓜吗？啊当傻瓜呀？我跟刘晓光先生无仇无冤，人都死了，我都不想说别的，但是中纪委六室刘森主任，在这个刘晓光在这个调查当中，明确的说刘小光要不是身体的问题，他就应该判无期。
人都死了，我就不说那么多了啊，找了那么多人，可是呢，潘石屹先生竟然都说出那样的话出来，说这个刘小光连饭都吃不起，你太开玩笑了，你把这些推友们特别是那些微博上那些相信他的这些，那些朋友们当傻瓜吗？不是吗？天下有这么把人当傻子的嘛？甭说是你刘小光这样的身份了，是不是，首创集团在你手里控制，你自己下面几百套房子，结果说什么饭吃不起，你潘石屹给他饭吃，真够搞笑的！还有一个我觉得这个，这个他老婆这个这个我不想伤害，他老婆的事情和他的事情，北京城谁不知道啊？谁不知道啊？啊，这简直是，那个时候使劲往我们身上贴，我就看他不是个好人，是好人能那样吗？再一个就是这个建外SOHO还有银河SOHO，容积率大家查一查嘛，你怎么知道人家黄艳是什么黄花姑娘，你怎么知道人家纯洁姑娘？啊，就这一么举手，黄艳一举手就成了黄花姑娘了，就成了纯洁的姑娘了？潘石屹先生你这谎话把我们的老百姓太当傻子了吧？啊，太当傻子了！本来这是盗国贼们放出来一条狗来咬我来了，这我不能不回应一下呀，对不对呀？我得回应一下啊！哎呀，潘石屹先生能在中国混这样，是我们这个国家的悲哀，我从来没看过微博，我才发现他微博上还有一千多万粉丝，他天天叫着喊着他的粉丝多厉害，啥叫粉丝啊？这是被骗的人而已，被骗的人而已，我建议所有人应该、应该上他这个这个微博上去问问他， 这银河SOHO还有建外SOHO还有上海项目，这些容积率都咋来的？怎么他就那么大本事啊，能在这个二环那十几的容积率呀，十几的容积率呀。而且还骗老百姓，哎呦，你看看那个刘小光连饭都吃不上，我们老百姓的饭都吃的上，虽然说那肉吧，这个是你们那种这个被打的化学的肉，你开啥玩笑呢？我们的马建副部长是坏人郭文贵是坏人，你的黄艳就是纯洁的小手？然后呢就是就是这个花花姑娘，纯洁的姑娘！啊，然后呢，你潘石屹先生你的房子干净得不得了，从来和官员都不勾结，给黄先生只吃过一顿肉。你说这种谎言我在想啊这也撒得出来呀这个啊，你撒得出来把我们这些人真当傻子呢？为什么我们的盗国贼们敢如此之嚣张，不就是老百姓太老实吗？不就是太信他们的话了吗？啊，这帮流氓在长安街上这些地哪块地干净，有一寸的干净的吗？有一寸地能干净吗？推友们你们去想一想，长安街有一寸地是干净的吗？不要说脏，那都是流着鲜血的地方。你等着我慢慢脱他们的裤子慢慢来，让他们都出出手。
潘石屹先生，你在香港在丽晶酒店，当时卖那个搜狐房子的时候，你干了啥事儿？你仔细想想你干了啥事儿？当年在香港啊，在这个丽晶酒店展览你的房子，你当时也住在瑞思卡尔顿酒店，你别以为什么，哎呀，马建副部长要在外面，你敢说这话吗？你敢吗？你见了当官的就恨不得把你老婆孩子都送给人家上床去，你这种人谁不知道啊竟然说人家这话？唉，很难受很难受很难受，看到这副嘴脸啊，很难受。我安保多少人啊？你看看楼下边，楼下吧楼下最起码三十个人吧，三十个吧，加楼上的，加一起六十个人吧。
是啊，如果我们说谎话，那应该是、应该有人应该是把我的这个事情给拿出来啊，现在潘石屹先生现在北京官方保护、地产商保护，啊，这种人也敢站出来说话，他纯洁，你要纯洁了，呵，那潘石屹先生他都是处男了，如果是黄艳女士是黄花，我觉得潘石屹是处男，应该检查检查去。香港立法会也是猪党，啊，你看这帮流氓，这个流氓和骗子共同的差距，就是把别人当傻瓜，香港的事在后面呢，我一定要揭穿这些人啊。以后叫潘石屹也叫处男吧？处男潘，处男潘啊，然后把黄艳女士叫做处女黄，处女黄这比较好，处男潘以后我就叫他处男潘啊。
回复大家了，我就不一一回了，刚才太多人给我太多人了，这一会儿大概就两千多给我要求回复的，所以我就试试直播，啊，试试直播，咱这也是新系统啊，很多人不骇客吗让他骇，咱这各种招全上啊。咱们算我回应了处男潘先生和处女黄女士，文贵向你们回复了，咱们拭目以待，等到结果出来以后大家才会明白，好吧推友们？我现在我就挂了啊，不多说了，大家有什么要问的我再可以回一个问题。
啊马来西亚那边等着吧，那个国家也被盗了，你放心全世界都看着他们，这些盗国贼都不会好下场的啊，放心吧。好咱以后推友们就处女黄、处男潘啊，很好很好，很好，这个名字起的很好。千万别说这话，文贵就是个草根的代表，我决定不愿意再跟这些人为伍，我就是要替草根说话，就是要替草根说话，我就是一草根，啊，千万就别给文贵带任何高帽子啊。马航里有大阴谋马航，马航有大阴谋，香港，香港的变态社会，这种行贿、洗钱，很多人是靠洗钱活着，靠大陆的藏赃款活着的，然后出卖香港的利益活着的，出卖香港的法律活着的，所以说草根郭挑战处女潘，处女黄，草根郭挑战香港卖港贼，还有中国的卖国贼啊，咱们就是草根的对战这些人啊。退伍老兵我不但关注，你放心，我要做点大事儿了，但是所有退伍老兵有信息的越多越好，啊，这我要形成跟西方社会和咱们现役的军人，现役的老兵们，跟他们一起要合作一起，最近很多的现役军人都给我联系，让我这个好好的帮助退伍老兵大家期盼很高，放心吧，这个我要为退伍老兵干些事儿了啊，大家放心啊，谢谢大家。没问题，今天下雨了，非常漂亮非常漂亮，我很舒服啊非常舒服。
刚刚心情不太好，说实话就是国内的好几个朋友都来说情，说情说的我心里很不高兴，不让我说这个不让我说那个，我心里不太舒服，就这么多人都是苟且偷生啊，有饭吃有点安逸，一点正义都不要了啊，这个这个一点正义都不要了，不让我说这个不让我说那个的，中南海里面这些有几个盗国贼不铲除，国家民族都没有希望。每个人都那么自私，怎么行啊？是不是？刚才几个领导、来打电话的朋友，这种心情很不好。说心里话，我本来就老潘一出手我心情特别好，处女潘处女黄出手特别好，但是这个朋友亲人一说这个，我心情不是很好，但是跟你们聊聊天，我的心情就过来了，啊，推友们你们是我的力量，谢谢你们，谢谢你们啊。我们的发展未来绝对会超过所有人的想象，所有人的想象，你们记住我的话，你要记住我的话，绝不会那么简单！啊，你们放心，啊，谢谢大家啦，不打扰大家了啊，我挂了啊，阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/36/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/36/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【摘要】
之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候。
马航的事情是个巨大的丑闻。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
应推友呼吁，给报个平安。
刚运动完，特别开心，特别舒服。希望大家不要担心，一切都非常好。
从昨天至今发生太多事情了，一言难尽。
从上海，新加坡，澳大利亚，加拿大，华人发来的关心担心，太多了。一切事情都在进展之中。我相信绝大多数中国政府的官员都是好人。我收到很多政府内部在职人员对我各方面的提醒和给我提供的信息，文贵非常的感动。
你讲的“绝大多数是好人，200多万干警不是他们控制的僵尸，这是过去几个月以来少有的来自于内部的，直接的对文贵的支持和帮助，这是特别特别重要的。
退伍兵们，老战士们提供的信息对文贵有很大的触动，而且对接下来的全球发布会有很大的帮助，因为这些事情确实是惊人的，无法想象的，太吓人了。之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。接下来这些事都会爆料，而且爆到底，希望大家对文贵有这个信心。一定要有信心。
潘石屹啊，小潘这人就是演员出身。不用理他，让他表演表演。就象博讯的韦石一样，让他表演，表演到一定时候，他就知道怎么回事了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
你面对问题，潘石屹呵！你那点儿地怎么来的，你清楚我清楚。不到时候，到时候我给你揭出来你地怎么来的，是吧。你怎么来的还不清楚吗？！你的朋友也是我的朋友，还不到那时候呢，到时候揭出来你就傻了。你所有海外，包括你买GE那个大楼的股份，你这些钱都是非法出来的，全都是犯罪的钱。你骗的这些人，搞得这些秀，包括你到山西卖的房子，很多人都是洗钱的。大家都很清楚呵！
潘石屹先生啊，他真是为了钱把啥都能卖了。当时盘古大观拍卖的时候他嗡嗡往上冲啊，就好象郭文贵要死了一样，跟刘志华在那儿勾兑，想把盘古大观给弄走，结果惹了一屁股骚，结果让人家首创，人家刘志华先生的女朋友拿走了。这个人为了钱是啥都要的，很恐怖很恐怖。
前期能离婚，再娶个新媳妇，要是现在有个万亿富婆，我告诉你，180岁他都敢娶。潘石屹先生，一切宗教信仰就是钱。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
这几天全世界的关注啊，是秒秒上升，不是分分上升。全世界人民都看着呢。
我楼下面这些盯梢的呵，我们警卫队的给我说，还找了外国人，看我进出，看我家人进出。
我一再说，盗国贼们的恐惧就是我们的武器。盗国贼们愚蠢的行动就是我们的资源，他们越行动对我们越有帮助。
【论自传】
哎吆，动不动就出书。原来啊我特傻，老看自传。结果有位领导给我说“文贵你都看谁的自传啊？”我就说了说，结果人家说“你觉得谁写自传，你写自传，你会把你不正来路的钱，偷情撒谎，做坏事你会写吗？你当然不会写。“
所有自传都是骗人的，没有人把自己坏的一面写出去，凡是爱写自传的人就是专业的骗子，凡是爱写自传的人全是精神骗子加金钱骗子，而有任何智商的人就不会看什么叫自传的。
啥叫自传啊，就是自我吹捧自我欺骗。然后还要别人相信，都是精神不正常。凡是能出书的人和让比人帮他出书的人脑子都不正常。大家一定要相信这个。包括你本人问问自己，让你写的时候，你会把你昨晚上睡觉干的事写出去吗？怎么可能呢？！
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候，或者社会上到了一个最高境界的时候，因为不敢撒谎，撒谎会进入灭亡。在我们这个社会里面，撒谎才是真理。不撒谎是愚蠢，还相信自传，那不简直。。。，凡是潘石屹先生写书，哎天啊，写写他钱怎么来的？地，容积率怎么来的？一个项目怎么弄的？背后老板是谁？海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
等着未来咱再爆呵。
马航的事情是个巨大的丑闻。马航的非法交易很快会有公布的。据我所知，其他国家已经准备开始公布了，别着急，别着急。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
让子弹飞一会儿。
他们像潘石屹先生写书，特别好，表演，字吗，抹不下去吗，上个微博删了你还找不着。他越写书越好，等未来证据一亮，那不是证据吗？这种愚蠢，一贯的愚弄别人，欺骗别人就以为欺骗了世界，连自己都相信了。不要在乎他们那些，好戏还早着呢！
你怎么知道很多神灵保佑着？真的很多神灵保佑着我。（合十致谢）谢谢这位推友。
白宫的投票的事情，谢谢大家的踊跃参与。特别感动，竟然有推友一家人一天的时间在那儿写，而且由于英文不好吧，很多都退掉了，没有完成。（合十致谢）非常感谢。
杨建利发起的，并没有和我商量，真的不知道。但是既然发起了，就不能让盗国贼们看我们的笑话。他们就看着我们笑话，认为我们签不了。大家一定踊跃去白宫投票。这也是一个机会，练练手嘛，未来我们有很多机会到白宫去请愿的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/37/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/37/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
贵回来啦！文贵回来啦！刚才测试发现了秘密。
——郑介普。
郭先生：别搭理他，这个老流氓，瞎胡折腾，你等他折腾折腾他就知道咋回事儿了，别搭理他，你们搭理他就是给他面子，他不值得理，他连个茅屎坑的蛆都不是。
——任志强。
郭先生：任志强先生现在不聊，未来我会有一期好好聊的，我跟他过去还是有些间接和直接的来往的。
东北老乡太好了。黑客攻击的方法，刚才我们逮到了一个，很好，又取了证，也找到了一个方法，有意思，有意思啊！
王林。
郭先生：王林我跟他熟，我跟他认识，人都死了就别说了，我被他坑了七百万人民币，花了很多时间。
谢谢您做这梦，把傅政华给抓了，谢谢！太好了。我的推特大家一定要记住，有很多关注的，我看了，都是被黑客给取消了，我们每天的评估大概在七千到一万一之间，被他们拿掉了关注。因为每天的增长量大概在两万三左右，或一万七之间，他每天一定保证你增加两千到三千，然后再给你取消一些，这就是这帮人干的这些坏事儿。所以说，大家一定要记住，不是文贵给你们拉黑了，取消关注了，是黑客们。
——说说“泛亚“。
郭先生：我每次都说，“泛亚“的事情我正在高度关注中，放心吧。我期待着所有的相关人士多给我发一些这方面的信息过来，这非常的重要，多发一些过来。
收集到录音，大部分是编造的，还有我给别人发的语音，他把它组合到了一起，那不更加的证明了我是真心的爱国嘛，真心的爱人民，真心的爱政府，他给我做广告呢，这家伙脑子有问题。我说哪句话不对了，有什么不对的吗？
哎呀&amp;hellip;这个“泛亚“坑人就是腐败的事，腐败呀！真正的黑手事腐败呀！
我经常去加州，过几天还去加州，一周后去加州。
咱不能随便说人明星，都不容易，咱干嘛！咱不能为了创新高就说明星啊，那不可能的。我不在乎，说实在话，我不在乎这些事情，我在乎的事情是和推友们真诚的沟通，让大家知道真相，让大家得到切实的利益，这是很关键的。
你像现在的中央某部门的重要领导和我一起吃饭的时候，把其中的几个明星请来，几个小女孩子，都是年轻人最喜欢的女明星。几杯酒下肚，当着面就对人家不礼貌，就把人家往屋里拉，是不是。最后那女孩哭着和我说，她说：能不能救救我郭大哥。我看不下去呀，看不下去呀！然后我就和这个官员闹掰了，结果这个官员后来干了很多坏事儿，在网络上给我造谣。这种事儿我不能说，因为你说了会影响这个女孩子的前途。但是早晚有一天我会说的，说说其它的事情。
——夫人。
郭先生：说我夫人的事呀？我夫人特别胆小，就是一個家庭妇女。这老天爷不公平啊，我们家天天宣传爱国，把我太太宣传的&amp;hellip;现在来两三天了，半夜醒了抱着我问：会不会有一天你就成了叛国贼了呀？这話说的，说我有一天能不能变成叛国贼了。我说：我判谁的国呀？
然后有时候还问我：哎！你说你现在是不是真的被美国情报机构给弄去，给人家服务啊？你说你哭不得笑不得的这玩意儿，怎么办呀？然后，我一说两句，她又说：你让我爱国的呀，你说过的啊。你说怎么办现在，她用我的矛克我的盾，但她不知道这个矛和盾已经被调了个，是个假的了。很难受，包括我女儿，每天都很认真的给我做功课，她说：爸爸你不能被邪恶势力所利用啊，你不能被反动势力所利用啊；她从来不上推特，从来不看我节目。
昨天我看了一会赵岩先生的节目，和郭宝胜先生的，结果，她一看说，这个人好像是东北人啊。
我说：你说对了。
——跟咱们哥长得很像啊，一听这人说话挺有水平呀。
然后，看到赵岩先生翻白眼，她就在那里笑。她说：你们这节目挺好看的。我说：我们推特的世界非常美好，欢迎你加入，（她）起来走了。不看，为什么？很多官员告诉她：推特都是邪恶的，好人不上推特，什么人玩推特呀？精神不正常，没工作，没饭吃，人生不得意。你说说，把她训练成这样的人了，她以为我们这推特上都是精神病的世界。这玩意儿，哎呀&amp;hellip;.被愛國洗脑，太可怕了；我女儿是一半儿被洗了，我夫人是绝对被洗了。
爱国为什么爱党啊？谁给他权力的，党代表国家，我在任何地方没说过爱党，任何情况下我没说过爱党。无数个领导都问我这个问题，说：郭文贵你要爱党爱国呀。我说：你说错了，我爱国不爱党，我为什么爱党？凭什么爱党？
——李嘉诚先生。
郭先生：要谈李嘉诚先生，别谈，我这一谈香港的股市&amp;hellip;我估计得暴跌，暴跌！我可不想谈。我谈现在真是&amp;hellip;文贵过去准备了二十八年，知道的东西太多了。我告诉你，香港的富豪在大陆做的恶，一旦被揭开，全人类都会震惊。有些人是变态的，有些人&amp;hellip;二十几年前，一位香港的富豪，专门有一帮队伍在大陆，专门找处女，找十三岁到十七岁之间的处女。找了处女后用红枣，最好的红枣，干红枣，塞到女性的阴道里，给他养着，然后他吃，他认为这样补元气。你去想想这是什么样的人吶，畜生！
(你七哥绝对不自恋，但也绝不看不起自己)。
你想这多可怕呀！而且这些人都被盗国贼们以爱国的名义，所谓的统战的名义，让他们帮助洗钱，帮助作恶，出卖香港，当了实实在在的卖港贼。多少人啊！谁敢站出来说不啊？所以说，香港我就纳闷了，为什么这些老百姓就不敢站出了，叫香港议员说，谁敢签下来一份保证书，我在大陆没嫖过娼，我没有在大陆和盗国贼们联合起来卖香港，谁敢站出来说？有人敢吗？
香港的这些建制派议员们，还有香港的这些警察们、高官们，谁敢签下来，去香港立法会签——我没在大陆嫖过娼！我没被大陆警察威胁过！我没被香港的&amp;hellip;就是国保（国保就是在香港的调查部队，国安的人）没被他们给左右，威胁过！说敢说？这不很简单了麼，在建制派，在立法会这么嚣张，为什么涂谨申，长毛不去问他们？说：你敢不敢签下来？长毛先签给他们——我没去东莞嫖过娼。他們敢不敢签呢？讓他签签试试，香港的这些警察们，每个人都到廉政公署签一份保证书：”我沒去东莞嫖过娼，我没配合大陆警察在香港抓过人，我没配合大陆警察去搜过家，我不知道大陆警察搜过家”。有没有这样，有人敢这么说吗？
马建部长我不相信他犯罪，他是完全被陷害的，就是因为掌握了很多人私生女，腐败、贪污，掠夺国家财富，被灭口了。我不相信他犯罪了，绝不相信！马部长的故事早着呢，我未来好好说，他正好是管港澳台的，港澳台很多事情他都知道。他下面最关键的人物已经被专案组给弄死了，已经给弄死了，就是怕他知道的事情太多，虽然他死人了，但是这些人的资料没有死，这是肯定。
我是对国家抱有希望的，我对国家抱有希望。
台湾当然是民主了，台湾绝对是民主。
为什么今天我要站着说，因为刚才在试的同时，我收到太多推友们的关心、担心。推友们发来了很多信息，特别是老兵们发来了信息，因为我还在开会，我出来和你们试试网络的时候也跟你们聊一聊。
现在文贵在推特世界的感受是温暖、亲情，不能用言语表達呀。
——裕达国贸。
郭先生：裕达国贸从来没挣过钱，它成了我一个融资的工具，一直都赔钱。
我最不想当的就是网红，我最不喜欢去当网红。
——哪个省最腐败？
郭先生：都腐败，没有不腐败的，所有腐败的程度超出你们所有人想象，你们绝对不可想象。马健副部长几次在谈到中国的腐败的时候，他都是伤心欲绝，他感觉到，这样下去国家就完了，因为他掌握的太多了。每个人都装傻，骗老百姓，最可怜的都是咱们老百姓，中国历史上哪一次最后牺牲的不是老百姓啊？
货币贬值一万倍，最后就是国家换了朝廷。哎呀&amp;hellip;哪个不是如此！我们现在很多企业家，为了挣钱，为了和当官的能达成这种腐败，官商勾结都不行了，就是能做为小三，能被人家宠爱一下，那连自己的妈都能卖出去，自己的女儿都能送上去，要钱要到了不要脸、不要命。妈都不要，闺女都不要，老婆也给人家。多少这样的人哪！装模做样的，开着私人飞机，说着哪种站着说话不腰疼的话。
事实很简单，你敢说真话吗？不就你弄点钱，你胆子大嘛，你不要脸嘛，是不是？找几个当官的帮助你弄点钱嘛，是不是？动不动就说自己高大上，好像自己与众不同，有天赋异禀的智慧。在中国有智慧你一定没有未来，在中国你勤劳，勤劳是给被人攥的钱，在中国你有能力，有能力可能是你的灾难，只有一样能让你过的富裕，过的好，那就是胆大不要脸！胆大不要脸，这是起码的常识，谁都别把自己弄的高大上。
赵本山先生我熟，我去过他哪儿，这是天才，他现在出不了境啊，很惨啊！得罪人了。但是，赵本山先生给中国人带来的快乐，我觉得任何一个有常识，任何一个有天理的人，都不要对他个人有这样、那样的评价，那都是羡慕，妒忌，恨，转移社会视线。人家赵本山先生给中国人带来的快乐，他享受什么样的生活都值得，我觉得中国人一定要给他尊重。而且要支持赵本山先生，并且一定要让他继续表演，他真是中国几百年不出的天才呀！不出的天才，太难了！
毕福剑先生本人不认识，所以说不敢谈。
签名是被黑客给黑了，这是一。第二，现在咱们大陆的网络都在黑，咱们希望网友们踊跃的到白宫网站请愿，咱让盗国贼看看，我们推友世界巨大的力量。
——赵本山是国宝。
郭先生：绝对是国宝。
——薄熙来。
郭先生：薄熙来不谈，薄熙来跟我有渊源，有过间接的很密切的交道，我一谈就又触碰了政治的禁区了。因为我知道的太多了，先不谈了，以后再说吧。薄熙来先生就一样，确实是女朋友太多，女孩太多。我的一个朋友跟她谈了一段恋爱，成天跟我讲他这个方面，这是有问题的。
中国的明星实际上是最可怜的，大家要关爱他们，太可怜了。明星啊，基本上在中国人脑子里&amp;hellip;商人，那就是下三滥，被他们利用的工具。明星那就是他们的尿桶，想干嘛干嘛！在桌子上看到明星，都装作看不起，然后喝完酒以后恨不得都把人拖到床上去。哎呀&amp;hellip;特别是官员，官员把明星都当成自己家的小三呀。
——章子怡。
郭先生：章子怡，不说了。我上次不是说了麼，子怡是个挺棒的女孩儿，就是大家妖魔化，北京女孩不会说好听话，不会撒谎，但人非常不错。
——潘石屹。
郭先生：潘石屹的料多了去了，还没开始呢。潘石屹同志的桃色新闻，潘石屹先生的往海外转钱，还有他的资产和项目的来源，还有跟一个个人的较量。包括也想在权力上謀个一官半职，这都有，未来我好好说说他。我先让他出手，等他把手出完了，咱们再说，我是喜欢看着让人家把子弹飞一会儿，让人家出手，人家出了手咱才有机会。潘石屹在美国资产多了去了，我隔壁这大楼，百分之五十的股权是他的，叫“记忆”、“记忆大楼”。
又不行了，又卡了，OK啦，我现在我掐着时间呢，十八分钟，上次是在十六分钟。这个网的测试，今天和推友们聊着天测着网，很有意思。一千四百个网友现在在线看，推友们你们得记住，咱人不多，我简单的跟你们说几句，未来，所有的爆料，不但会满足你们的好奇心，真的会震撼你们。
咱先花点时间让你们练练心脏，这不是黄燕的小手啊，让你们先有个适应的过程。我不希望有一天爆完料后有些人疯了，自杀了，跳楼了，有抑郁症了，我不希望你们这样。现在先熟悉熟悉，等到文贵把料真爆完以后，你们经过这段的磨练和锻炼，你们能感受到，2017、18、19年。我保证你们的人生最精彩！大家拿出时间来，好好地，有点耐心。当你们这三年过去后，你们会发现自己的人生观，世界观将完全不一样。
按计划进行，一步一步来，第一季第七集在明年，2018年五月份以前完成。然后开始进入第二季的，一共能七集，接着第三季的，一共七集。
——马云先生。
郭先生：未来到一定时候，我估计到第二季的时候，会有些事儿牵扯到马云先生，那也没办法了，跟阿里巴巴有关系，我就让你们知道。咱们国家这些年，这些钱是怎么被人家洗走的；你们是怎么在一周内被夺走了二十五万亿人民币的，这些钱又都去哪儿了；这些企业在背后是如何和这些当官的勾兑的，又如何把老百姓当成猪来养的，骗老百姓的。
为什么你们的房子越来越贵，工资越来越不值钱，钱越来越不管用；生活很忙，收入很高，质量越来越差；身体越来越不健康，幸福指数越来越差；这就是未来我要干的事儿。包括中国的演艺界、明星界，各种名人背后被操作的故事。你们的被欺骗，我认为人类这一辈子，最可悲的就是被骗了，这比钱被拿走了可悲，被骗了！
像“易租宝”，“易租宝”一个很关键的&amp;hellip;唉!这是几分钟？现在断了。过来，过来，站在镜头这看，我要拍。
助理：对，停了，因為那个有时差。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/38/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/38/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在我关键是&amp;hellip;推友啊咱这秘密不能&amp;hellip;咱有几个网路，几个网路咱在试。
几个网络在试，咱都好好试试，打扰大家了，不好意思。
我站着挺好，试试站的风格（互动）
不是怎么了，是试试咱们的各种网络，核心秘密，未来告诉你们（互动）
咱们的各种网络都被他们骇瘫，我刚公布的我的律师的网也被他们给骇瘫。
我不是在直播，我是在测试，我是测试，各种网络，各种方式。大家看到刚才第一次的时候，网络就被他们给骇瘫了，咱们实际上十六分钟，但是网上十一分钟，刚才我给删掉了。现在他们通过各种方式来孩我们的网络，咱现在跟他们斗智斗勇，咱们的成本没那么高，他们的成本高啊，他们的成本可惜都是盗国贼们拿的咱老百姓的钱，这是有问题的。
战友：现在很好。
郭先生：就这几分钟好，他们没反应过来呢，这五毛，七毛们。我不是属羊的，我属狗的。
战友：训斥助理，人家要投共的。
郭先生：他投不了共，他是香港人，他投什么共啊，共还不要他呢，中国共产党从来不相信香港人，千万记住。
战友：聊聊那三把冲锋枪。
郭先生：那是警察，那是警察去的，严格讲是警察。他们约我，台湾那老流氓刘家昌，帮助台湾的一个黑社会，还有菲律宾的总统，想把我灭了，也是一个经济纠纷。然后他们就写了信，叫朱镕基把我抓起来，可是不灵，就约了我在香港的香格里拉酒店吃饭，我去了我才知道，一桌子人，一二十个。结果就把向华强先生和他的夫人给叫来了，然后他们叫了一些那黄毛啊、金毛啊什么的。喝的差不多了，那天向华强先生拿了一大瓶子酒，好酒，很给向华强和刘家昌的面子，结果我才明白，在香港这叫“摆台子”，黑社会摆台子。
我说：这什么意思啊？后来刘家昌说：你知道吗？这事儿要是不行那就弄死你了。我一听我就火大发了。所以说。那我也打电话找几个人过来，找几个人，警察来的，拿冲锋枪，三人，准备好了，保护我说：只要他们动手，我全给他们灭了，结果那天一再挑衅，没动手啊。一直想让他们动手，结果没动手，那他们要动手全给他们打成筛子。我跟你讲，什么黑社会呀，黑社会都是怕死，不怕死当什么黑社会呀。
什么黑社会呀，拿刀砍没有刀的人，有种的人让人家拿起刀，你拿刀或不拿刀跟人砍，那叫黑社会。那黑社会电影，香港拍的，都是自己拿一刀，拿一枪，对那没刀没抢的叭叭叭叭！砍，那叫黑社会吗？那叫流氓。黑社会是有品的，你知道吗？黑社会那有品的那是，那开玩笑嘛。那&amp;hellip;哎呦，那都是吓唬人的，那都是。黑社会，你拿着冲锋枪你看他，黑社会比谁跑的都快，我告诉你。
对了，什么样的黑社会在共产党面前那都是小蚂蚁。
谢谢！台湾肯定不去，台湾早就成了咱们的盗国恶贼们、流氓们的道行，哪还有台湾了，台湾早就沦陷了，香港正在沦陷中。
是啊！黑社会，你说刘家昌那个老流氓，在哪儿摆台子吓唬那些没种的，到处骗吃骗喝的。他还帮人家去要数，拿百分之五十的佣金，结果他遇到我了。这种老流氓，饭都混不着吃，台湾也不能呆，一天天的，天天到哪儿都唱他那什么歌，这种人啊，混子。
现在人千万别多，别影响大家睡觉，咱试试网络呢，不需要太多人，咱们试试网。
拍电影干嘛呀？不让拍，我女儿老说要拍我，千万不能让她拍。有什么呀，百年以后谁记得你呀，这五百朋友里谁记得秦始皇啊？谁知道清朝的皇帝是谁呀？凡是那些什么要创造历史，名垂青史的，什么叫人民记住，拍个电影的，这都是愚蠢至极。
佛家讲的很清楚，贪，嗔，痴，慢，疑，那都是一种贪名，贪名之人是最可怜的，还有贪权之人，那更可怜，百年以后都成黄土，有什么意思啊。
你们真的不知道，你们不懂的，此时文贵懂的什么最重要，推友最重要。现代的科技文明时代让我们大家走到一起，最真诚，没有任何人&amp;hellip;没有利益，没有利用，很真诚，想说什么说什么，没人操作多好啊！
怎么那么多人关心“景甜”的背景呀，关心她干啥，她没什么了不起的，人家是一个很普通的人，人家要走演艺圈，让人家走呗，干嘛非得弄明白，揭穿人家呀。
冯仑先生我和他无仇无怨，我不说人家，人家从来不得罪我，我也不说人家，所以说不说。不像潘石屹，他曾经想把我的项目拿走，想抢走，那这必须得说他。所以说咱们不能无缘无故的造孽，是不是，咱相信因缘，我们今天和他.……潘石屹不是个笑面虎，是个伪君子，他不配用“虎”字，他要用“虎”的话，是“马马虎虎”。
雷洋我说一下，真难受！那雷洋。有一个当事人，现在不让我透露，说雷洋在验尸的时候十几个医生。然后一开始的时候去了五、六个警察，在那里骂骂叽叽的说：你们这帮丫挺的，闭嘴，别说话，敢胡说八道一句，让你们全家完蛋。你说，这是警察吗？这不就是流氓吗？后来一个相当有影响力的，是一个我们中央过去的一个元首的家人，看不下去了，他是里面最重要的十一个人之一，是一个专业医生。他说：你们不要对我说话那么粗鲁，嘴里不要带着脏字。
到哪儿骂骂叽叽，一帮人，几个秃脑瓜子，外号“屠夫”的北京刑一组的人，在呢儿骂骂叽叽的说：闭嘴啊！小心点儿啊，别想我弄死你丫挺的，不行我把你全家灭了。你说有多可怕吧，你说这些人简直就是流氓，这些流氓啊！
人家雷洋&amp;hellip;但凡有一点儿&amp;hellip;上天要是存在神的话，雷洋一定会在梦中掐死这些人，一定要掐死他们，太坏了！连验你尸体的时候他们也不放过（你）。就在那里这样的对待医生。
黑社会，黑社会是受很多人尊敬的，是讲规则的，它也是讲规则的。社会上最烂的叫“痞子”，倒数第二叫“流氓”，第三个叫“黑社会”，黑社会是有级别的，他们不配叫黑社会，欺负一个死去的人！死去的人哪！他们就这么对待人家。
我这耳机是为了对待（没听清），没人指挥我，我从小到大，没人能指挥我。还说什么曾庆红，江泽民背景，对不起，我也不配，他也甭想。我这辈子谁也甭想指挥我，门儿都没有。
哎呀&amp;hellip;雷洋的事情让人太伤心了，他一个无辜的孩子，一个这么纯粹的孩子，天天喊着爱党的孩子，爱国的孩子，结果死成那样。最后在验尸体的时候我听人给我讲，讲的我难受死了。这些人有一点人性也不能这么对待人家啊。
战友：贾庆林？
郭先生：我背后是贾庆林.哎呦&amp;hellip;贾庆林当书记的时候把我楼都给收走的，还能是贾庆林吗？他怎么会理我呀，我这点钱还不够人家喝瓶酒的呢。
高师盛先生我一直保持着联系，非常好，特别敬佩，天人。
战友：李克强？
郭先生：现在我背后是李克强我就完了。
向华强跟我没瓜葛，就那天一次，我相信他是完全不了解怎么回事，被刘家昌弄去站场子去了，被人利用了，因为向华强夫妇两个特讲义气，人家是真讲义气，当年他在台湾避难的时候，刘家昌帮过他，就那天摆台子&amp;hellip;黑社会摆台子吓唬我去了。哎呦！你想想，咱怕死能走这条路吗？
潘石屹先生的微博不让评了，你说有啥不敢（让）评的，评论呗，评呗！有啥怕的，怕就有鬼是不是？哎呀！不可思议呀！
俞正声？俞正声绝对是个好领导，但是，人家能理我吗。
傅老大，傅政华你别看他现在又上主席台，又得瑟的，他会死的很惨，很惨的，他要不死天下没公平了，十几亿人民不会答应的。九千万党员，有几个不恨他的呀？谁不想弄死他呀，他镇压的是谁？镇压的是九千万党员，他绑架了两百多万的咱们国家的公安干警的力量，必死无疑！不管是谁保护他，他一定是这结局。
刘芳菲老公是被弄死了，听说了，哎呀，真是很可怜。
推友们，你们千万别觉得你们现在说的话挺安全，未来这事儿不会发生在你们身上。一定记住文贵说的话，文贵的今天就有可能是你们的明天，就是你们的明天，一定要坚信不疑。我在香港的时候，我在国内的时候，我告诉所有的富豪千万不要幻想，今天这个社会所有的事情，实际上都跟我们有关，我们做的孽就会在社会上发酵，都会回到我们的子孙身上。
然后，社会上你所有漠视的事情，早晚一天都会发生到我们每个人的身上，郭文贵已经成为其中之一了。希望推友们一定要记住，千万别玩儿嘴皮子，什么都要行动，要敢于行动！
在香港七百万人，才那么大点儿地方，那些人到那办案去、搜家去，查账号、敲诈勒索，你看不见？你不知道？哪一天香港人不被边控、不被抓啊？为什么就没人敢说话啊？这就是一个灾难吶！灾难吶！
我们香港的一些小明星。陪那警察睡觉后，警察还得打开了灯，把人家腿给掰开，好好的研究，然后拍照。为什么？告诉她——你敢惹我？你进大陆就让你消失，香港人守法呀、老实啊，要吃这碗饭呀！老板把他献给了大陆警察，献给了国安啊，她不干行么？可怜不可怜啊？
所以，刚才咱们找到重点了，刚才发来了信息就是……
(网络被黑客)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/28/</link>
      <pubDate>Sat, 13 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/28/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵2017年5月13日报平安直播视频
郭文贵5月13日报平安直播视频
5月13日报平安直播视频部分要点：1，流氓朱善璐；2，没有六四，中国早就变成北朝鲜、伊拉克了3不反国家不反人民（民族）不反习主席，但共产主义一定反；4，组织推特党，推倒防范人民的防火墙长城；5强调“七上八下”的意义；6首次点出朱镕基；7海外精英团结起来，不要内斗，每个人都做郭文贵（——郭文贵发推）
各种关切。
民意难
母亲讲父亲的故事，父亲胆子小，不贪钱
3:00
潘石屹前雇员发给我一堆文件，多数我都有。但是有几个核心的文件我真没有。
比如说潘石屹SOHO这块地是北京一轻局或二轻局的，这块地的来源我是知道的，既不是白菜价，基本是零地价，占地12万8千平米，200多亩地，最好的一块地了。长安街上的容积率基本是在0.3或5，密集的话不会超过1，就是地的面积乘以建筑面积的比例叫容积率。SOHO12.8万平米的土地，建筑面积批了70万平米，实际建设78万平米。按照当年他卖的价格均价6万到8万之间，还有些商业房嘛，它多少钱呢？将近500亿。他的地价花了多少钱呢？不超过5亿，这哪是暴利啊？！银行天天骗老百姓钱，还得骗啊，得走程序，还有员工费用啊。经黄艳和她的后台们一折腾，500亿啊！这500亿谁出的啊？这500亿都是老百姓的钱。这房价就是这么一次次涨起来的。(Ted)
昨天有个黄艳的好朋友，也是曾经我公司的员工，给我打电话说，”文贵，能不能不再提黄艳了，
潘石屹，5亿，500亿
能不能不替黄艳呢，北京地产都这样呢？惹了众怒了。
黄艳的事刚刚开始
（5:00？）
北京这些年，你去看看去，哪个楼，哪个项目没有黄艳的影子？！过去的十五年，规委，就这几个人有权力啊！这些房地产开发商里有多少是规委出来的啊？！上班的时候穿着最便宜的衣服，叫黄艳。下班的时候穿上爱马仕，三宅一生，EC尼亚ky(?),香奈儿，爱马仕包，跟搞房地产开发的老板，同学，那就成了大姐大了。那时女王的范儿啊！而且她也去一些场合，她自己很清楚的。任何一个老百姓到马会去，拿着黄艳的照片问问。在马会，长安俱乐部，黄艳去的是什么情况，多么频繁啊。一瓶“怕输死“82年的酒150多万啊！随便一瓶三公升的五公升的，“罗蛮迪康“的酒随便一瓶都是五六十万，七八十万啊，一喝都多少瓶。那钱都是谁的啊？喝的老百姓的血！到北京来北漂打工的人，你忙活一辈子还不够她喝一瓶酒的呢！所以说我坚决支持反腐，如果这些年不反腐，这个国家早就完了。这是发自内心的。
我们盘古开盘的时候内部价才3万块钱到6万块钱，现在是26万块钱。政泉开盘价是8000块钱，现在是6万到7万。这房价不仅仅是市场抬的，它的根本来源是政府的高税和官场的腐败，这个社会的代价是巨大的。有推友“为什么胡舒立这样的女性，黄艳这样的女性都有性不检点或性行为？推友问的问题很简单，看上去很天真，但实际上只是老百姓不知道而已。说实在话，权力超过一切的信要，勾兑权力在一起的粘结剂就是性，这跟丑俊，老还是年轻，能力强还是能力若，都没关系。它是一个腐败的官场，没落的官场，自古以来就是权力腐败和权力没落和权力肮脏之间的粘合剂。自古帝王多淫欲啊！过去那太监都没性能力了，搞“对食”呢！这是人的本性。
在这儿我特别想问傅政华先生，北京查什么天上人间。保利俱乐部我可去过，北京市的领导给带到保利俱乐部啊。说到这儿，2003年，哇！那个俱乐部了不得，几百个小姐啊！我喝大了酒了，醒来的时候已经在香山饭店，一个大房间里，旁边四五个美女啊，一丝不挂，坏了！我傻了！那姑娘漂亮的就不行了！哎吆，还好，我老婆不看我这节目，看了回去得掐死我。凌晨三四点了，一醒来旁边几个女孩儿啊？我说这咋回事啊？人说谁谁把你带来的啊。现在这领导要进政治局了，奥，已经进政治局了，要进常委了。我说你们都哪儿来的啊？舞蹈学院的，中戏的，北京电影学院的。那姑娘太漂亮了。其中有一个姑娘，现在是大明星。发生了啥事呢？我喝多酒和畜牲没啥两样，喝多酒就完全转圈，啥也不知道了。旁边几个哥们人家玩麻将呢。每天晚上都输几百万呢。我说我得走了，我落荒而逃。我真见识了保利俱乐部。也被现在公安给端了。天上人间我也去过，那可了不得了。都是学生，漂亮啊。标准化管理，跟我去的外国人，傻了！每次我旁边也坐俩姑娘，跟我聊。我不领，不是人家不领啊。我都让人家离开了。我向天发誓。这女孩就以为我是真不行。
说实在话我害怕。因为我一生中有过一次最伟大的旅行。85年我去过非洲坦桑尼亚，乌干达，尼日利亚，刚果，开普敦。在乌干达的时候，一个朋友相当于当地的武装司令，带我去看了一个性病治疗所。哇！简直是，全身都是疙瘩啊。那次造成了我一生中对好多事情都敏感。是因为我害怕死，怕染病。这是我后来不在妓院的真的原因。再后来就上升到道德层面了，佛教层面。到了坦桑尼亚，我去了戒毒中心，真是尸骨用推土车往外推啊！吸毒的后果太惨了！吸毒就和性病有关系。那时候应酬也找女孩聊，然后喝大酒，骰子。实在玩嗨了我就唱两首。我一唱全场立马闭嘴。为啥？基本上你能想象的有多难听就有多难听。我女儿儿子都说，你打我骂我都行，千万别唱歌。我降温的最好办法，让大家别公众之下就乱来。唱两声，一唱大家血压马上降下来。降下来都冷静了。人家都带人走了，我也带人走，咱回家。根本问题不是道德高尚是第一的，你多干净多伟大，千万别误会。文贵在大粪坑里游泳不沾臭气是不可能的！沾了多少而已。但是这个事上，老天有情救了我。怕得性病，我一想就害怕。所以对毒黄，本人免疫。（13:44）
北京上海广州鸭店
北京第二大鸭店
这些女性，需要平衡，为了搞新闻，先结扎后结婚
生理上的变态和平衡
毛屎坑的文化
共同收过钱，以身表忠
16:26
关于黄艳女士呢，我要等着她来告我，我也希望和黄艳有一次很好的对话。我想就每个地产项目都和她进行一次梳理。昨天和北京的有关官员说了，我强烈呼吁，对北京所有地产项目先从盘古和政泉开始，梳理这些地产上的违法犯罪现象，还有这种超容积率现象，谁批的。还有地的来源，我认为这是真正的反腐。北上广深，光说反腐，不查房地产容积率，不查房地产贷款，不查银行贷款，不查银行贷款去向和利息，贷款的真假，不可能叫反腐。因为老百姓这些年，十几亿辛辛苦苦创造的GDP,这是让人民创造的，不是政府造的。人都在办公室呢，都睡午觉呢。哪里里搞DGDP去啊，你是管理人员。是人民创造的财富，最后用股市，银行，房地产给洗走了。现在老百姓吃不起饭，上不起学，看不起病，更养不起老。那要不把这个事整明白，那查什么腐败啊？！那都把自己人都变成中纪委的干部，政法委的干部，只要你敢说话就把嘴给你捂上。只要当官的你敢背叛，你不与我为伍，共贪，我就把你抓起来。我手里有一把纪委的枪，有一个公检法的枪，想灭你谁就灭你谁。老百姓能有说话吗？！9000万党员里面，大部分好党员敢说话吗？不敢说话啊！所以我强烈的建议，未来我会一再的呼吁，甚至推友们我们要成立一个委员会，在各个城市成立委员会，要求政府公示过去十年来开发商拿地的情况，贷款的情况，容积率的变化。这个对房价有巨大的帮助。特别这些银行，本来我今天要讲谁啊？讲董文标！
我和董文标不认识。李友说认识我二十年了，胡说八道。90年代初他们不配和我认识，我那时和外国人打交道，还有一些知识分子，艺术家。董文标当时在河南，后来他娶了人民银行人民学院的校长的女儿，进了民生，从民生发了大财。董文标的事情可太多了。后来他们告诉我说，董文标又被边控了。因为肖建华把他给爆出来了。肖建华和他的事情，我知道的太多了。董文标先生的民生俱乐部，高尔夫俱乐部，那是现代版的红楼。中央的常委和政治局委员，多人常去那里，杀鹿肉，N个演员，别提了。我在那儿又一次吃饭，喝的世界上最好的酒，其中中央台的领导带着几个主持人，大明星。这位主持人，一进来我不喝酒，人家一拿出来50年茅台，这哥们马上“哎，茅台，这得喝！给我倒上去。我先，各位，郭先生，第一次跟你认识呵，先自罚三杯。“ 啪啪啪三杯。然后，倒上杯，“郭先生，我再敬你三杯。我替你喝了。“ 六杯。老董看不惯了，老董说“你他妈的这50年的茅台，80年，不是50年的。你先给自己弄六杯，我这多少钱你知道吗？！“ 还有一个领导，人民银行现在的副行长，一看老董拿的是超级拉菲，拿过来说，我先敬一下，先喝为敬。老董不高兴了。老董很小气呵。说“你这一喝喝我好几千“。董文标的事我很了解。
民生的腐败，民生骗取老百姓的钱，要把真相给剥露了，民生零，资产是零。那就别提了。那个董文标经常给人家拉存款，手里拿着100万美元，找财政部存上钱，100万美元交给对方。这是财政部现任副部长告诉我的。我可以说出他名字。民生太腐败了。还搞了个中民投。都是骗暴发户的，绝对是骗子，这是灾难。中央领导的夫人，政治局，常委的夫人，在民生里面的政治利益。还有那种骗钱，比如字画拍卖，我的一个朋友50万买的一个欧洲的画，评估50个亿。后来因为这个事，董文标被北京海关查。我以为董文标多厉害呢。结果董文标找了所有的中央领导，没人帮他摆平。找了我啦。我帮他摆平。我找了北京海关的哥们。结果到我家喝酒去，下的发抖，连门都不敢进。当时还有张越书记在，河北的。还有北京海关的副关长。还有其他几个大领导了。其中两个领导已经中央领导了。我把董文标和他的副行长东北老乡拉进去。人家那处长就逼着董文标先喝三杯。白酒，那碗呢，三碗啊。董文标挨着喝。我都看不下去了。我说这样把文标喝死啊，你这不是。后来我不让他喝了。看着北京海关的关长让董文标喝酒，董文标那个可怜样，就是中国民营企业家的可悲啊！喝着发抖啊！后来我以为老嫂子也看不下去了，说“不让人家喝死了吗？！” 董文标这是可怜啊！真是猪狗不如啊！海关关长说“董文标，你弄字画骗贷款，偷税漏税，往外洗钱。信不信我现在把你抓起来？！“ ”董文标说“信信信”。再喝三杯，三碗。这是在多个中央领导，张越也在，马健副部长也在。在这种情况下，是董文标当时最牛的时候，也就这待遇！吓得跟狗一样啊！
最后喝趴下了。我背着董文标送他到西山的家。我送他到家，我看着董文标住了个小别野，别墅。结果这个小别野还有电梯，我背着董文标，第一次见着他老婆。我进了电梯把我卡住了。差点憋在里面。我把电梯撬开，送到二楼卧室。土豪的家庭，没啥品味。挺可怜的，跟那些官员差远了！董文标是我看到的可悲的人物！绝对是可悲可怜！但绝对是可怜之人必有可怜之处。董文标答应我贷款，答应我五次。又收我的酒，又收我的礼。还没给我办事。董文标只给两种人办事。一种是中央领导，一般人看不起，所吧中央领导的老婆都弄进去。另外一种是给大钱的人。我不给他钱啊。 他不给我办事，骗我很惨。我哥在20年就向他求贷款，还给他买的西装。也没贷上。所以民营企业家找贷款，那简直太黑暗了。我本来今天要常说董文标，说说民生，我再说，民生就关门了。
我接着回来说，我绕回来。
何频能闹明白北京官场的第一人，有背景
甘肃不要杨改兰，久子，四个孩子自杀，抑郁症
非洲
300低保谁拿走的？体制的问题，制度的问题
矛盾太深
山东评书
娱乐性强
朱善璐，李友，比文贵话多
全是骗子
转眼背叛，都这样
偶尔提问一两句
六四当中北大学生
傻叉，北大党委书记，
你这个说情
刘源的姐姐
北京好，爱好
党的北大
什么情况
源代码
方正科技
包括篡改，李友能改
金融票据
诈骗，倒台，票据，金融骗局
造假，
辽宁盛京银行，海航的，800亿贷款，存款3000亿，诈骗银行，这个钱不还，一钱不值</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
