<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>老公 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%80%81%E5%85%AC/</link>
    <description>Recent content in 老公 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%80%81%E5%85%AC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1803/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1803/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：Snow，Snow，Snow干什么啊？我试一下这个位置，Snow，战友们我试一下一个功能，你们不要乱掺和，不要浪费时间，我试一下连线的功能。
（歌曲红尘情缘）
我加好几个人都没收到啊，我邀请好几个人，兄弟姐妹们，都没收到啊。你看我这乱发，都没人收到啊。我发你G-TV链接，你咋没收到是吗？我这试一试呢，邀请，好好好，我看看，你把摄像头挡住，没问题。
好，什么时候开？没问题呀，说好开，没问题呀，可以呀。对呀，就直播邀请你，不直播邀请你干啥呀？有毛病啊。我试直播呢好不好，拜托啦。我试一下就下去了，大家别耽误时间，我试一下功能啊。有战友跟我反映G-TV一些功能，我要试一下什么情况。
14分钟后好吧，14分钟后咱们开，你们加一个Webex，我给你们开Webex，还有，现在是4点36，4点 50好吧，4点50你给我一个Webex。
好，现在我发现了这个链接是有问题的，战友们说的是对的。我怎么没看到你进到我直播呀？在哪儿呢，我直播，你进到我哪直播去了呀？
玉米地小妹：郭先生，你看我留言了吗？我是玉米地小妹。
郭文贵先生：我是让你接连线，我让你接连线，直播连线，OK？你看你现在已经完全Out了，现在完全Out了。我从来不用香水，没有任何香水的味道。好哇，4点可以的，4点钟应该是可以的，好的。
玉米地小妹：郭先生，我接不着啊。
郭文贵先生：我这不就试呢吗？战友反应这个直播中的问题，我给你发邀请，你怎么接不着呢？你要用你的账号进到你的直播G-TV ，我发，你能接到才行啊。接不着就是问题呀，现在。
玉米地小妹：是我接不着，我手机上有一个邀请，然后我连线就进到直播，就在我的这个……
郭文贵先生：看到没有？我今天试这个直播的原因，很多人跟我反映这个直播有问题。这玉米地小妹就整个糊涂蛋，没办法，糊涂啊！不是，你看怎么弄都弄不出来，找不着你。你这玉米地也不出来，什么玩意儿嘛这是。找不着你的玉米地，你哪像玉米地，一点儿不聪明啊！
玉米地小妹：我已经进来了郭先生，然后你发的我接不着啊。
郭文贵先生：这就是我发你怎么会接不着呢？不可能啊。这就是战友说的这问题嘛，我这跟你试呢嘛，你看我再发一遍。
飞飞：郭先生！
郭文贵先生：啊？谁进来了呀？
飞飞：为什么我在里面呀？
郭文贵先生：你是谁呀？
飞飞：飞飞呀 ！
郭文贵先生：对，我先邀请的你呀，你都不给我回复。你怎么搞的呀？你人呢？我光听你说话，你人呢？
飞飞：我人呢？我在呀，我现在梳了个稻草辫，你就把我邀请进来了，我都不知道这是什么情况。
郭文贵先生：你不要出丑。我就是想试一下子。很多战友说现在发不了，我就赶快来试。我给你们一堆人发了，也没人理我。现在你突然冒一声音，吓我大跳，天呐。光见声音不见人，你是把人没有，你没有点链接是吗？
飞飞： 我点了，我不知道。我现在看得到我自己，我们现在是在G-TV上Live吗？
郭文贵先生：对呀？
飞飞：我的天呐，我现在素颜扎了个小辫子。
郭文贵先生：你把摄像头粘上，它就看不到分屏，你看这不是个问题吗？就是不显示啊。
飞飞：现在是两个屏啊，我都不知道这是什么情况！
郭文贵先生：多少个屏啊？
飞飞：两个屏啊，我看一下，两个屏，怎么一个屏啊？
郭文贵先生：你看，我就一个屏啊。你看你看，我现在用我另外一个手机进去就两屏了，这咱俩怎么戴一样的帽子啊？不约而同啊。
飞飞：我是用来遮一遮我的小辫子啊。
郭文贵先生：你看到没有，这个手机上就显示了。那我现在你看我这儿看的，就是一个屏，现在我就直播这个就显示一个屏，但是播出去是咱俩屏，你发现没有。
飞飞：是两屏啊，是两屏啊，我都要被他们笑死了。
郭文贵先生：这不试出问题来了嘛，你看看。
飞飞：哈哈，我这一会儿我有直播了我在准备，
郭文贵先生：哎，你这素颜挺好看的，你干嘛化那么多妆啊？
飞飞：我~~~~我不好看，哪里好看啦，不好看。
郭文贵先生：天呐，你们这女孩都是这样子，永远看不到自己最好的，永远学人家。天呐，这多好啊，多自然啊、多真实啊，你还要化啥嘛？
飞飞：我哈哈，我要化的我，不然你看现在，哈哈，大家都说好看，哈哈
郭文贵先生：大家说什么？
飞飞：我以为你是来批我，怎么又不直播啊，哈哈~~~所以我赶紧接一下，没想到是直播。
郭文贵先生：你们不直播我就直接邀请你们，我告诉你们，不管你们在什么情况下啊，你做好准备吧。
飞飞：哈哈~~~~~
郭文贵先生：被动直播啊，被动直播啊。爆料革命，被动直播。
飞飞：被动直播，哈哈，文贵先生的院子好漂亮。
郭文贵先生：太漂亮了，我这是很小很小，你们看到的是很小很小，太多啦，因为我没办法走，老远啦，那马场那边太漂亮啦。
飞飞：哇，还有马场，赞赞赞！你下次有空的时候带我们逛一圈呗。我的还是睡衣啊，我真的是~~~~哈哈
郭文贵先生：你们要来的话，你看到我后面女孩的雕塑，看见了吗？
飞飞：我看见了。
郭文贵先生：这个雕塑是罗马时期的一个雕塑，完美的，是我拍来的，从苏士比。
飞飞：哇！
郭文贵先生：这个老厉害啦，这个真的是西方的真正的古董。
飞飞：老公，我跟文贵先生在直播，哈哈。
郭文贵先生：你老公说，在干嘛！！还好咱是公开的，不要担心。你干嘛化那么多妆干嘛。你化那么多妆干嘛，文斌来啦，哈哈，文斌来啦。
文斌：才看到。
郭文贵先生：我邀请了几百人，文斌你怎么叫爆料革命了啊？我在给你发了二十多分钟，飞飞都来了，你都还没来。
文斌：我才看到，抱歉，抱歉。郭先生好，郭先生好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1765/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1765/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月25号了。
今天7哥早上没发盖特，但是你们看到了我今天中午 — 哟！Snow你脚咋了，Snow？—我还上了一下咱们G-News的评委节目，然后就去了听证会。昨天一整天就是忙到大概11点才回到家，然后一点多就起来一直忙到今天上午。咱们有战友逃脱苦海，「忙着」拯救战友。中午抽时间上了一下节目，然后开始做听证会，现在又到曼哈顿来了，「因为」明天还有两个重要的会议，从明天一大早一直到下午8点钟。非常非常忙这几天，「但」忙的很开心，总比去马拉松被冻死好。想想冻死的马拉松的人冻成冰棍的感觉，是吧？活着的人累点算啥呀？人呐，想想残疾人，想想躺在医院的人，想想被迫给活着就给扔到火葬场的那些冠状病毒「感染者」。想想染上病毒，咋回事儿就给弄到什么舱医院「方舱医院」去了，那小姑娘长得多好看就烧了，人都找不着了。
现在这两天的形势，哪能睡的着觉啊？欧洲是共产党深深耕耘的啊，一下子就全部分崩离析了。现在外交部就剩下杨娘娘、王公公天天骗“习大神”，骗“习皇帝”。天天说世界上谁又打电话了说想跟你见面儿。我建议你根本别见，就说“不见，不见，不见！”然后说谁要投资，「就」说“钱太少！咱不要，不要，不要！”—现在这个情况很严重！很可怕，但这就是集权的危机。当集权的时候，能干“好事儿”的时候也能干天大的坏事儿，因为被坏人操纵的时候，什么坏事儿都干得出来。历史上举不胜举，近期的就是希特勒，是吧？墨索里尼，日本的三本五十六，是吧？不都是这样吗？咱就不说了，这个「大家」都比我懂。
但是大家看到一个核心的希望—最大的是“以毒灭共”。看着「针对咱们」科学家的，那个姓唐的，哎哟那个样儿，那个不要脸的东西，你是干啥的呀？你是科学家呀？「说什么」“中美关系大国较量的结果。”大国较量就把病毒给整出来死那么多人啊？大国较量也得知道病毒哪来的呀？跟咱科学家有啥关系，你个不要脸的东西？跟咱科学家啥关系？你充个什么数啊，你又不是科学家？你懂科学，懂生命科学，懂传染学？你跟懂得世界上传染学的人睡过觉吗？科学家老公「懂」，人家老公的老板是世界上前三或者前五的冠状病毒专家。人家在一起工作，一起办公，跟这样的老公一起上过床。你个不要脸的东西长那样，你说你是干啥吃的？上去让人印度电视台刮脸，你个不要脸的东西。就你这货，当共产党的狗都太低级了。
我很多天没跟科学家通电话了，刚才和科学家、路德我们通了视频。我说共产党一狗在咬你呢，只要放狗咬你就是好事。我早在大概7、8个月前就告诉科学家和路德先生，我说：“你们放心，共产党最终会出手的。只要它出手就行，出手你就是国家级的。因为它用国家力量对抗你嘛，那你不就是国家级的了？”大家想过吗？你看下边的评语，全世界都同情一个小女子。长得那么漂亮，小手指头那么好看。现在瘦的小脸儿那个漂亮，真是越来约像天使了。所以人往哪儿使劲儿就像啥，你知道吧？那个姓唐那个脸，哇噻，菱形的脸，这个货。还在电视台讲什么中美大国政治，说科学家不懂科学？这个不要脸的东西。所有人都同情一个弱女子。
共产党现在两招都全出了吧？我在几个月前就说过，它先玩儿低级的，什么精神有问题啊，没钱啊，被绑架了，甚至性生活有问题啊，精神有问题啊…「这些」都不灵了。科学家三个报告展示给世界，这个人不但性正常，智商还高过常人。你看她那智慧，采访时她的话，你看她那修养和冷静，你说她不是天使，她是啥？咱们啥人没见过？大家在电视上都可以看的，是吧？科学家那水平，讲话那逻辑，有一个字儿不受尊重吗？我现在都不敢看科学家的节目，我一看她节目我嗓子都提到这儿，「心都」砰一下提到这儿了。历史永远不能更改，《路德访谈》绝对是社交媒体的未来的一个标杆，科学家是人类科学界未来的最高标准。还会有更多更多的科学家，和精彩的采访，震撼人心的证据唤醒世界上真正有良知的知识界和科学界。以毒灭共，以真相灭共，以共产党的假打它的假。
大家都看到了欧洲，每时每刻「都在行动」。这周欧洲议会11次会议里边5、6个会议都是跟中共有关的。共产党“最好”的哥们儿白俄罗斯，是吧？现在啥样了？所谓依靠的科技，天天骗“习一尊，习一坑”同志，说以色列是坚强的技术后盾，帮咱发展6G。「以色列」还帮你发展7G呢，啊，是吧？结果怎么样？现在闹掰了吧？这还不算数，粮食！赖以生存的粮食大家看着会出啥问题。袁隆平老先生走了，战友们现在特别好，不骂袁隆平了。不要去骂他，骂他干啥呀？这都是共产党的牺牲品，而且干过好事。
还有台湾，台湾问题一定会成为共产党走向死亡的最重要的第二步，看着吧。不但如此，又搞了虚拟货币危机。虚拟货币危机最后坑谁啊？据说不仅仅是东北、大连，也不会是哈尔滨，国内就这一次的虚拟货币危机，中国太多人相信了共产党没办法走进了火葬场。所以呀，天在灭共！天祝我新中国联邦！战友们，不但如此，昨天救出来的战友告诉我很多国内公、检、法现在受的煎熬。而且现在「国内」对科学家，工程专业人士正在进行全面的筛选调查。我今天告诉大家一个你们都无法想象的「现状」，希望战友们不要受到伤害。所有工程师，所有技术人员，共产党会特别登记，限制出境。以后什么写代码的工程师啊，懂得工程高端技术的啊，建筑师啊，都不让出国了。因为走了就不回来了。以后都要全面限制。全国联网脸部识别，边控，你哪儿都别去。从边控到城市控，从这个城市到那个城市都不行，不信走着看。当年的希特勒限制所有的德国的高级知识分子专业人士不能出国，直到希特勒被消灭。现在马上在中共开始。烧了你还不算，在你没死之前还得好好的当奴隶。这就是共产党。跟着共产党走进火葬场，你不信走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1745/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1745/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我刚刚直播完，然后我们的瞿水台给我发了个信息，把我笑的快不行了。她说你这个歌儿还真得慎用 — Come with me！Come with me！
因为瞿水台的老公是个美国人，白人，犹太人。然后呢，他「老公」有经验，说在外国呀，性高潮以后「会说」来啦！来啦！来啦！— Come！Come！Come！要求对方使大点劲啊什么的……「这个」太黄了。所以今天的时候穿了一身黄衣服，太黄了。就是 “Come, Come” 的意思。
中文呢，中国人到高潮都一样，「也是会说」“来了，来了，来了！” 就是“高潮”叫“来了”—真黄色呀！然后呢说跟日本人不一样，她「也」在日本待过。她说日本就正好相反，日本呢就是要高潮的时候说“我要去了，我要去了”。所以我们后面「歌」还没听完呢，后面有一个Let’s go！Take down the CCP！也有日语的啊，日本版的 — “去了去了”。
我没想到这个呢，咱们的这个“Come with me” 搞的全世界说“高潮了，高潮了”。这是“黄色灭共”，“以黄灭共”「了」，笑死我了。瞿水台够黄的啊。看着那么典雅的女性就那么黄。所以说找个老婆，国际婚姻有经验。
Come with me，Come with me！— 我来了，我来了，高潮了高潮了！跟我一起来高潮……不说了，把我笑死我了，笑死我了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1608/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1608/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我刚刚地给大家发完盖特以后，现在在车上，我在去开会的路上。在路上的时候，我跟这边儿开一个视频会议，这边儿是我们的GTV四位超级美女——小福利、台湾巴黎、小飞象，还有我们的小Sara。天啊，这四个人排在那儿时候，七哥一下子就激动了！
我是作为父亲的一个男人，虽然这个爹当得有点儿早。当时，我看到这四个孩子的时候，你去想想，我如果是她爸爸的话，我会怎么看待我的孩子；我看着我的孩子这么开心，这么快乐，笑得那么样的自由，我会是多么的开心！
小福利，已经是一个孩子的母亲了。她先生比她高这么多，她先生真帅呀！哇塞，她先生老帅了！所以，小福利这家伙很聪明：把老公藏在家里看孩子，她出来直播了！反正让她老公出不了墙，是吧？台湾巴黎，你看她的男朋友，是我们的大牛，超级帅哥！你看他们都多幸福啊，多幸福啊！我们的小飞象好像现在跟一个比她小好几岁的在谈恋爱，是吧？好像未成年男孩儿。我们小Sara，好像也跟一个……好像有没有啊？还不知道，别搞错了啊！小Sara的老娘，是一个非常非常棒的人，非常棒的人！
所以说，当你看到这个画面的时候，你看到的是什么？你就看到：这中国人，活得不憋屈的时候，他活得不憋屈的时候，他活的是啥样！你能想象，如果中国人不是那么老杂毛控制着CCTV，那些傻货，都真的把中国人形象给彻底固化了，僵尸化了，彻底给（弄成了）化石的感觉，简直是疯了！看那些人，一看（就是）几十年，你烦不烦啊！你说烦不烦啊！几十亿人，你让我天天看着你个老驴脸，天天耷拉着脸，是不是？天天就像拿着打火机到处找汽油的感觉，一个个苦大仇深、“阶级斗争为纲”的感觉，恶心不恶心啊！
但你看我们这些人，今天这个画面，多么的真实，多么的阳光，多么的开心！而且你看她们……这四个孩子，每个人的英文“讲得比上海话都好”——用吴征的话说：“英文讲得比上海话好！”吴征的太太杨澜跟外国人吹牛叉：“我英文讲得比上海话好！”哈哈哈！真是！
很多战友问：“这是什么车？”昨天我都发过了，这是迈巴赫SUV，七哥是……全美国第一台、第二台都是七哥的！这些豪车厂家，他们一定是先给我用的，我们家族基金也是它最大的买家，最大的买家！“老棒了”“老棒了”，但是，你也来不了啊，是吧？
行了，我就不说了，今天看到这个节目特别棒！
然后呢，G-Fashion，今天早上——我没说啊，是G-Fashion的总裁KMILL给我发信息：“啊，这四个女孩！我们要给她们做这个G-Fashion职业衣服！”可以，可以啊！所以说，未来你这几个女孩子，要跟G-Fashion的总裁，你跟小妹直接联系就可以了，你们要找设计师上上你们的节目，叫他们也聊聊G-Fashion，特别有意思，放开了，做自己！做一个高尚的、自由的自己，不要有任何顾忌！
共产党给我们心里面植入了所谓的“文化红线”，“道德红线”，“法律红线”什么“八廉八耻”……这些都严重地束缚了我们发挥我们的所长，挖出我们的潜能，让我们失去了自己……这帮老王八犊子，它们什么“八廉八耻”都没有，（它们却）让我们遵守！
（我们）就是做不伤害别人的最快乐的自己，这就是七哥要给你们说的。怎么样？唔该哂！几位美女，是GTV时代一个新的开始，太棒了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1450/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1450/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 兄弟姐妹好啊，这个，我这是刚刚醒来，我就喜欢这个热的感觉，这个热的，这时候看看，还烫手呢，然后呢，沾点这个好咖啡啊。别叫猫屎。恩，我喜欢这种感觉。就是刚做出来这个面包，然后喝一口这个热咖啡。非常非常的好啊。
00:37 所以说，兄弟姐妹们，美好的生活啊，就在我们心里边。你要懂的这个瞬间。要懂的这个时刻。
00:51 你像我们国内的一位战友，昨天晚上就跟我说，她就是因为在一年前，开始支持爆料革命，后来给我们提供很多经济上的信息吧。但是她家庭很不幸。后来我就跟她讲讲我的经历，跟他说说。她整个人变化了，跟这个婆婆，跟这个公公，小姑子，最难处的关系都彻底改变了。原来她就仇恨的都不行了。但她老公对她特别好。
01:29 她老公后来加入爆料革命战友，她老公在特别支持她的时候，给了她一笔钱，让她做金融，做股票，但是她老婆婆，小姑子，那都是天天跟她要你死我活的，后来也支持她。也加入爆料革命。头一段时间全家开会，也就是路波切要买粮食，买东西的时候，存这存那的时候，全家决定把股票卖掉。全家得救啊。这位战友未来也会上直播的。你们在GTV看吧。
02:10 昨天告诉我说，七哥，你知道我们跑出来，你救我们全家，我们全家和睦相处。她说我们国内所有做股票的人现在全都完啦。其中一个跟她做的最好的人，我也知道这个人，是当年跟卢志强合作的一个人，跳楼自杀。
02:37 你看看咱这位战友啊，首先你家得和，你得跟老公公、老婆婆或者说你是跟老丈人、老丈母娘搞好关系。你对爹娘好，你才能积德。
02:50 我们有一位战友的故事，我没公开发，发给我们战友群里，感动的大家一塌糊涂。一个女儿照顾妈妈几十年，老人一动不能动。从来没有国怨言。我看了几次，我给家人看，家人都看哭的一塌糊涂。跟人家比，我们对老人简直就是大不孝。这样的人才是我们最要尊重的人。
03:16 中国人最重要是诚实，还有个家庭文化。还有一个是与人为善。不像共产党那个大脑症。是不是啊。这才是核心，兄弟姐妹们。
03:32 你看这回经济危机，国内现在经济是一塌糊涂了。兄弟姐妹们，一塌糊涂了。咱们战友得救了，全家得救了。就是因为你给你老公公、老婆婆、小姑子搞好关系啦。家里边拿钱给你，还赚了一大笔。而且都支持你。后来参加爆料革命，后来也都出来。
03:56 兄弟姐妹们，你要相信有上天。就要善待你的家人。那我们战友呢。就是绝对不允许战友攻击战友。任何理由，任何方式都不行。只要你攻击战友，绝对不能接受，还挑拨离间，分化战友。分化战友，绝对不行，什么点都不行。这就是原则。你什么都可以不做，不能有任何理由攻击战友。
04:26 不能像共产党似的，推翻地主，你就当地主啊。叫中国人攻击中国人。你什么样的理由你也不行。因为你一旦允许你攻击战友，你就有各种冠冕堂皇的理由、借口攻击我们战友。相反要让战友家人团结，战友团结。我们才有运气、才有动力、才有未来、才有欢喜、才得天助。
（snow出镜）
05:05 行了，行了，俺就不拂了。我还要喝咖啡，喝咖啡。兄弟姐妹们，今天虽然是时候，你会很兴奋。你们会很兴奋。啊呀，虽然我睡了两个多小时觉，但心情相当的好。祝战友们，兄弟姐妹们有美好的一天。
05:27 对了。很多离开这个VOG的战友们义工啊，就是说很失落。非常抱歉。我今天早上刚才，几十分钟以前，我听那个郭啸天跟我说了。很多人都离开了，很伤心。我特别抱歉。由于凤凰农场、VOG的事情，给你们带来了巨大的痛苦，这是我的错。七哥无能，好吧。
05:51 我让那个郭啸天建一个喜马拉雅大使馆Discord群，我不会用这个群，我也没用过。然后大家可以到这个Discord的去，跟这个，加入进去，我会上那个群跟你们问候，并回答你们的问题。好吧。那不是农场啊。就是针对现在失去联系，伤心，落魄的咱们的同事们，战友们，我要去给你们好好的聊一聊。咱们交交心。因为你们是对着文贵来的。支持爆料革命和新中国联邦来的。我得对你们负责。好吧。
06:30 这个，我偶尔上群里跟大家聊聊，我去聊聊我的心声。我去，但战友们，咱不哭的，咱不行哭的。昨天晚上很多战友跟我联系，哭的一塌糊涂。七哥没法睡觉。楼上人都睡觉呢，我也不敢大声说话，咱得考虑别人的感受，是吧。S now，snow伸舌头，啥意思啊，你什么意思啊。
07:01 你看这花，太漂亮了。昨天送来的花，昨天送来的花。好日子，啥都不拂了，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1407/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1407/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
声音可以，这脸上这个，你调整一下，这摄像机是歪的。我可吃不了这么多，我来一点你拿走就行了。老人家今天晚上又要吃什么，我说你换换样儿，我说你这个。拿走拿走，这都拿走，我中午吃太多了。
多米诺骨牌又饿了，就是让你饿呢。哇这味道，为啥看上去这么不清楚呢，你这对比度呢。太好吃了，我3年前爆料的时候，刚开始，我前边放着口巾，习近平说吃饭的时候像个傻子。他大爷来的，他不知道日本人和韩国人吃饭必须放口巾。
所以这些人你说，现在你往回看这些愚蠢的东西，他有多丢人吧。也想要吃的，中不中，我就在这跟大家吃聊了。这灯光有问题，面太好吃了。这是为什么你要试试网页版，就国内的战友说，他收不到通知。
很多都是手机，网页，都收不到通知，这就是他。咱国内的战友90%都是安卓，你为啥不加呢，约翰叔叔。时间刚才不动，现在动了。所以啊，刚才战友说，七哥，很多老人家都说为啥七哥的直播看不着，跟孩子急。都跟孩子急，说你为啥不让我看你七哥直播。
因为很多老人家不会用，你知道吗，你像西藏，广西那边的，江西，就是跟孩子急，孩子给我发信息。我是什么，黄河边的邻居，你是战友，去逼黄河边去啊，黄河边的邻居。新西兰的朱万利把视频都删了是吧，视频都删了可以考虑啊。
视频都删了，那就不去找朱万利去了，对吧。黄河边公开道歉，是吧。把视频都删了，我相信咱们那些战友们都会考虑离开了吧。无处安放的灵魂，战友说画质太好了，我咋不知道画质太好呀。
我有三个变化，变强，变强，变强。黄河边的邻居战友，是战友就支持战友啊，白平衡没调好，说对了。白平衡，有噪点。飘雪199，One聊。没灯光现在，完全是突然间的乱播。那就没调好，所以太白了吧，比刚才好，你那个斑点就是白平衡没调好。
黄河边的邻居，你找黄河边，把视频删了，大家都过感恩节去吧，对吧，好不好啊。小王子，帧数不够，对啦。现在我就说是你外部软件的问题还是你摄像机问题，软件问题吧，对吧。这软件的问题啊，约翰叔叔说了，颜色太冷了，战友说。
是咱软件的问题，这为啥要直播呀，对啦。刚才战友们看着我，好像外星人似的吃饭，所以你这Website外部问题大了，你看明天我到山里去了，又看天天直播只能用你的Web版，你这种OBS。
面条好吃，一心养老院，阿炳，是我们DC阿炳嘛。我每次都忘了DC阿炳，阿炳多可爱，阿炳做了多少事，帮了多少战友啊。太好吃了，你这才1.49K，天呐。七哥是你的精神支柱，不会让你失望的。杨守祥，文祥，亨利小哥，天佑文贵，亨利小哥行动怎么样啊，没见结果呀。
文艺，我们日本的文艺，大美女，大歌星。老外妄议天下，这都老战友。现在看的全都是海外的，没有国内的，基本没有，全是海外的。不是，你没有通知。还没起床，你看看才1.57K。哦，爱88，我是国内的，还有国内的，你看。
One蚂蚁是国内的，有收到的。七哥，我是国内的，没有收到通知。看到没有，还有谁没收到通知。什么拉面，G-Fashion拉面，飘雪199。见证历史时刻，国内的没收到通知。看到没有，约翰叔叔，没收到通知，没有收到通知。
存在主义咖啡馆，这都老战友了，澳喜潮流时尚组。国内的收到了，晚8分钟，你看着没有。G-Fashion售行，是，爆料洪流，美东晚了3分钟，你看着没有。河北高阳的布料生产的，我们买的90多美金一码，战友们。
你说要按照这个爱马仕的，乘以15倍，是吧。乘以15倍的话，用上4码的话，那就是六七千美金了，上万美金了。声音比画面快了0.7秒。
但是我们有约翰叔叔，是战友们的万分荣幸，有约翰叔叔就是万分的荣幸。是吧，我这站着也不孬啊。这Whatsapp战友放的通知看到的（直播通知），你看。七哥的西装全新的，你看，领带，衬衣啊，你看这西装。西装这板型，你看这板型，你看这料子，腿疼好多了。
菲律宾办事处，多米诺骨牌，喜马拉雅文真，这是咱美东的。七哥身材越来，是啊，我现在洗完澡以后，最起码10分钟照镜子看自己裸体。面具公主，文艺，我爱七哥。好，七哥也爱你。重磅来了，战友叫重磅来了。重磅来了，战友啊，重磅来了。
你看我这西装多漂亮，结果照的不好看了，是吧。所以说战友们，今天这个多重要。下雨了，打坐有作用吗，这有作用。听说Masha打了半小时，打完以后马上找老公去了，要双修。这女士打完比较危险，打完以后找老公要双修。
这个目的不是让你打完双修了，对不对呀，这Masha太过分了，打完坐找老公要双修，这还了得了嘛。我估计文艺也是这样吧，还有文真。蜘蛛侠，你看咱这西装的袖子，这非常重要，看到没有战友们，你看，所以说这袖子呀。
我让你看这西装，你看这料子，里边，来，Miles Guo，专给我做的，你看这个多少只，你看这料子。你看，感觉到了吧，你看着垂，绝对。你看这裤子，绝对不能有褶子。你看这七哥身材好的，看这领带，你看，还有这衬衫，你看这领子，倍儿行。
你看到没有，你看看这个。网上抬一点点儿，别照这桌子，谢谢。可以，再往上，好。因为我这两天要进山开会去了，但是我会直播的。我去开会去了，去开会呢，因为这手机不能带，有时候会把手机放一边儿，但是我会带Apple Watch，就是我会收到信息。
给你们跳舞啊，我要跳舞，欻欻欻的，你们吓蒙了都。我最近在练呢，G-Fashion有儿童款，天佑文贵，有机会我给你表演跳舞，好。老手机号用，当然用，但是有时候不能带着，必须得关机，得放到安全袋儿去。
所以说兄弟姐妹们，今天没有收到信息的，很重要。G-Fashion会有西装的，小王子，有，但是所有的咱们的西装，全部啊。我们老乡啊七哥，这谁呀，爱我华夏，好，劳勒安娜，LB777，咱们的西装，西装里边最核心。他们这几年来看什么，就这个，就这个领子是他最值钱的。
看到没有，不变形还有这个肩部要垫好。但是七哥已经全给他改了，我现在。就是咱们G-Fashion，你看怎么改的，改什么呢，没有这个领子，有很好的垫肩。你看咱扣子了吗，西方人的扣子都到这，要按西方人的应该到这，我把它抬上来了，抬了4各手指头到这。
所以你看这比例，你看这个放这，你看这个到这。永远记住双排扣这个不能系的，永远不要系。3个扣的永远不要系下边，2个扣的永远不要系下边，那叫窝囊，那叫土。然后你看这个，你看这侧面，看到了吧，所以双排气儿，西方人都到这，我们都打开了。
这样的话这比例就变了，所以说你看我这裤子没有裤线的，你看，是吧，你看这衣服，完全不一样了吧，是吧。你看这，就这形象是吧，中国人你走出去像个样儿，不像咱约翰叔叔穿花格子衬衫，是吧。你看这，是吧。
妈祖基诺比，七哥快用重磅炸死我，不能炸死你，自家玉米地，漂洋过海，刚刚听完这漂洋过海的歌。所以你看，很多人没有收到通知，你看着没有，很多很多没收到通知，这是个大问题。你看这效果也不行，你发现了吗，这就是问题啊，约翰叔叔。
这我们盖特绝不能出现这问题吧，绝不能出现。路德今天有重磅中的重磅，对，一切以路德先生说的为准。金牛座，七哥七哥。螃蟹团长，西装不带这么做的。漂亮吧，所以说中国人穿衣服，你没有自主权，你穿的西装是人家西方人的比例。
西方人胳膊长，所有中国人穿西装都这样，你看到都这样，这是最恶心的。你看那中央领导常委里边，能给习近平做西装做成这样，你说得有多土啊。一个14亿人的大国，有四个自信，穿西装这歌样子，每个人都这样子，恶不恶心。
你说好好的西装这样多漂亮啊，这样多干净啊，是不是。然后所有的西装都这么长，然后这块耷拉着，这块撑着，然后每个人一出去，全部都是，都这样，什么玩意儿你说。你看，LB777我没有通知，看到没有。没事啊，我进山每天都直播，基本上一两天就直播，10天到20天左右，12月8号以前肯定会来。
所以说西装不是中国人的专利，所以说你穿着就丢人。你不选好尺寸就这别人的尺寸不适合你。由于是西装，咱们的女士旗袍改版，西装。文戈七雄也来了，我们的阿炳，我们的唐平妹妹呢，唐平妹妹说老藏底下看不着。
我们的威廉王呢，大兄弟，西门吹水，灭共大喝六四，兄弟姐妹们一定要记住，我们G-Fashion就是以中国人为主的Fashion。我的天呐，樱花团又来了， 樱花出现，魔女，樱花团所到之处，樱花遍地。
手持钢叉的闰土，我进山我还直播，基本上每天我两天都直播，放心吧。你看我这表，就是，随时开会的时候得能收到信息呀，直播好卡，你看今天的直播好卡，这直播好卡是国内的吧。冰冰和我来双修，应该是，这是国内的呀。七哥，外星人公开。
哎呀，战友们好好去学学七哥说的，菩提本无树，明镜亦非台，本来无一物，何处惹尘埃，把这四句想明白了，我再给你们讲鬼的故事，我给你讲外星人的故事，好好想想。菩提本无树，明镜亦非台，本来无一物，何处惹尘埃，把这四句话历史想明白，我再给你们讲，这里边有大文章。
把这四句话搞明白了，不卡，声音小，战友说，墙内看不到留言了。慧能大师为什么能接得衣钵，当时他有手机，有直播，有电视，他能不能说这句话。每个寺院门口说这句话，是的，为什么每个寺院门口挂这个话，和尚还在那块造假。
就是现在得宗教欺诈，装神弄鬼，为啥都已经明白了还要搞这事儿，为啥这些宗教设施里边都写着这四句话，没有一个人相信，没有一个人去做，有一个人相信，有一个人去做，懂了就不会有今天得豪华得庙和所谓的一生的出家和尚。
见性即佛都会说，是见钱即佛，见权即佛，还是见美女即佛，见帅哥即佛。本来无一物，何处惹尘埃，这两句话是核心。什么叫尘埃，所有的庙堂上都有这四句话，就像所有的政府大门写的，廉政为民，还有咱看到这两天引起国内巨大反响的老人家去交社保去了。
共产党没社保，老人家都80了，还交社保，结果去了不会用你的支付宝，你就训她，然后后边写着毛泽东为人民服务。为人民服务了嘛，是服务的雾霾啊，还是为人民订棺材板啊，多疯狂啊。
菩提本无树，明镜亦非台，本来无一物，何处惹尘埃。都会说，各个庙宇都挂着，做到了吗。尘埃即杂念，可以啊，战友。我可以告诉大家，慧能法师今天要或者，他一定改了四句话，他一定改这四句话。从那四句话以后，佛教可以说是末法时代，一点儿也没见好，人间更坏。
七哥有天眼吗，反正我知道，Sara是一个有使命的人，路德是一个有使命的人，是吧。我们的郝海东先生，叶钊颖女士，我们的科学家是有使命的人，木兰有使命的人，是吧。黄河边的邻居，很痛苦，战友你出来嘛，你找黄河边去，让他道个歉，把这个视频都删了，战友们就该撤了吧，没事儿吧，要不然早着呢。
鲜亮777，所以你看今天这个问题，你看刚才战友发来的，你们去看路德先生的节目，爆料看路德先生的节目啊。咱不爆料，咱现在是试G-TV。我再重申，战友们，有写Code的工程师还有整个网络的编码工程师，请和我们联系。
越野兔，七哥，G-Fashion的旗袍，G-Fashion上有女的旗袍，也有男的旗袍，男的长袍。我们叫男式，叫新中国联邦战袍。今天在线数字这么少，在线数少，很正常啊。好了，我就播到这吧，好了，看到这些了吧，刚才这么多战友发的信息，就说这个。
今天晚上你们好好看路德先生的直播去吧，路德先生跟华盛顿密切联系，据我所知，今天和高人进行了秘密的沟通啊，听路德先生的去吧。路德先生很谦虚，实际上路德先生真的是，不是爆料，他是情报爆料，不是预测，好好看路德先生的直播去吧。
好，咱就这样，战友们，现在祈福。为新中国联邦，美国人民，全世界人民，台湾、香港、西藏人民祈福。杯中酒美子，樱花遍地，寒冬，雅典纳豆，霹雳无敌，穿箭国六四，天佑文贵，戈文宁，谢谢，猫王的世界。阿弥陀佛，中啦，俺就播到这啦，你看这人上不来，看到没有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1401/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1401/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来喽，中不中啊，I’m here, you don’t need patch, I will handle this. 中不中啊，战友们。乖乖呀，你说说，你说说，こんにちは（日语你好）。Yeah, just give here. That’s OK. 开吃，开吃。哎呀，我这今天真是战友们，今天是11月21号，文贵乱聊直播。我真是从今天早上5点到现在，忙晕我了，这是咱们G-Fashion，G-Fashion，统统G-Fashion。
你看这腰带，这咱G-Fashion的腰带，好贵啊，这腰带，好贵啊。你看，哇，好贵啊。哎呀，现在1万多了已经，天呐，好看吗。这是G-Fashion，这是没有LOGO呢，Logo没放呢，这是G-Fashion打的样儿，让我来穿的，打的样儿，这是样板。你看这袖子是这样子的，特别棒，把和服做成现代的休闲装和正式装一起来穿。你说刚才我跟你们发信息要直播的时候，大家有没有试过，高难动作，比那双修可难多了。到洗手间，坐在马桶上方便，还得把脚伸到旁边那个洗浴桶上，剪着脚趾甲，这块还夹着手机，还说着话，仨活儿一起干。剪完脚趾甲同时擦恭，还要通着电话，还要淋浴的时候，电话装在防水袋里边。你说容易吗，真不容易。然后马上冲出来，这饭还没吃呢。追世界，传说中的哥，我来了。你说容易吗，兄弟姐妹们，真不容易。你说能像我这一起干仨活儿，四个活儿五个活儿的真不多。天佑文贵，今天这个Ipad加不了，因为过客，我是加不了的。这是过客，所以我加不了，战友们不要浪费你们的时间，你们谁也加不了。
因为现在清晰了是吗，声音有延迟，怎么会有延迟呢，声音图像有点不同步怎么办呢。那怎么办呢，什么情况？我英文怎么学的？最简单就是多学多听嘛。有人说声音正常了已经，我是音雄，我不会忘了我是音雄的，为什么要忘了我是音雄，不会忘的。声音有一点点延迟，怎么解决，怎么解决。声音比图像慢一点点儿，什么意思这是。国旗好像不平整，咱这国旗很牛了，全是绣的，就是这种沉沉的感觉，非常的漂亮，老漂亮了这旗呀。Sara说了，网页版不同步，APP没问题，这个Sara说APP没问题，网页有点缓。Sir, this our inside people give us this confidential information. 我这郭英文乱抡一通啊。
兄弟姐妹们，我先回答下咱们战友们最多的问题呀，就是昨天到现在，就是太多太多问题了。很多很多战友的问题非常非常好，我觉得咱们战友的修养还有能力或者对世界的认知，和对民主法治包括宗教信仰，每个人都是我的老师。我真想，我就一直在想怎么能更加有效的能让这些战友多教教我，因为你们教了我以后，最起码我传播力量比大家大。我是很实在话，每个战友给我提的建议我都认真学了，而且学了以后，我觉得每个战友的建议都很棒。有些战友更加有所长的是宗教和信仰领域；有些战友是在一些生活和各个其他方面经验上；有的是更多在政治上，有的在经济上。但是有这么多战友，由于给我不同的建议，让我综合以后，我就觉得突然间有个感觉，就像当年的清丰看守所。昨天我看有战友还专门去了清丰看守所，好多战友去，现在清丰看守所成了圣地了，每个人都去，但是只在外边看，千万别进去。进去以后，我相信现在也是很痛苦的地方。
所以说很多战友就是对我在推荐和教育和影响方面，真的让我感觉到就像当年的清丰看守所似的，每个人的建议和对我的，都是特别特别有用，特别特别有帮助。因为每个人说的话还有些建议，因为有的战友一辈子就干那么一件事儿，非常有经验，非常实用。例如今天下午的时候，有一位战友就跟我提到了关于中国宗教和家庭的一些情况，他的看法我就学了很多，我觉得他说的非常非常好。他说中国人现在最大的问题，就是在共产党执政的70年。他非常认可文贵一直说的中国的宗教是家庭，中国社会的重要组成部分是家庭，是重要的DNA。那么特别是现在中国人实行了一家一个孩子之后，那家庭就很脆弱了。这个家庭一个孩子能养4个老人，6个老人，或仨老人，俩老人，都将是非常痛苦的。关键这个孩子的延续，继代已经没了，上边是老人的压力，下边是没有希望。过去所有的家庭存在，她是共同遮风挡雨，避难，共同生存，和共同的由于不受计划生育，她对孩子和未来的子孙是希望，也就是子孙是她唯一可信任的希望。
他们没有能力也没勇气去和政府和共产党斗，那现在这个情况就不一样了。现在这个情况是你根本、有的人就不想要孩子，有的人就养一个孩子俩孩子，而且工作压力巨大，上边几个老人，再加上房贷车贷，然后现在这个污染那么严重，又没有社会保险。说中国赖以生存的家庭的DNA，社会最关键的一份子，已经被打破了。我非常认可，这是对的，这就是共产党的邪恶之处，兄弟姐妹们，这就是共产党最邪恶的。那么中国现在靠什么？过去你可以信道教，信佛教，你信啥教都行，反正家庭最重要。现在你家庭不行了，人靠什么呀。这就为什么我们爆料革命战友当中，我们发现，我们有很多很多的单身，单亲父亲，单亲的母亲和单亲家庭，好多呀。
我得先吃点儿，我得吃点饭。战友们一起吃吧，拉面，拉面，别介意啊，兄弟姐妹们。太牛了，哇，战友们你要能扛得住不吃东西你就看，扛不住你就吃。七哥的面，横扫天下，哪天咱们战友聚会的时候我一定要给大家做几个菜，其中一定包括这拉面。油条、稀饭，七哥面食狂，没错。这个，看到没有，这个鲜虾怎么做的呢，蒸的，纯虾，我喜欢这种感觉，这时候就入这个味儿。太牛了。烤肉，哇，这一会儿十几万了。我这次出山以后最大的变化，是倾听，战友这话说得好。文贵叔我爱你，我也爱你。吃辣，我吃辣几乎是很少遇到对手，很少，多辣都没事儿。哇，这外国人说不能呼噜，谁规定的，法国人规定不能呼噜，我们就不呼噜啦，他算老几啊呀，我们吃面条的时候他们吃啥呢。好啊，哇，战友们，这碗面敬天敬地敬战友，要想灭共跟我走，还有面条，真不孬，真不孬。我爱吃腌肉，很有味道，兄弟姐妹们。冰冰和我来双修，一直，这战友应该是墙内的，凭感觉。所以兄弟姐妹们，我今天是第二顿饭，没有一天超过两顿饭的。
昨天一个新疆的战友，真的是做了一个惊天动地的大好事儿，我现在不多说。所有的东西我都收到了，这位战友，因为现在不能公开，公开以后就不重要了，但是你给我寄来的东西真是太重要了，对灭共有巨大贡献。我相信你知道我想说什么，除了我给你转达的信息，这次你寄来的资料可以救太多人的人命了，新疆就是需要您这样的人呐。
太牛了，面条大蒜，大蒜我爱吃但是不能吃太多，我最近控制吃的少了，吃的好香呀。我连五花肉现在能造一碗，七哥我就是单身妈妈，明月清风。是啊，太难了，那次连线的时候，我们加拿大的战友，单身母亲。我想过真的不下100遍了，七哥给她说的都是实话。这些单身母亲容易吗？是共产党受害者，本身自己就得强大。这个时候你要天天想着单身母亲，那就没法活了。单身母亲不是错，也不是痛苦，是机会，要享受这个单身母亲，不要怪孩子，千万不要怪孩子。特别是给孩子说为了你呀，要不是你呀，这话永远不要给孩子说。我们战友当中有成长起来的，就是单亲长起来的。有些孩子跟我交流的时候说，最怕的就是父母说这话。都是因为你，我怎么着了，要不然，这话真不能说。
文旭也是单亲，天呐，未来我们真得为单亲父亲单亲母亲做点事儿。哎呀，这个也是单亲。哎呀，李哈哈，七哥我饿了。文欣，还有失独，失独更可怕了。火枪手，莘县阳谷县搭县，哎呀，吃真香。今天面条，大水印子都吃出来了。我得漱漱嘴去，吃完饭不漱嘴我说不出话，那天也是没漱嘴，我这嘴里边张不开，抱歉抱歉。
Be careful. 嗨，看看，饭后甜点，啥吃啦。战友们，大家看清楚是什么了，看明白是什么了嘛。月饼，我老娘最爱吃的月饼，也是你七嫂最爱吃的月饼，五仁月饼，五仁蛋黄，这个月饼中南坑，中南坑的月饼最好吃了。哇，五仁儿，哇，不舍得吃呀，给你们吃吧。好吃，这五仁月饼，这个鲜味儿，这五仁儿真好。现在我都知道Sara绝对拿吃的去了，木兰绝对拿吃的去了，安红绝对拿吃的去了，Masha绝对拿吃的去了，肯定的，我太了解她们了。王雁平只要一看我吃饭立马就没影了，偷吃去了。最近体重涨了十几磅，还要结婚呢。我瘦了十几磅，她胖了十几磅。七哥，我们该睡觉了，这哪呀，该睡觉了。偶尔吃一顿，人生在世，咱须尽欢，但是不能过。
我不给大家说过吗，我信奉的哲学是物无美恶，过则为灾。钱也好，性也好，吃的也好，过了就是灾，啥东西都是，所以呢偶尔吃一次，我一星期绝不会超过两次甜东西。我金牛座，今晚聊聊外星人。说实在话，兄弟姐妹们，金牛爱钱，真不准，我真不爱钱。我说实话，就凭这点上绝不准。不行了，我真得再漱口去，我这嘴张不开。Paul, give me small Kopi coffee.
连吃加喝，天呐，战友们360度，开说。吃完了就开说，开抽。这根烟敬天敬地敬战友，要想灭共，跟我走，抽了。哎呦，这得多少寸啊，这得9.5寸啊。这烟是不用吃什么药它也是硬的。人类要是没有信仰了，变态很可怕。非得往硬的整，然后最后把自己整死了拉球倒，你说这有病嘛。这个昨天直播完以后发生了一个今天直播必须聊的话题，很多人给我发来信息，广东的什么富力呀，什么什么广东第一地产呐，什么珠江地产呐，还有什么天津房地产呐，某某某几个小媳妇，七八个孩子的，多了去了。
兄弟姐妹们，我要在这重申，今天直播其中一个主题就是，我们爆料绝对只爆共产党的料。我们中国私人企业家也好，娱乐界，各界我们都不爆。如果被牵累了，那没办法，咱也就一带而过，做一个佐料作用，你不是主菜。咱中国私人企业家干再坏的事儿，就像昨天王健先生一样，它都是，按照犯罪来说，都是从罪，属罪。中华人民共和国的宪法，别管它是真是假，它有，特别是第157条，第145条，还有第137条都明确规定了。它各条里边有几条几款几例，什么有罪行严重者，按照什么什么，罪行轻按什么什么，从罪、属罪，主罪主犯，从犯，也就是说的。那么我们中国人包括我，所有咱们大家都是茅屎坑里出来的。我说我做过很多我不愿意做的事儿，我说过很多我不爱说的话，没办法的。
有一天，这我现在不说是哪家媒体，有一天一定会爆出来的，一家巨牛的媒体，它老板从来不采访人，也没有也不站到前边来。带着摄像机，对我进行了一个多小时的采访，但是后来没播出来，这个王八蛋，是吧，他没有播出来。其中他就问我，Miles请你看着我的眼睛，你回答我，你撒过谎吗，问我这问题。第二个问题，你在大陆发展到今天，我认识你十几年了，我什么什么，你有没有除你夫人之外的男女关系，你有没有给当官的送过钱，问了七八个问题。他说完我1秒钟都没犹豫，我一二三四五六，九个问题，我一概回答，都是超出你们想象的。他当时都愣在那了，他说你所有的回答都超出了我预想之外。我说，因为我想说实话，因为你们是一帮骗子，骗子是你们的职业，但是你们穿着一个什么样的外衣呢，叫做中间立场。我说你们都是一帮骗子，如果有一天你们看到我在五六年前我接受过这样一个采访，你们会对文贵从新认识，你们会知道我骨子里边对共产党是多么的恨。
我们有一个战友昨天给我发信息，七哥，我认识你20几年。我看到你跟我家的大头如何来往，我看到你们跟他们如何交往，我看到你和他们之间如何共同的互相尊重，但是你真的没掉坑里去。当她们家主人被抓的时候，第一个拿走她家东西的，就是她家的保镖，就是所谓的中央警卫局，开走她家车的也是保镖，搬走她家茅台酒的也是保镖，抢她家字画和什么假古董字玩的那些，家里的阿姨，所谓的厨师还有勤务员、通信员。这些镜头很多照片给我，我从来没爆过。为什么，你发现我们爆料革命还有文贵爆料了嘛，当这个人倒下的时候，我们绝不再踩在他身上一脚，包括孙力军。王岐山倒下，你看王岐山完了，已经失去半个自由了，我就基本不说他了。你看陈峰，我基本就不说他了，他已经完了。我们爆料革命的目的不是私仇，不是私仇。所以说中国私营企业家他养几个小媳妇，我们在道德上我们不同意，但是我们不想爆这个料，所以战友们很多人发来这信息，我干嘛要这个呀，我爆这个料干嘛呀？对吧。我不要这个东西，我也永远不会爆。
咖啡，鸟屎，这是鸟屎咖啡，还是一个咱战友给我买的，从来她给我买咖啡我没有喝过，因为我只送人，我的安保不让我喝。我第一次喝她给我寄来的咖啡。妹妹，七哥喝你咖啡了，你放毒我也喝了。安保说你绝对不能喝，我就喝咋滴，这会儿反正不在。我要告诉的，第一个今天要说的是，千万不要浪费时间，不要给我寄这些信息，我不想看，给我来的我基本没有打开，基本全都删除。我们没兴趣，也不应该爆这些事情。你可以问问路德先生，两年前意大利的战友就爆出戴永革护照，他在酒店里边找女孩，安排辽宁省副省长小女孩，现金，我跟路德说我没必要爆这些事情，爆这干啥呀，一个辽宁省的副省长爆他干啥。害文贵了，大连，大连害文贵，是大连想害的嘛，大连跟我郭文贵什么仇啊，人家可能不知道谁叫郭文贵。李友在大连买通法院，那是共产党的体制。那法庭庭长长张明鹏不被抓了嘛，检察长不也抓了嘛，那个副省长抓了又来一个。我们不能跟所有人犯仇去，没必要。我点名道姓的就那几个人，我每天早上晚上睡觉前，天天诅咒的就那几个人，不超过10个人，现在也没增加一个，还越来越少了。现在是，我每天祈求上天万佛万神庇佑，把那几个混蛋干掉，mufu掉他，得到上天的惩罚，正义的惩罚，就那几个人。
所以说兄弟姐妹们，战友们，关于私营企业家，包括明星，昨天有人给我发哪个明星事实上有三个孩子，还包括医院的证明，生孩子改什么名，公安部的帮改，这些我一点儿兴趣没有。战友们千万别给我，你们也不要花这个心思，我们直攻中南坑。直攻中南坑，你看新的政法委，我一个人都不提。政法委的这届人里边，那跟上一届绝不是一个层次的，都是坏蛋啊，坏蛋中有轻有重，所以说我们不搞去。政法委，中纪委的我一个都不提。这些人我几乎没有一个不认识的，我一个都不提。我们提的基本上都完蛋了，基本上都完蛋了。曲线救国，七哥你真很优秀，我想问问教育孩子方面能说说吗。哎呀，咱一会儿说这话题。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，爆料革命不爆大陆的私营企业家，不爆非共产党重要有危害的份子。而且即使有些共产党的家人，我们也要量避免去爆他们，这就是我们的核心，今天说这个问题。
第二个问题，昨天很多战友给我发信息，关于谈到G系列，这个大家很愿意听。这个G系列虚拟货币，整个这个系统，我再想重申一遍，战友们，当这个世界上，你要读懂这个世界的时候，你不需要用5000年人类上经历过的历史来证明你是对的，你也不可能。不管你有多聪明，多伟大，多专业，是在你跟谁比，你在人类的历史长河中，你在这个领域在全世界对比当中，那你都是无知的。但有几种事情，你是可以看明白的，就是你用什么标准来看待事物的本质。我昨天我说了，我本人我认为是从禅宗佛教看，什么事情都能看得很清楚，对生、死、贪、嗔、痴、慢、疑，觉醒、觉悟、悟空，然后真的是把无和有搞明白。无和有佛教里边就是生和死，无和有，有就是生，无就是死。
然后告诉你人死以后是否有来世，是死了就灭呢，是死而不灭呢？这几个问题。我认为禅宗是说的最好的，其他的宗教我就不想再论了，别惹的人家不高兴，是吧。那么从这个角度来看我们比如判断一个事物，什么叫假，什么叫真，什么叫善，什么叫恶？你就知道什么叫骗。首先这个骗，识骗是一个人成功生存的一个巨大的一个非常重要的事情，就是如何识骗，这是最简单的事情，可谁一生中都不去面对它。我也被骗，很多人也被骗，但是有的人被骗了就一辈子就结束了，有的人被骗以后，他能成熟，在另外一个层次上又被骗，但是又去了另一个层次，反而再骗当中成熟了。但是有些人是过不去，抗不过这个坎儿的。什么叫骗？就完全超出逻辑和超出事实，和几乎被可能兑现的承诺，就叫欺骗。你比如投资，1万倍，2万倍，张嘴就来了，你拿啥1万倍啊，你拿啥2万倍呀？10倍，20倍，干啥10倍，20倍呀？你看那Facebook，你看那Google，你看那马云，你就像最高的看，一抬头喜马拉雅山，再一仰头直接到宇宙去了。人类啥时候上过宇宙啊？你啥都捡大的说，这就叫骗。
另外一个，就起码的判断。有很多战友问我，这个回报多少倍，那个回报多少倍。记得当初文贵给大家推荐投资G-TV说的话了嘛？任何投资都有巨大的风险。如何面对风险？你比如像G-TV，这绝对是不争的事实，目前我们华人世界里边，让咱们这些战友能得到机会，这几乎是没有的。大家昨天看到有一个，财经真相，这人好像很专业似的，他看到评价说最起码G-TV几十倍了。G-TV的目标绝对不是几十倍，为什么？它符合逻辑，就你判断这件事情，你不要听人家说，起码的判断。第一G-TV是在美国，在美国如果像中国国内那些招商，或者私募，所有说的话，到美国来，几乎100%都是送监狱去。我今天在这直播的每句话，都会有无数人去看去听，包括美国的SEC监管机构，兄弟姐妹们，美国和中国最大的不同就是在美国政府的监管绝对超出你想象。我们给美国的监管部门提供材料，一点不夸张，准备的材料现在真的上万页。但是就是这些才注定了美国的金融资本是世界上第一强国，资金避险第一强国，因为政治安全，经济稳定，政府有监管，而且监管的腐败没那么严重。它一定也会有，但没那么严重。而且美国政府真的是一切都是倾向于投资者。就G-TV的你说的每句话，每个字儿，都要经过深思，绝对让你负法律责任。有些话我在这还不能说，以后咱再说。所以说它第一在美国，法律监管，政策严谨。
第二我们G-TV的属性是什么？它是互联网。虚拟经济时代目前最重要的，前边确实可以参考Youtube、Google、Facebook、Twitter等等等，还有国内出来的一系列网站。这G-TV是在美国，它是有科技含量的，它这些咱自己大多数，除了被那个螃蟹给骗之外，骗惨咱了，现在基本上是马上全部都给拿掉。彻底被他骗，骗去了时间，失去了机会，而且大大影响了我们客户的体验度。但是它是有科技含量的，更重要的它有市场上的独特性。为什么？大家可以看到，直播。直播这个基本上是被垄断的，就是Youtube，其他的你像Skype那些不是随便能用的。在直播成为社交媒体就这几家，现在G-TV可以排在前几家了，而且关键它还有第二方第三方，达到六方可以同时直播，还有编辑功能，还有加载视频照片的功能。而且正在往下研发，它还有社交、信息，端到端加密，而且还整个社交上的发文，发帖，它都有了。
它不能说像谁，G-TV真的是挺独特的，它的商业模式，接下来，因为商业模式最后不是靠广告，很多战友说为啥不做广告啊，现在你做广告，我一会再回答这个问题，先说商业模式的问题。它有独特的技术和时市场的需求，而且发展空间巨大。咱不说共产党的事儿，就从这个角上，它有独特性，它有市场需求，它有技术含量，它有综合性的功能，所以说它有价值。
第三个，就是G-TV直播最大的问题，在我们这爆料革命经过结合以后，它有一个可预期的市场价值，就是什么呢？海外的所有参与爆料革命和灭共的人使用这个平台。它是有观众的，它有独特的受众。现在看上去APP下载十几万，但是关键直播的时候就是1亿多Access，一个Access，你看到1亿多，它不一定是1亿多人，显示的IP20几万人，20几万个IP，但是据我们所知，80-90%都是国内的IP。国内的IP一个都是几万甚至几百万看的，国内各种情报和信息告诉我们，国内大概我们最起码是这个数。所以说G-TV也好，G-News也好，它有独特的受众和群体。所以说它有固定的群体，这是它独特的商业价值。
第四，另外一个是最核心的，就是G-News、G-TV未来会有什么样的价值，就共产党打破防火墙，共产党防火墙被干掉以后，G-TV作为英文和中文的直播和专门是灭共、传播真相，不受任何人及利益集团所左右，完全接收普通百姓草根，灭共的人的这么一个直播平台，它的独特性显而易见。你往大了说，你可以说中国人的都去看，往小了说，可以说一半人去看。那这个价值大了，甭说一半了，1亿人看什么价值啊。那是什么样的市场啊，是吧，那是不可限量了。那真的是全世界最值钱的了，那就是。
另外一个角度，如果共产党灭了，那这个平台就不是值钱了，那就了不得了。它有独特的市场，无法预估的评估的，但可以预期的没有共产党以后的，将成为世界上政治经济市场都是最大的。还没有一个媒体能做到的，都是最大的受众，最大的政治价值，最大的市场。这是肯定的，这是毋庸置疑的。那么在这种情况下，它有绝对可预期的，就可预期但不可评估的市场价值。
那么有投资者战友跟我说，文贵你咋不做广告啊。我就跟他说了，第一，现在你做广告，Facebook、Youtube、Google全都封杀你。七哥太好看了，真的吗，您这一说我这感觉良好啊，你多说几次行不行啊。因为你现在做啥广告，广告是什么，大家很多人都没有深思过。美国所有的媒体几乎是五大家族控制了，所有的，什么Google啊，什么纽约时报啊，福克斯，CNN，几乎都跟共产党勾兑的。美国的广告商不超过10家，几乎这10家垄断了95%到98%，这10家没有不和共产党勾兑的，没有1个不勾兑的。害怕吧，恐惧吧，就像那个律师之间，你做过海航的代理，你永远不能做我的代理。你做我的代理不能做海航的代理，一样的道理。除非我允许，这叫Confelin，这些广告商签的时候，共产党都跟他签了，如果你广告投放到我不同意的客户里边，你就要赔我钱，不但我不给你做你还得赔我钱。你现在97%，95、98%都没了，你还做啥广告？兄弟姐妹们，你告诉我。共产党厉害就能统治住美国这些西方的媒体，我能掐死你在广告的摇篮中。Facebool那个王八蛋，你说那个孙子那个样儿，他不就几个钱儿把他折腾的吗。Twitter已经完全被渗透了，我说过很多遍，CNN有种敢站出来说，我没有在共产党那拿广告费。纽约时报背后的股权变化跟共产党有没有关系，通过墨西哥来控制它股权，广告。一会打自己脸呢，一会舔人家腚呢。为啥，都是钱呢，广告啊。因为它们的盈利模式是广告，是唯一的广告。如果我们跟人家扛着个去，咱只有撅过腚去，让人家什么去，骂咱去、侮辱咱，啥还捞不着。上市的时候，很多人都上市，上市后评估G-TV，按3年盈利呀，广告呀，收入呀，你太不懂了。
金钱这个东西既没祖国又没良心，还不分好坏。谁那块越有钱，它越往谁那去。金钱是没有忠诚的。水往低处流人往高处走，不一定。人往下坡走的人多了去了，我们也看过世界上好几种水，就逆流顺水。鱼要顺水游，不对，在西藏的鱼，专门逆水而上。大家不要忘了，所有的互联网虚拟公司上市以后，都靠的是整个广告。我再次说一遍，中国的微信是垄断的市场，它靠的最赚钱，微信是靠的它的支付，包括它的Q币。就像Facebook玩儿F币，玩大了，最后整出一个Library，要搞一个大的货币一样。阿里巴巴也有它们的币，也有A币，这个百度也有百度币，叫L币，都是一样的。玩儿金融玩儿大了，广告不是最大的。这个媒体现在靠广告商养活的，最后一定是不行的。你看福克斯，你看CNN，只要广告商一撤就死了。人类到了一个，真正的未来的媒体，要想做强做大绝不能靠广告商，第二你也靠不了，第三上市的时候评估你的价值，绝对不是广告，是你真正的流量，和你的客户的质量。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月20日语音</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1368/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1368/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，你们都太单纯了。说实话路德先生的节目今晚上我是从头看到尾的，唉呀，他说我都在掉泪我都控制不住。哎呀，我看到的千万分之一你们看到，你们都会疯掉的。我在清风看守所整个让我死掉了一回。但是这些年跟共产党在一起，真的是我每天看到他们这样，但是最近又再一次让我感觉到，真的是让我又死了一回。我觉得这个世界太疯狂了，太疯狂了太疯狂了，这帮畜生，这个世界真的是太疯狂了，不是一般的疯狂。当我在想这些事的时候，当我在看这些资料的时候，当把这些硬盘的资料放在一起的时候，唉呀，我真是，我能活过来我真得感谢上天，亲爱的兄弟姐妹们，什么亲人啊，兄弟啊，老公啊老婆孩子，没有什么是最重要的。最重要的我是人不是畜生，真的，怎么活个人样真的太重要了，99.99的人是无知的，真的这个世界很可悲，都是人家待宰的羔羊。都是有爹妈有姐妹有儿女的很多人。你去想想一个吸了毒的人，端着9.5寸的生殖器，往一个孩子身上就这么戳，你去想想，男孩戳肛门，女孩怎么戳。我们的人都是从那来的，而且就在咱们说话的时候，就现在时时刻刻我相信都在发生着。你以为新疆的蒙古的人为啥自焚呢！有一点办法自焚吗？新疆人，昨天有个战友跟我哭的，哎，两口子哭得不行了，昨天我突然间就收到了他的信息，我这正开着会呢，我收不住眼泪，我要给你放出去你们听了你们都得哭死。哎呀，他说：七哥当我看到战友被带走的时候，他说七哥真的是，我要能出去出了这个国门，我撕掉护照，我终生不再回到这个土地上，我变成灰都不再回来。为了一点事情，唉，咱们兄弟姐妹就别想着下辈子。我发现“一杯小酌”很天真还下辈子那，我可以告诉所有现在喘着气的人，共产党不灭未来人类上不可能有后来的15年，我可以保证大家，我们的子女要么被人家轮奸强奸，要么就去强奸别人去。这个世界上没有信仰的魔鬼的时代它已经在了，想啥那？还想着后半辈子。我的天哪，全人类都染上病毒了，你还你还后半辈子，我的天呐！哎呀 有时七哥真是欲哭无泪啊。现在国内的战友被抓是因为那个银行泄露一些，还有一些路波切这几天爆料爆得很猛，实际上共产党一听就听明白了，什么人该抓，什么人爆料了，也抓了一些人，每个人家人跟我说的时候，说：文贵不要担心，七哥不要担心。我们早就做好生死了，你就全力以赴干你的事，让我真的感动。
国内不像大家想象的那样，大多数是勇敢的，说实在话，懦弱的人都在我们海外那，在这样的环境里我做什么？灭贼都灭不了，还灭共呢，想一想吧兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1302/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1302/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文飞：郭先生好，我替有个战友没有办法连线，我替他问一个问题。他问：就是通过郭先生的爆料革命和女英雄科学家揭露CCP向全球散布病毒危害全人类的事实之后，现在华尔街的贪婪和他对资本的追求是否有所清醒和改变？以及未来新中国联邦可能也会遇到一样的金钱和利益的诱惑，年轻人怎么才能够不让新中国联邦走上一样的道路对全人类造成危害呢？谢谢！
文贵先生：谢谢啊。文飞像你这样的刚才还有我们椰子、考拉、安红、木兰，还有刚才我们的Tony、糊涂仙这些战友每个人精神气质都非常好，而且你们都很年轻、很健康。我觉得外表和内在的东西是相连的，整个人的精神气质好的时候身心也健康，爆料革命最大的贡献之一叫咱们在船上学会锻炼。那么这两样都有了以后，你要有什么？就两样东西，这两样东西真是核心的重要，当然我们说是信仰，信仰有正义真善狠，那么更重要的事情你要有能力有实力。你像文飞你这样的人，你说你要在家里面天天就都嘚啵嘚嘚啵嘚，成天是这个也不服那个也不好，天下都不行，就你行。但是呢你连吃饭的钱都没有或者说你要结婚的时候，房子还得家人买，那你怎么办？就你得有这个很实在的你的行动力，你的能力。你比如说上星期咱内部一个战友，这个给我说，他说我们已经制定了新的政策，对付你新中国联邦爆料革命。他说这个非常的危险。这个现在我可以讲头两天不能说。他说我们已花大价钱要在西方的主流媒体包括澳大利亚包括电视台，找一堆人出来攻击你新中国联邦，要不同的角度要改变对爆料革命灭爆的新的行动，你知道是什么吗？第一个就是郭文贵此人千万要小心。这今天刚刚推出了一个新报道，谁是郭文贵？说这小子跟当年这个伊拉克的撒哈梅迪，当时跟那个萨达姆干完以后就跑到美国来了，然后就把美国煽动了一场战争。（闹钟响起）对不起，我这时间我刚才给他说了，时间已经推了啊。说这个真正伊拉克战争就他搞起来的，实际真就是他搞起来的啊。这个人的女儿，我跟她见过面，她给我讲了很多故事你们都无法相信的，就真的伊拉克就被他给灭的。所以你看这小子又来了，郭文贵他在共产党内部，什么安全部、共产党好得很，他根本不是什么良心发现，这小子这到美国去，就是要向当年的这个撒哈梅迪一样，想把美国给中国打岔。这小子可不是民主人士，这小子就是一大忽悠。然后跟班农这帮极端分子搞在一起都是钱也不清楚，还有人说我们俩同性恋的对吧？有些当年我2017年一出来，我的律师熊宪民说：这小子跟他结婚了，跟我的律师记得吗？一模一样。说改变战略就让郭文贵意识到美国这是个危险的战争分子。他说七哥你可千万得注意。这位战友说完以后，我说：“你能听我的话吗？”“能听。”我说；“你记得你今天给我打电话是用什么电话打的？”他说：“我用我单位电话打的。”我说：“你真是疯了，你要相信我，现在准备好我给你24小时准备时间，按我说的离开这个国家。”他说：“七哥，我这还有个几百万块钱，我这还有房贷呢。”我说：“你离开你活着。
你要相信我，你是后半生我负责，就凭你这个电话，你离开。”我说：“你有什么签证，给我数一遍。”我一数六个签证，我说你就去这个国家马上走，中间的不用隔离，他听完我话以后，我说你就打这个电话，这个人就可以让你安全，就会解决你的所有问题，他会让你永远一辈子我今天负责让你活下去，你别想过富豪的生活剩下全靠你了。马上按我说的，就飞到某国了，到了某国以后，我说你直接打这个电话，这个人直接带出机场直接到当地移民局、政府，说这个人你看看是什么原因，他要获得政庇。当地政府进去了一个女的，说今天不受理。一把我照片一把咱这个新中国联邦拿出来，她说等等等等等等，出来五六个说你登记吧，说行了你这太重要了。他说你为什么要这个时候跑到这来？你还必须得经过什么检查、隔离什么的，他说我都接受。他说我跟郭文贵通了电话，他们在做什么要伤害郭文贵和新中国联邦的事情。这个国家马上就把他保护起来，说现在我们俩是你24小时联系电话，你直接可以找我们。这个人你知道当时干什么？他说我会讲你这个国家的语言，你能不能给我个义工的活让我干干，我再贡献一个国家。这个人当时就很惊讶，说你真的愿意干嘛？说我正在调查中国病毒，能不能帮我翻译啊？他说可以啊很愿意。这几天紧密的不行了，我只告诉你不到一星期一个人的人生转变。体制内的一个人物迅速到达某国家，得到政治批护，得到这个国家移民局和政府官员的信任，给他们翻译咱们新中国联邦还有冠状病毒资料。他把闫博士所有的东西全都翻译完。你知道现在他告诉我什么呢？他说郭先生，这个国家现在其中一个大佬要跟我安排见面。文飞我现在告诉你这个就是我每天都在发生的故事，包括我们香港很多孩子，我救出去以后就这孩子整个人都变了。一个人的人生我告诉你，不用一年不用10年也不用100年那共产党在骗你呢，人生1秒钟就可以改变。刚才安红说我要去PP去，找了个好理由，我要停10分钟。她进了PP回来了，就在这个中间，这个时间，一个人你可以自己一头栽到水里去淹死了，你可能打一个电话改变了你的命运。就像班农在被抓的时候我跟他开玩笑，他说Miles兄弟，这8月21号也没发生啊？我说你等着会发生的。第二天来了，警察俩女的，人家见我特兴奋，郭先生我特别爱看你视频。我说你们是FBI的？我不是FBI的。我说你哪儿的？我是邮政局的。这俩女的客气的不得了，班农就看着她，让我喝杯咖啡啊。然后他说怎么怎么着，我说好啊，等着。那我还得拿一件，我说拿着。结果把我们电脑拿走了，班农电脑一起给带走了。人家在那说的时候，我说班农先生你记得昨天发生什么大事儿了吗？这就是大事。我说我告诉你什么叫命运？这就叫命运。我还给他开玩笑，你都不能想到班农先生结果不允许他回到船上来。我每天跟他说，你的人生不一定明天就是今天这个样子，但是明天是什么样子，一定取决于你今天做了什么。我给北京那位战友说，我说你离开听我的，现在他家人非常高兴都已经离开了，就他家人离开了不到10个小时，警察把他全家全部破门而入通通打开。他未来会展示给大家，这人一定会站出来的。他有那个摄像头，全程都录下来了。他说七哥，我要不离开我完了，我说你将终生呆在监狱或被他们给虐待死。我认为我现在跟你说给卡拉，给安红妹妹，我告诉你一个人的决策决定你一切，一秒钟就改变你一切。
现在我告诉你，我问你考拉、文飞，我问问你们任何一个听到我直播的战友们，他们这个战略他能改变三个40吗？我跟安红说冠状病毒是郭文贵研发出来的吗？西方世界你不要相信郭文贵，我是骗子，我是强奸犯，我是流氓。共产党他忘了一个，你这么大的宣传外国人是傻子吗？这病毒是郭文贵干的吗？郭文贵半年前在这个记者招待会上说的话，他这是神呐？那海航的事情郭文贵是神呐？他没想到他这个恶劣的宣传更加加大了我的信任度。但是在过去3年我但凡有一次说谎，那就一下就完蛋了。你看这小子曾经撒过谎，但我现在观察这个最近的媒体的全面攻击，他能说出我一件撒谎的事吗？他能说我一件骗人的事儿吗？他能说我一个犯罪的事吗？一个都没有！就像3年前吴征、马云还有这帮流氓欺民贼煽动的灭郭一样，还有这个法律超限战，董克文、梁冠军，还有什么郑奇这帮孙子，他都是给我逆增上缘。但是我但凡有一点犹豫妥协我完了，我但凡有一点勾兑我完了。你看报道说我还跟北京保持…CNN这个马上今天可能出来报道，CNN跟我说听不同政见者说我跟北京还保持联系。我明确的让我律师告诉他，自从刘彦平后，郭文贵跟中国官方没有任何联系。如果我说这话中国官方拿出来说你看，郭文贵前天给习近平打电话了，给王岐山打电话了，跟王岐山习近平通电话了，那我不就完了嘛。但是有多少次中共官方要和我联系知道吗？我可以一点儿不夸张的说超过万次。我都是非常小心的，他们跟我联系，我只通过中间的有法律效力的律师回答我的问题，我从不直接跟他们联系。你看看这有多重要，我但凡有点儿犹豫，考拉呀，你想想啊，我要跟他去勾兑一下子我就完了。这叫给你报上一个郭文贵跟你勾兑，我不就死定了。还有在这个中间的时候，但凡我想伸手拿一点钱，但凡能释放一点东西，昨天我们香港的5套房子给释放出来了啊。这个香港警察给我们律师打电话了，告诉郭文贵啊这5套房子我们释放了，它封锁到期了，没再继续查封，直接给释放啊，加一起5亿美元。我说我这向你们战友公布啊，这到时候又是…。然后我律师问怎么办？我说第一，这房子不在我郭文贵名下。第二，他本来就不该封。第三，他把房子释放他改变不了我任何灭共的这个行动。我也卖不了，也没人买是吧？
但是我想告诉你所有的战友们，你但凡有一点点的对你的信仰，对你的良知你有背叛的话，你一定会受到惩罚，这是一个。第二个当你做的事情你不坚信你继续做的时候，有一天你也要付出代价。还有一个，当然你在任何你有追求信仰和理想过程当中，是你自己认为是棒的事情当中遇到在利益面前或者色情面前，你得到出卖和妥协，你一定会受到惩罚。我给你举个最简单的例子，阿丙，我们这个DC区的阿丙，我噻铺天盖地啊！阿丙的这丑闻那丑闻突然间就来了，发到我手机上了。我第一反应我给阿丙发信息，阿丙你的身体是爹妈给你的，你谈恋爱你碍着谁屁事儿！那共产党天天跟处女谈恋爱，强奸处女没事儿，你有啥做错的？这一个。不管谁攻击你，这是你的权利，我支持你，你不能放弃。
不但人家阿丙没放弃，人家阿丙这是做了多少翻译多少事。DC区一下起来了，很多战友找我，我说你去找这个阿丙，阿丙一下子重生了。但是阿丙但凡那天放弃，离开爆料革命，被他们这个谣言给吓坏。安红有外遇了，我说我外遇你老娘有这个本事外遇，你给我外遇试试去，人家要你吗？对不对呀。就这一下子就立起来了，就阿丙这个人就活下来了，而且会活的一定是不一样的。在一念之差，你被所谓的情人被别人伤害，你就完了，你的一生就完了。所以我告诉你文飞、考拉，安红你要记住，相信你做的事，享受你今天已经得到的，追求你明天再想要的。这是我一再说的话，相信自己做的事情，相信自己的行动。这就是我要告诉大家我过去几年怎么过来的，我从来不会有半点犹豫在这事上。就咱这位战友离开跟我说，我说我知道他们怎么行动，但是对我意识上面，刚才木兰给我发信息过来说：七哥这不是个好文章。我说是好文章。病毒不是我郭文贵搞的，这个香港运动不是我杀人不是我杀的，美国人现在死亡不是郭文贵lie Americans Die, 是CCP lie, Americans Die. 这些事情都能让我们印证一个人,当你疯狂，当你追求信仰，当你作恶的时候，他的必然结果是什么？文飞你们太年轻，考拉还有安红妹妹，你们都是太棒了，为什么不把生命活出真正的鲜亮，活出不一样呢？你告诉我，人生不就那点事?性生活，你自己爱咋咋地，别伤害第三方，谁管得着啊，你在乎那干吗？大房子，你再大的房子有多大？你在大房子里，你就成了房奴了；名车，你们、安红和考拉不懂车，女孩不懂车。然后荣誉，多大的荣誉是荣誉啊，那当年希特勒荣誉大着呢，是不是？那卡扎菲荣誉大着呢，结果如何呀？就像齐奥赛斯库，七几年在英国是多牛的人啊，到后来你看到奥伦，一说整个赛斯库家族的人没人搭理，包括伊拉克的萨达姆，是不是？要这荣誉干嘛呢？我告诉你，没有比你活得良心踏实。还有一个，真正的要记住，“无我”不是说我没了，“无我”就是我这个“我”不被任何人绑架，这是其中关键，我不被任何人绑架，我活着是真实的，我考拉、我文飞，是不是啊？我安红，我喜欢做这件事，我爱做这件事，我承担责任，老娘不在乎你这个，活得自我，那比那个大的、疯狂的“我”好多了。所以说我给你们强烈的建议，澳洲，你们一定要记住，太多机会了，太多不同的…只有你拥有资源了，如果你不懂得这个，你将失去生命中最伟大的机会。新中国联邦真的是千年来，中国人在海外搞了个新中国联邦，还有一个爆料革命，而且共产党现在疯狂到如此，你看它越来越暴露，
最近这几天大媒体报道，你看看华尔街日报那个傅才德，傅才德是跟我一起吃过几次饭的，这个孙子完全是最坏的一个人，他的女朋友是一个中国人，爆习近平家财富就是他干的。他在桌子上喝的酒，那是好酒，严格讲人家很多记者不会跟你郭文贵喝酒的，你是我采访对象，喝上万美金的一瓶酒怎么可能啊，他要喝上万美金的，来了就要酒喝的，你知道吗？然后喝得醉哈哈的，然后跟我讲中国政治啊，习和曾啊、江家斗争，他门儿清，哇噻，他门儿清啊。然后这个海外华人什么何频啊、赵岩啊，门儿清。这小子绝对是个有问题的。结果纽约时报第一个爆什么？郭文贵所有说的话从来没有得到验证过，这是他们最近所有大外宣说，郭文贵所有做的事从来没有验证过，你说这帮王八蛋敢说这个话，什么叫验证？刘彦平来美国就验证了我的一切；孙力军来美国对我的态度，验证了一切；对我家人的行动已经验证了一切；香港运动验证了一切；冠状病毒在美国杀人和三年来验证了我的一切，美国现在的结果就是验证了我的一切。他说我没被验证过，他当法官呢？然后司法部出来文件，还说我没被验证过，那你干嘛花那么大的精力弄郭文贵干嘛啊？咋不弄你傅才德啊？你爆习家的资产。所以你看，所有共产党的这个报导跟咱战友说的一模一样，郭文贵将把你们带入战争，郭文贵的事完全没被验证过。这跟路德在访谈，跟安红你们一起，就是说，熊宪民、博讯孟维参所有的调动和司法部文件都是对上的，你看西方的主流媒体这几天的报导，一定跟这个对得上的，郭文贵的事没有被验证过。他忘了一个根本的事实，病毒是郭文贵造的吗？三年前记者招待会上家人的遭遇和资产，和你到美国的公关，那有没有验证那司法部的文件？所以说你看共产党的疯狂。但是，文飞、考拉、安红妹妹，你告诉我，澳大利亚战友你会做什么？你们有几个人站出来有力的、直接的、简单的能对这一波的大外宣进行反击？你告诉我，你有手段吗？你没手段，你甚至没想法。安红一坐在摄像机前，那嘴“嘎”就来了，哇噻！核弹级的，行动你就不行了，行动是鸡蛋级的。你能不能亲爱的…艾丽讲太好了，说共产党把煤球说成白，把我笑得不行。你要把共产党怎么把煤球说成白，艾丽说的那句话怎么让西方人相信，是你们澳洲现在要做的。你能不能把你张嘴说共产党历史时候像核弹级的，行动是鸡蛋级的，你能不能也变成也核弹级的？这次大外宣，我们战友一定要把握住。共产党这次你可以看到，纽约时报、华尔街日报还有FP，所有在海外只要是同一个调子报导的，你记住我的话，一定是共产党大外宣，我们一定要跟它战到底，一定要揭发到底。这一场的攻击，接下来就是爆料革命、新中国联邦，这是犯罪分子，那是犯罪分子，那有什么性欲，那有什么外遇，亲爱的兄弟姐妹们，一定要战友们知道，生殖器是爹娘给的，是长我们自己身上的，我们爱干啥干啥，他管得着吗？我明天跟石头做爱去，我喜欢那石头你管得着吗？那我总比你共产党去双修人家闺女、双修人家奶奶、双修人家妈好吧？对不对啊，我碍得着你吗？我只要不伤害别人，我只要合法，我的身体我说了算，碍你个屁事儿啊？你共产党强奸、轮奸、杀害，这么多人死，没事，在监狱里边的强奸、轮奸你没事，然后你拿我的生殖器说事。千万不要让他拿生殖器这事说成功，你也不要认为不好意思；第二，钱，谁说安红拿谁钱，我拿了，怎么着？你告我去啊，我有本事拿，我总比你共产党抢，比共产党杀人拿枪好。我考拉我拿钱了，我有钱，老娘就是有钱，咋的呀？所以你不要被他这个误导。
还有一个它拿啥说事，像郝海东先生、叶钊颖女士，我那天问他，你有什么刑事起诉？他说我从来没有。他到了西班牙之后，结果人家说他涉嫌刑事犯罪，西班牙那位接待的女外交官说，你要给我拿出来所有跟郝海东先生，还有叶钊颖任何的犯罪证据，而且我要让你承担一切法律责任，先签下法律责任，这是外交法当中，你对这个要承担法律责任，因为这涉及到国内法律问题，你不签我都不接。哇，吓得那哥们立马不吱声了，所以你共产党这帮孙子，就是一帮垃圾你知道吗？你想，你跑到一个国家去，说人家一个中国的世界冠军，一个亚洲球王，郝海东先生，你说他俩刑事犯罪，人家脑子进狗屎了？就这么相信你吗？说他头一天还是英雄，她是世界多次冠军，这位女士，我们很荣幸他们住在我们国家，你现在说她是刑事犯罪，因为搞了一个反对中国的独裁。你让我怎么来对待这件事情？这几个驻西班牙大使馆的人完全傻眼了。说你要给我任何纸你都要签下来，你对此负责任，吓得缩起来赶快走了，跟狗一样。她原话说，我看到他们离开的背影，我对这个国家我就知道共产党完蛋了。就是她一个西班牙的外交官能说这个话，你能想像，跟那个鸡腿潘、庄烈宏晃着肩，那个勾着腰、搭着背，还有像曾宏、熊宪民那个样，人间垃圾，像夏业良撇着八字腿，晃晃走，你能看到。我每次在法院我看到这帮人站在外边骂人，还看到他们长相的时候，我一点痛苦没有，我见太多了，生死我也见过。我看到这个同族感到可怜啊，这咱同族咋这个德性啊？你说，丢死人了。我从来没有看到他们干啥、行动啥，我就感到同族的可悲。人家西班牙外交官说的话，你知道我的心里咯噔一下子，就是我能体会到西班牙人看到一个中国大使，外交官对自己国家的世界冠军叶钊颖，一个女士，和对一个郝海东，一个中国男人，这种男神，为了追求正义牺牲了一切，然后你要造假伤害人家。结果人家两句话说完你自己扭腚走的时候，那个德性。
你去想想文飞，你想想考拉这一幕是什么样？人家最后说，放心，郭先生，他们动不了他两个，如果他们谁敢伤害他，我们一定跟他干到底， 我可以用军队来保护他。文飞，你想想，都这个年代了，你们只有一件事可以做的，用尽一切合法之手段，倾尽人生之一切，真正匡复我中华民族之正义的体面。消失共产党不仅仅是正义的需要，是我这个民族的尊严起码的需要，我们这个民族真到了最危机的时刻了。你们每个人站出来都是伟大的，都会成为历史上伟大的人物，你看我跟你们每个人的连线，我为什么那么认真？我知道每时每刻我们都在改变人类的历史。你们只有行动，动手指头，再动动脚，再手、脚、嘴一起动，甚至身体一起移动，这个结果一样。安红过去几年了，你们身边的安红就是最好的例子，安红付出了多大的代价，冒着多大的风险！她有家人，我知道她家人很多都不支持她的，家人，老人家在国内，然后还要上班，然后还要天天上路波切的直播。是不是？然后接受路波切的提问，你说安红，想不起来就问，安红，你想想，然后自己想着，安红你再想想，然后安红还得喝酒。这说起来容易，做起来太难了，但还是要行动，考拉，谢谢。
文飞战友：谢谢郭先生。总结下来我觉得最重要的就是一定要“唯真不破”，要西方和我们中华人民开智，然后真正的把德行跟智慧都提升，真的谢谢您郭先生，我们一定会努力的，谢谢。
安红女士：谢谢文飞，谢谢考拉，来，我们再换一波战友。
文贵先生：谢谢文飞，谢谢考拉，咱们澳大利亚真有人才啊，真有人才。
安红女士：是吧。就是时间稍微的…正好南北换季，然后白夜昼夜颠倒。
Leon战友：回来了，回来了，G-TV真太棒了。郭先生好，安红姐好，大家战友好，我是Leon，澳喜文字组一员，负责澳喜农场的文字资料收集工作和其他的一些相关事务，我就是澳喜农场的一块砖头，哪里需要哪里搬。
文贵先生：很共产党，说话。
Leon战友：郭先生我想请问你一个问题，就是说去了解澳联储的债负率不算太高，但是在人民币市场崩溃以后，全球金融危机会对澳洲的冲击会很大，但是具体会太到什么程度？你能具体说一下吗？那个时机澳喜农场在澳洲真正建立起自己的品牌，然后腾飞的时候？谢谢文贵先生。
文贵先生：谢谢，看到你这唱戏的，你哪天给我们唱几个歌出来，咱们缺乏像我们唐平，还有威廉王这个（人才），但是我们真的应该…你看最近我做了一套设备，天天唱，唱完以后我自己听都快崩溃了。咱们战友真的把音乐这一块给弄起来。你看唐平搞那个非常棒，你看像你这种天才级的，你应该多唱唱，这嗓子很重要。回答你刚才的问题，就是说世界经济崩溃澳洲是什么情况，包括澳喜农场，我刚才已经说了一些。我还要再表达一些，澳喜农场另外一个核心价值是，可能大家要注意到的，它的地理位置，它的战略位置，它跟土耳其一样，它是澳、亚这么一个连接的地方，然后在季节上有巨大的变化，更重要的是金融领域。澳洲现在在金融领域，你不要看它不先进，但是澳洲相对是开放的，在金融领域相对是开放的。这对我们G系列，澳洲是有很多优势的，而且是非常非常棒的。还有一个非常关键的，就是澳洲有很多人才来自于英国，来自于欧洲，很多人已经移民到那儿去了，有很多专业的金融人才。所以说我们澳喜农场接下来通过G-Fashion、G系列这块，特别是G-Coin、G-Dollar金融领域上，实际上我们澳喜农场应该组合起来，就是形成一个让大家可信任的、未来G系列在澳洲的经营人才可联系的平台，这是挺关键的。另外一个就是世界经济崩溃，澳洲肯定是首当前十名受到冲击的。因为澳洲是全人类223个国家当中，前20个文明国家中的前几个。那么共产党这些年的擀面杖子经济还有吃人的经济，和对西方的经济的渗透，一旦港币和人民币崩盘以后，美元、欧元会受到巨大的冲击。澳元这个时候的冲击是什么呢？它会直线上升、直线下垂，非常不稳定，有人会炒作，有人会去卖。
然后澳洲现在有大量的经济是依靠共产党了，包括其它这些亚洲国家，对外开放型，所以对他影响是非常大。澳洲另外一个是房地产市场，澳洲房地产市场会一下，澳洲房地产严格讲是不能有价值的，因为它太大了。这么大的国家随便放出来土地可以盖出任何房子，根本不可能支撑这么大的经济。它有无穷无尽的供应的空间，怎么可能那么贵呢？你就这个人工成本和材料成本。那么澳洲，如果说国家开放大门，关上的话，然后房地产增大供应的话，瞬间就垮了。如果说下一步经济，共产党完了，然后经济在转变当中，我跟你说，澳洲的经济会一塌糊涂。所以澳洲的房地产将是灾难；澳洲的对外型产业将是灾难；澳洲的金融将忽上忽下。当然了，最后澳洲的经济将强起来。因为它毕竟是一个文明开放型国家，它有这么多的资源。另外一个，我觉得新的中国人，占到5%-10%的华人比例绝对会成为澳洲的主流经济力量。所以说我希望战友们抓住机会，谢谢。
Leon战友：谢谢郭先生。
安红女士介绍澳洲小哥。澳洲小哥提问：澳喜农场盈利方面除了G系列，澳洲实体方面有哪些优势可以利用？
文贵先生：谢谢夜总会的澳洲小哥啊，夜总会的主要领导就是我们的安红妹妹和我们的木兰妹妹了，希望你们的夜总会能继续的强大下去。我觉得啊，现在的实体，澳洲有太多太多的优势了，太多优势了。我觉得啊，就像我跟G-Fashion开会一样，我说我要等待着明年美国大选以后，全世界的经济一定是，不崩溃也基本上是下调.我现在认为世界的经济会到一个崩溃的边缘。这是我非常，越来越认为这是正确的，严格讲是非常消极的，那么我说澳洲啊，悉尼我们一定要有一个，堪培拉啊，悉尼墨尔本啊，我们要建立G-Fashion，G-系列的基地,因为那不动产极为便宜。我说我们趁机在曼哈顿这些城市，东京啊，伦敦啊，德国柏林慕尼黑啊，法国啊，巴黎啊，加拿大啊温哥华这些城市，一定会建立我们的实体的写字楼和研发和G系列的基地。
新中国联邦需要这样，可以说我们每个人都有太多的机会。另外一个我相信酒店、服务行业，我相信你知道，现在酒店也找我，卖酒店的我都没时间看。都是真的过去20%的价格，酒店完啦，俱乐部完啦，都在找我们。当我们G-club开售以后我们大概需要半年时间，我可以告诉大家，全世界的俱乐部都要找我们说，能不能跟我们联姻。就像几个月以前我跟你们说话的时候跟你们说，可能你们会觉得郭先生你喝多了，放屁呢，在这儿。我说很多名牌在这儿求我们。最近每天你们看到有多少新闻，这个名牌店关了，那个商店关了。你看看全世界，你都记不清昨天是谁倒台了。但只有G-Fashion是逆流而上。
就像G-TV一样，全世界都认为互联网经济到了所谓的末期了，冬天了，我们逆流而上。我们的G-Club，你去想想，甭说是100万、1000万、一个亿，你但凡有10万人的G-Club，你想想，全世界你给我找有几个10万人的俱乐部。我们各地申请G-Club的时候，说你多少人。一说可能几千个人，都吓懵了，说怎么可能有几千个人的俱乐部啊，而且说是5万美元的俱乐部，说这是什么俱乐部啊?都吓懵了。澳洲2-300万的华人，我说了30万，3万，3万人加入G-club，我告诉你夜总会你会成为什么夜总会嘛，那叫金总会。到那去，你们会说，我就是来自于G-Club的什么什么人，每个人都会向你低下他的头，高傲的头来，没有选择的。3万人，我一个人花100块钱多少钱？你想想，G-Coin、G-Dollar，你加入我们你将有什么权力？你有了个金融系统，而且是在西方运行的，法律认可的系统。除了这之外，我们有G-Fashion，有G-Mall，给你机会，你可以享受最高端的现代文明,G-Club签了餐厅，什么这酒店那酒店的，我让你签下来是给你机会，给你面子。如果说6个月以前我说这话，你说郭先生你纯胡扯的，现在我G-Club，现在我澳喜农场，我是整个澳洲的代理，你跟我夜总会现在的G-Club签，就等于所有享受一切，你说谁不求你，你有多少机会？
当然我们研发、服务、后勤都要有。到时候你们走到大街上、走道上的时候，你去想想澳喜农场，今天的夜总会战友们，教育组的战友们，你们任何人走到大街上，只要你自己看得起自己，只要你真的爱惜自己的过去的付出，你在澳洲会什么样子？几百万人面临着的未来的市场，全中国人对你的羡慕。共产党永远得不到的这种荣华富贵，和尊崇。你去想想鸡腿潘这帮孙子还有什么袁白冰看见你们在大街上过，他得自杀多少回，他真得找个骡子牵回家去，虐待自己一百回。谁会受得了这种失去啊，谁都受不了的，所以亲爱的兄弟姐妹们，澳洲就像我跟新西兰战友连线一样。包括欧洲文明国家，全世界200多个国家，文明国家不超过20个，文明法治国家不超过10%。我们在10%里边最高端，然后拥有了一个新中国联邦，而且这个人类上必然灭共的这个大趋势。不管共产党怎么吆喝，一定会灭共的。所以就像刚才我说为啥共产党制定了一个新的攻击我的政策，因为它真的相信了。安红你知道它相信啥了嘛？安红我问你个问题，你回答我，它为啥制定这个，小心郭文贵这个变成撒哈曼尼，把美国带入战争，从过去攻击我下三路，强奸犯，没钱，骗子，它为啥这样说？你回答我安红。
安红女士：因为真的是触动它的大本营，而且真的是动了它的七寸了，它真的是考量到它要灭亡，所以对付您的政策改变了，彻底把您变成一个恐怖分子，说什么要引发世界大战呐，国与国的战争。它看到自己没有什么存在余地，做出的孤注一掷的做法。真正中共才是纸老虎，才害怕。三年多您一直没变过。爆料革命要拔掉它的根基了。所以它真的害怕了。它真要干什么坏事了，比如说三峡大坝、核按钮，动武。路德社节目已经说了，动武美国已经做好了所有准备，科技、军事、经济等准备。它以为用这种方式可以吓倒一部分人，尤其是美国人和其他国家，但我个人认为：没戏。
文贵先生：这就是安红啊，每次路卜切每次跟你直播，真的是，你和江财神开辟了路德社真的是了不起，这没办法真的是老天给的。真的太厉害了，就你能说到点子上，100%啊！我第一次对咱们战友这么说，你100%说到点子上了。共产党从过去攻击下三路，它现在发现新中国联邦真的威胁到它的生死存亡了。更重要的是它发现美国和西方真的听咱的话了，真的相信咱的话了。第三个它发现真可能把这个全世界以美灭共，以法灭共，以共灭共这三招，它发现都灵了。真是它现在赶快告诉美国，你别来打我，别上这小子当了。这小子就像萨哈曼尼说伊拉克有核武器，结果去了没有核武器。
我可以告诉西方，一定会找到比核武器还坏的东西啊。一模一样嘛，是吧。然后以法灭共，你别相信，这小子全是骗子，他本身就是犯罪份子，你不要以法灭共，这个司法部又不听我的呀，他听证据的。第三条，以共灭共，它发现共产党内部真的人心动乱，相信新中国联邦了。战友们，这是一个历史性的转变呐，所以我说了，安红啊，战友们真的是，你们下去以后每个人都要直播，讲述这几天共产党战略新的转换，要把新中国联邦，把我郭文贵描述成能威胁世界和平安全的，现在不是共产党了，是我们，为什么？它相信我们有能力以美灭共，以法灭共，以共灭共。这跟过去内部说，这扯淡呐，郭文贵这几个小毛贼，小安红，什么路德呀，Sara啊，木兰，那算什么灭共，开玩笑。现在它们真的都信。它不信它不跟你玩这个，启动国家的力量来承认了我们对它们的威胁。哦，这要让西方说，你别信这帮人，这太可怕了。根本性的转变！安红厉害，佩服！佩服啊！
安红女士：其他战友还有什么问题。可以代问。
Leon战友：当正义和善良的人聚集在一起的时候，我们的力量是无坚不摧的。
文贵先生：一定会的。一定会的。
澳洲小哥战友：CCP是纸老虎，我们是戳破纸老虎的人，新中国联邦是扮演这个角色。澳大利亚教育是支柱产业之一，澳喜教育组如何利用好这个资源更好的为华人提供服务？谢谢。
文贵先生：文飞，安红等着拉木兰进来，我来回答文飞的问题。刚才你说的，我们安红有太多经典的语言了，就是木偶的影子，外国人很多在问，说你说话什么意思啊？我专门给他们查了说，包括纸老虎，最近在美国政坛也在流行了，是吧，共产党就是纸老虎。咱们说的话，人家西方听来就是，共产党害怕。另外一个澳大利亚这个教育啊，喜农场这块做教育啊，未来的新中国联邦，我希望就像安红这样的人，像你们这样的战友，能培养出国家的栋梁。我特别希望安红有一天能成为，带领着喜澳农场的人，安红能成为中国人希望的，我想当安红这样的女人，我想当安红这样的勇士，干干净净的人。安红本身的经历来自于共产党的军人家庭，然后到了澳洲。她可以在国内有更多的选择，到了澳洲以后说英式的澳洲英文，勤勤劳劳的靠自己的心血来养活自己，然后自己的喜怒哀乐最后在一个这样的爆料革命的舞台当中经历几多起伏，然后她还是没有失去自己。这不是开玩笑的，你说的容易、写的容易，你做的没那么简单。所以说她本身就是一个中国人一个最好的缩影，那么我希望她未来成为中国新中国联邦后的有鲜明的、代表性的、榜样型的一个领导人物的出现。那么这个时候在澳洲我希望由她能代表，我特别希望，就她现在我每天说她:这个人太善了，有点中国女人被整吧要么粗鲁的到极端，要么就窝囊，只有眼泪有点嘴就没有行动。我希望安红她有更多的行动能力和执行能力，她要成为一个我把战友都联系到一起，更多的执行能力，能折腾，还有点能折腾的本事。然后未来她能够在澳洲成澳洲，新西兰，英国，然后还有美国会成为没有共产党新中国、新中国联邦的一些教育机构、高知分子，有良知的人的最好的培养基地。然后我们新中国联邦不掺和政治，但是你们可以掺和政治，你们为啥不回去？那是我们的国家我们当然要回去。我们回去不一定非要坐到中南海的那个椅子上，我保证你们坐一星期都想自杀了，我到时候回去干完事我可以再回到澳大利亚、回到美国、回到新西兰、我回到我的这些国家去，这是最起码的。包括日本，日本的很多东西是中国人最能吸取的。所以说我觉得从澳洲教育来看，是一个培养未来新中国的新中国联邦的教育基地。然后我觉得是高知分子，未来我觉得中国人一定未来要记住，我们不能只有两选择:要么活在中国，要么话在外国，这完全是错的。我既可以活在外国也可以活在中国，我活在地球上，我干嘛要活一个地方是不是？这就是我们要当成一个新时代的人，就是澳洲、加拿大、新西兰、日本、意大利这样的国家，美国可以让中国新的领导人可以成为多个生活的地方，只要你干净，你别偷、别骗、别抢、别杀人就行。所以我希望安红…，从我第1天见到安红，我从当时他们跟昭明先生在潘晴的家，我就喜欢这个女人。我觉得这个女人我见的…我这个人是真性情，绝对上去亲她的，我不像你们还装…捡个烟头亲一下，我不会的，我直接把她拽过来就亲，因为我喜欢她。这个喜欢它是本能的，是本能的，不是说经过什么条件，我第一个我就觉得喜欢。而且她走到今天我一点不惊讶，而且我惊讶的是她没有做到更好，说实话她应该做得更好，因为我认为她具备这种潜能。就是为什么我说我最希望是她能把战友联系在一起，这太不容易了经过几年。更重要的是我希望能把战友送到更高的一个层次，然后能把澳大利亚这种绝对性的优势发挥到实际的能力和价值上去。这是我发自内心的希望，谢谢!
安红女士:谢谢文贵先生，我请Neo和澳洲小哥先休息，然后我把与神同行和木兰加进来，谢谢!
郭文贵先生:木兰妹妹来了，你好，木兰妹妹，公开调情。开会我推掉了。因为太重要了，喜奥农场俩美女这是心头肉啊，这咋办呢？我要堕落，一定是堕落在澳喜农场，掉在你俩手里，放心吧。安红妹妹是我真人当中一直以来心头的喜欢，声音当中是木兰妹妹了，有幻想，有现实，对我来说挺实在的。今天看到澳喜这些人才，真是让我心里…,澳洲我一直…，不管发生什么事从来没改变对澳洲的希望和看法，今天我觉得老天是公平的，给了我那么多好的战友。真的是太棒太棒了，要珍惜呀，真的是安红木兰妹妹，你们要珍惜!
安红、木兰:好的好的没问题，一定会的，谢谢!我现在可以可以帮阿明老师问一个问题吗？阿明老师联系不上，说他家里电脑被骇客了，由我们俩个代问吧。阿明老师想问一个问题，就是他说我们澳喜农场坐享资源大国，我们团队也有许多优秀的人才，我们非常乐意背靠喜联储，发现更好的资源提炼整合，然后推荐给G系列，一起合作上市，想听听您对这方面的看法。
文贵先生:阿明老师非常非常棒的，很成功的，还有CC他们很棒。我刚才提到了，我希望你和安红妹妹能珍惜他，这样的人他是各方面都懂。我觉得阿明老师很多想法他也跟我说过，我觉得刚才我在之前已经说了很多了，我更希望的是就是我刚才跟咱们托尼,还有整个我们的小哥几个说的，我觉得澳洲最重要的目前你们要记住你们的优势，那几个优势，这几个优势只能你们一起联合起来做。这几个联合是什么？第一，要一定要想到是全澳洲的华人，第二个整个澳喜农场所有的兄弟姐妹，而且一定要在澳喜这个大篮子里面来共同做这个事，你们才能把事情做大。你懂我意思了吧，我完全G系列全力以赴支持你们，没有任何问题的，一切对你们是开放的。而且澳洲是一定我们会在那里有实业，然后是所有的资源要都在澳洲全面开花，包括金融领域。为什么?今天我可以说G-Club最早注册的公司就是在澳洲注册的，就是注册的，这个G-Club的1%一定是给你们安红和木兰你们澳喜农场的，一定会给的，这10亿股一定会给你们的。这10亿股意味着什么？大家记住，我们刚开始可能是用10万美元100万美元进来，但未来只要1块钱1股就10亿美元，10块钱1股就100亿美元，这一定的。G-Coin、G-Dollar我可以告诉大家，我现在不应该透露，你们会看到最重要的国家之一就是你们澳大利亚，接下来就是你单独上市，你们几乎…，你看有些战友比如自己搞媒体去了，搞的爆独，你看头两天。你根本搞不成的，我可以告诉你。因为你有两个最大的问题，你自己独立干什么的时候，你根本不可能有爆料革命所有这些资源和影响力。当你一旦独立的时候，就像大海中咱们大家是游着是鱼群，咱可以把鲸鱼吞掉，当你说我自己不在大海里了，我自己想到树上去，想跟鸟玩去，你就不是鱼了，你就是鱼干了，你就晒成鱼干了。
你们一定要记住，大家在一起形成的力量就是新中国联邦，就是喜马拉雅!就是喜联储!所以你们如何运用大家形成的力量，才是核心。你像阿明老师他非常了解这个，你有的资源如何把它挂在G系列的车上？如何把澳洲几百万华人这个资源市场取得更多人的信任？利益共沾、责任共担、共同的未来。而且你像咱们安红和木兰妹妹你们俩带这么多战友已经闯荡了几年，付出的东西是没办法用算盘来算的。这个是得到的信任，得到了国内亿万个战友的信任，这是毋庸置疑的。你说很多人怀疑，没人怀疑安红和木兰吧，这个信用值多少钱?因为你俩可以让国内的战友相信澳大利亚的喜马拉雅农场，这就是你俩是那个代表人物、法人代表。接下来阿明老师等一个个战友刚才我们上面讲的托尼、澳洲小哥、尼洋所有这些都可以成为未来的代表性人物。但是核心是记住,:了解澳大利亚的资源，刚才我前面说过就不再重复。第二G系列在澳洲的布局从来没改变过。第三它这个国家和地理位置和它的资源注定了你们将一定会有机会成为最了不起成功的人。全世界就这几个国家，你们最起码是前5名吧，这不用说的吧，那就看你们的行动力!团结!如何团结在一起!
如何增加行动力?如何在媒体上一定要占主动权？像鸡腿般潘这样的人，你看安红妹妹和木兰妹妹，你们真的这方面我今天就抱怨你们一下，我觉得你们都非常的差，像昨天的高冰尘那孙子，那黄河便出了现场。咱战友太没有智慧了，我不能干的事你们可以干，我就纳闷了，安红就你的性格军人家庭出身，你就没有招合法把这小子给灭了，依法来去整他呀！他把你们家庭地地址身份公布出来，你在澳洲那天我跟木兰说，你去给情报部门打电话，她一打电话情报部门全接了，然后开始查这个事。你们就没有办法?那你说谁跟着你俩混呢?你还叫木兰?人家木兰是杀敌于万里之外，你杀谁呀？木兰，你在你家被窝里老待着，你杀谁呀？你凭啥叫木兰？你保护战友了吗？你保护战友了吗？你得有本事杀敌保护战友才能叫木兰。你们天天一被人打就:”哎哟，七哥，他把我地址推出去了，七哥”，你啥木兰呀你，你告诉七哥:敌人已经被拿下，是吧，而且是被合法的拿下。你像鸡腿潘这种的绿帽子王，所有的钱都是非法来的，他那护照100%申请一定填假，他跟共产党一定会拿共产党的钱。还有象袁白冰，我就纳闷木兰还有安红这么多战友你们就没招?像昨天黄河便来，你不能物理去碰他，守法律底线，但是你有一堆的招让黄河便在那块让他触碰红线。共产党永远在世界上踢足球的时候它是踢黑球，太愚蠢了。人家英超是踢什么球知道吗？踢法规球。我问的所有的曼城人，我说你们技术最高，据说最高技术不是靠体力，是靠脑子。就是让对方犯规，然后我罚你球，我直接一脚给你踢进去了。你再好的球员就不能在球门口……老子要罚球，你都在旁边等着，我直接…… 世界上赢球将近40%。你可别相信郝海东说的话，他那说话太实在，他就太实在。哎……我就踢球快乐。所以说他老被别人揍的头破血流，你知道吗……郝海东兄弟。他是很天真浪漫的，很多人认识的人都说郝海东这个人吧就是有点傻乎乎的，很天真型啊……很天真型。所以说他在国内格格不入，他那个叶钊颖他两个走一起，他俩都跟人家不太入流的那种人。就是天天说真话，随便什么人都说真话，共产党一帮子狗屎，一帮混蛋玩意儿。那么踢球，我问过这个，你看我们是最大的这个投资者嘛，是吧？我问那球员，我说踢球最高贵的境界是什么？他说绝对不是球，是这……我说“这”是玩意儿？那一桌子人呢，他说全世界40%赢球啊，都是靠罚球。让对方犯规进去。
昨天的高冰尘都出现在那儿了，我们的江财神跟他，哒哒哒……，我说江财神一梭子能搂你俩小时，不带停的。啊……安红也就是一个小时吧，哎，昨天高冰尘出现了他没招。这在法律范围内他绝对是犯法的，你到我这儿来，你是骚扰我来了，你是威胁我来了。天下皆知，你是共产党的人，给你钱的。如果昨天你不能让他犯规，你获得罚球机会，你说明你太愚蠢。你说在澳洲啊，袁白冰这号人，还有什么潘晴这号人，还有什么鸡腿潘。你竟然被人家公布了地址，啊，你俩就无动于衷，那我是澳洲的人，我凭啥跟你呀？刚才我们的托尼小哥，我们的澳洲喜哥，我们的揭阳（音）。是不是～我们这么多兄弟姐妹们，你们为什么就不能坐在一起想想夜总会里开个会，这帮小子一定会出现在你的聚会当中。那既然出现，你都到了我这个游戏规则里边儿，到球场来一起踢球了，球场是有规矩的。我按照规矩，我获得这个罚门球的机会可以吧？木兰你不能天天喊七哥……你知道……安红啊，木兰和安红你俩给我对比通话时间，木兰是安红的1万倍，我不夸张吧木兰。七哥……然后就来了，我说木兰你别这样，我这忙着呢。我听到你啥？你知道吗木兰妹妹。七哥我拿下。你再叫木兰这个名字。就是我，接下来我希望安红、木兰女子军啊，你们真的有更多的行动。真正的能保护战友，还有用脑子。天下最可怕的是……
安红：先保护自己。
文贵先生：对啦，对啦，回答阿明老师说的话，希望阿明老师记住啊……G系列在澳大利亚一定是最重要的，你们有无穷无尽的机会。G-Fashion那块儿要有基地，七系列那里也有基地，要有团队，然后接下来他会上市，G-Coin一定会上市，然后呢……会把澳元作为G-Dollar的稳定币。啊，一定会使用的。所以说澳洲的这个所有战友的关系都在极为密切啊，咱未来走着看。谢谢！大概十分钟啊，再十分钟啊。
安红女士：没问题，我们就这样吧，因为他实在是连不上，他那边还有一个我们还有一位帅哥，没事儿，反正这是第一次我们有下一次，而且明天开始我们就要开始用实际行动来做来验证，Action！
木兰女士：对对对，那我再最后问一个问题吧。我就是问上次那个嗯……没有……你没有回答我们的那个问题就是你这个徽章的问题，你说那个徽章，你这个盘古徽章。有什么重大意义啊？
文贵先生：这个徽章啊，我让大家看一看啊，这是盘古的徽章，每个员工一份。这都有编号的，你当员工的时候呢？同事的时候就有。这个徽章的是这个我并没有带着，我有一个啊……我的是这个第七号，这个事儿当时王雁平入股盘古，入职盘古的，是她的第一个工作，从法国回去，她就入职了盘古，这是他人生第一工作。她老公和她一起来法国留学，青梅竹马，回去以后到了盘古来工作。那么当时是，别忘了2015年，王艳萍，15年才到了这个，2016年，16年她才到了这个美国来，她一直在北京的。王雁平知道啊，王雁平知道我们这个爆料革命的风险包括我们已经搞得很热烈的时候，她是冒着险来的，她带来了这个盘古的徽章。然后呢她就把那个放在，因为在这个中间我来之前，王雁平生孩子回家的时候她把徽章交回来的啊……交回来以后，这个徽章又拿回来，拿回来以后就到了美国，又就放在这儿，所以我就拿着了，我就戴上了。就是盘古这个传奇呀，就是包括你看到泰山娘娘那个台风，那不是我编的，是吧？什么萨哈曼迪，那不是郭文贵能编出来的。包括盘古龙头所在的位置，地理位置我也给他编不了，我也改不了这个地球是吧。那么盘古到现在备受他们蹂躏，包括他们相信的啊，把这个盘古龙头给拿走。还有盘古大观，现在你看看，连那原来卖给我们地的是那些农民，叫华汇房地产公司，我没买过共产党一块，我们买个华汇的地。华汇现在都申请要拿盘古几十套公寓，你看这可怕不可怕，连个曲龙都要十几套公寓，这是完全是疯了啊。北京这个高院执行庭和大连啊，罚了几百亿美元啊，130亿美元罚款之外，然后把你剩下的全部要抢走。
这个盘古，他对我们带来的什么事情，了解郭文贵，了解我们爆料革命的，了解新中国联邦的，你从哪里开始……清丰看守所、89民运，是吧！你这个事儿是不是事实，我说了不算，那是发生的事情。八九我怎么进去的？在清丰看守所，到河南郑州中原佛手。我盖的是中原佛手，我盖的不是潘多拉盒子，我盖的不是阎王殿，我盖的叫佛手，我为啥叫佛手？是吧。然后如何就跟澳大利亚帕马斯迪丽莎建造了中国到现在为止唯一一家使用等压式，单元式围幕墙的建筑。到现在为止全世界最好的酒店。那时候我才多大的人，我是从地狱里爬出来，搞了一个中国中原地区五星级饭店，而且是中国人管理的。这没有的啊。从那里到北京，你再了解到北京的时候，你在看我跟共产党的关系，盘古大观、金泉广场啊……龙盘古，凤金泉。然后我是1999年买的地，压了是2001年的中国奥林匹克，而且我压对了，从60块钱人民币的1㎡的地，长成20万人民币，千倍的回报。这也不是我编的，跟共产党勾兑不了地，是农民的。奥运会，没有人敢压，那是我自己做的，这个是腐败做不到的啊。这也是为什么后来我还敢说我，我是唯一没有拿过共产党的钱在西方的，所以说这是起码的，而且我没有任何犯罪的。共产党调查了，1万多个警察调查了几年。那么盘古大观的故事是什么？是一个人的品行，一个人的能力。你告诉我，中国以任何房地产老板说我不买共产党的地，然后还能压准奥运，会千倍的回报，而且被共产党刘志华，王岐山拿走还能拿回来。千万别忘了，几乎没人敢。包括我们安红这么重要的人物，从来不谈七哥这方面，我是相当不悦悦啊。
共产党建国以来，唯一一个胳膊拧过大腿的告共产党的就我一个人。让北京城3000多个官员和商人瞬间进监狱，而且我还能活下来。而且我能让中共中央政府给我中央常委的待遇保护着我，我兑现了2008年8月8日前把盘古大观全部落成，我是2007年就完成了，提前完成。我还建造了中国唯一一个七星级饭店。你说这些话，是我能吹，我能造假吗？不但如此。盘古大观是中国第一个最早的把房地产变成金融化。金泉广场是唯一一个在中国提出生态板块就是我郭文贵。所以你跟我谈房地产，真的我除了你，其实这跟你两个妹妹说，都成年人了，我真是不尿他们，我尿他们都能看得起他们了。我说这话他都没有了，我在郑州裕达就搞，就叫房地产信托，中国我没见一个人懂房地产信托的。当时的田国立，郭文贵怎么懂房地产信托？这什么玩意儿？这是什么东西啊？才研究我，王岐山的秘书。新加坡第一个房地产信托是李嘉诚搞的，但在这之前，我已经开始了。所以说，你就做生意，你记住，盘古不是吹出来的，也不是骗出来的，也不是强奸出来，裕达也不是强奸也不是骗出来的。我可以告诉大家，99%是我的设计。每张椅子每张图，我的同事，员工将近130万人，你可以问每个人去。每个勺子，每个餐厅都是我的设计，所有的这一切是我做。而到今天是中国唯二的五星级七星级饭店，中国人管理中国人文化，讲中国语言的建筑和中国的酒店。这是我吹的吗？盘古大观这个龙头，这个龙头的鼎立，每个故事听起来都能让人真的是心碎感到欣喜。真是没有上天，也没有信仰，你是不可能完成的啊！所以说你看一个人的时候，你不要听他现在说什么，你看得过去做了什么？从1983年我郭文贵离开了学校，被大逮捕给关进去，到后来89年支持64卖掉摩托车。我那时我是能卖掉摩托车89年，八九年我19岁，我有摩托车卖。你有没有想过说郭文贵……你有摩托车卖吗？安红，中国那时有几个有摩托车，铃木摩托车你告诉我3000多块钱摩托车呀，有几个呀中国？北京城有几个铃木摩托车呀，SUZUKI啊。我那是三台摩托车，我还有汽车，我能卖掉摩托车支持北京去，我从哈尔滨到这个沟帮子、沈阳，锦州一直到北京山海关，一路上捡钱到北京到郑州，到安阳到濮阳，最后把我给抓了。然后我进到清丰看守所，我能活着再出来。安红，你觉着这能活着还能出来？你说这是我吹的吗？我说我现在是活人呢。
安红女士：不是，绝对不是，我太知道了。
文贵先生：我出来，我是1991年出来的安红啊、木兰啊我出来以后，我建立了裕达国贸3亿多美元，你觉得那钱我是能骗，我骗的人能容忍我几十年了，让我在这活着吗？我出来以后，爱马仕、GUCCI、One cliff、VERSACE、香港爱联公司、日本的大西进。啊，都是世界最顶级的公司，成为了我的合伙人，你觉得我是吹的吗？呃，你觉得我能忽悠了这……安红这是都可验证的，这都是能力和行动的结果。我91年出来在法庭上陈述，郭文贵出来以后就3亿多美元，那意思共产党给我3亿多美元，你说这……大爷的这帮愚蠢的猪共产党，共产党那时能拿出3亿多美元吗？它能拿出3亿多美元能盖出裕达国贸那个楼吗？它能找到澳大利亚的帕马斯迪丽莎吗？所以说，这一切我想说的是，这是事实。盘古大观是郭文贵一个人对政治上挑战，正义的挑战和情报的组合和人脉的能力、和个人的魅力、和一个人的意志力、我一个人挑战中共，在北京城把北京常务副市长即将进中央核心的人，曾庆红的第一大马仔——刘志华送进监狱。当时的什么物美呀，是吧，刘晓光首钢，首创，首开，都是最牛的人，统统消灭！3000多人。郭文贵还能在北京城啊，受着常委的待遇，到哪去封路警车到白鹅宾馆整个楼关掉，所有安全部人保护着我。为什么？所有当时的胡锦涛还有令计划下令，亲自下令，郭文贵的每时每刻都要给我报告。连马建部长跟我说话，他都得登记，安全部跟我见面，都得报到令计划那里去。吴官正，搬着小腿，天天坐着我的阳台上跟我聊天，那吴官正就是当年的王岐山，杀人魔王。我兑现了没有？奥运会，我没让它变成一个黑楼，而且成为全世界3000家媒体，全世界数千个名人。班农每天跟我说，我当时想进盘古，我进不了。我就知道这个家伙太牛了。啊我的是绿区，任何一个车要过五关斩六将，常委的车都要有个特通牌。郭文贵有100个牌子，我给你，你开着大巴可以拉人进来。我就是这样的人，这难道是吹出来的吗？是骗出来的吗？是不是？这个盘古大观证明了我一个人的能力，和对共产党…我还能保持洁身自好，那时候习近平是副主席，安保委员主任。每天，就每星期两到三次到盘古到奥运村去，我那楼的临时办公室就是他办公室，盘古大观是奥运会安保中心小组的办公室，到现在都没撤，在盘古大观楼下，到现在龙头顶着那个大的那个监控仪、GPS仪全在那呢。安全部的所有办公室，我从来没进去，都在那呢。另外一个就是安全中心小组我见过，都是大屏里面，我都见过，千万别忘了，这是吹出来的吗？这是我人生最高峰的时刻，包括，我还没跟大家讲，鸟巢、水立方的设计，还有整个中轴线的设计，是我找的德国的、当年希特勒的御用建筑师施佩尔的儿子小施佩尔给他出的顾问。千万别忘了，这是我人生中你抹不去的，我在共产党…我在中国还有谁能做到这一点，你跟我说试试。从地狱里爬出来建造裕达，从裕达到北京奥运会前拿下金泉盘古，然后七星级饭店，然后在奥运会前干掉整个…把北京叫绿色奥运，过去叫联保奥运改成绿色奥运，把整个北京城的经济、政治领域彻底改变。然后我这人还不沾屎，还能洁身出来，然后我还能到18大，王岐山在消灭我之前我能横着出来。我在香港短暂停留到英国，再从英国到美国。然后我发动了爆料革命，我还能灭共，然后今天共产党发的（报道）郭文贵这小子要把世界带入战争，撒哈曼迪要把美国…新中国联邦真可能灭共了，过去之前它尿都不尿咱，是吧？你觉得这难道是开玩笑的吗？难道是我们忽悠的吗？
兄弟姐妹们，这就是我告诉你们的，安红妹妹，木兰，你看看，每次我们安红在镜头前，每次跟路德讲话的时候，我多少次叫你整的我流泪啊，只有我懂得你。因为我知道，坐在这，站在这，他不是开玩笑的。我们亿万个战友，几个能像安红这样的坐在这站在这的，有几个这样奉献的，有几个不顾一切的，多少背后的辛酸苦辣在镜头上是看不见的。为啥木兰，你看安红妹妹，我不是当面夸她，你看木兰从开始到现在，木兰几乎是24小时跟我是…睡醒就是跟七哥联系。 木兰所协调做的事情，我一点不夸张的说，那真的上亿件，我大概数一下，我跟木兰联系加一起大概，那天我看了一下我那个手机…我每星期都备份嘛，跟木兰联系加一起，大概在1700多个小时，1700多个小时啊！这木兰发信息，我回，发了。你说我跟我太太加一起也没有170个小时，过去这几年，你这1700个小时啊，就是她就我发的信息，我给她发过去，然后加一起，这就是重复的，就这个…她几乎没有她自己。你想想，这是什么样的关系啊？很多战友说为什么我对安红好，对木兰好，你得想想，安红和木兰做了什么？她们承担是什么风险？这你俩把命把钱把一切都给七哥，给了爆料革命。你说我跟你俩连线，那能不认真吗？是不是？今天连内裤都是新的，我跟你说实话，袜子都是新的。因为这个人呐，一定要记住，安红妹妹，木兰妹妹，你俩就是我们中国人最好的缩影。这中国人真的是阴盛阳衰，习近平说苏联无好男儿，中国是没有男儿，包括我，我不觉得我…我刚才说那么多，我认为一个国家有正义的男人是应该这么做的。我们现在中国男人能吃好，能有觉睡，能有个什么啊 这个 热炕头，什么什么老婆，是吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1234/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1234/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
咋没看见呢？直播半天了，你怎么没看见呢？直播半天了啊！哎呀！大家都回来了，我刚才在那块疯了半天，大家没看到我人，结果真是太遗憾了。用外交部的讲话，非常的遗憾，非常的遗憾给你们带来的不方便。战友们，刚才那段直播音乐实际上是我们在向某个地方发送点信息、发送点信息，就是我们很高兴的信息。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月15号。很多战友都说，文贵咋不直播呀？那么多天不直播了。怎么还不直播呀？一再的问。我说我可以直播，实在是没时间。我想跟大家说什么呢？现在一切都要以灭共为主要，亲爱的兄弟姐妹们一定要记住，灭共是咱的核心目标，其他都不重要。
我就纳了闷了，这几天不知道怎么那么多日本的、台湾的、泰国的、马来西亚的、还有俄罗斯的，咱们的华侨、同胞们给我发信息的超级多。突然间就觉得好像、真的是，突然间灭共的这个形式跑到亚洲去了，东移，全部跑到东边去了。但是我要告诉大家的事情，我知道为什么。最近共产党内部已经乱成了一锅粥，我要告诉大家的事情，接下来共产党它将面临的巨大挑战，只有它知道。你不要看共产党多猖狂，上天让它亡，必让它疯狂，都会说，现实生活中你能理解多少？
现在的整个中国35个地区全部是大水灾，谁知道死了多少人，谁真正的能知道能死多少人？战友们，没人知道。它对接下来今年的中国人赖以生存的民以食为天，这个食已经没了，天塌了，怎么办？那么现在中国的所谓的GDP擀面杖子经济，上海，还有香港，你觉得还有经济吗？你觉得股票还有价值吗？你要相信那个了，你就真正笨到了不可救药了。他们很清楚。
接下来中共在海外每年必须花的钱，要购买的军用物质和技术补给，和维持这个现在所谓它认为自己是帝国的这个机构的成本和技术，和外汇。特别是外汇，它能撑得住吗？香港人民会妥协吗？不可能的！
那么大家看到英国被它蹂躏了几十年了。过去这二三十年，中共相当的啊、意淫的自我感觉良好，跟这些王八蛋欺民贼一样啊！就觉得自己把英国人给干倒了，自己就成了贵族了。你把那个英国、英国任何时候，你都成不了英国。你共产党任何时候都成不了人家英国那个级别；任何情况下，你成不了英国式的贵族。你意淫吧！结果现在好了，Boris Johnson弟弟被你绑架多年，又教人家学中文，又给人家送女朋友，是吧！又给他安德鲁王子送女朋友，现在怎么样？集体反你！你就是一帮垃圾，就是一帮垃圾！
现在不但这样惹怒了英国上下、英国上下。英国这个民族啊！美国的亲爹实际上是英国人，是吧！真正的英国人，你跟他打交道，你就会了解啊，这英国人骨子里边，他一旦、它什么事很慢，很绅士，一旦认真那就不是你所想象的那样。大英帝国在那屹立那么多年不是开玩笑的。
最近我讨论很多海军的问题。可以说大英海军上千年来所向披靡，世界上最牛的海军还是英国，然后就是日本。中共国没有任何海军，根本不存在海军。只有自嗨的军，只有自淫的军，只有欺民的军，哪有什么海军，胡扯八道的事。班农先生他是一个在海军出来的，他给我讲述这个当海军的经历，那不是开玩笑的，当海军不是开玩笑的。这是一个。另外一个大英国上下被威胁，威胁这么长时间了，你能处理得完吗？像现在英国和美国、法国、日本都要到南海去，百分之百给你强拆。而且一定会按照班农先生说的，给你个72小时拆不拆？不拆？立马铲平！
这谁说过，两三年前只有文贵说过吧！它一定会发生。香港，香港你能停得了吗？现在所有的美国这个关心香港的人，包括香港投资的，都已经意识到，香港只有两个结果。一个香港变为空城，鬼城；一个是香港所有香港人再回去，恢复到五十年以前，就是外国国际共同治理香港。没有任何选择。
那开玩笑呢？几十万外国人在那干嘛呢？对吧！综上所述，咱先不说。现在美国，就是全人类上这个冠状病毒，你能停得了吗？冠状病毒你停不了；冠状病毒你能治得了吗？你治不了。
据我所知，在军事上、技术上一切都已经联合好了。几招下去，先外交，金融，个人制裁，然后驱赶、遣返、然后南海强拆，然后在台湾正式驻军，然后在香港，国际联合部队把香港包围起来，香港保护起来，保护香港人民和国际人民的利益和人身安全和经济。然后把香港全围在一起，你共产党就别碰了。因为你违约了嘛，是吧！你没兑现嘛，是吧！你没兑现咋办呐？那国际社会让你兑现。
把香港和深圳（隔开）全部国际军队围起来，海军全部强大到那里去。然后你怎么办？这都是未来很快发生的事，没有什么几月几年。你共产党想干啥?吹牛叉呢！现在共产党非常清楚，在军事上、经济上、技术上、人心上，你都将输的一塌糊涂。据我所知还会有更快更猛的行动，大家记住只要美国这个国家行动，共匪赢的可能性没有。
昨天你们看到川普总统第一次人生灰白的头发出现在前面。在玫瑰园讲了一个多小时，“哗哗哗”将近两个多小时。老人家容易吗？不容易!你看他那个生气，最关键的大家没有抓住:“你跟习近平，你哥们啥时候没联系了”，“我好久没联系了，我也没和他联系的计划，下一个。”就这一句话，我看到所有的，说下一个问题，就没有一个人(注意到）。你像路德吧！人家问路德:“路德，你啥时候和文贵先生没联系了。我好久没跟他联系了，我也没有跟他联系的计划，下一个问题”。关键是后边的这句话:“下一个问题”，打脸了嘛！多粗鲁啊，下个问题，“啪”脸就黑下来了。但是就没有人关注这句话，所以咱们这个敏感度还是有问题的。
最近咱们G-TV受到共匪黑客的攻击。我们现在、我们主动，律师、咱G-TV律师主动给SEC要求，SEC要求，证券委员会SEC，你给我们发subpoena(传票)，你给我发法院令吧！你给我们发通知吧！我们想让你把我们G-TV所有的事情全调查清楚。他们很惊讶:为啥你们要主动要求我们调查呀？只要他开始调查、只要他开始调查，我们的钱合法性被再次SEC证实。关键问题要把共产党这次的骚扰、卧底、假投资查出来。那么接下来就要查出来，在美国有多少共产党卧底的假投资，假投资者？
还是那个缺头少毛的豆豆，还有华盛顿的那个烂骗子，现在已经混的没饭吃了，Waller waller，My French waller和Mike waller这两个烂货。哇噻！人家凯尔巴斯，人家说、问人家凯尔巴斯:你是G-TV的董事吧?凯尔巴斯说:我9号已经不是了。凯尔巴斯从9号不是董事，是为什么?战友们，咱们未来走着看。跟咱没关系，跟凯尔巴斯也没关系。但是未来你会明白的，咱们走着看。会让你们这帮孙子王八蛋打死你们的脸，你们看会发生啥事。凯尔巴斯不当董事是你们这帮孙子的噩梦，咱走着看。
所以说咱很多战友，我就、我头两天真的不高兴，说实话。就是咱们战友干嘛呢？人家那帮肛毛党Waller，这帮美国的垃圾，美国人说“哎呀离他远点，臭的跟狗屎一样”，提都不让提他。还有那缺头发少毛的豆豆，就这三、四个人跑到凯尔巴斯推特下面去骚扰人家，当5毛。咱们战友没事吃饱撑的，人家在那吃屎呢享受着呢！你干嘛非要沾一下，闻闻。哎呀！臭不臭?香不香?给我发信息:郭先生，你看凯尔巴斯先生了吗?他说他离开了，凯尔巴斯先生是不离开你了？凯尔巴斯先生是不是不跟咱们在一起了？是不是咱有问题了？你说你吃饱撑的呀！是不是？
凯尔巴斯，我们G-TV，你是投的凯尔巴斯还是投的郭文贵?你投的是我们爆料革命的未来，新中国联邦的未来，人家来是给你锦上添花。你没有锦，谁给你添花呀?咱们中国人咋就什么时候变成这样了呢?没有外国人在那撑腰，你还不投了是不是?你不投那最好了，你不投。你干嘛呀！你说那三人在底下发推，结果咱们战友就当事了:哇噻！郭先生，凯尔巴斯怎么离开咱们了?哎呀咱们活不了！我们怎么办呢？我就说、我纳闷，咱们中国人什么时候活的这个德行了呀？
郭文贵爆料，爆了三年了，你看看盘古大观是盖起来的还是吹起来的?裕达国贸我二十几岁，我是盖起来还是吹起来的?方正集团、海通这么大的证券公司，我控制着，那是吹起来的还是盖起来的？有一个外国人的名字吗？郭文贵干过一件违法的事吗？一万二千个警察查了我5年，有一件违法的事吗？咋就对文贵还没信心呢？
啊！这个时候一个人凯尔 巴斯离开，你知道凯尔 巴斯离开是我们最大的成功。当你知道凯尔 巴斯为什么离开的时候，战友们，你们、你们真的是当初有半点怀疑这件事是坏事的人，应该把裤子提上来套头上。自己好好的，自己尿自己一脸，觉得自己实在是太龌龊了。
共产党在中国搞了个买爹文化，楼copy人家美国的，copy人家欧洲的。然后找外国设计师，以外国的东西为洋 。好不容易郭文贵搞了个以中国文化为管理、为基础的裕达国贸酒店、北京盘古七星写字楼，这个回东方的建筑。现在到美国来，我们搞的是中国GTV，中国的一个平台，一个新中国联邦。哎！这时候你离开人家凯尔 巴斯，你就活不了了，这什么、就共产党的买爹文化，这毒太深了。
你说跟那个MIKE WALLER那个烂货，她在华盛顿，她真的是、你看她的历史，她就是白人中最烂的两个烂货。然后跟那个比她大35岁的老公，是在最后一分钟才跑逃婚，跟了她老板了，就这么个烂货。你说这个烂豆豆也没几根毛毛，你说她在这块说的话，你就兴奋了，集体嗨了，集体高潮了。你、你说那几个吃屎的党，他高潮，你就在那块感到我被伤害了，他们赢了，呀！我跟文贵跟错了。哎呀！新中国联邦没未来了。你这样的战友，咱咋能有未来呀？怎么可能有未来！
我这两天我烦着呢！我一看你给我发的信息。咱能不能看他们，你就是因为你们老看他吃屎，你在这块兴奋，你痛苦的表情。啊！让他们继续吃屎，还很自嗨下去。你让他自己玩吧，你管他干嘛！他们能、能、能把我们给颠覆了吗？他们能、能让我们痛苦吗？他们能影响我们的未来吗？那我还能灭啥共，你跟我三年那不全错了嘛！所以说我就纳闷了，咱中国人啥时候混到这个份上了我亲爱的兄弟姐妹们。都三年了，天天说，你就非得天天闻闻屎味。
我们的爆料革命那个所谓的常委群，动不动就有人把这个、这些欺民贼的什么视频发上来。你有毛病啊你呀！你发这干什么呀？你爱看她吃屎，你看去；你别再抓一把屎回来，告诉我说，你看、我看她吃屎了。然后放我们脸边，让我们再闻闻。我们真没时间，一天就吃一顿饭，睡三四个小时。有时候还得直播，哪有时间看他们吃屎，闻他们的屎去啊！亲爱的兄弟姐妹们，拜托了！不要浪费自己生命。有点自信，不要被共产党买爹文化给蛊惑了。不是说我们G-TV没有凯尔巴斯，没有班农就活。我说实在话，我都很不好意思让这几个人当咱董事。你说好好的G-TV让人家当啥董事啊你说？还得每年得给人付钱，咱不是有毛病吗？我觉得就应该让咱几个法治基金的董事、战友们去当去，我几乎、这几个董事我没有一个是求他们的。
但是人家凯尔巴斯，人家9号提前离开，是因为人家的重大的决定。多重大？告诉你，中南坑会一夜睡不着觉，然后会查自己家钱箱子去，看有多少钱，赶快换金子换银子去。我告诉你，就这么大事，记住我说的话。本来我不想说，等这事发生以后。我搂住、我搂住、我搂住，我不说。然后你看看，文贵搂住了。
你看你们这两天，被几个吃屎党给搅的战友们，惊慌！竟然发信息给我，“哎呀，文贵呀，凯尔巴斯咋了？”还有那个斯伯丁将军，有人跟斯伯丁将军说那个，发信息，郭文贵说，跟你晚上、跟你将军吃饭。然后呢！斯伯丁说“no”。然后呢！战友说，你看这些人又嗨了。你说我听的，我昨天我这个恼火。那个Sara说，别人跟我说，Sara也跟我说。我昨天看到Sara满身是汗我没吱声，要我的脾气我早就急了，你知道嘛吗？我啥时候说跟斯伯丁将军在这吃饭过？我说的是将军。说老实话，这会儿斯伯丁将军真轮不到他到这来吃饭、真轮不着他，跟我吃饭的人要比他高三级。你太小看郭文贵了！这帮欺民贼、这帮王八蛋，竟然把斯伯丁将军，以为只要是将军就是斯伯丁将军。我R你88辈老祖宗！你这帮吃屎党能不能别丢中国人啊，你以为全美国就一个将军？全美国有几万个将军，知道不？
你等郭文贵哪天老子给你看看，我要到将军的摇篮那去，你看我做什么！你这帮孙子,你这帮吃屎党、欺民贼——Michael Waller (英文名字)、没毛豆豆、假豆豆，还有庄烈宏、什么郭宝胜、夏业良、烂胡平，我R他大爷。他连我们的科学家他也在那侮辱。还有曾宏..没祖宗。你看这两天听说把他兴奋的，听说啊，好像是真的他奶奶嫁人一样，曾宏他奶奶改嫁也没那么高兴。他殊不知道你那愚蠢的东西，你在打你自己的脸。你太小看我了，还斯伯丁将军。我啥时候斯伯丁将军来我船上吃饭了？你太小看我郭文贵了。
去年6月4号我们在那吃饭，6月4号斯伯丁是他自己去的，我请他了吗？我啥时候..我要是指望斯伯丁将军我灭共，你觉得我能灭得了共嘛？龚小夏说她跟斯伯丁好。斯伯丁将军是我们介绍给她认识的，是我介绍给认识的，然后连潮带她给认识的。这个烂货火鸡龚，天下最不要脸的烂女人、撒谎的女人，跟那个豆豆啊哎呀..这都是吃屎党、最烂的货出来的。所以说你说荒不荒唐啊，战友们？所以你过的好好的，你老看那吃屎党，你老在那闻那臭味干啥？
多少大事啊！昨天玫瑰园总统的讲话，你看那昨天的气势，你见那老人家的气势！灰白的头发，然后那几个定义给你搞的清清楚楚。可以说过去几年来前所未有的、最棒的一次演讲。你知道昨天和前天是什么概念嘛？美国的所谓的背弃的BGY党，已经穷凶极恶的推出，阻止川普总统的这场演讲。过去的这一星期，在华尔街还有在美国被蓝金黄的这帮王八蛋畜生们，就是拼了命的阻止发生——香港死活坚决不管，大陆死活不管，“你要保护我的投资”。
这就是为什么有热钱会进去。那叫热钱，就是吸中国人血的钱、要你命的钱。就最后一分钟，这帮王八蛋华尔街的人还用热钱来洗劫中国老百姓，帮助共产党剪羊毛，来阻止演讲。香港的具体的制裁，包括金融机构、包括这一切、包括真正的脱钩，我告诉大家一定会发生。信不信？一定会发生！没人挡得了；而且南海一定强拆；香港一定是国际军队进入；港币一定没有，人民币变冥纸。
这是大事！你老关心几个烂货，搞来搞去就那几个烂货，加一推儿、加一推儿不足咱一个内裤的钱，不值咱一个内裤的钱。所有人全是负资产，所有人都向美国政府申请救济钱，他连一个内裤钱都不值吧？哎..你去在乎他？这边是文贵爆料革命、新中国联邦，然后这边一回头，吃屎去了。人家吃、你还闻。你干嘛这是？你见过有像我们积极主动，要求美国政府SEC证券委员会调查我们。我希望你们调查我们，给我们发Subpoena(传票)，你们调查完还我们一个清白，然后能查出共产党的黑手操作。这几家银行都是举报，我说你们去举报我们，你不说我们是诈骗嘛？举报。还有Sara那，我们都要，你们都给我们发Subpoena(传票)。为啥战友？只要发了Subpoena(传票)，只要给我们法律诉讼，它只有两个结果——这个事实真的、还是假的。第二个，谁也动不了咱的钱了。战友们傻呀？文贵的智商过去这几十年……你干嘛相信我今天说的，你看我过去做的。
最近在船上他们一看到，现在再看盘古的那个酒店、看那个大楼的建设工期、看裕达的建设、看海通，哪个人不是佩服的？可以告诉你这是中国人当中真的是没有人能做的到的，到现在也没有人做的到。然后在G-TV上我给他们看一看郭文贵的老家，还是豪华版的。我说“过去我老家比这千分之一都不如，我那个房子1米8高，是我爷爷当时盖的房子，是土墙的、上面是土房”。现在有战友跑到我老家拍的视频，还是红砖大瓦，是我们老家方圆百里第一豪宅、第一豪宅。他们都不敢想象郭文贵来自于那样的地方。我说这恰恰是我的骄傲。你看看我老家G-TV上战友拍的视频，你看看我裕达国贸，你看看我这是1989进清丰（看守所），91年出来创建裕达国贸、北京盘古，然后金融世界，然后在全世界上交的朋友，然后今天干的新中国联邦。有人相信吗？
我从来不觉得我伟大、也不觉得我了不起，是上天安排我的。你觉得是正常人能干的事吗？啊？对不对啊？所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱就别浪费自己的时间。世界正在走向一个巨大的、改变的时刻，战友们不要因一时一事、短暂的意识、短暂的一个看法、无知，毁掉自己。我们中国人现在是全世界上对世界的认知和对世界的整个的认识，和在世界上道德和法律水平，可能是全人类最低的。我们这个国家、这个民族到了真的是要么就是将永远没有机会回头了——走向了人类的灾难，在全世界上成为最烦的一个民族；要么就成为一个新的开始——成为世界上最尊重的民族和国家。这是我们现在真的面对的一个事实啊！
你们知道，在美国内部现在已经产生裂变和这种矛盾，还有美国人现在将要面临的问题，你们千万不要忘了冠状病毒，我们Doctor Yan博士这几天掀起的这个，全世界都在研究共产党的问题！冠状病毒它已经决定了共产党必死无疑！闫博士就是来最后第三道大门来灭共的！而且把美国和欧洲、文明世界连在一起，就是冠状病毒！就是我们闫博士！多大的事啊？见过一个中国人长的这样子——那种形象、那种谈论、那个英文、那个历史，在FOX受到这样的关注、点击率。
昨天在欧洲的哥们告诉我说，他说：“我作为一个男人真的不如这个闫博士，闫博士太了不起了！但是她可能也不知道在香港P3实验室的两三个人”，他说：“亚裔里面有5、6、个人吧，两三个人全是解放军背景。”呦呵！把我吓坏了！我说你咋还有解放军背景啊？赶快我找闫博士。我说闫博士咋回事？闫博士说：“是啊！有一个女的——现在回到解放军科学院研究病毒去了”。你看看，你看看！香港的P3实验室、几个亚裔人当中，竟然有到解放军的病毒研究所的人！这是什么概念？我说你和你老公要研究研究是不是能做出来？她（闫博士）说：“是的，我和我老公我们几个做任何病毒都能做出来。”就像到厨房完全具备了——做肉的、做菜的、还有大厨、副厨、完全可以做出任何菜来。你说这吓不吓人啊？欧洲这个哥们跟我说：“闫博士和她老公、Mario他们合作在一起任何病毒都做的出来，可以用任何方式放到世界任何地方去！”我说你是不是夸张了这个？他说“是”。昨天晚上都半夜了都12点了快，闫博士说“是的”。你说吓人不吓人？吓人不吓人？
我现在这几天就是给人——闫博士她给的文件、英文版的，每个国家领导人看完以后，他说：“ Miles ，任何这一个字、这一行要是验证了，我们就得跟中共要战争了。”你说啥时候这信息回来，我都兴奋的我都想跳，我这两天就天天跳舞，老放着音乐。班农说你太开心了，他羡慕的不得了。我就跳，楼上楼下的跳、海里跳、岸上跳，我就是喜欢、高兴的我不行。这多大的事啊？连亚洲他最相信的国家，他说Miles这个事只有是真的，他说：“我会倾其一生，我会跟共产党打下去。”
我说这就是闫博士呀，闫博士的手机呀，闫博士所参与的事情啊。闫博士是唯一一个WHO官方合法的与大陆的医学界沟通的人士，她老公是这个领域最牛叉人之一，他老公的老板马里奥就是跟她老公最好。他三人在一起几乎能作出全世界病毒，而且这个病毒的事务所的人，现在有人回到了解放军——叫做防化生物学院，已经去当病毒研究院所科学家去了；另外的二个人是MIT什么背景，也跟中共说不清、讲不明白。你相信这病毒是从树上长出来的？来自果子狸？来自三文鱼？来自舟山蝙蝠？我说你们谁相信是你们的事，就这么简单。
我的律师接触过闫博士，那天来了见了我以后跟我拥抱半天，咔把口罩给撸下来了，把我吓一大跳，吓的我赶紧抓口罩去啊。他说我必须告诉你，他说这个闫博士实在让我太佩服了，他说这个闫博士真的在拯救世界。
战友们，你们能不能把你们的精力去看看闫博士的事去，点点赞呐、转转推呀，发到你们各国领导人名下去。咱能不能不要看那吃屎党吃屎去，他们加在一起Michael Waller、French Wallop到现在欠那律师费15年前跟她老公离婚，那个跟他老婆离婚律师费没付呢；庄烈宏是拿他老婆卖淫换吃的；鸡腿潘是老婆跟领导睡觉最后跑到澳大利亚来了。然后那个曾宏残害多少华侨？在地下室住的、有美国救助金，真是他能把他奶奶挖出来卖了的主儿。你说就这几个人在公共媒体发几个东西，就惹的你心惊肉跳？你真的不要干爆料革命了。就是爆料革命成功你也不会享受这种快乐。能不能别这样？多少大事呀，赶快转推罗比奥、皮特纳瓦罗、川普总统、班农Warroom、还有这个蓬佩奥，转推这些东西。然后全力以赴转我们的路德先生——路德访谈、路德社——我们新中国联邦的CCTV，把闫博士的形象无限的给她放大，重磅还没开始呢。
哎呀我的妈呀，这多少？20万？哎哟我的娘来，个、十、百、千、万，哦26，吓我一大跳，我以为2百万呢，这也忒吓人了吧！
G-TV的股票啊大家记住啊，因为现在发G-TV股票的这家公司，你们可以查一查这个网站。他是美国证监委员会SEC监督委员会的下属机构。咱为啥请人家来呀战友们？这是美国最严的SEC下属机构，一笔一笔的对、再给你发股票。我跟你说战友，真的差一个字、差一分钱他都不给你发。你都不知道咱们有战友到现在连签字认购书都还没有搞明白呢，他这一批一批的给，第一批好了，哗发去出，第二批好了、第三批好了，第四批傻眼了，第四批一堆的问题没拿回来，你第四批没发，第五批就发不了，你知道吗战友们？所以战友们你们着急，我比你还着急，但我给你们说，这就是咱们爆料革命，要教大家要投资。
咱们填的那个认股书的合同，我说句实在话，几乎是石器时代的水平，石器时代。伦敦那个叫凤凰九天的，还英文好得不行了、搞翻译的那家伙，她找到我的人问怎么来填那个认股书？我的人说：“她对这个认股书的无知程度连小学水平都不如。”就咱们这个认股书填得让美国人都傻眼了，你知道我做多少工作吗？战友们？那不容易，那不是我说了算，这是美国政府。
为啥我们要求美国证监会来调查我们，你调查完了以后，你看这些银行、这帮王八蛋，你们把我们战友的钱给退回去，你合法吗？不合法，我现在就可以告你。美国历史上没有一个企业要求证监会主动发Subpoena(传票)调查自己的，只有我们。我们就是要把这件事搞清楚。到底谁是代表共产党？成天的，你看像那豆豆那烂货，你一看那就是个烂人，那就是共产党。我跟她周璇了好几天，她呆在卧室里，就这样“啊啊”慌张来视频。我笑说：“是吗？这你住的地方？”她在那视频。还好她没有脱光来引诱我，引诱也无所谓，隔着视频。但我看她那样，说实在话是有点恶心，任何一个正常男人看她那个样。你别看她拍那照片还在厨房，难看死了，全都是滤镜。不像文贵都是真的，她那都是假的，都是自己PS的、烂得很。你看那个Michael Waller跟个鬼似的大白天 ，那个烂货。现在你去看那几个货，那个庄烈宏老远的那个口臭能熏你十万八千里那个孙子，那个烂货。所以说这帮人，弄得你们竟然……，别忘了焦点，我们是灭共呢，战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1106/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1106/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机CCP病毒真相了吗？一切都已经开始。天呐！
亲爱的兄弟姐妹们，我今天直播时间不能长。因为10点钟我要跟欧洲开两个会——视频会，所以说1分钟也不能延迟，1分钟也不能延迟。我这是刚健完身，跟战友们在这乱聊一下。
首先感谢战友们发来的这么多这么多的信息，我真的是没办法一一而回，没办法。所以我就赶快直播一下。而且很多战友说：不行，太长时间没听到你说话了，文贵先生，你得赶快说两句。我就赶快说两句，时间不长。
首先战友们，昨天我发了个盖特，我相信你们都听到了，也都看到了。过去这七八十个小时，是我近些年来掉眼泪密度最多的一次。简直是有时候受不了，1小时能掉十几次眼泪。战友们发的每个信息和战友们发的这些故事，实在是震惊了我。我做梦也没想到：爆料革命真的救了这么多人，而且救的这么彻底，而且帮助人，还救了人的钱，救了很多人的家庭。
从世界各地发来的，大家都明白我不能说的啊！各种信息说我是谁，我就是听了爆料革命，我家在……我在两年前，我就离开了中国。2017年我毅然的卖掉了房产，卖掉了工厂，我出来了。不但躲过了共产党的所谓的私有资产国有化，国有资产家族化这个过程，而且躲过了大牢，太多这样的战友了。
我发现：2017年爆料的效果到2018年是救企业家，救的战友是最彻底、最多的——这真是超出了我的想象。这么多人携家带口的全部离开了中国，离开了中共国。躲开了中共的私有资产共产化的灾难，被盗国贼化的灾难。
有些人没有被以贪反贪这个革命给卷进去，还更关键的很多人在最关键的时候把房产资产卖掉，把钱给拿回来——现在几乎都不可能了。到了第二波救的人，我发现绝大多数是去年年初的时候。2019年这个王健的事情对私营企业家、国内的人影响太大了，太多人把钱出来了，举家外移，很有意思。
战友，我没有别的意思啊！第一波反应出最快的人都是最有钱的、最成功的人；第二波反应的是中下层，不是太有钱，但是感到危机的人，小有钱的离开了；到了第三波就是这次疫情病毒，就开始屯粮食、上山，把股票房产卖掉，取现金，这是比较小富的人。几乎是80%左右给我发信息，爆料革命给我参与这次、那个、那个的，绝大多数都是山东人。
我真的是，我为啥要感动啊！咱法治基金的捐款者一切优先，我看到每张法治基金票据说，郭先生这是我当时法治基金捐款证明，我都要掉眼泪。因为我知道那意味着什么，那是多么坚决，多么勇敢。绝对的不顾一切的对法治基金的支持。
有的战友把发出来几百万，当时捐款的那个没发出来票据，以及钱没捐成被警察给叫去喝茶，还有威胁、写忏悔书发过来。大家不放谁身上，谁不知道，放谁身上，谁知道。这时候还是支持我们爆料革命，我每个人，我都是想掉眼泪，我难受，我感动。
真的是瑞安平女士，三年老犯糊涂事儿。就上路德节目把一个事给研究明白了：说真正的战友从来没有离开过，我真的是太有感觉了。这是瑞安平啊，我是对你崇拜的现在如滔滔江水了。如果你需要爱马仕皮子，可以让老江转让给你几条。
太厉害了，真正的战友是真的没有离开过。假战友、冒充的战友逐渐必须被离开，因为咱们战友火眼金睛。真正受到实惠的，真正的在爆料革命中躲避了共产党的以贪反贪、以黑治国、以警治国、资产被盗国贼化的这些战友们，永远不会离开爆料革命。
更让我感动的是很多人都是带着全家老少给我发信息，这是我老公、这是我婆婆、这是我老丈人、这是我老丈母娘、这是我老婆、还有孩子，都是一家一家的支持爆料革命，支持文贵。
我们爆料革命要求的是对爹好、对娘好、对婆婆好、对老公公好、对老丈人好、对老丈母娘好、对老公好、对老婆好。我们真的是感受到了爆料革命这些东西深入咱们战友每个家庭、每个生命里每个部分，这是真的让人感动。
战友们，你们无法想象。如果有一天喜马拉雅农场相聚，大家坐这儿说，我是什么时候开始支持爆料革命，我们家人怎么支持爆料革命。如果你们能体会到，真是一点点的话，我就是真的无法想象。
我被震惊了，我不是感动了，我是没法形容的这种感动，我真觉得我郭文贵值。
头两天，一个我的发小给我发信息：七哥，现在是烟不抽了，酒不喝了，现在你连饭也都少吃——我看了难受，我一看你那样我就想哭，你能不能答应老弟，你多吃点饭。我说七哥没事，酒不喝烟不抽，然后双休要靠我的手。七哥现在一直在奋斗爆料革命，双休都靠手了。所以说，我说你记住，七哥会很快跟你见面，健健康康跟你见面。
我这个老弟是我的发小，知道我爱吃，现在因为控制身材不能乱吃。但是他告诉我说，七哥你知道吗？我身边的每个人听不到你直播，大家都跟没了魂似的。你就在那直播，就在那吃饭，你不吃饭，你坐着都行，你让我们看到就行。我说兄弟你也太夸张了，你说你七哥做那，你看他干嘛！我说你也太夸张，你也就看你七哥好。
但是这几天我是真明白了，爆料革命成了很多战友生命中不可缺少的一部分，而且是五湖四海，而且我真也没想到，世界上原来这么多战友支持我们，无处不在啊！没有任何国家，没有任何地方，非洲的、南美洲的、亚洲的、东欧的、北欧的、西欧的、那北美洲就不用说了。
从开始Twitter、 YouTube封杀到现在，很多战友采取各种办法、各种手段来听文贵的爆料视频，听我们战友爆料视频。这是为什么这个G-TV这么厉害，就还在内测阶段就达到几万、几万个VPN。战友们，国内的战友，是战友从来没离开过，而且很多战友的故事太让人感动了。
我们有一位战友发信息，七哥很多人听到我这个，因为按照规定必须一对一的回复信息，但是公司可以派出公司的团队回，我不用回。但是我说不行，我要一个一个的回。因为他们是对着我来的，他们相信是文贵，而且我说我要让他们听到我负责任的声音，相信我的，我要负责任。所以很多人听到我声音，都、都哭得受不了，嗷嗷地哭。以为这真的是七哥吗？我说真是。
但是战友有一样，我不能第二次、第三次给你回复。无关的你尽量不要问我问题，因为大家你去想想，当你给我信息的时候，我要把你的名字输上去，我还要输上数码，我再回来、再看你这个，回复你信息。你再问我一回，我再给你回一回，我还得点击页面回去。那个WhatsApp回信是非常差劲，所以我们一定要做一个比他好的。
回完每个人的信息，我都得倒回到最……划拉老半天，因为时刻都不少于2000新的人进来了，所以从前天到现在2000人一直在（视频中断）进来那个。新进来那一刻我一点进去了我回复了，但是老的前两三千个一直在那回不了。所以战友们你们要知道：不是我不回，实在太多了，一直就两三千个人在那。好像手机超不过3600个新的人进来，所以那3000多个一直在那。所以拜托了：不管我怎么着，你就尽量无关的消息先别问我，咱以后聊，好不好战友们？
你们听我这嗓子战友们，过去这几天我的嗓子成什么了，我每天大概是真的是一二十个小时，嗓子真的是冒烟了，真是冒烟。我刚才锻炼完想去上个洗手间，我一看时间来不及了赶快来给大家说。所以战友们你们要记住：我没给你们回的不要着急。有些是没办法这是系统问题，有些可能这一刻他先发了，他是今天这一刻发的反而先得到回复，昨天和前天没回复。
战友们，我不会……只要是法治基金捐款者和老战友一定优先。还有很多战友那种感动的话，这都是我们未来见面的见证礼。我真幸福啊战友们！我这种幸福的感觉，你们能懂吗？一个50岁的男人在这个时代全世界人类在面临着生死危机的时候，我得到了来自全世界这么多人的全家的信任——老的、少的、幼的、孩子、男的、女的——全力支持。世界上还有几个？
我们的律师团队说：郭先生，你在创作着人类上太多没有的传奇，说现在这就是传奇。老天有眼呢！昨天我给一个律师开玩笑，我说我们老家有句话，为啥我说为真不破？我们老家有儿歌：天苍苍地茫茫，大地之间只有真话，才是亲娘。我说我们讲的都是真话——天苍苍地茫茫，这个大地之间只有真话才是亲娘，假话都是晚娘——说真话是让人尊重的，让人信任的。
而且很多人说：郭先生，我没想到你给我亲自回语音，亲自回复……什么叫亲自？我讨厌这个词儿。和战友之间没有阶级，没有高低，我们一定把我们脑子的共产党那个病毒拿掉！
再一个，我特别感动的就是：很多香港的战友给我发信息。香港战友都是普通话说不好，一发：郭叔，因为你我们还活着；因为你，我们还留着这个希望。我们等着你回香港，一个都不能少。我告诉所有的香港战友：记住，告诉所有人，郭叔一定回来，让香港变回香港，一定会解放香港。
说实在话，这么多天我要有一次，我在乎过数字，我在乎过什么钱、名，我郭文贵不配站在这。对郭文贵来讲，天上飞的，水里游的，地上跑的，没有一样东西我再想要的。现在是酒也不能喝烟也不能抽，用手来搞双修。现在连门都不能出，没有什么追求的。全世界所有的大城市的房子我都有，所有男人，所有人想要的东西我没有一样没有的。
我就是一定要告诉香港的战友们：一定要等到郭文贵回去，解放香港——香港是我们的耶路撒冷，香港是我们的圣地。所以每个我看到香港的战友们，你们留那么长的数字的时候，我不知道该说啥好。你们的信任，你们对爆料革命的这种认识和支持，是什么都换不来的。
我非常惊讶，这么多我不知道的香港战友，有这么多人在支持爆料革命。我们一个台湾的，我找了两三年了是什么人在台湾做那么多宣传在媒体上——我都不知道是谁。这次给我发信息我找到了几个人，我也吓坏了：原来是台湾政府里这么高级别的人，都是我们挺郭爆料的战友啊！从2017年上街游行开始就是他们。这么高的官员，一直支持，从南到北。
说，台湾得多少人支持你郭先生，你知道吗文贵？你来台湾的时候，你会看到前所未有的，从南到北从高雄到台北，多少战友去接你——一家一家子，从小孩到老人。有些台湾话我听不太清楚。
大家你去想想我在几十个小时咋过来的。人家是真是假，人家是拿着什么来的？人家能说出那历史吗，人有必要那一家人跟你郭文贵，听你的语音又哭又啥的吗？为真不破，无我无私！爆料革命这个影响力真是太大了！我们让多少人，从过去的平凡，从过去的普通，走向了他人生完全的不同。
昨天有个战友，日本的战友，又漂亮又有钱——那是我们的战友。真漂亮，真有钱，还有文化还有水平，昨天在GTV直播。她说七哥，我第一次直播了，高兴！我说为什么你不直播？为什么不让我们人生活的精彩？为什么我们可以追星？我们眼里没有星，我们自己是最好的明星。为什么不追自己呢？对着摄像机讲出你心里话，别在乎别人怎么看，不要有表演的感觉。你就尽快讲，对着你自己讲；你不要在乎别人怎么说你，你自己就是最大的星。为什么不能让自己的生命更精彩？为什么不让你自己变为自己的明星？
昨天有位加大那的战友发信息，说他女儿说：为什么你追星？值啊！郭叔现在直接给你回语音了，我追星为什么这些明星不给我回复啊？我说我非常不喜欢这话，告诉孩子：我不是星儿，你也不需要追星儿，我们是兄弟姐妹。战友，告诉孩子，他就是星，没什么星是值钱的。
这几天，你能想象的多大的明星多大的人物，我也告诉你——因为这是个人隐私——都跟我联系：我是谁，郭先生，我要怎么着怎么着，我通过谁谁谁。我没有捐款，但是我家人什么什么了……我一概回复，我说你的演唱事业很成功，你的演艺事业也很成功，但这不是你当时捐的，这个不可以。我最起码拒绝了超过10%以上。
没有星。为什么？我们爆料革命是全人类现在最大的明星！无论是从华盛顿，还是北京，还是东京、欧洲，任何国家现在说G-News、 G-TV是世界上最牛的星。
未来你们会看到这个世界上有多少人，他必须回头无数次地来顶礼膜拜，来看我们的G-News、 G-TV上所有的“上天造”，还有“战友之家”的我们爆的料，我们的路德访谈和战友们的路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、路艾谈、路墨谈、所有的爆料，我们战友之家所有的爆料，你们……（视频中断）
昨天有一个中国的大伽，在纽西兰呢，给我打电话，“老郭，我现在希望能跟你合作，把我的队伍带去跟你合作。我的企业看来是美国要封杀了——你也别提了，我现在跟你合作。”
我告诉他：“你跟不跟我合作，我们都叫G-TV，都叫G-News，谁也挡不住他强大。”我说“你用脑子想一想，Zoom、抖音、Jack马、支付宝、什么蚂蚁金福，所有共产党的中共国的海外支付系统，还有任何生存空间吗？”
我说只有G-TV、G-News，会把你们800亿的什么语音社交、视频市场、会议市场——800亿的会议商务，包括未来我们GTV上最牛的，全世界的和中国人可相信的GTV支付系统、区块链支付系统、商务系统。我说只有一个可以相信的，中国人、世界可以相信的，按照西方法律、注册地在美国，让美国人在知识产权、科技、知识、能力……让中国人的智慧能发挥所长，绝对不需要跑发改委、跑证监委，完全靠能力直接上去就发财的唯一平台——G-TV和G-News。
谁能做到？东西方唯一政府、民间、商业、科技、知识产权，能让大家平等的实现自我价值的G-TV、G-News。我说你还想啥呢？跟我合作？我说我不需要你合作，我们跟谁都不合作。过去这一星期，最起码世界上超上百个名人要加入我们独立董事会。未来我们选几个吧，不选多了。
还有一个，亲爱的兄弟姐妹们，我再在这说一遍。GTV和G-News是所有爆料革命战友的，任何有智慧、有能力、有理想、有抱负，所有的战友，你有这个能力的，要利用和G-TV、G-News，因为他是爆料革命的孩子。你会写码农、你会写UI、你会写设计、你会写支付系统、你会写商务系统，你甚至在GTV未来的商务上、G-Fashion上，开一个你的商店，然后你可以在上面搞招婚栏目、介绍栏目，估计这事就是Sara干的啦、木兰她们干的啦，还有例如水台胸罩，是吧。你这都可以。
一定要在G-TV上，让战友们成为你们可以相信的一个战友们的平台。爆料革命没有组织，但我们有平台，我们有爆料平台。我们没有任何title、没有任何名义，有一个共同的名字，就叫战友——爆料革命战友。
在没有共产党的新中国以后，战友们你们要记住。很多人问我，“郭先生，共产党没了，我就要回去了，中国山也好了、水也好了、人心也好了。”我告诉战友们，我没法一一回答：那太天真了！中国的山河、污染、包括人心的沦丧，是需要很长时间恢复的。这是为什么我们需要G-TV、G-News这平台。
因为中国的山和水，人心、制度、信仰、法治，需要一个巨大的财务平台，和巨大的人才储备，和集结一切有良知的战友们来拯救这个民族于危机之中，确实能够监督一个没有共产党的新中国政权，不再成为比共产党还坏的政权。中国人民不能再出了狼口入了虎口。
所以我们要有两手、两把剑，像个超人一样：一把有足够的财富，我们要打造万亿的平台，还是最快的时间打造万亿平台。钱！这是解决、监督和实施爆料革命的喜马拉雅，和灭共后的法治、信仰自由的中国的根本条件。第二，力量！你也可以说武力，但咱叫力量。你没有一个这样的力量是不可能的，这力量是跟西方的联合的力量。我们穷哈哈的、要着饭，谁跟我们合作呀？
我们要与美国、联合国、全世界的国家的力量，来监督象这些新政府向世界承诺的“让中国人有信仰、法治自由”。不要像当年共产党一样，“我们要给中国人带来像西方式的民主”。推翻了地主，你就当地主。结果是推翻了地主的人，谁都想当地主。最后他们真当了地主。那是不行的。必须有一个国际的力量，让你推翻地主的人不要当地主——这叫力量。
后面两把剑，有一把我们叫最牛的剑，就是我们爆料革命战友在世界上的有生力量、产业、产品、信用、金融、各个领域。我们战友一个你看不见的、无法计算的、一个核心的监督力量——我们叫战友之家呀。另外一个大家一定要记住：我们要有媒体。世界上媒体是巨大的力量，没有这个媒体平台，谁听得着我们说话？谁能揭发下一个政府和共产党把我们再变地主、把我们给弄死呀？媒体的力量。
两把剑：战友的联盟，我们的媒体平台。钱、力量。这才是我们G-TV、G-News核心的本质。想一夜之间把中国变成象西方那么美好，那是做梦。
亲爱的兄弟姐妹们，很多战友问我的话，我真的没办法一一而回。但是香港的战友和台湾的战友，你们记住，只有爆料革命能消灭共产党，让中国真正地拥有没有共产党的新中国。台湾才能自由！香港才能自由！才真正的光复香港，为那些勇士雪冤！
我相信很快，川普总统和习主席的个人关系，不再是好朋友啦。
我相信以美灭共、全世界联合灭共和以共灭共的时刻，已经在急速的向我们走来。
天助我们，共产党正在以一个疯狂的、无法想象的错误决定，自欺欺人，不知道已经剑在头上——这种无知的傲慢，在疯狂的走向死亡。不信咱们走着看！
亲爱的兄弟姐妹们，所有给发的信息，我都会一一的回。所有的那个事情都会在两到三周内决定。我们会进入到一个新的时代，咱们走着看。很多话，我现在真的没时间说，我回头咱在乱聊直播说。万分感谢，所有的战友们。你们所有的语音、所有的对文贵的鼓励，爆料革命都会永远记住。
还是那句话，真战友和真是文贵的战友，疼婆婆、疼公公、疼老岳父、疼老岳母、疼老婆、疼老公、照顾好孩子。战友们，爆料革命最关键的，你们得活着。你没了，爆料革命给你没关系了，时间还很长。
我第一听到有一个战友告诉我说，头一段跟法治基金申请口罩没有收到，我很难受。这位战友，我已经向你道歉了，现在在加拿大。任何需要口罩的、法治基金捐过款的，还有需要药的——羟氯喹和阿奇霉素的，请跟我们联系，可以和Sara、路德、木兰联系。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始。让我们为全世界人民、中国人民、香港人民、台湾人民、西藏人民祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/874/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/874/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
It&amp;rsquo;s not of America.Yes, we must have to do OK你could you.这是我的B超。丈夫多媒体。
就装就装，大家好大家好啊，这个做人感觉太好了。呵呵呵，你看我们现在下面的话，你看到后面你看这个，你看。这是做。视频会议了吗？在新疆共产党，在新疆的残害人类。
然后呢，有一些这个，一些军方还有一元啊，还有一些经济界人士，我们要从这里。你看看整个这一圈坐在这个桌子上，然后我在前面你看你看从整个在这儿，我们现在很多文件都准备好了。当时是大概有个七八家电视台吧，回来参加。你看这个爱马仕的都漂亮的颜色，你看这个空间多漂亮是吧，然后就会在这个100寸的电视上放很多很多的一些菜。
材料嗯，放一些很多材料视频啊，证据啊，这些都都是不能在，就是对外的媒体上都是放出去的，你懂我意思吗？这绝密的材料展示，他们当时就是新疆就是被被害啊，还有这个香港的一些一些不能公开的。视频呢，包括像陈燕琳女士的死亡以后的一些，有战友发来的一些照片呢，对吧？包括现在共产党在这个。嗯，讨论NBA事件啊，有一些内部的一些人讨论一些观点啊，一些录音啊，啊，把声音。
Turn off the sun, 我们会我们会就在这个问题上，会这个就在这儿做简报啊。啊，你看这个地方，外面市井味空间在这市井味的空间，监控监控器。你看，把它做成监控器，然后在这块是个警卫带的空间，都是要人就是要人对，然后这个门就关上啊。你看你起来。
大家会看到就在这里，开始。Are you here, 然后呢，就在大家可以看到在这楼上可能有有什么在直播什么。我是有一些媒体可能会要直播，利用我们这个直播了，回答问题。唉，我也我也被拍进来了。
That&amp;rsquo;s good, so.嗯然后呢？我们那天啊，这个我们接下来一共三场，这样的会啊，三场三场会都是非常非常重要的事。香港还有西藏啊，西藏啊，西藏，然后呢，还有另外的几个重要的决定，正在推动中国军方的。
主要是了解一些这个南海啊，特别对台的一些这个准备的所谓侵略的战略啊，包括军方的。现在一些驻港解放军的干那些事儿啊，这都是我们现在高度关注的，所以说你看。
Mark.建设因为1楼那天。1楼2楼全部是高度最高机密的姐，第2轰炸机上要进行新的一轮轰炸。这个你们会看到一个轰炸的，结果呢，是老公绝对想不到我们会从哪出手，就像那个NBA他做梦他不会想到。
去把它在2022年的运动会给他取消，他不会想到接下来的这个雾发生的事情出手，就装你才离开几天。你看这里的变化多大，看到了吗？你有啥变化你能告诉我吗？就走了，就感觉这里即将要发生一些重大的不可不可。那还不是绝对，然后在微信，这是这是喷的。上去这不是简单的，应该是喷打上去的都没有吧，放在这里啊，然后这个法治基金。
嗯你看。像在这个最神秘的人，历史性的3.
听到了吗？听清楚了，你俩听到了吗？你俩听清楚了吗？你俩听清楚了没有？那天的这个，我们从。
那是对方来的人，他们也会给我们分享很多信息，其中这个大家都知道的啊，就专门是。调查老公过去着这些外汇美元的走势啊，包括在海外参与的大额的。周一我们都想去，他们也会跟我们分享这个信息，就非常的重要，所以说。这个大使馆正在发挥上大使馆独到的作用，啊那。
正在为一场风暴做准备了呢。关注这场风暴，拉夏国际的意义在哪里明白，怎么从这个案例。南方公园从过去的事共炸锅两大战场，现在已经变成了全球自动变更全球。和灭火更重要的事情啊，能赚大钱，你也够能赚大钱，这是颠覆性的改变，过去所有这是什么吗？
那无人啊，还有什么亲嘴不都是为了钱才砸锅吗？现在他们也知道砸锅会要自己的命，咱贡才能赚大钱，对吧？这是核心的变化，接下来为啥我要告诉你一定要有行动。行动，你看着行动每天多大的地方，你去上楼上楼下看看，今天下午开了几个会啊。我基本上开了，大概连续已经是将近5个小时，你看看这个每天在楼里多少人在做事情就做天大的事儿，你你也。
在老奶奶的媒体上，姥姥喊不行得行动。哇，我都听到你看到你俩了，很清楚啊，看你俩非常效果非常。那声音效果，然后那个啊，你俩听的效果不好声音是吗？
然后全部都解决了，yeah, you need项目，我们现在在楼下呢。已经到位了哈，就在这个大b二桌子上酱油，你们都是每天电视上看到最牛的人物，秘密多着呢。在听证会，关于新疆关于西藏啊，还有关于这个军事啊，这个更重要的事情，我们要在南海的问题上。
还有这个驻港军队的一些秘密上在这里跟他们提供一些我们的观点和信息，然后呢，他们也会给我们分享一些信息啊。什么时候，现在时间在这儿不能跟你讲。所以说你看现在这个我们的b二轰炸主要起到作用了吧啊，所以说你看就装，我跟他说的头两天在这的时候就装。他敢说这个地方，现在你看它整个的感受，你看要发生多大的事儿啊。
所以说行动啊，行动这种行动力最强的是3万，我最强最强。嗯，这个接下来啊，接下来这几天你可真得。在这个明天的11:00啊，呃，明天10:00我才播，媒体会一直直播啊，一直播同声翻译。然后呢，彭斯的演讲能否成功在最后的三小时而不是现在。
就是最后有没有三小时有没有变化，这是最根本的，不能像上回的最后5分钟有变化，你知道的太夸张了，所以。发生什么事情，明天11点。现在订时间11点啊，11点演讲啊，刚才听说是要要改时间提前。9:45, 但是现在定的是11点，官方确定11点。
比这还重要的地点，秘密，我不能说属于闺蜜啊，呵呵。但是呢，我希望他在乎的是你，你知道吗？因为在哈德逊河对美国。他有更多一层意义，很多人没有意识到他的事，毕竟在智库领域影响还是很大的，你知道吗？再给他属于保守派啊。那个谁白王瑞他不属于那个里面，他是挂个名而已，他是个他太太是个暂住者，挂了个名啊。
所以呢，这个明天这个是很关键很关键，然后呢，咱们这接下来咱这块的这个秘密清蒸也好。很关键，咱们大使馆正在起到举足轻重的关键作用不？他酒醒过来没有啊？美女加美酒就醉了，你说你这你这要是搁哪灭了你要进的北京城，你不是更腐败啊，美女加美酒直接撂倒。
反正我得给你太多建议，不能让你去从政从政，绝对是贪官腐败的官员。好，那我不行了，不耽误你俩时间了，就今天就试试，你敢坐就行吧，好不好？好吧，谢谢了啊，我。
The world is no good.你看你工作的地方太慢了。
对阵。这个你不用了，我还得上去，我得等他马上有两个视频会我要开，马上两个。嗯嗯，我们都在紧张的等待着彭斯副总统这个演讲啊，说起来轻松啊。
真的是，所以你看现在你你不在这了，现在我对面两位美女。啊，4只闪亮的大眼睛啊，也挺好啊，所以你得经常回来。印象不好的时候都是你的事儿啊，好好好吧，好了，谢谢。好吧好吧，你先你先跟美女，你先忙吧，好好。
I follow the connection is not a love that.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/688/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/688/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
晚饭以后我们对晚饭以后不再见我。
哦天哪别。家有个好战友们好，这也不好，华盛顿华盛顿，文贵在华生。问一下你们问好。
喝，蓝天白云，风景如画呀。相当的苦恼啊，战友们好。那有没有感觉怎么样啊？我让你们看华盛顿，欧文，欧文，欧文，欧文。真漂亮啊，是啊，这个城市正在一场较量啊，正在有一场巨大的较量啊。
哎呀呀呀呀。看见我了吗？哇塞，这么大我脸哟。小将小将小将一样。大家好，大家好，大家好。
照的我眼睛看。哎呀，哎呀哎呀，那么多战友。这有什么好啊？那咱们现在啊，在华盛顿啊，我们会在华盛顿，现在在华盛顿的那个文道啊，共产党放屁的味道。
放屁的味道，到处放屁啊，整个华盛顿都在放屁，我就是感觉他们啊，啊。所以说干什么啊？你看看我的背后就是画什么画什么的呀，大家看到了吗？啊，这就是华盛顿啊，我又来了，又是总统套房啊。
老住着总统套房，唉呀，都住烦了。但是我背的时候呢，这个就我背的时候你看了没有，因为是逆光，所以你看到我是黑的啊，看的我是。黑的，怎么要这样呢？你看到我是这样的，但是你看不到。白宫啊啊，这就是美国那个那个电影啊，每个美国总统被发羊吊都来这儿了，美国。
中途接班也在这房间啊，大家看到这个，所以这个地方。大家看到了啊，对面是林肯中心纪念馆白宫对面就是就是。是川普总统的那个，大家可以看到，下边的就是就是就是总统的那个，就坐在办公室。啊，大家看到了蚯蚓，小百合，现在角度很好啊。
好，但是我就没法出镜了呀，我就没法出镜了啊。不要太康，注意安全啊，不看白宫一两毛。帅哥出去，别老说帅哥，我可不是帅哥啊，我是帅大叔。你看看这个啊，你看看这个在。
但是我想让你们看外面外面吗？不是吗？看外边儿吧啊，还是。这个给大家报告一下啊，这个共产党据说派了大量的队伍，现在就呆在华盛顿进行游说。
不惜一切代价，64的副总统演讲不能成啊，然后呢，但是国会有一个听证会还是要进行的啊还是？要进行的，而且呢，中共啊，说啥都能谈，64这事儿就不肿了，就不能谈了啊。还有一个就是现在大量的公关公司啊，都在为他们有数呀，有钱呢，中国老百姓也没有社保，也没有医疗。每年有这么多GDP啊，还印了那么多假钞票，现在还能糊弄着用，所以说到处都是钱啊。
这个我见的这个人开个会啊，人家刚才几个人给我发信息，说，本来啊他们也要去。搞一下子在6岁的时候，但由于突然接到了来自中国香港的大单啊，这大单呢，他。不是的就不行了，就是利益冲突了，呵呵，但是今天晚上。
天哪。今天晚上抱歉抱歉，今天晚上。我就两三桌两三桌，有两三桌。晚餐看看什么情况啊，明天。
我们也有几桌，也有几桌，我靠又来信息了啊。呵呵再有。
啊，现在啊，在这个华盛顿活跃的这个司机，能量。超出想象，超出想象啊，不是一般的大。
我想这个晚上，又有人这个太多人要。
见面了太多人了，真的是见不完啊，见不完，太多人要嫁了，所以说给大家先抱抱一下啊，华盛顿。正在上演的一个共产党的啊，在这里的公关又输了一场，大挑战，大战斗啊。我相信他们赢不了，亲爱的战友，但是咱们拭目以待吧啊，咱们拭目以待，有意思啊。6月4号的活动要取消了，国会山的还要进行另外的几个大。
这个活动，人权组织的听说也都取消了，啊，还有几个电视台的节目也下台了啊。也下来了，所以说啊，这老公厉害了啊。好几个听说好几个啊，电视台的节目都下来了，还有好几个好几个，这个准备要。播出的节目也给下来了，不是开玩笑啊，不是开玩笑。
那我下午都放着你们玩，对不对？没问题，你就可以记住，稍等啊，大家记得这房间。干嘛啊，这就是等一下啊，我要马上。
大家知道它叫为什么叫黑暗的吗？黑暗的酒店，这个过去的国务卿啊，就是打。打开日本国门的国务卿，他是全华盛顿区最有政治意义，最有爱，也是最贵的，最豪华的酒店啊，全华盛顿。最好的酒店，不是郭宝胜那个畜生说的什么要饭花子出身的家伙，就是啥也不懂啊。
我们到时候到这来喝东西还不懂啊，亲爱的战友们说一说，很有意思啊，很有意思，这个。和华盛顿，哎呦，我的妈呀，这个老公啊，来的人可是啊，刘哥做的不是这，刘哥刘哥住的是留个住的。就是那个对面就等一下啊。
使得ABS。No we don&amp;rsquo;t know. Chicken breast.
嗯我也是carry.On the way we have the black series of we have an average.在。
The super.啊不是。
One is more with the food like.Also I like steam in the first of all. I want you evening.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/676/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/676/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今年5月21号，你应该。认识了吧哎呀，啊，今天的纽约，阳光明媚啊呀。哎哟，我的妈呀，昨天前天晚上凌晨4点啊，是今年照的。
凌晨4点去睡觉啊，但是很兴奋，很兴奋啊，这个大家这两天好像看啊，又平静了是吧？步行街啊，现在听说啊，中南坑阿派出了几几个队伍啊，在美国有说啊。说这个咋不打不打不打啊，只要台湾的问题啊，咱能说好，香港的问题你别掺和，咱们。这个日本啊，720, 咱们就有个说法这事儿，咱就过去了，给我个台阶下个啊。
这是一方第二方案内部啊，内部现在斗的很厉害啊，互相推卸责任都是你丫的给我们瞎说。建议啊，你的情报啊，说这个窗户一定和谐，然后他们要打伊朗啊，然后呢，咱们这块有机会谁知道他来这个压抑着。我有一招啊，这么快啊，然后呢，这个美方有人释出善意啊，我们可以技术性的把华为往后给你推一推啊。然后我们可以说给你点时间啊，在g20之前我们去解决解决中的是，但是啊，伊朗是你别吵，北朝鲜是你必须跟我合作。
啊，然后就睡啊，我不加可以，必须无条件一个字不差，按我们谈的签了。啊，然后要求结构性的改革的一条一样也不能改，我给大家说了。非常简单，这几天我跟他们说啊，共产党牛就牛在89之后碰到。我在南斯拉夫时间大使馆，你把他给救了，煽起的民族主义，从完全亲美到煽起民族主义恨美国，啊。
还这个，刚刚才缓过来神儿了，邦基，你这边发生了个911，这911把他给救了。911玩，你们还不拉倒，啊，你们还上了伊拉克战争，伊拉克战争又接着，突尼斯事件利比亚时间。更把她救了，更夸张的事情你还给我签了个2001啊，2001年WTO。这WTO也就算了，你刚就给他一个奥林匹克运动会，他不当帝国他当啥呀膨胀了。
这暴发户款穿上西装也不行，你再给她脖子挂几个金链子，手里再放几块金砖，你再给它配上几个美女。你说在想啥呀？她就拿鸡蛋砸你了，他就拿着美女来给你来金华啦。啊，他穿着西装，脚底下放了一堆的枪炮，想干啥就射你了呗，所以说这一次中共1。又是如常一样，寄希望于伊朗战争，给他带来所谓的叫田鸡。
天上给他的机会，啊，中东之乱，甚至或四目海峡就那100多米宽的地方有人。单位，某个游轮给他砸了，给他找个窟窿下去，怎么也得一年两年处理好，那油价直接干100多200都可能。啊，那是什么概念？那就是中国又喘大气了啊，他哥周围其他几个国家也搞从非洲重额。俄罗斯从东欧搞油改气啊，一下子就就让美国又下了20年，就反恐去了啊，搞不回来了。
他多想干这事儿啊，大家要记得一两年前我曾经发过推，我说如果霍斯姆海峡有事儿。把那个游轮给砸了，堵住后怎么还想世界大乱啊，在那个书里也可以这么。我说37开30三中部73美国，现在不是了，现在由于安哥拉的石油，由于俄罗斯。这是由于动物的石油和气啊，现在可以这么说，那对美国伤害不是一般大，不要看美国初七出游，因为国际。
金融还是美国，以美元为基础单位的，啊，不要看错了这个问题，如果伊朗要开打，那这个世界有意思，这就是。我过去半年一年一直说的，美国的战略非常清楚，委内瑞拉古巴把伊朗北朝鲜。他必须给你解决掉，必须给你解决掉，只是拿钱拿后，啊，当然核心，就是共产党，就是中国啊现在。谁前谁后，现在老公想躲在后面，我是最后一个，我不当前面那个不当第2个当第3个啊，所以现在又来又输了。
又不是人家搬起石头砸他的脚，现在是我愿意哥们，我愿意搬起石头砸我自己脚砸三次你看看，人家说怎么啊。啊撒啊，是吗？然后呢，现在又拿台湾香港出来说事，我可以告诉大家的事情，你可以看看他们开始骂了半年以后，他们。愚蠢的培养了一个美国的极右团体，在美国这个资本主义社会没有钱啥都别提，什么叫资本主义啊？你再说我没钱没主意，没钱你啥都不成，什么右翼左翼都是扯淡的事儿，啊，中产主义什么叫社会主义？有权力有关系主义没关系。
他没权，啥都没有，那么现在在美国他培养了一个又一又一过去是不能发财的全赔钱，现在。啊，这个都整出一班农先生了，他这一骂不要紧，0~50万50万倍，不但要把当下当前危机委员会。当天会议委员会，我相信接下来一大堆的行动会震惊他们，因为有人给钱，据我所知有人现在要给几亿几千万的。也要考虑给当前危机委员会，那可真热闹，日本的右翼他是真正的邪，啊，他有犯罪。
他有二战，日本人也不待见他，美国的右翼啊，那可就不是那么回事了，美国的右翼和民族主义这俩词儿不等同。不等同，而且美国又一再过去当前危机苏联的时候，人家有战绩彪悍的辉煌的历史。现在你老公说给人家玩啥啊，你你想把当前微卷会打成纳粹，那不可能他是灭纳粹的。美国的极端右翼这个词，当他一说出口的时候，就像当年法轮功离开中国，定义为啊所谓的。
啊，这个邪教一代就自营了，那赢了，对不对？曾经阿班农的领导问过我。说法轮功到底怎么回事啊？他为什么是邪教？那我问她你怎么看，他说他看过一些文件，说当时如果是说他是一个犯罪团体。不是不带轿子的话，美国可能要全部检查，啊，甚至抓起来，但是就在那个叫做邪教，就是绝对法律上不能碰。因为带有宗教信仰啊，它是在叫了啊，现在她跟美国弄了个叫极端右翼叫班农之流，这话。
那可了不得了，所有美国的现在反共的都是斑，能为领导叫邪教般，浓汁流这个词儿已经是拿不回去了。然后极端右翼这一下子就是反共就有一牛了，你看看昨天的福克斯电视台，你在看接下来的全世界报道。你看看在欧洲抢着，从零美元到50万美元啊，很多人找我现在去演讲，就是那些基金啊，什么演讲直接说50万美元。我说对不起啦，搬东西过去坐头等舱啊，或者是商务舱有而乘坐或借用我的私人飞机，现在。
他必须私人飞机了，小飞机还不坐，还得坐班吧，6000 7000啊，湾流650。站在CCTV，你太牛了啊，看看能不能把录得呀，祭祀小哥阿卡丽熙呀，是不是凤凰9天？安娜是不是全民请郭呀啊？我再给你报几个啊，还有这个庄丽红啊，你没人上作业还骂一骂也把它定为所谓。吃牛啊，我已经被你们骂我n次了，不陪你们吗？我没有那么火，没那么重要啊，厉害，实在是厉害，说着。
这事儿发生了，接下来直接勾兑，我告诉大家啊，老公我一直相信，南京黄管用。又到处送礼许诺，往后推一推，等待伊朗发生战事等待天机，难相信。南京煌这就是典型的以警治国，以黑治国，一家之国以贪治国，我现在在跟你说了实实在在。这是真正世界上最弱的懦夫，没办法就相信什么人啊，会相信。
运河运呢，指望命运的命运是在自己手里的，只有懦夫懒惰，失败者相信命运，不减肥。因为不减肥，人多了啊，我还能活得好了呢，爱我基因的问题，这个然后命是天生的，阿不相信。这就是懦夫，失败者，懒惰投机者的具体表现，在真正的这个世界上，西方世界是靠实力的。靠行动呢，这就为什么头一段时间华为说你不用华为，你有选择吗？华为是全世界最厉害的。
你有选择吗？到现在一声令下，说句难听话你连死的机会都没有，说死你都做什么？不配你们看看啊，几天前我在咱们一个whatsapp群里面发给战友说你一定要看华为。20欢迎一土耳其的耳朵耳朵，而这个教授发明5，记得这个核心技术的人。据说华为因此马上拿到1000亿美元，然后华为马上被定为国家核心。
核心国家战略企业啊，大家再看看啊，什么时候习近平主席访问英国的时候再好。后面站着的华为在干啥？你们你好好找找个视频，然后去年普京总统还原来登基当总统的整个视频。华为原模原样的镜头超人家，原因很简单，尔多安这个教授是南京黄。深度拿下，啊可悲的事情，他是土耳其的维族人，他是维族人，我一定要。
他知道你用你为主的核心技术和智慧，你帮助中共来残害你的族类，残害了人类，我一定要帮她过。一定要报的话，一定要爆他的料，这就是为什么华为到底是什么企业，你从那视频你可以看的出来。可止吐气，啊，蝴蝶结领带，学着人家俄罗斯的整个的摄像头，人家的音乐。人家的建筑，然后穿着T恤衫，白衬衫，扎着爱马仕腰带，还有查那个金利来腰带，然后还有打领带的。
然后上去讲化学的，人家还摆着手势，还这样晃着这样走的，可悲可耻，可怜可笑。一个民族，一个国家，一个企业，真正靠的是什么？真的靠的是你的智慧原创，和你真正的实力不能靠骗。不能靠假，不能靠南京话，所有的战友们，接下来这几天发生的事情你们还会惊讶。亲爱的战友们等着阿文贵，非要抱抱，他们南京黄国际技术人员工程师。
他们的手段啊，不但抱还要抱懵了，走着去啊，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。为14亿人民祈福。嗯。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/610/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/610/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
为什么好啊？我这马上要起飞了，要到另外一个城市去啊，天战友们啊，这个蓝天白云蓝天白云啊。这会儿可以说是收获巨大啊，收获巨大，整个的这个地方的感觉，下周我们失去的加入。好像是老公占了主力，我们要收回呀，我们要收回这次的到来，收获巨大啊，感觉到加州正在。
坚定的与我们走在一起，太重要太重要了啊，一会儿见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/605/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/605/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是3月7号文贵报平安视频，我想在有报告一下。由于这个两天前啊，我母亲呢，紧急住了医院，因为我母亲拖两天。旁边的这个扶持他，这个生活的一个女孩呢，说漏了，啊，我五哥现在实际是关在监狱，我母亲一。
你再猜，但没有告诉他，但是由于这个疏漏以后呢，老人家就是每天都在哭，所以为这个哭呢导致。这个脑部缺氧，最后是这个，嗯脑袋出来的像血酸吧啊，紧急进了医院。还在抢救中，所以说呢，亲爱的战友们，这几天呢可能是我发过文的会比较少，我有一些呢这个战友们啊。给法治基金留言了，我就不能及时的来回复，或者说有些战友给我发的私信呢，我没有。
时间去看，请大家理解，由于我母亲大家都知道在过去的几年每天都承受着压力，警察经常去到加压到公司里。在我们的楼下24小时都有个警车，家里的哥哥呀，嫂子家人啊，一个被抓被放了，严重。刺激，所以说呢，我们很多事都尽量瞒着她，但是有些事情是瞒不住的，他老人家知道了，那就没办法。过度悲伤，过度悲伤就导致了脑部缺氧，脑部缺氧就脑血栓，现在在抢救中，我相信光贵的母亲。
应该创造奇迹，再次创造奇迹，啊，这个共产党想杀掉我们全家人啊，我们在盗国贼王岐山，孟建柱。朱振华甚至要杀掉全家人，想通过各种办法让我们家家破人亡，我相信上天是公平的，他。杀了我的弟弟，他们还要杀掉我的哥哥，我的母亲，我的全部家人，大家可以看到他们正在用一个国家的权力。抢夺我们所有的资产，想灭了我们全部的家，所以说，他们在电话上和多次威胁我让家破人亡。
不是威胁，他们真的这么干，但是为贵，心中有喜马拉雅的目标，有这么多战友吗？共同的理想，追求一个法治的中国和信仰自由的中国，委会挺住的。亲爱的战友们，此时此刻我更要给战友们说，大家要有时间多陪陪父母，多和兄弟姐妹啊，老公气的。能在一起，人生没有比这个最重要的，此时此刻在想着共产党的地下亲娘亲不如党亲。
电话没有比爹娘最重要的，没有比亲人最重要的，亲爱的战友们。多保重，照顾好家人，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/572/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/572/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，今天是1月31号会向你们报平安。就是不爱呀，战友们今天的纽约下大雪，阳光明媚，我最喜欢纽约就是下完雪了天高云。但阳光明媚，有时候还万里无云呢，哎呀，真好，今天为啥要路过？没时间直播啦，就这样吧，好些。
连连呢，此时此刻的华盛顿的早餐，相当不平静啊，大家能想一想能发生啥事了，昨天PK了半天。啊，两边人相当勾兑，都要要求整出一张纸来啊，然后呢，别把话说绝了啊，跟两个领导人啊都要。甚至养一下，可以理解吗？可以理解啊，谁签字该有吗？接下来会有好消息公布啊，那实际上。背后掩盖的就是那些最坏的消息，千万别指望这是说爱跟说你打我，我打你咋不可能那就惨了，觉得那时候咱大一届就成了。
不了了啊，一定要记住，一定要记住，这俩人之间的互相欺骗啊，打太极，就是给我们送的最大的。的礼物啊，亲爱的战友们，今天还有好多好多事要做，收到了很多战友们发来的视频，有的我是看了，有的说实话，我真。看不完，但是万分的感激，特别是战友们的那些不能公开的很多的私人的话，它将永远成为中国人追求。自由中国，法治中国，信仰中国，最最伟大的信息和资料啊，我将永远保存，亲爱的战友们春节将完。
大家千万记住，不要在这个春节把你的钱都花光，还欠一屁股债，然后呢，大吃二喝把身体吃坏了。然后呢，这个到哪就跟他骂架吵架，千万别当那样的人当个文明人，跟家人父母，兄弟姐妹，丈夫，老公，岳父。岳母婆婆公公聊聊天，别看中央电视台的东西啊，然后呢，听听微爆料，千万千万。别浪费时间，别喝醉，这个我看到很多战友跟我说啊，准备了多少钱回家给什么发红包随礼啊。
礼物喝酒，太俗了啊，应该珍惜自己的生命，珍惜自己的健康，也要珍惜人家的健康，确实占有吗？我这天天给你们报好消息了，昨天第1次收到了很多北朝鲜，还有海南的很多人用韩文发的信息。他们说的话对不起，占什么我真的听不懂啊，我尽可能找人听一听啊，如果听不懂听不懂的话，请大家原谅啊，北朝鲜的韩国的朋友啊。是到底在哪发的我不知道，反正有一个我知道是从英国发来的，是韩国人啊，被朝鲜人整明白了，因为他背景我知道啊，他说他是英国。
谢谢，谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始啊，哼。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/382/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/382/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月10号文贵刚刚开完会，吃完午餐，跟大家报平安，有点冷啊身上（一个黄马褂颜色的棉或什么绒马甲，配黑色体恤）外面下的雨呢，大家可能能看到，（和战友互动，读名字）对了，“骗子出来了”，五毛说，“你姥姥了个腿，郭骗子出来了” 你说你老看个骗子干嘛？你姥姥了个腿的，骗子好，你还问骗子好，你老看骗子的视频干嘛？韦石吧？穿马甲的韦石吧？啊？还郭人渣，你看，如果有多点这样的人渣就好了呀！
嗯？？？哈哈，我才不和他们计较呢，开开玩笑啊～谢谢谢谢，你说昨天我和朋友吃饭的时候，我说全世界没有一个国家的政府，拿钱，拿纳税人的钱，去全世界去骂自己的人民，和骂自己的对手，多low啊，只有共产党能干出来，还有花钱，还有警察，国家公职人员，全人类都没有过，你说这帮流氓，啊？
还有这些五毛，你不怕坏良心啊， 你们是代表谁啊？还有五毛说，郭文贵是海外维稳民运的，哈哈，这种话你也说得出来，谁要是拿出1000多个亿，全家人生命危险，木兰来了，木兰来了，好好好，你说这话你也敢说，五毛这话也敢说，有人也敢信。
咱们先热热身啊，聊聊天嘛，我头发白了，是啊，昨天老同学，当年我最穷的时候，遇到的一个老领导的孩子，人家说喜欢我，那时候就像是天鹅喜欢癞蛤蟆，吓我一大跳，当然咱们不行，配不上人家啊，后来她嫁了一个大官，大官啊，最后这个大官被抓了，她丈夫也和她离婚了，但是最近，她肯定是变的面目全非了，不过我们一直保持联系，挺好，昨天给我打电话说啥，文贵啊，你看看你2017年你啥样，你看你现在，诶？我说你啥意思啊！头发都白了！
老多啦！我说这话我还真不认可，我觉得我从来没有像这样开心快乐过，那个时候天天谈恋爱，实际上连人家手都没牵过，也很开心，但是从来没有像现在这么开心过，而且头发白了好啊，证明我有经历啊，对吧！非常有意思，黄马褂，黄马甲，佛家的颜色，“约翰小哥正直播”，我别影响约翰小哥，大家都看约翰小哥去啊，我这个睡眠不是不足，一般都三个多小时，睡四个小时就不错了啊，（读留言：文贵先生更有魅力，为国付出）诶？这称不上啊，这称不上啊，我为人民付出，为人民付出，谈不上为国，为人民吧！
（读留言：贵哥我们怎么能像你一样有钱？）我也没钱啊！我名下一分钱都没有，我名下没钱，凡是名下有钱的人，那都是傻瓜，你要钱干啥呀，你有的用到行了，很多东西都不是我的，都不在我名下，干嘛要钱呢？大家好好读一读中国的哲学，就对钱有新的理解了，你再了解了解佛学，就不被钱所左右了， 所有的小哥都棒！对的，！迈克小哥，约翰小哥，亨利小哥，大卫小哥，政事小哥，政事小哥不好，把痘痘藏起来了，不好啊，不好，政事小哥不好！
温度低啊，下雨啊，外面还下雨呢，下着雨啊！你知道我刚才说实话我刚才得搞好多文件得批回去，好多战友发信息说怎么今天不报平安啊，问了很多，我要一一回复来不及了，外面下着小雨啊，濛濛状，你看对面，那些树啊，下着小雨啊，这感受太浪漫了，我说不行，马上得给战友报平安
抽雪茄，中！我拿一根去啊，听战友的，听战友的话没错！（拿烟）
今天是聊天啊，咱不爆料，国内该睡觉的睡觉，啊～咱聊天，聊天，在茫茫的雨中，下着雨，聊着天，和战友们，这是多么好的情景啊！！！
我们这个船姐，人漂亮，又温柔，又专业，特别好，（点烟）听战友的，抽！（吐出了第一口烟，颜色较淡）郭媒体很卡是吗？那咱关了，都到instgram那边好不好，我关了啊，我关了啊，谢谢，ins很好，十分流畅，“让文贵抽雪茄都是坏人”，不会不会，“让文贵吐烟圈”，哈哈，“讲讲马云的是吧”？木兰说，看到文贵开心我们就开心，不对啊，你们开心文贵才开心啊，木兰你这么说你老公不揍你啊，你那日本老公揍你咋办，跟你老公问好啊。
马云的事啊，我今天还真想和大家讲讲，不知道路德，政事小哥都直播了么，还有什么澳洲新声啊，卡丽熙啊，有没有直播啊，最近啊，媒体说了很多关于马云的事情，辞职啦，蚂蚁金服什么换法人啦，亲爱的战友们，所有的网络的都不是真相，我告诉你们真相啊，我等的这些人表演完了，我看了国内，所有的网络上，媒体上，关于马云说事的，我就等他们啊，看他们演，所有的媒体都被他们控制，这才是真正的可怕，就是老百姓不可能知道真相，即使海外有这么社交媒体，没人能知道真相，
因为很多社交媒体啊，像路德这样的社交媒体，他不可能知道真相，他只能听别人说，像明镜这样的媒体他就算知道真相也不告诉你，那你说博讯这样的媒体，他一定是，只说假相，不说真相，而且你看看多夸张啊，范冰冰在美国申请政治庇护
啦，哗一下，所有的大媒体都报道，社交媒体，这些不要脸的东西啊，这些网站，马云一什么，哗都报道，刘强东什么哗都报道，但是，真相就没人报道，你们见过哪家媒体报道过真相，
战友们，你告诉我，昨天美国一个大佬，超级大佬，昨天从澳洲飞过来，和我在船上吃饭，我这个船在Newport呢，开了7个小时接他，他就说为什么中国的媒体网站上都是假相！我说不是假象和真相的问题，如果你根本不知道你报了假象我可以理解，因为你不知道么，然而你是故意的报道假象，都是造假！真的不要脸，真的是不要脸，所以说你说咱们这个华人媒体世界的悲哀，到了那些流氓说了，郭文贵旁边没人，我现在在用另一个东西播啊，播了还能到国内去，所以说马云这个事情，无任何人，什么政评人士，都死了？
干嘛去了？找骡子去了？咋都不说话了？胡平咋不说话了？那些大V咋不讲了？你说真的是悲哀，我看到了好多youtube上的，专门报假的，天天就是标题党，十几万，二十几万，三十几万的观察率，什么习近平下令杀谁了？诶？20几万的关注度，凡是说真话的，就是几万，何平更惨了，明镜都没人看了，冷了就，所以战友们你们看这个世界又多荒唐， 所以昨天我和美国朋友讲的时候，他就特别惊讶，说为什么你们中国的媒体这样，在国外也这样，在国外共产党也控制，马云怎么回事啊，我给大家讲讲马云的真相，
马云，所有的让开法人，还有马云所谓的辞职，其中他主要4个目的，核心目的就是躲避美国和欧洲下一步对他的整个公司的调查，
战友们，这才是核心，别动不动就是盗国贼的事儿。人千万千万别说瞎话，说了瞎话早晚会被揪出来的。(郭先生看直播视频与网友互动）政事小哥来了，政事小哥来了。呀！还小鼻子笑笑呀，感叹，你感叹啥？你有没有直播，你别把我直播的特别丑啊，我告诉你小哥啊。你咋把我这个竖屏你別直播出横屏，你直播成全屏吗。但是我这个又横不过来，INS(Instagram) 一横过来就不行，怎么办呢。不是逃避贸易战。马云第一个就是逃避美国和欧洲下一步对整个阿里，卖假货就别说了，主要是跟中国政府的合作的调查。
他知道了，这小子他能不知道吗？他一定会被查，郭文贵在爆他。他知道我们开了听证会了，他知道这些律师事务所将联合起来告他，集体诉讼。（郭先生离开去接
一个电话，回来后因为刚才离开去接电话跟大家说对不起）。战友们，这个核心，他就是因为国外的调查，一定要你马云，你不是老板吗？法人吗？那你得出场，那你得出场，出场的代价是什么？那就麻烦了，那马云，那麻烦大了。他干了啥他还不知道吗？他干啥他不知道啊，他都知道，他就麻烦了。那可不是说你被听证几回，像推特似的？不可能的，所以说先躲开，先躲开，最起码听证会他能躲开。这是第一条。第二条，马云厉害。
马云啊看明白了，中国现在要把私企国有化，这个大事不可(改变)，谁也避不了的，直接抢你了，就是打土豪分田地了，你别打了，我直接给你，为什么？（郭先生因事情离开一下，回来后因为刚才离开跟大家说对不起）。所以说他，盗国贼这个我现在我直接我给你，你也甭抢了，我要命，我可以舍钱。不是谁都能做到的，战友们，真不是，放谁身上(都很难做到)。人家经营的企业这么大了，放弃？他现在找了张勇，找了叶小姐，蚂蚁金服的法人。
他是马上在国内的所有的问题和更多的事情的战略性转移，这马云高，就现在像当年这个朱元璋时期有个叫万二的一样，大地主，一看朱元璋这家伙上来都得杀喽这有钱人，他直接跑了，那最起码吧保命舍财，这是一个他现在看明白了，这也说明马云后面的江家势力、朱家势力、各个常委的势力都告诉他了，就一步肯定是就是必须弄你，国有化，国有化你查查希特勒时期，希特勒时期在一九二几年一九三二年一九三五年最关键时期就是把整个德意志国，除了还当时一战失败的钱之外大量的钱款的同时把所有犹太人和私企国有化，
国有化的资产迅速再转移到某些盗国贼手里边，就是军阀化了都是，就是家族化了，只是这个方式而已。那么现在一模一样，所以说看明白了，马云背后的老板都是国家级最有实力的人物，马云我放，但是马云不可能全放，所以第二条就是舍财保命。一条是逃避美国和欧洲的调查和出席听证会，避开峰芒，第二就是舍钱保命，跟盗国贼合作，这说明他有真正的内线。
第三条马云大家没看明白，马云这次玩得挺高，就是明面上给你看着我是舍财保命了，实际马云是卸掉负担、卸责洗钱，你都满意了吧？实际上马云过去设计好了一系列的结构，包括在阿里巴巴是美国上市公司、包括下一步是蚂蚁金服要上市，蚂蚁金服现在已经玩了已经三轮了，三轮积资了，都是海外机构，很多钱已经都能转
出来了，马云玩的挺高的，他不回国他就现在通过向这些大家族输送的财富，让他们帮他，然后通过我让出去一部分表面上，然后呢主要是我马云的核心资产，现金我都拿出去了，大数据这一块让你共产党情报在做着，
在贵州以及在杭州的大数据中心那是多大的事啊，战友们多大的事啊，没有军队没有权力没有情报部门他一分钟他也活不了，咱弄个小郭媒体，那个芝麻大的事都给你封闭了，你说那马云多大的事啊。所以马云就通过我给你这些，把这些核心的东西情报、安全、涉及到政治的给你我拿钱，就是你拿战略资产我拿现金，这小子厉害，真厉害。第三个，这哥们儿厉害了，玩得更邪乎，在股票最不好的时候，最不好的时候在股票最不好的时候他玩这一套，马云的钱是谁的钱，
他生来也没带钱，都是共产党的钱，就是那个市场、那个特权、那个垄断给的钱，还有个是银行金融机构，蚂蚁金服那是中国的金融那是钱袋子，所以说他现在整了一招很厉害，通过其他代理人拿到了核心控制部位，你共产党拿走、盗国贼家拿走你进入不了，还得找他，但是他给你分化拿走最高端的纯利润，但是把所有的风险扔给了你们，所以说这家伙挺高的，提前将所有的金融风险全部都转移给你了，然后把所有的高端利润自己拿走了，
这像当年这个罗斯柴尔德家族在一战二战时候玩的把戏，债都留国家好资产都拿走，你现在查查欧洲的好资产都是那时候拿走的。所以说你看这个马云聪明吧？这不是一般的聪明，但是没有盗国贼的配合他做不到，盗国贼也不是傻子，但是盗国贼你这么做所谓的国家都满足了，某些人也满足了，你的个人也得到了，那这分清楚了，就把个人和所谓的国家盗国贼的国家分清楚了。最后一条大家一定记住，马云经过这样的调整完以后，所有的他成立了马云基金，你想马云基金能没钱吗？马云基金就是拿着最干净的钱嘛，拿了最稳当的钱嘛，
而且钱一定在海外，他肯定不在上海，也不在杭州，亲爱的兄弟们结果是什么？战友们你想想那是什么第四条，马云将通过这基金……（网络断线）。回来了吧？回来了回来了，抱歉抱歉，所以亲爱的兄弟姐妹们这个马云把钱成立了基金会，基金会就是国际化，国际政治化，咱今天看着啊，马云的基金会里边，所有基金会的成员，基金会的他这几个管理部门包括投资委员会呀、管理委员会呀、管理层呀，这些所有的董事啊，管理层的董事一定是世界级的，最牛的，世界级的，为什么呀？保驾护航。
最后马云要转成什么呀？在世界上最有影响力的基金，像罗斯柴尔德、比尔盖茨的苏珊（苏珊可能不准，网络查不到相关资料，取相似音的字）基金是吧？他玩政治去了，他已经在提前用蚂蚁金服、阿里巴巴把世界政治关系搞透了，说白就蓝金黄就老透了，然后跟中国的这个官商勾结这事情进行个了结，卖假货的责任、配合共产党在海外干坏事的责任通通都扔给国内去了，然后钱拿走了，然后成立了国际上的政治联盟，成立了JACK马基金，唉哟你说马云哪你要骗中国这些同胞们这些人嘛你行，你在我们面前玩这事你太小孩子了，王岐山玩这个的时候你还不知道啥叫美金呢！
我开始关注王岐山玩这个的时候你那时候马云干啥呢？你还在还轮不到你到大饭店门口哭呢。马云四步走，你想玩这个啊，屎壳郎洗澡洗完想装蚕蛹去，想产丝去呀，那是不中的呀，不可能，我可以告诉你，大家看着就像海航一样，想把钱洗过来，弄美国来，一夜之间变成了慈航，慈善的慈，慈航，马云干的一样，他要搞成个基金，他不会叫马云的钱改成叫基金，还得叫特大个名子，JACK马基金一定是改变人类的什么生存，过去是什么呀阿里巴巴帮助小企业、小中企业，你见他帮过小中企业吗？
他杀的全是小中企业，中国的小中企业全被马云给干掉了。下一步得说这个基金更大，除了这个没胳膊没腿的我要帮，老弱病残我要帮，全人类最需要帮助的他都帮，绝对是这个，大得不得了，本质正好相反，实际上就是洗钱，回避法律责任，把中国钱变成海外钱，把海外钱有些没交税的钱有些不干净的钱变成干净的钱，屎壳郎洗个澡出来变成蚕蛹，要变成蚕蛹要产丝了，实际上是一大毒蜘蛛，黑蜘蛛，要围着树上转一转，黑蜘蛛，然后谁粘上网啪就给你套上，然后毒死你，马云是政治核弹，未来肯定的他回避不了，
他想变成政治绑架者，那不可能！任何一个中国的领导上来，都得查马云啊，王健林啊，许家印啊。因为别人那时候都抓完了，肖建华也抓完了，是吧，安邦的吴晓晖也抓了，下一个抓谁啊？哪个领导上来都得抓你们几个大人物啊，这个猪圈里头谁对谁啊？哎，这个马云跑了，不行，弄回来；王健林还半死不活地，给他弄回来！共产党不就是杀土豪分土地，抢劫吗？就这么简单的逻辑。马云你用的着玩这么深奥吗？你玩这么深奥是过去没有互联网的时代，没有社交网络的时代， 没有
大数据的时代，你绝对万得成！（因为）你有这个智商，这个能力，你有这关系。但是今天社交媒体，你又碰到了像我们爆料战友群的朋友一样这么有智慧的人，你做不到！
（与战友互动）蜘蛛啊，黑蜘蛛。所以说黑蜘蛛马。你看他还能玩吗？所以大家你看现在一系列的社交媒体上，把马云说成他怕了！王健被杀事情，当马云听说王健死了，当时就傻了，当时就傻了。他第一反应就是他们把他干掉了，他就傻了，这是马云第一个反应。马云听到你自己知道，你也知道谁告诉我的。马云吓傻了。王健的死这件事情，加速了马云按着自己的计划分四步走：屎壳郎洗澡，变蚕蛹，蚕蛹变成黑蜘蛛，加速了他的步伐。
他绝对不是说盗国贼现在逼着他这么做的，绝对不是，盗国贼绝对是跟他是一伙的。战友们，亲爱的兄弟姐妹们，他们这些人玩的游戏啊，在文贵面前实在是我见太多了，世界上就这么几个人，就那么几个事，你们数数哪个我文贵不认识。前天我那位日本朋友说，文贵这些人怎么你都认识呢？我说我也纳闷怎么这些人我都认识呢？哪个我不认识啊？什么肖建华，吴晓晖，王健林，什么你马云？我哪个没见过你们啊？哪个不认识啊？ 啊？是不是？
中国这个体制不会让一个人，一个人有安全感。不会让你一个人的财富属于任何一个人的。不会让任何人跟他们分一杯羹。不管你付出多少，绝对不允许。共产党，它可以三宫六院，无数宾嫔妃临死都不知道，像雍正一样，还有乾隆都不知道自己的后妃有多少？但是你敢碰碰女孩，就像刘强东一样，你就是什么：性骚扰（笑），在弄就郭文贵，强奸郭，再弄，你娶个媳妇，他都可以说你耍流氓。
这就是共产党，本质就是这样。皇帝三宫六院嫔妃，你看看现在，什么甄嬛二转呢，什么怡转呢。都玩啥嗯？就是皇帝可以满山防火，你不是说不可以电灯，你烧柴做饭都不行，你黑夜点灯，你当然不能点灯了，你黑夜点什么灯，你黑夜睡觉去呗。你烧火做饭去行不行？不行！你不能烧火做饭，这就是皇帝。
李嘉诚人家玩的太高了，李嘉诚玩的太高了。所以说，亲爱的战友们，就针对马云，这几招，咱先说到这。
接下来，国内你会看到，你所有知道的那些踏普团体啊，最高的20几个老板，还有董文标呢，还有张宏伟呢，还有上海的绿地呢，还有碧桂园呢，许家印呢，是不是啊？你看这些人都会出啥事？这个世界上，在中国，能活着的你就是超级英雄；你还能带点钱，你是超超级英雄；你要把家人带出来，你就是神！如果你带出的钱是干净的，人又能出来，还能让员工老老实实跟你的员工还有饭吃，安安全全的，你就是神中之神！
海航，你说他卖德意志银行，他卖德意志银行的这件事情就是海航在德意志之前他是挣扎的，他是慢慢往下落，我在去年的九月份的时候说过，一年后看海航。就海航卖德意志和卖希尔顿酒店，就是他直线下垂的时候，马化腾就不用提了，马化腾的结局只会比马云差，只会比他差。
对不起了战友们，我要接&amp;hellip;(对旁人说：等等马上稍等稍等&amp;hellip;)战友们我要下线，抱歉抱歉（完）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月5日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/214/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/214/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们,好啊。
这个 3 月 3 号的全球,这个援郭爆料革命,反盗国贼,我们非常的成功。
这几天来,在国内,啊,这个引起了巨大的反响。啊,给盗国贼,啊,造成了 心理上,啊,巨大的一个撼。而且我们唤醒了很多在国内的同胞们,我们全世 界,所有有良知,有勇气,啊,这个对国家和民族负责的这些兄弟们,战友 们,啊,我们发起了一个我们过去百年来,华人从来没有的全球一致的追求法 制,民主,自由的,这么一个援郭的大行动。开辟了新的历史。给盗国贼, 啊,这个带来了巨大的心里震撼的同时,也给我们所有的战友们,和支持法 制,自由中国的 兄弟姐妹们,树立了信心,带来了希望。同时,也让我们找到了一条更好的,揭发国内盗国贼,让国内的战友和兄弟们,尽早看清盗国贼本质的这么一个方式。这一次,是一次真正的革命,真正的一次中国人民,再不愿意被蒙蔽,再不愿意被欺骗,再不愿意被控制,再不愿意被压迫的一个崭新的一个开始。可以说是一个新世纪。那么,在这两天来哪,啊,我非常认真的看到全世界,政府,民间,知识分 子,媒体界的各方反应。大家不要看这几天的社会上的反应,大家要静下心来 观察一段时间。但就这 2,3 天来,这个,我的观察,和我所了解的信息,我 想和战友们分享。有人提起在搞万里行,援郭行动。啊,有人,啊,要求每周搞一次,有人要每月搞一次,啊,我现在谈谈我文贵本人的看法。我没资格要求大家。我也没有资格命令大家。我只是建议。我认为是,所有的全球,啊,支持这次文贵爆料,反盗国贼,追求中国法制,民主,自由,啊,这个追求中国的喜马拉雅的所有战友兄弟们,都要以正常的家庭生活,都要以自己的家人的安全,和健康,和自由为第一重要。任何人应该先保护自己的家人,老人和孩子,自己的事业的同时,再来谈咱们追求的喜
马拉雅。任何人也不能怂恿别人,或者说去让各种办法让别人去献身,去当烈士。我在过去的一再的视频说,不能像盗国贼一样,让别人爹妈有病不回家,老婆
老公孩子不要,要所谓忠于他。这都是骗人的把戏。啊,泯灭人性的。我们坚决反对。特别是这什么万里行。这万里行就把所有人的精气神,财力,啊,全都给拖垮了。如果每周搞,每月搞,那大家就没有正常生活了。而且,随着这样的搞下去,大家出现各种不可控制的事件也就增多了。我们必将授,给盗国贼,授人以柄的这么一个机会,同时也会被别人利用。
我们今天追求的民主自由法治的喜马拉雅的目标, 是一个没有组织,没有党派,没 有个人利益, 没有任何所谓的, 党派之争, 是为了 14 亿人民的未来, 和 14 亿人民 的这个为了寻求真相,这是我们的目标。所以我们大家,我们应该大家 一致行 动, 全球一致行动, 而且是前提包括,不要伤害家人,朋友,事业,健康, 安全的情况下,我们才一起行动 ,更重要的事情,不要让 国内的被绑票的家 人们 ,朋友们,同事们再受到祸害。
我们这一次 一定会成功, 就是因为盗国贼 他已经做作到头了 ,他们的未来 是非常的不妙, 是非常的不好 ,我们一定会成功, 一定会非常 美好, 因为 这是上天的使命, 大势所趋。 我们不必要 去, 再去付出同胞,亲人,家人 的生命 和自由去争取,我有这个信心。看到这个北京两会上, 主席台和这个下面的这些互动, 表情和会议的安排, 和被蒙蔽了的党内外这些人,双眼的这些人,现在他们的那种眼神, 他们已经 是在逐渐的唤醒中。 我们需要一些时间, 我们需要一些耐心, 我们更需要智 慧!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/137/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/137/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的网友，脑残。跌。
他说。
联合。你的东西啊，还吃了。
每天每天。真辛苦1.
法国的。搅拌你看一看爱，她炒了个鸡蛋，那就像中国人的放点豆角，青辣椒。舒服。
这个我们要看你。
这个电影全身，当时是国内的阿信演的，所以说。
把人给急的。其中的一个人就是老公，不要告诉他到中介费，办公伙伴。这个最后拿着枪，那几个坏蛋，另一段，王宝强先生。这个被逼无奈，到处杀人抢银行，家里贫穷，那个乡村父母。
收费的啊，就是路霸到处是绿化。
哇。体制。
然后一会人家给我打招呼的人啊，你们几个人我。
太极。完成世界。
所以我看了。
啊。
儿子。
那天。是吧？
公安检察院法院。
所以为美国。我们现在要。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/46/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/46/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【一分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
明天系是天大的事，很快会出来的。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频。但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。
要记住啊，不要发我以前的eMail，给我私信的时候要注意，很多人因为这个被抓了。
黄艳的信息一定会出现在我的全球新闻发不会当中，会把她的资金，财富，老公怎么挣钱，怎么和官员们一起睡午觉的事，都会慢慢说。不着急，让这些人都说说。妖魔鬼怪，阿猫阿狗都出来得瑟几句来了。都在那儿显摆呢，让他们说，下三滥的招都出来。
打破防火墙是我下一个目标。
中国股市不是有组织，就是我们的盗国贼们，骗钱洗钱的。等我未来，全球发不会公布了银行账号资金，海外，你们会吓死的。我谦虚的说没有爆千分之一！不谦虚的说万分之一还没爆呢！
你们看到真相以后真的会受不了的，会睡不着觉的，你们不知道遇到了什么样的盗国贼！惨大了！
【三分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
昨天我看了何频先生节目很好，播到完才四百多人，何频先生肯定妒忌我。我得小心点儿了。大家多关注关注何频先生吧。
很多推友们要求有没有这个那个的照片，特别是我知道在另外一个联系方式上，咱不能让盗国贼们知道，要求姚庆的照片，我一会儿就发。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
我现在考考所有推友们的调查能力，我要练练大家，让大家都变成郭文贵，都比郭文贵强。我给你们发点儿照片，发点儿地址，让你们去了解了解，看你们能查到新东西吧？那里有大量的信息。
明天系是天大的事，很快会出来的。
我最讨厌网红这词，能不能以后不说这个词。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频，但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我告诉你中国共产党的9000万党员，绝大多数都是好的，但是你能找着像文贵一样，拿着钱，拿着生命，全家的生命，跟盗国贼们斗争，有几个又这样勇气敢于和盗国贼斗争的？为了国家，不为了钱 ，不为了政治，不为了名义。“ 老领导也就说，不再说那么多了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
709的家属，一定向他们问候，太了不起了。最近很多美国的朋友都给我谈709的事情。709在国内的影响超过国内N倍。外国人太关注这件事了，影响巨大。
中国哪有扫黄，扫黄都是搞政治，扫黄都是找证据呢！哪有扫黄！中国扫黄应该去政府大楼扫黄去。领导睡午觉的时候扫黄去。扫黄全都是骗人的，抓证据，打击对手。
怎么可能浦元一跟吴怡能有关系呢？不可能。吴怡女士绝对没有任何腐败，她是中国最清官之一。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
凡是在这儿鼓励我快爆快爆的推友，都不是要干大事的，都是在这儿起哄的。很多推友让我很感动。告诉我，不要随便爆，要适当的时候适当的时间爆。这是真正跟我亲跟我近的人，天天在那儿鼓励我爆料的人，看热闹的人，不是要干大事的人。大家愿意看到结果，不愿意只看到我爆料。
令完成口才非常好。很有脑子。
曾庆红，老领导？ 不是的。
没啥事，国内没有让你们做的。谢谢。注意安全就行。
朱时茂，自从我出了事，从来没联系。这家伙，现实的很，他只跟钱跟女人有联系，不会跟朋友有联系。
香港一定会动起来的，会大动起来。你们不知道。香港一旦动起来，无法想象。香港这个社会，过去为中国带来财富，带来先进，带来了改革开放最重要的帮助。未来在中国走向法治建设民主自由的时候，一定还会有重大的帮助。海航是一个盗国贼集团的一个平台，未来你们会知道的，海航的事件，将会成为全人类的灾难之一，走着瞧吧。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
有些人挑唆我，被操作的，不值一提，就想让我提提他，我就是不提他。他连推友价值的亿分之一都没有，不要提他。大家不要在乎那些傻子，神经病，有些人根本不要提，道听途说，郭文贵爆料咋回事，我要评价评价，他就没想过，你有什么资格评价啊？！你是干什么吃的啊？！还有些人根本不认识我，到上边去讲讲这个，讲讲那个的，推友们应该想想，那多无聊啊。不要理他们，在那儿蹭知名度呢，无聊至极。
我当然要回中国了。早晚得会，那必须得回，那是我的祖国，为啥不回啊？！盗国贼们一定会被我们灭掉的！
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
你把我宰一万回也别让我当总统，搞政治是最可怜的了。中国政治家你看看，染的黑头发，着大长袖子西装，一天天瞪眼说瞎话，骗的自己都相信了，多可怜啊！
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/44/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/44/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
敬的推友们，大家好！这是郭文贵24号报平安的直播视频。
因为昨天一天我就开了两三个会，然后晚上我还有几个视频，从昨天到现在非常非常地忙，可是很高兴、很开心。昨天晚上的会开的特别的好，但是从今天的凌晨三点起，我就开始进入了紧张状态。
首先，在此请允许文贵衷心地希望所有的推友们，今天我要呼吁大家一定要冷静，不要冲动。因为从昨天到现在发生了好多个、从全国各地不同的地方，很多推友被抓的事情，我这里纷纷都得到了消息。特别是在某省有的人就印刷了『一切都是刚刚开始！』，还有的在某省印的『你們健身了嗎？』，还有的印刷的『黃艷的小手』。这『黃艷的小手』以后成灾难了，成了注册商标了，这个事挺搞笑的。
特别是在南部的某省，确实有推友发财了。据说是全场启动，所有东西全卖完、供不应求。因为这个呢，好多人被抓了。但是让我感到欣慰的事情、高兴的事情，我不能说具体地点，我得保护。有的警察抓了以后，故意地對一些货品、商品没去没收，就是说回头来查封。但是推友都很聪明，把这些东西迅速都转移了。
这说明我坚持是对的，咱们九千万党员绝大多数是好的；警察队伍当中绝大多数也是好的。而且，在某省有警察把一戶人家三口，特别是女同志抓了以后，很明确地说：“你为什么要印这个东西？”人家很聪明，人家说了：“我就听说这个好卖，我成本十六块钱，我印了卖八十；这两天一炒，卖到一百二了，甚至一百五了，我就想赚钱。”警察说：“很好，写在笔录上，我也不知道你到底为啥，你说的我都信，你就写上吧，然后赶快回去。”就是这人民警察很多还是为人民的，我听了很高兴。
所以说，请推友们一定要记住，学会保护自己，学会保护自己。但是因为『六四』即将到来，也有坏警察，抓起来以后，原来他们就有所谓的异见人士，“你甭回去啦，『六四』以后再回去”，叫家人送行李去。最近这些天大家一定保护好自己，千万不要给坏人可乘之机。这些盗国贼们打着所谓的查『一切都是刚刚开始』、『你们健身了吗』，然后设计骗局、设计法据，把推友们关起来，达到了所谓的『六四』期间维稳。还有达到了上级交代的关押指标，这是很可怕的。所以我现在呼吁推友“这几天千万千万要冷静，大家一定要注意，不要给自己惹麻烦。”
另外，我不能说的，很多推友要这样、那样行动。我再次强烈的呼吁“希望大家千万、千万一定要依法办事。”我们要求依法治国，我们自己不去守法，那这是绝对不可以的。不管對现在的法律你有什么样的看法，你一定要守这个法，千万别给自己、给家人惹麻烦。这是为什么我强烈呼吁“马上把杨建利先生为我在白宫请愿的东西撤掉”。因为很多人因此被叫、被抓、被传唤。昨天我收到消息，又是几百个人就因为这个被传唤。很奇怪，很奇怪！
另外一个，我说过北大方正科技搞得就是这个源代码的控制。只要你使用中文字体，很不安全。希望推友在这个关键时刻不要因小失大，不要因为这个给家人带来担心。拜托了！推友，文贵拜托了。
另外一个，我现在要说一下退伍老兵。所有的同志们、所有的老前辈们，文贵在此拜托了。最近我收到了这么多、这么多的信息，我万分惊讶！我一定采取符合法律，还有在美国符合美国法律的方式，我一定全力为你们争取。而且，我把你们提供给我的这些信息，经过核实后，我一定要在我的全球发布会上，我要占据大篇幅的讲述，特别是你们受到的遭遇、当年对你们的承诺没有兑现，特别是家人被殴打、被威胁，孩子上学被威胁，孩子上班被威胁。
这种事情我一定替你们说出来。这在哪国它也不合理、在哪国它也不合情。更重要的事情，我不相信它符合中国中央的、中国政府的要求。这都是地方政府、还有一些盗国贼们，盗取了国家的财富，然后在中间中饱私囊，欺诈了这些退伍老兵们。让大家成了“有病看不起”、“上学上不起”、“老人死了葬不起”。更夸张的事情，现在起码的饭、水都吃不好、吃不健康。这个一定要叫中央知道。我相信习主席知道了全部的真实的事情以后，一定会给大家公平的。
据我所了解，现在很多部门也有跟我联系的、跟我说，让我要掌握正确信息，不要随便地讲出来、要符合事实。确实，我看到有些信息和资金是真实的，拨付是很多的，被很多这些所谓的贪国贼们、大大小小的盗国贼们，叫他们把钱给贪污了、中饱私囊了。
那么希望这些所有退伍老兵的朋友们，你们头两天发过来要搞的活动呀，文贵在此强烈地呼吁、强烈地呼吁、强烈的呼吁，重要的事情说三遍、说三遍，潘石屹、我们的潘处长什么事情都说三遍。昨天我才看到網友给我发了很多信息，他怎么对付人家帝府服务员的，怎么在那个的地方撒谎的，怎么在那个地方把自己当成文人的。
然后据一个演艺界的明星给我说，说潘先生最愿意给她讲爱情的故事，讲起来没完没了，煲起电话粥几个小时，人家把电话放一边了。潘处长、潘石屹先生，你已经跟财新胡舒立女士，已经合作在一起了。李友同志也很了不起，非常有实际经验。我建议你们既然已经都合作在一起了，为了你们的老板——盗国贼们，你都站出来了、舍身而出。因为你不敢回国，你在外面呆着，说这些事你干完以后，你就可以回国了。你被查封的资产也可以解封了，你不可以进行的项目也可以进行了。
你放心，许诺给你的老板不会过“十九大“，绝对不会过“十九大“。他要能过了“十九大“，我郭文贵从这十八楼跳下去。你看着，潘处长，潘石屹处长、黄艳处长、还有李友同志，不管你吃多少海狗丸；包括胡舒立女士，不管你骗多少人、多少的招摇，你把你钱藏在哪；不管你有多么的傲慢和嚣张。你是吃了西方吃东方。人家吃了原告吃被告，你是吃了西方吃东方、吃了国际吃本地，还有骗了男、骗了女、骗了你老公，你还骗了你家人。你放心！你这些丑恶的嘴脸一定会被揭发出来的，咱们拭目以待。
再反过来咱们说，就这些老兵们要做的这些行动，包括要为文贵做的这些行动，要去潘石屹那里去抗议、去《財新》抗议，包括你们要组织在某特定时间上街游行，准备无论如何都不回来。这事绝对绝对不能干！
如果你们相信文贵的话，我希望所有的老前辈们，你们绝对不能干。你们受过国家的军队的严格培训，你们现在受到的不公，绝对不能靠违法的行为，或者说被人家抓住把柄的行为。这是不理智的！一定将你们的所有的家人的遭遇、实际情况，一定要反映上去。同时你们能给我的，我一定通过我的手段，未来会有一段时间专门反映老兵的。
泛亚的、易租宝的、老兵的、雷洋的、聂树斌的这些敏感事件，我一定在我掌握和了解被证实后的证据和事实以后，我向大家庄严承诺，只要你们尊重这个社会的制度和现在的基本的治安和法律，文贵一定全力以赴、不惜代价。不管花多少钱，文贵都会为你们去争取。我愿意为你们做任何发声，我也愿意、我甚至拿钱到CNN给你们打广告，我都愿意。但咱們绝对不能在社会上制造治安事件，那就是灭顶之灾。
全国各地，各省、各地的书记们都收到了中央发文，“任何一个老兵如果再去上访，就地免职”。这是中央前所未有的严厉政策。当然了有些书记上蒙下骗，那是一定让中央知道的。但这种严厉的政策既是双刃剑也是最大的不稳定。那就是有政治家就劝说老兵“你们一定去上访”，为什么？这就是想当书记的那个人。让你们去上访，结果书记被换掉了。千万不要被这些流氓政客所利用，而且你一个人上访解决不了问题，卻让你一辈子活在不稳定当中。这是绝对不可以的。
所以说，昨天这么多退伍老兵同志们给我发来的信息，而且冒着这么大的风险。你们也没有钱，又换新手机、又弄新卡的，通过其他外面人发过来，我真的是特别特别的紧张。这就是为什么我刚才看到了，我简直不行了，我赶紧理理发，我一星期没理发了。理发、赶快冲了个凉，我穿了衣服就跑在这，实在是把我忙晕了。但是我一定要给推友们呼吁“千万千万，退伍老兵们给文贵点面子。一定记住咱们的事能解决，但一定要冷静”。
然后，第三个我想说的事情就是台湾和香港，特别是香港这几天朋友們炸了锅了。这个我马上就会公告出来（對助理)你一定要公告出去。在香港就是五百万港币争取所有的贪官、紀律部队、建制派议员受贿、官商勾结、收巨额礼物、违法犯罪、到东莞嫖妓的视频资料等，我会很快挂出来。
那么咱们香港最重要的机制就是法律，还有就是三权鼎立，就是有行政立法会的制度。我们要维护这个，要在立法会上争取，一次不行两次，两次不行三次，一定会行的，一定会行的。因为这些人那么害怕、前所未有的来反对这个事情。他害怕什么？他干了坏事了。
这就象当时这些盗国贼们用外交部给我发红通引起了世界的震动，全世界都关注这个事情。他們盗国贼用了公权力把VOA断播，成了全世界最大的丑闻。这事情刚刚发酵，还没开始。那么现在建制派议员拼了命的阻挡你们、成为议案，那这就说明了他们的恐惧和他们的害怕。
香港的朋友们，他们的恐惧就是咱们正义的人的勇气。他们的恐惧就是我们的正义、就是我们的证据。知道了他们的证据，他们害怕，为什么害怕？人民赋予了立法院的权力就是把社会的敏感事件、人民的呼声，通过立法会的精英们、人民的代表们找出真相。这是起码的常识，大家都懂的。
但是他们不让发声。为什么不让发声？他们现在要学那盗国贼们捂住你的眼睛、捂住你们的耳朵、捂住你们的嘴巴。如果这次被捂住了，你们永远没有再发声的机会了。一定要积极争取，一定要积极争取。香港可以说是华人圈里法治的最重要的基石。香港现在还没有民主，有部分自由。但是这个一定要争取。但是大家切记切记！！在香港一定要有耐心，团结绝大多数人的时候，我们要依法办事，依法办事。
这几天我也收到了这样那样给我提供资料的，我一再地回复，我希望所有人，能看到这个视频的人知道，在香港如果提供了虚假的任何所谓证据，那是犯大罪的。在香港受贿一万和受贿一百万没本质性的差別。但是我们一旦有一样是假的，那就是万劫不复啊。所以大家一定要牢记，文贵不是说你提供的证据我不往外亮；我的证据我也不是说现在不往外亮。第一，我获得证据的渠道必须符合法律，还得符合美国法律。比如说有些隐私、有些视频，我经过公证、验证后才能提交出来。
比如说有些银行的文件，象我们现在从UBS获得的，有人发给我一些文件，我们查了，有部分绝对是真的，核实了，现在我们希望第三方给做出公证。但有些就是假的，那就不是真的，那这个事情出去问题是很大的。建制派的就希望我们犯这种错误。
所以我希望所有的香港的長毛啊、涂谨申啊，这样的议员们，你们站出来说话的时候一定要记住，要在香港现在即将走向灾难的时刻，一定要有耐心，有坚持的同时要用事实说话，维护好自己的形象。否则的话就成了笑话了，咱们成了小丑了，这是不好的。而且，香港的学生真是我们香港的未来。香港怎么多学生跟我文贵联系，我现在直播当中大概三分之一到一半……
现在是多少人看？
(助理：七千八百。)
现在七千八百，在线人看的是吗？
(助理：对！）
我知道現在就是每天七千到八千，后来都是一万四到一万六，每天在线看的人数。然后，即時观看都在5万到6万。那么每天我的视频直播完都在十二万，之後迅速就到达二十二万，大家也都看到这个了。那么，每天转发的数量在二千多万。
我们所有的YouTube上都有着什么年龄的人看的、哪里人看的、用的什么样的手机。我这几天我简单看了一下，31%用的是手机，很让我惊讶；40%是电视，并不是全部手机。更让我惊讶的是最近过去两周来，35%到37%之间全部来自香港、澳門和臺灣，全是港澳台；那么香港另外一个就是年轻人看，香港人平均年龄在25到35,最年轻的；而我们大陆看的大部分人，年龄是35到45之间。就这个是YouTube的。
那推特上呢？正好恰恰相反。推特上在香港看，大概在20到50之间；那么同时在大陆看的是20到45之间。所以这个影响力、影响的阶层，这是让我很惊讶的。因为我们团队的调查当中，就是香港的年轻人和大学生、高等教育人士，还有特别是香港的女士们，是观察阶层极多的。这种潜移默化、这种影响，我们要珍惜。就是要大家能看到真相，不是八卦。这事关香港七百万人民福祉的事情和真相的事情、和公益的事情，不是八卦。它是事实。它跟每个人的安危息息相关，它跟每个人的未来息息相关。我们要有耐心，我们要如履薄冰、战战兢兢，用事实、用证据，以合法的证据去行动。
所以，香港的这些朋友，你们给我发的很多信息，我这有时候抱歉了，可能来不及回应了。最近大家都知道，这两周我都要开很重要的会，希望大家理解。稍后我会逐渐地看。然后，我会让我的律师团队逐一核实，我会在一定的时间咱们再行动。我会公开我的行动和计划，然后我会再呼吁，给我一点时间。这是香港。
那另外一个，过去大概两周吧，很多都给我发这样、那样、太多问题了，几千个问题。但是最近问的问题比较多的、我让我的团队给我进行了筛选。我每天我尽量回答一个问题。特别是最近这些天，关于我的好朋友车峰先生的问题特别多。
车峰先生是我的好朋友，他是原人民银行行长戴相龍先生的女婿。戴相龍先生就一儿一女，他的女儿我从来没见过。但我听车峰先生说，是個絕對贤惠、极为低调、非常简朴的一个女孩子。跟车峰先生的爱情也非常之浪漫，他们共同有一个儿子。这个车峰先生我们过去在2008年认识的，交往到现在。车峰先生在我最困难的时候主动帮助我6个亿人民币，24小时之內……当我需要钱的時候，直接就把钱汇给我了。而且，连个欠条都没有，后来当然我把钱都还了。
我们俩之间没有任何交易。后来他的股票上市当中给我做过担保，就是数码港吧……是叫数码什么的公司。给我做过担保，我从来没有买过他的股票，我也从来不会投机股票，只会长线投资。我们基金投资都是长线的。那么作为当时一个担保，大家网上传的、包括胡舒立女士在到处乱说，都是假的，我根本没有买车峰先生数码港……叫数码什么公司的股票。
这个股票后来到了担保期，因为是我买什么、我忘了，做了个担保融资，后来到期了，就把人家股票还回去了。所以那里不存在所谓利益问题啊，那都是完全胡说八道的。那都是在香港可查的。所以那些造谣的人……就象造谣我杀日本人一样，简直瞪着眼说瞎话。这是胡舒立等、《博讯》韦石等，还有现在又加上了潘石屹先生，潘处长和“黄艳的小手“的黄艳黄处长这些人的一贯嘴脸。背后都是一个老板、一个招，就是造谣，完全不符合事实，瞪眼胡说八道，当然不是事实了。因为这件事情呢，车峰先生被专案组在香港多次问话。而且，车峰先生多次在香港被警察问话，和我一起被詢問。
后来，车峰先生是跟大陆的一个超级富豪有一个合同，涉及到六百亿。这六百亿合同签完，车峰先生的那个数码港公司就会涨到几千亿。在这种情况下，跟他岳父半点关系都没有，他岳父被叫到中南海被一个老领导谈话、问候温暖，结果这个戴先生就很高兴，打电话给车峰说，“我被首长接见，对你岳母……(他岳母病了好几年的)……问候温暖，还关心车峰先生。”车峰先生一聽順这些，他说：“这个可以回国内了，没问题了。”决定签这个合同。
结果回到北京还给我打电话说他没事，“挺好”。我说“我建议你抓紧离开。据我所知、据我所了解，这事不正常”。最后，车峰先生第二天，也是去了一百多个防爆特警，端著枪，在国贸饭店当场把他带走。当中只放走了一个人，是中央常委的家人。所有人，连帶去吃饭的司机都给带走了，司机的家人都带走了，几百号人，最后牵涉到大概是五千多人。这个动静之大，那也是比拍电影真是精彩千倍万倍。
然后，车峰现在是被关在湖南。我的其中两个员工曾经在头三个月的时候，跟车峰先生关在一个四合院，车峰先生被打的每天砰砰响，但据我所知车峰先生是绝对不屈服的。这真是个大男人，我太佩服这位老兄了，行侠仗义。如果称为大侠，在我生活当中我认为车峰先生当属第一。对哥们仗义、对朋友从不违心，绝对是侠客级的。那么到里边被打的时候，那绝对是不屈服，快把他打殘了，打了他就骂。就是傅振华的刑一组的这帮人，打他打的非常夸张。
但是后来实在不行了，让他屈打成招的原因是拿他老婆、儿子来威胁他。最后，车峰先生没办法。所以说他现在关在湖南，我觉的它是纯粹的政治陷害——纯粹的政治陷害。那么，关于车峰先生的事情，他还没有回来，我知道的事情很多、很多，未来我再回答大家，我再回复大家。
车峰先生被专案组到香港去抄家、抄办公室、拿走电脑、查封银行账号、查账，这是全香港警察都知道的。香港立法会应该问清楚是谁来查的车峰的家，是谁查走了车峰办公室的电脑，是谁查封了车峰的账号，是谁威胁了车峰的家人，是谁将车峰的员工给驱散。这是非常重要的，只要这些人活着，有一天都会站出来说话的。香港的官员们不要都象那些盗国贼一样，你以为蒙住别人的眼睛，你也把自己眼睛蒙住，你以为这就是掩耳盗铃、解决一切问题吗？这是不可能的。
这些人……过去五年来公开的数字是二十六万官员被查，九百六十万人涉案，最起码得有几十万人跟香港资产有关系、账号有关系、被调查有关系。你们都能瞒的住、骗的住吗？只要有一个被坐实了，就证明大陆黑警察到香港以黑治港、以黑查港、以黑控港，完全违背了香港基本法。香港人民，你去想一想。香港未来你们所有人都去想一想，你们就不会被抓吗？轮不到你们身上吗？一定会的。香港很多人被抓了，只是不敢说话，不是一个铜锣湾。——不是一个，有N个铜锣湾。
香港一定要维护！为什么？连毛泽东时代，张国焘跑到香港去，毛泽东都不追杀他，毛主席都这样。为什么？他深深地知道，香港对於国内的政治家和国内的精英们，以及国际的联系有多么的重要。「六四」这么大的事件，邓小平先生也没有派人到香港去追杀、没有到香港去办案。
今日的香港遍布了秘密警察，拿着一个开保险柜的仪器，所有我们家人都亲自目睹了N个警察到我们家去查去。保险柜这么一推，保险柜门这就开了，把东西拿走，啪……给你推回去，恢复原样，密码原样，连個指纹都不留。
第二个，就是大家现在都可以花钱买的，就是两万美元最好的，便宜的几千美金，随时可以买。往保险柜那里一照，里边所有东西都看得见，想拿啥拿啥；想拿就開门，不拿就拉到，太容易了。在香港有多少这样的行动队呢？最起码十个。每天就是开保险柜，每天开你家门。这个房子任何门，他们只要往门上一放，只要输进入、一推，啪……门自动开了。然后，离开的时候放上去，门自动恢复到原位。全世界任何钥匙，包括银行那些所谓的保险柜。
我放在香港汇丰银行、还有在国外一个银行里边的保险箱中的DVD视频录像资料，就被人家用這個方法拿走了。香港人民，你们家里的门、你们家里的保险柜，他们想拿分分钟，你都不知道。而且会给你制造一个假象，有人翻墙偷东西了，就把你家资料拿走了。所以香港的同胞们，你们不知道有多恐怖。未来这些事情都被证实以后，香港同胞们——你会无法想象的。
这就是为什么我说车峰先生他的家、他的钱、他的电脑……谁办的？是不是香港警察办的？香港警察没办，是谁办的？他的家人都存在呢，他本人也在呢。车峰先生所有的在香港的当事人，被问询、被问话、被调查都在香港进行的，是大陆警察過来的，不是你香港警察。你们不知道吗？车峰先生被害的太惨了，他们家人被害的太惨了。岳母过世、老岳父现在也病的一塌糊涂。妻子被吓得半死，小儿子那么小，听说現在也吓成忧郁症了。太恐怖了！
所以说，现在香港如果大家不站出来说话，香港將成为没落之港，将成为臭港，将成为卖港贼之港。
那么今天我就简单说这么多，我呼吁一下。本来我今天还要回复一下，关于我们公司原来的林强先生。林强先生是公安部一局常务副局长，没有局长，是当时陶四鞠部长的最亲信、最亲信，第一亲信，相当于今天的孙立军副部长、孙立军局长，他是一局局长。所有公安部长信任的人，他的秘书都当一局局长。一局是管海外调查局、海外情报局，港澳台黑白两道归他管的，港澳台的商人包括海外调查、派遣。这都是领导的私人领地，公安部一局那就是半个公安部。
当时的林强先生是一局的常务副局长、没有局长，跟陶四鞠部长是绝对的、最最亲近的。他的哥哥叫林弟，是安全部原来的五局局长、十二局局长，也是我的好朋友。
俩人都是过去老革命……父亲母亲全是老革命、红军，原来情报头子李克农部下。父亲是在监狱里边用塑料把自己勒死的，这是有名的故事。是周恩来同志亲自把林强、林弟接出来，然后又安排了安全部和公安部的情报工作。这是中国情报界的两个大人物。后来林强先生因为公安部换领导了，他没地方去。一个政治局委员的家人把他推荐给我，这是在二十年前认识我的。然后，让他到我公司工作。
但是，林强先生得罪了现在常委里边一个重要人士。过去由于知道常委的嫖妓、包养情妇、私生子，还弄钱的故事，林强先生在2015年3月份，具体记不清哪一天了，在我公司『盤古大觀』门口……我们都有录像的，被一帮人从后面冲上去，噼里啪啦打了一顿，摁在车上押走了。
这个录像我看了有一、二十遍了，就是當年公安部部长一人之下——林强先生，爸爸为国家死在监狱的，是毛主席、李克农关注的人物，周恩来觉得“欠了人家“的人。兄弟俩都是为国家奉献一切的人，最后落得如此之下场，被这些盗国贼们以莫须有的罪名在大连秘密关押。现在什么罪名？在里边关两三年了；他本来体重就是四十几公斤，现在听说瘦的皮包骨头了，估计也就三十几公斤了。
是为了什么？林强先生曾经为我在一个融资1.5亿当中，在我们如实还了人家本金、又还了人家利息，大概两个多亿吧。人家感谢林强先生，给了他100万人民币。而且，这100万人民币，人家林强先生还對我说了。我说：“你收了吧”。他交公司，我说“你收了吧”。因此，就以非公务人员受贿罪被抓了。你说这个司法制度，这个国家还有没有救？盗国贼们有多夸张！以贪反贪啊、以贪清除自己的敌人啊！
如果“十九大“時，这样的人还在“十九大“当常委，盜國賊們继续管理这个国家，国家还有什么希望？习主席将极度危险。这些人是绝对要把习主席想办法给除掉的，他們看不得他（习近平）真正的反腐。习主席是真反腐，他为啥不反腐？不反腐他能有什么未来呀？在这个国家他现在是总书记，他是国家主席。但是这些人在骗他，打着反腐的名义，现在干出来的事，林强先生是最明显的例子。
这就是为什么我呼吁，所有关于我们“盘古“的案子，包括林强先生的案子，还有很多案子，应该成立特别调查小组，调查事实和真相。林强先生我们俩八年没说话了，因为林强先生在关于刘志华的案子上，当时我说这事你别掺和，我自己来。因为他的哥哥和马健副部长在安全部是对手、仇敌。所以，我因为这个选择了马健副部长，就没有和林强先生以及他哥哥过多来往。因此，我们倆八年没说话了。
但是他被抓以后基本上人快崩溃了，家里面他的嫂子得了癌症，就是林弟的夫人，是原司法部部长蔡誠的女儿，得了癌症，她也是安全部成员。林弟先生得了脑癌。然后，林强先生的女儿小瑶，从英国读书回去以后，精神也快崩溃了。林强先生的夫人……第二任夫人，这也是公安部原来一个非常有才华的女士，听说也白了头发，也快半崩溃了。这就是二百多万的公安人士，你们要知道的事情。
林强先生、林弟先生的爸爸为了這個组织而死，全家都是干公安、干安全的。现在是死的死、亡的亡、半死的半死，无一人健康。就一件事、一百万人民币，所谓的非公务人员行贿。灾难啊！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
