<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>聊天室 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%81%8A%E5%A4%A9%E5%AE%A4/</link>
    <description>Recent content in 聊天室 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%81%8A%E5%A4%A9%E5%AE%A4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
发个信息。还有半毛钱的。
Going to MR at the 18th, and say hello.就是今天我们来专门给我们这个机会，采访一下谈谈就是未来制裁，我为先生。Now on this opportunity to talk to miss the balance in relation to the in the action taken the games.
他什么possible？The miles of glow on going your 100.
Rule of law hear the United States and take people to court的。这应该是大家。
抓被失踪被自杀的那些的人可以过来，然后我们可以去帮助他，而且的话呢。He said go through all the financial Information and who was making money of taking the from the Chinese people.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月17日路德访谈（三）20180717_3</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/326/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/326/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德：
各位观众，大家好，欢迎大家收看路德访谈。今天是2018年7月17日，美国时间。刚刚已经进行了四个多小时的，四个多小时的直播马拉松，我们文贵先生一直滔滔不绝。特别是刚刚那个直播的时候提到了一个重要的一点，裴楠楠，这个名字大家都知道啊，非常敏感的啊，然后文贵先生还提了一个16问，接下来，文贵先生，我们商量就直接连线我们的聊天室，让我们的聊天室的网友来参与互动，任何话题，文贵先生都愿意回答。那我们现在就直接让聊天室的，Sara 你好, Sara
Sara:
路德，您好，郭先生好，感谢郭先生。你今天是太帅了, 我们的战神在怒吼，我们聊天室要鼓掌。我们来一起鼓掌（鼓掌声）。好好好，谢谢大家，把麦都关好。
郭文贵先生：Sara 好
Sara:
郭先生，我们跟着您走在正道上，我们意气风发，信心百倍，千倍万倍亿倍十四亿倍，是的，共产党必须离开中国。好的，再次感谢郭先生，我们心中有神。在我们亲爱的战友跟你互动前，让我们先祷告一下。亲爱的恩主，我们满心满意赞美您，满心满意感谢您，感谢您的恩赐，赐给我们中国一个郭文贵。籍着郭先生的真实，诚实，勇敢的爆料话语，刺穿撒旦的谎言，欺骗，愚弄，开启民智。尊重法制，揭露盗贼盗取民众血汗钱的实质，引发人们对真善美和真相的追求，求神保守正义之士，让他们以好的精神状态和健康的身体，求神给我们更多的机会和能力，传播文贵真相，愿主保守我们，感谢我们亲爱的主，一切荣耀赞美都是您的，如此祷告。奉耶稣基督的名求，阿门。
谢谢大家。好，我们现在有请第一位提问的 Kim C。有请，请你自己开麦。
Kim C：
亲爱的郭先生，你好，我是Kim C。很高兴可以第一个跟您沟通。我特别钦佩您的智慧，和一人战一国的勇气。您是我们心目中的英雄，您让我们看到了希望。中国人民要做人的权利，不是猪，我今天想提问您什么是正道主义？您能否具体的阐述一下，谢谢！我爱你郭先生！我也特别期待未来能与您和各位战友在盘古相见，谢谢！
郭文贵先生：路德先生，我可以回答了吗？
路德：当然可以。
郭文贵先生：
刚才的这个咱这是老战友了，这个问的问题啊，是吧路德先生。这个老战友了，这个刚才Sara女士，还有咱们这个整个聊天群里面大家的这个掌声啊，非常好，我很感动，但是呢，咱们有点儿这个，当年的共产党把这些都给玩烂了，本来是好事儿，让他们给弄的都成邪恶了，咱以后不搞掌声，咱以后来这个（郭先生做DAB姿势）。咱不这样。还有一个呢，文贵真的是很多问题很多毛病，我深知我自己一身的毛病。无论在家里，还是在社会上，我始终告诉所有人。
文贵的优点，如果你看到了，我是很不一般的人。文贵的缺点，你看到了。你觉得文贵是个很烂的人。所有的战友们，你们看到了我很多都是优点。你没看到我很多缺点。我的缺点，非常突出。优点，也比较明显。所以我这人啊是个比较极端的人物。所以大家千万不要看我这个人。我还是想说，大家一定要看文贵干的事。别挺郭，挺郭文贵的爆料革命。这是根本。另外一个刚才这个Ki.m C战友说的话，正道主义怎么来解释，我过去说过很多，特别到今天的这个时候啊。我想给所有的战友们讲这个正道主义，正道主义它的最核心的价值，实际上就两条。
你看去年的717到今年的717。他代表了什么？经过时间，他能够证明海航和王岐山有没有关系。海航到底是好公司，是挣钱了，还是骗钱了，是偷钱了。还有一个什么叫真什么叫假？什么叫善什么叫恶。所谓的咱们今天爆料革命当中所有遇到的反对者，他们都疏忽了根本的一条。我们所有的今天参与这场爆料革命的人。没有任何个人利益名声权利所求。我再说一遍，任何人想建立在以上私心之上追求的
爆料革命，还有所谓的他们的所谓的推翻共产党，然后法制民主自由中国的都是骗人的。
那么我们正道主义呢，就是一个核心的其中一条。就是这个国家的权力必须是属于人民的。我一再说过权力私有化财产公有化是人民进入灾难水深火热之中，这个政治哲学是我认可的。这个正道主义第一个要求就是权力必须属民。财富必须是私人受到尊重，这是第一条。第二个正道主义里面。
最起码的我们现在要看到的是。作为一个人来讲，有了生活的基本的温饱有了房子以上。就是马克思这个基本的人生三角线一样，他就有了性欲，然后要欢喜，还有要尊严。我们人现在最起码的要有一个什么？要有信仰的自由。当然是建立在法律的基础上的。我们要有一个被尊重的权力。我们要有一个说话的这个权力。当然是依法的。
不是说一说天下就乱，都是绯闻都是谣言，不是说一信仰都是迷信。可以在法律规范绝大多数人认可的法律标准下，让人们有信仰和言论的自由。那就是我们中国正道主义的第二条，信仰言论自由。所以中国正道主义归根到底就是，很简单，权力属民，财富私人化受尊重。信仰和言论自由在法律框架下，这就是文贵所理想的中国正道主义。这是我追求的喜马拉雅。
为什么法制中国在前面？因为没有法制，这一切都是胡扯的。首先要法制，中国正道主义，我认为目前来看，是中国所有问题，解决问题的一些最好的手段。比如说，达赖喇嘛，Holiness 回国。回国不等于说西藏人就独立吗，回国不等于说西藏大家就都信佛教，你可以信任何的教。所谓信仰自由，大家选一个任何的教，但在法律和社会安全稳定，
绝大多数人认为对的情况下，还有要受媒体监督，所以说中国正道主义是让人们，今天中国人，没有像今天我们看到的这些，把狗放到热锅里边儿，活狗，给退了，然后再给吃了。然后你看到视频上打爹打娘，掐死孩子，虐待别人，除了年轻人炫耀生殖器，吃爷爷吃奶奶，吃爹族，吃娘族。再一个就是一堆的骗子谎言，全国上下都是谎言。因为谎言不受惩罚，没有佛教的妄语这种知识，
没有耶稣基督教对大家的约束，也没有穆斯林告诉大家你说了谎以后受到惩罚上天堂，包括穆斯林教基督教佛教都是欺骗以后的结果将是受到灾难下地狱，没有来世，这些约束没有是很可怕的。从我本人的成长来看，我从小的时候没有我爹我娘
的信奉佛教，我肯定是个大魔鬼，我也活不到今天。不是我打死别人，我被枪毙，就是别人把我打死了。后来很早的受到我父母这种影响的时候呢，我父母的朋友也都是信佛教的，后来我非常荣幸的上天给了我一个最朴实的妻子，我的妻子家也信佛教，非常朴实，让我一直很接地气。
不管我任何情况下我回到家我就觉得我文贵就是一个最最最普通，一身毛病的人。我的妻子真正让我知道只有平实，善良，才是最好的。然后呢，说话做事都要相信因缘轮回。后来又接触了我生活中的几个大师级的人生导师，这样的人物对我人生带来的影响，就是宗教，政治，文化，艺术，生意，我确确实实很荣幸的接触了世界上很多的高人。这些高人都很无私的把这些精神，还有他们这些好的东西给了我。我感悟了以后我得出以下中国正道主义。这就是我对中国正道主义的理解。还有我为什么说是中国正道主义。谢谢Kim C
Sara: 谢谢郭先生，我们下一个提问是磨刀侠，请你自己开麦：
磨刀侠：
尊敬的郭文贵先生您好，现在我应该叫亚当，我现在心情无比激动，我买了跟您同款的Davidoff Puro d&amp;rsquo;Oro, 我现在拿着雪茄的手都在抖。我相信很多战友们都有同一个问题，就是刘呈杰的爹到底是谁。不过这不是我的问题，我的问题是：您在2017年9月13日的视频中说姚明瑞女士所参加的那场葬礼到底是谁的葬礼，那个葬礼应该是哪一年发生的，她所撞破的姚依林先生的好事的女主人公到底是不是萱萱，谢谢！您该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁。
（此处郭先生，没有听清提问者的问题，提问者重复了一遍问题）
郭文贵先生：
谢谢亚当，我大概明白了，可能还有些没听清楚的，就是我去年九月份说姚明瑞参加的那个葬礼是谁的葬礼。这个是刘新洋的葬礼。这个姚明瑞呀，跟姚家的关系非常的夸张。姚明瑞是个关键的角色，人是挺好的啊，跟王岐山之间也很纠结，和姚明姗之间也很纠结。姚家的事情非常乱，很乱，很乱的，性上乱，权力上乱，钱上乱。但是他们家很早过世的那个儿子还算是不错的啊，姚明伟，明伟就是姚庆的爸爸，此人相对较厚道一些。
这几个闺女呢，都是比较性情，比较所谓的国际化浪漫主义。因为姚啊本身是香港的公民，他一直有香港身份，一直他就有。所以说这个姚依林，他是个性上很开放，很火爆。这几个闺女的事情呢，它既有政治考虑同时有很开放的一面。但是政治上极为老道。关于那天那个葬礼的很多细节呢，因为我接下来会有一系列的事情会跟这个有关系，我们会爆。另外一个刘呈杰他爹是谁呀？
还没到时候。海航事件的发生，我相信下一个不用我爆，王岐山，孟建柱，还有南普陀会议的哪个老板江家，他们一定会爆出刘呈杰他爹是谁的啊。我这个让子弹飞一会儿，因为就像去年，我报717之后，他们把贯军，刘呈杰，孙瑶录了一个视频出来，今天往回看，大家看，那不是个笑话吗，是个丑闻，愚蠢之极。我相信他们很快会出来类似这样的行动。
我们等一等吧，让子弹飞一会儿。他们说完了我们再说，当我们下次说刘呈杰的爹是谁的时候，绝对不会用嘴说，也不会用仅仅一个身份说。也不会用一个护照说，会用一个完全无法抵赖的，没办法否定的一个铁的证据来证明刘呈杰他爹是谁。当证明刘呈杰他爹是谁的时候，这场爆料革命就打响了第二枪，或者是第三枪，谢谢亚当。
路德：他刚才有一个问题呀。他说姚明瑞撞见姚依林跟谁在那里做那些苟且之事。
郭文贵先生：这个我听清楚了，这个我听清楚了。哈哈，她家里人啊，跟她家里人啊，乱伦啊。
Sara: 好了，我们过了这个问题了。对，郭先生可以回答就回答，不可以就不回答。
郭文贵先生：
都知道啊,只是……。你看人家Sara, 郭文慧不高兴了吧，一说乱伦不高兴了吧。有信仰的人就是不一样，不关心这些个。
路德：好的，那下一位。
Sara: 好的，下一位，有请小丽杨，请静仪准备，小丽杨，请自己打开麦。
小丽杨：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/321/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/321/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那个说的太好了，愿小哥，王贵先生被您说的已经来到聊天室了，他时间忙他想跟你混。动一下好不好啊？谢谢谢谢，王桂先生你在聊天是吗？我在聊天室路德先生。嗯，好约翰小哥好亲爱的兄弟们大家好，文贵在这里向大家问候啦，感谢你们在这里说了一句，谢谢大家。
王文贵先生听到，听到袁小哥今天这个院，小哥说的太好了，真的啊，说的太好了，这个今天。但我真是感觉到因为嗯真的，咱们大胃小哥约翰小哥，令狐小哥，啊，这么多小哥的小胳膊。已经起来了，从小哥帮我，希望能很快的过渡到小哥哥，那么刚才我们约翰小哥讲的这个高度又不一样了，本来我。开玩笑，我以为是大卫小哥们听的差不多，我说我想抱一下大胃小哥的个人的料，因为昨天我了解到这个大胃小哥。
恨死我了，他是跟六安城的两个特别特别好的哥们啊，我才知道怪不得大伟小哥这么厉害的东西啊，我也没见过面。这位醉汉小哥我相信的身份比大卫小哥也会更加特别讲得非常的棒，让我学习了很多非常的感谢。哦，大胃小哥顺利完成的歌吗？为国内呢，有一位朋友呢给我说，大卫小哥你要小心啊，他说这个人是什么级别的在做令完成，所有。
我觉得这个事业上对外的政治上，最听话之人，其中包括大胃小哥，他这个人不是一般的厉害，而提前撤出的就是这个人。我说那你有什么证据呢？它就给我讲了一个简单的几个几个是，唉，我一听是能对上，所以咱们的大胃小哥非同一班人我都为什么。大家都愿意听，国内传播的这么厉害啊，这位朋友跟我说这个人出面说明了一个问题，就是现在咱们的爆料。已经深入到了一个政治的核心圈吧，也就是说核心的人物已经都在关注啊，这个这个录得视频撒。
荀文贵爆料，战友们发的心声，各个小哥的出现只有约翰小哥，这绝对是大家要意识到我们的爆料呢。一定要经过这个过程的时间，经过真假的鉴定和国内人对我们的观察呢，对我们的信心的大小和对我们的信任程度。会有不同的人出手，这就是为什么过去捐款几百万几百块美元，几十块美元到现在还都要捐几十万。100万上亿美元的来了，因为大家看到了这次喜马拉雅能成功的，可能看到了一个一个的这种大浪淘沙的，结果坏人都被淘汰。
好人都立在这儿了，而且这个好人都是金子，不是傻子更不是垃圾，更不是海边那个塑料布啊，或者是什么尿布一类的啊。更不是在国宝上那种那种那种脏东西，所以呢，大家看到了希望给了我们更多的信任，这是为什么呢？大胃小哥这样的人物。这个越南小哥也出手啊，我们令狐小哥也出手，一个个的方先生方老是吧，一个个的都出来了啊，我们的这个执行。这都是高手中的高手，随着这个步骤的这个发展啊，咱才是咱们想要的需要这种大浪淘沙需要更多的人。
都没有信心，需要更多的人看到真相的本质，这个本质不是把这块搞起来了，不是骗捐来了，所以说基本的大家。判断都是有的，比如说每个人都说郭文贵爆料爆的是盗国贼，那你说这海外这些所谓的名誉被你们折腾啥？又没有骂你。你知道啥叫郭文贵啊？这不成了笑话了吗？这不是对不对呀，你说人家老赵家结婚闹得热乎乎的，你说你老王在那。就是这个章子入洞房干嘛啊？对不对？跟咱啥关系嘛？对不对呀？人家娶别人的闺女跟你啥关系啊，那不是他有有这个顾虑。
想用心的想凑热闹吧，混点饭吃，啊什么现在呢被更多人给看出来了，特别是咱们这些兄弟姐妹们，一个个的小哥。还有这些天才方老的啊，像这种沙拉这个代表带领着我们这一个个的这些兄弟姐妹们是吧？这个坚强的斗争。啊，展示出了我们的真实力真相，然后像路德先生你这个1000这样的工作，然后录了那么多节目，你去想一想，你赶路。错一次的代价是什么？那就人家多少那十四一各人民的国家，一个政权得多少人收拾你啊，因为你没有说谎话。
对你没有贪心，因为你没想把人家娶的媳妇都是到你家来，你也没想到在这块这两天什么热乎菜吃，弄点榨菜。目的所以大家看明白了，陆德先生在讲真事，说真事儿，然后今天这是真正的主场主席，为什么一个个。小哥出来说的，你看看我仅仅不是说头头是道，发自内心，发自内心把生命中的一切感悟啊对人生。这世界对真理对一切的感悟都用血液用心脏用生命爆发出来了，这是为什么人家爱听愿意听。
你愿意看愿意传播，这就是我们追求的结果，启智明志，然后让大家一起来最穷的喜马拉雅，你看今天。求日本和这个这个2:0，是不是2:0娜娜？韩国的这个把这个德国给灭了，我昨天晚上跟我一堆这个超级富豪朋友吃饭，我他妈一直以来说亚洲人只吃饭，人家吃牛肉。可以不过人的，我说韩国人证明了，不是仅仅吃饭能劈过的牛肉没问题，第2个就是日本的也证明了我绝对不登。
我们就说这个球都是属于说欧洲人和西方人不是为什么只有日本和韩国，因为人家有团队，人家有文化人家。他有规矩，人家有法律，人家有理想，人家都有共同的民族国家目标，中国人哪都不差，为啥进不了足球呢？14亿人，原因很简单，最有本事的人全都被最坏的人给压抑的，新疆人要上去踢球去，能急啥样，你去想想。西藏林芝些什么呀？这都被压住了吗？少数民族上不来踢球啊，踢球的人全被兰陵王了，全都是到夜总会全都被泡完了。
是不是啊，这就是真相，这就是本质，我们在足球场看足球赛上能看到一个民族一旦被别人绑架一代。被别人家给这种强奸啊，被这个某些人给利用，这个民族这个国家根本不可能有战斗力大家来看。看看比尔盖茨这个发出的文章，今天写的啊，你看那个问题问得多好，一个军队连自己的生命安全都不能保护，怎么可能？本身和别人作战的我的我看了这个报道，我心都在流血呀，多么大的挖苦啊，说这个军队竟然连自己都保护不了。
怎么可能去跟别人作战，这话说的多好，一个外国人，还有说这个军队里面50%的时候过去70%都是当官的人的关系。那这样的军队能跟外国作战吗？你说这多好啊，这话题啊，那就是篮球足球场不一样吗？我们的这样的国家民族怎么去？足球的气什么的呀，你抱出去人家说你抱着跑都跑不过人家，那肚子大到那个程度对不对啊？啊，那能跑得了吗？这就是刚才约翰。那小哥讲了几个重点就是他们的家和他们的片和我们的沉默和我们的善良变成了懦弱，变成了好欺负。
这就是我们大家看到本质该我们出手的时候该说不了，该看清楚真相的时候了，这才是本质，所以说这个启蒙。积极为重要，能把所有的海外的，这种这种贼爱国内的爱国贼啊，以这个我们民族的未来。来作为代价的这种爱国贼骗子和盗国贼啊，他们以黑治国已经治国，以贪反贪全给揭穿了，到那个时候。再去想一想，我们不仅能踢出世界的，提到这个世界杯，我不相信我们有夺冠的可能，在日本韩国上我们更加看到这种可能，而且。
这些小鸽子出现我爆料革命会把那些咱不能说老啊，就那些坑蒙拐骗了几十年的这些老流氓们都能给他发掉这一点。没问题的，大浪淘沙啊，这一个个的，所以说路德先生，你这个节目呢和Sara这个平台呀，把一个个的小哥希望把过了一个个小妹。那得呼唤出来，这就是我告诉你的，这就是我们社交媒体的力量，他们无法给我们叫我们全部闭嘴，这是他们今天。不懂的他们跟这个时代远离的他们毕竟遭到惩罚的原因，他不了解科技的力量，科技的力量，我真的是这几天发生了很多很多。
都不能属于在美国讲的，有法律的，我要给大家讲了，大家会今天真的一晚上都睡不着觉，你们会很快看到，你们无法想象。让你一个个得到过这个打击，不是对中国人的定点爆破啊，然后呢，全世界的定点爆破之后，接着就是违规。这个爆料的定点爆破那个时候我希望在这个路的平台上，没有更多的小哥小妹们一起振臂高呼啊。真的是像踢足球一样临门绝杀，直接就把他给灭了啊，这个你们放心，裁判肯定不是他们裁判是上天阿泰。
他们吹不了黑哨，因为上天就这么裁判，所以为什么删了那个这个这么受关注啊，他每次完了以后啊。他这个祈祷都让我很感动，因为我们相信有上天，我们相信我们的裁判是上天，不是什么党，也不是好事，也不是月饼。不是什么赖建平是不是？咱们是上帝上天众神对不对啊？他们这个在地上可以兴风作邪作恶。天上不可能的，那么我们只要有本事把球踢到门口上天啊，他们催了我们几十年黑哨的跟我们吹，该我们。
这个不显示我的真本事吧，这就是社交媒体的力量，它让所有的人都不能造假，这也是为什么在足球赛上学到的足球。天上有几个规则不能变的，年轻人那就占优势，你31了你31的C罗梅西你就是不行，你跑不过那个年轻的。这就是最近小哥出现厉害，你还年轻，就是有优势，这一年都不行，第2个是什么现代科技，你现在想造假。头啊吹黑哨，在这几个方面回复你回复全解决了，中国敢这么玩吗？有这个性格敢用吗？
不敢，他还能玩黑色嘛，谢先生的叔叔就是原来那个中学中国足球协会副主席被判刑了吗？跟谢先生一起导致这个黑球吗？不就这么晋级了吗？现在这个叔叔就叫谢什么林呢，被判刑那个嘛，所以说现在现在的科技媒体让你吹不了黑哨。不想再玩黑球，你玩不了，但中国他不明白这力量，另外一个这个球里面体现个什么，你搞种族主义。不行，你个小不行，不是那么回事儿，足球最后还是团队，共产党以为是我知道是老子现在拿着枪了谁都不行，那。
就那么回事，只要全民一合作立马完蛋，我绝对完蛋，这就是为什么韩国能绝杀，是不是把你胳膊给你发个吊，这。是啊，所以说另外一个体现是什么足球精神告诉我们一个看足球大家一定要有规则，没规则大家都别玩儿了。那你们拿个首付了一下能行吗？你看台上台下，你看看人家所有的规则，握个手拍个肩，运动员倒地上。拉起来这就叫现代文明啊，这就是现代文明啊，所以在今天的平台上，我们要在足球运动运动上能学到的是年轻占优势。
多呼吁年轻人出来，他是我们的希望什么的，未来我们就为他们干的，然后我们要尊重规则，那就是追求法律的公平性，另外一个一定要尊重。科技的力量，这就是咱们社交媒体，另外一个一定要相信啊，这个任何一场活动这个裁判很关键，裁判是致命。关键那么现在我们的裁判是上天，因为有了社交媒体，有绝大部分的真相真相就是向上天上帝传播真相的一种手段。也能代替上帝发号施令，这就是真相，这就是这样媒体，所以今天听了这个小哥很陆德先生。
八卦的平台，你们这个讲话我就更加兴奋，所以说我刚才会我都开了，我说我得必须得说几句，然后我第1次使用咱们这个软件啊，然后呢这个这个。刚才3万效果不想让他请萌啊，你还没进门来了，你也太小看郭先生了，反正你也不会玩游戏，我说啥游戏我都会玩，共产党的游戏都能玩我啥？呵呵是吧，所以呢，我在这呢向大家问候啊，像路德先生表达衷心的感谢向Sara这个工会这个妹妹啊。把欺负的欺客表示抗议，小哥表示尊敬，对这里的这个都是咱们的老战友的这些兄弟姐妹们表示感激，我就说他。
是啊，这个说的太多了，请大家多多包涵，谢谢大家，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月5日视频第三部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/286/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/286/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德（亡腚肛）：好的，谢谢聊天室里的诸位观众提的问题。我们第二阶段，我们再休息10分钟。现在我们的整个YouTube的服务器，在我们特定的链接上，它可能进行DOC攻击，所以比较卡。我马上换一个链接，换一个密钥。因为他们一般要有一定时间，才找得到这个密钥和链接。所以我换一下，下一阶可能就不会这么卡了。好吧，文贵先生，我们先休息十分钟。
郭文贵先生：好的，谢谢路德先生！谢谢！
路德（亡腚肛）：好，谢谢！
1：23：08 今天共同追求喜马拉雅的所有战友们，我们都是缘分
郭文贵先生：好的，路德先生，大家好，咋们又回来了。第三段呢，这个里边的核心点，咱们可以看到——缘分。讲到了缘分，千年万年修来的缘分。还有一个就是谈到了发，两天发一次，不行；一天发不了，就两天发一次。还有一个就是，我提醒他注意安全的问题。然后他讲到“专员”，他们多手抓，多手抓这个事情。
还有一个大家看到的第一部分里边，盗国贼凶残的预估，还有他对这个民主、宪政，遵守郭七条。这些说明了什么问题呢？这位陈志煜先生、周国明先生，他和我的沟通当中，从过去的有些意见上的分歧和看法的不同，转而到了我们大家共同认可的郭七条原则。包括他对佛教，当初他宗教的理解和到最后相信缘分和使命感，使命感，非常的重要。而且可以看到，不像重庆公安说的三十多份文件。重庆公安你可千万别改口，你说的三十多份，你等我亮出超过五十份的时候，我看你咋说。所以说数量绝对不是这样的，那么发的东西也不仅仅是造假文件，还有很多很多东西。
那么另外一个，我们也可以看到，从第三份里边看到这位陈先生，他在思想上，在他政治追求上和诉求上，他是非常有想法的，是很坚定不移的，经过深思熟虑的。所以说第三段，值得我们大家去看。我们“小蚂蚁”和今天共同追求喜马拉雅的所有战友们，我们都是缘分。这个千万记住。另外一个就是我们对郭七条的认可。郭七条不是投机，不是政治手段，是对所有人的保护，符合现在的事实。
另外一个，不管如何大家都有看到，周国明先生在这个时候，可以跟他们“专员”多个人，想尽一切办法，就是给我爆料，给我提供材料。那么他们自己也可以爆，为什么要给郭文贵呢？其中最重要的是，大部分料都在，我没给他们经济支持情况下，提供给我们。就是他们认为文贵的爆料，和爆料的形式，和我爆料坚定的决心，和我对体制内很多情况的了解，认为和他们材料加在一起，就像做一顿饭一样。文贵是一个大锅，里边能把肉、菜混合到一起，它放来是个盐。我能把这一锅饭，把盐和肉放在一起，做成一锅很好的菜出来。
这是什么？没有私心，没有自我，不图名，不图利。不像搞什么，有些人全球、宇宙的这种秘书长，那种秘书长都是私心膨胀，图虚名的结果。他的目的很简单，就是要中国实现宪政，非常清楚。大家从一开始的时候就能看到，共同的理想给予全国人民自由、民主的宪政；遵守郭七条的原则。是吧，这很清楚、很清楚的。
所以说我们大家可以从他说话，言行一致，到他把料拿出来给我，后来到他得到钱以后，他把资金的去向，都能看到这个人是言行一致的人，非常之重要。同时也叫我们这些“小蚂蚁”们、战友们能看到，任何一个追求理想和真正的让中国实现民主、宪政目标的人，是不会以追求什么暴力和个人什么组织，什么秘书长，什么发起人，绝对不是那么回事。相反的是，他们忘掉了自己，连自己的门都放在了一边。
刚才我和你休息了几分钟，我就接了几个信息和电话。北京又来威胁我了，不要再谈了，可以谈谈别的，风花雪月、花花草草。谈谈陈氏兄弟，别往上谈了。然后我刚才我跟你说了，路德先生，他越说这个，我越得谈。因为咱要不谈，那下回还说。咱这回谈了，下回他就不抱有希望。这就是真善狠里面的狠，决心、意志不可改变。谢谢路德先生。
1：27：41 陈氏兄弟是有信仰的人
路德（亡腚肛）：好，刚才提到他的这种使命感的话，我想问一下，就是为什么他在……我因为昨天在聊天室，有一位很神秘的一个观众，在聊天室里提到，据sara说，这个人来历非常神秘，很神秘的一个人。他说陈氏兄弟在里面，被打得够呛。这不是文贵先生说的，首先，说被打得够呛。然后在里面，还一直都说打倒盗国贼，并且也说打造民主、自由、法治。
这个方面的话，您觉得什么样的信念让他才可以如此的？他是否有一种信仰，还是说……因为文贵先生，我也知道您绝对是信仰非常深刻的一个人，很有信仰。陈氏兄弟是不是也是像您一样，有一个使命感以及信仰？这方面你没提过，文贵先生说完了。
郭文贵先生：谢谢路德先生，他是有信仰的，非常清楚，他是佛教徒。他不是那么有形式化或者说挂在口上，他是发自内心的信佛教的，很清楚。但是他内心里边，他一直认为佛教是个哲学。他认为实现中国民主宪政，根在骨髓，他认为这个是他的信仰。我说这是你的追求，不是你的信仰。
那么他呢……说到这的时候，我们就必须再说了。刚才领导不让谈，咱就必须谈谈，本来不谈的。他给我展示了当初在国内的时候，和当时的广东的省委书记的来往、互动。后来他又给我展示了一些和现任常委之间互动的信息。包括他们盟的那个领导，向我展示了和一个常委之间的互动。
这个是让我很惊讶的。因为这个常委的水平相当高，谈到了宗教，谈到了信仰，谈到了中国政治生态。谈到了十八大以后，习近平先生当上主席，当上总书记以后，他对胡的看法，这个让我很惊讶。这些信息，真的是未来会成为历史上最重要的历史文献。因为这些人私下里不装神弄鬼的时候，就离开他人民大会堂那个舞台，离开中南坑以后，跟朋友交往时，还能说一点人话。
比如说陈氏兄弟，他当医生的时候，看到整个医疗供应线里边的腐败，他说他看到这些领导，卫生局的领导，当地的书记、市长、省长，给自己的情人、朋友、家人不择一切手段，卖假药、搞垄断，连避孕套都是假的。他曾经问过领导：这避孕套都是假的，怎么办呢？他们说：哎，这是一个产业链。它假，她怀了孕，不就得打胎嘛！咱们不就给打胎行业的人，提供就业嘛！打完胎，她打不好，不就得有病嘛！有病的话，就医疗可以卖更多的药，消炎药嘛！
他听到这的时候，非常愤慨，恼怒。他一说这个非常兴奋，然后酒端起来就“咣”就喝了。他个高，站座上个高又壮。喝的时候，可以感受到他那种力量，恼火。然后我说你和这么高的领导沟通，你当时怎么态度？他很情绪化，也就是说。他跟人家说，我不同意，怎么怎么样。当然被人家训斥。
还有他看到在医院里很多女人，被人玩弄以后的结果，太多了。因为他在广东，有些小姐身体被蹂躏到不行了。他们有一个什么急诊部，经常收治女孩被变态给玩到阴道撕裂呀，肛门撕裂呀，胸部被抓破呀，后背被抽到不行了，嗑药昏过去……每天都有，所以他见的太多了。然后他就说到东莞的黄色产业，背后的这些公检法的故事啊，他说的很多人我都认识，哎呀，这个是让我是很震惊的。
他这个出发点，实际上就是佛教，就是说利他之心，以心为善，善待别人，完全是同情所有的弱者，愿意以身去遮挡或者去挡住、消掉业障，这就是佛家之心。这种无我嘛，就是利他，利他就是善，毁他就是恶，利己就是恶。我说你这就是善恶之分，你就是一个大善。大善，那就是自我，然后你就是一个活菩萨。
哎呀，他跟我在这方面讨论很多了，他在理解方面不是那么透彻，但他都是菩萨心。他看到的太多太多了。然后他还看到了广东官员的家族，在高尔夫球场啊，医疗产业、医疗设备，垄断学校，见太多了。这让他发了大心，发了善心，善念的一个开始，就是见得太多了。这也是他信仰的关键吧！
另外一个，我觉得陈氏兄弟一再的……还有他们盟接触当中。提到他们接触的几个常委，都是我们大家认为，大家曾经还报有希望的人，现在有的人都在中南海呢。所以说我认为党内的这种正义的力量，不可低估。绝大多数国内的党员，包括公检法，都是有良知的。
确实我也听说了，可能是同一位也可能是同样信息吧。有人给我发来了，有某些公安押陈氏兄弟的几张照片，而且说被打得很惨，可能是同样的人。包括陈氏兄弟被换了两个关押地，被押回来以后，打成了什么样子。砸上了当年我带的那种死刑镣，铆钉铆住的，非得拿锯子才能锯开的那种镣子。
这个比我想象的还严重吧！因为重庆警察、重庆公安、重庆官场几乎是人类的人间地狱的一个象征。像文强为啥敢说话，你把我枪毙了，我会怎么样。因为重庆警察、公检法，你看抓的这几个高官，抓到的这些人，那都是论十亿、百亿折腾的，都是。企业家，都是老婆孩子弄起来，把钱全给你黑掉。然后警察，你像那个李方案，就嚣张到那个程度。王立军就是那么嚣张，这都是有目共睹的。
所以我觉得，确实陈氏兄弟受到了很大的罪，这是毋庸置疑的。但是我认为他的信仰和他的追求，会让他坚持过去的。反而我认为这种历炼，就是我说的佛家的增上缘，这都是巨大的财富。一旦挺过去，那你的生命和升华和灵魂，那是不一样的。绝对比那些骗捐、募捐，搞什么专门害别人，自己躲在花园里边在那数钱，让别人奉献、去死的人，好亿万倍，他们不会有好下场。这个孩子和他一定会得到他们的修行，得到他们善果的。谢谢路德先生。
1：36：03 关于营救陈氏兄弟的问题
路德（亡腚肛）：谢谢！谢谢文贵先生，刚才有一个问题，就是这“八千死士”，他们是否也在想办法去营救陈氏兄弟？刚才说有几条路：一个是欧美的，就是美国和加拿大政府施压；第二个就是八千死士，有些贪官，官员在海外的这些情妇或者是私生子。这方面是否能够透露一些，更细节的相关的事情？文贵先生。
郭文贵先生：好的路德先生，我觉得因为这事发生以后，他们盟的其他人跟我有联系。他们只给我两个建议：第一个是建议我不要说话，也不要管这件事，他们盟会自我解决。他们盟也提出来，他们还有一个特别棒的是，把曾经付过的钱，有一半的钱给我转回来了。说他们暂时不需要那么多钱，没给我说，就给我转回来了，我很感动。你说要是汇到某个什么民运组织，那真是羊肉打狗，羊肉肉包子打狗，都不会回来的。
那么他们说您不要管，你安全第一，您别掺合这事。他们要开始行动，说这两个人有充分的思想准备，会在里面斗争、纠缠下去。他们有各种政治手段和各种关系。包括八千死士，但绝不止八千死士，八千死士只是他方案当中提到的、让我看到的，他们有的，包括那现役军人当中，他们的兄弟姐妹们吧！
他们说他们会有些行动的，然后就不让我管了，说这事你就别掺和了，那不可能，我说那不可能，我不可能至于陈氏兄弟生死于不顾，让他们受尽凌辱，那是不可能的。后来他们说那你做你的，我做我们的。我相信他们一定会有行动的，而这个行动随时可能发生。具体是什么，我不知道。但是如果是贵盟的所有的兄弟姐妹，能看这个节目的话。我非常希望你们能保持我们原来沟通的原则，不要搞暴力，不要搞暴力。
第二个不要让任何人有巨大的牺牲和流血；还有一个我觉得你们要沉住气，还是要用正义的、国际上的力量，通过智慧的手段，咱们尝试把他们救出来。一定会把他们救出来的，相信文贵有更多的资源，更多的能量，更多的智慧，会达到我们目的的。谢谢!
1：38：49 陈氏兄弟事件证明了我们背后一直有各种有良知的的同胞来支持着我们
路德（亡腚肛）：好,文贵先生,前两天，您一直在聊天室。在《路德访谈》直播时候，突然进来说，有些信息会在5月5号访谈中说出来。特别是您这一段时间，我觉得您肯定主要考虑的是如何营救这陈氏兄弟。所以我就联想到前一段时间，您讲到北京中轴线的风水这块，是否和营救陈氏兄弟有一定关系？文贵先生。
郭文贵先生：好，谢谢路德！你还真是，很多人不往这方面想，我发现你有点小神通。中轴线这件事情呢，是我向所有的，他们盟、还有国内的战友们……说到这儿，我必须要说，在这之前有些伪类说:”西方媒体怎么会报道郭文贵呀！门都没有！”现在被打脸了，这么多西方媒体可以说，报道了文贵事件，一次又一次的。这些媒体、这些伪类们说话的人，你们一辈子，你们过去、未来，都不可能会上这些媒体，现在也不打自己嘴了。
我们的战友们“小蚂蚁”们也不去指责他们，说你不是说不报吗？你怎么都报了？这个没人理他们了，犯了错老是不被追究。另外一个呢就是他们总说，哎我们有谁支持，没有谁支持，没人支持，你那有什么人支持呀？没人支持。
从陈氏兄弟看到了有多少人支持我们。那你去想想，我们没暴露的陈氏兄弟有多少人支持我们，陈氏兄弟之前有多少人为了我们，给提供信息呀，那哪么容易呀？我们之所以爆料真实形成了对盗国贼这么巨大威胁，造成他们如此的恐惧和慌乱，他们动用一国之力到西方来，动用了不惜代价，仅仅一个拉比（音）公司就给30亿美元，仅仅一个推特账号关掉我，他们内部就5500万美元，那钱得多少钱哪，多少钱呐？
所以说这个伪类们这些人这些混蛋们他看不清楚。事实上国内有多少人，亿万个同胞和有良知的人支持着我们，而且我们在这里不能说的是，国内最近发生了很多热点事件实际上背后跟我们都有巨大的关系。我们不自私，我们不需要让别人为我们去送死，我们不去拿着别人的生命和鲜血和安全和自由来为我们达到我们的目的。
但是国内支持我们的人绝对是1000万呀，那是那么简单吗？我们第一次录制视频的时候，刘彦平原话说你这个当天晚上1.5亿， 第二天就达到4亿了，后来有八亿次点击传播量。这就是为什么他们要关掉《微信》关掉网络呀，害怕呀对不对呀？
所以现在你像路德先生这个节目在国内，你看到YouTube上的几万，那都是假的，只要是有意义有价值的在国内被传播进去以后那都是几亿次。所以我们开启了中国前所未有的全民爆料，全民看这些盗国贼真相，全民来了解中国的政治真实形态。这就是最伟大的一个时刻到来的根本原因。
那么陈氏兄弟事件证明了我们背后一直有各种有良知的的同胞来支持着我们。而且我们可以看到党内有现任常委、过去常委，和常委身边的人，和中南坑里面和很多不愿意当粪坑蛆的人，他们的良知和他们的理想的追求的发现，为了他们的儿女，为了他们的父母，为了他们的未来，不被一小撮那些盗国贼所绑架，不再成为茅屎坑里的蛆，这才是真相，这才是本质，这才是为什么他们不惜代价倾一国之力 要扫灭郭文贵，扫灭所有海外类似于像路德先生这样自由发声的讲真相的人，这才是核心的本质。
这个不仅仅两个陈氏兄弟和一个“盟“ ，相信文贵现在这场爆料革命带起了由万万个，亿万个中国有良知的人和陈氏兄弟和多个政治群体，正在以不可思议的数字在发酵，在发酵中。我们的喜马拉雅追求的法治民主自由一定会实现。不是该我们赢，而是我们一定会赢。谢谢路德先生。
1：43：32 北京“龙脉事件“
路德（亡腚肛）：你的意思就是说北京之前报的“北京龙脉”都是有一定关系的。
郭文贵先生：我这……你这又……最近这两天“龙脉事件“成为了热点。这是上天与现实中一个结合的神圣使命，不要相信迷信但你要相信自然的力量，这个中轴脉的龙脉，我传达出来给国内很多看到了陈氏兄弟虚假视频愤怒的人和不理智的人，给他们信息，相信自己肩上担负的责任。 包括党内很多人，了解文贵的人，他们都很清楚龙脉事件，我私下都和他们说过。包括国内有亿万个不同的社交媒体正在以不同的方式在传达着我们的爆料信息，他们的信息、信心来源，一直对郭文贵本人的了解。
还有一个他们知道龙脉和中轴路上的天圆，叫龙脉的中轴天辰路叫天龙路，龙脉的左侧天圆是鸟巢，右侧水立方叫地方，圆为乾，方为坤，乾坤，乾坤的横对线三个核心线就是盘古大观的龙线，然后老中轴路对着南边就是毛主席纪念堂的核心，然后那个旁边大剧院是一个核心，现在叫老中轴路，新中轴路。
那么在奥运村的东边叫北辰东路，北辰东路叫北龙东路，辰龙嘛，西辰路北辰西路就是盘古旁边的路叫西龙路，西辰路新中轴线，北辰东路北龙路叫老中轴线路，新中轴线老中轴线这种新旧合成天意合成的力量就是宣示了一个新的时代到来。也就是结束津巴布韦穆加贝百年执政，情人继续要下个百年的灭亡的象征和意义。
但是我不能说多了，你老问这个问题，又给牵回去了。因为这个事情呀，大家国内的包括，泰山娘娘庙当年发生的包括龙卷风事件，国内大家很多人都知道，大家都知道，党内都知道。这也是国内各个党派，包括陈先生他们这个”盟“的其他领导人，说相信我、支持我其中原因之一，就是他在他的”盟“里面放了泰山娘娘视频以及盘古龙脉。
因为当时你们没看过现在网上还有，就是盘古没建之前，我在一个电脑公司，我设计了整个设计，当时的短片他们都看到的。最后我盖成了几乎和它一模一样，他们说那个事情让他们看到了他们的希望和上天赋予的旨意和神意。
那么后来我又发现了龙脉和大剧院之间的关系，还有现在没有解开的N个关系。政事小哥到现在还没解开，那个豆豆，我把豆豆写错了还生气，哎，不象话！开玩笑都开不得。所以说他们还没有搞清楚，我说清楚龙脉之意和龙脉之神秘，还没搞清楚泰山娘娘和龙卷风它核心价值，以及神意本身宣示着什么意思，所以你不要老问，未来它慢慢开始。
1：47：8 灭盗国贼和建立宪政民主是同时的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/282/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/282/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
观众大家好，欢迎收看录的访谈啊，今天是2018年。
5月1日美国美美国时间5月1日啊，这是我们的下半场下半场的话我们刚才讨论的话题还有很多。还没有来得及展开啊，还没来得及展开，主要因为话题话题涉及的各种面比较广，今天的饿。我们一直想办法联系这个这个，偏爱女是天女是他的这个，手机的网络信号不好。我们待会再联系，现在是赵炎先生啊，刚才我们谈到就是说，赵云先生和三位女士谈的一些问题啊，谈的一些方面。
那女士进来了先给我告诉我们现在没有任何的共振，没有任何的共振，然后刚才嗯我们三个女士呢就说了，嗯，就是共振没有。把我们的挺郭的这个义工组给震得四分五裂，好像似乎已经达到了他们的共振的目的，我们赵岩先生就是。后来就是这个共振呢，我就问赵岩这个他们是不是赵岩说主要是政治智慧啊，可能欠缺，在这种情况下我除了政治。智慧之外，张先生您觉得他们还有没有其他的什么考虑什么原因？嗯，比如说是想。
为什么要组织一场这样的武艺共振啊？张先生，继续刚才那个有朋友说。他们是这个把顶锅的队伍啊，在震了啊。这个这个说法呢，事实上呢，有那么一点点，这个就是我们必须面对现实要存这一点，但是啊。相信99%的人啊，现在这个追随啊，追随这个，什么心灵震。
思想阵雨一阵啊，智慧镇就差一个行动，证明了一个这个镇人的有不是没有，但是呢，说对。挣来争去对公会爆料呢。现在是好像是这个，离这个我不知道这是他们想的还是他们想。做的我不清楚，但是事实上的没有达到因为这个东西本身对桂先生本身构不成任何任何。
俄的威胁对爆料革命本身也构成任何威胁啊，嗯，好，不管他们是有意识还是无意识。面上又有几个人是对光棍爆料。革命这一块爆料这个行动这一块，不，我要说一丝一毫的损失吧，都没有这个。嗯，我是这么看啊，但是难免让郭先生的那个对个别人的有点有点伤心。
这也也是，这些人都是有感情的嘛，对吧，那这也也是难免的，其他的事儿，我绝对不会和整个听过。拙政园啊和这个打击盗国贼的这支队伍，没没有什么，没有什么损失啊，损失不大。到哪里去，你觉得损失不到哪里去是吧？好饿。天爱天爱又接进来了。
嗯，稍等。嗯，甜你好甜爱你，我们又接进来了，田源听到没有天。为哈喽，好，那我们散了散了啊，他们的信号不好在墙内。信号确实不好啊，然后刚才你说的一点啊，就是说很重要的一点就是把咱们先不说挺郭的这些。
嗯，是嗯那个团队啊，至少把你的义工组是真的有一些影响，是不是啊？那。那你说继续说啊，我是觉得他们什么都是借口，我是觉得他们就是想看看其他。他们都很不是能说他们笨，他们看着郭先生爆料，一步步走到现在，他知道郭先生是有胜算了，然后太小。郭先生一个人这样子冲到前面，他们就是海外民运那么多年了，就变成什么都不是了，然后就是在想着我得。
做点啥，就是有点攻击啊或者什么，我是我是觉得他们可能还是这样想的，对吧？除了除了可能是他们被蓝金黄的是被盗后就在。操纵他们就是对我们整个爆料革命进行搅局之外，还有一点呢，可能就是他们需要表现一下他们自己的。但是那些都是多余的，是就是说很愚蠢的，反而让大家所有的能够翻墙出来，可以看到国外的那些中国人，包括我们。海外的华侨看到他太丑陋的嘴脸，然后你要让那些无辜的人说你冲到前面去送死啊，我看到。
甚至我们的张健同，张健那个先生也在说什么哦，我是支持为公正的什么什么，其实你们如果可以这些。家人都会飞到中国去，如果你可以在广场演讲可以领头，甚至他们现在那个我们所用的聊天室里人说，记得他们说过有80。8个人是吧，80个人，他们那些人在哪呢？他们是不是在各个地方做一个小组长或者。领导是什么呢？这个是很关键，是不是他们自己要躲起来说我是危险的，我要被抓起来，所以请你们海外的人呼吁，因为我们呼吁。
话会被抓起来的，他们明明知道那是危险的吗？他们一呼吁就呼吁一下就会抓起来的，然后你海外的帮着说我是代表他们几个人是呼吁啊他们。方便OK，然后你明明知道他们不也要抓紧你让别人去上街，这太就是逻辑不清混乱。这次就是开玩笑那种就是让大家你去啊冲啊，我就喊口号，如果万一成功我就也是我的功劳，我不关我什么事那种。简直就是儿戏，真的是一个儿戏，如果你真心要改变中国的话，现在唯一的路就是爆料革命，郭文贵先生。
他的爆料给你，如果大家还要不珍惜这次机会，还有各种表现你自己的话，你是在害中国人民不？中国人民走向法治民主镇，自由拥有人权，能听到吗？天爱。他这里还是信号不好，不知道，那张先生爱人你好，哎，让。他们现在是这样，就是后面接着还有7吗？说是71，甚至一直传下去，关于这个71你是怎么评价的？
我们下一步就是期待71共振，你是怎么看待这个问题的啊？第一，逼的我。啊，不说吧，你广西临阵思想阵雨一阵什么？什么东西都是这个载体，爱一个人就是我还是我，我有一点不同意这个。那谁这个说法就是不要把专柜放料和海外民运对立起来啊，就是人民医院的主流。
一个是北京生先生，有王俊涛先生啊，那个那个这两大主流，今天我还在跟俊涛聊天呢。听他那个在会上还说啊，体制内有很多人都想出来跟龚伟先生一起一起这个。一起这个走这个走这个爆料革命的路啊，不是我的。这样的话大概意思是这样，就是我觉得这两个人是代表45运动和89运动的。
在民主讲的第5个现代化的英雄，他们坐牢时间都很长，他们有很多的政治经验就是说桂先生。一个爆料革命那个，嗯，我们不能把这个和海外民运的完全的对立起来，不能这样就是。就是这个都是一代一代往前走，一个时代需要需要一个时代的英雄那我们说说。风骚，那个那个10年8年也罢，三五年也罢，总还是要有新人辈出呢，这个民主的心。
觉得正因为很多人付出了这样的代价，付出这样代价才应该清楚啊，清楚就是你如果搞政治。你不知道，你不知道什么是影响力，你不知道什么是动原理，完了你不知道最后什么是杀伤力，这些事儿你都看不清楚。那你就不会搞政治啊，你只配做一个政治幻想家，而我们那个嗯，在这个，嗯很多人。
当中啊就是嗯，幻想的太多太多，行动太少太少啊，尤其是。其实这个很多人觉得原则三十年河东三十年河西，现在又要到河西的时代开始了。那个他不去想这么多年自己的行动在哪里呢？这个是自己的勇气在哪里？如果这个事你不想的话，你不说失败是因为什么失败？不想这个事儿。
永远难以成功，永远难以成功，但我觉得我是觉得在海外名誉跟这个桂先生有什么对立。对你姐啊，那个如果你是真命运的话，一定要明白这个道理，明白这个道理，直到今天还都在。说支持光棍爆料，不像有些人那样，觉得有一个新的组织工会先生，我们的理想。也是你的理想，你应该把我们的理想都实现了，有些人想这个事儿，如果实现了，那他一个人都是。
那你去干嘛呢？对不对？工会有工会的影响，当然它代表一大批人啊不是。你有你的理想，把你没干的事儿都干了，完了把你想干的事干了，那你还干什么呢？对，所以就很多人想不明白这个道理，你自己又不行动。虽然有些完了，把行动和勇气的希望全压在这个身上在中国大地。
公司有多少人啊？那么多的人，他不考虑他的死活，不考虑他们的生命安危吗？是不是一定要考虑吗？他不是说我永远把这些东西都做一个做一个什么理由，怎么样人讲的好吗？我三年时间。如果不怎么样，我就怎么样说的非常之清楚，急呀。我们先去干点什么，我觉得这样不好的，你不要强迫我，不要强迫你，这就是我的看法，但我也不同意。
一定要把排名的那个工会先生对比起来，这样也不好，郭先生也不一定认可这样的说法，好天。那你是在吗？平安天安天。家里那个嗯那算了，那我们下一步啊下一个，你觉得这个71有可能证出来吗？我是觉得不可能的，因为什么，嗯，这么说吧，现在是网络时代internet，你还像那个老一套。
为什么我呼吁谁上街，谁听你呀，更何况我们现在有郭先生在这边，带着我们这么一步一步。珍惜我们的生命就是不想留，也不想做一个最小的新生的状况下，实现我们的法制民主人权，那些。中国人民你以为他们像以前有那么丑呀，他们都在看那翻墙的，很多信息都是通过网络进去的。所以说我觉得那些明星们就好好的跟着郭先生，你能凭着你的能力，我觉得你们都可以传播吗？
传播，然后做视频传播，然后你们得有那个圈子里传播微信，传播传播传播再传播，也就是说你。进一步的跟好郭先生，他不是说得明明白白了三年，还要说什么，那他说什么不反共啊，不反省他不是说了三年，然后。现在已经差不多一年过去了吧，才有多少年，你们等了那么久了还等不及肯定要等，而且你们再怎么呼吁啊，做你的小动作没用的。你不要看你小看我们的普通老百姓，你看看我们现在自称小阿姨，为什么？因为我们要变得很小很小，因为我们不想。
让他们觉得我们是战士，我们是勇士，我们怎么怎么样让他们解决，我们不我们就想把一个一个爬到已经越来越多，越来越到哪里。天，到一个点上，我们会有机会爆发那种力量能够都是在郭先生的手里吗？难道还看不明白吗？如果你现在还看不明白。我觉得你们都是怎么说呢，都是心中有什么不对劲的地方，或者被南京或者你想要怎么样，如果一个人真心。听的觉得，比如说现在我们我也我其实以前我一直到现在一直在中国，不是他们以前，就是做好多的视频啊，传播。
我郭先生爆料啊什么我知道他们都真心的，其实现在这个时候呢，无论怎么样，你肯定是回头是岸。回到我们这个轨迹上来，我们一起跟好的郭先生走啊，说话，他说的那些话难道听不懂，说。我们那个天爱连下了天安你好，你能听到我们声音吗？喂天。你好甜，你好，听到没有的。
以后让他进我们所有房间好了，张岩叫一下下啊，哎，嗯，那我们先。嗯是这样就是你觉得这个这个共振的话，合格，就是和协调中。跟这个事在本质上有没有相似点，能不能说一下啊，你觉得啊，我觉得那个。嗯，不同的就是这个，嗯，没有。
像这个主张共振，把光贵先生推到对立面去给。他们的那个就是这个不同啊，尤其像这样啊，整天那个喝地瓜那个红薯，还有那个。先生在里面来到。她比他大，把它打开生前。
不给钱，他马上就跟郭先生对手机联手，完了那个跟郭先生开干了，然后今天那个有一个朋友。告诉我啊，这个尽管呢，他们还都是那个在一起，但是呢，今天今天有。有朋友说现在来到聊天室了，说一句。为师也恶心，他们俩人现在闹掰了的同志啊，说的俩人都白了，这就背锅鲜。
所以严重了最终就。还有这是我们郭先生，呵呵。在直播，你明着来到了聊天室啊。然后管理，你怎么不配合一下，赶快我们都准备走了，我又回来。
赶快补上啊，就在这个办公室的，我给你连的啊，这个非常高兴啊，在这儿这个分录得30万，所有代理们见面了，大家好办事。好多人现在刚才因为我们中间休息了一下，刚才有1500多，现在700。一个人在这里啊，现在个录得啊。有这个形式，这个一点不夸张的说，这是最适合中国人的形式，我们人多。
我们大家中文的表达方式和我们的语言的这个丰富性，需要一个什么样的环境，这也是我觉得这是个。各方面的成熟，离我们最近的西巴拉也很关键，还有一个真实，我觉得30号第1次上去录的节目，第1次和今天这事儿啊。真的完全变了一个人，所以说这个正义啊和有理想有情怀会让人更美丽，而且我觉得真的恶露德先生。而且这个平台我觉得让太多人找到了自己的价值，找到了自己的自信。
找到自己的目标，而且特别重要的啊，我这这个我本来这个这个我我一个老家的，我们山东老家的那真是村。竟然看录的节目把我吓一大跳，这个他是基督教徒，他喜欢沙拉，然后呢。就记得这个跟她录音，他就一直被警察，那么然后呢，跟我都不联系。他七哥，结果是因为你这个节目因为38跟我联系，说七哥你能不能少讲政治啊，你讲讲这个。
朱教授加入基督教就把我给气蒙了，但是我也很高兴，因为这个节目竟然深入到我山东老家，山东老家，我是。还系朝阳村，这是山东省最穷的地区，聊城地区最穷的县就是莘县最穷的镇，最穷的乡镇。我说老娘的村上竟然有这些基督教徒，现在要求啊，说跟随38就叫我是他们的爱他们的骄傲，然后上路。
你是先生节目，所以我今天晚上我带给你，突然想起了希望你啊，有机会你跟3万人。基督教徒们让他们做，他们特别爱你，谢谢。非常感激啊，所以你看看那么多人在跟你说话，你打字他们打字你看到吗？你录得还在骚扰，你说我回答三个问题，我就特别想你，我认识你。
号，好的，我们那个聊天室的人举手赶紧机会。你不要给我表达爱呢，那么多花呀，心爱的赶紧问问题三个问题，谁先来，我们主持人。好好好紧张是吧，不要紧张，郭先生吗？是我们身边的人好那个。莫书记第1个来发言，谢谢先生，啊今天能碰到7个过来。
真的有点激动啊，好，先生们好主持人，各位主持人问好。嗯，我这里有一首诗，先送给七哥，送给主持人，送给各位嘉宾，送给我们各位小蚂蚁。嗯，说个名字叫葵花诗，作者没出镜，一花引来。万花花。皇家金哥问天煞，腾出万亩三分地。
阎王殿前，种葵花，这首诗就是写的就是说我们。这个小蚂蚁呀，要有葵花一样的心态，把这个万丈阳光照进到地图里面去，趁此机会啦，我就问。你那个七哥一个问题啊，七哥昨天发的那个最新视频里面有专门发了一个两种药的那个吗？叫什么的那个视频，就我的理解啊，我是觉得现在发这个视频呢是大有深意的的。
哦，我吃饭我就不讲，我就讲一下我个人的理解，我是理解为，就是说，像这个视频吗？本来是应该到隔壁。你成功以后再发呢，嗯，因为这这个这块就是说现在诗歌把它提前发出来了，是不是预示着现在。这就是全世界华人的局势啊，对那个中共的威力已经到了，看到了一个胜利的曙光出现的是不是到了一个曙光村？请师哥帮忙解答这方面的困惑，谢谢七哥，谢谢主持人，谢谢各位嘉宾，谢谢。
都是小马力，郭先生好说。我非常高兴能在这个这个31块给你见面你刚才问的问题呢，是你看的是。想的多，看来你看的很仔细，我要回答你的问题是这个时间放出来没有任何太深的意思，但是呢，我确实呢。我希望陆德先生的这个节目呢，未来呢，把这个事情啊，这个能给大家100%的展示出来，就入得特色。
什么叫路子的特色呢？我认为这个自媒体里边，我现在是华人圈里面，我认为路子是第一了，因为它是最真实最民主最。旅游的方式来向大家表达一个事情都有100%的真相，不带个人观点，他是真是我认为路德先生请不要说是中医。因为他让大家讲话讲了一下，这是为什么我愿意把这个视频放出来，原因呢，因为这个视频的背后有很多很多故事，比如说。把那个GIF啊，46690这个刘志华的车，当时就在现场开会，结果被罚在那儿，然后那个房子被举起来以后呢。
实际上有人说的不对的啊，这是被家人说死，没死人，实际上死了好多人，另外一个就是娘娘庙这个录像谁拍的又不是我拍的这个。不像是给中央常委，是很多人拍的，没有人那时候2004年没有这么成熟的时候，录像也没有。你知道那么为什么中央政治局常委的录像，而且不允许过度简洁，这里面有很多政治的含义。希望未来都在路德先生结婚，今年正是小哥。
啊，做的很好，但是呢，关键问题我们这是做错了，1.比如说，那个这个9.9公里，但是呢他没有注意到呢，这个中间跨度几个神秘机构就是总参情报部。还有总政治部，还有中南海那几个大房子，关键两个全过去了，是谁的家，你去看看他周围的4个圈啊，原来都是迷。你是从什么时候给我告诉你们郭先生是这个整个项目里面其中重要分子，我有那个。
这是谁的？所以你看看，就是怎么陌陌这个事，怎么发生这些维权行为，怎么变成一个个中央就是所谓的。最穷的人民公仆的人的四合院，大家看一看，我拿出来一看。江总书记原来的家啊，总书记的家乡在习总书记的家，还有一些卡是怎么分配的，更重要的事情。说一个核心好好看看附近这个小哥点到了，都划过去了，另外一个就是。
用我的。手里的资料展示给你们，为什么那个水蒸蛋蒸的那个蒸的过来的那个大剧院过去，为什么停了几十年后来说。北京的张柏华副市长把他当成了一个指挥中心，后来把这个坑里垫起来弄个水蒸蛋，这里面有什么道家的迷信又是。
你们是什么样的？什么样的蛋蛋在前面为什么要写个大字？为什么呢？9.99了。这不是刘邦编瞎话，也不是袁世凯那一个水里面的，是一个什么这个水龙啊，这不是咱们这是事实，我想通过娘娘庙。导致了三个中心的平衡，失掉10条中轴路正南第2部。毛主席的心脏正对着北边的中州路和你这个小姑娘太厉害了，我发现了，而且这个中轴路的左边叫什么左倾。
中的桌子，右边的又白虎水立方这边就是我那个同事举起来了，喂羊吧。建议一下啊，负责。嗯对，就这个打开了，的水蒸蛋。但是他是这样的啊，他是这样的，但是你看那个小哥啊，点都点到北边，有一个叫白龙庙，就是。
秘方就是那个奥运公园那一个水壶景淡水的水是这样子的，逃北头是长这样子的，这个龙是我们班的同事。阴阳结合，看了没有水危机，阴阳结合。大家要查一查历史啊，在2007年的时候在北四环路切，过去的时候南边到亚运村，实际那个水。我还在亚运村呢，然后呢，到了货了呀，这个奥运村就进来，以后有一个盘古过这条路，就是泰山娘娘那条路。
没有，又切断了它的水，然后往北边有两条路通往北辰东路的，又切开了这个龙，但是那水那水冰的。最关键的是大家看到2007年，到有一个就先在那个中央奥运公园那个地方，龙泽的那个位置过去已经。修好的路叫做科荟路，现在已经没了啊，就在奥运会开幕的前6个月，马上把它给剪掉。就是不要掐掉，然后在奥运会之后就盖了几个钉子的塔啊，应该在那个位置。
是干什么呢？我要给大家未来的路德先生节目奖，你要感谢30号给他发奖金啊好。承诺全部在路德先生平台的讲出来，唉，对了，你看这个现在这个陆德先生简直太厉害了，你看看。我青龙右白虎，记住那个鸟巢是什么中轴路的地方。地方是叫乾坤，这叫乾坤，天圆地方公路乾坤盘股开盘了吗？
你在哪？那个水壶在你那个水壶往北，再往下看到那个。你看那个露露吗？就你那个箭头，你看那个。对对队对队对。中午你看到了，原来就在那个就这个龙泽的这个位置上，就是你这个箭头的位置，过去是一条路叫科荟路，你看看。
开会了，后来是在奥运会前他给干掉了，几个月啊？马上拆掉，然后现在你看到前面那个变成了一个现在一个钉子塔啊，这叫北京卡，有。我喝过盘古的龙是阴阳结合啊，然后呢，有一位中央常委说郭文贵这块他当一级我当。我就来当让他当攻的，不行就找来了，然后开始怎么破郭文贵，最后就弄了。
整个钉子塔说这个双龙之间有一个钉子钉入郭文贵，毕竟那是后来告诉我说这个。但是一中人家说玄机在这个卡里面说这个卡只要坚持。之日就是这个双龙双龙啊，交配之时导致结果是好吗？好在这个卡建完的第2天，郭文贵离开了，离开北京的那一天。
和我这个龙他俩是交叉的，你看到没有？是交叉式一条龙是吧？对对，这是一条龙，你看是吧？水龙窝啊，你这个。中间是这条中轴路上一只，我不知道。天城路陈龙虎吗？就是天龙路中间路知道了吗？
天城路一直通到。哦好嗨哦，对对队对队对对。出现了，但是我这个龙呢跟中南海100%的契合。他4个舍利子塔100%的金额，一点不差。
后。无法想象。自然现象无法解释的，偶然的偶然，而有必然，那么这就是我未来我希望在路德先生节目讲的事情。为什么奥运会选的那一天奥运会，为什么把这个龙尾那个水龙伟你看看，本来看我是玩的太没意义了，对不对？
亚运村是连着的，对对，对对没有。啊没白起来，有人说学一点都不学，一点都不学。叫天意，所以说呢，大家从这个事情看到了什么，我们的伟大的无神论的他比谁都信神啊。就因为她信神的，神啦，神不是说大家理解，那个时候我认为就是大自然，这就叫什么。
大自然的真理，啊，大自然的真理就是上天之神的法力，法律一定是包含了科技，现在用科技。解释宗教，这是无知的，愚蠢的，带有险恶用心的，那么中国的整个国也是从2008年走向。真正的是登峰造极，但是现在由于这种错误的国家扩张政策，以及经。一些对人民的统治和今天对整个走到车的这个政治路线，把2008年的东风。
今天已经改成了登封消极，这就是我要讲的国运，可来他也可去，有天下。有迹象你看那个，这个你现在看盘5个龙头，前面那个地方是什么是叫做中华园，中华园里边是人大的委员长。这个是不是啊？叫周华明在你旁边呢，就是中华民族的红房子这里是吧，彩虹王子他是。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
