<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>帅哥 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B8%85%E5%93%A5/</link>
    <description>Recent content in 帅哥 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B8%85%E5%93%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线好莱坞大道</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1308/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1308/</guid>
      <description>内容梗概:
霹雳娇娃女士：可以听到，OK，战友们给郭先生打个招呼，郭先生好！
文贵先生： 你们是在好莱坞大道啊？你们这是啊？大家好，大家好。你们是在好莱坞大道啊？你们是在明星大道啊这是啊？
霹雳娇娃女士：好莱坞星光大道，标语举起来，标语举起来。
文贵先生：大家好，大家好，大家好。
战友们：消灭共产党，Take Down CCP
文贵先生：兄弟姐妹们大家好，兄弟姐妹们。
战友们：七哥谢谢你
文贵先生：谢谢，谢谢，谢谢。大家好大家好，哇，太酷了。哇，咱们现在那个你们在星光大道呢，你知道吗？你们离G-Fashion的公司最多也就是，大概两三千米吧，离G-Fashion公司特别近。
霹雳娇娃女士：啊，真的呀。不是在Rodeo Drive（洛杉矶比弗利山罗迪欧大道也就是名店街）吗？
文贵先生：Rodeo Drive现在在，咱现在是我说的是新的办公室设计室，Rodeo Drive办公室还没建完呢，还没开始呢，因为那个不是quarantine（隔离）了吗，咱就在这个Sunset Boulevard（洛杉矶比弗利山日落大道）一个办公室，然后在现在就在你的旁边一个，明星大道旁边，差一条街吧。
霹雳娇娃女士：您先说一下我看能不能听到您声音。
文贵先生：现在能听到我声音吗，现在能听到吗。
霹雳娇娃女士：现在可以啦，您能听到我声音吗。
文贵先生：听得很清楚啊。非常好。
霹雳娇娃女士：条件比较恶劣。因为我们在马路上，现在这个整个这个路都是封了的，所以我们还可以在这儿开那个对面，对面我们是每一个人站一个星星，就站一个明星的星星，这样的站队正好是六公分。
文贵先生：对，我一看就知道是那个好莱坞大道，明星街。
霹雳娇娃女士：对对对，然后在那个就是奥斯卡这个颁奖的地方，这都不是重点啊。重点就是真的是今天我们战友很给力，大热天的你知道洛杉矶很热很热哈，然后我们请的保安，我们请了四位保安，保障我们的安全， 专门的保安团队，然后呢我们还之前有这个检测呀，防止大家就是带什么，这个金属的东西呀。所以我就考虑的非常的周全，唯一就是我们要荣耀新中国联邦，然后第二点呢就是我们希望咱们战友安全，安全的然后来参加这个游行，提前我也做了一定的准备。总之就是我觉得就是希望战友能够知道什么呢，就是他们值得被这样对待，他们值得拥有这样的很好的一个服务，所以我们也体现了这一点啊。然后我们还有一些战友我们的黎明前期呢是我们这一次的服装的总的一个策划，然后从选料到设计，然后我们去找厂子，都是我们两个一起去弄这个事情的。然后我们的这个美人鱼，美人鱼这是驱车三千公里来的，我们还有汤森驱车三千公里来的。
美人鱼女士：你好七哥！
文贵先生：哇哦，天哪，谢谢，谢谢，辛苦，辛苦。
霹雳娇娃女士：是的，美人鱼。就是郭先生我们这一次呢规模很小就是先试一下手，规模很小哈，但是呢我们每一个战友都是非常的热情，然后大家都是就是说我们体恤这个墙内的战友，我们有一个更高的一个大于我们自己的一个高的一个目标，就我们不是为自己我们就是希望能墙内这些孩子们被开了膛破了肚的，然后这些悲伤的父母们，我们看了这些照片我们觉得很心碎，我们就希望说我们做一点贡献，我们给他们一点点力量，哪怕一点点力量也好，让他们能够真的是坚强起来，啊太悲惨了太悲伤，所以我们当我们喊出Take Down CCP的时候我们是发自内心的，我们真的是希望这个邪恶的体制赶紧灭亡，然后我们中国人值得拥有一个更好的世界，更好的一个人生。我们中国人不比谁差，我们在，你知道我们在好莱坞我们在，我们每个人整整齐齐的好莱坞居民就问我们你们是谁你们在做什么，警察对我们也是，我知道你们非常peaceful（和平，安宁）你们非常的这个有规矩，我们这么值得被尊敬，为什么在墙内就不被尊敬？然后这样的被对待啊，真的是像郭先生说的哎呀就是连猪狗都不如啊。所以我们希望通过我们一点点力量，我们跟墙内受苦的人比较起来我们真的是太微不足道了，但是我们勇敢的愿意站出来就是做一点点事情，然后能够帮助到大家。
文贵先生：今天咱们现场的这些战友，今天霹雳娇娃，你后边带着咱这些兄弟姐妹们，娇娃呀我先说第一件事，一定要戴好口罩，一定要有病毒的防范意识，因为这些兄弟姐妹都是冒着生命危险来的。我们第一个照顾他们的就是不要染上共产党病毒，我拜托了啊娇娃，拜托了啊。
霹雳娇娃女士：好，我们每个人发了口罩。
文贵先生：任何情况下在激动一定要戴好口罩，好不好娇娃。第二个，娇娃就是，咱们身边的这些人啊，今天你请了好的请了四个这个安保的团队，这一定要记住，我们要展现新中国人的形象，我们不是这个共产党在世界代表的那种流氓形象，一副流氓德行。我们要展现我们的文明，展现我们的团结，展现我们中国人的新形象，这个娇娃这个我就不用说了，我相信我看到大家这个我很有感觉啊。另外一个就是这个今天我们图桑，哎呦我们的面具先生在哪啊？面具先生呢娇娃？你的帅哥呢？哈哈。
霹雳娇娃女士：面具先生是背后的总指挥。
文贵先生：哈哈，背后凶手，哈哈面具先生。
霹雳娇娃女士：幕后黑手，哈哈。是这样的，对不起。
文贵先生：不是黑手是推手。
霹雳娇娃女士：郭先生还有什么，我们今天给大家定了餐，我们就是每人一个角，就是注意安全啊，每个人一碗，都定了餐，然后我们结束之后我们会由这个好莱坞大街就到这个前面然后拐过来，只要是星星在的地方我们就走一遍，然后再回来。这样然后我们今天呢就会去结束哈，就是你还有什么指示没有哈？你对我们有什么期望？信号不好了，信号不好了郭先生，你那儿卡了。
文贵先生：就是好莱坞大道。
霹雳娇娃女士：好，现在可以了。
文贵先生：往那边去就是Sunset Boulevard就是那个日落大道，这些地方都是很文明的，这样咱们去转几圈。今天你就是拜托你呀一定要找我来报销，你把那附近啊好多好餐厅啊，好多好餐厅，你请大家吃好喝好我请客，好不好。你给面具先生这小子小气，他在背后老当黑手，这钱七哥出，好不好。你一定要照顾好兄弟姐妹们，然后做好这个病毒的防范，好吧。一定要注意，然后再展现我们的文明，好吧。你有什么需要我做的你尽管指示。
霹雳娇娃女士：好的郭先生，一定，一定完成任务。没问题。
文贵先生：有什么需要问我的吗？
霹雳娇娃女士：郭先生您今天什么感受啊？我现在都已经累的都已经那个没气了郭先生，累的我呀真的是。
文贵先生：哈哈，你先冷静，冷静，冷静啊，冷静啊。这个我今天，娇娃我可以跟你说啊，这个从昨天的凌晨你可以看我的手机我一直就没有停止工作，我一直到现在了，我可以说今天我已经连续工作将近22个小时了，刚才我的安保还说你必须回去休息，我说不行不行，我说我休息不了。我又专门为你们换了西装我过来，我说这个是你们和我的感受啊还是不一样的，作为我来讲你看我这个我现在日本的，然后呢这个加拿大的，然后全世界各地的都在和我连线。然后呢很多包括特别是今天慕尼黑我们德国的战友，你看小皮匠她们，那么今天又是下午，那这个就是跟着那个地球在转呐，我们的整个全球的这个每次抗议运动。那你看你娇娃你一直坐在是这个摄像机前面，今天你走在了大街上，我们所有人类上民主法治和自由和信仰是靠什么来的？不是靠嘴巴的，不是对着摄像头说出来的，我们是靠行动啊。所以说就是你看你，你已经从摄像头前走到了街上，这就是街头政治，叫街头自由的斗争。大家你看看后边这些人的时候你去想一想，我们每个人呐，我们中国人，我这么多年我一直在准备这一天的时候我就研究过，我说中国人吧永远是在这个一分钟里面是不认真的，就是老觉着这有啥了不起的啊？哎呀！这没啥意义嘛，哎呀！这个很烦呐。就我们很难，亚洲人的血统很难关注在这一件事上，这是白人跟人家西方世界跟我们不同的，而西方世界一件事儿能整五十年、一百年，所以人家有工业文明，人家有现代革命，人家有宗教信仰的连续性。咱们是老是变，咱们中国人啥都变，在我身上就能看到最大的，我们是变的能力天下第一。但是我们坚持下去的这个能力，我们可能是这个世界上可能最差的。
那么今天当我看到大家上街的这个动作的时候，让我最大的感受是什么？就是我们新中国联邦让中国人正在拿掉自己身上最不好的东西，只爱说不爱动。我们说的非常好行动非常差，还有一个就是我们不关注当下的事儿。事实上我们要告诉每个人此时此刻就是最重要的！我们在一年前、三年前我们想过今天世界是这个形势吗？我们想过像日本草根儿小哥和你们大家发动的这场全球正在进行的这场运动吗？你想都不敢想，你自己也不敢想。但是我们大家要充满了感激和珍惜的时候在今天想想是多少人命换来的？你们想过这个问题没有？多少人的死亡才换来世界的唤醒啊？包括你们为啥戴口罩啊？是共产党让全人类戴了口罩，它不但不让香港人戴口罩，它就让全世界戴上了口罩。然后今天你们在大街上喊的是什么话？“Take down CCP！”全人类都明白这句话啥意思，没有人不明白这句话的意思，为什么？就是这个口罩。所以说现在从香港的整个上街的运动和这个共产党放的病毒和我们的新中国联邦、我们的爆料革命和我们一步步我们无数给战友在背后的付出。现在此时此刻你回过头一定要告诉所有的战友，有多少国内的战友正在深夜中坐在电视机前拿着手机翻墙来看你们？你想过这个事儿吗？娇娃？
我最大的感想是什么？中国人是真的开始新的生命了！全地球无处不在啊！你说你这上面是1万6千人来看，我给你保证后面加一个零加俩零一定的。因为你想想全世界的这个互动人类上我们中国人啥时候有过这事儿啊？所以说娇娃要想你的每一步，你不要看你的周围多少人你不是在那块在舞台上演出呢，你要想到你这一步走出去（视频中断）。你的孩子都能看到有一天从日本、加拿大、慕尼黑、全世界，英国、法国、洛杉矶、好莱坞大道有这些人，你们可能是第一批人在好莱坞大道为中国人自由民主奋斗的。这个意义太多了！
所以说我们要读懂自己的好，要知道自己行动的重要，你明白了吗？娇娃妹妹啊？你真的不知道，你再跟我连线以前你都不知道，你那个图桑背后的黑手面具先生他也不知道。你们的行动就在创造历史，而且要珍惜，要爱自己，要记住当下这一刻是多么重要，你明天再看你下周再看你下个月再看，这都是让你自己引以为荣的，让你的千秋万代这是你的财富谁也拿不走。不是那个王岐山弄点钱埋在洛杉矶，那不是他的。这是你的财产这是你的价值。所以我们是人我们不是猪狗，我们要有体面，我们要有尊严，我们要有自己的开心，我们要有自己的尊重，这就是你们现在的行动啊。寻思啥呢妹妹啊？这才是核心啊。我不相信现在在你的背后跟着你的战友，这么远开车几千里路来，一定要把我这意思让他们明白，这一刻是真的很重要，所以这一切伟大都是这样走出来的，你现在就是最伟大的最棒的！所以万分感谢霹雳娇娃还有背后的黑手面具先生和所有的兄弟姐妹们。
霹雳娇娃女士：感谢！感谢啊！我真的是非常感动啊，我们在历史当中，然后我也非常相信，我们走出的一小步是在我们的新中国联邦一小步里面的一大步，所以我今天会把您的话转达给我们所有的战友，也非常感谢您跟我们连线。真的是当我跟大家说郭先生会跟我们连线的时候，一下子就更有动力啊！大家很高兴！很高兴！所以呢您是我们的精神支柱，正因为您三年的努力然后我们才跟随您到现在。郭先生刚才说“你不知道这个意义”但是我跟您讲，我们今天站在这当我喊出Take down CCP！的时候眼泪就下来了，就止不住的你知道吗？我们中国人的这种联结，联结是止不住的。今天是我儿子生日我没有办法陪他，我就是觉得今天八月二十九太有意义了！我跟他讲妈妈走出的一小步就是你们未来你们的未来。所以说今天我们每个人都有这样一个心愿，我们今天也说了大家来这不是作秀的，我们一个糖块，不是来作秀的，我们来这就是有一个更高的目标的，我们要想到我们每个人来这真正的意义是什么。所以我们都是真战友，今天来的都是真战友！所以我希望把这个传达给您，然后呢把您的话传达给大家，我们吃好喝好啊，反正您报销啊！
文贵先生：我报销啊，我跟你说咱在镜头前别玩共产党那一套，啊！领导来了，然后拎点苹果拎几瓶罐头然后“啊！老乡们好！”然后交给你了，然后掀掀锅看看馍然后一扭头走了，院里一个人没有了。然后又有警察拿着枪说“老太太啊！闭嘴啊！以后不能说这个事儿，永远不准提！”所有中央领导掀过锅的老百姓没有一个人在他的镜头发言过，为什么？你只要离开枪就顶着你了，永远闭嘴不要说今天发生什么事，一辈子都不能说，一辈子不能见媒体。因为他不兑现你知道吗？
我告诉你我知道今天有小皮匠还有大卫啊，还有在德国的，还有在你这的战友们我说这话了。如果你不给我兑现娇娃这一辈子我逮住你我就怼你，你就是骗子我说你。我告诉你你让大家吃好喝好，这钱单独算我来付好不好？
霹雳娇娃女士：好好！没问题！一定啊，一定吃好喝好。
文贵先生：今天是你儿子生日是吗？今天是你儿子生日，祝你儿子生日快乐！这么重要的日子今天你就跟大家一起好好吃一顿喝一顿啊！好不好？
霹雳娇娃女士：好嘞！好嘞！没问题啊！郭先生，感谢，感谢啊！
文贵先生：谢啦！谢啦！
霹雳娇娃女士：谢谢！谢谢七哥！
文贵先生：太感动了！太感动，感动了啊！你后面那个帅哥叫啥名？你后面那个帅哥叫啥名娇娃？
霹雳娇娃女士：您再说一遍。
文贵先生：你后面帅哥叫啥名？
霹雳娇娃女士：那个叫菲林，小飞侠。
文贵先生：菲林，好了，谢啦！谢啦！菲林，谢谢你兄弟！谢谢帅哥！谢谢菲林！谢谢！谢谢啊！
菲林先生：郭先生，新中国人中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线旧金山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1305/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1305/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生（1:12:37）：旧金山哪位战友在？叫啥名？Sara大领导，以后咱说下名字好不好？呵呵
Sara女士：自我介绍一下，旧金山战友。没有声音，没有声音。呵呵，太紧张了哦。Isabella。
文贵先生：Isabella
Isabella战友：郭先生好！
文贵先生：Isabella好，那个帅哥是谁？
Isabella战友：战友们，郭先生向我们问好了。郭先生，我是旧金山Isabella，在这里代表我们旧金山战友群向全世界的挺郭战友们问好！
文贵先生：谢谢谢谢，旧金山，Isabella。今天看你们是蓝白两道啊，蓝白两道啊，厉害厉害，美女帅哥。大家辛苦了！大家辛苦了！Isabella。
Isabella战友：这是我们的芳芳（音）旧金山我们的发起人；那个Coco。
文贵先生：Coco，太好了，太好了。Coco大家好！兄弟姐妹们大家好！你们辛苦啦！
Isabella：不辛苦，我们今天。郭先生，郭先生，看看我们旧金山的队伍。
Sara女士：切换一下，看一下我们旧金山的队伍，他们人少。但是他们这次坚持要独立出来也要在旧金山。
文贵先生：哇哦，这是首次在旧金山爆料革命的街头运动，这是第一次。
Sara女士：人也不少呀。
旧金山战友群：Take down the ccp!Take down the ccp!打倒共产党！打倒共产党！共产党你完了！共产党You go to the hell！
文贵先生：哇哦，哇哦，哈哈哈。
Sara女士：消灭共产党，消灭共产党！
文贵先生：哈哈哈，Sara，这真是。
Isabella战友：郭先生，我们这是第一次、旧金山战友第一次上街做这个抗议的活动。然后我们非常感谢的就是我们旧金山的战友啊，真是非常坚定地消灭共产党的心，所以我们今天出来了，站出来啦！然后真的在这里我深深地感到我们的战友们太了不起了！郭先生，请你说吧，您说一下对我们旧金山的战友们，您想对他们说什么？
文贵先生：我说话你们能听见吗？Isabella还有Coco。
Isabella战友：听得见，听得见，请说。
文贵先生：能听见，大家都能听见，是吗？
Isabella战友：不行，大家不能听见，我可以转换一下听筒麦克吗？
文贵先生：好，你转换一下。
Isabella战友：好好，稍等一下，我把它转换一下。
文贵先生：今天真是意义重大！Sara，你干得非常好！Sara，我们今天这就是我们VOG的厉害，垦荒开创型。看现场，不要看我，看现场。
Sara女士：看现场，郭先生？
文贵先生：不用看我，成天看我的，大家能听见吗？旧金山的兄弟姐妹们，能听见吗？
Sara女士：能听到吗？
文贵先生：旧金山的兄弟姐妹们，能听见吗？
Sara女士：好了，能听到了。他们这次湾区不容易呀，这次一波好几折呀，弄成这样子。湾区这次旧金山这次真的不容易！
文贵先生：Sara，你身上独有的魅力，永远是真是有蚂蚁的这种，蚂蚁啃山，战友团聚在一起。
Sara女士：太多人的努力，我们的Coco说不行，我们不能放弃。我们这次一定要弄成，真的弄成了。
文贵先生：这真的是太重要了，太重要了，因为我们现在我给你讲呀，咱们得学到一个关键的时候我们一定要让大家，就是能凝聚到更多的人，这是最重要的。Sara，这是很有意义的！太重要了，太重要了，太重要了，太重要了。
Sara女士：他们第一批站出来就会有第二批跟上来。
文贵先生：对呀，我们要的就是这样的感觉呀，你知道吗？不知道战友大家能联系到一起的。准备好了吗？大家能听见吗？
Isabella战友：还没有，还没有。
文贵先生：不着急，不着急，Isabella，不要着急哦。
Sara女士：我们看现场，文斌，不要看我。
文贵先生：看现场，不要看我们个人，我们太渺小了。
Sara女士：对。
文贵先生：Sara有一个地方充满了共产主义的官僚哦，哈哈。
Sara：哈哈哈，好了，别放我们了。
文贵先生：不要搞个人崇拜，不要搞个人。大家战友一起来。
Sara女士：我们现在这个镜头是洛杉矶还是那个呀？放现场。
战友：是San Francisco。
Sara女士：San Francisco啊，文斌，你放两边现场的切换就可以了。好了，大家能听到了吗？
战友：稍等 ，我们这连一下。
文贵先生：好，不着急，不着急，不着急。唉，真的，好像出声了唉。
Sara女士：马上就可以了，他们这次从开始的五十几个人到现在的一百多号人，越来越多人加入，湾区的话一般。
文贵先生：越聚越多了。
Sara女士：真的越聚越多，接下来我想旧金山那边的人一般都是高科技的人才。
文贵先生：Sara，咱们从今天来看，你看草根小哥那边准备的非常充分，下一步咱们一定要现场的大喇叭，还有备用的一二三，甚至大家可以一起发出去，知道吗？你说像Coco呀，像Isabella，像Sara呀，咱都没把大家连在一起。光硅谷就有两千多名战友啊。
Sara女士：硅谷，是吧？硅谷那边。硅谷那边这次组织起来真不容易啊。
文贵先生：那当然，硅谷那边两千多名战友啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/989/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/989/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Sir how are you time all day with you together.Yeah不是。You and interview in the world. And the future of we are all the friends really love this, so we have to question.
One, how do you think are American kill the you think this is a big big you are not deal.Big time you think this the kill the money, this is the can move on tcct, the fox in the American.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/688/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/688/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
晚饭以后我们对晚饭以后不再见我。
哦天哪别。家有个好战友们好，这也不好，华盛顿华盛顿，文贵在华生。问一下你们问好。
喝，蓝天白云，风景如画呀。相当的苦恼啊，战友们好。那有没有感觉怎么样啊？我让你们看华盛顿，欧文，欧文，欧文，欧文。真漂亮啊，是啊，这个城市正在一场较量啊，正在有一场巨大的较量啊。
哎呀呀呀呀。看见我了吗？哇塞，这么大我脸哟。小将小将小将一样。大家好，大家好，大家好。
照的我眼睛看。哎呀，哎呀哎呀，那么多战友。这有什么好啊？那咱们现在啊，在华盛顿啊，我们会在华盛顿，现在在华盛顿的那个文道啊，共产党放屁的味道。
放屁的味道，到处放屁啊，整个华盛顿都在放屁，我就是感觉他们啊，啊。所以说干什么啊？你看看我的背后就是画什么画什么的呀，大家看到了吗？啊，这就是华盛顿啊，我又来了，又是总统套房啊。
老住着总统套房，唉呀，都住烦了。但是我背的时候呢，这个就我背的时候你看了没有，因为是逆光，所以你看到我是黑的啊，看的我是。黑的，怎么要这样呢？你看到我是这样的，但是你看不到。白宫啊啊，这就是美国那个那个电影啊，每个美国总统被发羊吊都来这儿了，美国。
中途接班也在这房间啊，大家看到这个，所以这个地方。大家看到了啊，对面是林肯中心纪念馆白宫对面就是就是。是川普总统的那个，大家可以看到，下边的就是就是就是总统的那个，就坐在办公室。啊，大家看到了蚯蚓，小百合，现在角度很好啊。
好，但是我就没法出镜了呀，我就没法出镜了啊。不要太康，注意安全啊，不看白宫一两毛。帅哥出去，别老说帅哥，我可不是帅哥啊，我是帅大叔。你看看这个啊，你看看这个在。
但是我想让你们看外面外面吗？不是吗？看外边儿吧啊，还是。这个给大家报告一下啊，这个共产党据说派了大量的队伍，现在就呆在华盛顿进行游说。
不惜一切代价，64的副总统演讲不能成啊，然后呢，但是国会有一个听证会还是要进行的啊还是？要进行的，而且呢，中共啊，说啥都能谈，64这事儿就不肿了，就不能谈了啊。还有一个就是现在大量的公关公司啊，都在为他们有数呀，有钱呢，中国老百姓也没有社保，也没有医疗。每年有这么多GDP啊，还印了那么多假钞票，现在还能糊弄着用，所以说到处都是钱啊。
这个我见的这个人开个会啊，人家刚才几个人给我发信息，说，本来啊他们也要去。搞一下子在6岁的时候，但由于突然接到了来自中国香港的大单啊，这大单呢，他。不是的就不行了，就是利益冲突了，呵呵，但是今天晚上。
天哪。今天晚上抱歉抱歉，今天晚上。我就两三桌两三桌，有两三桌。晚餐看看什么情况啊，明天。
我们也有几桌，也有几桌，我靠又来信息了啊。呵呵再有。
啊，现在啊，在这个华盛顿活跃的这个司机，能量。超出想象，超出想象啊，不是一般的大。
我想这个晚上，又有人这个太多人要。
见面了太多人了，真的是见不完啊，见不完，太多人要嫁了，所以说给大家先抱抱一下啊，华盛顿。正在上演的一个共产党的啊，在这里的公关又输了一场，大挑战，大战斗啊。我相信他们赢不了，亲爱的战友，但是咱们拭目以待吧啊，咱们拭目以待，有意思啊。6月4号的活动要取消了，国会山的还要进行另外的几个大。
这个活动，人权组织的听说也都取消了，啊，还有几个电视台的节目也下台了啊。也下来了，所以说啊，这老公厉害了啊。好几个听说好几个啊，电视台的节目都下来了，还有好几个好几个，这个准备要。播出的节目也给下来了，不是开玩笑啊，不是开玩笑。
那我下午都放着你们玩，对不对？没问题，你就可以记住，稍等啊，大家记得这房间。干嘛啊，这就是等一下啊，我要马上。
大家知道它叫为什么叫黑暗的吗？黑暗的酒店，这个过去的国务卿啊，就是打。打开日本国门的国务卿，他是全华盛顿区最有政治意义，最有爱，也是最贵的，最豪华的酒店啊，全华盛顿。最好的酒店，不是郭宝胜那个畜生说的什么要饭花子出身的家伙，就是啥也不懂啊。
我们到时候到这来喝东西还不懂啊，亲爱的战友们说一说，很有意思啊，很有意思，这个。和华盛顿，哎呦，我的妈呀，这个老公啊，来的人可是啊，刘哥做的不是这，刘哥刘哥住的是留个住的。就是那个对面就等一下啊。
使得ABS。No we don&amp;rsquo;t know. Chicken breast.
嗯我也是carry.On the way we have the black series of we have an average.在。
The super.啊不是。
One is more with the food like.Also I like steam in the first of all. I want you evening.
Yes the.嗯。
One and only.Yeah, we are the wind and the rest of the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/659/</link>
      <pubDate>Wed, 08 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/659/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是5月8号，我得蹦两下，我得蹦两下。
5月8号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？咱们这个健身啊，千万不能耽误了啊，这是特别特别重要，坚持坚持。这个很多战友问我，你怎么从这个开始坚持到30分钟，28分钟的？我可以告诉大家，我从第一天开始做，我第一天大概做了不到5分钟，4分多钟就撑不住了。然后那我就给我自己发誓，我说：我多长时间做5分钟，7分钟，8分钟。
从没有一次在中间停下来过，或者短过，只能多几秒，或者多十几秒，甚至更多一点，但是从来没有放弃过。然后那在这几年里面，从来没有一次以各种理由停止过锻炼计划。一
次都没有！因为我总告诉我自己，只有我给我自己一次，我就永远我会放弃。所以说这是回答战友们的这个问题，很多人在问我这个问题啊。第二个就是，哎呀这个昨天啊，郭九条，梦中的郭九条，在国内引起强烈反响，强烈反响啊。
这国内网络咋了锅，咋了锅了。这郭九条&amp;hellip;发誓：在说之前，前一分钟我都没有认认真真想过，没想过。没计划。很多人发信息说：文贵呀，你图谋很久啊，思虑很久啊，都在计划之中，错了。绝对没有，完全是&amp;hellip;就是属于胡咧咧，梦话，严格来讲，比梦话还胡咧咧。这是发自内心的，亲爱的战友们啊。
这个但是那，我觉得好用啊，挺好啊，中国需要啊。比如说，那我原来还说过，中国的教育部， 教育部和中国的卫生部，这两个部应该提升为国家副国级，由副主席担任，专用副主席。中国的教育太差了，中国的医疗太差了。中国人现在被洗脑成了全人类的笑话。大家不知道，很多咱们中国同胞出来以后，你讲话，你的行为被人家成为笑话。
这是为啥那个王健被杀之后去那个纽约的前警察，退休警察，我们的团队去录音，去人家那个酒店的总经理说了一句关键话，中国人很奇怪，不知道中国人很奇怪，中国人很奇怪，他无意中说的话。
我们在很多地方，他们说我们很奇怪，原因是什么？因为我们脑子上顶着共产党的这个屎帽子。他给我们完全给我们洗脑了，我们的祖宗八辈的孩子们，从来没有像今天在全世界不受待见过。咱们的孩子都特别优秀，但到哪招人烦，你说这咱办？哪有这道理吗？
所以亲爱的战友们，这就是为什么要灭共，为什么要灭共贼，全人类都不要的东西，棺材，他自己设计自己造的棺材，他从来自己不用。他都给人民用啊，这就叫共产主义。我原来说过有一个东西，自己造的，自己弄的，他从来不用，他也不喜欢。他都让别人用，这叫共产主义，这就叫共产主义。
所以现在你看，搬起石头砸自己的脸了，砸自己的脚了，什么美帝国主义了，天天水深火热了，天天冰雹了。你看看人家的国家，你看看人家的经济，前所未有的好。在中国最让人看不起就私营企业家，共产党最看不起的，连小仨儿都不是，大家一定要好好看一看。
我认为我最好的采访的一次，没有任何准备的也是，就是BBC的采访，被他们给&amp;hellip;共产党给拿掉了。在网络上非常非常多，这个影响特别大。
BBC的采访我就说过，中国私人企业家不存在什么权财交易，这没有这个平等的权利，什么权钱交易，老子抢你的，你的就是我的，命都是我的。私人企业家就是小仨儿，小仨儿和妈咪的关系。这妈咪共产党要抓嫖了，你有啥呀？以抓嫖为由，掠夺你的财富。把你送进监狱，让你失去自由，还搞连坐，把你家人给灭了。所以说中国的私人企业家世界上最惨的！亲爱的兄弟姐妹们战友们。
那么所以说，咱们现在私营企业家还为共产党在卖命，哪有这道理呀？咱们私营企业家在外面没人看得起，谁看得起你呀？一，人家认为你都是腐败出来的，二，都认为你这帮人根本没有脑子，没有灵魂，就是金钱的奴隶。都爱钱，但是不一定当钱的奴隶啊。都爱钱，不一定当钱的奴隶呀，亲爱的战友们！
那么我们中国人现在在全世界混到这个样子，GTP达到世界第二了，按照共产党的宣传说，很快我就超过老美了。2025、2035、2049世界老大了。所以说你想想，这个时候的人民还在被洗脑，还有网络控制，这叫四个自信吗？王岐山是华尔街的老大，但是他是牺牲了所有中国人的利益。查查过去这几十年的中国所有的金融机构，国有企业在美国西方上市，都肥了谁了？跟中国老百姓有一毛钱的关系吗？全是被王岐山等朱镕基家族，江泽民家族，江志成输送利益，维护了自己的权利，真正的卖国贼。
几万亿，十几万亿给了西方，这都可查的吧？钱去哪儿了？为啥给他们了？就是维护了江家，王岐山家，朱镕基家所有这些家族，在美国的核心权利影响力和利益，让他们的私生子女在西方得以安全的生存，这才是核心。王岐山在华尔街的影响力是中国人的血和中国人的命给换出来的。昨天下午一位美国朋友说，关于谈到中美协议谈判，说，中美之间的谈判，一条一条的，你这样，我这样，你这样，我这样，然后那怎么受监督。但是王岐山在背后提出一条，所有这个协议绝对不能公开，不准公开，不能给国会，哈哈哈 。
那美国人那不可能呀，美国的法律必须给国会，国会有权公开的。这是核心的本质，他们翻脸了，那我要改了，我一改，川普不愿意了，咣&amp;hellip;灭了。这就为什么我最早的时候我说过，中美协议谈判，我在半年前，一年前我就说过，一定是荒谬的荒唐的结果。
现在美国很多人说，见了我，哎呀&amp;hellip;你厉害呀，Miles Guo你厉害呀，啊我没有感觉，我说这太正常了。一个内部人告诉我，他们打算就是要拖美国人，玩儿呀，拖呀，拖呀，把你拖得川普总统在你第二期选举以前把你干掉。让你失去中期选举，失去国会的支持，然后寄希望于通俄调查，把你灭了。制造各种丑闻，在全世界，在华尔街各种影响，把你川普给灭了。
严重的说，就是影响美国内政，操控美国内政。把你灭了，然后你就跟我谈啥啊，不用谈了，过去一概的路子。然后再给你来一招，真要不行了，我也跟你签，糊糊弄弄，推到时间最后，然后第二个选期，你可能也没了。就算第二个选期你川普总统能选上，我通过华尔街的影响，我也不兑现。
但他没想到，川普总统来真的，一条一条来，还有莱特西泽他们。然后必须得公布，一下露馅了。这跟小偷、骗子被揭穿了一样。这个说我有11个手指头，人家说你伸出来看看。一伸我急了，然后打一嘴巴子，我不跟你玩了，我不跟你玩了，我就11个手指头啊。你就10个手指头，没有11个手指头。这就是共产党，跟老百姓耍流氓，说你是扰闹社会秩序，说我骗贷。你给了我太多钱了你郭文贵，你贷了30个亿，你给我46个亿，把你抓起来。跟美国人玩这个，美国人不管那一套，老子直接就给你开税了。完了，揭穿了。
大家想想，这个税的协议有什么见不得人的东西？不能让中国人知道，不能让世界人知道。这么多天，这两天全人类的报纸没一个报这个重点。我们伟大的台湾，伟大的香港，这么多自由媒体，这么多传统媒体。按龚小夏女士说的，你们叫传统媒体，我们叫自由媒体。你们传统媒体，传呢？统呢？传统在哪呢？咋不传统一下啊？咋没人站出来说核心的本质僵局在这呢？
为啥不敢公开这个协议？
为啥不能公开这协议？
有什么见不得人的事？
为啥撕毁协议又跑了美国，刘鹤又要来谈？
然后马上，大家注意啊，撕毁协议不到10几个小时，马上《南华早报》说，是习近平开会说，我承担全部责任。把王岐山救火队长又推一边去了，又成了习近平了，背黑锅了。他们都是一伙的啊，我们一个个在一伙，爱谁谁，但你看看王岐山有多厉害操作媒体；江家有多厉害，江志成。第二个你发现了吗？马上又有人说了，王岐山要访美，王岐山要访美。大家仔细看看这个厉害，王岐山要访美。昨天下午我听说，头两天王岐山在北京见了一个台湾的，私下的台湾人。最后这人说，台湾最坏的结局会是什么情况呢？
这个王副主席王岐山说，啊，多在大陆买点房子吧。这哥们当时就愣了，回到台湾就跟人说，哎呀，我见了王岐山，说要我在大陆多买些房子，看来真要打台湾。你看这种愚蠢的东西，卖台贼，卖台贼。我跟你说早晚一天你要为此付出代价。跑到大陆去问大陆的一个盗国贼，台湾怎么办？人家吓唬你说多买几间房子在大陆，你就赶快在那替他宣传，你说这台湾能打仗吗？一个宣传就把你灭了。所以说你看，王岐山操控华尔街的能力，操控世界媒体的能力，操控真相的能力。
还有一个，在这个之前，中共有一个秘密会议。这秘密会议的信息，我过两天再说，现在我不说。让大家都说说，传统媒体都说说，然后就轮到我们像路德先生啊，战友之声啊，我们这些戴维小哥啊，卡丽熙啊，我们这个细思小哥啊，我们这些自由媒体，自我负责，自由讲话，没有天花板，没有左右墙，没有组织，没人发工资的。自我负责，自我养起，完全为自由负责，完全自由讲话。
自由媒体是想讲啥就讲啥，传统媒体就是该讲啥不讲啥，不该讲的一定讲，讲什么？听老板的讲，你自己想讲的不能讲，所以讲不自由的媒体叫传统媒体。有发工资的，听人家话的，当人家嘴巴的，叭叭叭……叫传统媒体。所以小夏女士离开VOA真是天意，这样的人就不该呆在VOA。VOA现在还有人看吗？看VOA的成傻X了，对不对啊。所以说，亲爱的战友们，看事实，不要看现象。
所以，昨天文贵这个梦中郭九条，影响巨大。听说国内，国安找了很多战友威胁，不准传阅，不准传阅。听说网络上一片大喊之声，好啊！很多年轻人说，你看要真达到这一步的时候，像那个戴维小哥啊，耿炎啊，像小札啊，还有庄烈红啊，这些年轻人。包括现在闭关的政事小哥，包括我们丢失的痘痘啊，包括路德先生啊，还有Sara，都要回来当这
个，领导这个国家，为国家带来很好的效益。结果国内网警就紧张了，因为什么？因为年轻人太多人参与了，昨天一夜之间，咱们的一夜之间啊，敏感词在网络上暴露出来了。
还有台湾，彭文正先生火了。原来都不知道谁叫彭文正，文贵一推，这一下子就火了，彭文正先生。《政经关不了》，看来这回真关不了了。大陆巨火，真的大陆很多人都知道了。因为我有核心的消息，大家看计算机，多少人看，随便一个都是6000万以上，随便一个都是两三亿次。两三亿次，不一定是两三亿人啊。咱们这一推出去，彭文正先生火了。谁是彭文正啊？发现一帅哥，一大帅哥，台湾还有这样的帅哥啊。不是说话都嗲里嗲气的，还有这样的帅哥啊。好，不都像马英九似的。好，直接！
所以说，很有意思啊战友们，现在这个自由媒体的力量太大了。自由媒体才是真正的媒体，才是真正的未来，这是毋庸置疑的，大家千万别失去了自信啊，别失去了自己。今天不直播，原因就是，不去和这个路德先生啊，细思小哥啊，戴维小哥啊，这所有的战友们，跟你们冲突。我还得开会，刚锻炼完。再次告诉战友，一定要记住，没有人能说你做不到，都能做到，关键在这，意志！意志！都能做到平板撑30分钟，没有任何问题。
我今天就做了25分钟以上，因为我昨晚就没吃东西，今天我做的时候，我给我设定的就是25分钟，结果我做了25分钟多一点，不到26分钟。只要你心想，只要你坚持，没有你做不到的。亲爱的战友们，今天的文贵报平安就到这，咱们一起为14亿中国人祈福..
好，亲爱的战友，再见！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/474/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/474/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，我们今天我和班龙先生在这块喝咖啡呢，正在准备着新闻。那发布会的这个情况，昨天晚上翻腾先生一夜没睡觉，在白宫开会，在那个华盛顿开会啊，然后呢，驱车赶来，今天早上。吃早餐is very early. Very early in New York city, but not too early to start the hard work that we got to do to.
Let the American people there know about what ccp is trying to do. The states oh yeah we are.所以川普先生刚才说了，他这个现在全力对付CC p，有重大的新闻会发布会发布啊。我们是伟大的帅哥handsome handsome gentleman，我们我们也几乎是CCTV最担心的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：We create history. We create history, right?宝胜。It’s my cool family， called郭宝胜。He is good person.Invited the same thing people. It’s no clear. So we need change 720 to 1080.
This looks not good. Let me look not very handsome.对啊没事的，build out of service, have to understand why. It’s very so stupid, tv so high, too high. 好。所以这是一块的，yeah.
——中文大意：我们正在创造历史，对吧，宝胜。他和我是同一个姓，他是个不错的人，人以类聚，现在的影像不是太清晰，因此我们要从720调到1080. 看上去不太好，让我看上去不是那么帅。要找找原因，这很傻的………。
郭宝胜：嗨，文贵先生我看到你了。
郭文贵先生：哎，宝胜你怎么看着你比我好看呢，宝胜先生，我不高兴了啊。
郭宝胜：没有，我特意的打扮了一下。
郭文贵先生：你看上去太帅了吧，看着我自己暗黑脸啦，人家都说你老帅了他们的团队说。我说是吗？比我帅呀？他们说比我帅呀。这是历史的时刻呀宝胜你在开玩笑呢，全世界就咱们家有这独家生意这个平台，赶快把你那个破的直播机扔了去吧。
郭宝胜：对对对，现在郭媒体有两个国家的人使用啊。
郭文贵先生：真的，我们从来没测试过，你是第一个测试上线的，这是人类历史上第一个三方通话的视频，你上线，而且你发现了吗？声音是什么都是自然的你啥也不用加。你看你现在这个视频比你所有的都好，就是我看我自己不好。我看你老帅，你看我我帅不帅啊？
郭宝胜：你在上面直播了吗？对对对，你是大帅哥。
郭文贵先生：对，已经直播了呀！ 你别老瞎说，给你买个机子让人天天追着，你为啥不问人家？你说那你问我，给我钱了，那你坐郭先生迈巴赫，你坐没坐呀？你去香港湾区去没去呀？你喝那一瓶酒都几十万美元，你算不算？你真老实宝胜，我看你替你着急啊。
郭宝胜：昨天也准备了很多问题，但是他就是狡辩，他不回答。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/85/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/85/</guid>
      <description>内容梗概:
背景音乐《相思好比小蚂蚁》
尊敬的推友们大家好。这是文贵8月4号的报平安直播。（调整这镜头啊，这个调啊，你看啥啊？拜托啊。说着说着就忘了。看着帅哥就就失态了。）
（合十）再报一遍，这是文贵8月4号的报平安直播。今天啊，也就是从8月3号到现在，我睡了俩小时的觉。然后赶快刚才又是锻炼。然后冲个凉，然后接很多电话，然后昨天晚上跟老领导还通了电话。这个老领导啊很高兴。
【话题】这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
这位老领导咱先声明，他不属于现在体制内跟专案的那么牛叉的人，但他代表了某些重要的势力。昨天打电话，老人家很聪明，用最安全的方式，用最隐晦的方式很直截了当。
说：“怎么样文贵？最近这音频事件对你是个不小的打击吧？你的很多朋友伙伴都被给音离了吧？“
啥叫”音离“啊？我理解的是阴谋给离开了。后来是音频挑拨离间，音频挑拨离间叫音离。音离！这词真好！北京话，他是地道北京人，未来你们可以听到他北京话多浓。比我说的还夸张。“呵”，我说：“这样！”
“最近点点今天事那何频先生不怎么说你郭文贵了吧？！很多人现在都不谈你郭文贵了吧？！现在很多推友都离开你了吧？！现在底下评论的对你文贵的，负面多了吧？！还会很多人离开你的！还会很多人离开你的！还会很多推友离开你的！还会很多负面声音的！“ 等等等等。
更重要的，老领导说：“香港怎么样啊？香港这一关够你过的吧？！你的资金也快成问题了吧？！资金也成问题了！公司经营也成问题了！是不是啊？连人家何频先生都被音离了！很多人不敢提你文贵了！而且很多推友现在都已经不喜欢你了！你看文贵，该收手了！别混到孤家寡人不可收场！你是一个斗士！但是别和我们斗！别和国家斗！别和国家机器斗！“
我当时就真的，我说：”老领导，这就是你们宣传的依法治国吗？“
他说：”不是！这是政治！你要认清这是政治！“
我说：“你好好看看我视频。我爱的不是你们这个国！我爱的不是你们这些盗国贼！我爱的绝对不是你们这样的中国人和中国同胞！我反的就是你们！“
老领导说这话我觉得特别搞笑。我真的觉得搞笑。这些盗国贼的精神啊，不是用精神病能形容了。虽然我们认识十几年了，老领导抱歉啊，说的有点儿粗鲁啊，你站的角度不同。就是你们觉得拿个国家机器对付郭文贵一个个人，使用了如此之烂招收获如此你们所谓的成绩，还洋洋得意，这咋去对付你的敌人国家敌人？和恐怖分子呢？你怎么对付你们未来的巨大挑战？和称霸世界以后所面临的各种挑战呢？
你对付一个小小的老百姓，跟一个夜总会已经过了气的头牌小姐，就这么对付，你有啥得意的呢？你不想想，你采用这招对付我，这不证明了你真正的懦弱恐惧害怕？这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
然后我说：“最近你们这个骇客，最近你们所有的手段，对文贵对所有的推友们的骇客攻击，这是犯罪是犯法。“
老领导说：”这还没使用招呢！使用那比这严重！下次无人机绝不是在你头上转十几分钟二十几分钟，那你知道那会发生什么事情！“
这是赤裸裸的威胁！赤裸裸的！赤果果的威胁！所以无语啊！现在反正谁坐在国家机器里边，谁掌控那个国家机器，谁能在国家机器旁边端着枪，能有使用武器的机会，谁都是牛人！他说的话就是真理！他说的话就是法律！他说的话就是正义！
【话题】这是国家安全和总参三部和二部有的技术
今天我首先给推友说一个小事。给大家警告。但是对所有推友们确是大事，就是最近我们钓鱼以后。对网络骇客的威胁预测以后，我们找出了其中两个核心的原因，所有推友们在我的提示下，大家使用Signal，这个Signal我发现了个问题，我要现在严肃向推友们提醒，这个Signal是什么情况呢？当你上了Signal信号的时候，往往会出现以下三个情况：
第一个情况就是说，会有人莫名奇妙的比如在美国纽约的洛杉矶的给你打电话的，在大陆的会有哪里哪里给你打电话的，这个电话不熟悉千万千万不能接，或者用Facebook要求视频的，你只要点击，你只要点一下你的Signal就完全成了一个麦克风。不但成了麦克风，还有更危险的我一会儿说。
第二个要注意的事情，所有这个Signal你拿到以后，会发现叫你点击Signal加密软件，在大陆的收到的可能是美国的加密软件，在美国的可能收到的是大陆手机发给你的加密软件。大家知道Signal不是大陆发展的，不可能有大陆的手机发给你软件让你点击，只要你点击你就惨了。这是第二。
第三个，有人发公共广告，或者说以你熟悉的名义或者给你一个提示一个链接，只要你点击你就彻底完了。什么结果呢？点击完以后的结果，我们昨天和前天进行了部分测试，现在还不能全部告诉大家。
结果严重到什么程度？大家可以看过去一个美国警察写的叫《物联网的革命》这本书里边儿，那里边儿一点儿都不夸张。就是当你点击它进入了你手机，相应自己的手机屏，实际上手机屏和互联网是最简单的小儿科，最深的是黑网。叫Dark Bay，深网和黑网，那个里边儿一年几万亿美元的洗钱犯罪贩毒贩卖枪支贩卖幼童淫秽视频的网络。他这个网络所有的交易不受你手机屏所控制，也就是说大家相信的那个屏幕都是假的，它完全给你一个假象，你点Yes实际是No，你点No实际是Yes。完全是不在控制之内的。
这已经真实发生了，我们经过了验证。
那什么意思呢？当你点击这个以后，你的手机已经完全被对方控制了。你关机，不管什么都没有用。它都可以把你手机变成一个麦克风，清晰的麦克风，而且把你手机所有的软件都可以利用，而且像玩自己手机可以下载加入它的音频视频，把它的犯罪加到你手机里去。更夸张的事情它可以利用你的手机，你只要在你的房间，房间所有的网络Wifi，Internet,有线，电话全被它控制。如果你拿着这个电话在车上，它可以控制你的车，让你的车停下来，翻车撞人，报警。你在船上它可以给你全部控制，让你翻船而且失控。因为现在所有的控制都是网络控制。飞机就更不用说了，让你去哪儿去哪儿，让你掉下来就掉下来。是不是我说的事实或夸张，未来我会证明给你们看。
鉴于此我建议所有推友们，一定要听进文贵这个话：你们现在Signal如果要用，千万不要犯这样的错误。Whatsup也存在，但Whatsup好一些。建议大家一定要记住，当发生这种情况的时候，立马把手机恢复到原出厂设置，从新下软件，从新使用。
在我那个手机里面，很多Signal的推友们，大概在9000多人，其中有一个叫福瑞德姆的西藏朋友，帮我制作了一部分短片，而且我们是付钱给他工作的。他也被抓了，我相信已经被抓了。而且很多的推友已经被抓了，据我所知不下200人。其中有几个我一再提醒他们不要用Signal发视频的，也被狠抓了。我郭文贵做人光明磊落我得说实话。
就是我那个手机在过去被控制以后，Signal是绝对不安全了。不但不安全，我和一些朋友的通话，他们把我通话的事情嫁接到了我这两天看到的所谓和某某人的音频，然后再加上演员，混淆在一起，达到了混淆视听的目的。
这是国家安全和总参三部和二部有的技术。这是国家行为。这绝不是盗国贼小耄贼们的行。大家一定要牢记在心。所以我今天在此给所有的推友们警告，不会对文贵使用这一招，所有的海外华侨同胞，所有的美国人或全人类上它都可以使这一招。这个对人身的安全和威胁，远远超出电影拍的现象。接下来我过几天我会展示给大家我钓鱼当中发生的事情，我在此不再累述。我主要是给大家说让大家知道，赶快要停止要小心。
接下来我想说一说现在，（奥！明白！）我们案情的进展很有意思。
郑州大家看到公告已经出来了。
留一个当人票。侄女十天后可以放出来。杨勇因为拒绝罚款，要人要命要钱。
五哥又被带走了。放回来俩，关进去俩。
这就是中国的依法治国。大家应该清晰的看到这个嘴脸。
我希望所有的家人员工想明白，这个剧本早就写好了。就是俩目的，就是弄回去，弄死你。
这个目的从来没改过。
一天100美元，下午1-5点，十天。谢健生。找了难民营的人。
这永远不变。所有老百姓都是奴才。
海航事件那叫内部矛盾。叫监管，不是警察。那不是敌我矛盾，那是内部人。继承遗产啊，贯君刘呈杰孙瑶都是董事啊。
张华为肯定完了，台湾的林什么玲
命令周亮的，暗暗的和我睡了同样的女人，
一定得灭口啊！
咱们都属于奴才，
车峰李伯谭是监事
几亿的普洱，几亿的唐卡，
李友是听话的奴才，不公布，当庭释放，陈华啊
李友玩的是万亿资产，
执行董事就是常委，董事就是政治局委员
查郭文贵的是特警公安
日本美国英国中东不跟他合作，在香港抄他老窝去
香港警察，有两个显著的标准，凡是有大陆来的员工，凡是香港土生土长的人，和颜悦色，但是必须要说的是，女合作伙伴，大陆纪委加公安，律师一直在场，
像对待贩毒分子
这些事情在香港没有
要求1000万取保，因为涉案巨大
去了一个副总警监
但是我必须说比国内文明多了
最起码不把黑手伸到女性的裤裆里
虽然有违法之处，我可以接受。基本按照香港法律办事，我表示感谢。
符合香港法律吗？
来自大陆的证据
你这个案子要不就把香港司法的内裤脱下来
他掌握了一切情况。很有可能引起香港的骨牌效应，所有人的钱都是洗钱，
反洗钱科，反金融犯罪科，
来自于北京
结果是让所有人害怕，</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
