<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>百发 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%99%BE%E5%8F%91/</link>
    <description>Recent content in 百发 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%99%BE%E5%8F%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/845/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/845/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：早上6点正好是北京10月1号下午6点，在继北京的上午阅兵之后。现在全国都是睡过中午觉了，睡过下午觉了，他们现在在准备着国庆晚宴。我和路德先生还有我们所有工作人员，他们都没回去，他们都在酒店，他们一起住的。
人家路德很幸福，好几个大美女陪他一起住的。我这是一个人回去，打电话视频分3次睡的不到俩小时，我就醒来了。我说人家年轻啊，越睡越不醒，睡得踏实。我这老了，不中啊。就在过去的几个小时，大家看到发生了什么。
昨天在结束的时候，我告诉班农先生，下一场表演该我们的了。看香港，刚刚大家都看到了，可能有些人还没有看到。在香港的现场共产党真的是明确的，没有任何回避的，在香港的假解放军用真枪对着一个孩子开枪了。这个孩子应枪倒地，可能已经是不在了。
据现在香港传来的，很多地方今天的大抓捕，和凶残的殴打追捕，还有开门。很多香港的战友们说，很多人在家里边都是别掏走的。而且现在穿各种衣服的警察都有，实际上就是解放军。那么亲爱的战友们，国庆是否是国殇之日，那么现在已经很明确了。很明确，绝对是个天大的日子。
你看掏枪，看这孩子，Bang一枪，看到没有，看到了吧大家，应枪倒地，我这（心）都跳。曾志健，不是曾志伟他爹吧。此时此刻，自由从来不是没有代价的。在追求自由的时候，从来不是没有代价的。小皮匠老么早的追求自由，嫁到法国去了，追求自由去了，自由爹之地就在法国。
你看香港为了追求自由付出了年轻的生命，此时此刻我们的内心世界除了沉重，沉痛，担心，更加要坚定，我们每个人都像他们一样。你看着没有，你连当猪狗的机会都没有，马上将你的身体变成尸体。
现在我们今天继续开始接近6个小时的直播节目，我们将和远在法国的战友小皮匠来连线。由她来给大家谈一谈，从国庆阅兵和香港的返送中运动和刚刚发生的黑枪杀人，我们同时看小皮匠带来的视频和她的问题。
路德先生请把我们的大美女小皮匠给连进来。
小皮匠；
由于我们昨天得到通知有点晚了，实在是来不及做视频，各位战友们非常抱歉。通过这次阅兵，我们心里就是一头冰一头火这种感觉。当这边他们用自己的实际行动，庄严严肃伟大光荣正确的这边的阅兵，可是那边普通老百姓的生活却让我们感到非常的揪心。
因为我和Percy都是从小就在北京长大的，土生土长的二环内的北京人。我们就一种感触是，每年的国庆阅兵的时候，大街上都会有一种戒严的活动。但是从来没有过像今年这么让人觉得，真是像郭先生您形容的那样，除了呼吸除了上厕所以外，其他的事情都不让你干。
然后呢，各个小区，尤其是长安街沿线的，都贴出了告示，跟大家说。在30号晚上开始，就不允许居民在自己家里居住了，要去居委会统一给规定的地方去。还有7层跟8层以上沿街的住宅，还都要用纸给糊上。那意思就是说，不允许从窗户那，偷着往外看。
在很久以前就不允许在北京的上空放鸽子，同时淘宝上京东上这些快递，从9月24号开始就不允许再有其他地区的快递进到北京。这是我们看到的这些消息，同时几乎在全国范围内，有一个听音乐的APP，叫虾米音乐，这上边几乎所有的歌曲都严禁评论，我们发现这个阅兵对老百姓的生活……
郭文贵先生：我打断你一下，小皮匠。从你在自由产生之地，和可以说是从人类自由革命成功开始之地，还有斩断所谓的皇帝独裁的头颅之地，法国大革命是人类最重要的地方。那么你来看，今天的大阅兵和香港的运动，还有阅兵对人民的欺压，你的感受，到底这个责任，老百姓跟政府之间的关系，还有共产党它在怕什么。它真的连老百姓放个屁都怕，你怎么看待这个问题。
Percy：我们发现今年跟17年有个共同的现象，就是刚才你讲的，国家和人民阅兵看出来的事情。就是今年又一次党旗在国旗前面，国旗后面是军旗这种现象。以前在习近平之前是从来没有的，因为中国有一个国旗法，国旗应该在所有的旗帜的最前边，第一位。
我们爱的是这个国家，不是党。现在习近平上台以后，就把国旗放在了党旗后边，如果大家去看一看昨天的视频，现在就是，党就是国家，而且高于国家，后面的就是党卫军，军又属于党的。先是属于党，再是属于国家。这个现象其实以前就有，一个CCP本身就是执法犯法，他们一方面说香港人烧国旗侮辱国旗国徽，自己也在明目张胆的，在世人面前违反国旗法。
这是一个特别能表现出，他们认为现在党高于一切。很多授予勋章的那些人，第一个要去忠诚。那忠诚谁呢，就是党，这一点我觉得特别特别明确，郭先生您说呢。
郭文贵先生：我觉得刚才小皮匠说的，你说的，都是通过昨天阅兵，淋漓尽致的表现出来。昨天在天安门上我们没有看到朱镕基，好像没有曾庆红吧，包括军委的几个非常重要的老同志都没在。我们几天前爆料，有朋友从上海，朱镕基那话，吓得自己在家都不敢说话了。
就刚才小皮匠说的这次阅兵，放鸽子也不行，在家里这也不让干那也不让干，不让回家睡，统一睡觉。那么你都像想朱镕基跟曾庆红也都吓成这样子了，估计吓病了，吓尿了。而且刚才Percy说的，这次党卫军这个事情跟当年希特勒一摸一样。
一会我们路德先生会把希特勒的阅兵再调出来，再看一看希特勒当年阅兵。希特勒当年阅兵的几个具体特征。你看拿枪打孩子这个，跟此时此刻北京天安门出现的情况，还有刚才Percy说的党卫军，都是有联系的。
你去想想，今天的互联网能让我们立体的展示，此时此刻随地拿真枪开枪的这个镜头，还有天安门上的党卫军代表国家，它绑架了国家。然后国家下边是1万6000个兵，代表了14亿人民的兵，还有十几万所谓拥护的老百姓，打着塑料花和纸糊的花朵，然后唯有共产党才可直播的这么一个直播形式。
刚才Percy和小皮匠你们看到，你俩都在欧洲，如果今天，在欧洲出现这种情况，几乎是不可能的。当时1932年希特勒阅兵的时候，他有很多超人的创举，到今天都是无法超越。但是他却开启了邪恶的纳粹帝国，他真正的是挑战人类，威胁人类，被称为世界上最大的恶魔之一。
几十年后，我们能在天安门看到一个中国的希特勒，一个中国的纳粹组织，在尽情的表演，而且毫不含糊， 在香港就杀人抓人，进屋抓人。就在几个小时以前，在天安门上喊的，对香港坚持一国两制，坚持港人治港，坚决依法治港。Percy，小皮匠，你们什么感受。
特别是我旁边路德先生，好像跟他没关系似的，他无动于衷啊，好像很享受似的。你们没法想象，我是真的浑身起鸡皮疙瘩，跟针扎我一样的。我到现在，作为我这样的人啥没见过，都能解释的了的人， 我真很难解释这个现象。
你说现在港人治港嘛，依法治港嘛，真坚持一国两制嘛，你这就开始杀人了。所以说自由本身的意义是什么。法国罗浮宫那个女的拿着枪，裸着胸，领着男士说，革命，自由，这么有名的画作。反左，在下边有一句很小的字儿， 一个民族的自由就是一个民族的未来，一个民族女性的觉醒就是一个民族国家的觉醒。
那么今天两位都是女士，今天在大街上，看到天安门上的美女，年轻的美女无知的少女，她的爸妈怎么想，这孩子未来怎样，到底是共产党的玩具，玩偶，还是真正的未来。同时最关键的在香港现场，在香港追求自由最多的，开启了民智的，香港的女性崛起了。
现在此时此刻跟我对话的，Percy，小皮匠，一个在德国，一个在法国，一个产生希特勒的国家，一个产生自由革命的国家。然后我们现在所有的人，严格讲，我们都在国外，全都是流浪分子，全都是避难分子，是不是。
所以今天你不觉得很滑稽嘛，你从天安门连一条线，连到香港，连到德国，连到法国，再连到我们纽约，而且现在千千万万个在镜头前，看此时此刻直播的。这个滑稽，这个荒唐，是用什么语言无法形容。
所以共产党的这个无知，它真的不是一般的无知，不是一般的傲慢。最根本的本质，共产党这些站天安门的人有几个有几年活头的。无论老的，有几年活头。那么这些人他们真的了解这个世界嘛，他了解这人民嘛，他能代表人民嘛，他真的了解现在香港进行的运动嘛。
答案都不是的，可是为什么，就拿一个防火墙，就拿点粮食，就拿几个电视台在那块忽悠，就那几个人儿，把整个中国14亿中国人给忽悠成这样，14亿人呐。Percy，小皮匠，路德先生，你们想想没有，它是14亿啊，不是1000多万，200多万呀。
为什么我们这个民族变得这么可悲，这么可怜呢。刚刚一个小时以前，我跟香港现场的人，嚎啕大哭，我说这么冷静的人怎么，他是个律师。他说郭先生，我看到天安门上的阅兵，我就觉得我当中国人，我当香港人，我觉得我可怜。他说都什么年代了，中国人还玩这一套，北朝鲜也觉得是个笑话。
怎么也不敢想这笑话就发生在天安门，而且还这么发生。这哥们受不了了，而且本来这个是是超级爱港爱国的，当年还准备要选香港特首，跟梁振英特熟。他当时是律师界别的，非常帅的一个人，特别好，真的爱中国。
我说你倒是爱国爱党啊，后来时间长了，他说，我发现都爱党不爱国。当年像选香港特首嘛，他说港澳办来找我谈，希望我成香港特首。这哥们儿他要当，没有梁振英的。然后很多人支持他，后来我跟他老婆有次聊天，我说我给你介绍介绍共产党的历史，爹亲娘亲不如党亲怎么来的。
共产党毛泽东是怎样搞女人的，他们怎么杀孩子的。他老婆说，郭先生你讲这些都有证据嘛。我说你们从来不了解共产党，我给你找点证据。后来我就专门把台湾人送给我的一本书，《共产党与国民党之间的较量》那本书，有些人看过，有些人没看过。大量出版的，那里边有很多图画，他老婆成了我最大的说客，最后他当然就知道了，现在的中国就是党的。
刚才跟我哭的时候，他说，郭先生我现在想起你当初跟我说，我要当了香港特首，我可能比林郑月娥还坏。他说这个党就是让人变坏的，他说香港100年练就的警察，它（CCP）一个小时就给毁了。
所以说这个魔鬼的力量是多大呀。Percy，小皮匠，你们问的这个问题特别好。这次的阅兵，严格讲，说白了，没有任何稀罕的。路德先生可以作证，在船上，我给班农先生，99%吧，不能说100%，完全这样吧。
这实际就展示了一个，我们很团结，别挑战我们。党内现在就一个人说了算，习近平。这次所有的就是通过十九大修宪，阅兵变成了人民军队变成了所谓党，党已经变成了习。就是习家军，就宣布是习家军了。然后你看看特别是许其亮，乙晓光，丁来杭原来这些老兵，几乎原来的人都不在了。
更重要的大家要看女的，Percy和小皮匠，你见天安门上有几个女的领导啊，包括女的老领导。这次真的，你在天安门上看，出现和没出现的人，绝对有政治意义了。这就跟我们头两天爆出来的，解读出来的，朱镕基和江泽民的恐惧。曾庆红现在也恐惧到不敢出来，吓尿裤子了。估计找理由，到海南，到哪治病去了。
但是天安门上有几个女的，所有人要求是必须到场的，中央通知是必须到场。胆敢不到场的就两种原因，一个是实在是病了到不了场，一个是实在是抓了，想来来不了了。那么这个未来你会看到很多政治端倪。
另外一个我听说，宋平本来是不来的，最后也是来了。宋平不来，我这个习家军的法制性不够。这个宋平是最老的吧，在里边，最老一代了，那不行。军队里边的几个老同志几乎都没来，除了抓的抓死的死，活着的几个核心人物都没来。
这是很可怕的，习家军里边没有延续性，没有老干部，这个有问题。再个昨天在几个大战区里边，我看到主要是以东部战区为主。东部战区里边很多将领，都是许其亮的手下。所以现在中国习家军的底子是什么呢，全部都是空军。
但是习重视的是海军，海军的吴胜利啊，过去的这一套东西，几乎都被抓完了。就是张万年的手下呀，还有刘华清的老手下，都换完了，全部都给消灭掉了。现在换的基本上都是杂牌兵。
这个军队能不能打仗，我可以告诉你，就昨天看的这个军队，它绝对不能打仗，绝对心不齐。现在也能看出来，对香港采取行动了，这里边有深刻的内涵了。我知道他们为什么在10月1号以前，不宣布全部戒严，除了过个顺利平安的国庆节，过渡到习家军。
更核心的背后有一条，他还真不一定就敢当时动的了。我认为在香港问题上，党内的争议是巨大的。因此这个国庆让我们看到了共产党真的是山穷水尽，疯狂至极。我先简单说到这，Percy，小皮匠你俩有什么指示。
Percy：郭先生我们还看到一点，很多大家都看到了，就是上一次60年国庆阅兵的时候，中央军委那些人几乎全部阵亡了。大家都想说，这比二战的伤亡还惨重。全部都换了血，全部都没有了。
今年还有一个特点，在阅兵的队伍里边有一个将军的方阵，27名好像是，将军去阅兵。看西方，我不知道，多少年的心血，他们应该是做将军而不是在这迈着方步在这表忠心。现在就是几个人耍全国人，在这一起做。经历这次的阅兵，表现的特别明显。
外强中干，但是我有飞机大炮，能撑一时撑一时，这个状态今年特别特别明显。很多北京年轻人都离开城市，根本就不是大家想的那样，粉红在北京呀。其实这几天我们观察微信群这几天，有一个很大的分裂。就是一群人真的只看到祖国一片红的状态，但是相反有一大部分人真的是烦透了，就觉得是第二次文革，就是毛泽东转世，看的特别特别清楚，我相信很多人都看到这一点。
几乎所有的人都是很傻的，但是这一次很多人都在觉醒。
郭文贵先生：小皮匠观察的非常好。严格讲在昨天之前吧，咱们大家说像文革这词儿呢，大家怀疑犹豫。但是今天来看，它已经不是像文革了，而是超文革了，一夜之间超过文革了。文革当时有两样东西是从来没有的，这跟老革命谈的时候，就说文革当中，毛泽东不管如何，他还开个会，他还说所谓的中央。
他老提，中央政府，他老来这嗓子。还有一个是他团结老百姓，他把孩子，红卫兵都团结起来了。所以小皮匠，Percy你都记得，很多学生孩子还是团结的。因为有红卫兵啊，是吧。他还要有个群众基础。
这回可不是了，你发现他（习）团结谁了，杨改兰，你发现他团结死去的张继忠之女叫什么，你发现他意思是什么。他只买死人的心，他只买100%舔他裤裆的人的心，他可不在乎老百姓。他也不在乎党中央，没党中央，唯我独尊这四个字，是这次在国庆上看到的。
当年文化大革命是玩啥呀，玩那么长时间，死那么多人，是因为一个人没说了算，到处是利用人民整人民，他要像今天这个权力，今天这个整法，那Bang叽把人全给弄死了。不用把刘少奇弄开封去，弄到三座门就给搞死了。
像郭伯雄徐才厚，直接弄到301给癌症死，艾滋病死。不是开玩笑的，秦城都不让你去。Percy，今天这个中共那绝对不是像文革，是超文革。昨天群众的方阵里边，你们有注意到群众方阵是干嘛的嘛。
打出的这几个核心，毛泽东，邓小平，江泽民，胡锦涛，最后是习近平压阵核心。习近平之后是啥，你看那口号，习近平讲话是什么，就那一句核心。世界上没有任何一个国家和力量可以推翻共产党，可以挑战我们。
这个话很多人解读，外国媒体很多解读。昨天细丝小哥解读，真的是问的特别好，为什么大媒体都不跟我们。除了贪婪和恐惧还有他们愚蠢。这句话，路德先生，你知道有几个人敢讲。人类上有几个人敢讲这话的，没人敢惹我，这就是习说的。谁能惹我，你惹得起我嘛，不就这意思嘛。
哇塞，路德先生，这不是开玩笑的。据我所知，默罕默德全知，耶稣还有释迦摩尼没讲过过。你记得他们讲过吗，路德先生。没人讲过，关键的问题。Percy，它不是像文革，它已经超过文革了。他（习）不要任何基础，他只要一样，老子有武器。
这从过去的文化大革命，以人斗人，还要依靠党中央，到今天过渡到，老子谁都不需要，谁也不怕。爱咋地咋地，谁惹我弄死谁，因为没人敢惹的了我。Percy，这可不是开玩笑的，刚才我和一个国外的战略家，他说你怎么看待这个国庆，他今天早晨上节目。
一会你们就看吧，都是跟我说的一样的话。一会所有FOX，BBC，德国最起码十个电视台跟我说话一样，你们去看去。我说这是中国历史上从没有跨越的线，就共产党一起耍流氓变成了一个人耍流氓，一两个耍流氓。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
