<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>北戴河 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8C%97%E6%88%B4%E6%B2%B3/</link>
    <description>Recent content in 北戴河 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8C%97%E6%88%B4%E6%B2%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1925/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1925/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们兄弟姐妹们大家好！今天是8月15号，真的是..咱们这个歌,现在是太牛了..太牛了,这歌是响遍地球，这话可不是吹牛，响遍地球..响遍地球，现在1270万的下载量，昨天还说这个不到一千万哪，我们要打成千万大军，今天早上就已经是1270多万了，马上1280万了。
某个国内的网站有人编曲的，没被下来的，在国内瞬间特别是在湖南湖北我很惊讶，一下子就上千万次，最后是昨天是被弄下来了，另外一个现在在海南广东很多DJ厅都在晚上要这个歌，挡不住..挡不住，一个新加坡四百多万人，17万下载量..独立人次，滚动播放，超过170多万人次，你说有多疯狂吧，我们在UAE第一、第二、第三、第六、第七大，全部排，而且现在没有任何下降的趋势，这就是爆料革命新中国联邦，硬的很哪..硬的很哪，硬的很长啊…爆料革命真硬气，确实牛兄弟姐妹们，千言万语都不能说对你们的感激感谢，还是那句话，没有战友们没有爆料革命，没有战友七哥狗屁歌星啊，是不是？七哥这点自知之明是有的。
我又听到这个很多雷人的话都已经出来了，说欺民贼已经是颤颤发抖，语无伦次，羡慕的要死，共产党被吓得哆嗦，现在在国内战战友们看一看，好几个过去跟我合作的，就是基金吧，说国内的投资者都吓惨了现在，想啥办法把准备上市的公司，现在私下里面说美国不能上去香港上，香港上市以后，15%，85折打出去，现在先押现，还没上市就想押现，都应接不暇了，都问我这个怎么样那个怎么样，说实在话有些资产真挺好的，有些资产挺好的，但是我建议他们，由于政治的风险，你就不要干了。
然后昨天你不要小看，索罗斯这一篇报道对习近平的批评，在左派的投资专家眼里面，这是件大事，索罗斯是绝对亲共的，极左的，又称为国际上金融共产主义老大，也就是共产主义社会主义在世界上的金融老大，索罗斯，都是共产主义的追捧者，那么现在他去批习近平去了，这件事意义很大，在国内引起了巨大的反响。据说北戴河一系列的决定，特别是对军事上、国家安全委员会上、对美关系上，还是说没让习一人说了算，没让习能说了算，接下来还有些动作。
昨天我说的吴胜利，为啥我老说马胜利？因为有个马胜利是个画家，跟我很熟悉，所以老说马胜利，七哥的脑子被他们给虐的不好用了，嘴瓢…所以说昨天是吴胜利,吴胜利海军这小子，我在2017年我爆料的时候就说过他，叫鬼子，有个外号叫鬼子，小子不简单，小子很狠、很坏、很贪、很色、这个吴胜利非常坏，但吴胜利绝对这小子是有根儿有底的，人家爹也是共产党的创始人，是吧？同时在军队里边有根儿有底，横跨几大家族，那是要折腾的，他不像梁光烈似的，只要是让我有女人啥都可以，梁光烈这个傻叉，混蛋，他不像徐才厚、郭伯雄，他没什么根儿，吴胜利是有根儿的，我相信海军部下将有一场腥风血。
然后空军的许其亮是100%控制的，但是现在的空军某些地方已经出事了，不听了..不听了，这不是好事，空军海军要出事，这可真不是好事，这是现在稳定的两个基石嘛，军队的基石，但国家安全委员会就不安全了，国家安全委员会不安全了，那中南坑能安全吗？中南坑也不安全了，特别是最近在日本、东海、南海，一系列的挑战，那么现在金融这一块，就是习大神，直到让美国出现经济危机，直到要让美国经济崩盘，直到让美国美元跌到对人民币，那就是1：1，就把美元打下去，能不能打下去呀？你还真别说，说不定有什么意外发生，现在这种疯狂的自残的行为，是吧，我看最后是杀敌一千自伤一万，这一定是这样的，但是两边都得是血流不止，这场大战现在正在酝酿中，只要美国对病毒溯源到月底，它没有一个100%的决定说，这跟共产党没关系，这场腥风血雨就会无限放大，我不相信拜登总统美国总统说，这事跟共产党半毛关系没有，我不相信，结果无非是三条，继续查，一样糟糕，第二是实验实泄露，到底是人为继续查原因，是人为的，还是故意的，还是非故意的，是意外的，第三条那就是说，现在和全世界，包括世界卫生组织、欧洲、日本这些国家、美国联盟要对共产党采取经济上的，有条件的各方面的脱钩，开始逐步脱钩，然后让中共交出所有信息的真相，那就是兵临城下了，那也是灾难。
所以说这几样情况下都是好事，所以说共产党内部的北戴河，有一样事情大家都100%同意的，说病毒的事件你想拉倒，给你没关系，不可能，大家都是一样的，这不可能，那么另外一个，说美国想停止跟共产党对立，甚至要开战的架势，想改变，不可能，但是打不打台湾，现在听说是决定一定要打台湾，大家的很多人都是反对的，但是习一神已经决定了坚决打台湾，这是肯定的，这在北戴河是肯定的，肯定的是要打台湾，谁说都不行，非打不可，说只有打台湾才能抓住这个历史上，再也不可能有的这种机遇了，因为以后再不打没机会了，只有现在打，世界的经济扛不起中共在台湾开战，美国不敢涉入台湾这场战争，同时他们认为现在打，还有机会赢，以后打，没机会赢，所以说现在一定要打台湾，所以说对台湾的挑衅和碰瓷会接着开始。
北戴河之后对台湾更加不妙，对香港现在是很多人提出了反感，对香港不能这么下去，怎么下去完了，甚至有人说香港是整个战略上都是失误的，当然了现在习一神一人独大，谁敢说呀？是吧？你也只能说巧妙的说两句，但是对香港不是好事，说香港已经到此，把香港所有的资源变成了上海，安慰上海人，所有的香港的架势都移到上海去，这就是给最好的一个欺骗骗局，上海永远代替不了香港，然后私人企业家…所有的官员没敢说话的，谁敢说话，你以替私人企业家说话，你就是腐败分子跟你有关系，都不敢说，完了，私人企业家完了，但是北戴河这次的会，用所有的知情者咱们的战友说句话，北戴河真有可能是最后一次北戴河会议了，完全是阴云密布，大家战战兢兢，没有任何好消息，前所未有，说文化大革命的时候还没这样，那当然了，是吧，当然谈得最多的是咱们新中国联邦爆料革命，怎么就整这么大呢？到底中国有多少人跟随郭文贵那？跟谁爆料革命哪？这个话题谈的很多，但我相信战友都明白，这次打榜你们就明白了，那不像他们想象的那么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1906/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1906/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0、直播前播放视频汇总
1、爆料革命以来郭文贵先生给世界发出的警告
——早在2017年10月5日，郭文贵先生已经就中共对世界的威胁发出警告
2017年10月5日郭文贵视频片段
我今天我以我的生命保证，盗国贼在美国的这个计划现在正在进行中，进行的非常之成功，非常之快速，而且对美国人民，和美国人民的资产和生命，一定会造成巨大的危害，这种危害不是一次911能代表的，可能是100倍1000倍911，我不希望美国人像1993年一样一个小的炸弹发生说大家都在等待着最后一个大炸弹来，像大家说日本是威胁，最后发生了珍珠港战役一样，美国人一定要停下来，搞清楚这2个计划，3F计划和BGY计划。
——2020年1月9日世界卫生组织宣布不明肺炎病发于武汉，从此大瘟疫开始肆虐全世界。
——2019年6月至2021年6月，郭文贵先生持续揭露CCP病毒真相。
——生化武器：郭文贵先生2019年预警中共使用生化武器维稳。
*2019年6月13日郭先生直播片段
他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。
2019年7月5日郭文贵先生直播片段
大家看到武汉正在闹的，全来警察，坦克，关键的时候不行连化学武器都给你上。过去三百年中国最大的发明是牙签儿，最近八年来，中国最大的发明就是对付老百姓的所谓维稳的准化学武器的这种武器。在香港大家看到了布袋弹，这就是比爹和娘还亲的共产党，一切都是党的一切都得听党的。
2019年9月15日郭文贵先生直播片段
大批的解放军带着不明的武器。记得文贵在6月9号说过吗，他们已经拥有了类似于化学的所谓的准化学武器。准化学武器就是你还查不出来。你说是硫酸——不是硫酸。你说啥也不是。反正让你死——死不了、活——活不了，叫你遭受人间最大的痛苦。
——关于病毒起源：郭文贵先生最早揭露CCP病毒的非自然起源：
2020年1月23日郭文贵先生直播片段
解放军唯一的一个在武汉的p4实验室，培养的蝙蝠这个非典病毒；为什么有战友们提供了百分百准确，结果战友们进行专业的对比，和共产党武汉p4实验室的病毒和武汉扩散的这个病毒是百分之百的白蛋白和DNA是重合的，他给了我们一个所有人能看到真相的参考。
2020年1月25日郭文贵先生直播片段
共产党有什么责任，我没有证据，但有一点，他掩盖事实，这个是他最大的罪过，这个西方、全世界和所有受伤害的人永远都不能忘了。
政府的第一职责，就是要把这种重大疫情，第一时间要公告，这是基本上公共管理学和国家政治学的一个基本常识，你掩盖真相你绝对另有他心和别有目的，这是第一条。
第二条，在武汉也好，在现在全国各地、各省发现这么大的疫情，连走在最前线的医护战士竟然没有任何的防护措施，完全没有任何医疗措施保护在前线的医护人员。更重要的事情，所有共产党的政府部门不采取任何公共的防范，一二三的基本的国际上世卫中心发表的公共医疗事件的标准，也没配备医药，而是派军队进行镇压，这是第二条公共的犯罪。
第三条，如果这个病毒没有问题，为什么从12月7号、9号、10号、17号、19号，相继发布的版本全部都是假的？你为什么要说假话？
另外一个，2018年1月、2月、3月、4月，中国所有的官方文章，特别是王岐山的女朋友财新，为什么她最早发现了，最早提出了所谓的中共在武汉的P4——就是化学武器、生化武器的研究中心研究出了冠状病毒，类似于当时的非典病毒。
为什么胡舒立知道？武汉没有报纸吗？武汉的媒体死干净了？中国的媒体死干净了？为什么你胡舒立知道？胡舒立的文章就能爆出来？谁给你的权力？你从哪来的信息？
2020年2月3日郭文贵先生直播片段
你为什么要制造一个假的吃蝙蝠的视频，国家制造了假吃蝙蝠的视频。你把责任推给了蝙蝠，推给了蛇，推给了竹鼠，然后说是什么华南市场，来自于动物身上的东西，你为什么撒谎？！因为你自己的撒谎，让我们开始怀疑你，这就是爆料革命。
我们根据一个事实，在海外拥有的这种自由的媒体平台，我们要告诉大家真相。现在我们看到你西陆网站，你自己录制了中共最高级的代表性的视频出来的时候，你明确的说出来了，这个视频你告诉说，从现在开始你们发现不可能来自于动物身上，也不可能来自于你们所说的华南市场，也不可能来自蛇身上，也不可能来自竹鼠身上，也不可能来自那蝙蝠。而且现在知道，现在则个病毒就是舟山的蝙蝠病毒。
舟山的蝙蝠病毒在过去的2018年、19年中国的N个专家教授，有个叫郭德银的，记住啊我大概在一星期前我说过，这个病毒的关键人是跟我姓郭的有关系，叫郭德银，我今天第一次爆料！这个病毒在最早的时候我得到的，我在去年就得到过，有人告诉我说，有人叫郭德银准备好一场现代化的战争！那就是生物战争，生化战争！
这是为什么郭文贵在2018年初我就说过，共产党可能制造一个天灾或者是用人制造的天灾，然后嫁祸于人。2018年看我视频，大家看一看，2018年。2019年我也说过，我的今天我第一次爆料，情报就来自于郭德银。郭德银就是武汉P4研究所的人，就是武汉研究所的重要参与人，叫什么正丽什么这都是下属。
但是今天，终于从共产党的嘴里边，军方最高的网站代表说出了实话，说这个病毒绝对不是所谓来自蝙蝠，绝对不是来自于所谓的Sars,而且也不是共产党当时所说的可控、可治、可防，人不传人。现在是既不可控也不可防，而且人传人。
2020年2月22日郭文贵先生直播片段
武汉实验室的病毒是人工合成的，明确地说这个病毒不是来自自然，是人工合成的，等同于生化武器！是1月初，咱们整个爆料革命内部已经决定。所以1月6号、1月7号习主席的会议的批示，这都是乱扯的。你在没批示的时候，你已经定义为这是生化武器，而且是人工的。
——病毒起因：郭文贵先生独家爆料病毒是中共内斗的结果
2020年1月2日郭文贵先生直播片段
这事可能有点猫腻儿，这是不是这又是王教宗啊，王歧山双修教宗啊，又玩得这个阴谋啊，这小子善于设计、善于搞鬼，我强烈怀疑，这是他设计的一套路数，因为从昨天到现在，在武汉的开会当中，他们明显地感觉到，这件事情有其它背景、有其他目的。
特别是昨天，在会上有人提出来说，这个SARS，这个传染病已经到香港了，大家要做好到香港去帮助香港同胞，防止这个传染病的计划和措施，要求湖北省准备好两千人，而且说参加的很多是军医，这事有问题了，这就是我当时我跟战友们的感觉，会不会共产党要在全世界面前演一个苦肉计，武汉有SARS了，死人了，传染病，弄不好传你纽约美国去了，弄不好你华盛顿去了，甚至马阿拉哥庄园去了，那么现在香港又发现十几宗。
所以说香港必须得戒严，不戒严不行，香港会死人，你没啥说得吧？香港将成为一个传染病的城，外国人你赶快走吧，外国人你也别来了，香港的勇武派这些都是传染病携带者，然后被关押的地方死了好多人，都是传染病死的，是吧？
死的人是传染病，外国人要滚蛋，也别进来，然后香港就成了全部合法戒严了，以病戒严，以病封港，以病弄死港，然后呢，以病杀人，这个事挺大哈，这个王歧山这小子，你别说孟建柱和王歧山，这两人真是有着坏想法，大家想到，最近你们见过孟建柱吗？
2020年1月20日郭文贵先生直播视频片段
第一条：共产党有没有能力制造这种非典式的、可控的传染性病毒？我告诉你答案：能 ！可以，有这能力！
第二个，他现在有没有理由，有没有这个原因他敢这么做？我告诉答案：当他共产党权利受到威胁的时候；当他觉得这个国家养不起那么多人的时候；当他觉得这个生化武器对待改变世界，和实现他所谓的世界多级国家治理达到一级国家治理的时候。他会做！这是第二。
第三个，现在的武汉“非典”，是不是中共培养的，什么这个佛山啊，还是舟山病毒？对不起，我不知道！我没证据！
第四，大家认为这个，问我这个事情到底确定是不是中国共产党自己操作的，我不知道，但我有两条建议：第一个，只要是胡舒立出来说话了，《财新》说话了，你回去看看《财新》过去十八年的历史！十八年的历史！如果你们要看不明白这个，战友们你们就不应该当我战友！
2020年1月23日法治基金年会郭文贵先生视频片段
然后中国政府说：这会人传人，香港的抗议者都该回家了，否则你会死在大街上，结果香港的抗议者并没有回家，在几天前还出现了一个巨大的聚会，也就是三天前，然后就开始在全世界扩散，也进了北京，也进了上海，到了达拉斯，到了西雅图。
我只是判断，我不敢说什么。班农先生告诉我说：文贵，你在美国有极高的信誉，你是第一人，你必须小心说这个话。我告诉班农先生：我到目前还没说过任何态度。
今天我告诉大家，我也没有证据，但是我看到中国官方的，所有的官方行为和王岐山和习近平和中国官员的这个决定，完全是政府操作，它不让任何人知道真相。我想问一个大的问号：你为什么不让人家知道真相？
第二个问题我有个大的问号：为什么这么大的国家只有王岐山的女朋友胡舒立（财新网）来说话，没有任何人敢讲话？是谁不让他们讲话的？
第三个问号：为什么传染最初期只能在武汉和香港？而且香港是最多的？没在任何城市扩散，然后为什么说人不能传人，现在人可以传人了？现在传到全世界去了，这个事情是不是你共产党安排好的？现在失去了控制，它威胁到了美国，威胁到了全人类，
我们必须要了解这个病毒到底是怎么来的，我们必须要了解这个病毒到底是它有多大的危害。这个病毒到底是能把全世界的人能给灭掉 ，会不会像当年欧洲的老鼠病疫一样杀死哪么多人。
我们不能再像香港运动一样，说第一天有一百万人上街，共产党说有八十万人是支持父亲节的，是支持共产党遣送法的。这种谎言不能再发生在这个疫情上，因为这个疫情会把你们都…把所有全世界的人都给杀死掉。有可能是所有人都杀掉，也可能好多人被杀掉。
这是为什么我们要问，这是为什么美国…想要问的三位美国大佬，为什么美国媒体没有一个报道的？谁不让美国媒体报道的？美国有这个技术啊。
2020年2月8日郭文贵先生直播视频片段
武汉疫情是内部政治斗争的结果！绝不是共产党的一个组织行为，就是组织决定，搞一个这么一个病毒出来，放出去。不可能。
这个病毒，绝对是某个最势力，要么是习干的，要么是王岐山、杨洁篪、孟建柱、这个孙力军，他们干的。任何一方干的，都是想把对方毁掉。任何一方干的，这个事情都有可能是想利用这个事儿，想干某一个事儿而失控了。而且所有的，不管哪一帮干的，都是跟香港有关。这个病毒绝对是想把这个事情，是把香港事平了。想平香港事儿的人，大家去想，也可能是习，也可能以王岐山、孟建柱领导的，杨洁篪的上海帮。
这就是两派的斗争。其中之一，想通过这事把香港……放出病毒，一定是郭德银告诉他：这事儿可控——我百分之百可控，我想杀谁杀谁，而且不会人传人。
2020年2月8日郭文贵先生直播片段
这就说明郭德银和石正丽的武汉研究所，过去绝对是共产党做好的——这是军事的设施。是干什么的？是研究生化武器的。这是百分之百共产党的合法机构——就是研究生化武器的！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1903/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1903/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！不蹦了，8月6号了，尊敬的战友们好！你们健身了吗？中南海中南坑这帮老杂毛全都去了北戴河，老百姓，你说谁能去北戴河啊？郑州水灾的老百姓，现在都是家没家，业没业的，他们照样去北戴河，照样度假，爹亲娘亲不如党亲，现在的党在哪儿？
现在全国到处戒严，他们还扎堆北戴河，爹亲娘亲不如党亲，你们的党哪？一切都是党的，一切都听党的，现在党去北戴河度假去了，专列专机，整个大陆戒严，整个海戒严，无产阶级的中国共产党，他有世界，他有北戴河，你在哪儿？咱们中国人是世界上最最最最天真无知的，就这视做不见，还有到井冈山，到延安看那破草房，看那个破鞋，叫破草鞋，叫破鞋党嘛，是吧，外号：破鞋党。看他们破鞋破被子，你没看到他玩多少女人，你没看到他有多少私生子。
这个世界上，上天给每个人的智商和智慧是一样，对吧，昨天长岛哥给我发信息，一个老椅子，长岛哥问他，你支持路大脑袋、蛇妖闫是吧？他说，我支持以毒灭共，他说，你支持以毒灭共，他能以毒灭共吗？他的洋林爹不是要抓捕吗？洋林爹不是说要帮助他们以毒灭共吗？他找到洋爹了吗？洋爹现在说病毒是美国造的，他还说，那我支持以毒灭共，长岛哥说，你支持他就不能作为投资者，他说，我支持以毒灭共，就必须选择一方吗？长岛哥说你只能选择一方，他是我们的敌人。
他当然是我们的敌人了，他是骗子，对不对？你绝对不可能你跟着洋林爹的事情你都辨别不清楚，就是路大脑袋从头到尾没有一次料，蛇妖闫全是假的，是我们把她捧上去的，她要砸我们，她把爆料革命定为恐怖分子，他把战友们捐钱定为贱捐，贱民，太贱，你还让我们让你在G系列投资？门都没有。你们谁都别想搅混过关，你过了关，我也得给你拿下去，最好你别侥幸，你不信就试试，一个都不会允许。
就像现在北戴河，陆续到达北戴河，有几个不太高级别的负责警卫的官员和河北的政法委员，昨天一起喝王八汤，在北戴河见面，主要这一个月喝王八汤，鹿血炖王八汤，是所谓的一年的湿气全部拿掉，当然让男的女的都是性欲极强嘛，每年都是有几千万只王八选出来让他们吃，为什么几千万只？只选某年某月，还有公母搭配，大小合宜的，放甲鱼血怎么吃，甲鱼怎么炖，只吃甲鱼鞭，不像咱老百姓都吃了，所以说共产党这些老杂毛壳都比较硬，寿比较长，你像朱镕基最爱吃甲鱼鞭，甲鱼汤，是吧？那一锅汤得多少甲鱼鞭啊，是吧？
吃甲鱼的时候记得他们聊起来，说首长都往这里来集会，这病毒咋办呀？这美国人要是有点什么动作咋办呀？老百姓有没有怨言啊？谋首长秘书说了一句话，说昨天首长和谋首长，说中美关系咱们处理一下，说最近是不是有点过火了？有点失控了？中南坑的大脑袋说了，我们不是给美国送去了一个“战羊”吗？从战狼文化外交对美国，已经变成战羊了，哦..秦刚是扮演羊来了，是穿着羊皮的狼，啊，明白了，首长说有对策，对待美国人要硬几手，软一手，硬几回战狼，然后就软下来，你看这就是共产党。
骗你绝不商量，对老百姓也是，硬硬硬，然后给你示好一下，搞几个大娱乐会，捐点被子，掀掀锅，结束，是吧，对老美也是，赞扬赞扬赞扬…说现在老百姓有什么怨言？中国老百姓，他说关键是，把电视节目搞好，把报纸版面头版搞好，把历史回忆做好，老百姓没有问题的，中国老百姓是可控的，洗脑嘛，中国老百姓就是看电视，看报纸嘛，然后现在上上手机，这不就完了吗，是不是？说美国不会有啥动静，美国完全在我们可控的，就是美国的官员都可控听他的，病毒..你见咱们的首长啥时候戴口罩？你见咱们中南海有一个染上的吗？中央机关有一个染上的吗？有解药啊，结束了。
有人说这病毒是不是下一波得来点猛的？他们会猛，我们会过去，那咱们这到处戒严，各小区，又是武汉了，又是东北，又是北京，又是上海，又是扬州，咋回事？说，咱这没有人传染，光人家传染，人家不是说咱造的药嘛，是吧？意思：我们得演演戏，让外国人看我们也被传染了，我们传染了，我们也戒严了，那用首长的话说，这么多疫情，专案小组，这么多疫情设备，那么多车，那么多装扮，你不表演拉练拉练演习演习，国内是演习，死个万八口的人算啥呀，是不是？演这场戏，怎么演在国外，在世界上共产党的病毒杀你们的人，我家也得死几个，杀你100万，我死个一万八千，不怕呀，杀你100万，我死100万，死500万我都不在乎，中国都是贱民嘛，用路大脑袋、蛇妖闫讲的都是贱民。
我们昨天给奥林匹克委员会写的信震撼很大，今天我们的法治基金，新中国联盟一大早，我们委托的战友又写了一封信，就美国国会最近出台了一系列的法案，很多人要提议废除共产党，在西方世界合法代表中国人的权利，包括因违反人类大屠杀、种族大屠杀，我们也写了信，今天早上出来了，我现在发给了新中国联邦政治顾问委员会，新中国联邦法治委员会，我等他们回复，我可能今天又签了第二份，是吧，第二份，大家记住多了真不行，只能是一次给个40~50份，大家收藏原件，多了不可能，那就没有意义了，而且七哥真没时间，我今天可能在签第二份了，有第一第二了，一生二，二生三，三不就生万物了嘛，对不？咱接着弄。
没想到影响那么大，昨天晚上警告来了，文贵，不要再跨过红线了，冬奥会我们是一定要办的，我说冬奥会你们的病情、疫苗、灾难都将发生，你搞啥？你搞不成…哎..到我们搞的时候就全世界没有病毒了，听到了吗？听到了吗？他们绝对知道疫苗不管用，疫苗就是赚钱，还有其它险恶目的，第二，到他们搞冬奥的时候就没有病了，意味着啥？他们可控。
太多话要说兄弟姐妹们，人那这辈子不怕穷，就怕脑子傻，无论是爱情还是家人，你遇到了脑子有问题这一辈子结束了。真的是心痛啊，看到这些无知、愚昧的…政清，我们的理工男文峰，太棒了，做的太好了节目，到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1901/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1901/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，8月5号了，你们健身了吗？传播CCP病毒真相了吗？大家看看，今天是星期四，大街上又没人了，看到了吗？又没人了。
昨天，美国有十万人感染。我身边的朋友们太多人感染了，很多家人都感染了。这一波又回来了。7哥给全世界的警告，夏秋交接之际共产党的计划：北戴河会议、东京奥运会。欧洲联盟进入了八月份的度假日、美国经济进入关键时刻，要全球放毒。要让美国的政府官员、美军、美国的国防部队，还有欧洲的北约，以及日本奥运会的所有官员都打疫苗。威胁你、逼迫你只能打疫苗。这就像把一群鸭子赶到角落里面，给鸭食它也得吃，给狗食它也得吃。这年代真的是啊，狗还是狗，有的人真他妈不是人。这是真的。这是对人类的大屠杀啊，但世界有几个聪明人，有几个有智慧的人？太可怕了！
我的家人，我的朋友太多无知的了，这个世界真的很疯狂。人类和平了七八十年，作死呢？！这么多药可以防治：羟氯喹可以防治，锌可以防治，政府放开能咋的啊？又不让你负责任。你强制打疫苗，一切后果你不负责任，不打不行；人家要吃羟氯喹，吃锌，自己负责任但你不让吃。这是什么流氓逻辑？打了疫苗就不传染了吗？现在结果是百分之九十几打了疫苗的传染。打了疫苗的有更大的传染性，而且会加速死亡。连病毒都不知道哪来的，怎么研究出了疫苗呢？这不是基本的常识吗？这个世界真是太疯狂了。
兄弟姐妹们，如果你们觉得你的命值钱，你就珍惜你的命。没有比现在防病毒再重要了，其它啥都不重要，一定要相信7哥的，没比你能活着再重要了的了。多少人无知？我们不要跟他们无知。
共产党的经济7哥一再和你说，恒大完了吧？中南坑那些家族想保它，保不了，没用的。把什么案情都移到广州去，没用的。上帝都救不了它。腾讯我说两三年了，好多人跟我说:“7哥，你老说腾讯，腾讯挺好的”。玩啊，去投腾讯去啊？中国共产党下的经济，一个独裁下的经济都叫“政治经济”，“政治经济”政治说了算，政治都要玩球蛋了，还有“政治经济”吗？共产党挑战美国，美国是有很多坏人，他们贪婪，跟共产党勾兑，奴役我中华人民，但是这个国家的体制是有法制的，有媒体，老百姓可以说话。总统是老百姓一人一票选出来的。这里可以自由的去你喜欢的教堂和宗教设施。我们在自己的祖国创造了极大的财富，养活了数以千万，百万的人，却像狗一样流落到美国。在美国，才能安全和得到尊重，还有发展的机会。
这个国家何等之伟大？而我们的被共产党统治的祖国。甭说是狗在中国活不了，人活不了，连鸟在中国都活不了 — 这就是比较。
中国有一个企业家是安全的吗？有一个人是安全的吗？一个不安全的地方是你的国吗？它是你的坟墓。中共国我说了几年了。生意最好的是火葬场，兄弟姐妹们，生意最好的是墓地。你火化得起吗？你埋的得起吗？某大佬现在快破产了，最近老频繁的跟我套近乎，“7哥长，7哥短的，我们是不同的方式实现自己的信仰，7哥我一直默默的支持你。我现在去中南坑还是24小时「随时」，我能干啥我能干啥？”套了一段儿近乎，前一段时间说？。“7哥，我愿意和你赴汤蹈火，我愿意拥有喜联储5%的股份，我拿最高价格买。”你把我当傻瓜呀？黄鼠狼给鸡拜年，谋的不是鸡就是蛋。不谋鸡、不谋蛋，你谋的啥？那你就是扯淡。谁有时间跟你扯淡啊，是不是？司马昭之心，路人皆知？7哥就是辨伪类。对吧？结果这两天快完蛋了，是吧？说如果不能5%，少些行不行？一分都不行！“志不同，道不合”，咱别在一起掺合。
再看看这么多人要死心塌地的跟着“蛇谣言”、“路大脑骗”、“找爹博”、“癌症丽”，还有那个“傻默博士”，结果你们这“洋林爹”呢？你们“塞林爹”呢？在新浪发文章把病毒甩给美国，然后“蛇妖闫”、“路大脑骗”你们说要有计划，要大抓捕，抓“共产党“，要“以毒灭共”。最后说“毒是美国造的”我R你们八辈儿祖宗，你把我们爆料革命都当傻瓜了？这仇不报，誓不为人。不是你砸不砸郭，报不报爆料，你利用爆料革命，你把爆料革命的人都当傻子。还“大抓捕”？抓捕在哪儿呢，“路大脑骗”？ “蛇妖闫”你记住，我还没出手呢，你走着看啊；“癌症丽”、“找爹博”，你走着看。你把我们爆料革命这些人当傻子一样玩弄。他们离开了，我一点都不心疼，但你们玩弄他们，我受不了。就像共产党玩弄我们一样，我们绝对不屈服。走着看。“找爹博”在共产党的勾兑下买下你们这几个“洋狗”、“烂狗”，毁我爆料革命，砸我爆料革命，你想“以毒灭共”？“蛇妖闫”你个垃圾、烂货。现在说病毒是美国造的，如果是美国造的你在美国干什么？你老公到美国来干什么？你到美国来干什么？你原来个垃圾都不是你还当天使？“天使”竟然公开的当人家的小三儿？
共产党的经济崩塌，共产党的北戴河可能火拼，病毒再次肆虐世界，世界上只有一个勇敢、正义的灭共的声音 — 新中国联邦和爆料革命的声音。不信的离远点，我们就是：行动！行动！行动！天在看，共产党你完球蛋了。走着看，老杂毛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1890/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1890/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？兄弟姐妹们好，这一晃已经8月2号了。
北戴河这几天就要开大会了，听说前所未有的戒备，越野部队、炮兵、装甲兵都上了。不但如此，在木墟地、西山、玉泉山都布置了重兵。这是啥问题呢？想火拼？想干嘛？更夸张的是大家看到了现在金融市场什么情况？国内和香港目前排在前500的公司大概300家左右，也就是70%左右等待着银行的清算和查封。各大银行的很多行长、副行长，抓业务的行长，要么请假，要么装病，甚至有人说自己染上病毒了。开假病毒证明被中纪委查出来了。为什么？银行要么要钱，要么被查封，行长哪个不吃回扣啊？互相咬。现在共产党的中南坑党内斗争互相咬，企业家与银行间互相咬，谁都想利用中纪委，谁都想利用政法委。这次中南坑大战，8月份的北戴河之战，最核心的斗争就是政法委和中纪委，还有管金融的。热闹了！
而且现在美国态度越来越硬，病毒溯源的问题已经不仅仅是美国想查，欧洲也想查。日本奥运会还没完已经传递了强大的信息 — 病毒不那么简单，为什么和世界的政治敏感事件和地区经济问题紧紧联系在一起？言外之意：有人操纵！兄弟姐妹们，现在前所未有的大家能看到“以毒灭共，以钱灭共，以共灭共，以美灭共”到了大会师和全球“自动灭共”的时刻。
华尔街，好莱坞多少人联系我？这几天7哥成了忙活人了，都请教7哥 — 因为7哥不收费是吧？“为什么……？”太多“为什么”了。华尔街、好莱坞、美国和欧洲贪婪的资本家们，他们将付出多少代价？每一个“为什么”的背后将有多少代价？Elon Musk把房子卖掉了，美国将有一个新的建筑业的大革命 — 新材料，新形式，5%～10%的成本就可以盖一个一模一样的的房子，而且比现在的传统房子还要安全，成本更低。更安全、更坚固、而且更快，所以房地产肯定出问题。美国的经济出问题第一是房地产，然后股市，然后大宗商品。
Elon Musk把房子卖了，住个5万美金的临时房。那个临时房未来就是他要发展的方向 — 建筑业的Tesla，他已经准备好了。为什么搞虚拟货币呢？他知道世界所有的主权货币都将崩跌、崩塌或贬值，所以他搞虚拟货币、区块链。推特的老板杰克，杰克几百亿买了澳大利亚的一个所谓的货币交易公司，支付系统。大家都看到了H-Pay的支付系统执照就「注册」在澳大利亚。兄弟姐妹们：这就叫事业。很多战友们看到了共产党这一波对爆料革命G系列的攻击，因为它恐惧。它咋不攻击夏业良、郭宝胜啊？大家总没有看明白这里面玄妙。
关于G系列的价值、愿景，我等它造谣造够了，故事编完了，7哥来一个大直播。告诉大家G系列的价值在哪儿？昨天晚上我和工程师团队开会，竟然发现我们工程师团队也不知道咋回事 — 让我很惊讶。但我就是要等共产党把瞎话编完了，攻击完了，让它把恐惧全用完了，让它利用G系列贪污完了，让它因为G系列把我们现有内部的不坚定者全部清洗完，7哥再站出来说说什么叫G系列的价值，G系列的价值在哪儿？好吧？
大家会看到，随着爆料革命和新中国联邦往前的进展，飞速的进展，势不可挡的胜利。随着共产党的疯狂，共产党有可能对台湾的动作和共产党在香港埋下的祸根和共产党释放的病毒和正在准备释放的病毒，和全人类面对的病毒变异和强制打疫苗触发的全人类的整个生命和安全的重大危机，最后就找一个组织算账 — 共产党。共产党你个老鳖孙，它所有的行动只能让我们更强大，只能让我们更坚定。
刚才我在直播前运动的时候，某国所谓的智库跟我说：“Miles，希望你来参加一下我们的演讲。”他们现在发现了“蛇妖闫”就是一骗子。我们正在起草法律文件把“蛇妖闫”整个的来龙去脉，怎么骗的「要说清楚」。而且我们找了很多当事人，做了专业的分析和证词发到各大媒体、各大法律机构、各政府，告诉他们：你们再引用任何“蛇妖闫”的事情，你们将对公众负责。招咱慢慢出。对“路大脑骗”一样，让他欲死不能，欲活不能，就他那个路德社。绝对不能它灭，就让他在那儿得瑟，累死他。让他每天都有希望，每天都直播，每天挣不到钱，最后累死他。他最后就会铤而走险了，这个小子我太了解了。把他逼到“兔子洞”里，像我们家附近有几窝兔子，我看到兔子就想到他了。“路大脑袋”未来就跟那兔子一样，呆在窝里「龇牙咧嘴」— 这种感觉太开心了。俩傻货现在还住一起直播去了。说郭文贵影响他俩“睡觉了”，说郭文贵拿锤子敲自己脑袋。没事儿，我可以拿多大锤子锤自己脑袋都没事儿。这个傻叉！看到这种傻叉我太开心了。动物园里边的狮子，抓到猎狗的孩子抓着小鹿的时候在那儿玩儿，小鹿还不知道咋回事呢，还跟狮子在那儿玩儿呢。这种感觉太好了，好久没这感觉了。跟共产党斗了几十年，到了外面放开干以后没这感觉了，现在又有了。看到坏人受到惩罚，看坏人惩罚他自己太开心了。
最近这几天东京奥运会怎么样了？东京奥运会因病毒带来的恐惧，和不确定性让全世界所有的体育界、媒体界，无限放大了看待共产党病毒对人类的威胁。一场体育盛会也是媒体盛会，也是政治家的盛会。它加大了全世界人民探究病毒来源真相的动力。这就是灾难变成了我们“机会”。当然，我们并不希望它发生，是吧？看看吧，明天上午或者明天晚上来一次大直播，讲讲G系列。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/832/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/832/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月17号，9月17号文贵报平安直播，看着我这个脸是够大的，这有点像谁？这感觉？中不中？中不中这样？我得戴着眼镜，照着我的眼睛难受，抱歉，亲爱的战友们。
亲爱的战友们好，今天是9月17号文贵报平安直播，今天不健身，今天不健身，今天是休息日。
昨天，班农先生还有一个美国朋友坐在我旁边，突然问一句，Miles, 我觉得你很帅，那脸很有型，很瘦，最近脸上有肉了吧，哈哈的笑，我说贼笑贼笑，啥意思？他俩都笑。我这脸确实胖了，确实胖了，大概3.5公斤，我最近两周不节食，想吃啥吃啥，猛吃，虽然身上没什么，还是脸上肉显示出来，有点猪头的感觉了，很猪头，很猪头，看着胖乎乎的也不错，别发展成 Jho Low那个德行就好了。头两天有个人跟我说，他认识 Jho Low时候，Jho Low见他25分钟，掰着手指头给他数，我有游艇1，我有游艇2，我马来西亚有房子，我洛杉矶有房子，我纽约有酒店，然后上海有两套房子，香港有几套房子，我干爹叫孟建柱，我亲爹叫谁，我另外干爹叫那吉布，掰着手指头在那，手指头就那么短，傻乎乎，个又矮。然后在那说了，百分之八十时间听他如数家珍。
搞笑的是他跟我说，我干爹是孟建柱，你知道孟建柱吗？手机马上查出来，孟建柱在泳池照相，肌肉哇，所以说你的料我都相信，我亲自看到过孟建柱那个肌肉，哇，那个肌肉。背影中那个是北戴河，北戴河七号别墅，七号别野，北戴河。所以说你说的我都相信，很有意思，这世界很小。
现在废话咱不多说了，咱讲点正事吧。我给大家报告一下，这个很严肃的话题就是什么？就是文贵在两天前，在船上向大家报平安直播时候说，香港同胞要注意，共匪王岐山，有平港七策，七策我都没讲，我讲的都是他其中一段讲的话，当时叫广东有一个专门对港的小组，定为69项目组，就6月9号，69专案组。69项目组并不是领导香港的，所谓止爆止乱项目组，也不是港澳办，是专门由情报机构，对香港的几大家族，包括那四不要脸了，进行监听监控，银行信息查找，干这个的。包括暗杀绑架，直接向中央报告，就连那些所谓派到香港去的伪警察，也是他们的对象，如果不听话，如果你违约了，就可能把你给做掉了，都完全是可能的，他们有这权力。
我咋看我这眼睛这么别扭，我越戴我脸咋越大呀。接着说。
这个所谓的69项目组，叫609项目组，在讲话当中，其中有很多我是这么说的，但是平港七策可不是这个，比这个狠多了。这件事情让我们战友应该看到什么？我们在国内的战友，体制内的战友是多少个？多少个？我希望这些战友都尽快把家人弄出来，把钱都倒腾出来，可以说每天都有战友，每天都有战友，最起码几百个这样的战友，跟我联系的有几万个可以信任的战友，每天都说，我们宁可牺牲全家，愿意提供一切支持，我郭文贵可以发誓说，从来没有让一个战友，去为了咱们的爆料革命去冒险去，我说只有两个前提下，我可以让你们帮忙，
第一个，你家人出来了，你绝不冒险的情况下。
第二个，我的评估你这么做可能会没风险，我是让你这么做。
我们那位大校先生，可以说是我们爆料革命当中最最重要的人物之一，他的女儿现在在日本，才多少天呢？为了香港的事，头发全白了，一根黑的都没有，战友们你们要是能看到这个，我要让你们看到照片，她给我发的照片，我真的傻了，头一次的时候，有一点白，前面这边有白，再过几次，我发现，这边有白，再过几次，上面有白，最后拍后面的时候，下面是黑的，上面是白的。但是这孩子说，我不后悔。我爸爸告诉我说，就是死了也不后悔。咱们要死了是自己选择死亡，不会让共产党把咱们都弄死在监狱里。而且这位他的闺女，年轻美貌，讲三国语言，还会开特驾，有飞机学习驾照，其中法语讲的极为好，抓起来的国际红色通缉组织孟宏伟想让她做干闺女，人家拒绝了，为什么？他说那个时候就觉得，孟宏伟此人太花，而且给共产党干了太多坏事。
所以说，咱们战友付出了多少代价，有多少伟大的战友。我还是那句话，灭共绝对不能靠美国，也不能靠欧洲，也不能靠任何人，只有靠中国人，只有靠党内的精英！
咱们的战友告诉我，那王岐山说那火车出轨死上个千八百口子，那原话呀，死个千八口，香港人自己就闹了。有些话我不能说太细，有些人是打破脑袋编料，爆料，假料。但是我现在可怜的事情，我心中有很多料，就不能爆，因为爆了以后对不起战友 ，一说到这儿，激动了，喝酒不行，喝咖啡吧。
说实在话我头一段时间我家人在旁边喝茅台馋的我真受不了，我就吃辣椒。过去我是一高兴也喝酒一生气也喝酒，现在是生气也吃辣椒高兴也吃辣椒，哎呀！头两天儿这么大的碗，那是墨西哥辣椒炒两碗啊我都吃下去，结果人家医生说我这嘴啊除了睡不好觉最重要的是辣椒吃的中毒了。就是高兴的没办法，怎么也得表达一下子啊，所以就吃辣椒墨西哥辣椒，看到现在国内外的事我生气，也吃辣椒。
我现在有很多料没办法说，只能把一些经过我用指东打西战略性的语言调整以后的料说出来，我不能实话实说，不然那就不能叫爆料了，爆完料自己爆炸了，自杀了，自己爆炸了。
此时此刻香港来的何韵诗可能正在美国国会山为推动香港人权法进行演讲，我告诉大家这都是程序。他不会邀请一个讲反话的人也不可能有反对的人在那，这都是程序，关键在哪里？关键在推动这个立法！谁在这个立法的背后给他进行了美国依法的程序上的推动？大家都懂的啊，没那个推动就不可能有今天。今天已经都是花拳绣腿了，谁去讲都行，你叫郭宝胜那个烂破嘴去嘚嘚也能行，也都能过，何况都是香港精英中的精英，一定会非常好。
我可以告诉大家「香港人权法」最终要的推动者是咱们的大陆人和咱们爆料革命的战友，不是香港任何人，不管香港说我永远不跟你争，咱也不争权，不争名，不争利你们都是伟大的，为什么这样？我可以告诉大家是我们爆料革命当中有最关键的战友，把内部的秘密文件寄给了我们，我们给了美国国会山，所有人都不敢提这个人权立法，因为当有些立法议员在我发起以后没人响应我的话那是很丢人的事，那就像开车一样开沟里去了，你有车祸你有交通肇事这是不行的。记住谁都不想有这样的坏记录，当人家确认这件事能行他就会推动，能行的基础就是数据，你光看香港没有用的。
我们做了一个更好的事是这些数据两党的几个部门全给，据说啊据某民权人事说，如果这些数据能给我们的话，我们能在美国政府拿回来1亿美元，这王八蛋是东西不是？我还挺尊重他的，他竟然说这话！说老郭这个人真傻，这玩意要能给我们一半，三分之一，我们能拿1亿美元还能把他立了法。他先想到的就是这玩意能值多少钱！我见太多了，海外的民运啊，真是共党不灭天理不容，这海外民运如果不灭天理也不能忍吶！太可怕了！
可以说是香港的第一个取消「自贸区协议」，包括「人权法案」，包括新疆维吾尔族的「人权法案」，包括对香港官员的制裁，没有爆料革命在背后支持和不知名的战友们的支持绝对不可能是今天这样的情况！
但是战友们永远要记住，我们永远不跟香港人和新疆人和西藏人我们的同胞们争任何名争任何功，那我们就太Low了，那就是比民运还烂了，这些不要脸的东西不值得我们去考虑。
我们现在讲讲这个郭台铭。从最早我说郭台铭要选总统大家觉得我荒唐，记得郭台铭说的吧？「胡说八道！」跟当年陈锋一样，郭文贵说海航是王岐山的，「百分之一千撒谎！」，还有那个林毅夫说郭文贵99%都是假的。
郭台铭回来选总统还妈祖给他托梦「梦总统」，台湾也做梦大陆也做梦，「梦总统」，结果「梦总统」连第一道门都没进去党内预选都没过关，还要选还要成立政党，我当时说什么了？我说郭台铭宣布当总统那一天他的事业就彻底结束了，他的身体会日益极下，他选不成总统。
在当时我说他要选总统的时候，所有认识我的美国朋友都说你这是不可能的，绝对不可能！现在刚刚任命，刚刚任命，俩小时以前一会儿你就看刚刚任命的那个哥们儿，一会就在我家跟我见面。他说台湾这个郭台铭选总统事Miles你绝对说错了不可能。后来选上了他说啊原来真是这样。
头两天跟班农先生在一起他说郭台铭百分之百要另组政党参选，要退出国民党他一定会选。我说我现在给你打个赌你敢不敢？我说郭台铭绝对不会选！我说就赌现在你身上你戴着的那个东西你敢不敢？大家知道美国的那个部门有那个东西，他说这我不敢。
昨天上午在台湾的咱们的战友发来了信息说刚刚内部的消息郭台铭已经要公布退选，咱们这的时间昨天早上凌晨4点钟，我就给这哥们看我说怎么样？郭台铭他的噩梦真的是刚刚开始，妈祖会证明给世界看没给他托梦，妈祖会告诉全台湾人民我从来没给这小子做梦啊没做梦，你们要相信妈祖不要相信郭台铭。大家记住拿着上天和神来说事儿骗钱的，你付出代价只是早晚的问题，大小的问题，不会不发生！
大家现在都看到了郭台铭在美国欺骗美国总统、美国人民，在大陆榨干了这么多打工妹、打工仔，官商勾结，然后到了台湾去还想玩一把政治的票，上天有眼，不能太过了，搂过界啦，搂过了界了！啥都想成你的。所以郭台铭的噩梦才真正的开始。绝对会有很多你想象不到的事会发生。
郭台铭！郭台铭的事情不是预测，郭台铭的事情是根据我们在国内「对台办」、「军委七办」、「七局」内部的信息和情报，哪有懵那么准的可能吗？咱懵懵李台铭去啊。
郭台铭的事情告诉大家一个最好的事实就是，在台湾跟共产党玩儿要么早死要么晚死反正是死，当年国民党就幻想着和共产党合作，都百万大军投了共产党，最后呢？让共产党在梦中毛泽东把它给送到了北朝鲜。冻死你，炸死你，活埋你。往回看这些年历史上任何一个人，张学良，还有国民党潜伏的特务，告诉我一个跟共产党合作有好下场的。现在还有人往上送，结局如何？
咱们再看看中国内陆的，当年的徐明，李明，还有当时最厉害的王健林，董文彪，吴小晖，肖建华，一个个人什么下场？包括BAT，百度李彦宏，腾讯的马化腾，还有我们的Jacky Ma. Jacky Ma, Jacky Ma, 现在接什么客？
在我最火的时候，他拿着钱跟着Berno Wu , 跟着江志成，到美国砸钱要把文贵弄回去，要博得共党的欢心，孟建柱，王岐山，孙立军。以郭文贵的命换取他可能多活几天。最后是什么？全家灭门抄斩。儿子脑癌死，资产被强行退休拿走，而且给你一年的期限过渡交接，还继续地帮我在美国行骗。全家绑架，一年后把资产平稳地过渡到盗国贼手里以后，刚刚地9月10号刚刚退下来，17号就开始爆出马云所有的精心的隐藏起来的他家里的病史。那是真的。我觉得保护家人是非常必要的。把他儿子，过世的儿子，妻子得癌症，和别的女人生的女孩儿癌症都爆出来了。这女孩儿在澳门。原来住在旧金山的二奶村，癌症。他自己肛门癌。打太极打了那么多年，还厉害地拍了那么多电影武功片，天下无所不能。在香港最近几个月修行修儒学。见人就讲儒学，讲历史，讲哲学。
马云这个郁闷，马云这个恐惧，我可以告诉大家，你能想象多大，他就能比你想象的还大万万倍。那种憋屈，他憋出肛门癌，那是已经很了不起了。那啥癌憋不出来啊？万亿的资产就被人家拿走了，而且全家被绑架，现在知道最后要灭口。
（共产党）现在发现把王健这样的跳墙死，自杀生殖器把自己戳死太荒唐，代价太大，郭文贵再调查怎么办呢？肖建华这种消失也不是最好的，李明，徐明这都不是最好的，成了历史上的丑闻了。结果现在就给你来个肛门癌。应该是那个叫陶肛芳得肛门癌啊？这人给练的，她得不了，她的肛门够硬的。结果把人家Jacky Ma给肛门癌了，给陶肛了，这是变型地陶肛。多惨那，只7天。
可以告诉大家你在中国的任何媒体上，你敢发布发布王岐山，孟建柱得肛门癌了？那你完蛋了。为啥马云这个全家的信息都爆出来？马云过去一秒就删掉了，他的那黑客能力，全世界最大的数据中心就在阿里巴巴，全世界最大的黑客就在阿里巴巴，全世界最大的软件敏感搜索都是阿里巴巴的，他能让你出来吗？说明什么？马云真的是对阿里巴巴失去了控制权，连对员工的一个私人感情影响能力都没了。悲哀吗？
还在香港练儒学呢，研究儒学。研究完太极，研究电影，研究完电影研究王林的玄学，玄学完了研究澳门的可卡因麻黄碱，飞机上摇头，然后再研究把我们的哥们儿车峰给骗回国内，几千亿给骗没了，然后再研究跟共产党再勾兑，把郭文贵给弄回去，现在研究儒学，结果把自己肛门癌给弄出来了。可怕不？
大家记住啊，我不确定多少天，很快你会看到国内啊又有大佬，过去最火的大佬会出事。要么死，要么被抓，要么破产，为什么？ 我告诉你们，就是王岐山去广东的时候，某个人，王岐山的老部下告诉王岐山，说这个大老板在广东干了啥干了啥。其中就说到一个，这个人多处给人说你们要看郭文贵的视频，你们一定要看郭文贵的视频，郭文贵说的都是真的。虽然我恨郭文贵，但是是真的。而且说高燕燕我也认识，王岐山的四大金刚我都认识，田国立，田惠宇，周冰我都认识，孙瑶我也见过。多次场合说，而且场合有录音。给王岐山说，王岐山没吱声。随后听说老板在番禺开车去广州的路上就被截了。听说关了两天，由于考虑他巨大的影响，和股市，是上市，还有很多地的问题，金融市场的问题。有人跟着，限制出境。但我觉得……据说王岐山说这人该让他闭嘴了。他估计连肛门死的机会都没了。
现在中国早就在文化大革命之中了。还用说吗？如果说还在这种情况下还在幻想，那就死得活该。
我们再说香港的这个火车出轨。战友们，别看那火车轨嘎吱裂了，就那块折下来，是真是假；还是说返送中的年轻孩子拿那个所谓的铁通把这么厚的铁轨给敲断了，咱都不说；还有他到底定不定义是香港的返送中的孩子们干的。大陆的媒体最早时间就已经爆出说这是香港人干的，香港返送中干的，故意破坏，重大社会治安事件。暴动，恐怖，恐怖运动。这不是偶然的，他们这回玩儿得太假劣了。咱们爆料革命爆得太及时了。共产党这个大机器很大，他转身很慢。当知道我们爆料的时候，他想转回来都转不回来了，下面已经执行完了。现在执行完露馅了，咋补偿啊？
怎么能踢到香港孩子身上去，怎么才能把它变成六四式的屠杀的理由，难啦。香港百年啦，你见过几次火车出轨到这种程度。你看多少接下来被王岐山给骂、给抓几个人，甚至给杀几个人，最后这事肯定不跟你拉倒。还没说完呢，文贵说这着火，王岐山说哪个楼给它点了，哪个电厂给它断了。 接着就着火了，大楼着大火了。
王岐山这个人大家没跟他见面聊过，就你能想象中，电影里能想象最坏的人的那个镜头，还有那个痞味，为啥北京都称他为二流氓、鬼子六啊，这个人那个想法，能把商鞅拍成白马王子，谈情说爱，把他的高燕燕都给弄成了秦家的，秦始皇家的莹公主，雪莹公主。这就是王岐山他梦中的商鞅，也就是他自己。谈情说爱，搞定天下。老百姓吃草，他已经很客气了。他觉得中国人就是贱，必须来硬的，必须得收拾。
香港的同胞们，我头两天说了，真正香港最艰难的时刻是刚刚到来。王岐山到广东去，亲自要开始执掌天下，要平香港，出了平港七策。
你看王岐山看的什么书，所有看的书都是国家，像赵高这人物，像张献忠这人物，像李自成这人物，他都认为都有可取之处。就国家的难越大，他成功的机会越多，可能性越大。老百姓死得越多，吃草越多，可能性越大，他就越牛X。这是所有的共产党员的逻辑思维。只要进了共产党的上层，他都这样。老百姓生死和苦，亲爱的同胞们，他连一点儿感觉都没有。
这就是为什么说，商鞅五策弱民、贫民、苦民、愚民，再不行就杀你。你要么就当我奴隶，要么100%听我的，要么完全信我的，我说啥就是啥，否则就把你给杀了。
香港今天早就在戒严之中啦。如果说今天香港还没有戒严，那不太天真了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/787/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/787/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是8月10号。你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，很热闹啊，很热闹。时间稍微长点，两个月，大家要注意到，香港昨天有很多明确的变化。而且大家要看到，香港昨天的上街，还有一些人的表态已经完全不同了，完全不同了。而且在西方的这些国家，大家也能看到，很多表态和支持也不一样了。大家也都看到了。
所以说战友们，共产党啊，共产党啊，共产党啊，共产党要完球蛋了，完球蛋了。共产党真的要完球蛋了，要完球蛋了。你看看，这共产党哪像一个党的样子嘛。北戴河，大家都知道发生什么事了吧？也知道党内发生什么事了吧？
党内发生的这些事情，是可以预测到的。大家都知道，现在党内利用这个事情都开始较量了。利用这个事情较量的本质是什么？就是各利益集团都不想在香港这个事上，去为他们这个疯狂的行动（买单）。可以说，什么玉石俱焚啊，太看得起他们了，林郑月娥，她跟谁焚啊？她焚不了！她未来要面对的事情，是她自己走向灭亡，彻底灭亡，没有人跟她去焚去。谁去焚啊？跟她焚啥啊，是吧？谁愿意跟你焚啊？
我本来要跟大家分享一下这个的。我看到北戴河战友们给我发来的信息，说这些中南坑染头发的家伙，手指头硬的家伙，非常激烈的对抗。很明确，谁负责任？！谁为现在负责任？说香港那些老百姓，你这样打他们，打那些孩子们，那全都是被录下来的。你还能像八九六四一样吗？！这东西都能给它铲除了吗？！
任何一个国家宣布，香港警察、香港纪律部队、香港政府属于恐怖组织；然后如果进港的解放军进去以后，把香港的驻港的所有官员列为恐怖组织，和对人类有威胁的、不受欢迎的份子，共产党不完了吗？
这个老同志说的都对，这老同志这回可逮着机会了，使劲PK啊。还有特别搞笑的，咱们的战友跟我说啊，竟然有老同志写了短短的半页纸，发给所有的人，题目就是：明年是否我们还能在北戴河相见！题目就是：明年是否在北戴河还能相见！
战友们啥意思啊？你想想，这里边就问了几个问问。
第一个，香港的问题，最终你怎么解决？
第二个，中国的经济只要下去，你还有明年吗？
第三个，这种高压下的中国社会，你能撑过明年吗？
（第四个，）更重要的事情，中美关系到这个程度，共产党和中国的政府能撑到明年吗？中国现在多方面的问题，不可抗拒的，无法改变的，少数民族，如新疆、西藏，如果突然间全新疆人全都上街了，你还能再镇压吗？这个问题怎么解决？你能解决吗？你能都抓起来吗？党内人人自危，将引发的党内的消极，和潜意识的海外势力的配合，甚至是发生内部性的动乱和暴乱，怎么解决！
（第五个，）但是我觉得其中有一个问题说得特别好，说现在共产党能在这个时代控制住互联网和社交媒体吗？这个说得太好了！能控制得住吗？
（第六个，）最后一个说，中国的财政数字和外债，如果发生双爆发，结果会是什么样？
（第七个，）以美国为首的西方，如果对所有的在海外的国家资产（这老同志很聪明），都列为非法资产，进行查封，怎么办？这老同志还是有脑子的，还是有脑子
的。他不说这事腐败资产哈。一听这像谁，大家知道了吧？美国说，这资产，我都怀疑你是非法资产。怎么办？怎么办！
（第八个，）还有一个，这老同志挺聪明，最后一条，现在你国家安全委员会的国家运行制度，事实上废除了常委政治局，这个模式是否能继续下去？牛啊，牛啊！
这位老同志敢这时候说话，对着谁来的，大家都明白了。啊，是吧！
所以这个时候大家要记住，以美灭共，把战场拉向国际，以共灭共，来感觉了。
这是我爆料有史以来，在党内，发出的最有效，最积极，最有用，最直接，对我们爆料革命和灭共的最佳信息。
这位同志弄不好又要改变历史了。十八大他就改变历史了，这位老同志还是不错滴。所以我还是搂住了，少爆他的料。如果他再不说话，我就要爆料了哈。当然了，人家跟咱不是一伙的，人家是跟共产党一伙的。但是这个北戴河的信息太重要了，重大，重大信息！！战友们等着吧，这个信息出来，傻眼了北戴河。这开启了以共灭共的最重要的时刻！第三个战场，就是共产党内部斗争的战场！以共灭共进入第三个时代！共产党内部开始内斗！谁能改变？请告诉我，谁-能-改-变！我等这一刻等了很久了！上天会有眼的！
一切都是刚刚开始..亲爱的战友们，关注北戴河的这封信事件，关注北戴河的政治动态。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/786/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/786/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到联合国了吗，联合国将出大事。中华民国要回归联合国，这在一年前要掌脸，但现在不是不可能的。
现在马上这块到的是59街前边，这个房子是贝律铭先生的家，马上要到的。就这个院子和对面一个花园的院子，那一个斜顶的是贝聿铭的家，斗型隔壁红的那是靳羽西，化妆品靳羽西的家。然后跨过一个街来，法国当年最有钱的家族，收藏中国古董最多，八国联军古董最多的一个家族的家。那边房子全部是防弹玻璃的。那边是贝聿铭的家和靳羽西的家。
然后大家可以看到，叫布鲁克林桥，这是当年中国人最多参与的在这里建设的一个美国的项目，我们中国给美国做了太多贡献了，太多贡献了。大家看
到这个桥多棒。我每次过这个桥的时候都很兴奋。上面还有个滑车，供大家玩的滑车。大家看到了，这个桥就是当年中国人参与建的桥。
然后这块这几个公寓现在都价格翻番了，跟几年前比。原因就是现在很多中国人来。然后这面这个岛在全面新的开发。然后大家可以看到整个的在曼哈顿最有名的医院，做特别检查，特别手术的医院。医院的后边有一个金色的房子，是一个盗国贼控制的房子，我先不说谁。
然后这个是新建的办公楼，是在一个过道的上面建的。上面有很漂亮的花园，特别漂亮。
所以说战友们你们可以看到，这块非常现代。本来上边的楼，整个的楼它是要给我们做喜马拉雅做大使馆的，然后我没要，有点太远了。有很多人从中央公园见我们不方便。
天上除了直升机就是大飞机，好多飞机呀。大家一会能看到，在往下上去，到72街，这块大概在69街。刚才我说的医院就是这个，特别的医院。
我特愿意跟战友们分享一切，让战友们了解生活，了解世界，了解真相。这本身就是爆料革命的核心，只有你增加了辨别能力，是非的辨别能力，真假的辨别能力，善恶的辨别能力，你才能真正的来辨别你所做的事情和你想干的事儿。
大家看看这个医院，Hospital for Special Surgery，这个医院里边中共有几个高官是在这儿做的手术。
然后这块儿红的公寓，这是71街和72街之间，这个公寓，中共的好几个老前辈就在这里住。这个房子的隔壁是宋庆龄当年住的，就这个公寓。马上镜头切过来的，是当年宋庆龄当年住在这边的。
天空中直升飞机，那边是私人飞机，还有水上飞机，很多飞机。我们坐在John 庄的小船上，这个情景，摄像头是没办法带过去。大家看到黑大楼，后面黑的是72街500号，1999年我在这个楼上，住了6个月。在这个之前我在川普International酒店，在Central park住了几个月然后搬到这块儿来住了。
今天是日月同辉，美国也没什么大人物，不像共产党宣传的日月同辉，毛泽东就神来世了。美国天天日月同辉。然后大家往这边来看，是个市长官邸，市长官邸的这面有个公寓，这个公寓过去是这块儿最贵的之一。现在是百分之一百被一个盗国贼家族，现任的常委家族百分之百控制。
所以说现在你看到曼哈顿，伦敦，巴黎，洛杉矶，旧金山很多的房子，好房子、好资产都是盗国贼控制的。就这个后面一个独立的小楼。看到那个船了吗，他们叫炮船，号称炮船，就租的船，很便宜的，几万美元的船。他们就找了一些姑娘，然后呢就出去，就玩去。然后炮声四起呀，号称炮船。
咱们Lady May小船，美国只有一个，叫Wendy52,你们上网查一下，全美国只有一个。大家看到这个船的玻璃换了吗？这个玻璃换了一整块的，是去年换的。然后整个这块是防激光的玻璃，加厚的，防射玻璃。我坐的下面是一个卧室，卧室里边是一个内部餐厅，下边还有一个小餐厅。特别隐秘的小餐厅，特别小。说实在话我喜欢这个船第一，第二是Lady May那个大船。这个船有自由没有栏杆，飞快五十几个海里的速度，太漂亮了。
到这些区的时候就不行了，那是是Queens,我的对面就是Queens。法拉盛下边就是法拉盛中国城，那完全就是另外一个世界了。所以大家能看到，这么多直升飞机呀。大家知道现在深圳、香港在发生什么事儿吧？
在船上晃荡就像在母亲的怀抱里晃荡，和在小时候摇篮车里晃荡，你睡得会非常舒服。但是有的人，像我小时候没坐过摇篮车，我娘也没时间抱我，都在炕上、地上爬了。但是我还还能感受到，人的本性，因为人在母亲的肚子里边的时候是一直在动的，是在水里边的。所以说外国人为什么会喜欢船呢，就是这个原因，会睡得非常好，很舒服。但是我们中国人呢，因为都是旱鸭子，有些不习惯。但是让你习惯了会非常的美妙，没办法言语。
晕船，我们全家都晕船， 就我不晕船，怪了。哇塞，你看这帮疯子啊，我要给你们转过去。好多就这样的。
这是为什么John庄，你知道为什么我要你单独把相机放在三脚架上了吗？就这个，它 又不摆动，而且可以随时转，而且放在包里特别好。每天这个骑摩托的、玩快艇的、泡船多得很。John庄啊，咱们这个线拉下来，这是为什么我说咱们这个直播室，一定要非常的简洁、现代、舒服。
抱歉，因为今天我在办公室办公，必须得穿西装，必须穿西装。我们办公室，基本上都穿西装，除了John庄之外，John庄好像不爱穿西装。但是我不穿西装，呆在办公室很奇怪，非常奇怪。因为今天还得开会呀，还得见人，不穿西装很奇怪。
没法向你们展示这个船，这船得很多新的功能太漂亮了，包括这个船的所有经过的地方，都会把信号收集。什么叫信号收集？就是说，当你到一个地方加WiFi的时候，你周围的WiFi供你选择的都给你留在手机上。那么咱的船经过的地方，就是说靠近我们的，带有威胁的，辨别意识，我们都能辨别出来。
比如说现在，现在可以说啊，头两天不让我说呢。已经观察一年多了，有共产党派来的人，在我家对面租的办公室，还有人住在我Sherry 酒店的那个••••••因为上边是住家公寓你上不去，它下面是住宅，很低的层次，是酒店客房，他们就派人住在客房里边，想办法黑客我、监听我、跟踪我，想办法跟酒店的搭讪了解我，都在人家观察之中。他们用的WiFi暴露了他们，我就不详说了。
这帮愚蠢的东西，你以为共产党的情报人员都是电影拍的？他们都是垃圾。竟然用百度翻译，然后呢还用所谓的国内的那几个软件传送文件，全都被搞下来了。他们的愚蠢，也超出咱们的想象。你高看他们，就是看不起自己。
今天路德先生和江财神的节目••••••（到这桥了我特别喜欢，我没办法向你们展示，这个桥我太喜欢了，我太喜欢那种穿过的感觉），路德先生和江财神的节目做得真好。这个听说江财神初出江湖，还没多少天，就被共产党列为了100万美元的账单了，跟路德先生的价钱平身了。他们感觉到江财神是个威胁，更夸张的是他们说江财神是我哥，是我的一个其中哥哥，疯子简直是。所以说江财神说的东西管用，有水平，所以他们害怕。
就像过去他们拿法轮功的媒体根本不当回事，但是现在把大纪元直播列为了最大威胁之一。我现在可以通过这个状态，告诉大纪元的在香港直播的记者，你们马上就会遇到麻烦，千万注意人身安全。我获得了确切的情报，他们要使用下三滥的办法，栽赃陷害，用黑社会的招，来袭击大纪元。在香港的记者一定要注意了，大纪元的朋友们，一定要注意，你们未来会明白的。
我今天晚上9点钟见那个人，是刚刚从台湾来的朋友，会讲中文的犹太人。中文讲得一点不比咱差，非常非常的棒，他会给我带来更多的消息。
香港此时此刻发生的事大家都知道。八月四号当天，确切的进入香港的人大概3万左右，然后是8月5号和6号分别又进去大概3万人左右。所有人进入到香港以后，他们都有几个任务，在不同的地方，在不同的中资机构。
他们有的是所谓的驻港人员，有的是游客。他们发了四套衣服，有的是黑衫，有的是白衫，有的是香港警察警服，然后还有的，是一个特殊情况下穿的，就是所谓的集体行动装，应该是红装，全红的衣服，但是都是有标志的啊，全有标志，不是没标志的，不是光黑的带标志。现在大概，目前到香港的人数不低于7万人。
那么在昨天也就是说在七号，咱的七号，他们的八号，七号、八号、九号、十号、十一号，香港一定不会低于十二万人，大家你们会看到这些东西的。所以说文贵当时爆料8月4号戒严，一点没错，一点没错！
他们换了装潜伏进去，王八蛋啊，太王八蛋了，香港人太老实了，太老实太善良了。大家未来会全部明白的，会有视频出来，会有会议的音频出来。
所以说战友们，我们在香港前线的战友，都是好样的。我们的战友在很大程度上，去保护了大纪元吶，苹果电视啊，我们的很多人保护了他们。我告诉他们，只要是反共的，都是我们的朋友。
大家你们看到这个多漂亮，你看看这个城市多漂亮，一片繁荣景象。今天江财神和路德的节目说共产党写的文章，说没人了，江财神说的太好了，他没人了。有一点良知、水平的都拉肚子了，都装跑肚了，我有病了，都躲起来了，不跟他们掺和了，都等他们出事呢。现在很多人不是消极怠工，现在是装病，能躲则躲。大家在等他们出事呢。用某位领到说的话，我们等了很久啦，我们等了很久啦，快点出事吧！
所以说战友们，每一分钟，每一秒钟，决定着人类命运的地方，就是香港和美国。其他地方，你看到真正的影响世界命运的，就在这两个地方。共产党啊，从对香港的一系列的举动上，你能看出来共产党，真的是能领导中国这个国家真的是人类上最荒唐的事情，我发现有点卡啊？今天严格讲叫试网络，试直播，所以说亲爱的战友们，你看多漂亮，亲爱的战友们，当我们大
家去面对整个香港，750万人，和邪恶完全是谎言的颠倒黑白的大外宣，大内宣，卖港贼，还有盗国贼这种复杂的利益集团较量的时候，让我们真正看到这个世界，什么叫宗教，什么叫信仰，什么叫流氓。
什么叫可耻，什么叫伟大，什么叫信仰和你自己的追求，太让人看的明白了，今天下午，在香港的战友们给我发了一个小视频，让我非常的感动，那么多孩子，在一个工业仓库里面，别说漏了，睡在地板上，香港的孩子没受过这罪啊，旁边都是一些准备好的快食品，这些孩子们水呀什么的在那里堆着，在那个屋里的孩子，没有一个不写下遗书的，我这一说就难受啊，没有一个人不写下遗书的，他们真的说，没有30年前的89，没有我们今天的上街运动，是你们点起了我们的希望，现在我们大陆街上很多人，把香港人晾在大街上，有几个人站起来说良心话的？完全忘掉了香港人当年，给我们经济技术，不惜一切代价的支持，香港人真的挺可怜的。
太可怜了，今天到香港大街上的人，打香港人，骂香港人，把那孩子女人打的那么惨，那钢棍都打在孩子的腿上gang gang的响，太王八蛋了，太坏良心了，太暴虐了，这些小孩子都那么小的孩子，他们要啥了，他们要你啥了，而且这孩子明确的反对港独，就是要求双普选，我也是坚决反对港独。
哇，对面那个军用飞机我最喜欢在纽约美国，看这黑鹰飞机啊，军用飞机啊，太漂亮了，那是真不是开玩笑的，咱那个直播相机都稳定不住，人家弄B2，吹牛那，人家黑鹰飞机都多少年了，天底下人啊，没有嘴啊，就吃不了饭了，这个嘴太重要了，没有嘴不能说话了，表达不了观点，这太重要了，但是人的嘴是最烂的嘴，说啥都可容易了，什么恶语都出自于嘴，所以说战友们，人那，真的是要好好活着，了解人这个复杂的动物，嘴真不能一张一闭就胡说八道，你看看香港那些孩子的视频，太让人感动了。
（旁边一个开水上摩托车的人带着孩子从旁边驶过）
哈哈哈，带着孩子，就这么玩，这些开摩托车的，一见到美女了，就开始晃了，一看到我们就晃了，显摆显摆，可以理解啊，我小时候也这样，小的时候我娘给我用红布缝个红裤衩，晚上睡觉穿，大早上冷也不穿裤子，得上大街走走，让人看看，人家不注意看还得咳嗽两声，人的本能就是显摆，现在是没有显摆的心情咯，爱马仕工具直播包，相当的好哦。
怎么帮香港孩子啊？传播香港真相，尽其所能的传播香港的真相，其他的你们都不要做，其他的你们都不要做，有文贵做，所以说，战友们我们是人啊，我们有良心啊，不要忘了香港人当年是怎么对待我们的，香港人，除了是我们的同胞，人家当年是怎么对待我们的，对不战友们？
我现在刚才跟你们聊的聊的，想起来，今天下午香港孩子跟我说的话，你说那孩子，就那么小，就他们说写完遗书之后反而放松了，什么都放松了，都想开了，他们团结一致，说看到黑社会他们都有战略，怎么对待黑社会，战略非常好，我说你们记住，最懦弱的就是黑社会，千万别相信什么狗屁黑社会，没有黑社会不怕死的，你比他拳头硬，你比他人多，你比他敢下手，他就立马就是软社会，就是吃软饭的，吓死他，哪来的黑社会啊，就是以多胜少，突然袭击，耍横不要了，吹牛，无道德底线，就是黑社会，这还是说咱们的中国的亚洲黑社会，这些孩子们说对了，就得比他们快，比他们狠，集体作战，黑社会对付你们的时候，香港的孩子我告诉他们，你往死了打他都没事，因为你叫自卫，他们是黑社会，你是正当防卫，特别是穿着所谓黑社会服装的，大陆来的PLA和警察，你怎么打都没事，因为他是影响安全的，他是袭击你，你可以正当防卫，香港的孩子们太善良了，现在还讲法律呢？
现在美国和欧洲，正在考虑，可能对香港的所谓黑社会要马上立法，对所有香港参与打孩子的人，要进行惩罚，咱不能说打死他们啊，但是你正当防卫的权利是要维护的， 太漂亮，你看这个阳光照过来，看到对面那个桥，太漂亮了，我要让大家看到这个位置，看看，大家，当你从这里看的时候，哇，我对着夕阳，这边是曼哈顿，好漂亮，太漂亮了。
所以说，战友们，等咱们灭了共了，跟战友们相聚喜马拉雅，得找个喜马拉雅海，得有水的地方，咱得玩船，是吧？在水上，在山上，搞点音乐会，太漂亮了，你们能想想在大海上，我坐在船的船甲上，这是一个几十个海里的船，你看我这都来不及换西装，穿的西装多奇怪，对面看着曼哈顿，太漂了，这个剪影，我转一下，你看看，多漂亮，看曼哈顿多漂亮，大家看到那个曼哈顿的剪影多漂亮！太漂亮了，太漂亮了！
所以说战友们，这是卡了吗？，刚才是不是有卡？
战友们，咱们喜马拉雅大使馆近些天发生的事情更加让我们感受到战友之情，战友之义的重要性。我们的战友形成的这两年的反共的力量，和团结了有良知的同胞和很多战友付出的代价，我们这些战友凝聚的这些正义的，还
有一些具有高智慧有信仰的这些精英们，未来是新中国以后，是一个在国际上，国内监督任何一个新政权，让他们实施的真正的法制自由，是绝对的力量！
而且这些人我们的战友们，要独立之外，独立在政治和利益集团之外，我们真的是想想，是真负有有使命的。
最近这些天很多的外国友人，都建议我们成立这组织那组织，然后这国家那国家，给我们钱说可以给你们提供资金，你们成立组织，不行！我们的爆料革命不成立任何组织，不和任何组织合作，而且更重要的事情，我们不谋求任何政治地位，不要任何组织，不论是不是我们爆料革命的功劳，还是因为我们发生的事情，我们都不会去说这事是我们干的，这是我们的功劳，永远不会！
（哎呀！这太阳太漂亮了，360度看着，这个镜头还是不够的，伊利亚呼叫七哥，你就别忽悠七哥了，不可能的，伊利亚，）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/784/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/784/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
昨天晚上工作了一夜，大家都看见我了。昨天跟香港的联络最多。跟香港的联机，感触特别多。
今天上午出去开会，回来和一位我非常亲密的战友聊天，说我昨天晚上的感受。
1991年年底，第一次我从看守所出来到香港的时候，当时在一个桌子上吃饭的一位女士。现在你想想，太可怕了，这都20几年快30年了。当时她问我，文贵啊，你在香港最开心的是什么？最喜欢的是什么？我当时说我羡慕你们的自由。
因为她根本不知道对面这个人脚脖子上还流着血，手脖子上还缠着布，身上还有很多伤。她完全不知道我们对这个自由和看到他们的幸福的感受，她完全不知道。
昨天晚上她告诉我说，她的房子卖了1.8亿，3000万捐给了学生。而且那种捐完款的那种骄傲，那种开心。真的是这个世界上最伟大的事情，就是当你给别人的时候，你还很开心，当你捐了钱的时候，你还很高兴。这人真的是了不起。所以说我真是感受到，就是说我被她感染。
她说，现在Miles我特羡慕你。我说你羡慕我什么？ 羡慕你呆在美国纽约，你有自由。 哎哟，我这心里感触太深了。 我说没想到啊，几十年后现在轮到你羡慕我啦。
她3000万，3000万捐给学生。 她给我讲述了这些孩子们在大街上的故事。她一直是独身，未婚，未婚。 这个领带是她当年的生意，爱马仕领带是她的生意。这是去年爱马仕领带给我弄了20多条，我没戴。我很少戴爱马仕领带。今天早上我给它戴上了。这是她的生意。 她今年大概60多岁。是一个在香港经常读中国的文学，哲学的人，在香港很少（这样的人）。
最近她的感受太深了。她说她每次看我直播的时候，感同身受。她也看那个大纪元的直播和香港苹果的直播，然后她又在现场。她说你知道这个香港一天这些孩子上街，如果大规模地上街一天得多少钱消耗？大家算一算，水、口罩、雨伞、黑衣服、特别是医疗的一些器材预定的，一些药，还有给那些孩子们的保护，还有一些基本的大家分享的吃的。大家算算这成本，每一次都10亿港币以上，每次都10亿港币以上。都谁捐的呀？ 全是自发捐的。它不是哪个组织，它没有组织。
然后给我讲述说，她的一个好闺蜜，跟她同龄的，原来也经常给我们做鲍鱼吃。这个结过婚，后来离婚了，也是个房地产开发商，那也是几百亿的身价，经常跳舞。她给我说，把我也下一大跳。她说你知道她捐多少钱？ 她说捐了2个亿。我在香港的时候，经常给我送鲍鱼吃，经常给我送鲍鱼，还有广东的橄榄菜，她自己做的给我送去。 她捐了2个亿。 说每次她们都上街。大家想想这些人可真是有钱的人，可这些人上街一站一天可真是够她受的，但是他们都坚持。她说她特别欣赏我骂的那个四不要脸。她说我可不是，我们都不是那四不要脸的。
哎呦我感触特别深。虽然昨天大家看到了我跟群里战友一直在联系，几个小时工作，但是我特别地幸福。睡了不到3个小时，早晨起来就得开会。但是我就觉得神清气爽。还有一个就是咱们的昨天的爆料，又引起了强烈的震撼。好久没有这样了。在中南海中南坑，长安街，北戴河引起了巨大的震撼。有些所谓的老领导给我打电话，文贵，这个是误会。误会？这误会太大了。这叫误会，这个是误会。别谈这个事，人家菲利浦是个越南裔，你谈人家干啥？
老领导说你给香港说这些干嘛啊？香港人谁记得你啊？香港人谁感激你啊？包括香港朋友说我代表香港人代表我自己感谢你。 我发自内心地说，我最讨厌就是这个事做完以后吧，等待对方有点什么响应，等待着回报和所谓的感谢。 我不需要任何人的感谢。为什么需要感谢？ 谁都没必要感谢我。我郭文贵从看守所出来最大的帮我的就是香港和台湾。我感恩香港，我应该的。 如果上天有公平的话，我应该为香港做这些，我做的太少了。我不需要任何人的赞美，我不需要任何人的感激。这老领导说，为了啥？ 我说为了啥你不明白才是你的可怜。
北戴河就那么好玩吗？在美国任何一个海岸都比你北戴河漂亮。那叫海水吗？你们在海里游泳的时候不让老百姓参加。把一个城给戒严。全人类最流氓的就这儿了，我估计。把一个城市给戒严了，让你们这些同志们在那块扣女呀，扣女呀。
昨天有警察给我说，说要抓某人，让我签字，我说可以。这人抓了以后去哪呀？说在纽约的什么最有名的叫什么ROAK监狱。他说那里98%的都是非洲裔，很强壮。他说如果这个人被抓以后，他一辈子不会再想回到那里了。哎，我说这个人他要进去以后会发生什么事呀？ 他说，我们看过一个中共的原来一个内部的一个片子，视频，几个干部虐待一个女孩，他说在那个监狱里就会发生这种事。都是男的，你想想那个，被掏肛啦，就被掏肛了。 把我笑的快不行了。 但愿这位长期威胁我，威胁要杀死我的，还在这个DC开庭的，还有威胁王雁平，要杀掉王雁平的，这个家伙，尽快到那去报道去，享受一下北戴河待遇。
北戴河就是什么？掏人家小姑娘的肛，掏中国老百姓的钱袋子，决定下一步要谁的命，灭谁的门，再一个把私生子私生女安排哪国去，跟谁结婚，跟谁生孩子。跟这个纽约的这个监狱呀不一样，只掏肛，只掏肛。
最近很流行啊，一位潘女士有一个美丽的照片，撅着腚的，撅腚照，还把叶宁律师的耳朵给咬了，现在享誉海内外，这个相当出名。估计有人，要有人到那里面每天去撅腚照去了，要撅腚照啊。
哎呀，我这人是见过市面啊，闯过江湖，没见过发推特发那么性感的推文的。连那俩字都出来了，我滴娘来，真是受不了。原来叶宁有这个爱好，这么不健康的爱好。所以说我很纳闷啊，看照片这位女士很漂亮啊，怎么能嫁给叶宁这样长相的人呢？叶宁这个长相和这个形象和这个骂人和那个感觉，她怎么嫁给他呢？而且好像是爹和闺女的年龄的差距呀。这个是有问题，现在离开了，结果叶宁还告她。这是挺搞笑的。 估计呀，叶宁同志，叶大律师，还有很多人会要去纽约那个监狱里去报到去了。
记住我两年前说的话，有些人是一定要进监狱的。韦石他是一定要进监狱的。熊宪民是一定要进监狱的。郭宝胜你的护照，欺骗。李洪宽你是一定要进监狱的。还有那梁冠军，郑祺，走着瞧。还有这个乱伦彪，乱伦彪这个骗子，律师骗子，政治骗子，招摇撞骗，胡说八道，什么搞人权。乱伦啊乱伦了，这个乱伦脸乱伦彪。
所以我再给你们讲，这个昨天咱们老领导说，哎呀香港你就不要管了，你管这干嘛啊？现在你看那香港乱得一塌糊涂，香港是自作自受啊，对不对，放的好日子不过，竟然是现在在这块乱七八糟，受美英控制。
说实在话，亲爱的战友们，你们听这话你们觉得他是胡说八道吗？我告诉你有些真不是胡说八道，他们真这么想！因为他们根本没有想到，香港人是要被赋予共产党随时抓随时杀的权利，而且是要合法化。当一个城市可以让别人合法的随时抓随时杀的时候，他提起来抗议，他要的是自由，他要的是尊严。
就像刚才我跟我那亲密的战友聊天，他说他看到留言，大陆的有人在房间里留言，在留言说，你看我们在家里吃着西瓜，看着电视，看了香港什么这些愤青在大街上晒的呼啦啦的，在这块儿折腾。他很愤怒。
我告诉他，我说这就是共产党这个流氓，这个政权最可怕的地方。他把人洗了脑，让你还无知无觉。
这个孩子我不知道是谁，留言了，你吃那个西瓜，绝大多数都是有毒的；你在那个房子，那个房子不是你的，50年和70的产权，还随时可以收掉你。你那个房子里住的老婆或你的女儿或你的妈妈或你的姐妹，随时共产党有权利合法的玩弄，可以和她上床，可以给她拍厥腚照，旁边还要给配上「文贵牌香皂」。
你跟人家的差距是，你就没有权利上街上去所谓的去晒去，人家是有权利上街去晒去，你叫暴动。本质在这呢！
你可以吃西瓜呀，你可以吃花街西瓜呀，你可以住不属于你的房子，你可以住在一个不属于你的女人，偷偷在厕所里哭的女人，可是你敢上街吗？你不敢上街。悲剧呀！老领导一说，图啥呀，干什么都要图什么吗？这就是共产党，都有图谋。
我再告诉你，我昨天给那位老领导说，你走着瞧，美国国会对你的关税不是10%，也不是25%，会更夸张。我昨天说了那21条了，美国接下来的行动对你一
系列的企业，一系列的金融机构，一切的官员，到那时候你再问为什么，制裁！前所未有发生的事情都会发生！我两年前说的，我一年前说的，不是我预测。我2018年8月份的时候说了，货币操纵国一定是你的，它是一个必然。我有可靠的情报，美国早就受不了了。昨天川普总统讲了个非常好的话，共产党就像在美国人身上抛了个锚，你往那儿跑，我都跟你转，反正我就吃定你了。
香港的事情让美国和欧洲感到了真正的威胁害怕。
当然了现在还没有彻底台湾，台湾有太多大陆人去的这种文化和血统了，太多懦夫侥幸了。所以很多不要脸的国民党，是被共产党给消灭了，给弄成了那么个德行的，到了台湾去刚刚醒过来神儿，把钱又送回大陆给共产党去了。然后现在又开始虐待台湾了，台湾要发声明白过来的时候，才更加不同。但是美国人欧洲人明白了，搞明白了，这个事太可怕了。所以说川普总统第一次讲这句话，一切结束了。但是没注意到，大家好好看看最近他的这几个演讲，都说什么了，共产主义和社会主义对西方的威胁，和资本主义价值观的不同，和信仰的不同，和意识形态的不同。
共产党从5月份，分别在不同的情况，灭爆小组和政法委和统战部在欧洲、美国、英国见了很多的人，布了巨大的局。
回去挑拨郭文贵和班农的关系一千万美元，只要他俩分裂一千万美元。
挑拨郭文贵和韩连潮的关系一百万美元，
挑拨郭文贵和杨建利的关系十万美元，便宜呀。杨建利同志价格降价了，好久没见杨建利先生了。
挑拨郭文贵和路德的关系，十万美元。
挑拨郭文贵和战友之声的关系一百万美元。
挑拨郭文贵和细思小哥的关系，十万美元，跟杨建利先生一个价。都有明码的。
然后开出了谁要能够到郭文贵身边卧底，你能这样的，什么价都可以写好单子了，设计郭文贵呀，陷害郭文贵呀，然后在法庭上能达到什么目的呀，给你多少钱。全拉了单子了。这些人都回来行动了。有的在欧洲行动，有的在澳洲行动，有的在英国行动，有的在德国行动，有的在香港行动。
还有很多人是打了战友的名义，我被抓了，被抓了还有被抓的照片。我到现在很纳闷啊，谁能被抓了还能有被抓这照片呢，这是一个。第二个，被抓了还有询问笔录，最近发给了我多了去了，得有几千。我就纳了闷了，请问发给我信息那位战
友，你有三头六臂呀，你被共产党抓了，讯问笔录郭文贵，你还有笔录。按照着中国的刑法，你要拥有警察的笔录，你会被判三到五年或者是被劳改，劳改是过去有， 现在没劳改了就可以拘役。灭爆小组的低级下流流氓的手段，跟共产党对付美国欧洲的贸易同出一辙，不要脸，低级下流，非常低级。大家未来你们看大戏呀，刚才说的事，我都给你们摆出来，记住我今天说的话。
有人跑到日本去，跟共产党接头，派来人谈好了，接完头了，结果其中一个人在日本丢了，找不着了。但愿他不是游泳去了北朝鲜。在大阪的见面，大阪的见面，但愿你不是游回家去，游回了牡丹江啊，这下说漏了，这个人是牡丹江出来的啊。
亲爱的战友们，大家每天看电视的时候，你们不知道有多少战友付出代价，付出自由和安全、金钱。你们也不知道啊，背后的共产党多大的力量来对付我们，前所未有。你能看到中国外交部发言人，中央电视台的发言人，在那瞪着眼胡说八道的时候，还有他们当年录制贯君，假贯君、假孙瑶、假刘呈杰这些视频的时候，还有那个陈氏兄弟在重庆开了建国以来最大的一个对个人的所谓案前的吹风会。
中央电视台多少次攻击郭文贵，然后发红通。亲爱的战友们，当你们往回看的时候，共产党用多大的力量来对付我，对付我们的爆料革命。所以我们爆料革命千万不能变成了预测革命，风水革命，绝对不能变成什么媒体革命，不是的！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/367/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/367/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好,今天因为马上,一会呀,我们的老朋友,华盛顿来的,昨天就是华盛顿来的,开了三波会.今天也是三波会. 现在有的人正在办公室和律师开会中. 关于刑事诉讼还有其他的案子.现在我刚刚健完身,一会有朋友到家来跟我一起吃午餐,吃完午餐后,再和律师开会.
我呢和一个退休的法官开会, 退休的法官还有一个检查官开会.主要就是围绕王健先生被杀案的事情. 我先给大家说什么呢,前天我和咱们的老领导通了电话,说什么呢, ,
老领导说, 文贵呀,前一段时间不得不说, 你和你的战友在跟盗国贼的斗争中你赢了一场,王健事件确实干得漂亮.
国内体制内很多人都在看都在议论.大家都不说. 但是最近这三周,你失了一大程,他说,你漏怯了,你漏切了.我说,我漏啥切了? 他说,你战略上失去了定力. 首先你让王歧山,孟建柱,你所谓恨的这些盗国贼,人家潜移默化的 就把你推向了党的敌人,国家的敌人,接近了,然后习的敌人. 他说,你有没有发现, 你在你直播当中你上次在船上,你说你只要早出生,共产党你就会掐死这个,掐死他,不让他出生.
是很牛,是很慷慨. 但是,党内的人,拿这话,现在就说,你看这郭文贵哈, 本质上就是反党的,反国家的,党就是国家嘛,。另外一个,你最近所有说的话, 都是真对着中国. 习近平主席不舒服呀. 王岐山在海航王健这事件上,和孟建柱, 傅政华 ,孙立军基本上要完蛋了,北戴河他说呀, 这个事情是大事件 .
习到了北戴河首先在谈这个问题的时候说就明确了郭文贵事件. 说 郭文贵事件发展到今天纯属偶然, 不是不是, 纯说偶然. 关键背后, 这个家伙和海外的敌对势力以及国内的某些所谓的政治势力不服过去几年的反贪,背后操纵郭文贵的结果,. 你看见没有,大家听明白哈. 这词绝对准确的哈. 就说国内那些腐败分子被抓起来了, 背后操纵我, 海外反华,所谓反动势力一个操纵的结果. 是个偶然, 偶然.
可是人家说啥, 有老领导, 大领导, 这不是老领导, 我说的老领导基本上是站在咱这边的. 咱就说吧, 就 是说江老爷子, 明确的问,郭文贵折腾着这么大, 能成这个样子, 接下来怎么办, 还有什么办法,. 据说席在北戴河非常低调, 然后回答了所有老革命的这些问题. 非常激烈. 最后席做了四个,不叫保证, 四个给这些老领导的说, 接下来有四个目标, 实际上就是四个保证. 其中中美关系很明确, 有80%的可能川普总统会输掉中期选举, 说川普总统输掉中期选举就得进监狱, 全家都得麻烦.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/342/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/342/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，接下来的几天呢，我会调整调整，因为我要跟很多律师和检察官要开会，准备。刑事案件，再一个呢，这个很多政府部门呢，需要这个很严肃的，带着他们的律师，还有相关的法律部门。不要跟我谈啊，然后呢，希望能给我提供一定的帮助，希望能得到我的合作，所以接下来的一星期三五天。
我就很少这个就直播了啊，咱也到过人家人家得出手啊，那掩盖呀，你那个北戴河那开会呢，都在问呢，老同志。么回事啊，搞的怎么搭这个事啊啊，这是真的是假的呀？去年北戴河前年都拿着违规的事做勾兑，这会儿又抬了。人家得打呀，所以接下来的几天我会少一点直播车上有卖啊，然后等等人到各人出完手，咱们再见一切都是。在干啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/215/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/215/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
那就是大家看看王岐山为什么，他和孟建柱和傅政华在十九大要干嘛，非常简单，整个的王岐山和孟建柱和傅政华就是在十九大不能退休，十九大不退休第一保他自己的命，他知道他退休了，这些九千万党员一定给他清算。
他怎么能保住不退休？就是用它过去这五年掌握现在这些在北戴河和现在的、过去的政治局委员、常委们，有权力来决定他命运人的黑材料，威胁他们，然后再许给他们利益，然后是软硬兼施，然后达到让他们继续十九大当常委、当国家副主席、管外交、管政法、管纪委的权力，再一个就是把中纪委用上他自己的人，政法委用自己的人，未来5~10年刀把子、枪把子、钱袋子都被他们控制着。
这是他下一步一定会绑架习主席，他一定他骨子里边他是不会接受习主席的，他要接受习主席就不会发生那么多事儿，所以说这是他们的十九大的第一个目的，一定要把他给变成傀儡或者把他给灭了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/95/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/95/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在推油吗？大家好爱，你买了吗？这个接下来啊，照顾谁呀？在未来70天里面会很疯狂，还因为到十九大了吗？北戴河勾兑的差不多了，现在。人事上到最后最大的变数的时候，所以说他会很疯狂，不惜手段，都看到末日了。
很多人还有希望，未来的70天很重要，所以呢，我决定从今天起到9月。1号前不再爆料，不再提政治，只谈生活风花雪月，好不好推有吗？从9月1号起，咱们再开始下一步这第1段，听一下退，这是第2段啊。然后呢，从今天开始起，主要的现在，准备从9月1号开始报政法委，孟建柱报复。
电话报这个，从这些年来所有的政法委的点点滴滴，我会从头说起，马健。到底怎么回事儿？张越书记怎么回事？他俩和我怎么回事？老领导是谁？新领导又是谁？然后呢？我到底为什么对习总书记有这样的看法？我会说什么说他不是盗贼，然后我根据是什么，我的。证据是什么？然后更重要的事情要揭开，完全和王岐山这个盗贼完全不一样的事情，请大家。
准备好心脏，这个事情是很吓人的，这是第2段那个在。是闹钟呢，下一个月开始起，我可能比较频繁啊，我可能接受澳洲之声，也有可能明镜。也有可能，郭宝胜先生，分不同的主题，一开始的时候，我不想把这个历史给大家说清楚。把这些年这5年来发生的点点滴滴，真正的雷洋是怎么死的？是怎么回事？709是什么原因？
怎么回事儿？然后呢，为什么这个小姑娘这时候死，这都跟这些有关系。更重要的事情，大家可能是不敢相信的，就是为什么有些领导他们还活着啊，为什么他们的孩子。别来活着，为什么他们在南京一个人坏事能干掉7个人的肾啊，最后。让他现在还活多活了二十几年了，为啥呀？器官移植，这不是假的，为什么？
你买一只啊，为什么呀？器官移植为什么两三次啊？都十几年得了肝癌，为什么呀？这是第3个。爱懂吗？跟我一起紧张的工作，咱们准备了一切的跟我刚才说的一切有关的资料，要把这些事情。在9月1号到10月1号前把政法委这个事情让大家都听清楚。证据，我要吃东西，然后准备我从10月16号开始的华盛顿州。
还有芝加哥还有英国，还有瑞士，我的演讲执行，然后最后我。全球发布会全面开始，我希望所有的微友们多一点给我提供一下所有的线索发给我。发给我，我杀了，不要担心安不安全问题，国内的朋友一定注意安全，不要查到你们的地址，主要还是靠。我爱的朋友，从星期天开始起到9月1号前风花雪月谈生活，做好准备。
这就是推友们，千万别忘了健身练心脏，因为从9月1号到11月初10月11号，你们必须准备好你们的心脏。文贵就说到这儿，这是第4段，谢谢，一切都是刚刚开始。I don&amp;rsquo;t know you tube studio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/70/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/70/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
而且本人是美国纳税人，美国纳税人，美国居民，你听那班人吓唬造谣啊，天天造谣怎么相信他们呢？他们巴不得我要真要是签证护照有问题他们多高兴啊，他们每天都是那种假信息，下属骗子，哎，郭文贵的签证有问题了，签证有问题了给领导报告。一报告领导高兴了，唉，郭文贵要要离开美国了，就这种骗子，就是咱们这个共产党就是个骗子，出生就是个乌托邦，所以你看吧，你你往回看一年前啊，郭文贵什么被意大利被遣返了，在法国被抓了，护照出问题了，成天是这事儿，为啥呀？就这么简单。就是骗就是骗，下级骗上级啊，上级骗老百姓，上级互相骗，然后再骗老百姓主席台，瞪眼说瞎话，装神弄鬼，然后在那坐着写字写字很庄严，那个叫董律是吧？这哥们太搞笑了，这哥们太搞笑。要，这哥们真的像本山大叔的学生啊，挺搞笑的，这个，让我感到真的不知道说啥好了呀，不知道说啥好了，咋说的呀？北京人民支持我，谢谢谢谢啊，谢谢，哎呀，这个咱们现在真的是。这个，咱们的这个，党咱们这个组织真的是没办法形容了没办法形容了，俺说对了。我的秘书啊太好了太好了，上传我的录音，护照，啪啪啪你说这。
真是啊，你说他们对这个特别感兴趣啊，哪天我来个真身演一下下子，是不是推友吗？哪天我真想一下子。让推友在视频前看一看，是不是真的是他们第1集第1次的三邪视频还要强奸女员工那个早泄，这个然后呢再看看我是不是那个声音，是不是那个感觉啊，然后。我昨天晚上我听了大概二十几秒吧，啪啪啪啪啪啪呀，我听着是真会造啊，冰冰在阳光下对话太危险了，你的冰冰吗？怎么阳光对话都不画了吗？冰冰我也认识，是朋友不能伤害他，他是无辜的被害者啊，是王岐山这个老贼啊，是他是个坏蛋，他是个坏蛋啊，台湾还说我骗人家钱，起家的台湾共产党也起来了啊，拿证据啊，用法律啊，光说有啥用啊，什么都跟我要证据，然后他们说说都不叫证据，是不是啊？每天都一堆人下痔疮张痔疮还有什么韦痔疮。天天给他要证据还是什么证据链，谈到郭文贵的时候就没证据了，为啥谈郭文贵不能要证据呢，郭文贵来证据啊，是不是.护照拿证据啊，啪啪拿证据啊，音频视频，那不咱们党不早说了吗？这都可以造假吗？那原来我说你的可以造假，说我的就不能造假吗？这是直播这是直播是文贵真身直播。
不是那个盗国贼，这个盗取了我YOUTUBE直播？你说我们党什么是真的呀？阿连文贵的YOUTUBE的账号都盗啊，冒充老郭直播还搞个voa中文直播，是吧，然后那个骇客我的推特.冒充我的女儿的名字还是郭文贵是我亲爹，这这我当不了。
你说这个，你说这假都造，你还跟我要证据还证据链，谁相信你们呢，谁相信你们的，保定人民谢谢啦大王，谢谢啊，所以举证倒置吗？袁红斌大师这个说的好啊了不得呀，人家是有正义呀，人家袁红斌大师说的对呀，举证倒置吗？对不对啊？许晴小姐告我啊。太好了，我太好了，太幸福了，他要没律师费，我可以给他。说实话，你们可以转告给他，他要不告我徐晴同志不够意思，你告我你要赢了，我给你出律师费，输了我可不出啊，赢了我出律师费，哎呀，贾跃亭这也是朋友这个我的几个哥们都在那工作呢，不说贾跃亭。
水灾啊，都去北戴河了，水灾谁管水灾呀，都演演戏，过两天又领导出镜了，哎呦，摸着老百姓的头送几床被子啊，然后掉几斤鳄鱼眼泪，提前滴点眼药水，弄点辣椒油，啊，然后代表党人民发言啊。然后这个多难兴邦，然后老百姓是坚强的，然后镜头一撤回去了，谁给你弄了是吧，你说现在盗国贼们视频造假哟， 祝福赵甲古文的音频到家啪啪啪造假，然后跟我要证据要证据链你配给我。我要证据链吗？你有哪一样是真的，你跟我要证据链啊，派出了什么李伟东张痔疮李痔疮韦痔疮啊，这些人来乱搞，丢人不丢人呐，丢人不丢人呐。
温州人我觉得是中国的犹太人，聪明讲信用能干啊，这个温州人了不得，我小时候在东北的时候，这个最早看到的就是那个，我还有六七岁上小学的时候就是这个卖那个就是织着格格的那个毛衣挑着担子还吹着小喇叭全是温州人，哎呀，太了不得了，而且温州人特别善良，特别善良，特讲义气，很直接，一句废话没有，我觉得中国的官员有来自温州人，真正的温州人就太好了，实干啊，说实话，你看温州人，再看广东人，广东人实在不温柔不温柔的，广东，语言里就没有骗人的语言，就没有那种胡说八道。都比这个现在，什么这个这个这个，来自这些江湖混的政治骗子好的多，哎呀，纽约的朋友找我喝酒太多太多了太多了，太多了我现在不行啊我不能答应你乱打你是骗你啊，杭州太美了我现在就想杭州。哎呀。杭州人就是过得有品位，啊，有品位，原来这个去过多次杭州每次去都难忘啊，
哎呀，这个徐晴同志范冰冰同志咱就不多谈了，我爆料是实属无奈，他们是弱势群体，是中国式严格讲是肉体精神和未来都被绑架的群体，咱们是同病相怜啊，我们这些生意人就是人家的小姐，所以说咱们互相不伤害，但是你为了维护你的尊严来伤害文贵，我能理解，所以范冰冰许晴同志愿意告我请来，请来啊，昨天。听说这个
这个我还要带上眼镜，我的眼睛真的是太亮了，受不了，这个，昨天那个叫董克文啊，现在华人把它称为叫流氓律师啊，流氓律师，叫法拉盛流氓律师啊，这个在那边扯了个横条，郭文贵为什么1.5亿美元官司什么新闻招待会？结果到最后的时候我看视频说小平说你说错了，那是15亿美元，你说一个律师连1.5亿美元连那个15亿美元都搞不清楚，你说这样的律师他连流氓都不配呀，啊，然后找了10个人一桌子吃饭啊，多少钱呢？20美金一盒饭，请大家吃饭去。据我说知有明镜的何小平同志这哥们太不够意思了啊，现在是见人就往上蹭啊，这人不像话啊，这个第2个就是那个谁那个侨报第3个世界日报，第4个是什么报纸，四家媒体剩下的这几个人全是凑数的，然后就叫新闻记者招待会了，你真的侮辱了新闻记者招待会这个词儿，然后呢？董克文在这边就请大家吃午餐发信息啊，公开要吃午餐呢，我们家这个说实话喂狗都不值20美金的那个午餐啊，你这个20美金把它急着老去，这些记者真够不值钱的也就去了，坐那儿大吃啊，不知道从哪儿挖的盒饭，新闻记者招待会，然后呢，没人问也没人说啊，然后呢这个董课文。就一再宣扬这是客户付钱买的午餐，所有的推友你去想一想，你一个律师一个记者吃当事人的才是犯法的，是违反职业道德的，就这也吃下去了啊，我都怀疑他20美元午餐是不是法拉盛的，很多那个墨西哥的是别人给你搞的那老鼠肉给你吃的啊。真的是很夸张，结果整个，我有那么悲剧15亿美元1.5亿美元都没搞明白你说，的这种流氓律师，竟然来对付郭文贵来了，而且是到国贼选的所谓精英中的精英你说这个，你说这个盗国贼有多低级在国内骗咱老百姓。咋骗都是天天做在常委会上坐在人民大会堂拿到人民血汗钱胡说八道到了外国傻了吧。傻了吧，就找这么一个家伙来来干，你找点有水平的，你像我的David boys，叫法律界的核武器也和你盗国贼这个也能配的上就能找这些东西来，你们多丢人呢，你说我都不好意思，在New York new York。
哎哟，这消防车呀。静静吧，
小平是机会打探消息了，啥都不跟我说，这哥们儿老天天的，我发信息问他，我说我有职业道德你这小屁孩讲谁盗的你直接得你就就你就干这事去啊，吃那20美元的午餐，吃那干啥呀啊？董克文是一个流氓律师，是个天大的笑话，他的一生就会埋葬在这里，咱走着看时间很快证明，但是我就觉得付给董课文不是钱的，专案组政法委，你说这帮流氓都不如，你找个有水平的代表我们华人，你找这么个东西出来你说，你看那样，哎哟我的娘来我真受不了了，真是受不了啦。
还有，特让我感觉到搞笑的事啊，还说黄燕郭文贵同志不要说对不起，有个表示就可以撤诉了，你骗我个傻子呢，我给他说对不起，他那小手。到处摸，到处在弄个小嘴，在那块 mum mum 我给他表示，表示什么呀？我又没摸过他小手，我给他聊什么呀？我再说一遍，黄艳女士你不告我，我要是不接受你告，咱都是小王八，我绝对不给你表示我表示我担心那小手杵到我这来，这来了怎么办啊？千万千万别首弄过来。啊，有人替小平说话那就算了，那就算了，说实话我开玩笑，小平可是个好人，这个我认为小平比和平还好说实话，别告诉他俩啊，你告诉他俩他俩打架吃醋你知道吗？小平比和平好和平老装神弄鬼的。我的投资都不让我投，你说这啥人呢？你又没钱，你装什么装啊？对不对啊？你那几个散兵那个散永的我给头衔不要啊，还装我要保持我新闻原则，你干嘛啊？你发了人家小平才1000多美金的工资让人家怎么活呀，小平这人啊，是真心想做点做点事儿，和平要做天大的事儿，他是有天大的心和平要改变人类。
人类啊看的问题都是高度，我到今天为止，海外媒体，及评价中国政治的和平第一人前所未有，太佩服了，因为，他说的人说的事我说太多都知道啊，所以我从来不说我们不知道是不经历跟我没关的事但人家和平说的很多事我都是跟我有关的我都能验证，这两人是天仙配。和平和陈小平这是难得呀，在为未来2~3年所有推友，你们会知道和平和小平会真正的改变中国人的命运，他们也是上天派来的，小平这人很厚道很忠诚是个学者啊，和平先生是个满脑子理想主义者啊，他老把自己表现的很现实。是一个人非常理想化的人理想化啊理想化。不要钱啊一堆人以上的，夏痔疮，天天抽我要钱一出现就给我要钱就想着发给我要钱啊，然后呢就，就就就就就差抢钱了，啊然后人家带人家和先生是坚决不要钱，为了这哥们儿要理想化啊。
哎呀我这我这现在是直播是直播啊，和平是厉害人物绝对厉害人物有情，有义，在加我这个脑子啊简直是个天才计算机太厉害了啊哎呀啰嗦，别老说人家，推友们这样说话特别不好人家就没有不收你钱人家是把生命献出来你愿意看着人家就看人家不看人家拉倒。别说人家啰嗦，太不尊重了，这就是人家口音重人家啰嗦，你这么说人家不尊重你可以不看嘛，又不收你钱，你也不骗你钱啊，咱不要这样推友们，这个中国14亿人口，美国600万华人说了400多万，实际600多万，到现在为止有几个何平和陈小平啊，大家要感激吧。
感恩上天吧，如果你如果你想想，如果咱们这个环境没有和平，没有陈小平，没有文贵你们的生活，是什么样子的朋友吗？这是你付出点时间的事儿啊，你什么都不知道，带上龙套，捂住耳朵，蒙上眼睛，多可怜哪，是不是啊？现在我就简单说。几个事儿啊，说几个事，我这个这个我得我我太太还在那等着我吃饭呢，刚才已经叫我了，我今天试试网络啊，挺好，大家你们看，在那边呢，从那墙里面伸出一东西出来，这个东西呢，这是咱的一个核武器之一啊，这个未来咱会啪啪啪往上发东西啊，很厉害。简单的说啊，就是第1个，这几天谈的最多的就是这所谓我的啪啪啪视频啊，这个大家用时间证明那个啪啪是不是我的，我真的是这回他们知道过谁真的是证明了这是盗国贼，他不是盗钱贼也不是什么盗什么车贼，为什么呢？你看他。专门找了一个跟我的这个人，这个整个的语音个量都是一样的一个人他找了跟我助理什么都一样的人，然后呢用国家安全部，总参二部的技术，因为我太了解她们了啊，这个原来的马建副部长他们这个这个还有马永平他们经常干这事儿啊，就是合成了一个现场是表演的男人。不像原来还是把语音给嫁接，这回直接是俩人表演，这俩人的表演就录了一集，现在已经8级了，我今天要干嘛？为啥我上了直播，我说一说呀，已经8级了啊，这个这么一个文贵啪啪啪视频就是这帮人是用国家机器来对付文贵的，这一点是大家可以看得到，任何体制内的人你们都应该有感觉这是。不是用国家机器对付文贵的，这件事情对我是好事，因为这些人早晚得死，早晚得抓，就会正有人会查出来是谁动用了国家的机器来对付郭文贵来制造假视频，这个视频会来回100级都会有，因为什么，这俩人只要活着他就遛呗，想啥都行，那明天再随便录个，我跟冰冰的，是不是我跟这个李冰冰的。那我跟那什么什么明星的各个国家民族的都有，因为大家一听太像连我都吓一大跳，因为我昨天之前我听一看就扯了嫁接音频，但是呢，今天晚上就是这个昨天晚上起床的时候我的这个有点像我了，这是什么动用国家力量啊，就是真人演绎，真人演绎。所以说那个啪啪里面呢，我还看到上面写字，这个我硬的跟铁一样，我说这位郭文贵平反了，过去是举而不坚，这个劲儿不得，得儿不射，然后所以早泄，现在给我平反了还硬得跟铁一样，哎呦我的妈呀，这真是这演员没选好啊，这个变化太大了。文贵有点受不了啊，过去就是不行啊，早泄现在是用的跟铁一样，就是差距太大了，但是这个东西呢会一次一次的会出来，但是这件事情最大的伤害是谁呢？我不在乎啊，这我我要真干了，我还觉得我挺厉害的，是不是有点像推友证明为不是不行啊，推友们喜欢文贵不行吗？那肯定不愿意啊。以前那个视频出来说文贵局，而不像很多推友发私信啊，文贵我给你送点什么肾药啊，补肾啊，你得行啊，男人不行可不行很担心，推友们不希望我不行，何况我这个做了一个生意人，我一个普通老百姓，我要你跟谁啪啪啪人家愿意有啥不对的呢，况且我是中东护照多过中国取4个老婆合法的。
可以拥有100多个这个这个这个合法居住的妻子，那也是无所谓啊，不是我的道德问题，是让我的家人，还有我的助理，所有的助理感到了伤害，这太阴险了，有这些助理的家人都会问他们，你老板跟你啪啪啪了没有，或者说都怀疑他跟我啪啪啪了，这有问题了，你王岐山给人家啪啪啪，你付振华跟交警啪啪那是犯法的违党纪的。我啪啪啪既不违反党纪，我也不违反我的法律，你说这对这个有意义吗？说盗国贼们太坏了，你知道吗？真人版演绎一级又一级就是伤害我的助理和员工和我的关系，伤害是无辜的家人，卑鄙可耻，用一国之力去对一个人制造这样的谣言前所未有。前所未有，唉呀，但是呢，也挺好，因为我这太出名了，这个昨天老领导给我打电话说文贵啊，你这个啪啪啪视频我听了，这个北戴河现在讲的最多的就是，文贵一切刚刚开始，你们健身了吗？还有就是鬼子六的故事啊。北戴河现在是热门阿玖零伍别墅是习总书记住的别墅，原来是锦涛书记和江总书记住的，现在给习总书记啦，习习主席了，那么这个别墅里被她放东西啦，那肯定的，我相信他没有查出来，我就不多说了啊，所以说什么我泡有夫之妇，郭文贵深信三条。深信三条一定也要记住，朋友的女人和有丈夫的女人谁碰谁倒霉谁碰谁倒霉，千万别相信了，盗国贼们这种恶毒的语言，啊，那么另外一个啪啪啪呢接下来他们会制造我，很你就会发现文贵跟n个世界名人会出来所以他老领导说了文贵啊听说他们要录制100集啊。
，你要小心啊，我的老领导我说那我就不担心了，我就不搞直播了，我就要让这些所有的这个他们录制的100级，他就把我这个名声都搞大了，我的youtube就真的会到100万了，我的推特也会到达几百万了，我说那就好了，继续来吧，那么另外一个啪啪啪这个视频呢展示什么王岐山同志。王岐山同志这个确实啪啪啪能力不行就用那小手，然后再有个变态，那么这个事情出来以后呢，王岐山感到很自卑，我相信对他最大的伤害，他就是叫人家这个又是军婚，那朋友离婚了，她就觉得我强壮，我有力量，但是他都是吃药的吗？可这回我揭穿他以后，他又。觉得把郭文贵造成了一个不行的啊，比他还完蛋，那个男人现在郭文贵突然又醒了，对他的尊严，男人的自尊是个巨大的伤害，所以呀，我觉得王岐山同志这次严重伤害严重受伤害，最后在北戴河见了，你说所有的这些老领导的家属，人家的儿媳妇，人家的闺女见个面说一握手。歧山书记心里说丫 挺的鬼子溜，然后就赶快去洗洗手去，你想人家多难受啊，你在王岐山的小手和华阳的小手已经成了已经成了一个丑陋的名词啦，是不是？这这是很大的问题啊，所以说这个我的啪啪啪和王岐山在啪啪啪伤害的是无辜的人受到的。可是影响是很多无辜的，人我，求求朋友们咱别搞这个这个太下三鹿，了这个五毛七毛，搞这种，这个下3路这个而且这种无知啊，接下来还会有那么咱在搞的比他好我就等他们出手呢，这为啥我说一定大家记住啊，
一定要保持这种希望和好奇感一旦那种好奇感没了，你啥就完了，我昨天我上午到中午的时候开了6个小时的会一直跟我讲话啊，基金的会全球发布会，下午是准备717的会开了7个小时，一直是我讲话比较多吧，那么其中当中就谈到为啥不放视频法律上不允许，我们可不可以在其他方面做我都不要，保持这种好奇。保持这种神秘。让盗国贼们把招全出来，钓鱼。就是他表演完，咱再出招，而且要合法出招，千万记住爆他的丑闻。你扳不倒他，杀不了他，只有经济和刑事犯罪，才能把它灭了，我们是要对付盗国贼，推友们千万记住，我不希望19大之前把王岐山，这几个人抓了和付振华。
把希望十九大前把王岐山这几个人抓了，可不能玩，我希望的是十九大之后再抓他们那才能达到，郭7条才能实现，郭7条的实现是咱的重要的目的，这个你性丑闻？你灭不了他党内现在叫王岐山同志已经把啪啪啪合法化了，过去他用啪啪啪搞别人，后来他知道啪啪啪把自己会搞死。现在任何官员不提啪啪啪了，没有通奸这个词了，所以说呢，这个搞不了了，只能去丑化他。所以说呢，现在大家一定要记住，别着急，一定会文贵在此承诺，我说过，我要不把这个这个盗国贼给给给揭发出来。如果不给中国人民弄出找出2w亿万人民币在海外资金，如果不让盗国贼伏法，我就在这自杀，剖腹自尽，千万别忘了我在让推友们说，如果这我说这个视频要不让你们看到文贵就在你们面前自杀，别着急，现在一旦把视频出来对我们是个重大伤害。形象，昨天我跟美国的一个CIA的一个记者啊，昨天来采访我，他们非常明确。我们非常清楚你拥有视频，我们也不想看，但有一条 他说，这些视频美国政府也知道很多啊，这昨天啊，昨天这是一个你们会看到这个报道的啊，会看到这个报道的，所以说大家别着急保持这种好奇感，让他们把这个表演那个董克文，你看那个流氓律师，你啥玩意儿那是是不是啊？还有。这个，还是黄燕什么，也告我啊什么潘石屹却告我是吧来呀谁也不告我那你就是懦夫你就是骗子你现在到现在海航，告我来起诉书都不给我我这律师打了n次电话你不是起诉书给我呀给我呀你说你，这个，陈锋那么大的人物你说造假造出一个个造假照片造假数字造假书画造假然后反驳郭文贵。
也是，就是说我已经告郭文贵了，你告诉我给我起诉啊，所以说推友们看看他们一个个的丑恶的嘴脸，郭文贵说什么话一堆人给我要证据，你们去问问王岐山，谁是冠军的爹啊，谁是刘成杰他爹，孙尧的妈的爹是谁？那些房子到底有个什么阿波罗网，昨天我听说。就说了那些房子不是王岐山的，那房子是谁的，那房子不是王岐山是谁的，那79年89年都买了房子了，你等我去要去接班的时候，你瞪着眼说不是拿证据呀，不是王岐山的拿证据，王冠军跟你没关系拿证据，姚庆不是海航股东你拿证据，姚庆做没做787飞机。怎么就忽视掉了，你也不信是我做787飞机，你凭什么坐湾流飞机，你坐了几百次，拿证据，这不都是证据吗？所有关于王岐山的关于傅政华的没有一个人有必要证据都给郭文贵要证据，我给你什么证据呀，我是举证方，我是举报方，你是要出证方，这个基本的逻辑吗？现在所有这些混蛋们。畜生们给郭文贵叫证据，你这些人简直是该死的这是你把逻辑搞错了吧，杀人我举报杀人犯，然后就是你的举报者，你跟着我的胳膊和手，问我怎么杀人呢，我怎么告诉你们杀我举报杀人犯了，你怎么把我按在地上让我来告诉问我怎么杀人了，我怎么跟你告诉杀人呢，所以说呢啊波罗网说，居然就有人去查证了。查到了是不是你把，查证的和不是他的证据亮出来你凭什么去查证去，啊谁，授予你啊波罗网，去查证去啦，还有个夏痔疮张痔疮，你是王岐山的儿子，你是王岐山的私生子，你凭啥代表王岐山说，他的房子不是他的你凭什么代表王岐山说这些这个钱他没说你凭什么就说他没给范冰冰睡觉。
那给许晴睡觉，你说你在睡觉的时候你跟着他吗？夏痔疮痔疮，王岐山睡觉，天天你陪着吧，还是说你家里人睡觉，你老婆睡觉她陪着你了，你凭什么代表他说话呀？这不是神经病吗？这不是吗？你说一个夏 痔疮张痔疮，什么李卫东这种流氓还有韦石，你有啥资格有啥权利代表人。你看王岐山说他没干这个，他干那个了，你既没有权力没有资格说，人家没干啥，你也没有资格说人家干啥了，你跟着了吗？你有证据吗？你凭什么呀？谁授权你代表了呀？这不是神经病吗？
所以呢整个咱们的这个。整个事情现在很多都是假象，极端的荒谬的现象，竟然成为了大家认为接受的现实，什么现实，完全跟事情不搭嘎的人竟然代替检察院法官纪委公安站着说话了，你要证据，郭文贵你拿证据，你是老几啊？你是干啥的呀？我和王岐山，付振华是当事方给你们。有啥关系啊，跟你没有什么关系呀，你算老几啊，所有在网上在热的时候来质问郭文贵的一律全都是畜生，全都是畜生，因为你没有资格，你听着袁弘斌大师说他是代表公众人物的，他是政府官员，他应该回答所有个人和弱势群体的问题，那就是王岐山说的。要全民反腐，叫人不敢腐，不想腐不能腐，然后开发了这个中纪委的网站和揭发网站，然后中纪委会逐一回答问题，他做到了吗？全人类上的公众人物和政府官员的责任和义务就是回答所有人对他的质疑和挑战，啊。
结果现在是谁呀李伟东这个这个家伙啊，这个烂渣夏痔疮张痔疮为什还有什么阿波罗网，环球时报站出来代表了王岐山来回答问题要向我索要证据，他要代表检察院公安纪委你算老几呀，你算老几啊，你说你这种连畜生都不如的。他你能代表14亿人民来问这问题吗？你能代表公安检察法院吗？竟然说我们找人去查了那房子，不知道你那一次王岐山老婆姚明珊啊，我说姚明珊是美国人，你大喊着拿证据拿证据拿证据啊，啊菠萝网，然后说郭文贵拿出证据就是骗子，就是骗子就是骗子，啊。完全是假的，姚明珊和王岐山离婚了，就是阿波罗网干的事和李卫东干的事，不会去干的事儿，这是夏痔疮干的事儿，结果呢，我拿出了美国护照，我拿出来是叫社会这个安全感没声音了，混蛋，你说话呀，你得畜生啊，夏痔疮痔疮阿波罗网，李伟东回答我的郭文贵的问题。你们这是一个当了检察官法官，为什么王岐山不回答他老婆是不是美国人，这个二维码是不是他的，那美国房子是不是他的姚静是不是他代表他家收钱的是冠军，为什么是只有刘成杰持有海航，这百分之四五十的这个股权为什么在过去1000天里面，海航从一从这个1000万变成了2万亿，涨了两万倍。1000天涨了2万倍，然后600亿美元转向了海外，老百姓5000万美元转海外都犯法，你们是600亿美元，怎么从这里不到600天转向了海外，钱去哪儿了？钱为什么转到了你姚庆的私人账号，你刘成杰冠军孙瑶的私人账号，你为什么不回答这个问题？我不拿证据了吗？我账号都公布了，这个护照公布了社交码公布了？你为什么不回答的问题，为什么你们这些畜生不去问问王岐山和傅振华，傅振华的弟弟的语音是真是假的？傅政华跟我通话是真是假的，付老三给我拿我钱是真是假的，付老三的养的女人是真是假的，为什么有上百亿的资产？在香港那么多公司。
然后他老婆李静在香港，有那么多公司又收了那么多钱，你回答的问题啊，你们要是当王岐山富振华的干儿子，张立凡，夏夏业良，你还是李李卫东，还是你韦石站出来说话呀，告我呀，你来告我呀，结果是干什么整个中国的VPN取消把网络要加严，人家一个郭文贵的一切，刚刚开始的T恤衫你要抓起来，然后在盘古前面说一下支持文贵，你给抓起来哪家的法律呀？环球时报为什么不去报道啊？说郭文贵撒泼耍赖，我揭发王岐山，付振华叫撒泼耍赖，王岐山不回答冠军刘成杰。孙尧，美国房产美国护照，傅振华的弟弟真实语音通话收钱，郭文贵账号里就搞男人搞鸭子，胡舒立搞鸭子，你不说我说啥不耍赖天下岂有此理，岂有此理，流氓土匪都不会把这件事情做老百姓的推友们，你们想想这是何等的逻辑，然后就录制了。啪啪啪视频，郭文贵没钱了，光为护照，美国抛弃郭文贵了，郭文贵被抛弃了你才高兴啊，我有没有护照，我啪啪啪跟你王岐山以上的问题有关系吗？傅政华付老三，你王岐山付振华付老三的语音和你收钱，你老婆美国护照和郭文贵啪啪啪，的郭文贵护照，失效。美国不照顾，王贵的有关系吗，李伟东你这个畜生你这个夏业良你这个韦石是不是你这个张痔疮，你们是环球时报，还是阿波罗网你们回答，郭文贵的所有这些问题，你能给我拿出一样证据吗跟我要证据的时候你能不能给我一个证据呀你怎么证明。
他们没干，呢你怎么能证明你凭什么代表他们没干呢，啊。所以说这个是起码的逻辑这个郭文贵啪啪啪了。你也给我拿证据，啊你也拿出你的证据啊，郭文贵所有是说过为了你给我拿出证据了说，郭文贵都会有证据。非意大利，宪法，被法国遣返了我杀日本人了然后马建海外资金给我了近90亿美元我骗了阿联酋钱了这都是你们说的话拿证据啊，郭文贵，让你，输了也就算了几百次没钱了什么打电话要避难了给，法拉盛，扔掉那个斯诺这个混蛋这个畜生啊说我，打电话，两年前就打电话申请避难的法拉盛。你说呀，证据呢，一次一次无知下三滥的低级到级的这种这种造谣结果不谈证据完全好，还是谢建生，郑介甫认识我20年了，你拿出来呀，认识我吗？这些人都判完了，有一点证据证明有一次说的是对的吗？悲不悲哀？悲不悲哀？推友们你们去想想想多为阿波罗向博讯这样害了我们多少年没有文贵出来，你们怎么知道这些人是披着这个人皮的狼啊，是这个畜生啊，你们怎么知道像你不这个这个那个那个叫什么那个李白什么熊的那个李伟东，还有向夏痔疮，还有张痔疮，这些人祸害你们多深。我说过博讯网站点击率7000万的信息全部给了北京。博讯是公众媒体你有资格拿出证据证明我说的是不对的。你两个弟弟在北京，收钱所干的事情，韦石我一定会让你付出代价你很快，你会知道，我给你打过赌的你在年底前你看你会去哪里。还有这夏痔疮你不用你得瑟，还有一个相对让你看到你在美国，我让你过痛快了，你看着啊，你所有的这个非法的资金来源转账，你所有的募捐的钱咱会有个说法的，瞪着眼说瞎话，无知到了极点，你说现在推友们。
咱们4个人但凡是个人去想一想，你王岐山在美国100多套房子，我给你亮出了证据，你老婆在美国是不是号码？海航明显的从1000万1000天里变成2万亿，你贷款贷了20000亿600亿美元转向海外，787全人类都知道你天天都飞救你姚庆做的空客319。BBC波音737全世界人民都知道，就是昨天美国的记者说的，你有所有的信息我们全核对的没有一样证明你是假的，你结果让这几个烂仔一辈子连饭都吃不饱的人，咱要郭文贵还要证据呢，是证据如不见，你给郭文贵要证据，你代表了中国14亿人民的检察院法官，你是荒唐。啊，这在任何一个国家，这些人都会被消失在世界上，这些人未来走在中国大街上，一定会有老百姓能把人砸死他们的，老百姓要问问是谁给你们的钱，是哪来的钱让你做了787月波音737空客319。湾流550。你就服务你这一个孩子，一个小时就是6万美元，50万人民币，50万人民币是杨改兰100年的救济金，他一个月300，一年才3000块钱，10年才3万，100年才说你一个小时就消耗掉了，杨改兰100年的救济金，她完全一样跟着几个孩子不需要自杀。也不需要一星期和老公在坟上自杀，然后王岐山同志的所谓的防护林还有扶贫工作，你只要姚庆少飞上一小时就能救多少人，啊，这不说话这都不说话啊，不要证据，结果现在这些人说我什么江派和曾派。
你拿出什么证据啊？你怎么不拿证据呢？将派个正太，什么叫证据啊？事实高于证据，那姚庆满天飞，你是所有网友都可以查，那叫不叫证据那叫事实，一事实已经存在了，你还要证据吗？你是法官你是检察院吗？所以说所有推我们千万别忘掉了人是什么人谁有资格要证据，什么人是要证据，他为什么要证据，有的人要证据是要了解事实，有人要证据完全无理取闹转移视线，这才是真正的核心，所以这是为什么这个昨天的老领导说文贵呀，你讲的是不是事实，我们这些老同志是都会知道的，鬼子6。政法委傅振华一定不会有好收场的，他们掌握了我们这些老同志的资料，我们也掌握他的资料，文贵最大的贡献就是让所有人来讨论这个问题，大家在这个问题上是一致的，哎，老领导说得好，这个好啊，大家所有。就在这方面都是一致的，想法都是一样的，你这个鬼子6你负责傅政华政法委，你有没有干这些事大家都是明白的，有没有险恶用心啊，当然大家都明白的，我代表谁我代表真真正正的草根和私营企业家。我，郭，文贵我，可以说说就像美国这位朋友告诉我一样我是唯一一个，决定永远不会像，夏痔疮天天给人家要钱捐钱的人这就纯粹是，骗子，我说，外国中国的这个海外民运就像一个垃圾筐什么流氓，什么垃圾都，叫民运里装把，名人的名声给毁了啊。
给毁了，都是夏痔疮让人的这个民运，这个框抓了一堆这样的夏痔疮，这个民运牌子给砸了，搞什么政治避难的，一帮人搞的是什么签证的，然后打着民运去犯法的一帮骗子把命运给换了给毁了，那么真真正正的是中国的官员们很明白。这是郭文贵是唯一一个，是不会向别人伸手拿钱的，我也不会去图任何观察，要任何政治和权力的，我也不图这个名字，如果这个世界你会找到一个像郭文贵一样，不图名不图权不图钱，而真正的为老百姓呼吁的，你们能找出来几个我看一看。我在我从第1集到现在，我一再的发誓向所有推友们你们永远要牢记，如果文贵有一天是为了名声，是为了钱，为了利益，或者为了权力你们就被我骗了，我就是天下第一大骗子，罪该万死，万万死，我不图这个。啊这衣服啊，这个衣服是这个很特别的牌子，这个是专门给我特做的，
就是法国的那个z丽z丽z丽的法国的牌子给我特做的，因为我喜欢穿着运动的时候穿这种那个高高棉纱的，然后呢吸汗特别好，所以说的很舒服特做的啊，天下。你说那个人家刘晓波先生被肝癌了，很简单，李友十几年前都肝癌了，也都转移了，换了三次肝都能活，那刘小波为啥不能干呢？大家有没有有所有人都知道呀，我哭啊，我也支持你怎么支持啊，你做什么了？你能做什么呀？刘小波。为啥不能换肝呢？为啥就没人跑到刘小光，刘晓光一刘小波医院去让刘小波去换肝呢，
谁能给谁能给这个李小波一个正义给个真相啊，为什么在三年前我就知道他要这样，要杀掉他了，十九大前一定要他死，不能让他活着啊，这鬼子6现在完全不把任何人放在眼里，据我所知我的老领导，还有其他一个原来警卫局的朋友给我说，王岐山现在谁不放在眼里边，习主席不放眼里任何人不放眼里，钱袋子被他抓住了，共产党的所有人的睾丸被他抓住了，是不是丑就是小辫子吗？是不是黑丑闻都被抓住了是不是把柄吗？现在都被抓住了，国际上都是。是他的战略合作伙伴友谊你再有本事，我国际上有人支持我，怎么着国际的枪和炮，国内的钱袋子搞完把子，然后政法委的这个枪把子都是王岐山的，他怕谁呀谁也不怕，根本不在乎什么张痔疮下之窗，这边李伟东这帮人你连个毛都摸不着，你这小畜生就是你永远跟它沾不着。包括录郭文贵那种现在啪啪啪视频的这个男女演员早晚一天的消失，你早晚一天的消失，你一定不会活到老的王岐山等人盗国贼们一定不让你活到老的，因为像你这样说我，到时候我演的郭文贵，我演的郭文贵助理，在哪录的什么什么视频，卧槽你成大爆料王了，那怎么可能呢？必须把你灭了，被肝癌。被肾癌被车祸不太容易了吗？像徐明李明一样就在在里面突然死亡啊，像这个雷洋一样，嫖娼打飞机弄死他，想想吧演郭文贵的演我助理的那两个演员，你一定要记住，徐明，李明，雷洋就是你的下场啊。
这上面写郭骗子，请问这位5毛，我骗你啥了？我是骗你啥了，骗你们家女人了，骗你们家钱了，还是骗你们家粮食啦，你说过骗你说郭骗子我骗你啥了呀，骗子都有目的啊，向王岐山要骗国，骗信用骗钱骗女人，我骗你们啥呀？啊，我骗你郭文贵是骗子我骗你啥你像我听听，五毛同志，你能不能写点有水平的话啊啊。骗子看看人民大会堂看看中央电视台如果，这个世界上中央电视台，人民大会堂那个地方还现在开会的话你还觉得世界上有骗子你就侮辱了骗子。你就侮辱了骗子俩字你看着王岐山正在开会啊，扶贫，工作，这个人如何如何，你说的还有骗子，俩字吗 你们，是骗子，专业呀你是骗子的祖宗啊五毛们你们，敢说，骗子俩字这个天底下最，骗子太不公平了啊那骗子是唯一的组织。就是跟你们的领导，你还说我是骗，我骗你啥，我骗你们家女人了，我是骗你们家女人了，我是骗你家钱了，还是骗你们家什么粮食啦，啊，还台湾有人告我，我骗他钱财的，他要求加在一起诉求1000万家人。离婚到底加在一起三个亿人民币，加在一起就所有的罐子加一起才180亿，我资产是1200亿，在国内或国外是3000亿人民币，那算什么钱呢？我骗了你钱我涨了1万倍，你长点脑子好不好啊？5毛吗？你要听说骗子的骗子。
能骗几千亿的这还真是个了不起的骗子，那中国应该崇拜这种骗子，中国人都该当成骗子去，5毛7毛啊，我们的那些盗国贼们，你们要说谁是骗子，那就是个天大的笑话，我说过我们生意人和政府的关系就是老包子和妓女的关系，说老包子嫌弃妓女这个太黄色太淫荡，你不是笑话吗？老包子嫌这个妓女这个这个淫荡，你不是太开玩笑了吗？
我都有，谢谢，thank you。闺女。来给咱送水来了，你妈说要吃饭呢，看我闺女多漂亮哎，对不起啊，我这是不能来看，我这闺女长得真漂亮，那个照片我非常不高兴，把我的闺女照片弄出来多丑啊，你看你有没有看到我这次闺女1米76的个那气质那漂亮，还有我太太那里边看老太太，那你们无法想象，真的很漂亮啊，太漂亮了，这个不但漂亮还心灵美，各方面都美，所以呀，这个咱今天这个啪啪啪的事儿就不说了，这个袁演员的事也不说了，然后这个这个董律师的事我也不说了。丑陋，还有一个叫黄燕同志绝不妥协绝不妥协，然后呢，许晴同志要告我，非常欢迎，冰冰同志告诉我也欢迎，但是我还是要再给你们真心的说对不起，没办法迫于无奈，然后呢，这个易租宝泛亚的所有朋友，我给你们提供重要信息，你们看着办啊，接下来我还要爆料，然后呢7月17号是大日子大日子。
这个会有一个完全不一样的形式出现，完全不一样的形式出现，啊，这是一个。另外，现在这还真不能说啊，还有一个突发事件啊，咱未来来告诉你们，在接下来我希望所有推友们记住要有耐心，要有耐心啊，咱们千万别上了盗国贼的大佬老头子干啥所有。盗国贼让他干的事儿咱都不能干，所有的推友们不要跟着盗国贼的脚步走，千万不要让盗国贼把他给骗了啊，相信文贵的律师团队，专业团队全球发布会会彻底让这些人一次一剑封喉啊，别着急啊，别着急，而且这些我了解这个。这个盗国贼的组织系统什么事情需要什么样的程序，像北戴河这会咱就是让老同志们达到了商量，成为话题足够了，就这些老革命小心防范，这几个盗国贼掌握的黑材料是威胁他们足够了，这些盗国贼们的所有的钱财去哪儿了知道足够了，都达到目的了啊。这个从现在起啊，其他的一些人咱都都小事儿，你像人家冰冰啊，你看人家许晴不好意思非常抱歉，我真诚道歉，真诚抱歉啊，这个我最想的是咱就是集中不要打到国贼啊，其他人咱都是咱都不在乎，咱也包含那几个痔疮，根本不用理他啊，我是让推友们通过文贵的爆料找到真相。这是最重要的，还有一个你们要给自己拔出隐患，不被害。向着海外钓鱼网啊，千万别上他们的当太危险了，因为你不知道怎么就被弄进去了，在一个大家要记住，一定要记住现役军人和老退伍军人，易租宝和泛亚和雷洋事件709律师以及刘晓波事件所有 的老百姓都看在眼里，
随着文贵的爆料，这些人一定会团结在一起，某一天就会成为我们真正的微友们的力量，啊，这是非常重要的，所以说大家睁大眼睛，就刚才我说那些基本逻辑倒置啊，本末倒置，黑白颠倒的事情大家看清楚，通过文贵爆料更加。让所有推友们锻炼了所有看事情的办法，看清事情本质的这种智慧，然后我们增大了对真假的辨别能力，等到未来的盗国贼们在那儿胡说八道，那专业骗子在骗大家的时候，大家就有更深的理解了，大家有了辨别能力我们就会就会摘掉龙套，拿掉眼罩拿掉。我捂着耳朵塞着，我们就变成一个正常的人，就把王岐山盗国贼弱民贫民于民的这种东西给彻底揭穿，14亿人2亿人就要清醒过来，我们就一定会赢，不要着急，才6个月呀，才6个月呀，我们要三年的时间呢，谢谢大家了，谢谢，我要去陪那个太太和女儿吃饭去了。这个非常非常的，感谢所有的推友们的支持啊，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，硬盘硬盘我知道，我一会我会把这个视频放到youtobe上去好不好？谢谢大家啊，谢谢，我看到你们。我真的不想离开，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/66/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/66/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月3号，文贵报平安直播。
今天的主题是“中纪委书记王岐山和公安部副部长傅政华将如何毁掉中国”
近几天，国内各方的朋友和我联系之多，大家现在对这个问题的关心；对这个问题的看法；对我和爆料革命的担心，已经实实在在的成为了中国政治生活中重要的组成部分。
通过这些天来，大家对这个事情的关心，担心以及和我的联络，我强烈地意识到，自从我爆料王岐山、傅政华这些盗国贼开始，已经引起了来自国内和国际高度的关注，可以说，前所未有。
在我和这些朋友之间的沟通、了解以及对话当中，确确实实我感受到，这件事情，对国家和民族的影响意义非凡。我现在看待这些事情的任何时候，都应该站在国家和民族的立场上去考虑。
就像前天晚上，一位老领导从北戴河给我打电话，老人家非常非常地担心，这件事情引起的分裂和严重的后果，已经不是过去所能控制的影响范围之内。从他的政治经验来看，当局者是掩耳盗铃，政治鸵鸟，鉴于此，老领导给我提了很多建议。在北戴河即将开会，这些退休的和在职的中央政治局的常委和委员们，都相聚北戴河的时候，而且，大家都在交流这个问题的时候，有几个问题需要澄清。
首先一个问题，大家都想知道，王岐山和我之间这个事情的恩恩怨怨，我不想一一贅述。我只想说的是，任何一个想了解这些事情的本身的人，你们可以从2015年，抓捕、问询、边控我的员工，其中，问询270人，抓捕我的家人18人，被边控的家人也达到几百人。这些人当中的绝大多数，可以说99.99%的人都在国内待着。所有这些人被抓捕的时候，都是一句话，“习总书记批示的，你们完了！习总书记要把你们全家都灭了，公司全灭了。”当时说的罪行是“涉嫌组织黑社会犯罪”；当时成立的专案组是北京市的纪委加公安，专案组组长是傅政华。抓捕的过程都是以“习主席批示”为名，在审讯我的员工和家人当中，每次都会提到，这都是习主席的批示，习主席想把你全家都给灭了。
后来就开始了所谓的“骗贷罪”、“骗汇罪”和所谓的“洗钱罪”，这罪那罪都有了。
在这种情况下，大家都知道，后来发生一系列的事情，我的员工和我的家人受到了巨大的折磨。我通话的这位老领导，明确地告诉我，这件事情是从抓李友开始的。李友进去之前，他是和纪委及公安联络好的。所谓的就是从广东由范一飞的小情人陈华等多个情人陪同，在广东东莞躲着的时候，和贺国强的儿子贺锦涛联系，和当时的纪委书记王岐山联络上后，和傅政华说好，说去投案自首，算李友投案自首。然后，检举揭发所谓重大的政治造反案件，包括马建的重大腐败案件。在这种情况下，李友回到了北京。
当天，李友交代了马建副部长受贿他一个亿，郭文贵和令计划的案件，郭文贵和周永康的案件，王岐山当即给习总书记写了报告，之后，习总书记只是做了一个简单的批示。从此，王岐山像拿到了尚方宝剑，以此，到处在会上宣扬，“这是习总书记批示！这是习总书记要抓的”。以此，所有的专案组，都留下了“这是习主席批示的，这是习主席要抓的。”这也是为什么，所有的专案组抓捕时也这么说的原因。老领导明确地说道，这是王岐山和傅政华一手导演的这样一场戏。
抓起来之后，问询我们員工的绝大多数案情時都要问道，我的家人和员工是否见过吳官正，是否见过馬馼，是否见过马建副部长，是否见过令计划，是否见过北京的领导。主要矛頭是審訊孟會青，马建和我们家人及員工的关系，主要饅頭对准了馬馼还有吳官正书记，还有何勇副书记。那麼所有的问询当中，都涉及到了孟會青、马建副部长，及他们的下属高辉处长，还有滿永平——安全部長期在我們那裡辦案的人。矛頭直接對准了吳官正，何勇書記，馬馼書記，還有馬建副部長。牵连到了張越书记和孟會青，这个案子，主要是，王岐山和傅政华为了销毁证据，想办法做掉吳官正，做掉馬馼，做掉何勇、孟會青和马建等人的一個独立案情。
而且非常之明确，傅政华和王岐山就是想把我全家整死，公司全部资产交给中建投。这是当初定的方案，这是老领导明确跟我说的。我通过跟所有被抓的员工和家人的联络当中，证实了这一点。如果有关部门，有关人員想去证实很容易，去看卷宗，去看审讯笔录，把当事人叫在一起，一问就可以澄清。这是第一个问题。
第二个问题，老领导谈到了我爆料的关于王岐山和傅政华的一些事情，他表示深信不疑，事实只有“过之”没有“不及”。而且，他还认为，现在这个国家还有政治领导已经被王岐山和傅政华等绑架，他已经有了更多的担心。据他了解到的王岐山、傅政华等纪委加公安，过去五年的反腐专案组，所有的矛頭对准了现在在世的、退休的政治局常委，现任的政治局常委以及个地方的省级大员们。而且这些人，有的人是被抓捕双规、撤职，绝大多数人都是没有被抓捕双规的正在任职的干部。
他们有一个巨大的计划，就像当年李友，威胁使用“经济毒丸”、“政治毒丸”计划一样，有计划地实施了对过去和现在的所有的官员，大老板和商人进行所谓的犯罪，涉嫌反腐当中的各种犯罪线索的调查以及整理。
据这位领导说，他的原部下，已经多次向他告知，王岐山和傅政华做的这些事情，超出了所有的现任政府官员的想象。这些证据是他们未来在政治上保证自己家人的资产安全的保命的东西。同时他们也能绑架国家政府，绑架中央某个领导人，甚至现在的总书记和未来的总书记。而且，对各省各地公检法司的各个部门不听话的人，他们可以说是有一剑封喉的材料。这些材料，就是保证王岐山、傅政华未来不被下一任的纪委调查。或者在他真正的离开这个岗位之后，他们想不被清算核心的材料。
这位老领导担心的事情，这些材料，如果王岐山、傅政华他们不在这个职位上，谁来管理这个资料？这些资料，王岐山和傅政华要拿到国外去，如果拿到国外去，他能不能控制得了？谁来帮着控制？另外，这些材料会不会被敌对国家，敌对组织或者别有用心的得到。或者暂时不被得到，未来不被得到，怎么控制？怎么办？这个问题确确实实，他的想法确实是不同的观点，对我也是一个重大的冲击。
这位老领导身体也非常地不好，明确地说，现在整个国家就服务于这几个人；而且，这几个人的野心超出了想象。他认为我对这个“盗国贼”的形象的这个比喻是非常到位的，而且，他对我的“郭七条”也是非常认可的。他认为这也是这几届政府和国家追求的政治、反腐、社会、经济的目标；他认为这都是相向而行的，这也恰恰戳痛了盗国贼的心窝子。
所以呢，他又说了另外一个问题，中国的经济，2015年的股票交易市场的A股经济危机，股市暴跌，这个股灾的背后操控一定是王岐山以及和王岐山相关的人。他谈了很多的观点，最后我告诉他，“老人家你去想一想，一战之后，比利时和法国政府突然间去接管了德国的一个叫“鲁尔”的地区，因为一战时，德国要拿出战争赔款。为什么比利时、法国要去接管“鲁尔”地区呢？因为鲁尔地区是当时重要的工业生产基地，是德国经济的心脏。
原因很简单，因为当时，鲁尔地区的货币贬值，通货恶性膨胀，当时比利时和法国就不要你的纸币了，那就不值钱了；他们要的是当时的工业能力和资源，当时的货币贬值和通货恶性膨胀达到了一百亿倍。所以比利时和法国接管了德国的“鲁尔”地区，让它用实际生产的产品来赔偿一战的赔款。后来，德国用土地租金合同造就了馬克，才逐渐将货币和通货膨胀的问题解决。但是，这件事情，给威玛共和国培养出来希特勒铸就了根本性的条件。很多研究世界经济和历史的人，都明白这一时期。
这个事情对我们来讲，今天的中国，已经到了恶性通货膨胀的边缘。很快，中国的人民币兑美元，不是六块或八块，可能是六十、八十或一百。主要的根源，中国有人在操纵著中国的整个金融的全面领域。只要是他们想动手，一天之内就会造就一个2015年的股灾；同时，可以在迅速的几天之内，让中国国内恶性通货膨胀，货币严重贬值，因为中国在过去几年严重的“超印”，货币超发。
中国经济的基本面全是好的，因为生产力强，但是，我们整个市场是一个不健康的发展。或者说，中国的市场和产品严重脱离的关系；和外汇之间倒挂的矛盾；和咱们的货币没有开放等，分分钟钟就可以创造出一场重大的金融危机。之后，就是恶性通货膨胀，结果就是全民只有人吃人了。因为所有的房子、纸币一毛钱不值，在这种情况下，谁来操纵这个金融，谁就是中国下一个实际控制人，那就是下一个希特勒。说到这点，老领导完全同意！我们相识很多年，他对我在经济和大势的判断是有信任度的，他非常之担心。
老领导说，我爆料之后，他把所有有关海航、新华保险、建设银行、中国银行、中信银行，这些和王岐山有关系的这些银行好好地梳理了一下，他非常害怕。他说，在他管这一块的时候，做梦都没想到，王岐山这些年来，处心积虑，他已经彻彻底底地绑架了中国的经济和所有党员的隐私，他已经牢牢地控制了这个党。
后来说道，这个经济和金融的控制，已经是决定中国命运了。因为中国的军队，它是需要花钱的；更重要的事情，中国军人的家族们，一旦中国的经济出了问题，军队是要受到严重影响的！更重要的是，军队资金的配拨、撥給，都是中央银行、财政部做出国防预算，这个是跟中国的经济政策、金融市场有重大关系。
这个时候他才说到，原来王岐山在过去的一、二十年来，已经规划了一个大局。当时的江泽民书记、朱镕基总理、还是胡锦涛书记、温家宝总理、甚至包括今天的习近平主席，无法了解真实的状况。在整个金融领域布下的天罗地网，无人能逃，這又给了他一个纪委的刀把子，让他这个刀把子和钱袋子，已经牢牢地控制了中国的真真正正的枪把子，真真正正地控制了中南海的所有的决策。维稳费和社会经济的GDP以及现在每天在兑水的钞票，还有变态的房地产市场；让中国这个社会什么都不产，只生产仇恨的社会的嚴重的矛盾，与人们对法治、民主在信息时代的追求，两者已经成了水火不容。
所以，这位老领导说，文贵，你的爆料应该让任何一个有良知的党员应该看一看，大家都坐在了一个火山口上，一定会爆发，只是什么时候爆发，毁掉了整个民族和国家，一定是先毁掉了老百姓。在恶性通胀的时候，老百姓的车和房子，就像当年的鲁尔地区一样，一文不值，貶值了百亿倍。
你拿什么去买，你拿什么去还贷？你拿什么去买饭吃？一台汽车甚至不够买几个馒头。整个国家就变成了王岐山仇恨人类，仇恨国家这种设计的全民僵尸的时代，全部被控制了。老领导说，他没有想到王岐山通过“中金”和银行向海外转移了大量的资金，多年来，利益输送，他非常之震惊。
本来我6月17号要爆料的是另外的更多的猛料，明星等其他方面及个人生活的。这位老领导说，如果你有金融方面的证据，希望能亮出来，让北戴河的所有的同志都能看一看。所以，我临时决定更改了当天的爆料内容。这位老领导，对王岐山和傅政华之间保存证据，处心积虑地为自己的五年、十年、二十年的安全，设计好了一个让这个党、这个国家随时处于危机，甚至崩盘的这一绝密信息，已经成了国家民族的危害。
因为，他把这些资料放到国外的时候，不管是傅老三，还是王岐山、姚庆，贯君、刘呈杰、孙瑶，姚明端、姚明珊，而且都在拿着外国护照，不管什么情况，这是无法控制的。这已经给中国这个国家、民族安好了已经启动的定时炸弹、信息炸弹，所有的党员、任何一个人都在威胁之中。
这让我想起了当年，老领导和习近平主席以及王岐山书记，跟一位朋友在杭州的小船上，有一次晚上晚餐。晚餐后，王岐山对习主席讲的话，今天让我回想起来，毛骨悚然。王岐山走到今天和他对「六四」事件的看法、他对老百姓的看法，以及他对《旧制度与大革命》的这种偏愛，他对法国大革命的独到见解；他对希特勒本人的那种崇拜，他对女性的变态，他对经济的控制，他与李克强总理兄弟相称笼络在身边。然后，笼络了傅政华等一大批“公检法”之中兄弟相称的朋友，又給与了巨大的金融的支持，让大家跟他狼狈为奸，共同地在大粪坑的深层成为了一个集团。这一切的一切都不是偶然的，不是随兴而起的。。
所以，十九大是他在酝酿当中必须控制的一个会议。而且王岐山本身，以及和傅政华他兩個人合作後，在党内造成了绝大数人对他的愤慨，这种在党内无法无天地对同志们的欺压和非法地关押，威胁、恐吓、敲诈，拉拢利用以及拉帮结伙，大家都看在眼里。在这种情况下，他们深深地知道，只有永远的在那个位置上，才能保证他的女人，他的私生子女，他们犯下的罪行才不被清算。所以，他们一定不会放权的。
因此，“十九大”，要么让他随心所欲地达到他们的目的，在各个领域安插他们主要的各个兄弟们、利益集團。或者，你不能满足，他們一定會跟十九大的其他领导PK在一起。
本来我今天要讲的，在我上節目的四十分鐘前，他們希望我今天不要讲，就是在北戴河的大领导和现任几个领导的别墅里面的。王岐山和傅政华所做的事情，通过在国安和中央警备局的我的朋友，他们告诉了我一些关键的信息线索。这些关键的线索影响着这些领导的隐私和安全。而且，这些都有国内外的内外勾结，这是他们进行的一系列的表面问寒问暖，送粥送饭送汤。然后呢，给老领导到所谓的保密信息，互相之间拉拢利用、传信，然后互相的拉帮结伙；然后第二个层次，有专门的利益输送，许诺；第三个层次，有威胁，告诉你家什么事被发现了；第四个层次，有人来了解你的信息。
这一次的北戴河，在十九大前，党内现在已经成了，真真正正的《北平无战事》当中的内部的情报站、保命战、保钱战，以及保自己的女儿和未来子孙的战争。已经不是文贵的“保命、保钱、报仇”了，是他们“保钱保命保未来”。
我和几位老领导谈完以后，确实，我感到很沉重。因为这不是党的问题，这是国家和民族的利益，这是我们子子孙孙的未来。我是真地很害怕，就是他们几个人，让他们当了中纪委书记、政法委书记、军委副主席，枪把子、刀把子、钱袋子、外交，全部都被他们给控制住了。
五年后呢？他们还要继续控制，他们不会放弃！如果这个国家不让他控制了呢？他就搞金融危机，把老百姓的钱给洗光了，甚至把中国的领导人找其他理由给黑掉。任何一个总书记，如果不跟这些盗国贼们合作，他们一定会拿出来各种的武器，甚至是造谣，甚至是各种其他方面的信息，来威胁我们下一位最高领导人，这是势在必然。
别说一个习主席，就是一百个习主席也不可能说，让你王岐山一辈子在那位置一直坐着，不可能！王岐山、傅政华下面的马仔，下面的一帮人都很清楚，任何一个人上来都会跟他们算清帐，他们会束以待毙么？当然不是。不能束以待毙，这种突发事件，在下一秒钟就有可能发生，一旦发生，后果不堪设想。
这就是为什么老领导告诉我说，全党没有人相信，E租宝、泛亚，包括各地发给老兵的钱都去了哪里？你是第一个站出来说话的。你说的全大多数都是准的，E租宝和泛亚的钱转到海外，包括各地发放给老兵的钱都进了谁的腰包，“709律师”大抓捕的真正原因。
他说，真的是，你都说到点子上了，这些事情都关系到王岐山和傅政华，纪委加公安这种盗国贼的利益集团。这些事情埋下的社会不稳定，即将给中国政治、经济、社会和文化带来的影响无人能知，无法预测！所以，这位老领导很明确的告诉我，没有任何人怀疑郭文贵的爆料是真是假，因为上层都知道。没有任何一个人会认为郭文贵会对这个国家、这个党、这个民族会有恶心之为。他们也都清楚，我实在是被逼无奈。
那么，我在这里，我必须得把我的观点加以澄清。私仇和国恨是两回事，和民族利益、国家利益与党的利益是两回事。我郭文贵追求的“郭七条”，不会改变！一定是不反国家，不反民族，不反习主席；我坚决地要求依法治国，反对以贪反贪，以警反贪，以黑反贪。那么现在，我更加地坚定我“郭七条”的原则。
接下来，如果大家看到发生一些突发事件，类似于国家绝密和机密的材料出来，如果这些材料是和“郭七条”相悖的国家机密信息，是对国家利益、民族利益、习主席的利益相关的绝密信息，一定不是郭文贵干的！而且，我要求所有国内能看到这个视频的党内同志和领导，无论下一步涉及到国家经济、国家政治、国家军事的重大信息泄密时，大家应该组成一个独立的调查组织去查明信息的来源。因为，最近这些天来，有些人所谓地给我透露信息，着实让文贵感到很害怕。这些信息是文贵永远不能拿出来的，因为这些信息影响着国家的安全、民族的安全、金融的安全。它跟我的“郭七条”是相悖的，我不会做的。
但我能预感到，很快，王岐山和傅政华等人，他会用我的名义将这些材料用别的方式曝出来，嫁祸于我；也可能，十九大前，采用其他方式曝出来，栽赃于我。最近这几天来，王岐山的朋友通过各种私人渠道来告诉我，“这个查我们家的案子是习主席批的，而且如何如何……”。这种栽赃、把我当傻子一样地愚弄，就能证明他们为什么能录制“三邪视频”、“强奸女员工视频”，这种卑鄙无耻、无知的行为，他把别人当傻子，这是他们权利的傲慢！
多少年来，把中国人当奴隶、当猪狗对待，“成功”地蒙蔽了他们的眼睛和耳朵之后，养成的习惯性的思维。他以为我还是傻子呢！我能相信你这话么？但是，我在不被他利用的时候，看到他有意无意间说了各种信息是让我很震惊的，这是我过去没有想到的。我能感受到，他们已经是丧心病狂，在十九大上不达目的决不罢休。
他们自己对控制经济领域的信心和必将得到权利的野心，是决不会放弃的。这就是为什么我和老领导谈到了金融安全和他们所谓金融的手段，国家金融将进入一个完全的动荡期。他们跟国际上的勾结，这种“纪委加公安权利大过天”的对党对国家的威胁， 及十九大上控制党的国家的这种野心，让我感到了震惊和恐惧。而且我深信，中央的前政治局委员，政治常委和现任的政治局委员和常委们都是心存侥幸。在这些领导人听到的所谓内参，内部消息，我相信绝大多数都是被控制的，他们得到的事情真相是很少的，是被操纵的。
所以，过去的这一周来，我深深地感受到从6月16号到今天，这个事情已经超出了我们的想象。不管中央如何的平静，如何地自欺欺人，中国社会的各方矛盾和政治上面临的盗国集团的威胁，中国的政治经济和社会的稳定遇到了前所未有的挑战！因此，我再次地重申，郭文贵的爆料，一切以视频说了算！一切以视频说了算！一切以视频说了算！重要的话说三遍！我在视频上说的话，我愿意承担一切责任，我追求的就是“郭七条”，没有任何其他的追求。
今天我讲的这些报平安的直播内容，王岐山私人生活的事情，所有当事人女主角都在国内，国家机器的一个小小动作就可以了解真相。当王岐山和傅政华的事情，国家永远用冷对待、不处理、冷处理的方式的时候，这个资料是一定会被播出来的，我所说的都是很少很少的一部分。我希望给这个国家、民族留下应该有的尊严，我不希望丢人丢到国外来。我永远也不希望与国外的机构合作，对付我们的国家和民族。
但是恰恰相反，王岐山和傅政华等人把大量的钱财转移到了国外，家人全部拿着外国的护照，不管说是亲生、私生还是领养，还是老婆、小舅子、大姨子，绝大多数都在海外。人在海外，钱在海外，心能在国内么？还能像昨天说的扶贫么？
王岐山书记昨天讲扶贫，我真觉得是笑话！王岐山把你那“787”飞机每小时烧油的钱拿出来，可以服务半个中国了；兩千萬万的最底层的贫穷者实际上需要多少钱呢？不过五百亿。这个数字实际只占海航很少一部分，占“长城资产”很少的钱，占“中建投”很少的钱，占“新华”和中国银行很少的钱。仅仅王岐山家的姚庆，在中建投、中国银行、中信银行就几十个账号，巨额现金！你把他那利息的零头拿来扶贫就够了。你现在在全党号召扶贫，这是个巨大的讽刺。
这就是说，王岐山、傅政华等人对国家领导人的安全、对国家掌握信息的真实性、对老百姓继续地欺骗还是心存侥幸。王岐山这些年来性生活的解决，过去几十年来，你这样的性格，你玩弄别人的妻子，多个朋友的妻子，各种明星，各种年龄的女人，你这些事情，让全党都变成了通奸党。你让全党都不吃饭，结果钱都被银行、金融机构给拿走了；你让全党人们都不出国，结果你全家人都拿到了外国护照了；你让全党不准开车，你买了飞机了。傅政华更是杀人越货，这个人干下的坏事情，枪毙一万回都不会拉倒，王岐山像商鞅一样被五马車裂都不會让拉倒。
如果这个社会，这个政治生活还能让他这样下去，那我们的国家民族真到了悲哀危险到不可理喻的程度了。
文贵今天讲的，就是这些，我不想再说别的。王岐山和傅政华，将给这个国家和民族带来什么，大家拭目以待！
文贵7月17号会有一个长时间的爆料直播，今天是報平安；届时，我希望让中南海、北戴河和九千萬万党员以及全国的老百姓们看到他们到底是怎么样的嘴脸。
“一切都是刚刚开始！”它不是个口号，它是我们的一个手段，我们的精神，“郭七条”永不改变。我似乎已经听到了、感受到了，这个国家和民族到了历史上最关键的时刻，而且可能就在下一秒钟！所有这些盗国贼的所作所为，你们很清楚，你们有本事放马过来，行动；你们的行动是對我们大家最大的帮助，也是最大的解脱。你們所有的行动，对我们共同追求的目标都会有巨大的帮助。因为咱們共同的推动，会分出胜负！
文贵已经做好了为国家，为民族，为草根们，为像我一样的草根们，为我们的私人企业家们，为我们现在受迫害的709律师，为被陷害的刘晓波先生，为现在我们国家被骗走25万亿的股民们，为泛亚、E租宝和被害的老兵们，做出了一切的应有贡献的准备。所以，我们都是“一切都是刚刚开始！”一切也一定都会有结果。
在此，文贵感谢所有推友们对文贵的支持！谢谢</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
