<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>驻港 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%BB%E6%B8%AF/</link>
    <description>Recent content in 驻港 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%BB%E6%B8%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/874/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/874/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
It&amp;rsquo;s not of America.Yes, we must have to do OK你could you.这是我的B超。丈夫多媒体。
就装就装，大家好大家好啊，这个做人感觉太好了。呵呵呵，你看我们现在下面的话，你看到后面你看这个，你看。这是做。视频会议了吗？在新疆共产党，在新疆的残害人类。
然后呢，有一些这个，一些军方还有一元啊，还有一些经济界人士，我们要从这里。你看看整个这一圈坐在这个桌子上，然后我在前面你看你看从整个在这儿，我们现在很多文件都准备好了。当时是大概有个七八家电视台吧，回来参加。你看这个爱马仕的都漂亮的颜色，你看这个空间多漂亮是吧，然后就会在这个100寸的电视上放很多很多的一些菜。
材料嗯，放一些很多材料视频啊，证据啊，这些都都是不能在，就是对外的媒体上都是放出去的，你懂我意思吗？这绝密的材料展示，他们当时就是新疆就是被被害啊，还有这个香港的一些一些不能公开的。视频呢，包括像陈燕琳女士的死亡以后的一些，有战友发来的一些照片呢，对吧？包括现在共产党在这个。嗯，讨论NBA事件啊，有一些内部的一些人讨论一些观点啊，一些录音啊，啊，把声音。
Turn off the sun, 我们会我们会就在这个问题上，会这个就在这儿做简报啊。啊，你看这个地方，外面市井味空间在这市井味的空间，监控监控器。你看，把它做成监控器，然后在这块是个警卫带的空间，都是要人就是要人对，然后这个门就关上啊。你看你起来。
大家会看到就在这里，开始。Are you here, 然后呢，就在大家可以看到在这楼上可能有有什么在直播什么。我是有一些媒体可能会要直播，利用我们这个直播了，回答问题。唉，我也我也被拍进来了。
That&amp;rsquo;s good, so.嗯然后呢？我们那天啊，这个我们接下来一共三场，这样的会啊，三场三场会都是非常非常重要的事。香港还有西藏啊，西藏啊，西藏，然后呢，还有另外的几个重要的决定，正在推动中国军方的。
主要是了解一些这个南海啊，特别对台的一些这个准备的所谓侵略的战略啊，包括军方的。现在一些驻港解放军的干那些事儿啊，这都是我们现在高度关注的，所以说你看。
Mark.建设因为1楼那天。1楼2楼全部是高度最高机密的姐，第2轰炸机上要进行新的一轮轰炸。这个你们会看到一个轰炸的，结果呢，是老公绝对想不到我们会从哪出手，就像那个NBA他做梦他不会想到。
去把它在2022年的运动会给他取消，他不会想到接下来的这个雾发生的事情出手，就装你才离开几天。你看这里的变化多大，看到了吗？你有啥变化你能告诉我吗？就走了，就感觉这里即将要发生一些重大的不可不可。那还不是绝对，然后在微信，这是这是喷的。上去这不是简单的，应该是喷打上去的都没有吧，放在这里啊，然后这个法治基金。
嗯你看。像在这个最神秘的人，历史性的3.
听到了吗？听清楚了，你俩听到了吗？你俩听清楚了吗？你俩听清楚了没有？那天的这个，我们从。
那是对方来的人，他们也会给我们分享很多信息，其中这个大家都知道的啊，就专门是。调查老公过去着这些外汇美元的走势啊，包括在海外参与的大额的。周一我们都想去，他们也会跟我们分享这个信息，就非常的重要，所以说。这个大使馆正在发挥上大使馆独到的作用，啊那。
正在为一场风暴做准备了呢。关注这场风暴，拉夏国际的意义在哪里明白，怎么从这个案例。南方公园从过去的事共炸锅两大战场，现在已经变成了全球自动变更全球。和灭火更重要的事情啊，能赚大钱，你也够能赚大钱，这是颠覆性的改变，过去所有这是什么吗？
那无人啊，还有什么亲嘴不都是为了钱才砸锅吗？现在他们也知道砸锅会要自己的命，咱贡才能赚大钱，对吧？这是核心的变化，接下来为啥我要告诉你一定要有行动。行动，你看着行动每天多大的地方，你去上楼上楼下看看，今天下午开了几个会啊。我基本上开了，大概连续已经是将近5个小时，你看看这个每天在楼里多少人在做事情就做天大的事儿，你你也。
在老奶奶的媒体上，姥姥喊不行得行动。哇，我都听到你看到你俩了，很清楚啊，看你俩非常效果非常。那声音效果，然后那个啊，你俩听的效果不好声音是吗？
然后全部都解决了，yeah, you need项目，我们现在在楼下呢。已经到位了哈，就在这个大b二桌子上酱油，你们都是每天电视上看到最牛的人物，秘密多着呢。在听证会，关于新疆关于西藏啊，还有关于这个军事啊，这个更重要的事情，我们要在南海的问题上。
还有这个驻港军队的一些秘密上在这里跟他们提供一些我们的观点和信息，然后呢，他们也会给我们分享一些信息啊。什么时候，现在时间在这儿不能跟你讲。所以说你看现在这个我们的b二轰炸主要起到作用了吧啊，所以说你看就装，我跟他说的头两天在这的时候就装。他敢说这个地方，现在你看它整个的感受，你看要发生多大的事儿啊。
所以说行动啊，行动这种行动力最强的是3万，我最强最强。嗯，这个接下来啊，接下来这几天你可真得。在这个明天的11:00啊，呃，明天10:00我才播，媒体会一直直播啊，一直播同声翻译。然后呢，彭斯的演讲能否成功在最后的三小时而不是现在。
就是最后有没有三小时有没有变化，这是最根本的，不能像上回的最后5分钟有变化，你知道的太夸张了，所以。发生什么事情，明天11点。现在订时间11点啊，11点演讲啊，刚才听说是要要改时间提前。9:45, 但是现在定的是11点，官方确定11点。
比这还重要的地点，秘密，我不能说属于闺蜜啊，呵呵。但是呢，我希望他在乎的是你，你知道吗？因为在哈德逊河对美国。他有更多一层意义，很多人没有意识到他的事，毕竟在智库领域影响还是很大的，你知道吗？再给他属于保守派啊。那个谁白王瑞他不属于那个里面，他是挂个名而已，他是个他太太是个暂住者，挂了个名啊。
所以呢，这个明天这个是很关键很关键，然后呢，咱们这接下来咱这块的这个秘密清蒸也好。很关键，咱们大使馆正在起到举足轻重的关键作用不？他酒醒过来没有啊？美女加美酒就醉了，你说你这你这要是搁哪灭了你要进的北京城，你不是更腐败啊，美女加美酒直接撂倒。
反正我得给你太多建议，不能让你去从政从政，绝对是贪官腐败的官员。好，那我不行了，不耽误你俩时间了，就今天就试试，你敢坐就行吧，好不好？好吧，谢谢了啊，我。
The world is no good.你看你工作的地方太慢了。
对阵。这个你不用了，我还得上去，我得等他马上有两个视频会我要开，马上两个。嗯嗯，我们都在紧张的等待着彭斯副总统这个演讲啊，说起来轻松啊。
真的是，所以你看现在你你不在这了，现在我对面两位美女。啊，4只闪亮的大眼睛啊，也挺好啊，所以你得经常回来。印象不好的时候都是你的事儿啊，好好好吧，好了，谢谢。好吧好吧，你先你先跟美女，你先忙吧，好好。
I follow the connection is not a love that.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第二次紧急直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/870/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/870/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大海上寻找到尸体的陈彦霖女士，她的死亡事件，在半小时前我们获得准确消息：陈彦霖女士肯定是被他们给杀害的，肯定是被他们给杀害的！而且杀害以后，他们经过了处理，将她扔到了大海里——本来将陈彦霖女士不是扔到海里，也是从楼顶抛下去。最后，因为中间在销尸灭迹的时候，从楼上要制造所谓的跳楼死的时候，发生了问题，最后扔到了海里。
后来陈彦霖女士的母亲出来的认证——所谓在电视上说自己的女儿是神经病，神经有问题，包括女儿是自杀等等——全部都是中共的安排。更重要的事情：我们现在得到了香港内部战友给我们的绝密消息，共产党在香港多个驻港机构和地点，都已经布置了大量的所谓的紧急事件处理小组，而且被中共的所谓的香港609事件小组授权——就是说，杀人灭尸紧急处理，特殊授权已经完全完备。
在这些地点，很多表面上看上去是办公室，驻港机构，特别是驻港的几个军队的地点，都隐藏在地下室，隐藏和处理、建造了一些尸体的处理方式，包括隐藏了大量的民间的车辆——包括冷冻车辆、海鲜运输车辆……特别多的事情，是刚刚从深圳、广东一带，将二手的海鲜车，还有海鲜运输车都已经运到了这些地点——说明将对香港下一步有更加猛烈的行动。请香港的战友们务必准备好！
现在可以确定的事情：陈彦霖是被他们残害以后，运输销尸中间发生突发事件，最后扔进海里。在去火葬场，包括火化，全部是由广东来的特警，而且是有国安，几十个人提前到达火葬场——而且周围有几十辆车，来自广东的车辆，进行了戒严。
非常感谢这位火葬场的战友，几十年前没跟他合作成，现在没想到几十年以后，共同地来参与了爆料——这真是人间无常，但是总有因缘轮回。这位朋友告诉的消息太关键了。
目前看来。这是卢伟聪等，林郑月娥和对港的所谓的小组紧急情况下采取的一切的灭口的措施，包括上电视、她的母亲包括她的家人，还有她舅舅家的一个女儿，都受到了恐吓，事实上已经失去了自由。
我们更重要的是获得到：在火葬场里边，没有名字的，被拿来火化的人，决不下与二十个人。所以说香港的战友们，你们无论如何不要忘了香港火葬场这几个地方。还有在香港的解放军和中国政府驻港的机构，这几个核心的地址。
刚刚这位朋友给我们提出来，这几个机构他们都去拉过尸体的——有的是驻港机构，大楼，给我们提供了，还有拉过尸体的驻港机构的几个地址，请现在放出来我们看一下。
大家请看一下这个地址：从地址上你们可以看到，请香港的战友们，香港的朋友们务必注意，高度关注这几个地点——因为我们还没有查证这几个地点具体是什么情况，但是现在我可以告诉大家的是：这几个地方都是危险的。
那么我现在给大家看一下：正义道的军营还有枪会山的军营、赤柱军营、新围军营、九龙东军营、石岗村军营、新田军营、石岗军营、石岗机场、昂船洲海军基地、香港湾仔告示打道151号资本中心20层——战友，这个资本中心20层，他说这个地方是有一个特殊的一个地方，但是具体什么功能我真的不知道，请战友们自己去查证。华润大厦——在地下有特殊的夹层，楼上有几个夹层。他们在这里头最起码拉出过两三个尸体。中信大厦，下面和上面都有夹层。
所以说亲爱的战友们，这个信息极为重要，感谢这个战友冒死传达出来的这种信息。而且据这个战友的反映，到这些地方所拉出的尸体，都是经过了特殊的处理。用他们的话说，当时这些特殊的权力人士要他们去处理的时候，都对他们的家人进行了事实上的威胁，，并提出了一系列的要求条件：不准拍照，不允许跟任何人谈论这个问题——包括他们从开始往车上拉、往车上送，都是由他们来操作的。到现场以后直接放到炉子去——香港现在是电火化，我才知道，香港的火化也是很高级的，是电火化。然后就把他们给火化掉，然后东西全部拿走。
这个中间除了他们操纵炉子和把这些人送走，他什么都碰不着。这位战友的爆料——他不是每天都上班，非常有意思的事情是：他知道有些尸体是直接运到深圳和珠海去处理的。因为他告诉我说，他去火葬场的路上的时候两次听说到：那些是送到深圳去的。因为他去这些地方去拉尸体的时候，就听到他们说，那几个不要动，那几个是拉到深圳去的，这个是到这来的。
所以说，莫名其妙被消失被死亡的人绝对不止这二十个——这就是今天爆料的核心。
我们再看一下陈彦霖女士，他特别提到：陈彦霖死，到现场火化，是最多人之二。还有一位女孩，来的人比她还多，来了以后，什么都不让说话，就是马上开炉，马上做准备，然后说后补火化前的手续，然后就把这个小女孩给火化了。第二个就是陈彦霖。
大家看到，这是战友画的——叫明月大师——画的最后的晚餐，这是我们明月大师画的，这个很有意思，画得很漂亮。
所以说战友们，我们可以从这些战友们冒死传达出来的信息可以看到：香港现在的的政府，林郑月娥，还有香港的警察、香港的保安局、香港的律政司、驻港部队和驻港的所谓的国有机构已经成了杀人的机器了。还是那句话：香港的战友们，不要搞暴力革命，但是必须要把很多精力，要用在调查取证上去——这个太关键啦
所以我们再看一下这个陈彦霖女士。在这之前，很多（信息）都是我们先发出去，对陈彦霖女士在海上被所谓的跳水自杀进行的质疑，和包括对照片、录像的对比，是由于我们的质疑引发了全世界来关注事情的真相。
现在越来越清楚的让大家知道，这是孟建柱、孙立军当时诋毁文贵爆料的时候，为了反击郭文贵揭发他们孙瑶、刘呈杰、贯君等一贯用的手法，都弄成假的孙瑶、假的贯君、假的这些人物出来，那么这是如出一辙，现在看到了。
这位战友明确的说，那天到火葬场的绝对没有她母亲。（她母亲有个TVB采访，对吧？可以放一下。）那绝对没有她母亲，这位香港战友明确的说，郭先生，原来我们都以为很正常，自从看了我们爆料革命，传播了危机的真相，以及对她的质疑以后，他当时就说现场绝对没有她母亲。没有一个人告诉他说，这个是她母亲，没有一个人告诉他。这就是说，陈彦霖上电视的母亲很可能就是假的。我们战友的质疑，我们战友的怀疑，我们战友传播香港危机真相的力量，就在这次事件上，更加明显的突出出来了。
大家可以看到，她这个所谓的母亲出来，拿着所谓的自己女儿的出生证明来证明自己是她的母亲，这位火葬场的朋友说出了最根本的一句话，说那天火葬她母亲绝对不在。火葬之后出了门口，他就不知道了，因为这些人在屋里的时候，和家属见面的时候，绝对没有她母亲。
而且他觉得非常奇怪，一般在水里捞上来的人在火化前，大家都知道没有血液了，她都会被浸泡到烂了。他说并不是这样，当尸体被勾上来的时候，那个身体还是有弹性的，说明时间并不是很长，说明这个孩子被杀掉仍在海里的时间非常的短。然后就拿去火化了，所以这个孩子的死，绝对有蹊跷。
而且从尸体上看，当时作为火化前的那些程序，他们根本不允许对尸体进行必须的程序的审查。这都不允许，所以他们觉得非常的蹊跷。而且当时是他们火葬场的3个门，什么客人、礼仪馆、尸体最后的道别，然后拉进去家属可以取骨灰。而且家属如果有要求，这个骨灰可以选几个重要的部位，这些在那里是都可以做的。他说在这些程序里，绝对没有她母亲，有一个所谓的表亲在那里。
而且说，非常之紧张，非常之乱套。而且外面一拨人，里边一拨人。里面都是讲粤语的，但外边他听得和清楚，就不是香港人，有些就是讲大陆话的，有广东人讲大陆话，非常的明确。
最让我感到震惊的是，大家记住，这位战友说，他并不是只处理了一个。就目前经他的手，在这些刚才所说的地址上，最起码处理了20几个。（有中信大厦的照片吗？他刚刚发的那些照片。）大家还能看到，他说的中信大厦我是特别清楚的，中信大厦我是非常非常清楚的。中信大厦，当时从建设，中信就是在国安部和驻港的中办，成为第二个中办的办事机构来做的。那里边是有很多猫腻的，后来你知道是荣智健来控制中信，后来荣智健被撵出局后又重新进行了改造，把一部分空间进行重新的申请，改变了功能。那么这个中信大厦里边，一定是有猫腻的。
华润大厦，我一再跟大家说过。华润大厦在两年前我爆料的时候，大家记住，我就告诉过大家，说中信大厦里边是共产党在香港的执法黑屋之一。对了，这就是华润大厦，刚才发来的。这是在湾仔，华润大厦里边，香港的战友们你们务必要小心，这里边肯定有指挥中心，肯定有处理死人和杀人的地方，肯定有特别通道，这是肯定的。
这位战友非常明确，非常明确，非常明显这里边是有问题的，香港的朋友们务必要注意，在这个地方应该有人专门盯着他们在干什么。
这个中信大厦里边地下室，还有后侧副楼，这位战友明确告诉我说，副楼和地下室有猫腻，有大猫腻，大家高度关注这个地方，高度关注。这就是现在咱们香港战友的力量。这都是些杀人、灭尸、指挥秘密抓捕香港人，让香港人消失的重要地点。咱们在香港的朋友们，你们很容易就能搞清楚，到底这里面有没有杀人？有没有藏着秘密？有没有成为一个伤害香港人，抓捕香港人，让香港人消失的指挥地点？一查就明白了。
这个华润大厦，中信大厦，还有刚才我们推出的那几个地址，我们完全不清楚，请香港的朋友去核实吧，好不好？今天的直播主要是这些问题，就是让香港的战友们知道，陈彦霖女士绝对是被杀害，而且扔到海里的尸体，还有出来认证的母亲，这里边是有猫腻的。全是香港的警察，和共产党的所谓的灭爆小组、灭港小组共同的安排。
我们香港的战友们，应该要看到，多少人与你们正义的人士站在一起。这些人冒着生命危险，时刻关注着这些共产党流氓土匪在香港，对香港人民的迫害，和每一个动作。随着时间的推进，更多的事实会出来。刚才这位战友发来的这些照片，因为这些照片涉及到法律和隐私，我现在不能在这推出去。稍后，我会发到美国国会听证之前，让这些议员全部得到。这些照片是绝对不能推的，这是法律的问题。特别是在火葬场里边，涉及到隐私，有些尸体非常恐怖，非常残忍。上天不灭共产党，天理不容！
亲爱的战友们，香港的朋友们，一定要多加小心。不仅要上街，还要关注在香港的取证，和关注这些抓捕香港人，和灭香港人尸体证据的这些指挥中心，这非常的重要。
谢谢，亲爱的战友们，请大家继续一切以传播香港危机真相为中心，一切都是刚刚开始，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/790/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/790/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月12号纽约时间，文贵在船上向大家报平安。我正在去一个朋友家吃午饭。
昨天晚上跟大家一样都没怎么睡觉。看着香港，很多朋友也都一直保持联系。可以说，昨天的香港，香港的机场，在继香港8月11号之后，又向全世界展示了香港人的钢铁的意志，伟大的香港人！
今天早上，我大概五点钟才去睡觉，我八点钟醒来的时候，看到很多外国朋友给我发信息，说香港人太了不起了。看到香港机场聚集的上万人，和那一个个标语，还有一些美国人和欧洲人，他们用英文在机场发来的信息，包括香港人在机场的表现••••••香港人的文明，香港人的纪律和团结，钢铁般的意志，真是让人太佩服了！
我跟这些朋友说，如果你好好看一看香港的历史，你会更加地佩服香港人。
在二战时候，就是日本偷袭美国珍珠港的当天还是那几天，同时，跟共产党是一样的，在8月1号那一天，就是从宝安县直接进入了香港。当时的英国驻港督府，马上没几天就投降了，联军根本打不了日本人。投降以后日本就在香港现在的半岛酒店，成立了日军指挥部。
日本在香港统治不到四年时间，香港从160万人口，骤减到60万人口。其中有些大概几十万人是跑出去了，绝大多数最起码60万到80万是被日军杀害和冻死饿死。
但是从来没出现港奸，从来没出现过港奸。
后来我的日本合伙人，我1991年从看守所出来以后，最大的在半岛的一个消费者，每年都要花几个亿，买中国的古董，买首饰，带着他的几个女朋友，还有中国的女朋友，他的家人好几个都是驻港的当时日本的军人。我曾经跟他面对面地探讨过几次。他非常痛苦。他后来也是支持共产党的
人，他后来更痛苦。当然后来支持郭文贵投资了。他给我讲述了当时香港人在日本人心目中，他看过大部分的这些文件，说香港人的精神，和大陆人的精神，为什么就是一河之隔，甚至有些人是从大陆移民过来的，那么不一样。
因为香港人绝大多数来自于广东省，而且绝大多数人来自于中国内部的精英。和坚决不苟同，不妥协和不出卖自己灵魂的人。
所以在香港很多人在大街上都快饿死了，日本人说，你只要是怎么样怎么样，就是当港奸，我就给你怎么样。宁可饿死也不给日本人当港奸。
我说你从这段发展历史你可以看到，香港人今天的繁荣，强大，成为一个国际上的都市，你再看一看二战之后，最大的消费来源国是哪里？最早是英国，后来很快就是日本，日本经济复苏之后就是日本。日本完了是美国。美国完了，消费完了，坏了，来了我们大陆。完了，大香港就完了。
我说香港的文化和香港的经济发展，和香港整个一百多年的历史，可以看到中国人追求的人性的和文化的最高境界。
很多大陆的文化人到香港去说香港人没文化，那是他无知。他把那种人与人的斗争，他把那种他们称为汉奸的狡猾，投机取巧称为文化。他把被篡改了几千年的虚假历史，完全是精神阳痿，崇拜为自己的文化。
这是为什么在大陆的土壤里，能让共产党七十年，立于不败之地。可以搞六四，可以搞文化大革命。就连《白鹿原》这样的小说，最后也只能在香港演。
这就是大陆的土壤和所谓崇拜的虚假篡改历史和文化，而且大陆在经济快速发展时期第一的经济来源就是香港，第一的科技来源就是香港，第一的国际真实的信息也来源于香港。可以说，香港是共产党是大陆人的聚宝盆，生金蛋的大母鸡。
但是香港人现在遭遇的比当年日本鬼子进香港还坏。也是在保安县进的香港。日本还敢说自己是日本人，现在共产党来了，说自己是黑社会。而且要穿着警服，消防服，护士服，白服装，红服装。这是连当年到香港杀戮了近百万人的日本侵略者都不如。而且现在到了香港去，竟然想宣布香港人可能是恐怖份子。岂有此理！
香港人为什么上街，香港人是在要求什么？那五个要求里面，没有包含所谓香港独立，也没有想包含推翻你共产党的政府。所谓的扔国旗，所谓的现在有人拿弹弓，所谓的在香港现在有人涉嫌恐怖主义，没有经过任何调查，共产党的行政官员，就想给香港人定罪。
全人类的眼睛现在都在看着。所以我告诉所有国外的朋友，香港给你们提供了一个了解共产党真实面目，和共产党为什么要杀金母鸡，要取卵。
共产党快饿死了！共产党要通过香港要欺骗全世界，偷盗全世界的财富。
他的用心绝非那么简单。绝不是偶然。现在西方人已经真正地看到了，共产党现在在香港实施的所谓遣返法，绝非那么简单。他们也意识到了。悲哀的事情，他们以前没意识到啊。
昨天晚上我和香港在机场的朋友联机，我告诉他们，我说这次他们一定要到机场去。而且我获得情报，他们想在香港把很多他们认为是零的抗议的人给抓起来。他要把你放到一个角里边，甚至让你们制造火灾，香港机场着火，千万不要上当。你们一定要撤！见好就收！
香港的朋友太伟大了，太智慧了！
分了五六道岗在路上，给大家报消息。警察来了，开到哪儿了，大家马上把衣裳换掉，撤！很聪明！香港人这次，绝对不能让当年从保安县来的日军一样，杀掉五分之三的香港人。
今天的香港已经和过去不一样了，但是大家要记住，今天的共产党比当年的日军还要坏！务必小心啊，香港同胞！
一切都是刚刚开始！
我们永远和香港同胞站在一起，很多人都在跟香港站在一起，你们等着吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/776/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/776/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是8月1号，文贵在这里报平安直播。今天是报平安加紧急直播。刚刚文贵获得共产党内部正在执行任务的内部战友的绝密信息，我们是第一家获得信息：
现在共产党已经全面下达了，对香港执行戒严令的命令。初步计划是8月4号到6号之间。
根据8月5号香港的行政、政府的工作人员上街的情况，取决于8月4号凌晨1点，或者是8月5号到8月6号的凌晨1点。时间，目前知悉的是这个情况。
共产党的这个罪恶的戒严法的规定是，根据中华人民共和国所谓的《国家安全法》，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，应香港政府之要求，对香港实施戒严，对香港实施戒严。这是非常恐怖的，应香港政府之要求，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，和所谓的《国家安全法》，对香港实施戒严。
第二个，在香港的戒严期间，基本上限制了人，只出不进，由香港政府和中国人民解放军驻港部队成立的戒严指挥部统一协调。那就是香港人的吃、喝、医药，还有
所谓的社会治安，全面由驻港部队和香港政府成立的戒严指挥部统一指挥，那就等于解放军接管了香港的管理权，一国两制彻底死亡。只有一贼了，连国都没了。盗国贼集团彻底接管香港一切，人只许出，不许进。
第三个，据说对香港规定，对香港的特别是美国和英国，真正的外籍人士进行清理。并对美国和欧洲在香港的机构，行政机构和驻港人员进行清理。
第四个，是对6月9号以来上街抗议的积极人士，他们叫暴动分子进行抓捕。我在等一个消息，因为我没有闹清楚，说的一万，还是几万，他就跟我说了个一，这个一是一万，我理解是一万。但愿这个消息我不敢肯定，因为我们这种联系方式太不安全，他跟我说了个一。
以上四条是来自于我们绝对可相信的，内部的战友，给我们寄出来的消息。
这是文贵在郭媒体直播，希望能提前让香港所有的同胞们和战友们能知道这个消息，做好准备。
我文贵和我们所有人，没有任何能力，也没有任何的权利去建议什么，但是我们会和香港同胞坚定的站在一起，无论什么结果，无论发生什么事情我们都将不惜一切代价和香港同胞站在一起，和你们一起战斗！
我已将此消息发到美欧世界上我们所有的支持灭共的和反共的朋友，战友和相关政府的人员手里。
共产党对香港的戒严就是赤裸裸的大屠杀，做大屠杀的准备是抢劫！是犯罪！是对香港750万人的自由，民主，法治，人权的剥夺和侵害！绝对不会成功！将受到全世界有正义有良知，爱护自由，民主，法治人士所唾弃，绝对不会让他们重导1989年6月4号天安门广场大屠杀事件！这一点我非常自信！
美国和欧洲以及世界上有正义，有法治，文明的国家，会坚定的和香港750万同胞站在一起。
文贵肯请在香港的所有的上街的朋友们，一定要注意安全，特别要保护好老人和孩子，甚至可以不上街，都是正确的。但不要低估了共产党，70年来在中国绑架强奸了14亿中国人民所犯下的种种罪行，没有他们不敢做的，他们没有底线！
他们已经丧心病狂，他们已经不是人类，他们已经是魔鬼了！香港同胞们，务必保重，务必小心，我们要永远和你们站在一起，我们会用行动告诉你们，我们如何和你们站在一起，如何支持你们。
亲爱的战友们，如果在这里听到文贵直播的紧急事件的战友们，这个时候，我们大家应该在自己安全和力所能及的情况下，向全世界传播这个信息。我郭文贵对这个信息负全部责任，真实性我负全部责任！香港同胞我对这个信息负全部责任！只有具体的时间和某种行动上的差别，这个行动的决定，我负全部责任！
战友们要让更多的香港人知道，全世界同胞知道，同时把香港的真相传播全世界，这是每个人能做到的。我们绝对不能闭上眼睛，绝对不能找各种理由，让自己再一次的成为89年逃兵，骗兵，当懦弱份子！
灭共第一战，对我们所有人都至为关键，只能赢！只会赢，一定会赢！
亲爱的战友们，这是我们的战友，沉默的战友，潜伏的战友冒着生命的危险发视频发音频给我的，而且马上告诉我，文贵你要赶快告诉香港同胞。
我当时听到我震惊，我傻眼了。赶快我给John 发信息，到这儿直播。发展到现在，我只能告诉大家这么个信息。
文贵对此信息负全部责任，有任何的进一步的行动和信息，我会向大家汇报。郭媒体从现在开始起，24小时随时向大家报告突发事件。请战友们广泛传播，郭文贵负责人传达这个信息。对战友的感激，和现在在内部潜伏的战友的感激，我就不多说了。我们都是有使命的。相信我们的使命，相信我们的追求，相信我们的信仰，一起来灭掉共产党！这是新疆，西藏，台湾，香港，十四亿同胞以及全世界爱护和平，爱护法治和民主自由的人最大的机会和最大的挑战！也可能形成最大的流血。我们想办法阻止。
亲爱的战友们，和我一起为香港同胞，十四亿同胞，新疆同胞，西藏同胞来祈福..</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
