<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>飞翔 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A3%9E%E7%BF%94/</link>
    <description>Recent content in 飞翔 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A3%9E%E7%BF%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1793/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1793/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月6号。我后面这个花你们不知道多漂亮，太多好看的花了。7哥就是爱花。战友们好啊，今天是6月6号。
昨天晚上和铁血组开会开到快12点。「通常」我12点以前有必须要睡上半小时或一小时的习惯，所以我才能后半夜能熬夜。但是昨天没办法「睡了」。1点40分跟日本有个会，开完以后将近4点钟左右吧，我竟然在沙发上第一次没冲澡，没洗漱就睡着了。醒来以后已经2小时了，「早上」6点了。然后冲洗一下，通了个小视频，直接回去就睡着了。一睡着将近3小时，我的天呐，睡醒以后人像飞翔一样。人生就是睡个好觉，跟知己聊聊天，吃顿好饭，就这么简单，没什么豪华的。当然打坐很重要，我还没打坐呢。
今天是6月6号！新中国联邦的庆典在世界引起了蝴蝶效应，在世界各领域。过去我直播说啥大家总说，“啊，怎么怎么样……”「其实」我有很多话我只点到为止。因为咱要把真实的力量显示出来对于一些“猪”、“狗”、“猫”什么的啊，它们会感觉啊这个人有超能力啊什么的，很厉害。但对一些其它畜生「来说」就不一样了，特别对一些“欺民贼”，它们听不懂人话，他们永远不相信正义的力量和正义的超自然能力。所以我有些话只能搂着说，也没必要说那么早。6月4号的新中国联邦一周年的庆典绝对是改变人类的历史；绝对创造人类新的历史、政治、法律，还有民主运动，特别是非暴力民主运动和政治抗争新的标准，而且是最智慧的和现代化科技结合。它是世界上未来的精英追求民主、法治、公平政治、公平社会的一个最好的榜样。它充分把现代科技、现代经济、现代金融、国际关系和国际人与人的社会关系学彻底改变。它意义之深远咱慢慢再说。
更重要的事情大家应该看到从一周年庆典之后新中国联邦人和爆料革命在世界上的地位和所受到的尊重和带来的巨大影响是多范围的，广泛的。而且战友们一定要记住，一定要大家认真的坚持“唯真不破”。团结在一起，保护好我们已经创建的在西方世界“中国人不等同于中共；中共不能代表中国人；中共不代表中国”的这个重大的成功的，可以说是“爆料革命”最重要的资产之一。我们正在想尽一切办法，包括川普总统，包括现在的拜登总统，包括世界各国政要，要让他们彻底改变这个认识。但还有很长的路要走，西方人不像大家想象的那样。中国共产党是一个中央电视台一忽悠，就全国响应。美国、欧洲不可能，它必须要经过长时间、多方面、媒体「宣传」和实际行动才能让更多人知道并且承认这个标准—真的很长的路要走。但是我相信继一周年之后，这条路会走的更顺，非常的重要。
中共国的经济到什么程度大家都知道啊。仅仅过去2个月，在全国各地共产党定义为恶性报复社会「事件」，事实上是逼得人「已经」不是“上梁山”了，梁山都没了，是逼得人不能当人了，不能干人事了。我们反对暴力，但人但凡有点儿选择也不会走上它们说的报复社会的路，是那些共产党的走狗们欺压百姓没有活路了，只有一个选择了。达多少起呢？7万起，7万起血腥暴力社会事件。这是1982年到83年期间，当时严打，邓小平以严打为名，以蒙古有强奸女学生的案子「为由展开」严打，杀了几万人，连弄颗白菜都要给弄死 — 那我是很清楚的。现在加在一起，把当年1982～1983年所有案件累积在一起还不抵这2个月的。共产党很恐惧，如果7万变成70万的时候这个社会就就不是报复社会了，就是社会受到了极权压迫「的表现」，到700万的时候共产党完蛋。就这么简单。
然后银行、金融，国内各方面咱们战友报信息，国内的银行过去是「玩」“还旧贷新”这个共产党自己的庞氏骗局，银行实际上45%到50%都成烂账了。这个“还旧贷新”的周转在过去的2到3个月里边将近50%左右基本上都延续不下去了。就这么可怕！国内大概80万的私人企业全部倒闭，倒闭80万，80万！这「手势」是「代表」八吧？我现在已经成了病了，一「比划」手指头想起“九指妖”就吓一跳。 听说“九指妖”哭了一整天那天直播，哭疯了。「看来」打了疫苗以后精神不太正常，抱着她那傻儿子魏修竹哭吧，后悔啊。所以兄弟姐妹们，国内将近80万企业失业，50%的银行的账将无法骗下去，7万起的“报复社会”的暴力事件，任何一个数字后面再加一个级别加一个零，大家想想什么结局？
昨天晚上咱们一位战友说了句很精彩的话，他说：“7哥，咱们都是在两个不同的领域还都算小有收获的人。当我们对很多人负责的时候，这个集体大家之间最重要的关系就是信任。所有人与人的关系就是建立在信任的基础上，和对这个人认可的程度上。然后再谈其它的。”他说：“现在我作为一个体制内的人，不管共产党说啥我都不信，它说我好我也不信，说我坏我也不信。现在关键的是国内现在没有任何选择，你不信它但还得活着。如果有任何一个比共产党差100倍、「甚至」1万倍的机构，我也宁可去信它，跟它去。”
他说见了一个银行的人，这个银行的人接待一个老大姐就咱们战友，就汇钱「的事」。说来了21次就是不给她汇。老人家就每天都来，来了每次坐在那儿也不打扰大家，甚至帮大家打扫卫生，然后说你们买啥我帮你们买去，我就想汇出去5万美金。最后这银行的行长私下里说你们把钱给她汇出去，50万也给她汇。就这么让人感动，最后确实钱汇出来了。钱汇出来以后，这位大姐还照常来，说我义务给你们打扫卫生，这个银行就感动了，就不行了。最后了解这个大姐是什么人啊？大家想到了吗？她是某省的省会的原来纪委的一个干部，不是多高级的干部，一个科级干部。这些人就问了：“你为啥要这么做呢？”她说我告诉你们，我曾经在国外我看了郭文贵的2017年爆料。我最反对的当时，我天天就骂郭文贵。我闺女我女婿就迷了一样看。我跟闺女女婿完全闹掰以后，我回到了中国。她说我有签证，「否则」我可以待在那儿啊。结果回来后发生了香港运动，发生了整个病毒，还有海航事件……彻底的改变「了我的看法」。这件事情在整个行引起了巨大的反响 — 原来如此！大家可想后果如何？所有这个银行的人几乎都成了爆料革命的忠实的战友。从一点看一面，这就是爆料革命“唯真不破”实际行动的结果带来的力量。
姆该嗮了，「视频」到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1406/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1406/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 开吃了。今天睡了个好觉啊。这看看，乖乖。乖乖。这正在做呢。
（进入厨房）·
00:15 This Is fresh, right? 厨师：“Yes!”
00:23 one piece, Everyone piece put here please. Put bread here.
（进入客厅）
00:32 亲爱的兄弟姐妹们，太爽了。哇，这已经有了。鸟屎咖啡，喝一杯。你拂拂，你拂拂，……。
00:53 哎呀，兄弟姐妹们，昨天晚上，躺在那真是睡了个好觉。七哥也累啊，直播完，怎么不累呢，是吧。昨天也没打坐。中间一觉都没醒，哐叽一下，睡了有6个小时。
01:10 我现在醒了，胡子都没刮。睡醒了后，我就像飞翔的感觉，就不能再舒服了啊。太舒服了。这就是七哥，该做啥，必须的做。享受也能享受，睡也能睡。
01:29 醒来继续喝鸟屎咖啡，什么鸡屎咖啡，然后吃面包。你拂拂，你拂拂。这种早上，这种感觉。（吃面包）热乎乎的。我最爱吃这种烧饼。他们叫烙饼，我们叫烧饼。小的时候，吃这烧饼，在火上。你说那多幸福的事啊，是吧。现在你看，咱想吃多少吃多少，这不就满足了吗？还想要多少。
02:15 有些人变态。吃火烧的吃饱了，想吃别的去。喝人奶，你们造孽嘛，是不是。昨天的直播啊，我看很多战友给我发信息，各种反响都有。特别感动，特别感动。
02:33 我真不能一一而回。我今天也直播不了。一堆事，等过两天直播一起向大家感谢吧。向大家汇报。唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1115/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1115/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，很多人给我发信息，说文贵你啥时候直播呀？咋又不直播呀？请战友们原谅啊，你们都知道为啥不能直播。就忙活这几天大事儿了，我每天抱着手机，我得一一的回复战友给我发的信息啊。但是很开心，特别开心，感动着啊，辛苦着啊，憧憬着，战战兢兢啊，战战兢兢。
因为每个人每一句话啊，这对战友对我来讲这都是要100%的负责任，严肃认真。我是更要思考，哎呀，真是太美好了，这几天发生很多这样的事儿，那样的事儿。战友们千万别跟着上当，很多都是虚假信息啊，让他们先表演表演，现在整个整个中共啊。抓人抓疯了，抓疯了，他们这天天抓人，咱这正好天天抓钱啊，咱这天天抓未来。是吧。不但如此，所有共产党失去的民心人心，都在往GTV上。往GNEWS上，往爆料革命上在聚集。这意味着什么，今天一位战友。啊，在直播的时候，时候到了，环境变了，我是在这边抱了几个电脑啊，几个手机，我看到有人直播我就上去光光啊，发G币发完了，我这又100万，我还剩了有1万都没了，没了啊，这G币太火了，太火了。游艇啊，这飞机光光的啊，明天我看看明天上午有时间我就跟大家乱聊一阵子，但绝对这几天不聊主题。先让中共折腾折腾，叫他飞翔飞翔啊，然后再看咱的啊，让子弹飞一会儿吧，谢谢。亲爱的战友们的担心和关心，有些没回复的请大家见谅，因为我必须认真严肃的一一回复。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/216/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
