<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>太阳 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E9%98%B3/</link>
    <description>Recent content in 太阳 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E9%98%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2004/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2004/</guid>
      <description>内容梗概:
这是我的卧室。这地方不大，按中国的亩也就是万把亩，万把亩吧。前面有一条长长的河。我说过吧？今天早上太阳会从东方升起，照样会从东方升起；从正东方，是我床的正东方。院子里有3只熊，有很多很多麋鹿，很多大雁，还有很多松树。后面是巨大的山脉，巨大的山。从这儿看过去是巨大的云脉和山脉，太阳从这里升起了。
开始一天的会议咯，向兄弟姐妹们报告完毕。姆该嗮了～哎哟，这「水面上」热气腾腾的。刚才好多好多大雁，好多。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1972/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1972/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相、冠状疫苗，还有冠状病毒疫苗的解药了吗？郑州人祸…说不完了。
即昨天延安共产党的双休根据地，也听说是共产党官二代很多人都在那造出来的，很多过去的官二代都开玩笑说，寻根问祖去延安老摇洞，结果昨天“啪唧”崩塌了，完了，断了根了，双休地点给弄了，不吉祥，然后天门上又来了一个黑天鹅，刚刚的习大神说完防止黑天鹅黑犀牛事件，这就来了。
我昨天拼命的了解黑天鹅的发生是怎么回事，给大家说的想象的都不一样，当时怎么处理的也不一样，竟然上政治局了，上常委会了，哇塞..这事儿可大了，最后是听说这个事儿引发了共产党号称百年来最大的一次，心理和突发事件和自然征兆的突发事件的处理和考验，心里和大自然的所谓的显灵、征兆..傻了，你不是不信鬼？不信神吗？不信这一套？不信邪吗？不信天不信地吗？只信你共产党生殖器的关系吗？是吧？不信啥？不信爹不信娘就信你的钱和枪，这回来个黑天鹅，你毙了我吧，是不是，你吃了我吧，最后这些老杂毛咋想啊，把它炖了吧，是吧，把黑天鹅给炖了吧，是吧？这边还没炖呢，那边延安整个根儿给断了，后来是达成了几套预案，但是就是因为有摄像机，有太多人拍下来了，还没法儿清场，导致一系列的政治事件的发生。这个黑天鹅不简单，这个延安窑洞同一时间不简单。
大家知道还发生什么了吗？昨天据说，天门上有水金棺的地方也有动静，很大的动静，昨天又是对台湾最关键的一天，对台湾的行动是叫侵略？还是打乱台湾最关键的一天，同时发生，这对中南坑这些老杂毛们心理上是一个巨大的考验，严格来讲是一个巨大的改变，上天呢，为什么太阳从那边出来？为什么太阳不从这边出来？从来没有过。为什么花开花落？立秋之日顿觉凉爽，为什么就万物当中..你想想打一针40万亿的分子，一个树叶是多少个万一分子？几十万亿啊，你想想七哥出的汗，这汗里面含了多少东西呀？一个小小的精子卵子，能把祖宗八辈的信息给带进去。
你说这黑天鹅突然从天而降，不怕你钱不怕你抢，是不是，然后就给你立在那儿，你咋地？你能把我炖了吗？这个对共产党的心理影响太大了，中南坑哪个不烧香？哪都不念佛？哪个不诵经？哪个不请愿？哪个不烧纸？来这么一个事儿，就在中南坑的新华门，立着石棺的最中间落在那，如若无人，这个力量太大了，但凡懂宗教的人，你们都能知道这意味着什么，这就是显灵了，这是给你捎信儿来了，也是来警告你来了，已经给了你答案了。
今天咱们不直播，明天上午8:30推流，9:00正式直播，还是我们很多战友一起来直播，大直播，咱这几天聊的问题，在国内影响太大，让大家消化消化，拯救人类一天拯救一次，就吓死人了，一天拯救两次，大家就觉得糊涂了，是吧，咱们明天讲讲中国的2001年到2021年的艺术，翠、玉，老家具，是吧？还有老木头啊，老家的一些古董家具啊，字画啊，这都发生了什么？和平安什么关系？和民生什么关系？和所有的这些大佬们什么关系？像李伯坦，贾庆林的女婿，把佳士得都买了，想干啥呀？佳士得能干啥呀。
每天上海诞生两亿美元的古董字画，每天每天两亿美元，没停过，那你说一年的GDP是多少钱？战友们算算了吗？一天两亿美元是美国的什么？苹果公司？谷歌公司？它有生产力吗？它对人类的文明有任何帮助吗？每天的两亿在上海所谓的艺术市场，钱都来自于哪？钱去了哪儿了？咱们开启一个轻松的，以艺术灭共的新时代，这里面肯定有黄色，因为艺术它就是带着黄色来的，没有黄色的艺术不叫艺术，你像法国的叫流血的艺术，革命..但得露着大胸，是吧？拎着枪…叫革命。
那么中国所有的艺术，中国只要跟钱沾着边儿的，没有跟权利没有关系的，没有和性没关系的，谁在这中间玩？中国玩艺术的就是三个人，没有任何第四个，有权的、有钱的、有名的，这个艺术市场记住把权、钱、名，名也就是性呗，是吧？滚在一起，生产出来的各种颜色就叫多彩的人生。这在中国共产党这个时代，淋漓尽致，文化大革命抄家的时候，所有人都有记忆的，共产党啥都可以不要，但是你的古董文化、字画得拿走，第一个毛泽东就盯着这个，现在新的文化大革命2.0又来了，光上海一天就两亿美元艺术GDP诞生了，走向世界。那全中国多少？钱在哪儿呢？大家想过吗？咱们那些草根的孩子们工作一辈子你都不如五颜六色的人生的一刷子，一刷子就把你给刷没了，是吧？
某个画家跟我见面，在那块儿哇塞..你真的懂画的，你像那个李金山连个屁毛都不是的，屡着大胡子大胡子，装神弄鬼的讲艺术，突然有个女孩进来，人家穿了个大衣，刚刚进冬，进来以后说，大师给你准备好午餐了，请到隔壁用餐，我们四个人刚站起来，那个女孩一转身，大衣打开了，哇塞..雪白的身躯，像两个小碗一样扣在胸前，倍儿清，那两个乳房，，我也楞在那儿了，傻了，确实漂亮，那是天然的美，大师哈哈哈.. 大笑,这是我给你们开饭前的小餐，我一会儿就当面给你们画她这个模特，后来这个大师是谁呀？大家知道吗？这个大师你知道是干啥的吗？到今天为止中南坑坐上客，咱明天聊聊这个兄弟姐妹们，轻松的娱乐型的，还有艺术型的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1952/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1952/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！8月29号，昨天上午直播完，下午跟着我们的Q May、Q May的先生，还有我们的唐平老师，还有唐平老师的男朋友威廉王，录一下午我的嗓子快哑了，我在那唱..我重录《沧海一声啸》，知道吧，我要录明白它，他们觉得我有很大进步，就能唱一段了，过去一个字一个字唱，当时说有进步，后来就一句一句的唱，现在一段一段的唱，但我还不满意，就是这句“沧海一声啸，涛涛灭共潮..”这劲儿没整出来，特别是“沧天一声啸”，“苍天啸，拔剑斩红妖”“浪沙涛尽，毒霾消..”不对嘛，没找到感觉。
这几天事很大..特别是咱们的这几个直播，在国际上的影响，大家去想想有多大，我特别有成就感，就是那么些真的是世界上最有影响力的基金、名人、官员，和我认识的还有不认识的，还有我朋友的朋友的….当然有朋友的情人了，是吧？都纷纷的现在大多数都谈疫苗了，这些人都很傻，知道吗，然后都是现在吃大胡子医生建议的，打完疫苗也吃羟氯喹加锌、伊维菌素，真让我太高兴了，还有在国内的很多战友的家人，被战友给说服，按照大胡子医生的建议，也在吃大胡子的药方，得救多少人啊，这大胡子医生可不是一般人，特别我们欧洲的科学家，非常感动，他说文贵，这个时候就只有你敢站出来这么讲，这个世界还有希望，爆料革命、新中国联邦还敢传播这个信息，太伟大了，他说他觉得值。
这势必将会唤醒全世界乃至国内，共产党党内一些有良知勇敢的人，和我们再一次的站在了一起，自从路大脑骗、蛇妖闫事件之后，我们爆料革命最近的战友，大家看看那些土豆群、电报群，光现在上万人的群达500多个，就这么牛，你咋弄啊？是吧？这样少说也500万，是吧？你咋弄啊？是吧？
还听路大脑袋说我，假湾流..出关..你大爷来的，美国这个国家出去不检查，但是你想在美国出关，你有事你想冲出去混出去..不夸张的说，一个蚊子它是管不住的，但是你想让你不出去，反导系统有多精明，那你的危险就有多大，他这种谎话都编的出来，他真块完球蛋了，这孙子..没办法，人的智商情商就这么一个垃圾，国内的很多人说这货怎么就烂的这个程度，是，都是七哥的错，都是你们相信我，我捧他捧太多了。
这是个大事，另外一个就是国内的娱乐界体育界，叫做“双煞”，直接给打回原形了，我们的海东兄弟和叶钊颖的“双煞”，连当年可爱的“鞠萍姐姐”都搞破鞋..性魔，当然了…有些话我不好意思说，中央电视台很多女的，你别说真和常人不一样，说实在话还真不一样，我就不再深说了，你们要想深说想了解，等哪天我要是一不正常了，我给大家讲讲咋不一样，说实在话身体结构都不一样，这个世界上还真别说，真不是脸上分高低，我不那么认为，我觉得还真不一样，这话就不说了，有点黄…七哥今天带着白帽子，没带黄帽子。太多经历了，说起来就不好意思了。
另外一个就是直播之后，确实引起了国内外、国际国内的战友和非战友的各种震撼，现在有战友给我发信息要给我分享，人类将有两个太阳的事情，还有战友现在给我发..竟然很夸张的说，让我看他身体上有两个神在那站着，我说这可不行，这都是乱扯的，那你没有认真看七哥的直播，就很简单的道理，不要说现象，不要拿着人看宇宙看太阳，我们的地球上有动物世界，有人类世界，动物世界是可摸可看可亲的，人类世界是你自己，除了动物和我们的人类世界，就是植物世界，你觉得我们可知的世界里面这三个世界有变化吗？你见过肩上有两个神吗？你见过啥时候天上出过两个太阳？或者太阳不按正常出，从西边出来过？从南边出来过？你们见过吗？最起码七哥的飞机，自己飞机的天上家族飞机在天上飞的时候，看的比你们多吧，是吧？我可以坐在飞机场里面，我也没见过在你肩上有两个神，我说那不叫神话，就是你完全超越了你作为人的一个本能，这是几乎不可能的。
达赖喇嘛都做不到，教宗做不到，我也没见过几个就能做的到的，我本来是想跟你们谈一谈,很多..下周二,我们的直播群里人说，下周二我们直播说啥呀？我就不回答他们，为啥不回答？我让他们学会思考，我们应该谈什么，直播谈什么，还有我要看战友你们对上几次直播消化的怎么样，我再决定谈什么，我到最后一分钟再告诉他们谈什么，我说最后一分钟让你们告诉我谈什么，看大家反应，肯定不能谈飞碟啊，外星人啊，什么肩上两个神啊，两个太阳的故事啊，不可能的，那咱们不就成了神经病了嘛，是吧。
我再告诉大家，天堂地狱都在人间，都在你心里，没有任何超出你，只有你不知道的，没有超出你范围之外的东西，我们所有都是被时间、时光给隔住了，打破这个时光不存在任何维度的问题，而且要爱自己，更重要的要爱别人，爱善良，绝对是最伟大的力量，就是我们的天堂中的主人，很多人说我们没有主人，有没有主人，我先不跟你谈这事，很多战友谈，见识决定了你的一切，哪天我好好聊聊我们人类有没有主人，啥叫主人？你把主人的定义是你人定的，那是你理解的，你连主人和仆人都搞不清楚，没有仆人，只有主人。 一说有主人，你就把自己当仆人了，那就受不了了，这些宗教里面最让我接受不了的，就有主仆之分，高低之分，生死之分，这都是扯球蛋，想想你觉得星期二我们谈啥？ 我还没说完呢，再来一段。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1885/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1885/</guid>
      <description>内容梗概:
（念战友名字）塞黑，塞黑，文战，小王子又来了，是不是真的小王子啊？哗哗的这人啊哗哗的（进入直播间），My God哎呀这人啊……太阳墨镜777，哎呀哎呀，哎呀这人呐，哎哟妈呀，玉竹子，七英里，哎呦我的妈呀，天呐。刚才是断了啊，我估计真的是黑客在黑啊。
所以说，兄弟姐妹们我想跟你们说啥呀？想想战友们，我们今天不要说在线的，咱不要说6个亿，这扯淡的，这扯大了，6个亿……6个亿这也够牛的，这共产党想的招。咱就说60万，6万，6万个行吧战友们？
我们从这次蛇妖闫、路大脑袋这孙子这事情发生，离开我们爆料革命群的总共不超过60个人，你觉得60万人相信这60个人还是这60个人应该是相信这60万人呢？
战友们，你们要相信一个从来没留露面的这60个人或者是你们了解的垃圾的人——蛇妖闫、路大脑袋，你还是相信在镜头前四年直播的七哥呢？你们相信七哥在中国创建了盘古七星酒店、金泉、裕达五星级饭店，蹲过清丰看守所，为灭共丧过命失去过手足，母亲被气死，全家被抓，上千亿资产被查封，外号战神。
过去四年爆料无一次不中的，七哥现在在西方世界牛叉到什么程度？我讲到了中国的中概股，我讲过中国的经济，我讲了香港的事情，我讲到了郭台铭，我讲到了所有的共产党的军队的干部，讲到了郭伯雄、徐才厚等等等，哪个没兑现？什么许家印、阿里巴巴，哪个没兑现？
七哥在西方真的是牛得像神一般的人物吧，这不是吹牛的吧，就像昨天华盛顿来那个就说：Miles，你是世界上唯一一个告诉世界真相冠状病毒的，而且来自武汉实验室的，在华盛顿没有一个人会怀疑这个，全世界没有任何人怀疑。
那时候有蛇妖闫吗？蛇妖闫还在香港吸痰呢，这个烂货她算个屁呀。有墨博士吗？有找爹博吗？路大脑袋他算个屁呀，他就是听你七哥的风他就当雨，什么重磅的重磅，哪个不在那听风就是雨胡说八道？
（念战友名字）伊莎贝拉来了，伊莎贝拉。
所以战友们，你觉得今天我们，咱相信6万也好60万也好600万也好今天在线的战友，还是相信现在离开爆料革命那60个战友？离开这60个人加一起资金投资不超过100万美元，还是相信已经投资了几十亿美元的你们这些战友？你们比他能力差？你们比他没钱？你们比他傻？你们比他好糊弄？——都不会吧？都会是相反的吧。
那不很简单嘛，少数服从多数，这是永远的真理吧？你说七哥怎么能为这所动呢？我又不为了你钱，我又不跟你吸痰又不跟你双修，是吧？真的说实话，七哥经历过一切，就七哥现在这种状态，还有爆料革命、新中国联邦这种状态，让我感觉到佩服。
我得把窗帘关上，这电动窗帘劳斯莱斯就是牛，“啪”就关上了，外边看不见，对吧？
所以想想，兄弟姐妹们，七哥到这种状态，爆料革命、新中国联邦到这种状态，它是一种人生的最佳状态，你见过一个中国人在世界上最顶端金字塔塔尖上，和全人类在共同、平等地在完成一个伟大的事业，你们见过吗？历史上全人类有过吗？
看看盖特加入的人，那些海外民运、路大脑袋、蛇妖闫，所有砸郭的人加一起，每个人都加一起，你要能认识一个在盖特上的大V，你八辈祖宗、你八十辈祖宗都烧高香了，你要有一个（认识）你都配跟我说话。
离开新中国联邦，离开爆料革命，你连个毛儿都不是。我那天作证完回来以后，屁股出血了，拉便，我这一抓，哇塞有血呀，吓我一大跳，这七哥怎么来月经了呀来例假了呀？我的天，吓我一大跳，怎么七哥突然变女的了？是痔疮犯了。为啥痔疮犯了呀？这一整天15个小时开庭，再一个是吃东西，我吃辣的吃太多了，那天吃好多辣椒，一吃辣椒，吃多了，给我炒了一大盘辣椒，尖椒辣椒，墨西哥的，哇噻辣的我全吃了，结果辣的我来“例假”了，哇塞。
那会笑的我，把我自己笑晕了快，因为我老骂那些欺民贼是痔疮，哈哈哈，然后我把自己吓一大跳以为来“例假”呢。开玩笑啊，所以说咱们多开心呐兄弟姐妹们，咱们在开心中快乐中咱们干着人类上前所未有的最大的事业。（直播断线）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1613/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1613/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月13号！
哎呀～真快啊，我刚才差点说成3月12号，都3月13号了。继昨天文贵推出盖特之后啊，好像这个世界发生很多大事儿。这个白皮书，这两个白皮书啊，很多人意识到了它是多么的重要；但很多人也没有意识到它有多么的重要。我告诉大家一个简单的例子啊：特别像法国，法国这种非常膈色的这种国家，那种成天装硬，装硬骨头，装个性这种国家，实际上一打就跪下这种国家，然后平常还有很多乏贫的国家，啊～（他们的）经济体在这摆着呢。听说这个，他们这些人以后啊，咋说呢？别说漏了！听说他们参与到写白皮书的人当中（有）两三波（人）退掉了，都不敢参与了。为啥呀，战友们？去想想，这个白皮书出来就等同于全人类向共产党宣战。那法国的政要们，所谓现在还买疫苗呢，还搞疫苗经济，疫苗安全卡，疫苗健身什么健康卡，这不（是）一场生物大战（吗）？那你不是在帮助别人在战你自己的国民吗？所以说很多人写着写着就不敢写了，还有的人越想越害怕，就回家抱孩子去了。也听说美国各个机构都盼望着这个白皮书的正式出来。大家可以看到一个问题：这个不是拜登总统什么新政府搞什么事情，这是从川普总统的最后一年一直到现在没有停。这也是美国这个国家的伟大。都乱成这样了，这样的大事没停，都在收集证据。
啊～难能可贵的事情：我们中国同胞有重要的科学界、知识界、生物界、医药界有人参与，这给我们中国人在未来，在世界上（的）形象挣来了不可估量的，巨大的正面影响力。是用钱不能估量的。我相信这个报告出来的时候上面会写上：该报告得到了来自中国内部的体制内知识界、医学界、科学界……善良有良知的中国人（的）支持，帮助，和提供信息！记住我今天说的话。
另外一个香港报告，香港的人权，我们要感谢香港有良知的警察。这个报告现在写（的情况），听说最关键的就是得到了香港的警察和香港政府内部人提供的信息。当然，有我们爆料革命战友（的贡献）了，是吧？（所）提供的信息，提供（了）巨大的帮助。未来也会写上：要感谢来自香港有良知的警察和政府公务员，以及冒着生命危险的有良知的人士提供的信息！这都得有。所以说战友们，对这个世界永远要充满着信心，不管是打雷、下雨、阴天你要想到，这些都（会）雨过天晴，太阳还会从东边升起来。这是目前我认为从爆料革命到现在对共产党最大的伤害的事情，（从）这么一个国际上的公约和国际上的法律（来说）。
当然在这之前对共产党最大的伤害是川普总统政府，美国优先，中美贸易摩擦……，包括对中国企业在美国的整个处置这都是对它的重大伤害。接近于软脱钩走向硬脱钩，这是对（它）最大伤害。最后一年是真正的就是把它定为种族大屠杀，反人类罪，这是致命的伤害。当然爆料革命，这是个刀，每天都是往（它）那儿扔，噼里啪啦的没停过，这是重中之重，咱就不吹了，是吧？（就）不自恋了。
新中国联邦的成立还有G系列的成立，给共产党带来了前所未有的第一次感受到了它的地位和它的信用正在慢慢的瓦解。咱不能说快速的瓦解，正在慢慢的瓦解，它让中国人民包括体制内的中国人他们看到了原来你共产党说的和你做的，这么多年你没做到，虽然体制内的人有些既得利益者也越来越觉得，得到的和承担的风险和这个上八辈祖宗，下八倍未来要付出的代价实在是越来越（不）平衡，越觉得不划算。那就不当共产党啦～！
在这种情况下咱们看到的新中国联邦，我们的宣言和我们爆料革命所追求的一个独立的法制，信仰自由，维护人权，有独立的法制的这么一个政治系统和与天与地和谐相处而不是斗争，包括动物咱都知道去爱，是吧？然后重建中国人几千年来的整个社会的根基就是家庭这个基因，让家庭更和谐，而不是一切都听党的，一切都是党的。党就是个屁！你想就放了，人民才是真正的你的这个国家的主人，就是把你的‘家天下’变成‘民天下’。越来越多人认为这是正事啊，也就是咱（的）正道主义，这是正方向，也就是‘正道主义’。还有人觉得这是没有选择的，早晚要走的路，这是一条阳光大道。在这种情况下，兄弟姐妹们，我们又看到了新中国联邦的G系列给所有的中国内部人带来了巨大的震撼。这是中国人过去不敢想，永远不能想，想要出事的地方。就咱们有自己的货币，要有自己的金融系统，要有自己的流通的金融系统还有咱自己的健康的真实的生活方式，更重要的事情：我们还有一个财富分配的这个权利，还有这个能力。这是对国内是巨大的震撼。
所有中国企业家都是要与共产党同床共梦，啊～做一个梦上一个床；生出的一样的孩子，不分爹娘的孩子；然后一切都是党的，一切都听党的，想双修谁双修谁，反正男女不分，老少不分，辈（份）都不分了，是吧？所有的企业家都是要歌颂共产党的，所有企业家挣的钱也都在他们的锅里边儿。这是第一次有了一个中国人的一个团队，有一些中国人，告诉：你的钱就是你的钱，你家是要分男女，分老少，你不用把爹、娘、把老婆、女儿、儿子、子子孙孙都卖给一个流氓的党去来换取你那些表面上看起来很坚强，事实上租赁期只有三十年，五十年，七十年的盖在别人地上的房子。就像你的老婆、孩子在你家待着那是你老婆孩子，这个共产党想需要的时候那随便可以拿走一样，就像你银行的钱你不可以取，（你）还取多了也不行，你汇到哪儿他也说了算，这是多么的流氓的逻辑啊？
这就是我们现在看到的：新中国联邦是一个健康的，生态的金融圈儿，人际关系圈儿，还有一个健康的信仰圈儿，而且是互相尊重的一个真正的尊重自然和人性的这么一个人类的生存模式。这是最重要的！
看来今天还得录第二段儿，那就来第二段儿吧～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1607/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1607/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀～我刚刚的回到家，刚刚回来。真是啊！我刚才去了几个地方。天呐，这个美国这个病毒的伤害，动到筋骨了。但是我也能看出来，这些人恨中国和共产党真有些人分不开。哎呀～人家就说：中国人把我们害了。哎～我们说：不是中国人，（是）中国共产党。但是你能给每个都这么说去吗？共产党真的把中国人置入了最危险的境界，最危险的境界，真的是很吓人。这个无论是医生，还是护士，无论还是说科学家，还是所谓的生物学家，现在反正对中国人不可能好感。
想想（如果）没有新中国联邦，这个世界对中国人将有多么的危险？没有新中国联邦中国人将有多可怕，在世界的环境里。还跟着共产党瞎忽悠呐？你有孩子吗？你想要未来吗？你以为地球就是你家的吗？全地球都恨你的时候你怎么活？无知啊，可怕呀！
刚才有战友说：“七哥，世界上你说啊永远不变的事儿，啊太阳永远会升起，有的时候阴天就升不起。” （我说）那是因为你站的地方不对，你要待在有阳光的地方，太阳每天都升起，不是太阳没升起来，是你没站对地方。
这就像现在一样，你在中国共产党那里边儿，你就站错地方了，你就看不到太阳的升起，对吧兄弟姐妹们？好好的珍惜爆料革命，新中国联邦，给中国人打下的这一片美好的天空。
珍惜吧，姆该噻啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1610/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1610/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月12号！
七哥今天直播的时候一再告诉自己，因为我现在只有十五分钟，我十分钟录盖特，另外五分钟换衣服，（然后）要出去开会。我说一定要hold住，hold住，hold住，啊～
我今天给大家，先（爆个）今年的第一次重磅，得说一次重磅！重磅！天下无人知晓（的重磅），只有七哥知道。这事儿他也改不了啦，是改不了啦。什么呢？大家记住，这个日子你们要忘了，那你什么都可能忘了。很快你会发现有两个核心的报告，一个草案，将在美国发生。这对共产党基本上是踢裆，打脸，是吧？基本这级别的。要他半条命，甚至让他嗝儿屁。他做梦都不会想到，从川普（到）拜登政府从未停息过，啊～美国在秘密的多个领域在撰写一份叫Coronavirus真相的报告。美国政府《关于冠状病毒的白皮书》。
大家知道这个“战斗室”里有一位和我和这个班农多次上节目的美国（排）第一位的生物科学，biological weapon-生物武器科学家，第一（位的）。最近你见过他吗？见不着了吧？我可以告诉你连班农先生都不知道他去哪儿了，（但是）俺知道，俺知道，但是咱不提前爆（料）。啊～还有两个原来七哥说过两个牛叉的人，最近在公众视野消失了很长时间了，去哪儿了？俺知道，俺知道，俺知道！是吧？（他们）去哪儿啦？都去写这份报告去了。这个报告一出炉，共产党你就看着他就犯了个愚蠢、流氓、下三滥到了极点。跟那九指妖一样儿，要你写遗书，写给我，我（不）也写遗书吗？就这么烂，就这么low，就是不讲为啥改账单，是吧？就共产党一会儿是鞋是阳性了，一会是什么螃蟹得阳性了，一会儿汽车得阳性了，这简直是荒唐至极。这个世界上不都是傻子，也不可能全部被收买。
这个CCP病毒报告白皮书一出来，美国西方已经把共产党直接扔进了垃圾箱。这是一个。第二个，兄弟姐妹们，可能是你们想象不到的。关于对香港叫香港人权情况的调查报告也称《香港人权白皮书》。这是一个美国内部多个部门全面开始进行在撰写的这个报告，没有停过。这个报告一旦出来和香港最近所谓共产党取消一国两制的《选举法》和共产党现在马上在香港搞的什么教育改革，你能发现共产党有多疯狂，他有多狂妄，他有多无知，他有多下三滥。
世界上七十多亿人口，真的都那么懦弱，真的都那么愚蠢，真的就那么容易被收买吗？当一个人失去了对真相的判断能力，又对真理失去了信心，又对上帝表示怀疑，剩下的你就是等待死亡了。没有任何选择的！这就是共产党和已经被共产党严重洗脑的，像海外的孟为参、熊宪民、高斌晨啊这帮孙子，什么李伟东啊，这帮烂人一样。无知、狂妄，加上一股脑在冲向死亡，大家走着看。
你们做梦都不会想到，当你们沮丧，当你们难受（因为）关注了120的时候。这个国家的机器和世界上正义的机器和上面的上帝从来没有停止过正义的工作。不要被几个人扰乱了视野。这是我最早一两年前就说过，拜登当选总统可能比川普还反共。不管他们现在忽高忽低怎么勾兑，不要影响了你对真相的和真理的和上帝的信任和判断和依靠。这才是一个正常的人，不要被恶魔和假象一时骚扰。人家懂你就行，我这一辈子最恨的事啊听东就是风，听西就是雨啊。东家的风，西家的雨，从来没有自己。永远是蛇鼠两端，永远是犹犹豫豫。
就像我昨天说的，我爹、我娘一辈子，我爹都说：“哎，咱多听听人家说说吧。” 我娘从来不听。是因为你不自信，是因为你没能力，你什么都听，什么多听几家（的意见）你就失去了判断，因为你没有自信的判断能力。就像我昨天说的，我娘，老骂，说那屎那个东西老远一闻就知道是屎，你非要舔一舔才知道是屎吗？这就是世界的真理，共产党制造的病毒，你觉得这事儿就过去了？然后就找出什么蝙蝠啊，穿山甲呀，什么美国水牛城啊。他想然后弄上月球上去了，看想说过去就过去了？你太小看人类了吧？
香港的事情你随便杀，随便抓，随便被自杀，随便强奸，随便鸡奸，啊～就没事了？西方就拉倒了？你觉得可能吗？它只是什么时候会有行动，有什么样的行动（而已），它不可能没行动。不管你怎么对这个世界有多么消极的看法，不论发生的事在你身上有多少悲哀的事情和多少不幸的事情。你永远都记住，有两样事儿是不会改的：太阳每天都升起！啊～你不要以为因为你发生什么事这个世界就是黑暗的，那太阳每天都升起，从来没改变过。第二件事情：正义一定会到来！由于你的无知和无能，可能不发生在你身上，但一定发生别人身上。可能是你的敌人被消灭了，但最终啊你没有能力做的时候，但有别人会去惩罚，正义永远不会缺席。这两样东西不会改变，这是我人生坚信的：真的假不了，假的真不了。这是为什么我一直相信的，也是新中国联邦要坚信的：唯真不破！啊～真、善、狠！
另外兄弟姐妹们，说完这两个大事了，今天也算重磅了吧？中不中啊？很多人都在等着看七哥的盖特。我想说另外两个小事儿。就像我们现在，我再重申一遍，所有的战友们要记住：新的G-TV的公司的重建，原来的凤凰农场和VOG和加拿大和战友们，还有参与借款项目的，按这个比例，按照新评估的比例配额，一个都不能少。但是，要记住，从前天到今天七哥有点儿难受，就是当给说七哥直播完说给各农场在3月10号以前的借贷项目，把所有的让利的部分，让的股分给各农场百分之五十，很多人不高兴。发了太多信息我也看不完了，都是反对，不同意，有各种看法，听（起来）是都有道理。你比如说洛杉矶、旧金山的准农场，明道先生还有小王子都主动说我们没有能力，不应该享受这个战友的百分之五十，这个是有道理的。因为你们刚成立，是吧？包括这个波士顿，七喜农场。这个是有道理的，我可以接受。因为你没有做什么，你拿战友的百分之五十，那这个是不可以的。
啊～我再来一段儿啊，我看今天这段儿弄不完了。坏了！我时间来不及了…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1600/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1600/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经三月六号了。
因为今天文贵家里边来客人，所以说，刚刚洗完澡。从昨天到现在，几乎是，我是没法活了！好像突然间郭文贵又回到了当年牛叉的那个时候了——多年不联络的老友，不要脸、不要腚的，现在很多人又开始联系（我）了！不就是因为听说港币的事情——我们基金赚大钱了嘛！是吧？
那跟我没关系，跟我个人没半毛关系！但是世界上，人来人往，“皆为利往”！这个词儿真是（让我）感受到了！太多人真是不要脸、不要腚的，你没办法，没办法！什么样的问候都来了，各种各样的问候。你说有意思吗？
但是，我觉得最重要的是，我觉得和亚洲的很多官方的朋友，包括香港的朋友，谈到了很多关于香港这个事情西方会怎么看啊，历史事件啊，董建华变成“董栽倒”啊，什么什么的，是吧！
说实在话，兄弟姐妹们，没多少人真正地研究事情和事实，都忙活床上的事儿，钱上的事儿，有几个人真心研究个正事儿去呀？你看，从那天到现在，没有多少人看出这个事情的本质出来，包括今天美国的反应，什么“谴责了”“大家伤心了”……我昨天就说了，（美国）不会有什么动作的！
任何情况下，无论是政治、经济，什么民主、法治，依靠别人，都是死路一条！为啥我说香港是“圣城”？（因为）香港人没有天真过！香港人（是）靠自己的生命去搏的！香港人的经济地位是搏出来的！香港人的形象是搏出来的！香港人的遵守法律是用自己的失去了很多的自由、失去了很多的利益、遵守法律换来的！香港人对整个世界人民文明的影响，是失去了很多以后换来的，不是得到了很多以后才做到的！
大家记得当年，中国共产党撂倒了两个人。撂倒过谁呀？大家同一时间、同一地点，看一看，当年的撒切尔夫人——“铁娘子”和邓小平会“痰”——“痰盂”之“痰”，“吐痰”的“痰”，叫“对痰”，对着“吐痰”，是吧？“啪”，（她）一口痰；“啪”，（他）一口痰，是吧？结果把撒切尔吐倒了，吐得（她）从人民大会堂出去时，“啪叽”摔倒了。共产党深信不疑，到今天还说：“大英帝国玩球蛋了！撒切尔夫人被我们的邓小平——党和国家领导人、中国人民的好儿子邓小平同志，一口痰给吐倒了！”用“对痰”把对方“吐倒”了，“痰倒”了，这就叫“痰倒”——用吐痰的方式把对方“痰倒”！痰倒”了吗？“痰倒”了！
然后，弄了个“懂得建设中华”的“董建华”。董建华当特首，“懂得建设中华”！确实很懂，把香港“懂”没个球的了！
然后，还有“梁振英”——“梁”（谐音是）“良心”的“良”，就是真正地把香港人的心给“震”没了的，叫“梁振英”，“震”掉香港人的心！
“林郑月娥”！林郑月娥，是姓林的和姓郑的结合出来的、生产出来的妖蛾子！最后一扑棱了，“林郑月娥”！
你看看吧，这都是有道理的！“懂得建设中华的人”，结果是在两会期间被啥给干掉了？叫共产党病毒！（他英文）叫什么？叫“Tung Chee-hwa”，叫“hwa Chee”，结果董建华“hwa Chee（歪个肾）”给歪倒了。现场打一针（疫苗）：“感觉良好，明天会更美好！”“啪叽”摔倒了！林郑月娥去扶，梁振英——震碎香港人良心的人——梁振英上去搀扶。姓林的和姓郑的产出来的妖蛾子试图搀扶。然后，别人都是哈哈的：死个老球的！没人管你！希望在天的“董浩云”，你能够醒目吧！你这个鳖孙儿子干的鸟事儿，这个得瑟样！
再一个，大家看，当年的撒切尔夫人被“痰倒”以后，被邓小平给“痰倒”了以后，然后到这个董建华彻底地被共产党的冠状病毒给“冠倒”以后，疫苗给“冠倒”以后，整个香港的来龙去脉，你可以看得出来共产党都用了啥招：“痰倒”你！不行，我就要打，我要用军队打！第二，我用病毒！现在（又）收回了“一国两制”！香港人的命运，在这两个“倒”之间，看清了共产党的本质！
然后，现在的希特勒——希特勒，大家现在——今天早上，我看了路德先生的节目，讲得非常非常好！我们的墨博士，我们的安红女士，讲得太好太好了！昨天晚上我看了一半儿，就是艾丽女士讲的，“习大神”现在改成了——“神经病”去掉了“经病”，叫“神”！到底是“东方红，太阳升，中国出来个毛泽东”，叫“东方的太阳”！那西方也得出来个太阳，这叫“习西太阳”“习大神”！哇塞，确实厉害！这《路德访谈》、“博士军团”实在是牛！这人叫他只要一上节目，不上天堂，就得进地狱，反正你也去不了别的地方——要么上天堂，要么入地狱！哇塞！真是“跟着共产党走进火葬场”！进了《路德访谈》，要么进天堂。要么入地狱！这真的不是开玩笑！千万别惹路德兄弟，别惹“博士军团”！
香港的经济是什么样子，就不用说了！大家一定记住：对香港、对中国、对所有的事情的西方世界的反应和“爆料革命”的反应，差三个月！就是咱把事儿说出来，咱得感受：三个月以后在西方（才）会逐渐有反应。为什么，知道吗？西方的官僚，西方整个的媒体，是西方腐败的最重灾区！西方媒体对人类文明的影响，远远已经超过了共产党！西方所有的政客、所有的投资家、所有的宗教学家，所有说的话，都是来自媒体！这就是共产党极为阴险、邪恶的地方——不惜代价控制西方社交媒体、传统媒体——《华尔街日报》《纽约日报》《CNN》，包括《福克斯》《华盛顿邮报》，包括美国各大（媒体），通通地影响！
我问过朱利安尼：“你知道《华尔街日报》有多少中国人在那工作吗？”他的答复和实际数字差一个零！我问过美国某前总统，我问过句话——这是几年前，（我）在中国跟他见面的时候——我还没出来的时候，我问他：“你知道在美国媒体里边，有多少华人媒体工作者吗？”他的回答是（比真实数字）少俩零！没有人知道！这就是你今天看到的，所有你相信的东西，绝大多数（都）是已经被“化过妆”，已经被整理过出来的。还有，一定是所有你想知道的事情的时间点往后推，一定最低三个月，甚至更长！
CNN某在欧洲的主持人，我在英女王家里吃饭，他作为最牛的CNN老大，坐在那儿，伊朗裔的一位女士，还有王子都在，坐在白金汉宫，还有另外三位华人，我当时问了一句话，我说：“如果让你选择，不是你的祖国伊朗，也不是美国，除了这个国家之外，你让哪个国家当你的祖国？你最爱（它），你（愿意）为它奉献？”（她）毫不犹豫（地回答）：“中国！”我说：“你选的是中国人呢，还是中国共产党？”她说：“我选中国共产党！”这是在多年前。
我曾经和美国某个新闻大佬集团的人，在我盘古四合院多次喝酒，听他倾诉心声。（他）恨的是美国，爱的是共产党！最后我问他为什么，（他说）“因为跟着共产党，想干啥干啥，想戳谁戳谁！”兄弟姐妹们，世界不是你想象的那样！只有新中国联邦是不为钱，不为名，不为利，只为正义，只为真相，只为天下苍生！
（你）信不信，我不在乎，信不信由你！新中国联邦，正在改变世界中！啥都不说了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1403/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1403/</guid>
      <description>内容梗概:
（《酒灭中共》播放中）
亮度如何啊，11月22号，尊敬的战友们好，文贵又来直播啦。兄弟姐妹们，中不中，中不中，我现在是站着的。大家看到没有，看着啊，今天我们把一些功能调好了，看着没有。这摄像机能调，你可以调这摄像机。约翰叔叔有很大的进步啊，看到没有，这空间感就出来了。今天路波切点播，你说我们堂堂的G-TV竟然是连个直播都搞不好，那还得了，七哥必须得拿下。你看这感觉，你看这感觉，你看这个。就像我们唱的歌儿一样，非常的酷才行。对吧，你看，这是，是不是。这全身的啊，这老多光了，我得带着眼镜，我得戴眼镜。你看，实际上你看，我们要不放这椅子，站着直播也可以，你看着没有。你看站着直播也行，是吧，声音也行，但你这不能找我全身儿。你看，这个清晰度可以了，这个清晰度这回好了，七哥搂不住了，真的搂不住了。Any Call，挺郭为五灵，妈妈见，伊瑟拉，雅典娜豆儿，爱大米，太阳墨镜777，冰冰和我来双修，中中中。你看，这个我觉得有动感的感觉真好，你看我这么远，所以说我看。你看这个就不一样了，是吧。你看看，你看看，是吧。这个好啊，你把摄像机往下放放，再下点儿，你看，这个空间感，你看，这感觉来了。所以说，这个感觉好了，这感觉好了。好，开聊。
讲鬼的故事了啊，对，往下调。应该没事儿，挺好我看。唰唰的呀，我发现了那块的留言滚的慢，这上边的留言就欻欻的，显示不一样，这是个问题，你看到没有。这个雪茄现在还剩了三四根儿了，没了，全人间也找不着了。你看这Ipad的上就欻欻的，你那就不动，你说你看那玩意儿啥用啊，你看着没有，这明显的吧。你看，这边欻欻的，你看这，你看这，这欻欻的。我就喜欢买这东西，人家这玩意儿整的好，这玩意儿。嗨，这个好。
菩提本无树，明镜亦非台，下两句是啥呀？战友们。这两天咱讲鬼故事，大家都迷了，我看战友们都在讲佛学、心学、玄学，号称叫玄学，这个有意思。我们在这个时候啊，这几天战友们都很焦虑，都很焦虑。亲爱的兄弟姐妹们，太伟大了，你们。11月22号，咱今天乱聊。在美国大选未明朗的时候，大家都很焦虑，都很焦虑。本来无一物，何处惹尘埃，尘埃，一物。兄弟姐妹们，大家都很焦虑的时候，我们这时候了解了解心学，还有外太空人，还有什么灵学，很有意思。让大家能放得下，能放得下。这个不是心灵的鸡汤， 也不是精神的伟哥，它是事实存在的。宗教学啊，信仰学啊，是吧，还有玄学。这个中国有高深莫测的道教，有北齐魏当年的清教，就是基督教，天主教，穆斯林伊斯兰教，都在中国。在1000多年前都已经开花扎根，用不同的形式在中国传播。特别是佛教，我们的西游记，这几个人就是贪嗔痴慢疑，把这几个人变成了大家都能懂的故事，来传播整个佛学的宗旨。但是到最后的时候，到了中国，达摩，到了中国以后，开辟了中国的禅宗。禅宗到了慧能，然后到了五祖、六祖。到了以后禅宗在中国落地开花。
到了中国以后，我觉得禅宗已经趋向于哲学。而且我觉得最重要的，禅宗在中国和中国的传统文化结合以后，也就是印度灭佛以后，佛教界或者说哲学进行了深刻的思考。严格讲，进行了深化。就过去包括现在的基督教、天主教，它在乎的是你这个一生中要修心、修身，要念经，一生都要修，约束你的一生。到了禅宗的时候，就搞明白一个问题，它说你修行，还有修心，一生不重要，那是因为你太笨了，知道吗。最重要的事情就是你要明白，想透了，觉醒了，觉悟了，达到了空悟的境界，就是心性即佛。只要能达到，能看透，能悟空，你就是佛了，你就成了，成佛了。这一下子我觉得是革命性的改变，从过去的修心，佛就在那，你听佛的，你修行难了，这一辈子你奉献吧，捐钱吧，天天去念叨吧。那么禅宗告诉你，你就是佛。什么意思呢，心性即佛，就是只要你能想明白佛是怎么回事儿，真正的搞明白什么是佛，怎么能做佛，你就一下子顿悟了。顿悟的前提是你把事儿想明白，空，想明白了，心性即佛，最高境界。
是不是，什么菩提本无树，是不是，明镜亦非台，是不是？这是最关键的。（发语音）把那几个公司的关系找起来，我现在正在直播呢。本来无一物，何处惹尘埃，这是最清楚的，是吧。就是空嘛，我认为是最高境界。那么我们今天大家来研究的时候，我们说，我们未来是什么。说老实话，七哥有点儿狂妄、无知嘛，无知无畏。我跟世界的大能大德切磋以后，我觉得就是谈阳光，谈水这个问题。所有的宗教它都在歌颂太阳，没有骂太阳的，没有侮辱太阳的，也就是阳光。所有的宗教它可以不骂黑暗，或者说不否定黑暗，它也没有说是爱这个黑暗的，这是最起码的。这个世界是很清楚的，也就是善恶，真就是阳光，善就是阳光，恶就是黑暗。那么我们在看到所有的宗教里边，对阳光和水的阐述，那都是生命的本体。生命和水和阳光到底啥关系呀，就是空间和时间的关系。空间和时间的关系，我觉得今天我想，今天战友们发了很多很多信息，我真的看不完了。刚才我粗略的回复看了一下，我简单给大家回复一下。
我们正道主义，我们就是让大家发自内心的觉醒。啥叫发自内心呐，这不是政治化。发自内心就是你真正的，自我感觉的，发自你内部的不受任何影响的，你觉醒了。那么大家都在问，说，人类未来是什么样子，到底什么是外星人？我说外星人呐，外星人它就在我们生活中，可以说无处不在。这就是为什么人类上有人当霍金，咱们战友几个见过霍金的？我最起码见过霍金五次以上，是吧。霍金为什么能成那个样子？对不对呀。他就是不能，他作为咱们来讲他就可以列为一种外星人，或者能和外星人沟通的人。对吧，为什么？因为他觉醒了，他在人间觉醒了，他没达到高维的境界，他最起码达到了多维的境界。就是咱们一维之外的多维，我们看到的阳光、宇宙、黑洞，还有人性，DNA。在这个交流当中啊，包括和一些禅宗大师，中国的禅宗真有大师，但是绝不在庙里，真在高山里。我跟多少人的交往以后，包括走访了世界的高深大能大德，我非常自信我的理论，我从来没说过，今天战友们想不想我跟你们说说。
（念战友名字）七叔小跟班，I Love 战神，爱凑热闹盖友，用户4160，七夕里，战友家在老老中，寒冬，冰我双修，伊瑟拉，你们想不想听啊。战友威廉王也来了，威廉王你不唱歌，你在这听七哥乱聊，唐平呢？唐平是现在干啥呢？最近没动静了。你们想听吗，兄弟姐妹们。德罗海瑟拉，战友加油站，喜马拉雅，老何，岳飞的丫鬟，静静的心，老老中中医，红色药丸，文竹ABC。
我先声明以免被敌人，刚才我进行了一个。这是我在，我翻出来，头一段跟一个大德，我们俩视频中PK。我们俩PK，他对我那个。你那个一灯能除千年黑，他说原来你说的，我现在用的是一智能灭万年愚。我说一智能破万年笨，都一样，我们俩开始PK。从关于真破假的问题，我们俩争论了很久，我经常没事儿时候跟这些大智者较量，我刚才还专儿把我这整理出来，跟聊一聊。我发现我找出来以后，跟我昨天说的这个非常（接近），好呀，我找出来。这个真的是，我发现，真是，真想亲七哥自己的脸。这个见性成佛、心性成佛我跟他PK很久，当时他就跟我讲密宗、显宗、禅宗、基督教、天主教、伊斯兰教、道教，从这一系列一系列的讲，然后到底人生是不生不灭呢？还是本来就不存在生灭呢？或者是来世呀，或者是我们叫做不同的空间和维度，到底是什么关系？我非常简单。樱花团又来了，樱花团所到之处，樱花遍地，一堆一堆大长腿。因为我认为我们这个，就是人，宇宙万物之间，我觉得有三间，这是为什么我觉得非常重要的，一生二，二生三，三生万物。
真不是开玩笑的，中国很多文化里边充满了外星人跟咱说的，或者是天理的，不是开玩笑的，是中国人确确实实有文明的智慧的。我的人生逻辑是，或者人生的悟性，或者是对外星人、外空间，对人类存在和未来的理解，和生命的理解就是三个空间。我们现在在的地球叫人间，这叫人间。人间是什么，贪嗔痴慢疑。怒、辱、苦、怨、恨，活在一个完全物质的生活里边。它受什么影响，磁场。有天有地受制约在磁场，限定在地球范围呢，由阳光和水和每天的饮食，成就这个物质的世界。这个时候我们最重要的是什么，是寻心。心性向佛，这是核心。也就是修你的心、修你的德，修你对万物的认知。就是我们穿上100多斤的皮囊，限制在你的皮囊之内，这个皮囊受地球这个磁场所影响。它不是地狱，它也不是天堂，它是万物生灵当中在宇宙当中一个关键的环节。这就像一个小鸡，这个鸡从哪来的。先有鸡后有蛋呢，还是先有蛋后有鸡，谁也说不清楚。但是我们看到了蛋，蛋里边能乳化出鸡，我们人类就是那个蛋里边乳化的鸡。它必须有这个蛋，地球就是那个弹，就乳化那个鸡。我们现在就是经过成熟、成长、吸收养分、受制，破壳而出。大家说那鸡蛋出来，鸡都给吃了，可有蛋的不止是鸡呀。还有恐龙蛋呢，你见过螃蟹蛋嘛，你见过甲鱼蛋嘛，你见过蛇蛋嘛。
你见过多少蛋，你告诉我到底是先有蛋还是先有蛋里出来的动物还是，到底哪来的？这就是答案。地球上的蛋就是上天给我们的，外星人，所以我们叫人间。这个间字儿，人间，或者Human，或者是Global，或者是Earth就是有效范围内的蛋，乳化生灵万物的。我告诉你，伊瑟拉，涂1724，创造宇宙和生灵万物的神即是天地的主，就不住人所造的殿。我给你说实在，大家，我看了太多牧师，为什么那些人都是猥亵儿童啊，和被钱收买啊，因为你只会念，丫丫学语，不知其中的真谛。一点儿用都没有，实际上你看明白了就行，不需要有这些东西，这都是。这叫什么你知道吗？这也是业障。一辈子让你，你前边儿就一个门儿，你就打不开，一会在门外边念，一会儿插上钥匙，插插左边，插插右边，你永远钥匙插不到门里边去，这门儿永远打不开。所有的经就让你打开那个门儿的，关键是有些人一辈子拿着钥匙，他就没打开那门儿，甚至连钥匙都没摸着。小王子也来啦。
我们说的第一是人间。第二到哪了，就人间经过修行以后，人死了，你的灵魂你的真正的生命，现在看到的你是一个载体，真正的是你的灵魂和生命。当你离开以后，到了什么，最关键到了时间体，时间，由人间到了时间。什么叫时间？就是脱离了地球，你到了另外一个维度去了。那个地方是不用吃啊、喝啊这种东西，不是有磁场的。那个地方是什么？可能是氚气、氮气、氢气，就这种所谓的能源、还有阳光，太阳给你带来的各种的养分，让你维持着生命。它可能就是佛家所说的不生不灭之体，在那儿就能够体现出来。在那儿让你干什么去？你要蜕变，再次蜕变。这个蜕变的过程就是你能靠近太阳，甚至到太阳的另外一极、另外一边去。这个时间就是跨越了，没有时间限制、没有空间限制，就没有左右、上下限制啦，那就是个完全的是一个准自由的世界。然后你吸收的养分肯定就不是炒鸡蛋、也不是牛排，是你更高的一个悟能世界，还有个灵能世界。那个时间就不是你想象的，一百多年寿命啊、几年寿命啊。在这个人类灵魂到人间是最短暂的，就让你过一下就走啦。就像咱们这个人类啊，就这小的时候过了一天或者一刻一样，很简、很短暂。然后到了时间就很长，时间就可能是你生命中的相当于月啦、相当于月。这个时候你可能要学习啊、工作啊、知识啊，什么就能量吧，它当然是我比喻啊。从时间到了最后一个，最终的就灵魂的一个真正的、叫做万能的空间，空、空间。
空间是什么？黑洞之外。再看黑洞的时候，黑洞就很小啦，黑洞都是小啦。我认为黑洞之外的就是空间。再看黑洞、太阳、人间、地球、银河系，它只是给万万个、亿万个，所有的星系和星球运作的这么一个体。当到我们再看的时候，你再看到这个太阳系、黑洞、银河系、地球的时候，它就像我们人，你看不见你身上的DNA一样，你也看不见你来自那个精子，精子里边含的万物。你能看见你的精子吗？男人射精，女人排卵的时候，那个卵子里面有多少东西？你照那个卵的说，有时候排十几个卵，有时候排一个卵、两个卵。那个卵子里的密码你能看见？你看不见。那么这个时候你会发现，啊！原来这是一个人，下面还有很多个人，就类似于这样。就是真正的跳出了空间之外，真正的空间。那叫无为的空间，那绝对是永恒的。这才是我觉得，这才是我真正的理解。
所以我认为生命在人间最重要的事情，就是修心、修身，尽早的觉悟和觉醒，看破生死。上天让你来、生在世，就是让你死。生死让你看透，无惧恐惧、无惧生死，跳脱生死、法门之外。把心解放啦，把精神解放啦，当然啦贪嗔痴慢癡这是必须的是吧，都解放啦，因为你不要老留在人间。那么今天很多人都问我，修行不好是什么？修行不好，你就呆在这人间。修行不好你就一直在这儿呆着，而且有可能比人间还差，就是所说的地狱。就是人间当你灵魂修行，作了很多恶以后，你可能带着个密码就乱了。就像电脑里边的垃圾软件一样，哇塞，呱唧我们约翰叔叔就给你删啦。是吧，删到垃圾箱去啦。我认为人间的地狱就是鬼狱，就是你看不到阳光，你不能再看阳光啦，因为阳光是带领人类和灵魂去走向光明的地方。水是让人类生存的地方，是给你能量、是给你带来所有的（类似于）电脑的代码。那把人间作恶了、作坏了，修行不好，直接给你打到（鬼狱）。你既不能有水，也不能有阳光，你根本不能见阳光，见阳光你就死。就是这个鬼啊，全世界的万教，任何的邪恶就不能见光，见光就没啦、就死了，所以它只能活在阴暗里。
这是全人类的语言，妈妈，爸爸，发音是一样的，就是给你生命的妈妈和爸爸。所以这个爸爸和妈妈很重要，爸爸妈妈是把你带来这个世界，是要走向三维空间的很关键的——叫生命之门。这种结合是很夸张，很大的，所以对爸爸妈妈不好，这个是不会好的。这是万物当中，你看小象、鬣狗、狮子，不管你喜不喜欢动物，所有的母性都疼孩子，所有的爸爸妈妈都疼孩子，特别是母亲。这就是为什么我说，人类啊她不是那么简单的。她不是哪个人给蒙出来的，也不仅仅是统治社会给捏造出来的。从很早，很早有地球开始，它就是这个样子，今天万物的世界都是这样子的。就是性繁殖的动物和无性繁殖。无性繁殖就是植物，有性繁殖就是我们胎生、卵生。那么无性繁殖就是我们今天所说的植物，无性繁殖永远不变、永远不变，生即是灭、灭就在那儿啦。我们人类看上去是有生有灭，但是本质是不生不灭，因为是你进化，无性繁殖是不进化的。山还是那个山，水还是那个水，树还是那个树，几万年、几十万年、冰河时代到现在没变过。我们人类恰恰是有性繁殖，有性繁殖它是万变的，不可确定的，严格讲它是没有什么忠诚的。它忠诚的是什么？它忠诚的本身就是变化，对吧，它就是进化。这就是人能成万物之灵。无性繁殖和有性繁殖的根本性区别。这个有性繁殖最重要的事情就是父母。现在国内到处流行捐精子。哇塞，简直乱了套了。就中国人干啥事，非把你不干坏它不行、不干绝了不行。到处捐精子，什么都捐，特别染上艾滋病的人更愿意捐。多神圣的事啊！（念战友的名字~~~~）
所以说这个人间它是多么重要，当你从人间的修行，不要堕落到不能见阳光，就取消了你进入第二个最关键的——到了时间。也就是说，你从人间到了时间，就你的灵魂已经自由啦、解放啦，没有这个一百多斤这个壳的束缚、没有贪嗔痴慢癡啦，也没有了制约——不是每天要吃三顿饭、离了水你不能活、离了食品不能活，完全是磁场、阴阳对应这个整个的这种制约。按今天说，就是自由的世界，那真正自由啦。到了时间上，经过以后到了另外的空间，就是看太阳、看宇宙都是小事。那就是真正的达到了我们生命的本能、灵魂的本能——永恒！绝对是永恒的。关键是永恒有人是活在人间的地狱里、鬼狱里，还是你在时间那块一直上不去。这我认为、这就是这个世界上它的本质——上和下的关系，生和死的关系。你往下就是比死了还惨，你往上就是好。上是好、下是不好，按照今天的物理世界。
所以说兄弟姐妹们，见性成佛这一句话，这真是把整个的宗教、把所有的都解放了。所以中国的宗教我认为是了不起的，就是它打破了信仰和宗教之间的迷局和利用，打破了你一生被宗教和信仰所困扰的这个本质。不用每天念经，不用每天在教堂摆着形式，你就可以找到你自己内心世界想要的，就是解脱、觉悟、觉醒！破除生死恐惧之魔咒，然后让你看透了生命的本质，达到了悟，然后达到了空的境界。空，最后就是放下了吗？是不是，看透了。佛家禅宗说的根本就不存在、一切都是空的，这个解释完全是错的。真正的禅宗说的是什么？这世上本无物，何处惹尘埃，事实上说什么？所有的物质在相对的条件下来诞生的，它是存在的；在相对条件下，都是不在的。我举过很多次例子，一杯水经过一千度高温，什么都不存在了；生命两千度就可以蒸发了，地球两千度就没了。这就是你要通过，你完全是在某种物理条件下的一种命题。
我们是承载着什么？我们是承载着我们的心灵、我们的灵魂。然后在给你说外星人，会不会有外星人？绝对有外星人。外星人会以什么体现出来？外星人就是可以时间往回来，就是时间维度上的人，可以到我们人间来；但是我们人间到时间，必须经历过程。时间的人看我们，透透的；我们看人家看不了，跟他对不上话。这就像我们看畜生界一样，到了非洲大草原，看那狮子就在那旁边坐着。他也不咬你，坐在车上跟它聊天，它听不懂你在说啥。但你看它看的透透的，它想吃啥、它想干啥，对吧？就像鸟一样，你看那鸟在树上，是不是？跟那鸟，一看那鸟在那飞，但鸟真不知道你是啥玩意；就像你到海里面游泳的时候，鱼，趴下去了，哇塞！鱼发现来个家伙——郭文贵。你谁啊？是吧？你在这说话：鱼啊，我是郭文贵啊，我是爆料革命的。共产党…。这鱼想你说啥呢？是吧 ？鲸鱼也不懂，啥鱼也不懂，下面那王八更不懂了，是吧？都呆了一千年了，怎么来这货啊，是不是？人类才一万年，你跟那王八差远了，是吧？所以说，这是有性繁殖。无性繁殖更看不懂咱了，大树、石头、几万年的石头，这是什么玩意？你跟它说什么话，看不懂。
这就是我们外星人之间的关系，外星人来，咱也看不到他，咱也不知道他在说啥。但是，外星人就像我们到海底世界一样，架着潜水艇、架着小帆船、带着吸氧机，什么样的化身都可能。甚至现在人类到了啥程度？到了海里面去，可以变成隐身型的，穿着什么这样那样的衣服，笼子里、摄像机什么都有，可以把摄像带走。这个摄像技术，他本身就是时间和空间的产物，对吧？他结合了空间和时间，他把空间和时间放在了一个物体上，所以才有录像。今天我在这直播传给了所有的战友们，是什么？就是时间！传送了时间！而且永远能记住这个时间，时间的产物就是录像。那第二个就是说，UF0也好、外星人也好，到我们这来，太容易了，是吧？我们在看我们一年前、几年前录像，为什么在那呢？说这是一个现象，你说什么都行，这在一千年前、一万年前是不可能的。我么今天到了外星球、到那去，这就是一个突破——时间的突破、空间的突破。所以说，我们对这个外星人的理解不要狭隘，看电影看多了，飞过来哇咕啦，降下来，那太容易了我觉得。
第二次世界大战大概有一百多次战争、关键性的战争，都有气候的变化、光的变化、时间的巧合，以及不同人物的诞生。你去看看去，第一次世界大战也是那样，大家看到了没有。你认为那都是偶然？那一百多次，中途岛，那飞机起飞了不知道去哪了？突然间日本的战舰上反了光，结果海上生的雾，叫他们看到了战舰，然后美军战机把它给突突了；山本五十六打夏威夷，夏威夷结果打完以后，竟然美军没怎么死人。为啥，大家想过没有？飞机也撞，日本死那么多人，为啥没死人哪？三天后，被撞烂的航空母舰三天后修复好，直接奔赴中途岛。你觉得那就是美国的实力吗？
希特勒去打苏联、打斯大林格勒，百万人死在那。最关键的时候，他有几个营突然间暴雪下来了。啊！大家要去俄罗斯记住了，俄罗斯雪带雨，下着雪带雨的时候是很少的，特别是11月份、12月份那个季节。希特勒百万大军跑那去了，最关键的时候，吧唧雪带雨，下完雨、下完雪，邦叽结冻。大兵压境，全部死在那了，没粮食。当时在德军里面有一个将军，他的老婆就是一个巫师。就告诉他，这一次你们去了，你们都回不来，你就不要去。这哥们就在部队里面散播这个，把他给枪毙了。所以说，你们看下有本书叫《二战当中的巫术》。这本书特别有意思，是一个希腊人写的，很有意思啊，在印度广为流传，这都是真实的故事。还有希特勒当时打英国的时候，大家记得叫雷达。哇塞！这个雷达技术发现以后，当时英国守着、当时英吉利海峡旁边搭着各种塔。德国的飞机咵咵咵过来了，来了几百架飞机，当时英国驻守的竟然没发现！就接近要跨过海峡、很危险的时候，突然间就是有军营最不允许的做饭冒烟，就有人着火冒烟把这饭弄着火了，烟熏上以后把飞机给照出来了。雷达失明情况下，熏的烟起到了作用。大家往上看烟的时候，哇塞！看到了飞机来了，紧急拉警报。其中我忘记了一个叫什么名字，英国的当时的一个飞行员，一个人打下几架飞机。
英军到德国去，炸柏林去了。开着飞机过去，德国的司令去泡妞去了，把整个防空线给关了。结果整个英军深入到，第一次他们炸了伦敦以后，英军直入德国，飞多远哪？那个时候飞机飞那么远是很麻烦的，起飞降落的，啪啪啪啪把那个炸了个溜透。你认为这些都是偶然的？最后是希特勒输了，都是偶然的吗？希特勒的核武器、希特勒的潜水艇，那都到了毁灭人类最后、最关键时刻了，最后他没弄成，就全到美国来了，然后就诞生了这个美利坚共和国！你觉得是偶然的吗？
当你去学历史的时候，咱就不说多远的事，远的事大家都可能不信。咱就说这二战、一战大家经历，再说这个共产党。这个共产党到中国来，在某种程度上说，是中国人造孽一个得到的报应。这个报应是哪的？大清朝女人裹脚、男人剃发，这是人类近代史上大家都不谈了。你们想过没有啊，那是多少人哭声一片啊，多灭绝人性啊！今天我们在谈外星人的时候，谈空间、时间和人间的时候，这有多可怕呀！要按这个现在理解，中国人真的是很多人要下地狱的，你不可能在人间得到修成正果的。就是我们这个民族造孽太深了，从大清朝你去想想，有多少次战争是毁灭性的，一个城一个城的毁。大明朝末期有个张献忠，张献忠把整个中国的中西部，那个人杀掉了85%的人，特别是喜欢剁女人的脚丫子，剁了脚丫子剁成一个山，搜刮钱财。
还有个太平天国，太平天国杀掉了一大半的中国人。你们想过没有，太平天国真是人吃人的。这不是假的，专门吃女性乳房、吃子宫，可不是共产党的专利，太平天国、张献忠都干的，吃孩子肉都是他们干的，那不开玩笑。文化大革命是共产党.、中国人再一次开展了人吃人的时代，饿死人、大跃进。你不觉得这是这么短暂的历史，咱不说多久、咱不说大明朝，也不说大宋朝、宋徽宗。宋徽宗之前，汉人作了多少孽，烧杀抢掠到北方去，吃人肉、炖人骨、有各种吃法，你们去查查历史书上去。最后是辽人“嘎机”来了，灭南宋、灭宋朝宋徽宗。作的孽，把他一家人往北赶，一路上当他的面强奸、轮奸他的家人，然后死了给他炼成油、点灯，最后宋徽宗本人也给他整个人给炼成油。你别害怕，哎..约翰叔叔发抖了，你做了恶了看来你啊，害怕吗？约翰叔叔害怕了。你看他发抖…
咱们很多人都忘了，都忘了吧？宋徽宗这段历史大家好好研究研究。他说：我为丹青生，我来搞艺术的，这哥儿们，但是他搞艺术了，死多少人啊；他还画画，死多少人啊？都是忠良之士，被奸臣、小人给害死。那是什么概念大家知道吗？所以说我们往回看历史，看中国历史、看西方历史，现在看意大利、当年的罗马帝国。我们再看以色列，出现了这些圣人、大德，可是以色列连国都没有。在这之前，这么伟大的犹太人，人类的文明，可以说是几大文明之鼻祖。为啥自己就没有文明一个国出来哪？对不对呀？这些人类上我们今天想说的事情，就是当你看到地球的万事万物的时候，你不能不去看过去发生的事情。这就是什么？我认为历史不是一面镜子，历史不是一面镜子，历史是时间给你所有问题的答案。你只要看清楚历史了，你就看到答案了。历史是给你未来最好的答案，历史是让你了解你现在和未来最好的钥匙。当你去中东的时候，你去中东这些国家，你跟中东打交道，他的逻辑、思维、方式，跟咱完全不一样。但是你再看它历史，你就明白了。你到伊朗，你跟伊朗人打交道，你跟土耳其人打交道，是不是？就是我们所谓的维族人打交道，你就会发现，你千万别整到历史上，哪个人..哪个..你别学那个，狗屁都是骗人的。
贪、嗔、痴、慢、疑。“慢”就是我们所谓的中国很多知识分子，就像中国海外的民运、教授一样，傲慢、无知、听不进去话，自以为是，这就叫“慢”；“ 痴”最体现就是我们中国人现在的秉性和文化，啥叫“痴”？谣言、贪婪、不信别人、听不进话、听不进发对意见，不接受批评，更不去看历史，这就是“痴”的本质。痴者，是无知、无能、无信、无德，最关键的是，这个无知的本能里面绝不听真话，就爱听假话。这就是为什么海外民运这么多人打赏、捐款？说真话你不听啊，因为你说真话，他不听，他是个“痴”人，你可以说是傻子。那么就就说假话给你听，一说几十年你都听，还给人家打赏。“痴”人做梦，“痴”人要干伟大的事业、要搞信仰，那你得到的是什么？你就是“痴”中的牺牲品，这就这么简单。有多奇怪的吗？佛教讲的太好了，“贪”，很多人都贪，贪得过了就遭惩罚，嗔、痴、慢、疑。“痴”和“慢”几乎是我们所有的海外华人、所谓的欺民贼、还有国内的这些老板们一个最好的；“疑”那是我们中国人的本能，没有比我们再疑的。人家美国人真的，我先不疑。人家没有“疑”，有贪、嗔、痴、慢，没有“疑”。“嗔”你有了“嗔”，你就不会、你就不会去守法。你有了“痴”，你就更不可能守法，所以说贪、嗔、痴、慢 、疑，怎么可能有信仰啊。所以你看看中国那个现在海外牧师郭宝胜这号的、还有傅希秋这号的，他是瞪眼撒晃、自我感觉天下第一，是不是？听不进别人半点意见、自以为是，这就是最好的写照。对吧? 你就能看得很明白。
中国的宗教和佛学、禅宗之所以伟大，它不让你付出生命，它不让你每天都念经，它不让你这一生在人间不做人事。它让你做人事、见性记佛、心性记佛，永远要记住阳光是你的通道，是你生命的本质，水是你的现在。你只要理解了阳光，你知道了上升的通道，你就会从人间到时间，从时间到空间。你到了时间，就没有了维度的控制。之所以说各种宗教把人形容成天堂、没有忧愁。当什么处女，胡扯的，这乱扯了这个，任何有物质性的诱惑都不可能是宗教。任何有快乐、欢喜，人间跟磁场、就是阴阳相关。和所谓的人间欢喜有关的事情，都跟宗教没关系，都跟信仰更没关系。信仰它是不可确定的，但是它又是很明确的。
宗教利用人的恐惧..（看留言：这是谁…？）高人。这句话说得好，高人，高人..敬礼了，用这手给你敬啊！不是希特勒，这手不擦屁股。人生的命运是注定的吗？绝对不是注定的。我们是卵生、卵生，我们父母的结合和我们结合以后，产生我们身上的基因。我这个腿，我去看医生，医生说90%的原因就是你的基因。他不知道我娘啥样，也不知道我哥啥样。我们哥八个，没有一个右腿不疼的，都是右膝盖疼。我们郝海东兄弟、我们叶钊颖妹妹运动员，他俩腿不疼。因为他俩爸爸妈妈也没这个病，是不是？我这个就是基因，人家医生一说就是基因、基因医学。我全家这样，这个基因。因为什么？他是卵生，他就这种结果。那我和你七嫂子生出来的孩子，现在我俩孩子没有，他不腿疼。那因为什么？这个卵生经过结合，这就叫什么？这叫信仰，信仰就是卵生的。非卵生的就是真叫宗教。宗教严格讲，他让你确定了方向，可以确定没有变化的，绝大多数是假的。
人的命运不是注定的，这就是人间最有魅力的地方，他有卵生、非卵生。为啥有人说，这人是天生的天才呀？天才是啥？就超越了我们人间，这种非卵生和卵生的之外的高度，有点时间维度的味道了，就是比你高看得明白——天才。所以说每个人，当你潜能被爆发出来的时候，你可能被爆发出，就是你人、我们人生具来拥有的无穷无尽的潜力。无穷，那个“无”字不是说没有限制的，是你人间那个无。人间那个“无”是有、什么都有限制的。因为有磁场、有生死、有黑白、有时间、有长度，对吧！所以说我们每个人的命运，真的在自己手里边。
你比如说我这个腿，我现在经过医生治疗，我最近就不疼了，好多了，好80%。如果我在深山里边，也没有医生，我也不知道啥叫基因，就像我老娘一样，过去医疗条件不行，是吧！也没有治疗。老人腿变形，到后来就是腿一拐一拐的。由于现在的各种条件的变化，和我现在的物质和物理条件的变化，我肯定会比我老娘好一些。这就是什么叫注定呢？不注定，人生命运不是注定的。那面相为什么决定？面相是你可以变的呀！七哥的面相变化大不大？七哥跟三年前变化大不大？我对面这个约翰，他来之前跟今天变化绝对是天大的。他自己可以照镜子看，他老婆可以看，他家人可以看，绝对是变化的。一个人你看，当人、当你记住啊！我在这个清丰看守所看到枪毙人的时候，有的人就根本不知道明天枪毙。或者我给你们说过，他说明天枪毙，突然改了、不枪毙了、没时间了，什么会呀，这的、那的，领导没时间枪毙你了，多活几天吧！我可以告诉你，所有人被枪毙前，就是那一刻的面容没有、我从没见过，包括有大喊着接走的、不吱声走的、也有笑着走的，但是面绝对是面容失色、绝对是面容失色。
七哥见过那么多。不是他恐惧、不是他害怕，他是一个人的，这种细胞的本能。就像地震的时候，老鼠跑、蛇跑，它提前知道了，它有这个灵性。人的本性，他不可能，他枪毙的时候红光满面、跟平常一样，那不可能。那是共产党宣传的、胡扯的。那个迟浩田跟我说，他说他见到那个共产党员被枪毙，他说都是哭爹喊娘的：我交代、我说、我骂共产党。他说哪像电影上说的，共产党死的时候：忠于共产党，打倒地主，打倒什么法西斯。他说没人喊，枪毙都是哭爹叫娘的。他说弄碗饭吃，给我枪毙了。我都不知道啥叫共产党。他说共产党不就是宣传吗？这是迟浩田原话说的。迟浩田喝完酒以后，老聊这共产党的事：共产党在这个世界上，他说共产党能把谎言说成真理，这一窍门咱是把握了。啥叫球真理呀？他用山东话，我们山东的胶东话，啥叫球真理呀？真理，你说的多了就是真理了。你嗓门大，你就是真理呀！你拳头硬，你就是真理呀！是吧！那共产党员枪毙的时候都是，不像什么刘胡兰还梳着头发、一根不乱的。哇塞！穿的衣服、挺着胸。你看咱们小时候，看那个文化大革命画报王成拿着爆破筒炸过去了。拿爆破筒的时候，气语宣扬、面露红光，哇塞！好像捡了1百亿似的，你觉得那是真的吗？都是忽悠你的。你看那雷锋捡粪的时候，腰板都是直的。哇塞！铲粪的时候，衣服都不带乱的。
比那美国拍好莱坞大片，那些明星，哇塞！在战场上“吧吧吧”打半天了，头发一根没乱。那个战狼的演员叫什么呢？吴京有一次发布会上发飙说：你们骂我，那美国一个人毁一个师，你们不说：那美国大兵一个人毁掉了人家一个军，你不说，我这种。他说的不是没道理呀！咱战友你不能见啥都骂。吴京说的没错，我就是拍电影的，我拍战狼咋了？那美国拍的比战狼多一万倍，这一点上我支持吴京，骂得没道理，你不要见啥都骂。所有的、好莱坞的艺术更坑人，好莱坞的艺术黑手一点不亚于中共，他是为某种黑暗势力服务的。大家还用说吗？对不对呀！谁控制了好莱坞？是不是！好莱坞不允许你说啥，允许你说啥，你告诉我。这点上吴京有啥不对的呀！都是宣传手段，你没看清本质，这就是事情。
咱说宗教和信仰，最起码我们大家要记住，学会看清事物的本质，这个太重要了。七哥谈谈法轮功，我不谈法轮功、不谈法轮功。现实就是现实，不对的。这话说起来大家听着都好像现实就是现实，现实当中真的不是现实。当一个人活在这个人间的时候，你面对的是现实。当你超越这个现实的时候，现实就不是现实了。你就会看透现实、驾驭这个现实。就我说好莱坞拍片，你要是好莱坞的，你看透了，你就会、你可以拍100个吴京这样的片子。是什么、是什么战狼，我从来没看过战狼。所以说人间是分层次的，是分高度的。
周易大师对了，这话透过现象看本质，这战友说得好。请七哥讲讲光明会、共济会。这会、那会的，战友们看透本质，刚才通过现象看本质，都是敛钱的、聚集权力的。无非是那几招，聚人、聚钱、聚财富，聚集能量，就干这个的。他有啥目的呢？就是这些会就是为那几个人服务的。这是为啥，咱新中国联邦跟什么会都不一样，就咱绝对不能让他成为聚人、聚钱、聚了能量，然后服务于一小撮人。完了、彻底完了，那就太俗了。
新中国联邦就是要解救14亿中国人，创造一个主义出来。在某种时间和空间维度上，要解救很多人，甚至解救地球，不是服务哪一小撮人的。这个会和那个会的，它是服务一小撮人或某个人的。只要是某个组织，只要这个组织有头儿，这个头儿他是享受你的钱、利益、尊重、控制、唯他所用的，一切都是垃圾，你都不要参与，除非你需要。什么样的组织、或者什么样的会，它都是离不开一个本质——它有目的。这个目的都可以有，但目的是服务谁？服务极少数人、或某个人、或者有神一般的人物在，这事你就甭想了。所以说七哥这一辈子很明确，不是我伟大。什么加入组织啊、加入什么宗教哇、各教哇，整个title哇，那就太小看你七哥了。（七哥念）“新中国联邦成立国会”。很多人建议，我成立什么国会呀，不到时候吧？到时候就有人成立了吧，现在没想。现在成立国会以后，公关、游说，就是要钱嘛。有功劳，但是给了钱，很多麻烦，啊很多麻烦。我这人干事，就像我，你看我的人生，我干一件事的时候，我就干这一件事。我把这件事干绝它、干到完美它，我再干下一件事。我现在就一件事——灭共，就是灭共。真的不能说今天，你时间是有限的，能力是有限的。那在过去这几年，那在美国那给我建议的多了去了，成啥的都有。成立国会是个好主意，是可以做一些，很多人建议。目前还不是时候，最起码我们不会做这事。我们要把财力、人力、时间集中在灭共上。
说实在话，我对啥都有信心，就是没有中共以后的中国，我真没有多大信心。这是我内心里边，内心里边最不靠底儿的这么一件事。所以说，兄弟姐妹们，这就是为什么，我对这个事情的看法和观点。我希望大家知道，为什么我刚才我说，灭完共以后我真……我发自内心地说，七哥不想一直一辈子过这样的日子，这不是我想的。我想修行，我想隐居深山。我隐居深山也不能天天跟你七嫂子种白菜去，那也不是我的个性，我生来就不是干这个的，是吧。我真的想好好修行修行，最起码在人间，我希望我能很快地修行到时间那个维度去。当然了，我向往的是空间那个维度。我说实在的，人间的很多这事情，七哥看的明明白白的。中国人有中国人的命，就像我刚才说的，我们的文化大革命、还有共产党到中国来，中国历史上按照宗教学、按照今天的时间，和未来我所说的生命的本质，中国人过去历史上，我们有太多孽了。我相信轮回呀，我相信我们中国人真的有太多业障了。近期的文化大革命、八九的六四、新疆、西藏、香港、台湾，和共产党每天在干的事，都在造孽。而这个造孽的时候中国老百姓十四亿人，很多人是都不是无辜的。咱推翻了共产党，咱能把这业障给推翻吗？真不见得。每个人都能走向光明之路吗？把人间修行好，走向时间的维度，走向空间的维度吗？真不见得。你看咱国内的有些知识界很多精英，他们很痛苦。因为周围人的那种冷漠、那种痴、那种慢、那种无知，很可怕。每天三顿饭、然后洗澡，然后是东家长西家短，张嘴就批评美国，低头就是骂邻居，抬脚就踹孩子。你看咱中国的这人说话，嘴里边吐出好话的不多，不是骂就是埋怨。要么就是一副，就是世界上就是看不顺的样子。就是我们现在中国人，就这个文化和道德、法律、人性、宗教信仰，都已经丧失到你没法形容的程度了。灭共容易，真的让中国人心祛除雾霾太难啦。
为啥我说新中国联邦要在海外，最起码要在海外建几个基地，就最起码你能在一个干净的环境、有法治的社会，最起码的法治道德。都是2020年了，对法治起码的尊重都没有。你看那海外欺民贼瞪眼撒谎，一个个就慌撒到那种程度。你看看咱海外华人有几个能光明磊落站在这儿，敢把自己的人生像七哥这样抖落出来，敢像七哥这样面对一切，真的是一切都展示出来。七哥健个身，他们说我是拿水泼的；七哥吃个饭，是假的；船是借的，飞机是骗的，船是骗的，房子是骗的。确实都不是我的，没一样是我的，但我也不是骗的呀，对不对呀？七哥裕达国贸，是骗的啊？盘古大观，是骗的？七哥昨天给大家说了，七哥所有的经历的每件事情，那都是很难、不可能干干净净做到的。所以说你想想为啥海外有个新中国联邦，最起码让一些现在我看到有很多好人、好的中国人，在人间这一个维度里边，能活得健康、愉悦，尽快地达到我们，解脱。能达到见性成佛，那就更好啦，直接就不到时间那个维度，直接到空间的维度去了。中国人这个“间”字，实际上英文叫timing，实际上我们形容是什么呢？严格来讲，什么心系啊、间系啊什么，实际上它就是一个标准、一个高度。
（七哥念）“红头鹰，香港天天黑警抓人怎么办？”香港也有业障啊，也有很大的业障。香港这些年经济发展了、民主法治发展了，香港人对修心、文化、人性上发展得非常不好。你看香港的老板，就那个崇金、拜金、玩弄女人，很庸俗，吃好、穿好、煲汤。我说香港是两巴文化嘛，是不是，就是那两巴文化。嘴、嘴巴，还有那个、是吧，吃完就干那事。在一起什么人，张嘴就热，煲汤了没有啊？喝汤了没有哇？王八汤、鸡汤、鱼汤、鳖汤，鸭子汤，什么什么马铃薯汤、素汤，什么这汤那汤的，都给汤完了。真的是广东这地方，除了带翅膀的飞机和潜水艇没给炖了，没啥不给炖了的。然后就是生殖器，真的没有什么信仰、宗教。到黄大仙去，都是求平安求财富的，你到黄大仙去，都是求平安的。我每次到我黄大仙去，我都到后面去，我从来不说那个。我到那去就是曾经我许的愿，我来感谢黄大仙。我每一天两次，只要我活着我都会念叨，两次感谢黄大仙，因为我当时真要杀那外星人了。我给大家说过，我三次关键的时刻，黄大仙都给我了明确的明示。那没办法，那就是真的嘛。是黄大仙你看的，捐五千万才能上里面去上香，我每次都要到里边去。打开全清出去，啪啪啪，不管任何情况我都要进去。李嘉诚是一年捐五千万，一年捐五千万、还是五百万，反正一年是几千万，他上那上香去。我也是那待遇。为什么？每天我两次感谢黄大仙。他是道教是吧，他是个仙，他连神都不是。他才是个千年的仙， 还没修成神呢，更不用说佛和菩萨了。我认为这就是神灵啊，这就是神灵啊，给我明确纸上清清楚楚的明示，最后都兑现了。我到武当山的时候，我当时就问他一件事情。我说我想请教您一个问题，我说能不能帮我看看某个人，某个人他是什么情况？他说此人啊，有事业、没前途。当时啊，那都是下一代中国领导人。我想看哪天说他能帮助咱改变中国，这个人当时就很火。从北京市当副市长的、当副市长的，前途无量。我再往深的说的这个人，他说这个人凶多吉少。凶在哪年？2015-2018年，他过不了这个坎。当然我不会给本人说这话，你给本人说这干嘛。大家知道，后来他去了重庆当领导，最后给抓了是吧。
战友说孙政才，高人呐、高人呐，孙政才。为什么？我相信人间之前是有来世的，也就我今天所说的。你只有这次啊你死了，没修行好，可能就投胎了，还是在人间、没入地狱。你干坏事就要入地狱了，上一世没干好事。所以我深信人一辈子要干好事儿，特别是到庙宇、到宗教设施，你不跪不拜、不敬，你别污言秽语。任何人都没有资格和能力去评价各种庙宇和宗教设施。我是只要见有神、有庙，我都拜。我不管、不问任何，只拜，还忠诚的、衷心的、虔诚地拜。这就是为什么我说万佛万神啊，啥叫万佛万神，啥叫万佛万神？见性成佛，只要是好人他就是佛，只要是好人聚在一起就是佛的极乐世界。那好人和坏人在一起，就是灾难的世界。你不信，再试验试验。你让别人啥也别干，别人不知情的情况下，一张床单、一张铺，背后放几把尖刀在布的后面，他本人不知道。你让他坐在这个布的前边儿，任何人坐在这儿、背对着，超过五分钟他就难受了，后背脊梁发凉、汗毛立起来。我做过很多这样的实验，在对方不知情的情况下，你看他什么感觉，所有人都感觉说后边不舒服，为什么啊？前边儿那样，你也不舒服。为什么刀对着你的时候，你根本不知道的情况下。因为人是有感觉的，这种感觉就是人的灵性，咱也叫磁场。坏人和好人在一起，你的感觉不会好，好人和好人在一起就会好。
我们对面是约翰大叔，老出笑话，没有情商，人绝对是好人。他要不是好人，我感觉不舒服，我坐在这儿，我啥也讲不出来。我老觉得浑身发抖，我说什么啊，对吧，这是个起码的。你首先得有信任，你得有感觉，这叫磁场。夫妻两个在一起的时候，当发现，我可以告诉你，真的是，当你要真要是在外边儿干了什么坏事儿，你回去装的再像，对方都会有感觉的。你再装，对方一定会有感觉的。他可以忽视这个感觉，但他一定会有这个感觉。朋友一样，你欺骗对方，对方即使被你骗了，他也是有感觉的。这就是我说为什么人间、人这个灵物是万通的。今天美国的大选，昨天和今天发生了很多事情。是吧，刚才今天下午又发生了戏剧性的两幕啊，你们还不知道呢。你们看公告吧，明天、后天啊。我说过25号是一个分水岭。25号是个分水岭，一月初定下来，不会超过1月8号。25号基本大局已定。
我要讲，大家讲都说要打坐。太多人给我留言了。打坐啊，我再给大家说一个最简单的办法。我现在教你们啊，准备好了吗？我今天要教一下大家。你把摄像机往下点，我坐地上。最简单的啊、最简单的，看着啊。大家看明白啊，大家看到啊，大家记住啊。这个盘腿的时候记住看着腿盘的时候，记住啊，你坐着也行，实际上你坐椅子上也可以。为啥盘腿、盘膝而坐呢？刚开始的时候，记住、看准，看着我这儿啊，肛门、一定记住肛门，这是秘诀。肛门一定要，屁股坐在这个肛门，肛门坐在地上一定要记住。后尾部一定要收在地板上，就是肛门尽可能的靠近地板，肛门靠近地板。记住啊，右边儿、左边儿。男的，左的在上，女的右边在上，记住啊，一定要记住。然后收的时候，你要不好收的话就这样都行。你别老装，老往后收，就是，你能让你舒服就行。也可以这样。但是一定要记住，这个脚心一定是不能挨地儿的，这个脚心不能挨地儿的，一定要记住。就是说，你这样，要不行，你这样都可以。我要让你坐在地上的秘诀啊，所有的大家都不教你的，就是肛门。就是叫你坐在地上是肛门靠在地，也可以坐在椅子上，但没那么好啊。到了一定境界，七哥就不用坐在地上都可以。看准了吗，大家，看准了吗？肛门，然后挺胸，挺到什么程度呢？大家要记住啊，就是说你自我感觉这个头、肩部、颈椎和肛门是直通的时候。啊，看到了吧，然后你看，挺了吧。一定要记住啊，不是你一说多长时间，那都是胡吹的，都是被人家给骗了。是质量，记住，左腿，看见没有，舒服为止，别憋着，别硬撑，关键要挺胸，肛门已经顶到了地上，不论男性、女性都一样。这个时候看着，舌顶上颚、舌顶上颚。头，想着这块你的天灵穴，就这，记住啊。这个时候你要达到几个境界。就是你现在一定要忘了你的环境，尽可能的闭上眼睛的时候，头顶着天，你屁股底下坐着大地，你可以想象的进入的时候就是这个感觉。这叫入定之前准备的，这只手，看到没有，看到啊，一定记住抬起手，跟你的耳朵齐、眼齐，放过来，看到没有，慢慢的放到手里边儿；这个时候你要想到头顶蓝天，脚踩大地，就是这个肛门顶着大地，所有旁边都是白云；然后这个时候，你收过来的时候，看着当你手慢慢，一定是慢慢往外拉的时候，一定要记住，别这样，别跟爪子似的，别跟那鸡爪子似的。是这样，就是有一点儿弧度。他贴心贴上去的时候，你看着啊，天心、颈椎、然后就是地心，就是中心，看见没有，这两心；当你慢慢往外拉的时候，就是把所有的，天边这个云彩，拉向了天的两边，然后再回来，慢慢拉；你想象的，当你回来手的时候，这个云彩就跟着你又拉回到手中间。就这样的一次次重复想象，就这样，开始啊，开始！
我先跟你们练到这儿啊，大家有什么感觉吗？你只要练二十下，战友们，二十下，你这个手心都是热的，你只需要一天练十五分钟，只要能静下来，当然三十分钟最好，不要时间长，时间长没有意义的。当你收起的时候一定记住啊，这个脚收起来的时候坐在这儿，或者有麻的时候一定要记住，肛门不要离开地，不要离开地，这样（左腿）伸一下，这样（右腿）伸一下，伸几下（两腿交替屈伸），一定要伸几下，然后再起来，一定要伸几下，然后再起来。这个打坐，兄弟姐妹们，这个打坐的核心是什么？只要是天灵盖，天灵天，就这样你光想象着蓝天、白云和大地，和你手把白云拉在了……，白云就在你手中间转。这个时候，当你打一段时间你就会发现你睡觉越来越少。特别是你在办公室，你就坐在椅子上静在那儿，就往椅子上一坐你就这样手拉一拉，当你拉个一分钟两分钟就是脑子“Pia”一声，就会“Pia”一声，一“Pia”就是一激灵，就像你睡了几个小时觉一样，你可以试一试，大家要感觉好的，请到时候你们给我反馈反馈啊。欸，这个也不孬。“七哥你飞……”，没有，我没有飞起来过，我没这么牛。欸，你这个电视机怎么会搞歪了，破坏，约翰叔叔，你就是爱搞破坏我发现。手中有气啊。兄弟姐妹们，你们只要是能坚持，很短很短的时间，你就能尝到你可以睡很少的觉，有很高的质量。而且，自然呼吸，一定自然呼吸啊，自然呼吸啊，自然呼吸，非常自然，舌顶上颚也是很自然的。你别这家（伙）跟亲嘴似的你把对方舌头咬下来的感觉，温柔点，慢点啊。“混元气”，对了，这是咱战友，懂！音画不同步了，会吗？声音好了。这个大家谁能说出来是来自于哪里，我看有高人吗？谁能说是来自于哪里，谁能说来自哪里？“西藏”，绝对不对。“太极”，不对。“禅宗”，不对，“气功”，不对，那都是抄的，气功，都是抄的啊，“茅山”，“天台宗”，“印度瑜伽”，“道家”，“五台山”，“天道”，“法轮功”，不是，这肯定不是。中国要看这个的书大家要好好看一看，“易筋经”，这谁说的？我得看看，翻翻，翻不回来了。好，大家记住了，这是易筋经里边的，这是易（筋）经里边的核心，所有的……，什么郭氏发明，郭氏真发明不了。没有，不是密宗啊，然后在金刚经里边这也是非常的……，就是易（筋）经。我有一个非常好的啊，我太多朋友都是练的这个，我就不能（细说了），我又该成了郭教主成了邪教了。这是个很简单的事情，我很多日本的朋友都是因为这个跟我保持着很深的关系。它最简单，就像禅宗和密宗和显宗所有这宗那宗和道家最后的结合就一个：要见性成佛，觉醒觉悟，不生不灭，心，心是通往佛祖的唯一手段，你即是佛。就这么简单，所有的花招乱拳打完以后，最后一个就赢你的一招了，就是人天灵、天眼、汇通经脉。
所有的嗓子这个人你看这嗓子这脖子一掐能给你掐死。你去想过吗这么短的一个脖子
，整个大脑所有的都要经过脖子，穿衣服啊，外国人穿衣服都爱穿矮领的，现在七哥穿了二三十年高领，现在全世界都流行高领的。GFashion未来出一系列高领的，高领的衣服护脖子是很重要的，特别是女性一定要护脖子。不管是男的是女的脚丫子都很重要，为什么？脚掌和脖子是整个人也就是说天地之间所有的敏感度。为什么人不能像猫一样那么轻盈反应那么快？为什么人不能像豹子一样那么大爆发力？实际上人完全可以比它们强得多。像李小龙就是其中一个例子，李小龙绝对是华人当中英雄中的英雄。那真是奇、盖世的天才。他把人的身体发挥到极致，是华人最好的形象。如果说让我，我内心里边我觉得这个世界上李小龙是我们华人最值得骄傲的人之一，他做到的事情是真的实际上他把中国的武术融为了一体，他是对人类的一个挑战。他唯一一个没练好的，他最后想练的时候，他就练气的时候。咱们健身练的是什么？是骨络皮肉。我刚才教你练的是气，这个气是帮助你神经的。就是七哥睡觉睡得少保持一种状态这叫气。他不是叫你打架厉害，也不会被打的厉害，这都不会。李小龙练的是什么经络、骨和击溃对方，他是另外一种。这个让你练的是你可以精神上，我们今天谈的是信仰，就是人的身心，我们的是心，谈的是信仰思想，就是人活在世界上有两个，一个就是我们的思想、我们的想法、我们的气是不可量的， 非物质的，最神秘的，这叫思想精神。另外一个就是肉体，李小龙把肉体做到了极致，这是华人的骄傲。七哥跟你谈的是气，是精神和思想、气的领域的。
七哥今天画面有点暗，我没觉得暗啊，挺好啊。那是你的手机调没调好。这个气，呼吸之间即是生命。很多人一辈子没练好呼吸，呼吸之间即是生命。运动员最重要的就是呼吸。如何呼吸呢？呼吸的时候一定是越平稳越好，千万别紧张别憋气，越顺畅越好。今天我跟文素视频了，结果文素吓一大跳。文素说七哥怎么打坐啊？我现在教了啊，教你们打坐了 都教了。七哥唱歌用气。我这唱歌就不行了，唱歌就不中，用气还没练好，我得练好。好多战友发给我，我特别感谢教啊，我怎么练歌，怎么用丹田，怎么小声唱啊，还没练好。这个练歌得好好唱唱。游泳要会呼吸，对了，乌龟就是万物中最会呼吸的，而且乌龟的力量巨大。七哥懂得太多了，我这就是胆大不要脸，大家别当真。你们觉得有收获的时候，那就是你的修行高，跟我没关系。我敢说，我不保证说得对。气和灵魂有什么关系啊？这是七哥很多年以前问过的，气和灵魂之间就是灵魂在你的身体存在，它就是你的一切，你说话的时候你的气体就是你的灵魂，灵魂走了气就没了。用好气就用好了灵魂，灵即是气，气即是灵，灵在气在，灵不在气则消失，这就是生死之关系。
易经是中国的经典书籍，这位战友说太对了。没事好好看看易经，但是易经也是被中国这官员这帮流氓假份子，造假中国人是天下第一，把好端端东西就弄成假的了，很多人的解释已经都是假的。我今天本来要爆料也不爆料了，说文字的事，包括这种文化。你们大家现在用百度用新浪一点击进去它就让你下载新浪APP，你不下载不让你看；百度一点击让你下载去，包括什么知乎啊什么的网站。我告诉你全部都是偷你信息的，还有很多国外的中文网站，只要你点了你这手机等于废了，绝对的！共产党只要想听你的，只要你用了中文了你就跑不了，很可怕的。很多人不知道肛门啊，肛门是人活在世界上，为啥人死的时候会大小便失禁啊？肛门一松人就死了，灵魂就走了，就这么简单。肛门是你上下通气的关键，可不是开玩笑的。南怀瑾是玩家，是个高人但绝对是玩家。科技必须是去中心化，新中国联邦G系列必须去中心化，必须去中心化。易经有些大师当时都去了台湾，但是逐渐的都已经逝去，几乎没人继承。我拜访过一些高人，包括在日本的都很浅薄，都倒在了钱上了，都倒在钱上。很多用易经都是发财的手段，这是很可悲的。易筋经很好。好，咱今天不聊这了啊。今天聊完玄学我今天要早点，我不能再弄几个小时了。
现在咱说说美国大选的形势，跟我们爆料革命之间的关系。多长时间了我们说了，已经快俩小时了，天呐。大舌头，都让讲大舌头。我不知道咋回事都，我好像听过几分钟，我真不知道大舌头怎么回事，我真不知道。知之为知之不知为不知。我今天说说这个大选兄弟姐妹们，很多人现在在讲这个大选的输和赢、造假 ，多米尼软件、共产党的操作 。我前天我也讲了一些，我再讲一个背后的故事，可能大家知道 ，谁能告诉我现在全世界有多少合法的美元在社会上，多少美元？大家猜猜。小王子是一百万亿；喜马拉雅中国，黎明先生是八十万亿；二百万亿，二百万亿，三十万亿。五百万亿，这个太离谱了啊。国与国之间啊，法定的美元，大概就是一百万亿，啊。法律允许的是八十六万亿。那么现在默认的大家都知道，啊，就是两百万亿，大家就是兑水兑了一百多万亿。事实上绝不如此，绝不是这个。你不要去看中国，也别看美国。你看全球的时候，你去想想，全世界GDP一年多少钱，全世界GDP多少钱啊？兄弟姐妹们。六十万亿，大家想想，一年的，一年的GDP是多少钱？全人类，这GDP不是你前头消耗呐，是吧？现在一共法定美元，一百万亿，大家默认两百万亿，咱就说挤出去的一百万亿。现在我们人类面临的最大威胁是什么呀，这个经济怎么撑下去啊？！这个，有人给我发了个信息，说要看一看马云和这个扎克伯格，还有那个推特的Jacky，啊，还有Google的老板，还有索罗斯，这帮人在某些地方开会的一些视频、音频要给我，关于这个美国大选的事情。我说我不要。他很惊讶，他说七哥你连这个都不要，为啥？我说我知道的绝对比你多，我不想知道这个。这个世界上非常恐怖的事情，就这个世界上什么造假啦？就是大量的货币造假。当货币兑水到一定程度的时候，他只有说把货币毁掉，重建系统，或者发动战争，是货币不认账了。人类的历史就这么来的。你信不信，你接不接受，就这么干的，咋地吧？没那么神秘。
现在共产党的DPEF是吧，那个虚拟货币是吧，DCEP是吧，DECP，这个虚拟货币，大家千万别忘了，北朝鲜都在搞虚拟货币啊，还有比特币，比特币现在里边有多少水分？谁在操纵？可不光是解放军。啊，我们现在人类存在很多的，很大的，就包括那个黄金，白银，重金属，现在世界上什么情况？说这个世界上现在有几个黑暗组织，啊，包括这几个媒体大佬，玩儿了几百亿几千亿的，想在全世界重新洗牌。你说他相信共产主义吗？他相信社会主义吗？他啥主义都不相信。他就相信一个主义，垄断主义。这个垄断主义，是资本市场里边最核心的东西。亚马逊，Facebook，Google，中国百度，马云，所有的这些，推特，都有着绝对的垄断的色彩。华尔街就不用提了，世界上你要想上市，你不被他给弄两下子你是上不了市的。这个有点像云南那个那叫什么族了，是不是啊，还有过去的时候，那个共产党官员，谁家结婚前，新娘先让村长睡一晚上。现在就是这帮人就现在就想玩这个，谁家结婚得先跟他睡一个晚上，或者睡一星期，才可以。他就想要垄断全世界。这个黑暗的势力可大了去了，第一，他知道这个国家主权货币全要完蛋，啊哈，主权货币要完蛋，这个时候，他们要世界主权国家承认他的货币。Facebook，Libra，这是一个已经有了，谷歌，包括推特跟谁，共产党的DCEP，以及这些国家的蠢蠢欲动，这是美国坚决不允许美国人买虚拟货币的原因，因为买虚拟货币就没人用美元了。欧元，欧洲什么样的货币最坚挺吧，战友们，谁的坚币，你跟我说，欧洲什么货币最坚挺，过去二十年，只涨没降过，大家说说是哪个，我听听，我看看。英镑，啊哈哈，英镑都跌多少了，你跟我说英镑。瑞士法郎，战友们厉害，瑞士法郎。过去这些年，最最没跌的就是瑞士法郎。瑞士法郎多少，瑞士法郎总价值多少钱？战友们说说，瑞士法郎，文七厉害，文七，七哥爱你，爱你啊。现在是负利率，当然啦，多少钱？现在整个瑞士多少钱？啊？总共它就是三十万亿，战友说的是对的，几个鸟钱啊，哈哈哈，你加一起才多少钱啊，说给你吞了就给你吞了。为啥瑞郎它不贬呢，是瑞士的生产吗，GDP吗，经济吗，瑞士她产啥啊？瑞士是世界上的金融的、真正的、她是啥都不产的、玩儿金融的！很多这些世界的真正的主权货币国的真正的主人和那些有钱人把钱变成了瑞士法朗了，他不能让它跌。哈哈，那三十万亿里边儿的钱，一大半儿钱，我告诉你，都是这帮人的。啊，你要有大钱，你存瑞士法郎试试，绝对给你查个底儿朝上。你进了瑞士银行，现在基本上进的跟警察局没啥两样，啊，查死你！
然后美国搞了一个叫什么反洗钱法，这美国反洗钱法，这完全是乱来的，把全世界人，都变成了恐怖分子，全给你查一查，有这么不讲理的吗？真不讲理。啊，瑞士就更不讲理，打着安全存钱的旗号，只给他想让他安全的人安全，然后让全世界人的钱都不安全。现在你在看，美元，现在是超额印发，QE，这个名词儿。人民币就是个冥纸，就是个傻子，港币更是如此。日元不可能，日元是个政权货币，但日本这能源短缺，（日本）这个动荡性和不可确认性太多了，日元永远不可能说是让你储备货币，不可能的。英镑还算可以，英镑是不错的，但是数量是有限的。
这场美国总统大选的背后黑手，所有人都想让共产党，帮共产党，跟共产党站在一起，原因很简单，他们要要三样东西，共产党能给他一样。一个可长期维持它虚假未来虚假货币的，可以合作的独裁政权。这个独裁政权说能够给它们提供什么？能给他提供一个巨大的市场。中国最大的一个在世界金融领域，给你最大的一个好处，包括美国当时说你来上市，我不查你资料。为啥呀？就是你是我最好骗钱的、敛钱的最好的借口。因为你的上市资料我不用查，我想说啥就说啥！哈哈哈，你说这好玩吧，这游戏。 兄弟姐妹们，好玩儿吧。还有说这美国这么严格的，这个这个给一个国家的政权说你来搞，来弄我的钱，我不查你的资料，你说啥就是啥，你以为她傻呀？是吧。那就是讲中国的故事，你想怎么讲就怎么讲。我百度，我流量，我使用者十几个亿啊；我马云我蚂蚁金服，现在几十万亿人民币，我几万亿人民币；我陆金所，十几万亿人民币。我一高兴，我晚上睡醒了双修完了弄个零，100万亿。你能查吗？查不了。你来查，有文件、有数据。中国政府的数据从不公开，它不能核查也不能第三方。全世界统计，最不准确的不是北朝鲜，最神秘的也不是北朝鲜，是中共。只有中共的统计局属于国家安全委员会直接领导。说白了，中国人的钱你放哪存哪了？一年挣多少钱你谁都不能知道。中国老百姓是多可怜呀？这一家人过日子，你们家选了个人，咱们战友之家选了约翰大叔给你管钱。约翰大叔带着墨镜，掂着枪，叫人民解放军，然后那边领着一帮警察。这个钱进多少你永远不能知道，钱去哪由我说了算，我每两小时销毁一下证据，你说你上哪查去？中国人的几十年就这么过来的。
我告诉你包括习近平，包括胡锦涛，没有人知道中国到底有多少钱？所以上来一个总书记一定干一件事：人口统计，咱有多少人呀？第二，统计财富，各财政局统计。从来没统计明白过，统计着统计着就不统计了，就像统计粮仓一样，一统计就着火。现在全世界这些大佬们全学会了：我们得继续用中国的股市，得继续用中国的14亿奴隶，得继续用这些把下一个金融系统建立起来，叫什么？虚拟货币。这些人一看，哇塞！我们真的可以统治世界。这个世界的权力就两样东西：枪，钱。一个国家的核心权力就是你的钱袋子和你的枪杆子，其它的都是在这之下的，那叫软实力，这叫硬实力。共产党能给钱，能让钱安全，还能给枪，所以说支持共产党政权。他会管你中国人会被奴役、民主、法治、自由？天呀！你知道在他们眼里在想啥吗？这真的就是一个被关在监狱的人说，我要人权，这个你太搞笑了，还想要人权、民主？我给你民主呀！我给你人权，电棍戳两下。中国14亿人的奴隶，和14亿人的创造力和中国的市场、和共产党的独裁、可控的权力是他们要的。
当然，美国这个资本主义下的民主、法治制度本来是在信仰和法治之下，现在他们要通通拿下。拿下美国的总统权、再拿下立法权、媒体权、中共再跟他合在一起，这个人类上你看谁说了算？兄弟姐妹们，还谁说了算？他们会在乎古巴吗？会在乎尼日利亚、津巴布韦、坦桑尼亚、冈比亚，刚果、南非、安哥拉的这点石油他会在乎吗？当然他不在乎了。所以现在，当你在网络上谈外星人、谈虚拟货币、谈黑暗势力、谈某些敏感字的时候直接给你干掉。还有暗网，啥叫暗网？暗网就是允许犯罪的网，满足人类上极少数的统治权力无法无天交易的网。虐童、买卖人口、枪支弹药、杀手、活人活摘器官、洗钱，所有99%的老实人不能干的事，都是可以干，而且越来越…一年几万亿美元的交易。你觉得谁干的？那几万亿都到谁那去了？你说那欺民贼，他连那毛都摸不着。非洲那些…。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1276/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1276/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月10号，你先看一下，8月10号了，这个昨天啊到现在，因为因为昨天跟我们硅谷的小杨连线直播以后，很多战友很多战友啊，很少发信息的人。发了很多信息，关于单身父亲单身母亲，包括这个老人家的生日啊，这些事情啊，很多观点我就没办法一一回复，大家观点实际上都是一样的啊，包括今天早上我跟郝海东先生啊，我们俩人对话，但是她感受是一样的，就是说我们在国内。你的亲人，父母亲人，他们已经被共产党洗脑洗到成了僵尸人物了，啊，所以他现在发自内心的不接受咱们的想法，包括你所谓的外国护照啊，到外国自由的生活啊，不吃那个雾霾产品啊，不吃假产品。他理解不了啊，这很正常，包括这个父母过生日家人不能团聚，战友们我知道你们的痛苦我感同身受，但是说实在话这已经不重要了，因为他们并不觉得痛苦，就是老人过生日，在家又能做啥呢？24小时也过去了，你又能做到。不过是陪陪嘛，年复一年日复一日把自己生命也耗尽了，这些亲人家人所有的跟你分离的痛苦，事实上你可以忽略不计，因为只有一件事情可以让你强大，让你没有痛苦，真正的是帮助他们灭掉共产党，共产党已经把咱家人。
洗脑洗到一个不知道好坏，不知道真假不知道善恶你还想啥呢，战友们啊，不要再有任何这样的痛苦，今天郝海东先生他老父亲也八九十也刚过生日，感同身受是吧，我另外咱们一个老战友，昨天哭着跟我说郭先生我特能感受啊，他说昨天就是我老妈的生日，劝老妈半天就聊一句话，反正我不会去你那儿，这位战友已经到国外二十几年了，就是咱也能理解这家人到海外他生活不了，语言，环境，文化，再被共产党洗脑洗那么多年，没人洗还真挺难受的，你要面对真相，突然间在地狱里站出来一下子面对这太阳刺眼的光芒，可能让他们照瞎了眼睛那很舒服，甚至是伤害，但完全理解了啊，另外一个今天香港的黎智英啊，还有十几个被抓他是必然的，共产党这个流氓永远是只有外国人，美国人啊，你来对我制裁了，我就打我孩子，你只要不给我钱了，不跟我勾兑了，那我就掐死我孩子，再不行我把老婆脱光了扔外头去，说你是这个让我们家里不和。这就是共产党绑架了我们所有的亲人家人和所有的尊严，你说你个不要脸的东西你抓黎智英有啥用，抓那10个人有啥用啊？对不对呀？这就是共产党。对待香港人，对待同胞那狠着呢，永远是这样，对待别人永远不敢，给人家钱给人家钱喊人家爹，不行喊人家爷爷啊，如果看不清共产党这个本质，我请问中国所有的同胞，你见过中国人和共产党啥时候抓几个外国人赶弄回中国去？
你敢吗？你都把你飞机扔到大海里面去杀你那么多人，你敢吗？毛泽东的儿子给灭了，你敢吗？你们这些欺内怕外，崇外怕外惧 外的这种民族的劣质劣种共产党，老天不灭你们。啊，那就绝对没有天理。还有战友昨天说到的这些，我就不想多说了，战友们，如果你要相信有来世，你就不应该在今世恐惧的活着，如果你相信有来生，你就不要再接受窝囊的活着。如果你不敢再赌一把，你不知道的来世，那你在这时必将注定痛苦，因为你不敢面对未来，这就是我昨天很多战友问我怎么解决恐惧的问题，当你不敢赌你的人生说我有来世，因为你做的善足够有来世的时候，你就在这时就得憋屈的妥协的被人威胁着活着。当你相信来世会让你有来世，你做的善足够有来世，啊，美好的来世比这一世好的时候，你在这时你只会行善，你不会有恐惧，否则你就自己内心认为自己做的善，积的德不够，甚至你作恶了不敢面对来世，再一个。这楼上战斗室直播的，战友都翻译我一直在看秘密翻译组，然后中间录下，因为太多信息没法回了，还有我要说一句话，战友再记住啊，关于你给vog的投资已有4种选择，未来合法的给你拥有某公司的你成为创始人，或者你。。未来的GDollar啊。
或者你拿到投资权，或者你拿到gclub，第一在国内的战友不会把钱退给你，让你造成第2次的伤害，第三第二所有问题我负责，我承担责任，跟sara没关系，再有，大家稍微一点有一点的耐心啊，我来。未来公布解决办法啊，这两天我们会频繁的跟律师开会，今天下午还有几个律师会的，所有这些事情不要担心，你们等通知等公告一切以我盖特发出的公告为主，我因为vog是独立的法人，我们正在跟他商量，看看怎么解决这事儿好不好，不管如何大家别忘了sara为战友。承担了太多了，不要那么早就抛弃掉sara，我去这个农场签吧，那个农场签吧，你可以转成贷款，你可以转到贷款没有问题的，再转成贷款还是GDollar，还是变成股东还是说你要保留啊，这个这个这个这个变成gclub。一切听我的公告，你现在可以跟其他农场联系，不要有任何实质行动，一切在我的盖特发出以后给你12345的选择之后你再做决定，在做决定中完全你自主权利，但是我觉得他不要这么快的抛弃sara，vog。sara给我们承担太多了。啊，我们其他农场的战友一定要考虑sara的感受好不好，衷心的感谢兄弟姐妹们，所以的这些事情记住啊，不会让战友吃一分亏，不会让战友一分伤害，好的兄弟姐妹们，一切都已经开始了啊。这楼上战斗室够火的
还有另外两个地方，正在开始。今天下午你们就能看到了，今天下午，一切都已经开始了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日连线大卫上集</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1242/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1242/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：对不对啊，大卫兄弟。
大卫：对了，谢谢七哥。我们已经公告啦，神秘嘉宾到此。
郭文贵先生：哈哈，咱这个旗漂亮挂在这儿，兄弟，大帅哥啊，兄弟啊。
大卫：哈哈，再帅也没七哥帅。
郭文贵先生：你这一露脸还有人家活的没啊，这欺民贼、缺爹党这不得死人了啊。
大卫：哈哈，战友们，看七哥的了！
郭文贵先生：但愿这些缺爹党不要叫你爹，赵岩这帮孙子啊。
大卫：战友们今天是这样子的，我是怕打扰七哥，然后临时给七哥发了个私信，看七哥有没有时间。感激啊，文贵先生来咱们英国农场的首秀。感谢，战友们，感谢！
郭文贵先生：尊敬的战友们好，大卫兄弟好，今天是我第一次完整的看到我的大卫兄弟。你原来给我发的照片，说实话，给你我发完我马上就删了，我从来没留过啊，也模模糊糊的，跟这007似的，很神秘。今天一看这老弟真容出现，相当的骄傲啊！相当的骄傲，太棒了兄弟。
大卫：谢谢七哥。战友们，战友们声音怎么样？文贵先生的声音和我的声音怎么样，战友们？反馈一下声音怎么样的呢？很好，OK！七哥今天是这样的，我有几个问题。您稍早的时候，那个西装很帅，哈哈。您稍早的的直播里提到的，现在灭共到了关键阶段，老弟有个问题。就是可不可以这样认为，班农先生在福克斯的采访，包括最近巴尔部长的讲话，还有FBI局长的讲话，这一系列的讲话，可否认为美国已经全面进入了总统国家政府层面、司法层面到民间全面灭共的阶段，可不可以这样认为？就是美国不会再给中共任何机会了，现在后面具体的，用我们的话说，反击，制裁，您怎么看现在全局灭共的阶段，我们现在处于什么阶段？谢谢七哥。
郭文贵先生：谢谢大卫兄弟，我今天很荣幸能到咱们的英国喜庄园，英国的喜马拉雅庄园，来大卫兄弟这块儿做客。特别高兴，特别是现在缺爹党、欺民贼到处卖爹的时候，出现我们真正的男人站出来，真的很不容易。特别是我们的郝海东先生，叶钊颖女士，我们伟大的英雄科学家，及路德，还有江财神，这些战友出来之后，我们长岛哥，这么多人出来后，大卫兄弟又露脸。这绝对是我们中国男人啊，这个应该有的角色，我觉得太重要了。所以很感谢大卫兄弟，中国男人嘛，这咱输球啊，被共产党员弄输球了，自己不能输掉自己的尊严。特别是最近发生的事情啊，这个都是让我们中国男人必须得站起来。
那么今天老弟问的问题，我相信也是很多战友想问的问题。这个答案可能是跟你想象的不一样啊，跟你说的恰恰相反。就是美国上下，大卫兄弟，和朝野没有形成共识，没有形成共识，甚至可以这么说，悲哀到什么程度啊？这是今天班农先生全地球没有一个人问的！他就问了一句话，咱能不能找他问问这真相啊？
我听说啊，他刚刚福克斯播完以后，因为他刚刚就在船之外的另外一个岛上，是福克斯的直播车，那个直播车让他进去以后，旁边是个机器人，都不用见人的。一进去两个大摄像机，那个直播车，卫星车，他上去。上去我的保镖给他安排好，放上去以后消完毒啦。他直播完，直接就上咱们的Lady May 2就回来了。他在路上就接到了，就是那个大老板的电话，说你这什么意思？他就怒了！他这个美国人跟咱中国人不一样，他不看人家脸色的。就外国人你知道的，他不可能说，因为我看你脸，我就瞪着眼，嘴一歪，就叫谁爹去，胡说八道，不可能的！他骨子里边认为的东西，我这就是，你不觉得很荒唐嘛？美国人竟然没人敢问一问？这个共产党，我家在死人，你能不能给我真相啊？这说明一个什么问题呢？白宫也好，美国国会山也好，还有这个司法部也好，真不是我们想象的。
这咱不能变成意淫党，恰恰相反，就是全世界，咱就不说别国了，就说美国吧。你天天一天死1000个人，它都没形成共识，咱向共产党要真相去，他不敢！你别看那个司法部长巴尔，彭培奥、皮特纳瓦罗这些人在这块儿喊。
老弟你看到的，是个悲剧。它是个悲剧，就是啥？竟然说CCP virus就干了六个月，没人敢向共产党要真相去，这已经六、七个月了。还在之前还有啥？美国川普总统说过，马上这个病毒四月份就没了，然后这就是个感冒。刚刚几个小时以前，你看到没有？川普总统讲的话，说很快这个virus disappear！哦！这个事大啦！然后就马上能听到别人问，When How？说什么时候消失啊？你不是说四月份消失吗？How？你说的这个revenge？我会报复！How revenge？这是跟你恰恰相反的。
美国朝野上下，咱不是说老百姓，任何它都没形成共识，它出现了个各唱各的戏，这是到了荒诞的时候。今天福克斯这个班农上去，绝对是人类历史上是重要的一次演讲，为什么？他第一个我敢找中国要答案！就是No Truth No Game。就是没有真相，就别玩戏啦，就一切结束吧，Decoupling，脱钩！什么狗屁经济，然后说这个对待你最好的武器，不是什么B52啦，什么什么的，都不是！只要把美元给它断了，共产党就嗝屁啦！所以他讲的非常重要！老子就要你真相，No Truth No Game ！然后你不给我，我就跟你脱钩！这是个最实际的，他有办法，有想法，有目标，恰恰的把大家弄在一起了！
你知道，疯啦，很多媒体都在打电话，你今天说得对啊！没人说过（这些话）。大卫兄弟你不觉得荒唐嘛？人类天天在死人，竟然没人敢问一句共产党，我家天天死人，从你家来的病毒，我能不能问问你啊？悲哀，所以跟你问的这个恰恰（相反）。全球灭共，全民灭共，早开始是什么人？绝不是美国的朝野上下，是全球人类有良知，像我们这号人。还真不是这帮利益所得者和权力使用者，恰恰不是。
一点儿也不夸张的说，今天的灭共。和今天的这个冠状病毒、CCP病毒领导全世界是谁？就是我们爆料革命。没有第二个组织，不存在第二个人。也就我们新中国联邦，在做有良心的，拯救人类的事儿。这一点儿不自吹，这是基本的常识。大卫兄弟，我回答完你的问题了，谢谢！
大卫：谢谢七哥，我听您说，从我个人来讲，我心理上能接受。因为共产党没有那么容易，就像您三年前在那个国家记者俱乐部，就把3F计划告诉了美国。而且这句话大家现在回忆起来（视频卡了）。这是三年前，从此刻的周期上，我只想说，那如果美国现在是这样一个阶段，我们爆料革命的战友，包括您认为我们该下一步做些什么？怎么去推这个灭共的这个力量，我们战友们该做点什么？谢谢七哥！
郭文贵先生：这点我必须得说，感谢大卫兄弟，还有我们英国咱们这个喜庄园之前，大卫兄弟领导的这个英国战友，包括德国的、欧洲的战友，这个做了好多的，这个咱们这个电脑图啊，宣传海报啊，还有一些讨论这个（听不清）啊即时的推出去。这个不要小看了这个，大卫兄弟，不能小看了这个。我是身在其中的，我每天最起码得跟100个人以上联系吧。这100个人当中，他什么心理状态，我是最有发言权的。就是外国人很在乎这个东西啊，我们中国人以为的小儿科，实际上很在乎。就是过去我们中国人认为啊，中国人是一想就到月亮了啊，就我说的，手抓月亮，口吃太阳。就一想都到了太阳了；再一想，太阳月亮全给拿过来了。但是都是精神上的巨人，行动上的侏儒。你不行动没用的，但是咱们你这块儿领导的，咱们这些兄弟们做了很多这些事情是非常好的。包括你做的每期的节目，你深刻地揭示了就是共产党的一期一期的。这是一个有良知的一个男人告诉你西方世界，我们这儿发生啥事儿了，哥们儿，你看看我，我啥经历！这个很多，特别是你这个近期大量的这个英文的东西出来，是很管用的。这就说明什么？
大卫：咱们很多农场的战友在做义工，还有战鹰团原来的战友，一直在默默地传播，还有我们的一些小语种一起的努力。
（大卫网络卡了）
郭文贵先生：当然是战友们的努力…,你那信号没问题吧大卫兄弟，我这还可以，你那怎么样？我这没问题，你那有点卡兄弟。
我先简单的说，战友们还能听到我的。我说你听着兄弟啊！就是刚才你说的那个战友们，咱们很多战友们做着小语种啊，这个放上字幕啊，这是很重要的，这很重要。这个你看我在大海上，我时刻都在想着这大海的水是哪来的呀？它不可能是地球几万年前一下倒在这儿的。
（大卫网络出问题）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</guid>
      <description>内容梗概:
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，声音可以吧？声音，图像能看到吧？刚才被黑断了啊，被黑断了，被黑断了。
（发语音给工程师：你这块儿不能让它有这个堆积的信息，让它直接滚动，它一堆积，这就是个信息的问题啊，这就是问题。你看，现在是799，刚才是被黑断的。）
亲爱的兄弟姐妹们，我想接着给大家说，刚才被黑断了。共产党的经济被干断啊，被斩断它这经济的黑手。
我就这些天给美国人说，过去70年中国的所有的政府的重大决策，不要说89.64，更不要提奥运会，也不要说WTO，从1913年到现在，中国的辛亥革命，共产党当权，以及到后来的改革开放，包括毛泽东之后，中国的整个政权的变化，到这几年来中国的一些，包括今天王岐山能在世界兴风作浪。是因为美国的金融街和美国的媒体和美国的政府和美国的钱。
今天这美国是受到了上天的最大的裁断。让美国死那么多人，这美国人应该醒啦，欧洲也应该醒啦，是不是？接下来美国的行动，我认为美国这个总统选举可能要成为历史以来最大的，最无法确定的，可能是最荒唐结果的，因为共产党，就是因为共产党！
大家想想共产党现在什么情况？在美国的渗透。所以说我今天我很高兴，我相当的高兴啊！用俺老家的话说，俺今儿相当的带劲啊，相当的带劲。不孬，不孬不孬，相当的不孬。
兄弟姐妹们，接下来这周热闹啦！香港死去的这些英雄们和先烈们，我们一定会为你们报仇！而且我感谢香港同胞，还有香港的手足们发来的这么多重要的信息。对待为我们香港的这些勇士，手足们报仇至关重要。
香港同胞，你们太伟大了！行动，行动，香港是真行动派!从香港这件事情上，欧洲人，美国人对华人重新认识，彻底的打了共产党的脸。中国人种有问题，中国人教育太低，不配有民主、法治，中国人性能力也有问题。啥都有问题，就共产党没问题！这次让西方认识到中国这个人种是没问题。最近在美国流行着一种私下的讨论，说如果美国所有的社会问题要想长远解决，只有四个办法，第一个：干倒共产党；第二个：光复香港，光复香港，让香港成为中国人和世界的桥梁；第三个：承认新中国联邦，新中国联邦宣言太好啦；第四个：给美国移民一千五百万中国人，所有美国社会问题都解决啦。这四条现在在社会上最流行。能不能发生，全靠你、我、他！看战友们的啦！
就是我刚一开始说，就是中国人邪了门儿了。只要是真话，真事，咱坚决不信；只要是善良的事，善良的话，坚决不信。就信骗的，信共产党的。爹亲娘亲不如党亲！党是唯一的你信任的，可以依靠，组织上是你唯一可以依靠。这个中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民谋幸福，忽悠还嗨了，把你忽悠嗨啦，是不是啊？你听这歌，结果是山西的民歌，结果都是涉及到什么精子，卵子那些事儿。结果改成了神歌，神歌了。中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民忽悠嗨啊，把你忽悠嗨啦，把你忽悠嗨啦。一忽悠都是70年。
你看看毛泽东1954年那个宪法论，是吧。国民党有信宪法，我们打台湾去了啊！谁信宪法谁就是反党。那白人西方世界搞了宪法，咱也搞一个跟它玩玩！你还信宪法呢？你知道为啥2016年、2017年、2018年中国宪法会成这样吗？就没人相信宪法。结果中国老百姓还动不动:还有没有王法了？当然没有王法，只有流氓的恶法。
香港啥法，叫国家安全法，国家在哪呢?你国家政权都是抢来的，你的政权不是选举出来的，你不是承诺过人民有美国式民主吗？你不是推翻地主让老百姓都当地主吗？国家都不合法，哪来国家安全法？这点儿常识都没有去想，竟然有人撑共挺国家安全法。还有香港的四大不要脸，我R你八辈祖宗，你们这帮畜生。香港人大街上流着鲜血，你们都是要付出代价的，你们这帮流氓。
咱们所有人在未来的3万天都得死掉，所有能听到我说话的，包括刚出生的孩子未来都得死掉，但是香港精神不会死。我更不相信真的就成了假的，善了就成了恶的，真善不会死，永远不会灭。而且我相信不会超过3万天，共产党会在全地球上一个都不会留着，我都不相信会超过三百天共产党还在活着。不能说了，越说越搂不住。
刚才从60万现在回到7万9了，你们就这么折腾我，共产党耍流氓是不是?我才不在乎，我在乎的是结果。就像G-TV投资的股东一样，未来就是这个股权值不值钱?是一切衡量标准，别废话，股权值钱了,那就行了。但是大家可千万别做梦，就觉得一夜之间你就想暴富，这是为啥共产党能成功，你一夜之间就要推翻地主，你就想当地主，这可能吗?没有。一夜之间你想要美国的民主法治，可能吗？70年了你都没得到。E租宝承诺的是啥，就差把太阳月亮给你了，伸手摘太阳，张嘴吃太阳，可能吗?不可能。G-TV一定会、我相信、我希望会赚大钱，但千万别当成这是毒品贩子，你别当成是做毒品似的，那就完了，那不可能的。我相信你们的投资将是最佳的选择。
中国互联网要被摧垮了，谁是最大受益人。中共的互联网被摧毁了以后， 1亿人加入新中国联邦， 加入G-Fashion、G-Club、加入了G-TV，我们值多少钱 ?战友们想想算一算这个账，大家算一算。而且西方世界几十亿人了解中国的历史，了解中国现在发生的事情和未来想创造的未来，他们相信谁?还有第二个跟新中国联邦、G-TV抗衡的吗?可能吗?
战友们直接从7万掉2000，进不来呀，很多战友进不来。所以兄弟姐妹们一定要搂住，沉住气。所有的投资成不成功核心要素就是你把投资是当成投机了，还是你把投资当成赌博了，就这个不同。只要你把投资别当成投机，别把投资当成赌博你就会赢。这是在西方国家，咱不含中共还有伊朗、沙特、北朝鲜、委内瑞拉那就不算数了，那是你完全搞错，你走了夜路，进了鬼城了。
所以说兄弟姐妹们只要你别把这个当成投机，当成赌博，你看看G-TV 和G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Doller会给你带来什么。如果不相信的去投共产党的钱去，买港币买人民币不要投资这个。新中国联邦，我再说一遍，得天助，来自于民心， 是时代民族的需要，全人类的需要，无人能挡。
这几天咱们收获不小，上一周的这种巨大的…。对了我那郝海东先生上路德节目有那个讲新中国联邦讲的太少，老讲黄色故事不行，讲点新中国联邦的故事。你是新中国联邦的代言人，甚至新联邦下一个总统去了，是吧 。你讲太少了，路德先生给你搭桥问你新中国联邦你咋看，就两句话体现了绝对的力量和民心，然后就是转移了话题了。
路德先生和安红女士，最近安红女士我真是发现这个女人不简单，还有我们现在路德社访谈里边的博博士，墨博士，还有我们的艾丽女士真了不得，你看我们的Sara、木兰、江财神这些主要力量，严格讲是新中国联邦的主要创始人，原始股东,原始股东。木兰、安红、老江、艾丽、博博士、墨博士，还有现在我看出现张博士，路德，Sara就不用提了，Sara现在是绝对的常委2号。说实在话原来啊我签那个新中国联邦宣言要发人的时候，现在只寄出了一本，战友们，只寄出了一本，给了我们的瞿水台女士，第五号。这个第一号我本来签的，就是准备给Sara，二号就是路德，三号就是安红，四号就是木兰，我本来就这么签的。所以说兄弟姐妹们，新人也辈出啊，我们美东的长岛哥 ，我们的老战友阿炳，现在还有一个雅吉娜都出来了，现在我们法国的小皮匠，英国的大卫兄弟，意大利的地山谦谦，西班牙的文戈七雄。现在德国的战友，很多德国的战友已经起来了，几十个战友起来了，现在跟大卫跟小皮匠已经会师了，下一步我们要不惜代价把德国的，相信我的话，德国未来后起至上，出现的领导人的素质和作战能力一定是世界上顶尖的。就像新西兰一样，新西兰“啪”就出来个老班长，老班长从天而降，带着一对双胞胎，两个小翅膀，挥啊挥啊挥，挥到了我们爆料革命，是吧？你看看新西兰，我们澳大利亚几次沉浮，但是现在安红和木兰非常厉害。然后新西兰，新西兰老班长听说最近要有一系列动作，非常厉害。日本的Peace，我们的心语007，台湾的文欣、侯小宝，加拿大的江财神、卡丽熙、文可、索菲娅这些战友们，我们美西的Sara，美东的路德，长岛哥，长岛哥现在是最火的人物了，DC的阿炳，俄罗斯的我们的玛莎，俄罗斯玛莎，图桑的面具先生，面具先生，我们硅谷的小杨，小杨，小杨，绝对是虔诚的信仰，绝对是，挺神的，这个是神闺女啊，神女啊，素质相当高。
所以说兄弟姐妹们，关键时刻啊，咱们要搂住，我再说一遍啊，全世界喜马拉雅农场的战友们，我们正在长岛哥，索菲娅正在编写所有上街游行的统一旗帜、统一标准、统一口号、统一行动，包括统一的水和统一的饮食，和统一的一个走时垃圾要拿走，以及必须的标准，统一后集体行动。所有的这些基金先开始每个地方拨5万，这个完了以后可能是再下一波的时候每个地方拨十万，再来一波。咱就把它做大，然后在当地有大屏的，有大的广告系统的，咱都做起来，每个地区的口号就是CCP Lie, American Die, CCP Lie, UK People Die, CCP Lie, Japanese Die，就这样每个国家。然后呢，把我们爆料革命咱们做的那个视频，咱们这个加拿大江财神和战友们做那个视频，就是咔咔咔咔的那个，还有我们木兰同志，我们的上天造灭疫组做的这些视频，还有我们秘密翻译组做的那些精彩的东西在大屏上轮番的放。我们是最早指出Coronavirus以及这爆料革命的大事记，全世界都知道。然后新中国联邦，新中国联邦是中国人的希望，是世界的希望，你们唯一可相信的朋友。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，哇塞，直接从两千到二十万，这啥事啊？中不中？凤凰城的新中国联邦电视基地和G-News的基地，马上要开始运行，有意参加的战友们请跟Sara联系。另外一个，我们急需聘请UI设计，G-TV, G-News, G-Fashion UI设计3-4名，工资从14万到20万美元，有意者请和咱们那个盖特上推出的邮箱直接发自己的简历，或跟Sara、木兰联系都可以。另外一个，现在还是那句话，我们要对这个在西方世界，特别在西方世界的，真有能力的代码工程师，前端的、后端的这些工程师们请跟我们联系，我们需要500到1000人。我们所有开出的工资条件，记住大家，你在任何公司你拿一块钱，我给你一块二，就是绝对要给你超过20%，战友们。另外一个战友们要记住啊，国内战友如果能出来，只要你能到达美国，剩下的问题，只要你是法治基金的捐款者，只要你是G-TV的投资者，只要你支持了爆料革命和新中国联邦的，你就可以去依法申请政治庇护。我们会全力协助，只要到了美国的。另外一个，凡是战友们受陷害的，受威胁的把信息发给我们。
我再重申一遍，G-Coin 咱G币的销售者，这星期啊，大家收到了，刚才知道了G-TV开始直播说的，很多收到确认书了。星期一收股票，然后这个周末会对那个买G-Dollar买那个G币的，我们会做出来最终的决定公告。肯定我们要起诉银行，然后接下来会让大家把钱，再买的钱买到下一步的G币，和G-Dollar去，G元上去。然后呢7月底呢，我们可能，可能啊会开始出售G-Club的会员卡1万到5万不等，5万的可能就会到达到拥有1万股的G-Fashion的股票一美元一股的。然后呢终生享受50% G-Fashion优惠，终生享受，然后呢另外G-Fashion可能会7月中到7月底会展示页面叫你看到会有啥，大概的感觉，不能实际的买，你可以准备好，8月底到9月初可能开始发货。
我天直接降到500了太疯狂了。这是一个。然后，G-TV的大家都知道了，大家都知道了，G-Dollar就是G币大概8月底9月初就开始卖了全面运行，上市交易。所以说大家记住，到G-Coin、G-Dollar、都上市一定时间以后我们就形成了一个圈，就是G-TV的股东就可以未来，还有G-Fashion的、G-Club会员可以拿自己的这些资产到G-Coin、G-Dollar、去融资，融资以后你可以继续买，继续参加股票的投资，这就是我们新中国联邦的金融圈。
那么另外一个战友们就是说，G-TV现在没有收到的，没有收到消息不要着急因为他不可能一下发完，到明天下午没有收到的大家可以再跟我们联系，但是你们放心不会有问题的。然后呢还是那个再苹果店的那个，苹果店的投资的那个，大家记住因为我们要跟苹果店联系，我们要等到律师给出意见以后再通知大家。大家记住不会让你们赔钱，不会让你们有任何损失，记住。
还有要给大家汇报的是，大概就这些吧。
现在32万了又（在线人数），又回来了。俺就不说了吧？一说又搂不住了是吧？太多好消息了，我去跟班农先生还有我们的将军，去看访几个朋友。到他家的沙滩上散散步，抽个雪茄，抽个雪茄啊，上朋友的小别野（别墅）逛逛去，看看人家的别野……好不好战友们？
兄弟姐妹们，来，我们一起为所有的新中国联邦、14亿中国同胞、香港、西藏、台湾同胞、全世界人民、祈福！阿弥陀佛！谢谢啦，谢谢啦！唔该嗮啦！光复HongKong啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，大家好，这个很多战友给我发的信息啊，都在问询关于夏威夷会议的事情，我没办法一一回答啊，我在这儿简单给大家再说一遍。夏威夷会议啊，所有的话题，所有的条件所有的交易。就是围绕一个问题新中国联邦，就是如何把新中国联邦给灭了。新中国联邦造成的巨大影响啊，是战友你们未来就感受到的。
那个，听说啊国内的演艺界和体育界，律师界啊，就这些真正的有良知的高级知识分子这些领域啊，引起了巨大的震撼，特别是郝海东先生，叶钊颖女士，这个讲出那些发自肺腑的用人生经历啊，这个体验出那些道理，震撼了整个中国，特别是中国人现在明白的事，就是反共不等于反国家，共产党不等于中国人，灭共绝不等于说就不爱自己的民族。反而相反，灭共反共是爱国爱民族，这个是郝海东先生，叶钊颖女士，在这个上面巨大的反省，再一次的震撼了国人。
那么另外一个就是我们现在在西方世界。啊，这个做到的可以说没有任何人做到的，就把共产党和中国人分开，把中国人啊，所有的和共产党做的恶分开。冠状病毒不是中国人干的，香港运动不是中国人想这么干的，是极少数的共产党这么干的，这个太大了，太大了。
我今天有三个会议吧，都是和，都是深夜的欧洲和这个亚洲时间跟他们谈的，啊。所有这些人都不像大家，想想都明白啊，我们在中国70年了，都没闹明白共产党和我们是啥关系，国的关系和这个中国人的关系。第1次明镜，有一次明镜直播当中我说我们爱国爱的不是你那个国，那个我是发自内心的。文贵现在在国人当中，大家最感触的说，不管如何我们同意郭文贵说的，共产党不等同于国家，不等同于民族啊，不等于中国人。在西方这种认为啊，完全是跟中国人一样的，就是中国人哪，就是中国共产党就代表中国人民。所以这两天开会啊，都在谈论这个话题啊。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这是为什么新中国联邦让共产党感到疼了感到害怕了，杨洁篪带着这么多人，你别看那个照片那是假的，后面一堆人啊，一堆人啊，军情特宪都来了，就是想和美国做交易。就像2017年啊，5月16号5月13号，17号28号刘彦平，孙立军来华盛顿来纽约啊，还有黑社会，梁冠军那一波一样。
要知道郭文贵的爆料，将对他们带来巨大的伤害啊，因为这一个假的共产党的体制，绑架的14亿人民的这个故事里面。将有一个缝隙，要开始，就像一个火柴，要在一个巨大的黑夜中，要点划燃一样啊，怕大家看到真相。怕，这就是导致一国之力来收拾我啊，后来大家都知道这个情况。现在新中国联邦是点起了一堆火，这一堆大供火里面就是我们所有的战友们，他更害怕，这个供火不扑灭，他认为这个黑夜会被照亮，然后马上天就亮了。天一亮她不就全露馅了吗？就是把太阳一晒不就完了吗？新中国联邦就是他的信仰之星就是真相，就是阳光就是太阳，将照进这个茅屎坑和被共产党编那个黑暗的故事，让每个人都蒙上了像鱼一样的拉磨的那个罩子，每个人都以为大白天妈拉着拉着磨转着圈，以为这就是黑夜，这就是我驴应该过的日子，每天都在转圈，但是把这个驴的眼罩拿下来了，哇塞，不让老子吃，不让老子活，啊，你还让我拉磨那就踢你了，这就是中国人，这就是新中国联邦。
亲爱的兄弟姐妹们，你们很快会明白新中国联邦对世界的影响。新中国联邦将唤醒美国和世界人民，新中国联邦将带来的人类上最巨大的力量，啊，而且他得天助，得天庇佑，得天相互，现在又得民心，得天下的人心；啊，又有这么多香港牺牲的这些英雄们，和我们六四这些过去被他们杀掉的英雄的在天之灵；以及冠状病毒在美国杀掉了10万人，在全世界杀掉了40万人，在全世界400万人，还不包括咱们国内啊，咱同胞们，得到的这种威胁，生命危险，而且没有任何停止的迹象。
没有人，能救得了共产党。共产党，你完了，你彻底嗝屁了，你到，这回到夏威夷完了吧，你没想到吧，接下来你看着，下周再下周大家看看啊。
亲爱的兄弟姐妹们，木盖噻。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月7日连线面具先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1131/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1131/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:尊敬的战友们好，荣幸在面具先生这里和大家见面。
面具先生:首先衷心的感谢七哥能这么忙，能接受面具先生的邀请，非常非常荣幸，非常非常的感谢，也非常感谢战友们的支持和抬爱。第1个问题我就开门见山了。三年前在419咱们被转播，那么今天，我们有了我们自己的GTV，而且今天还是双向的，能跟战友们，我今天能荣幸的跟七哥连线，从被断播到今天，我们有自己可以自由让每一个中国人都能发声的平台，七哥有什么最想对战友们分享的，谢谢七哥。
郭文贵先生:这个问题是很多战友心中都有答案的，也是我们讲过多次的，我觉得人生在世真的是，就是特别在今天，特别是三年后的今天又在疫情让全世界lock down的今天，我觉得是特别特别重要的，我们爆料革命的核心精神就是勇敢，勇气。这是太重要了，当你有勇敢和勇气的时候，你就能遇难成祥，化险为夷。
我昨天晚上和前天…昨天有人给我发信息说，我看你早上Twins(双胞胎)直播的时候，我误点了一下子，结果点到… ，唉哟还有大飞机、大飞机，我的天唉呦，16,800，你看看1万呢，26800到账了金币，未来可能就是26000股的股票。天哪我跟你说，不行受不了了，不冷静了，我不冷静了。不行，我后悔了，小帅。
我接着说，我觉得勇气太重要，就是前天、还有昨天，我分别和我们过去最早期支持爆料革命的战友，后来由于家人和各种原因、恐惧和旁边人的反对，都离开了，现在又后悔了又要回来了。他说，你说郭先生，我想问我到底输在哪里了，我失去了这两年跟随着爆料革命。我说我非常不好意思，我说我说话你可能不爱听。我说共产党在中国70年，虐待我们的家人和我们这个民族70年，然后遇到了三年的爆料革命。
为什么最简单的一句话，就是我曾经一再说的，我们中国人现在自私、没有勇气、更没有信仰，这三没就在你身上都发生了。今天三年后的今年相反的事情，因为我们的勇气，因为我们的无私，因为我们相信上天，我们才迎来了爆料革命的春天，这就是答案，谢谢面具先生。
面具先生:好，对的，GTV，感恩七哥为我们创造一个所有的战友们，都可以在GTV尽情的发声，而且勇敢的发声。也希望更多的战友能够勇敢的、无谓的说出自己想说的话。GTV是每一个战友的平台，谢谢七哥，感谢所有的战友的金币，还有礼物，这都是七哥的，非常感谢。
我问第2个问题:孙立军和孟建柱的被控制或者说是被抓，可以说是我们爆料革命很重要的一个事情。因为从2017年到2020年期间，这几个人对于咱们爆料革命攻击和打击，包括对七哥的家人的抓捕和打压，都是非常非常严厉的。那么七哥在2017年爆料的时候谈到，孟建柱的女儿孟海晶在海外，在美国跟敏感人士有合作。
面具先生：那么孙力军的老婆李莉也是外国公民、外国人。所以说这些人在海外藏钱肯定跟海外的情报机构，包括蓝金黄有很大的关系。那么这些人物的被抓，对于接下来我们灭共，以及这个海外的情报网络，有没有什么影响？包括对党内、军内，谢谢七哥，请。
郭文贵先生：啊！我觉得我们的面具先生，我们的小帅哥可以说是爆料革命以来，对视频的整个的记忆、然后解释，还有材料的整理是最棒之一了。这也是为什么我一直，我觉得虽然你身在图桑，但是你在沙漠里开出了绽放的、这种美丽的、永恒的玫瑰花一样。我觉得非常了不起啊！
这个恰恰是我的弱点，我对时间、数字这东西极不敏感。所以注定了我不是一个纯粹的商人，这是一个基本的要素。我是对概念、对创新、对情报敏感，但对数字、时间极不敏感。
那么你说这个呢！是孟海晶也好、孟建柱也好，哎呦！我的妈呀！这大金币砸的。这个整个他们在海外，包括这个孙力军的老婆小李，他们整个在澳大利亚、新西兰，他们的资产，包括和当地情报部门合作。事实上都证明了我们爆料革命说的一个核心，就是共产党内部的人，你问问他们有多少人真心的相信共产党？没有的。
就当年的孟建柱，不可一世的孟建柱。这在私下里边，我都不愿意聊他。结果都私下里边就把习近平啊！根本看不起。但孙力军都猖狂到什么程度？当年郭声琨还没当上政法委书记的时候，当公安部长的时候。我说过给大家，就是当着整个公安政法会的会议以后，当着所有人的面抱着这个郭声琨。哇！这金币一堆一堆的来。
这个抱着郭声琨，“耶！你也不懂这个公安，你怎么就讲的不错，你干得不错。”他完全像夸奖小孩一样，你知道吗？这种侮辱对郭声琨是因为什么？孙力军的傲慢，还有这个孙力军和孟建柱就认为江家是我的老大，习近平不是老大。然后这些公检法的这些警察都是傻叉，都是一帮狗屁不懂。他真把这帮人当傻子了。
更重要的一点，他心里就不尊重共产党。他就不相信这个共产党，这个共产党每个人都是傻子、都是骗子，而且来了这么个郭声琨、一个企业制的，还能懂点警察，他觉得你很意外了。在意外、意外之外的东西是什么？是因为他就根本觉得全是一帮混蛋。他也不信，这就是他们的本质。
这为什么孙力军的家人全在海外，孟建柱的家人、孟海晶全在海外。那么早都有家族信托基金，那么早他们都在海外学习。他哪有一个真正的共产党员呐！到中国去的所有的入党的都是想剥夺中国人的血汗钱，是虐待中国人。这是为什么孟建柱没啥玩了，玩红黄蓝幼儿园去了。所以说这才是真正的本质。
他们在海外为什么和当地情报部门合作，他们都是脚踩几只船。我亲自、我亲自、多次在、就是这帮人，我就听他们说，共产党、共产党不就是咱们、咱们公司嘛！所以说叫什么、叫习大老板，叫李克强二老板，后来改成王岐山是咱的二老板。然后在公安部叫孟建柱，政法委孟建柱咱们大老板。然后你看看在安全部叫部长，老板，咱老板。你说都这么叫，听起来像情报部门代号，事实上不是。他内心就觉得这是咱家的共产党有限公司，仅限于共产党使用。
所以跟海外情报部门合作和家人在海外，这都是正常不能再正常了。可悲的、可怜的、可恨的是我们中国真正的一些人，他真相信一切都要听党的，一切都是党给的，一切都应该是党的，爹亲娘亲不如党亲。爹死了、娘埋了，也不能回去看而且引以为荣。还要开什么党内英雄大会，上去、义正辞严地还走过去，还要哼着歌曲、黄色歌曲编的歌曲“东方红太阳升，中国出了个毛贼东”。然后上去。
哼着歌曲“中国出了个毛泽东”的，然后上去眼泪流着，然后鞠躬给你挂上大红花。
人家刚刚的在家双修出来，人家的孩子在国外刚刚打电话给爸爸妈妈，“我在哪吃牛排呢！” 可怜不可怜？
这就是我们中国人到今天，“三没”的一个根本问题，这就是根本的结果。他们完了，这就是所有的原因。
面具先生：好，谢谢七哥。
（网友各种打赏）
文贵先生：哎呀，你今天多发财啊，今天就可以退休了啊，你直接在图桑买个大房子吧。
面具先生：谢谢七哥，可以说十四亿中国人，要是没有七哥说出了共产党的真相，如果不是七哥爆料，可以说包括曾经的我，都以为所有的共产党员都是非常高级、代表着更高尚、代表的伟大、代表着纯洁、代表着没有什么欲望。
其实恰恰相反。他们在海外那么多钱，恰恰证明他们心里根本没有国的概念，更没有家的概念。中国那个官职只是他们用来敛财、迫害中国老百姓的一个工具。所以说感谢七哥的分享。那我问下一个问题可以吗？
文贵先生：请！
面具先生：七哥下一个问题可以说就是跟郭七条有关系。因为郭七条可以说贯穿了整个爆料革命的三年，从不管是前期2017、2018、2019到2020这个。
（网友各种打赏）
面具先生：太感谢了，太感谢了，我原本紧张激动的心情更加激动了，郭七条体现了七哥的那个战略智慧，以及对共产党的绝对把握。这也是为什么到现在，我们看到了这个我们最伟大的战友习近平同志，这个也开始出来了。所以说，想问一下七哥，郭七条会不会有变化呢？什么时候会有可能会有变化呢？ 因为川普总统和习的关系可能也要拜拜啦，谢谢七哥！
文贵先生：谢谢啊，这个我们本来打算是在四月初，一定会改郭七条的。很多人关心，你问这个问题问得特别好啊，我们的面具先生。就是很多人啊他不知道，这个我们说完话以后的这个逻辑在哪？光看热闹，看完以后就拉倒了。很多人没有问我，为什么郭七条在现在都没改？所以你今天问到点子上了 。
包括孙立军、傅政华、孟建柱、王岐山的进展，我今天可以在这里跟大家说，一直在跟某些政府官员在沟通中，在沟通当中呢。他们提出来说你这个郭七条是不是能缓一缓。缓一缓首先灭爆小组：我们会对一些国内的你的战友，现在比如在询问的，还有报到的，我们都让他们回去。保证近期不会抓捕任何你爆料革命的战友。
但是郭七条修改知道你要干啥！一修改、肯定那一条就没了嘛。说这个你能不能不动作。
我说那你说这个孙力军被抓了，我咋相信你啊，你们说话从来不兑现的。他说那你观察观察嘛，包括某些人被双规，是吧。
所以说修改郭七条是我从三月份到现在的一个条件。目前看，还前所未有，他们真的兑现了一部分，还兑现得不错。如果说能救战友，能让战友减少风险，那我们是可以暂时不修改的。
所以说暂时不修改，看看能不能让更多战友出来，更多战友免于受害，那不是更好吗？
（网友打赏你们都是给面具先生扔的啊，我可没捞着，哈哈）
面具先生：好的，这个七哥今天也算是爆了个小料，感谢七哥，感谢七哥。
郭先生：你觉得是小料，啥料是大料啊？
面具先生：大料、大料、大料，我得搂住点说嘛七哥，我得搂住点。七哥我可以问下一个问题了吗？这个问题也是可能七哥对时间不太敏感，七哥在2019年11月28号的时候嗑瓜子，嗑瓜子等一个大事儿，等一个大事儿发生，那个大事儿现在发没发生？或跟什么有关系，七哥现在方不方便透露，谢谢七哥。
郭先生：小帅这个问的特别好，面具先生，这个问题啊，很多人也是忘掉了。大家你记得2018年我磕完瓜子以后的两周内，你们现在意识到这发生了什么大事，是能和我们爆料革命有关系的？
面具先生：七哥我能补充一下吗？第一个是川普总统去了中东、阿富汗，战略部署，后来我们看到苏莱曼尼嗝屁了。这个算不算七哥，这是我能看到的比较浅显。
郭先生：你说的很重要，但是你忘了一个核心的重点。当时最核心的事情就是伊朗去炸掉霍斯木海峡的船，知道吗？炸船之前是有个小船，你记得吗，小船啊，出问题了，转来转去的，又是瞄又是弄的啊，实际上在…之前隐藏了一个很大的一个….小船出现，准备大家我们在2017年的时候就说，要炸霍斯木海峡大船的发生，到2019年的发生。
可是大家没有注意到就在那个时候，哎呀这爆料得小心点儿啊，（面具先生：小心小心，七哥搂住搂住啊）小心，大家没有意识到一个最大的变化就是，美国在中东的战略性的调整。当时是因为川普总统，包括当时负责中东的库什纳——他的女婿、国家顾问到沙特，到阿布扎比、到中东，包括和伊朗的关系。这个整个中间的调整，是很多人没有意识到的。现在有些话我还不能说，这个时候出现了一个最大的问题，在中东、美国和中共之间，还有俄罗斯之间形成了一个剧烈的对抗。
而就在这时候苏曼莱尼跑到了中国、到日本、到香港转一大圈回来，制定了所谓的五国联盟政策，这个五国联盟政策到后来一看，到真正的炸游轮到去年，到他被干掉，到这个之前整个中共的经济，特别是在阿富汗、在沙特、在整个中东这些国家，包括卡塔尔这些国家的整个货币政策，最核心的是军事基地，我只给你点到这儿为止。
未来你会看到这个东西让美国一下子傻了眼了，傻大眼了。你们都无法想象有多大，到今天还没被解密。解密之时你要记住今天你问的这个问题，那个东西他太大了，太大了。一定记住在这之前的….发生了什么，实际背后很大的故事，美国不说，中东也不说啊，这种事儿大家都不讲。还有一个后来发生的炸霍斯木海峡这都是中共铤而走险、挑战美国、要领导世界，或者叫强奸世界的真正的一个官方的开始，而且力量的叫Force真正的力量的故事全面开始。
从那一天起，严格讲美国的内部已经强烈的意识到，中共不管是坦克上装的是尿罐子、屎罐子，不管是啥东西，真的朝美国这个大院开过来了，而且毫不犹豫，而且付出了行动。事实上大家不要来看表面，美国人是世界上最聪明的，但他有法律、他有规则，所以到现在很多话他不能说出来，得讲证据。
包括那个时候，包括美国内部的，特别是经济领域，你知道从11月份2018年发生了什么，我最早告诉大家的100多家企业也是从那时候开始的，那100多家企业、国有企业几个大的养老基金、退休基金、军事基金是在真正的那个时候开始了，说咱得想想应不应该投资中共，不投中共咋办，投哪儿？这钱咋回来，投了中共的钱咋办？
然后开始真正的美国情报部门、国家安全部门、包括财政部都在想：如果和中共发生全面冲突，甚至脱钩的时候，怎么办？当时就有人说道，说Miles Guo， 爆料革命说对香港会动手，如果在香港动手，香港必将经济不稳定，香港不稳定，经济必定下滑。不稳定，美国输了钱，咋办？那个时候已经开始啦。
我们很多战友，通过网络上——还是被共产党洗脑的网络上，一知半解地，想小孩一样来理解一个国家的政策、国家经济——那是很片面的。你要从那个时间往回看。面具先生，你整理的这个时间是非常非常关键的。严格讲，爆料革命有几个关键点：2018年的11月份开始，就是10月底已经在美国，以美灭共的这个实质性的进展是开始的。非常棒，谢谢面具先生。
面具先生：感谢七哥，这可是个猛料啊，我得回去消化几天。感谢七哥的分享。可以说，从那一刻开始，整个中美关系就发生了巨大的变化，也可能世界格局就走上了一个全新的……
郭文贵先生：本质性的变化——应该这么说。
面具先生：对。这就是为什么七哥在2017年就开始发推说，霍尔木兹海峡对整个世界非常非常的重要，对我们灭共，包括霍尔木兹海峡还会关系到台湾的未来和香港的未来，这都是七哥说过的原话。我今天通过七哥这个解读，我更加意识到这个海峡对世界的重要程度。说到这，七哥，因为5月10号共产党即将在两会之前对香港展开新一轮的行动。那么在一月份的时候，七哥就说过，那时候共产党两会还没推迟，就说共产党将会在两会之前，那时候平爆小组王岐山等人要在两会之前给习近平拍胸脯“我要干掉香港“。结果两会推迟了， 推迟到5月20多号。结果又是在5月10号、这个推迟的两会之前，干掉香港。为什么共产党的两会之前要做一个这样的行动，共产党的两会为什么重要？这个七哥可不可以给说一下，非常感谢七哥。
郭文贵先生：谢谢面具先生。CC嗝P送的金币，太棒了，支持面具先生就是支持文贵。这金币，Guang Guang的。
面具先生：感谢CC嗝P，非常感谢，感谢七哥。
郭文贵先生：跟着七哥能发财。现在“郭三邪”已经变成了“郭三救”：救命、救钱——这是非常非常重要的：救命、救钱，而且还将救你的安全，这是非常重要啊。“郭三救”——这是绝对的，金币已经表现出来了。现在还救战友，郭七条现在变成救战友。
你刚才问的问题，面具先生，是非常非常好的，我觉得很快就会验证的事情，就是说我们战友爆料的时候，唯真不破——这是绝对的。面具先生一直坚持着唯真不破，就是千万别把话讲过了、讲满了。有些事情不是某个人、某个国家能彻底明白的，但是我们对中共的了解，我们现在敢横步天下，敢挑战任何人。因为我们的战友，内部的情报——这不是预测，不是判断，你再搞预测判断也做不到。现在一个电脑能做的都是有范围的，何况一个人的大脑呢，是吧？你不要做这种无知的想象，这是起码的。
一个iPhone手机，那么智能手机了，500万代码写出来的，都是有限的，何况你预测呢，那不作死吗？完全最大的力量，还是真实的事实和情报。就是每天、每时每刻，全人类70多亿人，每一秒钟都在行动。他在动作，动作的结果就叫事实。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1108/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1108/</guid>
      <description>内容梗概:
特别是现在，我做梦也没想到啊，当我在西方看夕阳，也就是日落西下的时候，中国人认为是不吉利的，可是做梦也没想到中国人认为的不吉利，日落夕阳的时候就是中国的太阳在东方升起来的时候，就是中国人起床开始了新的一天的时候，这就是说，当我们改变了我们的对一个错误的认知，更高的视野看待问题的时候，它的本质完全就不一样了，这就是我们爆料革命，将本在我们中国国内认为不吉利的变成了今天的希望，变成了我们中国人的未来，而且能让我们找到了真相。真是不可思议啊，太不可思议了，我们爆料革命带来的东西实在是太多太多太多了，让我们每个人都找到了过去，从来不知道也不曾想过，完全迷失的东西。那就是真相和事情和自然和真理的全部，一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月16日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1060/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1060/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天是3月16号文贵报平安直播，乱聊。第一次在这儿直播，你们没看过啊？没见过吧？我的大铜桌子，（敲打桌子的手势）听听，用手打磨出来的，一米六的直径，你看到这细节了吗？一刀一刀切出来的，干了一整年，两吨重，哎，不是，两千公斤是一吨重，一吨重啊，两千公斤是一吨重是吧？哈……糊涂了啊。你看我，动都动不了。
这椅子，这真正是西方的，是当年罗马公的椅子，叫木兰传奇这个小妮子都给我查出来了，这个椅子我买的时候是5600百镑一把，一共6把；那边那套蓝沙发，如果大家还记得的话，2017年刚开始我爆料，看我爆料的人能记得那个沙发，是啥时候用的，大家就知道了。所以说，2016年的时候，那是我2015年买的，2016年开始准备，咱们的作战准备，潘多拉盒子一旦打开会是什么情况，咱得准备。
这个椅子了不得了，这个椅子买的时候……我给大家看一眼，看看这个椅子，大家看看，这是啥呢？金属的，不锈钢的，看见了没有？多沉啊，当时我给买下来的，16万镑，现在这个哥们要买回去，说老郭我要买回这个椅子，现在给我两倍也不卖。我每天特享受，往这儿一坐，老带劲了，特别舒服。所以说这个人啊，千万别听他现在说什么，你得看他以前做了什么，一定看他以前做了什么。
这个东西还证明了文贵的，不是伟大的这个词儿了，不能是用伟大来形容了吧？这还了得了吗这个？意义深远，意义深远。你看这里边所有的木头，全是实木，烟熏木，全部都是好好的烟熏木。
昨天有一个战友给我发信息，七哥，我想问问你，这个双修到底是咋回事啊？七哥你咋双修啊？我得告诉大家一个秘密啊，陈峰双修是很不标准的，陈峰的双修还盘席而坐，那张紫檀木，那张天上是海南的小鸡翅木雕的天花，就是双修的各种图表、图案，境界不够；地上是紫檀木，雕的是双修盘，旁边有一个双修椅，这边有一个双修站椅，这还用工具哪。就是陈峰的境界很不行，吹牛叉。然后门很棒，它的门有这么厚，大概18公分左右，实木的，那绝对隔音，里面怎么喊外边也听不见。咱是防弹，人家是防隔音，说明他境界不够。
我可以这么说，本人从小到大，基本上双修都是站着，一开始就站着，这是境界。你得端得住，得站着。只有双修过的人你才达到这个境界，双修站着的感受是不一样的。可惜呀，我们这个大汉民族，中国银啊，中国银大多数都在床上搞出来的下一代。在床上搞出来的下一代，或者在坑上搞出来的下一代，都不会太强壮。
说实在话，本人从小到大，从知道双修这个词儿开始，从玉米地里老大姐，基本都是站着。所以说，传说中的秘笈。
还有战友提出梦见我，跟我双修。我说你肯定没梦见我，我肯定告诉你。为什么，因为你没说清楚姿势。七哥这点秘密可以告诉你的哈。我也强烈地建议年轻人，培养下一代之前，一定要站着双修，就站着迎接他的到来——这孩子永远是站着的，不是躺着的，也不是趴着的。
现在我们中国人的性格，就是趴着、躺着，反正老子跟你耍赖：你看到没有？这个中国CCP病毒，别管我从不从武汉开始的，现在，美国完了！美国完了！美国沦落了，美国没口罩了，美国人上街抢粮食了，没饭吃了；英国人放弃了，随便感染了！然后，哎哟，这外国人肉也没得吃了，也没工作了，这个城完了，那个城也完了。
亲爱的兄弟姐妹们，这两天来让我感受到，中国这个民族，中华这个民族，这70年共产党的整个洗脑和变态，一点不夸张的说——包括任何人，我的同事，我的员工，我的家人——让我感到了心疼！
疼到了我，我就说这个国家、民族怎么到了这个份上啊！这到了一个完全是不要人的尊严，完全没有一点辨别能力，完全没有一点正义和善良感。我几乎很少听到说，这个病毒是咱传染的，对不住人家国家，有点不好意思吧？没有！！
结果是美国欠一个道歉，美国欠一个解释；欧洲就活该，欧洲你们传染给我们了。你说这是个什么样的变态民族，它能这个样子啊？
我到现在，我从未听到一个我生活中的亲人、家人、朋友说过一句，说我们这个传染给外国了，不好意思。没有过！没有一点羞耻感！没有一点自责！那政府就更加不要脸了。你说这政府要不虐待这样的人民，它怎么可能呢？因为你太傻了！
这两、三天国内铺天盖地，我的朋友、战友、家人发信息，文贵啊，你多保重啊，你能行吗？是不是睡马路上了？是不是没饭了？没粮食了？哎哟我的天啊，你就哭不得笑不得，这种爱让我很心疼。
我跟我太太，我跟大家说过，34年的夫妻，写过无限情书，我太太当面问我，我从来没说过一句回答她。我太太一到晚上睡觉，抱着我就问我，你爱我吗？原来老问。从来不回答，我说你说呢？你说我爱不爱你？你看在那边，从来不说。为什么？爱很严肃。我们俩生气，也闹过离婚，结果她跟我们家人说，我就是爱文贵嘛，有时候说他两句，他就不高兴，来跟我发脾气什么的。我明确地告诉她，我说你们要转达给她啊：你爱我，那是你的原因，你爱我那是你的要求，是你的一个表现，是你的希望。但是你要爱得让我不舒服，你要爱得让我有压力，你爱得让我很痛苦，爱得让我不悦悦，拜托了，你把爱拿回去，我不交，收回你的爱。
再以后也别给我说你爱我，你爱我就让我痛苦，你爱我就让我放弃我什么这个那个的，不可能。从此我太太再也不给我说这话了。
现在就是，我的同事、家人、战友们跟我说，文贵啊我们担心你呀，我们爱你呀！我求求你们了，我谢谢你们的爱，谢谢你们对我的担心。你们现在最好的对文贵的担心和爱：你就是活着；你不要被共产党洗脑，你要有起码的常识。
美国在三周前、四周前犯下了天大的错误，未来会评价的。两件事，第一件川普总统说了，四月份这个事就过去了，到了夏天，这就是个感冒。“这就是个感冒”，“天热就过去了”会成为所有政治家的两个绊脚石。你记住，这两句话谁说过谁将付出巨大的代价。
习就更不用说了，中国共产党将为这句话买单。所有的法官，未来在法庭上开庭的时候，还有接受索赔的人，对共产党、对习、对美国政府的时候，都会拿这两句话说：你说的，这是一个感冒，你说的天热就会好；所以我没戴口罩，所以我就等着它会好。这些企业也会告你，你这么说的，你是国家领导人。什么是国家领导人，是人民合法选出来的合法的法人，不管你习近平是不是人民选出来的，但你是国家法人，你是党委书记，你要负责任。
川普总统也要负责任，然后那个约翰逊——伦敦那个傻瓜，他说的要伦敦人怎么样怎么样……你要负责任，哪国人都要负责任。还有意大利那个托斯卡纳区那个议员。托斯卡纳区，我在很早1993、95、97年都跟他们来往，裕达开业的时候，裕达国贸的家具全是从托斯卡纳区来的。那个傻叉振奋地在那讲：这就是感冒，这就是感冒！这个王八蛋吃共产党的屎吃多了，结果意大利死那么多人。这些人都是要付出代价的，你们要承担法律责任的。
所以我强烈地给川普总统，给美国政府建议，你们不要再说“感冒”这个词了，不要再说“天热”这个词了，你们付不了这个代价。
所以我告诉国内的亲人、家人，你不要看人家说这个，你看美国在做什么。
这一周，美国现在救市4万亿——24万亿人民币；
中国政府给了武汉10亿人民币，人家24万亿人民币；美国让所有人待在家里面不要上班，中国是让所有人回去上班；而且美国是不上班发工资，中国是上班也不给你发全工资。美国的的食品供给，美国的整个的这个水，全人类最健康的水是纽约，纽约人不用备水，直接接了就可以喝，烧了就可以，但是西部的要备水；中国的水都是污染的，你喝了可能是冠状病毒污染的水，弄死你。整个美国现在的粮食储备、供给，美国国家全部都是最牛的。现在是染了病在家里发工资，国家发，中午孩子的午餐都美国发。美国准备了多少，15万亿美元来救市，来救这个灾。
整个纽约才多少。这让文贵说对了，我在几天前说，纽约将成为美国最重要的感染区。昨天说着说着，说文贵你太厉害了，说对了。一定是的，才一千例还不到。全美国才多少例啊，中国一个县死的人都比全美国多。
国内的同胞们，你们想想你们身边死多少人，光昨天八宝山火葬场，八宝山就拉去了三十多个人。昨天八宝山就拉去了三十个人，当然不都是冠状病毒死的，最起码一半是冠状病毒死的。你说这种常识，意大利是多少死亡率，伊朗多少死亡率，连美国的死亡率，哪有一个低于百分之五的？中国染上病的人就都不死，染上病都变成擀面杖子了？这种常识你们也信？
如果中国真是零感染的话，让你们待在家里干什么？共产党咋不去开两会呀？共产党领导人咋不摘下口罩啊？咋不跟你们拥抱啊？对吧？现在到处卖口罩。
头一段时间，这个“我光荣，我骄傲，我为人民、我为党省口罩”，现在是我往全世界卖口罩，马云也卖口罩。马云在卖口罩，马云去伊朗，这是大外宣，他是共产党员。马云这回，这回他掉入万劫不复的深渊！螳螂挡臂啊，螳螂挡臂啊。疯了，你就以为外国人是傻子啊？但是人家傻不傻别说，这国内的这些朋友、家人你们别傻呀。
我告诉你，现在的（美国）国民军，你在大街上看一看，你走一走，你看有一个乱的吗，有一个限制自由的吗？伊朗、印度，还有非洲、欧洲，你见过几个限制自由的？一个意大利国家关闭了，你见过有几个去街上搞乱的，就老老实实待在家里，玩音乐、祈祷、读书、设计、画画。你见有几个带红袖箍的、打架的、按在地上的？你见有几个饿死在家里的孩子啊，尸横遍地的？
一个黄石原来的石首县的石首区，石首区的一个供电厂里边，几家人都饿死在里边——那么远的地方。那武汉呢，孝感呢，襄樊呢？你这都忘了。你家死人一堆一堆的，尸骨一堆一堆的你不说，看到人家家放个屁，你觉得人家家完了。这是什么样的变态心理呀？什么样的变态心理才能这个样子呀？
结果好，骗所有的海外这些孩子们，无知的孩子们，用抖音、用微信。你记住我说的话，抖音和微信会被美国人、被这些孩子们告死。这回咱GTV、G-news可就大了去了。未来，你放心，抖音、微信会被告死，还有百度，还有这个马云这个王八蛋，你放心，还有这个南华早报，被共产党外宣，这是全人类的一个大事！马云还开了推特呢，大家去围观去。你把这些孩子骗回去的结果，这些人都有权力告你，而且就在外国告你，因为在外国收到的信息。
多少人回得傻，这些孩子是又可恨又可怜。我好多朋友的孩子都回去了，我原来说，我现在一个都不说。哈尔滨我一个朋友的孩子长得如花似玉，从她爸她妈都是我好朋友，她爸她妈谈恋爱是我给介绍的，她妈喜欢我，结果我把她妈介绍给她爸了，我们保持非常好的关系,哈尔滨的,孩子真的是漂亮，天生的漂亮坯子，一米七六的个，在法国读书。傻乎乎地回去，临走之前还叫我舅舅，舅舅，郭舅舅，我要回去了，如何如何。我说孩子你回去的原因是什么？在这法国这要乱了，还有动乱，还有这个禁区呀什么什么。我说我就告诉你一句话，如果你在这个法国待了个七八年，你还认为法国不如你那个哈尔滨安全，你就是作死，舅舅你以后不要再叫了，舅舅救不了你。
回去了，怎么样，回去了怎么样？到现在见不到爹妈，身上带的法国给爸爸妈妈的东西找不着了。她说她那个屋里面，她怀疑那个摄像头，说摄像头要监控她。一个漂亮的大姑娘，人家洗个澡也不能洗，也不能洗东西，你给人家安一个摄像头，你说这有多可怕。可怜吗？
我给她妈说了一句最重的话，我头两天，我说就凭你让你女儿回去，我真当年没娶你我做了个最好的决定。我那时候天天谈恋爱，早中晚不同的人谈，每天和不同的约会，竟然搞错，约的李见王去了，我那时候谈恋爱是我生活的一部分，每个人也都知道我从来不瞒着，我说我最后我选择现在的老婆是最对的，我要选择你这个哈尔滨的高级姑娘，城市里的姑娘，就你这个脑子，我说我的道路就被你毁了。你看这孩子完了，彻底完了！孩子要回不让回啊现在，回不来啊。
所有人都成了共产党的一个战略工具。你们带回了病毒，把自己制造病毒的责任推给了你们，推给美国、推给西方和推给你们这些——已经逃出来，接近了天堂的——孩子们的生命。把责任推给你们，而且父母在国内是纵容者！可怕不？它就发生了，而且发生得无处不在。
没有共产党的新中国你就幸福了？没有共产党的新中国你就有智慧了？没有共产党的新中国你就有正义了？没有共产党的新中国你就善了、你就良了？真不一定！
你去看看这些无知的行为，这样的受过高等教育的爸爸妈妈。当年文革主任的孩子，上过黑龙江大学的高材生，跟郭文贵是发小，青梅竹马，现在你整成这样，我这是伤心呐。
广州我一个朋友的孩子，也是高干领导的孩子，到日本去，被骗回去了。现在哭都哭不出声了。天天强迫他要发五条信息，为啥我从日本回到中国，在微信里啪唧啪唧发。——绑票啊！如果人家绑你，那是绑票的坏；但是你说你非要被人家绑，抻着个头，你不绑我都不行。那就不是绑匪的事了，是你有问题了。我跟这个广州的朋友，我跟他爸说了句话，我说这个世界上最可悲的事情，本来你是被强奸，结果你再去找人家，变成顺奸了。
把强奸变成顺奸，顺奸还不算，最后给人家变成了爱情，还要给人家生孩子。你说这个强奸你的人怎么看你这一辈子？啊？现在无处不在的这种悲剧啊！愣把强奸关系变成了顺奸，把顺奸变成了爱情，变成了爱情还变成了家庭。何其贱吶，可悲啊！
还担心文贵，哎呀我的娘叻，我求求你，你这种担心，你这种关心，我求求了，你们不管亲人、家人，你都收回去，快点拿回去好不好？这是对我的侮辱！
郭文贵是人类上第一个爆料武汉病毒是生化武器的，每次都告诉大家下一步的发展：郭德银郭德银郭德银！石正丽那是狗屁不算！郭德银郭德银郭德银！王岐山王岐山！孟建柱孟建柱！孙力军孙力军！吴征吴征！上海帮上海帮！现在出来马云了。杨娘娘杨洁篪，杨娘娘杨娘娘杨娘娘！
杨娘娘快嗝屁了，快完蛋了，杨娘娘已经快歇菜了啊，嗝屁了嗝屁了啊，等着吧。他真的是袁世凯，但是这回这袁世凯死的比较惨，大家很快会看到的。外交部已经没有他了，外交部现在没他了，王毅也得嗝屁。大家看着吧，外交部将洗牌，上海帮的外交牌这个腿要给打断了。
我就说P4实验室，武汉！现在你们来告诉文贵，让文贵……多荒唐啊！还叫文贵保重，担心文贵，我的亲娘叻！这不是侮辱我了，你想把我强奸我的智商、我的精神！啊！
这两天我直播完以后，有战友说，嗯，很沮丧，很抑郁，特别抑郁。呵呵，我听了觉得非常可笑。为什么？我们中国人这七十年有这一个习惯：绝对爱听假话，美丽的谎言，绝不爱听真话。到了这个程度是个病态的民族啊，到了海外还这样。
第三次世界大战、第二次世界大战、第一次世界大战、病毒、老家族旧家族、新势力旧势力、老资本新资本，你不愿意接受是吗？文贵的价值就是跟你说实话！文贵的价值就在这，爆料革命的价值就在这儿。而且不是蒙的，不是预测的。我有这个资本跟你说。
我这两天知道干啥吗战友？强烈、全面参与各国政府所谓的灭疫，还有现在找解药。千万别忘了，全世界上三个最牛的投资集团，投资到医药行业的，拥有一定行业规模的，是我们原来的合作基金。我们这个基金里面的合作者，是拥有世界上最先进的医院、最先进的生物研究，我们是投资了生物科技里面最多的基金之一，可以说是我们说二没有说第一的。现在每个都找我，啊，要搞解药，要搞疫苗。我给他们非常清楚（说），如果你们想赚大钱，想搞解药和疫苗的话，我说你必死无葬身之地，你啥也弄不着。如果你想拯救全人类，你可能得到万亿的财富。然后我给他们出了几招，他们现在绝对牛了，这几天马上见成效。
我说现在一定记住，这就像我跟美国很多官员建议的一样，我说你们昨天降息，美联储牌全出尽了，我说我告诉你，明天的股市会像往下泻下来一样。这就像上一周，星期五竟然有人在投资那个小反弹，翘尾巴。你记住，只要是伪市，反弹一定有猫腻。那就是有人要屁股撅起来对着你脸，你要想闻一闻，叭一个屁崩过你。或者就是你吃一脸屎，或者就像中国的武术，叫什么海底捞月，海底捞月就把你给灭掉了。股市最忌讳的，你看伪市行情！起码的常识，股市不看头不看尾。头是可以操作的，尾是可以操作的，你投啥投啊？多少人的贪婪一下子，没钱了，结果完蛋了。别管美联储，别说是0，就是倒挂利息它也管不住今天市场的猛泄。
我说全人类投资只有一个是赢的，你们去投去，如果赔了我负责。结果他们吧唧吧唧给压下去了。大家知道什么吗？我100%百分百保证他赢，赔了我全拿，全是我的。是什么？全世界的恐惧指数！恐惧指数！刚才木兰给我发信息，七哥，这个全世界，就一个指数涨——恐惧指数。把我笑坏了。所有的全世界只有一个指数涨：恐惧指数。赚钱了，赚大钱了。
我说美联储去给所谓的这个指挥，包括几千亿，真的是用一根线绳，想拴住一个狂奔的野牛。这个比喻，我跟所有的美国人说，我给我们战友们说了。你太天真了。
自从没了金本位、也没有了银本位，国家权力信用成了纸币的一个锚定的成本的时候，所有的金融市场就是信心俩字。信心就被信息控制着，信息就被后面的集团控制着，集团后边就是市场的绝对的1%的财富持有人。这1%的人控制着全世界的科技、信息、信息市场和信息技术，然后到金融、金融市场，这叫信息的组合。美联储你忽悠谁啊？这帮人是你美联储的股东，这些人都是美联储的股东你知道吗？美元不是国家的，美联储不是国家的，是几个大利益集团的，他听你这个邪啊？向中国那散民似的，领导一说一切都是党的，一切都听党的，领导说习近平一讲话，啊，是5000点，为啥不能到一万点呢？哇全进去了。
人家叫股票暴徒，把中国的股民叫股票暴徒，暴徒加赌徒。所以中国的股民被骗那是非常正常的。
为啥？李友能把一个武汉的（证劵公司）；也是武汉的，你知道武汉的方正证劵前身叫什么吗？战友们你们可能不知道啊，方正的前身叫太阳证劵，起了个找死的名字。太阳证劵就是个诈骗证劵，就是当初在武汉也参与了各种军方工程的，破产了，被李友用30万块钱拿下来，改成了北大（方正）（和）北京大学的知识分子一起来诈骗，叫方正证劵。方正证劵上边搞了方正集团，就是北京最大的知识分子、学校的校企和诈骗集团。然后就是搞的所谓的西山俱乐部，然后北大什么校园俱乐部，输送美女学生跟中央常委、政治局诈骗的集团，就这么简单！到处免费拿地。
来自武汉，所以李友能把一个30万的倒闭的武汉太阳证劵，能玩成一个上千亿、总资产一万多亿（的证劵公司）。哪来的钱？它产啥了呀？除了生产了于丽的叫床的哎哟……就哎哟声，啥也没产出来呀。是不是？
把令计划的老婆最后给出卖了，把马建副部长给诬告进去了。还有那张宏伟，张宏伟不就是也一样吗？啥叫东方集团？东方集团就是天下最大的诈骗集团，就是跟国开行、跟陈元家族搞这个，它赚过啥？它赚过一分钱吗？全拿国开行的钱，几十亿、几百亿的来，送鲍鱼、送美女、搞双修、搞三修。
为什么这些人能在中国发生？就像马云这号人、像吴征这号人、江志成这号人、还有像潘石屹那俩口子，就是中国傻人太多。没有常识地傻，超出了人类的常识地贪婪，永远认为别人是被骗，是应该的，你是智慧的。在钱的面前只相信赢者为王，在对待人与人关系上，永远认为自己是老大。在判断所有事情上认为自己是最高的智慧，到最后全部被共产党，一切是党的、一切听党的，最后全归党了、全被骗了。你这不是活该吗？
80%多的上海股民全是散户，美国80%多是机构投资，你说美国拿这个去救市，它救谁啊？它能救得了吗？就像我在船上那大海一样，拿着挖耳勺子舀大海里的水，可能吗？
那我现在请问战友们，股市这个跌下去了，资本社会没资本了，还有主义吗？没主义了。老百姓都有枪会拉倒吗？不拉倒。美国这事整成这样了，它能说拉倒吗？它肯定不拉倒。这个事是所有的政治较量最好的工具——攻击对方的，永远拿出来说事。我反共产党，你说共产党好话，这事是你的错，这事是你的错——这就是两党的斗争。
英国、欧洲现在跟美国玩了不同政治，看明白了。英国人呐，老牌政治王国，所谓英国法的创始人、西方的整个民主自由价值观的创始者、市场行为的创始者、凯恩斯主义创始者和市场资本主义、自由主义创始者都是它的。所以说，玩猫腻，那英国人玩的厉害。所以英国人现在玩啥你知道吗？
一看川普总统，你说感冒这个事，还有美国这个爆发，欸约翰逊说了，老子玩点邪的，我跟你相反。相反的一面是什么？这边是没事没事，是感冒，没问题，不用戴口罩。那边英国说啥？哇塞，这事大了啊；英国可能要是80%的人感染啊；那可能是几百万人感染啊；那咱可是救不了啊；救不了咋办啊？那就自己集体免疫吧；集体免疫什么情况？可能死个2%、3%、1%啊；那死个50万、100万是可能的呀，是吧；天天在那块说。
这就是英国人的不要脸，这真不要脸。我昨天跟那几个孙子我都发了信息，我说：你们会招天谴的，玩这种政治游戏。
是什么？美国和欧洲、意大利、伊朗被共产党的利益绑架，掩盖事实，把这个事情用侥幸和掩盖，造成了政治灾难、人道灾难、生命灾难和这种战争疫情的灾难。共产党买单，所有跟随的政治家都将买单，所有得到利益绑架的人都将买单。你放心，这事大了去了。最后这帐，就跟共产党算。
现在英国玩那个啥，我叫另外一个极端，我叫提前恐怖预期。恐怖预期，我把这事说到最坏，说到天边，说到太阳上去。假如发生了，你有预期，你也没那么恨我；如果没发生，功劳是我的，我解决得好。这不要脸的政治家，这就是约翰逊的英国政府，就是这小子。
所以在一战（时期）1917、18、19，一直到1920年，当年这个西班牙病毒H1N1神秘消失的时候，大家去看一看，连那最南边太平洋的几个小国家，有一个国家没染上，有两个国家死了一半的人。原因是啥？没染上的，就是提前把国给封了，给老百姓把事给说清楚，最坏是什么、最好是什么、你们应该做什么，结果这岛国啥事儿没有。
就在旁边那两个岛国说：没事，啥事都没有……一半人死了。
另外一个岛国就夸张：在家待着，甭TM出来，出来我就弄死你。结果很多人饿死在家里。
这两样都是不对的：一个是骗，一个是吓唬。就这两招，吓唬你，完了完了，世界乱了；一个像共产党它就骗，诶呀没事儿、没事儿，就是感冒，四月份就好了。两样都弄死你，掐死你、吓死你、骗死你。
只有一个办法能解决：世界一定要告诉老百姓真相，共产党对世界必须承担的责任。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/853/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/853/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谢谢，你敢抢，今天我揍你，也知道了。是的，yes来。本来你太笨了，虽然那么帅，但很文明，这个。
哈哈，太可爱了那。文明点文明点，你看人家本人。你劲儿太大了，你看他干嘛？不吃啦，你看石头干嘛？你的那个又欺负你了，这么大的狗让人家给欺负了。
太阳对了。不是，一会儿又没了啊，天。嗯，我都馋了，你看什么来了吗？怎么来了吧？必须吃着碗里看着锅里的，你说呢？
走不到啊，你在哪儿也。这和给送行吗？什么？啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/788/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/788/</guid>
      <description>内容梗概:
今天听听李志的歌很有意思。
直播了，直播了，
稀里哗啦的，战友们
跟大家兜兜圈，兜兜风，心情不好，心情很不好，心情是非常不好。现在和战友们第一次分享不开心、很不开心。现在就是。
你说亲爱的兄弟姐妹们的，当你们今天看到这么多香港的同胞们，那些女孩子们，那些年轻的孩子们被摁在地上打的时候，被乱枪扫射的时候，共产党的派出来的警察和解放军穿着孩子们穿的黑衫，代着猪嘴的口罩，你们啥感受？
动不动中央电视台说我们是14亿人口，你们香港算个屁，你们才750万，给台湾一讲14亿人呢我们，这14亿人的国家玩这个，你们想到过没有？
我现在看了这些东西，用伤心欲绝都没法形容，我们是人呢，我不是畜生，他们的挨在身上的拳头和枪，在六四的时候那是真枪、真子弹。在木樨地烧的那个军人，现在你们知道是谁了吧？
不论一个法轮功有事也烧，也是法轮功烧的，西藏有事，法轮功烧的，新疆有事新疆人烧的，现在烧到香港去了，你能说他下一个的都不烧到台湾去吗？你能说下一个它就不烧到全世界吗？你们能想下一个烧的不是你和我吗？你们想到下下一个烧的不是你的子孙，我们的子孙吗？
这些年吶，当一和外国人，还有在海外的华人谈共产党的时候，很多人都说中国人对中国人最狠，几千年来都是如此，中国的人种就这样。我真的不服，我说台湾和香港就没这样。
现在当看到香港这样的时候，亲爱的兄弟姐妹们，感慨万千。我们活着用我们的眼睛，我们还甚至是当事人亲身经历的那些，大家想想什么感受？
我再听听这个张国荣的歌吧，大家想想香港的过去，香港最幸福的时候张国荣自杀了，不用受这罪了。
这个听李志《人们不需要自由》吧，我听着香港歌受不了。
真是这全世界、非洲、中东，多少战乱区我都去过，北朝鲜我也去过，没见过这个国家这样对待人民的。
战友们，你想想，现在整个14亿人全都闭嘴了，还要闭上眼睛，还得闭上耳朵，然后让全世界都相信啥都没发生过。我们能想想8
月1号，我说共产党要戒严，我真希望我的情报是错的，我真希望香港能因为我提前曝光，他们不来戒严，他们害怕，我提前发出这个警告声音，让全世界人给他施压，然后让他们停止对香港的这种屠杀，美国政府做出了它最重要的连续的决定，包括汇率、货币操纵国都跟这个有关系的，而且可以说西方前所未有的对共产党释出了压力，就这都没阻止他们对香港这样去。
亲爱的兄弟姐妹们，如果没有自媒体，没有我们爆料革命，没有提前预告，没有美国施压，大家去想一想会发生什么事？大家去想一想。今天一天了，我没见一个人在社交媒体上反映这个问题，光是骂？光是感慨，中国人这个意淫的能力，天下第一，都来喊怎么帮他们呢？怎么能这么狠呢？怎么能这样？你能做啥呢？有没有人动过脑子想过，如果没有社交媒体，没有美国施压，没有全世界的关注，没有咱们爆料革命，更不要提没有香港孩子了，共产党会怎么办？
这是最好的年代呀（歌曲）
这是最好的年代呀，亲爱的战友们，这个李志先生这个歌当时唱的时候，唉呀这唱得我浑身痒痒，我说这个人不得了，草根，这才是真叫艺术家。原创，发自内心！他是一个精神的唤醒者，不是精神医师，很多音乐是精神医疗的、神经医疗的。这李志先生是唤醒了中国多少人？
亲爱的战友们你们想想，如果没有这些事情发生，共产党它会怎么对待香港，比六四还要狠！
得多少人消失！亲爱的战友们，我八月一号，我告诉大家我获得了情报，他们要戒严的时候，而且我告诉大家，我给大家肯定地说他们会戒严，而且已经兵分几路，穿着马甲，走进香港。
我告诉了大家，我在六月九号就告诉了大家，我告诉香港的学生和同胞，我告诉很多香港的朋友，在深圳保安区，在珠海在番禺在湛江有上万台车，消防车，香港的消防车，香港的警车，香港的医护车香港的大巴都准备好了，你上不上街他都准备好了。
大家再想想如果六月九号那天不上街，六月十二号通过所谓的遣返法，大家能想到会是什么结果吗？那些大巴车那些警察照样到香港，那将抓多少人知道吗！他们是有计划的，第一个抓的就是黎智英，壹周刊！还有香港的那些上推特的，发新闻的，反共的，还有共产党内斗的，那些弱派的子子孙孙，爹爹妈妈，大家在开玩笑呢？
那些车喷好的你以为它真的会知道发生动乱吗，它没想到，它想到的是什么，是抓人！
我告诉大家一个不好的消息，给我们透露消息的，发戒严令的人已经被抓了，被他们找出来了，前天被抓的，全家都被抓了，这是一位大校，还不是少将，给我传递的信息。怎么被查出来的呢，就是说出湛江这个地方的时候，他们找到了。这位战友已经早就做好了牺牲的准备，全家人都被抓了。
所以说战友们，所以战友们你想想多可怕，你往心里想从六月九号，你想，到今天才多长时间啊，共产党的这种安排是在2014年，他们都准备好了。
此时此刻香港多少人在挣扎中，多少人挨了打没人知道，多少人在家里边被威胁，多少的香港人在大陆的资产，有资产有投资的已经都被威胁完了。大陆有上万的军人警察在工作，给他们打电话甚至去抓人。我告诉大家，在大陆抓的香港人和香港人的亲戚，和香港的企业人员，远远超过香港百倍千倍！所以说战友们，你都不敢想，你真不敢想，这帮家伙真干得出来。
从六月九号到现在从大陆抓的香港人，和香港的亲戚朋友，全都被绑票了。接下来，接下来的48小时你们会看到，美国和西方将有一系列的重大决定！他们将受到重罚，重创！
但是，就像今天下午我和一位美国朋友说的一样，那些女孩子被打的，还有十几岁孩子被打的，还有那些被抓的，在家里被打的，有几个香港人在家里边被堵进去，快给打死了都，打完以后拿着电话跟大陆的家人通电话，听着，外放音，你大陆的家人已经被抓了，我们已经看管了，你敢对外说一句话，你家人在大陆全都他妈消失！
这位战友就是因为，替文贵在文锦渡，皇岗口岸，去观察解放军怎么进来，被他们给逮住了。共产党就玩这种黑的，把你打到半死，然后叫你大陆的家人哭着和你通电话，用外放音，他们家里的老妈妈都快被吓瘫了。
大家不知道，过去的24小时，在广东、深圳、珠海，整个广东省，还有上海帮，上海籍的香港人，进入了地狱的时刻。
我们战友说香港必须坚持，卡丽熙说的，除了香港必须坚持你说，现在我们的战友，香港人已经走在最前线了，我们除了喊口号我们能做什么，告诉我。
我过去的48小时做了很多决定，也有了很多行动，大家未来会知道的，我的行动一定比在这说的多得多！
亲爱的战友们你去想想啊，就在我们刚刚看到太阳西下的时候，香港人早上醒来，他们大白天里边就像做噩梦一样。
亲爱的战友们，你们再想想，多少母亲、多少父亲、多少爷爷奶奶、姐妹在香港是在如何的恐惧之中？
听说光广东清理了一系列的就是武警的、警察的体育场，都是装人的，很多人从香港抓了以后直接送到广东去。而且在广东，现在全国各地调来了几十万的警察，还有军人，说不惜代价，在香港（就算）抓200万人也不妥协，血可染红大海，但共产党的红旗绝对不能倒。
共产党真疯了，我就不信它能抓200万人，我也不相信整个香港人的鲜血能染红香港海湾，我也不相信这些香港人，200万人被抓到广东去他们能看得住，让全世界都闭嘴。
竟然啊，王岐山狂骂、大喊：「一定要御敌于香港之外，一定把战场停止在香港，一定要让香港这一次实现一国一制，绝不能让香港效应传到台湾、传到内陆」。
香港的男人啊、香港的这些老同志「四不要脸」帮啊，太可怕了。这共产党真是！共产党，我觉得我是了解共产党的，但是真没想到共产党敢这么玩儿。
美国和欧洲政府在过去的十几个小时傻眼了，很多人都被紧急召回去了，现在此时此刻，整个美国、整个欧洲都傻眼了，都在开紧急的会，接下来会有一系列的决定。
那些孩子，那些女孩子的哭声、叫声，所以说我在我仅有的两个群里边告诉战友们，从现在起文贵不接受任何战友再聊一些跟香港没关的事儿，我不回答任何战友关于跟香港没关的问题，我也不想看任何战友发的和香港没关的问题，除了是跟灭共有重大关系的事情之外。
老天有眼吧，老天睁眼吧，我希望，我等待着美国的决定，能彻底地扭转这个人间的大悲惨时刻。香港现在的所有发生的事情，远远的超过当年希特勒对待人民的这种残酷。
跟大家说实话，我今天是从早上，从昨天凌晨的一点半到现在，哇，我这脑子真的都快炸了，我听到、看到都是我现在不能讲的话。亲爱的战友们，大家闭上眼睛想想，如果你的家人，如果你本人你身在香港，你的家人被这么对待了你会怎么想？香港是我们的同胞，台湾那些不要脸的看看，共产党来到台湾会怎么对待你们，会比这狠一千倍，世界上关注台湾和香港就像班农说的，千倍的差距！万倍的差距！
我们等待着，随时美国发出的最严厉的惩罚，这个时候美国是很关键的，很关键，我在这就不说了，我们一直跟香港同胞站在一起的，请一定要坚持，一定和香港同胞战斗在一起，香港同胞这次付出的代价，将拯救14亿中国人民，全世界人民，我这话说的是不是准确很快大家就能看到结果。
亲爱的战友们，咱们能发言的能在Twitter、Facebook，能在社交媒体上做自媒体直播的，关注主题、关注重点我们所有的战友现在，我请求大家，全部精力要传播香港现场的真相。资金的问题大家不用担心，香港那地方资金不用担心，千万别上了他们的当，放出了很多假信息、假视频千万别用。
台湾在这时候还不做大动作，还不赶快宣布一系列的政策。本来昨天应该宣布的，非要等到今天天亮再宣布。台湾的政客搞投机主义。如果今天你再不宣布，台湾政府，就不会再有人相信你。
香港人太伟大了，看了香港人这样，我觉得真的是，我们真的很惭愧呀。
亲爱的战友们，可能这，从6月9日到现在，将成为人类上一个最重要的事件之一，所有我们的每个人，命运都被改变了，是没有选择的。每个人！只是你的改变，是今天，还是明天，还是明年。
亲爱的战友们，从8月1日我给大家说到发生，仅仅十天，大家看到了。你们想想，华春莹和王毅，我们爆他们的料，说要戒严，他们说是别有用心的造谣、胡说八道。看看这个811，远远超过美国的911吧，美国的911死亡三千六百人，这次香港事件，让你慢性死亡的，要超过10倍、甚至百倍，它威胁的人，绝对不是美国的3.5亿人，也不是纽约曼哈顿的800万人，它整个的震撼了世界，大家想想，接下来你们知道会发生什么事吗？真的会血流成河，真的会血流成河！
亲爱的战友们，你们想想，共产党现在派出的人，能穿上学生的衣裳，抗议者的衣裳，香港警察的衣裳，和2014年成立的速龙小队的衣裳，身上别着枪别着刀，对待香港手无寸铁的孩子和老人开打。
亲爱的战友们，你们想想，就在我们在看直播的时候，大家喊口号喊了几十天的时候，大家扪心自问，我们为香港同胞做了什么？我们脑子里到底想过什么？天知你知。大家想想，我们十四亿中国人，大家看出来有几个站出来说出有良知的话的，说出真相的。各行各业，有几个人对香港同胞伸出手来支持的。
等着吧，这事一过后，就像海外民运一样，当时我就在香港街上啦，我给他们捐钱了，我还帮谁了，一堆所谓的的民运、港运，都会出来，都在那块儿张着个嘴，伸着个手，开着布袋子在那捐钱呢。
全人类上，我就没见过一个国家和民族，像我们这个国家和民族这些年，在海外全世界捐钱骗钱。而且都是以最高的理想境界，中国人的民主，中国人的自由，中国人的信仰。
新疆人被蹂躏那么多年，都有各种理由说新疆人不好，活该，有甚至有多少人牛人远离新疆人。西藏人自焚了，都是西藏人的错。台湾人，台独，台湾人都不是好东西。
现在轮到香港了，香港又是港独，几十年来同一招。对付法轮功，你烧吧，你自己烧的，然后抓人，然后抓了人还切了人家器官。新疆人烧完以后抓新疆人，然后把人家器官给切了。现在香港人，又烧了，又烧了。
天底下哪有一个政权吶，往孩子身上放东西，把人家，到人家里去打，把人家大陆家人抓起来，让人家大陆的亲人，老妈老奶奶姐妹啊，这个拿着电话问让你听。
太可怕了，畜生也不能这样啊。我最喜欢看的纪录片就是《动物世界》，因为动物世界的情是最纯真的，感天动地呀。为了保护孩子保护家人，她们能和完全不是一个力量级别的人斗争，动物，连那小鹿都敢和狮子对抗。
现在你看我们同胞。战友们想想，共产党如果要不灭，我们是什么样的结果，他们会用什么样的手段，让中国实现中国的梦，到底是噩梦，还是人间的惨梦。香港在全世界的关注下，给14亿中国人民改革开放带来的最大的贡献的情况下，被共产党派出军队警察，穿着这样不同色彩的衣裳，香港黑社会跟全世界黑社会用完，然后再用这种方式对待香港人民。过去这48小时和这24小时，大陆抓了多少人你们知道吗？
我们那位告诉我情况的大校全家被抓。其中一个姐姐是在青岛，在烟台不是青岛，在烟台。她知道将被抓的时候，告诉我说，文贵我们一点都不后悔，我们干了一辈子认为最正确的事，我们也干过坏事，但是这坏事不能再干了，这是我们赎罪的时候。我们知道如果
不去支持这件事情，香港同胞的这些遭遇都会发生在我们后代身上。
北戴河这写信的人不是温家宝，别猜温家宝。这个人啊，这回做出了这个决定来是很重要的，如果北戴河他不写这个信的话，比这还狠。北方工业集团和北京研究所，也就是搞武器开发的，四川还有重庆成都的几个武器基地，包括湖北的，在襄樊的生产子弹的生产枪的基地。这加工厂，在过去从六月初到现在，加班加点最忙碌，实行军管式的作战时的状态。中国三地方最忙了，中南坑、葫芦岛印钞票的、再就是这些军工厂了。你们能想到吗，印钞票的是吸老百姓的血，军工厂的生产是要杀中国的同胞，香港同胞，还有在大陆的香港的亲戚和家人。
大家记住此时此刻我说的话，看着这平静的大海，镜头是显现不出来的。你能想到此时此刻多少人在被抓捕当中，多少人在被抓捕当中，家里面金银珠宝，什么玛瑙翡翠都要被洗劫掉，谁给你啊，谁还给你呀，你能想到多少人被弄死了，永远不会被人知道。
你能想到在此时此刻，所有在大陆的香港同胞的亲戚和家人什么样的遭遇，比香港人还惨。什么叫黑社会，什么叫绑票啊，香港黑社会绑票，还是任何国家绑票，还不祸及其他人，但是他们这是祸灭不是九族啊，不止九族了。
所以说战友们，你说我现在今天啥心情吧，战友你们想想我啥心情。
多少人呀，中国人多善良呀，还希望共产党执政，还希望中国繁荣富强。繁荣富强跟你有毛关系，共产党再执政，怎么对付你，你能想到吗？在香港大街上那些孩子们，被打成那样，你想想几个人几十个人，听说在这个九龙，去掏窝去，就是在香港的一些孩子的一些后勤发放的地方。说整个楼门口，啪嚓，全部停电，冲进去人以后，都穿着黑衣服，把门给砸开，所有人全部抓走，哭都哭不出
来，脖子上都勒着绳子，被抓走了。谁敢录像啊，谁有录像啊。香港警察提前给你封锁了。
这个世界上最可怕的，是黑社会穿上警察的衣服，最可怕的是警察再穿上土匪的衣裳。这不全发生了吗，写小说都写不出来。香港过去这70年，拍最有名的电视剧就是黑社会片，黑片，过去从武打片变成黑片，这黑片所有演的加在一起死的人，那都是假的，也没有今天一小时死的人伤的人多啊。
今天欧洲的一个政府的官员给我打电话说，Miles，我想问你一件事情，这些事情往下发展会是什么样子。我真想骂他娘你知道吗？到底是真傻呀，还真是装啊。我说你觉得会发生什么样啊？给他们每人发块蛋糕，让他们回家，然后把他们都送到医院去治疗？我说我告诉你，我早就给你们说过，共产党在香港要做的事情，是你看到所有电影上黑社会做的最残酷的事情，它都要做，比那还要过。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/617/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/617/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
今天是4月9号，今天的纽约不是大太阳天，但是非常的舒服。中央公园很多花已经开了，特别特别的漂亮。
前天，就是我住的这个房子，当初的时候大家知道，这是家族基金买的。我在另外一个楼上有一个公寓，大的。本来是定于去年八月份要搬，但是呢，现在装修还没完呢。这美国，我隔壁那家你们看到了，装修了将近五年了，就这个露台，光铺花就铺了一百多遍了，现在还没花呢，你说这四五年了，外国是真慢，但是人家质量是真好。所以我那个公寓呢，得延长一两年。
好消息是昨天，家族基金律师发函，说郭先生，建议你现在的状况，符合家族基金的利益和安全，公寓你不要卖了，你继续住，你那个公寓啥时候装完，啥时候去住你的大公寓去。所以说昨天就从市场上给拿下来了。
由于这个楼，在美国绝对是最最牛的楼啊，他跟钱没半点关系，旁边都是最牛的人，全世界。因为全世界77% 的，百亿和千亿富豪都住在曼哈顿，这块儿牛人太多了。但是这个楼是最牛的。你能进来就是身份的象征。所以说家族基金说鉴于你的情况，继续住在这儿。
另外一个，这个地方是最安全的，鉴于各种部门的保护和安全，所以说就你还住在这，安全。所以未来的几年我都要住在这，要在这迎接共产党灭亡了，这肯定了。另外一个就是咱们法治基金这些董事们，说这个地方，风水最好，连外国人也相信风水了现在，觉得我在这里比较好。所以说这是一个大事啊，这是一个大事。
另外一个，非常重要的，就是过去这几天的努力，跟所有人私下见面开会以后，昨天晚上，这些人都陆续地回到了华盛顿。此时此刻，今天，他们正在准备开，“当委会”新闻发布会。特别是，Rubio议员会亲自到场，发出严厉的，重要的讲话。
所以，“当危委”这回的重新启动，和这回的行动和效率，由于是在这个新的科技时代，有社交媒体，又遇上共产党这么大的一个流氓犯罪，黑社会集团。所以他的重启，和效率，和他现在发出的行动，都是过去，昨天用他们话说是一百万倍快啊，我觉的一百万倍没那么夸张，一百倍还是有的。
所以今天他们在华盛顿的新闻发布会非常重要。大家可以看过去的历史，1950年-1982年，这个时间，两次启动的时候，效率完全不是这么回事，这回的效率太快了！而且要参与的机构和人也是超出了历史上据他们说是百万倍，我觉得也是一百倍吧，一百倍吧。但是我昨天也是很震惊的。
就在我们开会中间的时候，就在开会中间的时候，世界上最牛的五大，五大基金的其中两个，都是天天影响人类命运的人出现了啊，出现了。呼呼啦啦一大堆，保镖，要跟这个这
个谈，要参与到这个所谓的“当委会”。这个有意思了，看来这有大意思了，亲爱的战友们。
第三个就是很多战友给我发信息，前天我直播的时候，说到陈小平先生的事情。我再给大家重申一遍。小平先生我认为他是好人，小平先生我没仔细看，我看到他推文了，说在一个什么人采访当中说到，他到现在也不知道文贵和何频为啥闹掰了，他说绝对没有来自中共的海南的投资。这两句话。
我想跟大家重申一下，小平的人非常好，但是小平就在这方面的智商，基本是3岁的孩子，所以我叫他小斑马。为啥何频我说他是豹子，豹子何，豹子何总爱搞突然袭击，永远搞不懂。在大草原上最毒的一个怪兽，而且想吃斑马的时候永远不让你知道，没感觉，从来不追的，豹子追斑马的时候很少，一般就偷袭，吧唧就干掉了。不像狮子还追呀，豺狼还围剿，不是。
那么这里面有两句话大家要记住，小平说他根本不知道郭文贵为啥和何频闹掰，那你也根本不可能知道，何频和明镜有没有拿海航的钱。有没有拿共产党的钱。另外一个小平非常清楚，你和我认识，和何频和我认识，就开始于投资，并不是你何频和明镜要做伟大的事业，还给我打四次电话。我可以告诉你陈小平先生，在我上节目之前，从未给何频通过电话。你可以问何频去，所以说你三不知。
你不知道何频和郭文贵为什么闹掰；你不知道我郭文贵到底有没有给何频打电话，这你又不知；
第三你根本不知道陈军和何频什么关系，他为什么要给我做直播。所以说你就没有资格评价我们的关系，就这么简单，明白了吗小平？
明白了小平，啊？小平，你就是个可爱的小小斑马，斑马里面最小的。不等于你上了哈佛你就情商高，智商高，能力高，不是那么回事。小平同志，好自为之。
关于那天我说的小夏，接受明镜采访，我没说完，我再说一下子。很多人给我发来信息问怎么回事。我是说，小夏同志，绝对没半点意见啊，咱这个姐们儿绝对是够意思的，很了不起。
小夏，昨天和前天很多人也问我，说小夏，当年，曾经帮助共产党游说加入WTO。我早就知道这事了，我也当面问过她。我昨天跟他们讲，我也质疑这事，我也问过小夏，小夏本人也承认过啊，没啥了不起的啊。我说那个时候的事我不知道，我不清楚。
但是小夏这回接受这个陈小平先生采访，没啥问题啊。但是我告诉小夏，你不该接受明镜的采访，你跟小平个人关系多好，但是接受明镜采访，让很多人感觉到不舒服。当然这是人家小夏的自由了，人家想接受谁采访就接受谁采访。
但是那天小夏也跟我说过，那天你们有些小蚂蚁们攻击我，我说我都告诉大家了，不要攻击你。我在这里我求求所有战友们，不要攻击小夏，咱连小夏都攻击，咱真的就有问题了，没必要。我们爆料革命当中付出最多之一吧，她是之一，就是小夏。VOA，整个当时的采访，419 ，那是个重大的历史事件，我们再连小夏都攻击，大家还有良心吗？我求求大家不要在攻击了好不好。
另外一个，我跟小夏和我，我们都没有觉得谁欠谁的。就是我们中国人，被共产党训练的，永远觉得别人欠自己的。我在国内那么多年，我从小到大，我跟所有人都告诉，我最接受不了就是家人也好，亲戚也好，朋友也好，老觉得别人欠自己的，这是一个最最不好的文化。这就是共产党能在中国执政这么多年的原因，他建立仇恨，建立一个不正常的人与人之间的关系。然后呢，崇拜假，崇拜恶，看不起真，看不起善。谁欠谁的呀？谁也不欠谁的！
我们不欠谁的，谁也不欠我们的。我们更多的要做到用佛家的心，用善心待别人，用自己感觉到，我欠更多人的，这才是，你自己感觉到欠别人的，你不能感觉到别人欠自己的，那就自己活的太累了。
所以在我们华文社交媒体上，我相信是人类社交媒体上，最多骂人的，最多抱怨的，最多精神不正常的，最多感觉别人欠自己的，最多募捐的。
我觉的这就是共产党在我们中国人身上，植下的病毒。亲爱的战友们，我们一定不要这样，不管谁，就是自己的孩子也没有欠自己的，不管你做了什么，都是你愿意做的，这不是交易，你没有提前告诉别人，不能有这种心，否者让自己置于很痛苦的境地。
另外一个，就是我前天说的，不要在海外跟很多人说，反华人。动不动就中国人怎么样了。中国人怎么样了？中国人好着呢，中国人是世界上最好的民族之一。千万不要再跟着这种奇怪的舞步再走了，好不好战友们。
今天的报平安就到此为止，咱们为所有的中国同胞和战友祈福。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/558/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/558/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是1月19号文贵报平安直播，今天虽然是星期六啊…我调一下…啊今天虽然是星期六，但是呢没有联机直播，一个是啊……咱这已经是连着播了、受采访了三次了，那么这个星期六呢，约好的本来是要和一个美国的朋友联机直播，但是由于这个班农先生还有这个白…哎呀，不要白了…还是华盛顿吧，华盛顿有几个朋友，特别是过去的军方人员啊，军方人员，约星期六也就是十几分钟以后，也就是九点钟、九点钟吃早餐，然后再吃午餐，我们今天大概有五个小时的会啊，五个小时的会啊。
所以说呢现在，我昨天晚上睡的时候大概最起码是三点多快四点了，那么这一觉啊就睡到了七点五十，然后马上起来。今天不锻炼啊，今天不锻炼，马上起来爬起来，你看我嗓子都快哑了，没事啊，然后呢就喝点儿水、吃个苹果，冲个凉，然后赶快给大家直播一下报
个平安。这一会儿里边都没了，小哥也没了，木兰也没了，听说现在Sara被蓝金黄中啊，Sara被蓝金黄中。听说路德先生被一个嗲啦哈哈的给蓝金黄，结果啥没捞着啊，这个嘴里边拉下了一个假牙，嘴里拉下一假牙听说路德先生。然后还在做视频解释「我没被蓝金黄！」，那你嘴里假牙呢？啊是不是啊？被一个嗲啦哈哈的人这个给蓝金黄，差点儿成功，结果弄一嘴假牙啊，哈哈，一嘴假牙。
所以昨天晚上我这睡得太晚了啊，所以说战友们，昨天晚上啊我看了很多国内战友给我的私信啊，我看了几个小时，我这眼都花了都快。特别是，哎呦，真没想到啊这个政事小哥影响力那么大啊，要早知道这样咱也别得罪他呀，是不是？「金屋藏痘」咱就不说了呗，结果那么大影响力，哎呀，很多国内战友都说啊，听说政事小哥被威胁了啊，然后如何如何。啧，羡慕，羡慕。
昨天我发了一个这个郭文，我发的时候也快三点钟了估计。这个你看发郭文的时候，这个我荣幸地获得了战友（政事）小哥这个本人照片啊。这个照片还不是从他那儿来的，还是从别的地方来的，这个这个他身边的人。哎呀真吓我一大跳，这政事小哥长得实在是太帅了、太帅了。很多年…二十几年前，我第一次见刘德华的时候，生活中是，刘德华特别精神，跟很多演员不一样，很帅气，啊很帅，见他本人和电视上就完全不一样啊，大相径庭。
小哥这个人呢就是有当年刘德华的劲儿，浓眉，眉毛还比那个还浓，非常性感，特别的有那种……这个真的是有点儿武侠小说里的那个味道啊。蛋挞，蛋挞，你有痘痘照片，我咋没有啊？你咋不让我看吶？蛋挞，你是五毛，你不让我看你就是五毛啊，哈哈，开玩笑啊，蛋挞王子。所以说小哥这个让我真的是特别惊讶，特别惊讶。同时有一个战友，不露脸，天天打这些不要脸的，打得Pia Pia的，我超兴奋，结果•••我真的开玩笑我说他六十多岁了，但是我怎么想他也得三十几岁啊，我觉得他声音装的，没想到，这小子，这小兔崽子长得是真帅。咱这江湖没法混了，有这么帅的帅哥，没法混了啊。
不喜欢刘德华，你这别说喜不喜欢，咱就说个样，刘德华生活中原来真的是好，而为人，香港里边啊为人真的是不错的，我也谈不上喜不喜欢，我也没有什么喜不喜欢的人、演员、明星，但是我觉得这个人人品特别好，比别人好。他的相貌有时候可能大家感觉刻薄一点，但是他这个人人品挺好的啊。
所以说呢，这个昨天战友们发那么多私信，关于政事小哥，你们说那么多，我只能跟你们回复啊，只能给你们回复，这是爆料革命当中可以说必须发生的，必须发生的啊，不发生这个不正常。发生在小哥身上那非常正常。我们如果不客观得看待，那就会被盗国贼王岐山、孟建柱，孙力军这帮人转移了视线，把他们的行动、把他们的恐惧变成我们的痛苦。
恰恰不是这样，政事小哥他倒下，还是他被逼、被噤声，不管他发生什么事情，14亿中国人民要一个法治的中国、信仰的、自由的中国，谁也挡不住，我郭文贵被倒下、被打了一万枪，打成筛子，还是郭文贵被捧成了什么什么，什么圣贤，都一个结果：中国人必须有法治中国，中国人必须讲法。这个是谁也挡不住的。今天的每一时每一秒跟过去的中国的所谓五千年都是不一样的。现在整个中国盗国贼信奉的毛泽东那一套、信奉的共产党的这一套，就是人民是傻叉，都是刁民，就是要被虐，就像王岐山（说的）百年不开智，非得打、非得收拾！就得骗！以骗统治你的思想。以黑治国，就是以黑社会手段统治你，以假治国，啥都是假话啊。大家都看到了。以贪，就图你的钱。
咱们中国老百姓现在确确实实表面上给他们这些人一个假象，你看看这国内的疯狂，你看看这国内的疯狂，在地上爬的，把佛教里边升国旗的，少林寺都升国旗了。全国上下一片假、恶、暴躁！国内现在老学王阳明，几个懂王阳明的？一个王阳明的什么心外无物，知行合一，不忘初心，就整得全国上下学，我就没看过一个共产党的高官能说出来王阳明真正的内心世界。大明朝咋了大明朝？明朝怎么灭的呀？就连朱熹这样的人不也是，现在经过验证什么圣贤吶？
一个没有信仰的民族，如果再不讲法，那还有底线吗？不相信轮回，不相信生死，还有底线吗？那不就是今朝有酒今朝醉吗？天天做新郎，夜夜入洞房，天天做新娘。哪有约束呀，不相信轮回，杀人越货，这就是今天共产党这几个人干的。统治一个国家，那不就是这个吗？！什么心外无疑。
今天经过验证，经过我们的爆料革命的验证，经过中国14亿人民过去这70年对共产党验证，这所谓的唯物主义和唯心主义之间的较量，最终的结果是什么？全人类上没出现过
对江河对整个地球赖以生存的破坏，对上天之不敬，对自然规律之不敬，这个人类就是啥都要，就是不要脸。
身外之物成了生命的一切基础，太阳的规律是怎么来的？
月亮为什么晚上会出现？
为什么一年四季365天它不错乱？
为什么地球在空中悬着它不下来？
为什么你们要发卫星到月亮的背面去？
为什么你还搞不清楚现在宇宙有多大?
人为什么现在长着成这个样？
猴子变的，现在猴子咋不变了？
这一些列的问题，鸡和蛋，蛋和鸡的问题，你现在把中国人训成全是动物的世界，森林法则，就想统治中国人，就想用森林法则，其它都扯王八犊子。这就是天天在中南坑里，抠着脚趾头，享受着生活。玩着男的，玩女的，玩着小的，玩老的，一家人的玩。
今天周永康是爱国的，是国家常委大将，一车一车的黄金给人家送，结果…结果，最后是进了监狱。一个个的中国所为的国家英雄最后都成了贪污犯。
那你说王岐山和中纪委谁是好人那？王岐山上来，把中纪委抓一堆，这不叫轮回吗？还有，最近很多国内的老同志让我学王阳明的书。我轻易不说这事，我也不是吹牛的，哪天我跟你们聊聊王阳明。
本人多年前曾和某个常委，论证过王阳明，一开始那是看我必输的眼神，好像没在学校呆过的人，就没读过书。要按照这个说法，邓小平就不会成为中国改革开放的旗帜了。要按这个说法那毛泽东就不应该搞文化大革命，那读书读的太多了。
王阳明那书怎么写的，他57岁死的时候，他是怎么死在半路的？如果中国出一万个王阳明，中国会怎么样？王阳明是个思想家，但是他不是神。
现在国内搞这个呢。现在就是，这警察管理老百姓的时候，全部是用唯物的原则和世界的伦理，法则来管理人类，管我们老百姓。要听他话的时候，要用唯心的标准来衡量。他们这个共产党这个心悟，他真的是，你说他欺骗这个世界欺骗得太可怕了。
毛泽东蒋介石也崇拜王阳明，美国人一堆的崇拜王阳明，英国人日本人崇拜王阳明，现在流行崇拜王阳明。王阳明，这王守仁，这给你们留下了统治中国，就这么把政事小哥的就这么把家人给绑架了？就把他父母给弄起来?啊？就把人家，就叫人家把频道给关了？不让人家说话，在中国不让说，到外国还不让说，那你怕啥呢？那王阳明的真那，去哪儿了？唯阳是真，那就是说，只有阳光下的东西才是真的，你这老在黑洞里，老鼠洞里，哪有唯阳是真啊？你这是唯假是真。制造恐惧，传播革命，革我们的命，发你们的财。
所以说，你说共产党这个流氓啊！简直是没法整了，简直是啊！没法整，就是这个世界上，这样一个不要脸的共产党。天天在嘴边抹着那个油腥、油喇子啊！然后呢，瞪着、看着女人的胸，就被窝那点儿事儿，就桌上那点儿事儿！还谈王阳明？那王阳明不知道比你高多少万倍。那大明朝时都玩儿那个去了，你玩儿啥呀？人家五六岁时的思想境界都比你高，你不嫌可耻吗？
这个天底下，还有几个民族和国家没有信仰的，没有信仰自由的？很简单，王阳明的事情，这个我在一次我跟几个宗教大师在一起的时候，我觉得有一次讨论呀，讨论一整夜。第二天早上吃早餐的时候，一位老和尚，搀着我的手，吃着素包子。他说了这样一句话，我觉得特别好，就是一晚上讨论的结果啊。就是一定要以，要以法制管理我们人类的行为，否则，你没底线了。
人与人，你要没有法制，你再唯物。咱是个物质的世界，咱是个人类的世界。必须用真正的法律，可监督的法律、公平的法律管理世界，管理人的行为。这就是今天的西方世界。以法管现在的人，用神管人的心。就是以神管心，(神)就是上天。
你信默罕默德、你信耶稣，你信释迦牟尼，你信谁都行！只要你心中有神、有约束。反正最后的结局，所有宗教都是善待别人，都要讲究真。用神管内心，用法管现在的人。这叫「心法合一」。天天北京大学写上「知行合一」，放狗屁呢！从来知行都不合一。都是骗子，在书本上…在那块儿骗人。中国现在是什么呀？你现在是啥呀？让所有的十四亿中国人不能有心，也不能有脑！只能有畜生的四肢、畜生的嘴巴和畜生的生殖器。你说这什么王八蛋政府？你说这是啊！还有这么邪恶的吗？结果，天天在党内学习王阳明，你说这什么狗屁事儿这是？你说荒唐不荒唐？天下还有如此荒唐的事情！
就这种虚伪、这种无耻，这种无知、这种无德，必须••••••
所以，我当时跟那些大德(之人)，还有最后的一位哲学大师，真是人家做到了，那是人家做到了。一辈子……就是真的是，一年四季四套衣服，一年四季四套衣服。里面衬衫、衬衣、内裤若干个，人家都亲自洗。读书、看书规矩，就是真正的有戒律之人。哲学的本身在哪呢？是不是？哲学在哪呢，谈哲学？谈圣贤…在哪呢？你说你们这帮流氓谈圣贤，一帮流氓。以假治国、以黑治国、以贪治国、以警治国。
你说你这样的人你来……你说你这个王岐山…哎…！全党人民啊，看看新旧制度啊！看看托克维尔啊！这个《旧制度与大革命》。你TM神经病呀你？你说你做到啥了？到处装神弄鬼！排练了几个月，就说要见川普。就是忽悠他嘛！是不是？「我给你平了这事儿，这事儿我帮你平了，啊！这事儿我帮你，我给你弄上几万亿」。忽悠嘛！有人去见了王岐山了，还见了某大领导啊！说这个对待川普怎么样？——哎呀！我们不就六年么！玩儿呗、玩儿呗！
所以说你看看这些人，从来眼睛不会向上天看。上天有太阳，这个太阳是有规矩的。几亿年了。比你共产党这七十年了，你连个放屁的时间都谈不上，还代表宇宙呢，还代表太阳呢？对不对呀？连个政事小哥都容不下！
昨天，有很多体制内的朋友跟我说，他说共产党真的完了，当共产党怕政事小哥这样人的时候。他说这孩子…叫他签完字，马上就关、就消失，就发出来，他说共产党完了。他说小哥这么早的被他们找到，和找到以后的这种行为和这种结果，说明共产党完了。他说就是毛泽东时代也不是这个样子。
所以说，亲爱的战友们，这是昨天晚上我看了几个小时，就是和我说体制内国内就是天天学啥、弄啥、流行啥。就是拍马屁、搞运动，经济一塌糊涂！全造假。
有一个战友跟我讲，特别好笑，好笑。搞审计的，被领导找到外边、小地摊儿上去，领导装作很清廉，请他去吃小吃。但是，兜里面，吃差不多的时候，拿出一个塑料瓶，里边装的是老茅台，俩人喝上。就是吃饭都是扯闲篇，最后才告诉他。明天早上你按我说的，把那几个什么、什么的事儿全给我放下。结果，这哥们儿说为啥？他说你把这几个事儿审完
了，咱们这个省里面的GDP就过不了关。省委书记得把我给弄死，那我也得把你给弄死，就这么简单，起来就走了。
这哥们儿——懵啦！有那么严重么？回去想想，就是共产党那招儿。掐着你爹吶、掐着你妈吶，踩着你姐妹呢，坐着你儿女呢，这就是流氓、黑社会嘛！想想，没办法了，跟自己家里人商量，家里人说你可千万别惹他。你惹没关系，就是千万别牵连我们，就是同样政事小哥的下场。
完了！完了！假啦！这个省的GDP突然间——就往上涨了将近百分之三十。几千亿——美元，上去了。呵呵！你说这共产党有法儿弄么、有法儿弄么？有法儿弄么！这就是昨晚上，咱们这战友给我看的，我没法看！
没想到政事小哥这么牛叉，羡慕、羡慕！长的也帅。你最好别出场了噢，你还是继续别露脸，你这一露脸，郭叔就得立马躲深山去了啊！就得躲到什么共产党的猫耳洞去了，猫耳洞去了。小哥影响力太大！你这功德圆满，学习王阳明去吧，别再出面了啊！这样挺好，为父母而休战，牛！这是绝对值得尊敬的，应该的，别鲁莽。
所有的战友，我求求你们了，如果你不能保证安全，千万别传播「郭爆料」。你要不能保证你自己的安全，或者你影响家人的生活、工作，你千万别挺爆料。那就不是我的战友，那就太让我不高兴了啊。求求你们，只要是真正挺郭的人，不要影响生活，不要影响家人。
未来，Rule of law fund成立以后，你们有本事…就是能让我们救你出来的时候，咱们再说、咱们再说，好不好？千万不要拿着家人和自己的未来、安全做赌注。那是畜生干的事儿，那是畜生让你们干的事儿。不能、绝对不能，因为这个「爆料」影响你们，这就是郭文贵要求你们的。爆料革命不需要任何人付出任何的代价，我不需要，爆料革命也不需要。我们是人，我们不是畜生，我们心中有神，行为有约束、有法律。
我们叫「心神合一」啊！这个……叫「知神合一」，哈哈！不是「知行合一」， 「知」就是「神」。实际上的，知行合一。
please(助理敲门)，对不起！哦！马上、马上。班农先生已经来了，班农先生和几位大家耳熟能详的将军，将军。谈谈中美贸易，台海问题、台湾的问题。现在，美国人关心台湾问题，前所未有，前所未有啊！这么关心台湾的问题，关心南海的问题也是前所未有。
行了！我这学学共产党吧，在那儿块……咱也去给它传播、传播，好不好？
亲爱的战友们，现在为14亿人民祈福。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/528/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/528/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
开始吧好，今天是2018年12月31号。支持2018年阳历最后的一天，哎呀，明天就跨入到2019年了，1月1号请大家记住啊。明天1号上午10点纽约时间北京，晚上10点我在凯丽希慕兰访谈啊。
在访谈里面这个接受她的采访，咱们一起跨越，阳历的2018年到2019，请大家。让他啊，我会回答所有的战友们，还有在卡里提出的各种问题啊，大约两个小时两个半小时啊，哎呀，最近。说咋回事？这一个月沾床就睡，沾床就睡，三床就睡着了，到点儿就行，锻炼起来就是这个很兴奋。哎呀，平板上弄得肚子发热了，你看看又杂了，然后呢，吃啥啥香啊，有一股巨大的力量。
最后在推动着我，真的是挺神乎的啊，每天这个早上我这是这个天一亮的时候就起来锻炼了。迎着朝阳啊，开始锻炼，然后看着太阳起来，无穷无尽的力量啊，路德先生的访谈。花生早啊的，这个确实是太神奇了啊，大概也就是六七个月，把那个不允许。游客参观，让你远离的牌子立起来了，现在又有大量的我看这个这个安保措施啊，这是。
这个对面是个奶奶家的故居，和川普总统的很近很近啊，非常近，这两个总统。都在这里，当时干了一钟头，是挑战苏联，他们干掉了这个还有80天。现在我就干CC，而且最近的变化特别大，深刻的越来越深刻的认识到。共产党是人类的威胁，是有信仰的，有宗教的，有人性的，有公平的所有。
在阳光之人的威胁他们是黑的，它代表了阳光的力量，亲爱的战友们。好日子刚刚开始，2019年就建立了巨大的挑战，但是这是我们最有希望的一年，最富有成就的一年。为我们的2026的收割做好一切的准备，亲爱的战友们，你们准备好了吗？一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/74/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/74/</guid>
      <description>内容梗概:
背景音乐：彩云之南
尊敬的推友们大家好！（合十）这是文贵7月15号报平安直播。
这几天发生的事情特别多，这个，哎呀真是，每次坐在镜头前面的时候给大家想说的话都太多了。但是呢实实在在的镜头前说太多了，时间太长。那么在这个特别的时刻啊，是心情特别复杂的。因为这几天来我相信很少有像最近这几天中国的社会政治经济形势如此之复杂。
特别在此我抱着非常难受的心情呢，要对刘晓波先生的过世呢表示沉痛的哀悼！这几天海内外吧，国内虽然明面上老百姓没有太大的动作，但是呢我相信社会上引起了巨大的动荡，我也听说了很多让我感动让我失望难过的故事。那么海外呢咱们就不用说了，大家都看到了，大家都是惋惜哀悼愤怒，但是我还是想说，就我以前说那几句话，我们此时此刻呢最重要的我觉得，就是要想：我们曾经为晓波做过什么？我们能为他做什么？未来我们应该做什么？
那么现在呢？我们大家都看到了。晓波的事情已经不是他一个人的事情了。他是我们全部中国人都要思考的一个人，都要面对的一个事件，和都要了解这个事情的发展，随着晓波先生走向自由世界的同时，他给我们带来的思考太多了。
晓波先生这个事情的本质和真相，已经超出了现在我们所有人听到的看到的。这就是为什么我从一开始，在一年前有人问起我关于晓波事情的时候，我就告诉大家这一定是他的结果。因为我深信我看到和听到的真相和事实和根据我多年来与这些人打交道的经验，让我知道他一定是这个结果。包括头几天，还有人梦想着他能出来，和刘霞能出来，这都是绝对的幻想。包括有人谈起晓波选一个什么墓地埋葬，那绝不可能！而且一定让晓波死无葬身之地！今天死无葬身之地这个词在晓波身上发挥的淋漓尽致！
我曾经在明镜第二期说过，现在盗国贼们要管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器。临死了连埋你的的地方都要管，都生意垄断了。中国能做殡葬生意的，能做墓地生意的没有老百姓，一定有规委土地政府官员的背景才可以。所以死了葬地他也管。
管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器，死了管你葬的地。这在晓波身上发挥的淋漓尽致了。同胞们你们永远要记住：晓波今天的结果，绝对不是就是他一个人，也不会因为他因为获得诺贝尔奖，他有这样的结果。
事实上每天都在发生。而且一定会发生在你我之间，只是因为他没获得诺贝尔奖，你不知道而已。今天所有的听众们，观众们，你们拍着自己的胸口说：你能获得这种待遇吗？你想刘晓波这种待遇，把你葬了，把你撒向大海那是不可能的。你不配这种待遇。你撒也是自己撒去，你葬还得自己拿钱。你不拿钱也没人给你葬。你那几公斤尸体油还有人给你敛走，你还得付钱。不是每个人都有晓波这种待遇的。你想这种待遇都很难。
所以中国人现在生你说了不算。死你也说了不算。活着你更说了不算。所以这是为什么我在第二集明镜直播和多次报平安直播节目当中，很多人已经被洗了脑，完全忽视了这些严肃的和你息息相关的问题。
而且这些盗国贼们对这些问题的看法，和你完全相反。因为他们非常清楚，他们做的是坏事。如何维持这坏事？就是把坏事继续做下去。那就是握紧手中的枪，使劲磨利手中的刀，再不行了上自己的大炮。现在整个中国的宣传系统，所有的宣传机构，加足了马力，就是弱民贫民愚民。
我们国内的很多中老年阶层的人，因为能吃饱饭，当然了他不知道吃的是化学物品，因为还有窝住，所以很多人都不想失去，而且拼命感谢盗国贼。在这种弱民贫民愚民的环境下，刘晓波先生的事件，已经在国内很多老百姓心目中成为了一个真实可信合理可接受的事件，这才是真正的悲哀！全世界人民不关咱们吃不关咱们喝，人家看不下去。诺贝尔和平奖的主席到中国去，签证都不给签，以各种理由咱们这个国家权利的傲慢和国家主义的傲慢，已经到了你无法想象。
我们看5年前10年前20年前，中国招商引资，欢迎外商欢迎国际人士到中国来的那个环境，和今天比已经到了什么样的程度？任何一个有理智的人都不会认为今天这种环境是正常的。包括今天刘晓波先生的夫人刘霞女士，现在瞪着眼撒谎，就那种撒谎她自由，现在想起她是中国公民了，她需要保护，她需要不被打扰。不被打扰这个词用得实在是，他已经被打死了死无葬身之地，现在是不被打扰。这个词不被打扰和马上火化撒遍荒山野岭，你想想这种对比这种谎言。这不是一个人操作的，这是一个机构一个国家一个组织操作的。哪能用一句没人性没人权没民主没法治来形容啊？我看到所有人群当中悲哀悲痛，你的悲哀和悲痛恰恰是盗国贼愿意看到的，因为它制造了恐惧！它让你害怕！
前天晚上一位老领导跟我通电话。非常严肃的问我；文贵，你不觉得这事你应该好好思考吗？我说：我思考什么？
“刘晓波告诉你们海外所有这些？？的所谓跟国家机器做对的人的下场！这就是你们的下场！这就是你们的结局！这就叫死无葬身之地！“
这位老领导是我尊敬的好朋友，它一直在劝我这劝我那，我很尊重他。现在我也很尊重他。就他中毒之深，中毒了！我完全可以理解。
我告诉这位老领导：恰恰和你说的相反。如果说你们没有看到这是你们不远的结局和下场，那恰恰是你们的悲哀！你曾经给我说过：要想让其亡，必要其猖狂！当时薄熙来被抓你给我这句话。今天这句话你应该好好想想。要想让你亡必要你猖狂！
我说刘晓波先生的事件绝非是结束。他只是刚刚开始！他警告了所有抱有幻想和为了五毛钱七毛钱卖掉自己尊严卖掉自己生命和理想的人，告诉他们：你们也会是这下场！我绝不相信你们所有这些党员都能进八宝山，我也不认为刘晓波先生这样是个悲剧，我恰恰认为是他一生中最重要的价值！那就是用自己的死证明了你们是骗人的，乌托邦的，撒谎的，证明了是不能存在幻想的，更证明了刘晓波先生的伟大！
他撒向你们是荒山野岭，我认为是他真正的自由！他会化成无穷的力量，植入到老百姓的心中！而且我告诉这位老领导，你不信你就走着看，这个事情所留下的价值和力量绝不是他和他夫人刘霞女士能想象得到的！因为你让所有人感到恐惧的时候，所有人到最后发出的怒吼和本能的反应这个力量，是巨大的。我认为晓波先生已经在黑暗中，带来了一缕阳光，这缕阳光将不可被关住，也不会再被遮挡，他一定带来照亮黑暗毁灭黑暗的太阳！这就是晓波先生留给我们的希望！
当时我和一个国家领导人在一起吃饭，我说：”这个反腐下去会是什么结果？“（15:12）
刘晓波的事只是开始，绝非结束！
在线9069（ET8:42）
撒向荒山野岭，死无葬身之地，将化作巨大的力量。将带来太阳。
如果反腐成为打击对手变成极端统治的工具，最后的怒吼将毁灭他。
我对刘晓波先生的回应。
呼吁过了，害了他们。
不呼吁，
不要消费刘晓波。
除了动手指头，还能做什么？！
文贵能做什么，我有数。
我们的下场是什么？？
几天来，中央电视台，两个推友被抓了，宋军的报道
几个主题：郭文贵的信息来源低级，一说就给钱，傻。
妖魔化郭文贵，啪啪郭文贵，穷鬼郭文贵。别信，淫棍，
从来不少给钱，又花了1000万美元，存了一个律所1亿美元，另外一个1.3亿美元，计划3亿美元。
天眼查不可信，因为郭文贵天眼查都不可信了。
中央电视台不为人民服务，都在为盗国贼服务。暴露了他们的想做什么？
暴露了他们在做什么？
没有人知道提供了这些信息？孙凤山是代持者？刘呈杰海外资产？为何不提这些关键信息呢？岐山盗国了，杀人了，
我们不是甲乙双方，我是个人对方是公权力。
他们的好坏和我爆料没关系。
中金投资亏损
天眼查是国家认可的，你们用是可信的，别人查就是不可信？
营业执照是假的吗？
海航三年前10个亿现在2万亿
N个爆料人已经移居海外
他们将用我的名义爆假料
穷鬼淫棍骗子，是盗国贼
华盛顿采访中的笔误，跟我采访是不一样的，有录音。不想改变政府。任何修改要经过我认可。由于跟我多个朋友认识，接受了采访。我写的稿子不能你审。
很多都是盗国贼们为了服务个人，以国家名义，200多家的机构以各种名义将自己的孩子情人，对双方造成巨大伤害。
绝对不是，既伤害美国，甚至伤害中国更多，没有底线，只服务自己。
这是他们没有谈到的。中美关系
在宗教文化司法政府金融娱乐各个领域，文贵事件是个大照妖镜，有多少人敢于面对真相，有几个人敢说真话，几乎没有，超出想象
很多美国人把盗国贼个人想法当成国家想法，这是被骗
互相猜忌，不信任，那完全是相反的，这是巨大的威胁
作为中国人，虽然不拿中国护照，
很多方面没有写出来。中国需要一个强人，能让中国运行。
避免中国成为北朝鲜
至今郭文贵有很多选择
老领导：516不播的话，会得到解决。
你走一步，我走十步。至今我尚未走出不能回头的一步。
我一定迈出那一步，我一定让你震惊。
几分钟的事情，目前看来我不走向那一步的可能性不大。
走向我不想做的那一步。我已经作出一切努力，你们逼我，我很高兴。
互相猜忌欺骗，让所有人都成了被利用和利用的人。已经失控，这是Perts采访的背景，
最近盗国贼们的行动，到海外我的关系人处游說。能被你这些手段灭了，还能叫郭文贵吗？
两天前有朋友专程来面谈，孙政才，很高层很信任的朋友</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/61/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/61/</guid>
      <description>内容梗概:
刚刚运动完，浑身是汗。大家看到了么？我这全身都是水。挺有意思，挺有意思！
这技术还好啊，稳定啊。你们看到了么，这是走了另外的网络。但是，我这成像是不是太亮了？还是太亮是吧？这可能是外面的阳光太亮了，太好了，太好了！效果不错。咱今天试试啊，很有意思，很有意思！咱们推友们，你们大家都太好了！人类历史上几千年来，决定自己的命运从来让自己不参与，现在有了社交视频，我们自己可以为自己做主、可以为自己说话，太重要了。
“文贵睡过几个明星？”，过去，他们说文贵不行，说我这个“早泄”，现在又说文贵行了，你们又嫉妒了。文贵在法律上娶四个老婆都是合法的，你们知道么？娶一百个都没事、都没问题！合法婚姻可以有四个妻子，咱中东护照嘛！这帮人帮我大忙了，竟然拍所谓的我跟我的助理啪啪啪。我有一百个助理呢，拍一百个啪啪啪我就更火了！马上我在Youtube上的订阅就能上一百万，甚至五百万都可能！说实在话，这是个悲哀。我说大事吧，没人看，有人录个啪啪啪，这就全上来了。几个小时的时间，国内的网路爆满，Google搜索、百度搜索都排第一。
——“很多了不起和钱没关系”。
对，这个说的好！所以说，在这个时间，五毛都睡觉了，大多数都是咱们亲爱的推友们。嘿嘿嘿！哎……你嫂子这人是天下最善良的人，她对我有绝对信心。我们三十二年的夫妻啊，那些盗国贼们换了一个又一个啊。他们多欺负那些前妻、结发妻啊！你大哥我多好啊，郭先生多好啊，对你嫂子多好啊！太了解我啥样了。昨天，她最早看到那视频的，还想让我看，我说你看吧。她不看，说，“人家都说你不行，这回儿证明你行了。”
温哥华？我太喜欢温哥华了。对啊！这“红通“帮我大忙了，还《VOA》断播事件，是吧？这不帮大忙了么！然后还有“三邪视频”、”强奸女员工“，这又来一个啪啪啪，再来几集啪啪啪！哈……
当年，法轮功人家本来没啥事，结果被这些愚蠢的家伙定为“邪教”，法轮功定为“邪教”之后，成为了全世界追随的教。我这就跟那如出一辙，本来文贵没啥事，现在多厉害啊！
刘晓波先生现在是挺可怜的，难受啊！说起这个就很沉重。这几天，我想起他，看他吃东西，我和北京那边谈起他，心情就不好。很多人说，让我爆料那个林毅夫，他是个人渣、骗子，金融骗子！每次在北京聚会的时候，林毅夫看着党员就敬酒啊，往死里喝呀。他恨不得把自己的妈和老婆都送给那些当官的啊。这种不要脸的人，这个林毅夫还配说人话？他是什么东西！还99%是假的，1%是怎么得出来的？今天 ，林毅夫先生要是能证明我0.01%是假的，我给他一千万美元。他能证明我0.01%是真的，我就感谢他了。
今天我在这庄严地宣布，谁要是能证明文贵爆料的1%是假的，你拿出来，我给你十万美元，一条十万美元。我不给，你可以告我！咱就以视频作证。
昨天，老领导说，骂得人最多的就是我。但是，他说，文贵你要感到荣幸。为什么呢？他们骂你，都会对着王岐山去骂你、对着孟建柱去骂你、对着傅政华去骂你。他们骂你的时候是啥意思——大家都看你的视频了！言外之意就是告诉王岐山、孟建柱和傅政华：“你们的情妇，你们的私生子，你们的以贪反贪，以黑反黑，我们都知道”。他们骂着郭文贵，实际上告诉对方，老子知道你的料了！这就可以又讲數了。黑——中国这政治啊，奥妙无穷。
所以，中国出赵高，中国出李斯啊！如果那啪啪啪音频是真的，我特别开心，最起码证明我行了呀！可惜，那不是真的，是假的，是合成的。凡是我说话的时候，你们都听到我的声音了，我的声音能是那个半死不活的么？那是王岐山，那不是我。
我再次庄严地宣布啊，谁能证明文贵爆的料是假的，一条十万美元，这是第一个；第二个，大家都看到我公布的视频，Duncan Levin是我的律师，他是美国的前检察官，他是反洗黑钱的，他曾经有上百亿美元的战绩。我们会成立一个法务团队，专门调查这些盗国贼们洗黑钱的事情。所以，不管是港澳台，还是海外华侨，任何律师愿意参与的跟我联系。
我们是有规则的；第一，前期的律师费付一点定金，等拿到了所有这些海外盗国贼的钱和资产的时候，大家根据美国的法律进行分成。大家有愿意的，请跟我联系，特别是像叶宁律师，那么有影响力。现在，咱们要开辟国外的战场，他们在国内绑架我们的家人，绑架我们的员工，封掉我们的资产。我们就在海外把他们的情人、私生子女、海外资产等全部查封。然后，当他们出境的时候，他们每天去到哪，我们都如影相随。我们让他们连国门都出不来，我们要把他们封在国门里面，憋死他！大家要记住，有谁愿意参与，请跟我联系。只叫唤有什么用啊，得行动啊！必须得行动！这是第一；
第二，现在，大家还有谁有信息的，这些信息只要是你确认是过去的中央委员，中央政治局委员和中央政治局常委的家人、私生子有海外存款、海外账号、海外资产的，找我，包括他们的护照和身份信息。如果是海外护照，一个一万美元；国内，一万人民币。你们举报他们一个私生子，一个私生女的，一个五万美元。你们举报房产和资产的，咱按百分比给。1%～5%不等。大家如果有的，请和我联系。
王岐山书记和范冰冰、许晴长期住的房间是国贸饭店1808房，大家可以去查查，那是个大套房。房间是长期包的，是由新华人寿，新华保险给他包的。以前，那是海航给他包的1808房，大家可以去看看查查，未来这些信息都会出来的啊，我们已经有办法解决视频了。大家拭目以待吧，别着急，让子弹飞一会儿。林毅夫站出来了，夏痔疮也站出来了嘛！不着急，不着急，让子弹飞一会儿。
嘿！还有五毛没睡觉的呢？五毛啊，你要休息了，别给家里的家人孩子作孽，不要给家人作孽了。看清历史，看清时势。十四亿人都在等着他们倒下呢，你们还替他们站台，那你真的将是死无葬生之地，明白么？
现在这样视频是不是好一些？王岐山先生，孟建柱先生，傅政华先生，我啥也没有？我哪一条都可以把你们给灭了，王岐山的一个身份证，一个护照都可以把他给抓咯！我告诉你，我爆过的料只要有一条是真的，就可以让他们被抓起来，大家要搞清楚。
什么都没有？说这话你不扇自己的嘴！你們不是给自己的祖宗八辈造孽么！我郭文贵不用100%是真的，就是假的，你们敢说么？你们敢说话么？在中国的历史上，爆假料有人敢么？假的你都不敢说，甭说真的了。还在那块儿瞪眼说瞎话，郭文贵是好坏跟那帮人盗国犯罪有什么关系？你们这些五毛们，你们就造孽吧！哎呀……这些五毛啊，真是太过分了，造孽啊！现在我真的特别高兴，钓鱼！头两天我发了一个说钓鱼，他们就上了。他们给我来一啪啪啪视频，点击率在百度、Google呱就上去了。再来几个！来来来……五毛们，你们多骂骂郭文贵，那样你们就能得到更多的回报，更多的猛料。
哎呀，对不起了，范冰冰小姐，咱也认识，这真不好意思。以后，我当面向你道歉了。我健身一个半到两个小时，刚刚练完，你看我这全身都是水。因为要测试这个技术，还来不及换衣裳，全都是水。这绝对是变相宣传，当我需要的时候。头两天刘晓波先生的事情一出来，有点往下走，“啪啪啪”的视频一来，呱唧给抬上去了。
今天，我跟我的家人，我的团队、老婆和孩子说呢，这真的是上天在帮我，我想不往上升都不行，我想不火都不行！你说，我不能录个我“啪啪啪”的视频，那叫自我炒作嘛！你看人家录的，我这一百多个助理呢，录啊，录上一百多集。再一个，你把我的声音录的像一点儿，你不是改了我很多视频了么？改了我VOANEWS，CNN啊，串联了很多文贵直播视频，你再改一些，改的像一点儿的视频出来。安全部的人知道，他们很多都在盘古酒店住过，我太知道了，他们可以合成。
如果大家想看，我等哪天到巴拿马公海上，我在船上放这个视频是合法的。但是，视频时间不长，像我这啪啪啪视频一样，马上就得删除，大家做好准备，把视频赶快存下来就可以了。有意思，有意思啊！这事越干越有意思，越干越好玩了。现在我觉得，这些盗国贼就是上天送给我的最大的礼物，没有他们，成就不了我文贵，我今天不可能有这么大的影响力。
推友们，咱们不要对冰冰小姐做过多的私人评价，她已经是无辜的了。王岐山跟她做生意，人家本来就是生意嘛！咱们推友们别在那块儿幸灾乐祸。咱不评价人家，拜托拜托！我心里非常之惭愧，包括许晴小姐，我也非常不好意思，高艳艳也是非常没办法是不是？咱们推友们千万不要这样。他们掉线没用，到时候，咱们把视频挂到youtube上，挂到网上，咱们照样看。你说他们有多愚蠢啊，他们黑我有啥用？黑得了么？现在，他们骇客我，他们骇得了么？他骇得了我录播有意思么？
大家千万记住，你们不要高估了这些卖国贼们、盗国贼们，你们去想想，他们现在整人的办法就是什么？他们就是用国家的公权力，把你的家人绑架，把你的钱绑架，你跑不了，用护照绑住你，这就是国家绑架。这就是洛克所说的：“当人民出国、行动、人身的护照、去往哪里的自由被剥夺了以后，这就是国家绑架。这就是政府已经成了人民的公敌。”洛克说得非常好！中国人出国不让出，中国人回国不让回，这是你的国家么？凭啥不让回呀？哪条法律不让出国呀？这就是这些盗国贼们最卑劣的盗国行径，历史一定会审判他们。
你们的儿女可以出国，你们的儿女可以随便出去，你们的钱财随便可以出去。但是，老百姓的钱超过五千都不行，孩子上学的钱都不行，出国都不行，哪有如此之道理。这个国家机器已经成为了人民的公敌，可悲吧？这些演员多可怜啊？有演员跟我说，这些老流氓啊，迷迷糊糊，全是变态，又啃又咬，除了手指头硬哪都不硬，又抓又啃，啥都往里面捅，啥都往里面塞，他们都是一帮变态佬。然后每一个人都会问，我棒不棒？你觉得我是不是与众不同？然后，我把谁谁给抓了，我把谁谁给灭了。一句话给别人弄多少钱？一说到老板，你的老板算个屁？我一句话就能让他变穷光蛋。所有当官的跟她们上床，全是一句话，炫耀自己的权力，炫耀自己的能力。
然后，自恋至极，谎话连篇，说全国人民都爱戴他，说自己在海外有多少多少钱。所有贪官，所有官员跟明星睡觉的时候都是一个嘴脸。我下回给大家爆另一个女明星，她原话跟我说的。我投资的电影里面，她当女主角，我投了很多电影，只是大家不知道而已。她跟我说，有一位领导跟她说，“你刚刚从南京拍片回来，如何如何，外语也不错，我这送你到国外去吧？我在美国给你买个房子，一亿美元的房子。然后呢，你就陪我吧。我保证你最起码拥有十亿美元以上的财产，给我生俩孩子。”第一次见面，领导就这么跟人家说，这女孩给吓蒙了。说这人怎么是这么个东西啊？还是政治局委员呢！现在还天天对着全国人民讲正义讲道德，讲良心。什么叫乌托邦？什么叫共产主义？骗子主义！谎言主义！哎呀……丑陋、悲哀！这就是他们这些人的真正丑恶的嘴脸！一定要合作起来，检举、揭发、集体行动！我告诉你，不要说多，五百万人站在大街上那就结束！五百万人，那才多少啊？五百万人站在大街上的时候，他们能把这五百万人都杀了么？能像天安门一样么？可能么？他吓唬谁呢？3.7%~14.7%的维稳费用，郭文贵拿脑袋保证，就是这样子的！你能拿出这么多钱来铲除老百姓么？何况，一半的钱都被他们贪污了呢？对不对啊？所以说，咱们老百姓要集体行动。
头两天，高级法院的周强对王岐山、孟建柱是软抵抗，第二次提出来，任何人都有权利拒绝证明自己犯罪，任何人证明自己的犯罪都不算数。这是全世界人权、民主、法治的基本基础。任何刑讯逼供的“证据”都不能作为证据，马建副部长、我的员工、雷洋，是不是？当时的聂树斌、709律师，我们的所有的被害的民主人士，高瑜女士都是被失去自由后拉出来认罪的，都应该作废。那是不是应还他们公平呢？是不是？任何人都有权利拒绝证明自己有罪，这是人基本的常识，任何人证明自己有罪的“证据”都不能作为证据。任何司法机关在刑讯逼供，被告人失去自由情况下的证据都不算数。孟會青、马建副部长，张悦书记所有人的证据到底算不算数呢？这是起码的常识吧？对不对？
大家可以看一看，凡是现在攻击我——就是我“啪啪啪”了，“啪啪啪”是合法的！只要对方愿意，我天天“啪啪啪”，你管得着么你？我只要性能力强，我天天“啪啪啪”，你管的着么你？但你王岐山、孟建柱、傅政华“啪啪啪”就是违法的，是违纪的！况且，你现在所做的这些事情，你用这个理由“通奸党”抓了二十六万党员，实际上五十万，九百六十万个家庭被你搞得妻离子散、家破人亡，对不对？王岐山怎么向这二十六万党员交代啊？你怎么向这九百万个家庭交代啊？他们的儿女是多么大的阴影啊？他们怎么面对未来的人生啊？这些二十六万的贪官里面有几个是被你冤枉的啊？大多数跟你相比，相对的，他都是冤枉的！就像袁紅冰老师说过的一句话，中国就没法治，你要用法治最高的格来套这些人，公平么？当然不公平了。
我不是为真正的贪官说话，贪官也应该有人权，贪官也应该有尊严，这是第一集时候我说的。我不相信人生下来都是贪官，大部分是因为你这體制逼着他当贪官。他不贪你把他给撵了，把他给撵回家，然后抓了。你是毛屎坑，他不沾你的臭他怎么活呀？他又爬不到阳光的地方，到不了美国来。他只能在毛屎坑里跟你一起吃屎。他吃了屎他才能变成蛆，他变成蛆之后才能和你同流合污。这是佛教讲的，水和蛆的关系，蛆放水里，它活不了，它生来就是蛆。
国保的很多人都是好人，他们天天骂娘，你别听他们瞎说。现在这些五毛们，绝大多数都是有良心的人，不要骂他们和他们的家人。我拜托推友们，任何人都不要骂这些五毛家人，他们也没办法，他们也被洗脑了，他们有什么办法？他们得吃饭呀！咱们不能像他们一样做事，知道么？希望大家记住，我们看清这些事情的本质。中国那些犯罪的证据拿到美国和西方来，全部都不可能成立。这是什么出了问题呀？你的体制出了问题，你的政府出了问题，你衡量人和事物出了问题。审判他们的人比他们还坏。
西方法律的另外一条——「当审判者不按规则审判的时候，不接受第三方监督，不给人以真相的时候，审判的方式是被审判者不能接受的时候，审判本身就是犯罪」。这就是事实。中国现在是一个完全没有第三方监督的司法，被审判者都是被动接受他的审判，所以他的审判结果全都是无效的。接下来是人民大审判，审判所有这些被关在秦城监狱的人，包括薄熙来先生、周永康先生。不管他们过去多坏，他们也有尊严。他们到今天有很多原因，他们是毛屎坑的蛆领着毛屎坑跑，能不当大蛆么？说着说着就来名词了，我文贵现在一不小心就来一句名言。所以说，有时候确实爱我自己。我看自己的脸有时候都想亲两下，这是事实啊。
头两天，有人造我谣说我跟我的律师结婚了，同性恋。昨天，我跟我律师见面的时候，我穿一个花的袜子，我说咱俩拍个照结婚吧！他笑坏了。他太太跟我特别好，他太太也是一个检察官。
这些造谣造的說：“郭文贵的钱是来自马建的海外基金”，“阿布扎比”，“杀日本人”。然后又是“同性恋”，“吴小晖借给我一亿美元”，“台湾骗钱”……没法说了。你们往回看看，我自己都记不得了，造谣之低级，造谣之拙劣帮了我大忙了。你们帮了我大忙了。
所以，我刚才说，谁能证明郭文贵爆料有一条是假的，十万美元。郭文贵如果不拿，郭文贵再次申明，我负一切责任。还有，现在提供这些贪官海外私生子女资产，身份信息、学校、房产的，一万人民币国内护照，一万美元国外护照。然后，海外资产按比例1%来给。大家记住，我也得记住，一会儿我也得看会视频我写下来，给律师这封信。所有这些告我的，这些私人企业单位，赶快来，谁要是撤诉谁是小王八，谁就不是人。千万别撤诉啊！太欢迎了，看看谁是赢家。
我有很多漂亮的女助理，她们跟我都像家人一样。特别是欧洲人的、美国人的，他们非常非常的帅，非常非常的漂亮，他们特别好。我在他们心中又像一个老板又像一个孩子，我爱开玩笑，每天都跟他们开玩笑。人活着干嘛这么累呀？轻松一点儿，阳光明媚多好啊！所有的人，爱别人就是爱自己呀！所有的战友们，我发自内心地爱你们，你们看得出来的。
大连的刘乐国，他的家人、孩子、海外上学的信息和资产的信息给一个翻两倍。所有大连专案组的人，所有给我提供他们家人和海外资产的，国内非法资产信息的，价格翻两倍。北京江良栋，江良栋专案组的，大家只要有信息给我的，翻两倍。只要是他的信息，翻两倍。你放心，一定会让他们的家人，他们所有人，出不了国门！然后，未来人民公审他，他让我们的家人痛苦，让我们的员工痛苦，我们就让他们百倍千倍的痛苦。我们不崇尚暴力，但是，我们在正义的面前，我们也不怕使用暴力。只要是为了达到正当的目的，我们也可以采用不正当的手段。
刘乐国此人，他是实实在在的王恩哥、孟建柱、李友这些人的傀儡，他弄了钱了，他在外面上百亿资产。听说，在北京、沈阳有多套房子，他的孩子全在国外读书。大家有消息，赶快提供，我已经掌握一部分了。
现在海外的民运积极人士，不要老嘴说，二十八年了，嘴都磨薄了！天天在那抠鼻子呀！鼻子都抠破了。行动行动吧！练练腿吧！别在那瞎说了！你看夏痔疮那人，你看他那样儿，他连一毛钱都不值，你说凭啥你个副教授，还被开除了。他到美国到哪都被开除，走大街上，你看他那瘸不拉几的样儿都丢中国人脸面。我就想，他赶快回他那大毛屎坑里当那蛆去，到厕所里去，别在那活着。这种人走在大街上，不管是谁都想揍他。他一张嘴就想揍他。说不出人话来。你看他那个脸，一副拿着打火机到处找汽油的感觉。他找不着汽油，他到处瞎点火。很多推友说，这种人就不值得提。所有他的事，我一概不看，恶心我，侮辱我的眼。
他还跟人家唐柏桥先生PK呢，唐柏桥先生你看人家老婆那长相，是不是，观世音菩萨相。你看人家的学问，人家为民主自由奋斗了几十年，你干过啥了？就一骗子。你哪来的钱？钱怎么从国内转到海外来的？我叫人查呢，一定会查出来的。我就不相信他纳税了，我非去美国税务所告他去不行。我让我的律师已经全面在做了。他儿子是怎么来美国读书的，填的资料是真的是假的？他和與他住在一起的女人是什么关系？钱交税了没有？
章立凡先生就别提他了，章痔疮，咱们说着说着就把他埋坑里去了。我说句难听话，这些人再过五年都不在人世了。当我们迎来了东方的太阳的时候，东方的太阳升起的时候，人民的太阳升起的时候，他们都会变成灰尘。狗屎一样消失在地平线上，什么都不会存在。今天在这里看推的人，99%都会看到那一天。这些人，一定看不到那一天，上天会让他病死、让他消失。因为他对人民犯下的罪恶实在是不可饶恕。
这就是“杨改兰事件”是一个标志性的作用，大家不要小看了“杨改兰事件”，不要小看了“老兵事件”，不要小看了“e租宝事件”，不要小看了“泛亚事件”，更不要小看了“709律师事件”。“709律师事件”已经让中国社会所有的精英的心拔凉拔凉的了。这些人是不会拉倒的，这些人不是傻子。
昨天，老领导跟我说，“文贵，你无法想象你的视频在国内的影响！视频没人不看的。我们的班长，排长，连长，团长本来就管视频这块的，黄色网站或者西方反动的宣传。这些军队的团长、领导甚至军区司令都看，默默地看，他们看到了真相”。这就是什么&amp;mdash;人心是公平的，这就是为什么那些领导让他们看，让他们看到真相。郭伯雄、徐才厚那绝对是大贪、大坏蛋。但是，现在比他们还贪得大的人在管理着国家。这些士兵们，当然看不惯。这些退伍的老兵被他们这样的虐待、殴打，被囚禁，看不起病，孩子上不起学。哪个不想到，老兵的今天就是他们的明天呢？
这些私人企业家谁没看到？共产党政府去年公布的，1.5万亿美元出去，这多少钱是被洗出去的？哪些钱是合法的？事实上只有1.5万亿美元么？1.5万亿美元有多少是当兵的钱呢？有多少是老百姓的钱呢？有多少是私人企业家的钱呢？当然这些钱都是脏钱赃款嘛！如果不是孟建柱书记，哪来这么多的钱被洗出去？这些钱洗出去的代价是多少？20%～30%的回扣！你想想多少钱？
为什么马拉西亚能盖一个城，为什么碧桂园能盖一个城？为什么绿城能盖一个城？很简单，为什么去马拉西亚去投资去？这么多文明国家不去投资，去马拉西亚干什么？官官勾结啊！卖国贼勾结啊！为自己准备好后路。湄公河的胜利，成为了孟建柱最大的资本，同时成为了他自己最重要的保护的生命线。大家看不明白么？谁看不明白呀？中国这百分之十几的维稳费就一个人说了算，孟建柱书记！钱去哪了？买谁的车？买谁的设备？大家是傻子么？党员都看着呢！多少警察和党员跟我说，郭先生，我们一定有一天振臂高呼，警察天天在那块吃那个车尾气，天天警察苦的不能回家，刑侦的人不能回家，经侦的人员不能回家。所有这些人把自己的身体毁了，把家毁了，成就了一个政法委书记。
周永康干了多少事能像你一样，想弄谁弄谁，想拿谁钱就拿谁钱？你孟建柱就是神！谁信呢？谁看不透这一套啊？你怎么用的你这些人啊？大家难道不知道么？你为什么抓这些人？你想干啥？谁不知道啊？用他们的话说，相信人民的眼睛是雪亮的！不要把人民当猪狗，那就是你死期到了！用恐吓、绑架、欺骗一贯的方式。共产党就是骗骗骗！吓吓吓！
谁再问我要证据就别去我的推特，你们去问王岐山要证据，问范冰冰去要证据。要证据的人全是五毛，什么证据呀？王岐山可以站出来，他是公众人物。袁紅冰老师说的非常好，权利倒置，他有责任回答任何一个老百姓、弱势群体对他的指责。他举证，不是我举证，他出证，不是我出证。凡是讲证据之類的话，全是五毛党。我的证据都亮出来了，王岐山应该回答，他家的房子怎么回事？八九年为什么姚明珊在美国住？她的钱哪来的？海航的两万亿贷款怎么来的 ？贷款的钱为什么跑到姚庆的账号去了？贷款的钱为什么跑贯君那去了？贯君他爹是谁？贯君他妈是谁？刘呈杰的爸是谁？刘呈杰的妈是谁？孙瑶她爸是谁？孙瑶她妈是谁？他们的房子哪来的？他们的钱哪来的？能不能回答一下这个问题？这是事实证据，我已经给了所有的证据了，你们不去看，你们眼瞎么？千万记住，你所有今天说的话，你所有今天做的事情都在这个推特上留着呢！哪一天，人民公审的时候，都会找出你们来的！
凡是外面现在评价我的，我听都不听，看都不看。这些人还吓唬这个，吓唬那个。文贵见的多了，小流氓，大流氓，国际流氓？大政治家，国际政治家，皇帝。小地方的，县长，村长，小里长，我都打过交道。啥没见过？日本黑社会，美国黑社会，意大利黑社会，香港黑社会，台湾黑社会，哪没见过？见多了！能活到今天，那是开玩笑的么？你现在跟我下三路？文贵有“啪啪啪”证明我有能力，我是个男人啊。原来说我阳痿，现在又证明我有能力。接着又说郭文贵没钱，现在又钱太多了，钱来路不明。到底怎么样？这些和你犯罪有关系么？这些和我说你们的美国护照，美国存款等等有关系么？
下次我会在7月17号的时候，我会用文字证据，希望大家准备好啊。到时候，我主要是展示证据。有兴趣的大家下载，可以一一核实。记住我说的话，证明一条是假的，十万美元。咱们让有人心的家伙，好好地看看。
大家一定要记住，当年几个大的革命，都不是轰轰隆隆的革命成功了，都是一个极小的事。之前我说过，突尼斯，瓦比比；例如咱们周围的俄罗斯，前苏联；例如之前的南斯拉夫，还有意大利，包括原来美国的南北战争。这都是在极大的愤怒积压到一定的时候，一个小事，大家就是全民审判，中国一定到了这个时候。「六四」的亡灵在天上看着呢，就像雷洋，万万个雷洋在天上看着呢，聂树斌在天上看着呢，在监狱还没死的这些人的怨恨在天上飘着呢。
中国那哪是雾霾，那是心霾。大家你们可以看着，天天都有人在人民大会堂撒谎，天天在中南海说瞎话。你们的瞎话就是妄言，瞎话生罪恶，罪恶生最大的心霾。心霾就造成了天气的雾霾，事物霾，然后就是恶性轮回。哪天，太阳出来给你全部扫空。这一刻，你挡不了。
千万不要以为他们多强大，开枪打死我？打死我，那就成就了我这一生了，成了佛了。未来的子子孙孙谁记不住郭文贵呀？被杀了，多牛啊！来试试啊！这就是光脚的不怕穿鞋的，郭文贵还怕你们么？我一个人跟你们这帮盗国贼斗争。十四亿人民的清醒和振奋，那我太值了！那就是佛祖派我来的！中国人一定会觉醒的，我就是中国人，我具有代表性。我今天的觉醒不代表我过去的二十八年全觉醒了，我一直在准备，但我没觉醒。我跟着他们经常喝屎汤子，经常觉得那臭味也很好，有時候甚至我很怀念那臭味，因为臭味里面，他也有滋有味。但是，我二十八年毕竟醒过来了，现在在这清水里活下来了。
你放心，墙越厚，人民就像这弹簧一样，压力越近，反抗的力量越大。正作用力，反作用力，这个一定要记住。而且，十四亿人民吶……甭说这么多，就一千四百万，一百四十万上天安门，一星期结束了！谁能挡得住啊？上海大街上，一百四十万人走在大街上，谁能怎么样？谁都没办法，有什么办法？谁能怎么着他们？他越强大，他越脆弱。世界上最强大的就是人的生命。每个人都是一个世界，每个人都是一个国家，只要他放弃了幻想，放弃了恐惧，不怕死，不贪婪，他就是一个国家的力量，他就是伟大的。这就是，从来不管多么大的国家，他就是一个人来领导，这就是谁也摆脱不了这个命运。
我们现在记住，你不斗争，未来你去想想，所有中国人到西方来很多人都是来骗个绿卡，骗个身份，打着“民运”旗號，根本不是搞民主自由。但有多少人在这美国活得有尊严了呀？被尊重啊？有多少人到法拉盛、曼哈顿啊？有人十年、二十年都不来。我想告诉你们，每个人想要斗争不是躲到美国来你就强大，如果你能在美国活，你也能在中国活，把中国的思想和美国结合，就有无限的自由。但是，很多人因为到美国法拉盛活，失去了自己的祖国和家庭，公平么？你不斗争，最后你就成了一个吃饱喝足的行尸走肉。我们必须放弃幻想。
我第一集我就说过，我发过推。一个老领导，当时就告诉我，马云、马化腾还有当时的郭宝昌，原话跟我说的这几个，包括马明泽一定会非正常死亡，要么呆在监狱里，一定这结局。当时这话把我说的吓坏了，为什么？他们不管如何，他们的财富已经不是他们的了，国家防止他们的财富外移，一定会用一个大家都不知道的办法把他们的财富归为国家。国家——千万不要以为是你的或我的那个国家，是那盗国贼的“国家”，把钱给掠走。
就像王岐山书记，把两个上万亿资产的公司划为自己的私生子女的一样，通过“合法”的手段，变成了“国家”的拯救者。马上马云发生经济危机了，国家一救他，股份是国家的了。马化腾一定是要么心脏死，一定这结局，因為知道的太多了。这马明哲的平安保险，知道的太多了。那个徐荣茂原来跟孟建柱家太亲太亲了，都很清楚。还有绿地那个老宋，老孟一定把你们给灭了，包括碧桂园，当时你犯罪放了你一马，哪天也得把你给灭了。
千万记住，中国人，一旦你有了巨大的财富，你只有两个归宿，死亡和逃亡，没有第三条路了。你有了中等的财富，要么你跟毛屎坑的蛆把你的老婆孩子给睡了，同流合污，要么有一天你就被消失。你连逃亡的机会都没有。剩下你就老老实实当你的老百姓，任宰的羔羊。
王岐山所谓的“党政分离”就是要把国家进行一次次的股票震荡，钱给你洗走。然后，让老百姓剩下的只有“穷困”，才能使这个国家更加的好控制。这就是为什么他推给大家法国大革命里的旧制度与大革命，这里面的核心就是老百姓不能有钱，不能给老百姓脸，不能给他自由。越给他自由，越给他脸他越反抗。那就是他在那个内部讲话时候所说的，必须对老百姓压迫、压迫再压迫，剥夺、剥夺再剥夺。老百姓手里一旦有了钱、尊严、自由就会反抗政府，就是要把老百姓的钱全部扫空，这是他当面跟我说的话。老百姓有了钱就是政府的威胁，老百姓有了权力，就是政府到了灭亡的时候。只有让老百姓在穷困中，在挣扎中，社会才是稳定的，社会才是安全的。他满口这样的话，任何一个有良心的党员，跟他交往的都知道，你们站出来说两句话。
郭文贵拿生命向你们保证，这是王岐山骨子里的，就是要一次次的剪羊毛、给你骗走，让老百姓在穷困潦倒中依靠共产党，依靠政府。共产党发粮食，发救济粮。用他的话说，国民党为啥失败了呀？不会发救济粮！只要有粮票，有救济粮，老百姓吓死不敢造反，蒋介石无知，让老百姓讲民主，讲法治，他丫挺的怎么不被赶台湾去？这是他的原话。
你们太小看王岐山了，太小看他了。这是骨子里面的伪君子，盗国贼。你看他那做法，让全党、人民吃饭，生殖器他都管，他的老婆有情人，他有N个情人，他有N个私生子女，这么多钱，控制了一二十万亿的财富。你想想那个海航，什么样的证据？你把海航一件事情说清楚，钱怎么来的？怎么在1160天涨了两万倍，一天多少倍呀？他怎么贷的这两万亿呀？怎么把这600亿美元洗到国外来的？钱怎么跑到你们家姚庆、孙瑶手里的？怎么跑你们家贯君和刘呈杰手里了？到底他爹是谁呀？还要什么证据呀？任何要证据的人你们良心大大地坏了。
我造谣范冰冰了？希望你们来告我。五毛们，来告我。放马过来！放马过来！来告我呀！大家千万记住，不能再任他们宰割，不能再任他们欺骗，不能再让他们骑在脖子上拉屎，不能再强奸了再说我们爱他了。我们多少的财富现在在国外？任何一个在国外的人去想想，全西方所有的好酒店，所有的好商场，所有的旅游的好地方，是什么人在享受？都是盗国贼的家族。
我们中国有千千万万的杨改兰，杨改兰一家自杀死之后，竟让咱们党的喉舌说她是杨改兰有深度忧郁症，怎么一村人不自杀，她去自杀？你们想想，这是泯灭了天地良心吶！杨改兰自杀了，你们共产党还说他们一村都拿救济粮，她怎么不拿？这个人性格太极端，天下岂有此理啊！杨改兰自杀，归咎于她性格？为什么别人不自杀她自杀？
这话怎么说呢？王岐山，为什么全党不都贪？那周永康贪，那你们全党都不贪么？令计划玩女人，你们这不都玩女人么？王岐山你那生殖器……你都切了么？穿着铁内裤麼？你都是用嘴解决的？不是用生殖器解决的？你们用自己的嘴解决自己的？自己口淫？还是自己口交？你是神？你打死我也不相信，王岐山先生、孟建柱先生自己给自己口交的生殖能力。你们老婆什么样？你们老婆跟你们十几年不在一起，怎么解决的性生活？
世界的大审判来了，2017年，一定是一个中国变化的一年。十九大就看中国有没有男儿，中国老百姓还有没有自己的最起码的尊严。中国人还要不要自己的安全！任人宰割的日子过了，全世界都在那看着呢，让所有的推友跟我一起，睁大眼睛看周围。大家拿资料给我，我出钱拿资料，让这些盗国贼的私生子和资产没有任何地方可去。让他们待在他那个毛屎坑里。这就是我们一定要把战场拉到海外来，然后，让全世界人民为了利益，为了他们的理想；钱是第一，理想是第二。我跟西方这些人说，你们千万不要说你们为了你们的理想。啥叫资本主义啊？有钱就有主义。啥叫社会主义？有权力就有主义。所以在西方，钱就是他们的主义，跟他们分享利益，就是实现我们的理想，理想第二。
我们让他们和我们一起，把盗国贼们的钱，属于老百姓的钱给封住，然后分享给他们一部分利益，然后建立民主基金，然后还给我们老百姓。他们让我们这些民运人士不能回国的这些罪孽，几十年来，我们全部声讨回来。我们让他们要付出血的代价。我们不能只流泪，我们也不能只流汗，我们也不能只流血，我们要行动。这就是我希望所有的推友，大家请跟我联系。我爱你们！推友们，我爱你们！我感谢，我爱你们！
战友们不要着急，让子弹飞一会儿。现在，他们出来否定我们，这都是给我们证据呢，他们的否认，等未来我们证明他就完了。别指望现在王岐山被抓，别指望孟建柱、傅政华被抓，别着急。咱们这些事就把他们都抓了就麻烦了，也是被另外一帮給灭口了，这就是我最怕的。突然，一夜之间他们仨全被抓了，咱爆啥料？完了，这钱也给人密了。这螳螂捕蝉，黄雀在后。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
