<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2017年11月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2017%E5%B9%B411%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2017年11月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2017%E5%B9%B411%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/148/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/148/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的各位网友们，大家好，这是郭文贵11月27号的直播。
首先要问各位网友们，你们健身了没有。今天是11月27号，今天的主题呢，就是郭文贵在纽约的房子到底出了什么问题。在说这个问题之前呢，我必须要先向大家汇报一下，关于HBO采访的事情。HBO采访是很早的时候，大概在半年以前啦，当时要求采访的呢，HBO，英国的BBC，还有福布斯，还有日本的AHK，还有朝日报纸，我说过很多家一直在跟我联系。
我在联系中跟他们回复，我现在不想参加任何西方电视台的采访，包括西方的平面媒体。后来联系的这位女士呢，特别热心，一直跟我联系，很多很多次。我答应她，如果我接受采访的话，第一家就是您，所以这是我对她的一个承诺。头两天呢，扎尼偌斯，【一小时60分钟】跟我接触，他们要做一系列的关于我的节目，现在扎尼偌斯也出麻烦了，他也被开除了，是他们公司给我联络的。
那么在这种情况下，我只有兑现承诺，主动的跟HBO联系，我说你们可以来，到这个地方来采访我，我要兑现诺言。他们马上就决定，带着队伍，就要来啦。本来说采访了十几分钟，二十分钟就算了，我也没当回事儿。结果这个联系的女士特别专业，特别好，能不能我们提前去上几分钟，录录你的生活，我说可以呀，你来的头一天，你可以先过来，我正在和我的基金会开会，你来看一看场地，帮助你第二天做准备。所以头一天，这位女士和她的经理，还有这个主持人叫Michel的到现场来看了十几分钟就走了。
那么第二天很巧，啊，头一天是我和我的基金会开会，所以也没和他聊什么，第二天呢采访的时候，马上中午和班农先生吃饭，我们很多人。所以他要早点来，来了以后我们还要跟班农先生开会嘛。那么早上他们说好的事情，就是说他们8点半到。到了以后，我从卧室出来，开始拍，看看报纸呀，看看我有什么行动，我说我早上醒来就是喝杯咖啡，看看电脑，然后就开始直播，因为我要先跟宝胜先生直播，你们录就行。所以那天早上看到那个录的事情，全都是真实自然的，我刚从卧室出来，我5点半就开始睡觉，睡了大概半个多小时，就醒来了，醒来了之后我打了个电话，就冲个凉，穿上衣服，就看见Michel先生的摄像机对着我。所以我非常自然很突然的，没有任何心里准备的开始了采访，当时他们是用两部摄像机来进行采访的，
Michael先生是主持人，特别特别棒的主持人。非常轻松，然后大家看到了我从卧室门出来，从卧室区到厨房，啊这个喝咖啡，很多人那，到这个就说“你为什么用玻璃杯喝咖啡呢？”，这个，任何所有大家认知的所谓的标准都值得商榷，咖啡啊，我喝咖啡和任何人不一样，这么多年来我有一个秘诀，就是早上咖啡加蜂蜜，啊蜂蜜，咖啡加蜂蜜我走到任何地方，这是一位我酒店的总裁，前YSD（此处没听清）集团的一位总裁教给我的，因为这个呢，治便秘，这是一个，第二个呢，最重要的事情是这个脸上不起疙瘩。
那么这个咖啡为什么要用玻璃杯喝呢？我特别不喜欢那个小咖啡杯端着在那块儿喝，然后这个咖啡（杯）放水晶不要太热，因为那天我冲太热了，应该是最早的时候高级的啊，最高级的喝法。就像喝茶一样，真正的喝茶高级的是用水晶杯，过去水晶很高级，所以用瓷杯，（水晶杯）它用不起，从那以后，我就养成了用水晶杯，喝咖啡加蜂蜜。然后大家看到我去看我的小狗Snow，然后大家看到了我回来看我的手机，然后上宝胜先生的这个直播节目、采访，被采访，就整个这么个过程。
他问我的问题，我也真得不清楚，Michael也完全是很轻松的、非常自然的就是问了所有的问题，其中他就问到了“欸，你们家房子，听说是6800万”，啊6800万，大家看到我那个被播出来的录像采访当中，我说“不是，这是一个假新闻”，我说“我很喜欢川普总统说的，就是这个假新闻，啊这个Fake News，这个概念”因为我被胡舒立，还有这个博讯，被害惨了，关于我的，连一条真新闻都没有，啊，所以说我很恨这个假新闻，关于我这个房子，说是6800万，这也是个假新闻，我说Total，Total Price（总价）是8200万，啊，他说，“是吗？”，这个事情就过去了，那么接下来就问了很多问题，那一天的采访非常的高兴，就他问啥我答啥，
基本上那一天七分钟的采访时在2个小时将近的采访当中，1小时45分钟的采访当中截出来的，所以看到很多话题啊、很多问题啊没接上，实际上是剪辑的结果，这就是为什么一直以来我不接受任何大电视台和平面媒体报导的原因，因为他们任意剪辑，啊实际上是剪辑，我看到了很多咱们的网友啊对我的采访提出了各种建议，如果这个1小时45分钟版播出来，那跟你看到的结果是完全不一样的，包括这个房价的说法也是不一样的，那么我们也没有录播，啊我们也没有备份，那么当那个采访完以后很开心，后来这个节目呢他们经过辑，“梆”，他们就给播出来了，播出来了大家看到了，影响巨大，啊影响巨大，特别是在国内啊，他有些酒店是开放型的，在国内、港澳台是无人不知，西方很多人都知道，
几乎关于跟我文贵的合伙人、律师、会计师没有人不问我这个其中的三个问题啊？第一个问题就是：你的房价到底多少钱？你房价多少钱？第二个：HBO为什么最后说那样？是不是他们黑你？他们是，就是来……来……侮辱你来了，黑你来了。第三个问题：你为什么要接受他们采访？这个你答应过，你给大家说过你不接受他们采访。就这三个问题，我先回答第一个问题，关于房价，啊关于房价，大家先看文件，
当大家看到这个文件的时候呢，请看一看啊，我的这个房子就是纽约781这个房子是2015年3月6日，以在瑞士的一个家族基金购买的，这个纽约第五大道781号18层Cooperative的公寓及两套佣人房，还有两套佣人房啊，大家看到啊，这是交割备忘录，我是给大家看一个中英文版，因为咱主要让国内的同胞和海外的同胞们看到啊。一会儿还有英文版，请大家看下面(附图）
我们的买方呢，就是所说的Family Trust. 买房的代理律师就是Paul Weiss，是纽约大概，应该是前三大的律师事务所，这是他们代理的。一会儿我会出示就是说这个律师事务所——代表我们的Paul Weiss给我们发来的付款和法律文件。卖方是Sherry 是他们这个公司。因为是Coop,买的是股权。卖方代理律师是这个（Ivey Barnum）。 Coop公司叫这个名字（The Sherry Netherland, Inc)。交易的中介是Brown Harris Stevens and Sotheby&amp;rsquo;s International Realty公司。持股数量3000+50，我是这个大楼最大的股东。月管理费大概5万6加上935.00（美元，下同），大约6万多一点。6万多事实上每个月加上其它的下来，我现在大概7万到8万月管理费加其它。实际的交割买房我共计支付多少钱呢？8245万，8200多万。购买价是多少呢？大家看看，我昨天才看到-律师发给我文件以后，这个房价是多少钱呢？是7000万，7000万。所以说报道完全是错误的。
这7000万是怎么来的呢？6750万是买房子再加上18楼我们还有两个佣人房25万（口误，应为250万）还有一个26万，这些加到一起就7000万了，7026万加上，等于是 250万，250万呵，加上什么？26万，我这对于时间数字。。。（笑）然后过户费是2%，然后由于房价超过了100万所以加了一个税，所以加到一起8.75%(应为8.875%）。这个是纽约州消费税，是$221,875.00。60个月的管理费押金$3,369,000.00+$5,200.00这个。 豪宅税过了1%，过了1%这个是多少？超过100万美金了是67万5。Coop公司的律师费，这怎么我们付钱啊？是3万3。我对这个数字不行，所以咱当官完蛋了。买方律师费27万5.买方境外家族信托建立与信托管理费预支600万。
就是我这个房子的买有三个结构，首先美国一家公司叫金权公司，然后在瑞士。（对助手：往下，英文的那个）
然后在瑞士有一家公司，瑞士上面有一个家庭基金，就是和王岐山信托家庭基金，孟建柱家庭信托基金一个道理
（对助手）别往下拉（屏幕），从头开始。这个律师事务Paul Weiss给我发来的律师文件。由于涉及到个人信息是不能对外公布的，是非法的。大家看到了，这是律师发给我们的这个文件。（对助手）往下走，
这个都是对方律师和我们律师，也就是前天我们让律师事务给我们发来的所有的账单文件。大家看到了啊，都是什么人签的字啊，大家都能下载下来。（对助手：再回来一下，慢一下，回头再慢慢走一下。一张一张来，停下三秒钟。）
我让大家看到的所有的这些费用啊，合同啊，律师事务所发来的啊。这个，啊，这说实在话，我说花钱，这不可能清楚。2015年，2016年，我，经我手批出去大概在170亿美元，我手批出去，跟基金，跟什么，170亿美元。每笔让我记住是不可能的。呵呵，我每年的开支，我现在每天800万美元，必须支出，300万美元是专案组查封资产的利息和损失，啊，500万美元是我必付的两个飞机，6个房子，基金，员工管理费，基金租金，还有这个有关其它的开支，还有现在这些打官司的律师费，所以说我大概一天必须800万美元。只有审计来帮我审核钱，我没办法记住每一笔，是不可能的。所以，好，这是这个英文的文件哈。大家看到了，这个是总共8200万。
（对助手：现在可以回到这个图画面了。谢谢。）
那么这个8200万哪，8220万，这是大家看到律师事务所发生的。事实上，买完房子哪，因为这个房子是创造了纽约的当年，一直到现在好像是，单笔交易最大的，单笔交易最大的。那么同时哪，是交易最快的，3个星期。啊，从开始我进这个房间，啊，1月十几号吧，1月十几号？2月十几号？1月十几号。进来以后，我说，5分钟，我说这房子我买了。说这个房子最早的出价哪是一个中东的王子，1.5亿美元。由于Coop，这个蕫事会拒绝了外族人士买，所以说从来没有一个外来的有色人种买过这个房子。由于他们有这个自己的规则，就把那个王子拒绝了。也是我朋友。所以我来了，我就说我就是给他7000万美元，结果对方答应了。对方为了省税，把7000万美元里面的价格里面拿200多万美元，作为那个personal 费用。所以他可以少拿点税。但实际上我们是7000万美元。再加上600万的税，再加其它的费，再加上安排费，所以8200，我记得大数。
而事实上，我们进来没多少天，我们又买了一些个人的用品。不可能进来以后都是我们的，买这呀，包括置办一些家具呀，啊，这个添补一些东西呀，又花了300万美元。所以在整个这个房子里面，我们花了大概8600万美元。所以我说8200还少了呢。但是哪，这是个大数。
就这个问题上，啊，成了攻击郭文贵的一些伪类们的把柄。而且很多人问我的时候，说HBO是不是黑你。我说：“这不是黑我“。我特别感谢HBO做的这个节目，因为我不在乎谁怎么评价郭文贵，我不在乎谁怎么评价我，我郭文贵不是来当明星来了，我也不是当网红来了。如果大家认为是郭文贵是狗屎，郭文贵是骗子，郭文贵是个穷人，但是，中国就会有法治，中国就会有民主，有自由。中国就不会有这种低端人口，啊，红金黄，这个幼儿园事件，我愿意当狗屎，我愿意当骗子，我愿意当穷光蛋，没问题。所以我不在乎我个人的名，和个人的所谓的公不公平。我在乎的事情，就是是否真正能实现我们心目中追求的喜马拉雅。也就大家所追求的法治，民主和自由。
那么，这个HBO，不管如何，它达到了一个目的，它让全世界更多的人看到了郭文贵是站出来，向中国政府要求，以法治国，实现民主和自由。而老百姓，当我觉得不公平的时候，我有一个方式，就是社交媒体，我可以敢发声。我敢说”不“。这是我的权利。
另外一个我要，在这个节目当中体现了，就郭文贵到底是一个68岁的骗子，啊，还是一个到了中年的一个穷光蛋。啊，然后哪，不管HBO做节目是要挖苦你的水晶杯咖啡，我这点儿，我很有自信，我比他们有品位也太多倍了。他们根本没资格评价我啊。我作为一个创建7星级，5星级饭店的一个十几岁的年轻人开始，到现在，我是23岁盖的裕达啊。我不到30岁创建了中国第一个7星级饭店，世界上公认。这个不重要。
重要的事情是传达了我们要传达的信息。所以说告诉我们所有的推友，我一点不在乎HBO在这个里边所谓的挖苦，还有后来最后的一条，房子多少钱？因为什么叫媒体？媒体不可能做到所谓法官做到的给你公正，那叫法院。媒体是传达信息，站在他的立场之上，有时有利于你，有时不利于你。你必须接受他不是法院。所以他起到了传播的作用。我不要求他，我可以接受。我还很感谢。那么如果我是真的，我不怕人家污蔑，我终有一天我会说清楚的，就像博讯当年连续100多篇骂报道，叫：谢健生录了个视频：我认识郭文贵20年了，现在大家知道他认识我吗？他从来不是我郑介浦说认识我几十年了，郑介浦认识我吗？不认识我。现在又出来了个烂曲龙的，得意忘形他以为把他放出来了，又在这胡说八道，他谁他都不认识，胡说八道。他就是个骗子，就是个流氓。他还会回到监狱去，终生回不来。但这些事情，不是我们的目的，我不是在媒体上争得是非，我的最终目标是改变中国。这个声音被传达，这就非常之重要了。
那么另外一个问题：为什么要接受他的采访？刚才我给大家回复了，说我接受他采访的目的是原有承诺，还有一个，就是传达我们的目标和信息。
那么另外一个就是中间这个房子的事情，我已经明确地告诉了大家是怎么回事，欢迎大家去查询。让伪类们，错误地对我的信息进行批评，本身就是我们的胜利，因为从我上推，从我走进公众视野到今天，郭文贵希望我说的每句话，都能经得起历史的推敲。真的假不了，假的真不了。这是我信奉的哲学。我说我能在社交媒体活下去，根本的一个原因，我就是说真话。就是表达真实的我，我从设计，我从不准备，这就是我要做的。
另外一个，今天把这个推完以后呢，我想告诉大家的事情，就是这两天来关于北京的红黄蓝幼儿园，关于低端人口，很多很多事情。昨天晚上我看了很多视频，刚刚跟我的团队说，我真的很难过，看完这个。因为从任何角度讲，我们全部是低端人口。我们今天呆在美国纽约，要按着今天这个驱赶的方式我们也是美国的最高端人口但也可以定为最危险的低端人口。高端人口，低端人口之说背景没那么简单。但是我深信，这是很多人做出了又一次的类似于文化大革命的灾难的决定。为了维稳，为了所谓社会铲除不稳定的巨大隐患和有人上街，铲除因此造成的城市毒瘤，不稳定因素，有可能造成未来的抗议和群体事件而做出这样的政策的决定。这是给最高领导，中央领导埋下了一个巨大的坑。
而且大家没有意识到，最近的一系列事件实际上都跟上一届政府18界的政府里面很多人有绝对的关系。这也说明了现在的19大，刚开完以后，完成了各行政机关，各个部委和地方大要员，在人事的更迭当中，上一届的所有政治实力，还绝对性的控制着中国政治上的任何行动。而且看这个趋势还会一直下去。而所有上界做的决定现在在不打折扣地加速地在执行中。所以在明年3，5 月份以前这个中国的政治，社会环境还会非常之复杂。包括头一段时间打出“伟大领袖习主席”的这种口号，这完全是高级黑，现在虽然被制止了，但是背景都没那么简单。据我所了解的，习主席此人绝不会是他们想象那种愿意打出来什么“伟大领袖习主席”“为大领导是我们的舵手”。
包括这种低端人口的处理方式还有红金黄（红黄蓝）幼儿园的处理方式，一定不是。但是，这就像何频先生最近说的一样，有些事情，可能已经开始了。最近，我每天看何频先生节目的时候，我刚刚还给他发了个信息，我说我作为一个人类，不要说中国同胞，一个人类。我对你表示绝对的尊敬。几千万华人，这么多媒体，除了社交媒体这些明星之外，这些最有良知的人之外，作为一个媒体，何频先生天天在为红金黄（红黄蓝），还有低端人口在呼吁着，说出了良心话，而从不以此自居，也没打民运的幌子，是实实在在地为我们这些草根们，为我们这些真正的低端人口出生的人，说出了真心话。说出了最起码是一方之观点。在没有任何人为低端人口发声的时候，何频先生发出了这么多声音，在社交媒体上，小民之声，郭宝胜，赵岩，潘晴等等等等，都在海外为低端人口还有红金蓝（红黄蓝）发声，让文贵非常之感动。
这就是社交媒体，和真正的民主运动的核心，替弱者说话，替草根说话，替不能发声的人发声。这不是个人利益，这是公益，是人道，是人权。让我非常之尊敬，有关这些问题，我会多向你们学习。今天利用我的直播来申明关于我房子的事情，我马上班农先生要到了我跟他团队要开一天会甚至明天还要开会，谢谢所有网友们的关心和支持，希望你们马上把这些信息传发到所有的地方去，希望我们的推特筹委会，推特全球筹备委员会，所有的有推特和社交媒体的朋友们，将真相传播出去。当子弹飞了这么长时间的时候，当我们显示我们的真实子弹的时候，它更加的有威力。在我在这段时间里更加的感受到了网友的真情爱情和智慧。让文贵更加坚定地去追求我们共同的喜马拉雅。
文贵每分每秒都在工作着，很快我会给大家一个惊喜。而且这个惊喜建立在首先把海外的这些伪类铲除，而且我们有了巨大进展，我是拿结果说话。我的人生很简单，一切我只看结果。在我的公司也一样，不要跟我说你会什么，你要告诉我你做过什么，做到什么样的结果。我除了方法论我最终还是结果论。请大家用结果论来衡量文贵能给大家带来什么能做到什么，不用时间很长。文贵每天都用辛勤的劳动，家人和员工的生命和自由风险，来作为我的动力来回报我的网友，你们对我的支持。
一定要相信我们任何人没有对利益，名利，和权利的追求。我们做事情都是给予这个社会和民族，老天就会帮我们。在网友当中，在社交媒体平台上，为了个人出名，夺权，包括有其他之心如卖东西，这些骗钱骗色的人，老天会给你报应的。我深信那句话，人在做，天在看，会有报应的。网友们千万不要被一时一事所迷惑，所激怒，结果一定是正义者胜利。两军相遇最后是仁者胜，绝不是勇者胜，更不是骗者胜，一定是仁者胜。只要相信这一条，不应该有恐惧，不应该有冲动，更不应该有生气。不然我们就不配追求所谓的喜马拉雅了。谢谢所有推友们网友们的支持和关心，一切都是刚刚开始。千万不要忘了健身，谢谢大家！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/146/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/146/</guid>
      <description>内容梗概:
不卡呀，哎，这个好啊，我发现真的这个好啊。今天这个调整完，这个好啊。这个好，这个好，这个好，这个好，这个好&amp;hellip;. 清晰，清晰，清晰，好。啊，有网友说了，清晰，清晰。新西兰不卡，不卡了。不卡了啊。
今天非常好，哎呦，所以咱们这个解决问题的能力还是可以的吗。对吧，不错不错。海南航空支持文贵，谢谢了啊。海南航空估计快关门了吧。马马虎虎。你看看，纽约不卡。好，好，好。应该有延迟，是的，但很流畅。啊，很好，很好。720没问题，原来太高了，HD太高了。太高了，就不行啊。啊，所以说今天的技术的转换非常好，非常好，非常非常好啊。7天24小时直播，哈哈，哈哈哈。哈哈，这个，这是一个牌子，这是一个牌子，今年这么出了一个T恤，出了一套还有这个帽子，还有内裤哪，呵呵呵呵。悉尼很流畅啊。江西也不卡，哎，太好了，王国公啊，这是直播啊，绝对直播啊，11月26号，纽约时间12点30，啊，12点30，极其顺畅，极其顺畅。郑州人来了，郑州人来了，忒好了。
王成龙，啊&amp;hellip;.，悉尼不卡，咱今天主要是解决卡不卡的事儿啊。主要是解决卡不卡的事儿。哈哈，不需要那么高，东京不卡，太好了。想东京，特别想东京。啊，总体，你看着没，网友都是反映不卡，非常好。你看，你仔细看一眼，网友的反馈意见啊。被文贵念两次，厌烦路（音译）郑州人民送w西安也正常，日本挺郭会爱文贵，文贵也爱日本挺郭会啊。文贵从来不关注，freedom sheak.,YL 谈谈红黄蓝啊，浏阳三啊，康波，新番丽，挪威，好好好好好，
我今天哪，尊敬的网友们，大家好，这是郭文贵11月26号实验新技术，解决Livestream 不卡，还有配合下个月有些新的举动啊，这个，暂时不方便说，先跟网友们先聊聊。这个，这几天特别的热闹啊，这几天特别的热闹，整个推特网络世界,现在是这个，有些人，按耐不住啊，妖魔鬼怪啊，这些喽啰们通通的蹦出来了，这个都是显露了原形。这个网友们，实际上大家开心，因为这些事情哪，让大家能够看到更多的真相。这个，不是坏事，不是坏事，让大家都看看嘛，到底都是什么人，都是什么主儿，什么鸟儿。啊，让大家看一看。
你看看，从文贵一上推，啊，郭文贵是谁呀，郭文贵是江派，曾派。这帮人现在不说话了，他不打自己脸，有些人做过坏事以后吧，他能忏悔，或者能道个歉，但有些人就是，永远对自己的错误非常的大方，对别人的优点坚决的不接受，极为狭窄，好像这个天下郭文贵一来了，就像挖他们家祖坟似的，夺他们家饭，砸他们家锅似的。
哎呀，郭文贵一出来，还没怎么着呢，没任何影呢，Duang，给你盖上帽子了，江帽，曾帽，江家的，曾家的，讲来讲去，后来怎么了，现在不说江家，曾家的了。然后，啊，郭文贵来了，啊，这个这个报私仇，啊，这个保财保命，这个人没有文化，土豪，根本不是我们一伙的。
那个李洪宽一开始呀，啊就把自己定位的高得不得了，啊认为自己这个这个什么人物，这个世界最可怕的癞蛤蟆打蝴蝶结。哎，再最大的就是哪，这个一再骗人的人，骗着骗着把自己也骗了，1个博士，假的，然后2，3，最后10个博士了，你说这个世界多可怕呀，10个博士，他干啥了，多读书了，他种红薯了吗，卖水果了吗，好，然后，郭文贵没有文化，不是江派了，不是曾派了，郭文贵没有文化。
没文化到没能力，郭文贵是骗子，郭三秒 ， 然后呢啪啪啪发现不是郭三秒，也不是骗子， 郭文贵原来没钱了！但是发现郭文贵没有被饿死，越来越有钱。郭文贵的飞机一出来，郭文贵的飞机是别人的。船，是别人的。我锻炼锻炼，我身上有汗， 人家就说这是假的， 连汗都是假的。 （就差）没有人过来脱了我的内裤来验验我到底是男的还是女的。
说这些人啊，一而再再而三的 就是一个目的，你要看清它的本质。 就是狂妄， 他就是什么导致的狂妄， 几十年如一日的骗人的成功导致的狂妄。 如果过去这些年有人去挑战他， 他每次骗了，象唐柏桥 ，汇到账上的钱全是自己花了， 他干什么了呀，开完会钱去哪里了呀？从不公布帐号，啊，从不公布账号 。从不公布细节 ，他骗一次，网友们有上当的。 大家看到了，唐柏桥，人家一个孩子一个月工资一千美元，人家给他汇过去了。说你能不能给我点，我现在没饭吃。结果说我经常上当，你上当也正常。 这个天底下还有这种不要脸的人， 还有这么疯狂的人。
那个李洪宽，这个只跟人家搞女人，生孩子，不结婚。然后生了孩子，让人家女人养，他还不养。最后人家告到了法院去，把那套房子拿走， 要养孩子。另外一个女人老实，就吃了哑巴亏了。 叫一个女人养孩子，他不养孩子还不养女人。 你说天底下有这样的人！ 这么坏良心的人，粗鲁， 卑鄙。还十个博士，他有0.1个博士，那就他祖坟上就冒青烟了， 我相信他祖坟上冒的是狗屎而一定不是青烟。
所以说这种人，这种畜生不如的人， 几十年如一日 骗网友们，骗的他觉得天底下没有质量再高的了 ，这个世界是很可悲的， 骗人成功以后，结果呢， 还认为自己是伟大的，最后把别人全都当傻子了。 这真是整个海外华人的这种生态，哪有一个民族一直被人家骗，骗几十年。屡骗屡成功， 100%的成功。 然后骗的（手段）简直比那种最低级的骗子都低级。
就讲一个完全没有影的故事， 根本不可能的故事， 然后没有任何的行动， 开一个完全漏洞百出的会议， 就把大家的钱给弄走了。 他这是犯罪呀，他的本质这已经不是光诈骗的问题了。唐柏桥这些人，还有李洪宽， 用各种民主民运的名义 ，戴的这个帽子， 骗了女色，生了孩子， 这个孩子他又不养，这是犯罪呀！ 刑事犯罪和道德犯罪。
那个刘刚， 就更别提了！ 刘刚跟一个女孩，他打着民主英雄的幌子，结果这个女孩上了他的车，三个小时就被强奸了。 刘刚的老婆跟刘刚生了孩子，把人家给撵出去，说人家 是共产党的特务。 结果老婆没人养，孩子也没人养。 法院判的该给的费用也不给， 结果前两天判决又下来了，又开始执行了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们大家好！你们健身了吗？啊？我刚刚健完身…啊！特别舒服！我现在在这儿跟大家分享花园的美景。太漂亮了！
这几天特别热闹，文贵正在忙着有几个大事。商务的事情我们也在开会。还有呢，有几个大的行动。我正在采取具体的各种行动铲除海外的这些伪类们，还我们海外的爱好法制民主自由的朋友们一个干净的环境。光说没有用的，我们要行动。行动高于一切！另外呢，希望所有的网友们看到了我这个视频呢，有知道，就是现在推特上郭宝胜推出的那些信息的，请及时和我们联系。我们一定兑现我们的承诺。按照美国的法律，依法依规地跟律师签订协议，马上兑现。我们这几天有了突破的进展。这个李洪宽几十次地犯罪，而且欺骗女性，欺骗同胞，敲诈同胞。刘刚强奸女性，已经是没有任何问题的。其他的那些人正在做着中。
几个，大家会看明白他们的本质。让美国法官说了算，文贵说了也不算。让美国法官说了算，让法律给他结果。这是最重要的。让法律，让法律，啊。所以说呢，一切都是刚刚开始。我们现在把海外这种骗钱骗色，垄断民运，绑架民运，让所有的有志之士，法制民主自由爱好者，都成了烈士，这种环境不净化是不可以的。这个是真是假，是好是坏，让美国的法律说了算，蹦跶不了几天了。欺负这些国内老百姓英文不好，人生地不熟，专吃生，专杀青，威胁，拿着美国法院。一个李洪宽就几十次啊，告人，啊。
光生孩子不结婚，生了孩子还不抚养，还威胁别人，还偷东西。然后呢这个刘刚跟一个女孩见面，不到几个小时就在车上把人给强奸了。这小子简直是，干了不止一次这事儿了。咱们大家拭目以待吧。这一个个的东西都应该让他们得到应有的法律的处罚。光你大嗓门没用。耍流氓没用。你干过坏事，那谁也帮不了你。不论你多有本事多有实力，你多么能忽悠多么能骗 – 唐柏桥竟然是几十年来所有捐的款全都被他个人花了。这一查完，这账号各方面的信息，唐柏桥的骗捐骗色，欺骗，各种假信息，几乎…除了他这个人吧可能是真的（笑），几乎没什么真的了。这真是个悲剧啊。
所以说呢，文贵现在成了打假了。咱们这个搂草打兔子，先把环境净化净化。过一段时间，咱们有更好的环境，咱们才能做更大的事情。谢谢所有网友们的关心。现在是首段录播。这个Snow，来来给大家问好。谢谢所有的网友们。一切都是刚刚开始！别忘了健身。Snow，Snow，Snow，给大家拜拜。（拿着Snow的前爪）拜拜！拜拜！拜拜！哦，Snow! (笑) 再见！我这手端着就不能这样给大家再见了啊，抱歉抱歉！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/144/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/144/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好，大家好，多伦多的，啊，太好了，熟人多了，按耐不住提前了。是啊，咱们大陆的推友说越早越好越早越好。嗯，好好，咱现在是YOUYUPE,推特同时直播，现在在船上呢，因为这个大家看到了我以前那个两分钟报平安直播，录的时候，我想了两分钟，脑子里想了两分钟。所以有时候呢，就是这个比如说没讲明白啊，有时候说多两分钟就发不出去啊，所以说这个都是两分钟。
首先我要给大家谈一下子，就是目前啊，大家要注意的，要小心的，就是盗国贼，最近有一个，就是一直以来就是那小动作吧。那小动作其中一个啊，就是所谓的换脸的，换脸的计划。刚才我发的那个推文里面，大家看到了，换脸计划是什么呢？他要用和平先生注册的假推、小平先生注册的假推、昭明先生注册的假推，还有那个，还有注册的N个，就是说像宝胜一样的假推，听说注册了几千个人吧，然后他们注册完以后呢，他分别给支持文贵的推友们发推特，然后就是发私信说，你看这个里面的单子很多，麻烦吧，我给你提个建议，谁还支持郭文贵啊，还有谁支持他？哪有挺郭的呀，你赶快吧。就是慢慢骂我郭文贵，你就可以回国了，你家里的问题就可以解决了。
所以呢，过去两三周来，绝大多数干这种事，就是很多支持我的推友收到的私信，收到私信还有来自和平的，和平先生啊，还有小平先生的，然后就说这个我给你出个主意啊，不要告诉任何人，你骂骂文贵，你家里事情好解决，你骂骂文贵你就会少很多麻烦, 还有一个澳大利亚的推友给我发的私信非常惊讶，说来自于陈晓平先生的。真的是陈小平，都发了个人的私人生活照片，肯定不是裸照大家不要往心里去想那么多啊。这个说给他建议说你骂骂郭文贵，啊，你就好办了，然后你也可以到明镜接受采访，然后这位推友就开始骂我了啊就开始骂了，就骂了发现什么不对劲，就再去找陈小平先生，那个已经没了。后来他找了真的陈小平发现不是那么回事。那么昭明先生最近比较惨，昭明先生是被利用的变脸计划最多的人，好多推友说昭明先生背叛你了，史诺毁你了。我给推友回复，我们是朋友，我们是网友推友，不存在谁忠于谁谁背叛谁，骂我也是应该的啊，怎么骂我都应该，文贵有错尽管骂。
所以说呢，很惊讶很惊讶，因为头一段时间呢，有人在北京给我说过是什么人什么人派出了多少人几个小组，分别对我的推友们，进行这个这叫挑拨离间，分化啊，还有呢，有这种所谓变脸的这个手段，大家可以看一看这个过去几周一堆的就是这种烂手段啊，这种烂手段我没往心里去啊，没往心里去。但是没想到盗国贼们真的用的出这种烂手段。真有点凉，大家看我运动完，我还换了一次衣服了。
没想到盗国贼就这么LOW的手段，你说你说怎么办呢啊？实在是LOW。而且LOW的不是一般的LOW，对这个推友们是用这种的手段。而且特别对女士们，很多女士，因为女士们都比较善良吗？他们就就老是给你还甜言蜜语啊，这个啊，酷帅，文贵一直都很酷很帅的啊，还没展示呢啊，没展示的啊，所以说呢这个大家要注意这个变脸的手段。啊，特别是对我们的女性们啊，特别是对我们女性的，简直是，好多人发给我的，对女性说的话，代表陈小平先生。我说小平先生这也太耍流氓了吧？怎么会这样，我都火了，我一想不对啊，小平先生跟我见面的时候，此人温文尔雅，真是一个知识分子，人特别特别好，我都爱上他了，真的爱上他了，我说怎么可能嘛。
唉呀这果汁，太好了，这个果汁，小的这个甜的，小甜的榨的特别香特别香。所以说我希望给我们推特的推友们微博的朋友们，小心这种用所有你熟悉的人来给你套磁，套近乎，然后让你骂文贵给你许诺。这种变脸的手段非常之卑鄙啊，但是盗国贼什么卑鄙手段都用得出来，大家可以想一想，你做这件事情跟我揭发的人和事和盗国贼有关系吗？有任何关系吗？
郭文贵啪啪啪了郭文贵郭三秒了，郭文贵又是怎么着怎么着了？和我揭发盗国贼有关系吗？没关系，和我揭发的这些坏人，按照博讯、伪石和西诺啊这些人，还有癞蛤蟆李说的话，是马建副部长在海外的所谓安全基金。我没钱了嘛，啊，多荒唐啊，所以说，根据这种说法，那我郭文贵十恶不做，万恶不做，可是这和盗国贼有关系吗？没关系嘛，对不对呀？这个起码常识。没有任何关系，那么这种起码常识大家都知道的情况下，还这么做，不就是转移视线吗？傻子都知道。现在郭文贵是好坏重要吗？郭文贵有没有钱重要吗？文贵穷的只能穿那个牛子，牛子褂，牛仔褂啊，你不叫牛仔夹克，牛子夹克，穷的叮当叮当响，你看着只能喝点牛奶了，坐在这个破船上没钱、真没钱了，断资金链了。
北京很多朋友跟我说，文贵我们要捐钱给你，我就一直说，我说我不需要捐钱，郭文贵要捐钱那天，就彻底完蛋了，不需要捐钱。
希望所有的这个这个推友们不要担心钱，文贵的钱和文贵的这个爆料没任何关系。
嗯，我天天和推友们分享一切，昨天有推友跟我说，为啥不分享这个啊，不够意思吧？本来今天就是录了两分钟算了，今天我说我明天早上跟大家分享。转发。我转发了，孙喆特别特别好，谢谢孙喆的这个视频非常有深度，非常有深度。昨天这个律师对文贵这么支持，我就非常感动，孙先生，这个揭露这个文昭的那个文昭先生那个，我非常非常的认可，非常感动，这都是有良心的人啊，相信有天理的人，相信天下应该有真相的人，这是起码的常识嘛是不是？大家应该都是这么尊重常识嘛。这么多最近被盗国贼挑拨离间、分化和瓦解。事实上帮助也很大，为什么说帮助很大，因为啊，这个因为这些人的分化更加能考验谁是我们的朋友，谁是我们的朋友，谁到底是不是我们的敌人，谁到底是真正的为国家民主自由啊，为国家民主自由工作的啊。谁真正的为中国争取民主自由法治，通过这一段，整个盗国贼们的海外运作暴露无遗，我特别享受这种感觉，因为在海外所有的盗国贼动用了一切几乎能动用的沉默的力量，对待过去的法轮功，对待过去的刘晓波先生，对待过去的所谓的民运的这所有的朋友们，没有一个人啊，他们可以说是感受过这次我身上的这种压力，这次我真的是引蛇出洞啊，是引网蛇出洞了啊。
这个三文鱼是特别特别给我弄的，很好吃。然后呢，大家也能看到，大家也能看到，这些盗国贼们，在这个海外沉默的力量，所所谓来启动海外沉默力量的手段。这些手段大家都看明白了，以后我们民运的朋友们，都应该在我身上学到了一些教训。所有的朋友要记住，我们对海外的民运的，任何民运的朋友都不要有任何攻击，除了5毛和沉默的力量之外，因为这些人都太不容易了。所有在海外敢举手民运的都是英雄。永远记住，文贵不会以海外任何真的民运人士为敌，永远不会，假民运不算啊，什么夏痔疮的完全是胡说八道，癞蛤蟆是这次执行的是换脸手段的最重要的人之一。到处发私信给所有人说，你看，你们只要是这个反郭文贵。我就和你们一起如何如何反共反习，然后呢，发这些信息的时候说只要郭文贵反习，我就跟他一起共同反盗国贼，然后你发信还和人说，你看你是那么伟大的一个民运人士啊，这个时候只要郭文贵能亮出来这个姚明珊的这个护照的另外一半，我和你们一起共同去找王岐山算账。
这都什么道理啊，癞蛤蟆李用这招去骗那些民运28年30年的人士说只要你反习啊，我就跟你们一起去反这个这个盗国贼，我就和你一起反共，不反习你就不反共了，不反习你不反盗国贼了，反盗国贼就是反习。谁是盗国贼啊？
大家听听这个逻辑，谁要信了谁就不配当民运的领导。然后啊，这是什么衣服啊？这个是那个牛仔一身。民运一定永远是我们的朋友，一定会成为朋友的，我给北京写信明确说，为啥不能把文贵的能力和资源变成为国家服务，为依法治国的正能量呢？我这是发自内心的呀，为啥不能呢？啊？我们海外的民运也不是跟人民为敌，我是和盗国贼为敌，为啥不能受到人民的尊重呢？为啥不能一起为国家带来贡献呢？
所以说希望大家，咱有原则，我可不是跟海外民运为敌啊，我们的海外民运，这次在文贵爆料事件当中，我相信会看到它过去没看到的东西或者遭受的打击，就没有体会到敌人，这回我们的敌人和我是面对面，直接是刀对刀枪对枪了。是一个很好的样板，把文贵当成你们的利用品。
我就给北京写信说，你们好好利用我嘛，利用文贵只要能达到只要是能让国家实现民主自由法治，只要让盗国贼在中国没有生存之地，谁都可以利用文贵。我非常荣幸的被你们利用啊。特别是现在敏感的这些事情，敏感的事儿，大家别着急，我说三年呢，别着急啊，这个这个着急了，我们就真的会失败的很惨，凡事举了极大的，喊个口号响的，绝大多数要么是假的命运，要么就是自己不想活了啊。
谢谢广东人民，放点尖椒啊，尖椒一点点，然后炒鸡蛋，嗯。当然好吃了，就是法国厨师啊，特别特别好吃，所以推友们想让我边吃边聊，我说我就来吧，边吃边聊。我会在这衷心的希望大家一定要对民运啊，民主法治所有的人事工作的人士，争取追求的人士，保持绝对的尊敬，再次重申不会跟任何人为敌。但是我再说一遍，我不求你们任何人帮我，我有我的计划，我干我的事儿，我有我的计划，我不需要这些帮助，我根本不需要。你们尽管走你们的路，需要文贵的时候文贵全力以赴。
你愿意利用文贵全力利用文贵，但是我不希望你们，我也不指望你们来帮我。唐柏桥先生是我现在一直很尊重阿辛灏年先生，我特别尊重啊，我非常非常的尊重他们，一直尊重啊，我之所以我拉黑的原因是罚我自己。  因为唐柏桥先生给我发了一个二十几分钟的那个音频里面啊，这个说了很多观点，严厉的批评了我，严厉的批评了我，而且活这么大也很少人对我那个口气，对我，像那个时母训子一样啊，我还真是，我说我得反思啊，所以拉黑了嘛! 但是我从来没有说不支持他们的大会啊，从来没有，任何时候没说过。然后他们就利用这件事情，太多人想把事情搞复杂，利用这件事情。有意义吗，没意义。唐柏桥先生，梁建豪先生我也拉黑了呀。我只是不想让梁建豪先生在我的推特上骂人。尤其是骂人，在我就不喜欢任何人打着我名义干什么事情，我不喜欢，所以我就这么做了。但是呢，不影响我的尊重啊，不影响他是我的朋友啊，我跟这个梁建豪先生，唐柏桥先生私下里边还都在联系啊，互相鼓励啊。我不想对任何人做出评价，唐柏桥先生，梁建豪先生啊，魏京生先生也好，是吧，盛雪女士也好，这个这个这么多的民运大佬们，我哪有资格评价呀，我们现在说实在话，海外的咱们这个民运的人是海外追求独立民主自由的法治的这些积极人士，现在我们很多人已经各立山头，比百货商店里面的党派都多啊，琳琅满目啊，大家这个山头各有各的主张。我还觉得我学都学不过来，我觉得我能学明白，我已经到了90岁了，我也该该over掉了就该死掉了，没啥意义，我觉得就是一句话啊，就是没那么简单，中国需要改变，啊，就这么简单，你在说具体的这个什么改良派改革派还是暴力派啊，还是什么武力派，啊，还是什么什么那个宪政派，有意义吗？你连现在连馒头都吃不着，你说今天我弄个大游艇我上海上去，我想吃那个法国餐去啊，喝这个特制的这个这个果汁，不喝的桶装的，有意义吗？
所以说，我认为很现实，我现在就是打击盗国贼，就会推进民主自由法制建设，媒体逐渐独立，法制逐渐，啊，这个这个司法制度完全重新建设，然后司法独立，司法独立这个这些独立以后，中国就会走向我们想象的一样啊，这就是我想象的呀，这是最关键的呀，所以说这个我追求的很实际很现实啊，很现实，就是这么简单，没那么复杂。
我在国内追求民主法治，大家查查我的历史去好好查查我在国内做什么呢？我再次重申，郭文贵敢举手说过无数次，包括在国内的时候没在国内拿出一分钱，没赚我们中国老百姓的一分钱，我反而给中国从开始我裕达国贸，我是河南省唯一的100%的外资，我连续三年是河南省最大外商投资者。我是给国家带来外商投资最多的，郭文贵要在国内拿过的钱到海外的享受，我就该掉海里嘎嘣死了，如果我不是这样，你们说我的人你也应该得到这样的待遇。
我再次重申没在国内赚一分钱，郭文贵的每一分钱我是阳光之下，经得起任何人的考验，包括昨天郭铂晶先生每次讲的时候他说我，可能文贵有些钱是不干净的，我再次重申郭铂晶先生，郭文贵没有一毛钱是不干净的，如果一毛钱有什么，我不敢坐着我的游艇直播我在这吃早餐。我希望每个人都明白，我发现任何人说我哪一分钱是不干净的，我没从大陆带出一分钱，而且我被刘志华当年在北京从2002年查到我2006年，也是上百个干警天天查我，我要在那之前有任何犯法我就活不到，根本活不过2008，那就抓得不是刘志华是我，我是包括我去桑拿，如果有一次我去桑拿堵到我，就准备把我给办了。生活各方面都经历了他们考验，天天跟着我，20个警察开了各种警车，后来这人成了我朋友。他们说他们没绝对没想到，郭文贵真的就是家到办公室家到办公室，从来不去桑拿房夜总会，也没有任何所谓情人，这就是郭文贵敢于面对社会，财富是真实的财富。
我天不怕地不怕，就怕老婆啊，你说我是什么，就看我老婆高兴，一看我太太心情就好，啊，还有第2个，我怕谁就怕我娘。哈哈，我娘一说我娘一哭我就整个人就麻了，我老婆一发脾气，我整个人都不知道脑子转圈，我女儿，我女儿一和我喊我马上就老实了，她永远都是对的，永远都是伟大的光明的正确的伟光正，你咋弄啊？是不是啊？惹不起，老娘一哭你们咋办？天下都乱了，哎呀，你说从小就怕她哭，现在你在看怎么得了。
所以呢，我们家的这真是，必须怕，你说人家青春同志和我结婚，人家十四周岁我十五，两个少男少女私奔，你说这多荒唐啊，所以必须得听话啊。你说为啥我给所有的朋友推友说，一定要心疼你的老丈人老丈母娘，人家生的闺女啊，人家叫你给领跑了，我给领跑以后人家家里边人那一个那一个镇子上没有搭理他们的爸爸妈妈，就是历史上没有过，姓乐，乐家跟人家跑了还了得了吗？丢死人了，最后。岳父岳母啊，很早的过世，我老是愧疚，我认为当年跟我这个生气有关系，我老婆和我老说，你说咱有闺女了去想想，当年我岳父岳母啥感受啊，谁把我女儿领走了，我啥感受，你那不要我半条命，要我活不了了嘛，所以说大家一定要记住啊，这个要不会心疼自己另外一半的父母，不懂这个感恩，那你的人生不会幸福，不会开心的也不公平。
还有一个我觉得大家一定要深信的，就是说生自己的母亲和你天天相依为伴，最近的人，啊，最亲的人是你娘有血缘关系和爹，还有自己的兄弟姐妹，最近的人就是你的，睡在你旁边的老婆。和你的儿女们，最近的人你都不疼不爱不包容，你怎么可能有理想未来，那不都是假的吗？我们搞民主自由法治最后还是为了亲和近吗？这是起码的。郭文贵的钱，我希望郭宝胜先生，不管是支持文贵还是反文贵的，文贵再次重申，郭文贵被刘志华当年给查了那么多年，1999年赖昌星案啊，这个那个王友杰案后来的，都把文贵查的底朝上，文贵要有事就活不到今天了。
就是这个事情盗国贼对我的打击，竟然是啊，竟然是查了我上万次经历那么长时间。给我定的竟然是骗贷罪，啊，现在对他跟我啥关系啊？我再一次说，任何人没有说出一个重点啊，郭晶律师这个伟大的律师啊，郭宝胜这些就没有人听进去文贵的话过，包括所有的明镜都没问过，包括小平先生还缺法治的人，这老兄光盯着许晴了就忘了文贵的重点了，他一采访就老问我，关于许晴的事儿，私下里边你知道吗？所以说老想着许晴就忘了重点。你有没有想过一个问题也没问过，盘古大观，在审判的时候，那个案子一出，郭文贵让他干的，郭文贵让他干的，我再次重申三个问题，第一，郭文贵是哪国护照？郭文贵是不是中国护照？郭文贵是香港护照还是哪国护照？
如果你承认了我是国外的护照，我有没有中国护照，我没有任何一个中国护照，那没中国护照，在北京盘古大观北京政泉置业叫房地产公司，房地产公司是批外资企业是不可能的，那如果你承认了我是外国身份，那我就肯定不是这个公司的老板，对吧？这是肯定的吧，然后你们杜撰出一个所谓的实际控制人。中华人民共和国商法、合同法，还有这个刑法里面对这个最后实际控制人的定义是什么，那咱可以引用冠军刘成杰，孙瑶姚庆就是所有的人的事情，你给文贵来说说。然后你把所有中国的贷款集团你再好好讲讲。实际控制人是什么意思？还有所有的骗贷案当中说到了文贵下达的命令，下达的命令，我让他这样，我让他那样，我让他这样。这个猪都懂的道理，贷款的前提是什么？我可以刻假章你就贷给我钱吗？那是不是我现在刻个假章你还能再给我钱吗？贷款的前提是抵押。是我和农行之间贷款的合同，所有在贷款之前，第1个农行先进行项目考察、项目分析，贷款要交贷款评审会，贷款评估评估审查，然后再决定给不给你额度，然后再决定给你签不签初级贷款的协议，然后再签贷款合同，然后补交贷款文件。怎么把这给颠倒过来了呢？不提前面怎么贷款，直接就说你刻假章了，你就贷款了，猪都知道这是个颠倒黑白的事情啊。颠倒黑白全国的老百姓也无人问，中国的律师全部闭嘴，中国的公检法全部闭嘴，经得起调查吗？检察院怎么起诉的呀？那不就是拿枪逼着吗？这不就是司法不独立，司法不公造成的严重结果。更重要的事情，在庭上问郭文贵咋跟你说的呀，给我打电话，郭文贵怎么跟你说的呀？全世界有一个国家，审判当时最关键的当事人的时候，以一个人的口供就打电话作为证据，那你全人类不谁都可以判了嘛！
在海外的任何一个人，这就是书斋夜话里面那个他两个讲的非常非常好啊，说这件事情开个头，那以后海外的华人就不安全了，我这件事情，如果中国法司法是认可了，中国的老板没有一个安全的吧？他把人关起来然后说，毛主席给我打电话了，咱得把毛主席给抓起来。毛主席不需要证据啊，不需要电话通话记录，也不需要见证人，也不需要当事人的认可。明天又高兴了，打电话，川普总统给我打电话了，让我诈骗了，把川普也抓起来呀，这不是很简单的道理吗。
单方证据，没有任何所谓的语音，没有任何的纸张证据，你就可以把一个完全一个在跟你法律上，法律关系上没有事实证据，没有第三方的关系上就把他定罪了，这个司法的恐怖是多么厉害呀，大家想过这个问题没有啊，啊，这个人竟然是郭文贵身在海外，你把他，也不拿中国护照，你要拿中国护照，那我现在我可以说盘古和证券法人，你是中国的法人制吧？这个法人负责制吧。那我不是法人，我也不长期在那块儿这个执行这个管理工作，然后我到底是代理人、还是代持人？还是像冠军一样代持的人，你都没搞明白，完全把人抓起来以后，按照你指定好的版本，然后就打电话就打电话，用文贵打电话说，就把我给定罪了，天下岂有此理啊。不但这个问题上。更重要的，大家还有一个我说第3条的核心，郭文贵给谁带来伤害了？给贷款方带来伤害了？给社会带来伤害？给这个企业带来的伤害了？结果是郭文贵打电话导致了，中国的税收多收了几十亿，上百亿，没有伤害一个社会的个体，也没伤害任何第三方。结果郭文贵就是有骗贷罪，骗贷的前提是给他人造成损失和重大损失，或者给第三方造成损失，我没给第三方造成损失，我还给拿了十几个亿的利息。你说这个这叫什么样的犯罪，犯罪的目的是往外给钱，经济犯罪是给别人钱不是给自己捞钱，这符合常识吗？所以郭文贵再次重申没有一分钱是非法的，我没有在国内拿过一分钱，第三我和国内没有任何法律上的关系，不要把这个事情推到郭文贵身上来。
如果郭文贵要有罪了。我敢真的说，中国99.9的老板，不管国营私营的都得有罪，这是我说的这个。另外一个，我想再次重申的，所有推友们朋友们，今天不管是在这个开封审大连审，所有的审判当中。审判的结果出来以后我会做一系列的，我会做一系列的报告，这一系列的报告就是要说清楚，郭文贵的财富，郭文贵和各个官方的关系，郭文贵和任何人之间的关系，这事我是一定要讲清楚的。现在讲太早了，太早了啊，没意义。那么，什么？令完成的视频？呦呵。在网上现在又开始传这个，令完成的视频和盗国贼有关系吗？你有啥关系啊？令完成的视频跟海航有关系吗？令完成的视频和他们造这个假推特，诬陷造谣假音假视频有关系吗？你为啥不关注那个啊？干嘛关注假视频假音频啊？视频是真的吗？是令完成吗？哪来的重要吗？伤害谁了？凡是关心视频哪来的你就不配当我的推友，你也不配当人。所有的5毛们，你们一定要记住，今天你干的事情，绝对是给你祖宗造孽的，绝对是给你造孽的，不要助纣为虐啊，不要干这种伤天害理的事情。
然后呢，咱再说说乱伦彪的事情啊。这两天有很多很多朋友给我发来这样那样的信息啊，就关于说这个滕彪先生说乱伦的事情，然后他现在恼羞成怒，唉，我昨天我看一个朋友发他是桦甸的啊，吉林桦甸，我出生的地方是吉林磐石，县搭县非常近，我小的时候去桦甸，嗯，这个去我亲戚家非常美丽的地方，那里有很多桦树啊，然后呢，当时我还住在那里的酒店里啊，嗯，这个那时候就是汽车带炕的那种旅馆，然后好多人给我说媳妇啊，后来我人生第1次做买卖投机倒把，到桦甸去买了一台南京硬壳吉普。买了个吉普车，这个吉普车的这个这个，后来呢，买了吉普车做了买卖，就赔了我好几千块钱。那时候八三年底，买个吉普车倒卖哪的赔多少钱啊，弄得我挺惨的，但是我特别特变喜欢桦甸，很美。那么这个滕彪先生啊对我这种说法完全是错误的，我给他解释在搞清楚这个乱伦也不能乱说，就是滕彪先生你和你妈上床，你和你女儿乱伦，是不是。我和你女儿你妈上床那叫通奸补交乱伦。你是律师，你是这个人权律师。你不能把你这个乱伦搞出去乱说话。你还说你是引用推特占地，虽然也是专案组的和伪石他们这帮人是假的，而且你是没有出处的，你没有任何证据来源的。所以说你这种简直是荒唐至极，你还搞人权，对人权是最大的侮辱，从这方面可以看出来，就是乱伦彪先生起码的人格啊，起码的法治概念都没有，法律概念更是没有，那依法治国都是胡扯的事儿都是借口。这就是在中国待吧，待不下去了，找个理由混到美国来，打着反共的名义，打着人权的名义。到这来就乱扯了，这是纯粹就是人权骗子、这个法律骗子。而且出口脏字啊，出口就是脏字啊，而且现在有推友说包括关心先生说有时候这个文贵说脏话，有时候带有流里流气的，真的是我要给大家今天说实在话，我永远不想当一个假的人，我永远不想，我看够了咱们国内的当官里面染着七八十的染着黑头发啊，然后在私下里边说话这个一样，见了领导和这个高级领导另一样，见了低级领导一样，啊，这样的，高级领导，对啊，这样下一级的都这样的，然后上了主席台之后就这样，然后一看镜头就写字啊，然后呢，
一看没人了就生殖器就上来了，然后就勾兑钱了，都这样了，赶快兑钱了对数了，我最恨的就是这个。
我认为理想搞包装，形象搞包装，啊这个人与人之间的感情搞包装亲情搞包装，这是人类最大的悲哀。按照宗教上所说的啊，佛教所说的事情。世界上贪嗔痴慢当中最重要的就是妄语和造假，佛教讲的就是真相求得真相，真相就是这世界上根本都是在某种都是假的不存在，然后就是断了信念啊，破到了你的执着，然后让你得到了解脱。基督教很简单，佛教就告诉你。别在乎生死，不重要，咱们就是某种条件下的一个现象啊，这个没有什么，这个未来没有，也没有什么过去，但是你今天的行为和你未来的结果是有关系，有因果报应，你相信因果你就不会做恶啊，这是就你现在的言行决定了你的结果，实际上关键是因果论，但是呢。最开始他是无神论，无神论，叫你放下就解脱自己，不要被被死亡所恐惧，所有宗教都让你解决你对死亡的恐惧，衰老的恐惧，就是贪婪，对还是错，其实是根本啊，这个默罕默德很简单，你这天上就他一个人说了算，你现在只有听他按照规矩办事。你死最后去天堂了，就去天堂了，到天堂里什么都有，你想要的啊，什么都有。那么很简单，你得按照他的规矩，你得忠于他。这个很简单，你这一世都没有活明白，你能有下一世吗？是不是？你连人间都没有活明白，你还能去得了天堂吗？去天堂你就明白，不可能。
这是为什么我说把当下先活明白吧，我认为人间就是天堂，这一生这一世就是永恒，我相信，了解宗教同时，也很欣赏，琼瑶小说说的很好，就是霎那就是永恒。琼瑶小说所有的小说，最后就是一句话解释清楚，霎那就是永恒，爱情就是。刹那你有了就是永恒，这是一个我特别接受这个。包括那个张爱玲的这个我也喜欢我也看啊，我也看我也喜欢，这是为什么我觉得宗教和信仰是两回事，不要把宗教当成信仰啊，宗教我们必须要尊敬啊，要有顾忌，但绝对不可以迷信。宗教不是我们生来的目的，是我们生来修身养性的工具，不是我们的目的，啊，所以说呢，这是我的看法啊，三教也好，三教归一，中国当然了，这个儒教啊这个儒教，那就我先不谈了，我谈了很多人不高兴，但是我要谈道教，我有很多朋友，中国儒教界的几个，重要的人士都是我朋友，这个道教里面，现在像泰山张道长了，都是几十年的朋友了，这个很简单，就是你想不死长生不老学道教，然后你还得活着健康。
性能力还得强啊，比别人厉害，能打倒别人学道教。现在所有宗教都被什么教长们，还有那些牧师们、阿訇们、和尚们给垄断了，简直是胡闹。有信仰有宗教，千万别信传教的啊。觉得传教的你传你的教就完了，你就是一个法师，法师就解释了这个宗教的法，戒师的解释的法里边戒律啊，就是法师和戒师，然后牧师你就是给人家放牧的给耶稣，你就老老实实说，你又没有啥了不起的，然后呢，你阿訇更自私，从来不让人家看这个他的这个什么这个伊斯兰经啊。不让人拥有也不准抄也不能复制，不准别的民族翻译，只有他有权利，那他想怎么说怎么说，全世界的教就有一个最大的问题，经被念歪了，你去想去吧，佛教是无神论，现在天天拜菩萨菩萨地藏菩萨，全都是求奶奶告爷爷。求菩萨求佛祖给钱给平安。干了坏事得心理治疗一顿烧香拉倒，这都是愚蠢的，无神论成了有神论，有神论还成了一个叫现世可用论。本来就是空，明镜亦非台是什么意思？何处惹尘埃，什么意思？压根就不存在，对不对啊？那你这个这个耶稣也是这样的，是不是讲了半天自己啥都不好，有啥用啊？尊教千万别迷教，活在世上不是来为了教而活的，是为了你这来到世界上，你要搞明白为什么来为什么去去哪儿，然后解除你的恐惧和对生死的恐惧，衰老的恐惧，它是一个手段，不是目的。
所以呢，所以大家是从这个宗教上看出来的啊，我们现在海外的很多的这个朋友呢，对这个宗教这一块，说啥的都有啊，评价什么都有，而且很多人呢就不允许别人评价。好像只有牧师阿訇和尚可以讲经，恰恰相反，他们这一生下来都是研究那点事儿了，你对社会当下完全都不知道你有什么资格去讲这个呀，你连社会的生死疾病，衰老贫穷喜怒哀乐你都不知道，你就在那边抱着那个经书就邦邦念就是那么好？完全是错的，说不定那天俩人喝酒喝多了写字写错了都，特别这种译本那种译本。唉呀，我见过的啊，这个宗教界的真能把人生的整明白就没几个，一愤怒也骂人啊，自己比谁都重要，自恋的不得了啊，非常自我，就是贪嗔痴慢的，那些毛病他身上都有，那你让别人怎么叫幸福呢，啊，不可能信你也不可能服你吗？信你服你也不可能把你当成神了，那是不可能的那是悲哀嘛。那么乱伦彪这个事情就可以看得出来，我们现在没有宗教啊，没有信，没有服，没有戒律，没有恐惧没有害怕啊，这是很可怕的，那么同时呢，文贵呢，刚才说到就是，文贵不想做那种假的事儿。说假话。我都是实实在在的，我坐着跟你聊天的时候我不在乎，我不在乎任何推友对我哪方面看的是对和不对，好与不好，我只在乎我是真是假，因为我真了我就能得到，我就是对推友的负责任，讲真话真形象，这是最关键的，这是一。
第二我觉得我要说的是，我的形象展示各方面都要真实，真实是最重要最宝贵的。因为我们反对的盗国贼最关键就是假嘛，是吧？那么还有一个我觉得特别重要的就是说，嗯，我说的这些事情要经过时间的考验，经过时间的考验对推友有没有帮助，看清真相那就是信仰啊，那就是重要
。
所以说我按照我自己理解的人和真，和对推友负责这所有的我认可的这种标准，我尽可能向所有人展示真实的文贵负责任的文贵，这是为什么？文贵要在推友面前，充分的自然、真实、是真性情，真信息，真想法，真内心这比什么都重要，按照佛教的讲法万事在真面前，一切都不重要，真了以后那就悟清道理了，那就是悟出来道理，悟出来以后就是自然的大自然的真相。那就是发现在相对条件下将大海给它蒸热，1000多度，他什么都蒸发了，那都不存在了，那就找到大自然的本质和真相，这就佛教讲的，就发现啥都不存在，都没有道理啊，都是不存在，但是要尊敬在这个之外，我们上天之外还有另外一股力量，那就是佛家讲的，因果报应。要有对世界的敬畏啊，要对上天的敬畏。然后这个乱伦彪的事情不会结束的啊，我一定会跟他要有个说法，这事太严肃了。打着人权律师的名义，如此的伤害我，如此的无礼，如此的视法律不存在，你还在美国嚣张至极，跟李伟中，癞蛤蟆李、伪石史诺。还有夏痔疮纠缠在一起，然后天天还去搞这个，换脸手段，换别人的脸，然后去黑别人，这怎么能行啊。所以说今天大家要注意的事情，需要小心最近以各种你认识的，还有社会的公知们的名义作出的假推，发的假信息，挑拨你和文贵的关系。
还有一个就是滕彪的乱伦的概念是错的啊，滕彪跟他妈妈跟他女儿睡觉叫乱伦啊，就我跟她睡觉不就乱了，所以他一定要明白，他把乱伦的定义搞错了，他是个律师吗？他也会为此负责任。啊，最后非常感谢所有的推友们的支持，咱们9月1号，咱们开始真正的新的一个时代的爆料啊，9月1号啊也可能有改变，但是基本上，就是明天，稍后我会这个把这个推特上公告，9月1号我们直播什么？会不会直播？因为现在还有很多事我在等消息，谢谢所有推友们，谢谢你们的关注关心啊。别忘了我们一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/145/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/145/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们，所有的朋友们，今天是美国感恩节，文贵在此衷心的祝：所有的网友们，所有的朋友们，感恩节快乐！感恩节快乐！
在此也衷心的感谢所有的网友们，在过去的这9个多月来与文贵一起度过的，追求中国法治，民主，自由的美好时光。我们一起奋斗！我们一起成长！我们一起欢乐！我们也一起迎接挑战！
我相信，很多朋友都和文贵一样，同感度过了生命中最有意义的这将近九个月。让我们一起来感谢伟大的美国，它给了我们这个平台，给了我们这个机会，感谢上天的自由女神，感谢所有在墙内不能发声的我们的同胞和朋友！在此啊，文贵非常的激动。这个，今天是报平安视频，是感恩节，2017年感恩节，今天是23号&amp;hellip;.呵呵&amp;hellip;.我这记不清楚22号，23号啊。我对这个时间从来没有概念。
那么，咱们这一周哪，主要是咱们大家共同努力，打击假民运。啊，这个民运这个名字，这个伟大的名字，超过了国家和民族这个意义的这个名字，因为它是我们的灵魂。它要给我们带来安全，法治，民主和自由的这么一个民族的灵魂的追求的组织，该给它一个本来的面目了。该让它得到应有的尊严和尊重了。绝不能再成为像唐柏桥，李洪宽等人行骗，啊这个骗女人，骗金钱，啊，还有骗信任，然后玷污了这个民主，民运的这个旗帜。和我们精神和灵魂的殿堂。
很多人，过去几十年来，利用一切之手段，像李洪宽在网络上，在微信上认识人以后，大量的去欺骗那些刚刚出国的，追求民主，民运的人士和不懂英文的咱们的同胞。专门吃同胞，专门吃嫩草，专门吃女同胞。
啊，像唐柏桥，几十年来，连文凭也是假的，一切都是假的。然后就是这个这个是屡骗啊屡成功，啊，这是个骗人不尽的这么一个东西。这个，过去这些年来，大家仔细看看，这俩人有共同的毛病，他们的结发之妻，跟他们生了孩子以后，都因为年老体衰，然后全部给扒拉掉，都给撵出去，他们的孩子也不去养。啊，然后就一个命的到处是流窜，作案，利用现代的自媒体，微信哪，微博哪，还有各种这个假这种手段，来蒙骗所有同胞，他连越南人都不敢骗，啊，他连缅甸人都不敢骗，连那个兴亚人都不敢骗，就骗我们同胞，还绝大多数是女同胞。那么，你们看看他们对咱老婆是怎么对待的，老婆给撵出去以后，面老珠黄，孩子不养，老婆不要。
而且还打着，唐柏桥竟然是被老婆撵出来以后，竟然还要募捐，多可怕。他们的女人，在他们当年年轻的时候，跟他们度过了最艰难的时光，但是，给他们生了孩子，面老珠黄被榨干以后，全部给踢出去，抛弃掉，第一，第二，后来就是每天要做新郎，玩弄一切女性。打着民主，民运的幌子，骗取金财。
他李洪宽竟然在网上有二十几个刑事案，而且大家去看一看，大家都在揭发他，这个据我所知道，昨天晚上就给我通电话，李洪宽专门找国内的网上跟他联络的，然后说免费装修，给你套上几天，给你干点活，马上起诉你，
到法院以后，法官（一看都是几万美元）就通知这些中国来的新的这些移民， 结果这些人都不懂英文，律师费又很高，就不敢来了。 不敢来，没办法就和他和解，给他几万美元。 屡骗屡成功， 几十个案例 ，最后人家法官说，今后你再来告这事我就把你撵出去，把你给抓了。 然后，一位姓”革”的国内的律师， 阿，女律师，人家被他骗了以后，这个女同志就不愿意了。
找了一个我朋友 说这事，他说你要告他。他就是屡用这种方法诈骗。 最后，人家这个律师不愿意了，他就拉倒了。 而且，他打着民主民运的幌子， 也是欺骗人家母女两个，母女两个。 李洪宽先生，有本事你就来告诉我，来告我。 唐柏桥，你过来告我，我等着你呢，赶快来告我。
唐柏桥先生和李洪宽先生说的什么硕士博士， 十个博士（学位）， 什么文凭，到现在查，没有一个是真的。 所有过去跟他们的朋友，都被骗了。 他们没有老朋友，连自己的老婆都不会有， 孩子都不要， 专门骗同胞。 这不是假民运吗？ 如果我们海外任何一个有良知民主民运的咱们的朋友们， 要看清楚这些面目 ，你们维护的是唐柏桥，李洪宽这样的人吗？ 打着民运民主的名义来欺骗同胞的人吗？ 如果你们维护的是这样的人和话，那么你们 就是他们的同类了， 对不对呀？ 那肯定就是－－－咱们就开战了！
我们一定要恢复民主民运的本来的，伟大的，光荣的，神圣的面目， （让他）得到他应有的尊严。绝不允许这些民运伪类们去打着民主民运的名义去欺骗 ，而且，这些人骗吃骗喝骗色， 假文凭，十个博士，唐柏桥什么哥伦比亚博士（硕士）， 过去几十年如一日的行骗。 竟然愚弄于我们十四亿人民，没有人敢揭穿他。 我们已经不是羊的民族了，你跟盗国贼一样把我们当猪当狗了。 如果你们这样的人执了政，你们不比你们说的那些共产党，我说的盗国贼们， 更坏吗！
现在这些人拿了一些国内的一些许诺和还有一些钱，就开始 来反郭砸郭。 这样的事情，我们可以再继续容忍吗？ 下一个，郭文贵还敢出来爆料吗？ 还敢再面对盗国贼吗？ 这就是过去几十年来，任何人只要一出头，就被垄断的， 被绑架的民主 民运的这些伪类们 全部给打压下去。 然后就给它所谓的抓特务，一天天的抓特务， 那个刘刚，天天抓特务， 他抓过一个特务吗 ？他本身就是一个大特务。 结果就把刚刚有了民主自由法治萌芽的国内出来的人，全部给吓回去了，甚至全部给污蔑化 。
最后大家搞不清楚了，到底谁是特务了。是特务成了正义分子，真正的好人全部成了坏人。这还有正义吗，这和盗国贼有什么不同呢？ 所以，我们必须清除海外的民主民运的环境，让有志之士能到海外来有一个好的土壤，，让真正的需求民主自由法治的人 能在海外慢慢地开起花来。 慢慢地开起花来，然后长成参天大树， 然后长成树林， 形成一个正义的力量 。 而不是口炮党，而不是骗捐党，而不是专门欺压女性，欺压同胞的这些所谓的假民运，假民主分子。 所以，所有的网友们，我们接下来一起开始来揭穿这一个个的伪类 ，还我们民主民运的清白 ！大家一起努力！ 等到收集一定证据以后，我们的团队会把过去几个月以来收集的证据 全部付注于法律行动 ！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月21日Instagram健身直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/143/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/143/</guid>
      <description>内容梗概:
敬的网友们大家好！今天几号啊哈哈，今天21号！你们健身了吗？尊敬的推友们你们健身了吗？你们好！我前天晚上回到了纽约。回到纽约一下来就有一堆事要开会，太多太多的事了，昨天开了一天会，然后呢特别特别多的是我朋友有事了，我家楼上，23楼那个扎里若斯，就是美国的最牛的电视节目talk show 60分钟，我哥们哈，就楼上23楼的，本来是我要连续录3集的，扎里若斯，之前不给大家泄露哈。昨天下午我在外边开会呢，在海边，有人给我打一电话说坏了，扎里若斯要出事了，有8个女的要告他性丑闻，事儿大了，今天还在楼上还没下来呢，
这美国最近有2个运动，一个是班农搞的，就是叫做政治改革运动，这是了不得了，这些美国的人都在议论这个。另外一个就是现在搞得这个整个女人PK男人的运动，太可怕了，昨天开会每个人都在讲这话题，昨天我去开会的时候，我一朋友在纽约东边在海边上，我不能说地址，他当年在海边盖了座房子，最漂亮的在海边有个私人的码头，在这个地方盖了三座房子，这是个相当牛的人，跟中国关系也很好，他的房子想卖，卖给我，2亿美元，很夸张，我说不可能2亿美元，1.5亿美元差不多，真棒那房子。
但他也遇到了同样的问题，N个女人威胁他， 他确实很花 ，也出事了。 我今天我跟这个美国人一起，看美国人脸色，一看脸色不好，说你要出事，你要出事了， 呵呵，这事真是很夸张。 这真是，　所以说这人哪别做恶，一做恶早晚总会找上门来。
所以这两天咱们这个网上事很多，很热闹， 很热闹啊 。这个非常热闹，阿猫阿狗 都跳出来了， 牛鬼蛇神的 都出来在那块折腾显摆呢 。然后呢网上这个这个一片互掐之声。 这个，前天晚上啊，有一个 很好的，我特尊敬的，民运界的真正的，这几十年来在美国，默默无闻的，一直在 为中国民主自由法治而奋斗的这么一个老同志。 哎呀，是民运界的老兄啊，我非常尊重他。 那么给我打了个电话，说让我收email， 然后有人说你骂民运分子哪，说你骂民运哪，骂六四哪，说你看看，你看看，郭文贵 是被派来的，来海外搅局的。
我一直没有搞明白是怎么一回事。 我对他一直都很客气， 我说呀你要是这么说呀，这个老兄啊， 我要说几句，我对你一直非常尊重， 如果民运，我们心目中的民运， 也就是我们喜马拉雅的一部分， 就是最高的目标， 这一部分就是争取实现中国自由民主法治。 这么一个目标， 如果这一个目标， 那么容易就被打垮， 就被污辱， 就被分化， 我说那咱们这个民运就有问题呀。 咱这个团队就有问题了， 所以呢 ，（好的，没事了，Thank you！） 所以说我说哪有那么脆弱呢？ 这是一个。
我第2个， 我希望你需要听清楚的事情。郭文贵重申三个 条件， 郭文贵从小到大如果骨子里头没有那些 东西，我就不会8964的时候卖了摩托车捐献给学生去， 我也就不会在里边因为捐献被打成那个样子， 整天说我是反革命分子。 那不值得我骄傲自豪， 也不是就得给我钱，我不需要任何东西。 郭文贵骨子里头在那个时候， 那么无知的时候就知道，打倒腐败，反对官倒，反对一党专政，反对独裁，这些都是对的呀！我那时候还听不懂的时候，还往上（冲）呢！ 是不是，这个是100%的 我心目中的喜马拉雅，我尊重 ，我尊重，我永远尊重。 任何一个人只要追求民主自由法治的，就是郭文贵心目中的神！ 这个是不要怀疑的。
第二个我要说明的事情， 所有在六四参与 ，不是光流了鲜血， 英雄和家属们， 还有很多人参与！ 凡是参与者，凡是今天没有站出来说话的， 凡是那些幕后的英雄，那是文贵永远尊重的！ 更不要说流血牺牲的家属们和那些人， 那是文贵心目中的永远的英雄。谁去污辱他们，谁去污辱他们，上天会的惩罚的！ 上天会灭他的！不要说郭文贵， 任何人去尝试否定六四，任何组织想否定六四， 任何人在六四这个问题上做文章， 那都是不能得好死的。 那是得报应的，那是要受到历史的唾弃！ 那不但不是一个高压线，那也不是天打雷轰的什么，是永远不可逾越的上天设定的最高的一个惩罚的线。你说谁会碰那个去。 这是第2个，我对六四所有流血的英雄和他们的家人的尊重，和那些幕后的无名的英雄永远的尊敬和敬仰。 文贵要奔着那个目标往前进。 这是第2个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月18日Instagram直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/142/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/142/</guid>
      <description>内容梗概:
直播现场描述：进入海上航行，郭先生开始是在船舱外，风大很吵。
尊敬的网友们大家好，这是文贵11月17号（他记错日子啦，应该是18号）向大家的报平安直播。我在马阿拉哥，我爱你们！我就是想直播让大家看看桥升起的感觉，想跟网友们分享一下。（风大啊，嘈杂声大。有网友问他的帽子）。这个帽子是我儿子给我买的。网上应该能买到（啥牌子看不太清，有快艇飞驰而过）。噪音大啊。。。好，听大家的，先关一下啊。
直播现场描述：郭先生进入舱内。
大家好！（郭先生调整画面。。。。因为是横屏，要调成竖屏））
必须让网友满意，你们不满意我不舒服哈，现在完美了哈，只要你们满意，那是必须的！太好了！关于对网友的尊重还有体贴的问题，这个很多人啊，把这件事情当成了一个评比的一个什么说法，使得，网友们，说实在话，现在我也是很多人的网友。这个网友就是在internet （网络）世界里边，和自媒体里面的上帝，这是起码的常识，你尊重网友就是尊重自己，就是尊重自己的上帝，那有些人训网友的话我真看不惯，在那块瞪着眼胡说八道，幺五幺六的，而且我看到了很多人在录制节目或者直播的时候呢，瞪眼说瞎话，我私下里告诉他，我说你最好别这样，要相信网友的智慧，比你们每个人都高，你说真话说错都可以原谅，大家都是人嘛，这自媒体是允许犯错的，社交媒体，自媒体最好的好处，只要你说真话。
1-10
你，允许你犯错，允许你改正，啊，不会一棍子打死，这里有包容，有爱，啊，有自由，这是起码的常识啊。这船又来了哎。这个船真漂亮。那么大家关键要说真话，别耍小聪明，啊，别耍小聪明。
你比如说，这个，有一个这个很大的大咖，号称民运界的人士，这个明明他跟那个人认识，一上去就说：啊我跟你也不认识，也没见过面。后来我说了，本来你们刚刚见过面，你为什么不去说呢。为什么说这瞎话哪。你说这瞎话也没意义呀，你俩见过面和不见过面，跟你的观点对网友来说，它没有什么差别。你为什么要说这话哪。习惯性的撒谎，啊，这就是乌托邦主义，共产主义带来的啊。
哦，啊，光线太暗是不，这个够呛了。这个船上，现在，这个没办法了，这个不行。因为，要不他们就打光，我不想打光啊，我这不想给打光，一打光就是骗你们哪这儿。
所以说还有一个，这个一个当时呀我一上推特时候，大概是3，4月份吧。我看到这个网上有募捐的，后来有一个就是唐柏桥先生，就是发了一个推，说是一个中国民运人士，叫于志坚吧还是叫什么。他哪，说是他发了个图，说这个余志坚同志过世以后，连棺材都买不起，啊，连棺材买不起，然后他还这个很难过，他也没钱，说我唐柏桥特别穷，但是，我要捐1千美金，啊，他要捐1千美金，然后哪，还贴了一个图，我一看那是个纸棺材，我特别难受，啊，我马上就给他私信，还有WhatsApp，我说，唐先生，这个你需要我做什么。他说，你捐1千美金也行，捐多少美金也行。我说，你把账号发给我吧。
后来他把账号发给我了。他总共要捐5千美金，唐柏桥先生要捐1千美金，让我捐1千美金，我就马上给我这个香港的一个私人的公司，我说你给他直接汇5千美金吧。我跟谁也没说，结果去付钱的时候，傻眼了，我觉得根本不懂，这个还有海外的这个黑名单，结果一付钱，到了银行直接就说，别走，等等啊。马上打电话给警察，啊，然后把账号马上停。你为什么要给这个叫于志坚同志付钱哪。结果我们这个财务人员哪，就非常非常的害怕，给我打电话，后来我跟他说：你就解释一下，我们就是要捐款。后来人说：这人是被控制的，不能捐钱，怎么办哪，最后我们就到另外一个银行，去了四家银行，四家银行全部不给汇。最后我们的孩子找了个办法，就是叫什么什么什么“联”，什么“联”付款一个东西，我们捐了5千。
这件事情折腾了三星期，啊，封了我们几个账号，到现在还有一个账上，有一个账上，还有170万，啊，370万美元，还没给解封，这是我上推以来第一次捐的钱，这个后来呀，到底于志坚先生的太太有没有收到钱。啊，这后面一堆人，船跟着我，来看我的船，有没有这个，到底是不是她我也不知道，反正钱是给了余志坚先生的夫人，啊，用的西联付款，咱这网友太厉害了，西联付款，西联汇款。那么这是一次。
就是，过了没多长时间哪，唐柏桥先生就，因为他那个口气特别大，就是老是跟我说，他是帮助了川普总统的，要是川普总统怎么怎么样，他就根本不行，然后几次提出要介绍他要到白宫做什么什么。你们看看唐柏桥当年给我发推，净是张嘴就是白宫，闭口就是川普总统。然后哪，我说我不需要，实际那时他根本不了解我郭文贵，我，开玩笑，我给川普总统，我是会员，他全家人就住在我&amp;mdash;&amp;mdash;我们就一门之隔。我用你介绍吗？但我从来不说，咱这人不吹牛，哎&amp;hellip;&amp;hellip; 咱这人不吹牛。
结果哪，好，过两天哪，他特别热情的给我的助理发了个EMAIL。介绍了一个人，这个人说是要代表我们去白宫，去给这个这个说说去，说说郭文贵的事情去。然后哪，又付钱，公关需要几十万美元，那么，唐柏桥先生我觉得，我当时我一听哪，这路数啊，张口就是募捐，然后还给我介绍川普总统，我觉得他真不知道自高量力。然后哪，他又跟我讲说他家里什么情况，他母亲出不来，然后哪哭哭啼啼的，哎呀，我当时是，我觉得唐柏桥先生，我没想到他后来是这个样子，就是，现在往回看，到后来他到达了这个纽约来，带着他太太啊，在我家门口，中央公园转了很多天，就是想见我。
那肯定不见他。那么，好吗，现在看起来都是圈套，这就是专业骗子，职业骗子，而且非常清楚，专门吃小嫩草，吃青儿，啊，专门吃青儿啊。就我这刚上推的，吧吧吧，给你一弄，哇，白宫啊，川普总统啊，民主啊，民运哪，然后从5千开始呀，公关哪，然后，啪，来钱，然后和你套近乎，走人。这不就是当年上海的叫什么党啊，叫什么“白莲党”啊是什么，什么党啊。专业骗子，职业骗子，但是你骗我，你说我连共产党都没把我给骗了。啊，那盗国贼王岐山，孟建柱都没把我给骗了，你能把我骗了吗？啊，那不开玩笑嘛。我是在骗子堆儿里长大的呀，咱从恶人谷出来的呀，你怎么能骗我哪，哎呀，除非是，你真的是让我文贵打了盹儿了。
所以说，后来，再往后看这个唐柏桥先生，这个在推特上干的一些事情哪，说的些事儿，最近我看到大会之后这些钱&amp;mdash;-捐款哪，捐款的这些钱，给人赖建平先生，机票哇，报销哇，不让人家管账，让人家管账，给这个捐款哪，给那个捐款哪。然后拉着这么多人给他壮威。实际上，包括辛灏年先生，都被他利用了。那些，包括六哥的人都被他利用了。赖建平先生更不要说，更被他利用了。
哪有这种职业骗子呀，这个，捐了28年，天天搞募捐，离婚也募捐，啊离婚也募捐，去夜总会找小姐也募捐，也被打了&amp;mdash;还共产党打你，人家打你干啥呀。哎，谁都不喜欢盗国贼，不喜欢共产主义，但是你也不能把什么玩意都栽人身上，所以说，啊，叫“白相人”，啊，上海人叫“白相人”，拆白党，拆白党，哎呦，咱们网友太厉害了，所以哪，后来他一次又一次给我发信息，一次次的跟我说，后来跟我说他妻子得了癌症啊，然后就哭啊，然后就这这这这，然后就这捐款的意义啊，然后就孙中山都给拉出来了，把死人都拉出来了。孙中山也靠捐款，哎呦我的妈呀，哎，无语了。呵呵呵，无语了，文贵无语了。
后来发生了开民主会的事情，后来我一看他这个，我完全还没把它，我也没心思，也没想，各有各的理想，各有各的活法，咱揭穿人家干吗呀。但是，没想到哇，他这个人就没完没了的这么折腾啊，跟谁都斗，我最起码我听到他N次&amp;mdash;&amp;ndash;我正在路上哪，我告明镜哪，我现在告哪。我要把何频告倒啊，我要把陈小平告倒啊。然后我要告袁建斌去啊。然后我告博讯去，我要把他打到啊。他在WhatsApp 里面要打死这个，打死那个。真的是N个N个,我估计，在他WhatsApp 里面打死的人基本上包含了所有今天的各帮派人士吧。只要不捐钱的，反对捐钱的，统统打死，统统告死。哎呀，唐柏桥先生，实在是啊，真的是啊，非常非常非常的让人失望。作为一个民主，民运人士。
啊，他根本不是民主，民运人士。而且我最近发现了问题，So beautiful flower, Thank you. 这个多可爱啊，不同的啊。那么，从他身上，我确实看到了，咱们的民主，民运。说实在话，六四是个多么多么伟大的民族时刻，多么多么伟大的一个事件。他给我们带来的好处，&amp;mdash;&amp;ndash;好喝好喝&amp;mdash;-这个，多少人付出了年轻的生命。啊，多少妻离子散，家破人亡。但是，活下的人，要么是逃兵，要么是侥幸者。今天，动不动就是出来一个，我看采访就是民运当年领袖。我一听领袖这词，我就&amp;mdash;-哇噢&amp;mdash;-我就想吐。啥叫领袖啊，都是蠢蛋，愚蠢的家伙。
10-20
我一听领袖这个词我就“哇&amp;mdash;&amp;mdash;” 我就想吐。 啥叫领袖啊？ 都是蠢蛋！愚蠢的家伙 ！骗子才叫领袖 ， 谁领哪？领什么袖啊？ 你再领，你能活三万八千天吗？ 你能活五万天吗？ 那个南非津巴布韦那个哥们活九十多岁了还在那折腾，现在怎么着了？ 完了吧，他当了三十七年总统。 但是，不得好死啊。 不得好死，啥都没有！ 修行佛学，修行宗教， 就是混个好死吗。 或者死了以后别下地狱吗。 那么，今天叫领袖的人都不会得好死！
哪有什么领袖？什么领袖？ 不是流氓就是骗子。 哪有什么领袖啊？你都是正常人！ 领什么袖啊？民主导师，对吧，民主导师，民运领袖，你恶心死人了 。 只要当领袖的人，都应该第一个就先死了， 先为人民死了，为理想死了。 啊，特别是 这个六四的人 ，谁都没有资格打着六四（的旗号）说什么，我认为海外所有的华人都应该集体抗议， 甚至动用法律的手段，任何活着的人都别提“六四“这两个字，谁提六四就是犯罪！ 你有什么资格提六四啊？ 还有拿六四来敛财的人，那就绝对应该下地狱！六四这个名字谁都不配用，任何一个人不配用。
怎么一帮子人今天搞一个六四这节目，明天搞一个六四那节目， 利用六四搞钱哪？ 今天第一个碑，明天搞一个节目。 那你给人家六四（烈士）家人给点钱不就完了吗？你看了六四的家人多痛苦，天安门母亲多惨啊，过得啊。 啊，干嘛呀， 是不是，搞这些事情干什么呢？ 所以六四就成了海外江湖骗子、精神骗子、 金钱骗子、理想骗子 的工具， 必须得指出。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/141/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/141/</guid>
      <description>内容梗概:
这是我今天刚买的新车，本特利，看看这很漂亮啊，然后呢在看看座椅这，特别漂亮，外面全是，二十六万，看这个非常非常棒，然后买了第二个，这个宝马的，这个车760，运动款特别特别漂亮，这里面看到是香槟色的，这两台车，在这用的，给网友们看看，看里面颜色是这样子的，非常漂亮，买了两台就这么定了。这是提前定订好然后来看的，所以说网友们过一段时间，咱们开这个车在这见面，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/140/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/140/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
服务。这个不看，这个不看。11刚才说那个。
卡啊我这个好。刚才在那边大概还欠了那边卡，清楚了来了，你说咱们是微友们，网友。我们多好，咱们走到哪都在一起啊，幸福啊，文贵赶集呀，太幸福了。大家好，大家好呀，七哥好七哥。
谢谢谢谢。大家好大家好哇，前面塞车太疯狂了。哦前面塞车，我现在要去吃个晚餐呢，这个音乐party啊今天。
这个这个在车上做了一个凯迪拉克的一个特别的车特别多。嗯，但是锦衣卫警察先生开的啊，啊。我们然后呢，还有两台路虎加长版的路。塞车塞得一塌糊涂啊，一塌糊涂一塌糊涂啊，我说。
几天哪，这每天都开会啊，然后还老吃好多东西，今天吃特别棒的海鲜，还有人跟我偷拍我偷拍我呀。这个这个那个那个专门还把我偷拍我的，还放到网上去了还给他，还放网上去了，一直跟着。很有意思，但是那是善意的啊，不是恶意的，不是恶意的，这个我们警察上去确认确认，确实就是就是。没什么恶意没什么恶意，一直想直播啊，各位网友们分享分享。
你看着大家看着啊，这折腾折腾挺好，让那些什么乱七八糟的人。录录像，胡说八道了，又在这胡说八道造谣了，哎呀，说实在话。过的太好了，不好意思给大家分享，有时候毕竟员工们家人都受折磨，你说我还过那么好的日子，那不好，可是呢。
那我要不高兴，那不知道过得更开心嘛，对不对啊？那是不行的，对不对？所以说我还得开心啊，不能不给。一样，但是呢，这也太开心了也不行，所以很矛盾呢，很想见网友啊。嗯，实际上这些天来对我们来讲是特别好的事儿啊，因为我们也正在解决这一系列的问题。系列的问题，这一系列的问题解决了，就是新的时代了啊，谢谢啊，谢谢您支持，谢谢。
哎呀，着啥急啊，人家这几十年的啥都没折腾出来，咱再吃都几个月是不是，千万别上人家当了。高喊反息说我不反习就炸锅的食之源子，这点小猫腻还看不出来吗？原则就是。利用此缘由就是饭锅砸锅啊，就是盗国贼的兵啊，就是那被兰陵王的人别上当，别跟他们走。我玩这套东西差太远了，过两天那个有时间了，我给你们说说，跟这些企业背后找工会的人。
这些人的这些背景啊，我有时间好好说说，你像那个唐柏桥先生，我一直就是他说的，我们不在工厂和工厂。不公的，最近我看他跟我的很厉害啊，公开说了胡说八道，说我这个满嘴这个生殖器。你没听说过讲过一次生殖器吗？有说过一次光棍消失在江湖啊，这种谎言都说的出来，实际上他那点猫腻。也就是说江湖上的小骗子啊，哎哟，真是，跟那个吴铮是1号的片子，还得拉着老婆在外面行骗。
而现在这个行骗的手段很低级很低级，过两天我把他当初想干啥想做什么，我给你公布出来。哎哟，我从开始她上次支持我，我受到他的这个负担啊，影响太严重了，太多。我有的因为我这个跟他不断开，跟我闹矛盾啊，太多太多了，受到的这种事得抓牢，但我这人讲义气。气压，我讲一些，唉，就这就这人也交不出来，他成天骗钱吗？一天就跟这个打那个打的呀，我到时候。
放出来听听，在车上呢，我去告这个告那个去，你告谁去呀？你你付得起律师费问你。哎呀，在那瞎忽悠，但是这种人也能在在海外江湖上号称一拨，我说没有。他就没有传播学选不上，选不上总统了，好像穿普通的了，他就不能活似的，他还介绍人呢，说。那个花钱帮我去川普总统的给说情的，这是几个月以前的事儿了啊，五六个月以前的事儿了，大家想想也不觉得，现在听起来。
我给你介绍还差不多，那个时候我还不知道，我是马拉给我的会员呢，咱们神经啊，他不神经。病了，看来他这种是骗的手段，这种诈骗的手段和这种女骗女成功铝片。这个驴友这个这个得意的劲儿从来不改，所以说这个人是个大骗子，专业的骗，这个人是。这也有大问题的大问题，你说我给他脸吧，哎，我本来是这个，唉，为这个不折腾他。
但是我最近我看他回来了，他回来了，过两天咱们说，他说的是，感谢所有人为我六哥这个祈祷，我非常感谢，越是这样。这时候呢，我越不能被他们给吓倒，哎呀，不能被他们说，唉呀，光柜子那哭鼻子抹眼泪的我抹眼泪有用吗？我哭了。你的有用吗？痛苦有用吗？我们老郭家的男人都是汉子，他姓郭，他是光棍的家人，他就能顶得住啊，他必须在。而且大家都有心理准备，我的员工也都有心理准备，他们折腾让他们折腾啊。
他能把它们给炖了吗？他能把它们给炖了吗？汤喝吗？我谅他们也不敢，他要敢来。灭亡之时，大家别着急啊，接下来很多事情大家都会看到，盗国贼啊，他们的嚣张。那不可能永远得逞，不可能，我就不想说那些什么过激的话了。他们小瞧了郭文贵，我在9月以前两三年前没爆料的时候，我告诉他们，别以为你手里边有个什么道歉。
来的国家机器就能把郭文贵怎么样，那怎么可能啊，怎么可能？所以说，他没把我怎么样对吧？而且他也没想到我们9个月爆料爆成这个样子，接下来我们能做什么绝对会超出他们的想象，叫他们折腾。大家一定要记住什么时候不能咱们都是都是对的，也不可能咱老赢啊，不可能咱姥爷咱也得允许。敌人啊这个营接受别人赢别人的赢就让我们更强壮，然后改变我们的缺点不是坏事。
HP电视开始了吗？采访的时候。因为我答应过他，因为几家电视采访啊，后来我答应她先让她采访。是媒体还要采访啊，这个但是我答应先让他做完，我在接受采访，既然大家会看到很多很多的。等到我3月份开始爆料之啊，你们记住，这个一定会让你们看到不同的爆料的情况。
要开全球发布会的时候，其中就有战略的安排，阿战略的安排，实现全球发布会是一个指东打西。转移到国人视线的一个成功的案例，我确实订了林肯中心的会议厅，我确实有准备。是让他们转移了精力，想尽办法去消磨掉了我的那个会议厅的定义，定想尽各种办法和媒体。你咋不用参加我的记者招待会，恰恰成就了我，接下来咱再爆料的时候一定也是这个结果啊，大家记住一定也是这结果啊。
我快到了，我快到了啊，这个最近我看的这个唐柏桥出来说这个话，他简直是闷死了。写良心了，人家那个赖建平先生人家给他管管帐，你报个机票还要拿发票，天哪这什么天。这里没有啊，这个唐柏桥这个人那简直是这个人太坏了，头上长脓，地上长这脚上长疮的人看。他怎么不说话呀？我文贵旁边的一个随便一个人，一天挣的钱够他活一年的，我们这两天旁边的几个孩子买了。
做股票都赚了七八十万美元都赚了大钱了，是不是？骗了这个骗那个，很多人给了我很多，我从来没有说过，你看看吧这个。我跟你说，他不遭受点挫折，他就不知道天高地厚的，他不知道天高地厚，给他弄一下，大家拭目以待吧。快到了，我一会就下高速了，下高速了，参加party去啦，亲爱的网友们，谢谢你们的关心，谢谢啦，我先挂了啊。
谢谢你们关心我的家人，我的哥哥，但是大家要一起坚强，一起坚强啊，大家先看看hbo这个电视节目。刚才我收到信息说豆豆回来了，我在找豆豆去，豆豆在哪啊？我都推着都完全看不了，今天又到期了，又给我来个。耍流氓就耍流氓啊，瞧这真是1号的那个啊，太有意思了，这只能让我们越来越坚强。只能让我们越来越坚定，文贵在准备了一场大戏啊，准备了一场大戏，大家拭目以待啊，这个咱们。
5个月了下场戏，大家想想会怎么样在准备一场大戏，大家做好心理准备，练好心脏啊，谢谢所有。谢谢，我挂了啊，谢谢，我先离线了，非常感谢，非常感谢，我先结束直播了，谢谢。说。嗯。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/138/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/138/</guid>
      <description>内容梗概:
喔&amp;hellip;这个不卡，这个不卡，嘿&amp;hellip;大家好！这个不卡，刚才试那个卡。哇&amp;hellip;这个好，这个好！刚才在那边大家还见了啊，那边卡啊。清楚了，来了。你说咱们这推友们，网友们多好！咱们走到哪都在一起啊！幸福啊！文贵感激啊，太幸福了！大家好，大家好！叫文贵兄，七哥好，谢谢！大家好！前面塞车太疯狂了。我现在去吃个晚餐，音乐聚会，今天音乐聚会有很多歌星，音乐家，还有踢踏舞和我喜欢的爵士音乐舞的重要人士在车上。
坐着一辆卡迪拉克的特别的车，是一位警察先生开的，还有两台路虎，加长版的路虎。塞车塞的一塌糊涂。我这几天每天都开会，还老吃好多东西。今天吃特别棒的海鲜，还有人跟我偷拍我，专门还把偷怕我的放到网上去了。这个一直跟着，很有意思，但是是善意的不是恶意的。我们的警察还上去确认确认，确实就是知道文贵的人，没什么恶意。
一直想直播。嗯，想和微友们、网友们分享分享着几天的事儿。啊，呵呵呵。哎呀，真是想你们，别着急啊。咱们很快就有咱自己的平台啦。你看着，大家看着啊，这折腾折腾挺好，让那些什么癞蛤蟆啊，什么什么烂七八糟的人都露露馅儿，群里有一帮人在那块儿喊：“你看又瞪眼胡说八道了，又在那儿胡说八道造谣了。”哎呀，说实在话，文贵这日子过得太好了，都不太好意思给大家分享。有时候毕竟嘛，员工、家人都受折磨，你说吧我还过这么好的日子，那不好。可是呢，那我要不高兴了，那不是盗国贼更更开心吗，对不对呀。那是不行的。对不对？所以说我还是得开心啊，呃，不能不开心啊，但是呢，这太开心了也不行，随意很矛盾啊。
很想念网友啊，呃实际上这十几天来对我们来讲是特别好的事儿，因为我们也正在解决这一系列的问题，一系列的问题。这一系列的问题解决了，就是新的时代了啊。谢谢啊，谢谢您的支持，谢谢。哎呀，着啥急啊，人家折腾了几十年啥都没折腾出来，咱这折腾几个月，是不是。千万别上人家的当，现在什么高喊反习，说我不反习就就砸锅（郭）的，实质原则——这点小猫腻儿咱看不出来吗？原则就是就是反郭！利用此原由就是反郭、砸郭，就是盗国贼的兵。嗯，就是那被“蓝金黄”的人，别上那当，别跟他们走。跟我玩这套东西，差太远了。
过两天儿这个有时间了，我跟你们说说跟这些背后倒郭文贵的这些人的这些背景啊，我有时间好好说说。你（看）像这个唐柏桥先生，我一直——就是他说的我们不在公共场合攻他，不攻他。但是呢最近我看他在攻我得很厉害啊，还公开得说了，瞪眼胡说八道：说我这个满嘴这个生殖器。你们听说过我讲过一次生殖器吗？有说过一次，郭文贵(就)消失在江湖。这种谎言都说得出来，实际上他那点儿猫腻儿也就是说江湖上的小骗子，啊。哎哟，真是！跟那个吴征是一号的。骗吧还拉着个老婆在外面行骗。而且呢这个行骗的手段很低级，很低级。过两天儿我把他当初想干啥，想做什么我给你们公布出来。
哎，我从开始，他上推支持我，我受到他的这个…负担，影响，太严重了！ 太多朋友都因为我跟他不断开跟我闹矛盾。啊，太多太多了！受到的这种“吃得瓜落”…但我这人讲义气啊！我讲义气啊。唉，就这，就这人也交不出来。他成天骗钱吧，一天天地跟这个打那个打的。哎呀，我到时候放出来他的Whatsapp，你们听听。动不动“我现在车上哪！我告这个去，我告那个去…” 你告谁去呀你？你付得起律师费吗你？哎呀，在那儿瞎忽悠！但是这种人也能在海外江湖上号称一波儿。哎呀他在Whatsapp中说没有他就没有川普似的，选不上总统了，好像川普总统离了他就不能活似的。他还介绍人哪！说要这个这个花钱帮我到川普总统那儿给说情去。
这是几个月以前的事儿了啊，五六个月以前的事儿了。大家想想，你不觉得听起来是荒唐事儿么？给我介绍川普总统？我给你介绍还差不多！那时候他还不知道我是马拉哥的会员呢。咱们神经吗？那不神经吗？看来他这种施骗的手段和这种诈骗的手段，和这种屡骗屡成功，和屡骗和屡有得意的这劲儿从来不改。所以说这个人是个大骗子，专业的骗子。这个人是有大问题的，大问题的。你说我给他脸吧？我本来是这个…唉，为这个不折腾他，但是我最近看到他胡来了，他胡来了。过两天咱们说道说道这事儿。
感谢所有人为我六哥祈祷。 我非常感谢！呃，越是这个时候呢，我越不能被他们给吓倒，也不能被他们说：“唉，郭文贵那哭鼻子抹眼泪的。”我抹眼泪有用么？我哭鼻子有用么？痛哭有用么？我们老郭家的男人都是汉子。他姓郭，他是郭文贵的家人，他真能顶得住。他必须这样。而且大家都有心理准备。我的员工也都有心理准备。他们折腾吧，让他们折腾。他还能把他们给炖了吗？他还能把他们给炖了吗？还能真给我碗汤喝吗？呵呵，我谅他们也不敢。他要敢了也是他灭亡之时。
大家别着急，接下来很多事情大家会看到。呃，盗国贼，啊，他们的嚣张，那不可能永远得逞，不可能。我就不想说那些太过激的话了。他们小瞧了郭文贵。我在九个月以前，两三年前，没爆料的时候，我告诉他们：“别以为你手里边有什么盗窃来的国家机器就能把郭文贵怎么样。”那怎么可能呢？所以说，他没把我怎么样，对吧？（笑） 而且他也没想到咱们九个月的爆料爆成这个样子。接下来我们能做什么绝对能超出他们的想象。叫他们折腾。大家一定要记住，什么时候咱们不能总是都是对的，也不可能咱老赢。不可能咱老赢。咱也得允许别人赢，接受别人赢。别人的赢就能让我们更强壮，然后改变我们的缺点。不是坏事儿！
HBO电视开始了吗？谢谢啊！这个HBO那天采访的时候，
HBO 采访的时候因为我答应过他，因为几家电视采访，后来我答应他了，先让他采访，结果就采访了，接下来还有几家电视媒体还要采访，但是我答应先让他们播完我再接受采访，接下来大家会看到很多很多的。我再说一遍，等到我三月份开始爆料之日，你们记住，一定会让你们看到不同爆料的情况。当初我要开全球发布会的时候，其中就有战略的安排，实现全球发布会是一个指东打西，转移盗国贼视线的成功案例。我确实订了林肯中心的会议厅，我确实是有准备，但是让他们转移了精力，想尽办法去消磨掉了我的那个会议厅的预订，想尽各种办法和媒体打招呼不让媒体参加我的记者招待会，恰恰成就了我， 接下来咱爆料的时候一定也是这结果。大家记住，一定也是这结果。
最近我看到唐柏桥出来说这个话，这简直是蒙了良心了。人家赖建平先生给他管管账管成那样，报销个机票还要人家拿发票，天啊，这还有天理没有啊，这个唐柏桥这个人太坏了，这头上长脓，脚上长疮的人怎么配给文贵说话啊。我文贵旁边随便一个人一天挣的钱够他活一年的。我们这两天旁边几个孩子买了股票，都赚了七八十万美元，赚了大钱了，是不是？你就为了两三万块钱骗了这个骗那个，很多人给了我他很多料，我从来没往外说过，嘿这两天他还上脸了。 这个人啊不遭受点挫折他是不知道天高地厚的，等着文贵看见了弄一下啊，拭目以待吧。我这儿快到了，快下高速了，参加party去了。
亲爱的网友们，谢谢你们的关心，挂了啊，谢谢你们的关心，谢谢你们关心我的家人，我的哥哥，但大家要一起坚强。 大家先看看HBO这个电视节目。 刚刚听说痘痘回来了， 我得找痘痘去，痘痘在哪儿啊？ 我的推特完全看不了，今天又到期了又给我来个6天23小时， 耍流氓呢，这和唐柏桥真是一号的。太有意思了，这只能让我们越来越坚强，只能让我们越来越坚定。文贵在准备一场大戏，大家拭目以待啊，咱们练了九个月了，下场戏大家想想会怎么样，再准备一场大戏，大家做好心理准备，练好心脏吧，谢谢所有的网友们谢谢啊，我挂了啊，我先离线了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/139/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/139/</guid>
      <description>内容梗概:
这是迈阿密的design district ，就是设计区，太漂亮太漂亮了，你看这副画有多漂亮。人民的力量自由的发挥，你看这幅画，涂鸦太漂亮了。简直是不可思议的，太美太美，太漂亮了。看这是坦克做的椅子，坦克轮子，太美了。艺术的力量。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/137/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/137/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的网友，脑残。跌。
他说。
联合。你的东西啊，还吃了。
每天每天。真辛苦1.
法国的。搅拌你看一看爱，她炒了个鸡蛋，那就像中国人的放点豆角，青辣椒。舒服。
这个我们要看你。
这个电影全身，当时是国内的阿信演的，所以说。
把人给急的。其中的一个人就是老公，不要告诉他到中介费，办公伙伴。这个最后拿着枪，那几个坏蛋，另一段，王宝强先生。这个被逼无奈，到处杀人抢银行，家里贫穷，那个乡村父母。
收费的啊，就是路霸到处是绿化。
哇。体制。
然后一会人家给我打招呼的人啊，你们几个人我。
太极。完成世界。
所以我看了。
啊。
儿子。
那天。是吧？
公安检察院法院。
所以为美国。我们现在要。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/135/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/135/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵： 十一月十二号，在美国的west penpiche，叫西棕榈泉，马阿拉歌，川普总统的俱乐部，在我的这个房间里跟大家聊聊天儿。
我在的这个房间呢，是一个靠河边的这么一个房间，是独立的。我的那边，就是川普姐姐的，总统姐姐的，原来是她女儿住的。总统就住在我的房子的后边，那个角儿上。那么这个房间也是他家族常用的，现在是拿出来给会员用的。房间不大啊，不大，也就一百多平方米吧。非常朴实，完全是川普总统的风格。永远用的是那块儿石头，粉色米黄和金花米白这两块儿石头。然后呢，所有的桌面，全都是用的是，咱们中国人现在用的很多，叫做黄金花。不是黑金花。这几块儿石头是全世界用的最多的。
地上这个白沙石，是他这里的特色。很温馨啊很温馨，完全不豪华。你看外边全部都是这个几排的棕榈树，然后那边是河。这个west penpiche最有意思的事情，就是我现在对面是个河，只有两米到三米水深，浅的几十公分，但是船都可以过来。这个我背后，也就是相隔五百米到一千米不同啊，有窄有宽，他就是海。
所以说我现在是背海面河，所以这个整个的west penpiche呢，整个儿这块的房子都是那边对着海，都是主卧室，这边对着河，是他家里的客人房、餐厅。基本上都是这样。那么我有几个朋友呢都住在这里，都买了超级的大房子。这个房子啊，在这附近一般来讲，都是在两千万美元，最贵的这个房子是一点三亿美元，在市场上放卖，是原来在微软的软件开发的一个工程师，在网上卖了已经两三年了，最近价格降下来了，一点一五亿美元。
在他那个旁边，总共加一起吧，就是一百多套房子。这一百多套房子基本都是在五千万美元到八千万美元之间。有几个房子是真漂亮啊！也有几个是中东的这个王子的，还有其他几个富豪的。往北上走，大概也有个几百家吧，这个超级的房子。这个通称为west penpiche。
west penpiche对面那个河，这个桥呢，因为船要通过，这个桥太窄，所以每次都是桥要升起来，船才能过去。有时候晚上，他们就把桥给升起来，人就进不来了这个岛，成了一个完全独立的岛。这个地方啊，我感觉啊，多多少少，这个有色族裔太少，几乎没有，除了工作人员之外。这个地方，安全性非常高，你要是莫名其妙来到岛上个人吧，警察马上就会把你拦住，就会问你，你来这岛上干什么，你有啥事，你要见谁。
而这里的警察呢，非常非常的严肃，保护这里的居民。那个有一段时间，我的朋友邀请了中国来的几个生意合作伙伴，喝了酒了，然后在车上跳来跳去的，开着车，被警察给围下来，拿着枪给顶着。怎么解释都不行，就是这里的警察啊，对外来人口，我不能说太深，说太深不好，就是不太友善。但是这里的安全，绝对第一。
川普总统在买了这个马阿拉歌以后，最大的一个让他难过的事，痛苦的事，大家可能知道，这个飞机场，就在他隔壁，这个私人飞机场。他每次从纽约来，飞机坐到这儿来，下了飞机到这个地方，大概十五分钟，甚至是十分钟，这是好处，从机场就像在家里一样就回到岛上来了。但是飞机场是跨过马阿拉歌的，所以每天都是嗡嗡嗡一直在响，很难受。他一直试图改变这个，没有，改变不了。
但是，从去年开始，有个好处，他回到这儿来，飞机不能从天上飞了，所以说他满足了，但是他走了，照样飞。所以我这会员照样有这飞机飞着，嗡嗡嗡的给这块儿吵着。所以在美国这个民主自由的国家里边，有些事情你可以为，有些事情不是不可以为的。这绝对不像某些国家啊，你以为你是总统了，你想干啥干啥。参谋长吃西瓜是军事需要，咱们是国家领导人乱睡觉是国家利益需要。胡扯呢吗是不是！
昨天我是一天都有会，都见人，有大陆来的两个朋友给我讲了很多大陆的事，非常惊讶，有些事情不敢想象啊。真是有些事情啊，在国内和不在国内真是不一样。我自认为过去着二十八年，我有心，我也有这爱好，也有准备，所以说基本上我想知道的事都能知道。现在吧，还真不是那么简单的，有些事发生了，真不知道。说实话啊，很惊讶。
这个有一位是来自于上海的一位朋友，给我讲了很多事情，关于文贵爆料，比我想象的影响要还为深远、严重。确实是这样子的，而且正在发酵中。最重要的，我觉得是袁红冰先生、曹长青先生还有郭宝胜先生、赵岩先生，还有美猴王女士头两天做的几个节目，还有澳洲之声的几个节目，包括小民之心、森哲，这些节目，确确实实都说到了一个点子，就是说核心的几个问题。就是说文贵爆料让老百姓开始有了一线希望，让中国的老百姓一窥天机，知道了真相。
8-16
还有！老百姓。真的是我们的同胞们；像我这样的草根们；像我这样的出生在贫困之家的人！很多思考，知道了很多真相，这是事实！
另外呢，对政治上的方面我就先不说了吧！昨天我看了美猴王采访张东海先生这个节目，在这个奥地利的。哎呀！一开始吧！是很多人给我发信息让我看，发WathsApp。然后呢，发着发着我的WathsApp那个手机又被骇客了！完全就是，你连WIFI也连不上；然后你手机充钱也充不上。这盗国贼太逗了、太可爱了！就这种拙劣的招老用！联络不上，所以就收不到信息了,后来等我从船上下来的时候，哇!好多人给我推荐说：“你要看美猴王采访张东海的一个节目，一个在奥地利的华侨。”我看了以后啊，这个确实是，当时我哭得鼻涕一把泪一把的呀！哭了半天。
哎呀！张东海先生啊，这样的爆料我认为是最最了不起的。因为他这种形式是以身说事、以事实说事。但愿我希望张东海先生说的都是事实啊，不是事实这个眼泪就成了灾难了！因为我文贵从爆料到现在，我坚持原则：只说我经历过的事；只说我亲身经历的事；我不说跟我没有关系的事；我说我有证据的事。一旦要人家抓住把柄，你是假的！那就完蛋了，那就完蛋了。只有假的才让你完蛋，真的，你什么都不要怕！但是张东海先生这个奶奶，当时被跪在爷爷的香炉，抢香炉跪在那个碗碴子上，然后爷爷作为陈诚的侍卫长啊！多么大的事啊，陈诚的侍卫长！
叫这个派出所所长给踹的屎都出来，最后瘫了一辈子！全家人家那时候都已经在法国、意大利都出国了，你看，那时候人家很了不起，最后一念之差啊！一念之差！陈诚让他走，他妈妈做了个决定：我们不走。不走留下来全家爷爷是被枪毙了三个，两个可以从监狱里关了以后，三个月死和三天死放出来。然后奶奶被跪这个打破的碗碴子，然后几乎是家破人亡！不是妻离子散，整个是妻离孙散，灾难至极。
这样的故事我听我母亲、父亲、听我大伯跟我讲过的类似这样的故事很多，我大伯也跟我讲了在我们老家很多人当年没去台湾，最后都被斗死了，都被搞死了！所以这个事情啊，很有说服意义。这此时此刻我正面临整个亲人、家人、朋友、合伙人的全面的游说。第一，文贵你已经做了很多人做不到的事情，你也报了仇了，你现在生命绝对没有威胁，连美国的官员都保证你在这绝对是安全的。然后这钱财的问题，没有问题！你的钱财对你来讲，也影响不了你的生活，给就给，不给无所谓！
你再做多一点，你就会给家人更多百分的威胁，你不能再做了！然后确确实实最近啊，我心里压力特别大。因为就是那天我来这里开会的头一天，我看到我母亲坐在轮椅上，确实我母亲现在只能坐在轮椅上了，就是说很难过！然后第二天就住了医院了，现在在医院里面，大概明后天出院，接下来的第二天啊，我这个情绪就很难受！因为我们家里正在商讨，如何给我母亲一旦老人家百年后，给老人家到底放在哪？确实这个问题谁也没有思考过，到底谁放在北京啊？放到山东老家聊城啊？还是放在河南郑州啊？确实这是个问题！
但是谈到这个话题大家想我这整个人有点受不了！啊～后来我就天天的去看心经吧！念『金刚经』，啊～就是思考。作为一个有宗教信仰的，还在心理上是能过这一关的，生死都是自己的造化！生死这都是各方面的原因。看透了，这也就好了！佛教最重要的就是看透生死，灭掉死的恐惧，灭掉所有事情对自己身上的威胁。那么经过调整我这几天我心情好多了！能看明白，昨天晚上的时候我母亲在医院里面他们给我发来的情况说：好多了，老人家那个胃好一些了，能吃点饭了！还要坐在轮椅上，但是由于每天都哭，眼睛基本上看不见。
那么16号大连市公安局对我六哥还有我的副总赵广东，副总马成，还有我的财务总监我的大哥的大女婿圣瑞刚，还有一个我们的律师马楠，律师高松，还有许昂扬，在大连庭前准备会议，16号，所有的家人，员工的家属，都让我要闭嘴，不能再说了，所以说大家你看，我在这的时候，这些天经历了很多事情，这种压力啊，说实在的，能说不受压力那就不是人了，那就是畜生了，但是这些压力要改变文贵，那也就不是郭文贵了，过去这几十年我也活不到今天了，
我发自内心的给我的家人还有我同事的家人说，不是因为我文贵爆料，你们被抓，被害，被他们陷害，是整个中国这个盗国贼集团，他们整个的体制，就是这个体制，今天不用这种方式陷害你，非法关押你，完全在没有证据的情况下来判你，他未来会有其他办法，让你躲猫猫死，雷阳死，聂树斌死，都可以让你们可能比这更惨，那么，很多人说李友，你看人家五罪四罚都回家了，钱也没动，人家贺国强当时协调王岐山书记，叫李友回来，他跑了嘛，先跑掉了，回来要认罪然后免罚，然后同时不追究。这个咱们也应该走这条路，很多员工家人都说这个事情，听上去有道理，实际上很无知，那是因为李友和北大方正集团以及北大还有王恩歌他们有利益关系。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/136/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/136/</guid>
      <description>内容梗概:
（笑）呵呵，刚才来人了，给打断了一下子。我重新接一下。 唉，所以说这个家人哪，现在这种幻想啊，员工们家属们的幻想我是可以理解的。就是说这些盗国贼们，人家和李友之间这种利益，这种绑定，那人家五罪四判，那都是没办法了。人家最后是这个，最后这个专案小组商量怎么把这个罪减到越少越好，实际上他五十条罪也不拉的。
中国的老板，任何一个老板，永远牢记：李友这个事情是你们永远要思考的一个问题。就是李友在中国绝对的手段就是金融诈骗，就是金融诈骗。然后就是称不上官商勾结，完全是官方的白手套。多个政治局前常委，常委，政治局委员，现任常委和政治局委员 –&amp;ndash; 家族与他纠缠在一起。一个北京大学成了他家中的后花园。但是李友完全没底线，没法律，任何原则的情况下。 最后他都没罪！
很多私人企业家完全是被强迫的，无奈的，严格讲绝对不是行贿！行贿你还得有主动性，你是主动地拿钱与对方勾结，当了人家的小三儿，或者当了一个人家的，就是一个过夜的妓女，才获得了利益，那叫“行贿”。被迫地给予财富，或被迫地给钱，那叫“被敲诈”，很多老板都是被敲诈的呀！而李友这个是有组织有计划的犯罪。他的这个“毒丸计划”就是把各个政治局常委拉下水来。他几十条罪，啊。你说他跟令计划的事情，令计划老婆的事情，帮助令计划的儿子买法拉利的事情，北大的各个女学生，“方正系”所有上市没有一个不造假的。大量地向海外洗钱！
上市都是买通的, 以及这个内部交易。大家都清楚了，“北大医药”明法明规的内幕交易。啥事没有，罚了六十万块钱。我们所谓的那个“藏匿销毁票据罪”，判三年实刑，判了五六个人。天理何在啊？！ 所以说大家要记住，李友这个案子给所有私人企业家一个警告，就是说你一定要记住：你给他当白手套，不是说你跟他之间有什么样的分成啊比例啊，那都不是。只有你比他狠（李友就比他们所有都坏），比他们绑架得更厉害，你才能有生存的机会，否则你一定是待宰的羔羊，而且是家破人亡。这是毋容置疑的。我就是那个坚决不与他们为伍。
最近美国几大媒体采访我都问我：“你的财富怎么来的？你和官方难道没有腐败么？” 我就问他们：“如果你能查出来任何一个我跟他们腐败的证据，或者他们在大连，开封开庭，所有的法律程序，按照中国宪法程序走的是合法的…甭说是美国了，按照中国的宪法走的是合法的，他们取证是合法的，或者有第三方证据，真的以事实为根据，真的以法律为准绳，如果受到了第三方监督以后，落实说郭文贵有罪，我让他定我什么罪我都认了！完全在没有第三方鉴定，完全是一个黑箱作业，完全不按法律程序，完全是捏造证据。让所有当事人签押，进去以后关起来拿枪顶着脑袋，让你说啥你说啥。
你不说啥我就关押你，把你爸你妈抓起来，这叫刑讯逼供吗？这叫造罪！它本身就是刑讯逼供犯罪，怎么可能让文贵去认呢？” 那么人家李友的事情正好相反。拿着枪顶着当事人和证人 – 你不允许说实话。你说我就把你爸你妈抓起来，把你老婆把你什么老公抓起来，你出去敢乱说就把你家人抓起来。正好相反。所以说我们的员工啊，同事啊，家人啊，还有我家人啊，他们在劝说我的时候，他们完全不知道：这一天，我们有两种形式可以到来。一种形式用李友的形式到来，就是李友弄了那么多钱洗出去，早晚一天你也得死。
你也不能出境。保护你，让你在外边呆着，那你得给我钱，就是你甘愿地被人家蹂躏 – 那不是我想要的, 不可能。 另外一种就像郭文贵这样的，不服。不服？全世界追杀你。那你没办法嘛，是不是？在这种情况下，我愿意选择我今天这样子。我选择我今天这个生活，我认为是非常棒的。
我刚才跟一个朋友在那块儿，我们聊了一下子。马拉哥今天是周末嘛，外边全都是法拉利，劳斯莱斯，宾特立，各种豪车，然后在那个大餐厅吃饭。一个美国人，是一个billionaire，也是一个百亿富豪吧。然后这个人问我：“Miles你这个爆料到这个时候，你是到底是跟共产党作对啊，是反中国啊，还是怎么样？”我说：“我再次跟你重申个事情，我最爱我的祖国。我为了我这个祖国什么都可以不要。我是中国人。我连我的肤色我的民族我都不爱了，我还配做人吗？” 我也不反习主席。我不反是我因为我了解习主席。
就像我头两天的视频说的，如果你不了解一个人你就去爱他，你说爱他，那叫冲动。那么你对一个人根本不了解你去恨他，你也叫冲动。 那我对习主席的支持是建立在我过去的了解上。我支持他，我信任他。但是他是在中国这个体制内，也是在一个大粪坑里面，他有他的难言之隐。他必须有他的政治考量和政治手段，这是完全可以理解的。啊呵（笑），我必须我得面对这个现实，而且我不能人云亦云。
所以说你说这几天吧，心理上的这个挑战我认为是上天的安排。因为我能感觉到我父母那一天总会来的么，一定会来的。来了我怎么样？被打垮？啊？被打倒？哭死？自杀？都是不对的嘛，我相信我的父母亲都不希望我那样子。那另外一个，确实，我也得明白，这些事情给员工和员工家属带来的危害，还有家人，我该怎么办？我不说话了，呵呵，他们就拉倒了吗？那肯定是死得更惨，死路一条！
我说话怎么说，这确实得考虑，所以我说三月份以前我不爆料。不爆料的原因，我就是三月份以前我会和中国现任政府的官员进行一次最后一次的尝试和沟通。我很简单，就是要属于我的财富，和属于我的公正。像开封和大连这种审判完全是胡扯八蛋！三天前，大连市西岗区法院给我们公司发了一个文，要求马上缴纳2.45亿的罚款。因为在两周以前，他们要求缴纳2.45亿罚款的时候，非常地无理。因为当时这个孙力军说：“你接受这个罚款，所有人都判缓刑回家。郭丽杰马上回家。
然后这个钱一年后再罚。还有一个条件，就是北大的事情要彻底解决。” 我说那好，那我答应。大家都看到了，不但郭丽杰没让回来，还给判了实刑。这个，根本就别谈了。北大方正的事情根本没解决，没谱，就没做! 更不要说一年了，这才几个月就来要钱。当然我们公司没办法做决定。公司账上的钱都被你查封了，那你去弄吧。哎？因为查封的钱是在我们关联公司的账上，几十亿的现金，他让我们所有人把关联公司写出声明，说愿意把我们账上的资金作为这个政权的罚款，给钱，给盘古，给钱。你说这天下有这样的法律么？这在全人类上这都是黑社会啊。
这在全人类上都是黑社会呀，就是A犯了罪，你让C和B和E完全没法律关系的啊，你让他们一起，拿枪逼着他，问他你同意让他一起还钱，你不还钱，我把你们的人全抓了，直接就在通知上写着，如果你不马上做，5日内，对你高管采取刑事措施，你看看，这就是西岗区法院，大家你还相信这个，依法治国有多可悲呀！开封直接三张纸，审判了我5个？ ？？，跟我公司都没关系的，完全是捏造的罪行，三张纸就把很多人搞得家破人亡，三张纸的最后写了几条，就是你在关押的时候，你要有累罪，我还查你，漏罪，我还查你，盼了缓刑的人，我还可以搜你查你，这不都是废话嘛，这本来就是司法的权利，不就是威胁嘛。就是你别说出来我吓唬你，别说出来我拿枪逼你，别说出来我对你家人的威胁和我造出来的那些假证据。
你一说，我还抓，还得加罪。哈哈，你说这是什么情况？就这样的情况，我的家人和我员工的家人还对他们抱有幻想，还要让我妥协。你妥协了下回不就更来了嘛，下回更这么做嘛。所以说这就是看到了吴东海，美猴王采访的时候，哭得那个痛苦，我深有其感，就是他妈妈做出了那个决定，为了她的地，咱的家都在大陆呢，家破人亡，连这一代人还在替她赎罪呀，多惨呀。然后我今天又看了曹长青先生的直播，曹先生呀，保胜先生呀，真是太好了。曹先生的口才，我听他讲话我都浑身起鸡皮疙瘩，头发都立起来了，这个人的逻辑、思路、口才简直是神人，神人！
对事情的看待，简直是神人，而且人非常的善良，不但有口才，有境界，有形象，而且有知识，还没有知识的傲慢，还一点点都不自私，有才华不邪用，那才叫做真正的智慧，有才华邪用，那就糟糕了，那就不叫智慧，那就是灾难了。有些人都神经不正常，一辈子吧啥啥没干成，老寄希望别人能帮他干成，你要干什么，你要干什么，我最恨的就是这种人。从小到大，凡是我的朋友，员工，要说你要干什么，我就说给我闭嘴，你别告诉别人怎么做，你能做什么，你能给别人什么。
还有人说什么不行我要攻击郭文贵，爆料郭文贵，你神经病，就凭你，还配吗？郭文贵这九个月干的事情，你花一万辈子也做不到，你还有资格说这话吗？有些人就是不知耻，不知耻这个简直是太可怕了！世界上最可悲的事情是自不量力，啊，自不量力，还有中国现在出来的曲龙呀，还开记者招待会，发布会，还这折腾那折腾，你看着他下次再进去的时候，他就知道什么滋味了，他再进去比过去还惨，上次15年，下次他再进去就是死刑，最低也得判他死缓。他自己还不知道，他已经没有回头路了。
我特别高兴看着他折腾，你看他能折腾成什么样，就他的能力和他的知识境界和他的知识结构和他的知识水平，他能干什么，他连个人话都说不清楚。瞎胡编乱造，马上出来以后就变成了西诺那模样的了，马上就变成了胡编乱造了。这不就是找死了吗？老百姓眼睛是雪亮的，事实是不可改变的，所以有些人自不量力，不知天高地厚，一生中啥没做成过，特别是现在我最近呀，在思考的时候感触颇深，六四当年死了这么多人，如果能跟这些人的在天之灵对话的话，
15-20
六四当年死了那么多人， 如果这些人现在能跟他们对话的话，在天之灵看到这些所谓的，啊， 这个海外的打着民运，吃着民运的，吃着六四这个粮食， 吃了这么多年的人， 有些人啊， 有些坏人， 他们该怎么看，如果这个国家当时交给这么几个神经病， 极端的人物， 在海外来， 在美利坚共和国，这么公平自由的地方， 你连饭都吃不明白，连个家都没有，然后人品极坏，英文也讲不清楚，当时把国家交给这些人， 这个国家不就完了吗。
还有反共产党，你反共产党，你能干啥呀，能干什么呢，对共产党你简直就是一个最大一个利益相关者， 你帮他忙，因为你所有做的事情都证明共产党是伟大的，你所有证明的事情现在都在对我们六四流血的英雄是个伤害， 因为你在向他们一个个证明你们有多差， 而且你把那些付出生命的六四英雄给拉进来了。
那些人是真有智慧， 真有胆量，真有勇气，真民主， 真自由。 而你们呢，逃跑了，偷生了，还活不明白， 赖生，赖在这里， 现在还像癞蛤蟆一样， 啊，要粘在别人的这个，要占个地方去，现在真的是癞蛤蟆打上蝴蝶结，装绅士。 啊， 还要让别人喜欢你，谁会喜欢你癞蛤蟆呀，一个个这样的人物， 有些网站， 你像那博讯网站， 打着什么民主， 自由， 法治，还有欺骗， 害了多少人啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/134/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/134/</guid>
      <description>内容梗概:
嗯? 大家好。尊敬的推友们,大家好！哇！喝多啦。我今天想大家喽！特别特别地想大家，尊敬的推友们！
盗国贼们现在四处围剿我们啊。我们上Livestream人家也给我们干掉，上哪里也给干掉。各种地威胁，各种地围剿，但是挡不住我想推友们的心呐！所以我现在试试另外一个功能，看看直播怎么样。我先不说这叫什么形式的直播，但是我试试，看看怎么样。嗯。。。有意思&amp;hellip;额。。。
尊敬的推友们，大家好！现在咱们在美利坚共和国向推行自由，民主，言论自由的国家。受到了盗国贼的围剿攻击，三大社会的自媒体都把文贵给封杀了。你说能挡住文贵吗？要是能挡住文贵，那你说你们还相信文贵那不上当了吗？
最近那些妖魔鬼怪都出来了，都出来啦！认为文贵没办法啦，不行了。你们信吗？文贵能不行吗？文贵在生理上被他们宣传成郭三秒，难道文贵在这个自媒体上真的成为郭三秒吗？我觉得这是不可能吧。所以说大家拭目以待。别着急，别着急，别着急，好戏刚刚开始。有很多话现在不能提前说，提前说了以后会让盗国贼坏我们的好事。这几天的好事好消息太多啦！但是我不想一一地说，因为说多了不好。万事败于失秘，祸从口出啊！咱们得多小心。
我特别是最近看到了一些人拼了命的说：郭文贵必须得反习。这简直是荒唐至极，荒唐至极。你什么理由反习啊？你了解习吗？你了解习吗？你反习？当年我到舟山普陀寺，我请教方丈，我说：你怎么看到现在社会上到处都喊着爱国，但我没看到那么多人爱国啊？我简称叫爱国贼。爱国贼这个词还没流行的时候我就问这个问题啦。
哎，这个方丈很厉害啊！就是上戒下忍老和尚。他说：我给你举个例子。他说现在很多人崇尚“一见钟情”。一见面不知道你是谁，我爱你啦，我爱上了！我非常地爱你！好吗，这个叫什么？叫冲动，不叫爱。就像一个人你真的是爱一个国家，你得学这个国家的历史，你得学这个国家的文化。就像你不知道希腊的历史，你也不知道希腊的文化，你爱这个国家那叫冲动。这是客气地说，严重地说那叫欺骗！就像见一个人以后，我爱你啦，一见钟情，那是以貌取人。那是一种冲动，严格地讲也是一种欺骗，对谁也不负责任。爱国你首先要对这个国家历史文化进行了解，否则你就是爱国贼。
哎！我觉得这个方丈有水平，有水平啊。另外一个，确实在生活中遇到异性的时候，张口就爱闭口就爱。这个爱太不严肃。你得了解对方，他（她）的个性成长身体生理习惯以后，然后你说我爱，然后决定要相伴终生。接受你的一切的缺点的时候，了解你一切的时候，我做出来理智的决定——爱，这叫真爱，这叫真爱，否则这叫冲动。
那么现在好了，很多人批习主席，你了解习主席吗？习主席的生活你了解吗？他的个性你了解吗？我见过中国所有的，过去大家知道的，几乎所有的领导人，像那个林毅夫先生说的似的，99！我见过99吧，就这么说吧，呵呵！我就是说习主席是我见过的所有领导人里情商最高的。
站到中国人文化当中的核心，就是人，最重要的就是情商，啊 ， Emotional, 这是非常重要的，我觉得习主席是最高的。而最重要中国人崇拜的叫信用。习主席是最讲信用的，说话算话。啊，虽然我跟他没有任何交集，没有什么交易，说话算话，他对他的朋友，他的理想，他的信仰，信仰和宗教他可能是错了，或者说是不对的，但这另外一码事啊。这很重要，但有一条是更加重要的，是真和假，共产党不就是乌托邦吗，对不对呀，但是哪，习主席相信是真的，啊，他相信的东西，说的东西是真的。
而且他给朋友的承诺，家人的承诺，都是发自内心的。当然我们不希望他信的是假的了，当然是假的了。可是，他这人起码说真话，他会兑现，这是他最与众不同的。还有这个人对朋友啊，对家人啊，对这个工作中的同事啊，言必行，行必果，这是完全不一样的，虽然我在美国，强烈的，严肃的，严重的，不惜代价的批评，所有的咱们国内的这个体制当中说假，造假。啊，一切行为都是假的，但是，习主席这方面恰恰相反，他真的是很真实。
这是为什么我愿意，我冒那么大的风险，拿着全家的生命，所有的资产。现在多少人在问我这个问题，我这今天，昨天，前天开会，每个人都在问我这个问题，为什么你做出这么愚蠢的决定，你要挺习主席，你冒这个风险，因为我了解这个人，因为我了解他的家人和他的成长，他的小时候穿姐姐的鞋，然后太花了，他爸爸说，那你拿墨水给抹了。梁家河书记到福建去，他背着，从火车上接下来，背着去看病，然后再送回去。然后在福建的时候，照顾他身边的人，他一个没忘过。
然后到了这个整个江浙一带，所有人，见过他的人，一个不忘。就有情有义。他不是神，他改变不了中国这个上百年，将近半个世纪，多大半个世纪创造的共产主义，那要求是不现实的。不科学的，他毕竟在那个体制内，他还没站稳呢。所以说，我觉得他内心里有一个他的世界。啊，最起码，作为个人来讲，他言必行，行必果，很仗义，很仗义，说话算话。我跟他没半毛利益。
啊，这个，另外一个，他这个人啊，还有一个巨大的优点，啊，这骨子里面的优点&amp;mdash;-孝敬。对姐妹好，孝敬，这个中国人哪，我还是从一开始，上明镜直播时候就说，中国人，什么叫宗教啊，什么叫信仰啊，中国人宗教信仰都是家庭，家庭是社会的组成的DNA.所以说他这个信仰里面，家庭第一。我也是这样子的，我们中国人都是这样子的。所以，我觉得，他的信仰就是家庭，中国人这个信仰家庭是对的，另外一个，他孝敬，孝敬是家庭信仰的核心部分，他非常孝敬，我觉得中国没有了孝敬，说什么都瞎扯的啊。
所以说，我愿意挺他。这是我的选择，这是我的自由啊，这是我的权利呀，大家希望我能给大家带来法制，民主，自由的时候，你也得尊重我的民主，自由，这个这个权利呀。这个民主的权利呀。这是我的选择呀。咱们不用很长时间，1千多天，就能看到文贵是错，啊，还是文贵是傻，文贵可能傻，但犯太大的错误的可能性，没有，否则我活不到今天了。大家拭目以待，
啊，今天我试试这个系统啊，这是以色列哥们教我的新招。先不说，啊，先不说，我试试啊，尊敬的推友们，万分想你们。相信文贵，会从各个方面突破盗国贼的封锁。然后和大家自由的 ，流畅的，顺畅的沟通。这个自由的世界，如果只有推特，Youtube，Facebook,那不就完了吗。可能吗？大家过两天会看到很多节目，我把它形容为1932年到1940年的，希特勒的最大支持者，叫艾西.法本。
艾西.法尔本就是什么，就是法本化学公司，它当时在二战时候研究出了一个坦克，最高级的坦克，然后就把这个坦克就是，可以说这个坦克帮助希特勒赢了, 杀了最多人就是坦克。然后有了西班牙这个叫蓝师，这个蓝师就是非常夸张的，就是空军，帮助他干了很多坏事，今天的Youtube, Facebook 啊还有这个这个推特，就是当年的蓝师和当年的艾西.法本。艾西.法本到后来被解体了，就是今天美国很多化工企业的鼻祖。
大家拭目以待吧。今天的社会，文贵要拿不下他们，那还配当你们的好推友吗？不配的，好戏在后面。
一切都是刚刚开始。谢谢，谢谢所有的推友们。谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/133/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/133/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好！大家好！这是文贵, 今天是……几月几号啊，我得看一看啊。（查看手机）今天啊，是这个……我每天就是没有什么时间……呃，这个几月几号，呃，我就是没有时间，几月几号……世界时间，呵，所以呢，今天那……是这个，8号呵，星期三的8号。11月8号。
这个本来呢，半小时以前，我这个……哎，我寻思看一下推特，看一下推特反映出来呵，文贵推特反映出来，说这个：你将在15分钟以后就恢复使用啦！我说好啊！赶快我就准备，拍了几个照片，然后呢就写好一个推文，准备给大家发一个信息，结果一到点儿，显示出来：大家看到了呵，大家看到这个（展示手机屏幕）什么呢？
又是这样，跟上次一样，6天23小时，6天23小时！大家看看这个，呵，这个一样的事儿……（读手机）限制了你账号上的功能，在此状态下，你仍然能够浏览推特，但只能向你的关注者发送私信，不能发推，或转推或喜欢。你的账号恢复全部功能需，需6天23小时。
但是，大家看到这个，很有意思（点击手机屏幕）：当我去点击的时候，就是我原来还能看到大家给我发的私信，我能看到你们给我发的推文，但是现在，你看到了呵，不可以！只要你一动，马上，只要你点任何一个字，马上就回来，就是让你不能碰，你回不到你的主页面，实际上就是推特的功能全关啦。
呵，你看厉害吧！盗国贼厉害呀！所以呢，这个文贵呢，从目前看，这个推特短期内，特别从今天起，所有的推友们要记住，文贵看不到你们发的私信，文贵看不到你们发的推文，呵，这就是他们要害怕的，这就是他们要做的，呵，好像很厉害呀！啧！（夸张可爱的表情：P）这个，整个（笑）就让我的感觉啊，FACEBOOK, 推特,YOUTUBE已经是没规则啦，想怎么着你就怎么弄啦。
现在反正就不让你说话，你看什么也不行，你和推友私信也不中！也不中（河南调）。挺有意思。（大笑）但是呢，推友们不要担心，没人能挡得住文贵说话，这是美国！这是美国，这是西方世界，呵，这个三大公司就能控制住让我们不说话，那不成啦灾难了吗？
郭文贵，如果连这都解决不了，还要带着所有人回到自己的祖国，还要推动”郭七条“，还要这个”依法治国“，那不是神经病嘛？咱慢慢来，大家会看到我的行动的，我现在不方便透露，这是一。
第二个呢，我要和大家要说的事情：这几天啊，我看到李洪宽先生关于我头两天的直播以后，这个强烈的反应。哈哈（笑），这个我可以理解啊，因为我认为李洪宽先生，是真民主！（严肃表情）真民运分子呵！真民运人士。
我无论如何，我不希望跟洪宽先生交恶。我原来发过推，不希望和民运的，这个，真正的民运分子，任何时候，有斗争。我认为洪宽先生，他是真正的民运民主分子。他现在不理解，或者激动，冲动，这都没问题，我觉得大原则不会有问题，不会有问题。
所以哪，我觉得，这个随着时间他会懂的。啊，我看一些，哇，这么多人，5800多，哦，天哪。所以说哪，我完全理解洪宽先生的这种心情啊，我也可以能想的到他这样。那么但是，洪宽先生，记住，时间会给我们一切答案。给文贵点时间，给自己点时间，你们都折腾28年了，干嘛不能等三年哪，那么着急干什么哪，是不是呀。
如果连这个修养都没有，你那三千个县委书记怎么可能发生啊。别冲动，啊，干大事的人，绝对是要，不冲动，绝对是要在任何情况下都不要让事情暂时的蒙蔽的双眼。一切都是刚刚开始。
这段时间，如果盗国贼的报复期，没有这些事情发生，那就不正常了。如果我们的追求那么容易实现，那它也没有价值了。啊，这是文贵真心的想法。所以哪，希望所有的推友们，发自内心的，静下心来，啊，去好好考虑这件事情的未来和它真正的价值。绝对不能反习，反习是死路一条。
要反习，洪宽先生你去反去，我可以保证的说，这个，你不要说反习了，你连习的毛都摸不着。啊，你甭反了，有啥用啊。连美国都反不了习，你能反得了习吗？你可以，你怎么反，我不管，但你别戳到我反。我希望海外的民运人士，不要再把王炳章，还有刘晓波，这样的人都变成烈士了。我曾经说过，谁当年鼓动了刘晓波先生去拿诺贝尔奖，谁就是他真正的杀手，因为，拿了这个奖，就等于把他杀了。
这个，千万，我也希望洪宽先生，任何海外的有良知的人，真正有大智慧的人，不要把真正能做事的人，这么早的变成烈士。啊，变成炮灰。你有权力你干嘛。你干嘛要求呀。这也是我为什么对袁红冰先生极为尊敬哪。
袁红冰先生，还有昭明先生，还有澳洲之声一再强调这袁三条，让我倍加感动。因为这是对一个人格的尊重。你们要搞，你们爱反谁反谁，我管不着，但你别串叨着我反，别给我命令，别过早对我评价，这就不好，我不接受啊。这个咱现在都是朋友，咱说话都很温柔，咱不接受啊。啊，另外一个哪，袁红冰先生讲过很多观点都是让我很感动的，都是让我非常非常感激的。
那么，这些事情那，都说明了，他的与众不同和这个极高的政治智慧。极高的政治智商，啊，这也是为什么他让国内很多盗国贼害怕，顾忌。盗国贼不害怕的人，你都是没有价值的，盗国贼不去骚扰你的人，那说明你没价值。像，这个宝胜先生，前天做了一个采访，结果是采访完，他也是这个视频给他移除了，还给停了直播功能，啊，非常难受。
但是，不经历这个事情，连这个都经历不了，你还想追求喜马拉雅，上喜马拉雅，还想搞法制，民主，自由。这是不可能的。就这我们的追求你要没准备好付出一切，献出生命，或者你只是嘴上讲一讲，那是骗自己呢。如果是骗自己的，赶快停，还来得及，再往后啊，想这个退都退不了。
那么，另外一个哪，这个这几天来呀，确确实实我除了商务会之外，我正在准备了，下一步发声的平台。啊，我肯定不只准备我一个人发声啊，我有病啊，我在自己的屋子里在里面讲，我要发声的主要是让大家一起能和我发声，一个共同的，绝对不能让别人控制，被任何人控制，被任何人影响，被任何人骇客的一个舞台。
大家知道，以色列技术我原来一直不说，大家往回看一看，我们所有人关于文贵的爆料的视频，为什么在大陆，在过去几个月，都是每个好的视频，都是几亿次的传播呀，啊，因为我原来我不想说，我的以色列顾问公司一直在帮忙，啊，一直在帮忙，在做这个事情，否则，达不到这个效果，但是，彻底破开那个墙，暂时不可能。啊，暂时不肯能。啊，但是很快，应该那个墙就不存在了。
我的以色列顾问公司一直在帮忙，一直在帮忙做着事情，否则达不到这个效果，但是彻底破坏那个墙，暂时不可能，啊，暂时不可能，但是很快应该这墙就不存在了，我现在也不能说，让大家看一看，慢慢就知道了，因为他们现在已经把墙所有的一切暴露在了全世界人民面前，不但暴露了世界人民面前，而且成了世界人民的公敌，很多人都恨这个墙，不光是咱们几个人恨啦，所以说大家看结果吧，一切都要看结果。
啊，最近这几天啊，我也跟很多方面的人联系，主要是反映这些情况，我也看到了李洪宽先生说文贵不适应美国，我觉得我要没记错的话，我比李洪宽先生来美国来得早，我在美国做得事情，投的资，交的朋友绝对比你多，你要说我不了解美国，这个洪宽先生你太自满了，这个也不是能弄三千个县委书记的水平啊。
这个我们见美国的官员，还有美国官员见我们是了解所有事情的发展，比如说今天上午我接受了一家美国媒体的采访，这家媒体就是想知道发生的事实，因为这些天发生了很多事，很多人并不知道，而且官员为什么要来问啊？官员问了问题他要反应啊，他替我们发声，还有一个，文贵的事情它现在跟政治太接近了，
比如说现在有一些在亚洲负责美国事务的官员，他们就非常想知道在美国总统去美（中）国的时候知道这里发生了什么事情，这对他访问中国一系列的沟通、谈判当中极为重要，所以说，这个洪宽先生太过于冲动，今天我就不多说了。
另外呢，这几天我们还和很多的科技公司在一起联系，知道了更多过去几个月我们发生的事情，真的可以拍部电影了，这个太多事情都是太敏感了！啊这个，有人是拿着老婆去行贿、有人拿着钱去行贿、有人拿着书去行贿，有人打着习主席的幌子、打着彭丽媛女士的幌子，有的人打着代表国家、给于市场的诱惑，都是几十亿、上百亿的这种诱惑，
包括赌牌的给予和新赌牌的发放，过去几个月是了不得的，各方的参与，但是呢？对咱们来说都是好事，都是好事，这些事情，对文贵的所有事情都有了更多的说明，比如说最近有个叫“乱伦彪”的又发了一个什么一万多字的文章，然后曹长清先生给他这个八个条件给他总结，“八个不择手段”，
啊，“八个不择手段”太好了，像这个哈金先生、曹长清先生，袁红冰先生，昭明先生，这个李洪宽先生、何频先生、陈小平先生这等等等等这么多高智商的人，大家都能够看得明白，别着急啊别着急，而且最近所有的网络对我们的控制不是坏事，
如果我们今天在美国连声都发不出去，还是那句话我们还搞什么“民主、法治、自由”，还搞“郭七条”那不是自欺欺人吗？那不是骗你们的吗？而是对大家的一个新的考验，会更加珍惜，也是对所有海外的所谓的这个民主、民运的人士是一个大的考验，啊，结果胜于一切！
我们要用智慧，不受人诱惑，我再次再次重申：郭文贵绝对、绝对啊要向所有推特推友保证的事情就是“郭七条”，就是“郭七条”，然后呢，我要再次重申：郭文贵在3月份以前不爆任何具体的料，而且，再次重申：“郭七条”的核心是不反习主席、不反中国人、不反中国，我反的就是盗国贼，
还有打着中国老百姓的名义，绑架了14亿人民、以给14亿人民造福以贪反贪、以黑反贪、以警反贪、以警治国的人，盗国贼，把中国老百姓的财富转移到西方的人，这是我文贵要反的。我一不图政治、二不图利益、三更不图名义，没必要，文贵太清楚了，折腾到这时候了，你还想要名、要钱，还想要利益，
那不天真那不找死吗？文贵能达到郭七条的全部，或一部分，那就不白活了，如果能把所有的海外的民主异见人士集结在一起带回国能让海外的几千万华人安全的有尊严的可以自由出入中国，那是文贵莫大的容颜了。这是我要努力的方向，永不妥协，永不放弃，这不可能有勾兑，到现在我和中国官方没有任何联系。
再说，我要主动任何情况下我打个电话，我说我接受了你们那些条件，那马上就是结束啦，不需要文贵有什么恐惧害怕，不需要每天有4600个五毛来攻击我，没必要嘛，所以说，推友们，文贵的原则不改变，我也不会改变。我也不会上任何盗国贼的当，把我们引向反习主席，反中国，反中国人民，不可能，
就像我跟西方媒体，这几天，几个媒体采访，我明确告诉他们，我反中国盗国贼，我的原则就是郭七条，不反习主席，不反中国，不反中国人，这是绝对原则，不管谁戳到我，这是红线，这是我的理想，是我对我自己负责，对我28年的所有付出来负责，也是对所有的推友负责，
如果觉得文贵做的不好的，我也不欠你的，大家完全可以不理我！攻击我，我都无所谓啊，你攻击的少了我不吱声，攻击大了，你做好准备，我有时候可能也会反击的，这是有可能的啊，所以说呢，今天我先给大家说一下推特，看不到你们私信啦，推特我连上主页都上不了了。
我正在努力，新的平台，咱们到时候看，然后下个2周全部在加州和弗洛里达开会，
然后有时我会来这里Livestream直播，来向大家报个平安，有时又我可能通过别人跟大家报告一些情况，
今天我就跟大家报平安到这，希望大家放心，因为同时呢，关键是推友在推特上给我发的信息看不到，大家别着急，好吧？谢谢大家，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月7日接受郭宝胜采访</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/132/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/132/</guid>
      <description>内容梗概:
郭宝胜先生：尊敬的推友们，大家好。今天非常荣幸邀请到郭文贵先生，来做客郭宝胜政论频道。郭先生好。
郭文贵先生：宝胜先生好。所有的推友们，大家好。这是郭文贵，谢谢大家，想大家了。
郭宝胜先生：这段时间哪，所有的推友都非常想你啊。可以说一日不见，如隔三秋啊。用这个热恋中的男女形容啊，那差不多。很多网友说，就像热恋中的男朋友，女朋友，没打电话一样。啊，这个，一日不见哪，不思茶饭。啊，为伊消得人憔悴啊。简直达到一个相思的境界。很多人还说是，就是你不爆料，大家问候一下，他们也非常满足啊。
所以就是非常期望听到你的声音。啊，见到你的身影。大家现在目前哪，最关心的，还是你的家人。啊你的家人的状况。我们知道前段时间开封市法院进行了宣判。你的五哥郭文英，还有侄女郭丽洁，啊，被判重刑。啊，你为此，也非常痛苦。不知他们的近况如何，等一下，你可以详细讲一下。另外哪，当局这样做，完全把他们做人质。啊，类似当时这个项羽把刘邦的父亲还有太太给抓起来一样，所以他们对这种做人质的卑劣方法，不知道你有什么应对的办法。好。
郭文贵先生：啊，非常的感谢，非常的荣幸，能上宝胜先生这一期的直播。啊，特别的感激所有的推友们对文贵的关心和担心。
特别是在这个最特别的时刻，在我们爆料将近9个月以后哪，中共的19大已经是开完了。我们的这个当时检举，揭发的王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军都有了新的工作职务和新的安排。那么，可以说，第一阶段，我们取得了完全的胜利。不但如此，我们也确实获得了全国人民，14亿人民，绝大多数人对此事的关注，对此事件的关心。以及我们要达到的其中之一目的。让中国人睁开眼，啊，这个把耳朵竖起了，张开嘴巴，让中国人得到真相。让世界上更多的人看到中国的现状。
那么，通过这九个月的爆料，我们可以说是完整的达到了这个目的。完整的达到了这个目的。那么，是绝对性的胜利。这个胜利，关键在有海内外的有良知的同胞，还有追求中国这个法制，民主，自由的这些所有正义，有良心的推友们的支持，和帮助，和冒着风险一起奋斗的结果。
当然了，我们这里必须要提到的事情是，没有第一期的明镜，让我们上这个节目，啊，我走上这个国际上的这个社交媒体的舞台。没有后来像宝胜先生，赵岩先生，啊，还有像澳洲之声，像很多很多，曹长青先生，啊，当时辛灏年先生，等等等，啊，这么多的社交媒体，像森哲呀，小民之心，还有这个这个书斋夜话呀，这都是一个个的社交媒体的出现，啊，社交名人的出现，用这个现代美国发明的世界级的科技，给了我们巨大的空间。
那么在这种情况下，我们是一个完全，无法想象，连盗国贼也不敢相信的，这种社交媒体为手段，大家前所未有的团结在一起，一致来面对盗国贼，赢得了我们第一阶段的绝对性胜利。在这个绝对性，历史性胜利面前，我们要看到了一下的几个问题随时出现。因为，盗国贼真正的意识到了，他们的流氓手段，和他们的卑鄙手段，和那以往所有采取的超限战，在这一次，不灵了。那么另外一个，他们一贯以绑架家人，把家人做人票，做肉票，绑架的这种行为，也不灵了。那么一贯的他们在西方实施的蓝金黄，BGY成功，这次险些成功，但最终它没有成功。
那么，在以上的这些问题面前，现在就体现在了，压力都到了我的员工和员工的家人上面去了，还有我的家人身上去了。这个现在他们就是了懦夫了。因为，在外打不过，或没打赢，或者说，老招不管用，被我们的推友团结的力量吓回去。在西方蓝金黄，没把人家美国总统拿下，没把白宫的更多人拿下，他们感到了恐惧。那么就是懦夫，回去欺负我们的老幼，啊还有妇残。现在开始面对我八九十岁的父亲和母亲。我是前天第一次，我在视频里边看到我母亲已经做到了轮椅上，我看到我母亲突然间真的是从过去非常健康的老太太，突然就变成了真正的老人了，啊，而且是非常非常不好的状态，我父亲本来就已经是中风了，现在父亲确确实实是更糟了。
那么由于是他们把我五哥判了三年，我五嫂子得去忙活我这个五哥的事。我大哥由于在过去被关押在将近两年的时间，身体已经完了，他本来就有糖尿病，现在已经住院住了一两个月了，我只是不知道，因为家里没告诉我。我二哥本来心脏不好，在关押期间，一两年没见过太阳，也一直在医院。大家知道我三哥都不在了。我四哥被关押期间，心脏关押的也不好了，心脏这个搭桥手术，最近，也是在医院。我五哥被他们给判了三年。六哥哪，那是深度抑郁症，经常要自杀，天天去医院，那么六哥哪也是身体不行了。那么接下来，马上对六哥进行审判，所以说，你看看，我们哥8个，一个被他们杀了的老八，一个我三哥，是因为家庭原因啊，我三哥事情，未来我可以说一说，百分之百听到都是假的。我三哥因为个人原因过世的。那么，现在就剩下我在外面了。
那么我这几个嫂子，大嫂子陪大哥，二嫂子陪二哥在医院，三嫂子就住在家里陪我父母，四嫂子现在身体更不好，跟我四哥一起在医院呢。五嫂子去陪看着监狱陪五哥，六哥和六嫂子之间，大家都知道六嫂子的父亲刚刚过世，六哥身体随时都不行。他们两个相依为命。现在就剩下我一个寡妇的三嫂子在陪着我的母亲和身边的人。所以，你看我们家的这个状态，到了什么状态，基本上，盗国贼就是让我家破人亡。
啊，那么，大家知道，这个，在19大以前，我家人，还有我太太，我女儿，所有我朋友，合伙人，都没有提出反对或者说有什么阻止我，他们既不说支持，也不说反对。但是，19大后，这个，他们都在反对我继续爆料。同时，所有我的合伙人都在问我一个问题，文贵，你已经是这次赢了，你也达到目的了，你为什么还是继续做呢。你应该公开宣布，不再爆料，到处为止。那么我家人，当然很不理解，这个不理解到了一个非常严峻的程度，这是为什么上次我说我想让我太太去伦敦，让我女儿一起去伦敦，我说跟我太太离婚。我太太说，你做什么是你的事，我不让你做是我的事。她说，不管你做什么我都坚持支持到底，我是你的妻子，不会和你离婚的。而且我父母也都不在了，我就你一个人，生死我和你一起，你跳楼我跟你跳楼。你被杀了，我也不会多活一天，非常感动。但是哪，我压力更大，女儿是，最近我们是基本就不说话了。还有，
这就是我的合伙人，大家知道，最近我都是开这个董事会啊，连着开了三四天，所有的人都在问我一个问题，文贵，你有必要再进行下去吗？你没必要了，你应该享受你的这些船，飞机，游艇，继续做你现在这么成功的生意，做这个投资，啊，做你的基金。而且大家一定能够接受和理解，而且也必须感受到，你已经给这个社会带来了巨大的贡献了，就没有必要再往下去了。确确实实存在这样的问题。啊，昨天晚上，我们跟这个美国政府的前高官，还有一个前天一个政府级的高官，在谈到这些我的问题的时候，他们也都在问，他说，Miles,你已经做的很成功了。你没有必要再继续下去了。对你个人太危险了。而且，我们保护你，我们就是因为你已经创造的前所未有的这么给中国法制建设，民主自由建设带来的这么一个好处。同时，他们跟我讲了背后的好多故事。
10-20
郭文贵先生：我们保护你，我们就是因为你已经创造了前所未有的这么给中国法治建设，民主，自由建设带来这么的好处。同时呢给我讲了很多背后的故事，当然我也知道了很多过去几个月以来我们每次在推特时间交流当中我没有说出去，那些所谓的风险和威胁，今天我才知道比我们想象的要严重多的多了！大多了！我希望有机会跟广大推友们分享。我们实际上真的是不知道死活的经过了八，九个月，包括你宝胜先生，就是敌人针对我们发起的攻击，发起的这和威胁，不择手段的要把我们置于死地，是我原来没有想到的，但是上天保佑我们，让我们一次次躲过去了。那么这位美国官员说了什么呢！
你能一次一次的躲过去吗？！所以你要必须考虑。那么合伙人给我带来了实在的经济威胁啊，而美国的西方好朋友良言相劝，以及家人对这事情的不满和家人面临家破人亡的实实在在威胁，我的员工的很多家人现在都属于崩溃的边缘，所以说现在真正是看到中国真的以法治国，还是以黑治国，以警治国，大家都看到了，这是一个血淋淋的，让文贵一家老少和所有员工的家人承担了一个实实在在的一个电影，小说，这就是证明给十四亿人中国人和全世界人民看中国到底是依法治国还是以黑治国！
大家可以从这个事件上应该得到的是教训和真相，以及现在对中国制度的思考，而不是现在在评论文贵爆料不爆料，文贵爆料真假和文贵到底是什么人，这跟这个事情都没有关系。郭文贵是流氓，是骗子，是强奸犯和这些没有任何法律手续，无法无天的抓我家人，判我家人，和现在对我家人使生命，财产的威胁和丧失人性的对我全家，员工和员工家人的威胁。以及大家可以比较，当年的北大方正李友无罪释放，十三个人当庭释放，几千亿的资产的犯罪，完全没有任何处置。今天对着文贵，文贵的员工和家人完全以莫须有的罪名判实刑，判实罪。谨谨这八小时以内，上次我上赵岩直播之前，完全不打招呼直接从家里拽去，直接判刑，用三张纸就叫他们失去自由。这是中国法治有公正吗？！有法律吗？！
有社会监督吗？！有真相吗？！这些和郭文贵的好坏和所谓的民主，自由，法治的海外的追求和一个一个的所谓的良知，还有民运人士们，批评文贵的人，你们应该如何思考，十四亿人应该如果思考，这才是真正关心的问题。
但不管家人如何这正象我说过的，他就是把我爹娘我全家给杀了，我讨碗汤喝，也不会妥协，也不能妥协，如果妥协了，我们和所有的推友们九个月的努力全都白费了，中国将再次进入黑暗。因为他们相信郭文贵这号人不过如此，可以用钱买，可以用家人威胁，可以用员工威胁，可以用眼泪打败，所以中国再出郭文贵没有，而且盗国贼更加嚣张，更加疯狂，我不愿意失去这个机会，所以这些天是非常，非常痛苦和艰难的思考中。
宝胜先生，谢谢你！
郭宝胜先生：好！
刚才你讲了家人的情况。大家最关心的是你家人的情况。中共这样做呀，确实是把人最痛的地方最撕心裂肺的地方来撕开，这个手段是非常的卑劣，是没人性的。刚才我也听说很多美国的朋友，中国的朋友都说你，说你现在初战告捷了，已经赢了，你不再爆料了，但我们看到的是，你在第一阶段爆料的王岐山，孟建柱，孙立军，傅政华，他们呢前两个是彻底的下台了。但是他们离这个秦城哪还有一定的距离，还是哪他们这个海外的网站还在喧嚷包括这个王岐山要做国家副主席哪，像昨天看到的新华社的报道里面就说国监委的主任要同级的中纪委书记来当任，所以说国监委的主任肯定要赵乐际来当任，王岐山没份。
但是呢，现在人们要关心的是王岐山，孟建柱，他们呢对你伤害很大，也制造了很多冤假错案，不知道你下一步会对王岐山，孟建柱采取怎么样的行动？很多人说一定要把他们送进秦城，把他们送进秦城，在把他们送进秦城的过程当中，你打算做些什么事情？另外就是对孙立军，傅政华，你打算还要怎么样继续追究？你来回答一下这个问题。好。
郭文贵先生：谢谢宝胜先生！
关于这个王孟傅孙事情呢，我已经说得得多了，我觉得他所有涉嫌跟我检举，揭发的犯罪，盗国的事情，但凡有一点点法治，中国是要开始查，这些事情就一定会有结果，他一定会进秦城，这点不容置疑的，我相信，我非常相信。这些事情会启动调查，而且呢我觉得应该给中共这个当局时间。我深信习主席，我对他本人和他这个他内心的了解和他对国家治理的概念。我深信他不要说王岐山是他最好的朋友，还是孟建柱是他最好的朋友，他就是亲兄弟他也会查，一定会启动的。那孙立军和傅政华，不管他俩怎么折腾，他一定会查。
所以我不认为现在推友们呢要关心现在查不查的问题，这不存在，一定会查的，他有罪他应该进秦城或者该进监狱，应该依法调查，依法审判，我不担心这个问题。那么，但是呢，说他继不继续当国监委主任哪，当国家副主席呀，这些喧嚣尘上，我给你讲个简单的。昨天晚上班农先生在我们一起吃晚餐，谈了五，六个小时。大前天班农我们谈了两，三小时，所以说我们是第六次见面啊，这个非常清楚，他见我的时候这个前天，这个大前天的时候。我说，你怎么看待王岐山这件事情，怎么看孟建柱这事，美国怎么看？哦，他说，这个王岐山先生看来一定会继续当国家副主席，而且继续会发挥作用。为什么呢？我说。他说，刚刚得了各种消息就这样。他说了，我刚刚和这个其他的。。
我就不能说了非常，非常重要高层通了电话，因为他出访了。说他们的信息是王岐山一定会继续主政，而且更加重要。我说为什么这么看呢？他说因为没有王岐山先生就没有习近平的今天。没有王岐山先生的支撑，习近平主席根本执不了政。而且他说如果把王岐山给抓了或调查了或者把孟建柱给抓了调查了，他说就没有人给习近平主席干，他们那些人干不成的，而且说一旦习主席有孟建柱跟他造反，他就很危险了。这个观念，我给你讲，所有的推友们，你去想想，这是什么人物说的，这不是一般的人物说的，
在大大前天的时候，有一个非常重要的欧洲官员，现职官员，和美国的官员，跟我见面的时候，我们聊了很久之后他们说，我们得出的答案是王岐山先生，孟建柱先生将在中国政坛继续发挥主导作用，扶佐习主席，否则习主席2035,2050不可能实现，而且我说你怎么理解2035，2050呢？外国人解读和中国人是完全不一样的，就是这些特务情报的军方的高层人员就说这非常自信的一次报告，也就说2035以前和西方之间的争取，争夺的国际话语权，已经追到位了，就是你别说了，西方人，我们已经赢了，另外一个中国要进行政治的全面集中，然后呢世界权力往中国集中，资源往中国集中，那么是这个时代，他们是这么看，然后习主席继续再干18年，他们看了2050和一带一路和我们的看法也不一样。
20-30
那么所有人呢？都觉得，啊！但是这个2035和2050没有王岐山先生和孟建柱的辅佐、和江家的辅佐、朱熔基家的辅佐，那他不可能。所以，你看昨天晚上和前天、大前天这么高的高官和欧美的官员都这么说。我在开这几个董事会的时候，董事会的人知道王岐山、孟建柱是完啦！结束啦！over啦！但是他们都说，看来如果背后没有王岐山先生、孟建柱先生支持，习主席撑不下去几年。
所以我们大家推友们一定要看到，在过去这些年来，王岐山和孟建柱先生在西方的布局、和在媒体界的布局、和他们展示的国际形象，是超出你想象的！我昨天晚上才知道班农先生和王岐山见面的细节。当天王岐山先生让JANSAOTON,就是那个在清华的前高盛的CEO，主动联系的班农先生。班农本来在香港演讲完就走啦！让他去说王岐山要见他，还说有可能见习主席。所以他就私人飞机把他给接到了北京。
到了见面的时候，班农先生就他们俩人，在中南海。在他对面王岐山安排了多少人呢？五十个人！都拿着笔记本，你知道吗？开始说，一开始上来，王岐山先生还挺客气，然后就突然变脸，疯狂一般，就是大力似的批评美国的民族主义和所谓的要取消的贸易自由主义，要改成贸易保护主义。也就对他的民族主义、贸易保护主义进行了嗷嗷的叫唤！这个班农先生绝不示弱，嗷嗷的跟他干。他这下傻眼啦!然后这五十个人在前面，开始了尽情的表演。从过去说的三十分钟直接干了俩小时。
所以这个整个的情节，当然他也没有机会说郭文贵啦！可是，下来以后，所有的美国在中国的很多商人，很多大商人，都是那几个最高的牛人。都纷纷的在说：“郭文贵要遣送回去！如何遣送郭文贵、这小子有多坏！”
然后我也知道了吴征是如何通过美国的行贿原来的政府官员，编造了所谓的彭丽媛女士、习主席向他们保证：“这吴征是我哥们，杨澜女士是我太太的姐妹，他们完全代表我，把郭文贵给弄回来。”这些细节，很滑稽！很滑稽！包括还尝试着行贿。然后Stiven问怎么写这封信？他又自己怎么写这封信？怎么又打着习主席的名义说：叫“Do my favorite”啊！叫“Do my favorite”啊！就个人的一个喜欢！在西方世界就是说，你给我一个特别的！说白了就是要求一个特殊的关系、特殊的照顾。这个里面发生了很多故事,我们我们知道的是很少很少的一部分！我就很惊讶，那说明了什么呢？
这些天我才越来越知道了真相的时候；我见到很多政府高官的时候；我真正的明白。王岐山先生、孟建柱先生在西方的势力、西方的利益和他们盗国贼的财富、在西方已经发生的BGY效应，绝对是我们老百姓真的是很难想象的。那么西方人也感觉这点了，说：“确实是Miles有一件事是对的！为什么西方支持王岐山先生的全骂习主席？骂你郭文贵的全部都支持王岐山，但是支持你郭文贵的现在弄得也有人在骂习主席！”这是为什么？西方人从来没有想过这个问题！所以你可见，大家关心的王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军进秦城，没那么容易！他们一定会被调查，这是没有办法的办法。
因为这两周来，在全世界的金融市场，海航到处借钱！海航到处融资！因为他们内部也在调查当中。很多银行已经开始在解决巨大的负债和贷款和虚假贷款和骗贷的问题了！那么资金链要断。可是，内部的一定的由各种人来保护他们的利益集团，刘呈杰他亲爹、贯军他亲妈、还有包括他亲妈旁边的家族、包括那一个个的孙瑶家族、是不是？还有王岐山家族，都会全面的来进行保护他们的利益集团。这个力量是巨大的。对习主席那是一个巨大的一个考验！
所以说，王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军的事情，我们要继续曝、继续找。但是，我们一定要和中央配合，我所有未来做什么事情，我一定要以习主席为核心了！就不能影响他的政治部署、不能影响他目前的战略、绝不能我们使反劲，成为他调查这四个人来添乱或产生副作用。那么，我深信他会调查，但是阻力巨大！这件事情，前一阶段胜利、下一阶段收成、结果还很遥远！还很艰难！因为这个力量太大了！在东西方。
那反过来我刚才又说了。那么现在整个这几个人发挥的坏作用，可能是真正的刚刚开始！他们在明年的三、五月份以前，报复期将什么都做，无所不用，他们还控制了绝大多数的公检法和纪委的权利！他们手里有绝大多数的官员的性丑闻、行贿证据，这些因为以前公检法和中纪委，这个纪委加公安的权力带来的这些方便、掌握的黑资料，那是很大的权力。所以说，内部有人来跟我说：“文贵，你的曝料教会了王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军先生都学会了保留核心资料，
等待某一日也像郭文贵一样去爆料，甚至孟建柱先生、王岐山、傅政华当了网红，那你比郭文贵杀伤力大了”所以呢，这个好戏啊，真的是刚刚开始！这个引发的社会的动荡和社会未来的不可确定性，真不是我们网上现在推友们所评论的那些话题范围之内的。你可见我在美国、欧洲这些高官当中的认识！你可见这事情有多么的严重！这事情有多少的不可确定性！所以说，这件事情是真的是才刚刚开始！一切都是刚刚开始啊！谢谢宝胜先生。
郭宝胜先生：刚才呢，你讲的班农他见这个王岐山内幕，这个是第一次可能在全世界披露，这个是很有意思啊！班农他的主张可以说就是经济民族主义，他主张美国的利益高于一切，贸易上进行保护。所以王岐山跟班农辩论经济民族主义，那肯定是输啊！所以班农肯定会尽情的发挥。现在还听不到他们当时在说什么东西！所以你这个第一次披露也是非常的珍贵。另外我们看到十九大这个新的常委出现了，然后习近平这块也大权在握，你呢也是比较相信他的一些战略的部署。那么对这个新常委，尤其是这个中纪委书记赵乐季他们你有什么期望？我们看到就是，他们的前任，就是王岐山、孟建柱这五年来选择性的反腐，以反腐运动的名义破坏法治、践踏人权。
可以说造成了五年的浩劫，制造了很多的冤假错案。像这个马建案、这个雷阳案包括你自己在内的最大的冤案、也包括这个709案，这些冤案非常多的！你对他们这些新的常委，尤其是中纪委书记赵乐季，还有主张依法治国的习近平先生，你有什么期望和需要喊的话你可以在这里讲一讲。
郭文贵先生：宝胜先生实际上新的一届常委当中，我觉得大家，由于我上次说了还有两个常委要曝！各种传言各种揣测都有。我建议大家不要去猜了，不要去猜。因为现在我觉得新一届常委当中，我要曝的那个两个常委的料，我希望我不去做这个事情！我真希望我不去曝，因为我对习主席充满了期待！我觉得习主席他很清楚我要曝的这两个人真正的底，他非常明白……
30-40
他非常明白。而且我觉得在一定的程度下，我说完了以后，这两个人也自觉，我就希望我的这个报料，不去发生，而让他两个人真心的去辅佐这个习主席，实现了2030、2050的计划。我也希望在我不报料的情况，这两人能真心的为国家服务，能真正的为国家依法治国，中国真正的实现了现在的十九大讲的那些，扶贫、社会正义、社会公平。包括现在能释放这些“709案”，还有这个查明“雷洋案”，把包括“泛亚”、“易租宝”等所有案子，像马健副部长案子依法审判，张越的案子依法公平审判等等等吧。我觉得这是，我认为这是最好的，我不去报料而达到了这个结果，那习主席也好，社会也好，都是受益者。
真正的我去报料的时候，说白了，我和这个社会都是输家，没有什么意义。这是为什么我说三月份以前，我不去提这个报料，我也不想去报，包括王岐山、孟建柱、傅建华、孙立军的事情，我可能，可能也不具体的去报了，我手里很多证据，我也不想往外放。我认为三月份以前，是一个大的调整期，大的调整期，那么三月份以后，我认为是一个可以看的比较清楚的。
那么另外一个呢，就是说，我的家人和员工，就这些人，我们就和北大李友案来比较，这对我们家是绝对是司法陷害，对我的员工是司法陷害。我希望尽快得到解决，如果不能尽快解决，我这个要冲动啊，或者是这个受到了各种的影响，那我刚才说的可能都不算话啦，都不算话。因为我个人，我的情绪、感情不受这个组织所影响，不受组织控制。那么我希望的事情，就是通过新的一届领导人，新的一届领导人能，特别是政法委、公安部已经领导都换的情况下，中纪委的领导都换的情况下，对我们的这个案子，和家人有一个公平的尽快的决定，尽快的决定。
这样的话呢，文贵可以将过去报料的正面作用和负面作用，选择性的进行跟咱们中国的现任领导人进行沟通，进行沟通。郭文贵的报料一定要继续，如何能继续？这个让国家得到更多的正面的东西，能帮助依法治国，能让这些所谓盗国贼们，让他们在内部得到解决，尽可能的少的产生国际上负面影响和国内的影响。然后这些人不要再用这种流氓手段，让Bruce Wu吴征、韦石、西诺等这些，李伟东、夏业良这些流氓人物代表国家在海外执行任务。
像那个吴征杨澜两口子到海外来用那么流氓的办法，行贿官员，打着老婆用老婆来去公关，而且打着彭丽缓女士、习主席的所谓最好姐妹，每周都3次聚餐，这种谎言，丢国家的人，去解决对付我们。那么这些问题都可以正规化、程序化，我们去实现共同的目标，包括“郭七条”，郭七条所有的外国人都是支持的，都是赞成的，而且国内的绝大多数人，挺文贵，支持文贵，就是因为“三不反”，就是三不反嘛，我们不反中国人，不反中国，不反习主席，这是原则。
这些天来，和这个所有的国内外朋友、合伙人见面，大家都是总结下来，都让我：文贵，千万不要被别人利用，千万不要冲动，千万不要忘掉这个“三不反”。我完全同意，而且我现在到三月份，最重要的事情，就是不被任何情绪、和任何情况下所影响，去干什么呢？被王岐山和孟建柱这些人，孙立军、傅政华把我带到了这个反习反中国反中国人的沟里面去，那我们就真的是惨了，那就是上了别人的当了，绝对不能，包括所有的推友们，包括宝胜先生您这儿，绝对不要上了盗国贼们的当啊。
然后鼓励我们大喊去反共、反习、反中国、反中国人民。这是绝对的灾难，绝对不可以，我们一定不能上这个当。这就是我今天特别跟推友们说的，我绝对要相信，随着下来这个三月份以后，我们会看到一系列的改变。关于现在这个推特上各种负面的东西很多都是被夸大的，例如就是习主席挂这个像，咱们这个很多人就骂，这是不公平的，美国的总统的像，一进美国就挂在墙上，美国的移民局的官员领导的像也挂在墙上，美国司法部挂着司法部长的像，挂在墙上，每个州的州都挂着州长的像，你咋不骂呢？这是正常的，在很多国家都是这样子的。
然后呢，很多人就把习主席个人哪这个讲话给摘录出来，进行无限扩大，把他说成独裁，回到文化大革命。我可以，我可以负责任的说，习近平主席回到文化大革命那是不可能的，这都是现代很多盗国贼，王岐山、孟建柱、傅政华、孙立军的背后的人，还有现在习主席很相信的人，背后的力量在主导的一场，实实在在的是反习的这个运动。这个反习运动，习被干掉了，谁上来？谁主导中国？中国就会更好吗？下一个人上来不挂头像啦？下一个人上来不搞2035、2050啦，搞什么？你就给我们民主法治了吗？
我们把中国交给海外的一些乱运假分子？交给乱伦彪？捐给这个&amp;hellip;&amp;hellip;交给夏业良？他连什么，他连个村他都管不了，祸害人民啊。交给屎诺，韦石去？交给夏立凡去？可能吗？所以说我们不要上这个当，不要，千万不要现在，把一个具体的事件就给现在无限扩大，就是现在网上充斥着所有的人员就是要反习，没人再提王岐山、孟建柱，这不是荒唐吗？王岐山、孟建柱等人的罪恶，和犯下的罪行，和他们在十九大以前，各种演戏，各种手段，要继续的执政，和现在放出的一个个的这种假消息，全世界都在听着一个假信，当成真理，他还要主宰中国的权力，没有他中国无法生存，习主席无法生存，你这不是在，大家好好想想，你这不是一个明显的吗，这是一个政治的运动吗？
我们绝对不要说，今天还没有绝对成功呢，只是阶段性的成功，我们就成为了我们的敌人的利用品，这是绝对要小心的，所以说，宝胜先生，我们现在必须冷静，在社交媒体、自媒体各方面，千万记住，我们，我不要求你们说，我也不希望你们说，跟我一样，但是大家，我建议千万不要成为王岐山、孟建柱的工具，他们这些人，一再的在给习主席，最近在写报告，而且几乎接近于习主席相信，把我们所有人列为反党反国组织，反动组织，这就是他们赢啦，习主席一旦相信啦，或被利用啦，新一届领导人说我们是反党反国反民族的组织，敌对组织，这不就是王岐山和孟建柱一箭四雕，一箭多雕，杀我们于万里之外，于无形之中吗？有这个必要吗？凡是在网络上是反习的，反中国的，那你去反就好啦，
还有人要什么恢复国民党时期啊，国民党是啥啊我没资格说，但是国民党连台湾都活不了，还想回来恢复大陆吗？光复大陆吗？你光复大陆我佩服你，我希望。你能做到吗？不可能的。我们不要再拿任何今天收到的一点点成果，和所有推友们的家人和员工们的生命，来换取一些完全，来去尝试去赌一些不可能的成功，最后沦为盗国贼们的利用工具，让我们这些真心真意的希望中国法治民主自由的人，成本为了牺牲品，然后让我们刚刚点起一点点希望之火，死于无形之中。所以我恳请推友们，
给我一点时间，给习主席一点时间，给中国新政府一点时间，看看能发生什么，不要将没有发生的事情，就当为发生了，然后大家把过去已经发生的好事情很快就忘记了，这都是不对的，我们要冷静，我们要辨明真相，不被利用，现在网上一片的炒作，所谓“挺郭”、“反郭”，有意义吗？
40-50
所谓的挺郭反郭，有意义码？没意义！所谓反习骂习，担心。有意义码？没意义！28年了，你那么多担心，那么多反，你做到什么了？没做什么！所以推友们，不管你听任何人说你多伟大的话的时候，你要想他做过什么？他又能做什么？他说的话又能做到对你有什么好处？否则不要听，不要受惊吓。我还是非常积极得看到这一届新的领导人真的比上一届强。而且我们绝对有机会，50%左右，是能实现郭七条，能实现依法治国的，民主自由能逐渐实施。我认为这是完全有希望的。所以我到现在还没有确定下一步怎么走和行动方案，我正在思考中。思考完一旦决定，我会公布，谢谢宝胜先生。
郭宝胜先生：的确19大之后呢，现在有不同的判断，有些人认为习近平会更加走向独裁，集权。包括习思想，习家军。那另外一个看法认为，像国监委的设置，还有其他一些其他政策的变动，包括他把太子党全面地赶下台，换的都是一些平民出身，草根出身的一些官员，这实际上也是一大进步，包括国监委，把双规取消。所以就是说，到底中国在习近平的领导下会怎么走人民也在观察，尤其到明年的两会开完之后会有一个清晰的出路。
郭文贵先生您的爆料也是安排在3月份之后，所以3月份之后如何爆料，如何行动，确实是一个值得思考的问题。刚才你也说了，到现在还没有决定，现在还在思考当中。不过现在对你来说，燃眉之急应该说是在美国的困境，推特把你给禁了7次，目前还在禁言当中。完全违背了美国宪法法律，普世的价值和美国的根基，这样做确实不仅是蓝金黄，就像你所说的，黑暗已经降临，推特公司表现得淋漓尽致，还有YouTube也不让你直播，包括我们的今天的直播也受到黑客的攻击。中共的黑客实际上比俄罗斯的还厉害。美国黑暗已经降临，对这方面你有什么思考，
而且上次卢比奥那个听证会里，那个听证会非常精彩，交锋很激烈，其中他提到一句，就是说，我们会就这个问题专门开一次听证会，但是是对Facebook公司说的，我听出来的意思好像说国会将要为你的社交媒体对你禁言的问题可能要开一次专门的听证会，是不是有这个事情？而且你对美国这些社交媒体失去他们的立国之本价值观你是怎么看的？近期的发展怎么样？你的律师有没有跟他们进行一些交涉？
郭文贵先生：谢谢宝胜先生！推特现在第七次把我给黑掉封掉，没理由啊。Facebook2个账号，我从来没用过Facebook，所以不存在所谓的违规的问题就给封掉了。然后YouTube不让我们直播。还有头两天我用了一次直播是潘晴先生的澳洲之声，马上被停了3个月，90天的直播功能也给停了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月2日在Livestream试直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/131/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/131/</guid>
      <description>内容梗概:
嘿，开始了吗？（笑）哇喔，78个，78个。
尊敬的推友们大家好！文贵现在正在开会，还有20分钟就开会了。在开会前我再试试这个直播。哇，今天纽约的天气真好了！ 太棒了！太棒了!太想推友了，太想推友了！哇，真的是，现在的网络比较慢。但是推友的感觉太卡了是不是？文贵特别想知道到底这个直播软件怎么样？感觉怎么样呢？关键是收费！收费有好有坏啊！好的是，可能把五毛给过滤掉了。不好的是推友得付钱。怎么能让推友不付钱呢？我在想这个问题呢，我替推友把钱付了呢。哇，这已经五千多了，这已经五千多了！
尊敬的推友们大家好！文贵因为今天，明天和后天开董事会。所以说呢，这几天比较忙，但是还是很想念推友。这个推特已经第七次没有任何理由。盗国贼太厉害了，挡不住啊！这更凸显了文贵的重要！我告诉大家，两个月以内国际上有大事发生，国内有政治大事发生，还有，文贵有重要事情宣布。现在还不宜说，因为还正在商业运作中，等我们把事做完，咱不依靠任何人直播了，不指望任何直播了，我郭文贵重信奉的新靠天靠地，靠爹靠娘，不如靠自己。爹有，娘有，不如自己有。爹有娘有你还得伸伸手呢。我们现在依靠别人任何人，想实现我们的理想，达到我们的喜马拉雅，实现我们的理想，不可能！
所以我们必须有自己的舞台，必须有自己的工具，我们必须让海外所有的6000万华侨能听到真正有关我们中国的声音。关于伟大的习主席，新的一个国家依法治国的话，和新的国强民富的新发展，和国际上对中国的真心的看法，这才是关键，这才是关键。另外一个，我们在西方，如果连自己的话也讲不了，还配什么，把所有带回国内，给中国人带来新的推进，国内的进步，推动依法治国，推动民主自由，推动依法治国，那不是骗人呢吗？
你在西方你连话都说不出来，你还让十四亿人民那些被蒙上眼睛，捂住嘴，捂住耳朵的人，那不可能，绝不可能。哇，这个有意思啊，这个软件真的是不错，本来啊，我想尝试去买这个软件公司呢。但是就是在这个短短的两三周以前这家公司被人整走了，被世界上第三大的网络设计公司给买走了，很可惜很可惜啊！ 但是我们的办法一旦发生，一定会更好！但是这个媒体我觉着是我们现代可以信赖的依靠的媒体。是youtube,facebook 和twitter, 现在，咱不敢说被蓝金黄了，但是最起码，现在他们受到了威胁。
Twitter和YouTube咱不敢说他们被蓝金黄了，但是最起码他们受到了威胁。我们非常伟大的美国的参议员，年轻的参议员，他的名字叫Rubio，跟我是同龄的，就是如比奥。Rubio 这个参议员是美国的良心，美国人的旗帜，多次关心文贵关于爆料盗国贼的事情。多次多种方式去关心这个事情。如比奥先生不但年轻，对中国的社会现状，对美国的社会现状和政治现状有着完全不同的意见，不但如此，如比奥先生参与和通过各种渠道收集有关中国在美国在欧洲开展的蓝金黄的具体的信息，让人非常佩服。他非常严谨，非常认真非常沉稳，真心真意的爱美国，骨子里血液里都是自由法治民主的血液，这是真正的斗士，这是依法治国推行法律社会的斗士。同时也是真正的自由的卫士。
不但如此，我觉得如比奥议员他所开展的政治路线值得我们中国人，所有人去学习去了解。因为如比奥先生所做的事情真是所有的海外民运人士和对国家民族有感情的人士都可以看到的。人家是做的多，说的少。在美国这样的社会受到这么多挑战和压力，人家是真正在战场上长大的战士。在政治上任何情况下，人家从年轻从具体的工作，一步一步走上政坛像冉冉的新星，国际上的政治新星。美国一代人，很多人的希望，值得我们敬佩学习。我到现在也没有见过如比奥先生，现在也没有和他会过面，希望有机会能去拜访如比奥先生。但是我看了他在国会的听证会上直接问脸书的总裁，中国有没有对脸书施加压力。美国这个伟大国家，你撒谎造假是要付出代价的。
我们中国人是乌托邦，必须造假，造假是实行为达到目的一切手段。人家这里造假是要付刑事责任的。我到美国有关部门去和人家谈话的时候，人家的律师和我的律师明确的说，你可以不说，我们也不要求你说，但是如果你说的是假话，你是要付刑责的。就像人家卢比奥先生一样，人家直接问脸书的总裁，明责，有没有受到压力，他们说有。中国盗国贼的压力，14亿人压力。然后确实给关掉了。这就是开启了一个新的路线，当年吴弘达先生起诉了雅虎，改变了美国网络界对中国民主民运法制的态度，接下来文贵会让美国全世界社交媒体都会重新审视跟中国盗国贼打交道的后果和意义。
还有一个更重要的是让美国人看看，到底存在不存在蓝金黄。存不存在3f 项目。每时每刻都是上天给我们的恩赐。现在盗国贼们，从现在到明年三月份以前，重要是对文贵叫做报复期。王岐山孟建柱孙立军付振华跟他们的爪牙还没有离开行政岗位，还控制着实权，他们每时每刻还在监管着海外包括过去的统战海外华侨的那些网，在执行蓝金黄，造谣，同时给习主席和新的中央输送虚假信息尽可能地把文贵和文贵的推友们列为反习反国家反中国人的一种势力，然后大家千万不要上这样的当。上这个当咱们就傻了，我相信伟大的习主席和新的中央领导能看清他们的丑恶嘴脸。看看博讯的韦石和西诺，你想想平时博讯韦石最早报道了所谓中国领导人的丑闻。
写实最早报道了所谓中央领导人的丑闻哪。现在他们在中国出席19大（？）。而且他们所谓的一个叫什么曲龙啊，这个屁孩，在那儿被他们给放出来参加记者招待会呢。还有《南华早报》，啊，马云先生控制的报纸，去报道郭文贵。全是谣言！那个家伙判刑是共产党判的呀，中国政府判的，又不是郭文贵判的。你说郭文贵干嘛呀？ 他说的越多，越让西方世界知道中国法律的不严谨，中国的法律被控制, …..和真正是以警治国，以黑治国的真是案例，都是上天给我们的最大财富。通过实人实例，他们时时刻刻愚蠢的行为，暴露了中国到底这些年来是不是依法治国？郭文贵能控制法院吗？
能控制你的公安吗？能控制你的检察院吗？如果是郭文贵控制了，那是你有问题。….那你不更要依法治国了吗？郭文贵控制了有证据，判他罪呀，对不对呀？ 但是光靠人家说，有本事啊，就像五毛们七毛们，郭文贵一说话，“拿证据！拿证据！证据链！” 现在这小子出来说话了，有人问过一句吗：“证据呢？” 哪里证据？郭文贵黑你了？郭文贵在政法界很牛，把你关进去了。证据呢？拿证据啊！如果你能拿出证据，当时抓你的公安和检察院和法院都应该是违法！不谈证据，不谈证据链，就靠一个人说，开啥玩笑呢？全世界人民都是傻子吗？　把中国人变成傻子，能把全世界人都变成傻子吗？你看看这件事情发展成什么？曲龙正以大踏步的步伐在走回监狱，走向他的末日。
不自量力！啊，不自量力！不知道《南华早报》采访你，给你开记者招待会，专案组领导你来，围剿郭文贵　（12:22-12:27实在听不清）那个游戏规则，小毛孩子！连自己饭都吃不明白，你还玩儿这个呢。 太开玩笑了！但是我们能看到盗国贼的疯狂，盗国贼的卑劣。没招了，连这都使出来了。傻子都在问一句话，所有人都在问我：“这个人说你坏话，那他为什么被判了？你有权力判他吗？他为什么呆那么多年？为什么这个时候出来了？他为什么只说你不去说公检法呢？”起码的常识！拿证据呀！所以呢，大家要看到盗国贼们的疯狂，盗国贼们的低级。
另外一个，推特上，YouTube也好，还有这个一系列的事件也好，都是留下了不可毁灭的证据。世界人民会看明白的：到底谁是坏人，谁是盗国贼。郭文贵是流氓，是骗子，现在讲了那么多，你们讲了一件有实实在在的事儿？郭文贵是坏蛋，郭文贵是骗子 &amp;ndash; 我还没判呢，你就定了“强奸”，举了牌子。等我的律师告你的时候你就明白了啊。 在美国，你敢举着“郭文贵是强奸犯”。你竟然敢代表美国。你敢让郭文贵威胁出纽约 &amp;ndash; 看看谁离开美国。看看谁是刑事犯。到今天九个月了，盗国贼们给我安了一系列的罪行。
所有的外国记者都在问：“我从没见他们拿出一个字儿来让大家信服的，和中国政府没关的第三方的证据证明郭文贵有罪行。” 多好啊，这多好啊。你们愚蠢的行动佐证了郭文贵的一切。而且《财新》跑到日本，跑到全世界去，从来到处造谣，不回答郭文贵的问题：你有上过床没有？和李友什么关系？有没有白来的钱？然后《财新》跑到美国来。最后怎么着？美国法院在前天做出了判决，“《财新》…纽约，不接受，证据不足。” 《财新》离开纽约。那个泰蒙（？）给踢回去了。董克文儿到现在没一个立案，那是为九家（笑）。然后呢，谢建生找没啦！没啦！没啦！找没啦，啊，谢建生，没啦！到现在说我认识二十年了 -– 从未有一个人证明他跟我认识。
全是假的，博讯要来告我，我还没收到，赶快来，求求你了，来告我。我用不跟你妥协，还私下要谈和，不可能！绝不可能！你不回答我那些问题，我还一定要跟你斗到底！然后范冰冰小姐，已经提出了和解，完全同意，她是第三方，我们永远，我希望推友们不再谈范冰冰小姐，她是个女士，她不容易，像那个黄艳倒是无所谓因为她是官方人员，她是加害者，决不妥协，但是像那个范冰冰小姐，我们和解完以后，永远不提，大家也永远不提。所以啊，现在我希望所有的跟文贵有仇的，认为郭文贵有罪的，到美国来告我，来告文贵吧，多好啊，在美国做出任何的司法决定都获得尊重。凡是任何有违司法决定，本人一概不接受。那都是假的，那是黑社会以警治国，事实已经证明，全世界都不信，我都不信。
还有所有的五毛，自己看，美国的法律是公正的，还是你的蓝金黄的钱是公正的，到底是谁的力量大，咱们拭目以待。尊敬的推友们，一定要相信，正义有时会暂时被利用，被邪恶所蒙蔽，但最终邪不胜正，（16：43听不清……） 第二个，世界上最伟大的美国，美国人民的自由是美国国家给的，是美国的法治系统自由系统保障的。人权委员会的斯密斯一次次的关心我，然后那个主席跟我也认识，还有很多美国议员美国参议员，还有那司法部长，这个部长多么的伟大，为了维护郭文贵权利和美国法律，还有各个参加听证会的官员，还有总统都不能不顾法律，谁都不能碰郭文贵，盘问都是违法的，这就是这个国家的伟大，这个国家永远不会被蓝金黄，这个国家永远不缺正义。一个好人在家里过着好日子，对小偷的反应很慢，因为他一直相信天下不可能有小偷，小偷的动作一定快，暴露也快，到那时被抓住也快，结局一定灭亡，盗国贼一定灭亡，
别担心没人反应过来，美国人就是反应慢，但是一定会灭了盗国贼，不容怀疑，看看斯密斯主席，看看罗密欧这个参议员，看看塞斯部长，看看斯蒂文班农，看看总统Trump 身边的那些高参们，人家美国什么都是明摆的，不行你辞职，行，你留下来。什么都是公开的。这是个伟大的国家，伟大的国家！伟大得不能再形容的国家！他不是完美的，就因为他不是完美的，才有希望才有机会，正因为他不是完美的，才更需要我们讲真话，坚持到底！那么这两天跟我太太，我说你去英国吧跟我女儿，咱离婚，不要跟我牵连了，我太太啥都不说，老是笑，我说你昨天不是老是哭啊，怎么今天老是笑啊。我太太说，我跟你过了近33年了，我的人都是你的，我父母也都不在世了，不管任何情况下，我都会跟你在一起。
现在觉得你那么帅那么可爱，你要是嫌我烦你，楼上你的安全房你再给我弄一个，如果你不愿意看我烦，我倒那边房子住去，我不会离开你的，她觉得我过早说离婚，还没争取就说离婚特别不开心。刚才啊，她一身婀娜的衣服，老漂亮了，我这个妻子是我，真的是，这是我一生的伟大的母亲，伟大父亲，伟大兄弟，伟大的员工，伟大的女儿，伟大的儿子，还有我伟大的老婆！这是上天啊，给我太多了！还有这么多伟大的朋友。作家哈金先生听说了我家的事以后，马上打电话跟我朋友联系，对我表示问候，表示关心，让我坚持住。
对我表示问候，表示关心，让我坚持住，然后有很多海外的完全不认识我的华侨，欧洲的朋友发来信息， 鼓励我一定要挺住， 啊， 大家一定要记住， 我要在推友面前 永远讲真话， 说实话，无论发生任何事情，什么事情都告诉真的，那些盗国贼天天假记者招待会，假言，假证据， 对待那些流氓们， 土匪们，我们最好的招就是 真，善， 狠，永远不能违背了， 所以我的私人生活，我的家庭，还有我的工作都会告诉大家，这2天，我们开基金董事会， 开完董事会以后尼，然后我会回来，有一系列的报平安直播，还是那句话，已经正式宣布了，在3月份以前，不爆料，我就等着习主席新的政府所有的都到位，公安部，公检法全部到位了， 郭文贵案子进行依法审判了，不要拿3张纸 啊，用了3张纸，以莫须有的罪名，完全没有第三方的监督，完全不符合事实，这样的所有的郭文贵的家人，和 员工给一个公正的说法。
官方来和我沟通，我全力配合，我全力配合，我不能 让别人利用了，把我推向习主席，中国人的对立面，3月份以前，我只讲王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军的事情，而且我就盼着北京新一届的政府派来代表沟通，全力的把所有爆料的证据都给新的中央政府，原来那帮 一定不会给的，一定不会给的， 不要给他们，然后给他们依法做出我的家人，我的员工和我本人，还有香港被逮捕的曲国姣，合伙人，还有在押的这些员工给一个公正的，让大家信服的证据的， 符合事实的，以事实为根据，以法律为准绳的一个结果，然后，我还是实名举报王岐山， 孟建柱，傅政华，孙立军，都会发，还有舒晓琴， 都会发。。关于下一半爆料，会和中央先沟通， 如果中央，你别忘了，你把你的证据给我们， 我们查， 我原来给安全部的书记说我给你证据，我不想爆料， 我想维护国家的尊严，但是我给了，你们没人理我，我才爆料的呀，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/130/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/130/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们,大家好! 这是文贵11月1号 在潘晴先生的频道直播。
刚刚睡了一个好觉，特别的舒服。昨天呀那个万圣节， 真不是一个好日子， 这纽约你看都撞死人了。 真的是，啊呀，为这些人祈祷， 这个，这个真的是， 人生啊， 这个非常非常的脆弱 ，您说，就这么一个车祸就死那么多的人。真是让人感到惋惜，痛苦 。 所以说，这个佛教讲的， 这个一切都是皆空啊！ 在某种条件下，一切都是空 。所以说也别过贪婪了， 人生是很短暂的。 那么我今天借潘晴先生的频道， 向大家在11月1号，这个说说几句心里话 。
第一个我要向所有的推友说的事情是， 大家的关心和关注，特别是我的家人昨天被抓以后， 这个网上， 可以说是，除了五毛之外，100%的 （朋友）对文贵表达了人道的关心，愤怒。这个文贵和家人感同身受， 深有其感。那么，从昨天到现在， 可以说对我和家人来讲是极为痛苦的。无论从哪一个方面，我也没有想到。
我的五哥在2012年的1月份， 那次大抓捕的时候， 他在海南陪伴我的父母 ，后来海南的公安 带着一帮的警察警车， 在我的父母面前， 粗鲁地将我的五哥带走。给我的父母和家人，带来了，包括我五哥，带来了极重的心理阴影。 那么后来， 被放出来以后， 经常两个星期，三个星期或者一个月 被带去问话。大家可以想一想 ，当被警察通知去问话的时候， 是什么样的心情啊！ 所以呢，这两三年我五哥的精神已经垮了。
他本来我四哥，五哥，六哥的身体已经被折腾垮了 ，四哥心脏病，六哥是心脏病高度抑郁症， 大哥是糖尿病，二哥心脏做了三次支架了， 我们家哥们当中， 我三哥和我身体最好。 我八弟过世的早， 所以说我五哥是两个肾积水， 肾积水非常不好，还有结石。 肾积水这个病啊，本来我八弟就有 ，所以说对我们家来讲， 这个病是好像有遗传的这个基因在里面。
所以说我五哥呀， 突然间它什么原因也没有， 本来河南裕达他们莫须有就出来一个这么罪名， 结果突然间就把他带去， 就这么给开庭， 开庭的理由罪名就这么简单， 简单到了，这个罪行我们自己都不知道。（我调一下） 我都不知道， 然后把我三个月以前，在里边被关押了近两年的我的侄女郭丽杰，也被叫去开庭。她本人也不知道是什么情况，到了以后就草草地开庭 。三页的宣判纸啊，三页的宣判纸， 就把这七八个孩子给判了。 就把我五哥给判了， 判三年。 把我侄女也给判了，她的两个孩子呢， 直接收监。大家可以看得到， 我在19大以前向推友们说， 他们威胁我，只要是你敢再开口，你敢再爆料，就把你的员工和家人再抓起来 。 吴征也在外边，到处这么说 。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
