<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>汇丰 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%87%E4%B8%B0/</link>
    <description>Recent content in 汇丰 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%87%E4%B8%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1844/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1844/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是七月七号，真快呀，几年前的有个七月七号，是王健7月3号被给弄死在普罗旺斯，王健先生被杀害，这一晃几年了，七月三号、七月四号、七月五号、七月六号、七月七号，还有人记得王健吗？没人记得了，世间人心很暖，但人性很冷漠，王健先生的家人在哪？陈峰又在哪呢？海航在哪儿？贯君、刘呈杰在哪儿？提都不想提他们了。
那么现在国内大家都知道了滴滴打车是事情，震撼了世界，而且很多在美国上市的企业都想撤，而且他不撤他也得撤，大家还有什么希望吗？包括火币，七哥最早说的，现在火币已经内部派了两个专案小组，火币最后你一分钱都没有，火币最后连一毛钱都不值，包括H交易所，不是咱们的，那个交易所，最后都会被共产党收拾掉，非常清楚，只要和中国人有关系的，用共产党的话说，你走遍天涯海角，只要在这地球上，都归共产党所有。
就像在美国欧洲出生的中国人，到中国去以后，按中国公民对待，你有哪国护照也不行，他就这耍流氓，你咋办？如果你认识不到的话，那是你的错误，如果你还认识不到的话，那是你的悲哀，如果你了解了爆料革命、新中国联邦，你还不去行动，还不了解的话，那是你的悲剧，那没办法，没人阻止的了。
国内民生银行、盛京银行、北京银行，这几大银行，那农行..几大银行就别提了，它最后倒，现在都处理所谓的不良资产，几大证券公司，他们的不良资产，包括海通，海通现在这里面几万亿，我很惊讶，这个几万亿..海通是最好的证券公司，中信就是一帮骗子，是吧？也是几万亿，中信现在也是一万多亿了，他咋活下去呢？他哪讹出来一万亿呢？他让你讹也讹不出来一万亿啊，是吧？
咱们的内部的证监会的哥儿们，昨天跟我说，七哥，我这几天看你的直播两次，包括你发的盖特，他说：事实比你想象的还坏，我问他具体数据，他不跟我说，他说我不能跟你说七哥，我说了以后，一听就是内部人说的，甚至找到我，但是比你说的还坏，这是证监会的原话，方正的倒闭和海航的现在破产，他说：它可不是说他欠3000亿，他说：那不是那么回事七哥，他说：很多票据还没出来哪，票据出来之后不止3000亿，3000亿这事是最早..2015年七哥说的就3000亿，现在都折腾了五、六年了还3000亿吗？想堵郭文贵的嘴，造假？不可能。
建行、招行，你像安邦的保险公司，他说：那说是1万多亿的资产弄没了，钱去哪了？钱去哪了？现在大家到最后就是一个平安集团、陆金所、平安，平安一个倒的比谁都快，瞬间会倒塌，他說平安看上去某些業務上是盈利的，他说平安银行，还有平安的烂账，搞的比较高级巧妙，但是平安说倒的时候，就是1秒钟的事，哇..这个让我有点吃惊啊，我说平安怎么也得撑个三、四年，甚至撑到共产党灭亡，他说不会的，一定不会的，他说平安玩的是国际化，玩是是国营的基础，所谓的国内的军工产业，海外战略企业，都在平安走，他也是左手挪右手，他哪来赚钱啊？都是高价利润，他付得起吗？他没有真正的盈利项目，控制着香港的那几个银行，全都完了，现在汇丰控制的..他说汇丰没给他爆料，他说汇丰的秘密出来的时候，西方世界会惊讶的，全都是资产挪用，都是犯罪。
大家很清楚的，在西方世界挪用了别人的钱，不管是1千还是1万，像战友汇的钱，像九指妖..又提到九指妖了，这一提九指妖…你像汇到九指妖账上的钱，她挪用了1万和100万，没有任何差别，挪用了一个亿，没有任何差别，这就是刑事犯罪，天老爷也帮不了她，她一定会被抓起来。所以说现在国内的经济大量的挪用、盗用、骗、国企、上市公司频频倒闭，那你说老百姓的日子能好吗？不可能。
大家都知道今天的7月7号上午，川普总统今天要开，离开白宫后的第一个白宫的新闻发布会，跟咱盖特没有关系，但是咱盖特是重大受益者，大家一定去看，咱们盖特第一次试直播，官方账号试直播，可以在盖特上看，没有跟咱盖特有任何关系，大家不要往那块想，而且大家一定要记住，一定要记住，川普总统来不来，盖特都一定会诞生，而且该做什么做什么，你别老想着啥事要走捷径，看到这几天的成绩了吗？它一定会有挑战，他同样也有机会，他的未来没有人可以挡得住，为什么呀？保守派，爱好自由的，言论自由的，美国宪法修正案，特别是需要有安全感，真正的高科技，真正的盖特高科技连5%都没拿出来，我可以告诉大家，大家走着看。连5%还没拿出来，还早着那，关键的是像这种平台烧钱，你一年烧几亿美元，谁愿意这样烧几亿美元，烧完了钱以后你能成功吗？是吧？一个月都是一、二千万美元，你烧的起吗？是不是？一分广告没有的情况下烧几千万美元，怎么可能啊？是吧？你像这大事，光数据中心，像这样的整法，一个月都是几百万上千万，你要建三个数据中心都是十来个亿，那开玩笑的兄弟们，那不是说谁想干就干，有些人吹牛，我10分钟我建个网站，分分钟…你建建试试，多少个工程师？几百个发工资，然后还有更重要的事情，这些数据后台运维，前端后端，那一算下死个球去了，还有个，说完就完蛋，这就是为什么互联网只有一个Twitter，只有一个Facebook,只有一个盖特，那不是吹牛的，70几亿人口，它是巨大的经济实力，巨大的科技凝聚，超级工程师的智慧，还有一个必须世界上超强的金融融资能力，最后你才能运作下来，哪那么简单啊。
可以这么说，盖特的诞生，是世界的新闻自由，言论自由和世界上公平正义、黑暗与邪恶较量必然结果，它必然成功，不会因为任何一个人，我就跟你们说，别把自己看得那么惨，啥都依靠这依靠那，只有你自己强大，你才能成功，川普总统来，我们欢迎，川普总统不来，关注量一个都不会少，一个都不会少，只是时间的问题。
今天上午都是些重大决策，对咱有好处，我觉得川普总统的时代远没有结束，这是我从2020年说到现在，只有七哥坚持，全人类只有一个人，七哥坚持，我说的是在台面上的人，我始终认为他一定会的，而且一定会跟我们一起灭共，一定是我们绝对的战友，深信不疑。
共产党的恶梦，这是看到这些人，我们要看到这个世界到什么样子，昨天晚上欧洲的给我联系的某位前将军，他说Miles,一定相信我说的话,我的一生没有任何想做的事情,只有干倒共产党，马上要在法国，还有一个某国家..基本上是定局，他一定汇选上总统的，他说郭先生你记住，我什么都没有，什么都不需要，我就是要和你一起灭掉共产党，就这么牛，你咋弄？没法儿.. 没法儿..是吧？
亲爱的战友们，人生是起起伏伏，十之八九不如意，关键在如意的时候别得意的忘了行，在你不如意的时候，不要悲观失了望，人生活着是一个希望，灭共、爆料革命、新中国联邦，是所有中国人的希望，只要这个希望在念念不忘，必有回响，共产党你完球蛋了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1538/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1538/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀我的妈呀～战友们，我是刚刚的到达办公室啊，这个～今天啊，哎呀我的妈呀，我从早上，我到现在，处理不完的，我这戴口罩戴的，你看我这脸都快敏感了。根本是回不完的国内商界、金融界，各方面朋友给我的联系啊。有大量的朋友把海外资产五折抵押。
把在香港的股票只要百分之三十，啊，就给打七折，百分之三十的抵押。都知道我手里面能给他运作资金。
我从昨天上午到现在，最起码帮做成五十笔，啊，香港的最好的股票，例如像：汇丰啊，是不是？中资股的都不要。啊～然后呢像什么东亚银行呀，还有香港电力啊，还有长江实业呀，这些股票，押给我认识的，和过去合作过的基金手里面。昨天早上还押是，打七折，百分之三十。到现在押十五，八五折。这国内到底经济出了啥事？咱真不知道。这还要打台湾呢？你打个球啊你说你打啊。
这真不是你说喝点酒，五魁首啊，六六六啊，六个六啊 ，不是那概念。你忽悠不了，他需要钱呐。更夸张的是刚刚，刚刚两个小时以前。让我震惊的事情，黄金！在国内，你国有的，你没办法，共产党控制呢。私下里面存有黄金的，是现在实物黄金，实物黄金，突然间，有人竟然找我，如果在国内给人民币或者在国内给美金都行，也是五折，哇噻！兄弟姐妹们啊，你当我放屁，千万别相信我说的话啊，你们也别根据这个做出任何判断。但是我仅把我亲身的经历，告诉国内的战友们。
这国内是地产崩盘，银行崩盘，才能有这种效果。那股市崩不崩盘那是擀面杖子，它没几个钱。股市里没钱，战友们。这是真钱，就是已经转移到海外的钱。已经转移到香港的已经形成气候的最优质的股份，和国内的黄金，这是啥情况啊，发生啥事了战友们？文贵需要战友们给解答啊。啊～我说这疯啦，完全不知道发生什么事情啊～
哎，你看我这衣服看着真好看。你看这，虽然是冬天，我穿的这种好像是这种白色的，它是个毛的，它是个毛的料子。它并不是夏天穿的那种白的。这是毛的，所以说，很棒。这领带也是全新的，这是羊毛的，啊。然后衬衣也是全新的，看上去不孬。所有有时候你老是在视频上看到一个漂亮的自己，感觉很愉悦。所以说人要是不要脸吧，天下无敌。啊～
所以说现在战友们，我看着这国内折企业家，不但是，这吴晓晖在里面呆着，可能是最幸福了吧？除了当这个，是这赖小民被枪毙那是没办法了，他幸福不了了。那在监狱待着可能还幸福着呢，这多少企业得崩盘呢？ 然后现在物价涨那么高。昨天有那个国内的老朋友说，他说：文贵，我只求你帮忙，咱们不谈政治。啊～ 家族遇到大问题，能否帮助在海外。我找的基金人迅速跟他联系，在海外把他给他贴现。啊，让我很惊讶的事情。他贴现的钱，竟然有一部分要汇到国内去。啊～要春节前要还账。说要不还账的话，银行就要把他所有的股份全收了。呵～还有这种傻货现在往里头弄钱， 这基金押完以后基金就说，他说：郭先生你相信百分之百的市场价格，押了百分之三十的钱，百分之三十的十五就是（抵押的）百分之五十的现金，转到国内去了。这共产党玩啥招啊？这是不是兰金黄了，这是咱“郭七条”谈的最牛的—以黑治国、以警治国、以贪治国、以假治国，哇噻，这是以黑治国啊！
杀的杀，抓得抓。就这人活着呢，就愣在身体里往外掏血啊。哈！真得感谢上天让我们能活着啊。所以说，咱跟这些死了的人比，咱幸福吧。还能让咱能活在这儿！还能有爆料革命，还能有新中国联邦，尼佛佛 尼佛佛！啊，所以说今天早上，我跟战友说啊：灭共是正义的需要。这是我们郝海东兄弟，叶钊颖女士，这讲出了至理名言。
我们灭贼，啊～在海外。替所有的华人发声。这是我们本能的需要。维护华人的海外声誉和利益。现在特别是打假，什么九指妖一类的，九指妖，你这打假，打假是爆料革命灭共的需要。打假，绝对是灭共的关键的需要。你看那国内的擀面杖子经济，你看国外的大外宣。把多少脑子正常和超级智慧的人给玩成这样。悲哀呀，兄弟姐妹们。
我得赶快去开会去了，俺都先佛到这儿吧，呵～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
