<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>沙发 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%99%E5%8F%91/</link>
    <description>Recent content in 沙发 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%99%E5%8F%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1991/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1991/</guid>
      <description>内容梗概:
这是原来的床，你看人家这个床高级的，他给弄成这个样子。你看这个，这是个纯实木的柚木的家具，这都是很老的家具了。大家看看，看这个，都是实木的家具。看这牌子，都是有名有姓的，这都是好东西。
看这停车场，多漂亮的地方？多好这都是？这是个艺术家型的东西全让这个王八蛋给毁了，全让他给毁了。这是后门，然后看这停车场，原来多漂亮的一个停车场叫他给糟尽成这个样子！这孙子，这个垃圾简直是 — 真是垃圾。这椅子都是来自挪威的，都是老木头，全给毁了。他临走把这的管道都给毁了，空调也毁了。人家这椅子，这是原主人的。多棒的一个实木椅子，他给砸碎了。玩家具的都懂这都是啥东西！这是原来实木的床，他给拆了。这是纯铜的，他也全都给毁了。看这桌子，大家看这桌子。这是实木的，全都给毁了，多棒的家具全给毁了。这孙子，垃圾简直是。
从这儿上去，看这个房子，大家看这个厨房。你看看这是什么感觉这个房子？你看看，人家多艺术性。这家具是当时买下来的：这镜子、这火炉。多性感的一个镇家之宝给毁成啥样？这孙子他跟家具有仇啊？看这客厅，还有那泳池已经成绿的了，沙发全部给毁了。就是清洁工清洁两三周都清洁不下来。这个画是咱的。你看这是铜的，看看这桌腿，懂家具的人都知道是咋回事。你看这院子漂亮的，这块儿是过去坐在这儿人家两口子喝喝茶，玩浪漫的地方 — 这孙子在这吸痰了，整个花园全毁了。这是我超级喜欢的一个屋子，你看这个实木的家具，这桌子，这家具，这都老东西，还有这柜子。在美国真的这不是一般人用的东西。你看这个锁，这个窗台多浪漫！墙上的东西全都没了。看看这个，多漂亮的东西。来这看这厨房，这帮孙子真是垃圾。
这个地方应该就是强子待的地方。看这实木家具，兄弟姐妹们。看这舒服的，你看看，全给毁成这样了。这都是实木的家具，天呐，这天打五雷轰的东西。你们再看这景观，多漂亮？兄弟姐妹们。后面是湿地，整个森林。这是7哥的摩托车，我今天是骑摩托车来的。你看这后面是孩子的乐园，现在成了魔鬼的乐园了。这孙子真是遭雷劈啊，这个货，你看这家具。
看看这个屋，你们要懂的，兄弟姐妹们，看这家具，看细节 — 全实木的。这是这王八蛋做直播使用的，被他糟尽了 — 天天花里胡哨的。你看这桌子，这桌子的设计，100%最起码得上百年的东西了。纯实木的，搬都搬不动。这个垃圾，你说就这种人还讲什么灭共？遭天谴吧。这把椅子，大家懂家具的查一查这个椅子多有名，多性感，查查。你看这柜子，这火炉，这椅子。人家的雕塑都留在这儿呢，他都给毁了，看到没？看这个桌子上给毁的，这都是老东西，你看看。这孙子，真是用金镶玉的柜子装屎啊，这个垃圾。你看这家具 — 都有名有姓的。全实木的，看到了吗？你看看这屋叫他给遭尽成啥样？这个孙子。我真恼火啊！谁家的东西，敌人的东西也不能这样啊，这孙子你就这么毁东西啊？给毁成这样了。
看看这外面漂亮的！草坪人家说已经清理了这么长时间了，全都是垃圾，整个院里面都是垃圾。我那次看完以后再没来过。这楼梯也全都是实木的，在国内你能做的起这实木的吗？
这是主卧室，看这景观，泳池成绿的了。他把这个房子真的块拆了，还不如给拆了呢。他跟小蔡是分床的，看到没有？你看看这些东西，我们已经多少工人清了几周都清不完。他们说从没见过一个房子会这么乱这么脏。现在我们这个房子现在的管理者就是当初帮助买房子的人 — 这世界太疯狂了！
我让你们看一看这个屋，兄弟姐妹们。懂家具的你们看看这个桌子，可以折叠的，看这实木，这个脚，看这个桌腿，还有那小柜子。你想想原来这个房子的主人多有品味，所以人家搬离时候哭啊，不愿意走。你看看这个家具重的，看看这家具。那个是主卧，这个是另一个次卧。这个床已经全拆了，你看这墙全毁了。原来这屋里你们都不知道有多浪漫，你看人家这个地板，你看人家这个感觉。现在这个房子你们猜值多少钱？你看每个洗手间，你看从这看下去。你看看这个，简直是疯狂啊这小子，遭天谴的。这东西他不得好死啊，他遭天谴。看这柜子，实木的柜子，你看看，兄弟姐妹们，你们看看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1793/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1793/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，6月6号。我后面这个花你们不知道多漂亮，太多好看的花了。7哥就是爱花。战友们好啊，今天是6月6号。
昨天晚上和铁血组开会开到快12点。「通常」我12点以前有必须要睡上半小时或一小时的习惯，所以我才能后半夜能熬夜。但是昨天没办法「睡了」。1点40分跟日本有个会，开完以后将近4点钟左右吧，我竟然在沙发上第一次没冲澡，没洗漱就睡着了。醒来以后已经2小时了，「早上」6点了。然后冲洗一下，通了个小视频，直接回去就睡着了。一睡着将近3小时，我的天呐，睡醒以后人像飞翔一样。人生就是睡个好觉，跟知己聊聊天，吃顿好饭，就这么简单，没什么豪华的。当然打坐很重要，我还没打坐呢。
今天是6月6号！新中国联邦的庆典在世界引起了蝴蝶效应，在世界各领域。过去我直播说啥大家总说，“啊，怎么怎么样……”「其实」我有很多话我只点到为止。因为咱要把真实的力量显示出来对于一些“猪”、“狗”、“猫”什么的啊，它们会感觉啊这个人有超能力啊什么的，很厉害。但对一些其它畜生「来说」就不一样了，特别对一些“欺民贼”，它们听不懂人话，他们永远不相信正义的力量和正义的超自然能力。所以我有些话只能搂着说，也没必要说那么早。6月4号的新中国联邦一周年的庆典绝对是改变人类的历史；绝对创造人类新的历史、政治、法律，还有民主运动，特别是非暴力民主运动和政治抗争新的标准，而且是最智慧的和现代化科技结合。它是世界上未来的精英追求民主、法治、公平政治、公平社会的一个最好的榜样。它充分把现代科技、现代经济、现代金融、国际关系和国际人与人的社会关系学彻底改变。它意义之深远咱慢慢再说。
更重要的事情大家应该看到从一周年庆典之后新中国联邦人和爆料革命在世界上的地位和所受到的尊重和带来的巨大影响是多范围的，广泛的。而且战友们一定要记住，一定要大家认真的坚持“唯真不破”。团结在一起，保护好我们已经创建的在西方世界“中国人不等同于中共；中共不能代表中国人；中共不代表中国”的这个重大的成功的，可以说是“爆料革命”最重要的资产之一。我们正在想尽一切办法，包括川普总统，包括现在的拜登总统，包括世界各国政要，要让他们彻底改变这个认识。但还有很长的路要走，西方人不像大家想象的那样。中国共产党是一个中央电视台一忽悠，就全国响应。美国、欧洲不可能，它必须要经过长时间、多方面、媒体「宣传」和实际行动才能让更多人知道并且承认这个标准—真的很长的路要走。但是我相信继一周年之后，这条路会走的更顺，非常的重要。
中共国的经济到什么程度大家都知道啊。仅仅过去2个月，在全国各地共产党定义为恶性报复社会「事件」，事实上是逼得人「已经」不是“上梁山”了，梁山都没了，是逼得人不能当人了，不能干人事了。我们反对暴力，但人但凡有点儿选择也不会走上它们说的报复社会的路，是那些共产党的走狗们欺压百姓没有活路了，只有一个选择了。达多少起呢？7万起，7万起血腥暴力社会事件。这是1982年到83年期间，当时严打，邓小平以严打为名，以蒙古有强奸女学生的案子「为由展开」严打，杀了几万人，连弄颗白菜都要给弄死 — 那我是很清楚的。现在加在一起，把当年1982～1983年所有案件累积在一起还不抵这2个月的。共产党很恐惧，如果7万变成70万的时候这个社会就就不是报复社会了，就是社会受到了极权压迫「的表现」，到700万的时候共产党完蛋。就这么简单。
然后银行、金融，国内各方面咱们战友报信息，国内的银行过去是「玩」“还旧贷新”这个共产党自己的庞氏骗局，银行实际上45%到50%都成烂账了。这个“还旧贷新”的周转在过去的2到3个月里边将近50%左右基本上都延续不下去了。就这么可怕！国内大概80万的私人企业全部倒闭，倒闭80万，80万！这「手势」是「代表」八吧？我现在已经成了病了，一「比划」手指头想起“九指妖”就吓一跳。 听说“九指妖”哭了一整天那天直播，哭疯了。「看来」打了疫苗以后精神不太正常，抱着她那傻儿子魏修竹哭吧，后悔啊。所以兄弟姐妹们，国内将近80万企业失业，50%的银行的账将无法骗下去，7万起的“报复社会”的暴力事件，任何一个数字后面再加一个级别加一个零，大家想想什么结局？
昨天晚上咱们一位战友说了句很精彩的话，他说：“7哥，咱们都是在两个不同的领域还都算小有收获的人。当我们对很多人负责的时候，这个集体大家之间最重要的关系就是信任。所有人与人的关系就是建立在信任的基础上，和对这个人认可的程度上。然后再谈其它的。”他说：“现在我作为一个体制内的人，不管共产党说啥我都不信，它说我好我也不信，说我坏我也不信。现在关键的是国内现在没有任何选择，你不信它但还得活着。如果有任何一个比共产党差100倍、「甚至」1万倍的机构，我也宁可去信它，跟它去。”
他说见了一个银行的人，这个银行的人接待一个老大姐就咱们战友，就汇钱「的事」。说来了21次就是不给她汇。老人家就每天都来，来了每次坐在那儿也不打扰大家，甚至帮大家打扫卫生，然后说你们买啥我帮你们买去，我就想汇出去5万美金。最后这银行的行长私下里说你们把钱给她汇出去，50万也给她汇。就这么让人感动，最后确实钱汇出来了。钱汇出来以后，这位大姐还照常来，说我义务给你们打扫卫生，这个银行就感动了，就不行了。最后了解这个大姐是什么人啊？大家想到了吗？她是某省的省会的原来纪委的一个干部，不是多高级的干部，一个科级干部。这些人就问了：“你为啥要这么做呢？”她说我告诉你们，我曾经在国外我看了郭文贵的2017年爆料。我最反对的当时，我天天就骂郭文贵。我闺女我女婿就迷了一样看。我跟闺女女婿完全闹掰以后，我回到了中国。她说我有签证，「否则」我可以待在那儿啊。结果回来后发生了香港运动，发生了整个病毒，还有海航事件……彻底的改变「了我的看法」。这件事情在整个行引起了巨大的反响 — 原来如此！大家可想后果如何？所有这个银行的人几乎都成了爆料革命的忠实的战友。从一点看一面，这就是爆料革命“唯真不破”实际行动的结果带来的力量。
姆该嗮了，「视频」到时间了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月13日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/623/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/623/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们往身上泼水了么？呵呵呵！今天是第三度直播啊！第三次直播啊！战友们打扰了打扰了！这个4月13号，（谁是沙发呀？还没沙发？吆嗬“七哥我来了”。“CNMCCP”沙发！我作证我作证我作证啊。诸强三啊诸强三。朱全山啊朱全山。你是第二你是第二。然后是“钢丝大”“刚复习完昨天的”。）好了，这个，亲爱的战友们！这个我又往身上泼水了，看看啊看看啊，泼的，专业泼的水，专业泼的水啊，嘎嘎的。
我哪天我这一漏这肌肉，哎！吓你一大跳！吓你一大跳啊！啊第一排第一排啊。侯小宝侯小宝侯小宝。哎呀哎呀太棒了！2016啊，战友2016啊，第三，你不是第三2016啊。咣咣的直接就上来了！天哪！今天上午，咱们两次直播，11万和13万在线（人数），但是，接着就是160万！啊160万！160万，190万，然后直接到了是900多万。这个真的是太可怕了太可怕了。（王先森王先森今天上午咋没见王先森呢）好！
（文贵合十）亲爱的战友们！锻炼太幸福了啊。我今天早上因为大家知道，我说，我这放铃声本来是5点快5点睡，到7点，结果铃声6点醒了，我就没有办法锻炼了啊，但是回来必须补上啊，我不能给我任何借口，放弃我的锻炼。当我能锻炼都放弃的时候，还搞什么狗屁喜马拉雅…？胡说八道的事儿啊。
所以说今天呢战友们很严肃的啊！（文贵再次合十）。我现在说以下几个问题。以下几个问题，大家要听明白了：
第一个我今天直播当中，我说到的，刘鹤已经被授权，啊官方授权，这已经拿到了官方授权，这是啥都合法化了。更重要的事情大家知道，刘鹤是王岐山最好的哥们儿，跟美方关系深厚。而且，绝对是江家、孟建柱100%控制的！孟建柱抓小辫子那你这…贪污啊…玩儿女人什么事儿都来了。所有的！背后的各种个人力量！和各种角力！刘鹤，会拼死来完成这个任务！要不然孟建柱王岐山的枪（手势），王岐山抓住他的把柄会把他弄死。所以他既有官方宝剑；又有私人利益所得；还有更重要的事情！刘鹤是“南普陀会议”决定的重要使用者之一！
所以说我今天我，我，我突然今天下午开会想，我没有对战友说清楚对战友这个重要性！啊这不是开玩笑的啊！这个“灭爆小组”，“灭爆小组”，江志诚亲自参与！香港的富豪，现在是到了这样的恐惧情况！接下来国内将发生大事儿！
所以说，我求求战友！（再次合十！）以下四条！啊，我求你们了啊！战友们：
第一，在海外的战友！但是申请政庇的，和在海外，有反共背景的，千万最近少接触国内来的人。再一个少和国内人联系。还有一个自己千万别犯错，连驾驶违章都别做！因为就是等你犯错，找你毛病，收拾你。（包括一个…咱们有位朋友叫谷卓一吧，谷卓一这位战友，我今天可以负责任的告诉你！你是这个名单之一的，而且限期内！要把你拿回去！要么消失要么弄回去！）所以第一个，战友，海外的战友，别犯错！别折腾！保护自己。不要跟国内家人随便联系。更不要听所谓的老同学谁上当让你回去！甚至让你去到东南亚国家见面！千万千万不要！这第一条。
第二条，国内的战友，能不上推别上推！能不看郭爆料不看郭爆料，就是能不要传就不要传！最近一定少动手。啊，大家，千万要安全！安全第一。我求求国内的战友。千万千万记住。这是国内的。
第三个，国外的所以过去发推挺郭的战友，还有过去的民主民运不管你真的假的也好，我告诉你们！你们最近去东南亚少去！特别是坐飞机不要跨过中国领空！不要在中国转机！头一段时间有十几个战友，竟然是要回国转机，在大连和在北京转机，愚蠢至极！要命！！千万不要千万不要！！！这第三个。
第四条，亲爱的战友们，所有在海外的战友们最近你的账号，莫名其妙的钱，你一定马上报警！有人要主动和你联系，不明白的，把它黑关；再联系的，马上报警。特别是像郭宝胜、夏业良，韦石、熊献民，还有吴健民、李一平，什么林宇丹这号，这绝对都是被人家控制的！你们千万要小心！！还有什么陈军都不用说了！啊，你放心，这个咱们那个那个，小斑马他不会伤害任何人，他不是那人。你们要务必小心！
这四条！（手势右手四指）说完了吧战友们。这四条如果是战友的请牢记。务必牢记啊。
那么另外一个问题我告诉大家的事情：最近大家请关注的，秦城监狱！和国内监狱，例如薄熙来！例如王立军！例如令计划！例如李东生！例如北京市交管局原局长宋建国（我朋友），例如孟宏伟！…… 得有传出死、病死、心脏死、这个消息一传出，大家记住，就有一个新的的信号，——国内开始清理秦城监狱！定期消灭！（手势）一大部份人会在监狱里边…，心脏死，躲猫猫死，打飞机死，自杀死，心脑梗死，很多还估计……更多新死法，估计是相思死啊，梦中死啊，是不啊，这个什么死都有了！或者是，在这个监狱里边儿，这个什么拿勺子抠食门死啊，畏罪自杀呀，什么有累罪被发现了啊，这都会出现！
大家记住啊！有本事，啊盗国贼们，你别玩儿这一招！这些时候，大家记住关注这些新闻，背后将有大动作！这是第二个。
第三个，战友们要记住，看一看最近刚刚几小时以前，网上推出的新闻，如果习近平出了万一，中国唯一的法人！是谁？接班了？——王岐山！ 啊，看看那个作者是谁！大家有一点儿计算机技术的，我们的密煞挖掘机！啊量子挖掘机挖一挖！和王岐山在2018年，甚至2016年，2012年，发出关于网起上会上关于出席、出去/回来，到以色列，到中东，所有的报导，看看是不是一个IP地址！大家看看标点符号，是不是一个人！——这就是“南普陀会议”的最重要的人发言人！
这将意味这个什么？只要习出事儿！王岐山顺理成章接班儿！！啊，看看是不是我瞎蒙的啊！看看是不是，但愿我别蒙对！！——我是个“骗子”我是个“强奸犯”我是个“流氓”…什么什么的被那个什么…“倒钩”啊什么被这个共产党形容的！但愿我别蒙对！！啊，要出大事儿！！！要出大事儿！！！要出大事儿啊！！！内外合作的大事儿！！！
最后第四个问题，我也给战友们分享，战友们，所有海外，现在派出来的多种力量！
（手势拇指1），安全的（手势食指2）公安的，（手势中指3）经侦的，（手势无名指4）刑侦的，（手势小指5）军队的，情报的，——所谓的“灭爆小组”！就是替……整个江家江志诚，和过去的曾家、朱家，……这些老派们！现在要到海外“定向清理”！不惜一切代价！不择一切手段！！不惜一切成本！！！
为什么？他们算过账，能保那几万亿美元，花你一点儿钱算什么？！所以最近！会很多…例如郭宝胜吴健民啊袁红冰，包括那什么潘晴啊什么相林这些人，都会发财！有可能啊！有可能。被大钱给砸的…一塌糊涂。然后来攻击咱们，然后把它们自己……因为拿钱本身就是有问题，最后，全部，就像那个电影里边老出现的镜头，让A杀B，最后A上老板汇报时候，老板把AB全干掉。
大家记住，所以最近，大家可以看到，2020年前，这个潘多拉盒子，要揭开之前，他们很清楚将要发生什么！！我也告诉战友们！我刮完胡子以后，过几天，关于他们想搞我们的事情，我会给盗国贼们一个最最他们无法想到的！我让你盗国贼我先给你讲，我让你想都想不到的一招！咱走着看！！战友们啊。我叫你看着…想都想象不到的招儿！ 已经酝酿……两年了！
现在看来盗国贼，完全，啊，根据南普陀会议、潘多拉盒子，在走向灭亡！！！就这一个……俄罗斯“倒挂钩儿”！和Larry King的视频，已经给我了足够的信心！你们在干什么！！
千万记住战友们！！最近就是成千论万的人，给我发这种信息，——好多都是真的！不就是想钓鱼嘛！如果大家细心的看一看，伴随了我几十年的，在我办公室里就有一位——姜太公钓鱼。别给我玩儿这个！盗国贼啊。孙立军儿，江志诚，啊，就你俩那点儿本事，包括孟建柱（挤眉弄眼学孟）啊，就你们那点儿本事！！
王岐山，耍流氓耍黑的耍横的！——你记住，你在共产党那个圈儿里边儿，你是牛叉！你出了那个门你连皮毛都不是！！！
我就等着你越过红线呢！！！你愤怒哇？！你愤怒哇？！你生气呀，把你的核武器全拿出来呀！！你在对面的楼上给我开枪啊，——你不布那儿布的有人嘛！啊这楼嘛不都有人嘛！潘石屹的楼都有人嘛。你以为我什么都不知道吗，然后再派一个一个人各种接触郭文贵，然后呢，以招聘的名义渗透哇，我就等着你渗透！司马懿当年，最牛的事情，就是把曹植派去的小红给娶了！还让他生了孩子！但是没生出来啊。
所以说战友们，你们现在特别我们的傻路德先生，还有那Sarah女士，还有我们卡丽熙女士，还有GS牧羊子，现在已经都上人家的网了。最近少与同胞活动。特别是钱上，事儿上。电话上，都小心。澳大利亚的那几位，沉默的朋友，更加要小心。郭文贵的道德和良知，我必须告诉你们，我因为我们就是战友，不放弃、不忘记、不抛弃。一切以战友——对方利益为重。以他的生命，为最重。所以我必须说。
今天好多人说你傻呀你说这话？谁还跟你干吶？谁还帮你呢？！谁还给你捐款？……我说对不起，你这个话说完你就让我不尊敬你！如果我那么做我就不配当郭文贵。我就不配谈我这个喜马拉雅革命。
我们现在做的就是不要给盗国贼以口实；不要被他设计；不要被他离间；不要置自己于凶险之地！不要被为了眼前，而失去了未来。战友们！你们的激动，你们的情感我都能感受。不是战友的也不用听也不用说。但是，永远不要让，你的激动和冲动，代替了你的理智。永远不要，把你今天的激情，变成了悲情！永远不要把你今天，为了表现，而让你失去了未来。那是可悲的。那是低级的。这就是盗国贼天天在干的事儿。
盗国贼今天在所有人的名字，5年10年还能在世界上还能控制得了中国吗？没有郭文贵爆料他们也不会的。战友们，咱们大多都很年轻，平均38岁，我们网上的所有战友网络上看平均38岁。战友们，所以说别着急，还是第2017年2月份我第一次爆料说的话，——我坐这儿等我都能把你们等死了！！！怎么会不赢呢。想不赢都不行。关键你赢完以后，呵，大家至于你个体单位来讲，这个赢完以后你还在不在？！你们不要！……这个时候激动冲动。那就不配当战友。大家一定要记
住。你们看不见的沉默的咱们的沉默力量，远远超出你们的想象！！远远超出你们的想象！！
亲爱的战友们，所以说，我们要过上好日子了，更加要珍惜。更加要小心。不要为名，不要为小利，不要为眼前，不要为一点儿，迷失了方向！失去了自己。人就是一秒钟的错误就一切结束！被什么杀你都不可怕，你千万别自杀战友们！而且自杀是自己不知道的！
亲爱的战友们，法治基金，和当下危机委员会，和他们所知道到的我们接下来会对盗国贼海外财富所采取的行动，和我们在欧盟，欧洲，以及全世界形成的联盟，这些神秘的力量！已经让他们感受到了，他们的钱，无处藏身。他们的私生子女，无处藏身！他们非常清楚：接下来，达摩斯神剑，将落在他们头上！2020年他躲不过这一关！战友们，务必保重小心。
好吧战友们。啊这个很多信息我都不能告诉你们。你们一定要看看，关于中国已经准备好，一旦王岐山出事儿，王岐山是……这是第三次报导了啊！！原来是含糊，含糊然后到迷迷糊糊，现在已经清清楚楚。一二三！这就是我们江泽民老说的，“三步走嘛！”——他喜欢“三”字儿，——“三步走”、“三个代表”、“闷声发大财”！
理工男理工男啊，中不中战友们？！就这样，（合十）再一次为十四亿中国人民、战友们祈福。………………。战友们，咱今天就到此为止。啊，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/616/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/616/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
看一下这个，这个是法治基金的法制基金的啊，这个厨房都是厨房总是出法。阿董是厨房一部分啊，往这儿看，往这儿看。我这这是楼上啊，这是上楼的，你看到现在的啊，上面是法治g3的啊，办公室，然后你看这个这法子。
你懂，是没吃饭的地方，法治基金，然后呢，法律基金啊，C4的办公室。C4的办公室，阿c四的办公室，然后外面有个大露台给董事们开party用的啊，你看这家具都没有大家看到的家具。阿泉是法国的品牌李亚格，阿里亚里亚过的最好的家具，这是瑞士的us m的家具啊，看到了水。你就能把钱是8块钱8块，然后那沙发全是爱马仕的啊，然后呢，大家就是董事吃饭的地方啊，懂事。
是吃饭的地方，然后进去然后上c3啊，咱今天先说了一点，不说那么多啊，不说那么多。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/562/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/562/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！这是1月23号，文贵在华盛顿向大家报平安。
刚才，接了一个战友的电话，比较激动、比较激动。然后洗个脸，稀里哗啦地，呵呵！IEA战友，你是沙发、沙发，我证明。早早早！我马上要去吃早餐，然后出去，到律师事务所，做一个庭外的认证。然后，现在向大家报个平安！哎呀，到了华盛顿，深刻地感受到，深刻地感受到整个华盛顿的上空弥漫着一个共同的目标，就是反共、灭共！这个感受太明显了，短短地几个星期不来，和上次的感受太不一样啦！
十几个小时，和很多很多人开会、谈，能深刻地感受到——中国共产党成为了全世界围猎的目标。我相信绝大多数的中国人完全不了解的。而且，在华盛顿形成了一个绝对性的共识，这个共产党不代表全中国人民。共产党的绝大多数人都是好人，只有几个……文淼、文淼，谢谢！只有几个大坏蛋，必须清除。华盛顿它一直以来就是个利益、政治、国际时事必争、大争之地和是非之地。它成天有事儿，它就是个世界的首都嘛！它成天有事儿。
但是，像今天这样，华盛顿对待一个国家、一个政党，这么大规模、这么快地形成统一，前所未有，可以说前所未有。(在)美国你问任何一个政治家，他们都这么说，前所未有。这么快地形成共识，这么快地达成了一致，这么快地大家都明白，这是咱们大家彻底的威胁，前所未有，前所未有。
那么，另外一个，我也确实感到震惊。这个两年前和一年半前和一年前和六个月前(对比)，现在，华盛顿对中共的本质的认识，和它(CCP)对世界威胁的认识，对中国新疆、西藏以及各个少数民族，以及对党内的优秀人才，以及对私人企业家的打压，和对穷苦老百姓实行城管式的高温、高压……所谓的高压维稳，还不是高温，是高压维稳。确确实实不是它所说的，知行合一、致良知，是灭良知！
对宗教的打压，现在在华盛顿是高度重视。对待一个没有宗教的国家，或者没有宗教自由的国家，很难理解美国人，怎么那么认真地理解了宗教人士被打压。和现在经济上被侵略双结合以后，他们找到了答案，——撒旦再世！所以说，很多人说郭先生，你怎么能那么准呢？说中美贸易谈判会滑稽，我在上次来，那时候还在谈论G20的时候，我说G20会很有意思，你们斗不过他们。但是，是短暂的，长期你会斗过他们。G20之后，我说了会很滑稽。
我昨天给一个非常重要的人，我给他们出了个主意，他们这个这个鼓掌。我说你们就这一招，就把他们破了，我这一招就破。我现在还不能说，以后再说。那么另外一个，能深刻地感受到，今天的中国，所有的问题，还是我们老百姓太软弱，太容易被洗脑，我们形不成团结。就是美国人真的问我们这个问题，为什么十四亿人民的国家，这些知识分子都被打趴下了，没人敢说话。为什么十四亿人民的国家能允许这几个人这么折腾，要绑到战车上去。
为什么十四亿人民的国家，瞪着眼儿说谎的共产党，每次说了还都灵？三个代表、科学发展观、和谐社会，到现在的中国梦，党代表一切，爹亲娘亲不如党亲！他们觉得这简直是荒唐。……
包括现在的心学：叫大家知行合一；致良知；黑社会叫人致良知不是太滑稽了吗？这像拍大片似的啊。我说确实是：我们中国人恰恰就是在这一方面，是需要学习的，是需要改变的。我本人我就认为我过去做的不够好，现在不正在做嘛！中国人一定会统一起来，中国人真的能达到致良知，善待世界！善待同胞！善待自己！凭良知做事情！消灭这几个大坏蛋！
据我所知，据1120之后，纽约时报的报导和各个报导出来以后，好多中共的官员向美方反映，而且正式的反映说：他们想干嘛？啊！太过分了！还想灭共产党？还想灭我们这几个领导人？很搞笑！很搞笑啊！他们根本没有想到，他们已经成了过街的老鼠，人人喊打！他们在美国的渗透，和对文贵过去的封杀，和各种造谣和兰金黄。像那吴征，是吧，像那韦石、西诺、博讯造谣，控制的媒体对我的虚假报导对大连的600亿的罚款，对我家人，员工的抓、判、罚，和香港资金的查封，等等这一系列的事情，都证明了我是好人！证明了他们是个魔鬼集团！也证明了中国私人企业家和中国人民在遭受着同样的遭遇！证明了他们是魔鬼！证明了他们是盗国贼。
我们的「盗国贼」这个词和「一切都是刚刚开始」,和这个「中国人是好的，绝大多数共产党员都是好的」已经在华盛顿成了口头禅。对中国宗教的打压；新疆人的迫害；西藏人的迫害；对台湾的这种摧残式的威胁以及这种精神虐待式的恐吓；对香港的渗透，以及对以香港为基石的法律制度的破坏；
和刚刚的被世界上认为的，行之有效的香港的以法治为基础的人权制度，彻底的被摧残！这些在华盛顿都成了最流行的词，谁能谈这话题谁就会被重视，谁就会被尊重！ 所以说我们的爆料革命，绝对是华盛顿每个人讨论的！很多人都愿意去了解它，有几个大媒体都成立了专门的研究小组，研究对共产党的也包括我们的爆料革命。亲爱的战友们，爆料革命会拯救我们的14亿人民，会让中国人成为世界上喜欢的民族，尊敬的民族！会让更多的热爱中国文化，喜欢中国文化的人更愿意献身和参与到中国的这个世纪大变革之中：灭共！这就是大时代！这就是大趋势！谁也挡不住！「谁也别想挡，你也挡不住」 (山东方言)。 所以说，亲爱的战友们！身在华盛顿向大家报告到此！很多好消息呀！文贵爆的好消息太多了，大家都习惯了啊！爆着爆着&amp;hellip;.你看这个贸易战，是不是？你看孟晚舟，还有&amp;hellip;.接下来还有几个企业，我现在就不说了啊，慢慢说。
现在为14亿人民和所有的战友们祈福！(合十祷告) 好了战友们，谢谢战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/549/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/549/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
看行不行？就出镜效果好。他们。
你来当。就真的是这么说的。
我一会就到我们那去。Can you hear me?Yeah yeah I think it.考虑。
你看他们现在有美女性。花梗好了。
好是。Can we use another Mike?What is this place like this?
No, it&amp;rsquo;s still it&amp;rsquo;s still there.
就你们咋又听着这个早为嘛还是？只有我听这个歌。
今天的事儿。It&amp;rsquo;s probably is probably.还没睡呢？
这样吧。看一半儿。
都在等直播，大号。
为了看直播工作不重要，那好。
让他去寄上去了吗？效果更好。认可。
我们会保料，已经成了生活的一部分，我知道我的生活还是一大部分。是为了我们会保留二周。广西人。
They they can they can they can&amp;rsquo;t hear anything is just us.That&amp;rsquo;s that it&amp;rsquo;s probably because to.啊。现在这边很冷，今天咱们是零下，有个人说我想跟你。
老奶奶呀。谢谢你，我代表自己和郭先生感谢你们。我当主持人那可不行啊。我这个初见我我不合适，你还是让郭先生当主持人吧，我我在他旁边。
肯定你有小孩吗？
有啊。像没有的样子，多好啊，打。
他就开始了。这谁问的？不是来踢吧，战友们啊，你们不能这么问呢，怎么能问人家凯琳。有没有宝宝啊？人家谁还敢上我们节目啊，这女的一上来就问人家有没有孩子凯林才21岁。
2012那他还是个孩子呢，她结婚那么早我都觉得很奇怪，你们怎么能问人家这。急啊，这是谁问的这事？然后问人家属相是啥，站着指挥不天哪，大家在调戏。天哪，这在国外可不得了的，这事真不能问会很失礼，而且人家有有对这个人家有敏感的不得了。
我我见过一个，咱们中国朋友问到人家吃饭去，在饭桌上问人家女主人说你你多大了？这个女主人把插到那一放就看他不吱声了，然后他还还告诉翻译问，就是这个女主人站起来就走了。你还问人家节目可不能为这事工资多少啊？是。
现在。制度我觉得是可以的，清晰度是可以了，声音还不够。那翻译人的翻译给那个人提个很大的醒，你一直说就不好问吧。好像很尴尬很尴尬的当时。
战友战现在回忆没了，是因为刚才我电视开声音了，说这个清晰度你看rush this OK this is good.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/97/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/97/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大家好，大家好，大家好。沙发恭喜沙发了啊，恭喜沙发了啊。
大家好，大家早，大家早，太好了。啊这样啊，这个因为我是起来以后呢，这个还要看文件，然后马上要准备就要去开会了啊，像在这里向所有的。这个因为昨天的开会呢，这个还没有开完，今天还要开一天，明天还要开。所以说很多的法律问题呢，啊，还没有确定下来，还没有确定下来，特别是关于大家担心的这个性爱视频。
问题啊，这个我在这里做个简单的回复，就是说很多人催我们出建议说，唉，咱们就到这个东海就放。那没有问题了，这个是肯定没问题，咱可以放啊，这是到这个美国之外，他们也不管，关键的问题是。你要不要在你的这个推荐上优质不是啊，还有在全球发布会上引用啊，这是个很大的。因为这个引用完以后，未来我们对道德责任的这个这个啊，就未来的指控作不作为证据等一系列的问题。
还有一个美国这个法律呢，讲诚实，就是这个东西是你拥有的，那你你大家都知道你耍了猫腻儿，你在外面去了放了放。那个这个你是严重伤害你的信用了，因为你会耍这个诡计，你也会耍那个轨迹，这就是他们的逻辑，所以说呢。鉴于此，就是我们希望就是诚实的面对的法律啊，得到法律上的这个最大范围内。啊，他们的允许啊，然后呢，咱们再去合法的使用，而是有可能的是有可能的啊，但是呢，很多去打马赛格。
这个打马赛克是很愚蠢的这个想法，因为呢，打马赛格是对放出公众媒体的时候你必须打马赛克，那是美国的法律，但有的。那么代理全球发布会出来以后，咱们是对着全世界的媒体。啊，人家来了1000多家媒体，你对着媒体你打马赛克人家怎么使用，还有一些地方希望能看到真实这一系列。所以现在我分了三个层次，一个叫做全球发布会，这个证据举证的时候是可能是不对外传播的，这是允许的。
嗯，然后呢，经过了这个法律部门认证的啊，认证的是可以在一定范围内让大家看到，因为我觉得。要承担法律责任，承担他的主要是真是假啊，这个责任啊，这很有意思，这个没问题了，我们承认啊，我们要说起来。要回答几个问题，那就是说视频的来源视频这个你拥有的这个整个过程。这是必须要说清楚的，然后呢，再一个就是得到这个法司法律部门认定，任何人放到对外。
对外的这个媒体或者社会公众开放的时候，在不同的州有不同的法律，啊，这个是很有意思的，但是这个东西呢？在西方是绝对禁止的，绝对禁止了他们对隐私的要求，那是非常之严格的，还有一个就是经就是经济。就是别人干了这事啊，就是这个这个这个王毛毛啊，你和范毛毛和李毛毛的羊宝宝，你干啥事儿？有什么情况，但是如果你给他真的造成了经济损失，你是要赔偿的，这个不是开玩笑的，这个就不是诽谤了。
对吧啊，这个就是其他问题了，如果因此导致自杀，那可是就是有问题的，那是有大问题的，所以说不像大家的。所以我们想一下子搞那个明星丑闻都给扔出去了，然后呢，修电脑装出来了，然后呢，这个这个传播了，但是你不能作为。啊，你也不能作为这个指正别人的证据，还有的是更关键的就是说，这些东西你说过。如果是你发出来的，你是必须要回答工作的问题，这东西是不是你放的？是不是你故意放的，在这个美国的法律上有一种就是说。
这个故意中的故意啊，故意的故意，这很有意思的啊，这个过程估计就是你这就是你的，那你故意吧。那这是有问题的，所以说我们要想引用法律，证据没那么简单，没那么简单啊，我今天还要去开会，明天还要开会。主要的开会讨论的就是，在华盛顿的几个会议的，还有对面演讲的几个安排法律细节调整。这款会有很多很多人是参加啊，这些问题法律的隐症啊，这都是很重要的，像这个前提。
有一位推油呢，给我出示了一个非常非常绝密的文件啊，这个来自绝密的文件，这个文件呢，这个昨天。看了一下大概啊，认定85%的可能性是真的，但是呢，只要我本人说话，就我说这是真是假。噢，我说是真是假，我要是真我就承担这个责任，我要说是假，那就是说人家可以去通过这个作为一个参考资料来考虑。那么我马上和我的律师商量，我说这个东西我告诉你来源，啊，这个来源我告诉你们了。
这个东西呢，在这摆着呢，我既不说这，我也不说假，我告诉你来源，你们也不引用是你们的问题啊。有没有价值是你们的问题，我只提供了这个文件，而且不作为我来佐证我问题我。观点的这个证据，所以说在美国这个地方的法律是很严谨的，这个失信，谎言再美。我真的是那事，跟在中国杀人基本上差不多，就是说你有一条撒了谎，你跟司法部门撒了谎。
就是犯罪，那就直接就这一条就抓你了，还有你引用的证据，如果直接出了问题，那这个这个这个。也是非常非常大的，这是为什么我们大家在追求依法治国的时候，本身要依法行事，先治好自己。侥幸心理，任何对别人的这种这个不负责任的攻击和伤害，就在这个有法制的国家。当然法律也给了你很多的权利，比如说任何人啊，都可以声明。
你看这个法律，中国现在学了，就是任何司法机关不允许强迫当事人。来证明自己犯罪，任何引诱证明自己犯罪的证据全都不算数，咱中国正好相反啊，你非要证明自己有罪啊。绝对不允许的，所以说法律给了你权利和义务，同样你也为别人要负责任，你像那个柏秀。其实还有这个这个为什啊，为什啊，这个驾驶员为什都不算，还有10诺阿这烂这点都不在外面，还有癞蛤蟆里啊。
痔疮啊，这种人就在美国，这绝对是早晚一天会有人收拾的，就是他们现在干的事情什么搞的什么。推特战记啊，造谣啊，从昨天到这个前天的开会，包括什么华侨首领在这块乱宣传。大家记住文哥说的话，如果一段时间内，为什还有这几个人，还有那几个闹事的人，他们要没有说法。郭文贵在朋友面前承担一切后果，就是我们不要冲动啊，绝对不要冲动，他们这个组他们。
真闹腾啊，他们那种卑鄙还能造假，就对别人的法律责任啊，对别人人身攻击造假。进行加试，简洁的音频格式，这个昨天有关这个司法部门明确的时候，我们都在。非常感谢啊，带来了契机，让他们对我们的华人世界前所未有的了解，啊，前所未有。这个而且很明确，他们比我闹的都清楚，我没时间看的东西，就是音频的来源，还有那些假的更多。
存在不视频了，还有资料的来源，那肯定不是合法所得的吧，他不可能说是从我违规允许拿走了，也不存在的，王艳萍给他们。他们是从手机里面还可得到的，电脑里还看得到的，那么这些得到的手段那大家都很清楚，在美国。这是哪？别人的证据没证据，零那你说你侥幸一旦证明了，你们可以看看美国，去年我才知道大概美国一个3000万的。国家大概1万多个人因此而判刑，就是从别人电脑里面拿了东西还没使用，那这就是最啊这是。
我绝对不相信啊，美国政府美国FBI就是让这个喂屎癞蛤蟆里史诺阿。夏痔疮这些人传播这些资料，永远不查他来源，永远不不问他是怎么放的，还什么。用一个推子冒充王艳平，余勇，还有推特战记等等的这种卑鄙的伎俩，美国这个国家就不管。你看他会不会管啊，看会不会管这是为什么我尊重和平先生和明静和小平先生呢，和平先生还有陈晓明先生。
有原则的，他们是有职业道德，他们是有操守的，据我所知他们手里有很多资料啊，但是由于人。要考虑当事人核实资料的来源的性质，人家并没有引用人家主要靠的还是采访啊，还有这个。自己专业的这种分析，再加上可靠经过认证的资料绝大多数啊，人家还有原则，这是为什么能获得？这个广大推友们的认可，人家和平先生随便一个直播点点，今年是不是几万，那段时诺还有那个为使什么吓人。
视窗癞蛤蟆里几个人几十个人也没人看他，所以说你看看所有的今天这个信息的来源，昨天。这个司法部门也告诉我说，99%都是由这7个人完成的哈维史诺张痔疮。痔疮癞蛤蟆里，还有这个胡书里就是这一帮子人，就这一帮的人，人啊就是这帮盗墓贼养的人。在这种情况下已经很明确了，他们的电脑黑客，电脑骇客手机这信息的来源，包括那个无人机事件。
郭文贵找人广告，王艳萍这等胡说八道让美国人绩效已经飞，他说他们怎么这么敢撒谎啊。中国人有这样的习惯他们认为这是在美国，不可能的，他说贵既然要是这个找来的无人机拍广告，他为什么要去拿要举证的。其他推广告的来公会的去哪他都不知道吗？他要偷偷的录嘛，根本不需要。一个做广告杂志上美国我们要做的这个报那个船的那个广告，没有视频广告功能，所以他们觉得假。
他认为对这个博讯为使使了，这真是恨死了啊，美国是要讲法律的，社会走程序了。社会走程序这个不要着急退游卖他们卓越的表演啊，飞跃的表演是美国法律当成为是。老家像他两个弟弟一样收人家钱一包一包子一袋子一袋子的，然后在这个叼着烟卷把钱就拿走了，那这是绝对不看。可能得美国这个国家，你享受这个这里的民主，自由法治你就必须要准备好，你要遵守这里的规则，这就是。
绝不用中国的逻辑和思维来考虑我们的全球发布会啊，就像我说的这个关于视频的使用一定要尊重人。啊，这个史诺等这个为使这些人能搞的事儿，谁都会搞，都是下三滥流氓和人。性的劣根性，啊，这表现不是他们的智慧，也不是他们的胆量，更不是他们的伟大，那么这些人是一定。所以说呢，所有的推友们这个接下来的啊，大概吧，啊我会。
开到2，明天，今天明天一天开完，然后呢，后天会跟第1次为除明星之外。和那个秦先生做过一次这个直播采访，还作为然后就是保证了这是宝胜吗？谈谈宗教，我看宝盛先生说。宗教与中国社会不太准确啊，不太准确，我觉得应该吧，我还在想这个题目应该是这个。宗教与中国的政治和以中国现代社会的性和贪婪。
啊，和道德责任之间的关系应该是这样说啊，因为我不可能把这个宗教问题跟整个社会啊，那太遥远了啊。就是说是比较具体比较现实，谈一些中这个中教育，中国现在这个整个社会充满了造。他懒，不稳定，还有像刀割嘴的现象，我觉得说说这个问题挺好，但是9月份。爆料啊，9月以前不爆料，就是主要是谈谈宗教啊，谈谈生活呀，风花雪月啊，主要是这样的情况，啊。
嗯谢谢，谢谢所有的各位对我的关心，然后我现在马上要准备一下，喝杯咖啡，我就下楼了，去开会去了，谢谢所有的朋友们，谢谢。关注一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢。Fixed on me YouTube studio.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/96/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/96/</guid>
      <description>内容梗概:
恭喜恭喜呵哈喽！哈喽哈喽！呵！沙发沙发！好！大家好！我简单试试网络！简单试试网络呵！
我今天，因为过去呵我连续锻炼了7天。连续锻炼了7天的时候呢我就要休息一下，休息两天。我过去在视频里说过大家可能没注意呵！所以说呢，网络稳定，好好好好！所以我给大家说一下，就是过去啊我都是锻炼7天，锻炼7天休息两天。刚才没有发视频呵很多推友给我发私信，担心：哎！你怎么没发视频呢？非常非常的担心呵！所以说呢我赶快试试网络。播一下。这是一个问题。
第二个就是我锻炼的习惯就是锻炼7天然后呢休息两天。
第三个就是头两天穿那个衣服呢，胸口那块儿那个圆的啊，那不是防弹的。那是那个品牌Davannolichi（？）的他设计的一个鹰，一个鹰，绣的一个鹰，他的Logo而已。我就给大家报告一下。
在一个就是昨天晚上到现在呢就是国内的很多朋友看了那个石涛神棍还有这个韦石这个大流氓，还有史诺这个大坏蛋，这个大狗屎，还有章痔疮，夏痔疮，发言呵，还有假的王彦平呵什么推了，还有前助理于泳的推了，这都是假的，全都是假的呵。我给大家说一声。千万千万不要相信。特别是国内的很多推友们，很多人担心，给我发了很多私信问：怎么回事？所以呢我要向推友说，那些都是假的。千万不要信。上那个当咱就太低级了。
这个你看盗国贼们，还有盗国贼们的疯狂，把底牌都亮出来了。博讯韦石史诺李伟东夏痔疮这个无所不作，这种卑劣手段，统统全上！这才什么时间呵，这才干三年他们都把内裤脱了！抻着点儿嘛！打仗你也有点儿过-程！享-受！大家也都知道，两边儿打仗的时候咱们得有点儿意思呵！这流氓这种手段太低级了！
盗国贼把我的伙伴从香港绑架回去，鸦雀无声！没人！反正没绑自己，没人当回事！但是呢盗国贼呢，在我到处说我那个合伙人可能是被，已经自杀的时候呢，还放出一视频，说她还在锻炼呢！你说有多么的糟糕啊！
你把她绑架回大陆去了，你咋不解释解释：她到底在哪儿啊？是不是啊？她到底在哪儿啊？是在香港啊是在大陆啊？她有香港身份证怎么回大陆了呢？怎么就联络不上她了呢？没人说！说她还在蹬自行车，啥时候蹬自行车啊？那不瞪着眼胡说八道吗？！
所以说盗国贼们丑恶的嘴脸，天下人全是傻子，就他们聪明！设个套你们就上！设个套就上！这就是一直以来：盗国贼它为什么敢那么嚣张对待我们老百姓啊？贫民！弱民！愚民！还把我们的老百姓当猪狗！你把我那个合伙人那个同事，你把她出来弄一个不知道时间的视频，你就能掩盖住你把她从香港非法绑架回大陆吗？人家家人就能找得到她吗？这不胡说八道吗？
再一个你像史诺！屎诺呵！博讯韦石李伟东这种都是在国内受过情报培训的人，用人家王彦平用人家于泳，人家的推特，假注册还要用人家郭宝胜先生的假推特，用人家小平的假推特，就是造假欺骗老百姓，这不一脉相承吗？！你有啥说啥嘛！干嘛注册人家假推特啊？！你有影响力你没必要用人家假推特嘛！这不简直糟糕透了嘛！是不是啊！
所以大家一定看到他们一脉相承，现在注册了假的李洪宽先生的推特，杨建利先生的推特，陈小平先生的推特，假何频先生的推特，郭宝胜先生的推特，假于泳的推特，假王彦平的推特，然后呢香港的员工，他们找到香港员工的家人，大陆的威胁人家不要跟郭文贵工作！你看除了威胁造假愚弄百姓虚假证据还有网上冲出了郭文贵跟这个的录音跟那个的录音，有意义吗？
一你那全是剪接的。有的是真的有的是剪接的。更重要的事情，你说的那些音频不是证明郭文贵更加干净，更加伟大更加聪明吗？！你能说明什么东西呢？而且竟然在美国本土韦石希诺过去否认作为钓鱼网站，现在他们已经成了公开的钓鱼网站了。所有在屎诺还有韦屎李伟东蛤蟆李，所有爆出来的信息，全是你们的骇客，盗国贼们的共谋吗？！博讯还有这个韦屎，屎诺蛤蟆李，不就是美国的一个情报机构吗？还能再骗的了吗？美国政府还难道看不见吗？他能瞎眼能一直瞎下去吗？！
所以大家你能看到，未来多少间谍特务被文贵这个照妖镜给他照出来啊？！太有意思了吧！但是包括屎涛，都姓屎啊？！都姓屎啊？我才发现！还有这个屎涛！在这块儿瞪着眼胡说八道！你说他真是还打着法轮功的名义，对法轮功的最大侮辱吗？你看他那个样子你看他那狗屎的脸！所以说大家可以看得到，所有这些天来的假音频假视频假推特假名人推特，威胁造谣一脉相承！
盗国贼所有瞧不起老百姓把老百姓当猪狗的，整个的文化的一脉相承！盗国贼呢在5月份的时候以为郭文贵的？？情报为始，屎诺说：“郭文贵的签证7月份就完了。”大家也看见过，说我7月份我就得滚蛋了！结果7月份哎呀，郭文贵没滚！没滚！希诺就说：“8月份要滚！” 那么8月份又没滚！然后现在又给北京报告了：”郭文贵10月份肯定滚！肯定要滚！“然后北京盗国贼们又给他发钱了！发狗粮了！然后说：“郭文贵10月份要滚！所有这些人你看盗国贼们它骗老百姓，他也被他的所谓的特务，韦屎屎诺蛤蟆李屎涛这些人全部都在骗，然后呢一骗北京领导还相信，住在中南海的常委们也相信！政法委领导也相信：郭文贵不会再呆那么长时间了！然后呢了解了一些身边人情况，给了一笔大钱，然后威胁一些员工离开郭文贵，郭文贵又被孤立啦！又不行啦！三年了！天天中央领导政法委领导以为郭文贵不行了！郭文贵没钱了！郭文贵资金链断了！ 郭文贵没朋友了！郭文贵麻烦了！大家可以看到整个乌托邦主义整个北京他们离开那把椅子，他连狗屎都不是！
就他们愚弄中国的老百姓是拿着枪拿着刀威胁老百姓骗老百姓的钱，剪咱的羊毛，然后抓咱的人！他就几招嘛！把你的所有网络控制通信控制，然后掌握你的信息，威胁你。第二个就用公检法把你的家人威胁了，绑架了账号查封了！第三个就是所有的不说真话嘛！说假话嘛！这就是统治的基础！以黑治国以假治国用绑票治国！你看他们所有治国能力，都是这几个手段，这些年从我身上你发现，他们一直都在被骗！就因为被骗他们低估了郭文贵！低估了所有的朋友！才导致了他们一次次的惨败！失败！这些人一旦对外国的时候，什么都没有！零！零！（手势）啥都不是！所以你看他们所有盗国贼相信什么什么海外华侨他连个饭都混不上吃，什么那个侨领，那些流氓，还有相信韦屎屎诺屎涛就这样的骗子，然后用的手段，就是绑架家人威胁家人，让所有的这些人都是一招。
所以推友们一定要看到这个事情的机会和力量！机会就是他们治国的能力是如此之脆弱！第二他们依靠之情报是如此之虚假。第三个他们相信的人都是如此之低级。第四个他们愚民贫民弱民这种欺民是这么之恶劣必遭天谴！第六个大家一定要牢记上天在帮我们！他们的无知，他们的愚蠢，他们真真正正的视我们这些人如猪狗不如，他们将犯下天大的错误！
所以说所有网上的那些假音频假视频，就是真的，郭文贵是这样的人，和你盗国贼有什么关系啊？和你海航有什么关系啊？和你私生子女有什么关系啊？和你杀人有什么关系啊？和你一家人家换七八个肾有什么关系啊？换两三次肝有什么关系啊？和你偷国家2万亿有什么关系啊？都是真的！行吧！都是真的！郭文贵就是流氓骗子没钱了跟你那有关系吗？没关系！
老百姓他能不懂吗？都不懂吗？是吧？所以呢，推友们！（合十）别着急！一切都是刚刚开始！让他们好好疯狂疯狂！这个这几天的假推特假音频假视频，虽然很猖狂，但是对我们也是礼物！他们现在把我们的那个伙伴员工绑架回去，挑拨离间我们的员工，这本身就是它懦弱害怕的一个具体象征，强大的人怎么会在乎这事！怎么会做这种低劣卑贱的行为呢？不可能的嘛！
所以说尊敬的推友们，我非常好。因为昨天晚上一直跟日本那边儿视频电话，香港所以说我现在大家很担心，我要赶快试试网络说一下。同时呢对网上的事情千万记住，不要被那些所有的郭宝胜啊，假唐伯桥先生啊，假何频先生啊，假陈小平先生还有假王彦平影响，被那些假音频假视频影响，还有被屎涛这种屎棍神棍，他叫屎棍这种人给上当受骗。
还有一个大家别着急！这十天咱谈风花雪月，9月1号以后准备好心脏！那会真正的另外一个高潮！呵！他们一定会疯狂的反对！疯狂的否认！疯狂的不认可！然后咱们慢慢到10月底，大家会进入新的状态！啊！新的状态！文贵今天的就到此为止！虽然不锻炼今天还要打坐，打坐，必须打坐，打俩小时！我穿的衣服呢是打坐的衣服，非常的抱歉！我没有穿西装没有穿正装！向推友们道歉！一切都是刚刚开始！尊敬的推友们，谢谢你们！谢谢！（合十）
——文贵8月21日文贵试试网络
共享此文章：
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/83/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/83/</guid>
      <description>内容梗概: 啊～，来喽，啊～，哇沙发沙发恭喜恭喜恭喜恭喜啊恭喜，大家好大家好大家好，哟～，哈 ，大半夜的，这看来是大陆的战友，等我一次啦，不好意思啊，抢个沙发，恭喜恭喜，怎么样啊？信号稳不稳定？声音听不清楚，视频清不清楚？唉呀，半夜搞活动，这咱们得学王岐山书记嘛！都半夜搞活动，上午睡觉，下午上班，啊，法国的朋友啊，欢迎欢迎欢迎，法国朋友，哦哟，好，太好了太好了，突然袭击，是啊，咱要试试这个网络，试试网络，试试网络，啊～，很清晰，谈美食，可以呀，这美食我一谈起来就来兴奋了,啊，一说美食就兴奋了,嘶，就想流口水，我这人就是一吃货，过不了吃的关,啧，一说吃的就来，就上瘾了啊，恩，香港的朋友咋还不睡觉啊，我就是怕打扰咱们大陆的、亚洲的朋友，濮阳清风的呀，哎哟我的天呐，我清风那，那我当年就呆在清风的呀，就在清风关着的呀，哎呀，清风北郊看守所呀，啊，啊哎呦，长岛人民，浙江人民啊，啊～，现在为啥要咱要试推特，youtube现在咱们已经是各个方面啊，证明这个篡改直播数据，然后呢，里面捣乱，然后呢，现在他们，现在骇客的很厉害，采取各种卑鄙手段啊，各种卑鄙手段捣乱，这是很可怕的，咱现在关键试推特，现在推特的，现在技术逐渐在完善中，下一步呢。咱希望把推这个直播做的更大啊，更大，youtube已经几次被他们给骇掉了，所谓的找那些5毛投诉啊，咔吃掉，然后过一会再恢复，这是为什么咱要试直播，一次一次试，咱希望推特的这个越来越清晰，希望推特的呢，越来，越来这个越好，声音越来越好啊。杭州的，太好了，浙江人民啊，浙江人民，深圳的啊，西班牙的，美国人民，加州人民，上海人民，北京人民，伯克利人民，德国人民，江西人民，好，看起来憔悴了，没有没有没有，啊哈哈，谢谢你们的关心啊，啊～，实际上挺好的啊，这一段时间比头一段好。多伦多的；温哥华的；吉林磐石，太好了，我这个磐石是我真正出生的地方啊，美国伯克利太好了，我这好多朋友在那儿，杜塞尔多夫啊，太好了，当然是直播，怎么会事录像啊？大屯儿的，哈哈呃，北京大屯儿的啊。大屯的，没瘦，胖了我现在脸，哎呀，胖了三公斤，不太好，财新啊财新怀疑我，那就是对我最大的鼓励才行，西雅图人民啊，英国英国人民英国人民啊，谢谢啊，谢谢，法拉盛人民，福建人民，四川人民，哎呦，感恩过文贵，不是他暂时的给这个屏蔽掉，就是那些5毛捣鬼剪几个小事儿小事儿都小事儿啊，啊～，拉斯维加斯哎呦，我有很多年没有去拉斯维加斯、休斯顿啊，那都是小事，推友们，咱们干大事的人不要在乎那小事，什么感恩郭文贵那个。被人家都是小事啊，道家思想没呀都称不上研究，就是略知一二略知一二，石家庄的，吉林磐山的好，谢谢啊，华店的哎哟，我在华店，在华店的时候我太喜欢吃华店的菜了啊，当时住在华店的那个那个。那个那种那种路路囱的旅馆里面很舒服，炖着这个小鸡儿炖白菜啊，还有酸菜太好吃了，哈～呃，你是谁我真不知道呀 ，郑州27区人民好，太好了，好。咱现在这一会儿我看是多少了，上来多少了啊，啊哦，oh my god，这是，快呀咱这个，这一，飙，直接就是1500 1500啊，这个胡舒立胡舒立女士啊，胡舒立女士，这个又写文章了。这个我没认真看完啊，大概的看了看，总体来说就是文贵这人从2014年被追杀，然后到海外又搞了60亿是121亿，我看她自己也没搞清楚啊，也没搞清楚，那正说明了文贵这个人有本事啊，那正说明我有本事，那证明了我说的是真的呀，就是文贵当年。 从2014到现在没在大陆拿一分钱，他证明了，因为2014年年底我的资产全部被查封，不但没拿出钱，我还拿回国内了几十亿，啊，这证明了文贵所有说的话都是真实的，那么至于说阿联酋什么给我120亿，60亿怎么拿的？我看他从当中写的就是。郭文贵拿点钱，主要是因为马建副部长，你太搞笑了你，中国安全部部长多了，安部部长多了，安马健副部长干了30年了，他让别人都不拿121亿啊？他咋不让他家里人拿121亿啊？他怎么不让他朋友拿121亿啊？怎么着文贵就拿了121亿啊？如果马健部长帮你，这个胡舒立能给你拿了121吗？就你那长相，就你那样，啊，能行吗？ 啊，就那就，胡舒立你采访的时候小手还这样这样的， 你能吗？不证明了文贵的价值嘛？文贵就在2014年啊，2014 2013 14 15三年间在海外，你知道的一个基金就发展了120 个亿，啊；就发展120个亿，而且财新竟然以财新为命名，搞写财经的，你长长脑子，你叫专业人士评价评价，你写那个财新简直是愚蠢至极，我看完你这个报道我才知道，胡舒立就是一经济诈骗，这个文字诈骗，财经，打着财经专业的诈骗。不仅骗了西方人民，什么你搞民主自由，要推翻共产党，到中国地再说你在世界上有本事，然后能帮助搞定美国搞定西方，这就典型的文化骗子，写这个这个真正的经济骗子，真真正正的是一个在我们中国、在国际之间两边吃的女骗子，你懂什么叫基金吗？你懂什么叫财经吗？你懂吗你呀！你除了你就有阴暗的心理来看待别人，你懂什么？从那篇文章里看，所有的信息来自于李友，跟你上床的李友，跟你睡觉的女友，跟你吃伟哥吃药，喝那个这个这个这个海狗丸海狗鞭吃海狗鞭睡到医院去了的李友的信息来源，作为你的一个信息来源，你叫什么专业呀？你懂什么叫专业吗？你那个文章里边长篇最关键的问题上全是听李友说，而且好像李友起到了关键作用，李友起关键作用，干嘛找我郭文贵呀？干嘛找郭文贵呀？不证明了，李友他无能吗？李有除了会骗国家的骗共产党的骗北大的骗社会的小股民的，他什么都不会做，他要能做他干嘛呀？郭文贵一把给了他120亿现金，他有什么呀？为什么，胡舒立女士不好好说你和李友的关系，你怎么不去写写李友为什么怎 ，你怎么知道李勇是被有关部门要求协助回去调查，要求协助调查，你怎么知道这个秘密啊？他在这个供述书里也没有，你怎么知道的，你听谁说的，谁要求他协助回去调查的，不就是贺锦涛吗？不就是这个贺国强的家吗？那你怎么知道的呀，那陈华女士作为上海分行行长，跟李友和我们贷款的这个具体的落实人，作为范一飞人民副行长的女情人，李友的情人，也是和你共同有一个男朋友的李友的女情人。也帮助李友潜逃，又和李友回去投案自首，然后又被判刑，又被抓起来又被判刑，你咋不写写陈华呢？那我们怎么可能是李友当初担保贷款成了上海银行贷款，怎么又成了这个李友的贷款了，你咋不写这个呢？胡舒立女士，就这点起码的公平。起码的一个专业你都没有，起码的一个常识都不写，而且你在这个通篇的文章里面，所有的诉说的都是些什么，所有说的你的信息来源还是取决李友，你只是替里有报仇的，替李友说话的，那李友的五罪四罚是怎么回事，李友骗的股民的钱怎么回事？李友被罚了7个亿，可李友光一个北大医药就骗了将近上百个亿，北大的各个板块都骗了上百个亿，他自己骗了几千个亿，这几千个亿，胡舒立一字不提一字不写，你写谁呀谁给你钱你不写谁跟你睡觉你不写谁啊，反是我们是不给你钱，不跟你睡觉的你都写，你这叫什么性敲诈性勒索，然后就是谣言敲诈谣言勒索，这个胡舒立女士，简直是恶人呐。通过我的事件大家真的能发现中国是什么人活着的社会，恶人活着的社会，盗国贼活着的社会，所以说胡舒立女士从几年前的报道文贵，郭文贵没钱了，资金链断啦，没钱啦，全靠李友啦，结果呢越搞我越有钱，越弄我越有钱，所以说胡舒立女士，你看看你三年前的文章，你再看看你现在，你自己不打自己脸啊，你好意思吗你，所以说，整个胡舒立同志啊，真是你除了性敲诈钱敲诈谣言敲诈你啥都不会，你去性敲诈李友那样的，给你吃海狗丸可以，我是不可能的，我看着你我都想吐。吐～啊，真够恶心的，这胡舒立女士，我对他的半点尊重都没有，你说就她写那篇文章还搞成很大方的样子，这就说明我们国家领导人和我们这个盗国贼的个人素质，就这些人想想用胡舒立成为他第一文学打手，然后呢，现用它来作为喂料放料，然后打击敌人，所有被抓起来的贪官他们多冤呐，你找个牛人来打击他，你找一个这样的女人啊，就玩性敲诈的，就是玩这个谣言敲诈的，就是玩这种假证据敲诈的，你说这种女人在中国竟然叫财新，还写专业，大家但凡有专业问问她，海航怎么回事啊？你咋不报道冠军呢？你咋不报道刘呈杰啊？你咋不报道陈峰和王建呢？你咋不报道那些贷款呢？20万亿，看看今天赖律师明镜的小平的采访，人家找了这么多的证据，这么多的喂这个这个，他公布出来的上市公司的文件，证明什么，这是咱佩服人家赖先生。我也不认识，你胡舒立啥时候写过一篇这么有水平的报道过，有过这么有逻辑的让大家服气的一个报道过，哪怕你报道我本人，这人说郭文贵的文件，郭文贵的证据，不违规的事实，公平的拿出来我也得佩服你，如果我对面的敌人是有水平的，我也佩服，像你胡舒立这样的，什么张痔疮、夏痔疮、这个癞蛤蟆李，还有什么一个叫谢什么建生，谢建生先生今天跑到什么楼下搞了黑人，在那儿，这几个孩子们去给人家拿着牌子什么的，抗议郭文贵从18楼滚下来，谢建生啊谢建生，你还想跟我们这种人较量之间，你想掺和一把子，现在是我和你从不相识，从没见过面，你在博讯上说我和你认识20年，你所有在博讯说话，今天推友上去查了看是真是假，我从没见过你，我也不认识你，我也不跟你你打过交道，我的公司跟你半毛钱关系没有，你是借着华泰的官司啊，那个叫郑介浦的给你签了个假的1500万美元的借款协议，然后你把当年赌球的几个黑道的警察，啊叫李什么正的已经被抓那个人。就拿来敲诈我来了，敲诈我没成功，我就懒得理你，哪天我真不高兴了，我一屁把你给崩了，结果那天我真不高兴了，我就给，真的是大家看到了，孟慧青已经公告了，我给孟慧青打个电话，我这事你得管了，不管不行了，孟慧青就把你那个老板给抓了，叫李什么正的啊，那个政委，抓了！你不能回国了，我那就是一高兴一屁就把你给崩了，就崩成你现在就这样了，现在又跑到加拿大去找你姐姐，到处找这些人，然后替你来敲诈你，你这连那个胡舒立的性敲炸的不如，你这个叫流氓敲诈低级敲诈，你在我郭文贵能拿走一分钱，谢建生你做美梦去吧，我拿100万美元赌你一美元，我得把你毒死你，知道吗？你敢吗？你呀，你有本事给我冲下去，50美金找一个人，找10个人，500美金一天，10天才5000美金啊，5000美金啊，拿着5000美金你试试，你给我能撑多长时间，你，我告诉你我只要一个电话，你在楼下里面这些人都抓起来，你要不要敢跟我赌一下，我希望你来，你越来我让你花点钱，我让你折腾折腾，我让你从焦作一样，我只要哪天不高兴了，我就会让你彻底的消失，你这种人我是懒得搭理你，你连个夏痔疮、郑痔疮都不比，都比不上，你更不如那个性敲诈的胡舒立啊，对不对啊？你来吃海狗丸，你把海狗都给吃了，活吃海狗，你这胡舒立你都不要，你看你那个长相，你看你那个样子，你那说话，你说你那点儿小企业，你够干啥的呀？谢建生，你说敲诈敲诈那赌球的孩子们，你竟然跑到这儿来掺和我们这场大戏，你旁边去吧，你连打酱油都轮不着你，就你那点烂招，你出出招，再出出招啊，再打打牌子，你却不知道，你那打牌子的把我给帮了，知道吗？法官让我去做证，其中一条就是因为你，因为我和你没有任何借贷关系。我和你没有一分钱关系，你打着给我要钱，你这种流氓下三滥的招我都不愿意提你，知道吗？我在正式的场合提你我都恶心，呵～，哎呀，还得放个咸屁把他崩了，正常屁都不崩的，哎呀，你说这谢建生这号人。你说哎哟我的妈哟，你真够恶心我的勒，你把你的，你我看我从来不愿意提你，我提你谢建生本人都侮辱我本人啊，就你那样你还找你姐，你把你姐姐害了，赶快回去吧，别在那折腾了，就你那点小钱你还跟我们掺和这点事，你能掺和啥呀？盗国贼利用你最后把你给弄死啊，你往这掺和啥啊，还谢建生，俺是谢建生，焦作的，俺是开大酒店了，啥大酒店啊，你那啥大酒店啊，你呢，我在你那个酒店加一堆里面，还真是还不够人家烧汽油烧两趟的，人家那787，人家两趟汽油人家都是多少，人家是800万跑一趟美国，你那一年的利润还不到几十万块钱呢。你还在那块撑着你的老命，把你姐你家人都搭上来，你玩这干啥呀？谢建生啊，我跟你无仇无怨，我不愿意再，再拿咸屁崩你一回，你知道吗？我崩你一回，你在美国的签证，你美国在这儿，你就马上就抓进去了，你不信就试试，你要不要赌赌试试啊，今天下午的时候，我的这个律师都不高兴了，说；“你看我们要，要去要叫警察抓吧，因为你到这抗议你必须拿申请，你没拿申请，你现场指挥，你就是公众侮辱别人，对别人叫语言伤害，而且骚扰别人生活，这是个私人大楼，马上抓去”。我说：“千万求你别抓，你抓了他就没意思了，我要让全美国人看到，这些盗墓贼怎么操作这流氓呢，对我郭文贵来了啊”。然后呢，我律师不高兴了，他说：“你这样的，你是很开心啦，但是我们当律师没尽责呀”。我说你让他折腾，他来100号人才好呢，才显得我才重要嘛，这这烂这个烂人，简直，你说我郭文贵啊，你说我这我这想想， 我这是哪辈子干了坏事了，你让我碰见的敌人要有点水平，你说这个胡舒立这个人，你说这么个烂人。他写了郭文贵三年没钱了，结果越写我越有钱，结果最近又写了郭文贵不但有钱，还有大钱，还有120亿美元，然后这小子又太有本事了，把国内，那个已经是给冻结的资产，还得投入到基金了，那不证明我有本事吗？那不我有本事吗？那我在这之前，国内的120亿美元也好，是170亿美元也好。一分钱没拿出来，那不证明郭文贵伟大嘛！那不证明郭文贵有本事嘛！那不证明你原来撒的全是谎嘛，说的都是假话吗？我看他跟我说，胡舒立同志是不是有点投靠我的意思啊，是不是有点想跟我有点那个意思啊，我想不行，性敲诈不成功，别再来个性暧昧把我给拉下水，所以我就赶快说，no，no，no，no，不能掺乎，不能想太好，我有点做美梦的感觉，你知道吧，开玩笑啊，开玩笑，咱今天是试播啊试播，太好了，刘的也揭示，今天不说的，不爆料今天不爆料啊。大家任何一个有良知的推友们，你们去问问胡舒立，你把你这篇文章最早于三年前写郭文贵文章，哪一个文章能对上，刨我们家祖坟，我是个穷人，我是个草根，就不配盖那个楼，盘古不是郭文贵的，盘古的钱怎么着，资不抵债？现在发现证明全中国的老老板加一堆，有一个人敢跟我比了吗？郭文贵的企业里面负债18%，啊，大家看到中国房地产企业，谁敢说你负债18%，谁敢有一个站出来，我郭文贵，我把我所有钱都赔给你，我1200亿资产我只负债180亿。到今天纽约来告我的才105亿，你全来吗？180亿都来嘛，我开心，因为美国一旦法院理解了礼数了，美国法院我希望它判我输，判我输执行什么，我我在美国没有任何资产，连这个房子也不在我名下，是在信托名下的，我不这不是我名下，回中国执行去啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
