<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>山脉 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B1%B1%E8%84%89/</link>
    <description>Recent content in 山脉 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B1%B1%E8%84%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2008/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2008/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月25号，尊敬的战友们好。7哥说孟晚舟回中国她就真回了，啊，兄弟姐妹们？然后一片沸腾！但网络上评论被关了，不让评论，这是啥子情况呢？很多人问7哥怎么看这个问题，7哥今天就不在这说了，明天我们大直播，纽约上午时间10点到10点半开始，大陆时间晚上10点，比较晚了，抱歉了兄弟姐妹们。咱们好好聊聊所谓的孟晚舟事件和孟晚舟事件的背后的交易的故事。7哥将有不同的观点和不同的情报跟大家分享，到时候大家看看咋回事儿。哈哈，很有意思。
我刚刚在录这个视频之前，我看到国内战友们给我发了信息，很有意思。所以人呢，我还是那句话，认知和脑子里装着什么基本上决定你这个人的行为结果将会发生什么。这是那么重要。为什么信息、媒体、网络那么重要呢？它最终导致你行为的结果和对事情和事物认知的质量 — 你怎么看待这事儿？好好的一个男和一个女的，你怎么能把女的看作男的，男的看作女的呢？！情报有多重要决定了国家的命运，决定一场战争的输赢 — 这是多么重要。最后大家记住，所有的情报和信息影响人心，就是人心到底是善还是恶，影响了人心，这多重要？！明天我聊聊这事儿。
很多战友给我发信息说关于国内粮食的问题，非常感谢。很多战友发的信息说目前国内的粮食、农业，特别是很专业的战友给我发来了粮食的分析，都很专业，但专业这个问题，比方说粮食的看待上，你缺一样东西 — 就是你对整个大形势的判断。你用专业来形容和看待很好，「比如这儿」这么多山，这么多山脉，这么漂亮，但在突发情况和战争面前，在政治面前，它完全变了另外一个味道。很多战友，专业的粮食专家战友们已经开始担心国内的粮食问题了，是吧？觉得明年、后年能饿死人，我觉得比这糟糕的多。明天我们可以聊一聊。
另外，战友们现在就是问如果发生大事，到底哪儿好？是农村好还是二线城市好？战友们：千万千万别忘了真正黑暗的时刻还没有到来！疫苗和冠状病毒的事，你用孟晚舟这事儿相比，孟晚舟的事根本就不值得占用你1秒钟时间。人家皇宫里的皇帝是翻小三儿的牌还是翻小二的牌跟你一个现在穷不喇叽没饭吃，甚至生命受到威胁，可能染上病毒，可能被打疫苗，身体可能两三年都被烧掉了，你管人家孟晚舟干啥呀，是吧？真是自己家里边儿的炕还热不了呢却老担心人家家里炉子有没有烧好，这不是有毛病吗？黑暗还没有到来！那到底在农村好，还是二线城市好？我再告诉大家：越农村越好，越远离人群越好，越远离现代化的消费和供应链的环境越好 — 因为你只要在城市，供应链一断你不就完了吗？再一个，你受人家约束啊，你的出行，你的电话，你的行为都被人家约束，那肯定是不好的，还用说吗？所以尽可能越自然，像这个地方，在大深山老林里，但下边还有超级超市，超级现代化 — 太高级了，所有大城市有的都有，但大城市有的东西在这儿是附属品，没有你也能独立生存，太牛了，太牛了。流来的溪水，你看，不用去超市买水去，是不是？这是山上的雪水，而且现在还下雪，这水多高级啊？长着粮食，有牛、有肉、有鹿，除了狼不能打之外，啥肉都有，还是野的，是吧？你这种自然的生存环境绝对是好的啊。
再一个大家关心药的问题。我再告诉大家，国内很多战友都因为伊维菌素、青蒿素、还有地 塞米松救了命 — 青蒿素是神药的神药，一定要记住！伊维菌素、地塞米松并不难获得，如果能救你的命，你再想不到办法弄不到药物，那就窝囊了。当然新中国联邦联盟委员会在尽其所能和各农场都在救战友，但不是万能的呀。国内的战友，得「尽可能」靠你们自己了，特殊情况下可以支持，但不希望因为支持你而给你带来风险。联盟委员会每时每刻救太多人，做太多好事，积太多德了。很多事情真是不好意思说，很多现在因为药的事情让我们看清了人心，看清了男女关系，老少关系，穷富的关系，和善恶的关系。太多了，太多了！新中国联邦委员会还有各农场真的做的特别棒。真的我们很多农场主啥都不干了，冒着生命危险在时时刻刻帮助战友，速度之快我就别一一说了，漏了说谁都不高兴 — 全世界各地都是这个样子。这种力量从来没有过，而且这么高效率真是不可思议。兄弟姐妹们，这就是新中国联邦，这就是爆料革命，这就是我们真正的价值所在。
接下来大家应该看到和了解的：疫苗和病毒对人类的威胁还早着呢。在生死面前啥事对咱都不是最重要的。第一，咱得一定要防范住病毒；第二，不打疫苗；第三，如果以上发生了，咱有解药，迅速的解药；第四，在这个过程当中有饭吃，有钱花，有房住，然后再追求更舒服一点；最后，当灾难过后，咱们都能健健康康的活着。这才是大赢家！G系列是天赐给新中国联邦的，如果没有G系列，没有法治基金、法治社会，没有G-Club，没有GETTR，没有G-TV，G-News，少了任何一样东西咱活的都不一样，因为你没有希望，而且你都得从腰包里掏钱，你咋能活得更好？还有，你能掏多长时间？有多深的「腰包」让你掏？新中国联邦这个国家形式是上天给我们的，它给了我们希望，把我们凝聚在了一起。爆料革命又创造出了G系列，这真是！让大家能有财富，能有希望，能有动力凝聚在一起，还能好好的活下去。真不可思议！这几天我受到的各种夸奖 — 7哥喜欢被夸奖，被人夸奖太多了 — 我感觉也确实是那么回事儿，哈哈，咱们这真是太聪明了，太棒了！这才是属于我们的，那些不属于我们的，跟咱没关系的事少操闲心，还是多关心我们G系列如何更快、更稳定的成功，让大家都能分享这个成功的喜悦和结果 — 这才是最重要的。明天早上见，兄弟姐妹们，姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2002/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2002/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Snow～天呐，你还找高地儿去呐？天呐，天呐，Snow你可真会装狮子啊。看看这个，看看这个 — 这蓝天、白云、山脉！牛了牛了，看到「远处」山上黄色的树了吗？那是我最喜欢的，最漂亮的感觉。我们就在这外面吃饭 — 看看这水，看看这水，看看这桦树。特别这水干净到你无法想象，你看这水清的。我小的时候在东北的时候啊，那赵家沟的水就这样，都是去抓鱼去的。你看这水，然后这整个的沼泽地，你看看兄弟姐妹们，你看看，你看看。看看这石山，太漂亮了，这种感觉没法形容的美，没法形容的美。看看！咱就在这地方开会。
你看这水是从山上流下来的，从山上流下来的水「潺潺水声」。这感觉是没法形容的，没法形容的 — 太美了！然后大家看看对面的山脉像什么？这是我最喜欢这里的原因，可能在相机上看不清楚。看到了吗？正对面，正对面正中间那个山像不像一个印第安人躺在那里？这是我最喜欢这里的原因 — 有神！它有神呐！这儿是个高尔夫球场。100%你在摄像机里，手机里看到的画面就是真实的环境。正对面那个山就像一个印第安人躺在那里，看到没有？你看，那云就在山的下面，就在山脚下。
现在开会的车都来了，马上开始了。先吃早午餐，然后开会，就在这儿开会。你是参与者呀，Snow，啊～Snow？你是一头“雄狮”，白色的“雄狮”啊？哇～我太喜欢这种溪水了，我儿时的感觉呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2004/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2004/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这是我的卧室。这地方不大，按中国的亩也就是万把亩，万把亩吧。前面有一条长长的河。我说过吧？今天早上太阳会从东方升起，照样会从东方升起；从正东方，是我床的正东方。院子里有3只熊，有很多很多麋鹿，很多大雁，还有很多松树。后面是巨大的山脉，巨大的山。从这儿看过去是巨大的云脉和山脉，太阳从这里升起了。
开始一天的会议咯，向兄弟姐妹们报告完毕。姆该嗮了～哎哟，这「水面上」热气腾腾的。刚才好多好多大雁，好多。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2003/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2003/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
会议间歇分享当地的美景
郭文贵先生：（两个持枪的保镖）What’s the gun? Shooting the gun. Crazy, how big power? That’s a gun, o my God！
天呐，战友们，现在是会议时间休息。各自爬山。你看这个，看看这个，太漂亮了。你们看到了没有？看到了吗？兄弟姐妹们，天哪！简直是没法形容的漂亮啊！这都是会议的地方。看看，看看这儿，兄弟姐妹们，
你看这大自然，你看这大自然，哇！你看到山上那个金色的树叶，不孬不孬不孬，你看看，看看这蓝天白云可不是共产党用绿油漆搞出来了吧。你看雪山，对面雪山，今天早上下了好大的雪，对面的雪山，这雪化成了水都流下来了，这里的水太牛了，太牛了。我今天跟那个开会的人在这儿说，想当年我投资的水，三十多年前，将近三十几年了，1991年我投资水，都觉得我神经病，现在水涨了多少倍。水是最贵的，可这里的水是世界最好的水之一，一个这儿，一个爱尔兰还有英格兰，最好的地下水，这是山上的雪水，石头山的水啊。
一片片富豪的牧场
郭文贵先生：That’s beautiful! There, look at the big one, here another big one, the big, big ranch. This is the 135 acre. Yeah, also this one, everyone is the, you look, expensive one. Everybody is expensive, everyone. Beautiful! Because all the, you know, billionaire living here, every billionaire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/896/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/896/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，看到这蓝天白云啊，看着这石头，看着这远处的山脉，看着这河流，大海，你说咋弄呢，他咋就这么漂亮呢。所以亲爱的战友们，这个国家的伟大，这个国家的强悍，真的是用语言无法形容的。具体的某个点上可能不是最伟大的，但是你要是从国家整体上看，意识形态、宗教信仰、大自然，还有人民的理念和这个人类的最高的境界，就是对信仰和宗教的尊重和普及，这个国家用伟大是无法形容的。这就是真正的美国。而且你能看到这直升机降落的地方，那种大岩石上，周围对人文的东西，你看到那些军事基地，多么的漂亮！然后你看看那面，全部是沼泽地，然后下面全是高尔夫。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人必须拥有，也值得拥有这样美好的生活，一定会拥有的，谁也挡不住，所以说没到这时候我就感慨良多啊，非常感慨。我的Snow已经在这睡着了，今天是带Snow在这，喝点咖啡，不打赏的咖啡，咖啡不用打赏啊，哈哈哈。
战友们是不是特希望我讲点啥。我不用讲，大家看结果吧。今天我听了Friday Talk，讲的关于1911年和1912年辛亥革命，清朝没落，这个讲的非常好。但是我们还要看到，更多的，现在中国出现的各种情况，天赐良机。中国人耽误了100年，被历史忘记了500年，中国人没有再多个500年了，也不可能再等个100年了。一切都在改变，这是天意，否则是人类的灾难，地球的灾难。天空中漂浮的将不是蓝天白云，将是鲜血和无尽的尸体，那叫天昏地暗，天怒人怨，将是整个人类的灾难，整个地球的灾难，当然上天不会让他发生的。这就是说什么叫机遇，什么叫历史，这就是上天让你必须改的时候。
从历史上看，无论是摩西出埃及，还是大卫王保罗，还是Peter成为了上天与人间最好的中介，Agent，成立的梵蒂冈，还是后来的东正，还是圣母玛丽亚。人类的文明变化当中，总是给人民希望和正义，铲除邪恶，作为人类走向文明和创造文明的根本性基础。现在共产党已经成为了挡在人类面前的最大的一块石头，臭石头，又臭又硬的石头，而且还要绑架全世界人民，与人类为敌，大家想想，全人类70多亿人口，会让100多个人或者1000多个人绑架么？我也说9千万党员99.99%都是好的。
就像刚才我和某位外国朋友说的，我说中国人最大的受迫害者，是两个阶层，第一个阶层是最苦的老百姓；第二个阶层是党内的一些被绑架的人士。以共产党的名义，给他们一系列的乌托邦思想，并进行了洗脑，对他们进行了统治，并利用他们再去通知压迫别人。这就是庞培奥国务卿和最近美国政府，用三招，三派，一个是贸易派，来跟你谈，就是结构改革，让你和平死，安乐死；第二招，军事上，全面只行动，不说话，等好，只要你不听话，到最后一剑毙命；第三招，是美国真正的国会，唤醒人民，唤醒民众，让美国人知道中共的威胁，然后开始立法，为下一步的军事行动，经济行动打好基础。这美国是国家，他不是流氓组织，跟共产党不一样，他必须大家统一认识。就像下面的直升机一样，上面写着，非常清楚，一切都是为了和平。大家都知道一句话，当你需要和平的时候，你得做好打赢战争的准备。大家那块太远了，你看不到，你看那个山脉上，那些机库，直升机机库，F16的机库。
哇，这个鹰，看这个鹰，翱翔，翱翔，多么的漂亮，对面的山上，那机库，下面那，直升机机坪，厉害啊，还有我的Snow。所以说，亲爱的战友们，美好的无法言语，不知道说啥好了，人家打猎，咱不打猎，咱只打坏人。我不杀生啊，说实在话，我刚才看到香港的太古广场，被共产党派去的人把香港抗议人士的耳朵给咬掉了，哎呀，我难受的不行。所以我这个人搞不了政治，不能杀生，也不能看到流血，狠不了，咱心狠不了。没有政治家那个流氓，还有狠劲，咱就更别提狠到无情了，那更做不到了。忍到可耻那更不可能了，咱这人死要面子是吧，从来不要人家的，不伸手，不拿人家的，知道什么叫羞耻。所以说战友们，趁这个小憩时间，我给大家录这个视频，等开会后再给大家一一汇报吧。因为今天我们在山上并不是去很远，也没有离开美国，只去在一个深山老林上，开完会就回去了，所以说慢慢给大家汇报。保护大自然太重要了啊，你看这地方太美了，中国人很快将有蓝天白云。
咱先聊到这战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月2日图桑报平安</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/813/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/813/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们号，现在是9月2号文贵在美国的亚利桑那州图桑向大家报平安直播。
今天是报平安直播，没爆料啊。
大家在这儿能看到，前天我直播的时候后边很多的仙人掌树，和很多的花岗岩石形成的山脉。所以说亲爱的战友们，这个地方的情况我没有办法一一向你们分享，大家可以上网查一查亚利桑那州。来亚利桑那州的路上就途径美国的沙漠叫51区，就是研究外星人的军事基地。同时在这个地方有很多美国秘密地点，军事基地，美国很多的飞机飞行基地在这儿。据说美国离天最近的地方就是亚利桑那州。同时，藏着美国军事秘密的地方也在亚利桑那州。同时美国军机的训练最多的也在亚利桑那州。我们来的时候能看到很多战机，各种F15，F16，还有各种美国先进的战机。但是没看到B2。B2偶尔在这儿飞，大多数时候还是在加州。所以说这个地方的军事基地和导弹基地特别多，导弹基地啊。
大家知道吗，美国的几个导弹技术的核心和发展和美国导弹技术研发基地，几乎都在这儿。我到这儿来呀，说实在话，主要是参加几个核心的会议，见几个牛叉的人。还有我们有几个重大的行动，跟这里有关系。本来我要在我去的地方直播的，后来由于美国的军事，各方面的严谨呀，都不允许直播，我估计那样直播了以后，北京就直接就关大门了，害怕了就。
这次来亚利桑那州让我很惊讶的。我觉得全世界我哪儿都去过了，没有我不知道的地方。我给大家说过，过去在中国的时候，我想吃啥，我马上飞机吃去。哪儿没去的，我一定要去。我就想过有一天，我开始我的革命生涯的时候，我再也回不了中国了，或者被杀害了。所以中国的地方，好吃的好玩儿的想去的地方基本都去过啦。全世界也是，飞机反正我说飞哪儿就飞哪儿。我要把全世界想去的地方想看的我也都看完了。万一要是牺牲了，咱也了解这个世界了。所以说世界上我觉得我没去过的地方，没看过的东西，不多。或者我想去的地方，或者世界上有标志性的地方，我没去过的不多。欸，亚利桑那州让我对我自己开始怀疑了。我竟然没来过亚利桑那，图桑。
几个月前，咱们的合作者，本来就要让我来这里。哎呀，我说大沙漠的就别去了，换个地方吧。就换到了美国的黄石公园。那里边也是美国的金融人物啊，大咖啊，神秘人物最多的地方，到那儿去开会。就没来这儿。这次呢一定要来这儿，因为工厂基地，技术核心，人都在这儿。就来啦。在飞机上，从华盛顿飞过来，四个多小时。还没落下来的时候，从51区过来，在飞机上，班农先生还有团队人员给我介绍亚利桑那州，图桑的时候，我真的很震惊。然后下来以后，飞机呀，战机呀就这么飞，真是的，这个地方的空气能见度超级的好，超级的好。能见度到什么程度，我真没法形容，看得太远了。然后这里边有几个最重要得山脉。这个山脉很有名。也就是印第安人过去在美国得三个大家族，三个首领，三个将军，这是其中一个。后来是墨西哥人跟印第安人得战斗呀，后来是和西班牙人得战斗呀，和白人的战斗呀，最后是被美国人给占领了。他们说是买的，买了以后违约占领的。所以这里是印第安人还有这个地方的文化，是一个独特的文化。这个州过去基本上没有政府，基本上美国美洲犯罪的人或者说是一些想干什么秘密事的人，都在这儿。大家以为这沙漠就是我们中国的敦煌呀，中东沙漠，完全不是那么回事。这个地方实在百万年前形成了全花岗岩的山。所以大家看到那个山上全是花岗岩，我最喜欢花岗岩了。都在山上就像鹅卵石一样堆起来的，大的，在山上。
然后这个地方山上自然生长的叫仙人树，仙人掌树。这里的法律保护仙人掌到什么程度呢？你要砍掉一个树要蹲监狱25年。然后这地方下雨很有意思。我们前天出去，一场大雨就在山脉上，你看过去。昨天又在山脉上，在下雨之前，有雷劈了几个树，在隔壁有大树林，劈了着火，然后跟着雨过去，就把火给灭了。你去看啊，这里当地的树，就像橄榄树一样，无数的到处的仙人树，天高云淡，花岗岩的山，非常干净整齐的马路，基础设施极好，极好。然后人非常守法。
这个地方给我的感觉就是非常戏剧化，非常戏剧化，非常神秘化。
就是在我这个酒店的对面，就有个叫B2 的地方，就是美国也是人类最早的研究人们如何在缺氧的情况下进行生存。有个叫B1，就是人类研究缺氧的，在有限的水果情况下如何让你活下去。后来就研究上月亮上火星基地就在这儿。大家看过很多电影，就在隔壁。那个地方就是整个B1和B2几千个Acer ，整个那个地方就是他们军事方面管的。当然就是私人发展项目。非常地棒。
这个地方是世界上对太空的研究最厉害的四个人，不是三个在这儿，四个全在这儿呢！四个全在这儿！整个太空技术，太空望远镜，太空的武器研究，这里是全世界第一。导弹基地，导弹技术，这里全世界第一。飞行训练，飞行空间最好，这里全世界第一。网络发展，网络黑客，还有现在的太空通讯网络方式，这里都是创始者。所以这个地方不是一般的厉害。
这些年来，很多纽约人和芝加哥人他们在中年老年或者说他们想创业，最多喜欢去的地方之一就是亚利桑那。
这个地方是美国唯一一个州吃的最好的地方，餐厅。我当时很惊讶，来了就去吃吧。结果一吃，就用这里的树烤的牛肉，就是这里山上的牛，烤的这里的猪肉，烤的野鸡，说实在话，我这过去到美国来什么东西都吃过，这个美国的饭，除了外国餐厅之外，美国饭太烂了。但是有些外国餐厅，日本餐厅啊还是非常好，也有部分中国餐厅很好，还有法国餐厅，意大利餐厅。但是美国当地的食物太差了。可是我在这儿吃了近几年来最好的烤牛肉，最好的烤鸡，最好的烤猪排，我又吃了最好的墨西哥餐厅。太好了，比我在墨西哥吃的还好。然后这里还有很多餐厅没吃。这里太多好吃的了。
然后我去看了现代的房地产开发，具有特色的房地产开发••••••（凯琳进来说对焦有问题）
所以说战友们，这里的餐饮呀，食品呀特别特别好。这里的建筑基本上是地中海的后期风格，他们这里叫成墨西哥风格，但是受地中海影响很重的。建筑风格太好啦，但是温差是极大的。在外面，38度，39度。像刚才我在直播我必须坐在里面。我现在开着窗户呢，机器放在外面就会被热停。所以说我就在里边直播。
所以战友们我到这儿来感受亚利桑那这个地方真的是名不虚传啊，名不虚传，这个地方真的是太厉害了，太厉害了。
我还有一个感受是，这个地方真的是证明了美国这个国家的强大。就是这个地方保护的，和基础设施，守法程度太好了。就在墨西哥这么近的地方。这个地方大概百分之四十五到五十是白人，剩下的百分之四十五到五十大概是墨西哥人还有其他的族裔吧。
在这个地方能看得出来美国的基础设施太棒了。这个地方是共和党极右派的大本营。这里是支持他们右派的基地。这个地方政府很小很小，每个人都有枪，政府基本上没什么作用在这儿。跟没政府差不多。但是这个地方的交通规则，这个地方的人的秩序，真是太棒了。有些五星级的酒店在这里好多家，营业额都是极高，极高。而且有些Spa，九十四按摩的地方，由于这里的空气干燥，基本上没有湿度，在这里按摩都是世界上名人到这儿来按摩。有几个按摩的地方那生意好得简直是不行。特别是一月到五月这里都是爆满，很多都是爆满。
而且这里的房地产开发我去看了，大概平均50万到100万美元的房子，大概在300平方米，房间四个卧室，都是带一个院子，大概在1个Acer 6亩地吧，我昨天听路德说5亩地，不是，应该6. 6亩吧。不知是我错了还是他错了。那么大概十几亩地，那个房子质量非常地好，非常地好。昨天我就看了他们军人住的一些地方，真是太漂亮了。
这个地方如果你不愿意受太多的约束，又很安静，然后非常的有艺术性，又有高科技，然后你想吃得好，而且蓝天白云，那你哪儿都别去，来亚利桑那。我觉得亚利桑那这个地方，图桑这个地方实在太适合中国人了。
要出发了，我要出发了，没说完。战友们，我回头再给大家说啊。
所以说这个地方太适合中国人了。这个地方要买上几千英亩地，要搞一个咱们喜马拉雅的基地，那真是太棒了，太棒了，太多科技人才，太多世界上高端人才，然后非常的浪漫。
我回头再说说跟Sara的事。Sara就住在这儿。我有时间再说说路德先生搬到纽约家的事。现在我马上得走，得出发，得跟人家开会，人家等着我呢。我今天就暂时报平安到这儿。
亲爱的战友们，关于香港的事情我就不多说了。昨天晚上，昨天香港孩子们的整个罢课，和香港孩子们上街，以及香港没有被831，9月1号给吓住，事实上已经戒严了，然后香港排长龙车队，主动上机场接这些被共产党给困在香港机场的孩子们，被称为香港的敦刻尔克行动，大车队，这事儿太厉害了。然后香港接下来还有更大的行动。然后共匪也有更多的行动。关于要打台湾，已经引起西方的重视，超过了台湾。台湾等着吧，我就不多说了。
亲爱的战友们，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞祈福！
亲爱的战友们，我今天就不多聊了。我本来要说跟Sara见面，还有这里更多的见闻，还有其他的事儿，因为我马上要去开会，还要飞向另外一个地方。
一切都是刚刚开始！
我住这个酒店是在图桑的完全独立别墅式的，还有主房型的可以选择。另外一个就是旁边还有几个新加坡开的酒店，非常非常地棒！这个地方我会经常来，因为这个地方我们已经建立了新的某个基地，未来看吧，亲爱的战友们。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
