<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>钱财 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%92%B1%E8%B4%A2/</link>
    <description>Recent content in 钱财 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%92%B1%E8%B4%A2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/888/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/888/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个B2桌子真的是太神奇了，我们发生很多很多事情。确实任何东西我发现，真的像佛祖说的这个东西的器型，啊，就是跟它的价值有关系啊。就是有关系的，就像一个一把刀子对着你的脸的时候你会感到痛是吧？你感到不舒服。嗯，这两天发生的事儿实在太多了，我说刚刚说的那个黑客，把班农给黑了，但是他们想造谣，恰恰的造不了也帮了我们，更加证明了你郭先生从来不会有一点违法的事情。有违法的事情被黑客给吓死了是吧？咱没啥丑闻，一没有什么性短片，没有什么性乱的短片也没有非法的钱财，更不会骗人，也不制造虚假文件，是吧？也没有什么王岐山在变态的手，也不玩明星对吧？咱怕啥呀？结果现在证明跟我半毛钱关系没有，当然了，当然了我们也在很多方面也证明给战友们看，我们是有实力的，我们有实力的。
这个你懂的啊。所以说你可以看得出来，在中国历史上我相信还没有人像我们这么做事情，这么干净，这么守法，这么有实力，这么大付出，你见过有过吗？你有这实力你不一定这么做。
他那到处捐款是吧，募捐嘛，你看看这个压力，家人啊还有这个同事，钱财，简直是现在想想，有时候我自己看我自己都觉得不可思议啊，确实不可思议。每天发生的事情都不可思议，你想想仅仅这几天发生的事情就有点不可思议了，这几天你说我每次我看这个照片的时候，这个照片发生了多少事情，蝴蝶，还有他啊共产党，一个衣冠禽共产党，还带着个五角星。现在共产党又开始要、真的要共产全世界，真的要欺骗全世界，这不是开玩笑的。
（嗯，下午时候您会谈到这个区块链是吧？）
我今天早上很多战友给我发信息啊，今天是最近最多的英文的朋友，外国人吧，哎呀，疯了一样就关于这个班农先生的报道。说郭先生我们愿意给你做顾问呐，这个报道反而给我帮了忙了，外国人的钱，资本主义，就是资本主义钱就是爹，资本就是钱，有钱有主义了。社会主义，啥是社会主义，就是权力，有关系就有主义，没关系没主义，有权力有主义，所以权力是爹啊。说来说去都是权利，权力要来干嘛？就想干啥干啥，在资本主义国家钱很重要，现在看来哎呦有钱哪，能不给你做顾问，能不能参与爆料革命啊，能不能和你的爆料革命进行合作的顾问啊？我不要100万美元啊，10万美元。
很荒唐，我说这都不是我的钱，爆料革命现在也非常的困难啊，第二个就是说区块链是战友发来的，怎么看区块链。我们的北京姑娘不同意请举手节目，说郭先生我们刚做了一个节目，从9分钟开始你看一看我讲得对不对？我说讲的是不错的啊，但是都没讲到点子上啊，都受共产党的这个迷惑了，没有人了解共产党。
区块链的事情，你从技术上解释，那是不可能的，讲区块链一定要从有一个耐心有个时间，告诉你为什么共产党常委要学区块链，共产党为什么要改区块链？要从案例，从事实，从历史说完以后，你才能理解什么叫区块链。从技术上讲是太容易了，关键这个技术为什么共产党要用？共产党要学习？这是你不了解共产党的人，你不了解共产党体制的人你是不懂的。慢慢吧，等有时间，我今天下午直播不讲这个，明天讲，明天上午直播，明天上午从10:00开始直播，明天从上午10点到下午2点，好吧？
这是你买那个？非常好这个，FOX那哥们来说非常好这个。你要有钱了，肯定很会花钱。
你是真是典型的发烧友。这个共产党只会说不会做，什么维护环境。
你看这个，真的是火了，特别是国内，特别是国内，你看从美国细节的变化，你看这感觉，真是太好了。
这个我们开会的朋友，来到这个空间的时候，感慨啊，他说这是世界最有名的建筑师之一嘛，是设计纽约的432，432最高的公寓，第四季在这边那个55街，最高的那个公寓房子的整个设计，在英国的那个t服装大楼，还是有100多个楼是他设计的，还有大桥啊都是太多了，太多了啊，这个这个设计师相当牛的。
你应该把这个上网把这事给咱那个喜马拉雅大使馆的视频网上有，你把它下载下来，然后你再把这段加上，就感觉特别不一样，然后呢，还有那个设计师的介绍。
你要有个视频，没有版权的，视频没版权，你要把那视频和建筑师给拿出来，你再把这B2桌子，建筑设计者做的爱疯了这是，他就没想到，因为过去正好你看上面平面，只放了一组沙发，非常丑陋的，他没想到我能把这空间给做成这个样子。
我说这个桌子质量太高了，昨天一家公司来给打磨维保，维保一次3600美金，打磨一次三天，3600美金，疯狂吧？我把这个椅子拿走，这是夹在这儿，因为当时不够，这个椅子不属于这，这是这个椅子上已经坐过最牛的人了。
哪有什么老板，世界上最辛苦的，最可怜的就是老板。我的监控器太重要了，我们这里安了60个监控器，但是头两天特殊部门来了，不行，你还得再加20个，这些监控全部是跟某些部门连着，24小时，整个周围整个楼，现在整个楼是80个摄像头，你看到处都是，是跟很多地方联系，所以说我是没有任何隐私的，你看看我那个连洗手间的正门口都有一个、正门口就有一摄像头啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/828/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/828/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是九月十三号，农历的八月初十五，文贵在这里向大家报平安直播。
首先请允许文贵向战斗在前线伟大的香港同胞、新疆同胞、台湾同胞、西藏同胞，还有我们传播香港危机真相的战友们及家人们致以中秋节的祝福！祝大家中秋节快乐！
一晃又过去一年了，去年的中秋和今年的中秋彷佛就在昨日，又要到了中秋。今天早上我健身的时候，收到了很多来自香港、还有新疆和西藏的问候。让文贵非常感动。很多人都给我发来了这样那样的祝福的信息，很多战友和我真的心连心。坦白的说，从昨天到现在我心情一直很沉重。大家知道我每天早上、晚上，睡前和早起都要对母亲的遗像，进行念经祈福，给老人家问候。确实一站在老人家遗像面前的时候，确实就忍不住泪如雨下。因为这是文贵第一个没有母亲的中秋节。
断了？yeah go yeah please yeah.没断吗？断了么？这么花呀！这么花呀！看着这个。哎！我这看着很花知道吗？
所以说，得控制一下情绪，控制一下情绪。所以说亲爱的战友们，不管是多大的人物也不管是多小的人物，对父母的感情都是一样的。所以我在这里希望所有的战友们，当你们有父母、有家人一定要多点时间跟他们在一起，千万别后悔，千万别做后悔的事情，不要变成遗憾。世界上没有任何事情比亲人比家人再重要的。这是大家，无论你信什么教，你多么的伟大，这是永远不会变的。
我过去有一个额外的收入，很多世界上酒店集团，很多他们新的酒店开业的时候，总是请文贵要去作为第一个使用的客人，还要付我很大的钱请我去。为什么？因为他们认为，文贵是一个父母健在、儿女双全、妻子原配还年轻有点小成的、健康的企业家。让我去给开房、开床、提前开，我干了很多这样的事儿。当然了所有的钱我从来没拿过，都捐给了慈善机构。
今年文贵就成了有缺憾的人生了，就是父母有一个母亲不在了。你无法想象当你站在那儿的时候，看到亲人挂在墙上的时候，每天都是一种折磨。所以说亲爱的战友们在中秋节的时候，中国人最在乎的是团圆，中国人最基本的一个要求就是家人团圆，这个团圆不需要国家付多少钱，也不需要中南坑的人下发什么样的政策，但是代表着人民安全福利，让人民幸福安康的政府，他却剥夺了很多人过中秋团圆的、作为人的没有成本而且制造和谐的基本权利。
为什么这么说？亲爱的战友们，此时此刻的香港，有多少人他们怀念去年的中秋节？又有多少人他们失去了过中秋的权利？还有多少人亡命于街头被剥夺了生命权？他们的家人是多么的痛苦。我是失去了母亲不能与母亲相见，因为悲伤过度老人家早走。但是这些年轻的孩子们失去了生命，他们的母亲是白发人吶！是不能与自己黑发的孩子想见，而失去他们又是多么的痛苦！
而且，有的人是生死杳无音信；不但如此，而且他们现在有很多父母看着自己的孩子，还有孩子看着父母，面对着不可确定的来自于无法形容的，邪恶的中共的力量的威胁，随时都可以丧命。很多香港朋友说，我们不知道今年有这个中秋，明年还有没有中秋，让人感动啊！
我告诉香港的朋友们，你们要想到，你们曾经有过百年的最好的中秋。你们去想一想，从十八大以来，中共所谓的反腐运动，今天知道了，到底是反腐还是真正的腐败！以王岐山为首的、最腐败的盗国贼集团搞了个反腐运动。用他的话来说，百万人被送进了监狱，千万个家庭妻离子散，父母与孩子不能团圆。
这些所谓的贪官家族，这些孩子们，你知道多少人的孩子，女儿、儿子都白了头发，老人被气死，不能与孩子相见。不是说有些人不该抓，——谁抓？怎么抓？公不公平？为什么王岐山的海航盗取了万亿的财富没人管？中南坑儿哪个家族不是几千亿、几万亿的在那存着，为什么没人查？你非要查那些穷人出身的孩子，几百万、几十万就判终身监禁，把父母、把家人的全部财产搜刮殆尽。拿这些过去的所谓的官员的老人、孩子作为威胁，作为肉票。这公平吗？合理吗？这是中国人的中国梦吗？
为什么你们大白天地做你们的「黄花梦「，却不能让你们所谓的党员做一个正常的，黑夜里睡觉的不用你们花成本的梦呢？连这种权利都要剥夺掉！
我们再看看新疆，我告诉香港同胞还有那些战友们，想想新疆人，我们大家都可以慰藉、欣喜。此时此刻在新疆，最起码是百万……五百万家庭以上吧，用它们共产党的话说，是一百五十万人；我说是超过两百万人，两百万人最起码联结了五百万个家庭。他们遭受了什么样的折磨？多少人不能过中国的所谓的中秋节？
我们再看西藏，西藏是从昨天到现在，大街上突然增加了一系列的武警、便衣警察，各个寺庙都增加了很多所谓的兵力。在新疆的各个大街小巷都隐藏着警车、便衣，人民活在了白色恐怖之中。
虽然新疆人不过中秋，西藏人不过中秋，但是共产党如此之恐惧。我要告诉香港的战友们，想想在海外几千万的华人，又有多少人是心甘情愿、发自内心地，在海外过的这个中秋是快乐的？又有多少人不愿意和父母在一起团圆，或者回到中国过一个快乐的、安全的、愉悦的中秋呢？这个权利都被剥夺了！
所以我说香港的朋友们，你们并不孤独，十四亿中国人和海外几千万的华人侨胞都与你们站在一起！
所以说。中国的中秋的团圆，中秋的团圆之梦，都被共产党给剥夺了！
过去的一星期，我一再地向美国人推荐，习王两个人崇拜的商鞅，商鞅愚民五策。首先就要把老百姓变成最愚蠢的，把老百姓变愚蠢了，思想洗脑了，变的无知了，国家就强壮，政府就安全。把这个国家，必须要把老百姓除了生活必需之外所有的钱财全部盘剥干净，不能有剩余钱财。
如果有闲余钱财，通过通货膨胀，印刷钞票货币，把钱洗干净。当然了，今天共产党弄得股市银行，还有海航的贷款，还有马云，一个个地产商把老百姓的钱洗干净。然后告诉，所有的政府官员都要记住，挑拨老百姓之间的矛盾，给他制造麻烦，让老百姓们活在麻烦之中，矛盾之中，让他没有精力和时间来想关于所谓的人权，正义和政府的事。
让他们之间互相猜忌，让他们没有尊严，没有自信。如果这几条不管用，就把他全部杀掉。这几条，弱民愚民贫民苦民，把你变成最苦的，把你变成最弱的，用流氓来管理。如果是流氓管理还不行，把你变成最穷的还不行，把你洗脑还不行，挑拨你还不行，那就把你杀掉。这是一千多年前的大秦王朝，秦始皇这个王八蛋干的。
大家看看大秦王朝的电视剧是王岐山主导拍的。大秦王朝就是中共血洗，共产党血洗中国人民财富的一个最好的预兆，然后就拍的电视剧，叫打铁还需自身硬。抓起那么多人游街，侮辱你，让你没自信，让你没自尊。挑拨你和大多数无知的老百姓被洗脑的老百姓人之间的关系，说你偷了他们的钱财，这就叫上街的目的。
王岐山为什么要拍大秦王朝，大家好好看看，把商鞅，把张仪这样的骗子整成了世界上最伟大，最帅的，最了不起，有情有爱，他忠于他的皇帝，统治的是人民，很多人被洗脑以后认为大秦王朝还是了不起的。
大家现在跟西方的世界对比对比，西方让老百姓强大藏富于民，才有了今天伟大的美国和过去伟大的英国。才有了今天世界上的民权，人权，法制社会的文明。而王岐山和十八大，十九大，习王两个人的体制，要终身统治中国，而且要愚民之策。用商鞅苦民，弱民，这样卑鄙的手段，制造人民的矛盾，抢夺人民的财富，让你永远是穷的，制造人民之间的矛盾。
从反腐运动，打铁还需自身硬，到所谓的2025，2035，2049的梦，中国梦，到香港今天的遣返法例，返送中运动，和在全世界，抓捕海外华人，控制全世界国际刑警组织，把两百万的新疆人关到了大本营，将西藏人无数人消失，绑架，将任何一个有智慧有头脑的华人，要么抓起来，要么撵到海外来，要么定义为反他们国家反他们权力的所谓的叛国分子。
今天的中国过去十年发生的事情，和当年的秦始皇所犯下的人道罪行，在千年之后，只有过之，没有不及。如果任何中国人还没有意识到这个问题的严重性，你就不配当人了。当我们中国人最在乎的中秋团圆节的时候，大家扪心自问，你今年身体比去年更健康嘛，你今年的财富的质量比去年更高嘛，你今年过的比去年更快乐嘛，你今年确实和家人相聚的时候，你认为更有希望嘛。
我可以告诉大家，除了中南坑的那几个人，几乎都不会没有。只要你去想象他们发自内心的执行的愚民政策，弱民政策，苦民政策，所谓的对老百姓的这五个战略。你在哪一条，你一定是对应其中一条。如果你不是应其中一条，你就被杀。这就是为什么人类上只有中国这样的国家在现代社会还有防火墙。
为什么有防火墙，它做了什么事情，过去干了什么坏事怕你知道，它现在想干什么坏事不想让你知道，但凡有一点脑子，有一点人性的人都应该问这个问题。我们今天，感恩上天，让我们有了互联网，有了手机，让我们大家有一个每个人都拥有的不用花多大成本，也不用付出生命所换来的权利，那就是知情权。
过去秦始皇叫弱民苦民愚民的政策，它今天是不可能做到的。我们通过现在的互联网，手机看到世界上跟他们所说的不一样的真相和事实，让我们所有的人都在醒来，让我们活得像人一样。就像香港的同胞，为什么他们誓死反抗，坚决不顺从共产党这个流氓政策，不被共产党的流氓政权所统治。
我和战友们无法分享我每天和西方所有的人交流时的感受，就是我们和西方的文明相比，真是活的猪狗不如，什么年代了还让香港人民接受一个随时可以无理由的抓你关押你，还让你顺从，为了他们的一个红旗，可以要你的命。这比当年的商鞅之法，要严厉多少。
但是大家别忘了，商鞅最后是五马分尸，车裂。他最后逃跑的时候，他在酒店里边，他定下来的所谓的登记制度，最后让他又被抓，那就是报应。秦始皇家族在哪呢，现在是怎样。秦始皇最后是什么下场。上天送给他一个他最烂的儿子，胡亥，送给他一个李斯，送给他一个天下最夸张的赵高。
所以说亲爱的战友们，今天赵高的在世、无数个李斯在世就是共产党又再次将灭亡，朝代更迭。香港人民谱写了一个伟大的一个史诗般的反抗集权暴权的运动，看看2018年的9号文件，以及明确表态要征服世界领导世界的决定，和当年的秦始皇如出一辙，我们相信中共里边有N个赵高N个李斯，焚书坑儒的事，但是他不知道今天的世界有互联网，今天的世界有飞机，今天的世界有更多的文明融在了一起，人类要走向月球还有火星。
所以说战友们，人类前所未有的全人类70亿人口已经文明、交流思想前所未有的汇聚在一起，任何独裁与人们为敌，想通过愚民、弱民、苦民、贫民这样的政治统治的都将被消灭，任何权力无法剥夺一个人与家庭团聚享受家庭欢乐这样的权力。
当这个中秋节的时候，我们的同胞处在水深火热之中，香港同胞处在水深火热之中，新疆、西藏、台湾同胞活在恐惧之中，我们更加要坚定的爆料革命，关注重点，在很少的时间里必须有付出，必须要有无我的精神才能灭掉这个邪恶的共产党。
共产党不灭天理不容，共产党不灭我们任何人都没有安全，任何人都将失去父母和家人团聚的权力，所以说今年这个中秋将希望成为共产党最后一个中秋节，我们明年，希望明年的中秋和战友能欢聚在喜马拉雅和北京盘古。
现在让我战友们一起为香港同胞、新疆、西藏、台湾同胞和14亿中国人民祈福????</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/589/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/589/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Good morning.
为what，one in the United States of Virginia. One.那。
John miller I represent the end.都选过David Morris e from the ground in crowd. We represent the point of the department.Do you swear to interpret? Yes, I do.郑重的宣示，待会要讲政治，讲实话，全部讲。
说实话你愿意吗？Yes好了我。郭文贵，郭文贵。And is that your current legal name?在这个法律明示吧，是郭浩云guo这括号问安康。Pronunciation. And that is the name that is on your Hong Kong passport. 1.
And where do you live第五大道？1781号have a new number 781.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/135/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/135/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵： 十一月十二号，在美国的west penpiche，叫西棕榈泉，马阿拉歌，川普总统的俱乐部，在我的这个房间里跟大家聊聊天儿。
我在的这个房间呢，是一个靠河边的这么一个房间，是独立的。我的那边，就是川普姐姐的，总统姐姐的，原来是她女儿住的。总统就住在我的房子的后边，那个角儿上。那么这个房间也是他家族常用的，现在是拿出来给会员用的。房间不大啊，不大，也就一百多平方米吧。非常朴实，完全是川普总统的风格。永远用的是那块儿石头，粉色米黄和金花米白这两块儿石头。然后呢，所有的桌面，全都是用的是，咱们中国人现在用的很多，叫做黄金花。不是黑金花。这几块儿石头是全世界用的最多的。
地上这个白沙石，是他这里的特色。很温馨啊很温馨，完全不豪华。你看外边全部都是这个几排的棕榈树，然后那边是河。这个west penpiche最有意思的事情，就是我现在对面是个河，只有两米到三米水深，浅的几十公分，但是船都可以过来。这个我背后，也就是相隔五百米到一千米不同啊，有窄有宽，他就是海。
所以说我现在是背海面河，所以这个整个的west penpiche呢，整个儿这块的房子都是那边对着海，都是主卧室，这边对着河，是他家里的客人房、餐厅。基本上都是这样。那么我有几个朋友呢都住在这里，都买了超级的大房子。这个房子啊，在这附近一般来讲，都是在两千万美元，最贵的这个房子是一点三亿美元，在市场上放卖，是原来在微软的软件开发的一个工程师，在网上卖了已经两三年了，最近价格降下来了，一点一五亿美元。
在他那个旁边，总共加一起吧，就是一百多套房子。这一百多套房子基本都是在五千万美元到八千万美元之间。有几个房子是真漂亮啊！也有几个是中东的这个王子的，还有其他几个富豪的。往北上走，大概也有个几百家吧，这个超级的房子。这个通称为west penpiche。
west penpiche对面那个河，这个桥呢，因为船要通过，这个桥太窄，所以每次都是桥要升起来，船才能过去。有时候晚上，他们就把桥给升起来，人就进不来了这个岛，成了一个完全独立的岛。这个地方啊，我感觉啊，多多少少，这个有色族裔太少，几乎没有，除了工作人员之外。这个地方，安全性非常高，你要是莫名其妙来到岛上个人吧，警察马上就会把你拦住，就会问你，你来这岛上干什么，你有啥事，你要见谁。
而这里的警察呢，非常非常的严肃，保护这里的居民。那个有一段时间，我的朋友邀请了中国来的几个生意合作伙伴，喝了酒了，然后在车上跳来跳去的，开着车，被警察给围下来，拿着枪给顶着。怎么解释都不行，就是这里的警察啊，对外来人口，我不能说太深，说太深不好，就是不太友善。但是这里的安全，绝对第一。
川普总统在买了这个马阿拉歌以后，最大的一个让他难过的事，痛苦的事，大家可能知道，这个飞机场，就在他隔壁，这个私人飞机场。他每次从纽约来，飞机坐到这儿来，下了飞机到这个地方，大概十五分钟，甚至是十分钟，这是好处，从机场就像在家里一样就回到岛上来了。但是飞机场是跨过马阿拉歌的，所以每天都是嗡嗡嗡一直在响，很难受。他一直试图改变这个，没有，改变不了。
但是，从去年开始，有个好处，他回到这儿来，飞机不能从天上飞了，所以说他满足了，但是他走了，照样飞。所以我这会员照样有这飞机飞着，嗡嗡嗡的给这块儿吵着。所以在美国这个民主自由的国家里边，有些事情你可以为，有些事情不是不可以为的。这绝对不像某些国家啊，你以为你是总统了，你想干啥干啥。参谋长吃西瓜是军事需要，咱们是国家领导人乱睡觉是国家利益需要。胡扯呢吗是不是！
昨天我是一天都有会，都见人，有大陆来的两个朋友给我讲了很多大陆的事，非常惊讶，有些事情不敢想象啊。真是有些事情啊，在国内和不在国内真是不一样。我自认为过去着二十八年，我有心，我也有这爱好，也有准备，所以说基本上我想知道的事都能知道。现在吧，还真不是那么简单的，有些事发生了，真不知道。说实话啊，很惊讶。
这个有一位是来自于上海的一位朋友，给我讲了很多事情，关于文贵爆料，比我想象的影响要还为深远、严重。确实是这样子的，而且正在发酵中。最重要的，我觉得是袁红冰先生、曹长青先生还有郭宝胜先生、赵岩先生，还有美猴王女士头两天做的几个节目，还有澳洲之声的几个节目，包括小民之心、森哲，这些节目，确确实实都说到了一个点子，就是说核心的几个问题。就是说文贵爆料让老百姓开始有了一线希望，让中国的老百姓一窥天机，知道了真相。
8-16
还有！老百姓。真的是我们的同胞们；像我这样的草根们；像我这样的出生在贫困之家的人！很多思考，知道了很多真相，这是事实！
另外呢，对政治上的方面我就先不说了吧！昨天我看了美猴王采访张东海先生这个节目，在这个奥地利的。哎呀！一开始吧！是很多人给我发信息让我看，发WathsApp。然后呢，发着发着我的WathsApp那个手机又被骇客了！完全就是，你连WIFI也连不上；然后你手机充钱也充不上。这盗国贼太逗了、太可爱了！就这种拙劣的招老用！联络不上，所以就收不到信息了,后来等我从船上下来的时候，哇!好多人给我推荐说：“你要看美猴王采访张东海的一个节目，一个在奥地利的华侨。”我看了以后啊，这个确实是，当时我哭得鼻涕一把泪一把的呀！哭了半天。
哎呀！张东海先生啊，这样的爆料我认为是最最了不起的。因为他这种形式是以身说事、以事实说事。但愿我希望张东海先生说的都是事实啊，不是事实这个眼泪就成了灾难了！因为我文贵从爆料到现在，我坚持原则：只说我经历过的事；只说我亲身经历的事；我不说跟我没有关系的事；我说我有证据的事。一旦要人家抓住把柄，你是假的！那就完蛋了，那就完蛋了。只有假的才让你完蛋，真的，你什么都不要怕！但是张东海先生这个奶奶，当时被跪在爷爷的香炉，抢香炉跪在那个碗碴子上，然后爷爷作为陈诚的侍卫长啊！多么大的事啊，陈诚的侍卫长！
叫这个派出所所长给踹的屎都出来，最后瘫了一辈子！全家人家那时候都已经在法国、意大利都出国了，你看，那时候人家很了不起，最后一念之差啊！一念之差！陈诚让他走，他妈妈做了个决定：我们不走。不走留下来全家爷爷是被枪毙了三个，两个可以从监狱里关了以后，三个月死和三天死放出来。然后奶奶被跪这个打破的碗碴子，然后几乎是家破人亡！不是妻离子散，整个是妻离孙散，灾难至极。
这样的故事我听我母亲、父亲、听我大伯跟我讲过的类似这样的故事很多，我大伯也跟我讲了在我们老家很多人当年没去台湾，最后都被斗死了，都被搞死了！所以这个事情啊，很有说服意义。这此时此刻我正面临整个亲人、家人、朋友、合伙人的全面的游说。第一，文贵你已经做了很多人做不到的事情，你也报了仇了，你现在生命绝对没有威胁，连美国的官员都保证你在这绝对是安全的。然后这钱财的问题，没有问题！你的钱财对你来讲，也影响不了你的生活，给就给，不给无所谓！
你再做多一点，你就会给家人更多百分的威胁，你不能再做了！然后确确实实最近啊，我心里压力特别大。因为就是那天我来这里开会的头一天，我看到我母亲坐在轮椅上，确实我母亲现在只能坐在轮椅上了，就是说很难过！然后第二天就住了医院了，现在在医院里面，大概明后天出院，接下来的第二天啊，我这个情绪就很难受！因为我们家里正在商讨，如何给我母亲一旦老人家百年后，给老人家到底放在哪？确实这个问题谁也没有思考过，到底谁放在北京啊？放到山东老家聊城啊？还是放在河南郑州啊？确实这是个问题！
但是谈到这个话题大家想我这整个人有点受不了！啊～后来我就天天的去看心经吧！念『金刚经』，啊～就是思考。作为一个有宗教信仰的，还在心理上是能过这一关的，生死都是自己的造化！生死这都是各方面的原因。看透了，这也就好了！佛教最重要的就是看透生死，灭掉死的恐惧，灭掉所有事情对自己身上的威胁。那么经过调整我这几天我心情好多了！能看明白，昨天晚上的时候我母亲在医院里面他们给我发来的情况说：好多了，老人家那个胃好一些了，能吃点饭了！还要坐在轮椅上，但是由于每天都哭，眼睛基本上看不见。
那么16号大连市公安局对我六哥还有我的副总赵广东，副总马成，还有我的财务总监我的大哥的大女婿圣瑞刚，还有一个我们的律师马楠，律师高松，还有许昂扬，在大连庭前准备会议，16号，所有的家人，员工的家属，都让我要闭嘴，不能再说了，所以说大家你看，我在这的时候，这些天经历了很多事情，这种压力啊，说实在的，能说不受压力那就不是人了，那就是畜生了，但是这些压力要改变文贵，那也就不是郭文贵了，过去这几十年我也活不到今天了，
我发自内心的给我的家人还有我同事的家人说，不是因为我文贵爆料，你们被抓，被害，被他们陷害，是整个中国这个盗国贼集团，他们整个的体制，就是这个体制，今天不用这种方式陷害你，非法关押你，完全在没有证据的情况下来判你，他未来会有其他办法，让你躲猫猫死，雷阳死，聂树斌死，都可以让你们可能比这更惨，那么，很多人说李友，你看人家五罪四罚都回家了，钱也没动，人家贺国强当时协调王岐山书记，叫李友回来，他跑了嘛，先跑掉了，回来要认罪然后免罚，然后同时不追究。这个咱们也应该走这条路，很多员工家人都说这个事情，听上去有道理，实际上很无知，那是因为李友和北大方正集团以及北大还有王恩歌他们有利益关系。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
