<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>辽宁 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%BE%BD%E5%AE%81/</link>
    <description>Recent content in 辽宁 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%BE%BD%E5%AE%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1584/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1584/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是二月二十七号，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们，（粤语）你好啊,你好啊！兄弟姐妹们，你们健身了吗？大家最近有感觉吧？国内的华西村都崩塌了！国内的经济、债务，是什么情况？
昨天下午，大陆的凌晨时间，某省的几大银行的头儿，紧急被纪委全部带走，了解这些银行所谓的“金融票据”——这个票据就是诈骗票据！是吧？然后了解银行里边儿的这些假数据、假账到底是咋回事儿，最后都放回来了。据说，给北京汇报（后），北京也傻球眼了！这都是“九指妖”水平的！
对了，“九指妖”，有人找我们了解她儿子拿工资的事儿——她说她儿子是什么海军陆战队的，怎么还拿工资啊？然后，（要）了解她儿子在大陆撞死人的事儿。然后，竟然说：“你们给我们提供的，比我们知道的少太多了！” “九指妖”作死呢！我才知道，原来盯“九指妖”，人家盯了很久了！还有“龟头洋”这帮孙子，还有PJ潘，他们不但要进监狱，他们（还）要进最残酷的、最长的监狱，走着看！她把她儿子害了，她儿子把她害了！战友们，千万不要成为孩子的奴隶，也不要让孩子成为你的牺牲品！
好，七哥这是跳跃性思维啊，我接着说。
香港这块儿的经济，兄弟姐妹们，到了什么程度了？香港的银行限换——你（美元）换港币受限制，港币换美元也受限制：换什么汇都限制！说白了，就是限制你流通！
大陆，只要你是大额交易，买进、卖出股票，都有人找你，就是让你不流通，就是处于“擀面杖子”（状态），既不能碰，也不能动！这个就叫“擀面杖子”：既不能碰，还不能动！现在，国内的银行，拿美金现金到银行换人民币，大家去了解了解，都不让你换！ 你给它美金它也不让你换！你拿人民币换美金，那就更不让你换了！（反正）不让你动，不让你流通！因为一流通，就假了。你说有人捧着个假东西在那儿搁着，既不让它动，也不能让别人碰，一碰就假了！
更夸张的事情，党内的政治斗争！听说，在辽宁，已经有人说了：“解救中国的秘方，只有一个人——曾庆红！”辽宁、黑龙江、吉林、广西，包括新疆、西藏，那就不用说江浙了，所有人，现在（都）认为：解决中国困局，只有曾庆红！
说实在话，我从二零一七年爆料到现在我都说：你别看曾家对我那么坏，那么狠；你别看曾家天天想着弄裕达——现在裕达拍卖，从十九亿八（千万）两次已经是所谓的“流拍”，“流拍”一次，降百分之二十，最后大概七八个亿就拿走了，估计曾家就弄走了。然后，你看看曾家的曾宝宝，是吧？戴永革，想弄盘古，想弄裕达，然后曾伟，他所有的人都黑咱，但是我跟你说，曾庆红啊，你甭说，这真是一股新力量了！这真不是简单的过去的江、曾、孟、韩正了！听说，他（曾庆红）要上来当老大，然后韩正当老二！然后，然后……不说“然后”了吧！看来这个斗争这回真的是浮出水面了！
蚂蚁金服的事情，听说江家态度已经非常明确：绝对不允许！让马云自由，（让）蚂蚁金服回到本质是——马云他的东西就是给江家！
然后，现在，听说江、曾、孟、韩——“上海帮”、“江浙帮”，所谓的老政局、“老革命帮”都在说：澳大利亚、英国，包括俄罗斯，除了现在懦弱的日本之外，美国、加拿大那就不用说了，西方世界，新西兰，都在通过外交渠道告诉中国：“种族大屠杀的事情，你们要做好准备，我们和你们的来往方式要改变！”同时告诉它们：“病毒真相不搞清楚，我们之间所谓两国的正常关系是不可能进行下去的！”
香港的事情，这些国家现在越来越明确：香港的事情，如果再这样继续下去，那西方会形成一个联盟，因为已经完全没法跟你打交道了！关键是，兄弟姐妹们，它最核心的——如果一旦是“种族大屠杀”“反人类罪”和病毒追究责任，和香港事件纠集在一起的时候，共产党马上就是一个全人类的公敌、非法政权！
所以，江、曾、孟啊，人家现在都说了：“如何解决中国共产党将成为‘世界犯罪组织’的巨大的困局，唯曾庆红、韩正也！”不但这个，兄弟姐妹们，你知道现在在上海流行什么话吗？“辛丑年，绝对是中国的一个政治、经济大革命年，非上海人救不了整个中国的经济、政治和国际地位！”这有点儿像当年的楚秦时代：灭秦的非楚不可！现在正好，习是来自于秦地吧？然后楚地，现在又是江浙、湖北！热闹了，热闹了！
然后，大家要看到，世界上现在的所有的经济都在兑水、印钞票的时候，中共国的人民币现在是非常的硬，很硬！为什么要那么硬？（因为）它不敢，也绝对无能力把人民币的真正的对外的汇价，让它放开，或者说是，但凡让它贬值！超过七点五，瞬间的效应，会让人民币一文不值！中国人相信硬的，不相信真的！人民币硬挺，他以为我的人民币值钱！但凡一贬，全部都是大撒把——大撒把就是失控了！
共产党是真邪恶啊！用昨天的某国人的说法——“共产党的邪恶，让美国彻彻底底傻了眼！”现在，在整个美国的保守派大会上——这两天我高度关注的，所有的话题就是两件事儿：偷盗选举，灭共！所有灭共，都是谈病毒；谈病毒，必谈我们“爆料革命”；谈“爆料革命”，必谈新中国联邦；谈美国未来，谈美国的宗教，谈美国的自由，谈美国的言论自由，必谈中共！因为什么？它干掉了Twitter、Facebook！Facebook、Twitter正在走向死亡的时刻！因为什么？因为共产党的背后的控制！是我们告诉美国：“共产党认为，世界上最大的武器叫‘社交媒体’！”
据说在保守党大会里面，多个私下讨论的会议室里，无数次地重放很多有关咱们的视频，咱们提供的中英文字幕的视频，这就是“爆料革命”！战友们，你想不牛都不行！灭共，没有你们不行！这个世界要想安全，要想生存，要想找到真相，没“爆料革命”，没新中国联邦，绝对不中！绝对不中！绝对不中！就敢这么说！
接下来，你们会看到，“以毒灭共” “以钱灭共”会让全世界什么样的力量结合在一起！“沼泽地”这个江湖，我们是要拿下的，因为我们有这个能力！
啥都不说了，今天不直播。唔该哂，唔该哂！今天不直播了，今天没时间了，太多太多事儿了，兄弟姐妹们，今天休息一下，明天也可能不直播，也可能直播。
这个音响太棒了！我（是）听着音响跟你们说的，太棒了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1497/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1497/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，真快啊。这都几号，11号了。我的天了。
00:22 兄弟姐妹们啊，今天有两个事。首先一点，兄弟姐妹们，很多GTV的投资者，包括G系列的投资者，现在在国内受到国内所谓的国安、警察问话，威胁，然后在逼迫做假视频，到美国假投诉。
00:39兄弟姐妹们，文贵就提两个建议。第一条，他让你干啥，你干啥。千万记住啊。让你写啥你写啥，让你怎么配合你怎么配合。一切以你安全，和家人受到的生命威胁，和你的自由，为最高利益。这是一条建议，他让你干啥你干啥。以你家人利益。让你写啥你写啥。啥都跟他说，一点都不隐瞒。这是一个。
01:12 战友们，一定要记住。一定尽可能的把这些人的名字，那怕一个电话号码，那怕他是一个个人的信息，或者你能把他基本情况能留一点都行。然后想尽办法保持着，或者传给我们，你熟悉，你信任的农场，和爆料革命联邦委员会，就咱们的喜农场联盟委员会。或者说咱们喜马拉雅大使馆Discord或者发给我。就足够了。我向你们保证，所有对你们威胁，拷问，逼迫，威胁的人，他不但让你虚假投诉，各方面不会得逞，他会让你未来有无尽的可能。
02:01 兄弟姐妹们，记住文贵说的话啊，我们跟相关部门已经联络好。只要有证据，只要有一起，那怕一个手机号，一个语音，一句话都行。我保证你能把他底给捋出来。他所有在外国的家人、亲戚、财产会被查封，会被查处，被追究，被追责。明白了吗？兄弟姐妹们。关键要小心，小心，再小心。先不安全不传先留着。这是你的财富。
02:38 我在告诉兄弟姐妹们，任何人不可能拿走你的一分钱。任何人不可能强迫你做任何不情愿的事情。这就是GTV、Gnews、G系列在美国的价值。美国总统，一百个美国总统也拿不走你一分钱。在西方，私人财产神圣不可侵犯，跟上帝一个级别的。谁都拿不走。我，上帝，一万个郭文贵也拿不走。这是第一个，今天要跟你们说的。
03:10 第二个，兄弟姐妹们，一定要记住，我们现在最核心的，兄弟姐妹们，要看到，过去就仅仅这二十天，蓬皮奥国务卿，对高官访台，谁说过。郭文贵说的，一年前说过不下五次。对西藏立法和保护，对香港立法和保护，包括对香港人的美国签证和履行。我说的，我们爆料革命说的。还有对中共国有企业的制裁和国家所有国有企业的制裁。我两年前、三年前说的。现在只剩下一个金融机构了。事实上没有全面脱钩，基本在脱钩中，我们爆料革命路德访谈最早说的。
04:01 我告诉你们的比特币不会好，我告诉你们微信一定完蛋，我告诉你们ZOOM一定完蛋，我告诉你们抖音一定完蛋。我再告诉大家的一件事情，防火墙一定完蛋，我再告诉你们的，凡是对战友枪口抬高一寸的都会得到巨大的西方的照顾，或者特赦，或者G系列给除特殊利益。
04:28 凡是对我们战友，看到辽宁三个省当年李友放水，祸害盘古的法官、检察官，全被抓，全家被灭，共产党灭的啊。两个副省长全被抓，全家被灭，他的侄子现在就是我们的战友。我给了他侄子足够的面子。没有提前说，看到了吧。不管你是刘国强，刘若强，不管你是大连什么西城法院的，什么张鹏明，还是张鹏黑，只要陷害过盘古的，一个都不会得好下场。我不是幻想，我不是在这吹牛，过去三年证明给你们看了。孙力军、孟建柱、王岐山，还有他们那些贯君、刘成杰，是不是。有几个好的。
05:29 我再告诉，兄弟姐妹们。我用三、四年证明给你们看了。兄弟姐妹们，记住约谈你们，威胁你们，造假材料，威胁你们投资，假投诉，还有在网络上录假视频的战友们，让你干啥你干啥。这是你的机会。再一个，兄弟姐妹们，我希望我们秘密翻译组一，秘密翻译组二，还有我们联盟委员会里的所有的宣传部门，把最近一段时间，整理一下，七哥啥时候说过对台，和对西藏，对香港，有好事，包括对新疆，都兑现了吗？
06:10 一个蓬皮奥国务卿和美国川普总统任期内所做的事情，是过去七十年的和。对中共的制裁，除了全面脱钩，基本上全做到了。除了斩首之外。现在让路德先生整的，乱找我，“啊，叫路德闭嘴吧，别说啦。啊，可以啦，可以谈，什么都可以谈，有空间”。我不知道啊，路德整的啥我都弄不明白啊。路波切现在独立造反啦。完全不在爆料革命控制之下，他现在已经脑子开光了，嘴也开光了，是吧。
06:50 现在，我们对共产党最大的恐怖的打击，就是当时GTV投资，短短的两三周，Gcoin还有我们当时的G币，十六七亿美元现金要进来，最后要全面投资进来，意向投资全部现金四百六十亿美元。共产党历史上没有过。它自己都做不到。是我们爆料革命、新中国联邦的力量。所以接下来，它们在网络上逼迫了很多现在爆料革命战友，此时此刻，还有战友正在去的路上。录假视频，集体投诉，集体说我们诈骗，甚至要陷害新的取向，要陷害战友说，这是替郭文贵给美国政客，叫政治募捐。这帮孙子。在洛杉矶安排虚假案子，所谓假政批案，一系列的造假，战友们要记住，咱爆料革命是为真不破，咱把别人的假，他们造假的所有犯下的罪行变成我们的力量。他们的造假，他们的恐惧就是我们的武器，从2017年，文贵就这么说的。
08:12 最近共产党，这几天，将有一系列的行动，判刑，抓人，镇压，一系列的都会出来，大家看着啊。正在把这个即将倒闭的共产党的经济，这个假擀面杖的经济在崩塌之前正在全力挽救，它只有一个办法，多杀人，多抓人，震赫，把所有人都吓尿了，让你到银行取钱都不敢取，这就是共产党。这帮孙崽。这帮中南坑的老杂毛，你到时候，你完蛋啦。你大爷来的。共产党，但凡有老婆，有孩子，有家人，有老人的，你知道该怎么做。想想当年共产党（国民党）搞金银券的时候，共产党在倒闭的时候，什么人最后活下来了？你是人，你不是畜生，你也不是魔鬼，你也不是中南坑那些老杂毛那样的权力。你啥也得不到，聪明点。
09:14 战友们，今天不直播，可能明天后天直播。唔该晒了。这个，我今天要开几个会，开完会以后，很多问题我再回答战友们，看不完，几十万个信息，回头再跟大家一一回啊。谢谢兄弟姐妹们。因为真的是回不及了。当我能回的时候，一定给你们回。太多了，你看我的手机全都是满的。全都是爆满的，但是战友们记住，我尽量的去看，好吧，兄弟姐妹们。今天可是个大日子，这一周可是最最重要的一周，全人类重要的一周。要说它多重要就多重要。奇迹，能不能发生呢？战友们，千万别偷懒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1031/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1031/</guid>
      <description>内容梗概:
骄傲！真的骄傲！太骄傲了啊！哈哈哈！你把水最好别放这，你放到那个黑龙江那边去，你让我够得着。太近了，我得走两分钟够得着。
亲爱的兄弟姐妹们、战友们好。今天是2月10号文贵在这块突然间的乱播，乱播……大家该干啥干啥去，别影响大家生活（跟）工作。
但是由于这几天我比较少直播，都让大家去看咱们战友的直播去吧！看小五说、穆桂英；看路德先生、路江谈、路安谈、路瑞谈、路艾谈、路薄谈，这了不得啊！我们的卡丽熙、小皮匠，还有我们的面具先生、面具先生，哎呦！面具先生实在太牛了。虽然身在沙漠之中，待在图桑，哎呦！这怎么暴露信息啦！哎！刚才没说啊！没说、没说图桑啊！瞎说的、瞎说的。
这个面具先生还有我们现在一系列战友爆料的这些项目、节目都太牛了！毫不夸张的说，也可以说咱是谦虚的说，在人类（史）上前所未有的，最大的一个人类（灾难性）的事件，全球性的事件，前所未有过。用很多外国朋友说的话、用欧洲某位元首的原话说：他从来不认为人类（史）上有一件事情，像今天一样把全人类连在一起，没有过！那就是爆料革命灭共的事业。
今天声音咋样不知道啊！我把声音调了，调的很大，我昨天把相机玩了玩，前天给我放了一个什么怀旧模式，把我怀的好像直接进了武汉火葬场的感觉，我觉得整个人，一看就跟这个诈尸了似的！什么玩意儿那是！结果怀旧，怀什么旧啊！讨厌死了！声音也不好，结果发现声音15档给调到了6档，你说那能好吗！结果我自己（鼓捣），我给调（回）了15档。我不知道今天声音是不是大了、够大了，（我觉得）绝对够大了。
然后呢！今天我终于从武汉回来了！crematory、crematory、crematory，这个单词我背了几千遍了，这个武汉。亲爱的战友们，虽然我们面对着最大的疫情，我们要保持着几个最关键的要素：
第一个、要冷静。
第二个、一定要乐观。冷静、乐观，如果你不乐观，你身上所有的DNA都会把你毁掉，病都会找上你门（身上）来。你不冷静，你就被人家利用。
还有一条非常关键；这时候一定要久思再行动，大家千万千万记住，这时候说啥已经晚了，但是久思再行动。
我给大家说北京中纪委、市纪委死人，谁信呐？原来没人信！现在北京戒严了吗？我告诉大家，你们未来会看到，湖北武汉疫情最重要的灾区，不仅仅是武汉。可以说首当其首的、当孙春兰说出“弃鄂保京海”的时候，老天已经做了个决定，我相信这就也是报应！就像他们不让香港人戴口罩，现在让你全国戴口罩、还没口罩戴，一样的。
第一个就把这个冠状病毒传向了北京和上海，成都、重庆是最最严重之一，接下来就是黑龙江、还有辽宁。我要说大家冷静是啥意思呢？就是冷静你不要被人家利用啊！这是命啊！
大家去看一看，国共作战、中日战争甚至八国联军的时候，八国联军鼓动了一帮子人上去，义和团打仗（清政府鼓动义和团一班子人上去打战）。还有一个、有一个（要求）是说一家两个男的只出一个（男的），18岁以下的最好不要去，国民党蒋介石拒绝了当时征用学生，18以下的孩子。
只有共产党用娃娃兵、童子兵、还搞双修。很多现在共产党的官二代，都是双修出来的官二代、官三代，你可以要他那皮脸说一说是不是！他妈是多大跟他爸结的婚？都是双修族，双修的族裔，所以他有这个偏好。
当年看看美国，就现在我下面这个叫威廉姆将军（火烧将军），美国南北战争的时候还有一条呢！18岁以下的孩子鼓励你不要去、让你离开（战争），甚至给你钱，不要你参军。只有邪恶的共产党把孩子送上部队，现在真可怜呐！
大连罚了我、罚了我郭文贵600亿，现在上前线最多的是大连人、是辽宁人，就是这个王八蛋的张大卫，辽宁省的副省长和现在辽宁省委省政府就是一心想当官。现在辽宁又做出决定，马上要弄几万警察力量要到武汉去、要到北京去。就是拿着辽宁和辽宁的孩子、护士、警察来让自己的乌纱帽安全，甚至自己的腐败有一天查到以后得到宽恕。
这些孩子上前线，他懂啥呀！这么多有经验的医生你该去，这些孩子懂啥呀！穿着制服、拎个箱子带着口罩，还竟然拍我心、我心激动，我心像火一样烧，到那只有一个地方（就是）火葬场热，全世界现在最热的是武汉。怎么热的？是烧人烧的！悲剧呀！
请问这些孩子们，你们有没有想过？你们领导的孩子有一个上前线的吗？你们的局长、副局长、处长，就甭说是厅长、副省长。就甭说那政治委员人家孩子、人家侄子、外甥去战场吗？都是咱们这些农民的孩子，你穿上个制服，你就上了战场了，可悲！可恨！
北京因为文贵爆料救了多少人？我先不跟你说别的，我们最亲近的一个战友、最亲近的战友，大家天天都可以看到的一个人，就是一句话春节前，（大农月二十六？）一年没跟家里通过话了，给家里通了个话。
（战友）说：你相信我吗？
（战友前妻）说：相信。
（战友）他说：我什么都不需要你做，虽然咱们离婚了，但是我告诉你一条，你把孩子、把老人，全送回乡下去，然后你把我留给你所有的钱，你全买成粮食、买成（米），我也不要这个钱了，然后（再）一点现金。
他这个老婆啊！非常的这个、非常的胡搅蛮缠，但这回这个老婆听话了。
（战友前妻）说：完全听你的，这几百万块钱我都给你花了。
最后他这个老婆是带着全家老少、带着他们的两个孩子、带着一百多万在老家买的粮食、肉、方便面，然后提着八九十万现金回去了。大年二十八、二十九到的家。所有老家的人都觉得她是神经病，老家是蒙古人，觉得她是疯了，结果现在她成神了、她成了神啦！她八十万块钱，她拿了二十万元又买了一大堆口罩，还买了那个护士手套，这样的例子我举不完。
当我说北京纪委死人的时候，中纪委我一帮哥们儿说：“老郭，我真不知道。我打听了一圈，北京基本说纯粹造谣，胡说八道。”但是他说：“我相信你，我们全部赶快开始防护。”这几天纷纷发来感谢信。其中我一个中纪委朋友的孩子在澳大利亚读书，我说：“你让他马上回澳大利亚而且越快越好。”不但他回，他把他表姐、表哥全带走了，现在大家知道，你想回回不了了。
我有一个老家的人，我老家阳谷县的，曾经、我曾经喜欢的一个女孩，人家、当时人家的爹是副县长。当时说了：“老七，我很喜欢你，我可以跟你睡觉，但是我不能嫁给你，我爹说我只能嫁给当官的。”我伤心欲绝呀！骑着自行车，我带着她从阳谷县整个县城转了好几圈。最后还是她掏钱请我喝了一顿，一大碗羊肉汤，哭得鼻涕一把泪一把的，当时使劲唱歌，我那嗓子唱都哑了，她也一直哭。
我这位女同学当年、当年这位女同学后来跟当官的孩子结了婚，结果当官的孩子最后是车祸而死，她来找我的时候，对不起了，这时候的文贵已经不是那时候的文贵了，我说：“还真不喜欢你了。”我就直说：“真不喜欢，没感觉了，做好朋友吧！
我们有联系，结果她说什么：“就听你爆料，我鼓动所有人买了东西，更重要的是她看了路德爆料。”她说：“当时路德让我们储粮食，我觉得是神经病。”她也给我发过信息说：路德是不是说过了呀！是不是路德家经营粮食呀？”我说你就拿着阳谷水平看爆料革命。
结果她最后听了路德先生，大量存了粮食，你说她存了啥？让我很傻眼的是：存了一大堆火腿，存了一大堆高级方便面，还存了我们山东阳谷专门出的、阳谷莘县出的那个、那个叫什么鸽子、鸽子肉。现在了不得了、了不得了，她现在要卖掉，要赚几倍的钱。
她的一个前夫的家人在中央电视台工作，中央电视台的很多人听了她的话也存了东西，现在是感谢她、感谢的不行了，那大牌主持人请她往家里面吃饭，原来从来不理她们的。一个后台工作人员，说最近都请她往家吃饭去。星期六的时候跟我说：“文贵呀，我没嫁给你是我这辈子最错的事情，没缘分，但是你却给我太多了，你救了我全家人。”
更夸张的事情，临清县我家一个亲戚，春节前约好了吃饭，大年二十九的时候给我发信息说：“文贵，他是刚刚从湖北回来，说他啥事没有，他也没去啥地方，就呆了两天就回来了，你觉得我要不要见面？”我说：“我建议你，千万别见，再亲也不行，不能见。”结果发生什么？昨天告诉我，所有见那个人吃饭的，从湖北回来的，整个小区全部封锁，所有见他的人100%感染。
战友们！爆料革命救命这个问题，不要听我们说，你们要看。路德先生、路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、路艾谈真的是救了太多人了，我说不完呐！我的手机在这保留着，我现在一个也不删，我要把这个手机未来留给爆料革命以后，真心就想知道爆料革命的人的真实信息，你看看每天有多少人发来感激的信息。
爆料革命不要任何人一分钱；不让你给任何名义。我们骗你啥？我们有啥理由骗你？一不骗你钱；二不跟你身体接触也不会骗你性，也不跟你练双修；也不要你家钱；也不要你家地；也不让你投资；我们就是说出真话，但我们不敢保证都是正确的，但救了多少人？！
黑龙江当时关押我们同事的几个、几个管理人员，几个女孩挺好的，善待了我们高管。一直看我们的爆料革命，现在全部得救了，好几个人赶快辞职，马上辞职。看到了我们员工，我们同事被待遇，看管那么长时间，知道这些造假案，很多人辞职，就听了我们爆料革命，结果辞职这回，派上、派到湖北去她们不用去了，很多人感谢说：“当时照顾你们盘古这些高管们，真是有报应了。很多人被派到武汉去了。”
虽然我希望武汉每个人都得到照顾，但是我告诉大家，派到武汉的人全是牺牲品。我郭文贵坚决反对所谓这些孩子送到武汉去，为什么？帮湖北人只有三招，我在两、三周前就说过，就是三条：打开防火墙，打开防火墙让全世界知道真相，让湖北人知道真相，湖北人不用你戒严，自己就戒严了，谁不怕死呀！知道真相了，全世界所有人都知道自己保护自己—本能。自己保护自己远远高于别人想保护自己的这种力量，这是个基本的常识。
当你告诉他这个真相：现在武汉已经死了超过十万人了，将近二百万人感染的时候，你让他出门，他也不出门；你让他上公共场合，他都不去。
互联网打开，让大家知道真相是解决病情的最佳、唯一办法。因为当大家知道真相的时候，全世界人出谋划策，不用你隔离，自动隔离是最本能的，大家自动会生存，本能的生存是最大的力量。
当大家都知道真相的时候，全世界的出谋划策就会找出良方，隔离并没有让你解决问题，解决问题是让大家知道真相，让全世界的力量给你来解决问题找到解药。
第二条，让全世界的，就是打倒防火墙，第二个让全世界的、特别是世界卫生组织别再玩，这个混账东西再替共产党搞宣传了，搞腾讯、搞微博，相信那个去。让全世界的、世界卫生组织和世界上各国，特别是美国防控疫情中心CDC，美国是全世界专家最厉害的，传染病最厉害的、设备最夸张的，让他们全面进入。因为你共产党帮不了人的时候，你不能拒绝别人帮人。
这很简单，一家人过日子，你的孩子病在屋里了，是因为你甚至是你干的，现在躺在地上要出血快要死的时候，人家外边有人能救，你不让救，你这叫故意杀人。如果湖北武汉人不问：为什么不让外国人来救我们？这一切答案都有了。
任何一个国家政府，在你无能为力来救你自己的公民的时候，当你这个国家已经失去了履行政府的能力，拯救人们的时候，特别是生命的时候，还继续造成人民伤害的时候，你就必须要打开国门，（没有）任何理由。
当你这个政府没有能力来保护你的公民的时候，你再不打开国门，你这就是犯罪了。
这个时候第二个方式，唯一的，就是跟世界卫生组织和美国以及世界上的所有意愿帮助中国老百姓的要去帮，而不是把这些无知的孩子、无能的孩子，用这完全宣传的办法给他弄到前线去，那是送死、那是杀人！故意杀人！
另外一条，最重要的事情，现在是医疗设备和政府决定。现在你根本没有口罩，你没医疗设备，所有前线，所有的隔离措施根本没有医生、没有护士、你也没有充足的力量。你用警察、用军队来解决疫情，以警治疫、以黑治疫、以假治疫是不可能的。所以把那些孩子送到前线去，他就是犯罪。任何一个家长你把自己的孩子送到前线去，你也是同样的犯罪，你也是犯罪！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，任何一个人都要给家人说：你们要问政府，为什么让、不让世界上有本事的人来帮助救这些即将死亡，甚至死更多人的这些同胞？你怕什么？你有战狼、你有天不怕、地不怕的人民解放军、你有世界上第二大的经济体、而且外国人特别傻搬起石头老砸自己的脚、你怕啥呀？
用胡锡进的话说，用环球时报那个流氓、那个王八蛋、那个混账东西的话说：中国和美国要对抗，那一定是美国是彻底被消亡，你怕什么？是不是？所以现在政府竟然在这个时候还有些救命的措施，还竟然要钱！在各省、各市、各地区、各县、各城镇，谁现在最牛啊？门口的保安最牛！门口保安可以指定一个人说，我怀疑你，你咳嗽了，我可以把你关起来！
大家看到昨天在黑龙江的那个视频，那个警察把一家人摁在地上，让他蹲在那骂，祖宗八辈的骂，而且骂的、大家发现没有骂最多是骂那个女士，那个女士也不算漂亮，也不年轻了，就因为让那个女士蹲在那，还有之前她的身体手术了，她的孩子想让她坐在那就不行，打她，弄她。
现在想想，如果那个女的是当年的辽宁的王芳（孟建柱的小情人），这个警察什么结果？那个警察的腿就那么长，比文贵的腿还短，那会把那个女的以各种名义拉到无人的房间进行叫训诫，那就想练练他的擀面杖子，一定会发生的，这种事情一定会发生，只是发不发生在这案例上。次生灾难呐！
大家看看那个斯坦福实验，实验室的电影，给一个正常的人，一个好人扮演警察，好人扮演、去扮演了被关在监狱里的游戏，一周后、二周后，警察就开始想强奸、想弄死人了。现在整个共产党玩了个游戏，就是当年的斯坦福实验室的这场电影游戏，让一少部分人给授权，去当警察，有权力强奸、虐待和拿别人的钱，甚至要别人的命。大家已经入戏了，拿着枪就上了。你看看黑龙江的竟然有人，东北的一帮孩子拿着枪骂人家祖宗，拿枪要灭人家。
所以说要冷静。这个时候现在中央电视台，我昨天、我专门我花了将近四十分钟，我把中央电视台好好的快进都看了看。中央电视台所有的都是：粮食不缺、口罩不缺、病情可控、党是伟大的、还是一切要听党的、党是万能的。这个中央电视台呀！一定会遭到全世界的审判！
他要比当年希特勒那个宣传部长戈培尔还要受到严厉的审判。他每秒钟都在犯罪！
其中他不幸的采访了这个当时河南的一个人，这个人我太了解了，那就是跟河南岳文海是一个德行似的！“当官弄啥了？不弄钱，咱当啥官了？”就河南这个地方出精英，河南是出垃圾呀！你见、现在当官的你还找得着吗？你还找得着吗？
重庆的咱们战友告诉我说：看不着当官的了，找哪都找不着，打什么电话都找不着。重庆的、东北的、人家人死了，死了几天了，打电话来收尸，没人来收尸，只有把家人尸体从楼上扔下去。现在哪有火化呀？都是活埋和直接弄那个土埋了去。这是真相啊！兄弟姐妹们！现在已经官方承认死亡人当中60%是在家死亡的，20%-30%是在医院治疗和路途中死亡的，这是他说的。那么现在你把尸体扔到楼下去，这个尸体会再染多少人？
我请大家有个常识，一个到日本的游轮，一个人传染，从一个到60个、60个到70个、70个又发现60个、现在130个。不是，这游轮好像是不是就比中国游轮低级是吧？比那武汉游轮低级是吗？比中国的高铁低级是吧？传染只有、所以造成1到130的传染。你们信吗？
那武汉天空中，那全世界可检查的软件，只有郭文贵告诉大家，武汉的火葬场49个，而且现在大家了解是错的，事实上是51个。每一个火葬场别说是19个炉子，10个炉子，一天只烧200具尸体，150具尸体，算算多少人？烧多少天了？天空中的整个二氧化硫的浓度1700多，烧啥呀？一没工业、二没生产、三没有汽车、怎么来的？你能骗得了世界吗？这个时候，我们老百姓现在还要一切听党的，一切都是党的，党在哪啊？你还能找到党委书记吗？
现在武汉人哪都不应该去，全去北京，就去北京、上海。因为中央的书记全在北京、上海呀！对不对？有事找党嘛！一切听党的么！你们傻乎乎的往湖北冲什么呀？湖北人现在竟然全世界喊打！湖北人招谁惹谁了？香港人招谁惹谁了？你共产党，你北京、上海帮，你北京帮惹的祸，你习近平、李克强、你王岐山、你江泽民、你孟建柱、你杨洁篪、王毅，是不是？你们惹的祸，为什么让湖北人承担呢？
蒋超良这个人，我在以前直播说过，人家戴相龙当行长的时候、人民银行行长的时候，他当时在农行的时候，在下面银行（人民银行）待过，成天到人家戴相龙家搬个板凳，给人家拍马屁，唱京戏什么的，拍马屁，用我哥们车峰的话说：“就差给人家舔腚了”。后来背叛戴相龙，去了王岐山那儿，成了王岐山的马仔，给王岐山舔腚去了。
到湖北当省委书记，蒋超良TM当湖北的一个区长，他都不配！湖北人的灾难呐! 蒋超良干过什么人事啊！他去过的地方有一个地方是好的吗？！
你看看他的下属都去哪儿了？现在你能找到蒋超良吗？蒋超良出现在现场了吗？
他是世界上最怕死的人！结果竟然把辽宁的孩子们,你们送到前线去，把全国各地的孩子们送到前线去，山东也有不要脸的官员，山东历来出不要脸的官；只要是能当官，把山东的经济、粮食都给葬送了，现在山东也要往湖北送人。
为啥中南海不去人？先去湖北武汉的应该是中央政治局、中央常委的家人和孩子先去，党嘛！先从上往下嘛！以身作则嘛！这不对吗？对吧！为什么这种常识都没有人去说？
这就是为什么共产党不接受那三条？1、打开国际救援；2、打开互联网；3、让对病情一对一的检查。
然后是由共产党政府和全世界找出解决办法，你只有找到解药，找出病因，你才能解决，找出解药的第一方式：这病（病毒）是哪来的？所以你必须得配合。
共产党不是成天双规人的时候说嘛！万事皆有因吗？老实交代！从头说起！源自于哪里？然后找出病因，咱们帮你解决，是吧！这不就是一样的道理吗？
首先要找到病因，所以说你必须信息透明，再一个事实发生现在的情况，知道真实情况才能拿出解决方案，只有一对一让国际上找到这些所有的病人，才能拿出解药啊！否则解什么药，你解什么病都不知道，最后你发现是王岐山的擀面杖子的问题，你什么药啊！
舟山蝙蝠，舟山Bat，BAT，人家以为是什么呢？BAT是中国的百度（B），阿里巴巴（A），腾讯（T），叫BAT，也叫Bat，以为是这三公司惹的祸，是三病菌呐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/281/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/281/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大家好大家好。嗯有啊，大家看得清楚吗？听不清楚啊，啊。中不中？
中不中不中，唱不过来。哎呀，我咋这么笨呢？啊。卡是卡吗？
大家好，大家好，我是是直播啊，我是值班的，咱是直播啊，温哥华。脖子都歪了呀，我现在给你买，我看你们的留言全是横着的这样的。东京回忆啊。我没饿得好疼啊。
我那我账号我汇过来啊，我得横过来，大家等着啊，抱歉啊，抱歉抱歉。这样的兄弟姐妹们也转一下吧，还是不行，有问题。挺好的啊，是啊，我看你在这儿看着。奥地利很好啦，挺好的。
唉呀妈呀，这怎么传不过来啊？你看了心里难受，不要看难受啊，心里不要难受。新西兰上午11点太好了，明珠爱你爱你爱你啊，可卡。人在日本支持支持，谢谢，谢谢谢谢，哎哟，我这样。
多简单吗？你说这个简单的要命，我怎么不知道，主啊。哇，走啊，张嘴爱谢谢了啊。加深1988年遥远的新西兰新西兰，我们心在一起就永不遥远啊。不遥远，不管你们在哪里，只要是战友的兄弟姐妹们就永不遥远，我这没有灯光啊，没打开灯光。
身体很好，放心吧啊，好着呢，我关键是啊，转过来了厉害，1015.洛杉矶的小蚂蚁，哎呀，太好了啊，红谢谢。但我觉得我挺聪明的，好久没有照镜子了，不怎么清楚。那怎么办呢？6990, 大家都知道。
你说去几万个警察牌，这事不好，清明吗？你刚上来十八大的时候出去几台车吗？而且红绿灯都不让。你看现在啊，爱你爱你恨，很。焦距好像不是这个交警怎么怎么啊，那个帽子别忘了。728
不清晰，what the sun没有回复啊，咱们的多媒体这个直播功能。因为咱们这个这个一上去他就给你黑掉，他就怕直播控制不住啊，进口太紧了。听听咱们兄弟姐妹的话，我现在发现咱们就是战友了的话，小蚂蚁的话是最管用的最好的。谁都瞎扯的，什么大伟呀，什么大领导啊，什么大富豪啊，都瞎扯的事儿，辽宁那里不清晰啊，或者你讲的那怎么办？
辽宁不休息那得找谁呀？老婆啊，我好像没给你穿出来过吧。现在已经是古董了，看着戏啊，而清啊。因为我这个阳光这个这个光照的我特不舒服，现在我这个老看手机，我的眼睛啊，真不行。清洗了，这样清晰多了好。
谁亲了谁亲也没有让小华亿美金的，只有小蚂蚁们，这是我现在最亲的呀，假设又没发型展示。做这个夹克的这个这个哥们已经死了，这个臭基友。洛杉矶还有一个叫一路好老前辈。黄色劳斯莱斯，这还涉及黄色布拉吉，结果然后劳斯莱斯给气死了，大师姐我收藏它的价格，那个黄的。
你就伊朗的犹太人，简直跟丝绸一样，太放肆了书。今天周末了，刚开完会回来啊，我现在太忙了，特别想找个时间吧，把我这。服装是吧，挨着给大家展示展示，在谈谈见，谈谈设计，那才是我开心幸福的事啊。丫头，我也爱你啊，我也爱你啊，唉哟，在这儿见面了啊，天天得瑟没错了。
天天得瑟呀天天，刚才。吃点东西啊，唉呀我。3月份2316问候问候孙医生，我是曾红，今天是新的。对不起的是大家心疼啊，正常，我们还要感谢袁红兵先生，向林先生，宝盛先生。
直以来给我们的爆料革命的知识，知识这是很重要的啊，所以有风声啊，有风不往这儿啊，现在没了吧？现在好了吗？直播直播直播。我啊，现在是直播啊，这个袁红斌先生和宝盛先生和向林先生是绝对不一样。这个大家都想记住，那是咱们的兄弟姐妹啊，兄弟姐妹啊，这个可千万不要这么想，在。
就是他们帮的忙，新闻会报道很多，但是呢，我不能违背过几条，啊，这个我不能成立组织啊，所以我不知道吗？贼授人以柄啊，还有一个绝不他们公告里面说爆料革命不是为功劳我完全同意啊，关键是谁呀，那也不是宝。老师的功劳也不是像您的功劳，也不是袁红彬显得古老，是小蚂蚁吗？我们加一起还不到5个人呢，了不起的还是小蚂蚁。千万千万记住，千万记住任何人都是技术类的，否则的话那就出大事了。
嗯，挺好的，我觉得，刚才有一个咱们的兄弟姐妹给我说啊，这是一个，嗯，他这几个怎么这么失败，我就完全是。破了啊，怎么可能失败，恰恰的证明，在喜马拉雅革命的路上也要允许别人停下来歇一歇，允许人家掉队。甚至允许人家回家，咱不能加入那个党啊，是不是共产党乌托邦啊，老婆孩子都加进去了，然后那个推杆就弄死你。你不听话就弄死你，完全就是进出自由完全随便，连这都做不到，你还烦。
你知道我在搞什么革命，不骗人的吗？啊，但是我必须啊，我必须得公告啊，我也想跟他们彻底划分啊。彻底的要有一个一个一个分开，啊，就是我绝不掺和他们这个组织，我也不支持他们这个报道，我当然也没资格。反胃啊这就是我的态度啊，真是好这个我是在船上的那些天，我天天暴晒。超喜欢，而且我不喜欢打那个什么防晒霜啊，恶心死了，我觉得超不舒服，你看我晒得皮都掉了啊，我特别喜欢。
晒得不黑也晒掉，感觉好感觉好，刚才吃了一点，吃了两根海参。对了，目标不能被模糊，2578说的对啊。没错，谁愿意去哪儿去。哪有千万人对根本没有看了朋友的意义。
好，这个好，我就愿意给这个草根们这一正一正啊，真不开心啊，太开心了。木兰小蚂蚁，你可不是小蚂蚁，你是大蚂蚁啊，你都快成了女王了，你就快啊。哥没关系，明星会员才可以跟他一起呢，842谢谢。必须租房在装吗？他们说一定要让你每次都过来烦我的，这一会儿我特别不。
不喜欢我说就是不出华为啊，麻烦大麻烦，干嘛烦啊？那个黄色。还有我有11件超黄的超黄啊，不是那个黄色啊，我大概有300多个假设，都是这个牌子的。你看这里边，你听着，看着第1条你看。缝出来的啊，多好啊，大家。
目标中一样，但是应该各走各的路，对了咱要学会尊重别人啊，咱也不能被别人绑架啊，这是才是。关键在这跟大家聊的特别开心啊，特别开心啊。请问你为什么姥姥说长钱给你当然有信仰啊，宗教啊，我的佛教啊，我相信啊，我相信上天佛。当然我认为呢，我和所有人不一样的，我愿意跟任何人讨论这个问题，但是也没必要跟包装没关系，我认为上天啊，耶稣啊。
穆罕默德啊，释迦牟尼都是一个人，是不同的地区，不同的种族对上天的一个名字的解读。我认为都是一个人啊，所以说我认为外教万最后万众都要回来一个字儿啊，那就是上天。上天的另外一个很多名字啊，我白头发老多了，从小就想有白头发不能染白的，我羡慕老人。什么时候长大呀？现在真的是越来这个头发越来越白越多，有时候我看我自己特别开心，因为我终于有白头发了啊，而且咋还那么快啊。
我那时候觉得有了白头发了，你看还可以，有媳妇了，有白头发就等于有媳妇了，你知道吗？多好啊，我很想想就觉得娶媳妇是个好人，所以结婚那么早。15岁就结婚，16岁当爹了，我说白头发就是力量，白头发就是成熟，我老羡慕大人，还有。我觉得特别重要的啊，我喜欢男人的沧桑的感觉，我超不喜欢小白脸，我喜欢男人那种沧桑感。非常好，国内有个明星叫什么？年龄很大了才哄那个白胡子，还讲了什么那个西雅图啊？
什么西雅图那个男的叫什么，那个叫什么那个，唉呀，我觉得他就大陆的男演员我觉得最好的。我就最好了，哦，太阳下山4991盘古楼上，哪天你上我楼上你更加去。漂亮啊，这更加漂亮啊，是啊，16岁就当爹了呀。行了，我在这儿试一试啊，是的不错啊，是的不错我就不跟你们聊了啊，我要马上去看北京，遇上西雅图对了，北京遇上下。
吴秀波爱着你维修，我觉得那个演员太优秀了，沧桑感啊，眼神里面那种多层次啊。不像有些领导一看啊，那领导那就是掩饰，就是一个色啊，然后见了高级领导就是一个害怕，就是一个庄，人家无锡不能用。眼里面有很多层次，真好，真好的。协调中心来协调，只需要小蚂蚁我们一起享受的过程，我把朋友当成了一个鱼。
娱乐享受健心健身的过程，这是我当初的计划，我一定让所有的中国老百姓在开心中去革命啊，开心中。但是我想要，我不想要他装的了，这个我讨厌那种感觉，我跟那些老革命太多年了我看。那天傻乎乎在那装啊，哎呀，我可我可是不喜欢，我就要把爆料坐着啊，有声有色。有声有色声啊，享受啊，4大家很多想象，啊，然后有原则绝对有原则啊。
原则就是必须不能造假，你看这个重庆造了个假多一点，这几天所有西方人都在找我，你为什么找我？如果我那是造假问题。我找他造假，你还找我，干嘛要骂我呢？你说这蠢的啊，多愚蠢，都是让监狱抓起来的人来证明。文贵有多坏，你说文贵，你说我是骗子，我就是骗子，大骗子，超级骗子说我没钱，我没钱了，我连内裤都买不起了。饭都吃不起了啊，说我好色我好色，你怎么了？天天做新郎夜夜入洞房，那跟爆料有啥关系？
你到我有啥关系，和你冠军和海航中了几万亿几十万亿啥关系控制的，对不对呀和你。不是心理，就是孟建柱，王岐山道博是啥关系，你就跟随便一餐，已经反弹啊，以黑之国。你可以杀徐明里面，你就可以杀你的羊吗？你是个大流氓大坏蛋，满嘴谎话，穷光蛋狗屁不是打嘴打脸。跟你好坏到过什么关系吗？对不对？就这么简单吗？有啥用啊？哇塞这个昨天一个好哥们问我。
艾文慧，听说你公寓没了，我是什么意思啊，就说没了，就说你这几天。中国老百姓太可怜了，太善良老被坏人欺，啊，第1次和我聊天，谢谢。哎呀，三年后但愿我的不反吸能坚持住也要到三年，他要这么折腾，那我只有反击了，没办法了那就好。爱说实在话，这个习主席集权，我绝对支持极权以后搞法治搞民主。
以后挑战西方，那可就麻烦大了，陈先生一定会释放的，陈先生的家人。嗯啊，这个一定要冷静，要记住，这个加拿大籍在周末都跟我联系啊，这个他们已经获得了很多信息，他们和西方有。一系列的行动啊，而且呢，这个情况非常之好啊，好就好在西方不能不管加拿大护照不是。那不是咱们的电视上演的，中国中国不知道出门以后都不敢亮啊，是不是这俩人那绝对不是一般人。
等着上路得5号左右去看吧，有些料啊，你学校不全是，我说吓死了啊，下次慢慢来，我知道他们下一步重庆检查出什么。让他把手出完，他出一招，我来一招钓鱼吗？钓鱼吗？在床上坐着往下甩钩折腾呗，对不对啊？真胖子是真心喜欢和平，我深信绝对聪明，80后。涛刚用英语怎么说他叫涛刚呗，英文叫曹刚。
开玩笑啊，但不可能给他喂药喂什么药，他两个，他两个神着神着呢，绝对是。他们的噩梦你放心吧，这俩人可非同一般人啊，非同一般人，你去想想两个双胞胎长那样拿着呢。不知道还能回去干这事儿，去到新加坡这个这个这个去去碰头拿小件划算中我坚决不让他去，他非要去，结果去了给弄回去了啊。但是弄不起来，因为他已深现在是贼啊，以身侍贼呀，他把这意思是出来了，现在谁绑架他了，贼现在收不了手了，现在有警察也不管了。
那你上个大学玩的，美国室友玩的，欧洲社会的很多人都要管，多好啊，哪有人给他做那么大的菜啊，但愿那个爆料什么。那这个协调会能做到啊，被抓回去了，案情冲锋会通报。对啊，啊，太搞笑了，太搞笑了，两位陈先生一定会啊，不是小鲁的儿子，绝不是小鲁的儿子啊。哎呀，她没有一次跟我说话，不是尊敬的闺蜜，没有一次不是，这个他给我提供过两个方案，那两个。
万一哪天我要亮出来震惊世界啊，而现在他给我的帮助还特别特别多特别多最大的帮助，因为这人我给了5000万美元都不拿你去。你想想他俩进阶到啥程度了，5000万美元都不拿，你看看什么概念，钱在银行那么大，你看这孩子最后一次通话我给他说。扣了8000块钱，他说郭家你不要给我说了，因为我要去新加坡，这个你不要给我说了啊，这个结果前，就现在我看的基础上吗？已经拿走了，是在10天前拿走的，你看人家多棒的，素质非常好非常好。
你双胞胎真漂亮，你双胞胎真漂亮，哪天我估计他俩。他俩也快抓了啊，我操你妈，你快出来吧，别在这边呆着，我不行还在里面啊这8400是真的。这是真的，新西兰真是也会你会回来的，新西兰会非常好，现在贝贝弄呗，南京黄了。待会回来的那两位兄弟真的是兄弟特别特别棒，那是我们小蚂蚁的教他叫自己像蚂蚁一直叫自己阿姨。
嗯，陈先生，这是他在加拿大当交警的交警查啊，这个因为它是非常非常的专业。他那个他那个政治领域，那你听他讲历史讲政治，简直太牛了啊，刚才我说漏嘴了，在你双胞胎在国内也有的吗？又犯错了，蚂蚁一家一聊起来就有点兴奋。你在哪里呀？什么时候见到我呀？有机会的有机会啊，有机会的。
很多机会放心吧。嗯，咱们小蚂蚁。王岐山主席万岁，好让他万万岁，万万岁。对啊，万万谁让他啊，王岐山同志万岁万万岁万岁万万岁，我是准备给他设灵堂的。
那谁放心吧，我在专柜里设个灵堂，去牛一定会去的，一定会去的啊，你看金正恩。就是手里有核武器，你看着厉害了啥呀？实力实力啊，目前还有时间啊。观察要去DC的，还会去啊，行了战友们，我不能跟你们聊了，我不能跟你们聊了。哦，谢谢了啊，谢谢了啊，还有大家有什么要批评的。
谢谢大家谢谢，真亲切，跟大家聊天太清楚了，接受了啊。路德访谈绝对了不起，觉得那个90后方老，还有这个林太云教授。太好了，天意啊，这就是路德的魅力，这就是路德的力量啊，路德本身他就是一个天才，就是负了上天使命。大家一定要相信这个啊，否则他不可能有这么多事情，你看他为什么就那么大的新闻啊，就那么大新闻。
爱你爱你3078，谢谢。谢谢，大家都很帅啊，是海外的命运，还有一些人就是做老树的那个不现实的梦。当领袖当领袖，募捐就是这个不劳而获啊，然后呢，每个人都觉得自己是天下无敌，自己连饭都吃不起啊。房子都没有，连内裤都买不起，天天要当领袖，天天要让大家关注他仰视啊，这都是一种精神病，精神病。
绝对精神不正常，你有本事自己干去呗，对不对呀？你自己干呗，太多人精神不正常了啊，孙玉成。异常谢谢医生，谢谢谢谢，你14岁。14岁太小了，10岁不要掺和这事儿啊，这是海外有些这个说法。为了这明明就是当领袖当领袖，搞募捐，然后自我感觉，这词我今天想了很多遍。
你何能何德呀？你当领袖啊，你说你连个被子都没有，你让这个大家跟你走，然后你还当领袖，然后仰视你听你话的视频。最起码一小时你听你讲话，人家工作也得赚60美金到100美金呢，对不对啊？大家别走。啊，我们小蚂蚁们，有些人暴露暴露绝对是好事儿啊，海外6000万华人6000万华人少两个不多几个少600。少1000算什么呀？不算什么，海外60多亿人口的算啥呀？你说中国有14亿同胞呢，哪有一个。
过一个少一个的呀，有的人少了更好，我从小到大我最讨厌一句话说离了谁不能活，那我马上给俺给你看，离了你不能活吗？我才不为小人生气啊，我什么血型？啊，在挣扎中有可能死不了啊。还说哎呀喂，别树敌，拉别墅迪拉怎么样哪有什么急呀，对不对呀？光棍我就是唯一。
你钱二不要你命三，不要你付时间是不要你给我钱，我也不知道我不能行行不行拉倒嘛，对不对？有些人呢就是欺骗撒谎，你明明摆着你说不在这你明明干啥呢？有些人就是在这种小事上撒谎之人就不可信。我当时我给录得这个建立联系，我就给陆德老弟说好吧，你千万别撒谎，一句谎言就会毁掉你的一切，都要撒谎一句话。社交媒体最大的本事就是，绝不允许你撒谎，你撒谎，你看看那个。
唉呀，我说就是不能说人家名字，大家这个福克斯电视台啊，一个月赔5亿美元，一个月陪我1~10啊。一句话也不，但是克林顿出现那个莱温斯基案，莱温斯基啊，一下子报了一年多，赚了多少钱，40个b零400一米。但是他敢发一句撒谎那个事就完了，你就想想一个月陪5亿美元，人家整整陪了4年，赔了两百一二十个币。昨天我在这儿中午餐跟他们创始人一起吃饭，给我讲个故事，我特别感动啊，咱们的爆料你想想接下来的。
爆料放一个小视频在发个小视频，一个视频发了多少莱温斯基1000个1万个咱得挣多少钱？着什么急吗？爆料的核心就是你有没有。其他都瞎扯，走下车，都是都是瞎扯啊，千万千万记住就说爆料协调会，我不知道爆料协调啥，你有这个。你不用写一条你爆料不就完了吗？协调王岐山跟毛毛女星，不可能的。你能协调协调孟建柱干那个事儿，那不可能的对吧？海外的钱从银行充值到他家里，那些在留声机。
出来说他妈是谁的人，不可能协调不了，爆料只需要报有料，首先你得有辆，然后呢，你直接报就行了。需要协调，结果很简单，谁都影响不了，那就是盗墓贼帝王对吧，就这么简单啊。反正搞复杂的是比较用心的，反而是利用这件事情搞定，先弄点钱，出点名儿那得关注度，大家看着一个个的人呢。都完了，都完了吗？接下来大家会发现很多人会很惨，我现在不说不方便说啊。
门卫爱每一个小蚂蚁，因为这个经历是历史上没有发生的，是未来很少有的。这个你看看金正恩，小孩子为什么实力导弹？就大一点，然后你看那个气质啥都出来了，现在西方已经说人家是叉叉啊，有魅力。我今天两小时帮忙的帮忙的呀，壁画你们没有。
意识到慢慢你会感受到我们在西方的战场是多么迅速多么的强大，多么的强大呀，说老在这儿给你们吃。吹牛人不多，准备半小时跟西方政府开的会，都是那些为了每1000年做不到，未来你慢慢就会看到的，女人。这是报的报道都是瞎报道的吗？那没有事时能报道吗？阿国内就是光贵就是不会假，那片没钱。那家伙骗我没钱，跟你干那个，那坏事到国强奸轮奸，啊，玩弄女人，盗窃国家财富。
杀了杨杨改兰，中国才会被你盗走，瞪眼说谎话，中国的一句是真话吗？天天开玩笑。当年雾霾啊，人家美国大使馆的那个雾霾搁在那儿，结果咱们政府一星期公布北京从来没有雾霾，就是西方的敌我这个这个。是你搞的，三周后他宣布北京有雾霾，你不觉得是笑话不抽自己的脸，拿自己的鞋使劲抽。我要是能到合肥，我直接自杀了，不要个脸的啊，还世界上谁都有资格说别人是假是骗。
只有盗国贼，还有共产党，没有资格说任何人甲片，那真是没天理了。哪有天天下共产党，还有倒过来说别人是骗是假，那都是最大的荣耀。这帮愚蠢的东西简直是还配上中英文字幕，你看视频上视频。英文字幕办案通风会，刘艳萍到美国在美国根本不是为了你，我拿我奶奶给你发。
是啊，我来是搞中美对话来了，你去想一想你们有脸说我简直是不要脸不要腚啊。我要给大家任何一个组织，看看刘彦平和孙立军去年5月份说的话那录音，再看看现在发生的事，还有脸活着吗？不解散了吗？自己就挂上一个叫骗子党嘛，对不对呀？还搞通风会爱，重庆发生了多少事情，薄熙来。孙立军文强，你还有这个孙政才，你没有一点在重庆搞什么案件通风会我的娘来。
停药呢，真是个不要脸的，唉，真没办法，中国老百姓。当猪狗一般老百姓傻，怎么可能老百姓啥都明白，你曾经的身材都发生了，都重启了。你干嘛呢？是不是弄啥呢啊？能有一个家。
还没开始呢，历史大片没开始，一年前我说的你相信吗？你们不相信未来有太多你无法相信的事情，你会看到文贵跟小蚂蚁们一样，像那个金正恩，咱们的个性像他。都一样，在全世界的镁光灯下走向天安门，站在盘古的顶上啊，然后到我旁边。然后咱们和解，然后中国法治民主自由，你看着办啊，夸张这个。
阳谷莘县大县，你要不服咱就表演给你看，哎呀，行了，我不跟他说了，谢了。啊，所有的钱都赚了，小蚂蚁们，孝敬父母，疼爱丈夫和妻子照顾孩子啊，这是咱们一切的美德，得上天之眷顾。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/115/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/115/</guid>
      <description>内容梗概:
这个自然光嘛！对吧！你往那边儿不要站在那个窗子前，拜托了！因为别挡住那个。这个窗帘你把那个黑的往下放一放。这个还有点儿跟这个差距特别大。白不呲咧的。哎呀！上来不容易啊！大家不知道啊！这背后，好！哎！这个就那么好！这个Youtube这个软件是有问题嗷！再往下一点点儿，把那个往上升一升，这没上线和上线天大的差距，天大的差距。哎！好好好！这个好点儿！所以说这是什么专家也治不了！必须得线上才行！所以我们专家给的建议非常只之好！你把这个玩意儿拿走。你可以迎在这儿。好！谢谢！好！啊！现在已经2600了！2600了！2600了！2600了！等等大家呵！
（ET10:38 在线3189）好！很有意思！你看看效果怎么样？不行就把这个备份的给挂上！这个备份的清楚啊！咱们现在我看看，你先看看效果！
尊敬的推友们大家好！（合十）今天是9月15号文贵爆料第二季第二集
我们现在要说一说关于中国的政法委书记孟建柱先生的他的情人和他的情人是怎么认识他的？和他的情人背后牵扯的一个个天大的案件，而且我们在这里向所有推友呢要说一下，这涉及了全国多个省！多个重大的人命关天的案件！也涉及到了习主席在十九大以后如何以法治国！也是全党9000万党员，和我们现在400多万的政法委干部，公检法所应该必须知道的事实和真相！今天文贵所说的事情，大家认真的思考！跨度巨大！涉及人巨多！跨省巨多！时间较长！涉及人物更加之复杂！所以说今天呢所有的推友们，认真的跟文贵听我说出的人和事！有耐心的来了解这一切！这一切对我们了解过去的十年和最近的五年和反腐和一系列的维稳！和中国老百姓都觉得奇怪发生的事情！有什么关系？！
我们大家要先看一看，我今天呢用的是这个软件。你把这个移走，这个在这儿一个黑影。
（用手机播放视频）大家可能没有看过这一段。上网看一看这一段。这是雷洋案！雷洋案！这个是，大家上网搜一搜雷洋案件，这个雷洋案谁出来评价的？这是谁来揭发的？谁在做评价的？还有这个是谁？大家可以看到啊，这是谁来和大家?谁来给大家？解说雷洋案件？为什么他们两个出来解说雷洋案件？（对助手说）把这个关掉吧。
这个雷洋案件啊，大家都在问：‘为什么就把雷洋要杀了？为什么？雷洋杀的背后的真正动机是什么？为什么杀完雷洋案件以后靠中国文化界的所谓的年轻的代表的周小平和他的妻子王芳要出来澄清？要出来为杀雷洋合法化？活该！为什么当时的吴征吴征先生就是杨澜的丈夫上蹿下跳组织所有的媒体来封雷洋案件？他的好哥们亲兄弟用他的话说是他扶植上去的人北京市安全局局长李东，用尽了一切之力量，和傅政华一起封杀所有的新闻？杨澜女士又为什么在北京协和做了子宫癌全部保密？大家可能是有点儿懵了吧？
咱慢慢说！
大家刚才听到我说到了这个叫做网上（出示照片）新歌手叫王芳。这位是王芳小姐的照片。都可以在网上搜到，这是她结婚的和“身许国家心许你“的周小平的婚礼，这是王芳女士的微博的照片，这是王芳女士的，歌手王芳唱《英雄赞歌》那个她父母，这是王芳的生活照，这是王芳和周小平的理发照片，都是在微博上可以查到的。说到这儿的时候大家看到可能是无法连在一起的人。
说到这儿我要提一个人大家要知道，袁宝璟！（出示宣判袁宝璟照片）袁宝璟！说到袁宝璟必须要说另外一个人。安排了当时在东北会餐的，这是谁？（出示照片）周永康！金正日！中间的是谁？是当时的政法委书记李峰！李峰！呵！辽宁政法委书记李峰！谈到李峰现在也被抓了！2017年一月份被抓的！现在是生死未卜啊！无人知道！
咱再谈谈这个！（声音陡高）辽宁省政法委书记刘洪！（出示照片）这个还是有点儿问题有点儿白。你往上提一提。你那边儿怎么样？还有点儿白。
这个大家能看到呵，大家能看到的是，这几个人出来以后啥关系啊？我希望大家要问一个问题，袁宝璟是2003年揭发李峰当时政法委书记还有包括当时政法委书记李文喜，这两个人我都认识。后来被沈阳抓起来哥仨，2006年全部被枪毙，突然间给枪毙。这个时候的孟建柱书记已经到了北京，已经是公安部长。那我请问大家，他和袁宝璟什么关系呢？我想问大家的事情，大家查一查袁宝璟的上千亿资产去哪儿了？袁宝璟的资产去哪儿了？这里边儿牵扯到一个问题。
大家要记住啊，可以看一看在江西省孟建柱书记当书记的时候最核心人物之一也就是他的情人叫舒晓琴！舒晓琴是景德镇的党委书记当时，市委书记！舒晓琴在孟建柱到了江西以后，提拔为省委常委政法委书记！后来孟建柱书记到达北京，舒晓琴当了国家信访办主任！国务院的副秘书长！那么2001年舒晓琴调到了江西常委，谁接的她班呢？江西景德镇书记？姚亚平！
大家上边儿查一查姚亚平！姚亚平在江西是2001年做的景德镇的党委书记！2012年到2016年是宣传部部长，正宣传部长省委常委，后政协委员。
这几个人是什么关系呢？我要告诉大家的是，这个王芳此人是生在辽宁沈阳。是当时的由刘洪和李峰，将王芳送给了孟建柱！这是100%孟建柱的情人！孟建柱最深爱的人！
孟建柱一手把她给捧成了中国的红歌星！还给她找了个好丈夫！周小平！
王芳这个女孩儿，本不出名，在辽宁要推出她的时候，本来唱歌很差，中央电视台春节联欢晚会中国红歌会，在辽宁区，大家记住，所有王芳的成长和辽宁江西从来没分开过。和孟建柱政法界从来没分开过。
当时在辽宁区有一个比赛，辽宁区的红歌比赛，当时王芳本来在这个比赛当中，他是根本不行的，这个时候在辽宁在李峰和刘洪的运作下，获得了铜牌。在这种情况下，王芳开始走向了她的首歌。不但这个时候在辽宁区，（13:36）开始在李峰和刘宏的运作下出了名。这个时候王芳的钱财财富，开始日进万金！
在沈阳买了上亿的房子！在北京也买了上亿的房子！他们家人的车和她的车也都挂出了加密牌。包括当时身在营口的，现在辽宁市的大连市的副市长公安局长，也就是郭文贵的办案人刘乐国，全部都冲上去了！刘乐国李峰刘宏一时间拜为上天的就是这位王芳小姐！
2013年王芳给孟建柱提出要求必须上中央电视台！（15:00）必须上中央联欢晚会！而且要求必须她上台！那天是主角！而且要求宋祖英和谭晶不允许出现！在百般的协调，中央电视台广电部都因涉案，涉及中央电视台的各种腐败案被孟建柱给威胁，以不查他们为名来诱惑，让他们放弃对宋祖英和谭晶等歌手新歌手使用！
并且在这个之前，写了几十首歌让王芳唱。后来大家知道，2012年的《让我们舞起来》是在江西获的奖！江西获的奖！然后2013年春节联欢晚会唱出了《英雄的赞歌》！这个唱《英雄赞歌》的人就是天天和孟建柱书记战斗在床上的人！战斗在空中的人！战斗在水里的人！两三次由于肛门破裂和其他地方严重受损紧急住进医院！这个英雄真是赞歌唱的太好了！
《英雄赞歌》是诞生于2013年初，在多首歌的写作当中最后选成了这个，进了春节联欢晚会！而且不允许，明确点名不允许宋祖英，谭晶等出境镜，形成独霸中央电视台春节联欢晚会的这个局面！当年应该是冯小刚做导演，孟建柱书记和孙立军从写歌到审歌到中央电视台的协调，到整个歌曲排放的时间全由孙立军和孟建柱协调！
我说到这的时候我再说说，为什么我说跟袁宝璟有关系！
2006年杀掉袁宝暻全家！这个袁宝暻的妻子叫卓玛，四处奔波！但是，李峰当时为了夺得袁宝璟家全部财产，准备把卓玛等所有家人全部灭掉！后来由于卓玛受人保护和反应机智没被杀成！在这种情况下，最后到了北京孟建柱和孙立军已经明确当公安部长而且当政法委书记已经肯定的情况下，李峰使出了杀手锏，在判死缓的情况下，在袁宝璟已经捐出钱的情况下，几百亿钱的情况下，将他马上执行死刑！袁宝璟的钱给谁了呢？大部分到了孙立军和孟建柱的外甥手里！
而且也没有停止对卓玛和对她所有的家人和知情人财务总监迫害！有的人还在关在监狱！有的人已经消失了！由于在2002年到2006年刘洪和姚亚平的关系和李峰的关系和安排了王芳，他们必然成为了生殖器上最亲的关系！可以说是，叫做生殖器共同体！
在这种情况下他们放出了烟雾弹，说王芳深受当时彭丽媛女士的喜欢，是彭丽媛女士教了王芳的歌词，要培养王芳成为下一个彭丽媛！这个可以任何人到中央电视台到所有当官的人去问去！由李峰刘红刘乐国还有姚亚平，舒晓琴还有孙立军一手导演了2013年春节联欢晚会！控制了春节联欢晚会！而且把这个责任统统推给了彭丽媛女士！这就是为什么当时网上都说是彭丽媛控制了整个春节联欢晚会！
大家也可以从这点上也可以看到：袁宝璟的死为什么李峰敢杀？为什么刘洪敢杀？原因有孟建柱在背后支持！最高法下的执行死刑令和后来资产的分配全由孟建柱和孙立军一手来（主持？第二次上传的视频有短暂停顿丢了这二个字），李峰不仅没有收到任何连累从2013到2017年一月份，李峰还是继续稳稳地控制着辽宁的政法！刘红当了维稳主任！现在还是维稳主任！（21：00） 一年照样是上千亿几百亿的钱被刘洪花着！刘乐国从营口直接到达了辽宁副市长！然后当公安局长兼公安局长！这也为什么要把郭文贵的案子要放到辽宁去？方正的案子放到辽宁去？放到大连去？因为那是孟建柱孙立军控制的地盘！郭文贵被抓回去，郭文贵的事情郭文贵那就一定会像袁宝璟一样死在辽宁，一样是给你灭掉！
方正的所有的股权，这个方正李友在被关期间给出所有人的利益，那都是刘乐国刘宏孙立军孟建柱和当时的李峰，今天是李文章！啊！这都是设计好的！大家现在应该明白：为什么李峰在辽宁在孟建柱时间横行天下？不把任何人放在眼里！
说到这我又要说出一个人来，王岷！辽宁书记！我认识这个人，王岷曾经当口告诉过我：他会被杀掉！王岷最常去的就是北京一个叫做苏州驻京，在后海边上一个苏州驻京办事处，赵本山先生经常和王岷在那儿见面，很多官员在那儿见面！
王岷先生当时对着吴楠，他当时，到现在我他可能都不知道谁叫郭文贵！对着叫吴楠的这个人说：“我会被杀掉！他说我希望安全部啊，有人能跟我合作，或者知道我的情况！”我说：“为什么？”因为当时安全部的其中一个部长在场，不是马健副部长。他说：“因为李峰和刘洪姚亚平刘乐国都知道王芳的事情，说知道王芳的事情必被杀！”
而且他知道，说有两个人无意中知道了杨澜跟孟建柱的事情！杨澜去这个协和做了子宫手术！子宫癌切除！和杨澜在海外用信托和吴征搞了大量的钱！还有吴征利用维稳费的理由在海外拿走大量的钱！说李东是百分之百接受了孟和孙立军的命令，全力以赴配合吴征铲除所有的知情人！许诺李东是国家安全部副部长！因为懂中国国安的人都懂，北京国安局相等同于半个国家安全部！相等同于国家半个安全部！权力之巨大，只有行内人知道！拥有一切侦查手段，刑事手段，而且几乎不用上报，直接听命于吴征孙立军和孟建柱！
所以孟吴征此人很多人绝对看低他了！他是绝对的一个从小培养出来的情报高手！他可以领导李东！也就是领导半个国安部！他拿着美国护照，他又控制了多个私人信托！那么为什么和雷洋案有关系呢？和杨澜案有关系呢？和王芳有关系呢？为什么王芳和周小平要站出来？就说雷洋该死呢？两口子要，要出来要开始来说雷洋这死是对的，他就是嫖娼！为什么吴征上窜下跳跟着李东威胁所有的当时在场看见的，录象的和目睹者，还有当时验尸的包括林豆豆的丈夫呢？很简单，雷洋和他的个同学，他们无意中撞见了杨澜和王芳和孟建柱他们的所有的偷奸事件，还有他知道了袁宝璟的钱是被孟建柱孙立军吴征给拿走了！他们知道了这个从东北出去的赵勇，现在在老挝缅甸一带搞赌场的！往外洗钱的事实！他是无意中知道的！其中另外的三个人！啊！现在两个人已经消失找不着了！
这就是那天抓雷洋的时候，下的命令，大家好好查查那天公安上执法人的身份，有的人根本不是派出所的，是北京市安全局的！所以那天他不是被搂脖子锁喉死，他也一定会死！下的就是格杀令！更重要的事情，雷洋他给一个大家都害怕的人物有联系，就是当时也被死了的李明！小马奔腾的创始人！所以他也必死无疑！所以大家看到了袁宝璟事件的巨额财富！袁宝璟事件的非法被杀，和袁宝璟因为他死的知情人所带来的威胁，（ 27：00）还有王芳和周小平这样人，和吴征和杨澜和他们之间这种黑帮，多少人都要面临着生命的危险，还要被杀！
（对不起，我要喝口咖啡。）有意思吧！文贵的爆料越来越有过去的侦察小说，刑事小说的劲道了。第二集我跟你们说过，会超出你们的想象。我说这事情，大家都可以从网上查的出来，基本不用，证据不用找我要，从网上查就可以，从网上就可以查得出来！
那么，这个他们看到了吴征和杨澜，还有这个王芳什么事呢？任何一个人，但凡去查查雷洋过去在死之前，前两年他都参加过什么活动？跟哪些同学见过面？他都跟谁有过通信？出过哪里的差? 当时杨澜大量的负面信息在杭州的事和别人男人的事以及自己骗钱的事和吴征造假的事广泛传播！你看那个是谁！那几个人和雷洋什么关系？大家就知道了，为什么吴征杨澜和王芳，还有周小平孟建柱孙立军必须置于雷洋于死地？当时为什么傅政华又参与了呢？因为，其中也牵扯到傅政华！傅政华被孟建柱和吴征孙立军和李东同时给绑架了一起！这是一起惊天大案！
那么你们再看一看，孟建柱书记从到北京以后，把姚亚平在江西，你看看啊怎么控制的？姚亚平最大的敌人就是书记苏荣！苏荣最了解孟建柱书记，如何控制了整个江西？如何控制了江西的政法委队伍？如何让姚亚平在那当地继续帮他找小姐、找处女？找完处女以后，由姚亚平负责把红枣放到（一定是处女）放到阴道里，养大以后拿过来让孟吃！不但孟吃，孟的母亲也吃！
但孟的母亲不一定知道这是什么玩意儿！孟的母亲每天吃饭要拿最上等的贝壳要磨粉，喝贝壳粉。因为这对治疗换肾、换肝的人有最大的帮助。但是是最顶级的！数以百万级的！百万论几克而已！
那么，在江西，舒晓琴从他到之日就当上了景德镇书记，政法委书记，常委，然后跟他同时进京管维稳，管信访办。姚亚平在那里当上了常委、政协副主席，还宣传部长。实际上就是孟建柱的代言人。还有很多啊，未来我说。
那么当地的公检法只听舒晓琴和听孟建柱的。苏荣因为恼火，向中央写信，这就是触动了孟建柱，必须把他拿下！不但如此，大家现在，我不能告诉你们的，未来我会告诉你们当时是发生了什么事情，让公安部的和安全部的几个人必须下台！除了政治上南普陀会议上要杀之外，其实孟建柱也利用了南普陀会议杀掉了自己的，知道自己的巨大的贪腐！和过去杀人！和搞泡枣这个游戏！和包养多个女人！和杨澜一起威胁娱乐界！培养周小平，然后让习近平主席，亲自点名周小平！然后又把王芳成为彭丽媛女士的第一可培养的学生和代言人！灭掉了宋祖英和谭晶等所有的歌手！（31:40）什么张也啊什么的统统灭掉！
这是从文化上、宣传上、政法上，以及网络代言人上绑架了党中央和习主席！周小平此人，今天，在2017年和王芳的结婚，是孟建柱的一手安排！不但安排你周小平成为总书记国家主席点播的一个网络红人代言人，说每句话，做每件事，都要授他所控！你的老婆，你也所控！这就是不但给你安全！不但给你名义！不但要帮助你吃饭！还要帮你娶老婆！然后你必须知道，这是我的女人！
大家可以查查周小平和王芳在美国干了什么？周小平口口声声反对的美国和帝国主义美国，他在美国干了什么？这个王芳，她有没有生过孩子？有没有拿外国身份？这些巨大的，人间的，人性的人道的灾难，都有什么样的背景呢？
大家就知道文贵郭七条——以黑反贪、以警反贪、以警治国！那王岐山跟他们到底有没有关系呢？大家好好查一查盛京银行张生坤这个女士董事长创始人，是怎么被抓的？什么时间被抓的？从孟建柱调查她到抓她！让她消失！网上不能报道！马上海航去人全部接管，然后海航接管就等于进了姚庆王家贯军刘呈杰孙瑶的腰包！这仅仅是为了钱吗？当然不是了！盛京银行给李峰包括江西的姚亚平，包括政法委书记、维稳办主任刘洪洗钱、藏钱、偷钱几千亿！盛京银行就是个匪窝！多人想拿拿不成！
为什么把李友案要放到大连？因为北大方正是盛京银行的第二大股东！要求方正实际退出盛京银行，把第一第二大股东全给海航！同时掩盖这些以贷款骗走的以贷骗的钱这些事实，同时继续控制所有的盛京银行！所以那个叫张什么坤的女士就消失了！王岐山在辽宁案上不深查，跟孟建柱打了一个互相接应的棋，纪委上控制住了！公检法孟建柱孙立军傅政华控制了，所以辽宁知情者必须被抓被杀！所以王敏作为一个最重要的知情者，李峰写过东西给他！他曾经问过大连的副市长刘乐国是否知道否，包括刘乐国也多次给孟建柱找处女，15岁到16岁的处女！王敏必然被抓！他必然消失在世界上！
这就是大家看到，一个小小的王芳女士，撬动着整个国家的机器！生殖器治国！这个有点说小了，应该叫生殖器控国！
所以跟文贵来打这个生殖器之战，是全由吴征到美国来，全面指挥！天天在纽约，找的所有的华侨华领，黑客、袭击，全都是由吴征开始的！和博讯所有的联系，都是吴征开始的！因为吴征最怕的，就是这些事实的败露！（37：00）
吴征是典型的中国培养的特务！他到底该去哪儿？大家拭目以待！吴征在我中间，我第一次爆料以后找了一个我的好朋友，我尊敬的老领导，说我不再爆他的料，他提供给韦石的付款单，四十九万，我再不爆料了！所以从那天到现在我没爆过！
但是最近这两三个月来吴征上蹿下跳，骗我的事情现在已经是不在乎了！出来了，到美国来找所有可能接近我认识我的人，一给钱杀我！第二造我的谣！第三，所有的马蕊强奸案是吴征找的律师！全面运作！他和孙立军！这个他以为我不知道，咱们钓钓鱼嘛！让子弹飞一会儿！干吗那么早说出来呢？
杨澜跟孟建柱、跟孙立军这是大家都知道的事实！大家可以查一查，凤凰卫视刘长乐先生和孟建柱、孙立军的关系。大家就能看得出来，过去，这几年报道孟建柱出访，和所有新闻公安部新闻的最多的频道：凤凰卫视！刘长乐得了癌症，住院、做手术，孟建柱亲自探访！仅仅是因为凤凰是安全部的企业吗？安全部有几千家企业！仅仅是因为刘长乐是凤凰的董事长吗？不是的！他不仅仅是一个间谍特务头子，他不仅仅，他很少的股份！他的女儿点点滴滴持有一点股份！那么凤凰是绝对的安全部企业！绝大多数情报工作者！因为在凤凰卫视里有一个相当厉害的美女，也是孟建柱的情人。由刘长乐和王纪言这两位先生照看了七八十来年了。她是凤凰卫视上最有钱的，也号称自己是最漂亮的，英文讲得最好的。在香港买当年到香港几千万买一个游艇，上亿买一个房子，凡得罪她的人几乎都被抓了！凤凰卫视就是百分之百听从于这位孟建柱书记！
所以孟建柱只要是有动作那就是孙立军发个信息，马上报！而且有记者跟随！孟建柱出国，竟然有人安排没和他没睡过觉的女记者去，要陪他。这位女记者一恼火之下离开了凤凰卫视！后来有人告诉她，凤凰卫视如果不去陪孟建柱书记睡觉，那你就在凤凰卫视呆不下去！不管你老少！而且明确告诉，孟建柱书记喜欢后边，不管男女！这为什么王芳多次在孟建柱六块肌肉的舞蹈下从空中到地上，从床上到洗手间，从窗户边上到椅子上，最后几次休克住院！雷洋就是认识了王芳和王芳的朋友，知道了事实，惹下了杀身之祸！同时杨澜因为吃醋要跟王芳pk也被雷洋知道！雷洋之死绝非那么简单！
袁宝璟之死！财产去了哪里？就是真相！苏荣被抓和舒晓琴和姚亚平孟建柱和张玉良绿地脱不开的干系！不但如此，中央电视台2013年到现在所有留下的主持人和被抓，过去五年到八年被抓的主持人，都有什么关系？大家可以查一查，哪个人曾经惹过王芳？哪个人惹过李思思？哪个人惹过杨澜？
文贵是不是故弄玄虚？大家好好看一看！王芳的成名没有离开过辽宁！王芳的成名没有离开过江西！王芳的成名每一步没有公检法这样的力量推她，她唱的歌，她都真的，郭文贵的歌能杀人，她的歌能杀你家八代！中央春节联欢晚会那天的歌竟然是假唱！谁有这本事？谁能让冯小刚这样有个性的导演，这么样的对艺术执着的人能跪下来，还得闭嘴？冯小刚是这一路人吗？绝对不是！冯小刚骨子里边是绝对有正义的人，是有追求的人，他是信佛的人，他连荤都不吃，他都得老老实实跪下来，你说咋办就咋办！（42：00）
宋祖英都得让位！谭晶张也所有的中国美声唱法都得让位！让给了一个唱得连郭文贵的嗓子都不如的人！还要假唱！常委谁有这本事啊？那不拿枪顶着你！或拿刀顶着你！能有这种结果吗？！
吴征曾经在我跟我通信的语音当中明确告诉我，李东是他培养的兄弟！战斗了多年！我未来都会放出来！我在今天之前，我没向美国FBI提供过任何关于吴征的资料！但是，接下来我会把他所有的资料提供给美国FBI！那么海外的私生子还有这些钱，包括这些律师打官司，包括找董克文，全都是吴征的安排！我原来不说，我想钓钓鱼，让他们充分的表演！包括许诺给博讯，包括给屎诺，包括什么夏屎良，章痔疮夏痔疮，这全都是孙立军吴征和李东的安排！因为他们都属于沉默的力量！包括VOA电视的张晶！他属于北京局管的！当时老领导跟我通话明确的说，张晶是我们的人！他是我们沉默的力量！
所以，所有的推友们，我今天文贵爆的这个料，我希望大家千万别当成看笑话！和当黄色笑话！我希望大家静下心来，上网查一查，我所有说的资料，大家都有据可查！不用文贵说就能说明白！其中器官移植，拿走器官的事情，杨澜知情！吴征知情！我非常担心吴征和杨澜也被他们消灭掉！我不希望他们死！
杨澜做完手术以后，高度保密！她找了她其中一个情人，是一位新疆的朋友，告诉这位新疆的朋友，她说你们新疆的人出去一定要注意安全，否则你们会以各种理由被抓起来，把你的肝或者肾给拿掉！这位新疆她的男友用她的话说叫性伙伴，很惊讶！这个人已经到国外来了，因为吴征根本没有性能力，不吃药根本不行，吃了药可能更不行！所以她喜欢这个，然后也讲述了这些老领导，包括一些她说出来的这些人，这些性变态，导致了她子宫癌！在协和做的！
接下来，我也会让大家会看到，不同的方式看到，杨澜女士遭受了什么样的性虐待？用什么样的生殖器建立了这个强大的政法关系？为什么在重大国家事件上，她要出来主持？没有孟建柱可能吗？没有孙立军可能吗？为什么王芳一个作为这样的女人，唱的叫英雄的赞歌！2014年，又唱了一个非常棒的歌叫《美丽的中国梦》！这个美丽的中国梦就是唱给习主席听的嘛！把她变成政治歌手！政治歌手唱给了政治红人周小嫁给了政治红人周小平，身许国家心许你！这一个人都身心分离，那你岂不是魔鬼嘛？！你心那也是假的！心都在这儿身不在这儿，你跟谁做爱去啊？！身在那儿心不在这儿，你骗谁呢？！身许国家心许你，叫做身心分离，这样的话也能说得出来！还成为中国年轻人的偶像？！是呕吐的对象吧？！你明知道你的妻子肚子上的疤痕和她前后多次住院被虐待的伤痕！你明知道你为什么得到了今天这个位置！为什么让她唱中国梦？你又为什么出来批评人家雷洋？关你什么事啊？中国老百姓说的话，无利不起早！（看一眼左下方）五毛不用管了，越多越好，五毛的多恰恰说明了我们的成功和胜利！
（48：00）所以大家你们看一看，自从爆孟建柱开始、孙立军开始，完全不同于爆付政华和王岐山！铺天盖地的五毛！然后第二次强奸的红通！吴征迫不及待地到美国找各种黑道杀手！竟然许诺一个律师要给一千万美元！只要你去反郭文贵！策划我的律师给我造反！给人家五百万美元！多大的钱呢？！这不就是孟建柱有害怕的吗？如果郭文贵爆的都是强奸郭郭三秒，那你怕啥呀？！郭文贵造谣诽谤告他呀？！
恰恰这么多五毛！恰恰你的网络控制！恰恰你们跳了出来！恰恰愚蠢地找了吴征这种傻到不能再傻！骗到不能再骗的人！代表了国家机器！你让我看到了你们的懦弱！愚蠢！你让我看到了这个国家真正地走到民主自由法治的希望！因为你们当贼都不会！你让我看到了王芳能唱出《英雄赞歌》！是对中国所有真正的英雄那是巨大的侮辱！有一天，这首歌会成为人类上最最肮脏的一首歌！中国梦是对习主席和习主席的中国梦天大的侮辱！还打着彭丽媛女士要培养的接班人王芳！这是对彭丽媛女士我们山东老乡！天大的侮辱！是对中央春节联欢晚会所有的听众最大的侮辱和欺骗！让一个天天跟孟建柱睡觉！因她而杀人！杀掉雷洋！侵吞大量非法资产！控制整个政法！从这个辽宁到江西，这样运作出来的名声！再给他找出一个合法的一个绿帽子持有者周小平！这个国家，我再说一遍，我反盗国贼国家被控制难道说得假吗？！
如果习主席看不到这一点或者他不知道这一点，那是我们国家的悲哀！但凡找个人，不用去查，去问问：为什么那年王芳当了中央台柱子？春节联欢晚会！为什么必须不允许宋祖英和谭晶等所有的歌唱家出来？为什么要到江西去让她获得奖项？在验歌的时候，而且竟然当有人提出来，当场就被拉出去臭骂一顿，此人不再被重用！在辽宁的时候，是这个姓严的严辛股长，政法委到场保护，像保护亲爹一样，亲爹也没这本事，亲爷爷也没这本事，最所谓的中央领导一样保护着她！到哪儿都警车呀！刘乐国只要是听到一个电话，天津的刘乐国，听到一句王芳的电话，哪怕女助理电话，那都吓得打哆嗦站起来呀！
那刘洪和刘乐国那是绝对亲兄弟呀！那维稳费给多少刘乐国那是由刘宏说了算的！那李峰和李文喜霸占了辽宁市多少年？十几年啊！最后李峰因为辽宁人大贿选案在2017年初2016年12月消失啦！（52：00）他一定不会活着！因为孟建柱一定在19大前把他给灭了！孙立军也一定把他灭了！而且吴征极为恨这个李峰，因为杨澜到东北去，跟他喝酒喝多，李峰一喝多就乱性，还想弄杨澜！所以吴征为这事情非常得恼火！
所以大家现在看看，中国的政法，中国的公检法，中国现在给郭文贵盖的强奸的帽子的司法机关和大连公安局，有什么资格去指责别人犯通奸罪强奸罪？！说这个党是通奸党！说人家涉嫌黑社会犯罪！我认为过去所有十年来被抓的所有的犯人，包括反腐包括各种性质都应该放出来！不管任何人！包括我的敌人！都应该放出来！所有过去的涉及的人命案都要重新查清！所有现在孟建柱过去所去往的地方和时间都应该好好核对，必须要查清楚孟建柱孙立军和李东和吴征控制的海外情报系统，到底是服务国家了？还是服务于孟建柱的私人黑国？和巨大的黑色的利益集团！必须对全国人民有一个交代！
那就是说过去的这些年，孟建柱书记给中央国家的安全委政法委习主席汇报的工作的真假！他为什么办案的时候都要说抓郭文贵是习主席批的？为什么辽宁这案子要放到辽宁去？行内人都知道！只要想保护的人全放到江苏和浙江！这就为什么宋林要放到江苏去！因为宋林跟他外甥有巨大的利益关系，被保护起来！在里面照样吃喝嫖赌！判轻刑！习主席我相信你不糊涂！习主席的旁边人也不糊涂！所有被放到江苏浙江的上海一带的人都是他的保护的对象！凡是放在东北的就是要你的命要你的钱！灭你的族！大家可以试目以看！能进东北三省特别是辽宁的，几个能活着回来？！能活着回来的就是让你去干另外的任务去了！放出去让你杀人去了！全家都要被绑架！都要被灭口！我相信中共中央，这点本事还是有的！把过去这些大案来龙去脉查清楚！是谁抓了盛京的张玉坤？盛京的股票股权去哪了？为什么又去海航了？张玉坤的银行总共不到一万亿的所谓的这个存款额，贷出去将近七千亿！这七千亿都能回来吗？能回来20%我都给你磕头！钱又贷给谁了呢？李峰为什么在辽宁被袁宝璟的事件和多个事件，以及沈阳杀人案件，多次被告，他在孟建柱执政期间，能活到2017年直到贿选案发生？总书记常委决定才能把李峰给消失保护起来，或者已被杀！
为什么辽宁的刘洪参与这么多大案还能继续维稳？拿着这么大的钱？为什么刘乐国从营口都是有名的贪，又到大连市副市长兼公安局局长，而且由孟建柱分配的北大方正的案子直接牵扯进去，盛京的办案，还有这个方正和郭文贵的纠纷，他们被李友给买通，有些人已经被抓了，然后李友花了几十亿五罪四放，在里面享受着豪华待遇！这跟郭文贵强奸有关系吗？这跟郭文贵被红通有关系吗？这就是文贵今天要说的，以黑治国，以警治国，以黑反贪，巨大的灾难！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
