<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>黑客 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E5%AE%A2/</link>
    <description>Recent content in 黑客 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E5%AE%A2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1838/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1838/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、文化灭共和盖特美独立日上线成主力将势不可当5：20
郭文贵先生：尊敬的战友们好，现在我们和我们伟大的班农先生正在咱们的盖特的新办公室做现场的直播，今天是7月4号，伟大的美国——美利坚共和国的独立日，我们已经一起度过了好几个独立日了，特别是班农先生，We are together four years, together to Independence Day（——我们已经在一起过了四个独立日了）.
班农先生：Yes, four years.——是的，四年了
郭文贵先生：所以说今天感觉特别好，现在呢今天又是一个特别的日子，盖特上线，所以我们现在跟班农先生在这块直播。啊，可以了？所以现在呢，这个请，Please，you need to talk we are（fourth July in Lady May. enjoy the ocean——请，你应该谈谈我们在Lady May上过独立日的经历）哈哈哈哈……..
班农先生：英文（略）当然了，上个独立日我们是在Lady May上边独享大海的广阔，感谢每一个正在观看直播的人，今天是美国独立日，但更重要的是独立宣言是对所有人说的，这是每个人对极权政府的独立宣言，因此我认为这个日子不仅仅对美国意义重大，这个日子对全球的人们来说都意义重大，尤其是对在中共极权统治之下的中国的老百姓意义重大。
郭文贵先生：刚才班农先生已经介绍了今天我们一起度过了，所以我们和班农先生我们已经度这个过了好几个的美国独立日啊，但今天在一起的时候感觉又不一样。We after you know last year we are on the boat，fourth July. So today just three hundred days，the world has big change.——你看去年我们是在船上度过独立纪念日，到今天三百多天过去了，世界已经发生了巨变。
班农先生：世界发生了巨变，第一件事就是我告诉文贵你有优美的嗓音，你应该去唱歌。
郭文贵先生：今天也是盖特上线的日子，（以下英文翻译见小王子的翻译）
班农先生：（以下英文翻译见小王子的翻译）
郭文贵先生：（对小王子说）英文…….你可以说一下，你给大家把我们俩说的翻译一下。
小王子翻译：刚才郭先生说他在到办公室前的5分钟，接到了来自于北京的消息，说已经要开始黑客攻击我们的盖特，然后到了办公室之后不到5~10分钟，我们整个盖特的很多大V的账户就被黑客掉了，然后用户名被改掉了。
然后班农先生说我们所有的在这里我们要追求的是中国人的自由和新中国人的这个形象、我们的民主和自由，那么共产党黑客我们是非常正常的，如果我们不被共产党黑客的话，那么班农先生会感到非常意外。
班农先生：（英文略）（以下英文翻译见小王子的翻译，有遗漏的要点在此列明）对于美国人来说，对所有的班农战斗室的嘉宾们最重要的一件事情是郭先生的《Take down the CCP》，美国的年轻人们和孩子们都唱这首歌，（郭文贵先生喊Take down the CCP！），这首歌太有力量了，我们的很多嘉宾问我是从哪里得到这首歌的，这位中国歌手是谁？我说歌手是郭文贵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月17号，刚才我录盖特呢，录了半天发现我根本没开。哎呀我的妈呀，累不累啊？因为明天从早上七点到下午的四点有很多事情，所以我今天先录一点儿盖特。大家今天看到了美国的华盛顿邮报还有什么AI黑客网站攻又击我们了，老生常谈，是吧？这咱「们」知道，灭共嘛，刮了几个风暴，是吧？共产党就要弄几个疯狗来咬咬我们。火鸡龚，Bob Fu「傅希秋」，是吧？Bob Fu你个垃圾，你不出手我都很寂寞。我说最近咋不出手啊这个垃圾，是吧？火鸡龚一出手我就开心，你不出手我赢不了啊。所以大家能看到他们这些人到底是干啥的？吃美国的，拿「着」美国护照，「自己是」共产党员，替共产党干事。「专门」陷害中国人，欺压中国人，捐款中国人。火鸡龚捐了一两年的钱，钱去哪了，你个孙子，烂货？是不是？你个火鸡龚，你捐钱打的官司呢？捐那么多钱，这么多人「给你捐」，钱呢？Bob Fu你到底是不是共产党员咱在法庭上说。美国有法院，你把美国前总统骗的一来一来的，你想「也」把法庭骗的一来一来的，可能吗？你以为全美国人都傻子？美国有好法官，美国有法院，美国是个有说理的地方。Bob Fu你不出手是孙子，垃圾，你继续出手。火鸡龚你们不联合你们是孙子。如果你们这帮欺民贼不联合在一起，你就让我瞧不起你们。联合，快联合啊。我都喊你们四年了，联合呀，是吧？这帮垃圾，不就这么几招吗？造假、编假、假证人，然后天天在去FBI的路上，你个孙子你去FBI的路上去一年了吧？你在FBI的路上见着谁啦？见着蛇啦见着燕子啦？你们这帮垃圾Low到家了。不要以为你们骗了美国人，又当了什么VOA的中文部主任，不要以为你当了什么教父「就能如何」。你不要以为美国人都是傻子，美国人有人会明白过来的。还搞了一个什么报道，强奸案，是吧？什么杨澜吴征，什么SoHo潘石屹，什么海航，一出手找个路透社，找个华尔街日报然后报道报道我们，造点儿假……你们过去四年有一次报的郭文贵「的消息」是真的我也服了你们了。你们能一次打出真拳我也服了你们了。
今天写的报道对我们帮助多大呀！以后上庭的时候咱们有话说了。华盛顿邮报还有AI网站对我们所说的话，我们会证明这是真是假。你见过过去这么多虚假报道我们，爆料革命，郭文贵，攻击我们所谓的蚂蚁帮的，有一个是真的吗？有一次伤害到我们了吗？共产党弄了几十亿次的五毛黑客我。我是世界上被黑客第一人。你伤害到我们了吗？我的本事就是遇强我则弱，遇弱我更强，遇烂我更强，遇骗我更强。遇了你这种宗教骗子还有Sasha龚这种火鸡龚骗子，我就更强强强强强……相信不？我用四年证明了，我还有时间证明给你们看。你们这帮狗屎花那点钱，是吧？你编的谎言能编像点行不？那华盛顿邮报编了半天，美国是讲法律讲证据的地方，你们这帮垃圾，是吧？
所以战友们看看，咱们搞了两个灭共风暴他们就搞出这么个烂招出来。所以共产党的招，战友们你们经过了几年都看出来了—编假话，造假事实，编辑假语音，编辑假视频，提供假证据，做假证人，假案子，超限战缠诉你。然后天天说骗了他的，骗了他的。我是骗你妈了还是骗你家的闺女了？是不是啊？我没有骗你妈骗你姐妹，我骗你啥了？骗你一分钱了吗，你们这帮畜生。你「请」我骗你都不骗，你想「我骗你」，喊我爹，跪下来我都不会骗你。你喊我爹我都不会骗你，「因为」你不配。你是个垃圾！这帮垃圾们。Bob Fu天天打着红领带，还装的—美国总统打红领带他也打红领带；火鸡龚—人美国人家那白脚丫子穿个白鞋，穿个五指鞋，你个傻家伙穿个五指鞋粪叉子。你们这帮垃圾太搞笑了。今天下午人家给我看了，哎哟，说这两个文章猛一看是攻击你的，再一看是对你很大帮助。因为事实就是事实，事实就是事实。今天我收到了这么好「的」两礼物。
我记得是去年的同一天，农历的同一天，Dr. Yan博士来到了美国，「去年」此时此刻她正在洛杉矶机场，我正在给她通话。她「先是」晕倒了，然后我「和她」通话，然后国土安全部过来了，就是在此时此刻，比「现在时间」还晚一点。四年前的今天，是你「们」七嫂「和」郭美到达了美国，就是昨天的16号，也就是今天。16号17号，这是很有意思的。今天我收到了好几个特别好特别好的消息。我心想说这消息太好了呀，咋办呢？我说这敌人的出手咋还没来呢？突然「就」来了—华盛顿邮报「的报道」。又造谣呢，什么AI网站「也造谣」，太好了。你们说的瞎话越多，却能证明背后有组织有黑手，却证明「了」我们的伟大。逆增上缘。还有一个更重要的，我们是“以假灭共”，用你的假来戳破你的谎言。有时候最高的高手手里没有武器，但是敌人拿着又是枪又是叉的又是火箭炮的，用「敌人」的枪「和」火箭炮攻击他「自己」— 这才是高！爆料革命就是这样，用敌人的矛刺敌人的盾，用敌人的剑刺穿敌人；用敌人的谎言来戳穿敌人的谎言。你看这多高？所以战友们一定要搂住，沉住气。这帮愚蠢的东西「们」就这几招，你发现了吗？上报纸，买通记者，“蓝、金、黄”，弄广告，造假谣言，然后123文章。你看「着好了」，过一段时间它就123个网站就出来了：华盛顿邮报，华尔街日报「说我是」双面间谍……哇！双面间谍？好大的事啊！“郭先生啊，这是好大的事啊！”我说，“什么大事啊？什么大事啊？”—“这是个很大的麻烦呐”—我说：“是吗？”我就天生不怕麻烦，多大的麻烦我都能变成有利的武器，怎么样？到哪个法庭上证明我是双面间谍了？Bob Fu都去了FBI路上都去了一两年了，这孙子。你「不是」要证明我双面间谍吗？还跟两个骗子还出堂作证，你算个垃圾呀？那火鸡龚不去作证我们还赢不了呢，火鸡龚一作证我们才能赢，对吧？火鸡龚以后所有证据拜托你啊，去作证去啊，多去多去。
今天是有点特别高兴。本来我想唱两首的，【……】— 「文贵先生小哼了一段儿」。有战友跟我说她老公听了，说唱的不行。「我」唱的确实不行，但是没办法。咱就脸皮厚，敢唱；唱的确实不行，一唱就得冠军，没办法。你说就这战友们爱听啊，是不是？多少战友跟我要「我唱的歌」，“七哥要听你「唱」的英文版……”「那」绝对不能唱，不能放出去。放出去绝对那是驱鬼的。未来在中南坑门口放，老杂毛基本全跳海里自杀。以后对共产党那些受审判后的人，审判完有一条，听郭文贵「唱」“Come with me！” —《和我一起高潮》这个歌。要听10遍。我估计这些人「得说」：“快给我判吊刑吧，吊死我吧”。 哈哈哈！刚才我自己听了一遍，越听越好听，越听越好听。说实在话，我就纳闷，我觉得好听啊。很多人都不听自己的歌，我就爱听自己的歌。你说这不要脸到啥程度「了」，咋办呢？咋办呢？
兄弟姐妹们，行了，祝你们东方的战友们有个美好的一个天，「你们时间」白天早上刚起，西方的战友们希望有个美好的夜晚，做「个」好梦。明天下午见，姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1607/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1607/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月11号，尊敬的战友们好啊！
首先我今天，先给大家聊聊就是咱们这个G-TV的紧急事件。从昨天晚上，（G-TV）遭受了大量共匪的所谓的网络黑客攻击。最重要的事情是刚刚的几个小时前，就所有G-TV的直播有两个功能。咱们这个直播当中啊，用的是声网（平台）直播的。大概再过一两个月，咱们就可以不用声网了，就（可以）完全独立了。现在用的是声网这个平台，主要是两个功能，一个就是直播功能，一个就是信息通知功能。
昨天晚上12点前就有国内的啊，这个那个……（非常重要）的战友告诉我们，说因为最近G-TV啊，国内翻墙看G-TV的人实在太多了。而且关键他们也不知道怎么回事，就在有些城市各省啊，就轻易就能上G-TV了。网络电脑版（很容易上），手机不行，在电脑上一打G-TV，夸～就上去了，然后就能看了。这对他们来讲比较恐惧，就是制止不住啦，都要跨过墙去，要去看一看这个G-TV，了解了解郭骗子，是吧？郭3秒在干啥呢？爆料革命在干啥？新中国联邦在干啥？想想挺可怜的，14亿人，想跨过一个墙去看一个郭骗子，看我们的新中国联邦，所以他们有点恐惧、害怕。
最后听说有领导下令：不惜一切代价，共产党啊要不惜一切代价拿下，就是坚决的要制止。没办了，法估计啊，我是瞎蒙的啊，就把声网的这个信息通知系统给毁了，给黑客掉了，那什么现象了呢？就你直播的时候显示（观众）是零。你别再显示200万、10万了，什么我是英雄，什么（其它的节目）你拉一边儿倒去吧，你甭说10万、20万、100万了，什么《（我是）英雄》啊，弄得他们天天烦死了，是吧？还有几个牛节目一播就100多万，200万，像秘密翻译组简直成了他们噩梦了。他们对我们即时翻译，秘密翻译组，恐惧至极，包括班农的节目啊，还有我们路波切的节目，把他们烦死了，所以说才能显示零。这是一个！
第二个呢，在没有修复前，我们已经跟声网在联系了，没有修复前你在直播中的节目可能就录不上了，就丢了，找不着了。除非你自己你先录下来，到时候再往上传，所以说这是紧急事件。（其实）我挺开心的，我一个没有责备咱工程师，这说明了我们的价值。共产党如果不黑咱，不理咱，那说明咱这个爆料革命的利器不管用，啊斩魔刀，唰【做拔刀动作】～不管用啊。咱这斩魔刀一亮，就抽这一点儿，共产党：耶～受不了啦。你越受不了（害怕），我们越要拔开（出刀）。
所以说兄弟姐妹们啊，这就是咱们这个G-TV的力量。什么能让共匪这个样子？什么能让共匪这个样子？再一个，昨天这个G-TV公布以后，我得天呐，我的天呐，我的天呐！
我先告诉大家，SEC叫美国证监会，它没有任何资格给人定罪，没有任何资格给人判刑，千万别上当，啊。跟它之间是行政的问题，SEC到目前，跟我们合作非常愉快，我们也希望跟它合作愉快。但是从昨天调查完以后，所有的这些调查部门对我们刮目相看。觉得我们是充分考虑投资者的意见和投资者的利益和投资者的特殊情形。
五大国家，离岸国，五大离岸国没有一家不找我们联系的。大家知道哪个五大离岸国吗？大家数一数。五大离岸国，没不找我们联系的，欢迎我们去。特别是听了看了我这个直播以后，他们觉得世界上没有这么负责任的人。这么大方的人，general的人，但（其实）是（因为）他不知道咱们新中国联邦的战友情。我再告诉战友们，绝对是史无前例的，而且我们要赶在一个最最伟大的时刻，最最关键的时刻，要让它发生。大家知道是什么吗？且听下回分解。现在这个视频Getter就是关于紧急通知G-TV被黑客的事儿，下一个我给你们讲解讲解什么叫伟大的时刻！
耶，咋的咧？～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1501/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1501/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经是一月十四号了。哎呦，别搞错了！一月十四号吧？对，一月十四号！（距离）这次美国总统换届仪式——换届？换不换届呀？——还有六天了，兄弟姐妹们，真够吓人的啊！完全理解兄弟姐妹们的这种心情，全世界人民实际上都一样。但是，兄弟姐妹们，我说的还是那句话：不要幻想，不要幻想！两个原则：九十九点九，是拜登就职新总统所谓的仪式；但是，川普百分之百赢！这个需要时间，需要政治智慧。
那么，亲爱的兄弟姐妹们，过去，从昨天到现在，我相信大家都看到了，这个世界上发生了这么多离奇（的事情），包括对川普总统（发起了）美国有史以来前所未有的这么一个弹劾，而且是大比例地通过。世界上，现在我们全人类都面临着一个最重要的人类的大转机——到底是资本主义制度，还是社会主义制度？是现在的人类上所谓的民主法制，还是独裁制度？未来在人类上谁当老大？严格讲就是共产主义和资本主义制度（对决）。
从昨天到今天，我觉得全世界任何有脑子的大人物，都在思考一个问题：人类上赖以生存的，继二战之前、二战之后人类上前所未有的全球的安全、稳定和繁荣，人口倍数地增长，全世界整个物质文明的超强发展，地球上所有人与人的交流加速了数以万倍，这个时候，全球很多方面事实上的一体化，面临着巨大的考验！
这个时候，兄弟姐妹们，对于十四亿中国人来讲，（我们）绝对是世界上不可忽视、也不能忽视的最重要的一个考量！无论如何，（拥有）十四亿中国人（的民族和国家），都是创造文明、影响文明和引领文明的伟大民族和国家！现在，共产党想代表这十四亿人，它想说话，它想代表，全世界答不答应？它不但要代表（十四亿中国人），它的条件是，它要领导全世界，让全世界（都要）按它的方式和模式来生存和共处！很多人，只看眼前自己的那个房子啊，车子啊，利益啊。在病毒面前，你简直脆弱得不堪一击！
蓬佩奥国务卿，还有皮特·纳瓦罗，现在还有美国的各种国防军事高官，基本上都已经是官方说明：这（病毒）是来自武汉实验室！来自武汉实验室，就是武器！不存在什么“故意（释放）”、“非故意释放”！就像杀人一样：“（我）非故意杀人”，杀人以后，想说是非故意杀人，那比登天都难，比你否定杀人都难！
兄弟姐妹们，什么情况？在美国（谁当）总统这个问题上，“如果是共产党释放了病毒”的问题上，确定（它就是“化学武器”）的问题上，哪个大呢？哪个大呢？你觉得川普总统能停吗？你觉得蓬佩奥国务卿能停吗？你觉得美国总统——不管谁就职了，（查清）共产党造的这个（病毒的）事实，追求病毒的真相，追究（共产党的）责任，能停吗？
还有，大家要记住，全世界，现在那个傻货——（英国首相）约翰逊说：“这（病毒）是穿山甲带来的！”现在，又有什么更过分得“泄露说”！兄弟姐妹们，让他们尽情地说，他们说的越多，否认的越好越多，他们撒的谎越多，才越能证明我们“爆料革命”、新中国联邦的伟大！这场斗争、这场较量，是关乎着全人类未来的方向和全人类的生存、死亡！
所以说，从昨天到今天，很多人都跟我说：“MILES，在病毒面前，在病毒真相面前，谁是总统、人类往哪走，这都取决于病毒。”最近中共很多人发话出来，说得很对：“从病毒发生的那天起，人类的政治格局、人类的生存方式和未来人类是属灵还是属物质；还是物质依靠，还是心灵依靠？还是这两个的共同体？人和天地之关系，人和自然之关系，人和人之间的关系，宗教和信仰之间的关系，宗教信仰和政治管理的关系，现在到了世界大对决的时刻！
不要看眼前一时一事，看今天——文贵在二零一七年，美国最大的律师事务所（白宫旁边的那个），被共产党黑客，取消了我的政治庇护。（当时）没有一个人说我能赢的，对方对我的威胁是巨大的，给我带来了巨大的伤害。昨天第一审，对方大输！这是美国历史上前所未有的，（他们）全都恭喜我，我没什么在乎。
同时，昨天共产党为了响应这个案子我们赢了——共产党，记得二零一七年，（它们）说过吧？说中共没有参与黑客袭击。但是，现在证明它绝对是黑客袭击，而且律师事务所的美国人给它磕了头，而且那是美国最大的律师事务所之一！但美国有法律，还有法官，这个国家就是总有希望！同时，昨天共产党大连市法院给郑州裕达国贸送去了执行通知书，根据大连的六百亿的、一百三十亿的罚款，要把裕达进行拍卖！你看吧：我这边儿，过去几年，只要我这边儿能有一个大的赢，共产党那边儿就对我的所有的过去的家族的事业和人就会有行动。呵呵，这个流氓！我们这边儿只要有大输，那边儿就有大庆祝。永远都是，过去几年没变过，连美国人都发现了！
我把这个裕达国贸的执行书发给了美国的政府部门，他们说：“哎，真是，每次都这样！”就是我向全世界揭发这个王八蛋的真相，它就打我，打我们的孩子，打我们的同胞。就像（很多）中国人一样，只要是外国人一说共产党坏，它就打中国人民。这绝对是一个流氓，（一个）残酷的、没有任何善良、没有任何正义、更不存在什么公平的邪教组织！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，你知道，我特别特别地享受此时此刻，因为人类上所有关注的话题——美国总统选举，美国总统是否有作弊，是否被偷盗，人类每个国家面对的病毒的威胁，还有疫苗的是否管用，世界经济是否能延续，（这一切）都和共产党有关系！我们要让世界真正地通过这一系列的事实，就像我们那个律师事务所，经过三年的战斗，（尽管）全世界没有一个人认为我这个官司能赢的，（但是）我们现在可以说是改变了整个的一切！我们战到最后会让他们知道：共产党到底能不能代表中国人民？共产党能不能在全世界面前获得信任？它是否应该被消灭？如何消灭？它不仅仅是美国一个总统的问题，（它）是全美国、全人类的问题！
共产党，你绝对完了！你比我想象的玩得还要快，还要惨！就过去这四周你的折腾，加速了你的灭亡！战友们，你们信不信？很快你们就会有很大很大的好消息，你意想不到！愿上天保佑我们吧！你们会等到最大的好消息的到来！但是，千万别幻想，咱不兴幻想，不兴幻想啊！
一切都已经开始，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1453/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1453/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这都是12月21号了早上六点多钟，这是按照习惯起来都要喝一杯温开水，吃一个苹果，习惯呐，好习惯就要一直留着，刚刚睡了一个半小时做了个梦啊，做了个梦，梦见今天白宫好像要有行动，要有人事变化，看来有动静，梦有时候也不准呐，还有，我在做梦梦见这国内呀也被黑客了，共匪电站就是叫号称国家电网统计中心还有中国的所谓的国家卫生安全局也被黑了，黑得还很厉害的，但是共匪不能说啊，是吧？共匪很强大，不会被黑客，是吧？它也不黑人家，人家也不黑它，呵呵，哎呀，这都什么世道啊，偷东西不能跟人家说，自己家丢了东西也不说，这都因为啥？啊，战友们，不是因为一个假字儿嘛，所以说兄弟姐妹们，滑稽刚刚开始，这个滑到稽了你们看到了嘛，故事多着勒，走着看吧，今天可不得了，但是我觉得你们要看到这梦如果灵的话，今天下午稍晚点看能不能梦得梦对啊，人家是蒙对咱是梦对啊，国内的电网一旦被黑瘫，卫生局国家卫生局信息被弄走，听说中国的出入境系统也都被黑了，这叫不叫网络战争呢？叫不叫超限战呢？你看七哥穷得穿着这，你看看穷得没衣裳穿了，没办法，都是补丁都是线头，更夸张的，我就纳闷了，你说这谁能把共产党国家统计局都搞定，听说大概在我睡前吧，也就是说五点钟左右的时候，中共的金融系统也被黑瘫了，你说那么强大的中共咋会这样呢？嗯？战友们，往上看战友们，啥事都往上看不要往下看，别听瞎忽悠瞎诈唬，山林里边大了什么鸟儿都有什么噪音都有，是吧？永远要牢记呀，兄弟姐妹们，美好的日子一直不拐弯地直接地向我们冲过来，你准备好了么？不行，我等 一会我要赶快跟人家视频，视频完我还得健身去呀，然后还得倒一下，还得睡一下，睡太少了，然后得打个坐不打坐过不了受不了，大日子啊，12月21号，21号吧，没搞错，今天是冬至今天我们要吃酸菜饺子，哎呀，穷人嘛，只能吃点饺子是吧？饺子永远是我们中国人最好的食品，嗯，唔盖塞兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我也请战友……（英语）。亲爱的兄弟姐妹们，所有咱国内的战友们，对照顾我们的警察永远要记住人家的名字，咱永远不能忘了人家。这些警察是有良知的，这些办案的是有良知的，很多人，他们是有父母、孩子的，他们都知道爆料革命，他们真心的是，人家要工作要理解人家。这是我说为什么99%的共产党员必须要大赦。但香港这些黑警一个也不能放过他们！亲爱的兄弟姐妹们，记住我们的恩人，忘掉我们的仇恨，但不包括香港的这事。亲爱的兄弟姐妹们，不管任何情况下都要记住，香港是我们的圣城，香港这些孩子太不容易了！
今天我本来很多事说的，共匪的黑客非常猖獗，我今天就直播到这，择机再直播，不乱聊了。
大家你们要知道为什么我要戴眼镜，看我这眼睛，看见了吗？我这眼睛这块做过那个，就是晒太阳晒太多了那个云斑，所以我眼睛做过一个小的手术，一有电脑光，还有阳光，我就受不了，这是一个；第二个，大家知道，我看手机时间太长，手机这个光一照过来，我眼睛就不舒服，所以我要戴着眼镜，希望大家理解我。
一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福！等着重锤吧！懦弱的共产党！你只会让我们更加的伟大！你什么也做不到，对吧？共产党，你完了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1262/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1262/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
有声音嘛？有声音嘛？战友们，有没有声音？兄弟姐妹们有声音？有声音就好。这帮孙子怕咱们都怕死了，你说我就直播脱裤子，你怕啥嘛共产党？这帮孙子啊，你说我就直播脱裤子，你也害怕，共产党这帮孙子也太Low了吧，我就是直播脱裤子你有什么怕的嘛，可以吧？所以说刚才我就是..我就脱这个蓝，就这个蓝，战友们我要接着脱…共产党拍我脱，我就接着脱。
你看这个蓝，这个蓝和这个白色配这个鞋，特别好看这个黑色，然后这个蓝实际跟刚才那个白也能配，我要给大家换一套啊，大家可能看到了，就这个红色特别漂亮，这burgundy红你看看，burgundy红….看到没有？特别特别漂亮，我来给你们脱了穿一下，今天整个就是一个脱衣秀啊，脱衣秀啊，这为了G-Fashion咱也拼了老命了，兄弟姐妹们容易嘛，不容易啊，看着..你看这个 ..看看啊，这个burgundy我特别喜欢，特别喜欢…你看，刚才那两个号有点小我穿着，但是这个就特别好。简单的先临时弄一下，特别舒服 特别舒服,战友们这个裤子，这个burgundy绝对值得拥有。这个男女款都有…男女款都有…看着没有，这个配个黑鞋就牛了…漂亮了就，你看看是吧？然后配那个黑鞋我就不穿了，这个太棒了太棒了。你看..是吧,太棒了太棒了，这个好，然后给你试一整套的那个，
兄弟们你看这个.. 男女款都有香槟金看看啊，看看这个我给大家穿一下，兄弟姐妹们这个香槟金看到没有，它这个看上去跟那个白特别特别棒，我们在船上都是穿泳裤的，穿三点式的，我今天没穿三点式，我穿了两点式，看看啊，这个有点紧，穿这个…这个衣服啊战友们，咱们未来的G-Fashion将有45种色彩，45种颜色。你看，这里面的黑配的特别好，这个拉锁也是黑的，你看它是这样子的，看到没有？我要让战友们..摄像机用立着的看好看，横屏不好看，横屏真的不好看，厉害吧？好看吧？
我刚才我看我们一开始，我们台湾有个战友大牛，台湾妹，天天在街访，真让人感动，你看这个厉害啊..这个无论是男的女的穿上去绝对是.. 无论是男的女的战友们，当你穿上这个衣服的时候，绝对是给人感觉是不一样的，你看看这个 ，绝对是不一样的…大家看到了吗？这个衣服穿上去出去以后，这种时装的感觉太牛了，大家知道什么叫时装嘛？我给你们看一看这口罩，这个是brioni做的口罩，丝的带子。大家看看，这个，看看，看看这个。你看看啊，它带这个胆呢，是可以拽开的。这完全是、百分之，这是你N100了，不是……你看看啊。
（文贵先生试戴口罩）
这叫时尚，战友们，这才叫时尚！啊，这才叫时尚，看到没有？咱们得要做这样的口罩，是不是？哈哈哈哈，这个厉害了啊，这个厉害了啊，这个厉害了啊！但是我们的G-fashion更厉害，我们的G-fashion会更厉害。战友们！更厉害的口罩是什么？你看这口罩，特舒服啊，真的是特别舒服。我告诉你，咱们的G-fashion的口罩是什么样子的，兄弟姐妹们，这个样子的，这个样子的。鳄鱼皮、真的鳄鱼皮，然后里边儿、绝对是N95，啊，N95、N100，看到没有？这个Ban是好莱坞时装界的最牛人之一，是我们的G-fashion的设计师。你看这里也有一个钢丝，看到没有？这将是我们G-fashion的口罩，透气性非常非常好！战友们，这要戴一个这个眼镜。鳄鱼皮的，哈哈，鳄鱼皮的。哇！这个酷了、这个。哇塞，这个酷了啊。
哦……这个太酷了，嗯？我要摆这块儿，这有点儿、有点儿、有侠客的感觉了。穿这个衣服出去，啊？戴个这个口罩，啥感觉啥感觉啥感觉？啥感觉？啊，战友们？唔！这咱的G-fashion，啊？哈哈哈，哦！共产党，你完蛋啦！所以说，亲爱的兄弟姐妹们，你说这共产党还能、还、还有救么？还能有救么战友们？你说我直播我穿衣裳，都把他们吓成这个德行。对不对战友们，它能有救么？是不是？这完蛋啦！是吧？咱们现在，战友们啊，兄弟姐妹们，共产党它能不完蛋么？我现在给大家说说，我觉得这个这个真的是、好棒啊。那个透气性没这个好。你看这个，牛！实在是牛！
亲爱的兄弟姐妹们，简单地说啊，简单地说，亲爱的兄弟姐妹们。共产党、你看看在这个G-TV最近的这个骇客当中，一次又一次的。兄弟姐妹们，说话很容易啊，做做试试！谁有种能抗得住共产党的黑客，有几个人能抗住共产党的黑客？应该这么说、谁能抗得住？你有本事、你立个牌子，让共产党打打试试。
千万不要忘了，亲爱的兄弟姐妹们，说太容易了。就像是G-fashion一样，中国人做了多少年了啊？中国人几千年的文明，到今天这世界上有一个牌子是中国人的么？过去我哥们儿搞了个上海滩，David Tang，最后卖给人家法国人，是吧？现在也不行了。然后香港有个源的牌子、也破产了，对不对？有过中国人的牌子么？说的多容易啊？难着呢！包括现在，这个社交媒体这一块儿对吧？大家都很清楚，说着很容易。就像这个前天，有一个美国的科技界大佬，吹牛叉如何如何的，我问了他一句，我说我要没有记错的话，2007年你在社交媒体上说，“你要建一个推特一样的媒体，把推特干掉。”那时候推特刚刚开始啊。我说你咋没建一个比推特更厉害的媒体呢？对不对啊，你咋没成功呢？看着推特很容易，你做做试试去。中国人的微信是百分之百抄的人家；阿里巴巴是百分之百抄的人家；中国的微博是百分之百抄的人家；百度是百分之百抄的人家。咱自己创造过啥呀？Facebook你看到今天了，中国人抄了多少版了，有几个像样的吗？我记得特别清楚啊，三年前当我要给战友们做郭战装的时候，当时要做郭战装国内的好多战友说，可以在国内做如何如何。好吧在国内做吧，国内给我出了二十几个样板啊、很便宜，只是在美国做的和欧洲做的10%的价格。但是战友们，那质量没法看、没法看，还都是跟什么大牌、大牌做的，我坚决不做。最后改到了欧洲，咱给大家做的郭战装，但是那郭战装我只满意50%。
这个G-Fashion 我们为什么要开始说，只接受在美国生产和欧洲生产，坚决不能在中国生产，没有一件东西是中国生产的，绝对不可以。看上去很容易，就这么个口罩，就这么一个口罩，是吧战友们。咱们中国人产产试试、产产试试，你产产试试，就这玩意儿产产试试，对吧？你产一产。就像咱G-TV一样，战友们，如果任何人都能经得住共产党，你还能活着？你这个G-TV也就了不起啦。别吹牛，兄弟姐妹们，没耐心可以理解，但是你不要拿着你的那个思想。刚才这个被黑客好几次确实不应该。但是我们面临着共产党的强敌，你能活着都不错啦。你寻思啥呢，对吧？
最近大家可能也都知道，最近网络上大量的攻击战友的这些谣言。像那个日本的Peace是吧，什么Peace结了几次婚呐、什么Peace这个怎么着怎么着啦，还有攻击者我们阿丙的是吧？我就拿了闷儿了，咱们为啥中国人咋就不能长长脑子呢？一个完全你不知道的人，你从不认识的人，或者说刚刚以战友的名义打入到爆料革命。他是长得什么样、什么孙子样你都不知道！他站出来指责一个已经摘下了口罩、摘下了眼镜，面对全世界最恐惧的共产党，像Peace、像阿丙、像我们好多战友。这样的人来指着她，你们就相信了，这还有天理没有?他是谁？他有什么资格？他说的话有什么证据？你验证了吗？但是你就相信啦！说Peace结几次婚，哇塞那我太羡慕了，她一天最好结十次婚，就Peace长的那个样要不结个100次婚，我觉得都对不住她那个身材！人家阿炳有男朋友？一个男朋友太少啦！就凭阿丙长的那个脸，我看她应该有1000个男朋友。咋滴啦？你有得起吗？你们这帮出来说这话的孙子们，你有种亮出你的脸、亮出你的身份！把人家Peace的儿子的照片给人家放出来。共产党就这几招，亮人家家人的照片，亮人家过去所谓的情史。她有情史咋啦？你共产党天天搞双修——你们叫谈恋爱。共产党抓起来的官，全是一堆一堆的情人、私生子女。没事！我们爆料革命战友谈几次恋爱、离几次婚，就不是人了？我们的阿炳有男朋友就不行了，她凭啥不能有男朋友？有人说脚踩三只船。脚踩三只船？在共产党里面那属于科级干部；脚踩一万只船，你才属于厅级干部；天天做新郎、夜夜换新娘，那叫副部级干部。我们的Peace、阿炳伤你家谁啦？伤你爹啦？伤你娘啦？伤你奶奶啦？碍着你的蛋事啦？就这就有人信！信的人你赶快去信，你不信你是王八蛋！快滚，滚的远远的！我们都是骗子，我们都是流氓，我们全部都是淫乱者，行不行？你干净，你的亲爹干净？你缺爹，你找爹去——共产党的爹，你甭跟我们掺乎。
这就是我说为啥这个Peace，还有这个阿炳也好，还有我们一个个的战友也好，包括我们的Sara、安红都被人黑多少次了，就不长脑子。敌人的所有的对你的侮辱，都是对你的奖赏。如果你任何一点受它的影响，那就说明你太Low了。全人类上80%的谣言是对着我郭文贵来的、爆料革命来的，它怎么着我了？郭强奸、郭三秒、郭三邪，现在变成了郭三救、郭三强、郭希望、郭未来，那是血淋淋的事实和强大的心脏换来的。兄弟姐妹们，你们受这个影响干什么呀？受这个影响就是共产党最想要的结果嘛，对不对啊？这就是兄弟姐妹们，包括我们G-TV，世界上连美国人都扛不住共产党，YouTube都能给骇瘫。我们G-TV被人给黑瘫，当然我不希望，但是我们面临的是共产党啊。我们G-TV不是做媒体的，G-TV是灭共的！所以说这个基本的常识，有些人出来造谣就有人信了。这是为什么欺民贼、这些伪类们能在全世界活那么多年，为什么中国人70年被共产党蓝金黄，被共产党欺骗、绑架——轻言、轻信，没信仰、没道德、没有辨别力，缺少基本的常识。这样的民族、这样的国家不被骗可能吗？这么的民族、这样的国家，人家不欺负你，人家对不住你。
所以说你看看，基本的善恶、真假都不分的人，他配当你战友吗？基本的一个好坏、亲近、善恶、真假，连起码的常识判断能力都没有的人，他配当你的战友吗？我们过去哪个战友不被攻击过？按照这个网络上的攻击，我们没有一个战友是好人。我再说一遍，特务。如果现在Peace、阿炳等像什么木兰、安红、Sara这样的女士，包括什么路德、博博士如果说：“郭先生，过去我是什么八局的、六局的，还是二部的特务。”现在我单独给他跪地，你们是特务还能替爆料革命干那么多事，太好了！就日本现在搞得这几套，我太知道是谁干的了。孙子诶，你走着看啊，我郭文贵怎么收拾你，我知道日本是谁在干，谁跟湖南局交往的，谁跟上海局来往的，我都知道。这帮孙子挑拨离间，攻击Peace、攻击日本战友会，分拨离间。包括现在在美东里藏的几个人，最近攻击什么？想尽一切办法，就让大家所谓的借款的事情不发生。想尽一切办法攻击有影响力的战友，对着新西兰老班长，对着澳大利亚的安红、木兰，对着加拿大的老江，还有这个我们的索菲娅都已经被瞄上了，索菲娅但很多人都不知道索菲娅。对着我们现在连硅谷的小羊，我们硅谷的小羊刚刚还没还没露头呢，现在就有人到小羊那儿开始挑拨离间了。Sara那就不提不用提了啊，重中之重攻击的对象。美东现在长岛哥这儿派了大量的特务去卧底，各个挑拨离间、针对性的。我知道共产党内部的计划，你不就是怕G-TV成功，这次的贷款成功和G-Club人家买和G-Fashion成功，G-Coin、G-Dollar之后，你就嗝屁了吗！
你出手我可以理解，敌我矛盾你不出手那不正常。但是你这种下作的手段，我呸！共产党你太low了！就是攻击这些女性，就是用你那个藏不住的腚眼。最近好多战友你知道吗？推特账号你不要看，突然有人骂郭文贵了、砸郭了，大家记住很多战友的推特账号，包括GTV账号是被警察给强行的给拿走了。大家不要乱骂、不要跟着他们走，知道吗？为什么今天GTV这么大量的黑客呀？你们见过有一个人视频被人看1000亿次，1000亿次被人的看的——只有郭文贵；你见过一个人1个小时几百亿次被黑客的——只有郭文贵；一个人被一个国家攻击了三、四年——只有郭文贵！
你们还想着说我要使用G-TV，跟推特、跟YouTube一样感觉。我可以告诉你，共产党不灭就不可能，绝不可能啊！我们技术上有问题，我们服务上也有问题，能力上也有问题。就是这些问题都解决了，是不是我们的G-TV就跟推特、跟YouTube使用的一样呢？我告诉大家只有两种可能：共产党灭了；第二，郭文贵叛变了。就爆料革命失败了，共产党不黑你了。它不黑你，一个它死了，一个是我们没有对它影响力了，可能吗？严格讲共产党对我们黑和恐惧，就是我们的胜利。现在共产党不想让我们买G-Club会员，不让你买G-Fashion，不让你买G-TV股票，不让你拥有G-Fashion、G-TV股票，不让买G-Coin、G-Dollar，就是让你把钱给共产党吧！就是让你把钱都给共产党嘛！像过去70年一模一样嘛！过去70年战友们你没有买G-Fashion，你没有买G-Club，你也没有买G-TV，你也没有买G-Coin，你拥有你富有了吗？你没见过Peace，你也没见过阿炳谈恋爱，你没见人离几次婚，你没见人漂亮的儿子，你就多了个儿子吗？共产党就多给你儿子啦？多给你尊严了？多给你钱啦？没有嘛。共产党还想让你回到70年过去一模一样，不要碰G-TV，不要买股权让你赚那么多钱，不让你买G-Club、G-Fashion、G-Coin、G-Dollar，不让你拥有那么多钱。因为它还想让你70年前一样。对吧？就这么简单，亲爱的兄弟姐妹们。多简单的道理，善恶之分、真假之分。你当猪它当主人，还是它当猪你当主人之分；还是它真正的是继续让你当奴隶，它当奴隶主；还是你要回自己，让它得到上天的惩罚。就这么简单的道理，还用辩论吗？任何人说出来、指出来，在网络上骂这些战友的人，你问他是谁？孙子！出来亮亮你的脸、亮亮你的狗腚，是吧。他都不敢呐！就这也有人信，就这也有人跟随，就这也有人在乎。
日本的巨大成功，触碰了共产党所谓的红线，就是可能对它造成了伤害。所以现在这么多的力量来黑日本，这么多力量，就像当时瞄准SARA一样瞄准了。但是就有些人不淡定，Peace 也不淡定了，“哎呀七哥！我不行了，我受不了了，我要退出了。”你退出就是人家想要的结果。退出吧！你退出这个地球照转。日本这个地方，我们一定要拿下的，一定要把战友会强大起来，走着看。就像新西兰一样，出来一个老班长全部扫荡干净；就想澳大利亚一样，不论你多少人被收买、被蓝金黄，最后安红、木兰彻底给你搞定。对吧！我们现在看到的美东多少奇怪的事情，一个长岛哥烟消云散、太阳升起。我们美东有阿炳、有雅吉娜；加拿大出来了我们的文枫，我们的姐妹“叭”就立起来了，还有索菲亚、卡丽熙。我们老江同志继续会待在加拿大，做好第二号主人，老江没任何毛病，就是老江有时候更加认真、有点过于敏感。文枫是做商业出身，执行力很强。老江早晚还会回到加拿大的最高位置上来，我相信。我们意大利的山地谦谦，从来都没有改变过，百里路程去支持巴黎的抗议，对吧？我们的图桑，我们的面具先生、还有SARA，多少挑战？放弃过吗？没有。看看我们的英国，多少妖魔鬼怪在前边，但是大卫老弟一呼九应。是不是！直接直插共产党的心脏，直接把这个刘晓明王八蛋憋在大使馆里边。对不对，引起了震撼吧！对不对兄弟姐妹们？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们要有个常识。就共产党对我们的害怕和最近所有突然间出来这么多伪类，这么多欺民贼对我们战友的攻击，我们要有个基本的判断能力。为什么突然间最近共匪那么嚣张了？为什么突然间共产党这么害怕我们了？不就是看着我们要发财了吗？不就是看着我们要挣大钱了吗？它害怕了，它不愿意让我们挣钱，它不让我们战友挣那么多钱。G-TV是多少钱？这是美国的法律，20亿美元市值。现在要市场交易，那有可能就到了200亿美元。G-Fashion一上市就是1000亿美元，肯定的。是吧，这是美国的法律，在美国你想搞一点假，那你就是找死。所以说共产党害怕了。G-Coin、G-Dollar改变人类，共产党的钱都跑我们这来，还用说嘛？对吧。不要说别人，习近平、王岐山家人都会买G-Coin、G-Dollar，这是他们害怕的原因。
最近在日本出现了那几个特务，跟共产党的勾兑，我都掌握。包括在欧洲现在有一些所谓隐藏的这些欺民贼、伪类都出来了。它证明了我们强大的未来，证明了战友们即将发大财，走向美好生活的开始，对他们造成的恐惧。对吧亲爱的兄弟姐妹们？你说设计师能做出这样的东西出来。所以说你看咱戴的口罩，共产党有吗？欺民贼有吗？它永远都没有，它一辈子都不会有，只有我们的战友会有。这样的衣服，它们永远都不会有，只有我们战友会拥有。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，敌人是看不了我们过好日子的，对待中国人，对待敌人最恐怖的是，看到咱比它过得好，那它可是真受不了啊。那么我们惩罚敌人最好的方式就是我们比它过得好。就这么简单。
亲爱的兄弟姐妹们，我再说一遍啊，所有过去购买的苹果店的G币的和后来G-Dollar的，大家等我通知。最近我们把G-TV的做完，马上就公告开始来处理了，我们会一个一个通知，也会在G-TV公告，好吧。另外一个G-Club随时上线，随时上线G-Club。大家都能查出来，就这个衣服过去在市场上多少钱。我今天展示的所有衣服，我们好多好多女装，我没办法穿上女装给你们试，你们会找出来所有的过去值多少钱，然后你都将终身拥有50%的优惠价、终身拥有，然后你还会拥有赠送的股份。我就啥都不说了啊，马上随时上线啊，等通知、等通知。G-Coin、G-Dollar在9月份、10月初上线，那将是你在全世界流通的货币。还有一个就是，兄弟姐妹们，G-TV已经认购的老股的放心，椅子已经是基本解决完了。现在我们正在给SEC和相关政府部门的合作，对待那些虚假报案、欺民贼那些家伙进行惩罚正在进行中，肯定这将是一场恶战。但是这个恶战对待我们来讲，这是我们的机会，让美国、让世界看到共产党在美国渗透蓝金黄的力量，这对我们是好事啊。但是谁都挡不住你们发大财，你们已经成功了兄弟姐妹们。
那么另外一个就是接下来，接下来咱们的G-TV将很多次的重新更换，我们希望在9月底、10月初所有G-TV全面改版完成，好吧。然后盖特呀、各种功能都将升级，在这个之前大家要有耐心，但是不管咱多厉害，咱越厉害、越到最后大家要记住刚才说的话，如果发现G-TV从来不被黑客，用的比YouTube、Twitter还好的时候，只有两种可能：共产党没了，再一个爆料革命失败了、没价值了。永远都不可能，只有这两种可能性。但是我们现在的技术、执行力和能力，要不要改？要不要升级？当然要。我们还有很多问题要改，管理能力、技术能力都要改。
那么G-Fashion等到大家看到展示版，G-Fashion会出来展示。这衣服什么时候能买呢？大概在8月底，你就大概可以决定买了，9月份第一批能送货，9月份啊9月份，9月底10月初然后逐批逐批的推出来。大家能看到今天所有展示的这些衣服，都将是其中的一部分。有些款只能G-Club会员买，别人你有钱也不卖给你；那么有些款是只有咱们爆料革命的战友拥有的，其他人是没有的。我们大概，大家千万记住咱现在的设计师所设计的款式多了去了，你们等着吧！等着吧！美好的生活、体面的生活、不是共产党的专利，我们中国人、我们战友、每个人都可以拥有，这就是我们现在爆料革命的根本。
接下来今天上午的10点钟，这个蓬佩奥国务卿，我还没看呢，在福克斯的采访，接下来大家会看到这个较量的执著，我就不多说了。香港运动虽然面临着巨大的困难，还会更加的艰难，香港会更加的疯狂，然后共产党对台湾会有更大的威胁。所以说，大家记住，对了刚才我在这直播发信息，我们这前两天所有的法治基金、法治社会的两个网站，全部被黑掉，全部被黑掉。当然了美国政府相关部门都在调查中，都被黑掉，我们已经掌握了是过去的战友，战友掌握的内部信息，他干的。没问题，你放心，这些人都会受到美国政府法律和上天的惩罚。那么接下来台湾会更加的危险，香港运动会面临更多挑战，但是，我再说一遍，香港是共产党走向死亡的第一道大门，你们很快会明白的。港币那早就完了，很快就会看到真实的物理化的消失，你会看到的。国内的经济，政治斗争一塌糊涂，一塌糊涂。我就不在这多说了亲爱的兄弟姐妹们，咱们看吧。
明天，我们开始另外一场斗争。Doctor Yan 我们的科学家，Doctor Yan我的科学家正在酝酿着一场新的风暴，哈哈哈……科学家太了不起了。她对世界这次的影响，她对爆料革命的帮助和对拯救全世界和拯救中国人，你会发现闫博士她真是上天派来的天使。我们的路德先生，还有我们的赵博士、墨博士、Bo博士、艾丽女士、Sara女士、安红美女，所有这些人，木兰，这些我们爆料革命的老战友，我们的江财神、法治基金的董事，这些董事们。所有这些人都是上天派来的天使，只有上天派来的这些人，才能达到今天的效果。
亲爱的兄弟姐妹们，走着看吧！现在一起为全世界人民、新中国联邦、十四亿中国人，香港人民、台湾人民、西藏人民祈福！阿弥陀佛！
我们的G-News现在日新月异，大家一定要记住，G-News欢迎更多的战友加入G-News。G-News马上开通新的全部页面，G-News和G-TV的打赏功能很快会新的上线。打赏，这个大家一定要记住文贵今天说的话，你们有一、二个月以后会得到验证，打赏是你加入G-News，G-TV你发财最光明磊落、最干净、最有可能赚大钱的。你不用投资也能赚大钱。你只要写好文章了，大家就会给你打赏，这一定要记住。另外一个，我再说一遍，前台我们G-TV设计工程师，还有后台的代码工程师，如果你有本事的，请一定跟我们联系。我们在盖特上都发出过联络方式，欢迎战友们加入，欢迎战友们加入到G-TV，欢迎战友们加入到G-News，欢迎战友们加入我们的G-Fashion，欢迎战友们加入到整个G系列。接下来的G-Coin、G-Dollar、G-Fashion、G-Club，欢迎所有的战友加入。这非常重要！
我们的班农先生下来了。
（以下大部分来自Yutube中郭文贵先生频道的中英文字幕）
郭先生：现在直播，CCP骇客三次了，骇瘫GTV，现在回来了。
班农先生：消灭CCP。
郭先生：先生去哪儿？过来跟战友们打声招呼呀。我在向战友们展示G-Fashion的新服装。（对镜头）班农先生来了，来这儿，班农先生瘦了很多。
班农先生：这是因为我的大师文贵让我节食，还有健身，看看（文贵先生）这儿（肚子小了）。中共可打不倒我们，中共想尽一切办法。去他的CCP，他们完了，他们完蛋了，只是时间问题，
郭先生：谢谢兄弟！你知道闫博士……
班农先生：闫博士可是超级明星，闫博士的电影在哪儿？关于闫博士的电影。
郭先生：是的，（这是）闫博士的电影。她现在可是世界第一大明星。因为有你，（她现在是）摇滚巨星。每个人都很感激你在华盛顿特区帮助闫博士，过去的三、四周，你就是战锤。
班农先生：对全世界和美国人民来说，闫博士现在就代表新中国，新中国冉冉升起的新星，这些年轻人实在是太厉害了。
郭先生：新一代，新形象。
班农先生：新形象，他们太耀眼了。关于闫博士，你得知道，在美国，她引起了关于羟氯喹的热烈讨论，就如同她对中共病毒的舆论影响一样，因为她的专业，她的学识，她的一针见血，还有她的真诚，人们能看出来真诚与否。因此，我认为你可以给人们展示闫博士和所有上我们节目，在世界各地参加新中国联邦游行的嘉宾，人们看到新中国的崛起，没有被洗脑，他们拒绝被洗脑，从而明白，追求真相、追求自由，这就是新中国。根据我从各处的反馈中可见，来自政客和华盛顿首府，从整个国家到全世界，我们《战斗室》节目播出和收看的地方，人们迸发着活力，因为他们看到了闫博士和爆料革命，看到了勇气和新中国联邦，还有GTV、G-News等等，这太了不起了！
郭先生：你知道，我们所有的战友，新中国联邦以及新中国人，我们都认为闫博士代表了新中国联邦，她作为一个新一代的勇敢的女孩，展现出中国人的真实本色。班农先生，上周华盛顿的战斗室节目，每一部都影响着中国新一代年轻人们，
班农先生：这是杰克.麦克西、维士、拉希姆.卡萨姆和咱战斗室所有同仁极大荣幸，这是21世纪最重要的一件事。中国人民的自由，中国人民为自己的自由而战，是其他国家也无法直接给予他们，但能协助消灭这个21世纪最后的独裁政权，（消灭）中共是21世纪最伟大的故事，这件事将推动所有的世界历史。现在的社会都被洗脑了，而像闫博士，这群来自新中国联邦，和爆料革命的人，他们令人难以置信。
郭先生：看看你，当时站在这儿，闫博士站在你旁边，首要的是，做你自己。我特别喜欢你和闫博士站在一起的样子，
班农先生：我特别感谢文贵帮助我减肥。
郭先生：好兄弟，每个人都希望你健健康康的，你看每个人都在留言，帮助班农先生减重，保持健康，我们的每一位战友都希望你能长寿，这非常令人感动，班农先生！
班农先生：我很荣幸，谢谢您！
郭先生：谢谢兄弟！
班农先生：大家记住，郭先生（日常）工作20小时，我自认为是个工作狂，而他每天竟然工作20小时，我只能工作17或者18小时，我休息后，他还会工作2到3小时。
郭先生：因为你派给我了艰巨的任务，我的大师—史蒂夫.K.班农。
班农先生：（你）还是枚小鲜肉。
郭先生：我的大师—史蒂夫.K.班农。消灭中共！消灭中共！消灭中共！消灭中共！班农先生现在瘦了很多，很棒！我们每天都很兴奋，他看着我每天工作，不可思议（说），为什么你能工作那么长时间？但，这就是我。我不工作那么长时间我不舒服，我觉得我辜负了上天给我的一切，老天给我的太多太多了，如果我不去做这些的话，我就真的对不住上天。你说我这大酒窝，是吧？咱有两个大酒窝，长的这么好的均匀的脸，你说这鼻子要是长的太尖了，没钱了，这嘴要长的太咧扯了也不行，跟个大驴脸似的，是吧？你说……我觉得哪长的都挺好看，就是……唯一的缺点就是长的太好看了，是吧？但是呢……这不要脸，这叫不要脸的郭文贵啊。
我就真的想战友们，你们要想想，我郭文贵的人生经历了裕达、盘古、方正、海通、等N个公司，你看到的一切，那是你能看见的。那些欺民贼加一堆儿它跟我……跟我那擦厕所的员工都没法比。你们怎么能相信一个连脸都不敢露，王八蛋突然就冒出来，用冠冕堂皇的词儿就在诋毁我们战友的人，让我难以接受！真假不分，善恶不分的人，这世界上实际上就是大恶之人。你不做坏事你也是大恶，因为你传播了邪恶，你传播了虚伪，你让恶更加的恶，你让假更加的假。这是为什么我们中国人14亿人被共产党绑架到今天的根本原因！也就是中国人没有信仰，真假不分，善恶不分。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1095/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1095/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，你知道今天发生什么事吗？亲爱的战友们，也就是今天，我和我团队工作的时候，我就告诉他们。我说国内的内部的战友告诉我说，我们的观看数据绝对是假的，他们都把我当把我说话当放屁。啊，我们结果国内的战友告诉我说，记的吗？几天前说过的，江苏安全厅说一定保证g TV的关注量和观看数字不会让他超过YouTube，结果向中央政法委平爆小组保证的。结果是我们得到的信息，这几天就是说路过的用电脑关注量大概在1700万左右，多可怕。但是他看到我们这个关注量吓坏了，怎么弄啊，就在今天我和路德先生，还有sara美女，木兰美女在直播的时候。把连线的时候，大家知道吗？我们本来是4天前向苹果申请的，啊，就是说上线。
应该被批下来的，结果是被给所有的申请全部删除，所有的所有的过去的，大概是这么多。说啊，是个几十次的测试版本，全部删除，包括Gnews新的一些版本的上线申请全部删除啊。说明什么原因，他们恐惧了，他们竟然把我们这个6个团队的所有的Email统统给黑客了。然后再用我们的名义，把所有的申请都删掉，这些王八蛋有多卑鄙啊，多可怜。
就像当年他们把我的那个Email给黑了，用我的Email来来给王艳萍发信息，威胁王艳萍啊。一模一样，然后用我的音乐给很多人发了很多信息，啊，这个不要脸的这个共产党卑鄙到如此之程度，你想着病毒。病毒能是那自然的吗？能是在蝙蝠来的吗？真受不了，但是这你能阻挡着我们前进。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1084/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1084/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
当年香港，当时我刚从看守所出来的时候，我到香港去。当时见过张国荣，认识（了）。张国荣他比我矮，那时候我刚从看守所出来特别特别瘦。张国荣一见我，当面就说：咱俩怎么就像同胞胎啊！我那时候真的是头发长，他那时候就已经短发了，他刚刚拍完《霸王别姬》。
很少（有）人对我（说）你这跟张国荣你们太像了，然后香港的一个，我不说他名字了，香港当时的最帅的一个男演员，我特别喜欢的一个演员。那时候我并不太了解这个张国荣。张国荣是我哈尔滨的几个女朋友、几个小女孩超级喜欢张国荣，就因为喜欢，张国荣一出来以后，（就说）这跟文贵太像了，跟我们这哥们太像了。
然后呢，我再到哈尔滨去，哇，每个人都觉得我像。张国荣的歌唱得好，那时候在东北特别喜欢。哈尔滨长春我来回开着车，车里都放的张国荣的歌，真好。
后来认识张国荣这个人，真是好，张国荣这个生活中真是太好了，真是好人不长命啊！这是很悲哀的事儿。就这个人生活中特别特别真实，特别真实。
那时候我们刚去，那时候我还没那么牛的时候，就几次见面、吃饭，特别在东方文华酒店。他最爱去东方文华，每次他都买单，不让你买单。带着我跟他认识的香港大富豪，是我的合伙人。每次他都买单，他说：经理，我来买单啊。我这个记忆就像昨天发生的事儿似的。
人特别瘦、特别清秀、特别纯的一个人，非常单纯，很有良知。张国荣的身上有很多香港人最优秀品质，就是绝对不跟你邪恶妥协，他觉得真就是真、假就是假，就这么个人。
现在我这个脸型胖了以后，不像张国荣了，现在完全不是那么回事了，所以我得减肥啊！……
亲爱的兄弟姐妹们，GTV我现在告诉你，刚刚断了三次。我现在可以负责任告诉你，咱团队告诉我说，只要我一直播，黑客就来了，黑客就上来了。
现在要黑咱GTV的那是共产党、吴征等人，那是一个团队，那是一个军队呀，战友们！咱现在不能拿YouTube跟咱GTV比。咱GTV能站着，站着撒尿就牛了，你就甭想蹲着撒尿了。你能站着撒尿就牛了，我跟你说，就很尿性了，（按）东北人讲话：你寻思啥呢？
不是开玩笑的，真不是开玩笑的。现在是共产党一个军队在攻击我们，你想想我们能生存容易吗？兄弟姐妹们，容易吗？不是开玩笑的。
现在外面的海水特别凉，战友们，特别特别凉。
刚刚团队跟我说：只要我一直播，黑客就来了。所以说战友们，你们要有点耐心，你们要有点耐心。
（念战友们在GTV留言）：“画面流畅清晰”。
下面很多战友跟我发信息说，根本进不来，根本进不来。
现在所有在黑我们的，你们这黑客，你们看着我们，你能不能把郭文贵给黑趴下，能不能把GTV黑趴下，把爆料革命黑趴下？不可能！你们已经搞了三年了，你能把我们黑趴下吗？你所有的疯狂，都是未来你灭亡以后，审判你的证据。
（念战友在GTV留言） “效果秒杀油管”。绝对的！
香港绝对是我们（中国人）的耶路撒冷。
庄烈宏这个混账，他竟然说香港是暴动。什么叫暴动啊？！这个混账，太可怕了！
昨天晚上我得到了确切的消息，钟翰林等人、还有梁颂恒等几个人被抓起来，主要就是John庄这个王八蛋，庄烈宏给泄密，提前把这个信息给了他们，而且是通过曾宏给他们的。我相信啊，我没证据啊。但是现在审他们，主要是：你跟爆料革命、郭文贵怎么联系的，你跟路德怎么联系的。现在路德还不知道呢。等他们几个人出来以后，你们就会明白了，他们终归会出来的。
这个太可怕了，做梦都没想到，庄烈宏竟然是把香港运动说成暴动，他竟然敢出卖香港人！庄烈宏的政治庇护……战友们，我们等香港钟翰林出来，我们要他出示证据。在香港被抓以后，挨打、虐待主要是为什么？就是审这件事，就是审这一件事，主要是这件事，太可怕了！
我真没想到，说实在话，真没想到！一个小小的庄烈宏，一米四二的庄烈宏，这个王八蛋，竟然能把香港这么伟大的战友给出卖了，我真没想到！这个家伙出卖战友非常专业啊，看来干了不是一回了。太可怕了，这个是文贵没想到的。
昨天晚上香港的人告诉我，我找了他们律师，他们律师说：所有抓进去以后问的话题，几乎都是这个。现在这人我不知道，你们都知道他在里面关着呢，等他们出来，香港人是不会撒谎的。我相信这回庄烈宏他是彻底暴露了，香港人不会饶了他的。这个家伙太坏了，太坏了！但是他背后的最坏的Inty、细丝鸡腿潘、还有这个曾宏。
这个曾宏天生的坏种，天生的坏种，就不是个好东西。绝对不是个好东西，这个人太坏了，太坏了！曾宏这个人啊真是太坏了，不是一般的坏。天生的坏，骨子里面的坏；什么年代，什么政府，他都不是好人。
这个是爆料革命以来，最坏的三个人。排除吴征和孙力军，就海外的，曾宏就是其中一个了；曾宏、韦石、熊宪民这是最坏的仨人。最坏的，这三人是太坏了。
230人（在线），这个是首先数据不真实，黑客非常厉害，你看我在一直放那个+直播，一直在转，就现在他们一直在黑，我再+，你看我点这个直播，我找个战友进来直播一下，你看，一直这样转。
你说现在我一堆正事要跟大家讲到的，结果这黑客黑得我……先别讲了。
对，一直在黑客当中，大家一定要记住，你们的耐心是成就GTV的必然条件，因为黑客在跟我们较量，我们技术上也要跟他较量，同时战友们也要有耐心。
……昨天晚上他们跟我说庄烈宏的时候，我真的很震惊。前天我怀疑这个后果，他们仨被捕是跟这个庄烈宏有关系，但我不确定。昨天晚上跟他们律师团队联系以后告诉我说：主要就是要审问跟路德的关系、跟郭文贵的关系。哇塞，庄烈宏这回真是害人害得，他这回害的人……太厉害了！太可怕了！
咱们的GTV最重要的是画面清晰和真实，非常非常真实，特别好。
手机版马上上线，PC版大概一周时间会非常稳定、非常好。
另外一个，兄弟姐妹们，大家可能都看到了，今天的《人民日报》海外版，大批班农先生，说：以班农为首的美国极端主义，要搞坏中美关系。而且给川普总统告状了，说要去除这个杂音。但是我今天给战友报个料，我可以告诉大家。头两天川普总统和习近平先生的会当中，习主席、习主席，开会当中，说最多的就是班农先生和爆料革命。说明了什么问题呀？战友们你们真没意识到。
爆料革命已经是，公开地成为了中美之间的第三方力量，正在走向台前。
过去的较量全是在台下、幕后，就是过去都是台下、幕后较量，双方说怎么……共产党黑客我们呐、威胁我们呐、蓝金黄啊，甚至想跟我们捏造个罪行啊，然后编这个材料啊——各种弄法。
现在你才发现，光对郭文贵一个人不行，（除了）郭文贵还有班农，（除）班农还有什么国务卿蓬佩奥，还有卢比奥参议员，还有斯伯丁将军，还有比尔戈兹，还有凯尔巴斯，还有Tom Cotton，是吧？越来越多了，完啦！现在这事成了越来越厉害的力量。
所以跟美国人官方正式——已经不是所谓吴征说的，每天习近平和彭丽媛天天晚上让杨澜给她打电话，作为心理医疗师来咨询爆料革命带来的伤害了——现在直接是到白宫了，官方了。这个事可不是开玩笑。
爆料革命已经是他们视为最大的威胁，是爆料革命所有的力量，包括我们的班农先生。郭文贵肯定不用说了——黑手。这是为什么最近的疯狂，找出了些阿猫阿狗出来，完全肆无忌惮、没底线地、low到爆地、想尽办法碰瓷儿。所谓的反爆料革命，连个垃圾……他是我们家Snow拉出屎上的那个毛毛都不是，算什么玩意儿啊，什么Inty、庄烈宏、曾宏，什么天津大驴脸你算毛啊是吧？他连我们战友一个鞋底子都不如。
但是共产党是没招了，现在就真正地来了，就是国家行为了。他最不想像当年犯的错误——把法轮功定为所谓邪教组织；这一下子人家法轮功就受到了世界的保护。他这一回就不想把咱们的爆料革命定为所谓的一个政治力量，他定为你个犯罪力量。这是为什么Inty还有庄烈宏，所有的什么曾宏啊，都想把我们列入到什么恐怖组织上去，这是他们最想要的、最想做的事儿，然后再打击我们。
这回在香港抓这个钟翰林，抓他们这个团队，就是根据庄烈宏这个混账所说的，我们是所谓“暴动”，“暴动”啊！这多可怕这是，多可怕，low到爆了。《人民日报》海外版现在已经正式推出来，而且是明确……。人家美国没说，它说了：我们跟川普总统谈话的时候，要铲除中美关系的这个声音；而且川普总统说，我会去过问这个事儿。亲爱的兄弟姐妹们，这可不是开玩笑的啊！
爆料革命，第一次成为了中美关系的官方的政治议题，摆在了疫情——共产党病毒的前面，摆在了中美贸易的前面。这是开玩笑的吗？所以说GTV的上线，对他们造成多大的震撼呐？他们非常清楚GTV未来将会是什么样子，非常清楚。
你看现在345这个，我给团队说过，咱1万3的订阅量怎么可能345呢？录播的战友是多少啊？这百分之百就是改你的数据嘛。所以江苏安全厅说嘛：我们确保GTV的数据，不会超过郭文贵其他直播的数据。但他造的是假嘛。大家知道GTV他这个改不了啊是不是，不到20个小时1万3是吧？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家能看到这一点，你们就知道GTV的价值将有多大。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是什么概念？我们要捍卫我们的GTV，我们要捍卫我们的GTV。现在是358（看直播人的数量）啊，358。
大家听了感觉怎么样？哀乐给谁吹的？刚才这位战友啊，谁说“这哀乐是给谁吹的”这位战友啊，“哀乐给谁吹的？”唢呐。战友们我现在考你们一个问题，唢呐，刚才唱的叫《百鸟朝凤》。这个音乐是来自于哪一年，是什么样的故事，咱就不说了，有这个电影的你看。我说唢呐是中国人的什么音乐，大家看看谁知道？
（和战友互动）
灭共者联盟：“给王岐山吹的”。你说的，你只把唢呐的功能说对了一小部分。大家谁懂，谁懂？谁还知道，谁能……“送葬嫁娶”，MM：“送葬嫁娶”。所以说咱战友高人太多了。
李倍喜，李倍喜，要祭祀。李倍喜看来很极端，所以说你倍喜你不能老，你老挑战人家李金山画师。我都纳闷了，人家李金山招咱惹咱了你说，人家好好的。人家在墙内容易嘛？而且人家那画我超级喜欢啊，超级喜欢。你老反人家干啥？再不能反人家了。咱们把朋友、战友都逼成敌人干嘛嘛？
“网页版看不到你，能听到声音” 。哎，这就是我们团队现在要做的，这就是团队要做的事情。
我跟你说什么呢？倍喜你绝对不能再搞极端。刚才你说那音乐，你就是极端，说是送葬的。
我告诉你中国人的精神境界当中，任何一个民族你要看他两样东西：一个是这个国家的音乐。这个国家传承的音乐是任何政党改不了的。所以说很多人不了解这个，音乐是了解一个民族的最好的工具，入口。这就是共产党它不想让中国人的音乐。你看共产党的七十年，它用了中国多少音乐啊？那个音乐的力量是巨大的，它是篡改不了的。中国在几千年前，夏朝就有九五笛了，你还了得了嘛？中国人的音乐是很棒的，这个民族太伟大了。唢呐就是其中一种，它是一种精神上诉求的最好表达和传承；第二个你看这个国家饮食。这个饮食是这个国家的历史的传承。
其它，然后语言呢、建筑，那都是另外一回事。真正了解一个民族，音乐是非常重要的。唢呐，它就俩功能，能把你吹进洞房，能把你吹进火葬场，就这俩功能。咱们就说要红白事用的，红白事用的。一个是死人了，头一天唱的、吹的都是喜乐。第二天送葬的时候，埋的时候吹的都是哀乐，但第一天要吹的喜乐。
我老家，人死了有身份的、孝敬的叫什么？叫做吹响戏，叫做打个响戏班子。唢呐“叭叭” 一吹吹三天，来了磕头，我从小参加过。
当时是我七八岁的时候，跟我大伯，我过继我大伯嘛，回山东老家。我大伯的拜把兄弟在军队的，他的母亲过世了，因为改口了也叫母亲，所以我叫奶奶。去，在我们老家要骑着自行车，后边放着一筐贡。然后我坐在我大伯自行车前边，然后到那村里去，去拜丧去。那叫亲孙子一样啊，我不懂啊。要一去一进门要出来人接啊：“客到”。客人到了，“喔！”， 然后那边就是我的叔叔哭：“我的亲娘啊”，然后在这哭。然后我的大伯也哭：“我的亲娘哎”。然后我就哭：“我的奶奶哎”。得哭，不掉眼泪呀！拿吐沫蘸一下，捂着，前面吹着喇叭唢呐“哇哇哇哇”吹着跟着领走，一步一磕头的进去，当时就让我真的是震撼。
在东北真的是跟野人差不多的地方，山沟里面见过啥啊。后来我就问这是怎么回事，当时我到老家以后第一个迷上了锁呐班子，还有到村里面有敲杨琴的，我要跟人家私奔，后来又听唱豫剧的。在东北的时候我就看过唱花木兰，结果到我老家戏班子演花木兰的我就爱上人家了，天天要跟人家上床，要跟人家私奔。把我大爷气坏了，说这孩子怎么从小那么不正经，狠狠的教育，罚跪了都。所以说唢呐是中国人的，要么把你吹进洞房结婚，要么把你吹进火葬场。
等灭了共产党之后我想找个大场合，全国能会吹唢呐的，在某个时间点一起吹唢呐，送走共产党。然后再给我们所有爆料革命战友们吹唢呐，迎接进洞房，咱能在盘古相见。
昨天晚上我给一个美国朋友，我说我让你听听，这个是吹到活了，这个《百鸟朝凤》是很有名的，中国的音乐太棒了。昨天美国朋友我给他讲中国的故事的时候，我说你听听这个，这是喜事。这简直是绝了，把乐器能吹到这个程度，这已经是神了。还有大喇叭，箫非常好听，箫是吹出情调的，基本上是男女之间的“吹箫”，对不起啊，太黄了。葫芦丝是从印度来的。咱们战友们都太黄了吧，哪天给爆成黄色爆料革命可麻烦了，哈哈。
唢呐、二胡是中国的民族乐器精神上的两个柱子，唢呐，二胡。唢呐吹的是前世，吹的是未来；二胡拉的是过去，这不得了了。都是从西域过来的，没错。但是这就是中国文化的了不起了，中国文化能把这些东西汉化以后，中国化以后真的是做的太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/957/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/957/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好
我蹦两下&amp;hellip;&amp;hellip;.（原地运动两下）。
亲爱的战友们，你们健身了吗？
你们传播香港危机真相了吗？
（与战友互动）
今天一路上（我想）我要提前直播了！我大概是？昨天我睡的早，因为我昨天一点钟，还有三点钟都（还）要和日本、台湾、香港视频（通话），然后昨天一天我是太忙了。
现在我又揽了一个这么个活！就是我现在成了“国际外汇交易中心”了。哎呀！我的妈呀！我受不了，我真的快疯了。
因为很多事只能我本人联系，特别是美方的，我非常要保密，必须我我本人联系。
这下惨了！（要）叫双方联系上，（要用上）英文再加中文，还加粤语！
我真发现了，这个香港太了不得了，就基本上这些外汇都要通过香港。
这共产党真的疯了！他敢惹香港！我知道香港厉害，我真不知道香港这么厉害。
昨天我嗓子都已经冒烟了，我真的是受不了了。一直我就在这，四个电话就没停过。因为这个卫星电话呀，最近（跟）上一期基本没用。这两天卫星电话打爆两次、打爆两次！就是联系帮助换汇的事。
我的感受是！香港太厉害了！绝大多数的贸易生意都通过香港，什么狗屁上海，根本没上海的事，就这大的贸易公司，都在香港！这是一个。
第二个是外汇，人民币外汇的使用者，绝大多数都是通过香港，太夸张了！
另外一个让我感到震撼的事情，就是所有人都是支持香港的，就到我这，联系换外汇的，全都支持香港的。
这香港太厉害了！太厉害了！这个力量！我过去两天的感觉，就是香港这个革命，他只是刚刚爆发，这个力量后坐劲绝对没起来呢！就是这个深刻的感受！深刻的感受！
另外一个，让感觉慎得慌的事情，咋这么多人想离开中共啊！人家现在是没办法。
比如说：“现在某个贸易公司，做了已经几十年了，经历过多少（事件）！（经历了）什么非典阿、中美之间的摩擦啊，南斯拉夫都没想离开过。这次是说：我们要花一年时间离开，国内需要人民币，海外美金。”
这个是：国内给你人民币，然后我这块就想得到美金，我这不想在国内积留了。他在国内，大概三十几个城市，就有300多亿人民币在那呆着，他说：“我们是够了，给共产党是够透了！”
上万个员工啊！这样的企业都要离开！非常夸张！他们储备基地原来都在中共，现在全部往越南搬，越南、台湾。
我想大家都知道是谁！而且很多，他的生产厂家，原来给苹果做二线服务的、运输的通通都准备撤！这是多大的钱呐！
所以我这两天，我忙啊！我这成了外汇交易中心了，所以很多战友给我留的言我没法回。只要我有联络方式的战友给我说（换汇的事情），我没有一个不回的。但是我最近这几天可能回的不及时，我希望战友们理解。
你们知道，现在你七哥成了一个外汇交易中心了！我揽这么一活，我又不挣钱，我烦死我了。
（与战友互动&amp;hellip;.）
所以我现在整个人全忙这事了，你看这几天，我没有时间发郭文、没有时间发信息视频，我只是报个平安，我全忙这事了。
但是昨天晚上我睡的早，起来就几个视频，我就发现凌晨3点，Sara给我发一信息说：“G Post上，七哥你发了一个叫什么捐款，捐比特币！开了个比特币账号，然后还赠送郭战袍！”
这是假的！！！
我看到了咱们战友，最好的战友，也转发在推特上。
现在，亲爱的战友们，你们在看直播的，我现在给你们一分钟，赶快把你推特上的转发这个虚假信息的快点删掉，快点删掉啊。
而且你们一定要发个信息，你们一定发信息说那个是假的，因为咱们G Post的郭媒体被人家黑了。
我告诉你们，战友们，这个郭媒体被黑和多次发布假信息、和这个搞这个比特币捐款的（有）三个人。
一个这个王八蛋，我们现在已经（派）专门的人在加拿大在（用）法律在收拾他。一个叫杨健翱的，杨健翱这个孙子特别坏。咱刚开始爆料的时候，他从推特上开始骂人，叫我给他踢出去了。然后他要电脑，当时我们最早给他买了电脑，要钱给他弄钱。弄什么傅政华，脑子有毛病、神经病这孙子。我们在国内，现在已经把他全部查的非常清楚，在国内。在加拿大专门有一班人现在盯着他呢。
他、高冰尘，还有那个韩梅，我今天告诉大家，我专门有人在加拿大盯着呢。加拿大会很慢，在加拿大动手以后，法律系统不会给留半点机会。
绝大多数全是杨健翱，搞什么灭共集资啊，发行什么这个灭共后的债券啊，搞比特币就这孙子。
第二个就是韦石（真实姓名：孟维参）搞鬼，韦石是在美国最大的黑客，黑电脑、黑战友、出卖信息最大的就是博讯，就是韦石（孟维参）。跟班的小狗，就是熊宪明了。我们下一步，我们已经做了一两年了，大家知道他的刑事调查，一直都在调查中。
我们现在掌握各种信息，韦石是在美国最大的黑客的头，孟维参是最大的黑客的头，他背后跟着吴征就是在西方收集战友信息，然后黑客战友的（设备）。很多虚假信息和比特币的事，都是他和熊宪民干的，大家要记住啊！所以说这是第二个人。
第三个人，大家现在要清楚，目前在海外黑战友的、没有黑客能力的、有组织的、听从于平爆的。除了杨健翱这个流氓之外，还有这个孟维参（韦石）和吴征之外，还有一个人，大家知道是谁吗 ？我就不说了！大家猜去吧。
所以说（第一、）亲爱的战友们，郭媒体是被黑了，那个发捐款比特币的事，是假的！请大家删除。
第二、我请战友们要记住，我说过N次了，任何只要郭文贵说发出捐款、捐比特币、捐东西的，全都是假的。
如果有一天，有郭文贵出来向大家要捐东西、捐钱、捐比特币、捐任何东西的时候，郭文贵只有一个可能！郭文贵死了！那个魔鬼出来了！只要郭文贵张着嘴活着，永远不会向战友们伸手要你们捐钱的，永远不会。
所有的法治基金捐钱跟我郭文贵半毛关系没有，大家愿捐不捐，不捐拉倒。爱捐不捐，不捐拉倒，那捐的是法治基金。
每一毛钱郭文贵都不会碰，每一毛钱郭文贵负责，绝对花到和中国人灭共有关系的事上去。
你捐不捐没有问题，捐，未来法治基金能给你带来什么？
就像我曾经说的：它将实现没有共产党以后的，法治的、信仰自由的中国，它是建国基金。
还有一个在这个国没建之前，是灭共的资金，主要是拯救在国内被陷害的、体制内的好人、和对爆料革命有贡献的战友。我保证这个钱不会花到任何一个无关爆料革命上去，和灭共的事上去。
那是法治基金的，不是我的，（法治基金）是由凯尔·巴斯先生、由班农先生做主席的，在美国注册的，是受美国法律管理的。
战友们我再重申一遍，我们中国人习惯了，只相信人，不相信国家和政府，这可以理解。但在美国，你一定记住别相信人！要相信这个法治和政府。
就在美国，你是C3、你是C4，你受美国法律监督，你一定相信法律。
谁要拿着这个钱胡来去，你可以像那个韦石（孟维参），骗美国什么自由基金的钱。你像那什么李伟东这个孙子，他就是骗钱。还有像那夏业良，他都在骗钱的。
但是你别被抓住，抓住一辈子你就在那瑞克岛监狱里呆着，天天被人家爆肛门，当爆肛芳去，你愿意去冒这个险你可以去冒险。
但是美国只要抓住你C3、C4这种公益基金，你敢瞎来，那是非常可怕的。
战友们，你们捐过钱，像给夏业良，郭宝胜，像给某些组织李伟东，胡平，你们一定告他们去。在美国只要捐款，诈骗的罪是很大的。
我们盯那个杨健翱盯了已经一年了。他这个人爱踢足球，我们就盯着他，没得吃，没得喝，天天搞诈骗。在网上各种名声，专门是钓女性，坑一块是一块。他是被中共通缉的人物，这个家伙是精神有毛病，巨大的诈骗犯，所以我一直不理他，不说他，我盯着他。加拿大律师头两天说现在有重大进展，而且现在加拿大以及美国几方联合，在加拿大正在找这个集团，现在这小子完全已经是被盯住了。
再一个是孟维参，我告诉你，他是美国绝对的最大的黑客之一，他的网站就是钓鱼网站，就是钓鱼网站！所有的信息都跟人分享，而且搞这种慈善诈骗很多都是跟韦石有关系的，你可以看看他博讯网站，所以大家务必小心。
千万记住，任何情况下，说郭文贵要伸手捐什么比特币，捐钱了，如果你们相信了，那你们脑子有问题了，只要郭文贵活着，永远都不会要你们捐钱的。
我个人不需要你们捐钱，什么战袍不战袍的，我这所有的战袍、战装全部都是文贵花钱，全部都是送给战友们，一分钱不能要，谁要拿这个玩你八辈坏了良心了，我花那么多钱送给战友们的，你们拿着玩，这种人是遭天灭之人。
亲爱的战友们，另外一个，咱们有点智商，别老瞎捐钱，你们跟了文贵那么多年了，两三年了，每天我们守在一起，我是会让你们捐比特币的人吗？我一再说过不可能捐比特币！三点钟被黑客的，四点钟，五点钟就有战友把比特币给捐出去了，你这不是糊涂吗？！弄得我心里边哭不得笑不得。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/889/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/889/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个B2桌子真的是太神奇了，我们发生很多很多事情。确实任何东西我发现，真的像佛祖说的这个东西的器型，啊，就是跟它的价值有关系啊。就是有关系的，就像一个一把刀子对着你的脸的时候你会感到痛是吧？你感到不舒服。嗯，这两天发生的事儿实在太多了，我说刚刚说的那个黑客，把班农给黑了，但是他们想造谣，恰恰的造不了也帮了我们，更加证明了你郭先生从来不会有一点违法的事情。有违法的事情被黑客给吓死了是吧？咱没啥丑闻，一没有什么性短片，没有什么性乱的短片也没有非法的钱财，更不会骗人，也不制造虚假文件，是吧？也没有什么王岐山在变态的手，也不玩明星对吧？咱怕啥呀？结果现在证明跟我半毛钱关系没有，当然了，当然了我们也在很多方面也证明给战友们看，我们是有实力的，我们有实力的。
这个你懂的啊。所以说你可以看得出来，在中国历史上我相信还没有人像我们这么做事情，这么干净，这么守法，这么有实力，这么大付出，你见过有过吗？你有这实力你不一定这么做。
他那到处捐款是吧，募捐嘛，你看看这个压力，家人啊还有这个同事，钱财，简直是现在想想，有时候我自己看我自己都觉得不可思议啊，确实不可思议。每天发生的事情都不可思议，你想想仅仅这几天发生的事情就有点不可思议了，这几天你说我每次我看这个照片的时候，这个照片发生了多少事情，蝴蝶，还有他啊共产党，一个衣冠禽共产党，还带着个五角星。现在共产党又开始要、真的要共产全世界，真的要欺骗全世界，这不是开玩笑的。
（嗯，下午时候您会谈到这个区块链是吧？）
我今天早上很多战友给我发信息啊，今天是最近最多的英文的朋友，外国人吧，哎呀，疯了一样就关于这个班农先生的报道。说郭先生我们愿意给你做顾问呐，这个报道反而给我帮了忙了，外国人的钱，资本主义，就是资本主义钱就是爹，资本就是钱，有钱有主义了。社会主义，啥是社会主义，就是权力，有关系就有主义，没关系没主义，有权力有主义，所以权力是爹啊。说来说去都是权利，权力要来干嘛？就想干啥干啥，在资本主义国家钱很重要，现在看来哎呦有钱哪，能不给你做顾问，能不能参与爆料革命啊，能不能和你的爆料革命进行合作的顾问啊？我不要100万美元啊，10万美元。
很荒唐，我说这都不是我的钱，爆料革命现在也非常的困难啊，第二个就是说区块链是战友发来的，怎么看区块链。我们的北京姑娘不同意请举手节目，说郭先生我们刚做了一个节目，从9分钟开始你看一看我讲得对不对？我说讲的是不错的啊，但是都没讲到点子上啊，都受共产党的这个迷惑了，没有人了解共产党。
区块链的事情，你从技术上解释，那是不可能的，讲区块链一定要从有一个耐心有个时间，告诉你为什么共产党常委要学区块链，共产党为什么要改区块链？要从案例，从事实，从历史说完以后，你才能理解什么叫区块链。从技术上讲是太容易了，关键这个技术为什么共产党要用？共产党要学习？这是你不了解共产党的人，你不了解共产党体制的人你是不懂的。慢慢吧，等有时间，我今天下午直播不讲这个，明天讲，明天上午直播，明天上午从10:00开始直播，明天从上午10点到下午2点，好吧？
这是你买那个？非常好这个，FOX那哥们来说非常好这个。你要有钱了，肯定很会花钱。
你是真是典型的发烧友。这个共产党只会说不会做，什么维护环境。
你看这个，真的是火了，特别是国内，特别是国内，你看从美国细节的变化，你看这感觉，真是太好了。
这个我们开会的朋友，来到这个空间的时候，感慨啊，他说这是世界最有名的建筑师之一嘛，是设计纽约的432，432最高的公寓，第四季在这边那个55街，最高的那个公寓房子的整个设计，在英国的那个t服装大楼，还是有100多个楼是他设计的，还有大桥啊都是太多了，太多了啊，这个这个设计师相当牛的。
你应该把这个上网把这事给咱那个喜马拉雅大使馆的视频网上有，你把它下载下来，然后你再把这段加上，就感觉特别不一样，然后呢，还有那个设计师的介绍。
你要有个视频，没有版权的，视频没版权，你要把那视频和建筑师给拿出来，你再把这B2桌子，建筑设计者做的爱疯了这是，他就没想到，因为过去正好你看上面平面，只放了一组沙发，非常丑陋的，他没想到我能把这空间给做成这个样子。
我说这个桌子质量太高了，昨天一家公司来给打磨维保，维保一次3600美金，打磨一次三天，3600美金，疯狂吧？我把这个椅子拿走，这是夹在这儿，因为当时不够，这个椅子不属于这，这是这个椅子上已经坐过最牛的人了。
哪有什么老板，世界上最辛苦的，最可怜的就是老板。我的监控器太重要了，我们这里安了60个监控器，但是头两天特殊部门来了，不行，你还得再加20个，这些监控全部是跟某些部门连着，24小时，整个周围整个楼，现在整个楼是80个摄像头，你看到处都是，是跟很多地方联系，所以说我是没有任何隐私的，你看看我那个连洗手间的正门口都有一个、正门口就有一摄像头啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/884/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/884/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我们这个效果初期还是不错的。我们现在在给G Live，G Live在试几种设备。我们要未来的怎么让战友们在任何地方，无论身处何方都能以最简单的方式。最简单的方式就能直播。而且咱们的郭媒体接下来推出来的ＧLive，能让G Live、能让战友们在任何地方都能要说出心里的话。然后让所有的14亿同胞，每个人都有机会，战友们都有机会说出自己心中的话和传播国内的真相。你看这多简单啥都没有，我现在用的最简单的东西。
路德先生搬到纽约来跟我说，我让你两个月变成超过BBC。他没把我超了BBC，我把他给弄出超BBC了。他的网络从来没那么稳定，把我的秘密盒子给了他了，把我的三个卡给他了。我现在弄个比他更高级的，我从来没告诉过路德先生，没让他知道，我这有更核心的武器。更核心的武器从来没让他知道，酒庄、他俩都不知道。
我在试、这个我看看。现在特别好了9000、9000 DB完全是可以了。所以说未来我希望，就是就像香港大街上现在大家都扛着个盒子跑，未来就根本不需要。你拿着相机就用这么大的盒子就往相机、往手机上一连，在全世界你都可以直播，只要有天空的地方，你就可以直播，如果你在房间就要靠你的网络了。咱们郭媒体要争取，就是未来在任何地方共产党都很黑不了你，在任何地方。这是咱的核、核武器，就是整个这个楼里面、办公室那么多人没人知道我干这事儿，没人知道我干这事儿，这是我的秘密研发小组。
我给你们说实话，我们G news网站、G news网站在出台前的48小时没人知道、没人知道，我们有三个团队做，我们就是崇洋媚外，光相信白人行，美国大公司行，三个都被、都上当了。最后还是靠什么？靠我们的战友，我的秘密武器。拿这样的小锤子一个秘密武器，所有人都觉得我是神经病，说你那么大的公司签约了，你、你、你还找一个什么这样的人来搞怎么可能？结果咱们的战友最短的时间就把这事干成了，不但干成了还干得最好。大家现在推出去G news 网站，虽然不能进入完美吧！但是得到了大家的一致好评，大家我相信都有感受。特别是对西方人，这是最大的感受，G news从昨天试上线以来得到了西方人的大肆赞扬。
本来跟你们说实话，我们这个G news是班农先生以他唱主角呢！以他唱主角，大家听懂了吗？是班农先生唱主角，他就要创建一个像他的那个布莱特巴特，他原来那个网站一样。就是那个网站创造、才赢了，川普总统这次选举。他想搞一个那样的玩意儿。
我们G news就是他要做，我们这个投资方他有决定权，我没决定权。投资方一开始的时候，哎哟！那个寄希望班农啊！郭文贵都放一边去了。就好像不需要文贵这个人了，好像他的意思、投资者是跟钱这个东西非常狡猾，就是郭文贵都不行了。找了四个人，一个是班农觉得比郭文贵厉害，还找了一个比班农还厉害的，过一段你们就知道了，刚刚离开白宫的人，跟他签了约。另外一个人签了约，四个人然后搞G news。
结果他们找了最大的公司写这个G news app版、写了网络版。写了几个月花了很多钱，最后我们拿来战友之声这sara这块咱战友去试，去所谓的试上线。哎呀，战友们都是骂声一片，挑了一堆的毛病。哎，结果人家这个，好嘛！人家还说我们挑人家毛病，你这是故意挑毛病，好像我郭文贵多狭隘一样。结果是我们做给你看看呢？！结果咱们战友们联合起来做，用同样的钱，价钱是差不多，同样的钱用了他十分之一的时间，十五分之一的时间做出了今天的G news。
当时人家班农先生，我是很清楚的，班农先生，我说你们跟他怎么签合约都可以，但是班农先生如果是在G news 唱主角，我就不在G news发文章。原因很简单，因为班农先生有个前提，他不能回到白宫，他不能回华盛顿。你不能把这个G news 变成个美国布莱特巴特内部政党选举的一个媒体，那我是不参与的。我也不允许我们的战友参与，我们战友参与了，他们因为这个在美国内部受到伤害，我们该如何负责任呢！那是不中的，所以说这个僵局闹得很僵。投资方的代表认为，我们所谓的新写的东西，昨天上去就是垃圾、肯定完，然后我就乖乖投降。
结果是一星期前由吴征、吴征啊！还有韦石还有孙立军还有孟建柱、王岐山发动了一系列的网络袭击。对班农先生，我相信对班农、对我们进行了大量的网络袭击。吴征非常厉害，我得到了情报说吴征骇尽了所有的班农和我和我们战友很多人的电脑，获取了一些机密文件。听说吴征又在那领功了，我们又赢了、又厉害了。过两天你们就知道是什么结果了。
听说吴征这回给四中全会呀！马上、几个小时就要开了，还有几个小时四中全会将送礼。吴征登记了专业特务以后在美国引起了巨大的轰动。就是吴征是美国公民，他2017年代表中共中央逮捕了郭文贵的家人和查封了资产，并一首捏造了所谓马蕊强奸案，一手捏着了郭文贵的多个在美国所谓的网络媒体，包括艾迪布洛迪，海根巴森、DoG都是他干的，包括孙立军、刘彦平，还有我们N个战友千千万万个战友在国内被喝茶。都是吴征的大数据和吴征这个正派特务干的，跟他的合作者就是韦石和熊宪民等。
大家都能看的出来，当年他提供了40几万美元给孟维参韦石这个贿赂，他自己弄了几千万、上亿美元。孟维参的家人在国内，弟弟大量房产、大量的钱。一切的事情我们都说过没人信呐！特别是美国人不信，但是这几天美国人全信了，因为太多人的网络、电脑、手机email都被黑客了。我们在三周前向相关人发出了警告，说吴征正在组织一场巨大的骇客攻击，并且已经骇客成功，班农先生竟然大喊给我叫，miles 你不要吓唬我，不可能。我说班农先生走着看、走着看。
据我所知，昨天、昨天就是昨天下午的这个时间4点半时间，班农先生尝受了吴征的厉害。据我所知、据我所知我蒙的，我胡说八道，我睡着了，我做梦了、梦到了，我梦着了，所有的这些人他们email手机都被黑了。听说美国昨天某些部门有一系列的紧急行动小组，就是对关于吴征和韦石等人在纽泽西过去包括黑客我们船，控制lady may的，包括无人机的事件都联系在了一起。
战友们你们不知道，就在昨天我跟你试播的时候到现在发生了多么大的事情。共党疯狂了、共党疯狂了。所以说大家你们不知道，咱在这块、昨天在这块晃荡、晃荡聊着天的时候就发生了这么大的事儿，哎呦！哎哟！昨天那个紧张气氛，说实在话，我兴奋得我不行。但是我也看到了这美国的大佬们，都这么高级的人干过黎巴嫩的人，但是遇到这事乱了、乱了。哇塞！我说你们那email有啥呀！有小视频呐！有什么虐童啊！犯罪分子啊！怕啥呀！反正我郭文贵跟你们没有违法的事，我不怕。郭文贵所有的秘密全打开，我都不怕。
郭文贵只相信一点，防共产党黑客几乎是不可能的，特别像吴征、孟建柱、孙立军还有韦石，但是郭文贵没干过坏事，你想黑啥、黑啥，你想黑啥、黑啥。只要抓住你一次就让你这一辈子就没有第二次机会，我不相信美国抓不住你。三周前我们跟他们警告了都当耳旁风，他们以为不敢黑他们，昨天震惊了所有的人。刚才我这些跟几个朋友通话的时候他们说。miles 你震惊了我们，我昨天上某电视台访问的时候，主持人还问我的时候，我这不能说谁的名字，因为他现在是在职人员，他说本来要谈黑客问题，他说我想谈，最后他说我还没谈，因为这是规矩，有规定。但是刚才他说。哇！把我黑成这样，我说你的中国女友弄不好就是帮凶啊！
战友们共产党的疯狂就是我们最大的一个武器，共产党的行动就是我们最好的灭工证据，就是上天的礼物。我说过从2017年开始爆料的时候。很多人不理解这个意思，我可以给大家说。
hold down hold down hold down,sorry,sorry,喂，你现在在这里啊！不是，你是挂那个的？就是、你这就、就正对着我那个嘛！这位置就是那个原来放地上的位置跟上面差不多对着就行了嘛！你拍拍照片我看看，我现在直播着呢！嗯！嗯！好啦，好啦，好啦，好啦，拍着联系。
防黑客武器、防黑客武器。然后刚才这几个在华盛顿的人在家里给我。miles 你说我家里面会不会被黑呀！你们不能想象，美国这么重要的人回到家吓的看电视也觉得有探头，电脑觉得也被黑了，卧室的电视也搬出去了。还觉得哪都是共产党间谍探头了。哎呀！把我笑的呀！这太好了。最好让美国人、所有人都能感受到共产党在他们身边真实的威胁。大家可能看到明后天，也就是两三天，会关于这些共党获取的黑客黑班农，黑我的、黑美国官员的都会出来，又一些虚假文件的出来。
那两个骗子，Waller wallop那两个就是那个女的和那个男的。竟然用了吴征的律师事务所。哇！这在华盛顿造成的震撼太大了。谁也没想到这个叫、叫做战略顾问公司骗了我100万美元，跟韦石、熊宪民、夏业良、张维、郭宝胜混在一起，在弗吉尼亚出庭竟然要去做伪证，然后在庭上当众威胁要杀了我，还在外面骂我，耍流氓、碰瓷。他们美国人不相信他们能跟这种人混在一起，他们认为这帮人都是人渣怎么能在一起呢？艾！这回又是吴征的律师事务所、律师事务所代表谁？代表了韦石，代表了马蕊强奸案、代表吴征、代表了杨澜、这又代表了French Waller Michael Waller. 哈哈哈哈哈哈哈
你说这个世界愚蠢，有时候愚蠢真是个好东西，因为敌人的愚蠢会让我们赢。所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们看到 事情的发展，你们大家就在轻松过周末关注北京的时候，关注一系列什么的时候就发生了这么大的事儿。停不住的，吴征，听说吴征现在非常恐惧，非常害怕。每天颤抖，但是他要作呀！所以他在2018年12月在美国登记了正式的正牌特务。但是他黑我们爆料革命的战友，制造虚假的马蕊案和韦石构陷我们的战友。用博讯作为钓鱼网站钓海外的真正的民主、民运人士，洗钱、多个帐号、偷税、威胁战友。在美国搞假政庇，假政庇很多支持，关键是干啥的！假政庇是向美国输送间谍的。你以为那熊宪民、孟维参那么简单吗？那没那么简单的。是吧！这大戏在后面呢！
夏业良现在也跟叶宁搞上了，叶宁是熊宪民的律师，叶宁是孟维参，人家都不用你。用你夏业良嘛！用你叶宁嘛！不用你，吴征的律师，大家看了吗？过去你们都小看了熊宪民和博讯，韦石孟维参，小看了吴征。现在你再看到吴征成立了察哈尔委员会，在美国呀！竟然是中美关系委员会副主席叫吴征。在回看我2017年的爆料，当年吴征是通过何频跟我说和，再也不伤害我并且提交了当年给韦石48万美元的票据，付款票据。我就真不报吴征的料了，也听了何频先生的话，结果知道何频先生最后也勾兑了，也弄了一大笔钱，明镜投资发财了。鸟都换包了，都快饿死求的了，结果发财了，也开始了砸锅了。吴征开始浮出水面，艾迪布洛迪、孙立军、刘彦平、马蕊强奸案、韦石、孟维参哗哗过来了。
我的一个真实的例子，战友们，相信共产党，相信任何共产党的代表人， 你就是世界上最愚蠢的人。中国70年有多少人死在他们手里面！多少人死在天真方面！但愿不要再从郭文贵之后，不要有人再犯这种天真无知的、要死人的、这种愚蠢的信共的病。这就是最好的例子。
刚刚这几天发生的又一波的对美国的黑客和当年黑客华盛顿代表我政庇律师事务所，我相信是一拨人。当年要没有吴征和孙立军的领导那是不可能完成的，把一个事务所几百台电脑就在白宫1千米多米的地方，在川普酒店对面100米的地方全部黑客，而且是美国政府的多个国防部的律师电脑信息拿走，5000多个核心资料。那对美国造成多大的伤害，然后告诉他说把郭文贵你们要立马宣布不代表文贵做政庇就可以了。最后在美国生生在白宫边上，一个这么大的律师事务所说马上宣布不代表郭文贵。然后电脑可以打开了，在这之前电脑连打开都打不开。多少人受到伤害啊！多少人受到甚至死亡啊！损失啊！巨大吧！
大家都知道没有吴征、孙立军、孟建柱能有人干得了这事吗？为什么韦石、熊宪民跟他们要搞在一起呢？跟吴征。
为什么2015年韦石孟维参和熊宪民就搞在一起，黑郭文贵黑马建副部长、黑胡锦涛、黑令计划最后把令完成给弄起来了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/596/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/596/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在怎么样，怎么样啊，战友们，怎么样，（互动）怎么样，非常清楚！哎呀！神器啊！我们有个神器一用就管用啊！天吶简直是，神器神器，大家看我后面角度变了啊，我发现，凡是偷我太太的事都是好事，凡是我太太不让我干的事，我干，都是好事。她给我划定区域，不让你用，我不用，现在我偷着用哈哈。
不好意思战友们，折腾你们，咱们，这咋后面还有个小狗窝，Snow的小狗窝还在这呢，你说说，诶呀。现在好了是吧， 清晰且流畅！好了啊！重新开始！
2月27号，尊敬的战友们好，你们健身了吗，一切都是刚刚开始， 诶？这也行啊，虽然不是初次，也中也中啊。战友啊，挺有意思。昨天晚上••••••为啥今天我说坚持给大家报报平安，直播一下子，因为发生太多事，我怕我忘了，事儿太多了。
昨天啊，有一个哥们，是我在国内每年大年初五我必去拜的地方，必然去拜的地方，中国叫做道家，高人，高人。这个高人啊，也两三年没跟我联系了。我最后一次见他，是当时和中纪委的领导，坐着私人小飞机，还不是我的，租的，租的，因为去道人的地方了，我的飞机太大，还停不了，旁边有个军人小机场，啸一点儿，所以我就租了一个叫豪客800。跟着他全家哗啦哗啦飞去啦，跟着他也去拜一拜，结果拜完以后，人家就怀上孕了老婆，40来岁了生了一孩子，他也升级了。
这个道人挺神，经常我让他也给我看看。但是我从来不让他给我看我的命，他每次都把我说的神的不得了。我介绍了很多领导让他看啊，这个人还真是挺厉害，从来不要钱，不要钱。而且从来不接客啊，不是晚上那个接客接客，不是开门接客，红包老塞那种，轻易不见人。在深山老林里呆着。
我那时候傻乎乎的，见神就拜，见大仙就去。那时候跟那个林强局长，就被那个弄蛇的王林，给弄了700万，当天就汇了700万。我们林强局长说，给700万，给他700万！我说给吧，马上打电话，从机场，给他700万，这哥们王林，拿着700万没变蛇，变了悍马，拿钱买悍马去了。所以说很多江湖高人我都见了，包括专门飞到重庆，成都，见山里面的几代人没出过山的，啥神人都见过。
所以说这个宗教啊，政教必须分离，钱和教必须分离。政和教不分离这个世界大乱，钱和教不分离，世界大乱。你像王林那号人，哇塞，墙上挂着和中央领导的死的活的合影，没有没跟他照过相的，中央领导老婆孩子没有没和他合过影的，明星没有和他不在一起的，这成这个啦，那不乱套了吗？
然后一搞就几个车皮的煤啊，什么油啊，一打电话就是省长省委书记，吓人你知道吗？所以王林最后挂了吧，王林也应该，说实在话，他在哪国也得挂，太能忽悠了，成天说要拯救世界。跟那个健力宝的张海是一个德行的，一说就是菩萨化身他了。昨晚做了一个梦，跟他商量，让他做哪国的总统去，他决定不去。然后给他商量，让他当广东书记，他不去，当中国主席拯救中国，他不去，哈哈，都这号人。
但是我见的这个人，你别甭说，他还真不是那么玄乎。我去过那么多年，就因为他不玄乎，也不主动伸手，我去了几年以后，就给了他500万块钱，当时500万也是大钱了
啊，当时2002年，2003年，500万给他，现金，拉了一大车，他看了一眼，给这么多啊，好吧！就收下了，500万。现在关系也不错。这个人还真是，有些事他给整对了，但有些事也没整对，比如说，十七大他没整明白，说的事不是那么回事，说十七大肯定不是胡锦涛啦，胡锦涛完蛋啦。但是，他又说了个但是，胡锦涛要是的话，胡锦涛就能干到十八大，还真能干下去，但他过不来十九大，当时有这么个「但是」。
你说他对不对呢？算命先生一说「但是」，就把你但是没了。然后十八大前，我还专门问他，我说十八大会什么情况，他说，「哟！妖孽四出，锦涛完蛋」。特别有意思，他说「他身边人，都是大凶，你必须远离」，诶？我说这个人说的挺对，十八大发现了，你看看，这家伙，确实妖孽四出啊。据说，周永康见过他，他给周永康就说了三字，就说了仨字，一个是「完」完蛋的「完」一个是欺骗的「欺」，一个是「杀」。「完」「欺」「杀」，结束啦！他弄不明白，这人啥也不说，就说了三个字。
那时候周永康牛着呢，那牛得很，谁知道啥事，现在看来真对了。我当时问过他，我说我觉得共产党快完蛋，啥时候能完蛋。我一问到共产党要完蛋的时候，他就看看我，闭上眼睛，掐一掐，就看看我，点点头，从不回答。我还真问过他王岐山，我说那王岐山，怎么就对我那么大仇啊？我说他是属鼠的，这个习近平你看是属蛇的。王岐山属鼠的，曲龙属鼠的，班农属蛇的，还有另外俩个高人也是属蛇的，属蛇的跟我都很好，属鼠的跟我也很好，结果发现属鼠的王岐山和曲龙，就是害我的人。还有李友，李友也是。
我曾经问过几个人，我说这几个人，这几个咋回事。他点着曲龙说，此人为小人，务必远离。而且此人大凶，绝对是大凶。然后王岐山看看说，「此人啊，这个人可是天下之地魔，地魔，地魔。」我说地魔是啥啊，他也不解释，这个人从来不解释。后来，我就说，习和王俩人很好，然后我说，这两人很好，我又说另外两人。结果呢，老人家看了看，，就是说，这个这个这个，结果一说，后俩人全让他说对了。一个死一个进监狱了，当时是最看好的。我就跟大家说，其中有一个就是孙政才，孙政才也进去了，所以说和孙政才我当时坚决不来往，但是昨天跟老人家联系了。
我说最近江湖之上，江湖之上，各种声音都来了，现在的国际形势，他每次都说，你想说啥，你先说，说够，我就给你回答，基本不超过十个字。所以我就跟他哒哒哒哒说了半天，我说你看这个，委内瑞拉，这肯定是慢慢要虐死他，只要是跟中国好的国家，只要是
快完蛋之前，中国一定干两件事，中国外交部，中国政府出来抗议。说你们美国呀，你们西方国家不要干涉别国内政，只要中国一说这个话的时候，这国家嗝屁了。就中国已经认为严重了，你干涉别国内政了，中国外交部官方的干涉内政，你就是快嗝屁了。例如伊拉克，例如利比亚，例如南斯拉夫，这就肯定的，你就往后看去吧。
所以某个军人领导跟我说，只要中国共产党认为你已经干涉内政了，中国已经高声呼吁的时候，基本宣布你结束，我说委内瑞拉结束了。接下来就是古巴，接下来就是北朝鲜，不会有什么好的。我说这一系列。同时你可以看到，亚洲崛起，包括越南，对中国绝不放心的越南，印度，巴基斯坦，整个看到缅甸，柬埔寨，特别过去红色高棉的整个家族，被杀几百万人的仇恨，逐渐抬头，这一系列的国际形势。
再一个我说经济上，中国这个经济，这两天股市刚刚要催回来，这还没签协议呢，股票大涨，结果全部是大股东出逃，哗哗全跑。我说，企业家都外逃，邪人当道。另外最近，从春节前到现在，最多反应的让我爆料的就是，几乎是支持我爆料的，我从没跟战友们说过啊，我今天告诉大家，几乎80%的人对我都提出了意见。什么意见啊？都认为我不反习这不现实。大家都说，完了，中共是完了，文贵你绝对改变了中国，你绝对是把中共送进地狱去了。但是你不反习不实际，必须反习！
然后说，我们支持你，但是你不反习这个不行啊。基本上我没跟你们说。法治基金成立以后，反对我最多的就是国内的老领导们，和一些体制内的战友们。体现最为明显的是军方人士，军方人士和军方退休人士，坚决反习。你不反习，那意思就不支持我了呗。
啊，我问他，我说我现在啊，我这个郭七条，您也都明白了，我也跟您说过。虽然很久没跟您沟通，我坚持到今天。我说至于说海外的一些人我不在乎，什么这出来一个那出来一个，什么狗屁玩意。谁要能拿出300亿来，美元，把共产党给弄了，谁要能把你270个员工抓到监狱去，谁能让你的18个家人全进监狱，五抓五放，三抓三放。然后谁要能让刘延平跑到美国纽约来跟你见面，还低三下四求你，谁能让孙立军喊你大哥，谁能让中国政府，共产党给你弄6万多个中国华人遣返，还有这个北朝鲜金正恩所有的钱财，金正恩的DNA，释放美国在中国被关押的200个人，谁要是能拿出几千亿来，两个赌牌，我现在才知道是两个赌牌在做交易，澳门，明确签了协议的两个赌牌，分给几个家族，
Steven Wynn，Elliott Broidy，还有某些某些人啊，两个赌牌。谁要是能让共产党这样，谁要能被共产党列为第一号敌人，像郭文贵一样，和刚才那事能发生，我也就服你了。
哎呀，是吹狼蛋，我都是瞧得起你了，你是吹那个老鼠蛋，你知道吗。所以，我根本不在乎海外，我在乎的是国内的所有的体制内的战友。还是那句话，推翻共产党还是靠9000万党员和国内的同胞，别指望任何国家，也甭指望任何外人，是不可能滴。所以说，在这种情况下，我说老人家，我就想问两件事，您认为我接下来，我的战略，我从来不跟他说。我说您觉得习王是什么情况？还有一个，共产党能不能过了2020？老人家给了我个答案，我很震惊，很震惊，很震惊，相当震惊！哈哈。感谢啊。他也暂时看不到视频，要过几天才能看到视频，山里边旁边几个人，有意思，他老人家说的有意思。
其中就提到••••••这老人家真不简单，他说：我们这个旁边周围的老百姓，大多数都看你的视频，都看你的战友们推的东西，有的人是打印出来到处发，有的人是上山互相送。战友们你们想想，有多让人感动啊。这么老远的一个西南山脉之中，战友们尽然是能喷出来咱们讲的重点，所以战友之声这个文字整理太厉害了。而且人家还明确的说，那个路德和SARA的节目都看，都在看。还有过去那个小哥。
他说，你们那个政事小哥也消失了，那个小伙子不错。你看这个影响力有多大，战友们，尽然能影响到那去。他说非常重要，你要看两件事情，民心所向，民心向你。他说：民心向你。民心向你，不是向我，是咱们战友们的爆料革命。然后他说，你打开当年我给你的3个纸盒，打开三个纸盒。他当年给了我3个纸盒，他说需要救命的时候你打开一个看一看。我是赶快翻腾了半天，我是真觉得他老人家不对劲啊，我就把其中一个纸盒打开了。
打开以后我傻眼了，这是十八前，在我和我家人开会，说我们家要面对这一个最大的，整个中国要变天的时刻，在此之前，人家给我写的。战友们你们想想写了什么？你们想想是什么呢，战友们？上面写的一个是「习」，「亡」是亡掉，死亡的「亡」，「岐」是岐山那个「岐」，然后是「山」，「山」后面一个X。大家去卜卜这个卦，看看是什么卦，大家去卜卜去。
战友们，太恐怖啦，太恐怖啦，你要说这道家不行，这道家咋就说那么准呢？天机，这天机一来这黑客马上黑，我估计这电话可能真是被他们截听了，他们的电话也不保密，也不是卫星电话。这个，大家懂卦的人去卜一下就可以了，就明白啥意思了。这卦竟然是能在十八大以前给我，说实在话我真就没想到啊，没想到啊。民心现在向咱们，习亡岐山。「民心向郭，习亡岐山」，这太可怕了。所以，当我翻开那一看，老人家刚才说那话，他说：民心向你，你去打开那包去看去。我一看后面就写着，很小很小，还是横长横长的。这我一定要留着，这原笔哪天我得贴到咱天安门上去，弄好把它放大挂到上面去。这老人家要是说灵了，我要带着所有的战友上山给他磕头去。
这太恐怖了，太恐怖了，太恐怖了。战友们一定要记着我今天说的，如果这一天真让他说对了，咱们大家一定要上山……
他……你说这你懵不了，十八大以前啊，十八大以前。啊……他就能写上「民心向郭」。你说那时我没想爆料呀，对不对呀？他啥能民心向郭呢？现在咋又民心向郭呢？怎么就「习亡歧山」，这咋就懂呢？大家你们去把后面那个X……像X一样的，那个左长右短那个……啊……大家去看一看，哎呦，我兴奋，我这睡不着了。这是命啊，不……真有点儿玄乎，战友们，什么意思吗？这是呀？啊？……辛亥同人挂，哎，有高人啊，战友们，你们往后看看，这要是瞎掰着，这瞎掰上天看着呢，不是瞎掰呀这个。
这可了得了吗？这还了得吗？他为啥十八大以前就知道，啊，他为啥十八大以前就知道？还有一个这当年这个周永康这个，他咋就能说出那几个字儿出来呀。啊……所以战友们这真有点儿邪乎，这今天必须得给大家报平安，分享分享，这想干啥？说半天我给人家哒哒哒半天，人家就来了一个，他就看这个事情，民心向你，当时没说向郭，这前面你打开，我给你写包上，这都是我离开前，我离开前。这个乂可不是这个X，是这个一点儿一横，一长一短。所以战友们有点儿懵，有点儿懵，啊。这是啥意思呢？啊？顺天应地，是战友说的，跟着七哥上山去给老人家磕头……真的要。哎呀，这老人家我希望他一定活到2020年，他年龄很大了，年龄很大了。
大家记得，当时金泉广场朝东的时候，是凤凰。本来这个楼是朝南的，我曾经问过他，他看了看，他就头一扭，朝这边吧。所以说是凤凰的头是朝东的，我龙头是朝中南海的。所
以说一凤，一龙一凤，龙凤呈祥。所以你从那个机场一过来，你就看到那个金泉广场，喳喳喳……转着转着就转盘谷了，转一圈你躲不过去。最有影响的两个楼，当时他老人家看的。这老人家实际上中南海人都知道，都让他看。据说，习、王本人都让他看过。多次让他看过。王还把他请到家里去，多次啊。现在民心向不向郭，我不敢说。咱爆料革命战友们看来是啊。所以说战友们，看来我们真是上天赋予了我们使命啊。想不干好，都不中啊！千万千万吧，千万千万。
你看昨天我们的另外两个律师，是昨天上午在纽约出庭，就这个叶宁跟熊宪民案，叶宁这个烂律师。结果律师人家来见我，人家来开会，我本来没给他见面，顺便来打个招呼。我说你们怎么看这个事啊？结果人家说，他说我们从来没见过这样讲英文的律师，听不懂。另外一个去了人家感觉叶宁讲的英文，没人听得懂。他自己哇哇哇……其中上午有人跟我见面说，他曾经见过叶宁上去，他说就是个烂人痞子，啥也不懂，胡搅蛮缠。连个文件也没有。所以说战友们，刚才又断了一下，又断了一下，又断了一下。
那么我就问我们的律师，我说你们怎么看这个案子？其中一个律师告诉我，说我们从来不了解中国人在海外的情况。也不了解还有这么个生意叫政治庇护，他说更不了解还有这样的中国律师，还有一帮这样的中国人。然后他问我，你为什么要花那么多钱，那么多精力，你要干这件事情？我说我一定要通过这些每一个人的案子，让所有的美国人和西方人看到，中国人长得不都是那样。中国人生活在西方也不是像他们那样靠骗的，我们一定让西方改变对中国人的观感。而且我们要让美国人知道和西方人知道，这些人是对西方有危害的。我给他讲，他非常激动，非常激动。特别激动。
那么昨天上午的时候，一位美国律师给我发信息说，郭先生，西方的现在民心和民意，然后他说，现在都在跟着你走，希望你务必慎重。他太太是台湾人。说他太太愿意给我们做义工，然后是太太中间帮我们翻译了很多英文，谢谢你！谢谢这位战友！做为台湾人你对我那么高的夸奖和鼓励，再一个你有这样的老公感到万分的荣幸和恭喜！帮我们做那么多的工作。就在这个上午律师说，民心所向，结果晚上发生了这事。民心向郭，所以我说这个……这咋这么巧啊？昨天，昨天早上说，在西方说很多人通过我看到了中国人真正的美好的一面，他们了解了有一帮中国人在美国骗吃骗喝骗政庇，然后呢，特别是他又是个台湾的太太，感激我对台湾的那些说法，希望我一定要叫我慎重，做任何事情。说民心所向。
这使劲儿黑，我今天估计超过一百一十亿次了。所以说战友们，大家一定要珍惜，我们现在这个爆料革命的结果，爆料革命的结果。千万千万的记住，这不是开完笑的。刚刚卡停了一下，就是卡。这没动吗，这就是黑客，完全黑客。所从说战友们，这两件事情确实让我毛骨耸然。有些事情，看上去偶然，实际上他背后里面都是很多自然的现象。偶然的背后，都是有逻辑的。偶然的背后，都是有科学和有天意的。
昨天晚上，对我精神上有了一个很新的另外一种，我似乎真是感觉到CCP这座大楼真是要垮了。所以说亲爱的战友们，我们要自信，不是共产党说的那个，要自信，外交部天天喊，美国人搬起石头砸自己的脚，美国人不要玩火，结果玩玩火，人家玩火把他钱给玩来了。把咱老百姓玩到美国来了，美国搬起石头砸自己的脚，结果每次砸的脚都是咱疼，老百姓出钱。现在不但人家搬石头砸脚，连北朝鲜，第三方观热闹的钱，咱也得买单。人家砸脚吧，旁边看热闹的北朝鲜，咱也得买单。
所以说亲爱的战友们，看事情的本质，整个国际大趋势！现在你看看台湾、香港的问题已经引起世界的高度的关注，我这几天天天听到从香港回来对香港的事根本没有办法接受。然后对新疆的问题，大家简直无法接受，怎么会这样？现在你看到整个西方媒体大转变。
为什么昨天这个朋友，这个律师给我说，「郭先生，你一定要慎重，西方的民心在跟着你走，大家往回看两年前你说的话，现在都已经过来了！都在跟着你走。港币绝对完了，没未来了！
说这黑客使劲儿黑咱！这是极不自信嘛！这是极不自信嘛！对不对啊？呵呵！
现在好了！嘿这黑客还能把声音给我关了，牛叉啊！牛叉啊！诶呀！长本事啦！估计五毛钱变成美金了。所以说亲爱的战友啊，今天绝对超过110次攻击。所以现在要牢记在西方，人家是民心所向，跟着咱，在中国，连那个山上的，道家的人，都在转播咱们的爆料，所以咱说话得注意，务必注意。另外一个，我也没有想到，老人家说：「你这法治基金我们都捐钱了，我们旁边小孩都捐钱了，」。
你说捐钱，昨天咱们一个战友捐了10万，另外一个女战友是我们群里面的，捐了60万，要求我绝对不能说，你捐，我还要捐，而且昨天是最起码有几十个战友，一捐都是两
年的，就是把自己的收入的10%，甚至有一个战友是每一个月捐2万，一样是24个月。很多这个捐钱啊，来自台湾的，一捐都是一年两年的，来自新加坡的也都是这样，信用卡自动化拨。所以说战友们，那个一美元千万别捐了，原来我说那个数量是有帮助的，但是国内捐，你得倒饬半天，1美元得扣掉你3毛多，就是30%给你扣掉，10美金，100美金差距不是很大，咱现实点，咱捐了1美金都给了人家做贡献去了，而且大家知道你还得倒饬半天，现在先别捐了，1美金我求求你先别捐。
咱等哪天发起时说要数量不要质量的时候, 大家再「啪」的捐一把，好不好？
如果大家理解的话，如果你认为「不！不我要参与」，那也是不一样，万分感激，好不好战友们？太让人感动了，所有的每个留言，每个留言，每个说的话，真真实实的都是CCP犯下的罪啊！真相就是把咱们老百姓当猪狗，整个中国现在是看不起病、吃不起药、活不起、死不起、埋不起、老没所养，少上不起学、夫妻现在累得无力上床、老人家累得无力看病，这就是整个社会现状。
结果咱们全世界去撒钱、全世界去搞自足自信，全世界去给人家去捐钱，连猪都猪瘟了。这猪瘟现在很多人给我发来信息啊，我们没办法一一核实。说那死猪都弄成火腿肠，弄成什么熟猪肉在乡村里卖。咱活得真是连猪狗不如啊！太可怕了，一个人得了癌症，一个国家，你不造治癌症的药，那些混蛋到什么程度这个体制，你不是聪明吗？你不是有伟大的发明吗？结果是还让老百姓吃比外国贵十倍五倍的癌症药！吃两倍三倍的癌症药，而且还是假的，丧心病狂到这个样！
所以说战友们，到了真的是天意啊，到了让他们必须滚蛋了，不要再害老百姓了！每时每刻都有人，被得癌症，因为他们的 雾霾、因为水污染、土壤污染，因为他们的腐败，人看不起病 ；因为腐败，孩子在医院门口等死。因为他们的贪官盗国，然后疯狂，为了自己的安全，花数亿、百亿、千亿跑了鸟不拉屎的国家去大肆捐款，给自己买安全。
现在中国有一个广告公司叫蓝标。蓝标公司咱下一步咱行动，你们任何有蓝标公司的请发给我，还把蓝标公司在Twitter, Youtube所有广告信息，包括来自于蓝目标广告公司信息，包括你们的YouTube、Facebook、twitter被关闭的所有数据一定留着，咱们要跟战友，咱们要下一步要打一个大战，绝不能拉到，现在YouTube、twitter随便取关，随
便拉黑，为什么？就是助纣为虐，大家记住，千万不要忘了，这是一个大事，法治基金接下来一定会干这个事，我们一直在准备着。
大家要记住，要把所有的Facebook、twitter、YouTube，黑你们的的，包括手机被黑客的证据留下来，跟这个中国的蓝标广告，蓝金黄！蓝金黄！所有这些东西的，不正常的背后都是钱！啊！都是钱！我们必须给他整明白了！必须拿回属于我们的正义！战友们，我将冲在前面，不能像共产党似的 ，共产党的打仗「给我上」, 给我上，你先上，你先死，上越南打仗去，你先给我上，八路军都这样的，你给我上！然后你死，他在后面，他死不了。所以中国都是死士兵，没死过将军。人家西方打仗是什么？「跟我上」，跟着我冲上去，跟着上，我是老大，要死先死将军。
所以那天摩根先生给我看一个……就是将军，死的最大的一个将军，当年就是他第一个冲进去，冲进去以后，人家嘣一枪把他给撂倒了！这是几百年前的火枪，嘣一声给撂倒了！但是人家成了一个又名的将军，讲一个画的故事。咱们的共产党都是「给我上」, 就像民运欺民贼——给我上！给我钱！掏腰包！钱给我留下，你冲上去，你回去，干共产党去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/595/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/595/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们.家好，这是2.月26.日啊，你们健身了了吗?你们往身上泼.水了了吗？亲爱的战友们，真是太好了了啊！亲爱的战友们，今天是2.26号，大家可以看到，从昨天到现在，金正恩同志，.与正同志，出现在了了越南的.火.车站，铺上.小桥，握.手，握.手，.风尘仆仆，整个中国从北北到南，横跨中 国，中国躺在那，.家从身上跨过去了了。
然后呢，川普总统，在去演讲前，「带着眼镜」的中国团队达成了了贸易易协议，然后747.机，灰呀灰呀灰，.到了了.几个.时下来，铺上了大红地毯， papapa握.手，咔咔咔，还是这美国排场.大，所以说你咋跟.家.比，更重要的事情，你注意到了没有。
不管是.正恩的.车，还是说川普总统的.机，都是谁发明的，全是.方发明的，总统的防弹车， 金正恩大侄子的防弹车谁发明的，.方人发明的，.里拿着的手机谁发明的？.方.发明的，身上的布料谁发明的？那布料本来是中国.最悠久，现在也成.方最好，高跟鞋谁发明的？.方.发明的，所以说你从.到外，包括内裤，我相信，.侄.子.正恩，.侄女.与正穿的内裤袜.， 也是欧洲产的，肯定不是东莞产的，大家相信不相信，你说现在和.方对抗，你拿啥对抗啊?
就像有些.捐款，「我反对捐款」太对了，我最恨的就是捐款，凡是捐款给你家.人给你.婆买.吃 的，你天诛地灭，你买飞机票，从飞机上掉下去，拿人家钱你凭啥买飞机票，拿人家的钱你凭啥买吃的，当然反对，但是如果为了别.，为了绝大多数未来的捐款，那是不同的。
什么样的事情你有权利说话，任何.个观点，你对此付出过时间，付出过.自由，付出过钱，你流过.为这个事情，你有资格说话。就像.个在社交媒体中有个叫.年姐姐.一样，是六四的参与者， 没有母亲抱着腿不让她冲进去，她也就没了，咱们就没有青年姐姐了，估计就是灰烟姐姐了，对吧?
人家有资格说六四，人家有资格说你是不是吃.馒头，你29年了跑沙漠里头，汪珉这个流氓，诈骗犯绝对是个骗.，汪珉有本事来告我来，还有搞旅游的吴建.你这个垃圾，你嗓子里面进 屎了，这个流氓，你.过啥？你蹲监狱咋蹲的啊，没蹲明.啊！跑了了沙漠里去搞旅游，我就纳了 闷了，当那参观那个塔回去以后能怎么着？能帮忙六四家属？能把六四正名？现在网络发达，还得到那去， 到沙漠.看「六四」那俩字?
听说是六十四.，我绝不不相信六十四.。听说花了50万，我也不相信花了50万，谁有本事你拿出来我看看。什么人有资格谈论六四，我可以告诉你，没有.人有资格谈论六四，我过去就说，没有.有资格谈论六四，只要
你还活着的，你就没资格谈论六四。这是为什么美国移.局问我的时候，我说六四这段我没资格谈，我也不想谈，我也不希望靠这个给我任何的所谓的加分，如果你非要谈我就谈，但是我不谈，我认为我没资格谈，就这么简单。为什么？
人家冲在广场上，.家死在.面了了，咱们这些.苟且偷.，还要拿人家赚钱去，还拿人家去搞政治庇护，我就担.早晚有.天得出事，这事不好。所以说.个.己追求的运动让别.流了血，你更没资格说。如果你为这件事流过血，失去过自由，付出过金钱，你有资格说。所有在网络上讨论公益事业，法治基金捐款的，全都是王.八蛋，根本没给别.捐过.分钱，也没为中国的法治自由办过一件好事。你说我说的对不对啊，不对的放马过来。
结果现在战友们看看，我们现在中国的法制的问题到了什么程度，大家看到了在法治基金下面留言，仅仅前天到昨天，六位数的捐款数，没法看下面的留言。很多人身边有.几个癌症病.，不是爸爸病就是妈妈癌症，有了癌症，大家都看不起病。有位战友把母亲送到了庙.面， 看了让.心里难受，旁边.几个癌症病.看不起病，母亲有病了把母亲送到了庙里头，他是佛教徒。你说这是什么社会！我在两年前我就说过，我说，战友们，中国接下来最大的污染，从.里污染，精神污染，到身体污染，整个中国每六个.有.个癌症，我不是胡说八道的。安全部的前两位部长谁敢站出来跟我对峙。
我亲自看过他们整个飞机中心，对空军.行员.下来以后，对你的血管测试，他说放大千万倍， 巨大的把你血管放大，看的像森林一样，血的.向什么的，现在这个是每个国家航空必备的。在那个时候，已经发现中国，他们叫做，纳米式的空.颗粒物，他不叫PM2.5，后来是美国大使馆，爆出来北京有PM2.5，然后外交部的混蛋出来说，谁说我们有PM2.5，谁在这儿造谣，意图颠覆我们中国。造谣是非，中国没有PM2.5，不存在！大家知道十天后，承认了，确实中国有Pm2.5，这就是中国的外交部，就是王交部。
所以战友们你们说有多可怕，这个共产党有多可怕。实际上PM2.5，共产党比谁都早知道，他不想让人家知道。
你说那时得出很多结果，会有什么结果，当时就得出结果，说中国如果按照这个下去，每六个人在未来的十年内，十年。当时我说这个事时，是2006年最早的时候。2006年我记不太清楚时间，这个，这已经十年了。每6人将因为雾霾得一个癌症，然后可能在很快的时间，三、五年，就十二、三年以后，每4个人得一个癌症。完全是因为雾霾造成的。
后来我记得旁边有一个当时叫什么国家什么……总动员办的一个副主任，后来这哥儿们升到统计局去了。我忘了叫什么名字了，这个女的说了一句，她说中国的水污染、土污染、空气污染，水是最严重的。她说更重要的事情，说严重问题不在这，旁边人所有人都在看她。
她在最后那一排，她说了句话，我们的医疗造假，假医药可能是伤害的人数远远超过这个数。结果就是一个环保部的哥儿们，就说出，唉，你就别说话了。哪儿那么多话呀。这个女的就不敢说话了。那个女的气质还特别好，听说还是个博士。但是我听到旁边私下里说，中国的医药每年杀掉的人可能远远超于雾霾。
这说十几年前了战友们，今天看看小儿疫苗，今天看看这假药，今天看看中国的药，中国竟然没有一个药是中国发明的专利。一个没有，一个这么大的国家。然后天天搬起石头砸自己脚的美国，几乎百分之九十的药都是人家发明的，人家专利。把砸脚砸出药来了。天天搬石头砸自己的脚，砸着砸着把自己的药专利弄出来了，然后自己老百姓越来越健康。结果是砸人家的脚，咱们老百姓天天给人付钱，然后咱还吃假药，就这么简单。
所以说看这个战友们留言，太让人真的是感动、感慨。战友们你说说中国老百姓，你说活着的时候找个工作很难，开个大货车，一路上放拦截，去打个工吧经常还得不到钱，弄不好还被官商勾结的土豪们给呃了。开个车吧，开个车，经常被卡被要，出租车都是共产党的。卖个菜有城管，油不让你经营，是国家龚断的。气也不让你经营，是国家龚断的。对吧？
凡是能赚钱的都是党龚断的。或是党的私生子女龚断的，轮不着咱。做房地产吧，这房地产就别提了，不官商勾结你咋做房地产呀，难了。你说老百姓干啥？养猪，猪不让你从美国进了，从非洲进，从俄罗斯进，结果猪瘟。
（这咋回事今天？这……这盗国贼也颓夸张了，你就这么黑呀？啊？）
就这还不说，咱战友留言，有战友留言，没法儿给你们没法儿公开，因为一个是涉及个人的隐私，再一个你们看了受不了。有一家三口人，到武汉去打工，后来去开小饭店，开完小饭店，打工，赚了点钱，结果是怎么着，这很难说，自己的妹妹被大家给看上了。人家妹妹要上学，不搭理他，最后是妹妹差几分考不上，一找这个人找惨了，这人说能帮忙，后来发生的事我就不多说了。
所以说你看看这种，但凡咱们老百姓家有个长得好看的姑娘，就被人惦记上，惦记上不是当小三，就被人家给玩了。咱战友们，别相信郭文贵放狗屁，相信看看咱周围的邻居，谁家有个美女，那倒霉了，是吧？谁家要有点儿钱那就被人家惦记上了。就连铺子都被人家抢走了。
有地方说理去吗？到法院打官司，全人类上可能只有中国的法院你千万别进去。一，你付不起律师费，二，那门儿，中国的法院的门，大家看看哪个法院的门不比国防部的门都厚。中国八一大楼的门是多少米，大家去看看去，1.6米，1.6米……八一大楼本人参与设计的。所有的法院大楼都超过三米，从北京任何查，北京市花钱最贵的楼是北京市高院。全花岗岩的，全石头的。屋顶有凉台，有凉亭，前面放着两个蟹制，是我设计的，原来还有狮子。
北京市检察院，高检，到全国各地检察院、法院、然后是公安局，是最高的大门，你老百姓进得去吗？你告谁去呀？啊？这不典型历史上吗？你上高衙内那去告高俅呀？可能吗战友们，不可能。高衙内就是高俅，高俅就是高衙内。你到赵高那儿去告太监去，那不找死了吗？没法儿活，上哪儿说理去，老百姓。
这外汇，你说老百姓，说到外汇的问题，战友们，我这个希望大家能理解，我跟大家说一下，因为收到有些大家我说的质量和数量，捐款的数量和质量是一样重要的。有的战是友太穷了，捐款一美元，你捐一美元，跟你捐一个亿对我们法治基金是一模一样的。但是战友们，你不要再捐那一美金，因为
你要倒饬好几天，还有最大的问题我们发现什么，一美元也拿走了0.36元吧，昨天的财务说，完全是因为你捐一美元PayPal扣掉的钱和好像是十美金或一百五都一样。反正手续费要扣掉很多钱。
因为它按次算钱，请战友们千万你一美元你真的别捐了，我求求你了，你有这心，我们法治资金和上天列祖列宗都知道，别捐了好不好？我求求你了，一美元就别捐了。那一美元捐的那个战友给我留的言，昨天说在武汉那个，真的让我受不了。我昨天我看完后，我心立马就堵定慌。
本来昨天拍了很多照片，我还没给你们发呢，因为我昨天出去开会去了。我就是看了那个，我都……半天过不来劲儿你知道吗？因为我感同深受。如果你为了这个资金，像我，你死过人，我弟弟是被他们给弄死了，我被他们弄走了，罚了130亿美元，170美元资产，300亿美元，他夺走了我几千套子，几百万平方米的建筑，然后把我全家都抓了，全家都抓了。
你看看我这个春节跟我太太，跟我女儿，跟我儿子坐在那，我突然间发现一个问题，我们全家平均都进去过两次，被他们给抓的，都进去过两次。我们家我哥哥现在在里面关着。如果是说，我们这种人如果再说，说什么事情的时候，和你在外面啥也没干，天天捐了一辈子钱，靠募捐靠要饭，靠骗捐过日子的人，你没有资格说我们法治基金。
所以说战友们，不要跟那些五毛们，跟那些不要脸的东西们争执起来，你就问他一句话，你干过啥为中国？你为了老百姓干过啥？你和共产党有什么样的仇，叫过什么样的板？你经历过啥？是吧？这不就完了吗。都是一帮流氓烂人，你跟他扯干什么，浪费时间。
我看到竟然有人每天，大家呀战友们，有些人很浪费时间，知道明镜，何频就是一个骗子，还谈理想谈情怀，何频的理想是钱越多越好，谈情怀大家都信我的听我的，跟博讯那韦石，跟那个夏业良，乱伦彪，何频，胡平都是一套路子，不就弄钱吗？
啥情怀，听他放狗屁，他哪情怀？他啥情怀呀？他住那大房子你见过吗？他原来拍录像就在那个大房子，你听他说情怀吗？还有些不要脸的人在那捧场去。你不要出卖你自己的良知，出卖良知，卖良知。不是致良知，叫卖良知。战友们凡是在网络上，手举着什么……
战友们，凡是在网上，手举着什么良知，理想，情怀来的，全都是骗子，没有一个人天天喊着良知情怀的。凡是坐那，讲着情怀啊，理想啊，这全的骗子。你就不用想。
这国内国外有理想有情怀的人多了去了，我没见人家天天挂嘴上的。动不动写的文绉绉的情怀啊理想啊，什么玩意啊。就像国内的教授章宜教授，先做好人吧，先做好人吧。啥情怀天天伸手打赏咖啡喝的？啥情怀啊？你说句话，点赞率还得给你，然后还得给你点咖啡，然后还得听你的，你说的都是对的。何频你说的都是对的，陈军说的都是对的。然后陈军没给我投资。那文件都放在那了，何频还说陈军没给我投资，他不是我股东。有这道理吗？这叫情怀吗？
博讯，韦石动不动就说我们反共怎么样了，这不行，哥们这网站就没了，大伙得捐钱啊，我来给大伙设计。你北卡罗讷州多大的房子？你账号哪来那么多钱？你过得多好的生活？天天一帮流氓，陈闯创，还有什么韦石，还有那个屎诺，是东西吗？不是东西！战友们，凡是在网上面天天喊着情怀理想的，别再上当啦，别再上当啦。
另外，这个金正恩啊，和川普总统正在越南热闹，底下正在勾兑中。有人建议说，中国出来做个担保，我跟美国达成协议，我让中国来做担保。你说这天底下，老百姓中国人有多惨。人家两个人桌子底下勾兑好，咱们就称兄弟啦，结盟啦。咱俩要结盟，结盟，记住这词，要结盟！但是我还是不放心啊，让中国做个担保。为啥啊？给他点面子嘛。好啦，中国牛了，我们很愿意扮演这个角色啊，我担保。
这就像，A向警察借钱，最后说咱俩勾兑勾兑借钱，找谁呢？找一个傻×来做担保，那个傻子就找个冤大头。你说你俩借钱，小偷和警察互相借钱，谁来担保，找那个最傻的那个来担保。担保完，中国老百姓买单，又是中国人，人家又搬起石头砸自己的脚了，咱又疼了，咱给钱，看着吧，就这结局。咱还特得意，最后还是我担保吧，还是我担保。你们说这可怜不可怜啊。这个是即将要发生的。
但是我要告诉大家，中美贸易，美朝关系，都跟你想象的不一样。中美贸易就是美国人跟你打太极拳。说实在话，我听过N个人跟我说过，你共产党都骗了我们几十年了，我们就不能骗你一回吗？我不能骗你一回吗，当然能
啦。不要看眼前，战友们。美国人现在不胡涂了。北朝鲜想玩这个三角关系，你见过世界上三角关系能玩好的吗？过去的联纵，纵横，秦朝张仪，最后玩成啥了啊？凡是玩三角关系，都很难玩好。这是一个。
第二个，美国现在针对的不是你什么什么谁，针对的是你共产主义，社会主义，针对的是你共产主义。所以说，这共产主义，共产党能改吗？听说最近北京开会，战友们发现了吗，只有我一个人提前说出来了，头两天在北京，中南海突然整夜灯火辉煌，歌舞升平，大喝大高兴，这是我知道的。为啥？美国决定要签一个贸易协议，我最早知道的吧。
我再告诉你，这几天北京在开会，开什么会呢，就是关于美国协议一签，有些事情他也是硬着头皮答应的，他毕竟也得兑现一点。例如网络，美国就要求网络开放，最后的方式是，分段开放。美国就提出来，你分段哪部分开放。这个开放是有意思的，是很有意思的。我告诉你战友们，中国共产党的网络只要开放，6个月基本他就over了。他当然不会全面开放，他会按美方要求，一部分开放，这一部分开放对他也是致命伤，也得打他个吐血。死不了也得打吐血。所以说战友们，不要着急，不要着急，这个绝不是一蹴而就的。但是一定要记住，我们的喜马拉雅，我们追求的法治自由中国，决不能靠美国，也不能靠任何人，必须靠我们自己。这是为什么我们要成立法治基金。
法治基金最核心的意义，她将成为一个世界上认为，我们到了一定程度了，认为这是可以信赖的，具有一定实力的，能代表中国人的心声的，她不能属于任何人。必须等她到一定规模，到那个时候，她必须是属于中国人民的，而且她是跟西方连接的桥梁。就是让西方所有人认为，这个基金的经济规模，我说达到一千亿美元的经济规模，和得到5亿人的捐助，而且很多是这个捐款人被共产党陷害的，你看看这个力量有多大。我已经看了，我们所有的东西，每一个字都要给政府留着，这都是历史。然后，美国和西方在一定时候，就会认为这代表了中国真实的民意。所以说到那时候，如果美国和西方国家，他们认为我们在有了实力的情况下，愿意让这些人……
（咦，又断了啊……
太疯狂了，哇塞，这黑客的速度，哇塞，哇塞……）回来了吧，回来了。所以战友们啊，千万记住，回来了的战友们，我们千万别指望，别指望人家帮我们实现喜马拉雅，这不可能的。
这是一个相互的过程，这是一个互相合作的过程，但是你问问咱们自己，说让人家白白做贡献！做白求恩！那是不可能的。所以说我们必须要使用咱们自己的实力，咱们建立法治基金就是这个实力。现在就咱们法治基金的这个留言，法治基金捐款的数量吓死人了！这质量我相信过去是绝对没有的。
另外一个咱们大家一定要有一致的行动目标，形成一个合作团队。你看看美国那个总统的出发那个团队合作，能不是强国吗？你看看金正恩大侄子出来的时候，看着很整齐，那背后的团队差远了！那差远了！
你看看日本这个国家多了不起，你再去看看日本那个国家，走到哪里去不当冤大头，日本做了很多伟大的国际事业，做了很多！但人家也不声张，做好事不声张，出门不讲排场！礼貌都做得非常好，也不当冤大头。而在日本那个团队精神，全国上下一心一意，太了不起了！作为亚洲人，黄皮肤人真为日本人感到自豪。你看我们整个中国现在，干啥？皮不拉机，你看那个代表团，我听美国人给我说中国代表团，就是一个个就是，坐没坐相站没站相，挤眉弄眼、互相你瞄瞄我瞄瞄你、互相推卸责任、都自我感觉良好，这非常让人感觉到这叫什么团队啊？！完全不一样。
日本人的团队，你看出来，到哪个国家去……就在上星期，我中东的一个国家的一个朋友，来跟我来开会，他刚刚从日本回来，他说日本这个国家太了不起了！他说：「我从日本到了中国，跟了我们头儿去访问中国，到了巴基斯坦」，他说 : 「真是个，中国真大，中国的排场也大，但是你能看到所有中国人没精神，没有凝聚力。你到日本去看，就是日本那个精气神、那个凝聚力、那个全国上下的精神，太佩服了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/580/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/580/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我已经开始了，已经开始吹牛了。已经开始直播了，已经开始了啊。What do you do is the.知道。
那个眼镜太好看了。人家是第2次创业，可以可以听到。能很好很清楚。
别人。可以很清楚很好好，你们先来。我已经推了啊。
恭喜发财。有很多拜年的，还有这个，我都说，哎呀，我说这个头也磕了，给你100亿美元，我说你去哪去了，昨天我许了好几千亿美元。对反正不兑现，兑现呢。喝热茶吗？还是什么咖啡？我有点感冒，所以喝热水，你看我现在嗓子都哑了是吧？
这嗓子都哑了，这个从这个直播前就没怎么睡觉，然后呢到昨天呢，很多很多的战友们。都发来各种的信息慰问呢，所以说呢，这个也没办法睡觉，感动的稀里哗啦的啊，这个也也是在感动中。啊，感动的真有点受不了，再一个这个爆料引起的这个影响啊，确实巨大啊，也超出了想象这个。我想这个在这儿，咱们今天啊，亲爱的战友们好路得先生好，12号在此向你们再次的对，你们2019年至于这个新年。
在祝福，新年快乐，祝你们平安健康，哦，我不知道现在这个路德先生和你们那是什么时间几点啊？是下午1:13，下午下午。战友们，我们和路德先生还有30万，你是我们是今天试机子聊天刺激的聊天啊，因为我们买了。把所有的全新的设备啊，包括同声翻译系统，包括这摄像设备啊，包括了这个今天的这个网络设备，大家都知道。
之前呢，是有特殊装置的，那么今天呢，我们这全都是新的，所以说呢我们试一试，大家别浪费时间也不爆料，我们就瞎聊天啊。对咱们几天，非正式的教室多媒体网络和路德先生这个连线试一下未来。适应2019年有更多的聊天的机会和连线的机会，那么现在我想先请陆德先生你先说说，你那边效果怎么样？声音怎么？带着你昨天的这个爆料的这个产生的这个影响，简单说几句好不好？好的，我这里效果很好，声音特别好。
画面也特别好，嗯，昨天的这个文贵这个春晚，这里面已经坐了两个节目，一个是达赖。好吗？达赖喇嘛啊，还有一个就是这个竞争，这两个我我觉得王贵先生今年2019年一定是有所指的。你这样说当然吗？不仅仅是达赖喇嘛这件事关系到，就是教宗交房啊，房几个最近的3月20。之后的和习近平的这个界面，班农先生就在旁边，那班多先生之前的这个身份也在节目说了之前是白宫的。
手机策略是2007年5月份，实际上就跟川普总统在梵蒂冈，已经和教宗啊当时。那肯定是有一定渠道，而这个时候文文先生专门挑这个时候来来谈达赖喇嘛的事情，一定我我觉得。一定是有所指，如果这个事一旦未来肯定就是两大宗教体系啊，一个是佛教，虽然佛教分很多分支啊，有什么藏传还有。大陈小陈还有包括泰国的，但是如果佛教里面如果说最有影响力的这个精神领袖就是答应了嘛，还有一个就是教皇。
那几亿的叫法，几几亿的天主教徒未来都会成为咱们的，就是文贵先生这个爆料革命的一个。最大的一个支持者，嗯，我现在明白了，我们去年从去年应该跟我们说是从六七月份就一直说。让我们关注这个宗教信仰，现在总算我觉得这个谜题已经半解开了，半解开了，这是这一块还有这个。我来说都一样，还有这个，还有一个就是这个金正恩这个事啊，那我跟你突然来谈金正恩，那肯定跟我去。
他肯定跟川金会这个有很大关系啊，川金会啊，一样的也是要告诉金正恩家族，中国共产党cp是不可信的。刚才说的胆码和这个教皇也是说不可信任啊，这个影响直接影响这个中美贸易战。包括其实如果说在这个方面，文贵先生的这个，如果说能够在这个起到一个圈。决定性的作用的话，那一定是对这个中美贸易战未来的走向可以有巨大的影响啊，这。
两个方面还有就是其实你昨天做的和一年前的这个春晚，这个爆料是完全现在是几年前是以咱们国。内为主，今年全部都进入到海外，就今年2019年的，咱们的主战场就是海外啊，就是你刚才那几个方面就是。不够，可以说是最最，嗯，对他们最有杀伤力的这几个方面，一个就是西藏问题，二个就是朝鲜，还有就是台湾。香港，新疆虽然没有联系，但是实际上您也重点提到了，这5个方面可以说是，嗯，如果。
就是您这是可以说，在春节的第二春晚那一天就已经把这个方向给大家只出来了，今年做什么？让我我说的到不到位啊，文文先生指正啊。啊都是准确的，但是还不够，你看这个问题我能理解我能接受，就是你看这问题。深度啊，这千万不要介意，那个女的因为跟了这个一年多啊，你是可以说你全身心的投入啊，全身性的投入。
你哥仨全身心投入的就是每件事才能联系在一起，那么你对这个感悟是非常非常深的，哦，我说你没有理解透的原因是。比如说宗教这一块，还有跟范曾先生联系，这一块你知道这个脉络啊，我们在过去的几个大概五六个月吧，啊，时间你看着办到现在。这个很多人是在欧洲的，然后呢，特别在欧洲影响的几个国家，意大利的总理100%是班长的铁粉啊，而且。拜托先生在意大利的支持，在外国人当中是第一啊，是外国人当中的第1个啊，第1名，所以说这个梵蒂冈。
意大利的啊，这个这个问题很深刻，你看到了半农先生跟川普总统去见啊，教皇是。他当时是白宫的，这个国是我国家安全顾问，这个是非常了不起的，不是，但是你没有看到身后的是他在意大利的现任的总理。和县的政府，那民意选举中外国人当中是最最有影响力的啊，这就是你知道了这个。坏了，但你不知道深度，还有一个最重要的事情，就是你不注意的天主教和基督教在梵蒂冈的影响力。
家里在欧洲，今天天主教和基督教，影响他是有意，还有就是在追求宗教来讲，它是很有意思的。嗯嗯，这一点上你看的非常的非常的准啊，但是在深度挖掘就会让你吓一大跳啊，因为啊，他不是偶然的啊。他甚至可以这么说这件事情啊，它有很深厚的背景，这是一个另外一个关于这个昨天的这个化疗当中啊，啊可以。你看到那个最核心的第2个作用过去，咱们主要是对国内的啊，那么昨天啊有一中英语频道啊，然后呢？
技术对抗整个中共的军事化的袭击，黑客袭击，他能平稳的能喝完。而且真的是国际化，你看透了，没有多少人看透这个问题，没有人看中，那另外一个大喇叭，你看的非常的准，就说。当然了，尊者这件事情他的影响力不是5000万，整个全世界的交通影响的人数大概26也是11号，大概30亿。但是艺人受的影响大了，好像是5000万人在美国啊，有5000万在全世界，但是据说有一个亿啊，事实上。
当然了，作为一个宗教的，佛教的内在是个喇嘛，他是唯一一个现在还坚持着他是。这个转世的神教人士，但公开是唯一的一个，所以他对世界影响力也是几十亿的啊。就是这几个爆料的原因连在了一起来。唉很好啊，啊。
很美很美。稍微暖一点点烧点，昨天对待你们像你们甚至有信仰。啊这个这样最不同的一个男士，一个女士，你们两个这个比较，你们看到大喇叭说你会觉得那是异教徒吗？你不会觉得。
世界完全世界上有信仰人的尊敬，那么现在在干嘛呢？一个月。名字还叫秃驴，不要刷掉另外一个阶段，管理岗，全站指挥中国几亿的信徒。啊另外一个就是要要接近2000不如党亲啊，然后全世界人民看着我们这个昨天的节目让全世界看。这里面意义很大的路德先生，我发自内心的说，你的节目主持的越来越不一样了，啊，我一会我要跟你说说，昨天到现在我的嗓子都哑了。
拜托战友发的信息，工作细节我哭了很多次，因为很多人的家人给我录的录像，你被老人家爷爷奶奶。爸爸妈妈叔叔啊，还拿回来加上这个孩子，那么给我录的视频特别感动，现在请卅说说昨天的。整个这个春节春晚的这个节目，你怎么看？我们是跟战友们战友战友一起看的我们这个。文贵看春晚，昨天呢，当郭先生就是跟班龙根还有排名出现的，就有一个不一样的感觉，比如山寨。
年龄首先，班农一代爱国先生一代楷林一带，然后他们两个又是那么支持，相信我们中国人，让我们觉得这是非常有自信啊。本来的话中国人在外边现在名声不好啊，都觉得中国人像人家都防着中国人，但是我没有这样好的，就是老外爸对我们这么支持。就是要推翻共产党明白cp的统治，让我们整个民族的人人文化信仰全部都毁了，所以说到那个时候出现的时候。大家是非常激动的，然后这也是可能是史前无例啊，没有这样一个场面，就是有两个外国人陪着，我们就是问问桂先生，就有一个中国。
来一起反对cp这个邪恶的组织，然后我们当看到那个达赖喇嘛尊者出现的时候，我心里面无法无法。他表达的那种那种真的是一种荣誉，不是荣幸，是幸运可以看到这么一个视频，要感谢郭先生给我们分享，然后同时。就觉得哎，没有信仰的人太可怕了，就像孟建柱居然说出那样子的话，就是我现在都不想重复那样子的话，对我们的尊者。就是象尊者说的一样，西藏是圣地中的西藏是圣地，也是保障那些到过的门卫了，分瓜分那里的。
为了保障，就不需要把我们的尊者敢在国外，就是要一统就有个西藏，我是这么理解啊，浅薄，但是就是让我觉得就是。太震撼了，然后下面就是你收到的那个，因为你预告的说那个北朝鲜吗，所以说大家非常期待，就是啊，下面是不是要被操的。剪了什么什么，然后结果你说告诉了大家就是北朝鲜这件事情，就是其实北朝鲜不如我们国威先生，呵呵，有价值。他们用北朝鲜来换取我们郭文斌先生的就是遣返，这也就真的是，首先我们就觉得我们郭先生肯定是有价值在那个。
我的眼里是无与伦比啊，就是有你也是他们的命脉，所以第二就是看出北朝鲜不算什么，不是什么兄弟啊，什么就是北朝鲜的那个金三胖了。我是听到不能真正而献身，听到的话肯定会非常的恼火，也是会非常看清应该跟cp这个选项。对的处置隔离了，因为他是80后还在瑞士留过，学那么聪明的一个人，然后嗯cp一直利用他跟美国在那边交易。啊什么的，就比如说因为和核武器这件事，所以这应该是很快就会结束，所以就像郭先生在那个嗯，在那个演讲的时候，你曾经说。
如果就是解决朝鲜朝鲜问题，我可以帮忙，我觉得真的是这样，所以大家也就觉得是的，郭先生甚至说我是他们去采取。踩了他们太卑鄙无耻，真的是让我们所有的华人丢人，就觉得我们中国人就被这一群下三滥在。怎么说奴役着，所以说天赋人权在我们中国人的脑海里，就从郭先生2017年爆料开始应该越来越。一天比一天的深入，一天比一天的坚定天赋人权，我们每个人就应该要明白一个道理，中国政府是中国人民给予的权利。
这些权利是属于中国人民的，中国人民应该把这些权利夺回来，因为什么，你们这个政府只是一群小丑下三滥的家伙，就像那个王琪。他居然说那个警察与小偷的故事太丢人现眼，简直就是不是就是一个普通老百姓的。在国际上这样子说的话，让我们华人跟国人绝对就是觉得这个政府是不能再存在，所以说cp当郭先生是喊道嗯。灭掉共产党的时，据灭掉共产党这10句话在脑海深深的就是一直在我的脑海里，当时不光是。
我觉得很多人都哭了，真的，这真的是喊出了我们的心声，也喊出了郭先生的决心，也让我们更加有决心，就100%。决心这个cp，共产党绝对要让他灭了，所以说2019是一个非常困难非常艰难，因为他们在悬崖上挣扎，他们会对我。我们使出各种手段，但是我们必胜，我们跟着郭先生义无反顾，义不容辞推翻这个灭掉这个cp，所以说呢，我们坚定信心。我们战友之间所有的战友跟着郭先生一路走到西马拉雅，我们必须并且冯先生谢谢了。
溜溜啊，天涯一呀，100分战友啊，舞蹈啊，这个我们这些所有的。阿尔阿木兰的温蒂呀，跟着老婆走的战友啊，哎呀，这些都是，因为我发现啊，练着练着把。这口才练那么好，我发现。密码他是个正义事业，那些里边阳光的。
啊，能让你真的有人气里面，我从昨天到今天我说最多的话，就是太多战友在给我感谢我呀过关系。那我必须要在这说的，是你为我办吸烟室这么多的这个祝福，让我感动的不行，你们能看的出来我就又感冒了，因为我已经两天没怎么睡觉了。几乎没睡觉，那么刚才我冲了个凉，我来就试一下他的新机器，对一下新设备新那个新的联系方式我们201。有点跟撒入则啊，这个我们更多的这种连线，特别是，说最多的一句话是，我们在成长，我们在想。
啊，这个我们冒着生命危险，别人说我是傻瓜的啊，不可思议的啊，具有巨大挑战的这种爆料革命。一开始杀了路德先生，你俩的变化都是天翻地覆的，就你俩完全因为你俩我能感受到你俩跟国内的沟通，仅限于你俩的这个。我真的是太正经了，就是说。这么多人啊，关注了陆德先生的节目，观众仨人的节目，而且我有些国内的战友发出来，共产党应该在春节前。
内部的全国警察把这个迎新迎新年这个治安维稳协调大会上，把我和我的。第1个号就是2号32第3号，17名战友列入房主啊，这个网络控制好这17名所谓的。啊这个这个粉丝啊，对我党国家领导政治谣言造成实质性伤害，老百姓相信的话。给我看了很搞笑，然后在文件上不写我的名字，在会议上的视频让大家啊，说这个部位采取什么方式啊？
有一些洋人找了外国人，就像政治人士否定我们什么时候啊，然后都录得在旁边找了多少人，他搞什么。一个国家的共产党对待我17个，就是说他们认为有影响力的战友，全国的几百万公检法开。维稳大会多浪费啊，是不是再一个呢就是说，这些警察肯定会看我的视频，反过来说对我说路线是3号你还不知道。这警察打房子呢，她非得给他教我啊，就咱这说的，我这几天都看到他之后呢，我说警察说你去想想你没有烦我不说你。
看看我们现在越来越年轻，越来越帅，越来越要开心，越来越健康啊，我们都两三天不睡觉，你们等两三年。带谁给你啥啊，能给你什么？我们昨天回复最多的话，我们享受这种辛苦，我们享受这种挑战。我们享受这种内心的这种阳光力量的提升，所以说战友之声里面还有路德先生的节目，真的是让人感觉太好太好了。太大了，那今天我们是这个连线的节目呢，现在完全是屎啊，这个陆德先生现在怎么样，你们都看了三个画面好是吧？
可不可以可以可以，不是三个是两个，三个都可以，有两个大的。你看我调出来的，就是自己的事晓得你。你是你是大的那个路德士的。如果把你的屏幕当成他的了，你回来了，这样就出来了吧。
现在你的事咱俩是我看的，是你和我是大的，32是小的了的。他联系扣着钱在你这儿好不好？他是一说话删了一说话，他就马上对我说话，然后就出来了。谁不说话你就小点，你说话就变了。
嗯，我觉得路德先生你可以真的是你，你你真的是不知道这个苍蝇小多大，我给他发了一段，千万别发那个战友发给我的内部文件。还有一会我再给你，在东北的阿毛手的爱，有一位女子。这个讲了一段话啊，这个战友给我发来，我听了搞笑，说这个，现在就在咱们这个爆料革命啊，房不是个办法。嗯真题一啊，说，就是他们讲的越多，实际对我党的维稳越有帮助。
这个人家听倒说，那你说说为啥啊？有啥帮助啊？他说实际上他们本身就可以转移我们内部的矛盾，嗯。不去了正忙，大家一起解决啊，所以我觉得。就是咱们听大领导的，上面不愿意，为什么他说因为涉及到领导的私人生活，所以说你一定要记住。涉及到领导的生活是他们咱的最重要原因，不是所谓的国家安全，党的利益放狗臭屁。
过来，这个视频放出来。既然都在岛内玩大了，玩糗大了，这都是真的嘛，是吧，力量很大是咱们那个飒爽的麦子做的啊。最后一分钟做出来的，先抓就抓，你先抓被子啊，不能抓裤子。沙朗那里今天的那个节目有好多好多做的。
非常棒的，这种视频还有很多这种节目，非常非常棒，传到国内去杀伤力穿透力非常强。都是非常让人感动啊，都是发自内心，无论是唱歌还是说他们的小品，还是一些段子，那绝对不比那个叫。什么抖音啊？还有以前那个叫什么内涵段子差，太牛了，杀了这个聊天室啊算了，都是高人。他们真的是发自内心的，那些就是说表达就是国内的困苦这一面的话，我们真的是看着谁都不忍心，谁都不忍心，谁都想要改变这个。
这社会谁都不想生活在如此黑暗之下，我想这些都是真正就是平民百姓，唤醒平民百姓最好的方法，就是因为我觉得。郭先生，你带着我们走了这条正道主义，所以说我们每个人都是精神抖擞啊。她今天来事了。刚才我在这个来的时候，我在跟安保团队这个我们这个后边我们那个暗门接我的时候给我的那个车呢。
神舟啊，我们要按照他从另外一个门突然就改变路线了，我就坐在那个安保那个椅子上，就看那个手机，就是赶快过一下你会。不知道现在跟莎莎做这个节目特别好，我得赶走，然后就都是。就你俩的感受，和战友们和很多人的感受是一样的，是一样的，说明这个节目就是对国内的整个的咱们的同胞们。是有巨大的影响，所以咱们做节目啊，就是我一直以来一定讲真话，千万别在乎自己是否写一下你是谁，你是谁。
没有占有感，狗屁都不是啊，只有战友给了咱最好的评价，或者受到了影响达到了干掉cp的。这是核心那个路德先生你对这个关注度啊点击率这事儿，你怎么看你们仨人？我给你气死了，我气死了，像我们就是本来一个老的战友之声频道备案。停止直播，然后我们开了一个新的叫战友之声直播台，好了，我们的订阅1~1块接近1000的时候就往下降，而且降得非常大是从。
昨天是800多，一下降到现在是300多，他永远控制在两三百不让你上去，但是呢，我太神奇的一件事就是。我们才只有360亿的关注量，但是到目前为止，郭先生的那个文贵看春晚，我们转播的现在已经有26万。观看量，太神奇了，太神奇了，不知道现在有没有再深一点，每天再生，他们不知道是从怎样去发现我们战友之声直播台。这个就只有361个关注量的人那个频道，所以说正义的力量就是有如神助啊，不得你来说。
就是这个后台啊，这个后台啊，我也是你的后台，他饿，又一次因为有些委屈。那要在这说这个，因为这些人根本不懂技术啊，纯粹就是我用专业的方式来跟他说，里面就是有一个就是request吗？这是你请求请求这个地址，这个请求这个地址啊，这个地址他是一个IP地址的一个请求，某一个IP地址还可能不是一个。人啊，不是一个人，比如说就像我们家，它是一个固定IP地址，但是我们家就有几个人在看，所以你只能算一个IP地址，当然了他也会有。
几次请求，比如说同时，我猜你也在看。那你太太呢？就他一个。太荣幸了，但我现在问好那个，我跟你说我日本的我太太的母亲就是我岳母娘，她在日本吗？然后那天我猜我猜你在干嘛呢，我在看视频呢，小甜甜，天天看，他只要。
快到了，又到了日本，他没有，他在国内不知道翻墙吗？到了日本就天天看啊，他看就看文贵的视频，一期不落看我的头。太长了，太啰嗦了，基本上不怎么看，主要看你的，所以刚才说的这个点击率啊，这个点击率的话，这个。请求一个IP地址啊，肯定是不止一个人的啊，你肯定不止一个人，这是第1点，第2点就是嗯，当然了有。像IP地址你一个人可能会点很多次，但是咱们是长视频，这种视频的一般点击次数他不会像，比如说像那个有人在那个阿里。
爸爸，他号称说阿里巴巴在淘宝啊，一天的什么红包的点击有206一次，你叫红包她是要点很。很多次啊，你领个红包你一个页面你至少点100次，一个人至少点100次，你除一下也就2亿人在看，但我们视频你不。可能吃多了没事干，一直点啊，就放在那里看，所以这个61是的，真正的我觉得应该至少不低于2亿人2亿。真正的就是人，然后IP地址的话肯定不低于1亿IP地址，就这个数据是很容易得出来的。
这是在这个方面呢，我们在看you tube的视频，但知道有兔子，我就觉得咱们那个。视频昨天的是5个小时，你知道优兔卜算一次点击率，他不是说你点一下就算一次点击率的。他是要看你的时长，至少要超过一半以上才能算一次点击率，你你举个例子，你一个视频只有一分。分钟，和你一个视频只有一个小时，那你那你谁的点击率高，你一分钟你可能点一下，可能只看20秒。
他就算一次点击率，但是5个小时你至少要坚持两个半小时以上才能算一次点击率，这是优土的计算规律，所以这个。虽然比如我们是十几万，但是大量的人可能只看了30分钟，或者看了40分钟，他都不算点击率，所以真正的点击率远远比这个要多。很多很多倍啊，至少可以成100倍以上100倍都不止，真正的就是光有突破的这个点击率，我们这里都有后台的。有数据的，嗯，我待会我跟您先说两句，我把这个后台数据就我的这个后台数据可以找出来给大家看一下啊。
那你找我真的是爱得真的爱你的这个我绝对入得了先生的粉丝，就说他以事实说话，这在我的相貌就是我喜欢。佛像后到，这个当初在一出道的时候，在我群里面有有几个人的攻击路德先生，唉呀，我从来没有展示过。我为了维护泽先生啊，这几天大过年的跟你说哪天你听听我回复你的那个语音呢，你会感动的啊，你能感觉到吗？这个现在事实证明了，我维护你是对的啊，这个你刚才讲了一些，这是基本的常识，说实在话，2019年。
最不要脸的就是刚好大家都干屁这帮人，他这个咸菜都吃不起，你给他说啥他做啥记录，那个傻流氓，是不是这个时代已经离得远去了？时代何平当年说的好，我不知道你怎么看待海外民主人士，哪有什么民主的，都是一帮要饭的。被边缘人士啊，一帮傻瓜傻叉狗逼不走，就说实在话他跟我们就根本。那就十万八千里，所以杀软你千万别理他，既然狗屎都不是干毛的，注意点。
都哭了，刚毛了，太丢人了，带不走，咱们昨天那个谁呀，伴读先生坐在这儿，你想想我说。邹先生现在3200万，如果是在线180万，我说200万半农先生他绝对不会接受我来上网。这是一个他这个身份和美国人和这个民族文化的基本常识，你在中国如果有一个王沪宁推荐。坐在旁边哎呀，曾主席啊，现在这个关注度是一个亿，我就是一个他也不会走，中国人是互相的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/539/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/539/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
光棍我是被黑客了，直播停了，这个黑客你用郭文贵的名义发出这个声音，你就不怕你祖宗八辈儿为此付出代价。骗那么多人，骗几千万人啊，这个烂人你就作孽啊。专业啊，作孽吧，你们就作孽吧啊。
作孽呀。咱们大家都该干啥干啥该去洗手间去洗手间啊，这个咱就让咱就让共产党就是为这个这个。好好花花钱啊，北京估计这站有人爱死你了，看不见你。哎呀。
谢谢北京姑娘。看到了现在掉漏雨，你呢？物极必反谢谢战友说。贸易谈判，会很戏剧化的，效果很戏剧化效果。
这也太搞笑了，怎么吓成这个样子，玩这种低级下流的游戏。你能不能整点扣不上了呀？这帮人离开中南海中南海，我告诉你，他连饭都是死都不知道。老师，这帮混蛋离开。
北京老爷们支持你，谢谢北京老爷们儿。这个德玛西亚粉丝你是干嘛的？是不是代表黑客的呀？啊？好，我现在就跟着你，看你在哪啊。
好小白啊，有种你别有种，你在干什么啊？不要嘛。德玛西亚，你看着我找不着你家去啊，小子你有种啊，你有种你等着。没错，最大的黑客多数就是查IP好不好，毫不犹豫，我不知道怎么去维持这个王八蛋。
在那说瞎话啊，把AP全给共产党，只要是黑色我一定查你IP地址啊，一定插，而且我有核武器级别的这个武器。你这个IP地址只要动了你很多东西都可以连在一起啊，我都能找到你。说郭树清刚刚的哥们儿。
他们现在被抓进去，我挺奇怪的啊，抓了吧啊，抓太晚了。河南老乡来啦，河南老乡啊，陈刚跟我没有关系，开玩笑呢，太瞧不起了。我不要，就凭陈丹能跟我有关系，把我看太低了吧。王岐山子吓得腿发颤，他跟我有什么叫大骂他算老几啊？
盗国贼啊，这个贬低文贵是故意的，战友没有知道轮得着他吗？我要心里有数啊，对不对啊？老掉线啊，会很惨，乐言。嗯大家看着吧，共产党当政府人员啊，只要他出来澄清什么强调什么的时候。相反的看着就对了，这件事情啥事没有，那一定有事说，这件事情为人民服务，那就是要坑你了，只要他说。
他说爱，我们的政策是利民的，那就开始更名了，大家你们一定要按照这个逻辑来看共产党，啥都明白了。嗯。我就没有露过啊，我这可没入过啊，记住啊，木兰北京姑娘是战友之声，我可没主播啊，你们路过我是。还真没入过啊。
刚才啊，刚才竟然还好，刚才我录播了，那是早上的报平安视频啊。否则的话你说说，我镜头不能往那边转的原因是那边墙上。因为我们接下来的工作计划呀，那边有。
说计划那边，墙上都贴上了，泄密呀。现在我开始路过了，我放了放了啊，放。以后24小时在线，随时上来多不好，你知道。政府现在要多少钱吗？你知道用一个账号大家要查查，这是平台式的，很贵很贵的，但是咱也耗得起。
我的那个工作计划接下来这个作品。是啊，刚刚我一进来我们律师找我开会，这个郭宝胜是个王八蛋，你个流氓啊，这个这个流氓啊。这个到现在为止给我保证这个流氓这个烂人没我们告他还找了所谓的律师，还要还要。搞成了生意，竟然没提供过一个资料给我们啊，一个没有我们的律师说，这怎么这个世界上这种流氓啊。
还到处说我郭文贵怕他了，你说这个烂人这个锅保证能烂到这种程度，全人类没那么烂的人，你说。战友们，真的是为什么我们遇到那么多低级的烂的人呢？哪个刚才18分钟都说啥了，就说马云说说那个陈刚的事儿啊，没说啊。你把他们吓成这样子了，吓得半死啊，真的没说啥呀。
我发现我背影比前面好看，我以后在直播的时候是不是应该是背对着大家呀？啊亲爱的战友啊。潘功胜这小子是原来的我的手，从绝对崇拜者啊。绝对是卖的朋友，中国的货币也不是开玩笑，共产党完蛋了，共产党真完蛋了。
就苹果了，用的王岐山，孟建柱，孙丽君在用办公室网站了吧，这个这个党也彻底，嗯。Jacky好，效果不错吧？我在网上做的啊。
我对1000多万人。对吧，行，那不是1000多万人啊，刚才我们的那个工程师跟我说郭先生这个我们的费用和支出。我这广告我得说这个水水水公司的钱广告。
我。我坐下来聊，坐下来聊啊，哎呀，好。大家有心理准备啊，24小时啊，大概24小时黑客啊。中不中？可别。
机器猫为好啊。这好点了啊，工作计划不能让战友看没问题，不能盗国贼。
他那不是吗？大家别误会啊，那个那个那个挂的那个两个裸体画那个是个艺术家的画啊。我新办公室用的，那是35,000美金一张照片裸体照片，大家可千万别误会啊。文贵。重不重？
嗯，随便战友。
但有过占有占有过，跟战友这个一聊天就兴奋就兴奋。都是绝密文件，去瑞士达沃斯了就不敢去了。
不能让你们看见你们战友看的问题，他真不去打，我死了我给你说。袍泽之谊啊，袍泽之情，战友这是对的，我真的非常讨厌，很多人利用这些事情攻击装这个东西。王力宏招谁惹谁，但是千万别上当，别胡先生说太年轻就跟着人家谁跳舞。赫本，你可真有意介绍一下文文咋睡好吗？昨晚睡好吗？昨晚上。
睡的不错，非常睡得非常好，但是昨天晚上这事惹人家不高兴了。昨天这个我我这个我得说我太太不高兴了，昨天嗷嗷叫啊。今天昨天真是哎呀，小庄。值了，太耿直了，就是人家，人家就勾着你了是吧，就利用你的她就随贼跳舞。
接盘侠，接盘侠，谢谢啦，战友啊，飞哥好胃口好。这什么个情况，唉呀，这个。我刚刚在我们律师啊，打开了两个这个信封，这个有人给我们寄来了一个70万美元的支票，这个战友我现在。我还没有详细的看啊，我求求你了，你真的不能这样，这个你给我寄支票我说过，我特别感动我心里面我的。
能够感动就不能说用语言说，但是你这个资料我不能入账，我入了帐我就出事儿了，我就出事了。我会让我特别的感激，但真的不行啊。哦。
朱云来和朱晓。还完了呗，就是不能说明他们玩了吗？周小川是百分之。浙江和珠海啊，100%的酱和猪排盗取国家财富，他们是那是最重要的人之一啊。
所以说他们出来说话基本上就出大事了。我看啊，李寻欢。是往后来我说日语了吗？哎呀，钱不值钱。我很多日本的朋友是我特别好的朋友，我原来会讲好多日语的，我爱你啊什么的都会说喜欢。
现在说的不多了，基金可以用啊。是可以同时用的。C3和C4的啊，所以我们必须要用。回头讲讲回头是岸，不恶不悛。
这是个很好的意思，这个回头是岸的这4个呢，大家要看一看在中国一个。你要赢30，034, 西安的一个大美女。唉呀，你你说你一出现这种，那就不看我了，过来过来，你说你这车也不打招呼，在战友这。凯琳爱干什么？我要没事儿别着急，你在我后面呢，你这个太小了，来干什么的？搬个椅子。
有没有做作，美女共同主播啊，美女与帅哥同时煮。啊这个，我要大家记住啊，春节联欢晚会，大家想不想这个我和凯琳我们俩这个主题。10个节目谈谈这个东西方的爱情，真的感觉你你可不可以到时候在春节咱俩最谈东西方的感情的问题。
你看看你看看，你一来就想着我了，这个真是。所以我得走了，所以说这个美女啊，你看大家哇塞美女还全都是说啊，我觉得真的肯定你想想啊。春节的时候呢，我们可以跟战友们一起互动互动讲一些就是我觉得特别是因为我们战友当中将近70%都是比较年轻的啊，不像。我这已经属于老年人了，讲一讲西方人对整个家庭观和世界观特别是。
这个恋爱呀，怎么看待生活呀？我这个代表特好，你要相信。一起讨论吧，你胆子真大我就服你了，比我脸还大，这个他要接受。最好你看全你的战友们的提问啊，这个问的什么问题都可以问，但是你提前跟你先生打好招呼。问题不要影响你的你和你丈夫的生活啊，好行了，可怜还要继续工作，我现在跟你们继续。
奥嘿客啊，我现在继续要老嘿客，你去吧，谢谢啊，你一出现你说每年我们的战友都很开心啊。所以说战勇啊。黑客啊，黑客啊，谢谢凯明花，阿木来不来啊？好好我们。是啊昨天昨天我说啊啊，我白我说你你比谁白你你还爱我白，唉哟，他特震惊，他说你难道比我白了？
特单纯凯琳，回答问题的时候你们会笑的，真能把牙给笑掉了。我跟你说如何不怕看凯琳，你们不能想象。吃多少就一点点，很少一点点她跳芭蕾舞的，然后呢运动不管多多么的累，她都运动。那运动吃的少，没有第三方门就两个法门，多运动，啊，少吃没有什么。
台湾人支持为保留说实话台湾的战役。台湾和香港是让我心最最痛的一个地方，就是台湾太可怜了，台湾完全不应该做出这个样子。太可怕了啊，台湾为什么能受到这样的气呀？哎呀，什么时候展示车库里的收藏了可以随时都可以，太多车了我都不记得了。
战士为你去想想，我的飞机一小时成本25,000美金，飞10个小时就25。就买任何一个车都可以，飞个来回就买任何世界的车吧，老子累死了。飞两个来回那就可以买布加迪，什么车都可以买了，所以说算什么钱买了车对过出来讲，说实在话呢，就像你们买个。手机是的，没啥啊，说实话这个有一个新加坡的这个。
这个家族给我捐的3亿美元，我问他我说你要给我捐钱，你就是天下最大的傻子，我不需要钱，你要捐的话我给你全给基金去。啊，这是为啥我不愿意这个参与基金呢，原因很简单，那么多人要赚钱啊，我我有这样的生活。工会干部出来真的干不出来，所以。这个，咱们现在是嗷嗷嗨歌啊，你别把别把你的那个号了啊。
台湾可以用自由体制影响统一大业大路，这个台湾。这话不准确，实际上台湾已经深深的影响了大陆，杨哥讲很多人没有谈到。从这个过去的四五十年，这个已经早就统一了啊，早就着急了，谁统一谁了。不是共产党统一了国民党，统一台湾是台湾人，作为我们14亿中国人，其中一部分2000多万的人口。
2000万，2300万优秀的同胞，早就把中国精神上的统一，你问问大陆人。只要他是个人正常人，你问她愿意住台湾还是住大陆啊？我相信90%以上的人愿意住台湾不远。那不就是个台湾统一了吗？台湾在精神上，在追求层次上早就统一大陆。或者在宗教信仰，那台湾是最好的吗？他早就统一大陆了，现在只有一个事实上是个流氓政权，共产党的他。
在跟这个国民党和民进党之间的所谓的统一，是他仨之间谁统一谁。是国民党统一共产党，还是国民党和共产党统一民进党，还是民进党把国民党和共产党统一不存在？根本不存在什么老百姓之间的统一，如果事实上统一我们早就统一了，台湾已经统一了大陆，精神上统一大陆。文化程度，宗教上统一大陆，我们的心早就跟着台湾人走了，这是我跟外国人跟美国人讲的，他没有。
又黑了，这又黑了吗？没有吧。那回头是岸的事是不是即兴发挥绝对即兴发挥啊，绝对尽兴发挥，这很简单吗？你想想。回头看共产党和共产党的大陆的70年，有一个在世界上有好下场吗？是不是头一次，中国人民成了全世界人民最讨厌的，不受欢迎就成了人家的敌人。
是共产党这个体制，是他这个流氓精神和他的目标毁了中国人民，俺就在。田边法治中国，信仰中国是不是那后来这个张立宏先生问我。怎么解决这个问题啊？还有战友问怎么解决，那非常清楚啊，就是酷2不缺，什么叫不全。怙恶不悛的很简单，就是你不要去做恶做恶就跟那屎了一样，就是把牛羊杀了，就会发生的故事。
草坪，谁知道曹平曹平就是今天的王岐山，王岐山就是中国的照顾，中国的草坪。唉，我这是在心里边了啊。台湾同胞你们不知道我在这个华盛顿，台湾同胞，香港同胞，新疆同胞，西藏同胞。你们知道文贵给你们做了什么事情，你们会真的是，你们会是知道这个世界上为贵州最大的贡献者。
包括有好的事打扰我的好朋友，他折腾了几十年才没有我这这两年这种重要，因为在西方世界。别人信听得懂，没那么容易，你像郭葆生这种烂人，律师告诉我下一大跳，说这个做好的，我本来是跟律师。结果说从我们干活保持到现在，国宝连一张纸都没给我们，你这个流氓刚才我们找法官了，法官说。美国会对一切，玩弄司法和法院的人都受惩罚了，你这种烂人啊，这个人也敢说他的西藏人，他也敢说他是。
宗教人士，他感觉这部是你说的多流氓，这个达赖喇嘛他在西方才有精神。号召力，但是要你是当事人，你能说服西方人信没那么容易，他们也不是西方人啊，不会。你看你个穷啦啦的像国宝那种片子啊，像这个袁建斌啊，陈军啊，是不是啊？像那个夏业良这种烂人连饭都没得吃。是的，搞的什么什么二b，专骗中国人的什么会信你呢，不可能的，他有什么乱伦飚，你说那不革命不可能。
那么我说的话是事实，他们会信，我讲到台湾这个关键时候，我说我们早就统一了，没有统一就是你美国人在里面做的。对不对呀？你美国人只要是上坚定的支持台湾，什么老师家里有事就拿出这个兄弟来说。兄弟就掐就拿锥子扎就疼你，不存在嘛，所有台湾的问题，都是你美国不明确吗？所以现在美国要。啊一系列的，那么台湾新疆的问题和海尔西藏人都跟美国有巨大的关系。
所以说战友们这个用良心做事啊，我又不图回报，也不图你们给钱，咱未来就会知道一系列对台。对，新疆啊，对香港的政策都会出来，而在西方会绝对会最后坚定的站出来支持香港的民。明确民主法治自由香港的这个基本法啊智，台湾的就是事实上的一个独立。只能比现在还好，比较少，新疆人民必须得到人权和法律保护，就绝对会惩罚他，新疆。
太熟了，他在河南出来的太少了，所以说这个接下来我会在这个华盛顿的作证了，专门谈陈全国。啊，我认识的陈建国，我了解了陈全国，阿罗是个政治家，他是个政治家，我也会弹。还有这个陈全国在西藏害了多少人，所以说我们西藏的朋友啊和新疆的朋友，台湾的朋友，香港的朋友，光喊是没有用的，光骂是没有用的共产党。那这个这个东西啊，这个流氓集团必须要重拳打击，用实招，用时朝你看，他吹出来。
几个月前我说的话都出来了吧，又推出了一系列的5毛和7毛，然后又推出了一系列的所谓这样那样跟我有关的人。2014年你看看博讯的报道，中国的郭伯雄徐才厚，周永康令计划，啊，什么李伟。东啊，张越马健副部长没有一个人出去不给我，随后试试法庭上，马建福。部长的审判1.6亿跟我毛钱关系没有，都用房子，他只是说帮我忙啊，所谓的这个法案那个是强迫交易。
张跃副书记，张越书记被判跟我毛钱关系没有一分钱利益关系没有，周永康，徐永乐啊。然后跟我妈几百个关系跟我有关系了吗？现在又抓了一个什么，陈刚又是采取这个。胡舒立，郭宝胜，夏业良伟，石西路阿雄县离这都是烂的，不能再烂的烂人还有什么理由？你的美猴王原件就这几十个烂人啊，这些烂人大家别睡他们别跟他们得瑟。
别丢咱们的人，浪费咱的生命。是266人在线战友记住绝对不是啊，这个咱们这个案子追捕上面就22万国媒体上现在将近500万。然后这后面就是比如说我们国媒体后面现在有链接好那都是上百万，几十万很大的啊，多媒体。唯一一个可以视频，像我一样可以建群连线随时直播，不用中间所谓的直播机的啊，大家等着。
我说到的，我一定要做到，昨天昨天晚上我看了一下这个陆德先生采访安红女士。薛守先生那个节目特别好特别好，大家我建议去看啊，特别好，澳洲之声，这个秋夜首先是胡女士啊，当主持人说。我觉得节目很紧张，在一个老担心技术，但是昨天被那个陆泽行的采访特别好特别好啊，非常好。我这个啊，我看我们上面是我。
62，但是后台现在事实上现在我们最起码是1700万人来看1700万。东莞仔的战友对外连印度都不敢惹的。未来你们没有选择，只能在国媒体直播，我不会要求任何人直播未来我的心这个平台上去。没有选择，你只能在国美的时候，全人类上只有我有那个软件，帮我写这个公司就是美国最大的几个软件公司。
随便挑个497啊，不用看我们现在1700万，肯定不要关心这个事情干嘛啊，这是谁也没关系，多人关注。我告诉你们中国人不看我们的郭爆料的，几乎是一他没有这个硬件的手机啊。没网络，第二就是他不敢看不敢看，是因为他在监狱里不让我看，剩下都得看，都得看，放心吧。刚才的直播为啥那么害怕？他们为什么害怕呀？不就是太多人看了吗？没人看他怎么害怕呢？
因为没电了，开。我要去拿充电宝给他插上24小时就准备啊。支持改革啊，该去洗手间去洗手间啊，咱今天就唠嗨嗑了啊。
好吧啊信息。睡觉啊，别把你们强的非常可怕，清凉至24~24小时。干嘛不这样？24小时24小时走了24小时啊，开会，我开会。
聊嘛，好不好，就在这平台上聊吧，我去干活马上就去啊。嗯，我心疼。我一看你们那么多人不睡，我真心疼，那不行我得睡觉去，我得让你们睡觉了，我现在是中午时间啊，咱就不聊了，你们睡觉吧。我不行，咱别搞黑客，咱们受伤害严重，杀敌1400上1000不行，杀敌前4×500 800都可以接受啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/458/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/458/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我试试在这里，这个卡不卡，我试试在这里卡不卡啊，战友们好，我是。这个不是直播啊，我试试直播卡不卡，什么情况？第九啊，哈哈哈哈哈。813咱不直播啊，别耽误你们时间，我看着卡不卡，我看卡不卡，逗逗逗逗逗逗9401。
啊，您好，今天纽约很冷很冷似的，特别冷，战友们好，战友们好。好，战友们好啊，我在这看看这个直播卡不卡。所以说还是这个网络呀，有问题，但是呢，核心的问题还是多媒体那个直播的太高清啊，太高清。这是为什么？这里大家卡不卡呢。
可以啊，9988爱你爱你爱维维爱你啊。我是在直播，正在直播啊，你敢说逗逗逗逗逗逗，谢谢，谢谢，谢谢你们。我想念你了，是吧？你看，所以说这个，刚才小哥发信息说，在那不看留言说这个。我没开WiFi是没开WiFi，但这个也没开WiFi呀，对吧，因为我家的WiFi被黑客了，今天已经给黑客干掉好几次了啊。
哎呀，啊。亲爱的战友们不太清晰是吧，你看201698不太清晰，不太清晰咱不说。这个刚才非常抱歉，在那个国媒体的直播呀，嗯，这个太卡让大家听不了，我呢现在马上就是朋友。就来到我家吃午饭，说是午饭加开会啊，午饭加开会，是美国政府的前官员啊，这个。
来到这开会正准备着呢，马上就到了，马上就到了，所以说我就我现在不能讲，我要跟他开完会以后看今天下午啊，小皮匠小皮匠。过15号审批啊，风满楼风，满楼风满楼。啊，哥啊，这个是我们的谁呀？一毛啊故事聚焦不太好，但是我这看特别好，那就是聚焦不好了，怎么回事呢？怎么回事呢？所以说这块不讲了，我下午啊，我现在因为这个美国在政府的前官员那都是来紧急开会啊，紧急开会，开完会以后呢。
我看下午我把其他会改为下午还有两个会，看看能不能这个，马上我再给大家补一下直播刚才的那个。多媒体直播不算数啊，咱接着讲借给马杰克马，刚刚啊到了，这个这个特拉维夫了，以色列非常失落。王岐山正在推销他自己的2025计划，实际上这家伙一箭射几个，搞好私人关系，银行关系，金融关系。保护好自己的财富，包括冠军刘成杰自己家利益，然后想尽一切办法，然后挑拨这个川普总统和以色列人的关系。
然后用以色列在美国的这些利益，还有这些关键人物和权力和能力，资源影响美国大学，太可怕了，但是美国人不是傻子。亲爱的战友们，我现在不能讲了，大家可能听到了，叮铃咣啷都准备了，人马上到了，我今天就这样，我现在已经搞明白了，不是。是还是一个我们的这个国媒体的网络的问题啊，还有一个就是那直播高清晰度太高，但在这里直播呢，大家可能。看明白了，这个清晰度不够清晰了，就说清晰了，我把手机放在别的地方了。
啊，中国知识分子我最不喜欢这么戴的眼镜，我这不是啊，我这是这个，防止这个手机，我昨天晚上看了几个小时。看电脑眼睛都花了，都快受不了了，所以我这是防那个，这个房这个这个电脑的是紫外线的那个那个银色线了。第1次看我妹子好伤心啊，怎么会第1回啊，咱都报了一年多了，亲爱的。该有的，图像有时清楚有什么啊，chrome hearts, chrome heart, 好了，谢谢了，谢谢大家。
怎么今天的是直播到此为止啊，谢谢谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/311/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/311/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，今天是周六的啊，整个纽约。阳光明媚哇，这个太舒服了，还不热，整个纽约的车也少了，特别特别的静啊，这个从这个这两天了。才看到啊，咱们这个网络上出现了网络侠客联盟网络侠客联盟啊，特别是保罗先生啊，还有一个小哥。
黑客小哥，让文贵呀，这个非常非常的感动，这就是现在啊，这个老和新的不同啊。那个有些像那个什么袁红兵，阿哥保证他连电脑都不会玩啊，路子路子都直播出去了，那么现在的时代是科技的时代。科技的时代里面就有虾热，就有黑客严格讲，保罗和小哥，那都是瞎个他不是黑客啊。我从来不认识啊，我从来不认识，我最近我们在跟一个世界上排第1号的黑客，曾经蹲过几年的建议。
我们在跟他合作，他们在帮我们的网络在出计划啊，排第一的得过几年监狱，这是一个非常非常。神奇的人，我们同事跟排名现在在第四第五的人也在合作，他们给了我们很多很多新的想法，新的思路。啊，这个时代完全变了，这是年轻人的时代，是科技的时代室友，正义感人的时代。任何人现在的社会都是裸奔的，只是你有没有被关注，有没有人指出你而已，这就是新时代的力量。
啊，中国的领导人呢，这个缺的就是这一刻，中国的盗国贼啊，傲慢无知就是因为此。这就是今天黑客上啊，这个所有人见面的时候都不是说偷人家东西，他是房，所谓的国家机器还有盗国贼。独裁集团对好人的迫害，还有一个他们要利用对国家权力垄断的这种黑暗。去做对，所以说呀，现在的很多电脑高手都是有正义感的，唉呀，我现在不方便说，我跟人家都有协议的。
那些黑客可了不得呀，那个脑子思路正义感啊，对政治的理解，经济科技的理解非常人所能及。我文跪在他们面前，我真的是感到自己的无知，无知的可怜，我希望很多人不要像我这么。无知，希望更多的人拥有现在的科技技术，现在的科技，他就是文明，他就是正义的力量。啊，他也是今天所有的人类所面对的一个最大的问题，人类必须面对新的生活方式，现在。
这一块人工智能啊还有云计算还有我的妈呀，那可真没办法想象，所以呢，我相信。罗先生啊，还有黑客正义小哥，他们的出现是文贵爆料走向喜马拉雅成功的路上，必然的结果。没有他们，我们不可能走上喜马拉雅，这些力量的出现是上天给我们提供了一个最大的机会。但是今天我们要走向喜马拉雅，他是不可能缺少的一个因素，就像现在上喜马拉雅肯定开车去啊，不能咱们过去蹬着赶着毛驴车去了啊。
对吧所以呢，这些出现是天照天翼10.这个是天意啊，真的上天给我们送来的保罗小哥，还有正义黑客小哥，让什么郭宝胜啊什么呀？红兵啊，什么赖建平啊，是吧？什么为使阿玺诺哥还有李宏宽这个小畜生啊，这个畜生这个不是不是人的。东西，而这些人未来都会受到他们的惩罚啊，我真的不了解他们，但是我看他们写的东西又简单又扼要，不是要问。
多自啊，不像什么胡平啊，什么这瓶大瓶的一说之乎者也，呜呼哉也了，人家就很简单，你是坏人。我们是正义的支持，郭先生支持，中国爆料文贵先生不容易，晓不得这就是我闻味。在告诉我自己，自己千万不要被压力压弯了腰而变了形，自己千万不要被任何诱惑。祈祷让我自己失去一切，太多人在关注我必须成功，我们必须赢，因为要不然我伤了太多人的心了。
所以呢，过去这个一星期呀，我们也是这个每天都跟律师在一起开会，你比如说这个我录视频向昨天超过时间。开会的时间他们团队都很急，快点快点快点耽误时间，然后说你能不能少录点视频，哪能每次只录5分钟啊。我说我一定要录，因为我说我要让我们的战友们感觉到我平安，对我放心啊，我这是一个信任，这是一个责任，还有比如说他说。傻呀，这几天开会说这个这个站郭站长啊，你就干嘛花那么多钱呢？你花少点钱不就完了吗？就昨天那个那件我穿的黑的一起。
Logo出问题了，logo就有点有问题，所以说洗了几水就变成了，用得着这样吗？你都送了也不卖，然后这个今天我就说我要洗。积水啊，说你用得着这样吗？拉拉链干嘛买那么好的拉链儿啊，这个一美金就够了，干嘛买8美金的拉链啊？我说这是我的良心啊，我要做我就要做好，还有一个我说我的战友是我生命的一部分，你怎么能确定这些战友都是真的？我说我不需要确认是真的还是假的啊，我就是随我的心随我的感觉走，因为绝大多数都是好人，我不能因为有坏人。
我把我这个忘掉我的好人啊，绝大多数好像是不可能的，所以说呢，我非常的幸福，有这些战友们在一起。我也非常的幸福啊，有这些一天天的挑战让我选择，而且我选择的都是发自内心的选择，所以亲爱的战友们，只要你。坚信你是支持中国走向法治民主自由的，你就尽管给我们要这个站长，我一定给你的啊，但是你想玩假的。文贵的团队和为贵的侠客联盟啊，霞客联盟网络侠客联盟是能知道你是假的啊？亲爱的。
这个你们是我生命中最重要的一部分，永远不可能更改了啊，然后呢，我也相信我在你的生命中也影响了你。你们很难把我从你脑子里给拨掉，我们大家因此都要珍惜，都要互相尊重，我们一定会赢，看到了保罗。还有这个正义黑客小哥的出现，会更加的有信心，更加的感激，更加的有责任，谢谢你，宝贝。我想想黑客小哥，谢谢路德先生，谢谢萨拉女士这个绝不妥协的精神啊，不管谁怎么捣乱啊他们。
而且路德先生真的是不清晰的这么直播，而且找到了点找到的这个人，其人其。说的都是真事儿啊，都有巨大的影响力，假如说我们有1万个录得1万个1万个正义小哥。有1万个保罗先生会是什么结果，当然我相信接下来一定会有更多更多希望大家呢，在自己的安全。情况下尽快的站出来与我们一起作战，赢得我们的喜马拉雅，一切都是刚刚开始，谢谢所有的兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/308/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/308/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好。今天是星期一，11号，6月11号，文贵报平安直播。下面很吵，下面特别吵，警车、施工的。这个昨天报完平安直播视频以后呢，影响特别大。各方面都给我发信息，对我昨天所有报平安视频里的事，很多人都有各种看法、各种意见。昨天又有了路德先生的接到了黑客的第三封邮件，两个E- mail，那么昨天我也看了，凌晨一点钟我看的。那么请允许我呢，请允许文贵在这……（看手机）啊哈，也在抽雪茄，又来了又来了又来了，这个招手了。
这个非常地感谢这位黑客先生，还有中间这位和黑客联系的人，对文贵的支持，对文贵爆料革命的支持。您的这种义举将载入历史，这是一个非常精彩的华章。而且您这个作为会唤起更多的人和我们一起奔向喜玛拉雅。而且这位黑客先生，您的作为增添了文贵对爆料革命成功的更多的信心，让我看到了更多的阳光。在喜玛拉雅的路上，有您这样的黑客兄弟，更加的体现了这个时代，我们一定会赢。就是这个时代，那些盗国贼们他们不知道科技和社交媒体和现代通信所带来的这种革命的力量，没有任何力量可以匹敌。下面很吵，也在施工，我往里点儿。这个往里点也是吵。
这就是纽约，纽约。纽约也是，原来在郑州的时候，郑州郑州，天天挖沟。到了……哎，Branda。文贵头发白了，感谢郭宝胜啊，感谢袁红冰啊，头发都白了，感谢赖建平啊。
黑客先生真的真的特别让文贵感动，然后路德先生节目也是越做越好。这就是现代科技力量，现代媒体的力量。所以说非常感动。昨天这个因为我本来不想多说，因为我说太多了吧，我怕大家把目标全注意到黑客那边去，对他不好。但是呢昨晚上我想还是要感谢，好吧。
●０３：４３郭宝胜、袁红冰等所谓的民主民运人士打着郭先生的名义到台湾去欺骗并且把所有援郭会战友们全给出卖了。郭文贵先生就是照妖镜，让这些妖怪都现形了。
郭文贵先生：那么另外一个郭宝胜这种无耻的、可悲的、拙劣的这种表演，这种欺骗，实在让我没想到。而且他跑到了台湾去，他和袁红冰……（念留言）“文贵先生”，好，谢谢您，谢谢您，７０７０喝酒了，别喝多，别喝多。木兰也来了，（念留言）“黑客的揭露”，呵呵。哎哟，小哥也来了。小哥现在转播我视频越来越慢了。小哥我告诉你哈，现在豆豆还搞高大上去了，还写什么政治历史了，你俩真够滑稽的，不支持郭叔，在那里乱来，转移视线。你要变成第二个郭宝胜吗，你个豆豆啊？不像话你俩个。野良猫也来了，谁叫野良猫啊？所以说呢，郭宝胜这两个邮件出来以后啊，我也傻眼了，这哥们是真穷疯了啊。
我就想想这过去的一年，这郭宝胜天天坐在那儿民主民运啊法治，结果你说跑到台湾去，然后跟着袁红冰他俩还拿着我的名义去欺骗。不但拿我名义，把我所有援郭会战友们全给出卖了。这个袁红冰啊赖建平啊和郭宝胜把我们所有援郭会的战友当成他的资产了，拿着去讲价还价去了，结果到了台湾又去见国防部长啊，又见什么情报局长啊。好嘛，结果把我们给卖了，你说这玩意儿。
文贵没有天天往外花钱，你说我花了那么多钱，我这几百亿上千亿资产因为汇款被查封，结果好嘛，他跑到台湾把我们这些人给卖了，而且把我给定位为价钱，你说可悲不可悲？这个世界上还有这么可耻的吗？这边喊着民主民运，然后当着老黄牛，然后民主自由，走向喜玛拉雅，那边“咣”把我们所有战友都卖了。
这个郭宝胜这个卑鄙啊，真是我没想到。他老说自己是西藏人蹲过几年监狱，太可怕了。这个“五一共震”一出来我就觉得这事不妙，这小子有大问题，但是我还不想把他想得那么坏。但是在“五一共震”这个事上体现了这帮人实在太卑鄙了。现在动不动什么都是他们的功劳，那夏威夷那火山都爆发了，是不是你吴建民、李一平给震出来的？是不是你们给震出来的啊？震什么震哪？结果震了半天又跑到人家李旺阳什么雕塑像又要捐15万美元，然后又是拉斯维加斯成水炎那老板，一天天瞪眼胡说八道，找了一帮骗子，你说我都感到可悲，为什么咱们华人咋这么多骗子呢，都不干点正事？
我今天早上我是四点半左右睡的，我六点半起床，开了一个小视频会，然后我又签了几份文件，我马上进去冲个凉，然后出来赶快给大家报平安视频。我再进去要吃一口早餐，因为今天不锻炼我休息，我马上就要开会去。正事还干不完呢，哪有时间去骗人去？这些人都是没工作的，你发现了吗？都是没工作的，就一个希望，就是骗。就指望哪一天天上掉馅饼，骗谁成功了发大财。全这个路子，全都没有生存能力。什么黄河边这个烂人，什么李洪宽啊，夏业良啊，西诺啊，是不是，还有这个滕彪，全都是没有工作能力的人。
所以说在中国呀这些人摊上什么事，别说共产党抓你，你在哪国，你在黑手党都把你抓了，这些人全都不是好东西，全都不是好东西，没有一个人……（看手机）哎，冰心来了，冰心来了。所有这些人就是一个，好吃懒做，不劳而获，满口谎言，打着政治、信仰、宗教、理想的幌子欺骗所有人，互相之间也欺骗，真是太可悲太可悲了。
但是文贵啊，算命的老说我是地藏菩萨，说我的本命命尊是地藏菩萨，我这地藏菩萨专门是弄坏人的，收坏人的，所以说你看，现在郭文贵这照妖镜出来了，我专门照妖，凡是在我面前被照出原型的都是妖，好人没有一个被照出妖的，这不是很简单的道理吗？所以说我真不想浪费这些精力，因为我特别开心。
●０８：５３川金会的本质
郭文贵先生：最近这几天我工作特别有成就，特别有成就。大家看一看，川金会还有１１个小时就要开始了，川金会的本质是什么？川金会的本质跟美国、北朝鲜都没多大关系，实际上就是中国和美国的较量。
青岛的上海组织会议，上海组织会议的本质是对美，大家好好研究下那个词，是抗美抗西。今天川普总统他个人不管他什么样，昨天我和一个非常重要的官员，我问他你怎么看待这几件事？他非常清楚地说，他说中国骂川普，都在骂他，很多……七国集团也不喜欢他。
（直升机飞过，声音很响）这都是直升机，额的娘嘞。
都不喜欢川普这个人，但是川普讲的话全都是真的，川普说的事儿都在理儿，包括这七国集团，他说得没理吗？有理。然后这个官员当时就参加川普的一个会的时候，他说你怎么看待习和你在马阿拉哥的谈判啊？川普哈哈大笑，哈哈哈大笑。为啥大笑知道吗？这段我不能说太细，说太细会把朋友给卖了。就是习近平主席谈了很久，关于北朝鲜的事，北朝鲜怎么占我们便宜，怎么多少年怎么回事，我们怎么帮他，他们怎么怎么不行。但是这个历史讲完第二天，川普说了我昨天晚上想了一晚上，他说你说的这个北朝鲜太坏了，他说你别理他，叫我揍他，我把他们给打烂。习主席说你别别别别打仗别打仗不要打不要打。
川普总统就玩这招，什么高大政治学啊，人家川普总统聪明呀，你不是说他不好吗？我替你出气！这老哥们别别别别，别打别打，咱们还是好好相处，这就是为啥习主席的专机跟他去了，就这么简单。有我的角色，但是我还得处好你们。
这是个基本的常识，别把政治想得那么高大尚，那是不懂政治，懂政治的人就不会这么看问题了，所以说大家说现在有意思吧？两国就这么大点儿事，这回非常清楚。我问他你怎么看待这川金会？他说一样，川普非常清楚，我给你画明的一条线、暗的一条线，你这两条线你要别跨过去，咱俩都好办，你要敢跨过去我一定是把你灭了。而且非常简单，这就叫美国利益，这就是美国总统，这就是一个民主法治国家的总统，一切以国家的利益和人民的利益出发。
●12:18七哥讲述家天下，党天下和民天下的不同
郭文贵先生：这就是什么？家天下、党天下和民天下的不同。我们中国从党天下从来就没过渡为民天下过，就没想着民天下，全打着民天下的幌子，今天又变成家天下了。
（看手机）福瑞康、福瑞康、唉福瑞康，福字儿我认出来了啊，这个福瑞康啊，福瑞康，哈哈哈！五毛又出来了五毛，五毛又出来了。所以说整个的那个翻白眼儿的五毛，有我视频的地方他一定在，他一出来就骂街，这个小子够坏的，但是理解你啊，五毛不容易啊。
所以说这个大家要清楚，本质是我们是民天下、和党天下、和家天下的分别，但是大家要记住这就是我们要争取的，中国只要一日不实现民天下，我们中国都是灾难。
●13:24大卡车事件，鸣笛事件，内涵段子事件会层出不穷
郭文贵先生：大卡车司机的事件，我昨天专门问了一个从中国回来的一个很重要的一个，算是中美谈判的一个重要参与人吧，他说中国接下来大卡车事件、鸣笛事件、内涵段子事件会层出不穷，层出不穷，为什么？
他在中国所有的官员在聊天儿当中，所有人都认为这个国家要出大事儿，所有人都认为社会矛盾太深刻了，社会矛盾深刻到老百姓现在都恨不得成为自焚者。说不论是开飞机的、开火车的、还是开大客车的，每个人嘴上天天都在骂娘，因为整个社会太不协调了。所以大卡车司机事件，在国内的战友们能帮他们的帮帮他们，能给他们提供方便的提供一下方便。
所以说亲爱的战友们，你看看过去这两年来这个巨大的变化，文贵爆料现在是前所未有在国内的传播、在党内传播。这位美国朋友就问到所有官员，你们知道郭文贵吗？每个人都笑，很多人都不回答，私下里边儿都说：哎呀，我们都看他视频，挺有意思的。然后问他美国朋友：你怎么看这些东西？他说：当然我们相信了。
这美国朋友说：如果我们，他说我见过郭文贵的时候我明确问过郭文贵，如果你说的是假的，美国一定饶不了你，如果你说的是真的，我们会给你塑一个比自由女神还高的雕塑像。然后中国的官员就笑，他说是真的吗？他说他们的家人也看。
●15:22 为什么那么多人最近要到美国来买房子？那么多的离婚?
郭文贵先生：原因很简单，今天我想问一个最简单的问题，中国的官员90%以上的绝大多数人，包括那些被人家憎恨的警察，你们问问，过去这六个月，多少当官的人到了美国、欧洲？
我有些数字我不告诉你们，你们今天天天看着中国朗朗上口的几个老板，在过去的两个月内在纽约，就在我家的周围，最起码11个人买了房子，包括那个京东的刘强东穿着那个衣服去的，刘强东也在美国买了房子，已经买了。最起码11个已经成交的历史，因为在纽约房子的成交是完全是公开的。
亲爱的战友们，你去想想什么概念这是？大家都那么有信心、都那么伟大，你干嘛都往纽约来？
还有一个，官员，官员的离婚率在过去的一年，大家查一查，是过去十年的平均额的17倍。中国这位官员说这是什么概念？所有的官员都到了一种把离婚真离婚了，你带孩子走吧，老子就是孤寡一人了，就在这儿拼了，反正我也走不了。
什么概念？那个当当网的俞渝也在纽约买了房子，也买了大房子啊。这个11个人都是朗朗上口的大老板，都跑这儿来了。还有香港，这位美国官员从香港跟我几个好朋友都是香港最超级富豪见面，他特别惊讶，他说这几个富豪在半年前见他们都在谈论郭文贵的爆料，这回见了以后，每个人都有自己的观点和想法。然后他们都特别的相信、特别的恐惧，几乎把能卖的房子都卖完了，钱全部到欧洲、西方来了。
香港人去最多的还是英国，特别是香港的五大富豪之一，我就不说谁了，跟我很熟。在纽约买了六套房子，在伦敦买了半条街，在Queen’s Garden买了半条街，而且价钱都很高。
我问他：“你干嘛买那么多贵的房子？”
他说；“总比共产党拿走了好。”
郭文贵的香港账号被封，郭文贵的股票被封，这件事件，香港警察耍流氓，去查封律师。所有香港的富豪都去问去，一问“都是真的吗？”太容易了。说“有这事儿吗？”
“有。”
“郭文贵的股票查封什么原因呀？”
说：“跟郭文贵没关系呀，人那股票是基金的 ，给人家查了。”
“曲国娇被带走，到今天都丢失，是真的吗？”
“是真的。”
“这律师事务所被警察给威胁、查封、以洗黑钱为名把人家查封，有没有？”
“都有，都是最大的律师事务所。”
●18:42 谁还敢待在香港？没人跟习近平说实话；国内的有钱人都跑到国外来了
郭文贵先生：这些富豪还能待在香港吗？我香港的房子，香港警察、香港土地署、香港什么什么……天天去找麻烦，二十几个人。人家有人都录了像。香港已经成了一个这样的地方，谁还敢待在香港？但是多少人给习近平汇报的时候敢说真话吗？习近平爱听什么他说什么。
这位官员跟我特别深刻的说：“我最感受的是习近平今天绝对是夜郎自大，完全被架空了。所有的人都是最后一句话‘哎，这得听我们大老板的，我们的大猫决定了就行’。”所有人都把责任推给习近平。你怎么扛得起这一个国家的责任呢？怎么可能啊！所以说这就是所有人都说，感到整个中国现在就一个人说了算——习近平。
所有人还都希望习近平出事儿，每个官员都跟习近平说瞎话。你说这是什么样的国家？老板纷纷出逃，这边去井冈山，到井冈山去了，穿上衣裳，噔噔噔噔噔。然后还带着红袖箍，叫红孝嘛，红孝，孝敬的孝。死人是黑孝，这叫红孝，红孝箍。带着红孝箍“嗙嗙嗙”去了。举手了啊，这样，这样（模仿举手礼）。
然后这边儿“邦”买房子花几亿美元。你说这都什么样的人？跟郭宝胜是一个德行的，跟袁洪冰是一个德行的，和赖建平。中国人咋这么多面孔呢？这么多假和骗呢？真无语了。
然后这官员离婚，全离婚。离了婚老婆孩子全卷铺盖走人，房能卖就卖。这大客车司机惨了，天天挨查、挨打。亲爱的兄弟们呐，都不容易呀！很不容易呀！
所以啊，亲爱的战友们，我今天主要是跟大家报平安，我要去开会。感谢黑客的支持和帮助，感谢路德先生的节目，感谢战友们的大智慧、看清真相。
然后现在国内的有钱人都跑纽约和伦敦来了。当官的都在离婚，都在纷纷转移资产。大客司机惨了，大家能帮的就帮一帮，好不好？
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，别着急，我昨天说了，初级阶段刚刚结束。启蒙期第二步就是定点爆破。你看我讲一个就完一个，讲一个完一个。
对了，陈峰同志身体现在完了，叫脑溢血，在急救当中。王岐山同志在挣扎当中。孟建柱同志进入了高官下坠期，下坠期都是失落、抑郁症、破罐子破摔。他现在把肚子给弄大了，给肚子弄大了现在孟建柱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/263/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/263/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到了吗？我给你们看看蓝天白云。郭媒体现在能直播，但是刚刚又被黑掉了。看得清不清楚啊？谁是第一个呀？太厉害了。我要把这个放上去，开始直播喽。
亲爱的战友们，刚刚把我郭媒体又给黑了，国家级的，大家不卡吧？太好了，等等我要上船了。很清楚，这天气好不好？多好啊。就试试卡不卡？加州不卡，大家能看到我吗？兲朝不是黑，是忒黑。
能看到我吗？明州不卡，大连不卡，好。谢谢，好久不直播了，我今天刚开完会勒着嗓子讲一天话，哎呦我的妈讲英文太累了。必须把防火墙给它灭了，忒毁人了，建防火墙的人都不得好死，真的是太夸张了，凭啥不让人家看直播呢？你说我们又不杀人不放火的。
画质好多了吧？咱们的郭媒体比这个还好，未来就嫁到咱那去了。大家看清楚啊，我特想让你们看这美景，不能再美了。我给你们透露一下，下周一就到这儿–马阿拉哥俱乐部来一个贵宾，日本的朋友，日本的老大到这来了。
实际上咱们国内拍个照片儿跟现实差距太大没法看，但是这儿相反，是现实中比照片上、比录像上好看，鸟语花香，什么鹅、鸭一堆一堆的那玩意儿没法弄，东北人说的话咋整的这玩意儿啊。
我这个头让这老爷爷给我理得简直是太糟糕了，这个是我们船上的大姐大，管着几个姑娘，特厉害，健身也是蛮厉害的，也健身。苹果商店让上也不上，我们第3版上，现在对付黑客，郭媒体很快就要开始了，放心吧。现在大家记住电脑版已经可以传视频、上照片。
然后也可以录视频，也可以直播。亲爱的兄弟姐妹们，我真的特着急，我多想把这里的美好，你看对面那棵大树了吗？你们仔细看这个大树，一大排几十公里。你看这树大的，每次我就想如果咱们援郭会的战友要在这儿开个派对，大家尽情的上去唱唱歌，跳跳舞，咱不谈政治不谈盗国贼，尽情的自由那啥感脚啊？
传播爆料最重要，手段无所谓。对了！安倍来了，战友猜出来啊。美美的风景不是差不多，是差很多，真的是差很多，不一样的。加拿大和美国实际本质上是很不一样，那一天一定会到来，放心啊，一定会的啊。
去加州啊？跟你们说实话头两天去加州了，只是呆了一晚上就马上离开了。因为我到那见一个当地的司法部门的人，过一段就知道了，过一段可能还要去，再去多待几天。
怎么不一样呀？比如说我原来在视频里讲过，我问过贝聿铭先生，我说日本和中国之间自然有什么不同？这老人家真的是厉害，他说你把最自然的东西给日本，它给你变成最不自然的。所以日本的所有一切都“咔哧”“ 咔哧”，人工性太强，匠气太重，实际上就不好了。
很多人喜欢那是脑子有病的，这点我不喜欢。
日本的匠气太重，那么你把日本最不自然的给中国可以变成最自然，没人管那就随便长，当然也不是绝对的好。北美和南美之间的国家有什么不同？你看你上拉森公园的时候，就火山爆发那个感觉，它非常的干，没有大山，给你的感觉都是小树小草。
火山留下的东西，是有那种惨烈的，那种危机中的大自然神秘的美。但你到了加拿大就不一样，加拿大有四季分明的雪啊、高杉啊、大树啊，让你感觉到，宏伟没有那种神秘和死亡的伴随，但是确实非常自然，然后加上鱼啊水啊生物，本质上是完全不一样的。
但是，到了现在我待这个马阿拉哥总统庄园，它有这南方的各种风情，大家看到橄榄树、棕榈树，到处都是巨大的树，但是它可怕的事情是对面是海，就相隔50~100米，后面就是河。所以说你从这个河、整个两边全是豪宅，全美国最有权的全在这。
你看我周围的船全是最有钱的，我不敢告诉你们我后面的船是谁的？这是个政府官员的船，不值钱才800万美元，是在过去跟中国打过深刻交道的一位将军的船。那么这就是有钱和有权的非常干净的人，我在这没见过一个华人。
这个地方就有那种匠气和自然混合一起的感觉，不一样，完全不一样。这里也没有大山，也没有高山。下面一阵淫荡之声啊，这船里面的老板不在的时候，是船姐、船哥乱搞呢。
夏天太热，下雨，但是有6~7个月，简直美到你无法想象，云呐，蓝天呐，那鱼一到晚上在船底下，真是这么大一米多长，多的是啊也没人碰。昨天我到深海里面开会的时候，跟律师正吵着呢，后面一人弄一条大鱼，大家都高兴了啊。
羡慕杨洁篪玩处女？他是一流高手，写书法，爱写书法，写得一手好字。然后叫女孩帮他研墨呀。是吧？研研墨，然后给念念诗词啊，是不是？唐诗宋词啊，考考人家，考着考着就给考床上去了。他特别吃这一路，但是表面很文静，弄诗弄词的像过去的蔡京一样。
中美贸易战？我跟你说中美贸易战不是中美贸易战，我在华盛顿更加感受，川普总统是搞全世界的贸易战，中国是他必须拿下一山头，拿下中国，全世界都可以讲数了。中美贸易战一定以中国惨败而收场，但表面上中国赢，中国要赢了面子，输了底裤、里子。连肛门都输了。
你听他们忽悠吧，中国贸易战和美国PK，不是拿鸡蛋碰石头，是鸡蛋碰导弹。我觉得川普总统真的了不起，这个人真了不起，不是一般的。川普总统接下来对中国要干的两个大事儿，你看着吧，中国金融市场的开放和中国和货币的整个战争，这才是他的目的。
他今天玩这个，川普总统爱玩啥呀？指东打西、瞒天过海，中国外交部说那几句话，还有那几个电视台、环球时报把他给惹怒了，都有翻译给他看。那个John Bolton那是啥人啊？蓬佩奥是啥人啊？人中龙啊，精死了。想过去拖呀，拖过4年，拖出内部的矛盾相互抵消啊，给点甜头、给许诺，玩过1200天呐，都不灵了。
刚才这个兄弟说的对，突破网络长城是咱核心，文贵要不把这个网络长城突破了，那就绝对是一个你们支持错了的人。剑桥数据的事情是班农先生撤下来的，班农这哥们不是一般人，这两天减肥了，减了35磅，肚子少了，我看这哥们得折腾回来，得干大事啊。
撤诉西诺？你听西诺的话？你听狗放屁那都不能听西诺说的话。这个烂人，自己的政庇被人家给拿掉了，他还天天给别人搞政庇。我给他撤诉，怎么可能？你们怎么相信这话，他喊爹都不会给他撤诉，这个家伙，他连个畜生都不如。
逮住人家一个访民、一个老大姐，骗人家的色跟他上床，把人的家给毁了，这个畜生太坏了，不但我不会饶了他，谁都不能饶了他。他减肥，我见他了呀，那天在楼下好多咱们的团队都见了，然后他请我去吃饭，我说我不给你吃，你减肥吧。
我看他肚子减了不少，他答应过我的说减50斤回来给我见面。扎克伯格关我账号的事，人家让我去作证，我本来没答应，但是这回在华盛顿我答应了，我要去作证，现在跟你们说。惹我的人，我告诉你就俩下场，误会了是兄弟，真要想害我的都不得好下场，你往后看。
你看惹我的，Steve Wynn那船2亿3000万美元买的，现在1亿5000万都卖，完了吧哥们？完了吧。反正这几个折腾我的人全都完了，我这人绝对有上天使命的啊。我代表不了正义，但我绝对代表真实，这我敢保证绝对真实啊。
小札转了几圈，竟然让我们的律师给碰见了，说哎哟，我们看见有人为你游行了啊。王岐山真来，跟刘鹤要来，肯定来。现在你去想想我讲那么多话，你敢讲假话你不惨了吗？我在华盛顿见那么多美国人，人家都给我记着哪天哪日。
我真的很多人说完都忘了，你比如说马来西亚的事情，人家很在乎的这事，我们怎么怎么。哎哟，我就赶快给人家说，他说你这个很厉害，你也不看，我问你就回答。我说我经历的真实啊，当然可以说了，他们就很高兴。所以真实很重要，你说谎话你不能自圆其说呀。
在华盛顿我太有感受了，就真的是美国人替中国人着急，他们从中国看到了中国的老百姓是真苦，他们感到了中国人真可怜。然后我让他看那些孩子苦的那些照片，还有录像，我又跟他们讲讲我们海外这些人为啥都不能回国，我们这些人也没招谁惹谁。
他们都表示极大的愤怒，前所未有，可以说中国真的是前所未有，就是中国人的命运和世界的人民深深的呼吸到了一起。这哥们刚买个新船在那瞎得瑟，小船，然后围着我转。
真的是深深的感受，大家真的是不知道深刻的感受，就是中国人从来没像现在和全世界的命运相呼吸。外国人对我的郭七条反不反习，外国人一问我就是三件事：第一，你为啥不反习？第二，你是代表着某个党派的。这很阴险啊。第三，你到底在中国要啥？
我这回深刻的感受，就是咱未来讲话得让外国人听懂，就是为了说你到底要啥？第一，中国是要法治的。你得明确你要啥，你到底是不是党内某一派的斗争者。再一个你为啥不反习？这个问题真的很严肃。
我这帽子，过一段咱们援郭会每人发一个，比这还好啊，记住，今天说的话每人发一个，咱们的T恤正在制作中，绝对震撼啊。木兰来了，七哥想死你了。人民币不会贬值，人民币现在要升值了。美国要让它升，升到1:1中国人民币就完了。
国内员工，我现在不跟我家人和员工联系，一概不联系。非常不好。这三个外援问题，跟老外弄了以后很有意思。再一个我很惊讶，那个英文词怎么说了？dimness，特别是这些外国人说，你不要被海外的中国民主民运给dimness掉，不要让什么海外的华人、华侨dimness 。
这外国人真是，我都没看到这一面。就是现在不管是什么人，你说我这啥命啊？你说我这开一天会嗓子都冒烟了，我到那边去他们准备的烧烤，我说不想吃了，待会吃点去。唉呀，就想跟你们视频一下，就想分享，今天就想分享。
雾亭就不停给我出的主意，让我喝这个水说嗓子不疼，我就按你说的了啊，这嗓子现在有点好转还真管用。在家照顾老公照顾的好啊，这美女全嫁给人家白人了，都嫁给人家外国人了，这不行啊。
你看看我旁边的保镖里三层外三层的，饭，他们先吃，我在任何地方周围都是三层人。怎么可能我的船员呀？想搞也搞不了，你看我全都开门，是不是？警卫都跟着，旁边那个船啊？昨天我都半夜了起来的时候，几个女孩子抽着烟，几乎是全裸状态，喝多了啊。
你说你们能在这多好，你看这蓝天白云。过两天我在台湾，要在民视接受彭文正先生采访。刚才雾亭给我发个让我喝的东西，结果我就给给这个传解说了，船姐还挺聪明真会做。
不休息，跟他们斗争好着呢。帽子不贵啊，这个是做的，他卖130美金，但是咱们郭媒体去做的帽子才15美金，所以送你们就等于送了15美金，加一起不会超20美金，放心吧，对文贵来讲这不算钱。T恤这是有要求的，太贵了，T恤现在我做下来4个款，有150美金的，有80美金的。
但是大家要记住，过两天你看到Loro Piana的那个T恤是4310美金一件，我们做下来150美金，但是全部下来得200美金，所以说就不能都送，得送一部分。不能买，买不给这个啊。
孙政才？孙政才的哥们惨了，现在我特想夸王岐山，你说现在特想夸夸王岐山，天才呀，万年不遇的天才。王岐山手都那样，那头发都没了还能弄出假发那样，而且能搞回炉，你说王岐山不是万年的奇才吗？蔡京再世，赵高再世，这个人可了不得，万年的奇才呀。
对隐私保护的建议多了，你比如说郭媒体，我绝对不允许他们让大家留信息，刚才我在过媒体发的，是什么呢？是一个姓刘的老板，你看到他的名字在巴西注册了公司，这哥们是在美国上学的，现在香港搞基地黑客我。
那么从这个方式大家都看到了，这种新的方式，他把病毒植到你这个多媒体软件上，但他没想到早让人家美国政府给盯上了。这哥们全家未来甭说他来欧洲、美国，来就给他抓了。那么这说明了什么问题？盗国贼就以获取别人的隐私为他们的目的，为威胁手段。
西方保护隐私真是严，我们被黑掉的电脑里边隐私，签一堆文件警察才能往外拿。你看这就是西方伟大的地方，所以说保护隐私很重要。你现在看盗国贼拼命黑我、黑郭媒体，我们在今天之前，我告诉大家过去两个月是我最痛苦的，因为我跟他们吵了很多架。
第一，我们现在郭媒体的这个软件人把我们给坑了，就是被蓝金黄了。另外一个是实在撑不下去了，最后耍赖了骗了我一笔钱。另外一个就是黑客攻的太厉害了根本没法运作，然后要求我们继续钓贼，我们就不想钓贼了，想让过媒体继续运作，是我们能做到的。
但是为了配合钓贼就不能正常运作，所以我很痛苦。昨天他们基本完了，但是又来了个新招，我说必须保证我明天起能正常的直播，正常的传视频。从昨天起已经可以传视频了。现在大家可以去上传视频，可以直播也可以传照片。
这个病毒它把我20天以前所有的东西全删了，我们要再拿回来，因为这个人已经被查清楚了，大家别着急，郭媒体会比你们想象的好，记住我说的话会超出你们想象的好。台湾我接下来要给爆点大料，吴小晖活的基本上50%了，过两天我会再路德节目上爆吴小晖的猛料。
南海军演哪天我说说，瞎扯的事儿啊。南海军演的本质不在外面，大家不要评论，他是对内部，那是给内部人士。就是这个傻爹打孩子啊，是吓唬家里人的。这事就这么简单，我们村里面最坏的坏蛋，当他偷情的时候，和外边人重重地打他的时候，他就在家里使劲打他老婆。
这个特别惨，一个姓杜的一家人。为什么？一打他老婆打的孩子，大家同情啊，转移了啊，还有人怀疑他强奸了牛了，这事儿就算拉倒了。咱们这个是一样的道理，打老婆孩子是给外面人看的，吓唬人的。
我没说嘛，跟他们较量不是鸡蛋碰石头，是不可能的。路德采访是4月19号，彭文正先生这个人不简单啊，我看这个人要采访，我得跟他说点猛料，不给猛料不行，这个人是有理想、有情怀的人。
19号路德节目一定上。荷兰人太牛了，这船太牛了，连续4年获得世界第一。这个豆豆怎么不提一下，我想死豆豆了，豆豆最近不理郭叔叔了，另寻新欢了啊，已经把郭叔叔给忘了，见异思迁，实际上挺伤心的啊。
苹果APP就是这两周，我开始把这个运行完了再上，现在不要上啊。好欣赏佛州美景，有点卡。又卡了吗？这是罗斯柴尔德特别制作，1万美金以上，那肯定是。这个李宏宽就是个垃圾。你给他把人家肚子搞大了（杂音）朴昌海上来了，兄弟兄弟啊。
开始打了是吧？这是黑客捣乱了。对了，那天我看到陈军竟然和夏业良上视频了，他原来一提夏业良就骂的像狗屎一样，就俩人，都没地方去了啊，这个是已经没有牙的狗跑一堆去了。他在北大就是骗学生搞大肚子了，跑到海外。（杂音）
我的YouTube被黑的呀，都少个0，每次都少个0啊。哎呀，这几个不仅是人身攻击啊，他对我的攻击是太过了。行了，我这楼下都等着我呢，给我整了一大堆的海鲜。亲爱的战友们，跟你们聊天儿真好。何频不错，千万别攻击他，他对盗国贼的伤害是不可替代的。
我们一定要尊重这个老大哥，要感激。我们一定要感激何频、明镜，希望所有的兄弟姐妹们千万别攻击何频。（杂音）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/247/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/247/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
很多人从昨天到今天，还是香港人在乎钱，关于香港黑警察抓人的事情、封帐号的事情，很多人都在问，这些问题我真的没法一一回答。
那我想要给大家说的事情，为什么我最近这几天要谈香港的事情？因为这是我的计划之一。特别是现在美国的一些企业，在香港的企业， 比如说很大的一些投行，他们都在通过他们的公关叫 PR 公司、政府公关公司，还有危机公关公司，他们来找我，就是想了解郭文贵这个事情：他们（人）在香港，香港警察是怎么把你们的人抓回大陆的？香港警察是怎么查封你们资产的？香港警察是怎么定你们罪的？因为在一周以前的时候，我们和这个……
大家都知道，我和这些基金没断之前，我还不能说，我说了是要受惩罚的。我现在已经解脱了，跟所有的基金没关系了，所有的东西我都可以对外说。那么这种情况下，连续这一周多来，都是和多国的政府部门以及一些基金、和在香港投资的一些部门进行了了解，这一点上可以充分地说明，就是说海外的在香港投资占了往中国投资的将近 85%。
这些人听说了肖建华先生的事件，以及香港发生的一个个这样的事件，特别是我们这个事件，他们感觉到对自己的威胁。而且有些基金公司也跟我讲，他们实际上很多人涉及到案子，也在大陆被失踪、被关押、被边控，他们非常恼火，后来都是做了各种妥协、做了各种交换、大家都闭嘴、把人放回，然后做配合办案了。 但是他们发现现在越来越多这样的事情发生，而且他们这些基金的网站被黑客，律师事务所被黑客，他们的员工到大陆去，电脑强行被警察拿走，然后内部文件肯定被全部复制，甚至有的人回来以后的电脑里面都有这种病毒软件，这些一系列的事情他们都跟”蓝金黄“弄在一起 了，我告诉他们，这就是”蓝金黄“的一部分 。
一年以前我说这个，他们觉得我是神经病，就像说马航事件，说卖精子事件，现在很多人拿着这个去造谣一样，因为他们不去说这个事情的背景，他只把这个事实攒在一起到处造谣。 那么一样的，他们现在就是想通过其它各种事情掩盖事实，但是毕竟这都是法律行动，他们是掩盖不了的。比如说，屈国娇女士到今天我们找不着，她怎么从原来香港警察抓她去的时候，说她涉嫌洗黑钱，然后她借了公司300万港币马上把她保释出来，都是在律师的陪同下，她也做了笔录，这里有警察发给我们公司和她公司的文件和借款文件，后来在两周后，香港警察，同样的警察又以伪造旅行证件罪把她带走带到香港警署，带到警署警察在场，然后警察说我把她送看守所去，送看守所之后人就没了，两三天以后，大概三四天吧，就录了一个视频出来了。这个视频就是屈国娇坐在那儿，我们认识那个包包，那个拙劣的录的地方，估计也就是北京公安录的，专案组录的，然后（她）就说郭文贵的什么什么犯罪的问题。到今天为止，屈国娇现在我们找不着，这样的事情肯定它是无法复原的。
另外，这些香港警察到我们办公室去搜的时候，拿走了很多硬盘和数据，这些硬盘和数据里面包含了什么呢？包含了我爆盗国贼的料，包含这些过去我掌握例如吴征、杨澜，还有像韦石、西诺他们和大陆安全机关联络的一些证据，还有一些文件，所以说他们同时把很多我爆料的证据和告他们的证据给拿走了，那么这是一个非常可怕的。
他们香港警察办的不是什么洗黑钱案，傻子都知道，今天说是洗钱，明天就变成制造虚假证件了，她那么多年的一个女孩子家怎么可能，到现在还丢失（中）。
再一个就是我们过去的，像我们其中一个姓劳的劳律师，就在2015年在大陆关了将近10个月，老母亲90多岁了，最后还得了癌症，他的律师事务所全部被骇瘫了，文件全部（被）拿走，然后他们的律师被威胁。那另外的几个律师事务所到大陆就全被抓起来、被关，还有的人直接被蒙上脸以后从大陆机场带走，然后几天以后，在哪儿不知道，戴着黑布嘛，连打带骂加威胁，把所有律师事务所的东西全给他，然后拉他出去，到路边一脚踹下去扔了。
另外一个就是香港的我多个同事现在消失了，香港的同事、还有香港的合伙人、还有新加坡在香港的合伙人、日本在香港的合伙人、英国在香港的合伙人到现在找不着，找不着，消失了。过去都不报案，不报案的原因就是因为这人呐还想活着回来，要配合，但是最近他们都要和我一起来配合做这个事，所以鉴于此，我们必须站出来说话。
人在邪魔面前，就像希特勒一样，就像当年1932年到1972年一样，任何人要联结起来说不，那就没有希特勒了。那今天的香港，你允许希特勒到香港来绑架其他人，绑架肖建华，绑架那么多人，然后电视认罪；铜锣湾那么多人被绑架回香港，最后香港政府不管，香港警察不管，现在是香港警察在帮助绑架，这就是得寸进尺嘛。
从大陆的警察在香港设非法黑屋几千个，到立法会咨询不能成（因为）没证据，到现在屈国娇在香港丢失，在香港警察局被丢失，那么香港立法会为什么不管？那么到今天为止，你香港的警察局和香港的政府你对屈国娇的丢失不给予回答，（说）查这个银行的钱叫洗黑钱，那么洗黑钱是什么时间可以查清楚？怎么能查清楚？那为什么这些人都失踪了？你到底是绑架还是查黑钱？查查黑钱怎么查出人家所谓的提供虚假证件信息？那人怎么会跑大陆去了？
这一系列的行为都说明了什么？盗国贼们极为疯狂，盗国贼们现在已经不满足于所谓的绑架铜锣湾，也不满足于在大陆绑架，直接到香港抓人，而且直接消失。而且我有两个同事现在查他的旅行记录，是从英国飞到了香港，在香港机场丢的，那就是香港直接绑架回去的。
所以说香港的同胞、台湾的同胞，我接下来会爆更多关于香港和台湾的事情，因为我要让他们子弹飞一会儿的原因就是让他们在香港、在台湾把事儿做了，绑架和消失这些证据都形成，例如屈国娇女士，例如香港警察、她的保释，例如香港的律师，例如我的合伙人，现在大家都在汇聚证据，等把证据汇到一起的时候，我们用证据说话。
更重要的事情，我们为什么要现在做？就是说原来我们需要子弹飞一会儿，还有（碍于）基金的合作保密协议，还有一个（原因是）这些人都不愿意配合。现在这些人也愿意配合了，基金也愿意，我跟它没法律责任了，而且子弹飞得差不多了，王岐山也回炉了，孟建柱、王岐山、傅政华要在香港所有的黑社会、所有的自己控制的资源，都会暴露出来。
更重要的事情是西方的世界，这些政府感受到对他们的威胁了。朋友们，实际上挺自私的，原来香港人不关心自己，不关系自己的事情，不愿意说话，现在香港人觉得自己受到威胁了，找文贵了；原来美国人、欧洲人不说话，现在他们的人失踪了，他们的基金也遇到这样的事儿了，现在也开始问了。所以说现在美国的某个部门找我说，将很快在立法会要开立法会，要开始一个独立的咨询会，大家拭目以待吧。
最近，我希望我录视频时间都不超过10分钟，未来降到7分钟，然后说话的语速要快一些。另外一个，我现在全部是自然光，不打光，但是有时候像今天上午录的视频就特别特别不好，因为露台上那个有问题，还有一个自然光也很差。这是我刚刚开完会回来，我把这一段录给大家，希望大家能喜欢。尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/171/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/171/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！这我穿上厨师装一会要烧几个菜啊！今天给太太烧几个菜。首先向大家抱歉，昨天在网络上出现了一个http://GUOMEDIA7.NET 这个所谓的假网站，引起了政事小哥和很多朋友的关心。我现在向大家说那不是假网站。因为咱有三个团队都在工作、在写源代码。那么这些软件工程师呢我们都给了三个网址，那是其中一个。昨天其中一个往一起对的时候呢，导致了外泄，给大家带来了麻烦非常地抱歉！
另外一个，昨天到今天速度特别慢，还有一个现在私信打不开，那么还有一个大家相互传文件有时候看不见、视频不显示。这些问题都是在我们软件工程师三个团队在互相的把软体的写的功能放在一起的时候发现的问题，这个也不是他们黑客所作为的。
那么咱们现在必须说实话，什么都得说实话，接下来这几天呢很关键，因为我们要把很多三个团队的东西放在一起，所以说希望大家要有心理准备，可能会有起起伏伏，非常之不稳定，有时甚至上不了。
但是从现在看到这个已经达到两万的关注量的这个速度来讲确实是让人震撼的。那么这是在没有苹果APP而且是在运行不畅、国内严加控制已经把GUO媒体列为”有毒媒体”的情况下，达到这样的成绩，实在是不可思议的！很多媒体界，包括我们的律师都认为这个事情真的证明了我们的文贵爆料所引发的影响和巨大的力量。
所以盗国贼们采用的一系列的对我们的打压和海外的蓝金黄，不计成本、不惜代价地搞各种渗透想让我们闭嘴，看来他们反而帮助了我们。一次一次让我们走向了一个新的目标、获得了新的成绩。
所以盗国贼的愚蠢和无知确确实实帮了我们，他们的恐惧就是我们的武器，他们的贪婪那就是我们的胜利。所以所有的战友们从这些事情上看出来，我们的战友们的力量已经让盗国贼们感到无比的恐惧、无比的害怕，而且我们每一次都赢得的非常的精彩。最终我们一定会赢，会赢的非常精彩！谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！谢谢！
尊敬的战友们大家好啊！从昨天到今天很多的在国内的和国外的一些战友们给我发了信息，希望能参加文贵看春晚的节目，有些话要说，问可不可以特别是像E租宝、泛亚还有一个2015年股灾受迫害的人有些话想说、有些料想爆，问行不行。
现在我郑重的向大家回复，非常的行！非常的行！文贵的媒体就是给大家提供一个发声的平台，给我们草根、私营企业家、受迫害的弱势群体们，如果你们有任何想说的话，但是一定要说真话，要说之有据，时间不要长，最好3-5分钟一个视频，那么你们可以发给我，那么我可以到时我可以给你们播出来。或者到时我跟你们连线。
所有的战友们，文贵的媒体、GUO媒体就是给我们这些所有的受迫害的和追求法治中国、民主中国、自由中国的人提供的平台，就是为你们发声的。当你们对这个媒体和平台有任何的要求或有任何不满的时候请一定告诉我，我一定改正。一切以战友们的利益和战友们的方便和我们追求郭七条、法治中国为最终的目标和核心的这是我们的利益、核心的原则。谢谢所有的战友们！我们文贵春晚上一定要精彩！一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！刚才我在试那个视频，哎呀！录了几下但是没发出去呀，我再试试，是不是时间太长了，刚才录了17分钟。我们未来的视频是要想录多长时间就多长时间呢。所以咱还有很多方面需要改进，他们现在老是黑客我们，咱现在主要是看那个黑客、咱怎么能把黑客给解决了。
谢谢战友们的包容、耐心，挺有意思的，我特别的享受这个过程。这毕竟是咱们的家、咱们的舞台，虽然很多问题，但是很有意思，非常有意思，很有成就感。
虽然我们是蚂蚁挑战大象，我想说的事情，但是永远别把自己因为你挑战大象，你就真以为和大象有同等的能力和资源。那绝对不是，绝对不是！我们永远把自己当成小蚂蚁，蚂蚁的力量就来自于团结，来自于执着、坚定，而且非常的简单。
大象的要求非常之多，大象很大，但它很脆弱。他要是想挑战蚂蚁还真不容易啊，还真不容易。所以说我们正在试当中，我们的两个团队实际上开始40天，签完合同不到30天，他们都觉得我是个疯子干这种事情，怎么可能啊！疯了！写那么多行的源代码，而且最关键的是还要通过了黑客的攻击。不容易，他们觉得我疯了，我说那你们不觉得我疯了，我就不会干这种事儿了，这才是郭文贵的做事方式嘛。所以说挺好玩，所有的人说我过不了一小时、我们的郭媒体过不了一小时。
但是咱这个钓贼的功能对我们影响特别大，导致页面很多给乱掉了。然后影响了点击触碰的速度，因为要给时间、留证据嘛。大家懂的啊，行啊，咱慢慢试吧。谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始啊。
刚才我发现两分钟啊，“抽”一下就过去了。挺好、挺好，最起码今天盗国贼们想说想给我们关了，那不可能了，现在不可能了，帮助我们反击盗国贼的黑客手段的就是川普总统的他的网站和他的Twitter的同一个运营商。
另外一个顾问公司就是帮助解决了我过去的那个政治避难的公司的那个网站，那个律师事务所叫Hawking的。电脑被黑客以后他们进入的，后来他们向美国政府作了报告。现在美国政府已经强烈地认识到VOA断播，我的船Lady May失控、被遥控。
Hawking的事务所500个律师的电脑全部被黑瘫。就在川普总统酒店对面那个楼上就是那个Hawking律师事务所的那个楼，离白宫1千米不到。同时他们意识到了像Hudson这种事情的发生和律师事务所，以及有保镖公司电脑被黑瘫。他们觉得这不是一般的事儿了。
所以美国政府将现在网络已经定义为一场战争，这都是我们的收获呀，所以我们的钓贼功能极为重要，他想彻底的永远的保护我们所有战友们的网络和现代媒体的使用的权利和权益。
咱们慢慢地试，咱们现在因为我们的视频直播他们先不让开，大概下周才让开。直播、现在我就播两分钟我就挂上去。大家谁愿意录呢，就录上录一下就挂上去，多发点视频，我们这个文字和视频才是真正的核武器，谢谢所有的战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/163/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/163/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们健身了吗？哎呀！真好！刚刚锻炼完。未来的三五天呢，我应几个国家的几个智库私下邀请要到两到三个城市去开会，然后探讨一些关于我过去一年爆料中的一些问题以及盗国贼在一些国家的渗透和影响。
所以人家要求绝对不能带一切通讯工具，必须秘密进行。所以未来三五天我不会发任何信息，请大家不要着急，然后等我回来以后再向大家报告。
这都是好消息！大家都看到了过去的十几天，无论是海航，无论是国内盗国贼的窘境，还是内部的斗争都是对我们实现我们喜马拉雅的目标、法治中国、民主中国、自由中国、实现郭七条都更加的有利。
哎呀！心情是特别的好。26号我希望郭媒体开始试运行，然后28号全面正式试运行，我希望能这样。现在完成的我只满足10%，我还要和这当地的国家的有关反黑客做一个钓鱼的行动，希望我们的郭媒体能成为黑客黑美国的郭媒体的一个法律上的证据。所以说未来这些天很忙、很忙。
请大家不要担心，一切都是刚刚开始！我们的未来无限美好。盗国贼的未来实在是不妙，一切都刚刚开始，谢谢战友们！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/52/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/52/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们大家好，文贵又回来了，啊、哎真是有些话说不出来啊，为什么要回来呢？这个，我们有一个新的系统啊，这个需要这个马上测试一下效果，这个跟那个很多其它的未来全球新闻发布会的媒体们他们正在连线，嗯，你们看到的现在是我，现在是大概会在十分钟以内吧，大概有两百家家左右连在一起，啊连在一起。我是不吃午饭的，我是早中饭一起吃，所以说他们要求我测试一下。嗯，我就测试一下。这是一，其中一个更重要的原因回来是，啊，刚才就是看到了海航发出的公告，啊，很多，啊，这个嗯这个这些公告呢，啊，就是说对我这个爆料呢说不属实，有一个这个公开的回复。鉴于此呢，这个很多的媒体呢，就是说给我问了很多问题，非常多的问题。所以呢我必须得做一个回复，因为海航啊，我特别希望海航起诉我，我不希望海航能去这个仅仅发公告，我希望他要起诉我，这是特别特别我喜欢我期待的。
这个海航为啥不起诉我呢？因为我要造谣的话就已经对你造成了损失，你应该在美国起诉我，这是太重要了啊。那么另外一个，海航的公告呢，比较中性，啊，比较中性，只是说了不属事实。这个你的公告呢？是不是属于事实呢？绝不能是你公告一句就了得的啊，我已经在这个公共媒体答应了，要为中国的老百姓拿回去这一两万亿，否则我要剖腹自尽呐，那这还了得了吗？这个我们的老百姓杨改兰事件，啊，杀死几个孩子，然后自杀。七天后，也就是中国死人一七后老公又自杀，中国有多少人这样自杀了呀，啊？这个有多少人这样自杀了呀？所以说这个为了不让人自杀，应该把他们的钱拿回去，啊，很多这样的钱。那么另外一个，就是呃刚才，我没有谈到的这几天来，无论是泛亚啊易珠宝啊还是现在的呃这个老兵事件，这个退伍军人事件，大家对我的期望值特别特别的高，那么我不能让大家失望啊，是吧？我不能让大家失望了。那么鉴于海航已经公告说我说的不是事实，我在这里向所有的推友们保证，16号的明镜三期直播一定有新料，一定有新料。我向大家庄严的承诺，这是一。第二个全球发布会，现在呢就是试的这个系统，啊，我们会可能在你们大家完全不知道的时间，就像刚才那个直播一样，突然间的就可以开始直播，而且可能是全球联播形式，全球联播。啊，这个而且呢，这个时间随时可以改的，所以说推友们我们千万千万要记住我们要声东击西，啊，出其不意，确保爆料成功。另外，郭七条明确的是以贪反贪啊，以警反贪以黑反贪，有些人贼心不死啊，去看看大连开庭之后的这个媒体、五毛对我的攻击啊，五毛对我的攻击，大家都看得出来。那么同时啊，这个红通，他们认为红通是制约文贵的一个重大武器，咱们看看红通能不能制约住文贵啊，红色通告啊红色通告。那么16号没几天了，16号这个明镜的发布会，我向大家承诺一定有新新闻、新证据，我要对海航的这个公告要有一个有力的回复，明确的回复。特别是啊，就这几天来一系列的对文贵的攻击，潘石屹先生、胡舒立女士用一个律师事务所，到纽约对文贵开始起诉，然后五毛七毛变化马甲全面攻击，然后海内外媒体集体的发动了一切的沉默力量对文贵进行攻击，同时在文贵这几天，这个向新领导承诺这个少爆料，暂时不爆料的这个时间，加大了对我的攻击。同时，大家也看到了，这个，我们大连的员工的审判，我当然我在乎员工自由了，我要为他们负责，像刚才说的一样，可是，当这个问题变到另外一边的时候，那也不是文贵所能选择的了。所以呢，在这种情况下啊。我们现在在全力以赴的准备着全球新闻发布会，那是我们的核心的核心啊。这个刚才现在正在试这个系统啊，这个系统，应该还是不错的，到现在为止，这个黑客的攻击还没有把我们给攻掉啊，而且连线非常成功，现在我看已经是已经大概110家能连上，特别好特别好。所以说呢，这个系统很重要，大家看后面这个，刚才我是在那边说呢，那个烟老在我脑门上这块顶着，现在变成这面来了啊，现在黑客可能是下班突然袭击呀，推友说爱我，我真是太开心了，我也爱你啊。这个咱来个突然袭击，五毛睡觉了七毛睡觉了，他们得通知啊，他们通知来不及，我们下一步的这个全球新闻联播或者其他行动的时候，可以说咱来突然袭击，他黑完以后咱接着打游击战呢，打游击战突然间就来一次，来一次可能就5分钟，5分钟玩完了再5分钟，我们现在试的这个系统呢，大家可以在大陆，现在可以试一试，保证是很多墙你就不用翻了，你就可以过啊，这是咱们的核心秘密，啊，我们希望在全球这个发布会之前，对待这个推墙有重大进展，啊，让他们的所有的过去的一周里发生的所有的行动，都让他们失败。大家知道过去的一周啊，大陆的微信群，啊，被屏蔽掉，被关掉大概几百万个之多，几百万之多，关掉的个人微信大概几千万之多，而且微博上和各种评论删除达到上亿之多，然后对待文贵骇客攻击的次数，是过去，现在的一天是过去的一个月的和总和，而且配合整个的对文贵的这个公司的案件的审理，这个五毛和七毛的攻击，海外的官方文章的出现是过去一个月的和，这打击力度加大了，手段现在多方面，然后呢，想尽一切办法，就是把文贵的这个推特和YOUTUPER啊各种联系方式给毁掉，这是不可能。
希望大家一定要记住，再上这个YOUTUPER点击一下那个订阅，点击订阅的目的不是数字的问题，是YOUYUPUER升级，升到另外一个级别去，啊，10万是一个级别，10万是一个级别，希望所有的推友们拜托了，当你们上这的时候你们一定要点击，你看现在已经达到2000了，啊，刚才是最高峰的时候是7000 、9000啊，13,000，那么现在呢，呃，我想现在应该已经2000了啊，你点一下，每人点一下就是这个2000了。所以说我们要升级，很快的YOUTUPER会给我们一个，在我们这个下一步行动当中，有2~3个的公众的受到认证和保护的账号，这对我们的全球发布会会非常的重要。而且特别大家要注意到的事情，这个我们接下来的爆料会越来越凶险，因为牵扯的会越来越具体，具体的人，具体的事儿，甚至是具体的账号和具体的钱，然后在一定的时候，就美国的有关法律部门的一些视频啊，认可的视频可以播放的会播出来。啊，现在呢我觉得还是最好的时间，让子弹飞一会儿，最好的时间，因为大家想一想，现在让很多事情啊，你像比如说海航啊，潘石屹先生啊，胡舒立女士啊都站出来说话了，因为光我一个人说这是不好的，因为有对方的呼应才能佐证我的事情的价值和真假，这是很关键的。所以鉴于此呢，我是非常的兴奋看到了他们的回应，海航的回应，没有回应，就没有对比，没有回应，没有对比就没有真相，所有的推友们咱不能看热闹，要看真相。如果是说这个还像过去，我们只是说道听途说，然后这个评价大家都烦了都累了。文贵能在几个月里边只一直这个这个啊，受到大家的关注量一直持续上升，是因为大家看到了真相。从国内没有人怀疑郭文贵爆的是真是假，我相信国内没有人，几乎没有人啊。只有五毛和鸡毛们扪着良心说是假啊，论的是真假。而且我的推特要是不受骇客的攻击不受删除，大陆不是一批批删除关注的话，早就过几百万了，几百万，而且推特公司已经明确了跟我们说这个问题，我们不在乎推特的关注量，现在多少不重要，因为我们真正的是现在是多方的，要跟他打游击战。
哎？我们要看这个连线啊，连线效果不错，啊连线效果不错。拿了是不好一些？
这个时间点我们找明白了啊，就十让五毛睡觉的时候，让五毛睡觉的时候啊，咱们就啪就来，唉，这个主意好啊这个主意好。我们的推友们你们就辛苦一下了，文贵搞这突然袭击，非常非常抱歉，非常抱歉啊。七哥谢谢你，谢谢你啊。对了，亲爱的推友们，什么事情都要记住，我们要自己争取过来，不争取什么都没有，会害死我们，骗死我们，骗死我们还不拉倒。啊，我们这个今天连线相当成功，到现在我看看是多长时间了？15分钟极为稳定，我们要试30分钟啊，抱歉，各位推友们要休息的赶快休息一下啊。澳洲的朋友们非常重要，澳洲我们的团队现在是工作是最有效的，最有效的。未来的大冷门就出自三个地区啊，香港、澳洲，啊，香港，澳洲还有加拿大。你看咱这些推友们，这力量太大了，聊城的？老乡老乡啊，聊城的。今天我还健身，今天我要健身，已经连续健身了第六、今天是第七天，我一会锻炼，我是锻炼七天休息两天，休息两天。现在很稳定，网络很稳定，五毛七毛在休息，啊，他们没把握住咱们这个规律，咱们要斗智斗勇，搞袭击搞游击啊，这很重要啊。现在这个直播呢，完全是在我自己操纵的情况下啊，嗯过两天呢，这个我要去加州啊，去大概待三星期的时间去加州，到加州的时候，我们有几个特别的地方要进行直播，这个直播的内容呢，是跟加州有关系的，我会到有些房子房产，还有些人住的地方现场进行直播啊。三周在这边呆三周时间，具体的我不能公布，因为担心黑客捣乱，未来大家会看到的。肯尼亚太远了，太好了，科尼亚的关注太好了。现在呀大家要记住的事情，这个盗国贼们就是想抓住文贵的把柄，啊，然后呢，把郭文贵敬上罪行，然后利用红通威胁，你看文贵怎么来对付他们这些招，怎么让盗国贼们拿着国家的武器，拿着国家这个机器来对付我个人，然后让他们如何来为此付出代价。英国核电太好了，太好了，谢谢。本来我今年去英国了，本来去英国的，后来由于试这个系统就没有去啊，东京的朋友啊，东京的朋友太好了，太好了。快看书去吧，别陪我了啊，范县的贺电，太好了，焦作的太好了啊，突然袭击，抱歉啊推友们，突然袭击，抱歉啊。尼日利亚的，日本的，哇，韩国的，石家庄的德国的，声音效果挺好吧？现在大家看明白了，这个声音因为他们现在在我们发现了在房子的旁边呢，竟然有这个声音干扰器多个，现在我们把声音系统改了，大家你看了没有那个了啊，就是这个无线干扰器没了，这样的话呢就是原因！啊，大家能听到就好。唉，越南的卡非拉，澳洲的太好了。翻墙工具，啊，我们不叫翻墙，我们叫拆墙软件啊，正在以色列的这个最大的软件公司，正在以色列的硅谷全面在运行中，啊，这个不是叫翻墙软件，是拆墙软件，直接就把墙给拆掉没有了，正在全力以赴的测试中，全力以赴测试中。阿富汗喀布尔哦，天哪我去过阿富汗，那地方既危险又刺激啊，很有意思，去过阿富汗你回来就没那么多怨气了，就真正的珍惜了。而且呢，大家看到这几天啊，这几天这个咱们的推友们的素质也逐渐的提高，也就是上网的素质，啊适应的能力，我们呢也都在提高，咱们也是跟这个盗国贼们和这些坏蛋们斗智斗勇，啊，我们现在这个斗智斗勇，现在是取得重大的成就，重大的成就啊，这个非常有意思，非常有意思。像今年我们这个测试这个网络，就现在19分钟的已经，非常非常的稳定。从16号开始起，接下来，一直到6月底7月10号以前，你们一定要注意好休息，因为随时突然就开始直播，而且极为精彩，极为精彩，如果是这个到7月10号这个联系爆完不精彩，推友们，你们不能容忍文贵，你们应该骂文贵，啊，你们要对文贵表示出不满。那样文贵能成功，啊，到这个从6月16号开始到7月10号，大家你们可以看到啊，非常的刺激，非常的刺激，而且大家一定记住，不要当成看这个三级片，看武打片这样的看，一定要注意到每个字每个文件的细节。而且现在你看到这几天就特别好，就是上次我爆的料的那些文件和结构图，有很多推友们都进行了对比、核对、调查，然后分析，得出了特别多，就刚刚的，我刚才打开我的那个另外一个电脑的时候，我就看到其中原来的中建投里边工作的员工发给我了，这过去的不良资产包处理的一些文件非常重要，因为我在了解一个大概200多亿的资产包，整个的过程缺几个这个线索，我刚才我全看到了，所以大家我希望推友们千万别当成看热闹的，你们是最重要的，没有你们这一切都没有意义，也不会发生，你们不仅要参与还要有意见，而且更重要的事情，要用你们的智慧和资源加在一起，千万别看不起自己，就你们的所有的资源加在一起，那是巨大的核动力的力量，太重要了，这个我无法言语在这里，等有一天我回头再说，我在这一段时间的时候，我好好讲讲推友们巨大的贡献，为了推友们的安全，我就不要说那么多，但是呢，未来你们会知道每个人都讲的那么一点点的这个重要的话，形成了多么大的力量，是多么的厉害，千万别看热闹，你们一定要相信这是一个伟大的时代，这是最好的时代。因为在五年前十年前根本不可能有这样的自媒体，甚至在两年前都不可能，今天有了这个自媒体，让所有人都参与了决定自己命运的时刻。而且大家一定要想想，一年前都做不到，一年前都做不到，我们全球发布会会请来的神秘的嘉宾，这位嘉宾头两天给我联系，他说一年前文贵，如果说让我参与到你的爆料，我不会相信的，因为西方的很多媒体已经被他们控制了，不可能。他说我的家人在中央里边，这个这个管这个我还不懂吗？所以说他就吓得躲起来不敢出来，那么现在他为什么要出来呢？他看到了我这个自媒体的成功，我不受任何人所左右了，能成功，而且确实他看到了，他一直在观察我的这个推特，还有YOUTUPER这个观察量，他真的相信了，他让他的律师一次次给他解释，说到底郭文贵的爆的料有多少人在中国能看到，全世界多少人能看到。因为这个，他现在开始决定要跟我合作，所以那是核心啊，核心。就是文贵和他加在一起，那将是世界上最大的核武器，啊，然后现在我们又有了以色列的这个最大的软件公司，我们有最好的平台，我们又带来了美国现在受美国政府的绝对的保护，我们就有了最好的金护罩。你去想想，我们的推友们你们的祖辈父辈们，哪有你那么幸福啊，这个拥有今天参与了这么重大事件的这个机会，所以说大家千万记住，不要千万不要这个，只是看你，是参与者你是决策者，因为每一件事情都和你们有关系，每一件事。当我们这个贵宾出来的时候你会万分的惊讶。啊，这个盗国贼们有三招千万记住啊，他以为国家机器，啊一定被他所用，他们一直认为这是最厉害的。第二个呢，他们有一个自欺欺人，啊这个下面人给他出各种主意啊，永远给他许诺啊，然后他的感觉很好，就像抽了大烟一样啊，很兴奋是吧，然后觉得自己厉害，觉得这事能做到啊，一定是这结局的。所以说他们，所有他们的失败，就是骄傲、傲慢和自欺欺人，骗子嘛谎言嘛乌托邦嘛，这是他们的本质。然后接着第三招他们就是什么？威胁收买，就是把这个媒体收买了，然后对别人进行威胁，这些招在自媒体时代都将成为证据，都成为他们的灾难。
关于推友能做什么，希望所有的大家记住，当我公布的这些证据和这些消息之后，很多人都是跟你们身边有关系的，你们应该想尽一切办法多听多问，然后反馈到你们知道的信息，第二个就是说想尽一切办法，尽可能把视频和信息进行最大量的传播，这个大连的案子审的时候你可以看的出来，30分钟后我的推特发出去，马上到了40万，40万呢，你就想想这是历史上不可能的，40万的背后乘以100每次传播一定超过100的，那就是4000万，这个力量有多大呀？
五毛上班啦？咱还有5分钟就结束了啊，5分钟啊。我把你们大家当枪使啊，这是谁说的话？怎么这么说呢？没喝茅台喝的水喝的水啊，没喝茅台啊。这个16号的爆料会是一个小小的开始啊，16号，然后未来会突然间袭叭叭叭一切已经开始，然后大家会从这个就像看那个权力的游戏一样，从一开始的里面的打猎，逐渐变成了政治，然后变成了信仰，然后变成了性，啊，权力、凶杀、血腥，啊，然后邪教、金钱、交易、怀疑、爱情全来了啊。现在开始卡了吧？你看了没有？我们为什么今天要试30分钟，因为以色列那边，我们要把今天的信号给以色列连过去，以色列把这个信号传到国内去，然后让大家看的时候根本没有墙，而且是裂变型的。因为所有的现在这个微信啊，还有这个微博啊，他们的平台，他们主要控制中心和用软件控制，我们要打破它的软件控制，啊，打破他的软件，所以现在是，就关键的就是这个30分钟，我们下午每次抱着可能控制住的就是这30分钟全部传过去，然后，就会它自动的滚动的打破他的所有一切，全部自动转发，然后我们希望的是30分钟的视频，一秒钟传过去，一秒钟啊，未来就是再传上去一秒钟，我告诉各位推友们要记住，文贵的爆料绝对是超出你们的想象，你们现在所有问的问题，你们所有现在关心的问题和关心的人，绝大多数都会在爆料中体现，现在我不能告诉你们，当这个爆料完成的时候，你们会真正的明白，到十九大的时候，你会真正的明白，这个爆料绝对超出你们的想象，啊，大家一定要记住，这个你们的生命中最重要的，就是说第一次中国几千年历史，自己参与了你生命中最重要的时刻，你自己参与了你生命中最最关键的时刻，而且这一刻是天意和科技的文明和人民的劳动的世界级的科技文明结果的、一个赢得胜利。你看我们这已经3900了，刚才那个已经是几万了，刚才那已经是几万了，而且我们乘100的话就几十万啊，所以说现在480这个就不卡，我们下一步保证1080，就是一秒钟1080 ，30分钟的这个视频一下就能扔过去，扔过去以后就是只要手机打开，你不用担心别的，它自动就会在你这个生成，这就是我们现在以色列的公司的东西。刚才就是跟以色列的联网，非常成功啊，现在已经29分钟了啊。
尊敬的推友们，准备好6月16号，6月16号。6月16号呢，这个明镜完以后呢，我会在伦敦有一个直播，然后呢，伦敦大概6月16号到20号之间，从伦敦完会在这个佳斯特就是黄石公园，美国的黄石公园会有这个这个一个播，啊，正好30分钟，你看看马上30分钟。30分钟是个这就是我们这块显示了，30分钟骇客已经开始往里来弄了啊，已经来折腾了，啊，大家休息好啊，这个我现在一会儿去锻炼，然后呢还要去开会啊，今天我们就到这儿，测试到这儿，接下来大家拭目以待，拭目以待，这个好戏还没有开始，一切都是刚刚开始。
尊敬的推友们，千万不要错过了和你生命中，你生命中第一次也是最重要的一次，决定了你的命运和14亿同胞命运的关键的时刻，一切都是刚刚开始，海航的公告郭文贵收到了，乞求海航来告文贵，控告文贵才能让你得真相，才能证明你所说的事实和不是事实，这个才能得到一个第三方的认证，我们都没有权利说对方是真是假，你也没权说，我也没权力说，我们希望通过让大家信服的法院，啊法院和第三方机构来作为公证。希望海南的陈峰先生，王健先生抓紧行动，抓紧行动，这个一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢所有的朋友们，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
