<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>大礼 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E7%A4%BC/</link>
    <description>Recent content in 大礼 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E7%A4%BC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</guid>
      <description>内容梗概:
没说完呢，咱再来一段儿吧，一和战友聊起来就兴奋了！
「关于」6月3号在纽约世贸中心新中国联邦一周年的庆祝活动，很多战友给我发信息，说：“7哥，求求你千万别去。”铁血组竟然要求我写保证书坚决不能到现场。大家都知道我这性格，「知道我」一定要去。发自内心的说，7哥「那天」不去是太痛苦了。这么多战友凝聚在曼哈顿，就这么一点地方，我不去见「大家」能行吗？说不过去。但是战友们这种担心也让7哥要去了也「同样」伤了战友的心。所以今天我在这儿给战友们保证，你们不要担心，我向你们保证：我绝对不去现场！我向你们保证。我咋的一保证就想笑啊—我不去！你们别担心。这种感动，所以今天我必须录盖特。这么多人给我发信息，说：“7哥，你千万不能去。”我跟刚到日本的那位战友说，我说你有啥需要赶快跟我说，我没时间了「还有事情要去忙」。「这位战友说」：“7哥，我求你个事儿，能不能别参加6月3号战友聚会，「别参加新中国联邦」一周年「的聚会」？”确实我是感动了，战友们这种「关怀」。我绝对不去，绝对不去，保证，保证，保证！Snow，哎哟，你看你高兴的？兄弟姐妹们，我保证不去。
另外就是「关于」“躺平币”，简称叫“躺币”。只要国内年轻人“躺在那儿”，既然你不能站着，你也不能跪着吧？也不要坐那儿被剥削，你就躺平吧。“躺平币”大家很关心，我向大家再次说一下：“躺平币”一定会发生的。它需要一点时间。7哥也不是神，是吧？咱也没有什么权力，只能靠辛苦，给我点时间。今天「鼻子过敏」怎么又来了呀？可能是小Snow老是感染我。“躺币”一定会发生的。不但有“躺币”，跟“躺币”配合的还有一个什么币，兄弟姐妹们？经过“躺币”的研究，头脑风暴以后，我们还发展了一个对应的币，这个币要和“躺币”相结合。什么事情都有阴阳，都分男女，分黑天白夜，分上下，分左右，光一个“躺币”不行啊，是吧？
一位日本战友，还有台湾的咱几个战友帮了大忙了。竟然能想出来比7哥还绝的硬体条件。特别是我说这个钱要几千亿美金怎么保证20%的黄金？咱这帮金融组的人给我出了大主意了。原来从日本高盛，英国高盛出来的人就是不一样。几个人一设计，「点子」来了。灵感来自于中国过去皇宫里边儿的玉，玉钺，我说的是玉璧和玉琮综合体。哎呀，真是让人兴奋。“躺平币”真是好主意，“躺平币”一定会掀起巨大的风暴。让中国人躺平比你上班挣的还多，甚至太大的可能让人一夜之间成为百万富翁、千万富翁。
例如，“躺平币”，像7哥说的，每月抽一个奖。“躺平币”里面自动摇奖，「设计成」多少号摇几个奖出来：比如一等奖1000万美元或者100万美元。不管任何人躺平就拿到币，就有可能获得奖。就像G-Club一样「抽奖」宝马车、护照，那就是现金啊，是吧？马上兑现，不兑现就犯罪了。“躺平币”每月摇一次奖，到后面可能是两周摇一次奖，一周摇一次奖，最后是一天摇一次奖，「甚至」可能12小时就摇一次奖，摇！几块儿大金砖摆在那儿直播。摇让你，那金砖就是你的了。除了不能摇媳妇，摇先生啊，摇孩子，合法的，啥都能摇。咱们中国人爱好麻将嘛，是不是？有这个赌的心理和好奇，咱把民族的劣根性、不好的一面变成优越性。我一想就兴奋啊。
除此之外，战友们 —「咱们」摇护照。跟某国弄个100万本护照签下来，建立一个护照基金，是不是？只要你摇上了，你就到那个国家去领护照去。「去就」拿一护照。这些地中海国家，你想咱不成了神了吗，是吧？那些国家，只要出个基金，比如说500万，1000万或5000万美元，就是给20万一个护照。5年后钱还给你，护照也给你。但是得有新中国联邦这种体制才可以。新中国联邦跟「这些国家」对接，不就牛了吗？「这是」摇奖摇护照。
除了摇护照还摇啥？刚才「提到的」科学家，我都准备好了，我刚才给路德先生和科学家说了—我和路德整个「造型」，一人举一边把科学家举起来，把我们仨做一个三人神奇组合的雕像，叫做“天使”的纯金雕像。有大小，10公斤、9公斤、8公斤……弄出来也摇奖。新中国联邦的「七芒」星、logo「都可以」摇。「摇中」马上兑现。中国人只要你马上兑现，讲信用，中国人马上绝对是最可爱的名族。所以这一系列「的想法」，我一想着就兴奋。
接下来，兄弟姐妹们记住：不管是什么G-TV的投资者，7月4号以后，7哥有大礼。7月4号以后有大礼送给大家。不太大，也就这么点大。别老想着那金山银山的啊，7哥可没那本事。别老想过头了。就这么点大，这么点大。辛勤的劳动，「即使」再累，当你想到这些事情的时候，你都不会累。坐那儿打着坐，一想着这些事儿 — 哇，飞翔的感觉。Come with me,！Come with me！ 哈哈哈～
所以，兄弟姐妹们，你说这日子过得有多好？幸福。啥叫幸福？当你真想着这件事情经过你的智慧，经过你的信仰，经过你的无私，经过你的行动能拯救这么多人「的时候」，当你看到闫丽梦科学家，安红女士，莫博士，艾丽女士，冠博士，路德在那儿直播，看到叶钊颖妹妹、郝海东先生站在那儿那样的英语讲话，看到咱们各个农场的直播节目，看到世界上这种“以毒灭共”这种大的浪潮，又看到喜币在全世界像狂风一般卷遍了所有金融界的黑暗，一支独立在世界上，然后我在这儿唱着：“这是我们的草原……” 哇塞！这日子？！这日子要在中国得走多少后门，拉多少关系，喝多少酒？还能活着吗？累死个屁了。
这就是美国的伟大；自由、法制社会的伟大—每个人都有机会。这就是新中国联邦人将给中国人创造的信仰自由、人人平等、一人一票选出政府。不能让这100多、200个家族统治着14亿人一坑到底，直到送到火葬场，送到墓地，还把家人再剥削一次……该停止啦！该消灭啦！
兄弟姐妹们，7哥要说的话很多，再录还得录好几段儿盖特。算了，就到此为止吧。再说就多了，你们就烦啦。让7哥高兴的事儿太多啦，太多啦。啥都不说了，莘县阳谷县搭县，咱走走看。姆该嗮啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1601/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1601/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是3月7号。你们健身了吗？传播CCP病毒和香港危机真相了吗？呵呵呵呵～
哎哟我的妈呀，这家伙。昨天晚上，由于昨天，有一个约会多延长了几个小时，这下坏了，好几个会全都往后推。往后推呢结果昨天晚上我就惨了，我昨天晚上真累了，因为前天晚上就没怎么睡觉，昨天晚上一直电话，结果这个电话呀跟那几个基金就吵起来了。这几个基金投（资）过中国微信，滴滴打车，阿里巴巴，蚂蚁金服，平安集团，然后在外面是Uber打车，依隆马斯克，马斯克，特斯拉，当然了这个有Youtube，也有这个1%还是2%的推特，还有ZOOM，抖音，都有投资，这个基金。
有的赚了大钱，有的赔了钱，今年依隆马斯克的不错涨了2倍多，然后呢这个zoom的涨了，抖音的赔啦，然后呢……原来投了咱们一点钱，也就投了几百万美元。然后呢，那个经常就是眼睛斜着看着我，那意思你还得回来求我，是吧？你还得让我大投。（我）从来没求过他。但是（香港这次的事情），这北京太牛了，北京够意思，中南坑的老杂毛够意思，给咱们送大礼。这个香港所谓选举法，也就是断掉一国两制，我们叫一国一制法。这个一出来以后，这帮人聪明着呢，这些基金找七哥找疯了啊，他们是大量的比特币拥有者。然后说，Miles，我们好好谈谈，（我们打算）多投点儿G-Coin，多投点儿G-Dollar，多投点儿G-TV发股，还要投G-News。然后要G-Club给他们弄大额卡，能不能弄50万，100万（的卡）啊？我们多买点卡呀，是吧？（我们）多买！
我说你买那干嘛？你就买G- Fashion不就…不！我们要买卡，我们要集团团购，我们可以买10万张卡，买5万张卡呀。我说就是个卡嘛，你干嘛（买这么多）使用啊，是吧？又不是投资，对不对？又不是股票，你买那么多干嘛啊？
这帮人说：“别来这个！”（他们）要团购。所以（对于）共产党这个王八蛋，你要记住：你但凡懂了共产党了，那就是空中取钱，你要多少有多少。如果你不了解共产党，是共产党给你点小饭，给你点小菜，让你当他白手套，最后一分钟把你掐死。肉也是他的，身体也是他的，所有东西都是他的。那就是王健的下场，对吧？这大家都很清楚的。那么他们最近呀，这个基金啊，他们是定期的，它是全世界投资国家都会做暗访，调查。他们这个，就是去年我也给你们报过，前年也报过，他们到了香港中国，作为暗访以后，他们有几个跟去年重大指标的变化：
中国国有企业加强管理，这个事我通过多方渠道核实，这是控制。就是国有企业的加强控制，就是把私人企业给你废掉。第二个，私有企业绝大多数的有钱成功企业都要被各种办法给国有化，掠夺。也就是说私有化的中国现在是，逐渐是在死亡状态。只有一些打工的，高密度劳工的，可以保留，赚大钱不可以。或者依靠共产党的企业，吃点小肉喝点肉渣的，你可以拼缝，你可以（这样）发展。高科技企业在中国绝对是不可能（私有化发展）的，信息产业绝对不可能（私有化发展）的，金融产业绝对不可能（私有化发展）的。而且他们去调查的时候，我专门让他见了几个人，曾经的肖建华的手下，肖建华其中的手下跟他们谈了谈肖建华是怎么发展起来的。他对中国金融企业现在已经到了恐惧的程度，坚决不碰中国金融企业。
我说你看看肖建华，其中有一个女士一个人为他开了多少钱知道不？开了多少金融支票知道吗？4000亿美元，4000亿！这个女士详细给她解释是怎么开这个金融最低票据的。啥叫金融票据啊？没有多少战友说清楚的。（说穿了）就是一张白纸信封。原来人民银行决定的：必须拿35%的备付金做抵押金，你可以开出1万块人民币。拿3500，你套走了（银行）6500。那到期了你再转，再转，反正就在空中转着，就银行等于被你被骗走6500。这个事儿（社会）已经承担了6500的风险了。后来根本不要成本金。这个南京商行这个哥们儿，（不），是姐妹，我这一下给说漏嘴了。你想想她一个人就搞几千亿。肖建华从来就没挣过钱，唯一在当众揍过肖建华就是我，就我揍过他。当时到东方文华酒店，我跟你们说过的，还有车峰啊一帮人，还有那几个高干子女到那儿去见我去，他也牛B哄哄地进去了，喊着：哎～老郭～什么什么～！我“吧”一个嘴巴子给他呼一边儿去了，我说你装什么装啊，一巴掌把他扇到地上了。然后就找了个东方文华的小方板凳儿坐那儿不吱声了。我说你干啥我不知道吗？你从来不会挣一分钱。买了什么这家，那家的餐厅，哪家哪家房地产，我（说你）全都是从银行搞的金融票据，你就是诈骗犯。
当时我就说过，谁跟肖建华好，谁不是好东西。当时中国人民银行的副行长叫蔡锷生，娶了个小媳妇，然后还带着个西藏那个金狮天天跟着。这个小子是人民银行管整个金融业务，银行业务的老大，王岐山的铁哥们。帮着王岐山家族到现在，你看他搞什么南非呀，什么这工程，那工程啊，非盟啊，非盟一带一路啊，非盟基金啊，就是那个姚庆的妹妹，叫姚真（音），姚真，天天跟着姚真混。蔡锷生这个人到纽约来，我跟你们说过，一个博物馆的画从上往下看，这个、这个、这个、这个全买走。啊～这就是共产党的腐败。
然后我说当时叶简明，也搞了很多金融票据。然后他们就见了帮叶简明弄金融票据被抓（后来）放出来（的人）聊了聊。说中国的金融千万别碰，全是假的。现在他们回来以后彻底相信我们。而且他们从内部知道：说这个G-Coin，G- Dollar，G-TV，G-News未来是中国人到海外投资最佳目的地，最佳目标。结果现在就在昨天跟他们晚上吵架，因为G-TV未来的估值的问题。我想估值啊还是原来的估值，千万别高了，20亿美元，咱大家1块钱1股。他们预估已经是肯定超5倍了，（达到）100亿美元。那肯定的，（因为）你（已经）发展了一年了嘛。要100亿美元我说你给我战友得1块钱乘以10，就是过去买1块钱1股的，现在你应该给1块钱乘以10，就是10股。否则这事不玩了。你爱咱办就咱办，（不同意）你也别投了，对不对？反正重新开始嘛，而且是初始投资，不存在什么私募。狗屁私募，我们这许多战友都是原始股东。凭啥不能给他们1块钱10股啊？你要评估 200亿的话，就是1块钱20股。啊～就这么1块钱是5股啊（更正），100 亿是1块钱5股，200亿的话就是1块钱10股，有人买了10万美元的那就变成100万美元了。就这么简单，你不能少。就（为）这个我们吵了3，4个小时，我嗓子都冒烟了，兄弟姐妹们，七哥为你们挣钱真的不容易。
我7点多才躺在床上，结果我突然想起来有些话没说，我又给他发了半天短信。然后我10点40醒来的，哎呀我醒来之后（有）想飞的感觉，我觉得真的是现在共产党给我们G系列在送大礼啊！兄弟姐妹们走着看，走着看！（看）七哥怎么从空中把共产党的钱变成我们新中国联邦的钱，怎么把这些王八糕子，这些老杂毛的子子孙孙们，那些用生殖器（关系）控制、榨取的中国人财富变成我们新中国联邦人的钱。
七哥啥都不佛啦～！啥都不佛啦！俺要健身去咧。说实在话我现在真不想（建身），（现在）特别懒。但是不行，不能给（自己）任何机会放下，一次都不行！放下一次这一辈子就完蛋了，千万不要给自己有任何犯错的机会！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1507/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1507/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！2021年1月19号，今天作为我们爆料革命、新中国联邦最大的日子，这个美国政府给了咱们一个很好的礼物，把共产党在新疆列为种族大屠杀。不管任何人说兄弟姐妹们，第一次提出来和真正展开行动，和推动这场把共产党列为种族大屠杀，和定为犯罪集团、恐怖组织，只有爆料革命新中国联帮，它意味着什么？共产党，共产党员只要你不跟爆料革命的，你将成为恐怖分子。
所有共产党的钱，都是犯罪的赃钱，所有的全世界的人对共产党，对这些犯罪集团，都有惩罚、遏制、消灭的责任和义务，而且是合法的。这就是我们郝海东先生在6月4号宣言讲的，这是正义的需要，把灭共变成人类全球的正义行动，合法的正义行动，谁给他做交易，谁跟他勾兑，谁拿他的钱，谁跟他来往，你就是和种族大屠杀犯罪集团勾结犯罪。
只有战斗室班农先生和我们的哥们蓬佩奥国务卿，兄弟姐妹们千万记住，记住文贵这过去三年说到话，在美国我们的朋友，我们的战友绝对不是你看到的这些，1月19号蓬佩奥国务卿给我们1月19号路德访谈最重要的日子，1月19号来了一个大礼，给爆料革命新中国联邦灭共的事业带来了大礼。你们知道背后是谁吗？是我们最最伟大的一位战友，未来你们会知道的，是他冒死，顶着一切的压力，在最后的时刻推动了这个伟大的关键时刻。119反过来就叫911，这是美国对共产党的灭共行动的911，共产党在多年前，曾经以为911给共产党苟延残喘多了一、二十年，但是今天美国人用事实行动，用911消灭你共产党，展开了最有效的行动。
兄弟姐们，这一刻想想我几天前的直播，120所谓总统的平稳过渡，给爆料革命推动、行动、发声和一切的一切，有质的改变，这就叫危机，这就叫智慧灭共，这叫行动灭共。想说啥？我们把这个今天定为多伟大的一天都不为过，想想吧，共产党在未来和在全世界，要买断美国，买到美国再和中国搞贸易逆差，买断欧洲，让欧洲的所谓贵族舔他们的腚，吃他们的屎，包括日本的懦弱和自私的政治家，和蓝金黄在全世界的系统。
兄弟姐妹们，你觉得他还有机会吗？兄弟姐妹们，早乐必早衰，早悲必早哀！能活着看到这一刻的人，亲自己的脸吧，爆料革命、新中国联邦、路德访谈，在这个119这个日子，不仅拯救人类，不仅拯救世界，还给我们全人类全世界带来了希望，任何共产党的疯狂，都让他付出百倍万倍的代价。
兄弟姐妹们，永远不要忘了，念念不忘必有回响！我们中国人缺的最大的就是自信，墙头草，没有信仰，遇风则倒，遇坑就倒就趴下，听到尖叫声就捂耳朵，听风就是雨，永远不会得到尊重，永远不会有人去尊重我们这个民族和国家，和新中国联邦。
无数个人打电话来恭喜，无数个人打电话说这是灭共事业上最伟大的一步，我告诉他们，不。我们119、海航事件、香港运动，千万别忘了香港人是我们的圣城，新疆的朋友你们的悲哀是新疆没有出来真正的民族英雄，出来一帮的民主的人渣、叛徒，但是我们会替新疆的朋友们去报仇，不会忘了新疆，包括西藏，对西藏有更大的行动，我告诉大家，今天不是最后的大菜，还有大菜，记住我郭文贵说的话，共产党你完了！不信，拉出来遛遛，莘县阳谷县搭县，走走看。狗日的…
兄弟姐妹们有点激动啊，等着啊还有大菜，大菜啊兄弟姐妹们，犹豫的、怀疑的、懦弱的、煽自己的脸去吧，这个世界上最可悲的就是懦弱、自私、随风草，没有正义，缺乏对正义、对真、假、善、恶的判断的能力的人，永远不会成功，不管你用什么，你也不会用爱，你也不会用尊重，你也会拥有勇气，更不会拥有未来。谢谢了兄弟姐妹！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1455/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1455/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 12月23号，现在是，你看到的七哥，是刚刚淋浴完，刚刚出了，淋浴后的，现在你们的七哥。
00:16 今天从开会到现在，大概中间停了不超过十分钟。开到了将近十二个小时的会啊。啊呀，很好，刚刚的在冲浴前，收到咱们国内朋友的电话。国内的朋友，不一定是战友，听到他（她）讲国内这情况，简直是啊。
00:42 战友们，国内缺粮了吗？缺粮缺到啥程度了？昨天下午，中共，国家安全委员会，把这个，解决缺粮问题排在首位。防止金融大规模的治安事件，也就是挤兑，不让你取钱。放到了国家安全的位置。因以上没粮食，不让取钱，即导致的社会的大规模的抗议、上街，甚至所谓的暴乱、骚乱。啥叫暴乱，就是老百姓和平发声呗。排在国家安全最紧急位置。而且说不论如何在南海跟美国人都不要有冲突。不行就打台湾。 解决内部的问题要打台湾。
01:54 银行完了吧。所有在国外的外资，所谓的骗美金的中资企业完了吧。没粮食了吧。现在跟非洲国家商量，把在非洲进些农作物，要拿人民币进，听说非洲一开始都说愿意要人民币，昨天基本上都拒绝了。不到四十八小时，这么大的变化，都拒绝了。
02:30 中国人不能出国留学，出国留学的被撵回去，而且中国外交部第一次，给国家安全委员会，也就是常委坑，写了报告，全世界据了解超过一百二十个国家正在酝酿，商量，排查所谓中共党员和政府的工作职员，所有的名单，很有可能引发全世界的反共，反中国政府的海外的工作人员，包括国有企业，不但如此，外交部说各国政府正都准备和美国一起，对中国共产党控制的国有企业，包括很多国家现在要查当时，过去这十多年2012到现在的，这十多年的，当时执政的政府官员在中国所得到的救助和贷款去向。大多数都回扣了嘛。
03:46 据说啊，欧洲几个混蛋，害怕了，害怕了。咋交代啊，吃那么多回扣。而且很多国家政府都认为这个病毒，都知道明确是共产党干的，生化武器，而且大家都知道，甚至很多人都说，不给共产党揪责，将对自己的国民没办法交代。怎么办？怎么办？很多人建言中国政府应该将这个责任归咎在武汉实验室，不分人员故意泄漏或者非故意泄漏上，不要再纠缠于所谓来自自然和人啦，就说是实验室非故意泄漏或部分某些人泄漏，或者报复社会泄漏。建议中共赶快要立案查处这事。
05:06 共产党啊，共产党啊，你说它玩的招高不高？一点都不高。可怜是全世界因为钱，都泯灭了良心，没有一点智商。上天真的是，给了我们最大机会灭共，让全世界，集体的暴怒，并和我们一切灭共。
05:41 所以今天，我们和这个咱们的战友，聊天时候说了句话，咱们这次的灭共得到天意啊。据说，这个，包括VOG的事情，还有凤凰农场的事情，灭爆小组，听说韩正大骂，大骂，政法委国家委，大骂，说：“你们愚蠢到，你们竟然让他们公告，让这些人写遗书，你们失控了。破坏了我们这个计划，否则的话，我们通过这件事情，可以把法治社会、法治基金、爆料革命、所有的G系列、农场一锅端”。还有，现在不说，未来再说，还有。说你们看过去这几年郭文贵，那一次的智商低了，这一次你看郭文贵他们，反应多块，彻底的破坏了他们这一次的重大计划。
06:58 所实话，咱真没这本事。这真是我和路德先生还有科学家，感觉不对劲了。没想那么严重，最后这Sara还给我们送了个大礼啊。她竟然不交、不配合，但是我们上共产党的当，我们不会把Sara跟她儿子，按照共产党的逻辑把他们送进监狱去，逼着Sara和她儿子令狐跟我们为敌。然后对我们的形象大加伤害，然后再执行他们的第二层计划、第三层计划、第四层计划、第五层计划、最后达到第六层。这几层，我先不说，咱已经都掌握了。毁我们的是被蒙蔽的战友，帮我们的是我们神秘战线付出最多的隐秘的战友。
07:58 兄弟姐妹们，千万不要因为任何事情怀疑战友，没有战友我们活着的意义都没有了。你们谁帮我们实现新中国联邦，谁帮助我们爆料革命一直坚持在不败之地，获得全世界的尊重和信用，没有战友们，要新中国联邦又作何用啊。
08:23 啊呀。郭文贵敢在这公开的说，就是因为我的战友无穷无尽，你找不着。不像我们当年【我盟】，陈氏兄弟，一找就找着了。保密、绝密资料，出去的口很容易。现在我说的，你找不着。所以我才敢说。现在灭爆小组派往的德国、日本、英国、加拿大、澳大利亚，所谓的像对待Sara和VOG一样的，通过台湾，通过美国的渗透的加拿大小组能成功，围剿我们农场。说实话，如果我们有农场再次被围剿的话，那是你活该。纯洁的人，纯洁的战友是不会被围剿的。
09:23 感谢啊灭爆小组给我们送来的大礼，让我们再次警醒和升华，就像你们会上说的，这一次给爆料革命带来的升华和对你们灭爆小组的防范不可估量，你说对了。让我们会更成熟，更慎重。灭爆小组，咱走着看。谁灭谁。啥都不拂了，战友们。高兴吧，亲自己的脸吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/854/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/854/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月9号。
很多战友跟我来信息，说文贵最近没有健身，我给战友们报告，由于文贵腹部小手术的问题，要恢复四周才能健身，所以这四周没健身。但战友们别找理由，你们要健身啊。我不健身确实是因为医生不让我健身，但说实话，相当不舒服。不是一般的不舒服，这两天浑身发胕，难受。但希望战友们千万不要因为这几周我不健身，你们就不健身。
另外大家要看到，这几天很热闹，昨天晚上和今天早上，事局大变。大家可能是没有意识到，这几天中美之间，包括世界局势的变化，可能真的是前所未有过。
比如说，现在的NBA事情的发酵，和《南方公园》事情的发酵，它已经真正地开启了在美国全面自动灭共、联合灭共的新篇章。
头两天我发信息，我说全面联合灭共、自动灭共，大家觉得我胡扯呢。但是现在大家意识到了没有，这个自动灭共、联合灭共是不可阻挡的趋势。而且共产党给咱送了那么多的大礼，咱想不要都不行。我告诉大家，就是在三周前，我和很多人谈起，美国要有雷霆行动，大家记得吗，两周前路德先生和《路江谈》，专门谈到了文贵所说的“雷霆行动”，到底是什么行动，包括《路安谈》等很多战友分析。
事实上，我告诉大家。本来美国政府将对新疆人权保护法案、维吾尔族的人权法案，和对28家企业制裁，以及对这些官员的签证，包括对官员的签证的取消，都是一个决定。事实上我可以告诉大家，这里边包含了当时对很多企业同时发布的制裁，绝不是28家。而且包含金融机构、国有企业、石油公司、银行都包含在内。
由于中共私下通过各种渠道……“雷霆行动”啊，我最期盼的是啥呢？对银行制裁，对交通大公司——所谓的中国高铁……所以说这个“雷霆行动”不是，这是个缩小版的。包括当时一再重申的，对在华尔街来自于中共的上市公司的制裁，那是非常严厉的。
但是，王岐山通过各种渠道，第一个，“千万，咱们搞个‘双十会’吧”，“双十会是个好日子”，“ 我们把它变成一个历史性的新时刻”，“新时刻”，然后呢，“双十会我们刘鹤同志将和我们钟山同志亲自到美国去，我们完成一个历史时刻”，“所以说这个‘双十会’呢，之前要创造点环境，香港问题就不要发声了”，然后呢“新疆的问题你们等一等嘛”，然后“制裁当然是不好啦”。
在这种情况下，我们期盼着的“雷霆行动”，结果就咔嗤咔嗤咔嗤咔嗤……现在最起码30几个。我告诉你们大家，这个“雷霆行动”的方案，最起码是2018年7月份开始的。这是由我们现在都知道的最牛的博明，亚洲事务主管博明先生主导的。今天我可以告诉大家，博明先生是绝对的核心人物。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，博明先生是创造了最核心的“雷霆行动”的方案，但是由于王岐山狡诈，然后再搞了个“双十”，把它给分开了。分开以后我是很忧心啊。但是这共产党内部……，还是上天站在了我们这一边。大家看到了，搞了个NBA，又搞了个《南方公园》。这事儿大了，这事儿大了啊。
所以说，兄弟姐妹们，这个NBA，还有《南方公园》给我们送大礼了。就在此时此刻，香港，大家知道发生了一系列的，惨无人道、惨绝人寰的上街运动，。现在的大街上香港人不再怀疑文贵说的话了，那些警察根本就是解放军。这还有人怀疑吗？美国人还怀疑吗？不怀疑。 美国在香港有多少力量？这个应该能搞得清楚吧，CIA能搞得明白。
对4大不要脸家族进行威胁的故事，这是真事吧？上一周一千亿一周移出去，这是真事吧？现在整个香港金融市场，股票市场，期指市场完全被共产党用电脑控制，这是真事吧？
所以亲爱的战友们，所有的事情经过时间以后，共产党给我们做了一个大餐，送了大礼。多少钱都买不来他们停掉NBA，多少钱都买不来南方公园这个节目。
所以说战友们，这几个事的发生共产党想再回到三个月以前永不可能。但是就是10月10号的时候，这个双十会威胁，头两天听说这个28家企业在他们见面之前，（会议）公布以后，听说北京发来威胁，我们要取消这个会，或者甚至走人，没兴趣跟你们谈了。结果这次得到川普总统白宫最坚硬的回击。说你们敢离开这个地方我就敢给你们50%的关税，你不信你就试试，你离开你到机场我就加50%。然后马上让皮特纳瓦罗上电视。大家一定要记住，皮特纳瓦罗他只要上电视，那就真正的是鹰派占上风。华尔街最恨纳瓦罗上电视，因为纳瓦罗一上电视股票一定跌。
大家看到没有？然后纳瓦罗上电视，你们不喜欢的皮特纳瓦罗上电视。我们给你们讲一下皮特纳瓦罗本人。他一年三套西装都是白宫给政府官员买的，骑着一个极便宜的自行车，他大概有两三双所有美国人都穿的那个平底的系带休闲鞋，然后领带都是系好的三四条领带，每天骑着自行车去白宫上班，就这么个皮特纳瓦罗。当年拍叫什么“中国威胁”的那个电影的时候吧，在中国几个月，签证过期，住民宿，吃剩饭，拍下那个电影。他在那个博格林大学的时候当教授。这就是被川普总统称为我的Peter，My Peter。
所以说这个人，大家看到了，现在要主掌这个会，那你说是什么概念？你去想想。&amp;mdash;&amp;mdash; 毫不犹豫。然后你再看看其他官员已经陆续地出来表态，说在华尔街所有的中资企业，只要不尊重规定，立马要惩罚你。纽约证监会已经成立了特殊机构，专门查来自中共的上市公司和企业。包括刚刚表明，就在会前，10月10号双十会之前，说美国政府已经成立了专门的部门调查和了解制定政策，关于美国各种基金，退休基金、保险基金投中国的事。 我告诉大家，雷霆之策里边就包含了不允许美国退休基金和什么什么基金投资中共，要求限期撤回。
现在只是把新疆那部分给了。
我再告诉大家，此时此刻，就在我刚刚直播前的一个小事前，对香港的官员和香港的资产，对香港的银行和金融机构，将有巨大的惩罚。
我得搂住，昨天和前天几个朋友说，文贵你不要说那么早，就是因为你说那么早，让王岐山他们高度重视，给我们施压，把雷霆之策提前曝光，搞双十协。
所以说，亲爱的战友们，你们会看到香港，香港的战友们，你记住文贵今天说的话。8个月前我给Inty 说过，Inty 老弟，我说新疆的好日子大事要来了。他知道的，我私下跟他说的。我今题公开地告诉香港的战友们，对香港的一系列重大决策即将到来，你们看着啊。我得搂住我得搂住。绝对不仅仅是制裁，绝对不仅仅是制裁。
香港的这几次的坚决勇敢的行动，震撼了美国所有的政坛，可以说是彻底地改变了美国对香港的整个事情的看法。美国内部对香港的事情进入了一个新的时代，这就是我们现在等待的。美国反应会很慢，NBA事件，南方公园事件，和全世界坚挺香港，对香港的事情产生了质的改变。我就说到这儿了，大家会看到的。能让皮特纳瓦罗说话，然后呢莱特希泽公开地说，包括现在所有的文贵在一年多以前说的，美国的各种基金，退休基金、养老基金，成立专门部门进行调查和制止。
对于新疆，在新疆祸害的那28个企业是绝对不够的，我们不但不应该高兴，我们是应该生气，加害新疆和西藏人民的就仅仅是一个威视和监控器吗？
谁供应的食品？
哪家火车公司运的他们？
谁制作的工服？
还有手铐脚镣？
谁给他们建的那个劳改营？
谁帮他们埋的人？
哪家汽车公司当的运输？
我们不该查吗？
更重要的事情，这些人的金融机构是哪家？
是在交通银行还是在工商银行，还是到底是建行进行的这些金融的交易？
伤害新疆和西藏人民就这几家能够吗？
一个小小的威视能够吗？
一个识别软件公司就够吗？
惩罚那些公安干吗呢？他根本不会来美国，那不是演戏吗！
不能把原来的雷霆行动，这个惩罚行动的原名就叫雷霆行动，我告诉大家吧，绝对不能给他删掉，必须拿回来。
虽然现在香港在雷霆行动上又加了几个狠招，扩展到全世界，又说错了，扩展到联盟国，还是不够的。香港人分分钟都在用生命鲜血，你们想想那么漂亮的孩子，这么小的孩子，被在海水里捞出来尸体，你们想想，像我们凯琳这样的美女被扔到海水里捞出来的时候你啥感受？当父母的啥感受？ 还有我对面的港妹翻译，这样的孩子扔在海水里泡着几天给捞出来？仅仅惩罚就能够吗？
必须有政治行动、军事行动，否则是绝对不足够的。接下来你们会看到席卷美国和世界的NBA效应、南方公园效应、香港美女之死的效应和香港秘密的地下关押人的集中营的效应和对香港采取一系列惩罚措施的效应，大家会看到遍地开花。
但是就在刚刚几个小时前，今天早上8点钟，中方真的是软了，真的是软了。中方现在说，这次是真心的想达成协议，希望美方在香港问题上让步，希望美方在贸易上加关税上能否减或者取消部分。美方愿意做出最、立即马上行动并且公告，中方接受知识产权保护，并且给美国的金融机构和美国的企业特权，这是刚刚发生的。大家看明天双十以后吧，这个诱惑很大，现在美方还来不及反应。我也不知道啥反应，我不能预测，这是今天他们真的是软了。
我还真希望签成。美国跟他签了，他签了他死得更快，他签了合同，内部人搞死他。他不签，美国人搞死他，反正都得死。
但是我很震惊的事情，太不经打了啊！前天还在那喊呢？昨天还在那抗议呢！外交部在那块儿还咬牙切齿呢！怎么就这几个小时，这就放软了！做出如此大的让步啊！大家拭目以待，大家拭目以待。
所以说亲爱的战友们，双十、双十会又是一个大的。我们的人生当中，除了奥运会、美伊战争还有南斯拉夫战争、911等大事之外，从来没像现在遇到这么多大事儿，这么、这么 频密，都是改变世界人类的。我们的生命太精彩了，我们遇到了一个伟大的时代、特别的时代、光荣的时代。
每天晚上我看到香港大街上那些勇敢的朋友们，我就感觉我自己太懦弱、太无能了。香港在真真正正改变着全人类。NBA、南方公园以及国际企业都拿香港说事，现在除了CNN之外，大家看到所有美国的电视台都把香港事情当成最大的事情，调兵遣将关注香港。人类上从来没有过像这样、如此关注过一个这么样的城市。
大家再看看中国的安全部的凤凰资讯、中央电视台瞪着眼胡说八道。昨天凤凰资讯竟然访问节目，所谓香港的立法委员的行政工作人员。竟然说出不要脸的话：五大诉求已经满足四个了，他们还是闹，对他们要下手。本来在双十谈之前共产党要宣布戒严令的，由于双十谈暂停了。不管如何双十之后，双十谈成了，香港可能会有个缓一缓，不会迎来最黑暗的时刻。但是如果谈僵了，香港将迎来立即的黑暗时刻。共产党已经启用了所有的不要脸的大外宣，瞪着眼说瞎话，正在给他们制造舆论、制造舆论。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，每时每刻都很重要。我们现在最关键的事情传播香港危机真相，向全世界揭露共产党的谎言，这是我们现在最最迫切的。然后我们的战友、我们爆料革命的战友们不要被任何琐事转移视线，包括法治基金，小夏的发推都不要再提这事了，战友们。我给说过，我给小夏说：你需要钱，不需要还的钱、不拿利息的，文贵给你，我说过几十次小夏没要。
法治基金不是、不是生意公司，没有什么买卖不成仁义在。因为法治基金是大家伙的钱，不做买卖，没有做买卖。给你的钱就是战友们的钱支持你，支持完你以后，你赢了你还回来。不赢了，战友们就支持你了，不存在买卖的问题，小夏的事情就已经过去了。她需要支持，如果你想没有风险，不需要签合同的钱，你找我文贵，我还是支持的。但是法治基金必须是有偿的，你赢了你必须还回来，你输了完全是没问题。
法治基金不放贷也不是银行，因为你借钱没有抵押，它不存在买卖。如果你能这个利息也不用抵押，借钱你干嘛来法治基金呢！这不是基本的常识吗？没有抵押的贷款叫贷款吗？那叫借款。这是战友们的钱，谁也不能沾便宜，谁也不能碰。这是对战友的庄严的承诺，也是必须百分之百负责。
绝对不能学海外的民运，我不说那个词了，属什么的只进不出。什么叫捐款就是骗款，我们永远不会的。我们永远告诉、我告诉所有法治基金的人，不要想我，你想想捐20美金的西藏人、新疆人、宁夏人。他们可能真是卖了几只鸡、几只鸭子，从嘴里扣出的饭捐的钱，给任何人或者奢侈消费都是天理不容的，绝对不可以的。
所以说亲爱的战友们再别谈这事了，咱们现在要谈的事情就是香港、传播香港危机真相，就是爆料革命，就是关注现在双十节。这两个小时以前已经是单腿跪地了，美国有什么反应。传播我们的战友像什么皮特 纳瓦罗、是吧！像卢比奥还有凯尔巴斯，所有、还有副国务卿还有庞皮奥，所有的反共信息。在欧洲，大家都在关注英国脱欧的同时，第二个最关心的话题就是中共，NBA事件、南方公园事件。所以说大家要、小百合说属狗什么的只进不出，这小百合太黄了。
所以说亲爱的战友们，我们现在关注重点、关注重点、关注重点呐！所以说今天的直播我大概就是这些。凯尔巴斯帅死了，凯尔巴斯，凯尔巴斯很帅的，帅死了。生活中特别健美，等待两腿跪地-秋英小百合。小夏姐姐性情中人不会算账，对了对了。帝豪：郭叔幽默。我跟我太太能过34年的原因其中一个就是幽默。我太太貔貅，对了，貔貅，我特喜欢貔貅。
我文贵的朋友都帅，文贵的战友更帅啊！声音不空了，但是声音小。这、这不对，这事。你们是自己的手机有问题，你们别老受这个、这个留言影响，很多战友他的信号有问题，哎！卡卡卡卡，他的声音有问题，哎！声音小。你别老听，这完全是误导、完全是误导，很多战友误导，你别听。我的经验告诉我，你可别、不要随着这个转。很多人是以自己的手机来决定标准，你的手机和手机的型号和你的网络这个东西。我们这个、咱们喜马拉雅大使馆是10个G，全世界最好的、最稳定的网络。
今天的衣服太好了，今天第一次穿这衣服。说实在话这个摄像机看不出效果，我都有点不舒服，这么贵的西装，你们给我拍成这样。凯琳、港妹，你们太不够意思了。这是全新的，这是凯琳从选料子到做、到试都是凯琳一手操办的。这个是一个今年的新料子，就是绒和丝混合的双排扣。看看啊！看看这个而且是平边。今天穿这个鞋是、这鞋照不出来啊！今天我已经出家门已经是，那别、别，她真要照我鞋，我求求你了阿姨，这太夸张了。
郭叔肚子有点大了，错了，我的肚子五年来最小的时候、最小的时候、最小的时候。今天出来的时候被我们门口的警卫，还有这个门口的我最喜欢的美女，我们大堂的人。哎呀！这鞋太漂亮了，衣服太帅了。哇！太漂亮了。叫丝绒料，对了，DDNY、侯小宝，臭美，要不臭美就不是你七了。高档货、高档货、高档货，你看看这里面灰色，看配灰色，羡慕了港妹，你没有吧！看见没有。然后这个领带是凯世米的，佩根跟这个是配的。
我的、我的肚子是近五年来最小的，看错了你们啊！过去老照相，我说我吸肚子，你看着很小，是我吸肚子了，现在是自然的。掐腰设计很瘦。说台湾啊！先不说台湾了，先不说台湾了，台湾让人很伤心，现在很伤心。我穿这个黑色配灰色被中东王子们被列为最漂亮的。哇！他们回去全是一身的，就他们原来不穿灰色和黑色。结果我穿以后，哇！后来某国、某国总统，你们发现就学我老穿这个灰色配黑色。知道吗？就那个人啊！特别好看，很舒服知道吗？
这是什么牌子的？凯琳牌西装，如果想买请联系凯琳。好了兄弟姐妹们，臭美完了、得瑟完了、报平安完了等着好消息吧！所以说亲爱的、小百合说的因为睡眠不足才瘦得。没错，我现在是77.5公斤。天啊！不能再瘦了，再瘦不行了，有点脱相了。不中啦！
亲爱的兄弟姐妹们一起为14亿中国人民、全世界人民、新疆人民、台湾人民、西藏人民祈福，特别是我们香港的孩子们和香港的美女们，香港的小男孩们，你们要注意安全。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
