<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2019年09月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B409%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2019年09月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B409%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
不说了。帮我充一下。嗯好勒，哎，我知道你在测试好的测试。
这声音所有人都是都是声音出场挺好的，声音好不好？搭配生意很好，声音非常好，然后这会儿出场那个snow。你个死了都不出来了，你是谁呀？是谁呀？是凯利。然后不是你感好烦好苦，是我给你拍一下这个就是荧幕上的看看，就是电脑上电脑上看一看。
凯琳真的是咱们那个锅爆掉的那个代言人的，哎呀，你怎么不说话呀？我真的受不了了，刘凯琳英语法语中文都没问题，你。咱俩交流出障碍了，真棒，哇，这个不好玩，太漂亮了，怎么办？都看你的光。东西了怎么办呢？干嘛呢？给凯林从那上面照几张相，多好看。
都看你了，怎么办呢？截图也行。好吗，苹果手机，windows我不知道截图快捷键是什么苹果我知道，我就可以直接解决。很好看，非常美，气质独特，不是很好看，是太太太太太太。哼哎呀哎呀，不得你，你昨晚开那边去了，今天。
成4个屏是吧，我可以学习学习，他也是厉害了。没有，我觉得可以比例和靠边了，要当重点，靠别人当中跟。路德。你一会去那个方便。
好，那你得进他的远呢，你怎么也漂亮的啦，你的皮肤咋那么好呢？去游泳。路德，你这个皮肤像baby一样的。不要把凯丽虚化的背景哦。太好了，听到。
骨头的我。这样的那个6:00，18.2八点钟开始的时候，别的人在里面我都把别人你你把你的的资料啊。哦哦，马上马上发，马上发，你正在传兄弟。那你不是你那样下载它，你不是要一个时间吗？我给你买。
感觉不好吗？才安全的。那个就是那个油管的话，那么多的视频，你一个一个的，对啊对啊。他来了，视频我烦死了，肯定你。嗯，我我跟你讲，我要告诉你哪些是必须出示的，哪些是按正常时间注册的地方直播当中。
发生一些这个比较那啥的，你你就彪出来了。你就在那个标音是什么啊？是什么？然后你就说路德放1号房好房才好。对呀，哦，稍等稍等，我这边在传，我先把它关掉啊。算了，今天不要提了。
今天标题是那个不是已经有了吗？在群里面广告呀。没有，我来看一下你们两个大小比例啊。两个大小比例。爆料代言人啊。They are we are.
凯琳好好看啊。啊，哇，这个不行，这个真的是，你这个弄的太漂亮了，这个我们都不看。你不踢我，我就砍了怎么办？是这样子的啊。
嗯，标题是在上面的，哦，我来我来。是这个，但是时间的话是错了。试试几点是8:30的是吧？时间是8点吗？
就是郭文辉先生与斑竹先生中国时间10点，10月1号也不要了，就连线各地战友传播香港抗议。现场监督国际重大事件介入中国十一国庆真相，对吧？可怜大家都在给你打招呼，凯琳美女好，大家是不是觉得装改了，然后就什么都忘记了。
对，弄得我是早上还是晚上呀？啊。早上啊，你现在那是几点？下午3点啊，下午3点，那我们就是。5点钱，今天是24小时，大家都别睡了。
我准备12小时播，我要是合适，我待会要求睡一会儿。嗯赶紧睡一会儿，5:00 8:00.开心，而且也进来了，来了就是那盘古那楼上面写一边聊那个那个是那个是我。嗯，我们聊天室的一个公共账号就是那现在那个会计用的是这个号，我怎么没看见呢？
就是图像有点褐色，然后上面有粉色的，背了俩字，看见了吧？手机用什么吗？咱们现在用几个人1234566个人在线对吧？张飞还在吗？2.你是谁啊？小侯是侯小宝吧？吴小宝你准备干嘛挤进来？冯小宝。
他们。啊。
爱。嗯，看看就行了，是吧？
号。就这两个县。
咋啦在。嗯，那那两个行不行？那为啥有可以看到线呢？这个不好这个小孩了。这个线不行啊，这两个你那个要用个拖线板藏在那个，哇，真不行啊。拖到那个柜子下面，在冲过这个白色的影子，也不行啊，白色的椅子也不行，也有限啊。
那也行，椅子或者什么都会或者都贵，什么东西都贵或者什么可以打上去。或者放一个椅子，放一个白影子，就看不见了，这。哎哟，其实能够看到那个东西已经不好看了得你，但他们可能没有地方放。这个灯要吊在上面，你不能看到有个有支架，也看得到啊。
要要落地，你看我们看的清清楚楚，战友们你们赶紧赶紧就是在那个打字那边说聊天呢，给大家。表示一下同意或不同意，那个东西不行的，你这个东西放在这里也不行，你看哪有BB鞋，还有后面有那么轻松。拉拉的那种，这东西也要拿掉啊。这个镜头不能再低一点吗？要是便宜点可能就看不见了，他就是。
明白明白，你这个虚化到什么程度了。那就换一个屏幕，要放一个那个什么东西把所有这些东西倒掉。对，又一个花盆什么的，他们说用一个有没有落地的那种。红花盆景对那里面没有绿色的东西的话，你可以换一个，他们做地面是因为是他要的，是。
他们就是那种感觉，但是这些东西放在那里就不行了，超级高清的不得了。我跟我先生要赶到北京去，看来是要实现的，实现赶超BBC，也超过了。嗯，医院。那漂亮。
非常。嘿嘿，我现在来了吗？来。你的衣服里我看到你的漂亮是妆了。
啊，这颜色好好看啊，我觉得领带稍微深了一点点，没事啊。对呀，马上就24小时没睡觉了。就睡觉了。我觉得这个是对的，但是你出去了，太帅。
但是你们把那个凯琳美女放那一放的话，所有人都黯然失色。现在还好我们大帅哥。我做。坐到旁边一点，就是现在两个屏幕的话半个点才看到你。
好勒哇。哇，好帅啊，这个眼镜是最帅的，一个不眼镜了，8.现在得分了，太帅了不行的，等会我们怎么办？每次掉眼泪都不听，你们说啥了我就不行，你们太帅太美了，这个不行。
来呀。果然出来了。反正你给下去了哈，我加好多好多分。哦1对我。
昨天和先生问我好几个关于哲学的问题。哎哟，那美国就完了，没戏了，美国没戏了，怎么？啊，路德先生来的时候呢班长，即三角形。哦。
我只想说超级可怜。最高级的领导和另个网都那当然我们家我们家网都说没有拎着网兜网兜里边就烂鞋啊，烂纸啊什么的，后来流行的就是。就是那个纤维带的头，纸箱子，然后呢？以下的比如说啊我。
很好，眼睛和眼镜正好。差了那两个，两个色度跟你看，跟我差两个字，爱。这么说你看我，我觉得你觉得。是哇噻，所以他就更白了。
录的是baby。不，但是不知道是不是他本人，你擦几层粉啊，那个路灯。他哪个是他就变成一人100。我觉得。
那个第2个中国和中国人，那就可以了，我现在也是这样。我选的颜色，需要。这么好。
哎呀，帅哥美女坐上去了，这该怎么办呢？这个这个地头可怎么办呢？真的是。还不爱我，我在看直播啊，我在看直播啊，我。什么东西啊？我现在后面没东西，还有后面的那块什么东西。小凤，有一个更不好啊，我要截图你看。
你啊，哎呀，真的是。可能是你们是看不到，但是我们在这个地图上能够看到的啊。你看到了吗？看到群里面看一下，不得，那条什么缝？
这就是你看到没有那个。这条裤是那后面一块板没有拿到。那就不完美了。这个后面就做干活不细致。
录的你看到了吗？那条缝。他们说估计灯光问题墙的颜色。一个。
你干什么呢？特别看到她笑两天都没玩了，那个声音啊有点断断续续是什么原因？什么？是不是因为麦克风没有对准。郭先生说话不是都能清楚，都能听清楚，有时候个别一两个词听不见，需要断掉一些，也可能是因为。
但还是怎么着，还说那个。右边就是天气。电话拼命的，你完全听不到郭叔说话，是因为郭先生他没有对准麦在说话，他没有在嘀咕他是在指挥。哦，现在可以啊，你说吧，大家在在低谷的时候听不到你说话。
因为因为不是我们太小，是因为他没再说话，我们在说话。看看那个郭先生，我们都不敢说话了，人家让我们吓到了。这两天真是把我所有人都镇住了，爱就觉得他这个脑子太多了。我真的是很少在这方面，我是真服了他了，一堆鸡蛋，小手胖乎乎的，宝岛出道就行了。
就是小手。那个郭先生他没有对着麦在说话，他不是在直播，所以他的声音小，一会儿。链接稍等一下。你跟那个当年写的比那还差十万八千里的，现在都死了很多年了。
学人家啊，太远了。人家当年那个建筑是到现在世界上无人超越的，就这个色彩就一定以这个。28咱明天啊这个明天一定。
兄弟姐妹们要讲的话题啊，这个啊，一定要跟阅兵。香港和这些是有关系的，好不好，情绪然后。对啊，所以但是他不这样，就直接就就每句话都跟北京天安门上出现的镜头出现的人。和出现的事儿和香港的这个事件，然后你说说你的观点当当，一定要带来新的概念，要清楚给路德先生在说的。
今天该说的每一句话，未来的历史上真的是千秋万代，这一点不夸张，这是视频，这不是文字还改不了，大家都会记住。当年是谁呀？谁在上面讲的话呀，说的啥呀啊？大家都多少一个人几百亿的评价啊，所以说大家务必这个。千万关注重点别跑题儿啊，再一个就是大家一定把时间把握住，一定有有用的话咱说，没用的话咱不说啊。因为跟你们每个人的形象和未来的生活历史定位都有极大的关系啊，是不是好领导？
能娶上老婆。但是你的声音是断断续续录的，郭先生声音还是有点一顿一顿的。你。
给哥请安不？没问题，现在的声音怎么样？大家给我测试一下，你说。大奔兄弟啊，我现在跟你说一个刚刚我说的信息啊，你你说说你你做个准备啊，他今天出现的是东风41。东升41b，但是他今天打出来的，东风41，就是从。
中国任何最远的东北角，东南角，西北角东南角甚至喜马拉雅那块它就是直接。就是广西的一个直接打到美国的东海岸和西海岸的东风，41的跟你好好说，一会研究一下。你要叫大家都明白东风东风15，现在就是伊朗人现在最牛叉的啊。这什么玩意啊，东风五b东风五b是超杀技，你知道吗？的。
周一到呢，这个是远程的。他现在是有个无人机，现在今天展出了一个叫水下无人潜航器。为啥跟你说他不叫潜航器啊？它就叫水下无人机水下。啊，是研究水下的最关键问题前行，即使它不它不是说前行就是。
就往下就可以，像潜水艇一样飞行，无人机的概念是在意的，她是在意的，然后再。这个外挂的弹头和内置导弹，对外出口版叫神鹰。啊，然后呢，这个这个还有一个叫水英，所以说他这今天都会出来啊，你为什么都看到了u AV水下用vv就是吓唬美国的就是打航母。老不行，我要打你航母，明白了吧？还有一个就是。
就是这个东风41是它这个核心的，另外一个是空中空中的飞机，无人机。无人机的亮点叫什么呢？叫可头痛的，啊，就是玩定向目标无人机，就是说我根本不用指挥了。输入到现在莎莎家的地址是直升机直接飞到初三就把30给灭了，我意思了吗？这几个。刚刚才跟我说了还有个队，网络炸弹，那个晓得啊，就是一个像一个。
都一样的啊，叫做网络炸弹到哪去过你这个网络直接就断掉了啊，非常可怕的好。我把您这说的几个关键词我都记下了。你放心。全能人都在战友里呆着呢，我给您汇报一下，简单汇报一下，是这样的，我带来了一个一个大的。
的文件包，我会给大家一个逻辑，因为是这样的就说这个，如果我们出钱打一个国家国防对不对？那我们就先一拳就打。摔了对我的看法啊，我们就打败了，我们的重点在于揭露共产党的这个，假若你你是不是真正的为了所谓的中国梦的那个汗。对中国人的老百姓的，国家扶植的这个国防的国防是中国国防，里边我没有预算，有预算的记录，有他这个军中假反腐的记录。然后呢，我会有一条线滘帝国的啪啪啪，后面有一个定律帝国的，比如说帝国的辉煌，帝国的野心，帝国的虚伪等等。
等等，然后我会用视频对比法，然后成承接，承接到中间的时候，我会有一个核心的判断，等于把暴力革命这两年来您的这个报告。还有刘先生，整个美国这些揭露GDP的本质的，在几个文件里就是我跟您说的那个包，那两个大礼包打开这个。一打开等于暴力革命，这个所有的密码都在里面了，就都是您说过的东西，但是我们用一种好的方法呈现，实际上就是讲一个故事，然后这里面还有一个男的。上海的核机密我会弹，从来以前都没提过的，还有一些数据类的对比，然后再加上他的那个约定，这样的话就有一个逻辑链了。
不是简单的说这个阅兵怎么样了，你模仿怎么样了，否则会陷入那个就说你怎么了，我一个国家都有国防，法国，美国，英国日本都有国防。王没错，错在于你用多少涨价，14亿人为党这个这个丝家居服为你的盗国贼为你的这个。即全福我这是我们的一个点，我就先给您一个主线，然后我会呈现这样的，还有三份半农3401个PPT整体的一个问题都是。都写好了，好吗？啊，听起来就很兴奋啊。
我就看了这个国内代表发给我的那几个数，有杀气啊，不行，德国见生意不行。会吃掉那种不舒服的，大家听听。外面的大家也在说，唉呀，这个说话的人声音不行啊，哥哥的声音太小啊。你要跟我连线嘉宾。
还有连麦的声音有刺耳的声音，先生我问您一个问题，咱们今晚上线。有没有三姨奶奶在？有没有翻译好的。是，该不是因为这个打架OK我不知道，我看到他们再说。连线的声音太大。
他们在说什么？不太大。倒计时翻译的声音呢，然后。可以吗？反正我那块就是我爸。他说给我，我就拿手机捡起来我就可以听，如果他不说我不满意，我明白了，我明白，那么。
另外一个我给大伟兄弟报告一下啊，为啥我说这个我想大家听一下，我觉得8点。你开始的时候是32开始了是不是是不是不是我。把大卫也好，8点时大卫先生那也行，均系兵器搬出来的时候，就用这个我们搭配。对他的这个兵器你知道吗？啊？
32该怎么把实践表能不能调一下就是，那我就往后呗。8毛就给他说啥事吧，这边视频就三个，就是两个画面了啊，就是一个两个大画面搭配兄弟的视频，大卫兄弟出来说。和天安门广场，然后呢，我们在旁边听着，明白我意思吗？你就怎么样撒谎领导。这沙拉领导怎么回事？我，谁的声音那么吵？
你听到了吗？啥领导？我听到了，但是就是没有说话，这个谁的声音太吵了，把那个麦关掉。快点把麦关掉，对，就能把大卫。昨天在船上录得先上班，到现在都查不到，我查了一下什么保密，我的兄弟8:59啊，不是9:59共产党。他比谁都迷信，9594就是99长长久久才老大，我跟着郭老不来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/844/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/844/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哦。谁来了？这是谁来了？AA来啦，a来了啊，突然直播突然直播啊。
走着走着。你来了啊，尊敬的战友们好啊，今天是9月30号。啊，这个文贵在船上，向大家报平安直播，大家都知道啊，刚刚过去的清明小百合请小百科来了啊。郑小婉和搬砖小哥3.2020啊，北风之神我报平安直播，然后。
2020小脾气啊，小萍将郭兄黑村啊，小百合好战神战报啊。万叶千声啊，123冒号啊，亲，鹏程木知啊。安装小哥，哎呦死了啊，全30。文静文静啊，文林文林啊，战神战报，欧文小ko。
直播直播啊，直播啊，犹豫啊，瑞丽啊，游戏小哥啊。一个人79小可乐啊，小可乐，小可乐，小可乐，文卡啊。我累了，行了，这个干什么啊？这是直播，现在直播，现在直播啊。穿的有点什么花谢了啊啊，有点花俏是吧，这样吧，是不是啊你？
现在这是中央电视台，中央电视台。电视台郭文贵啊，在为中央电视台直播，我要下来吃不，疯了就疯掉了。好了是吧，亲爱的兄弟们，这个因为啊战友啊，这个非常非常的感谢啊。战友们好，9月30号9月30号不报平安直播啊，非常的感谢战友们发来的那么多信息，那么多信息。
没办法，一一回复，那么也感谢大家的关心，特别是关于啊，接下来的这个所谓的啊。这国庆70周年的直播的计划，我看过媒体还没有推出去，这不知道咋回事？昨天晚上都说好研究了半天啊。对这个战友之声啊，这个这个我们仨妹妹估计睡觉了啊，准备网上给我们的媒体团队也去搞种子去了，所以大家。都很忙啊，忙的都睡觉了啊，该干活了，那么，因为今天是星期一啊，这个事儿。
给我赶快直播一下，回复一下战友们给我的留言，第1个现在战友们，感谢你们的关心啊。但我都收到了，有些不能回，在这抱歉在这抱歉啊。
万一这个说一下直播的，也就是现在纽约时间啊，纽约时间，现在是30号。我接下来我们全力以赴，已经进入了战备状态，准备直播啊，今天中午12点直播。全面进入战备状态啊，今天晚上6:00 6:00~8:00可能开始开始是直播。
号开始是直播，但是呢这个晚上8点正式一定直播。和北京啊，天安门广场的，所谓阅兵啊，我们同时直播，那么在现场呢。很多人啊，很多人同时会向大家展示中央电视台那个画面，然后再加上我们战友，我们有很多战友。有啊，做了自己的，关于国庆他们观点和对比的视频，然后我就在旁边给大家。
解释啊，还有做视频的战友们也给大家解释，然后违规的会随时冒两嗓子，把过去参加国庆和我了解。比如说国庆谁冒头了这是谁啊？他们说这是来自沈阳军区的啊，东北战区的什么不对？我说这不是啊，这不是。说啊，这个是李小龙啊，李小龙啊，这个是什么什么军队啊，我说不是，就是那个领导的几个情人介入啊，我就在。纠正他说假话，说假话，站有没有视频来对比他过去这些年的大庆，所以每个做视频的战友旁边解释。
我做这视频的意思啊，跟现场对比，那么我呢就在旁边阿茂机场吧，这就是基本上昨天。今晚上直播的方式，纽约时间啊，纽约时间30号晚上8:00 8:00正式直播。北京时间是11月，10月1号早上8点正式直播打，我就开始了，一直播到纽约晚上。12点，北京时间10月1号的中午12点我们就停了，啊，我们就回去睡觉觉啦。
睡觉觉休息一下，早晨6点也就纽约10月2号10月1号的早上6点，北京时间的10月。1号到晚上6点，我们又回来拉回来，就是他要看他参加的所谓的国庆晚宴的天广场啊。越晚会，看看它如何发生突然事件，说不定还真有人干了啥事儿呢，对吧？大家想想啊，在那找什么我呀，打飞机失控啊，还有咱们有什么人，咱俩展开什么行动啊。
然后我们还是有战友啊，就对比啊，这个国庆晚宴啊，在旁边，而。也是自己做视频啊，那么我呢，也是在中间冒几句，一直播到晚上12点，也就是明天晚上啊。明天晚上明天的中午啊，中午12点纽约时间晚上12点这个直播就结束了啊，同时大家要记住。做的事情，我们在直播当中，同时把香港的现场会跟现场的视频连在一起进行对比，我们。
跟很多战友呢会联系啊，已经都准备好了，我可以今天告诉大家，这个直播是。中国有史以来，有人把共产党的历史和现在的阅兵，和中国老百姓连在一起。还有一个更重要的事情，是把香港的现场，啊跟这个北京阅兵连在一起。北京阅兵中共历史香港现场战友的视频对比和解释展现在画面上。
啊，那么现在我这个请咱们所有翻译组的战友们做好全力准备做好分配，不要重复工作。如何能把今天晚上的直播以最快的时间分工程分工程，希望都发给咱们的群里边啊，大家。我发哪一段我发哪一段，把它赶快翻译成中英文字幕啊，同时我们这个国媒体的工作如何。如何把这个中间已经播出其战友做好的对比视频挂到嘴上，然后再。
今天的也就是今天啊，今天晚上我们可能过媒体啊，有新的这个新的版本的多媒体上线稍贵。稍后请大家看国媒体的公告，如果有新的版本上线请大家注意啊，因为新的版本上线完全不同，大家记住上面写。显示的是金牛对你的点击国媒体显示进去了，不是原来那个国媒体，咱们现在这个啊这个。直播这个这个GPS的版本是一个网络版的版本，标准版的，但是上面写的是金，又是因为未来啊会把郭媒体。
我去过话都变成了寂寞，然后呢机炮和g life都是新版本的，连在一起叫寂寞。所以可能是今天晚上稍晚点帮大家再去点击点击网络版的锅媒体的时候，你。看到的是跟过去完全不一样版本，大家记住上面有有正事啊，有认证公告，这事关媒体的新版本，但是中间有一个。一个扣子啊，一个一个一个按的地方可以，你要按的话可以回到过去的老版本啊，所以过去的关注量和关注度。
我们会移到现在的新媒体上去，啊，这是电脑版本啊，电脑版本APP还一样APP还是一样啊这是？这是一个新的，这是为了准备国庆的电脑版本的试用版，为下一步系媒体全部统一所有专业。都有直播视频，还有这个金牛座，也就是网络版的这个新闻报道版和这个鸡腿就是pose的吧。作为一个整合平台的准备，今天直播重点就是在这啊，今天报平安直播，亲爱的战友们啊，这个。
啊，不管是阿玛尼小哥，不管是哪里的战友，国内的战友，你们就这回好了，我们该熬夜了，该你们。你们舒服了啊，所有美国的战友们，美西美东的美兮的，还有这个失去的战友，该咱们熬夜了啊，该咱们熬夜了啊。所以大家就机密的机密啊，现在当你打开多媒体的时候显示。
感觉到这个拖拉机有点小改变，有点小改变啊，但是这毛病还很多啊，请大家多批评。这是个初级，接下来的一个月就会把这个GPS就现在的这个这个崔文版会有大的改变啊，大的改变。很多bug都修复掉了，然后接下来会有一个直播吧，啊，就是向邮储一模一样的，然后进行综合以后叫鸡。
咪咪呀啊，走向喜马拉雅了就没有什么锅了。真正天安门广场这是什么军队？这是什么情况？这是什么武器？武器没有一个站在天安门的人为什么？
天天没人叫啥名字，没人知道，所谓的国宴晚上音乐会谁会走红地毯为什么给他镜头镜头？后面为什么是他跟着啊？然后我给他解释他为什么要唱这个歌啊，他为什么要跳这个舞？他为什么要给？那他要给这个镜头啊，我给大家当一次专业的解说员啊，来解析解剖，也。靠共产党啊，他为什么他为什么要穿这衣裳啊，比如说有人为什么穿一个红上衣？
绿裙子，很多人不懂，我告诉美国人，你们要懂得什么川，为什么要给镜头给一个美国的中国人，要给你们红。橘红上衣啊，共产党的那个党旗，那个红绿是解放军的绿，啥意思传达你的信息。完成任务啦，那穿红上衣绿裙子那有道理的啊，那不能乱穿乱穿，你要敢你敢你敢把共产党的党旗呢？裤衩穿上把你给杀了，你知道吗？所以说，咱们今天的直播的好戏就在这儿了，而且很多战友啊，很多战友做的事。
绝对震撼啊，他们熬了很多夜啊，做了很多工作，大家你们会震撼的啊，没有依据。是个人的观点的视频，全是有历史的共产党的行为和过去所作所为来对比今天。现在月饼说的话，咱家一共打工的大鸡巴基拉拿脚丫子扇他啊，拿定拿屁崩。这就是咱们今天直播主题拿屁崩他的脸啊，蹦的满脸是屎啊，然后这个视频今天晚上直播的视频会。
成就历史上所有西方人和我们新中国说喜马拉雅目标成功以后，追究共产党啊。最好的证据，所以今天所有的啊，所有的战友们参加连线的人别说大话啊，搂住点啊。因为每句话都将成为历史的证据啊，这个不要情绪说话啊，说有根有据的话不要道听途说，最不喜欢的词。我听说你不要，你听说你听说你就别说了啊，再一个就是说句说，那你就别去说了啊，这这个不可以。
今天连线的战友们一定啊，说实话，说低点都没事，别说过，因为咱们对面有个最大的流氓共产党天下最大的谎言。人家骗子啊，你就不用再说了，你说不过他，你只有说实话你才能给我看啊。我在正阳哪啊，我在啊。啊，懂不懂？不走不走猫步了吧，不走猫步了吧？
我走猫步，今天所有人都吐了，昨天跟那个北京姑娘聊天是只不过我有几句话说一下啊，说实话昨天聊的特别开心啊。特别特别开心，但是很多话没说啊，不过也是昨天废话太多了，这个比如说啊，我特想跟大家聊聊。你刚才讲的是女权主义啊，还有这个这个女人为什么当政治家，这问题是问我的问问。我们看中国政治家，我本来好好聊聊无疑，我本来要聊聊中国女性应该在推翻共产党以后扮演什么样的作用。
然后跟大家聊聊为什么全世界永远不用工作，永远不用送孩子上学，永远不用做饭的女人啊，他却不是最幸福的。我本来想聊这个吗，结果昨天没聊成那第2个呢，我昨天聊的事情，还有几个小鬼的故事就发生了。在这儿呢，就发生在这儿，就三星期前就很近的鬼的故事啊，也没聊成啊，第3个就是我想聊个特别特别大。感兴趣的事情啊，就是说，除了风水之外，我们每人的吃穿住行和风水有没有关系，我有几个小试验项目。
大家一是研究灵异事件就零结果也没聊啊，所以改日吧，改日咱们再聊吧，反正昨天我觉得挺开心的啊，聊了三个半小时很兴奋啊。很兴奋，得到了国内很多战友们的支持啊，这个千万记住，千万别忘了传播香港危机的真相，香港。在极度的痛苦和危险之中啊，它为14亿中国人民在创造着一切啊，杨哥讲国庆节直播的节目当中最大。他的重点还是香港现场亲爱的兄弟姐妹。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/842/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/842/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：Percy，小皮匠好，非常荣幸今天能接受北京姑娘聊天室的聊天互动，非常感谢你们一直以来对爆料革命的支持，谢谢。
小皮匠：其实最该感谢的是您，那郭先生我们就开始进入主题吧。北京姑娘聊天室在做不同意请举手的节目，我相信很多战友已经看到了。到前天为止，我们已经做了45期。跟大家一样，我们一直关注香港问题，最关注的就是这里，而且每次在节目里，说到香港话题的时候吧，我都觉得非常痛心疾首，非常难过，是吧Percy。
Percy：对，我记得我们有一次做节目，念到死亡的名单。念到死亡的人数，被自杀失踪的人，不断地在增加。每次看到以后，名单这些事情，我们都会很受震动。因为里边很多都是年轻人，十几岁，二十几岁，还有一些未成年的人，目前这个数字还在不断地增加。
小皮匠：尤其看到16岁未成年人失踪的时候，心里一颤一颤的。而且就在刚才，节目开始前1小时左右，我们一直也在关注香港的现场。香港现场已经发现真子弹的蛋弹壳，并且当有市民受伤倒地的时候，警察还禁止医护救援人员去进行救治，而且还用水炮车去攻击记者，特别丧心病狂。到现在为止，暴力每星期甚至每天每分钟每一秒一直在升级。
所以现在我们觉得美国参议院众议院已经通过了《香港人权及民主法案》，但是最快实施也得下个月，可能还会不会更晚，所以我们现在就比较担心一件事情。香港人权法案出来以后，它只作对香港的高官还有他们的直系亲属进行一些财产上的制裁，还有一些亲中的记者什么旅游工作的签证受限制。但是我们就想知道，这些政策出台之后，它会对香港造成一个什么样的实质上的影响。它怎么才能阻止香港目前这么大规模的受伤失踪和死亡，这是我们每天都很揪心的问题。郭先生，我就想知道这些事儿，谢谢您。
郭文贵先生：这算是您的问题，是吧小皮匠。
Percy：香港这个状态已经三个多月了，暴力不断升级。香港这些示威的群众一直在坚持五项诉求，一个也不能少。所以现在这种坚持不下的僵局，我们就想听听您对香港目前的理解，还有西方对香港的关注，还有采取的一些行动，您觉得破局这个点在什么地方，将会怎么破局。就是如果说中共被迫放弃了香港，那会留下的是什么样的香港，这是大家都特别关注的。
郭文贵先生：首先非常感谢Percy，小皮匠在过去这么长时间里边，爆料革命有史以来，你们两个付出特别特别多，特别是Percy。Percy是咱们大概全世界五六个翻译团队里边，Percy被认为是翻译最准确最好的，所以文贵表示衷心的感谢。这是为什么今天我们在这特别的重要的时刻，时间极为紧张的时刻，就刚才你谈到的香港话题的关键时刻，我要参加你们的节目，表示衷心的感谢，Percy。
小皮匠是我们最活泼的女孩子，现在在法国天天要任务。给我点任务，给我点事儿，见人就问，有法文的嘛。我们在这次的爆料革命当中，可以看到中国的女性和男性之间，或者不同年龄和代别之间，不同的成长环境和现在的生存环境之间，一个最终对待事情的结果，或者说世界观人生观改变的轨迹，这是特别的重要。
今天我很荣幸参加你们的节目。刚才你们问的两个问题是非常非常的关键，很多人都在问。借你两个人的口，我觉得问这个问题说起来很长，但是简单回答也很容易。刚刚在美国人权法案的通过，至于有效性够不够力度，是否能马上帮助香港人的问题上，刚才小皮匠的问题。
我觉得回答非常简单，它是巨大的帮助和巨大的震慑，但是它不是救命丸。它也不是让香港能有重新生存机会的法，那不可能。对共产党来讲，香港危机和现在面临的国际形式和内部的政治斗争，以及香港人民的诉求，之间利益平衡点，靠美国一个人权法案。可以这么说，它起到的作用是极小的，不管是今天执行，还是明天执行，后天执行，这个人权法案它是法案。它需要执行机构也就是美国的白宫，它要坚定的执行的意志和快速的执行办法，那还靠川普总统。所以说现在回答小皮匠的问题，能不能快，取决于现在的美国两党斗争，谁来利用人权法案来对付共产党来保护香港。
能不能马上管用，那看上天对香港人民的庇护和赐予的良机。能不能像我们想象那样快速有效，回天之术，不可能，这是我对小皮匠的回答。但是有总比没有好，这是个巨大的胜利。回答刚才Percy说的香港事情大家都说的揪心，我在这个时候首先要给大家说的事情。昨天晚上929是831以后香港的整个返送中里边重大的转折点。你们看到的所谓的100个人被抓，又一个记者的眼睛被打歪，打眼睛。被抓的100个人中，绝大多数是年轻人和女性，这都不是真相。
我可以告诉你，刚才路德先生是7点钟到这来的，我估计他5点钟就起床了，很辛苦。我记得接他之前的时候，香港的事情有重大改变。重大的改变就是，香港很多的四大不要脸这几个群体，发现了昨天的事情，有几个本质性的改变。就是在大街上抓人已经完全转变成到家里抓人，或者到家去堵人去了。
香港人害怕了，四大不要脸害怕了。说你到家里抓人，那不就抓我了嘛，这是一个。另外一个转变是，他们发现PLA解放军，完全已经不在乎了，公开讲普通话，甚至不回答你，甚至接着揍，这都让他们感到恐惧。另外再让他们感到震撼的事情，现在他们（PLA）总拿着杀人的真枪，已经不是保护的形象了，已经佩戴长枪，真枪，或者他们香港的四大不要脸都有保镖，都是过去的警察，都告诉他们呢。说现在上街的这些假警察是真准备杀人的，枪炮子弹的配备，枪械的配备是真准备杀人的。
从这点看，香港的929进入了历史性的转变的时刻。因为就是所谓的70年国庆，香港整个的危机已经变成了世界的人权和世界上所有爱好和平的人重大的一个人权危机。另外一个，我觉得大家看到了，共产党绝对不跟你示弱，绝对不跟你让步，绝对不在乎你生死，更不在乎你美国人权法。
这个耍流氓的横劲儿一点没减，就是现在到了打火机和汽油临近点要爆发的时候，所以我们爆料革命，特别像Percy，小皮匠你们身在异国，你们可能还是国际婚姻，你们丈夫是什么皮肤的人。更加用你们的语言跟能量传播香港的危机真相，而且所有的战友们要意识到，929之后香港危机已经不是危机了，是香港人道危机，香港真到了生死临界点。
刚才几个小时前，美国几个大的媒体要采访我，你知道我不愿意接受大媒体采访。他说你怎么看待这个问题，我说接下来，国庆节全世界的大概7000家媒体，大媒体，都是国庆节的时候，大画面上会出现两个画面，一半这边是习近平同志举着手，你好，为人民服务，胸大腰细的美女给他示好，然后帅哥挺着脖子，硬着脖子，然后目视首长。但另外一半画面是什么，是香港大街上老人孩子拄着拐杖的，流着血流着泪的喊着，一切荣耀归香港，香港要强大，荣耀香港，然后反对共产党，反对独裁，反对霸权。然后是整个香港的我相信超过300万人上街。
你去想想这个画面，小皮匠，Percy。人类几千年历史上没有过，这是现在的国际媒体能展示这样的画面，一半是共产党，集一国之力在秀武力秀肌肉，而且肌肉是打了吗啡的肌肉，打了毒的肌肉，民脂民膏的肌肉。另外一半，是香港人民老人孩子，没惹谁没招谁，100年给中国贡献的人群现在遭到了生死威胁，甚至大家最担心的事情都发生了，什么，就是戒严法。
戒严法是什么，你出你家门都要申请，上班都要申请，你坐地铁要凭你的良民证，这个就可怕了。所以说香港事件到了最关键的时刻。亲爱的同胞们，如果你们有任何问题，有任何所谓的借口，我会告诉大家，如果你的一生当中，此时此刻，作为中国人，作为黄皮肤人，作为一个有知识的人，作为一个有一点点机会的人，不去关注香港，不去帮助香港，你的人生将会错过一个最伟大的实现你人生价值和探索人性世界，探索人生存各种的最佳的机会。
因为涉及到政治经济文化人道，宗教哲学等一系列的问题。所以说昨天晚上，已经过了，我几乎一宿没睡，看到这个太阳升起，现在我们对面蓝天白云，大海漂亮的无法形容。路德先生摄像机太烂了，完全看不到后边最美的地方，你要改换摄像机了，开个玩笑。
但是我们探讨的是今天香港即将面临的血腥镇压，强奸轮奸，我对两位女士说的时候，我刚才对班农先生说，香港昨天一个孩子告诉我说，16岁的孩子被关了7天出来。她说我被轮奸了郭叔，我说你咋被轮奸这么镇定呢，她说我很痛，我很难受，但是我终究活着出来了。我说是香港人还是大陆人，她说肯定全都是大陆人，说的全是普通话。他们根本不说粤语的。
我现在Percy，小皮匠，你俩告诉我。你俩生存的环境，还有我现在这么美好的环境，如果我们的姐妹我们的家人被轮奸了，你现在什么感受。香港现在被轮奸了的人出来，竟然说我庆幸地活着。你去想想几个月以前的香港人什么感觉，就像路德有女儿，我也有女儿，班农先生有一个可爱的女儿，我们都是有妻室有儿女的人，你想想我们这种愤怒，是打他能解决的嘛。所以我说任何人，不关注香港不支持香港，你的良心你的人心都没了，这是真的核心的问题，太大了。
但是我们必须感谢香港，香港将真正的改变世界，将拯救中国人。可悲啊，还有大陆人跑到香港去，骂这些孩子，天理不容啊。我一说激动了，不行我也不能跳海啊，我就先回答到这吧。
Percy: 谢谢郭先生，我们就是注意到有几个事情, 就是最近有一些从香港前线下来的战友还有跟香港战友有联系的一些墙内墙外的战友，就发现很多年轻人他们可能已经离开了香港或者逃出了香港，但是他们有很多心理疾病，就是天天的哭，也没有找到心理医生，这是一个现象，还有一个现象我们发现在一些” 被自杀”;” 被失踪” ，就是发现好像是跳楼的还有在海上的浮尸，发现他们的手都是被胶带绑着的。当时我们就在想说是不是这些黑警在故意吓唬别人，因为想要消失灭迹，这个他们能做得到，打死了这么多人发射催泪瓦斯，各种橡皮子弹挡不住香港人，他们现在采取的是不是恐吓香港人，让他们吓回去。还有一个问题就是我们也听说大陆的年轻人孩子学生去香港支持这些人失踪了，后来没有人去报导他们，也没有人去追究他，因为他们是拿着大陆的护照，所以有没有这种人，而且是不是有很多这种人，这是我们很多人在关心的。谢谢您
郭文贵先生：谢谢Percy,你问的问题都是事实，在香港很多人被杀，被绑扔到海浬，上吊死，自杀的，跳楼的，这绝对不可能的。一个人当有勇气站到大街上，面对CCP的时候，给你战斗到底的时候，这是一个人的生理的，基本的，基础的逻辑，我们大家都是受过教育的人，也每天都学习，当人有欲望的时候，当人有一点欲望的时候，不管什么欲望，哪怕吸毒，哪怕什么别的欲望都不可能去自杀，自杀是人到最后真的绝望的时候，或者喝醉酒有严重疾病的时候。基本上自杀人当中，年轻孩子30岁以前基本人有天生的生理疾病，或者这孩子多年来无法与人事打交道，生存能力的人，这些孩子大街上和共产党和假警察PK的人怎么可能去自杀的呢？
而且这种自杀时间点和方式怎么可能存在呢？那绝对不符合逻辑。就是把你弄死了，打死了没辙了，说实在话你还别把这些共产党集体安排统一标准，像你说的那样弄成胶带纸，把你扔到海浬头让你害怕，我不认为是这样，你太高看共产党了。绝大多数警察轮奸这些孩子，轮奸死了咋办?他也不会报告领导去，也不会给卢伟聪说，也不会给林郑月娥说，这是事实。
我们历史观念当中不能过了瘾，就不尊重事实了，对敌人更应该尊重事实，我们这几个人就处理了，处理过程当中也怕人看见，是碎尸啊还是扔海浬呀，还是让他从楼上杀呀，就近解决了，离楼近的就扔下去，离海近的就扔海浬去，顺便下班了就扔海浬去，或者活埋了，或者什么办法，他来不及跟你去胶带，这是一种。另外一种现在很多人不去报导，这真的是我们爆料革命战友最早报导的，我希望路德先生还有你们都多报导一些。
我今天负责任地告诉大家，在香港从开始爆料革命跟文贵联系最早的，上街最多的包括把车停在马路上的，我告诉你们很大一部分人是大陆来的孩子，我只能给你说到这为止。大陆人绝对不像他们想象的那样无能，无知，懦弱，自私，你们千万别这么看，对他们太不公平了，他们不在乎。
我给你举个例子，从中山来的两个女孩，她俩是双胞胎，她是当天6月9号第一个把两个奔驰吉普车停在马路上的，她都有香港身份证了，没有香港护照，这两个孩子已经消失找不到了，已经找不到了，一定是没有生存的可能了，为什么呢？这个孩子所有的联系方式，所有的手机所有的东西，现在我们所有的人在查，都查不到了。就是刚才Percy的问题中第二个问题的核心, 就是在香港消失的大陆人一定是香港人的几倍，他们非常清楚，只要发现你是大陆口音，或者是大陆特征的立马处理掉。大陆你家人没法找也没地方找，没人给你回复。
所以说人分三六九等，这真不是钱财，真不是你长多帅，今天你就知道你的政治地位和政治身份和你所属的国家，是你的第一级别。你要是美国人被杀了，你想想是啥感觉，那是天大的事，发生战争了，中国大陆人被杀了，连让你知道的权力都不让你知道，连让你找着的机会都没有。所以Percy你问的这个问题非常之好。我现在我不想，因为说实在我要哭的话，我每天啥都不干，我天天哭，我有一万个眼睛我也哭不干,也哭不完。就是我每天得到咱们战友的信息，我心里都很难受的。
我有一个其他省的北方一个省的，我说你帮助这孩子取点现金，能取多少?他说你要多少，我说你能不能取3000万，他说郭先生我取不了，我取300万我能取得了，你给我一星期。我说你能取多少取多少把钱送给他们，因为这些孩子需要钱。另外一个就是他的妻子知道消息以后，他的妻子说我的妹妹在香港，她能帮助取个五六百万，结果他两口子花一个星期取了不到1000万港币，分发给所有人去置买物品，就发完这个东西以后夫妻俩全找不到了。这夫妻两个绝对是完了没命了，因为时间太长了，这已经是一个月以前了，找不着了。那么在一星期前他的其中一个妹夫的开车的人给我传达一个信息，他说他们收到了莫名其妙的信息，说你们到某某地方，在珠海的某个地方去找他们家人的尸体在那，就这一个信息，再没有了。
所以说你刚才Percy问的问题非常到位的，就是说你这个问题让很多大陆去的英雄，年轻人现在已经成为烈士了，这就是为什么我昨天在船上直播的时候，我说你们上街当烈士不是目标，死亡不是目的，流血也不是咱想要的，但我们不能恐惧这个，恐惧死亡或者牺牲！但是我们要记住香港这场运动大陆人的影子，大陆人付出功劳绝不比香港人少，香港人心知肚明。
你看看我们这些团队工作，每天我们能做出大概40种到50种宣传图画和海报，绝大多数人都羡慕香港人做的这些文宣，我可以告诉大家，最好的文宣真不是香港人做的，是台湾人和大陆人做的。大连有两个孩子是2001年和我工作设计盘古团队的人，现在人已经移民台湾了，他是在台湾帮助香港人做文宝最最重要的人，包括很多口号都来自台湾人，因为香港人对汉语和粤语的把握很多是不到位的，台湾人是第一个到位的，是台湾人把那个语句和语气还有最少的字做出文宣效果，然后和香港人的国际化英文进行了结合，所以说事实终会被大家知道，不着急。但是今天此时此刻我们在这个节目当中，我希望所有的战友都能明白，不要过早对任何事情下结论，我们要尊重事实，我们要尊重事实，Percy和小皮匠问的问题非常好，感谢你们，谢谢!
Percy: 我想问另外一个问题，很多人觉得林正月娥背后有很多不同的手在推着她, 因为出现了很多诡异的事情，今天对话，明天几百万人上街，她一个警察都没有。然后第2天再一出街，又有很多黑警在里边，所以好像整个香港的港府对怎么控制刺猬游行，怎么去管制游行每天都有不同的政策，这是第一。后来我们最近又听到新闻说，林郑月娥没有被邀请去天安门广场去阅兵，但是董建华以前那两个特首都被邀请了，林正月娥她是个傀儡，大家都知道。以前路透社也将她的录音放出来，就是她听习主席的话，这个怎么解读呢？郭先生。
郭文贵先生：谢谢Percy，你问的这个问题事实上是咱们老百姓看待的这个问题的表面，实际根本不是那么回事儿。林郑月娥她要不是个恶人，这个“遣返法”也不会发生——可以告诉大家：首先她事个恶人，万恶不赦的人，她没有任何无辜——绝不可能的！
我可以说：我郭文贵如果过去三十年, 在“茅粪坑”里边儿，我有N万个理由去骗钱、偷钱、欺压老百姓，与它们为伍，杀人越货，当王健林、当马云、当马化腾……我比他们强多啦！但是你就是不能去做这事儿——你有选择的：你不行你可以死啊、可以跑啊、可以放弃呀……她还是在自己的欲望和理想和正义面前，她选择了：与它们为伍——她百分之百的是万恶不赦！
另外一个，在香港的特首这个位置上，毕竟共产党还得盖着，还得装着：对国际社会说“一国两制”、“港人治港”——所以她的位置很重要，不管你事实上共产党是百分之百控制，但我林郑月娥如果说：“老娘就是不执行，这绝对不行！”……共产党还真没辙。她有绝对的权力——在那椅子上坐一分钟她都有绝对的权力。她还是百分之百认可共产党那一套，她是支持它的。
那么她这四人帮里边，最核心的是谁啊？最核心的人物是那个“卢伟聪”——这个货比共产党、比孙立军、比孟建柱、比王岐山……只有过之没有不及。我告诉你，一个没有文化没有教养的人，一旦要是进入了魔道，比有教育的人进入魔道还可怕。所以说郭文贵这种初中没毕业的人，还有庄烈宏这种初中没毕业的人，如果有一天从政了，那绝对是……一旦要变坏的时候，我是世界上最坏的人——千万别让我们从政——这不是开玩笑，我不是谦虚。
你看到，卢伟聪是教育极低。你没和他本人聊过天，你没见过他本人私下生活……那就是香港“穿了西装的流氓”。他是核心人物。所以香港的警察行动，林郑月娥不懂，依靠于他。他跟共产党孙立军……这里边最坏的人就是孙立军、孟建柱。所有的香港的事情，孙立军、孟建柱绝对是人间的恶魔、首魔！然后加上他所谓的上海的文化，我们说是“上海帮”，然后把林郑月娥彻底制服，控制——再加上她愿意配合。然后卢伟聪享受着处女文化、享受着特供、几十亿百亿的梦想……这一切都让他们疯了。
这时候，香港的上街执行，给警察的除了药，化学药品，芬太尼，刺激药品，还有巨大的利益，还有他们每一天都离这个世界越来越远——他们唯一的希望就是共产党了——他也只能越来越疯狂。这些元素加在一起，香港大街上的这些恶魔犯罪的形式还在香港林郑月娥绝大多数授意。共产党解放军绝对是现在还没有百分之百说我现在要全面接管了——还没到。
那么这是一个层次。所以你把她说成“绝对的善绝对的恶”这个绝没有这么说——她是大恶！另外一个就是整个这个形式，共产党说什么？共产党说：“我要你停”，她百分之百她得停。共产党如果说我不让你变成“魔鬼”、“灾难”——你明白我的意思吗？她就能停——它不停。为什么？共产党是这个整个灾难事件的始作俑者——这点你也别怀疑。
那么现在“习”和“王”两个人下不来了，这就是江泽民、朱镕基的讲话多么的重要——你想他俩都恐惧成那样了，你想想谁不害怕呀？只有中国的老百姓……咱们老百姓永远是什么？导弹打到你家的时候你才知道这是战争，要么永远不知道战争开始。但是导弹打到你家的时候，那些官员早都跑完了——历来战争如此。国民党和共产党打仗，死的都是什么人啊？炸死的都是老百姓，前线的全都是穷人的孩子。你见过蒋介石把宋美龄，宋庆龄家的孩子送到前线去过吗？导弹打到她家去了吗？没有——牺牲的都是你们！现在，你能想象到中国老百姓还反港独啊、反香港……因为你不知道真相。
但是中国内斗证明了一个什么问题？他们低估了香港！习近平、王岐山完全错误地估计了香港的形势，那么在这种情况下共产党已经到了疯狂、失控，和现在到了一种要真的是不顾一切要保他们自己的命——在这种条件下，不惜一切手段。这个时候，疯狂的林郑月娥和卢伟聪、郑若华、李家超和疯狂的习王政权和现在所谓的共产党的红色江山的稳固性——也就是他们自己的小命——这两个生存。
他们很滑稽——他们威胁了所有香港人和我们的生存，结果现在最难生存的是这几个人。严格讲，加上香港这四个人，中南坑里面的两三个人，再加上后面几个牛叉的人——不超过十个人嘛！这十个人威胁了全人类，威胁了全香港——那么最不安全的是这十个人。
所以说，Percy你想想这个可怕到什么程度？这个荒唐！你想想最终是这十个人赢得了世界，还说世界赢得了十个人？结局不用回答吧？这就很清楚了吧？只是代价而已。所以说，千万记住：香港的林郑月娥“四人帮”和现在参与的不同阶层的人——这些人百分之百被杀，或者是进监狱，不会九十九——因为他面对的是国际社会，国际社会不会饶过他的。后力一定是国际社会发力，而不是共产党，也不是香港人——后力一定是国际社会，前边现在真的不是国际社会。
那么另外一个，一点都不用怀疑，半点都不用寻思，香港一定把共产党给灭了。香港灭共产党的原因是共产党在香港的事情上错误的行动——不是香港人灭了它，是香港的因素把它灭了。接下来，香港人一定会跟香港这些混蛋算帐的。中国人和世界人民也会跟香港一样跟共产党算帐的——这个是不争的事实，只是代价而已。坦白地说，这两天我兴奋、我担心，我真的一天只睡两三个小时。班农先生现在跟我天天睡在一个船上，他老说“你怎么不睡觉？”他说“快疯掉了！你睡这么少！”
你们现在没感觉，包括我对面的路德先生，你们根本没感觉：如果太早把这些人给灭了，这个世界真多有大灾难；中国真的有大灾难——这个不是开玩笑的。因为你看看香港今天：香港就是……就这样香港已经到了这个程度……这么好的基础，这么集中的城市，这么好的纪律和法律……很多人道危机已经出来了——那不是开玩笑的——尸体已经漂在大海上，火葬场已经是找不着人了……你想想中国14亿人……我的亲娘嘞，那是什么感觉啊？
我觉得你要给国际社会一个准备、整合的时间，让中国不出现灾难。共产党灭亡，明年是最好的时间，不要太早。但是现在真的有点吓人，太快了！你知道吗？所以说，我们在看到香港人流血的时候是很可怕，但在历史长河当中，在整个这个大大事件当中，大家会看到：这是人类上重大的历史改变！
昨天在船上，最牛的两个美国朋友之一，他们没想到，他们连我们百分之一，千分之一懂都不懂。我给他讲完以后，整个事情，我讲了七八个小时，我嗓子都哑了，他整个人都变了。我说，今天晚上，现在此时此刻，香港人上街之前，如果川普总统能马上公布说：我现在对香港自贸区地位给你取消了，然后香港人权我要保护，你如果要敢动香港人我就独立……我说川普总统在今天香港早上之后，也就是纽约昨晚上之后，我说，川普总统将成为人类上最大的英雄，是美国人心目中的林肯＋里根。但是他没这么做啦——这是我们的希望，也可能是我们的幻想。
但是昨天晚上香港发生的事情震撼了世界。今天早上4点钟，5点钟的时候给我发信息说：Miles，你说对了，这是个天大的机会，香港这是比 “8.31” 还厉害。然后所有大媒体，跟我联络的人全傻眼了：说，Miles，我们国庆节要跟你连线，要跟你合作……我说，对不起，我们不和任何媒体合作；我们不和你任何人连线。我说：我们现在只和我们战友一起合作，而且我们相信，我们传达的信息是世界上最重要的信息。
就在昨天我直播之后，我们战友之声Sara那块，战友们发出的整个字幕、加的那个字幕、那几段，第一次、爆料革命第一次。我突然间、旁边的这个保镖说有电话你要接，不能打你电话。喂，一听把我吓一大跳，这是绝秘我不能说。这个最高的领导人说: 我必须要跟你说句话Miles，这视频做得太棒了。哎！当时我有点蒙啊！半天才反应过来，我哪个视频做得太棒了？后来知道昨天我在上面说美国的政治和香港人民需要的保护。啊！那个视频。然后旁边人打开给我看，但是不争气啊！咱郭媒体不争气。就是那会儿越是那时候越打不开，老转就是打不开。后来我看明白了是那个，第二个他说我看到了香港上你们放出的一个视频，就是那个前天消防车过来的时候人把路障给移开又给移回去。
我说我感谢你打这个电话过来，他说你需要我做什么？我说什么不需要你做，我希望你真的想明白以后能叫香港人得到一个应有的来自你本人的、明确的声明，你如何制止香港。我说人权法案跟你没关系，是卢比奥先生和南希佩洛西和议会来做的，你没有做任何实际行动，我这原话。他说你会看到的，今天我们谈话就到此为止了。
那么我想告诉Percy还有小皮匠，你知道这意味着什么吗？我可以这么说过去可能几百年来历史上没有发生过这事，跟一个在船上，然后一个某国的这么重要的人打电话来讨论香港的问题。这电影里都不会有这个桥段，他就是发生了，然后送来了两个他最相信的人，昨天跟我谈了八个小时。
我给他讲了讲，我说共产党9千万咋回事，习近平和王岐山咋回事，朱镕基和江泽民咋回事。中国的军队多少人？香港有多少老百姓？我们爆料革命从开始到现在变成了什么？然后美国人面临的威胁是什么？为什么芬太尼会成吨的到美国来？为什么80%的零利率的国家债权、垃圾债券都在欧洲，10%在日本、10%在美国但是背后又跑到美国来了。然后为什么在纳斯达克上市公司一万多亿，只有郭文贵提出来，没人提。766家、767家，而日本只有3家。然后为什么美国的养老基金这么多钱都投到了中共去，通过各种渠道。
这哥们昨天拿笔下的时候，写之前我说我先问你几个问题，我问的这几个他没有一个答对的，我说你都答不对，你说你美国政府怎么会有行动？怎么可能有行动？我说我，现在你记、我说、你现在查，我说，他拿出那个国家电脑来查。我说一样、他查一样，我百分之百准确。我说不要相信我，但是你要去了解。don’t trust me but verify.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/841/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/841/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，现在是 9 月 28 号文贵报平安直播，我现在在海上，刚刚和咱们的重要的朋友吃过早餐。
今天在直播之前，我先请所有的战友们，咱们认真地把今天直播大家静心来地听一听，静下心来地听一听，这对香港特别的重要，对中国特别重要，对世界特别的重要。为什么这么说?一星期以后大家就明白了，就知道答案了。
所以亲爱的战友们今天的直播咱不扯别的，咱就是请所有的战友们静下心来地听一听，特别是香港的战友们。香港的战友们一 定要认真地听，让香港的所有的人都知道今天我的直播，是越多人知道越好。希望很多战友们今天以最快的时间能把这个视频，把它给剪成最短的，配上粤语、英语的字幕，想尽一切办法传 到香港和大陆去。因为今天我们这个视频所有讲的话，都会在 10 天内，一星期内，甚至更短的时间内得到验证，这是至关重要的。这是为什么我要给大家说，请大家一定今天要把我说的每一件事，每一个事，让给大家认真地传递这个信息，至关重要！
大家都知道，过去几天我们大家都看到中国的全力以赴，让全北京全中国人，几乎就差了不让拉屎撒尿了，都在干一件事——70 年大庆，共产党的70 年大庆。就差不让你喘气，不让你拉屎撒尿了， 一切都在控制。这是一件很大的一件事，这件事的本身有多大咱且不说，但是他和今天的香港的上街抗议运动加在一起，这个意义它就大了去了。为什么说因为香港人非常的清楚，经历了三个月的运动，死了那么多人，抓了那么多人。香港人付出这么大的代价，引起了国际上这么多人的关注。此时此刻，香港人的命运就和这 70 年的大庆己经紧密相连。香港人是生还是死? 关键就是看这个 10 月 1 号了，10 月 1 号的前后会发生什么，基本上决定了香港人这场运动的生与死的结果。
就在这个时候，全世界又发生了一个大事，远在一万五千里之外的，世界上最强大的美利坚共和国。就在 10 月 1 号之前，的前不到一周的时间，两党之争进入了火热化，弹劾川普总统， 全美国都在关注着弹劾川普总统这个重大政治历史事件。这三件事放在一起的时候，战友们，这发生的政治效应就是这次我们所说的下一周，所有事情的根本元素。我告诉大家它意味着什么?在没有弹劾川普总统之前，没有弹劾川普总统之前，这个香港事件和北京的 70 年大庆，大家要知道啊，整个事件真的是拜上天的安排。
为什么说拜上天的安排?川普总统从来没有在香港事件上明确地说出来，它是什么样的性质， 他是什么样的态度。因为，就像我们头两天在直播当中说的:他担心共产党，王岐山利用他最大的弱点，美国的股市会下滑。他不敢说坚定的给香港这场生死之战-香港人与共产党的这种正义与邪恶之战，他不想沾边，甚至不想掺和。祇有在参议院众议院，在各种这个民间的力量呼吁和各种地游说。和香港人上街的这种行为感动了他们，和符合这些参议员、众议员个人的政治利益的情况下，发起了《香港保护法案》，《香港人权法》。然后有点扭扭捏捏地要决定是否取消香港自贸区地位。是否对香港进行金融最严厉的制裁，最严厉的制裁，是否要决定最严厉的制裁。甚至对香港这些个人，制裁的个人而不是像征性的，而是决定性的制裁，甚至是致命性的制裁。
亲爱的兄弟姐妹们，就在这关键的时候，中共的 70 年大庆不可回避地冲着香港就来了。 70 年大庆跟香港的上街抗议运动，反诉中运动紧密地联在一起，它千倍万倍地放大了香港运动的，在国内政界的影响力，它也成为了共产党内部几个大的盗国贼和利益集团政治较量、政治斗争中的最重要的一项。香港人民需要的就是这种感觉，否则没人关注了，有意义吗?现在通过 香港人不屈不挠的，震撼人类的这种抗议运动，展现了香港人民的素质，征服了全世界人民对香港的认知。
结果达到了什么效果?香港人是正义的，香港人民得到了全世界的同情，我相信中南坑里面，就是这些混蛋们的家人也是五体投地地佩服，这就证明了香港人民获得了人心，获得了天下正义人的支持。香港人死了那么多人。这么多人失去自由。林郑月娥等四人帮卓越的表演和共产党用黑社会、白社会，假解放军、假警察操控香港，威胁香港，以黑治港，以假治港，以骗治港、流氓治港的本质在过去三个月表现得淋漓尽致，天赐良机！即使想站在中共一边的人也看明白了。
所有的在中间派的人，包括在西方、在国内犹豫的人，只要他是人不是畜生，都站在了香港这些上街抗议的伟大的年青人、和伟大的港人这边。
所以说，正在这个时候，上天又赐给了一个必须的良药啊。面对着阳光，上天之剑！那就是代表了全世界最核心力量的美国，出台了有史以来最快的《香港人权法案》。但是，它还慢吶，还是解决不了根本性的问题啊！就在这个时候，我们最担心的事情，川普总统的不下决心。美国是三权鼎立啊，只有一个权力帮助不够啊。立法了，谁来执行啊？美国立法是国会，执行是谁啊？是行政部门，也就是白宫。这个监督执法，和执法，和立法完全是独立的。
就在这个时候，美国两党之争，天赐良机，爆发了乌克兰的所谓的两个总统的电话丑闻事件。大家看到了，迅速的，快速的，史无前例的，对川普总统进行了弹劾程序。现在美国内部已经出现了俩总统——川普总统和南希•佩洛西总统。就在他们两个人的斗争进入白热化的时候，大家应该看到，美国在这届总统之前最重要经历竞争的两个人——希拉里，浮出了水面。希拉里从来没服过，不服啊。南希佩洛西已经现在成为美国最有影响力的人物了。
大家知道这有什么意义吗？她早出一个月，和晚出一星期，是天地之差。为啥我那天直播说，这次最大受益者是香港人呢？就在接近十月一，中国的所谓70年大庆的时候，全世界的反共进入了最高潮的时候，香港人在大街上抗议最需要关注的时候，这几股力量拧在一起的时候，后劲略显不足啊。
结果这个弹劾，最核心的焦点是什么？谁对中共更狠！我告诉大家，你会看见接下来的每时每刻下周，你会发现，他们所有的弹劾，还有这个南希•佩洛西、希拉里、拜登，还是川普总统，最抢着干的一件事情，就是在香港事情上谁更狠，谁更快。南希佩洛西肯定说：”川普总统，这川普总统就是讲讲，No action，没有行动。我这马上通过法律，签字，马上办，不行一二三，明天就算数！”希拉里会说啥？希拉里下周就该表态了，有可能啊，我都瞎蒙的，喝多了，大早上起来喝多了。说：“这根本都不算数，这算什么？我要是选上，我要去选总统，我要今天决定选的话，我就会把共产党在我任期半年内，对这些所谓中南坑的人进行制裁，停，和中国经济脱钩，对中共所有的这些人进行什么样的制裁，历史以来最严的。更重要的事情——香港独立！”南希•佩洛西会说啥？ “香港独立不够啊！香港人民到美国来，自动成为美国公民。”拜登会说啥？ “那还是不够的，我们要让香港人民得到美国的保护，南海的舰队进去保护香港！”
你想想这种话要是说出来，战友们，对川普总统是多刺激啊？他会说啥你去想想？川普总统这辈子服过谁输啊？我比你还要快，我比你还要狠。川普总统会做什么？ “老子现在就签，香港自由贸易区地位没了！香港脱钩了！对香港人制裁！派兵就在那块儿等着，只要你敢动香港人，我就要跟你开干。你敢动香港人，我就宣布香港独立、台湾独立、新疆独立、西藏独立、广东独立！对查封所有在美国的资产，一根毛都不给你留。公布所有美国掌握的中共的性爱视频，公布所有中共在西方的财富。”
不行，我得搂着点，别说过了。说着说着就有点兴奋啊，哈哈。战友们，你们相不相信啊！这良机，香港人想不赢都不行，香港人想不赢都不行啊！
看到今天CNN的报导了吗？看到昨天晚上美国在争什么吗？所有现在美国的问题，都是中国共产党干的！现在争论，到底习近平是不是独裁？共产党是不是流氓政权？是不是合法？现在美国的核心问题，不管是拜登，不管是川普，不管是希拉里，都认为是共产党的事！
大家去看一看，美国主流媒体从来不报导的事，现在全开始报了。特别是美国，现在都统一一句话，习近平和王岐山是中国绝对权力。 Absolutely power！ You need take absolutely responsibility！ Absolutely force！ You should absolutely ，it is to take responsibility！绝对的权力，你就要有绝对的责任，这下麻烦了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/840/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/840/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：郭文贵叫先生了。文贵与班农先生还有路德先生，还有一位我国的好朋友Kathy 斯隆，现在就在我们郭媒体直播间，那么今天下午3:00直播，给战友们我有几个、几个重点的题目向大家直播，我们会交传。现在非常高兴再次欢迎班农先生到我们郭媒体来回答咱们战友们的问题，请翻译奶奶。
那么今天，我首先请班农先生，邀请他来今天紧急的来直播，是因为太多战友在留言要问班农先生，关于现在美国正在进行的弹劾川普总统，太多中国人在关心。因为他、班农先生是我们全中国人现在心中的英雄和偶像，要推倒ccp,他是最重要的标志性人物，他怎么看待这次川普总统的弹劾是至关重要,接下来请他讲话。
班农先生：那么其实呢！要中国的老百姓要了解这个事情，就是美国这个体制、美国的制度其实是一个平衡的一个体制。那么其实在200年前，我们这个的创国之父，他们创造了我们这个体制的时候已经是非常的了解，不应该让任何一个执政的、当权的人拥有太过强大的一个力量。所以呢，我们是在体制当中是建立了一种平衡的一个力量。就是说当一个总统有很大权力的时候，我们也必须要有其他的力量在那边来给他平衡，然后在监察，那么这个等于说是我们的民主。当然这种民主的制度，有时候大家会觉得哎呦！那么的糟糕而且要采取、推行任何的政策好像是很慢，当然了这个就是一种权利的平衡的一个、一个的表现。
那么当然对于特朗普总统那么他当选的时候，华尔街、企业很多人也是对他、对抗着这一种的、他的一个当选。所以的话在体制当中的话，也有很多的人来要爆料，那么就是说对他就是出现一种制衡的一种现象，当然了这个也是一个体制当中常见的也不见的是太过的一个不寻常的一个事情。只不过就现在的话，现在是出现了一些紧张。当然了爆料是很重要的就是等于说为什么郭媒体是那么重要，每一次出现一些问题的时候，郭媒体就是走在先锋的进行的这个爆料，爆料的话呢！就是等于大家都更加的了解事情的发生一个情况。
那么其实呢，民主党现在想要在做的是什么事情？因为其实过去的两年当中，我们从这个穆勒调查报告当中，调查所谣传的特朗普总统跟这个俄罗斯之间的一些事情报告当中，他们其实在那个时候已经是想对特朗普总统进行这个弹劾的。但是这种一个行动已经失败了，不能够进行弹劾。所以的话现在民主党的佩洛西她也就是希望是通过这一次爆料的事情那么很快速的采取这个弹劾行动一个程序，希望很快速的就是把特朗普总统进行弹劾，这个是她们的想要采取的一个行动。
那么而且的话呢，文贵，你们还有是郭媒体的观众们在下来的两到三个月，你将会是看到其实在美国这个竞选的很关键的时候出现这种事情的，那么其实这样说来的话，2020年的那个大选已经是一个很高潮的事情，现在就是我们所看到的这个预选之战，为什么呢？就是说民主党以及是跟特朗普支持的一个基地，他们俩帮人其实是从两个极端的方向来到去、走过去的。所以的话，现在两个组织希望就是可以进入白宫而且是当选来的可以获得这个权利。所以现在开始就是揭幕了我们下来的这个战争，那个所以的话呢，他们一定会不惜一切要做打这个进行战事的。
那么大家也要了解佩洛西其实是一个非常重量级的一个民主党的一个人，因为在当年的话天安门事件时候，她已经表露出来她是非常的支持人权的。那么所以的话呢，在当中那样来到去、要进行一个弹劾特朗普的行动。所以的话呢，就是等于说下来是一个重量级的比赛。
还有的话呢！你要、大家也要知道其实我们的郭媒体已经是、文贵已经是准备好了，那么他已经准备好了一个非常有质量的、整个的一个设备。那么接下来的话呢，将是有郭媒体会实时地、还有会非常当前的来进行一个爆料的行动。
他爆料不仅仅是爆料中国的事情，而且也是美国的事情，而且是全世界的事情。那么他当下的话将为对于美国弹劾川普的事情的发展，最新的状况，也会为大家来到进行报导，所以我在此也不说太多了。
文贵先生：谢谢班农先生！我们今天因为时间的问题，我们有很多重要的议题，我们不想一个个翻译浪费一半的时间，我们用掉一半的时间。我今天要说几个很重要的事情，就是关于所谓的现在中共正在进行的如火如荼的这个70年的国庆，那么从昨天共产党还在网络上，发表了就是共产党70年的白皮书。
但是昨天晚上我几乎没睡觉，我和我最好的两个朋友刚刚从中国大陆回来的，一位是美国的非常重要的超级富豪，一个是台湾的一个重要的朋友。那么他们在中国大陆那访问了很多大陆的一些智库和学者，包括和中共很多领导人都见了面，像王岐山、像王沪宁、像习近平、还有这个江泽民、朱镕基他们都见了面。我想把这个我认为太重要了，这是今天直播的第二个重要原因，我向大家汇报一下这个情况。
那么这次啊，他们从大陆跟他们见面回来以后带了很多重量的，非常重要的信息。因为班农先生他不知道这些中国政治上那么详细的政治背景，但是我是了解这些中国内部的，他跟我们厘清了很多事情，比如说现在香港之乱，中共内部怎么看，这是一个核心的问题。这个同时，像江泽民、朱镕基这样的人怎么看待北京正在进行的70年大庆，这两个问题都是事关着中国人的命运，和共产党的未来的怎么死的问题，和世界的命运。我相信美国人没有人了解这个事实，即使我现在也是虽然在大方向目标上我知道，但是这么具体我不清楚。我昨天得到了确切的信息，今天向战友们一一汇报。
确切的昨天晚上我们得到情况是，这次中共70年大庆，向全世界所有国家都发出了这个邀请函，到目前能来参加这个所谓国庆的不超过10个国家领导人。这10个国家领导人其中啊，就是有北朝鲜的金正恩，还有普京，还有埃尔多安，还有伊朗的，也就是这个六个最邪恶的国家，几乎都来了，其他国家几乎都没来，这是让我很震惊啊。那么这个中共又要为金正恩，花很多钱了，又要搞专列了，这个事很夸张。
更加让我震撼的事情，有一个具体的细节啊，我这个台湾的朋友去江泽民家去看江泽民的时候。他进去以后啊，江泽民就说，哎呀我们要喝两杯Conio，这个老人家用英文不用中文跟台湾朋友讲，说这个世界要乱了，中国要出事，你们要准备点后路了。这个台湾朋友吓傻了，因为他声音很大，因为他耳朵听不清楚，他说话声音很大。在这个时候他的家人过来阻止他说，哎呀老爷子你说话声音小点，外边人都听见了。你可见这个细节啊，这个江泽民的家人都担心江泽民身边的人，泄密出去江泽民见人说的话。江泽民见面就说世界要出大事，中国要出大事，这个信息太重要了。见面江泽民就说这事就要出大事了，中国要出大事了，这个很重要啊。
那么这个时候呢，江泽民说话靠近点就问他，你们外边怎么看待现在这个70年大庆啊，香港之乱啊。这个台湾朋友就告诉他，说这世界上的什么情况，江泽民说不对不对，比你们想象的还要糟糕。然后那个这人就问江泽民，你怎么看待香港的问题呢，江泽民说香港要出大事，他们太疯狂了，有些人就为了拍马屁给了他最坏的Advisor 建议，香港将出大事啊，失控啊。哇这个让我很震撼啊，大家都知道啊，所有人都在说是江家在演的这场戏，但江家现在竟然是中国最最恐惧的一个家族。
然后这位台湾朋友说：“韩正不是听您的吗？不是得向您报告么？”因为韩正是江家的人嘛！韩正是管香港和台湾事务的，港澳台嘛。结果，江泽民说：现在上面有七个最坏的人，将葬送一切！
这位台湾朋友说，“不是有孟建柱、孙力军、王岐山么，他们不是听您的嘛！”江泽民就说了几句非常非常重的话，这位朋友也傻眼啦！江泽民说：“就是这几个人，把我们大家都给毁了，他们疯啦！十四亿中国人都要被他们给埋葬了，玩儿大啦！这是玩儿邪的了，这就是得意地忘了形啦！脑子出问题了。”哇！声音很大，家里人说：老爷子您小点儿声，不要那么大声了。
台湾朋友傻啦！说您这是……用何频的原话说，这是“老佛爷”呀！对不对？老佛爷呀！连老佛爷都害怕了、失控了；哇塞！总导演失控了。就像现在路德先生在这个房间搞得乱七八糟的，没视频了，没音频了，那你还播啥呢？
哇……这位台湾朋友说，“那你们家有什么防范？”
——“我们家能有什么防范吶，现在能跑的就跑吧！你就别来大陆了，回台湾，别来大陆啦！去美国、别来了，你要小心。这话都说出来了，这是江泽民呀！中共是真要出大事儿啦！然后呢，这位朋友说：“你怎么看待中美贸易战吶？你怎么看待唐纳德-川普和习近平的关系呀？和中国的关系呀？”
然后，江泽民特别大声地说：“他们完全错估了形势，他们完全不了解香港；对于美国，他们这次是把老虎唤醒了；他们现在是完全失控了，没人能解决这个问题了；他们还在幻想呢，他们不是给中国人梦，他们是自己在造噩梦！”哇！这话太重啦！这些话。
然后，这个人呢，同时告诉我说，他在见江之前见了朱镕基。他要问朱镕基同样的问题，朱镕基——“停、停、停！你们不要提这个话题”。
——这个香港问题……
——“香港问题失控了，你做点儿长期打算，不要问这个问题，不要谈这个话题”。
——问中美问题。
朱镕基说：“三十年的江山毁于一旦！”我一听这是……
然后问，现在的七十年大庆。朱镕基说：“大庆能解决美国问题么？大庆能解决香港危机吗？大庆能让中国人吃上猪肉吗？不要谈了、不要谈了、不要谈了！”。就是害怕地恐惧到了极点！
这位朋友回来对我说：“文贵呀！老百姓在到处恐惧，江泽民、朱镕基也在恐惧中”。朱镕基说：“我们都要去参加国庆，我们不去，他们要让我们去；但是我们真不想去呀！”。哇！这话太震撼了！这位朋友离开江泽民家的时候，跟他开玩笑说：“首长啊！老朋友啊！中国人民不会真的吃草吧？”
结果，江泽民说：“你要是真能吃上健康的草已经不错了，所以说，不要回大陆，走吧！”哇！这个太让我震撼了啊！
我今天说到这里，我今天的这个爆料，我告诉大家——你们记住我今天说的这个历史的时刻！
这位朋友也是阿里巴巴最大的投资者，他剩下的一些股票，在两周前，就是跟我对话前，他几乎全部清空了。就在跟我通电话的时候，阿里巴巴的股票，还有百度的股票、腾讯的股票，瀑布般地跳水！
阿里巴巴股票曾经跌到九十五元，前一段最低跌到一百四十五元；头两天一百八十多、一百七十多到一百六十多，今天是跳水。我跟他通电话到现在，我给他算了算股票市值，这位朋友已经是少损失了大概二十亿美元。这就是情报的价值，这就是你对中共有清醒认识的一个好处。
但是我做梦也没想到，我们所有人都知道这是江家人背后指挥的孙立军、孟建柱、王岐山、韩政，竟然江泽民说就是这几个王八蛋就这几个魔鬼把中国、中国人给葬送了，这是江家内部内乱了，中国内乱了，中南亚内乱了，美国的问题无解，香港的问题无解，这是中国要搞大战你看出来了没有？班农先生他没有意识到这个问题，路德先生你听到这个消息后你还能坐在那我挺佩服你的，我不是给你开玩笑我听到这个消息后我全身都起鸡皮疙瘩我坐都坐不住我现在真的是坐立不安，我虽然想灭共产党但是我希望中国人好这对中国来说太可怕了这是要搞大乱啊，现在我想先听听班农先生的看法接下来路德先生你在谈谈对这件事情的看法。
班农先生：我的想法是这样的，在接下来的几个星期之内文贵先生你和大家可以观察一下，美国会展示出民主制度的强大力量，我们会看到川普总统和Nancy Burs他们是如何在华盛顿角逐的，他们的角逐会把美国带到不同的两个方向，在民主制度之下他们可以合法的进行博弈和民主的竞赛，同时我也在想为什么不能让中国的老百姓也拥有这样的民主制度呢？如果中国也拥有这样的民主制度的话那就不会让香港的领导人做出如此之多的错误选择，比如说他们向香港的中学生和小学生发射催泪弹、橡胶子弹、高压水炮还有那种蓝色的染色剂，这些其实都是采用了镇压的手法，如果是有民主的话这样的这样的行动是不会被容忍的而且老百姓会让这些领导人为此承担责任，
因为有国会有老百姓会对他们进行问责让他们不能做出如此荒唐的决定，现在中国内部权力斗争的情况非常可怕我们不能让这种情况长此下去我们要灭掉中国共产党的政权让共产党下台，接下来的几个星期会有各方面的人各方面的媒体还有那些政治团体的领导人会不断的攻击川普总统，我们将会看到川普总统面对这种局面会在国内做些什么，我们可以和中国的领导人习近平做一下比较，习近平是如何做的呢？为什么没有人像对川普总统一样的敢去批评他敢去攻击他，这就是民主与独裁两个制度的鲜明对照。
文贵先生：现在呢，接下来我想说一下，我的朋友帮了我一个忙我让他到大陆帮我了解一下平安集团的懂事之一Wendy Duan，大家都知道Wendy Duan她的中国名字叫段伟红，她很有名是一个女千亿富豪，我跟她没有直接接触她和我很多的好朋友都是朋友，我记忆非常深刻的就是有一次我救济了大概100多个很穷的孩子，她听说了这件事以后通过我的朋友她也出钱救济了更多的孩子，我的朋友告诉了我一些Duan的经历Duan是一个很豪爽的一个人但她背景确实是温家宝，她是平安的大董事她和我的好朋友车峰都是平安的懂事，我们之间有很多关系都很熟。
到了美国以后Wendy Duan跟我还是有关系，现在坐在对面的我的朋友Kathy Sloan我当时买Shrine Natarin就是她给我做的中介她的先生是Kentucky的一个市长他做市长做了很多年，他是非常棒的他是Hillary和Clinton最好的朋友，Kathy Stone和班农先生在某种程度上来说是敌我矛盾，班农先生和她都是天主教徒他们还都是爱尔兰血统但是班农先生和她有不同的政治立场，通过我认识后他们之间非常尊重非常好，Kathy Sloan在没认识我之前就认识了Wendy Duan
当时没认识我之前Kathy就认识了 。 Wendy duan买了一个楼，就在四季酒店最高的公寓，大概五千多万美元通过Kathy买的。
Kathy 自从Wendy失踪以后经常让我帮忙找，我一直也没有得到确切的消息。昨天这位朋友说，可能你要找的Wendy duan已经死了。他说可能已经烧成灰了，上千亿财产也被盗国贼给拿走了。所以今天我就邀请了Kathy女士，我的好朋友来参加这个直播。请她给大家讲讲她咱们看待Wendy被消失，现在可能已经被烧成灰了。她怎么来看待这个事情？中国的私人企业家都是这个命运，吴小晖还是任何人，像海航王健都是这结局。她怎么看待这些事情，然后她想说什么。
同时大家可以查一查kathy，是美国曼哈顿金牌的房产中介商。她做过十几亿美元，也就是一百多亿人民币的中介，你说这很夸张吧。而且她本身又是政治的粉丝。还有一个就是她非常了不起，中国的老朋友，而且跟我有其他的合作。她在2006年亲自去过北京，去过我们所有的项目，跟我其他项目上他也是我的代表人合作。所以让她来谈一谈此时此刻的感受，好不好？
Kathy女士: 我是非常荣幸，就像文贵说的我是认识段女士段伟红。我也非常的荣幸能够有这些好的机会能够去看中国。而且认识了很多在中国的好朋友。我是非常的热爱中国，也是非常的热爱学习中国的一些文化。那么我是常常去看我的好朋友。我也是认识Wendy duan段伟红。我也听说过，知道她在两年前失踪了，就不见了人。其实我是认识了Wendy很长的时间了。我跟她是在曼哈顿，也跟她一起去过波士顿。我也跟她一起去看在美国的世界上不同的艺术品，我知道她非常的喜欢这些艺术。我们也共同在伦敦相处过，我们成为很好的朋友。我也是认识她的小孩，我跟他们的关系是非常好的。而且Wendy也跟我说要在北京开酒店。
就我刚刚说的，我知道她是在北京的酒店项目完成了。但是我也知道，她在北京城建造一些住宅，高楼，还有博物馆。这个她是和Bulgari合作的，在建筑的项目中间还没完成的时候呢，我就听说Wendy在北京失踪了。最开始的时候呢，我还以为是两三天可能找不到她，但是后来，找了很长时间，她都不见踪影，所以大家都不知道她去哪。
我尝试着帮助她在美国的家人，我知道他有一个表亲，他们在美国是非常知名的，他的表亲也是在联合国多年。他的表亲也是帮助Wendy的小儿子，也是他的丈夫。我是在当中尽我的一些绵力来帮忙。其实今天在来之前我还不知道要说什么，我想要说，其实美国和中国长时间我们的关系是非常密切的。
大家都是好朋友，我希望是能从回刚开始的那个时间，1949年前，那个时候大家是共同的携手的，为了争取老百姓的自由，而且是为了摧毁打败集权的政权的。我们那个时候非常的接近，非常的密切。所以，我真的是希望回到那段时光。如果Wendy你能听到的话，我想要告诉你，我希望你是安好，我是非常荣幸，我跟你是好朋友。
然后我也是非常的荣幸，非常的高兴成为文贵的朋友，我认识文贵和他的家人，很高兴跟他们认识。通过他我认识了班农先生，我也是了解到他们俩是在进行法制基金的工作，他们核心的工作是找寻那些被失踪的被不见了的企业家，那些人的去向。我在此非常感谢他们做这些工作的。
班农先生：下一次你也可以过来，跟班农跟我们一起说一下我们的节目，跟我们谈这个事情。也希望你回去的话，跟克林顿，希拉里，告诉他们，其实我们是站在同一阵在线的。其实大家有一个共同的目标，要拿下中国共产党这个极端的集权。所以我们大家应当共同做这个事情的。然后，班农先生刚刚也说了，我也听到了你好朋友的事情，那么其实你知道，我们在上一年的十一月二十号的时候，做了法制基金。其实我们的核心工作就是要找到那些被失踪的人，被监禁的人，被自杀的那些人的去向，他们的下落。
因为你看到怎么会有这样的事情发生呢，根本不可思议。真的是让我非常愤怒的一个事情，如果是发生在俄罗斯，伦敦，欧洲，所有的美国的媒体都会报导的。但是这个事情就是发生在中国，所有的媒体全部噤声。而且如果是没有郭媒体的话，我们根本不会知道这么多知名的高层的有力量的企业的领导企业家也是被失踪，被监禁，又被有传言是被自杀了，又或者他们又忧郁症，然后从40层楼上掉下来死掉的。怎么可能会有这些事情根本没有报导，如果郭媒体不报的话，今天不把这个段伟红的事情说出来，全世界没有人知道，让我非常非常震怒。
Kathy Sloan女士：还有的话，我还想说一点，我现在回忆起18年的时候奥运的那段时光。对我来说，真的是非常欢乐美好的时光，当时我是去过奥运场地，跟可口可乐跟耶鲁代表去的，因为我的丈夫是在耶鲁读书毕业的。那个时候让我感觉是，感觉世界充满了希望，太多的美好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/839/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/839/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，你们知道怎么吃Tuna吗？大家看一看，我要把这个Tuna上的这个筋一点一点的拿掉，看见没有？一点一点的拿掉，这个肥的不能吃啊，你看看这个在这个上面来看更加清楚，啊这是一个100多公斤的金枪鱼，只要这一点看到没有，就这个是不能要的，要把它一层一层的割掉，为什么在外面吃饭，金枪鱼大概一块收你8美金到20美金之间，再便宜的是2美金，但是最高级的啊，你要吃Tuna的话要多少钱呢？大概要付150美金一片，一片150美金一片，你看到这个了吗？还必须是野生的，不能是人工的啊，然后呢还得是这个样子，然后你看这所有的青菜绝没放过冰箱，看了没有？没放过冰箱啊，看到没有？那边更多了，我让大家看大家看的都晕了啊。嗯，哎，我们的鱼子酱呢？所以你看这个，大家你看这个这个，这个金枪鱼腩啊，它有做三种做法，三种做法啊，你看啊，这个一个是能做成这个寿司上面放金枪鱼。一个是把它做成这个Tuna塔塔，看到这个一整盒，每一盒大概5000多美金啊，5000多美金，然后上面那个放的是white truffle（白松露）大家想想啥感觉吧，啥感觉吧啊，啥感觉吧，这就是文贵要跟大家分享的啊，分享了啊，这个马上要吃午餐啊，马上要吃的午餐，所以说这个美好的生活呀，还有一个这个生活的方式啊，它不是说那么简单的啊，他也需要文化，他需要这种历练啊，需要这种历练，所以说，亲爱的战友们，你们知道我要干啥了吧，啊，你得明白的明白的，所以说我马上啊今天这个将有一个重大的啊，重要的啊，午餐啊，午餐，然后呢，所以今天我就不跟大家这个报平安直播啦，那个今天就录个小的吧啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/838/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/838/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好，9月25号，我是刚才第1次使用这个iPhone11啊，给大家录了个报平安直播，3分钟，哎怎么放上去发了几次就是不能点开啊，神经病啊，咋回事的啊？不是什么华为的作为吧，没有假iPhone吧，战友们，我就不重复了，刚才说完了我再重复一遍，我就觉得太无聊了，我就不重复了，大家看到的这个现在美国对伊朗、对中共的企业和个人进行的啊，这个制裁接下来会更多，然后大家高度的关注啊，香港接下来马上发生的事情，然后现在请大家关注美国的雷霆行动啊，我就不重复了，人家开会的隔壁等着我呢，啊亲爱的战友们我就告诉大家，那个视频可能是录制有问题啊，那就算白录了吧，啊，亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月24日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/836/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/836/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：9月24号，现在是下午的这里时间将近7:00，文贵又开始在这块乱播乱聊。亲爱的战友们，现在我对面是我们的John庄回娘家来了，还有跟陆德先生两个人精诚合作，John庄不是回来工作，他现在干大事呢，他是来拿东西来了。
美国众议院即将发起对川普总统的弹劾。
今天本来有一个其他的安排，要直播。但是，有其他人，现在我说你别直播了，因为有一些很敏感的事情，政治问题，我说你别直播了。然后呢，我说我自己来吧。亲爱的兄弟姐妹们，今天在我们直播前，大家都知道，发生了大事，实际上我早就知道了。对川普总统，由参（众）议院发起的，民主党发起的，将弹劾总统。这是美国历史上，最有标志性的两个总统弹劾事件。而且在这个关键的时刻，在爆料革命关键的时刻，和共产党即将举行的70年国庆，和香港危在旦夕，中美关系从贸易战、科技战、金融战，现在已经打到联合国——打信仰战去了。
到底川普总统的这次，突然间的，因乌克兰的所谓电话门事件，到底对我们爆料革命有多大的影响，是正面的还是负面的？我再次重申，我们爆料革命的任何一个人，只要是战友的，我们不参与美国的两党政治，我们不应该，也没有这个能力去参与美国内部政治，这是我的前提。我和班农先生合作到现在，刚刚20分钟前，我跟班农先生说，我们不想讨论美国的两党政治，我们不想参与美国的两党政治，郭媒体、战友们也不参与这个。
那么但是，美国的一举一动，对爆料革命具有决定性的影响，亲爱的战友们，你们怎么看，文贵怎么看，是今天我们要聊的。
那么今天本来是提前准备好的，我们的江财神联机，与班龙先生要联机，要问问题。临时我让班头先生，我说太敏感，你暂时不要去上这个直播了，我就让半农先生不要去接受这个采访，我们不要搞这个直播。但是呢，江财神还在在线，已经准备好了。那么刚才江财神说，那是不是准备好了，讲他的江式英语呢、爆料英语啊就不讲了，我说咱用河南话讲吧，我们还是把江财神请进我们这个直播，听听他有什么想法，我就被他采访一次，被他问一次好不好？路德先生方便请把我的江财神给拉进来。
江财神：（略）
我觉得非常荣幸，江财神先生。今天第一次和你联机直播，非常荣幸。江财神先生确实是具有，非常代表性的，我们特别的战友，这也是上天赐给我们的礼物，就是上天能成就这样一个江财神，作为我们14亿中国人来讲，大家去想一想，如果中国有1万个江财神，100万个江财神，1000万个江财神，我们的爆料革命会是什么样？这个不是说你拿钱就能买来的。这就像共产党一直相信的拿来主义，搞了个华为一样，华为最后怎么样啊？经不起推敲，iPhone就是iPhone，像江财神这样的人，就是真正的原照iPhone——影响人类命运级的。江财神先生可能自己他没这个感受。但是呢，就是江财神这样的人，才是成就了我们爆料革命的与众不同。
刚才江财神先生他的担心，还有他的观点，首先一点，他最重要的，我认为，我刚才听明白的是，就是认为这个可能是共产党在背后的影响，因为共产党是川普总统最大的敌人，这一点毋庸置疑的，这个是天下人都知道。这个你也不用担心，川普总统比你我知道的多得多。但是我要告诉你的，江财神先生，事情的本质可能不是这个样子，事情本来面目也不是这个样子，可能事情会有另外的角度看的时候，更加的复杂。到底对我们好，还是对我们坏呢？一会儿我来谈谈我的观点。我先听听你还有什么样的问题，你想问我，然后我一一给你回答，江先生，谢谢！
江财神：（略）
好，谢谢江财神。你这一出手就是不一样。江财神我考你一个问题，你知道现在美国、日本跟欧洲，很多人在呼吁，甚至是零利率、负利率的时代。因为你可以看到，在日本，在欧洲，事实上已经负利率了，就甭说零利率了。根本的原因，就是现在的通货膨胀和通缩，以及现在的所谓的印钞票，也就是说量化轻松所导致的。那么在欧洲和在日本和在美国，过去大概加一起吧，可以说在10年前，在全世界的金融市场上，真正的所谓的负利率的债券，和零利率的债券，大概你知道多少钱吗？现在你知道总额是多少吗？江先生，江财神，你回答这个问题，考你了啊。
江财神：（略）
这个负利率的时代和0利率的时代，这个债卷实际上它不是债卷，它几乎不是金融功能，它是给所有这些所谓的银行之间和国家政府发行的国家债卷叫垃圾债卷，应该这样讲，就是0利率的在10年前，全世界1200亿，今天美联储认可的是18万亿。事实上我我告诉多少钱，25万亿美元，1200亿到25万亿，但是你去看看，江财神都是以什么货币、什么区域形成的吗？什么货币下保留这些货币你知道吗？80%。
江财神：美元的形式。
郭先生：错了！你又是零分了。80%都是欧元和日元，你知道江财神这预示着什么吗？为啥美国不能0利率，甚至一定时间不能负利率呢？因为美国在这个国家垃圾债里面它占的比例还小，但是这个债最可怕的就是欧洲，它生产力有问题，金融有问题，它是天天是债滚债就那么滚。那么日本一直以来都是问题，都快破产了，她生产力有问题，GDP有问题，她整个国家支付有问题。为什么在日本、在欧洲占了80%的25万亿，这将近18万亿的这个财富？我告诉你姜财神，你们从来没谈过，路江谈很牛！对面那个路德先生，哪天我参与你们路江谈。
我告诉你，共产党在海外所盗取的财富其中最重要的手段就是：做空、做大、作假了欧洲和日本的国家垃圾债卷，导致欧洲和日本通胀通缩极为矛盾，货币严重兑水，这就是导致现在欧洲区和日本区现在是0利率，有些地区是负利率，但是他本质背后是 你刚才又一样是说得对的，最后这80%的债都是美国要买的，对美国来讲叫什么？经济炸弹！就是喝啤酒的时候，韩国人叫深水炸弹，扔进去「嘣」一下子，这就是真正的深水炸弹。
那么刚在你说的中国企业家，中国企业家从过去的老百姓被剪羊毛到国企业家杀福挤贫，现在是贫富一起杀，全祭党，人民的军队要为党服务，人民的军队要为党打仗，这些口号都出来的背后动机就是掠夺和抢夺财富，不叫分配财富。刚才我们讲到美国这些债卷的时候，它叫分配财富的一种方式，每7、8年搞一次金融危机，每7、8年搞一次经济危机。然后吧唧就下来了，然后重新分配财富。
但是这一次，西方它没闹明白，这不是财富再分配的机会，或者说每7、8年来一次的金融危机，是真正的共产党盗取财富给全世界将到来的金融灾难！在这个金融灾难之前，它一开始把中国老百姓的财富共产化，然后把香港的财富共产化，再把台湾的财富共产化，然后才到达了世界财富被它绑架再共产化，这是一系列的核心。
那么回到你刚才的问题，谁是川普最大的敌人，谁恨川普，当知无愧，只有一个，也只有它有本事——共产党！
所以共产党在这个时候啊，玩出这个招来，你说的太对了，这个背后的动机绝对是共产党干的。
但是我告诉你江财神，我当我几天前知道要有这个动机，而且乌克兰的事一冒出来，而且是白宫的深猴啊！白宫的深猴出来爆的料，白宫的深猴什么概念？这个背后的意义大了，而且先到情报部门去爆料，然后说是情报部门主导了他去国会去爆料，这件事情大的去了！这就是共产党在美国内部真正的深猴，还又叫什么「沉默的力量」。
这意味着什么？江先生，我可以告诉你，咱今天说了一个0利率和负利率，背后还有一个经济黑手，就是王岐山的金融街，王岐山的金融街的黑手太希望这一次发生了，我告诉你江财神，你说纽约市场股市接下来怎么反应？请教您。
江财神：暴跌。
郭先生：我不太同意您这个，我告诉你可能正好和您相反，「小阳春+反复」，您知道为啥啊江先生？您是我目前见到财经最专业的人，但是您最不知道的是流氓经济，有政治经济学、关系经济学、市场经济学，你没学过流氓经济学。我完全是外行，但我学了跟你不一样的流氓经济学。王岐山玩的流氓经济，您知道吗？流氓经济！你说为什么？
王岐山这个人，我和他打交道，和他过去的经验看，这个人哥们在玩啥？他在玩给你「小阳春」，他知道要把你给钩起来，相反炒作，然后再把你按下去，他把你的钱给洗走，没有阳春，没有反复，拿不到钱。
而且市场的反应，这会一定是跟随中共走的，而且现在刚才我给你说的0利率的事情，最近你看到这个市场所有金融市场，大咖们都在等待美国的0利率时代。
0利率时代是川普总统最希望的，他想把美国经济推上去是川普一直以来，可有说是川普总统美国历史上唯一一个最关心美国股票市场的。但是这个对他来讲也是极为危险的。因为你做这个事情，你想把美国这个金融市场和背后我说的将近事实上在欧日都布下了大局，以及深水炸弹、以及华尔街的渗透、以及经济决策者的渗透、还有美国的就是影子银行，就是基金、私人基金、私募基金，这些东西，这么多钱，你说江财神，他怎么能控制得了！而且美国的法律又让他没有权力来影响经济，他只能来玩实的，把市场来鼓上去。他根本不可能在短期内按照生产力的规律让经济这样的上升，谁都做不到，根本做不到，那不可能，那是要生产力最终决定市场的经济嘛！就是操作嘛！
只有共产党，它把香港那个，他把扣子一拧，咣叽上1000点了，咣叽一分钟下2000点，这个情况，流氓经济！
川普总统不知道，他最大的危险就是他今天他把美国的股市挑到他肩上了！他要永远强，这不是吃伟哥了，美国经济不是吃伟哥了，这真的是要更改生殖器了！你知道了吗？但是他没闹明白一点，那真的是。
我头两天我跟国内一个党员，他把他骂了一顿啊，这有点黄啊，我说，我你们找这么非洲人来，你们给人家这么多钱，还有给人家闺女睡，我说我由于很多非洲朋友，他们都不理解，后来我问他：「你认为他们把这非洲的人弄到这还要送去给他钱，是为什么？」他说他们喜欢我们生殖器大！我说我问你，驴大不大，驴很大了吧！但是你见过驴跟老鹰性交过吗？老鹰就不强壮了吗？按你这个共产党的官员说法，我说你见过那老鹰吗？江财神，我说水里的鱼跟它有这个关系吗？它难道不幸福吗？那鲸鱼就不生孩子了吗？它不是没有性快乐？它不是大小来决定你性快乐的问题，我说你这个脑袋有问题。
我告诉你的事情，现在美国经济就是有人错误认为：大就是好，美国的股市升就是好，美国股市升真的就是好吗？绝对不是！你觉得股市升，川普总统就真的能赢吗？江财神你说，路德先生你回答问题，美国股市一直上升有没有可能？这不可能嘛！你自己按一个铁管，一直硬着，那怎么可能！
第二个，美国经济既然不能好，那么现在你一直挺着，你能挺得住吗？美国经济真的是往上就健康吗？
这几个问题是现在今天我认为下午5点钟，南希佩罗西给了个答案。美国的经济从今天彻底改变了，我也可以告诉大家，今天是历史上最伟大的时刻。
我刚才我跟咱朋友说，我给你讲个最简单的道理，江先生你听着，我这有道理没有啊，我先给你说一点，我说如果刚才，小周，你把我说的给他翻译一下，你搬个小椅子坐他旁边。我刚才我要给大家说这事儿啊，我现在我要回答一个问题，小周，你翻译啊，你不要大声，你就给他一个人。
我现在我刚才说什么了，我说美国的经济到底是不是能一直上升，美国的经济一直上升好不好，美国的市场川普总统能不能一直挺到硬，一直硬下去。答案三个都是不可能。
美国经济一直好，不可能；市场一直硬，不可能；美国经济一直升对美国好不好，不好！
我告诉你现在你看到曼哈顿大楼了吗，一星期以前我和班农先生从这个河上回来，班农先生看着曼哈顿大楼这一群说，他说Miles你别着急啊，这些大楼未来都会一半的价格，因为全是过度产能。你看那些盖楼的人在曼哈顿，就像这个2008年金融危机一样，当年房地产，到处是乱造，在曼哈顿有一万多套新房，为什么，他们的钱全是银行贷的款，零利率。不付利息，完全胡来的，你去美国任何农村都在盖房子，你去洛杉矶，你去好莱坞那个区，每个山头上都在盖豪宅，三千万五千万的房子大在。
这个地球上68%的科技产品是美国造的，60%-70%的文明是美国造的，美国享受着60%的能源，但是我告诉你，美国人是不可能再继续享受全世界60%的，这是你根本的经济出问题了。你别看王岐山这小子挺会说的，见了美国那个当年的盖特，那个财政部长，说你们美国经济出了问题了，我刚看了你们变形金刚4，那汽车一个一个都乱轧，你们美国的生活方式出了问题了，你们不改生活方式就不行，意思你吃牛肉吃太多，美国生活太豪华，你经济撑不下去。
他不是没道理的，那么川普总统想让美国人每个人都过着这样的生活是不可能的。所以说班农先生是个大师，他看到了美国经济会出问题，谁能说这个经济出问题，现在出了问题是什么，今天下午5点以前，江财神我就问你，你不能犹豫啊，你直接回答。如果美国明天股市下跌了，巨跌，或接下来一年巨跌，美国人最恨的是谁，在今天5点以前。
江财神：肯定是川普总统啦。
行啦，就今天我在这儿直播，我要直播烂了大家恨谁，恨路德，不恨John庄了，John庄今天是过客啊，是过客。战友帮忙，他不负责任，但是今天坏了，路德事儿，这就是从庄先生离开喜马拉雅大使馆那天，这里好坏他不负责任了，因为有个路德来了。
今天南希佩罗西这么一搞，要弹劾川普总统，江财神你知道这个市场反应未来对川普有什么利好你告诉我。
江财神：那从现在开始本来应该纠正的股市上涨的这个图形走势，那么现在要进行真正的，其实与川普总统没有关系的一个修正，真的就怨不得川普总统了，这是我的理解，应该回归于市场的理性下调，我是这种感觉。
郭先生：我认为上天给川普总统天大的力量，我最担心的我就觉得川普总统会因为他自己想顶住这个美国市场，会最后CCP在最后的几个月叭叭叭把股市给你打下来，一定能打下来，王岐山睡着觉、扣着脚趾头、玩着小手，这事儿就完成了。
江财神：文贵先生我这里插一句话，就是此前我们就是做了几期节目就非常非常担心，王岐山能否能够直接干预纽约股市，（郭先生：百分之百）咱们没有确切证据。他会在香港恒生指数上，那是归他说了算。百分之一千他说停在什么点位停在什么点位。所以恒生指数一旦做出一个向下补充的这样一个动作，作为纽约和伦敦市场一点希望都没有想拖起来这个所造成的这个恐慌是一点希望没有，所以说这种担心此前文贵先生我们一直在担心也好，挂在心上的一颗石头也好。
包括从12月25号，就是去年圣诞节以来的这种，本来美国股市应该向下正确的纠正的这种图形，愣是被华尔街的一些不良的后台进行扭曲的进行自买自卖的这种形式造成了一种非常非常畸形的这种上涨的一个态势，所以说给人时刻感觉非常非常的危险，就像一把刀一点一点一点一点往这个脖子上靠，但是从昨天晚上到今天的这个股市的反应当中，文贵先生我们不得不说这件事情终将还是要来临的，只是这个刀砍下去究竟要砍谁的脖子，这个事情发生了天翻地覆的一个变化，不知道我说的对不对。
郭先生：江先生，为啥我喜欢你这个节目，从路江谈开始，我发自内心的，我绝对不是忽悠你，我也不是在这，我不是这样人。我觉得真就是天意。因为那个就是路德先生已经走路有点费劲了，喘大气了，咣，那天就在群里面说战友们谁要直播联机打我电话。我当时我在洗手间，刷了牙了，我说看这谁啊我说，私下给谁说，赶快跟路德先生联系，然后我就知道，江财神咣叽就出来了。
就出来这么个人你看看，就一下子，路德先生，你看看，刚才江财神回答一个核心的问题，就是在今天5点以前，美国经济，只要是股市下跌，他们所有恨那个人就是川普总统。今天5点之后他恨谁啊，路德先生你说，今天5点以后他恨谁啊，南希佩罗西开完这个会以后。（路德先生：那肯定南希佩罗希）他就不光恨南希佩罗希了。所有股票下跌以后，就恨民主党，都得恨你，民主党，这就恨了，当然恨南希佩罗西了，川普总统这是大师啊，他说我们最大的机会来了。很兴奋，他今天在那儿啊啊啊，兴奋，大师大师！江财神咱旁边坐着大师，大爷这是。
总统现在就一个事儿他能赢，就是他要玩儿啥，他要玩儿股票上涨，干共产党，现在对不起啦股票上涨跟我没关系了。你知道明天早上会发生啥事儿，川普总统会告诉你，天天股票，我会发推我会告诉你，班农先生现在已经自己说了啊，他说的。他说川普总统会每天说，你看股票下跌了吧，全是南希佩罗西的事儿，要弹劾你总统啊。
川普总统天大的礼物啊，正在自己撑不住的时候，美国的经济就是伟哥经济，说实在话。中国是造国经济，这是伟哥经济，现在伟哥不用吃啦，是吧，也别玩这个什么钢管啦，直接就来真的啦。美国经济什么问题，全是南希佩罗西的事儿，这不代表我的意思啊，高。
你知道全美国在过去两年只关心一个事儿吗，关心什么吗？全美国从通俄门还有妨碍司法门，搞川普总统，然后呢就是中美贸易，川普总统只在乎一件事，就是让几个事做主，可算真的没有坚定出来灭共过，今天4点之前他想当股票总统，这事儿过去啦。
他现在只能当什么总统啊，路德先生你说说我听听。
路德先生：灭共总统。
对啦，他只有一个选择啦，江财神，他只有一个啦，灭共，你不灭共你就葛屁啦，这绝对啦。对吧，路德先生。
路德先生：等于说之前我们一直路江谈，一直分析的，如果宣布脱钩会让美国的经济股市肯定狂跌，是吧。中共就绑架了美国的股市，所以就让川普总统一直不敢宣布这个最重要的决定。
郭先生：他最大的恐怖就是这个。
路德先生：现在跟我无关了。
郭先生：现在他从股票上扬总统，要选总统2020，唯一的手段，他变成了一个股票越下跌他越能赢，叫股票下跌总统，这多大的变化啊，大师啊。
路德先生：这是班农先生悟出来的？
江财神：略
郭先生：我最担心他这事不发生，不发生这个事，川普老在股票这块撑着，川普总统给毁了。班农先生他也着急，他怕这件事情，光靠股市根本不可能。为啥说江财神上天赐于咱的，他能把美国和中国的事都能整明白，世界上没几个人，你别听那些，什么股市都忽悠的很，那都是骗子，离开他那环境他一毛钱也挣不了。江财神是真的靠自己本事赚钱，他刚才说最对了。
整个世界上最好的经济，最健康的经济还是美国，最后美国经济经过调整以后，美国经济回弹最快，但你必须面对美国经济现在是有问题的，而且你面对着共产党这个最大的盗国集团，你经济想一直向上是绝不可能的，因为你是最大受害者。首先你得把利坏给他铲平了，基础得垫实，你才能回来。
而且西方两大系统，政治靠选举，每四年一回平息民怨，解决社会矛盾。经济系统，靠每七到八年，一个经济的大衰退，重新分配财富，这就叫资本主义，美国总统每四年直选，美国经济每七，八年，一定一个上，一个下，川普总统想打破这个规矩，把经济拉到他竞选过后，你做不到，老天给了他机会，他打了个打电话咱不知道，肯定不对的。
但是你弹劾川普总统，我现在跟你说，所有美国站在川普总统旁边的人，包括站在中间的人，接下来，就是江财神说的，不管你王岐山多大的权力，在华尔街多少有钱人，不管你是black stone, 谁都无法把股市控制，这就叫美国，共产党可以用利益控制，美国控制不了，一定会下滑，最终是一定会下滑，但是明天我认为是一个起伏，或者伏完再起，一定会是这个结局，因为他们中间要洗钱，大鱼走了，中鱼小鱼还在这儿，但是毛病最终是要往下滑，下滑的结局，川普总统，所有的罪过，找到一个原因，原来是没有的，都怨共产党，还真不一定人信，这回行了，南希•佩洛西一个弹劾，赢了，川普总统回家睡觉去吧，我要是川普总统，我立马现在宽衣，扔掉领带西装，睡觉去，我要坐在白宫那个亮台上抽烟，我啥事也不干了，弹劾我吧，弹劾我了，我干啥？对吧？你看那股票跌的，你看，你看，哪出事了，都是弹劾的事吧？你看股票跌的，川普总统喝可乐，他不喝酒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月24日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/837/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/837/</guid>
      <description>内容梗概:
呀！亲爱的战友们好，现在9月24号文贵是跟大家乱聊、乱聊、乱聊，今天早餐，今天是由我日本的厨师做得日本的早餐。每次吃饭前我都要prayer一下。
哎！这块转的看不清楚啊！不行，这块、这块照的不行，我拿小的看一下。中不中，战友们能看清楚不？咱今天完全乱聊，战友们完全乱聊，大家千万千万记住可别浪费时间。今天一点点料都没有，没料、没料，就战友们要给我说一定要看到我有点小视频，光语音也不行还得有视频，我说中呗！所以说战友们千千万万、千千万万别耽误你们时间，我在那块瞎拾到。我这块不行信号，因为我把这屋信号给屏蔽掉了，这屋信号不是很好。
我今天是新西装、新裤子、新衬衣新的我得保护好，昨天在公司穿新西装也是全新的，昨天的直播也是全、全新的。然后呢直播完我吃饭，穿着围裙吃的饭，咖啡，战友们看着感觉如何呀？我这看着战友们反应。
我要开吃了，我要开吃了。第一道菜这是日本做的豆腐、豆腐，还有这个菌菇。好吃啊！实在是好吃啊！日本人做的细，不错，真的不错，这是日本的吃的豆制品。你看特别好吃，一些蕨菜、酸豆特别好吃。对太黑了，幸亏吃饱了战友维吾尔人，胡小宝、文吉、文熙、秋英小百合，对了，这是纳豆、纳豆，this Japanese friends. 小百合，咋说纳豆日本话我都不会说。
你往上抬一抬，抬一点点，有点、有点太低了，抬一点点、稍微有直光，往这靠近一点点。对，再往这一点点，好好好好好好。声音咋样？声音，我今天刚穿上，西装一穿出来我家里的管家：一看，呦！好看。这个不鸟你做的这个，这个衣服有点、有点黄，有点黄，适合共产党中南坑的人穿的，比较黄、比较黄、比较黄。
北京姑娘聊天室，北京姑娘聊天室，我是昨天早上，北京姑娘聊天室，我是这个、我要去医院的时候，打开手机马上冒出来了北京姑娘，因为我是频道的订阅者。我上去一看正在聊着呢马上要结束。154个人，我一看这个，马上上去赶快祝福几句吧！哎呀！一祝福，我给承诺了过两天上北京姑娘节目。我得挺北京姑娘，我得挺、必须得挺。北京姑娘节目做得特别好。
秋英小百合汉字纳豆就行，好，纳豆。Japanese how to say this this 纳豆？纳豆，same thing right? Same thing 纳豆，today this 纳豆。8088比我黄，哇塞！战友还有木兰传奇：七哥好，哎呦！木兰传奇给七哥写了那么多情书，那么多期视频，你就推出去吧！别老给我，大家都一起享受享受。是吧！跟人家豆豆似的，豆豆在大陆没有条件，是吧！后来小哥以精神上给、给、给领走了，精神上领走了。你看秋英小百合还会写日文，北京姑娘聊天室我没有给你联系，回头我让路德跟你连线，我要跟你连线。
这日本人吃饭搞装修，你看这玩意儿整的搞装修。天呐！大家你们看这个是日本厨师做的猪肉，你要看她做啥样？发颤！五花肉。where from the beef? This is the pork.
郭叔的爆料，刚才我没看见，抱歉，我不是爆料的，我没看见，我现在给倒回去。现在倒不回去了，倒不回去了。倒不回去了，抱歉，刚才一开始大家要知道，因为我这屋里信号是不让用Wi-Fi的，安保团队不让用Wi-Fi，所以手机就看不了。我现在直播用的也不是直播的盒子，用的是家里边一个G的数据光仟。家里不让我用Wi-Fi了，当地政府不让我用Wi-Fi了。不允许我用Wi-Fi咋弄你说。咋弄了！
郭先生你筷子手型用的不对，哇塞！我筷子用的也不对了。是吗？文贵多吃纳豆，好。纳豆、纳豆、纳豆。我原来我不吃纳豆，我从第一次去日本去吃纳豆的时候，哇！这个黏黏的我受不了啊！哎呀！但是特别健康，后来爱上了。
快黑了战友说，脸部光线暗淡走，早在黑暗中了。耶！断了，看看断了吗？桌子上的电脑，这里断了，看这断了。脸太黑了，你往上点往下点。你往上边往上提，上边。吃过了。
文贵你家猪肉贵吗？川普今天说香港了，他不仅会说香港的，我还没看，川普一定会在台湾上有动作的，这定好的啊！美国国家安全顾问首先告诉他，告诉川普总统建议，在台湾、香港、南海、西藏、新疆问题上美国寸步不让，川普总统我可以跟你干、工作， 但这个问题上寸步不让。在宗教、人权上跟中共远远高于中美贸易。大家没想到吧！然后建议说，联合国，美国不但不退群，联合国是美国领导的联合国，不能让中共弄走。波廷格、波廷格很明确。
中共想都想不到花了多少钱，几百亿、几千亿在联合国布的局毁了吧！2012、2013、2014、2015、2016大家想想中共是怎么来强奸联合国的？怎么耍牛叉的？李克强在联合国的时候，旁边的华尔道夫酒店是谁的？吴晓辉的。怎么样？吴小晖现在在哪儿？华尔道夫是谁的？
哇，这猪肉你看看水晶晶的，这光不够好，你是看不清楚。这日本豆腐，这给我送过去，thank you.真好吃！so good.一级棒，一级棒。
亲爱的战友们，在联合国今天这个事情，大家往回看，大家往回看这个联合国。这个日本米饭真好吃，日本米饭真好，然后再配点这个猪肉。哇！配点这个紫菜、鲜紫菜、鲜紫菜。真好吃！我昨天晚上告诉她，医生让我吃淡点，我说吃淡点，钓了好几条鱼。我说别吃那么多俩菜两个小菜，结果太淡了，就一个猪肉。日本人买菜一定去买那个最新鲜的、她知根知底的。日本厨师来了把我们中厨师所有的什么老干妈、什么这酱那酱通通给扔了。说这些都不能吃，郭先生绝对不能吃，所有国内的这些食品这些什么咸菜都有添加剂。这丝菜加这个猪肉、五花猪肉。
早上吃米饭，我这不是早上了我这是中午。文东，我这是叫做Brunch早午饭、早午饭。所以说不叫午饭，早午饭。可以往上抬一抬，往上抬一抬。对，往我这近一点，离我近一点。对了，对了，很合身。你说外面这么亮，光怎么不够呢？聚焦度是可以的。新马来馋死我了！太开心了，午夜太饿了，我也期待七哥炸油条，哈哈哈哈。
说实在的咱们战友，太多伟大的战友。往上一点点因为把头给截了，最近直播战友老说别那么老截头啊！很多人给我说，很恼火，干嘛七哥头给弄上。看的、馋的我要砸郭了。你馋是吧！那就灭共吧！不是，你知道我很少吃猪肉的，最近大家老发猪肉的照片挂在脖子上、挂着手脖子上，弄的我也想吃猪肉。告诉我们日本厨师，我要吃日本猪肉。我就喜欢日本做的这种猪肉，看这个、看这个。大家看到这个、就这个发抖，必须发抖。发抖看，你这有个，得让战友看到这个，真的是手机拍不出来，我看看。
给我手电筒，我看一看。这就是咱们中国老百姓，咱们吃的猪肉绝大多数都是有病的。大家你们看一看这个上面这是什么样子的看到了吗？大家要看到这个、他得这个猪肉做出来它要发颤看到没有。五花肉要够五层，不能三层。那王岐山吃的都是五层，那都是拿尺子给他量出来的，猪长多大、吃啥长大的，王岐山最爱吃烧肉、吃猪肉、红烧肉，他也是爱吃广东紫菜。烧红烧肉，它必须是亮晶晶的得发颤，看到没有，它得抖，不抖不行，不抖不行，得抖。
我这一不小心给你做宣传了，然后这时候就米饭，一口肉一口饭，一口紫菜。哎呦！吃饭能吃出高潮出来，吃饭能吃出高潮出来。
所以说战友们，你看川普总统，每天20几瓶、20几瓶可乐，吃牛排、汉堡包、不喝酒、20几瓶可乐，老人家活得多健康。你看看中南坑的所有人比，川普总统最大的资产年轻、健康、有信仰、家庭美满、教子有方、教女有方。
你看看川普总统不就是人们想象的最美好的生活吗？但是他没有做梦，也没有什么上帝给他做梦，他也没有给人民做梦。他就在那块老抡的棒子替美国人打架。讲了几句最关键的话，我们的国家是上帝让我们建的，我们为上帝建的，不是为政府建的。我们的政府是替人民服务的、替人民办事的。
据说上星期我听人说，我瞎蒙的，刚才吃猪肉吃多了。当我吃猪肉综合症吧！所有的、我这说到刚才想突然想到律师的事，我刚才在直播前笑的我不行了。乱林彪的案子，还有这谁的案子特别搞笑了，所有人都上去说。所有人跟过去那个乱伦彪告案子一样，夏业良抄一个卷子。他们对法官说郭文贵精神有毛病，郭宝胜又在他的法官要开庭了，下月20号开庭去申请郭文贵精神有毛病，要给郭文贵精神鉴定。郭宝胜这个烂畜生，你、你连人皮都不配，郭宝胜你个畜生，你个烂人，你会受到美国法律严、严正惩罚。
然后法官他突然笑的快不行了，现在法官对我们的案子，个个案子搞笑的说一生没见过的搞笑事，全在我们这发生了。夏业良的事情在美国法庭已经成了一个最重要的笑话、笑版，笑版了已经。现在郭宝胜又来了。
我要给大家说什么，川普总统这个人你看到他在联合国演讲，一星期就是上星期，他要亲自去，你见、这回见到中共人了吗？大家想一想2012到现在，中国老百姓为在联合国牛叉，所谓的摆平美国，买下了华尔道夫，买下了华尔道夫专为联合国开会，还在新装修工程当中，明确的在里面加上了一个叫做联合国中共领导人联合国大会套房和联合国大会层。
美国几十年来、上百年美国总统到纽约开会，一定住华尔道夫酒店，那天起奥巴马全部不来了给撵出去了。然后竟然有人提议把联合国搬到中国去，搬到大连，就罚文贵钱的那个地方。搬到大连去。
所以说亲爱的战友们，现在你们觉得荒不荒唐、搞不搞笑、搞不搞笑，是不是？还得吃块猪肉， 我还得吃块猪肉，看看啊！还得吃块猪肉。没办法了，现在咱们也没有钱了只能吃块猪肉了，还得吃特定的猪肉。很多战友看看，好吃再吃一块儿。我最讨厌的是吃饭时说话，我最讨厌的吃饭时说话，结果我这辈子干的这个事吃饭直播。郭文贵实在是太荒唐，结果是Sara在图桑见我，Sara说七哥就是愿意看你吃饭、吃饭，大家看你吃饭直播。
然后头两天一位战友，这位战友在日本给我说，郭先生能不能？他在曼哈顿有个餐厅，超有名的餐厅，他说郭先生你上我那餐厅去，我们全关掉，你在那块吃饭直播。哎呀！我说你这怎么突然想起，他说都愿看你吃饭连日本人都爱看。世界上没有一个人这么做的，只有你这么做。我说好啊！哪天我去。我真想去你那去吃去呢！后来我一想这小子有鬼，他那想让我过去给他做广告呢！我说你这家伙算计的很好。
这要说实话，他的经理、他的经理是个中日混血，严格讲叫中台混血，人家台湾跟咱们大陆还不是一回事，大陆的跟我们同种，但是人家跟咱真不一样，就像香港跟咱真不一样、一样，真比咱高贵。是台湾台日混血，他给他们说他说郭先生如果到这直播吃一顿饭，如果把咱后面logo 给搁上，咱们的生意的翻好几倍。他们去调查了一下布鸟你，布鸟你，这是今年新款。大家看到了，我这是九个月以前选的料子，大家都看到了。你看这九个月以前选的料子，去不鸟你，就因为我宣传不鸟你，中国客户增加了30倍、30倍。
你可以再往前点来、再往前点，往上仰一仰，往前往上仰一样，再往上仰一仰。对了，你整的我好像在黑暗中直播一样，今天整的。等一会咱这样把相机拉到阳台上看看啥感觉，等一下，你等一会你要整个线拉到外面去，长线。试试啊！后来我说我不去，不上你那直播。这直播吃饭。
很多人一开始就说：“文贵啊，不要吃饭的时候直播嘛。”你们不知道，我当时有一次在吃饭直播的时候，真的是我大爷——我叫他大爷的一个人，原来是山东省某地区的书记——给我打电话：“孩子，能不能不在船上吃饭直播啊？哪有这吃饭的时候在这干啥……太显摆了吧？“ 我说，你这一打电话，更坚定了我吃饭要直播。我当年最爱吃德州扒鸡了，现在馋德州扒鸡了。
为什么？共产党不喜欢的事，共产党不让干的事，在中国大陆生存的人认为这是不好的事——你尽管去干去吧，一定是好事。只要是大陆认为该干的事你不能干。你们看看这猪肉，亮晶晶的水晶晶的猪肉你们有吗？没有！发抖的猪肉你们有吗？没有！
（夹菜、吃菜）猪肉吃完了，木耳……
所以说台湾，我可以和台湾的朋友、香港的朋友、西藏的朋友说：你们的好日子该来了，几十年来受苦啦，你们的被压迫的时代过去啦！
我们这边的很多战友正在给美国国家安全的部门写一份完我们的建议书。这个建议书里面我们就要包含一个情节：中国的猪肉安全——要说说猪肉的事。中国共产党它吃不吃那个猪肉——它不吃让老百姓吃。（夹猪肉展示）你看这猪肉水晶晶的，太好吃啦。（吃饭，吃菜）吃饭一粒不留，吃光它不浪费……看到了大家，（展示空碗）米饭，干啦；紫菜，干啦；冻豆腐汤，干啦；纳豆，干啦；猪肉，还剩两条有余——这是我娘的规矩：我们家吃饭，永远不准空碗，吃饺子得剩俩。桌上最好的菜得留根儿，给谁留的？给这里的神仙；给自己的未来。所以说，不能吃完……另外的我都吃完了。咖啡，基本喝完。
所以说战友们，千万记住啊，我这是报平安直播，如果有细思小哥的节目、庄烈宏的节目，还有北京姑娘的节目，还有路德的节目：路江谈、路安谈……你们千万别按我这吃饭乱扯……就让战友们放心，就是乱聊，你们一定去看他们，那是正事儿。
大家今天关注的推特：罗比奥啊、Robert啊、总统啊、McConnells啊、Nancy Pelosi啊……昨天我在群里发的信息――一个英文推，生气了：Miles你从来没有一次采访过我，你已经很多次采访班农了……很不礼貌给我发的信息。最近这两三周，最起码有三十个最牛的人要求我采访他——到郭媒体，我都拒绝了。你看我从来不请他们一个人，为啥不呢？我采访他们有两个条件：第一条，你要收钱：一美金或一千美金都可以，按美国行规来收——我们不欠你的，不收钱不采访你；第二条，采访必须是直播，不让直播对不起不采访；第三条，必须坚决反共！你想上郭媒体？我们郭媒体很烂，就是一个拖拉机，狗屁不是，你上这儿干嘛啊？
我告诉大家，未来你们会看到，谁上郭媒体直播，谁替郭媒体写文章。郭媒体接下来的三周和三个月是最重要的。郭媒体将改变成三个板块：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/835/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/835/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：尊敬的战友们好啊，今天是9月23号，很荣幸的我又再一次的和班农先生我们在这里为战友们直播，那么今天这个是一个非常特别的日子，今天是大周一的，那么在美国的曼哈顿呢，有很多外国来的领导人参加联合国一年一度的联合国会议，那么今天同样的还是由我们的翻译奶奶来给我们这个做交传翻译啊，我说一段她她就翻一段，请翻译奶奶，现在呢，我们请班农先生啊，这个先给大家打个招呼，因为这些天发生太多事了，香港大陆国有企业有，请这个班农先生给大家这个先给大家打一下招呼啊。
班农先生：文贵先生，对的，这个今天呢，真的是非常重要的一天的，在曼哈顿的话呢，大家所有的各国的元首呢，已经是集合在一起，要参加这个的联合国的安理嗯这个大会的，那么我们的那个的特朗普总统呢，也是出现了在我们的曼哈顿的，那么他将是要谈到这个的啊，这个宗教的自由的这个在中国的情况的一些问题，那么呢，我们既然有那么多的世界的元首在的话，可是我们仍然是不见到一些中国高层的一个领导，他们原来是要来到了这里的，也去首府华盛顿首府三四天的，那现在都不见到他们不知道为什么呢，那么啊，所以现在我要为这个事情稍后要多谈一下。
文贵先生：那么亲爱的战友们，因为今天我们事情很多，刚才班农先生我就跟他说了，因为太多战友发来了很多的问题啊，那么我们今天长话短说，那么首先我要在此对美国，欧洲，中国大陆香港的所有朋友给我发来的慰问，担心我有病了，哈哈，这个担心我身体不好，啊，太多担心了，首先表示感谢，我坦白讲我是刚从医院里边儿这个8:30到医院，他说去进行了这个在医生检查，然后回去以后又冲完凉，穿上西装跑到这来，路上全部塞车，那么昨天让我很感动的事情是班农先生昨天这个一天跟我在一起啊，昨天紧急见面，很紧张，我很意外为什么这么紧张啊，上下打量我啊，我说这发生什么事了，他说你有没有得癌症啊，你有没有这个这个所谓被共产党下毒啊？你到底给我说实话，兄弟发生什么事了，我说怎么回事啊，很多朋友美国朋友都给他发信息，问他文贵被人下毒了，郭文贵完蛋了，郭文贵病了，郭文贵被抓了，这个共产党造的这些谣言连他都受影响，你能想到这个共产党这个流氓为什么老爱撒谎？它因为撒谎确实能伤害对方，因为它没底线，所以说班农先生昨天让我很感动，一直陪着我到晚上我俩一起吃的晚餐啊，然后呢，我打开让他看看啥事没有他才放心了，让我很感动，让我很感激，同时让我知道原来文贵有这么重要啊，然后这么多人的关心，然后我说明天我们继续直播啊，哈哈。
班农先生：那还有呢，就是说我可以告诉大家，其实啊，我是工作呢是很努力的，但我可以告诉大家文贵啊的工作呢更加的努力，他每天都是呢工作20~22小时的，所以啊，昨天他是用了几个小时的休息的时间，对于我来说是非常震惊事情啊，那我就非常的担心他，而且的话呢，在外面也有很多的谣言是说他被下毒了，但是呢，只不过他是做了一个很小很小的一个手术啊，所以的话呢，昨天我们一起呢是16个小时我就不断的来到那是看着他，那么我可以告诉大家啊，跟大家汇报呢，他现在呢已经是恢复他的健康了，那么昨天的16小时当中呢，我们不断的来到为今天的直播啊，已经是我们的新的那个新闻的一个网站呢，都是在进行一些深入的交流的，但是他是现在是很健康了，没问题了。
文贵先生：这个10年前的中国60年大庆，这次大庆大家看到这个电视当中显示的人三个举起手，两个在监狱的，在天安门城楼见到胡锦涛，现在生不如死，周永康被抓进了监狱。解放军最大的指挥官总参谋长啊房峰辉也关在了监狱里，然后薄熙来在监狱里，当时习近平在旁边。大家你可以看到当时所有今天在这天安门城楼的人，无论是军人，无论是当时的官员几乎没好下场，所以说中国历史上有一个概念，月饼无好阅阅兵无好果，这都是这些，十年后共产党又花了两倍的价钱，那一年说是150亿是花了250亿，今年说是220亿，今年是花了500亿，来这个来阅兵，那么班农先生你来看看，这里好几个人都是给你打过交道的。房峰辉在马拉哥跟你见面，胡锦涛被干掉了，周永康被抓了，薄熙来被抓了，那里边这么多人你去想想，你今天什么感受？此时此刻他们正在这个城头的人，在昨天正式在全国没收全部的中国大企业的私人企业的财富并派出代表，这是同时发生的，你怎么看待这个问题，班农先生跟大家讲讲。
班农先生：对的，其实呀我就是很感谢文贵他们的那个的多媒体的团队做了那么好的一个视频，而且呢，他提醒了我们这个的事情，而且呢，用了一个那么精准的角度来到解释当时跟现在发生了一些什么事情，那么在这个视频当中，我们是看到啊，这个习近平王岐山所代表的这个政权是那么的不稳定，那么在全世界都是在针对特朗普的政府的时候说它是不稳定，其实我们从这里看到是那个的中共代表这个呢，习近平王岐山旗下的这一个的政府更加的不稳定，你看有一半超过一半的在当时10年前阅兵典礼当中的人。那些高级的领导现在都已经是被关进去这个的被抓被关起来，那么而且的话呢，嗯，实际上那么多人竟然是在那个时候当权，现在也都下场就是那么的悲惨，那么证明了这一个政权的不稳定性，也就是说是这个独裁的一个残酷。那么而且的话呢，我们也说我们看到他们继续的把那么大量的那个民间的老百姓的财富都使用在这个军演当中，那么向全世界演示他们军事上的一个的胜利，那么其实我们觉得现在全世界他呢不仅仅是把这个老百姓的资源都是集合在这个政权里面，来到展示他们的经济的力量以及军事的力量，当然我觉得这个是完全不对的，财富应该是在老百姓的手上的，那么再说一个呢，现在我感到呢是非常的这个的啊，不高兴的就是说他们把那么多的那个高级的领导人啊关到这个牢里面，有很多我刚刚文贵也说过我是刚刚才是在马拉哥海湖山庄呢，是跟他们见过面的，竟然现在已经是被关进去了，那么多的人也是在还是不知道的话，我觉得这个真的是让我感到是非常的不安的一个事情。
文贵先生：所有的战友你们能看到啊这个共产党这个流氓体制这个土匪体制啊，此时此刻在干什么？我们大家应该怎么来看待这个问题？10年前60年大庆，全民呢，为他付出了几百亿人民币的代价，然后培养出了一个几个家族的政权。今年阅兵的口号你们知道是什么吗？人民军队忠于党，第2口号是什么吗？人民军队，人民军队要为党打硬仗，我请问的是这个所有的共产党员，你们想想10年前在这阅兵的人都去哪儿了，监狱的监狱还有在大街上要饭吃。爹妈有病，这个看不起孩子上学上不起，高官被送进了监狱满门抄斩，现在这个世界上什么逻辑呀，能说出这样不要脸的话出来，人民军队忠于党，这什么放屁的话，人民军队怎么忠于党啊，怎么人民军队要为党打仗呢，啊，这是什么逻辑？在看10年前我本身亲自参与了整个阅兵，把北京城搞成那个样子，最后多少人进了监狱，而且我认识的很多军官就下面举旗手的三个人，一个姓魏的，一个姓姓魏啊，就是那个盒子边那个带鬼字边那个魏啊，魏朝的魏，
一个姓余的全都被抓起来了，啊，是北京军区的，房峰辉手下，另外是南京军区来的，后面几个带头全都被抓了，都是因为房峰辉案。郭伯雄和徐才厚将一大半的中国解放军送进了监狱，今年在阅兵的时候这些军人你们想过没有，人民军队忠于党，人民军队要为党打仗，这个今天的口号他们想干什么，他们到底要打败美国人还是中国人？
班农先生：对呀，就是说啊，我就觉得这个世界真的太珍贵的一个片段呢，现在就是告诉我们，从前这一些的高官，那么现在他们已经是被排除到这个的公职以外，而且是被关到这个监狱里面，那么这个就是证明了我们看到这个共产党的这个政权是那么的不稳定的，那么的不正常的。而且我们在想这一些的高官被关到了监狱里面，他们是做错了什么吗？为什么是会指控他们？什么人对他们做出这样的指控呢？那么怎么可以这样的关起来，这个就是显出了一个问题，就是说是中国共产党跟中国老百姓之间的这个关系的问题，10年前的领导今天就是这个牢里面的这个的犯人，那么如果是这样的话，人们如何可以相信这样的一个政权吗？这个党又怎么可以相信这样的一个的政权呢？那么好像你文贵你说的，这个不就是一个流氓吗？不就是这个的土匪吗？这样的政权。那么所以的话，因为这个政府不是一个民主的政府，不是人来让他选出去的，所以的话呢才是让也没有这个自由的言论，也没有任何的这个的法治，因此会造成这样的一个政府。
文贵先生：就是这个商鞅、商鞅5策，5个战略，愚民贫民苦民啊，这是非常非常可怕的。最后一条，转移老百姓的视线，让他没有时间关注我们要干啥事，分散他的注意力。其中就是在这之前是苦民弱民夺走你的财富，今天我们特别关键的时候要看到一条，在中国60年大庆走到70年的时候，我的亲娘来，王岐山最崇拜的商鞅，啊，号称自己就是近代近代的商鞅，以商君、现代商君为自喻啊，从来就说我就是现在的商君，在70年大庆的时候，要抢走人民的财富，派出代表，把马云马化腾，许家印、吴小晖所有的老板全弄掉，把王健给杀掉，这个已经开始干了，抢走你所有的财富。第2条，然后要通过演这个这个兵演啊，国庆来威胁老百姓，同时转移你的视线，让你无所事事，别关注我腐败，另外制造美国和人民的矛盾，让人们不再关注共产党的腐败和盗国的问题，然后制造中美贸易，谈来谈骗来骗来转移中国内部盗国贼财富和内部的问题，然后让老百姓根本不想试试来，不能把所有的精力关注到真正自身面临的威胁和问题上，商鞅5策在共产党的今天和在国庆70年之际，完美的在王岐山和现在的习王政府充分的演绎出来，他们到底想干什么？我们坐在这块的一个美国政治家啊，美国的政治战略家，大师级的班农先生，他看完这个愚民5术他傻眼了，是木兰翻译好，我发给所有的美国朋友，前天的下午一位美国朋友给我打电话说，Miles我看了你这个这个商鞅5策啊，在the strategy of the book, 他说我看了不下100遍，我又找了所有的资料，他说今天的共产党比当年的商鞅还坏，他说必须把它铲除，完了班农先生说铲除共产党必须把共产党这几个头，蛇头砍掉，蛇头砍掉。这是美国人一致的共识，不砍掉这蛇头，美国将受到威胁，下一个就是美国到美国来演绎。
班农先生：这个对于我来说，我看到了以后呢，我的心里真的觉得是非常的悲痛，就是说是呢，啊，我觉得太多的呃下流的这个事情，这一个中国共产党是如此的用这个商鞅的5条来到呢，控制这个中国的老百姓啊这个呢，但是呢，你一旦是了解到这个是他们的一个的策略以后，也就是完全是了解他们所做的所为，他们就是说是用这个的5条，就是让那个老百姓嗯贫穷的饥饿的还有的话呢是如此的这个的疲累得，那么他们根本是没有任何的时间来到想其他的一个崇高的一些的，比如说是精神上的一个满足的一些事情，他们只可以呢，就是追求的就是他们自己的生存，那么所以的话呢，我觉得呀，这个呢是项目中呢，这个中国共产党就是一个极端的，那一些的流氓的一个政权的，他们的一个的所作所为。当然了我觉得啊，这个是不可以长久的下去的，因为你看到以香港来说，作为一个很好的例子，就是说如果他们是让他们有自由的言论让他们有法制，那么呢，他们就可以凸显出那个的中国老百姓的一个特性，就是说是他们是勤劳的坚毅的有决心的，而且他们是追求的永远是不断的追求就是做教育，以及是一个的知识，使得他们可以把一个小的渔村呢，就是做的那么的伟大，中国的老百姓，如果是他们让他们有自由的言论以及是一个自由的政权，而且的话有一个法治的社会呢，他们也将是像香港一样的那么的好，那么好像是那些中国人去到呢海外的各国一样，就是那么的成功，那么所以的话呢，我们可以做好一个心理准备的话，中国的政权这样的事是不可以长期下去的，他们不可以永远控制中国的老百姓在一个的无知当中的，所以呢，它一定是不会继续的。
文贵先生：刚才班农先生看了这个以后，我要再说一下，昨天我在直播当中呢，给战友们说到的是刚刚中共啊，听说这个国家安全委员会决定在近期内也就是在2019年有三个大战役，第1条战役就是把全国的财富聚集在党的下面啊，所以我要看一看你们知道红旗防弹车是谁造的吗？红旗防弹车是长春一汽的一个姓徐的这个书记做的，这哥们现在也在监狱里面呢，现在跟他阅兵的人也进监狱了，这个也进监狱了，这是这是第2次阅兵更疯狂。这个他的孩子，还有这个他的秘书都是我们坚定的战友啊，这都有跑国外来了。
翻译奶奶：And his children and this person&amp;rsquo;s children and his secretary now that they have a Escape .The CCP is the prosecution and they now in here in the west so that they are also our support.
文贵先生：刚才很多战友给我发信息说为什么我要换位置，我简单说，这个现在这里面有个摄像机最好的佳能的就是最高清，看班农先生特别特别好，然后呢，这边是一个JVC的，我们中国人的文化是永远尊重你应该尊重的人，我们就把班农先生放到最好的摄像头面前，我要放第二，这是我们的文化。美国人不是的，美国把最好的我拿走了，最坏的给你，这是我们不同的，不过班农先生不一样，他把最好的给我，所以说我们爱他。我要接着说的事情大家要记住啊，在这个镜头当中大家看到现在是在短短的几年前一次阅兵之后，啊和10年前的阅兵这些人都进了监狱，所有在天安门发生的大多数都进了监狱，家破人亡，今天又即将迎来最大的一场历史上的阅兵，就在阅兵的前10天，突然间共产主义，正式的要把中国十几万亿的美元财富聚集在当党下，这是第一战役。第二战役要把在今年春节前，也就2019年年底前把香港台湾彻底拿下。第3个要把人民币国际化并把中国的军队啊派到中东非洲和亚洲之外去，突破第二岛链啊，这就是彻底打破了当年共产党邓小平所说的这个永远不对外派兵，永远不称霸，永远不结盟，如果要结盟要称霸要对外派解放军、人民币国际化50多个国家将近60个国家已经同意了，以人民币为国家储备的外汇货币，这是一个三大战役，请班农先生，这是一种重大改变，他怎么看这事。
班农先生：那么呢其实我自己觉得他们这样做做的很明显的，他们就是说根本不管国内他们的民生、老百姓的生活，老百姓的这个生存啊，他们的那个健康他们不管，你看现在他们在中国的话，他们已经也没有足够的金钱来让去提供医疗服务，大健康的这一些服务，社安也没有，那么他们退休金也没有，养老金也没有，那么，而且呢，在一些内陆的城市，他们的工资还是非常低的，尤其是在那一些国有企业当中，根本人均的收入呢，是在还是世界上来说呢，是非常低的一个水平，但是呢，他们竟然就是用这个军演来掩盖了他们国内的金融上的财务上的这一个危机，那么然后呢，他们还会继续的把老百姓的企业的这个财富，聚集在他们自己的手上，而且用到扩张军事的力量，那么，其实这个呢是最好的例子，你看他们就是用了这一些财富去支持伊朗的一个政权、伊朗的政府，那么他们来到呢，是使用到在他那一边的那个的国家，伊朗的国家的石油上，把这个资源拿到手上，你看伊朗如果是没有获得中国共产党政府的支持，他们的信用，他们的货币，他们根本不可以是到现在为止，还是在能够维持下去来做石油的业务的，所以的话我们也看到，其实中国政府在最近，他们就是把所有的国有的资源财富都是用到他们自己的军事扩张当中，我们可以知道呢，在预期在10月1号的军演当中，我们将会看到呢，他们的军演当然就是非常的雄伟啊，非常的震撼啊，那么他们是展示了巨大的力量，但是大家要问的是说其实他们展示的这个力量是什么的目的呢？其实不就是镇压我们的老百姓吗？不就是把这个独裁的极权的这个政府的力量把它散播到国外吗？非洲呀，中东啊，把所有的资源都是统一在他们自己的手上吗？把他们的人民币都是拿到去海外去，那么就是形成了一种盟主，这样的一种情况嘛，那么所以的话，我们要了解到这个是共产党的真正的阅兵的一个目的。
文贵先生：班农先生应该很多战友昨天都在问，中共这三大战役，美国肯定掌握着所有三大战役的决定的信息，请班农先生直接地回答，到底美国和西方能做什么？你们到底是打口炮还是说说讲讲，还是想做个交易就拉倒了，到底美国能做啥？会做啥敢做啥，你直接回答。
班农先生：那么其实呢，我觉得在这一方面的话呢啊，你也要知道呢，其实在美国方面我们的领导就说是特朗普总统呢，也每天是承受了很多的压力，因为呢，在美国有很多的精英啊，他们都是呢，是在跟中国共产党合作，而且是从中获得很多的利益。但是呢，工人阶级啊、民间的老百姓呢，也是支持特朗普总统的，他们也是支持特朗普总统的，是对中国共产党严格的来执行一些行动的，但是你看到那个好像是肖邓艾欧森他就是在澳门也好，拉斯维加斯他是拥有很多的赌场的一个大亨，他就是每天都是在跟特朗普总统，就是让他要跟中国共产党言和，跟他们做成交易，所以他是获得很多这样的，受到很多这样的一个的压力，可是呢，整体来说是美国的社会，现在已经是醒过来了。好像是那个民主党其中的一位竞选人Elizabeth他也就是跟我们说过了，要是他当选的话，他将有一整套针对中国政府，中国政权的这个共产政权的一些行动，那么然后的话呢，他们将有一些直接的行动，直接挑战，不让中国在资本债券市场有那么多的优势，还有的话呢，我们的参议员就是卢比奥，也是做错了很多事，关于针对香港，中国对香港所进行地暴力的行动，所以我说的是呢，我们在美国的话是通过经济将要做出很多针对是中国的一些行动，他们不可以再像过去一样那么自由的，而且就是说是那么容易的，就是控制了在美国的精英的社会，也就是美国的政权。
文贵先生：班农先生刚才这个回答啊，这个我觉得应该我们还再重新梳理一下，很多战友应该看到啊，也就是在短短的就这几个月时间，我们大家这一周和过去的一周看到几个结果，和海航60%的交易都来自的公司叫布拉克斯顿，苏世民，那么这绝对是亲共的人士，绝对是全力挺共的，也在CNBC开始现在说共产党是美国的威胁了，那么同时大家看到国家安全委员会啊，原来班农先生的职务由Robert任命，还有国家最关键的美国重大资产之一啊，重大的安全和治中派资产之一，Pottinger啊，这个博明先生任命他是副职，那么更重要的大家看到了，在华尔街啊，对700家来自中共的上市公司进行资料的披露啊，再一个就是美国各大教育机构退休基金对中共的上市公司提出了明确的要求，还有一个很多亲共的啊极端人士现在也改口了，说现在共产党是我们重大的问题重大的威胁，包括现在我们看到的事情，在国会参议院众议院即将推出的《香港人权法案》以及在香港事件上民主党和共和党对整个共产党的疯狂的认识，包括现在正在马上推进的一系列的立法，接着就是这一周所有的共产党啊，这个又来骗美国总统的，所谓的来买农业产品的事又谈崩了。接下来美国这么大的变化的同时，请班农先生一定要给大家直接的回答，美国能做什么，仅仅是经济手段吗？仅仅是做这些吗？这些立法通过以后，美国有什么样的行动呢？请班农先生回答一下我们。
班农先生：对，其实呢我可以告诉你，我自己是来自于海军的，我的一个女儿呢，也是在西点的军校，那么她也是在伊拉克是服兵的，那么我们其实是一个军事的家庭，我可以告诉你我个人的信息，我知道了，美国的军队，美国的军事的力量呢，是全世界最强大的，我们是真的可以是无坚不摧的一个军事力量，但是你也要知道，我们美国是一个民主的社会，我们是有法治的社会，我们不是一言堂啊，所以的话呢，我们很多的时间是首先是通过一个资本的市场，对于一些国家进行一些经济上的一些打击，那么的话呢，而且是整个社会的老百姓人们都可以站起来发出这个声音的时候，来针对一个政权比如说是中国共产党这个极端的政权，那么这种情况呢是前所未有、还没有见过，好像是这个苏世民那样的，是亲共的人是最近呢也是因为获得了Guo媒体发出的信息，就是让他醒过来让他打开他的眼睛，真的去质问中国共产党这个政权，那么所以的话，我觉得这个是一个最新的一个动态，我们是全国性的一个打击，针对中国共产党这个极端的政权，那么首先的话，我们是展开一个经济上的一个战事。
文贵先生：Sara你来问吧。
Sara：OK，班农先生，我现在要问的一个问题是就是说现在最近我们国内企业你看看，嗯，因为现在的厂都搬回美国，然后国内的企业家呢，都被共产党的一个个，据说马云可能是得了癌症要死的，也就是说那些企业家白手套们都会一个一个的走向灭亡，你有没有话对我们中国的企业家们有一些话说说呢，感谢班农先生。
班农先生：那么其实呢，你要知道我就告诉那些中国的企业家们，你们不应该再相信这个中国共产党是吧，你看到呢，就是说你在这个政权之下，你的资产不是你的，你不可以拥有你自己的资产。我们在纽约也有一个包括100个政治的联系的人，可能是为中国共产党去做一些政治上的一些的棋子的行动，那么就说是你们是他们的棋子，你们并不是真正的拥有你们自己的资产，当然这所有的这个运动，所有的这个自由的运动，都是应该来自于老百姓自己来到发生的，当然的话呢，你看到如果你再次代表这个中国共产党作为他们的海外投资的这个资本的资源的话，其实你根本就是加快了你自己的灭亡之路，所以你不应该再次的代表他们，你也不应该再次的相信他们。
Sara：哦，还有一个问题就是我们看到香港的年轻人，他们从小是在一个言论自由的环境当中长大的。然后相比我们中国的年轻人，他们从幼儿园开始就是被教育成要听党的话，要党比妈妈亲，从小就是共产党洗脑下长大的，所以呢，现在香港的年轻人为了他们的天赋人权，从那个6月9号开始已经到现在坚持到现在，所以呢，我在想对我们中国那些洗过脑的那些年轻人，我希望我们班农先生能不能给他们说一点寄语，感谢。
班农先生：那么其实啊这个重点的核心就是说是我们天赋的这个人权，这个意思就是说是上天给予我们人的基本的一些权利，那么其实就是说是我们在宪法当中，杰弗森在《美国独立宣言》当中也是承认基本的天赋的人权，也是法国大革命人们追求的，也就是这一种天赋的人权，这个是我们自然应该是拥有的权利，那么我觉得中国的小朋友还有是中国的老百姓，你们知道呢，有一天你们也会拥有这个天赋的人权，那么全世界都是在为你们争取这个自由的言论的权力，自由的宗教的权利，还有是法治社会的一个权力，香港台湾是在为这个事情在争取，那么我相信呢，是在中国大陆的大街道上呢的人们，也即将是在为追求这一种的天赋的权利是会有所行动的。
文贵先生：我们今天直播快结束了，在这个直播结束前呢，我要给这个香港的很多朋友啊，先做一个道歉，在这个过去的10天里呢很多香港朋友和我联系，要求和我见面和班农先生见面啊，首先我给班农先生的建议是，我建议班农先生跟很多人不要见面，不要介入到香港的现在的抗议运动当中去，我本人不见面，我明确了我的立场，我再次重申，我和班农先生特别是我本人，我不会在香港要求任何的荣誉，任何的肯定，我也不会跟任何所谓的领导和什么民主什么民阵啊，各种党派合作，我不会跟你们见面的，我做我喜欢啊，我觉得我应该做的，香港和台湾给了我一切，我做这些事情都是应该的，我愿意做的。班农先生也是他愿意做的啊，我们是战友，但是我们不想进入到任何有荣誉，任何有奖励，任何有title，任何有政治目的的事情，我们的目的不在于此，我们的目的就是要推翻共产党，所以我们不和你们见面，我们非常的抱歉，这是我的原则啊，那么如果有不到之处请多多包涵，因为太多人跟我联系了，我们有的没办法一一给你们回，请了解文贵的原则。昨天我跟班农先生也谈到这个话题，他也是这个原则，等到翻译奶奶翻译完这个，我们今年的节目就结束了，叫班农先生作一个致辞就结束了，谢谢。
班农先生：那么其实呢我们这个的时间呢，真的是一个个的暴风时期啊，因为的话呢，我们看到是中国的那个贸易代表团来到这里啊，一天就已经要离开了，然后的话呢是在星期五的时候呢，我们的特朗普总统也是说明了，那我们也不在乎，如果是没有任何的交易，做不成这个交易没有谈成的话，谈判成功的话，我们也不在乎，那么所以的话呢，而且我们也可以拭目以待
，我预期香港也会有更加多的这个活动，还有是华盛顿首府，也会有更加多的支持的一些活动的出现，那么联合国当中呢，也是有更加多的声音，全世界其实都是站在我们这一边的，那么来到呢，我们也可以看到现在是由中国共产党带领着，然后呢是联系起伊朗这些政权，我们将会是看到更加多的啊，这个非常热烘烘的，一个戏剧化的发展将会出现的，我们要拭目以待。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/834/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/834/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，今天是9月22号，纽约时间星期天。文贵报平安直播，又在这瞎聊，乱聊乱聊，今天又是乱聊。今天时间会很长啊，大家做好准备，该睡觉的去睡觉，不要影响明天的上班。
这两天发生的事实在是太多了。亲爱的战友们，大家可能看到了，这两天在香港发生了什么样的惊天的事件？在这之前，我在多个节目中跟香港同胞说，香港将尸横遍野，血流成河。大家现在回去看，我当时从6月9号到现在所有说的这些事情，大家觉得是耸人听闻呢？还是胡蒙啊？
谁都不愿意看到这一幕。现在是海里面飘着人，树上挂着人，车底下拖着人，楼上往下跳着人，垃圾堆里放着尸体……而且更夸张的事情，一二十岁的孩子从楼上跳下来，没有任何所谓的肢体断裂，全身都是骨折。有点常识的都能知道，那是从楼上跳下来的吗？你们见过一个18岁的孩子，在一个不超过5年树龄的树上把自己吊死的吗？大家也能看到，就在此时此刻，香港人民不管以什么方式，只要你走上街去，你都可能被定为 「暴动份子」 ，你都可能被抓捕。而且抓捕的理由很简单，就是因为你上大街了。
所以说亲爱的战友们，此时此刻的香港，她还是香港吗？就像我们当初说的，她已经是「臭港」了。共产党最成功的，用了100多天的时间，就把一个100多年的享誉世界的香港，变成了「臭港」。这个速度之快，远远超过当年共产党宣传的，文化大革命前期「赶英超美」的大跃进速度了。
前天晚上，我和香港的几个孩子们聊天。他们说郭叔，我们现在回去看你过去的视频，我们现在看觉得毛骨悚然，不可思议。为什么？因为大家说，过去我们看的时候我们信，但是觉得不可能发生，或者说是不是说话的方式夸张了。而且香港有的孩子的家人，刚刚从大陆回来。在哪里投资呢？在贵州投资，投资的港资企业，当年都是市长的座上宾。现在怎么样？派去了财务代表。干什么？你每一分钱都要经过这个人。她说这个财务代表是谁呢？大家都知道，是当地的一个判劳改犯的、司法局（领导）的情人。第一天上班就开始说，现在先让你们学学习近平的APP，然后再听听王岐山的内部讲话，然后跟他们讲了20个什么「不准」。全傻眼了，港资企业。
这位港资企业的老板娘曾经说过，说这个女人有多坏，每次从香港回来，都给她带香港的牛奶，带香港的化妆品。夸张的是，连女人用的月经纸都是指定牌子让她从香港带。结果是什么啊？现在是代表国家，来作为国家财务监督人，被派来企业做代表，监督财务来了，你说这企业还能好吗？香港这位孩子说，郭叔啊，你说的大陆回到了文化大革命、吃草，我们过去压根不信，现在完全信了。
现在你说大陆到了什么程度？！香港到了什么程度？！
在北京市长安街上要大阅兵，70年大阅兵，寸草不生啊。甭说天然气罐了，就点盒饭去家里都不行，每家的抽屉都要打开搜一遍。在长安街上住的我的朋友说，文贵啊，我们今天惨大了，开车回家，每个车要检查一个半小时。现在他们都习惯了，车上带两条烟，查车的都老熟人了，烟拿走吧，能让搜的时间快点。更夸张的是，你这个女同志大夏天的穿个裙子。过去是女的摸一摸，现在都是男的摸。不是说左右摸，是前后摸，上下摸，这不是说小品啊。这朋友说，我每天回去，跟你嫂子回家，你说这帮王八蛋就这也得摸，他也不管你是谁。我这哥们也是部级干部啊。他说我从万寿路一往家开车，赶上这点我就老火。那车前面挂个「特通」 ，没用啊，全查。家里边抽屉都查个遍，说他们家的洗衣机，停止使用洗衣机。他们家买个大洗衣机，说洗衣机不让用了。
所以，你说现在全民皆兵，长安街上已经是到了寸草不生，每个人都成了过街的老鼠。现在吃草的问题，大家就更别提了。吃草？吃什么草啊？战友们，中国要是吃草的话，你们告诉我吃什么草啊？
木兰这，假消息不断，还有人给她发信息，听说七哥被抓了，哈哈，木兰尽整一些荒唐的消息。
我这新的iPhone11，忘了跟大家显摆显摆，非常烂，很烂。我觉得很奇怪，弄这仨镜头这是干嘛啊？我现在用着，照相效果还好吧，用不着吧。
战友们，你们可千万记住啊，今天时间可早了，咱没几个小时玩不了，今天乱聊。因为今天有战友说了，郭先生你今天必须跟我们聊够时间，我说中。
（与战友互动中）
——苹果没招了，只能多弄几个镜头。
没错，这都是啥啊。这是什么磨砂绿，还有个磨砂灰，特别版，送了10几个过来，你说干嘛啊给我那么多，不都是MADE IN CHINA嘛，不都郑州产的嘛，全都郑州产的对吧。
我们木兰大早上起来给我发信息，七哥，有人说你被抓了。我们木兰认识的人，绝大多数都是好战友，但是她竟能找到些全世界最奇怪的人。
没记住我说的牌子？DOLCE &amp;amp; GABBANA（杜嘉班纳），DOLCE &amp;amp; GABBANA就是去年在中国认错的那个，又欺负了中国的「瓷心」了。我不喜欢，DOLCE &amp;amp; GABBANA它那个料子真好，特别给我做的料子，拍我马屁拍了20年了，每年给它点意思，做个两三套。但是它做的东西，较「不鸟你」差远了，差太远了。DOLCE &amp;amp; GABBAN有一个叫VIP部，就做一些特别特别的料子，超级夸张，大概5万镑一套衣服，当时8万美元。料子特别好，但是服务极差，反正我认为欧洲出骗子最多的就是意大利人，反正得小心，很多服装骗子。DOLCE &amp;amp; GABBAN做了几套衣服，都穿得一般，但是很舒服。这是我的设计，大家可能没看明白，大家看后面这个蓝，很舒服，丝的。
&amp;ndash;马云什么时候死？哈哈，那你得问王岐山啊。
我接着给大家说啊。头两天，大家都知道白邦瑞去北京了。Pillsbury，Pillsbury我跟Pillsbury我俩当面聊过很多。我第一次跟大家说。他不了解中国，说实在话，他真不了解中国。我们俩当面聊。聊中国得事儿，他太不了解中国了。他认识最高级的人，最高级的朋友，叫什么？当时把我吓一大跳。叫做「中国对外战略交流中心」。我太认识那帮人了，在天安门南大街。我说你认识他们呀，他说这是我最高的朋友，最高的组织。我说他连个屁都不是。我说在北京那他连个屁都不算。轮得找他了吗！「战交中心」，然后他认识那几个人，我一听，我就傻了。
那几个都啥人呀？北京军区出来几个都是瞎蒙的。原来「国家战略协会」，那是军队的老同志下来的。战略协会一般都是炒出去的人，在江湖上混的。都这帮人。一说那几个人的名字我就懒得说了。哎呦，我说，他在北京大街上他给我们擦车都轮不着他。这咋还成了中美关键任务了呢？您这《百年马拉松》就这么写出来的呀。他不懂中国，完全不懂。
包括他对中国头一段时间的评论，什么50%的税啊，100%的税啊，会告诉大家，绝对他不懂中国。他是笑话。
（看手机信息）美国的朋友，在问，Miles 你在直播呢。当然啦，就在直播啦。
所以听说白邦瑞先生到了北京，傻眼了。没什么官员见他。估计都是副处级，连处级都没有。然后都是什么「外交协会」，外交部的外交协会是干啥的呢？外交协会就是专门接待退休的海外的国家领导人，也就是海外老干部，也就是搞蓝金黄的。绝大多数人都是我们山东老乡啊。我基本都认识。
因为外国领导人，到北京去，到盘古去，都得跟我们下边人联系。提前得先看看场子。警卫得到这儿问问。吃饭的都是谁。就是走走形式，实际上都是拉关系。连我们的小女孩儿，小男孩儿，他都在那儿拉关系。没有什么东西。使劲在海外拉关系，做生意。成天说，告诉你们郭老板，这国领导人跟我好，那国领导人跟我好。然后来了后吃饭打个折。就这帮人。
那帮人呢，还分好几级。最低级的就是中央领导某个办公室发了个信息打了个招呼，说这个人来接待一下，礼遇一下。礼遇的级别是多少级别呀，分100多个级，110多个级别。
我记得特别有意思。有一次巴基斯坦的谢里夫退休了，那是中国的好哥们儿呀，在我们那儿跟我们吹牛，唉，我们要如何如何，要住在盘古，一级警卫。我笑笑我说，是吗。我拿起电话给警卫局长打电话。当时警卫局长叫刘-彦-平！大家都认知刘彦平啊。我说巴基斯坦前总理谢里夫来了，说一级警卫住盘古。丫挺的，什么一级呀，就是最高领导人待遇。两大一小化，哪有这事儿呀。什么叫两大一小化呀？前边一奔驰，中间一奔驰，后边跟一个警车。叫「两大一小化」。就三台车，叫两大一小化。
完后我说听到了吗，这就是给你们的待遇。这就是你在台上说的，两国兄弟感情友好的待遇。战略协会这帮人就这也得蹭他点儿钱。这种游戏我见太多了啊。
千万别忘了文贵是七星级酒店得创始人，所有外国领导人什么政要到我们那去，天天门口都是警车。法国的前几位总理到我们盘古去，要求吃这个吃那个，他要求十个我们连仨也不答应他。谁答应他呀，拍他什么马屁呀，是不是呀。我当时创业的时候就说过，最好来的都不是官员，不服务官员。也不再欢迎什么名人。我真的针对的就是私人企业家。还有一些我们成功的农民兄弟。在北京闯京城的成功兄弟。
结果是白邦瑞去了，谁安排他？就是那帮人接待他。根本没人理，去了连车都没有，完全没有。恼羞成怒，然后就50，100的事，是吧。只是给了他个签证，原来把他的签证拿掉了。结果咱们很多人当成多大事，影响中美关系。
亲爱的兄弟姐妹们，记住今天啊，我先说一个重点。大家准备好了吗，把手捂在心脏那儿，我再说一个重点啊。我看看你们把心脏捂好了吗。你们准备好了吗。你们跟着那些报纸，所有人都跟着媒体转，我们爆料革命永远记住不要跟着别的媒体转，都是胡扯八道的。你见过明镜说过一句真话吗，机器人的说法呀，什么他的预测呀，还有那什么海外网站博讯呀，韦石这个畜生呀，熊宪民这个畜生你们见过他说过真话吗？
你们都准备好了吗，我告诉你们一个今天重要的事儿啊。从这个星期四的下午开始起，你们等着下星期你们做好准备，美国会有你想象不到的雷霆之决定。大家记住我今天说这话，我再重复一遍。从上星期四开始星期四下午两点钟以后，发生的事情，现在每时每刻都在酝酿中。就在这一周，你会看到美国雷霆之势的决定。我先说这一条，你们等着看吧。
这个说完了，再来点儿轻松的。轻松的说啥，说国家安全战略顾问，战略委员会，现在是Robert，和Pottinger博明，我看路德先生解释了三期了，路江谈，路安谈都谈了，咱们战友们也都发了各种推。但是，战友们，你们不了解这两个人。核心的两个问题你们全都没说出来。所以大家不能老看危机，你们不能老看那Google一下子，查一查，那谁不会Google呀，谁不会查呀。要动点儿脑子，要研究研究。研究下美国的机制，和美国的体制。
我告诉大家的事情，Pottinger博明这个中国通，当年驻北京的记者，被公安殴打，写了多个报道，全被封杀，更重要的事情，他中国的朋友也被牵连，多年不让出境，而且也被威胁，等等等，这些都不是重要的。最重要的一件核心事情，博明是国务院里边亚洲事务的主管，当年孙立军和刘彦平到美国来，他要把文贵遣返，他必须经过两个人。一个是亚洲事务的叫Susan Thornton，大家知道已经被炒掉了，那个女的。第二个就是Pottinger。
那么从他当时从川普竞选，加入到当时的川普竞选团队到国务院，他是最稳定的一个高层的国务院管理人员，也是对亚洲的可以说是中国通，在他手里经历多少事情呢？最核心的是台湾几个立法，美国的国防法案2018，以及对台法案。
彭斯演讲的所有攥稿90%是他写的，当然了最后一分钟说「我们不承认这个一台一中，承认是一中一台，两个中国」，这句话他又拿掉了，最后一分钟就他拿掉的，这个事太大了。
彭斯副总统演讲全是他安排的。
而且刘彦平被抓，当时在机场一定要弄他（刘彦平）就是他当时协调的。孙力军来找他当时要公关就是公他没拿下；包括司法部的官员腐败Heiger Bass，被提出来说这个人是有问题的就是他；对法轮功重新认定，认为法轮功不是邪教，应该能进入白宫关键人物是他；新疆的多个法案，我从没有说，我可以告诉大家，新疆法案、新疆人民受迫害的最大的呼吁者、最大的功臣绝对不是努比奥，是我们的朋友，是Matthew Pottinger。
他对新疆人，几个月前我告诉英迪，新疆会有好事情，我说新疆会有一系列法案通过，选新疆人进白宫，选新疆籍的人，和选了解新疆的官员，和把新疆的信息说出来关键是Pottinger，所以说台湾、新疆，可以说这些发生的好事的最大功劳人就是Pottinger。
第二、西藏和香港，过去这段时间，西藏所有的事情，大家现在看西藏的事比较慢，因为西藏人民太不团结了，内斗，没有斗志了，西藏很多好事情发生，都是Pottinger做的，马上都会发生，然后再说到香港，香港从第一天开始到现在，我可以告诉大家，Pottinger所做的所有的决定，所有的斗智斗勇，以一个美国官员维护美国的国家精神，民族、自由、法治、平等第一人，我说第一人，不是说他比川普总统厉害，他比班农厉害，不是的，是他在美国官员内，他做的是最好的，这可以说是灭共里面最核心的一个战友！
他站在前面，两手把住大门，第一道门就是共产党攻进来的，他永远在那里站着，遍体鳞伤，他绝对不是私仇，他被关，被打，不是那么简单的事！背景很复杂，博明这几年是上天送给我们中国人，香港人，西藏人，新疆人，台湾人最大的礼物！悲哀的事情，是一些所谓的民运人物，悲哀的事情，是一些所谓的包括香港、台湾、新疆在华盛顿招摇撞骗，博明从来不见任何人，不会喝你一杯水！就这么一个清廉的人！每天都是健身工作，一心灭共，但是被很多人利用，这个人很实在，这种人有点傻大厚那种感觉，被很多人给利用了，骗钱，我就不说谁了，什么这牧师、那牧师的，逮着他没少利用还骗了钱，但是这个人是国务院系统里面和美国白宫里面行政部门最了解中国，最了解台湾，最了解新疆的，
所以说，共产党每次来谈判的时候，玩的招，大家你们真的不知道，白宫和美国国会对共产党的了解，几乎是白痴，啥都不知道，他连级别都搞不清楚，谁重要都搞不清楚，你现在可以问川普总统，你问中国的副总理重要还是常委重要，他真的搞不太清楚，但是潘先生扮演了一个，绝对的是知共派，说这般孙子来干嘛了？这个人来干啥？那个人来干啥？Pottinger说的上来，说的还准，说的还算，你就怕白邦瑞这种人说的，说的不准那不就完蛋了吗。瞎忽悠，百年马拉松，最牛的中国什么，中国对外什么友谊交流协会，什么玩意吗？战略友谊交流会，战交会，你马交会多了去了，中国有多少，长安街上2万多家这会那会的，你会的起吗？都是一般骗子，所以说，大家应该看到事情的本质，白邦瑞的事情的观点，根本不值得评价。不要去评价，根本不值得评价，他在中美关系上根本不会有任何影响力，但是Pottinger举足轻重，
然后我再说说Robert，大家可能没了解Robert这是个什么关系，此人有律师事务所，Robert这个人，作为一个摩门教，他能被选到这个职务上，这是一个历史性的先河，这在宗教界的意义，可以说是摩门教一次重大胜利，但是，更重要的是，大家要看到他的家庭，还有他的本质，Robert是在洛杉矶，是在美国的司法界，特别是在军工领域，他是有，我不能说是利益，巨大的影响力，他是一个真正的知共派，不仅仅是中共，他对所有的共产主义，这个人是骨子里面的反，他交的很多朋友都是古巴来的，他身边也有很多古巴人，卢比奥参议员是骨子里面恨共产党是因为古巴，他骨子里面从小到大，接触的人当中，他是骨子里面恨，大家好好注意看他的演讲，他很早就提出过，共产主义是人类的威胁，他很早就说过，中共是美国的威胁，很了不起，当时很早，就把中共和中国分开了，
不当如此，而且Robert在交的很多人当中，很多中国人，他对中国的六四，多次场合，曾经说过，中国的六四，美国和西方放过了六四，是犯下了罪行的，而且对台湾表示极大的同情，说台湾活在恐惧之中，不能再让台湾像这样下去，他曾经也预言过香港的问题，说香港早晚一天会爆发，香港人民会爆发，香港人民会接受不了共产党的这种流氓体制，说假一国两制，说共产党不会看着香港人民的财富不动心的，这既是Robert说的。
大家可以好好看一看，他在美国国防杂志发表过的文章，你看看是多么的震撼，更重要的事情，他说南海事情，美国绝对不行，中东的事情绝对不能让中共染指，而且他说过，中共在中东以及非洲海上事务的军事行动和南海的军事，是美国和西方的重大威胁，同时他希望和澳大利亚形成更加紧密的战略联盟。
亲爱的战友们：这是真正的Robert，一个国际上军事战略家，绝对的反共主义，绝对是和台湾人民、香港人民以及大陆人民站在一起，是把中共和中国人民分开，这是一个伟大的战略家！所以说当时，说实在话，你看现在路江谈，你俩谈的，我都越谈越伤心了，你俩现在使劲往我脸上吐痰，我在啥时候跟路德先生说，路德先生都忘了，在船上我都告诉他了，当时五个人选，后来变成七个人选，还有一个女的，最后我告诉大家，两个帅哥，大高个，一定是他俩，我这个是蒙的。
为什么呀？我告诉大家，你在白宫，你在国会山，你横着走，竖着走，你找遍整个地方，你要真正找着美国人，你问他关于中国的事情，就是最高级的官员，问一百个，能答对十个问题的，几乎没有，就是知共派，知中派太少太少了，那么Robert和博明Pottinger是极少罕有的知共派知中派，除非美国这个国家不想活了，他想活，就得选他俩，
中共花了洪荒之力，想把他高盛派弄进去，结果怎么样?连门都没进去，这就是美国这个体制的伟大，这也说明了川普总统绝对是一心灭共的。
就在这个时候，我有点小小担心了，咱们胜利的有点太快了，这两人上去太好了，对中共这个又增加了棺材板上两个大钉子。凡是好事来的时候，我就得想这好事来的有点太突然，有点太快，有点太丰富，有点太多，早乐必早衰，早悲必早哀。怎么办？就到这个时候共产党来了，副部级交谈，要分步走。大家这个时候看到香港股市的变化，曾经有一天，香港恒生期指涨了1000点，1000点，亲爱的战友们什么概念？那要死很多人，1000点，你买一手25万，买一点，你去想一想，你要投入几千万美元，那是多少钱没了，多少人死了，1000点然后又跌回来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/833/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/833/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月20号，文贵报平安直播。非常的感谢战友们，这几天由于文贵没有直播，战友们很担心，给我很多问候。这些问候啊，让文贵很感动，我就不愿意叫大家烦你知道吗。
没有任何事情，我就是做了两个健身的小手术，一个是那个洗肠子，一个是洗这里洗这里（指鼻腔）。由于这个位置（指脑门）和这个位置（指鼻翼两侧）可能是抽雪茄抽太多了，积累的东西太多了，所以说它才造成敏感。所以咱们中国人啊，真的是别老信那些歪门邪道的，什么动不动一说敏感，啊免疫力下降了，根本不是那么回事。就是抽雪茄或者抽烟的人，抽多的时候你一定会敏感的。
再一个环境污染，环境非常重要。我们这个鼻子的后面，颧骨的后面是一个坑，这块儿和这块儿是两个坑儿，这个里面由于抽烟的或者污染多了，这里边积累的东西特别多。正常人是不会想到这一点的，也不会洗这个地方的，那么我这次呢，把这里和这里和这里就给洗了。
同时洗了肠子，所以你看我这会还包着呢，还洗的肠子。这个上回啊，去这个图森，被Sara捅了肚子，说你看这个肚子，健身咋还有肚子？相当伤我心啊。回来就把肚子给洗了，洗肠子，洗肠子，吃东西吃太多，所以说什么祸从口入啊，祸从口入都是吃东西吃的，我就是爱吃。
那么健身这个过程，你健身了，但是这些东西你是健不出去的，你健不出去的。我专门问医生，医生说你怎么健身这东西健不出去，它在这里，它在这里。我们正常人没有任何没有任何想法，会说这个地方会积累东西。哎呀我那天洗的时候，这个管子从嗓子洗的时候，从这洗的时候到这的时候，从这里面洗出来东西啊，一点不夸张就像垃圾桶一样。你想想这个东西在这里放到时间，最后是什么，大家想想最后是什么，那就是病，但是那这就得洗。
这就是像头两天我洗牙一样，洗牙洗了两个半小时，然后那个洗的人说哎呀你的牙真干净，保养的还特别好。我说我要是有半年不洗牙，我就受不了，我得洗牙。咱穷人出身吧，咱这个知道了卫生以后啊，很讲究卫生很讲究卫生。洗肠子洗这么一大桶出来，所以医生说在家呆着，一星期哪儿也不能去，更不允许直播。
你老老实实呆着，因为这个脑部和这个地方和这个地方，这都是这么大一个的洗，我这憋不住啊。战友们给我发了信息，很多战友，我们有其他秘密渠道发信息说，郭先生怎么回事啊，一点消息没有啊，难受，受不了，这一说让我不行，我得直播。所以说亲爱的战友们，咱们的心都连着呢，这个心都连着呢。但是我这两天有时间躺一下，睡得真舒服。
我更要给战友们说的事情，就是中国咱们这个污染太可怕了。三天前好像是啊，《路安谈》，路德和安红女士的谈的这个节目当中，这个讲到安红女士几十个从大陆来的客户，共同检查身体，结果百分之八、九十的人全都是癌症，这个是很让人震撼的，就是咱们从中国大陆来的很多朋友啊，没有感受。在国内环境污染水污染，对人身体造成的伤害太大了。共产党的中南坑里边他有什么？他有防污染的系统，老百姓有吗？老百姓没有。他吃的叫特供，不能打农药，你能吃吗？你不能吃，对不对。
所以说中国老百姓是多么的可怜啊！吃的、喝的都是被污染的，都是化学的东西非常糟糕。所以说亲爱的战友们，身体是最重要的，身体是最重要的，身体没有了，什么都没了。身体没了就彻底就完了。
另外一个，这两天大家看上去香港很平静，香港很平静。大家看上去好像是国内现在这两天很热闹，都在搞国庆。可以这么说，这两天发生的事情是很多战友你是不知道。事实上没有比这两天发生的事情更重要的。
在香港的黄之锋先生、何韵诗小姐在美国的参众两院震撼性的演讲和听证会后，美国这周一定会过人权法案。人权法案过了就香港自贸区地位基本上就等于没了，对香港的官员的制裁那就会一个跟着一个。但是黄之锋先生和何韵诗小姐的安全从现在真的是就麻烦了，是真不安全了，就真不安全了。共产党这帮人我们是了解的，共产党是不会让他们再安全的。
所以说另外一个角度，亲爱的战友们，大家也要看到，香港这几天可以说是到了地狱般的感觉。你看到香港多少地方有人自杀，什么叫自杀呀？那年轻的孩子，穿黑衣服的孩子在树上，在自杀的时候，那全身是淤血，胳膊、腿都断了，那能是自杀吗？那肯定不是自杀。在很多楼上跳下来的人，摔完以后，人尸体摔坏了，但是大家都发现都是一些老伤，腿、胳膊都给打断了，那能是自杀吗？
另外一个现在太多的人受到了威胁，上门威胁。大家也看到了解放军从香港的军营已经完全没有任何忌讳了在操练，对吧！在操练。已经、已经完全是不在乎任何人怎么看了。
我穿的衣裳战友们这是、这是（牌子听不懂）叫地主衫，这富豪衫，这丝的、纯丝的在家里穿或者是度假时候穿，很舒服。
所以说战友们，香港现在到了水深火热之中。我可以告诉大家，从6月9号那天起，香港的事件就不是香港的事件了，他就是世界的事件。
今天下午，本来是昨天下午2点的改成今天下午2点钟。在华盛顿有个重要的会议，这个重要的会议就是目前对待中共和对美国这种敌对意识，一个客观公正的分析。这个是很有意思的。
最近美国专门派出几个团队到中国去进行了解，到底最近在中国发起了对美国这种敌对和敌对的宣传，背景是什么？目的是什么？最终要达到什么样的结果？今天下午2:00在华盛顿有这个会。亲爱的战友们可以这么说，历史正在分分钟钟的改变着。
我看一眼咱战友留言。
而且美国当局的其他部门，特别是在沙特受袭之后，根据中共的反应，再根据所了解的信息，以及在香港这些所谓被自杀的人，这一系列的事情，以及对美的这些经济手段，金融战，以及现在已经有口号了，把贸易战打成叫「贸易谈判战」，说什么，这贸易谈判是扯的。用贸易谈判这种战争的方式，把你美国陷入到内乱之中，挑起你与农民和选民之间的关系，操控你的总统大选。现在这个说法在美国上层已经是广泛流传。
什么叫贸易战啊，叫贸易谈判战。贸易本身就没有战，或者早就在战之中了。就是要用这个来诱惑你，让你内乱。这是3F方案的其中之一。
再一个，70年大庆。战友们，70年大庆的时候，你们有想过没有，70年大庆啊。中国历史改变的最关键的一次，之一啊，60年大庆。我相信大家都知道。胡锦涛就在60年大庆的时候，60年大庆前胡锦涛多牛啊！刚刚成功的举办了中国历史上最重要的奥林匹克运动会，中国经济增长连续到达两位数，可以说党内无人能抗衡！没有任何力量可以抗衡，当时胡景涛、令计划到了一个前所未有的巅峰，大家都知道。结果呢？大家都清楚，就在60年大庆的时候，突然间，江泽民给胡景涛打电话：「我们老同志还是要参加的，不参加是不好的！」，要参加，锦涛傻了！如果是碰到个硬茬，那你不要参加了，找各种理由就别参加了！那就参加吧，也上天安门，能来的都来。
到了天安门大家看到，在头一天，60年大庆前讲说，将所谓《香港回归》多少年展览，江泽民上去看去，江泽民上之前，令计划在现场正在看，听说江泽民来了，让江泽民在楼下等了一两个小时，令计划走了，江泽民上去了。江泽民上去看了墙上，找到唯一江泽民的照片就这么小（比化一寸），一大群香港回归的照片就这么小，江泽民在那骂！咬牙切齿的，哎呀，可耻啊！咬牙骂！
最后大家知道，第二天60年大庆，江泽民上天安门去了。胡景涛下来跳新疆舞，咔嚓嚓，咔嚓嚓下来了，他跳舞的时候，人家江泽民也下来跳了。十年前，你想啊，当时的江泽民，今天的江泽民，今天的胡景涛，天地之别啊！一下子风头被江泽民拿走了，可以说杯酒释兵权，那是一舞夺兵权了！一个舞蹈告诉了全党：「江泽民还在，江泽民还是核心，胡景涛不是核心」。
接着大家就看到，令计划的儿子被弄死，胡景涛被下了枪！李源潮被弹劾退出了18大，王岐山当纪委书记，胡景涛交出了军委主席，当时的60年大庆一夜之间将共青团做梦都想的这个指点江山给拿走了，一舞夺权！共青团的江山，大家要知道，这个舞跳得太大了！
刘彦平，安全部的刘彦平书记来的时候，在我这说，那令计划想啥呢？再干一界两界年龄正好，他干了！该他干了，这是真的，他也没撒谎！江知道，习干了4年，然后就是令计划干，或者是薄熙来干，坚决不中，拿下！所以说杀人、兵变、威胁、下药、甚至跟美国的共同的联盟，还打着美国的名义，美国站在我们这一边， 美国不需要我们乱，所以说就这样，一舞释兵权！
所以现在的战友们，大家看到这个的时候，今年的70年会发生？北京啊，听说现在……，哎哟我的妈呀，跟地狱一样，昨天下午，我的美国朋友到中国战略协会去开会，大家知道去战略协会都有军车接啊！特牌排一样是两三个小时，到处查！
美国的朋友的家人啊，说去到商场逛逛去吧，说到处查，到处是军警，他说感觉北京就跟戒严了一样。而且美国朋友说，见到中国朋友个个神色慌张，说话极为小心，都拿眼睛斜上面的镜头，摄像头摄像头啊，都在演戏，言不由衷。我们的国家经济好，政治好，人心向上，都是瞪眼说瞎话。然后说每个人的眼神，每个人的动作，身体语言，都好像背后拿枪顶着一样。美国朋友说，看这情况比我们想象的严重啊。
但是我告诉美国朋友，这就是上天送给我们最大的礼物。共产党该灭亡了，不管它们多猖狂，不管它们多嚣张，那国民党离开大陆的时候嚣张得很呢。
这个最近啊，这个党内的同志说：最近党内要对你的这个所有国内在发起一系列的攻击，拍卖资产，抓捕什么什么的啊，威胁。我说：来吧，2015年都过去了，我还怕什么呀，有什么怕的。我们要怕它还干这个买卖嘛，对不对啊？这个买卖就是拿命赌我们的理想，要怕我就不干这个了，要怕了就不叫郭文贵了。
你过去这五六年啥招没用过啊。你那几招不就是那样嘛。你无非就是抓人、杀人、威胁嘛。郭文贵从来没想过在中国大陆拿出来一分钱。过去能拿的时候都没拿，现在不能拿就更不想啦，不想在大陆拿一分钱。
人，很简单， 感谢上天，妻子儿女都到美国来了，剩下的那就好自为之。很清楚，文贵这么多年怎么保护同事、员工还有家人的。可以说啊，从一系列的被抓的这些大富豪家人可以看出文贵，在过去三十年我怎么保护家人、同事的，不让你们掺乎的事儿，坚决不让你们掺。不让你们知道的事，坚决不让你们知道。文贵的追求坚决不让你们参与。剩下是共产党陷害你们那另外一回事了，那就好自为之，全靠你们自己了。
共产党最近又开始对我们的朋友、同事清算和威胁，那就很抱歉了。朋友们，我改变不了你们所有人，我也救不了你们所有人，因为共产党不仅害我一个人，它还害所有人，而且共产党它绑架了整个国家。
文贵要干的事业，为什么今天要消灭共产党？就是因为要解救所有人。在解救的过程当中，大家受点苦，受点累，受点牵连，那是很难避免的。
还是那句话，无论是朋友，还是同事，还是家人，还是战友，如果你们不愿意，或者是不甘心，不接受共产党对你们的压迫，你们有两个选择：第一个，把所有事都推到文贵身上，我愿意接受。把所有的事都推到文贵身上，就像大连审判，开封审判，一切「坏事」都是我干的。多好啊，都推给我，我都承担，我绝对不说「不」，我也不发表声明，我都承担，能推给我的全推给我。他们陷害你们的目的，就是要对付我，他们对付我的时候，你们就全力以赴的帮助他们对付我，我绝不生气，这是第一个；第二个，如果文贵的东西能弥补你们损失的，你能拿到的，你尽管拿去，全部拿去，文贵绝不生气啊。
所有说，亲爱的战友们，我们绝对是打疼了共产党，它要是不疼的话它就不来这个了。5年来，一波又一波，100多个罪行。有的家人和员工，三抓三放，五抓五放。有的同事根本完全什么事都不知道，他们张冠李戴，胡扯八蛋，有些案情有效期都过了，他们还在那胡扯，这就是共产党。
为什么郭文贵说共产党是以警治国，以黑治国，以骗治国，以假治国？我郭文贵的同事和家人，还有文贵本人所经历的一切事情，就是最好的说明共产党是个流氓，是个土匪，是个非法组织，是个恐怖组织。大家你们别小看啊，那10万个艰难的通过的，在白宫申请共产党是恐怖组织的请愿，非常管用。最近，无论是大佬们，还是美国的两党之间，都会拿那个说事，说哪有一个国家的政权，被它的几百万人民签署成非法组织、恐怖组织。我再告诉大家一件事情，那个签署绝对超过600万。现在，据我所知，美国相关部门正在调查所有的黑客的过程。所以亲爱的战友们，只要有行动，它就会有结果，不要玩口炮。
我这一说话，鼻子这上面就叮叮叮响，呵呵，所以我今天还必须得直播一下。亲爱的战友们，还是那句话，烟少抽，雪茄就更别抽。再一个吃饭，到一定年龄就要控制住嘴，这洗的哗啦哗啦的往下洗啊。
然后颧骨的里面，是个坑，一吸烟全到这里了，就在这存着，如果你不洗的话，你一辈子都会带着，它没有任何理由出来的，这是美国很先进的科技，全美国最好的，最先进的科技，洗了，老人家太棒了，80几岁的老人家，医生，给我洗，特别好，很舒服，说文贵活着健健康康的啊，咱得实现喜马拉雅呀，咱得比中南坑的老同志比他们健康啊，他们天天吃伟哥，吃麻黄碱，身体越来越不好，咱得越来越好，烟我也不抽了，我现在雪茄也不抽了，我看洗出的东西以后，那全都是啊，雪茄的沫沫，因为你抽雪茄的时候，到这儿来了，是没进去（肺部）到这来了（颧骨），这两个地方，哇，简直太夸张了，所以烟真不是好东西。
你说花那么多钱买雪茄，把身体造成这样，多不值啊，坚决不抽了，酒不喝了，烟不抽了，饭少吃，还活着，这就叫修行啊，这个过程就是修行啊，房子再大没用了，全世界最好的房子我已经拥有了，不会再要了，没有要的东西了，飞机咱不需要了，往哪飞啊，啥飞机咱都有了，你说没啥要的了，剩下就是心态了，就是心态，我看看战友留言啊。
有个战友说，建议，可能不对，每次视频不要蹦那几下，行吗，有点假，可能说的不对，今天有点喝多了，不过早就想说了，最好别蹦了，有点假，这位战友我知道，这位战友是老战友，是位女士，因为她看咱们视频比较短，因为我们最开始蹦开始，蹦是个象征，不蹦不行，战友们要求蹦，要求蹦，所以不蹦不行，所以说蹦是个象征，完全是个象征，另外战友的关心我都收到了，这个战友们你们真的是，我本来直播前，有几段话讲，但是我怕，别讲了，讲的讲的又该激动了，太多战友太伟大了。
咱们在江浙的一位战友，曾经是在党的核心部门，最后实在看不下去了，离开了，做医药去了，现在是移民到了澳大利亚，到了澳大利亚跟我联系上，首先给法制基金捐了11笔钱，还有给咱们的郭媒体也捐了很多钱，另外一个，就把很多他掌握的资料发给了我，然后这个战友在澳大利亚，找了一个很偏僻的地方呆了下来，说他终生终世不会回到中国去。他说最让他伤心的事情，就是传播文贵爆料的时候，周围人的冷漠和无知，冷漠和无知太让人寒心了。另外一个他看到，中国人被洗脑的严重性，未来要给后代带来的祸害
完全是无法想象不可估量。他不想让他的孩子受这祸害，所以带着孩子到了澳大利亚。这是经过从文贵2017年爆料开始，然后将近七八个月后他开始准备，然后现在全部到了澳大利亚去，终身都不愿意回去了。
全家做好了（准备），文贵先生只要爆料革命需要，我们带着孩子，你说去哪儿都去哪儿，你说干啥就干啥。我们所有的钱所有的东西，都归你所用。你看看，我们永远不会去让这位战友怎么着的。但这位战友说明了什么事情，就国内的生存环境到了什么程度？
另外一个，我就不要说了，这国内都是最机密的战友。说每次听到他们开会当中讲郭文贵的时候，他们都觉得太悲哀了。说这些人都知道郭文贵对大家都是好，郭文贵是唯一一个这么多年没有任何理由，没有任何事实，也没有做任何伤害国家社会的人。现在是为大家争取一个和平的一个法制的公平的未来。这些人就瞪眼说瞎话。瞪着眼在这块要编造罪行，陷害文贵及同事和家人。看不下去了，觉得简直是太过分了。但是我在这里告诉所有的战友们，你们所有发的信息，和你们所有的跟我的联络，亲爱的战友们，我都拜托你们永远要记住，一定要记住三条。
一定不要影响你的生活和你的安全，和家人的安全的情况下，你再说爆料革命。包括传播爆料革命，否则你就不是战友。第二个，亲爱的战友们千万千万不要以为捐钱是目的。你捐不捐钱爆料革命都成功，你不要一定要捐钱。你首先保证你生活情况下你再捐钱。法治基金是所有的，未来我们战友还有我们国内的战友出来，以及在海外代表中国人维护中国人的权益。包括尽可能的拯救在党内被陷害，企业家和党员的这么一个基金平台。你伸出援手，你在力所能及之下，那当然好。但是你千万不要为难，不要勉为其难去捐钱，千万不要，这第二条。
第三条，亲爱的战友们还是那句话，如果能离开中国的，赶快离开。中国这个环境污染，精神污染，思想污染。特别是对孩子的成长，不是灭了共产党一天两天就能好。要经过一段过程。现在外国任何国家，包括越南、缅甸和大陆比都是天堂与地狱的差别，是吧？对待孩子你给他留多少钱，多少资产，不如离开大陆。
再一个香港同胞，再一个我要说香港同胞，不管任何情况下香港同胞你们都记住，你们的未来已经不是你们的了。和全世界连在一起，全世界的人民都会支持你们的。而且我绝对的相信一定会大赢。但是最困难的时候从十月份开始，最困难的时刻是从十月份。共产党要通过离心、离间、威胁、绑架，从事实上的戒严到官方的戒严。从经济上的打压到身体上的恐慌，到整个香港不惜代价，叫你变成人间地狱。能不能扛过这一关，完全看你们自己的。这是最关键的。所以说香港同胞们务必准备好，10月11月最关键。很早以前我就这么说了，现在还是这么说。
亲爱的战友们，今天文贵就是直播到此。现在为大家祈福????
谢谢战友的关心，我不能一一回复私信了，请大家包涵。
阿弥陀佛，亲爱的战友们，咱们今天直播就到此为止。祝福战友们身体健康，少抽烟，少抽烟，不要抽雪茄。战友来也不让你们抽雪茄了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/832/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/832/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月17号，9月17号文贵报平安直播，看着我这个脸是够大的，这有点像谁？这感觉？中不中？中不中这样？我得戴着眼镜，照着我的眼睛难受，抱歉，亲爱的战友们。
亲爱的战友们好，今天是9月17号文贵报平安直播，今天不健身，今天不健身，今天是休息日。
昨天，班农先生还有一个美国朋友坐在我旁边，突然问一句，Miles, 我觉得你很帅，那脸很有型，很瘦，最近脸上有肉了吧，哈哈的笑，我说贼笑贼笑，啥意思？他俩都笑。我这脸确实胖了，确实胖了，大概3.5公斤，我最近两周不节食，想吃啥吃啥，猛吃，虽然身上没什么，还是脸上肉显示出来，有点猪头的感觉了，很猪头，很猪头，看着胖乎乎的也不错，别发展成 Jho Low那个德行就好了。头两天有个人跟我说，他认识 Jho Low时候，Jho Low见他25分钟，掰着手指头给他数，我有游艇1，我有游艇2，我马来西亚有房子，我洛杉矶有房子，我纽约有酒店，然后上海有两套房子，香港有几套房子，我干爹叫孟建柱，我亲爹叫谁，我另外干爹叫那吉布，掰着手指头在那，手指头就那么短，傻乎乎，个又矮。然后在那说了，百分之八十时间听他如数家珍。
搞笑的是他跟我说，我干爹是孟建柱，你知道孟建柱吗？手机马上查出来，孟建柱在泳池照相，肌肉哇，所以说你的料我都相信，我亲自看到过孟建柱那个肌肉，哇，那个肌肉。背影中那个是北戴河，北戴河七号别墅，七号别野，北戴河。所以说你说的我都相信，很有意思，这世界很小。
现在废话咱不多说了，咱讲点正事吧。我给大家报告一下，这个很严肃的话题就是什么？就是文贵在两天前，在船上向大家报平安直播时候说，香港同胞要注意，共匪王岐山，有平港七策，七策我都没讲，我讲的都是他其中一段讲的话，当时叫广东有一个专门对港的小组，定为69项目组，就6月9号，69专案组。69项目组并不是领导香港的，所谓止爆止乱项目组，也不是港澳办，是专门由情报机构，对香港的几大家族，包括那四不要脸了，进行监听监控，银行信息查找，干这个的。包括暗杀绑架，直接向中央报告，就连那些所谓派到香港去的伪警察，也是他们的对象，如果不听话，如果你违约了，就可能把你给做掉了，都完全是可能的，他们有这权力。
我咋看我这眼睛这么别扭，我越戴我脸咋越大呀。接着说。
这个所谓的69项目组，叫609项目组，在讲话当中，其中有很多我是这么说的，但是平港七策可不是这个，比这个狠多了。这件事情让我们战友应该看到什么？我们在国内的战友，体制内的战友是多少个？多少个？我希望这些战友都尽快把家人弄出来，把钱都倒腾出来，可以说每天都有战友，每天都有战友，最起码几百个这样的战友，跟我联系的有几万个可以信任的战友，每天都说，我们宁可牺牲全家，愿意提供一切支持，我郭文贵可以发誓说，从来没有让一个战友，去为了咱们的爆料革命去冒险去，我说只有两个前提下，我可以让你们帮忙，
第一个，你家人出来了，你绝不冒险的情况下。
第二个，我的评估你这么做可能会没风险，我是让你这么做。
我们那位大校先生，可以说是我们爆料革命当中最最重要的人物之一，他的女儿现在在日本，才多少天呢？为了香港的事，头发全白了，一根黑的都没有，战友们你们要是能看到这个，我要让你们看到照片，她给我发的照片，我真的傻了，头一次的时候，有一点白，前面这边有白，再过几次，我发现，这边有白，再过几次，上面有白，最后拍后面的时候，下面是黑的，上面是白的。但是这孩子说，我不后悔。我爸爸告诉我说，就是死了也不后悔。咱们要死了是自己选择死亡，不会让共产党把咱们都弄死在监狱里。而且这位他的闺女，年轻美貌，讲三国语言，还会开特驾，有飞机学习驾照，其中法语讲的极为好，抓起来的国际红色通缉组织孟宏伟想让她做干闺女，人家拒绝了，为什么？他说那个时候就觉得，孟宏伟此人太花，而且给共产党干了太多坏事。
所以说，咱们战友付出了多少代价，有多少伟大的战友。我还是那句话，灭共绝对不能靠美国，也不能靠欧洲，也不能靠任何人，只有靠中国人，只有靠党内的精英！
咱们的战友告诉我，那王岐山说那火车出轨死上个千八百口子，那原话呀，死个千八口，香港人自己就闹了。有些话我不能说太细，有些人是打破脑袋编料，爆料，假料。但是我现在可怜的事情，我心中有很多料，就不能爆，因为爆了以后对不起战友 ，一说到这儿，激动了，喝酒不行，喝咖啡吧。
说实在话我头一段时间我家人在旁边喝茅台馋的我真受不了，我就吃辣椒。过去我是一高兴也喝酒一生气也喝酒，现在是生气也吃辣椒高兴也吃辣椒，哎呀！头两天儿这么大的碗，那是墨西哥辣椒炒两碗啊我都吃下去，结果人家医生说我这嘴啊除了睡不好觉最重要的是辣椒吃的中毒了。就是高兴的没办法，怎么也得表达一下子啊，所以就吃辣椒墨西哥辣椒，看到现在国内外的事我生气，也吃辣椒。
我现在有很多料没办法说，只能把一些经过我用指东打西战略性的语言调整以后的料说出来，我不能实话实说，不然那就不能叫爆料了，爆完料自己爆炸了，自杀了，自己爆炸了。
此时此刻香港来的何韵诗可能正在美国国会山为推动香港人权法进行演讲，我告诉大家这都是程序。他不会邀请一个讲反话的人也不可能有反对的人在那，这都是程序，关键在哪里？关键在推动这个立法！谁在这个立法的背后给他进行了美国依法的程序上的推动？大家都懂的啊，没那个推动就不可能有今天。今天已经都是花拳绣腿了，谁去讲都行，你叫郭宝胜那个烂破嘴去嘚嘚也能行，也都能过，何况都是香港精英中的精英，一定会非常好。
我可以告诉大家「香港人权法」最终要的推动者是咱们的大陆人和咱们爆料革命的战友，不是香港任何人，不管香港说我永远不跟你争，咱也不争权，不争名，不争利你们都是伟大的，为什么这样？我可以告诉大家是我们爆料革命当中有最关键的战友，把内部的秘密文件寄给了我们，我们给了美国国会山，所有人都不敢提这个人权立法，因为当有些立法议员在我发起以后没人响应我的话那是很丢人的事，那就像开车一样开沟里去了，你有车祸你有交通肇事这是不行的。记住谁都不想有这样的坏记录，当人家确认这件事能行他就会推动，能行的基础就是数据，你光看香港没有用的。
我们做了一个更好的事是这些数据两党的几个部门全给，据说啊据某民权人事说，如果这些数据能给我们的话，我们能在美国政府拿回来1亿美元，这王八蛋是东西不是？我还挺尊重他的，他竟然说这话！说老郭这个人真傻，这玩意要能给我们一半，三分之一，我们能拿1亿美元还能把他立了法。他先想到的就是这玩意能值多少钱！我见太多了，海外的民运啊，真是共党不灭天理不容，这海外民运如果不灭天理也不能忍吶！太可怕了！
可以说是香港的第一个取消「自贸区协议」，包括「人权法案」，包括新疆维吾尔族的「人权法案」，包括对香港官员的制裁，没有爆料革命在背后支持和不知名的战友们的支持绝对不可能是今天这样的情况！
但是战友们永远要记住，我们永远不跟香港人和新疆人和西藏人我们的同胞们争任何名争任何功，那我们就太Low了，那就是比民运还烂了，这些不要脸的东西不值得我们去考虑。
我们现在讲讲这个郭台铭。从最早我说郭台铭要选总统大家觉得我荒唐，记得郭台铭说的吧？「胡说八道！」跟当年陈锋一样，郭文贵说海航是王岐山的，「百分之一千撒谎！」，还有那个林毅夫说郭文贵99%都是假的。
郭台铭回来选总统还妈祖给他托梦「梦总统」，台湾也做梦大陆也做梦，「梦总统」，结果「梦总统」连第一道门都没进去党内预选都没过关，还要选还要成立政党，我当时说什么了？我说郭台铭宣布当总统那一天他的事业就彻底结束了，他的身体会日益极下，他选不成总统。
在当时我说他要选总统的时候，所有认识我的美国朋友都说你这是不可能的，绝对不可能！现在刚刚任命，刚刚任命，俩小时以前一会儿你就看刚刚任命的那个哥们儿，一会就在我家跟我见面。他说台湾这个郭台铭选总统事Miles你绝对说错了不可能。后来选上了他说啊原来真是这样。
头两天跟班农先生在一起他说郭台铭百分之百要另组政党参选，要退出国民党他一定会选。我说我现在给你打个赌你敢不敢？我说郭台铭绝对不会选！我说就赌现在你身上你戴着的那个东西你敢不敢？大家知道美国的那个部门有那个东西，他说这我不敢。
昨天上午在台湾的咱们的战友发来了信息说刚刚内部的消息郭台铭已经要公布退选，咱们这的时间昨天早上凌晨4点钟，我就给这哥们看我说怎么样？郭台铭他的噩梦真的是刚刚开始，妈祖会证明给世界看没给他托梦，妈祖会告诉全台湾人民我从来没给这小子做梦啊没做梦，你们要相信妈祖不要相信郭台铭。大家记住拿着上天和神来说事儿骗钱的，你付出代价只是早晚的问题，大小的问题，不会不发生！
大家现在都看到了郭台铭在美国欺骗美国总统、美国人民，在大陆榨干了这么多打工妹、打工仔，官商勾结，然后到了台湾去还想玩一把政治的票，上天有眼，不能太过了，搂过界啦，搂过了界了！啥都想成你的。所以郭台铭的噩梦才真正的开始。绝对会有很多你想象不到的事会发生。
郭台铭！郭台铭的事情不是预测，郭台铭的事情是根据我们在国内「对台办」、「军委七办」、「七局」内部的信息和情报，哪有懵那么准的可能吗？咱懵懵李台铭去啊。
郭台铭的事情告诉大家一个最好的事实就是，在台湾跟共产党玩儿要么早死要么晚死反正是死，当年国民党就幻想着和共产党合作，都百万大军投了共产党，最后呢？让共产党在梦中毛泽东把它给送到了北朝鲜。冻死你，炸死你，活埋你。往回看这些年历史上任何一个人，张学良，还有国民党潜伏的特务，告诉我一个跟共产党合作有好下场的。现在还有人往上送，结局如何？
咱们再看看中国内陆的，当年的徐明，李明，还有当时最厉害的王健林，董文彪，吴小晖，肖建华，一个个人什么下场？包括BAT，百度李彦宏，腾讯的马化腾，还有我们的Jacky Ma. Jacky Ma, Jacky Ma, 现在接什么客？
在我最火的时候，他拿着钱跟着Berno Wu , 跟着江志成，到美国砸钱要把文贵弄回去，要博得共党的欢心，孟建柱，王岐山，孙立军。以郭文贵的命换取他可能多活几天。最后是什么？全家灭门抄斩。儿子脑癌死，资产被强行退休拿走，而且给你一年的期限过渡交接，还继续地帮我在美国行骗。全家绑架，一年后把资产平稳地过渡到盗国贼手里以后，刚刚地9月10号刚刚退下来，17号就开始爆出马云所有的精心的隐藏起来的他家里的病史。那是真的。我觉得保护家人是非常必要的。把他儿子，过世的儿子，妻子得癌症，和别的女人生的女孩儿癌症都爆出来了。这女孩儿在澳门。原来住在旧金山的二奶村，癌症。他自己肛门癌。打太极打了那么多年，还厉害地拍了那么多电影武功片，天下无所不能。在香港最近几个月修行修儒学。见人就讲儒学，讲历史，讲哲学。
马云这个郁闷，马云这个恐惧，我可以告诉大家，你能想象多大，他就能比你想象的还大万万倍。那种憋屈，他憋出肛门癌，那是已经很了不起了。那啥癌憋不出来啊？万亿的资产就被人家拿走了，而且全家被绑架，现在知道最后要灭口。
（共产党）现在发现把王健这样的跳墙死，自杀生殖器把自己戳死太荒唐，代价太大，郭文贵再调查怎么办呢？肖建华这种消失也不是最好的，李明，徐明这都不是最好的，成了历史上的丑闻了。结果现在就给你来个肛门癌。应该是那个叫陶肛芳得肛门癌啊？这人给练的，她得不了，她的肛门够硬的。结果把人家Jacky Ma给肛门癌了，给陶肛了，这是变型地陶肛。多惨那，只7天。
可以告诉大家你在中国的任何媒体上，你敢发布发布王岐山，孟建柱得肛门癌了？那你完蛋了。为啥马云这个全家的信息都爆出来？马云过去一秒就删掉了，他的那黑客能力，全世界最大的数据中心就在阿里巴巴，全世界最大的黑客就在阿里巴巴，全世界最大的软件敏感搜索都是阿里巴巴的，他能让你出来吗？说明什么？马云真的是对阿里巴巴失去了控制权，连对员工的一个私人感情影响能力都没了。悲哀吗？
还在香港练儒学呢，研究儒学。研究完太极，研究电影，研究完电影研究王林的玄学，玄学完了研究澳门的可卡因麻黄碱，飞机上摇头，然后再研究把我们的哥们儿车峰给骗回国内，几千亿给骗没了，然后再研究跟共产党再勾兑，把郭文贵给弄回去，现在研究儒学，结果把自己肛门癌给弄出来了。可怕不？
大家记住啊，我不确定多少天，很快你会看到国内啊又有大佬，过去最火的大佬会出事。要么死，要么被抓，要么破产，为什么？ 我告诉你们，就是王岐山去广东的时候，某个人，王岐山的老部下告诉王岐山，说这个大老板在广东干了啥干了啥。其中就说到一个，这个人多处给人说你们要看郭文贵的视频，你们一定要看郭文贵的视频，郭文贵说的都是真的。虽然我恨郭文贵，但是是真的。而且说高燕燕我也认识，王岐山的四大金刚我都认识，田国立，田惠宇，周冰我都认识，孙瑶我也见过。多次场合说，而且场合有录音。给王岐山说，王岐山没吱声。随后听说老板在番禺开车去广州的路上就被截了。听说关了两天，由于考虑他巨大的影响，和股市，是上市，还有很多地的问题，金融市场的问题。有人跟着，限制出境。但我觉得……据说王岐山说这人该让他闭嘴了。他估计连肛门死的机会都没了。
现在中国早就在文化大革命之中了。还用说吗？如果说还在这种情况下还在幻想，那就死得活该。
我们再说香港的这个火车出轨。战友们，别看那火车轨嘎吱裂了，就那块折下来，是真是假；还是说返送中的年轻孩子拿那个所谓的铁通把这么厚的铁轨给敲断了，咱都不说；还有他到底定不定义是香港的返送中的孩子们干的。大陆的媒体最早时间就已经爆出说这是香港人干的，香港返送中干的，故意破坏，重大社会治安事件。暴动，恐怖，恐怖运动。这不是偶然的，他们这回玩儿得太假劣了。咱们爆料革命爆得太及时了。共产党这个大机器很大，他转身很慢。当知道我们爆料的时候，他想转回来都转不回来了，下面已经执行完了。现在执行完露馅了，咋补偿啊？
怎么能踢到香港孩子身上去，怎么才能把它变成六四式的屠杀的理由，难啦。香港百年啦，你见过几次火车出轨到这种程度。你看多少接下来被王岐山给骂、给抓几个人，甚至给杀几个人，最后这事肯定不跟你拉倒。还没说完呢，文贵说这着火，王岐山说哪个楼给它点了，哪个电厂给它断了。 接着就着火了，大楼着大火了。
王岐山这个人大家没跟他见面聊过，就你能想象中，电影里能想象最坏的人的那个镜头，还有那个痞味，为啥北京都称他为二流氓、鬼子六啊，这个人那个想法，能把商鞅拍成白马王子，谈情说爱，把他的高燕燕都给弄成了秦家的，秦始皇家的莹公主，雪莹公主。这就是王岐山他梦中的商鞅，也就是他自己。谈情说爱，搞定天下。老百姓吃草，他已经很客气了。他觉得中国人就是贱，必须来硬的，必须得收拾。
香港的同胞们，我头两天说了，真正香港最艰难的时刻是刚刚到来。王岐山到广东去，亲自要开始执掌天下，要平香港，出了平港七策。
你看王岐山看的什么书，所有看的书都是国家，像赵高这人物，像张献忠这人物，像李自成这人物，他都认为都有可取之处。就国家的难越大，他成功的机会越多，可能性越大。老百姓死得越多，吃草越多，可能性越大，他就越牛X。这是所有的共产党员的逻辑思维。只要进了共产党的上层，他都这样。老百姓生死和苦，亲爱的同胞们，他连一点儿感觉都没有。
这就是为什么说，商鞅五策弱民、贫民、苦民、愚民，再不行就杀你。你要么就当我奴隶，要么100%听我的，要么完全信我的，我说啥就是啥，否则就把你给杀了。
香港今天早就在戒严之中啦。如果说今天香港还没有戒严，那不太天真了吗？
亲爱的战友们，大家所有的重点都应该放在传播香港危机真相上。传播香港危机真相的时候想的，两年来，一次次爆共产党的猛料让共产党在国际上是过街的老鼠，人人喊打。我们成了过街的老虎，人人仰视我们，是多少的无名的战友默默地付出。
前天，昨天到现在，大额捐款法治基金的战友，几十个，我一点儿都高兴不起来，我心里压力特别大，这些人我是一定要见的，见了我该说什么。这些人这些钱对他们都是大钱，捐给法治基金这么多钱，捐给账号这么多钱。这种信任不仅仅把共产党弄到塔西佗陷阱就拉倒，过街的老鼠就拉倒。是一定要彻底的消灭共产党，让中国人有宗教的自由，真正独立的法治、媒体的自由。
所有的中国人一旦有了法治、公平、信仰的自由。我告诉大家，中国真的是全世界最强大的国家，GDP达到五十万亿绝对没问题，谁也挡不住。而中国人经过半年到一年的调整后， 会成为全世界最受欢迎的人、最敬佩的人。我越在美国和西方活，我越有这自信。香港给了我们所有的答案，中国人人种绝对没问题。
时刻告诉我自己，莘县阳谷县搭县，拿结果给战友交代。
亲爱的战友们，今天明天好多消息啊，一会儿好多消息出来了，咱们的郭媒体战友们做好准备随时翻译。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/831/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/831/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月16号，文贵在这里给大家报平安，今天是录播，因为马上我要在这里和很多朋友开会，就在我对面，大家知道这是一个什么样的人物，大家谁也没想到。就在法拉盛出来的一个家庭，然后又到了这个地方，在白人区搞了个房子，后来出来了美国总统，就这。
一会儿就在对面这个楼里面会出来四到五个人，与文贵开会。昨天晚上还是很晚，但是好消息还是很多的，我就别说了，我相信很快，马上你们会看到美国的公众信息，对我们爆料革命，对香港的返送中运动是大好、利好！上天啊！上天是公平的！
大家要注意了，香港的朋友们我给大家发出的信息，如果能收到的那就不说了，没收到的请大家务必注意，务必注意！共产党现在开始又玩64的最后的几招了，有人要烧人，有人要着火，竟然说有人往警察身上泼汽油弹，香港警察可以实弹开枪，也就是开枪杀人了！那个汽油弹大家都知道谁扔的？全是共产党的解放军还有来自大陆福建的黑帮。大家看到都是他们干的。
大家往回看，不管是对待香港什么样的招，再看郭文贵过去两年的经历，全部是对付文贵的，一模一样，大家看到了没有，跟对付文贵当时的招数是一模一样的。先是给你定义，郭文贵，郭三秒，然后郭诈骗，然后是郭强奸，然后是红通。对香港也是，暴动、暴乱、定义、然后是犯罪、抓捕，然后威胁家人，然后又找了袁健斌。
袁健斌昨天在洛杉矶出了笑话，在共产党的一个头子当中，他追着上去一个驻洛杉矶的参赞，也就是情报官，大哭大闹的我要回国，你们答应我的让我回国，今年四月份。参赞说，今年四月份答应你的，但是现在要等国内答应。混不下去了，要往国内跑。这个袁健斌的视频证明了什么，证明了所有的共产党给砸郭的人都有许诺，有的人，像什么黄河边，大便的便。然后回去了，兑现承诺了，表演给别人看，然后袁健斌就没有被兑现。但是袁健斌是吴征还有陈军他们的合伙人，一样吧！流氓！福建流氓出来了。然后梁冠军，郑祺等在中国城的一帮福建流氓黑社会帮到我楼下去喊强奸、打人、然后骚扰。
对香港一样吧！也是福建帮，也用此办法引诱你犯罪，郑祺两次闯我家，带的女人穿着裙子，只要郭文贵碰见她她就会想办法倒在地上，然后你强奸我了，可能还发生了三秒的事都有可能，这就是共产党在香港演的招，流氓、福建帮、黑社会、造谣、先定罪，然后栽赃陷害，往那个人群里面扔燃油弹！然后故意的有人穿上衣服打老人打孩子，实际都是警察打的！然后想尽一切办法栽赃陷害，激怒你。这现在跟当时对付文贵的一模一样！然后缠诉，对文贵的各种官司，几十个。什么夏业良这个畜生啊，夏业良你看看那个韦石还有熊宪民跟香港派出来的人一样吗？奔着中央电视台、抖音、香港几个报纸、香港那几个人说话，替共产党站台的、海外的骂CNMB的，就是韦石、熊宪民、胡平、乱伦彪、还有什么袁白疯、还有什么教授，一帮子打手摇旗吶喊，为他们站队。
香港出来了吧！人家香港的人出来，走到澳大利亚，走到美国，走到哪儿去，都有人在那儿喊，唱国歌骂人家cnmb，跟当时对付文贵的一模一样。
然后，前天出现了一个视频，背对着一个花盆，然后呢在这块儿说：“我被香港上街的学生给强奸了！”多个人强奸。和当时两年前，录制侮辱文贵的叫“郭三秒”的视频，几乎同一个女孩儿，背对着视频，放了一盆花，同一个角落，说：“郭文贵强奸了我，但是只有三秒钟。这家伙不行，硬不起来，还不如王岐山的手呢！”一模一样吧！都是孙立军、孟建柱，共产党政法委一模一样的手段！这帮臭流氓，天不灭他们，天理不容啊！一模一样！
然后大家再看看，同样的视频，同样的事出来。现在说了：“你们往我身上扔燃烧弹，我要开真枪。”刘彦平到美国来，说什么？——“是你郭文贵有错在先，党和国家给你机会。什么问题呢？是你现在，在海外挑战国家，侮辱领导人吶。”他完全不说，你为什么要把马健副部长出来，侮辱我！但是，人家马健副部长也没说出什么啥。
是你们让你们的胡舒立，胡舒立一篇一篇地报导，为王岐山。你们都是床上的床友啊！胡舒立这个烂流氓，这个女人，这个人渣！
你不说Bruno Wu给我打电话，把我全家还有同事全抓起来；你不说，你把我的资产全部查封；你不说，你威胁要弄死我；你不说，你要给我发红通！这都不算数。
她就说你，你因为你的言论，本来任何人都有的言论自由，说侮辱了中央领导人王岐山、孟建柱。
王岐山海航是不是他的？贯军是不是他的？刘呈杰爹是谁？那几万亿钱哪来的？不说！
所以共产党，永远它是没有错的！它永远不看它犯的错！它永远不说它自己做了什么，就跟在香港是一模一样的！
它不说它对香港的孩子们。就像昨天一个个的老人被采访，那种恼怒，说这些孩子做错什么了？上街上只是表达了政治要求，你们就打他们，把他们打得头破血流！他们没有个人的私利，没有私名，没有个人的利益在里面！是为了这个社会啊。你们警察就这么打他，打得头破血流，你们还是人么？那老人气得浑身发抖啊！说我们要不上街我们就不是人了！这老人说话说得多伟大呀！
郭文贵的事件，和香港的运动事件，大家往回看，往回看，就这两年同时发生的事儿。和共产党当年的八九六四，和整个的新疆当年的7•5事件，和西藏的713事件，如出一辙！
孙立军、孟建柱、王岐山，共产党，政法委，永远是一条路的！
大家再想想，它在大连所谓的审判，罚文贵130亿美元，和盘古600亿的一个写字楼，给卖成50亿人民币。以及他在香港，现在要把香港的土地，要把国家化，要开始买土地。要把香港的基础设施，电厂，银行金融全部让国有企业拿走，而且还通过法院拿走！大家觉得一样不一样？
然后你再看看最低级的当年，胡舒立这个女流氓，这个烂人，打着什么样的名义？民主先锋的名义！和韦石、熊宪民，后来的夏业良这个畜牲，袁白冰，还有这个大家看到的丑陋的袁建斌。共产党就是一流氓！就是一流氓集团，骗子集团！香港人民应该从这一系列的事实看清楚，共产党，务必小心吶！共产党昨天发出的信号非常危险！
亲爱的香港同胞们，一切都是刚刚开始！我们永远地和你们站一起！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们吶，可了不滴了！好，战友们好。
大家都知道昨天香港发生了什么事情，那么从昨天香港发生的事情，大家应该看到我在也就是过去的四五天说过，香港大街上非常的平静，平静到吓人！没有警察了，也没有黑警察了，然后中共就开始跟美国开始勾兑了、跟欧洲，兵分多路，我说过这句话，兵分多路，去勾兑了了。说香港的事你们不要问，我们会给他们自由的，会保持一国两制的。
结果大家看到了，也就是两三天我说的，他们要在美国和欧洲勾兑前，或者他们要憋大招，他们要干坏事之前，他们是一定会这样的。这跟当年8964、新疆75事件和西藏713事件和历史上文化大革命一次一次发生的事情都是一样的。
共产党他本身就是个流氓，他的流氓是可以有出处，他的手段是可循的。可能大家根本你们很多人无法知道，在西方这过去的一星期发生了多少多少的事情！我现在告诉大家，就在此时此刻，还在西方有着各种的较量。共产党手里面有太多资源了，他腚底下做了14亿中国人，十几万亿的GDP，一个所谓的14亿中国人民的市场。他们能讲数的条件，能讲数的资源太多了！战友们，不是大家想象那么简单。
昨天，某国一个重要的领导人，承诺给中共的代表，香港的事情他不再管了，不再说了。但是要有条件，香港随时就会被交易出去，这不是开玩笑的战友们。但是他身边的团队，很多人告诉他，如果这件事你敢做了，你肯定完了！
总统也不像你们想象的一样，他这么牛叉，他是人。没当总统以前他啥也不是，当了总统了也是拥有了权力。最后他的下属说，你不但你会有问题，这个国家也会有问题。它最相信的家人，也告诉他，绝对不能相信共产党！
而且王岐山和美国的布隆伯格要在北京搞一个大的一个所谓的论坛，所有都是牛叉的人，黑石的苏世明、布隆伯格本人、过去的财长高盛的主席鲍尔森、现在的高盛主席、摩根史丹利的主席、还有共和党和民主党几个大佬啊。而且最夸张的事情，还邀请了班农，让班农去，全程安排啊，国家一级警卫，只要你来，以国宾待遇。这意味着什么，他也没有任何要求，意味着什么？意味着共产党要花血本，蓝金黄最支持香港运动的人。
香港现在出现了一波一波又一波的到海外来，代表香港人的代表们。我说到这要告诉大家，不管香港谁只要反共、支持香港运动，咱们都要全力支持。千万我们没有资格，也不应该攻击任何出来的人！像头两天那个叫黄之锋的，咱们攻人家干啥去了？你又不去香港当特首、你又不在那地方弄点钱、你也不像那民运似的搞募捐，你骂人家干啥呀？像何韵诗这种大人物，像黎智英，李柱铭这些一系列的只要在香港反共的都是朋友都是战友，我们不要掺和香港的事情。
这些人到西方来，美国、欧洲很多人临时的会见都被取消了，就是有这些人在捣鬼。
北京经济论坛，啥叫北京经济论坛？叫北京交易蓝金黄论坛，连班农都不放过呀还要请Spalding将军去，有人花了几亿美元要Spalding将军闭嘴，那不是开玩笑的。
香港在过去的一星期在全世界到处交易，据说在日本、在印度、在英国、法国、德国、西班牙、巴西都有代表团。亲爱的战友们就凭我们说的这些话如果说背后没有政治力量、利益的较量，「爆料革命」那就是「口炮革命」。就是现在在媒体上不能出现的这些真正的支持中国人最求法制、民主自由的人，就是真正的全力以赴支持香港的人，在背后爆出了一个个的幕后交易。就在此时此刻，在20分钟以前美国的几个朋友约我要马上见面，全力以赴在香港行动。
香港的很多同胞他们太英勇了，我们就是站在外边感恩香港，保护我们共同的追求的目标，法制、民主、自由。我们无私无我的与香港人民站在一起。
刚才某位将军他问我我们现在应该做什么？除了我们现在说的项目还应该做什么？我说我非常非常的感动你为香港人民所做的一切，另外我希望不冒犯的建议您，您应该以自己所有的信用给美国国会提起紧急法案，给Rubio，Nancy Pelosi，舒尔曼建议除对香港的官员制裁之外，要对香港的金融进行警告进行制裁，你的家族在美国历史上这么有影响力，你是很关键的。他欣然接受，他说今天是星期天我马上叫我的办公室下午就起草。
我说你看到了香港昨天发生的事情，就是在两天前我告诉了你们，我说香港真正的灾难即将到来！在七月份我就说过香港的事情真正的揭开锅是在10月、11月，一定是国庆以后。但是现在共匪在动手了！现在你们还认为在香港大街上的还是香港警察吗？当然不是了，对吧？那都是PLA啊！我发给他们这些信息看以后我说你觉得这是香港警察还是解放军呀？他说当然是解放军了！我说你看看那些福建帮的那些所谓的黑社会，还有出现了个蓝社会，大妈会，我说是共产党派来的吗？
是不是共产党派来的 谁给你钱？美国人心知肚明。我说我告诉你们，这就是王岐山说的，咋的呀，不行派个三百万五百万人过去。这就是当年习近平在墨西哥说的，我们一不输出革命，而不输出贫穷。
啥意思？意味着输出革命和输出贫穷就能要你的命。我们的核武器不是我们多有钱，我们共产党第一会撒谎，第二会骗，第三不行就派难民出去，第四不行就给你输出革命。啥叫革命啊？偷你，恶心你，拉屎拉你家，吐唾沫吐死你。我说这就是共产党，香港就发生了这一幕。
一年前，我在美国一个秘密的会议上，我给大家阐述了这个事情，一个小时的会我们开了4个小时，回答了很多问题。这个组织现在回忆我所有说的内容说，你说的几乎100%全在香港实现了。我们要唤醒西方人对共产党的本质的认识。这几天，我们的呼吁，我是唯一一个告诉香港人，群里面很多香港的朋友，我告诉他们，此时此刻你们是最危险的时候，千万不要被抓住把柄。香港人民太伟大了，就在过去两天，在没警察的情况下，没越雷池一步，保持着守法、公平、和平、透明的抗议。收到了更多香港市民的尊重和世界上刮目相看。想定义为暴民，那是不能滴，做不到！最后共产党的「涵养期」一过，大批的解放军，大批的流氓进来了。很多点火的，扔燃烧弹的，全是解放军。
灾难吧？有一个比爹娘还亲的政权，点火陷害自己的子民，挑拨子民之间的矛盾，侮辱自己的子民，要拿走这些子民的所有财产。把香港的地都要给你共产化了，但凡有一个人敢说点话，就像李嘉诚。李嘉诚他老人家做的非常好，我们要鼓励，敢发一点点声，替香港人民说话，结果被中共的最高政法委批判。李家，还是有良知的，还是有良知的。
这就是什么？这就是商鞅五策。羞辱你，挑拨你们之间的关系，威胁你，让你变穷，拿走你一切的资产，只留给你吃饭钱，不执行就把你给杀了。
所以，亲爱的战友们，反共的事业哪那么容易啊。
我们有给法治基金捐款的战友，一个人那一天我看他捐了167次，在上面写了两句话说，我们捐款不容易，但跟爆料革命相比，捐款比爆料革命太容易了。这样的战友，对爆料革命的艰难能有这样的理解，这是非常了不起的。可以这么说，法治社会、法治基金在过去的这两三个月起到的作用，我们现在都不能说，未来大家都会看到。就是法治基金、法治社会，才有合法合规的在美国能进行游说，才能有效地揭露、揭发共产党的丑恶和流氓，才能在背后支持更多挺香港，推动香港立法的人和组织。
昨天深夜，台湾的一位朋友从香港去大陆，从大陆回台湾。他告诉我说，此时此刻香港大街上人正在聚集，发生的着火、还有蓝水弹的事，他说看了一圈，大陆就是人间的地狱，都是假的。香港人民现在处在非常危险，但是让人极为尊敬之中。看到台湾，让他感到，除了有选举、党争，台湾没有什么东西。
这位朋友这么有钱，巨大的财富，他意识到共产党不灭，台湾、香港、大陆人民一定会走向绝对的灾难！刚刚我在直播前他给我发信息。他说：「就在我跟你通话之后香港这几个小时发生的事情，更加坚定了他灭共的决心。」 郭台铭跟他比，他连个屁都不是。他是暴发户，人家是真正的有钱。让他真正地意识到历史，商鞅五策、中国的集权和把老百姓当猪狗的这个现实很快会发生在台湾，所有的中国人的社群中，甚至要扩展到全世界。这是对人类对大家所有人的危害。
昨天在香港大街上，大家看到了一群一群穿着香港警服的解放军对待香港人民连猪狗都不如。粗鲁、仇恨、恨不得都把你剁成泥。大批的解放军带着不明的武器。记得文贵在6月9号说过吗，他们已经拥有了类似于化学的所谓的准化学武器。准化学武器就是你还查不出来。你说是硫酸——不是硫酸。你说啥也不是。反正让你死——死不了、活——活不了，叫你遭受人间最大的痛苦。战友们！现在都发生了吧。
昨天香港的在前线的战友说：「旁边到处都是穿了便衣的共匪，怂恿他们着火，怂恿他们去干坏事儿。」 他们突然发现从来没有这么多人，他说：除了那些穿香港警察衣服之外，他发现人群中太多人了——男的、女的、老的、少的、还有穿着学生衣服的。香港的朋友一再跟我说：「郭先生，戒严了！戒严了！已经戒严了！」 一再跟我喊。早就戒严了。这个戒严的方式是共产党定的，它随时可以改。这还用说吗？早就戒严了。只是个不同形式的戒严而已。
我们前线战友们发给我的照片和图片、视频我一个都不能往外放，因为我不能暴露他们和我有联系。但是我可以发给美国人、欧洲人、欧洲议会。今天就是咱们的下午时间他们会紧急召开会。明天他们会有新的动作。我过去告诉大家所有欧洲都发生了。现在马上要有大的动作。欧洲各国将有大的动作，然后美国将有大的动作，美加也有大的动作。
昨天晚上绝对是香港反送中运动以来最最关键的一天之一。香港老百姓在过去没被他们给涵养了，没给设计成诱惑成所谓的犯罪，没让他们给设计了。共产党恼羞成怒。这就是王岐山。
大家最近提到了吗？看到了吗？头一段时间有一个报道——王岐山要主导香港事。昨天晚上我得到消息——在党内王岐山同志向习近平以及国家安全委员会常委们表态：重大历史时刻，我们要走在危险的前面。敢于担当，敢于冒险，敢舍下一身寡。替近平同志挡子弹是考验一个党员关键的时候。我王岐山愿意走在前面。」 王岐山来了。这哥们儿真能忽悠。确实，这回报道是真的。据说习近平同志相当感动。够意思啊，够意思啊，非常感动，又拍拍肩，咬咬耳朵。耳朵咬啥咱就不知道了。没咬耳朵之前我是知道的。
所以说战友们，共产党就是个黑帮流氓。干嘛呢，王岐山忽悠大家呢，别没信心，上，跟我上。别躲，别回避，王岐山又发明了所谓的对港七策。不是商鞅五策，是对港七策，这七策现在我不能讲，过两天我要讲，真够阴的呀。
接下来我再说一遍，香港从过去大抓捕，现在要大大的抓捕，要抓更多的人。而且要对几个关键的人物。用王岐山的话说，我们要抓住香港这个运动的关键部位，关键部位，香港叫捏春袋，他要抓住关键部位。
其中就是要说，要把香港所有有资产的富豪，和家里拥有了什么人大，政协委员的这些人们，牢牢地抓在一起。把他们作为绑票的方式，来对付这些上街的穷人们，所谓废青们，拉一批。然后把香港的李柱铭啊，何韵诗啊，黄之峰啊，黎志英啊，陈太啊，陈方安生啊，以及香港的杨颂桥啊，这些人要给弄起来。要打一批，这是王岐山。
然后要在世界上，要占据宣传的高位，要让全世界看到香港的运动已经演变成真正的暴动。而且一定不局限于地铁站着火，和所谓的伤几个人的问题了。有大楼着火，有巨大的公共设施遭到伤害，甚至香港的高铁出轨。一定要让全世界看到，香港已经成为恐惧之港。全世界都需要我们进去就行了，不是共产党需要。
然后明确直接的告诉香港人，在大陆有资产的，在大陆有家人的，只要不与共产党站在一起，对付他们（示威者），那么你们未来，没有未来，没有好日子。
然后派大量的警察和解放军进入到香港各个领域，穿不同的衣服，有不同的身份。不是在大街上在抗议当中对香港下一次的抗议和组织者，叫消灭他们在大街之外。
然后通过香港的金融系统，把这些人的资金全部冻结，资产冻结。剩下我别说了，说着说着就说多了。
美国这边，全力以赴的⋯⋯大家都在说John Bolton，国家战略顾问这个身份。头两天我没说，当他决定要离开的时候，就有人提议，彭培奥身兼两职。为什么呢，因为在过去历史上，基辛格就干过。基辛格是国务卿兼国家安全战略顾问，所以有先例，所以彭培奥可以这么兼。但是很难，很难。
现在有两三个人选，据说那传说中都是传说，这几个人当中有最起码三个人当中有2个是绝对的反共，坚决支持香港。不要小看这个动作，这个事很大，很大。希望老天吧！保佑香港，选上一个真正反共的或者庞皮奥国务卿按照基辛格的历史上的模式能兼这个职务，那就更好了，那就更好了，这对香港重要。
立法会、国会据我所知不像大家想象的那样，立法到底是马上成为法律，还是马上督促白宫执行，还是所谓的白宫一年一审，以及还是多快速通过这法案，两党都在勾兑中。这个勾兑的背后都很复杂，竟然有很多所谓的亲共组织，想尽一切办法破坏这个立法，这种较量。
但是我们现在看到的是，总体上共匪是不得人心，他在这块蓝金黄力量是过街的老鼠人人喊打。而且现在在华盛顿，有一大批人，很大的一批，不仅亲华而且这次在香港的事上，完全是撕破脸的站在中共一边。这是为什么你们看到当前危机委员会，他们开会当中这么多人，这么激烈的想法，华尔街太多人在说服，不要叫美国介入到香港。
可以说战友们，这每一个战线失去对香港都是致命的打击。稍后我要、还和几个人见面，我们要、正在和美国的几个基金，是被我们唤醒的几个养老、保险、退伍基金。要让他们发挥他们的力量，给美国的国会、立法委员会，要让他们知道香港现在危机。
头两天他们还在说看一看这周再决定过了国庆节，但是昨天晚上香港的事发生，刚才说了Miles不等了马上决定。老天爷呀！老天爷呀！老天爷有眼吶！香港人民这回是真是得到了上天的眷顾，我这两天我的心里很忐忑呀！这几个基金就像那个在当前危机委员会罗伯森、罗伯森，咱们的哥们罗伯森讲的话一样，当你醒来的时候，你的养老基金、退伍基金那都没了，死了你，你还有机会吗？你没机会了，共产党就把你灭了。
伦敦证券交易所，他妈那个李小加还要继续收呢！我告诉你们，最重要的就是咱们挺郭爆料的哥们儿，过一段时间，他自己会说出来。我们提前知道这件事情已经是在一个月以前了，20天前这个英国的这位朋友专门到美国来跟我见面，因为现在我不能去英国。我告诉他，如果你是我朋友，必须把这个给他制止了。
这位朋友明确的告诉他们，不管你是什么理由，只要你把这个伦敦交易所要跟这个李小加跟香港证券所任何合作，我作为英国的领导人，我会不惜一切代价跟你们干到底的。然后说你们要跟美国的证监会联系和你们看看美国的行动，他们以最短的时间完成了一个报告，最后是董事会100%的接受，坚决不给、谈都不跟你谈。李小加最后要求说我们只保持沟通就行了，保持沟通。说沟通都没必要，不让你利用。咋样？你想玩计算机控制计算机，你想控制香港伦敦金融。
我们的路江谈，老路老江说对了。这是一场金融战，人家英国人看出来了，绝对是金融战，这个是真说对了，这个老江啊！最近这个节目讲的确实好，确实好。路德先生跟安红女士讲的这个特别好。我每次有时间，我就跑出去戴着耳机赶快听。但是不可能听完，太忙了！
这次伦敦交易所的事情，把共产党在海外再次洗钱，转移洗钱，和控制计算机数据，控制世界金融市场的企图，彻底梦碎！
所以说昨天这几个基金的朋友，他们其中有两个人，这个是我们法治基金的顾问，还有是郭媒体的顾问。我说：“你看到伦敦交易所的事情了。你看到现在，昨天香港发生的事情。不等国庆节，中国国庆节过，中国美国有重大行动了！现在就行动！”我说，“你要想，不成为美国的罪人，你不要想美国的退休老人家和退伍军人把你给灭了，你必须行动！”
一年多前，文贵是世界上唯一一个说的：将近要有一百家重大国有企业，和七百多家的上市公司，包括马云啊，百度啊，通通都被收拾！而且要立法，要监管，而且一夜之间就完蛋！现在都发生了吧！
还有这个，我是第一个说的，美国这些养老基金、退伍基金。大家看到Robert Robinson的，在当前危机委员会的讲话。我可以告诉大家，在他没跟我成为朋友之前，他根本没这概念！是我告诉他的，他傻眼了！我说，他讲的研究那些数据，很厉害！每一美金藏哪儿都知道，石油。
我问他：“Robinson，回答我的问题：美国有多少基金投了中共？”
傻眼了：“什么意思？什么意思？”
我说：“养老基金多少？退休基金多少？保险基金多少？”
他没说，我说：“告诉你！12%，18%，20%。”
傻眼了。我说：“你的教育基金多少？”
我说未来美国的这个，所有的这些基金，现在是一万多亿美元，未来你投个几万亿美元，股票市场弄走了一万多亿美元，我说你美国还玩啥呀？就是他当时跟我说出来，震惊啊！“啊！”疯了！
这次讲话，完全按照我说的做的，对吧？上次讲话也是。
美国人不像你想象的了解。到现在美国国会有一大堆人还不知道香港跟英国咋回事儿，还不知道香港老百姓、这些学生抗议。我每天都要回答他们问题：香港孩子到底上街要点儿啥！
没那么简单吶！但是，老天还有我们爆料革命，和香港勇敢的孩子们，和香港人民的守法，和香港没被封住眼，没有防火墙，让香港人民站在了世界上最高端！
现在香港人在领导着世界——黑白之间的战争，就是西方的白对付了共产党的黑啊！黑白之战！邪恶与善良，地狱与天堂之战！现在是，黑白对决啊！
亲爱的兄弟姐妹们，这真是关键的时刻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/829/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/829/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
今天是九月十四号，刚刚过过中秋节。昨天晚上大家都看到了啦，也就是几天前我说的：在香港大街街头的平静之后，要注意共产党一贯的手段，涵养期。就像它要抓某个官员，它要抓某个企业家，它要诱导你犯罪，然后让你麻痹大意。然后要像商鞅一样想办法在老百姓之间挑拨离间，让你互相猜忌，制造矛盾。然后再侮辱你，让你没有自信，让你没有自尊，让你没有底线！你啥都敢干，然后再加金钱诱惑。
大家昨天看到了香港，卑鄙、流氓、可耻的。大陆现在发明了个词，叫香港的年轻人叫废青，就是废掉了的年轻人。中国政法委又发布新闻说：香港这些废青的前途在北方，在大陆。同时，过去几天，大批的国有企业到香港去找这些所有的香港的所谓的“Tycoon”，地产商、金融商、商券，要和他们商量，进行勾兑。有的是甚至威胁，你必须让我控股。然后去找林正月娥，找香港的财政司、布政司开会，要把香港的基础设施毫不隐讳的，原来我们还悄悄的干，现在直接拿下，这就是共产党。
商鞅五策里面说的：留下你生活的，能生存的钱，把你钱财全拿走，通货膨胀，印刷钞票。现在是什么？叫国有控股。穿着黄马褂来的。而且，听说香港的几个大的商场，都找了老板了，这商场我们要接管。给你钱，不是不给你钱，价格得公平。价格公平的基础就是按照拍卖盘古的价，网上网购，创造一个新方式。不能评估，不能有对比性的评估，那太贵了。网上并购，网上是我控制的嘛，我说多少钱多少钱，依法抢劫。
就像头两天我告诉大家的，大家很多人不在意。就在深圳找这四大不要脸开会。不要以为你转出了钱就算，就拉倒了，你必须给我转回来，你在香港赚的钱都归我管。然后外交部发布信息，不管你在哪出生的，也不管您现在拿的哪国护照，只要是你长着中国脸，那就是中国公民，老子就可以抓你。更别说香港啦，那是中国公民嘛，对吧。一国两制，中国国民啊，你拿了美国（护照），在美国出生都不行。
头两天我一美国朋友，两代在美国，儿子、孙子都是在美国出生的。专门在北京严肃的问了一外交部副部长：“我的孩子是不是中国公民对待？”他说：“是的，想抓你就把你当成中国公民对待。”这哥们晕了。
还有一个台湾的Billionaire搞人寿的，头两天，在福建问一国安的人，说：“那我们台湾人，拿台湾护照，你也当中国公民对待吗？”他说：“一直就按中国公民对待啊，在海外抓的台湾人直接运回大陆啊。”这哥们也晕啦。
所以香港现在到了什么时候，亲爱的战友看到没有？现在就是要把你变穷，把你变傻，然后让你出门、用电、用气，在家里边儿用电、用气，还是出了门你是干啥，都归共产党管。一切都是党的，一切都听党的，直到你跪下为止，一切都顺从啦，啥都是党的，包括生殖器也是党的。
共产党昨天用的这些流氓手段，震惊了世界又一次。这几天，很多美国、欧洲朋友说：“你看，香港有点平静啦，共产党要施些善意啦，可能有缓，不会有什么再卑鄙手段啦。”我说：“你走着看，马上就会发生，比你想象的还会卑鄙 ，还会疯狂！
我昨天晚上，大家都知道我一直到5点钟没睡觉，疯了一样！特别是欧洲的朋友说：“Miles，怎么你就这么了解他们？”我说：“我太了解这帮流氓了！因为他是流氓，他是骗子，他是土匪，你就不难理解！”
最近这几天，从美国的上层的动作频繁的这种，跳来跳去。我还是这句话，这个世界上要想灭共，只能靠共产党。只能靠我们爆料革命。我们可以利用别人，千万别依靠别人！只有像香港同胞这样的行动，和勇敢，和智慧，才能实现我们喜马拉雅的目标。这就是我文贵一直说的！如果不懂这个，那你就是做梦！你做永远不可能发生的事实的梦！或者你做习近平同志的中国梦！ President Xi的Black Dream, Black Dream. 知道不？
所以说战友们，香港这次伟大的运动，拯救世界！拯救十四亿中国人！它就是一活样板。我们国内的很多战友就说：“郭先生，你猜得太准了，你看得太准了！”我说：“不是的，不是猜的，不是看的。”我们有内部的战友随时给我们情报，他们用生命，冒着生命的危险，作为代价，给我们提供信息和情报。再加上文贵对共产党的了解，这就是今天爆料革命当中最重要的秘密武器！我们不是预测！我们也不是猜测。我们是要对我们自己，和对香港同胞，和我们14亿同胞，和一心一意追求喜马拉雅灭共的战友们负责。这就是为啥。
昨天有个战友跟我说，说王岐山在广东的时候，说跟着问下面人：“你们就这两招下来，就被人打成这样啦？就不行啦！我们还靠你们保护呢！你们怎么保护我？怎么保护我们吶？啊？就没其他招？我就不相信！香港多少人？上街了多少人？两百万人！从深圳派过去，五百万人！能怎么招？ ”这就是王岐山，“我要派过去五百万人！对付你香港的两百万人！五对二，你行得了么？我这五百万人派过去，就敢打你就敢骂你！他能怎么招？不行就把香港、深圳的边境给它开放了，整点儿故障！他们能怎么招啊？王岐山说完，底下哈哈大笑说：“真是，首长，您是太有智慧了！我们有这个想法。没敢这么干！先一小批一小批干。实在不行，那就开闸放人了！ ”
据说某政法委领导，说：“这个，王副主席，王主席，我们有三个方案。不仅可以把人放过去，我们还要有一个更准确，一招致命的方案：就是让香港的金融系统短暂休克。香港的金融的短暂休克，比断它的水，断它的猪肉还管用。”然后说出一二三。王岐山就说：“哈！这就叫现代式的维稳啊，你这个讲得好！我要把你这个想法要带回中央去！叫国家安全委员会要记住你的方案。说得特别好！再详细一些！”
还有一个方案，这个方案是什么？说，“现在，香港人现在主要是指望着美国来帮牠。我们有个办法，让美国绝对不帮他。只要美国这个念想它死了，香港人就完了。” “哎”，王岐山说：“什么办法？告诉我，快！”这哥们儿马上一说，“哎！”岐山说：“这个好，这个好，这个好！这同志们还是非常有思想的嘛！”
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/828/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/828/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是九月十三号，农历的八月初十五，文贵在这里向大家报平安直播。
首先请允许文贵向战斗在前线伟大的香港同胞、新疆同胞、台湾同胞、西藏同胞，还有我们传播香港危机真相的战友们及家人们致以中秋节的祝福！祝大家中秋节快乐！
一晃又过去一年了，去年的中秋和今年的中秋彷佛就在昨日，又要到了中秋。今天早上我健身的时候，收到了很多来自香港、还有新疆和西藏的问候。让文贵非常感动。很多人都给我发来了这样那样的祝福的信息，很多战友和我真的心连心。坦白的说，从昨天到现在我心情一直很沉重。大家知道我每天早上、晚上，睡前和早起都要对母亲的遗像，进行念经祈福，给老人家问候。确实一站在老人家遗像面前的时候，确实就忍不住泪如雨下。因为这是文贵第一个没有母亲的中秋节。
断了？yeah go yeah please yeah.没断吗？断了么？这么花呀！这么花呀！看着这个。哎！我这看着很花知道吗？
所以说，得控制一下情绪，控制一下情绪。所以说亲爱的战友们，不管是多大的人物也不管是多小的人物，对父母的感情都是一样的。所以我在这里希望所有的战友们，当你们有父母、有家人一定要多点时间跟他们在一起，千万别后悔，千万别做后悔的事情，不要变成遗憾。世界上没有任何事情比亲人比家人再重要的。这是大家，无论你信什么教，你多么的伟大，这是永远不会变的。
我过去有一个额外的收入，很多世界上酒店集团，很多他们新的酒店开业的时候，总是请文贵要去作为第一个使用的客人，还要付我很大的钱请我去。为什么？因为他们认为，文贵是一个父母健在、儿女双全、妻子原配还年轻有点小成的、健康的企业家。让我去给开房、开床、提前开，我干了很多这样的事儿。当然了所有的钱我从来没拿过，都捐给了慈善机构。
今年文贵就成了有缺憾的人生了，就是父母有一个母亲不在了。你无法想象当你站在那儿的时候，看到亲人挂在墙上的时候，每天都是一种折磨。所以说亲爱的战友们在中秋节的时候，中国人最在乎的是团圆，中国人最基本的一个要求就是家人团圆，这个团圆不需要国家付多少钱，也不需要中南坑的人下发什么样的政策，但是代表着人民安全福利，让人民幸福安康的政府，他却剥夺了很多人过中秋团圆的、作为人的没有成本而且制造和谐的基本权利。
为什么这么说？亲爱的战友们，此时此刻的香港，有多少人他们怀念去年的中秋节？又有多少人他们失去了过中秋的权利？还有多少人亡命于街头被剥夺了生命权？他们的家人是多么的痛苦。我是失去了母亲不能与母亲相见，因为悲伤过度老人家早走。但是这些年轻的孩子们失去了生命，他们的母亲是白发人吶！是不能与自己黑发的孩子想见，而失去他们又是多么的痛苦！
而且，有的人是生死杳无音信；不但如此，而且他们现在有很多父母看着自己的孩子，还有孩子看着父母，面对着不可确定的来自于无法形容的，邪恶的中共的力量的威胁，随时都可以丧命。很多香港朋友说，我们不知道今年有这个中秋，明年还有没有中秋，让人感动啊！
我告诉香港的朋友们，你们要想到，你们曾经有过百年的最好的中秋。你们去想一想，从十八大以来，中共所谓的反腐运动，今天知道了，到底是反腐还是真正的腐败！以王岐山为首的、最腐败的盗国贼集团搞了个反腐运动。用他的话来说，百万人被送进了监狱，千万个家庭妻离子散，父母与孩子不能团圆。
这些所谓的贪官家族，这些孩子们，你知道多少人的孩子，女儿、儿子都白了头发，老人被气死，不能与孩子相见。不是说有些人不该抓，——谁抓？怎么抓？公不公平？为什么王岐山的海航盗取了万亿的财富没人管？中南坑儿哪个家族不是几千亿、几万亿的在那存着，为什么没人查？你非要查那些穷人出身的孩子，几百万、几十万就判终身监禁，把父母、把家人的全部财产搜刮殆尽。拿这些过去的所谓的官员的老人、孩子作为威胁，作为肉票。这公平吗？合理吗？这是中国人的中国梦吗？
为什么你们大白天地做你们的「黄花梦「，却不能让你们所谓的党员做一个正常的，黑夜里睡觉的不用你们花成本的梦呢？连这种权利都要剥夺掉！
我们再看看新疆，我告诉香港同胞还有那些战友们，想想新疆人，我们大家都可以慰藉、欣喜。此时此刻在新疆，最起码是百万……五百万家庭以上吧，用它们共产党的话说，是一百五十万人；我说是超过两百万人，两百万人最起码联结了五百万个家庭。他们遭受了什么样的折磨？多少人不能过中国的所谓的中秋节？
我们再看西藏，西藏是从昨天到现在，大街上突然增加了一系列的武警、便衣警察，各个寺庙都增加了很多所谓的兵力。在新疆的各个大街小巷都隐藏着警车、便衣，人民活在了白色恐怖之中。
虽然新疆人不过中秋，西藏人不过中秋，但是共产党如此之恐惧。我要告诉香港的战友们，想想在海外几千万的华人，又有多少人是心甘情愿、发自内心地，在海外过的这个中秋是快乐的？又有多少人不愿意和父母在一起团圆，或者回到中国过一个快乐的、安全的、愉悦的中秋呢？这个权利都被剥夺了！
所以我说香港的朋友们，你们并不孤独，十四亿中国人和海外几千万的华人侨胞都与你们站在一起！
所以说。中国的中秋的团圆，中秋的团圆之梦，都被共产党给剥夺了！
过去的一星期，我一再地向美国人推荐，习王两个人崇拜的商鞅，商鞅愚民五策。首先就要把老百姓变成最愚蠢的，把老百姓变愚蠢了，思想洗脑了，变的无知了，国家就强壮，政府就安全。把这个国家，必须要把老百姓除了生活必需之外所有的钱财全部盘剥干净，不能有剩余钱财。
如果有闲余钱财，通过通货膨胀，印刷钞票货币，把钱洗干净。当然了，今天共产党弄得股市银行，还有海航的贷款，还有马云，一个个地产商把老百姓的钱洗干净。然后告诉，所有的政府官员都要记住，挑拨老百姓之间的矛盾，给他制造麻烦，让老百姓们活在麻烦之中，矛盾之中，让他没有精力和时间来想关于所谓的人权，正义和政府的事。
让他们之间互相猜忌，让他们没有尊严，没有自信。如果这几条不管用，就把他全部杀掉。这几条，弱民愚民贫民苦民，把你变成最苦的，把你变成最弱的，用流氓来管理。如果是流氓管理还不行，把你变成最穷的还不行，把你洗脑还不行，挑拨你还不行，那就把你杀掉。这是一千多年前的大秦王朝，秦始皇这个王八蛋干的。
大家看看大秦王朝的电视剧是王岐山主导拍的。大秦王朝就是中共血洗，共产党血洗中国人民财富的一个最好的预兆，然后就拍的电视剧，叫打铁还需自身硬。抓起那么多人游街，侮辱你，让你没自信，让你没自尊。挑拨你和大多数无知的老百姓被洗脑的老百姓人之间的关系，说你偷了他们的钱财，这就叫上街的目的。
王岐山为什么要拍大秦王朝，大家好好看看，把商鞅，把张仪这样的骗子整成了世界上最伟大，最帅的，最了不起，有情有爱，他忠于他的皇帝，统治的是人民，很多人被洗脑以后认为大秦王朝还是了不起的。
大家现在跟西方的世界对比对比，西方让老百姓强大藏富于民，才有了今天伟大的美国和过去伟大的英国。才有了今天世界上的民权，人权，法制社会的文明。而王岐山和十八大，十九大，习王两个人的体制，要终身统治中国，而且要愚民之策。用商鞅苦民，弱民，这样卑鄙的手段，制造人民的矛盾，抢夺人民的财富，让你永远是穷的，制造人民之间的矛盾。
从反腐运动，打铁还需自身硬，到所谓的2025，2035，2049的梦，中国梦，到香港今天的遣返法例，返送中运动，和在全世界，抓捕海外华人，控制全世界国际刑警组织，把两百万的新疆人关到了大本营，将西藏人无数人消失，绑架，将任何一个有智慧有头脑的华人，要么抓起来，要么撵到海外来，要么定义为反他们国家反他们权力的所谓的叛国分子。
今天的中国过去十年发生的事情，和当年的秦始皇所犯下的人道罪行，在千年之后，只有过之，没有不及。如果任何中国人还没有意识到这个问题的严重性，你就不配当人了。当我们中国人最在乎的中秋团圆节的时候，大家扪心自问，你今年身体比去年更健康嘛，你今年的财富的质量比去年更高嘛，你今年过的比去年更快乐嘛，你今年确实和家人相聚的时候，你认为更有希望嘛。
我可以告诉大家，除了中南坑的那几个人，几乎都不会没有。只要你去想象他们发自内心的执行的愚民政策，弱民政策，苦民政策，所谓的对老百姓的这五个战略。你在哪一条，你一定是对应其中一条。如果你不是应其中一条，你就被杀。这就是为什么人类上只有中国这样的国家在现代社会还有防火墙。
为什么有防火墙，它做了什么事情，过去干了什么坏事怕你知道，它现在想干什么坏事不想让你知道，但凡有一点脑子，有一点人性的人都应该问这个问题。我们今天，感恩上天，让我们有了互联网，有了手机，让我们大家有一个每个人都拥有的不用花多大成本，也不用付出生命所换来的权利，那就是知情权。
过去秦始皇叫弱民苦民愚民的政策，它今天是不可能做到的。我们通过现在的互联网，手机看到世界上跟他们所说的不一样的真相和事实，让我们所有的人都在醒来，让我们活得像人一样。就像香港的同胞，为什么他们誓死反抗，坚决不顺从共产党这个流氓政策，不被共产党的流氓政权所统治。
我和战友们无法分享我每天和西方所有的人交流时的感受，就是我们和西方的文明相比，真是活的猪狗不如，什么年代了还让香港人民接受一个随时可以无理由的抓你关押你，还让你顺从，为了他们的一个红旗，可以要你的命。这比当年的商鞅之法，要严厉多少。
但是大家别忘了，商鞅最后是五马分尸，车裂。他最后逃跑的时候，他在酒店里边，他定下来的所谓的登记制度，最后让他又被抓，那就是报应。秦始皇家族在哪呢，现在是怎样。秦始皇最后是什么下场。上天送给他一个他最烂的儿子，胡亥，送给他一个李斯，送给他一个天下最夸张的赵高。
所以说亲爱的战友们，今天赵高的在世、无数个李斯在世就是共产党又再次将灭亡，朝代更迭。香港人民谱写了一个伟大的一个史诗般的反抗集权暴权的运动，看看2018年的9号文件，以及明确表态要征服世界领导世界的决定，和当年的秦始皇如出一辙，我们相信中共里边有N个赵高N个李斯，焚书坑儒的事，但是他不知道今天的世界有互联网，今天的世界有飞机，今天的世界有更多的文明融在了一起，人类要走向月球还有火星。
所以说战友们，人类前所未有的全人类70亿人口已经文明、交流思想前所未有的汇聚在一起，任何独裁与人们为敌，想通过愚民、弱民、苦民、贫民这样的政治统治的都将被消灭，任何权力无法剥夺一个人与家庭团聚享受家庭欢乐这样的权力。
当这个中秋节的时候，我们的同胞处在水深火热之中，香港同胞处在水深火热之中，新疆、西藏、台湾同胞活在恐惧之中，我们更加要坚定的爆料革命，关注重点，在很少的时间里必须有付出，必须要有无我的精神才能灭掉这个邪恶的共产党。
共产党不灭天理不容，共产党不灭我们任何人都没有安全，任何人都将失去父母和家人团聚的权力，所以说今年这个中秋将希望成为共产党最后一个中秋节，我们明年，希望明年的中秋和战友能欢聚在喜马拉雅和北京盘古。
现在让我战友们一起为香港同胞、新疆、西藏、台湾同胞和14亿中国人民祈福????
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/826/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/826/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
OK兄弟姐妹们啊，beautiful看看的。准备早餐，精彩啊，鸭子，鸭子，鸭子，鸭子。这丫头这样不好听，还有几村几村几村几村啊？还有鱼还有鱼，还有鱼，还有意思。
你家还有鸡蛋吃啊，然后泡个水啊，然后还有一个日本的啊，日本的面啊。所以还有一个花来啊，亲爱的兄弟姐妹们，哎呀，这个早餐很简单啊这是。叫brunch就是早午餐啊，早午餐，早午餐，所以你看的时候占有了，就感觉很有意思啊，这个感觉。很有意思啊，所以说你看这个这个啊，这个这个看上去很好吃的样子是吧，很好。
好吃的样子，虽然色彩也非常的好，非常的好啊，这个咱现在跟战友不能一一的分。分享啊，但是分享感觉还是感脚还是可以的，是吧，非常的漂亮啊，非常的漂亮，我现在。就不给大家再显摆了啊，我要吃了我要吃了啊，我要吃了哎呦，喝。免啊，你看看你看看啊，哎呦。
哎呦喂，好喝不好喝，查不查着，赶快煮面去吧，啊，煮面吧，这面煮的。要用这个骨头汤煮这种面，阿朱是这种面这才好，这事实上这面是什么是在中国产的啊，不是日本的。是中国的陕西的面啊，陕西的面啊，好了战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/827/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/827/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是9月12号啊，尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？呵呵呵，亲爱的战友们啊，香港啊在过去的48小时以内啊，香港减少了暴力冲突，所谓暴力冲突实际是警察警察虐待啊这个香港的抗议的老百姓们，香港的黑警啊少出动啊，香港的人民啊，大面积的团结的和平的啊，在商场里高唱香港的未来的港歌、港歌，震撼了世界啊，震撼了世界，那么在这种情况下，大家很多人说诶，这个香港警察去哪了啊？准备国庆节呢是吧？准备国庆节还是要咱们细思小哥，咱们细思小哥有个天津大姐，天津大姐啊，这天津大姐我太喜欢了，我每天看细思小哥我主要就去看天津大姐，天津大姐不来我都我都不听了，我都不看了啊，听天津大姐的，天津大姐讲的太好了。还有另外一个香港的那个啊，一位一位一位朋友的啊，这个我忘了他名字了，非常非常好，讲的很实在啊，大家说的你们都是不对的啊，你以为他们是为了国庆节啊，你们说拿着鲜花挑美国的门儿，嬉皮笑脸的求求给我减点税都是不对的。我给你们举一个例子啊，共产党在这么多年，当党内想抓哪个高官的时候，这个特别是正部级以上啊，已经想干掉你的时候，他完全跟踪监听啊，这些手段权利就要上手段啊，已经上手段的时候啊，要干掉所谓的党内的高官也是自己的哥们的时候啊，他们从掌握证据，跟踪监听还有一个最肮脏的手段，到最后一招叫涵养，进入涵养期，啥叫涵养期知道吗，战友们，这在国内只要是高层的都懂啊，哥们涵养涵养他啊，就是养猪，准备要杀你之前啊，得让你多吃点食儿，啊，多吃点好吃的，甚至赶着你多运动运动，你越消耗你越吃，越吃你越胖然后吧唧就杀了，这叫涵养期。涵养期就是这个高官要弄死他，但是涵养到死还是到无期都给你设计好了，中共的高官不管是什么陈良宇啊，薄熙来啊，陈希同啊，这个千千万万个党员，什么当年的陈毅呀，林彪啊，刘少奇啊，大家记住，在他们被干掉之前，那都是一人之下万人之上，各大媒体报纸吹捧，突然间他们发现身边的美女越来越多，突然间发现送钱的越来越多，突然发现这个党内领导拍拍膀子啊，这个咬咬耳朵，王岐山那个啊，王岐山那个小手拍拍肩的也越来越多，这是干嘛呢？一片祥和，好像天下唯你不行了。这就是共产党这个流氓体制叫涵养你，就把你养胖了，绝对是杀你一刀杀你10刀的问题，亲爱的战友们，共产党从开始第1年从李立三开始到张国焘，你看看当年张国焘是怎么收拾他的，你看看当时李立三是怎么被收拾的，邓小平怎么三起三落的，胡耀邦是怎么给灭掉的，赵紫阳怎么灭掉的，大家好好看一看，香港头两天是王岐山到广东的时候，曾经啊跟这个政法委的副书记，还有当时的武警官员和广东的当地领导，还有所谓的香港平爆啊小组的几个成员，王岐山说关上门，说两句透话，啊，就香港那几个虾兵虾将，你们就没点办法？啊，你们就不会动作大点儿，香港人怕流血啊，香港人怕死，他们不是讲法吗？也就是依法平暴吗？香港的法律啥时候规定解放军不能穿香港警服了啊，广东深圳几千万人去上200万人给它稀释掉，它还闹的起来吗？8.31啊，包括9月当时9月这个5号以前所有的激烈行动，这是王岐山这个会上决定的。这是王岐山决定的，王岐山，孟建柱，孙立军全在，孟建柱长期驻扎在深圳指挥，大家看到了8.31有多狠，结果发现王岐山这招不灵，香港人不怕流血，你稀释不掉，最近中南坑的所有领导达成共识，让香港乱，让它大乱，涵养它，让全世界看到不是我们要止爆止乱，是全世界人民需要我们止爆止乱，特别是香港人，死几个外国人，死几个美国人，别管破坏了地铁站，破坏点外国设施，最好让美国驻港领事出点事，大家记住这话啊，这是当时在中央会议上的讲话，这两天香港的朋友们你们光唱港歌，这个气势够了，但是你们无论如何要小心一点，就像昨天晚上我跟香港的朋友说的，你们务必小心啊，64之前是啥时候开始的，是从4月底5月54，5月16号5月17号5月24号一个一个的时间涵养，新疆西藏无不如此，啊，无不如此，当年所谓的新疆平暴，就是让新疆人闹到一定程度，最后解放军进去杀人，最后栽赃于新疆人，最后拿机枪给突突了，西藏也是这样。千万要搂住啊，香港的朋友们，共产党这个涵养不是开玩笑的。让你把劲儿松了，然后底下桌子底下挑拨离间，我这招风招蜂引蝶，这老蜜蜂往我身上扑。蝴蝶一大堆蝴蝶老围着我转，我们船长说我不来就没那么多蝴蝶，竟大蝴蝶，但是没有像王健先生那个大蝴蝶没那么大，但是很漂亮，呵呵，你看这蜜蜂啊，招蜂引蝶啊，这个家伙啊，所以说战友们，啊，我求求香港战友了，千万记住共产党的涵养啊，绝对不是为了给你所谓的国庆节让路，有一点成分有一点，现在桌子底下千军万马在各个击破，正在设计着让你把你们推向深渊，然后对外国企业外国人外国利益啊，所谓的进行了暴力行动，让外国人要栽赃给你们，外国人都要求啊。你看这大海多漂亮，让外国人要求啊，要灭掉香港人，多阴险的共产党啊，这就是共产党，还有一个香港的战友们务必小心在金融上啊，他们在稳的时候他们一定有几个上几个下，要把香港的很多钱给吸走，现在金融领域，王岐山在广东特别讲到，平安集团还有所有的国有企业，这个时候要做到稳金融和以金融起到主导作用助力香港的这场你死我活的斗争。这是王岐山这鬼子6这小子狠，啥意思？我让你看到股市，我让它涨它就涨，我让他降他就降，但是桌子底下要把你香港人的钱全拿走，说香港人没钱不行，这鬼子6多黑呀，所以香港你会注意到，大家开户越来越难，转钱越来越难啊，然后再悄悄地蚕食着你的金融机构，然后把你很多钱给偷走了。看着还在那儿啊，但是25,000点是底线不能再降了啊，然后把你们钱拿走，这小子坏，还讲了一条啊，王岐山说了香港人啊，一定要记住，香港人跟国外各种联系都有，想尽一切办法要把香港人在海外的各个国家的联系，用法律给它切断，切掉外部的关系和联系干嘛呢？接下来你放心，香港很多人会被洗黑钱，啊，所谓的金融犯罪，所谓的投机者都会出来。要从金融上要搞一大批香港的大咖叫太空啊，大咖超人呢是吧？大富豪啊，这就是王岐山。王岐山是什么？把刀子插你肚里面，他在那唱着歌，跟解体那个沙特卡舒吉一样，还要听着音乐哼着调把你给解体。这是什么？王岐山。中南坑那几个人是直接就来狠的啊，直接说大炮啊，坦克就来，香港一定会被戒严。大家注意在戒严之前和戒严之后损失越少越好，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊，谢谢战友们，谢谢战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/825/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/825/</guid>
      <description>内容梗概:
咱们回来了吧，大爷来的，你能把我给黑咯，简直是开玩笑。你黑了我两年了，你能黑得了么？你能黑得了么，是不是？我能让你黑了么？
你看后面大楼，什么楼？CIA的数据中心，你不敢黑啦，我要借用军事中心。
所以说啊，共产党你别玩这个，你跟我玩啥呀，是不是？我这快艇干啥的呀？我这快艇。我这快船干啥的呀？这后边儿啥中心，知道吧？知道吧这儿？知道这里是干啥的吧？现在用啥网络看见了么？轻易不给你们用！
（文贵先生大笑）轻易地不用，是吧？一用让你看看！你们这帮傻X，你就学会黑客，你就会学会这点儿东西，抄人家这点儿东西，你还会啥呀！你还会啥呀？没招了吧！你也为我要这快艇我神经病啊，我要快艇。那都是有招的，都是有用的！
（文贵先生和战友们进行互动。）
你要能把这个网给黑了，共产党，我服了你了！我明天我就消失，我不爆料了！我就不爆料了！
看看啊，看看这儿，看看这儿，啥地方？看看这儿。看看这楼是干啥的！看这楼是干啥的！马上联系，马上——「Yes sir！」欢迎，马上过来！
你吓唬吓唬台湾，你威胁威胁新疆，没有武器的新疆人，西藏人。你想在美国撒野！
太热了！太热了！晒得受不了啊！
所以说亲爱的战友们，对付共产党，就得有实力，其他都是废话！其他都是废话！光靠口活不行。光靠口活不行。
刚才啊很卡，我再从头说得了！当然虽然也录播了，未来会挂上去。
战友们，这个咱接着说，咱就说说这个，美国今天一个做重要的日子——911。这个911可以说是让共产党当年苟延残喘！无论是朱镕基，无论是当年的江泽民，还是曾庆红，任何一个人都知道——共产党完蛋了！完球蛋了！他们的子女很多人，都要想尽一切办法，想尽一切办法到海外去。而且你可以看得到，是什么年代，他们把子女都送向海外的。大量的资产转向海外！那个时候一个多亿，一万多亿的美元，百分之八十是用在国家，还有共产党盗国贼家族，和军事维稳。就是因为这个，就是因为这个共产党才当时把这一万亿的百分之八十用在他们那块儿花，用在他们那里。然后几千亿用在老百姓，老百姓那时候四百美金，才让共产党苟延残喘了这么多年。
2001年共产党当时老百姓四百美金，就是2001年拿下了奥运会，拿下了WTO，让共产党16万亿美元，那不是增长了20倍。十八年来，共产党到今天是干啥知道不，战友们？还是百分之八十的钱共产党盗国贼拿走。中国人所谓的口头上的八千美金的GDP全是放狗圈屁的！如果是八千美金的GDP平均，那就没有杨改兰自杀了！就没有六千万人口的脱贫了！就没有城乡差距了！就没有新疆和西藏和云南边疆人民那么苦的日子了。就看不到那么多孩子过着猪狗不如的日子了。中国人现在事实上另外的三亿人在边缘地带，另外的两亿人，还在1000美金的贫穷线上，我的老家的人干啥呀，病还是病不起，上学上不起，是不是？还是这个结局。
所以说共产党从2001年的奥运会申请成功，911美国全力的去反恐，发动了中东战争，给人类带来了长久的和平，但是美国人培养了一个最大的恐怖集团，那就是共产党。
但是自从十八大以后到十九大期间，也就2018年中共公布了9号文件，这个9号文件基本上宣布了共产党的死刑。9号文件发布了一带一路，还有一个就是十九大修改国家宪法，党章。然后习，王永远执政，终身执政。
然后所谓的反腐运动将百万中国能干的精英，大家都有病，共产党就是个艾滋病集团，就是个传染病集团。把他们送进了监狱，然后一帮愚蠢的，更加愚蠢的这帮所谓的溜须拍马，无能之辈走上了前台。也就是今天在前台中南坑那帮傻X们，那些在秦城监狱里面的人，80%是比他们有本事的，当然也贪。
可是这些人更差，又贪，又无能。然后宣布的9号文件，全面树立个人中心，然后所谓的百年不遇的所谓的人类全球变化的大机遇，傻X 。一带一路，要领导全世界，要干掉美国，要跟全世界的自由，民主，法治决裂。然后全面非洲化，全面的靠近北朝鲜化，然后要打造五国，所谓的反美的集团，五国联盟。然后控制全世界能源，然后对中国老百姓开始了前所未有的，与全世界为敌的叫做防火墙。
防火墙，然后控制言论，重新开启了商鞅之策，王岐山崇拜的，跟习两个人绝对崇拜的商鞅之策，愚民，弱民，苦民。让老百姓有事干，不让他们关注我们的正事，让他低下头来，让他闭上眼睛，闭上嘴，不要听到看到任何事实和真相。
这个防火墙的决定，2018年的9号文件，就说明了这是共产党的911。共产党的911！所以说战友们共产党的911开始了，就是2018年。9号文件，一带一路，2025，2035，2049，大家一定记住，中国的命运的时刻。
1949，灾难，走向灾难的地狱。1989，共产党向全人类展示了它是魔鬼。人类的灾难，中国人的堕落。
然后2001年中共有了生死之机，2018年是中共共产党宣布死亡的日子。这就是历史事件。
那么在今天美国911 的时候，我们必须要看到，当年2001年中共控制的1.3万亿的GDP，中国13亿人口贫困山区还是400美金花钱，杨改蓝女士在几年前自杀的时候，每月300元人民币的救济金，平均下来就是600美金，现在共产党在去年还公布还有6000万要脱贫，事实上不止，还在400美金。
那这1.3万亿到16万亿的GDP钱去哪儿了？大家不知道吗，当他决定去防火墙的时候，当他把港澳区变为吞并香港，台湾的战略的时候，当你看到习近平在深圳港珠澳大桥剪彩，林郑月娥站在第二位，已经和中央领导肩比，李克强都撵一边去了。然后开始实施，共谋了香港的所谓的遣返法例，吞并香港，她做梦也没想到六月九号，开始了她911的一个新的时刻、时间。香港人知道恐怖分子是共产党。
所以说，这个有意思了战友们，他们现在黑客我，为啥黑客？
再说说John Bolton，John Bolton 离开白宫据说在前夜，与总统展开了大战，要打伊朗、打北朝鲜，听说啊，瞎蒙的！文贵是白日作梦，阳光之下作白日梦，胡说八道。打北朝鲜、打伊朗，川普总统说了，不行！所有我们的威胁来自于中共，北朝鲜、伊朗搁一边去，直接灭共！你看看香港，你看看共产党，最后两个人听说是，隔墙有耳啊，吵的一塌糊涂。最后发生了，是他fire掉他，还是他辞职那就不说了，反正俩人是吵架了。
最关键的问题，如果真的是咱们的好朋友John Bolton真要是打了北朝鲜、伊朗，咱就歇菜了。啥爆料革命回家吧，回家去抱孩子去了，抱孩子的机会可能都没了。但是这次是对共产党重大一击！
我告诉你战友们，你看所有的媒体，全世界的媒体没有一个媒体爆出真相的。共产党还说John Bolton是强烈反共人士，完全。他反共，但这次上，他要给共产党机会，共产党这回是打击重大！重大打击！大家可以看的到，共产党马上就会对美国有一系列的妥协，包括对香港对内部都会妥协，他知道没希望了。
香港的，如果是打了朝鲜，打了伊朗，我可以告诉你，只要第一枪开，香港人民将进入万劫不复之中，习、王会派百万大军血洗香港！因为他最大的顾及——美国，没事了，被人家给引走了，那就完蛋了，美国就真的是完蛋了，所以说相当的担心。
但是，在过去的这几天大家发现了，据我所知，我也希望会有一个大帅哥，很瘦，会接替John Bolton。另外一个被共产党揍过的一个人，被共产党打过的一个人，一个牛人，现在是管亚洲事务的可能是当副手。那对灭共，那是上天又给了巨大的两个礼物！
所以说战友们，到那个时候热闹了，上天真要灭共了，他做梦也没想到，他指望的John Bolton走了！伊朗和北朝鲜转移美国视线的梦没了！想浑水摸鱼、灭掉香港、收复台湾，这个梦很难作了！
更重要的事情，接下来来的两个人都是大帅哥，都是跟共产党有直接仇恨的人，事大了！
所以说战友们这是一个核心问题，另外一个可能说着说着卡了，没说明白的，我再重复一遍，昨天晚上很多人，美国朋友、欧洲朋友都说怎么回事，你们说911有共产党的事，大家要记住！当你谈到敏感字，不论用中文、还是朝鲜文、还是英文、还是俄罗斯文，只要你说到郭文贵、习近平、王岐山、川普、911、恐怖分子、杀人、毒品，自动都给你检索了，不一定你节目多伟大都给你检索了。像我就专门有人，每天把我说的我的事，专门给我做简报，那各国政府当然做简报了。咱们有人说911和共产党有关系，千万别！求求了兄弟姐妹们，别说这话题！因为你会失去你的分量！
911有没有共产党，他没这个本事！没这个能力！他哪有这本事啊，没这个本事！
所以说战友们，现在这个John Bolton先生，咱们的好哥们离开白宫以后，新来的人大帅哥，还有另外的一个 副手最最坚定反共的人，这是带来一个历史性的改变，共产党又来招摇撞骗了，又要妥协了。
我告诉你共产党内部经济坏到什么程度？他现在是已经癌症末期了！他现在还往脸上抹脂粉，把脸蛋抹的红扑扑的，「你看我很健康啊，啥事都没有啊」，你大爷的，你走着瞧，你疼不疼你知道的，你又没有钱你知道，内部有没有问题，你知道，又没有猪肉吃，你知道，是吧？反正我们不吃猪肉，我们想吃啥有啥，对不对啊？
另外一个香港的问题，我告诉大家，香港的问题，这是上天灭共产党最核心的，他惹台湾可能都不是这个结果，他惹到香港了，这事大了。不论是9月17号，所谓的香港的这个人权法案，我告诉大家，我现在告诉大家，你会看到，美国一系列的法案，行政制裁、金融制裁、欧洲将一系列的人事变革，很快，咱们的哥们儿都会上台，你们会看到一系列的哥们儿上台，你们会觉得突然间，世界巨变——都是反共的！坚决灭共的。
大家会看到这个核心的人物、核心的政治家，世界的核心！这是共产党做梦都没有想到的，他们的傲慢、无知、那种农民痞子、诈骗的本质在2018年19大，9号文件：要引领全世界。在达沃斯论坛和把百万人、千万个党员给干到这个秦城监狱和关到监狱去，然后上千万个家庭妻离子散，共产党就已经宣布自己灭亡了！
哎哟我的娘啊，（看战友信息）还默克尔呢！啥呀，她都过气了，还轮得着她嘛，默克尔会很戏剧的收场，放心吧，放心吧战友们！
所以说亲爱的战友们，共产党这回热闹了！这回热闹了。最后的希望没了，这两天就该跪了，共产党是啥人，你知道吗？天天咋呼：「我多厉害！我拳……」，就像那个徐晓冬，国内那个拳击，我们家人不看我的视频，看徐晓冬的视频，哇塞！这有点太夸张了啊！都喜欢徐晓东，那个徐晓冬，打拳那个，打什么太极，徐晓冬嘣嘣，就是虚假，没上台还喊，往裤裆里拍砖，「看我多厉害」，就让徐晓冬一拳一拳嘣嘣全干掉了！共产党就是这个德性：倒着地还说啥「哎，我装的，我装的啊！」现在就这样，还等着呢，还等着徐晓冬背后有没有人放暗箭呢！有没有人给他下毒药呢，还等着他倒在地上啊，等着呢，已经被Kill了。
香港的事件，过去两天很多美国的朋友在香港的事件……，先喝一口，没有毒品吧？（开玩笑），我对面的，长一香港美女啊，超美女，真漂亮啊，是吧，这是王雁平找的美女，我的娘！香港人，王雁平给我说来了一个中国美女，我说真的吗？结果发现真的香港美女啊。
所以说战友们，过去这两天相当的兴奋，很累、很兴奋，哇塞！你知道我掰碎了、揉碎了。
昨天紧急，我讲了一天嗓子冒烟了。叫我给他们讲讲习和王崇拜的是什么治国之术？共产党是怎么当年进入中国？他用的是什么？我告诉美国人，当年他许诺给中国人是拥有土地，推翻地主当地主，每人可以睡地主的老婆和女儿。每个人都有民主、自由、平等、宗教自由、信仰自由、打倒国民党，他要给中国真正的民主自由、打倒腐败。
结果呢！他利用日本人，他挑起了国民党和日本人之战，叫日本人干掉了百万国民党军。最后用欺骗和收买的手段又拿走了100万国民党的军队，然后又把这100万军队送到了北朝鲜给战死。然后他进了北京城，谁也没有给一人一个女学生，他结果是中南坑的人天天晚上一人一个女学生。然后没有民主没有自由了就叫极权了。极权以后全人类上最大的灾难：内斗。
毛泽东一生看的书叫《资治通鉴》，所有这些美国人昨天都要下载英文《资治通鉴》去看去。我说你们在进白宫之前一定要看《资治通鉴》，然后用《资治通鉴》内斗干掉了所有的这些人，都该干掉，都该干掉。然后到了八九年撑不下去了，最后杀了所有的学生，他没有一人给一个女学生杀了、杀了两个学生都不止。
最后就在苟延残喘的时候，要死掉的时候内部斗争赵紫阳、胡耀邦等等等等等。江泽民又开放又不开放的时候，就快完蛋的时候才1.3万亿GDP的时候，你美国人给了他一个奥运会、给了他一个WTO叫他一下子想挑战全世界。
现在2018年又玩了这个事，2025、2035、2049灭美国计划。自始至终就把美国当敌人，是你美国人让中国人走进了这种地狱深渊的生活。西藏人民、新疆人民不找美国人找谁呀！就得找你美国人。香港人不找你美国人找谁呀！是你给他权利、给了他钱来残害香港人、威胁台湾人。啊！他们听明白了。
我把商鞅，我说这是这两个人最相信的、最崇拜的两个人。我把商鞅，昨天我给木兰，我说木兰快点快点，给我弄英文的商鞅之术讲半天。我们这翻译小妹翻译半天都翻译不明白，最后把这给他了，这个商鞅之术给他了。结果是他们都兴奋的不得了，今早5点半都离开，5点半专机在这块停着，这块有最重要的飞机专用机场。
好嘛！呦呦，哇塞！不是，这块、快爆炸了这计算机哎！你快拿你那边去吧！一会儿别炸了、暴热。一会儿谢谢人家咱用网络，一会儿叫谁再过去谢一下。
所以说战友们，这两天很兴奋、很兴奋，历史的时刻，历史的时刻。中共一听说John Bolton离开了，马上服软。听说还要有人离开，还要有人离开，还要有人离开，离开以后进来的人一定是灭共的。川普总统太伟大了，川普总统太伟大了，川普总统的家人太伟大了，太伟大了，太伟大了。
所以说战友们，今天文贵这个报平安直播不是爆料，乱聊、乱聊、乱聊、完全乱聊、完全乱聊。但是一定要记住2019年的911，上天的轮回啊！一个灭共的新的开始。
19年前的9.11，把世界差点儿送入地狱，美国人的鲜血和几万人的财富提前制止潜在的所谓的恐怖主义，还真有恐怖主义啊。
但是他真正的他搞错了，他搞错了，走到后门儿去了。真正的坏蛋是共产党，他不但没把恐怖主义给灭掉，还培养了一个百倍千倍要灭掉美国的一个真正的恐怖主义&amp;mdash;&amp;ndash;共产党。
所以说，战友们，过去两年啊口干舌燥，口干舌燥。哎呀我真恨我自己，我要有一口流利的英文，哎呀这事儿就牛了。就我这郭氏英文，当当当的，废了很大的劲，窝塞，很累啊。你说我要讲一口流利的英文，这两天我基本上，80%我都讲英文，但是中间还得翻译小妹帮助啊。如果是没有小妹的帮助，不需要她的帮助，你说我会啥样？我会啥样战友们，你去想想我会啥样？郭文贵会给整出啥事出来你去想想？
所以说，亲爱的战友们，我就不说了。 今天是共产党真害怕了。他了解到今天我会说啥，我会说啥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/824/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/824/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
可是这个战友名单中的产品。
嗯好的。
嗯okay。
就这个专业。
嗯好的。
又赚了吧？你在看吗？现在。
哦。
2月20 9003。但是我现在卡不卡呀，你们看的那个。你手机卡是吧？不是说可以吗？The nine.
WiFi.也。哦。
正义说卡卡。刷新只能流畅一段时间，你看到没有？这是个问题，今天郭媒体这个咱们怎么会卡呢？要不断点，要用卡，我不来说了，什么情况啊，今天黑客很猖狂。
傻子。
现在不卡了。
物流，猪头来了啊。你看未来了啊，救星来了啊，又开始卡了是吗？雪山飞鹰来了东南亚赶紧来了啊，thank you。您来了啊，战友们又是啥？
哦，郭先生好爱你爱你好好谢谢你啊，谢谢啊，直播。一顿一顿一顿一顿来我这。刚才卡哭了。
相当的猛烈卡。啊，木兰妹妹。他看好了，苦啊，我都看好了啊，走了走了，这个地方肯定不是网络的问题。
没。好，今天是9月11号文贵报平安直播啊，今天不爆料，如果战友需要睡觉的请去睡觉啊。今天是乱料，懒料懒料，今天是911也不直播时来过，实在过不去真快呀。
Andy.亲爱的郭大也好，顶。
乱聊，今天是乱聊啊，这个亲人战友吗？前天我上了这个传上来，以后呢，大家知道半农先生。这个很有意思啊，今天早上。
啊，可以这么说吧。可以这么说这个。到现在星期三，也就是说五十几个小时。非常非常的，非常非常大，大家都知道，郑州18。
周末的时候我们很喜欢的一个朋友啊，好朋友，但是呢，他主张，啊他主张。他的主张跟我们不太一样，好朋友主张和我们有冲突，让爱。
跑墙外很卡哦。这么卡，那是你们的网络有问题啊，你们的网络有问题。我这边有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊。啊，只要是我的让。
行啊，过去两个月很担心啊，担心啥子啊，矛盾他主张。干掉伊朗北朝鲜。回家睡觉去吧。
的，他主张干掉伊朗北朝鲜。那干掉北朝鲜，伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的，那就完蛋了。啊，咱们的爆料可能直接就叫熄火得命啊，回家睡觉去吧，所以说呢，这个这是。俺也说了不算啊，是吧，这么大的事儿是吧，咱说了不算，咱也只有祈祷啊，祈祷天天啊。
我在这念叨念叨啊，念念，希望这事别发生啊，上天待上天。上天所赐，被上天所赐啊，娇毛泽东同志离开了吧。
老是浪费朝鲜，北朝鲜伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的。啊，那就完蛋了啊，咱们的爆料和里头直接就叫熄火革命啊，回家睡觉去吧。这个这个事儿咱也说了不算啊，是吧？大的是80后，就算你只有祈祷啊，祈祷。春天啊念叨念念，希望这事别发生啊。
还好吧，上天被上天所死啊，的上天所赐。这个听说离开的前夜，听说俺只是听说。瞎蒙的啊，瞎忽悠我，两个月以前我就说过啊，听说有人和旁边奥国务卿吵的很厉害啊，管理。对中共的问题，有人也跟彭师傅总吵的很，到底是干部。
还是干中共啊，吵的很厉害，我说白宫可能有人要离开，又被老孟作业这事儿啊。咱老做白日梦啊，一做梦就能梦想成真。啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。北朝鲜伊朗只要。
希望这事别发，听说有人喝奶又被魔鬼给蒙对了。你是老孟对这事儿啊，咱老做白日梦啊，一做梦就能教育。因为这真看不出梦想成真啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。做好朋友啊，你说老担心他，你也弄北朝鲜去，你打不着也打伊朗啊，你的敌人是谁呀这五国联盟。
最大的二手就是共产党，说到这个时候啊，有战友在说911当年是多少哪干的，我求求你。求求你们了，你们千万别再谈这话题了，你们在谈的话题就是就完蛋了啊，从昨天晚上到今天早上，好多美国朋友。比如说有你们的战友说911是共产党干的，跟你共产党有关系。这是共产党干的啊，很多人关注啊，这。
但记住战友们咱们爆料合并啊，他还有信用不要乱用这个信用啊，不要，不要着急，结果。你这一说出去这么多人问啊，你看我的手机都满了，我没法回啊刚才你看又有六七个人来问一些什么，咱们战友。25级的那个，你看咱们战友发出去的这个什么战有问题。911和我们有关系的事儿，千万别说911和共产党有关系啊，你这这事儿太大啊，太大了啊，这完全是不可能。
完全不靠谱，半毛钱关系没有啊，共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，他吃的。中国人民的政策一堆一堆。共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，制定对付中国人民的政策一堆一堆。那你怎么买就显得不那么暗了。
他是老鼠扛枪窝里横，中国人民的政策一堆一堆的。
我跟美国人算了个账。人家跟彭师傅怎么炒的？1.3万。一美元除以13亿多少钱？每个人1000美元。共产党2001年的国家统计局报告，咱且不说这事真假，1000美元的GDP。
中国的平均1000亿美元GDP大家都知道咱科里的人。美国人说啊。
30%是多少钱呢？4000亿美元。10亿人民10亿多了每个人400块美元。
那你们美国人。聊聊之后16万加100元除以这气。
除以这个10亿人民10亿是多少？每个人400块美元啊。三片。400美元呢，我说。美国人就减少了，怎么可能？400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近。
3万元，16万亿美元。啊，除以13亿人口，多少钱啊？平均8000美元。按照共产党去年的公告，75%用在了城乡国家建设。那大概还有多少呢？2万多亿到300亿美元，用在了百分之。
然后他们就问，能一样吗？和甘肃法院。所以这次除以这个10亿人民10亿多人，每个人400块的元。啊thank you.
啊，受寒睡。400元还不够喝杯咖啡呢，400美元呢，我说他说。怎么可能啊，400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近3万美元。我说你们美国人911之后，16万亿美元除以。
13亿人口，多少钱啊？平均8000美元，按照共产党去年的公告。啊，75%用在了城乡国家建设，那大概还有有两个。用在了百分之也是一个人，8一人承认我靠的是武艺，8000万人口。那就每人实际花了5000美元，可以有5000元的这个国家控制，共产党。
造型，2001年就共产党那点钱，就是玩的。共产党没有可以这么说，2001年没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
2001年就共产党那点钱就是玩的生殖器的，共产党没有可以这么说，2001年。没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
啊，你再打一个北朝鲜那不就。完蛋了吗？那就完了，我们爱着我们。胡扯八蛋就是离开白宫时。
共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了，你不信走着看。你就打北朝鲜打伊朗。完了总共就就牛叉了，俺压力相当的大呀，在此时此刻香港人民正在大街上呢，如果。
打了伊朗也打，香港人都死无葬身之地了，那就不是说戒烟这个问题。出城了就。那就是香港人和这个爆料革命反工人的噩梦。
吵的好吵啊，听说。刮来了个奥运会，抓了个w，共产党苟延残喘。挑战全人类了，要统治全人类。
你就不要再去打一仗意了，你再打一个北朝鲜，那不就完蛋了吗？那就完了。我们是好朋友，但是这绝对是不行的，听说和川普总统大吵了一架啊，在头一天晚上。我现在就是对我的观感，没想到所有这些媒体报道都是王八蛋。胡扯八蛋就是离开白宫，是共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了。
你不信走着看，妥协。共产党就该妥协了，你不信走着看拖鞋。啊。
那9000多。
不还卡呀。你们最后一次看。
这会儿好。
这个这个真的不是咱们这个这个。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/823/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/823/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
天哪，这都早上6点了，早上6点了，我这是我这船上的这同事都去。起床啊，都开始来整理床上的卫生了，船上的卫生了啊，我还没睡觉呢啊，我还没睡觉呢，西安呢。刚刚发生了这么多的事情，发生了这么多的事情，抓捕了这么多的人啊，但是呢，官方的数据。
不是真的都是假的啊，战友们都是假的，我知道的比这严重得多得多得多啊，所以说这个。昨天啊，是共产党啊，再一次在香港进行了大规模的犯罪，国家级的犯罪和前天。深圳开的这些大咖的会议，太空人的会议的事情是分不开的啊，文贵提前给大家香港的朋友们。到了，信了你们就赢了啊，不信了犹豫了你们就输了啊，所以说没办法啊，没办法啊，这就看你们了。
对了啊，no problem, I think you, 所以说，亲爱的兄弟姐妹们啊，你看着漂亮，这个早上啊，给我准备。对这个健身的东西呢，这个你看这个漂亮，这个这个这一刻早上我最喜欢就是早上啊，这一刻这个早上。晚上啊，傍晚的时候太漂亮，太漂亮了，哎哟，我的妈呀，这种男的感觉啊，只有在现场才能感受到。才能感受到，所以你看这个船上的各个方面晚上都要，都要包上哇，昨天路德先生。
对，这个家孩子来是我第1次邀请家人带孩子上船来，从来没有过，因为船和飞机最怕小孩上来，因为这些爱马仕的皮。爱马仕的布料一旦污染了就毁了，只能只能扔掉啊，只能扔掉，不可能写，昨天陆泽的小儿子把我那个爱马仕的一把椅子。白的那个椅子，白布料已经给我毁了，他们说清洗不了，只能废掉了那把椅子啊，换料都换不了，是那个料还不能换啊。嗯，重新定义把了，哎呀，我在桌子上被路德的小儿子太可爱了，我喜欢死了，好像我认识很多年一样一直抱着我，也给我。
我毁了，然后我们是船上的所有的船员们，看到这个被这个小鹿的小家伙毁的东西，都傻眼了说哇塞完了。最起码昨天路德先生这顿晚餐毁掉我10万美元，10万美元啊，我得找陆德先生要去，他儿子让他老爹必须得服啊。哎呀，昨天晚上啊，这个香港啊，香港啊，相当的严重啊，相当的严重，相当的严重。我在做，我在床上，全都在睡觉，这个伴奏下睡觉还要开电视，哇塞，他这个这个他的房间里我还听还看电视算老人家。
真是太厉害了啊，呼呼的睡呀，你说我这一整夜没睡，但是现在我要去睡觉了，睡上两个小时起来啊。小时起来我再开始做健身，先给大家报平安了哈，先给大家报平安，不容占有吗？我穿了棉袄，大家你看看啊，穿着棉袄我都冷啊，因为船上是冷的，床上是冷的啊，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。啊，问过早上给大家报平安了啊，先飞到哪去了啊，飞到哪去了啊？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/821/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/821/</guid>
      <description>内容梗概:
路德先生：诸位观众，大家好，欢迎收看路德社节目啊，咱们今天专门来到了文贵先生的Lady May，这个豪华的、全世界最先进的游艇上，还有班农先生，坐在咱们中间的Steve Bannon先生。今天非常荣幸啊，文贵先生给路德，我们这一家子非常感恩，感恩文贵先生，参观了这个可以说是全世界最先进的游艇。确实啊，看完以后感觉到荷兰的造船的工艺、水品和中国的制造业差距很大。刚才呢我们还有一个丰盛的晚宴，晚宴结束以后，文贵先生说我们一起来做个直播，非常荣幸班农先生今天也在文贵先生的船上，今天实际上很多人非常关心的就是中国和美国，香港的这些话题，很多人有很多的问题需要我来问班农先生，我们还有我们的这位翻译妹妹，她要对着所有的过程进行翻译。
郭文贵先生：路德先生前期已经介绍得差不多了，我们今天很高兴和路德先生以及他的家人、孩子们在我们的船上相聚，我们有很丰富的晚餐，今天呢班农先生也在我们的船上，我们相聚。下面有请路德向班农先生提问。
翻译班农先生：等等，在提问之前我先说一句，Lady May是一艘很特别的船，我曾经多年随军舰航行在中国的东海、南海海域进入太平洋，Lady May是一艘非常特别的船，很感谢郭先生邀请我上船，在距曼哈顿30英里外的长岛的海湾，我们在这宁静的环境里直播。
路德先生：好的，实际上我们做这么长时间的直播，一直很多人非常关心的很多话题，第一，观众关注的最重要的话题就是“脱钩”的问题，所有的中国人都关心川普总统关于和中共脱钩的事情。
班农先生：以前如果说中国和美国脱钩好像是一件很荒谬的事情，但是现在我们看到情况越来越严重，你看到中国对于香港人就没有做什么好事，他们用更多的催泪弹、橡胶子弹，然后没有符合民主的要求这样子，然后他们的手段越来越过分，所以现在在美国华盛顿特区、国会有越来越多的谈论脱钩这一问题的声音。为什么会导致脱钩的情况出现，就是因为中共在这十四个星期，差不多四个月的时间里面所做的事情，你们可以看到香港人他们其实是很和平的，他们遵守法律，他们只是想让中共履行条约，这是一个1984年签署的《中英联合声明》，然后也是美国国会在1992年同意的，然后香港1997年回归了中国，香港人其实就是想让中国履行这个条例，但是中国政府只是继续去打人，用催泪弹、橡胶子弹，你们可以看到那些片段里面那些香港人其实是很勇敢地去对抗中国政府，现在的情况就是展示给世界的人民看中共的面具被拆下来了，你们可以看到它们真正的面目。以前可能很多中国内部的人会谈到中国政府是一个黑帮，现在是全世界所有的人都可以看到中共的这些行为，所以现在，尤其是华盛顿那一边就会问：究竟中国的目的是怎么样？他们究竟会采取什么样的行动呢？
路德先生：我再多问班农先生一个问题，然后再问文贵先生。您跟郭文贵先生接触之前，关于香港的事情，有没有人跟您说过中共已经把香港变成了“臭港”，中国已经把“一国两制”给彻底结束了，文贵先生最早跟您说（这些）的时候您相不相信？现在香港的事情出来以后你现在是否相信了文贵先生所说的？
班农先生：1977年我就作为海军去过香港，那时候有一些澳洲、美国、新西兰等国家的海军（在香港），我们还一起在湾仔巡逻，那时候我是非常喜欢香港的，我觉得香港是一个独特的城市，她是中国的文化和英国的文化融合在一起，也有一个普通法，也有中国人的那种坚韧的精神在。其实对我这样一个热爱香港的人，我从一开始就害怕中国政府不会容许香港人有自由，因为我参与了川普总统的竞选，或者是我在白宫工作的时候，那个时候其实我们已经看到中共有一个持续的手法去夺走人们的自由，所以当我认识Miles的时候，我就更加清楚地了解到中国政府的做事手法，我们可以看到中国政府就是这样一小步、一小步地去侵害香港人的自由。你们可以看到香港人其实已经准备以死抗争，他们觉得自由值得他们用生命的代价去争取，因为Miles很清楚中共的做法，所以我觉得很荣幸可以参与在直播里，可以作为一份子参与这个过程。
路德先生：我想问一下文贵先生，其实我在直播中说过很多次，我说一年前郭先生就跟我私信，大概在去年的七八月份，就说美国一定会和中国脱钩，但是当时一听就像晴天霹雳那种感觉，全世界绝对第一个文贵先生说出来的，当然我后来节目上说出来，就是我想问文贵先生，那时候你为什么（说中美脱钩）？你是直接参与了呢？还是直接参与推动这个事呢？还是就是咱们话说猜的？
郭文贵先生：我来回答一下他这个问题啊，我觉得路德先生我们现在再谈这个问题的时候是很有意思的，因为最重要的事情是现在看到了这种脱钩是一定会发生，但是我们是在一年以前说的。我那时候跟班农先生认识的时候，我跟班农先生讲关于香港，我说香港将成为……因为我那时候说我要干掉共产党，他觉得我就是疯子，他完全没有这概念，他没有的。但是班农先生跟我聊天，就班农先生认为共产党是世界的威胁，但是他说怎么干掉共产党的时候，我说香港就是它死亡的第一道大门，我说军事扩张，对香港“一国两制”的蚕食，和对“一国两制”它的行动和我所知道的情报，和它接下来会发生的，包括共产党的本质：绝不允许别人拥有财富，那是不可以的。香港的财富、香港的自由、香港的民主它都要拿走。
所以我当时说经过我本人和共产党多年打交道，和我了解的它的情报和它的计划，它一定会拿走香港的这一切。香港人，他们（共产党）不了解香港人，到今天习近平、王岐山也不了解香港人，他们一定觉得就像拿大陆的一个村民一样随便就拿下来了，而且这个招数我当时就说了，现在完全按照这个招数来的，完全按照计划来的。
当时我说,我得知的共产党的要拿回香港、拿回台湾的时间表和情报和方式，根据这个我确定香港一定会被它们拿走一切，香港人一定誓死反击，因此美国只有脱钩。而且我说接下来就是中国的科技公司、中国的所有的在中国的美国公司都会受到科技、生存的威胁，一定也会造成美国无法接受的事实。根据此，美国人由于军事——海外中国从来军事不扩张的，他（班农）非常喜欢邓小平——就像比如说我们不军事扩张，（现在）军事扩张；拿回香港，邓小平说香港50年不变，50年以后也不能变吧，那么这个第二个，它一定会相反的；第三个，美国人在中国受到了虐待，不是受到了歧视，是虐待，所以最后一定是脱钩的，没有选择，美国不脱钩美国就死，所以说是这么来的。
路德先生：班农先生，就在6月9日，香港第一天、第一次游行的时候，当时文贵先生拉着您做了一次直播，在那个时候你有没有想到过，其实全世界很多人都没有想到过6月9号的游行能坚持到三个月，今天正好是9月9号，连续掀起这么大的全世界的轰动，你有没有想过当时6月9号的游行会掀起这么大的轰动发展到今天？
翻译班农先生：当时我都没有预计到香港的抗议会持续那么久。因为我觉得这件事情就是香港人要求撤销“返送中”条例。但是很明显的看到，林郑月娥和中共在处理的手法上有问题。Miles提醒大家：其实中共和中国人是不同的概念。很多美国人很喜欢中国人，但是要清楚的知道：中国不是一个不好的地方，只是控制中国的政权——就是中国共产党——它们去很残酷地对待人们，所以才导致了这个情况的发生。我们可以看到，他们是很残忍地去伤害香港的人民，但是香港的人民其实是受到过很好的教育，他们很遵守规矩——你看他们示威完以后会自觉清理垃圾等等……但是他们所受到的对待就是被橡胶子弹、催泪弹等等去攻击。所以坦白说，我看到这个情况真的是觉得很惊讶：这个抗议活动持续了那么久。
其实我自己也是用媒体去推动，让大家了解这个情况。举个例子，比如说彭博，刚刚就去新加坡，他竟然就说：王岐山就是最有权力，最厉害的一个领袖——这就是一个很荒唐的事情。现在的情况为什么会发生呢？就是因为中共的残暴，他们很强硬地对待人们，所以才会导致这件事情的发生。但是在现在的社会，这是不可能容许的——就是说现在的世界，你不可能去进行大跃进啊，或者是文革等事情。我们可以从媒体看到这所有事情的发生，所以郭媒体也是担当了这一个工作，去谴责中共的领袖。
路德先生：我想问一下文贵先生，5月31号您是第一个说林郑月娥，当时全世界包括我还都没有关心这个，因为5月31号大家还都关心那个Trish Regan跟那个叫做刘欣的辩论，您是唯一一个……当时我还说，香港这个游行有这么重要吗？但是，到6月9号的时候，到现在……我觉得全世界第一个提早就知道香港这个游行会掀起全世界大风暴的人绝对是您！您是怎么预知到的？怎么了解到的？这里我想跟班农先生说——这个一定要翻译给他，文贵先生透漏过，就是有大量的资金直接给香港现场游行的人，给钱……
郭文贵先生：我通过他，给大量的钱给香港的学生……
路德先生：请翻译给班农先生，告诉他这个事实。
（翻译小姐姐翻译）（文贵先生翻译）
郭文贵先生：……5月27号我们俩第一次讲的这个问题，我说我告诉你班农先生，香港的这个遣返法真的发生了；在这之前我们就讲过噢！
翻译班农先生：所以就是说，在2018年的11月20号，我们就是成立「法治基金」了。在那个时候就没有那么多人看到，香港人自杀或者是消失，或者是……就好像一些政府官员，或者一些明显性的这些事情发生了。但是，这个《遣返条例》实行的话，那么其实你就可以看到，中国政府就可以到香港抓走一些人。
那就是说，如果要实行这个《送中条例》，因为从香港去台湾……那个女孩子的事情，这些都是很荒唐的事情。我们可以看到，如果这个法律实行的话，这些可怕的事情真的随时会发生。
郭文贵先生：我要跟你说一下，你刚才问的问题非常好，但是时间是不准的。我们最早说到香港的这种事情会发生，最早是今年春节的时候说的，记得么？香港和台湾是共产党走向灭亡的开始，我们是今年春节说的噢！
我们已经很早就认为，在去年的时候，在11月20号以前；海航事件一定会有连锁效应，在香港和大陆发生。所以，“习王“体制会想尽一切办法，不会让任何人当中再出现郭文贵，出现王健这样的事情，或者杀王健的事情没人敢说。
那么唯一的就是说，它把香港唯一自由的口给堵住，把香港的利益口给堵住。还有一个，唯一的中国人知道这样的地方，在香港给堵住。所以，他们看的很准的；当然，我们在给他讲这个事情的时候，一开始他们完全不懂的。后来我把内部的情报跟他说，他们每次都是很震惊的。这就是为什么……我在春节的时候就给他说这个问题了；而且，我们陆续地再提到。
后来香港内部的人，今天我可以负责任地说，香港的跟Carrie Lam一起开会的人说，每次Carrie Lam去大陆的时候……你记得我去年直播时就说，“注意啊！Carrie Lam又去北京了、又去大陆了啊！“ 你记得吧？还有我说香港的卢伟聪，你们注意啊！还有香港警察拥有的权利，你们要注意啊！从去年我就开始说，这一天一定会发生的，而且，全香港都会这么做，而且这些东西都是准备好的。
所以说，当我们和班农先生在去年11月20号的发布会之前和之后的时候，我们在多方获取情报，了解香港。
所以说，我们在这个时候，我们得到情报的时候，我们第一时间，我告诉大家——这事儿要出大了！
但是，班农先生还认为：“会那么大吗“？美国人是没有这个概念的啊！在华盛顿我跟每个人谈的时候，我说我得知要有这个遣返法的时候，——每个人都说：“这个没有什么了不起的“！
而且，我认识的所有的香港人，没有一个人认为——“这不会过的”，一定会过！一定会过！后来这个时候就是我……你(班农先生)知道的，你参与了，我们给很多人捐款啊，背后支持啊，我可以说，今天在这儿说，我们支持的最起码上百个人当中，是这场运动核心的、最早起来发动的人。没有……就是他们本人也不相信——“郭先生你愿意捐这钱么？这个钱是白花的，没有用的，一定会过的” 。
Carrie Lam、郑若骅、李家超、卢伟聪这四个人，是我第一个把他们放在一起的；我是第一个说叫 “四人帮”的；“五项要求“是我第一个说出来的，百分之百是我第一个说的。
我说你们一定要要求这“五项要求”……一定要把这四个人……他们是在危害你们，一定要把他们干掉的。他们觉得我是疯子！但是，这个事情证明了我们内部的情报，共产党、中南坑儿里面的运作，共产党、习王的想法，共产党本质和在香港埋下的天罗地网。
不要忘了——2017年我爆料的第一次、第二次，就说了香港有“执法黑屋”。而且，他们要通过法律……“肖建华事件“每天都会发生。就是从那天开始的，我们这是一脉相承的，这都不是偶然的。
所以说，这件事情说明了什么呢？反对共产党，首先一个前提，你要有真情报，你不能预测，你不能猜，你猜不了的。
这就是为什么我和班农先生，我们6月9号能说出这样的话，我说不要高兴，一切都是刚刚开始！——政府会怎么样、会怎么样、会怎么样！没有一样不按我们预测的发生的。
(对翻译说)你可以简单地翻译，对不起！太长了啊。
路德先生：班农先生是这样，就是说大家都知道，接下来国会将通过卢比奥议员发起的《香港人权与民主法案》；还有就是麦-康奈尔提议的《美港关系法》终结。川普总统会否在他们提议的这两个法案即将通过之前，特别是《美港关系法》的终结，川普总统会不会先给它终结了？有没有这个可能？
班农先生：那就是，所以就这么说，他觉得特朗普政府是明白香港情况的严重性。不是，就是中国跟美国政府的关系就是变得越来越差严重性。但是他觉得特朗普总统就是比较谨慎，他不想中共就觉得特朗普就是香港背后的黑手这样子。他不想让中国觉得美国有插手这样子。然后其实你知道整个事情都是中共自己去压制那些香港人。其实根本就不关美国的事。反正就是特朗普不想冒险令中共觉得他有做什么事，然后他就是退后一步就没有说到强硬这样子。
反而就是让卢比奥、我、查克舒默、佩洛西就是比较强硬就让大家看到这样子。其实你可以看到1992年的条例那个方案，就是关于香港贸易的，其实如果我们取消了那个条例那个法案的话，其实对中国来说就是一个麻烦，因为就是会完全影响香港的资本市场，香港就会倒塌这样子。
现在的这个情况，其实中共是在冒险。然后在美国其实大家都是很愤怒。可以看到共和党和民主党的两边都是很愤怒的，其实美国在内战期间就是一直很分裂，但是这个事情就是香港这个事情其实就把我们两边的人团结在一起。
香港人的参与就是给这个世界展示了一个势力这样子，展示了他们怎样去对抗中共，然后我在周四的时候。我跟现代危机委员会就做了一个简报，就是谈到了这个情况的严重性。
路德先生：好的，文贵先生，接下来香港，你这几天一直直播，大家关注的就是香港的恒生指数。是吧！
郭文贵先生： 嗯！恒生期货还有恒生指数。
路德先生：恒生期货吗？
郭文贵先生：股指期货。
路德先生：我们的老江说这是一场金融战，你觉得是不是这个只有把这个金融战，美国赢的概率有多大，是百分之百呢？还是说会很险， 这是第一点。第二就是这里头中共耍流氓的话怎么办？因为刚才说他刷流氓就是给你钱，不给你不直接来给你兑现嘛！你直播说的吧！给你交割。这个情况下美国会怎么办？现在很多人关心这个。
班农先生：他就是觉得香港会百分之百就会胜利的，然后就是在中国里面的中国人就不会被囚禁这样子。这你可以看到以往的历史，苏联倒塌或者是在欧洲东面墨索里尼、纳粹德国那些，其实这些政权最后都会终结这样子。那所以他觉得这个情况会变成怎么样？只是手法有什么的不同，现在中共就说明了好像不会放弃这样子，他们就看你们这些香港人要自由什么什么，那好吧！他们就好像等着看这样子。但是现在现代的社会现代的国家有一些现代的技术，我会觉得那些中国人是不会被囚禁的。他们肯定能突破这个情况，我觉得关键的就只是这个事情会什么时候发生，什么时候导致一个终结，你可以看到现在的情况是越来越严重，那我就会觉得只会愈演愈烈这样子，影响力就会越来越强。
郭文贵先生：我再简单说一下这个事情。班农先生刚才说的有些翻译漏掉的。
首先我回答你一个问题，路德先生。这个事情不是金融战，这是欺诈，是犯罪！所以我觉得现在已经不是金融战了。从上星期五宕机的那一刻起，他已经是诈骗了，这是犯罪了。这已经不是战争了。战争是国与国之间的利益之战，完全是国与国是平等的，是国家组织对国家组织，这是完全不同的。这可以说正义与非正义已经不存在了，但是你这个是犯罪，这是不可以的！这完全是不同的！
所以说谁输谁赢，当然他（CCP）得输了！人家是好好跟你做交易，是以国家得合同和国家得准则来跟你打交道，你是把电脑给关掉，不让做交易。你这是诈骗是犯罪了。这个无容置疑，他们必须得失败。而且失败得很惨！看到他们流氓嘴脸得同时，也可以看出来美国人很天真，而且美国人很不团结，而且美国人反应非常慢，很官僚！这就是为什么班农先生他现在很重要呀，他告诉美国人，美国人都不相信他一开始，都流血了他才相信。这就是现在发生得真实的情景。
拜托妹妹你还是要翻译一下。
我刚刚听一个来自香港的电话，就是昨天他们说他们很多人家人的账号都被封了，我在一年前就爆过，香港警察有全世界最大的权力，他可以不告诉你，没有任何理由就把你账号封了，一旦账号封了以后，以香港的法律，警察可以无限期地让你全部信用卡都停用，而且能饿死你，你到哪儿去都没法花钱。很多上街的人被封了账号以后，没有任何理由，所有的卡不能用，家里面连交电费都交不了。这些人都是很有钱的人，很有身份的人，就是因为到美国大使馆去挥了美国国旗。他挥美国国旗犯法吗，不犯法。从这点上看，他已经不是什么我代表着国家，我代表着香港政府，他现在用的全是犯罪手段！这是完全的犯罪手段。
所以我想告诉班农先生要知道的事情，班农先生他自己都不知道他自己多重要。几个月前我跟他在华盛顿开会，很多国会议员根本不知道香港跟大陆和英国之间的关系。就在这次我在华盛顿，就几天前，还有人说，Miles，到底香港人的诉求是什么，说是不是林郑月娥已经撤销了遣返法了，再闹是不是就不合法了。然后人家会说，你这是被宠坏的两个孩子，一个台湾一个香港，那美国就不能帮了。这是美国很高层的人，都是班农先生的朋友，他们很愚蠢很官僚的。但是这次香港的金融危机，哇，他们好紧张呀，为什么？他们有钱。今天下午我在这里跟一个财经界的大佬，我给他讲香港的事情，他比谁都紧张。为什么呀，因为他有投资的钱！几十亿美元，他要被骗走，这也是美国现在的悲哀，官僚，内战，这也是被共产党利用那么多年的根本原因。所以说班农先生真的很重要。
路德先生：前天几万人在美国驻香港领事馆挥舞着美国国旗，将近50万人。这表达第一美国的国旗代表着自由民主的象征，普世价值的象征。更重要的实际上他们希望，现在可以制裁掉中共的只有美国，希望美国能够出手。班农先生，你觉得美国到底能不能值得依赖，值得我们相信美国能出手灭CCP，因为这至关太多人的生死了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/822/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/822/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
亲爱的战友们，昨天是咱们北京香港的星期一，香港的金融市场大家注意到了吗？大家很少人关注这个，因为你们没有投资。香港的期指指数，昨天这又是一个金融战的分水岭。昨天大家看看，期指指数直接被操纵，李小加，共产党的胆子真大啊。就在光天化日之下，就牢牢的管住那个电厂。昨天所有的外国朋友，想下单进去的下不了，想清仓的清不了，想加仓买进的买不了，出仓出位也出不了。所以说你可以看到，共产党有啥不敢干的。昨天香港的金融市场，最后收市的时候你看看，100%是假的。除了它几个盗国贼的股票实在下的太多了，没办法了，往上涨不行，略微下降。这就是共产党！
什么叫金融市场？什么叫股市？那就是开的一个只进不出的赌场，你拿不走钱，你不可能赢。那个开关在他手里控制着呢，说不定李小加只要在办公床上用，连办公室都不用。这就是共产党！
第二个，大家注意到了没有？从昨天到现在，整个大陆大量的宣传，外汇储备增加，各个劵商上市公司回报的增加两三倍。但是他们开了6次会，叫国家金融工作会议，开了6次紧急会议。然后李克强「六个稳定」 。
对各省下发了严格把好地方债危险的关；
对各地的外汇管理局下发了紧急命令，要牢牢的把握住外汇管理这个金融至关重要的政治关；
然后昨天同时又下发了，全国各地到县级、副县级单位，要求认真学习习近平的APP，学习如何建立一个完整的社会供给体系，如何将全国人们的劳动力集中在党和中央管理；
同时下发，要准备好勒紧裤腰带过苦日子；
然后对南水北调工程指挥部，对水利工程管理部门，和地方的县级部门下发了要牢牢把握、不可松懈的，防止今年由特殊的大涝导致的大人道灾难，大自然灾难的风险。同时每个文件背后都下发要求，
各地方要限制出国、限制开支，更不允许有大额的海外支出和并购。
大家想想啊，你的外汇增加那么多了，你的经济都那么好了，金融市场都涨了好几倍了，你还要「六稳」干什么？你稳个屁啊？你就放开了花嘛！对不对啊？
像细思小哥似的，有点钱就得瑟得不行啦，不是买这设备就买那设备。像Inty似的撮个几百个美金，就要买个霓虹灯。有钱了还不花，干嘛呢，还稳什么啊。还在地方上过苦日子干嘛啊。瞪着眼撒谎。
另外大家看到香港，昨天发生了什么，大家注意到了吗？昨天在香港、深圳同时召集了不同级别的秘密会议。香港政府，大陆派出的所谓的港澳办代表，明确再次警告和威胁。中央「止暴制乱」，要有大行动。你们管得了还是管不了，要是管不了，那就对不起啦。我们就要来啦，解放军就要正式的来啦，从偷偷的进城到光明正大地进城。不仅坦克要进来，现代化的武器也要进来。对所有未经允许上街的，带眼镜的、带眼罩、带口罩的统统抓捕。
然后明确的告诉资本家，一旦到那一步，香港实行紧急法，香港所有财产都可以充公。据说某几个大地产佬啊，吓傻啦。不会吧，怎么会这样呢，然后被中联办指着鼻子说：你以为什么叫不会呢，连你们行动自由都要被我们管。而且明确告诉那些地产商，不要以为把钱转到海外去啦，我们就管不了了，戒严法里面的细则明确规定，原属于过去香港一百年的财富和你个人名下拥有的财富，无论你用什么样的金融结构搭建出去，都归紧急戒严指挥部拥有指挥。无论你家的钱藏在任何地方，我们都将它拿回来。
据说昨天在深圳、珠海几个级别的人哭声一片啊，明确告诉他们，你们到那时候出境也不行。出了境我们就通缉你，你把钱转到英国、美国，那都属于香港人民的财富，归中央人民所调拨。
在大陆明确告诉全国人民，不仅要杀富济贫，现在要杀贫济富，济盗国贼这个富。全国人民一切资产，一切物质都将归中共管。一切都是党的，一切都听党的。喊了那么多年，49年干了一把，这回要大干一把。战友们这不是开玩笑，不信走着瞧。
然后在香港，确切告诉香港，香港施行戒严的那一刻，中国将闭关锁国。直到与美帝国主义的较量分出高低为止。到那时澳门、台湾将自动被划为中国版块。大家不信走着瞧。
这是昨天发生的天下的大事。昨天美国人、欧洲人一帮专家在那看香港的市场，看晕啦，傻了，跟我说：Miles，我们真没想到啊。他们是，钱往里面砸，买可以，出不行！我就不说那句脏话啦，这就是共产党。有本事的战友，你在香港大额的钱你出出试试，你抛抛试试。
亲爱的战友们，昨天香港这些富豪，我说的四大不要脸，被共产党弄成那样，活该！只要不与香港人民、中国老百姓站在一起，只要不坚定的灭共的，都活该！
一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，阿弥陀佛????
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/820/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/820/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月8号文贵在纽约报平安直播，亲爱的战友们今天是纽约时间是星期天。现在咱们香港还有大陆已经过渡到，正在往星期一的过渡，可以说是关键时刻，关键时刻。现在大概在十四, 五个小时以后，香港的金融市场场外交易就要开始了。我想向大家汇报的事情是今天主要是金融，还有昨天发生的事情。
在汇报之前咱得完成程序还得蹦两下，亲爱的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的战友们可以这么说，昨天在香港大街上发现的这个情况，大家看到在香港整个24小时的抗议，遮打花园到在香港的美国领事馆的去抗议，再一次震惊了世界，50万人上街。昨天是从6月9号有史以来，香港出动的黑警，还有真警察有史以来最多的一次。而且从昨天到现在看来最起码昨天被抓捕的，遣回大陆的，我们在码头上，在几个过关包括在现场我们得到的信息大概300多人，抓了在香港本地人将近100人，但是官方会说30人到40人，这意味着什么？共产党还有香港政府，对即将在香港面临着明天十几个小时以后，美国国会将恢复8月份假期之后所有的开会，国会山要开山了。他们是多么恐惧，你别听共产党在中央电视台吹牛X，天天人家搬起石头砸自己的脚，自己有多牛，动不动就是战狼，动不动就这个那个的，纯胡扯的，纯胡扯的。
你看出他们的恐惧，你看出他对待人民的手段，你就明白了，对待香港人民，本地人，对待大陆人民，对待美国人民，对待欧洲人民，完全不是一个招，所以在中国人的共产党心目中，这个所谓的阶级概念是根深蒂固，白人第一，美国有色人种，非洲人亚洲人那就别提了，根本不在乎，第二，欧洲人第三。非洲人亚洲人第四，然后在香港的有钱人有权力的第五，然后香港的穷人是第六了，大陆的深圳人第七也可能第八，大陆城市里的人第九，大陆里的年轻人有正义感的人穷人就垃圾了，这就是共产党，充满了阶级，然后他说自己是无产阶级，共产党是无产阶级。
全人类最有钱的，我对面纽约公园最有钱的房子就是被共产党控制的，陈峰的哥哥一个人被纽约时报报出来的，就有35套最牛的公寓，事实上控制了上千套的公寓在那，最有钱的人王岐山在89之前买房子一个区一个区的买。不论是海航还是渤海金控，不论是江家江志成，还是你王岐山的孙瑶还是姚庆还是贯军，都全人类最有钱的。大家都知道，香港知道，全世界都知道，它叫无产阶级。无产阶级统治了全人类上14亿人民，然后说天天搞斗争，天天搞斗争。然后说自己是无产阶级，然后对待香港镇压的时候，完全分白人黑人亚洲人，持有美国护照的所谓的中国人。外交部亲自出来说，不管你拿哪国护照，只要你是中国出生的全是中国公民。有这耍流氓的吗？
昨天在抓捕当中，昨天凌晨3:00的时候，香港的朋友给我让我看当时绝对是大陆的解放军在抓捕他们的时候，是怎么抓的，大声喊着说你是上海来的，你是杭州的，把那杭州的门砸开。这就是真正的解放军到香港去，专有人抓从大陆来的，抓完直接给你弄回去，这就是共产党这就是无产阶级的共产党，没有钱的共产党。还有战友们昨天大家看到在香港解放军已经完全不顾了，你爱说啥说啥了，讲普通话湖南话，具有严重的中山腔的所谓警察。但是你们要看到，香港这次的运动，给14亿人一人民带来了一个最佳最佳的一个榜样。共产党最担心的，就是它将领导大陆人民开展真正的平民运动，这一点毋庸置疑一定会发生，而且彻彻底底的以身做榜样的教会了所有的大陆同胞，这个意义深远了。
另外一个就是金融领域，大家现在昨天在达拉斯的会议开完了，大家会看着吧，我前天直播你们没看清楚，纽约时报大家看到那篇报导了吧，华尔街日报报导了吧，这俩报导经常犯神经病，也砸锅也亲共，但是那里面还是有良知的，前所未有的，纽约时报从来没有从正面面对王岐山和习近平两个人跟美国的关系，这是第1次，华尔街日报从来没有把香港的事情当正面的事说过，布隆伯格就更别说了，完全现在是王岐山的哥们了，所以说但是他头版头条已经给定义了。接下来我会告诉大家，你们会看到华盛顿报，这是亲共的，包括福克斯CNN都会大变，英国的，法国的，德国的全部大变，为什么大家知道吗？在资本主义社会还是那几句话，有资本有主义，没资本没主义。
上周星期五香港的期货指数宕机，大家你们千万别小看了，跟外国人打交道，你要没有money, 上一边凉快去，所以你看海外那些民运那些穷光蛋那一帮要饭的，天天伸着手给点钱吧，给点钱吧，天天这样，谁看得起他们。谁像这些搞民运，拿到钱以后恨不得塞到自己床底下到处是钱，不舍得吃，不舍得喝的，吃个饭都混人家的，像袁白宾上桌以后逮到肉使劲先吃，不管别人先给扫了，都这样人，怎么能看得起他呢？这个地方很现实，没钱别说话没钱别要主义。但是现在共产党偷了他们的钱，共产党过去拿钱搞蓝金黄，现在偷了他们的钱，还要继续偷钱，战友们这事儿大了去了。你只要动了美国人和欧洲人的钱袋子，那就是动了他们的「春袋」了，捏住他们的「春袋」了，捏的太狠了。
从星期五到现在，在昨天的达拉斯会议上，所有人都在说的一件事情，就是共产党过去给咱们的钱都是咱们吸到身体里面去的毒，如果我们要不把这个毒给给吐出去我们还继续吃他给的毒，那就会像吃芬太尼一样，我们将会很快暴死。大家看到凯尔巴斯的采访了吧？很明确，你看看和凯尔巴斯在一起的都是什么人？和他在一起的都是美国前五十大的保险基金、养老基金、退休基金、军人基金的人。
上星期五「路江谈」的那个老江，这个老江的嘴啊说出的每个字都是炮弹我给你们讲，现在路德先生跟他混的嘴也够遛的了。你们发现了吗？社交媒体上最有名的几个人都是口才不好的，都是当时没有信心的，路德先生觉得自己的嘴不行Jhon庄同志也觉得自己的嘴不行，现在俩人火得很。我们的细思小哥刚开始觉得自己是技术哥，但是现在他真正赢就赢在他的口才上，这就是爆料革命的魅力。你看看我们的江财神讲的那些话讲的那些东西，现在有很多美国人问我你那个「路江谈」的那个姓江的是干嘛的呀？
你们记得几个月前我在纽约出席一个大学俱乐部这些大佬们的一个会议，在会上很多人挑战凯尔巴斯但没人挑战我，说凯尔巴斯你想做空中国做空港币你甭想在这瞎忽悠，什么黑石基金、高盛、摩根士丹利的都说你甭忽悠我们，我们跟中国现在好着呢我们在香港投资那么多钱……凯尔巴斯一个人对付好多人，我代表我的哥们儿发言的时候全场鸦雀无声没人敢挑战，我们当时就告诉他们你们将会死无葬身之地。
香港全是假的香港的警察有无限的权力，只有香港的警察在全世界可以无理由的查封任何人所有的账号能饿死你，而且是无限期查封，我讲了两年了没人理啊，现在香港人民感受到痛苦了，全香港人现在都说哎呀Miles原来听你爆料的时候没什么感受现在太有感受了，香港警察现在在香港查封了20万人20万人吶20万人的账号，在大陆被查封养老保险的人过百万，大家记住我今天说的数字很快就会有人放出来。
共产党要干什么？共产党就是要抢你的财富，香港警察的权利就是香港最大的威胁现在香港人意识到了吧？我从两年前就讲香港警察有多坏，香港警察有多大权力，香港警察怎么把我们的曲国娇给绑架走到现在找不着，怎么交了300万的保证金，怎么让你回来，怎么天天跟踪然后最后突然警察抓走消失，现在是几十亿美元和资产被查封完全是没理由的。
现在是美国基金，香港朋友，香港富豪，大陆富豪都说文贵啊你讲的太好了现在这些事都发生在我身上了，活该！我在两年前就说过方正科技就是共产党制造密码文件源代码的从王选开始，最终打造出了一个经济上的诈骗王国就叫软件王国，它是谁控制的？江家控制的，王岐山控制的，孟建柱控制的，习想摸都摸不着轮不着他在他们眼里他就是个傻叉知道吗？他们根本不在乎他他根本也不知道。
你们很快会看到他们怎么玩习的会把习玩成啥样。昨天有一个人跟习最好的一个人，这个人现在在澳大利亚，人家问他怎么看习啊？想了半天才说出来这是个二货，然后人家问他你怎么这么说啊？你跟习这么好，他说你看看习自我感觉那么好觉得大权在握，他确实是大权在握他现在已经被评为全人类有史以来最大的独裁，比希特勒还厉害，他说你看看他不是个二货吗？江家人，王岐山，孟建柱在后面享受着千秋万代的基业现在他成一个独裁。是啊，这就是为什么说习是上天送给我们的礼物，没有习啊谁灭共也没信心咱现在可有信心了，习把所有风险揽为一身还有这么牛叉的人吗？你要他把一个国家给毁了要把一个党毁了叫他出个希特勒是吧？这不是出了吗？要是习去年退休了这事儿就整不成了就没有香港这个「反送中」运动了，哪有这个啊？就没人拿着方正计算机改数据玩宕机去了，那李小加现在会在想啥呀？李小加有多少钱？大家想想，过几天我整理好李小加家里的「料儿」我专门爆一个料儿香港金融之父或者金融之爹或金融干爹或者金融魔爹都行李小加和他的家人和财富，我要专门给大家做一个啊，大家等着吧。
然后我再告诉大家他的这个软件是哪来的，他有三套软件表面上穿了个洋人的脸第二层操作是一个混血的脸叫做中共和外国合作的脸儿，最后方正科技的脸儿，那个开关在哪呢？就在李小加办公室李小加想改多少改多少，那你说李小加要是想弄钱能弄多少？他如果跟江财神好跟路德好，哎哥们儿我现在上升1000个点啊100个亿美元进账了，我下调1000个点啊100个亿进账了，如果你本钱大1000亿美元都是有可能的。
凯尔巴斯给大家说了吧？包括昨天在达拉斯会上说，共产党所谓的外汇也就是买美国外债的那2万多亿，如果按照他们现在的玩法一天就损失1000个亿美元20天就嗝屁了。大家记住昨天中国央行说了，我们现在外汇又增加了，三万多亿啊还玩三万多亿呢？他把外国当傻子他只能骗中国人民，大家千万记住在星期五宕机之后发生什么事情？用温家宝的话说用李克强的话说用王岐山和习的话说玩的就是诈骗就是庞氏骗局，用专业的词儿好听的话说就是玩的是信心，信心就是你不要相信真的你只相信我说的就行了。
那是什么？释放了9000亿人民币啊！银行储备金啥意思啊？银行储备金释放9000亿的时候任何一个都知道M1和M2的货币供应和货币数量和银行储备金和所谓的社会主义特色市场经济他要释放6万亿人民币，他要释放到金融市场6万亿这6万亿会不会跑到卖猪肉的那去啊？是不是你家就有6万亿了？你连一个毛都没有这6万亿一大半的钱就是将共产党洗钱洗走的钱给补上了，一部分的钱就是银行处理烂账了，烂账就是海航贷款贷的中国银行1000亿美元，一年整个人民银行贷款总额才1200亿他海航就贷了600亿美元总共他贷了1000多亿美元，在进出口银行海航贷了2000亿美元，这是干吗？这就是替海航还账了跟你老百姓啥关系呀？你的猪肉会越来越贵因为他兑了6万亿的水啊！
6万亿什么概念大家知道吗？他说他供应货币总额48万亿，他直接给你兑了百分之多少？你们家的钱又是10%缩水了，你的工资又少了10%，你们家买猪肉价格又涨了10%就这么简单，你以为什么呢？释放9000亿跟你家啥关系啊？这还不算事，这9000亿数算完了吧？人民银行公布我的外汇又涨了。
大家要记住，方正集团，一个方正就玩票据玩了1万亿。1万亿就是拿个信封，细思小哥决定要借1000亿，他没钱，我也没钱。我就会给银行，肖建华的银行，包头银行，地方银行。上面写上，我替细思哥借1000亿，1000亿担保三年期或五年期。细思哥拿着这个票据的信封就到了北京银行，或者到了Sara的银行说我这有钱，有郭文贵给我担保了，还有地方银行郭文贵银行。Sara说，好了，把我浙江银行的钱，存款借给你了，100亿。然后Sara买的票据也可以借给卖给各种银行，因为有利差的问题。
仅仅方正集团就玩了1万亿美元，肖建华玩了3万亿美元，这叫影子银行是吗？这不仅叫影子银行，这叫诈骗银行。最夸张的事情，细思小哥在国内玩了，在Sara这借了100亿。这是空中取钱。他把这钱干嘛了？通过地下钱庄转到美国中央公园买房子去了。钱是外汇，真到了美国了，是真拿的是真钱的，那也不可能印的是假的，它是银行汇兑啊，是数据啊。
那中国政府现在中国在对外的外债是多少？他们说两万亿。现在整个中国在海外所有的有形的无形的，就中国现在这大担保公司，庞氏骗局最起码4万亿美元。就按中国银行说你有3万亿美元的储备，你是早就破产了。还在这骗呢，所以昨天我给达拉斯这哥们说，我说你们还相信共产党的这个数据啊？问我怎么看这个释放流动性的问题。我说你们还相信共产党的事呢？你们还认为他是真的呢？我说你别愚蠢了，我给他们讲了半天，用了我郭氏英文讲了半天把他们讲胡涂了。最后全明白了，全明白了。唉，讲的我口干舌燥。
我就是爱折腾，再也没人了解，文贵不折腾就不叫文贵了。昨天我太太说：「文贵，你说一天天，你说你也不睡个觉，天天折腾，就连直播摄像机你自己也能折腾，你能不能不折腾，你多睡会儿觉」？我说我要不折腾能把你拐跑吗，能创造山东孔子家乡这么多年的婚姻改革，自由婚姻吗？当时给他写情书：生命诚可贵，爱情价更高。你想要自由和财富，想要未来跟着郭文贵跑。是吧，就是折腾，不折腾哪叫郭文贵？
昨天跟达拉斯这些哥们一屋的人，这郭氏英文，最后发现大家都在说你的英文太好了现在。所以说我给他们讲共产党，我说就蒙你们吶，就忽悠你们呢，你还真相信呢？然后我跟他说，他们问我，他们这些钱怎么来平衡？就是金融领域就非常清楚的，就是真正他家底是啥。它的货币供应和它通货膨胀它怎么控制的，这是外国人很在意这一点。因为外国人讲我只要是兑水了的货币，那我这通货肯定膨胀。坦白说共产党通货膨胀并不那么厉害，这是核心的问题。
这就是共产党玩的很高的一面，为啥呀？我说我们有14亿奴隶。美国人吃面包，还在面包里加牛肉，他叫汉堡包，加牛肉还得加上cheese。我说这是你美国人吃的，我说我们中国人吃什么？假面包，里边加什么？加的青菜还是有毒的，有时啥也不加就蘸点盐、蘸点酱油就可以吃了。
我说中国的GDP说是37%花到国民身上了，美国是73，甚至73还37调过来，事实上不得20%。我说共产党他骗你钱的那个幌子，就是在赌场里边那个印的假码，够亮！所有的老百姓吃的都是化学食品，老百姓花个假钱。而且他14亿人民，你看上去（人口数字）很大，实际上花国家钱的人也就是1、2亿人，20%。我说你美国人如果3.5亿人，只有1亿人要美国政府给救济给照顾，你美国什么样？他说，那了不得了。
所以中国的通货膨胀就是奴隶体制，被殖民，被欺诈的结果。老百姓就是吃个草，进银行的钱都被偷走了，是虚空。我说但是一旦老百姓发现不行，我也要吃面包，我要加牛肉甚至加点蒜啊，加点牛油。我说这完蛋了，一夜之间通货膨胀，我说中国的面包就是猪肉的价格，猪肉就是人肉的价格了。他们全听明白了。
我说这就是共产党对整个中国人的压榨、欺诈的一个虚幻景象。这是为什么他要拿下香港，拿下台湾。政治上转移内部的经济，把过去盗空的国库，被偷了？自己偷的，坚守自盗。现在有人没办法要取钱了，老百姓又挤兑了怎么办？一把火烧了，就打台湾弄香港。
把香港人的钱，香港人的地，香港人的信用，百年的信用拿去融资继续骗你。这是核心就是抢香港的钱去。、然后来抢台湾的钱，我说多少钱？几万亿美元呢，把香港台湾，真的能拿出到国际上骗钱，骗几万亿美元。美国人绝对想明白了，这是他们真正的本质。
昨天我告诉他们，我星期五的宕机和接下来共产党玩的游戏，我说你们记住，他们还会玩很多很多这样的招。而且我昨天也告诉他，我说马上共产党会公布，我们外汇又涨了，进出口没受影响。结果我没说完，今天早上就公布了。然后我一看这美国的朋友，哇！Miles你说太对了，太神了!怎么那么准呢？你说过几个小时就发生了，我说你看一定是这样。我说那潘功胜，中国人民银行的小潘。潘功胜是跟我的几个哥们，天天吃喝嫖赌、炒股票。他能把中国外汇管理局管好，那不是开大玩笑了嘛，这小毛孩。他给我秘书当秘书他都不配。那种人100万都把他搞定了，甭说一个亿了。他懂啥呀，他懂什么？所以说太了解这帮人了。
这是说明了什么问题？让世界看清楚了香港危机背后的真相，让全世界看到他对台湾要抢夺，要实行霸王硬上弓的目的。看清楚了共产党就是一纸老虎，看清楚了共产党就是能压迫他所谓的国民还叫同胞。就是在CCTV天天要董卿说： 「孩子们你们要当护旗手哇，爱国家」！结果他把孩子生在美国来了，让看清楚真正的庞氏骗局，共产党就是一赌场，一庞氏骗局。
让全世界看清楚，他真正现在他没任何牌，任何资格和美国斗和香港斗和台湾斗。大家现在都清楚了，还有让大家看明白，他的钱包里的钱都在西方呢。你只要把他的钱包给弄住了，他就完蛋了。
所以我给这美国的朋友说，我说你们千万不能再给他钱了。这都是你美国人培养出来的，
你们只要对他们，星期一开始，对香港实施人权法案，然后把人权法案一通过，也就是自贸区协议就停了，然后对香港的政府官员进行制裁，然后对北京的所有的金融官员和所有的政府官进行制裁，你就把他们在海外的藏着的钱——盗国财富，嘎吱给捏住了，把春蛋给捏住了，我说你要啥有啥，他的所有的钱都成了冥币了，通货膨胀就控制不住了，直接就上了。再印6万亿，不可能。所谓货币操纵，那是明码标价，是公开的。
所以战友们，金融之战，我再说的，当灭共的战争从贸易战、科技战，过度到金融战的时候，是核心的核心。现在金融战和上街运动——街头政治运动并发，这是老天爷给的最大的礼物。市场所有的信息都会被毁掉，他的庞氏骗局就将被揭发。因为有人要兑现，没信心了，一兑现，庞氏骗局露了。
更重要的，现在又出了星期五李小加宕机（事件）。期货指数没有老百姓投的。25万港币一股，一个点，一点一单，一单就是25万，谁去买去？你一升100个点，能付得起吗？甚至上下浮动几百个点，你能付得起吗？你给补仓吧，你能补得起吗？很可怕的。所以说都是大机构玩儿的，这大机构背后是牵扯到千千万万人的利益，国家的主权利益，能不干吗？
所以据我所知，从这一星期还没开山呢，国会开山呢，所有人（参与）的大联盟，今天晚上正在纽约，有两三个巨大的活动，都是一堆的民主党的、共和党的议员，联合起来，就是开山以后的，对中共的惩罚方案。对中共的一系列的金融制裁行动方案，包括对中共的这些官员制裁方案。大家你们会看到，这个局面是我们最想要的。
然后，还要一段时间，我估计到今年年底，不要想太早，我估计在11月、12月的时候，会开始真正的货币大战。货币大战跟火战就是一线之隔了。大家要看到，萨达姆、卡扎菲、齐奥赛斯库，包括现在所有这些，包括委内瑞拉，在完蛋之前都有几个特征：
稳定货币，通货膨胀，外债危机，内部政治、街头运动，粮食危机，然后社会治安走向灾难，最后嘣……来了！
当年的突尼斯，可科比，总统穆罕默德的这场战斗，瓦西西比，大家能知道，还有司法部长马西里，就是这么被干掉的。
香港过去这48小时发生的，让全世界看出了共产党绝对是最危险的，PLA就在香港。现在全世界知道郭文贵，咱们爆料革命，太伟大太正确了。香港就是PLA，而且在6月9号我和班农先生直播当中所有的预测，都发生了。
共产党造谣，你看香港的那个何韵诗，多伟大的一个女士啊，歌手，多了不起啊。这样的女人是最伟大的，就是女神。一个歌星，一个香港，她能站出来跟一个共产党较力，我真的佩服。何韵诗我真的佩服，这个女人不简单哪，不简单。香港人、香港女人的骄傲，她是一个香港女人的缩影。人家去澳大利亚了，共产党啊，铺天盖地，在国内，何韵诗跑了，何韵诗吓跑了……看明白了吗？共产党永远这招。这种烂流氓、土流氓，夏业良、韦石、熊宪民、李洪宽、胡平、郭宝胜这帮孙子一模一样，撒谎不带打草稿的，睁着眼撒谎，这是共产党的嘴脸。人家何韵诗说，我现在就回香港。跟造谣郭文贵一模一样，何韵诗跑了，人家一出去都跑了，就是这种大陆人骂街的那种流氓文化，那种没底线的造谣撒谎，那种撒谎到极点。还有派出那什么人靠近我文贵，用各种假情况来忽悠我，要和我见面，成千论万。就你那点智商，长在脑门儿上那几个痔疮上的智商，你想来斗文贵来，你真是，你别照镜子了，你到毛屎坑照照去吧。
这是共产党的丑陋，让西方世界真正看明白，震惊，震惊，再震惊！没有底线。
昨天我跟他们说，我把何韵诗那个采访发给外国人群里边，让他们看，她讲的是英文。我说你看一看，这有最近一个视频，李小龙叫《Be Water》，当时讲功夫、人和水的关系，我说香港人的运动，这些外国人，欧洲的朋友都是，哎呀回来都是那种愤怒。我说你再看看我上万次被人家说，我这儿逃跑了，我那儿没钱了，所有的海外欺民贼，这帮孙子全这个嘴脸。
我说共产党是人类上最没底线的，最没有人道的，完全与人类任何的……可以这么说，希特勒、齐奥塞斯库、斯大林任何人都不能比较了，有史以来最恶魔的一个组织。我说你去看看，中央电视台现在天天，还掀老百姓的锅，掀掀锅、冒冒气儿、送床被子、送了个水果，还在搞扶贫。
这边对外喊，我有的是钱，伊朗投资4000亿美元，非洲投资500亿美元，非洲的事情承诺都干好。中国人上不起学，中国每天可能发生杨改兰女士的事件，中国有很多人在广西、甘肃、西藏、新疆，在失去自由，还没有饭吃的情况下，老人八九十了，不要说社保了，还在捡垃圾吃的情况下，共产党大肆在这儿喊着，几百亿几千亿的救济。然后要挑战全世界，威胁全世界，然后要把香港全拿下。
你看看香港，我专门找人，把香港的几个直播频道下面的留言，我给了很多美国官员看。我说你去看一看，他们是怎么骂香港人的，叫香港人自焚吧，然后废青，你咋不死了啊，死你全家呀，你赶快抢枪啊，你自焚吶，香港人就是穷啊，羡慕妒忌恨啊。我让外国人看了以后，没有人不睁大眼睛傻眼的。我说这是一个国家对待他的臣民香港。谁对这些再有希望，那你脑子真进狗屎了。
我说看看人家何韵诗女士这怎么被造谣的，说人家同性恋双性恋，一次次地逃跑，一次次地敛钱。这就是共产党，永远盯在生殖器上、钱上，他啥也看不见。就像那帮孙子，夏业良、郭宝胜这帮孙子，还有韦石这帮孙子，一模一样。还有那乱伦彪，啥也没有，就是钱，就是生殖器。
共产党这一次次的拙劣表演，不是塔西佗陷阱了，他是塔西佗深渊。这帮孙子真是作死作到家了，天灭他们的时候到了。
我让他们看到在香港打这些孩子，和失踪的孩子，打这些母亲，打那个老人，打那些残废人。，有什么道理？有什么法理？有什么天理？你这么对待老百姓。如果大家想想64当年有这些社交媒体，有这些记者在，结果会是什么样？真相会是什么样？
现在香港，他们开始对记者下手了，专门对记者喷辣椒面，这就是真实的中共的丑恶的、流氓的绝对不能存在世界的罪恶的嘴脸。你每天看到视频、看到镜头把女孩子踩在脚底下，把脚咔嚓踩碎，那孩子头打的驴血哗啦昏过去，人消失了。这是人类吗？现在还有人在撑他们、替他们说话，这真是天理不容啊！
头两天因为从咱们国内来的人告诉我，他最近他的工厂关闭这种情况，他说他这个工厂关闭了，全家都移民到美国了。他特别感谢咱爆料革命，就是他深信不疑，他说二话不说逐渐的，人家花了将近一年的时间把工厂贷款还了，把这个资产卖了，一套房不留全部卖掉，全家到了美国。而且它的高管很多到了加拿大到了美国来，把钱全换成美元，全到美国来。也不是多有钱嘛！最起码有个1.2亿美元，1.2亿美元。
他说文贵我现在放开心跟你谈谈我在大陆的见识和经历，我希望他有一天站在镜头前他能出来讲。他说当他把这个厂子解雇的时候，关掉的时候，还有一部分卖掉的时候，他才真正的明白中国大陆经济那出问题了。
说跟了他多年的员工他发现，每个人下边都有2~3套房，或者最少两套房，几乎没有一套房子。这些人都是工作在那工厂里边，大概每天工作都10个小时，一周7天最起码6天工作，工作都在20年以上。这些人又普遍几个什么情况？一个人养了三四个家，爹妈呀！爷爷奶奶呀！老家的孩子工作上学呀！就可能靠这个有能耐赚钱了。
他唯一能把赚的钱就买点房子，他没啥投资买点房子，房子现在知道你真要去卖，那就出大麻烦了，都有贷款，都是非常大的贷款。第2个都有闲钱了买点股票，买点股票投资，说现在傻眼了。这些人现在想去靠卖房套现的时候出现问题了，因为你银行钱还没还完呢！套完现白干了，白干了就是还完银行钱，那啥没跟你啥关系，去卖股票的时候发现根本不让你卖，你也卖不出去，这时候傻眼了。
想办法到银行，有点钱取出来。取人民币啥问题也没有。换购5千、 1万美元也没问题。但是你要说把这些钱都换成美元，不可能。换成美元你也带不出去，你把钱就想汇，你也汇不出来，他真是算明白了说爆料革命所谓的中国人民被绑架的意义在哪里，他是强烈的感受到。
他的妹夫是一个警察，这个也是查我们爆料革命战友们的，从一开始恨的咬牙骨头，只要一说我「卖国贼」。被美国怎么样了？到最后经过了这一两年他妹夫现在彻底明白了，对待咱们调查的爆料的战友特别好，他妹夫把能卖的东西也全都卖了，因为什么？经过这两年他看明白了，我们爆料这些事情的发生和最后的结果证明了我们都说的实话都是真话。
这个战友另外看到了共产党这个体制腐败，他说他从卖工厂、卖场地、卖房子、卖股票到转汇他说各个卡，税务局。他说他最后一次他离开大陆觉得再不回去的时候，他说飞机，真的到了美国大地，他才感到安心了。他说他没到阿拉斯加他都不放心，他觉得他逃出地狱一样。
咱们很多战友来到美国了，大家你们不知道而已，这些人都是沉默的，咱们最重要的力量。就是他的女儿头两天她现在到谷歌上班去了。这是给了我们更多的数据，YouTube的后台、谷歌的数据。傻眼了这哥们，说文贵我知道他们黑掉了你的数据，但没想到咱们现在这么大的力量，然后香港事情的发生让他彻彻底底的，他对咱爆料革命感激就不行了。
这就是战友们，中共的在中国现在的各种事情的真相，被爆料革命通过一个又一个的事实和爆料革命战友们的这种战斗精神，让全世界看清楚，更加的相信，知道他的真实面目，这就是我们爆料革命的最核心力量，这就是真正的核心的力量，唤醒了多少人！影响了多少人！拯救了多少人！
现在香港，香港多少人就香港最近来跟我见面的，包括刚才我在运动中跟香港的朋友在Facebook视频。这位朋友说郭先生现在我们，你为什么在香港机场看到查出来有那个橄榄油的吗？带着那吃的油了吗？包括那食用油，为啥？知道吗？战友，聪明着吶！往地上一倒，警察哗啦哗啦全滑倒，可以点着啊！
可以说我们爆料革命的智慧，爆料革命的力量无处不在，香港有多少咱们挺郭爆料战友，超出大家你们的想象，未来你们会明白。我们不争名，不争利，我们啥也不要，但是大家你们，绝对超出你们的想象。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/819/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/819/</guid>
      <description>内容梗概:
中不中，尊敬的战友们好，现在是9月7号文贵在这里向大家直播，尊敬的战友们，大家好，不知道声音怎么样不知道声音怎么样？视频效果怎么样？昨天晚上睡的时候大概是凌晨5点，本来是要睡的时间长一点，结果是又被叫醒，叫醒以后，很多好消息都这个过来，当然很高兴。但是昨天和前天和文贵一起都过了很多特别日子的香港的朋友们，文贵在这里对你们表示感谢。
昨天和前天在香港来了一些朋友和文贵见了面，说实在话，这两天有点水火交融的感觉。什么叫水火交融？又兴奋又感到痛苦？这个兴奋的事情能感觉到共产党就快嗝屁了，完蛋了。那种兴奋感，以及共产党在走向坟墓的那种感觉，我们看到了他们即将完蛋的感觉，他们肯定自己不这么认为，肯定自己不这么认为。
那么另外一方面看到我们香港这个整个香港大街上抗议运动越来越积极，越来越团结，越来越引起世界上的关注。还有一个那就是大家看到了香港出现了很多个无名尸体，失踪的人、被打伤的人，还有被关押回来以后，全身都是骨头打折，胳膊打断，而这个有的人身上缝的像麻袋一样都是伤口。那么其中有一个香港朋友来告诉我说，他可以确切地说，抓回大陆的绝对不止2000人，大陆失踪的被关押的人，那是肯定是很大的数字，但他确切的说他不知道具体数字，因为他是政府的官员，他已经离开政府了，被政府给炒鱿鱼了，因为他上街。但是他可以确切地说，被遣返回大陆的人绝对不止2000人。
遣返回大陆的人，只要家里面是官员，政府的官员的，很多都是被喝茶，甚至被开除，甚至被停掉工资，甚至资产被查封。而且他认识的一些大陆的来到香港支持抗议运动的人，没有因为这个被吓倒，而且他告诉我特别让我感到不可思议的事情。他说事实上在香港的大街上抗议运动当中，很多人是来自大陆，而且很多主意也是大陆出的，而且有很多大陆的人出资走到前线，冒着生命危险。而且他们说他们真正的感受到大陆一旦有一天开始革命的时候，大陆人的智慧和勇敢，只在香港人之上，不在香港人之下，这是让文贵很震撼的这个消息。
其中他谈到了来自湖北的，在香港一直以来，有几个人在支持香港的运动，出了很多好主意，帮了很多人，拿了很多钱，联络了很多物资，最早的进入香港的几批头盔全是这些人整进来的。而且就是这些人在大陆的亲朋好友，包括在党内的关系，党政军的关系，他们掌握了大陆往香港去的一些情况和派往到香港一些情况，包括了解大陆的一些作案手法、作案手法、犯罪手段。就是他们最早是跟咱爆料革命呼应最多最多的人，就是来自大陆这些咱们的战友们。而且所有他知道的来自大陆的，挺港爆料的人，都是咱们的爆料战友。坚定不移。这让我感到既兴奋感到又担心。
另外一个他肯定地告诉我说，香港大街上被拧脖子死被打死的人绝对不是8个、10个、20个，一定远远超过这个数字。因为绝大多数人是来自大陆的，被打死的大陆人那就是没有人管，甚至大陆人在被遣返回去的时候，被抓捕的时候，打死你是完全是格杀勿论的。最港人对大陆人是两个标准，两个标准。而且他们非常清楚，香港大街上的所谓的警察，香港警察执法人员很大一部分都不是香港的，这一点大香港全都知道，这是为什么在3号在立法会上，所有的议员都提出质疑，所谓的你的所谓的什么速龙组 ，为什么没警察编号？到底是不是香港人？现在这个问题是香港最关注的问题之一。
很多香港的同胞非常感谢咱们爆料革命，及早的像香港提出了并提出了警告，说这些人是来自大陆的，穿着香港警察的、大陆警察和大陆解放军。而且8月1号，咱们最早提出解放军要对香港戒严，对他帮助特别大，为什么？他们后来发现很多卧底的人都已经策划好了。在7月31号，有些人策划就是要烧大楼，烧移民局大楼，然后往这个香港的所谓林郑月娥行政官府扔汽油弹，甚至炸毁某些大桥，都是他们策划好的，而且真有人上当。后来一系列的信息，和大陆来的战友的支持和咱们爆料提前的报告消息，以及他们在各海关发现大量的解放军和大陆警察用各种形式混入到香港。所以他们避免了一场灾难。
而且他们告诉我说，在香港发生了很多事情是媒体没有报出来的。在香港他说每次的抗议运动当中太多无名英雄了，他一再的跟我说，郭先生你们没有看到的，在这里看不到的是在香港现场的一些无名英雄。比如说他说在各个隧道最关键的时候，是有一些就是私家车辆停在了隧道里，停在了某些关键的路上，一些大巴车、一些货车，大大的推迟了警察进入到抗议的关键地方对他们进行镇压。特别有一些水泡车出现以后，还有一些这个运输警察的，也就假解放军的，假警察那些解放军车受到了交通的阻碍，现在几乎成了，这是唯一一条能推迟减少假警察、解放军对抗议人士伤害的最佳办法。
另外一个，他们感受到了大陆的同胞们可真是让我非常非常非常兴奋的事情。非常兴奋的事情就是大陆的同胞这么深入地参与了香港的这次的抗议运动，他们失望、伤心的事情是台湾，说台湾是说得多做得少，原来跟他们有联络的台湾人，最后一分钟全都鸟无音信，答应的支持都没有了。反而他们觉得大陆的同胞不惜一切代价，不顾一切风险，勇敢地智慧地进入，而且他们对大陆同胞更加感觉到真是亲如一家人，共同的敌人就是共产党。
但是血腥的事实让文贵的心情也是非常之沉重。昨天下午我们的庄烈宏先生和路德先生来到我的办公室，他俩没有发现我的心情非常沉重，完全没有任何心思听他俩说话。昨天下午还没事呢，昨天下午跟他俩抽雪茄抽一下午，抽完以后晚上两个嘴角全都冒了泡，我的医生跟我打电话又急了，说你这样弄下去没法当你的医生，抽雪茄抽成这样。我回来还没事，我是5点钟睡的7点钟起来的时候两个嘴角全都起泡了，昨天我跟香港的朋友视频的时候还没事呢，现在嘴全冒泡了，医生告诉我抽雪茄是最大的忌讳，这雪茄看来真得戒了，我现在除了饭不用戒，现在看来啥都得戒了，搞革命不容易啊真不容易。
昨天我跟庄烈宏和路德先生从办公室离开的时候已经是8点多钟了，我下午一直在等待着香港最新进展的消息，我一直在告诉庄烈宏和路德先生昨天香港机场是最关键的！大家没有注意到好像没有发生什么大事，大家看待香港的事是两个标准只要解放军公开戒严，只要没发生像天安门的坦克碾压事件就不算大事。大家已经习惯用这两个标准来衡量香港事件，这既是悲哀也是无奈。美国人欧洲人都这么看，都等待着这两个结果，正式宣布戒严，和像天安门事件一样的流血血流成河，这才叫大事。我绝对不是这么认为的。
昨天发动的去机场的这件事情意义重大，因为北京和香港政府下令，绝对不允许在香港出现超过100个人的聚会和抗议，香港机场绝对是香港政府和共产党的命门。抓住他的那个「春蛋」他们就完蛋了，他们恐惧这个。但是香港的朋友说了一定会去，机场的人一定会超过上万人，甚至几万人。香港人太伟大了。无论他们用什么样的手段相威胁，停止地铁交通，以及在头一天晚上抓捕了那么多人，上了前所未有的警车的数量，解放军戒严部队也顾不得了，穿着型号不对完全是驴唇不对马嘴的衣服，带着带有大陆各种标志的警棍、枪支，甚至是供给。有的车牌刚摘下去还没有安装好，有些大陆车辆的号牌甚至不是喷涂的而是用胶粘上去的，。而且大家在新界等地方都拍到了解放军换穿香港警察服装的视频。就是王岐山、韩正下令绝不允许香港机场再出现大规模的人群。
大家知道，在前天我跟大家说过香港的期货指数交易市场出现了人为的宕机，这是耍流氓这是犯罪这是金融核战争。我所面对的欧洲人和美国人没有一个人相信共产党敢控制后台数据控制计算机，没人相信，甚至他们认为这绝不可能，因为那就是战争，那就是金融核战，还不是火战了。但是在随后的二十几个小时就发生了共产党就干这样的事。
几天前我和班农先生在图桑爆料了共产党剑指台湾要一箭双雕的战略之后，军工股大涨，随后我向大家一再爆料北大方正科技以及共产党所有的金融软件和平台全部跟真正的市场交易没什么关系，都是受政治和军事、情报、计算机技术的操控，想让它涨就涨完全就是政治指数，在香港也是如此。
我在华盛顿见了很多很多人，他们认为这是不可思议的，在随后了24小时我证明了给他们看。香港的期货指数在那一天交易单数才18000单，一单25万港币，18000单你们信吗？共产党自己说在期货指数市场等待交易的或进入的资金量是几千亿美元，最起码官方承认进入资金量是600亿美元，大家去算算这个数是什么概念？
那一天如果他不去操控计算机的话，期货指数一定会下跌1000点甚至是2000点左右，香港政府在法律上允许所能使用的资金也就是储备金，跟美元挂钩的钱1100亿全部打光一分都没剩，就是他耍流氓他在政府里还有1500亿元美元所谓政府的金融储备金，严格来讲这在法律上是不能使用，即使是他用了他也活不了，但是他宕机了。宕机以后共产党的大员李小加在昨天，李小加是香港证监所的核心人物，香港有两个特首一个是林郑月娥一个就是李小加，千万记住香港就是这两个人，林郑月娥和李小加，不是什么驻港澳办，什么王庆明啊什么的根本轮不着他，他只能跟那些他服侍的女人舔舔脚去，他不是什么玩意儿，只是传达传达，李晓佳是金融操作的核心人物，盗国贼的核心代表。
李小加说了，由于当时软件出现了故障，场内已经不能正常交易，在市场无序的情况下我们不得不采取这种办法，在经过梳理和调查以后查明此事件不是被黑客也不是人为的，目前他们已经恢复了计算机的运作，但是！但是啊！但是啊！（重要的事情说三遍）但是他们恢复使用了过去的老软件。你叫他们公布这是什么这啊那的都是国际上的软件公司，但是你去问李小加，在期货指数的真正的软件平台是不是方正科技的？他敢不敢回答你这问题。
今天，就是此时此刻，在美国的达拉斯有100多个牛人相聚，正在开着最最紧急的，对共的金融会议，全是金融大佬。今天晚上5点钟他们有一个晚会，本来我也去的。由于要和香港朋友见面，我赶快赶回来了，本来今天我应该在达拉斯。这些朋友在今天还有昨天，都对香港的期货指数市场宕机事件，感到震惊！西方现在不敢最后的来证实这是人为的宕机，一旦证实，这是一场经济战争。
另外一个，这两三天，美国的国会，欧洲的议会，以及欧洲的多个领导人，还有美国的各部门和我联系，最关注的事情就是：香港到底死了多少人？到底是怎么死的？丢失了多少人？一个香港被陷害、被杀害的港民，和大陆的人，这些证据一旦确凿；加上香港恒生期货指数人为宕机，和现在已经在香港十几万的解放军穿着香港的警服，在所谓的执法。大家想想，这几个事放在一起是什么概念。
昨天为什么说香港机场重要，昨天如果香港机场一个人都没有，香港的抗议运动将是一个巨大的转折点。如果昨天像已经发生的一样，没有因为他们的恐吓、压迫、不对称的武力，达到了继续占领香港机场，引起世界关注。让它每天损失60亿港币的目标，更加坚定的香港人民上街的信心，这是革命性事件。因为香港最关键的就是，在下周开始的美国国会、议会的9月9号开会。在国会，现在有3个法，已经列到最前面。据我所知，美国民主共和两党，全面的进行合作，以最快的速度达成共识，通过停止《香港自贸区协议》，终止《美港关系法》，通过《香港人权法案》，并对林郑月娥、李家超、卢伟聪、郑诺骅等人，进行全面的个人制裁，以及海外资产查封。最近，美国的很多议员已经是要求把共产党的这些常委高层全给加进去，把他们的家人全给加进去。
但是让人确实感到难受的事情是，很少人在关心香港多少孩子丢失了，还有上1000名的被关押的孩子们，还有那些仅仅一天内自杀死亡的这些人。这些人命，我真上火，人命啊，每一个人都是一个事件！在共产党面前，这人命是如此的不堪，如此的不值钱。
所以说战友们，真是在水火交融之中。兴奋着，痛苦着，希望着，努力着……非常疲劳，非常劳累，又非常无奈，又充满着希望。这一分钟是天大的好消息，那一分钟就说有多少人死了，多少人被掐断脖子了。这个感觉，我相信很多战友都是一样的。
很多战友给我发的信息，最近是睡不着觉。很多老人看着香港人上街的视频，一天一天的在焦虑之中。真的是多少香港同胞，感动了全世界的人们，人类的历史上从来没有像今天一样，被一个700万人（的香港），牵动了全世界的命运。中国人从来没有像今天一样真正团结过，自信过。大家一定要相信，要记住，在大陆的同胞被洗脑、被愚民的严重程度，远远超过我们人的想象。共产党的残毒和病毒，远远超乎我们脑子的想象空间，所以不要埋怨大陆人，不要埋怨大陆的同胞。应该像香港的几位朋友一样，对大陆同胞非常之感激，看到了香港和台湾、大陆同胞，我们共同的基因，和文化的共同点。他们感动，他们感激。而且，他们在这个运动中，很多信息是来自大陆的。14亿人，还有很多人是没有被愚民的，我们不能一竿子插到底。这些人被愚民了这么多年，1949年到2019年是人类的灾难啊。不要去怪罪他们，不要去抱怨，我们真的要感谢香港同胞，他们太包容了。这是让人很心痛的事情，很多人没看到这个角度。
所以说，亲爱的战友们，你们一定要想到，共产党腚底下绑架着14亿人民。在它屁股底下，14亿人民坐了70年了。这个70年被人家屁股坐着，绑架着，让你吃啥你吃啥，让你说啥你说啥，这样的14亿人民是多么的可悲和可怜。你想让他们一夜醒来，怎么可能呢？但是，不是14亿人民都被愚民彻底了。在香港大街小巷，有无数个感动世人的故事是来自大陆同胞，也给香港同胞的抗议运动带来了巨大的勇气和信心。所以，我们千万不能上共产党的当，跟着他们说中国大陆人傻叉、愚蠢、抱怨，一棍子打到底，绝不可以。
所以说，亲爱的战友们，这场灭共运动，没那么容易，哪能说一说就了结了，共产党就没了。
你看看美国，可以这么说，美国完全有能力，绝对有N个方面的权力和能力，真的能让共产党一夜灭亡，这是绝对的。就这他还不敢使，他还要准备10年、20年的战斗呢。我们爆料革命，一没枪，二没那么大的钱，我们就说把人家共产党几分钟就给灭了，可能吗？那不叫共产党。在那种情况下，可能出现的结局，比我们想象的结局要坏得多。
香港同胞到这来，他们最关心的问题，他说郭先生真要是共产党没了，大陆会怎么样？因为大陆乱了，香港什么都会失去。那甭说是1亿人口到香港来，1000万难民涌到香港，香港还有吗？所以我告诉这位朋友，你们关心的是对的。如果是大陆大乱的话，你香港抗议运动，那不是失败，那是大败。绝不能让大陆几百万、上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难。
所以我告诉这位朋友:你们关心的是对的，如果是大陆大乱的话，你香港的抗议运动那不是失败，是大败。绝不能让大陆百万上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难了。
但是这位朋友，这几位朋友都看到了大陆共产党的凶残，什么招都敢用，什么方都敢用。对大陆的金融，对大陆的这种宣传，对大陆的资源，甚至大陆把14亿人当成他们的绑架的绑票的武器，什么都敢用，到最后一分钟共产党没有他不敢用的招。所以共产党中南坑里面才所谓信心满满，敢挑战美国。因为他绑架了14亿人民，千万别忘了他屁股底下坐了14亿人民。
为什么能说出来小池塘和大海这样无知的故事？因为你做在中南坑里面的时候，它里面叫做中南海。因为北京当时常务副市长张百发先生，还有当年北京市长陈希同，陈希同挑战江泽民的时候说过:”你那叫中南海吗？你不就是一个坑吗？叫中南坑吗”。按照现在说小池塘与大海的关系，他那叫大海，他认为他那叫大海，他就是小池塘，小池塘很容易被改变。大海不会被改变，大海压根就不在，你叫中南海你是假的，对吧，但是我们要想到就这中南坑假的中南海，你别看他这个小池塘，把它改变以后，你得想到后果，你要想到后果。
所以香港这些朋友还是非常有智慧的，非常有智慧。接下来他们非常同意，跟共产党的战斗从贸易战，科技战，还没有全面开始，没有全面到最激烈的时候，到最激烈的时候就是金融战，金融战打到一定的时候才真正的到了大家叫做货币战，从货币战打到一定的时候，这时候大家才能看到就是热战了，就开始要整个金融市场秩序大乱的时候他们的什么招都用了，这才是真正开始的时候，现在还早着呢，真的早着呢。
香港对我们太关键了，上天给我们最大的机会，最大的礼物。香港所有的精英都懂，香港老百姓这回输了，香港将彻底完蛋，彻底完蛋。这是为什么香港人民已完全形成了统一的共识，此战必赢，不赢就输，彻底输。所以他们就说了: 我们要不干到底就得死，我们不能死亡。
所以说战友们整个香港现在牵动了世界的命运，也牵动了14亿人民和命运，没有比这个事再重要的了。但是整个在香港现场流血，面对风险的人还太少人关注了，太少人关注了。这些丢失的，被打死的，被打惨的，这些人太可怜了，所以这让人压力很大，有些视频都不敢看，有些照片不敢看，因为他们要求我不能随便放上去，我这里有很多视频，就在这有很多视频，有很多照片。大家看了以后，你们真的会受不了。
但是战友们，我们今天面对的这种穷凶极恶，人类上前所未有的这个共产党的流氓集团，犯罪集团，我们必须有各种心理准备，在这场革命当中，还是那句话，你不做到”无我”，不被任何目标和利益所绑架，你不是纯粹的只追求灭共，那你将会很惨，无论从身从心都会很惨。但是真是上天，上天在掌握着一切。我听香港的这些朋友讲到在香港发生的种种事件，很多传奇，很多不可解释。
今天纽约又是一个游行日，整个纽约特别热闹，阳光明媚，中央公园，今天整个第五大道又封了，又有很多人。
所以说战友们通过过去各种事件我们观察，我们得到了，我们总结出来：共产党现在是奄奄一息，垂死挣扎，极为危险。共产党是没有任何法律和道德底线的。香港的战友和同胞们务必要小心。香港警察现在已经不是香港警察了，是香港黑社会，香港随时进入到正式的戒严状态。香港从8月1号到现在，事实上已经是在戒严状态了，这点绝对毋庸置疑，绝对毋庸置疑。香港的金融市场它已经进入到戒严状态，已完全被操控状态。所以投机的人务必要小心。同时香港随时会被变成刀枪剑戟的火海，大家务必做好最坏的准备。
随着美国国会山的开会，一系列的惩罚政策的出台，共产党将更加的疯狂，如果人既希望于所谓中美之间达成贸易协议，香港事能了结，那你就太天真了，绝不可能，没有一个人能做到，上帝也做不到。大家一定要不能犯了这种天真的毛病。像当年八九六四一样会让自己很惨。
另外战友们千万记住每时每刻每秒我们都要传播香港的真相，香港的朋友一再说爆料革命的战友帮了香港大忙，除了在战场的帮忙和一些无名的英雄，我们的传播真相，传播的这些在各种社交媒体的信息他们都能看得到，非常之感激，我们要继续传播。
文贵还要全力以赴游说美国，欧洲，给予香港绝对的支持，通过立法，通过行政和行政决定，司法方面给予他们最大的帮助，这就是文贵现在要做的事情。
爆料革命现在到了最实在，最实际，最关键，最危险，最需要坚持，最需要坚定的关键时刻，这个时候要冷静，每句话，每个行动都要深思熟虑。
香港警察最怕的是我们断路这种战朮，最怕的是我们和香港人同胞们联合成国际上的统一战线，最怕的是我们出冷奇冷招，最怕的是我们传播真相。这点大家都感受到了。我们的每一个战略和战术的推动，都极大的影响着香港的一切。
我现在还不能说，接下来我会在美国，华盛顿，达拉斯，洛杉矶，旧金山，纽约，将和西方世界有一系列的行动。到时候战友们看着吧，像在白宫我们联名签署10万的事情，现在美国政府很多人都在调查了解，为什么后台数据和前台差距那么大？看到香港发动一个几小时就达到8万多了。那个绝对是几小时就超过10万了，但是就是给你宕机，就是给你操做。
前天在华盛顿一位朋友告诉我说，白宫的调查还有网络的分包商，管理分包商的数据调查，很多数据也把他们给吓住了，为什么？他们害怕，爆料革命和爆料战友成了香港警察和共产党悬在他头上的一个剑，不可琢磨又不想在乎，想办法从战略上藐视爆料革命，甚至不愿提起，但是他又不得不从战术上重视。所以我们战友们说话务必小心，他们很后悔在白宫的签名网站上黑我们、阻止我们，这不又留下了证据嘛！
接下来大家会看到在亚洲的军事行动，在台湾海峡的军事行动，南海的军事行动，大家你们看到了吗？美国的几个大的媒体以及过去甚至是亲共的媒体，最近调子全转了。
最近在美国最流行的三本书大家要看一看，比尔格茨《灯塔》出的关于中共的一本书，还有Spalding 将军出的关于中共的一本书，现在还没有中文版,很快会有中文版的。第三本书叫马蒂斯前国防部长出了一本书，马蒂斯整个书当中轻描淡写只有两句话关于中国，很多人不解什么原因？我以后咱们再讲。
Spalding 将军和比尔格茨的书现在成了美国最火的书，马上班农先生还有拍了中共华为的电影也要出来。据我所知，最起码接下来有多个电视剧，多个重量级人物出书，相继在九月份十月份十一月份。在欧洲很多过去亲共的人物，正以亲身的经历在写他与中共领导人和中共打交道的这个过程，世界上正在以最快的速度形成对中共的认识。
中共是全世界人民的威胁，香港是世界战胜中共的关键战场，绝不可错过这个机会。全世界应跟香港人站在一起保护香港。随着下周开始的美国立法一系列的决定香港之战将进入决战的关键时刻。亲爱的战友们我们处在一个伟大的历史的关键时代，我们每个人的言行和行动都可能拯救很多人，改变很多人的命运，当然也改变自己的命运。
我们现在就是要行动，就是要行动，现在过去的很多欺民贼，所谓的民运在华盛顿，你见还有人搭理他们吗？有人理他们吗？在华盛顿在欧洲他们要见的、他们要谈的就是我们爆料革命，就是文贵。还有人相信所谓的民运人士欺民贼吗？绝对没有。
所以说亲爱的战友们，所以说亲爱的战友们，我今天这个直播大家应该一定要感受到现在••••••跟香港的朋友开过会以后，在水火交融之中的感受，希望所有的战友们能深刻地感受到，站在香港人同胞的角度上去想。
昨天我和路德先生、庄烈宏先生一下午，他俩没有提及到一句香港大街上的伤害、流血、死亡和丢失，他们关注的是香港运动的结果，这是不对的。我们要时时刻刻的要想到香港同胞的流血、骨裂、丢失这是很关键的，很关键的。而且我们现在要行动，我们要让全世界人民看到香港所有的真相。
咱们现在郭媒体，我现在可以负责任，100%全世界华人媒体No. 1，No.1。我们是很多媒体的几倍，你别看拖拉机，这拖拉机在香港是真管用，香港同胞他们都看郭媒体，这是为什么现在我们管理郭媒体的战友团队你们要认真吶！那个标题乱写，我们的小哥、萨拉呀！是吧！我们一个个战友群乱写的，很多信息不认真不严肃，因为你无法想象香港多少人在看这个东西，香港多少人在关注着郭媒体。
昨天咱们的顾问公司拿出郭媒体的数据，我真是吓一跳，郭媒体现在这个影响力超出大家想象。很垃圾、很烂，我天天生气，我天天生气，昨天我这个咱香港几个朋友说郭先生你什么都做得很好，你这个郭媒体太烂了，这个不是国际标准，snow snow 在下边亲我的脚，我只要一回家snow就谁也不跟了，就在后面。你看看又踹我，又踹我，你看，又踹我，你看。就跟人一样拿就脚勾你、踹你。你说咋办？你说这样。香港朋友全都知道snow, 全要抱snow，哎呦！天吶！太重要了。snow很重要，有天等到战友革命胜利后到香港去，snow我觉得得全香港最受欢迎的狗了，就香港朋友说咱郭媒体真的是太差了。但是太重要了，太重要了。
亲爱的战友们，今天的直播，我就到此为止。本来，班农先生要赶回来，今天和我一起直播，我说，不行，不直播了，翻译很累。因为香港的机场，现在还没有达到我们的目的，接下来有两个行动，我们不想过早地暴露，所以，我说，下周吧，咱们再直播。
还有，亲爱的战友们，我恳请大家的事情：现在，在所有的媒体上发信息的时候，发所有的视频的时候，咱们千千万万不要再以哪个人，什么欺民贼呀、民运呀、捐款呀，或者国内的某些人说话呀，这些事（为关注点），咱别去在乎这些。
还有一个就是，不要上共产党的当，被挑拨、被利用香港同胞和大陆同胞的矛盾和关系，千万别上当，千万别上当！
海外那些所谓的学生，骂香港人的这事儿，都成了笑话，他们都是牺牲品，不要在乎这些事情。
咱们所有的关注的重点，就是传播在香港的假警察、解放军、共产党的撒谎、打人、杀人、虐待人这个真相，传播香港上街的英雄故事，和时时刻刻的行动中的真实细节，香港人的勇敢，香港人的智慧，和香港被虐待，被虐杀，被非法对待的真相。让全世界看到香港的真实，人道的灾难和危机。最后，让全世界人民自己真正地认为，香港的这一切，都有可能发生在他们身上，是他们接受不了的，让他们勇敢地坚定地和香港人民站在一起。
接下来所有的金融行动、军事行动、立法行动、政治联合行动，都会让战友们看到，我们爆料革命在全世界对香港的这场革命的影响和支持。有些话，我真的不能说出来，大家能感受到，我们每天，每时每刻，爆料革命对香港这场革命的影响和帮助。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，现在我和战友们一起为十四亿中国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏新疆同胞祈福????</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/818/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/818/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，你们见识了吗？你莫穿传播香港危机真相了吗？现在啊，香港的危机啊，已经正在和经济危机的较量啊，纠缠在一起。大家一定要看到共产党倒闭之前最挣扎的地方像当年国民党一样啊，经济。
金融市场，然后才是粮食，然后国内才各个区域。才能形成崩溃式的啊，这种连锁效应，全世界都在关注着，啊，刚刚的香港。发生的期货指数和期货市场，电脑所谓的当即被共产党停下来，这真是好玩的，玩游戏。不玩儿了又输了啊，然后就是婷婷不让你玩儿啊，耍流氓，西方一下。
大都傻眼了，说还行，这样玩的，现在我得到确切的消息，当时啊在这个市场，第二。脑异常波动，它实际的下跌大概在300点的时候，他人为的调高了，将近是50点。当这个下降到500点的时候，它调高了那个100点，但是电脑上显示，邦基100点下。100点上，这个时候是大了啊，这就是大了，这是共产党的政府，一个国家的政府。
这叫非法，犯罪型的操控金融市场，这是诈骗啊，这是犯罪，这是国家诈骗。这是集团诈骗，光进在美国，最起码有几百亿美元。当时就进不了厂，大家去算一算啊，300亿美元，如果是买了香港。恒生的妻子的话，跌到1000点跌下1000点，他要赔给人家200，230亿美元左右。
300亿美元，你想要投入600亿美元，他就要赔给人家。将近是500亿美元，如果下降2000点呢，那就是翻大餐了。这1000多亿美元就买的香港的所有的市场就一下子清空了，所有的外汇储备，所谓的外汇储备就一切都没了。在这种情况下不玩儿了，中国历史上，在西方眼皮底下，在全世界高度关注的时候。
最最敏感的杠杆，最大的香港期指，被共产党用手动的。玩电脑，给停下来了，这是什么概念？战友们，这是什么概念？多大的事儿。在过去的一星期，文贵一说他们要攻打台湾爆料，整个军工股暴涨暴涨。一说鼓励大家去买期指，期指电脑就坏了，刚才我说的是美国。
啊，几百亿美元昨天有人告诉我说，在我爆料之后，香港的妻子。异常的大量的，有两个极端，一个是来自美国的。大量的极端的大额投资，买进期货指数，还有一个大量的极端，没有发生过的。小额订单，但是大量的人的进入沙哑了，所以说。
咱们爆料革命，引起了全世界高度关注中，了解中共的真相。然后叫共产党进入了塔西佗陷阱，还把香港的危机和香港人民的反冲运动及时的传播。我的全世界，让全世界人民更加看清楚共产党流氓土匪本质，欺骗的这种真面目。全世界一片喊打，他不过节都大朋说过去了，不过也得打。
这一次爆料革命，让全世界看到，共产党是全世界人，每个人穷人富人的安全威胁。节之外还是你的钱代子的威胁，他不仅威胁到全香港人，他威胁到全世界人民。啊，在这种情况下爆料革命，真正的进入到了一个全面的。揭发中共和全世界人民进入从全世界自动灭光，联合内容。
全世界人民要集体灭工，大家看到香港。那可不是开玩笑的，香港这是期货指数的，人为的停掉电脑，控制金融市场。接下来将引发美国和欧洲西方，一定会取消他自贸区地位，最惠国待遇。以及美港关系法的同时，对香港的金融市场，将出台一系列的制裁措施。
不仅如此，还将对香港的金融高管个人进行制裁。并且美国欧洲一定会查清楚，到底香港在过去，有过多少这样的事情。这就不是窗户，总统说偷你的钱了，不公平交易了，那这是什么？这叫金融战争，这对吗？美国来讲，这就是金融核战争，你能说多大都行，用昨天晚上一位朋友跟我说的话。
和整个发生以后，大家都有人给这个美国政府报告的时候，虽然都不相信阿政府的高管高官。所以说这是真没证据这胡扯了啊，这个有点胡扯了这个到了最后，听到情报部门给他们报告还有。技术部门说这是绝对的一次人为的打击，并把期货指数当时的升幅和降下来，还有他们拉动。人为的操控的整个过程说说全啥呀？大家觉得这是一场战争，这是一场金融战争，这是一场政治家金融的一场。
最危险的战争，删啥呀，最后是决定啊，先停下来收集证据，再采取行动，千丈。还有吗？这个事情可是多大，要多大有多大，你要多大的事吧，现在美国国会的人大大量的。再跟我联系，想了解这个事情的真相，我正在全力以赴通过各个渠道，在给他们提供资料，另外一个战友。千万记住啊，很多人在给我写私信，想到喜马拉雅工作，我坦白的给战友们说，喜玛拉亚大使馆真的不缺人。
人多不是缺人，喜马拉雅大使馆能需要战友的那个战友联系的，就是咱们国媒体那块直播，因为它需要中国。外国人不行，再加上我的英文也不行，所以说，这才是需要战友帮忙，后来发自内心的说庄丽红先生来我很大的。同事要帮她忙，但是我告诉战友们，喜马拉雅大使馆和郭媒体和直播完全不需要人，真的不需要，就像你看到我现在的直播。我怎么会需要人呢，我又不是强调的东西，我也不是做媒体平台的是吧？现在足够用了啊，我不能这个赞。
有任何的和安保团队有争执的事情，安保团队就非常不满意了，我的法律团队，安保团队，这有很多是我出。哥啊，已经是不愿意了，你们知道美国这种文化大家是契约精神的保护，被保护的契约精神，所以战友们不要再发私信道歉。喜马拉雅工作几乎不可能，不要浪费大家时间，我现在给我时间给我经历，让我全力以赴去跟西方合作。灭共，阿杰发功，这是现在的重点，谢谢战友们的关心，谢谢战友的积极和参与啊，这都是非常。
重要的但是我不想浪费大家的时间，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们谢谢啦，今天可能没直播了啊，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/817/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/817/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是9月5号，违规在华盛顿白宫旁边给大家报平安。但这不是直播25啊，来不及直播了，因为我马上要和朋友在这里吃晚餐啊，我再次向这个所有的。朋友啊，至于这个，衷心的感谢啊，就是昨天到现在很多战友给我发的留言和私信那么特别多的。
对啊，90以上人都是关心香港的，让人非常的感动，我不能一一回在这里向大家抱歉，你们说的。给我的留言我不可能都看完，我看完了，我看了就尽可能的给你们回复，那么关于大家关心香港的事。和现在大家对香港的担心，我还是说那句话，最重要的事情还是传播香港危机的真相，只要你按。安全只要你方便，就让更多的人知道共产党在香港做了什么，从昨天林郑月娥再次出来开新闻发布会到。
前天和前天他宣布撤回这个恶法，就是因为香港人民的抗议和全世界人民传播真相的能力。如果他不在乎这些，他不可能天天去撤销那个恶吧，也不可能昨天出来解释所谓。6月份上会的，啊，他们不会玩花招，但是大家记住这恰恰是他的花招，昨天晚上。很多在美国欧洲的朋友都是大户啊，说香港人民的眼睛是真是雪亮的，香港人的素质太高了，这一次相。
港的和平最文明的抗议，这个运动惊诧了世界，让全世界重新认识亚洲人，认识皇帝。欺负人，认识香港人，让全世界的人认清楚了这个大陆和香港之间的差距，也就是共产党的流氓。体制和西方的法治的制度，有信仰的制度之间真正的对比，香港是一个世界上人类社会最好的样板。就是共产主义的资本主义对抗的结果，有宗教和没有宗教对比的结果。
有法制和没法做对比的结果，有信仰和没信仰的结果，网络开放和网络不开放的对比。不过粗鲁与文明的对比的结果共产党瞒天过海欺骗。一下70年来，屡试不爽，这位在香港，他们的所有的车型和他呗。B的，丑恶的嘴脸，全部曝光于世人面前，所以说香港就一定是灭掉。
开朗的这个家，最真的地方你也得要共产党的恶最善的地方，共产党的丑。香港是最美丽的地方，不讲啊，咱们周日看现言都不讲了啊。战友们，接下来你们会看到全世界的人民是如何和香港人民站在一起的，大家去看看澳大利亚的行动。前所未有，要立专案组成立部门调查你直接耍流氓。
在加拿大马上成立专门小组，专门部门调查加拿大的这些兰陵王和威胁香港学生的人在欧洲。啊，已经绝大多数的呼吁，如果敢对香港孩子下手，反对香港人民在下手，如果再敢玩弄权术。欧洲就要和台湾建交，把达赖喇嘛成为西藏的领袖，甚至承认中国人在海外成立的合法的临时政府。就在我对面打个招呼啊，没看见我估计这里面肯定不是本不是那个窗户。
嗯这个对面能打招呼的川普先生，这两天你看出来了吧，不高兴了吧，啊，给你中共的事情绝不仅仅是贸易输出。过来了吧，是不是人家也给你打的太极，我早就说过人家美国也学会打太极了，你会招摇撞骗，人家总会。能拿多少？对吧，那世界上不可能傻的一直傻下去，在华盛顿，可能最伟大的一件事现在再发生了。就是一致认为共产党是全人类的威胁，这一点上谁敢说不，那你就嗝屁了，亲爱的战友啊。
我们正在创造和经历的历史上，人类上最伟大的时刻，对待战友，就在香港同胞不抛弃不放。放弃不忘记，不要玩口活，不要玩口炮，不要有批评，不要转移视线，不要被转移。实现一切就是以香港运动为核心传播香港危机真相。衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/816/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/816/</guid>
      <description>内容梗概:
是9月5号吗？凯琳，
——4号，
今天9月4号，真的吗? 今天是9月4号，
尊敬的战友们好，今天是9月4号，文贵在华盛顿向大家报平安直播，不知道视频效果和音频效果怎么样？看上去好像不孬。
亲爱的战友们！你们健身了没有？你们传播香港危机的真相了吗？今天呀，昨晚上是我最近睡的最好的一晚上，这家伙睡的呀……太舒服！一觉4个小时，咣……醒来了，太舒服啦！太好啦！虽然睡的有点晚，但是很舒服，一醒来打开手机——两个噩耗。
第一个噩耗的是我们的JOHN庄，JOHN庄同志，因私人原因，要离开喜马拉雅大使馆工作。我说——我的习惯，战友们，我完全是、凡是有这种事情我从来不问为什么，这是最不礼貌的。因为人家不回答你呢，不好；回答你呢，人家可能撒谎；或者人家不愿意回答你，所以我就完全、马上给他回复，我尊重你一切的决定，只要你好；你不在喜马拉雅大使馆工作，咱们是战友，咱们一直在一起还是那样；不抛弃、不放弃、不忘记！喜马拉雅大使馆的门永远为你开着。
因为咱们这个喜马拉雅大使馆，还有我们战友爆料革命这个事情，他有着各种复杂的条件。在两周前，我们在外地的一个女战士，女战士非常好！也是两年来坚定挺郭的。突然给我发个信息说：郭先生我不能再为您工作，帮助你爆料革命了！请你理解。马上回复：“你多保重！不忘记、不抛弃、不放弃“！她说我要跟你解释解释，你为啥不问我为什么呢？我说你不要给我解释，你能说出的真相，我可能没办法帮你；你说的假话伤害了我们的感情，我尊重你的决定。
头一段时间她告诉了我，她爸爸妈妈，在内蒙古被带走了。被带走后呢，是吃好的喝好的，住在一个所谓的酒店里面，叫山庄，叫什么山庄。给她打电话，说孩子，你不能再帮助郭文贵这个爆料革命，也不能帮助他所谓的文件整理，否则我和你爸呀……什么都要被抓呀，甚至死亡。
这孩子当然得听从父母的，后来她说郭先生，你不问我为什么？让我很惊讶。我对战友的信任比什么都重要，不要问为什么？告诉你的不一定是真相。而且让战走好，一路走好。
由于JOHN庄同志离开喜马拉雅大使馆，现在我这个直播呀，未来几个月我相信大多数属于到处跑，我觉得这个喜马拉雅大使馆的直播间要不要都无所谓，我要它干嘛！我也不像人家那样在那块儿搞个摊是吧？还得拉些人在那采访，我最不希望别人来采访我，我也不想采访别人。要不要这个直播间，我都觉得没必要吧！这多好，走到任何地方，我就地随地直播 。我要求的是说出真相，不是我把录到什么样子，所以说挺好的，JOHN庄同志感谢你对喜马拉雅的贡献和工作。
穿那么短裙子，唉呀！我的妈我才发现，胆子真大呀，这在大陆属于女流氓你知道吗？警察抓住属于女流氓。
第二个噩耗是，我们在香港文锦渡的战友给我发信息，我们在那块放的观察站被人家发现给拆了。这位战友呢，哭着跟我说我们有特务、有内鬼，因为他怎么找来的。
我告诉他我说，你不要老是想特务、内鬼，别小看了共产党，他难道不知道那些视频哪出来的吗？是不是？文锦渡那个附近，想了解你用军事手段，查你个视频录像机不太容易了吗？但是，这件事情说明了什么？在文锦渡录出的视频从来没公开放出过，我们都是提供给相关国家部门来作为研究的。证明文锦渡有解放军进入，解放军化妆成民间的车，大巴车、旅游巴车，还有货车，混进香港，这个证明了什么？证明了我们提供的相关部门和国家真的有内鬼，真的有内鬼呀！这都是很机密的，我们爆料革命的，我们也是有核武器的，我们也有好多战线呢。
你像SARA呀，细丝哥呀，路德先生，JOHN庄，卡丽熙 ，我们大卫小哥，还有安红女士，邱岳首先生，这都属于前线人物。暴露在阳光之下的叫明干，那我们暗线和隐藏战线咱好多层，要不能到今天吗？这是第一次，我们发现最核心的战线的之一，被共匪破获。但是这个战友呢，还非常的坚定，非常坚强，很好！
今天一大早收到这两个坏消息，但是呢，我们还收到两个好消息，这两个好消息是什么？战友们都知道，林郑月娥召开新闻发布会了。林郑月娥新闻发布会，产出了“林四条“，在对抗你“五个要求“，“五个诉求“，只要不给那就不撤。“五个诉求“被林正月娥的四条“林四条“，现在给对抗回来了；其中核心一条就撤回所谓的《遣返条例》，也就是从这个争议的开始就是《遣返条例》。后面那三条都是放狗屁，什么成立独立调查委员会还是要警监会来监查，放狗屁呢，放狗屁！
那让王岐山去不就完了吗？你让孙立军去成立警监会不就完了吗？人家叫第三方独立，哪有贼去调查贼的？这是胡扯的。
另外一个香港老百姓的要求，这个双普选，真选举不行，还得根据情况再来。不要脸吧！释放所有的孩子，被抓的孩子；“不行——他们犯罪了，不能放“。你说这四条要不要脸？《遣返条例》你本来就是说它已经死了，你不说撤销。它本来就该撤销，撤销和死亡，你玩这个游戏。
现在你拿着它当成大饼出来了，你拉出来的屎现在你包装包，回来说， 这个是真正的大葱煎饼，吃吧！里面还带鲍鱼的。人家说不行，你得把当时拉出来的屎的过程咱叫人查清楚；“那没事儿我查，我找我的人查“；那算数吗？
人家老百姓说，那你把我们的人给抓了、打了，都找不着了，还有人在现在都失踪了。“那我们查，但是你打人了，我得把你抓起来你“。人家说那咱们能不能履行你答应的自由选举，咱们自由选举行不行？“那不行，根据情况“。
从这“林四条“，看出了林郑月娥和香港政府以及共产党本质上的流氓，以及真把香港人民当猪狗，把世界人民当傻子。为啥我说这是天大的好事呢？“林四条“会让香港更加的坚强，他们可以让香港人民更加团结，它会让香港人民更加坚定。
结果真的是，我们香港的战友们给我发的信息，哇！好家伙……下面几乎一样；跟我联系的战友都是很少骂人的，几乎是一样的。说林郑月娥不但没有任何悔改之意，还要继续玩弄于香港人民，此人已经不是大恶和背叛香港的问题了！她是要和香港人民为敌到底，死心踏地跟随共产党这个魔鬼啦！说林郑月娥被绑架。
对于被绑架试的说法，本质上是她自己愿意，被强奸时间长了，变成通奸，通奸时间长了叫依靠，她已经离不了人家了。一到寂寞的时刻就想起了强奸她的人，她已经喜欢被虐待了！所以说，这时候不存在什么“强奸、被绑架”，她就是一个性变态！心灵变态、心理变态！离了老共不行了！离了爆力不行了！她已经不习惯温柔了，不习惯正常。
你看林郑月娥的眼神，你看林郑月娥那个说话的口气，完全就是视香港人民完全无知、愚蠢。香港人民聪明人太多了，最聪明的中国人都在香港吧！他们难道看不出你想干什么吗？他们读不出你的身体语言吗？瞧不起香港人吗？你把这些香港的孩子认为是——“你根本没有什么折腾的，你又能折腾到什么样？你有啥能折腾的“？不就这意思吗？这是核心吶！
所有说，林郑月娥这次深深地、再次地让香港人在她心灵上看到了傲慢，以及奴隶和主子之间的关系。这一次让香港人民感受到了：香港人都是奴隶，香港的林郑月娥是皇上——地方土皇上，她上面还有一个太上皇。这一招向大家展露无遗！那种傲慢、那种不屑、不耐烦；你看对香港人说的话，轻声代语就把你带过去了！
说你打人，你犯法，“香港的法律就得抓你！”什么真普选，“那得根据情况、香港的复杂形势”。你大爷地！法律呢 ? 一国两制，两制呢？那孩子脖子都揪断了，人都死啦！在哪呢？ 你不让查！你让警察查！请了两个所谓独的立人士，大家知道董事会为啥要五个董事啊？三个决定了，那就赢了；那两个就算不行，也3：2。5：2——七个都是单数。你那都是双数，你选两个有个屁用啊？而且你选自己的人！
所以说战友们，林郑月娥昨天这个事，再一次玩弄香港、愚弄香港，瞧不起香港人民，视香港人民如猪狗的真实体现，这是唤醒了无数个香港人民，本人也属于香港人啊！
我得喝口咖啡！
你说这椅子总统做过，有啥呢？还没有我家椅子舒服呢！你看这放一堆书，过去的一百年来，一两百年多少总统！多少人看过这书，做过这个椅子，多少总统从这去了白宫。哎，我发现美国人相当崇拜权力！有啥子吗？
所以说亲爱的战友们！ 我们可以从此看到啊，林郑月娥背后就是这个共产党、中南坑。他们现在对待这些香港人民，这两三个月的这种悲惨的环境和受到虐待，丝毫没有怜悯之心，丝毫没有！而且更加疯狂！他们不像世界人民对香港人民有尊重，他们不像世界人民对香港这种守法、团结、和平诉求，有了极高的尊重。但是 在共产党的眼睛里面、在林郑月娥的眼睛里面，她认为你是懦弱。
魔鬼的本质就是这样：当你善良的时候、你文明的时候，它认为你是懦弱的、你是善良好欺负的。还有一个，从这个四条能看出来，共产党要动大手了，要动大动作了！
昨天，在美国的朋友告诉我说，他们认为共产党这个实施的戒严方案里面，其中第一招就是悄无声息的实施戒严。而且，他们也了解到，在西方包括美国都很清楚，在香港的警察，两万八千个警察里面包含了行政人员，包括移民局、海关以及这个档案管理人员。事实上能出来，能执法的人不超过一万五千人，或者一万多人。
那么最在“831“那一天，整个……人家外面用卫星，人家看到香港各个执行的地点，最起码在10万人以上，那就是香港这个地方超过5倍人在执法。那么在香港的警署管理、移民局还在正常运行当中，那就是说想当于10倍的人在执法。他们已经深刻的了解到，这些执法的人当中，很多人是来自中国的广东，这一点无容置疑的。
有些是在过去的驻港部队，驻港部队前提要讲粤语，然后要熟悉香港地形，其中每次在换防前，驻港部队的人对香港的街道、地形、山脉、军事基地、警察基地全部都得熟悉。当然了！大家在香港看到右舵车，非常清楚的；对香港那个地方，一个军队想了解你，一个月都太长了，严格讲就是一星期，语言培训更是这样。
所以说，战友们大家看到了，整个香港有十几万在街上的警察。亲爱的战友们！我跟这个当地的人见的时候，他们给我看这个卫星图的时候，我也很震惊。我说“你们拿到这些东西“的时候，他说这点是无容置疑的，他们也查了这编制，人家都有每个人的名单，特别是他们看到……大家要记住，在其他区，地铁站、电厂、政府驻地，所谓中共的驻港驻地周围，加一起多少人啊？那都已经5千多人了！从未离开过那里，保护他们。
林郑月娥一个人身边都上百人啦！保护她们；卢伟聪一个人一两百人，李家超也是十几个人吶，郑若华也是十几个人吶！那些人哪来的呀？
所以说，共产党从事实上已经戒严了！从8月1号开始。这一点无容置疑！如果再质疑，那脑子有问题了！
那么昨天，共产党的内部高层已经决定了，实施新的叫“戒严”，就差一张纸公布了！就是把那些人换上军装了！大量的新型设备已经运到了香港。在这个时候，突然间……林郑月娥抛出了“林四条”。抛出“林四条”的核心目的及险恶在哪里呀？战友们，大家注意到了吗？让全世界看到，我示弱啦！我撤回啦！我成立了调查组了，我愿意和你沟通了，我要依法对那些被抓捕的孩子审判了；然后，“真双普选“我也在考虑了！
但是，你看看——还在闹，又死人了。所以，我要大面积的再抓捕，实施全面军事化戒严。《香港紧急法》，贼就贼在这了。
当年，共产党的李鹏出来，跟那些所谓的民运领袖谈的时候，你去想想，谈哪个所谓的民运领袖领导人之前，你看那帮人见了李鹏比见了亲爷爷还可怜，有几个骨头硬的啊？有几个骨头硬的？最后，让人家拿枪给扫了的这些，真正的民运人士全给扫了。就是要让你全世界看到，你看我跟你谈啊！我李鹏出来跟你谈啊！你看那些学生多无理啊，竟然没一点礼貌，不尊重我，要求的条件多苛刻啊！所以说，现在暴乱了，弄死他。然后，说现场有人绝食、有病，我们得救治。不是绝食，是被绑架了，虚假绝食，我们要去救他；坦克车来救了，结果全把人给轧死了。
这就是共产党！大家走着看，共产党一定在戒严的时候，一定是说：死人了、着火了、公共设施受危害了，什么人死了需要我们去救了……就是第一天警察局冒出来的。今天再回头看，有多不要脸，说警察局里边有人生孩子，出不去。你大爷来地！今天看看是孩子吗？不知道是哪个男警察，拿个枕头放肚子上了——装孩子。到处是陷害，到处是构陷，全是设计好的局。
所以，林郑月娥这种……她这么做，对我们来说是好消息，让香港人民更加团结，更加清楚地看清楚，林郑月娥这个女人以及李家超、郑诺骅、卢伟聪这些人的阴险。
昨天我和某司法部的人说，如何想办法，合法的悬赏卢伟聪这个人。美国要把他给抓过来，像抓当年拉登一样，当成恐怖分子抓过来。如果战友们谁要是有合法的渠道，大家有招没有？我们的律师在讨论中。我愿意拿出一千万万美元、一亿美元都可以，依法的将卢伟聪这些人送到美国来伏法。我就把钱取成现金，放在喜马拉雅大使馆门口的那桌子上去。只要是谁能依法的把他们给我弄这儿来，立马就给他1亿美元。谁有这招没有？谁有这法没有？昨天我们提这办法，他们说回去研究研究；我说你们去想想。立马拿一亿美元，把他给弄这儿来。
看看香港那些老人家，七十多了他都要打；你看看那个女孩子，那手指直接就踩上去了；咔嚓，那小孩的胳膊就被剪断了。现在官方已经承认的5-8个人，找不着了。现在知道最起码不低于7个人是死亡的，到底怎么死的没有确定。现在官方公布的抓的人，从13岁到60多岁。13岁的孩子你都抓啊？按照共产党的流氓法律你都不能抓，何况你香港的法律呢！这有多恐怖！
所以说，香港的林郑月娥、李家超、郑诺骅、卢伟聪一定是恐怖分子了。如果我们现在把他们在香港制造恐怖犯的罪，能让美国、欧洲、英国来对他进行审判。
所以，咱们的哥们儿鲍里斯，他还没选之前的头两天，我说下一个是鲍里斯，大家知道他被选上了吧！我说他短则3个月，长则6个月，他干不长，这是一个。另外一个，他对中共、对台湾，对香港问题，我相当不满意，我已经多次向他传达不高兴的信息了。我们虽然多年朋友，多年相识，但你对共产党、对香港的事，你太投机了。怎么样？现在成为了英国的各个党攻击的目标，快嗝屁了吧？
下一个英国议会选举的人，十有八九是我们的铁哥们儿，那绝对100%会反共，100%会支持香港！甚至他要对在国内的，被共产党压迫的中国人，在英国实行庇护，还给护照。现在有4个国家，是我们要求给中国的避难人士发200万护照，正在研究中。我们叫黄金护照，只要是「法治基金」给他们证明，这些人是在国内被陷害的，在香港被陷害的，就可以直接拿护照，成为公民。我告诉他们每个国家，任何一帮中国出来的200万精英，到你们任何国家去，你马上就是一个新香港，你的国家就从三等国家直接到一等国家去，这就是我告诉他们的。
从香港人那里，你看到了中国人没有问题，人种没问题。而且到哪去都会创造财富，创造奇迹。所以，可能即将上任的新首相说了，他非常感兴趣，非常愿意做这事；我说我希望你上任的话就做。约翰逊•鲍里斯已经完全让我失望了，多年的老友啊！被共产党吓成这个样子，香港的问题他竟然是这样的表态。
那么，可能被选上成为英国首相的朋友，昨天晚上给我发信息，说“我看到了林郑月娥这个，他说简直是灾难，disaster“！他说“这完全是在玩弄百姓，为他们的行动找借口“。他说共产党这一套，让林郑月娥他们全学会了。我告诉他，如果你要是选上英国首相，你一定要让英国人，第一个就要把香港拿英国护照的人，同等条件可以到英国居住，没有任何其他要求。你不能像当年英国占领香港以后，让农民拿土地换护照。现在你应该让香港拿你英国护照的人，到你英国来给土地。你要给他们地，同等待遇，甚至优越公民待遇。你英国这样干才能成为伟大的国家。对不对啊？
像巴西，在阿莫桑那块儿，亚马逊整个是占了全人类80%的二氧化碳是被它给吸走的，全人类最好的农业的地方。我给巴西建议，我说你要把香港人和大陆的年轻人，几百万人移民到你亚马逊河，三、五年就给你创造三到五个香港出来，万亿的GDP。你巴西人懒得一天屁疼，天天瞎跳舞。
上天给了巴西最多的东西，一切都有，不用干活都能吃得好、喝得好，但人很懒惰，没有创造性，它的金融一塌糊涂。一旦要让香港人和中国人去到那，成为你们的宗教信徒，成为你国家忠诚的公民，能为你创造巨大的财富。他听了兴奋不已啊！
我说我们不是求你去了，但是必须要跟我们「法治基金」签下一个永远的、我们要监督的合约，中国人不能受歧视，中国人不能受到剥削。中国人必须是100%当你的公民；但是你也必须是100%公平对待这些人。
昨天看到林郑月娥，他们也很生气，他们说你真猜对了。我说你看，我说对了吧？他们一定玩儿这招。「八九六四」、新疆、西藏，哪一回不是如此啊？把你玩儿到筋疲力尽，一切都是你的错。然后，分化你每个人，之后底下收买、威胁、威逼利诱，最后在那块儿搅混水，她趁此浑水摸鱼。就在林郑月娥发布“林四条”的时候，同时，中央电视台，还有中央七台，还有深圳电视台，各地方电视台又再次播出了香港的乱局。——“必须马上结束，中央不能不管“。这边和你拿着面包，那边就拔刀子了。大家都看到这个事实了吧！都看到这个真相了吧！这就是共产党耍流氓，永远是个大骗子，天底下最大的骗子就是共产党。这是一个，但是对于灭共的爆料革命，我相信是好事，会让全世界人民更加清楚的认清共产党的流氓政权的本质，对我们灭共有巨大的帮助。
第二个好事，我要给大家说一下金融领域，我今天收到了好消息。美国几乎可以不用怀疑地，美国将取消香港自贸区地位，这是好消息吧？香港取消自贸区地位，香港绝对已经成为死港，那是100%的。香港取消自贸区地位的结果，整个中共的大湾区计划彻底崩塌，香港流失的最关键的是人才和国际信用。
前天我跟这个美国朋友讲，我说我给你，他问了我很多问题，我讲了几个例子。我说在2001年以前，到亚洲的贸易和中国的贸易，所有的海上货运也叫码头吧！海上运输百分之六十在新加坡，另外的百分之三、四十是在香港，百分之十几是在上海。从2001年以后，上海建了几个大的货运码头，香港成了百分之五十，另外的百分之三、四十都移到了上海和广东一带，新加坡百分比剩十到二十了，这是一个货运贸易。
金融，国际金融，在2001年以前香港占百分之六十，新加坡占百分之三、四十，上海国内占百分之十不到，就5~10%。2001年以后新加坡占了百分之三、四十，整个香港占了40~50%，大陆占了20%左右，这是金融。
人才，在2001年以前新加坡的人才，国际金融人才最起码占40~50%，香港占50 ~60%，大陆只占2~3%；2011年以后，大陆占5%左右，香港占了百分之六、七十，新加坡占20%，这是人才。
我说香港一旦自贸区地位被取消，香港的国际金融人才不会超过5%，上海大陆的几乎不超过1%，90%左右的国际人才将全部流失；第二个，整个贸易、亚洲贸易绝大多数会转到台湾、新加坡和日本周围，包括韩国，这是巨大的改变。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/814/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/814/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月3号下午，文贵在这儿乱聊啊，乱聊开始，现在是文贵在华盛顿紧张的忙碌了一天之后文贵在这儿和战友们乱聊。
亲爱的战友们后面是白宫，白宫白宫，还有独立纪念碑。太有意思了，今天我发现这灯光调的不错啊。因为这灯光大家知道我这直播啊半年来不让人家凯琳碰。你别碰，你别碰我东西，都我自己玩。玩的也不怎么着啊，因为昨天在图桑直播的时候，专业摄影师给调了焦距，调完了，昨天就失去焦距了。今天马上让他们去买的灯，我们的保镖队长凯琳买了新的灯。今天买了灯，我说凯琳啊，我正在开会，你来收拾吧，人家凯琳上手了，人家上手了把俩灯一调，干嘛，自动控制，人家直播机自动控制，人家拿遥控器叭叭叭控制了这个亮度。
我记得特有意思啊，细思小哥和John庄当时在喜马拉雅大使馆，然后细思哥拿了一个测光器问我，郭先生你知道这是什么吗？我说我不知道。细思小哥太搞笑了，郭先生连测光器都不知道，你也太小看我了，我赖好我也是中国最早的投资电影的人，我都不知道测光器嘛。但是我真不会用，现在人家凯琳同志，人家叭叭给弄好了，给调好了。所以说现在我是什么事儿我都自我感觉太好，还有一个啥事我愿意自己动手，不愿让别人动手。
亲爱的战友们，很有意思啊，今天一天的工作啊，相当地繁忙，但是非常的充实。非常想和战友分享每时每刻发生的事儿。但是确确实实没办法一一的向大家传达，向大家报告，但是在华盛顿我能感受到共产党CCP这个流氓的列车驶向灾难的那种嘎吱吱响的感觉，这次到现在是我这两年来来华盛顿从灭共战争开始以来最好的一次。
哇，这个音乐很好啊，大家看到后边那个光的地方白宫的办公室，美国独立纪念碑。它给了我们一个什么感受，这个国家真的是太强大了，这个国家的强大不是这一个党能控制的，也不是这个国家有多牛叉的人，是这个国家的法制系统，民主的体制，民主的制度。
还有一个我们能感受到美国人有宗教，美国人有信仰的这种力量。今天很多人都在问我这样那样关于香港的问题，你可以感受到虽然远隔万里这个国家有多少人在关注着香港人民，他们是发自内心的，真的是痛苦、悲伤、担心，而且尽可能的试图了解更多的事实，这是不可思议的。所以说亲爱的战友们，当这些人关注香港，作为基督教徒、天主教徒他们这样的去关心别人的时候，你真正的感受到这个国家有宗教有信仰是多么的重要，这个是力量太大了。
今天这么多人问我最多的问题，如果美国不介入这件事的后果是什么，介入的后果是什么？战友们你们想想我们该怎么回答这个问题。我告诉大家，我今天无数遍的告诉他们，给他们解释。如果说美国在香港发生了灾难时刻之后你再介入再表态，和你在现在全面的介入，全面的表态完全不一样，对香港造成的伤害，对香港人民造成的不可挽回的生命损失，会百倍千倍的让美国受到伤害，这不是开玩笑。为什么，我告诉他们三个关键性的关键性的观点，我说你去看一看，为什么共产党敢对香港这样下手，它敢对台湾要进行战争，我说美国如果你不在这个时候有正确的行动，结局是什么，大家去想一想，不要小看了共产党，它在香港进行戒严之后，找出了借口然后去攻打台湾，它要把这川普总统在任的十几个月当成了闭关锁国，它要把台湾香港收回。
如果在这个时候美国和西方没有动作，经过共产党的它现在的宣传战和它的防火墙，你们要想到为什么它在这个时候要建防火墙，它为什么不让国内人看到真相，因为一旦看到真相它就破了局了，因为它要让大陆的14亿人跟着它所现在要向民族主义发展，让14亿人民跟着共产党走，符合他们的民族主义思想，叫民粹。
那个时候，14亿人已经被封了眼睛、封了耳朵、洗了脑子，真的就说你看这个我们惯坏的两个孩子台湾和香港，背叛了我们，惯坏的两个孩子我们给他们太多了，所以我们必须要把他们给收拾了，要教育教育他们，把台湾拿回来，把香港拿回来。再一个说了，台湾，台独分子和美国和西方所谓的黑手要分离我们，一下子把14亿人团结在了一起，把国内的所有经济问题，盗国的问题，腐败的问题，重度污染的问题，贫富悬殊的问题，资不抵债的问题以及这些年的犯罪统统的都给一下子，像美国发生911一样，一下子让共产党再苟延残喘几十年，这是第一条。
共产党将用封锁网络和栽赃陷害美国和台湾，包括香港，让中国14亿人民成为民族主义团结在一起，再让共产党苟延残喘几十年，这是第一条，美国人你相信会不会这样，这个事儿发生可能性是很大的。这是他们心中盘算的一条。
第二条，只要攻打台湾，把香港给戒严，它现在有5个国家，俄罗斯、土耳其、北朝鲜、伊朗、中共，这五个被美国制裁的国家，他们将坚决的站在一起，这个时候你是分不开他们的，人家是同仇敌忾啊，那就是美国和西方的28亿基督教徒这点你不用质疑的。
第二条，只要它攻打台湾，把香港给戒严。它现在有5个国家，土耳其，俄罗斯，北朝鲜，伊朗，中共。这5个被美国制裁的国家，他们将坚决的站在一起。这个时候你是分不开他们的，人家是同仇敌忾。再就是美国和西方的28亿基督教徒。这一点你是毋庸置疑的。不仅仅如此，到那个时候，连南韩都有可能跟着中共走。
想什么亚洲的柬埔寨呀，甚至连日本都会闭嘴。印度进行交易，印度也会中立。巴勒斯坦会跟中共，非洲很多被蓝金黄的国家也会跟着中共走。这时候会发生什么事情，最起码得六七十个，七八十个国家跟中共抱团取暖，形成了东西方战线。
到那时候形成什么，真的是极权国家对抗民主国家。两阵对垒了，一下子就分清楚了。你还真不觉得，大家真小看了。等到那时候，美国真不见得占多大便宜，不要小看了这件事情。那个时候你还真别说，所谓的独裁极权国家抱团取暖，他们的能源，包括很多中东国家站在一起。
能源，食品，这些国之间的所有的金融系统，马上就会直接跟你美元脱钩。他们就会有个内部的货币兑换系统，完全就可以独立运行。就是跟美国脱钩了，跟美欧脱钩了。到那个时候就真的是成了世界两极化了。这是完全可能发生的，这是第二条。金融能源政治军事较量，一下子分清了，东西方两个集团，世界不是进行了冷战，世界进入了两级之战。
第三条，完全是会发生的，共产党一看你美国要跟中共脱钩了，这些国家联合在一起跟中共，要和美国之间有一个重大的地域性的能源的分割。安哥拉，巴勒斯坦，沙特，巴基斯坦，叙利亚，黎巴嫩，俄罗斯，土耳其，北朝鲜，伊朗，，柬埔寨，泰国，马来西亚都将跟随中共。这个时候农业，粮食，能源，贸易，完全独立运转。同时这些人会不惜一切代价和手段来对抗美国和西方国家。
大家想想会不会是，一定是。这三条要发生了，美国灾难。金融美元被人家挑战了，军事实力被人家挑战了，你的整个世界市场被人家挑战了，那自然而然的从一极的世界进入了两极世界。这就是中共头几年叫做世界的新形势，从一极变成多极，共同治理。叫做大国关系。中美关系叫做大国关系，新型大国关系。
那叫什么意思，这个世界你50%，我50%，咱俩说了算。建立新型的大国关系就是这么来的。华盛顿的人一看，（说的）对对对。新型大国关系就是独裁国家和民主国家来共同管理，你别惹我我不惹你。美元你在你那玩，我玩我人民币。我的人民当奴隶，你的人民当主人，你玩去吧。
你叫基督教徒，天主教徒，我这块是共产教徒。极权主义，皇权主义，然后把所有人都当畜生，当猪狗养着，这是核心。大家想想，美国人如果不赶快作出决定，等到香港戒严后，尸体成河，血流成河，那个时候美国已经失去了信誉。美国已经失去了世界上的保障，那就真正的东西方世界对抗。
新型所谓大国关系，叫做50-50吧，49也好，反正两极了。你真别小看，这不是不可能的，是很有可能的。这是为什么，他们敢公然撒谎。这是为什么，他们决不在乎。这是为什么，他们是剑指台湾，意在沛州啊，是有意思的。
大家觉得他们会不会赢，大家觉得有没有机会。他们有可能会赢，也有机会。你可千万别小看了共产党。那美国朋友问了，怎么让他们输呀。只有美国行动，只有美欧行动。只有美欧联合快速行动，只有美欧快速行动，让这些人不联合在一起，不要再把14亿人被所谓的民族主义连在一起，也不要让这些极权国家联合在一起。会不会，我相信美国和西方世界一定会展开行动，否则将输掉一切。
所以说，亲爱的战友们，你说说，咱这说的中不中。现在香港发生的每一幕，把孩子胳膊撅断，手撅断，那个女孩子，在车厢里殴打那一对年轻的男女夫妻，追打孩子，虐打残疾人，将很多人丢失。据美国和欧洲情报，他们抓了最起码已经达到5000人了，他们还说是1000人。最起码估计再5到7个人死亡，他们还没有宣布。
我告诉他们，从经济领域，大家算一算。恒生期货，你买一股25万港币，就是说，恒生指数掉一点，你赚25万。掉1000点，你赚多少钱，你算算，当然你得有相应的钱进去。从6月9号到现在已经跌了将近4000多点5000点了，如果你买了恒生一亿的话，你算算你赚了多少钱了。
那接下来如果是戒严了，恒生期货会跌多少点，2万点以下是一点问题没有。香港的经济受得了吗，美国人说，他们受不了，得崩塌。我们的哥们Kyle Bass说，香港的经济会崩塌。我说你太天真了，香港的港币也不会倒，香港的经济也不会塌。我说你们不了解共产党，香港的经济和金融，世界上只有一个国家，就是中共，能集一国之力干两件事。不管合不合法的钱都砸进去跟你对抗，你能对抗的过它吗。当你买了恒生指数，跌破5000点了，它一个星期涨一万点，它给你托上去。战友们，跌5000点的时候你没有出手，涨1万点的时候你得补回那5000点的仓，谁能补得起呀。
如果你有Margin Call了，立马给你停仓了。如果你没有Margin Call，你也得想想那5000点涨起来多可怕。那5000点有多可怕，因为共产党敢玩这游戏，它抽出两三天又赚回来了，谁能活过那两三天呢。这是一条，就它能集一国之力，不守金融规则的把你这些人进来，全部给干掉。
第二条，更夸张，世界上只有一个国家和政府。到那个时候，共产党敢干什么，改你的计算机。我说恒生指数，你看他2万5000点，跌到1万8000点，它（CCP）给你改回到2万8000点，只有它敢改，全世界只有它敢改。
像上海的A股，所有金融系统的软件和平台全是方正科技写的，所有的中国的金融全是方正科技写的。我太了解了，方正科技干啥了。所有的中国文字源代码，方正科技写的，从网选的文字，计算机写出来中国的源代码，然后中国的中办文件，中国所有的导弹发射的源代码，全都是方正科技写的。
上海期货，包括现在香港交易所，所有的后台数据全由共产党的方正科技控制。那个扣子就是王岐山说了算。美国人打死也不相信这事，你说谁能受得了呀。你说真实股票跌了5000点，他（王岐山）单击子，回去1万点，你受得了吗。你得多少钱，很简单，25万一个点，，你买了A股，你买了25亿。你买了25的票进去，它跌5000点的时候，你能赚回来，大概是15亿，但是它涨1万点的时候，你得再加25亿过去呀，谁受得了呀。
它（CCP）跟你玩黑的，所以我告诉美国金融界的朋友，你要想赚大钱，只有共产党真没了，你才能赚到大钱。那恒生期货真会跌到1万点，你真能赚1万5000点，这是天下比毒品还赚钱呢。只有干掉共产党，你才能赚钱。
所以说亲爱的战友们，让美国的金融界，让美国政治界，让美国人民认识到，香港的运动跟他们的金钱，安全，利益紧紧相连。让他们看到香港发生的一幕幕惨绝人寰的悲剧，这是我们现在要做的。稍等一下，我要看一下信息。
所以说亲爱的战友们，香港的金融，我说不会超过48小时，会出现重大问题。香港金融出现问题的时候，共产党就要开始行动的时候。因为它不行动，它就要彻底完蛋了。用河南人说话，就玩球蛋了。美国朋友问咋办呀，我说这个时候，你们要小心你们内鬼。要有人替中共说话了，为了保护美国人的投资利益，为了华尔街的利益，美国要出手救中共呀，救香港市场呀。
知道美国总统最不愿意接受美国股市的下跌，千万别上这当。上这当就完了，香港的崩溃将你们阻止在香港范围内，是符合美国利益的。所以他们问我，怎么办怎么办，我说非常好办。把共产党歼灭在香港战场，不要让它去向台湾。不要让美国有任何的叛美贼，亲共贼，有机会给共产党脱身的机会。
我给他讲了很多历史的例子，中国历史上几个大的战事。我讲了讲，当年的刘邦几个大的决战。刘邦为啥当年能赢，几个最关键的战能赢。事实上每战必输，但他每战最后都赢，刘邦就是用了恐惧心理。恐惧平衡，利益绑架，许诺欺诈，最后把项羽弄死个球的了。
我说现在你美国别玩这个，它就那流氓，我说你不能给它任何机会脱逃。他（刘邦）是敢把自己儿子闺踹车底下去的，你不能。你不能让中国老百姓相信白莽蛇的故事，共产党讲述的都是无数个白莽蛇的故事。
啊，我们有两个孩子，不听话了，惯坏了给的太多了。一个叫香港，一个叫台湾，所以我要教训教训这孩子。然后家里的穷孩子高兴了，就是得教训教训他。把他打回来，把他房子给收了。这就是真正现代化的刘邦所谓的白莽，老娘梦到跟白莽睡觉了，结果蟒蛇，蟒龙。神经病，跟这个郭台铭一样，做梦梦见妈祖让他选总统。刘邦是老娘在深山老林被白龙睡了，生出了龙子。
我说美国人一定要戳穿共产党在中国的白莽故事，一定要戳穿共产党要利用香港台湾的故事绑架14亿中国人民，让他们成为了所谓的民族主义集团。这是绝对不行，这是我最想要的。
所以说亲爱的战友们，通过这几天来，每天口干舌燥，还有不同层次人的聊天。我真的感觉到美国人醒过来了，我真的感觉到美国人现在意识到中共的威胁了。亲爱的战友们，一定要广泛的传播，香港的危机真相。因为这对美国跟欧洲太重要了。大家今天看到了吗，美国多少个人站出来了，来表达对香港的支持。要给川普总统和国会说，一定要全力的直接的毫不犹豫的去反攻灭共。
这就是今天美国真正的形势。这是为什么我说，美国现在，前所未有的，大车要转向，要真正的回来，要开始对共开战，全面开战。等一下我那边有信息了，我得看一下。下边有施工的。
所以说亲爱的战友们，我们越是在这个时候，我们所有的战友的精力都要在传播香港的真相上，让更多的人知道共产党在香港的事情。让更多的人知道，香港的黑警，香港的毒警，吸了毒的警察，和对香港人民。大家回头看6月9号发生一切的，历史的被视频记录的事件，能100%的被世界了解到共产党CCP，香港政府欺骗香港市民，欲望要把香港人民的钱财和安全和未来偷走的计划。和现在要攻打台湾，彻底控制亚洲，征服世界的野心。
只有让世界知道了他们真正的目的，和对西方世界的威胁，我们才是真正的帮到香港人民。这个世界上最大的武器就是视频，就是媒体。想想两年前到华盛顿来，说要灭共反共，那简直是，那跟今天比，什么感受。
我可以告诉大家，最近我听过最多说的，没有一个人，不管换哪个总统，哪个所谓国会的人，都无法改变美国要灭CCP的这个大势。大家今天看一看，yahoo有个采访，GE的老板，这个GE的老板讲到说，原来以为班农说的不对。现在发现班农说的都是对的，关于共产党。GE的老板，大家不要小看了。GE可以说是海航投资最多的之一，只共产党花钱最多的之一，GE最在乎的国家之一。
这时候GE老板敢说这话，已经彻底跟共产党决裂了。GE是美国人多在乎的企业呀，而且说的这么狠。他说共产党就是我们的敌人，这不是开玩笑的。今天下午有一个美国朋友给我电话，说Miles，今天我必须见你。我们一定要先到家来，我们要给你煮中餐。
我告诉美国朋友，我最怕美国人给我做中餐，我说我自杀的时候能不能别做中餐的。他为什么邀请我到他家去，他曾经是中共的最好的朋友之一，他无数次告诉我，最大的玩家在华盛顿，其中就有一个人叫王岐山。说你千万别惹他，你惹不起他。现在说，坚决和我们站在一起，不但要灭王岐山还要灭共。
他说，香港发生的事情让他震惊，愤怒，他说他不敢看那些视频。他说，为什么香港这么伟大的一个城市，一夜之间成了这个样子，他疯了。我说，绝大多数原因，都是美国给的，你们的技术，你们的金钱，你们的市场，你们的腐败，你们的贪婪，现在还来得及。
我真的是忙不过来，兄弟姐妹们。我最起码，过百个人要请我，见我，去演讲采访。我一概拒绝，我哪有那么多时间呀。采访有用吗，能讲啥呀，不是媒体中立吗，干嘛采访我嘛，对不对呀。香港的现场那么多真实故事，你采访去吧。
我告诉每个媒体，你最好去采访，香港现场，在这呆着干什么。我没有时间接受你采访。很多人请我去演讲，我说演讲你们10个人，100个人，1000个人，有啥意义呀，没兴趣。
你们要真想了解中共，了解香港就可以了。香港用视频告诉你答案，无需任何的所谓政治家、政治评论家、政治媒体，你们就可以知道一切。干嘛要采访我呀？对吧！
所以，亲爱的战友们！世界形势真是变了，大变啦！世界真是被香港震惊了。香港人民的勇敢，香港人民的纪律、守法、团结及形象，真给中国人民挣了面子了。
过去说日本人撑起了亚洲90%的天下，现在，咱们得改了——香港人撑起了亚洲90%的天下。真的是，黄皮肤人的天下是被香港人撑起来的。
亲爱的战友们！你没法形容的，在美国会看到，现在的美国人怎么认识亚洲人、认识香港人的。然后，很多美国人都问我：“共产党结束了，中国哪个体制会来？中国会不会大乱“？我告诉他们——不会的！为什么不会呀？我给他讲了七条的理由
我说这七条理由的其中一个核心——共产党为什么要建防火墙？我说你让中国老百姓知道，他应该拥有土地；他应该想生几个孩子就生几个孩子；这个国家的领导人做了四年后，你有权利决定是否让他继续做；这个国家纳税的钱去哪了，你应该知道；你的爹娘、你的老婆、你的女儿不会随便被杀、随便被强奸；然后你不用担心警察和军队是来对付你的，它是来保护你的。最后，你不用担心，你老了以后，病能病得起，孩子能生得起，上学上得起；死了能埋得起。就这七条！
我说中国老百姓给你拍巴掌，啪啪啪地拍巴掌！真实的巴掌、真实的掌声。然后，他们会说——“干掉这个狗日的共产党，没什么选择的“！正好恰恰相反。
我们现在给美国人发那个新版的……大家去《郭媒体》去看去噢！新版的，就是美国GDP和中国GDP对比，以及共产党这些年盗走我们多少钱——46万亿美元被它们给盗走啦！
美国的GDP73%用在国家和国民身上，共产党说37%用在了国家和国民身上，就这还是假的，实际上连20%都不到。
中国银行的钱，老百姓存的款，它都印三倍、五倍甚至到十倍！然后真到你取钱的时候，啥也没有了，钱都没啦！
现在你可千万记住，这个东西真不是那么多外国人懂中国的、懂香港的，每个人都震撼、喜欢、高兴啊！战友们要多给外国人发，咱有英文版的，也有中文版的。
下午我刚刚又给Sara发过去，挂到《郭媒体》的中文版、英文版的视频，还有那些中文版、英文版数据；叫CCP币，就是中国共产党的人民币——“printer“！呵呵……复印的人民币，打印的人民币；咱们简称叫 “CCP币” ！多少人喜欢吶！战友们一定要广泛传播！
今天我告诉他们——香港的金融将出大事儿！你们将失去一切！我说咱现在就要纠正华盛顿一条：一定要坚决、直接地反共！反盗国贼！跟中国人民友好。我说你干不掉十四亿中国人，你不能把十四亿中国人都杀掉呀！让中国人、中国共产党把共产党那几个坏蛋给灭了！——中不中？——中！都说“中 “地！
所以说，战友们！我发现一个核心的秘密，跟美国人讲“共产党坏“的时候，你得多讲两件事儿。一个是对他钱包的威胁，钱包——他们很在乎；第二个他们很在乎的，就是对他们未来这个社会的安定有影响，他们很在乎。
我总跟他们说，如果你们不把这个事儿搞好，中国真是跑出来一个亿的难民，跑美国来啥感觉呀？我说你们的大街小巷都是中国来的难民了，你挡得住吗？中国人游泳来不了美国，但是中国一旦是乱了，那真的是你挡不住的。
所以说，你们御敌于香港之外，对你们国家好。不要说你们没有边界，不要说你们没有捣乱的国家；我说到那时候你就全都后悔了！他们真信呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/815/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/815/</guid>
      <description>内容梗概:
当我今天站在这里的时候我在每次回到这里的时候都是感慨万千，我是在昨天晚上又飞回了华盛顿紧急飞回华盛顿，我昨天到凌晨5点才睡觉，我得到了确切的消息，共产党要行动了。怎么行动？如何行动？从昨天下午一直到昨天的晚上凌晨5点钟以前我都在想尽一切办法与各方的渠道核实。
大家都知道，就在昨天林郑月娥在香港搞了新闻发布会，在新闻发布会当中林郑月娥又重新对香港的整个香港的抗议运动对反送中的运动重新的定义。在她昨天开新闻发布会之前大家知道发生了一个大事件就是路透社拿到了林郑月娥开机密会议的录音。在这个机密会议当中林郑月娥很明确的说自己想辞职辞不了，北京根本压根儿就没管这事儿，还让我们自己处理相信我们香港自己能处理。解放军也没有任何打算到香港戒严的准备，更重要的事情是香港头一段时间和国际媒体都说共产党要求10月1号国庆节前必须解决，放出风说根本就不存在这个事，香港政府准备好了一个小空间可能在某个房间某个洗手间大家蹲在地上举起手来然后说过一个国庆就算了。
这个表态就是想表明对香港的抗议处理没有时间表，解放军那当然不会戒严，中央政府压根儿没管都是我林郑月娥的错所造成的灾难结果，但是呢我想辞职又辞不了。大家看到了吗？
同时你们看到中央电视台发出了什么信息？中央电视台发出了香港某些人士所谓的民权人士到台湾去跟台独分子勾结的报道。这个中央电视台非常有意思的，大家千万别忘了你们看中央电视台的时候一定要看中央电视7台，中央电视台7台是共产党的军用台和农业台的合并台，它经常是穿插着军事频道，他们在军事频道上大肆报道，连续报道了对台湾战略、国际战略、中国军事实力并重复报道了过去的军事演习，这都是在过去的24小时同时发生的在过去24小时之前的另外24小时也就是48小时之内大家能看到又发生了什么事情？
就是文贵和班农先生于9月1号在图桑，我们发出的公告爆出了共产党要打台湾的情报，要把香港的问题转嫁给台湾和美国，在那之后大家知道发生了什么吗？在中国近代历史上前所未有的，你们所没有看到过的，已经发生了的，大家可以去验证的中国军工产业军工股集体涨停，中国黄金在过去48小时的出售是最大的量，而且全是场外出售。不但如此中国的各大银行在内部发出了通知调低了银行储备金率，更为夸张的是共产党在周末的时候在党内给全国的9000万党员发出了备战备荒的指示，看明白了吗？
更重要的事情大家要看到从福建、大连的那几个岛包括厦门、珠海所有的战略储油库马上进入了战备状态，大家去看一看这些都是国内的信息网络上可以查得到的，这都是在48小时之内发生的事情。
在这一系列的事情当中你们可以看到共产党做事情的轨迹，一切想干的事都相反着说，撒谎，欺骗，否认，试图瞒天过海。就在我和班农先生爆料之后台湾的国防部，台湾实际上没有国防部，实际上就是个保安公司，发出了严正声明，某名人在社交媒体上直播说共军要对台湾有动作都在我们观察之中，我们所观察的大陆的军队、导弹没有什么行动。这话啊！亲爱的国防部黍粟你可把这话留住啊，这是历史！
国民党在过去跟共产党的斗争当中几乎都是如出一辙，共产党消失了共产党没有行动最后到了北京无战事那一段被赶到了台湾去了，现在国防部又重演了共军无行动！哎呀！国防部黍粟一发出这个消息把我给笑晕了快，这真是开玩笑。共产打你压根就用不着这么打，你在西藏在广西的基地就把你给灭了，那导弹打到你家打到台湾去第一波攻击每1米1个他都打不完，把这些年造出的快过期的导弹1米1个都打不完，1米3个都打不完，所以说台湾国防部糊弄老百姓是真敢糊弄啊！
没有行动，你要能弄出行动来台湾能到今天吗？你不该待在台湾你该待在北京城。更重要的是大家要看到美国军队的调动，欧洲军队的调动，俄罗斯军队的调动，日本军队的调动，这叫军事情报这不是胡来的，大家可以看到整个亚太区的各种军事力量调集，昨天林郑月娥的记者招待会实际上是很有意思的，基本传达了共产党绝不再染指香港不介入香港也没有时间表也不让林郑月娥辞职就让你们香港自己玩儿吧，玩儿死你！这就是这么个定义。
本来要戒严的现在也不提了，大家都知道在我公布了8月1号共产党要戒严的时候他们说我们撒谎，后来他们派军队进去他叫做什么换防，在过去22年香港的换防当中哪一次不是有进有出，这一次你们见到有出去的军人吗？你们见到有出去的军车吗？如果在过去22年的每次换防如果都像今天一样的话，那整个香港的城市市区都摆满了军队军车也摆不完呐是吧？你得有出也有进，你见有出吗？
再一个大家现在还相信香港大街上的暴力警察黑警你们觉得都是香港警察吗？只有脑子有问题的别有用心的人才这么想。事实上共产党已经戒严了，他只是不同程度上的戒严。
为什么昨天要声明要故意的放风放出林郑月娥的录音？大家要有点常识，我告诉你们林郑月娥在这种情况下开会的时候基本上是战备状态，最基本的就是在开会的时候首先是任何电子产品你不能带进去，手表都不能戴，就是女性戴的胸罩上的钩你都带不进去这是起码的常识。会议室里有三台机器其中有种“百噪机”是专门制造噪音的，就像你打开电视的时候没有信号发出的噪音，任何人到某个房间想说秘密事儿的时候，就会在房间里把“白噪机”打开，可以避免录音，你录也不下来。
第二个就是走到没有天花板的室外去。
第三个就是趴耳朵说话，这是最普通的。
现在还有一种高科技的“数码屏蔽器”，不管你录像机、摄像机还是数码录音笔，只要你一进到屋里就会失灵，要想屏蔽是很容易的你根本不肯能录音。
大家要记住，这些人谁要泄露出去了这么绝密的会议，那不一查就差了个准了吗？那你录音了吗？谁让你传出去的？枪毙啊！
所以这三点任何一个人都懂得常识，林郑月娥拿来糊弄大家。这是谁让她干的？共产党让她干的！
所以这个录音一放出来的时候，我就跟美国欧洲的朋友说，我说共产党内部开始有大争论。就是想让林郑月娥担负起一切责任，让香港的警察和在香港的解放军用香港的黑警的方式把此事平息。我说这事情可能是更糟糕，绝对要打台湾，绝对要打台湾。我说如果香港解放军进入了，打台湾占50%。如果是解放军没有正式进入，没有宣布戒严，那90%。结果是我在内部获得的信息说昨天，共产党早上开会，大部分人说对香港要正式宣布戒严，要宣布戒严。为什么？ 说只有把香港全面解放军进入戒严，才能把香港这个火不要烧到广东来，烧到内陆来。
大家可能还不知道，广东、广西以及新疆一带，最近发生了很多集体性事件，也就是说抗议。香港这个事件不管他怎么屏蔽，在国内在今天的社交媒体时代，特别有我们爆料革命，大量的信息传到国内。这对他们造成了非常惶恐和恐惧的效应。那么一拨人说了，必须要阻止在（内陆）之外，那解放军必须戒严。另外一拨人说，如果戒严了，我们经受不了这样经济的打击。最后习王二人听说还是做出了决定，无论如何，Trump总统在任的这15个月，想好是没啦。既然如此就花这十几个月把香港台湾的事给他解决了。然后下一届美国总统上来我们再去争取，和美国妥协达成协议。把这一段十几个月的与西方世界的战略困难期变成他在亚洲和收复台湾，内部解决香港的战略期。做出决定以后，通知了香港。
我得知，在香港内部情报，他们被通知，解放军将正式开始戒严。
同时，在西方世界我也找核实，各国的朋友他们说他们也收到了情报正式戒严。每个人发信息，Miles，共产党确实要搞戒严法了，确实了要戒严了，要公告了。在这种情况下，5点钟我回去睡觉了。大家知道5点钟我发了个郭文就回去睡觉了。最后在睡梦中把我叫醒说正式发布。
所以大家看出，共产党从8月1号对戒严的准备，和对文贵爆出他要戒严的否定，后来到深圳武警的演习，到这个驻香港军队的换防，以及到路透社暴露出来的这个信息意图操控民意，以及8.31，9月1号的大屠杀&amp;mdash;&amp;ndash;大屠杀不一定死人啊，让你半死不死，比死还惨，然后到9月2号，9月3号正式宣布戒严。然后再回头看6月9号，6月12号，我告诉大家，据说在北京的会议上，所有的国家安全委员会的人都后悔，说压根儿就不能让他们跨过12号。6月9号当他们闹的时候，就开始宣布进入紧急状态，香港叫紧急法。宣布了紧急法，就不需要立法会通过，香港特首就宣布过了。后悔了，说6月16号我们又是行动缓慢，又后悔了。然后闹到8月份，大家都知道。
这个事情反映了什么？这是百分之百真实的内部的消息。在他们后悔的时候说明了香港人6月9号彻底地改变了命运。如果6月9号香港人那天不去行动，那就完蛋了。6月16号那天行动太重要了。当时的100万和200万这两次游行震惊了世界。还有他们没想到美国和西方世界真的是真心地，全力以赴地这么激烈地支持香港上街抗议的学生。他们做梦也没想到，香港人民能得到世界上这么多人的支持。所以呢大家要知道，现在往回看，6.9， 6.16，这是香港人最重要的时刻。我得到了确切的内部的情报说，他们后悔当时没有实施紧急法。林郑月娥从6月9号之后就辞职了，当时不允许。6月16号又辞职，7.17又辞职都没同意她，而且最后明确告诉她，如果你再辞职，我们会理解你别有用心。把临阵月娥吓堵在厕所里，只能在厕所哭了。把你理解为别有用心的人是什么？你就是想骗共产党，想逃脱啊，临阵逃脱啊。那不行。
所以说，情爱的战友们，非常有意思，非常地有意思。这一回让我们看到了共产党内部决策机制和共产党的整个政治决策的系统，以及他对解放军和他权力的使用都百分之百地展露在西方全世界和中国人民的眼前。共产党没那么强大，也没那么神秘。这回你们看到了，从来没有逃脱我们战友的眼睛之外，都在我们大家眼睛之内，都在我们战友的视线范围内。香港他戒严开始这一天，就是共产党灭亡之日。习王将葬身于香港，共产党将葬身于香港。
最后，共产党真的是个轮回啊，姚依林是8.9六四最重要的推动者，他出生于香港火碳儿，火炭区，火炭村。后来创造出了魔鬼王岐山，在香港全世界经济之父，布鲁博格称为世界上最有权力的人，还培养出来与他之间并横的习近平，集极度的权力，最后在香港结束。结束在香江啊。这就叫轮回，这就叫轮回。
100年后，我们想现在所有能听到说话的人都不在了，当他们再回头看今天香港的时候，看共产党的历史的时候，香港的开始香港的兴衰，都是与中国的国家运气，民族运气和共产党的兴亡紧紧地连在一起。当然台湾也是一样的，应该说叫港台。那么现在看对香港实施全面戒严，解放军全面进入之后，台湾会有暂时的缓冲期，但是台湾会更加地危险。共产党现在是打一场战争的成本不想在香港一件事上，收获太少，他要一箭双雕，一箭双雕。他要彻底通过这十几个月，要把香港台湾彻底拿下，独霸亚洲。然后等到美国总统选举2020把Trump总统干掉，然后和民主党或其他的总统进行交易，你要啥我都同意，反正不跟你Tump总统搞。然后要再雄起世界，雄起世界。这就是现在习王二人的想法。
所有战友们，我们在这个图桑我们看到了美国军事基地，美国基础设施，凤凰城，以及那里的酒店。人家的沙漠当中我基本没看到沙子，到处的军事科技基地以及基础设施，以及退伍军人还有老师还有老人在那块由于腿疼骨头疼，在图桑是非常好的，在那里得到了照顾。科技技术发展，太空，跟中共的实力，据我所知那不是差距100年200年，那是天地之间的差距，火星和地球之间的差距。
它到香港去戒严的时候，它去打台湾的时候，美军会100%去。
过去一星期，我所有见过的美国朋友都说:如果解放军进香港，会不会火力介入，都说不一定。但是如果武力打台湾，美军100%介入。前提是台湾人民要先动手，只要不投降，美军一定介入。美军介入不是像路江谈还有细思小哥所说的不经一打，它根本就打不了，就不存在打架这概念。打架是双方的，它是被虐打的，这一点儿都不用怀疑。
为了中国人民的孩子，被共产党绑架的党军、解放军，一个家庭就只有一个孩子，为了同胞能少死点人，别死在美军新型武器的试验场上，以最快的速度把它KO了，这是我们希望的。无论在香港还是台湾，直接把共产党给KO了，斩首行动，将中南坑给灭了，把那几个混蛋给他杀了，让解放军少死点人，让被洗脑的人给他们点时间清醒过来，让台湾人民少点祸害，让香港人民少点伤害。
这是我们要在华盛顿、包括接下来几个敏感的地方和所有人报告我们的想法，与他们沟通，这是美国拯救世界最后的机会，这是美国让自己更加安全唯一的机会。不灭共产党，共产党就灭他们，就不只是三F美国了，就是干掉美国了。美国被干掉，那欧洲日本接下来就完蛋了。所以全世界一定要抓住这个机会，对共产党进行清理式的消灭，把共产主义这人类史上的毒瘤彻底消灭。
我相信在对面的白宫、五角大楼、国会山他们会做出明智的决定。这里都是精英，我可以告诉大家，过去的一星期，跟所有人接触的当中，得到一个最好的答案。说都感谢我，文贵是你唤醒了美国。我：不敢当，不敢当，不好意思，不好意思！当然啦，我们做的还是相当不错的。是我们唤醒了美国和西方，每个人都这么说，都感谢我们，真的是文贵和爆料革命唤醒了他们。说现在即使没有川普总统，没有国会山的这些罗比奥、麦康奈尔、没有美国的清醒派和鹰派，他说美国再想回到以前不可能了。
灭共产党是大家的共识，谁都不可能阻止。就像当年美国决定去灭苏联的时候，八年就把它干掉了。我这回得到了更多的信息，当年灭苏联背后的故事，有时间我给大家好好聊聊。有些我以为我知道的，我发现真不知道。事实很清楚，那些也没那么神圣。就一个女人就把苏联给干掉了。他们现在称我是当年那个女人。干掉苏联核心的力量就是那个女人。这个老人家还在世，在纽约，距离我家只有两条街。她的儿子现在是核心人物。可以这么说，没有他们就没有今天的白宫。他们说现在西方就像当年对付苏联一样已经醒过来了。当年里根总统问过这女人一句话，你为什么一定要把苏联干掉？他们说：我们家当年就是被苏联追杀到美国的，后来成立了我们这个家族。他专门出过一本书，当然啦，核心的他们没有说。哪天我跟你们说说，非常有意思。你们会发现，你们战友中每个人都是这个女人，我跟你们不是开玩笑。这个女人曾经说过，就是在她公司做衣服、化妆品的这些孩子们和被苏联追出来的这些人，和她团结一起坚信能把苏联干掉。他们这些人共同培养他们的孩子、家人，最后支持里根总统上去，最后里根总统BANG就把它们干掉了。
我们今天的爆料革命千千万万亿万的战友，每个人都是干掉共产党的核心人物。他们也有一个很好的称呼：灭苏者！很有意思、很有名，现在这个组织还在。这些人讲的时候（我实际上知道的也不比他们少，我装啥也不懂）我：哦，是吗？说实话，他家人我都认识，我在他们身上获得了更多的启发，我没给他说。
大家记得去年我去一个人家在岛上？？？我就是去他家，他老家人告诉我，当年他怎么跟里根总统说，怎么干掉苏联。后来告诉我说：就在我的隔壁华盛顿邮报的老板就是他的房子。他说这是我的房子，下个就是甘乃迪的房子。我们三家是最好的，都是反苏的。Miles，你现在干的事情就是当年我们干的事情。但是你的实力和你本人太孤单啦，所以我们要和你站在一起。
他的儿子曾经在2001年支持过我，奥运会之前也支持过我。所以说，天下就是这么巧合。现在他们支持的人是美国最有权力及坚定支持我们，并和我们站在一起的灭共者。昨天晚上我发信息告诉他，共产党可能要对香港戒严的时候。早上五点多他看了信息后马上打电话给我说：这事确定吗？我说这事确定，应该没问题。老人家很开心，他要马上去问，问完回复我说：是的，我们确实得到信息，共产党要戒严。中了，中了，这就中了！！！大家还不知道，在它们要行动前，在天空中，在水里，隐藏了多少力量等待着狩猎它们，只要它们敢对香港人民开枪或惨无人道的杀害、迫害，它们将会感受到世界上正义的力量，会超出它们的想象。那弄不好喜马拉雅大使馆就有得忙啦，大家可以准备明年的新中国建立之日啦，国庆啦！
战友们千万别跟着小事转移视线，攻击习近平干啥啊，王岐山咱都不攻啦，咱现在就传播香港危机真相。现在啥都别盯啦，就盯住香港。咱们在快乐中、享受中、团结中就让共产党灰飞烟灭！就让它变成小螳螂，螳螂挡车。
战友们，一切都靠实力，现在世界上最大的实力就是正义，共产党已经引起来全世界的恐慌。爆料革命，战友们是你们的功劳唤醒了西方世界、让中国人民看清了共产党、让香港人民更加坚信他们必须赢，只要停下来就得死。香港人只要退却了就全完蛋啦，不可能退却。
香港人的孩子，学生，护士，老人家跪下来那一刻，震惊了世界。大家可能没有意识到，对西方文化的理解，最让他们受刺激的就是在地铁里面打那对夫妇。西方电影里面一定出现因为爱，保护爱，英雄主义，然后反抗恶魔，那个简直是完美的剧情，在西方世界传最多的就是那个视频。第二个就是孩子被打，女孩手被踩。然后是那个护士，老人家威院长跪在地上的时候。西方人对孩子、爱情、老人、妇女关注超出你们的想象。传播这些真相，多传播带英文中文的图像及消息。大家千万记住，不要被小事移走注意力。关注香港真相！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月2日图桑报平安</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/813/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/813/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们号，现在是9月2号文贵在美国的亚利桑那州图桑向大家报平安直播。
今天是报平安直播，没爆料啊。
大家在这儿能看到，前天我直播的时候后边很多的仙人掌树，和很多的花岗岩石形成的山脉。所以说亲爱的战友们，这个地方的情况我没有办法一一向你们分享，大家可以上网查一查亚利桑那州。来亚利桑那州的路上就途径美国的沙漠叫51区，就是研究外星人的军事基地。同时在这个地方有很多美国秘密地点，军事基地，美国很多的飞机飞行基地在这儿。据说美国离天最近的地方就是亚利桑那州。同时，藏着美国军事秘密的地方也在亚利桑那州。同时美国军机的训练最多的也在亚利桑那州。我们来的时候能看到很多战机，各种F15，F16，还有各种美国先进的战机。但是没看到B2。B2偶尔在这儿飞，大多数时候还是在加州。所以说这个地方的军事基地和导弹基地特别多，导弹基地啊。
大家知道吗，美国的几个导弹技术的核心和发展和美国导弹技术研发基地，几乎都在这儿。我到这儿来呀，说实在话，主要是参加几个核心的会议，见几个牛叉的人。还有我们有几个重大的行动，跟这里有关系。本来我要在我去的地方直播的，后来由于美国的军事，各方面的严谨呀，都不允许直播，我估计那样直播了以后，北京就直接就关大门了，害怕了就。
这次来亚利桑那州让我很惊讶的。我觉得全世界我哪儿都去过了，没有我不知道的地方。我给大家说过，过去在中国的时候，我想吃啥，我马上飞机吃去。哪儿没去的，我一定要去。我就想过有一天，我开始我的革命生涯的时候，我再也回不了中国了，或者被杀害了。所以中国的地方，好吃的好玩儿的想去的地方基本都去过啦。全世界也是，飞机反正我说飞哪儿就飞哪儿。我要把全世界想去的地方想看的我也都看完了。万一要是牺牲了，咱也了解这个世界了。所以说世界上我觉得我没去过的地方，没看过的东西，不多。或者我想去的地方，或者世界上有标志性的地方，我没去过的不多。欸，亚利桑那州让我对我自己开始怀疑了。我竟然没来过亚利桑那，图桑。
几个月前，咱们的合作者，本来就要让我来这里。哎呀，我说大沙漠的就别去了，换个地方吧。就换到了美国的黄石公园。那里边也是美国的金融人物啊，大咖啊，神秘人物最多的地方，到那儿去开会。就没来这儿。这次呢一定要来这儿，因为工厂基地，技术核心，人都在这儿。就来啦。在飞机上，从华盛顿飞过来，四个多小时。还没落下来的时候，从51区过来，在飞机上，班农先生还有团队人员给我介绍亚利桑那州，图桑的时候，我真的很震惊。然后下来以后，飞机呀，战机呀就这么飞，真是的，这个地方的空气能见度超级的好，超级的好。能见度到什么程度，我真没法形容，看得太远了。然后这里边有几个最重要得山脉。这个山脉很有名。也就是印第安人过去在美国得三个大家族，三个首领，三个将军，这是其中一个。后来是墨西哥人跟印第安人得战斗呀，后来是和西班牙人得战斗呀，和白人的战斗呀，最后是被美国人给占领了。他们说是买的，买了以后违约占领的。所以这里是印第安人还有这个地方的文化，是一个独特的文化。这个州过去基本上没有政府，基本上美国美洲犯罪的人或者说是一些想干什么秘密事的人，都在这儿。大家以为这沙漠就是我们中国的敦煌呀，中东沙漠，完全不是那么回事。这个地方实在百万年前形成了全花岗岩的山。所以大家看到那个山上全是花岗岩，我最喜欢花岗岩了。都在山上就像鹅卵石一样堆起来的，大的，在山上。
然后这个地方山上自然生长的叫仙人树，仙人掌树。这里的法律保护仙人掌到什么程度呢？你要砍掉一个树要蹲监狱25年。然后这地方下雨很有意思。我们前天出去，一场大雨就在山脉上，你看过去。昨天又在山脉上，在下雨之前，有雷劈了几个树，在隔壁有大树林，劈了着火，然后跟着雨过去，就把火给灭了。你去看啊，这里当地的树，就像橄榄树一样，无数的到处的仙人树，天高云淡，花岗岩的山，非常干净整齐的马路，基础设施极好，极好。然后人非常守法。
这个地方给我的感觉就是非常戏剧化，非常戏剧化，非常神秘化。
就是在我这个酒店的对面，就有个叫B2 的地方，就是美国也是人类最早的研究人们如何在缺氧的情况下进行生存。有个叫B1，就是人类研究缺氧的，在有限的水果情况下如何让你活下去。后来就研究上月亮上火星基地就在这儿。大家看过很多电影，就在隔壁。那个地方就是整个B1和B2几千个Acer ，整个那个地方就是他们军事方面管的。当然就是私人发展项目。非常地棒。
这个地方是世界上对太空的研究最厉害的四个人，不是三个在这儿，四个全在这儿呢！四个全在这儿！整个太空技术，太空望远镜，太空的武器研究，这里是全世界第一。导弹基地，导弹技术，这里全世界第一。飞行训练，飞行空间最好，这里全世界第一。网络发展，网络黑客，还有现在的太空通讯网络方式，这里都是创始者。所以这个地方不是一般的厉害。
这些年来，很多纽约人和芝加哥人他们在中年老年或者说他们想创业，最多喜欢去的地方之一就是亚利桑那。
这个地方是美国唯一一个州吃的最好的地方，餐厅。我当时很惊讶，来了就去吃吧。结果一吃，就用这里的树烤的牛肉，就是这里山上的牛，烤的这里的猪肉，烤的野鸡，说实在话，我这过去到美国来什么东西都吃过，这个美国的饭，除了外国餐厅之外，美国饭太烂了。但是有些外国餐厅，日本餐厅啊还是非常好，也有部分中国餐厅很好，还有法国餐厅，意大利餐厅。但是美国当地的食物太差了。可是我在这儿吃了近几年来最好的烤牛肉，最好的烤鸡，最好的烤猪排，我又吃了最好的墨西哥餐厅。太好了，比我在墨西哥吃的还好。然后这里还有很多餐厅没吃。这里太多好吃的了。
然后我去看了现代的房地产开发，具有特色的房地产开发••••••（凯琳进来说对焦有问题）
所以说战友们，这里的餐饮呀，食品呀特别特别好。这里的建筑基本上是地中海的后期风格，他们这里叫成墨西哥风格，但是受地中海影响很重的。建筑风格太好啦，但是温差是极大的。在外面，38度，39度。像刚才我在直播我必须坐在里面。我现在开着窗户呢，机器放在外面就会被热停。所以说我就在里边直播。
所以战友们我到这儿来感受亚利桑那这个地方真的是名不虚传啊，名不虚传，这个地方真的是太厉害了，太厉害了。
我还有一个感受是，这个地方真的是证明了美国这个国家的强大。就是这个地方保护的，和基础设施，守法程度太好了。就在墨西哥这么近的地方。这个地方大概百分之四十五到五十是白人，剩下的百分之四十五到五十大概是墨西哥人还有其他的族裔吧。
在这个地方能看得出来美国的基础设施太棒了。这个地方是共和党极右派的大本营。这里是支持他们右派的基地。这个地方政府很小很小，每个人都有枪，政府基本上没什么作用在这儿。跟没政府差不多。但是这个地方的交通规则，这个地方的人的秩序，真是太棒了。有些五星级的酒店在这里好多家，营业额都是极高，极高。而且有些Spa，九十四按摩的地方，由于这里的空气干燥，基本上没有湿度，在这里按摩都是世界上名人到这儿来按摩。有几个按摩的地方那生意好得简直是不行。特别是一月到五月这里都是爆满，很多都是爆满。
而且这里的房地产开发我去看了，大概平均50万到100万美元的房子，大概在300平方米，房间四个卧室，都是带一个院子，大概在1个Acer 6亩地吧，我昨天听路德说5亩地，不是，应该6. 6亩吧。不知是我错了还是他错了。那么大概十几亩地，那个房子质量非常地好，非常地好。昨天我就看了他们军人住的一些地方，真是太漂亮了。
这个地方如果你不愿意受太多的约束，又很安静，然后非常的有艺术性，又有高科技，然后你想吃得好，而且蓝天白云，那你哪儿都别去，来亚利桑那。我觉得亚利桑那这个地方，图桑这个地方实在太适合中国人了。
要出发了，我要出发了，没说完。战友们，我回头再给大家说啊。
所以说这个地方太适合中国人了。这个地方要买上几千英亩地，要搞一个咱们喜马拉雅的基地，那真是太棒了，太棒了，太多科技人才，太多世界上高端人才，然后非常的浪漫。
我回头再说说跟Sara的事。Sara就住在这儿。我有时间再说说路德先生搬到纽约家的事。现在我马上得走，得出发，得跟人家开会，人家等着我呢。我今天就暂时报平安到这儿。
亲爱的战友们，关于香港的事情我就不多说了。昨天晚上，昨天香港孩子们的整个罢课，和香港孩子们上街，以及香港没有被831，9月1号给吓住，事实上已经戒严了，然后香港排长龙车队，主动上机场接这些被共产党给困在香港机场的孩子们，被称为香港的敦刻尔克行动，大车队，这事儿太厉害了。然后香港接下来还有更大的行动。然后共匪也有更多的行动。关于要打台湾，已经引起西方的重视，超过了台湾。台湾等着吧，我就不多说了。
亲爱的战友们，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞祈福！
亲爱的战友们，我今天就不多聊了。我本来要说跟Sara见面，还有这里更多的见闻，还有其他的事儿，因为我马上要去开会，还要飞向另外一个地方。
一切都是刚刚开始！
我住这个酒店是在图桑的完全独立别墅式的，还有主房型的可以选择。另外一个就是旁边还有几个新加坡开的酒店，非常非常地棒！这个地方我会经常来，因为这个地方我们已经建立了新的某个基地，未来看吧，亲爱的战友们。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月1日与班农先生直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/812/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/812/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：亲爱的战友们好，我们现在回来了。我给大家重申一下，刚才不是被黑客了，我们不要冤枉CCP，得面对现实。是在沙漠里，我们的计算机太热了，死机了。咱不能胡说八道，对待共产党，咱就要以真赢它的假，咱不能胡说八道，我向大家声明一下。
翻译班农先生：文贵有那么强大的力量，也抵御不过我们沙漠白热的天气。今天在此是华氏108度，很热很热。
郭文贵先生：好，现在我们这样。我们刚才断断续续的，由于被「热断」，不是被「骇断」直播，我们再从头开始一下。第一件事情，我们请班农先生重新谈一下，关于刚才他怎么看待8月31日和9月1号的这种疯狂的，事实上已经是戒严的这种行动？然后是惨绝人寰的、无差别的对人的对待、殴打，男女厕所都进去搜捕。事实上，已经抓了3500人，大陆身份的大概在2000多人，香港的1000多人。香港的监狱里现在关的，事实上2000多人，有一部分人已经运往大陆了。就是因为，不论你在香港持有多长时间的香港护照，只要你来自大陆，都要把你押回大陆去，事实上就是消失了。那么请班农先生简单的谈一下这个观点，然后接下来谈我们今天最重要的爆料。
翻译班农先生：其实在过去的几天中，香港的警察代表了中国共产党在香港实施暴力、毒打，残暴的对待香港无辜的示威者，香港的示威者完全是无辜的，手无寸铁的。他们只是要求一个有法治的社会，为什么会遭到毒打？还有要用催泪弹、水炮车、枪支对待呢？它们是向全世界呈现了一个暴力和惨无人道的这一面，却想让全世界辩护、保护CCP的这些人。你要知道我们有超过一千小时的视频，呈现了真实的这一面，那么它们如何逃避这个真相呢？
而且，我们要说的是香港警察，他们要代表的是中国的CCP，那么在这种暴力行为之下，对于无辜的示威者施加这种暴力，他们真正代表了一些独裁的、共产的、极端的少数人，以此对无辜的示威者施暴。其实对于全世界来说，这些警员、警察部队应维持治安、维护法治，香港警察却体现了他们最糟糕的一面，简直是笑话。
所以，我们也知道，中国曾经是参加G20的大国之一，它们怎么可以成为了G20当中的一个大国呢？在这么一种黑社会、一个犯罪行为当中它们都是撒谎的。它们怎么可以声称自己是G20中的一个大国呢？它们在香港已经实行了实际上的一种戒严，怎么还可以说谎呢？
郭先生：昨天，班农先生可能看到了在香港机场发生的事情，也从背后看到了解放军的这种疯狂。接下来我要告诉大家的事情，我和班农先生过去两天，我们一直在核实一个重要的来自中共的，关系到西方国家的一个重要信息。共产党在香港的所有这些行动，你们很快就会看到这都是小儿科。共产党对香港采取的一些列的基础设施、法律、行政、情报、金融的垄断，包括要实施的《遣返条例》，那么它真正的目的，并不是简简单单地针对香港。
我们得到中共内部的情报以后，确实让我们很震惊。现在我来告诉大家，共产党接下来会干什么！我们都知道，共产党它有一个「十八大「习王执政以来，它们有了一个内部的反腐运动，反腐运动使百万党员、千万个家庭失去了自由。然后，「十九大「又在解放军的枪的指挥下、威胁下，突然间地、违法地修改了中共的《宪法》，习王可以永远执政；并大幅地改变中共的政治体制，废掉了中共的政治局常委。那么事实上用「国家安全委员会 「代替了中国所有的政权，中共从短短的一千多天，就把一个国家的政权由共产党的流氓、土匪控制，变成了两个家庭来控制。而且要永远地控制，达到了一个党天下、家天下最终的事实。
在「十九大「这个最具标志性的会议上，中共完成了将所有的国家政权，以反腐运动为名，学习斯大林和希特勒，对中共九千万党员和中国十四亿人民进行了绑架。并且出台了震惊世界的……班农先生第一个提出，这个事情是对世界的威胁； 「十九大 「的「2025中国制造」、「2035计划」和「2049计划」，以及「一带一路」，包括建设「港珠澳大湾区」等一系列计划。这是它们把中国由党天下变成家天下，从家天下变成两个人的天下，进而拿下整个中国、整个亚，挑战世界的野心，震惊了世界。
翻译班农先生：要说光看现在中共在香港实行的这种暴力，好像让我们从新回到1930那个年代。你看看我们20世纪之初，是全世界最血腥的时间，有一些犯罪政府，一些黑社会黑手党的政府，比如墨索里尼，希特勒，还有斯大林呈现在全世界，我们好像重回到那个时间了。你看看不要说过去的3周了，就光看过去的48小时，已经可以看到习近平王岐山所代表的共产党的政府是完全撕破了过去的谎言，他们的面具。他们过去不断的在世人前呈现他们有多美好，说多好的话，大家都是双赢，为全世界缔造和平。但是在过去的48小时他们的真面目浮现了，他们不断暴力的对待年轻人。这些无辜的年轻人只是要去追求法制，他们被毒打。这不就呈现了他们黑社会犯罪行为的谎言嘛。
郭文贵先生：当班农先生说到这些的时候，我们还要看到，在十八大十九大的中共，整个修改宪法，所谓内部反腐运动，权力集中达到独裁。然后完全是一个不合法的政府。更重要的事情，让美国和西方，从我们爆料革命，班农先生和我们，班农先生的平民运动开始，让西方彻底觉醒。
大家看到孔子学院，以及华为整个公司，以及中美贸易战，以及现在隐隐约约的金融战，科技战，各个领域，以及网络战，都是美国在过去1000多天里边，人类上已经进入了全所未有的不稳定期。而且这个不稳定期远远超过了刚才班农先生说的1930年希特勒时期，和日本的军帝国主义，可以说是超过了人类过去几千年历史上过去的总和的威胁。因为这是来自一个绑架了14亿中国人的一个极端的邪恶的政权，大家都从香港看到了这些。
那么今天我们想问大家的事情，在我们两年前开始爆料的时候，班农先生开始了平民运动的时候，大家会相信今天会发生吗。而且我们在6月9号和班农先生的直播，和8月1号的第一个公布了解放军进入香港，将进行戒严，而且是穿着香港警服，而且是伪装了香港1万台警车，大家会相信吗。从过去的一系列的事实证明，我告诉大家，真正的真相并不在这里。今天我告诉你们，共产党接下来将要干什么。
现在我和班农先生，我们过去两天一直探讨的问题。我们将是第一个向世界告诉，共产党真正的核心目的在哪。如果我们在暴露了共产党的真实目的之后，不能引起美国，欧洲以及当事区包括香港和14亿中国人民，全世界人民的高度重视，人类一定会开启第三次世界大战。而且这回赢家一定不是正义的美国和联军，一定是共产党。人类将进入黑暗的时代。
共产党在香港发起遣返法例的时候，就有过多个方案，其中今天香港发生的这个事情，抗议甚至严重抗议，社会大乱，国际制裁，美国金融制裁，以及发生局部争议，解放军封锁香港，全世界停止中国最惠国待遇，与中国断绝经济来往，对中共的官员进行经济制裁，然后甚至在香港解放军全面进入之后，美军和联军武力介入，都在他们预料之中。
我要向大家告诉的事情，以习近平和王岐山为首的党天下家天下的中国政权，已经开始了从香港……
刚才是真正的共产党的黑客。共产党的黑客黑完以后我再重复一下，共产党习近平和王岐山的国家安全委员会，和中国的党天下家天下的中国政权已经做好了一切的计划。在福建，50万大军，导弹部队已经准备好了。当香港失去全面控制，美国全面进行制裁，全面进行封锁，像天安门六四事件一样，西方和美国世界对中国进行制裁的时候，共产党就会发起突然间的对台湾的定点斩首行动，军事打击，彻底收复台湾，这叫双龙行动。
那么这个双龙行动大家可以看到，它的理由就是香港发生的这场真正的返送中的行动他们说是美国和台湾的台独分子在背后策划的。很多香港的，所谓领导，运动的领导都在台湾藏在台湾，他们要抓回，抓捕这些人。然后就对台湾进行军事行动，收复台湾。这才是这场核心的目的的核心之一。
接下来我想告诉大家的事情，台湾的这场可能随时在下一小时，下一天，下一分钟就有可能，有很大的可能是这个样子的。台湾政权的无知，自私，懦弱，以及多年来被共产党进行了蓝金黄，收买了国民党，以及民进党的各种政权，将付出巨大代价，将台湾人民毁于一旦。而且这次双龙计划也是不惜代价，不择手段，必须100%拿下台湾，不管死多少人，流多少血。
所以这一次香港成了台湾最大的保护的屏障。台湾只有站在香港的一边，保护香港人民，你才能安全，只有大胆行动和全世界站在一起，你才能，台湾才可能有安全。否则你很快将变成了炮灰，弹灰。
翻译班农先生：在台湾的爱国者们，你们要将香港看作你们的先例，其实不仅仅是台湾的爱国者，我说的是在南亚的各个国家，非洲的国家，支持一带一路的各个国家，收取中共一块钱的国家，还有是在南美，中美洲，意大利各个的国家，你们必须要知道，你从中国共产党的手上拿了一分钱以后，你们支持它，其实你们就是在看着香港的情况作为你们的先例。你们将遭遇跟香港一样的命运。你必须要支持香港和台湾的人们，你必须站在香港的背后支持香港。你们可以看到，香港从原来一个法制的社会，有着200年的法制，他们是组合了中国老百姓勤劳辛勤，还有有意志力和决断力，而且加上英国普通法的法制，他们200年的基础竟然在中共的手上马上被瓦解了。所以我说你们必须要支持香港，不然你们就是下一个香港。
郭文贵先生：班农先生说的非常好，台湾的同胞们，如果你现在不和香港的同胞绝绝地站在一起，完全无私的站在一起，你就没任何机会了，你比香港还糟糕。因为导弹达到台湾的时候，能和台湾站在一起的，不会像香港背后的支持那么多。香港的利益和价值在全世界是核心的。
现在我呼吁所有的台湾同胞和支持我们爆料革命的人，你们严肃认真地对待。应该要求台湾政府给予香港所有人一切可能的支持，并且发动全台湾紧急的作战命令，与香港人民站在一起。把习近平王岐山这个收复台湾，收复香港的野心和征服世界，要发动第三次世界大战的行动阻止在香港大门之内，而不燃烧到台湾，为此台湾应该做出一切的准备，做好一切的牺牲。只有这样才能让共产党彻底被消灭，给世界机会，给世界真相，让世界和香港和台湾站在一起，共同的灭掉共产党。
同时在大陆的所有的党内的战友，军内的战友和14亿中国人民，你们要知道在二战的时候日本是什么样的下场，德国希特勒是什么下场，德国所谓的无辜的市民公民，日本无辜的百姓什么下场，习王发动这场要拿下香港的双龙台湾，征服世界，与世界叫板，不惜发动第三次世界大战的疯狂行动的本质是保护他们家族的利益，保护所谓共产党的利益，和保护他们的私生子女，和盗取国家的巨额财富，它不是为了中国人好。
就像当年日本的天皇和希特勒都说是为了自己的民族好，最后绑架了国家和民族，最后都毁于一旦，国家和民族都毁了。中国人民必须站起来，和香港人民，台湾人民站在一起，才能不葬送自己的未来。如果你们要与贼为伍，与匪为伍，你们也将死无葬身之地，一定会被世界上的正义力量最后给销毁。像当年的日本被核武器袭击，像当年德国的希特勒，德军纳粹到现在还被追杀一样，死无葬身之地。
亲爱的战友们我们从现在开始起，从8月1号我公布的在香港，解放军将要进行戒严，过去了30天，大家看到了最终共产党是怎么对待香港的。9月1号，我又坐在这里跟班农先生共同宣布，共产党的双龙计划，要攻占台湾，24小时内拿下台湾，不惜发动第三次世界大战。共产党的疯狂和傲慢，已经绑架了14亿人民和这个世界，我们现在必须放弃一切的个人得失，为了我们人类的未来，为了我们个人家庭，父母子女的未来，我们一定要和香港人民站在一起，不惜一切代价保护香港的每个人。香港被抓捕的人，已经有几火车的人被运到了大陆，接下来会有更多的抓捕。然后香港需要我们各方面经济上，人道上，传播真相上，国际上各种呼吁，来支持香港。
我们要唤醒台湾的这些政客这些流氓，不要再次像国民党一样，被毛泽东这些人给欺骗，撵到了台湾。国民党当年百万大军投诚共产党，最后被共产党用支持北朝鲜战争，全部扼杀于北朝鲜。不要让这样的悲剧再发生在台湾，不要再让台湾的自私和无知毁掉自己，我们要让台湾人民知道真相，和香港人民站在一起。这是我们每个战友现在都应该面对的。
我和班农先生，过去是现在更会是，全力以赴。我们要在美国和欧洲，让跟多的国家领导人和国家政权，以及有正义的人士知道现在共产党要做的什么事情，和香港发生的一切和即将在台湾发生的一切。让西方意识到，如果不保护香港人民，不和香港人民站在一起，不要再打口炮不展开切实的行动，阻止共产党在香港的疯狂走向下一步。那么台湾之后，他们就会来到美国，他们就会给伊朗核武器。像北朝鲜一样，会给所有的他的5个协作国家，包括土耳其那些国家，都会给他们更多的核武器更多先进的武器，而最终受害的是美国和欧洲。
我和班农先生马上会飞到华盛顿，我们还飞向其他的州。我们会在经济领域，新闻媒体领域，和美国的军方和美国政府，我们要传达我们所知道的这些核心的情报，和可能即将发生的事情。定为香港人民呼吁，让更多的人来支持香港，全面支持香港。把支持香港的呼吁和声明变成行动，变成有效阻止共产党疯狂的行动。
现在我们所有的战友们应该以更加的，传播香港危机真相，呼吁全世界来支持香港和台湾。然后我们战友们要更加的想清楚我们的未来，如何多重要与香港人民连接在一起。我们要展开一系列的行动。我们接下来和班农先生谈一下，接下来我们会做什么，他认为美国和欧洲会做什么。如果共产党对台湾发动了这场战争，台湾应该做什么。
翻译班农先生：我要问大家，在过去的1周里面，发生的事情。如果中国共产党，就是说中国人民解放军的新闻。如果中国共产党真的像他们所说的所呈现出来形象是那么强大，那么的文明，冒起的霸国真的是开放的文明的话，那为何可以在过去的仅仅13周内，就把香港的社会搞塌下来。把手无寸铁无辜的年轻人，他们都唱颂诗，歌颂自由的神像，而且非常尊重法制。为何可以毒打（这些年轻人），为何可以造成香港这个文明社会这种现象。如果他们（CCP）真的那么文明，他们为何做这样的事情，所以我说，全世界都可以看到他们现在的真面目。
而且，如果他们（CCP）真的那么自豪，为什么他们会在中国设立防火墙，为什么不让他们自己的老百姓看到他们所做出的一切的行动，为什么要蒙骗他们自己的国民。所以我说，他们真的有目的，真的有核心计划，像过去一样，从西方世界吸收各种各样的经济上的支持，让他们进行一切邪恶的恶毒的占据国家的目标，就像过去的纳粹法西斯社会一样，让我们20世纪走向黑暗。现在他们就是重复了这一段的历史。
所以我说，如果习近平王岐山真的如他们所说的那么伟大，为什么在过去的13周里面，把一个文明社会可以搞成今天的样子。所以我们必须要保护和支持香港。
郭文贵先生：也请我们班农先生给我们谈一下，接下来美国川普总统和美国政府应该做什么，必须做什么，我们也看到了过去的48小时，班农先生真的是不睡觉，快累死他了。一直工作，大家也看到了，发动了媒体，包括当前危机委员会，纽约时报，FT纽约金融报，以及CNBC，以及CNN等世界上各大媒体，以及政府要员，包括民主党的一些要员，包括麦康奈尔，卢比奥参议员，美国军方，欧洲。包括欧洲的各个政要要员，包括英国的，都要提出来，支持香港。那么接下来，请班农先生谈一谈，美国必须做什么，应该做什么。
翻译班农先生：我要告诉大家，在美国，参议员众议员，卢比奥他们的这种行动并不是我召起的，是我让他们发出这些谴责的声明的。其实都是他们自发性的发出这些强烈谴责声明的，尤其是参议员卢比奥，他是美国针对中共的鹰派里边头号领导，而且不仅仅是他们。英国的麦克佛奥，他也是带领着英国的反共声明的，他发出的声明比特朗普总统更加的强烈，他还说这两位对中共不是真正的强烈。因为你知道，我们也是发出最强烈的声明，我们不仅仅对香港的林郑月娥个人实施制裁，我们希望王岐山和习近平个人也应当受到制裁。特朗普总统非常了解这种情况，他也是非常聪明。他知道中国共产党只尊重两个事情，一个是金钱，一个是权力。所以他现在在中美贸易方面不再进行任何交易。但是他也有一定的约束性的，美国不能被称作发起香港事件民间幕后的黑手。
因为你要知道，香港运动的发起是港人自发进行的，并不是美国的CIA，或英国的中情六处或五处发起的。是由于香港人不能忍受被中共像畜生一样的对待，取缔他们的一些权利，因此自发性的发起民间的运动。这个并没有任何人在幕后充当黑手，策划行动的，是香港人自发的行动。
郭文贵先生：接下来你们会看到班农先生以及我们现在没坐在摄像机前的世界上精英界的精英中的精英。大家知道斯伯丁将军，凯尔巴斯，麦康奈尔，Schumer，Nancy Pelosi
，还有彭斯副总统，还有彭培奥，包括John Bolton，我们可以看到，在英国，在日本，在法国，在德国，在意大利，在巴西，会有更多的坚决反共的人与香港人民站在一起。共产党今天无论是军方还是警方还是中南坑里边的这些畜生，都是世界的公敌。一个也不能留，必须得除了他们。共产党被灭了不清算，但是对香港镇压的人，和对台湾进行侵略的人一个也不能放过。
翻译班农先生：对的我完全同意郭文贵所说的。我们现在要问的问题是，现在香港政府，他们的动作是什么，他们必须要为现在香港这个情况也要负上责任。我们必须要追究他们的责任的。香港现在这个情况是香港警察在无法无天的情况下实行各种各样的暴行。不仅仅是香港警察抵制这样的行动，而且失去了已有的自控。不仅仅是香港的警察，还有特别的警力来实施，他们不断释放暴行。这种情况下，香港政府实施了什么行动呢，产生了什么样的功能呢。最终我们必须让香港政府在全世界收到他们应有的审判。
郭文贵先生：班农先生那他能做的事情，我在这儿是不能说的。像我们的凯尔巴斯先生，在金融领域和班农先生的合作，以及军方的斯伯丁将军的，像罗比奥参议员，像川普总统还有副总统，还有彭佩奥这些人，他们都可以让世界人民团结一起，有影响力的国际人士和金融界人士，很快你会看到美国有具体的惩罚性的制裁性行动，一定会发生的.
翻译班农先生：对的，我知道我也是非常同意的。因为你要知道我们现在处于这个时间，中国共产党将要庆祝他们新中国成立70周年的，所以他们非常重视在10月1号的事情。他们会不停的在香港推动他们的暴行，所以他们在香港的行动也不会停止的。因此我认为我们必须有责任，我们当委会也会公开的要求香港政府中五位行政人员，必须要受到制裁。而且我认为不仅仅是美国，全世界的其他的国家，比例日本，法国，德国，这些的国家他们都会发出谴责。
要求这些香港政府官员受到正式的制裁，而且我认为这些催泪弹，水泡车对中国的学生们好像是畜生一样的毒打，这种情况还是持续下去的话，我认为不仅仅是香港政府的人会被受制裁，我们美国也会跟欧洲一起，要求对王岐山，习近平个人进行直接制裁的.
郭文贵先生：很感谢班农先生，我真的希望他所做的事情真的会发生，我也希望美国一些人会被唤醒，不会被利益冲昏他们的头脑。他们必须要看清楚，要让正义，公义推动他们的行动.
翻译班农先生：我又想到一点，我们在世界其他的地方，说王岐山是一个天才，布伦伯格在新加坡称他们是世界上最有权利的人，然后在达莫的时候，世界对他们推崇的不得了，简直是把他们认为是神一样。如果他们真的是那么有力量，他们真的是那么有智慧，那么精灵，那么有智慧的话，为什么他们如此害怕法治？为什么他们会害怕在中国设立防火墙，让全民都不知道世界发生的事情？为什么他们会那么害怕在香港这样的法治社会，让法治继续的生根？在香港让它继续的运作下去？
为什么他们会那么害怕香港的年轻人，希望在香港执行这个法治？为什么要对这些的年轻人释放催泪弹？使用防暴警察，对这些年轻人毒打？禁止他们追求法治？如果他们真的有一带一路，2025年中国梦，华为全世界推动5G，真的有占领全世界这个蓝图的话，如果他们真的有那么雄才伟业，为什么他们会害怕在香港执行法治？让香港的年轻人追求法治？为什么？
郭文贵先生：非常简单的答案，共产党的体制是一切的这些发生原因，因为共产党它说它是无产阶级，没有资产的阶级啊，那你知道这个世界最富有的国家的土地资源，包括人命，生殖器，性生活的权利都给他们所有，这是第一个核心的问题，这个体制是邪恶的。
另外的原因是什么呢？共产党在过去70年里边，欺骗了全世界欺骗了14亿中国人70年，杀掉了中国5亿人口，然后掠夺了全中国所有的财富，他杀人太多，干的坏事太多，然后他最担心受到清算，所以他要维护他这个体制和政权，再一个他不能让别人知道他杀人，包括新疆、西藏这些事件，包括他们盗取的国家的财富——几万亿美元——藏在什么地方。所以第二个原因他是为了维护和隐藏自己过去的犯罪和犯罪集团的利益和安全，继续达到抢劫、强奸、掠夺、盗取国家财富的目的。这是第二个核心。
另外一个班农先生也知道。他跟王岐山、习近平等这几个人都在生活中见过多次面打过交道。我也很糗，也都跟他们也多次打过交道多次见面。我们了解他们的一切。他们很聪明，但是他们没有智慧，他们没有世界眼光，他们没有信仰。所以说他是以共产党那个阶级那个水平那个层次——小聪明，他有术，他没有智慧。所以说这个是他们第三个做出这些愚蠢的傲慢决定的原因。
另外一个最后我想说的事情——中国最后的问题是因为没有宗教。这是为什么他们怕宗教，他们怕基督教、天主教。中国人核心的问题要有宗教。不能只为了像猪一样的活着，只要活着就行了。这是中国根本性问题。一旦有宗教就会有正义，就会有世界观，就有人生观。在世界面前每个人的生命很短暂的—— 100 年，所以说就不会做出疯狂的决定。那么他们的根本的问题是没有宗教没有信仰，而且把生殖器、私生子女、控制财富和谎言当成了他们唯一的信仰。所以他们只相信输和赢，没有正义和邪恶，没有真和假之分。这是他们所有的根本原因。最终他们一定会死得很惨。在明年 6 月 4 号共产党一定在中国不存在。只是香港人民、中国人民、台湾人民、世界人民付出多少的代价而已。
所以说共产党和习近平、王岐山现在走到这步根本原因是邪恶的共产党的体制。第二个是他们贪婪然后导致了他们的恐惧和他们对过去犯的罪恶的恐惧和他现在怕人们知道真相的恐惧以及他们的无知和傲慢、缺乏信仰。这是一切发生的根本原因。
刚才有战友说共产党杀5亿人是不是准确？这五亿人包括了在一个孩子政策中被杀死的、即将诞生下来的、满月的、甚至生下来掐死的三亿多将近四亿多的孩子，也包括了文化大革命，包含了文化大革命饿死的人和这些年被它残害死的人。
我们现在请班农先生最后给我们大家说一下他是怎么看831和 9 月 1 号整个香港的大屠杀——事实上的戒严，他是怎么看的，接下来他会在美国做什么。然后我们就结束今天的直播。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
