<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>里边儿 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%8C%E8%BE%B9%E5%84%BF/</link>
    <description>Recent content in 里边儿 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%8C%E8%BE%B9%E5%84%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2008/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2008/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月25号，尊敬的战友们好。7哥说孟晚舟回中国她就真回了，啊，兄弟姐妹们？然后一片沸腾！但网络上评论被关了，不让评论，这是啥子情况呢？很多人问7哥怎么看这个问题，7哥今天就不在这说了，明天我们大直播，纽约上午时间10点到10点半开始，大陆时间晚上10点，比较晚了，抱歉了兄弟姐妹们。咱们好好聊聊所谓的孟晚舟事件和孟晚舟事件的背后的交易的故事。7哥将有不同的观点和不同的情报跟大家分享，到时候大家看看咋回事儿。哈哈，很有意思。
我刚刚在录这个视频之前，我看到国内战友们给我发了信息，很有意思。所以人呢，我还是那句话，认知和脑子里装着什么基本上决定你这个人的行为结果将会发生什么。这是那么重要。为什么信息、媒体、网络那么重要呢？它最终导致你行为的结果和对事情和事物认知的质量 — 你怎么看待这事儿？好好的一个男和一个女的，你怎么能把女的看作男的，男的看作女的呢？！情报有多重要决定了国家的命运，决定一场战争的输赢 — 这是多么重要。最后大家记住，所有的情报和信息影响人心，就是人心到底是善还是恶，影响了人心，这多重要？！明天我聊聊这事儿。
很多战友给我发信息说关于国内粮食的问题，非常感谢。很多战友发的信息说目前国内的粮食、农业，特别是很专业的战友给我发来了粮食的分析，都很专业，但专业这个问题，比方说粮食的看待上，你缺一样东西 — 就是你对整个大形势的判断。你用专业来形容和看待很好，「比如这儿」这么多山，这么多山脉，这么漂亮，但在突发情况和战争面前，在政治面前，它完全变了另外一个味道。很多战友，专业的粮食专家战友们已经开始担心国内的粮食问题了，是吧？觉得明年、后年能饿死人，我觉得比这糟糕的多。明天我们可以聊一聊。
另外，战友们现在就是问如果发生大事，到底哪儿好？是农村好还是二线城市好？战友们：千万千万别忘了真正黑暗的时刻还没有到来！疫苗和冠状病毒的事，你用孟晚舟这事儿相比，孟晚舟的事根本就不值得占用你1秒钟时间。人家皇宫里的皇帝是翻小三儿的牌还是翻小二的牌跟你一个现在穷不喇叽没饭吃，甚至生命受到威胁，可能染上病毒，可能被打疫苗，身体可能两三年都被烧掉了，你管人家孟晚舟干啥呀，是吧？真是自己家里边儿的炕还热不了呢却老担心人家家里炉子有没有烧好，这不是有毛病吗？黑暗还没有到来！那到底在农村好，还是二线城市好？我再告诉大家：越农村越好，越远离人群越好，越远离现代化的消费和供应链的环境越好 — 因为你只要在城市，供应链一断你不就完了吗？再一个，你受人家约束啊，你的出行，你的电话，你的行为都被人家约束，那肯定是不好的，还用说吗？所以尽可能越自然，像这个地方，在大深山老林里，但下边还有超级超市，超级现代化 — 太高级了，所有大城市有的都有，但大城市有的东西在这儿是附属品，没有你也能独立生存，太牛了，太牛了。流来的溪水，你看，不用去超市买水去，是不是？这是山上的雪水，而且现在还下雪，这水多高级啊？长着粮食，有牛、有肉、有鹿，除了狼不能打之外，啥肉都有，还是野的，是吧？你这种自然的生存环境绝对是好的啊。
再一个大家关心药的问题。我再告诉大家，国内很多战友都因为伊维菌素、青蒿素、还有地 塞米松救了命 — 青蒿素是神药的神药，一定要记住！伊维菌素、地塞米松并不难获得，如果能救你的命，你再想不到办法弄不到药物，那就窝囊了。当然新中国联邦联盟委员会在尽其所能和各农场都在救战友，但不是万能的呀。国内的战友，得「尽可能」靠你们自己了，特殊情况下可以支持，但不希望因为支持你而给你带来风险。联盟委员会每时每刻救太多人，做太多好事，积太多德了。很多事情真是不好意思说，很多现在因为药的事情让我们看清了人心，看清了男女关系，老少关系，穷富的关系，和善恶的关系。太多了，太多了！新中国联邦委员会还有各农场真的做的特别棒。真的我们很多农场主啥都不干了，冒着生命危险在时时刻刻帮助战友，速度之快我就别一一说了，漏了说谁都不高兴 — 全世界各地都是这个样子。这种力量从来没有过，而且这么高效率真是不可思议。兄弟姐妹们，这就是新中国联邦，这就是爆料革命，这就是我们真正的价值所在。
接下来大家应该看到和了解的：疫苗和病毒对人类的威胁还早着呢。在生死面前啥事对咱都不是最重要的。第一，咱得一定要防范住病毒；第二，不打疫苗；第三，如果以上发生了，咱有解药，迅速的解药；第四，在这个过程当中有饭吃，有钱花，有房住，然后再追求更舒服一点；最后，当灾难过后，咱们都能健健康康的活着。这才是大赢家！G系列是天赐给新中国联邦的，如果没有G系列，没有法治基金、法治社会，没有G-Club，没有GETTR，没有G-TV，G-News，少了任何一样东西咱活的都不一样，因为你没有希望，而且你都得从腰包里掏钱，你咋能活得更好？还有，你能掏多长时间？有多深的「腰包」让你掏？新中国联邦这个国家形式是上天给我们的，它给了我们希望，把我们凝聚在了一起。爆料革命又创造出了G系列，这真是！让大家能有财富，能有希望，能有动力凝聚在一起，还能好好的活下去。真不可思议！这几天我受到的各种夸奖 — 7哥喜欢被夸奖，被人夸奖太多了 — 我感觉也确实是那么回事儿，哈哈，咱们这真是太聪明了，太棒了！这才是属于我们的，那些不属于我们的，跟咱没关系的事少操闲心，还是多关心我们G系列如何更快、更稳定的成功，让大家都能分享这个成功的喜悦和结果 — 这才是最重要的。明天早上见，兄弟姐妹们，姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1723/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1723/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才录的第一段儿，很多人说不过瘾再来一段儿，那就再来一段。这「G-TV」上边儿，你看看威廉王，郑清，台湾大牛「在做节目」，讲的好着呢，我向他们学习呢。
说起「也」很简单：过去大家打出租在各个国家各个城市只有打出租公司的出租，都是垄断的。后来有了Uber，你还打出租车，还找出租「车」公司吗？没有出租「车」公司啦。当地政府垄断的那帮王八蛋，所谓为人民服务「的」，包括纽约，一个牌照都是几万、几十万美元的牌照，还有人要吗？没有了吧？「现在」每个人都能轻而易举的获得一个“出租车牌照”。中国的滴滴打车，美国的Uber世界的Uber。当时Uber全世界几乎100%认为不看好，当时我们前期基金投资Uber的时候投资的很便宜，一块多美金还是两块美金的我忘了就是一股，到现在也没有卖，是不是啊？那Uber现在多少钱了？我的天呐。这家族基金我给他们赚多少钱呐，去想想？
这是一个，第二个大家知道RnB。我是做酒店出身的，当时RnB的时候我就说人家来了要投资，咱就投吧？所有人都反对，说我是疯子，说「RnB」100%是骗子，说RnB怎么可能「有市场」呢，哪有人跑别人家住去？然后搞酒店的人都反对，说不可能。服务生，被盗啊，被偷啊，脏啊，登记啊，离开呀，损坏呀，保险啊，哎哟我的妈呀，「按当是他们的说法」这个RnB就是个犯罪机构了差不多，绝对不能用，不可能……
我这不录视频没问题，一录视频就开始打喷嚏。我只要一看手机这鼻子就开始了，就只要一看手机。现在看手机是真不行了。不戴眼镜就老这样，离近了就直接鼻子打喷嚏。这里边儿有个故事，以后再给大家说，现在不到时候。
那么大家看到RnB现在世界上酒店已经是酒店多少倍的营业额了，占据了多大的份额和市场？所以，兄弟姐妹们，从这个现象你可以看出来：我问你，当你不需要银行的时候你为什么要找银行？「通过」你自己的手机「和」你自己的电脑「能操作金融」，你为什么要通过银行呢？就像过去找出租公司，「还有」到酒店必须到酒店订还得像孙子一样花钱，而且价钱还奇高，绝对垄断。五星级、四星级、三星级、两星级给你分得很清楚。在RnB，你花什么钱就用什么地方而且是完全个性化，而且是完全到哪儿就像到你家一样。就这么厉害，而且RnB的下一个会更加厉害还有各种出来，就像居家持点似得。就像我这个18楼，可能我明天离开这儿，那随便人就进来了 — 经过认证后的人随便就进来 — 完全是所有的都不动，人家来进行使用。手机的使用「都」可能使用你的，「使用完」人家钱就走了，这里边「可能」有一个信用和约束的问题。你干嘛还需要酒店服务公司啊？就像过去的接话员一样，当你有手机的时候你还需要接话员吗？当然不需要了。
加密虚拟货币打破了2个「限制」。「第一条，」任何国家政权当它不能去垄断你财富的时候它就不能强令你，向你征收不合理的和你必须「缴纳的，属于」强迫性的，违背你意志，不公平的生产与分配的所谓的税收。这个国家的政权对你剥夺的权力就没有了。第二条，当它不能剥夺你的财富的时候他就没有兴趣来控制你的身体「了」，你最好滚得远远的。「因此」你就可能不会当为炮灰，当兵役。当它身体对你释放的时候你的言论自由基本上就获得自由了。财务自由就是身体自由，身体自由就是言论自由，这是所有全世界的政府都恐「惧」的。但是我请问你兄弟姐妹们，当你手里拿的钱只能在你国家花的时候，你觉得那是钱吗？在很快的时间人类会告诉你那不是钱那是你在某个区域的叫兑换券儿。就像你人民币到外国没人要，你们要有人民币 — 中国人民币 — 只「能」在中国使用，所有的货币当它成为全球流通到处都被接受的时候它真正叫全球交易券，也叫货币。以后没有币「了」，所有的币都是那个叫“九指妖”搞的，叫“傻币” — 都叫傻币。全球交易系统「或叫」全球的数字交易系统，根本不可能有币。这就像最早几千年以前你不可能背着大米从美国跑到中国共产党那块儿换几个烧饼回来，也不可能在中国炸几个油条然后你拿着油条到了英国去换点英国的什么肉回来，这个是不可能的。这是一样的。后来就是手里有金砖、金条、金币、银币、最后纸币。现在也没有人拿着纸币到处去了，基本上全世界也被限制住了，因为它要印钱，不让你都有纸币。
所谓的网上交易系统然后还有这个电子交易系统，现在是电子加密虚拟货币，谁能挡的住？所有战友们你们一定要直播讲清楚一个道理：让世界知道喜币，还有加密货币它最安全在哪里？就是你的杀父仇人买了你币，你想知道都不可能，你想控制都不可他，最牛的就在这儿。就是吴征、钥匙澜买了喜美元，买了喜币，你也不知道。而且你想拿走那是不可能的，「因为」你拿走人家的币这个系统就全毁了，所以说他最了不起的代价是当你违背了加密货币的契约的时候你是100%一下就垮掉，一次违约一切结束。而所有全世界的货币都是流氓货币，拿着军权，所谓的保护祖国，保护你的父母，然后让你拿着税，征着税给它赋最高的税收，然后支付他们去吸毒支付他们全家的开支，然后由它来决定每年拿你多少税，你不拿你就是犯罪。那种流氓货币就是违约了你也没辙，兑水你也没辙，「因为」没有人制约。但是任何加密货币当你违约的时候你就是拿生死付出代价，就你最恨的人买了喜币就在旁边你一点辙都没有，而且还永远不知道，只有他本人知道。
所以战友们要好好的讲清楚加密区块链的意义在哪里？第一就是安全，第二是全球化，第三不可追踪，第四绝不可剥夺。所有对虚拟货币、加密货币没有所有的研发者100%的法务部门、金融部门、内部的尽职调查部门所有的合作的情况下，还「有」当地法官、法院、刑事部门的判决下，没有一个人个可以看到你的所有的系统，绝不可能 — 任何一个货币只要是真的区块链，不是假区块链。因为区块链大家要解释区块链和安全的重要，区块链和信息的重要。任何一个区块链只要动一下全球都知道，造不了假，玩不了黑，泄不了秘。所以在区块链加密货币上还有个更重要的功能：绝对的公平！无论对你爹还是对你的敌人，你想不一样是不可能「的」，加入这个平台就是一样的。经过这一系列的研发，到最后在区块链和这个数字代码面前大家人人平等。这不像过去拿的钱啊，还拿个什么中国银行特质发的这个票，这帮王八蛋，还有美元那里边儿什么大额票都是胡扯的，都是骗人的。
以后的人类在货币面前的平等，货币面前的安全和生产力等价的兑换完全自愿化，和绝对全球自由流通，没有圈圈「限制」，没有任何物理上可以隔离你，这就是未来。大家应该多讲讲安全性、公平性、平等性、隐私性。把这个讲明白你就知道咱们最重要的是什么？共产党9000万党员！他们等「有」一天相信他把他的钱放到知道的最安全的地方就是喜联储，喜币。有黄金挂钩，随时可以兑换成各种货币，没有人可以查，没有人可以封，没有任何人可以拿走你的钱，这就成功了。9000万党员都会跟着喜联储走，这就叫隔空取钱！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1691/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1691/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这是咱们新到的G-Fashion的帽子！你看这个，哇～漂亮！质量真的是特别特别的好。你看这个：信仰之星。我特别喜欢这块儿的感觉，「摸着」特别舒服。你看这「帽子」里边儿 G|Forever「的印字」，质量绝对是超级的牛！我喜欢这个大小，「戴着」特别的舒服。不孬！还有这个，再看看这个啊。哇！这个 G|Forever 漂亮；「帽子这边儿绣的」是信仰之星；「帽子另一边儿绣着」THE NEW FEDERRAL STATE OF CHINA。
你看看，真不错，相当的不孬。你看这个，哇，你说说，你说说。这帽子「太棒了」！原来我不怎么戴帽子，但是最近我发现戴帽子是一种新的形象。你看，都「绣着」TAKE DOWN THE CCP！这「顶帽子」后头没有哎，这个「有」TAKE DOWN THE CCP。哇～真是漂亮。这两个「帽子」的工艺、料子完全不一样。工艺，你看看，「还有这」质量。但是这个帽壳的结构是中国产的，设计、细节「来源于」洛杉矶G-Fashion。没办法，也可以说成缅甸产，东南亚产，你咋弄？你咋弄？这个没办法，对吧？哇～真漂亮！酷～酷～哇！相当的不孬。
哎哟我的妈呀，一直在通信「和」电话中。关于“王公公”「王岐山」出来，「似乎」有动静啊？！但是国内找不着信息，都「在」乱问：咋回事儿？现在我们成了解说王岐山的人了，你不是开玩笑吗？人家王岐山神出鬼没「的」。「王岐山」啥人物「啊」？「王公公可是」2号人物！
当年的林彪「是」3天不学习赶不上刘少奇。现在是习主席“习大神”3天不学习赶不上王副主席 — 党内都知道！还有党内的人说：习主席即使学习100年也赶不上王副主席！哎～咋佛咧（粤语）？这都不重要！我就不相信在对全世界杀掉几百万人，上亿人「被」病毒「感染」，而且这个病毒是共产党做的。还跟你「共产党」搞环境？搞气候？管球你什么副主席不副主席的，什么主持人不主持人的。「这都是」小事儿。我在乎的是美、日、欧如何的协作，如何把它法律化。
这风太大了！看这外面绿地多漂亮。你看看，啊？多漂亮？多漂亮！我就爱开着门儿。看见「我把这扇门开着了」没有？开着门，一开门风就咣当咣当的。
啥都不佛啦，俺要开会去啦（粤语）！姆该噻啦～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1689/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1689/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
呵呵～马上就开始了，马上就开始了！Presentation马上就开始了！
哇～某大集团，突然间深更半夜（亚洲时间）要加入。（集团）主席和家人都要加入。哈哈～某国家部门马上要加入，要加入。太牛了，太牛了！这个presentation（让我）很兴奋，我得吃个冰棍降降温。最重要的事情可能大家你们不知道，我们今天的presentation里面95%全是我们战友，这就是爆料革命的力量。我最兴奋的（就是）这是我们爆料革命战友们一起来完成的，而且未来要牢牢地掌握在我们战友手里边儿。科技大佬，灭共的国家主权，世界上最有钱的基金，今天全在了。马上开始，还有20分钟。今天直播当中我没给大家讲的是4年前的中共啥样，现在的中共啥样？想一想，共产党还会有4年吗？
你看Snow（郭先生小狗）馋的。Snow，Snow，我一吃冰棍你看它馋的，你看它馋的。你看看，你看看。啊～Snow（是不是馋了）？嗯？好吧，兄弟姐妹们？不容易啊，太不容易了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1667/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1667/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
大家猜猜，大家看到我穿这件衣服的时候，谁能记得我上一次穿这件衣服是什么时间？谁能记得这个视频？当时是在十八楼，在那个佛堂的房间，很生气，很生气！现在我自己（再）看看（那个视频都觉得）干嘛那么生气呀，是吧？
谁知道是啥时候呢？什么时间呢？
对比一下，这件衣服（的）设计师是在洛杉矶一个潮牌店里边儿，叫LA Lorenzo，这个总裁已经到咱们G-Fashion工作了。大家你们看到，（已经）在网站上了。（当时就是在）他那儿买的，当时好像限量十件吧，我买了这么一（件）。（衣服）很好，（材质是）Cashmere的，就这么一个玩意儿，六千块钱，六千美金。我总共穿了大概四五次吧，没怎么穿过。那一次穿啊，是录视频，大家记住，是我早上锻炼的时候录的视频。从那天到今天，这个总裁到咱G-Fashion来工作来了。呵呵！设计师克莱尔（现在）也是咱的设计师了，这个世界真的是很荒唐（奇妙）啊。
另外一个，更夸张的事情，大家可以看到我现在戴着眼镜。这几天老戴，因为这个眼镜，因为我眼睛怕光，看到了吗？（我）怕光。（眼镜）是TOMFORD的，TOMFORD这个厂生产、设计，（是）原设计。虽然是TOMFORD的牌子，但是好几个人都想加入G-Fashion。这裤子，（是）多尼的（Doni）裤子，现在多尼的设计师也是咱的了，是吧？多尼的设计师是咱的了，这个裤子的专利版权是咱的了。所以你看，我发现我今天这一穿，这身东西不都成咱的了吗？
更重要的事情，那次直播（的时候）是共产党对我家人，“爆料革命”和战友的攻击最严重的，（也）是“平爆小组”最疯狂的。网络上（全）是“郭骗子”啊，“郭骗子”没钱啦，什么被阿布扎比追债啊，我X，真的王八蛋。从来没有阿布扎比追过我的债，你给我找出过一次阿布扎比（追我债）。可以这么说，全世界谁都（可能会）追我债，阿布扎比也不会追我的债。（因为）我跟阿布扎比没有任何债！这种谎言，这帮王八蛋，这帮孙子！就是“追债”呀，然后什么“官司要输啦”，“十八楼没了”，“坐着飞机去逃难了”，“船也没了”……这（是）几年前，几乎都是一整套的（造谣）。所以说，后来被斯坦福大学，还有澳大利亚政府的网络安全机构，整个（把我）评为过去几年世界上第一个，（也是）唯一一个最被共产党黑客猛烈攻击的人。那个时候是最猛的时候，而且共产党那个时候对我们所有（能）采取的措施都采取了。
（但是）几年后，G-Fashion诞生了，还是在冠状病毒期间，全世界全部停摆的时候。（我们的）G-Club诞生，G-News诞生了，G-TV诞生了，G-Coin已经酝酿诞生了，G-Dollar诞生了，G-Pay（也就是）G支付诞生了！这还不算数，全世界的新中国联邦在一年前诞生了！这还不算数，全世界可以让共产党的大使馆变成过街老鼠的新中国联邦农场在全世界遍地开花，（还有喜马拉雅）联盟委员会！中国人在全世界展示了一个完全不同的与以往的刻板、苦拉拉的脸、自私、吐痰、懦弱、胆小、龌龊、衣衫不整的形象，彻底改变。
从那天到今天，除了这个之外，还有什么变化？香港沦陷，变成灾难之港！全人类被共产党的病毒杀死几百万人！几亿人染上了共产党的冠状病毒！共产党，从那个时候的到全世界“买！买！买！”，到了今天，（在）全世界它还 “买！买！买！”吗？它是到全世界去“骗！骗！骗！”， “假！假！假！” ，“病毒！病毒！病毒！”
所以党内现在很多人都在议论：到底是牺牲习近平一个人，（让他）把病毒的事情承担起来？还是牺牲几个人？（这）在整个党内，在九千万（党员）中，当然是已经都知道了。无论如何，共产党病毒这个事儿是拖不过去的，是一定会整出来。但是，让习担起来，还是（让）习和几个人担起来呢？（如果是）几个人都担起来的话，还有大家（相互）推责、找替死鬼的时候。想想当时，文贵和“爆料革命”所处的形势和今天共产党所处的形势。没有一个人能解开共产党的“潘多拉盒子”对世界的大屠杀！没有一个人能解决共产党在新疆的“种族大屠杀”和“反人类罪”！没有一个人可以把共产党在香港的屠杀、强奸、犯下的罪行可以解决，没有一个人！
不但如此……所以说，兄弟姐妹们，从那个时候到现在这个中间，世界的巨变，美国总统……
所以说，从那个时候（的世界）到今天，兄弟姐妹们，大家去想一想，整个这个世界，“新疆大屠杀”，“种族大屠杀”，“反人类罪”，冠状病毒杀死世界几百万人，全人类无人能（幸）免，未来还不可确定！（它）就出现了我们的“博士军团”，“路德119访谈”，英雄天使科学家，“爆料革命”，我们的班农《战斗室》……从那一天到现在战斗的，我们是天天赢，周周赢，月月赢，从来没停过。
任何有一点儿良知的人都应该知道，你说郭文贵是“骗子”，郭文贵是“流氓”，（那都）无所谓了。（不管）郭文贵是啥“骗子”，这些事儿有没有发生？这些事儿是真的（还）是假的？就像今天早上，一位老大姐让我特别感动：“七哥，我们投资G-TV，压根儿没想赚钱。我投两百万美元，只想一件事（就是）能帮助你灭共。我特别伤心的是你老强调赚钱，你不能再这么说了。我要想赚钱，我这么大岁数了，我还怎么花钱？我投资的目的是支持你去灭共！”
是的，这话很感人。（但）我们有责任按照商业规律让大家得到回报，这是我们努力的方向。但是我永远不会忘记这位大姐，还有很多战友当时说的，“即使这钱没有（了），七哥，我们（也）支持你灭共！”没有你们的支持，咱们走不到今天，不可能走到今天；就是因为你们的支持，“爆料革命”、新中国联邦才走到了今天；就是因为有你们的支持，才有了现在我掰着手指头（也）数不完的成就和成功。这就是我们今天的“爆料革命”！
所以说，兄弟姐妹们，今天我看到这件衣服（的时候）感慨很多。我吃着最美丽的午餐，我觉得（得跟战友们）说几句。所以任何事情，就怕比较。把对方和自己比较，把历史和今天比较，把说话和结果比较，把行为和兑现比较，把一个人的能力和这个人的说话和行动力结果比较，把过去和今天比较是最好的办法。不能动不动（就）给人家许诺“找上帝” ，“找自由”，“找信用”，（这）永远都是假的！行动！结果！实力！谎言永远是谎言；真的假不了，假的真不了！（我们）“唯真不破”！是假（的），（我们）就灭（它）！
姆盖噻了，兄弟姐妹们，（俺这是）乱说哈。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1636/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1636/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚我发出去那个视频，我发现这边阳光一下太太照了啊，都变色了。耶，（怎么）老看着我，多色眯眯的呀。刚才（Snow）跑跑跑…嗯嗯，这小Snow（狗狗名字）。这个刚才战友（在）我发完（盖特）以后就好多给我发信息了啊。七哥是什么样的鼓励呀？股权鼓励呀？（对于）G-TV、G-News、C-Glub、G-Fashion的工程师啊？我们正在人事部正在做（方案），因为跟很多投资机构关系。它不是你七哥的公司啊，它必须得经过人家律师审啊，投资者同意啊。就是我强烈的给他们建议：给我们的工程师，还有我们这些战友们有这个百万股权激励的这种激法。就是说大概吧，比如说你工作三年你有十万股，你工作五年了你有三十万股，你工作七年了有五十万股，类似啊，到了十年了，你一百万股啊，那你就这一百万股，那就你想想那是多少钱吧？
是吧？这是很大的事情，包含了G-Club，包含了这个G-Fashion，包含了G-News，当然G-TV都包含了。那么G-Coin，G-Dollar的，他们是内部现在已经有一个激励机制了。那么非常非常的棒。那么另外一个就是现在就是G-Coin，G-Dollar听说他们的很多这个工程师啊，他们这一百多号人啊，一百多号纯工程师啊，不含行政人员，含的话将近三百人了好像。将近三百人了。他们都想要G-Coin，不想要工资。我们G-TV里边有也有一些战友是想要G-TV股份，或者要G-Coin，不想要工资。很快，这一两个月以后，战友们啊，你们就可以呢在未来可以用这个G-Dollar，G-Coin，可以给你们发工资。所以未来在这个G-TV上打赏，一打都是G-Dollar，G-Coin。当然你也可以用任何其他货币。哎哟，Snow你干嘛啊？任何（货币）都可以啊，任何都可以。所以说大家去想想吧，我不相信（有）任何人，就未来的中国人在世界上任何地方，能像有咱们这个平台有这么大的奖励，有这么大的一个（对）未来的长期的规划和鼓励。是不可能（有）的。你根本不可能在任何地方，像在G系列这里这么容易的致富，而且致富以后你的财富这么安全啊，而且你呢付出的努力和代价呢肯定是最小的。
所以说，衷心的希望所有的战友们能尽快的传递更多这样的消息给我们的新中国人。你去想想，咱们不用多，未来G系列大概需要一百万人吧，一百万人为咱们工作。就是工程师，我仅说工程师。G-Fashion这块儿，我们未来大概就需要十万人，十万人！G-Fashion是最终一定是变成一个成功版的亚马逊和阿里巴巴版的整个的总和。在它（们）失败的经验基础上，（更）成功的这么一个综合性电商。（这是）一定的！
那么G-News最起码得上万人，G-TV未来肯定超过十万人，G-Club未来也会超过十万人。这（是）规划啊，（是）长期的（规划）。这些我说的都是工程师啊，我说的都是工程和管理和技术人员。像G-Fashion那也是工程技术人员。没有这个你不可能是全球化的。它要全球化。
这个鼓励这个奖励是巨大的，（是）巨大的。最近听说啊Facebook，Facebook搞了多少年了？它（的数字货币）到现在连上线都没上过线。（但）咱们现在的G-Coin，G-Dollar，咱们的G系列已经上线了，是吧？已经获得了全球的金融的许可的入网。这吹牛吗？那不是吹牛吧。Facebook到现在都没有。哎呦～Snow！
所以说兄弟姐妹们，咱们的G-Fashion，这个超常规的上线和G-Club，但是现在我们将有更多的世界级的专业人士的加入。你去想想这美好的生活扑面而来的感受吧。每天，每时每刻，咔咔的啊！所以说兄弟姐妹们，想想哈。哎呀，（这）共产党，刚才我发完第一个盖特以后，说完有很多战友都笑死了啊，（他们）很喜欢。
是呀，他共产党就是披着羊皮的羊！（装得）像狼一样的咋呼，但是你再咋呼你也是披羊皮的羊。像狼一样的咋呼，而且是对着一个披着羊皮的狼咋呼。你以为那个狼就真是羊了吗？人家穿着羊皮也能把你吃咯；脱了羊皮也能把你吃咯。最后反正是羊，最后是狼嘴里的肉。
（CCP）你别咋呼！现在就是人家狼和你羊，（演一出戏）叫狼羊为奸,这叫羊狼为奸。阿拉斯加羊狼为奸，出卖两国人民的大会，（一场）演戏（的）政治大会。啥都提，就不提冠状病毒，这帮孙子哎。啥都提，不提冠状病毒。你杨娘娘，你说你王毅，你能不能你有种，你敢在美国世界面前提提病毒？还有美国的政府官，你也有点胆量，你问问它（CCP）冠状病毒（的事）。啊，（结果）没有（提，也没有问）！可悲不？这叫两国大会吗？全世界时刻在死人，时刻都在死人啊！你却不去提这个事情，这背后能没有交易吗？这背后能没有勾兑吗？
然后就是穿着羊皮的羊的共产党，学着狼一样的叫：回去告诉羊（们）说，“你看看，我已经是狼啦！所以说我可以吃掉那个穿着羊皮的狼。”然后美国这些美国的狼回来了穿着羊皮回来了。（说）“你看看，是吧？我跟它也勾兑好了：羊决定下一步送给我们更多羊。”反正吃亏的就是我们中国人，草根儿，都是羊。可悲的是中国的羊还在欢呼雀跃等待着穿着羊皮的羊首领将我们（老百姓）送给真正披着羊皮的狼，当它的盘中餐。你不信？走着看！
我给Snow按摩按摩，它就喜欢我给它按摩，你说咋弄啊？哎呀！我闻着今天厨房里边儿小鸡儿炖蘑菇啊，鳕鱼，啊还有酸菜…流口水了！还有粉条儿，粉条儿。然后呢？海参、海参早上我已经吃俩了。海参，还有那个青椒，青椒炒鸡蛋。然后那个蒸米饭，哦对，还有大白馒头，山东馒头。俺得吃饭去了，不跟你们说了，说得说得流口水了。说Snow，Hello，Hello！多多（狗名）现在恋爱中呢，我们的笨笨（狗名）有媳妇儿了，多多（就）去恋爱去了，走啦。人家恋爱去了，度蜜月去了。就剩了我们的最老的，我们的Snow在这儿啦。
俺去吃饭去了，馋死了。啥都不说啦，周末愉快！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1615/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1615/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频：郭先生2020年6月6日直播片段谈叶钊颖女士给郭先生讲她的孩子的事情郭先生也掉泪了，天下的母亲没有中国人的母亲的难；2019年5月10日郭先生直播片段谈母亲和家庭的关系，希望中国的母亲都不要变成杨改兰；2019年9月13日郭先生直播视频片段谈对父母的感情和战友们多点时间和家人在一起；动画片段——孩子的成长等；
1：19：32 尊敬的战友们好，今天是3月14号——农历的二月二、龙抬头的日子。文贵在这里给大家直播。我刚才一上来的时候，我忽然想起赵岩了，得有人递纸巾呐，赵岩去哪儿了？哎呀，真是要掉眼泪时、流眼泪时就发现赵岩的重要，赵岩给递纸巾。兄弟姐妹们，刚才我也看了一小段儿咱们的视频。首先感谢各农场战友们制作的精美的视频。特别是战友们很聪明，你像新西兰的视频还有很多视频时间不够拿景观凑，是吧？自然景观凑。很认真想凑够时间拿景观凑，新西兰做这个视频做得挺滑稽，还有凑数的啊，凑数的。实际上兄弟姐妹们，最重要的事情就要真实。实际上这些视频呢咱们大家去做的时候，我给大家当时就想说，我想说的是做自己对母亲的感受，而不是歌颂仅仅是文贵的母亲。同时我真的不希望战友们夸七哥、夸文贵。七哥就是因为没做好，我才愿意坐在这里跟大家直播。就是我没做好，无论是孝、无论是敬、无论是顺包括也没有完成母亲很多事情让我做的，做得不够好我才来才跟大家来直播探讨怎么能做的更好。如果是我老娘，我相信我老娘一定是在天听着我在这块儿直播。她最烦的就是说瞎话，这点我是继承我娘我是最最深刻的。我爹有时候老糊弄我娘，我爹有时候就说瞎话。我娘就是非常之恼火，当面跟我爹不知道吵多少架，这是我娘的不对啊。但是我娘是因为我爹有些是骗她的事情的时候恼羞成怒，经常为此吵架。我娘要看到哪个孩子你要敢说哪句假话她会指着你脑门子来训斥你，她就讨厌假。就包括刚才咱战友做视频，你想做视频就做视频，你别把那景观弄得又什么吹葫芦丝都上来了。然后山山景景的，很多战友都发了这么多视频都没放，你把新西兰的视频对付啥呀？是吧？还有刚才那视频景观凑。我老娘在天堂看了一定是不高兴，因为你这是糊弄人占用大家时间，是吧？还有一个不是为了大家要掉眼泪，非要在这个时候大家要掉眼泪吗？掉眼泪能解决问题吗？我娘这一辈子哭的我是一听眼泪、一看眼泪我就浑身发麻、浑身发抖。我给大家说我最怕是女人的眼泪，我不希望大家流眼泪。如果要流的话，这两年我也流很多很多了。虽然控制不住，
刚才我这是早晨起来给老娘还是控制不住，我今天是发誓要控制住眼泪，因为我们今天在这块儿不是博取眼泪也不是为了流眼泪。刚才我就放了我们战友同盟发给我那个《百鸟朝凤》的那个视频，战友同盟是我说的、呲儿得他最多的，就是他当初发给我的，我敏感的时候，说我鼻子敏感了要把我们家全部衣服有纤维的东西全烧了，呵呵呵，全烧了，是材料的问题。当然我没听他的，我听他的房子都得烧了。他有时候很极端。但这是一位真战友啊，做的视频很用心，我老娘最喜欢听《百鸟朝凤》、喜欢听唢呐、喜欢听二胡，中国的唢呐要不就把你吹进洞房要不就把你吹进了墓地，是吧，吹生吹死嘛，那就是唢呐。在我们老家，就是大喜事吹唢呐、死人了送葬吹唢呐、过周年吹唢呐。老人家喜欢吹唢呐，所以战友同盟这个做得非常非常的棒，很用心。我知道有的战友做个视频啊，像我们上天造灭疫组的视频啊，我最起码他做了不下一百遍，不下一百遍，这样的战友还真没钱，总共在G系列投了一万多美金，而且全家多次受到了各种威胁。但是多年来做视频一个没少，带着老婆孩子，他真是用心在做视频。你但凡看我们过去上天造灭疫组还有过去在原VOG的做这个病毒的视频的，很多人都是用心在做的。就在上周我们有一位叫Bass文科的，就是常年做视频，各农场都抢他让他做，新西兰啊什么洛杉矶啊都让他做，做完视频以后累得由于晚上加班儿心脏不好进医院手术了，我在此先要代表我向他致以最崇高的问候，而且我们已经委托联盟委员会无论是医疗费无论是任何帮助，包括需要到现场的护理，我们都愿意提供全力的帮助，也必须全力地帮助。那么同时我们要看到我们年轻的一代，今天的这个直播平台又是我们的波斯顿五月花农场。我们挺郭七哥老妹儿携老公Chris，我老把人家老公名字叫成David，你说人家也不给我纠正。你把人老公名字都改了你说你七哥咋弄呢。然后小女儿，18岁小女儿，新星儿，新星儿现在简直火爆得不行了，全球争着抢手，这就是这闺女了不得啊。现在直播又是她和我们的约翰叔叔还有木兰的后台和战友们的协调。我们另外一个叫Jessica到了G-Fashion是修视频的，她来自于香港，她做视频她的小弟弟帮她剪视频，妈妈，她妈妈做视频，她爸爸帮助美东做金融。现在Jessica到了G-Fashion做剪视频也熬夜、连着熬夜也熬出心脏病了。不仅仅是母亲伟大，我们很多每个职务上都有、每个职务、每个职务、每个亲情位置上的都有自己的角色，每个人都应该活出精彩，每个人都应该活出自己的价值，我们每个人都在探讨自己的人生。是在求知、求真、同时咱们在这个过程当中我们让自己的生命过的丰富多彩。按照宗教来讲是解决生死后的问题，按照我们当下讲解决咱们死之前的问题、生到这个世界生和死之间的问题。但是每个人都要面对着生死，你把生死看透一切皆都是放下了、都是小事儿。像我们今天我坐在这里的时候，外面是我老娘的今天按照我们山东老家的规矩摆上供、上上香，我给老人家敬香。我昨天晚上一直在想今天早上放什么曲子啊，哎呦，这说着、说着有点搂不住啊。再来一段吧，来一段视频吧，兄弟们，咱等会再说。
1：28：35播放视频——母亲
1：30：17哎呦，说好咱今天不激动的，咱 不激动、不激动啊。咱聊点高、大、上的吧，这个中国，咱先说中国的孝敬。我这个感激的没说到的，请大家原谅。首先得感谢G-Fasion团队为我赶制出来的两件今天的咱们G-Fasion的衣服，里面的体恤衫还有外面的衣服，还有今天的裤子、内裤、鞋、袜子、全新的。按照中国的习俗叫做沐浴更衣严肃对待。我在我娘面前基本严肃不起来，我老是跟她开玩笑。我解决我娘哭的问题和解决我娘的痛，我就跟她开玩笑。我一跟我娘她聊天，我娘就说这跋扈头七儿。我娘跟我爹吵架一哭的时候，我就给她开玩笑；或者回家了看她吵架了，我就爱跟她，我说，娘，我说我给你一千块钱，能不能不哭啊？”再一个说，娘我在院里捡了两千块钱，我娘啥事都是钱，三句话我娘就是钱。一干这事这花多少钱啊？这得花多少钱啊？哎呀七儿你又花钱了！这一辈子除了叫我小七之外，叫我小七大概十次得五次或三、四次得叫六儿、五我啊，老六儿、五儿、七儿没几次叫准过。“俺七儿、俺五儿、俺六儿”老是这样，所以说我是跟我娘老是开玩笑。我娘跟我爹一吵架的时候、老是怀疑我爹有外遇的时候，我就老跟我老娘开玩笑，一开玩笑老太太就，因为我家里面从小到大，儿女不能谈父母的私生活、也不能评价。因为这是我们家的红线，我们家到今天都遵守着，而且这是很严肃的家规吧。我们家现在你说我爹娘八个儿子、七个成家、现在上百个子孙，从我父亲、我大伯，我大伯等于是有婚以后参加了共产党，最后孩子、女儿找不着了、等于独身，我过继给我大伯了嘛。那么我父亲这一枝的下面这些成人的八个儿子，七个成家的、将近上百个子孙，没有一个离婚的，当然没有再婚的了。而且我们家里边几乎都是百分之百遵守的——儿女不能谈论父母的私生活。
那你像有时候我娘跟我爹吵架的时候，我爹是——大家可能不知道我父亲，如果你看到我父亲照片的时候，我父亲是一米八几将近一米九的个子，一米八几。我母亲一米六、可能还不到一米六，我老说她不到一米六，她不高兴。不到一米六，所以他俩个头差距很大。我父亲是典型的中国帅男，就是他也不胖、一生中都很瘦。我父亲是有那种西人、藏人血统的那种雕塑的脸，我基本上我所有的一切都像我母亲。我的生理、性格，你七嫂子说我啥一弄“你像咱娘，啥事都像咱娘。”我好坏都像咱娘。就是我爹的唯一一个优点让我给继承了——就是我爹的能说，我爹坐那一说能说六、七个小时不带停的，这就是我爹。唯一我爹的嘴能说我给继承了，其他我没有像我爹的地方。我基本上就像我娘，一个男版的我母亲。那么我父亲是真属于那种，你看我父亲的照片的时候你可以感觉到那真是帅。那年轻的时候确实，据我爹我娘、后来我在老家听说我爹那可是风流倜傥、了不起，到处人都追他。有时候我父亲经常给你七嫂啊、给儿媳妇讲讲想当年年轻时多少人追他如何如何。但是别忘了我父亲和我母亲是什么婚姻呀？是指腹为亲，是我的姥爷和我的爷爷他俩作为一个好朋友。我母亲的人家过去是当地的一个大地主，日本人来没敢动她，共产党来了把她全家给抄了。就她的父亲——我的姥爷，和我的爷爷，我的爷爷是当下我们老郭家给蒋家打长工的、但有文化。我那个姥爷就喜欢我的爷爷，就指腹为亲，所以我母亲、我父亲是指腹为亲的。我母亲到我父亲家来结婚的时候过来，我母亲是带着粮食过来的，因为他家没有吃的。但是我父亲属于那种绝对是那种高、大、帅，当时还会些毛笔字儿、有点文化。所以在老家就算打长工的孩子跟着地主的孩子在沙子上写了毛笔字，所以他两个我母亲是连一都不认识。我老娘一直到走连一都不认识，后来她会用这个、你七嫂教她、家人教她用这个苹果手机，我都很纳闷她老人家怎么天天打电话的，她连1都不认识啊，所以说我是在这样的父母环境中长大的。那么大家知道我是来自于山东，从山东到了东北逃荒、然后右派，然后我们家就在山沟里边，我父亲又被文化大革命给腿打断；后来是我父亲被打断以后，被那些所谓当官的官二代腿再次打断。因为我父亲被打断的时候去看生产队的水库，这些官二代的孩子去钓鱼，他不让他钓，就把我父亲扔到水库里去了，腿又给打断了；后来我几个哥哥就把这几个官二代的孩子给打了，他们就在我哥哥上学的路上把我几个哥哥砍了身上数刀，我的五哥的眼上、我的四哥身上、还有我三哥的手上。当时那简直太惨了，对方几十个人那是把我们要灭家门的。但是没有想到我们家习武，我这几个哥哥从小就习武，那么跟他们、几个人对他们几十个人，把对方也打的残废的残废、打惨的打惨。但是那个时候一九七几年、那时候好像还没法院呢，就公安上就直接就给他判了，很多人就判了无期呀、二十年的什么的、也给他判了刑了，但是我母亲给吓成神经病了。所以咱们家从小就是受共产党的整个的迫害，父亲被打断腿、哥哥被砍了多刀、然后（母亲）又被吓成神经病。所以我们家真是多灾多难，然后是在山沟里待着，最后是平反昭雪、然后是返城。
1：37：49大家去想到这个的时候，我想说一说这个孝敬啊。很多战友咱今天主要谈的是孝敬，不是七哥在这忆苦思甜。我想谈谈这个孝敬啊，中国这个孝敬可能是我文贵一生成长当中谈的话题是最多之一了。为什么呢？我交的朋友、我认识的人、包括我在清丰看守所、包括我从小到大我交的人，绝大多数人跟我谈的最多都是从孝敬开始。我们中国人的孝敬从什么时候啊？起于黄帝之后、始于尧舜、官方于西周。大家都知道历史上，但这个历史没法查证，咱也没法去找尧和舜去问一问，各种说法都有。当时就是很清楚的舜就是自己的父亲和自己的养母生了个孩子要弄死他，
结果舜多次为了躲避亲生父亲和养母的杀害，多次逃出去躲避了他的所谓的谋杀，就这经常父亲母亲有病还回来还照顾他们、来伺候他们。这个被当时的尧知道了以后尧就觉得这个人大孝。既然这个人大孝就开始观察他，后来有很多神话故事了，尧怎么考验舜、放到什么深山老林、什么与虎斗与天斗的整得很神呼，估计到后来已经是属于野史了。但是尧最后把江山传给了舜，这就是中国官方很多人孝敬、孝顺和忠诚和孝忠，从那个时候黄帝之后战国时期。
上香是吧？抱歉啊，老娘的香需要我再补一下去，我要敬一下香。先放一下视频，我去上下香，我马上回来接着说，对不起。
(放视频——母亲)
1：41：19战友们好，我回来了。大家要看到这个时候，中国从尧、舜、西周到了最后也就是到了今天我们所说的孔子，到了孔子就产生了&amp;quot;孝&amp;quot;和《孝经》还有《孝论》等等，所以说才有了一系列的历史上无数个经典的故事。也就是中国人衡量中国人的道德标准、为人处事，也就是今天所说的世界观、人生观都要起源于这里。不管你如何看待中国历史文化，中国的历史就是这么来的，它几乎是中国历史文化中的所有的核心——百善孝为先，这是一切。万恶淫为首，我觉得万恶已经不是淫为首了，是吧？大家都知道动物世界里边，牛羊都是跪乳跪着吃奶。人类从小到当你不能站立的时候你是叫做仰乳母血，你是脸朝上侧着面喝你母亲的乳血的、长大的。我们称之为叫人类上地球上的这叫做卵生、胎生，我们叫做有性的世界、有性的繁殖世界——有男有女、有精有卵。从人类的开始我们看到刚才的动物世界，这个动物世界里面它是天然一气合成，牛、羊跪乳，老鼠、老虎、狮子、大象无不如此，都是跪乳——跪着喝母亲的乳汁。在动物世界里边无数个没法形容，一直到今天。不论地球今天是人类作为动物世界的精灵统治着地球几万年来，但是动物世界从来没改变过，就是绝对是母系社会、母亲为大，几乎它是动物世界的本能，是地球上万物主宰的本能，是我们人类存在的根本。我们说到这的时候，很多人会说宗教。大家记住从尧、舜、战国到隋包括西周到北汉，整整到了唐朝以后各种宗教包括当时的基督教、当时的佛教到中国去。大家都记得，佛教里对父母的恩讲法是什么？基督教里讲的是什么？基督教里边讲的是不允许，除了神之外不能有崇拜。但是基督教传到中国从清教开始最早开始可以说查出来的就改了他们的说法，就允许基督教徒拜祖先，它就知道中国人祖先是必须要拜的，大家都清楚这个事情。那么当你看到这个的时候，请兄弟姐妹们，我们现在轻易地否定一个我们存在的根本、根和本你是需要你可以有勇气，也可以说你无知，但是你更重要的是要拿出论理和逻辑出来，就什么比这还好吗？是不是？有这还好吗？我们在历史上我们都学过&amp;quot;孟母教子&amp;quot;是吧？孟母教子，大家多么有意思的故事啊，是不是。历史上，昔孟母子不学，断机杼。就是近墓学丧、近校学礼。你看看这个非常非常(重要)，近屠学夫、学屠夫。这个当时你想想，孟母带着大诸儒、大家带着孩子上学，在墓地旁边住着孩子天天学，哎呀，我得哭啊，天天哭丧；在集市旁边住着，他得学屠夫，他要杀猪，玩刀玩剑的；然后住在学校旁边了，他开始学礼节。有一天孟子回家，是吧？这个非常有意思的，妈妈把织布的柱子&amp;quot;呱唧&amp;quot;给断了，她说:孩子为啥给断了？就是说做事情要长远，不能中途而断，就这种感人的故事我觉得太重要了。
1：46：59我觉得孟母教子这故事是中国人在我身上最能体现出来的，我母亲把我们哥八个带大，我请问大家一个问题，我问过我母亲，我说:&amp;ldquo;娘如果说当年计划生育会是什么样的后果呀？&amp;ldquo;因为我1970年出生，是1983年邓小平和中国的国策开始了计划生育政策，是吧？但是大家不要忘了，从78年已经开始了&amp;quot;一胎不少，二胎正好，三胎有点多&amp;quot;的政策，那就是想来杀机了，开始杀你了。那时候中国是6亿多人口，到了1983年邓小平上来以后——&amp;ldquo;我准备人家骂我祖宗断子绝孙了。&amp;ldquo;就是一胎政策，那就是你生俩就是要弄死你一个，是不是？那你想想，我当时我是70年出生，那么到了1979年到1983年已经开始计划生育了。我问过我娘，包括后来一直到八几年九几年，我还多次问过我母亲:&amp;ldquo;如果让你选择计划生育，你会不会计划生育？&amp;ldquo;我母亲说绝对不会，我死都不会计划生育。计划生育的代价是什么呢？我母亲说，从你大哥下边你们都没了，那你小七儿肯定没了，是吧？你那小七儿肯定没了。我爹我娘说，我们一辈子过的就是家，就是孩子的日子，就是为你们而活着的。如果没你们，我们活的什么意思？而且最重要的是，我母亲一直到我离开中国前我都问过她，我说:&amp;ldquo;娘，你要是当时让你选择，现在这么大好的日子，这么好的日子，像年轻人似的，还是剖腹产是吧？而且让你可以过上轻松的日子，也不用那么的去生，甚至有时连脐带(都自己剪断)都是你自己接生。&amp;ldquo;我母亲说:&amp;ldquo;我不会这么做的，让我再选择我会正常的去顺产，我会继续要你们这些兄弟。”
大家想想共产党计划生育以来，共产党说是官方四亿人口被计划生育搞死了，四亿人口共产党最大的宣传是什么兄弟姐妹们？——向全世界说推迟人类人口走向六十亿推迟了六年。这是它最大的贡献，它说因为我搞了计划生育，我将人类人口走向六十亿推迟了六年，有人说是四年，现在人类已经75亿了，地球没爆炸，中国人口已经从过去的文化大革命的后期六亿多到七亿的时候开始计划人口到达14亿了中国人也没崩溃也没有人吃人，就当时共产党的一胎政策绝对是丧尽天良、绝对是一种种族大屠杀，就这个事情我专门问过党内的多位的老同志，很多人说，文贵从现在看一胎政策是共产党犯下最大的人类大屠杀，最大的人类的人权的犯下的罪恶，同时也改变了中国无数个家庭。
1：50：55我们再说到今天无论你谈到今天尧舜、西周、老子、《孝经》，包括米良子，你谈到这些关于《道德经》、《孝经》一切的包括《黄河经》，当时黄帝之后的《黄河经》的整个传承了多少经典的故事都是跟家庭父母有关系的，我们今天再看整个人类存在的时候，我们再看看孟母教子，中国人的尊奉的故事的时候，我们今天再好好看看我们所存在的社会，我们有太多的感触，最大的感触我现在就想说的孟母教子带给我们的，孩子孟子在墓地边就学到了天天哭、见人就磕头，就现在中国农村流行的那个所谓的那种替你哭爹妈一样的这种丧风败俗也有，还有替你哭爹娘的，还在墓地上还有搞性交的，你说这是到了何种的败类的程度！然后孩子到了集市就学屠夫就玩刀、玩枪、杀东西、杀猪甚至杀人，到了学校旁边就要学礼节，这样的母亲拿着断杼机来告诉孩子要持之以恒，如果所有的母亲能这样对待孩子，或中国共产党这社会里边能有这样的一个教育环境我们社会基础是什么？能出现今天在坟上给老人祭奠找来所有的姑娘跳裸体舞、当场性交还有替你哭爹娘，还有这样的事情，把爹娘的过世当成自己发财的机会，更夸张的事情共产党现在我们跟共产党接触的时候听到最多的是什么，哎呀，你该孝敬孝敬了，什么叫该孝敬孝敬？就是你该行贿了、你该送礼了，说哪个官员说欸这个人不错，很孝敬、懂得孝敬、懂得孝敬领导，这个人很孝顺，很孝顺也很孝敬很孝顺，听到了吗，这个人非常忠，严格讲是很又孝又忠。毛泽东进了北京以后专门对父母和孝敬、道德、忠孝做过无数次批复，言语之中孝敬是要可以传承的，这些所谓臭老九发生的这些事情可以传承，但是一切孝、百善孝为先，他百成什么——百善你先孝毛泽东为先，然后要什么？万恶也不是万善你要忠于这个国——共产党的国，说你们孝敬父母都扯淡的事儿，最好你忠于祖国。
哎呀嗬，这家伙还出字幕了，你们这又蓝色了，昨天不说好的黑纸白字吗？你们这蓝色，所以说兄弟姐妹们，你看看毛泽东那个时候他在一个地主家里面出来，他因为睡了他妈妈的，不是他妈妈，睡了他爸爸的小媳妇被爸爸殴打然后恨父亲，然后离开了家，他对父母是有仇的这家伙，所以他对孝敬父母心不服，口不服心不服，最后他决定利用孝敬父母，说孝敬父母最高的境界是什么？——孝敬祖国，就听我毛泽东的话。这时候就诞生了爹亲娘亲不如党亲，爹亲娘亲不如毛泽东亲，他要当全中国人的爹，直到近年出现了习大神还叫习大大彭麻麻，哎哟我的妈呀，这简直这个人类上可耻到如此之程度，在几千年后在尧舜、黄帝之后、西周之后能出现习大大彭麻麻、能出现爹亲娘亲当如毛泽东亲、爹亲娘亲不如党亲、一切都是党的、一切都听党的，何等的荒唐！我每次说到这儿我浑身起鸡蛋疙瘩，说到这大家去想想，无论是《孝经》还是《道德经》还是中国的《四书》还是说礼义寡耻这最基本的原则，它最起码它是有人性存在。
1：55：53我们很多人在问我，七哥，那我家里面如何如何、我爸爸怎么怎么样、我爸爸怎么样，什么孝顺不对啦，孝敬、孝忠不对啦、孝敬不公平啦，然后是跟西方的如何如何比较啦，我一会再给大家说这一条，我想问问大家有多少人真心地想过一个问题，爸妈是怎么把你生出来的，爸妈是怎么把你怀上来的，你是怎么在爸妈的经济和身体状态情况下长大的，有没有人认真地回顾过父母是怎么把你养大的，现在的我们多少战友有的是没有孩子、有的是有孩子，你有没有认真思考过，你带孩子之苦你想过你爸妈有你的时候，我们看了这么多动物世界对待母亲的恩情，一个牛抚养了一个豹子它吃了它的奶，这个豹子每天晚上从深山老林放生以后回来，回来要跟老牛睡在一起。一只老鹰，一只老鹰，老鹰经常回来来到这个人被它救过的人这里来，经常来看望他。一只长颈鹿经常回来看抚养救它的人，一只海里的鲨鱼被人救过，经常回来然后看看这些人，一只被领养的野狗经常要回来看老人、看看这个敬养过的人，一只狗在主人过世以后在当地待几年甚至是七八个月最后哀鸣而死，猫和老鼠时间长了竟然猫和老鼠都成了一家人了。我就纳了闷儿了，我们很多人跟爹妈的仇咋就这么大呢？难道你的敌意比那个猫和老鼠还大吗？难道你比那个豹子和牛之间这种天生的要吃和被吃的这种关系大吗？那个狮子跟人之间的关系的仇恨那么大吗？
现在就在直播前我知道我们最起码很多战友跟我都在交流问题、都在直播、都在现场，我知道，我们有两位战友是前政治局委员的孩子，这两位战友的家人和他的一个是父亲关系跟他极为不和，一个是母亲关系跟她极为不和，他们都分别地告诉了我从小成长的经历，一个是在奶奶家长大的，回来以后跟妈妈是极为不和，啊，不是，跟爸爸极为不和，就是他觉得这个爸爸简直是混蛋至极，他说他看到了爸爸的偷情、偷看了爸爸的手机，他爸爸给那个女情人发的那些黄色的语言，他觉得他爸爸简直是就是丑陋至极，啊，就不行了，所以他跟爸爸很少说话，在他爸爸被抓以前，他爸爸这么大的权力管着一国之中国上下的这么多官员，管组织的嘛，是吧？管组织的，多少人求他，他都觉得是羞辱，他活在极端之中，多次想自杀，就对他的爸爸，妈妈就好得不行了，觉得妈妈人忍受爸爸的背叛、承担了家庭的痛苦，他觉得他妈太不容易了。另外一个是跟娘不行，是在姥姥家长大的回来以后跟妈不行，而且是她本来吃饭慢，吃饭慢她在她家妈妈吃饭快，到时间了吃饭如果再吃打大嘴巴，啊，这这个妈是过分啊。妈妈是高等教育爸爸是高等教育，对孩子学不好——打，你说这真的是很夸张打大嘴巴，然后吃饭慢打大嘴巴，动不动就是羞辱他，我当年多优秀，你当年多优秀，所以头两天我去说上海的女性和官员的时候，她很有感触，因为她妈妈就是上海人，就是上海初中的最优秀的，这位咱这位女战友说的话我感同身受，因为我有太多这种经历，她也问了我很多问题，我看了很多她给我发的信息以后，我没办法一一地回复她，我一直在劝他们这俩人都去好好学佛经，为什么这样？我想今天在镜头前我拿这两个真实的故事，这两位战友就在我们镜头前，我相信啊，别给我发信息啊，不说你隐私放心啊。我想告诉大家的事情，这位战友说跟父亲不和的，所有跟父亲不和的原因就是他忘了他自己的角色，他是孩子，他不是他父亲的道德老师，他也不是他父亲的经师，他也不是他父亲的父亲。在一个家庭里边家庭政治学家庭关系学里面一个核心的原则，就像踢足球像我们郝海东兄弟和叶钊颖妹妹一样，它有一个原则，就你不能越位，就是当儿女的你不能越位。就像我们一个这么普通的穷人家庭、草根家庭，父母在家庭里边的核心相处的关心绝对不能越位，当你越位的时候这已经不是父子关系和父女关系、母子关系和母女关系，它已经变成了最最复杂的就是女儿成了爸爸的情人、儿子成了妈妈的情人，儿子成了爸爸的敌人、女儿成了妈妈的敌人，这种关系一旦是搞不好，实际上已经失去了伦理。中国的孝敬里边第一条的核心精神并不是谈得对父母的孝和敬、孝和顺，讲的是伦理，它叫纲常，就是人和畜生动物不一样，甚至动物都比人做得好，它有纲常，这个纲常就是我们的原则。就是你当儿子你再牛你也不能去指挥你爹，你当儿子的再牛你也不能把你娘当丫鬟，你当爹再厉害你不能把你儿子当奴才，你也不能把你儿子当成你所谓的员工，你儿子再孝敬你也不能把你儿子当成赚钱的工具，他是你儿子，他不是你员工，就像娘跟儿子一样，她再好的儿子，你不能把儿子当成赚钱工具，再好的闺女你不能把你的闺女当成你没有实现理想的工具，你没找一个好男人让你女儿去找去，你没考上学让你女儿去考去，而且一个女性之间互相的争风吃醋，那种阴暗的心理出来它就变成了个咱俩是平等关系，你漂亮我不舒服，我没做到你得帮我做到，你不敬我我在别人面前得不到的尊严我在你身上体现，它的本质是什么？它是失动了纲常伦理。我一个郭文贵亲身长大的，我跟我父母的关系它没有失纲常，我想给大家讲一个最基本的道理，我大概是七八岁时在我进玉米地之前，我大概十岁到十一岁，在东北是跟我母亲是睡一个炕上的，我父亲我母亲然后是我三哥、我四哥到后来还有我五哥、我六哥和我还有我八弟，后来我五哥过继给我大伯回老家了，我三哥长大了就到西屋一个炕上睡去了，这个屋里边就是我爹、我娘、我六哥、我、我八弟一个炕上睡，在东北那个地方你睡觉都得脱衣服，我没有见我娘脱过一次说光溜溜地睡过觉，没有过，为什么，她是一个她是个女性，她不可能当着你的面脱得光光的，我也没见过我爹脱得光光的就睡觉，我现在有时候就在想当时怎么睡觉的这一个炕上？是吧？父母他得有性生活呀，是不是啊？他得有隐私啊，在东北那地方到今天它是没有隐私权的，他是大了把孩子就给你到别的屋找个炕上睡去，是吧？我跟我母亲之间我大概是十岁多一点的时候，我母亲在家里边拿的、在屋里边干完活回来拿一盆水在擦背，我进来了，哎哟我娘火了，我这一推门进来，我娘赶快披上身把我骂一顿，说以后不允许啊，我这是擦身你也不敲个门你就进来，哎，我就想我娘我怕啥嘞，你说这个我母亲是接受不了的，就这问题我母亲指责我、很严肃跟我说过这不行，我从那以后真的没见过我娘光过脚，我也没见过我母亲就是任何情况下，我母亲洗洗什么的都是偷着洗而且把门都插上，在那种恶劣环境下，是每天晚上把鸡和羊都牵进去的情况下首先男女有分，对吧？男女有分，考虑到孩子的一切，所以我到了玉米地时我才整明白男女之间的这些关系，没到玉米地我真不知道，男女地完了我回来跟我娘说了，结果我娘不愿意人家还找人家去，是吧？后来我娘就是对我多次提醒你要干什么不干什么，而且非常恐怖地告诉我你再干这事会如何如何，当然我没有全听啊，呵，这是什么？它男女有分。老少——我们家吃饭从来没见过我们家谁主动上去就一筷子先吃的——我爹先吃，永远我就没见我娘有一次是提前吃过饭，永远是我娘最后一个来吃，这是山东规矩。同样我们孩子也从来没有说把这一桌子饭谁不要脸到谁全吃了完，永远要考虑到爹娘吃了没有、其他兄弟吃了没有，都是互让，我们兄弟之间从来没有之间从来没有红过脸、骂过互相打过架从来没有，因为我们家强调的是长幼要有序，兄弟之间要互敬，不准口出狂言，一次都不可以，一次开始了你下一次你就停不住了，对父亲母亲永远很清楚的父母的事情再吵架你不要问你不要管，你不能管大人的事儿，你也不准问，在人权上在隐私上充分地考虑、在生活上充分地考虑，所以它首先孝敬是在纲常之上、对人的人权的尊重。
哦，我天，一百万，凡事要协调，那么我说到这的时候请兄弟姐妹们刚才那两位战友那个看了他爸爸手机这个，第一你爸爸跟谁什么事儿那真的是你没有权力管，你不应该管，你也不应该去看你爸的手机，最重要的事情你不能代替你妈妈的职务，现在你当了妈了，你来监督你爸爸的道德水平去了，那你这不是乱了辈儿了吗？我爹那时候我都曾经见我爹跟别的女的在大街走过路，哇噻，就当时我就惊呆了，我爹这样在东北很冷就这样抄着手然后背着东北那个工人的那个兜兜——扎那个兜兜、戴着个棉帽子，但是也不确定有什么不正常关系啊，在街上走，旁边那个女的跟他很近，我在后边跟着，我跟了很长时间，咯吱吱、咯吱吱在那冰上雪上，最后我就使劲咳嗽，我爹才发现我在后面了，然后那个女的就哧溜就走了，反正他俩不正常，啊，我觉得不正常，我啥也没说，回家也没跟我娘说，我就是咳嗽两声，是吧？然后我爹还给我买俩糖三角，估计想堵我嘴，是吧？
买两糖三角，然后我爹在我吃到最后一个的时候，那一半还让我爹拿走给吃了给，就是永远我没跟我娘说。就你不能扮演一个父母之间的裁判，你不能越这个位。这是个最基本的常识，这个战友就越位了。另外一位咱们战友，就她妈妈老打她那个，确实我听了以后她妈妈是过分的，这个时候已经不是，她已经不是父母关系了或母女关系了，她是一个人的法律问题了，她母亲已经犯法了。就这么打自己的孩子，孩子吃得慢你打嘴巴，孩子考不好你打嘴巴，然后动不动就羞辱她，这是精神疾病。这个时候她爸爸是最大的有问题，因为什么？在家里面要让母亲不去打这个孩子是你父亲的责任，如果母亲打孩子第一次开始，第二次还开始，父亲没制止，最大犯罪人是父亲，这个就是纲常里面最根本的子不教父之过，还有一个子女受害父之责，你必须得承担责任。我就纳闷了她为啥这个闺女被那么长时间（挨打），她爸爸是这么高的高官就不制止自己的妻子来虐待自己的女儿，完全是违法的。是父亲对母亲的恐惧，听说她父亲很怕她妈妈，结果这闺女成了牺牲品。她是真的无辜的，如果她说的是事实的情况下啊。但是她有没有错？她有了个最大的错误，这个时候她把孝敬、孝顺和效忠、和疾病、和家常伦理完全颠倒了。这个时候她是要告诉姥姥、她要告诉父亲的我这个被打是接受不了的。你知道吗，所有坏人的膨胀都是懦弱者的纵容的结果。如果她这个妈妈第一次打她、第二次打她，告诉爸爸和告诉姥姥和自己反抗的话，一定不会继续到她跟我说这么恐惧的程度。到现在她母亲对她还是精神折磨，爸爸被关在里面，妈妈从来没给打过一个电话，这个母亲真的是够过分了。这我想说的事情，我们提倡孝敬、我们绝对遵从孝，孝不一定顺啊，我是孝顺是零，是零，孝顺是在有条件下的。这已经是孝、顺、变态过了头，跟孝没关系。这是疾病，这是犯罪。首先她过了纲，她失去了伦常。她已经不是妈妈了，她是变态。那个是父亲，他变了态他对她父亲，最后他父亲被抓以后，他发现她父亲帮了很多很多人，而且他父亲最后查完所谓的八百万，八百万的钱你去想想他这么大的官儿八百万，而且我真知道他真没钱，他父亲真不是个贪官，好色是肯定的！你反正当官的不好色就好钱，或者好色加好钱，甚至再加变态搞双修。我们那位女战友，她真实的告诉我，我相信她爸爸我认识，她父亲我知道这个人。她唯一的闺女，闺女有一个孩子上学，她爸爸完全可以办，从来没帮过她忙。但他爸爸，只要是找她爸批条子上学，真的是几百几千没有一个不给办的，最后她女儿知道那个能帮助她孩子上学的那个人，她跟她爸说了那个名字，她爸吓了一大跳，因为她爸爸说你怎么知道他的名字？那就说明她爸爸知道那个人可以帮他的外孙来读这个学，她爸爸没帮。真的是她爸想当官，她爸想维护自己的道德和羽毛，她爸想当官，牺牲了自己闺女和自己的外孙。这是她爸爸是很小人的个人，她爸爸现在呆在监狱里。他回来以后我第一眼就告诉他，我说你是个极为自私懦弱的人。从任何角度讲你帮你外孙批学都没有问题的，你为了维护你那个党的尊严、规则和纪律，你帮别人不帮自己，这是个很卑鄙的事。但是对不起啊，这个今天直播说了，希望这位战友听了不要，但是，我想给兄弟姐妹说的事情，这两个家庭是我们亲身经历的战友，我有无数个这样的家庭。我再说单亲母亲，我们很多单身母亲，单身母亲很多人真的是各种原因被迫的选择，在这种单身母亲的家庭里面再讲孝和敬、孝和顺的时候，这里太复杂了。这里面一旦搞不好就变成了一个最大的伦理、伦理失常。最可怕的是单身母亲对孩子说的一句话——都是因为你，我才怎么着怎么着，这是最可怕的一句话。我可以告诉你这句话是对单身孩子最大的伤害。任何角度来讲他不属于孝敬、孝顺里面，他就不属于仅仅属于伦理了，属于一个人的道德方面，家庭政治学的第一个，伦常道德。人家孩子如果有机会敢跟你说的话，第一个我没有选择让你这么做，如果你让我选择，我还不选择当你单身的孩子呢。你不能把你的压力和把你曾经孩子没有选择权你的选择当成了你的资本来威胁孩子。这已经不是母子关系或母女关系或者父子父女关系，你一定要记住，这个时候要记住，这个孩子是你的选择不是他的选择。这个时候咱们要想什么？战友们！我看这多少人了？很多战友给我发信息，是单身母亲或单身父亲，这个时候大家要想到的事情啊，当你有这种情况发生的时候，兄弟姐妹们，特别是单身孩子，我有很多很多朋友是单身孩子，最大的压力就是如何回馈自己的母亲。我说到这的时候，我想谈谈孝敬和孝顺和效忠的问题。大家记住，我是最不孝顺的人，我可以做到了孝敬，还不错，孝顺是绝对没有的。我跟我娘吵架那多了去了，非常，你们无法想想，现在想起来就自杀一万回我都无法谢罪啊！还有一个就是效忠，我对我父母这个忠啊那是百分之百的，但是没到愚忠。顺——没有，几乎是零。另外一个就是孝敬，我对我父母的敬，我觉得给我自己打50分或者50分以下，因为我们这个成长和文化，现在想想过去做的一些事儿和说的话，对母亲和父亲是极大的不敬。
2：16：49但是我要告诉兄弟姐妹的事情，有一样东西我们大家是可以分享的，是我们一定要坚守的，就是，要上香了，对不起啊，我要上一下香，我要去上一下香。
播放视频——母爱
2：18：52战友们啊，我们说到这的时候啊，我们要说到西方的文明法制、说到西方的所谓人权、法治和孝敬的关系，我特别有看法，很多很多战友给我发来无数个信息，无数无数个信息，探讨了很多。我想给大家说一下，就西方这个对孩子养大的，咱说中国的，当西方的孩子养大了十八岁，给他一个很好的教育，然后孩子一到十八岁西方很绝情的，很绝情、很绝情的，就让就让儿女出去了，然后呢你就自己独立去了，有的是你看看，我在这个就是那个Palm Beach棕榈滩也就是川普总统的马阿拉哥俱乐部旁边有一个朋友，我去他家去，我去那天的时候他的女儿搬出他家，就是十八岁这个成年礼之后的下一个星期，他爸爸所有离开所有信用卡马上取消，房子都给搬出去了，就是那个绝情啊你就觉得这简直跟吵架一样，没有啊，父女很好，而且女儿就要走不愿意呆在家里面，就是现在我们很多人崇拜的西方这种独立啊、人权啊、出去啊、生活，这是孩子出去了。我有最好的朋友，他父亲过了一百零五岁、一百零六岁，其中包括我们李祖源大师，台湾的李祖源大师，他的父亲在纽泽西的这个养老院，纽泽西养老院，因为李祖源大师的哥哥在纽泽西住，他是一个美国核工业工程师，他爸爸就在上州的个养老院我还专门去看过，他爸爸很开心一百来岁了，在养老院里有很多女朋友，去看去。我在洛杉矶Santbabera我去过几个跟着美国朋友去看养老院，那些老人妈妈什么的，我跟着美国朋友去看他妈妈去，在那里面啊活得很快乐在养老院，我们到那去，多次跟我美国朋友去看去，我那两个美国朋友都已经过世了，他爸他妈也过世了，这是多少年以前，我想告诉大家，我看到过美国人十八岁成年离开家，我看到过美国老人到养老院，我都亲自体验过这种生活，我去中国海南王岐山家搞的养老院，我去过唐山、我去过珠海这些养老院，我也去过四川九寨沟的养老院也叫干休所，我去过中国最贫穷的农村——我们家就是，老人们怎么过的。我相信刚才视频里面你们很多能看到，所以我想谈谈这个孝敬和孝顺和社会和人际关系他有多重要，西方资本主义社会把你孩子长大以后让你自己独立成长去了，然后父子父女家庭关系和孩子关系经济一刀切段，我有美国的朋友去到日本去看自己的孩子，一起吃饭父母跟孩子AA制，不但AA制，父亲在那买了几个小旅游品孩子当时垫了钱，回头以后父母当天晚上兑着钱把钱还给孩子，孩子马上就拿走。孩子也不差钱，父母也不差钱。我们很多中国人呢都崇拜这种模式、都喜欢这种模式，这个没有任何的在基督教里面、天主教里面，你也都可以这么做，你也可以去孝敬老人，但是我请问你们大家，所谓西方的养老制度，你最羡慕的所谓老人老了要自由要跟老人在一起，我看到了李祖源大师美国朋友过得很快乐，是吧。这起源于你跟父母之间的关系，首先你十八岁离开了，十八岁离开跟父母经济切断了，然后呢偶尔回来看看父母，看不看父母、孝不孝敬父母、给不给钱不是义务也不是道德，哎呀真牛听上去。但是大家记住了吗？你见过美国，你觉得Elon Musk、比尔盖茨、扎克伯格、还有这推特的Jack，是吧，任何一个人，是不是？沃伦巴菲特/川普总统/拜登总统，是吧，任何一个人老了会进养老院呆着去吗？你们觉得他们会去养老院呆着吗？我告诉你绝对不会，他都会老死在家里和医院里不会到养老院去，这些人小的时候离开家的时候是不是家里面就一分钱就把他断了呢？啥也没有了呢？是不是父母呢？我告诉你绝对不是。首先川普总统是继承了父业，拜登总统他也是家里面父亲是很强势的人，Elon Musk父亲这个叫他说是个人渣，但是他的母亲父亲对他是什么样的照顾，扎克伯格也是说过自己的父母对他影响有多大。我告诉你每个人的成功，成功之后都跟父母有关系，不论是哪方面的，还有一个进老年进养老院，不是说老人的选择是体制的选择，当他有这个能力不去养老院的时候他一定不去养老院，说白了那是穷人的选择。如果孩子和父母能友好相处，绝大多数父母是愿意跟孩子在一起的。
说到这儿我要跟大家讲一讲，中国的养老，孝顺和孝敬，他最大的差距是什么？西方有养老保险，西方有社会保险制度，有退休保险金，也就是有经济保障制度，这个钱是绝不可以被贪污的，是在依法、良好的完美的金融制度和国家的绝对的保障下和政权稳定，更重要的事情是有宗教信仰。在西方的养老院你能享受你当年攒下的钱和养老的福利和国家社会的监督下的人权和强大的医疗制度，他是医疗、安全、法治、保健、监督、环境，它是一个社会的综合工程才形成了叫养老院，养老院里很孤独、很冷漠，但是他有安全、他有尊严，因为他受法律监督、受国家监督、受媒体监督，他依靠的是这个，而且是年轻老年，他失去了对孩子的长期的抚养和承担责任，同样他用自己的钱，他来享受自己老年的安全和尊严，但是，没有人情！
2：26：14我们再说说中共的，中共的所有老人怎么去哪去？我记得当年很清楚的，一位将军现在还活着呢，他是上将，中国上将也不多啊，上将，在酒桌上喝酒，提起来军队搞几个养老院干休所，他就说了一句话，这个干休所一定要弄好到老了我们这些人都在干休所呢，都要去干休所了。人家说哎呀首长你咋去干休所呢，你得在西山那！欸他说也是啊，我们在西山，他说也得把那盖好，因为我很多同事都在干休所，我要从西山上那去很近，在那香山的下边。你们可以看看，有个军队的唯一一个干休所里面每人有八百平方米的小院子的干部休养所，是给总参盖的，还有在钓鱼台对面搞了一个，八百平方米带个小院子，说这都是我的朋友，以后住在西山我得聊天啊、我得有战友啊，这个时候啊就说起了，啊这不能说名字，说起了另外一个，这个总参谋长说你跟他那么不合他是不是得也跟你住在一起啊？他说了一个关键的话，这个王八蛋得想办法不能让他升成那个官，不能升成这个官未来他就得去养老院，军队要改制，干休所要很多要把它社会化，就把军队的就是少将以下全到干休所去，把他送到养老院去！旁边的一个大校说了一句话，对！他说那个谁谁谁王八蛋，我也得让他未来老了去养老院。我当时就听了，战友们你们听着奇不奇怪，这么苦大仇深你死我活的关系，他为什么将敌人送进养老院呢？其中一个当时总后的一个姓王的一个大校，他说我也是这么想的，他给我说那几个王八蛋当年害我的人没提拔我的人我都得想着让他们老了去养老院，哦后来我学明白了，如果在中国你恨一个人不让他进监狱，你送他养老院去。后来我发现这个事儿我注意到以后，不是一个人这么想，普遍这么想。送到秦城监狱，这个地方太美好了——吃饭不花钱，有人端来有人送来，是吧，啥也不用管，在里面呆着。
得把他送到养老院去，你得花钱、你得付钱，关键的问题，在秦城监狱有人打你、骂你都在监控当中很难，一般来讲都有人管，在秦城你打人打这官骂官是不可以的，这共产党保护自己保护好呢，但在养老院打你骂你甚至把老人鸡奸了、强奸了、打嘴巴没事儿、没人管。大家想想将军、大校能到中国的养老院成为报复之地叫你享受你终身的折磨，都宁可让你去中国的养老院也不让你去秦城监狱，也不让你待在监狱里，比监狱还坏的地方，中国的养老院是什么地方，将军都这样。那你到这中国各地养老院，几乎那里没有男女之分，不论谁把爹和娘送进去了，挨大嘴巴、让你吃屎，或者把你那个女性、母亲没有任何隐私，说照顾老人，全安着摄像机，你告诉我中国有一个养老院淋浴间不安摄像头的吗？北京通州县公安局长曾经给我说他破了一个案子，说某养老院的女性老人几乎100%全被性侵过，说你知道他说文贵有多夸张，他说在养老院里边，每个洗手间安着高清的摄像头，这些所谓晚上值班的这帮年轻孩子们就看老人洗澡，洗完澡，想性侵谁性侵谁，美国也可能有，但是像中国那么普遍我不敢想象。
战友们，你愿意把你生你养你的父亲和母亲送到养老院叫人家打嘴巴、吃屎，然后你的老娘再被人家手奸、鸡奸，然后强奸甚至轮奸，而且有苦说不出，这个通州的公安局长给我说，他说老七啊文贵啊，你大哥给你说一说，中国这个社会烂到家了，他说我办完这个案子以后，他说我真是，他说我这老了以后，我宁可死了就是怎么死都不去养老院。我从上到将军、上将、中将、少将、大校，看到中国的局长、看到了罪犯，中国的养老院不是养老院是真正的地狱，这还是有钱你去的养老院，你没钱你怎么去得了养老院呐，到把你的钱榨干、把你所有身体上仅有的一点尊严给你剥离干，当我们进养老院的时候，可能我们哪都用过了除了肛门没用过之外，就连肛门都给你鸡奸了，这不是吓唬人，是中国犯罪率，请看看中国对老人的犯罪率是什么，啊，是什么情况。这是一个城市的老人，有养老院，农村的人去哪养老院。
2：32：15所以说很多战友问我孝敬、孝顺关系的时候，我请大家问你一个问题，当一个社会给任何人，给任何人在老年没有老有所依——法律保障、媒体监督，老有所靠——经济来源、吃饭的本钱，老有所养——医疗保护，没有这些的时候，老有所尊——社会都尊重你老人，也没有的时候，请告诉我战友们，这个人你还希望到老年吗？你希望还到老年吗？咱当我们问所有人说我跟父母的关系如何的时候，就像我刚才说的那两位战友，我想问你们一句话你有一天你也会是老人，你和你孩子的关系是什么关系，如果你能活到老的话请告诉我，你怎么来活你的老年，你把你自己送到养老院去吗？是送进了中国的养老院还是西方的养老院？好，对比西方和中国，我们先告诉一个啊，18岁的中国人出去独立的人几乎很少，先问问你自己，你有没有得到你父母的实惠，包括我刚才说这两位中央委员、政治局委员的孩子，不管你怎么说你怎么样的埋怨，你得到你父母身上的政治的光环绝对比我们穷人多！第二个你要问问，你没有合理的科学的把握住你这些资源，你是否是无能；第三，和你父母这种关系是不是都是你父母的错。从家常、伦理、政治关系学和家庭经济学之后，我们再说一个问题，中国共产党治下的和中国人的社会里边老人和孩子是什么关系，是相互依靠的关系，是一个社会的最基本的健康的一个轮回，就这一点，共产党没有这个国家政府没给你提供老有所依、老有所靠、老有所养、老有所尊、老有所安全——叫老有所安，没有这个系统的时候，请问你，你18岁离开父母你要独立、要人权，你60岁、80岁你给谁要人权、要独立，你靠你的钱，是吗？你的钱能不能让你成为你安全、有尊严的死去、老去？我可以告诉你答案，在共产党在的日子里几乎不可能。看看中国所有干休所好像那些老人家都打打撞球啊，还什么旅游啊，老组织什么老干部休养啊，我告诉你，绝大多数人是在共产党的统治下在分配制度的统治下，在妒忌和羡慕和无知中默默的死去。但是中国的农村的老人在老年由于和子女在一起，和谐地生存，老有所靠、老有所依，靠孩子、依孩子，同时跟孩子和谐的生存是中国百分之八十、九十人的最终的去处。但是悲哀的事情计划生育之后一胎政策把这一切的社会基因全部打乱了！没有一个孩子能养六个老人、养四个老人或养五个老人，这孩子是受不了的，整个中国的社会的基因和人类存续的根本和根基，孝敬和孝顺的社会链给彻底切断了，是中国人文化、历史的断层就是共产党搞的，然后是让你一切都听党的、一切都是党的，所以战友们，爹亲娘亲不如党亲，你们都是找党要，你就成了什么——一代又一代的奴才、奴隶和人尸。我讲到这的时候，如果你觉得不可怕，告诉我，战友，你自己想想你老了会去哪里，谁管你，然后说，我在西方，我在西方待，好，你在西方待着，在西方你的文化、你的语言、你的环境我可以告诉你，我没见过在西方说在一定时间移民到西方你过得还很快乐，我没见过，祝愿你能成功，到西方的养老院去。西方的养老院，我告诉大家，是什么概念知道吗？西方养老院安全、有人权、可靠、无人情，中国的养老院是什么，无尊严、无安全、无人情，就是地狱，更没法律保护。我们现在不要说，中东的很多养老院我都去过，中东人靠家庭存在的，印度我也去看过，非洲就不用提了就不存在什么养老院，只有死和活之说，是吧，那个地方体制还做不到呢。在中国人这块，我告诉大家，几乎维护中国人社会存在的根本基础，是家庭关系，是父母和孩子的关系，是兄妹、妯娌的关系，是家庭是最可相信的关系，任何人处理不好家庭关系的人，你想处理好自己的人生几乎不可能，因为这是我们的本性，就像我们看到的动物世界的那些视频一样，它是本能。
2：38：30所以七哥今天要提出来，新中国联邦人，我们要做到以下的目标，要让中国的我们一定要重建中国人父亲、母亲和孩子的良好的、有序的关系，在一个现代的、科技的、文明的、网络的世界里和即将发生的人类的生命科学的大变革时代里，和未来整个通讯世界改变人类的生活方式里， 和整个飞机火车交通改变世界里，我们创造一个有西方的法制，社会保障，媒体监督的良性的这种法治体系，叫依法养老、安全养老。我们又得建立中国人，情、法、理、实力共同的，情法理的养老方式。就是要重树中国人的家庭观念，一定要尊老养老，同时跟老人，我认为中国人要未来把如何养老、什么养老，把他给法律化、社会媒体监督化，并把所有的尊老养老，特别是对父母的尊敬和爱护变成社会道德、信用里边最根本的基础，咱简称是社会征信系统。从小到大就要把这个列入到征信系统。征信系统绝不可能是单方、一定是双方，要把西方的征信系统和对双方父母，你父母对孩子像我说打孩子那个父母，一定是把父母列入到最关键的一环对孩子你尽不尽责。关于财务关系，我认为要建立起来最好的父母和孩子的最正常的财务关系，什么关系？就彼此之间的互相相信的、互相依靠的、健康的，但是不是一面倾斜的，不能让任何一方成为奴隶，在维护人权和尊严和安全的情况下有一个金融体制，让父母和孩子良性地存在。比如说一个孩子养五个人的时候，养五个老人社会要给他补贴，要有巨大的补贴，当一个人养五个老人的时候或者老人都过了70岁的时候，这个人不单是补贴，就是把这个人封为最高的荣誉。就像过去，什么朱棣啊、什么各种皇帝啊封给那些老人啊，包括乾隆啊带着那什么，举行老人宴一样，对这些老人、对这些养老人的人给于最高的荣誉和社会地位，包括最高的授信，把养老人变成家庭化养老人。你这个国家没球这个能力你就别在这块儿骗人了。就把养老人的权利和义务和责任从小培养起来，这就是新中国联邦干的。你养老人，比如咱G系列未来，你养老人了，你老人，你看你征信，你对老人好、老人对你的夸奖、老人的身体健康、老人的长寿指数、老人的快乐指数——授信、奖励、给机会、免费旅游，就从小就把这个人的财富和孝敬的关系，反过来说了，你孩子这样得到了，那父母一样，你父母对孩子好，孩子考上大学、在社会得了公益奖、助他人将、帮助他人奖、科学奖、研究将——给父母奖励，这两种关系一定是让它正正得正，就是建立一个从小到大的一个有纲常伦理、有人道有人权的、父子母子、父女母女的家庭关系，并把它法律化、把它激励化，然后把它完全地在社会的监督之下，在征信系统内，让每个人都把孝敬老人、尊敬老人，合理地让自己的生活的隐私和安全得到人权保障的情况下，成为生命中的一部分，因为你就是那一个老人、下一个老人。这比共产党所说的，养老，过去说要买养老保险，现在说养老不能靠国家靠自己啊，这帮王八蛋就一帮骗子啊。这就是我想说的，包括对老人的仪式化，对老人的生、死、病、老，必须有的养老标准、尊敬的标准——尊敬要标准化、孝敬要标准化、孝顺标准化，没有什么忠化，这胡扯的，孝里边不带忠字儿，孝忠这是胡扯的，完全是愚弄，奴隶的思想。只要孝敬，孝顺是在某种条件下的啊，这必须得有条件的啊，什么叫顺，就是人与人之间的互相尊重，这里边不存在谁高谁低的问题，关键是孝和敬，就是感恩，把感恩融入到一个人类的伦常里边儿，轮回里边儿，在这个感恩的同时广泛地推崇禅宗文化，让禅宗里边儿的禅学，让每个人相信轮回报应，相信善恶，相信善恶之不同，相信对待老人相信这是一个姻缘轮回。我认为，把中国的养老和对父母的尊敬和孝敬把它社会化、法律化、社会监督化、健康化、经济化，这是我们中国人最大的福祉，不论哪个流氓来他都骗不走。就是你的爹和娘和你自己的老年不要成为别人的控制你、统治你的工具，不要把自己的老年的命运交给任何第二方第三方，你的孩子、你的爹娘绝对比第三方可靠。我们牢牢地要抓住自己的命运自己说了算、自己爹娘的命运你说了算不能交给别人。这从中国整个历史恢复到西周，尧舜，孔子的这个时候要求的中国社会真叫和谐。社会只有这样和谐才不出现那些变态的妈妈、变态的爸爸和一家一家人家腐败犯罪。特别像我们某些地区，父母没文化、孩子也不上学，这个就不行了，那未来你父母对孩子的教育是对你父母未来征信授信最关键的一样，父母的成长的成功和健康地成长跟父母的你对孩子的教育的贡献，它是有评比分的，它是征信标准之内的。这样的话新中国联邦既有西方的以法、以人权、以监督的社会健康的金融系统来养老，还有东方的以有情、情理法并重的养老方式。所以七哥追求的是新中国联邦未来，一定是情法伦常养老方式，对待老人，一定叫他老有所依——要依得住、老有所靠——要靠得住、老有所尊——要真的得到他的尊严，老了还得快乐，这是最起码的。这是我今天对老人、对父母最大的我的思考之一——新中国联邦如何建立中国的养老系统，如何恢复到中国人的人性纲常，如何将西方的资本主义社会、文明社会和法制社会的这个冷漠，在养老院里边儿有安全有尊严没温暖，没家庭温暖、没人性，很孤独的，很可怜的，我问过太多事，我也做过很多调查。但我们中国人在家里边儿有温暖，在家里边儿有亲情，但是逐渐被共产党给彻底地扼杀，而且社会现在是把孝敬当成了老土和历史，这整个中国的最美好的历史的文化彻底地被颠覆和扼杀，我们要恢复过来。但是必须结合现在的所有的科技，把科技、金融、社会生活方式完美地和法律结合在一起，让大家都独立的有尊严的，既有西方的冷静和理智，又要结合东方的人性和情，这种感情，把家庭成为社会上最坚固的基因，这是新中国联邦给世界给中国人带来最大的贡献之一，这就叫做新中国联邦未来的美好家庭生活，我认为这是对父母孝敬最好的方式。
文贵的母亲再伟大她就是个普通的一个家庭妇女，每个人的母亲都是伟大的，每个人的母亲都有着自己伟大的一面，每个人的母亲可能都比我的母亲伟大，但是，在每个人眼里边儿，可能都认为自己的母亲和父亲最伟大，但我们要做的事情，不能以我们自己父母为出发，应该把新中国联邦人，应该我们中国人老人的未来和社会的整个风气和道德观念彻底地修复，特别在共产主义和共产党这个流氓彻底地将中国形成了一个中国历史文化、养老和对待老人的整个的是一个断，整个的是断板，是一个断层时代，我们要彻底给它回复过来，这就叫新中国联邦的新的养老方式，这是我今天跟大家分享的之一。说了很多，咱就说到这儿，接下来回答大家的问题啊，谢谢！
2：49：05咱们这个战友听到了给我发信息过来了，很好。“还好啊，这个我在听七哥，爱你，真的说到了我心坎里了，还好！你别骂我就行了，我说的是心里话啊，心里话”所有的这个受到的虐待就是你爸的错啊，所以你爸受到了惩罚进监狱了啊，如果是我太太这么对待我的孩子我是绝对不允许的，不可能让她发生啊。好，现在我开始回答问题啊。哦，要上香好好，我要再上一下香战友们啊，再上一下香，抱歉，抱歉，我要再上一下香。
播放视频——唢呐：百鸟朝凤
战友们！我回来啦，我想刚才说的事情，现在开始回答战友们的问题啊，我想给战士们要说的事情，我们一定要深深的记住我们今天这个直播的个主题，我想告诉大家的事情。任何一个新中国联邦人都要知道一条，任何一个国家当它对老人没有保障的时候这个国家一定是地狱，注定是灾难的。在中国只有中南坑还有共产党的高官的干休所是有保障的，我们中国的99%的老百姓老年是没有所依、没有所靠的，所以这就是地狱。如果你们不认识到这一点，你就是那下一个走进地狱的人。
第二个任何一个国家，它的教育不是公平的，它的教育不是完美的，不是国际化的，他的教育必须不是非政治化的。如果不是这样的话，没有一个完美的真实的良好的历史性的全系统的高尚的教育，这个国家一定不会有未来！这些人一定是变态的，你我他都是这个结果。共产党中国的教育是彻底被洗脑的、颠倒黑白的、完全是忽略编造历史的。而且没有任何国际性、没有任何对人性有好处的。首先，没人权、没有任何真实、没有任何真和历史、不受任何监督，完全是一党化的教育。党性化的教育的结果就是自私、自卑、可怜、变态，它这个共产党的教育就是让你没有一个人有未来也不会得到任何人尊重。不是因为你核武器、核导弹你被人家尊重，是因为你有知识、你有境界、你有修养，没有一个人在乎你这个国家有没导弹尊重你，而是在那个国家的文明修养、教育程度。第三条，大家一定不要忘了！任何一个国家、任何一个国、政党，当它这个社会给你所有的提供没有信仰和没有法律保障的信仰自由，这个民族这个国家不会有希望！永远不会有希望！永远在战争和灾难之中轮回。远看中东再看非洲再看南亚某些国家，它是根本的结局！根本的结果！再看我们的中共，信仰不自由、教育是党教，所有的中国人、老人没有任何保障，这样的国家民族难道你有希望？请问问你自己！你会不会变老？你老了怎么办？任何一个人都不想自己老的时候，甚至也不想自己进火葬场的时候，现在中国人你基本上今天看我直播的人不会有人活过超过3万天，你老了谁养你，你有钱？你钱被弄走啦，你养你？或者你孩子把你钱花光了，培养了一批这些所谓的吃爹党、吃爹族、啃爹族、啃妈族、啃妈党，你的钱被骗光了你还有能力赚回来吗？你真以为你，每个人都认为自己的孩子是可靠的，你的孩子不可靠的多了去了，在共产党教育下的孩子不可能可靠。那既然你的孩子不可靠，那你相信谁呀？信任共产党的养老院吗？你还有资格、你还有能力吗？你还有反抗的机会吗？每个人都想想你到老年你还能活得了吗？你还能过的下去吗？你还有钱吗？再看看你的孩子教育现在不是啃爹族、啃妈党就是变态族就是孩子压力大到一家养几口，他能承受得了吗？多少人不想要孩子，他要不起，也不想再生孩子给那些上最高层的生物链给中南坑当兵去。你觉得你的孩子能养得起你吗？再一个没有信仰的你，你就觉得会有信仰的孩子吗？一个没有信仰的你、没有信仰的孩子、没有信仰的家庭，你相信上帝吗？你相信佛祖吗？你相信善恶轮回吗？不可能，如果你想在西方我就在外国我不回去了，这叫寄生虫。不管外国多美好你都叫寄生虫，我真不相信哪个中国人在西方的养老体制里你能活得快乐，你能活得好，你活不快乐。当然啦你有钱你在哪里，你在家里我都活的会非常好，你得钱，有钱，这是为啥咱新中国联邦先有钱，得有G系列这是根本。新中国联邦必须改变这个恶性的轮回，中国人真的已经走到了地狱的边缘。所有的中国人再不清醒、再不了解新中国联邦，每个人都会过痛苦的老年。你看叶钊颖还有郝海东这两口子现在都是最好的身体，再过20年他俩去哪里？他俩想没想过，我相信他没想过。他俩的孩子不会把他俩什么陪着你养老的，你只有去养老院，你是去共产党的养老院吗？还是去你西班牙的养老院？你看那路波切以为两三个孩子，我告诉你百分之百路德的孩子不会养他，因为很多原因啊，咱不说。好，那你去哪养老院呢？我们现在看了那么多人是吧？安红也不会想过，她也没想过是吧？我们在博士军团也没想过，我们的老江是不是？我们的老班长、我们的长岛哥、大卫是不是？草根小哥、Masa、卡丽熙，是不是，我们的小王子、我们的明道，对不对？我们的朴司令、哈恩，是不是？韩国哈恩，还有台湾的大牛，他没有想过他老年怎么过，台湾一样，你以为台湾的老年他就会好吗？你是建立在有钱的基础上，日本我们的二尊，日本的养老很好，但日本的养老事儿也不少，但都比中共好。只有中共的养老院是地狱。宁可进中国的监狱也不要进中国的养老院，地狱养老院，这是绝对的。想想兄弟姐妹们，然后我们DC阿丙我估计上白宫养老去了，是吧，呵呵，法国那个地方就更烂了，小皮皮那。意大利的文科、科罗迪亚德国，你没有钱你想养老院呆着去？穷死你。你说啥呀，你能讲好德语吗？皮皮老公是个法国人，你以为就能养老了吗？不可能。所以说兄弟姐妹们，真的你们要思考这个。今天都问老人怎么过，我绝对反对不健康的所谓愚昧的孝顺。我最重要的一生就是我父母没要求我，我也没顺，但我孝敬了，我就自由啦，我父母不给我自由我到不了今天。然后呢，你说我有没有孝忠，我真是我觉得没什么忠。我们家里我觉得有孝敬了，这是肯定的。那么兄弟姐妹们，你们应该怎么面对自己的老年呢？我老年我就没想过过65岁。反正我不想，大家都想过100岁，是吧？过90岁，你们都去过去。反正65岁以前我觉得我能撑着就好，我不会想着去养老院，我也不会麻烦我儿子我闺女。我可以告诉你我从来没想过。你七嫂老说，啊儿子闺女，我说我告诉你只有我你能靠的住，你谁都别想靠，一说到这儿你七嫂就掉眼泪，她说，是，你越来越明白了。我说人家闺女大了，闺女现在都不跟你住在一起。儿子也现在不跟你住在一起，人家从来不跟你住在一起，你指望谁呀？就咱这脾气跟儿子闺女住一起？住一个月就是不错了，住两个月人家就痛苦了，再住仨月咱都痛苦。你干嘛呀！是不是啊？你只有咱俩老伴儿在一起住住，啊。如果我走了，你就自己你得想办法。我这老给她这么说，是不是啊。你嫂子老说你千万别走我前面啊，千万别走我前面。这就是我要告诉大家的。你看现在我父亲，90多岁了，我母亲88岁走的。我父亲现在是靠什么？是靠这些儿女们、孙子们照顾，他才能有这样的生活。他到养老院去，你有100个亿你都不能有这样的生活。我认为中国人一定要回归到家庭养老、自己实力养老，还有国家法律和社会监督养老。绝对不能把中国人的老年变成一生的地狱养老院，这就是我要说的。
3：02：05谢谢兄弟姐妹们，咱现在回答问题。我看看在哪看回答问题这是，已经11点了我的天呐！太多问题啦，我是看谁的呢这是啊？木兰你给我发过来一些吧。发一些过来吧。我别往上边倒腾啦。咱这样吧，我先从这个留言这块看一看啊。
红头鹰：很多孩子被老人带大，跟父母关系不好。父母责怪老人没教育好，孩子维护老人，对父母极差。结果三方打架，不可开交，家庭如同地狱。
现在一对年轻的夫妻要养8个老人，这就是我们要解决的问题呀，新中国联邦要解决的问题。
王岐山来挺郭：我亲爱的文贵叔，高处不寒，离婚率大增。
这个离婚对养老真是太可怕了，太可怕了，啊，太可怕了。
请郭先生讲讲母亲信仰佛教是家传吗？和藏族血统有关系吗？谢谢。
我想告诉兄弟姐妹们，我母亲信的教啊，严格讲叫歪门邪道教，哈哈。她老人家又拜菩萨，还拜佛祖，家里供着到处是财神，我老家她还建了娘娘庙，泰山娘娘庙。然后我们家灶王爷那块儿还贡着灶王神，然后呢还供着祖神。我娘基本上是道教和佛教。经常是突然不知道她哪个孙女啊、孙媳妇冒出来也是耶稣上帝她也说。所以我娘是典型的万神万佛教。啥关系没有，就是咱们山东人的家里边都是信神信佛的，相信、深信不疑。在我母亲身上你能看到，中国人从骨子里边是敬奉上天的，是敬奉上天的。所以说共产党这个王八蛋这个流氓来了以后就彻底把中国人一切都毁了。
第二，这是谁写的？七哥，在中国，人心已经被CCP污染太严重了。现在孝敬老人已经是比较稀有了。我想问的是，人心难移，咱们新中国联邦以后如何建立&amp;hellip;&amp;hellip;？
这个已经说过啦。
郭先生请您讲讲父母不愿意出国，应该如何应对？
孝顺，孝顺，啊！老人不愿意出国基本上你要有一个科学的判断，如果你的老人的年龄和身体状态、适应能力和你经济条件足够的情况下。这说白了，就是连骗加哄得把他们弄到国外来。到外国来，他老人家来了以后，就是连骗加哄也得把他们弄过来，这个不可能说服。我认为这个说服就是很无聊了，就像当时我爹我娘，我接到郑州的时候，接到跟着我的时候。我爹我娘他们肯定不去，就在老家，对吧？我记得我很小的时候，大概在我七八岁吧，也就是1977年毛泽东死的前一两年的时候，就是我听到我几个哥哥在讨论我爹我娘老了怎么养。我从炕上直接就爬起来了，我说老了我养。我哥想轮流养，这几个哥哥轮流养。我爹我娘还说看墙头记，啊，别把老爹老娘放墙头上去，我说我养。结果让我五哥把我指着头说一顿，你个瞎话精，你学都上不好，他是考师范大学出来的，然后呢我考试，他一看我考试乱七八糟天天打架。指着我，你还养咱娘勒，你能把你自己养活都不错了。在那时候就严重地刺激了我的心灵。为啥我不能养我娘？不能养我爹？所以我当时接我爹我娘，二话不说，我说娘咱得准备一下，咱得搬走啊，跟我走。那时候我已经从看守所出来，我说老人你也不能再待在家了，你也不能再回东北。因为在我被关起来的时候，我父母又，我母亲回到了东北，在东北那块住了一段时间，在我哥那里。那么我娘愿意独立相处，是我哥租了一个房子让我娘住在那。我回来以后我说，娘，你得跟我走。那我娘肯定不走，我娘她就喜欢在老家和我爹，那简直是不行了。我这一点就是我很强横的，二话不说，我叫你七嫂车开好，我说老娘上车住两天去，立马就走啦。到那以后，过一段就要回家，一直到我老娘过世前，跟我老娘谈条件最多的是老人过一段就想回家，过一段就想回家，几乎是哄我爹我娘最好的一个利器——让你回老家，这个没有问题的。就要他必须适应，他回老家待一段时间，她自己都想回来。她也受不了这个借钱呐，那个什么孩子安排工作呐，那个什么要出国呐，那个什么要换外汇呐，烦都烦死了。她就回来了，人性它永远是这样的。关键是你得给他尊严、得给他空间、得给他温暖，是吧？
七哥，可否讲讲你母亲在看到你一步步成长壮大，走上巨额财富，过上人上人的生活后，老人家对您的态度和看法或者支持方式等方面，是否有什么变化和轨迹吗？我知道母亲对子女的爱都不是受物质影响的。只是想体会一下你母亲看到你如此成功时，理解一下她老人家一直以来以你为傲的心情。可以想象您母亲有可能像大观园里贾母一样，是一个大家庭的主心骨。谢谢你七哥。
这位战友问的问题呀，实际很容易回答。自从我过上，我从小就不是个省油的灯。
我从十几岁就是，已经是完全不一样，我母亲，我给大家说过说，自从我会说起，老郭家的命运就变了，我母亲看到我这个物质生活，车啊，我买一台车我娘就吓的哆嗦好几天恨不得，天天说，咋又买车了，小儿吶，又买车啦。这哪个来的钱呐？ 咱一个车不够用呢？ 咱别犯法呀。啊，这钱哪来的，这一个车不行吗这，这花那些钱。 就你买个车能把她吓的几天过不来劲，你看我又我搬家房子。咋这又搬家了？ 这是这哪来的钱呐？ 我娘是永远，她这一辈子就是穷起来的，你买两西瓜，她问你为啥不买一个西瓜，是吧。你看你穿新衣裳，给她买衣裳，哎哟，这多少钱啊？ 我所有的衣裳衣服买回去，我说：娘，20块钱这件衣服，这件衣服，送的。哎呀，高兴了。那也不要买那么多嘛。从来没敢说过百的衣服，后来有些她儿媳妇跟她说，这一套衣服一件衣服好几千，哎呀老人家受不了，但是买得多了她就嘟囔嘟囔就过去了。
就是所有我的财富和我的成功，给她带来的没有一分骄傲感，全是恐惧，全是压力，这就是中国人的悲哀，因为她从小长大的环境里面， 所有她看到的有钱的人，包括她的家人是地主，全都被共产党杀的杀、抓的抓。所以她挂在嘴边，永远说一句话，孩子啊够吃够喝就行了，咱要这些钱干啥呢？ 她觉得，你住大房子、你有钱、你有车，你早晚就被抓和被杀。就她这个思想是严重的影响了我的，我跟她多次交流过，我说，娘为什么你老是这么想问题，我说儿子的钱干干净净，这是怎么回事怎么回事，我说咱们这税的问题，我给你保证娘我说，咱这交税是第一重要。我娘永远告诉我说，这个国家这个共产党，杀了那么多地主、抓了那么多人，谁把它咋的啦？ 这个国家是枪打出头鸟，你有这么多钱你有这些东西人家不妒忌你吗？ 你这个脾气又不好，这哪有地方说理去啊孩子？ 没说理的地方，咱够吃够喝就行了吧。所以，只要听说我干什么大事了，老娘就会吓得哭，第一时间，我娘上香去了，所以我你发现只要听说我有钱了，或者哎呀听说这个文贵现在买了个什么公司，现在买了哪块地了，哎呀哇老娘马上上香去了，哎呀，这保佑我孩子吧，什么什么，安全。就是所有我的财富和成长带给她都是恐惧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1607/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1607/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀～我刚刚的回到家，刚刚回来。真是啊！我刚才去了几个地方。天呐，这个美国这个病毒的伤害，动到筋骨了。但是我也能看出来，这些人恨中国和共产党真有些人分不开。哎呀～人家就说：中国人把我们害了。哎～我们说：不是中国人，（是）中国共产党。但是你能给每个都这么说去吗？共产党真的把中国人置入了最危险的境界，最危险的境界，真的是很吓人。这个无论是医生，还是护士，无论还是说科学家，还是所谓的生物学家，现在反正对中国人不可能好感。
想想（如果）没有新中国联邦，这个世界对中国人将有多么的危险？没有新中国联邦中国人将有多可怕，在世界的环境里。还跟着共产党瞎忽悠呐？你有孩子吗？你想要未来吗？你以为地球就是你家的吗？全地球都恨你的时候你怎么活？无知啊，可怕呀！
刚才有战友说：“七哥，世界上你说啊永远不变的事儿，啊太阳永远会升起，有的时候阴天就升不起。” （我说）那是因为你站的地方不对，你要待在有阳光的地方，太阳每天都升起，不是太阳没升起来，是你没站对地方。
这就像现在一样，你在中国共产党那里边儿，你就站错地方了，你就看不到太阳的升起，对吧兄弟姐妹们？好好的珍惜爆料革命，新中国联邦，给中国人打下的这一片美好的天空。
珍惜吧，姆该噻啦～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1573/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1573/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是二月二十二号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？乖乖呀，今天的纽约又下雪了，看到没有？大雪纷飞啊！
昨天晚上——我几乎是三年以来就没停过：仨手机一直跟大陆联系。保镖敲了我有十次门吧，让我睡觉，不准用手机——反正你嫂子不在，没人喊。但是，兄弟姐妹们，真是……身在国内的战友们，你们知道发生了什么，真的是惨大了！
最简单的一句话，从来没见人类上任何一个国家靠内乱、靠战争能发财的！所有的内乱、战争和内部的政治斗争，都是以牺牲穷人和绝大多数老实人的家人的安全、财产和生命为代价的！这个，大家都不用怀疑，是吧？
现在中共是什么样了？内斗！县里边儿，有县里面的政治斗争；市里边儿，有市里边儿的政治斗争。这帮王八蛋，就是继承了毛泽东的共产主义这一套——与天斗（其乐无穷），与地斗其乐无穷。然后，要与天、与地、与人斗。你（要想）斗（就斗）呗，你们这帮王八犊子，老杂毛们，你别牺牲老百姓的生活呀！
经济一塌糊涂，民生一塌糊涂，到处造假！这还不算数，现在是到处刻薄老百姓！城管、派出所现在成了压迫老百姓的最直接的工具、打手。老百姓从拉屎、尿尿，任何一件事情，都是收钱的！老百姓哪生产钱呢？中国人哪有经济收入啊？
现在所有的有钱人、当官的人，都（是）想尽一切办法弄个外国护照，能出去的都出去了！能去美国的，那是最牛的，（就像）“中南坑”的老杂毛们。实在不行，去欧洲，有钱人去瑞士、英国；然后再去澳大利亚、新西兰；然后再不行，去日本；再不行的，就去第三流（国家）了，就是去地中海国家——不是，是加勒比海国家，像什么安提瓜呀，英群岛啊，还有三KS啊，就这些国家去了，商人都往那边走了！
现在一塌糊涂啊！昨天，大家你们看到了吗？欧盟、希腊、德国都警告说：来自中国的大量的移民，可能远远超过当年的非洲非法移民对欧洲的冲击！现在欧洲已经准备好中国的非法移民啦！
一个马云，一个王健林，一个肖建华，一个叶简明，下一个就是……张宏伟出事了！张宏伟这个王八蛋，东方集团的，还有卢志强，都要完蛋了！还有董文标，这个流氓诈骗犯！完全要完蛋，全完蛋！所有人，现在是能跑则跑啊！
我南京的一个老合伙人，他们家里面是开酒店的。昨天晚上跟我说：“七哥啊，我大伯说，这相当于——”他大伯在香港，他说：“（这）相当于当年咱们家往香港跑出来一模一样！”他说“一模一样”！
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，看看现在邻近国家——越南、缅甸、柬埔寨、菲律宾、马来西亚、新加坡、印度、尼泊尔、韩国，除了北朝鲜之外——当然包括台湾，任何国家——包括今天闹事、杀人的缅甸，中国人宁可去那儿，也不愿意呆在国内！你说这个共产党，现在玩儿到什么程度了！
大家你们相信共产党能把中国治理得更好吗？你们觉得中国共产党能把中国治理得更像欧洲，更像美国，或者（更像）他们语言中形容的“没落的”西方吗？一千年都不可能！你觉得共产党现在能把中国一年百分之二十、三十的“维稳的经济”一直持续下去吗？你觉得共产党能让十四亿中国人过上更加美好、富有的生活吗？俺绝对不相信！
这帮老流氓，如果他们相信，（那）他们家人（就）不（会）都移民到这些国家去了！如果他们相信，就不（会）让马云的蚂蚁金服在海外上市，拿钱跑路，卷钱走人了！如果他们相信，他们就不会那么疯狂了！
现在，（它们又要）给美国施压。它千万别停止（才好呢）！它把美国这个炸弹“崩”给引爆了，对新中国联邦才是好事！你们不知道啊，兄弟姐妹们，全世界科学界、文化界、宗教界、军事界，只有俩话题——没有任何（别的）话题！（第一个话题）：这是共产党制造的病毒对全人类、全世界的威胁！第二个话题：到底它们什么时候会把美国给引爆？它们什么时候（会）打起来？兄弟姐妹们，这才是核心！世界上的人，绝大多数人都比共产党聪明，一定要记住这话！绝大多数人没有它们恶毒，（但）绝大多数人比它们聪明！
哎呀，这风，你们看，你们看，你看这大雪，帝国大厦！帝国大厦，看到了吗，兄弟姐妹们？帝国大厦在大雪中，哇，太漂亮了，太漂亮了！
真想直播，（但）我没办法，今天得开会，没法直播。我现在马上要去洗个澡，然后就要开始准备，因为要开会，（七哥）还得给你们挣钱呢，G-Fashion的会呀！这G-Fashion是真用人时间啊，太用人时间了！
那么，另外一个，兄弟姐妹们，现在共产党这个病毒——咱说“以毒灭共”这个事儿，“以毒灭共”，兄弟姐妹们，现在不仅仅是到了一个关键的时刻，现在是到了全人类面临生死存亡（的问题），如何生存下去的问题，它已经不是那么简单了，兄弟姐妹！
昨天晚上，国内的有些战友跟我说：“七哥啊，这病毒，中国老百姓还真有些人认为是美国造的呢！”我说：“越这么认为越好！因为美国人要出来澄清。澄清的过程，就是寻找真相的过程！”世界上最需要得到真相的，不是任何人，（而）是我们新中国联邦——反正不是我们新中国联邦造的，哈哈，是吧？
那么，现在全世界都看到了共产党病毒和疫苗对世界的危害。你觉得这几天共产党还谈疫苗吗？疫苗已经成“定时炸弹”了吧？任何人，（连）傻子——战友们，你们你要记住，你们可以不感恩，但你不能轻易地忘记，是《路德访谈》，是闫博士，是博士军团——我们的赵博士、胡博士，我们的博博士、艾丽女士、墨博士——和路德先生、“爆料革命”最早告诉大家：不要随便地出去，要戴口罩，吃羟氯喹，加锌，然后不要打疫苗！现在，打疫苗成了世界上最危险、最愚蠢的事情了吧，兄弟姐妹们？这就是“爆料革命”的“唯真不破”给大家带来的力量，带来的机会和安全！
接下来，我现在不在这儿（说了），因为今天（只是）给大家报个平安，有些重大事情我就不说了。其他的事儿，文贵（会）择机再向大家报告，直播。现在，我得给大家挣钱去呀！具体事宜，请找喜马拉雅联盟委员会。
哎呀，还是那句话，兄弟姐妹们：共产党正在走向火葬场，（正在）走向死亡的路上，谁都拉不住它！准备好过好日子吧！新中国联邦正在紧锣密鼓地准备着没有共产党的日子，（正）在全世界拯救全人类的一切的计划当中！一切都已经开始，谢谢兄弟姐妹们！
哎哟，在这边儿呢，找不着按钮开关了！哎哟，我的娘嘞！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月13日视频樱花团</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1558/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1558/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1：45：47文艺：大家看一看现在谁来了，好激动，我们亲爱的七哥来到了我们的直播间，我想现在底下已经开锅了吧，大家都开心不已，兴奋不已。这底下的屏幕刷刷的留言呐，看七哥的魅力。七哥百忙之中来非常感谢您来参加我们的新年会，七哥可以说为了我们全球农场包括所有的花伞（注：花伞这个词不懂，如错误请在留言区指正），可以说每天睡觉不超过一两个小时，太辛苦了，不忍心。但是大家的心情还是非常期待七哥能出现，对七哥还是挺残忍的，实在抱歉。
那首先请七哥对我们战友，有些什么话想对我们樱花团的战友们说嘛，请七哥您先说两句好吗？
郭文贵先生：二尊，我们文艺妹妹，我们勇气妹妹，日本樱花团所有的兄弟姐妹们，文贵在这里向你们拜年了。牛年大吉，万事顺利。今天特别荣幸跟二尊、跟文艺、跟勇气以及跟日本樱花团的所有兄弟姐妹们在这里相聚。真是个特别的日子，特别是在2020庚子霹雳灭共年之后，进入了辛丑以钱灭共、以毒灭共的关键时刻。此时此刻在亚洲最重要的日本，特别是世界第二大经济体、1.2亿人口的这么强大的国家，爆料革命新中国联邦尤其需要这时候日本农场的强大和发展。所以今天很高兴和大家互动，现在请二尊、文艺、勇气你们来主持，谢谢。
文艺：好，感谢感谢，七哥辛苦。我想好不容易咱们能同框，现在二尊哥和勇气姐都已经按捺不住了。那么咱们先请二尊哥和七哥互动下，看看二尊哥对七哥有什么想说的。
二尊先生：七哥你好，我是定于二尊，我很激动不知道说什么好。首先就是今天是初二，拜一个晚年，祝七哥和您家人团团圆圆、美美好好、健健康康，谢谢七哥今天光临我们樱花团。樱花团的1800多樱花团的战友非常敬佩您，我们也会更加团结，在新的领导班子的带领下把樱花团的工作做的更好，灭共不能没有您，我们每个人都是灭共的战士，希望七哥继续给予我们强大的支持，谢谢您。
郭文贵先生：谢谢二尊。
文艺：下面勇气姐，您有什么想跟七哥说的嘛，我想有很多话相对七哥说吧，请勇气姐。
勇气女士：七哥，自从加入爆料革命，我觉得我最大的改变就是拿出勇气做自己，真的。
郭文贵先生：所以你叫勇气，勇气在日本是火花塞的感觉，勇气在日本叫火花塞是吧，开玩笑的。
文艺：真的以前这么多年对一些看不惯的事情和对一些想发声的事情又不敢发声、又不敢做，甚至用脚投票跑到了日本。但是到了日本之后也是发现，哇，我的孩子突然间，我以后的生活也是不安全了，真的，不能再像以前一样的把自己那么压抑着，不敢说一句话，甚至是躲避着跑到了国外，现在已经没有可逃可躲的地方了。所以说我就加入爆料革命以后，最大的、最大的我觉得对我最大的升华就是有勇气做自己了，谢谢七哥。
文艺：感谢感谢。我们勇气姐也是实干的一位战友，平时勇气姐一般情况下不太表达自己的情感，但是见到七哥了还是按捺不住了。勇气姐真是非常稳的，包括我们二尊哥，很稳很稳，但是见到七哥了，我看任何人都不能抵挡七哥的魅力了。
郭文贵先生：刚才我给他们说呢，我说日本所有的，刚才我夸文艺呢，我觉得文艺从国际歌曲组，我就看出文艺一开始到现在重大的变化，就是文艺这个妹妹她搂的住、控制的住。就一个人和夫妻也好、兄弟也好、合伙人也好，当你发现对方张牙舞爪的时候对你来讲是绝对不安全的。就文艺妹妹，她不仅她能受得住苦，还能受的住不公平，或者说一些对自己的一些不公平的事情，这个很了不起。就像二尊啊，这都是最早我都知道，后来是魔女不当领导以后，二尊浮出水面我才知道二尊，你看勇气我就根本不太熟悉了，真的是发自内心地说。但是这就是日本的这个国家的个性，世界第二大经济体，1.2亿人口，现在世界上第三大技术储备国。千万别忘了，这个第三条我认为比啥都重要。它从来也没有说让任何人去写遗书，它也没有任何人说去搞什么一带一路，它也没搞什么种族大屠杀。它在二战以后深刻觉醒，它用自强的方式让自己觉醒，而不是天天钻在坟头去哭去烧纸去和对着香念经去，它绝对不是。所以说我觉得日本这种个性和日本这种民族优势在二战以后能看出来，二战以前日本绝对是疯狂的，绝对是丧尽天良犯下很多罪的，这是毋庸置疑的。那么作为一个二战后的日本，这个民族和强大，在你们身上、文化上明显能看出来。你看勇气，她是很有感情，但是她要控制自己。就我跟日本人打交道，这说句难听话，我去过很多次那种烟花场所。就是日本的女性在你未宽衣解带之前，那都是搂的很好的、很客气的。叭！一到那时候，小烟一点、小酒一喝，哇塞火山一样，突然发现从冰山直接从北海道移到了火山去了。但这就是日本人的性格，既能让热也能控制的住。这个日本人活得很苦，一开始我认为，但是后来我发现，我们亚洲人需要一个控制，需要这个稳定。
第二部分：关于日本未来的经济走向
1：53：13郭文贵先生：所以今天我跟你们直播，我穿着G-Fashion的昨天晚上9点钟到的新的咱们G-Fashion的长袍，新的到的，这是丝和棉混的。你看咱们的Logo特别的漂亮，今天在先开始，一会儿我再脱，我现在先不脱。因为文艺老讲黄段子，你知道吗，她老在我是音雄讲黄段子，每个人都给我发黄段子。
文艺：没有，我看昨天七哥是跟其他农场直播的时候，然后说脱衣服这事儿嘛，然后今天我还想呢，七哥来了今天准备脱哪件儿呢，呵呵。
郭文贵先生：今天里外都脱，但是先开始。今天穿这衣服啊这是今天刚到的，太棒太棒了。你看这个里子、这个颜色。（文艺：看这个料子就很舒服。）这个扣子你看，这面儿啊，这个泡温泉浴的时候可以穿，在卧室也可以穿，干活的时候都可以穿。我要的咱G-Fashion就这感觉，千万别给我把衣服规定到什么场合还配啥，我说那是一个没落的英国。我要的事情，这个衣服既可以严肃也可以轻松，既可以进卧室也可以进客厅，这是我们想要的。一会你们表现好了，我就当场就脱了。
主持人们：呵呵，好。
文艺：那大家得努力，争取让七哥多脱两件儿。七哥体型现在炼得太棒了，太有魅力了。
郭文贵先生：没事，七哥免费可以送你一晚，没问题啊，无料，无料啊，无料，无料送一晚。
文艺：呵呵，好，记住了，这个有人当场作证，大家别忘了。非常好，然后七哥我们还有一位战友叫华夏小哥，可能也是因为看您来了，有些话想对您说，这样把华夏小哥请来，然后他有什么问题跟您来探讨一下好吗？
郭文贵先生：好的，太好了，谢谢！
文艺：好，请导播把华夏小哥拉一下，谢谢。好，华夏小哥已经（进来了）。
华夏小哥：七哥好，大家好。
郭文贵先生：华夏小哥好，您好，跟您拜年了。
华夏小哥：给七哥拜年，给七哥拜年，第一次在GTV直接跟七哥对话，还是有些紧张。我现在呢在日本的东京塔这边，正好今天来到这边。可以看到东京塔这边，本来想在这边取个外景的，东京塔是日本标志的一个地点嘛，一个地方。以往的话春节有很多中国的游客来到这边，应该是一个灯火通明的状态。但是我今天正好路过这边，发现这边漆黑一片。就是说由于病毒的原因，很多游客也没有来到日本，然后日本的经济，现在说股市虽然一直在往上涨，但是我们实际体现在自己的周围的话，经济还是一直在停滞不前。所以说对2021年的世界经济也好、对日本经济也好，就是想问下七哥，您怎么看今年的经济呢。
郭文贵先生：哎呀，我真是，华夏小哥，今天特别你我觉得你很用心，虽然我没看清塔在哪，我只看到一个黑色的窗子，这个有点儿跟日本不太像。特别你说东京塔的时候，当时我到日本，我当时是第一次去。我跟你说过，就是我人生中第一次出国，我的处男出国交给日本了。当时真是带着仇恨呐，到了日本大街上恨不得杀几口子人，因为共产党的教育啊日本多坏多坏，是吧，带着仇恨去的。所以从东京下了飞机直接就到了东京塔去了。那么到了那个地方以后就发现这个日本汽车之多、马路之干净、楼之高。你想想那时候我是从中国大陆去几乎咱没有路灯嘛。就像你刚才显的，就像中国的过去就是你现在后边儿这样，完全没高楼、完全没路灯，黑乎瞎的。到了日本不敢想象，你们真的是文艺你们不能感受到当时那种感觉。那种感觉真的是一下子从地狱到了天堂的感觉，就工业文明的，一下子就把你傻了就，就无法想象的。那么到了东京塔，到了整个那个地方以后，你发现那个人对你的客气礼貌。我发现咋看不出来电影里边儿日本那些坏人呢，使劲儿想找坏人，结果发现了每个人都给我鞠躬。
在中国哪有人鞠躬啊，那个时候我去上班。我记得很清楚，教见人要问好，咱们中国人东北人还有山东人啥时候见人、爹妈都不问好，问好那是多装的事儿啊。人说你不是找死呢，跟人无事儿打招呼，你不欠揍嘛。你在东北大街上，你看我眼就揍你，你见面儿不认识人说你好，大嘴巴子给扇上去了。在日本都给鞠躬，哇噻，真受不了啊，突然自己脖子硬起来了，然后马上腰板儿也硬起来了，然后想学鞠躬自己还不会鞠，觉得不好意思也不敢鞠。但是就在经过一夜，你知道晚上那个浴缸放水，我这个手腕儿上，这里，这里，脚上，全身的几个月的东北不洗澡的皴，黑皴呐，然后找了人放屋里的叉子，人家那洋刀那是切东西的，就是咔哧一晚上、泡一晚上也没有咔哧干净，真的是一地黑乎乎的一地，一点儿不夸张。最起码三四天以后，逐渐的抠不着了，但是那个地方的皮显得嫩了，因为它捂了几个月了嘛。那个泡水澡不是东北那大澡堂子一年泡一回。大街上的鞠躬和吃饭，还有东京塔的灯光这种感觉没有经历过你根本不知道，现代的文明和现代的粗鲁、和墙内和墙外的感受。你们身在日本你们都太小了，七哥出道都太早了，83年呐这是啊，83年呐，华夏小哥，那么今天我们再看一看，几十年后日本今年又恢复了黑暗，把中国的黑暗搬到日本去了，日本的光明现在在哪呢。你想想，这就是共产党这次病毒给人类带来的邪恶，能把黑暗带到日本这样的工业国家。1.2亿人口的帝国、5万亿GDP，世界排名第二的经济体，在共产党面前绝对不是跪着，在共产党面前绝对是一种被强奸还得大声喊高潮状态。日本人已经喊高潮喊到哑了、嗓子哑了。几乎，为什么这么说，我前天，二十八那天我和一个欧洲的朋友说，他的妻子是一个日本人，我说日本人已经被强奸到声音都喊不出来。他问你为什么这么说啊，我说你还能听到日本示好共产党的声音吗，你还能听到日本人好坏发出的声音吗，已经没人在乎它了。我说共产党甚至都不在乎你日本人怎么给我磕头了，几乎在共产党内部一说日本，切切切，这都已经是我们附属国了。就是这种希特勒1930年到1944年的那个时代，就是一说维也纳、一说奥地利，耶耶耶，这都是睾丸想捏两下就捏两下的感觉了，它已经不在乎了。所以说你在日本你看到灯黑，你在这块在乎，日本人比你在乎，但是日本人敢说话吗，他不敢说。所以说你在看到强大的第二大经济体和强大的日本、日本的最高权利国会，日本大岛这个家伙，大岛这个人是个绝对日本政治家，此人我见过几次面。这个人骨子里是恨共产党的，但骨子里边儿他是个政治家，这个家伙你看最近的表现了吗，没敢说任何实话。听说啊，我听日本的下一个可能是咱哥们儿，小年轻孩儿要当首相，他说几个提案都是要讨共的、要找说法找真相，都被他给压下来了，菅义伟就更球窝囊了，这个货已经是阳痿了彻底不行了。那你说整个日本什么程度，所谓的东洋，太阳升起的地方、太阳神之子的国家，现在已经成了没落的国家、没落的国度，全因为共产党这个流氓、黑手段。所以华夏小哥我告诉你，日本经济会不会好，再坏也不会坏到共产党这个经济去。会不会强大，不会强大。会不会有灾难，我认为它一定会有灾难，甚至比共产党经济灾难还要大。为什么，日本过去这些年，所有安倍搞得这些路线，全部都交QE，就是印钞票。日本和所有人不一样，文艺啊勇气、二尊你们要小心，不是开玩笑的，日本是唯一一个国家把QE的绝大部分钱到海外去的。它在海外的，因为由于日本的国家信用、由于日本的生产力、由于日本在世界上所存在的地位，大家把这方面基本上是信用度很高的，那这种情况下，一旦QE从国外回到国内，日本现在最起码没有通货膨胀，它也是通胀通缩都存在的，但是一旦回去的时候，整个日本的货币系统经济是崩塌的。因为日本有两大块它是盖不住的泡沫，房地产、奥运会的房地产经济，这绝对是变态的，你知道吗。第二个就是日本所谓的高福利，日本政府大量的买债，发债、买债，发债、买债，这哥们儿自己不是出老千了，是自己玩儿自摸你知道吗。在桌子这边儿是做主的，在桌子那边儿它当客人，这边儿老玩儿，关键一帮人都相信它，你这么玩儿吧，我反正跟着在这儿吃饭，但是玩儿不住就掉下来了，所以我说日本经济将有巨大灾难，我觉得日本你们要准备好，可能啊很快就会发生。所以华夏小哥问的问题特别好，我要告诉你的事情，两大核心——日本是被共产党搞成这个样子的，这个国家未来政治上安全上我觉得是很可怕的。第二个就是日本的经济，我绝对不看好，东京塔可能是长期会黑暗下去，做好准备吧，谢谢。
华夏小哥：谢谢七哥的回答。
2：05：07华夏小哥：刚才您讲到下一位首相会是一位年轻的咱们哥们儿，刚才您又说到日本的房地产确实是从安倍上台后，日本房地产逐年在增加，由于奥运会的这种效应也好，由于安倍的这种当时所谓的安倍经济学，拉动了日本的经济，比大概七八年前的房地产涨了50%左右，东京的这一块。菅义伟的话当年被称为安倍的军师，相当于司马懿的这种角色。他从幕后走到前台，一开始得到了大概70%民意的支持，但是最近他的民意已经掉到了30%，这已经很危险了。包括自民党他们内部的话也有一些大佬，跟中国共匪有千丝万缕的联系。就是说在日本这种政治自民党大佬不退位，在日本这种前辈后辈非常严重的一个国家，对于这种年轻的政治家上来以后能否对病毒也好、对中共外交也好发出强有力的信号，不知道我们是否该期待他们还是说换汤不换药。另外还有一种声音，就是说安倍虽然第二次担任首相，因为身体原因又下去了，但是因为现在菅义伟做得越来越差。还有另外一种声音，可能说安倍再来一个三进宫，我不知道文贵先生您觉得安倍有没有第三次回来的这种可能性呢。
郭文贵先生：首先我给您说，我觉得华夏小哥您真的是，问的问题都很棒，非常非常棒。我觉得日本咱们农场里边儿真的是有人才，真的是有人才，你们几个绝对是有深度的，这个感觉不是听来的、不是说来的，是在思考中。首先我觉得安倍是很有可能回来的，而且他身边儿幕僚很多是跟咱们很熟，他是很有可能回来的。菅义伟说是所谓的军师司马懿啊，这个是外界，日本这个国家呀真的是，日本这个国家很多事情还真不是你老百姓能知道的，它的游戏规则完全不一样。菅义伟背后有两三个高级的军师，是叫做知中派，其中有一个他家里边儿的好像一个姐姐还是什么啊，这个人很关键。菅义伟是一个温和派，温和派，这哥们儿实际上是有料的、有本事的。但是现在他上去以后，日本这个经济内空内虚，包括共产党穷追猛打的围堵，他现在真的是能力就够不上了、完全不行了。另外一个呢，现在这个年轻人如果能上来能不能行，我觉得还是有希望的，希望也不大。因为日本的政治、经济和文化，它是一个彻底独立的。咱们穿衣服吧，咱们穿上内裤，然后穿上裤子，然后穿上背心儿，然后穿上衬衫打领带，咱是这么个穿法。日本人他不行，他是裤衩子、裤子和上衣完全一边儿是一边儿，谁也不能沾谁。你这可麻烦了，然后外边儿穿上和服，你看着是一体的，它里边儿完全两回事儿。日本的政治的所有搞政治的人你别经商，经商的人你别搞政治、你甭染政治，你搞文化的人别掺乎老想发大财。它不像中共国啊，共产党我空虚搞演员的我可以把皇帝睡了，我睡出个皇帝出来，是不是。搞经商的我搞着搞着我进中南坑了，然后家里边儿花钱选政协委员、选人大、当地的县长书记省长可能都是我培养的。然后农民当好人的时候可以种地，不当好人了专门睡寡妇的这些王八蛋们，直接就干嘛要推翻地主了然后搞革命了，直接进中南坑了，当政治局常委去了，这帮人。然后你想想什么老师，结果到了北大当图书管理员直接搞革命去了，搞什么五四运动民主然后要推翻地主，直接他就当了中华人民共和国创始人了，它是一个乱球弄的一个地方，它没规矩，然后呢谁赢了谁是规矩。日本这个不行，日本搞政治的你家就搞政治你甭想发大财，你发大财绝对不行。那么你搞经济你就搞经济去你甭想着搞政治。所以说日本的你发现了吗，所以商家厂家都是百年、几百年老店，你就老老实实的，我政治上不去抢你的钱，你也甭掺乎我的事儿。这是中共国正好是你的钱都是我的，老子有权力啥你老婆孩子我都要。这导致整个日本政治整个传承的脉络，它有一个潜规则，这个潜规则还真不是你有本事就上，所以就像你在日本交朋友。真正的日本朋友，你会发现有个傻货老坐在那儿一声不说，手放在那，安怒乃（编者注：根据发音写成，具体日语不知道如何写，下同），我老问日本这安怒乃啥意思啊，老日本一开会，老是安怒乃，安怒乃就是我想想是吧，是这意思吧，实际上他是狗屁不懂，他辈份儿在那呢，结果旁边儿人说，啊啊嗨嗨老在那嗨，这是个蠢货在那坐着，它没办法，它有辈份儿这个传承。它有这种特殊的文化论资排辈儿，那么这个年轻人上来都难。你想安倍上去以后被修理个半死都整出病了二回宫，弄不好就三回宫呢，这哥们儿也挺惨的。但是日本一定会经过经济大灾难，因为这个奥运会和安倍经济，啥球安倍经济，安倍经济就两件儿事儿，他在跟美国总统签了一个TPP就太平洋合作协议，这个协议安倍要签了，要签成，美国要跟他签了，日本国强大100年。那个零关税、欧盟、美国，哇塞，那个厉害了。日本是技术第三大储备国，你别忘了。如果给日本零关税，再加上日本这种农业能出口，就像我现在，我只能买两样水果来自日本的，草莓还有日本的柿子是来自日本的，保镖团队每天去买去，论个买，原先我听说是18美金，现在涨了28美金了，抢着买，一个能买美国5盒。所以说日本农业要开放、日本技术要开放，那就把美国、欧洲这个高端市场一举拿下，结果川普总统这方面儿，川普总统这个人是个没信用的人，咱说实话他真没信用。他给人家说好了，上去以后吧唧给人家两巴掌，一脚踢走了。安倍滚，上沙滩里待着去，老子不跟你玩儿了，这一下把安倍毁了。从长远看，川普这一招把日本打回到了广场协议那个时代去了。美国的广场协议把日本摁在地上几十年，真的把日本人摁到土里去了，就剩一脖子了。这个川普这个TPP协议环太平洋合作协议整个把日本一下毁了、毁大了。谢谢，这是送外卖的来了，你七嫂在旁边照顾送外卖又是吃海参鲍鱼的，然后还煮咖啡，不容易呀。俺这全家都给你们忙活，日本的兄弟姐妹们，得付钱我啊，得有料。所以兄弟姐妹们看到这的时候，你看到日本被干回去，安倍这第一招，结果失败了。另外一个就是印钱嘛，这就天天印钱，增加所谓的消费税。
这个日本的生产力，你看过去这几年涨了吗，根本没涨。核心竞争力涨了吗，没涨。这就给日本带来麻烦了，它必须经历一个巨大的跌宕，才能把日本所有的东西重新打烂、重新组合起来。日本的房地产泡沫必须挤出来，日本的货币超发泡沫必须挤出来，到那时候二尊、勇气、文艺、华夏小哥，日本所有的樱花农场战友们，你们真的未来可能只能指望G系列让你们不脱内裤了，真的不开玩笑。
因为全日本经济崩塌的时候，日本人是没有外援的，你们那时候唯一外援肯定回不了国，你只能找咱们喜马拉雅农场，这不是开玩笑。短则一年，长则不会超过三年，它就会显现出来，奥运会的房地产泡沫和QE的泡沫一定会出来。所以华夏小哥回答你，新人会上来，会有挑战。菅义伟肯定滚蛋，安倍有可能回来，日本的政治和经济大动荡双双即将来临，可以预见，谢谢。
华夏小哥：非常感谢七哥，给我们指明了一条非常光明的道路。我们樱花团农场很多战友都参与到G系列的项目当中去，我也参与到当中去了，这是我们一个未来的一个诺亚方舟，所以我们都希望G系列在以后会有大发展。
2：14：54
华夏小哥：刚才问了您一个经济一个政治问题，好像还有点儿时间，那我再问一个文化方面的问题，就是我们樱花团起名叫樱花，在日本樱花是非常受日本人喜欢的一种花，因为它的话有两个特点，第一个就是它一片一片看的话并不是那么非常好看，但是如果大家聚集起来的话就非常有震撼力。所以每年在四月份就是赏樱的季节，大家都非常喜欢去看成片成片的这种樱花，尤其在日本的上野公园是它非常有名的赏樱地点。还有一个原因，日本的樱花开花期很短也就两周的时间。所以说它在一年的生长过程当中，就为了这两周的时间把自己的生命做这样的轮回。
这个跟日本的还有一个它一个非常重要的精神就是说个武士道精神，也是它们就是说从为了这个日本这个国家为了这个民族，它们可以奉献自己的这种生命，奉献自己的这种所有的这种东西呢为了实现自己的理想，在历史上有很多这样的勇士吧，武士道，武士，所以值得我们去学习。文贵先生您在领导我们这个爆料革命、创建新中国联邦的这个过程当中呢，我看那个路德先生啊经常提到就是说欧洲的骑士精神，好像还没有提到这个日本的这个武士精神，我不知道您在怎么样去看日本的这种武士精神，以及在我们以后的新中国联邦当中去怎么样去发挥去学习这种武士道精神，为我们的新中国联邦去发光发热，谢谢！
郭文贵先生：谢谢啊，华夏小哥问题很深刻。很多人可能也都在思考这个问题，我就像今天我们在文艺、二尊、勇气和你面前，我们今天我们可能很多次思考过，我们几乎很多人都会答案跟书面上都是一样的。但是七哥要给你说的事情，咱们新中国联邦和爆料革命能走到今天，你们都思考和四年前都不一样啦。再过个一年两年你们再看待这个问题的时候，我给你保证是跟你今天的问题和你内心的答案一定是不一样的。说句难听的话啊，七哥有点狂啊，七哥狂还没敢漏，你们没看过七哥狂的一面儿。要看到狂的一面儿的时候你们就知道当年刘志华为啥七哥敢一人抗它北京市政府把共产党的刘志华送到监狱去、三千个人被抓，七哥还有享受常委待遇横扫中国，是吧，在共产党的老窝里面儿能那样。七哥的狂妄，七哥的所谓的这种不惧生、不惧死、不惧灾的这种精神，说实在话，七哥早超过那日本那什么武士精神啦，那早超过骑士精神啦。七哥一人当时在共产党的匪窝里边儿，这中国过去一唱戏，哈，哈哈哈，然后什么，入千军万马取敌人首级如囊中取物。我是在敌人的阵营里边儿生存三十年，天天取它得脑袋还取它的钱，对吧。那你说有这样的人吗，没这样的人，七哥用事实证明，这会是吹牛吗，七哥狂着呢。武士道精神、骑士精神就两件事儿——不怕死、无我，不就这么简单嘛。那你得为谁呀，骑士精神你是为了谁，无我你是为了谁。武士道精神为了天皇嘛，你是为了别人嘛，那你不为天皇那就为了所谓的大和民族精神，何况日本大和民族根本没几个还不超过百分之十呢还，那都是假的，是吧。它真正的是琉球族，百分之九十琉球族，日本是个混血的国家。那你说这个骑士精神你为了谁呀，为了我的大英帝国还是为了我的白人至上，你总是为了点啥。这在我们爆料革命面前真的太low啦，他们已经都Old Fashion啦（编者注：过时了的意思）。我们是为了什么，我们的爆料革命正道主义为什么？为我们每一个人。骑士精神、武士道精神加一起它挑战的它有我们这个恶魔的亿分之一大吗？我们挑战全人类、过去的人连二十亿人口、三十亿人口的地球，你在那一小撮儿里边儿发展，在你的尘埃里开出了你的所谓武士的花、骑士的花。我们是今天的正道主义、爆料革命、新中国联邦是在地球上在开出鲜艳的花朵。而且是为了谁，不为天皇、不为任何一个人、不为任何组织、不为任何金钱、不效命任何人，只效命一个——真和假、善和恶之分。这个大到啥程度去啦，是吧，这个大到何其大呀！人类未来在看到我们今天爆料革命的时候，你说谈一下二尊、谈你华夏小哥还是谈你勇气还是谈你文艺。我告诉你，任何一个，东京人问樱花团谁是创始人，魔女创始人，魔女的樱花扫遍天下，这是魔女开始的，你永远否定不了。就像你们今天的历史，任何人否定不了。
2：20：39
郭文贵先生：刚才你说的樱花的这个关于这个花作为国花，说实话，我所有你说的这个这都是日本的官方说法，就跟共产党当年说我们抗日、是共产党抗的日、杀了多少日本人，然后呢如何如何。实际上没有日本人就没有共产党，今天日本人受到这个报应活球该，没有你当年成就这个共产党私下里做交易，哪有共匪在中国猖狂七十年今天轮到你日本来啦，你底下做交易。是日本人跟国民党的开战让这个流氓有机可乘，然后肆虐大地七十年，残害我中华民族，现在残害全世界。那么继樱花所谓的说法呀，它都是扯的。樱花真正的它是本质我深刻的研究过，日本的所有的，我问你们任何一个人，谁敢给我举手，日本的二十一个所有的大博物馆谁去全看过，谁敢举手我现在就脱衣服。你七哥全看过，不但看过我还看过它后门我看过它后仓。我看过以后，日本的文化绝对是崇拜中国文化的，一切的文化来自中国，在艺术上、文化上、在它的独特性上、创造性上跟中国比天地之差。就是一粒雪花在外面和天的差距，一切不被融化，看透本质。那日本文化你已经崇拜中国，没有了。那么你说这樱花咱就说樱花是你的国花是来自何地呢？樱花要追溯到唐朝，追溯到唐朝，唐朝人爱樱花爱到了极致。樱花的美它就是那叫瞬间就是永恒，我宁可让瞬间的完美的美，我不让老掉牙的那个所谓的花。后来日本就发展了盆景，你可别忘了啊，盆景日本第一，而且日本人把那个树给变形给拧胳膊断腿儿了给整成几百年上千年越整越贵。一个瞬间完美的樱花和日本的盆景，这是两个文化的矛盾的对比。所有的文化都是矛盾的啊，不矛盾没有文化，文化是矛盾的产生物是它得子孙。所以你看它追求一个自然的永恒、纪念，然后瞬间的桃花（这里是郭先生口误，应该是樱花）。我告诉你非常简单，盆景就是日本男人的追求，八十岁了还可以做爱，一做俩小时，做完这一次一下榻榻米脚一挨地又行啦，它是日本人男人的向往，所以日本的性药曾经是中国人最爱买的，我当时到日本去，那第二次去的时候这领导问买啥，说买叫什么油丸。哎，我说这油丸干啥的，就是日本的壮阳药，叫金枪什么不倒丸，那时候我太小我十几岁呀，日本的金枪药是最厉害的，后来还有女的药，后来最后再发展到我就给买那什么按摩器呀。哎呀那，一到那店里边儿全都是性工具，我说日本人忒能了，我全当艺术品买。我当时我记得我第一次看到那个电动的那个女性用的那个，哎我一摁，得儿，响，哎呦，好玩儿啊。我还放到嘴里边儿，我不知道，我一弄，叭一下把我牙给我差点电掉你知道吗，我竟然把一个女的一个电动棒放嘴里，因为它特别小，我不知道放上电池，哎呦咋回事儿，放到嘴里咬一咬，我说是铁的吗，得儿一下响啦，差点儿把我给牙给我电掉你知道吗。所以这日本这个就发展这个，这是日本的真正的文化。你说说七哥要给人家说差点让日本的这个生殖按摩器差点把牙给电掉，这不就麻烦大了。还好没电掉啊，现在没豁牙，这都真牙啊。所以说那个盆景和樱花，樱花是日本的女人那个美，盆景是日本男人的追求。你把盆景放在外面，樱花堕落飘下来的时候，这就是日本的真正的日本的一切文化追究佛洛依德去，它的文化的根源都是性，都是男女。还什么武士道哇，我要死啊，我不怕死啊，我为了这一刻，一刀，它都乱扯的。樱花就是女人，盆景就是男人，男女交合就是男女之需求。这就是日本今天雪山、富士山的山的那个雪的白是日本的一切的颜色，日本的那个深深的没有力量的灰和没有力量的黑就是樱花就是女性，这一切把日本解释完了。到二十一个博物馆儿看完以后，所有日本的你看铜器、竹器、字画，画来画去无非那三派。你知道，但凡了解丰臣秀吉这个人对日本的评价，但凡你看到当年几十个渤国在日本岛上横行，就是大地主呗，最后一统江湖之后，到了最后的日本脱亚入欧。你就把日本，日本人是最现实主义者，日本人最牛的是忠诚。可日本人在历史上不忠诚的时刻实在是太球多啦，太球多啦。还有日本这个民族是国家是极为虚伪的，你看男的女的你看看穿上衣裳穿上和服那个客气，但是一脱了衣服我的天呐，那个天呐，那真的是，我反正是说实在话基本上仓皇而逃，因为受不了，你都不知道她吃了啥药了还是金枪药还是银枪药，你这家伙受不了，反正我是挺害怕的啊。所以华夏小哥我觉得你们挺不简单，二尊、文艺呀、勇气呀你们在日本活得还挺滋润。你看魔女你们腿那么长，都在日本活那么好，看来挺扛折腾。哈哈，谢谢，哈哈。
华夏小哥：谢谢七哥啊，给我们又做了新的解释，我们真是听君一席话胜读十年书。对日本呢这种文化来自我们中国的这种传统呢是，我们也是第一次，我也是第一次就是来到日本以后就感觉就是说在日本我找到了中国。就是说刚才您提到了就是说日本很多文化来自于唐朝，确实是，包括它得宗教，像它最有名的空海大师就是从唐朝那边学来的，包括它很多的艺术啊，都是从唐朝那边学过来的。所以说呢，我们还是说对我们中国传统文化也好，充满信心建设我们的新中国联邦。谢谢七哥。下一步呢交给文艺姐。
2：27：25郭文贵先生：谢谢华夏小哥，太棒啦，太喜欢啦。哎，听不见，没听见啊，文艺啊，没声音呐。
文艺：抱歉，抱歉，我怕打扰到，对吧，刚才把麦关啦。
郭文贵先生：听醉了吧，听醉了吧，一讲，七哥讲黄故事马上就，哎呀你就摇。
文艺：是啊，刚才七哥给我逗得我就乐的嘎嘎的。我怕太失礼了，我赶紧关麦呀，我怕我搂不住，哈哈。那个接下来啊，你看咱们七哥，我突然想起来一个笑话，说到中国和日本的文化啊，我记得以前听过一个这么个说法，说日本人是那个杨贵妃和武大郎的后代，所以说日本其实，哈哈。这是一个笑话，不过还是它得文化还是很有源远流长的哈，这个日本的文化跟中国是密不可分的。那好，那接下来呢我们再进行就是非常，大家非常期待的这一时刻。我们都知道，大家就是七哥一直以来都非常关心关爱和关怀着我们樱花团，那这次呢也为我们战友带来了G-Fashion的特别礼品。为了我们樱花团战友和七哥更欢乐和庆祝这个特别的相聚时刻，那我们樱花团也安排了春节对对联的这个环节特别环节。在短短的不到两天的这个时间里，就是我们发出的这个对联上联之后，我们陆续的收到了一百多条下联的回复。那这个确实让我们新闻组的这个组长我们的小白大姐是既欣喜呀又很苦闷，就是说没想到我们樱花团有这么多的文人才子。这个也是七哥的魅力，在七哥这个号召之下哈，很多战友都涌现出来啦。同时也是给我们这个组委会出了一个大大的难题，因为什么呢，战友们的回复都太优秀了。就是要选出最好的作品，但真的是很不容易的一件事，就是手心手背都是肉，很难取舍。那经过了咱们专家组三轮的这个艰苦的评选和无数次的忍痛割爱之后呢，就是我们甄选出了两条最优秀的这个下联。那现在就有请七哥来为我们带来结果，好吗。
郭文贵先生：好，我现在做什么？
文艺：就是我们有两个下联，那个是。
定于二尊：没发给七哥，没有，这些，两条没发。
文艺：没发给七哥啊，那好，那由我来，由我来读一下这个，我们。
郭文贵先生：喔，哈哈，没发我，二尊是不是你这想入非非呀，直接去樱花什么，二尊。
文艺：现在给七哥发一下好吗。
定于二尊：发了二十条给七哥，但二十条应该精简，对不起，对不起。
文艺：那个，那我看看这个，我们这个上联是，我看一下啊，我以为发过去了，所以都。
郭文贵先生：哈哈，哈哈，现在你俩都看着，那满脸呲色，都进了樱花，日本有你们叫樱花，日本有个叫樱花俱乐部，哈哈，选美男美女的地方，哈哈。
定于二尊：金币银币大撒币数名字风流唯我G币。
文艺：哈哈，叫七哥讲完了，七哥讲完了我们听着都。
郭文贵先生：你说。
文艺：头晕了有点儿，哈哈，现在有点儿懵，哈哈，有点儿懵，我看咱们这个上联是，嗯，我看看啊，哈哈，找不到了，谁来提供给我个上联。
定于二尊：我来说：金币银币大撒币数名字风流唯我G币。
文艺：啊，对，这是我们的上联，七哥。然后我们下联呢，选出了这两个。我的戴上，抱歉，我这个花镜，哈哈，不戴看不见啦。
郭文贵先生：樱花牌花镜，樱花牌花镜，哈哈。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1557/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1557/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是二月十二号，美国时间的大年初一早上。七哥今天早上，这是咱们G-Fashion的全新的衣服——全新的，昨天没有展示的；这是咱们郭战装的款，这里边儿是——以前给大家展示过了，就是两周前特定的，就是咱们的信仰之星的两套——一套红色的、一套金色的衣服，专门穿的，今天是“处女穿”，献给澳雅农场了。
这两天，大家都知道，（我）非常非常的忙，但是非常非常的充实！这是中国一个农历的春节，七哥在此衷心地祝十四亿同胞和所有的十四亿同胞所有的家人们：新春愉快！万事顺利！平安健康！这包含了中国的共产党的所有的党员。
兄弟姐妹们，当我们每年过春节的时候，我们都要去想一个问题：到底什么是“春节”？大家一说（就是），过去的、什么传说中的 “年”是一个怪物，天天到村里来吃老人、孩子，大家为了赶走它，点爆竹来把它赶走，从此形成了“年”。也有人传说，在战国时期——包括后来的隋，隋时代，隋朝，就在咱们今天的所谓的“南方”，大量的（人）得瘟疫病。瘟疫病解决以后，（“年”就成了）祭奉上天的一种形式。同时，在一年四季的这种节气上，它是一个最大的转换的节气，它是中国人几千年的智慧。跟西方的、后来（用了）两千年的公历年，也就是以基督教为主的两千年的公历年，所谓的阳历年几月几号是一样的。
中国人的传统文化当中，有一些很伟大的东西，但（也）有很多的糟粕！比如说过年，这种傻吃、傻喝、请客、送礼，完全没有什么意义的所谓的磕头，给红包，给钱，这是非常糟糕的，糟粕！大家忙了一年了，结果把钱花光，吃光，喝光，而且搞那么多虚荣（的事儿）！再者，都喝出病，还打架，还骂架，这种无知不是一般（的话能够）形容的。
哦，没有火焰了，我得添一下（柴）！
那么，咱们今天，我们有新中国联邦了，我们过着一个金色的年，我们过着有希望的年！无论是撵走“年”——那个所谓传说中的怪物，吃老人、孩子的“年”，无论是南方的所谓的祛邪、祛除病毒的“年”，它都是一个（目的）——它让人活得健康，让人活得安全，让人活得愉悦！
共产党现在能让谁活得健康，兄弟姐妹们？雾霾，漫天都是；医院，进医院比进天堂都难；最好的生意，是火葬场——都知道了“跟着共产党，走进火葬场”，看个病，打个针儿，到处是邪医、假医生；有病，小病（给你）整大病，大病整死你，把钱给你掏空；没病的，给你整出病来！中国不产任何医药，中国没有一个医疗专利，到处卖的什么药全是假的！
不但如此，兄弟姐妹们，这“健康”没了，“安全”有吗？王岐山说：百万共产党员，叫他送进了监狱！那是多少个家庭？几百万、上千万家庭！然后，你看到中国有钱的老板，除马云、王健林、叶简明、吴小辉、肖建华……数不完的，有几个（有）好下场？你看许家印，现在好像磕党中央呢！他很快（就）把自己都磕没了！
前天，大家知道，一周以前我就告诉大家了：“中南坑”说了，必须在春节前，让拜登打电话过来！给杨娘娘下令，给政治局下令。谁说的？只有七哥说了！咱掌握 “中南坑”的一切动向！昨天打电话了吧？而且选择的那种时机，那种电话，《路德访谈》都解释了。但是我要告诉你的事情：这个电话打完，对美国，对中国，它都是“双伤”！第一个，它激起了美国人的愤怒；第二，中国内部的政治（斗争）加剧！最大受益者，又是咱新中国联邦！大家不服，是吧？看到现在拜登电话之后的负面效应全都出来了吧？
绝对这个意义——“总加速师”，还有“中南坑”，他们要面子，演戏，给中国人搞洗脑……过去啊，它管用——它没有互联网，老百姓都已经不辨是非，不辨真假，你想说啥是啥，是吧？你打电话了，他问你“脚疼吗？”你问他“头疼吗？”是不是？他说“我跟你去‘双修’”，他说 “我跟你‘双双修’”……谁球知道啊！是吧？
现在，这电话一打完，全世界媒体都报道！然后，共产党吹牛：把美国总统摁跪在地上，在它规定的时间、规定的地点——“双规”的情况下，然后打电话。所以说，这个在中美的历史上创造（了一个词）叫“双规电话”——按习近平规定的时间、规定的方式，（让拜登）给他打电话，恭贺他新年。牛啦！这叫中美“双轨电话”。
“双轨电话”一打完，毕竟拜登总统代表的是美国人民，美国人民不愿意了：那你“双规”了他，你等于“双规”了我呀！听说，暴烈，暴烈！昨天晚上，就是咱们这里的大年三十，除夕夜，我这块儿的各国朋友——原来很多人都很喜欢拜登的，我跟你们说过，那个曾经劝我跟拜登（应该）怎么怎么好，然后跟我说过：“哎呀，文贵，拜登是个好人……”如何如何的。昨天打电话，嗷嗷地骂，祖宗八辈儿地骂，说：“（拜登）他简直是个软骨头！死了那么多人，谁来回答到底是哪来的病毒？（这个问题）还没搞明白，你（就）打这个球电话——‘双规电话’！”这说得对啊：“还在死人呢，你就打‘双规电话’，你这不是傻吗？”
然后，美国这几大家族、几大药厂也惨了，说：“你打这 ‘双规电话’，共产党先把疫苗吹出来了，先把解药吹出来了，我们赚谁的钱去呀？你这……这是啥意思呀？”还有一个：沃尔玛呀，华尔街呀，（它们）说：“我们现在（要）共产党讲（话算）数啊！”川普总统给了美国人一个让共产党讲（话算）数的机会——你干了坏事，我现在美国已经把你封了，已经把你制裁了——华为啊，抖音啊。我们能帮你开（封了），是不是你也得叫我的人也进去呀？让华尔街也进去？（这是）讲（话算）数的最好的牌！ （可是现在）“你一个‘双规电话’，那就不用讲了！”真是这样子：本来（这就好比）川普总统做了一大锅菜，（可）一个“双规电话”，就等于屙了锅里一堆屎，谁也甭吃了！这个电话的负面作用太大了！但是，对新中国联邦太好了！
不但如此，兄弟姐妹们，你还会看到更夸张的：“双规电话”将使很多人联合在一起，没有选择地“联合灭共”！大年初一，这是绝对的好消息！不管拜登在白宫呆几天，他跟习近平和“中南”坑想勾兑的空间几乎越来越渺小了，能做的事儿（几乎越来越渺少了！）
辛丑年大吉呀，七哥想心情不好都不中！兄弟姐妹们，辛丑年， “以毒灭共年”， G系列“以钱灭过年”，现在开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1550/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1550/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
2月8号，刚才我录了一段，没发出去。我再录一段吧！
你们健身了吗，尊敬的战友们？我就不蹦了。从昨天到现在，华盛顿的咱们的战友们，说现在“中南坑”习（近平）下了命令：必须要在中国春节这个契机（到来的时候），牢牢地把握这契机，让中美关系恢复正常化，让拜登要恭喜春节！看来，三个硬盘发酵了，三个硬盘！所以说，兄弟姐妹们，所谓的美中春节外交即将开始，咱们拭目以待吧！
另外一个，这两天来，看到这个比特币，涨下涨！大家要意识到，这是文贵两三天前说的：这是共产党的所有的虚拟货币——共产党货币，让全世界的货币去中心化，其它的虚拟货币去中心化，（而）它绝对中心化，造成了共产党内部经济的绝对恐惧！千万别忘了：共产党内部的共产党员的钱不都是黑钱，也不都是脏钱，有些很多也是劳动获得的。但是，共产党就是，在它面前，一切都是党的，一切都听党的，你所有的钱都不合法！最大的受威胁者是共产党党员，所以这些财富的恐惧，一定（会）想尽一切办法外移。
这就是所说的“外溢效应”，叫“突然的外力的效应”，就是马桶——在经济学说里边，一个水桶的水，里边儿突然一个大石头扔进来了，它把水不仅仅是给你漾出来了，它是给你砸出来了！这个时候由于恐惧，就是突然间的外力，把水外溢以后，这水（会）去哪里，你就无法控制了。
那么，这就是非正常现象，这就是看到为什么我说的欧洲的古董，日本的古董，日本在一些好的地方的房地产——日本的经济会崩溃的，在奥运前后。日本整个的QE太夸张了，而且日本的QE全到国外去了，日本的地产一定会崩盘的！就这，（中共）大量的钱（还要）进去买！原来是买香港，现在是买欧洲，像伦敦，是房子就买——伦敦的经济未来也好不了！为什么？就是中共所有的绝对中心化，共产党内部人知道。所以说，它先赶快把钱给弄出去。
这种“外溢效应”，对共产党的经济是灾难的结果。它本来已经不堪一击了，靠“擀面杖子经济”，完全是虚假经济，这时候把所有的，绝大多数人——中国的财富百分之七八十在共产党员手里边呢——（这些）财富（将会）外溢。而且，这就是虚拟货币、数字货币，未来两种货币——绝对去中心化的商业虚拟货币和绝对中心化的由国家背书的基础性货币，这两个（货币）的对垒已经开始了！最终一定是去中心化的货币赢，因为它安全，隐私，而且谁也控制不了。共产党绝对又是打开了金融界的“潘多拉盒子”！
那么，大家能看到，这些古董和房地产市场的高扬，被共产党买走的时候，还有什么现象，大家知道吗？这些人买完房子，买完古董，就要把更多的家人送到海外来！这在中国叫什么？它不仅是去中心化，（还）是去精英化，而且是拔根儿，去几代！
那么，现在看来，全世界在过去的几天里边儿，全人类都在想着的是病毒的问题，都在找病毒的真正的来源！现在大家基本上都明白了：病毒，就是共产党的武器。
华盛顿，今天2月8号以后，美国的真正的内部政治斗争，甚至引发内战，是从今天开始的，大家拭目以待吧！全球联合灭共，全球没有选择的一起灭共，和共产党内部要想保存自己的财富——咱先说你是合法财富——和子孙的未来，你已经没有任何选择！共产党要把你们这些所有的人都中心化的结果，那不是老百姓害怕，是你们害怕，是你们的子子孙孙都要脱离不了魔鬼的共产党的机器，你愿意吗？
所以说，现在这个病毒经济、疫苗经济，现在（再加上）数字化人民币和“蓝金黄”，直接威胁全世界大统领，你觉得它能赢吗？我绝对不相信！
还更重要的，病毒的源头，（大家）一定会很快找来，全要共产党找解药：“你给不给解药？！”不给解药的结果是什么？给了解药的结果是什么？共产党都没了，你的绝对中心化的货币还会存在吗？共产党都没了，你共产党员的财产还能安全吗？毫不夸张地说，只有新中国联邦才能代表中国人民，包括一些善良的还有希望拯救的共产党员的利益！只有新中国联邦，谁也不行！是吧，兄弟姐妹们？信不信啊？
现在美国各派之间的较量，你觉得会停止吗？你觉得各派之间的较量，所有的能离开中共这个话题吗？各派之间的较量能不谈病毒吗？谈到病毒能不找病毒的真相吗？谈到病毒真相不找我们的闫博士科学家吗？能不看《路德访谈》“一●一九”吗？谁能跨过“爆料革命”、新中国联邦？
共产党，你能把香港事件、缅甸事件、病毒真相……掩盖得了吗？只要知道你掩盖不了，你不能让75亿人闭嘴，你共产党就一定被灭！现在是绝对的国内所谓的用数字货币来统治世界的绝对中心化，事实上是去共化，事实上是将所有的中国的精英逼到外国，去精英化，所有的精英和撵出来的钱都新中国联邦化！你不信，走着看！
啥都不说了，我真饿了——从我昨天中午吃过饭到现在——你（只）看到我吃了，兄弟姐妹们，你看到我练了吗？你（只）看过我吃的时候，你看过我不吃的时候吗？昨天中午到现在，七哥除了吃了俩苹果，（别的）啥也没吃，而且刚才练了俩小时。太多信息我回不完，还有视频会议。
春节，我一直误认为2月14号是春节呢，14号是G-Club的会，事实上是2月12号，就是大陆的三十晚上的大概8点钟吧，不要太早，8点钟，我们再开始直播，叫《文贵看春晚》。那么，也就是这里的三十的早上，这里的12号早上，是吧？我也搞不清楚时间了。早上八点钟，就是让西部时间的战友们稍微多睡一小时；国内的，咱也不要那么早，好不好？八点钟到九点，甚至九点钟，好不好？最后你看我通知吧，我再问一下这个时间。好吧，兄弟姐妹门？有什么建议，请给文贵留言，在盖特下面留言，中不中？
俺得吃饭去喽！啊，好日子，好日子啊，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1510/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1510/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，1月20号晚上。这今天的1月20号这纽约还没过呢。这个世界啊够热闹的啊。首先一下，我先感谢一下这无数个战友们发来的信息给七哥啊。
真是让我特别特别感动啊。七哥在这儿真的是没办法这个给你们一个一个的说回复啊，感激啊，感动啊。你们也不用给我发，给我发了很感谢，最好别给我发，我也没办法一一回，我很愧疚的慌。
偶尔回一个，这忙忙碌碌的。这个今天还没过去呢美国纽约时间，世界发生了这么大的变化，我刚才在洗手间的时候搂了一眼路德先生，看了大概三五分钟他的今天的直播。
这个我觉得路波切太累了，太累了。啊，这个，路波切还没放下，还有这个（执）着相啊，着相在里边，这个现在的这个120这里面。还有一个，这个千万记住啊，过去啊，在我们山东老家说：走村串镇的，过去那走那个戏班子啊，这个有很多人啊有唱的是什么啊，这角那角都有。啊，但是呢，一旦旁边人你要说到他唱的那个角的时候，比如说他唱的是一个包公，每到哪儿去他都唱包公，一旦有人骂包公的时候，唉，他不愿意了。因为他唱了多少年的包公，可是他忘了他不是包公，你不能帮你自己扮演的角色当成你自己。这是一个基本的，这是一个。
另外一个，我们老家有人就说好多这样的故事。这村里边儿出了英雄，特别是当时大跃进的时候。之后都没粮食吃了，是不是？这时候有个村干部说了我要去想办法整点粮食去。啊答应完以后，傻乎乎的以为自己是大干部呢，跑到这个乡里边去要粮食去了，详细诉说这里饿死多少人，还有多少这个这个孩子，妇女啊，如何如何快到人吃人了。最后这乡里面是给他弄了几袋子粮食回来。
唉，过两天又不行了，他又去了。啊，他又弄了几袋粮食回来。接着弄了四五回，结果这村里面人所有人没有粮食都来找他，大家也不说话，就在他那个门口呆着，在他家门口呆着，最后他又去了，这回是要不来了，还叫人乡里给骂一顿，为啥呀？乡里边有亲戚，这个人还是人缘也很好，结果回来了，乡亲不愿意了，你咋没弄来粮食啊？用一顿给臭骂。骂完以后，这哥们儿回家以后实在是憋屈受不了，啊，给媳妇说咱这准备的，这家里边儿大事准备的酒喝点儿。喝了酒以后，给全家人就说，我真对不起这乡里乡亲的啊，粮食没弄来呀，我哪有脸见父老乡亲啊，我许给这粮食没弄出来呀。最后是跳了我们那个村里边儿，旁边一个很浅的河里边自杀了。他死了以后，还有人骂他，说这个家伙不靠谱，也有人惋惜说他是个好人。这事儿就这么过去了，直到N年后，有明白人说这是这村里面出来的唯一一个英雄。唯一一个给村里边儿最危急的时候救了很多人，啊给乡里边要来过粮食，但是他错误的自杀了，因为他把做好事当成自己的责任啦。这村里面的村民很简单，你要能要粮食你去要去呗，对不对啊，何况给你要来过这么多粮食。要粮食不是他的责任，啊也不是他的法定义务，而且这粮食要来了也没拿他家去，他也没收你的钱。
就像我们路德访谈似，路波切，我就听了几句我就觉着路波切还有我们这些博士们，很简单，这不是路德访谈和路德和博士军团必须要做到的事情。美国人都做不到咱能做到吗？10000%赢100%赢，我说错了，我们长嘴，胡说八道了，行吧？要你钱了？要你地了？还是让你给我们双修啦？你当我们放屁不就完了吗？是不是，当我们胡说八道？我们是骗子，是吧？不就完了吗？你不要被我们骗不就完了吗？别看我们路德访谈的节目了。别看爆料革命了。去看共产党的这个CCTV去，多好啊？是不是，我就纳了闷了，怎么路波切放不下呢？（执）着这个相。一个119路德先生和闫博士、墨博士和我们的博士军团，爆料革命就可以光荣的、伟大的在这个世间活上个1千年1万年，都是往天上看了。可以俯视全世界绝大多数人了。
天下没几个，你可别傻乎乎的当那个村里边不是干部的干部，去老要粮食，要不回来粮食最后自己还跳河了，扑腾半天最后还给自己淹死了，最后也没人给你立碑树传的。不要把自己的奉献和自己的追求和自己的善心当成自己的责任，这是我给路德访谈路波切博士军团的建议，啊，这不是我们什么失败。
美国大选出这问题是全人类的事儿，我们往前冲啥呀？啊，螳臂啊挡车，螳臂挡车这当然是好像是愚蠢的，我们别真自己拿着胳膊自己去挡地球去了，好像我们真的撬动地球似的。所有的严肃媒体，全人类的媒体说的话，连个放个屁都没有，99.9都是假的，啊，瞪眼胡说八道，没兑现的多了去了是吧，干嘛当成我们的责任呢？这不是疯了吗，这样会把咱们战友也培养成我们老家的村民似的，时间长了你说的话不兑现，战友们都不高兴了，本来战友是好战友，你培养成这样的，不就完了吗，是吧？完全没必要。
关于这个下一步怎么做，还有这个感受，七哥有好多想法，啊，等着有时间了跟大家好好聊聊，啊，好好聊聊，但是关于路波切还有博士军团的这种思想，还有现在坚持的着这个相，实在是太傻了，不好。
你们是英雄，路德先生绝对是中国人的英雄，全世界的英雄，科学家博士军团，绝对是英雄。更加从今天要看到世界上太可怜了，你们太稀有了，你们太宝贵了，你们太了不起了。为什么全人类就你们几个？通过今天我更加尊重你们，更爱你们，更佩服你们，新中国联邦，爆料革命只要是真战友会更加尊重你们更爱你们。诺大的美国，和全人类，有几个能做到你们这样的？千万千万记住，世界上我们是人，我们不是神，神都没解决，现在神都是已经都解决不了的事儿，如果有神在这的话，能让这一切发生吗？如果有神在的话能让共产党能让存在70年吗？如果有神在能让共产党这几天的嚣张吗？病毒还在那儿呢，人类的挑战并没有消失。
今天我认为是爆料革命最大的挑战日，最大的挫败日，也是最大的机会日。如果不懂这个，好好回家找个电影好好看看残酷的二战，希特勒一直以来都赢，基本上都大赢，没输过。日本当时在亚洲时候发动二战的时候，一直也是赢，最后是什么结果？美国一开始的时候被揍的鼻青脸肿，是吧？最后不是赢了吗。没有输过，你赢的有意义吗？没有输过你怎么知道赢的价值啊？最后看结果。
莘县阳谷县搭县，走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1511/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1511/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1文贵先生:兄弟姐妹们辛苦了，这世界很热闹啊！现在很热闹兄弟啊！非常非常热闹。
大卫:文贵先生，战友们都期待着您来，大家都感觉说不到点子上。
文贵先生:刚才我等了半天，大概看了几眼。木兰妹妹给我发链接，总连不上，现在声音可以了吗？
大卫:非常清楚，七哥。
文贵先生:好了，非常非常棒。现在华盛顿看来非常的热闹。首先向在后台工作的兄弟姐妹们问好。在这个特殊的日子，大家一年来我们都心系美国大选，可能这个世界上除了当选美国总统的家人之外就是我们了，可能就是我们贴得最近，心里边一直跟他们挂在一起、行动在一起，非常之紧张。我跟美国朋友说:可能没有比新中国联邦人再心系美国大选的了。很多美国朋友都说:那你们今天这个直播是什么意思呢？是支持拜登呢？是支持川普呢？还是你们要表达什么呢？很多人都在问这个话题，而且很多美国人关心着我们新中国联邦会有什么样的动作，会有什么样的态度。所以说你看去年，如果说我们新中国联邦想让別人在乎在乎我们，那几乎是不可能的。你是谁呀？你还没出现呢。说爆料革命，爆料革命是个行动，也没有什么。那么现在一提，大家都会把我们的命运和我们的行动，跟世界上这么大的一个美国总统选举放在一起。这就是短短的从6月4日到现在，我们战友和爆料革命、新中国联邦形成的实力，这叫硬实力，这不是软实力。还有一个就是由我们千千万万个战友，像闫丽梦科学家、我们路德访谈、我们博士军团、叶钊颖女士、郝海东先生，以及今天坐在我对面的大卫兄弟、所有农场的这些兄弟姐妹们，大家共同的行动和努力的结果，我们形成了自己的硬实力。
2
那么在今天事关人类生死、终极之战现在出现的镜头，可能是我们所有的战友绝大多数都不相信这一幕会发生，而且世界上我相信很多人也不相信会发生；那么包括8000万美国人他也不相信会发生，但是它就是发生了。发生的时候我们应该怎么看待这个问题呢？我一直在看这些问题的时候我在想:你说这个人类的大选，大卫兄弟你在讲的时候，人类有很多这样那样的大选和美国的就职仪式，但从来没有一个戴口罩的。这就像一年前允许戴口罩的时候，国内的老革命说:这像戴笼套一样。这个畜牲界，中国人给驴呀，怕吃草要给它戴上笼套；还有我小的时候，记得东北那个牛它也戴笼套，怕牛干活时偷吃草，就戴上笼套。你看这人的笼套印上自己的logo，这个笼套艺术化、时尚化、个性化、国家化、权利化。什么化都有，但是改变不了它是个笼套。这个笼套是哪儿来的呀？今天当我们看这个屏幕的时候，你真的很难想象，所有今天决定在这里的人当中，所有的全人类都戴着笼套；还有的不愿意戴的，你就得死。你想过这问题吗大卫兄弟？你不戴你就可能要死啊，那你要戴笼套。戴笼套那你要戴出你的所谓的级别，老百姓戴点便宜的、不管用的，甚至共产党的假的，有的甚至买不起的。人家这已经时尚化了，然后戴不戴笼套的问题已经政治化了。戴不戴笼套决定着生死的问题，这是谁干的，共产党！
哇噻，这共产党牛着嘞，你看看。所以你想想啊，这跟谁有关系？所有今天这里的人的言行举止全都和共产党的病毒有关系，而且所有的这些生活方式都和中国、中共、中国人民有关系。不但这个，兄弟姐妹们，你们还能看到一个更加让大家很多人都忽视的一个问题，决定这些人的命运、决定这些人的生命和生活质量，也是中共。就是说今天我们看世界的这种最大的一个政治仪式的时候，中国人从来没有像今天这样，不管是好是坏，跟世界人类的命运如此紧密相连；从来没有像今天一样，还有一波在外面的中国人，还有在内部不敢发声的中国人叫新中国联邦、爆料革命，与世界的命运紧密相连。然后你看着这个真正这个镜头跟你看着效果很好，你但凡你到过美国国会现场，但凡你知道这个美国国会仪式，你会觉得这里不是凄凉，说实在话你能看到这是人类的可悲。这么多人戴上笼套的时候，没有任何人敢问笼套是哪来的？也没有任何人敢面对这个笼套的真相，甚至要和装上笼套的人要进行勾兑、合作。是什么样的力量让这些人戴上笼套以后，还不敢也不敢面对、不敢问真相的？大卫兄弟这是什么样的概念？人类到了什么样的灾难时刻？它关系着你我，关系着你的孩子，关系着你现在没出镜头的你太太、你孩子，关系着全人类的命运。
世界上最有权力的地方，你承不承认，美国都是世界上的真正的领导世界的国家、世界警察。那么世界警察都这样了，那你说人类会啥样？今天毫不夸张的说，是人类上我相信万年来，来到地球最最最最黑暗的一天。咱先别说这个总统的权力，也别说这个总统的职位。大卫兄弟，就说今天你看到的这些人戴着这个人造的笼套，而且随时可以面对生死的笼套。从这过去的两三天来我真是，让我在今天之前，而且很多都是咱们的好朋友。所以人类呀这个人性啊，他绝不像圣经、也不像佛祖，也不像伊斯兰教告诉大家的，他人性是勇敢的；也不是像人们所说的、想象的人性是这么样的善良的——人之初性本善，还真不是。我这些天感触太深了，但是说实在话，战友们呐，我有很多话想跟大家说，在今天这个日子里边儿啊，我特别的啊，我想有一段话给大家讲一讲。你等等啊，我的把这段，但这个效果不好，我让他把这个备录下来啊。
3
大卫先生：好，我们等一下文贵先生。
郭先生：能不能备录一下，能不能后面儿那个给我插上U盘备录下来，那摄像机给我录下来，摄像机，不要录屏，要录那个，我现在等他准备录下来啊。（郭先生看留言回答留言）我理发了，这个有战友，头两天我在直播的时候，下边儿说，七哥，头发长啦，结果你这一瞎说，听战友的，理短点儿，吧唧，我让他理九号，一理六号，理完啦，够短的，但是我觉得挺好看，大卫兄弟。
大卫：跟我的差不多了，七哥。
郭先生：我觉得你那个好啊，我觉得应该像你那个长短，但是我白头发⽐你多了，我现在从小盼望的白头发终于来了。今天你看到这个现场的时候，很多人给我发来现场的情况，很多美国朋友他们就觉得简直是荒唐、不可思议。他们所有人都说完了，美国完了、美国完了，说美国完了。他们好多人都在现场呢，在现场的人你想想啊，这都跟拜登团队是非常好的、能到现场的。刚才咱一哥们儿、将军的管理者，我看到他已经到现场了，跟他的太太还有女儿，给我发信息、发视频。还有咱们几个姐妹儿、朋友说，彭斯在现场几乎没有人跟他打招呼，他会非常惨，非常非常惨。都不愿意说实话，没人敢说实话，知道嘛。就你去想想，这所谓的美国好莱坞天天拍大片儿——拯救地球、拯救人类，这美国天天拍大片儿，都是正义、超人、美国队长、然后如何如何。但是你看看今天现场是什么情况，就是人类的堕落，大卫兄弟啊。这真的是当时撒旦说的话，人类的邪恶和我相比，远超出你的想象。真是，我们今天感受到了撒旦说的对：你们老觉得我坏，人类的坏远超你的想象，比我撒旦还坏呢。
你看现场有些坏人，过去一天美国政坛和军界发生的事情，很多人你们都是不知道的。我可以告诉大家，是背叛中的背叛、背叛中的背叛！一直在背叛。所以说你看到现场的时候，… ，千万千万要记住，人类上最可恨的就是背叛，但是我们现在看到的事情，一切都是背叛中的背叛，这种背叛，就改变了全地球、全人类的命运。当我们爆料革命面对今天的时候请大家想想，你最接受不了的实际是背叛、欺骗，背叛就夹带着欺骗。背叛不一定就是欺骗，欺骗里边儿一定有背叛，或者说欺骗是主角、背叛是主角（配角），它是个主副关系。但是今天我们看到事关人类命运的时候，背叛和欺骗相互交叉，背叛和欺骗常用的手段都是宗教、神、爱、奉献、信仰，都是这词儿。所以当我们爆料革命、新中国联邦走到今天的时候，很多战友真的不明白爆料革命这几年有多难？你看到的那几个小人渣、小烂人的背叛，他本来就狗屁不是，他背叛不就骗点钱嘛、骗点名嘛，骂一骂嘛。战友们，对咱们爆料革命来讲，基本上他们连放个屁都不如，没有人记得他们。咱们爆料革命背后所承受的一个一个背叛，那是你们所没有看到的。那都是大钱，那都是大伤害，那都是大家无法承受的。大卫兄弟，说到这的时候，我相信你能明白，当一个革命、当一场运动，你要面临真的追求我们今天灭共这种伟大运动的时候，兄弟，它可真不是那么简单的，它真不是说你脑子一热就去搞爆料革命、灭共去了。
4
灭共这件事情真是一点儿都不夸张，几乎是全人类有史以来、前所未有的一个正义运动，最勇敢的。你看看今天在这个舞台上的人，是影响了人类、控制了人类多少年的人，今天这些人都是这样戴着笼套、带着家人、牵着手，在摄像机面前还得表演。没有勇气，他们根本不敢面对共产主义的邪恶和魔鬼。今天中南坑的老杂毛儿们，这些人在现场在干什么？这些老杂毛儿看到这些人，我都能想象到这些老杂毛儿们那种傲慢——扣着脚丫子，喝着可能今天要打开80年和100年的茅台了，真要打开了、叫纯茅台了，该喝上了。大卫兄弟，那已经没价值了。同时在盘算着自己的私生子女和家人、还有海外的资产，怎么弄回来；还有一个如何来虐美国人、报复美国人。…，她就是个泼妇，她就是个骂街的，就是养了条狗啊。但是她绝对代表着主人的态度，就那种得意——那已经把美国拿下，那完全不顾，把美国侮辱的简直是猪狗不如。就像咱们大陆的每天城管打菜贩子，城管打卖糖葫芦的，和国内的警察、派出所长所谓抓小偷、抓嫖娼，抓住小姐以后把小姐按在地上，脱光了屁股，然后要检查检查胸里边儿有没有东西呀，检查检查阴道下边儿夹没夹这个自杀呀。派出所经常是所谓的检查、担心有人自杀，所以抓住小姐以后、脱光，连下体都得打开，都得拿手扣一扣，张开嘴、摸摸胸检查检查。就是那种侮辱人的得意，他认为我是所长啊、我是公安、我是警察啊。就像城管打那些卖菜的老人家，他觉得绝对是我有理、我有权，我心安理得。就昨天华春莹那种感觉，就是美国人已经被大陆人抓鸡了，…，你能想象今天的北京城是啥样子的…反人类罪和种族大屠杀，这绝对是一个天大的事儿。暴跳如雷，就像一个抓鸡的时候，结果这鸡突然指正出来说，你就是那个把我…哇塞，那个…这种情况下，你能想到…就是你能看到中南坑这个整个巨大的反差的同时，你也能看到共产党的得意忘形，还有受到重击之后的暴跳如雷。
5
所以说，你看现在战友们还有什么G11往南飞啊，战友们都等待着昨天一夜之间把谁抓捕啊。我们也能通过这个看出，我们这些人被共产党洗脑和被共产党统治70年以后，我们很多人身上流着共产党的那种残毒、幻想、不切实际的幻想，还总寄希望于别人，老是觉得天上能掉大饼；不但掉饼，还得带着点调料，甚至还带点儿什么羊腿、鸡腿的。兄弟，你看我们这留言兄弟姐妹们，从过去一星期，七哥很早就说过99%是拜登出来要当这个总统的。然后大家都在非常期盼着所谓的重雷啊、行动啊，好像抓捕啊。这个幻想，大卫兄弟，这是我们中国人身上所有这种幻想、这种不切实际。
6
所以说当我们谈论这个的时候，兄弟，我们必须要想到我们战友，过去70年为啥咱没行动？过去70年…，我又没犯罪我凭什么要你赦免？这个赦免对班农先生是获得了人身安全，也不用到法院去被骚扰，但是班农先生选总统这终生地给结束了。这不是什么好消息，他只要被Pardoned，不可能再去选了，甚至是身居要职是不可能的。还有战友担心Elliott Broidy也被赦免了。兄弟姐妹们，咱看问题咱动点脑子，人家美国川普总统不是咱的总统，人家有人家的生活圈子，人家有人家的利益圈子。Elliott Broidy跟他之间的关系、利益比咱，人家不强大一百倍？咱一毛钱没给人家川普过，是吧？而且人家是当初川普总统竞选的时候，是共和党竞选委员会副主席，那里边整过多少钱？是吧，你去想想，我和大卫兄弟再不好，我也比跟那其他的人要好，那关键的时候那我肯定保大卫兄弟啊，那还用说啊？那战友似的，你说你个外来者是吧，你跟我有过共同的理想，你郭文贵那你跟我远着呢，大卫兄弟我这战友，那我肯定以战友为主啊。郭文贵没有伟大的说，我不要战友…
7
所以兄弟姐妹们你想一想，人家Pardon Elliott Broidy，那太自然、太正常，这更体现川普总统了，是不是啊，这更体现了他这个人的文化和这个人的个性。况且Elliott Broidy跟他们家人各方面的关系，还有利益关系，那人家总统有这个权利，太正常不过了。我们竟然理所当然地，我们不喜欢川普总统就不喜欢；我们要喜欢川普总统就喜欢，怎么可能呢？
8
我再说一遍，我一直说，当初对我们最大的伤害、最大的威胁是川普总统，是共和党，不是民主党。但是我们要牢记，我们对川普总统要保持绝对的尊敬。但是我们千万不要掺乎美国共和党和民主党这两党之争，永远不去攻击民主党。你看头两天我们把G-News、G-TV上哈里斯的、当选副总统的东西给她删除，就她旁边的人、就她家人跟我联系、我过去的合伙人、洛杉矶的，说“Miles，你能不能do my favor”，他说哈里斯跟你爆料革命、新中国联邦也没仇没怨，支持你们灭共”。
那么人家这么说，咱们爆料革命、新中国联邦最起码跟哈里斯为敌，没必要。连美国八千万人都不愿跟他们为敌，咱们非要跟哈里斯为敌、我要PK你，符合爆料革命的利益吗？符合新中国联邦的利益吗？咱把她这个删除是为了团结更多美国的朋友们，或者更多的支持我们爆料革命、灭共的人，这是战略战术的考虑。在这个时候只要服从、适合我们能灭共，只要他达到我们灭共的目的、有利于灭共的目的，兄弟你说我们应不应该？兄弟对这些事情你怎么看，你先说说。
9
大卫：谢谢七哥，我是这么想的，就是我觉得今天就像我们昨天和战友的实际对话，我们要想一下我们是谁？我们是新中国联邦，我们是爆料革命，我们有一个自己的定位。比如说三年爆料革命七哥带领咱们战友把中国人和中国共产党剥离开，把14亿百姓和中国共产党剥离开，美国无论哪个政党，我们有我们的朋友，我们有我们的政治操守、我们目标。只要是能跟我们的目标、也就是灭共，能够吻合在一起的，我们都可以去合作，我们也尊重美国的各派人士、各方人士。永远也不能失去我们的目标，那就是消灭ccp，我觉得这个是最重要的。尤其是在这个冠状病毒、ccp virus对全世界的影响下，任何人都要面对这个事实，你们的生活、你们的家园、我们的信仰、我们的亲人、我们的生活都改变了。所以就用我们现在看到我们的伤害，形成统一战线，才能灭掉中共，我们才能有活的机会，才能让自己的国家、政治有一个安全的保障。所以我觉得无论民主党、共和党，我们要看到的就是我们目标、我们的努力。
文贵先生：我觉得老弟你说的非常好。那么另外一个大卫兄弟，我们要看到一个问题，就是说我们现在爆料革命确实需要一个各方面的调整。我要强调的事情是，我坚信川普总统一定会赢、一定会回来，一定会回来，不改变，这是一个；第二个，我们尊重美国的宪法。就像昨天和前天说：“文贵Miles，你们新中国联邦，我们现在这个典礼符合美国宪法”。是的，这目前美国在表面的法律上，现在是拜登政府上台。12点以前我都不说，从12点之后，他是一个目前合法的美国政府机构。我们爆料革命待在美国，我们要对上任后的拜登按照现在的合法总统，和他现在的副总统——她在白宫待着呢，我们要对她保持尊重。首先我们爆料革命战友们不能对她个人攻击。
10
另外一个，我们不能把爆料革命、新中国联邦自己，大家现在就冲上去了，就冲到前面去，就到白宫对面。人美国8千万人都在家待着，然后咱新中国联邦就几个人到对面去，喊着“我反拜登”。人家问你：你反的不是拜登了，是反美国了。包括美国某国家部门说：“Miles，12点以后你再反拜登，你就是反美国。”大卫兄弟，人家美国这说的是对的。就是说你在12点以前，我想说啥说啥，我爱说啥说啥。12点以后他待在白宫，我们以后爆料革命战友拜托每一位，首先不能个人攻击。美国目前说他是假的、偷的总统的问题，那是大家说。我们特别是爆料革命、新中国联邦，咱不能天天挂在嘴上。因为美国现在它最终是要走法律程序的，一定会走法律程序。他们这个争执是没有完的，川普总统也没有放弃。他现在交的权力是给国会，交给美国人民的权力；国会把这个权力、总统的权力，现在给了拜登。那我们，现在拜登副总统还没有当上总统呢、还有半小时。他身边很多人都在支持我们新中国联邦，包括民主党的人没有伤害过我们一次。就这些天，人家民主党的人说：“我们伤害过你Miles Guo一次吗？我们对你新中国联邦伤害过一次吗？”没有。我们不和任何党派合作，我们不和任何所谓总统个人发生任何关系。我们就是一个原则，不掺和美国政治；只要是和共产党勾兑的，我们就不答应，揭发、揭发到底。
未来他当上总统以后，你家人和共产党勾兑，我们一定会揭发、一定会说，不论多大风险；你和共产党勾兑的事儿、或者帮助共产党强大，那么我们坚决反对。但是要记住，对拜登总统、或者拜登总统他家人和他个人，我们不再攻击。这在美国是有明确法律（规定）。对他是否是合法总统的问题，咱不说。我们对他所有的对共政策和帮助共产党的事情，坚决最大声音站出来反对。我反对你们的个人攻击，比如说大卫兄弟你干了什么坏事了，我只说你，我不能说你去偷情的啥事去，那属于个人攻击了，是吧？只能说我和他不一样，我反对；然后为什么反对，然后你这个为什么在那儿。但是不能去攻击家人、人身攻击，这是我们爆料革命要坚持的。对副总统Harris我们更要是如此。她身边的很多人未来也一定会和我们爆料革命站在一起，一定会跟我们站在一起，而且很快也会有行动。可以说从昨天开始起，在美国谁想再和共产党再好、再勾兑、再交易，绝不可能，绝对不可能！就过去一星期来对共产党的制裁和行动，共产党的死亡它已经是被合法化了，被消灭它已经是合法化了，用什么形式消灭、什么时间消灭，只是这个问题了。谁往这上边去给它掺和，那ISIS恐怖组织它还折腾两三年呢，很多人还给它钱呢，很多国家还支持它呢，最后不完了吗。这个大家不要抱幻想，它最终必将被消灭，跟ISIS一样、比它还惨。
11
所以兄弟姐妹们，一定一定的兄弟姐妹们切记的一条，从今天起，文贵拜托新中国联邦和爆料革命战友们。12点后念完宣誓词，再也不要攻击拜登当选总统和副总统他们个人和家人，这是我今天第一个；第二个，凡是他和共产党勾兑的，我们坚决反对；另外一个，不掺和美国两党之争。而且只要是美国宪法保护的我们就支持，宪法不保护的我们坚决反对。凡是美国和共产党勾兑的、对共产党好的，我们坚决反对；凡是只要它伤害共产党的，咱都支持。这你觉得怎样兄弟，有啥需要补充的你想想，大卫兄弟你觉得怎么样？
12
大卫：七哥已经给我们说的很清楚了，而且我们其实能看到，就是这次美国这次的无论从大选到现在、到今天，此时此刻川普的整个的团队还有从应对上都保持了足够的大的克制，就是在美国的法律下。所以您给我们说的，我们完全能够接受、完全能够理解，就是还是我刚才提到的就是我的想法就是，永远不要忘了我们的目标就是中共，这是咱们要去的地方。
文贵先生：好，很多战友反应很卡啊，这个可能是人今天特别多，再一个网络的问题，网络被劣质化了可能。另外一个，我想给战友今天在现在是纽约11：36，还有二十几分钟就是拜登当选总统可能就要正式就职演说，是法律上就开始结束了。我在这儿呢想给大卫兄弟和所有战友们，分享我今天三点感受。我相信你们能明白我此时此刻的心情，说实在话今天这感觉和这种感受对我人生这是第二次。2012年十八大和到2013年，那一刻是我人生第一次有这种感受。七哥真的可以说是卧薪尝胆，我经营了二十几年，我觉得十八大能在我的规范范围内，让共产党的和平演变到就是evolution到revolution，和平演变到最后革命，把共产党这个流氓，让老百姓没有死亡的情况下，从中南坑叫它变成一个真正的法治、信仰自由、多党派一人一票的党，我是很有把握的。
但是大家后来知道，令计划是个叛徒，令计划是个骗子。然后他儿子就被人家给设计了、给弄死了，然后就进入了一场革命，和今天的美国总统大选异曲同工之妙。那一刻对我的震撼，当时是，这次没这个感觉，当时是我在盘古酒店的顶上、直升机坪上，我听完整个过程以后，他仨人说完以后，真的就是我觉得整个人啊，那种感觉就像冰冻了一样。“嚓”就一个人到失望的时候，我不知道很多人有没有，就到了这种悲哀的时候就“叭”整个人就要冻掉一样，一下子你就觉得整个世界你觉得掉一根头发都能听出声音出来。你说这个人太可怕，我长那么大、我弟弟过世、我在看守所被枪毙那六十个人我都看了,包括放出来，从来没有一次我连着三、四天就是精神的不得了、睡不着觉、也不困，也没喝咖啡。就整个人啊，就不知道咋回事儿了，听着谁说话也听不进去，就坐在那儿就是发呆，不知道怎么想。那几天那不是度日如年，没有时间的概念。我觉得几十年的这种希望，我觉得这一下子,这个胡锦涛懦弱和令计划的背叛，都取决于他们有家庭之恋、爱自己的儿子,令计划爱他自己的儿子、自己独大…最后叫人给干掉了；胡锦涛就是对自己的闺女和儿子和媳妇，最后跟习达成了默契，让权嘛，让儿子未来进常委。整个中国最后就到了习、王手里，中国一到了王手里边，中国的文化大革命2.0一定会发生，而且共产党的杀掠，中国的私人企业家会走向灾难，因为习、王要走的这条路的路子就是文化大革命的路子。最后我做了一切的努力，最后我知道他们要开干了，我再离开了。兄弟姐妹们记住，他们的失败是因为有家人、因为有私心、因为懦弱、因为天真，还有心中没有信仰，毁掉了一个中国再次转向的机会。
这真是从来我没说过的。后来到了美国、爆料革命，到了爆料革命，我们就支持川普总统，川普本人、家庭、各个人方面都曾经对我巨大的威胁，但是后来各种原因、他身边的人、各种关系，他是有史以来对中共（打击最大的），但是始终没有放掉和习的个人关系和所谓的共产党病毒的事情，他是灾难性错误。他这个灾难性的错误绝对是取决于他的家人对他的影响，还有他身边几个人…还有川普总统身边所谓的家人对他的影响。最后又导演了美国版的令计划儿子，这个死人选举、多米尼选举、完全不信任正义的人。
13
我曾经面对面跟胡锦涛说过一句话，我说锦涛书记，如果你真正你要想成为一个中国历史上的大家记住你的人、一个真正的政治家，你要让共产党走向法治和民主。他说我做不到，但是我会尝试。他说如果说十八大后，能让源潮，源潮就是李源潮，让源潮和薄熙来他俩要能上来的话，逐渐未来会实行党内，那时候开始搞党内选举、党内民主，过渡到中国法治独立。最后你看是功亏一篑，彻底拉倒。这是中国走灾难的断头台，中国搞出了一个所谓“一带一路”、“2025”、“2049”、挑战全世界，这才有病毒出来。这是当时最坏的方案出来，欺骗了川普总统。他一切一切共产党的行动、对共产党的防范、对共产党病毒的确认，包括跟闫丽梦博士说好这最起码五六次的见面，最后都取消；包括说定义CCP病毒都取消；包括现在把共产党定义为种族屠杀，都是就要在下一届开始。他身边的这些坏人太多了，一个个的令计划都起来了。说到这儿的时候，我要告诉大卫兄弟，你去想想，如果郭文贵哪天要把我儿子、把我女儿、把我家人、什么女婿、还是儿媳妇放到了爆料革命里边，你们啥感受？我今天告诉你大卫兄弟，你代表铁血五人组，你告诉所有的战友们，有一天郭文贵的儿子、闺女、女儿、女婿任何其他七大妗子、八大姨加入爆料革命，你们有任何的权力处置，包括我本人。
14
任何人类的伟大的行动如果做不到无私无我、没有恐惧，你一定不会成功，这次爆料革命和灭共运动一旦有家人裙带卷入掺和，都是对爆料革命战友每个人的侮辱。大家冒着生命危险就是要灭共，我们首先要放下恐惧，当你恐惧的时候，你什么都没有。没有恐惧了你才能无我，有恐惧怎么可能无我呢？当你无我的时候，你要想得更重要的一点，绝对不能有裙带关系。川普总统、胡锦涛主席这两个人类上最痛的感受的都是因为这个，背叛、欺骗、伪信仰、伪正义和过不了儿女家庭这一关，特别是什么妻子、还老公、什么小舅子、小姨子，凡是家族牵扯进去的事业，一定不是伟大的事业！一定不是、绝对不是，因为你有私心。我再重申一遍，任何我家人或者什么未来我们一定会把共产党灭了，无论任何情况、任何理由，我家人、老郭家的和包括跟我有血缘关系的，任何人不许参与爆料革命，任何人不允许到所有的新中国联邦的有关的事情，这是我今天向所有战友的公开发誓。我给你们任何权力、任何情况下、采用任何手段，对我这一旦有这种行为，你们有任何合法性处置，杀之、灭之都是你们的权力。我在这里第二次看到了美国总统这次，我们看到总统这次大棒子来的时候，那这同样的私心、同样的背景，你让共产党侥幸了，否则共产党绝不会再超过六个月，最多今年一定被灭。共产党可能苟延残喘多个一两年、三四年是有可能的，但是我坚信，它很快被灭掉，谁也挡不住。因为病毒的事情和整个香港的事件，和新中国联邦和爆料革命唤醒的全世界的人民，以及这次美国被操纵大选的这严重的后果，这几个账它最终要算的，它只是算到什么时候而已。所以说今天我在12：00以前，我向所有的战友们说出我对这次美国总统大选我深刻的感受。
15
我再重申一遍：川普总统一定会赢，他只是哪种方式和什么时间回来。任何人和共产党勾兑，我们坚决反对。从现在12点以后，停止对拜登家人和拜登本人和Harris的个人攻击。而且我坚信他的团队会跟我们站在一起，一起灭共。再一个，文贵从十八大到现在，两次叫文贵亲身经历到了最关键的时刻。这里是为什么？有天意吗？是天在帮共产党吗？绝对不是。我这些天都在想，如果当时真的是让薄熙来和李源潮当上了共产党，结局会是如何呢？可能比这还惨。我们得感谢上帝送来个习近平和王岐山，最起码让我今天看到了，共产党的内部绝大多数人成为了爆料革命的战友。如果李源潮、薄熙来上来，那共产党很多人跟他们干到底，不一定支持爆料革命。从以共灭共这个角度和共产党的这个能力和实力、和绑架了14亿中国人这个角度上看，我们得感谢习加速师，感谢王岐山干掉了百万党员和造成的对立，包括对世界的这种侵略，把他们变成了希特勒现代版。
那么今天的美国川普总统这个事情，是不是我们失败了呢？我恰恰的认为不是，我看到了更大的是机会，上天非常清楚，共产党这个魔鬼要灭之前，必须让全人类看到共产党的危害、共产党的威胁，否则共产党还会苟延残喘再有机会，或者对中国人更加血腥。这次让美国这个国家的权力像中国一样，给美国再送个希特勒，送来一场人道的威胁、国家正义的威胁，会唤醒全人类。上天安排的都是最好的、都是美丽的、都是完美的，相信万佛万神，给人类证明给你看，你们跟随共产党、不灭共产党会怎样。所以说过去的这八年、十年，让唤醒了国内的所有的同胞、私人企业家，和共产党内部拜习王（所赐），现在还有一个拜登和Harris政府，会让全人类看到共产党的威胁，然后这两边合在一起， 大家都明白过来了，全人类才能灭共。从宗教上、精神上、逻辑上，我认为这是通的。所以，我非常感激这两次让我的震惊、让我感到了挫折，以及灭共事业在时间点上、在我们灭共上，好像是三年四年，好像是昨天发生这么大事儿、今天发生这么大事儿。但是战友们，在历史的长河中、在一场伟的大运动中，它基本算不上什么时间，这么大的事情需要的时间它太短了、太快了。而这一次是整个是唤醒全人类、拯救全人类，是正义邪恶的终极之战。
16
过去几年唤醒了，包括习王政府唤醒了党内的人士、唤醒了中国人民、唤醒了中国的企业家。你看看马云又出来表演去了，他最终跟王健一样、跟陈峰一样，死无葬身之地。最可怕的人在死之前，还让你表演表演，还不如王健呢，给一下子就拉倒了。中国历史上多少？叶简明出来表演好几次呢，直接扔河里面去了，是吧。所以说兄弟姐妹们，现在不要看任何人在台上闹得欢，最后上天、万佛万神一定给他拉清单。正义必胜，是不是你坚信的，人类是不是有主人，有没有万佛万神，这是你是不是你坚信的？如果是你坚信的，不要看这一时一点一事，正义正在向我们走来，谁都挡不住！而且，它有助于我们灭共运动。这是文贵今天在2021年1月20号，文贵给战友们分享的心得。灭共是意味着什么？ 一切都是上天的礼物，谢谢大卫兄弟，谢谢所有的兄弟们。我们可以看一看现场现在把画面切过来。
17</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1479/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1479/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月三十一号，二零二零年十二月三十一号，阳历的年，今天是最后一天了。今天晚上纽约时间下午八点，文贵就在《我是音雄》这个唐平妹妹、威廉王搞的咱们新中国联邦培养音乐男神、音乐女神的节目上，八点到十二点，（文贵将会）和大家度过这个阳历的新年，公历的新年，希望大家都到咱们这个《我是音雄》的GTV和YouTube频道去观看，四个小时，四个小时！
哎呀，我说实话，这个时候，大家都在祝“新年快乐”，都在说“新年快乐”，七哥真是不知道说啥好。我特别不想说“新年快乐”这个词儿，因为我觉得二零二一年没有人快乐，不会有人快乐，灭了共你也不会快乐，因为这个病毒的危害（太大了），所有人都太轻敌了！
昨天，还有前天，我们的GTV的董事摩根先生，给我发了好多感人的信息。他说：“Mlies，在过去的一年，我真的意识到‘爆料革命’的伟大，GTV的伟大和G-NEWS的伟大！这个世界真的是太疯狂了！人类的未来真的是太无法确定了！共产党到现在还这么搞，这个世界还是这个样子！二零二一年，一定是非常非常的糟！”他刚才给我发信息说：“我要重复一下：是‘糟糕’中再加‘糟糕’！”我当然也是这么想的。
兄弟姐妹们，我不知道该用什么词儿，今天来给你们祝福，是“新年快乐”呢，是“新年小心”呢，还是“新年安健康”呢？人们都愿意重复——不论是对的、错的，每年都愿意继续重复，习惯性地重复一切事情。新中国联邦和“爆料革命”，不重复任何事情！特别是在真假的问题上。假就是假，真就真，不重复！我们就是要打破那些陈俗、旧观念，创造新的、美好的、真实的事物！
所以说，兄弟姐妹们，我真不知道说（什么）。我说“新年好”，新年你们能好吗？新年谁能好啊？我刚才健身的时候就在想：“新年健康”，“新年平安”，“新年好”，“新年快乐”，很难！
二零二一年，对我们新中国联邦来讲，可能是最最最关键的一年！庚子年，共产党已经大半条命废掉了——用习近平总书记的原话说叫“泰山压顶”。二零二一年，我们希望是——不是希望，我们一定会让共产党彻底消失！Take Down the CCP！政治上、国际上，二零二零年，它已经完了；国内的经济上、民生上，它已经完了！二零二一年，就是全球灭共、自动灭共、以共灭共、依法灭共！最后是总结性，结束——“咔嚓”，结束！
所以说，二零二一年，对我们大家来说都是个挑战年！应该祝战友什么呢？希望你战斗胜利！应该祝战友们，二零二一年希望你：战斗胜利，灭共成功！”我不想说“新年快乐”这种重复了多少年的（词语），事实上我们过去没有快乐过。
衷心地祝战友们：灭共的战斗成功，灭共之战胜利——百分之百的胜利！
希望中国人得到解放，希望人类走向一个没有共产党的新时代！让中国人不（再）像猪狗一样，像奴隶一样，被洗脑（洗得）像僵尸一样地活着！希望我们“爆料革命”的战友们能团结在一起，让我们的新中国联邦在中国大地、在世界大地得到认可，团结更多的同胞和勇士，让我们以“爆料革命”这个手段，实现新中国联邦的目标！解放十四亿中国同胞，让世界和平，查出冠状病毒（真相），尽快研究出解决的办法——解药，我觉得是很难的，阻止共产党再释放更多的新型病毒，每一个新病毒都可能是（会）杀害我们战友的家人和你自己的。
这里边儿，一定要无私，无我，绝不放弃，这才是核心！其他的什么“新年快乐”啊，“新年幸福”啊，“吃好喝好”啊，咱都说了好多年了吧，咱就不用再重复了，太俗了！对吧？
另外，兄弟姐妹们，新中国联邦的基础——经济强大，政治强大。还有，我们战友们要团结！今天早上，大家都知道，这个评“××先生”，那个评“××影响人物”，在这之前，有很多人联系我，我说没有半点兴趣——我看过太多人拿到金杯、银杯、铜杯搁在那儿，有啥用啊？不当钱花！真正的荣誉，在自己的心里。
只要灭了共，要啥有啥，你想不要都不行！共产党（只要）在那儿，瞬间连你这一百多斤的肉体随时都会被消失！这才是核心，亲爱的兄弟姐妹们！此时此刻，我最想说的事情：我们要像香港的勇士那样活着，真正地牢记“香港是我们的圣城”，我们要像香港人那样勇敢和团结，永不放弃！
我们不能像过去这七十年的中国人一样，像猪狗一样地活着，这样的憋屈，这样的窝囊，只能说“爹亲娘亲不如党亲”。天，是共产党的天；地，是共产党的地，连我们的生殖器也是属于共产党的！
我们《我是音雄》的节目，今天晚上就是要唱出我们发自内心的歌声，灭共的歌声！人类上，从来没有过！新中国联邦和“爆料革命”，创造的一个又一个的传奇，对世界的影响，任何人否定不了！这和任何人的好坏、高低、胖瘦没任何关系！这是所有“爆料革命”的战友们用生命、鲜血和时间换来的！这个结果，是任何人无法否定的，没有人可以否定得了过去的这几年来，一个又一个伟大的（爆料）——王健，海航，王岐山，孟建柱，孙力军，海外欺民贼，几百家的中资企业，冠状病毒，博博士，一一九，新型病毒，羟氯喹……一个又一个的传奇，数不胜数！它不属于任何一个人，它跟任何人的好坏、真假没关系，它是“爆料革命”、新中国联邦创造的！
全人类，占了六分之一人口的中国，除了一个邪恶的共产党之外，没有（另外）任何一个能代表人民发声的组织和平台，只有G-TV、G-NEWS！G-TV、G-NEWS创造的G系列，G-CLUB、G-FASHION创造的经济奇迹，无人可比！二零二零年，只是个开始；二零二一年，要创造更伟大的奇迹和传奇！这都是因为有战友们，兄弟姐妹们。
今天晚上八点钟到十二点钟凌晨，文贵在《我是音雄》直播频道见，希望战友能看到更多的我们的英雄的战友、兄弟姐妹们能获得非常神秘的奖项！
一切都已经开始，传奇的二零二零将延续到二零二一，二零二一年，是决战年、胜利年、灭共的最后一年！兄弟姐妹们，一切都已经开始！希望大家攒足了劲儿，鼓足了气，一举拿下共产党！中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1471/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1471/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月二十八号，文贵今天不健身，今天挺舒服，休息一天。但是，昨天晚上一直在露台接电话，打电话，所以有点儿感冒。一年都没感冒了，我说感冒感冒挺好，流流鼻涕，排排毒。
咱们也不是什么“万岁万岁万万岁”，是吧？常人嘛，普通人，有点儿病，感冒一下，挺好，排排毒嘛！
就是啊，一般的圣人不得病的，不过圣人一得病就得大病。一般都是（像）什么被《甄嬛传》里边儿的给下点药啊——那是毒啊，煲汤给煲出毒啊那种的，或者拿绳子给皇上勒死的那种。
看过《斯大林（之死）》那个电影吗？我一再推荐《斯大林之死》，那个电影真是拍得太好了！所以说，有时候，最廉价、最好的，就是最伟大的电影音乐。这个月底，三十一号到一号，《我是音雄》，我们的唐萍妹妹、威廉王主持的这个节目太棒了！“以乐灭共”，“以歌灭共”！七哥到时候到那块儿去当学生，跟大家互动。弄不好，七哥还能弄个奖呢！听说有很大的奖。希望大家广泛参与。
这两天好事太多了，好事太多了！但是大家最关心的，还是川普总统选举的事儿。是啊，这是最大的事儿！等着吧，七哥就不多说了，重磅的事儿有《路德访谈》呢，七哥就不多了。
请关注G-TV、G-NEWS，我再次在这呼吁，希望更多的有能力的工程师——代码工程师、前台、后台的工程师，包括电商的运营管理、运营维护的，多多加入咱们的G-TV、G-NEWS。G-TV、G-NEWS是“爆料革命”的，是新中国联邦的，是绝大多数战友的核心利益，战友都是股东。现在两千把椅子里边，有一千多把是战友，九十九点九的椅子是战友的，不要忘了，兄弟姐妹们！支持G-TV就是支持战友，战友是真正的主人！
国内的经济，现在到了啥程度？我相信大家都知道。昨天晚上，某省的我的一个好哥们儿，现在是省委副书记，跟我通话说：“兄弟，说那儿也别说我省的事儿啊，不要说我省的事儿！”他当然也不敢说太多秘密消息了，是吧？他还在身在官位呢！我说：“你们的经济很强大呀！今年的情况（任务）都完成了吧？”他说：“兄弟，你知道你在说啥吗？别夸奖我了，你们太幸福了！”我说：“你是咱们哥们儿当中目前椅子最铁的，省委副书记，还想上升呢，还有上升的空间呢！不过你们，共产党好像到了天花板了。”他说：“兄弟，通电话，不谈党的事儿，不谈政治！”
这哥们儿紧张极了：一周染一次头发，体重胖了四十多公斤，小个儿，不高，全身都是病。哪来的病？经济危机，政治危机，民生危机，社会稳定危机，还有内心里边儿知道共产党倒台的恐惧！多少当官儿的现在是这样的，多少人都是这样！你千万别看他在上台前，那些王八蛋，第一天晚上拿刷子把自己身体刷好几遍才能刷掉身上的脏物，然后，理发，染发，然后到那块儿去，戴上口罩，装模作样坐那儿，开着会，露一下镜头，是吧？听听“泰山压顶”，然后屁滚尿流地滚回去。
所以，共产党是彻底完了，经济崩塌！昨天有战友跟我说，现在统计局所有的统计数据，在内部已经实行了“三分五割”的制度，也就是说，主管数据的或主管报表的局长，是相互不能打听的，就担心你哪个人知道了，你全部给爆料出去。这事儿“文化大革命”时候就开始了，就是互相猜忌，互相监督。
另外一个就是，现在的粮食（危机），粮食成了国家的安全和机密！像现在这个病毒一样，死亡数是国家安全的机密，你说多恐怖，兄弟姐妹们！然后，现在说，死亡率是机密；粮食有多少，也是机密！
更夸张的事情，亲爱的兄弟姐妹们，昨天我听到个特别搞笑的事情，说某省在开会的时候，领导在门口临时贴出了一张（纸）：会议当中不能问的问题，不能谈到的话题。呵呵，“不能问的、不能谈到的话题”，是在省委啊，省委书记的会上的门上贴上的！绝对那是不能妄议朝纲，不能妄议“中南坑”领导的身体状况，是吧？也不能妄议现在死多少人，也不能妄议中美关系，也不能妄议“爆料革命”！
兄弟姐妹们，所以说，现在国内这个情况，大家知道：一切都是假的！一切都是假的！
哎呀，我们的Discord，正在准备着一会儿，我要跟Discord的兄弟姐妹们聊天儿呢！在那边儿，听到战友的声音，就像那听电波一样，“滴滴”，“滴滴滴”，兴奋、高兴！我就爱跟战友说话。我就纳了闷儿了：确实很多战友很单纯，很天真，但是，跟战友说话，咋就这么亲切呢？一听到战友的声音，就高兴，特别高兴！
昨天晚上和咱们国内的战友通话，他说：“文贵啊，我发现，你真兴奋啊！和你的战友在战斗之中。”我说：“我们的战斗是真实的，发自内心的！”当然了，有一些假的，或者啥事儿，都很正常！
这两天，很多战友给我发信息，说接下来各农场还会出现这样的事儿、VOG的事儿，什么这事儿、那事儿。还有一个什么，这是共产党的一个全盘计划……兄弟姐妹们，别听这些胡说八道的话了！甭说一个这么大的“爆料革命”了，（就是）一个小餐厅，一个咖啡厅，每天早上到晚上，都是八卦不断，有辞职的，有新应聘的，进进出出，有点儿是非，有背叛，有忠诚，它才叫正常，没这些问题，那叫什么？那不叫“人间”，那叫“天堂”或者“地狱”！我们是“人间”，过的是“人间”的生活，这叫“人道”，这都太正常了！
在我们“爆料革命”里头，这都算什么事儿啊，太正常、太小的事儿！关键问题，我们的“爆料革命”是否是正义的，是否是强大的，七哥是否有这个能力。七哥最崇拜的是：“遇难成祥”，“化危为机”！这都是太小的事儿了！弄得咋咋呼呼的，“哎哟，‘全盘计划’啊，共产党什么什么啊”我说：“哎呀，你紧张个毛啊，有啥可紧张的呀？有七哥在，没有什么大不了的事情！它有啥大不了的事情？在美国，有王法，有国法，是不是？新冠病毒危机对任何一个造成的威胁，都是你在“爆料革命”中遇到的威胁的亿万倍！你染上病毒，可能就是一“毒”毙命，“爆料革命”带来的危机才多大一点儿啊？
“爆料革命”给你带来的好处，跟你的危机比，那是亿万倍的差距！“爆料革命”给你带来的机会、荣耀和未来最重要的——人活在世上的那个“希望”二字！这个“希望”的价值，是你遇到的风险的一万倍的差距！这就是“爆料革命”的魅力，新中国联邦的魅力！中国从来没有过，一个国家、民族的未来，还能带来无穷的G系列的利益的未来、憧憬，哪有过？你遇到的风险和你遇到的今天的这些问题，太少了！共产党的城管给你带来的威胁都比这大！是吧？
看最好的一面，你才会幸福，快乐。好吧，兄弟姐妹们，为全中国人民，台湾、香港、台湾同胞、新中国联邦、“爆料革命”战友祈福，我就不在这儿念叨了，我刚才已经念叨完了，祈完福了。兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1447/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1447/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
十二月十九号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？哎，我这脸真有点儿胖啊，胖了两公斤，这几天傻吃。
兄弟姐妹们，昨天晚上我相信，咱们这个群里边儿很多人跟我互动，几乎是一整夜。昨天，就在我们大家睡觉的时候，亚洲局势骤变！大家要看到，最核心的变化——现在媒体还没爆出来呢——美国军队在亚洲的变化，美国军队在台湾海峡所有的变化。接下来，美国军队在南海和台湾海峡，特别是对香港周围几个叫“战略支撑点”的变化，大家去看一看，包括美国空军的变化。
另外一个，接下来，战友们要注意，俄罗斯——中共的“铁友”，跟共产党之间会有巨大的分歧！（俄罗斯）钱也（从中国）拿得差不多了，现在共产党跑到俄罗斯那儿，利用俄罗斯的平台，干黑客美国的事儿。然后美国政府将计就计：“那就是你俄罗斯干的！”俄罗斯说：“哎，这可不是我干的！”“那谁干的？”“它（中共）干的！”你看，这哥们儿跑到你家去，拉屎，尿尿，然后写上你的名字，盖到屎上，然后说是你拉的，就这么简单，热闹了！
据说，昨天晚上，听有关——做梦，梦见的——听说的，俄罗斯暴怒，说：“你们要是敢再来我家，敢把这事儿嫁祸于我，那我就把你的底儿全给兜出去！特别是你共产党的病毒的事儿，我可知道！”老共这边儿还挺嚣张，警告俄罗斯：“不要再次重回几十年前走错的路，中共已经不是过去的中共了！”听说俄罗斯听完以后，还没反应呢。啥反应？俄罗斯听了啥反应，兄弟姐妹们？干它？公开弄它？普京是个成熟的政治家，普京认为还不到火候，最起码等美国大选完了以后：“我到底是亮枪啊，还是给你俄罗斯的鱼子酱？”这个普京太厉害了！所以说，兄弟姐妹们，这就是世界上真正的真相，背后都有交易，背后都有巨大的交易！就像我告诉你，为什么face book扎克伯格折腾呢？就是想控制下届政府，弄虚拟货币，控制全人类！
这两天国内现在银行啥情况，兄弟姐妹们知道吗？建行、工行、农行全部都赖账！昨天晚上咱们的几个战友给我发信息，到中国农行去，大额存款，存五六年了，到农行去，包括买的金融产品，说是要拿出来。副行长亲自接见！说白了就是：“以国家利益为重，你不花钱你就不要去动这个钱了！”这人说：“我是要动这钱的。”（副行长）告诉他：“你要动，你可能就是犯了政治错误！”咱这哥们儿疯了，他说：“七哥呀，我当时认为，留一手，多方押注，但没想到，我现在是完了！本来要取走七千万，现在连七百万都不行，最多给你七十万，或者一百万，超过一百万得报中央！”够意思吧？
另外一个战友，是在中东，在迪拜，被共产党派去执行任务的。现在想把家人给带出来，结果是“不允许出境！”在机场扣了。为啥，兄弟姐妹们？（海关）说：“现在事实上是战时时期，内部有通知，凡驻外干部家人一律不准全家去往国外！”啥情况？疯了吧？咱们这个战友的家人不但没出境，短短的几十个小时以内，他在迪拜的房子，迪拜政府去找他谈话，说：“你家房子不能卖，被查封了，因为中共有通知，说你这个房子的资金来源有问题。”够意思吧？这就是共产党！你以为你藏点儿钱，你在哪儿，共产党都知道，都知道！兄弟姐妹们，这就是共产党，不是开玩笑的！
现在，共产党在美国，在加拿大，在澳大利亚，潜伏的、专门对付咱们“爆料革命”的这些特务们，这几天非常高兴，据说立了大功了，潜伏有大收获，分化成功！战友们，要记住：共产党让你相信的事情，你连怀疑的机会都没有！这就是共产党的大外宣——心术，读心术、控心术！我们很多男战友，已经是被“芳芳”“燕子”给击倒了。
今天早上，我发了一个人妖的视频，每个人都争，争完以后，我告诉大家：“这是人妖，大家娱乐一下。”这就是大家没有辨别能力，你就没有辨别人和人妖的能力！这就是（为什么）我们农场很多人被“蓝金黄”，被拿下，你自己不会知道；你知道被拿下了，那都是很low（很低）的。
接下来，美国，看今天啊，一会儿朱利安尼，咱们哥们儿，有一系列的行动！你们不一定能看到，（他）也不一定在媒体上发声，大概是十一点三十——大概十一点三十，还有下午三点，都有行动！
现在，等着我们盖特完整上线的，大家想想都是什么人？我现在可以向大家保证，只要盖特能达到这个能力，能达到这个标准，就是说，基本功能能正常使用，全世界最起码五十到八十个世界级的领导人，就一次性移到我们盖特来了！当然也是G-TV了，是吧？而且，我们G-TV昨天和前天的新的评估机构的评估价格已经出来了，在征得律师同意后，会发给投资人——可能不允许公开发，会发给投资人，这是最保守的评估现状。包括，咱国内现在的战友，在金融界的，听了“爆料革命”，看了《路德访谈》，提前做了几个金融产品，赚了大钱了！但是惨的事情：赚了钱，只能在国内流存，出不来。现在等着要买G币，买G-COIN、G-DOLLAR，G币。我说G币、G 系列，是解决未来所有大家面临的金融问题的、几乎最好的平台——不被共产党控制，绝对安全，绝对方便，会是世界上唯一一个可以有黄金做储备的、和真实美元交换的货币，没有（别的）了！
所以说，战友们，“爆料革命”你成功了，你给别人做了一锅菜，让土匪又来了，那不就完了吗？我们要的是，新中国联邦、“爆料革命”未来承接果实，让中国人和“爆料革命”的战友们有体面、安全的生活，这是我们的核心目的，这是一整套（计划）！这个过程当中，发生点什么小事儿，都是小问题，小问题！不发生，就不正常；发生了，让大家才能真正地成熟。就像刚才我发的那个人妖的视频，每个男战友都抢，抢完以后（才知道），那是人妖啊！你没有辨别能力，经过事情以后，你会增加辨别能力，你会增加对是非的判断能力，会增加真善、假恶的辨别能力。不要着急，时间是最公平的、最好的答案！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始！今天没直播，今天太多会了。直播估计（得到）明天，明天晚上，或者后天吧。
好吧，兄弟姐妹们，唔该哂（粤语，十分感谢）！哎呀，时间到了九点五十七分了，唔该哂！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1446/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1446/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们有声音吗？画面怎么样？“很好很好”，“有”。同步吧？挺好挺好挺好。我觉得你可以把我这个，我看这有点不中啊，肚子吃的绷绷的。立起来直播，我觉得你这样吧，给我上半身吧。上半身往下拉，对，再多再近、拉到这儿，对了，我这个头太什么，给点空间。中了中了中了中。
今天第一个好消息是约翰叔叔不在，约翰叔叔不在，希望顺利的播成，否则又不知道出啥情况了。后面门开个缝儿，我本来让你们看看我这火炉，看看我这个这两个——七嫂子弄了两个大乐高呢，笨笨和snow。开一点点儿，现在是九万四，才九万多，说咱就别聊吧，才九万多，咱聊啥呀？才九万多，咱聊啥呀？杨丹荷老师刚才去了另一个频道，你干嘛去另外一个频道，你去另外一个频道干嘛去啊？哇塞，好了，是十一万了啊。怎么也得过十万吧，是吧，我觉得现在这个iPad好像比ipad 版，因为现在，十分钟十万，天啊。
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个大日子，真是个大日子。今天真是把我忙晕了快，我就是刚才坐在这儿的时候，因为家里厨师今天有好吃的，家里人给我做的我爱吃的饭，六点五十五这个才做好，赶快吃一口，吃了一大碗饭，吃了鸡啊，海南鸡饭我特别爱吃。然后呢是今天就没停啊，从早上。我昨晚上睡了大概三个小时，不到三个小时，两个半小时觉分了三次睡的，然后醒来以后就是一直忙到现在，就没停，就是一分钟都没停。今天本来说不抽烟了，这两天就是白天没怎么抽，但是晚上我说今天那么多事，还得抽。直播呢，还是得抽。这个烟这个东西啊，烟酒烟酒，一旦要是爱上，就烟酒不离手，这真是哎。
我今天发出去很多那个在雪里面照片，大家都很喜欢，这个完全是随意照的。那么今天真是太多太多事了，这个大家一定要记住，就像头两天，我说七十二小时你会看到很多大事的发生。由于三年来的爆料革命咱经常爆大料，然后我们路波切已经把这个所有的大事全说完了，就是说地球的安危都说完了。所以说大家的重磅重磅重磅习惯了，老盼望着俩结果，一颗导弹过去把中南坑给炸平了，然后美国就是川普总统把美国军戒了、把坏人都抓了。千万记住我们在现实生活中，我们是在真实的生活中，不是好莱坞大片。任何一个人，当你过高的或过于的不切实际的要求和想法的时候，受害的一定是你。因为你的希望越高，你失望越高。
过去一星期发生什么事情，战友们？对中共这些企业的制裁、对中共的经济制裁，包括中美军队的对话——没有对成。大家知道意味着什么吗？这在过去30年或者50年，从未发生过！毫不夸张地说，没有爆料革命这些绝不可能发生。包括国家安全报告、包括制裁当中（的中共企业和人员），包括国务院的一系列决定，包括参众两院的一系列立法。都是…清楚地…（跟画面外的人对话：）没事儿，搁这儿吧。战友不怕看，这让看，这还挺好哩啊。（摆弄唱歌的麦）这…七哥练歌的，你看这，看见没有，这七哥唱歌的你看到没有。这还得有时间，有点时间得练练歌是不是，是吧。现在是音乐家，你这开玩笑哩这是。
兄弟姐妹们，所有的报告当中都把CCP——就是中国共产党，和中国人民分开。这意味着什么？多少年没发生啦？从来也没发生过。有人敢想过吗？昨天晚上我和一个朋友，和一个美国的朋友、一个欧洲的朋友、一个新加坡的朋友、日本朋友、台湾的朋友、还有大陆的朋友连线。所有人都说一句话，“爆料革命到今天所做的事情，毫不夸张地说，这已经是到今天爆料革命啥也不做了，这创造的历史和功劳都是没办法形容的。可以说是在人类地球上、不但是在中共国，在地球上从来就没发生过。”
过去这一周发生的很多事情，在背后的故事到现在为止，有些事的结果你们还没看到。我可以告诉大家，你们记住，从12月的6号到今天的18号。你记住，未来你看到的很多行动，都跟这个6号到18号有关系。今天有三个大事儿，这三个大事儿就要取决于是否能成，它基本上决定了美国总统大选会在什么时候，滑稽的结果会出来；会在什么情况下，中共病毒被全世界会定义为生化武器；什么情况下会让全世界真正地意识到，这是一个人类上的大危机，必须采取行动。
兄弟姐妹们，我可以告诉大家，就在我们现在直播的此刻，就是今天下午5点多的时候，全世界的各国力量已经做出了最最关键的决定，就是如何认定这个病毒。这是今天最大的事儿。大家不要老想看热闹、弄个导弹，像伊朗似的。伊朗斩首了、斩啦，把三个最重要的人物都斩啦，一共五个还剩两。伊朗现在发生什么事儿了，战友们？伊朗的鸡蛋又涨（价）啦，伊朗的粮食又涨（价）啦。我每天、你们看到我发到战友群里边的、所有的那有些笑话视频，每天早上都是伊朗的朋友给我发来的。我随时了解情况。斩首这些人以后，从未见好。
以色列对伊朗，多达七十几次的突然袭击和炸弹，发生啥啦？你以为北京就干掉那个，这事儿咱们这事儿就解决了嘛？不是。我们要灭的是这个组织，是灭那几个关键的头头，对吧。那你们再看看委内瑞拉，所有你当初想象的事情都发生啦。委内瑞拉怎么着？对不对？委内瑞拉现在还在那儿呢，好着哩，还吃牛排呢。
但是我们每位战友啊，这就是我们爆料革命一定要记住：客观真实、唯真不破，多少我们的战友付出了生命、鲜血和自由的代价。我从今天早上到现在，最起码听到不下４、５个哭声，哗就进来啦。家里人被抓啦，被战友…潜伏战友在队伍里边的特务，给出卖了、给抓啦。哭声一片。还有人到了杭州警察局，这个一顿给胖揍，揍完以后要写下保证书，绝不再支持爆料革命，而且决不投资G系列；另外一个战友，咱们这个一家也是染上病毒啦，喘不上气儿来。
当然有更多的好消息，咱们战友有了这个，有了这个病吃了这个羟氯喹药以后，然后逐渐地在恢复，然后又有嗅觉啦；还有这个战友家里面，老人家已经下厨房能做饭啦。全家这几天前，都已经彻底觉得不行啦。还有一个就是我们内部潜伏的战友，他们（CCP）在我们战友里潜伏了很多人。我可以告诉大家，喜马拉雅农场、还有我们所谓的爆料战友，从来就没少过潜伏的人。我们不在乎。谁要被潜伏人给拿下啦，那是你倒霉、那是你不坚定，真战友是不被潜伏者拿下的。但是被陷害，我们战友有人受害了，是吧。那么潜伏的、内部的战友，被海外的、所谓的天天出镜头的人给出卖了、给抓了，这种事情太多了。多少人的生命和鲜血、和失去自由和财产，捍卫爆料革命。每时每刻，创造的这种奇迹，对吧，兄弟姐妹们。
那么我们现在已经进入了一个误区，就是三年前我说过的，就是最担心的事情，就是大家欲速则不达，急功近利，过于幻想化、理想化。爆料革命绝对不能走上这几个邪路。特别是，我们绝对要做到的事情，不能让战友们、不能让我们潜在的战友们，让他们成为武器、成为牺牲品。保护每一个战友，让每一个战友在能承受的情况下，去参与灭共、参与爆料革命。从三年来的爆料，我一直这么说。每个人每天每时每刻都在问我，每天，“啊，七哥我能做什么？我什么都可以做，我准备好了什么，”每天，太多了！我非常的感动！但是我都告诉大家，一切以你安全和家人的安全，不要流血，不要失去自由。你那样儿做是没有用的，我们也从来不会让任何一个战友挺身走险，以身来试共产党的凶残，更不允许让大家拿着钱投入到无底洞之中。这就是爆料革命。
那么过去的这几年的爆料革命，所创造的传奇和现在所获得的成绩，就像这些所有人告诉我，我们爆料革命做的事情已经是，可以说是到今天，包括今天某个组织跟我说，他说，“你不知道你们每次给我们提供的信息，给我们提供的帮助，包括验证的这些信息和名字，是有多大的帮助！”
我可以告诉大家，到今天川普总统、川普总统，据说啊、传言，还认为、他不确定：习近平就是真的想干掉他，他不确定习近平就是他的敌人。这就是真实的川普总统的想法。你们没想到吧？！据传言啊，我看到社交媒体上说的，他不确定：就是真的共产党要灭了他。但是他确定共产党参与了操控这次选举。他没有下定决心说“我得把你给斩了，或者我要把你给…我现在我要下定决心给你是，彻底你就是我的敌人，你要弄死我。包括咱们的病毒，生化武器之说，”他怀疑，他说他不敢确认。
想啥呢，兄弟姐妹们？这就是我们中国人的思维和美国人的思维，你觉得人家弱是吗？你觉得人家不够凶残是吗？恰恰这就是美国的伟大！你看今天，我们今天这几个关于美国内部总统选举的，大家现在关注美国总统选举去了，我今天关注的是另两个领域。美国总统选举今天有他的几大招：多米尼的机子和几个州的重新验票，和是否有足够的参众两院的议员们挺身而出、质疑这场大选，变成了州票——30对20，大概是30对20啊，这是最关键的。
那么今天在某些州，就给你耍流氓，就是不给你交这个机器，某些州就愿意说重计选票。更重要的事情，基本凑够了数、能达到州票选举，不是人票选举。但是州票选举你凑乎弄了那几十票，或者达到那个法定数，高院都推翻了!我跟他们这朋友，我和咱们的几个朋友说，包括朱利安尼、包括这个班农先生，我都说。我当时就说，高院，我觉得百分之九十的可能你们赢不了，六比三的事情不会发生，大家都看到了。而且我在这直播前，11月7号我就说了，很有可能12月15号宣布拜登是总统，是吧，大家都看到这事情了。我们不是蒙的，我们不是美国政治专家，我们根本不懂。是基于我们的情报。
就像今天，今天我还有一个…这个大概在三个月以前、三个月以前，大概四个月，这个我们有的同事被抓起来了，被抓起来以后这个北京的警察、还有国安的人，喝得醉嘛哈的，把这位同事啊已经关了将近一星期了。在释放他的头一天，他的领导喝得醉嘛哈的来了，进屋以后脱了鞋，坐在他关他的小屋里面儿，在一个所谓的双规点儿，骂了一阵子。这个领导检查出癌症，他不会再超过半年的活了。他说老子也不会超过半年的活了，半年啊、也就半年活头。所以说喝得醉嘛哈了，就给这位战友说：你真的就相信郭文贵能灭共产党？你真觉得那所谓的爆料革命能灭共产党？你傻乎乎，你就这么挺他，支持他？
他说，我们不想说郭文贵是个骗子，他没必要这么大个人物骗你这点儿钱，骗你个十万二十万美元。他说那是不可能的，我还想马云骗我呢，他马云不骗我啊。他说：你真的支持郭文贵吗？这个人说，我真的支持郭文贵！为啥啊？你跟我好好聊聊。咱们这位朋友、同事，给他谈了谈为啥支持我。这个人听了后，我还真佩服你这么说。他说我反正也没几个月活头了。他说，但我告诉你，郭文贵他完啦，很快太平联盟的官司，会有纽约南区法院哪个法官来判。
这哥们英文特别好，我都记不住那个法官的名字。哪个法官判，这个PAG找的两个律师事务所，其中一个事务所就是美国最大的调查公司，是跟我们好哥们；代表前去出庭的这个律师事务所，也跟我们好哥们；但真的打官司、灭郭文贵的，要把郭文贵公寓抢走的，是第二个律师事务所，事务所的名字说得特别好。他说我跟他们多次见面，他说我告诉你，四星期后太平联盟这个官司，就会判你们老板输；而且我还告诉你，就把你老板撵到大街上睡觉去；而且我还告诉你，接下来会对你老板所有的海外资产进行所谓的，因为你赔了嘛、你个人担保嘛，你要执行嘛，要追查。你老板就完蛋啦，你还跟他吗？
这个人回来跟我讲，真是把我吓一大跳。因为这些事、这两个律师事务所，我哪有时间管这56个案子，我哪有管这么细啊，是吧。这个律师事务所的名字、法官的名字，我都不记得。我说这真的吗？真的跟他说的（一样），四周就差一天。这个法院法官突然间就说这个案子不再审了，就把我们所有的有关人，全部问询全问完；对面告我们的，几乎人都没来，你说这个明显的胡来。包括对方冒充我签名、就签的假合同，都得到第三方鉴定，签的字都是假的。法官说不理啦，这个我不认，我就按当年的大卫鲍易斯给我们提供的证据，我就以那个为准。你说有那样来的嘛？判你们，等着吧，等着赔钱吧。然后就当面问对方的律师，你们要多少钱啊？对面律师说我要一亿多吧，一亿多美元吧。就这么，就基本下了决定。这就为什么你们看到海外的欺民贼和共产党的警察，同一时间得到同样的信息，和过去几年一样。 所有共产党要干的事，海外欺民贼全都知道。然后马上就在那造谣。所以老说：完啦，房子又没啦，房子又没啦，又如何啦。就是这个原因。
这个警察，你知道竟然能说到什么吗？战友们，你们都没有想到。告诉咱们这个同事，说接下来会在你的什么BIY公司，对你会采取什么行动。所有说的事情，包括哪个账号都跟你说得很清楚。他跟我说完以后，我真没有那么信。但是就在四周后的前一天就信了。这个案子啥时候要开庭呢?今天开庭。我都忘了，说实话我都忘了。我们也是几十个律师啊，我们也是美国最牛的律师事务所。哗，就去开庭去。
因为这位警察，当时跟这位同事在里边聊天的时候说到，那个豆豆就是我们的人，谁谁就是我们的人，SEC的这些事都是我们弄的。我们在加拿大有几个小组就专门干你们的；在澳大利亚有几个小组就专门干你们的；会让你们的G系列天天被官司缠身。然后把你们所谓的农场全部都给你们消灭掉。他说我们派出的都是最尖端的队伍，肯定完啦，你们完啦。
大家知道纽约SEC调查G-TV的事情。我们提供的最绝密文件，在美国的法律，你想这是一个政府部门提供的文件，就两个部门——检察官办公室和SEC办公室。竟然在上一星期，太平联盟竟然在咨询中把这个作为附件给了我们，我们所有律师全傻啦。这就像一个我们要去告别人，我们拿到中国国家安全部的绝密文件去告一个人，是一样的道理。这文件咋会跑到太平联盟去啦？关键是为什么这位警察，他竟然知道这个时间这个计划，就这他都知道。
所有你看，农场被潜伏、被挑拨离间，来自加拿大、澳大利亚；所有G系列被虚假举报，还有那个豆豆全部都是真实发生；SEC的绝密文件竟然跑到了，完全不搭嘎的太平联盟律师事务所。
今天下午四点钟，我们在上一周提出来，说法官你最后要判决啦，我们要求审核。大家知道要审判，我可以选择陪审团，像那郭宝胜、夏业良，我选择陪审团，我选择法官啊。那我们肯定选择陪审团啊，他必须答应我们啊。今天下午法院开庭，哎呀，不用陪审团啦，我决定判你们。法官今天就判啦，判多少？我们赔1.1亿美元，1.1亿美元，听说还没含律师费，应该在1.1亿多。
兄弟姐妹们看到没有，然后我们的律师跟我开会说。因为在一周前、两周前，我跟我们的律师那次开会，我还问他，我说你觉得这个案子是正常的吗?他说“我觉得还是是正常的，我还真不相信这个是受共产党控制的。”今天他傻眼啦，今天他说我觉得这个案子不正常啦。我在那儿笑，我说你这终于知道共产党能干啥了吧？我说你要记住的事情，为什么这个案子当初法官准备要判决的时候，这个数字、时间、怎么判，共产党在四周以前就知道。而且共产党的警察头子竟然知道这些人的名字。这些大律师都是最牛的，都傻眼了。现在哪个战友被加拿大、澳大利亚的，放出的男“燕子”、女“方芳”什么男鹰、女方芳的，中共的男的不叫“燕子”，也不叫“鸭子”，叫“眼镜蛇”，女的被男同志给共产党潜伏了的，叫“眼镜蛇”，男同志被女同志咬了，就叫“燕子”。放出的燕子、眼镜蛇把谁给咬了，大家慢慢看，一定会出来的。
眼镜蛇咬了你，你是不知道的，眼镜蛇是在你完全没感觉下，把你灭了。不像美国的响尾蛇在那“哒哒哒..”一直在那抖、再把你咬了，那不是那概念。眼镜蛇是百米之外就把你给灭了，或者在你完全无知把你给灭了。而且这位警察说了，后面还将发生的事，我现在先不透露。你们记住我今天的直播，战友们记住，我在所有的爆料革命将近三千个视频直播，真正能读懂我视频的，绝大多数战友都是在事实验证后才明白。我每次直播说话..都是超过事情的很多很多倍，这即是我们的优势、我们牛的地方，也是我们的劣势，因为有很多大家不明白。
记住我今天说的话，看还有谁被“眼镜蛇”、被蛇咬了，看谁是被“燕子”给干掉了。现在对待爆料革命，共产党所对的是，针对把美国和爆料革命、以及所谓的现在香港、台独这些分子划为等列，共同等列、同一个标准，用出的招儿也是国家级的。
所以说今天一个多亿，我跟律师开玩笑，我说我被人家干掉一个多亿，换来了你们能明白共产党的力量。当然他拿个屁一个亿啊，美国还有法律，我们要上诉哪，对吧？我们要上诉哪。但你能想到吗，这么大的法官完全不让你用陪审团，我判决。我今天给律师说，在中共国你也不会这样。说你要选陪审团，不行，我就给你判了，真不会，共产党都不会。它在这就发生了，你咋的？
这对我们来讲，暂时的好像判了我们怎么样了，接着他会用这个案子来执行啊，然后去怎么样怎么样，今天他们就把纽约那个房子是否属于郭文贵的资产往后推，推几个月，然后再执行骚扰啊、威胁啊、造谣，他一定会做。大家记住那两个流氓案子了吗？我在一年前、二年前，我说这个案子是100%共产党控制的。谁告诉我的？我们内部情报告诉我的。所以当这个王八蛋在询问的时候，我就问他第一句话，我们律师没这个概念的，所有律师。不管多贵都没这个概念的，我问他，我说你的律师费是哪来的？我们的律师竟然不想问。我说问，这两个骗子的律师费，他已经换了两个律师了，都因为不付对方律师费，人家律师在告他。而且这个女骗子过去跟老公打官司、和别人打官司都不付律师费，是儿子做担保，最后儿子替她还的钱。这么一个骗子，她哪来的律师费呀？对方律师当时就承认，他说这个钱不是我方，是第三方。我们就一直要求对方提供第三方，她不提供，到现在还没提供，这马上也要开庭。
我现在就告诉大家，这个第三方是谁？Elliott Broidy。Elliott Broidy 是二月初要出庭，在美国司法部要开庭，他开庭就是非法作为外国代理人、外国的政府就是中共，就是Jho Low、Nickie Lum Davis这个案子。就这种他完全的非法的，还在付两个骗子造谣给我们。我再告诉大家，就是刚刚的三周前，在洛杉矶的某个国家执法部门，立案说什么？说我郭文贵有搞虚假政庇，还说我在美国..在其它地方有什么资产，完全捏造这个案子。谁控制的？又是第二个DOJ案子，战友们一定又是Elliott Broidy。Elliott Broidy ，据有人告诉我们说，他又收了一亿多美金，来自中共，通过Bruno Wu。给我们捏造的罪状是什么战友们？就是我们制造虚假政庇。这个情报谁跟我说的吗？知道吗，战友们？是我们国内的战友告诉我的，国内的战友说你要小心，他们又开始给你捏造——像当年要把你遣返时的所有的案子一样，假的。
原来你看最早的时候，2015、16年竟然在网上造谣说我杀人、我是杀人犯，杀的是日本人，然后是强奸、杀人，组织黑社会。所有中国138个罪行，基本上全都用在我身上了，最后都没有一样行的，然后你们在美国看到DOG这些案子，这些完全是胡扯的，现在还在继续干。这是我们战友告诉我的、我们内部情报，我今天我说在这。
大家你能想到吗？七哥每天都经历着任何人你无法想象的这些事情。但是今天最大的事情就是我们要跟多国政府合作，让他们认定这个病毒是共产党的生化武器。大家你们会看到，会有和我们的闫博士一样的这样级别，还有些职位比她还高的、还有一样像她这样真正的当事人，会站出来指正共产党病毒。这是今天最大的事，我就希望这件事能成功。今天我告诉大家好消息——成功了！
说实话兄弟姐妹们，过去这一个月，我最想等的就是今天这件事。可不能老希望美国、光美国赢，那不中。我这屋里全都是设备啦，全都是设备啦！可以了啊！说有黑影是吧！
兄弟姐妹们，你们看到这些狗屁唠叨的、咱们什么农场事，那太小儿科了吧！太•••我们要天天在家里边、要天天说农场的事，七哥还能灭共嘛！共产党就想让我把眼睛、把嘴巴、把精力、把时间用在了农场上。你想想我们的战友，要没有这些战友以死、以鲜血、以生命传达出信息，我们能做好准备吗？就是因为我得到这信息，我们才做好了一系列的准备。就像刘彦平到纽约来，要把我给坑回去那一次和孙力军。他一进屋坐在那，我说30分钟前我得到了一个信息，你来你有三招。你不是自己来的，不是你们三人，你在华盛顿还有孙力军，你找了艾迪 波蒂，你们准备把我遣返。
啊！他楞了。你们都听过那录音，他傻了，整个人傻了。我说第三招，如果你把我骗不回去，你就要找这块的黑社会、还有在这块中国银行派过来的什么这峰、那峰的，要把我杀掉。大家记的这个录音吧！到现在这个东西谁给我的？我都不知道。谁给我的，我都不知道。兄弟姐妹们，这是我们的正事。干嘛呐？真正的灭共。不论任何事情发生，只有一个事是最关键的，战友们，我们是爆料革命的灭共运动。任何人说的话，任何人的行为，当他跟灭共没有关系的时候，他把大家的精力和注意力引到任何一个话题的时候，他一定是我们的敌人，一定会是我们的敌人，百分之一百是我们的敌人。
因为我们只有一个目标，包括GTV投资的人，我们完全可以找一个人投资完了，那点钱，为啥那么多战友在一起？因为这些战友投资是其次，用的所有的心血和金钱表达的就是一个目标—灭掉共产党。第二个核心是什么？维护战友的安全和利益。凡是任何语言、任何行为把战友当成资产，把战友当成发财工具，把战友的安全、把战友的感受，把战友的所有的信任当成利益，或当成自己的牛或者说当成领导的，或者说把战友当成别的用的、垄断在一起的，都是我们的敌人，这都小事。
说实在话战友们，跟你们直播的时候，就当我的一天忙活那边大事，一回来聊啥？真的是刚刚吃完大餐，现在在这块扣大鼻子噶吧（鼻屎），讲这些无聊的事。我不想去浪费时间在这上边，他们最想的浪费我时间在那块。他一分钟都不会影响我的情绪。所有今天律师都傻了，这家伙判赔一个多亿，黑判。你完全没感觉？我说我完全没感觉呀！我大连一下子是130亿美元，我倒头就睡觉啊！干啥？我不还是该干什么干什么嘛！我们家族的基金活不了啦！喝醉了。家族基金的经理要自杀，家族的律师要自杀，合作的基金要自杀。说Miles你就没事？我说我没事呀！我说你死了，他们特高兴啊！那才是真正的悲哀呢！我说钱没了，人死了，这才叫悲剧。我钱没了，人在，这没问题呀！人在，江山在嘛！像肖建华一样，我告诉肖建华，我说你别废话，你先活着，你赶快离开香港，四季酒店保护不了你，别相信那歪门斜道。叶简明也是啊！一个扔河里边了，一个听说直接给绞了也没啦！直接给烧了，咽没咽气烧，我都不知道。
所以说兄弟姐妹们，我们是爆料革命、灭共的，新中国联邦是我们的未来。你今天爆料革命都没整明白，你会有未来吗？会有新中国联邦吗？是吧？我只在乎，我最在乎的是今天我的行动和行动结果，我一秒钟也不能浪费。这就是我和兄弟姐妹们要说的，千万不要忘了本，咱可真不是跑这来光做生意。那不是，那这都是一个附属条件。
很多战友给我发信息，农场的什么情况？我再重申一遍，只要是奔着郭文贵来着，只是要奔着爆料革命来的，不管这个G系列背后谁是投资者。也不管他是哪个机构投资者，我都承担100%责任。我承担，谁要有种？谁敢举手？所有我承担百分之百责任。还得一条，你得有这个能力承担这百分之百责任，还得有战友相信你能承担这百分之百责任，你就可以承担。如果你没这个能力，又没这个胆，千万别老说上帝，一说就上帝啊！我滴妈呀，一说有错误，就把上帝抬出来了；只要一说钱，就把自己的布袋挣开了；只要一说战友，那都是我的。那不行。战友每个人都高于文贵，因为每个人的付出，每个人承担的风险和责任都是巨大的。
所以说兄弟姐妹们，这一次共产党的放蛇、放燕子，非常的毒啊。这个国安的哥们说了实话，国家级的武器对付你们。希望他能活个几个月，再多活个几年，他在酒后对我们说的话很有帮助。我们这位的战友，关了那几天去了两个地方，一个是关在大连关了两天，从大连转到了上海。在上海关的时候还有几个名人刚抓进去，这几个名人在里面哭天叫地，又磕头又下跪的。他说真的是郭先生，我真看到亿万富豪这个窝囊，在里面又喊又叫。
所以说兄弟姐妹们，今天我等着最重要的，大家会看到。世界上有多个利益集团最不想的就是，把这个病毒同共产党连在一起，现在还是很大的力量。但是，我们今天会是一场革命性的，你会看到、你们会看到，关于病毒的认定将是彻底的改变；第二条，关于中共有没有操纵美国大选，今天是彻底的改变；第三条，美国川普总统他当然绝对会赢，距他赢又前进了好几步。而且今天开始起，他再一次的认清楚——新中国联邦、爆料革命对美国的贡献，对美国人民的安全、国家的安全的贡献，和我们是否值得相信：能代表中国人，我们是一个有信仰的、爱好和平的、诚实的新中国形象的代表。为什么我说战友们，我们战友之间不要互相攻击，我们最重要的品格就是真实、唯真不破，真、善！
为什么我要说，战友们？你看川普总统，背叛川普总统的多少人？当我看到川普总统被一次次的背叛，我所受到的伤害我都能接受。那又算啥呢？是吧？我那算啥呢？看到川普总统的这种受冤枉，四年来艰苦的日子，又算啥呢？何况我们从灭共那天起，就像这些天每个国家的元首都说，人类上就没有能喊出消灭共产党、喊三年，从来没有。而且让全世界很多人听到这个声音，而且和我们一样的相信。共产党必须要被消灭。就像我们郝海东先生，灭共是正义的必须，是人类安全的必须。是我么闫博士说出来的，是我们这个世界上，没多少时间了、想活下去的必须。
这就是我们路德访谈中每天都讲的话题啊。爆料革命如何改变了世界？对中共的看法。我们做了这些事情，我们可以往上看，往下看，看看现在中国人活得苦日子，看看中国人现在活得水深火热之中，完全是在一个欺骗洗脑的、悲惨的生活之中。再看看川普总统被伤害、被背叛，一次又一次，我么这些算啥啊！？
所以说，今天是个非常重要的日子！灭共的整个爆料革命当中，第一道大门是香港的勇士。没有香港人的付出，没有香港勇士的付出，灭共的事业今天在法理上、在影响力上、在取舍上，绝对不是今天的结果，所以香港是第一道的灭共大门；第二道大门，就是我们的闫博士，就是我们路德访谈的119和这些博士军团，就是共产党病毒；第三道大门，就是这次参与总统选举、控制美国总统选举，在美国搞蓝金黄、搞超限战。。如果我们把第一条…不用我们说了，全世界已经知道了，它已经成为了灭共的抓手和证据和理由，法理上没问题。第二条，我们把病毒的事情如果能让世界认知，这是共产党的生化病毒，它绝对是没有任何机会。第三条，让美国认为川普总统和拜登副总统的偷盗选举，多米尼的假选举，这种对美国的伤害如果被认定是共产党背后控制的，你觉得共产党还能活下去吗？你觉得共产党还有机会吗？跟这三个问题比起来有觉得有一样重要的吗？没有任何重要的。
至于说农场的问题，兄弟姐妹们我再说一遍，所有的战友的利益排第一位，所有战友的安全排第一位，所有战友的尊严排第一位。任何因为这个不管你出了钱，出了命，还是出了时间给法治基金、法治社会捐款的，情，文贵来承担，恩，文贵来报，利益，文贵承担100%责任。这就是为什么我永远知道，每个战友都是对着我来的，我必须承担责任。如果今天有人站出来说我想承担责任，好，你举手。你只回答我两个问题，你有没有能力和信用和金钱和实力承担你承担的责任？第二条，战友愿不愿意相信你承担责任？哦了。
就像刚刚解散的凤凰农场，听说改成凤凰社。你改啥社我们都不管，你改什么我都不管。Sara，你支持爆料革命，这都是，谁都有权利支持爆料革命。前提是任何战友有跟G系列有关系的利益，一个都不准碰；任何一个跟G系列的有关系的合约，一个都不准碰；跟农场有关系的事情，一个都不能碰，讲都不行。谁要愿意说去跟着你去干啥去，你叫什么人…你是搞拖拉机啊，你是搞房地产开发啊，是吧？还是搞什么口罩厂啊，是吧？你还是搞什么疫苗啊，那都是你们的事。不要打爆料革命的名义，不要打新中国联邦的名义，别打G系列的名义，别打农场的名义，你爱干啥干啥。
不管过去还是现在，还是未来，Sara都是我们的妹妹，是我们的战友。除Sara之外任何人都是单对单的关系，谁都不能包括谁，谁都不能拥有谁，谁也不能代表谁！我们被共产党代表了这下70年了，还要代表啊？你各农场就是服务的，服务当中给了你一定的费用，这是商业行为。爆料革命的情感，你必须服务战友，战友有绝对的选择自由，有选择离开的自由。他跟的是新中国联邦，跟的是爆料革命，决不允许跟任何人，包括我郭文贵，千万不要跟我郭文贵，你们要跟爆料革命，跟新中国联邦。这太正常了，发生这事都太好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1340/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1340/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你以为咱们有GTV，兄弟姐妹们哪那么容易呀？你得付出啊，你得辛勤的劳动。我今天早上你们看到我从5:40一直到现在，我要体验这些新功能，我自己先能不能用才能说战友能不能用对吧？这是个起码的常识，这是一个。第二个，我永远相信“天道酬勤”，一个人没有付出凭啥得到？“地道酬人”，我从第一天2017年我开始直播我就说这话，我深信不疑的。为啥我说你看刚才我接着说班农先生他老父亲，老天爷是公平的，是吧？班农先生是我见过的白人当中极少有的，一周七天工作，我从认识他我从没听说过一次他休息过，我从未听说过一次他度假过。而且班农先生在生活中很仁义一个人，但人家是资本主义社会人家得活着啊，这是不是？你凭啥让人家不活？跟共产党似的，你都吃草你给我挤的都是奶，然后爹妈都是属于我的,生殖器也是我的。凭啥呀？对不对？人家得活着啊。
所以你看人家班农先生老爹99岁了，你看人家那个健康生活，你看那个传统家族。昨天是他那个班农先生的弟弟，班农先生的将军女儿——西点军校最牛的女将军，绝对了不得的人物。班农先生另外一个在高盛上班的妹妹，还有另外一个妹妹是做什么的，这一家人全都是给老爷子过生日99岁。我给弄了两盒月饼，给老人家写了一封信感谢他。不管听懂听不懂得看我的节目，得听我的视频，看War room，咱路德先生那个119听了听说不下几十遍，就是带字幕还有翻译的，就老人家就看，到处给美国老人家演讲。
三千美金房子六十几年了在弗吉尼亚住着，一辈子，就是第一房班农的母亲过世后,然后多年守空房，然后是朋友的过世他的妻子也感动也了解他，又嫁给了他，第二任。不是想像中国共产党宣传的好像美国人不换十个老婆不拉倒似的，不是那回事。传统价值观，他们家是天主教徒，然后班农先生在最穷的地方，最穷的地方到现在！哈佛大学然后高盛，好莱坞，你看看然后到军队，然后到白宫。你说人家招咱中国人啥？惹咱中国人啥了？爱中国人爱的要死，结果就这帮畜生天天骂人家班农，你不天灭你谁灭你呀？这帮烂货简直是！天理何容啊！
昨天班农先生上路德先生节目让我很感动。因为我在2018年我就说过这个Sasha Gong啊，2019年吧？Sasha Gong说过这话“路德不会有半年的直播时间的，一定会完的，没有一个人会上他节目，太LOW了！太不专业了！”我当时告诉她这话你别咬舌头，走着看。当时我记得Sasha Gong讲过一句话，她说“路德节目超不过半年，YouTube所有社交媒体都得给他封了，太不专业！而且胡说八道！”结果她没想到路德成了天下第一。当时我告诉，我记得是哪一年？我说过给路德先生，我忘了有一回啊，我说路德先生……我好像在直播中说的我记不清楚，我说一定会班农先生上你节目而且班农比班农厉害的人上你节目！记住我今天说的话。我忘了哪一年说的了啊，昨天班农先生上他节目了，未来一定还会有比班农先生厉害的上他的节目！走着看，我说过的话我不会忘了的。
但是昨天我是真没想到啊，昨天他上节目前我给班农的父亲，Bannon Father，我说Bannon Father，我给他通话，老人家我说祝他生日快乐，全家在一起谢谢什么的……我告诉老人家我说：我拜托你啊！第一个让你儿子Steven K Banno少吃点东西把肚子减了；第二个中国人很感谢你这个Bannofather有了这么好的儿子啊，帮助我们中国人；第三个我说老人家你方便的时候，我欢迎你到我这儿来做客。老人家就是说：Miles我是你的粉丝，你一定要战斗到底，必须灭共！然后说，我天天听你的歌，我好喜欢你的歌啊！我说：好！他说我今天晚上，我要上路德节目。我说你要上路德节目？然后那谁，他女儿就说我爸爸一辈子99年，从未上过任何访谈，从未上过任何节目。他说，我把我一生中的处男秀献给路德。哎呀……我特别感动，我说你把这个处男秀献给我这个兄弟路德呀，你是选对了，他不但拯救了美国人，他拯救了全世界人。
1月19号那个节目你看了，他说：我看了很多次了，一开始没有字幕，别人给我解释，后来有字幕。啊！我特别感动啊，老人家99岁了，你想想中国要一个常委的爹会对咱老百姓这样吗？中国有一个常委的爹会住在60年前的房子里边儿吗？中国一个常委的爹会对待一个外来的外国人会这个样子吗？班农没喝过路德一口水、没吃过路德一口饭、成天说路德好，这是真理吧，战友们。这是真的吧，人家全家挺你路德，挺的是你的正义，挺的是你的真相。中国人啥时候在过去70年受到过外国一个常委级的爹这样待遇过？你说这帮畜生竟然骂人家班农，你不天打五雷轰，天打500雷轰，你们这帮畜生！“坏良心”这个词能形容到你们吗？在人家国家，吃人家的，喝人家的，没个屁本事开个Uber，住地下室，拿着救济金，天天骂美国。
人家是平民主义者，人家班农是为老百姓说话，是为穷人说话，他啥时候为有钱人说过话？他几乎干遍了全世界最有钱，最有权的人，最有名的人，所以他现在得罪了这么多既得利益者。你们这帮孙子诶，穷的连饭都没得吃了，住地下室，你在这儿开个Uber，你好好的，你有出来个这么一个平民运动的英雄，你就好好尊重人家呗，你是什么东西呀？这都一个个的，你说。
所以说这个全球灭贼呀？咱们战友们大家要看准，一定要睁大眼睛，到底谁是全球真灭贼假灭贼？谁是一天两天坚持到时候就拉倒啦，演演戏。啊，谁是……你连贼都灭不了，你说你灭共你开什么玩笑？依法灭贼！你看看那个鸡腿潘在澳大利亚嚣张的！把安红跟木兰把整个澳大利亚的战友的团队的脸打的啪啪响。你还没到警察局呢，人家拎着摄像机来了，把你们羞辱成如此那样。看看加拿大！高冰尘得意地笑在里边儿，借此跟国内要钱啊。夏威夷那个没毛的豆豆，好家伙已经联系好了威胁！亨利小哥现在还没出手呢，等着吧。现在熊宪民、孟维参、还有那个李宏宽、还有那梁冠军、郑琪，曾宏，庄烈宏这一堆，咱美东干啥呢？咱美东。
路德先生得到了这个中国人前所未有的一个常委的爹的处男秀，他是创造历史的！很遗憾昨天我看节目当中除了博博士很有感触之外，我觉得没有多少人真正的感触，这就是我们中国人，当别人给我们尊重的时候，我们不懂得人家给我们尊重，人家对我们好的时候，我们中国人是不会珍惜的。我特别到非洲去，我那些年我很有感觉，越是对中国人狠的国家，中国人越老实，越是对中国人友好，哎呀鼻子翘起来啦，哎呀我是贵族啊我是贵族啊。然后走哪儿去，你知道吧，在这儿我们黄人是贵族，哎呦，我看着我都恶心！
一尊重你，咱们只要人家一有人，一尊重，（手指着）你得跪下，你得跪下；只要人家一揍你，我立马跪下，你是亲爹，你是爷爷！反正得有一方跪着的，咱们这个中国人不知道咋的了这些年让共产党弄成这样，仅仅是共产党的错误吗？我们自己想一想。一个美国这样的人物，不拿你一分钱，还能啥？佛主、耶稣、天主、能形容的神，是啥样？这样的对人。就那Sasha Gong,火鸡龚你看那个烂货，到处骂人家，你吃人家屎都不配呀。还逮着人家，哎哟，哎呦我给你整饺子吃。你说我们中国人咋的了你说？你说这是咋的了咱中国人？我见了好几个所谓的咱海外华人，一说班农先生，哎呀，他在华盛顿不行！你行啊，你行行我看看呀！你不就是到国会山去，捐点3000美金，然后跟人见了个面握个手照个照片，递个报告，然后人家拿着就扔垃圾桶去了，是吧？就忽悠自己中国同胞行，反正在中国人之间，要么有一个跪着的，一个站着的，反正咱大家得有跪着得有站着。就咱们这个民族个性现在被共产党弄成贱得不能再贱了，天下有这个吗？
很多外国朋友问我，你们中国人咋回事？还中国人不喜欢班农，他说Miles我实在不明白。他说：好多人说我也不喜欢班农，因为他动华尔街有钱的么，当然不是喜欢班农了。为什么中国人也不喜欢班农？那有什么理由？我也不知道，我也不知道，我说我们中国人被共产党洗脑洗得太严重了。所以说兄弟姐妹们，这世界很荒唐！荒唐到如此的程度。
我这还没准备呢，今天要采访，今天我要上班农先生节目。
班农先生语音（播放），所以说兄弟姐妹们，哎呀我忘了直播呢，刚才你们啥都没听见啊，你们啥也没听见啊，不要乱讲话啊。
战友们，所以说兄弟姐妹们，哎呦妈呀这是啥情况，哎呀。唉……hello……我得赶快准备去了，不能跟你们聊了
战友们，你们看外国人，（拿着手机播放外国人唱的沧海一声啸）战友们看着，外国人，这好莱坞的哥们都会啥？你看……哈哈哈，美国人不会唱（中文）沧海一声啸，哈哈哈哈哈哈，连好莱坞都疯了现在，不会唱，唱着还摇着，哈哈，这帮明星、还有足球明星、歌星唱，每个人，沧海一声啸真是火大了现在，火大了。Come、come、来了、来了。
现在我准备开会了，为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、蒙古、西藏同胞祈福！阿弥陀佛！谢了！谢了！谢了战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1298/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1298/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
8月23号了，兄弟姐妹们，哎呀，我是昨天晚上跟这个咱们香港的台湾的兄弟姐妹们，一直有重大事情啊，感谢国内战友的勇敢啊，国内有这么多伟大的战友啊，让文贵更更加自豪的啊。这个发动这场灭共的邪恶的革命啊，但是昨天晚上会后睡了近两周来最舒服的一次觉。啊刚刚我才知道我的盖特昨天全部被他们给删除了然后昨天刚刚恢复咱们的团队啊。哈，现在我看了川普总统要说脱钩，脱啥勾啊？华尔街美国人觉得我们是说脱钩，觉得我们是神经病，现在说认真的想脱钩了，我估计脱勾的机会真的没了。共产党可能将把中国人是完了，能不能把世界拖入到地狱去，大家记住冠状病毒的事情，绝对是生化武器，啊，兄弟姐妹们，你们一定要认真，要准备好，我说人类的最大的，承受在家里面这种窝窝。失去自由的，咱人类是动物啊三周咱现在都几个月了这人都快疯了，经济好了就不可能啊它就不可能经济未来糟着呢。还买卫生纸你拿手擦吧你啊啊。你能有手擦都不错了，想啥呢，战友们啊。这个这个昨天我听说共产党的举措以后我知道好了，等着吧，西方会对这一次，对共产党的这次再一次的啊，所谓的不去调查啊，不取证，不坚决的灭共，不找他追责。搞内部政治斗争，蓝金黄啊还要搞经济呢，等着吧，付出巨大的代价，可以说啊，从昨天起，共产党把人类又送进了另外一层地狱。没有人能拉的回来啊。这个冠状病毒能搞的就是半年搞成这样这世界已经完了，昨天当战友告诉我他们现在的一系列的举措以后，我哎呀我真觉得我我就觉得我坐的那个那个椅子啊就是从从这个我坐的感觉就感觉往下沉。后来我还想咋回事这是我发现我有点诧异，我就觉得眼晕，你知道吗？我说真的吗？他们真敢这么干，咱们内部的战友说，文贵，我们都太天真了，咱们用人的思维，逻辑来看它。这帮人家（输的时候）没办法，没把全人类当人看，所以说我们得路德，路波切看看迟浩田，当年2011年的讲话，你知道迟浩田是什么人吗？你们知道他是谁吗？等以后知道吓死你们。
哎呀，共产党是来真的毁掉人类了，没办法，这个世界人类的贪婪和天真无知，自私，这时候华尔街还在和中共勾兑呢，现在美国还说我可能脱钩。你连可能的机会都没有了，可悲，人类有史以来真相永远是脆弱的，善良永远是弱小的，伟大很勇敢的人总是寂寞孤独的。这也是上天对人类的惩罚吧，一切都要从长计议了兄弟姐妹这个病毒可真不是三月5月1年半年能解决的不用想了，绝不可能。也不要任何幻想，美国人哪给你整病毒啊早着呢，疫情，疫苗啊经济之都在政客手里边儿呢，怎么解决啊不可能的。你们不了解美国政治，但是到现在，竟然把这个病情作为操纵的主题，太可怕了，无论是美国哪个党，不论是欧洲哪国，都应该全面的查清真相，解决问题，这是个基本常识。现在这是啥呀？昨天我听完以后，为啥说共产党他疯狂了，就他觉得这个世界没有什么人他在乎他，所以战友们。看来我们要从长计议等有时间直播再说吧兄弟姐妹们，一切都已经开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1295/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1295/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖乖乖，我这是啊，兄弟姐妹，吃面包啊，喝杯猫屎咖啡，哎呀，这个刚才通了个电话，通的 我的心里边老澎湃了。嗯班农先生馋死了就想回来，昨天现在最值得珍惜啊。昨天在我旁边好多好多媒体，fox 6台？还爆出来，哇，lady may&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;又被调查了。你们说媒体这帮孙子还天天说公正媒体中立媒体中你姥姥的中啊。 多夸张地媒体啊，好东西吗。昨天G翻身安排的摄影师摄像师准备上船，就是下周二给我拍，拍录像还摄像，放G翻身上。这本身是顾问那是吧。然后呢他是好紧张啊。哎哟又去调查ladymay了。竟然是fox 6台放出的，你说媒体可靠不可靠这帮王八蛋 ，cnn， fox &amp;hellip;. 没有不要采访我的我烦死了凭啥让你采访我呀，我们是爆料革命我们是灭共运动啊，不是在这儿，上媒体的。那些欺民贼吃六四血馒头上一次媒体把他妈的都卖了，开玩笑，凌晨2点凌晨3点。班农跟我通话，通信息。这哥们真行真能战斗的人，他也不睡觉，我昨天转发两段快把他弄哭了都 ，来自吉林的一个老师写了一段诗啊我给他专门用谷歌翻译给翻译翻译啊给他哎呀真的把这快弄哭了，就班农怎么就就就是他在法院里听不到咱们战友的什么支持班农新中国联邦他出来一蒙才看到他在里面听不见。在一个当事人那个房间里边儿呢啥也听不见出来看到旗子一蒙，保镖什么的让他走进车进车以后才发现这回事儿啊保镖啊这个律师才给他说这个咱们新中国联邦的像左源那新疆小哥啊春风他们都在了还有咱们美东长岛哥。他在车上就受不了了，他觉得太感动了，外国人哪有这个呀？哪有这讲感情的事啊，向他们展示我们中国人最美好的一面，在华盛顿引起巨大的反响。
据说昨天美国的&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;，好几个人直接打电话，他说我们一直看你啥样，媒体把你丑化成那样，他说最让我们不可思议的是你有个新中国联邦。说这些中国人是你让他去的还是miles guo让他去的。他说miles guo说&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;。我真没让大家去，我真没让大家去。左源可以作证我真不知道。我看到这些去是别人告诉我的律师告诉我，我赶快上去看一看我赶快给他发信息我注意你们辛苦了然后左源在那会儿都激动得不行了。还有那个新疆小哥啊。（某人问）miles你真的没有让他们去？我说我没有，这就是中国人啊，所以亲爱的兄弟姐妹们。中国最美好的一面讲感情啊讲情义这是西方这个资本主义中的绝对没有的，让他们看不到，所以说现在这个华人形象大变，真的是。左源新疆小哥，我们的春风，还有谁我们好像这个uber小哥，我看特面熟，他戴口罩，今天我一会上秘密翻译组。我的吃点东西，秘密翻译组完了，11:30就上班农先生的战斗室，我今天是大概5个小时的直播，然后4个半小时的视频会议。哎，猫屎咖啡你说人你说贱不贱呢你说喝杯咖啡就完了嘛还弄成猫屎咖啡啊我也知不知道这猫屎咖啡好在哪，咱一会儿见啊我去冲凉换衣裳。我不能这样子上节目是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1180/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1180/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这个继前天凌晨，也就是昨天啊，昨天上午发出啊，盖特在硅谷，希望这个建立A.I.中心，建立这个基地，那么希望战友们能提供在硅谷的、购买写字楼2万到4万尺寸，还有一个在乌特赛特买一个大的一个最好的房子，地大的，建一个那个喜马拉雅的农场在那里的。这个发出之后啊，又再一次刷新了记录。啊，这个当地啊，就在斯坦福大学里外，方圆十八英里之内，大概我们战友啊，短短的在6个小时啊，提供了700所700所的消息的房产700所。那么核心的商业呢，还有物业呢，大概提供了七八处吧啊，都是非常高端的啊，都在斯坦福校里边儿吧，那是咱们战友的力量。再一次在硅谷一下子在房地产界震撼了所有的人。因为呢，咱们战友这个力量一下子爆发。就像当时Stripe投资Gollar一样，把当地的房地产商给搞蒙了。因为咱们战友啊，当时所有人都去打电话，一个房产啊。具有一个这个房产中介啊，这个跟我们联系，说我一个人今天就接了四十几次电话，全都是说啊，为GTV，为新中国联邦找房产这样子，他说你们这个到底是怎么回事啊？这个实际上呢，咱们一样所有的房地产界震撼了。但是这是不好的啊，人家感觉到我们不严肃啊，你们咋那么大的事儿啊，这么多人打电话啊，这事是我的错，跟战友没半点关系啊。
这个亲爱的兄弟姐妹们，现在呢，我首先表示对所有的在硅谷的战友们啊，对提供的信息和房产的信息，包括你花时间打电话，表示衷心的感谢。那么从现在起呢，关于房产的信息，我们有一个硅谷的现在战友的一个领头人。啊，就是硅谷喜马拉雅农场的啊，我们这位姐妹叫小羊啊，小羊妹妹啊，这个一位非常成功的女士啊，在硅谷的一些国际性大公司工作了10来年啊，在当地呢，这也非常的成功，同时也是我们GTV的股东。嗯，这就这就是啊，这事就不一样了是吧，就不一样了。那么现在所有的在这个当地的房产的问题由他一个牵头负责啊。小羊女士我稍后呢，你看到我发的这个文字里面有他的Email，请大家有人给他发Email在硅谷的,如果你有什么房产信息，请发给她，也同时可以发给我，我发出的Email，同时发给我，也发给他，由他来统一整理统一联系。
这是一个，第二个在这个那里建基地，需要的AI5G网络技术啊，包括我们GTV,GFashion啊，这个这个所有的Gclub需要的，工程技术人员啊，所有的战友们还在继续,我们给你们的Email啊，请投简历，我们已经收到很多了。此时此刻大家都在工作，今年会选出20~30个人，啊，明天会再选。嗯，我们一定要在这个硅谷这个地方，我们希望规模啊，很快达到150~200人达到200人。
那么，现在新中国联邦的未来国家技术开发中心也会放在这儿啊，我们一定会买一个大楼，未来可能自己建一个大楼在硅谷，在很多现在大企业都撑不下去了，都离开硅谷的时候，我们反而要进军硅谷。硅谷这个地方包容万千的，来自全世界的精英是年轻人的战场，科技的是人类科技的润滑剂。不管是网络科技，生物科技还有Nasa，他以最早很多都是在硅谷开始的，虽然现在生物制物在圣地亚哥；虽然Nasa现在有在其他这种基地，但是我相信那个地方是全世界精英人才啊，聚集之地啊，那个地方的风水啊，太不一样了啊。
我在这块住连续住了6个月啊，我在住在那个Stephen旁边，senxiuroon那个路的旁边。然后我在帕克酒店也住一段时间，还在乌特赛特，非常非常漂亮，那个山顶上这边下着雪啊，那边就下雨。有时候这边下着雨，那边下着雪啦，然后那边整个大洋的那种气候，好多超级的这个农场啊，太漂亮了，国家公园。然后山上冬天是绿的啊，那边却是那个谷的下面是黄的，冬天是绿的，它确是黄的啊，就让我颠倒过来，就这么一线之隔啊，非常非常漂亮啊，乌特赛特那边啊，有很多这个好的餐厅啊，还有很多好的中国餐厅。我认为华人普遍水平最高的啊，在海外就是硅谷，然后就是马来西亚的华人我觉得最高。非常热，然后就日本了啊，素质非常高，我的小娜开车啊，上那个19miles去打高尔夫，然后沿着海岸，然后那块所有的豪华车还有好多好吃的餐厅，包括中国菜，包括印度菜啊，亚洲菜特别多。我太喜欢那个地方了啊。哎呀，我在那住了几个月，学了很多很多东西啊，而且去旧金山特别方便，旧金山很多咱们中国同胞。就是旧金山有很多战友，而旧金山有很多不同的风景地点，而且很有历史啊，非常非常棒，去加州也方便啊，这个硅谷这个地方要是我们整个新中国联邦的重要的年轻人的技术人员和国家管理人员的摇篮啊。
希望所有的人都能踊跃参与啊，我们这办公楼卖完了，咱再给战友们准备的是不是啊？然后呢，我们要在那块儿建基地啊，希望战友全面参与，踊跃的给我们的盖特上发的那个投简历的和应聘的那个Email，然后关于房地产的和当地的喜马拉雅农场的，请跟小羊妹妹联系，一切都已经开始，谢谢兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月8日连线挺郭小妹</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1132/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1132/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
挺郭小妹：今天我有幸邀请到我们的郭先生来一起闲聊“爱情”。小小激动一下，就是爱情永远都是一个永恒的话题，从古至今，所有的文学，电影作品里面，永远都不会缺少这种元素，它把人性的美好和丑陋豪无遮掩的展现在人们的面前，然后我非常感谢郭先生能把这么好的话题留给我，然后我今天准备了一些麻辣的问题，来请郭先生解答，当然了还可以通过他这个聪明，俏皮，可爱的方式，躲过我的话题。当然了我觉得这也是很好的节目的效果吧，然后我今天的背景音乐不知道大家能不能听见，就是我选择了郭先生最爱的爵士，也是我本人最爱的，但不是Miles Daivs的，我放的是我喜欢的歌手，我想分享给大家和郭先生。然后亲爱的郭先生你要不要给大家打声招呼？
郭文贵先生：挺郭小妹，亲爱的战友们大家好！非常高兴，非常特别，在今天一个极为特别的日子，在这里和挺郭小妹见面，而且今天有很多意义啊，谢谢！
挺郭小妹：谢谢郭先生！今天这个直播时间完全由你来掌握，反正我准备了很多问题，绝对可以填满这二个小时，所以时间完完全全由你来掌握。那我们就开始我们第一个问题啊，第一个问题你别紧张，
郭文贵先生：我很紧张，我很紧张…
挺郭小妹：在你眼里，什么样的男人才算是个好男人？什么样的女人才让你庞然心动哪？郭先生？
郭文贵先生：非常简单，我觉得勇敢的男人是让我最佩服的，女人我觉得是善良的女人，是最最让我尊敬的。
挺郭小妹：就会让你怦然心动的感觉啊？
郭文贵先生：是的，是的..善良的..
挺郭小妹：好，那我们开始第二个问题，郭先生，在你成功之前和成功之后，和爆料革命中这三个时间段，就是你对待女人的看法和对待感情的看法有什么改变吗？
郭文贵先生：哦，非常大的改变，在我回答你这个问题前，我可以抽雪茄吗？小妹呀？
挺郭小妹：可以啊随便，我们这是很放松..
郭文贵先生：我得征求你同意，这在你家客厅啊
挺郭小妹：没有没有，你看我就是为了你还放了爵士音乐，就是想让你放松啊，对吧，就像..
郭文贵先生：这个世界上让我紧张的事还从来没有，你声音真好听，小妹啊，
挺郭小妹：没有了没有了。
郭文贵先生：我们的战友真是女性有魅力，男性有阳刚之气，有正义，太好了。哎呀，刚才你这个问题，说实话小妹，你这个问题我相信你是第一个问的，但是最近我也在思考这个问题，还真是叫你给问的到核心上去了，我觉得在爆料前，就像我曾经在视频中阐述的，我对爱情家庭的看法，那都是我最内心的啊，一些真实的感受。等到爆料革命走到今天的时候，这就像人啊，吃饭前你饿的慌，你对饭的描述，你是不一样的。等到吃到中间的时候，你吃差不多快满足的时候，你描述又不一样。但你吃撑了，这时候你说什么饭，你感觉又不一样的。我现在我觉得是吃撑了的那种状态，来描述你今天这个问题，我觉得最核心的，我最大的变化，我觉得真是..人生在世，真的是佛教它是一个哲学，我觉得它不仅仅是个宗教，贪嗔痴慢疑，把很多事情告诉了你真相的办法，但凡你去学习去了解一些佛教的点点滴滴，哪怕是一点点，你都会对这些事情都会看的很明白。
我觉得到了一定时候，爱情它真的是..你要相信爱情是缘分，任何俗家的标准，不管是你三毛、张爱玲，还是罗密欧、朱丽叶，还是温莎公爵，都不能概括到咱们想要的答案，今天我的感受是什么？我觉得真正的到一定时候，对爱情的理解：使命和爱情是绝对冲突的，人的生理和爱情是绝对矛盾的。人的能力和财富和你脑子里想要的爱情，包括和性，这是绝对矛盾的。等到我的今天的时候我就更加相信，原来家庭啊爱情啊，到了这时候你会发现，真的只是很奢侈的东西，它不容易，不是说白头到老就是完美，你像我和我太太，34，35年了，这就是完美，还真不是。
因为最近很多战友的家庭..跟我一对一的沟通，让我更加的感受到，很多不是说白头到老就是幸福就是对的。还有，很多人咱们战友不要孩子，丁克，很多人不要孩子的理由，我是绝对尊重的。你说我说杨改兰，我很尊重她，很了不起这个母亲，这是个爱情，她先生跟她一起死了，这是中国苦难的罗密欧与朱丽叶吧 ？但是杨改兰和她的先生不应该要这几个孩子，要这几个孩子你说多惨啊，都给砍死了——很勇敢很残忍，所以它是个矛盾的。另外一个这爱情啊，这个解说太多了，三毛说，不要说不要讲，讲了就是错，是吧？不要讲。爱情这个东西就是不同的时间的一个幻想，到最后就是..到安丽娜卡里娜一样，最后后悔自杀时候说，一切都是假的——这也不对。
现在我认为，我特别赞同到今天，我认为琼瑶说的好，霎那就是永恒——拥有过，那一刻是美好的，它就是永恒了。和生命的长度和生命的厚度来比，霎那就是永恒，关键是你拥没拥有过，那个100%的真实，“叭”..或者是“叭叭叭叭叭”，十年，三十四年，或者34天34小时。所以我今天说：拥有过，只要是真正的达到那个境界，就是永恒的，剩下再赋予它任何更多的东西，和意义..谁给我树大目手指头了，是夸你还是夸我？都是..我觉得是不对的。回答完了，谢谢小妹！
挺郭小妹：谢谢郭先生，你说的特别好，我觉得这个世间上不是所有的人都有福气，可以得到你所说的那个爱情，这是非常珍贵的。这是拿钱还有社会的地位，所有这一切都是换不来的。真的就是缘分，你碰见了就是碰见了，碰不见的话，你这辈子只能是遗憾了，只能是等来世了，是吧？然后现在我们就开始第三个问题，郭先生准备好啊，郭先生你这么英俊潇洒，这么绅士，如此的自信，我觉得你看问题永远都是一针见血，我相信很多女性一路过来，都会被你的魅力而折服，你是怎么把握这个朋友和爱情的边界呢？郭嫂有没有吃醋的情况呢？如果遇到这种情况你该怎么处理呢？
郭文贵先生：我相信你刚才夸我的那些我都不敢承认，虽然我从小到大都是这种语言都在伴随着我，我说实在的，我都感恩的。不管是我自己不会得意到忘形，我真的会以为，但是我也不会去拒绝，但是我觉得这是礼貌的善良的一说，但是自己不能把自己太当回事了，太当回事刚才你说的那些美好都不会存在，没有一个女人喜欢大头症的人，没有一个女人喜欢自不量力的人，很多男人把自信当成说大话，说意淫的话当成自信，那完全就是意淫，意淫和自信完全两回事。包括别人的夸奖，当一个男人特别在意夸奖的时候，如果不被夸奖就不舒服，特别不爱接受批评的时候，没有一个女的会喜欢，这一点我是男人我可以肯定的说。
回答你刚才的问题，小妹你很有经验啊，这个我知道你未婚，但看来你生活不简单啊。如果你告诉我，你说你低于100个男友我都不相信，你这个经验问出这话，绝对超过100个啦。
小妹：没有，没有，没有，怎么可能，真是的！
郭文贵先生：你对男人的问题和看法，事实上它是一种人生的理解和经历。我觉得啊，当男人和女人一生中就是白天和黑夜，男人和女人嘛，还有第三个吗？没啦，去那么点事儿嘛。男人和女人，白天和黑夜，这就是你每天面对的，不管你多装，事实上你每天都经历这些事情。
确实我觉得不同的时间有不同的感受啊。就像我讲了玉米地的故事的时候，你没有那么多时间想那些事儿，哪有时间想啊，小妹，我相信你也经历过玉米地，甚至是高粱地啊。有没有经历过，小妹？
挺郭小妹：没有，没有，这绝对是您的专属啊！
郭文贵先生：那有没有过高粱地啊？玫瑰花园呢?哈哈
小妹：绝对没有！
文贵先生：哈哈，开玩笑啊！
没经历过，说明你很苦，很可怜。说实在话，我觉得人生最大的，就是男女之间把那个虚伪拔掉的时候，你就会得到快乐，就这么简单。
你问我怎么经历的时候，不同的年龄，玉米地那个年龄的时候，没那么多时间考虑啊.它完全是一种本能，是生理，是一种男女之间的那种,我觉得是上天给的一种东西，那个东西包含了一切了。我说比什么诗人，什么爱情哲学家，还有那些爱情什么经典，伟大多得多。那段到中间就遇到你的那个问题了。
哇塞，你有家人，你有朋友，你遇到人也可能有家人，有朋友，还有不同年龄，不同代。特别是我这号人，我十几岁就跟我比我大的一倍，甚至是两倍的人，她们的女儿都比我大。我就经常会遇到那种隔代呀，这种不伦之恋太多太多了啊，也有比我大两倍的，有喜欢我，因为我的生活是跨代的。
我从幼年直接到了青年，我是没有少年的，从青年直接跨到中年去了。现在是到老老年了，是吧？所以我这种跨代，它就老有这种事情，这个时候你问这个问题是非常好的。这个时候我觉得，任何人都可以说成多么伟大的词啊，什么什么，怎么怎么，道德啊，胡扯八蛋的事儿。
当你遇到不同的人，它就不同的诱惑，每个人都不同。但是有一点我认为是大家要遵守的，你不能伤害第三方，这个第三方是什么概念，就你不能伤害，因这件事儿伤害第三方。如果你没这个能力，如果没这个把握，你决不能去跨过那个红线去，这是核心。
还有一个，我觉得：得到和不得到的这种快乐，我觉得我愿意保持，我不愿意得到。你跨过那个红线不就是肌肉相亲吗？一次，两次，三次，五次，偷，再偷，偷一百次，一千次，它能咋地呢！让你保持这个感觉，可能是一直保持着，就不过那个线也是一种美好。但你把握不住，不是每次都把握住，把握不住就过去，过去也是美好，承担责任就好了嘛！不伤害第三方就好了嘛，这是我的原则。汇报完毕，哈哈！
小妹：谢谢郭先生。我最欣赏您的一点就是说，您刚才说这个太自信，太自大的男人，不会有女人会喜欢。然后我觉得您身上有个最大的优点就是：用英文说Down to earth,就是非常接地气儿，就是不管是您在看任何问题的时候，不论谈论爱情，艺术还有谈论商场或政治什么的，你永远都是very down to earth——就是非常接地气儿，就用最朴实，最直接的语言，然后说出了很多的这个哲学的大问题。
这个事我觉得是必须有真正经历过，感悟过的人，才能用最简单的，大家能明白的语言给解释给大家，所以这个我相信这也是你的魅力之一！
郭文贵先生：谢谢你夸奖，真是夸奖了。像你这样，我遇到的基本上就是一个小时就过红线了，哈哈！最好别见面，就在这儿视频上见吧，哈哈。
挺郭小妹：哈哈，我都不知道该怎么说。好了，同学们现在我们的高潮来了，其实我准备了一条关于玉米地的事儿。这个问题呢我相信是很多战友们都想问的，然后您刚才也提到了，就是您在之前多次提到了玉米地的故事，然后这三个字呢也是掀起了高潮，很多人呢就用这个玉米地这三个字，起了他们的网名。然后您之前说呢会跟大家分享这个故事，择日不如撞日，就给我们大家说说呗，很多人想知道。
郭文贵先生：哈哈，首先声明啊，现在18岁以下的孩子离开房间，离开这个视频啊。
我觉得我相信你，包括身边的人，任何人都有过这种经验。这种经验我觉得我最早给我答案的是，我看日本的这些小说啊，特别是当时我看到一个京都的一个小说，什么中国人翻译特别烂的那种，浅译本啊，讲述这个男女之间。虽然就像中国的少女之心一样，但是他讲的是比较真实的故事。
就是这么一个小孩儿，他呢每天就去给庙里边儿去拉那些木头啊，干那些庙里的活啊。结果呢他就遇到了在庙里面干活的，咱们称之为尼姑、义工的那些人。后来就是完全自然的发生了一系列的事情，他把美好的都记下来了。那么日本的和尚是可以有这个性的，甚至说可以在家，带家庭出门修行的。我觉得是挺好的啊，很多人就满足了各种需要吧。
但是我说那个玉米地，特别是后来我觉得，那我只说第一次的玉米地吧，好多次呢，哈哈。我跟你说，就是那个我们的老大姐，她是改变了我一生。那是我真正碰到人肉——就是女性，她是的第一次——我这脸一点儿也不红，一点儿也不害羞。
因为我觉得是非常美好的，我特别感谢她，让我最早的成为男人，第一个就是让我成为男人的女人，我特别特别感谢她。她们家庭挺惨的，她原来是高官的孩子，被下放到那个地方去的。她是很有教育的，她爸爸当时是什么副级干部，还是什么的。她家也被斗过什么的，很惨的。她就长的那种非常漂亮，很实在的，后来我就发现了很多很多事情啊，她完全是一个非常浪漫很有诗情的人。绝不像琼瑶那个摇啊摇，摇了半年了，眼泪都哭干了，最后都还没发生到一起呢，还什么摆紫花，露台摆花呢，还弹钢琴呢，她那个是非常直接的。
我有一次专门问她，我说你都跟谁这样，是吧。你都跟谁，她就告诉我，前边儿老朱家，老顾家，老赵家，谁谁谁我都跟他。呃，你这不是和都谁！这不是搞破鞋吗？东北叫搞破鞋，你知道的，很丑陋的。我说你这叫搞破鞋呀！
她说。什么叫搞破鞋啊，我喜欢他，他喜欢我，为什么叫搞破鞋啊！她说你知道吗，身体是我父母给我的，我自已说了算，那个时候她都能讲出这话来。然后又在兜里边儿掏出来几张纸扔给我，等有一天你能念了，好好看看这个。
我后来我就知道人家是有文化的人，是被共产党砸到那个山沟里去了，人家把人性搞明白了，人家把这个东西当成很自然，是天意，是天体。
后来我跟她成好朋友，很好，当然了给我弄的饺子特别好吃啊，人家给了我奖励啊。当然我特别感激她，尊敬她，她们家最后的遭遇很惨的，非常非常惨。
这个我也尝试过帮她，只是帮不了，因为后来她的这个事儿就出事儿了，因为她太多了，中国人是不可能都接受这个观点的。她后来的老公就是打她，虐待她，她就在当地成了名啦，所以说挺惨的。
但是我觉得她没后悔，她跟任何人，她都没后悔。最后一次见到她的时候，完全人变了，就认不出来了，这也是挺惨的。
所以我觉得当啥我也不要下辈子当女人。这个当女人每个月七天之苦，然后年轻顿然逝去。然后我觉得还要生孩子，还要养家，还要做饭，哎哟，这当女人太难了。从她身上我看到，当中国的女人太难了，当中国人的媳妇太苦了，要当中国一个好女人几乎比登天还难，如果你要当个中国女人，还当个快乐的，幸福的女人，不可能。汇报完毕。
挺郭小妹：谢谢郭先生，我估计您刚刚最后的总结说出了很多中国女人的心声啊我觉得，就是中国女人现在对我们就是要求太高了，就是第一要事业要好，又要照顾家庭，然后又要长的漂亮，然后要照顾小孩什么之类的，真的是要求太多。所以说现在很多年轻女性她们选择了单身，她们选择了就是用另外一种方式得到她们自己的人生价值，然后我觉得也是非常赞同的，然后我也非常很诧异现在为什么很多这个上海呀各种公务员据说把自己女儿闺女就像卖东西一样拿个牌儿说，各种去相亲，我觉得这是一个社会的一种畸形啊。好我们现在呢开始下面一个问题。就是您是怎么看待这个性爱还有爱情还有婚姻呢？
郭文贵先生：啊！我觉得这三点看上去好像是一伙的是吧，人生都躲不过去，这完全是三个完全是完全不是一回事。我认为，这个性这个东西真的是不一定是有性就有爱，这个性情是一种本能是一种天理我觉得，真的不是……而且它很美好，非常干净非常神圣，人类所有的关系都是因为性达到了最高境界，也所有的交易和所有的人类的文明的背后都跟这有关系。你的美食、你的吃的结果、你的fashion、你的工作、你的这个这个所有的精神境界……甚至是严格讲来说上天给了你这一个身体就像宇宙一样，你必须要使用这个功能，你不使用你会出病的，这个完全不是一回事。
第二个我觉得爱情这个东西它是一种没有性，你说有爱情那纯粹胡扯的，没有爱情可以有性，但是没有性不可能有爱情，我认为那纯粹胡扯，没有性的婚姻绝对是痛苦的悲惨的是虐待的变态的。然后呢，但是可能是当性这个一开始和爱结合以后，当爱这个东西可能有一段的延续期，这就像抽烟一样它有个烟雾缭绕的阶段，也可以视为爱情的末期或者伟大。但是爱情除了奉献呐、什么我经过我是一个偶然呐、我和你是一个错误的见面呐，但是我我什么我爱情那些什么浪漫诗集，我和你的偶遇啊是我生命来的意义呀等等等，都扯的骗人的，我认为都是胡扯的。对不起啊！（郭先生电话响了）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1119/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1119/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是4月25号，哎呀，好像是不到6点起来锻炼。亲爱的兄弟姐妹们，人哪，一定要记住，什么事情，就是要有信心，还要有恒心，有执着。你看着外面的天多漂亮，今天的天气有多美，谁不想睡觉啊？整个家里边儿，除了外面的保镖，都在睡觉，每天早上我是最早一个醒的，最晚一个睡的，但是就是这样，很多事情还是做不好。嘿，是今天一会儿因为有两个视频会，视频会完，还得上班农先生的战斗室的节目。啊，这个10点钟。所以说这个亲爱的兄弟姐妹们，我还得要回，今天刚才我看了还有2600个信息要回。99的信息都是要客气的回复，对不起啊，但是我是要回的，人生可以偷懒，人生可以投机，也可以取巧，但是要付出代价的，我还是那句话啊，天道酬勤地道酬人呢，兄弟们，一会儿班农先生战斗室见，文贵又去客串了，不去不行，非让我去不行这些人，那就去吧，用郭氏英文去虐待美国人一次，阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/954/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/954/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
香港三步，不准备健身了，这是直播直播，12月8号纽约时间上午9：30啊，无视小神仙，这咱现在是直播啊啊亲爱的兄弟姐妹们大家好，因为我现在我很多看不到的，抱歉了，太多了啊，我就不一一念了啊，兄弟姐妹们啊，我就不一一念了啊，再次的，感谢大家。这个昨天啊，这个香港的，这个再次的12月8号啊，震撼了世界。昨天这个路德先生在直播的时候呢，我就发了一个咱们郭文，在这个郭文上我说世界的力量正在聚集香港。
过去的两天，我和很多这个欧美的朋友，外国朋友，在联络的时候，这个真是这个世界啊，人现在越来越现实，越来越奇怪。是有了媒体有了社交媒体，这人的意识改变也特别的快啊，几乎是超过百分之六七十的人啊，都不认为昨天香港会再有超过20万人上街，20万人啊。就连香港的很多战友也认为大概在30万到40万啊，大家看到了香港同胞，香港的战友们，伟大的香港人再一次的用行动，向世界展示了香港人的伟大。有人说是80万啊，有香港的战友说给我发120万啊，但是我刚刚的在直播前我给在香港的啊，是所谓的香港政府内部的人啊，他们说大概在170万左右，咱们就说150万也好，200万也好，是百万级的。在美国通过了香港人权法案，国家权力参众两院和白宫，总统签署了香港人权法案后，意大利欧洲欧议会等多个国家正在通过和正在建立香港法案后，啊这个是通过类似的相关法案。
香港12月8号，首先人家没有骄傲，人家没有任何的自满，人家没有任何的想当然，这种执着，这种精神。我们再回头看看当年的八九六四，如果当年的89年经历过六四人，大家记住从4月份5月份到6月4号的灾难多少天，三个月啊。这个中间还有起起伏伏，如果六四坚持6个月，你说六四会是这个结果吗？战友们，会是这个结果吗？如果天安门杀完人以后，再有人上街，百万人北京上街，你觉得还会再来一次坦克碾压吗？昨天晚上9:00我发出的这个郭文啊，我在这之前我并没说，现在我们所有的爆料革命媒体核心还是香港。大家可以看得到，香港就在过去的一星期，在全世界人理解当中，香港人应该就欺民贼说的见好就收嘛，见好就收的就是投降，共产党那就又赢了。这个魔鬼又将躲过一次毁灭性的打击，香港人民不但没见好就收，而是乘胜追击。
文贵在过去直播中多次说过，文贵从小到大啊，我最不喜欢听的事情，做事，给自己留点后路，我想做这件事之前，我决定做之前，就绝对不给自己留后路，把自己的后路全部斩绝，我要么就成功，我要么就失败就成仁。
香港人这种精神实在让人太佩服了，香港人这种精神已经不能用感动，已经不能用佩服和尊敬来说了。昨天香港再次震惊世界，我整个晚上我这个起来我睡一会起来看睡会起来看看啊，我真是太佩服了，我的手机都爆棚了。对香港整个美国的欧洲朋友发信息的感动，摩拳擦掌将跟香港人更加坚定地站在一起。香港人昨天的128，绝对是向世界展示了，就共产党的谎言，这回共产党你还能说香港的又是近200万人或百万人上街是支持你的共产党什么法呀？你不会再撒谎了吧？6个月的坚持，向世界展示中华民族这种执着的精神，6个月以来不抛弃，不放弃，不背弃，向全世界展示了中华民族这个最伟大的优良的个性，社会的基因，基因就是DNA，那就是家庭，互相帮助互相帮衬，还有中国人骨子里边的啊，绝对不是三秒的精神，这个支持啊，绝不是三秒的身体，是小钢炮。
中华民族这个伟大的精神在香港表现的淋漓尽致，他更加让世界证明中国人可以拥有民主，可以拥有法制，看看全世界都在抗议的时候，头两天王毅和杨洁篪在全世界说，香港在全世界传播所谓的现代的暴力革命的病毒，你们看看智利，看看委内瑞拉，看看这些其他国家有伊朗，有一个地方像香港人，像我们中华民族这么有秩序，这么守法律的吗？又一次用现实击破了共产党杨洁篪、王毅绑架14亿人民，把14亿人民的这个民族素质和民族形象绑架在一个暴力的战车上，试图来威胁全世界，告诉全世界，香港在输出暴力，输出革命，中华民族这个种就不行，就不能拥有法治和民主。香港人是我们整个14亿中华民族的灵魂，用事实和行动让全世界打了共产党的脸。香港没有输出暴力，中华民族拥有法治追求民主的过程绝不一定就是暴力了。
我们再回看几十年前毛泽东，在一篇篇的所谓的文章，在当时的国民党政府的报纸上和各种杂志上所发布的文章：如果一个政府不是人民选出来的，它就是违法政府。这是毛泽东说的吧，当年李大钊，张国涛啊都是这么说的，即使他传播共产主义的时候，他就还是说呢，这个国家的政府要给人民的权利。所以那李立三大家看看当年最牛叉的人，李立三啊，张国涛啊，李大钊这些人都是怎么说的，毛泽东说的比他还过啊。中国没有法制啊，是中华民族将没有未来，中国的政府只要不是民选的就是违法政府，只要不让人民有办报的自由，中国人民就永远不会有自由，中国人民就会跪着。
今天再看70年后的中国，在香港这个地方是百年被抛弃之后，人家把钱和生命和一切给了你，回来，人家没有抱怨人家愿意接受一国两制，就这还不行。是你共产党先打破了一国两制的50年承诺，庄严的合同，是你先撕破了合同，外交部说，那个已经是没有任何价值的中英联合声明。是你自己你这些王八蛋流氓土匪，你搞了一个把香港人随便抓随便杀的叫做遣返法，送中法。香港人逼得没辙了，上街了，结果你说人家是暴徒，人家上街你说是支持你要所谓的送中法，你流氓到什么程度！这是现在人类上有事大家有社交媒体，有网络可以看到，如果没有网络，香港人不就冤死白冤死了吗。
我们再看今天的香港和昨天的行动，我们再看看我们14亿中国人民，我们可不可怜，70年来大家睁开眼睛对着天你说说，像我们路江台说的对灯发誓，我们老江太可爱了，对灯发誓。你问问共产党的官，哪个副部长哪个部长哪个官员想玩你老婆玩你女儿你敢不让玩吗？你不让玩，你挡得住吗？你连一个妈和女儿都保不住的人，你能保住你自己吗?一个民族当自己的女人都不能保护的时候，你基本上没有存在的价值了。
大家最近看到河南省有一个副省长叫张大伟，张大伟这个货是河南安阳，新乡出来的，所谓搞经济，这个人就是一路行贿，他最好的朋友是当年的王安顺，还有那个该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的岳文海，是岳文海带着他给我认识的，一见面啪的给我家旁边的同事，保镖，员工几十个人拿着卡，每个人10万块钱，啪啪啪10万块钱。你见过当年副省长那说见我真的是他得排队，一个人10万块钱，大家知道这10万块钱哪来的吗？10万块钱是哪来的吗？是哪的卡吗?全都是民生银行的卡，省长包里随时都放着上千万的卡，到那就给。当然最后我们一个都不要，全都返回。我们的公司，我们这家绝不允许接受任何给的礼物小费，最后全部退回，都给了岳文海，大概两三百万吧，因为二三十个人，在给我服务的。
到了那吃饭张大伟给每个人10 万块钱，又是两三百万。张大伟的老板李克强跟李克强好，后来是陈园跟陈园好，想当省长了那年，后来没弄成，跟李长春也不错，岳文海随时兜里放了几千万块钱，都是卡，到哪都给的。但是张大伟说过一句话，我当时没忍住就想一拳打过去，但是我有太多这时间了，我忍住了。他说过一句话：中国老百姓只要，不管任何人，只要他的女人他的老妈你给搞了，他就老实了。这就像王恩哥说的那句话在飞机上，我不干你奶奶，你不知道叫我爷，是一模一样的。共产党心里边就认为老百姓的女人，你的妈你的女儿就是我的玩物，我玩了你，我就把你给彻底控制了，我就把你侮辱跪下了。
当时我忍了半天，我说你为什么这么想呢？他说大满洲人打到中原的时候，当了汉人的皇帝的时候，干了什么事，把汉人的所有的脑袋男人全给你切掉一半，然后留长辫子，他说男人哪，只要给你留了辫子就把你变成了女人，就把你给阉了，女人变成小脚，那就只让你待在床上，不让你出门就成了玩物。他说满洲人就把汉人男人彻底变成了女人，把女人变成了玩物。他们现在共产党我们就得要明白啊，我们是精英啊，我们就是要把所有的这些人，这些我们统治的人，他们的女人，他们的老妈和女儿都搞了，这是我们的特权。
岳文海说，唉呀，你说的是真好啊，唉呀，大伟省长，你是河南的精英，你是咱河南的精英，咱河南的几十年的古都的文化那都在你身上体现了，你看看张大伟副省长这个腚······因为当时我家有游泳池，旁边有台球，他在那打台球，撞几下，在那撅着个腚，岳文海在旁边就说，你看看大伟副省长这个腚，长得多性感，我都想摸两下。这种拍马屁这种不要脸，他就没想你不是你妈生的吗？你没老婆吗？岳文海从那天我看了这家伙简直是人渣！后来我说那赶快走吧，送他回去了，从那我再也没有见过他。
后来张大伟老到我们那吃饭去，经常给我们的女孩子，服务员好几个都被拐走了，他们一喝酒一吃饭，叫姑娘过来过来帮我喝三杯，他掏出50万钱的卡，帮我喝三杯，女孩就灌醉了。然后我们有一个小女孩很不懂事，就问他首长我再喝三杯，你能不能再给我50万，你再喝三杯，(那大杯子都是这样的杯子)你再喝三杯，我给你两个50万，我门口那奔驰车给你一个。我们那个实习生，真的就跟他走了，还有我们同事看到过。两个50万，一台奔驰车。但是后来小女孩听说下场非常惨，你这没办法，很惨。
我告诉大家的事情，就共产党认为中国人只有打你，玩弄你，才能把你男人彻底给你征服。
在香港大家看到共产党玩什么游戏，就是要强奸你们的香港的女孩子。大家看到香港抓什么人了吗？就抓漂亮的女孩子，很漂亮的女性，然后把男性给打断你的骨头，踹断你的腰。这和当年的张大伟还有岳文海，还有当年毛泽东对中国人的承诺，共产党他的逻辑是什么？所有听文贵爆料视频的每个人，你看看你的周围的官员哪个不是这样。
你们看到这两天网络上一个到东莞抓嫖的，把所有女孩的胸都露出来，他在那戏弄她:”里边穿没穿衣服” ”没穿”，”露啥啦”，”露胸了”。我请问问这位警察先生，东莞的嫖妓的，有几个是像杨改兰那么穷的人呢。哪个嫖妓的商人，商人背后不是你们官员的。我请问警察，你查查你妈妈，查查你姥姥，查查你姨，查查你姑姑，查查你奶奶，是不是都是做警察的。你几代都是当警察的吗？你们家人不是草根吗？如果那些女孩有选择，她会去脱光了露胸给你看吗？挣你的几百块钱。你们不发给夜总会的牌照，但是你们却让夜总会正常经营，这是谁给的权利，这就是共产党最耍流氓的地方，你们可以满山放火，老百姓不能黑夜点灯，我们给你弄点油钱给你送点油，让你点灯，你都是把我们给宰了。
再看看香港，香港人这百年聚集起来的是什么，是骨气，宁可轰轰烈烈的死，也不愿寂寞孤独被羞辱的生，生当人中杰，死亦鬼忠雄，这才是香港人。我们大陆的男人成了什么样子，你不是笨，你还不如当年满洲人到中原来，把汉族男人的头发给切一半编成辫子变成女人，把女人变成性工具了，我们大陆的14亿人多少人是跪着舔着把娘把闺女送给这些当官的呀。刚刚我在直播前我告诉很多给我回信，欧美朋友，他说香港昨天意味着什么？他们说香港接下来会怎么样？看上去问题很傻，但是我觉得很重要。
我说香港最大的价值，昨天12月8号和这6个月教会中国人，告诉中国人。绝对不能像海外的孟维参、韦石、明镜的何频还有胡平，还有这帮夏业良，这些畜生们、欺民贼们所说的见好就收、投降，投降就是死亡。不能当被剃了头的大清朝的汉人男人。更重要的事情，要教给大陆人要上街、要争取，一定要争取。
然后呢！那要是大陆人上街会发生什么？我说共产党会被灭亡。我说更重要的事情，所有的大陆人会在香港这个运动上学会如何坚持到底。大陆14亿人要坚持6个月，咱不要说是都上街，1000万人结束了，共产党结束了。
刚刚一个很牛叉的人，下一个要到联合国、不是联合国，国际组织类似于世界银行、WTO，要任高职的人。是咱们凯尔巴斯兄弟最好的朋友也是我的多年朋友，认识他比认识凯尔巴斯还早。
他说Miles，假如这个真的发生了，都上街了，共产党被灭了，还会发生什么事？你觉得第1件事干什么？我说第1件事，中国老百姓要建立一个法治的、民主的政府。要跟世界合作，要得到世界的尊重，让世界信任，让全世界欢迎勤劳的、善良的中国人到世界各国投资和定居。我说中国人在你们留下的印象就应该像香港人这样。你们喜不喜欢？哎！我们喜欢。
他说如果现在香港人到全世界移民，那个国家都愿意要。我说中国人绝对都会变成香港这样的人，但是需要个时间。那么很多战友、很多外国朋友问我，如果到这一天的时候，第1个决定应该是什么？
我说我、如果我郭文贵爆料革命，我们到那时候有说话权的话。我说、我过去也讲过，我现在我还是这样讲。第1件事，我们中国老百姓的、中国的地应该属于老百姓的，就现在大家住的地都应该是你的，拥有权、永远拥有权。
任何一个政府上来，你要不接受这个，你就别当政府了。
这是一个国家公民起码的人权权利。
你见过到全世界一个国家的老百姓竟然不拥有自己的土地，没有土地叫你的国家吗？那是你的奴隶工厂，这是个起码的常识。什么是你的国？什么是你的家？因为那是生你养你的土地而且你拥有这块土地的永久的权利而且你在这里安家乐业，你土地都没有，安什么家、乐什么业。
这位朋友说，这个你说的好，这个太好了，我下步要推这个事。我说中国老百姓必须马上要拥有土地，这不应该是共产党，共产党强奸了我们，抢劫了我们，绑架了我们的最大象征就是绑架了我们土地。
第2个中国过去这几十年改革开放，从1.3万亿美元的GDP变成16万亿美元GDP，被盗走的财富最起码几万亿美元，这几万亿美元必须回去。那就意味着什么？所有中国现在有贷款买房子的，贷款买车的，欠银行钱的都不用还了。因为这些盗国财富拿回去以后，完全都可以大、双倍全部给他、给他cut 掉,都还上。
我说中国老百姓过了这么多年，自己的土地上都变成化学土地了，这么大的污染，政府必须赔偿。赔偿的就是看病不能花钱，上学不能花钱，所有的房子归老百姓的，所有的土地归老百姓，所有的贷款，所有的借款，所有的按揭都不能还。
哎呀！他说这个好。这是我们第2个要推的。第3个我们要做到的，中国老百姓必须要成立一个比美国这个工会，比这个、所谓的这个、这个美国的国会还要高的，我们叫超级人民组织。绝对是可以随时免掉你这个政府的，而且是高效的。今天早上发的，晚上就把你免了。
当年日本换首相，大家看一年换过两、换过三。中国共产党天天在那笑话人家，说这个日本完了，每一年、你看一年换两三个首相。你说他多不要脸，人家日本一年换两三个首相，人家换了20多个首相，日本经济一点也没差，社会安全稳定越来越好。
我说我们未来中国人，我早上可以换你，我晚上可以换你。但是这个国家的法治是第一重要，这是法治基金的重要性。法治必须以法办事，然后要宗教信仰的自由。中国人只要有了可以宗教信仰了、自由了，他不会跟你扯淡去，不会给你闹腾去。
所有中国的核心问题是这个党控制了老百姓的脑子，搞了一个最混蛋的教育部，然后呢！又信仰、宗教不自由，把中国人变成了人尸丸的人尸，变成了行尸走肉，就这几条。我们现在要的革命就是把土地还给老百姓，把那剥削老百姓的钱和老百姓的东西还给老百姓，让老百姓随时可以决定政府的去留，这就是我们想要的。
然后、当然外国人说好、好。怎么办？我就说了推翻共产党，建立一个有法治的、民主的自由政府。香港给了全世界答案，就这么简单。那么从昨天香港看到了台湾，你看看台湾。台湾如果要有香港人10%的勇气，台湾今天的一切都会比现在好多少倍！最烂的是现在我们大陆14亿男人，完了。
再看台湾也好不到哪去，竟然在这种情况下还被共产党蓝金黄，你说混蛋到什么程度。香港太伟大了，从香港的事情，我们更看到了，我们爆料革命，我们的弱点是什么？我们的优势是什么？我们的自信应该从哪来？
昨天我跟钢铁侠，我们这个访谈节目引起巨大的轰动。昨天我觉得、我这个、我回答的特别不好，我对我自己百分之、40分，我都不给。因为这个钢铁侠、这个小伙子，这个钢哥呀！他这个搞突然袭击，我真不知道他问啥！就在直、直播前5分钟，我才知道问一个什么、什么菜单。我真不知道他问啥玩意，我也没啥准备。
我完全是、昨天我想想我回答，我是睡觉前，大家知道有个习惯，想想今天做的事，那做的不好，明天应该做什么。昨天我想想、我这个钢哥访谈，我做的很不好，回答的不准确。比如说问我怎么赚钱的问题，昨天很多战友给我发了私信，我集体的给大家回复了一下。
那么我在这，我再说一说。我昨天说的是举了个例子。但是呢！我更想给大家分享的事情，另外一点，从香港的6个月这个反抗、反送中运动，看到了我们中国人优良的这种民族特质，独有的特质就是我们要团结，我们要善良，我们要孝敬。
现在我们大陆最失去的就是孝敬，最美好的这种家庭DNA孝敬。还有一个就是我们团结，中国人到哪真不团结。做生意这里面重不重要？太重要了。但是我要告诉大家的事情，我一直说的事情。
昨天我们这个面具先生，我是面具先生。我给他、他给我说感动、感触很深，他说郭叔什么、什么节目多好多好，他很多感想，我给他。还有我们黑龙江的某个县一警察，刚刚的到香港回去的一位警察，他就是说看了节目很感动。我给他回复是，他说怎么能成功！
我告诉他，我说郭叔30年准备干一件事，我说，我告诉你们，只要你、你要能拿出30年干一件事，你对着石头谈、说话，你都会成为成功人士。你一定要记住，要是你拿出时间，你用全部生命准备一件事，你要30年，没有一件事不是伟大的，没有一件事不是成功的。
第二个，我说你看到了吗？我们现在这个——不好意思啊——曾宏先生，曾宏先生和路德先生，你看到他俩有啥差别了吗？我说你看看曾宏，从他上直播节目到现在，导游他干了；搬家搬了好几回；频道改了五六次，一会跟这个PK，一会儿跟那个PK……然后观点老改变，朋友也老改变——小弟特这个名没改。从导游、旅游，华盛顿、加州、纽约……你看他干了多少样？你看看路德先生他怎么会成功的，他到了拉斯维加斯，他就被成水炎给欺骗，但是他利用这个成水炎的欺骗，他认识了郭文贵——他先认识杨建立，认识了韩连潮先生，一个月给人家5000美金，给“公民力量”。然后就是强迫性的认识了我文贵。认识了文贵以后，人家还做“自由中国”，做“自由中国”完了，人家离开还是做什么？还是做了这个社交媒体。
“路德社 “， “路德访谈” ……就没停。每天早晚两次就一直做——做了将近两年，成就了今天的路德。为什么？他就像香港人精神一样。我永远要崇拜的是千招会不如一招绝呀！路德先生就体现这个一招绝——老子就是对着这个摄像头啦，就这么干啦，就灭共啦，就这么整啦!
你看看曾宏一会儿去当导游去了，一会儿去干这干那去了……主意不断。你看看我们现在社交媒体过去两年有多少神人，你还记得他吗？一会儿他出这个主意，一会儿出那个主意，一会儿要支持爆料的，一会反爆料的，一会是要搞什么什么共振的……你这不胡扯吗？结果是你啥都没有了。当你把两个手去尝试抓袋子里所有的东西的时候，你两手空空而回；你要用你两手指头捏一个东西，你一定会捏到一样东西：你捏紧了这个东西就永远是你的，如果你捏的时间够长，那你将创造奇迹……还会出现神迹。
这就是我告诉所有战友们的：当你做事的时候你执着，你做事先想好，你不想好你别做——千招会不如一招绝。时间、忠诚、孝敬是中国人成功的基础。
我本人、我们贺老，包括当年的郑老，还有当年的李大师，还有n个帮助我的人……当年我是刚开始从看守所出来……我在看守所之前，我是啥都想干：倒卖摩托车、汽车、牛仔裤、电子表，卖包子，开包子铺……没有我不干的事儿。就是在看守所里边，就是我那几个哥们，那几个宗教人士，还几个教授就教给了我：文贵，人的一天，每天只有24小时，这是公平的。你的脑子和体力也是公平的，也不会比别人多厉害。当你干某件事情，你用了中国历史话，叫做“铁杵磨成针”的时候；滴水能击穿石的时候，你就成为了成功人士——所以要精进干件事，佛教叫“精进”！千万别去贪多。贪多你就失去了你的精力，你就有更多失败的机会。然后我总结就是“千招会不如一招绝”呀。
我小时候打架，我主要练我的腿。我这一打，我的腿往上一过去，这个腿一过，所有人都会往后闪，但是我这个腿一定是后翻，“啪”一过去直接耳朵：要么这边，要么这边（比划左右耳）——我没见人在我面前站着过。多大的人，我“啪”一下就过去……反过来这脚都等着你了，只要你还没爬起来，我“梆”一脚，“梆”又一脚，直到把你打到趴在地上，全部KO！我那时候就是每天早晨起来两个小时，就是对着沙袋子“啪啪啪”一直踢着腿。所以我的腿……那时候我一直是40多公斤，很少到50公斤，又瘦。所以我那桌子一翻跟头“啪”就上去了。我的腿灵活得跟手一样，我在家里有时候桌子上东西我都拿脚去动，我上床的时候就拿脚去动被子去，就把脚变成了手——这一招绝让我一直赢。直到后来打架的时候人家倒了我也倒了，我发现：完了，体重重了——到了60多公斤和70公斤了就不行了。
“千招会不如一招绝”——你要执着，你要精进，你要相信你干的事儿！这是你必须成功的。
还有，一个人，中国人，如果你不孝敬，谁跟你来往啊？你对爹妈不好，你对自己的丈人、岳母、岳父不好，谁跟你打交道啊？孝敬，就是这个人诚实。天天是谎话，你人家看着你瞪眼撒谎，谁愿意跟你在打交道下去啊？像那个火鸡龚一样，你这你还没说话，“这个我知道，我知道……这个桌子我知道！我有一个，这是什么年代的……“你说你烦不烦啊，瞪眼撒谎！
当一个人不诚实的时候，没人跟你来往——这就是核心。你看那个韦石，你看看韦石的推特——叫孟维参，你看熊宪民这个畜生——你往回看，就看前10天的，你看他有一句真话吗？你看那个火鸡龚的，你看看她前10天的推特有实话吗？他注定就是人类的垃圾，谁会去尊重她？但是可悲的是：垃圾是珍惜垃圾的。就像夏业良那个畜牲一样，你看那个德性，那个傲慢，那个无耻……你看那个脸长得屁嘣的样儿，可悲的是：全人类都不会搭理这种人，就我们中国人，有人喜欢这种人。
为什么？喜欢这种的人，给他捐钱的人是脑子有问题了——他是他不敢面对真的，他不敢面对真实，他不敢面对一个让他觉得不舒服的一个事实！所以他喜欢假的，叫“精神意淫“。所以说他自己也不敢弄，他特别喜欢听那些……就是用那个王岐山的假手——那个按摩那个东西——他认为这个东西管用。”精神意淫“——这是共产党在中华民族植下最大的病毒。
你要王岐山的假手，你也不要一个真正的恋爱，你不敢面对真实。就像今天的香港这个运动一模一样，多少大陆的男人明知香港是伟大的、是正义的，是我们应该做的……由于你不敢，你懦弱，你无知、你怕死、你自私、你不诚实……然后就找理由：香港是暴徒、傻叉；这个都是“舔美”“舔英”……因为你的无知，你的懦弱，你不敢面对真实和伟大，不敢面对阳光，你必须找出藏在地洞里边，让你良心安慰的理由——这是现在大陆所谓多少男人……（所做的）
头两年有几个生意界的朋友，“老郭啊，香港人……他们这不是胡扯呢吗？他挑战共产党，我也希望共产党亡，咋想灭共产党？那不可能！这些人如何如何……”我告诉这几个几个朋友，我说：如果你没种去当香港这样的人，你就不要再为你自己不敢和懦弱找任何借口！小心你说这话会给你自己带来“口障”的，这是真的是“口孽”呀！人家命都不要了，人家上街就反抗魔鬼，你在这讲人家不如你聪明，你不敢……
这就是真正的，现在我们所有中国社会上巨大问题的核心：假的比真的好，骗的比忠诚的好，懦弱的比勇敢的好，所以这是文贵爆料革命当时说的——反对共产党的以假治国！我真是听过二三十年的共产党什么是……怎么表达共产党，怎么能用最简单的字说清楚，他的弱点是什么？他的弱点就是我们的优点——那就是共产党“假”是他最最的弱的地方，也是对我们伤害最大的地方。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月10日50岁生日感言</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/661/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/661/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是五月十号，今天是文贵五十岁的生日。五十岁生日，非常地激动，很复杂的心情，今天做这个报平安的直播。这是文贵一生以来第一次，过一个没有母亲的生日。呃……确实挺艰难的，对我来讲……五十岁过一个没有母亲的生日，这几天心情很复杂。
但是呢，战友们！我们每个人都有父亲母亲，父母早晚一天都会离开我们。有的人甚至是比父母走地还早，这就是人生，这就是人生的无常，这就是我们面对的人生。这也是我文贵，一个草根出身，穷人家的孩子，文化程度教育很低。走到今天，在五十岁的时候，中国人说是母难日，人生第一次过没有母亲的生日。
坦白地说，我一个月以前就想过，能不能今天不过生日。一、我母亲还没过百天。二、这生日对我来讲，过起来可能更多的是痛苦。但是，我没办法要求家人、同事、战友们和很多朋友们去这样地去理解，我想我就别说了。
但是我在以前，和战友们说过，每当我过生日的时候，就是我反思的时候。每当我过生日的时候，我都要好好想想，我过去的这些年，什么是值得我骄傲的？什么是我向母亲、父亲有所交代的？什么是我感到后悔、羞耻的？
每年过生日的时候，我都沐浴更衣，打坐、念经，闭门思考。可以说这几年，发生在我生命中的太多事情，需要我认认真真去思考。但是啊！战友们，越是在思考的时候，越是有感触的时候，越觉得战友重要。因为当你思考，觉得某一件事情最想分享给谁的时候，我很幸运，我有很多家人，一百多口。我有很多家族，三百多口。我有几千个员工，我有上百个合伙人，我现在还有数以千万、亿计的战友。
世界上不都是像我一样，有很多人，你有想法、你有精力可以有机会给人家分享。就像当年，我们公司的一个外籍总裁，每月的工资都汇给他的家人，姐姐、女儿，还有妈妈和他父亲的时候，我问他，你这些钱都分出去，你挺艰苦的，很了不起。你有什么抱怨么？他跟我说，文贵，一个人一生有机会、有家人能分享你的财富，是你的荣幸，是你的幸运。我在以前讲过。这句话是真的是挺触动我的。
我记得，在2006年左右到2007年左右，当时我在一个湖北驻京办事处，吃饭。我在一个一号雅间吃饭。然后突然间这个时候很紧张，很多人离开了那个房间，说有大领导来了。然后说去敬酒，甚至很多人都商量送礼物，还有很多人要筹现金。
当时和我一起吃饭的有我两个同学，其中一个是来自济南的，一个是聊城的。一个在三部上班，一个是在军办上班。后来我知道，是当时的军办主任还是副主任我忘了，叫秦生祥。秦生祥后来是当了好像是海军的海军司令。大家去给他凑钱，赶快去给他买东西，说因为什么，说他过生日，那天是他生日。
忙活完以后，大家几乎几个人敬酒回来都喝的酩酊大醉。我的一位同学，抱着我痛哭。他说文贵我这个人就不是个人吶！我最失败了。他说当年在中央警卫局上班的时候，九年就回家过两次。后来调离了中央警卫局以后，老母亲有病，一天没陪。因为当时每年过年他都要陪着首长到农村去，那时候要陪着锦涛啊，到处农村去什么——叫摸摸被子，掀掀锅，看看锅里有几个馍。搞这个行动，每年都要搞这个。
他说我每年跟着首长下去，看着首长去摸那些农村那些老大妈的被子，掀他们的锅，看锅里有没有馍的时候，他说我都想哭。他说因为我的爹娘在农村里面，生活好不到哪去。就是因为我老家那些官员拍马屁，让爹妈有了房子住。但是家里面，就因为有他和他一个姐姐，没人陪，没尽孝。最重要的事情，他为了升官老母亲走他都没有回去送行！
说领导每次在大会上夸奖他的时候，他说他心都在流血。说某某某多年才几次回家。老娘生病从未陪，老娘走了也没送行，就说他。他就觉得他不是个人。他的首长过个生日他得马上筹集古董、现金给他送礼。然后另外一个我同学就讲，秦生祥给人家讲的最多的是孝敬。他说他们领导有孝敬的权利，咱没有。我记忆深刻！我什么都不说，因为战友们知道，我这二十九年三十年，如果我跟任何人暴露我对共产党或者我的心声，那我早活不了了！我只听，我知道这个魔鬼的体制是多么的可怕！
今天，当我过五十岁生日的时候，我特别想和大家分享，我再一次的和大家分享我的心路历程。就是这些点点滴滴让我看到了共产党这个体制的魔性，魔鬼，魔鬼的魔性，不是魔力！我们中国人几千年文化最值得我们骄傲的就是家庭！中国人没有信仰，严格讲没有宗教。家庭就是宗教、就是信仰！中国几千年的文化所谓被宣传的，共产党宣传的，跟他屁的关系？中国人能到今天，核心的价值就是家庭。
从今天的习近平主席到王岐山，哪个不是为了他的家庭，可以干一切能干的事。今天你问问中央领导，为了他们的父母，他们什么不能干？什么都能干。只有我们老百姓，（这怎么发白了呀？我这儿一说王岐山就发白呀？）只有他们有权利，他们有义务，他们孝敬老人。而所有他们的孝敬，孝敬老人是建立在九千万党员，十四亿中国人民，妻离子散，母子母女分离，父子父女分离的基础上。这个世界上最简单一句话形容这个人的恶，许你满山放火，不许人家夜里点灯，那就是共产党。
整个军队的腐败，整个中国的腐败，你看郭伯雄，徐才厚，每年过生日叫过大寿，父母什么寿日，都是他敛才的最佳机会。但是他们有没有想过，多少人为了他的生日和寿日，腐败，犯罪，妻离子散，家破人亡。更重要的事情是，这些人就没有回去陪伴父母孝敬父母这样的权利，而且不但不能，而且还要被鼓励为不孝敬父母，这是何等的矛盾和可耻呀？
某财政部的一个官员告诉我说，我看到了共产党里最坏的一面，就是挑拨所有人的家庭不和谐。其中一个他说，共产党最最从毛泽东到现在，都希望所有的党员全身心的奉献，然后都病死在岗位上，癌症死在岗位上，牺牲在岗位上。每年过春节，中央领导要和在新疆，西藏，远在边防的军人们，这些当时的值班的哨兵们联线电话表示感谢，每年都要看望在岗上班的人员。
西方世界一个正常的国家不用做这个动作，该轮到谁就轮到谁，为什么要做这个呢？原因是这些人被剥夺了回家过年的权利和团聚的权利，和孝敬老人的权利，为什么共产党员的人一死了以后都成了英雄？都成了烈士？而鼓励共产党员全成为烈士，成为英雄？不就是万家死绝孝敬你一家吗！这种流氓文化到今天从未改变过。
我认为天底下最大的事就是父母，最大的事就是爹娘，现在是共产党叫人爹亲娘亲不如党亲！党跟谁亲呢？党跟谁亲呢？结果党全跟自己的生殖器亲，尿不尿自己的脸呢？你们党的哪个人的爹娘不成为当地的土皇上？所以说共产党对中国几千年最伟大的社会结构，家庭DNA基因，进行了摧毁性毁坏。使中国整个社会上道德低下，更不要说法律了。这是没办法在短时间内修复。
中国要想在短时间有民主、自由、法治，首先要恢复中国的家庭观念。家庭观念就是什么？中国是母亲、父亲最重要的；家庭观念是社会稳定，与人能和谐相处，不把自己的雪扫到人家家去，你各扫门前雪可以，别把雪扫人家家去，别把人家的孩子扔井里边去。你不能像共产党似的，把人家孩子扔进井里边去，雪都扫到人家去了。
我再说说咱们年轻的一代，90后2000后。现在我看到国内狠多孩子，包括我们的同事员工，我每次都告诉他们：「你们现在是独生子女，生个孩子，姥爷姥姥、爸爸妈妈、爷爷奶奶照顾，某种程度上是家庭团结的一个重要的手段，也是好事，但是千万别作孽，你把爹妈、爷爷、姥姥当奴才使用的」！
就像我们国内看到一个视频：一个女儿、一个儿子，儿子儿媳妇让爸爸去卖肾去；一个家庭里边为了养一个孩子，竟然这个儿媳妇打自己的婆婆公公；一个女婿，呼伦贝尔的，竟然是脚踹自己的老丈人、老丈母娘，嫌照顾不好自己的孩子。
这个社会由于共产党的畸形政策，让咱老百姓只生一胎，他们可以生好多胎，还跟好多女人生私生子，刘呈杰、贯君就这么来的。我们老百姓只生了一胎，这已经够变态了！再把这一胎当成变态，这么就灭种、灭族了嘛！
一个孩子的成长，那么小就看着自己的爸爸妈妈怎么对待自己的爷爷奶奶，怎么对待自己的姥姥姥爷，把孩子当成了自己的一个宠物来对待。一家人家把孩子这么小少爷、小爷爷、小祖宗，爸爸妈妈姥姥姥爷说孩子，稍加不当，倍加指责。这真的是人类何等的悲剧啊！一个依靠家庭，孝敬尊敬、有理有治的一个家庭，和谐相处维系了几千的文明，今天变成了一个倒吃食，养个孩子跟养爹养爷爷都难！
刚刚的就在美国我这个团队当中，跟了我多年，18岁就跟了我……孩子，又跟我一个员工结了婚，他生了孩子，刚刚满月。今天孩子来了，我看着孩子，抓住我的手，孩子一直看我，我心都在颤。因为这是在美国出生的孩子，那孩子真的太可爱了！爸爸妈妈都是我的员工。我曾经在几年前骂过我的这个员工。因为他喝多了，对这个家庭稍有意见。我告诉他：「任何一个人，任何一个男人，没有权力，任何一个孩子没有权力来评价自己的父母，即使父母是妓女，你也不要去评价，你没资格，也没资格评价父母的感情，包括身体，各种什么缺陷，你没资格，你只有孝敬，你只有做好你自己」。
就像我们改变不了宇宙和黑洞一样。后来这个孩子……这是一个完美的孩子。他有了孩子了，我第一句话就问他：「你有了孩子，你知道我说的是什么意思了吗，几年前？」这孩子马上明白，他的感触特别深。想想养一个孩子，母亲胎里面，到孩子生下来，冒着这大风险，在医院要等十几个小时，冒着风险，随时都可能出事啊，然后再把这孩子养大，多难的养一个孩子。那我们成长时那父母那个难，那你们现在养个孩子，你们想想，你们父母怎么养的你啊？你现在要把你孩子要养大你却对父母那么差，这个社会是出大问题了。
我有一次在洛杉矶的商场看到一家四五口带了一个孩子，说的好像是湖南话啊，哎呦那个年轻的，那个年轻的妈妈对那个老人啊那个亵渎那个呵斥啊，那个这不对那不对，我真看不下去了。我说孩子你不能这样对你的长辈，你不能这个样子，我说叫人家怎么看不中国人啊，在那个商场里面，而且看上去穿的也不俗，也应该是什么官几代。
我今天我过生日我特别想和年轻一代想说说这事，我认为这个毛病，这个严重的社会这人道灾难，不亚于共产党的灾难，而这灾难是共产党给的。
你在西方，在任何一个文明国家，父母给你看孩子你得感恩戴德呀，而且不要你钱，那就是基本不可能了，不要你钱你是你发自内心的你是要给回报的。
我们这个美国同事里面也是刚刚生了孩子去年生的，那次我做节目时我那个朋友我们那个同事刚刚生孩子去，生完孩子人家老婆就上班他也上班，他老婆的妈妈给看孩子。这位同事是我们一个律师。人家是感恩戴德，每个月发工资要给妈妈多少钱。西方，不是说西方资本主义吗，人家讲人请人情着呢，讲感情着呢。我看在眼里边，我就在想这本来中国人就是这样子的，现在怎么都变成那个样子了呢？
所以战友们文贵感触颇深啊，我们这个社会真的是家庭不能被毁了，家庭的关系不能被毁了，对父母的孝敬不能被毁了。特别是孝敬父母要想着岳父岳母婆婆公公的关系。你去想一想. 你想想人家生个闺女养大，最后嫁给你，你说你咋对待人家，你不坏良心吗？你想想人家把儿子养大，跟你结了婚了，你对人家，你先生的爸爸妈妈却严加呵斥，不尊不敬不孝，那能好吗？身体那么好吗？运气能好吗？
就像我说那个同事头两天他的这个女方的爸爸妈妈来伺候他，我问他，你好好照顾好你太太的爸爸妈妈，他说我照顾特别好。我说你记住，你的孩子， 有一天会看到你怎么对待老人的。这就是我们中国的DNA啊，这就是轮回呀。这就是我们最重要的。特别是现在年轻人一过生日给自己切大蛋糕，买礼物，你看我这后面都是礼物古董，你看那全是礼物，都是艺术品，超级艺术品。大家懂得都能看得出来。这都是我的投资的战友们给我的。我一分钱也没有，全都是借钱花，都人家给我的，非常非常的棒。
因为我也给他们回报了，我从来不接受人家礼物。从昨天到现在据我所知，我不知道多少啊，就基金，就那两个基金的账号就没停过，啪啪啪啪，就像那个赌场的那个滚动机一样啪啪啪啪，一直就那样滚着。他们都傻眼了，下面所有的留言都是郭先生生日快乐。我昨天我离开办公室的时候，我跟那个法治基金的我一位同事说，你知道我听到这个消息我什么感受吗？我说我一点也高兴不起来， 我说我都是压力。
你们去想一想战友们，法制基金捐的钱，就像我给班农和所有的董事们说的，每一分钱你都不能动. 动之前必须的给战友们报告，而且未来哪个战友他要问到我，我得给他说这个钱去哪了，我必须有这交代，而且不能有一分钱花于个人享受，班农先生现在正在挪威奥斯陆应该是啊，在一个军队里边在演讲，一点钟就是纽约时间一点，在郭媒体直播。
前天他去之前，他一个团队，其中一大半时间都是跟法治基金有事啊，都有关系的事，咱现在不能说，正在游说各个欧洲国家支持咱们法治基金呢。
那去之前是不是可以说租个私人飞机啊，或者用个私人飞机啊？不可以。你可以用我个人的飞机，你可以用谁的私人飞机，不能用法治基金，法治基金一毛钱都不能动，动之前必须要让战友们知道，而且不能有一分钱花于个人高级消费上。
头两天开了C4的董事会，董事会召开所有的费用啊，所有的费用都是我个人出的。因为我太清楚了，因为很多捐钱都是老人家捐的。昨天从日本的一个是一万一千美元的，十一万一千美元的，在伦敦的六万五千美元的，在国内的七千七百美元的，「哗哗哗「的就这样，这是什么啊？老人家，你想想在国内啊，战友们，我给所有的人想，在中国国内啊，在那些边远地区，捐一千美金是多大的钱啊？一头牛的钱啊！你想想在日本捐十几万美元是很多钱吶，很多日元啊！是吧，你去想想，这么多老人家捐的钱，你说要咱们法治基金要没干点什么事，是不是得报应啊？
为什么那些欺民贼一辈子没工作，一辈子都是颠沛流离啊？他就是骗了那些穷人的钱，那是要得报应的，那叫诅咒啊。很多贪官拿着钱在家里边，我告诉他们包括我很多在官场的同学们，朋友们，我说你们记住，那些钱天天在那儿躺着对你来说绝对是坏事。包括现在国内的体制内的朋友们，你们一定要相信文贵的话，当别人给了你钱、行贿了你以后，这个事没了结。这个给你钱的人，你要给他兑现了，也就算拉倒了，这是前一步。但那个钱躺在那儿，你又不能花，那现金，那个东西啊，就叫磁场，天天在伤害着你的身体、扰乱你的神经，让你运气不好。最后可能就一起跟你算账了，就把你给抓了。你躺在监狱里那钱有什么用啊？
最现实的话，没花出去的钱就不是你的钱。我从小，我爹我娘就说「这个败家子，就是能花钱！」，我说：「爹啊娘，你别说我能花钱，你看我能不能赚钱」，我有钱呆不住，我这是……账上有钱呆不住。所以说我们基金给我立了个规矩：郭先生啊，你们家族所有的
投钱，跟你有关的投资的钱，你只管投资，所有钱去哪儿你甭管。我们这个家族里边给我约法几章。我们家族很严的，说实在话我们这孩子跟我很计较，我认为计较是对，该是你的七叔你拿走，该是你的文贵的你拿走，不是你的你连碰都不要碰，而且给我立法三章啊，钱的支配你说了不算。
我有个原则是啥？钱花不出去不是咱的钱，所以有钱必花！我老认为这个钱在柜子里搁着啊，这不是个好事，我认为饭没吃到你身体里边，这饭跟你没关系，啥东西是你的？吃到肚里边是你的，花出去的钱是你的，得到的经验是你的，其它都不是你的。所以那些贪官们，我就说你那些钱干嘛呀，你王岐山似的，要那么多房子干嘛呀，你能睡几回呀，甚至你来都没来过。你说对面那楼57号，你能来吗？你能住这儿吗？这是一个。
另外一个，别给下一代造孽。你贪来的钱给下一代买的房子，包括现在这欺民贼，募捐来的钱，你买个车，你买个饭，那真让你得癌症，真让你出大事，出车祸。那时骗来的东西呀。能好吗？人家把辛辛苦苦的东西送给你了，他老念想呀。
你看我当时给你行贿了，你给我官了吗，你给我权利了吗？我是否吃亏了，是不是给我十倍回报啊？哪个当官收人家钱，见了人家送钱的，都是腿软。你看着那趾高气昂的，那是私下里都怕着呢，就怕人家举报。一辈子都跟当狗似的，干嘛去贪那个钱！这就是共产党的体制的卑劣之处，利用腐败啊，威胁了绝大多数党员。有一句话：查你谁，谁有事儿！这就是，查你谁，谁有事儿。只要收过钱，这一辈子就完了，脚跟就软了！没骨头了，没脊梁了！
欺民贼也是，拿着人家的钱，你人家捐了你钱，人家能忘了么？人家老念想，人家老念想，那对你好么？就像咱这法治基金，捐了钱了。谁不惦记着啊？谁不惦记着啊？你法治基金干啥啦！有啥回报啊？所以说战友们，别骗人，别骗钱，别做恶啊。心里要踏实，过得。你们所有的对法治基金的捐款，我在这里边儿用千言万语都不能表达我对你们的感激。这儿还是那句话，莘县阳谷县搭县。咱们用实际行动看啊。
另外一个，战友们。我今天就最想说的。别老听，要行动。对你身边的婆婆公公，岳父岳母好一点儿。说老实话，这个世界没比有老人再幸福的了。没有了老人，你在社会上，有什么能让你靠的住！有什么能让你撑得住！
这花粉过敏啊，我现在最惨的事情就是我对面儿这个花园儿——中央公园，那花粉呼呼地往这儿跑。但是挺好的啊，挺好，我对这个花粉过敏，咖啡过敏，雪茄过敏。核心核心啊，核心的核心啊，还是就是没睡好觉，睡觉太少。我的医生现在已经强令我，每天要睡不低于五个小时啊。但是我就是睡完就醒了，就来精神了你说。
所以亲爱的战友们，在文贵今天50岁生日的时候。回想我的过去，有太多的不对，对任何人有伤害之处，我在此衷心地抱歉。文贵是一个，满身缺漏啊，一身毛病，又没文化啊，而且这人有时候还犟；眼界还高。所以说呢有时候，说的话，做的事儿，很多不对，请所有的人啊，原谅！希望今天，文贵在今天之后，经过更多的思考，能让我更加地完善自我，能希望我做得更好。
另外一个，我希望，所有的战友们，都不要忘了我们中华民族最伟大的基础，DNA。它远远重要于法治、自由、民主，就是家庭关系，孝敬老人。就是我们赖以生存的，家庭里边儿的和谐！任何人交朋友、做生意、交伙伴，对父母不好，对岳父岳母，对婆婆公公不好，对妻子不好；或者这个女人，女士啊，对自己的婆婆公公不好的，这人都要小心！
另外，我们现在追求喜马拉雅的目标，最终的目标就是让中国人，每个家人都过得幸福。希望中国的女人都不要变成杨改兰！希望中国的母亲都不要变成杨改兰！没有一个国家，一个民族，像我们中国的母亲过得那么惨的。在大街上的小贩，绝大多数是母亲，卖菜的也都是母亲，最辛苦的也是母亲。我认为中国的母亲真的是世界上最最伟大的，也是最可怜的。啊，中东很多国家知道我都去，到这家庭里边儿，在家里边儿，母亲是很受尊重的。
我们中国的母亲说是半边天，共产党的半边天，这半边天可真是的被利用极了。当年共产党说，给女人半边天，解放了中国天下妇女。大家仔细想想，是怎么解放的妇女啊？没有比共产党对中国妇女再惨的了。中国的女性在官场上，不是被玩者，就是玩他人的，最终她也是被玩的。所有的年轻的母亲，最在乎的是孩子，但是共产党最大的就是，无偿的、没有钱的、义务兵，和最廉价的所谓的公务员制度，把孩子给弄走了。
中国人年轻母亲的未来，和青春，都被共产党给榨干了。为什么在中国的老百姓说，没有中国共产党，你饭也吃不好了，你的孩子没未来了。但凡是到美国来的中国穷人，到欧洲
来的，几乎是一贫如洗，有的人来的时候，身上是几百美金。到了美国，现在都有了房子；到了美国，都有了事业。这里没有共产党。我可以这么说，到欧美的所有的中国人，特别是穷人，都比在中国过得好，而且都比在中国有尊严。特别是女性，我认为没有比西方更尊重女性的了。在美国有咪兔，在中国有咪兔吗？天天被咪兔，你怎么办？这就是根本性的差距。
就像昨天有一个母亲，捐了10000美元，留言说的：过去我深信不疑，没有共产党就没有新中国；过去我深信不疑，爱国是最正确的；过去深信不疑，中国人的教育是最好的。我的两个孩子，穷得叮当响，考上了美国名牌大学。到那几年以后，孩子完全靠自己，有了自己的房子，有了自己的家庭，还每月给她寄钱。然后孩子告诉她说，他的同学当中，绝大多数都是共产党的当官家的。在那波士顿的街上，看到的绝大多数是中国官员的孩子。后来她再也不相信领导让爱国了，领导爱国怎么把孩子都送到美国去了？为什么我的孩子在中国就不可能有机会，到了美国都能过这样。为什么？她相信说，这样爱国是骗我们的，因为这些领导不爱国。海外孩子给她说，外海开豪车的，住豪宅的，绝大多数是党的孩子。
这就是事实啊，谁也改变不了啊。所以说，亲爱的朋友们，战友们，擦亮眼睛看清事实和真相。中国最需要的事情，就是家庭和谐，就是要让共产党离开这个国家。昨天晚上，一位美国的朋友给我发信息说，中美贸易协议肯定完了，肯定完了，没戏了。然后祝福我生日快乐。然后说你最大的生日礼物是什么什么什么，接下来你还会有什么什么。我给他回了个信息：对不起啊，这生日礼物我不要。
我最不希望看到的是中美之间所有的战争，贸易战、科技战、金融战、文化战，影响中国老百姓的生活，因为最后最惨的是中国人的母亲。我认为最重要的事情是把共产党给灭了，灭了共产党，中国人最起码可以说说真话，依法的信教。这个国家是公平的，咱先别说，一个国家连公平都没有，你怎么可能有自由民主，起码的民主是必须要有的。一个起码的独立的法治制度都没有，这个国家将是什么样的灾难。
接下来，我知道在香港在台湾会有更多的行动，但是我更希望看到的事情是让共产党倒台，让中国的老百姓，中国的母亲，中国的父亲，中国的家庭少受点残害。现在在中国共产党的毒瘤最重要的事情就是洗脑，中国老百姓被洗脑的荒唐可笑的程度，已经不是用语
言能够形容的了。有一位台湾朋友在大陆时间长了，头两天给我打电话说啥，我觉得大陆挺好的，比台湾好，台湾政客就会选举，台湾的就是选举了，大陆挺好的，我们现在能挣钱。
这位朋友我对他说，你现在因为你还是台湾人，你要不是台湾人了，这些话你都不这么说了。我说你有本事你别再回台湾，你在大陆呆着呗，入大陆籍。这是真是嘴里吃着肉，然后现在就忘了肉是从哪来的了。是台湾给了你肉啊，是台湾的选举社会付出代价，给了你肉吃，现在你在大陆，那肉不是给你的，你就是被绑票的而已。等哪一天把你宰了，你吃的肉要拿命来偿，这是共产党给人家的东西，都是要你付出血的代价。竟然有台湾人这么认为！这就是共产党宣传，蓝金黄深入到台湾。
我说你看看香港是什么结果，香港的母亲••••••为什么最近我们应聘当中很多来自香港的，为什么？都移民到美国来了，太多了香港的。所以说整个中国的未来和整个中国的希望，我认为最重要的是要恢复家庭的这种和谐的关系，彻底的干掉共产党的毒瘤，让中国人恢复到人性的基本层面，要孝敬父母。父母有病可以陪伴，父母走了可以去送行。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月16日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/627/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/627/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月16号，战友们好！今天是4月16号，我这一动很敏感啊这个颜色变化好厉害啊，哎呀这郭媒体相当的厉害啊我发现，郭媒体现在越来越厉害了啊，现在从手扶拖拉机正在转变中啊，哎对了这差不多，所以战友们今天咱们简单报平安啊，呦这个没开着录播没开啊，
亲爱的战友们4月16号文贵报平安直播！
所以我说战友们太厉害太厉害！昨天我说了十个人的名单，啊这个在我们群里边我们的挖掘机我们的弥撒、雷迪嘎嘎等战友们，咵咵咵咵一个一个的找啊，这个连冯珮明/李嘉诚先生的前女友照片儿啥都翻出来了；连那我的哥们儿冯旗/冯旗把古狗上照片全删完了，但是呢它有一个文化产业啊文化产业协会，这个文化产业协会呀大家知道那都是统战部下面的嘛，人家有个老丈母娘嘛是管统战的嘛，你要有个老丈母娘管统战的那也可以搞个文化产业，（诶这颜色不对劲呐我咋觉的太亮了吧这样怎么样，太亮了太亮了，太亮，这样好点这样好点）。所以呢文化产业协会也给
挖出来了，打着Stefano Ricci的领带，我没记错的话冯奇你这个领带还是我送你的。
所以说文化产业协会文化产业协会一看这马云、严明如啊这都在里边儿，大家都挖出来了，北京银行前行长啊那可了不得！所以说这个冯奇先生也挖出来了，冯佩明先生连那个镇魂棺楼镇棺之印，那都挖出来了真了不得，这个战友这个所以说这个老百姓的力量啊，这谁都别低估，多大的权利你算个屁呀！老百姓合在一起时候没有推翻不了的力量！这十个人都挖出来了。
那么接下来，你挖完这十个人我择机啊不是这几天，我要把这十个人和周凯旋、东方广场、陈希同，和江泽民…关系，严格讲没有李嘉诚的配合江泽民干不倒陈希同，也就是干倒不了邓小平他那个家族。陈希同当时我跟大家原来说过，江泽民去北京他连见都不见，就是陈希同说的中南海叫中南坑！而且陈希同是中国第一个民族主义者，大…非常看不起上海人，特别看不起这个江泽民这个书生气啊，特别他那个娘气公开说。怎么干掉他，当时是陈希同给的…李嘉诚这个东方广场的楼，后面儿有个协和医院有个太平间，太平间那个搬…，到底儿都没搬得了。太平间就在现在还在东方广场的楼里边儿呢。
再一个就是，协和医院的隔壁原来有一个习近平的叔叔，大家都知道啊高岗…夫人住在那儿有个院儿，高岗夫人的院儿那个复杂大了！陈希同，第一个证明陈希同腐败的拿下陈希同的证据就是李嘉诚李超人！啊李超人啊就是李嘉诚啊！那么这个事情啊大了去了啊，这往回一翻腾啊李嘉诚先生严格讲他就是香港特首，所以当时没给他全国政协副主席让他上天安门城楼可以阅兵，他相当的不悦悦儿啊相当的不悦悦儿！
这就太多事儿了，后来整个中国海关、东方广场…，冯奇我这个哥们儿咋去的怎么认识的大家再往回翻，当年最牛的中国商人叫赖昌星，赖昌星儿啊；第二个中国最牛的情报头子熊光凯、姬胜德，那个时候儿就是由二部发展周凯旋，发展冯奇在海关“保驾护航”李嘉诚建设东方广场。从此我们的林…当时我们的林强局长是中国公安上最牛第二人，第一陶驷驹，陶驷驹当时是说基本上啥事儿林强说了算啊，所以说是“没有部长的部长”叫“我们的哥们林强”！所以林强当时就帮他们很多，当时李嘉诚答应林强先生还要给个未来一个大公司做，当然后来没兑现，由于冯奇、周凯旋的阻挡。
我认识林强是冯奇同志带着来的。后来林强先生就给很多所谓的这些什么空中变变什么油哇把海水变成油哇，啊万里之外治癌症啊我去了有十几回看那人表演，我的妈呀那简直神乎了！最后这个人还干嘛？李嘉诚还真给他投资了！还在香港上市了，大家去查查吧一个生物科技公司，我先不说名字大家去查吧，那这后面儿是谁呀？都是钱！都是项目！都是处女！都是换肝儿换肾！… 都是这样！
当时查查北京最牛的饭店，哪几个饭店的后面儿的公寓最值钱？亮马河！长城饭店后面儿有个什么堡公寓！几层楼啥也不干，专门有几个公安啊培养处女，等着港商来玩儿。啊再往南有一个叫京广大厦，京广公寓里边儿那就是明星！京广公寓下面儿有个模特夜总会，啊那去那去…几队队不同帮派不同层次大佬来玩儿了！ 保驾护航嘛啊保护外商嘛公检法来了警车开道是吧？啊，嗬我们的刘彦平同志，刘彦平同志当时就干这个的啊那时就是八局的那老八局。刘彦平的女儿就在北京银行上班儿，阎明竹手下，所以这个关系复杂了。
但是战友们的挖掘力量实在太了不起了，但是我告诉你这十个人我给你们只开个头，这十个人我讲一集讲完以后接着再挖，讲着挖着挖着你把中国历史都挖清楚了，你跟你说知道的很多都是不一样的。然后你能挖出来王岐山为什么那么牛！为什么习近平先生那时候他能接国家主席，然后又当总书记…他那十几天干啥去了，你都不用我说了你们自己都会爆料了，我这儿一张嘴你都知道干啥了，因为那事实在那儿摆着呢。
昨天我说这十个人他根本就不存在我瞎蒙的能挖出来吗？战友都挖出来了。是吧。这就叫爆料革命的伟大：真！善！而我们做的事情决不…不犹豫不拖泥带水，不是首鼠两端所以叫狠！对自己狠对真相对敌人也狠，毫不犹豫不妥协。 啊“以人民的利益为重”！ “以人民的名义爆料！”哈，呵呵，战友们现在听人民的名义不挺搞笑？是不挺搞笑现在人民的名义？……我刚才不行，我这，这个，哎呀EES第一啊，EES第一，文士第二，阿泽儿第三，优范路第四，英国战友第五，如啊蹦第六，然后蒹葭苍苍文琅第七，缅甸第八，然后是98号这是，格瑞维斯啊帝王觉醒啊，这是抱抱 不报不行不报不行。所以说战友们所以你现在听起看起来是不是挺笑话？都挺都笑话的很！没有什么没有什么这个神秘的啊装神弄鬼的。
那么另外一个我想说一下，这个刚刚的啊这个巴黎大火太让人心疼了！（合十）太心疼上天保佑！真是这股……这些东西啊战友们我再说一遍，千万这事儿发生以后
战友这个别往咱们身上揽；你们也别再给人家盖帽子什么穆斯林了什么恐怖份子了，这么大的事儿！大家别搞自杀！你别学那博讯你别学那什么明镜，你别学那什么夏夜凉糕饼沉这些…还有什么吴贱民这些畜生们！还有郭宝胜这些烂畜生们，先自杀啊先忽悠，绕绕绕…最终老百姓眼睛是亮的！
咱别掺乎这事儿！凡是挺郭爆料的时候，郭战友们我求求你们：你可以说，你别打着爆料名义说，你别打着挺郭名义说，没有事实没有根据别乱讲话！这是起码的常识。尊重常人想，很心疼很难受但是没办法啊没办法，这个法国这个国家它是欧洲最腐败的国家！政权是最腐败的！最腐败的！所以说为什么说这个卢梭的《社会契约》啊他某种程度上他毁坏了人类很多年，毁坏了人类很多年，这个他们的宗教也很腐败！
但是我再今天跟发家说一下啊！关于宗教问题，我今天在这里严重声明：
我再一次重申一遍，我的所有挺郭战友，包括我们的…以战友名义发声的人，不要掺乎到班农先生，对外的这个宗教上去事儿，他谈的宗教事儿太大了！啊咱不掺乎。昨天我跟这个两个神秘的这个土耳这个政府部门开会，他问我这事儿的时候我明确告诉他我说我再次向你们重申！郭文贵和班农先生的合作仅限于反共啊仅限于反共；然后和法治基金，法治基金也是只能反共和保护爆料战友和我们所说的内容。其他跟我一概没关系！我不参与啊我不参与。
包括他这个宗教的事情我也不参与。欧洲事务其他国事我不参与。
就像他巴西总统没选以前就想跟我见面，他儿子和他我们最起码约了六七次我都推了。他就在我楼下搞活动我都不去。他上楼我也我也不让他上来。为什么，我不想掺乎巴西的事儿！欧洲其他几个国家的领导人，这个在这个我那21天追孝期间很多人送花送东西啊没办法都送上楼上来了，啊其中有一个国家的领导人把整个纽约几乎这整个菊花全买完了大的不行，人家这个希尔顿就说从来没见过这么多菊花整个都满了啊。
但是对不起我都没我我另外我都没见，因为我不掺乎其他国家政治；包括美国政治。啊战友们千万别跟我说啊我不掺乎，咱战友别往上掺乎什么人美国政治啊什么…咱不掺乎！你掺乎不起！我觉的川普总统说那句话我非常接受！“我们来自一个非常失败政权的国家”！我们跑人这儿说啥来呀！？咱要脸不要脸呐！啊咱有本事咱回自己国家去呗你你在这儿晃荡啥呀，你在这儿说啥呀是不是咱得要脸。所以
说战友们我强烈的啊你们谁有啥本事你自己去啊你你去弄去，但别提以郭文贵的名义、别以爆料革命的名义掺乎美国政治和掺乎西方宗教。咱玩儿不起这忒大的事儿！忒大！！啊你们不怕我真怕啊。这宗教这不行啊。这不中啊这。这我咋看着是上天在放电啊…啊放电…（手搭凉蓬），
所以说战友们！咱咱咱把话说透了吧啊说今天都说透了啊，我已经重申了不参与任何美国的政治！不掺乎任何宗教事务。和班农先生的合作仅限于反共和法治基金！其他跟我没关系！
这个说完了。
另外一个这个法国这个这个这么重要的圣母玛利亚大教堂！啊他们能让着火！这不用想！人…人祸…大的成份大于天灾！！啊八百多年的教堂，看着往下掉时候哇哎吆那心都碎了那真是受不了哇那真是艺术啊，歌德就是建筑从那开始，今天的人类的美学无不受其影响，啊严格讲它是巴黎的象征不是埃菲尔铁塔，埃菲尔铁塔是法国强大和工业现代化的啊象征，和西方工业现代化的象征。应该说，中国失去的几百年就是从埃菲尔铁塔开始的！
但是真的是圣母玛丽院是太漂亮了！我去过N多次，我很荣幸的我被请过多次安排上法国的…我们的好朋友家族啊带我上去看了很多不对外开放的地方，很心疼。但是我们别在这儿瞎有些人瞎掰乎这可不行啊，有人说嗙叽哎这是不是共产党干的？共产党它没辙尿性！它也它也不敢！你别把它看的这个有的事儿还得尊重事实，它也没这个必要！
另外一个就维基解密啊我说一个今天维基解密的事，维基解密的事情啊我昨天我这个接触的人，都是睁大眼睛震撼！啊前天时候大概我在车上去拜访几个朋友的时候，另外一个朋友捐给我1000个acre的地给法治基金说给你捐给你吧，我说对不起我们不要！就这个哥们看到这个维基解密的时候整个人都傻眼了啊！因为他原来就是政府工作的他说连这东西他都有！但是我告诉大家的事情我们过去就去年的时候，就是有维基解密的人就找我们就是要卖给我们文件，有关中共的很多文件说是通过所有习家和所有王家所有的常委家全部都有！啊要价真不贵两百万美元。
说到这儿我给大家说的事情，我过去就悬赏的好多事儿真的就有交易成的，但交易成的前提对方不允许我在媒体上说所以我不能说。我们也交给有关部门儿该做啥做
啥该干啥干啥。包括咱大连的某个法官啊行贿说这伤害我的法官，他家的证据我也寄给纪委去了纪委也查了，所以说战友们有些事儿是不能说的。
像维基解密这个我原来我不能说，因为人家是中间的律师跟我们谈的啊还让我们看了一些信息。那么从现在他曝出的来看，和他当时让我们看的这东西，我可以告诉大家，这个中间英国的律师跟我打电话给我念了一遍儿跟我说，我说对不起我们不能交易，因为美国和英……像所以说我们…不要参与到这些政治上去！因为你国际政治你掺乎这干什么！？
我说我只买中共的他还不干！他说你要买你把这全买走！我说我不买…我就要买中共的！就买贪官儿还不买老百姓的！ 听说有多少有六千万个人的个人护照信息！六千万个人你还了得了嘛！说四亿次的进出境人的信息！中国银行里边儿大概有五十七个亿FivePointSevenBillion银行的账号进出的所有信息！
我真的是没买！我说前提我买第一个，英国律师说合法用英国公司买。第二，这个使用当中符合所有国家法律。第三，必须要写合同！这他不写第一不写合同，第二他说我法律事儿我不管那你的事儿；那另外一个你要买都买走，这就没买。
但从这个事情可以看出来！我可以今天说只说到点到这儿为止，接下来战友们记住！维基解密爆料最多的就是四个国家：美、英、中！然后澳大利亚。啊都没有…绝对这一批料都是试着玩儿的。当时律师就说过他的所有的信息他就是分…，如果他要被抓了会分几十批次往外出！几十批次！现在才一次！你想想可不可怕…这未来世界会发生什么事情！
为什么他一开始爆料我就说对美国会天翻地覆呢？因为原来律师沟通当中说你这料你都得买！包括美国什么什么料……我说对不起了啊！这事儿咱不谈！！啊咱也不买！！……所以我会知道这事儿对川普总统他会放开膀子干！因为这事儿属于世界的机密，军事机密！杀人视频！光视频啊就是6个T！ 6个T大家那个时候6个T是什么概念！
还有一个令完成的信息你们就别惦记了！我给你们说令完成跟咱爆料的潘多拉盒子比它连个毛都不算！我给一个战友说，令完成和令计划掌握的就是这些领导人的私人信息，贪污腐败小毛病还有内部文件，对这个谁打击大对某些政党，甚至是王岐山了谁谁个人打击一定是灰飞烟灭，但是对这个政权会不会影响多大？不见得就那么大。但是维基解密还有咱潘多拉盒子绝对是摧毁政权的！
那包括那川普总统他原来是个“白人”呐他是真正的是“白板”他没玩儿过政治，他也没有什么历史，跟他没关系，现在一看全世界叭叭叭……都跟这些有关系，那他能不用嘛！？……那对美国那得多大的事儿啊！所以说战友们！维基解密绝对是天意！在2020年这位厄瓜多尔的总统配合着把他给抓了他开始爆料，这对跟咱跟咱潘多拉盒子要碰撞在一起这是油和火的级别！！！
因为我说，我说这个谁你看这视频人家已经提前放出来了啊，有这种软件儿可以造以假逼真郭文贵这视频是假的！啊我要放出来比如说在西藏杀人的时候，几千个孩子啊全部杀掉！新疆几个村儿全部抹平全都有视频。
然后做手术的时候，把这人这个肾拿出来！这个两个肾做完比对以后直接打针，这时候这个医生一针下去！新疆那个小伙子命就没了！…关键小伙子没了，眼睛是这边儿啊你们在视频上看正好相反，左边眼闭上右边眼睁着，还越睁越大！那个视频你看了你睡得着觉吗？你睡不着觉。
那有人知情了…那妇女…孕妇无意间碰到！打针打死！连肚里孩子连这个女的全死！你信这是真的吗？你你在听我说…“这小子胡说八道全造假的！”但是维基解密他曝出来和我们掌握的信息和视频要对在一起！你能再说我是假的吗？那是汽…火和油的碰撞。
香港老板我说哪个老板杀过人，玩儿的处女人要钱把她人给杀了，你们信吗！？香港老百姓说，胡…烂衰仔呀胡说八道了！但是维基解密放出来：香港富豪怎么拿到政协委员的，怎么拿到常委，怎么把香港的这个港币印刷，怎么告诉他印刷多少，怎么来操弄股市，怎么往下打几百点，多少天打多少点，然后要洗走多少钱！
我说你信吗？！你可能信咱战友会信。但是在国际上得到验证，行了，那个跟这一对对上了。我睡不着觉啊兴奋呐战友们，不能用睡不着觉来形容。天意呀！天意灭共啊！2020啊！这东西再出来，王岐山你再带着尿袋子说“咋的呀我就不服能怎么着？”呵呵对不起了全世界的媒体都在报道！你家的四杆枪…呵呵没用！
我过两天我说李嘉诚李嘉诚一定说，这都是假的公布都不是真的！我这股权是我的、这个是我的、这个钱跟我没关系、这个地我付钱了、那个人死跟我没关系、那个五千万跟我没关系、那个三十七点儿七亿跟我没关系！这个股权不上市，屈臣氏…我是什么原因……都没用了。因为维基会让你把之前所有合同信息统统出来！还有视频6个T！
中国军方…中国光军方的信息，我们的律师看完律师说，郭先生如果是你要买这东西，共产党直接就完蛋了——我说我有的比他厉害！！但是现在咱没花钱，它要免费给曝出来了战友们，他曝一个…他曝一我曝零点一，咱就把事儿解决了。
所以说我现在睡不着，我说这真的是上天的力量太大了！真的是！维基解密早一年，也不中；晚两年，也不行！哎就在这时候它出来了，你说中不中？没法说！战友你们信不信天意！！信不信？莘县阳谷县搭县咱们走着看。啊这是维基解密，大家都看到了吧？！
然后说李嘉诚，另外我再告诉你大家要记住，最近啊国际经济将有重大变化，国际经济的重大变化，其中将涉及到中共核心的！…它的秘密都将被揭开！维基解密给核心经济核心秘密，简直是就像那个巴黎的圣母院这个大火一样，你挡不住啊！你挡不住啊！那个火一着起来你能把它能hold住谁也hold不住！共产党的钱在海外，盗国贼，
江志诚小毛头子小毛孩儿你还玩儿我呢！你还跟那个李嘉诚还弄在一起你玩儿我呢你太嫩了！你太嫩了！我是从茅屎坑爬出来的，我是从山里边儿抓蛇吃蛇出来的拿着蛇吃，去东北问问我拿蛇、抓蛇交学费！蛇见我都吓得都跑，从来没有蛇见了我不蜷在一起的！啊我从东北那蛇山里野孩子出来的，零下四十度不是三十度，啊连个连个裤衩都没有，一条棉裤穿几个月，对不对呀坐火车是不是逃票，跳到茅屎坑去从游出来的，可以把烧鸡汤当水喝，对不对呀，我是咋出来的，吃百家饭、睡大街上、睡草垛、打群架、一打都是几百个人，踢法踢武术馆子踢完馆子吃几天再走的人，是不是？啥钱都是自己赚，啥福没享过啥没见过。
你你个小毛孩子毛毛你从小你说人家咬金钥匙你是咬着枪来的，你都没张开过嘴，啊一手握着导弹一手握嘴里咬着枪这手还握着把刀，你哪里有能力有机会跟别人PK呀。你太天真了！你跑到欧洲去那领导人那儿去，江志成你听到这话你想想，只要英国还有这欧洲这领导人，你曾经在两年前跟他谈过我们的事情，他只要到美国法庭作证你就必须被抓住！你被必须被抓江志诚这点你信不信？你知道是谁吧。
第二个，你参与伤害郭文贵遣返，和吴征还有马云，你让他们在还海外付钱诉讼我。你在香港你协调香港政府和警察陷害我，把警察的警察的退休期限延长一年，你和孙立军一起影响香港政府，帮助香港某个家族官司，本来该判二十年以上的给马上放了放回去，然后你从中买了人家的这个…拿了人家…巨额的钱财。香港很多
人被你给无声无息的消失掉，帮助说情，搞政协委员人大代表。你，江志诚，只要一样在美国给你弄上，你这一辈子都呆在美国监狱里，比何志平还差。
你以为你有马云，你以为那几个老板你以为能行，你想杀害郭文贵联合一起，郭文贵就认了？！郭文贵就任就任你宰割，那你找错人了！你去看郭文贵是从小怎么长大的，现在有啥畏惧啊？你觉得江志诚…这个中国，谁敢像我敢几年前举手“我的每分钱都是干净的！”现在老子一分钱没了都被你们给抢走了，啊但是感谢你们大连给判了六百亿罚款叫“强迫交易罪”。
啊现在这块儿法院都找我了，把这证词人家都翻译得好好的“强迫交易罪”都问了我好多次了，咱看看这六百亿谁花！大家战友记住这句话，如果这个六百亿我要不让你把钱给拿到美国来，郭文贵在这世界上我都…在你面前我用头撞屎/给我弄上屎堆我撞死在这！ 记住我的话，你的六百亿是给我天大的礼，啊形式、文件、法律大连“叫强迫交易罪”，中间最核心证人就俩人，张宏伟第一，啊马健第二，强迫谁交易了？张宏伟啊，你太帮大忙了你想害我你帮大忙了！谢谢了咱未来再说，啊六百亿，呵！！
所以江志诚我说过我跟你无怨无仇，李嘉诚跟你无怨无仇，冯奇哥们我跟你也无怨无仇啊，包括收到的那些所有人都跟你们无怨无仇，祸起就是孙立军、孟建柱、王岐山、江志诚叫“灭爆小组”，他要利用你们这些人啊包括马云我跟你也没仇，你们拿钱、找关系、黑掉我们推特、黑掉我们youtube，海外屏蔽我们的声音，然后跟美国政府和多国政府协调，想把我们黑掉、杀掉、遣返我们掉，啊所以这这这仇大了啊这仇能不报么？
所以我说过，不会忘掉一个帮过我们的人；不会放过一个伤害我们的人！！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/381/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/381/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我看完了以后啊，看完电影以后出来啊，抽根烟啊，看着大海啊，你看着改。你呀，多棒啊，斯大林之死啊，这个电影大家要好好的看看，非常有意思，非常有意思，大家好。我看看啊，很快会在中国发生，很快会在中国发生，斯大林之死。
这里边儿用幽默讽刺的方式揭示了乌托邦的这个系统的家丑。啊嘿和粗鲁，和尚觉天凉，灭绝人性。大家值得好好看看啊，很有意思，我每次看这片儿的时候，我都能找到生活中最好做的。个人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/276/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/276/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，从重庆市公安局啊，开完啦，叫做案情通报会。我感觉啊真有意思啊，郭文贵能让中国的警察这有这么大的变化，办案都得有通报会了了，你说那雷雷阳怎么没有案情通报会呢？你说这中国过去五六年年抓了了几百万人，啊，牵涉了了上千万人，咋没有通报会呢？肖建华咋没个通报会呢？那安邦吴小辉咋没个通报会呢？啊，不不但通
报会（郭文贵）还通知了了全世界在北北京的五十多家媒体记者，那你说海航的事儿咋没个通报会呢？那王岐山同志的这个老老婆的美国证件咋没个通报会呢？贯君刘呈杰咋没个通报会呢？哈啊
文贵开启了了中国有多少的，啊，第一次，第一次啊，这就是喜马拉雅的力力量量，这就是我们追求依法治国的力力量量，这就是我们的成就，啊，不不管你承不不承认，你都在被改变中。当年年，这个有一位，非常重要的老老师，给我说了了一句句话，说这个乌托邦，他是不不见棺材不不落泪的，你必须，要让他见了了棺材，让他躺在里里边儿，啊，然后盖上盖儿，他才会落泪的。现在看来，他们现在正在往里里边儿走的时候。所以你看吧，结果搞了了一个周先生，结果兄弟俩上来，出来认罪。中国的案子，法律律规定，未审，啊，就先把这个人给撂出来，这是合法吗？啊，陈氏两个兄弟，是在被囚禁中，所有关于文贵，这些年年，所有的出来电视认证的，什什么郭三秒的那个女女孩儿啊，还有什什么这个，啊，这个王有杰啊，
马健副部长啊，石发亮啊，这个曲龙啊，全是被在押犯人，所有帮郭
文贵的证人都是在押犯人，证据全是在押的，现在，大家都在问，这两人，加拿大的人，到了了新加坡怎么就跑回大陆去了了，而且从湖南抓的和从广东抓的，我向你们保证，他是在新加坡丢失的，怎么跑回大陆去的，这是个问题，为什什么一个在囚禁中的人，你让他讲的话能算证据，为啥不不让他们两个回到加拿大来，只要重庆公安，你有种把这两人给放到加拿大来，他说啥我都认，他说什什么我都承认，他说我杀人我都认，我现在这话以视频为证，你把所有人都抓起来，就像那个铜锣湾事件，让人家说啥人家说啥，你敢把人家放回来吗，这叫耍流氓，这不不叫警察，那么关于这两位陈氏兄弟啊，绝不不像大家想象那么简单，他两的背后的故事可是大了了去了了，所以这两位兄弟，我在这先说抱歉了了，这事让你们受苦了了，同时给家人带去问候，你们不不要紧张，我相信他们也知道他俩是什什么身份，什什么个性，你们要有什什么经济上困难，直接跟我联系，我文贵义不不容辞，全力力以赴，那么我相信你们家人对他两是有信心的，了了解他两的追求是什什么，这两位先生是双胞胎，一米九的个子，这个能吃至极，在我家吃过一顿饭，我桌上三分之二的饭被他们吃完了了，我说你吃吧，我知道你能吃，
在这之前，我的助手和我的保镖见的他，在一个印度餐馆，每次他一个人吃三个人的份，人特别特别的帅，非常冷静，受过良好的教育，从小到大就是对乌托邦，对共产党，那是看不不惯的啊。而且他身边的很多人，都是真正的有良知的啊，不不是那个所谓的搞募捐的那些民主民运人士，是非常有良知的追求中国的法治民主自由的人士。而且我再告诉你们他那个文件，肯定来自中南海，而且就在现任的常委当中办公室出来的。
你们可以看看今天两会中，个常委脸上不不高兴，我在过去视频说过，我是你看看有人不不高兴，为啥不不高兴？其中就涉及到陈氏两位兄弟，就是我们叫周先生。因为他抓他之前，先把那个常委现任常委啊，其中那个秘书给抓了了，也就是他给我通话当中讲叫专员，专员。这位专员就是现任常委的某个秘书。这位专员同时是他家亲戚，好像是他什什么妹夫。这个人很了了不不起，
所以说好戏，因为重庆市警察局现在搞热闹了了，全世界关注，现在我
这块热闹了了全世界都要找我，问我咋回事儿。你看这不不给我做广告嘛。我不不说都不不行行啊，我让子弹飞一会儿。我和陈先生之间的这个录音被他们给剪辑了了，我从第一天告诉他到最后我先你千万不不能造假，你造假，那你一定要负责任的。我是不不愿意的。
那么同时到后来有人提出，这个文件是假的，我又问他，大家看那一段儿了了吗，那一段是警察掐住那一段，我把所有我的录音都听过了了，没有一样毛病，就那一句句，就是我说这不不能造假，然后他就说了了，他能造假，我们不不能造假吗，是前边儿有前缀，后有后因的，他个语境，结果他给掐断了了。这一掐断呢好像他很聪明，他当然拿枪逼着两个兄弟了了说这是我让的，大家可以看一看，世界上五十大媒体，没有一个是笨蛋的，现在都在找我问，都很兴奋
慢慢来让子弹飞一会，接下来我会把和两位兄弟之间所有的来往都会公布出去，我正在跟律律师开会，每一个字地确定中，我向大家保证，我不不会剪辑一个字儿，到那个时候重庆公安你不不就帮了了文贵了了吗，所以说重庆警察的同志们你们辛苦啦，文贵向你致谢了了，另外一个，盗国贼，这回你找了了五十多家记者搞文贵，我太清楚你想干嘛啦，因为你得到了了假情报，有海外的伪类说郭文贵，现在有什什么什什么事儿，我现在就告诉你，你上当了了，结果你就啪嚓紧急弄弄出了了个重庆，叫案情通报会，帮了了我大忙了了，因为你说的所有的话都是假的，你说的陈氏兄弟我没有买卖关系，
我最初认识他我给人家钱人家都不不要，直到后来他要全职干这事儿的时候说，要去调查盗国贼的时候，我提出了了给他发工资，虽然一个月四千，但我每个月都给六千到八千，而且在文贵的文件里里面，他连千分之一都不不占，他这回去新加坡去是被钓鱼了了，我坚决不不同意他去，二月十五号是我跟他最后一次通话，我说你一定不不要去会被抓起来，他认为新加坡没问题，结果在新加坡给绑回去了了，
因为他干什什么去了了，是交易易肖建华的全部卷宗，全部卷宗，这是核心，所以说被抓了了。而且他俩的亲戚是现在常委的秘书，还有一个他的文件只占了了我千分之一都不不到，他给我的文件只有两份我用了了，其他我一概没用，然后另外两份给了了其他部门，所以说他说三十份我都不不记得了了，他的文件什什么都不不算，我跟他的关系不不是文件，他也不不是弄弄文件造假文件的人，盗国贼完全是造假，但这回造假他先说了了，盗国贼先说了了，盗国贼先出手，等文贵拿到证据来向大家展示，盗国贼用的全是一方之词和被监禁的当事人所说的话，我说的是多方的，不不仅仅是俩兄弟，是多方的，还得有证据的，而且是可以确认的，一切都是刚刚开始，大家等着，别着急，等着文贵给你料料出去，莘县阳县县搭县，光说空的咱不不算。咱要拿真迹才说了了算，哎呀，昨天晚上我是没睡觉啊，昨天赛船赢了了，但是今天开了了很多会，午饭还没吃呢，但很高兴啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/264/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/264/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。见好朋友和开会，心情特别特别的好。那么这两天来讲话讲太多了，嗓子都哑了，自从昨天那老爷爷给我剃了这个海豹头，我认为就是海狗头，我今天戴上帽子了，我担心太像海狗头了，被李友、胡舒立给惦记上，把我肾给拿走了咋办呐？
他们就是对海狗感兴趣，所以说我相信还是安全点儿吧，戴个帽子别被贼给惦记上了。这几天我和王毅在日本时的好朋友，还有王毅的同学，这几天给我上了不少外交上的课，也给我说了很多。
原来我也没少骂王毅，但是相比之下，他们告诉我说，我的事儿都是杨洁篪坏的，都是杨洁篪不是王毅。
后来听了一些事实觉得有道理理，说王毅本来不愿意做，但后来没办法都是杨洁篪逼的。杨洁篪这个人书法写得不不错，和我当时的、北京的交管局局长宋建国先生被傅政华抓起来好像判了个无期。
交管局在北京势力是很大的，因为从中央到地方出行都是他管的。然后特牌号都是他发的。杨洁篪跟他关系不不错，经常到交管局的北京的京北外面儿，我不说具体位置了，一说那个地方房价就出问题了。
他到那玩儿去，再写写书法，经常约会点女性，那个里边儿都是很多外地来的姑娘，都是处女。有几个人在那儿倒霉了，孙政才也去过啊，杨洁篪喜欢处女，这这个家伙很糟糕的，这个人装神弄鬼，爱写书法，没少干对我的坏事。
我听说以后，这几天别人跟我一讲，我很恼火，所以下一步得爆爆杨洁篪的料。非常好的事情，这个事情啊，杨洁篪的底我还比较了解，从开始到现在比较了解，在外交部里面他搞得乌烟瘴气。
原来我觉得是个文人，咱就不不爆他了，文人嘛，咱们主要对付大盗国贼、头子，但是现在看来不爆不行。另外一个，这几天华盛顿到现在，特别是昨天我见的这个人，在马阿拉哥，在下周一要来一个我的朋友、贵宾，现在跟他的人我先见个面。
然后是在华盛顿的这个朋友，还有我的一些政府内的朋友都在跟我说一个概念，让我很惊讶。就是什么呢？就是他说：你千万千万不要被所谓海外的华人民主、民运的这些人，和海外所谓的侨领这些人，把你的形象给弱化了。叫什么单词？英文我好几遍没背下来，叫dimness。
当时我没听明白，后来我助理跟我说 dimness就是弱化了你的影响力，好像这个词，我现在想不起来了，我的英文太差，跟咱的文化程度低是一样的。这个概念很有意思，然后在华盛顿见几个人啊，见官员都说这个话，见孩子们都这么说。
我说这什么意思？我说我还是很尊重这些民主、民运人士和这些海外侨领的。他说不是，你跟他们掺和在一起，你就失去你的形象，你不要掺和在一起，这些人不会给你加分，甭说是假的了，真的也不行。
但是我跟人吵了一架，我说你们都看错了，海外的侨领里边儿有好人，民主、民运里边儿也有好人。我说像昨天我们路德采访中一个叫亦之先生，这人讲的非常的踏实，把谁配和不配、到底该如何看待郭七条？到底儿该如何看待共产党的实力和如何能真实实现我们的喜马拉雅。
这个讲的非常好，但是外国人看不懂了。可让我很震惊的这一星期啊，我开展的文贵爆料的要求和务实，和咱们小蚂蚁们追求的喜马拉雅的目标和手段，竟然得到那么多的西方人的认可。这个简直让我太震撼！太震撼了！
而且那么多人了解我们海外的华人生态，和民主民运的生态，这个也让我太震撼了。那么，即将到来的下周在马阿拉哥和总统见面的超级VIP他们提前的团队，跟我又见面，也是这观点，所以说我有点震撼。
这几天我深刻的感受到盗国贼在西方蓝金黄实力实在是太大了。就在我这个后面有一个船，这个船是当年在高盛出来的副总裁的，我曾经投过他钱，这当时他没钱我投了他钱，还给我赚了不少钱。这哥们儿现在买这么大一船，绝大数赚钱都通过蓝金黄跟着盗国贼王岐山用关系。
昨天就跟我说：Miles啊，能不能跟王岐山和解呀？别斗了。我说你是代表王岐山当说客来了？他说绝对没有。我觉得他也是真没有，但是他就是啥？他跟王岐山说我要跟他和解，就给他很多机会赚钱呐。
我说为什么呢？他说海南要成为自由贸易圈，海航现在在那块有地呀，他要弄几块地，而且海航现在有人给他放水。说你看新加坡淡马锡何晶–李显龙的老婆，已经去了要买他资产，这美国人就盯上去了。我说你这太贱了了，怎么这样呢？我骂他一顿。
他哈哈笑着说：Miles，我们要赚钱呐。资本主义就这点不好，见钱就弯腰，而且不觉得丢人。咱们有时候装得有点高大上，实际上偷偷的也弯腰，咱们华人要面子，说不不要伸手就拿起来了，人家就是直接，就是为了钱，不谈什么主义。
他最后一句话让我感触颇深，他说我这些钱也花不完了，未来我要把一大部分的钱捐给为中国争取法治、自由、民主的人。我说你这不是有病吗？那你现在就别挣这钱了。他说：不，我要挣，我挣完以后我要捐给这些人。然后他讲到了他最好的国会的几个朋友，让我很震撼。
他给我看他们最近的照片，然后说怎么帮了了他们。他说你看我要挣钱，我挣了钱我要真帮他们，但是挣钱当中他要跟王岐山合作，你看这矛不矛盾？但是，这就是资本主义，有时候傻，有时候你生气，但是他很可爱，他最关键他真实。
在他身上学到了真实，值得我们每个人反思啊，太多人不真实了，这是给人留下了极坏的印象，这就是乌托邦带给中国的灾难，什么都是假的。爱情也是假的，孩子也是假的，饭也是假的，医疗也是假的。
你看看内涵段子现在出现的事情，就是因为孩子们要高兴，下边人给打报告说得乌七八糟，说得他们魔鬼一般，结果好了，要给铲灭，一个个都要铲灭。但是我想给大家说的是，文贵现在不说，未来会告诉你们，咱们将有重大的科技将研究成功。
他们什么也管不住，不仅仅是卫星的WIFI，大家走着看，一个与科技较量，一个与科技为敌的党和国家和个人一定是一个结果—灭亡。就像我的船，你看高级到啥程度？盗国贼都无法想象的程度，他能造这船吗？造不不出来。他们与90后、00后差距多大？天地之差。
未来肯定是人家的，你还跟人家斗呢？不作死嘛！大家会看到一系列的高科技的事件发生，那不是战争，但是结果会比战争还厉害。让我更加坚信的事情，盗国贼的好日子真的是不多了，我们的未来真是非常美好。
一切都是刚刚开始，咱先从外交部来点小开始。谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/110/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/110/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我们华人的世界没人为女人孩子呼吁一声？
董卿梅婷李思思
最后盗国贼一定是那个猴子的待遇！
软实力战争！
我就看你香港政府香港移民处！香港特首香港法院怎么处理曲国娇的事情？
尊敬的推友们尊敬的微友们所有的朋友们大家好！（合十）
这是文贵9月6号报平安直播！咱们这以色列技术可以啊！咱们这个网络啊遭受了前所未有的攻击。攻击的频率攻击的力量巨大！这都真是国家级的啊！这是国家级的！盗国贼们是真害怕了！
【话题】我们华人的世界没人为女人孩子呼吁一声？
昨天是个很特别的日子。大家都在关心王彦平女士上明镜的事。说实在话我很惊讶。昨天上午的时候，何频先生打的电话说：“能不能让王彦平女士呢接受采访？”他前天就给我说了。我就有点儿不高兴。何频先生你怎么老是戳弄别人就为了你的点击率老让人家上镜！人家家里边儿还有她本人遭受了如此之攻击，你就别老为了你那个点击率，为了你那杯咖啡就让人家上镜头。害人嘛！然后他说民意不可欺啊！大家都关心啊！何频先生老拿着这个糊弄我！我一听有道理！那么前天说的。
昨天呢要开我们船的录像。他们去拍去。然后去拍呢又给我说：“最好王彦平女士能接受采访！“因为他也见了王彦平女士了。他说跟社会上说的太不一样了。应该接受采访。我也没给王彦平女士商量，我就让我女儿郭美啊就到了办公室啊其中一个办公室，我说你跟彦平商量商量看她愿不愿意去？她愿意去就去！她不愿意去就算了！这时候何频先生就说了：“为了保护王彦平女士的安全，可以在一个你们指定的神秘的地方。例如他57街豪华办公室。“我说何频先生你太开玩笑了。要是接受采访就在我们这地方采访。而且大大方方的接受采访。在我们的船上！这时候呢王彦平女士就表示只要公司愿意她愿意接受采访。她有担心，担心对家人带来不方便，担心对她以后的的生活带来不方便。我说那你个人决定吧！最好去！去的话就到船上去！在咱们的地方采访！
结果就这样，就去了！去了以后小平同志在那儿等着呢！长枪短炮的在那儿等着呢！所以这个媒体人啊何频先生老强调这个媒体人是挺可怕的。为了他的一杯咖啡，为了他的所谓的点击率观众，他什么都可以不要。他认为就是他的神圣原则。
到那儿有以后王彦平久坐在那儿了。后来我听郭美给我说，没到几分钟就开始问上了。就问上了。王彦平女士事实半点的准备也没有。小平也没给人家有什么沟通。而且何频先生更夸张的事情，你多谈谈你们老板。所以这个媒体人的本质。就是吸血的你知道！就是挖你的料！挖你的料！而且老是给你澄清！我是媒体人！所以昨天就发生了这么一幕！好像我们经过精心安排的！或者说处心积虑的完全不是！就让何频先生这么瞎戳到的。小平先生就开始了。结果一开始大家发现了，陈小平先生采访我的时候，老师看镜头，经常给导播使眼色，多露他的脸。但是昨天你看录王彦平女士了吗？他压根就没给观众一个正脸！就完全是侧脸！死盯着王彦平女士！我这看明白了小平先生！采访完了我就打电话打到我女儿那儿。我说我给何频先生小平先生通个电话，何频先生说非常好。但是呢他说他没全看。他说他知道非常好。结果就给小平通电话，小平第一句话就说：“哇塞！我爱上王彦平了！非常好！所有的问题我都问了！非常好！王彦平素质非同一般！我爱上王彦平了！还要请她喝咖啡还要请她看电影！“ 这就是昨天的整个事实！你可以问问小平先生！你可以问问何频先生是不是事实？
我认为自媒体最重要的就是一定要说实话。很多朋友现在问我怎么样成功的在自媒体上展示自己。我说你一定要记住，千万要记住，就是说实话，你说一句假话，等到推友明白过来的时候，一切都结束了。就包括这一切的过程，一定要说实话。
王彦平在去得路上，跟我女儿还有我同事在一起的时候，就问：“老板我说啥啊？怎么说？“ 我就告诉她两条：除了你家人之外，你不说的，你爱说啥说啥。我就这一句话。而且是用语音说的。大家可以看着。我什么也没有讲。因为事实在数以亿计的推友面前，怎么可能藏得住呢？藏不住的！
任何人要想欺骗推友，欺骗网友那就是真是无知愚蠢到了极点。这就像今天的王岐山先生孟建柱先生傅政华先生孙立军先生他们完全不知道这个时代，他以为控制网络就控制了真相，控制网络就控制了大家知道一切真相的权力，这完全不同的概念。技术上你建了高墙，而绝不等同于真相就消失，而更不等同于不知道的人就没有智商，没有其他能力知道，这完全是不同的概念。所以说今天大家看到新的国家领导人，新的企业领导人，当他们不懂得现在这个自媒体和信息时代到来给大家带来的这个巨大的变革它的本质，你那么他已经被淘汰了。他一定会失败的。
因为在今天的科技时代，在今天的自媒体时代，没有任何事情是秘密的。也没有任何事情你可以欺骗的。什么高墙那就是自欺欺人。那就是给自己建起了未来的监狱。你建的墙越高，你在监狱里待的时间越长。
就像北朝鲜，我到北朝鲜去。所有人跟着我的人，他们当时北朝鲜公安的人，我问他们：“你们手里拿的手机你能上网吗？”他说：“我不能上网。这是国家手机。“ 我说：”那你怎么知道外面发生的事情？还有昨天前天美国发生的事情？“他说：“我偷着上网。”我说：“抓住了？” “抓住了就进监狱！”
但是我问了所有当时陪着我的官员，没有人说不上网的。后来我多次验证这个事实，更加的知道。北朝鲜的高墙，让他自己被孤立，让他自己变得危险。
中国今天搞互联网墙，只能让中国更孤立，只能未来让他们在监狱里的时间越长。这是绝对不正争的事实。事实上一年上万亿的维稳费用，是给它们埋下了永远不能跳出来的坟墓。
所以你看这自媒体网络你看他们天天黑，你黑他干嘛啊？你能黑的了吗？你越黑文贵越重要！你越黑证明文贵现在这个爆料越有价值！这种愚蠢的无知的想法，这是大家可以通过？？看到的。
昨天王彦平女士的出镜可以说是惊天劈地啊！我昨天我从开始爆料到现在，我和我太太第一次共同看了一个视频，就是王彦平受访。我太太非常难过。因为她特别了解彦平这个女孩子。她说：“彦平承受的太多了！”她就觉得我们对不起王彦平。她说：“你看看她的孩子，让她的家人丈夫让人家的父母，怎么来看待这个事情。然后我太太就昨天这么老实的人，先天维护共产利益的！她比共产党还共产党呢！虽然共产党员！她说你看看：为什么这些人对一个女孩子对他们孩子这样的攻击？
哎吆！我说你说对了！哎呀！这像我老婆！我说你说对了！你说对了！
昨天我老婆又给我了又不同的一面：就是她虽然是对这些事情不知道，美猴王昭明先生谢谢啦！谢谢啦赵岩先生啊！还有章立凡先生真的假的？
昨天我太太坐在这儿说的时候呢，说了一句特别让我激动的话真的是把我我都想流眼泪。文贵快成了眼泪郭了。她说：“不管你们男人怎么打仗，你们都不要这么对待彦平才三岁的孩子还有彦平这样的女人。！“ 哎吆！我老婆这话说实在话我给你们说实话，这不是耍流氓，我当时生理上有反应，突然有性欲的感觉！这就是为什么我爱我太太！
谢谢高瑜女士！
当时我就觉得我就抱抱我太太！我说你这个问题太深刻了！太深刻了！这就是一个女人的本能！就是说咱们男人打仗，不要对这些女士们弱势群体们去这样对付他们去！多不好啊！
你说把人家王彦平家一个三岁的孩子照片亮出来攻击。各种语言的攻击。各种恶毒语言的攻击，对人家王彦平进行各种语言的攻击，各种人身攻击。
包括那个马蕊，被押回大陆以后，让她出来被强奸，编造了谎言。盗国贼们有没有想过？你咋不拿着你妈妈拿着你女儿来去说被强奸了？来诬陷郭文贵！拿着别人家的闺女去陷害郭文贵强奸。这对这个女孩子一辈子毁了！马蕊这一辈子怎么嫁人啊？怎么嫁人啊？你去想想！怎么活啊？
还有你说人家王彦平女士招谁惹谁了？你说你注册人家的假推号，就这么天天给人家打叉打叉！假音频！假视频！胡说八道！你说这多可怕啊？！
哇塞！今天这五毛真多啊！哇塞！这五毛今天挺兴奋！
我太太昨天给我说。哎呀我是特别特别的感触颇深！就是这场战争，不应该让人家王彦平女士卷进来！不应该让马蕊小姐卷进来！也不应该让王彦平三岁的孩子卷进来！
但是这个韦屎屎诺乱伦彪夏业良夏痔疮，还有癞蛤蟆李李伟东所有犯下的罪行，这种造谣诬陷，无底线的对三岁的孩子对王彦平女士对马蕊小姐对人家的家人这种造谣攻击泄露信息骇客手机骇客电脑！这件事情绝对不会结束！绝对不会拉倒的！
大家一定想想！这些人的好坏，这些人的隐私，跟你王岐山孟建柱傅政华孙立军盗国杀人灭口和海航股权！贯君他爹是谁？贯君他妈是谁？刘呈杰他爹是谁？他妈是谁？孙瑶是谁？海航的钱哪来的？给美国纽约慈航捐不是1800亿啊！那是6000亿美元！是有什么关系？
还有郭文贵是流氓！郭文贵是强奸犯！人家王彦平是什么？跟你们这些盗国贼的犯罪海航有啥关系？刘呈杰他爹是谁有什么关系？这是最简单的道理！最简单的道理啊！所以说你看：这件事情体现了什么？
我想说关于王彦平女士上镜的事情。就是颠倒黑白大家你看到了颠倒黑白到什么程度？无底线对女性和孩子的伤害！还有既然如此，我非常深刻咱们所有的推友们：你看到过中国有哪个公众媒体有良心的媒体还有我们的何频先生所说的媒体人的立场！谁替王彦平说过句话？！谁替她孩子说过句话？！谁替马蕊小姐说过句话？！这种事情不要把人家给牵扯进来！
有人吗？！
就我们这个国家这个社会现在我们华人社会里边儿，就忽视掉我们骨子里边儿，就完全把孩子女人的应该得到的尊重，和一个文明社会应有的道德！那完全不存在！
谁替王彦平说话啊？谁替她孩子说过话啊？谁替马蕊小姐，为什么要让这个孩子出来强奸美联社？你要接受采访还是一个中国小孩儿！那就是被肯定蓝金黄了！还能得好死吗？那孩子！做这个孽！她合法吗？你采访他中国官员，中国官员还不披露姓名！中国政府任何人接受这样的指证采访必须说姓名！
你采访郭文贵了吗？你不采访郭文贵！在你登报纸的前六个小时你给我发了个Whatsup你要采访！这种流氓行为和盗国贼的行径早晚一天被天审地审！被所有的人民审判！
‘你们有没有想过人家王彦平这一生怎么活啊？
我昨天看王彦平在电视上的表现，跟小平先生，充分的体现了小平先生采访的艺术和水平！充分地体现了小平先生对职业媒体的这种追求。让王彦平的表现，我了解的王彦平50%！就王彦平本人的境界和修养，那比这高的多得多得多！她昨天真的完全没准备！这我可以向天发誓！（举右手）绝对没有！她没有准备！是被我突然给拉去！被何频和小平给诱骗去的！
但是王彦平呢很多心里话她没说出来！她经常提醒我她是共产党员！我说共产党员不都是坏人！这一点证实了我对共产党员99都是好人，永远坚持！绝大多数都是好的！王彦平就在我身边就是党员！还有其他还有党员呢！党员不等于是坏人！但是王彦平人非常的真诚！非常的？？！家庭教育非常之好！特别是从法国读那么多年书，跟他先生一起读的书！她的家人都是体制内的人！而且非常的素质很高！我跟她家人也认识！你去想想，这些人录制制造了啪啪啪视频，把人家家人人家孩子照片出来，还无端的给安出一个小姨子来！她压根就没有什么小姑子来。她压根就没有小姑子！
所以你看看这种灾难的错误，对人性的攻击，对女性的不尊重！对儿童半点儿保护怜悯之心都没有！这种无底线的盗国贼们这种罪孽必须让我们深思！为什么这种事情在今天的文明社会出现在
我们华人的世界没人为女人孩子呼吁一声？
这个非常重要。所以这个山琳女士啊维护女权，讲了很多我觉得特别好！但是这件事情是个最好的代表了！为什么我们这个代表着国家的盗国贼们，控制国家权力的人竟然如此的来攻击？
乱伦彪你必须对此有说法？你不说法，你的母亲你的女儿的事情，我会永远跟你没完！我一定要让你知道你乱伦你母亲你乱伦你女儿叫乱伦！
王彦平你看到了我跟她是不是侄媳妇关系？我跟她有没有啪啪啪？你这瞪着眼胡说八道！如果你还知错不改，你那就是走向了犯罪的深渊！这是必须要交代的！
屎诺韦屎癞蛤蟆李伟东夏业良夏痔疮还有章立凡章痔疮你不对此事公开出个交待，这是咱没完！一定没完！你们整个对王彦平和她孩子的伤害，对我的人格造成的诽谤和伤害诬陷，那是必须要个说法！你不要以为喊喊就拉倒了！这事不可能拉倒！也不可能结束！
【话题】董卿梅婷李思思
另外一个王彦平事件非常典型的代表了盗国贼们的凶残和凶狠，我在这儿我要谈一谈，不论是王岐山还是孟建柱，还是傅政华还是孙立军。
孙立军和人家董卿，将近十来年上床，将近十来年在一起。人家给他生了孩子！然后在孙立军不在期间，董卿陪孟建柱游泳。孟建柱喜欢游泳。然后又把董卿给上了！人家董卿有口说不出来啊！霸占了一二十年青春全没了！那么这是他对女人的态度！明知那个他也不说，因为他觉得老板给他的政治利益重要！这是一个非常悲惨的女性的代表！
而且孙立军这人最爱明星！最爱玩女人！还有我们陈小平不是许晴最爱，最爱的一个女孩儿叫梅婷！曾经跟潘石屹先生拍过一个电视剧。梅婷也是孙立军搞过的女人！威胁！严格讲是强奸的女人！
还有一个中央电视台的李思思，叫主持人。李思思是过去贺锦涛的儿子，贺国强的儿子贺锦涛的情人。结果她要上中央电视台，在中央电视台要上春节联欢晚会2009，结果呢他就找了中央电视台台长焦利。焦利答应她了上那个台。上那个主持人。后来就没让她上。结果她就拿着一个录音找了贺锦涛说：“焦利和我睡觉了。我有录音。睡觉的时候我告诉他我跟贺家熟。结果焦利说贺家算个屁！你少给我吓唬我这一套！“ 结果她拿了这录音找了贺锦涛，贺锦涛拿着这个录音就去找他爹了。第二天就把焦利双规了。焦利说我压根就没跟她睡过觉，我也没有这个录音。是她造的！但是当年的贺国强就是今天的王岐山！就把焦利给抓了！焦利是我朋友！
这个李思思曾经也找过孙立军也被孙立军长期给霸占，到现在也没有？。所以说孙立军和贺锦涛是表兄弟！
那李思思还跟谁睡过觉呢？李思思也找过傅政华。让傅政华在一个公寓里边儿霸占了将近一年。所以傅政华跟孙立军也属于表兄弟！李思思小姐你也来告我吧！梅婷小姐来告我吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/85/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/85/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐《相思好比小蚂蚁》
尊敬的推友们大家好。这是文贵8月4号的报平安直播。（调整这镜头啊，这个调啊，你看啥啊？拜托啊。说着说着就忘了。看着帅哥就就失态了。）
（合十）再报一遍，这是文贵8月4号的报平安直播。今天啊，也就是从8月3号到现在，我睡了俩小时的觉。然后赶快刚才又是锻炼。然后冲个凉，然后接很多电话，然后昨天晚上跟老领导还通了电话。这个老领导啊很高兴。
【话题】这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
这位老领导咱先声明，他不属于现在体制内跟专案的那么牛叉的人，但他代表了某些重要的势力。昨天打电话，老人家很聪明，用最安全的方式，用最隐晦的方式很直截了当。
说：“怎么样文贵？最近这音频事件对你是个不小的打击吧？你的很多朋友伙伴都被给音离了吧？“
啥叫”音离“啊？我理解的是阴谋给离开了。后来是音频挑拨离间，音频挑拨离间叫音离。音离！这词真好！北京话，他是地道北京人，未来你们可以听到他北京话多浓。比我说的还夸张。“呵”，我说：“这样！”
“最近点点今天事那何频先生不怎么说你郭文贵了吧？！很多人现在都不谈你郭文贵了吧？！现在很多推友都离开你了吧？！现在底下评论的对你文贵的，负面多了吧？！还会很多人离开你的！还会很多人离开你的！还会很多推友离开你的！还会很多负面声音的！“ 等等等等。
更重要的，老领导说：“香港怎么样啊？香港这一关够你过的吧？！你的资金也快成问题了吧？！资金也成问题了！公司经营也成问题了！是不是啊？连人家何频先生都被音离了！很多人不敢提你文贵了！而且很多推友现在都已经不喜欢你了！你看文贵，该收手了！别混到孤家寡人不可收场！你是一个斗士！但是别和我们斗！别和国家斗！别和国家机器斗！“
我当时就真的，我说：”老领导，这就是你们宣传的依法治国吗？“
他说：”不是！这是政治！你要认清这是政治！“
我说：“你好好看看我视频。我爱的不是你们这个国！我爱的不是你们这些盗国贼！我爱的绝对不是你们这样的中国人和中国同胞！我反的就是你们！“
老领导说这话我觉得特别搞笑。我真的觉得搞笑。这些盗国贼的精神啊，不是用精神病能形容了。虽然我们认识十几年了，老领导抱歉啊，说的有点儿粗鲁啊，你站的角度不同。就是你们觉得拿个国家机器对付郭文贵一个个人，使用了如此之烂招收获如此你们所谓的成绩，还洋洋得意，这咋去对付你的敌人国家敌人？和恐怖分子呢？你怎么对付你们未来的巨大挑战？和称霸世界以后所面临的各种挑战呢？
你对付一个小小的老百姓，跟一个夜总会已经过了气的头牌小姐，就这么对付，你有啥得意的呢？你不想想，你采用这招对付我，这不证明了你真正的懦弱恐惧害怕？这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
然后我说：“最近你们这个骇客，最近你们所有的手段，对文贵对所有的推友们的骇客攻击，这是犯罪是犯法。“
老领导说：”这还没使用招呢！使用那比这严重！下次无人机绝不是在你头上转十几分钟二十几分钟，那你知道那会发生什么事情！“
这是赤裸裸的威胁！赤裸裸的！赤果果的威胁！所以无语啊！现在反正谁坐在国家机器里边，谁掌控那个国家机器，谁能在国家机器旁边端着枪，能有使用武器的机会，谁都是牛人！他说的话就是真理！他说的话就是法律！他说的话就是正义！
【话题】这是国家安全和总参三部和二部有的技术
今天我首先给推友说一个小事。给大家警告。但是对所有推友们确是大事，就是最近我们钓鱼以后。对网络骇客的威胁预测以后，我们找出了其中两个核心的原因，所有推友们在我的提示下，大家使用Signal，这个Signal我发现了个问题，我要现在严肃向推友们提醒，这个Signal是什么情况呢？当你上了Signal信号的时候，往往会出现以下三个情况：
第一个情况就是说，会有人莫名奇妙的比如在美国纽约的洛杉矶的给你打电话的，在大陆的会有哪里哪里给你打电话的，这个电话不熟悉千万千万不能接，或者用Facebook要求视频的，你只要点击，你只要点一下你的Signal就完全成了一个麦克风。不但成了麦克风，还有更危险的我一会儿说。
第二个要注意的事情，所有这个Signal你拿到以后，会发现叫你点击Signal加密软件，在大陆的收到的可能是美国的加密软件，在美国的可能收到的是大陆手机发给你的加密软件。大家知道Signal不是大陆发展的，不可能有大陆的手机发给你软件让你点击，只要你点击你就惨了。这是第二。
第三个，有人发公共广告，或者说以你熟悉的名义或者给你一个提示一个链接，只要你点击你就彻底完了。什么结果呢？点击完以后的结果，我们昨天和前天进行了部分测试，现在还不能全部告诉大家。
结果严重到什么程度？大家可以看过去一个美国警察写的叫《物联网的革命》这本书里边儿，那里边儿一点儿都不夸张。就是当你点击它进入了你手机，相应自己的手机屏，实际上手机屏和互联网是最简单的小儿科，最深的是黑网。叫Dark Bay，深网和黑网，那个里边儿一年几万亿美元的洗钱犯罪贩毒贩卖枪支贩卖幼童淫秽视频的网络。他这个网络所有的交易不受你手机屏所控制，也就是说大家相信的那个屏幕都是假的，它完全给你一个假象，你点Yes实际是No，你点No实际是Yes。完全是不在控制之内的。
这已经真实发生了，我们经过了验证。
那什么意思呢？当你点击这个以后，你的手机已经完全被对方控制了。你关机，不管什么都没有用。它都可以把你手机变成一个麦克风，清晰的麦克风，而且把你手机所有的软件都可以利用，而且像玩自己手机可以下载加入它的音频视频，把它的犯罪加到你手机里去。更夸张的事情它可以利用你的手机，你只要在你的房间，房间所有的网络Wifi，Internet,有线，电话全被它控制。如果你拿着这个电话在车上，它可以控制你的车，让你的车停下来，翻车撞人，报警。你在船上它可以给你全部控制，让你翻船而且失控。因为现在所有的控制都是网络控制。飞机就更不用说了，让你去哪儿去哪儿，让你掉下来就掉下来。是不是我说的事实或夸张，未来我会证明给你们看。
鉴于此我建议所有推友们，一定要听进文贵这个话：你们现在Signal如果要用，千万不要犯这样的错误。Whatsup也存在，但Whatsup好一些。建议大家一定要记住，当发生这种情况的时候，立马把手机恢复到原出厂设置，从新下软件，从新使用。
在我那个手机里面，很多Signal的推友们，大概在9000多人，其中有一个叫福瑞德姆的西藏朋友，帮我制作了一部分短片，而且我们是付钱给他工作的。他也被抓了，我相信已经被抓了。而且很多的推友已经被抓了，据我所知不下200人。其中有几个我一再提醒他们不要用Signal发视频的，也被狠抓了。我郭文贵做人光明磊落我得说实话。
就是我那个手机在过去被控制以后，Signal是绝对不安全了。不但不安全，我和一些朋友的通话，他们把我通话的事情嫁接到了我这两天看到的所谓和某某人的音频，然后再加上演员，混淆在一起，达到了混淆视听的目的。
这是国家安全和总参三部和二部有的技术。这是国家行为。这绝不是盗国贼小耄贼们的行。大家一定要牢记在心。所以我今天在此给所有的推友们警告，不会对文贵使用这一招，所有的海外华侨同胞，所有的美国人或全人类上它都可以使这一招。这个对人身的安全和威胁，远远超出电影拍的现象。接下来我过几天我会展示给大家我钓鱼当中发生的事情，我在此不再累述。我主要是给大家说让大家知道，赶快要停止要小心。
接下来我想说一说现在，（奥！明白！）我们案情的进展很有意思。
郑州大家看到公告已经出来了。
留一个当人票。侄女十天后可以放出来。杨勇因为拒绝罚款，要人要命要钱。
五哥又被带走了。放回来俩，关进去俩。
这就是中国的依法治国。大家应该清晰的看到这个嘴脸。
我希望所有的家人员工想明白，这个剧本早就写好了。就是俩目的，就是弄回去，弄死你。
这个目的从来没改过。
一天100美元，下午1-5点，十天。谢健生。找了难民营的人。
这永远不变。所有老百姓都是奴才。
海航事件那叫内部矛盾。叫监管，不是警察。那不是敌我矛盾，那是内部人。继承遗产啊，贯君刘呈杰孙瑶都是董事啊。
张华为肯定完了，台湾的林什么玲
命令周亮的，暗暗的和我睡了同样的女人，
一定得灭口啊！
咱们都属于奴才，
车峰李伯谭是监事
几亿的普洱，几亿的唐卡，
李友是听话的奴才，不公布，当庭释放，陈华啊
李友玩的是万亿资产，
执行董事就是常委，董事就是政治局委员
查郭文贵的是特警公安
日本美国英国中东不跟他合作，在香港抄他老窝去
香港警察，有两个显著的标准，凡是有大陆来的员工，凡是香港土生土长的人，和颜悦色，但是必须要说的是，女合作伙伴，大陆纪委加公安，律师一直在场，
像对待贩毒分子
这些事情在香港没有
要求1000万取保，因为涉案巨大
去了一个副总警监
但是我必须说比国内文明多了
最起码不把黑手伸到女性的裤裆里
虽然有违法之处，我可以接受。基本按照香港法律办事，我表示感谢。
符合香港法律吗？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
