<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>里边儿 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%8C%E8%BE%B9%E5%84%BF/</link>
    <description>Recent content in 里边儿 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%8C%E8%BE%B9%E5%84%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才录的第一段儿，很多人说不过瘾再来一段儿，那就再来一段。这「G-TV」上边儿，你看看威廉王，郑清，台湾大牛「在做节目」，讲的好着呢，我向他们学习呢。
说起「也」很简单：过去大家打出租在各个国家各个城市只有打出租公司的出租，都是垄断的。后来有了Uber，你还打出租车，还找出租「车」公司吗？没有出租「车」公司啦。当地政府垄断的那帮王八蛋，所谓为人民服务「的」，包括纽约，一个牌照都是几万、几十万美元的牌照，还有人要吗？没有了吧？「现在」每个人都能轻而易举的获得一个“出租车牌照”。中国的滴滴打车，美国的Uber世界的Uber。当时Uber全世界几乎100%认为不看好，当时我们前期基金投资Uber的时候投资的很便宜，一块多美金还是两块美金的我忘了就是一股，到现在也没有卖，是不是啊？那Uber现在多少钱了？我的天呐。这家族基金我给他们赚多少钱呐，去想想？
这是一个，第二个大家知道RnB。我是做酒店出身的，当时RnB的时候我就说人家来了要投资，咱就投吧？所有人都反对，说我是疯子，说「RnB」100%是骗子，说RnB怎么可能「有市场」呢，哪有人跑别人家住去？然后搞酒店的人都反对，说不可能。服务生，被盗啊，被偷啊，脏啊，登记啊，离开呀，损坏呀，保险啊，哎哟我的妈呀，「按当是他们的说法」这个RnB就是个犯罪机构了差不多，绝对不能用，不可能……
我这不录视频没问题，一录视频就开始打喷嚏。我只要一看手机这鼻子就开始了，就只要一看手机。现在看手机是真不行了。不戴眼镜就老这样，离近了就直接鼻子打喷嚏。这里边儿有个故事，以后再给大家说，现在不到时候。
那么大家看到RnB现在世界上酒店已经是酒店多少倍的营业额了，占据了多大的份额和市场？所以，兄弟姐妹们，从这个现象你可以看出来：我问你，当你不需要银行的时候你为什么要找银行？「通过」你自己的手机「和」你自己的电脑「能操作金融」，你为什么要通过银行呢？就像过去找出租公司，「还有」到酒店必须到酒店订还得像孙子一样花钱，而且价钱还奇高，绝对垄断。五星级、四星级、三星级、两星级给你分得很清楚。在RnB，你花什么钱就用什么地方而且是完全个性化，而且是完全到哪儿就像到你家一样。就这么厉害，而且RnB的下一个会更加厉害还有各种出来，就像居家持点似得。就像我这个18楼，可能我明天离开这儿，那随便人就进来了 — 经过认证后的人随便就进来 — 完全是所有的都不动，人家来进行使用。手机的使用「都」可能使用你的，「使用完」人家钱就走了，这里边「可能」有一个信用和约束的问题。你干嘛还需要酒店服务公司啊？就像过去的接话员一样，当你有手机的时候你还需要接话员吗？当然不需要了。
加密虚拟货币打破了2个「限制」。「第一条，」任何国家政权当它不能去垄断你财富的时候它就不能强令你，向你征收不合理的和你必须「缴纳的，属于」强迫性的，违背你意志，不公平的生产与分配的所谓的税收。这个国家的政权对你剥夺的权力就没有了。第二条，当它不能剥夺你的财富的时候他就没有兴趣来控制你的身体「了」，你最好滚得远远的。「因此」你就可能不会当为炮灰，当兵役。当它身体对你释放的时候你的言论自由基本上就获得自由了。财务自由就是身体自由，身体自由就是言论自由，这是所有全世界的政府都恐「惧」的。但是我请问你兄弟姐妹们，当你手里拿的钱只能在你国家花的时候，你觉得那是钱吗？在很快的时间人类会告诉你那不是钱那是你在某个区域的叫兑换券儿。就像你人民币到外国没人要，你们要有人民币 — 中国人民币 — 只「能」在中国使用，所有的货币当它成为全球流通到处都被接受的时候它真正叫全球交易券，也叫货币。以后没有币「了」，所有的币都是那个叫“九指妖”搞的，叫“傻币” — 都叫傻币。全球交易系统「或叫」全球的数字交易系统，根本不可能有币。这就像最早几千年以前你不可能背着大米从美国跑到中国共产党那块儿换几个烧饼回来，也不可能在中国炸几个油条然后你拿着油条到了英国去换点英国的什么肉回来，这个是不可能的。这是一样的。后来就是手里有金砖、金条、金币、银币、最后纸币。现在也没有人拿着纸币到处去了，基本上全世界也被限制住了，因为它要印钱，不让你都有纸币。
所谓的网上交易系统然后还有这个电子交易系统，现在是电子加密虚拟货币，谁能挡的住？所有战友们你们一定要直播讲清楚一个道理：让世界知道喜币，还有加密货币它最安全在哪里？就是你的杀父仇人买了你币，你想知道都不可能，你想控制都不可他，最牛的就在这儿。就是吴征、钥匙澜买了喜美元，买了喜币，你也不知道。而且你想拿走那是不可能的，「因为」你拿走人家的币这个系统就全毁了，所以说他最了不起的代价是当你违背了加密货币的契约的时候你是100%一下就垮掉，一次违约一切结束。而所有全世界的货币都是流氓货币，拿着军权，所谓的保护祖国，保护你的父母，然后让你拿着税，征着税给它赋最高的税收，然后支付他们去吸毒支付他们全家的开支，然后由它来决定每年拿你多少税，你不拿你就是犯罪。那种流氓货币就是违约了你也没辙，兑水你也没辙，「因为」没有人制约。但是任何加密货币当你违约的时候你就是拿生死付出代价，就你最恨的人买了喜币就在旁边你一点辙都没有，而且还永远不知道，只有他本人知道。
所以战友们要好好的讲清楚加密区块链的意义在哪里？第一就是安全，第二是全球化，第三不可追踪，第四绝不可剥夺。所有对虚拟货币、加密货币没有所有的研发者100%的法务部门、金融部门、内部的尽职调查部门所有的合作的情况下，还「有」当地法官、法院、刑事部门的判决下，没有一个人个可以看到你的所有的系统，绝不可能 — 任何一个货币只要是真的区块链，不是假区块链。因为区块链大家要解释区块链和安全的重要，区块链和信息的重要。任何一个区块链只要动一下全球都知道，造不了假，玩不了黑，泄不了秘。所以在区块链加密货币上还有个更重要的功能：绝对的公平！无论对你爹还是对你的敌人，你想不一样是不可能「的」，加入这个平台就是一样的。经过这一系列的研发，到最后在区块链和这个数字代码面前大家人人平等。这不像过去拿的钱啊，还拿个什么中国银行特质发的这个票，这帮王八蛋，还有美元那里边儿什么大额票都是胡扯的，都是骗人的。
以后的人类在货币面前的平等，货币面前的安全和生产力等价的兑换完全自愿化，和绝对全球自由流通，没有圈圈「限制」，没有任何物理上可以隔离你，这就是未来。大家应该多讲讲安全性、公平性、平等性、隐私性。把这个讲明白你就知道咱们最重要的是什么？共产党9000万党员！他们等「有」一天相信他把他的钱放到知道的最安全的地方就是喜联储，喜币。有黄金挂钩，随时可以兑换成各种货币，没有人可以查，没有人可以封，没有任何人可以拿走你的钱，这就成功了。9000万党员都会跟着喜联储走，这就叫隔空取钱！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1690/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1690/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
呵呵～马上就开始了，马上就开始了！Presentation马上就开始了！
哇～某大集团，突然间深更半夜（亚洲时间）要加入。（集团）主席和家人都要加入。哈哈～某国家部门马上要加入，要加入。太牛了，太牛了！这个presentation（让我）很兴奋，我得吃个冰棍降降温。最重要的事情可能大家你们不知道，我们今天的presentation里面95%全是我们战友，这就是爆料革命的力量。我最兴奋的（就是）这是我们爆料革命战友们一起来完成的，而且未来要牢牢地掌握在我们战友手里边儿。科技大佬，灭共的国家主权，世界上最有钱的基金，今天全在了。马上开始，还有20分钟。今天直播当中我没给大家讲的是4年前的中共啥样，现在的中共啥样？想一想，共产党还会有4年吗？
你看Snow（郭先生小狗）馋的。Snow，Snow，我一吃冰棍你看它馋的，你看它馋的。你看看，你看看。啊～Snow（是不是馋了）？嗯？好吧，兄弟姐妹们？不容易啊，太不容易了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1608/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1608/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀～我刚刚的回到家，刚刚回来。真是啊！我刚才去了几个地方。天呐，这个美国这个病毒的伤害，动到筋骨了。但是我也能看出来，这些人恨中国和共产党真有些人分不开。哎呀～人家就说：中国人把我们害了。哎～我们说：不是中国人，（是）中国共产党。但是你能给每个都这么说去吗？共产党真的把中国人置入了最危险的境界，最危险的境界，真的是很吓人。这个无论是医生，还是护士，无论还是说科学家，还是所谓的生物学家，现在反正对中国人不可能好感。
想想（如果）没有新中国联邦，这个世界对中国人将有多么的危险？没有新中国联邦中国人将有多可怕，在世界的环境里。还跟着共产党瞎忽悠呐？你有孩子吗？你想要未来吗？你以为地球就是你家的吗？全地球都恨你的时候你怎么活？无知啊，可怕呀！
刚才有战友说：“七哥，世界上你说啊永远不变的事儿，啊太阳永远会升起，有的时候阴天就升不起。” （我说）那是因为你站的地方不对，你要待在有阳光的地方，太阳每天都升起，不是太阳没升起来，是你没站对地方。
这就像现在一样，你在中国共产党那里边儿，你就站错地方了，你就看不到太阳的升起，对吧兄弟姐妹们？好好的珍惜爆料革命，新中国联邦，给中国人打下的这一片美好的天空。
珍惜吧，姆该噻啦～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1574/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1574/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是二月二十二号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？乖乖呀，今天的纽约又下雪了，看到没有？大雪纷飞啊！
昨天晚上——我几乎是三年以来就没停过：仨手机一直跟大陆联系。保镖敲了我有十次门吧，让我睡觉，不准用手机——反正你嫂子不在，没人喊。但是，兄弟姐妹们，真是……身在国内的战友们，你们知道发生了什么，真的是惨大了！
最简单的一句话，从来没见人类上任何一个国家靠内乱、靠战争能发财的！所有的内乱、战争和内部的政治斗争，都是以牺牲穷人和绝大多数老实人的家人的安全、财产和生命为代价的！这个，大家都不用怀疑，是吧？
现在中共是什么样了？内斗！县里边儿，有县里面的政治斗争；市里边儿，有市里边儿的政治斗争。这帮王八蛋，就是继承了毛泽东的共产主义这一套——与天斗（其乐无穷），与地斗其乐无穷。然后，要与天、与地、与人斗。你（要想）斗（就斗）呗，你们这帮王八犊子，老杂毛们，你别牺牲老百姓的生活呀！
经济一塌糊涂，民生一塌糊涂，到处造假！这还不算数，现在是到处刻薄老百姓！城管、派出所现在成了压迫老百姓的最直接的工具、打手。老百姓从拉屎、尿尿，任何一件事情，都是收钱的！老百姓哪生产钱呢？中国人哪有经济收入啊？
现在所有的有钱人、当官的人，都（是）想尽一切办法弄个外国护照，能出去的都出去了！能去美国的，那是最牛的，（就像）“中南坑”的老杂毛们。实在不行，去欧洲，有钱人去瑞士、英国；然后再去澳大利亚、新西兰；然后再不行，去日本；再不行的，就去第三流（国家）了，就是去地中海国家——不是，是加勒比海国家，像什么安提瓜呀，英群岛啊，还有三KS啊，就这些国家去了，商人都往那边走了！
现在一塌糊涂啊！昨天，大家你们看到了吗？欧盟、希腊、德国都警告说：来自中国的大量的移民，可能远远超过当年的非洲非法移民对欧洲的冲击！现在欧洲已经准备好中国的非法移民啦！
一个马云，一个王健林，一个肖建华，一个叶简明，下一个就是……张宏伟出事了！张宏伟这个王八蛋，东方集团的，还有卢志强，都要完蛋了！还有董文标，这个流氓诈骗犯！完全要完蛋，全完蛋！所有人，现在是能跑则跑啊！
我南京的一个老合伙人，他们家里面是开酒店的。昨天晚上跟我说：“七哥啊，我大伯说，这相当于——”他大伯在香港，他说：“（这）相当于当年咱们家往香港跑出来一模一样！”他说“一模一样”！
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，看看现在邻近国家——越南、缅甸、柬埔寨、菲律宾、马来西亚、新加坡、印度、尼泊尔、韩国，除了北朝鲜之外——当然包括台湾，任何国家——包括今天闹事、杀人的缅甸，中国人宁可去那儿，也不愿意呆在国内！你说这个共产党，现在玩儿到什么程度了！
大家你们相信共产党能把中国治理得更好吗？你们觉得中国共产党能把中国治理得更像欧洲，更像美国，或者（更像）他们语言中形容的“没落的”西方吗？一千年都不可能！你觉得共产党现在能把中国一年百分之二十、三十的“维稳的经济”一直持续下去吗？你觉得共产党能让十四亿中国人过上更加美好、富有的生活吗？俺绝对不相信！
这帮老流氓，如果他们相信，（那）他们家人（就）不（会）都移民到这些国家去了！如果他们相信，就不（会）让马云的蚂蚁金服在海外上市，拿钱跑路，卷钱走人了！如果他们相信，他们就不会那么疯狂了！
现在，（它们又要）给美国施压。它千万别停止（才好呢）！它把美国这个炸弹“崩”给引爆了，对新中国联邦才是好事！你们不知道啊，兄弟姐妹们，全世界科学界、文化界、宗教界、军事界，只有俩话题——没有任何（别的）话题！（第一个话题）：这是共产党制造的病毒对全人类、全世界的威胁！第二个话题：到底它们什么时候会把美国给引爆？它们什么时候（会）打起来？兄弟姐妹们，这才是核心！世界上的人，绝大多数人都比共产党聪明，一定要记住这话！绝大多数人没有它们恶毒，（但）绝大多数人比它们聪明！
哎呀，这风，你们看，你们看，你看这大雪，帝国大厦！帝国大厦，看到了吗，兄弟姐妹们？帝国大厦在大雪中，哇，太漂亮了，太漂亮了！
真想直播，（但）我没办法，今天得开会，没法直播。我现在马上要去洗个澡，然后就要开始准备，因为要开会，（七哥）还得给你们挣钱呢，G-Fashion的会呀！这G-Fashion是真用人时间啊，太用人时间了！
那么，另外一个，兄弟姐妹们，现在共产党这个病毒——咱说“以毒灭共”这个事儿，“以毒灭共”，兄弟姐妹们，现在不仅仅是到了一个关键的时刻，现在是到了全人类面临生死存亡（的问题），如何生存下去的问题，它已经不是那么简单了，兄弟姐妹！
昨天晚上，国内的有些战友跟我说：“七哥啊，这病毒，中国老百姓还真有些人认为是美国造的呢！”我说：“越这么认为越好！因为美国人要出来澄清。澄清的过程，就是寻找真相的过程！”世界上最需要得到真相的，不是任何人，（而）是我们新中国联邦——反正不是我们新中国联邦造的，哈哈，是吧？
那么，现在全世界都看到了共产党病毒和疫苗对世界的危害。你觉得这几天共产党还谈疫苗吗？疫苗已经成“定时炸弹”了吧？任何人，（连）傻子——战友们，你们你要记住，你们可以不感恩，但你不能轻易地忘记，是《路德访谈》，是闫博士，是博士军团——我们的赵博士、胡博士，我们的博博士、艾丽女士、墨博士——和路德先生、“爆料革命”最早告诉大家：不要随便地出去，要戴口罩，吃羟氯喹，加锌，然后不要打疫苗！现在，打疫苗成了世界上最危险、最愚蠢的事情了吧，兄弟姐妹们？这就是“爆料革命”的“唯真不破”给大家带来的力量，带来的机会和安全！
接下来，我现在不在这儿（说了），因为今天（只是）给大家报个平安，有些重大事情我就不说了。其他的事儿，文贵（会）择机再向大家报告，直播。现在，我得给大家挣钱去呀！具体事宜，请找喜马拉雅联盟委员会。
哎呀，还是那句话，兄弟姐妹们：共产党正在走向火葬场，（正在）走向死亡的路上，谁都拉不住它！准备好过好日子吧！新中国联邦正在紧锣密鼓地准备着没有共产党的日子，（正）在全世界拯救全人类的一切的计划当中！一切都已经开始，谢谢兄弟姐妹们！
哎哟，在这边儿呢，找不着按钮开关了！哎哟，我的娘嘞！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1551/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1551/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
2月8号，刚才我录了一段，没发出去。我再录一段吧！
你们健身了吗，尊敬的战友们？我就不蹦了。从昨天到现在，华盛顿的咱们的战友们，说现在“中南坑”习（近平）下了命令：必须要在中国春节这个契机（到来的时候），牢牢地把握这契机，让中美关系恢复正常化，让拜登要恭喜春节！看来，三个硬盘发酵了，三个硬盘！所以说，兄弟姐妹们，所谓的美中春节外交即将开始，咱们拭目以待吧！
另外一个，这两天来，看到这个比特币，涨下涨！大家要意识到，这是文贵两三天前说的：这是共产党的所有的虚拟货币——共产党货币，让全世界的货币去中心化，其它的虚拟货币去中心化，（而）它绝对中心化，造成了共产党内部经济的绝对恐惧！千万别忘了：共产党内部的共产党员的钱不都是黑钱，也不都是脏钱，有些很多也是劳动获得的。但是，共产党就是，在它面前，一切都是党的，一切都听党的，你所有的钱都不合法！最大的受威胁者是共产党党员，所以这些财富的恐惧，一定（会）想尽一切办法外移。
这就是所说的“外溢效应”，叫“突然的外力的效应”，就是马桶——在经济学说里边，一个水桶的水，里边儿突然一个大石头扔进来了，它把水不仅仅是给你漾出来了，它是给你砸出来了！这个时候由于恐惧，就是突然间的外力，把水外溢以后，这水（会）去哪里，你就无法控制了。
那么，这就是非正常现象，这就是看到为什么我说的欧洲的古董，日本的古董，日本在一些好的地方的房地产——日本的经济会崩溃的，在奥运前后。日本整个的QE太夸张了，而且日本的QE全到国外去了，日本的地产一定会崩盘的！就这，（中共）大量的钱（还要）进去买！原来是买香港，现在是买欧洲，像伦敦，是房子就买——伦敦的经济未来也好不了！为什么？就是中共所有的绝对中心化，共产党内部人知道。所以说，它先赶快把钱给弄出去。
这种“外溢效应”，对共产党的经济是灾难的结果。它本来已经不堪一击了，靠“擀面杖子经济”，完全是虚假经济，这时候把所有的，绝大多数人——中国的财富百分之七八十在共产党员手里边呢——（这些）财富（将会）外溢。而且，这就是虚拟货币、数字货币，未来两种货币——绝对去中心化的商业虚拟货币和绝对中心化的由国家背书的基础性货币，这两个（货币）的对垒已经开始了！最终一定是去中心化的货币赢，因为它安全，隐私，而且谁也控制不了。共产党绝对又是打开了金融界的“潘多拉盒子”！
那么，大家能看到，这些古董和房地产市场的高扬，被共产党买走的时候，还有什么现象，大家知道吗？这些人买完房子，买完古董，就要把更多的家人送到海外来！这在中国叫什么？它不仅是去中心化，（还）是去精英化，而且是拔根儿，去几代！
那么，现在看来，全世界在过去的几天里边儿，全人类都在想着的是病毒的问题，都在找病毒的真正的来源！现在大家基本上都明白了：病毒，就是共产党的武器。
华盛顿，今天2月8号以后，美国的真正的内部政治斗争，甚至引发内战，是从今天开始的，大家拭目以待吧！全球联合灭共，全球没有选择的一起灭共，和共产党内部要想保存自己的财富——咱先说你是合法财富——和子孙的未来，你已经没有任何选择！共产党要把你们这些所有的人都中心化的结果，那不是老百姓害怕，是你们害怕，是你们的子子孙孙都要脱离不了魔鬼的共产党的机器，你愿意吗？
所以说，现在这个病毒经济、疫苗经济，现在（再加上）数字化人民币和“蓝金黄”，直接威胁全世界大统领，你觉得它能赢吗？我绝对不相信！
还更重要的，病毒的源头，（大家）一定会很快找来，全要共产党找解药：“你给不给解药？！”不给解药的结果是什么？给了解药的结果是什么？共产党都没了，你的绝对中心化的货币还会存在吗？共产党都没了，你共产党员的财产还能安全吗？毫不夸张地说，只有新中国联邦才能代表中国人民，包括一些善良的还有希望拯救的共产党员的利益！只有新中国联邦，谁也不行！是吧，兄弟姐妹们？信不信啊？
现在美国各派之间的较量，你觉得会停止吗？你觉得各派之间的较量，所有的能离开中共这个话题吗？各派之间的较量能不谈病毒吗？谈到病毒能不找病毒的真相吗？谈到病毒真相不找我们的闫博士科学家吗？能不看《路德访谈》“一●一九”吗？谁能跨过“爆料革命”、新中国联邦？
共产党，你能把香港事件、缅甸事件、病毒真相……掩盖得了吗？只要知道你掩盖不了，你不能让75亿人闭嘴，你共产党就一定被灭！现在是绝对的国内所谓的用数字货币来统治世界的绝对中心化，事实上是去共化，事实上是将所有的中国的精英逼到外国，去精英化，所有的精英和撵出来的钱都新中国联邦化！你不信，走着看！
啥都不说了，我真饿了——从我昨天中午吃过饭到现在——你（只）看到我吃了，兄弟姐妹们，你看到我练了吗？你（只）看过我吃的时候，你看过我不吃的时候吗？昨天中午到现在，七哥除了吃了俩苹果，（别的）啥也没吃，而且刚才练了俩小时。太多信息我回不完，还有视频会议。
春节，我一直误认为2月14号是春节呢，14号是G-Club的会，事实上是2月12号，就是大陆的三十晚上的大概8点钟吧，不要太早，8点钟，我们再开始直播，叫《文贵看春晚》。那么，也就是这里的三十的早上，这里的12号早上，是吧？我也搞不清楚时间了。早上八点钟，就是让西部时间的战友们稍微多睡一小时；国内的，咱也不要那么早，好不好？八点钟到九点，甚至九点钟，好不好？最后你看我通知吧，我再问一下这个时间。好吧，兄弟姐妹门？有什么建议，请给文贵留言，在盖特下面留言，中不中？
俺得吃饭去喽！啊，好日子，好日子啊，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1511/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1511/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，1月20号晚上。这今天的1月20号这纽约还没过呢。这个世界啊够热闹的啊。首先一下，我先感谢一下这无数个战友们发来的信息给七哥啊。
真是让我特别特别感动啊。七哥在这儿真的是没办法这个给你们一个一个的说回复啊，感激啊，感动啊。你们也不用给我发，给我发了很感谢，最好别给我发，我也没办法一一回，我很愧疚的慌。
偶尔回一个，这忙忙碌碌的。这个今天还没过去呢美国纽约时间，世界发生了这么大的变化，我刚才在洗手间的时候搂了一眼路德先生，看了大概三五分钟他的今天的直播。
这个我觉得路波切太累了，太累了。啊，这个，路波切还没放下，还有这个（执）着相啊，着相在里边，这个现在的这个120这里面。还有一个，这个千万记住啊，过去啊，在我们山东老家说：走村串镇的，过去那走那个戏班子啊，这个有很多人啊有唱的是什么啊，这角那角都有。啊，但是呢，一旦旁边人你要说到他唱的那个角的时候，比如说他唱的是一个包公，每到哪儿去他都唱包公，一旦有人骂包公的时候，唉，他不愿意了。因为他唱了多少年的包公，可是他忘了他不是包公，你不能帮你自己扮演的角色当成你自己。这是一个基本的，这是一个。
另外一个，我们老家有人就说好多这样的故事。这村里边儿出了英雄，特别是当时大跃进的时候。之后都没粮食吃了，是不是？这时候有个村干部说了我要去想办法整点粮食去。啊答应完以后，傻乎乎的以为自己是大干部呢，跑到这个乡里边去要粮食去了，详细诉说这里饿死多少人，还有多少这个这个孩子，妇女啊，如何如何快到人吃人了。最后这乡里面是给他弄了几袋子粮食回来。
唉，过两天又不行了，他又去了。啊，他又弄了几袋粮食回来。接着弄了四五回，结果这村里面人所有人没有粮食都来找他，大家也不说话，就在他那个门口呆着，在他家门口呆着，最后他又去了，这回是要不来了，还叫人乡里给骂一顿，为啥呀？乡里边有亲戚，这个人还是人缘也很好，结果回来了，乡亲不愿意了，你咋没弄来粮食啊？用一顿给臭骂。骂完以后，这哥们儿回家以后实在是憋屈受不了，啊，给媳妇说咱这准备的，这家里边儿大事准备的酒喝点儿。喝了酒以后，给全家人就说，我真对不起这乡里乡亲的啊，粮食没弄来呀，我哪有脸见父老乡亲啊，我许给这粮食没弄出来呀。最后是跳了我们那个村里边儿，旁边一个很浅的河里边自杀了。他死了以后，还有人骂他，说这个家伙不靠谱，也有人惋惜说他是个好人。这事儿就这么过去了，直到N年后，有明白人说这是这村里面出来的唯一一个英雄。唯一一个给村里边儿最危急的时候救了很多人，啊给乡里边要来过粮食，但是他错误的自杀了，因为他把做好事当成自己的责任啦。这村里面的村民很简单，你要能要粮食你去要去呗，对不对啊，何况给你要来过这么多粮食。要粮食不是他的责任，啊也不是他的法定义务，而且这粮食要来了也没拿他家去，他也没收你的钱。
就像我们路德访谈似，路波切，我就听了几句我就觉着路波切还有我们这些博士们，很简单，这不是路德访谈和路德和博士军团必须要做到的事情。美国人都做不到咱能做到吗？10000%赢100%赢，我说错了，我们长嘴，胡说八道了，行吧？要你钱了？要你地了？还是让你给我们双修啦？你当我们放屁不就完了吗？是不是，当我们胡说八道？我们是骗子，是吧？不就完了吗？你不要被我们骗不就完了吗？别看我们路德访谈的节目了。别看爆料革命了。去看共产党的这个CCTV去，多好啊？是不是，我就纳了闷了，怎么路波切放不下呢？（执）着这个相。一个119路德先生和闫博士、墨博士和我们的博士军团，爆料革命就可以光荣的、伟大的在这个世间活上个1千年1万年，都是往天上看了。可以俯视全世界绝大多数人了。
天下没几个，你可别傻乎乎的当那个村里边不是干部的干部，去老要粮食，要不回来粮食最后自己还跳河了，扑腾半天最后还给自己淹死了，最后也没人给你立碑树传的。不要把自己的奉献和自己的追求和自己的善心当成自己的责任，这是我给路德访谈路波切博士军团的建议，啊，这不是我们什么失败。
美国大选出这问题是全人类的事儿，我们往前冲啥呀？啊，螳臂啊挡车，螳臂挡车这当然是好像是愚蠢的，我们别真自己拿着胳膊自己去挡地球去了，好像我们真的撬动地球似的。所有的严肃媒体，全人类的媒体说的话，连个放个屁都没有，99.9都是假的，啊，瞪眼胡说八道，没兑现的多了去了是吧，干嘛当成我们的责任呢？这不是疯了吗，这样会把咱们战友也培养成我们老家的村民似的，时间长了你说的话不兑现，战友们都不高兴了，本来战友是好战友，你培养成这样的，不就完了吗，是吧？完全没必要。
关于这个下一步怎么做，还有这个感受，七哥有好多想法，啊，等着有时间了跟大家好好聊聊，啊，好好聊聊，但是关于路波切还有博士军团的这种思想，还有现在坚持的着这个相，实在是太傻了，不好。
你们是英雄，路德先生绝对是中国人的英雄，全世界的英雄，科学家博士军团，绝对是英雄。更加从今天要看到世界上太可怜了，你们太稀有了，你们太宝贵了，你们太了不起了。为什么全人类就你们几个？通过今天我更加尊重你们，更爱你们，更佩服你们，新中国联邦，爆料革命只要是真战友会更加尊重你们更爱你们。诺大的美国，和全人类，有几个能做到你们这样的？千万千万记住，世界上我们是人，我们不是神，神都没解决，现在神都是已经都解决不了的事儿，如果有神在这的话，能让这一切发生吗？如果有神在的话能让共产党能让存在70年吗？如果有神在能让共产党这几天的嚣张吗？病毒还在那儿呢，人类的挑战并没有消失。
今天我认为是爆料革命最大的挑战日，最大的挫败日，也是最大的机会日。如果不懂这个，好好回家找个电影好好看看残酷的二战，希特勒一直以来都赢，基本上都大赢，没输过。日本当时在亚洲时候发动二战的时候，一直也是赢，最后是什么结果？美国一开始的时候被揍的鼻青脸肿，是吧？最后不是赢了吗。没有输过，你赢的有意义吗？没有输过你怎么知道赢的价值啊？最后看结果。
莘县阳谷县搭县，走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1512/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1512/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1文贵先生:兄弟姐妹们辛苦了，这世界很热闹啊！现在很热闹兄弟啊！非常非常热闹。
大卫:文贵先生，战友们都期待着您来，大家都感觉说不到点子上。
文贵先生:刚才我等了半天，大概看了几眼。木兰妹妹给我发链接，总连不上，现在声音可以了吗？
大卫:非常清楚，七哥。
文贵先生:好了，非常非常棒。现在华盛顿看来非常的热闹。首先向在后台工作的兄弟姐妹们问好。在这个特殊的日子，大家一年来我们都心系美国大选，可能这个世界上除了当选美国总统的家人之外就是我们了，可能就是我们贴得最近，心里边一直跟他们挂在一起、行动在一起，非常之紧张。我跟美国朋友说:可能没有比新中国联邦人再心系美国大选的了。很多美国朋友都说:那你们今天这个直播是什么意思呢？是支持拜登呢？是支持川普呢？还是你们要表达什么呢？很多人都在问这个话题，而且很多美国人关心着我们新中国联邦会有什么样的动作，会有什么样的态度。所以说你看去年，如果说我们新中国联邦想让別人在乎在乎我们，那几乎是不可能的。你是谁呀？你还没出现呢。说爆料革命，爆料革命是个行动，也没有什么。那么现在一提，大家都会把我们的命运和我们的行动，跟世界上这么大的一个美国总统选举放在一起。这就是短短的从6月4日到现在，我们战友和爆料革命、新中国联邦形成的实力，这叫硬实力，这不是软实力。还有一个就是由我们千千万万个战友，像闫丽梦科学家、我们路德访谈、我们博士军团、叶钊颖女士、郝海东先生，以及今天坐在我对面的大卫兄弟、所有农场的这些兄弟姐妹们，大家共同的行动和努力的结果，我们形成了自己的硬实力。
2
那么在今天事关人类生死、终极之战现在出现的镜头，可能是我们所有的战友绝大多数都不相信这一幕会发生，而且世界上我相信很多人也不相信会发生；那么包括8000万美国人他也不相信会发生，但是它就是发生了。发生的时候我们应该怎么看待这个问题呢？我一直在看这些问题的时候我在想:你说这个人类的大选，大卫兄弟你在讲的时候，人类有很多这样那样的大选和美国的就职仪式，但从来没有一个戴口罩的。这就像一年前允许戴口罩的时候，国内的老革命说:这像戴笼套一样。这个畜牲界，中国人给驴呀，怕吃草要给它戴上笼套；还有我小的时候，记得东北那个牛它也戴笼套，怕牛干活时偷吃草，就戴上笼套。你看这人的笼套印上自己的logo，这个笼套艺术化、时尚化、个性化、国家化、权利化。什么化都有，但是改变不了它是个笼套。这个笼套是哪儿来的呀？今天当我们看这个屏幕的时候，你真的很难想象，所有今天决定在这里的人当中，所有的全人类都戴着笼套；还有的不愿意戴的，你就得死。你想过这问题吗大卫兄弟？你不戴你就可能要死啊，那你要戴笼套。戴笼套那你要戴出你的所谓的级别，老百姓戴点便宜的、不管用的，甚至共产党的假的，有的甚至买不起的。人家这已经时尚化了，然后戴不戴笼套的问题已经政治化了。戴不戴笼套决定着生死的问题，这是谁干的，共产党！
哇噻，这共产党牛着嘞，你看看。所以你想想啊，这跟谁有关系？所有今天这里的人的言行举止全都和共产党的病毒有关系，而且所有的这些生活方式都和中国、中共、中国人民有关系。不但这个，兄弟姐妹们，你们还能看到一个更加让大家很多人都忽视的一个问题，决定这些人的命运、决定这些人的生命和生活质量，也是中共。就是说今天我们看世界的这种最大的一个政治仪式的时候，中国人从来没有像今天这样，不管是好是坏，跟世界人类的命运如此紧密相连；从来没有像今天一样，还有一波在外面的中国人，还有在内部不敢发声的中国人叫新中国联邦、爆料革命，与世界的命运紧密相连。然后你看着这个真正这个镜头跟你看着效果很好，你但凡你到过美国国会现场，但凡你知道这个美国国会仪式，你会觉得这里不是凄凉，说实在话你能看到这是人类的可悲。这么多人戴上笼套的时候，没有任何人敢问笼套是哪来的？也没有任何人敢面对这个笼套的真相，甚至要和装上笼套的人要进行勾兑、合作。是什么样的力量让这些人戴上笼套以后，还不敢也不敢面对、不敢问真相的？大卫兄弟这是什么样的概念？人类到了什么样的灾难时刻？它关系着你我，关系着你的孩子，关系着你现在没出镜头的你太太、你孩子，关系着全人类的命运。
世界上最有权力的地方，你承不承认，美国都是世界上的真正的领导世界的国家、世界警察。那么世界警察都这样了，那你说人类会啥样？今天毫不夸张的说，是人类上我相信万年来，来到地球最最最最黑暗的一天。咱先别说这个总统的权力，也别说这个总统的职位。大卫兄弟，就说今天你看到的这些人戴着这个人造的笼套，而且随时可以面对生死的笼套。从这过去的两三天来我真是，让我在今天之前，而且很多都是咱们的好朋友。所以人类呀这个人性啊，他绝不像圣经、也不像佛祖，也不像伊斯兰教告诉大家的，他人性是勇敢的；也不是像人们所说的、想象的人性是这么样的善良的——人之初性本善，还真不是。我这些天感触太深了，但是说实在话，战友们呐，我有很多话想跟大家说，在今天这个日子里边儿啊，我特别的啊，我想有一段话给大家讲一讲。你等等啊，我的把这段，但这个效果不好，我让他把这个备录下来啊。
3
大卫先生：好，我们等一下文贵先生。
郭先生：能不能备录一下，能不能后面儿那个给我插上U盘备录下来，那摄像机给我录下来，摄像机，不要录屏，要录那个，我现在等他准备录下来啊。（郭先生看留言回答留言）我理发了，这个有战友，头两天我在直播的时候，下边儿说，七哥，头发长啦，结果你这一瞎说，听战友的，理短点儿，吧唧，我让他理九号，一理六号，理完啦，够短的，但是我觉得挺好看，大卫兄弟。
大卫：跟我的差不多了，七哥。
郭先生：我觉得你那个好啊，我觉得应该像你那个长短，但是我白头发⽐你多了，我现在从小盼望的白头发终于来了。今天你看到这个现场的时候，很多人给我发来现场的情况，很多美国朋友他们就觉得简直是荒唐、不可思议。他们所有人都说完了，美国完了、美国完了，说美国完了。他们好多人都在现场呢，在现场的人你想想啊，这都跟拜登团队是非常好的、能到现场的。刚才咱一哥们儿、将军的管理者，我看到他已经到现场了，跟他的太太还有女儿，给我发信息、发视频。还有咱们几个姐妹儿、朋友说，彭斯在现场几乎没有人跟他打招呼，他会非常惨，非常非常惨。都不愿意说实话，没人敢说实话，知道嘛。就你去想想，这所谓的美国好莱坞天天拍大片儿——拯救地球、拯救人类，这美国天天拍大片儿，都是正义、超人、美国队长、然后如何如何。但是你看看今天现场是什么情况，就是人类的堕落，大卫兄弟啊。这真的是当时撒旦说的话，人类的邪恶和我相比，远超出你的想象。真是，我们今天感受到了撒旦说的对：你们老觉得我坏，人类的坏远超你的想象，比我撒旦还坏呢。
你看现场有些坏人，过去一天美国政坛和军界发生的事情，很多人你们都是不知道的。我可以告诉大家，是背叛中的背叛、背叛中的背叛！一直在背叛。所以说你看到现场的时候，… ，千万千万要记住，人类上最可恨的就是背叛，但是我们现在看到的事情，一切都是背叛中的背叛，这种背叛，就改变了全地球、全人类的命运。当我们爆料革命面对今天的时候请大家想想，你最接受不了的实际是背叛、欺骗，背叛就夹带着欺骗。背叛不一定就是欺骗，欺骗里边儿一定有背叛，或者说欺骗是主角、背叛是主角（配角），它是个主副关系。但是今天我们看到事关人类命运的时候，背叛和欺骗相互交叉，背叛和欺骗常用的手段都是宗教、神、爱、奉献、信仰，都是这词儿。所以当我们爆料革命、新中国联邦走到今天的时候，很多战友真的不明白爆料革命这几年有多难？你看到的那几个小人渣、小烂人的背叛，他本来就狗屁不是，他背叛不就骗点钱嘛、骗点名嘛，骂一骂嘛。战友们，对咱们爆料革命来讲，基本上他们连放个屁都不如，没有人记得他们。咱们爆料革命背后所承受的一个一个背叛，那是你们所没有看到的。那都是大钱，那都是大伤害，那都是大家无法承受的。大卫兄弟，说到这的时候，我相信你能明白，当一个革命、当一场运动，你要面临真的追求我们今天灭共这种伟大运动的时候，兄弟，它可真不是那么简单的，它真不是说你脑子一热就去搞爆料革命、灭共去了。
4
灭共这件事情真是一点儿都不夸张，几乎是全人类有史以来、前所未有的一个正义运动，最勇敢的。你看看今天在这个舞台上的人，是影响了人类、控制了人类多少年的人，今天这些人都是这样戴着笼套、带着家人、牵着手，在摄像机面前还得表演。没有勇气，他们根本不敢面对共产主义的邪恶和魔鬼。今天中南坑的老杂毛儿们，这些人在现场在干什么？这些老杂毛儿看到这些人，我都能想象到这些老杂毛儿们那种傲慢——扣着脚丫子，喝着可能今天要打开80年和100年的茅台了，真要打开了、叫纯茅台了，该喝上了。大卫兄弟，那已经没价值了。同时在盘算着自己的私生子女和家人、还有海外的资产，怎么弄回来；还有一个如何来虐美国人、报复美国人。…，她就是个泼妇，她就是个骂街的，就是养了条狗啊。但是她绝对代表着主人的态度，就那种得意——那已经把美国拿下，那完全不顾，把美国侮辱的简直是猪狗不如。就像咱们大陆的每天城管打菜贩子，城管打卖糖葫芦的，和国内的警察、派出所长所谓抓小偷、抓嫖娼，抓住小姐以后把小姐按在地上，脱光了屁股，然后要检查检查胸里边儿有没有东西呀，检查检查阴道下边儿夹没夹这个自杀呀。派出所经常是所谓的检查、担心有人自杀，所以抓住小姐以后、脱光，连下体都得打开，都得拿手扣一扣，张开嘴、摸摸胸检查检查。就是那种侮辱人的得意，他认为我是所长啊、我是公安、我是警察啊。就像城管打那些卖菜的老人家，他觉得绝对是我有理、我有权，我心安理得。就昨天华春莹那种感觉，就是美国人已经被大陆人抓鸡了，…，你能想象今天的北京城是啥样子的…反人类罪和种族大屠杀，这绝对是一个天大的事儿。暴跳如雷，就像一个抓鸡的时候，结果这鸡突然指正出来说，你就是那个把我…哇塞，那个…这种情况下，你能想到…就是你能看到中南坑这个整个巨大的反差的同时，你也能看到共产党的得意忘形，还有受到重击之后的暴跳如雷。
5
所以说，你看现在战友们还有什么G11往南飞啊，战友们都等待着昨天一夜之间把谁抓捕啊。我们也能通过这个看出，我们这些人被共产党洗脑和被共产党统治70年以后，我们很多人身上流着共产党的那种残毒、幻想、不切实际的幻想，还总寄希望于别人，老是觉得天上能掉大饼；不但掉饼，还得带着点调料，甚至还带点儿什么羊腿、鸡腿的。兄弟，你看我们这留言兄弟姐妹们，从过去一星期，七哥很早就说过99%是拜登出来要当这个总统的。然后大家都在非常期盼着所谓的重雷啊、行动啊，好像抓捕啊。这个幻想，大卫兄弟，这是我们中国人身上所有这种幻想、这种不切实际。
6
所以说当我们谈论这个的时候，兄弟，我们必须要想到我们战友，过去70年为啥咱没行动？过去70年…，我又没犯罪我凭什么要你赦免？这个赦免对班农先生是获得了人身安全，也不用到法院去被骚扰，但是班农先生选总统这终生地给结束了。这不是什么好消息，他只要被Pardoned，不可能再去选了，甚至是身居要职是不可能的。还有战友担心Elliott Broidy也被赦免了。兄弟姐妹们，咱看问题咱动点脑子，人家美国川普总统不是咱的总统，人家有人家的生活圈子，人家有人家的利益圈子。Elliott Broidy跟他之间的关系、利益比咱，人家不强大一百倍？咱一毛钱没给人家川普过，是吧？而且人家是当初川普总统竞选的时候，是共和党竞选委员会副主席，那里边整过多少钱？是吧，你去想想，我和大卫兄弟再不好，我也比跟那其他的人要好，那关键的时候那我肯定保大卫兄弟啊，那还用说啊？那战友似的，你说你个外来者是吧，你跟我有过共同的理想，你郭文贵那你跟我远着呢，大卫兄弟我这战友，那我肯定以战友为主啊。郭文贵没有伟大的说，我不要战友…
7
所以兄弟姐妹们你想一想，人家Pardon Elliott Broidy，那太自然、太正常，这更体现川普总统了，是不是啊，这更体现了他这个人的文化和这个人的个性。况且Elliott Broidy跟他们家人各方面的关系，还有利益关系，那人家总统有这个权利，太正常不过了。我们竟然理所当然地，我们不喜欢川普总统就不喜欢；我们要喜欢川普总统就喜欢，怎么可能呢？
8
我再说一遍，我一直说，当初对我们最大的伤害、最大的威胁是川普总统，是共和党，不是民主党。但是我们要牢记，我们对川普总统要保持绝对的尊敬。但是我们千万不要掺乎美国共和党和民主党这两党之争，永远不去攻击民主党。你看头两天我们把G-News、G-TV上哈里斯的、当选副总统的东西给她删除，就她旁边的人、就她家人跟我联系、我过去的合伙人、洛杉矶的，说“Miles，你能不能do my favor”，他说哈里斯跟你爆料革命、新中国联邦也没仇没怨，支持你们灭共”。
那么人家这么说，咱们爆料革命、新中国联邦最起码跟哈里斯为敌，没必要。连美国八千万人都不愿跟他们为敌，咱们非要跟哈里斯为敌、我要PK你，符合爆料革命的利益吗？符合新中国联邦的利益吗？咱把她这个删除是为了团结更多美国的朋友们，或者更多的支持我们爆料革命、灭共的人，这是战略战术的考虑。在这个时候只要服从、适合我们能灭共，只要他达到我们灭共的目的、有利于灭共的目的，兄弟你说我们应不应该？兄弟对这些事情你怎么看，你先说说。
9
大卫：谢谢七哥，我是这么想的，就是我觉得今天就像我们昨天和战友的实际对话，我们要想一下我们是谁？我们是新中国联邦，我们是爆料革命，我们有一个自己的定位。比如说三年爆料革命七哥带领咱们战友把中国人和中国共产党剥离开，把14亿百姓和中国共产党剥离开，美国无论哪个政党，我们有我们的朋友，我们有我们的政治操守、我们目标。只要是能跟我们的目标、也就是灭共，能够吻合在一起的，我们都可以去合作，我们也尊重美国的各派人士、各方人士。永远也不能失去我们的目标，那就是消灭ccp，我觉得这个是最重要的。尤其是在这个冠状病毒、ccp virus对全世界的影响下，任何人都要面对这个事实，你们的生活、你们的家园、我们的信仰、我们的亲人、我们的生活都改变了。所以就用我们现在看到我们的伤害，形成统一战线，才能灭掉中共，我们才能有活的机会，才能让自己的国家、政治有一个安全的保障。所以我觉得无论民主党、共和党，我们要看到的就是我们目标、我们的努力。
文贵先生：我觉得老弟你说的非常好。那么另外一个大卫兄弟，我们要看到一个问题，就是说我们现在爆料革命确实需要一个各方面的调整。我要强调的事情是，我坚信川普总统一定会赢、一定会回来，一定会回来，不改变，这是一个；第二个，我们尊重美国的宪法。就像昨天和前天说：“文贵Miles，你们新中国联邦，我们现在这个典礼符合美国宪法”。是的，这目前美国在表面的法律上，现在是拜登政府上台。12点以前我都不说，从12点之后，他是一个目前合法的美国政府机构。我们爆料革命待在美国，我们要对上任后的拜登按照现在的合法总统，和他现在的副总统——她在白宫待着呢，我们要对她保持尊重。首先我们爆料革命战友们不能对她个人攻击。
10
另外一个，我们不能把爆料革命、新中国联邦自己，大家现在就冲上去了，就冲到前面去，就到白宫对面。人美国8千万人都在家待着，然后咱新中国联邦就几个人到对面去，喊着“我反拜登”。人家问你：你反的不是拜登了，是反美国了。包括美国某国家部门说：“Miles，12点以后你再反拜登，你就是反美国。”大卫兄弟，人家美国这说的是对的。就是说你在12点以前，我想说啥说啥，我爱说啥说啥。12点以后他待在白宫，我们以后爆料革命战友拜托每一位，首先不能个人攻击。美国目前说他是假的、偷的总统的问题，那是大家说。我们特别是爆料革命、新中国联邦，咱不能天天挂在嘴上。因为美国现在它最终是要走法律程序的，一定会走法律程序。他们这个争执是没有完的，川普总统也没有放弃。他现在交的权力是给国会，交给美国人民的权力；国会把这个权力、总统的权力，现在给了拜登。那我们，现在拜登副总统还没有当上总统呢、还有半小时。他身边很多人都在支持我们新中国联邦，包括民主党的人没有伤害过我们一次。就这些天，人家民主党的人说：“我们伤害过你Miles Guo一次吗？我们对你新中国联邦伤害过一次吗？”没有。我们不和任何党派合作，我们不和任何所谓总统个人发生任何关系。我们就是一个原则，不掺和美国政治；只要是和共产党勾兑的，我们就不答应，揭发、揭发到底。
未来他当上总统以后，你家人和共产党勾兑，我们一定会揭发、一定会说，不论多大风险；你和共产党勾兑的事儿、或者帮助共产党强大，那么我们坚决反对。但是要记住，对拜登总统、或者拜登总统他家人和他个人，我们不再攻击。这在美国是有明确法律（规定）。对他是否是合法总统的问题，咱不说。我们对他所有的对共政策和帮助共产党的事情，坚决最大声音站出来反对。我反对你们的个人攻击，比如说大卫兄弟你干了什么坏事了，我只说你，我不能说你去偷情的啥事去，那属于个人攻击了，是吧？只能说我和他不一样，我反对；然后为什么反对，然后你这个为什么在那儿。但是不能去攻击家人、人身攻击，这是我们爆料革命要坚持的。对副总统Harris我们更要是如此。她身边的很多人未来也一定会和我们爆料革命站在一起，一定会跟我们站在一起，而且很快也会有行动。可以说从昨天开始起，在美国谁想再和共产党再好、再勾兑、再交易，绝不可能，绝对不可能！就过去一星期来对共产党的制裁和行动，共产党的死亡它已经是被合法化了，被消灭它已经是合法化了，用什么形式消灭、什么时间消灭，只是这个问题了。谁往这上边去给它掺和，那ISIS恐怖组织它还折腾两三年呢，很多人还给它钱呢，很多国家还支持它呢，最后不完了吗。这个大家不要抱幻想，它最终必将被消灭，跟ISIS一样、比它还惨。
11
所以兄弟姐妹们，一定一定的兄弟姐妹们切记的一条，从今天起，文贵拜托新中国联邦和爆料革命战友们。12点后念完宣誓词，再也不要攻击拜登当选总统和副总统他们个人和家人，这是我今天第一个；第二个，凡是他和共产党勾兑的，我们坚决反对；另外一个，不掺和美国两党之争。而且只要是美国宪法保护的我们就支持，宪法不保护的我们坚决反对。凡是美国和共产党勾兑的、对共产党好的，我们坚决反对；凡是只要它伤害共产党的，咱都支持。这你觉得怎样兄弟，有啥需要补充的你想想，大卫兄弟你觉得怎么样？
12
大卫：七哥已经给我们说的很清楚了，而且我们其实能看到，就是这次美国这次的无论从大选到现在、到今天，此时此刻川普的整个的团队还有从应对上都保持了足够的大的克制，就是在美国的法律下。所以您给我们说的，我们完全能够接受、完全能够理解，就是还是我刚才提到的就是我的想法就是，永远不要忘了我们的目标就是中共，这是咱们要去的地方。
文贵先生：好，很多战友反应很卡啊，这个可能是人今天特别多，再一个网络的问题，网络被劣质化了可能。另外一个，我想给战友今天在现在是纽约11：36，还有二十几分钟就是拜登当选总统可能就要正式就职演说，是法律上就开始结束了。我在这儿呢想给大卫兄弟和所有战友们，分享我今天三点感受。我相信你们能明白我此时此刻的心情，说实在话今天这感觉和这种感受对我人生这是第二次。2012年十八大和到2013年，那一刻是我人生第一次有这种感受。七哥真的可以说是卧薪尝胆，我经营了二十几年，我觉得十八大能在我的规范范围内，让共产党的和平演变到就是evolution到revolution，和平演变到最后革命，把共产党这个流氓，让老百姓没有死亡的情况下，从中南坑叫它变成一个真正的法治、信仰自由、多党派一人一票的党，我是很有把握的。
但是大家后来知道，令计划是个叛徒，令计划是个骗子。然后他儿子就被人家给设计了、给弄死了，然后就进入了一场革命，和今天的美国总统大选异曲同工之妙。那一刻对我的震撼，当时是，这次没这个感觉，当时是我在盘古酒店的顶上、直升机坪上，我听完整个过程以后，他仨人说完以后，真的就是我觉得整个人啊，那种感觉就像冰冻了一样。“嚓”就一个人到失望的时候，我不知道很多人有没有，就到了这种悲哀的时候就“叭”整个人就要冻掉一样，一下子你就觉得整个世界你觉得掉一根头发都能听出声音出来。你说这个人太可怕，我长那么大、我弟弟过世、我在看守所被枪毙那六十个人我都看了,包括放出来，从来没有一次我连着三、四天就是精神的不得了、睡不着觉、也不困，也没喝咖啡。就整个人啊，就不知道咋回事儿了，听着谁说话也听不进去，就坐在那儿就是发呆，不知道怎么想。那几天那不是度日如年，没有时间的概念。我觉得几十年的这种希望，我觉得这一下子,这个胡锦涛懦弱和令计划的背叛，都取决于他们有家庭之恋、爱自己的儿子,令计划爱他自己的儿子、自己独大…最后叫人给干掉了；胡锦涛就是对自己的闺女和儿子和媳妇，最后跟习达成了默契，让权嘛，让儿子未来进常委。整个中国最后就到了习、王手里，中国一到了王手里边，中国的文化大革命2.0一定会发生，而且共产党的杀掠，中国的私人企业家会走向灾难，因为习、王要走的这条路的路子就是文化大革命的路子。最后我做了一切的努力，最后我知道他们要开干了，我再离开了。兄弟姐妹们记住，他们的失败是因为有家人、因为有私心、因为懦弱、因为天真，还有心中没有信仰，毁掉了一个中国再次转向的机会。
这真是从来我没说过的。后来到了美国、爆料革命，到了爆料革命，我们就支持川普总统，川普本人、家庭、各个人方面都曾经对我巨大的威胁，但是后来各种原因、他身边的人、各种关系，他是有史以来对中共（打击最大的），但是始终没有放掉和习的个人关系和所谓的共产党病毒的事情，他是灾难性错误。他这个灾难性的错误绝对是取决于他的家人对他的影响，还有他身边几个人…还有川普总统身边所谓的家人对他的影响。最后又导演了美国版的令计划儿子，这个死人选举、多米尼选举、完全不信任正义的人。
13
我曾经面对面跟胡锦涛说过一句话，我说锦涛书记，如果你真正你要想成为一个中国历史上的大家记住你的人、一个真正的政治家，你要让共产党走向法治和民主。他说我做不到，但是我会尝试。他说如果说十八大后，能让源潮，源潮就是李源潮，让源潮和薄熙来他俩要能上来的话，逐渐未来会实行党内，那时候开始搞党内选举、党内民主，过渡到中国法治独立。最后你看是功亏一篑，彻底拉倒。这是中国走灾难的断头台，中国搞出了一个所谓“一带一路”、“2025”、“2049”、挑战全世界，这才有病毒出来。这是当时最坏的方案出来，欺骗了川普总统。他一切一切共产党的行动、对共产党的防范、对共产党病毒的确认，包括跟闫丽梦博士说好这最起码五六次的见面，最后都取消；包括说定义CCP病毒都取消；包括现在把共产党定义为种族屠杀，都是就要在下一届开始。他身边的这些坏人太多了，一个个的令计划都起来了。说到这儿的时候，我要告诉大卫兄弟，你去想想，如果郭文贵哪天要把我儿子、把我女儿、把我家人、什么女婿、还是儿媳妇放到了爆料革命里边，你们啥感受？我今天告诉你大卫兄弟，你代表铁血五人组，你告诉所有的战友们，有一天郭文贵的儿子、闺女、女儿、女婿任何其他七大妗子、八大姨加入爆料革命，你们有任何的权力处置，包括我本人。
14
任何人类的伟大的行动如果做不到无私无我、没有恐惧，你一定不会成功，这次爆料革命和灭共运动一旦有家人裙带卷入掺和，都是对爆料革命战友每个人的侮辱。大家冒着生命危险就是要灭共，我们首先要放下恐惧，当你恐惧的时候，你什么都没有。没有恐惧了你才能无我，有恐惧怎么可能无我呢？当你无我的时候，你要想得更重要的一点，绝对不能有裙带关系。川普总统、胡锦涛主席这两个人类上最痛的感受的都是因为这个，背叛、欺骗、伪信仰、伪正义和过不了儿女家庭这一关，特别是什么妻子、还老公、什么小舅子、小姨子，凡是家族牵扯进去的事业，一定不是伟大的事业！一定不是、绝对不是，因为你有私心。我再重申一遍，任何我家人或者什么未来我们一定会把共产党灭了，无论任何情况、任何理由，我家人、老郭家的和包括跟我有血缘关系的，任何人不许参与爆料革命，任何人不允许到所有的新中国联邦的有关的事情，这是我今天向所有战友的公开发誓。我给你们任何权力、任何情况下、采用任何手段，对我这一旦有这种行为，你们有任何合法性处置，杀之、灭之都是你们的权力。我在这里第二次看到了美国总统这次，我们看到总统这次大棒子来的时候，那这同样的私心、同样的背景，你让共产党侥幸了，否则共产党绝不会再超过六个月，最多今年一定被灭。共产党可能苟延残喘多个一两年、三四年是有可能的，但是我坚信，它很快被灭掉，谁也挡不住。因为病毒的事情和整个香港的事件，和新中国联邦和爆料革命唤醒的全世界的人民，以及这次美国被操纵大选的这严重的后果，这几个账它最终要算的，它只是算到什么时候而已。所以说今天我在12：00以前，我向所有的战友们说出我对这次美国总统大选我深刻的感受。
15
我再重申一遍：川普总统一定会赢，他只是哪种方式和什么时间回来。任何人和共产党勾兑，我们坚决反对。从现在12点以后，停止对拜登家人和拜登本人和Harris的个人攻击。而且我坚信他的团队会跟我们站在一起，一起灭共。再一个，文贵从十八大到现在，两次叫文贵亲身经历到了最关键的时刻。这里是为什么？有天意吗？是天在帮共产党吗？绝对不是。我这些天都在想，如果当时真的是让薄熙来和李源潮当上了共产党，结局会是如何呢？可能比这还惨。我们得感谢上帝送来个习近平和王岐山，最起码让我今天看到了，共产党的内部绝大多数人成为了爆料革命的战友。如果李源潮、薄熙来上来，那共产党很多人跟他们干到底，不一定支持爆料革命。从以共灭共这个角度和共产党的这个能力和实力、和绑架了14亿中国人这个角度上看，我们得感谢习加速师，感谢王岐山干掉了百万党员和造成的对立，包括对世界的这种侵略，把他们变成了希特勒现代版。
那么今天的美国川普总统这个事情，是不是我们失败了呢？我恰恰的认为不是，我看到了更大的是机会，上天非常清楚，共产党这个魔鬼要灭之前，必须让全人类看到共产党的危害、共产党的威胁，否则共产党还会苟延残喘再有机会，或者对中国人更加血腥。这次让美国这个国家的权力像中国一样，给美国再送个希特勒，送来一场人道的威胁、国家正义的威胁，会唤醒全人类。上天安排的都是最好的、都是美丽的、都是完美的，相信万佛万神，给人类证明给你看，你们跟随共产党、不灭共产党会怎样。所以说过去的这八年、十年，让唤醒了国内的所有的同胞、私人企业家，和共产党内部拜习王（所赐），现在还有一个拜登和Harris政府，会让全人类看到共产党的威胁，然后这两边合在一起， 大家都明白过来了，全人类才能灭共。从宗教上、精神上、逻辑上，我认为这是通的。所以，我非常感激这两次让我的震惊、让我感到了挫折，以及灭共事业在时间点上、在我们灭共上，好像是三年四年，好像是昨天发生这么大事儿、今天发生这么大事儿。但是战友们，在历史的长河中、在一场伟的大运动中，它基本算不上什么时间，这么大的事情需要的时间它太短了、太快了。而这一次是整个是唤醒全人类、拯救全人类，是正义邪恶的终极之战。
16
过去几年唤醒了，包括习王政府唤醒了党内的人士、唤醒了中国人民、唤醒了中国的企业家。你看看马云又出来表演去了，他最终跟王健一样、跟陈峰一样，死无葬身之地。最可怕的人在死之前，还让你表演表演，还不如王健呢，给一下子就拉倒了。中国历史上多少？叶简明出来表演好几次呢，直接扔河里面去了，是吧。所以说兄弟姐妹们，现在不要看任何人在台上闹得欢，最后上天、万佛万神一定给他拉清单。正义必胜，是不是你坚信的，人类是不是有主人，有没有万佛万神，这是你是不是你坚信的？如果是你坚信的，不要看这一时一点一事，正义正在向我们走来，谁都挡不住！而且，它有助于我们灭共运动。这是文贵今天在2021年1月20号，文贵给战友们分享的心得。灭共是意味着什么？ 一切都是上天的礼物，谢谢大卫兄弟，谢谢所有的兄弟们。我们可以看一看现场现在把画面切过来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1472/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1472/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月二十八号，文贵今天不健身，今天挺舒服，休息一天。但是，昨天晚上一直在露台接电话，打电话，所以有点儿感冒。一年都没感冒了，我说感冒感冒挺好，流流鼻涕，排排毒。
咱们也不是什么“万岁万岁万万岁”，是吧？常人嘛，普通人，有点儿病，感冒一下，挺好，排排毒嘛！
就是啊，一般的圣人不得病的，不过圣人一得病就得大病。一般都是（像）什么被《甄嬛传》里边儿的给下点药啊——那是毒啊，煲汤给煲出毒啊那种的，或者拿绳子给皇上勒死的那种。
看过《斯大林（之死）》那个电影吗？我一再推荐《斯大林之死》，那个电影真是拍得太好了！所以说，有时候，最廉价、最好的，就是最伟大的电影音乐。这个月底，三十一号到一号，《我是音雄》，我们的唐萍妹妹、威廉王主持的这个节目太棒了！“以乐灭共”，“以歌灭共”！七哥到时候到那块儿去当学生，跟大家互动。弄不好，七哥还能弄个奖呢！听说有很大的奖。希望大家广泛参与。
这两天好事太多了，好事太多了！但是大家最关心的，还是川普总统选举的事儿。是啊，这是最大的事儿！等着吧，七哥就不多说了，重磅的事儿有《路德访谈》呢，七哥就不多了。
请关注G-TV、G-NEWS，我再次在这呼吁，希望更多的有能力的工程师——代码工程师、前台、后台的工程师，包括电商的运营管理、运营维护的，多多加入咱们的G-TV、G-NEWS。G-TV、G-NEWS是“爆料革命”的，是新中国联邦的，是绝大多数战友的核心利益，战友都是股东。现在两千把椅子里边，有一千多把是战友，九十九点九的椅子是战友的，不要忘了，兄弟姐妹们！支持G-TV就是支持战友，战友是真正的主人！
国内的经济，现在到了啥程度？我相信大家都知道。昨天晚上，某省的我的一个好哥们儿，现在是省委副书记，跟我通话说：“兄弟，说那儿也别说我省的事儿啊，不要说我省的事儿！”他当然也不敢说太多秘密消息了，是吧？他还在身在官位呢！我说：“你们的经济很强大呀！今年的情况（任务）都完成了吧？”他说：“兄弟，你知道你在说啥吗？别夸奖我了，你们太幸福了！”我说：“你是咱们哥们儿当中目前椅子最铁的，省委副书记，还想上升呢，还有上升的空间呢！不过你们，共产党好像到了天花板了。”他说：“兄弟，通电话，不谈党的事儿，不谈政治！”
这哥们儿紧张极了：一周染一次头发，体重胖了四十多公斤，小个儿，不高，全身都是病。哪来的病？经济危机，政治危机，民生危机，社会稳定危机，还有内心里边儿知道共产党倒台的恐惧！多少当官儿的现在是这样的，多少人都是这样！你千万别看他在上台前，那些王八蛋，第一天晚上拿刷子把自己身体刷好几遍才能刷掉身上的脏物，然后，理发，染发，然后到那块儿去，戴上口罩，装模作样坐那儿，开着会，露一下镜头，是吧？听听“泰山压顶”，然后屁滚尿流地滚回去。
所以，共产党是彻底完了，经济崩塌！昨天有战友跟我说，现在统计局所有的统计数据，在内部已经实行了“三分五割”的制度，也就是说，主管数据的或主管报表的局长，是相互不能打听的，就担心你哪个人知道了，你全部给爆料出去。这事儿“文化大革命”时候就开始了，就是互相猜忌，互相监督。
另外一个就是，现在的粮食（危机），粮食成了国家的安全和机密！像现在这个病毒一样，死亡数是国家安全的机密，你说多恐怖，兄弟姐妹们！然后，现在说，死亡率是机密；粮食有多少，也是机密！
更夸张的事情，亲爱的兄弟姐妹们，昨天我听到个特别搞笑的事情，说某省在开会的时候，领导在门口临时贴出了一张（纸）：会议当中不能问的问题，不能谈到的话题。呵呵，“不能问的、不能谈到的话题”，是在省委啊，省委书记的会上的门上贴上的！绝对那是不能妄议朝纲，不能妄议“中南坑”领导的身体状况，是吧？也不能妄议现在死多少人，也不能妄议中美关系，也不能妄议“爆料革命”！
兄弟姐妹们，所以说，现在国内这个情况，大家知道：一切都是假的！一切都是假的！
哎呀，我们的Discord，正在准备着一会儿，我要跟Discord的兄弟姐妹们聊天儿呢！在那边儿，听到战友的声音，就像那听电波一样，“滴滴”，“滴滴滴”，兴奋、高兴！我就爱跟战友说话。我就纳了闷儿了：确实很多战友很单纯，很天真，但是，跟战友说话，咋就这么亲切呢？一听到战友的声音，就高兴，特别高兴！
昨天晚上和咱们国内的战友通话，他说：“文贵啊，我发现，你真兴奋啊！和你的战友在战斗之中。”我说：“我们的战斗是真实的，发自内心的！”当然了，有一些假的，或者啥事儿，都很正常！
这两天，很多战友给我发信息，说接下来各农场还会出现这样的事儿、VOG的事儿，什么这事儿、那事儿。还有一个什么，这是共产党的一个全盘计划……兄弟姐妹们，别听这些胡说八道的话了！甭说一个这么大的“爆料革命”了，（就是）一个小餐厅，一个咖啡厅，每天早上到晚上，都是八卦不断，有辞职的，有新应聘的，进进出出，有点儿是非，有背叛，有忠诚，它才叫正常，没这些问题，那叫什么？那不叫“人间”，那叫“天堂”或者“地狱”！我们是“人间”，过的是“人间”的生活，这叫“人道”，这都太正常了！
在我们“爆料革命”里头，这都算什么事儿啊，太正常、太小的事儿！关键问题，我们的“爆料革命”是否是正义的，是否是强大的，七哥是否有这个能力。七哥最崇拜的是：“遇难成祥”，“化危为机”！这都是太小的事儿了！弄得咋咋呼呼的，“哎哟，‘全盘计划’啊，共产党什么什么啊”我说：“哎呀，你紧张个毛啊，有啥可紧张的呀？有七哥在，没有什么大不了的事情！它有啥大不了的事情？在美国，有王法，有国法，是不是？新冠病毒危机对任何一个造成的威胁，都是你在“爆料革命”中遇到的威胁的亿万倍！你染上病毒，可能就是一“毒”毙命，“爆料革命”带来的危机才多大一点儿啊？
“爆料革命”给你带来的好处，跟你的危机比，那是亿万倍的差距！“爆料革命”给你带来的机会、荣耀和未来最重要的——人活在世上的那个“希望”二字！这个“希望”的价值，是你遇到的风险的一万倍的差距！这就是“爆料革命”的魅力，新中国联邦的魅力！中国从来没有过，一个国家、民族的未来，还能带来无穷的G系列的利益的未来、憧憬，哪有过？你遇到的风险和你遇到的今天的这些问题，太少了！共产党的城管给你带来的威胁都比这大！是吧？
看最好的一面，你才会幸福，快乐。好吧，兄弟姐妹们，为全中国人民，台湾、香港、台湾同胞、新中国联邦、“爆料革命”战友祈福，我就不在这儿念叨了，我刚才已经念叨完了，祈完福了。兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们有声音吗？画面怎么样？“很好很好”，“有”。同步吧？挺好挺好挺好。我觉得你可以把我这个，我看这有点不中啊，肚子吃的绷绷的。立起来直播，我觉得你这样吧，给我上半身吧。上半身往下拉，对，再多再近、拉到这儿，对了，我这个头太什么，给点空间。中了中了中了中。
今天第一个好消息是约翰叔叔不在，约翰叔叔不在，希望顺利的播成，否则又不知道出啥情况了。后面门开个缝儿，我本来让你们看看我这火炉，看看我这个这两个——七嫂子弄了两个大乐高呢，笨笨和snow。开一点点儿，现在是九万四，才九万多，说咱就别聊吧，才九万多，咱聊啥呀？才九万多，咱聊啥呀？杨丹荷老师刚才去了另一个频道，你干嘛去另外一个频道，你去另外一个频道干嘛去啊？哇塞，好了，是十一万了啊。怎么也得过十万吧，是吧，我觉得现在这个iPad好像比ipad 版，因为现在，十分钟十万，天啊。
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个大日子，真是个大日子。今天真是把我忙晕了快，我就是刚才坐在这儿的时候，因为家里厨师今天有好吃的，家里人给我做的我爱吃的饭，六点五十五这个才做好，赶快吃一口，吃了一大碗饭，吃了鸡啊，海南鸡饭我特别爱吃。然后呢是今天就没停啊，从早上。我昨晚上睡了大概三个小时，不到三个小时，两个半小时觉分了三次睡的，然后醒来以后就是一直忙到现在，就没停，就是一分钟都没停。今天本来说不抽烟了，这两天就是白天没怎么抽，但是晚上我说今天那么多事，还得抽。直播呢，还是得抽。这个烟这个东西啊，烟酒烟酒，一旦要是爱上，就烟酒不离手，这真是哎。
我今天发出去很多那个在雪里面照片，大家都很喜欢，这个完全是随意照的。那么今天真是太多太多事了，这个大家一定要记住，就像头两天，我说七十二小时你会看到很多大事的发生。由于三年来的爆料革命咱经常爆大料，然后我们路波切已经把这个所有的大事全说完了，就是说地球的安危都说完了。所以说大家的重磅重磅重磅习惯了，老盼望着俩结果，一颗导弹过去把中南坑给炸平了，然后美国就是川普总统把美国军戒了、把坏人都抓了。千万记住我们在现实生活中，我们是在真实的生活中，不是好莱坞大片。任何一个人，当你过高的或过于的不切实际的要求和想法的时候，受害的一定是你。因为你的希望越高，你失望越高。
过去一星期发生什么事情，战友们？对中共这些企业的制裁、对中共的经济制裁，包括中美军队的对话——没有对成。大家知道意味着什么吗？这在过去30年或者50年，从未发生过！毫不夸张地说，没有爆料革命这些绝不可能发生。包括国家安全报告、包括制裁当中（的中共企业和人员），包括国务院的一系列决定，包括参众两院的一系列立法。都是…清楚地…（跟画面外的人对话：）没事儿，搁这儿吧。战友不怕看，这让看，这还挺好哩啊。（摆弄唱歌的麦）这…七哥练歌的，你看这，看见没有，这七哥唱歌的你看到没有。这还得有时间，有点时间得练练歌是不是，是吧。现在是音乐家，你这开玩笑哩这是。
兄弟姐妹们，所有的报告当中都把CCP——就是中国共产党，和中国人民分开。这意味着什么？多少年没发生啦？从来也没发生过。有人敢想过吗？昨天晚上我和一个朋友，和一个美国的朋友、一个欧洲的朋友、一个新加坡的朋友、日本朋友、台湾的朋友、还有大陆的朋友连线。所有人都说一句话，“爆料革命到今天所做的事情，毫不夸张地说，这已经是到今天爆料革命啥也不做了，这创造的历史和功劳都是没办法形容的。可以说是在人类地球上、不但是在中共国，在地球上从来就没发生过。”
过去这一周发生的很多事情，在背后的故事到现在为止，有些事的结果你们还没看到。我可以告诉大家，你们记住，从12月的6号到今天的18号。你记住，未来你看到的很多行动，都跟这个6号到18号有关系。今天有三个大事儿，这三个大事儿就要取决于是否能成，它基本上决定了美国总统大选会在什么时候，滑稽的结果会出来；会在什么情况下，中共病毒被全世界会定义为生化武器；什么情况下会让全世界真正地意识到，这是一个人类上的大危机，必须采取行动。
兄弟姐妹们，我可以告诉大家，就在我们现在直播的此刻，就是今天下午5点多的时候，全世界的各国力量已经做出了最最关键的决定，就是如何认定这个病毒。这是今天最大的事儿。大家不要老想看热闹、弄个导弹，像伊朗似的。伊朗斩首了、斩啦，把三个最重要的人物都斩啦，一共五个还剩两。伊朗现在发生什么事儿了，战友们？伊朗的鸡蛋又涨（价）啦，伊朗的粮食又涨（价）啦。我每天、你们看到我发到战友群里边的、所有的那有些笑话视频，每天早上都是伊朗的朋友给我发来的。我随时了解情况。斩首这些人以后，从未见好。
以色列对伊朗，多达七十几次的突然袭击和炸弹，发生啥啦？你以为北京就干掉那个，这事儿咱们这事儿就解决了嘛？不是。我们要灭的是这个组织，是灭那几个关键的头头，对吧。那你们再看看委内瑞拉，所有你当初想象的事情都发生啦。委内瑞拉怎么着？对不对？委内瑞拉现在还在那儿呢，好着哩，还吃牛排呢。
但是我们每位战友啊，这就是我们爆料革命一定要记住：客观真实、唯真不破，多少我们的战友付出了生命、鲜血和自由的代价。我从今天早上到现在，最起码听到不下４、５个哭声，哗就进来啦。家里人被抓啦，被战友…潜伏战友在队伍里边的特务，给出卖了、给抓啦。哭声一片。还有人到了杭州警察局，这个一顿给胖揍，揍完以后要写下保证书，绝不再支持爆料革命，而且决不投资G系列；另外一个战友，咱们这个一家也是染上病毒啦，喘不上气儿来。
当然有更多的好消息，咱们战友有了这个，有了这个病吃了这个羟氯喹药以后，然后逐渐地在恢复，然后又有嗅觉啦；还有这个战友家里面，老人家已经下厨房能做饭啦。全家这几天前，都已经彻底觉得不行啦。还有一个就是我们内部潜伏的战友，他们（CCP）在我们战友里潜伏了很多人。我可以告诉大家，喜马拉雅农场、还有我们所谓的爆料战友，从来就没少过潜伏的人。我们不在乎。谁要被潜伏人给拿下啦，那是你倒霉、那是你不坚定，真战友是不被潜伏者拿下的。但是被陷害，我们战友有人受害了，是吧。那么潜伏的、内部的战友，被海外的、所谓的天天出镜头的人给出卖了、给抓了，这种事情太多了。多少人的生命和鲜血、和失去自由和财产，捍卫爆料革命。每时每刻，创造的这种奇迹，对吧，兄弟姐妹们。
那么我们现在已经进入了一个误区，就是三年前我说过的，就是最担心的事情，就是大家欲速则不达，急功近利，过于幻想化、理想化。爆料革命绝对不能走上这几个邪路。特别是，我们绝对要做到的事情，不能让战友们、不能让我们潜在的战友们，让他们成为武器、成为牺牲品。保护每一个战友，让每一个战友在能承受的情况下，去参与灭共、参与爆料革命。从三年来的爆料，我一直这么说。每个人每天每时每刻都在问我，每天，“啊，七哥我能做什么？我什么都可以做，我准备好了什么，”每天，太多了！我非常的感动！但是我都告诉大家，一切以你安全和家人的安全，不要流血，不要失去自由。你那样儿做是没有用的，我们也从来不会让任何一个战友挺身走险，以身来试共产党的凶残，更不允许让大家拿着钱投入到无底洞之中。这就是爆料革命。
那么过去的这几年的爆料革命，所创造的传奇和现在所获得的成绩，就像这些所有人告诉我，我们爆料革命做的事情已经是，可以说是到今天，包括今天某个组织跟我说，他说，“你不知道你们每次给我们提供的信息，给我们提供的帮助，包括验证的这些信息和名字，是有多大的帮助！”
我可以告诉大家，到今天川普总统、川普总统，据说啊、传言，还认为、他不确定：习近平就是真的想干掉他，他不确定习近平就是他的敌人。这就是真实的川普总统的想法。你们没想到吧？！据传言啊，我看到社交媒体上说的，他不确定：就是真的共产党要灭了他。但是他确定共产党参与了操控这次选举。他没有下定决心说“我得把你给斩了，或者我要把你给…我现在我要下定决心给你是，彻底你就是我的敌人，你要弄死我。包括咱们的病毒，生化武器之说，”他怀疑，他说他不敢确认。
想啥呢，兄弟姐妹们？这就是我们中国人的思维和美国人的思维，你觉得人家弱是吗？你觉得人家不够凶残是吗？恰恰这就是美国的伟大！你看今天，我们今天这几个关于美国内部总统选举的，大家现在关注美国总统选举去了，我今天关注的是另两个领域。美国总统选举今天有他的几大招：多米尼的机子和几个州的重新验票，和是否有足够的参众两院的议员们挺身而出、质疑这场大选，变成了州票——30对20，大概是30对20啊，这是最关键的。
那么今天在某些州，就给你耍流氓，就是不给你交这个机器，某些州就愿意说重计选票。更重要的事情，基本凑够了数、能达到州票选举，不是人票选举。但是州票选举你凑乎弄了那几十票，或者达到那个法定数，高院都推翻了!我跟他们这朋友，我和咱们的几个朋友说，包括朱利安尼、包括这个班农先生，我都说。我当时就说，高院，我觉得百分之九十的可能你们赢不了，六比三的事情不会发生，大家都看到了。而且我在这直播前，11月7号我就说了，很有可能12月15号宣布拜登是总统，是吧，大家都看到这事情了。我们不是蒙的，我们不是美国政治专家，我们根本不懂。是基于我们的情报。
就像今天，今天我还有一个…这个大概在三个月以前、三个月以前，大概四个月，这个我们有的同事被抓起来了，被抓起来以后这个北京的警察、还有国安的人，喝得醉嘛哈的，把这位同事啊已经关了将近一星期了。在释放他的头一天，他的领导喝得醉嘛哈的来了，进屋以后脱了鞋，坐在他关他的小屋里面儿，在一个所谓的双规点儿，骂了一阵子。这个领导检查出癌症，他不会再超过半年的活了。他说老子也不会超过半年的活了，半年啊、也就半年活头。所以说喝得醉嘛哈了，就给这位战友说：你真的就相信郭文贵能灭共产党？你真觉得那所谓的爆料革命能灭共产党？你傻乎乎，你就这么挺他，支持他？
他说，我们不想说郭文贵是个骗子，他没必要这么大个人物骗你这点儿钱，骗你个十万二十万美元。他说那是不可能的，我还想马云骗我呢，他马云不骗我啊。他说：你真的支持郭文贵吗？这个人说，我真的支持郭文贵！为啥啊？你跟我好好聊聊。咱们这位朋友、同事，给他谈了谈为啥支持我。这个人听了后，我还真佩服你这么说。他说我反正也没几个月活头了。他说，但我告诉你，郭文贵他完啦，很快太平联盟的官司，会有纽约南区法院哪个法官来判。
这哥们英文特别好，我都记不住那个法官的名字。哪个法官判，这个PAG找的两个律师事务所，其中一个事务所就是美国最大的调查公司，是跟我们好哥们；代表前去出庭的这个律师事务所，也跟我们好哥们；但真的打官司、灭郭文贵的，要把郭文贵公寓抢走的，是第二个律师事务所，事务所的名字说得特别好。他说我跟他们多次见面，他说我告诉你，四星期后太平联盟这个官司，就会判你们老板输；而且我还告诉你，就把你老板撵到大街上睡觉去；而且我还告诉你，接下来会对你老板所有的海外资产进行所谓的，因为你赔了嘛、你个人担保嘛，你要执行嘛，要追查。你老板就完蛋啦，你还跟他吗？
这个人回来跟我讲，真是把我吓一大跳。因为这些事、这两个律师事务所，我哪有时间管这56个案子，我哪有管这么细啊，是吧。这个律师事务所的名字、法官的名字，我都不记得。我说这真的吗？真的跟他说的（一样），四周就差一天。这个法院法官突然间就说这个案子不再审了，就把我们所有的有关人，全部问询全问完；对面告我们的，几乎人都没来，你说这个明显的胡来。包括对方冒充我签名、就签的假合同，都得到第三方鉴定，签的字都是假的。法官说不理啦，这个我不认，我就按当年的大卫鲍易斯给我们提供的证据，我就以那个为准。你说有那样来的嘛？判你们，等着吧，等着赔钱吧。然后就当面问对方的律师，你们要多少钱啊？对面律师说我要一亿多吧，一亿多美元吧。就这么，就基本下了决定。这就为什么你们看到海外的欺民贼和共产党的警察，同一时间得到同样的信息，和过去几年一样。 所有共产党要干的事，海外欺民贼全都知道。然后马上就在那造谣。所以老说：完啦，房子又没啦，房子又没啦，又如何啦。就是这个原因。
这个警察，你知道竟然能说到什么吗？战友们，你们都没有想到。告诉咱们这个同事，说接下来会在你的什么BIY公司，对你会采取什么行动。所有说的事情，包括哪个账号都跟你说得很清楚。他跟我说完以后，我真没有那么信。但是就在四周后的前一天就信了。这个案子啥时候要开庭呢?今天开庭。我都忘了，说实话我都忘了。我们也是几十个律师啊，我们也是美国最牛的律师事务所。哗，就去开庭去。
因为这位警察，当时跟这位同事在里边聊天的时候说到，那个豆豆就是我们的人，谁谁就是我们的人，SEC的这些事都是我们弄的。我们在加拿大有几个小组就专门干你们的；在澳大利亚有几个小组就专门干你们的；会让你们的G系列天天被官司缠身。然后把你们所谓的农场全部都给你们消灭掉。他说我们派出的都是最尖端的队伍，肯定完啦，你们完啦。
大家知道纽约SEC调查G-TV的事情。我们提供的最绝密文件，在美国的法律，你想这是一个政府部门提供的文件，就两个部门——检察官办公室和SEC办公室。竟然在上一星期，太平联盟竟然在咨询中把这个作为附件给了我们，我们所有律师全傻啦。这就像一个我们要去告别人，我们拿到中国国家安全部的绝密文件去告一个人，是一样的道理。这文件咋会跑到太平联盟去啦？关键是为什么这位警察，他竟然知道这个时间这个计划，就这他都知道。
所有你看，农场被潜伏、被挑拨离间，来自加拿大、澳大利亚；所有G系列被虚假举报，还有那个豆豆全部都是真实发生；SEC的绝密文件竟然跑到了，完全不搭嘎的太平联盟律师事务所。
今天下午四点钟，我们在上一周提出来，说法官你最后要判决啦，我们要求审核。大家知道要审判，我可以选择陪审团，像那郭宝胜、夏业良，我选择陪审团，我选择法官啊。那我们肯定选择陪审团啊，他必须答应我们啊。今天下午法院开庭，哎呀，不用陪审团啦，我决定判你们。法官今天就判啦，判多少？我们赔1.1亿美元，1.1亿美元，听说还没含律师费，应该在1.1亿多。
兄弟姐妹们看到没有，然后我们的律师跟我开会说。因为在一周前、两周前，我跟我们的律师那次开会，我还问他，我说你觉得这个案子是正常的吗?他说“我觉得还是是正常的，我还真不相信这个是受共产党控制的。”今天他傻眼啦，今天他说我觉得这个案子不正常啦。我在那儿笑，我说你这终于知道共产党能干啥了吧？我说你要记住的事情，为什么这个案子当初法官准备要判决的时候，这个数字、时间、怎么判，共产党在四周以前就知道。而且共产党的警察头子竟然知道这些人的名字。这些大律师都是最牛的，都傻眼了。现在哪个战友被加拿大、澳大利亚的，放出的男“燕子”、女“方芳”什么男鹰、女方芳的，中共的男的不叫“燕子”，也不叫“鸭子”，叫“眼镜蛇”，女的被男同志给共产党潜伏了的，叫“眼镜蛇”，男同志被女同志咬了，就叫“燕子”。放出的燕子、眼镜蛇把谁给咬了，大家慢慢看，一定会出来的。
眼镜蛇咬了你，你是不知道的，眼镜蛇是在你完全没感觉下，把你灭了。不像美国的响尾蛇在那“哒哒哒..”一直在那抖、再把你咬了，那不是那概念。眼镜蛇是百米之外就把你给灭了，或者在你完全无知把你给灭了。而且这位警察说了，后面还将发生的事，我现在先不透露。你们记住我今天的直播，战友们记住，我在所有的爆料革命将近三千个视频直播，真正能读懂我视频的，绝大多数战友都是在事实验证后才明白。我每次直播说话..都是超过事情的很多很多倍，这即是我们的优势、我们牛的地方，也是我们的劣势，因为有很多大家不明白。
记住我今天说的话，看还有谁被“眼镜蛇”、被蛇咬了，看谁是被“燕子”给干掉了。现在对待爆料革命，共产党所对的是，针对把美国和爆料革命、以及所谓的现在香港、台独这些分子划为等列，共同等列、同一个标准，用出的招儿也是国家级的。
所以说今天一个多亿，我跟律师开玩笑，我说我被人家干掉一个多亿，换来了你们能明白共产党的力量。当然他拿个屁一个亿啊，美国还有法律，我们要上诉哪，对吧？我们要上诉哪。但你能想到吗，这么大的法官完全不让你用陪审团，我判决。我今天给律师说，在中共国你也不会这样。说你要选陪审团，不行，我就给你判了，真不会，共产党都不会。它在这就发生了，你咋的？
这对我们来讲，暂时的好像判了我们怎么样了，接着他会用这个案子来执行啊，然后去怎么样怎么样，今天他们就把纽约那个房子是否属于郭文贵的资产往后推，推几个月，然后再执行骚扰啊、威胁啊、造谣，他一定会做。大家记住那两个流氓案子了吗？我在一年前、二年前，我说这个案子是100%共产党控制的。谁告诉我的？我们内部情报告诉我的。所以当这个王八蛋在询问的时候，我就问他第一句话，我们律师没这个概念的，所有律师。不管多贵都没这个概念的，我问他，我说你的律师费是哪来的？我们的律师竟然不想问。我说问，这两个骗子的律师费，他已经换了两个律师了，都因为不付对方律师费，人家律师在告他。而且这个女骗子过去跟老公打官司、和别人打官司都不付律师费，是儿子做担保，最后儿子替她还的钱。这么一个骗子，她哪来的律师费呀？对方律师当时就承认，他说这个钱不是我方，是第三方。我们就一直要求对方提供第三方，她不提供，到现在还没提供，这马上也要开庭。
我现在就告诉大家，这个第三方是谁？Elliott Broidy。Elliott Broidy 是二月初要出庭，在美国司法部要开庭，他开庭就是非法作为外国代理人、外国的政府就是中共，就是Jho Low、Nickie Lum Davis这个案子。就这种他完全的非法的，还在付两个骗子造谣给我们。我再告诉大家，就是刚刚的三周前，在洛杉矶的某个国家执法部门，立案说什么？说我郭文贵有搞虚假政庇，还说我在美国..在其它地方有什么资产，完全捏造这个案子。谁控制的？又是第二个DOJ案子，战友们一定又是Elliott Broidy。Elliott Broidy ，据有人告诉我们说，他又收了一亿多美金，来自中共，通过Bruno Wu。给我们捏造的罪状是什么战友们？就是我们制造虚假政庇。这个情报谁跟我说的吗？知道吗，战友们？是我们国内的战友告诉我的，国内的战友说你要小心，他们又开始给你捏造——像当年要把你遣返时的所有的案子一样，假的。
原来你看最早的时候，2015、16年竟然在网上造谣说我杀人、我是杀人犯，杀的是日本人，然后是强奸、杀人，组织黑社会。所有中国138个罪行，基本上全都用在我身上了，最后都没有一样行的，然后你们在美国看到DOG这些案子，这些完全是胡扯的，现在还在继续干。这是我们战友告诉我的、我们内部情报，我今天我说在这。
大家你能想到吗？七哥每天都经历着任何人你无法想象的这些事情。但是今天最大的事情就是我们要跟多国政府合作，让他们认定这个病毒是共产党的生化武器。大家你们会看到，会有和我们的闫博士一样的这样级别，还有些职位比她还高的、还有一样像她这样真正的当事人，会站出来指正共产党病毒。这是今天最大的事，我就希望这件事能成功。今天我告诉大家好消息——成功了！
说实话兄弟姐妹们，过去这一个月，我最想等的就是今天这件事。可不能老希望美国、光美国赢，那不中。我这屋里全都是设备啦，全都是设备啦！可以了啊！说有黑影是吧！
兄弟姐妹们，你们看到这些狗屁唠叨的、咱们什么农场事，那太小儿科了吧！太•••我们要天天在家里边、要天天说农场的事，七哥还能灭共嘛！共产党就想让我把眼睛、把嘴巴、把精力、把时间用在了农场上。你想想我们的战友，要没有这些战友以死、以鲜血、以生命传达出信息，我们能做好准备吗？就是因为我得到这信息，我们才做好了一系列的准备。就像刘彦平到纽约来，要把我给坑回去那一次和孙力军。他一进屋坐在那，我说30分钟前我得到了一个信息，你来你有三招。你不是自己来的，不是你们三人，你在华盛顿还有孙力军，你找了艾迪 波蒂，你们准备把我遣返。
啊！他楞了。你们都听过那录音，他傻了，整个人傻了。我说第三招，如果你把我骗不回去，你就要找这块的黑社会、还有在这块中国银行派过来的什么这峰、那峰的，要把我杀掉。大家记的这个录音吧！到现在这个东西谁给我的？我都不知道。谁给我的，我都不知道。兄弟姐妹们，这是我们的正事。干嘛呐？真正的灭共。不论任何事情发生，只有一个事是最关键的，战友们，我们是爆料革命的灭共运动。任何人说的话，任何人的行为，当他跟灭共没有关系的时候，他把大家的精力和注意力引到任何一个话题的时候，他一定是我们的敌人，一定会是我们的敌人，百分之一百是我们的敌人。
因为我们只有一个目标，包括GTV投资的人，我们完全可以找一个人投资完了，那点钱，为啥那么多战友在一起？因为这些战友投资是其次，用的所有的心血和金钱表达的就是一个目标—灭掉共产党。第二个核心是什么？维护战友的安全和利益。凡是任何语言、任何行为把战友当成资产，把战友当成发财工具，把战友的安全、把战友的感受，把战友的所有的信任当成利益，或当成自己的牛或者说当成领导的，或者说把战友当成别的用的、垄断在一起的，都是我们的敌人，这都小事。
说实在话战友们，跟你们直播的时候，就当我的一天忙活那边大事，一回来聊啥？真的是刚刚吃完大餐，现在在这块扣大鼻子噶吧（鼻屎），讲这些无聊的事。我不想去浪费时间在这上边，他们最想的浪费我时间在那块。他一分钟都不会影响我的情绪。所有今天律师都傻了，这家伙判赔一个多亿，黑判。你完全没感觉？我说我完全没感觉呀！我大连一下子是130亿美元，我倒头就睡觉啊！干啥？我不还是该干什么干什么嘛！我们家族的基金活不了啦！喝醉了。家族基金的经理要自杀，家族的律师要自杀，合作的基金要自杀。说Miles你就没事？我说我没事呀！我说你死了，他们特高兴啊！那才是真正的悲哀呢！我说钱没了，人死了，这才叫悲剧。我钱没了，人在，这没问题呀！人在，江山在嘛！像肖建华一样，我告诉肖建华，我说你别废话，你先活着，你赶快离开香港，四季酒店保护不了你，别相信那歪门斜道。叶简明也是啊！一个扔河里边了，一个听说直接给绞了也没啦！直接给烧了，咽没咽气烧，我都不知道。
所以说兄弟姐妹们，我们是爆料革命、灭共的，新中国联邦是我们的未来。你今天爆料革命都没整明白，你会有未来吗？会有新中国联邦吗？是吧？我只在乎，我最在乎的是今天我的行动和行动结果，我一秒钟也不能浪费。这就是我和兄弟姐妹们要说的，千万不要忘了本，咱可真不是跑这来光做生意。那不是，那这都是一个附属条件。
很多战友给我发信息，农场的什么情况？我再重申一遍，只要是奔着郭文贵来着，只是要奔着爆料革命来的，不管这个G系列背后谁是投资者。也不管他是哪个机构投资者，我都承担100%责任。我承担，谁要有种？谁敢举手？所有我承担百分之百责任。还得一条，你得有这个能力承担这百分之百责任，还得有战友相信你能承担这百分之百责任，你就可以承担。如果你没这个能力，又没这个胆，千万别老说上帝，一说就上帝啊！我滴妈呀，一说有错误，就把上帝抬出来了；只要一说钱，就把自己的布袋挣开了；只要一说战友，那都是我的。那不行。战友每个人都高于文贵，因为每个人的付出，每个人承担的风险和责任都是巨大的。
所以说兄弟姐妹们，这一次共产党的放蛇、放燕子，非常的毒啊。这个国安的哥们说了实话，国家级的武器对付你们。希望他能活个几个月，再多活个几年，他在酒后对我们说的话很有帮助。我们这位的战友，关了那几天去了两个地方，一个是关在大连关了两天，从大连转到了上海。在上海关的时候还有几个名人刚抓进去，这几个名人在里面哭天叫地，又磕头又下跪的。他说真的是郭先生，我真看到亿万富豪这个窝囊，在里面又喊又叫。
所以说兄弟姐妹们，今天我等着最重要的，大家会看到。世界上有多个利益集团最不想的就是，把这个病毒同共产党连在一起，现在还是很大的力量。但是，我们今天会是一场革命性的，你会看到、你们会看到，关于病毒的认定将是彻底的改变；第二条，关于中共有没有操纵美国大选，今天是彻底的改变；第三条，美国川普总统他当然绝对会赢，距他赢又前进了好几步。而且今天开始起，他再一次的认清楚——新中国联邦、爆料革命对美国的贡献，对美国人民的安全、国家的安全的贡献，和我们是否值得相信：能代表中国人，我们是一个有信仰的、爱好和平的、诚实的新中国形象的代表。为什么我说战友们，我们战友之间不要互相攻击，我们最重要的品格就是真实、唯真不破，真、善！
为什么我要说，战友们？你看川普总统，背叛川普总统的多少人？当我看到川普总统被一次次的背叛，我所受到的伤害我都能接受。那又算啥呢？是吧？我那算啥呢？看到川普总统的这种受冤枉，四年来艰苦的日子，又算啥呢？何况我们从灭共那天起，就像这些天每个国家的元首都说，人类上就没有能喊出消灭共产党、喊三年，从来没有。而且让全世界很多人听到这个声音，而且和我们一样的相信。共产党必须要被消灭。就像我们郝海东先生，灭共是正义的必须，是人类安全的必须。是我么闫博士说出来的，是我们这个世界上，没多少时间了、想活下去的必须。
这就是我们路德访谈中每天都讲的话题啊。爆料革命如何改变了世界？对中共的看法。我们做了这些事情，我们可以往上看，往下看，看看现在中国人活得苦日子，看看中国人现在活得水深火热之中，完全是在一个欺骗洗脑的、悲惨的生活之中。再看看川普总统被伤害、被背叛，一次又一次，我么这些算啥啊！？
所以说，今天是个非常重要的日子！灭共的整个爆料革命当中，第一道大门是香港的勇士。没有香港人的付出，没有香港勇士的付出，灭共的事业今天在法理上、在影响力上、在取舍上，绝对不是今天的结果，所以香港是第一道的灭共大门；第二道大门，就是我们的闫博士，就是我们路德访谈的119和这些博士军团，就是共产党病毒；第三道大门，就是这次参与总统选举、控制美国总统选举，在美国搞蓝金黄、搞超限战。。如果我们把第一条…不用我们说了，全世界已经知道了，它已经成为了灭共的抓手和证据和理由，法理上没问题。第二条，我们把病毒的事情如果能让世界认知，这是共产党的生化病毒，它绝对是没有任何机会。第三条，让美国认为川普总统和拜登副总统的偷盗选举，多米尼的假选举，这种对美国的伤害如果被认定是共产党背后控制的，你觉得共产党还能活下去吗？你觉得共产党还有机会吗？跟这三个问题比起来有觉得有一样重要的吗？没有任何重要的。
至于说农场的问题，兄弟姐妹们我再说一遍，所有的战友的利益排第一位，所有战友的安全排第一位，所有战友的尊严排第一位。任何因为这个不管你出了钱，出了命，还是出了时间给法治基金、法治社会捐款的，情，文贵来承担，恩，文贵来报，利益，文贵承担100%责任。这就是为什么我永远知道，每个战友都是对着我来的，我必须承担责任。如果今天有人站出来说我想承担责任，好，你举手。你只回答我两个问题，你有没有能力和信用和金钱和实力承担你承担的责任？第二条，战友愿不愿意相信你承担责任？哦了。
就像刚刚解散的凤凰农场，听说改成凤凰社。你改啥社我们都不管，你改什么我都不管。Sara，你支持爆料革命，这都是，谁都有权利支持爆料革命。前提是任何战友有跟G系列有关系的利益，一个都不准碰；任何一个跟G系列的有关系的合约，一个都不准碰；跟农场有关系的事情，一个都不能碰，讲都不行。谁要愿意说去跟着你去干啥去，你叫什么人…你是搞拖拉机啊，你是搞房地产开发啊，是吧？还是搞什么口罩厂啊，是吧？你还是搞什么疫苗啊，那都是你们的事。不要打爆料革命的名义，不要打新中国联邦的名义，别打G系列的名义，别打农场的名义，你爱干啥干啥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1341/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1341/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你以为咱们有GTV，兄弟姐妹们哪那么容易呀？你得付出啊，你得辛勤的劳动。我今天早上你们看到我从5:40一直到现在，我要体验这些新功能，我自己先能不能用才能说战友能不能用对吧？这是个起码的常识，这是一个。第二个，我永远相信“天道酬勤”，一个人没有付出凭啥得到？“地道酬人”，我从第一天2017年我开始直播我就说这话，我深信不疑的。为啥我说你看刚才我接着说班农先生他老父亲，老天爷是公平的，是吧？班农先生是我见过的白人当中极少有的，一周七天工作，我从认识他我从没听说过一次他休息过，我从未听说过一次他度假过。而且班农先生在生活中很仁义一个人，但人家是资本主义社会人家得活着啊，这是不是？你凭啥让人家不活？跟共产党似的，你都吃草你给我挤的都是奶，然后爹妈都是属于我的,生殖器也是我的。凭啥呀？对不对？人家得活着啊。
所以你看人家班农先生老爹99岁了，你看人家那个健康生活，你看那个传统家族。昨天是他那个班农先生的弟弟，班农先生的将军女儿——西点军校最牛的女将军，绝对了不得的人物。班农先生另外一个在高盛上班的妹妹，还有另外一个妹妹是做什么的，这一家人全都是给老爷子过生日99岁。我给弄了两盒月饼，给老人家写了一封信感谢他。不管听懂听不懂得看我的节目，得听我的视频，看War room，咱路德先生那个119听了听说不下几十遍，就是带字幕还有翻译的，就老人家就看，到处给美国老人家演讲。
三千美金房子六十几年了在弗吉尼亚住着，一辈子，就是第一房班农的母亲过世后,然后多年守空房，然后是朋友的过世他的妻子也感动也了解他，又嫁给了他，第二任。不是想像中国共产党宣传的好像美国人不换十个老婆不拉倒似的，不是那回事。传统价值观，他们家是天主教徒，然后班农先生在最穷的地方，最穷的地方到现在！哈佛大学然后高盛，好莱坞，你看看然后到军队，然后到白宫。你说人家招咱中国人啥？惹咱中国人啥了？爱中国人爱的要死，结果就这帮畜生天天骂人家班农，你不天灭你谁灭你呀？这帮烂货简直是！天理何容啊！
昨天班农先生上路德先生节目让我很感动。因为我在2018年我就说过这个Sasha Gong啊，2019年吧？Sasha Gong说过这话“路德不会有半年的直播时间的，一定会完的，没有一个人会上他节目，太LOW了！太不专业了！”我当时告诉她这话你别咬舌头，走着看。当时我记得Sasha Gong讲过一句话，她说“路德节目超不过半年，YouTube所有社交媒体都得给他封了，太不专业！而且胡说八道！”结果她没想到路德成了天下第一。当时我告诉，我记得是哪一年？我说过给路德先生，我忘了有一回啊，我说路德先生……我好像在直播中说的我记不清楚，我说一定会班农先生上你节目而且班农比班农厉害的人上你节目！记住我今天说的话。我忘了哪一年说的了啊，昨天班农先生上他节目了，未来一定还会有比班农先生厉害的上他的节目！走着看，我说过的话我不会忘了的。
但是昨天我是真没想到啊，昨天他上节目前我给班农的父亲，Bannon Father，我说Bannon Father，我给他通话，老人家我说祝他生日快乐，全家在一起谢谢什么的……我告诉老人家我说：我拜托你啊！第一个让你儿子Steven K Banno少吃点东西把肚子减了；第二个中国人很感谢你这个Bannofather有了这么好的儿子啊，帮助我们中国人；第三个我说老人家你方便的时候，我欢迎你到我这儿来做客。老人家就是说：Miles我是你的粉丝，你一定要战斗到底，必须灭共！然后说，我天天听你的歌，我好喜欢你的歌啊！我说：好！他说我今天晚上，我要上路德节目。我说你要上路德节目？然后那谁，他女儿就说我爸爸一辈子99年，从未上过任何访谈，从未上过任何节目。他说，我把我一生中的处男秀献给路德。哎呀……我特别感动，我说你把这个处男秀献给我这个兄弟路德呀，你是选对了，他不但拯救了美国人，他拯救了全世界人。
1月19号那个节目你看了，他说：我看了很多次了，一开始没有字幕，别人给我解释，后来有字幕。啊！我特别感动啊，老人家99岁了，你想想中国要一个常委的爹会对咱老百姓这样吗？中国有一个常委的爹会住在60年前的房子里边儿吗？中国一个常委的爹会对待一个外来的外国人会这个样子吗？班农没喝过路德一口水、没吃过路德一口饭、成天说路德好，这是真理吧，战友们。这是真的吧，人家全家挺你路德，挺的是你的正义，挺的是你的真相。中国人啥时候在过去70年受到过外国一个常委级的爹这样待遇过？你说这帮畜生竟然骂人家班农，你不天打五雷轰，天打500雷轰，你们这帮畜生！“坏良心”这个词能形容到你们吗？在人家国家，吃人家的，喝人家的，没个屁本事开个Uber，住地下室，拿着救济金，天天骂美国。
人家是平民主义者，人家班农是为老百姓说话，是为穷人说话，他啥时候为有钱人说过话？他几乎干遍了全世界最有钱，最有权的人，最有名的人，所以他现在得罪了这么多既得利益者。你们这帮孙子诶，穷的连饭都没得吃了，住地下室，你在这儿开个Uber，你好好的，你有出来个这么一个平民运动的英雄，你就好好尊重人家呗，你是什么东西呀？这都一个个的，你说。
所以说这个全球灭贼呀？咱们战友们大家要看准，一定要睁大眼睛，到底谁是全球真灭贼假灭贼？谁是一天两天坚持到时候就拉倒啦，演演戏。啊，谁是……你连贼都灭不了，你说你灭共你开什么玩笑？依法灭贼！你看看那个鸡腿潘在澳大利亚嚣张的！把安红跟木兰把整个澳大利亚的战友的团队的脸打的啪啪响。你还没到警察局呢，人家拎着摄像机来了，把你们羞辱成如此那样。看看加拿大！高冰尘得意地笑在里边儿，借此跟国内要钱啊。夏威夷那个没毛的豆豆，好家伙已经联系好了威胁！亨利小哥现在还没出手呢，等着吧。现在熊宪民、孟维参、还有那个李宏宽、还有那梁冠军、郑琪，曾宏，庄烈宏这一堆，咱美东干啥呢？咱美东。
路德先生得到了这个中国人前所未有的一个常委的爹的处男秀，他是创造历史的！很遗憾昨天我看节目当中除了博博士很有感触之外，我觉得没有多少人真正的感触，这就是我们中国人，当别人给我们尊重的时候，我们不懂得人家给我们尊重，人家对我们好的时候，我们中国人是不会珍惜的。我特别到非洲去，我那些年我很有感觉，越是对中国人狠的国家，中国人越老实，越是对中国人友好，哎呀鼻子翘起来啦，哎呀我是贵族啊我是贵族啊。然后走哪儿去，你知道吧，在这儿我们黄人是贵族，哎呦，我看着我都恶心！
一尊重你，咱们只要人家一有人，一尊重，（手指着）你得跪下，你得跪下；只要人家一揍你，我立马跪下，你是亲爹，你是爷爷！反正得有一方跪着的，咱们这个中国人不知道咋的了这些年让共产党弄成这样，仅仅是共产党的错误吗？我们自己想一想。一个美国这样的人物，不拿你一分钱，还能啥？佛主、耶稣、天主、能形容的神，是啥样？这样的对人。就那Sasha Gong,火鸡龚你看那个烂货，到处骂人家，你吃人家屎都不配呀。还逮着人家，哎哟，哎呦我给你整饺子吃。你说我们中国人咋的了你说？你说这是咋的了咱中国人？我见了好几个所谓的咱海外华人，一说班农先生，哎呀，他在华盛顿不行！你行啊，你行行我看看呀！你不就是到国会山去，捐点3000美金，然后跟人见了个面握个手照个照片，递个报告，然后人家拿着就扔垃圾桶去了，是吧？就忽悠自己中国同胞行，反正在中国人之间，要么有一个跪着的，一个站着的，反正咱大家得有跪着得有站着。就咱们这个民族个性现在被共产党弄成贱得不能再贱了，天下有这个吗？
很多外国朋友问我，你们中国人咋回事？还中国人不喜欢班农，他说Miles我实在不明白。他说：好多人说我也不喜欢班农，因为他动华尔街有钱的么，当然不是喜欢班农了。为什么中国人也不喜欢班农？那有什么理由？我也不知道，我也不知道，我说我们中国人被共产党洗脑洗得太严重了。所以说兄弟姐妹们，这世界很荒唐！荒唐到如此的程度。
我这还没准备呢，今天要采访，今天我要上班农先生节目。
班农先生语音（播放），所以说兄弟姐妹们，哎呀我忘了直播呢，刚才你们啥都没听见啊，你们啥也没听见啊，不要乱讲话啊。
战友们，所以说兄弟姐妹们，哎呦妈呀这是啥情况，哎呀。唉……hello……我得赶快准备去了，不能跟你们聊了
战友们，你们看外国人，（拿着手机播放外国人唱的沧海一声啸）战友们看着，外国人，这好莱坞的哥们都会啥？你看……哈哈哈，美国人不会唱（中文）沧海一声啸，哈哈哈哈哈哈，连好莱坞都疯了现在，不会唱，唱着还摇着，哈哈，这帮明星、还有足球明星、歌星唱，每个人，沧海一声啸真是火大了现在，火大了。Come、come、来了、来了。
现在我准备开会了，为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、蒙古、西藏同胞祈福！阿弥陀佛！谢了！谢了！谢了战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1299/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1299/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
8月23号了，兄弟姐妹们，哎呀，我是昨天晚上跟这个咱们香港的台湾的兄弟姐妹们，一直有重大事情啊，感谢国内战友的勇敢啊，国内有这么多伟大的战友啊，让文贵更更加自豪的啊。这个发动这场灭共的邪恶的革命啊，但是昨天晚上会后睡了近两周来最舒服的一次觉。啊刚刚我才知道我的盖特昨天全部被他们给删除了然后昨天刚刚恢复咱们的团队啊。哈，现在我看了川普总统要说脱钩，脱啥勾啊？华尔街美国人觉得我们是说脱钩，觉得我们是神经病，现在说认真的想脱钩了，我估计脱勾的机会真的没了。共产党可能将把中国人是完了，能不能把世界拖入到地狱去，大家记住冠状病毒的事情，绝对是生化武器，啊，兄弟姐妹们，你们一定要认真，要准备好，我说人类的最大的，承受在家里面这种窝窝。失去自由的，咱人类是动物啊三周咱现在都几个月了这人都快疯了，经济好了就不可能啊它就不可能经济未来糟着呢。还买卫生纸你拿手擦吧你啊啊。你能有手擦都不错了，想啥呢，战友们啊。这个这个昨天我听说共产党的举措以后我知道好了，等着吧，西方会对这一次，对共产党的这次再一次的啊，所谓的不去调查啊，不取证，不坚决的灭共，不找他追责。搞内部政治斗争，蓝金黄啊还要搞经济呢，等着吧，付出巨大的代价，可以说啊，从昨天起，共产党把人类又送进了另外一层地狱。没有人能拉的回来啊。这个冠状病毒能搞的就是半年搞成这样这世界已经完了，昨天当战友告诉我他们现在的一系列的举措以后，我哎呀我真觉得我我就觉得我坐的那个那个椅子啊就是从从这个我坐的感觉就感觉往下沉。后来我还想咋回事这是我发现我有点诧异，我就觉得眼晕，你知道吗？我说真的吗？他们真敢这么干，咱们内部的战友说，文贵，我们都太天真了，咱们用人的思维，逻辑来看它。这帮人家（输的时候）没办法，没把全人类当人看，所以说我们得路德，路波切看看迟浩田，当年2011年的讲话，你知道迟浩田是什么人吗？你们知道他是谁吗？等以后知道吓死你们。
哎呀，共产党是来真的毁掉人类了，没办法，这个世界人类的贪婪和天真无知，自私，这时候华尔街还在和中共勾兑呢，现在美国还说我可能脱钩。你连可能的机会都没有了，可悲，人类有史以来真相永远是脆弱的，善良永远是弱小的，伟大很勇敢的人总是寂寞孤独的。这也是上天对人类的惩罚吧，一切都要从长计议了兄弟姐妹这个病毒可真不是三月5月1年半年能解决的不用想了，绝不可能。也不要任何幻想，美国人哪给你整病毒啊早着呢，疫情，疫苗啊经济之都在政客手里边儿呢，怎么解决啊不可能的。你们不了解美国政治，但是到现在，竟然把这个病情作为操纵的主题，太可怕了，无论是美国哪个党，不论是欧洲哪国，都应该全面的查清真相，解决问题，这是个基本常识。现在这是啥呀？昨天我听完以后，为啥说共产党他疯狂了，就他觉得这个世界没有什么人他在乎他，所以战友们。看来我们要从长计议等有时间直播再说吧兄弟姐妹们，一切都已经开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1296/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1296/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖乖乖，我这是啊，兄弟姐妹，吃面包啊，喝杯猫屎咖啡，哎呀，这个刚才通了个电话，通的 我的心里边老澎湃了。嗯班农先生馋死了就想回来，昨天现在最值得珍惜啊。昨天在我旁边好多好多媒体，fox 6台？还爆出来，哇，lady may&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;又被调查了。你们说媒体这帮孙子还天天说公正媒体中立媒体中你姥姥的中啊。 多夸张地媒体啊，好东西吗。昨天G翻身安排的摄影师摄像师准备上船，就是下周二给我拍，拍录像还摄像，放G翻身上。这本身是顾问那是吧。然后呢他是好紧张啊。哎哟又去调查ladymay了。竟然是fox 6台放出的，你说媒体可靠不可靠这帮王八蛋 ，cnn， fox &amp;hellip;. 没有不要采访我的我烦死了凭啥让你采访我呀，我们是爆料革命我们是灭共运动啊，不是在这儿，上媒体的。那些欺民贼吃六四血馒头上一次媒体把他妈的都卖了，开玩笑，凌晨2点凌晨3点。班农跟我通话，通信息。这哥们真行真能战斗的人，他也不睡觉，我昨天转发两段快把他弄哭了都 ，来自吉林的一个老师写了一段诗啊我给他专门用谷歌翻译给翻译翻译啊给他哎呀真的把这快弄哭了，就班农怎么就就就是他在法院里听不到咱们战友的什么支持班农新中国联邦他出来一蒙才看到他在里面听不见。在一个当事人那个房间里边儿呢啥也听不见出来看到旗子一蒙，保镖什么的让他走进车进车以后才发现这回事儿啊保镖啊这个律师才给他说这个咱们新中国联邦的像左源那新疆小哥啊春风他们都在了还有咱们美东长岛哥。他在车上就受不了了，他觉得太感动了，外国人哪有这个呀？哪有这讲感情的事啊，向他们展示我们中国人最美好的一面，在华盛顿引起巨大的反响。
据说昨天美国的&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;，好几个人直接打电话，他说我们一直看你啥样，媒体把你丑化成那样，他说最让我们不可思议的是你有个新中国联邦。说这些中国人是你让他去的还是miles guo让他去的。他说miles guo说&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;。我真没让大家去，我真没让大家去。左源可以作证我真不知道。我看到这些去是别人告诉我的律师告诉我，我赶快上去看一看我赶快给他发信息我注意你们辛苦了然后左源在那会儿都激动得不行了。还有那个新疆小哥啊。（某人问）miles你真的没有让他们去？我说我没有，这就是中国人啊，所以亲爱的兄弟姐妹们。中国最美好的一面讲感情啊讲情义这是西方这个资本主义中的绝对没有的，让他们看不到，所以说现在这个华人形象大变，真的是。左源新疆小哥，我们的春风，还有谁我们好像这个uber小哥，我看特面熟，他戴口罩，今天我一会上秘密翻译组。我的吃点东西，秘密翻译组完了，11:30就上班农先生的战斗室，我今天是大概5个小时的直播，然后4个半小时的视频会议。哎，猫屎咖啡你说人你说贱不贱呢你说喝杯咖啡就完了嘛还弄成猫屎咖啡啊我也知不知道这猫屎咖啡好在哪，咱一会儿见啊我去冲凉换衣裳。我不能这样子上节目是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1120/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是4月25号，哎呀，好像是不到6点起来锻炼。亲爱的兄弟姐妹们，人哪，一定要记住，什么事情，就是要有信心，还要有恒心，有执着。你看着外面的天多漂亮，今天的天气有多美，谁不想睡觉啊？整个家里边儿，除了外面的保镖，都在睡觉，每天早上我是最早一个醒的，最晚一个睡的，但是就是这样，很多事情还是做不好。嘿，是今天一会儿因为有两个视频会，视频会完，还得上班农先生的战斗室的节目。啊，这个10点钟。所以说这个亲爱的兄弟姐妹们，我还得要回，今天刚才我看了还有2600个信息要回。99的信息都是要客气的回复，对不起啊，但是我是要回的，人生可以偷懒，人生可以投机，也可以取巧，但是要付出代价的，我还是那句话啊，天道酬勤地道酬人呢，兄弟们，一会儿班农先生战斗室见，文贵又去客串了，不去不行，非让我去不行这些人，那就去吧，用郭氏英文去虐待美国人一次，阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月10日50岁生日感言</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/662/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/662/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是五月十号，今天是文贵五十岁的生日。五十岁生日，非常地激动，很复杂的心情，今天做这个报平安的直播。这是文贵一生以来第一次，过一个没有母亲的生日。呃……确实挺艰难的，对我来讲……五十岁过一个没有母亲的生日，这几天心情很复杂。
但是呢，战友们！我们每个人都有父亲母亲，父母早晚一天都会离开我们。有的人甚至是比父母走地还早，这就是人生，这就是人生的无常，这就是我们面对的人生。这也是我文贵，一个草根出身，穷人家的孩子，文化程度教育很低。走到今天，在五十岁的时候，中国人说是母难日，人生第一次过没有母亲的生日。
坦白地说，我一个月以前就想过，能不能今天不过生日。一、我母亲还没过百天。二、这生日对我来讲，过起来可能更多的是痛苦。但是，我没办法要求家人、同事、战友们和很多朋友们去这样地去理解，我想我就别说了。
但是我在以前，和战友们说过，每当我过生日的时候，就是我反思的时候。每当我过生日的时候，我都要好好想想，我过去的这些年，什么是值得我骄傲的？什么是我向母亲、父亲有所交代的？什么是我感到后悔、羞耻的？
每年过生日的时候，我都沐浴更衣，打坐、念经，闭门思考。可以说这几年，发生在我生命中的太多事情，需要我认认真真去思考。但是啊！战友们，越是在思考的时候，越是有感触的时候，越觉得战友重要。因为当你思考，觉得某一件事情最想分享给谁的时候，我很幸运，我有很多家人，一百多口。我有很多家族，三百多口。我有几千个员工，我有上百个合伙人，我现在还有数以千万、亿计的战友。
世界上不都是像我一样，有很多人，你有想法、你有精力可以有机会给人家分享。就像当年，我们公司的一个外籍总裁，每月的工资都汇给他的家人，姐姐、女儿，还有妈妈和他父亲的时候，我问他，你这些钱都分出去，你挺艰苦的，很了不起。你有什么抱怨么？他跟我说，文贵，一个人一生有机会、有家人能分享你的财富，是你的荣幸，是你的幸运。我在以前讲过。这句话是真的是挺触动我的。
我记得，在2006年左右到2007年左右，当时我在一个湖北驻京办事处，吃饭。我在一个一号雅间吃饭。然后突然间这个时候很紧张，很多人离开了那个房间，说有大领导来了。然后说去敬酒，甚至很多人都商量送礼物，还有很多人要筹现金。
当时和我一起吃饭的有我两个同学，其中一个是来自济南的，一个是聊城的。一个在三部上班，一个是在军办上班。后来我知道，是当时的军办主任还是副主任我忘了，叫秦生祥。秦生祥后来是当了好像是海军的海军司令。大家去给他凑钱，赶快去给他买东西，说因为什么，说他过生日，那天是他生日。
忙活完以后，大家几乎几个人敬酒回来都喝的酩酊大醉。我的一位同学，抱着我痛哭。他说文贵我这个人就不是个人吶！我最失败了。他说当年在中央警卫局上班的时候，九年就回家过两次。后来调离了中央警卫局以后，老母亲有病，一天没陪。因为当时每年过年他都要陪着首长到农村去，那时候要陪着锦涛啊，到处农村去什么——叫摸摸被子，掀掀锅，看看锅里有几个馍。搞这个行动，每年都要搞这个。
他说我每年跟着首长下去，看着首长去摸那些农村那些老大妈的被子，掀他们的锅，看锅里有没有馍的时候，他说我都想哭。他说因为我的爹娘在农村里面，生活好不到哪去。就是因为我老家那些官员拍马屁，让爹妈有了房子住。但是家里面，就因为有他和他一个姐姐，没人陪，没尽孝。最重要的事情，他为了升官老母亲走他都没有回去送行！
说领导每次在大会上夸奖他的时候，他说他心都在流血。说某某某多年才几次回家。老娘生病从未陪，老娘走了也没送行，就说他。他就觉得他不是个人。他的首长过个生日他得马上筹集古董、现金给他送礼。然后另外一个我同学就讲，秦生祥给人家讲的最多的是孝敬。他说他们领导有孝敬的权利，咱没有。我记忆深刻！我什么都不说，因为战友们知道，我这二十九年三十年，如果我跟任何人暴露我对共产党或者我的心声，那我早活不了了！我只听，我知道这个魔鬼的体制是多么的可怕！
今天，当我过五十岁生日的时候，我特别想和大家分享，我再一次的和大家分享我的心路历程。就是这些点点滴滴让我看到了共产党这个体制的魔性，魔鬼，魔鬼的魔性，不是魔力！我们中国人几千年文化最值得我们骄傲的就是家庭！中国人没有信仰，严格讲没有宗教。家庭就是宗教、就是信仰！中国几千年的文化所谓被宣传的，共产党宣传的，跟他屁的关系？中国人能到今天，核心的价值就是家庭。
从今天的习近平主席到王岐山，哪个不是为了他的家庭，可以干一切能干的事。今天你问问中央领导，为了他们的父母，他们什么不能干？什么都能干。只有我们老百姓，（这怎么发白了呀？我这儿一说王岐山就发白呀？）只有他们有权利，他们有义务，他们孝敬老人。而所有他们的孝敬，孝敬老人是建立在九千万党员，十四亿中国人民，妻离子散，母子母女分离，父子父女分离的基础上。这个世界上最简单一句话形容这个人的恶，许你满山放火，不许人家夜里点灯，那就是共产党。
整个军队的腐败，整个中国的腐败，你看郭伯雄，徐才厚，每年过生日叫过大寿，父母什么寿日，都是他敛才的最佳机会。但是他们有没有想过，多少人为了他的生日和寿日，腐败，犯罪，妻离子散，家破人亡。更重要的事情是，这些人就没有回去陪伴父母孝敬父母这样的权利，而且不但不能，而且还要被鼓励为不孝敬父母，这是何等的矛盾和可耻呀？
某财政部的一个官员告诉我说，我看到了共产党里最坏的一面，就是挑拨所有人的家庭不和谐。其中一个他说，共产党最最从毛泽东到现在，都希望所有的党员全身心的奉献，然后都病死在岗位上，癌症死在岗位上，牺牲在岗位上。每年过春节，中央领导要和在新疆，西藏，远在边防的军人们，这些当时的值班的哨兵们联线电话表示感谢，每年都要看望在岗上班的人员。
西方世界一个正常的国家不用做这个动作，该轮到谁就轮到谁，为什么要做这个呢？原因是这些人被剥夺了回家过年的权利和团聚的权利，和孝敬老人的权利，为什么共产党员的人一死了以后都成了英雄？都成了烈士？而鼓励共产党员全成为烈士，成为英雄？不就是万家死绝孝敬你一家吗！这种流氓文化到今天从未改变过。
我认为天底下最大的事就是父母，最大的事就是爹娘，现在是共产党叫人爹亲娘亲不如党亲！党跟谁亲呢？党跟谁亲呢？结果党全跟自己的生殖器亲，尿不尿自己的脸呢？你们党的哪个人的爹娘不成为当地的土皇上？所以说共产党对中国几千年最伟大的社会结构，家庭DNA基因，进行了摧毁性毁坏。使中国整个社会上道德低下，更不要说法律了。这是没办法在短时间内修复。
中国要想在短时间有民主、自由、法治，首先要恢复中国的家庭观念。家庭观念就是什么？中国是母亲、父亲最重要的；家庭观念是社会稳定，与人能和谐相处，不把自己的雪扫到人家家去，你各扫门前雪可以，别把雪扫人家家去，别把人家的孩子扔井里边去。你不能像共产党似的，把人家孩子扔进井里边去，雪都扫到人家去了。
我再说说咱们年轻的一代，90后2000后。现在我看到国内狠多孩子，包括我们的同事员工，我每次都告诉他们：「你们现在是独生子女，生个孩子，姥爷姥姥、爸爸妈妈、爷爷奶奶照顾，某种程度上是家庭团结的一个重要的手段，也是好事，但是千万别作孽，你把爹妈、爷爷、姥姥当奴才使用的」！
就像我们国内看到一个视频：一个女儿、一个儿子，儿子儿媳妇让爸爸去卖肾去；一个家庭里边为了养一个孩子，竟然这个儿媳妇打自己的婆婆公公；一个女婿，呼伦贝尔的，竟然是脚踹自己的老丈人、老丈母娘，嫌照顾不好自己的孩子。
这个社会由于共产党的畸形政策，让咱老百姓只生一胎，他们可以生好多胎，还跟好多女人生私生子，刘呈杰、贯君就这么来的。我们老百姓只生了一胎，这已经够变态了！再把这一胎当成变态，这么就灭种、灭族了嘛！
一个孩子的成长，那么小就看着自己的爸爸妈妈怎么对待自己的爷爷奶奶，怎么对待自己的姥姥姥爷，把孩子当成了自己的一个宠物来对待。一家人家把孩子这么小少爷、小爷爷、小祖宗，爸爸妈妈姥姥姥爷说孩子，稍加不当，倍加指责。这真的是人类何等的悲剧啊！一个依靠家庭，孝敬尊敬、有理有治的一个家庭，和谐相处维系了几千的文明，今天变成了一个倒吃食，养个孩子跟养爹养爷爷都难！
刚刚的就在美国我这个团队当中，跟了我多年，18岁就跟了我……孩子，又跟我一个员工结了婚，他生了孩子，刚刚满月。今天孩子来了，我看着孩子，抓住我的手，孩子一直看我，我心都在颤。因为这是在美国出生的孩子，那孩子真的太可爱了！爸爸妈妈都是我的员工。我曾经在几年前骂过我的这个员工。因为他喝多了，对这个家庭稍有意见。我告诉他：「任何一个人，任何一个男人，没有权力，任何一个孩子没有权力来评价自己的父母，即使父母是妓女，你也不要去评价，你没资格，也没资格评价父母的感情，包括身体，各种什么缺陷，你没资格，你只有孝敬，你只有做好你自己」。
就像我们改变不了宇宙和黑洞一样。后来这个孩子……这是一个完美的孩子。他有了孩子了，我第一句话就问他：「你有了孩子，你知道我说的是什么意思了吗，几年前？」这孩子马上明白，他的感触特别深。想想养一个孩子，母亲胎里面，到孩子生下来，冒着这大风险，在医院要等十几个小时，冒着风险，随时都可能出事啊，然后再把这孩子养大，多难的养一个孩子。那我们成长时那父母那个难，那你们现在养个孩子，你们想想，你们父母怎么养的你啊？你现在要把你孩子要养大你却对父母那么差，这个社会是出大问题了。
我有一次在洛杉矶的商场看到一家四五口带了一个孩子，说的好像是湖南话啊，哎呦那个年轻的，那个年轻的妈妈对那个老人啊那个亵渎那个呵斥啊，那个这不对那不对，我真看不下去了。我说孩子你不能这样对你的长辈，你不能这个样子，我说叫人家怎么看不中国人啊，在那个商场里面，而且看上去穿的也不俗，也应该是什么官几代。
我今天我过生日我特别想和年轻一代想说说这事，我认为这个毛病，这个严重的社会这人道灾难，不亚于共产党的灾难，而这灾难是共产党给的。
你在西方，在任何一个文明国家，父母给你看孩子你得感恩戴德呀，而且不要你钱，那就是基本不可能了，不要你钱你是你发自内心的你是要给回报的。
我们这个美国同事里面也是刚刚生了孩子去年生的，那次我做节目时我那个朋友我们那个同事刚刚生孩子去，生完孩子人家老婆就上班他也上班，他老婆的妈妈给看孩子。这位同事是我们一个律师。人家是感恩戴德，每个月发工资要给妈妈多少钱。西方，不是说西方资本主义吗，人家讲人请人情着呢，讲感情着呢。我看在眼里边，我就在想这本来中国人就是这样子的，现在怎么都变成那个样子了呢？
所以战友们文贵感触颇深啊，我们这个社会真的是家庭不能被毁了，家庭的关系不能被毁了，对父母的孝敬不能被毁了。特别是孝敬父母要想着岳父岳母婆婆公公的关系。你去想一想. 你想想人家生个闺女养大，最后嫁给你，你说你咋对待人家，你不坏良心吗？你想想人家把儿子养大，跟你结了婚了，你对人家，你先生的爸爸妈妈却严加呵斥，不尊不敬不孝，那能好吗？身体那么好吗？运气能好吗？
就像我说那个同事头两天他的这个女方的爸爸妈妈来伺候他，我问他，你好好照顾好你太太的爸爸妈妈，他说我照顾特别好。我说你记住，你的孩子， 有一天会看到你怎么对待老人的。这就是我们中国的DNA啊，这就是轮回呀。这就是我们最重要的。特别是现在年轻人一过生日给自己切大蛋糕，买礼物，你看我这后面都是礼物古董，你看那全是礼物，都是艺术品，超级艺术品。大家懂得都能看得出来。这都是我的投资的战友们给我的。我一分钱也没有，全都是借钱花，都人家给我的，非常非常的棒。
因为我也给他们回报了，我从来不接受人家礼物。从昨天到现在据我所知，我不知道多少啊，就基金，就那两个基金的账号就没停过，啪啪啪啪，就像那个赌场的那个滚动机一样啪啪啪啪，一直就那样滚着。他们都傻眼了，下面所有的留言都是郭先生生日快乐。我昨天我离开办公室的时候，我跟那个法治基金的我一位同事说，你知道我听到这个消息我什么感受吗？我说我一点也高兴不起来， 我说我都是压力。
你们去想一想战友们，法制基金捐的钱，就像我给班农和所有的董事们说的，每一分钱你都不能动. 动之前必须的给战友们报告，而且未来哪个战友他要问到我，我得给他说这个钱去哪了，我必须有这交代，而且不能有一分钱花于个人享受，班农先生现在正在挪威奥斯陆应该是啊，在一个军队里边在演讲，一点钟就是纽约时间一点，在郭媒体直播。
前天他去之前，他一个团队，其中一大半时间都是跟法治基金有事啊，都有关系的事，咱现在不能说，正在游说各个欧洲国家支持咱们法治基金呢。
那去之前是不是可以说租个私人飞机啊，或者用个私人飞机啊？不可以。你可以用我个人的飞机，你可以用谁的私人飞机，不能用法治基金，法治基金一毛钱都不能动，动之前必须要让战友们知道，而且不能有一分钱花于个人高级消费上。
头两天开了C4的董事会，董事会召开所有的费用啊，所有的费用都是我个人出的。因为我太清楚了，因为很多捐钱都是老人家捐的。昨天从日本的一个是一万一千美元的，十一万一千美元的，在伦敦的六万五千美元的，在国内的七千七百美元的，「哗哗哗「的就这样，这是什么啊？老人家，你想想在国内啊，战友们，我给所有的人想，在中国国内啊，在那些边远地区，捐一千美金是多大的钱啊？一头牛的钱啊！你想想在日本捐十几万美元是很多钱吶，很多日元啊！是吧，你去想想，这么多老人家捐的钱，你说要咱们法治基金要没干点什么事，是不是得报应啊？
为什么那些欺民贼一辈子没工作，一辈子都是颠沛流离啊？他就是骗了那些穷人的钱，那是要得报应的，那叫诅咒啊。很多贪官拿着钱在家里边，我告诉他们包括我很多在官场的同学们，朋友们，我说你们记住，那些钱天天在那儿躺着对你来说绝对是坏事。包括现在国内的体制内的朋友们，你们一定要相信文贵的话，当别人给了你钱、行贿了你以后，这个事没了结。这个给你钱的人，你要给他兑现了，也就算拉倒了，这是前一步。但那个钱躺在那儿，你又不能花，那现金，那个东西啊，就叫磁场，天天在伤害着你的身体、扰乱你的神经，让你运气不好。最后可能就一起跟你算账了，就把你给抓了。你躺在监狱里那钱有什么用啊？
最现实的话，没花出去的钱就不是你的钱。我从小，我爹我娘就说「这个败家子，就是能花钱！」，我说：「爹啊娘，你别说我能花钱，你看我能不能赚钱」，我有钱呆不住，我这是……账上有钱呆不住。所以说我们基金给我立了个规矩：郭先生啊，你们家族所有的
投钱，跟你有关的投资的钱，你只管投资，所有钱去哪儿你甭管。我们这个家族里边给我约法几章。我们家族很严的，说实在话我们这孩子跟我很计较，我认为计较是对，该是你的七叔你拿走，该是你的文贵的你拿走，不是你的你连碰都不要碰，而且给我立法三章啊，钱的支配你说了不算。
我有个原则是啥？钱花不出去不是咱的钱，所以有钱必花！我老认为这个钱在柜子里搁着啊，这不是个好事，我认为饭没吃到你身体里边，这饭跟你没关系，啥东西是你的？吃到肚里边是你的，花出去的钱是你的，得到的经验是你的，其它都不是你的。所以那些贪官们，我就说你那些钱干嘛呀，你王岐山似的，要那么多房子干嘛呀，你能睡几回呀，甚至你来都没来过。你说对面那楼57号，你能来吗？你能住这儿吗？这是一个。
另外一个，别给下一代造孽。你贪来的钱给下一代买的房子，包括现在这欺民贼，募捐来的钱，你买个车，你买个饭，那真让你得癌症，真让你出大事，出车祸。那时骗来的东西呀。能好吗？人家把辛辛苦苦的东西送给你了，他老念想呀。
你看我当时给你行贿了，你给我官了吗，你给我权利了吗？我是否吃亏了，是不是给我十倍回报啊？哪个当官收人家钱，见了人家送钱的，都是腿软。你看着那趾高气昂的，那是私下里都怕着呢，就怕人家举报。一辈子都跟当狗似的，干嘛去贪那个钱！这就是共产党的体制的卑劣之处，利用腐败啊，威胁了绝大多数党员。有一句话：查你谁，谁有事儿！这就是，查你谁，谁有事儿。只要收过钱，这一辈子就完了，脚跟就软了！没骨头了，没脊梁了！
欺民贼也是，拿着人家的钱，你人家捐了你钱，人家能忘了么？人家老念想，人家老念想，那对你好么？就像咱这法治基金，捐了钱了。谁不惦记着啊？谁不惦记着啊？你法治基金干啥啦！有啥回报啊？所以说战友们，别骗人，别骗钱，别做恶啊。心里要踏实，过得。你们所有的对法治基金的捐款，我在这里边儿用千言万语都不能表达我对你们的感激。这儿还是那句话，莘县阳谷县搭县。咱们用实际行动看啊。
另外一个，战友们。我今天就最想说的。别老听，要行动。对你身边的婆婆公公，岳父岳母好一点儿。说老实话，这个世界没比有老人再幸福的了。没有了老人，你在社会上，有什么能让你靠的住！有什么能让你撑得住！
这花粉过敏啊，我现在最惨的事情就是我对面儿这个花园儿——中央公园，那花粉呼呼地往这儿跑。但是挺好的啊，挺好，我对这个花粉过敏，咖啡过敏，雪茄过敏。核心核心啊，核心的核心啊，还是就是没睡好觉，睡觉太少。我的医生现在已经强令我，每天要睡不低于五个小时啊。但是我就是睡完就醒了，就来精神了你说。
所以亲爱的战友们，在文贵今天50岁生日的时候。回想我的过去，有太多的不对，对任何人有伤害之处，我在此衷心地抱歉。文贵是一个，满身缺漏啊，一身毛病，又没文化啊，而且这人有时候还犟；眼界还高。所以说呢有时候，说的话，做的事儿，很多不对，请所有的人啊，原谅！希望今天，文贵在今天之后，经过更多的思考，能让我更加地完善自我，能希望我做得更好。
另外一个，我希望，所有的战友们，都不要忘了我们中华民族最伟大的基础，DNA。它远远重要于法治、自由、民主，就是家庭关系，孝敬老人。就是我们赖以生存的，家庭里边儿的和谐！任何人交朋友、做生意、交伙伴，对父母不好，对岳父岳母，对婆婆公公不好，对妻子不好；或者这个女人，女士啊，对自己的婆婆公公不好的，这人都要小心！
另外，我们现在追求喜马拉雅的目标，最终的目标就是让中国人，每个家人都过得幸福。希望中国的女人都不要变成杨改兰！希望中国的母亲都不要变成杨改兰！没有一个国家，一个民族，像我们中国的母亲过得那么惨的。在大街上的小贩，绝大多数是母亲，卖菜的也都是母亲，最辛苦的也是母亲。我认为中国的母亲真的是世界上最最伟大的，也是最可怜的。啊，中东很多国家知道我都去，到这家庭里边儿，在家里边儿，母亲是很受尊重的。
我们中国的母亲说是半边天，共产党的半边天，这半边天可真是的被利用极了。当年共产党说，给女人半边天，解放了中国天下妇女。大家仔细想想，是怎么解放的妇女啊？没有比共产党对中国妇女再惨的了。中国的女性在官场上，不是被玩者，就是玩他人的，最终她也是被玩的。所有的年轻的母亲，最在乎的是孩子，但是共产党最大的就是，无偿的、没有钱的、义务兵，和最廉价的所谓的公务员制度，把孩子给弄走了。
中国人年轻母亲的未来，和青春，都被共产党给榨干了。为什么在中国的老百姓说，没有中国共产党，你饭也吃不好了，你的孩子没未来了。但凡是到美国来的中国穷人，到欧洲
来的，几乎是一贫如洗，有的人来的时候，身上是几百美金。到了美国，现在都有了房子；到了美国，都有了事业。这里没有共产党。我可以这么说，到欧美的所有的中国人，特别是穷人，都比在中国过得好，而且都比在中国有尊严。特别是女性，我认为没有比西方更尊重女性的了。在美国有咪兔，在中国有咪兔吗？天天被咪兔，你怎么办？这就是根本性的差距。
就像昨天有一个母亲，捐了10000美元，留言说的：过去我深信不疑，没有共产党就没有新中国；过去我深信不疑，爱国是最正确的；过去深信不疑，中国人的教育是最好的。我的两个孩子，穷得叮当响，考上了美国名牌大学。到那几年以后，孩子完全靠自己，有了自己的房子，有了自己的家庭，还每月给她寄钱。然后孩子告诉她说，他的同学当中，绝大多数都是共产党的当官家的。在那波士顿的街上，看到的绝大多数是中国官员的孩子。后来她再也不相信领导让爱国了，领导爱国怎么把孩子都送到美国去了？为什么我的孩子在中国就不可能有机会，到了美国都能过这样。为什么？她相信说，这样爱国是骗我们的，因为这些领导不爱国。海外孩子给她说，外海开豪车的，住豪宅的，绝大多数是党的孩子。
这就是事实啊，谁也改变不了啊。所以说，亲爱的朋友们，战友们，擦亮眼睛看清事实和真相。中国最需要的事情，就是家庭和谐，就是要让共产党离开这个国家。昨天晚上，一位美国的朋友给我发信息说，中美贸易协议肯定完了，肯定完了，没戏了。然后祝福我生日快乐。然后说你最大的生日礼物是什么什么什么，接下来你还会有什么什么。我给他回了个信息：对不起啊，这生日礼物我不要。
我最不希望看到的是中美之间所有的战争，贸易战、科技战、金融战、文化战，影响中国老百姓的生活，因为最后最惨的是中国人的母亲。我认为最重要的事情是把共产党给灭了，灭了共产党，中国人最起码可以说说真话，依法的信教。这个国家是公平的，咱先别说，一个国家连公平都没有，你怎么可能有自由民主，起码的民主是必须要有的。一个起码的独立的法治制度都没有，这个国家将是什么样的灾难。
接下来，我知道在香港在台湾会有更多的行动，但是我更希望看到的事情是让共产党倒台，让中国的老百姓，中国的母亲，中国的父亲，中国的家庭少受点残害。现在在中国共产党的毒瘤最重要的事情就是洗脑，中国老百姓被洗脑的荒唐可笑的程度，已经不是用语
言能够形容的了。有一位台湾朋友在大陆时间长了，头两天给我打电话说啥，我觉得大陆挺好的，比台湾好，台湾政客就会选举，台湾的就是选举了，大陆挺好的，我们现在能挣钱。
这位朋友我对他说，你现在因为你还是台湾人，你要不是台湾人了，这些话你都不这么说了。我说你有本事你别再回台湾，你在大陆呆着呗，入大陆籍。这是真是嘴里吃着肉，然后现在就忘了肉是从哪来的了。是台湾给了你肉啊，是台湾的选举社会付出代价，给了你肉吃，现在你在大陆，那肉不是给你的，你就是被绑票的而已。等哪一天把你宰了，你吃的肉要拿命来偿，这是共产党给人家的东西，都是要你付出血的代价。竟然有台湾人这么认为！这就是共产党宣传，蓝金黄深入到台湾。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/382/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/382/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我看完了以后啊，看完电影以后出来啊，抽根烟啊，看着大海啊，你看着改。你呀，多棒啊，斯大林之死啊，这个电影大家要好好的看看，非常有意思，非常有意思，大家好。我看看啊，很快会在中国发生，很快会在中国发生，斯大林之死。
这里边儿用幽默讽刺的方式揭示了乌托邦的这个系统的家丑。啊嘿和粗鲁，和尚觉天凉，灭绝人性。大家值得好好看看啊，很有意思，我每次看这片儿的时候，我都能找到生活中最好做的。个人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/264/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/264/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。见好朋友和开会，心情特别特别的好。那么这两天来讲话讲太多了，嗓子都哑了，自从昨天那老爷爷给我剃了这个海豹头，我认为就是海狗头，我今天戴上帽子了，我担心太像海狗头了，被李友、胡舒立给惦记上，把我肾给拿走了咋办呐？
他们就是对海狗感兴趣，所以说我相信还是安全点儿吧，戴个帽子别被贼给惦记上了。这几天我和王毅在日本时的好朋友，还有王毅的同学，这几天给我上了不少外交上的课，也给我说了很多。
原来我也没少骂王毅，但是相比之下，他们告诉我说，我的事儿都是杨洁篪坏的，都是杨洁篪不是王毅。
后来听了一些事实觉得有道理理，说王毅本来不愿意做，但后来没办法都是杨洁篪逼的。杨洁篪这个人书法写得不不错，和我当时的、北京的交管局局长宋建国先生被傅政华抓起来好像判了个无期。
交管局在北京势力是很大的，因为从中央到地方出行都是他管的。然后特牌号都是他发的。杨洁篪跟他关系不不错，经常到交管局的北京的京北外面儿，我不说具体位置了，一说那个地方房价就出问题了。
他到那玩儿去，再写写书法，经常约会点女性，那个里边儿都是很多外地来的姑娘，都是处女。有几个人在那儿倒霉了，孙政才也去过啊，杨洁篪喜欢处女，这这个家伙很糟糕的，这个人装神弄鬼，爱写书法，没少干对我的坏事。
我听说以后，这几天别人跟我一讲，我很恼火，所以下一步得爆爆杨洁篪的料。非常好的事情，这个事情啊，杨洁篪的底我还比较了解，从开始到现在比较了解，在外交部里面他搞得乌烟瘴气。
原来我觉得是个文人，咱就不不爆他了，文人嘛，咱们主要对付大盗国贼、头子，但是现在看来不爆不行。另外一个，这几天华盛顿到现在，特别是昨天我见的这个人，在马阿拉哥，在下周一要来一个我的朋友、贵宾，现在跟他的人我先见个面。
然后是在华盛顿的这个朋友，还有我的一些政府内的朋友都在跟我说一个概念，让我很惊讶。就是什么呢？就是他说：你千万千万不要被所谓海外的华人民主、民运的这些人，和海外所谓的侨领这些人，把你的形象给弱化了。叫什么单词？英文我好几遍没背下来，叫dimness。
当时我没听明白，后来我助理跟我说 dimness就是弱化了你的影响力，好像这个词，我现在想不起来了，我的英文太差，跟咱的文化程度低是一样的。这个概念很有意思，然后在华盛顿见几个人啊，见官员都说这个话，见孩子们都这么说。
我说这什么意思？我说我还是很尊重这些民主、民运人士和这些海外侨领的。他说不是，你跟他们掺和在一起，你就失去你的形象，你不要掺和在一起，这些人不会给你加分，甭说是假的了，真的也不行。
但是我跟人吵了一架，我说你们都看错了，海外的侨领里边儿有好人，民主、民运里边儿也有好人。我说像昨天我们路德采访中一个叫亦之先生，这人讲的非常的踏实，把谁配和不配、到底该如何看待郭七条？到底儿该如何看待共产党的实力和如何能真实实现我们的喜马拉雅。
这个讲的非常好，但是外国人看不懂了。可让我很震惊的这一星期啊，我开展的文贵爆料的要求和务实，和咱们小蚂蚁们追求的喜马拉雅的目标和手段，竟然得到那么多的西方人的认可。这个简直让我太震撼！太震撼了！
而且那么多人了解我们海外的华人生态，和民主民运的生态，这个也让我太震撼了。那么，即将到来的下周在马阿拉哥和总统见面的超级VIP他们提前的团队，跟我又见面，也是这观点，所以说我有点震撼。
这几天我深刻的感受到盗国贼在西方蓝金黄实力实在是太大了。就在我这个后面有一个船，这个船是当年在高盛出来的副总裁的，我曾经投过他钱，这当时他没钱我投了他钱，还给我赚了不少钱。这哥们儿现在买这么大一船，绝大数赚钱都通过蓝金黄跟着盗国贼王岐山用关系。
昨天就跟我说：Miles啊，能不能跟王岐山和解呀？别斗了。我说你是代表王岐山当说客来了？他说绝对没有。我觉得他也是真没有，但是他就是啥？他跟王岐山说我要跟他和解，就给他很多机会赚钱呐。
我说为什么呢？他说海南要成为自由贸易圈，海航现在在那块有地呀，他要弄几块地，而且海航现在有人给他放水。说你看新加坡淡马锡何晶–李显龙的老婆，已经去了要买他资产，这美国人就盯上去了。我说你这太贱了了，怎么这样呢？我骂他一顿。
他哈哈笑着说：Miles，我们要赚钱呐。资本主义就这点不好，见钱就弯腰，而且不觉得丢人。咱们有时候装得有点高大上，实际上偷偷的也弯腰，咱们华人要面子，说不不要伸手就拿起来了，人家就是直接，就是为了钱，不谈什么主义。
他最后一句话让我感触颇深，他说我这些钱也花不完了，未来我要把一大部分的钱捐给为中国争取法治、自由、民主的人。我说你这不是有病吗？那你现在就别挣这钱了。他说：不，我要挣，我挣完以后我要捐给这些人。然后他讲到了他最好的国会的几个朋友，让我很震撼。
他给我看他们最近的照片，然后说怎么帮了了他们。他说你看我要挣钱，我挣了钱我要真帮他们，但是挣钱当中他要跟王岐山合作，你看这矛不矛盾？但是，这就是资本主义，有时候傻，有时候你生气，但是他很可爱，他最关键他真实。
在他身上学到了真实，值得我们每个人反思啊，太多人不真实了，这是给人留下了极坏的印象，这就是乌托邦带给中国的灾难，什么都是假的。爱情也是假的，孩子也是假的，饭也是假的，医疗也是假的。
你看看内涵段子现在出现的事情，就是因为孩子们要高兴，下边人给打报告说得乌七八糟，说得他们魔鬼一般，结果好了，要给铲灭，一个个都要铲灭。但是我想给大家说的是，文贵现在不说，未来会告诉你们，咱们将有重大的科技将研究成功。
他们什么也管不住，不仅仅是卫星的WIFI，大家走着看，一个与科技较量，一个与科技为敌的党和国家和个人一定是一个结果—灭亡。就像我的船，你看高级到啥程度？盗国贼都无法想象的程度，他能造这船吗？造不不出来。他们与90后、00后差距多大？天地之差。
未来肯定是人家的，你还跟人家斗呢？不作死嘛！大家会看到一系列的高科技的事件发生，那不是战争，但是结果会比战争还厉害。让我更加坚信的事情，盗国贼的好日子真的是不多了，我们的未来真是非常美好。
一切都是刚刚开始，咱先从外交部来点小开始。谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/85/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/85/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐《相思好比小蚂蚁》
尊敬的推友们大家好。这是文贵8月4号的报平安直播。（调整这镜头啊，这个调啊，你看啥啊？拜托啊。说着说着就忘了。看着帅哥就就失态了。）
（合十）再报一遍，这是文贵8月4号的报平安直播。今天啊，也就是从8月3号到现在，我睡了俩小时的觉。然后赶快刚才又是锻炼。然后冲个凉，然后接很多电话，然后昨天晚上跟老领导还通了电话。这个老领导啊很高兴。
【话题】这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
这位老领导咱先声明，他不属于现在体制内跟专案的那么牛叉的人，但他代表了某些重要的势力。昨天打电话，老人家很聪明，用最安全的方式，用最隐晦的方式很直截了当。
说：“怎么样文贵？最近这音频事件对你是个不小的打击吧？你的很多朋友伙伴都被给音离了吧？“
啥叫”音离“啊？我理解的是阴谋给离开了。后来是音频挑拨离间，音频挑拨离间叫音离。音离！这词真好！北京话，他是地道北京人，未来你们可以听到他北京话多浓。比我说的还夸张。“呵”，我说：“这样！”
“最近点点今天事那何频先生不怎么说你郭文贵了吧？！很多人现在都不谈你郭文贵了吧？！现在很多推友都离开你了吧？！现在底下评论的对你文贵的，负面多了吧？！还会很多人离开你的！还会很多人离开你的！还会很多推友离开你的！还会很多负面声音的！“ 等等等等。
更重要的，老领导说：“香港怎么样啊？香港这一关够你过的吧？！你的资金也快成问题了吧？！资金也成问题了！公司经营也成问题了！是不是啊？连人家何频先生都被音离了！很多人不敢提你文贵了！而且很多推友现在都已经不喜欢你了！你看文贵，该收手了！别混到孤家寡人不可收场！你是一个斗士！但是别和我们斗！别和国家斗！别和国家机器斗！“
我当时就真的，我说：”老领导，这就是你们宣传的依法治国吗？“
他说：”不是！这是政治！你要认清这是政治！“
我说：“你好好看看我视频。我爱的不是你们这个国！我爱的不是你们这些盗国贼！我爱的绝对不是你们这样的中国人和中国同胞！我反的就是你们！“
老领导说这话我觉得特别搞笑。我真的觉得搞笑。这些盗国贼的精神啊，不是用精神病能形容了。虽然我们认识十几年了，老领导抱歉啊，说的有点儿粗鲁啊，你站的角度不同。就是你们觉得拿个国家机器对付郭文贵一个个人，使用了如此之烂招收获如此你们所谓的成绩，还洋洋得意，这咋去对付你的敌人国家敌人？和恐怖分子呢？你怎么对付你们未来的巨大挑战？和称霸世界以后所面临的各种挑战呢？
你对付一个小小的老百姓，跟一个夜总会已经过了气的头牌小姐，就这么对付，你有啥得意的呢？你不想想，你采用这招对付我，这不证明了你真正的懦弱恐惧害怕？这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
然后我说：“最近你们这个骇客，最近你们所有的手段，对文贵对所有的推友们的骇客攻击，这是犯罪是犯法。“
老领导说：”这还没使用招呢！使用那比这严重！下次无人机绝不是在你头上转十几分钟二十几分钟，那你知道那会发生什么事情！“
这是赤裸裸的威胁！赤裸裸的！赤果果的威胁！所以无语啊！现在反正谁坐在国家机器里边，谁掌控那个国家机器，谁能在国家机器旁边端着枪，能有使用武器的机会，谁都是牛人！他说的话就是真理！他说的话就是法律！他说的话就是正义！
【话题】这是国家安全和总参三部和二部有的技术
今天我首先给推友说一个小事。给大家警告。但是对所有推友们确是大事，就是最近我们钓鱼以后。对网络骇客的威胁预测以后，我们找出了其中两个核心的原因，所有推友们在我的提示下，大家使用Signal，这个Signal我发现了个问题，我要现在严肃向推友们提醒，这个Signal是什么情况呢？当你上了Signal信号的时候，往往会出现以下三个情况：
第一个情况就是说，会有人莫名奇妙的比如在美国纽约的洛杉矶的给你打电话的，在大陆的会有哪里哪里给你打电话的，这个电话不熟悉千万千万不能接，或者用Facebook要求视频的，你只要点击，你只要点一下你的Signal就完全成了一个麦克风。不但成了麦克风，还有更危险的我一会儿说。
第二个要注意的事情，所有这个Signal你拿到以后，会发现叫你点击Signal加密软件，在大陆的收到的可能是美国的加密软件，在美国的可能收到的是大陆手机发给你的加密软件。大家知道Signal不是大陆发展的，不可能有大陆的手机发给你软件让你点击，只要你点击你就惨了。这是第二。
第三个，有人发公共广告，或者说以你熟悉的名义或者给你一个提示一个链接，只要你点击你就彻底完了。什么结果呢？点击完以后的结果，我们昨天和前天进行了部分测试，现在还不能全部告诉大家。
结果严重到什么程度？大家可以看过去一个美国警察写的叫《物联网的革命》这本书里边儿，那里边儿一点儿都不夸张。就是当你点击它进入了你手机，相应自己的手机屏，实际上手机屏和互联网是最简单的小儿科，最深的是黑网。叫Dark Bay，深网和黑网，那个里边儿一年几万亿美元的洗钱犯罪贩毒贩卖枪支贩卖幼童淫秽视频的网络。他这个网络所有的交易不受你手机屏所控制，也就是说大家相信的那个屏幕都是假的，它完全给你一个假象，你点Yes实际是No，你点No实际是Yes。完全是不在控制之内的。
这已经真实发生了，我们经过了验证。
那什么意思呢？当你点击这个以后，你的手机已经完全被对方控制了。你关机，不管什么都没有用。它都可以把你手机变成一个麦克风，清晰的麦克风，而且把你手机所有的软件都可以利用，而且像玩自己手机可以下载加入它的音频视频，把它的犯罪加到你手机里去。更夸张的事情它可以利用你的手机，你只要在你的房间，房间所有的网络Wifi，Internet,有线，电话全被它控制。如果你拿着这个电话在车上，它可以控制你的车，让你的车停下来，翻车撞人，报警。你在船上它可以给你全部控制，让你翻船而且失控。因为现在所有的控制都是网络控制。飞机就更不用说了，让你去哪儿去哪儿，让你掉下来就掉下来。是不是我说的事实或夸张，未来我会证明给你们看。
鉴于此我建议所有推友们，一定要听进文贵这个话：你们现在Signal如果要用，千万不要犯这样的错误。Whatsup也存在，但Whatsup好一些。建议大家一定要记住，当发生这种情况的时候，立马把手机恢复到原出厂设置，从新下软件，从新使用。
在我那个手机里面，很多Signal的推友们，大概在9000多人，其中有一个叫福瑞德姆的西藏朋友，帮我制作了一部分短片，而且我们是付钱给他工作的。他也被抓了，我相信已经被抓了。而且很多的推友已经被抓了，据我所知不下200人。其中有几个我一再提醒他们不要用Signal发视频的，也被狠抓了。我郭文贵做人光明磊落我得说实话。
就是我那个手机在过去被控制以后，Signal是绝对不安全了。不但不安全，我和一些朋友的通话，他们把我通话的事情嫁接到了我这两天看到的所谓和某某人的音频，然后再加上演员，混淆在一起，达到了混淆视听的目的。
这是国家安全和总参三部和二部有的技术。这是国家行为。这绝不是盗国贼小耄贼们的行。大家一定要牢记在心。所以我今天在此给所有的推友们警告，不会对文贵使用这一招，所有的海外华侨同胞，所有的美国人或全人类上它都可以使这一招。这个对人身的安全和威胁，远远超出电影拍的现象。接下来我过几天我会展示给大家我钓鱼当中发生的事情，我在此不再累述。我主要是给大家说让大家知道，赶快要停止要小心。
接下来我想说一说现在，（奥！明白！）我们案情的进展很有意思。
郑州大家看到公告已经出来了。
留一个当人票。侄女十天后可以放出来。杨勇因为拒绝罚款，要人要命要钱。
五哥又被带走了。放回来俩，关进去俩。
这就是中国的依法治国。大家应该清晰的看到这个嘴脸。
我希望所有的家人员工想明白，这个剧本早就写好了。就是俩目的，就是弄回去，弄死你。
这个目的从来没改过。
一天100美元，下午1-5点，十天。谢健生。找了难民营的人。
这永远不变。所有老百姓都是奴才。
海航事件那叫内部矛盾。叫监管，不是警察。那不是敌我矛盾，那是内部人。继承遗产啊，贯君刘呈杰孙瑶都是董事啊。
张华为肯定完了，台湾的林什么玲
命令周亮的，暗暗的和我睡了同样的女人，
一定得灭口啊！
咱们都属于奴才，
车峰李伯谭是监事
几亿的普洱，几亿的唐卡，
李友是听话的奴才，不公布，当庭释放，陈华啊
李友玩的是万亿资产，
执行董事就是常委，董事就是政治局委员
查郭文贵的是特警公安
日本美国英国中东不跟他合作，在香港抄他老窝去
香港警察，有两个显著的标准，凡是有大陆来的员工，凡是香港土生土长的人，和颜悦色，但是必须要说的是，女合作伙伴，大陆纪委加公安，律师一直在场，
像对待贩毒分子
这些事情在香港没有
要求1000万取保，因为涉案巨大
去了一个副总警监
但是我必须说比国内文明多了
最起码不把黑手伸到女性的裤裆里
虽然有违法之处，我可以接受。基本按照香港法律办事，我表示感谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
