<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>龙虾 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BE%99%E8%99%BE/</link>
    <description>Recent content in 龙虾 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BE%99%E8%99%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1756/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1756/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
OK了吗？兄弟姐妹好啊！俺在世贸中心102！我们正在102对一周年的庆典的在试吃，我要看一看外面，看一下外面，这是城市的景，看到这城市的景。这是在一百零二层，一百零二层！那边，你看在相反的方向就是自由女神，我们现在是在一百零一层试吃，试吃就是为了咱们的周年庆典的时候在这儿，看到没有？谁能来参加？嗯，就这吧！就这吧！（对旁边工作人员说话）你小心，你还别摘口罩，你把你入镜了，就这吧。
今天呢是，你从你的手机看的效果怎么样、声音没问题吧，今天是。（对工作人员说英语）Yes，Please。So today, the main course（今天的主菜）。菜单啊，是今天的中午的试吃的菜单，这是给6月3号晚宴的时候试吃的菜单。你选这种餐厅你想吃到比那个什么什么什么好，那是不可能的啊！但是咱们尽力了，每道菜都是七哥选的，多好不可能，但是肯定不差，七哥尽心了，尽心了！
哟哟哟，欧洲的开投资委员会正在开会呢，要马上通话。参加这个会的即时翻译，昨天我才知道是一个我们战友的母亲，吓死我了。哇塞，长得个外国人脸，她说我的两个孩子全是你的支持者，我也不反对你，原来她是混二代——混血第二代。
哇，unbelievable（难以置信），很高兴我们今天准备的资料，所以说七哥一夜没睡觉呢，你看你你小子，（说英语大体意思）昨晚我只睡了140分钟，她知道，办公室的同事们都知道，last night only 140 minutes。 She knows all in the office of the people. yeah no. No, I in the years on the, ——大家没事儿你们可别浪费时间，我试吃呢！
(郭先生接听电话，参加会议)［啊，你说，我现在在世贸中心试吃午餐，坐在101层吗？你说吧！老人家怎么样了感觉？是吗？很兴奋。喂，我听得到，听得到。嗯，拥有者呢？那他最终有权撤走吗？那就是他了。不是，我说就是昨天跟你说这个。太好了。那他使用这个新注册的公司吗？不用了吗现在？他们正在做呢，所以说，那现在昨天他们正在注册的那个地方……这还用这个公司？那就是受这个法律保护的是吧？
（郭先生餐前祈祷）这是第一道青菜，这是沙拉。我从来不吃沙拉的，今天为了战友们吃的，我从来不吃沙拉、不吃生的东西。今天我就试一次身吧，吃一次沙拉，我从来不吃沙拉的，我不吃这个沙拉。就中国人吃这个，那天晚上咱可不能弄这玩艺儿，这菜啊。
所以说，我们现在就试试，我看这个直播的这个信号还是很可以的，就这里的WiFi。当然那天直播的时候在102层是我们一定要使用光纤的，但这景观实在是太漂亮了。那有自由女神、整个曼哈顿景俯瞰，你能想象美国在9.11之后，这个国家重建、纽约的重建，所以大纽约计划当年他们跟我讲的时候那个模型，我觉得美国人疯狂，但是就是这个十几年它真的就建起来了，就是这个大纽约，Big New York真的是建起来了。现在你看Brooklyn、你看法拉盛还有曼哈顿东城，还有这个下边角的新泽西，都是一个新的曼哈顿，周围全都诞生啦。
咱们中共那时候搞的卫星城，所有卫星城全长草了，哇塞，开发区全长草了。但人家美国的地方你看，每个高楼大厦的群的背后全都是高入住率、高使用率、高房租、高质量。曼哈顿是老啦，大清朝时候建的，但是曼哈顿旁边长了一堆小曼哈顿。没有人去讲这个问题，你看这很夸张。
给保镖有三明治吃吧？
有。
好，给他们三明治吃，别让他们饿着。
哦，好好，太好了。
所以说兄弟姐妹们，任何事情要相信的事实永远是事实，不要看表面。一定不要相信听到的，也不能相信你看到，是要在事实中有各种事实堆积成的一个事实才行。你看这些人口，纽约的人口增长，从9.11以后人口增长，从9.11之后的这个城市的建筑面积，从9.11之后的纽约的住房平均价格涨了几倍，所以说它这是根本的问题。你共产党搞的一堆什么开发区呀、什么卫星城啊都是扯球蛋的事，它不生产任何财富，完全是假的擀面杖子经济。
你看这下面这河流，你看，这边是河，那边是海，海河交界处，自由女神。那边是康州，你看这个漂亮啊，太漂亮了，这是用财富、用智慧累积出来的一个现代化城市，那不是你吹就能吹出来的。
你稍微往这边一点点，就下边，往上一点，可以，再往上一点，谢谢，太好了，谢谢。（郭先生让助手调视频画面的角度）。
所以说兄弟姐妹们，当你站在这一个当年9.11被炸掉的两个双子塔的废墟之上的时候，它又重建了一个面积比它两个还大，更结实’、更现代的地方，然后这个角叫钻石角，这个结构设计得非常棒，我看过N个这个方案，当年的纽约州长是我的朋友，我最早看到这个方案的时候还有所有竞选方案，很多中国建筑师都批评人家什么太容易了、太简单了。就是这种简单你做不到，防震、防撞，然后就安全级别，这个隔音效果太好了。
当你坐在这个100多层的大楼上的时候，你想到这个地方曾经有3000多条人命，被飞机给撞过来的那种撕心裂肺的感觉，你再想着今天的和平，再想着今天我们面对的和平盛世，我们每分每秒都应该有感恩之心，珍惜生命，珍惜自己的生命啊！再过两年、三年我们再来到这里直播的时候，想想今天直播的午餐，嗷~~~~~但是每个人都不会重视今天这个当下的这一刻，都觉得不重要，但这会儿太重要，我说的你听得懂（这句话对同桌的人员说的）。
法治基金、法治基金，这是我法治基金的非常棒的律师，还有我们的战友文佳同志辛辛苦苦的这段一直熬夜奋战，准备着一周年的大庆。所以现在那天为止，到现在为止我的朋友要来的，我的朋友要来的就700多人了，我只答应了俩人，我只答应了俩人啊。所以今天早上长岛哥跟我说多少人，我说我只答应了俩人，我只答应了俩人。那天约翰.摩根 John Morgan全家都来，我答应他家了，我答应他家了。另外一个也是个美国的一个朋友，所有人我都没有答应。
Order white wine we have, right? Where from the white wine? How much one bottle?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1421/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1421/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放朱利安尼先生2020年12月4日讲话，秘密翻译组译）
昨天（案件）有重大的突破，想象一下如果此案发生在一个公平的拥有新闻自由的国度，一个没有审查制度的国家会是怎样。而我们已经被封杀了超过至少3、4个月以上，这个审查制度是由大的技术公司大企业、大媒体组成的。NBC、ABC、CBS、CNN，福克斯有提到一些，只是一些，不是很多。OAN和Newsmax有很多报道，就是这样。美国人现在被剥夺了（了解）我所见过的最重要的选民欺诈证据（的机会）。
看了那些证人的回答，所有共和党人的指控都是真实的。毕竟，我们准备了超过700份目击证人的证词，然后我们还被说成我们没有证据，那些假冒媒体不断的重复这一点，偶尔福克斯也会这样说。
我们被告知，他们揭穿了这一理论。检查邮寄选票的监票员被赶出计票现场，实际上，我们有4400个证词讲监票员被赶出去。毫无疑问，监票员是被赶出去的。媒体喜欢印制拜登和民主党的谎言，这些机构得到了大科技公司、大媒体、大企业的支持，民主党的支持，激进分子、黑命贵、Antifa的支持，他们都参与其中，同时也有参与其中的中共国在背后摇旗呐喊。
我们让这一切发生了，我们有一年的时间让他们侵蚀我们宗教自由的权利，让他们限制了我们言论自由的权利，通过封锁禁足的方式和施加巨大的沉默铁幕（壁垒）的方式。现在，我们还让他们实质性地破坏了投票权，现在是爱国者站出来地时候了。你能承受这些压力，你可能会被下毒手，我不知道会发生什么，你呢？你想过怎么的生活？会像一个美国的爱国者一样活着，还是想活得像个投资的小懦夫。
那些受到感召而为我们的国家献出生命的人们，他们没有迟疑。但他们没有意识到，这次承担责任的矛头指向了你们，州议员们，你们可以拯救我们的国家，需要做一些勇敢的具有历史意义的事情，我们可以勇敢地写出整个事实。也许我们需要勇气也许勇气就能让我们转危为安。我建议每个州地立法机构召开一次新的特别会议，听听证据，探查铁证，并结合确凿地证据做出判断。拜登是故意要盗取这次大选，而且是以相当大地差距输给了川普总统。
（播放国内短视频）
嘿，你猜怎么着啊，今儿带您来一个北京价值52个亿的饭馆，咱进去Look Look去。上边带一个空中四合院，住一天就得100万人民币，租一年就得一个亿，楼上还带着停机坪。据说直接就能停直升飞机，下了飞机就直接进四合院，真地道。咱们进去Look Look，看看人家这大堂，金碧辉煌。（您好）黄花梨地天花，这个叫孔雀开屏。没有花钱地不是，你可说呢。看看这，两把椅子，黑色代表地是权力，红色代表的财富，二者不可兼得，所以得给它分开。上边瞧瞧去，那有一大龙壁，这真地道。没有花钱的不是，你可说呢，一整座九龙壁，龙生九子，子子不同，就是气派就是地道。这设计就是讲究。
外边太冷，进去暖和暖和去。哎呦，七八百一位龙虾山，您这个2曾跟这3曾有什么区别吗。（日式料理）啊，我进去看一下，哎呦，这大龙虾，三文鱼，这都是生的是吧？不行，我吃生闹肚子，那烤鸭什么的有没有啊？（这些全是在2楼呢，主要爱吃日料的就来三楼，爱吃那个中式的就去二楼）开到几点，十点之前吃多少都没事吧？
（朱利安尼先生2020年12月4日讲话片段。）
朱利安尼：我们让这一切发生了。
（国内段视频，下集）
嘿，刚才去的是3楼，主要以这个日餐为主，现在咱们来2层看看。2层主要吃的中餐，跟3层差不多，一进来就先是个龙虾山，波士顿大龙虾，看看这是随便吃了是吧。（这是残们的热菜区，麻辣海鲜里边是精选的波士顿龙虾），龙趸鱼，爆肚看见没有，爱窝窝豌豆黄，驴打滚，这真好，这饭店。冰激淋都哈根达斯的，黄金的奇异果，这最有营养最地道，看着五颜六色的，漂亮。各式各样的法式的细点，看着就那么有食欲，就是让人感觉那么想吃。小草莓，这个来自于这个朝鲜的准好，得少喝点水，一会得多吃点龙虾什么的。我来两份啊，分开还是装一盘，装在一起就可以了，啊OK了。味在四川食在广东，吃东西就得吃广东菜。最著名的，价值52个亿的，哎，就吃它，龙虾山。哎，这个多吃几个，波斯顿的大龙虾，这长挺好玩儿啊。再来一个，觉得这个好，看这大虾的随便吃，你可说呢。随便吃，您也不能多拿，那不能浪费，讲究的是什么呀。
（直播正式开始）
开始了都，有声音么，有声音么，声音怎么样啊，又是小又是大呀，这个声音成了问题了，现在天天扯着嗓子喊成了G-TV特色了。有声音么，有声音么，这真够搞笑的，这就叫G-TV，这就叫G-TV，你说这就叫G-TV。我在抽雪茄之前，咱们，现在兄弟姐妹们，咱们一起先为我们的英雄，全球的英雄，当然是美国的大英雄朱利安尼先生，我们的好哥们儿，先为他祈福，早日回到战场！兄弟姐妹们，一起为朱利安尼先生祈福，他是一个度人的决者，就是我们说的圣人仁子。
所以说他是一个真正的决者，度人的决者，圣人仁子。按照历史上按照宗教有人类来说，他是当之无愧的。他在纽约当市长的时候，铲除黑帮拯救善良的人，还有一个是，在他这么，维护着常人很难理解的，他这个虔诚的天主教徒。他心中的信仰，作为朋友，我是有感觉的。让我最佩服的，真正让我看到他是一个决者，真正是有信仰的人。所以说他老人家有点混不吝，在现实生活中，毕竟你是凡胎俗子，而且对共产党的流氓恶毒之性，他还是有点儿低估了。虽然在过去的这段时间，由于我和班农先生把他改变很大，可以说他跟我们认识之前跟我们深度沟通之前，他很多方面是认识不到这个高度的。
那么当他迅速了解认识到以后，开始了他人生中最辉煌的也就是这一次代表川普总统，一起和我们爆料革命新中国联邦坚决的站在一起，打假除恶，然后灭共反共，这个非常之坚定！你在生活中一旦跟这人打交道，和在屏幕上完全不一样，太多的人你在屏幕上和私下是不一样的。这点我们路波切还有我们闫博士我们的天使，他俩是很有发言权的。虽然教到他们没我多很多，但是他们会有感觉的。所以说兄弟姐妹们，这是为啥说美国这个国家的伟大啊。它美国这个国家的伟大就是有这种圣人，它就是有这种真正的决者。他是真正的天主教徒，他身上那个天主教的那种感觉，那真的是没法说的。
哎呀，我得看下，我在前边看不到战友留言，我得在这看到你们留言。所以说兄弟姐妹们，这就是说，当我们今天再看朱利安尼先生这个事儿的时候，我想让大家知道的是，为什么爆料革命它伟大，为什么说爆料革命和新中国联邦是救世界和救人类？这不是吹牛的吧，这不是预测吧，这不是装神弄鬼吧。我们天天喊天天说，我们现在往回看。战友们，现在你们看到的是，香港事件，阿里巴巴，海航，王健，中国经济，中国国有企业，私人企业的遭遇，中国的房地产，中国的上海股市和香港股市，包括缺粮食，这些事情，哪一样咱没说对呀？战友们。哪一样咱没说对呀，对吧？我们不想说对，是战友们拿生命换来的这种情报。哎呀，这网络真是，这个不是用的…我们现在真的是，没有G-TV的世界真是太可怕了。但是G-TV一出现任何症状，就让我心情严重受影响。
但是兄弟姐妹们，我想说的事情，我们用过去的几年，千个事情，万个事情，来证明给大家，但是还是很多人大意，不信，怀疑。贪嗔痴慢疑，那个疑字儿会让你死人的，会让你丢掉一切的。这几天每天有十几波，一二十波人，战友们咱们救助的都是，很多都是活过来的。有两个战友家里边是死了人的，最近啊，咱不说以前的。这都是个人隐私，我们都承诺好，不对外说的。那么这些战友救过来以后，都最大的感触，感谢爆料革命，感谢新中国联邦。我最不想听的就这个，因为你不要染上，你染上就太麻烦了。这是一种咱战友们的觉悟、觉醒，不要对共产党的病毒有任何的幻想。
不要有任何的幻想，这是我说的，这是咱爆料革命新中国联邦所有的战友，所有爆料革命战友每天喊的事儿，每天喊的事儿。所以说亲爱的兄弟姐妹们，你看我这刚刚，你看我说到这，你看我刚刚的，鼻子弄一下子，又抽一下血，为什么?我见人家重要开会之前，我都做检查，主动把报告给别人，就是对别人要负责任嘛。所以说，这个病毒的事情不是开玩笑的。好，几天前，我给他们说我获得了绝密的情报，共产党的国家安全委员会开会，明确的说要干掉Sidney Powell，要干掉Lin Wood，要干掉弗吉尼亚的议长，要干掉班农，要干掉朱利安尼，要干掉川普总统，一定要让他们消失。这内部情报报的信息，我把信息说过去，他们说也得到了，他们也认为这个事情多方渠道证明是对的。但是我就给朱利安尼先生说，您能不能戴上口罩，戴上手套，一次都不能摘下来。很多人，你看美国人，他口罩戴着，一看没人他就摘下来了，在鼻子下边。百分之四五十人的口罩就在鼻子下边，你这不是自欺欺人吗，这个鼻子的呼吸是一样的。然后手，根本不在乎，手到处摸。最可怕的是手，在共产党的这个病毒面前，没有强者，没有强者！
你是凡夫俗身，你是觉悟者，你是圣人，但是圣完了你还是人，你不是圣神，你叫人子，或者人们的人，或者仁义的仁子，但你是先仁子，你还是子，你还是凡胎之身。但是我可以告诉大家，美国我见过活着的人，包括所有的大教宗，我觉得生活中称为圣人的，就是朱利安尼先生。圣人仁子，绝对的。大家你们想一想，北魏的时候灭佛，北魏灭佛，拓跋焘，杀生灭尼，但是他马上死在了奸贼之手。北周的是武帝，灭佛灭道，几年后全家人灭族，几乎全杀完。唐玄（武）宗当时也是灭道灭佛，当时大家知道，差一点儿把他国给灭了，最后他死了。最后他叔叔李忱当上以后又恢复佛，历史上包括明、清、元，你去看去，灭佛灭道灭宗的，灭神的，最后全被灭国了，家族死于一切。毕竟是你不能去灭，这回答头两天说的，咱讲外星人还有神的问题，这个非常有意思。
我们犹太人杀害耶稣，杀害耶稣啊。大家知道，杀害耶稣之后，犹太人2000年国、家、族之难，无国无族无定居之地，永远处在恐惧杀掠之中，从未停止过，多可怕。日本当时是明治灭佛，然后也是杀僧尼，然后是乱佛法，和尚结婚生子，乱了佛法。就和当年北周一样，一模一样，杀佛杀僧尼，乱佛法乱僧法，还杀道，当时全被灭了。历史上你去看去，任何时间，包括大唐朝。唐朝一开始是立佛，到最后杀佛，最后是灭唐，全灭了，是吧，全完蛋。凡是在历史人类上任何国家任何民族，包括当时的罗马帝国，只要是你杀害圣人之子，你必完蛋。现在共产党在干啥，兄弟姐妹们，共产党在中国干的的中国历史上又一次的，就是各种王朝，这次是真真正正的是灭道灭佛灭耶稣灭天主，比文化大革命只有过之没有不及。
现在是在全世界灭耶稣灭佛祖灭道教灭穆斯林，灭一切的教，而且试图杀害圣人之子。圣人之子朱利安尼绝对是活着的圣人之子，绝对是。朱利安尼先生昨天是我就知道了，他昨天就已经是染上病毒了，很多细节我在这不多说。我想给大家说的事情，共产党这个作到了疯狂的程度，连这样的圣人之子都躲不过共产党的病毒的伤害，任何人要说这是正常的感染，打死我都不相信。包括川普总统的感染，据医生说细胞里边也是超过5000到8000的病毒量，不可能人与人之间（传染）能5000到8000，跟川普总统一样，这就是疯狂了。再个证明了我们内部的战友给我们的情报的准确，是要灭这几个人的，是要灭掉这个圣人之子的，兄弟姐妹们。
所以灭共这场战争已经到了最后的关键时刻，从灭共的角度讲，说实在话，我昨天我给朱利安尼先生他们说，得到这个消息以后我说，这会加速美国灭共。大家没有注意到，佛州的议长开着开着会染上病毒了，川普总统的竞选经理在Arizona讲着讲着话，一下来染上病毒了，你们都不知道而已。大家你们发现了吗，所有的帮助川普总统打官司的，包括Sidney Powell，包括Lin Wood，包括我们空军将领尼古（音）将军。
当战友们知道名字的时候，都是现在班农的War Room出来，然后杀出去，都是起始于战斗室，然后帮助川普总统杀向沼泽地。哪个不是？个个都是，朱利安尼也是。你们就明白了。兄弟姐妹们，我获得这个情报以后，咱们战友告诉我这个情报，当时我发给他们，我说我获得了情报，要灭你们几个。原来要灭你们是组织上固定行为，这回点你们名儿，就是严重影响了他们的安全，必须消灭。当然他们相信了，但是他不够高度重视，也没有相对应的行动，特别是在防范上。你说现在5000到8000的病毒在血液里边，你说是人工（传染），你说是别人给喷出来，我不相信，俺不相信。但是这会更坚定灭共，可是那是我们的哥们儿啊，圣人啊，朱利安尼。从昨天我知道到现在我心里边一直，一天了不断祈福啊，上天，我觉得我们爆料革命战友也会为他祈福，也会为他祈祷。我相信他是强人，这对他来讲是巨大的挑战，74岁，还有癌症病史，还有这5000到8000，现在已经到医院去了。大家都想问会是啥样，你们心里都在问，会啥样？是吧。你们说能啥样，战友们你们说啥样吧？
所以说兄弟姐妹们，看下信息啊。永远是，约翰叔叔又给我放了酒灭中共，他就照片从来没给我换过，从那场直播。你能受得了他吗？约翰叔叔我求求你了，我喊你大爷行不行啊，你能不能别每次都放酒灭中共，就那一张，咱能不能选一张（别的）。我求求你了，这G-TV能有好吗？我真的受不了了，快崩溃了我快，你能不能每次给我换个照片呐。那个电脑里能不能换一张呐，换个死人照片行不行，天呐，简直，服了你了。约翰，我真的是服了你了。这怎么可能好，G-TV怎么可能好，你这样的人怎么可能弄好。哎呦，每一个问题都是从第一天到最后永远不会改的，永远，就这种倔强，就这种理工男理工女这种倔强，没法跟他相处，你知道吗？完全没有人性的。我任何问题当天解决不了，我当天都睡不好觉，我不会睡觉的，我整不明白我不会睡觉的。这是工程师，我真服了他了，每天在一个问题上咬来咬去，永远不会给你解决，永远有理由，永远有道理，太可怕了。
哎呀，战友们，哎呀我的妈呀，这么多战友，很多无名战友，就是过客呗。罗伊这老战友了，天呐，哎呀我的妈呀，都是为朱利安尼先生祈福的，确实是，战友们我们要为他老人家祈福。我一天多少次祈福了，从早上到现在，我只是没告诉你们，得保密，川普总统不发推我能说嘛？是吧，这是秘密呀。天呐，天呐，这是，真的是再好的眼睛也看不了了。我今天一天一下午都是战友们跟我反应G-TV不好用的问题，一下午所有的手机里边。我这是过客，天呐，这我真的看不下，这简直是，这真是，兄弟姐妹们，咣咣的呀。
我今天直播，我想跟战友们乱聊的主题是啥？兄弟姐妹们，我求求你们了，拉家带口的你们没有朱利安尼先生这样的医疗条件，你家里边的人不应该被你牵连。你要有基本的常识，听完我的直播以后，战友们，真的要，放下手机，全家人坐下来，好好看一看我们的天使闫博士告诉你的，怎么吃羟氯喹，怎么防范自己？我们一位战友，一家人3口人全染上了，一家人那个哭声传来的时候，真是一个人绝望的时候，你们能想到那个哭声多可怕吗？那是多可怕吧。我着急呀战友们，你们看看纽约，一天一万多（新增）呀，一天一万多个啊。加州，整个世界，158万人死亡全世界，这个158万死亡人数，我给你说，打一倍两倍也不止，有多少人死了是不确认冠状病毒的？你们一定要相信文贵说的这个。多少专家，上星期一个超级专家，也是咱们国内的一位战友，我说国内死了大100万了，他说文贵你相信这数吗？我说应该是吧。他说我告诉你，5倍也不止。我把这话给，不含国内啊，他说有多少人死了给你确认病毒啊？那怎么可能？医学上有一句话，当你发生大面积的瘟疫传染病的时候，你的得病率和死亡数字永远会小于真实数字，一般来讲小于3倍5倍10倍是正常的。因为医疗条件它永远跟得病者差距太大了，不可能每个人给你都准确的看出是这个病毒传染病死的，它只能漏掉。
它不可能说，有人想领那1万多美金的钱，报，那胡扯的事儿。那是一条命，你能用1万美金杀死几个人去，怎么可能啊？纯胡说八道的。不要相信这种假的信息，这是个基本常识。咱们这位战友说的，当人类有任何这种大的流行病和大的传染病发生的时候。咋样，你看这G-TV它断了，咋样，就断了，昨天几次断，今天你看，永远，我这天天说。每次国内战友跟我反映，说每次上来，他说得断个10次8次，你这让人战友受得了吗。就这，咱们工程师几个月了，到现在还解决不了。我就在这看G-TV，你看就这，就这么断，你说这玩意儿了得了嘛。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是个常识。为啥我真的是呼吁兄弟姐妹们，你别天天老盼着放黄片儿，爆料革命，你把你的命保住才有爆料革这个共产党的命。你的命都保不住，你爆什么料革谁的命啊，你把自己命先弄没了。兄弟姐妹们，咱们那么多战友给染上，你看那个云南的一位战友，家里边的人4口人，一家两口没了。Oh, my god. 朱利安尼给我发信息呢，这老人家从医院里好了，太好了。好，好消息，朱利安尼先生现在可以发信息了，可以发信息，有恢复啊，有恢复啊。Wa, hero, hero, I want hero quick come back, everybody pray for you, please. God bless you.
哎呀是啊，这个…这个是雁平给我发信息，我们的一个这个GTV新来的总裁啊，还说呢、说，“班农先生带来了很多、很多恨他的人，我反对——因为反对他反对我们。但是朱利安尼给我们、朱利安尼先生给我们带来的，都是很多爱我们的人、和爱他的人。因为有纽约有很多人爱他，他是我们的英雄。”这位我们现在的新来的GTV的这位还没有，还没有上状态的、这位美国的这个总管啊，希望他能解决GTV这些毛病。哎呀好，他（朱利安尼先生）老人家能给我信息了，现在在医院呢。哎呀我这整的我、哦天呐，哎哟哦天呐，祈福吧兄弟姐妹们，好好为他祈福。这有点高兴，这要喝两杯的感觉。哎呀！他归来之时就会像真是滚天雷，灭共的滚天雷啊，啊，（灭共）会加速会加速。呵（拍胸脯）好！我得给他发发，大家在这块这个、这个关心他的、祈福的战友留言，我得发给他，我让他看到，哇好！我要让他看到多少人现在在关心他，多少中国同胞在为他祈福，上天必将将我们的英雄给还回来。啊，共产党灭不了他。哎哟我天呐，在那个手机上。
（给朱利安尼发语音消息）I’m…Hero, I’m broadcast(ing) now, I all the is the we are(our) friend(s), we are(our) you know brother, sister is pray for the hero, for you global hero.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
