<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>老姜 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%80%81%E5%A7%9C/</link>
    <description>Recent content in 老姜 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%80%81%E5%A7%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大餐什么都有，我看了优秀，寿司。
挨打。然后我不好。我去拿盘子。很多很多。
未抛光厂就没电了，说sleep. So this is too small.我抢个机子。
Yes very nice.我。这个是直播，所以就避免不了。
第2条羊肉。我看了还有一个牛肉，我一会给你看。哇噻。
说。爱b。
今天没有它的适用面，炒面。啊。
OK是我需要。出境了吗？还没有吧？肚子都破了，在这里，这样子可以，因为我随身带了一个。
好大家好，大家好，我把这个镜头。是吧去年的。比较。经常啊，佩服啊。
几乎我看她就是美，有一套不同，不知道为什么你。嗯，我给你看一下，去哪里？三个月。
还长着呢，动力。那也嗯。500美元是。
我关门不让看了。你要问下他叫什么名字吗？他说。日本日本的厨师教练卡。
好不好？我我们去，我还要带一下这个设备了。好来了。
开动了。主要是爱马仕。还没看清楚。
OK了，红酒红酒杯这个价格。和质量，你看水晶。好在我们这边新买的，新买的，专门给牛排。买了嗯，是的，因为我们客人的要求很高。
才买的吧，还是给你买的，切牛排，你小心点，小心点。一个刀子600，小心点。还在想呢。这个给这个有什么？
专门。还有懒的哦。不对啊。
你你好好选吧。好门道，吃饭去好吗？
刚走了。对对。我们回深圳呢，像这个叫啊，3.都来到这里叫转吧，然后。
哦，就说就，结果呢就一直就是。就跟旧了就装了，有些战友舅舅呢就说成酒或者救人的救，还有酒庄啊，很多战友。我以为我是开酒庄的，糟糕了。
老旧楼里。So the small size后面一句话的的。对。啊。
建议开始支持，对吧，你知道这个是什么酒吗？哦喝酒了都，你看这是他浪费的，啊。
你看，你知道吗？避免10.不跟你讲我不着急，我可以可以，但是。
你看。喝红酒吗，我来。先说说这个是什么酒？老婆，这个我喝了。
有几次这是我微信上就专门今天给你们的酒哇，特别好红酒。在法国的，这是virtual就是好像。每一年有很少很少的，全部。还有我看看就是还有。
这是1990年属马，就是你看他已经看了他今天。试试这个好不好喝，所以她试了一次，就这个留给你了。9点别忘了，管他们吗，在。啊我觉得。
Now yes.好。
不是你家的时候。
周二业主的。Another dog is from the sweet escape, 然后这个牛肉是今天早上。对啊，我真的特别感动。也这几天。
This有。It&amp;rsquo;s good.Oh, I have to leave your.那sir.
OK 24呢。OK娜娜。好好好OK。
很多人。我先看看我。
那你看吧，你给大家看。嗯，把这个这个东西可以好，可以可以来。我们要喝这个还是喝这个？哪个好？这个号还是这边好。
两个多，我都拍了一张。两个都看东西。是好几个。哦。
也算是说。我果然是。是葡萄做的吧？
还没吃饭。Yeah I&amp;rsquo;m drinking.原来红酒是葡萄做的。我我不等了，我想。
你在干什么？我没有喝我，我只是闻了一闻好不好？我还没调好，嗯，好。刚才我没通过啊，我我只是闻了一闻，没有喝的我真的。
我只是闻了一闻，好多了。果然是传说中的红酒，爱还还不说还真有不一样，说实话。还真有不一样的，我平时买的那个几十块的。就是有点不懂事吧，我在查，当然我不是说。
爱，有不痛的问题。对呀，真的确实是第1次的。被当成入口啊，那个气味怎么形容呢？是从鼻孔里有弥漫着另外一种气味，像那个橡皮桶的。那个红酒的橡皮桶啊，那种味道是很纯很纯，你有没有感觉？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
