<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2020年04月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B404%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2020年04月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B404%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1127/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1127/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，战友们，4月30号文贵给大家吃早餐吃播，汤，法国罗宋汤，实际上就是豆腐汤，还整什么洋名。
昨天晚上我睡了一个好觉，睡了一个好觉，睡了一个好觉，睡得好舒服!外国人喝汤不要出声，不要出声，要抿嘴，这是文明。我们中国人喝汤…。这厨师做的点心、面包太好了，关键你看这刚烤做出来的，我说9:45吃饭，他9:20开始在这块做。
战友们，我现在给你保证看直播的人，我给你们保证绝对不是你们，你们不是最重要的，可以说今天的直播我知道谁会看?共产党!现在文贵要给所有现在正在看直播的共产党员们跟你们聊两句，我跟你们聊两句。所有的灭爆小组，还有刚刚成立的中共中央紧急事件疫情小组，针对的就是我们爆料革命。包括昨天你们去青岛的人，去香港的人，你们知道你们已经输了，你们赢不了，是吧？我说过我要做到的我就会做到，历史会给我们答案，很快会给我们答案。
我在未来的三周内我会告诉你这件事情，会让你共产党撒谎、欺骗全世界死的有多惨!我说到做到。我再次告诉你灭爆小组的人，还有所有紧急事件小组的人，昨天你们去这些人家里面威胁他们，弄得家里鸡飞狗跳，哭声一片。包括让他们家人，给班农、给我们发威胁信，发Email，还想弄人身炸弹来搞我们，威胁我们，包括你们现在要把某些人定成神经病，你以为你定成神经病就定成神经病了，这么大的美国和世界，定成神经病爆料就不管用了?郭文贵还给你定成神经…，大家还记得吗?郭文贵曾经被共产党定为有神经病，你们忘了郭三邪、郭三秒、郭骗子，而且是好多时候说我神经有问题。大家还记得吗？凡是说共产党真话的，他大爷的就定成神经病，你这个王八蛋共产党，你黑到家了，你、你low到家了。
我三天前就告诉美国的团队，我说当这位先生到达美国的时候，共产党一定让他家人出来说，这家伙神经病，说话都不可信。共产党你能不能长点屁脸？孙力军抓了，孟建柱完了，王岐山完了，你们能不能长点屁脸？你大爷来的，你low死了你。啊！凡是说你的真相都是神经病，郭文贵神经病。你真是、你想想这个天底下真可怜。你能想到一个统治中国的共产党政府能那么不要脸，比我们老家那个村里边骂人的人都low。除了撒谎、骗、造假，你什么都不会、什么都不会呀！就是造假。头两天美国某些部门给我说，估计他们会怎么办？我把我、我把所有的、我说他们的行动方案从前天、昨天到现在没有一样能超出我预测范围之内的。
大早上起来，你说这羊腿就烤上了。所以说战友们，你看共产党他low到什么程度。郭文贵在三年前一开始爆料，郭三秒，我三不三秒关你共产党什么事呀？我三秒咋了？我三秒。我三秒咋了？侮辱你的人格，然后给我家人又说，我有无数个情人，让我家人看我什么录像听声音，我们不愿让你看录像了，听听郭文贵跟人做爱的声音吧！结果我老婆说，那不是郭文贵，郭文贵是不是三秒只有我知道。
你说这low到啥程度。然后郭骗子，结果郭骗子是中国经营负债率最低的企业，我不欠任何人一分钱，我不欠任何人一分钱。结果整成九家所谓的建筑企业来起诉我，结果是9家企业钱全给了，结果一个骗子有几千亿的现金和产业。
然后郭三邪，结果是三年证明了郭三邪，谁沾郭文贵谁倒霉，结果全中国、全世界凡是相信郭文贵的全家都跑出来了，没被共产党的这一波的私有资产共产党化给弄走。带着老婆孩子跑出来了，没被双休。很多人逃出来以后没有被病毒困村里困在家里边。这叫三邪吗？共产党如果你要能多培养上几个郭骗子、郭三邪、郭三秒，你们就不这么low了。
这帮流氓，马上给某些人提几亿，提头衔。威胁班农先生还搞自杀式炸弹，慌了吧！慌了吧！弄不回去了吧！你有本事，你到美国班农家里搞炸弹，你敢扔一鞋底子试试。共产党你有种欺负中国人，你到这搞暗杀，是吧。像曾宏那个烂仔似的把这个民主民运人士骗骗骗，骗成车祸了，是吧，给水淹死了。你就动动班农，你拿个鞋底，你敢去去，你大爷来的，你拿个帽子你敢扔进去？共产党你是人类上有史以来最欺软怕硬的个王八蛋！最欺负老实人的王八蛋，你就是一群低级下烂的流氓。还威胁，你敢碰碰一个美国人吗？连美国人拿屁嘣你你都不敢吱声。你就欺负同胞，老鼠扛枪窝里横，你连老鼠都不是。我告诉你平爆小组，你会看到我今天早上说的话，你记住我这句话。你会看到在美利坚共和国，要低于一百个人上路德访谈、上这个我们这个平台直播和美国政府合作，郭文贵我从这大海上，记住我明年这个时候我让你把我，你要我怎么着我怎么着！拿一百基数来算数，你能挡得住试试，你能把那个整个十四亿人你全抓起来？当监狱里的犯人多于整个国家的公民的时候，监狱里的犯人就不是犯人了，你那狱警就成了犯人了，不要忘了。所以说共产党，这就是啊。
我刚才我看了看直播，这文虎先生我这找了半天赶快去打赏去吧，一看又斜着镜头的我只给你打了几百个金币我就不给你打了，惩罚你。然后小皮匠今天特别好直播，我给的游艇、劳斯莱斯、飞机几万个。啊！你看，这为啥不搞好呢。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这共产党啊，这个丑陋的嘴脸，大家都看到了，大家都看明白了是吧！就是造假胡说八道，现在跑到美国来，战场拉向美国，我很高兴啊！专案组的哥们们，把战场拉向美国来我太开心了，不能老在你地盘上干，是吧！你们在你们的地盘上，我们在美国，就这么战不好玩，是吧！我的让你们来美国，你把你的斯里兰卡的哥们都弄来，还斯里兰卡共产党，还想挑战美利坚，来呀！放马过来呀！
从小我就喜欢打群架，直接接触，别废话上去就打，别给我摆花招使，你有种过来。那位先生的一家人的能在你的虎口底下，围着一帮人的情况下能离开你们，知道我的在国内的潜伏的力量了吧；私人飞机能在你眼皮底下能飞开，知道我们潜伏的力量了吧；我们另外的人能在你眼皮底下在我几十个人的护驾情况下轻松的离开了你控制的境域，我就不说透了吧？你能做到吗？共产党，你吹狼蛋啊你。我跟你共产党这些家伙说一下，所有这些背后运作的人几乎百分之百我都没见过，都是我们战友，这就是爆料革命的力量。我能在世界上任何地方把战友凝聚在一起，拯救任何战友，你不服你放马过来。
嗯…太丰富了，太好吃了。刚刚木兰传奇发信息，7哥，我要看你直播，你看我直播不痛苦啊，是吧。我最近减肥吃比较少。
战友们，我们的这个平台还有这个G币把共产党给吓死了，听说常委内部针对这个事情展开什么必须严肃认真的对待。哎呀，真好吃，什么东西都是真的好，鲜的好，所以说在现场做的不一样，真棒！然后他说可能打压，已经无法控制咱们这个G-News平台的成长，包括G币，要想办法渗透，要渗透你们。嗯…有意思，渗透你们，咋渗透啊？拿钱来？送美女？我们是来者不拒啊。
所以说战友们，现在到这个时候这个斗争有意思了，是吧？它知道这是美国企业，美国法律保护，花点钱在某个地方买通，是吧？把我们的关注度给降低，篡改数据，你大爷的共产党，你能不能长点脸，这么下三滥，你看你派出来的一个个歪瓜裂枣的这些王八蛋。
真好吃，现在我生命最大的奖励鼓励是精神上和我们的信仰，剩下物质上就唯一吃了。
大家你们看到了南华早报登出川普总统严肃认真的说法了吧？共产党就寄希望于他输掉2020大选。这当然了，这毋庸置疑的，是吧？这毋庸置疑的，那肯定是共产党想让他输掉大选，对不对？就是要让他们把他干掉，他越来越意识到这个问题了，怎么办？川普总统。是不是？所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个报道不要小看，川普总统从要要求追责到这件事你不要小看，有意思啊，有意思啊。往前看，看大家注意到美国CNBC，CNBC在共产党的事上它是从来不说话的，跟CNN一样，但是你发现在吗？说话了吧，共产党要负责任。
美国反应慢，但是一旦上来这火很难灭，这个就像被压抑在一个高山下的火山一样，美国人一旦把它，嘣，引爆了，无人再把它停止，这就是美国的政治和军事和国家行动。永远要记得任何人包括美国本身，一旦是民心民愿，啪一下采取行动了，就像火山爆发一样谁都无法停止，包括美国本身它也无法改变。共产党这火是什么你知道吗？就我抽雪茄这火柴，歘，很快，歘就划着了，你不用吹它自己就灭了，你这但凡噗一口就扔在那了。
共产党你想想往回看，共产党的优越政策拯救了全世界，你今天觉得慌不慌堂，这火划的快不快？快。武汉隔离还没解决呢，就已经出来了习近平是防疫英雄灭冠英雄，出来了。雕像都出来了，快不快？快。共产党的体制优于资本主义，已经开始制度优越性出来了，快不快？快。然后中国共产党能拯救全人类，人家还没染上呢，它要拯救全人类了，火还没着呢，它把消防枪准备好了，我来拯救你来了。你说还有这傻叉吗？人家家里边好好过日子，我家没着火呀？你给我灭什么火呀？快不快？快。
还有再往回看，王阳明的心学致良知，致良知，这个致良知多伟大呀，讲良心，是不是？讲真话，致良知哪？良知在哪儿那？结果大家给弄治病毒了，全给弄病毒了，全给带家里边去了，这致良知之前是什么？大家想想，共产党这口号，多快。一切都是，中共中央媒体是党的，私营企业家必须记住中国的主导经济是国有企业不是私营经济。然后一带一路，一带一路还不算数、2025、2035、2049，在网络看全世界区块链货币，数字法。你听了快着呢，兔子打拳一溜小动作。打得你眼花缭乱，哇塞！哎呦我的妈呀，这么厉害？是啊，挺厉害的。你见有一个长远的吗？你见共产党的政策有一个长远的吗？你们想想说这话，制定这个政策的人是多么的心里在想忽悠中央，忽悠习近平，忽悠王岐山。还得很认真，拿着笔，这是国家大计，民族利益，长远之策，定国安邦啊。
我跟你们说过，就原来滕文生还有王沪宁都这号的。啥也不会，就是会糊弄女人。意淫呢，意淫。啥叫意淫你知道吗？叫国师。意淫就是做国师。在今天这个时代，凡是成为国师的都是意淫。凡是在那块儿，在镜头前还在那讲话的人，他连内裤都穿不起的，他全都是骗子。包括我们战友当中，任何人。我文贵就这么说话，唯真不破。如果你连内裤还买不起的时候，你说我脑子里装着个世界，那很好，你把你的世界去吃了去。
啊说什么我有不同的分工，智慧工作。什么叫智慧工作？一个没有生产力的所有的工作都不叫工作。什么老师没有生产力，谁说老师没有生产力？没有老师，没生产力，美国就不会有这么多大学。中国有那么多大学，它知识跑哪去了？
全人类最大的悲哀，全中国最大的悲哀，就共产党讲了70年假话。悲哀的不是共产党，悲哀的是中国所有老百姓。自己一开始都知道说假话，最后所有人都跟着说假话，最后连自己都相信这假话。亩产万斤粮，共产党都敢说得出来，亩产万斤粮。河南驻马店的猪生产了100个多个崽。就像金正恩，在北朝鲜，我去到北朝鲜的时候我看到北朝鲜说这个金正恩，当时这金正日大将军到养鸡场转一圈，走了。这个鸡呀，一下子每个鸡都下了六个蛋。哇塞，我真是受不了了。这鸡真行啊，金正日大将军一来鸡下六个蛋。金正恩，你看就他爹刚走了，结果是什么，金正恩又来了，又看鸡去了。同志，金正恩同志，金正恩同志，金正恩同志，一走了，下了六个鸡蛋，六个鸡蛋。他又来了，又六个鸡蛋，那鸡蛋在哪儿呢？
共产党猪下一百个崽，亩产万斤粮，结的那个瓜比拖拉机都大，拉不动，粮食吃不完。然后这样的谎话，你都说，你都信，你还干。结果这还不算数，全人类上最大的悲剧：大炼钢铁。把锅砸了，把盆砸了，上生产队吃饭去，炼钢铁。你觉得人类上还有这荒唐的事吗？十年超英十五年超美，赶英超美大跃进，今天多少年了？死了几千万人，你赶英超美呢？2025，一带一路，2035，2049，现代版的大跃进。
在有互联网的时代，竟然以暴民、老百姓无知愚民、该死该杀的理由情况下把一个14亿人口圈在一个墙里边。可悲呀！你看看中国出来的精英，咱们就所说的精英当中，有说出来话的能把你吓死，他问的话能把你吓死。明知道就这是一猪，他能说，这是猪吗？这是鹿啊还是猪啊？我看它长得像鹿。如果你在墙里边，你说这个猪长得像鹿，咱不指鹿为马，指猪为鹿吧，你也就算了。到了海外那么多年，你还看猪。你觉得你竟然能问出像鹿来。旁边那个人说，我也觉得可能像鹿吧。
这就你可怜了，世界上真相只有一个。在物质的世界里面，在相等条件下，物质的存在，它的本质只有一个真相。现在这个世界荒唐到什么程度？在香港大街上天天在杀人，过去三十年死了一起的非正常死亡报的不到800例。仅仅从去年的五月份到现在一年的时间，马上一年了，十一个月，香港报非常死亡将近一万人。就这也正常？无一例怀疑，无一例不正常。你也觉得这是正常的，你也相信这是真理。
香港把那黎智英、李柱铭、范徐丽泰这样的政治人物可以说世界上。最top最top的政治家，绝对不是为了金钱工作的人。把他说成什么？流氓、骗子、极端分子、出卖民族主义！如果中国人有着一万个一千万个黎智英，李柱铭和范徐丽泰，这个民族就有救了。如果他是出卖民族的所谓的背叛民族的分子啊，汉奸，中国多出点这的汉奸吧。我就给这汉奸跪下来。不出这汉奸出什么？出王岐山，出孟建柱，出孙力军？你有点常识行吗？
昨天你们灭爆小组的跑我们某个战友家，北京的家里面，你们竟然能说出这样的谎话来：“你们知道吗？郭文贵不仅是通缉犯，郭文贵是美国一手培养的，在我们中国内部的最大间谍头子。他有几万人，我们很多人都抓了。新疆运动都是郭文贵搞的，香港那个运动都是郭文贵搞的。这小子要颠覆国家，他要把中国人变成美国的奴隶”。
哎哟，你说你们这个不要脸的共产党灭爆小组，我真的是我要说那难听的话，我忍住还是，我喝！哎！生气！
结果更可怜的事情，我们这位战友的家人给战友打电话说：“人家昨天领导意味深长啊，拍着我的大腿呀，说，哎呀这个老哥呀！咱孩子走着迷路了，不了解郭文贵呀，上当受骗了。郭文贵是美国的情报局机构CIA多年培养的人啦”。我这从“郭三秒”，“郭三邪”，“郭骗子”还有“郭神经病”直接又给过渡到美国CIA的高级情报007去了。哇塞，家人竟然相信！
这就像文化大革命、大跃进，还有什么一带一路，2025，2035，2049，把美国整个国家产业掏空，然后人民币国际化。哎，我真要跳海里游游泳去，没法弄。完了，这盘全吃了。没法弄，到现在还竟然有人相信香港人死人是正常的。香港的议会议长，竟然共产党说我要把你换了。你说这个不要脸到啥程度？它说啥都是出之有律，出之有法，出之有据。我换你，我为啥坏你？我有人大释法权。你这人不要脸的玩意儿就没法弄。就你这个香港你就看到这个共产党耍流氓，流氓到什么程度！去咱战友家竟然能给咱战友家说出这样的话来。你这不要脸的东西，它话都能说的出来。你说这是中国人，十四亿人70年的悲剧呀，它能说出这样的话出来！
啊，这咋回事儿啊，今天不是说新功能嘛？
1万多人了！所以是我说，共产党平爆小组，我再告诉你我今天一开始说的几句话。人已经到美国了，你弄不回去了。你让他们家人把他说成神经病，你试试看，是美国人信你的还是信我们的。第三，会超过一百个比他还牛的人会到达美国。记住我郭文贵说的话。
你开动你所有的大外宣机器，情报机构，你把这些人造成都是神经病，都是说谎的，甚至是性无能，是吧？然后还要陷害班农，然后要拿什么自杀炸弹去，要去炸班农去。我要告诉你，警告你，我知道你在听我直播呢。听懂中文的听不懂中文的，我告诉你一句话，你曾经告诉过所有的人，一个是要拿自杀炸弹去炸死班农，炸死郭文贵还有路德。这是你的另一半说的吧。第二个人，你的妻子去告了所谓的…,到安全部。安全部告诉你妻子说：“只要让你们能到美国，到达美国接近郭文贵，接近路德，接近班农，把他们干掉，你们就是民族的英雄。”这都是你们说的吧。他有录音。还有一个，说：“你们要能把郭文贵给接近干掉，这个国家民族你们就拯救了。”这都是你们说的话，这人都在这儿呢。
共产党你有种，你敢在一个，就哪怕视频上谁敢跟出来的这些人对话。武汉实验室的秘密，武汉实验室的秘密，你还能瞒得住么？你真觉得那个病毒是从穿山甲、在树上长出来的？是蝙蝠身上尿出来的？你大爷来的，你以为世界还在相信么？
我也跟你预告一声，所有来的这些人，灭爆小组的人，很快就会在美国国会山进行秘密听证。你挡得住么？有本事来杀他来呀，来呀！这几天你们抓疯了。
我三年前，我三年前就说过，我去年也说过，现在也说过，我想在国内救的人，我下定决心的你一个也挡不住。你一个都挡不住，你信不信！
我再告诉你们，共产党灭爆小组，没有一个美国政府参与这事儿。历史会给你答案。这是美国的悲哀，就这个国家它太慢了。都是我一个人干的，我不是要撇清啥关系。你说我CIA，我就CIA；你说我FBI，我就是FBI，能咋地？但是我跟他们真的半毛钱关系没有。半毛钱关系都没有，历史会给你答案。包括这几天，这几个人出来的，我可以告诉你，我之所以不接受美国CIA、FBI的支持，就是因为我们可以做到，我们有战友。我们爆料革命如果在美国，仰仗或者以CIA、FBI为背景，我们会死的更惨。因为，当你去仰仗倚靠别人的时候，别人就会对你有所求，当你永远不能满足所求的时候，他就可能是你的敌人。
我从爆料革命第一天起，我就告诉我自己：绝不参与，绝不合作，与任何美国国家情报所谓的组织，我们只提供应该有的信息，合作这个事儿绝不可能。你把我杀了都不可能。我公开说这消息因为所有的国家这种机构里都有坏人，他不光是说中国共产党的坏人，是整个机制的坏人，美国也有坏人。这就是为什么我们能把人救出来。我们可以说是在，差点说露。在那个城市 50个人以上我把他弄上飞机，我能让他离开那里，能到达美国，我能让人离开到达欧洲。我告诉你日本国，我公开告诉你，别看安倍盼着习近平盼着共产党，我要让人去日本你一个都挡不住。你们也知道过去3年多少人去了台湾，是吧？太容易了是吧？你能挡的住吗？你要把所有中国你怀疑人都抓起来，那你的监狱就成了公民，看监狱的人就奴才，就成犯罪份子。
我们的爆料革命绝不依靠任何国家任何人，以美灭共，以法灭共，绝不是搞勾搭交际灭共。如果有一天爆料革发现郭文贵给任何人有协议、有交易没公开，你们记住郭文贵就是你们最大的敌人。
我们爆料革命的战友不成立任何组织，但是我们的合作性紧密性可信度要超过任何组织，任何人不为任何政治利益群体所利用，这就是我们爆料革命。这里叫什么？政治去中心化。只有去中心化的政治才是民心所向，民心可信的这样的真正的不是组织的组织。
大家随时可以，没有任何约束，现在包括教堂，我信教我得把工资给10%给你，凭啥呀？凭啥呀？我信上帝我就得给我10%啊？我绝对不支持这个。中国有信仰的依法信仰自由的时候，不能这么干。你愿意给你给100%，300%都行，你不愿意给，它不能成为你的压力成为你的约束。
就像我们现在G币一样，现在包括现在大家能想像到，我手机我给战友们说，我每时每刻有3000个，等着，因为手机最多一下接受不了几千个信息的。所以我没办法有些信息没回的，你们别以为联络不上，没有那个可能，能联络上。WhatsApp端到端加密没有人可以破解是安全的。所以说战友们别着急，我要回的我要回，雁平、港妹很多很多事情，有些外国人看不懂中文，只有她们能做，别着急。这就是我们为什么那么多战友，为什么那么那么多战友相信我们爆料革命，相信我们G币，这是一个去中心化的一个平台。凡是有人一举手，我要当什么大总统了，我要成立什么组织了，完了，完了，啥都不是，玩去吧！
哎哟我的妈呀15000多人，全吃完了，这肉全吃完了，所以说战友们，我今天这个直播跟大家说一声，完了全吃完了没了，剩3片鱼一个虾，吃光了不浪费。接下来的腥风血雨！天呢！木兰传奇、瞿水台、郭大王、拐子、猪猪侠、123… 这几天干的事，战友们你们会觉得非常非常的有意思。过两天你们就知道了。
我得加几个战友，我不加几个战友，我过不去这心里面… 咱哪天开个成人频道，我讲讲玉米地的故事。中不中？凡是给七哥送金币的，我要拉黑的，千万不行啊。
好，咱今天就加到这，好不好亲爱的战友们？今天总结我跟你说，灭爆小组专案组，今天我要告诉你们，你们如果再敢对战友还是这样的啊，就这样胡扯胡来，小心啊！你们要小心！你别以为我们怎么不了了你，你敢对他们家人再过分，千万要小心，大赦的时候可能就真轮不到你了。现在为全世界人民14亿中国人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福！
阿弥陀佛！战友们多少人在线？一万五千六.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1126/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1126/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，啥子情况？我要给你们酷一下啊！酷一下啊！旁边有孩子的别看，别吓着了。呵呵！这么多人，我的天太快了。亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，我今天是开一天会，很兴奋、很兴奋、相当的兴奋。
这谁让我要加你的，黑糖馒头小龙包，哎呀！这是、这是七哥做的生意呀！黑土2020，哎呀！必须加。饺子，加。阿提斯山，加。金吉鸟，七哥，加。哎！已经加上你了，金吉鸟啊！还加啥呀！福州蚂蚁，加。要正义不要正能量，文彩，加。加上了，哎呀！加的可不孬。
亲爱的兄弟姐妹们，我简单说几句。这样有人说啊！给我发信息WhatsApp、WhatsApp，就是我们私下里边沟通的号。有人发信息发不到，我给大家说一下。我已经在实际上在前天已经说了，咱们的WhatsApp，第一批跟我联系的人，将近90%以上说信息发不过来了。但是我们的很多墙内战友还有其他战友都采取了各种手段照样联系上了。这就是我想说的，有人家里有钱，搁着一布袋钱，搁着一箱子钱，说七哥这钱我咋花呀？
战友们，我太爱你们了，但是如果现在你家里搁着一箱子钱，你还花不出去。当初爆料革命让你把钱给存下来了换成美金了。现在钱，你咋动也动不了，那这没办法了。是吧！这是一个。
第二个，咱有大好机会了，结果一个号码，你联络不上了。亲爱的兄弟姐妹们，那不成问题了吗？是吧！这是这，所以说这是一个。
亲爱的兄弟姐妹们，另外一个我要告诉大家的事情，我得想想啊！这法律，用别的词怎么说。对了，咱还是说说这个，我看很多人讨论关于玫瑰园川普讲话。我看到长岛伟哥专门有一段做了个视频，大家下边讲的很高。
我告诉大家，我再说一遍，川普总统的这个响应德国1900亿的讲话是在玫瑰园讲的，是明确的我们要追责的。我告诉大家提出来会多少钱？20万亿、20万亿美元。大家走着看啊！这我是瞎蒙的啊！我刚才又做梦了，躺那做梦了，梦到的，梦到的20万亿美元。我给某几个朋友说过，你认真看看玫瑰园的讲话，你就会知道，美国在想什么？在干什么？
据我所知，崔天凯这两天日子不好过，好多人过去跟他照过照片的、参加宴会的把照片都撕了。这是国家派出去的国家代表啊！跟他以拍照片为耻，相当于当年美国人，好多人家里有萨达姆的照片，有卡扎菲的照片，后来就刮刮刮全给剪了。谁家里现在敢挂着萨达姆或是卡扎菲照片呀！包括华尔街多少人挂着王岐山照片？在那块正当门挂着就叫高盛墙，上面看着是吧！现在都摘下来赶快撕掉。现在崔天凯的官方代表照片都扔了、烧了。
玫瑰园讲话就传达了一个最根本的信息，这事我是一定要索赔的。我同意了德国1900亿，那可不是美国跟你要1900亿。我告诉你，我同意，我也支持，我也这么干。据人瞎蒙啊！说这个美国同时跟日本安倍也说过，说安倍首相能不能跟我们一起给中共找说法？安倍不干不干，安倍吓得我不干，我得罪不了习，我也不敢得罪中共。德国就更不用提了，英国现在还不敢，还在那想。这就是世界现状。
没有爆料革命，这悲哀是多少？昨天晚上我们有一个特别重大事件，特别、特别、特别重大事件！参与者其中有路德先生，以后说啊！他不会爆的。在这个事件、重大事件突发事件、突发事件。哎呦！昨天我这嗓子唉！昨天我是真受不了。昨天我被家人要求说，今天你拿俩小时出来，中间俩小时别接电话，别用电话，跟我们吃顿饭。我家真没埋怨过家人，结果昨天我真是一个小时没回话，但中间老去、以上洗手间为名，还看手机回几个电话。但就差了20分钟接电话，结果就发生这么大的事。结果那个事我就中间跟其中一个号称美国人的未来，年轻人，未来的司法部长、未来的FBI、未来国防部长、未来总统，这样级别的人物，他们简称叫美国的未来。其中通电话，他给我说一句把我、把我差点、真的我从那火炉边差点栽下来，那一下子。他问我，他说Miles，你觉得我们要是，这个我们现在每时每刻都在死人，你觉得我们要证明了是共产党放的毒,我们仅仅是要他几千亿，几万亿美元么？我说你想要它什么，他说我们要要共产党的命！大审判？他说那是不可能的！他说，我记得两年前你告诉过我一句话，共产党最怕啥，打掉防火墙，第二，就怕查封它海外的子女资产，他说我们现在就得干，绝不会等到跟它谈数的时候，他说这事这都是小菜了。哇塞！我发现这哥们这两年有长进啊，是吧。
所以说兄弟姐妹们，爆料革命，法治基金的重要性。法治基金干啥事，人家是合法的，人家是合法的。我郭文贵现在在这块，你不是什么事，你想干就干的，那法治基金俩主席是美国人啊，是美国人啊。咱不行啊，是不是啊。所以说战友们你们不要搞误会了，那可不是要1900亿，他是官方正式玫瑰园表态，总统表态。听说总统身边的人，恼怒，从头到尾，天天抓头，抓膀子，摔肩，都这样了。这个意义大了，我看到咱们这个直播的战友们有很多认识的很高啊。那不是开玩笑的，兄弟姐妹们，可不是开半点玩笑的。所以，20万亿美元的追责惩罚条款，接近啊，也可能高点，也可能低点，不准确，大概这个数；第二，美国现在已经开始了，新一代联合起来，叫未来美国，开始要查封中共高官领导人的私生子女，包括他们的资产。而且本人建议，一定要美国高院给这几个大公司颁发法院令，必须交代和中共这些年的所有的交易的详细细节，包括通信记录数据，以便查出用私人名义和家人信托持有的，盗取的中国人的财富。他们觉得这个办法不孬，咱得弄。
我今天我在另外回答G币的问题，我今天下午开了三个会，都是关于G币的未来的。我请问大家一句话，我就问你一句话，现在我求求战友们啊，你们真的不要再去买G币了，买的疯狂，不可能有几百倍，几千倍，哪那么傻呀。未来你买什么币，真正的G币，这什么真正的G币？真正的G币就是马上要推出的。就可能不需要到App店上去买去了，现在App店上百分之99.99都给你black掉，你说你去买啥，花钱给人30%，还给你关掉。大家别搞错了，你买的G币现在是1.8亿，今天已经是多少钱了，我下午的时候文我们的明工，已经是40万美元了，前天是82万美元，疯啦！你买这个钱在那隔着，我拿不走，咱这个平台也拿不走，那个1.8亿就在那隔着的，谁也拿不走，那是你的钱，你只是说在这个区域内，给路德打赏啦，给Sara打赏啦，给卡丽熙，小皮匠打赏啦，给哈恩打赏啦。但是钱在那块闷着呢！
现在面临着一个问题，咋把你的这个钱进行流通？你怎么能提现未来，这是个秘密，我现在不能说。哪天我说说绝对吓死你们。这个我保证，我可以承担责任的，我让你们现在听着直播的人，绝对从椅子上跳起来！但是别买了，因为那30花得太冤，咱啥也没干，你买了个G币给了人家30%，咱花钱了，人家还拿屁崩咱，卡还被人家cancel掉，干啥啊。
搂住，搂住，买了就买了，现在大家熟悉了。等到你可以从信用卡直接去买，通过PayPal、Stripe，甚至支票，银行直接支付，你买那个G币，那个时候你要买，那个时候再买。
为什么啊，手续费很低，你买了G币就在那儿搁着。未来你可以在G-Fashion买胸罩，买内裤，你买手套，甚至买车，买飞机你都可以。但是前提是，我告诉大家绝对保证是真的。它跟淘宝网不一样，绝对是真的，而且绝对是最低的，全是出厂价！
你看我这件衣服，前天我穿了个黄夹克，有人说文贵，你穿过三次了。大家你们没明白，又找出另一次在哪儿呢？我黄夹克有几十件，没有穿过那件。你比如说这件，我买一万三千美元，全世界就不超过十件。如果在咱们未来的G-Fashion，你有这个会员卡的时候，你买你就有可能是一半儿的价格。但是取决于你买了卡的级别。
那么这个时候你的钱就管用了 ，你就买这个。这个店在哪？在网上你就可以买，这个全世界的都有店，你到那儿就可以了。那么以这个为例，眼镜。那么现在我们这最起码有一百家以内的眼镜店都想和我们联合。那么全世界的网店都可以买。未来加盟的，什么的，都是要以我们为条件的，保证最高的，最质的，最潮的，最好的东西，战友生活实用品，包括奶粉，包括孩子的尿不湿，包括咱老人吃的保健品，只要是世界最好，我们都会邀请你加入。用不同的东西，不同的折扣。
这个是什么概念？我们的G-Fashion将开始有定义，有定价权。战友们，你有了那个喜马拉雅币也好，金币也好，你有定价权。谁有？告诉我现在人类上有一家有的吗？没有一家能做到。谁能做到？没有人能做到。那就成了一个区域流通到某种行业流通到全球流通。
这个时候我们就会出现，我们正在研究法律、法规，肯定是没问题的。大家去看看Facebook出来的Libra。Libra是干啥啊？锚定的还是美元。到世界各国去，就是给了你一个所谓的区块链，啥叫区块链战友们？就是一个过去的银行用支票的付款方式和拿现金付的方式变成了数据性。过去到银行办理的业务，现在能在电脑上，手机上能给你们的付出去，就是一个加密的安全的私密付款方式。这叫区块链，就这么简单。
去中心化就是去掉银行，去掉那些中间商，我们就是其中最核心的。Facebook没有锚定金本位，它也没有这个能力，它也没有这个想法。你看它的白皮书第二次修改稿，我又看了一遍啊。它没有任何情怀，没有任何，只是给你，说白了，躲避美国监管，美元监管系统，或者中共监管系统，不就是储蓄功能吗？就是一个简单支付逃避功能吗？这个事咱们不在乎，咱在乎的是金本位。当然了，要有区块链。我们在四个月以内一定会区块链，就是支付。我们现在大概不出过一个月，一定会在网络版上推出支票、PayPal、Stripe，网络支付。
当然了，在某些国家甚至我们可以开辟分店儿，我们有可靠的战友接受现金，这是合法的呀。你拎一包子，你拎十包子现金我都可以接收，对吧。我们接受现金，什么当地货币我们都接受，按当日价去算。所以咱们真正金融系统绝对是区块链躲避共产党的追踪和打击，信息绝对保密。
然后是世界上唯一的主权国家上的金本位。这是计划，这是计划，不承担任何法律责任，一切以最后事实结果为准。我们这个到了电脑版的时候，咱们就没那么多的费用了，现在你给人家一批批的30%干啥呀，是吧？
我们未来一定会做金币，从1美分、1美元、2美元、5美元、50美元、100美元、200美元、500美元，一个真金的金币，真金的，最后我们到达10000美元一个，10000美元一个金币，实物，说我今天我买了，我现在我啥不也想买，我把金币拿走，你拿走，你就立马贴现，但是对不起你得付费用，也得赚钱，就这么简单。既有货币备书，你也可以说我不要金币，我想换成美元，可以换美元去，因为咱们都是拿美元现金在这里做备付， Libra它没有。
更重要的是我们未来形成的G-Fashion，G-News，未来的视频打赏，发社交信息打赏，是吧。直播打赏，说白了你生活中，我今天我问了其中一个我们非常棒的团队，你要钱你干啥？现在告诉我你有钱你干啥战友们？你有钱你干什么呀？买房子、买飞机、买汽车、买衣服、买食品、孩子交学费，你说看病。你告诉我不就这几个事吗？吃喝拉撒睡吗，对吧？那得有多容易呀，太容易做到了。不过是把咱们的G币延伸到人家可相信的信用支付系统，那就是跟加入俱乐部一样。但是我们绝不会挑战任何国家主权，绝不会挑战任何主权国家货币，所以说G币它是这个价值。
另外我有很多计划，现在不能说，很多计划不能说。就像咱们这个平台，从0到上来七天，然后第7天开始那个，大家都知道咱不说，提前结束完成了。现在再跟我联系都是多余的，就是照顾法治基金战友的。所以没有法治基金捐款的一概不理，这个法治基金捐款的意义有多大？战友想想，就是你不知道有G币还有这个平台之前你就相信了爆料革命，你就与全家的生命危险和你个人的生命危险和安全你支持了法治基金，支持法治基金是支持没有共产党的新中国，你冒着生命危险，这咱为啥牛的。我可以告诉大家，在那个事发生前，我成天喊千万留住那个票票，留住那个票票。我告诉你这都在我们的没有共产党的新中国，喜马拉雅目标的一切文贵几十年的准备计划之中，现在留着知道值钱了吧。
战友们，我再告诉大家留住G币，不要乱花，我再次说留住。可以打赏，不打赏没啥意思，互相打赏。再一个你打赏人家不一定给你回来。人家现在江财神是整个这个平台第一，我们第一他第二，第一第二差距比较大，老江还要努力。那你打赏了你看人家视频了你享受了你得到知识了，你就得给人家打赏这些钱，这再正常不过的吗？
是吧战友们，所以说，咱们这个平台，你像那G-News，未来写文章，很快我们就会开始G-News可以打赏，一定也会让金币过去。你有本事你写文章，我就给你打赏。今天晚上咱们发文的就改变了，网络版就有了，我现在不知道有没有，我看一看，上了没有。哈哈，把这个打开我让你们搂一眼G-Fashion，你看咱这个G-Fashion啊，大家看一看，你看看咱这概念，太牛了!以后你一到G-fashion页面啊，你想要啥全在这呢，全在这呐，这是一个样板啊。G-News一样，G-News马上手机版出来以后，你看完了我写的一篇文章，下面啪给你一打赏，咱们今天晚上上的咱们网络版的，电脑版的，啪一下你发一个什么视频，就可以点赞了，点赞了。但是记住今天先上的是那个电脑版，点赞还需要一段时间。
所以说战友们，咱们的喜马拉雅，没有共产党的新中国第三力量，那早着呢。你们告诉我，世界上有一种货币可以让你今天放心它有升值空间，或者说有期望的升值空间，有吗？找一个出来。你不被贬值已经不错了，甭想升值，能找一个？说白了就是国家主权下的大家洗钱的方式，或者印钱的方式，没有一种货币是，只有中国没有中国共产党的新中国，中国老百姓钱放哪安全？我绝不相信没有共产党的新中国，说你回去以后钱就安全了，那货币就稳定了，我绝不相信！只有一个全世界流通，让中国老百姓觉得放在那安全的货币，而且是国际化的才可能，这就是我们G币的目标。而且我们绝不搞纸张的，不搞纸张的。
除了区块链数据，今天你高兴，我从我儿子那转到我闺女那，我一会我从我闺女那转到我孙子那，从我孙子那转到我爷爷那，你爱转往哪转哪，随便转。但是你说我不想转了，我想把金币拿回来我放我家，最大的一个一万美元甚至十万美元一个金币。到哪去都是值。为什么？我们这个十万金币你可以再去兑换回美金，那是兑换方式。
你想想那啥感觉？一见面一握手，啊……你好啊面具先生！一握手我噻手里10万金币，啥也没发生啊，搁兜里了。这共产党最希望了。早在脑子里面呐。早就在脑子里面呐。多着呢！
我今天我现在我要把我这个金币计划我要说两个大家今天就是晕我跟你说，而且谁也挡不住。前天晚上某个最牛的区块链货币的,我不能说他名字,这都有保密协议的。这一开会像昨天我一天开了这么长时间,我们今天的会议是保密的,你永远不能说,那就不能说,这就是美国的法律,太牛的。很多,比如说我给某些人发了个合同,很多人问:我要不要这个我给你签字,你得给我签字。不了,不用,这是美国的法律。你发了你说了你就是法律,就成了法律责任,你和我签了,咱俩就已经成为合同,就是这么简单。就像这个说这个货币的哥们说:老郭你可以买我们,我们可以买你,你看看我这么大的企业跟你合作,我说对不起你有多大你告诉我,你有多大？他说出了数字。我说你有一个14亿人未来期望的空间吗?你有一个14亿人希望灭掉的政权共产党后他可信任的平台吗?我说G币和我这个平台,说句难听话我们现在是刚刚诞生,我们在成长。我说你已经是完全是,你是老脸横秋,你跟我不一样你没有任何空间,你已经109岁了,我们才刚刚诞生才俩星期,谁买谁呀？我买你干啥啊？你能干的事我都能干,我能干的事你能干吗？
你傻乎乎了你搞了一辈子金融你糊涂啥呀,那王岐山都崇拜你。我问:你干的事我有啥干不了,写个区块链,三个月,最多四个月,再给你六个月。写啥区块链写不出来啊,不就加密嘛电脑写嘛。我说还有你原来搞的那个比特币,我说你搞那个比特币告诉我,我说现在比特币还有那个什么这币那币的,百分之一百纯粹是骗子！大神经病小神经病加一起的骗子。他能流通吗？不能流通,能兑现吗？不能兑现,老百姓能摸得着吗？摸不着,能去买东西吗？不能买东西。那凭啥是货币啊？我说我现在都搞不懂你为啥叫货币！
某个上海的大佬竟然是见了某些官员来个比特币,我给你送十个比特币,你拿这个去弄去。而且是被送的人很兴奋,我说你这比特币能干啥你告诉我？能到半岛酒店楼下给我买个车吗？那是上海啊。还有那个半岛酒店上面有个餐厅,西餐厅,在那吃饭,我说你能把这一桌子钱给付了吗？这一百多万的晚餐给付了吗？付不了。那要他干啥呀,不是就给你做梦用的吗？梦醒了啊,不是黄粱一梦,那是精神病一梦。想把区块链去中心化,不就是去银行化吗,不就是去政府监管化吗？对不对？
我们要的是合法的可相信的,可兑换的，有锚定的,传统加现代加密的去中心化的货币。我说我买你干啥啊。我做的你能做到,我说我们有14亿中国人的未来和期望值！你有啥我告诉你,就你那个发发视频,照照照片,然后现在香港运动还不让用。就像今天我站在这说话一样,三年前咱被美国之音给封杀出来这么大一个事出来,没有压迫哪有咱今天站在这说话,在咱自己家说，自己家客厅。中国人14亿人的压迫出来能挤压出啥,你告诉我,能挤压出啥？现在在加拿大的、在澳大利亚的、在新西兰的、在日本的、在新加坡的、在世界在美国的任何的战友在听视频的看视频的，你的恐惧你的不安全感你的愤怒那都是金币的价值,因为解决这个问题的就是我们喜马拉雅。我说这个机构你能有吗？我看到一堆人买Bitcoin，我就问他，我说你告诉我它能干啥，而且你根本不知道下一分钟它能涨多少，一个货币能哐叽干一万多，能到七千多、五千多，这不叫货币，这叫骗局！未来的人类历史上会有两个词，庞氏骗局、比特币骗局。就这么简单。
我现在是不方便给大家看，我要方便给大家看我们这几天银行收到的钱，90%以上全是海外的。共产党屏蔽掉了我们所有的钱，但是没有挡住我们任何有能力有智慧聪明的中国同胞。说明什么？爆料革命这几年救太多人了，太多人把钱给转出来了，但是这个钱聚集到哪去了？在不同的银行。最近战友们最感受，你的钱你付钱的时候，比挣钱都难！全人类到了什么时代，花钱比挣钱都难！所谓反洗钱就这一个理由让你花钱能把你祖宗八辈儿坟给刨出来，你说哪有这道理啊！
解决今天货币超发，纸币没有锚定，人们花钱比挣钱都难，只有一个，锚定真正的金本位还有必须是所有人的最高信用度。信用货币和加密安全的货币和锚定货币连在一起。不就这么点事嘛，整得神神叨叨的，用一堆词解释干嘛呀！
我们过去14天创造的这个历史，两周！全人类现在没有一家干的事我们干了；全人类上没有一个公司做到的事情我们做到了；全世界没有一个传奇续写买G币这样的我们做到了；全世界没有想到的这么大的网络公司没有做到的咱做到了！你说我们骄傲不骄傲，那相当的骄傲！
这就是我再告诉大家G币给你无限的希望，也给你真正让你能摸的着看的到的安全，和给你方便。还有什么样的企业能跟我们现在这样，G-News、G-Fashion，是吧，未来能有这么高的期望值和空间，没有！全世界的货币，还有这些淘宝网，它卖假的咱卖真的它就死了嘛，它是某个区域性的流通性，我们是全世界的流通性，那就大了嘛，赢了嘛！一个两周的孩子和100岁的孩子，他俩未来的升值空间、可信度你觉得谁强？谁行？
我最近收到好多战友给我发的这个非常简单扼要的方案都让我惊啊！天才啊，真是太多天才了，太有钱了，太有素质了！我们新加坡的战友发了一个关于教育，说文贵我们未来要做这个教育，我听两遍，聪明！另外一个人告诉我说，我们现在要把建筑、雕塑，真正的艺术在我们这怎么做，哎哟！所有过去这些拍卖行，你看看苏富比、佳士得，哎呀我的妈呀，20%的佣金，拍拍拍，哎你的！哎你的！真假我不负责！我被他们坑惨了，你们没有看过，我过去1.5亿啊买完，苏富比，结果我刚到文华东方酒店人家来了，郭先生你买那个玉印，刚才买，我都忘了是9000万还是1个亿。他说你真是糊涂，那是从我们家出去的，我们就是几千块卖出去的，我告诉你它有个什么痕迹。我一听傻了，我说不买了，结果苏富比告我。苏富比那个总裁叫什么康啊？那个香港家伙，还是我一个公司创始人给我介绍的，哎哟…把我也告上去了。所有的报纸说郭文贵是个骗子，不给付钱。我就要一条，我说你跟我说这是真是假？他说我不负责真假，我从那天起我说，你记住我有一天我一定要颠覆你们。我昨天不知道选啥呢，你就给我说，哎，Miles你来吧，我们的拍卖会你来吧，我说好啊，要干什么？他说你拿张支票，我说好，我账上拿一、两个亿的可不可以？他说可以，就拿了张支票就进去了，然后拍卖。Miles这个便宜这个好，我说买吧，举牌…买了，完全是糊里糊涂的，当然咱应该负责任，但我是坚决不吃哑巴亏的人啊，对不对？这个哑巴亏我吃不了。1.5亿几十分钟没了，还负责真假。
我们战友提出来说，我们要在咱们这个平台上卖东西，三年或两年如果假的可以随时换，我要负法律责任，欢迎鉴定。只要咱这个平台认证完的，就像美国一样，你买了啥都可以退，这美国多伟大，这美国信用多伟大。然后说我怎么保证验证真假，把我给惊住了，这都是什么人才啊，这哪是天才，是宇宙之才啊！就被共产党撵到国外来了，现在像老鼠一样的活着。共产党这个王八蛋做了多少孽呀！这个民族被它毁了，把钱敛向国外，把人才撵向国外，把好人撵向国外，把坏人留在中南海，然后把全国人民变成傻子。所以说没有互联网…咱这个价值有多大？
我说前天晚上跟我通电话那个社交媒体界大佬，我说我问你一句话你也参与了，无限WIFI会不会诞生？他说一定会诞生，今年会不会？他说差不多完成百分之四十到五十。我说如果这个天空WIFI连成完以后，共产党能不能干掉？他说干不掉。我说那你想一想中国有多少人上网？他说中国人最起码有三亿、四亿人可以随便上网。我说那好，三亿、四亿人都上我这儿来看我G-News，看我平台你说我值多少钱？他说是。
我说你现在多少人？你现在能撑多少天？你告诉我，就凭你们打压香港跟共产党为伍，这几亿人绝不会上你那儿去，都得上我这儿来，你说这值多少钱？按照现在市场，我从0突然到三个亿到四个亿，你告诉我值多少钱？战友们你说吧。我说很简单，这账用我算吗？就刚才战友宇宙之才的那种智慧，要都聚集这儿了，被共产党打压的都聚集这儿了，那个爆发是什么？我说只给我三年时间，我将打造这个万亿帝国，那就是未来。你想想它要在没有共产党的新中国，我们坚决不叫Chinese，Chinese太难听了，一摸就脆，好看不管用，一点不结实，还不能永恒。我们必须来一个永恒的名字。
所以这是咱们这两周干的事。大家想想我们改变了多少规则，只有打破旧的，你才能诞生新的，只有新的诞生才有价值。我听说都希望以新破旧，我从来没有希望说我要以老代新，我从未听说过。大家知道最近这几天还有让我更惊讶的来自于海南海航的人，很多人给我那个。七哥我必须告诉你我是海南HNA的，吓我一大跳，我说你要参与我们？我也给法治基金捐款了，就因为听你爆料革命，我们陈峰这小子，我们原来把他当神啊，从没怀疑过，王健他就是二神啊，结果从海航开始我们无数次内部会议打击你，最后我们发现你是真的，我们全都是没上陈峰的当，没给他集资，提前跑了。所以七哥，我们给法治基金捐款，所以这回我们得什么…
战友们，你们想想我啥感觉？三年前咱第一个谈，一谈王岐山、HNA,还“咔叽”给断了。结果现在HNA的陈峰、王健的手下拿着大把的银子要找咱，而且支持咱三年了，默默无闻。这是什么力量？等五月二十六号以后我再说这个细节，感触太深了。这叫正义的力量，这就叫轮回，这就叫因果。谁能想到三年后，王健先生升天以后，唤醒了那么多中国企业家，现在结果是支持咱来了。谁能想到陈峰当年的牛叉叉：“1000%郭文贵是谎言”，结果把自己给玩没了，现在成啥了？债给人民钱去外国，他有未来吗？陈峰敢在大街上散步走吗？这种信用这种力量是用几个金币能满足的吗？所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是为啥我们这次真弄大了。
谁要拜我为师？我得看看，炫鸟，我加你了，但我求求你把这个词收回去。
凡是动不动就拜这个为师那个为师的，战友们，这都是大问题，所有的师都在你心里，你都有。上天将我们降临在这个世界上，我们那个瓶子里水是一样的。关键是周围的环境和你积的善缘是否能把你这东西给启动起来。每个人都是佛。这个佛教里面我讲的是对的，一念之差就是佛魔之别，心生一善念立你地成佛。文贵不配给任何人当师，凡事那头一仰着，什么大V、大咖，人家一低头一客气，他立马觉得我是老师了，这都是loser 、傻叉，谁给谁当师？只有专业的老师，那才是我们人间最重要的，我不配给任何人当老师。
谁给我打G币的，我跟谁急，因为我知道你会后悔的，说漏了。
我今天感慨呀，昨天到现在。战友们我每天多少视频会议，“哒哒哒”讲，但我感到生活的无限美好。我家人这么多年没埋怨过我，昨天我太太真的埋怨我了。当着女儿面：你妈呢？结果我妻子就在旁边站着，问我太太：“Snow呢？”，Snow就在脚底下。我太太说你现在这脑子，最近眼里完全没有我们，每次吃饭得喊你十次才来吃饭，她说我们就求你一件事，第一，你眼里没有我们没事，你得吃饭；另外一个就是她说这手机时间太长，辐射问题。这是好心，我是没办法是不是，没埋怨过我，最近这几天有点埋怨。
所以我现在逃窜避难到船上，没地方去，来船上。船长说:郭先生我们在这等几天了，你来不来？唉呀，我说去吧。然后今天正好约两三个朋友就在对面的岛上见个面。因为什么?确实太兴奋，每天都跟高人过手，咱们战友中的高人太多了，太多了。
战友们我再说一遍:每个战友加入到爆料革命、加入到喜马拉雅中你最大的获得和财富就是让你躲开了共产党的所有的这一场猎杀，更重要的事情，你给你们的孩子留下了一个绝对的空间和未来，你最大的获得就是你将有上亿万的战友。你想想未来，就像头两天有个战友到银行办手续，旁边一个人过来说:我帮你，我也是战友，我看你是不是干那个的。唉是，战友一下给他办完了。多少这样的故事。你觉得这样的战友会越来越少呢?还是越来越多?，你想一想，有农场的，有餐厅的，有酒店的，有旅行社的，有多少全世界战友。
我今天在车上给保镖说，我说你想想，我说要这样下去过个一两年，我郭文贵驾个小飞机，飞到世界任何地方，到哪去是跟战友们要喝酒，一人一杯我得喝多少酒?你想想，你想想。这回咱仅限于法治基金捐款者。未来我们要有很多战友连在一起，我们要有一个认证，金币，比如说金币。7号金币就是我见面的暗号，这里面有区块链给你设定的密码，大家搁到兜里，7号搁到这，这太容易了。就像现在三维码一样，咱们不说二维码，咱们说三维码，还有像WiFi一样，走着旁边”战友”，比微信扫一扫强多了，”战友”——而且是授最高的认证过的战友。车都不用打车，上车走;到哪吃饭，战友，坐这坐这战友聚一起去了。你每时每刻你都不知道下一秒钟发生多么让你惊奇的事情，而且都是好事。
我发现好几个战友都到一定年龄了，到现在还都是丁克不结婚的，我希望以后战友，咱们都不用花钱，直接一见，挺好看，条件挺好，结婚了，那是完全可以的，也是可能的，这个力量有多大呀。另外我是真是发现咱们战友当中高比例高比例也是跟现在社会完全不相称:家庭和睦、孝敬老人。这些人在一起分享家庭孩子和未来这是什么力量啊?
共产党开一次常委会，开一次两会弄的整个北京城、全国人民尘土飞扬，它发生啥了？一帮骗子。但是我们大家要在哪开个会，大家分享企业经验，分享自己的人生经历，然后大家共同的大家用认证好的7号金币一碰，完全不用怀疑对方。而且我们把大家需要的信息都有:信用、大概什么情况、特长大家都愿意有了，你分享别人的，你也得到别人的，那是什么概念。共产党更可怕的，就是让全中国人民没有，只有监督制度，没有认证制度，我们将有最可信的认证制度，这就是我们这个平台牛的地方。
谁送金币拉黑谁。所以说这个金币和战友的价值，现在战友千万别胡蒙。你想想当时鸡腿潘那个小畜生，骗了一堆郭战装，然后骗了几个鸡腿钱，骗了几个手机，弄了几万块钱，一生毁了。庄烈宏那个小烂仔就更别提了，他是全世界最可怜的，在未来事情上，他走哪去，都被人家，呸！因小失大呀。现在咱战友之间一定要互相尊重，战友就是我们的家，战友就是我们最大的资源，就是我们的未来。我真发现我们的战友互相太像了，彼此太像了，有共同的世界观，共同的人生观，有共同的信仰，还有共同的大家都有的都是高教育，除了文贵之外哈。
行了，战友们，今天的直播就到此。一起为全世界人民，中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福！阿弥陀佛！
千万别忘了香港，千万别忘了香港。香港在流血，香港在为我们奋斗。我看到有一个香港小哥在咱们这个平台上直播，说希望战友们都输入繁体字，不要用简体字。这孩子很可爱，我给他送了个飞机，送了个船，送了个劳斯莱斯。但是孩子你这个要求太单纯了，怎么可能呢。我现在你要我写繁体字我都写不了，我跟你写什么繁体字？我又不会打字，我只会写字，你知道吗，我咋跟你写？这不现实。你让全中国人，被共产党虐了70年了，把字改过来……我们也不喜欢简体字，但能改过来吗？这孩子太天真了。不可能啊。这就叫做理想化，不现实。在任何一个爆料革命，和我们的大的信仰和大的事情面前，你一定要学到，现实，现实，非常实际，可操作，可实行。这就是班农先生每天跟我开会他说的，Miles，actual，actual。我跟他见面就跟他说，你是一位政治家，我是生意人出来的，我们在乎的是结果，没赚到钱就是输家，赚到钱了就是赢家。当然法律、道德是另外一回事儿，必须遵守的，否则叫偷钱、骗钱，我们是合法地转钱。更重要的是actual，actual，都要结果，不现实的东西你想它干什么？就像我们现在站在这说话，平台就是我们的，多不现实都不可能啊，没爆料革命，有平台的人多了去了，太多了，能做到这个吗？不可能。太多人搞这货币那货币，有这样的奇迹吗？不可能。你现在不可能说呼吁大家来搞繁体字，不可能的事。我到台湾去，我羡慕台湾的繁体字，太漂亮了。我也不喜欢简体字，但你说让我们改成繁体字，那是不可能的。
好吧，亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播就这样了，说得够多了，我还有会呢，不容易呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1125/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1125/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀！兄弟姐妹们，你们上来的真快呀！真快呀！哎呀！忙的我真是，我在直播前想去洗手间呢！结果没去成。尊敬的战友们好，今天是刚才发多少号？4月28日，没错。我这是从来没有周末，什么几月几号的没有。
亲爱的兄弟姐妹们，4月28号文贵乱聊直播。我看到很多人都在直播呢！但愿别打扰到大家啊！亲爱的兄弟姐妹们，我既昨天直播以后，昨天直播那块那个灯光、阳光、黑夜太差了。
IVAU，我加你，加上了。遇难成祥，加上。冠军的亲爹，我知道了冠军亲爹是个女的，结果还当人家爹，揭发你，冠军的亲爹是个女的。昨天，好几个人给我发信息，说冠军的亲爹在外边说我们坏话，此人很差，然后如何。他们根本不知道冠军的亲爹那是我的好朋友，现在是个女的，我揭发你，他男是女的都不知道，她怎么说你坏话。战友们，所以说很多混蛋吧！
（加战友关注）
我把谁加上？C将、C将，我给你加上。注册名字好麻烦，我给你加上。微风侠，我给你加上。这个是艾米丽，你送的金币。艾米丽，绝对不加你，我昨天都说了，你再啥，我就给你拉黑。谁给我送金币，我跟谁急。
七哥嫁我，SM姆莱外，嫁给你了，就这么定了。修炼自身失眠，行了，嫁给你、嫁给你了，七哥嫁给你。七哥太帅，张达明。高一，我嫁给你了，七哥今天嫁给你了。中中中中，只要你不嫌弃七哥。美元小哥，七哥帅，七哥、七哥好。没事，我给你加上了。文物月也给你加上。
咱过去在人家平台上，咱天天喊，哎呀！木兰。哎呀！瞿水台。哎呀！Sara。哎呀！卡丽熙。咱没辙呀！咱这能加上，咱想加谁加谁，咋的。谁能咋地我们，这就牛。SYY10121，我加你，谁敢惹咱，咋地，这就是咱家的嘛！咱就好嘛！加上。厉害了180分钟，七哥，真厉害。180分钟、180分钟傻厉害呀！这是。
我最近有点锻炼太过猛，弄得我腿疼。哎呀！今早过猛了。仙女，文善，七哥是战神，明天我生日，加我好友呗！哎呦！这必须加呀！我能给你点点G币吗？点不了啊！加了、加了啊！生日快乐仙女。霹雳闪电来了，加上。你不是那个坏蛋仙女吧！有个叫什么坏蛋什么仙女。
煎饼鸡蛋，哇塞！你好靓，七哥再不加，我要亲你了。那我加你、加你。王童子，你已经是好友了，我一下给你点没了，你看。文哲，我要加你了，文哲、文哲、文哲、文哲，加了啊！哎呀我的妈呀！这人旺旺的。哎呦我的妈呀！哎呦我的妈呀！哎呦我的妈呀！哎呦我的妈呀！清水段，哎呀！哎呦我的妈呀！
我今天、我刚才看哈恩在那直播呢！游艇、飞机、还有Lady May,铛铛铛，打一阵子。给路德刚才又打了一下子，一打，我发现我这金币又没了，又去买去了，又去买去了。我的头，哈利，我的头像自己设计的。中，我加你。文天，已经是了，文天。默契2020，加你，咋地，谁管咱，咱就是牛，咱就是快乐，中不中！
好多战友给我发信息，我说实在话，原来没当回事。七哥，你加了我以后，我一天晚上没睡着觉。哎呦！我说这事这么严重啊！我以后得多加战友。从那天起，我觉得这事很严肃，我能加就加，好吧！自由共进七哥，我加你。不但我加，我让全世界加你，咋地，谁想、谁不服？擀面杖子、CCP擀面杖子，加你。你能借七哥用用吗？擀面杖子。彩陶贵，加你。
咱今天到底直播还是加战友？我一会、我今天直播时间不能长，我简单说几句，战友。这个什么啊！大家要注意到，咱们刚刚发生的事，大家一定要记住，我今天给大家提个醒，战友们别老是在这块乱聊，老是七哥伟大、七哥帅，这不重要。没有共产党了，啥都好，啥都重要。只要共产党、共产党它在，咱啥好日子也没有，我希望兄弟姐妹们一定搞明白这个问题。
最近发生这些大事，我都、我都不一个一个说，我就希望咱们路德访谈所有的这些、这些安红、老江、艾丽、博博士、面具先生、面具先生，哎呀！我昨天我忘了说面具先生了，结果面具先生说：七哥，你不提我啦！还有玛莎，玛莎：七哥，你不提我啦！我说不提你，不是我有问题呀！还有我们凤凰九天，过几天就给我来一咚，七哥，你最近不提我啦！人家以为我怎么着？哎呀！我的妈呀！我那能天天念叨过来呀！今天这咖啡，俺闺女给俺煮的，刚煮完猫屎咖啡。忒贵了，喝了有点犯罪感，忒贵、忒贵。
北极神锋要加你，加、加上了。
是好，太贵了。喝完以后，这个香味，哇！往下冲。雅典娜的微笑，我们一个战友来自美联储叫亚吉娜、亚吉娜，这亚吉娜听了估计都有点晕啊！亚吉娜要全面参与我们的喜马拉雅币、G币的全面开发，厉害啊！
我们现在的美联储几个姐妹、哥们，哇塞！兴奋。昨天，郭先生，我必须参加，你不能拒绝我，我一辈子都在美联储，我们就是搞货币的。香菇，给你加上。你得把我、你得让我参与，我懂得法令法规，我们就是监督世界货币的。哒哒哒哒哒哒，好，中中中中中，让你加入。
现在简直是，雅典娜的战神，七哥是不会拒绝的，我加上你，就凭你说这话好听。你说战友们，我发现你们那么在乎的时候。哎呀！我的妈，我都觉得，我这一天怎么只有24小时，240个小时多好啊！
这谁？郭叔加俺。放羊的欣欣，中，加你，加了。冰冰和我来双休，哎呦我的妈呀！已经加了。林宝坚尼，加你咋地，谁不服！ZZZZ，加你，谁不服，对吧！天呐！这人咣咣的、咣叽、咣叽，哎呦我的妈呀！哎呦我的妈呀！这都、这人，哎呦我的天呐！
亲爱的兄弟姐妹们，我现在给大家说一下就是昨天没说完的，Bitcoin简直是疯了。每个人、每个人都想、都想，哎呀！咱们而且咱们都是那些真不知道咱们的战友，啥领域，真的，这不是开玩笑。除了没有搞骨灰盒、搞火葬场的，干啥的都有。昨天一说Bitcoin，这几个大机构的人全来了、全来了。你说战友们，你们有没有谁，你们发自内心的，你们想想有意识到没有。这个爆料革命聚集的精英，这股力量，我就这过去的两三周，我一个深刻的感受，共产党是真完了。你见过一个国家，一个民族，一个政府能把这个国家所有的人才，最聪明的人全给赶出去，而且弄的家不能回不敢回，只有这个共产党，这个神经病这个王八蛋，就这过去几周让我感觉到，这什么样一个愚蠢的党和国家，他能干出这么愚蠢的事出来？绝对的精英，有智慧的人有勇气的，全给撵出来了。我刚刚的跟一位..嫁给美国人的一对夫妻，就人家给我发的信息，那文件.那两口子准备的，我觉得这都是人间的精英，中国的精英，他已经不属于中国了，他属于人类的。
人家那两口子发信息，人家的文件，人家的东西规规矩矩，发的语音，每次都不超过10秒钟，尽量不发第二条，而且言语是言简意骇。你说我就佩服，人家的素质，智慧。
我们最近真的有大概七，八十个，就是中美婚姻的，让我感受冰火两重天，真的是..有的人真是聪明啊，智慧啊，而且这种国际婚姻的结合，你能发现东西方文化，中美文化积集的最佳状态的时候，真是人类上最高的境界。佩服！但是共产党就把这些人都给撵出来了，
我刚刚跟一个在泰国的战友通过信息，我今天早上6点钟我就起来了。大家知道我要回信息，昨天我说了我很多信息我不回，不等于我这个号不用了，我这个号我还用，我跟那个委员会连着哪，他是电脑版，我是手机版，我也可以看，我有时间我也回，不是说一次不回；再一个这次更核心的目的，我要让战友们永远能找到文贵。因为头两天，这个人正在天上飞着呢，我说这个人正在天上飞着呢，他可说了一句话，让我恨惊讶。他说郭先生我找你，真的找了7个月，最后我是找到路德了，路德这人憨厚啊，路德就给我回复了，他也不知道我是谁，最后我告诉他，路德啊，你把我信息发给文贵先生，结果路德转给我了。他说我找了你7个月才跟你联系上，结果告诉了我这么重要的信息，吓我一大跳。战友们就是我那个公开号，那个不可能我每天都看完，我要看完那个我疯了，我每天我看不完。所以说我们现在是法治基金的捐款者，法治基金一定给你每个人都会联系的，那是一个渠道；现在把法治基金和法治社会两个，有了一个工作小组，24小时跟战友们联系，所以说那个是法治基金我要求任何一个人，必须能跟我联系上。这是一个，第二个，我要有一个渠道，就这些战友们重要的战友，必须能跟我联系上，这就是这些天发生的事。
我收集到了最最重要的坚持爆料革命，相信法治基金相信灭共的，这些战友们跟我一对一的联系，这个意义你十亿百亿美元我都不卖，那是核心的，这让我每时每刻都在提醒我，在纠正我。像昨天我们亚吉娜妹妹一样，哎..文贵你把我忘了，你知道我是干啥啦？我支持爆料革命，你看不起我，你不让我参与，这事我可得参与。你不是直播中说了嘛，最不喜欢战友说：“我能干什么？”告诉你：“我必须干什么？”“我告诉你我要干什么”。这让我很感动。但是我还是说那句话，让我感受的是，战友们你们知道咱们有多少伟大的战友吗？
这咋一直就500呀，这啥意思啊？我们这个团队呀..哎呀，又说错了。我们这个平台的团队呀，真牛，这帮美国人香港人太聪明了，你看那个我发那个信息的时候，原来我觉得面窄，条宽，我说这个敏感度..“叭..”今天我一看，太牛了..太聪明了。
小明啊，你在看直播，你那多少？我这显示500呀，我这手机上只显500人在线，你那多少人在线电脑上？哦..天哪，拜托明哥哥，光复香港，光复香港！咱们现在战友每天给我发信息，光复香港，光复香港，怎么说粤语？标准发音？光复香港，光复香港。昨天G币卖多少钱？82万，你抢劫哪明哥哥？天哪，今天现在卖多少钱了？二十几三十万左右..哎呀妈呀！这回咱这帮团队太厉害了，就是我能直接点进去加，你知道嘛，还有我发信息..我发现那敏感度特别好，特别好，谢谢大家！
光复香港！光复香港！光复香港！
这就是咱的，咱牛，是吧？
所以战友们我要说，战友们你知道你们有多少，你们从来没有过的战友，澳大利亚，新西兰，非洲，亚洲各国… 我求求战友，我再求求大家，我还要说给战友们，战友们你们一定要告诉我，说“我要做什么”，就像喜马拉雅大使馆，我们全世界各地的酒店，好的农场，一定要在我们这个平台上，跟战友连在一起，你永远不会拥有这个力量。任何一个战友，当你懂得这个的时候你记住，你过去就是你自己，或者你的生活中按照西方到现在的最科学的人际关系学，一天24小时，你不会超过跟10个人联系，特别忙的人不会超过100个人联系。总统啊政治家，见的人讲的话，那跟你没关系，那也就是..就跟你亲密的不超过20 个，就真心关心你在乎你的人，也不会超过那么多人，就基本上的人际关系学，社会关系学。跟你认识的一生当中，也就五，六百人，就是你一直有这样的联系。
但是这个爆料革命让大家意识到，大家想想，亿万人视死相偎，这个不吹牛吧？视死相偎，昨天，法制基金我们的Max给我发了个信息，在那个手机上。他说郭先生我要跟你报个事情，上一周到现在捐款大概100多万美元，100多万美元，大家想想，你见过美国哪个基金，就这样按人头捐的，不是机构捐款，100万美元！你们见过吗？你们见过吗战友们？你想想现在法治基金捐款大概已经是八，九百万了吧现在已经，快一千万了，几乎90%都是海外的，国内的几乎99.9%,大家都知道的都是被屏蔽掉的。多少人捐款大家算算，所以说战友们，你们一定要记住，从你们跟随爆料革命，参与爆料革命，成为爆料革命的主角后，包括喜马拉雅目标，法治基金，
我们、你们每个人都有亿万个真心与你一起奋战的战友。昨天和前天，每天都这样说，七哥我去银行的时候我发现隔壁也是我们战友，呵呵，他说这个爆料革命的力量太大了。每天在世界各地加拿大、日本、非洲、欧洲，我相信在直播的战友都能知道我在说什么！还有刚才我讲的这对美国的夫妻。其中有两位中国的先生娶了美国太太，真的是说几年来没有拉下一集直播的。还有战友跟我算账，七哥啊，我三年看了你视频，平均一天三小时，我按15美金最低的美国低工资，你说我得多少钱？我说感谢你感谢你。我没跟他算账，那你七哥直播一小时多少钱啊，对不对，呵呵，你得给我多少钱啊，我还没收你钱呢是吧？这是开玩笑战友们！
我告诉战友，就是我真的是感受到中国的人才和真正的精英都被赶出国了，这是这个民族和国家的灾难。哪有一个国家民族把聪明人都赶出去的？
第二个：让我感受到中美和中欧国际的婚姻，他将诞生新的一个没有共产党的新中国以后的更重要的力量。还有一个让我感受到的，我们战友们真的是每个人都拥有了亿万个这种亲密无间的战友，大家要珍惜！要团结！我也感受到很多战友由于过去在爆料革命当中家人、朋友不接受，你就是神经病、你被洗脑了、你被骗了、你被邪教了，很多人受了冤枉，很多人流了眼泪，甚至到今天不被理解。
但是我要告诉战友说，如果你连自己做的事情还是那句话，你在乎别人给你的评价，你在乎别人是否跟随，你就是一个loser。就像我郭文贵一样，任何时候你相信自己想做的，你追求自己想要的，享受今天已经得到的，任何人包括你老公、包括你妻子，他/她都是你身外之人，他/她不是你。你也不用给郭文贵看，说我跟你郭文贵。拜了，你别跟了，你跟的是你自己。
这些天我感觉到战友们，很多战友说我就是跟的我自己郭先生，我跟的爆料革命，我要灭共，不是因为你要灭共我才灭共的。
昨天很晚了有几个战友给我发信息，说你知道我是谁吗？我要感谢你郭先生，你救了我们全家，但是我要告诉你，不是因为你要灭共我才要灭共的，我这一生中我就知道，我能不能看到共产党灭亡，你出来以后我积极参加，我做了什么，什么，让我特别感动，这是我佩服的战友。
大家战友别介意啊，你也能感受到，凡是这种境界的战友，都是最有钱的。这个世界真的是她挺公平的，就是这个境界跟财富是对等的。你能发现这些天有人就是他非常聪明，根本不会问一些…。有些问题是我不能回答的，我回答不合法，我回答你也不应该，就是我回答了你你也不能信。
你上一个包子店吃包子去，你们家包子好不好吃啊？我回答你好吃，你觉得你能相信我这话吗？我告诉你不好吃，你觉得我是对你礼貌吗？不好吃你干嘛在这卖包子？唉你家包子什么馅的？我可以告诉你什么馅的，那你家这个包子里有没有狗肉馅啊？有没有人肉馅啊？我咋回答你你告诉我？你们这个平台为啥不发展5G呀？你投了多少钱了？我能回答你这问题吗战友？我回答了你我不合法，你要信了我回答是你脑子有问题。哪有一个到包子店买包子叫包子铺老板告诉你的，你相信你就买在那开着店呢，你不相信你不买。你不能把这包子说你是什么面？什么馅？你包子开多少年店铺了？然后你过去让人买了，你把包子铺老板在那摁住，吃一顿包子问他24小时，他还开不开包子铺了。
但是你确实能发现，有人问问题问的非常直接和简单。这就也给我们一个答案战友们，为什么那些人那么成功啊？他充分的利用了生命中的宝贵时间，他既尊重别人生命时间，他更加珍惜自己的时间。没有再啰嗦。这就是你信你就是百分之百，你要么就别信。这个世界上我真的说过亿万遍了，最悲哀的任何事情搞包装，任何事情就是你又不信，你又信。感情搞包装、信仰搞包装、包括现在你要决定你要花钱你还犹豫，半点犹豫结束，结束。
我给大家说庄烈宏、鸡腿潘、火鸡龚，我给大家说过，在我真正的决定跟他拉倒之前，我从来没有任何0.001的对他说我不信任。我知道火鸡龚的历史，我也知道庄烈宏这个王八蛋过去绝对是个危险分子，包括鸡腿潘这是个贪婪的小人。但是我还希望他参与爆料革命，希望他能干正确的事。跟他们打交道的时候我从来没说又信又不信，我是发自内心的。我这想着，我们王雁平同志有没有在线直播，小明你想着点，要把保留的那个庄烈宏撒谎的视频证据给他放出来。从那天起我说这个人完了。
你像那个曾宏，我从第一天这个孙子我就没相信过他。他从洛杉矶到人家家骗一堆人，到了东部骗一拨人，他所有去的地方全跟人，全翻脸。不是到人家洗澡，要跟人家洗澡，就到哪家借钱，到了加拿大把咱们战友骗人家三万美元。他的目的就是害死所有的民主民运的反共的人。这个王八蛋不是个东西。我从第一天就没相信过他。所以我也没给过他任何的一个机会让他走进喜马拉雅大使馆，更甭说见到我本人，不可能。我信我就信，你昨天是流氓，昨天是杀人犯，对不起今天我信你了，我就要信，我下一分钟跟你决裂，那是决裂的事，这是个起码常识。
所以我也看到咱们战友有人是真聪明，就是反共和灭共支持爆料革命的喜马拉雅。你比如说有几个牛人，挺有意思的。很多人你能看到一个人的素质，郭文贵的谦虚，如果任何一个人，你看他在中国做人，所有人把别人谦虚当成了懦弱，然后自己就马上仰起自己的狗头了。就像鲁迅说的一样，见了强者低下了他那不值钱的狗头，见了弱者就仰起了他那呲着鼻子的不值钱的狗头，仰视起来。这是我们中国人最大的劣根性，鲁迅当时骂的好。
所以你看某个什么什么名人，哎呦，我一说你是大名人呐这个这个非常的敬仰您，非常的久仰，你就听对方的口气都变了，噢，是么文贵？说实在的，我嘛…当年嘛…就来了，我不是…，我让我读更多的人心。我就在想这样的人怎么可能成功呢？他的成功是偶然的，不是必然的，他的成功偶然的背后一定有其他原因。我学习、我得到、我升华、我重新朔造自我。
战友们，当你发现别人对你的尊敬，就像到一个酒店的服务员，你能看到各国的素质。你看那日本人，人家到酒店服务，你鞠躬，我鞠躬，你好、谢谢，再见，大家都很客气，所以你说日本这个国家素质到哪都受人尊敬。你看看咱们大陆人，到香港就很明显，人香港人一见你，您好啊！欢迎啊！先生，人家很客气。中国人啪脸仰起来了，给我拿行李，你快点呀，干什么你，都这样。我一看这人，我本身就是中国五星级饭店创始人，凡是拿服务员不当人的人，他就不配当人。我永远是这么认为。共产党个个如此，从皇上到下面到科长都这德行，大多数。
这是卑鄙的，然后你再看到人。人家一看到香港回来，人家一客气一礼貌，它自己就把那个不值钱的狗头扬起来了。但是你从这几天看我们战友，战友的素质是真高。刚才有个战友给我发信息说，郭先生非常抱歉，我还得打扰一下，如果是雁平女士岗位在的话，转达给郭先生。就这个人我知道，我已经了解了他是一个真真正正的，我可以告诉你的，是跟今天中国最牛叉的人是在一起十几年生活过。两家之间亲密无间，一个电话就能打到中南海这个人。就听了爆料革命“呱”走了，到了木兰传奇她家对门去了，澳洲堪培拉，我就说到这儿。
但是你看人家这个礼貌，人家这个客气，人家那个言简意赅，人家的建议，就建议非常直接。你现在这个什么能不能这样，我可以做什么，我在哪什么的，我可以有这个资源。就是你对这人佩服到了，就是什么，就是你真就觉得跟了那一听语音你就想对他鞠躬。
我一看到强者，我就佩服。我一看到弱者，我就想蹲下来。这是我真实的郭文贵，我见到任何一个狗，我都想去摸摸它。因为我是佛教徒，如果一个人心目中存着怜悯俩字的时候，你是世界上最可怜的。当你心中存在着利他之心，善待他之心，英文叫Be kind to other people。你要善待别人，你就是真正的是一个让人尊敬的、让人家值得信任的一个人。还有人有俩臭钱，觉得我只要出钱，我就是爹我就是爷爷。这个世界上我不相信任何一个人，真正的那种土豪就拿着钱，觉得自己贴在脑门子上。老子有钱，你得给我跪下，你给我磕头。我说这都是垃圾。
你看我们的G币。有人给我发个信息，郭先生，我拿一千万，我现在就想让你先定下来，你要给我G币。我说，对不起，我不能现在接受你一千万。你买这个G币，你必须通过苹果或你等着未来在Paypal上，Strip上，甚至是支票上买。我们新的喜马拉雅币也会出来，就是一个G币的网络版。他说郭先生你要给我这一千万。我当时我就火了，我说千万记住不要拿一千万来命令郭文贵。你的一千万连我飞机翅膀你也买不了，你连我船的腚你都买不了。我说从今天起咱俩消失，你不要再跟我联系，立马拉黑。
这个人是国内的某个上市公司的第二大股东，就他这种口气让你很不舒服。我一千万我必须要给你，你必须接受，你必须给我一千万的G币。这是绝对不可以的。
有人你一尊重，他就觉得你有鬼，你弱了。第二我牛啊，我得把头扬起来，还有有钱，我有钱我就是爹我就是爷爷。这种人咱们不能再来往了，就别来往。但是是极少的，我说的。连百分比都没有，可以掰着手指头都可以数得出来的。
但是我要告诉战友们，说到这儿，大家人也聚差不多了，乱扯乱聊的。我今天直播的核心一个问题，我要讲啥？战友们，我希望大家听清楚。这些天我虽然在干那个事，跟大家在回复信息。但是重要的事情是什么？我们等待的这一刻，严格讲应该是三月份发生的，结果晚了一个月。就我们啥事儿，爆料革命都往前整。川普总统的玫瑰园讲话，大家一定要记住，这个玫瑰园讲话的根本。
川普总统什么讲话？玫瑰园的讲话，白宫玫瑰园的讲话。最核心的，他明确地表示要向中共索赔这次冠状病毒，就是C C P病毒对美国人造成死亡及伤害。战友们这可是大事儿啊，这可是大事儿。爆料革命我们最盼望的是什么？美国官方灭共，官方灭共这才是以美灭共的所有的核心目的。以美灭共，他这个宣布意味着什么？我要你索赔，你赔不赔？你不赔。你不赔我是不是走法律程序？是。我走法律程序我在美国有什么权利？你在美国包括没收你的投资美国国债的资产，哎！光投资你美国国债资产，王岐山家的钱，家族的房子，洛杉矶、旧金山的房子、纽约的房子，算不算呢？他是不是共产党员啊？哎！这些银行在美国中国城，什么梁冠军这个孙子，还有那个什么周琦。但愿这俩人还活着，这冠状病毒。干的这些事儿，这些钱代持的算不算呢？在瑞士银行上万亿美元的现金算不算呢？这就关键了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1124/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1124/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟，哎哟，来了，来了，这么多人啊！抽根烟，哈哈！刚才我哄孩子，我说：看看啊，看看爷爷黑社会啊！把孩子给吓得哭了。我们是黄社会，穿着黄色的衣裳，黄社会。
战友们，你们好吗？战友们！哎呀我这两天不直播，我觉得好像天塌了似的。这简直是，真是一日不见如隔三秋啊，这感觉啊！有啥语言都难以形容啊！亲爱的兄弟姐妹们！
有一件事我再重申一遍。谁给我打赏、打金币，我就把你给拉黑啊，大家要搞清楚啊。千万别想着给我打赏啊，拜托了啊。给我打金币，不要！
亲爱的兄弟姐妹们，你们现在看我是左边是右边儿啊。今天我就把那个镜面打开了，你看到的视频效果的左右正好是颠倒的。你看到我现在指的这个，在你镜头里显示是这边儿，事实上我是在这一边儿，你们在镜头上看是南边。所以这衣服看到了吗？你们看到现在我来的地方啊，恰恰是这边儿，你们看着相反。
战友们，首先啊我这几天实在是太忙了，忙的我真的舌头现在都都都不管用了，都打飘了，都有点儿不管用了。
这个大家都知道啊，这个我要一个一个的回复。有的战友呢，很多战友呢，还要再问点儿问题，然后再表达一下咱们的情绪。哇塞，这就惨了。这WhatsApp这回呀，我是弄透了。我从最早的，就是大家正常的使用的WhatsApp，升级到商业版、桌面版，它都有几个致命的缺陷。就是当我要划了，比如说昨天大家发的信息的时候，我今天在往回划的时候，我得划多长时间，战友们你想想。
你看我就拿这个笔，我手指头都已经是疼的不行了，我就拿这个笔划。就这个都累的我胳膊酸，你想想多少（信息）？
大家要想到啊，说Yes很容易，好，怎么。但是说No太难了，这个世界上我发现说No太难了，特别是我文贵。所以当我说No的时候，要道歉、抱歉说几遍，当你回复完，又回到那个主页去了。你说有多麻烦吧，多麻烦！这是一个。
另外一个很夸张，我昨天才发现，很多战友由于咱们最近的事儿，竟然是被大陆的WhatsApp给密了掉了，WhatsApp现在点端到端绝对是安全的。但是他们竟然能把WhatsApp给取消。就你找不着了，连不上。很多战友没办法啊，跟海外的家人联系上，再回来：七哥，我那个号连不上了，给你换个我新号码，我再来一把。
你看有的战友过去没联系过，加上名字，加上注释。我再回到首页，我再回复吧，邦，又回来了吧，邦，又回来了。哎呀妈呀，这真是！这我真知道，WhatsApp当年是三个半人。当时最早要卖的时候，是找的微信。多少钱呢？大概是一个多亿美金。
就中国人啊，做生意的情怀还小，结果还跟人家讨价还价啊，怎么样的。结果，邦，被这个facebook给买了，一下就给了多少倍呀。我忘了多少钱了。啪，给买了，买了以后你看WhatsApp值多少钱。
WhatsApp现在是这个社交语音媒体里面比较好，但是它群只能加有限的。然后呢，转发群的时候只能是五个。商业的这个服务的平台，一次也只能20，建立广播就加了标签也只能20。
另外一个当你用WhatsApp打电话或视频的时候，只要超过一定时间，马上音质量，屏质量都不行，视频和音频也不稳定。所以说有很大的问题。
对不起，有个急事，律师让我打电话过去，我得赶快问一下。不容易啊，啥事都得问律师，会计师。
（我那个号在直播呢，你给我说一下怎么着就是怎么着。律师大概的意思是有三个字不能说）
哎呀妈呀！亲爱的战友们啊，在美国伟大就伟大在这个法律，每个都公平的啊，你有本事你敢碰试试去，那不是高压线，绝对是电死你的线，你储多少电也不行啊，太厉害了，太厉害了，法律！
所以这WhatsApp让我学了很多东西。怎么发展我们自己的那个那个那个！！！这个确实如何稳定，方便，牛，这太重要了！
我看现在多少人在线，哎呦，我的妈呀，哎呦，我的妈呀，哎呦，我的妈呀，哎呀！谁打金币我就把谁拉黑，我再重申一遍啊，谁给我打金币，我把谁拉黑啊！你们不要给我打金币呀，这不能学共产党啊！这共产党把一个国家给霸占了，它开了门市，人家来了以后还得交党费，把钱得给它，地也得给它！
这两天，烦死我了。我最近在跟外国人解释一个最大的问题。你能想想美国人啊，我每天都要回答什么问题。说：miles 你什么意思啊？说中国人没有一寸土地。说中国人有960万多平方公里土地啊。
哎呀我的妈啊，你说这话说一百遍我不嫌烦，说一万遍我也不嫌烦。说一千万遍的时候，我也可能不嫌烦，但是一天要是一直重复一个话，你真的会烦的，你知道吗？真的会烦的。
我说中国人包括共产党，包括现在的习近平，习博士，还有我们的王岐山，他也没有一毛地啊，是不是？一毛地，他都没有。我说中国人没有人有一寸土地，没有一个人，没有一个人，没有一个人。我说包括共产党，没有一个人有一寸土地，one square foot，就是一英尺。
他们觉得不可理解，说我们咋不知道，这都是全世界投资者。我说你们只看钱啦，你们看这个嘛。你管中国人有没有土地吗？中国人死活你真的在乎吗？现在共产党要不是来杀你们美国人，你真的在乎吗？你不在乎。这就叫资本主义，一切都是有资本、有主义，没资本，上一边儿呆着去。
这是让我解释得累的慌。还有那天班农先生那个战斗室那个节目。上去了，我说关于蝎子和蛇和蚊子的故事。这个，他说你啥意思啊？什么蝎子、蛇？你们都听着我的郭式英文很明白，美国很多人听那个广播收音机的，他听不明白。
对了，我现在忘了，就是昨天的时候，sara真是现在忙活钱的事，啥事都忘了，咱们信友之家真的忘了。人家班农先生让你把中文字幕加上，你加的很快。英文字幕你加上给人家啊，到现在还没给人家发过去呢。Sara呀，有没有人呢？有没有人，赶快给sara说一声，给班农先生的英文字幕也发过去，美国人看英文字幕。哎呦，我给忘了。
哎呦，我的妈呀，这1700，看来超多老江了，超过安红了，超过路德了。现在sara光倒腾钱了，据说到台湾去答辩去了，还搞征婚启事。天啊，所以我不敢超过他们，超过他们这不犯法吗。
所以美国人问，哎你这啥意识呀？我说我给你解释很简单，我说这病毒的来源，什么叫Coronavirus，什么叫做实验室病毒。我说我告诉你，这很简单，相当于把毒蚊子、毒蛇、还有毒蝎子放到一个盆里边来了，谁都能做到，谁都能做到，谁到能做到，是个人都能做到。就今天的冠状病毒——共产党出来那玩意，就是又包含HIV呀，又包含什么中东骆驼病毒呀，这都容易放在一起，一个实验室的专家分分钟、一天两天给你做完。也容易放在干冰、多种渠道给你放出来，没有问题。
我说问题是你们现在都在幻想着什么，战友们包括你们在那听我直播的人，你们举手在等什么，在幻想什么，告诉我，自己问自己。你们都以为这个病毒不会传染我，一定会有疫苗出来，是吧，有解药，是吧。我告诉大家，我给美国人说，谁都能把这些毒蛇、毒蝎子、毒蚊子放一个楼里面。但是把它放到你家客厅，或者某个领域里面，你想把它一个一个收回来，难啦。这就叫解药，这就叫疫苗。我说你能找到吗？他说，哎呀，我完全明白了。
战友们，爆料革命可不是吹牛叉的，你想爆就爆。我们现在这直播平台，我们不能说那三字。你们在那块直播，你上去讲，你讲一个小时、你讲两个小时，你讲五个小时，明天继续讲，后天继续讲，我现在已经干了2700多个视频了。你讲2700次，你还继续讲，每次都得讲出真正让大家信和服和能验证的东西，你讲讲试试去。甭说你的嗓子，也甭说你的嘴，也甭说你的腿，也甭说你的毅力，就这个事实你给我讲去。
就象这两事，这几天可把我折腾惨了。所有人“miles，抱歉了，希望你回答中国人怎么就没有土地呀？”我告诉他，中国人一寸土地也没有。没有一个人，这土地都是党的。竟然西方都不知道。这么简单，你以为西方都知道，不知道。他们只知道到中国能赚钱。Mony大大的、好好的，金砖好好的，还有广东东莞的美女大大的好。哪里有没有什么土地，管我屁事呀。现在关心了，关心也不是关心真有没有地，是找出来灭共的理由而已。大家也别太天真啊，别天真别天真。
另外一个所有人都说疫苗，所有都在说解药。我说我可以告诉你，你容易把毒蝎子、毒蛇、毒蚊子放一个筐里边，但你把他放树林里，你说我把它收回来，难啦。这就叫解药，这就叫疫苗。战友们，你觉得我说的好不好，我这个比喻好不好。美国人能听明白吗？觉得赞赏的、愿意听的给我鼓掌。呱唧呱唧的掌声，我愿意看掌声，不要打金币，谁要打金币我就把谁给拉黑。
你们把金币打给路德、打给老江、打给安红、sara，还有打给我们现在一系列的新明星。什么启东，叫什么长岛伟哥，你打给他。这都3800了，这还让人活不活了。我的妈呀，这啥情况，这是。
爆料革命，你不仅仅要有一个好嗓子、一个好的正确的信仰，也不是你一个好的记忆力、好的嘴、好的腿，一个核心的问题，你真真正正的要想在直播视频中，你真正的要让对方能去验证你说的事情。别玩那高、大、深，动不动就拿以史喻今，放狗罗圈屁。
还有人批评我说，“文贵，你用词太乏燥。”俺没文化，用词很乏燥，因为我是草根呀。但是我可以告诉大家，生活中的郭文贵，我告诉我用词一点也不乏燥，我会拽着嘞。用我们山东人说的话——俺会拽着嘞。你拽洋词，我要不会拽，我能混到今天吗？我会拽着呢，那成语一个一个的。但我觉得那不是人话，我觉得跟人还是说人话，别放洋屁。
战友们，这就是我要告诉大家，在传播爆料、灭共的这样战争当中，别玩洋的。无我，其中不是光是说钱。就你别把自己弄成在乎自己，我长得好不好看。我对着镜头呢，左边、右边，比例不对，我说的话够不够高尚？我说的话是不是能把你征服，我说的话是不是听得让我比你高。我会洋词，我要比你记忆力好，是吧。你都会是个lower，因为你的目的不是在直播，你是在玩自己。
你想征服别人，我告诉你，凡是站在你镜头前面的后面的人，绝对绝对你要相信，不管3人还是8人，还是一百万人，一定有比你聪明，哪都比你，腿粗的都有，比你那都强的都有。真的是，这就是事实。
我一个二十多年前的一个好哥们，跟我一样特别壮，我们就是特别壮。这两天给我打电话，又干这个又干那个的。那个阿谀奉承之词，大家能想到的，就是历史上最伟大的词都用在我身上了。他在那说的时候，我就用外音在那听他说，这边继续给战友划拉着、回复着。然后他说“文贵，最近看你还不错，状态非常好，比以前很好，性生活还不错吧。”
哈，双修。他说“你的这双修词太好了，我们现在一见面都是双修了没有。”北京、上海、中国流行词。双修了没有，大家知道都是老郭的战友、爆料革命的战友啊。我说双修啥呀，真的是三十岁以前，说实在话，真的是已经双修了一个小时了，或四十分钟了，还没结束呢就又想开始了。那真是当时咱们的体格的体现。说实在话，那觉得天下咱们的擀面杖子真的是实在厉害。
现在真的是不一样了，身体是真不行了。不是身体不行，就是自然规律。就安红说的，你一生也就那七千次，都用过了是吧。现在就是还没开始呢，就想结束了。他根本性不一样，过去是折腾一小时也好、四十分钟也好，还没结束就想开始。现在还没开始就想结束了。那没办法，这就是实力。直播也一样，那不是你擀面杖子顶在那就行了。真不行，那真的是到那个份上，你没那个实力不行。我看咱的直播当中，有的人真的是很高。
三天前，我跟班农先生弄完，我直播完，我有一个非常好的2个多小时的通话，在通话中我跟咱们的一个战友说了一个观点。他说“现在我们这个直播视频质量还不够。”我当时我就纠正，我说“你绝对是错的。什么叫直播质量不够？告诉我，什么叫质量。画面、剪辑整的很漂亮，是吧。” 这是一种说法。还有一个对当事人的状态。我说“现在目前世界上软件我们是最好的，剪辑、编辑，那个我们不喜欢。”我理解的质量是什么，直播的视频说的话中的质量是最好的。
国内咱很多战友说：“老郭，真的是太牛了，每个人就像我们长岛伟哥一样。”我都不知道他是谁，还有我们的两个双胞胎姑娘唱的歌一样，还有路德先生整出我们音乐界的一样。和我说这个话的好多人都是音乐界、全都是大佬，体育界绝对大佬。现在都搂不住了，都要出来要举手。我说千万搂住搂住。我再讲一遍，音乐界、体育界、知识界的战友们，如果你们是文贵的战友，搂住，不要做无谓的牺牲。你们有家人、有钱，干嘛啊，你现在喊对爆料革命、灭共没有什么帮助，只能是证明你现在有勇气。那是你的需要，但你毁的是家人呐。
什么时候需要的时候，咱大家振臂一呼的时候，啪，你开车上街的时候，那你就要出来。但是保证一击即中，绝对成功，绝不能再变成第二个64，全被碾了。那不行，这不是我们的目的。
那么这个战友说，为什么是质量高呢。我们直播的战友都在以身说法，共产党这个王八蛋流氓党说了70年，以身作则呀，是不是。不要爹不要娘，一心跟着共产党。爹来了，娘出车祸了，都不回家；埋了死了，连上坟头哭的机会都没有，因为都给党了，这王八蛋流氓。结果是主席台上的人，你的爹娘呢。
回过头来一喝就说：“什么部长啊，你这个人很好，你知道我为啥看好你吗？因为你这个人孝敬啊。”你说这王八蛋，刚刚在主席台上说你不要爹不要娘，爹得了癌、是娘出了车祸，也不能回去，连上坟都不行，结果他说给你玩孝敬。你说这是什么王八蛋东西。他不是以身说法，是以身说假。
就这一次一次的说，结果最后都成真的了。这就戈培尔理论，我说一千遍的谎言就成真的了。但是我说，戈培尔他最后去哪儿了？希特勒去哪儿了？他被消灭了。他这个名字是人类上最大的耻辱，都学戈培尔前一句，假话说一千遍就成真理了，但是说这个话的人去哪儿了？给消灭了，他是人类的耻辱。
不要相信这个流氓一样，说前半句段不说后半段。就像说这个孝敬一样。孝敬是人的本质，真正的爆料革命战友，不爱家人、不爱老公、不爱老婆、不爱爹娘、不爱孩子的，你绝不配说爆料革命，也不配说喜马拉雅。所以说战友，我说什么叫质量，这位战友说什么叫质量，就是以身说法、说实话。
战友们，我太惊讶了，我站在这儿就想说一句话，谁能告诉我爆料革命救了多少人？我就这短短的几天的经历，我真知道爆料革命太伟大了，上天给我们的使命啊。救了太多人，多少人是提前卖了股票。2017年卖股票、卖车、卖房子、卖公司，走人。
多少人，大家镜头前大家都知道。我看到多少人待在国外的房子里边在看直播，看每个战友的直播，都是用全身的精力啊，因为他们亲身就是受益者，多少的感动的哭声，感谢爆料革命，感谢文贵先生，感谢爆料革命救了我们。我从2017年就爆料，多少这样的人。
还有，爆料革命的战友是真有实力啊，教育程度让我惊讶啊。我当初有判断，但我真没想到，爆料革命的战友是真有钱呐，是真有教育水平啊。过去这几天让我验证了三个最核心的事实，这是我最想要的。我为什么要一个一个一个的回复，我感激你，我想听到让郭文贵用声音向你的担保，向你验证对你的感激。所有给法治基金捐款的人，我当时就说留住票据、留住票据、留住票据，因为我知道这一天会到来的。我也让你们亲自验证了为什么要留票据。
捐法治基金不是捐我郭文贵的，不是说你给我捐钱的。法治基金的钱是所有的战友，你捐的钱是所有捐给你自己和和你的孩子的未来。但是，你敢捐，你就相信了爆料革命，你相信了郭文贵。你相信法治基金，你捐的是命，你捐的是安全，你捐的是信任，你捐的是未来，我必须一个一个的给你回。这就为什么我只接受法治基金捐款票据的人，否则免谈，绝对不谈，就这么简单，这就叫爆料革命。不仅唯真不破，永远不会忘掉一个相信我们爆料革命、支持爆料革命和捐法治基金的人，因为这是我们叫什么，banner，共同利益者。
这正常吗战友？这个正常吗？如果爆料革命，我给很多战友说，“哎呀，郭先生你的亲自的声音。”我想告诉你们，这就是我郭文贵，这就是爆料革命。我完全不需要这么做，甚至每天都告诉我郭文贵不要这么做。说实在话，我的人生到今天，我用舌头用嘴，我爆料革命三年，我从来没像过去这两天这么累过，真没有过。但是我兴奋着、我感动着、我感激着，我感谢上天让我看到了这个真正的真相，我们救了这么多人，救了这么多人的钱，救了这么多家庭。我们还有这么多战友，到现在更坚定地跟我们站在一起，真的了不起。
另外一个，我第二个这次我要验证个事情。验证什么？第二条，到底有多少人能未来成为我们喜马拉雅和爆料革命成功后和我一起作战的人。哎呀我的娘嘞，超出了我的想象。第三方力量已经形成，谁都挡不住，真的是爆料革命聚集了中国最精英中的精英，无论是知识界、无论是今天的体育界、无论是今天大家看到的金融界，更不要说是党政军啦，精英中的精英。越是精英他越聪明，看的越准确，这让我验证了超出了想象，我相信你们也有感觉。
第三个，我验证了个核心，我必须要知道谁能和我们真正的走过这三年，想走到未来，真的不是为了那个权力，不是为了钱，是真正的为了我们的奋斗目标，让中国人拥有法治、信仰的自由，为了我们孩子的未来，为了我们的父母不被他们欺负，我们的儿女不被他们霸占。
事实上很多人说我们中国人是奴隶，我最近也老跟外国人讲中国人咋是奴隶。我说:非常简单。中国人要不是奴隶的话，你就把防火墙打开。如果中国人不是奴隶的话，你让中国人站着说几句真心的话。如果中国人不是奴隶的话，你问问他们，‘中国人有没有权利选择自己怎么个死法，和怎么自己的活法?有么?’”我说，“我说这还不是，不是奴隶么?”
今早上我搂了一下那个路德和安红的访谈，路德先生讲特别好，说二百年前的美国有这个黑奴时代，他还有上法庭跟主人打官司的机会呢。中国有么?孙力军有么?孟建柱有么?王岐山有么?王岐山说，现在你问王岐山，说:“给你个选择，你出国吧，事儿拉倒。”王岐山得脱了光腚撒丫子就 跑，爬着都爬出去!你说孙力军在现在关压在那里边儿，是不是?
现在已经被整到天津去了。昨天已经调到北京那个昌平看守所去了，中纪委看守所，整个院子给他了，挺大，现在几百个人看着他呢。你咋知道孙力军没被鸡奸呢?在去秦城以前。你咋知道孙力军不会被那个李明似的，进去以后就楞给打死 了?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1119/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1119/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Good morning, all the American jacky Jason I was very proud of drawing the.War room again, thank you, sir. 2017, you know I first time in the American voice of America.First time in the view I want the whisper is the ccp control China. Our company is the.
海南而来。So I see this is the guy behind the boss of China is empty.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1120/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是4月25号，哎呀，好像是不到6点起来锻炼。亲爱的兄弟姐妹们，人哪，一定要记住，什么事情，就是要有信心，还要有恒心，有执着。你看着外面的天多漂亮，今天的天气有多美，谁不想睡觉啊？整个家里边儿，除了外面的保镖，都在睡觉，每天早上我是最早一个醒的，最晚一个睡的，但是就是这样，很多事情还是做不好。嘿，是今天一会儿因为有两个视频会，视频会完，还得上班农先生的战斗室的节目。啊，这个10点钟。所以说这个亲爱的兄弟姐妹们，我还得要回，今天刚才我看了还有2600个信息要回。99的信息都是要客气的回复，对不起啊，但是我是要回的，人生可以偷懒，人生可以投机，也可以取巧，但是要付出代价的，我还是那句话啊，天道酬勤地道酬人呢，兄弟们，一会儿班农先生战斗室见，文贵又去客串了，不去不行，非让我去不行这些人，那就去吧，用郭氏英文去虐待美国人一次，阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1121/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1121/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Oh my god, 天哪，然后你看这美女，天哪，你看这美女呀。哎呀，哎呀，你说这是天下。如果没有女人这世界还能活吗？哎呀，女性的真正的是所有的天地呀， 哎呀真是美呀，你看，你看看这桌子，你看看你看看，你再看看。这是战友们，这是我们所有的战友们啊，所有的战友们的辛苦，你看看600页呀。600页，你想想这是多可怕，我那是在学英文单词呢，你看看你看看你看看你看看。嗯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1122/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1122/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 亲爱的战友们，兄弟姐妹们，你们看看我这工作的环境啊。看看啊，看看啊，这是一个作战室，还有我们的snow陪着我。你看看啊，哇，这个我这个觉得做的特别棒，这个做的特别棒啊，我们喜站，哎哟，蚂蚁翻大象，你看这把椅子当时拍多少钱，7万7千四百镑，看了没有？你看这个桌子啊，现在了不得啦，值钱啦，啊，你看就是这个，就这一套。啊，还有这把椅子啊，大家看看，这个就更了不得了，现在你看这是一整块的铜的。啊，这个也是当时拍的，哇塞，现在事情真是你看看，你看看这事。好啊，哎呀，所以说，文贵时时刻刻的都充满了感激呀，上天给了我太多太多太多太多，还有这美丽的画，我这这个这个准备两天我想因为不好寄，我想把它送给一位战友，有一个战友他懂这个喜欢，我想送给他，你看看这个，咱搞G翻身的时候你看看啊，你看这个衣服看的文贵为什么改那个我那个中式的战袍了吗？灵感。就来自这儿，就来自这儿，你看着美，中国人的审美啊，哎呀，漂亮漂亮。真是漂亮，你看这个人物，你看这个啊，oh my god.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1123/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1123/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Thank you very much for joining us on war room and m the scent in the hell part three. The Chinese people can front the sea cp.Good morning, all the americans for Steve jacky Jason I was very proud of drawing the war room again. Thank you, sir.Mouth you came out, you get your freedom rough around the spring of 2017.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月23日吴征靠女人上位</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1118/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1118/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎？这不上来人了吗？你不来人了吗？你们说没人这不已经400人了吗？干吗啊？哎呦我都在这快差点脱裤子了好不好，拜托。Masha你一给我发信息就好几条，我没时间听完都，Masha给七哥像写情书一样“七哥”，麻辣火锅、风和自由、空椅子、七雄、不要给七哥送金币，你们傻呀？金币自己留着，给七哥送啥？哪有傻子给七哥送金币的？你们自己留着，你们不知道这个值多少钱？我过去给很多人说留着法制基金捐款的票据，都当我放屁，现在知道重要了吧，啊？多重要，战神传奇？多重要？留着金币我再说！来风、来自玉米地、老中医送了金币，留着！我们正在让我们的大师开发，怎么让我在直播中给你们送金币，就是你们给我打，我怎么打回去。
我们的007战友，超级美女啊，哎呦一说话，现在是叫超木兰，一说话“七哥”，哎呦！呃！受不了！但是每次都希望听到，为啥，知道吗？这声音太嗲了。她提出了一个建议，这个好。咱这有个好处知道吗？谁让我关注你的，我这一点击我在任何时候都能关注，知道吗？文晶晶，我得把文晶晶，文晶晶我加上了，文晶晶我加你了关注，在这就能关注哎，厉害，哎？这咋点不上去啊？文晶晶我要给你点上，文晶晶文晶晶，你才20个关注文晶晶你太惨了啊，文韬武略、星空太子、手扶拖拉机、我把手扶拖拉机，已关注，已关注，文晶晶我关注了，谁说没声音啊？谁说的？有声音。文一你别傻了，你给七哥打什么金币，哪有给富豪打金币的呀？你自己留着行不行？你就那俩金币你留着吧。
我昨天又买了100万，100万打完了又买了100万。刚刚给我们文虎兄农场又打了一车，一个飞机1万6金币，一个游艇1万好像是。昨天我们的这个民工程师，民工：郭先生我又给你买了1万美元。我这一天100万，你说这了得了吗？都跑到面具先生那去了，这小子就会装嗲“七叔！谢谢你了郭叔！”哎呀，我这手就软了，咣叽咣叽的打金币。文雨，刚才你们进不来，咱们G-TV被黑了进不来，我这是乱聊，试试呢，给人家当白老鼠呢，看你们能不能进来。天鹅现在进来了，估计我们的大师，AI大师睡醒了，把电脑打开了，呵呵，我估计AI大师刚才睡觉。文明91，你看你傻呀91你啊？你说你又没个钱，你老给我打什么金币呀？文明91要是有钱，那不知道咋打呢？一下敢给我打100万。
我这一天就100万，最起码100万就砸出去了，100万金币，真能砸破产呐，不是假的呀！哇噻，真能砸破产！人间四月、秘密、正义、大山、小小蚂蚁，关注关注加关注，美国队长。唉，我发现这点不上哎，哎民工哎？我这点不上，你看人家面具先生被踢出去，你看看已关注，你看看，哇噻！面具先生已经1.8万粉丝了？哇噻！这是什么情况？这年头只兴帅哥美女，不兴老百姓过日子这个啊？啊？谁给我打金币我真把你踢出去啊，真给你们急啊！你们给我打金币我有犯罪感知道不知道？长岛伟哥，长岛伟哥你可千万别给我打啊，我们长岛伟哥节目现在火，这个我们山东老家的，不是，我们老家旁边那个茌平，一个战友发信息，他爹是当地的一个官员，给我发信息说：我觉得长岛伟哥讲的特别细腻，细水流云，让我搞清楚好多事儿。哇噻，爱上我们长岛伟哥了。
所以说，你说这了得了吗？文曲小妹，“郭叔念我念我”，把你加上，文曲小妹，已关注你了啊文曲小妹。TB这个没关注哎，没关注。哎，我们大师啊，民哥，我这点了不能加，头两天还能加，你说这多不好啊。我这直播的时候能加上多好啊。大家看我这心情现在是好不好？你们现在觉得我心情好不好？战友们你们说实话。Masha Masha，Masha那天夸我“七哥你真厉害！”很多人不知道这个Masha Masha，七哥那是懵的，因为七哥那时候老去俄罗斯，老跟俄罗斯妹子打交道。刘妞妞、政清、小P安、小P安！这啥名这是？小李飞刀、小未来、小未来“郭先生你好”，7月8号送了金币，7月8号求求你了行不行？咱别给我打金币，还有这个酷比，咱别给七哥，你说你老给我打啥金币呀？你这傻呀？我发现咱这战友有时候真缺心眼子！
咱兴傍大款啊，你看Masha老给我打，你有钱是不是？你别打一个，你打两个飞机，啊！哎呀Snow，讲讲金正恩，中！我一会给大家乱聊乱聊，盘古风云、2020打飞机。我得给大师申请一下，给民哥，以后谁给我打金币一律惩罚，打1个罚100个。贯军的亲爹来了，蔼娜、自由之光已点燃、水萍。
战友老给我打电话，不要老给我打电话好不好？不能给我打电话，我不能接电话。红太狼，我的这几个手机某些部门说，Miles你想不被黑客吗？想！不允许接电话！我说中中中。艺文、文熙、灯大爷双退、郭叔好、玉米地、SPT、我光在这念战友名了啊，我现在在这块试呢啊，乱试，乱试。
我现在，你想想啊，战友们咱们心照不宣啊，我现在还有6000个信息要等着回，我这手指头你看现在都成啥了？你看啊。我给你们讲过手指头的故事啊。这个……1998年，哎不不不，第一次是1993年，当时我成立了个北京叫永高电影公司和利高广告电影公司。当时的这两家公司，当时一半的星，都跟我们打过交道，一半的星。我那时候常包啊，在国贸酒店楼上常包，就跟王岐山老去那一样，1808一样。我在楼上我是20楼，20楼是商务套房。当时啊比我大7、8岁的一个明星，那时候是很有名的，我们晚上4、5个人，在那几乎大半层在那吃饭。吃完饭以后坐到窗户台上聊天。这个明星特别严肃地说，老郭让我看看你手。我就伸出手去让她看。跟你面相一看啊，你这个人未来有钱啊!呵！我说是吗？得多有钱啊？她说了不得，老郭你把我包了吧！我说咋包你呀？她说现在流行傍大款，我这人也不害羞，我觉得你这人挺靠谱的，你比我小，但是你可以把我包了，包一辈子，我也不愿意跟那些老什么养的瞎胡混，一个个的傻乎乎的，我绝的挺好。我说咱俩这是谁包谁啊？哪有这样坐窗户台上直接就“把我给包了”，看看手。后来啊，这个姐们跟了谁了？跟了当时最火的，江湖时期的，叫滕文生。但是这个闺女真是挺好的，挺好的！
刚才说到金正恩了，我给你们说说，金正恩我说挺搞笑啊，全世界最穷的国家，最瘦的国家，结果是唯一的一个人是因为胖得病了，真的是搞笑，因为胖得病啊。记得我三年前说过什么？两年前说过什么，啊？还有一个，全世界还有最搞笑的吗？最搞笑的吗？病毒来自于中共国，要全世界，要全世界感谢中共的病毒。全世界最独裁、最没有人性的中共，现在要全世界什么？制度优越性。你说这王八蛋还了得了吗？搞笑不搞笑？全世界最没有言论的自由、最没有互联网自由的地方，天天喊着要“讲真话！要讲真话！”
哎呦！我的娘哎！说着说着大首长来了，可你们千万别看见这个人，吓死你们！
结果在没有言论自由的墙内的14亿人民中，要什么“讲真话”。呵呵呵，真搞笑！要负责任的网上发言，还……
你七嫂说 “吃饭啦（悄声）”，跑那边去“吃饭啦（悄声）”，天不怕地不怕，就怕你七嫂，一瞪眼睛，哎哟，那咋弄啊你说，咋弄啊，你说。你跟她，你跟她也瞪？那还了得了吗，是不是？哪还有好日子过吗。那咋办？没有讲法的地方，还没讲理的地方，你咋弄？
啥叫夫妻啊？就是妥协、包容。永远把……这个夫妻之间很奇怪，老想跟对方面前证明自己很牛叉，很聪明。事实上这是最愚蠢的。最好的办法，你就在对方面前，你把对方当孩子；你在对方面前，你也把自己当孩子。永远地就觉得：我傻、我笨、我啥都不懂、我窝囊、我脆弱——一下子就结束了。所有夫妻之间，都是要证明对方：你不行、你不如我、你错的、我正确、你没我强大；你比我还强大，你必须听我的。不就这点事儿吗？行，听你的！你正确，你高大了。
成天你七嫂说我。看我，今天穿这鞋，看看。你看看俺这，你看俺的鞋，看看。是不是？有时候你七嫂就说：嗯？怎么穿这衣裳，哎呀，这衣裳不好看。换换，咱换！是不是？听话，就免于吵架。要不这34年，就我这脾气，那一天不得换一百个媳妇？按着我这性子来，那一天换一百个也不拉倒啊，是不是？吃饭中间都换好几个。是不是？不容易啊，呵呵！
一个人投资一个人的时候——这是我的一个这个绝对的心理和经验——投资一个人的时候，或者跟这个人有合作的时候，你一定要记住，不论是美国，什么美国民主自由啊，是不是？不管是哪的，你都要看他跟他媳妇，或跟他家人的相处。如果他这个人跟他媳妇、跟他家人不能相处好，你说他投资未来很稳定、很长远，我很难相信。包括这个女的跟男的，大家你去看看这个企业家，你没有认真研究过，哈佛商学商界评论的这个，这本杂志很好，这都做过调查的。
你像乔布斯这个人，牛吧？乔布斯的船和我的船是一个厂，一个生产线出来的。那个船，造船的人家那个，荷兰那个Fanship，老板叫Tom。他说，这是我们Tom家族几百年历史，就造你两个最牛的船，一个Lady May，一个是他那个船，苹果（创始人）的船。他说我再也不想给这人造船了，他再给我几倍钱我也不想造这船，就没法跟他相处。结果这船还没造完，他一次没坐过，走了。结果这船就成了他老婆的了。他老婆叫Susan，叫Linda好像，叫Linda。他老婆你知道，跟乔布斯搞不到一起去。乔布斯是天才，绝对是创造了苹果。但是与人之间，他真是不行。最后是付出什么代价？你是天才，老天爷就因为你与人太难相处，最后你看他什么也没得到，走人了。这个极端化的性格，这也是不好的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，与人相处啊，包括有人投资，真得看这个人，你真得看。你看马云这个人就明显啊。你看马云在生活中，马云是很和气，非常和气的一个人。但是马云是一个什么样人？马云是一个典型的不自信的人。他一定要证明自己，我够高，我够强大，我够厉害，我的力量比我长相强，我的能力比我身高厉害。但是你知道，马云到最后他就是惨呐。因为你的长相就那样，你身高就那样，你证明不了。就这么简单。所以说，他很惨的。
还有像那个吴征。你仔细看吴征，照片上的人跟生活中的人，你看吴征这个人，那个眼睛，那个投机取巧性。还有一个，他娶杨澜，她就是要傍，傍大款嘛。女的找个男明星要傍大款，不是爱他的话，这个男的找这么一个人，你看他找的人，他婚姻全都有目的的。到美国，咣叽找一白人，根本不管你是什么身份，也不管你长啥样，先把护照拿了。是吧？然后这个中间找了一批啊，都是比，都比他妈年龄还大的女人，然后呢就是跟人家谈恋爱，追人家。我听有他曾经追过的女人，同居过的女人告诉我说——是一个西班牙女的，比吴征大四十岁——她说吴征。我说那你咋上吴征当了呀？她说，吴征成天到深更半夜一打电话俩小时啊。那个时候电话都是那个座机的。她说：他说年龄不是夫妻的障碍，年龄根本不能代表爱情。吴征最后是，求人家，那花都送得都是，都多得不行了。人家有钱！人家，你知道么？他要继承遗产。最后是，借了，骗人一笔钱，跑了。这就回去以后，就整了个杨澜。
杨澜那时候跟那个，大家都知道，正大的老谢，我也认识。跟老谢呢，跟他哥，哥俩呢，最后他不管你跟哥俩还是跟，还是跟三代，是吧？我吴征我不在乎那个，我杨澜反正那时候有名。
（黑客断播）
（朝鲜）在河边一个叫什么饭店，这两个饭店顶楼全都有叫：对外餐厅。叫什么餐厅我忘了。那个餐厅啊，就是对外国人的，要拿美金买的，超级贵，特别是那个绿豆面。你看旁边所有的喝绿豆面的都是将军啊，都是有钱的人，都是有钱的人。你能看得到这个国家的悲剧。服务员都倍儿瘦，但是就那吃饭的人都很胖。然后最胖的就是那金家。但是千万别忘了，老天爷永远是公平的，是公平的。结果是，金家三代都是因为心脏，肥胖病死的。明白了吗？要不相信轮回，你要不相信这个，不相信上天，没得聊了。那你什么（都）聊不起来，因为这没有天花板了。你尽着说吧，说得跟共产党的似的。那些欺民贼都是手摘月亮口吃太阳的主，是吧？一伸手摘一太阳，一伸手摘俩月亮，一伸手摘一个星星，口吃太阳的主，那你没得聊啦，是吧？你想怎么干怎么干。
就是你要对天有敬畏之心，对大自然有敬畏之心。这才能，真正咱有得聊，要不然没意思了。你看那北朝鲜，他就完全没有神嘛。是不是？他就想，说白了，混到了啥了，金家几代人？就混了一肚子饭嘛！金家那生活，是咱们现在就在这块儿的战友，都能有的。你真没啥了不起的。他要那加长奔驰，你要它干个屁用啊？还不够累得慌呢。给你你要吗？那加长奔驰，你真觉得那（拉风）？你显摆两次你就嫌烦了。知道么？你说到哪儿去，前呼后拥地，你烦不烦？
孟建柱原来，我给你们讲孟建柱的一个老故事啊。孟建柱有一次，他偷偷地在周五到深圳去，就是那时候在江西，实际上就是会情人去，也会那小情人去。当时在深圳一个小区里边儿，十点多。孟建柱的个儿极小，那个丑陋极为不堪。5、6个人围着他，那时在江西就这个谱，还都别着枪的。孟建柱中间，看不见他，像个倭瓜一样，你只能看到边儿，看不到里边儿那个心儿，因为他太小了，结果就是孟建柱。我就在旁边儿的一个俱乐部的一个靠窗的位置，旁边儿有我们几个人说：这就是那个孟建柱来了。因为那时候我们就已经，已经认识了啊。我就把头扭到那边儿去了。孟建柱从这屋里走过去，走到那个角去，在我对面的角走过来，旁边人围着他，然后另外的几个女孩儿在另外的一个桌子上。孟建柱吃了点儿东西离开，当时我跟那个香港的朋友说，我说：你看看这个人，是江西的书记，未来的中国的瓢把子之一。我说，这个人，从文化大革命，上海农场出来的，攀到了今天。我说，你看看他今（天）玩那小姑娘，那小姑娘多大孩子你看到了么？那仨孩子，最中间最高那个，年龄是最小的。我说跟你打赌，那个孩子年龄绝不超过18岁。结果这个香港的哥们就问这个俱乐部的老板，说那三人你熟不熟。最后那人就说了，他说中间那个是最小的，16岁。16岁的孩子，你看我一下猜对了。为什么，那么稚嫩的孩子，孟建柱那个眼神就告诉我，那三人看的时候，他老盯着中间那个看。
中间那个孩子傻。越是成年人，当别人对你的身体就这种要求的时候，是有那种反应的。这孩子根本就不懂，她还使劲盯着：你看我，我也看你，嗯、嗯、嗯——还在那吊线呢。她都不知道他是鲨鱼呀，要吃你呢。说明这孩子没经验。一看旁边全是魔鬼，旁边还有郭文贵这个老中医。后来啊，后来大家知道，你知道那个女的成了啥人物？后来真成人物了，深圳市警察局干了一个分区的副局长。这就是孟建柱。
孟建柱这个丑陋的人生活中那个不堪、那个难看、那个不才，他就变态。你发现了吗，那个孟建柱，那个马云，你看到了吗？还有你看现在这个烂仔庄烈宏。庄烈宏生活中，你看到生活中庄烈宏，还有鸡腿，他俩加一起，真的是路德一把手就能给他提溜起来。就是完全你没法看的那种，真的没法看。还有那个陈军呀，还有何頻，你真没法看的。就是说不是你大小，是你那个气质。他们气质就是游离、萎靡，完全不堪。但是可惜呀，摄像机面前没高低，基本上摄像机面前看着也都是个人脸。很可怜。
所以人的这个气场真的是很关键，这个气场真的很关键。所以这是我的感受，经历人，吴征、杨澜是吧。还有人与人之间的关系，这人心态。战友们，有些坏人，他真不是说仅仅是共产党就把你变坏了，你是好的这边，真不全是。他真有些人他这个种就是坏人。
你看老江这号人，老江特别搞笑。我给你讲这老江，前天我一说要账号，他比我，马上电话，啪打过来，然后跟律师谈。真是，马上，我写东西啊，账号全给你了，全给你了。你看他说话时候他那个样，他就是那种咣咣咣的，打抱不平，那种怼上去的那种人。生活中在钱上行动上就是这种人。
你看路德先生这号人，大家想到了没有。你去想想，路德到美东来，他不到美东来，你看路德会多惨。他美西，那早叫那个烂人、那个王八蛋叫什么盲流子，早把路德卖一百回了。路德生活中很单纯的。如果他来了，我不提醒他，他跟曾宏接触。大家没有意识到，路德到美东来，第一个想接触的就是曾宏。这就是路德本人，我可以告诉你。
我见他第一次，我说你绝对不能接触这两俩小子，一个曾宏，一个庄烈宏，其中还有另外仨人。他还蒙叉叉呢，嗯，为什么？曾宏是真正的特务。你想想，曾宏都能绕着弯、绕着弯，绕了路德多长。就这曾宏搬到美东去，路德傻乎乎地竟然是还让自己的女儿和他接触，你说这路德傻到啥程度。想起都生气，你知道吗。
就是你跟庄烈宏在一桌上吃饭的时候，老江、还有路德、Sara，你能感觉到这个庄烈宏那个妒忌、羡慕……身高仰视人家，文化人家说的话他不懂。什么音频呀，扯啥淡呢，音频呀，我们都把音频给废了，还音频呢。就是玩所谓的直播，他讲话，他自己都听不明白，他想让人家听明白。只有人想自杀、浪费生命的人，kill time，才去听他直播呢。
他跟人家没观点、没口才、没长相、没技术，又没信仰。你说面对着Sara大美女，看着——路德、老江就口才，就这长相，路德就这身板，就这脑子，人家这文化，人家这经历；Sara是硕士、博士，旁边还躺着一个美国警察长。你跟人家玩啥呀？
人类，大家很多人没有注意到。可千万别把啥事都归功于共产党，或者把啥事都怪罪于共产党。不是这样的。人类在基督教里边、天主教里边、犹太教里边、佛教里边、印度教里边，包括穆斯林里边，第一邪恶的力量不是贪婪，是羡慕和妒忌。
现在看着你G-News好、值钱了，某某人：（报战友名字）你们有机会参与G-News，老娘没钱、老子没钱，我参与不了。结果看着咱都是战友，你现在就参与进去了，G-News还给了你什么什么。未来有可能成为G-News的股东，G-News的独立董事未来很有可能是罗斯柴尔德、日本安培呀、甚至普京呀，比如说。那我能受得了吗。啥理由没有，我黑你、我骂你。我没你跑得快，我没你长得高，我没有你长得帅，但是我有一招你没有，我能绊倒你。咔，用这鞋，我能绊倒你。咔，下绊子，对吧。
这个心，无处不在。可不是共产党说人家天天在你脑子里种了一个羡慕、妒忌、恨的这个恶种，这可真不是。每个人都有。这就是为什么要有信仰，有信仰以后，你就把这个邪恶的魔压到了底，你不把它表现出来。但是这个邪恶的魔是把所有的都能毁了的。你能看见一桌子啊，我见得太多了，特别是明星呀、中央电视台呀、有钱的大款，特别是像我这号的。
文贵的人生经历，那真是，我要跟你们讲讲。你想想战友们，我91年从看守所出来以后，我多大？我多大呀，20多岁的小伙子，到哪开着一大奔驰，旁边跟着宝马，就这长相，然后后面跟着一个裕达国贸，合伙人——爱马仕、蔻驰、日本的国际高尔夫、英国的几大家族，穿的衣服他们听都没听说过。你想想我走到哪去，你去想想，战友们，你想想吧。
好多那时候没出名的歌星后来都出名了，那些歌星坐一桌子上。我见得最多的就是，那时候有个电话就是有个号码，那是直线电话，很少有大哥大的，后来有大哥大，由分机到大哥大，都给手里，就是都给写条，给我打电话、给我联系。你说那时候也没有email，后来有bb机，写bb机号码，呼我呼我。我太多了。
但是在一个桌子上经常是午饭、晚饭，到五星级饭店吃饭去，那时候长城饭店、国贸、贵宾楼，西边西苑饭店，香格里拉北京，上海波得曼，就那几个酒店嘛，是不是，和平饭店，老饭店，是不是，就吃那几家饭。成天桌子上只要有男男女女，那时候只要你发现、你漂亮、你好看，特别是女的跟女的碰到一起的时候，七哥往那一坐，我是最小的、最有钱的，女的无缘无故之间就有仇恨了，为啥？她啥也说不出来，她就是那种羡慕嫉妒就有仇恨了，甚至是你死我活的仇恨，见太多了。为啥我感谢清丰的22个月，它让我真是再造了郭文贵。这种仇恨你绝对不能碰，你也不能制造这种仇恨。如果郭文贵的成长当中，说这两人互相恨的时候，我从中间起到了不是和解的作用，那老天就会惩罚我的。不管任何情况下，你不要把两个人的无缘无故的羡慕妒忌恨，你让他碰撞一起。任何一个有良知、有佛的人，有神种在心里，种在无处不在的地方，而不能种下这种妄语和恶果、孽缘。这几天我感受太多了。
我原来过去的战友，突然间，哇噻，羡慕妒忌恨：哎呀，我的妈呀！这是骗子啊！这是坏蛋呐！为什么这G-news没我的事啊！——我见太多了，完全习以为常。
共产党是干啥的你知道吗？共产党大家记住啊，中华人民共和国建国第一句话，毛泽东说的啥战友们你们记得吗？大家你们记得吗？谁记住，记住了吧？中国人民……什么？今天中华人民共和国，中国人民……对了，中国人民站起来了。你知道这为什么“中国人民站起来了”？
我告诉你，我在清丰看守所的时候，一个叫什么……他是在汕头，汕头市一个什么学校，后来都没了那个学校，是一个老师被抓起来，这哥们是准要到北京去参与到游行去，在河南安阳被抓了，就送到了清丰看守所。他当时跟我讲的时候特别有用，因为咱成天听从来没想过，说“中国人民站起来了！”这多好啊这话是吧，中国人民站起来了。他问我……因为在那个号儿里边我是号长，牢头狱霸，睡一大块儿地方，别人很多有人是睡不着觉的，这事想起来挺疯狂的。他说，你让我给你讲政治，我先问你“中国人民站起来了”这句话，他为什么这么说？
战友们谁能在这块儿回答的了，他为啥这么说，这个话是谁给他谁出的主意？（战友名字），说得好，中国人民本来就是站起来的，（擀面杖，念战友名字和留言）什么周恩来，还不是周恩来。这句话你去查中国历史去，有个人，（念战友名字和留言），大家你知道这句话是谁说的，你们自己去查去啊。这句话的意义可大了去了，就把共产党的本质就跟你说出来了。
我今天比如说我在这儿直播，我直接我喊一嗓子：战友们你们终于可以当人了！哇噻！你突然就发现，我自己不是人啊，哎呦木兰觉得我不是人啊，我是袋鼠是吧！木兰传奇在澳大利亚：我是袋鼠啊！七哥才刚告诉我我是人，原来我是人呐！哎呀我还长俩手，摸摸肚子，我这袋鼠的肚子在哪儿呢，对吗战友？木兰你是人吗，摸摸你自己良心你是人吗？你摸摸，（念战友名字，正大光明，）正大光明你摸摸你自己脸你是人吗？你就该怀疑自己是不是人了。七哥喊了，说你们终于可以当人了，战友们你看看你们这儿，现在几千人、几万人，终于被当人了。你原来不是人你知道吗？你听这话之前。
共产党从这站在天安门那一刻，就告诉了你它的真正的本质。“中国人民站起来了！”
你大爷来的，我们从来都那么站着，什么时候蹲着我啊？啥时候蹲着过啊？告诉我！拉仇恨，贬低你的人格，让你失去真相，失去自我，失去对真相的判断，甚至连你自己是不是个人你都不记得了！
这共产党、共产主义它的本质是什么？灭掉上天、灭掉信仰、灭掉自然、灭掉真相、灭掉自我，拉仇恨。
第二句话，大家想了吗？我刚才说你们，战友们你们终于当人了，你开始怀疑自己，到底是不是人啊？经过木兰传奇发现，我身上有瞿水台牌胸罩一枚，这个木兰牌三点式一个，然后一摸这儿一摸这儿，不能乱摸啊，就一摸发现，诶，我是人啊！对了，你发现你是人了。你想过吗？有的人是这样找，有人说不对呀，我一直跪着呀！谁让我跪的？谁过去让我跪着了？中国人民站起来了，就像我们说你们现在你们终于是人了，就是我现在是人，过去谁把我不当人了？
发现了，Sara没把我当人，路德没把我当人，老江没把我当人，安红没把我当人，郭文贵没把我当人。这就是庄烈宏和鸡腿潘和曾宏，他看到路德直播每一集，路德拉的仇恨，他能把路德给吃了。庄烈宏的眼里边冒火，能冒火，对着路德，对Sara，对老江。为啥老江你来，你文贵先生你对他那么好，从来没让我庄烈宏、鸡腿潘上过你18楼，也没上过你的船，你也没有明确地给我过什么。更重要的，他们还想着法治基金的董事，所以路德、Sara、木兰是过去从法治基金有董事以来，最要遭到消灭的人。那曾宏他们恨死了，他八辈祖宗，他把他祖宗八辈加在一起都跟法治基金连个屁都不是，他还想当法治基金董事呢。包括庄烈宏和鸡腿潘，这种内心的仇恨。
路德傻乎乎地，啊、啊、啊，庄先生，啊哈，Sara，庄烈宏先生。我们一保镖都烦他，你知道庄烈宏在我们喜马拉雅大使馆，没有人正眼看他。我有的时候看他很寒酸，我是经常每天两三次下去，他自己也每天直播，我照顾他吃的喝的。真的我说你这个战友来的可怜，他就是他真的是一个叫什么，就是一个屎壳郎在一个豪华的人间皇家的宴会上，在地上爬，每个人都躲着，看都不看他一眼，你说这什么玩意你说。我尽可能把他当人看。
但是你知道很夸张的事情，就是我们的椅子坏了，明着他承认了一个，不是他没有，承认了。另外两个坏了他不承认，跟我没有关系，我从来没碰过，电视机三个坏了显示屏，他说跟我没关系，丢的摄像机线跟我没关系。我从来没有怀疑过，直到王雁平还有那个我们的保镖，说郭先生我们不想伤害你，但是你看一眼这个。我一看视频，庄烈宏自己坐那吃饭，我也不知道那饭是偷的还是吃别人的，叭！椅子当场就给脆了。是清晰的录像。哎呀当时我头就懵一下，这让我太丢人了，当着这么多美国人的保镖的面，都是FBI、警察、干警察，有人还在那，人家还是打钟点工在这儿，一周干两天，人家还在那儿上着班儿呢，都是官方的FBI警察，人家是这个警员，咋看我们中国人！清晰的录像，就这我还问庄烈宏当面，我说烈宏，这个椅子是不是你干的？我真不知道，郭先生，我绝对不知道，我从来不知道。那个一本正经，我一下子心咯噔一下子。如果我郭文贵这一辈子干过一次这事，我活不下去，我觉得这没法睡觉。你瞪眼儿这事儿，你说我这一杯子吧唧掉地上了，我竟然没干！我就在想，这国内的当时审他们那个组的人告诉我说，庄烈宏此人你千万不要用他，郭先生他说他是出卖了战友，他战友的死是他作证出卖的，这是为啥他能马上离开。而且告诉我说，他爸爸在里关着，他在外边吃香的喝辣的，你见他给过他爸爸吗，他爸爸给他要钱他都不给，要个吃饭钱他都不给。哎！我还是想给他机会，我想这可能是，毕竟吧，从乌坎出来。
所以有一次我问庄烈宏，我说庄，你爸现在什么情况啊？他就说他爸啊，什么什么情况，在里面关着呢。然后他就自己在那说，抽着烟在那块说，我爸爸要回来啦，回来以后呢，要盖房子，给我要钱，5万块钱人民币可以，多了没了，不行了。我就看着他侧面，我当时我心里想，这是个什么样的人，你爸在监狱里出来，你在美国，带着你老婆，你过着好日子，天天牛叉叉的，还要拯救全人类。用他今天话说，一年挣几十万美元，你爸没房子要盖个房子，说我就给4万到5万啦，多了没有啦，好像驯狗一样，那口气。
我说这个庄烈宏完了，这个家伙真是个畜生，这是为什么美东的好几个大姐当初都给我发信息说庄烈宏这个小子有多坏。我就这，我能忍着。他对路德，还有曾宏还有Inty那个烂仔那个极端分子Inty，Inty还说老健身。我们很多战友是在法庭见过他的，此人面相极为不堪。哎我个高，你个高是么，你个哪高了你告诉我？你看那个人走道就是这个样子的，坐在那永远是出溜在那的，坐没坐相，站没站相。在法庭上也那样，他跟那些欺民贼特别特别像，眼中无神，极为傲慢，没有一点礼貌。
我可以说Inty对新疆人的伤害这次，他的一生中他会慢慢付出代价，爆料革命不再提新疆。我们现在所有在华盛顿，所有的公关，所有的跟新疆人相关的事件，我要求他们全部停。我还要求了班农先生，我说你在战斗室你再提新疆事，如果再提的多，立马战斗室我跟你断绝关系。这就是Inty惹的事。我们不会再提的，因为我们给了新疆人最多的东西，爆料革命，1120，给钱、要钱、设备，成天提他，我们流泪，付出真感情，结果对我们，他要把我们汉人全部给杀绝！
我们这些汉人能躲到外国的，拉家带口的容易么，你竟然想让外国人把整个汉族人全灭了，还拿着枪出来，这什么概念呐？这里边的根本原因是什么，种族仇恨，拉仇恨、羡慕妒忌恨。这就是共产党当年，中国人民站起来啦，哇塞，你开始怀疑，谁让我过去不站着了？日本人，国民党，地主。事实证明了什么？战友们你们要想到一句话，共产党是全世界很多人都不再认真思考一个问题，是全人类的国家当中拥有土地最大的一个党，一个国家。
共产党的底气哪来的，胡锦涛同志面对面的我就听他说过，共产党就是卖地也能卖个100年，这是个懦弱的锦涛同志讲出来的。卖地都能卖一百年，这毛泽东到胡锦涛，到现在的习近平王岐山，他就认为这个国家的土地我卖都能卖一百年。你们不要小看了这个事啊，如果任何一个党拥有一个中国一个14亿人民的土地，天上归它管，地上归它管，都是它的，它哪不会自信呐。
中国人民站起来了，首先说你原来是跪着的，谁让你跪着的？日本人，国民党，地主。地主推翻了，地主老婆闺女你随便睡，国民党人你随便杀，文化大革命不都干了么。日本人那是我们的仇人，天天拉仇恨，天天撕鬼子，然后是美帝国主义。你告诉我中国人跟谁好？好的只有金正恩，金氏家族。现在贫穷的国家，因为肥胖，三代人得肥胖症，这样的地方。还有哪里你告诉我，它朋友呢？咱们小时候一听电话，一听中央电视台，一听广播，来自了坦桑尼亚，乌干达是吧，北韩发来的贺电，有一个长得像样的，有一个国家有民主的么？很清楚，所有它发出声音的国家全是人治，全是独裁，全都是不相信神的，不相信上天的，就是它就是神。所有它反对的国家，像美国像西方，都是基督教，天主教徒，有信仰，有上天的。是以人民为中心的，国家的土地是人民的，国家的空气是人民的。而且是用所有的，不管她信的穆斯林教还是什么，都是什么？要善待别人，家庭团结，与人相处不要有羡慕妒忌恨，不要制造仇恨。只有中国共产党，还有这几个独裁国家，让你忽视家庭，每个人都要像雷锋一样，忘掉自己，忘掉爹娘，忘掉儿女，忘掉老婆，然后忘掉性，都奉献给党，叫你无私的奉献。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1117/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1117/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在是路德先生正在直播，大家该看路德看路德，抱歉了啊，我把路德先生的时间给冲突了，面具公主也在直播，我就抱歉了啊，占用大家时间，冲突了。因为我今天有两个事情实在必须得做完，而且很多战友让我一定要直播一下，那我就直播吧，没办法了。G-Post已经关了，咱们原来的G-Post已经关了。亲爱的兄弟姐妹们，哇…了不得了、了不得了，这会儿显示的人和这完全不是一会事。路德先生都1.10K了，你看看，哎呀我的妈呀，这订阅都一万五千多了，这真是吓人，抱歉，跟路德先生冲突了。行了，大家都觉得差不多了，我现在开始乱聊。
尊敬的战友们好，现在是4月22号纽约时间早上九点十六分，文贵在咱们的G-TV直播，咱有这G-TV的感觉实在太好了。大家可能看到我刚才发的那个盖特，卢比奥参议员说，YouTube、推特、Facebook，可能包括这几家，将删除所有的跟世界卫生组织WHO谭书记跟他们有冲突的信息，将全部删除。战友们，你说这有多可怕，这个世界真的是太可怕了，要是没有G-TV这个世界有多可怕，没有G-News有多可怕！因为战友们一定要知道这个说话的力量，你的言语的媒体的力量。战友们去想一想，如果一个流氓去到人家家里面强奸人的时候，首先掐住她的脖子，如果她能发出声来，喊出的声音、救命的声音能被别人听到，她就不会被强奸；如果一个人在家里面，一个老人在椅子上坐着，有人来抢劫的时候，他发出的声音如果被听到就不会被抢劫，甚至不会杀人灭口；如果任何一个人在路上遇到了抢劫犯，他的声音喊出来能被别人听到，就不会被半路抢劫，就这么简单的一个道理啊。所以说他需要有声音，独立的、真实的声音喊救命、喊抢劫、喊强奸，还有说出真话。这个中间是不允许被加工的，一旦加工这就完蛋了，一切都将不真实！
我们三年来要求的，从第一天包括那419、519要求的，一定要直播，任何人的录播我基本不看，你录播或者剪辑我基本不看的。因为那是搞过包装的。我从第一天开始直播我就说过，任何东西搞过包装它就不是完美的。为什么日本的很多东西我喜欢？日本的包装大家都喜欢，一个小甜点唰唰好几层。但是我也告诉大家，那是老时代，真正的时代不会有那种所谓的精包装的。第一个今天说环境污染，另外一个那是对产品一种过度的包装它并不真实，这就导致了现在社会上的去伪存真啊，去伪不是光去讲。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这去伪存真包含了你过度的包装，这不应该是假的，你过度的包装。这就是我说，当年我最早搞建筑，从最早的园林设计开始，伟大的贝聿铭大师、伟大的李祖原大师，还有很多的几个大师，包括来自学院的。我都问过他们，我说到底中国和日本的建筑艺术有什么不同？我说过多次了，都是一致的回答，就是你把最自然的给日本，她可以把你变成最不自然的，给你给剪了棵树方方正正的；然后你把最不自然的你给中国去，中国搁在那儿随便长，它变成自然的，你别以为这不好，我还喜欢这中国的文化，过度的把自然人工化，我觉得不好。
媒体现在是什么？大家看到，我们人类上有媒体这么多年来，大家一定要意识到媒体的力量！人类的历史到今天，我可以告诉大家，政治、真相、真理，包括宗教信仰，最后决定它的好和坏，和它的力量全部是靠媒体。这个媒体不仅是报纸，包括口口相传，共产党为什么能写出来“东方红太阳升，中国出了个毛泽东”？这个毛泽东是谁呀？这是一个陕西的小说，想哥哥、想做爱、想性生活，描述那个性生活，结果变成了东方红太阳升了，中国出了个毛泽东。就是因为大家耳熟能详这个调子，还有什么歌？“没有共产党就没有新中国，没有共产党就没有新中国”，这也是个黄片，这也是个黄歌，这也叫媒体，它是核心的媒体，就是增加传播量、熟识度，然后这会让你自己都信。
大家看到所有的邪教，刚刚发生在韩国的邪教，这个邪教当时发生什么？咱就是来死来了，咱不怕死，所以咱才在这演讲啊。结果叭叽给干灭了，它就是啥？它就是洗脑，叫媒体宣传，它没有媒体平台，它人对人来。今天美国最可怕的，英国，大家要看到的，日本，到现在世界上的媒体，什么BBC。刚刚一个哥们跟我说，Miles，G-TV将是世界上新的BBC，当时我就说你不要污辱我，我们不要当BBC；你要超过CNN，我说你不要说我，我们不要当CNN，我们就当我们的G-TV，当我们的G-News！
大家看到全世界所有所谓的立场媒体，所谓的中间立场媒体，你见有人敢说一句接近真实的话吗？我们最早说，比如黑龙江，我说黑龙江会变成灾难，我们最早说曼哈顿，曼哈顿变成了灾难。大家看看发生了吗？但是你看主流媒体有几个敢说的？稀稀拉拉的几个人出来喊俩嗓子，谁敢往前说？现在只有在社交媒体上，YouTube上、Facebook上、推特上有良知的人在出来。但是大家看到了没有？将所有全世界已经在死人，天天在死人的结果，但是这不行，这不是事实。WHO的谭书记谭德赛，出自于极端恐怖主义政党的谭德赛，以他的为标准。这个人类有多可怕，大家想一想。
我看到最近战友们每天G-TV的直播，战友们想一想，很多人你们要说一句话，如果当你的嗓子被掐住的时候，你可能被强奸、你可能被杀害、你可能被抢劫、你可能被碎尸。所有人类最悲惨的悲剧就是因为你嗓子被掐住了！这就是中国有句话“哑巴吃黄莲，有苦说不出”，哑巴被强奸了，那是多么的可怕呀！中国人现在连个哑巴都不是呀，连个残疾人都不是呀。这就是G-TV、G-News的价值，咱先不说商业什么的，但是你只要看到这个消息有多瘆得慌！我今天早上说好了到这儿，但我看到这个东西让我很生气。
我今天早上，大家刚才看到我一直穿着睡衣，又在视频工作、回复信息，我赶快回去洗个澡下来，跟大家一起直播一下。在这个通话视频当中多人提到这个问题，这是很瘆人的。就是你如何看待今天你对着手机、你对着麦克风你能讲出话，还能有人听到，还能被记载在这儿还能找回来，而且是直播说出去的。世界上你告诉我，很多人说国内有好几个媒体做得不错，大家别搞错了，国内有几家做的不错，你对着视频去讲讲去，你把你在G-TV上和G-News上你敢讲的话，你说十分钟试试，你付出的代价是什么？掉脑袋或者失去自由。那不是一个比较，我们G-TV不给你玩技术，我们G-News也不给你玩技术，战友们不要搞错了。从人类到今天开始，全人类，不要说全美国、也不要说全中国、也不要说全台湾，所有的自由民主法治的国家，你告诉我有一个媒体像今天G-News、G-TV给过你这样发言的权力了吗？
什么叫自由？美国第一修正法案，叫言论的自由，就我想说啥我说啥，而且第二条就规定你，任何人不准立法改变第一条，任何情况下、任何总统、任何行政命令、任何法律不允许改变第一条，这是西方真正的核心，就是你说话的权力。我说错我说什么我负责任，所以他有诽谤罪、诽谤伤害罪都有的，接下来一系列制约你说话的，所以说这是核心的价值。但是今天最可怕的，西方为什么叫沦落呢？我们一个战友发信息说，现在西方资本主义造就的贪婪的、现实的利我主义是美国现在很深的病毒了，他说的是对的。这当然也是西方的大问题了。核心的本质大家要记住，它是什么？它是现在整个西方信仰和资本撞击的结果。
大家要想到，我们现在面对最大的敌人、最大的病毒、威胁全人类所有的，是共产党存在70年和病毒残害世界这么多人，美国上百万！只有一个核心原因，就是没有人说出真话。
我告诉大家，今天一个好消息，昨天纽约时间凌晨，在武汉实验室跟我们直接通信的一个战友，全家已经离开了中共国，安全抵达了欧洲。我今天告诉你们个好消息，这是其中一个真正在武汉实验室，跟石正丽、王延轶、郭德银、张东、还有夏德鲁一起合作长达十年的一位战友，全家已经安全的到达了欧洲，感谢某国政府非常勇敢的来帮助了我们。这个战友未来当站在这个摄像机前的时候，站在G-TV讲话的时候，你就知道我们在疫情当中、爆料革命当中，我们靠的不是预测，是绝对的情报，绝对的情报。爆料革命说唯真不破，我告诉大家，如果我们讲的疫情，从十二月底开始在世界上我们第一个说，这个疫情将爆发。而且他不是来自于所谓的动物，也不是舟山病毒，而是被加工以后、组装以后的病毒，包括有HIV艾滋病毒，这是我们第一家。而且它不是来自于海鲜市场，海鲜市场是它的一个工具。而且我们说这是放毒，而且我告诉你们这是对着香港来的，而且我明确的告诉大家它一定会传到全世界！而且我再告诉大家，当时我说到了，这个病毒是AI病毒，而且最早还是来到美国，来到纽约，而且最受伤害的还是美国。
现在大家看到了，国内现在已经说，从美国军人放毒、穿山甲、舟山蝙蝠、在帛琉吃蝙蝠、海鲜市场，然后美国人所谓去年就有，前年就有，等一系列的胡扯八蛋，转移视线之后。我第一天一月二号就说过，共产党到最后实在躲不过去得找垫背的。现在已经来了，放出来了，石正丽拿着一块干冰，把这个放在了一个风口上，把病毒放在了海鲜市场。还有被抓的孙力军，竟然有人说孙力军放的毒，孙力军将放毒的情况告诉了美国。
这咱们12月底、一月初就告诉你了，那不是我郭文贵预测，我不是先知。我和你们一模一样，我比你们笨的多得多，很多人，我不是谦虚。原因很简单，就是因为咱有内部战友的情报，还有文贵几十年对共产党的了解。还有无数个战友给的情报。我们烟台的老乡，我们的大校，能舍一家性命，能告诉我们香港要戒严，他救了多少人！那不是文贵能蒙出来的，那时候我就说对香港要采取准化学式武器，那也不是我能蒙出来的。包括大家都忘掉了一个最核心的几个重要的点，其中我们讲到，共产党常委会上说，务必保持美国在五六月份疫情的高峰期，这是常委会的绝密，国家安全委员会的绝密。
为什么它能保持美国疫情高峰期，让美国回来跪在地下求中共。他如果不能控制病毒他就没能力控制你高峰和低峰。这是个基本的常识，也不是我猜的、也不是我蒙的，我也蒙不了，蒙要付多大责任呢？包括买口罩，大家记得我戴的那黑口罩了吗？我告诉大家，我说这是战略储备口罩，因为我们最早了解买口罩的全是共产党最核心的部门和国家的核心机构以及几个所谓的白手套买走的。他告诉你人不传人，他干嘛把你口罩全买走？他告诉你你家不会着火，但是他却把你家所有消防灭火器全拿走了，结果你家着火了。你说他是想杀你呢还是他想倒卖灭火器呢？当然不是倒卖灭火器，这是个基本的常识。
我那个黑的口罩，大家看到那天我在车上用，我从头到尾只用了一个，我女儿用了一个，我们家就用了俩，我全部发给战友了。当我公布完口罩以后，录完那视频，我说大家谁要的来，那是真N100，不是N99。口罩商给我发信息，我们口罩一个不卖给你，知道这个战略口罩是什么国家吗？是美国一个最好的一个盟国，他这些口罩背后全被共产党拿走。你再查查这个口罩厂家，现在很多是中共白手套的控股。
战友们，这难道是预测吗？所有造成今天疫情的灾难，原因很简单，就是没有人去戳穿真相，也没有戳穿真相的渠道，就是一个真正的媒体，负责任的媒体。我们今天早上看到要把WHO谭书记所有的不一样的口径全部删除，大家有没有问过，联合国组织WHO它是一个什么样的组织？战友们去想一想，这个WHO不是所谓的官方的有行政效力和法律效力，它是一个联合国的一个公益组织，NGO。为什么这些媒体要跟随它，背后是谁？一定是共产党。WHO称为“谭书记”，因为它称为共产党一个部门了啊！
这个时候，现在记住，四天前，负责抓孙力军的其中的一个人告诉我说：我现在离开这个案子了，我要去干嘛去，全力以赴到台湾、到日本、到新加坡……我负责这一块儿，全力以赴毁坏你G-TV 和G-News, 然后打击战友之家和路德访谈。——告诉我这个的时候，我问，你们现在准备什么手段啊？他说：第一，我们要放出大量的似是而非的假信息，同时把你在列成一个诈骗行为……然后路德和Sara很多私人信息会出来——当然，他们的朋友家人也会受到威胁。
而且我们要给出说，只要路德，只要Sara、战友之家，还有一个叫灭疫组的叫木兰传奇，只要他们答应闭嘴或者砸郭——跟我们头两天策反那几个一样，多大的钱都可以。我不知道现在路德家有没有扔下几箱子钱，他肯定不会跑，扔下钱得跟你商量商量。我估计这两天Sara也不发声了，Sara那警察男友我估计也被收买了。木兰传奇这两天也很少发声了，我估计正在谈价当中。
我真的是特别开心他们这么做，这证明了我们G-TV, G-News的价值。而且他们去收买这些人，不用我去测试啦。我们未来走向喜马拉雅农场，还是天安门相见，盘古相见，就像入洞房一样跟战友们相见。在入洞房前已经有人给我检查过，这个人道德上可不可靠，不是身体上啊，检查可不可靠。太好了啊，多去试！
我还是那句话，就像夫妻一样：有缘人必将走进洞房，圆满地圆床；无缘人，即使进了洞房，你也圆不了床；如果是酒后，你一糊涂圆了床，结果早上起来不高兴，不是自己想要的，那真是悲催了，一辈子多难受啊。
这几天来，让我感受最多的事情，我已经说过很多：我做梦也没想到，我知道我们有大量的战友，我真没想到我们的战友，这么多人竟然是我过去朋友知道的人，家人，层次如此之高，没想到。咱们战友这么有钱，我真是没想到，太有钱啦。我们的战友当中竟然这么多人是有钱、有知识，成功的企业家和受过高级的教育。我是原来绝对没想到。演艺界、体育界、企业界……各种界，我完全没想到。
很多人发信息问我，我叔叔是党员，谁谁是党员，我曾经被入党。我再告诉战友们，我再说一句话，我在这重申一遍：不要跟我发这信息，你不要你曾经是党员。我再说一遍：不管你昨天就是党员，只要你支持爆料革命，你就是我们的战友，不在任何所谓范围之内。我再告诉一遍：就是王岐山现在说，孟建柱说“咱现在灭共”，你都是我们战友。而且我深信党员中90%多都是好的。
前天下午，我们前某常委其中的一个孩子发信息：文贵，我要跟你说一下我是谁，你可能知道，我跟你见过，你没跟我见过。因为当时我化名。我和那个谁谁谁，小亮，在西山吃饭的时候，坐在他旁边的就是我。我因为现在要签那个什么啦，所以说我得跟你说一声。我很惊讶，我真没想到是你呀！这么长时间战友。他说我一直支持你的爆料革命，我们全家都支持你。他说，我儿子2017年回家的时候跟我爸爸说“一切都是刚刚开始”。我爸说：“哎，别说啦，不要老说啦！”他说到秦皇岛的时候，来看我爸、我妈的，我这儿子一上去就喊：“一切都是刚刚开始！”他说，我爸我妈花了很多时间让他不要见谁都说“一起都是刚刚开始”。他说：我爸我妈当然知道这是你的口号。我孩子，我全家，都支持你，所以这次什么…，我说，你不要和我说那么多，你完全够，完全欢迎。
同时，我们另外一个战友，是某政治局委员的孩子。他的孩子有抑郁症，还有天生的自闭症，很少说话。昨天还是前天，当着孩子的面，我相信他现在就在看着我们直播呢。在听我的直播，孩子开始说：“我恨共产党，它们是魔鬼！”突然说这句话，把家人吓一大跳。然后家人马上告诉他说，不要仅仅恨它们，我们还有英雄，我们还有正义，我们还有神。
我也没有想到，这么多战友在国际上这么多地方。过去这几天，我以为得百分之八九十是内陆的。说实在话，完全不是。这次是百分之六七十都是在全世界各地的。最让我感动的事情，我可以告诉大家：支持爆料革命的战友三年来，从最早到现在的，这么多人，从来没改变过。而且让我更加惊讶的事情：竟然那么多战友真的被我们爆料革命给改变，给救了。
太多人毅然地卖掉了国内的资产，把全家人带向了国外。王健事件、海航事件，以及国内马云这几个事儿。真的是过去三年，可不是今年，可不是这几个月，把中国的，中共国压迫下的私人企业家和真有脑子的人全部给救啦，救太多了！这是爆料革命真是没有想到的，这是完全完全没想到的。我知道有这样的效果，很大，但我没想到。
我还没想到的事情，让我是很惊讶的——大家对G-TV, G-News的认识远远超过我。说句难听的话：狗走哪儿都是吃屎，真是狼走哪儿都吃肉。我从这些天反馈的信息我能看出来：那些人就是那个穷命，真的是，你把一块牛肉，一团狗屎，然后放那个最高级的5A的牛肉，他一定选那个狗屎去。因为他这个造化、缘分、德行、福分，他都不知道选择最好的牛肉。他的问题、他的选择，永远是最low的。这是咱救不了的，这和共产党没关系，你在哪儿，你在美国你也这样。
有的人在加拿大给我发来几个信息问我,这问题我不回答，我对不住我自己；我回答，我真的有很多话我真的很想说：你能不能把爆料革命这三年的事儿，你吃透了你再来跟我联系说这话。你连这样的话都来问我，你是对爆料革命的侮辱——侮辱郭文贵没问题，不要侮辱爆料革命。
爆料革命用三年的时间，回答了所有人应该想问的一切问题，共产党完了，人民币能在吗？人民币肯定不在了。你国内的资产值不值钱？我告诉你，它不会消失，值的不是人民币，值的是其他钱。如果现在有人民币，你还不换钱，那你还等啥呢？再一个，你国内的资产算不算计价？永远算计价啊！怎么可能不算计价？头两天盘古大观公寓又在卖呢，我估计又什么“钰锃公司”啊、王岐山啊，我估计孟建柱弄不上了啊——又在卖呢。多少钱？还是五千五百万一套公寓，给我打了已经一半多的折扣了——打了将近2/3给干掉了。5500万多少钱？七八百万美元，是钱不？它还是钱。
如果按共产党说的，郭文贵是真正的盘古的实际控制人，我现在还是几百亿资产啊。它问题是，美国这地方怎么到你中国去衡量你资产？它衡量不了！我郭文贵现在我要写上：我，现在有180亿美元资产。没有人跟我说。“no，nonono，你没有180亿，你是zero！”。你怎么证明我zero？告诉我，“给我，给我！”你怎么证明我？因为共产党它屏蔽了全世界的所有信息，它到美国上市！所有的信息都不能核对，这是多么荒唐？同时也给了你一个选择。那我的信息你就到中共能核实么？你核实不了。就这么简单的道理。然后，你家有没有25万美元？你家有没有50万美元？那告诉我：“我家有！”郭文贵有没有？我有180亿，170亿美元。同样你也可以说我没有，我没有一个法律文件跟我有关系的。就像我在打官司一样，我在法庭上说：“我是零资产，我没有钱。”在法律上我是没有钱。那夏业良那个孙子，还有郭宝胜，这帮烂人，你去证明证明我有180亿，你证明我郭文贵是真正的、现在共产党说的我有800亿美元的资产！800亿美元啊，80个billion，可以啊，像香港的股票、现金，我账上现金就是36个billion！360亿美元，按照香港政府说，“这都是郭文贵的。”股票500多亿，都是郭文贵的。我说：“那你得证明给我看呐！”怎么证明是我的？没有一个是我郭文贵的文字啊。哎，他找了个大陆被抓的人说，证明我的股票都是替郭文贵代持的。
现在，法院不认，法院说：“现在等着开庭啊。我想在现场。”好啊，我承认是我的，你证明给我吧，也证明不了。就这点常识，你让我在这边跟你解释。我说，因为上海那个叫什么舟山的一位战友跟我说：“哎呀，郭先生，我家这个房子得算多少钱？我评估价是多少钱。”，你说我咋回答你？你那舟山政府说，我这个共产党没了，合不合法？不是，你现在活在这里，在加拿大。我怎么能告诉你，你没有了共产党了你的资产多少钱，你让我咋回答你？你说我是回答，我是不回答？这是一种。更夸张的事情说：“哎，郭叔啊，这个这个这个这个这个…..”我刚才，一个人给我发了个信息，问了我一个极为荒唐的问题：未来我们怎么发展？怎么个平台？
战友们，我讲了三年了，我从第一天我就说，我们要拥有一个让中国人讲出真话的一个新闻媒体平台。它的价值在哪里我告诉大家，它在美利坚共和国。这个国家最伟大的绝对不是哪个人。就像昨天，有位朋友说，我们这个…，头两天我给他发了个信息。我说，你数数我G-News，我的G-TV值多少钱？我说给他发过去。他给我回了个信息，说：“我们这里有一个故事，狮子死亡的时候，还是生存的时候，总有一帮猎狗围着它，大喊大叫欢唱，但是…..”他说。这是中东的一个谚语故事啊，我不知道，你们查一查啊。他说，“但是狮子就是狮子，我们是狮子。”我没有回复，但是我告诉大家，我给美国人说，我说美国人不是狮子，美国人是真正的猎狗。因为美国人是集体作战，美国人是真正的集体作战拿下一切目标。你单看，它啥也不行。我到非洲去过多次，你到非洲去的时候你去看看。当时， 我们在非洲大草原上，和梁朝伟、刘嘉玲，哎不是不是，错了错了，香港的某艺界的朋友啊。我们一堆人，都是Billionaire，最有钱的人.看着那个，那个猎狗一波一波来。那个猎狗围住一个狮子的时候，一家族先围住你，围住你“啊啊啊”一直叫。狮子很可怕，狮子很强大，是不是？狮子24小时，20小时睡觉，俩小时捕猎，俩小时玩。它没有耐性，人家那猎狗来了，一家子在那边叫叫叫，叫得烦了，这家人闪了，那家 人又来了，另外一家人又来了，把狮子几个小时拖得筋疲力尽。所有狮子猎狗围着，一攻而上，“呱唧”给它掏肛了。那斑马跑着跑着就是，猎狗分着阶段跟着你跑，一家一家地，把你跑没劲儿了，在后面抱住你肛门，抱住你的腿，把肛门给你掏出来了。集体作战，而且分工明确，而且说要拿下你就要拿下你。我觉得这是美国，但你单个看，猎狗那就完蛋了。我觉得美国不是狮子，美国是猎狗。猎狗不是说让，猎狗的这个战略能力是相当相当，生存能力是极强的。另外一个猎狗有个最了不起的规则，我每次去看，我爱看这个动物片——猎狗是守规矩的，谁先上，谁后上，它有规则。所以说，在动物世界里边儿它现在是，征服狮子、狮子王的唯一一个群体。
美国这个国家的第二个伟大在哪里?它有法律。这个美国伟大到这个法律的程度大家去想想，就没有一个人，它甭说你想了，你可以以身试法。我从没见过一个美国人敢拿法律不当回事儿的。多大的人物，一 个律师给你发一个函，说:“我现在要让你提供什么东西。”吓得他都得发抖。就美国，要川普总统要接一个什么律师函，“我现在要让你给我解释什么”。川普总统，除了法律允许了之外，不允许，他可以不提供不配合的。否则，他必须提供!那不是开半点儿玩笑的)，我见过多少什么将军呐。什么一说谁啊一个法律官司能把自己吓个半死。这就是美国伟大。
G-TV、G-News我们要这个事选在坦桑尼亚，我要选在台湾，那台湾已经彻底被共产党拿下来了。分分钟给你关了，分分钟给你黑客了。我们最近的黑客绝大多数，99%是通过台湾来的。很多共产党的特务已经到台湾去，有座点，几个点攻击。已经用潜伏在战友之家的人，长期的人，让他出来录像，“我被Sara骗啦!Sara还骗我上床呢!Sara还骗我钱了!然后战友之家就是个非法敛财的，然后跟郭文贵……”，已经准备好 了。如果我们在台湾，早完了!真的被杀都是有可能的。如果在亚洲泰国，在马来西亚，也完了。原因它的价值，它就在美国是受美国的法律保护。一张纸，一个证，都是受最高的法律保护，美国的航空母舰军队 保护，你谁敢动一个试试。包括我们说的话，一句话你敢说错了，你敢骗了人，你一辈子都要付出代价!这是为什么G-TV、G-News在这全人类地球上，最安全的地方，最可信赖的地方，最按照法律规则的地方，来 捍卫着一件事情。这是它最佳的价值，和最高的价值。
太多战友的信息我来不及回啊，真是太多太多了。大家要看到是什么最重要?如果任何这个G-TV、G-News在任何国家，分分钟可以消失，也可能被蓝金黄。只有在美国，你想除了经济上出了问题，你经济出了问 题，在这个法律上，在这捍卫上、安全上、技术上，美国都是第一的。这就是美国这个伟大的地方。这个国家不是个国家，他是人类上精英的一个联盟。
头两天我跟他们说，共产党最近说啥啦，共产党领导说什么了。我说, 你不要听共产党说那个。我说我们告诉你美国朋友，如果中国共产党中南坑，不要说你所有的美国军事力量的 1%。它拥有了一个太平洋舰队的两艘航空母舰。我说，这共产党他能把自己，他立马把自己的形象，把自己要打造成，我就是耶稣! 我就是天下唯一的神!我就是代表太阳的神。我说,你把你1%的给共产党，它都会这么说。它是手抓月亮，口吃太阳，然后告诉全世界,我是唯一的唯一的神!我说,你看它就是吹狼蛋，吹牛蛋呢!你的航空母舰，不是你最厉害的，是你的媒体，是你的情报！
我说美国这些年，最最大的失败就是利己主义，就是完全让人家用市场、用交易绑架了14亿奴隶，卖给你便宜的内裤，便宜的鞋子，你美国人占这个便宜，被华尔街这帮人给出卖。还有到中国去搞搞旅游，搞点儿生意，一帮loser，一帮最坏的人在美国发不了财，跑到中共那边去，榨取中国老百姓的钱。这帮人影响了美国的言论自由，是大美利坚共和国最大的失败。
现在很多媒体就怕共产党威胁，把自己给block掉，梦想着自己有一天，这个股市大涨的，就是要到中共那去。出卖了整个美国，美国没有美国爱国主义，美国是资本主义国家，是爱资本主义，一切出发都是靠资本主义，我真没看到几个是真正的，你看着班农先生天天的喊着美国、美国、美国优先。
但是我绝对给你保证，班农先生的优先绝对不会优先过他的钱，他的钱，他觉得是第一优先，这就是资本主义。这也就是西方的整个的真实一面。
这是为什么我告诉大家这个地方很现实，这个地方最核心的价值是它有法律，是有制度，它是安全的。
第二个这国家有信仰。他相信上天，所以这事必须是真实的，这个国家真实是被崇拜的神，而不是假的，共产党是完全假的神，不让你说真话，
第三个美国是资本主义，告诉你这就是资本主义国家，真的是崇拜钱。所以战友们看到G-News、G-TV未来是能干什么，战友们想一想。不相信G-TV，不相信G-News，拜托，拜托，拜托！你走的远点，越远越好！越远越好！！！
三年前我郭文贵说过我爆料革命不求任何人，同时我也告诉大家，后来用我母亲还有我哥哥家里发生的事。
我娘（哽咽着：就在这边，我娘的供像）告诉我一句话，不要让任何人被咱牵连，被害。所以我给爆料革命战友总是一句话。三年来多少人问我：文贵，我能做点儿什么？我都是一句话：传播爆料，在你安全情况下。包括国内所有，包括我们的大校，包括这个我们刚刚到达欧洲（武汉P4）实验室的，我们的这位先生。
从他找我，从他跟我联系，我从来没说过：你把实验室的事儿告诉我吧，你给我透露点。我从来没有。包括大校，我没有一次问过说，你能不能给我点儿情报，你能不能，我从来没有。我没要求过一个战友去做什么事情。这就是我对我老娘的承诺，也是对爆料革命的承诺。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1116/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1116/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，很多人给我发信息，说文贵你啥时候直播呀？咋又不直播呀？请战友们原谅啊，你们都知道为啥不能直播。就忙活这几天大事儿了，我每天抱着手机，我得一一的回复战友给我发的信息啊。但是很开心，特别开心，感动着啊，辛苦着啊，憧憬着，战战兢兢啊，战战兢兢。
因为每个人每一句话啊，这对战友对我来讲这都是要100%的负责任，严肃认真。我是更要思考，哎呀，真是太美好了，这几天发生很多这样的事儿，那样的事儿。战友们千万别跟着上当，很多都是虚假信息啊，让他们先表演表演，现在整个整个中共啊。抓人抓疯了，抓疯了，他们这天天抓人，咱这正好天天抓钱啊，咱这天天抓未来。是吧。不但如此，所有共产党失去的民心人心，都在往GTV上。往GNEWS上，往爆料革命上在聚集。这意味着什么，今天一位战友。啊，在直播的时候，时候到了，环境变了，我是在这边抱了几个电脑啊，几个手机，我看到有人直播我就上去光光啊，发G币发完了，我这又100万，我还剩了有1万都没了，没了啊，这G币太火了，太火了。游艇啊，这飞机光光的啊，明天我看看明天上午有时间我就跟大家乱聊一阵子，但绝对这几天不聊主题。先让中共折腾折腾，叫他飞翔飞翔啊，然后再看咱的啊，让子弹飞一会儿吧，谢谢。亲爱的战友们的担心和关心，有些没回复的请大家见谅，因为我必须认真严肃的一一回复。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1114/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1114/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯，呵呵，这个刚刚直播完刚上车，俺闺女请我吃情人午餐去，呵呵。俺的大闺女给爸爸准备的午餐，哎呀，这个当爹呀真幸福。这个跟我们这大闺女，吃浪漫午餐，刚才直播时跟战友们说了，这闺女对爸爸真是太重要了，特别特别重要，所以说越是在这个困境的隔离的时候，希望更多的战友能找回家人的家庭感，父女情父子情，夫妻情啊这个岳母情岳父情，兄弟情姐妹情，没有任何东西比家人再重要。那些孙立军被抓，他那些党羽被抓，他们的家人都全都毁了，他们要被为香港死去的勇士要付出必须付的代价。但是香港那些勇士的家人多惨，所以说人活着你才有一切，没活着啥都没有了，在这个大义当前。得活着啊，亲爱的战友们，去拥抱你们的家人，亲人和一定呆在家里。躲过疫情，一切都是刚刚开始。谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1115/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1115/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
开始吧，谢谢战友啊，很多的照片视频，我就不在这儿一一地放了。很多战友做了很多视频，战鹰团、战友同盟，还有我们的战友之家，很多人都给我做了很多视频和纪念。
尊敬的战友们好，今天是2020年4月19号，文贵乱聊直播。我们在的是我们爆料革命自己的平台G-TV。大家看到我穿的这件衣服了吗？刚才我相信你们都看见了，这件衣服就是2017年文贵，当时在419，4月19号被美国之音断播、拔电线这个事件之时穿的衣服。今天鞋子是那天穿的，这个外套也是，里边衬衣也是，只有内裤和袜子不是，其他都是。
那天没戴眼镜，三年啊，一千多天这个世界实在变化太快了，太快了。所以说战友们这个当我们……哎呀，我这心情很激动，一千多天啊战友们。这一千多天这个人类上经历了什么？爆料革命经历了什么？能用语言能形容的吗？真的形容不了，我相信很多战友你们都没有意识到你们跟这个爆料革命这三年啊，它在人类史上，在任何历史上它是什么样的意义，这是从来没有的形式，从来没发生的这样一种平民运动。
前天，有一个国内的战友说：“文贵，马上到419了，现在看来这个……”，他说，“我们这个组织是真要被灭了，七十年了”，他说，“虽然说我支持爆料革命，我也希望被灭”。他说，“七十年了，一想到被灭我还是很难受的”，说很实在，是我们战友。我说：“在历史的长河中，在历史的长河中，必将出现一个伟大的、一个新的组织，就是我们爆料革命追求的正道主义。”我们整个国内现在是乌烟瘴气啊。人与人之间，人心；人与大自然关系，污染；这个上下代关系，道德；和人和社会关系，道德；和人在社会上生存基本原则的方式和畜生之间的分别，法律；人和上天的关系，信仰；丧失殆尽啊，丧失殆尽！
我说共产党啊，在历史的长河中就是历史中的一个臭屁，这个臭屁不会有人记住，它就是个臭屁。历史只会记住一个在这个时代诞生的伟大的、人类上的正道主义，这个是谁也挡不住的。大家应该知道孙力军是被双规了，我可以告诉大家孙力军不是昨天被双规了，孙力军，他是4月1号前被双规了。
孙力军是什么人？孙力军可以说是我们爆料革命以来，平爆小组是他弄得，孟建柱、孙力军、吴征这仨人，是所有的国内被残害的，所有的家人被威胁，我的家人被陷害，我的资产被所谓的这种非法的罚款，包括开封开庭，大连多次开庭，一切都是孟建柱、孙力军干的，海外的所有这些欺民贼都是吴征，还有马云。
我告诉你，和王岐山他们相比，孙力军的级别在这里边最不高，但是孙力军起到的坏作用，孙力军这个人的指挥，和孙力军对爆料革命的打击和伤害。孟建柱是俄罗斯时代的贝利亚。孙力军是谁？孙力军比贝利亚还坏。他崇拜美国的胡佛，他崇拜意大利的教父，但他既不是人家胡佛，也不是意大利的教父，他也不是贝利亚，这是个人间的魔鬼。
严格讲，他也是逆增元，没有孙力军，我们爆料革命真的不会开始。他和马建之争，和孟建柱和孙力军、吴征和上海帮、南普陀计划，他和马建之仇，以及要代表江家、江志成等人执行南普陀计划，控制习近平，然后在后面监督着王岐山。大量的情报系统、公安部一局，包括要占领香港、打台湾，这都是上海帮的计划。上海帮所有的枪杆子的小枪，就是孙力军。
我告诉大家，为什么我们知道他们要去种树，为什么我们知道他要青烟袅袅，因为孙力军有计划。孙力军在这之前，他要干事，但是他被抓了，他被抓了。所以说他也某种程度上，我跟大家说过，我想的当时的爆料不是2016年，我想怎么得2020年，我真的没有准备好。如果我要准备好的话，比这要快得多得多。我有两个最大的事情，在去年才完成。如果早完成了，不会到419什么，有419什么还上那直播去，这个美国之音，因为我就会拥有比美国之音的平台还大的平台。
结果是我没准备好，那没办法了，就是借人家的枪，借人家的子弹，咱得干点事了，结果就那样。很多战友们，我想问大家一下，当时美国之音很多媒体邀请我，最早采访我的就是英国的BBC。BBC采访一个德国的我们战友啊，现在都没有联系了，特别特别好的人。我很想念他，绝对是坚定灭共的，一个在BBC的国内的战友，也是我们中国人，蒙古人，一个战友，非常好。是他去采访的，但是他的老大，包括彭定康都是我朋友，采访完以后竟然没让播出来，在网络上播完以后马上给删除，删了几十回。
在那之后很多媒体要采访我，包括CNN最早要参访我的、福克斯，我都拒绝了，但是我选择了美国之音。我为啥选美国之音？选美国之音是当时的东方先生，东方先生他姓王，现在是因为有癌症在家里。这个人是个特别好的人，直接跟我联系，说我在美国之音。一开始我也拒绝了，后来我经过周密的了解以后，我认为到美国之音。咱先说第一段，为啥那么多媒体我选择美国之音？很多人在问我这个问题，一会儿我们再说明镜。这个我告诉大家，选择美国之音的可能性就是因为我知道美国之音内部有共产党沉默的力量。
在这之前明镜采访以后，我跟何频通电话的时候，何频说到小夏的时候，他是看不起小夏的，他看不起美国之音这几个人，但当时何频也是在美国之音做节目。后来我到了纽约以后，我说我在美国之音做这个节目。何频说不可能，几乎不可能。他说：“很难呐，他们虽然答应你了，很难”。何频说的是对了，何频知道美国之音龚小夏这帮人什么身份、什么样的德性。他认为你不可能，他认为到最后一分钟能给你灭了。
为什么？何频知道共产党。他家就是共产党员，他是当兵出生，他知道共产党不会让这事发生，而且这件事情他本人也会跟北京报告，小夏也会跟北京报告，所以他认为你弄不成。他说“最后一分钟也不一定播成”。所以说我非常清楚地给龚小夏和东方先生提出条件，第一要直播，第二要仨小时，第三不能编辑，而且一定到我指定的地方直播。好，都答应了，然后他们就做出了那个广告片。广告片我说你们一定要提前预告哦，不预告不行。
战友们要看懂这个啊，他提前预告，他想收，他收不回去了。这是个对公的，如果预告出去没播，没采访我，他就出大事，这么严肃个国家媒体、反共媒体，这里边的玄机很大。后来我跟东方先生说，本来东方先生要采访我，我说东方先生不行，我要你……你一个人采访不行，东方先生不太高兴，他问那为什么？我说让你中文部主任Sasha Gong，龚小夏，就今天的火鸡龚，我让她也来采访，我说我很崇拜她啊，小夏搞得这个《小夏看美国》很好，他说是吗？我跟她说，他的直接领导啊。
小夏就特别兴奋，她准备认识我啊。好，小夏带队亲自去，到纽约，到我家，后来就带着全……小夏的原话说：“哎呦，我们这一车的机器，都是最先进的机器，郭先生，我们一车人，开车来”，好像多大的事，不得了啊，拉了一车的机器，很先进，你想想美国之音，你也没见过，中国人都看了几十年了，我们也看几十年了，那多隆重啊，是吧？
4月15号她来了，4月15号，何频、陈军和陈小平晃晃的啊。就是陈军和何頻和陈小平他们仨人那个子都这么高，他们仨人都这么高，跟那个细丝庄烈宏那个烂仔都是一样的。就那样就那种生活中，说实话挺惊讶地，就是完全像兄弟一样。他说你见到萨沙龚，何頻说你会有感触，美国之音你会感触，最后一分钟你可能播不成，不要听他们说，你不了解小夏。我说是吗？
4月15号来了以后，他们团的人就分别，龚小夏到了楼上就说，“哎，郭先生”，俺一见面吓我一大跳，这就是萨沙龚，跟电视上完全判若两人。特别印象的是这个象五个叉子一样的脚丫子、凉鞋，就出来了。我先看到两只脚丫子，歘，就出来了，凉鞋。我老婆到现在在我家，我结婚34年还没光过脚，我娘也没有，我甚至没见过我娘光过脚。我这人很传统的，我实在看不惯女性真的是光脚丫子，啥情况下都光脚丫子。你这是穿的凉鞋，你偶尔可以。你这情况下，晃晃进来了，声音很大、很官僚，身边这这这这这……，就是完全共产党乡村女干部、三八妇女、妇主任那种作派。
然后她来了以后，我啥啥啥，你那你能感觉到，然后就说“我要看看你有什么证据”，跟审贼似的，这个我看，我看这个，她问我问题。她所有问的问题，今天我们看，我可以说实在话就是无知，无知到了极点，自我感觉好到了极点。东方到那还问我哪，你为什么要叫小夏来哪？小夏问我，你为什么叫我来呢？
战友们，我今天特想跟战友分享分享，爆料革命是需要智慧的，是需要绝对的基础，就是情报。在那种情况下，战友们我告诉你们，我非常清楚BBC能十几次给我下架。我被请到BBC总部去，老大把我叫到办公室，趴我耳朵上说，北京王岐山、还有这个孙力军这个王八蛋、孟建柱，亲自打电话，“绝对不能让郭文贵上你的这个节目，上完以后马上撤下来，而且中文版必须做版，甚至最后删除”。
说，胡舒立可以帮人飞过来，说胡舒立跟我们有大钱、有大广告。我说你BBC是国有频道，你为啥这个？胡舒立那有很多方面，胡舒立威胁我们说，我们会吊销你所有BBC在中国的签证。你说这胡舒立有多牛啊，胡舒立。而且她说这个郭文贵报地就是我。你想想王岐山、孟建柱、孙力军下多大功夫。
在这种情况下，战友们，共产党在西方的沉默力量，我文贵难道不知道吗？我当然知道了。CNN采访、福克斯采访一定不会发生，就是发生了他一定在最后一分钟说，“这小子说的全假的，全是骗的，这小子现在是犯罪份子。”
所以最有可能就像这种二流、三流，何頻叫中正媒体，什么叫中正媒体——就是不入流的媒体，才能把声发出来。我想我得把火点着，我得把火点着。我点的地方，不一定说到他家房子、他家卧室点。我在他家门外边，我点、我给它点着，我得让大家看到这房子着火，就行。
中共知道那是真、是假的。它要是假的，他就不会给我发通缉了。我们内部的战友说，“龚小夏已经行动了”。龚小夏到我家不到几个小时，我就收到内部战友的情报，说她已经行动了，有可能她已经到这儿了。4.19今天我跟战友吹一次牛啊，国家安全部我要想知道的事，我都能知道。
现在的国家安全委员会——就是习近平觉得自己绝密的事，我可以告诉大家，我想知道多少就知道多少。安全部的那个文件，他现在都没有红头文件的——全都是红头文件取消，就是白纸。各国之间真正的跟你好的关系，就一张白纸拿给你看，“这是我的情报、文件、信息”。对方拿着这个了，这都知道这是双方的，没有官方的任何tittle，连署名的信息都没有。把信息给你，给我拿走。这叫什么，你知道吗？绝密的无头文件。说是红头文件，都是傻X。
龚小夏看到我那无头文件，她是个傻子，我就知道龚小夏跟组织上没有直接见面已经很多年了。她弟弟是核心，所以当年为中共游说所谓最惠国待遇这个事，内部战友说，龚小夏拿了大钱的，也是通过她弟弟。她们家人在国内的生意，包括她卖书这些，都是通过她弟弟干的。
当时我明白以后，我说“这个好，这个蒋干要用好。”但是龚小夏档次太低，就是傻。你就像喂狗似的，拿着一堆肉，你扔一小块，她就冲过去，她就吃就走了。她忘了没看手上那么大一块肉，我只用肉渣就把她给诱，就不行了，就完全不行了。她自恋到真的是好像我崇拜她——她来直播、三个小时。
4月17号早上，她来的时候，“哇，我心脏都不行了，我心脏到不行了。都打电话，我才不管呢，我就是要直播。文贵，我们能不能直播一个小时啊？”我说“不可以，必须三个小时，否则不播了。”我再说一遍，东方先生是好人。他第一次见我，龚小夏趴在我耳朵不下说了三、四次，你说这个女人有多阴啊。说“你不要相信他的话，东方不是我相信的人。”那天来了6个人，她说“东方不是我相信的人”，她找了个方斌来了。然后说未来我给你找个相信的人，一个叫李肃，一个叫胡晨。这是我相信的人，东方不是。
我最讨厌的就是，中国人干这一套。这些年我跟共产党打交道，你要认识个新的人，中间人帮着我介绍个当官。和当官的一认识，几乎百分之九十，回头就告诉你，“你这事单独跟我联系啊，不要通过他。”你知道我就跟吃了恶心药，郭文贵从来没有跨过一次中间人，跟任何朋友联系——我认为这是极不道德的。
李友这个王八蛋，当年在我办公室认识了马健副部长。结果马健副部长在我办公室开完会，还有一个现在的一个常委之一，开完会要见一个外国元首的事。马健部长从我办公室离开，李友就在马路上把他截住。说你看 ，“我刚才见你了，马部长，这个怎么怎么样…以后咱单独联系”。
结果马部长他一生犯了个错，他也没告诉我。结果李友就给马部长干了个啥事，说“你家人能不能投资方正证券？马上然后一个亿。”马部长说“我没钱”。“没钱，我借给你啊。”马部长说“是吗？”，就让他姐姐跟李友见了面。结果是李友借给他姐姐钱，他姐姐还付百分之十几的利息。马健副部长被调查、所有的被抓——就这一件事，他就这样被李友给毁了。
所以李友的账你们要记住，李友的女儿李倩、还有李友的弟弟李国军，我一个不会给他放过。我对别人、我对家人，我从来不说。但对李友的家人、还有他的上海——他老婆听说已经自杀了，还有财新、还有他几个弟弟在东莞的夜总会，我一定不会放过他。
他把马部长整个家给毁了，他把整个我们方正证券、民族证券给毁了。他从第一天就是来毁我的，这里是一个，他、还有那个烂仔曲龙，这人我一定不会放过他。记住我说的话，有些人我是可以原谅的，这个人我绝对不会原谅。原来我说过吴征、孙力军我绝对不会原谅的，现在吴征也快了，孟建柱也快了，孙力军也快了。
你看着，曲龙他不知道，多少人想消灭他。头两天有一个内部人说：“曲龙要是没了，文贵，能不能证明咱们是哥们？”我说对不起，我不想谈，你污辱我的耳朵。他没了是必然的，太多人想让他没了。他要活着，多少人的秘密得让他说出去啊？它只是个借口而已，你跟我说什么说，不跟你做这个交易。这个人就是其中抓孙力军案子的一个人。他说“我们可以一起把他们收了”。黑啊，他说“我们让他消失，要把曲龙收了”。李国军、李友、还有他女儿李倩，还有他家里边的几个人，胡舒立，绝不会放过她。
我接着说到这，龚小夏开始直播前，她不知道，她给把我卖出去的信息，发通缉令。我都做好这准备了，我怕你发通缉令吗？大家你们没有注意到那天的视频，我们大量的资料，我们是要放上去的。结果到那房间准备设备的时候——我给何频，我给好几个人说过，让我当时震惊的一件事情——美国之声的设备烂到什么程度。
今天我们所有的战友手里拿的设备都比他们强，就是那个脏、乱，那个设备、那个声音，你们都看到了。5、6个人拿着三角架都变成两脚架、或者变成五脚架了，烂得一塌糊涂。真有几个小女孩特别好，但是龚小夏那个态度——指挥东方、指挥那几个人，真像共产党啊，就像指个狗一样，弄得大家很紧张，乱指挥。
我一看怎么这叫美国之声啊？然后跟我抱怨，这个这个美国之音没有预算啦、腐败啦…哎哟我的妈，这怎么反共啊？美国之音关于中国一年几个亿，怎么能成这了呢？我看到了——真的在海外，我们很多那个年代的华人到了美国以后，他从来没在美国。他一直都活在中国，而且中国最低层。你别看他讲得一嘴英文，他讲英文，他自己都整不明白。你能感到那里的人都是很好的，但是他们不懂这个层次的事。
而且迅速发出通缉令，叫孟宏伟他开始做，多么笑话，孟建柱、孙力军。孙力军紧急给我家几个人打电话，“你叫文贵停，我们得到了一切信息，哪几页哪几页的文件，他要敢露出来，你们全完了。”我跟我家人说，绝对不能跟我谈这个事情。结果是龚小夏一张文件没有给我上。
我现在告诉战友，你们会看到其中她没有放的文件，过一段时间我放出来。到现在都是绝密，关于王岐山、胡舒立海外的情报系统，关于今天、大家过去你在2017年根本不知道海外的那几个人，华为的、思科的、包含了现在ZOOM的，还有海外这几个区块链公司，包括几个美国院校、欧洲院校的所谓渗入，如何渗入、如何蓝金黄的整个秘密。龚小夏她根本看不懂，或者她想疏忽掉。
那天我知道，她跟王岐山联系上了。她下去打电话，什么华盛顿给她施压，全吹、假话。我今天给大家说，她所有说的话，东方先生回来都告诉我。东方先生抱歉啊，我不说多，但我恢复一段事实，东方先生都告诉我，你知道我跟东方先生第一个认识，我和东方先生联系的采访。到现在我跟东方先生没有电话、没有WhatsApp，没有任何联系方式，因为龚小夏不让他跟我联系，也不让我和东方联系。
你说她有啥鬼吗？她没鬼她怕什么？结果大家看到了那一幕，她演戏给北京看：哎呀呀呀，郭文贵拿出来了，哎呀呀呀，郭文贵又拿这出来了，哎呀呀呀。北京说：“停停停！这个不能放、这个不能放、这个也不能放”。龚小夏“那你得给我这个，给我这个”。做完交易了上楼，停停停停停！不能播了。什么华盛顿不让播、华盛顿把电线拔了，要要虎晨给抬出去了，还有我们的郗女士戴白花。
我告诉你，都是被利用的。包括虎晨和李肃，那傻的不能再傻了。我和他接触过几次，很单纯的人，非常好的人。他就是龚小夏玩弄的工具，便宜的、免费的，帮她制作视频的。那李肃单纯的很。（龚小夏）动不动就说“哎呀我们李数”，躺在人家怀里边。哎呀哎呀哎呀… 人家龚小夏家里的钱能比李肃、比虎晨多多少钱。这两男人长得帅，有水平。把他拉到美国之音，他俩绝对不会相信，包括东方也不会相信。龚小夏从头到尾就是个局，卖情报，把这东西都给卖了，钱、好处都拿了。
然后美国之音他压根没想播两小时、三小时。我再告诉一下，东方、虎晨、李肃你们知道，龚小夏的准备从来没有直播仨小时。她就想直播一小时，因为她确实欺骗了美国之音。她说的就是直播一小时，另外两个小时在网络直播，但是跟我说的是，我可以仨小时直播。同时，她这个时候给北京打电话把（情报）卖了，然后嫁祸美国之音，说美国之音“你给我拔了”。
这个中间她给美国之音原话，东方只有你知道，虎晨你们知道，这都有内部报告的，她说郭文贵爆的料都涉及什么情报什么情报，她就等着说：你赶快拔呀，你快拔呀，你快拔呀。她给人家的报告，第一个说的是直播一小时，第二她又拿情报威胁人家。人家做出了决定。当然这时候沉默者张晶——张晶绝对是沉默者，张晶也利用这机会在北京获得了重大的赏识，给了奖励。这就叫什么，黑吃黑。
本来张晶不说，龚小夏哪怕找个放屁的理由给你崩断呢，她得说不能播了。何况在非洲的阿曼达说：“哎呀，超过一小时了，那不行了，停” 。张晶说：“得停，我要执行阿曼达（命令）”。我去把你的线，把人架出去。这都是龚小夏一手的安排。
你看看文贵，对不起啊。你看这美国之音太坏了，东方你看到了吗？你看看，虎晨、李肃你们都有正义感。阿曼达对你们不好是吧，去干阿曼达。她是想利用虎晨、东方所有的恨，包括郭文贵的恨，干掉张晶、干掉阿曼达。她要做大美国之音，然后这边让弟弟和中共勾兑，把王岐山的情报、海航的情报全部，“我没爆，我给他终止了”，换来了钱和其他利益。这是第二。
第三个事情，美国之音fire掉了东方、虎晨和李肃、还有那几个员工。我可以告诉你，完成了龚小夏真真正正自由卫士的形象，出来了。募了多少钱啊，她一点都不寂寞也不孤独，而且这几个男人天天在她旁边，让她左靠靠右靠靠、左抱抱右抱抱，多爽啊。
严格讲，龚小夏制造了一场美国之音的“冠状病毒”。把所有人都contain到她的怀里去了，然后她用她那个“五叉之脚”，随便叉任何人。这才是美国之音断播的部分真相。这也是她被所谓停职以后去找何頻工作，听说跟何頻要了几百万的工资，或几十万我不知道，反正是很贵。我本来是要请小夏，小夏给我出了好几个方案，拍电影、搞节目，那肯定比何頻贵呀。何頻也给我出了几个亿的投资方案。
在这种情况下，战友们，这是我们爆料革命的智慧。但是我没想到，龚小夏戏演的那么深，她能不让我把话说出来。实际上那一天我绝对没想到，那一小时她把话给我断了。这头一小时浪费我太多时间，她不让我说话，这个是很奸诈的。
我那天只达到一个目的，王岐山、海航有一份文件说出去，我就赢了。那天的目的，只要在美国之音，只要她能让我说出那几个人的名字，然后她断播、甚至把我抓起来，我就赢了，就达到了这效果。
结果那天，吧唧，她搞了个更大的、更绝的，直接给拔了，直接她玩了个三间道，玩了三间道了，玩的更大。虽然我想说的话没有全部说出去，但是那天的通缉和那天的419的断播是天来之笔。这在传播学上、媒体学上、公共传播学上称为媒体界的天作之笔。一下子爆料革命走向了世界。
所有的人，这些天战友们给我发信息，很多人都是通过419认识了我。东方先生小白兔的牺牲是上天给我们的一个礼物，美国之音阿曼达和龚小夏之斗，以及她想控制美国之音的野心，都成了上天给我们的礼物。最后是通缉令、孟宏伟，也是我们的礼物。他不发通缉令是一回事，发了通缉令让全世界和中国人民更加相信我们。严格讲，那一天是上天，龚小夏、东方、孟宏伟、孟建柱、孙力军、王岐山把文贵正式给决绝的推向了……
这个人的贪婪。去华盛顿开发布会，后来她说几美金买的市场的碗，我使一个Iphone手机、最新的，我说“我从来不收人家东西，小夏这碗你拿回去，这个手机给你。”她说“我现在还是公务员呢，我不能收礼物。”我说“我不能收你的碗，这个是我要给你的。”龚小夏拿走手机、拿走碗的那个表情，绝对是个贪钱的人，贪婪至极。
她到纽约。她当时是公务员啊，她都是酒店报销的。她这边讲着我要守美国公务员（法），超过100块钱都不行，她全都是报销的，严格讲她都是犯法的。这还不说，419直播断了以后，她严格说“不能吃饭啊，我们一口饭都不能吃，水都不能喝，这是美国之音的规定。”喝的是几万块钱的酒，她比谁都张罗。就那她也录音了，龚小夏跟我说话也录音，是她趴在我的耳朵，给我讲了半天张晶。
我告诉她“我预料到一定会发生这事的，但我没预料到你没让我把话说完，没把文件放完。”这个东方先生可以作证，所有的美国人全在那。我今天也告诉你龚小夏，我们也全都录音，我们还有录像呢，你想想我知道你（语音中断），你听听我和孙力军的，还有将近100分钟没有放的（语音中断）……她是共产党的沉默力量。
战友们，爆料革命是需要有智慧的。我就那之后我也希望你明白，我知道所谓的潜伏，就是为了钱嘛。你要的钱、你要的利益，我们可以合法让你得到，你真心与我们那种，我也希望何頻。所有今天我们做的媒体，我都跟何頻说过，你应该这么做、这么做。他和陈军马上选择了海航投资，选择了吴征。明镜就那点眼界，龚小夏就那点水平。
419是共产党在西方沉默力量所利用的最疯狂、最暴露，一个真实能力的表现的一次。据美国情报部门分析，如果共产党就这样的领导了西方所谓的情报力量，共产党是很弱的。因为这不是情报力量，这是个人的情报力量，这就说明是孟建柱、王岐山控制着国家的情报力量。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1113/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1113/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（与战友互动）
我大概给大家见个面，我给打个招呼，我得马上还要开另外一个会啊战友们，好，亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，我就在这浪费大家时间，我简单说一下，刚才大家知道我加入了班农先生的战斗室直播，因为今天是个大日子，今天是我们的爆料革命，路德访谈我们的爱莉女士，博博士还有我们的郭啸天，战友之家二号林彪,二号林彪，参与班农先生的节目直播，因为这几期他都让我上，我真没时间上，我也不想上，讲英文你说还啥的，我就不想上。然后呢就是昨天他们一定要让我上，还有其他部门，其他部门，说Miles你得上，两分钟两分钟，说一分钟，我说行吧一分钟，结果今天上去干了十分钟吧。七，八分钟，我真没法…我的嗓子都冒烟了，我每天给一两千个战友回信息，我哪有时间哪，但我告诉大家一样，为什么我要继续赶快播一下子？
明天是4月19日，4月19本来是美国的几个大电视台想联合采访我，谈一谈419我拒绝了。为什么拒绝？很简单我就说了，我说我们的胜利还没有到来，我现在跟你讲的都是废话，等我们胜利了你们再看一看。因为我知道西方的这个社会是什么制度是什么样的。他们是只给你锦上添花的，他不给你雪中送炭的。他们都是事后的神仙，都是马后炮。所谓的中立立场，所谓的真相。咱搭理他干啥呀是吧？美国之音的事情明天我直播，我要给大家说，明天419早上，早上开始亲爱的战友们我这8点30，文贵开始直播。这个中间的时候，还要跟我们的这个谁，跟那个小皮匠还要连线，还要跟小皮匠连线419，小皮匠连线。听说小皮匠收拾了，第一次露面啊，然后我准备穿上三点式..我不能穿三点式，一点式一点式，她穿着正装跟我直播，完全聊成人故事啊，和小皮匠说相声。和我讲相声讲黄色故事成人故事，大家期待吧。
然后呢我这个中间，跟大家好好的…明天是乱聊，纯粹的乱聊。419，然后呢明天我觉得…我觉得会点什么事发生，是吧？会有什么事发生419，但愿吧。今天大家一定要去看战斗室，咱们的战友，路德访谈，战友之家，爆料革命第一次我们是有郭文贵的一人英文时期，形成了多人英文世界，接下来会有第2批次，第3批次，第4批次，战友们都已经准备好了。通通的上，最后战友很多人，千军万马，都会请来。大家赶快去，
现在他们时间是还没到…他们11点就开始，11点钟就该他们了。大家要注意到美国声音美国之音，美国声音7000万的观众，而且是美国政府的，现在美国绝对是危险的，他们现在以为好像我也隔离了，你有啥用啊，你不找出共产党真正的解药，没用。
香港刚才他们直播前说，哎，咱们谈谈黎智英的事，现在很关注，我说我不想谈黎智英的事，黎智英是香港的英雄，但是香港的很多人正在行动，香港人跟我一样一样的干掉共产党，香港有无数个黎智英，黎智英先生绝对香港的英雄，包括李柱铭这些人被抓 ，共产党它疯了嘛是不是，我们不希望香港发生这件事情，可是香港它越疯狂它死得越快，我再告诉大家一个，当你过一段时间你发现这个武汉病毒的时候，你会发现一切的起点都是在香港，一切的起点都是在香港，一切的起点都是在香港，记住我今天跟大家说到话，我们有超过2000张的文字证据来证明，这就是冠状病毒所谓的背后的，真正的共产党的生化武器，危险的事情美国以为我在家庭能就..，开玩笑呢他会继续给你放，他给你放个汉塔，疆塔，藏塔多了去了。
我今天告诉大家一个，这个病毒做起来很容易比做面包稍微难了一点，只要有这个条件有这个人比做面包难一点，很容易啊！任何时间，任何形式，任何地方他都可以做出来，不是那么复杂只要是干这个的很容易就像咱直播一样点进去啪就直播，咱这个G-TV比班农他们用的系统好太多啦！他们系统根本不行。
所以说战友们明天咱们一起乱聊啊，今天是我们爆料革命一个新的开始啊，新的开始，战友们我真的是要说一下这些天我的眼泪都要流干了嗓子也哑了，千千万万给战友多少人跟我说“郭先生，我家有药、我家有钱、我家有口罩、如果你周围我周围有需要的战友请告诉我我借给他。”韩国的、台湾的、香港的、非洲的、日本的、美国的、北欧的、南美的、几乎全覆盖，这几天来我有像大海一样的眼泪我也能流干了。
中国人我从来没觉得这么团结过，真的这几天就遇到那么三五个奇怪的人说“文贵啊你帮我找房子我现在组不着房子。”这个是真的过分了啊，我哪有时间给你找房子去啊？这是不可能的我都累死了，那么多战友……我不属于我老婆的，不属于我孩子的，我也不属于老郭家的，我属于所有的中国人的，我属于整个爆料革命的，我不能为哪一个人服务，不可能的，绝不可能。
就像昨天另外一个奇怪的战友给我发了四十多条信息问了一堆的问题，就差问我身上长几根毛了，我没办法回答你整个问题因为我回答你是对战友的不公平，很多人发的信息三天了我都还没回呢，我怎么能这样呢？不可能的，但是让我很震惊的事情99.99%的战友都告诉文贵“注意身体不要回了！不要回了！”整个几率是超出想象的，大家都是这么疼文贵！
这么多战友“文贵我能做点啥？我能为G-TV做点啥？” 我们现在建了一个群，我们这个群里已经上百个战友来为G-TV谋策，所有这些战友们真的都是天才呀！很多人说不要钱怎么说也不要钱，把我们工程师给傻眼了王雁平也傻眼了都不要钱！不要钱的一定不是好战友，我今天在这说再一遍啊，你不要钱你不要以为你就是伟大的，我再告诉你富有、体面的生活绝不是共产党的专利，我们爆料革命的战友应该更加体面更加富有，G-TV不是我的G-News也不是我的，是所有爆料革命战友的。
到现在为止没有一个人能弄明白G-TV、G-News、未来他的价值和意义，我可以告诉大家大家走着看这个地方，G-TV上和G-News上是要所有战友未来挣钱、挣未来、挣安全、挣智慧、挣整个人的尊严的、挣事业的、一个平台，你可以得到你想要的怎么能不要钱呢？是不是啊？我建议所有的工程师你有本事的UA设计啊、平面设计、新闻设计、会议系统、支付系统、财务系统、区块链、网上一切的功能未来都要加入进来都是以战友为先。
我这几天看所有战友信息我第一个以法治基金捐款的，一切以这个为先，我说过留住法治基金捐款的任何一条标记，记住郭文贵说过的话一定要留住！我说看这个一切以这个为先！就像未来的G-TV和G-News一样一切以战友和法治基金捐款的人为先！而且我希望都是有合同的，你不要你就拿份工资，我太不喜欢这个了！你就说这事儿我干，将以最大的一个条件给你，千万别便宜，市场是一块钱你就要一块钱，你别要一块一，你也别要九毛，你也别要九毛九。关键是你要做到咱们想要的、能用的、能帮助爆料革命的、能让这个平台强大的、他就是一个没有共产党的新中国的影子国家，他不是组织但他是我们的平台他是我们的未来他是我们真正的Force！
今天的爆料革命和一个月前和一周前和半年前什么样？明年想想我们的平台会是什么样？所以战友们你们要在这个平台上……我没有任何事想，我儿子我闺女我家人没有一个人会掺和，他们不知道这个事儿，不会有一个我家人会掺和这些事儿，这些都是战友的呀！你干嘛你要去打临时工你不打长工啊？这是你家的地呀！谁要说G-TV是谁是谁的我就想掘谁，这是所有战友的，这里你是主人，不要找个地主自己不痛快非得找个人跪下来，你站着我跪着你还舒服吗？要不让别人跪着你站着？你舒服吗？找个地方是大家都站着！平心静气、平等、体面、尊严的、安全的、过着好日子！想弄几个爱马仕皮子蹭蹭，咱就蹭蹭。是不是！想聊点心里话，咱就聊聊。只要不害人、不犯法、不犯罪，咱想干啥就干啥。招谁惹谁了？能怎么着？
我希望很多人像文贵一样，我是真正的做到了谁也不在乎。这几天了，这么大的电视台、媒体都要采访，一个不接受，我接受他干嘛！你不看我们爆料革命，不看我们G-TV是你们的损失。我求你啥？我想出名？我不想出名。我还有我未来再出名的吗？我没证明我们正确，我们当然正确了，我不用证明给他们看。他们付出代价是生命、是安全、是健康，我们怎么来救他们，战友们要有这种自信。
有些人动不动就放弃，唉！郭先生，这事算了吧！哎呀！我就觉得你不是我们战友。不抛弃、不放弃、不忘记是我们的革命，凡是不配这个字的像庄烈宏那个孙子，还有鸡腿潘，还有曾宏这个烂仔，他不配一个字，他必将走向灾难。
只要是砸郭的、反爆料革命的，他已经注定走入历史的垃圾，没有一个人逃脱掉。那个叫什么？意大利的一个什么天津大驴脸，现在直播20个人，竟然在直播中说什么？真不行，给个买面包钱也行，就要饭啦！你看看这些人都什么结局。什么Inty呀！
不过我也很伤心啊！这G-TV都起来了，文贵都给你们创建起来了，这些欺民贼的帐号还在那。你说咱战友团结吗？如果战友们团结，你说你们大家多动动手，那不早就完了吗？你们连庄烈宏、连鸡腿潘、连火鸡龚、连曾宏这个傻叉，你们都搞不定。战友们，我给你们创造G-TV、G-News，好意思吗？战友们，忒不公平了吧！动手，419以前就不能让他们在那块威胁、造假、骗人还打赏，多可怜呐！战友们，这团结力真有问题。咱们大家都在那块想、口炮、意淫，行动、行动、行动。
大家看到我们这么忙G-TV、G-News，王雁平还有我们的法治基金所有的员工，停止和、给美国政府捐那个喷射桶，你看到昨天我发的照片视频吗？警察拿过去以后，我们真得感谢曾宏还有熊宪民这个孙子，虚假举报以后，现在一说捐，警察就来，警察给拉过去，然后还给放上去。哇！你看那些护士，都是我们法治基金、法治社会战友捐款的东西给人家送去。怎么看我们中国人啊！我们都告诉这是中国人捐款呐！这是法治社会、法治基金。感动的不行啊！这叫行动。
你看看香港、日本、韩国、台湾、泰国、马来西亚、新加坡，我们寄多少口罩出去。你看看昨天晚上我们的，你看我们的总裁开着车，一车一车的给战友寄东西、寄口罩还有寄药。你看我们的羟氯喹，我们战友、一个战友捐多少？捐了8箱是5千支，另外一个战友捐了多少？10万支，还有一位战友现在捐英国的、英国产的阿奇霉素和羟氯喹10万支，这是战友捐的。
我们买的，我先告诉大家，你会看到，我买的英国的贵的是100磅一盒、100磅一盒给送出去。全都是、世界上有人这么做的吗？我们每天寄出去的口罩，发出去的口罩，你们看看感动多少人。这、就昨天，我去的地方就那个岛上，我又给人家拿两箱口罩去，感动的不行。
这就是、我就是在天天忙G-TV、G-News，法治基金、法治社会的捐物资、捐口罩、捐手套、捐杀菌剂、捐洗手剂没有停，继续买口罩、买PP剂、买心肺机、买检测机没有停。你看看我们，我们有一样停的吗？一样停的没有。所有做法律文件24小时运作，我们创造了人类上的传奇，现在我就不多说了。过一段时间，我好好把这一段经历可以讲的时候，我要坐下来给大家一定要讲。太多感人的故事，无数个战友，文贵，我们能做啥？都是一家、一家的支持爆料革命，坚持几年。
什么叫法治基金捐款？我给每个人，我现在可能真的没有时间回，我再给法治基金、法治社会所有捐款者说，当你每次给我捐款的时候，你就等于把生命和安全相信了爆料革命，相信了法治基金、法治社会。郭文贵终身不会忘记你，爆料革命终身不会忘记你。记住，我今天的话。我忘记之日就是天地灭我之时。这根本不是钱的问题，是你把安全捐给了爆料革命，捐给了法治基金、法治社会，一切以你们优先。
这是为什么我干起活来那么样的激动，那么有劲。因为我觉得值得为你们奋斗、为你们牺牲，一切我都觉得值得。太伟大了，我们中国人真的是世界上最棒的人群。
一切都已经开始，大家快去看战斗室的节目去。为14亿中国人民、全世界人民、香港人民、台湾人民、西藏人民祈福。哎呀！没断啊！香港、香港、香港，中国人的圣地。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1112/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1112/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，亲爱的兄弟姐妹们，你们看我刚刚的冲了个凉，从早上6点一直回信息，我真的连我自己啊洗澡的时间都没有，然后一直在屋里呆着。外边风巨大，你看了你看那旗就看的到了啊，这个风巨大。所以说我是洗完澡以后我说到外面来啊，我在站着，我这刚要起来了，我这个有两个朋友给我打电话，说Mlies你就在我们家门口了。我说你家哪门口了，就在我家门口，我能看见你，我不知道他家在这儿住着，就在对面，就在这儿。大家看一下，那个红的房子，红的红的那个，这世界多小啊，这世界有多小？他说我就听着你了，没有控制力我就自己把我们全家人都控制了啊，我呆在家里了，这有钱人都怕死啊。他说你说的话是不是生化武器吗？都呆在家里了，太搞笑了，太搞笑了。这爆料革命影响太大了。啊，我现在最大的感受啊，爆料革命影响之深远。我真的是没有想到，战友们在全世界范围如此之广，我真没想到，还有一个。我们战友是真有钱，我也没想到战友，咱们是真有钱战友都是，还有就是战友们对爆料革命的信任和支持。绝对没想到，绝对没想到。瑞安平啊糊涂了三年，讲出一句真理，这也证明了我们不要随便给哪个战友戴个帽子，随便放弃，任何情况下。瑞安平同志糊里糊涂的在群里退了好几回，天天去搞退群，啊。犯过很多错误，甚至给我多次给那些欺民贼说情，但是我始终相信的是真心的支持爆料革命。所以现在也证明了。她讲了一句箴言，真正的战友从来没离开过，嗯，真是，还有一个我真是没有想到，我真没想到咱们这个全世界的战友，层次之高，没想到，真没想到啊，战友们太太厉害了。所以说我现在喝杯咖啡，顺便给大家说说，我还有很多很多事情，哎呀，我的天哪。很多战友的信息没有回的别着急，我都会回的，我都会回的，拜托了，拜托了，拜托了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1111/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1111/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
啊。有点歪呀。
是。你说说你说说。
哎呦。
看看，哎呀，哎呀。今天是哑巴直播，战友们，你们只看我吃饭吗？我是不说话了，我这嗓子不中啦。战友们我就是看看哪一只小，这是一只鸭子啊，这是一只鸭子啊。
人家昨天跟我说啊，厨师说，郭先生，给你做一只啊小的山鸭。先腌出来，战友们我没法给你们传授这个感觉啊，这个厨师是新来的，这个厨师。就是个烤面包，每天早上考那个牛角面包，还有这个下午烤面包那个味道，能把人给馋死了，我说我这两天累啊，我说嗓子就一天那么多话要说，我少吃点吧。
今天上午吃完饭，我说今天就一顿饭，刚才人家说了，郭先生，他说我烤的面包你尝尝，我说不尝了。然后说吃给你腌的鸭，不吃减肥，呆了一会，饿的都不行了，我给他说了就来一块吧，他说两块，我觉得两三块，4块4块，结果最后上了一只鸭子，然后我看了很多战友发信息说郭先生你直播你聊聊别说话都行，大家都在家闷着啊。
我说这事到处都有人直播呀，是吧？为什么一定要文贵直播呢？对吧？没办法。哎呀，我真的是好累啊，从早上6点多到现在，嗓子啊。我吃了不好意思啦。
哎呀，唉呀妈呀，天底下最幸福就是吃了，没有任何东西了。刚才有战友给我发信息，一家人也到了美国都在学习啊，他自己还学硕士还是博士，好像在，然后说叫无欲则刚。
我说不能这么说，这无欲则刚的话不能乱用，我不相信无欲则刚的词，你是什么欲啊，你是王岐山那个陈峰。这个双休的欲，啊，那个欲是灾难，是吧，天天想害人骗人，还有那个欺民贼，天天要害人坑人。那是灾难，对吧，如果有一个利他之心，利天下之心。拯救天下之心啊一个利他之心的就是大菩萨心，大菩萨心是不是欲望， 5佛论道的时候，其中最佛讲过一句关键的话，你说无欲戒欲啊，那人是卵生。人是卵生的还是胎生啊？人要不要吃饭呢？要不要饮食啊？啊，那既然是胎生，他哪来的性欲啊，那么你天天念经是吧？你要是铲除自己过去的罪过啊，是不是啊？你要立地成佛，这叫不叫欲啊，拯救天下众生这叫不叫欲呀。
最后还是说哈，就是他哥哥受到了批评，这欲里面分两种欲望，用咱老百姓的话.就是一个邪欲一个正欲，这吃鸭子，严格来讲应该是吃草。为了爆料革命，还是吃鸭子吧，因为咱有革命，所以说，战友们不能说无欲则刚。在共产党这个社会，在病毒面前，你没欲望你活不了。
要有正欲，正道主义。你从超市买这玩意儿和自己做的不是一回事。天呐这鸭腿简直是。
人家老江在线直播，2000多，是吧人家朴先生，也将近1000。啊，这个我看耿炎直播都是都过了好多了，现在就我这直播的时候才1200人，惨呐，GTV开始以后。大家都看路德，老江，安红，艾丽，sara，小皮匠，卡丽熙，还有郑州小哥。
还有草根小哥，谁还看文贵呀，50岁了。长得丑，还有企鹅腿。说话还大舌头，只能吃播了吧，我这几天过的日子，最多的几个词。Oh my god! Oh, my god unbelievable.
所有的团队，律师团队每天无数次不可思议，天哪。啊，每个人，然后就是眼泪感动，感动。幸福了，感动了。刚才就对面的岛上。这对面的岛上，我刚准备出去，我说我要休息一下，我的眼睛受不了，嗓子也受不了。
我要直播30分钟前，一下这船啊，那风大得不得了，到了那个海沙滩上还有好大的风吹着，风太大，让我感动整个早上没见一个在外面的人，一个没有，所以美国也没有红袖箍，一个也没有，我傻了吧唧的，我拿根雪茄。给你们直播吧，结果我看风那么大，也别直播了，我坐那抽吧，一个傻小子。
啊，坐在海边沙滩上无一人，一个这么大的岛，抽雪茄你就疯了。哎呀妈呀。这个是鸭胸，这是一块大的鸭胸，你看这个鸭胸肉和咱正常人看看大家看了没有？你看这个熏的，腌的
真的啊，不能鸭皮特别肥就不好吃了，嗯。幸福。这gtv太牛了，战友们，我们短短的26个小时。创造了世界自媒体的绝对的无数个第一。
彻底被震傻了。今天早上英国一个哥们儿给我打电话。Miles, 我们二十几年的好朋友，我没跟你要过东西，但这次我必须要当你的独立董事，
还有一个。对不起啊，就是上次啊，2016年。跟你一起吃饭那个叫做区块链是号称英国区块链的爹，说。一定要跟你合作，要加入这个董事会，他说他给我讲了，你这个gtv的厉害，还有gnews的厉害。
他简直是不可思议，不可相信，事实上战友们，这个世界是很冷酷的，非常残酷的。我告诉大家，这世界上只有一条真理，就是实力，啊，我如果战友在家呆着的孩子，相信文贵的就是一句话实力，就那个人，剑桥大学那哥们说区块链之爹啊，你知道我们这几个月前跟他商量说。能不能跟他搞一个团队啊研发团队发布的，你说他迅速的给我回了一个email。，说你这想法听起来都很好，绝不可能发生，现在他找上门来，找到这个元首。就跟我说要加入的，是不是？这在资本主义社会啊，它有很多东西是有很多东西真不好，资本主义就是太利益太拜金主义。哎呀，这块儿肉啊，你知道我最爱吃这块肉吗？我最爱吃，你看。啊，我最爱吃这个。
然后就找上来了，然后说我我们要投资。现在就跟王岐山吃草了，郭文贵是第1个思考。他看了我们这两天的gtv，我告诉大家这是咱吹牛没有用的，咱吹牛没有用的，像那些欺民贼说自己和高院长什么大总统有用吗？有用吗？那玩意24小时给你戳穿了。
数据，gtv这个数据吓死人了。我们短短的二十几个小时直接去。TV搜索第一，大TV第一，在很多国家，就是自媒体。排到了100名，排到了50名，还排在前10名，就这么牛。
今天下午，王艳萍跟法务团队。mlies团队，法治基金团队还在给战友们寄口罩，手套，跟华盛顿医院。给这个给这外面的医院，给纽约的所有的这个这个公务人员，送洗手液。送这个啊口罩结果来干嘛？因为这好多次了，欺民贼不是举报吗，结果这回举报来了，警察，还有警车来，你就不要来了，我们开警车去一排警车。一会不知道有没有照片发一张啊，这玩意也不给我发，这王艳萍有毛病，这个人啊只干活不说话，你本来应该是一条身体都不好我说你回家休息了，这一病，易感染病毒，一隔离，就上班，她也不给我拍个照片发过来啊，结果好吗？人家警察说，有人给你们捣乱吗？跟我们报告，后面说这个案子正在调查中，有人报假案啊，好几个地方报假案在查。
所以说老天爷帮了咱，他们不犯错误咱没机会。战友们三天前你给我发whatsapp？我有很多没有打开呢，请原谅，因为whatsapp往里跳的时候，我我一点就是新的，一点就是新的，反而只要我上个洗手间。我接个电话，老的就得下沉了，很多没给回呢，希望大家千万千万别介意。
Steve feng, 真有外资啊，橄榄枝啊，阿汉。安养之地，加州，007超级猎人。人多丸子，杨浦小哥。
员工小哥不是我们那个新县阳谷县搭县的这位战友，高人，手扶拖拉机。花开了，文星沉默的小蚂蚁文伟披罗衣。啊，我告诉大家，现在我知道很多人谁是谁啊，我都能整明白，玉米地老大爷。玉米地
Jacket where are you的？Hello.都stock totally oh my god 1.这是对的吗？
第2个月了，one.They are just for a another day before we is my husband, VIP come up.What is your奖励自己。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1108/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1108/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯，刚刚的这个我们现在有紧急的啊，就是希望多呼吁，特别是咱们粤语那个节目的战友们向香港的所有的朋友们，还有社会的香港的港民们呢，任何人拥有直接的，特别是被抓起来的孩子。被虐待的视频和家人被威胁的信息，手机信息或者是警察对家人拿走的资产没有还。或者警察威胁的音频和视频，请战友们马上给sara，和木兰传奇联系啊，或者路德啊。因为他仨是法治基金法治社会的董事，因为法治社会法治基金是这个公关，咱们叫这个这个游说公司的发起人，这三董事提供的东西是有法律依据的啊，所以说请给这三董事联系，由这三董事整理完以后。请你们给法制社会法律基金，这个这两个秘书啊董事，max，还有丹尼尔，那么非常重要，因为现在美国国会和美国决策层急需要这个东西。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1109/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1109/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
特别是现在，我做梦也没想到啊，当我在西方看夕阳，也就是日落西下的时候，中国人认为是不吉利的，可是做梦也没想到中国人认为的不吉利，日落夕阳的时候就是中国的太阳在东方升起来的时候，就是中国人起床开始了新的一天的时候，这就是说，当我们改变了我们的对一个错误的认知，更高的视野看待问题的时候，它的本质完全就不一样了，这就是我们爆料革命，将本在我们中国国内认为不吉利的变成了今天的希望，变成了我们中国人的未来，而且能让我们找到了真相。真是不可思议啊，太不可思议了，我们爆料革命带来的东西实在是太多太多太多了，让我们每个人都找到了过去，从来不知道也不曾想过，完全迷失的东西。那就是真相和事情和自然和真理的全部，一切都已经开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1110/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1110/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，咱们现在是三枪齐发。G-TV在直播，老的Livestream 也在直播中。还有个秘密的墙，秘密的墙。
战友们，你看我正在直播中，稍后给您回啊。中不中战友们，够不够清楚啊？
兄弟姐妹们，今天4月15号，4月15号啊，文贵在船上乱聊直播，4月15号。
亲爱的战友们，今天大家要有点耐心，因为这个时间是澳大利亚的晚上睡觉的时间了，这个大陆也是睡觉的时间，那么我们北美的还好。但是战友们，我还是说今天文贵要静下心来，我在控制情绪。我一定一定要搂住，慢慢地说。所以大家要有点耐心，如果你要困了的话，你就赶快睡觉去啊。
亲爱的兄弟姐妹们，这是我们全世界的战友们、各国各地的战友们，都在给我们发信息。所以说亲爱的兄弟姐妹们，现在我们是三枪齐发、三枪齐发，正在直播中，在我们自己的G-TV，在我们原来老的Livestream的G-TV上正在直播。那么亲爱的兄弟姐妹们，今天是4月15号，我今天早上，大家知道我从这个岛，到这个从来没来过的这个岛，从来没来过的。这个对面两个基地上，我要吃下午茶、喝下午茶。所以说呢早上锻炼完，一直这个船从这个岛到那个岛，大概走了2、3个小时。
那个岛叫马瑟尔维尼亚，就叫葡萄岛，葡萄庄园岛。大家知道甘乃迪总统、还有原来的罗斯福总统、还有杜鲁门总统家族都是在那的。那么同时华盛顿邮报的创始人、还有现在的白宫那两个所谓的，灭共六干将的三干将家都在那，我就不说名字了，现在还在政府当中。
那么现在我是到了这个岛上来。事实上战友们，从前天到现在，我相信你们都有感觉，发生了很多的大事。这个事大到什么程度，我相信战友们你们都比我明白意味着什么，比我明白应该意味着什么！
6月4号以前，我们等待的就是这关键的一刻。大家往回看过去这三年的爆料、这个整个的过程。大家可以想到的、大家一定要看到，过去这三年，战友们，一个一个的大事件、一个一个的大事件，我们大家都经历过。海航事件、王健之死、1120新闻发布会，王岐山和海航的关系，陈锋、王健在海外，还有王岐山、孟建柱、孙立军家族在澳大利亚，马云、这些人的资产。大家看到，我们这三年里所有说过的事情、讲过的事情，最后都是用法律、用证据、用事实、用生命和鲜血，一次一次验证了我们爆料革命到底是唯真不破，还是胡诌八扯。
我从前天到现在，我比大家肯定是得到消息要早的多得多，我在极力地转移我的视线。我尽量的去给战友们一对一的回复信息，和处理G-TV、G-News的事情。我尽可能的不要把我的精力去关注上，因为我也受不了，我是人。一使劲想、一兴奋都像过去的感觉。我在游泳池游着泳，我就哈哈大笑，在水底下哈哈大笑，笑完以后游出来再笑。我不想让我家人和身边的人看到，这小子疯了。
现在又不能喝酒，也不能抽烟，我发现真的连吃饭都成一顿饭、最多两顿饭了。我真是发现这个人不喝酒、不抽烟、没任何爱好的时候，真是你想发泄什么真没有、真没有。人这个动物真是太奇怪了。无论是喜、怒、哀、乐，如果你没有一个发泄的方式，这真是很痛苦。过去我也有这种感觉，但是没想到这次，让我那么彻底的、这么深的感受。这个感受太明显了。
唉我得搂住，这一说，哈哈，这一说就忽闪了，就忽闪、就想忽闪。呵呵呵……
战友们，这人哗哗的上啊！
说到这的时候我得转移转移话题啊，一说到重点的时候就激动。文贵的优点和缺点就是情商太高。今天本来是有其他两个小消息，要告诉大家。我在中间插插话题，别老说太严肃话题，我没有路德胆大。路德、安红、路博艾丽、还有我们的墨博士、Sara，多大的事，人家哒哒哒讲，没问题，哎呀心脏也不加速。
而且昨天晚上路德先生开光了，我是旁边一个人，我这边耳机戴着路德这个跟路萨谈、路艾谈、路博谈，还有昨天路墨谈我也看了，简直是震撼至极啊，震撼至极。但我真没那本事，太兴奋、兴奋得我说不出话来。天呐！
我要给大家说一下，本来大概在两周前，我们（G-TV）申请了苹果（应用商店）的上线。大家知道后来发生了什么？竟然是共产党威胁收买了我们内部的人，把G-TV和G-News的App版和上线信息全部删除。这种卑鄙的伎俩，是以一个国家的一个权力来对付我们。但是大家看到的这些，不是对G-TV、G-News的最糟糕的挑战。大家可能你们不知道，我们发生了另外一个什么事情。
我不能说具体的名字，苹果内部的人、朋友——咱就说朋友吧，还有美国的官员、前官员给咱说，还有一个很重要的人跟我说，“文贵先生，能不能过一段时间再上线？我们压力很大。”听说李克强、还有王岐山都出面，绝对不能让G-TV和G-News在这个App上（苹果应用商店）正式上线。
我当然不同意了，是吧？我怎么可能同意呢？我说我是不同意的，我说这个是没得商量的。我们从第一天也做好了最坏的准备。我们的团队、我们G-TV整个的工作团队，我没和他沟通，他和我想的一样。我们准备着用电脑版、手机版完成一切，也都做好准备了。
就过去那两三天，各种游说都让我们放弃。就像在1月19号、20号，中共最高层直接给我打电话，让我不要谈武汉病毒一样。说 “什么都可以谈，员工啊、家人啊，可以送给你，几十亿美元可以还给你。” 竟然是这次又来了，最后也是真找了我几个最亲近的、我最相信的——咱就简称叫“老领导”，也给我打电话：“文贵，在此时此刻我算个人拜托你，过一段再上线。也不是说阻挡你，你可以跟人家配合一下。”
我当然拒绝了。但是大家知道G-TV、G-News对我们爆料革命来讲，共产党它为啥怕我们？为啥说G-TV、G-News重要？我说了咱得有钱，咱得有力量，咱得有媒体平台，咱得有自己的、真正的发声的地方和咱们的团队。咱没有组织，咱有平台呀。这是咱的平台的核心力量。他让咱不干的，那就是他最害怕的嘛。但是我真的是压力非常大啊！
我们的团队表现真的非常非常的好。终于昨天上午，某个人又是直接给我打电话。战友们，你们一般人受不了昨天上午的事儿啊。大早上起来，嗙唧一电话：“郭先生，我们经过讨论，不跟他们勾兑，不会接受他们的条款，你可以上线了。稍后我们通知你们的团队，你上线吧。”全球大概是170个国家，除了中共之外都是合法上线。如果在国内你拥有Google的账号，你非常容易下线（下载）。而且还说 “我们全力支持你们。我们的团队在技术上、在稳定上、防黑客上全面的支持你们。”
他除非把苹果整个系统（IOS）给黑掉，否则他干不掉GTV了。大家不知道这意味着什么。因为很快没有互联网防火墙以后，还有天空WiFi、Space WiFi出来以后，那对GTV、G-News将意味着什么。我刚刚在直播前，收到咱们那个大统领给我发的信息，“Miles，我对G-News、对GTV感到非常的骄傲和自豪。”因为，大家一定往回看，它发生了什么。
那么本来今天早上，昨天晚上咱们的团队说“郭先生，今天不上线，按下扣子就上线了。因为是4月14号不吉利，4月15号上线。” 我说：“好，那听你们的，准备准备吧。”把新版本都上去了。那么今天早上上线以后，人家苹果给通知。24小时（之后），你就可以到苹果应用商店下载。
所有过去下载的，我建议你们都删掉，重新下载新版本，因为中间变了几十个版本。很多人是一你手机太老了，不支持新版本、新功能，直接就踢出去了；二是你下载了很多次版本的，你没有升级它。当然把你踢出去了，它在内侧阶段。但是这次苹果正式上线了，你直接重新下载，把你的这个名字再输进去，然后就完全稳定了，这就不一样了。
而且我们PC版、电脑版、还有手机版，现在完全每天在升级中。手机版和电脑版，你是不用注册的。你打G-TV上去，你就可以看所有的直播。但是你不能发表意见，你不能打赏，你不能上传视频。你注册了以后，未来在手机上，不用下载App，和电脑上一样直播、一样发视频、一样发盖特。这是G-TV，咱有一系列的，大家你会看到一系列的神奇会发生。
另外一个，我们现在叫GTV1.org。因为我们在几个月前注册GTV.org的时候，大家知道，gnews.org是我们的，gfashion.org现在是我们的了，ggate现在也是我们的了。但是就是这个gtv.org不是我们的，没办法我就叫GTV1。就在这个时候，这就是大家要看到的，本来今天我是要告诉大家的。我们一个完全不知道的战友给Sara发信息，“Sara，gtv.org在我手里呢。我无偿的捐给郭先生、捐给GTV。”
哎！我说：“Sara，你赶快找他呀！你不能捐给我们，要多少钱给你多少钱呐！” 一般来讲，就这种域名就是10块钱、或者100块钱。这个战友一分钱不要，无偿捐给你。我马上给工程师联系，转过来了。你看，这是爆料革命的战友，没有一个人……
我记得三年前，我刚刚开始爆料的时候，竟然有人注册了guowengui Email，给我说“郭文贵先生，我把你这个（名字）注册了。你给点钱，我给你。”还有guowengui.com，还有很多注册给我，我搭都没搭理。后来你们知道都是砸郭的货，我就不说他们名字了。
但是这战友，就是联络完了以后，怎么说，啥也不要，说“我什么也不要” 。说“给你点口罩啊，要不要？”“不要！”啥都不要，战友们，这就是我们的战友。真战友是真的伟大，是真心支持爆料革命、灭共的！
今天本来是，我们现在已经申请完了，就是未来不用说GTV1.org，你只要在任何地方打G-TV，啪就进来了。现在已经申请完了，估计随时就可以上线了啊。本来今天直播前这两个事儿都可以发生，是G-TV、G-news的一个新的时代，正式上线正式gtv.org，而且这里面包含着无数个战友的支持。美国的这次让我们全世界正式上线的其中一个人，是一个坚定的战友——美国人。
昨天下午才告诉我说：“你知道我妻子是哪里人吗？我妻子是台湾人。”他说“我妻子的全家在台湾的、在这的，全看爆料革命三年了。”他说我妻子跟我说，“无论如何你要说服所有人，支持这个G-TV、G-news正式上线。”战友们你看看，这就是我们爆料革命的力量。
我用什么言语都难形容对战友们的感激，但是我会用我的方式感谢我们那个战友的，像gtv.org给我们的战友我们，一定要感谢他，永远的感谢他，而且我们要实际行动感谢他。
说到这，咱回到正题，我得保持轻松。战友们千万记住，我这是乱聊，我把我的心情控制住，不抹鼻涕、别丢人、别激动、别说错话，给大家来分享这点点滴滴。
我可以告诉大家说，我们这爆料革命从开始，大家国内国外最关心的事情，事实上就是三件事。大家很多人不意识到这个问题，甚至没意识到这个问题。
最大的问题就是共产党的合法性问题。这个合法性昨天我看到路德先生、路博谈，我们的博博士、艾丽这个嘴巴真是，我们现在安红女士的嘴，大家都喜欢她的嘴、要亲她的舌头，现在艾丽这嘴这舌头也是闻名天下。现在班农先生已经选了博博士、还有我们的郭啸天、艾丽要上战斗室节目了，因为他们做的太棒了。你会看到他们精彩的代表新中国人在世界上露面，在战斗室，了不得。
昨天我看他们的节目解释其中一条，包括我们莫博士也在解释这个东西，Sara都在解释，说这个共产党合法性的问题。路德先生做了很好的诠释。但是我告诉大家，没有一个人说到点子上的。
两件事是我们这三年来最核心的问题。大家记住，共产党只要有钱、有情报系统在，我们每个战友都是危险的，我们每个战友的家人都是危险的。我不一条一条的给你们说美国的法律法规的问题。我想告诉大家，美国的权力是由人民组成的，不管白宫、五角大楼、CIA、FBI，他最大的权力，他三角鼎力，他任何的事情没有老百姓的民意开始，一切都是不行的。
当年的布什总统父子打伊拉克战争，找了个借口——CIA说那边有核武器。打完以后这个副作用，在世界上的副作用、在美国的副作用，不是说减弱了，是越来越大。这就是一个民主法治社会，一切以民意为主。
我可以告诉大家这个对共产党在海外，你先把他这个合法性打掉才能动他的钱。第一步绝不在任何地方、任何案子，就在国会山。
我可以告诉大家过去的三年有多少议员想尝试，就把这事给提出来，立马就是闭嘴，你绝对不能再提！国会山如果每个议员随便就弄个提案，那美国国会山还了得了，那不乱套了，那哪叫民主，那不是民乱社会了。很多人尝试，说都不让说，提都不让提。基本上对任何一个国家的主权挑战，任何这样的法案大到不能再大了。
你看委内瑞拉折腾了多少年才折腾成那个样，朝鲜这样的国家都没敢给他弄这样个事，制裁，伊朗制裁。我告诉大家，你把北朝鲜和伊朗政权，包括沙特的911，你可没有剥夺他任何在国际上合法政权的权力。包括你查封他资产，那是制裁范围内，其他的制裁，无边际的事从来没有过，包括伊拉克当时萨达姆、卡扎菲。
谁来提这个案、开这个头，那是经过国会议员N个人要开始的。最早我们的切入口是啥，没有病毒之前，1949年，中美之间的民间债务，两万亿，本来是一万亿，川普总统说两万亿，那个是切入口。但是那个切入口，大家记得我当时拍的那个照片了吗？我说这个事情，大家慢慢看。那个债，是我们多年准备的，可不是说三年、两年，那是多年准备的。这次霍利议员其中的背后的影响，也包含着这个组织，那是上万亿啊，那不是开玩笑的。
在这种情况下，战友们我们要第一个下了共产党的枪，记住我从爆料开始说，共产人没钱了就没有任何人跟着他了。共产党没有了国内的市场、控制的权利和绑架14亿人的合法政权，没有人跟他。就中南坑十来个人，一二十个人就绑架了全中国的人，威胁了全世界，就这么简单点破事。
你像萨达姆他跟他儿子完蛋了，还有什么狗屁萨达姆王朝；卡扎菲和他那几个干闺女干掉了，哪有什么卡扎菲；南斯拉夫齐奥塞斯库没了，还有什么齐奥塞斯库思想。存在吗？可能吗？但是这海外共产党的钱太大了，你打啥官司最后按照两国之间的法律，这个钱你是动不了他的。
特别是昨天路德先生说的非常好，国营企业什么的。还有一个最核心的，不是那么简单，共产党在西方的金融系统，这个金融系统你要不给他毁掉，它这个像八爪鱼一样，你砍掉一个它长一个，它用各种办法他都能存在。美国整北朝鲜、整伊朗整多少年了，整委内瑞拉整多少年了，你看那还活着呢，不是说是万能的。但是对共产党来讲，这个事可是了不得的，大家知道事为什么吗？
共产党他那个机器需要的金钱和供血太大了！他一旦没有了这么大量的财富，来供养这个邪恶的机器，和他海外的私生子女，和他海外潜在的间谍网，他撑不下去的。
而且共产党这个钱，他天天吹牛X，我有几万亿，我有多少钱，他对西方这些资本的狼，那有太大的诱惑了！这个诱惑就是我们消灭他的力量之一。我们怎么能把这个诱惑变成合法的力量，像共产党那这个诱惑威胁了全世界、华尔街、威胁我们中国14亿人，我们要把他扭过来！这个就是我们当初的战略，把战场拉向国际，让全世界对金钱的贪婪，甚至对他的钱那种垂延欲滴，你要变个方式，不是跟共产党做交易，是把他们消灭掉。消灭掉以后你就可以得到你想要的，永远！
这在政治关系学里叫什么？良好的奖励制度积聚的不可思议的力量。当年希特勒是给德国人民许了什么，“我们要领导全世界，我们凡尔赛协议不给他钱，我们把他的全拿过来，我们人种是最优秀的，谁偷走我们钱——犹太人，我们就灭了他们，都是我们的，弄过来”。整的大家都疯了，那是邪恶的思想。
但我们这次是用了什么，用了正确的、积极的，他抢了我们钱，抢了我们14亿人的钱，盗取了我们14亿人的钱，还偷了你们美国人的钱、欧洲人的钱、还骗了你们的钱、影响了你们的经济，他想灭掉你的美元。我们现在是不是一起把这个小偷，还有盗取中国人财富的盗国贼、骗子，把他们消灭掉。你不被骗钱了，我们不被盗钱了。这事好不好干？好干！谁去干呐？
在共产党骗西方的时候、偷西方的时候、盗取中国人的时候，太多在美国、在西方的合作者了。没有他们的配合，我们能那么惨么？大家说着容易，做起来太难了！
我们在华盛顿，我说几个月前，还以为全中国人都是共产党员呢。现在你问白宫，你问问五角大楼，你问问国会山，有多少人说中国人不都是共产党员，不是说每个人都知道。
那么你知道霍利议员这个法案，立了什么吗？他最核心的、我说的是第一个重要的——它开了一个头。只要他开这一个头，就是有1开始了，那后面加多少零根本已经不重要了。这个头太难了！霍利议员他说“总统，说我就提了”，总统说“我不知道，你就提了”，不可能。参众两院大家没形成共识，不可能。大家能想到啊，这得上万份的证明文件，能立起来法案都不错了，上万份。这次冠状病毒——CCP病毒，是老天给送来的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1106/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1106/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
唉哟，亲爱的战友们，大家都熟悉咱这个车啊，林宝坚尼。哎呀，这个时候在这个马路上开的感觉是真不一样，没车呀，没车呀，嗯，现在去见人开会，今天早上到现在开了好几个好几个会了，嗓子真的是冒烟了，今天是一个伟大的日子。
伟大伟大的日子，我要想办法让我少吃东西，不吃甜东西，把血糖降下来。保持一个非常平和，甚至是缺糖的状态，让我不要得意忘形，大家记得我查过咱们17吗？如果是今天大家真的战友回忆爆料革命，知道我为什么查1~17，今天早晨已经给答案了，我刚刚。
和我们其他的4个战友群啊，我们的秘密战友群已经开始新的行动，大家你们会看到从华盛顿。欧洲，日本俄罗斯全面开始。过去的24小时开始了法律意义上的以法灭共，以美灭共，全球联合灭共，全球自动灭共的新的时代，现在。
就等国内的战友，等待机会，青烟袅袅。创造一个以共灭共的伟大时代，要让世界人民看到中国人有勇气。中国人有智慧，中国人一定会有能力。有智慧，消灭共产党的毒瘤，离6月4号没几天了。一切都已经开始了，本来我兴奋的是今天。啊，要跟战友们直播好好聊聊，我怕控制不住情绪，一不能喝酒，二不能抽烟啊。所以说算了吧，还是控制住啊，早乐，必早衰呀，早悲必早哀，我老娘说的话，搂住，搂住，搂住，亲爱的兄弟姐妹们，自己在家可以偷偷的喝点酒，高兴高兴，能抽烟的抽根烟，千万别忘了，不要和病毒碰，不要走出去，所有战友们给我发私信的。由于没来得及回的，不要着急，我每个都会回，由于时间的问题，还有一个太多人的问题啊，我都要一一的回复。亲爱的兄弟姐妹们Gtv，Gnews法治基金法制社会，过去的我们的郭媒体，Gpos。战友之家路德访谈，等等等等，战友们你们在创造历史，你们在改写历史，你亲爱的兄弟姐妹们，你们懂的，我们都懂，你们不仅仅是用任何一个伟大词来形容，我们都是有使命的人，让我们一起来完成上天赐予我们的使命吧，一切都已经开始了，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1107/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1107/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机CCP病毒真相了吗？一切都已经开始。天呐！
亲爱的兄弟姐妹们，我今天直播时间不能长。因为10点钟我要跟欧洲开两个会——视频会，所以说1分钟也不能延迟，1分钟也不能延迟。我这是刚健完身，跟战友们在这乱聊一下。
首先感谢战友们发来的这么多这么多的信息，我真的是没办法一一而回，没办法。所以我就赶快直播一下。而且很多战友说：不行，太长时间没听到你说话了，文贵先生，你得赶快说两句。我就赶快说两句，时间不长。
首先战友们，昨天我发了个盖特，我相信你们都听到了，也都看到了。过去这七八十个小时，是我近些年来掉眼泪密度最多的一次。简直是有时候受不了，1小时能掉十几次眼泪。战友们发的每个信息和战友们发的这些故事，实在是震惊了我。我做梦也没想到：爆料革命真的救了这么多人，而且救的这么彻底，而且帮助人，还救了人的钱，救了很多人的家庭。
从世界各地发来的，大家都明白我不能说的啊！各种信息说我是谁，我就是听了爆料革命，我家在……我在两年前，我就离开了中国。2017年我毅然的卖掉了房产，卖掉了工厂，我出来了。不但躲过了共产党的所谓的私有资产国有化，国有资产家族化这个过程，而且躲过了大牢，太多这样的战友了。
我发现：2017年爆料的效果到2018年是救企业家，救的战友是最彻底、最多的——这真是超出了我的想象。这么多人携家带口的全部离开了中国，离开了中共国。躲开了中共的私有资产共产化的灾难，被盗国贼化的灾难。
有些人没有被以贪反贪这个革命给卷进去，还更关键的很多人在最关键的时候把房产资产卖掉，把钱给拿回来——现在几乎都不可能了。到了第二波救的人，我发现绝大多数是去年年初的时候。2019年这个王健的事情对私营企业家、国内的人影响太大了，太多人把钱出来了，举家外移，很有意思。
战友，我没有别的意思啊！第一波反应出最快的人都是最有钱的、最成功的人；第二波反应的是中下层，不是太有钱，但是感到危机的人，小有钱的离开了；到了第三波就是这次疫情病毒，就开始屯粮食、上山，把股票房产卖掉，取现金，这是比较小富的人。几乎是80%左右给我发信息，爆料革命给我参与这次、那个、那个的，绝大多数都是山东人。
我真的是，我为啥要感动啊！咱法治基金的捐款者一切优先，我看到每张法治基金票据说，郭先生这是我当时法治基金捐款证明，我都要掉眼泪。因为我知道那意味着什么，那是多么坚决，多么勇敢。绝对的不顾一切的对法治基金的支持。
有的战友把发出来几百万，当时捐款的那个没发出来票据，以及钱没捐成被警察给叫去喝茶，还有威胁、写忏悔书发过来。大家不放谁身上，谁不知道，放谁身上，谁知道。这时候还是支持我们爆料革命，我每个人，我都是想掉眼泪，我难受，我感动。
真的是瑞安平女士，三年老犯糊涂事儿。就上路德节目把一个事给研究明白了：说真正的战友从来没有离开过，我真的是太有感觉了。这是瑞安平啊，我是对你崇拜的现在如滔滔江水了。如果你需要爱马仕皮子，可以让老江转让给你几条。
太厉害了，真正的战友是真的没有离开过。假战友、冒充的战友逐渐必须被离开，因为咱们战友火眼金睛。真正受到实惠的，真正的在爆料革命中躲避了共产党的以贪反贪、以黑治国、以警治国、资产被盗国贼化的这些战友们，永远不会离开爆料革命。
更让我感动的是很多人都是带着全家老少给我发信息，这是我老公、这是我婆婆、这是我老丈人、这是我老丈母娘、这是我老婆、还有孩子，都是一家一家的支持爆料革命，支持文贵。
我们爆料革命要求的是对爹好、对娘好、对婆婆好、对老公公好、对老丈人好、对老丈母娘好、对老公好、对老婆好。我们真的是感受到了爆料革命这些东西深入咱们战友每个家庭、每个生命里每个部分，这是真的让人感动。
战友们，你们无法想象。如果有一天喜马拉雅农场相聚，大家坐这儿说，我是什么时候开始支持爆料革命，我们家人怎么支持爆料革命。如果你们能体会到，真是一点点的话，我就是真的无法想象。
我被震惊了，我不是感动了，我是没法形容的这种感动，我真觉得我郭文贵值。
头两天，一个我的发小给我发信息：七哥，现在是烟不抽了，酒不喝了，现在你连饭也都少吃——我看了难受，我一看你那样我就想哭，你能不能答应老弟，你多吃点饭。我说七哥没事，酒不喝烟不抽，然后双休要靠我的手。七哥现在一直在奋斗爆料革命，双休都靠手了。所以说，我说你记住，七哥会很快跟你见面，健健康康跟你见面。
我这个老弟是我的发小，知道我爱吃，现在因为控制身材不能乱吃。但是他告诉我说，七哥你知道吗？我身边的每个人听不到你直播，大家都跟没了魂似的。你就在那直播，就在那吃饭，你不吃饭，你坐着都行，你让我们看到就行。我说兄弟你也太夸张了，你说你七哥做那，你看他干嘛！我说你也太夸张，你也就看你七哥好。
但是这几天我是真明白了，爆料革命成了很多战友生命中不可缺少的一部分，而且是五湖四海，而且我真也没想到，世界上原来这么多战友支持我们，无处不在啊！没有任何国家，没有任何地方，非洲的、南美洲的、亚洲的、东欧的、北欧的、西欧的、那北美洲就不用说了。
从开始Twitter、 YouTube封杀到现在，很多战友采取各种办法、各种手段来听文贵的爆料视频，听我们战友爆料视频。这是为什么这个G-TV这么厉害，就还在内测阶段就达到几万、几万个VPN。战友们，国内的战友，是战友从来没离开过，而且很多战友的故事太让人感动了。
我们有一位战友发信息，七哥很多人听到我这个，因为按照规定必须一对一的回复信息，但是公司可以派出公司的团队回，我不用回。但是我说不行，我要一个一个的回。因为他们是对着我来的，他们相信是文贵，而且我说我要让他们听到我负责任的声音，相信我的，我要负责任。所以很多人听到我声音，都、都哭得受不了，嗷嗷地哭。以为这真的是七哥吗？我说真是。
但是战友有一样，我不能第二次、第三次给你回复。无关的你尽量不要问我问题，因为大家你去想想，当你给我信息的时候，我要把你的名字输上去，我还要输上数码，我再回来、再看你这个，回复你信息。你再问我一回，我再给你回一回，我还得点击页面回去。那个WhatsApp回信是非常差劲，所以我们一定要做一个比他好的。
回完每个人的信息，我都得倒回到最……划拉老半天，因为时刻都不少于2000新的人进来了，所以从前天到现在2000人一直在（视频中断）进来那个。新进来那一刻我一点进去了我回复了，但是老的前两三千个一直在那回不了。所以战友们你们要知道：不是我不回，实在太多了，一直就两三千个人在那。好像手机超不过3600个新的人进来，所以那3000多个一直在那。所以拜托了：不管我怎么着，你就尽量无关的消息先别问我，咱以后聊，好不好战友们？
你们听我这嗓子战友们，过去这几天我的嗓子成什么了，我每天大概是真的是一二十个小时，嗓子真的是冒烟了，真是冒烟。我刚才锻炼完想去上个洗手间，我一看时间来不及了赶快来给大家说。所以战友们你们要记住：我没给你们回的不要着急。有些是没办法这是系统问题，有些可能这一刻他先发了，他是今天这一刻发的反而先得到回复，昨天和前天没回复。
战友们，我不会……只要是法治基金捐款者和老战友一定优先。还有很多战友那种感动的话，这都是我们未来见面的见证礼。我真幸福啊战友们！我这种幸福的感觉，你们能懂吗？一个50岁的男人在这个时代全世界人类在面临着生死危机的时候，我得到了来自全世界这么多人的全家的信任——老的、少的、幼的、孩子、男的、女的——全力支持。世界上还有几个？
我们的律师团队说：郭先生，你在创作着人类上太多没有的传奇，说现在这就是传奇。老天有眼呢！昨天我给一个律师开玩笑，我说我们老家有句话，为啥我说为真不破？我们老家有儿歌：天苍苍地茫茫，大地之间只有真话，才是亲娘。我说我们讲的都是真话——天苍苍地茫茫，这个大地之间只有真话才是亲娘，假话都是晚娘——说真话是让人尊重的，让人信任的。
而且很多人说：郭先生，我没想到你给我亲自回语音，亲自回复……什么叫亲自？我讨厌这个词儿。和战友之间没有阶级，没有高低，我们一定把我们脑子的共产党那个病毒拿掉！
再一个，我特别感动的就是：很多香港的战友给我发信息。香港战友都是普通话说不好，一发：郭叔，因为你我们还活着；因为你，我们还留着这个希望。我们等着你回香港，一个都不能少。我告诉所有的香港战友：记住，告诉所有人，郭叔一定回来，让香港变回香港，一定会解放香港。
说实在话，这么多天我要有一次，我在乎过数字，我在乎过什么钱、名，我郭文贵不配站在这。对郭文贵来讲，天上飞的，水里游的，地上跑的，没有一样东西我再想要的。现在是酒也不能喝烟也不能抽，用手来搞双修。现在连门都不能出，没有什么追求的。全世界所有的大城市的房子我都有，所有男人，所有人想要的东西我没有一样没有的。
我就是一定要告诉香港的战友们：一定要等到郭文贵回去，解放香港——香港是我们的耶路撒冷，香港是我们的圣地。所以每个我看到香港的战友们，你们留那么长的数字的时候，我不知道该说啥好。你们的信任，你们对爆料革命的这种认识和支持，是什么都换不来的。
我非常惊讶，这么多我不知道的香港战友，有这么多人在支持爆料革命。我们一个台湾的，我找了两三年了是什么人在台湾做那么多宣传在媒体上——我都不知道是谁。这次给我发信息我找到了几个人，我也吓坏了：原来是台湾政府里这么高级别的人，都是我们挺郭爆料的战友啊！从2017年上街游行开始就是他们。这么高的官员，一直支持，从南到北。
说，台湾得多少人支持你郭先生，你知道吗文贵？你来台湾的时候，你会看到前所未有的，从南到北从高雄到台北，多少战友去接你——一家一家子，从小孩到老人。有些台湾话我听不太清楚。
大家你去想想我在几十个小时咋过来的。人家是真是假，人家是拿着什么来的？人家能说出那历史吗，人有必要那一家人跟你郭文贵，听你的语音又哭又啥的吗？为真不破，无我无私！爆料革命这个影响力真是太大了！我们让多少人，从过去的平凡，从过去的普通，走向了他人生完全的不同。
昨天有个战友，日本的战友，又漂亮又有钱——那是我们的战友。真漂亮，真有钱，还有文化还有水平，昨天在GTV直播。她说七哥，我第一次直播了，高兴！我说为什么你不直播？为什么不让我们人生活的精彩？为什么我们可以追星？我们眼里没有星，我们自己是最好的明星。为什么不追自己呢？对着摄像机讲出你心里话，别在乎别人怎么看，不要有表演的感觉。你就尽快讲，对着你自己讲；你不要在乎别人怎么说你，你自己就是最大的星。为什么不能让自己的生命更精彩？为什么不让你自己变为自己的明星？
昨天有位加大那的战友发信息，说他女儿说：为什么你追星？值啊！郭叔现在直接给你回语音了，我追星为什么这些明星不给我回复啊？我说我非常不喜欢这话，告诉孩子：我不是星儿，你也不需要追星儿，我们是兄弟姐妹。战友，告诉孩子，他就是星，没什么星是值钱的。
这几天，你能想象的多大的明星多大的人物，我也告诉你——因为这是个人隐私——都跟我联系：我是谁，郭先生，我要怎么着怎么着，我通过谁谁谁。我没有捐款，但是我家人什么什么了……我一概回复，我说你的演唱事业很成功，你的演艺事业也很成功，但这不是你当时捐的，这个不可以。我最起码拒绝了超过10%以上。
没有星。为什么？我们爆料革命是全人类现在最大的明星！无论是从华盛顿，还是北京，还是东京、欧洲，任何国家现在说G-News、 G-TV是世界上最牛的星。
未来你们会看到这个世界上有多少人，他必须回头无数次地来顶礼膜拜，来看我们的G-News、 G-TV上所有的“上天造”，还有“战友之家”的我们爆的料，我们的路德访谈和战友们的路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、路艾谈、路墨谈、所有的爆料，我们战友之家所有的爆料，你们……（视频中断）
昨天有一个中国的大伽，在纽西兰呢，给我打电话，“老郭，我现在希望能跟你合作，把我的队伍带去跟你合作。我的企业看来是美国要封杀了——你也别提了，我现在跟你合作。”
我告诉他：“你跟不跟我合作，我们都叫G-TV，都叫G-News，谁也挡不住他强大。”我说“你用脑子想一想，Zoom、抖音、Jack马、支付宝、什么蚂蚁金福，所有共产党的中共国的海外支付系统，还有任何生存空间吗？”
我说只有G-TV、G-News，会把你们800亿的什么语音社交、视频市场、会议市场——800亿的会议商务，包括未来我们GTV上最牛的，全世界的和中国人可相信的GTV支付系统、区块链支付系统、商务系统。我说只有一个可以相信的，中国人、世界可以相信的，按照西方法律、注册地在美国，让美国人在知识产权、科技、知识、能力……让中国人的智慧能发挥所长，绝对不需要跑发改委、跑证监委，完全靠能力直接上去就发财的唯一平台——G-TV和G-News。
谁能做到？东西方唯一政府、民间、商业、科技、知识产权，能让大家平等的实现自我价值的G-TV、G-News。我说你还想啥呢？跟我合作？我说我不需要你合作，我们跟谁都不合作。过去这一星期，最起码世界上超上百个名人要加入我们独立董事会。未来我们选几个吧，不选多了。
还有一个，亲爱的兄弟姐妹们，我再在这说一遍。GTV和G-News是所有爆料革命战友的，任何有智慧、有能力、有理想、有抱负，所有的战友，你有这个能力的，要利用和G-TV、G-News，因为他是爆料革命的孩子。你会写码农、你会写UI、你会写设计、你会写支付系统、你会写商务系统，你甚至在GTV未来的商务上、G-Fashion上，开一个你的商店，然后你可以在上面搞招婚栏目、介绍栏目，估计这事就是Sara干的啦、木兰她们干的啦，还有例如水台胸罩，是吧。你这都可以。
一定要在G-TV上，让战友们成为你们可以相信的一个战友们的平台。爆料革命没有组织，但我们有平台，我们有爆料平台。我们没有任何title、没有任何名义，有一个共同的名字，就叫战友——爆料革命战友。
在没有共产党的新中国以后，战友们你们要记住。很多人问我，“郭先生，共产党没了，我就要回去了，中国山也好了、水也好了、人心也好了。”我告诉战友们，我没法一一回答：那太天真了！中国的山河、污染、包括人心的沦丧，是需要很长时间恢复的。这是为什么我们需要G-TV、G-News这平台。
因为中国的山和水，人心、制度、信仰、法治，需要一个巨大的财务平台，和巨大的人才储备，和集结一切有良知的战友们来拯救这个民族于危机之中，确实能够监督一个没有共产党的新中国政权，不再成为比共产党还坏的政权。中国人民不能再出了狼口入了虎口。
所以我们要有两手、两把剑，像个超人一样：一把有足够的财富，我们要打造万亿的平台，还是最快的时间打造万亿平台。钱！这是解决、监督和实施爆料革命的喜马拉雅，和灭共后的法治、信仰自由的中国的根本条件。第二，力量！你也可以说武力，但咱叫力量。你没有一个这样的力量是不可能的，这力量是跟西方的联合的力量。我们穷哈哈的、要着饭，谁跟我们合作呀？
我们要与美国、联合国、全世界的国家的力量，来监督象这些新政府向世界承诺的“让中国人有信仰、法治自由”。不要像当年共产党一样，“我们要给中国人带来像西方式的民主”。推翻了地主，你就当地主。结果是推翻了地主的人，谁都想当地主。最后他们真当了地主。那是不行的。必须有一个国际的力量，让你推翻地主的人不要当地主——这叫力量。
后面两把剑，有一把我们叫最牛的剑，就是我们爆料革命战友在世界上的有生力量、产业、产品、信用、金融、各个领域。我们战友一个你看不见的、无法计算的、一个核心的监督力量——我们叫战友之家呀。另外一个大家一定要记住：我们要有媒体。世界上媒体是巨大的力量，没有这个媒体平台，谁听得着我们说话？谁能揭发下一个政府和共产党把我们再变地主、把我们给弄死呀？媒体的力量。
两把剑：战友的联盟，我们的媒体平台。钱、力量。这才是我们G-TV、G-News核心的本质。想一夜之间把中国变成象西方那么美好，那是做梦。
亲爱的兄弟姐妹们，很多战友问我的话，我真的没办法一一而回。但是香港的战友和台湾的战友，你们记住，只有爆料革命能消灭共产党，让中国真正地拥有没有共产党的新中国。台湾才能自由！香港才能自由！才真正的光复香港，为那些勇士雪冤！
我相信很快，川普总统和习主席的个人关系，不再是好朋友啦。
我相信以美灭共、全世界联合灭共和以共灭共的时刻，已经在急速的向我们走来。
天助我们，共产党正在以一个疯狂的、无法想象的错误决定，自欺欺人，不知道已经剑在头上——这种无知的傲慢，在疯狂的走向死亡。不信咱们走着看！
亲爱的兄弟姐妹们，所有给发的信息，我都会一一的回。所有的那个事情都会在两到三周内决定。我们会进入到一个新的时代，咱们走着看。很多话，我现在真的没时间说，我回头咱在乱聊直播说。万分感谢，所有的战友们。你们所有的语音、所有的对文贵的鼓励，爆料革命都会永远记住。
还是那句话，真战友和真是文贵的战友，疼婆婆、疼公公、疼老岳父、疼老岳母、疼老婆、疼老公、照顾好孩子。战友们，爆料革命最关键的，你们得活着。你没了，爆料革命给你没关系了，时间还很长。
我第一听到有一个战友告诉我说，头一段跟法治基金申请口罩没有收到，我很难受。这位战友，我已经向你道歉了，现在在加拿大。任何需要口罩的、法治基金捐过款的，还有需要药的——羟氯喹和阿奇霉素的，请跟我们联系，可以和Sara、路德、木兰联系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1105/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1105/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们好啊，4月14号啊，很多战友关心凯琳的事情，我再给大家回复一下，由于这是很私人的病情，他家人不喜太多的披露，大前天12个小时以上的手术，在这个急诊室ICU里呆了一天。前天下午都已经说话了，很好很关心我们公司，关心我们啊，这个很感动，非常非常好，请大家放心，今天这里下着大雨啊，非常非常的漂亮，我要在雨中马上要开始游泳啊，要游泳啊，我就喜欢雨中游泳。这是我特别特别喜欢的。亲爱的战友吗？今天暂时没有直播啊，上午没有直播，下午俺就不干活了，俺就不干活了，刚刚锻炼完。希望战友们坚持锻炼，一切都已经开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1104/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1104/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来了..来了..来了..战友们来了..先馋馋大家吧，看看大家想吃啥？土豆，汤，花菜，半只鸡，一只虾，俺特别喜欢这个馒头，这个厨师做的馒头，面包太好吃了，牛油包，面包，这个..这个..这个厨师很好啊，意大利的厨师。战友们，你们要陪着我把今天这个吃完哪，你们得多馋得慌呀，亲爱的兄弟姐妹们，你们得多馋得慌兄弟姐妹们，这马上就上一千了…,一千哪这是什么概念哪，亲爱的兄弟姐妹们？
亲爱的兄弟姐妹们，我现在的后面哪，大家看看后面，最早是华盛顿邮报的创始人，大家都知道。他其中一个孩子，儿媳妇再婚以后，就是娶了美国之音的阿曼达，另外一个就是摩根家族最后一个活着的摩根先生，摩根先生就在这后面。去年我到这来的时候，和今年到这来的时候，感慨万千。这个世界已经变化太快了，马上又要回到美国之音当时断播事件的419了，亲爱的兄弟姐妹们，这说时间真快呀，2017年到2020年已经是3年了，你说现在这个世界变化有多大，现在全人类在面临的一个巨大的一个病毒的一个威胁。但是呢，你看看就在这对面，你看这么多牛人，这么多牛人。
当年的华盛顿邮报的创始人，她就是一位女士，她已经过世了。孩子也是有自杀的，有好几个自杀的，他家的隔壁就是甘迺迪家的一个房子，甘迺迪家的。所以说你看，真是啊，不是说豪华，富豪，成功，你就能平安无事了，真不是这样的，亲爱的兄弟姐妹们，闪退四次是什么意思？战友们？闪退四次。
闪退四次，现在怎么样？是吧，那我现在的ipad怎么不显示留言了哪？刚才有留言，突然没了，我这1186，你那是多少？1260几，现在IP哪？大概实际在线有多少？你估计？
我现在一点都不饿，没有食欲，因为刚健完身，还有一个就是我这几天吃的我这个肚子，前天是饺子，饺子吃完，中午吃的花卷，大前天是馒头花卷烤鸡烤鱼，每天我们家的厨师，就是拼命的给我整吃的，你说我夫人我们的庆芝同志，是每天给我整好吃的，你说这天天一桌子一桌子吃，哎呦，今天早上我是不需要锻炼的，我连续锻炼8，9天了，但是我休息了两天了，我今天还是锻炼了，吃的太多，现在已经不是腹肌了，马上到怀孕状态了。这看咋弄你说。
所以说特有意思啊，这些欺民贼说郭文贵吃播，吃播，看吃播，真是，郭文贵搞吃播，你说咱搞点啥事吧，这欺民贼都得妒忌死，你说我吃饭直播，很多战友要求，他们给我定名叫“吃播”，真够搞笑的。
现在这大海..战友们我真的是在任何摄像机面前，是没办法把这个大自然让大家看到的，这个大自然是太漂亮了，这个大海是太漂亮了。你看那对面，因为是逆光的咱就肯定照不出来，你要能照到的话，你看对面那个海上，这个水波..这个敏感真是..一到这个时候敏感就来了，还有..大家看看这边，你看看..你看看..太漂亮了太漂亮了。
亲爱的兄弟姐妹们，（视频断开）把自己都忽悠蒙了，共产党的中南坑，中南坑退休的政治局常委委员，他每天都能看到什么？就是现在比如说，疫情，就是每天疫报，疫情是疫，每天疫报，然后早上他们才能收到。今天就是所谓的内参，内参里分好几个级别的哪，有到县级的有到省级的，有到省部级，有到正部级的，有到常委的，它不一样的，就是国际星情，国际上的雨情，什么都有。那么他们整个内参里面，分成级别报告里面，他们都是..过去的共产党他们还是知道，这些人要知道什么是真什么是假，而且经过国家安全委员会以后，他们有个叫“国安一字号”，国家安全委员会一字号。
一字号是只给退休常委和现任常委看的，那每天都会说疫情啊到底真死了多少人，假死了多少人啊，那个东西他们自己.. （视频断开）那么它也造假。它一造假就麻烦了，那就是他们所说的，所有的信息都是经过编辑的，完全脱离了事实。说白了上海帮知道，中南坑你这个王八蛋你们把我们都忽悠了，你连这你都造假。这个造假到了什么程度？就是绝对不信任。就像咱们路德先生访谈，跟艾女士..好像艾女士还有咱墨博士出面了，好多人说这墨博士很了不起，我说墨博士了不得啊，还有艾女士，听说露相了。就像他们跟路安谈路瑞谈一样，路薄谈..说路德根本就不相信你，跟你说话都藏着掖着，那你怎么谈？谈啥呀谈？对不对？
那么中南坑就感觉到你们这些王八蛋，忽悠就忽悠，你们把我们都忽悠了。就是把自己都忽悠蒙了，已经没有真相了。这是他们很担心的，另外一个就是去中国化，去中化，他说所说去中化，大家都知道就是去共产党化。而且这些人的各种情报已经得知，各国家各地区，及大州几大洋，全部在联合。这个联合不是开玩笑的战友们，现在外交部大家去到各地领事馆，全世界的中国住外领事馆两件事不干，基本不接受签证。基本不接受任何驻地的官方文件，大家记住我今天说的话，中南坑人你们知道我说啥意思，他已经到了什么程度了，各国找你就两样，一，我要东西，帮忙要钱。二，我要你要负责任，我要你知道真相.他两样都给不了人家，他就耍流氓老子不搭理你们。我给你沉沉，沉的你跪下来拉到。然后呢我只愿意（网络断了）
那么这种情况下这个去中国化，他势必会赢，那就是去中化，追责任的事情现在是全世界是山呼海啸，大家能看到什么呀，外交有外交的规矩，大家们能看到什么。这是中南坑压力可大了。上海帮可不是傻子他非常清楚，另外一个在经济上的去中国化，这就中国人都都吃瓜烙了，我告诉大家一个最简单的例子，你们去两个地方去看，不要听我说战友们，所有在国内的战友你看你旁边的，所有的开店，商店，所有的开铺子，包括淘宝上所有的是网上商店，转让率是多少？战友们转让率是多少？你说你经济好，你就去看看失业率和这个所有的商户的转让率，所有的地方，从各大城市到最低的县城，无处不在。
那么的经济上的去中化去共化，已经在全球上蔓延。现在全世界的只要带中国的，只要中国餐厅，中国城，中国超市，几乎是到了底线，灾难在地狱中生活。上海会议他们是懂的，这个只是刚刚的开始，上海帮说你不得不佩服郭文贵和爆料革命他们，这次把中国人和中国还有这个在海外防止种族歧视种族屠杀，种族事件这一票干得太漂亮了。所有人都这种感觉。包括他的家人他们都是受益者。
这绝对是记载历史的，绝对是记载历史的。昨天晚上一位美国朋友跟我说了一句非常精彩的话，他说文贵Miles,就刚刚发生了这个事情，你在美国让所有认识到中共和中国人的不同，中国不是共产党，共产党不代表中国人。他说这个历史意义太大了。我能感受到这个力量的多大，他说这个太及时了。所以说去中国化就是去共化，他们深知肚明。经济上已经在去了。
再一个现在大家都知道，所有在海外过去投资的项目，军事基地，以中海外，中海油的扩展的军事战略基地，卫星基地，所谓的一带一路的战略投资基地，桥头堡全面停止。一，他付不起钱，付的钱这世界你去想想战友们，你记住人与人的关系，国与国的关系，有两种关系最健康，两种关系最不健康，一种关系经济关系，咱们共同发财，这个关系绝对是健康的。一方给予一方，或一方欺骗一方，或一方只得到了另外一方没有利益的，这个关系的绝对不健康。
所以我们所有战友可以共同发财，不要指望伸手你施舍给我一点，或者我给你钱你帮我干啥事，这绝对不健康。共同发财才健康，没有背判，只有共同赚钱。这是美国的为什么联盟它强大？因为大家共同赚钱。你能美国找人家欧洲说，因为咱俩一起赚钱了，你把这钱还给我吧，那是不可能的。是不是？谁也不行。但是如果我美国给过你钱，我当初该跟你要这钱。这个是很不健康的。
那么中共给所有的这个世界的经济关系，基本上全是带威胁性质的，一方情愿的，让对方出卖国家主权，国家尊严，国家利益的，那个一方的叫BGY，叫做给予或者叫做一种行贿，一种收买，所有它不健康，这经济上。所以说现在中国完了，他付不了钱人家就是老子要干你，这就为仇了。
你想想那个鸡腿潘，那个庄烈宏那个孙子，还有曾宏不就是想弄钱吗，还有那Inty，弄不着钱的就翻脸了嘛，不就这么简单点。给它点钱那个鸡腿潘，给他钱，它喊你爹喊你爷爷，那个孙子，他把老婆都会给你卖出去。他真就这种人，你看他那个样，他能把郭战装挂在后面，他不知道什么叫羞耻，这就是这个不健康的关系和不健康的人，它就发生了。
但是我们共同发财，谁也不欠谁的，你也没办法说怎么样怎么样，这都有尊严的这是非常关键的。中共掉入了一个不健康的经济关系的陷阱，现在要么战争要么背弃，要么就是过去的所谓的利益朋友全变成敌人。另外一个不健康的关系，两国之间的来往，是以个人的领导，所谓的中共大领导，领导之间的关系。你看过去这十年，习王时代，强调最多的一句话，两国领导人之间的个人友谊，包括美国川普总统，大家全掉这个坑里面。
国与国之间是国家的利益，国家的安全，这是主要的。两个领导人关系那就是餐桌上的装修的一朵花，那叫Decoration装修。你不是主题。那就是大家搞外交使用的词儿，你真要以个人领导关系来决定两国关系，这个关系是绝对不健康的。因为你可以腐败，你可以交易，而是任何人的情绪化，会影响两国人民的利益。共产党的所谓领导魅力外交，括弧，后面加上什么？他要说什么？贵族气质外交，还有王岐山的什么？老子现在就拿钱弄你，这个什么双休外交，一切嗝屁。
因为全世界人民都在死人，面临瘟疫的时候，全转换头，哎..你跟他好，你俩干啥哪？你俩都干啥哪？他成了最大的威胁。川普总统现在个人压力最大的就是这个。就美国记者你看他问了吗？你俩不是哥儿们嘛？你俩不是好朋友嘛？你不是相信习主席说是感冒，4月份就好了嘛？压力巨大川普总统。美国..哪国总统压力不大，巴基斯坦，中国的铁哥儿们，你看看人家在说啥？说这就是咱们的铁哥儿们呀？咱们就是老铁呀？就拿这抹布给咱做口罩？拿着胸罩的布来做口罩？哎，对了，瞿水台牌啊水台牌，水台现在要卖胸罩，我没搞明白，胸罩？太搞笑了，水台牌胸罩，买一送一，不做广告，开玩笑。
这巴铁，巴基斯坦别忘了，巴基斯坦几个最重要的几个家族，都是我的好哥儿们。好多人的关系都是我介绍给他们认识的，巴基斯坦人吧他有个毛病，你给多少他不说感谢，但是你少给一个他马上跟你翻脸。所以巴基斯坦的所有人，当时张洪伟那孙子在巴基斯坦投资石油的时候（网络断），你用巴基斯坦骗开发银行的钱和陈源我知道，但是你想在巴基斯坦获得利益，什么油田，我告诉你，你绝对在骗自己，骗你的股民。结果最后张洪伟怎么样？完全胡扯，就拿巴基斯坦在那骗了一把，几百亿的开发银行贷款，当然也为了洗钱了。
所以这个巴基斯坦的风格，现在恼羞成怒，听说最近明确告诉中共，你们要在这不兑现，你不再送给我几亿口罩，最高级的N95，送给我最好的检测器，我就跟美国签约。这就是耍赖嘛，在国际战略关系上，这就是庄烈宏那个烂仔，曾宏那个烂仔，就是鸡腿潘，Inty这种烂仔极端分子，最好的嘴脸就是这个。就这德性，得不到了，我就要把你说的啥也不是，能得到了，你是亲爹，你是我亲亲亲爹，这王八东西。
所以说战友们你们能看到，国与国之间和人与人之间是一样，这个健康与不健康关系，经济关系完了吧？另外现在最最最危险的大家要记住，中共埋下的定时炸弹，也是现在跟西方最大的不同，人家国与国之间在危难时刻，人家互相帮助，真心的相对，国与国之间健康的关系，就是我条件的支持你。现在美国西方做到了。我们有共同的宗教共同的信仰。我们有共同的一个国家治理方式，这时候不是说你个人领导关系，也不是说我带有威胁，我尽可能的帮你。
从上一星期大家已经可以看出端倪，整个欧洲和宗教，基督教，天主教国家已经开始了。这个时候非州就危险了，因为非洲在这个方面太欠缺了. 下一个灾难就是非洲和南美洲。因为它不存在这个问题，这是一个最健康的关系，除了信仰，共同的法治系统来了。另外一个最健康的关系，也是最核心的两国之间两国人民，除了有共同的语言，共同的文化，共同的信仰，现在有共同的命运。经济共同体还有健康。
这是为什么现在你看的日本，台湾，大量的给美国无条件的捐助，经济上再全面合作，经济上的全面合作，都来探讨中赶快解决危机，再这样撑下去30天。我给大家说过，这两个健康的关系，现在在国际上已经形成共识。这是为什么现在中共它两个最不健康的关系已经在发酵，而最健康两个关系跟它半毛关系没有。这时候整个中共经济的虚假经济，泡沫经济，电脑经济，马上面临着崩塌。
战友们现在你去想想，我从昨天到现在我整个脑袋都是蒙的，战友们大家都知道我睡多长时间，我不能细说。每一个战友我都要亲自回复，回任何回信息。在每个回信息的时候，让我感动的我真的是..我从昨天到现在我哭好多次，来自香港的战友给我的留言，我们爆料革命救了这么多人我真没想到。在国内的战友留言，多少家人除了粮食备了药，来自于澳洲，欧洲，战友们我才发现了一个核心的问题，瑞安平女士在路德先生节目说这话说得好，真正的战友从来没有离开过，我们一定要纠正，说走到喜马拉雅可能10%5%，这个观点是错的。如果我说错了，我向战友道歉。老战友一直就在，假战友随着出局。
很多战友留言说，郭先生，那些砸郭的加一起他算什么零头啊。都是假战友。严格讲假战友逐渐的被淘汰出局。真战友一直在那。这话说的太好了，这回瑞安平女士的高度突然升华了，真是刮目相看。事实是这样的，而且没想到这么多人，一家一家的听爆料革命，一直听到现在，而且因为听爆料革命救下这么多人。不可思议，不可思议。
另外一个战友们让我感受到，大家真是通过爆料革命，现在看到了国内的经济和国内的政治虚假，以黑治国，以假治国，以贪治国的真相，这是为什么上海的会议，几个会议几乎他的每个决定每个看法，都是对着爆料革命的。他没有意思说给你回应爆料革命，他不会的，咱别拿自己太当回事，别忽悠咱自己。但是他必须尊重这个事实，他就把爆料革命给抬到最高的境界。
这就是事实，就爆料革命讲的这几条，现在他们也默认，他们也知道老子就是以黑治国，以贪治国，以假治国，以警治国。现在是灾难来了，香港的问题叫他们彻底搞砸了，当年大家记得嘛，咱们台湾的一个战友去看江泽民，朱镕基，朱镕基紧张的不要说这个问题，完了，香港完了。朱镕基不让讲，不要说这个话题，当时的恐惧，老江也说这话。赶快吧准备点东西，赶快离开吧。要出大事，完了。你想想那时香港还没发生哪。他们比谁都知道。
这就是现在我们爆料革命爆到现在的时候，根据上海会议，我们得出的结果，整个爆料革命所讲的这些事情，现在已经是在整个国内大面积的发酵。刚刚一个月前他们说，我们的粮食根本不是问题。不必要储备粮食，全国上下现在大家都警觉到，现在买粮食到什么程度，我们广西的一个战友是一位警察，他说：郭先生，一星期前我就不认为储备粮食这件事爆料革命说的是对的，，我问谁，谁都说粮食没有问题，他说，但是就这几天，我傻眼了，他说我们的领导，偷偷的开车全是往老家送粮食，他说信任我的领导让我帮他放粮食。他说这是个问题，他说，但是这些领导有没有想过，这几布袋粮食是不可能坚持一年二年的，不是每个人都可以在家里放几顿粮食的，你有那么大地方嘛？你能放得下吗？你觉得就能过这一关吗？
我看到很多战友给我留言让我感动得真的不行，半年前买几顿粮食，带着爹妈上山上去了，养鸡养鸭已经是自己自给自足了，这是真战友。第一个想到爹妈，没爹没妈的不孝敬的绝不是我们真战友。不爱老婆不爱老公的，绝对不是我们的战友。这就行了，你看看听到太多这样的故事，让我感动得不行。
我们香港的好多战友给我发信息，真的是..把我太多次弄掉眼泪了，香港的战友说：郭先生，爆料革命和你们是我们家人活下来的根本原因。听到你们说我们家里人，就在哪买了什么什么东西，而且有的人已经跑了泰国找个山上呆着去了。储备了大量的粮食，甚至还买了羟氯喹。我们很多战友给我发信息，我们备了药，七哥我听你的我备了药。阿奇霉素，羟氯喹。
说到这我跟大家说一下，战友们记住啊，我们有战友捐的药，也有我们买的药，我们有大量的药，储备在三个地方，欺民贼你也可以去举报去，我们在香港我们有药，我们在日本我们有药，我们现在在欧洲我们有药，但是呢现在我们有两种药，一种是经过了提前，我们这个事情之前，经过医生合法买的，通过医疗机构。但这药寄到美国寄到欧洲某个地方是需要药方的，说这比较麻烦，但是如果战友谁要是真的万一家人什么人有病了。但愿不会，然后那你有这个东西的话，我们就可以免费送给你，前提是法治基金法治社会捐款者，和长期支持爆料的战友，第二，我们现在国产阿奇霉素和国产的羟氯喹，亚洲的战友，我们是合法的寄给你。从台湾寄，从日本寄和从香港寄，需要的请联系，特别是法治基金法治社会捐款者，和长期支持爆料革命的战友，跟Sara，木兰，路德联系。因为他们是法治社会法治基金的董事。我们就会考虑是否进一步..不保证啊不保证啊。前提是药是国产的，质量都是大厂的，你们都看到了，这个是我不敢保证质量。第二，有没有药方？你吃了以后，后果你负责。第三，寄的，有时候能寄到，有时不一定能寄到。但是凡是符合这个条件的，我们几乎100%都会给你寄。因为国内的量不一样，欧洲的是60粒一盒，我们买的。国内的是20粒一盒，所以说他是骗人嘛，他20粒一盒他要39几块人民币，现在也卖了将近200块钱了好像是。当然我们绝对不会卖，凡是超过市场价，多一分钱我们都不会买。欧洲的大概十几磅20几磅，现在也卖了100磅了，很夸张。前提是欧洲的我们都是英国产的，你要有药方处方，亚洲的不需要。请战友们和以上三人联系，前提条件责任我在这说清楚了。
好吧兄弟姐妹们，接下来我再给大家说一下什么哪？亲爱的战友们，一定要看到一个关键的关系，这个时候，文贵在爆料革命之前说过，我们的路德访谈所有的战友，我们的墨博士，
爱丽女士，安红美女，是吧，老江同志，Sara，战友之家所有的战友，都一再呼吁，大家看见最近疫情变化了嘛？最近的疫情变化是什么概念？和我们几个月前说的一样不一样？病毒是AI病毒，人传人，还可以无症状的最危险的发生，在金属上有可能长达17天甚至27天，气溶胶就是说话口气都可以传染，而且动物宠物都有可能传染，现在又出现了一个新的情况，大家我就是说，说这是怀孕的病人，这是绝对的不正常的病人，我说它是共产党的生化武器。大家现在突然发现，不是共产党说的什么年龄只死老年人，不死年轻人，现在连还孩子都死，很小的孩子都得，都死。
这个时候你看到全世界各国政府，所有战友给我发信息，都发现了一个问题，几乎是一打电话说我有症状，所有国家几乎都是，不是积极让你来检测，像在日本，意大利都说你呆在家里，哪儿也别去，多喝水，多运动，多睡觉，美国也是。美国已经全部这些州都成了灾难州了，这个事儿很大呀兄弟姐妹们，你连被检测的机会都没有，那你只能等着了，就是症状爆发出来了。而且现在在这些国家竟然公开的..你像日本天天电视台说啥？你到医院也没用，医院不就是这几个招儿嘛？也给你治不了病，法国更夸张，法国现在除了用裤衩子当口罩，用胸罩当口罩，这法兰西真够牛叉的，全人类就他这么干，拿裤衩子当口罩，拿胸罩当口罩，有可能还是水台牌的啊，“呱唧..”起来了，还有拿着避孕套的，套在头上，避孕套就行了，避孕套插在手里，避孕套插在手里，避孕套套在头上，这都是法国人干的，无聊的简直是..这个极左主义的政府太可怕了。
咱们法国战友给我发的录音，说家里谁谁谁现在已经流鼻涕了，症状很明显，一直打不通，打通就告诉你..（断了）要做什么，你千万千万要记住，这个时候你要做好的防范，万一有症状你打电话那是很难得到救治的，而且医院是最大的传染区。所以在这种情况下战友们你不要以为得了病就更得到救治，你也不要以为你真的是有了病了，你就能治好羟氯喹，不是这样子的。
一个美国的朋友他就是染了病了，现在是奄奄一息吧，他就给我说.Miles太痛苦了，生不如死，所以我告诉你战友们你最好方式是什么？你不要得上，你不要脑子一冲动出去了，这没事那没事的. 其中有一个朋友洛杉矶的，去约会女朋友去了，憋的难受了是吧，见女朋友去了，回来以后染上了，不但他染上了，把自己的姐姐也给染上了，他在他姐姐家住，你说这姐姐倒倒不霉，你说这小弟弟，管不住小弟弟的小弟弟，结果出去乱在那撮，回来以后把姐姐给染上了，哎呀。他不好意思.他的姐姐气死了，要把他撵出去。我的一个好朋友啊，是个美国人。这个时候你还管不住小弟弟，你还乱撮去，还去搞私人约会去，一个最好的办法，你不要指望任何人会救你，只有你能救你自己，不要出去，不要尝试，最坏的时间没有到来。
现在咱们几个月之前我就说过，各国政府..此起彼伏，啊..我找到解药了。我有疫苗了，各种骗子厂商都出来，不要相信，到目前为止，只有羟氯喹和阿奇霉素管用，而且那是你得上以后，但是那基本上那已经是灾难了。就那也是10%-20%死亡率。所以我很着急战友们，不要有任何侥幸心理，你不要想着有了就会有救治，你不要有任何投机侥幸的这种动作真实的行为，很可怕。
现在最好就让那欺民贼，让他们..什么多举报呀，头两天..对了，那天那个曾宏真的是帮大忙了，这曾宏，严格讲是好战友，他把石诺给送去以后，结果人家警察啥也没有来，是王艳平女士把她的警察找来，这两天各部门全找，虚假举报，说这里面有卖口罩的，有卖医疗用品的，F部门也都来了也都查了。战友们我们会卖口罩嘛？我们要没卖口罩，那说我们卖口罩是什么罪？在特殊时期这个法案对瞎举报假举报那是重罚，所以曾宏是某种程度上是战友。帮了忙了。史诺该去他该去的地方，还有那几个突然冒出来的中国人也都在找。特别搞笑，真是垃圾..
这种愚蠢，结果他发那个视频，他戴那个一个防毒口罩的那个人，那个人结果是个路过的人，人家找到了，人家说我在这路过，一个神经病老跟我在这说，人家是个路过旁边商场的工作人员。人家现在不愿意了，把他视频给放出去了，所以的警察来，警察是因为他违反了禁制令，老老实实呆在那，呆在车上把资料提供，这帮人撒谎骗人骗到这种程度。
但是我们鼓励这帮欺民贼，多干这事，因为它会增加更多的，加快他走向Rikers（赖克斯）岛的机会，这是好事，但是我们战友们老老实实的在家呆着，老老实实在家呆着，我有些消息是不能告诉你们的，有些政府跟我分享的消息，明确Miles你不能对外说。一定记住最困难的时候并没有来，一定要做长期打算，现在的病情和病状，完全是不可确定的情况下，动物，孩子，然后没有任何症状。长期潜伏，而且不知道跟谁接触就得上病了。现在很多人是找不到任何病状的来源，所以大家这时候不要以为羟氯喹能救命，当吃羟氯喹的时候，你已经出了大麻烦了，好吧，但是我们为战友准备了羟氯喹。为法治基金法治社会准备了羟氯喹，阿奇霉素。刚才我已经说了。
最后我想给战友们说的，我在这几天每个人给我个人发信息，这是我的情感，我只能回复一次二次，多了我真回复不了，我现在最起码80%的人我没回哪，没有收到回复的不要着急我慢慢来，我一天只有24个小时，大家看到了昨天晚上睡了不到三个小时的时间，我一定会会回的，一定会回的。一切战友们记住维真不破。我们一切都要说真话。如果你要有假了，那这事很麻烦。我只能说到这很麻烦，
另外一个战友们千万别忘了香港，我更加这两天我激动的，感动的，流眼泪的时候，更加感觉得香港是我们最最伟大的同胞。香港和台湾太重要了，没有香港台湾外国人怎么看我们？外国人会怎么看我们？就因为有香港和台湾，外国人觉得中国人这个民族中华民族还有谱。所以说亲爱的兄弟姐妹们，在你可能之时动动手指头，传播香港危机，武汉疫情的真相。
千万别忘了，亲爱的战友们，我今天的直播了就到这，因为很多战友呼吁，我现在本来要吃饭，我想算了，耽误你们时间，我现在就一起和战友们为全世界人民，14亿中国人民，香港，台湾，西藏同胞，祈福！一切都已经开始。
阿弥陀佛！大家是不是有点馋了，我这饭都凉了，我的饭都凉了，但是我是真是不想..我看看啊，（打电话）怎么样现在？哇..今天从一开始直播一直就很顺利，昨天是从开始就没有任何问题特别好，今天也是特别顺利。然后现在国内战友给我发信息，他们大多数人还是用电脑，还有ipad版看的，所以把ipad版抓紧给放出来好吧，好了，那等一下我就挂了 。
战友们咱们是每次直播，事实上很重要都是测试，现在战友们记住ipad 版还没有彻底推出来，在电脑上看是最稳定的，在手机上用手机版，不用下载App，因为咱App还没有上线哪，咱们很快会上线，我们整个G-TV未来战友们要记住的，我们最主要打的几个板块，大家看到Zoom歇菜了，它肯定完了。抖音肯定完了，不可能西方国家再有任何…微信一定会被封杀。Jack马的淘宝也会被封杀，所以说战友们我们现在的G-TV,就会所有的他的空间都替代掉。Zoom在短短的几十天疫情期间就赚了几十亿美元，现在嗝屁了，千万不能偷东西，这是不健康，不能靠骗来的东西，（网络信号不好）…
那是不可能的，我们G-TV现在严肃认真的给战友们发出来，现在如果有原来抖音的，有Zoom的，有淘宝的，所有过去的工程师，愿意跟G-TV合作的，请和我们联系。跟Sara战友之家和木兰传奇和路德先生联系发信息，他们会给我们一起来联系。或者在G-TV上给我留言都是可以的，我们希望什么工作呢？在国内的战友你可以做合同工，在美国的战友，也合同工。因为现在我们..像咱们喜马拉雅大使馆，最愿意找合同工，（看到旁边：人家遛狗，有钱人的日子是真好，真的，越来越感觉..有钱人还是不一样。这旁边太多有钱人了，有灾难的时候看到，还是有钱人好）
战友们在西方也是，我们合同工工作，我们特别愿意合同工，就是合同工作不用计算小时，也不用计算工资，这个事你干到啥？多少钱？很多战友都踊跃的报名了，都在木兰传奇那，我们成立了一个专门战友愿意帮忙的，这是一波人，第二，你按项目，我们按合同工，讲好了，你做啥做啥？给你多少钱，合同工。第三个，就是我愿意签合同拿工资给你工作的也可以。我们现在最起码要招个一两百名，电脑工程师，UI设计的，写代码的，特别是金融支付系统，我们一定G-TV要成为全世界上唯一华人可信赖的，共产党不会把你的钱给查封的支付系统，一定超过支付宝。一定超过它，那肯定超过它。
西方人最敢相信的中国人不跟共产党合作的，去共后的商业平台，另外一个就是我们现在的网上商务，就是我们未来的G-Fashion,所有大家要想象的，现代商务系统咱全有。所以有这样的工程师和专业人士请联系我们。第三个，就是新闻类的，新闻类的这些有经验的，愿意和大家合作的，请给我们发信息。我们现在马上要招几百名，战友优先，法治基金法治社会捐款者优先。
大家一定要记住，我们以最快的速度，我们要把抖音.. 比如说抖音的工程师我们优先，Zoom的优先，它所有的功能我们都有。我们都把它深化了。马上就不会有防火墙了，现在我告诉大家，在国内怎么上G-TV，你可能先用VPN连接点进去，然后你把VPN关掉，G-TV就可以直接看了，不用VPN。这是一招，第二招，你可能试几次，直接GTV就上来了。直接就上来了，很快，你在哪都可以看，没有任何问题的，很快，我现在不说那么细。因为我不能说，很快网络绝对没有。那你想想咱们GTV是什么概念？G-News将什么概念？G-Fashion是什么概念？G-TV是独立的，G-News是独立的，G-Fashion是独立的未来。
所以说战友们有愿意参与到G-TV工作的，请一定跟我们联系。我再说一遍，贫穷不是我们爆料革命，不是我们草根儿应该拥有的，富有体面的生活不是共产党，盗国贼的专利，我们大家都应该有体面的安全的富有的生活着。本该如此。所以大家记住，合法的合理的健康的关系.追求财富，这就是G-TV要给大家提供的。亲爱的的战友们一定是优先的，特别是给法治基金法治社会捐过款的，长期支持爆料革命的，请你一定给我们联系这个机会有多大？我相信大家都明白.。我相信，我还是那句话，一定把G-TV打造成一个万亿的，一个让中国人说真话，让西方了解中国人，让中国人了解到西方的，同时可以赚钱的这么一个现代化商务平台。迎接AI, 5G和一个智能化的，一个新的生物科技，一个人类的全新的时代。
我的目标非常清楚，三年来一直这么说，从未放弃过。共产党这过去几年，黑客我们，采取</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1103/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1103/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月11号，文贵乱聊直播，乱聊直播啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，首先向战友们问好，今天是4月11号，4月11号文贵乱聊直播，文贵乱聊直播，这是在咱们GTV上的乱聊直播，首先战友们啊，在直播的时候大家要记住，我们现在的直播啊，在某种意义上来说它不是直播，是战斗，是战争。我们刚刚的今天早上我们的G-News已经被黑客给黑瘫了，已经黑瘫了，这就是盗国贼啊，他们一分钟也不会让我们肃静，当然了，咱也一样，一分钟也不想让他们肃静，这就是我们都在战争中。
我这个后面现在是一个绿地，这后面是一大块绿地，由于这个灯光的原因啊，因为我现在是逆光播的，因为是逆光播的，没办法让你们看到全景，所以说没办法让你们看到全景，但是今天我本来准备让你们看到整个纵深的绿地和花园的，但是现在我看就看不了了，因为灯光的原因啊。
亲爱的战友们、亲爱的兄弟姐妹们，我们在此时此刻事实上就是在战斗中，我们要感受到共产党知道我们4月11号要直播，G-News又给骇客骇瘫了，GTV也时刻在遭受着巨大的攻击。所以说小明、木兰，这个断了你们马上给我打电话，不要让我在一直讲，在这块胡说八道在讲半天，结果是被黑客掉了。
那么亲爱的兄弟姐妹们，今天一开始啊，我想谈一下关于粮食啊，关于粮食，大家应该能知道啊，国内粮食最近出了什么问题，很多战友发来的信息、很多战友发来的各种信息都充分的、绝对的证明了国内的粮食现在已经属于紧俏品，大家一直跟着爆料革命的战友，你们都会记得我们当初的路德访谈和爆料革命的战友们一直在告诉战友们，我们要大家储备粮食、储备现金。从目前来看，这个共产党从武汉病情的说不传染、人不传染、可控可防可治，造成了全人类的大灾难。就像共产党说过的一样，中国人永远不会缺粮食，不用买，现在又再次证明，这又是谎言。
最近这大概一两周的时间，在中国内陆，频繁四起，到处都是一些奇异的景象，连从来在四月份不下雪的地方都在下雪。更重要的是事情，现在很多地方买粮食已经成为官方的专利，老百姓连买袋装的米都不行了。
从这看起来，现在共产党整个内部也是乱成了一锅粥。很多战友发来的信息啊，其中我看了一整套的最近上海会议，上海的所谓的老十七届政治局委员会，常委会的在上海驻地的首长们，这些所谓首长开会。他们说成、流传成是复旦的大学组织的一次所谓的聚会，对国内外形势呢，进行了各抒己见，展开了讨论。然后呢把这个华东师大图书馆馆长、华东师大历史系学术委员会主任，政治系学术委员会主任，上海外国语大学全球文明史中心主任，解放日报理论部主任和华东师大上外两位党委书记等，最后取得以下共识，这个现在很牛，在国内很流行，我昨天盖特也发出去了。
第一个呢，本次疫情是人类历史上具有历史性意义的事件，废话，当然是了，一定深刻影响全球未来，这当然了，废话；
第二、疫情将持续发展，发酵，但欧美疫情不足虑，危险的是第三世界，如果失控，死亡可能超过百万，这也是废话啊；
第三、现在最需要全球一致抵抗疫情，团结起来支援后发国家；
第四呢，观念疫情啊，现在，特别是讲这几点我给大家看一下子啊，第四，现在是观念疫情更为危险，什么叫观念疫情？就是你对疫情的来处，你对疫情的认识，它更为危险；
第五、传统的全球化收到了严重的挑战，也就是美国当老大受到了严重的挑战，也就是世界联合国这五个常任理事国的权力受到了严重挑战；
第六、现在通过公开信息获取真相越来越困难，大量的信息都是被修改过的，那就是共产党的防火墙嘛，是吧？当然了，这就没有说共产党的防火墙嘛，越来越困难，因为你要掩盖真相；
第七、中国主流媒体生产了大量的错误的知识，不但误导了中国公众，也误导了西方，这话是真的，不是误导，你是故意误导，这词搞清楚啊，损害了中国形象，这个胡说八道，是损害了中国人形象。其中最典型的就是“病毒起源美国论”，“全球感谢中国论”，“集体免疫不尊重人权”，“中国体制优越论”。这些人吧，他虽然胆小，但这些人还有点良知，中国的知识分子还溜着弯、吹着口哨、在旁边转着圈儿，抄着手抄在裤兜里，还有点小良知，还敢说句真话。
所以说战友们你看到啊，“病毒起源美国论”，“全球感谢中国论”，，“集体免疫不尊重人权论”和“中国体制优越论”，这是中国人类上，中国有史以来将在人类历史上留下最丑陋的篇章！
大家说说世界历史，中国历史，我跟外国人每次聊天我就问他们，你给我讲讲历史上中国人最丑陋的是什么？特别是关于到西方的，伤害到你们了，偷你们了，骗你们了，你们去说一说，外国人说不了很多。但是，这四句话将成为真真正正的，真真正正的中国人留在全球、全人类上永远抹不去的，就像中国人脑门上被盖了一个曾经制造病毒，有这四句话，中国体制优越论，然后制造病毒你还得感谢我，还集体免疫论，全球感谢中国，病毒起源美国的这种谎言，都会成为人类的笑话，中国人的灾难；第八、中国面临全球的“去中国化”，不是“去中国化”，这话是废话，这是灭共化！
大家看到了昨天，昨天川普总统非常有意思。他说今天白宫记者会上，战友翻译的川普总统被记者问到对习给马杜罗钱什么看法？川总直截了当的说，我很不高兴，此外还有很多不高兴的事，气得我夜不能寐。看来总统要万箭齐发。这是咱们战友、战友加上来的。加的非常好、非常好，战友的翻译非常的非常的棒。我想给战友说的事情，昨天川普总统他的所谓的睡不着，大家想想他为啥睡不着？这么简单的睡不着吗？这么简单他就睡不着吗？为啥睡不着？大家看到这个就能、就能知道，看到这个视频：
（一下为视频中声音内容）
“中国粮食这么多年以来一直依赖进口，去年由于好多国家受蝗虫大灾影响和产生粮食危机，世界各地主粮和所有农作物产量都无法达到自给。所以粮价再高都有无法解决温饱的风险。其二大灾之年不排除下半年中晚稻有中度水灾或旱灾的影响。国家号召今年必须先种好早稻，国家农业农村部决定调高2020年地里保护补贴、稻谷补贴，提高早中晚稻、稻谷收购价格。根据遂川县人民政府办公室关于抓好粮食生产稳定，全县粮食产能的通知。遂补办至2020、13号文件明确规定，对弃耕抛荒超过两年，含两年的耕地，暂停该承包户地里保护补贴发放，待复耕后重新纳入补贴范围。推动土地使用权合法有序流转，推广大田托管，代耕待种等措施，实行全乡早晚稻田全覆盖。所有平原地块水田、保水良田都要恢复早晚稻种植，质量较差的砖坑田、糙大田种植大豆、红薯、玉米等作物为主，保障大灾之年粮食产量稳定，人民群众吃饭问题无风险。各位村民朋友们，疫情过后，务工收入再高都要做好有钱买不到粮食的准备，没饭吃和有疫情没医院可收治是同样的结局。所以，各村各户必须高度重视，提高政治站位。”
战友们，我让大家听完这个的时候，大家可能很多人看到了，很多人没有看到。亲爱的战友们，共产党现在给世界带来的威胁绝对不仅仅是病毒。记得习近平先生曾经在副主席期间去墨西哥访问。记者采访他的时候，专门有一段精彩的话吧！他著名的话：“有些西方的白人，吃饱的撑的没事干，乱管闲事。我们一不输出革命，二不输出贫穷，还有啥说的。是吧！” 这段话已经成为在全世界现在重复看的最关键的视频。没有粮食了，中国人就将输出贫穷，输出人道灾难。一定的！这不是谁意志为转移。我想说的是，输不输出革命，是你政府说的算的。输不输出贫穷，那真不是你说的算，这不是你能控制的。
刚才看到这个川普总统，他昨天在记者会上说，他最近睡不着觉。委内瑞拉打电话给习近平，他当然不高兴了，很多事让他睡不着觉，很不高兴。我告诉大家，川普睡不着觉可不是小事。跟外国人打交道有几件事，你最好别碰。第一个，他的隐私你别碰；他的女人，你别碰；他的钱袋子，你别碰。更重要的是，千万记住别深更半夜打电话。他不像咱们中国人，熟了，凌晨两点给你打电话，在外国不行，绝对不行。
现在让总统睡不着觉，这个事情很严重，后果很严重，因为中国的问题已经没那么简单了、已经没那么简单了。我瞎蒙的，有人给他写报告，那肯定得给他说，川普总统，咱要是说在香港、在南海给他干上了，台湾会有什么事发生。如果在台湾给他干上了，香港会有什么事发生。如果在台湾、香港、整个亚洲全干上了，中国人会有多少人没粮食，会有什么事发生。如果是整个亚洲跟他拖延上一个月、俩个月干上了，会多少人死，会多少事发生。就像当年二战一样，1944年了都10月份了，日本的政府还想着拿着什么一亿日本人自杀要阻止美国人，让你不敢进来，不敢跟我一比一的一比三的死亡，全部自杀，那绝不能让美军打到天皇的门口，还这样想呢！一模一样的道理。
那个时候罗斯福刚刚死了，战斗总统，来了个杜鲁门副总统。杜鲁门根本摸不清楚咋回事，傻乎乎的一个兵、一个将的，说要领导全世界打仗，啥也不懂上去一仗死了8万人，跟日本直接抗衡。去冲绳打仗直接死了1万人，说要再登陆的话，那可能死几十万。傻了！他根本不知道美国正在研究核武器。后来才知道，原来有核武器，罗斯福从来没给他说过。最后那咱得用，咱必须用。研究核武器的和生产核武器的科学家联名不让用，他还是用了。
现在一样的道理，跟当年的二战德国的纳粹和日本的的山本五十六还有整个日本军国主义是一模一样的，就绑架老百姓给你玩狠的、玩死你，把你吓住。我相信有人给、给总统说这话了，有人给他捎信，估计睡不着了。说你要敢跟我动手，你敢把我共产党政权给我灭了，我会让你看到尸横遍野，台湾一半给抹平，台北我在一小时内给他抹平，香港一半我给他抹平，美军驻亚洲基地一半给你抹平。他会、他会这么说，那你想想这真的假的呀！这哥们挺疯狂。
回过头来说，战友们，上海的这个复旦的专家的会，是继任志强之后，国内的有点脑子的、有点良知的人深刻思考的结果。他们真会想：去中国化。啥叫去中国化呀！谁去你中国化呀！咱们战友在海外知道有人去中国化吗？是去中共化！已成全世界的一个共同的全人类的一个共同的声音。有的在行动中，有的喊出来了，有的还没有意识到，但这是大势所趋。最后他说的是“能否去中国化成功，赢与否什么结果，不取决与外围，只取决与我们内部。”说白了就是共产党你滚蛋，中国人不背你这黑锅。
你不要小看这个，你不要小看这个问题呀。这和我获得的大量的情报是如出一辙。据说在这个会之前，曾庆红这个人我一再说，中国现在活着的绝对的政治家。曾庆红同志就在四月初，四月一号还是二号，我记不清楚了。我也是瞎蒙的啊，完全是做梦梦见。纪念某个老领导，还有一个共产党在上海的节日，经中央批准，小范围内的在上海纪念了一下。纪念这个活动之后，朱镕基同志当然也到了，是吧。江绵恒同志当然也到了。在这种生化武器防疫的前面，这个期间大家能见面不容易，肯定大家得说说话、聊聊天。其中听说有一个副校长，这都是提前设计好的。庆红不能说，绵恒不能说，镕基同志也不能说，上海的老同志也不能说，但是可以让个知识界说。
一个副校长提出来，说“现在形势很严峻呀。各位首长啊，我作为一个党员、作为一个副校长，”他说“现在我们跟全世界这个关系，紧张到前所未有。这个中国体制优越论、全世界感谢中国的这一波舆论新情，和中国向全世界提供管理世界的方案，和向全世界提供解决疫情的方案，以及这一波的外交大战，已经开启了中国和世界上多方位的全面的较量和竞争。”他没说是战争。
说现在很可怕呀，说头两天，他在哈佛的同学跟他打电话说：“现在世界上有三个梦想家，把人类现在推向了一个不确定的地方。”三个梦想家呀。这位朋友也是我的朋友，我知道是谁，中文也讲得很好，过去很亲共，现在很反共。
说有一个是习近平和王岐山的，人家就叫作“二人梦幻组”。美国人把他称作叫“二人梦幻组”。这是什么？集中一切资源、全中国的资源，代表十四亿中国人民，要解决全世界的问题，要领导全世界。过去叫新型大国关系——中美关系，和世界共同管理。现在已经改了，这二人、这二人梦幻组要求，我们要管理世界，我们要解决全世界的问题。我继续跟大家说，这二人梦幻组呀，现在要改变全人类。说“他们正在改变全人类。”
还有一个做梦的人，叫郭文贵和班农，叫爆料革命。他们要消灭共产党。这两人也是二人梦幻组，疯狂。说“美国都不敢灭共产党，这俩人喊出口号，要消灭共产党。”二人梦幻组，二人梦幻组，耶。挺搞笑啊，挺搞笑。
说还有一个更夸张的事情。这二人梦幻组在世界上也掀起了巨浪，成了唯一一个领导世界疫情的新情，和灭共在世界上的主流声音。说“他们现在说的话，这对人类的影响、对美国政府，最值得信赖的。”对中共的二人梦幻组，他说这真是个噩梦。这个事还真不能小看了。所以他们说啊，现在欧美很多院校和组织，都在研究我们这个班农和Miles郭的梦幻组——叫灭共梦幻组。
第三个梦幻组。他说大家现在没有注意到，在整个西方现在也看不出。所有人都在看一个事情，到底这个世界发生什么事啊？说现在所有的话，全人类不再在乎第三个人说的话。关于官方的事情，只在乎川普总统和习近平。这俩是梦幻组。说“这个川普总统告诉美国人了，我听习近平说了，这是一个感冒呀，四月份就好了。没什么事。”美国人相信了。
在曼哈顿，大家去看一看啊。曼哈顿死亡的人数当中，大家猜一猜，非洲裔、亚洲裔、还有欧洲裔就白人，死的人最多的是那个民族？为什么。我看看这留言。
大家完全是蒙的，你们没有任何概念。我告诉大家，在曼哈顿死亡的人数当中，头两天是41%是非洲人，到昨天和前天，已经超过将近58%、60%是非洲人。原因非常简单，就是因为非洲人他们不太在乎，不愿意执行这个隔离政策，继续到大街上。而且他们深信，见面说没问题、就是一感冒。而且这回在曼哈顿死亡的很多人、非洲的朋友啊都是非常快。我跟他们联络的时候，都是非常快，卡就完了。在曼哈顿的非洲裔占14%，现在听说有点降，13.2%左右非洲裔。但是死亡人数从41%达到了60%。什么概念，错误地认识了病毒，错误地认为这是感冒。
所以说习近平先生给川普先生发出的“这是个感冒”的事情，这对人类的病情影响太大了。老百姓是真信啊，不是开玩笑啊。“四月份就过去”这事，所有的曼哈顿人你去问去，昨天看到好多调查是，80%人都准备好四月份要回来上班了。因为说四月份能过去。
所以说这三个梦幻组官方梦幻组国际梦幻组，川普总统习近平先生，灭共这个灭疫的民间组郭文贵和班农先生，中共要领导世界的梦幻组习近平和王岐山先生，这是世界上整个现在所有的主流没有别人在乎别的。我们爆料革命属于三个梦幻组其中一个梦幻组，这位哈弗的朋友告诉这位上海参会的副校长说,他说我告诉你最终的结果，你会看到郭文贵和班农将彻底的改变世界的政治游戏规则。
而且共产党完全没意识到他们二人组的在世界上对世界人民的影响包括对政治家的认识，对疫情的认识远远会超出你们的想象。而且像三年前一样你们觉得郭文贵是个疯子，你们把他列为一个骗子。他说你们共产党有没有想过，当你们把郭文贵例为骗子的时候还有说他是个强奸犯的时候，你们用一个国家的势力去打击他的时候，你们到曼哈顿刘彦平这些间谍情报去抓捕文贵的时候，然后被FBI国土安全部CIA在机场被抓捕的时候，你得把郭文贵塑成一个流氓骗子形象你们已经彻底的输了。因为事实证明了如果他是骗子，他是流氓你不需要这么做。
这是为什么现在美国好几个院校在研究我们爆料革命。这三年中共对待爆料革命的手段，就是完全是国家级的。就像澳大利亚，我去年看到就是澳大利亚做了一个2019年年底的全世界被黑客的那个名单，郭文贵排世界第一名。我是美国被黑的排在美国前面，爆料革命被排在前面。
多少国家组织和社交组织社团都研究我们爆料革命，每一举，每一言，每一行。昨天我就在这个位置，我见到了某个情报部门的人，他讲了一句非常关键的话，说美国人现在逐渐意识到你们原来所说的这本身就在战争中。他说事实上我们认为战争就是从你爆料那天开始的！
上海这位副校长说现在我们接下来能做什么，他讲了一个说，现在全世界会感谢中国吗？谁会感谢中国，他们用什么方式感谢中国，我跟你共产党签合同，我继续让你发展一带一路，我继续要跟你搞人民币国际化，我用人民币做结算，还要建大量的工厂到中国去？所有的答案都在那摆着呢，还有中国的棋还能否走出去，中国的企业是否还能走向国际，是否还有人接受，这个是非常明显的吧。
所以说战友们这个时候，听说啊在场的这些领导都是听不吱声，互相看的谁也不想发表意见，谁也不想发表意见，因为发表意见就会被那梦幻组拿去给祭旗去了。这是核心啊。但是其中某人有在现场的说，这次对经济的打击，10年20年恢复不过来。他说他刚刚到山东回来，说在山东的几个所谓涉外的大的合资企业已经明确的通知了中方，所有的设备所有的东西要么作价你买回，要么让我们全部废掉你也别要，肯定撤出山东。大家我不说了那个厂长是我的哥们儿，那个中方合资者。
所以说战友们，所以说战友们这是一个真实的声音，真实的声音。其中特别是曾庆红说了两个他最担心的问题，我觉得曾庆红绝对是大家，绝对是大家，他要没有他那个儿子曾伟他就牛了，这个家把他毁了，这方面他没跨过去不是个大人物啊，他有政治智慧，他没有一个真正的无我之心。这让我觉得他很惨。
他说到中国面临的最大问题就是粮食，他说如果说中国在今年粮食出了问题，所有这些去中国化的海外的声音，包括这郭文贵和班农搞的这所谓的灭共的这种，用他的话这叫杂音，都会无限扩大到大陆来，国内来。他说那个时候根本不是党也不是国家所能控制的，但据中国历史所了解，没有一个过去的中国的皇帝彻底解决过粮荒，从来没有过。曾庆红是历史大家 中国历史上所有皇帝的没落，最后你发现都因为自然灾害和老百姓没吃的，最后解决问题。这是为什么共产党说了只要老百姓不饿肚子他就不造反，这个粮荒的到来会造成社会的巨大动荡，什么也解决不了。
曾庆红说到点子上了，大家刚才看到了，已经大喇叭喊了你能种的地你都给我种粮食不种菜种粮食，还要种双季稻，而且做好防范，外国人不卖给咱粮食。而且特别重要的事情川普总统一再强调中共签的2500亿买农产品，500亿在买农产品，这是到10月份大选前他硬咬着牙撑着的，这是他的选票。但是我告诉大家，他绝对不会兑现，一但不会兑现，就会出现另外一个极端，美国绝不卖给中共一粒粮食。9000万吨黄豆一粒不卖给你，美国不但不卖，他得发动所有的整个的美国的联盟一个人都不卖给你。
中国那时候真的不是吃树叶，不是王岐山说的我们吃草，我们也能活两年到三年。这王岐山说吃草说只有郭文贵讲出来过，现在你发现王岐山这个，我一句话带出了中共的恐惧。 他知道美国人不卖给他粮食我就得吃草，他说我吃两年草都能撑下去，你美国怎么办，你不吃汉堡包，你不吃牛排，能行吗？那就是我要把你经济摧毁，我的老百姓没粮食吃，他知道中共没有美国的粮食他活不了。大家想想咱爆料革命我们最早说的话这两个梦幻的组合，习王梦幻组和。所以曾庆红这话说到家了，说到那个时候国际压力，内部的粮食危机将彻底失控。这一句话就说出了就是曾庆红最核心的政治身份，高。
你必须的说任志强这哥们儿挺让人佩服的，说任志强在这半年前就呼吁了，那美国人真不卖给我们粮食的时候，说中南海这帮丫挺们，你看都吃你们去，天天骂，说任志强说的是对的，任志强是长脑子的，说当全世界都不给你都不卖给你粮食，都吃你们去，吃你们丫挺们去，这是对的。
但是王岐山这个梦幻组和，虽然我非常恨王岐山他绝对是个魔鬼杀人魔鬼，什么都是魔鬼，但是在上海会议上有人说出来王岐山也没办法，说他想得到自己想要绑上那个战车了，说这个人已经变的我们不认识了，这个人已经走的太远了。说明什么概念？这是南普陀会议江家和曾家、朱家让你选出了一个傀儡，然后让你王岐山是帮助这傀儡辅政，让他们继续按我们意思干活。结果这个哥么派去的监军，结果也跟着他走了，忘记了你是监军，还跟他一伙了，蒋干不回营了，真正地去干了。
麻烦了，所以说你能看出来现在江家、曾家、朱家同样的是，也是不相信王岐山；而且江家、曾家和朱家的担心在会议当中，其中讲的一句话，所有的共产党和所有的中国政府，我们所有的孩子们家人们以后在国外的生存环境会极为恶劣，甚至风险。这句话大家要记住了，大家可要记住了。对待江家、朱家、曾家大家闭上眼睛想想，如果你是江家、朱家、曾家的人，你最害怕啥？你最害怕的是因为你所有的孩子子孙，包括自己的私生子女全在国外，生存不是艰难叫极为危险。因为外国人会把你被抓起来，会把你摁起来。但是他没说出口，我们的钱不就完了吗？那王岐山在洛杉矶在旧金山的一圈房子，在华盛顿的房子，纽约的房子那里边你知道有多少钻石？多少古董？那都是王岐山家姚明姗的，贯军刘呈杰的。
大家说到这儿的时候你别忘了，海航。对了，哈佛大学那个哥么还给副校长说，你看看就郭文贵爆料革命，就站儿说话就把海航的说破产了，三年前是全世界没人相信，他不但把海航说话破产了，把整个在美国西方的所有中资企业，中概股，郭文贵一个人爆出了所有中概股丑闻，现在美国在清算，他说你在三年前能想象的到吗？他说更重要的事情，海航让全美国全世界认识到中共的经济侵略和经济扩张，他说像华为，最早郭文贵说华为就是PLA，就是郭文贵说的。那天在上海会上专门讨论，你说这个郭文贵，他三年前把海航说成这样，但是我要告诉你海航这件事情让江曾朱震怒。
为啥战友们？看看我2017年爆料，我说海航的结局是什么呢？我告诉你，大量以贷款，以海外并购把钱给洗钱洗到海外，这叫抢钱，叫盗国，他不是做生意，也不是贷款，叫盗国财富，就拿一张纸，咵咵咵，几百亿几千亿，渤海金控，全出去了，转到海外以后，然后全部洗到个人信托去，完全洗到个人信托名下。结局最后是干什么？把海航再还给共产党。
大家要记住海航是什么时候宣布国有化的？我告诉大家海航宣布国有化这件事情，你往回想一想，跟王岐山有啥关系？跟冠状病毒什么关系？陈峰王岐山真鬼呀！十个习近平也玩不过王岐山，就在王健被弄死灭口，你找不着证据的时候，迅速在国际上把国际上所有资产全变成现金，变一块钱给共产党一分钱，甚至一分钱不给你，全部让陈峰把钱全部卷起来。最后知道冠状病毒来了，全人类一个最大的受冲击行业就是航空业和酒店业。
就在这个时候1月份12月底，病毒发生的同一时间，几乎是同一星期，海南省政府12月12号！在内部通知海航将彻底地方接管。喔噻，他大爷的，你不得不佩服王岐山、陈峰、高燕燕、贯君、刘呈杰、田国立、周亮，田惠宇，他真是敢玩呀！真会玩呀！同时也证明这个病毒跟他们绝对是脱不了干系，为什么还全人类的大航空公司全部都已经基本破产了，最受伤害的行业，只有陈峰在病毒同时爆发差一星期的时候，直接将海航把这个烂摊了直接给了地方政府，赔了关了全是你海南政府的，全是你共产党的，全是你中国人民买单。
这个陈峰的双修水平达到真的是最高的境界！陈峰这个小子是绝对是中国人当中真的是吃人不吐骨头，所以他能把处女搞烂，能把女人搞烂。他绝没那么简单，他把中国搞烂了，他把共产党搞烂了。
我告诉你他把习近平骗的一塌糊涂，因为我在海外的收购，我在海外战略，我在海外蓝金黄的结果如何如何，现在习还是非常相信，知道他是跟王岐山的，他还是相信他，还让他过关了。银行的贷款变为挂账，然后挂在海航，不往那追缴，上市公司有些是好的股权拿走，坏的全留给党，最后一分钟在病毒来的时候，第一个死的就是航空企业，啪一下子，直接给了地方政府。
海航每年需要1600亿的必须开支，360多亿是什么维修、运行、开工资，将近1100亿必须支付的利息，他上哪拿什么1000多亿呀？我在2017年爆料就说了，就是海航一天得赚多少钱才能基本运营，他压根就没想还。所以说在上海听说：说海航这事情让大家看到了什么？说有些人私心太重了，还什么国家呀？什么党的未来？这帮小子老早的把地给买了，把房子买了，把海航这个垃圾，把这个烂摊子甩给了人民，甩给了党，甩给了国家，那是上万亿呀！
这时候有人朱镕基在那块大骂呀。说在香港的那些公司，不让他们卖股票，但是在香港的那几个所谓的戴脑袋的，戴帽子的，戴帽子的就是中国国字头，还有几个领导家人公司，叫中国什么协和挖防空洞的协和地产，包括曾家也包涵在内，一堆的公司全部提前套现。上海的12月到1月期间，上海和香港逃出资金大家算算多少钱？任何人上网可以查去，就在病毒到来之前，他们能那么精准的能知道这个病毒会把经济打到什么程度，共产党会用这个电脑控制整个上海指数、深圳指数、香港指数。他把钱拿走了。
战友们，这个盗国的本事，这回这个盗国已经跟全人类连在一起，以全人类生死为代价，为此盗国。这事儿我说了，大家记住未来美国人、全世界人都会跟他算账，包括在美国的中概股，背后的这些盗国贼企业家控制的，很多都大量的套现，抛售自己持有的股份。大家去想想哪个中概股上市的时候和到最后都是10倍100倍，哪个企业不是10倍100倍。不要说今天的爱奇艺，不要说今天的ZOOM，不要说今天的抖音……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1102/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们一切都已经开始，万事俱备。
Wow，以后直播的时候我就想着什么，在我的电影院背后放着东西，还可以加东西，我啪往那一坐，你看这个头的比例和这个背景的比例太漂亮了，太漂亮了。美妙、美妙、没错！非常的美妙啊！太棒了这GTV呀，这个前途无限、前途无量、前途无量啊!
刚才瞿水台要听情歌，不能给你听情歌，你说我一个人在这块呆着，怎么大个房子，这地下一两百米深。过去在曼哈顿睡的是安全屋，现在睡的是防核战争的屋，我的娘来，刷地下室得半天，那么老深，我的天呐！
我就说大家有没有在直播的时候被踢出去？被断线的？我就想了解这个。今天我们就是想要试试防火墙。
现在如何？现在如何？
亲爱的兄弟姐妹们，现在光APP上，光手机上（在线人数）1487,。你想想电脑版上，加上最起码现在得在500万以上。就是大家记住500万以上，我谦虚的说。所以说我们战友们一定要记住，
（嗯，什么意思？这个能往回拉这个好）
瞿水台频繁被踢出，哇塞，瞿水台你咋今天这么倒霉，你咋被频繁被踢出啊？还有频繁被踢出的？你这手机有问题了，手机信号有问题了。呵呵，你这是卖胸罩发财了吧，你的手机该换换了吧？
（念网友留言：手机测试版很好。我今天四次了，我的天呐，还有四次的啊！关闭VPN就不会被踢）
对，你关闭VPN。国内的是，人家瞿水台人家在哪，瞿水台白宫上班，我的天呐，人家手机被踢，你这是VPN的事吗？不是VPN。
VPN绝对是VPN有问题的，但人家瞿水台是在白宫啊，她不用VPN吧？瞿水台不会再白宫用VPN吧？呵呵呵……
WOW，六次。太搞笑了。瞿水台在白宫上班还用VPN，这个川普总统出事了那就，呵呵呵呵……
（念网友留言：手机不烫了，那这什么意思呢？原来手机烫，现在手机不烫了。一直稳定很正常。手机闪退了七、八次。郭叔使用了核武器）
没有，小武器、小武器。
绝对黑科技。就在此时此刻跟你们说话的时候，绝对黑科技。
现在你们看我皮肤这个颜色，还有百分百没有任何的效果，没有开啊。这是有效果的，这是有效果的。刚才那是绝对没有的。而且你看这个光，这是地下室啊。（念网友留言：挺郭小妹，庚子平安进入了房间）
你们不知道我在啥地方，吓死你们。
国内的一定要把VPN关掉，直接上，直接上，拿手机版或电脑版直接上。希望战友们现在所有的都关掉VPN直接试啊，所有人都关掉，所有人都关掉。
（发语音给工程师：还是有人被踢出去，还是有人被踢出去。还有大家反映，是信号的问题还是咋弄）
美国之音完蛋了吧！美国之音完蛋了吧，战友们！
关了VPN，关了VPN行不行，战友们？关了VPN中不中？
（念网友留言：不用VPN也可以，非常流畅）
耶……耶，太好了，太好了！！！
瞿水台又进来了，又被踢出去了，哈哈……太可怜了，老被踢。我发现专门找瞿水台踢。因为你卖胸罩太发财啊，本能反映 VPN……
不滑字幕不会被踢。对对对对，不滑字幕不会被踢，对了。你别老滑字幕啊。
关了VPN不行，江左北说。
这个墙是反着的，我没打开那个镜面啊。咱们这个手机上有镜面。
我说过战友们，一定会让美国之音让它彻底受到惩罚。本来是上个月就应该发生的事啊，VOV一定会严处理的。一定会严处理，还会调查他们。
我告诉战友们，我以前说过，VOV跟共产党的合作，还有那张晶，沉默的力量啊，一定会被美国政府调查的，一定会被惩罚的。跟着共产党，走进火葬场。
我跟大家说过，记住文贵说的话，像我们的面具先生一样，记住，郭叔说的每句话，记住七哥说的每句话，这个龚小夏，以为她这回会赢，她赢不了。
（战友互动：一个比一个黑，八宝山火化工厂，教练念我三遍，三年了纪念一下，八宝山火化工，八宝山火化工，教练念我一遍，你是不是八宝山火化工，你跟我说，一会把你关注加上，已经加关注了，八宝山火化工，你是不是真的八宝山火化工，如果是的话你给我发信息，青山袅袅，青烟袅袅，青烟袅袅，文明太棒了，飞翔大家好，爱国等于灭共，爱国灭共，救华救国救人类，青烟袅袅，美国之音，跟着共产党跑步进入火葬场，对吧，西风）
说说新加坡，这说新加坡，我跟你说，战友们，昨天我早上直播就想跟大家说这个，但是没有时间说，这个火葬场，这个新加坡是真扯淡。
新加坡这个傲慢是来自哪里，我告诉大家，大家没有注意到他为什么这么做，新加坡在这件事情证明了这个，我们原来还说新加坡模式，这个新加坡模式咱们千万别说了，那是文贵的无知啊，越看这新加坡就越感到不适合我们。
一个最核心的问题，他不让人民说话，新加坡在疫情发生以后，他不让人们说，有人想说话，跟共产党一样把你抓起来，新加坡不允许谈政治，你不觉得可悲吗？不允许谈政治，可这个疫情就是政治，就是战争，怎么可能不让谈呢？你不让谈的代价你就是玩球蛋，对不对，就这么简单吗，还有啥说的吗？对不对？
换个地方，说到这兴奋了，对吧。他新加坡本身不让你说话，他不让谈政治，你不让谈政治，你让谈啥，这疫情就是政治，对不对？你怎么不让谈政治，这就是流氓政权集权的最大的悲剧，这就是共产党种下的病毒，新加坡他还以为是李家王朝呢？隐瞒真相，是不是，结果是怎么样？
（回音大，撤撤撤，这里面空间太大了，太大了，太大了）
我们隔壁有一个房间，哪天我高兴了，在那直播，你们会觉得兴奋，哪天让你们看一看咱们这个大房间，那个指挥室，指挥室，所以说新加坡他这个混蛋，他是很夸张的，他以为不让老百姓说话，就政府主导，他忘了这个集权最可怕的时候，最可怕的就是你不让老百姓说话，这就是不让老百姓说话付出的代价，那你就是在一个国家的危机的时候，没有一个政党没有一个政客你能解决问题，只有真相，这就他倒霉的原因。
另外一个更重要的战友们要记住啊，共产党成天宣传说集中力量办大事，在病情面前你能集中得了力量吗？只有人民的力量才能办大事，只有真相的力量才能办大事，结果他们现在是什么？什么集中力量办大事，这完全是自欺欺人的狗屁逻辑，这才导致病情在全世界的爆发。
包括美国刚开始也是官僚，它也付出了巨大的代价，这不是开玩笑嘛？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就让我们看到了一个国家，一个国家的人民，他能真实的发声，他能说出真相是多么的重要。
新加坡我早就说过，自从他一决定在新加坡内部所谓的李显龙那几条，我们不允许戴口罩，完了，完了，完了。
第二个媒体控制，不允许老百姓谈论更深的疫情，而且网络封杀不允许说是跟共产党有关系，跟政治没关系，跟武汉实验室没关系，这完全是来自于自然的东西，完了完了，就你玩政治，你却不去面对政治，这本身就是政治操作的战争，这不是王八蛋吗？结果是一下子、一天小小的新加坡，美国一天长了200个吓人一大跳，你是多少啊？一下子200-300啊，如果跟美国这个国家比，人家3.5亿人口，你才多少人口啊，你等同于一天涨了几万啊，太疯狂了这个，所以说极权政府没一个好东西。
亲爱的兄弟姐妹们我们一定要搞明白，只有把共产党给灭了，只有把它给消灭，才能有真正的解决灾难，才有真正的人民的和平与安全，把共产党消灭，把共产主义思想这个病毒消灭，这是我们唯一的办法，其他都是胡扯的事。
新加坡就告诉我们集权没一个是好东西，这次病毒杀了好人是一小部分，我相信还会杀一大部分坏蛋的，这种集权的这些人一定会出问题的。
兄弟姐妹们，你们想我每天工作二十个小时，每天二十个小时，我讲话讲十几个小时啊，兄弟姐妹们，你去想想我听到的，我看到的，我每天开会，像美国之音这个，战友们，你们记住我说的话，看我说过的话，发生了什么事情。
2月29号，我可以告诉你，等哪天你们知道，美国和西方政府做了个什么决定，你们会知道，2月29号那天全世界全变了，2月29号那天共产党这个病毒所谓的中南坑里面的三个战场，那三个战场一决定，共产党就决定要跟希特勒一样，要顽固到底走向死亡。
本来我们期望的4月1号有青烟袅袅呢，现在青烟袅袅没成但不等于他不会被青烟袅袅，只是时间的问题，这就是时间的问题。
青烟袅袅，记住这个词，一定会发生的。而且兄弟姐妹们，你们一定要看到，在全世界到处死人的时候，共产党在干什么？我告诉你们，共产党刚刚的做出了又一系列疯狂的决定。对外的外交政策会更加的强硬，灭爆小组对我们会更加的疯狂，网络的封杀会更加的疯狂。
Oh my God！这人数一下子上来了。现在最起码我们，我估计大概在600万左右吧！600万到800万之间在线的战友们，在线的，在看的。
（给一位重要的战友回复语音：收到了，我正在直播，万分的感谢啊！GTV、G-news、爆料革命永远的记住了你，这种伟大的精神和这种奉献。文贵现在正在直播中给你说的话，我让全世界战友们要宣布，未来我告诉他们，让他们知道你是谁，你做出了英勇的贡献，让我非常感动，让我感受到了爆料革命的力量，谢谢！）
战友们，这是一个我们伟大的战友、伟大的战友！他怎么伟大？我现在不说、不方便说，以后再说。你们不知道我们战友多伟大，多少沉默的力量，多少沉默的战友。
你们不知道啊！战友们，你们真的不知道，我们有多少伟大的战友。我们很多事情就完全坐在那儿“啪啪啪” 战友就来了，无私的奉献，无私的付出，没任何要求。
刚才这位战友，现在我还真不知道他叫啥名呢！刚刚的Sara给我发个信息说，她给我发WhatsApp，我赶快给他回复一下，刚加上我的WhatsApp。就像昨天晚上，我们在新加坡的一位战友告诉我说，郭先生，咱们新加坡的战友要不要我都接过来，到我这来，你说这让我是太感动了。
这位先生呢！他是一个同性恋的夫妻，在新加坡是很危险的，不要开玩笑啊！他真的是，他曾经是我的员工，在裕达国贸的时候给我工作的，是1994年时候给我工作的。后来就是他离开了我，是我的好朋友，后来是同性结婚。一直是一个某个酒店集团的高管，一直支持我们爆料革命。很有钱，现在非常有钱。
郭先生能不能让我把新加坡几个战友给接过来？像我们那个、好几个女孩子，我们的不能说啥了，C开头的那都在新加坡都知道，我把她接我家来。我说你不用管，她们都很好。巧不巧的是刚刚、刚说完，我们新加坡的女战友发信息来了。郭先生在此时此刻有没有战友需要我能帮到他们的，我现在有多少钱、多少钱，我今年能拿出来的。我要把这个钱帮助他们，直接你叫他们打我电话，我把钱给他们。
哎！你说说的我这眼泪一下子就下来了，一下子就下来了，真的是。为什么呀！兄弟姐妹们，这天底下找这样的人有几个？共产党有几个这样的人呐？就是我们爆料革命的战友这么伟大。咱这位女战友说完，就在我们常委群里边，她是真的就那么善良。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1101/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1101/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
……我再看一看，咱再加加资源，图片，乖乖，这照片你说……。
我今天把这照片发到了咱们华盛顿的爆料革命作战中心，发到了欧洲的爆料革命作战中心，发到了我们亚洲的爆料革命作战中心，迅速做出反应的，是欧洲和华盛顿作战中心。马上人家问，Miles你要说一下这是什么意思。外国人看不懂，说Miles什么意思，你给我说清楚。
我就给他们讲，我说这个照片是在中国当地的随便网上的公开信息，说人在死之前——大家都在死之前躺在那儿了，爸爸要求孩子要学一下习主席的中国梦；这些穷人呢，在卖鞋的时候，你看看，后面挂着的中国梦。
这个是伪类，这不值得看，这都是烂人，不值得看他们啊。
我发现我关掉了咱这个GTV上的我，才是真实的我。
这两张照片今天在欧洲和在美国引起的反响可大了，他说怎么回事儿呢？我就用英文啊，我抠持半天英文，又软件又是自己写，整半天，累了半天发出三个英文去。哇塞，华盛顿的灭共中心几个人，Miles方不方便视频一下，我说好。结果我发现几个老人家都是蓬头垢面，都是在穿着睡衣，我也穿着睡衣。我说我现在要告诉你们他们是怎么回事儿。
我说整个中共现在在宣传，说你看啊，美国的农民啊把那粮食全都倒那地里去了，把那牛奶全都倒了，跟那个1927年和1925年、1926年美国大萧条的时候……没人买了，就是完全是滞胀，没有流通性了，那么没人花钱了。滞胀怎么办，农民养的牛，牛奶咋办？倒河里去，整个密西里河全是银色的海，全是牛奶；把这盖房子的木头梁全都当火烧了，原因就是没人花钱，银行贷不出钱来，越贷不出钱来越不敢贷，越贷不出钱来越没人贷，最后滞胀。大通缩，二战，大通胀。我说现在呢，美国人又开始倒牛奶呢，又开始烧房子呢，又开始烧粮食呢，原因是不卖给中国人，想把中国人饿死。说这是谁干的？川普总统干的。说这个美国人太坏了，美帝国主义。
这几个老人家，经这一说，哇塞，Miles这什么情况？我说这照片啊，你去看啊。咱们华盛顿的作战中心，头两天，哎Miles,这个吴征跑到美国来，要支持美国灭疫，什么意思？我说我给你们讲讲。老人家说，哎哎要视频一下，啪一视频，这些老人家特能啊。我说Bruno Wu跟马云到美国来要替美国灭疫，所有人都是这样（竖中指）。我说这小子是干啥的啊，我一讲，啊，明白了明白了！
再头两天，他们问我，我们现在，美国人谁是我们的叛徒，在给共产党通风报信？我说那这个太多了啊，华尔街……他说啊啊啊。结果跟他通视频当中，欧洲的咱们的作战中心，欧洲作战中心，特别是德国的哥们很激动，Miles这个照片什么意思？然后我们要视频，所以我又赶快跟他视频了一下子。我每天早上四五点钟到七八点钟，我这嗓子就哒哒哒一直讲，讲英文咱本来就不行，再一个扯着嗓子喊，真累啊，冒烟。
我给他解释了一下子。他说这就是当年马克思呀！我说我这两天推荐我们战友在看你们的德国人发动的第二次世界大战。
当年希特勒要干掉共产主义，他也是干掉共产主义，他说共产主义是犹太人干的，所以说他要灭掉犹太人。你说这个王八蛋有多坏，他是以共产主义为名要灭掉犹太人，因为列宁、马克思、恩格斯全是来自于犹太人。杀掉了几百万犹太人，现在是共产党利用共产主义要杀掉美国、毁掉世界。
现在有本书叫中国梦，我说现在这个噩梦，中国梦现在成了世界的噩梦。就是它制造了一个最好的，他们叫三个代表：
第一个代表，叫武汉P4研究所，代表我们的军事力量，它叫做CCP-virus——叫病毒。
第二个代表，是叫做Made in China-Mask，口罩，来自中国的口罩——代表我们的实力。
第三个代表，Made in China-RMB——就是CCP-RMB。
我说严格讲，你应该纠正这三样叫CCP-RMB、CCP-virus、CCP-Mask，这是 three representative power. oh！懂了。
我说现在是共产主义的中国共产党的中国梦在绑架14亿中国人民，正在要消灭全世界。你信不信？我说你们德国人的5G，你们德国人为啥没有5G？德国人能造出世界上最好的汽车，德国人的通信相当于郭文贵讲英文的水平，小学水平——因为共产党渗透。
他说默克尔隔离期间，她有有反复。他说她虽然是现在没有爆发，但身体是非常非常糟糕，而且德国很多政客都已经被隔离，染上病没有说。
我说我给你讲一个具体的故事。纽约昨天下午一位政府官员，我们去给他捐东西。昨天我们在这里捐了4个我们旁边的医院，最厉害的医院，我们捐了口罩、消毒剂，还有擦拭巾，人家感恩万分呐！然后这里的情报部门、警察部门、执法部门，我们都捐了这个东西，人家感恩万分。然后我们纽约捐的，人家那里直接给我打电话，miles，我们太感谢你了，捐了4、5次了；但是我想问你一下，miles，现在你觉得我们最危险的是什么，他说你能不能告诉我一下？我说你最危险的，我只给你说两条：
说纽约过去每天就正常死亡20个人和15个人，但是在过去的这些天，每天死220到250个人，这200个人可能180、190，可能150全部可能都是virus死的，病毒死的。但是你们却没把他给测量，也没有确诊。这会导致什么？触着这个尸体的人会大面积感染。他说，我们已经意识到了，这个事太大了。
我说第二，你要小心的事情：无症状的带病者，和现在的你们发现的动物带病者，和有意在公共场合的传播病毒者，这就是第二个问题。
他说那是谁会干这事呢？我说共产党，很有可能就是Bruno Wu，也很有可能是Jack Ma，还有一些混在中国城法拉盛的，替共产党卖命的沉默力量，他们的家人在国内可能也被威胁。哇！他很激动啊，很激动啊！
在这种情况下，战友们，我说你再看看这两张照片。中国人都要死了，在死之前要学中国梦，习近平的中国梦；然后要宣布说，你死是为啥死的，因为美国人呐，美国人给咱放的毒，5个军人来了……。还有更夸张的事情，现在美国人把粮食全倒河里了，不卖给咱，要把咱饿死。
我说这就叫拉仇恨。跟希特勒当年的戈培尔让全世界说，你看看，他炸咱德累斯顿，把咱老百姓炸成这样。当时死了两万五，说死了二十万人，专炸孩子和女人。你不去跟盟军、跟美国人英国人打，你就会被炸成这样。夸大了10倍。
更重要的事情，他咋没说你炸人家伦敦呢？他咋没说你刚刚杀了将近10万美国人啊？他不说这事。再你去打人家国家、你侵略人家干啥去啊？人家不揍你吗？煽动民愤，大量的宣传机器。
然后说咱们的经济问题是什么？他不说他是当年凡尔赛协议签到了一战的赔款，让他恼怒。他去侵略别人，他打破了一切的一战的协议。他侵略别人国家不说，他说，你看是他们夺走了我们经济，他们就是英国、法国、波兰、是立陶宛、美帝国主义，包括苏联。然后说共产主义，然后谁？犹太人。
我说这不一样道理吗？这些人一听我（说），兴奋、兴奋。我说我告诉你们，你们一定要听住这句话：现在的共产主义在准备着和你开战。你开不开，他都会开的。他正在为这准备着。
我说你看看现在的香港什么概念？我说香港大街上，我说我告诉你，就在你给我电话之前，香港两三个警察跟我联系，说：Miles，我们现在想上你这个节目，我们想接受你采访；Miles，我已经豁出这个命了，我要接受你采访。
香港警察啊，战友们记住。我当时告诉他，我说我不能接受你采访，我也不能让你上来。原因很简单——你接受完采访，你就进监狱，或者你被害死。我说：只要你在香港，我决不采访你；你离开香港，我就一定采访你。
他说我们现在大概有，我身边的人60%、70%的人，都会离开警察队伍。我说这一天是一定会来的，只是晚了一点。香港人付出太多代价了。死了这么多人，抓了这么多人，香港现在都快给打烂了。
他说你不知道他们多夸张，根本不是我们警察干的。现在还威胁我们家人，让我们杀人，让我们销声匿迹，威胁我们的一切，我担心我们警察会全部毁掉。
我说我在几个月以前就说过，用完你们，一定把你们灭掉。我说下一个香港就会大量的爆发。我说记住我说的话啊，香港一定会大爆发。这个大爆发首先就在你警察、政府队伍里面，包括林郑月娥。共产党没有心情把你灭掉，就让病毒把你灭掉。
哎呀，这小雨太浪漫了、太浪漫了。哎呀太好了，我给大家怎么看一眼啊。你看看，浪漫吧，太浪漫了。
亲爱的兄弟姐妹，你知道说完，香港警察说：郭先生，你说的现在全对了；我们警察很多人全看你的爆料革命。而且说我们抓过好几个，就是他们让抓的几个在香港的爆料革命的战友，说我们都偷偷给放了。我说：我知道，我都知道。他说：我们实际上放了很多人。
香港已经是要崩溃啦。记住我说的话，战友们。我把这话已经告诉了所有的几个作战中心。美国人、欧洲人大兴奋呀。我说你们英国人，我昨天晚上给一个英国人说，我说：你们英国人，你们真是一帮婊子政客，你们出卖了香港，你们自私、懦弱，你们不要脸。我说，你们一个老不要脸绅士的身份，你们出卖香港。我说我诅咒你们。受到惩罚了吧！现在他们都意识到了。我说你们现在来找我，我三年来给你们提供了如山一般的信息和证据，有一样事情是没发生的吗？现在你们想起香港人来了，香港人付出了多大的代价！
我说你们英镑坚挺是什么概念？很多是香港人支持了你的经济呀，香港人投资了你的东西呀。如果香港人都撤出你英国，你大英帝国立马完蛋。他们非常认可呀。
现在他们要跟香港人站在一起。我说你们要拯救香港人，拯救香港人就拯救了你自己。英国人，我说我告诉你们，香港人的医学是你英国人的一百倍、一千倍，全世界我没见过一个发达国家像英国这样，根本没有什么医疗系统，垃圾一样，又贵又烂。我说香港是最好的医生、护士系统，你们为什么不去帮香港人啊？
我们在两年前，我们给十几个国家出了一本书，这个方案我和班农先生，还有我们法治社会、法治基金团队做的，就因为现在我们都签了保密协议不能公开，未来我们会为大家公开。是2019年7月份出了一版，记住啊7月份香港运动才一个多月。2018年5月份我们就出了一版，在两年前，我告诉巴西，我告诉德国（你看我说就说漏了），我告诉包括英国，我告诉他们：如果你们的国家想强大，你就出台一个政策，叫什么？叫无条件的欢迎香港人，只要你是香港人，你到我这来，我直接给你永久护照。
我给巴西总统，从他竞选前到竞选后我都给他建议——我们在华盛顿见过多次面，我今天第一次在这说——我说如果你把整个巴西的农业资源、天然资源和你那个亚马逊河，整个的这个大自然，划出一块地给香港人，我说三年到五年，一个香港在巴西就建立起来了；你这个巴西将从一个三流国家直接到一流国家；你的国家将成为一个文明的、高尚的，有纪律的一个国家，我说你叫50万香港人都可以来。
我给英国人说，我说英国要想强大下去，回到一流的国家，英国给出来……比如说曼城，比如说在西部任何地方，你划一块地，说这是给香港人的移民，无条件地所有香港原来有护照的全来，我说英国人会马上GDP从4.7万亿到5万亿美元，直接干到6万亿到7万亿美元，而且英国的技术、医疗、公共设施全部强大。
我给德国人建议，德国人只要你给香港人50万名额，给他们护照保护他们，德国人的5G和医疗系统马上提前50年；我给意大利人、我给法国人全部都建议。现在他们都找我了，说Miles你说的太对了。晚了！
所以说战友们，当昨天、前天他们说，全都认为这一招对香港有大帮助的时候，好，昨天我告诉他们，我说你们现在一定要进行第三个事情，跟美国联合在一起，对中共实施绝对是经济上、合作上、WTO的国际联合国上，联合性行动，对老共进行打击。阻止老共疯狂对香港更恶劣的手段，包括对台湾战争下手，然后摧毁世界经济。大家都意识到这个问题了。
所以这几天咱们的华盛顿的作战中心，欧洲的作战中心，亚洲的作战中心，真热闹。战友们我是没办法，有很多话我是不能给你们看，也不能跟你们说，很多话不能跟你们讲。如果你们听到以后，你们会感到兴奋。
共产党已经在被围剿之中。现在整个国内的这种宣传，和对GTV的这种恐惧和这种疯狂，就证明了它们即将灭亡。大家还有怀疑吗？它只是怎么亡，怎么被消灭。这还用怀疑吗，战友们？
哎呀，我发现啊，这回从电脑上看，这是真实的我自己，但是我本人比这电脑上好看啊。
所以说战友们，现在热闹了，这个病毒……你看纽约人现在恨共产党，恨到什么程度！知道嘛战友们，很多大公司，这些大人物，现在都在说，绝不会在未来有一次，招聘有共产党员背景的这些员工——很多人跟我说，某个大保险公司跟我讲。我说你不能这么做，共产党员家人背景，他孩子是无辜的，你们不能这么做，这是歧视；还有人要说，我们不要中国人，那更是歧视。
所以说，我们爆料革命另外一个任务，大家要看到，我们让全世界认识到，共产党CCP病毒，不是中国人病毒，不造成种族大屠杀，不造成排华，这是多么的重要。在华盛顿，在欧洲，在日本，在政府的内部已经形成了绝对的，不允许把中国人这个词当成和病毒连在一起。爆料革命做了多大的事，这都是战友们的本事，全世界都要拯救香港，这都是战友的本事。
我们GTV（G-News）现在很多香港来注册的，我们欢迎香港的战友注册GTV（G-News），一切以香港优先。未来香港人在GTV（G-News）上的发声，我们一切以他为主，为他发声。而且我希望战友直播的人，想尽办法，多邀请香港的被害人上GTV说话，因为很多媒体已经不允许他们讲话。我们绝不能把香港变成当年的犹太人，而是我们把香港变成今天的中国人的耶路撒冷——我们的圣地。
你知道，我把这个传到欧美去，你知道多少人喜欢，说Miles，你这句话说得太好了，香港人是中国人的圣地——耶路撒冷。我说，那我们就不要把香港人变成希特勒脚下的犹太人，要杀掉。共产党现在对待香港人，就像对待犹太人一样。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月8日GTV直播谈疫情</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1100/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1100/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Hi…回来了，哈哈哈，兄弟姐妹们咱们又回来了。直接就上线全部回来了，真够快的，首先战友们我想说刚才不是黑客啊，绝对不是黑客，他是在黑，它没黑断，是我们的技术操作的问题，是一个技术性操作的问题，不是他黑的。所以说我们要试，因为这是技术操作的问题，亲爱的兄弟姐妹们，好，我今天跟木兰聊着聊着聊上瘾了，忘了，咱现在在试跟木兰聊天连线。
我现在给大家再简单说一下，今天，战友们，我再次跟战友们呼吁，特别是国内的战友们，不要相信共产党说的话，不要上街，我现在给大家看一下，这是刚才美国的某个机构的，关于情报机构的，他一直在看，他在某地，都一片雪呢，大庄园里边，哎，怎么断了？一直在看GTV。我再告诉大家，你看这些人全跑去农庄去住了，亲爱的兄弟姐妹们，国内的战友们，我再次告诉大家，千万不要返工，千万不要随便上街。
你看到昨天武汉一个人倒地了，那是在大街上走着走着嘣一下倒了，挡不住盖不住了嘛，在家里边死的、在家里边倒地下的你永远不会知道！
我们国内的战友们给我发信息说，郭先生你一定要告诉战友们，我们现在的数据和死的人和现在天天烧的人那是天文数字，那可不是走在大街上倒下了没办法，警察不能马上把他给拽走。从来不存在第2次爆发、第3次爆发，一直都在爆发，我们没必要说这个假话，我们希望中国真的是零感染，我们的家人、我们的亲人都在国内，我们的战友都在国内，我们最希望是零感染，共产党你就太牛了，我们给你磕一个去，但它不是事实啊，战友们，这是一个。
第二个，经济糟糕到什么程度我告诉你们，我这乱讲话瞎蒙的。一星期前，中南坑里边听了李克强对经济形势的几点意见，其中几点意见的其中一条就告诉他，说中国将面临着三千万到四千万的失业，而且是中长期性的。战友们你们去查查中国的经济数据，三千万到四千万的失业是什么概念，美国现在已经是一千万了，你觉得中国能是三百万吗？可能吗？东莞有一个数据大家一定要记住，东莞是多少复工了？这点用电量？整个东莞的用电量，过去的三周是过去的8%，不超过12，东莞有多少外资企业？这是一个。第二个大家看湖北，湖北一直就是8%到15%，你相信它的经济能会好吗？
然后是金融市场，上海的、香港的、深圳的，像我们基金，只要是一大出单，立马就给你拒回来，电脑故障你卖不出去，你卖个10股、8股，甚至一万股，你卖个一百万股试试去，不让你卖，只让你买，然后你卖了、你买了，那个电脑数据没有任何变化，就是搞电脑手指头控制。现在共产党从过去的午睡玩手指头，现在在整个股票市场、金融市场完全靠手指头，典型的王岐山手指头党。
另外一个关于任志强的事情，大家谈的很多，我跟你们讲，本人知道我们盘古的地本身就买的任志强的，是任志强买了不给人家钱退回给了大屯，大屯卖给我。我给大家说说任志强，任志强敢站出来说话，牛！绝对是男人，咱佩服！中国企业家里边，房地产商里边，如果有几个任志强，那中国现在不是这样了，而且任志强不必这么做，任志强完全可以用他跟王岐山的关系和他爸爸打下来的江山的关系，可以过得更好，完全不需要这么做。任志强是有情怀的，任志强是有政治野心的，是有追求的。政治野心不是要当官啊，他对政治是感兴趣的，也是见过大钱的人，不会为钱被绊倒的。
所以说中国现在跟在任志强背后的这些人撺掇着任志强干的，真正敢像任志强这样干的人，没有！好男人，好企业家，太棒了。但是他现在成了习王斗的牺牲品。任志强能活着出来就是万幸了，不管判3年判5年，只要判你了，他就别想活着出去。所以对任志强来说，灭了共产党他就能活着出来，还能成为英雄，只要共产党还在，他活着出来很难了，但他绝对是一个英雄，我们希望中国多出任志强。
包括任志强是王岐山的人，我说过，王岐山今天说，老郭我跟你一起去灭共， 就是最好的战友，王岐山也是我最好的战友。如果姚明珊说老郭我支持你爆料，你就是我们最好的战友，一定的。
另外一个我跟大家说，现在国内的很多战友发来了很多信息，就是储粮食，储粮食的问题，问我，我没法回答你这个问题。我为啥没法回？
不管你怎么储备粮食，整个中国的粮食目前非常紧张，如果再这样下去的话，西方完全是封堵的话，四个月，中国粮食将极为紧张。如果到今年年底的话，西方跟中国，就是共产党还在那儿的话，或共产党不在那儿的话，我会告诉你，只要西方封堵，中国今年年底就极为难过。回不到大跃进，不会那么糟，但是会让你很难受，有钱买不着。不是有人发信息说，哎，十块钱、二十块钱一斤我也能吃得起，不是你吃得起，是你有钱都买不着，这是很可怕的。如果遇上坏年景就是丰收不好那就更惨了。所以说，还是一个，只有没有了共产党，全世界才能卖给中国粮食，中国产的粮食即使你丰收情况下你也不够吃的，还有价格一定会涨，会暴涨，这是一个问题。
另外一个我跟大家说一下关于药的问题，我在一月份、二月份说过你会看到全世界，哎…我有解药了，我有有效的疗药了，我有有效的办法，此起彼伏。然后说这个地方感染率下降了，这个地方死亡率下降了。就像昨天一样，曼哈顿我有几个朋友说我们出来运动运动，憋死了，纽约今天死的人少。我说我劝你留在家里，越是这个时候越危险，结果叭一下跳到了一个死亡高度，七、八百人，把他吓傻了不敢出来了。
所以说战友们，因为你一定会，这是一场战争，我们就在第三次世界大战之中，在大战当中你想赚钱是不可能的，就是给共产党赚钱；粮食一定是战争中最贵的，再降价再多余是不可能的；第三个，这个战争是病毒，这个病毒没有解药，没有解药出来什么药都是在你染病以后有可能帮你，彻底的治好绝不可能。而且目前看来，吃完药所谓的好了，半条命，大半条命已经废了。所以唯一的办法就是不要染上，染上不要马上死亡，这才是核心，战友们，这才是核心中的核心。不要随便相信他们。
我们都在努力地帮助未来有可能的法治基金法治社会捐款者和战友们，一旦染上病毒我们希望法治基金、法治社会能给大家提供一些药品，青氯喹，阿奇霉素，包括我们买的那个测试机，希望能给战友们也能使用帮助，包括我们订阅更多的高级的手套和口罩和消毒用品给大家送过来。
我预算我要一直在有解药之前，我相信一年半是很难的，在这个期间我们努力地成为一个战友们的唯一一个在关键时候能不能弄到药，能不能弄到口罩，能不能弄到急需救命用品的一个微信的平台，这是法治社会、法治基金、我们GTV、G媒体必须要干的事，路很长、很艰巨，大量的金钱，很不容易，但是这就是我们在面对疫情，我们必须做的，爆料革命战友必须做的，互帮互助互救。只有在这个时间互帮互助互救的战友才是真战友，这个爆料革命是值得你关注、值得你信任、值得你付出，这是我们必须要的。
每天喜马拉雅大使馆都在上班，王雁平同志、我们的一个个美国同事冒着生命危险每天都在做事情，想尽一切办法，我们好多法治基金捐款者，我们给了他们特别特别的帮助，但是我都不能说，他们感激死了，很多人是真的是捐大款的都被block掉了，但我们知道这是捐了，我们一样尽全力去救，这是我们现在最关键的。
那么在国内的战友你要想到，有些我们帮不了的，你那个粮食一定会贵的，缺是一定的，一定会贵的，经济上在国内好是不可能的。另外一个想在国内拿到真正的好药是不可能的，像国内很多药品，几百盒，几千盒，几万盒，现在有一个人给我；两百万盒，昨天给我发来了，是吧，两千万口罩国内产的，货直接发到纽约，货到付款，我说不要，绝对不要，一个国内的口罩，一个国内的试剂，一个国内的药品，一概不要，西班牙产的，越南产的，昨天有三批都是越南产的，不要，我们要给战友的一定是最安全的然后是最适合你的，最实际的，这是我们一个长期的。
所以说战友们粮食你没有了，我们能不能救你？战友，这个太难了，因为粮食能送到你手里太难了，就像我们国内的口罩有时候有的战友寄了11次才收到，你想多疯狂啊，我们寄到一个北京海淀区的战友11次才收到，所以说你没粮食的时候帮你就很难，但是我们现在已经做了最坏的准备。
我也跟所有的人包括我们的法治社会、法治基金的卡尔巴斯，还有这个班农主席我们商量，今年如果开战了，战争开始，在5月份开始战争了，我们怎么帮助国内的战友，如果在香港台湾开战了，我们怎么帮助香港的这些孩子，帮助香港的同胞，帮助台湾的同胞，如果说是局部性、区域性的封锁制裁，我们怎么再帮助香港这些孩子。
我告诉大家现在就我说是香港是中国人耶路撒冷这个概念，在西方高度地被认可和重视，所以他们说我们怎么能把香港如何变成一个，总比大陆好的，一个储备的战略物资就未来缺粮食和发生战争脱钩和整个的封锁制裁的情况下，怎么帮助战友们，所以说我就跟他们说我们这个GTV太重要了，一旦这种事情发生，发生战争，整个国家被封锁，然后经济被高度制裁，在国内的、在海外的战友们，香港的这些英雄孩子们，能在我们这个平台上发声，能传出世界的声音。
所以说我告诉战友们，最坏的时间根本没有到来！疫情，西方的反制，西方的制裁，甚至是战争，然后我们不可确定的那一半，擀面杖子，疯狂，打台湾去了，台湾香港实施正式戒严，国内实现粮票现在叫做这个采购券，粮票制度。然后大面积地利用疫情把各个省都给戒严了，不听话就把你给杀了，然后封锁所有的网络，这就疯狂了，那个时候多需要GTV，多需要G-NEWS，多需要爆料革命。
我们现在很着急呀，我每天醒来都给我们的团队，现在都在听我的那个大师，大师，我真的求求你了，争分夺秒，争分夺秒，真的，GTV你说一亿美元，两亿美元就对我来讲，战友们，郭文贵，几百亿美元在那搁着呢，你说我在乎这个吗？我不在乎，我在乎爆料革命，它太需要一个成熟的稳定的GTV和G-NEWS。
因为我能看到14亿中国人正在被像一群羊一样的被赶上悬崖边，如果我们不去告诉这些同胞这些羊，我们都是羊，人家是共产党是牧羊人呢，是吧，爹亲娘亲不如党亲，爹好娘好也没有党好，我们这些羊都被赶到悬崖下去，我们这些羊就会使劲喊：不要走了，不要走了，再走就掉下去了。也不能把这些羊赶到沙漠去，你到沙漠你不跳悬崖但全饿死了，这是我们现在最想干的。
战友们你们一定要记住我在几个月前，几年前我说的话，我哪次说的不对，海航就被我们给说死了，而且海航从第一天我们就说结局就是死人，抓人和把它再国有化，钱拿走，做到了吧？抓完任志强就抓陈峰，抓海航，一定会抓，一定会抓，大家记住我今天说的话，一定会抓！什么周亮，田惠宇，田国立都给他抓了，没有一点悬念，这就是习王斗争的结果，谁都别想安全。
共产党这个魔鬼的机器亲爹都不放过，亲爹当副主席，儿子都能给你变成刘少奇，这是体制造成的，跟道德感情没关系，不要拿着道德看政治，大家要是拿道德与人性去衡量共产党那你就错了，你要拿着畜生道，流氓道，黑道来看共产党那就对了！王岐山就算是习近平的亲兄弟那也得这样！
这就是我希望战友们在我们最关键的时刻，人家赶着咱往悬崖上走了，往沙漠里走了，你停下来，你停下来我们尝试救更多的人，这就叫爆料革命。
这就为什么路德访谈这么厉害啊，最早让你存粮，让你换现金，让你跟我们一起做的，最早人家路德讲的国内的这个病情的严重性，是不是，郭文贵我们爆料革命和路德，路瑞谈，路安谈，还有我们的路博谈，我看现在超级厉害，是吧，原因不是大家都希望安红的性感，安红的嘴都想亲她，而是因为她说的都是对的，也不是喜欢你老江的擀面杖子，爱马仕皮子多厉害，而是你老江说对了，也不是喜欢你路德头大，也不是你博博士口才好，而是你讲的是真话，人家艾力女士讲的是真话，这才是关键。我们就要讲真话，不要让共产党再骗我们，这个代价太可怕了！
前天有人给我发消息：郭先生，川普总统这也太阴了，就是因为他要十一月份要当选，他就放这个病毒，你说这咋弄？！
还有人说美国的那五个军人现在是不是都被干掉了，我说哪五个军人，他说就那五个到武汉转一圈投毒的军人，深信不疑，是我们的战友。我说我看了n遍了，你真相信啊，他说郭先生这是真的，肯定是真的，共产党不好但这个是真的，我说共产党不好这个肯定不是真的！
所以说多需要我们爆料革命多说，说说说，不但要说死海航，说透海航，说倒海航，说倒海航，说灭共产党，我们还要说出整个中国人的未来，这叫说真话的力量！
算了，不说了，今天就这样，股票，股市，金融市场，波动，波动再波动，千万别投机，投机就是找死，那就你自己给自己弄的次生灾害！
不要忘了香港，香港的孩子他是我们的圣地耶路撒冷，现在听说中南坑最头疼的就是香港，就认为美国人跟西方人会借着香港把经济给摧毁，然后局域性地整个给他封锁，香港人真太了不起了，救了台湾由救了中国人，忘记他们我们坏了良心啊！
现在为香港人民、台湾人民、14亿中国人、全世界人民、西藏人民、新疆人民祈福，凯琳女士，凯琳女士正在做手术中，我一大早赶紧为她祈福，谢谢战友们，战友们放心她一定会好了，他先生家人一直在陪伴她做手术，我们很多人都在陪伴她，放心吧谢谢大家对凯琳的关心，现在一起为所有人祈福。
我这个衣服是一系列的颜色，有战友问我是什么颜色的，一系列的好多颜色，包括这鞋子都是好多颜色的，行了亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播就到此为止，大家千万别侥幸，不要让疫情把你的思想时间麻醉了，造成巨大的错误，绝对不要！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1099/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1099/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，咱们战友当中啊，谁是这个写代码的工程师，就是咱们号称就是就是这个代码工程师。码农啊，谁是写这的高手？咱们GT V，非常愿意诚聘啊，这个工程师最好是在国外的啊。若在国内的怎么合作呢？请和sara木兰路德先生联系好不好啊？请跟他们联系啊，特别是在国外的，我们希望签订合同就是为这个GT v工作的，如果战友愿意的话，这个机会首先要给我们战友，请战友们及时联系。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1096/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1096/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你看这农场多大？看着农场多大了吗？看看，看看这农场有多大，看到这个啊。太漂亮了，这就真正的是美丽的，自由的，最爱护大自然的美国，你说咱们。搞了改革开放，大跃进经济大跃进，把整个山河全毁了，人心毁了，就剩下钱了，你看这个。
啊，你看这个农场，看看这面，我每天到这儿来的时候，还有这下面，那边是一个，整个里面的一个溜马台，还有一个烽火台，那边是个森林，然后下面是个大河，河里面好多好多鱼啊，好多好多的鱼呀，然后你可以，那鱼真真的是，你能想象这地方这么多一门一门就没人捞，没人弄呀。就是因为他什么都不过度，他都有保护，不走极端，我最喜欢的这种，就这种小野花啊，小野花儿，哎呀，漂亮漂亮漂亮啊，到处这种绿地，这几千亩。咱得多少战友来，能在这块给大家装的下，想想，啊，亲爱的兄弟姐妹们，这种美好啊，那个山上，让你看看那个那个远处，那个山上，那个是2200个egg，13,500亩，哎呀。这好日子都让人家过了啊，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1097/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1097/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬战友们好啊，刚刚直播完，我们律师团队给我打电话啊，说这个今天我有一件事说的是不对的，就是啊。昨天所谓的曾红和屎诺的狼狈为奸，警察来不是他们叫来的人，警察就没来啊。警察是王艳平叫来的啊，人家是因为屎诺这个混蛋触碰了这个禁制法令啊。
另外一个战友们现在记住啊，如果大家有任何关于曾红的，还有屎诺的在上面威胁的视频和他俩沟通的一些证据啊。他俩涉及这个事情就是说假报案子，报假案啊，因为那里边他知道那是一个公众的设施，全是公益机构。他却说成里边有什么医药啊，心肺机啊，而这些事情啊，这个赶快啊，发给我们，或发给Sara啊，希望sara赶快做成中英文字幕阿，把曾红的把他的全给弄上去啊，亲爱的兄弟姐妹们，这一个相当关键了啊，我错了，这不是警察压根就没来，曾红狼狈为奸，还有大使馆的人那都没来，是王艳萍找来的，所以现在警察还在那个喜马拉雅大使馆录口供的，在旁边邻居正在取证呢，这就是法治，别造一点假，别想通过一点关系，必须以事实为根据。啊，以大家都尊重的法律为准绳，厉害，伟大的美国亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始。中不中，我刚冲完凉好舒服啊，站在这个露台上，你看着这个舒服，你看看你看看你，你看看这露台。
咋说呢？咋说的咋说的啊？我这灯是你看到是啥灯了吗？这是女王的灯，一百多年了，古董，古董</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1098/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1098/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，兄弟姐妹们好，4月7号。
尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
尊敬的战友们好啊！兄弟姐妹们好。我在这里显8个，电脑上499个，这都是不准确的数字。因为亲爱的姐妹们，是前天晚上不到1点钟，我们的团队工程师给我发信息：郭先生出事了，你在不在线？我说在线啊！请回复一下怎么回事？他说：我们对这个LS上传的所有过去的，现在是7.0版本，有很多版本上传的GTV、GTV所有的这个东西，我们所有的文件全部被删除，申请也被删除。严格讲我们不被删除的话，应该是几天前申请已经是通过了。
第二个G-news，所有上线申请的LS的文件全部被删除。疯狂吧！我们一共有四个人拥有这个code ，这个事情，我们现在基本明白是谁干的，基本上。就共产党疯狂到什么程度？就把我们的所有团队的人给威胁买通，然后把GTV、G-news的申请给删除。所以从前天到现在整个更新都是没有的。你说共产党疯狂到了什么程度？它害怕到了什么程度？
亲爱的兄弟姐妹们，这是多么的疯狂啊！多么的恐惧啊！但是这个听到以后呢！反而让我心里边松下了一口气。我告诉团队，我说我很生气，你们竟然能管成这个样子，我很不开心。但是从另外一个角度，我告诉我的安保团队和律师团队，我说这是好事。说明了共产党，它只能用这下三滥的招，裤腰带以下的招，没有什么高大上的招。它也买通不了，它也搞定不了苹果，它搞定了苹果也没用，因为还有电脑版、PC版，还有手机版。
亲爱的兄弟姐妹们，我们有手机版。任何一个人在世界任何地方只要点GTV就可以进，就可以看。我们有PC版，任何地方打开电脑就可以，不用下载。我们还有、当然了有APP版，还有我再给大家透露一下，接下来还有一个特殊版本，跟那个太空的Wi-Fi是有关系的，你们会看到的。
所以说共产党就这招、这烂招、下三滥，让我看到了它们走向死亡、失败的，那种不可逆转的，最卑鄙的那一面，这就是我们现在感受到的。
啊！另外一个这两天，我这真是，我光见人了。我见过的人，今天早上一醒。鼻子一打喷嚏，把人吓一大跳。哎呀！郭先生没事吧！光见人了，所以说昨天很热闹，昨天很热闹，见了几拨人，见了很开心。我们有很多的办法见面，这个真要把那见面的照片拍给大家，大家会觉得特别搞笑。这全世界被共产党改变了所有的生活方式。
这两天很多战友给我发了信息，我真的没法一一回。主要、普遍大家是关心GTV的投资的问题。我特别、特别感谢很多战友们发来这种要求，希望能参与投资，这让我很感动，让我非常非常感动。
但是由于GTV投资是投资者，投资者和团队和上市公司还有美国以及还有我们战友涉及到欧洲的、亚洲的、全世界的，各种地区的投资的规定和上市规定，这叫募资还不叫上市叫募资。
你比如说战友们，如果是公募，我在这讲啥都可以。如果私募，我是不能乱讲的。所以我有一些讲的话，你们当我放屁，就当作胡讲八道、当我喝多了、喝醉了吧！乱讲的。
你比如说，我们要私募的话，我们的投资者，发起私募者，他一个、一个的给你联系，是可以的，一个一个联系。
比如说我有这个谁谁谁的WhatsApp，单独连络方式，我给你发个信息说，如果你有兴趣投资，请给团队联系，这是可以的。群发的不行，像我在这直播说也不行，那就叫公募了。
公募也没什么，公募它有两个问题，我们不想它他发生。因为我做了那么多年投资，我是清楚的。公募呢！很多要求投资者提供，你有25万美元或者20万美元的年收入的证明。这样的话，亲爱的战友们，你想就让战友们很麻烦。这提证明，那提证明的。很麻烦！所以说是公募还是私募？这是在决策中，到时候再告诉大家。如果私募的话，一个一个邀请咱们的战友进来。公募的话，我就在这公开。根据投资者，他们的要求，我会按照他们的要求说话。
另外一个就是讲出的信息，你比如说我跟投资者说的，原来我说是发行、募资20%，这个GTV作价1亿美金、一亿股，所以募资20%的原始股，每一股一块钱，我以为很夸张了吧！可以了。
但是投资者不愿意，投资者非常不愿意，投资者为啥不愿意？投资者说你看，我们这几年郭媒体花了多少钱？担了多少风险？我们投资者给你担了多少风险？对不对！你一块钱一股，他说这个GTV未来很简单，大家都知道一年以后多少钱一股。要是变成10亿美元，就变成了10美金，变成100亿美元，100美金一股。那就是10倍、100倍的增长。
他说那我们要是没有这个期望值，我们是不跟你合作的。那么现在，你这“呱唧”讲出去了，那这怎么办呢？我说对不起，这不能改。你要改，不管你是公募和私募，首期发行一块钱一股，而且以我们战友为主，但是这是一个讨论.
第三个问题，反而投资，原来我以为GTV独立的募资，未来独立的上市。但投资者，这就是人家非常牛的地方也是，人家很守规矩。说我建议把G-news还有未来的G-fashion统统放到GTV里边去。哎！我说这为什么呢？他说，一符合国际上一概的惯例，融资惯例。第二个才能把GTV打造成万亿美元企业或者是，这个万亿美元，这个千万不能乱说啊！咱当一个标准就完了，不是承诺，不是承诺。所以说，他说反而放进去。哎！我说这个也不错。所以这一天的，每天他们都在跟律师、会计师，他们都在开会。
因为我们不想要投行，我们不想要投行。我希望的，还有一个更重要的，就是比如说，今天我们某个战友买了，他在这没上市以前，“我想转让”。我说你必须让他可转让，就是随时可以转让，这是没问题的。就是说，我给你发Email，我给你发信息，把这个你给我的股票转到ABC，马上就可以。哎！这个好！我说，随时可转，随时可转让。然后呢，非常的容易，然后变成私募，然后主要是大家有投资，不需要提供那么多私人信息。这是非常重要的。
再一个我说，一定要卡住，非战友的绝对不允许！只要不是战友的，比如说，我查出来是这个，那些欺民贼烂崽啊！他们要混进来的那绝对不允许！只要你提供了假信息，我有权利有义务随时把你给踢出，甚至给你没收。送到这个警察局去，因为你是欺诈！你是欺诈。
等这些事儿都在进行中，我没想到战友们，就那天完全是乱聊，就完全我现在发誓我从来没想过。就那一乱聊，这么多人要进来！太多了！ 这真是，咱们战友为啥能48亿美元，给法治社会，法治基金捐款被它给屏蔽掉。这投资要说弄个十亿，二十亿，三十亿美元，一分钟的事儿。确实这是个大事儿，而且智慧的战友很多。在家搁着钱，你能下崽么，是不是？未来的几年你往哪儿投资去？没有别的。
所以说这个G-TV，它是个肯定的，大家的钱都在那儿摆着。但是，它有风险，战友们要记住啊，什么风险都存在，大家务必小心，务必小心！我非常地感动，非常非常地惊讶，这么多人，要投资到G-TV！我就乱讲了一句话，真没想到！最终的决定很快会有，会有的啊。但是呢，我要等他们通知。然后呢，什么方式，到时候咱么再定。
好吧，兄弟姐妹们，到时候我会用律师、会计师的这个所有的这个发出的指令，我来给大家说。所有数据，这儿现在是限制的。
好，这是一个事，第二个就是昨天，叫什么熊宪民、屎诺，还有那个曾宏跑到喜马拉雅大使馆，到那儿去闹事儿去了。检举揭发，还听说什么要干个大，“干一票大的”，熊宪民（说）。我大概听说，我也没时间看。他们就干了一票这么大的。他们就这么干大事儿，挺厉害。
战友们，一定要记住，上天让谁亡，会让谁疯狂；上天让谁成功，总会让上天给你设计出来很多人，你的敌人帮你的忙。这就叫佛家讲的，佛家讲的“顺增缘”。就是好人帮助你，帮助你这个做好事儿，好人来帮助你成就你。某种另外一种方式，叫“逆增缘”。就是你的敌人，他在伤害你的时候，用他的伤害的坏人的方式在帮助你，这叫“逆增缘”，这是非常好的啊，这是我们这个佛学界的朋友，像我们文欣啊，这个丽佳同志，都是高境界，都看得很明白。
你去想一想啊，熊宪民被曾宏给戳捣了，去到那儿打报警电话，发生了以下事情。让全世界看到谁是狼，谁是被狈。昨天在全世界面前，所有的战友们面前，永不可更改地，曾宏被列为了，被是他戳动了熊宪民去打了报警电话。熊宪民打了报警电话说的是什么，说喜马拉雅大使馆里边有上亿个口罩，有心肺机，有检测仪，等等。
他以为喜马拉雅大使馆没人是空的，他“叭”就打电话。打电话以后，人家警察，就“叭”就过来了。911是刑事电话，311是这个现在疫情的紧急电话，人家“叭”来了，来了“咔”这地方戒严。戒严以后让曾宏这个王八蛋到对面的路，马路上去。然后就问，“你是不是（报警了？）”
（文贵先生和员工沟通）
哎呀！我的娘哎！真是好玩啊！好！我就站这儿了啊！我在咱们的G-TV里边儿看的这个画面好，就这样吧。
尊敬的战友们好，咱们重新来一下！4月7号，4月7号啊，4月7号文贵这个第二次重复乱聊直播，重复乱聊直播。刚才，我们的G-TV啊，这个被黑得一踏糊涂，我没有在咱们的Livestream这块儿来播，所以说我这现在重新来一把。
亲爱的兄弟姐妹们，这个昨天到前天啊发生很多事儿啊，发生很多事儿，我这儿重新说一遍，脑子“啊”一下！昨天到前天，是忙得一塌糊涂，大家也能看到，这个世界也是发生了很多大事儿，我们也发生了很多大事儿。最重要的事情，我现在要说啊，昨天和前天收到了很多战友们的信息，关于投资G-TV的事情，很多很多！我没办法一一而回，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿简单跟大家说一下。因为这个G-TV上市的问题，那天我是随便就那么说了一遍，说了一句。结果一说完咱们这战友们这热情劲全来了，哗哗地往上来。很多人通过各种渠道转来的信息啊，包括这个想投资的意愿，我非常感激，也非常震撼！
没想到那么多人，因为现在跟投资者在谈，因为投资者呢我们现在有几个问题。因为大家要知道在美国投资只是有一个公募还是私募的问题，公募我可以在这儿说啥都行，你说了反正，在这儿反正就可以。如果私募的话，我不能在这儿乱讲话的，讲什么都不可以，所以过去讲的话就当我是放屁，都当作没说。
那么未来我们要怎么做呢？就是决定公募和私募有什么不同。比如说私募，我现在跟某个战友，我就我现在通过我的联系方式发给你，说：“G-TV要开始这个，开始私募了，你有兴趣的话跟团队联系，一对一地来。
我甚至在WhatsApp群，在G-news，在G-TV都不允许，都不允许去群发。这样的话呢，它有一个两个，有两个问题要解决。因为我最在乎的，我不想让投资者按照那些公募的标准来去填一些一大堆的单子：你钱哪来的？你必须出具25万美元每年的这个的收入证明啊，等这些事情。这是很恐怖的，战友们，因为很（多战友），我相信很多战友不愿意提供这公募（信息）。而且，中国的财务制度和税务制度，你拿到这方面还有问题。那么公募呢，一般来讲要找一个投行，投行帮助G-TV作为跟你每个投资者来谈来验证你所有提供的投资的这些所谓的资金收入保证，这很麻烦，我说那不好，这个不好。
另外一个我希望GTV投资啊，它未来是随时可转让，比如说像Sara，Sara 买了100万股，100万股我现在想把20万股转给我男朋友，当警察的男朋友，她只要是发个email写个信，钱都不要，就把股权就转过去了。我不希望这个东西在未来很麻烦很复杂。投资者应该得到更好的保护。
所以我建议是什么情况下，能让我们战友们更轻松的得到投资，更轻松的转让。比如说人家跟投行之间的投资，我说我最不希望同行参与，同行不就是华尔街嘛，不就是黑我们嘛，我就不要他们，我凭啥要给他们哪，再一个就是投资者之间给我发生争执，就是说我原来我就顺口一说一亿美元，GTV，然后一块钱一股，人家表示极大的不高兴，说你凭啥我们跟了你三年了，你 G-post ,G-news 我们都支持你，他说你这个象征着网络，科技股它不是以你的所谓的投资和现在的收入，他说那现在 Uber还赔钱哪，那股票能值几百亿美元吗？马斯克他的股票什么时候才值的钱啊？
他说这是根据你的市场的未来的预期，一块钱一股，他说你就给卖了，他说那你想想，很快我们第二次发股的时候，就可能是10块钱一股，10块钱一股第一期投资者就变成10块钱一股就是十亿美元，十亿美元..那太容易了，那第一期投资就赚了十倍。那第三次我们肯定到100亿，甚至到几百亿，那就是几百倍，他说那你这太疯狂了，你这乱讲话不行，所以说战友们，我过去讲的话完全胡说八道啊。
但是我给他说了，发行一块钱一股必须的，而且仅限我们战友。而且一定要确保是我们战友投资的，一定要合法的说，只要过去不是支持爆料革命的，包括是反对爆料革命的，所有他投了，我说必须要把他合法的踢出去。所以这个方面正在商量，一块钱一股不能改。20%给战友这个，以战友为主不能改，不允许战友投资不能改，尽量减少投资者的麻烦和轻易给转让。这是我追求的，所以说在谈这个事。
另外一个人家投资者就讲，反而让我很惊讶，就是他说你这个G-TV投资，你得把这个G-news,得那这个G-Fashion未来都得放到G-TV去，我倒是很惊讶，我说为什么？这本来是独立的嘛，你为什么要放进去？他说只有把这个放一起，才符合国际上投资的规定。还有一个才能把G-TV做强做大，做成万亿企业也好（几千亿企业也好）
哎..我觉得这很让我感动啊，我说“中”，这个中.. 这个中.反正战友们受益，这是我最希望的。
所以说这几天正在忙乎啊，正在和所谓的律师事务所，还有会计事务所在谈，他们在加班加点的工作，我希望越快越好，到时候我会根据决定是公募还是私募，公募我就在这讲了，私募的话，就一对一的在WhatsApp联系，特别是现在在战友之家的所有战友，你们一定要提前叫Sara,还有秘密翻译组的木兰那里，尽快的把跟我的联络方式，要一对一的方式要有，因为我好跟你发信息，一个接一个的给你发叫私募，公募我就在这讲就行了。我们要做到快、简单、隐私，当然G-TV能不能赚钱，G-TV有多大的风险大家也知道，什么风险都有，G-TV能赚多少钱大家自己评估去吧。反正我觉得这是了不得的事，大家自己决定，自己决定。这是关于G-TV的事情，上市的事情。
我非常感谢战友们，你们那么多人发来的各种信息，要求投资，愿意投资，这对文贵来说是很感动，对我们的G-TV的前途也是非常了不得的，大家看到刚才就在直播中，又给黑断了。他们这种黑是国家级的黑，这种黑就证明了G-TV的价值。如果说WiFi，无线WiFi，它跨过防火墙的时候，G-TV值多少钱？
G-TV现在我还是那句话，一个Zoom偷了思科的技术，完全不是自己写的，我们完全是一个字一个字自己写出来的，它就是一个会议系统，就在这几个月的疫情赚了40亿美元，它就几个人赚了…现在市值几百亿美元，它就几个人嘛是不是？
我们现在的G-TV未来，现在已经可以同时6个人在线视频，私人会议，未来我们可以五万，五十万，同时在线可以聊天，几百万几千万都可以在线聊天，会议可以达到几百人上千人，商务会议，你想想我们是什么概念，是吧？
世界上唯一一个，一加一，加二，加三..拿手机，不用OBS直接直播了，可以加照片，加视频，可以加文档，同时还有盖特社交媒体功能，世界上没有第二个，对吧？关键是我们这个中国人的市场，不要说中国国内的十几亿人民，海外一亿人民，包括台湾香港的，五百万人用，一千万人，两千万人用，会是什么样，所以说那前途，大家自己去判断去吧。
但是我说的话完全胡说八道，不代表投资者和发起募捐者的意愿，请战友们一定要记住啊，我不负任何法律责任。不负任何法律责任，当我胡说八道。所以这是G-TV的事情。
第二个昨天大家都知道，这个烂人曾宏，还有熊宪民，跑去了喜马拉雅大使馆，还报案了。哎呀，好热闹，还有那个Inty马上发视频，听说：“哇..警察去抄喜马拉雅大使馆了,””哇..出大事儿了”。这是欺民贼啊..我刚才跟大家说，不知大家听到没有，我都感谢曾宏，我说曾宏可能是真战友，感觉曾宏昨天这个行为，真是真战友，曾宏这个东西给我们带来了几个效果，我们想做也做不到的，什么效果大家想想，第一条，大家看到了曾宏和熊宪民的狼狈关系，一个狼一个狈，狈永远是搓动狼去吃东西的，最后把狼给卖了。
结果是曾宏采访熊宪民在车上的那个视频，他永远改不了的，那是证据，说是他鼓动熊宪民来干这个事的，熊宪民也认为郭文贵老说我们不能干大事，我干一票大的……我干一票大的，听着啊，所以他就来了，在曾宏的唆使下，就打了311电话，311是疫情作战室紧急电话，和911电话检举揭发，揭发的是喜马拉雅大使馆里面有什么心肺机，一亿口罩，和所谓大量的药，医药用品，硫酸羟氯喹，而且说我们是贩卖的，大量的囤积战略用品，他这个电话打的太好了，打完以后警察来了，警察来了以后，让曾宏你马上给我到对面马路上去，你不要站在这。
所以曾宏像狗一样被轰到对面马路上去，然后让熊宪民站在这回答我问题，你哪来的？你叫啥？你是怎么回事？
突然间大家发现，警察发现周边没人哪，出现了十几个中国人，带着口罩，这十几个中国人全出来了，警察都傻了，这怎么这么多中国人？这干嘛的？这什么情况？
这个事情对咱们帮助太大了，在这种情况下， 你知道发现了什么事情？这时候他们的领导……人家警察的领导告诉他们说，因为值班人不知道我们是谁，那么多警察。但是人家上头知道我们是谁，咱们是重点保护单位嘛，说一定问清楚来者是谁，把所有的证据取好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1094/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1094/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你可只能让我们更坚定的前进，现在我们团队还在工作啊，重新搞嘛，是不是？所有下载的照样管用，还能管用，但是战友们我想让大家知道你说的共产党有多卑鄙，所以没有一个Email是安全的，因为申请必须用Email，所以他就利用这个卑鄙的招，所以手机啊，它某种程度上特别是苹果。
是安全的啊，不是什么都能黑了，但是Email是绝对不安全的，亲爱的兄弟姐妹们啊，等等48与48小时以后。这些都会过去的，现在下载还能正常使用，Gnews还能正常使用，只是影响我们几天进展，给我们造成一定的损失。而已，文贵半夜发自于曼哈顿纽约的报告，还不是曼哈顿，是纽约的报告？谢谢，亲爱的兄弟姐妹们，我要继续工作了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1095/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1095/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，你知道今天发生什么事吗？亲爱的战友们，也就是今天，我和我团队工作的时候，我就告诉他们。我说国内的内部的战友告诉我说，我们的观看数据绝对是假的，他们都把我当把我说话当放屁。啊，我们结果国内的战友告诉我说，记的吗？几天前说过的，江苏安全厅说一定保证g TV的关注量和观看数字不会让他超过YouTube，结果向中央政法委平爆小组保证的。结果是我们得到的信息，这几天就是说路过的用电脑关注量大概在1700万左右，多可怕。但是他看到我们这个关注量吓坏了，怎么弄啊，就在今天我和路德先生，还有sara美女，木兰美女在直播的时候。把连线的时候，大家知道吗？我们本来是4天前向苹果申请的，啊，就是说上线。
应该被批下来的，结果是被给所有的申请全部删除，所有的所有的过去的，大概是这么多。说啊，是个几十次的测试版本，全部删除，包括Gnews新的一些版本的上线申请全部删除啊。说明什么原因，他们恐惧了，他们竟然把我们这个6个团队的所有的Email统统给黑客了。然后再用我们的名义，把所有的申请都删掉，这些王八蛋有多卑鄙啊，多可怜。
就像当年他们把我的那个Email给黑了，用我的Email来来给王艳萍发信息，威胁王艳萍啊。一模一样，然后用我的音乐给很多人发了很多信息，啊，这个不要脸的这个共产党卑鄙到如此之程度，你想着病毒。病毒能是那自然的吗？能是在蝙蝠来的吗？真受不了，但是这你能阻挡着我们前进。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月5日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1092/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1092/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：路德先生。第一次在GTV跟你见面，不容易啊。
路德先生：太好了，太好了！
郭文贵先生：不过我觉得看你在GTV是生活中的你，在你那个电视上看不是，你在YouTube上，真的。你爱打灯光打得倍儿亮倍儿亮的根本不像你，这才是你呢，我觉得。
路德先生：美颜效果是吧？
郭文贵先生：太棒了！这个不是叫美颜效果，严格讲这是增加对比度。你看我现在这个颜色，现在你知道你现在你那个屋灯开着呢，我可以保证你灯开着呢。
路德先生：是，开着，对啊。
郭文贵先生：你看，开着对吧。你灯调暗一点，你看我这没有灯。你看，就这样你看，啥也没有。
路德先生：我把它关掉啊。郭文贵先生：对啦，你看，你就是你，生活中你多健壮，多帅啊。这才叫路德嘛，对不对呀。你这个样子，就路德是个很文静的人，你看你看，这多好看啊，是不是？皮肤又好我都想摸，你看这男的我都不好意思。
路德先生：刚才在做菜呢，知道吧。
郭文贵先生：是嘛！你哪天你上网我给你讲，你看啊，你看我现在，我看咱们战友留言。你看，你看，都说你抢我风头。这就说明你原来看你不一样，你看着没有。你看，刚睡起来，白白的又直播了白白的。对啊，你看你皮肤又好，白白的。你特喜欢那种电视效果，把你打的哇亮哇亮的，而且关键他没有生机。这是为啥我跟咱这团队第一天讨论建造这GTV的时候，我说我要几个问题，一定是，你看啥也不用，就一个手机就直播了。1加2加3，全世界没有，加4都可以呀，对不对啊。这个我说是核心。第二个我说我要让人看着你自己很舒服，是真实的自己。人有疲劳的时候，人有生气的时候，但是你要回看你视频的时候感觉很享受。你看你现在你，你现在那个眼睛和嘴，你看你自己这是你真实的路德。你那个电视上不是，虽然你把你自己挤在这儿了，他不真实。你看你那个肩宽，还有你颈还有你整个脖子，整个脸部，这真是你自己，雕塑感很强的男人嘛。
路德先生：是啊是啊，效果太好了。
郭文贵先生：哇，真是好看，真好看。我从这看的就是你自己，特别好。这老江下载下来没有啊，老江。
路德先生：老江他是安卓的手机，他不是苹果手机。所以没有安卓的版本，用不了。
郭文贵先生：对，咱不搞安卓版本。因为咱现在安卓这版本，国内就让那PC、手机版看就可以了。
路德先生：对，安卓不安全。
郭文贵先生：安卓不安全。因为一有安卓了，咱们黑客挡不住了啊。而且关键我们不想国内战友看留痕迹。你随便找个电脑，拿个电视打开都可以啊，点GTV就进去了，随时可以看。基本上我可以告诉你，在国内什么电脑现在都可以看。有些技术上咱们不敢说，咱们未来会让大家，哎！突然发现没有防火墙了，这就是GTV的核心秘密啊。连咱们团队都不知道为啥没有防火墙，只有我知道。这老江，只用老人机。真好真好，这个效果真好。声音你看谁也不用OBS，你用什么OBS啊，路德先生啥也不用了吧，是吧？天天你看那垃圾庄烈宏老跟你显摆，我是搞音频的。你大爷的，你搞个P音频, 你这个骗子，那个不要脸的东西。每次都跟我说，路德的音响都太差啦，如何如何。给我发了很多这种信息，我都从来没有给他回。
老江开直播我去打赏买手机，叫爱战友。中啊中啊中啊，记住啦爱战友啊，记住啦，你打赏啊。
我刚才我们有战友分析了所有的这几个，Inty已经是零了，广告费。庄烈宏也零了，曾宏也是零了。但是呢，自己买的订阅量“哗”的上去了，但是整个观看量92.8%没了。真惨呢，还再那弄个擀面杖子装呢，多可怕呀。
路德先生：这是肯定是，是吧。
郭文贵先生：对啊，他把你那个发给我。你那个就是特别的，你看着没有？就是你那个是完全自然的，一点假也没有，就那个曲线完全自然的。广告费是36点，360K，哇塞！就一个频道。你发大财了，你得捐多50%我告诉你路德先生，你别小气。
路德先生：360K，是多长时间的啊？
郭文贵先生：我看是一个频道一年是365K嘛，然后另外一个好像一个月最高180K啊。
路德先生：180K。
郭文贵先生：嗯，18万啊！
路德先生：一个月啊？不可能，一年吧？
郭文贵先生：你看看，有一个是一年，一个是…我一会在这个手机里边呢。一年一个是一个频道360K的。一个是就是你一个频道就可以值180K的，一个月啊。
路德先生：不不不，一个月不可能。他肯定是算的…最高一个月？就是最高一个月就是六万多嘛，但是也就一两次。
郭文贵先生：哈哈哈哈，所以你要当特务去，两招我跟你说你就完了。我这一诈你，哈哈哈哈。战友们，你看路德能行吗，你看着我这跟这个真正间谍交过手的人，一蒙你，“啪”！哈哈哈，八秒钟也没撑住，八秒钟，路八秒。立马就交代实情，六万美金。你说你也太禁不得我这，你这，哎呀，跟安全部打交道三下就把你给搞定了，那还行吗，你不成路一秒了嘛。我说路八秒，战友们都知道了啊，六万美元啊，六万美元。那你一年也七十万美元呢。
路德先生：没有没有，不可能不可能，最多就一个月。只有，它这个YouTube它是这样，只有在圣诞节之前的那个月是最高的，别的是很低的。为什么，就是在那个叫什么节啊，感恩节，全都做广告所以就那个。一过了那个，呱一下，就三分之一，最多三分之一，知道吧？郭文贵先生：路德先生我敢跟你打个赌，就你这个节目，咱们GTV开始以后，我给你打赌，我今天当战友面。咱俩绝对，向上天发誓咱两拿咱俩一切生命，从来没有谈过这个话题。我今天给你谈，GTV如果你在这，三个月以后你一个月绝对GTV给你拿20万美元。你敢不敢跟我打赌，你敢不敢跟我打赌，你要拿到20万美元以后，你说50%捐给法治基金，你敢不敢跟我打赌？
路德先生：肯定啊。好啊好啊好啊。
郭文贵先生：但是我们说这样啊，而且保证不任何倾斜的。你知道为什么吗，我跟你说过。这就是我们中国人有很大的被共产党已经给洗脑以后的，就是把那个功能啊，很多都给剪了的，保险丝。我跟你说过很多次，YouTube的工程师给我说过N遍。他说路德的节目他说一个零到俩零也不止，关注路德给干掉了，他说这是一个。第二个广告费，他说他拿到的大概是个零头。这是让我激发搞GTV其中一个很重要的原因。因为我不拿广告费，我没有参考标准你知道吗？就是在八个月以前，这个人来应聘的时候，是一个咱们香港的华人啊，不是咱大陆的。他说郭先生我要告诉你一个最简单例子，就是路德的广告和路德的关注。当时我说这个不可能啊，它怎么改啊？他说我们就把它去掉一个零，我们的广告费也就是多拿来俩零。我们就是把他干掉一个零，我们广告费可能拿俩个零还多。我说这天下没公理了。他说它就是这样的，你查不了的，你没法查的。他说你去看路德广告节目的，我们给他打完广告，或者广告收入后面给他改成黄点，他一分也拿不着。黄点给他变绿点，他说这一个广告可能就差一千美金，八百美金。
路德先生：对对对对，是的是的，绝对差了一千、八百美金。
郭文贵先生：当时战友给我说完以后，我懵了。我说这个天下在美国还那么黑呀！他说你还不知道，我们还有其它，我们的工程师干完这事吧！就是公司没让我们干，人家说YouTube没人给我们这么说。我们叫公司知道你看你多收钱了，但是工程师收了额外一份钱，就是吴征这帮王八蛋蓝金黄私下给钱了。就是你把路德给我黑掉一个零、黑掉俩零，我给你几个零的钱，这就是可怕的。
这个人两次辞职没有来到咱GTV，就是原因YouTube知道，这小子走了就麻烦了。给他连续涨了三次工资而且叫他签下一份协议，两年内不允许离开YouTube。两年内不允许，我这是公开。我对YouTube说话是要负责任的，两年内不让他离开YouTube。就是知道咱们这两年爆料革命，你知道吗？
路德先生：对。
郭文贵先生：这是很夸张的事情啊！所以为啥我说，我给你打赌，你的广告费，我问过他，我不是懵你的。我说路德先生的广告费大概多少钱？第一次说，他大概4万到5万之间，最早之前是1万5到1万8。后来是我见你在纽约，我问你，我说路德先生，你的广告费是多少钱？你说高了说1万8，有时候2万。那个时候我给你说大概3万5到4万。
头一段时间的时候，这光啊！我家这农场牛啊、马啊，一堆一堆的。当第三次给我说的时候，他说路德这个不得了了，他说，他一个月18万到20万。我说他不可能，他最多拿到4万美元，他给我说了，我特相信路德。我给你直播开玩笑，你糊弄我，我知道你说的是实话。但是他给我说句话，他说你知道嘛！他的数据和广告都没上来呢！他说而且我们现在接到的命令是不能让路德拿足广告费。
路德先生：是啊！这个黄点，你看上个月就全部黄点，“啪”一下就只有三分之一。点击率比上上个月要高好多好多，但是整个只有三分之一，就是这样的。
郭文贵先生：这事我们必须解决，我们不能让我们的战友拿着命在救人。路德，我真不知道怎么夸你？你救了多少人呐！我这、你看我一个也没给你转过，我真没法转。我手机在那摆着呢！未来你拿到我手机，你就搁你前面直播，你别老挂你直播，那留言你看看，留言当中感谢路德的，说你一定要代表我感谢路德，我们救了人。因为跟我很多联系人是不可能跟你联系的，因为我们是另外一套系统。很多人、因为能上网、翻墙的大多数不是老百姓。这些官员的身边的人都说了以后，都救了，赚大钱了，然后这个救太多人了。
路德先生：这不是我救的，这是文贵先生。
郭文贵先生：不不不，爆料革命，路德先生。
路德先生：不是我救的，文贵先生的爆料革命、爆料革命。
郭文贵先生：现在看你的视频多好看，现在你这么说我救特别觉得你更美了。
路德先生：爆料革命的战友。
郭文贵先生：说实话存粮，包括疫情。路德先生你是、已经是做出十次佛祖了。真的是，不是开玩笑的啊！爆料革命，这绝对是、你是最大的功臣。
路德先生：没有。别人就觉得信任我，就通过我说出来而已。
郭文贵先生：第二是SARA，第三是木兰。
路德先生：我说，没有文贵先生…
郭文贵先生：但是不公平在哪，路德先生。这个世界上就是还有人黑你，这是很不公平的。
路德先生：这个主要是爆料革命的战友真的，没有这个，我经常跟小蔡这样说嘛！我说如果没有文贵先生17年站出来，咱们现在可能，是不是啊！说不定都感染了都有可能，这是肯定的，概率很高啊！你必须得去上班吧！你上班万一有那个，我们现在还可以靠这个做节目，还可以有点生活费。你看多感谢文贵先生啊！小蔡说就是，我说真的是。
郭文贵先生：感谢爆料革命，不用感谢我。
路德先生：对。如果不是你，谁看我们。
郭文贵先生：关键在于你在西部已经完了，你要在西部已经完了。
路德先生：文贵先生，如果不是您，谁去看YouTube？我那天做节目专门说了，无论砸郭的还是说挺郭的，他们都得感谢您。如果没有您，说白了只有英文的市场，根本没有中文的市场，也没有什么谁去看这个。包括砸郭的，什么明镜啊！不可能，是不是！你现在流量，包括我说什么，无论文昭啊！以前有谁看，根本没人看。
我这15年到美国，我都不看YouTube。是不是！后来您出来了，所有人都看YouTube，这才有流量。你说是不是？最基本的，是吧！最基本的，这绝对是最基本的。不说、还别说别的了，是不是？如果没有您这个爆料革命，很多人、谁会通过这里给我，告诉咱们这个信息说这个疫情。如果没有这个情报，那美国现在估计街上都死了到处多少人了，那咱们估计都感染了，这绝对、这概率很大的。
郭文贵先生：非常大。在你家周围现在就将近几千例了，不是开玩笑的。
路德先生：对、对，这里是最惨的。这个旁边诺瓦克、斯坦福，然后这纽约州是最惨的，你想想是不是！
郭文贵先生：咱们一个战友就是青烟袅袅队，青烟袅袅队，头一段跟我说话。他说我告诉你，我老丈母娘说：她说女婿呀！当时娶我女儿，我是真不高兴。因为他属于农村到了部队当了兵，取了一个等于是说人家是官二代吧。
这个官家的闺女，人家也是跟我老岳父、岳母不愿意一样，当年和我太太结婚。说当时我是真不待见你啊！她说有两件事，你干得让我觉得你这个女婿，我女儿选对了。第一个事情，她说了不得的事情就是你去学了德文和英文、学了德文和英文，她说让我们了解了更多的世界。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月5日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1093/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1093/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇噻…来了来了，战友们战友们，真热烈啊战友们，我就不点那下边的信息，我不点。好，我在GTV试直播，试试直播。我在这边看你们，干净啊，干净吧？这干净了，是吧？背景也好看，是吧？我来看看iPad这边的。（与战友互动），我觉得睡觉是犯罪，睡觉就是犯罪，真的，发自内心的说。我必须一天认认真真地工作才可以。我看这Sara能不能收到，Sara又去跟警察男友相会去了，我就来个突然袭击。
郭文贵先生：Hi….Sara。
Sara女士：Hello…Hello
郭文贵先生：我的妹妹啊..没出去会男友去啊？
Sara女士：没有啦…我看在这电脑上看，跟在手机上看，电脑上也开着。
郭文贵先生：电脑上也开着啊？我在电脑上只能看到你，看不到我，你看这很奇怪吧？
Sara女士：对，我也是，我就看到你了。
郭文贵先生：我只能看到你，电脑版啊？但我在iPad上看到咱俩，奇怪啊，你看我在iPad上能看到咱俩人，好看着呢，你比你7哥那么好看，你这不犯法呀？
Sara女士：（笑）是啊，这挺好，在电脑上是不能够同时直播。
郭文贵先生：Sara，你这找个外国男朋友，你对我们这些中国男人是个多大的耻辱啊这个。
Sara女士：哎，是你给我说的哈。
郭文贵先生：我不答应在华盛顿给你找个男朋友呢嘛，既然你有了警察男朋友就不敢给你找了。但是我觉得iPad真的是，你看咱俩看特别好，特别特别好。
Sara女士：我没有打开iPad。
郭文贵先生：但是从电脑版看这GTV挺奇怪的，这GTV上看，就你一个人，就你自己了。我也单身了啊。
Sara女士：看看，我给你看，电脑是这样子，看到了吗？
郭文贵先生：啊，电脑是看我自己了，没你了，你一出来就是你了，刚才是你在里边看。但是iPad的特别好，iPad的特别特别好，但iPad的不是全屏啊。天啊，我才发现我已经将1万9了，我现在18291了。你后边你男朋友？
Sara女士：不是，这是那个读书的小姑娘。
郭文贵先生：装装装，
Sara女士：没有啦……（笑）
郭文贵先生：你和木兰这回逮着你们的秘密了，有意思。对，在这儿别说了，这么多人，刚才的好消息不错。
等上来人，我这回试直播有点事，你要帮我呼吁一下。你一会要在推特、咱们的YouTube，还有在GTV上都贴出去。就是刚刚的美国国会的朋友……这样吧，正式的，（拍手）开始，听着啊妹妹，这是给你的任务：
咱们战友之家大家马上呼吁一下，还有秘密翻译组木兰那儿，木兰在这儿听着了，马上，还有我们的小皮匠、我们的卡丽熙，所有的战友们，草根小哥、小郑州……，大家马上马上啊，马上……
刚刚的我们现在有紧急的，就是希望大家多呼吁，特别是粤语节目的战友们向香港所有的朋友们，还有社会的香港港民们，任何人拥有直接的，特别是被抓起来的孩子，被虐待的视频和家人被威胁的信息、手机信息，或者是警察对家人拿走了资产没还，或者警察威胁的音频和视频，请战友们马上跟Sara和木兰传奇联系，或者路德。
因为他仨是法治基金、法治社会的董事。因为（对于）法治社会、法治基金的公关，咱们叫游说公司的发起人，这仨董事提供的东西是有法律依据的；我郭文贵提供的都不算数。
现在你们仨是合法的，这没办法，这就是美国，真的是这样子的。
所以说给仨董事联系，由这仨人整理完以后，分别说“这是我Sara收到的香港的证据和信息”；木兰传奇“这是我收到的证据和信息”；然后路德说“这是我收集的证据和信息”，请你们给法治社会、法治基金这两个秘书、董事，Max，还有丹尼尔，丹尼尔现在已经成为了President了，他已经接了凯琳那个工作了。所以请你们给他，他本身也是律师，非常重要。
因为现在美国国会和美国决策层急需要这个东西，因为我们现在对香港，马上第一个就是我们爆料革命提出来的，把香港自贸区地位取消。大家记得我两年前说的……
别望了，别老看后边的男孩，看你7哥，真是的，这女孩一见到男孩就……你7哥长得不好看吗？在那儿分心，不严肃（笑）。
现在是救命啊，现在我就告诉大家，我在两年前就说过，香港自贸区地位给它取消，当时我说这句话的时候，全世界每个人都觉得我是疯子。包括班农觉得，no way！impossible，impossible。哇噻，把我吓了一大跳。
因为我在总统套房约了很多牛叉的人，包括现在天天在白宫出席记者招待会其中某个人，说Miles你太疯狂了，这是不可能的，美国人就是你把白宫给拆了它也不会取消自贸区地位。我说为什么？他说取消香港自贸区地位，股市要跌五千点，美国总统就得下台；谁敢发起，就是美国大街上挨揍的那个人，你不可能！哇噻，我这哥们儿，现在老说Miles，当时我错了。现在一弄把他发言去了，虽然个不高啊。
当时美国你知道吗，Sara，人家跟你见面说的一句话， off，off the record，这句话一再强调，你绝对不能说出去的，这在美国是犯罪。不像庄烈宏那个王八蛋，他在工作期间他已经签下了秘密协议，我告诉你Sara，他签了保密协议以后他又吧信息提供出去，这是犯罪你知道吗？你像我每天几乎99.99的视频开会，都是人家声明，off，off the record。你像班农在旁边接电话，Miles，我们现在都是off the record，你再也不能说出去，你说出去你就是犯罪。那是很大的事儿啊，除非你是不要脸了，也不怕死了，那是另外一回事。所以这个人当时就说off，off the record，我不能讲。
但是他现在是我的联络人，说Miles，香港……我第一个跟你最严厉地，让你最不该……那天我真的不高兴，对你粗鲁地对待的，跟我道了很多歉，但今天我希望你们能提供更多的（资料信息）。因为美国在香港的领事馆也不都是铁板一块，你知道吗？你明白我意思啊。现在我们爆料革命呼吁大家，香港人包括那个战友，你知道吗？就是那个那个（手势），Sara，跟你联系那个，口罩那个，让他赶快发出去。
哎，你这脑子啊，我的妹妹，你这保不住密，再者不会有坏心眼，有时候你……
Sara女士：我会保密的。
郭文贵先生：发动这所有人，好吧？还有这木兰传奇在这儿呢，木兰传奇赶快，还有路德先生。路德先生只当董事，不干董事的事儿，这真有问题。他和你俩比，他干啥了呀？天天不干董事的事儿。
我老跟路德开玩笑，大家战友别抓住这玩笑。就像路德有个节目说的很好，我还说人家Sara、路德先生、江财神，还有安红人品不好，那纯粹开玩笑，这就叫战友。如果不是战友就担心了，就上纲上线了。现在有人故意把你绕进来，这就是Sara，我成天说Sara，批评最多的就是Sara，那不是最亲吗？是吧？Sara赶快你去做这件事，好不好？
Sara女士：好。
郭文贵先生：好，今天跟你的连线很成功。
Sara女士：是啊，挺好，上次没接到，好像我这里没跳出来，过后跳的，现在很好。
郭文贵先生：双修时间不太方便，（笑）Sara波切。
Sara女士：没有啦，不是。
郭文贵先生：哎，咱都成年人了，有啥直说，可以理解。因为我没跟你打招呼嘛，是不？你看我这完全不招呼，这也是咱GTV就完全不打招呼，对方都能收到，然后一点就行。
Sara女士：嗯…（点头）
郭文贵先生：咱现在马上就是六人啊，就是私人会议，六个人的视频，然后马上就开无限个人的，可以300、5000到100万在线视频，所以说未来你那个discord一定关掉，必须用咱们的GTV。它保密、安全，而且未来有语音啊，好吧。这段……“是中国人就要反共，不反共都是汉奸”，那倒不是，这话说得太绝对了。
Sara女士：今天挺不错，没断。
郭文贵先生：我们后边团队这些孩子都太了不起了，这方面你一定要记住，说话太容易啦。就像说Sara在战友之家，多少战友啊！
包括昨天有一个最爱骂你的就是我跟你说那个高层领导。后来超级喜欢你，昨天他老婆突然跟我说，文贵我要再次代表我向Sara道歉。两口子都不喜欢你，给我发信息，文贵啊能不能让Sara闭嘴啊，能不能让Sara不说话啊，她早晚给你坏大事。你七哥坚定着呢。
你知道我昨天给他回复是什么？谁都没有想到，有的我是从来不回复，我不吱声，我让你继续说，我看看他想干啥；有的人我说咱们让子弹飞一会儿。
但我给他（说）关于你这个，我给他说了一个，到现在他觉得这话是最巧妙的一句话。我说Sara会是我在海外发动的以海外华人是否能灭共的一个钥匙，我要看看这钥匙能不能打开一道门。我每次都把这个这么给他发过去。他现在说这真是个钥匙。
首先，你的承受度、你的耐力、你的执着和你的真；经历这个火啊、砸啊、石头啊、侮辱、羞辱这些考验；包括这种，我相信你有时候恨七哥也恨得咬牙根子啊，不仅要砸，恨不得要杀我也有过。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1091/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1091/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Hello hello hello hello, 哦，做饭了，做饭了啊。看看中不中。
兄弟姐妹们啊，你看看我这个菜做的啊，胡萝卜，青葵。豆角，火腿茄子啊，然后这个做的特别，你看看。这个肉烂了，香的不得了。
然后这个炖的羊肉啊，那大家你们看这个羊肉，炖的羊排，这个里面是有一兰拉面。慢火，现在要回到慢火。厨师现在下面这些船员已经馋的不行了，因为我小秋樱百合来了，伯乐使者，赤脚医生，马力哥，07735.啊，中中中中。亲爱的兄弟姐妹们。你看这就是文贵的生活，我把它最复杂的做饭，做的最简单的话，你看。不要那么复杂，不要那么复杂啊，不要那么复杂，而且做的好吃实用啊，跟我爆料革命一样管用管用为主。啊有实效，这个面做出来以后你想想啥感觉啊？你想想做面你用5分钟。10分钟和50分钟是不一样的，这个肉和这个菜我是用40分钟做出来的话，大家在吃的时候加上这个。完全不一样啊，但是我我做饭厨房最讨厌脏啊，厨房一定要干净，不干净就完了。
你想想这个面出来以后。你看这个位道哇，你看这个汤。哇，这个汤就是，这是往鼻子里冲了那味道鼻子里冲。那感觉，你看这个汤香的，所以说。
兄弟姐妹们，生活本来很美好，只是有些人搞得复杂了，啊，艾呀。
我们要给他一个几分钟的沉淀。
战友们，就这个味道，你不在这。这里你是没有感受的，你没有不在这里，你是没有感受的，这个萝卜的这个香味儿。你们来看看这个面，这个老汤的感觉啊干干净净。.你看这羊肉啊，战友们，大家看到了，这个是给我的，
你看啊，这是所有给大家的。
这是给我一个人的，这是炖羊肉啊。是你说那个馋不馋吧，你说馋不馋的，战友们啊？然后蒸的什么，馒头，包子，
这个是面，战友们看看这个面，一定要不能碎掉，碎掉就完了啊，我就要这些。剩下的都是他们的。
兄弟姐妹们，今天早上从6点起来运动一个多小时，然后。现在做饭完毕，一定戴口罩，在我们家里面厨师，不管你什么厨师啊，你多高级，我不喜欢这个要洗干净手后的给我做饭，我不想知道你的汗液的味道，我必须要用手套，我们家用的更高级的手套啊，然后呢。特别重要的事情，更得要戴口罩，盘古，裕达的厨师全部是戴手套，戴口罩做饭。否则饭绝对不吃，绝对不吃啊，开吃了战友们，这是我给大家做的，中不中。哎呀，这戴着口罩没法吃饭的，戴着口罩没法吃饭啊。唉呀，就这么简单啊。
哎哟，我的天哪，战友们，太遗憾，不能把这种感觉发到你们那里去，太棒了，太棒了，太好了，唉呀。这个面的味道哦天哪，真的战友们我没法向你们形容。哇花卷。
我最讨厌的放这个，这个店的非要放这个，还有这花卷啊，哇。Wow.Wow.
Wow。木兰传奇来了，文联6号，文兰：郭叔你好坏呀，灭共的海南，兄弟姐妹们，我今天做了火腿的时候吧。昨天我是坐着吃的时候给他们船长副船长吃，没有大家都吃。然后每个人都是好吃得不得了，他说郭先生能不能再吃你做的饭，你说人家也提出来了，我这人我说好明天给你们做。很快啊，一个多小时，8:54, 我是6:30，不到一个小时就做完。你看。木兰传奇馋死了，哇项羽，擀面杖子，兰陵美酒，兄弟姐妹们。
哪天你们一定要吃我做的饭，真的这饭，所有给你保证，你们喝过的面和我做的饭完全不一样。再好的西餐和中国人的饭是没法比的，哇嗯，真的是没办法比。对了，你说让一个几个亿的船主老板给做饭。大家看了羊肉，唉哟。改一改，嗯，他就是羊肉，还得有弹性，还得绝对的烂，烂了就不好吃了，还没有弹性。我爱吃那个这个羊肉啊，就是西藏人啊，做那个那种水牛肉的感觉，你看这个你看这个来着，干煸出来，哇，完美。加入花卷，芝麻盐面花卷。
你看这个。无语，常山赵子龙，明邵任。兄弟姐妹们，做饭的诀窍时间，热度，还有把什么料和什么饭拌一起。
你这种饭你如果配不好料的话就完了，彻底完了，三四个文雅，小乒乓，存在主义咖啡馆，东游记，TV搬运工啊，坚持，灭共海南人，野心家，文晶晶，太好太好，这大花卷我的娘来。这得有10个面包的量，我的天哪，太大了，嗯。
嗯，嘴巴怀孕了。山东花卷，盐面，多层，看了没有？哎呀，不然你看着。
你看那个肉干出来了，一咬有弹性，嗯。香浓四溢飘到我这里来了，又香又有弹性。昨天晚上。一个美国朋友啊，就说那么多年我给他说过。
和中国的艺术家结婚那个，长岛的美国白人女孩儿。结婚了快30年了和这位中国朋友啊，昨天我们中间聊天，20分钟后讲了一句话，讲的特别好。我说你们俩的婚姻，我老等你离婚，啥时候离啊，他说离不了啊，我说为啥啊，中美婚姻。一个美国女孩能维持那么长时间，秘诀是什么我老问他，他说mails你问了一百次了，你老希望我们俩离婚了。
他讲的很关键的话，他说到现在为止我只要自己出去旅行。第3天我就想我家里的饭，不到一星期，我看我所有身边的人都没有我老公好，她说我我这个老公从来没有批评过我，他生气就拿眼睛一直看我。弄的屋里动静大点就叫生气了，我从来没看过一个中国男人，像他一样会做饭。
会雕塑，会艺术，每天2~3个小时看书，上网学习，没见他嘴里骂过一个人。但是我更没有看过他把钱，从来没见他说多少钱，他几乎不带钱，但是他一生挣的钱卖了那么多艺术品，百分之 78都捐给别人，从来没有告诉任何人他捐过钱，她说最近这个疫情到来，他说他买了好多东西，就在这周围放在那里捐了，你说这男人谁不爱呀，我说我都爱，是不是？
他的好多雕塑艺术品，我收藏，会做饭。太好吃了。男人的强大绝对不是嘴巴上，也不是肌肉上，是内心和思想行动力。和你善的力量。
太好吃啊，停不下来，停不下。这饭停不下来，这汤这美味。无敌了，中国的文化我觉得饮食是最牛的，最后一个中国的哲学大师顾忠山老师，在台湾逝去，他有一句话很精彩。学中国哲学从中国饮食开始。
一切都已经开始，太美妙了，我是大姐但不是天津的。Farmer Arthur, 好，手扶拖拉机，黑水神。唉呀，嗯。
怎么画面不行是你的网络有问题，画面很流畅。太美了。3601，你喝点水吧，国内的战友麻烦了，睡不睡觉啊，吃不吃饭呢？
这已经不能算早算早午餐。我这个船长都干了30年了，我这也是他第四五个船主了。从来没有见过一个船的老板给船员做饭呢，听都没听说。同舟与共啊。Lady May的logo.，兜兜布，好性感啊，郭叔厨艺了得。
4库全书，存在主义咖啡馆。哇，咱们现在这个GTV简直是火大了啊，这个盖特深受欢迎，GTV的效果深受欢迎啊，先来我没发现，我就1万9千100。
听到了吧，疯了大家快吃，开始抢了，千万别抢啊。唉呀，昨天我那位战友，咱们的朋友啊，我们都是朋友啊，这个跟他老婆聊天，我老婆在开玩笑，我知道你俩没离婚。中美的关系未来就有希望，唉呀，他的孩子特别特别好，讲流利的中文，流利的英语，非常爱中国，非常爱中国，爱中国人民，这个很有意思。唉呀，很有意思啊，你说这样的婚姻，他到底该爱中国爱美国呢，是吧，爱中国爱美国你说。
什么祖国呀，什么爱什么，爱你的祖国，都是胡扯蛋的是吧，我很多年前就告诉他，我告诉他的孩子，我说你爱谁。爱哪个国？我告诉你，哪个国家文明，哪个国家让你安全，你就该爱哪个国，我说不存在你爱你姥姥的国。还是爱你爷爷的国，我说对待中国人共产党老是宣传说爱国啊，什么爱一个什么什么，你的祖国胡说八道。如果你的祖国是个魔鬼，你第1个就要把他灭了，哪个国家文明，就爱哪个国，还有哪个国家不是集权。你就爱哪个国啊，这就是什么分辨善，恶的分别，我说如果你现在你的姥姥国和你的爷爷的国。如果你姥姥的美国是个极权国家，你爷爷的国，你姥姥的国是美国，你把美国灭了，你搬去中国，爱你姥姥。你妹的，你姥姥都多，如果说是中国是极权，你应该灭了中共的，你你老了你你爷爷的国，。爱你美国佬佬的国，很小我就这么说，所以昨晚他告诉我说文贵，我们全家感谢你这么多年以前。
你就告诉我的孩子，特别是1998 99年，我们老在一起，他说我们的孩子现在只要谈到什么爱国主义，他就抛出他的爱国论，我们只爱一个民主，自由法治，以人民为中心的这个国，他说如果让我的爷爷啊，我的姥姥说中国共产党还是中国任何政府说是以人民为主的人民选出来的。我就爱我这个爷爷，我爸爸的那个国，如果是美国人呢，是一个集权啊，是一个独裁政府啊。拿坦克压人民的
我第1个就是美国的敌人，我去爱中国的国，不爱美国的国，相反现在美国是一个以人民为主，啊民主自由的国家。所以就说我爱一个以人民为主的，这里面没有对错，没有黑白，只有两个区别，是以人民为主的国家，还是以善和为恶的国家，按善的国家，啊，去打一个恶的国家，爱一个以人民的为主的国家，而不是以某个家族某个人集权政府的国家，就这么简单。
对不对，所以说昨晚上跟我聊天我很开心，我很开心啊，这就是对了是吧，人生在世你要搞什么是是非，什么是对错，共产党瞪眼说瞎话，什么你要爱你的祖国，谁是祖国呀，昨天我们在曼哈顿的好多同事，包括王艳萍，给我发信息，他说在我人生最为难的时刻，曼哈顿收留了我。啊，在这个整个纽约大街上，雷霆雷霆一天不断的雷鸣般的掌声，在为大街上的急救车。
惊啸而过啊，为他们鼓掌，为医护人鼓掌，纽约没有强制你呆在家里啊，大街上几乎没什么警察，全靠自愿的。没有共产党的红袖箍打在地上，人家看病也不行，下去买菜也不行，所有人都下去买菜，都在超市啊，曼哈顿的公寓里不可能储存一两个月的食物。大家很自觉的去排队买菜，然后回家都很自觉的，没有人说你，你到楼下去，你像公寓里我的其中一个这个这个朋友的孩子，说叔叔我到楼下的时候，每个人都主动给我开门，不让我开门。
我说为什么说你不要开门，因为我们戴着手套啊，我们你就不要碰那个门了啊，别增加传染，我来帮你开，买了东西回来，人家把门打开。说你不要摁电梯，我来帮你摁。上去以后说你下去，你开门以后一定要记住啊。把东西放那，你开门，这个时候才可以，这个过程他到超市到回来到他的公寓，到他里面，没有一个人让他碰门的，可不是中国的红袖箍一顿乱揍，另外一个孩子说他我很不舒服，量体温下去，人家下边说哎哟，量体温先给他量，然后联系医生，说你得等20个小时都等不了，他说我建议你，既然你不舒服，万一有怎么办，他说你回到房间。啊，你随时给我打电话，我我替你等着，然后留我的这个号，啊，不要打扰你尽量休息，结果是人家去查了不是这个冠状病毒。就是感冒，所以说亲爱的兄弟姐妹们，这叫本质的区别，就像我们的食品一样，我们做的饭外国人爱吃，它的本质上我说我们是热的食品，你们都爱吃凉的，第2个我们是把这个饭做熟以后我们在乎它的味道。在乎它的观感，还有一个主食和肉食和青菜和汤均匀的搭配是几千年文化留下来的。中华民族身体是非常好的，又是长寿健康，日本食品流行全世界，我所有见过日本有钱有势的没有不吃中国食品。，啊，这就给大家一个证明，好东西你不用，不用吆喝也做些好东西。坏东西，你吆喝再多，最后它还是坏的，而且中国食品证明了一个问题，让我们大家更看到了一个新的希望。
那就是中国人的文化在西方得到尊重，其中一个就是中国食品，但是任何老百姓很少人能去到那个钓鱼台。大家记住，我所有外国朋友，政府官员，去过中国访问的，去钓鱼台吃饭没有回来不骂的，任何中国人去过钓鱼台之外，就做中国共产党是他最土的最流氓的最下烂的就是中国文化是最大的侮辱的一个政党。就是一帮土匪流氓，low到不能再low的人，你去钓鱼台吃饭，不管啥菜，旁边有三种面包。都有牛油，然后中国的铁板烧旁边还有牛排，铁板烧牛排，然后中国的茶叶。还弄的英国红茶，不要脸，英国人喝茶喝烂死了，哪有茶放糖的呀，跟中国人喝红酒换可乐是一模一样的道理，英国的红茶，美国的这个这个牛排，中间还得穿插着日本的寿司，这叫钓鱼台的饭，你都没法吃。那寿司就跟死人的肉不能吃，那面包就是我们在农村里面烤的那个，啥都比它好吃，糟践了中国的文化。
所以你看钓鱼台，你你看看那个中南海啊，他就是对门啊，叫中央警卫局叫南院啊。那个食堂里面什么虎鞭啊，狗鞭啊，鹿鞭啊，就是鞭多，到处是鞭。所以说那里面东方红，太阳升中国，出了毛泽东，结果大家这样发出来了啊，那是一个山西流行的歌，是一个妹妹想哥哥，是一个原唱的歌曲，啊，还有一个就是进了北京城一个女学生的流行歌曲，共产党所谓神圣的歌竟然来自于男女之间互相思恋，讲精子讲卵子的歌，中国老百姓几个错。糟践了音乐，糟践了中国的历史和文化，中国人是70年毁大发了，历史被断了，文化被断。我们被断了根啊，你们听他们吃饭的声音，听到了听到了吗？兴奋的哇哇，这个装不了啊。一个小时就让他们永远的爱上你，这就是我郭文贵的本事，这是我们每个人都能做到，我们中国很多男人。
你知道在美国在欧洲有好多人，我意大利米兰的好多朋友是女的嫁给中国男人，他们很多人流行，包括西班牙嫁给中国男人。但是所有人都烦中国共产党，啊，不是开玩笑的，大家千万不要看到那个人一天吃了饭。最后排出了一点屎，只盯着屎，听着就像那个曾红这个孙子，还有那个郭宝胜这个孙子啊，还有什么吴建民这帮孙子还有原来欺民贼，还有庄烈宏这个烂仔，啊，还有这个英提的烂仔，完全和他根本在中国他也不懂，他到了。
外国他崇拜的不得了，他也没这个能力这个鉴定能力他也没这个舌头，所以说我以中国文化为荣。爱什么国，爱一个让你以人为主的国，不管是哪个啊，这就是我今天说的，那是伪概念，什么祖国，没有。什么叫祖国，以人为本的叫你的祖国，让你安全，给你未来的叫祖国，让你愉悦的叫祖国，要你的命的啊。杀害你全家的，强奸你家人了，那是你敌对国，这里边根本不存在开始和结束，只有1个，让你安全让你有生命的就是你的祖国。
这就是今天，俺文贵胡说八道，中不中，哎呀，表演完了，你说我来这个。G TV上看我俩真好看呢，我这如果睡觉能让我看着GTV，嗯，我也愿意，是看自己又真实。全是真实的颜色一点也没夸张啊，你看这船是吧，是吧，看着都很真实吧，很真实的战友啊，颜色都很真实。相当的好呀，哎呀妈呀，这会那么多人在线呀，GTV很清楚，g TV的盖特，GTV的未来了视频和信息市场，还有GTV的未来的支付系统，大家记住一定会震撼世界，文贵这个脑子里边的创造的东西是大家想象不到的，我当年裕达国贸饭店五星级饭店开业，一天3000块钱，有时甚至800块钱，我们裕达大堂里，而周围民山寨的村民。都拿了，到这来了到沙发上，晚上去沙发上，躺着会免费吹空调，拿着凉席的到大堂睡觉。
全傻眼了，3000人民币，裕达的红辣坊是全世界最牛的意思，5000万装了一层楼夜总会。里面没有小姐，一天几百块钱，最多也是一两千块钱啊，大家全傻眼了，说最多两个三个月，所有人都知道，大家别忘了。裕达当年全是写字楼，后来建设中间又改成一半是一半是写字楼了，最后是文贵创造了裕达一卡通。哈，咚一下上去了。从几千到几万几十万到百万，而一卡通一。
一下子几个亿，几个亿啊，当时阿九几年几个亿很大的钱了，你看到现在裕达完全啊，没有任何衰老。更加成熟的屹立在中原，所以说进了裕达，到了欧洲，出了裕达还在郑州啊，所以说这个裕达太厉害了，很多人当年写这本书，郑州招谁惹谁了啊，大家都骂河南人的时候，就是以裕达一个方面，还很多人说裕达是一朵玫瑰花。插在牛粪上我不这么认为，中原文化的核心就是禅中，不是什么洛阳九都啊。开封古城，胡扯，
我觉得那是河南的耻辱，恰恰的河南最核心的就是禅中，很多河南古都啊，河南1亿多人口啊，把河南也是一样，国内一般种族主义者地方主义者，把河南的一点吃饭的美好，一天拉一次屎的味道，拿出来，天天嘴上喊着吹，就是歧视河南人，很多人根本不懂。河南才是中国，黄河文化河南山东是中国，河南山东，山西，陕西，当时东北叫夷蛮之地。
广东叫夷蛮之地，南蛮子，东北的杀人放火啊，南方是蛮夷之地，对不对呀？那才是中原，结果骂老祖宗，天天骂河南人，你要脸不要脸，懂个屁呀，这是共产党进了中国以后最最可怕的事情，拉种族仇恨，拉地方仇恨，然后制造矛盾，贬低河南人什么时候开始啊？文化大革命前。大跃进啊，昨天我也是晚上跟那个另外一个朋友聊天，他说文贵你得告诉我，他也原来也是在清华大学的。
美国去清华大学的访问学生，你告诉我你怎么形容今天的习近平王岐山对世界的经济的诉求和结果，出自什么心理？我说你美国人不懂我就告诉你啊，中国有第1次大跃进，什么时候干的，知道吗？第1次大跃进就是文化大革命。一九五几年到六几年，中国死了几千万人啊，这个水缸里能养牛啊，这个井里边能养千头猪。亩产万吨粮，亩产千吨粮，15年这个超英20年超美，这个中国几千万，这是天下最荒唐的谎言和笑话，全国全民族全跟的上，结果是共产党的毛泽东在中南海天天跳舞和周恩来啊，天天整人。与天斗与地斗，与人斗，其乐无穷。斗着斗着把国家斗残了，第2次大跃进就是中国的改革开放。什么时候，美国人签了WTO，中国经济体飞黄腾达，中国人怎么了？中国人把所有的大自然全毁了，把山河和河毁了，把人民的思想和文化宗教信仰的全毁了，中国只有一个钱。
卖掉了祖宗，卖掉的历史，卖掉了文化，卖掉了健康，卖掉了未来，卖掉了天，卖掉了空气，卖掉了水，卖掉了土地之下几千米的污染。中国我说中国的文化，话，所谓的繁荣是中华民族的灾难呢，这叫第2次大跃进。经济飞黄腾达了，每个人有房子有车，你能吃房子，你能吃车吗？房子车子是让你生活更美好，更健康的工具。房子，车子让你成为房奴，车奴，让你更不健康，污染至极，这不是灾难吗？而且这在改革开放前，2001年签WTO之前，全世界都在警告，共产党还是要发展，这叫经济大跃进，造成灾难环境后果，人心沦丧，第三次大跃进。十八大后，中国要征服全世界，习王政府在中国开展以贪反贪，以黑治国，以警治国的新时代，然后创造出了20252035 2049的所谓两个百年计划。一带一路，然后称霸世界，跟美国讲叫新型两个两国关系，以及世界多极化，叫共治，然后大量往外派兵。然后大量的来这个世界搞政府搞渗透，BGY蓝金黄，最后要把香港。完全拿回来撕毁协议，要干掉台湾，双龙计划，这么一开始我说这是第3次叫政治大跃进，要征服世界了，人民币要成为全世界货币了，啊，要是中国产品要征服全世界了，然后用病毒开路。叫Ccpvirus，这叫三次大跃进，这就是中国我们中国人被共产党虐待的大疯狂。我说没有第四次了，我总结的中不中。
就这一段话，能能整明白啊，能想明白了你就赢了。你就厉害了。所以说战友们，什么概念？什么太棒了战友啊，谢谢你的夸奖和掌声。总结太好了，我那个朋友兴奋的，说能不能一个月一次给我们这样的通话，他说我这个我要马上在我们美国人里边开始说三次大跃进。我真没时间，我真没时间，说实话有战友问郭先生你在吗？然后我那直播不灵呀，我就不敢回话，我一回话就接着接着就没完没了了，但是我有多少人要回话，为意大利的朋友昨天。这个意大利的朋友昨天哭的一塌糊涂，是我们盘古欲达的家具供应商之一，特别爱中国。你都不能想象一个意大利的女人爱中国爱到什么程度，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1090/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1090/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好了，我们今天就不等了，反正这里能直播，我就在这里跟大家聊一聊。
实际上今天呢，战友们没有什么太大的事情，今天是星期六，以往文贵都直播，所以今天呢，我还是直播一下，特别都是国内的战友，都是希望星期六上午，因为纽约时间，他们是晚上时间，因为星期天他们好一点，所以他们希望我直播。
今天我有几个事情，我希望跟大家聊一聊吧，叫乱聊。昨天晚上真的是，直播完很兴奋。但是兴奋完以后，就面对现实的时候，这心里面很难受。
大家都知道，纽约每八分钟，每八分钟啊，亲爱的战友们。每八分钟死一个人啊。意大利是几分钟死一个人，西班牙是几分钟死一个人。现在澳大利亚还好一点，还不按分钟算。
我突然间昨天想起来二月中的时候，我们武汉的战友，很不幸他现在也染上了CCP病毒了，当时他跟我的电话中说得非常清楚，他说，七哥你知道嘛？我姐姐告诉我说，他们那里现在报告的数字是每一分钟是死一个人。大家算一算，纽约每八分钟死一个人，一天死多少人？一千多个人，那要每一分钟呢？一小时60个人，24小时，当时仅仅是他姐姐那里报告的。
他姐姐是当地的，就是民政机构的这么一个负责人。他姐姐劝他说，你赶快走啊，能跑出去就跑出去。那时候武汉已经是这个戒严了嘛。他们还是有办法的，家里还是很有实力，但是他选择了真的不离开，他姐夫也有办法叫他离开的，他真的没有选择离开，最后他真的给染上了。这我们太多背后的故事和战友了。
当时一分钟一个的时候。那样的事情已经进行多长时间了，战友们？大家想想那个时候已经是多少？你想想该战友们！那时候一天按照这个说法的话，一分钟一个人。一分钟一个人啊，一小时60个，十个小时就600个，一天一千多，那你想想就那一个地方。就按那一个地方说，武汉死了也不止5万人了。
这是多么恐惧的事情，战友们。所以昨天我就在想，全世界现在论分钟死人。我们很多战友看到爆料，我们有没有想过这是个什么样的时代呀？战友们，这是个什么样的时代？我们能用恐怖、能用人道灾难一句话就把这事儿给带过去吗？不是那么回事儿，真不是那么回事儿。
昨天凌晨两点多钟啊，咱们一位老战友跟我通话说：文贵啊，看这些人走到地方了，没有青烟袅袅。我说，是的，都去八宝山了，八个都到了，不是四个，但是炉子没开呀，这八个人又活着回去了。这八个人是都到了八宝山了，但是这八个人都回去了，要留下来两三个，三四个就好了，是吧？
前天他们去植树了，本来以为植树能留下两三个人呢，结果一个也没留下。
这骇客，简直太疯狂了，骇客现在骇客太厉害了，这数据简直是！livestream说现在我们正在遭受巨量的攻击，说随时可能断啊。这几天真的疯了，我觉得共产党真的疯了啊，真的不想让咱直播，是真不想让咱直播呀，能感受到共产党不让咱直播的感觉啊，非常远的恐怖，但是我们还得坚持直播是吧？
这八个人到了那里去。没有被青烟袅袅，那个不锈钢的炉子8341号也没有被启动，但是我觉得时间不会太长。我就等一句话话，行了！中了！我们爆料革命就有巨大的变化，不会说，就这一刻都赢了，会有个质的变化。我深信会的，我非常坚定会的，战友们！
同时这位朋友告诉我说，文贵整个现在，整个是宣传口24小时工作。就每四小时就有一个叫靶向型的新闻，这打靶一样，放一个靶子，靶向型的新闻。
现在在全世界，大家都看到了，全世界洋溢着中国人的春风，在全世界洋溢着中国人的春风！就是这纽约也好，意大利也好，西班牙也好，这死人都属于春风，中国的春风给吹死的。你活该死。
在国内，各省各大市都在全力的。歌功树德，为习近平塑造灭疫英雄的雕像，给公检法树碑立传。
而且现在全中国就像我们春节前说的，生意最好的是火葬场，卖骨灰盒的还有墓地。咱在两年前咱就说，中国的养老产业，还有这个墓地，还有这些骨灰盒，殡葬行业。都是王岐山家控制的，所以说这王岐山家真了不得啊，这姚家都了不得。
你活着赚的钱到老年时候全要到王岐山的姚家去。然后到你死的时候，从火化到骨灰盒到墓地又是姚家。其他的还是几个中央领导家，原来孙政才给曾家搞了一大块儿，曾伟就是搞殡葬业起家的嘛，是吧？大家都知道。
承德还有北京这个边儿上的几个大的墓地，殡葬的那几个公路还有火葬场都是早年曾伟搞的，九几年搞的，最大的。当时孙政才就是在承德帮助曾伟搞了一大个山啊，搞了个公墓的墓地，豪华的墓地，才得以提拔，这是曾家提拔的人啊。
但是咱这位朋友也给我特别明确的说，文贵，你能想象吗？他说我旁边的邻居告诉我说，好的骨灰盒有20万一个的骨灰盒。墓地有40万到80万的，还买不着，还得找关系。更夸张的是，现在是抱着骨灰盒到墓地不让哭。
中国人历史上是最忌讳的，天塌下来你得让人家办，这个所谓的送行就是这个丧事儿，白事儿，得让老百姓吹唢呐。让他尽情地办，有火葬有土葬的改革，但真没有说不让你哭，这在历史上还没有过。
现在到北京的火葬场，去拿骨灰盒都要晚上的拿，分距离拿，定点儿拿，不允许一咕哝，你想来就来，都得岔开时间，
武汉就更不用说了，武汉市稀稀拉拉的在广场那些人，你看到的那都是已经给你安排好时间了，让你错开了的。到拿骨灰盒不准哭，不准问，说这骨灰是怎么回事儿啊？你怎么确定是家人的？不准打开，不准问不准哭，然后想办法找墓地，墓地贵的要死。等到了墓地了，不让哭，清明节呀！
我听了心里太难受了，特别我们山东老家。当地的官员不允许一年一度的清明节给家里过世的人和列祖列宗，去焚纸，烧香，大声的哭。我老家这个要不哭是有问题的。老家要到坟上不管如何，要拍上腿要哭上几下，有没有眼泪，你得拍腿哭几下。哭不了，不让哭。
哎呀，这也是让我吓一大跳啊，这个怎么死，你说了不算啊，死了以后你还得不算数，你不算数完了，买骨灰盒，你家人多少钱不算数，然后墓地给你涨个五倍，十倍，你还不算数。到了墓地还不让哭，还不让拍照，还不让录像，这是什么年代的事？
我们老家聊城，正在全力准备所谓的按需分配 ，准备实现共产主义了。按谁的需要，不是按你的需要，是按党的需要，分配你几个鸡蛋，分配几块肉。
然后我收到了全国大量战友发来的内部文件，江西、宁夏、锦州、辽阳、沈阳。各内部领导已经说，怎么样接下来计划性供应，供销社供应， 现在不叫什么粮票叫消费券，在全国悄悄地实行。
然后现在储存粮食的已经不是老百姓了，现在储存粮食都是当地的有头有面的人，牛人。我本来该四川，找了12吨粮食，另外一个60吨，都想好，都卖给我，挺好的，四川的，结果说了，郭先生给不了这么多了，只能给你1吨到2吨，因为当场的官员都要，我们瞒不过去。现在给你拉都拉不出去，粮食属于查的，战略物资，不是口罩了，战略物资。整个都是在抢粮食。
所以当时听了路德，当时备粮的，全得救了，不听路德备粮的，现在倒霉了。
还有更滑稽的，口罩。现在是全国各地什么人都造口罩，大家可能大家去问一问，红星二锅头厂就是北京的就是原来潘石屹买那块地，北京红星二锅头，北京二清局的，红星二锅头过去的一帮人，现在在北京在撺掇着造口罩，说造量巨大，到处找人卖。
昨天我看到这个网络上一个小视频，一位女士试这位口罩，口罩，打火机，打一下，隔这会一吹就灭，假口罩，吹不灭就是真口罩，我一开始用那点雪茄打火机，我怕不行，我又找了那火，照吹不灭，我们的口罩绝对是最好的。我担心这一个假口罩就害死一家人。
那在国内什么情况呢？那跟着红星二锅头的这帮人，搞假口罩的，其中一哥们儿跟我说，他说你知道吗？我们发大财了。我们的口罩现在，他说次品2块钱1块钱卖一个，好的3块5，就这差不多的，真管用的，大约10块钱到15块钱。 成本大家知道非常便宜。我说你们都是假的吗？也不是，有些有真的，有些你能碰上点真的，有的就是假的了，真假混在一起。
我说你知道这会害人吗？他说都是民工、老百姓，他们半点、一点点不觉得这是坏良心不好意思，没有。觉得中国民工，像杨改兰，像我们草根就该死，你需要戴什么口罩？对不对呀？ 我说你们都戴什么口罩？他说我们都是原来备的，3M，N95。她说我闺蜜还从澳大利亚给我寄过来的N100。
战友们，这种心态大家说的，多么的平淡你看我说的，你听着多自然！就好像说人家天边的事一样，跟咱们一点关系没有。你知道我现在想什么吗？
我怎么就知道这个王八蛋卖的假口罩不会被我家人给买了呢？我怎么就能保证他们买的假口罩没被我的员工给买走呢？我的员工买这假口罩，我能想像我的员工家人他们都想省钱，那不就完了吗？你找谁去啊？你就是找着了你又怎么着他呢？而且一死可能就死全家，这是什么世道啊？！
人好好的就为你图个 1块钱10块8毛的，我得把你弄死就卖你假口罩，你死了还不让你家人认骨灰盒，不认骨灰，骨灰盒钱你说了不算，然后拿骨灰盒不让看，不让确认里面的人是谁，拿骨灰盒不让拍照不让哭。然后要去墓地，给你涨10倍，到了墓地清明节了你也不能哭！
进去怎么进去的大家知道吗？现在墓地连烧香都不行，现在拿一个花，他们告诉我，你说什么？就拿一束花，里面很严，查，检查，什么热枪，探枪？还有这个什么三关，到墓地去，我不知道他们担心是传染给墓地里的那些死去的人，还是担心传染给看墓地的人，全中国都这样大家可以去问问去。不准上香，不准烧纸，然后不准哭，不准拍照，就拿束花，大家捂着嘴，吭哧吭哧走了。
我三年来爆料，我一再说的是中国人活活不起，生生不起，生了孩子养不起，养起孩子上学上不起，上起学考上大学考不起，考上大学你也上不起，考不上大学你又活不起，然后到中间结婚你又结不起，有病病不起，死了死不起，埋埋不起，现在埋了哭不了，你说这是什么王八蛋社会？这叫中国的春风吹遍了全世界，这是春风真够春的了，这种叫床的声音已经把全人类的人都毁掉了。
我真的很难相信看到全世界全中国《人民日报》大红字写着，“中国的春风荡漾着全世界”，这种不要脸到这种程度，然后全中国的海外的媒体大肆的宣传，习近平就是当代的伟人，王岐山就是商鞅在世，这个范蠡在世，国师。
现在全世界都不想跟美国了，美国现在什么又写了，美国有七条也是，这个组织不力；口罩没有；资源没有；愚蠢；内斗；对老百姓不负责、耍横、傲慢什么玩意列了六，七条，反正美国这个国家完蛋了，全世界将抛弃美国，全世界就认为只有跟随中国了。中国现在这个灭疫、抗疫天下第一，充分的体现了习主席是天上之神。王岐山也是天上之神，可能二郎狗神，什么神咱就不知道了，都是神，拯救了全中国人民，全中国人民这是太荣幸了，全世界人民都不跟美国了，都要来跟随中国了，都在想办法推中国你快当世界老大吧，你不当这世界就完了。这叫你要想抗疫灭疫要学中国，然后中国春风荡漾去了全世界，然后美国七条烂的不行了，天天死人，整个灾难之中哭爹叫娘到处抢东西。
我刚刚推荐大家去看二战的纪录片，咱看了德国那个 戈培尔那些不要脸的那种宣传，当时是造成二战德国人的灾难，死亡几百万，全世界也死亡几千万，日本也是那种几个航空母舰打没了，山本56，东条英机还告诉我们打赢了，美国人的航线全灭了。
大家不知道这个谎言、宣传是独裁生存的，它是最重要的食物！一旦戳穿了独裁和恶魔的谎言，他基本上就没有生存之地，无论是魔鬼，无论是独裁，还是极权，靠的最核心的手段就是愚弄老百姓，就是虚假和欺骗，这就是我们爆料革命所提到的反对以假治国。
从二战我们看一看，希特勒但凡任何一个谎言被戳穿，德国人就不会遭受那样的危机，就不会差点给灭国了；
日本人但凡当年能看清东条英机和山本五十六的野心，这个国家也不会遭受那个灾难，做那个愚蠢的行为。
为什么英国人和美国人赢了，说实话，全民说实话，大家现在都在面对着一个一个新闻好像跟你没关系的，战友们，所有这些假话都跟我们有关系，这个假话造成的危害，一个一个绝不亚于一个核导弹。
我的一个老同学，东北的老同学，是长春一汽的，这有四五年没跟我联系了，跟我联系上，跟我聊两句话。他说我们厂现在加班加点在生产，文贵呀，我也看了你几年视频，一开始我觉得你是个英雄啊，我甚至觉得我都想跟你了，但是最近我要跟你说一句，你输了。为啥呀，我别说他名啊，跟我说说我咋输了，我特别想听听，你多指教指教。
他说你看，这个疫情开始到现在，确实湖北人民付出了巨大代价，他说，你说死几十万，那不靠谱老七，他说死了也就十来万人。不行，我得平静平静啊，这事我不能骂娘，骂我同学，我得平静。我今天直播以前呢，我怕我冲动啊，我真的是，得让我平静平静啊，我得转移转移我的心情。
我为什么要转移下我的心情呢，战友们，说实在的，我这个同学这人特别特别好。我们原来家人，一到东北去的时候，他开着车，跑里跑外，接待，吃饭，从没向我伸过手，从来没有。当年我在东北的时候，我们家特别穷，我当时去，他很早他们家就父亲被平反，就返城了，那时候人家地位很高，但是呢，那时候人吧，你在农村的人，被下放的地方，从磐石，红旗岭那时候再去都让人家很烦的人，你知道吧，脏乎乎的也不洗个澡。到人那去，还跟人家到食堂去，还跟人家混碗饭吃啊什么的，人家都不愿意见，但是我一说我去了，人家家人包括他，后来他太太啊，给我很大面子，带我去洗个澡。因为那个时候东北那个地方，都是黑泥，你说我们三个月五个月不洗个澡，你说那个鞋里面都是放点玉米芯来取暖，那脚上那泥都皴了。你泡一天两天泡不下来，谁让你上家去啊，上家去，上人家楼，那楼是多高级啊是不是啊，那楼上去，脱鞋吧，都是泥，不脱鞋吧，你不能穿着鞋，那东北那个黑稀泥我是真不喜欢。我到了外国最大的感受，外国走到哪去，有山有水，它没稀泥，就中国东北那个稀弄啪嚓的没法干净。人家，老七进来，没事没事，然后呢，带着我去洗洗，还帮我买那种那时候咱们东北人废旧的军装，还给我弄两套军装，大概三块钱，两块钱，军装，穿上，洗的虽然不干净，但也泡了半天吧，也泡一些皴下来。所以说，这对我是很好的，我很感激，就我这么成功以后，到东北去，没跟我伸手要过一分钱，我给很多人买了房子啊，买了车啊，买了几台车，他从来没有过，从来没有，我很尊重。
他说这个武汉人，他说没有几十万，老七，没那么夸张，更不会到百万，十几万是有的，我平静了半天。他接下来告诉我，他说你知道么，某某某，咱们同学的妈妈，这回疫情死了。他说这老太太也是老看你直播，但是最后一分钟，被扇呼着去做义工去了，这对我更是刺激。看了我那么多直播，还被扇呼去当义工去，他说，到那第二天下午，她感觉不舒服，她就回家了，回家以后大概不到一个小时，就把她给弄回去了，弄回去以后大概十几天，死在里面了。我那位同学到现在没去拿骨灰，他说他不能确定那是他母亲骨灰。
大家不要忘了，在武汉，很多东北人，很多吉林人，桦甸的，磐石的，很多很多，四平的，榆树的，很多，梅河口。这又告诉我说，为什么我说你输了，文贵，我们现在厂子大量生产，我们厂也在做配件，生产移动式火葬场。我们今年超额完成了，我们两万件，现在我们做了六万件。
我说都零疫情了，你们做火葬场干嘛，他说这疫情还会反复啊，领导说了，这次是会反复的，有准备，但是死的人，绝大多数是老年人，或者身体不健全的人。我们领导私下说了，这是民族，人种，上天帮我们净化我们这个民族的一种方式，留下来的都是精英，死的都是球活该。
战友们，你听听啊，这是真正的共产党这个王八蛋的黑社会的声音啊。真希望啊，既然是放毒出去了，那把这些养着吃粮食的，白吃的，都弄死球了算了，这就他们的心声。
不要忘了，一汽这个地方是直通中央的。什么样的政策，那一汽是最早知道的，江泽民为啥去一汽，那是中国的重工产业，它本身就是军工产业。一汽不是商业，是百分之百国营，百分之百服务于军工。而且他们是秘密生产，都选的所谓的优秀共产党员。他们生产绝大多数的配件，然后把配件运到了上海去，上海组装。
你说现在全世界，荡漾着中国的春风，中国共产党的春风荡漾全世界的时候，平均三分钟死一个人，八分钟死一个的国家都在悲痛之余的时候，中国在大量的制造骨灰盒，烧尸体的焚化炉，然后在全世界说需要中国治疫灭疫的思想和战略，要学中国，然后大量的制造假口罩，然后大量的制造假药，然后告诉中国人你们回去上班，现在是零增长，然后这边开始造着焚化炉。
大家你们去看一看，靠近福建，有一个地方造骨灰盒的，你看看24小时工作，他们工作到什么程度了。骨灰盒从过去的所谓的硝化板，实木板，现在已经完全变成了那种木头压缩的，压缩板，产不完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1089/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1089/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 嗯，刚刚的这个我们现在有紧急的啊，就是希望多呼吁，特别是咱们粤语那个节目的战友们，向香港的所有的朋友们，还有社会的香港的港民们，任何人啊，拥有直接的，特别是被抓起来的孩子。被抓起了孩子，被虐待的视频和家人被威胁的信息，手机信息或者是警察对家人拿走的资产没有还，或者警察威胁的音频和视频，请战友们马上给sara和木兰传奇联系啊，或者路德啊。因为它仨是法治基金法制社会的董事，因为法治社会法治基金是这个公关就咱们叫游说公司的发起人，这仨董事提供的东西是有法律依据的啊，所以说请给这三人总是联系，由这三人整理完以后。请你们给法制社会法治基金，嗯这个这两个秘书啊懂事，max，还有丹尼尔，那么非常重要，因为现在美国国会和美国决策层急需要这个东西。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月3日与木兰连线</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1088/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1088/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
木兰女士：是不是断了呀，七哥，房间关闭了！
郭文贵先生：断了，刚刚崩盘了，回来了么？
木兰女士：喂，刚才断了，刚才断了。
郭文贵先生：现在就是他们的垃圾信息就在下面塞着，我一点就崩，这是咱们今天必须要解决的问题。
木兰女士：哦，那就是黑客，被黑客利用了。
郭文贵先生：黑客嘛，他绕过了防火墙，他现在正在听着呢，就像你一样，叫木兰，他加进来了，然后带着自己的DDoS包，啪，就扔过来了。我一点击，啪，就闪退了，就把带宽给你塞掉了。
木兰女士：哦，对对对，这些黑客真是
郭文贵先生：这些黑客是不像你那么可爱，不是木兰，你老是支持爆料革命，你老公生气么，他知道啥是爆料革命么？
木兰女士：他当然知道了，他知道。
郭文贵先生：是么，他支持么？
木兰女士：他支持呀，他也不喜欢CCP的，他经常说，他都知道是骗人的，他都不去中国，他不回中国的，都是我自己回去，他也不跟我回中国。
郭文贵先生：孩子也跟你回去么？
木兰女士：对，我女儿会跟我回去。因为她每次一去中国她就生病，去第二天就生病了。
郭文贵先生：当时那你嫁给日本人，你家人有没有什么意见，共产党宣传的仇恨日本，你家里人有没有什么说法啊。
木兰女士：没有啊，他们不知道，我没跟他们说。
郭文贵先生：你也是私奔的？你没有说都已经结婚啦？
木兰女士：我说的。
郭文贵先生：哇，你好厉害！
木兰女士：不是，就是一开始没跟他们说呀。
郭文贵先生：是吧，后来知道以后反对么？
木兰女士：没有。
郭文贵先生：啊，是嘛？
木兰女士：没有，他们还是挺喜欢日本的，挺喜欢日本人的
郭文贵先生：那说明你父母毕竟还是有教育的，毕竟是层次高，知道共产党是胡说八道，对吧。
木兰女士：没有啊。
郭文贵先生：嗯，可以的，可以的，接着刚才澳大利亚的说。
我觉得澳大利亚是目前解决这个疫情，应对的是非常不错的。政客我觉得他们醒的也比较快，本质看的也比较明白。还有一个我觉得他们现在整个这个澳大利亚的研究能力，生产能力也挺棒的。我觉得更重要的一点，很多人没有看到。澳大利亚的媒体是西方媒体里面醒的最早的，这就是这个媒体，太关键了，它最起码有一个不同的声音在告诉澳大利亚人说，这事儿不对啊，有人怀疑。
我们这个G-news在澳大利亚的传播啊，看上去比例不大，但是你看出来，最早澳大利亚很多人在看，而且这个跟澳大利亚人口比例那是很高的比例的，所以说你看澳大利亚跟英国比你就能看得出来，英国是老牌帝国主义，它问题太严重，太多政治考虑，不说实话，特别那些王八蛋媒体，太坏了，把英国给毁了。
最后呢，搞了一个这么一个，叫做恐怖至极的治疗办法，恐惧心疗法，结果把自己给弄进去了。所以说相比之下，澳大利亚很了不起了。所以说澳大利亚这回让我觉得挺意外的，这个国家还是有希望的
木兰女士：对，我觉得澳大利亚它跟着美国跟得很紧，就是那些措施啊，都是很快跟着美国，感觉应该是和美国的那个关系很近，那些信息互通很快
郭文贵先生：它当然很近，我觉得它比美国做的好。
木兰女士：啊，是么？
郭文贵先生：美国前期真的太可怕了，前期真的是，就是我们一直说的，相信共产党，你走进火葬场，跟着共产党，快步走入火葬场。这个美国一开始，很多势力在左右美国的上层，这就是美国呀。和澳大利亚一样，它民意，还有这些钱主，叫资本家们，这帮混蛋太坏了。美国完全没必要这么坏，应该比这好的多得多，这没办法，谁也解决不了，这次疫情会让他们醒过来。
另外你感觉在澳大利亚，现在排华的，和反华的，这种怨恨声音现在大不大？
木兰女士：我觉得不是很大，我没有感受到排华的，可能有还是有，应该是还是会有一点，经常这边会有歧视心的，但是这边对这种很严格的，只要发生的话，那些警察啊，什么的都是会来管的，就基本上没有，我没有看到。反而我周围的外国人的话，他会很关心得问你，会是怎么回事啊，什么的。
郭文贵先生：嗯，这就是西方的，有宗教信仰的社会。你长得有点像，中西不分了，你是不是觉得你是个洋娃娃呀，对你才这么好啊。
木兰女士：不是，哈哈哈，我一看就是中国人的。
郭文贵先生：是嘛，我看你有点混血儿的感觉，你这属于四川和北京混血吧，哈哈。
木兰女士：不会吧，没有没有，怎么会，我这是纯的，不是混的。
郭文贵先生：纯的啊，纯的比较好，但你的孩子就不是了，孩子是中日混血了现在，是吧。
木兰女士：对，但是也看不出来
郭文贵先生：那是，中日混血不太明显，比中非混血好的多，中非混血不一样，一下就看出来了。
木兰女士：是的是的。
郭文贵先生：木兰，你说你现在，昨天我看你推出去的那个G-news的那个排名，美国是排多少名，G-news在美国？
木兰女士：美国好像是300多名，应该是很高的了，那么多网站在美国。
郭文贵先生：对呀，太高了。
木兰女士：很厉害啊，我觉得，没有想到，很意外，而且才这么短的时间，好像才不到半年吧。
郭文贵先生：对呀，很意外，这是不可思议的事。班农是搞媒体的大家，他就觉得这是不可思议的，太可怕了！他就说嘛，为什么Miles你干什么事情都那么吓人！我说怎么吓人了？他说这个是不可思议的！确实厉害。
(此处郭先生信息有误，特此说明)
木兰女士：对，非常棒！
郭文贵先生：这就是战友的力量。你在澳大利亚，我还要请教个问题，就是现在你们市场里面东西缺么，你觉得？
木兰女士：市场里面，最开始的时候，前两周的时候，就是刚刚要大家呆在家里，尽量不要出去的那个时候。大家就开始抢购嘛，那段时间是比较缺，到处的超市都被抢空了嘛。
但是这两周好像又慢慢恢复了，恢复过来了，像什么米呀，面呀，这些基本的，包括卷纸也都有了，只是它会限量，就是说每位顾客这些只能买一个，一袋，一包或是什么的，但是基本上所有的东西都有。
郭文贵先生：那戴口罩的人多不多？
木兰传奇：戴口罩的人是比较少，特别是我们华人一般都会戴，但是外国人他们一般都不戴。
郭文贵先生：是嘛？
木兰传奇：对。因为这里官方的要求是你得病了才戴，如果你没有得病可以不戴，是这样。
郭文贵先生：哦…那倒是啊，因为西方人把戴口罩当作是很严重的事，首先就标志你有病了，或者你有其他问题。
木兰传奇：对对。
郭文贵先生：这确实是文化完全不同。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1086/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1086/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
OK, 亲爱的兄弟姐妹们，我给战友寄了很多口罩啊，我要叫大家试一试。这个到底是真是假的？啊真的真的。哈哈哈哈，真的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1087/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1087/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看看是外面啊，外面老冷了，外面老冷了，哎呀，刚刚直播完。咱们GTV感觉真好啊，真的是直播完以后才有个感受，就是说人家的YouTube呀，人家的平台啊，就像在一个豪华五星级饭店吃饭一样，你再怎么吃啊？他也没那么舒坦，没那么自由，没那种亲切感，刚才直播完以后突然有点感触。原来咱们自己的gtv就像在自己家餐厅吃饭，在自己家客厅嗑瓜子一样，舒服，直播完也不累。啊，还不累，感觉相当的好，哎呀，我现在看着纽约的感触特别多啊，遥远的纽约，你说每8分钟死一个人呀。我们该如何感激这个国家，感觉这个社会，我们应该为这个国家做点什么呢？希望美国尽快的好起来。太伟大了，太悲惨了，这都是共产党惹的祸呀，不敢想象每8分钟死一个人，亲爱的兄弟们，我们为伟大的美国为纽约祈福吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月2日GTV第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1085/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1085/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
很多人进不来呀，很多人进不来呀，进来的人太高兴了。没问题，用我的号直播，凌晨一点没问题啊。木兰妹妹回来了，被踢出去又回来了，不容易啊，你把你海航的股份分给我点呗，就不踢你了。
（测试发现Bug）
我这儿看不着网上打的，但是在iPad还有啊，还有网上打钱的。很奇怪啊，你看到没有，这简直是太疯狂，你看看这玩意儿。我在这儿没有，是吧，你看这没有，你看这大拇手指头还是钱，你这糊弄人吗这不是，战友们说了电脑版上也有。我再点一下这个message，什么情况这是，电脑版，iPad版现在你这个，真是服了。
天呐，我这已经订阅，在内测的时候已经13824了。跟Inty这个孙子还有那个库勒泰发信息说郭文贵直播只有几个人看，你说这孙子有多撒谎，这个inty还有库勒泰是我新疆朋友告诉我的说，是新疆人当中最坏的维族人，就是那种瞪眼撒谎，郭文贵只有几个人看。你大爷来的，简直太坏了。战友们别点钱了，别点那个钱了，别点那大拇手指头了，太难看了，老往脸上冲。
现在Inty大量的买那种僵尸账号，你说这人造假造到这程度，他竟然敢在推特上说我们的GTV花了几千美金。你这王八蛋他还是写程序的，不是你说我们遇到这坏人，原来跟我们当战友的时候咱没发现也没这样想，现在你说这人咋这么坏呢，这是人说的话吗？几千美金？Inty写一个GTV，你不给我写你是王八蛋，你给我写一个，你写一万个我都要。你瞪着眼撒谎，能这么撒谎，你要点脸不要呢。腆着脸给我要钱：郭先生能不能这个给我报销啊，500块钱的麦克风从网上搞什么众筹，最后是我这随便买，花几千美金。
就像庄烈宏这孙子，刚才我推出那盖特，大家看到了吧，咱们盖特盖文，我发出去那盖文。他的报销的有几分钱美金的都，比鸡腿潘还惨，真像一个爹的孩子啊，真像一个爹的孩子。你看他花了六七千美金，咱美东的战友，还不包含一个美东的一个撞车的，撞车的钱900美金，另给的啊，另给的，不含在七千美金里边。你说他是人吗？是人吗？这钱我估计他贪污了.
我今天我才发现，我们财务告诉我说这孙子哎，竟然开的账号是叫乌坎村，Wukan village，你说这要不要脸啊！还有乌坎村，你出卖了你的战友。战友都死了，你跑出来了，你带个小妓女跑出来了，是不是？结果是现在用乌坎村的名义开账号，敛钱。你说这王八蛋多坏啊！你说我做梦都没想过，压根就没想过，我知道这是个坏种，我希望他能改邪归正，但你做梦没想到人能坏到这种程度，就瞪着眼撒谎到这种程度，卑鄙到如此的程度！
你说香港昨天晚上人家其中的一个女士跟我联系的，她说：郭先生我家人全被抓进去了。她跟她妈妈被抓进去的，她妈妈被抓进去以后，第一件事儿把她妈妈保释几个小时出来的。进去（警察）问她妈，你认识郭文贵吗？你认识路德吗？你跟路德有什么联系？把手机打开，点路德，结果发现她妈妈根本不知道路德是谁。她妈真不知道路德是谁，但她妈妈知道郭文贵，是咱的绝对粉丝。这老大姐说：郭文贵我一直看他视频，我每天都看，怎么了？
最后警察告诉她说：最好你不要看，你再看郭文贵的视频对你没好处，郭文贵现在是人人喊打，是香港的敌人，是我们国家的敌人。她妈就特别倔，我不认为郭文贵是香港的敌人，郭文贵是香港的恩人。刚刚给我了将近7000个口罩，我发出去的，而且我见谁都发，怎么他是香港的坏人呢？因为她妈身体不好，把她妈也放了，保出来了。但这孩子在里边待的时间比较长出来了，问的所有的事情。
庄烈宏你造的孽你走着瞧，郭文贵要不把这账给你算明白，我就不姓郭。你记住我今天的话，给你脸不要脸，你个小人渣。我现在想想你在喜马拉雅的时候那个德行，那小撇拉子腿儿，你那个1米42的小个子，我都恶心的慌。我怎么能让你进喜马拉雅大使馆，还让你抽几千美金的雪茄，拿了那么多郭战装、郭战帽，结果现在我发现很多人要的东西你都没给人家。
他打着美东刘素英大姐（等）很多人的名字给人家要的郭战帽、郭战服，还有什么纽约顶郭啊，末代奴隶呀，一堆人，给了他一二十个名单啊，回头我把这名单找出来，二三十个名单给庄烈宏，现在发现他根本没给。
细思鸡腿潘这个王八蛋，列了一堆的名字，结果把所有的郭战装都在家里搁着呢。他要准备卖，你们发现吗？他想卖的，他作为收藏，未来要赚钱的。这是什么样的卑鄙嘴脸呐。爆料革命没给你要一分钱，给了你都是荣誉、都是知名度、都是现金、都是工作！郭战装、郭战帽给你那么多，结果你藏起来，你骗所有的战友。结果他还敢开个乌坎村账号，你说这个王八蛋什么人？
关键你出卖人家香港跟你没仇没冤的这些，人家是拿着命在为香港工作的，这是什么王八蛋呐这是啊？这是坏到什么程度啊？
我发现郭媒体有个好处啊，我在这儿看，我在这儿说，直接就过来，牛，郭媒体确实牛，确实牛。
头两天，我给大家说过，江苏安全厅向安全部、向政法委、灭爆小组承诺，决不让郭文贵的直播和关注数和阅读量超过YouTube，决不让超过四十万，这是他说的。
记住大家用时间来证明，看看到底儿我们GTV未来是有多少人关注，大家你们会明白的。你看这几天的动作了吗？吴征这个王八蛋这个绿帽子王到美国来所有的动作，就是因为两件事：接近六四啦，整个中国大地都在着火，那火可不是我们放的，也不是我们战友放的啊，是上天放的，霹雳神放的。但是我可以告诉大家，国内的火会越来越多。我就等着这个青烟袅袅呢啊，一直不来，他不袅啊，都袅到五台山去了。
国内的霹雳神们，能不能把火烧的离北京近一点啊，能不能把火烧的离人民大会堂近一点啊，能不能尽快让战友看到青烟袅袅啊，那八宝山新的火炉子那在那儿搁着那不锈钢呢，你不用用多可惜啊，霹雳神呐！
所以他们害怕了，接近6月4号了。再一个GTV上线，G-news的这声音。
今天，我们得到确切的情报，他们把G-news、GTV、战友之家还有路德这儿当成必灭的目标。现在小皮匠、卡丽熙也给列进去了啊，必须把这俩人灭了。
所以说亲爱的兄弟姐妹，真不是开玩笑的，GTV现在已经是国家的力量来黑咱，你能在这块儿听一分钟你想想得多少人在看着我们。现在在镜头后面的这帮所有的黑客们，我知道你们都是农民的孩子，都是我们草根的孩子，你们在为虎作伥，助纣为虐。你们伤害的GTV和爆料革命都是你们真正的同胞，中南坑的儿女们不会给你一分钱，不会给你一个口罩，我们今天战友们都是在替中国草根说实话。
你看我今天，我从昨天到这里来开会、上岛、见人、回来，昨晚上睡了四个小时的觉。到现在，我向天发誓我一口饭没吃，我今天节食，我一分钟没闲着，开会、开会、开会、开会，为了什么？就是为了中国拥有法治和信仰的自由。让我们不像猪狗一样的活着，要我们的母亲和姐妹不被他们轮奸、强奸，不要沦为香港的陈彦霖和陈彦霖母亲那样，就这么简单。结果你们花那么大心思你们要……
（与战友互动：又来大拇手指头了，求求战友别按大拇手指头了，别按了，这钱就别按了啊，难看死了，哎呀，真是难看死了。哎呦哈，来一瓶酒，哎呀哈，又来钱了，求求你们别来了。又一瓶红酒，烦不烦呐姐妹们，我知道谁干的，我知道是谁干的啊，肯定是林彪二号郭啸天干的，还有候小宝专干坏事儿啊。）
所以说兄弟姐妹们，这个庄烈宏真的是太坏了啊，现在你等着钟翰林还有梁颂恒出来以后就知道了，他一定会给大家说的。
所以说战友们，这个GTV让他们有多可怕，就像我昨天，那段儿好像是给整丢了，昨天录的最精彩的一段，后一段，后三分之二全部找不着，找不着了，这真的让我太伤心了。
我每一次讲的东西，我说实在话我自己看我都享受啊，我一回头看我视频的时候，我真想抱着视频亲我自己。就这个郭文贵是什么人物啊，能讲出这样的话出来，讲的这么正确。现在我一回看我的视频有时候真觉得我，这是我说的话吗？我有这么聪明吗？实在是佩服。我不跟你们开玩笑这句话，我真认为我自己，我真认为是上天在推动着我说话、在做事儿。霹雳火啊，国内的霹雳神呐，别老在那儿天津转悠啊，昌平转悠啊，别老在五台山转悠啊。着那么多天了，江苏转悠，这火进京吧！
我们的李金山大画师刚刚发了个视频，我特喜欢李金山老师。所以说我们倍喜，大美女你攻击李金山老师，我真不高兴。你这不乱来吗？这不是。
有一个油罐、化学油罐倒了，那罐要倒在人民大会堂啥感觉？别倒在老百姓周边，就倒在人民大会堂或中南坑。哎呀！那多好，“啪唧”一倒，“轰”哎呀！那事解决了。是吧！青烟袅袅了。是吧！所以说兄弟姐妹们，胜利就在咫尺之间呐！
对了，刚才我关于发我们那部长的这个盖文，我们的盖特。我们的部长非常非常好，马上就回复道歉，认错、认错，因为这个是绝不可以的。
曹长青先生，我尊称为先生，我尊称他为先生。因为他绝对是用生命、用时间，他证明了他是反共的、灭共的战友。你甭说什么，有人把他说蔡英文了，这跟我们没有办毛钱关系。我们爆料革命不要求战友跟我们什么都一样，那是什么呀！那是什么？那是共产党。我们要战友只要有两样一样，你不要违背我们爆料革命宗旨：灭共、反共，拯救14亿中国人，追求有法治的中国，自由的中国，其他我都不管。
曹长青老师说啥了，就说了个很客观的话。说这个共产党员是有一小部分坏的，中国人现在发怒，中国人现在难道都是干净的吗？大概这意思啊。他说的很客观。当然不都是，那吴征是吗？吴征不是。庄烈宏是吗？他是畜生。Inty 是吗？维奸。
中国有多少个庄烈宏？这个烂仔、烂人。从一村里出来就开始害人，瞪着眼说瞎话。你看他说的那瞎话，他说的什么，他嘴都说歪了，这个王八蛋。他都不怕造孽吗？就骂人家。
Inty这是、这难道就不包含中国人吗？郭宝胜、假牧师傅希秋，听说今天有战友推特给人家布什家送藏獒，这是真是假呀？我得、我一会我给布什总统他家发个Email，我跟他家人都熟，我要发个Email，我看是真是假。做假政庇，当然了，他并不是所有中国人，所有中国人不一定都是好的。99.9%，我没说百分之百。
部长就攻击他去了，还有我们那个舒美女也叫舒什么也跟着攻击。这不是找事吗这不是。曹长青老师要是不反共、不灭共，还谁反共、灭共？
就像那韩连潮，大家现在你们、你们、你们不要攻击韩连潮，韩连潮是我见过股子里边最反共、最灭共的，他跟共产党是有不共戴天之仇。韩连潮可不是摘桃党，多少桃子都搁到嘴上，他都不摘。连潮是我见过真正的一个好人，中国的好男人，我百分之一百相信他。曹长青老师，我百分之百相信他。那怎么可能？任何情况下，他明天砸郭，我都不会说他坏话去。战友千万不要乱来，到处树敌，树什么敌呀？
任何人发声的时候，如果你是战友，你不能代表爆料革命，你不要代表郭文贵。你先声明，我的观点跟爆料革命战友、郭文贵没关系。你爱干啥干啥去，跟我没关系。
你像这个庄烈宏，是不是！他憋了几个月了，就等着他出现呢！这孙子就该砸。那Inty就是一个维奸、恐怖分子，现在连枪都拿了，枪都上来了。卧槽！厉不厉害，那枪都来了，大家做的对。但是你这不能到处树敌，这不行。
事实上咱们真的是拿着大炮打苍蝇，咱这是拿着核导弹，拿着几千美金的一个战友的这么一个、一个发声的权利去砸那茅厕坑里的蛆，我们家Snow拉出来的蛆。他值得砸嘛！咱提提庄烈宏都给他八倍祖宗了，都给他、叫他冒青烟。
他那个烂仔那样，他在我心里边，别看他喜马拉雅，我给他、尊重他。他在我、这真是、我对他真的连我家Snow好都没有。你见我让庄烈宏上过船吗？你见我让庄烈宏请他上过我家十八楼吗？你、你看我们在喜马拉雅大使馆，所有的美国同事见他没有一个说话的，都不搭理他。几个人都告诉我说，这个人不是好人，我们几个保镖都说他不是好人。
我很生气当时，你们怎么这么说？他就、他就不是个东西，坑坑巴巴的，这典型的这个杂碎。所以说咱们砸他干啥！浪费时间，知道他坏也没砸，结果他更坏了，把人家香港的人送监狱去了。
所以今天我们给Uber公司发了关于他，Uber 马上跟我们联系，打电话：怎么回事？怎么回事？马上回复受理。这样的人酗酒，还跟有涉嫌恐怖主义的人在一起。而且把香港人送进了监狱里边，他有政庇也没有用。
战友们你记住，当你申请政庇或者你在政庇批准后等待中，有两个条件，你们不要触犯。第一条，你不要在美国犯法，更不要说犯罪了。只要你犯法、犯罪，那就绝对给你拿掉。其中最重要的一条，在申请政庇和拿到政庇以后都问你一句话，有没有人因为你进监狱，因为你受伤害？还有你有没有支持过恐怖分子，支持过恐怖分子？还有你有没有向政府提供虚假文件和撒谎？这三条只要有一条，百分之百给你拒绝了。
战友们，所以说你们一定要到美国移民局，一定到美国政府里面把庄烈宏，把香港钟瀚林和香港的这些勇士送进监狱的事情，一定去举报。他百分之百完，包括Inty。
现在郭宝胜的护照，他拿到了，但是现在美国要重新查护照。第一个就是来找我们，说你们跟郭宝胜有官司，但是你郭宝胜的、你拿护照的信息，我们现在要了解，他在国内为什么进监狱的，我们现在正在提供，正在提供证据，不管他拿到护照了没有。
李洪宽这个孙子根本没有拿到，你知道嘛？他就根本没有。因为他有小偷行为，到现在没护照。所以在华盛顿的高院，因为他不属于美国公民，没拿到护照，把我们的案子给踢回来了，现在我们要在纽约起诉他，因为我们俩都不是美国公民，就不能在美国高院来理这个案子。但是说明什么？李洪宽不是美国公民，他因为啥？就因为他偷东西。
说现在庄烈宏也偷东西，Inty有恐怖分子倾向和庄烈宏对恐怖分子有支持，然后还伤害了别人，他百分之百完。所以Uber公司现在很紧张、很紧张。因为什么？我们律师给他发函以后，如果Uber公司不采取行动，未来有客人酗酒出车祸，因为他，或者跟恐怖分子倾向，那他完了，Uber 公司挨告。
所以说兄弟姐妹们，这个有意思了，这个有意思了。战友们，我们的力量是什么？唯真不破，坚定的意志，无我、无私，自己脑子比较大，更重要的事情就是我们有大家集体行动的力量。
战友们，如果今天现在郭媒体一万三千个人加进来的，一万三千个人，现在一万三千八。如果每个人点一个手指头到移民局去告庄烈宏，百分之百他完蛋，Inty 他百分之百完蛋，YouTube、推特，百分之百给他关了。咱就不团结嘛！
战友们，甭说我们五十万，甭说我们五百万、甭说五千万，那五千万点谁、谁不完呐！但是你不能玩假的，你得玩真的。你像庄烈宏这个、这个报销凭据造假、偷东西、故意毁坏财物，我们保镖多次问他，电视机是不是你毁的？不是。椅子是不是你毁的？不是。电线丢了，不知道。摄像机丢了，不知道。他申请政庇，他能说他那战友是他出卖的嘛？他、他在里面关了多长时间呀？他关的在里面待的时间跟他申请政庇跟本对不上，所以说这个问题很大。战友们如果咱们行动，每天早上动一次手，中午动一次手晚上动一次手，三个坏蛋就灭了。在美国就是唯真不破，讲证据讲法律，谁都甭想逃过这一关。
925人在看了，（战友点名）
所以说战友们，咱为啥不行动呢，是不是？关键是战友们要有一致行动的这种自我负责任。你看我们瞿水台，从来不掺和是非的，也不骂人，也不抓特务。但是你看最近瞿水台在庄列宏的事上就发声了，她受不了了。因为1120她也来了，她也跟了两三年了，她也受不了了。真的是，瞿水台是我们战友当中，教育程度最高和工作经验最丰富，人也非常之漂亮，非常优雅，很高尚的一个人。非常高尚，很执着，受高等教育。让人羡慕，薪水我想也是最高的，最高层人才之一。我是一段她就是一百段那种的，我是战友中最低的，看不下去了，看不下去了。
还有多少国内沉默的战友给我发信息，暴怒啊！他们说你看文贵啊，你得吸收教训，这个庄烈宏当初我们就觉得他不是好东西。
很多人我都道歉，我向战友们道歉啊。首先庄烈宏事件还有Inty事件啊，百分之五十都是我得错，甚至百分之八十是我的错。我是用蒋干知蒋干，但是有时候也付出代价了，关键是我让战友付出代价，很不应该，我很难受，非常难受。
曾宏这个王八蛋就不值得一提了，天津大驴脸垃圾都是不用提了。难受的是很多战友因为我的错误受了牵连，还花了钱、花了时间。战友们真的对不起，这个是文贵对不起了，到喜马拉雅农场我一一补偿。如果这些人骗了你们我愿意承担责任，愿意承担责任。
所以说，现在GTV成了共产党的噩梦，成了共产党的噩梦。就像我昨天、前天在直播上说的，GTV未来可以板上钉钉的，Space的WIFI网络是一定会成的，这就是美国背后的支持，军方的支持，这绝不是纯粹的私企。未来没有任何地球上一个角落，包括北朝鲜，中国就更不用提了，除非你把它给打下来，无线WIFI将是美国在全世界的，现在美国定义为美国的正义力量。你想挑战我你就不正义，因为我叫正义的力量，正义的对面就是不正义，对吧？正义的力量！
所以说国内的人咱们同胞，不管如何，你说你都得干嘛，你都会上海外，你上网都得看GTV。你上海外媒体，你上那些博讯的媒体有发声的机会吗？你发文章博讯收你的钱，博讯要把你的网址给中共，你有生死危险。你能发声吗？你能发盖特吗？你能发视频吗？不能。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1084/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1084/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
当年香港，当时我刚从看守所出来的时候，我到香港去。当时见过张国荣，认识（了）。张国荣他比我矮，那时候我刚从看守所出来特别特别瘦。张国荣一见我，当面就说：咱俩怎么就像同胞胎啊！我那时候真的是头发长，他那时候就已经短发了，他刚刚拍完《霸王别姬》。
很少（有）人对我（说）你这跟张国荣你们太像了，然后香港的一个，我不说他名字了，香港当时的最帅的一个男演员，我特别喜欢的一个演员。那时候我并不太了解这个张国荣。张国荣是我哈尔滨的几个女朋友、几个小女孩超级喜欢张国荣，就因为喜欢，张国荣一出来以后，（就说）这跟文贵太像了，跟我们这哥们太像了。
然后呢，我再到哈尔滨去，哇，每个人都觉得我像。张国荣的歌唱得好，那时候在东北特别喜欢。哈尔滨长春我来回开着车，车里都放的张国荣的歌，真好。
后来认识张国荣这个人，真是好，张国荣这个生活中真是太好了，真是好人不长命啊！这是很悲哀的事儿。就这个人生活中特别特别真实，特别真实。
那时候我们刚去，那时候我还没那么牛的时候，就几次见面、吃饭，特别在东方文华酒店。他最爱去东方文华，每次他都买单，不让你买单。带着我跟他认识的香港大富豪，是我的合伙人。每次他都买单，他说：经理，我来买单啊。我这个记忆就像昨天发生的事儿似的。
人特别瘦、特别清秀、特别纯的一个人，非常单纯，很有良知。张国荣的身上有很多香港人最优秀品质，就是绝对不跟你邪恶妥协，他觉得真就是真、假就是假，就这么个人。
现在我这个脸型胖了以后，不像张国荣了，现在完全不是那么回事了，所以我得减肥啊！……
亲爱的兄弟姐妹们，GTV我现在告诉你，刚刚断了三次。我现在可以负责任告诉你，咱团队告诉我说，只要我一直播，黑客就来了，黑客就上来了。
现在要黑咱GTV的那是共产党、吴征等人，那是一个团队，那是一个军队呀，战友们！咱现在不能拿YouTube跟咱GTV比。咱GTV能站着，站着撒尿就牛了，你就甭想蹲着撒尿了。你能站着撒尿就牛了，我跟你说，就很尿性了，（按）东北人讲话：你寻思啥呢？
不是开玩笑的，真不是开玩笑的。现在是共产党一个军队在攻击我们，你想想我们能生存容易吗？兄弟姐妹们，容易吗？不是开玩笑的。
现在外面的海水特别凉，战友们，特别特别凉。
刚刚团队跟我说：只要我一直播，黑客就来了。所以说战友们，你们要有点耐心，你们要有点耐心。
（念战友们在GTV留言）：“画面流畅清晰”。
下面很多战友跟我发信息说，根本进不来，根本进不来。
现在所有在黑我们的，你们这黑客，你们看着我们，你能不能把郭文贵给黑趴下，能不能把GTV黑趴下，把爆料革命黑趴下？不可能！你们已经搞了三年了，你能把我们黑趴下吗？你所有的疯狂，都是未来你灭亡以后，审判你的证据。
（念战友在GTV留言） “效果秒杀油管”。绝对的！
香港绝对是我们（中国人）的耶路撒冷。
庄烈宏这个混账，他竟然说香港是暴动。什么叫暴动啊？！这个混账，太可怕了！
昨天晚上我得到了确切的消息，钟翰林等人、还有梁颂恒等几个人被抓起来，主要就是John庄这个王八蛋，庄烈宏给泄密，提前把这个信息给了他们，而且是通过曾宏给他们的。我相信啊，我没证据啊。但是现在审他们，主要是：你跟爆料革命、郭文贵怎么联系的，你跟路德怎么联系的。现在路德还不知道呢。等他们几个人出来以后，你们就会明白了，他们终归会出来的。
这个太可怕了，做梦都没想到，庄烈宏竟然是把香港运动说成暴动，他竟然敢出卖香港人！庄烈宏的政治庇护……战友们，我们等香港钟翰林出来，我们要他出示证据。在香港被抓以后，挨打、虐待主要是为什么？就是审这件事，就是审这一件事，主要是这件事，太可怕了！
我真没想到，说实在话，真没想到！一个小小的庄烈宏，一米四二的庄烈宏，这个王八蛋，竟然能把香港这么伟大的战友给出卖了，我真没想到！这个家伙出卖战友非常专业啊，看来干了不是一回了。太可怕了，这个是文贵没想到的。
昨天晚上香港的人告诉我，我找了他们律师，他们律师说：所有抓进去以后问的话题，几乎都是这个。现在这人我不知道，你们都知道他在里面关着呢，等他们出来，香港人是不会撒谎的。我相信这回庄烈宏他是彻底暴露了，香港人不会饶了他的。这个家伙太坏了，太坏了！但是他背后的最坏的Inty、细丝鸡腿潘、还有这个曾宏。
这个曾宏天生的坏种，天生的坏种，就不是个好东西。绝对不是个好东西，这个人太坏了，太坏了！曾宏这个人啊真是太坏了，不是一般的坏。天生的坏，骨子里面的坏；什么年代，什么政府，他都不是好人。
这个是爆料革命以来，最坏的三个人。排除吴征和孙力军，就海外的，曾宏就是其中一个了；曾宏、韦石、熊宪民这是最坏的仨人。最坏的，这三人是太坏了。
230人（在线），这个是首先数据不真实，黑客非常厉害，你看我在一直放那个+直播，一直在转，就现在他们一直在黑，我再+，你看我点这个直播，我找个战友进来直播一下，你看，一直这样转。
你说现在我一堆正事要跟大家讲到的，结果这黑客黑得我……先别讲了。
对，一直在黑客当中，大家一定要记住，你们的耐心是成就GTV的必然条件，因为黑客在跟我们较量，我们技术上也要跟他较量，同时战友们也要有耐心。
……昨天晚上他们跟我说庄烈宏的时候，我真的很震惊。前天我怀疑这个后果，他们仨被捕是跟这个庄烈宏有关系，但我不确定。昨天晚上跟他们律师团队联系以后告诉我说：主要就是要审问跟路德的关系、跟郭文贵的关系。哇塞，庄烈宏这回真是害人害得，他这回害的人……太厉害了！太可怕了！
咱们的GTV最重要的是画面清晰和真实，非常非常真实，特别好。
手机版马上上线，PC版大概一周时间会非常稳定、非常好。
另外一个，兄弟姐妹们，大家可能都看到了，今天的《人民日报》海外版，大批班农先生，说：以班农为首的美国极端主义，要搞坏中美关系。而且给川普总统告状了，说要去除这个杂音。但是我今天给战友报个料，我可以告诉大家。头两天川普总统和习近平先生的会当中，习主席、习主席，开会当中，说最多的就是班农先生和爆料革命。说明了什么问题呀？战友们你们真没意识到。
爆料革命已经是，公开地成为了中美之间的第三方力量，正在走向台前。
过去的较量全是在台下、幕后，就是过去都是台下、幕后较量，双方说怎么……共产党黑客我们呐、威胁我们呐、蓝金黄啊，甚至想跟我们捏造个罪行啊，然后编这个材料啊——各种弄法。
现在你才发现，光对郭文贵一个人不行，（除了）郭文贵还有班农，（除）班农还有什么国务卿蓬佩奥，还有卢比奥参议员，还有斯伯丁将军，还有比尔戈兹，还有凯尔巴斯，还有Tom Cotton，是吧？越来越多了，完啦！现在这事成了越来越厉害的力量。
所以跟美国人官方正式——已经不是所谓吴征说的，每天习近平和彭丽媛天天晚上让杨澜给她打电话，作为心理医疗师来咨询爆料革命带来的伤害了——现在直接是到白宫了，官方了。这个事可不是开玩笑。
爆料革命已经是他们视为最大的威胁，是爆料革命所有的力量，包括我们的班农先生。郭文贵肯定不用说了——黑手。这是为什么最近的疯狂，找出了些阿猫阿狗出来，完全肆无忌惮、没底线地、low到爆地、想尽办法碰瓷儿。所谓的反爆料革命，连个垃圾……他是我们家Snow拉出屎上的那个毛毛都不是，算什么玩意儿啊，什么Inty、庄烈宏、曾宏，什么天津大驴脸你算毛啊是吧？他连我们战友一个鞋底子都不如。
但是共产党是没招了，现在就真正地来了，就是国家行为了。他最不想像当年犯的错误——把法轮功定为所谓邪教组织；这一下子人家法轮功就受到了世界的保护。他这一回就不想把咱们的爆料革命定为所谓的一个政治力量，他定为你个犯罪力量。这是为什么Inty还有庄烈宏，所有的什么曾宏啊，都想把我们列入到什么恐怖组织上去，这是他们最想要的、最想做的事儿，然后再打击我们。
这回在香港抓这个钟翰林，抓他们这个团队，就是根据庄烈宏这个混账所说的，我们是所谓“暴动”，“暴动”啊！这多可怕这是，多可怕，low到爆了。《人民日报》海外版现在已经正式推出来，而且是明确……。人家美国没说，它说了：我们跟川普总统谈话的时候，要铲除中美关系的这个声音；而且川普总统说，我会去过问这个事儿。亲爱的兄弟姐妹们，这可不是开玩笑的啊！
爆料革命，第一次成为了中美关系的官方的政治议题，摆在了疫情——共产党病毒的前面，摆在了中美贸易的前面。这是开玩笑的吗？所以说GTV的上线，对他们造成多大的震撼呐？他们非常清楚GTV未来将会是什么样子，非常清楚。
你看现在345这个，我给团队说过，咱1万3的订阅量怎么可能345呢？录播的战友是多少啊？这百分之百就是改你的数据嘛。所以江苏安全厅说嘛：我们确保GTV的数据，不会超过郭文贵其他直播的数据。但他造的是假嘛。大家知道GTV他这个改不了啊是不是，不到20个小时1万3是吧？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家能看到这一点，你们就知道GTV的价值将有多大。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是什么概念？我们要捍卫我们的GTV，我们要捍卫我们的GTV。现在是358（看直播人的数量）啊，358。
大家听了感觉怎么样？哀乐给谁吹的？刚才这位战友啊，谁说“这哀乐是给谁吹的”这位战友啊，“哀乐给谁吹的？”唢呐。战友们我现在考你们一个问题，唢呐，刚才唱的叫《百鸟朝凤》。这个音乐是来自于哪一年，是什么样的故事，咱就不说了，有这个电影的你看。我说唢呐是中国人的什么音乐，大家看看谁知道？
（和战友互动）
灭共者联盟：“给王岐山吹的”。你说的，你只把唢呐的功能说对了一小部分。大家谁懂，谁懂？谁还知道，谁能……“送葬嫁娶”，MM：“送葬嫁娶”。所以说咱战友高人太多了。
李倍喜，李倍喜，要祭祀。李倍喜看来很极端，所以说你倍喜你不能老，你老挑战人家李金山画师。我都纳闷了，人家李金山招咱惹咱了你说，人家好好的。人家在墙内容易嘛？而且人家那画我超级喜欢啊，超级喜欢。你老反人家干啥？再不能反人家了。咱们把朋友、战友都逼成敌人干嘛嘛？
“网页版看不到你，能听到声音” 。哎，这就是我们团队现在要做的，这就是团队要做的事情。
我跟你说什么呢？倍喜你绝对不能再搞极端。刚才你说那音乐，你就是极端，说是送葬的。
我告诉你中国人的精神境界当中，任何一个民族你要看他两样东西：一个是这个国家的音乐。这个国家传承的音乐是任何政党改不了的。所以说很多人不了解这个，音乐是了解一个民族的最好的工具，入口。这就是共产党它不想让中国人的音乐。你看共产党的七十年，它用了中国多少音乐啊？那个音乐的力量是巨大的，它是篡改不了的。中国在几千年前，夏朝就有九五笛了，你还了得了嘛？中国人的音乐是很棒的，这个民族太伟大了。唢呐就是其中一种，它是一种精神上诉求的最好表达和传承；第二个你看这个国家饮食。这个饮食是这个国家的历史的传承。
其它，然后语言呢、建筑，那都是另外一回事。真正了解一个民族，音乐是非常重要的。唢呐，它就俩功能，能把你吹进洞房，能把你吹进火葬场，就这俩功能。咱们就说要红白事用的，红白事用的。一个是死人了，头一天唱的、吹的都是喜乐。第二天送葬的时候，埋的时候吹的都是哀乐，但第一天要吹的喜乐。
我老家，人死了有身份的、孝敬的叫什么？叫做吹响戏，叫做打个响戏班子。唢呐“叭叭” 一吹吹三天，来了磕头，我从小参加过。
当时是我七八岁的时候，跟我大伯，我过继我大伯嘛，回山东老家。我大伯的拜把兄弟在军队的，他的母亲过世了，因为改口了也叫母亲，所以我叫奶奶。去，在我们老家要骑着自行车，后边放着一筐贡。然后我坐在我大伯自行车前边，然后到那村里去，去拜丧去。那叫亲孙子一样啊，我不懂啊。要一去一进门要出来人接啊：“客到”。客人到了，“喔！”， 然后那边就是我的叔叔哭：“我的亲娘啊”，然后在这哭。然后我的大伯也哭：“我的亲娘哎”。然后我就哭：“我的奶奶哎”。得哭，不掉眼泪呀！拿吐沫蘸一下，捂着，前面吹着喇叭唢呐“哇哇哇哇”吹着跟着领走，一步一磕头的进去，当时就让我真的是震撼。
在东北真的是跟野人差不多的地方，山沟里面见过啥啊。后来我就问这是怎么回事，当时我到老家以后第一个迷上了锁呐班子，还有到村里面有敲杨琴的，我要跟人家私奔，后来又听唱豫剧的。在东北的时候我就看过唱花木兰，结果到我老家戏班子演花木兰的我就爱上人家了，天天要跟人家上床，要跟人家私奔。把我大爷气坏了，说这孩子怎么从小那么不正经，狠狠的教育，罚跪了都。所以说唢呐是中国人的，要么把你吹进洞房结婚，要么把你吹进火葬场。
等灭了共产党之后我想找个大场合，全国能会吹唢呐的，在某个时间点一起吹唢呐，送走共产党。然后再给我们所有爆料革命战友们吹唢呐，迎接进洞房，咱能在盘古相见。
昨天晚上我给一个美国朋友，我说我让你听听，这个是吹到活了，这个《百鸟朝凤》是很有名的，中国的音乐太棒了。昨天美国朋友我给他讲中国的故事的时候，我说你听听这个，这是喜事。这简直是绝了，把乐器能吹到这个程度，这已经是神了。还有大喇叭，箫非常好听，箫是吹出情调的，基本上是男女之间的“吹箫”，对不起啊，太黄了。葫芦丝是从印度来的。咱们战友们都太黄了吧，哪天给爆成黄色爆料革命可麻烦了，哈哈。
唢呐、二胡是中国的民族乐器精神上的两个柱子，唢呐，二胡。唢呐吹的是前世，吹的是未来；二胡拉的是过去，这不得了了。都是从西域过来的，没错。但是这就是中国文化的了不起了，中国文化能把这些东西汉化以后，中国化以后真的是做的太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1083/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1083/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在西方社会包括美国，他们强烈地意识到，完了，出大事了。
现在这些所谓的科学家、专家，没有不看咱G-News的，没有不看咱GTV的。
上天造灭疫组，咱们这两天的俄罗斯俄语的、法语的、德语的、西班牙语的、韩语的、德语的啪啪都上去了，大家你们去想想，你们去看看咱们G-News的后台数据。这么短的时间，我们战友们创造了一个什么神奇。
战友们，我们一定要看得起自己，拿自己当回事。这就是我们战友们做到了，没有人能做得到。
整个西方都傻了。这个数据是震撼的。而且我们所有说的话，所有G-News的东西全都是来自于国内和国外的，是第三方。而且都是我们默默无闻的无名的战友们做的，没有任何个人观点。有些文章引用的观点都是多少专家、事实数据，震撼。
战友们一定要记住我说的这句话，你们在创造伟大的历史，这个伟大的这一面是我没办法能用语言形容的。
有人发了个推，挺有意思，说中国男人看到中国女人嫁给非洲人的时候，相当受刺激；要给中国男人找一个白人媳妇儿，你更受刺激。我相当认可这话啊，我想当认可。
中国男人呐，像什么John庄，还有那鸡腿潘，俩加在一起2米84，就这货你就没法看。我还有其他几个所谓的大咖，我跟你说，你在生活中没有真实的这几个人，用的一个龌龊、惨不忍睹来看，还有几个所谓的某媒体，那个熊宪民、韦石你见到以后，那就真的东亚病夫这个词就是他们给招来的，就把我们华人形象给毁了，龌龊。那次在华盛顿开庭，在庭上那帮人，哎呀……。
西方，我给大家说，这几天你们要注意到。非常重要的是，西方是真正地意识到了，就在昨天和前天，强烈地意识到了这个病情，是被共产党给骗惨了。
我刚刚和一个美国非常重要的咱们的战友，国会的某议员，说了一个真的是让我感觉到想明白了的这话。他说郭先生，美国人这次付出的代价可真不是10万亿美元、20万亿美元；他说美国人挺过这一关，就是伟大的美国。挺不过这一关，美国付出的代价可能真就是没有了的美国。
我说我告诉你，我发自内心的说，你可以查我历史，你看我公司里所有我演讲过的所有视频我都有，哪天我要在GTV上，分期把我从1991年给员工开会讲的——我都有，视频、照片、录像——我逐期我都会说出来。你们一定不要看郭文贵现在说什么，你不要相信任何人现在说什么，或说跟他没有关系的什么，你要看他这28年、29年、30年，他说了什么、做了什么。郭文贵的历史都是有录像的，都是可以查的，都是有记录的。你去看看。
那个时候我就说，我在每次演讲我告诉过，我说不要相信这些王八蛋说要打倒美帝国主义，这个美帝国主义从来没要过咱的田，也没要过咱的地，没杀过咱们的爹，没杀过咱们的娘，没杀过咱们的兄弟姐妹，也没有奸淫过咱们兄弟姐妹。美国给中国人的都是支持，都是帮助。
他为什么这么说呢？大家现在记住，纽约四大医院，长老医院、NYU医院、哥伦比亚医院、还有忠诚医院，这几大医院现在还都好，设施什么还都算可以。但是哥伦比亚医院已经明确给政府说了，说就哥伦比亚还有曼哈顿这点资源，在两周要爆发以后，根本杯水车薪。这几个床位、这些医疗根本不够用。——这是一场战争！
很多人看到美国的那个救护船来了，还拍了照片什么的。大家没明白，那个船是给战争准备的；发动了核战争，发动了战争空袭以后准备的。那不是开玩笑的，那可不是几张照片，大家没看到本质。为啥美国人真是感受到了，这太吓人了。
你看到美国那个护士拍出来哭那个小女孩了吗？那个在美国引起的震撼可不是开玩笑的。咱们穷人家出身，咱来自中共那地方，挨打、挨骂、灾难、死人、地震，多了去了，触动还没那么大，都被共产党弄麻木了。可是美国人过着好日子，天天在天堂里边，流个血、伤个筋、动个骨都是大事啊。一说医院里面已经是人满为患，看到这个医院里面到处是人，兵车里拉着死人的时候，这对美国人刺激太大了。
说到这我要跟大家讲，昨天直播，有战友给我发信息说，今天好像是能听的就是美国强大，还有基因这一段，美国生物科技这一段。我想告诉大家，我很多直播，不是说给战友们听的，我的很多直播是说给国内的战友们听的。
还有一个，我必须要说，有些战友啊，你对文贵你怎么教育，十母教子的方法都可以，你得先把自己的知识面扩展一些你再说话，否则你真不能乱说话，说话让人笑话。你别像那欺民贼似得，各个都头大症，都好像是自己天下无敌。
我走到全世界任何一个城市，任何一个国家，我都找当地最好的历史教授、哲学教授、博物馆的导游带我看看，了解历史。所有的导游和大家、真正的教授、历史学家都讲一句话：不管你是多么的学习，多么的辛苦，即使你从娘肚里边，怀你那天十个月就开始，第一天起，你被受精受卵第一天起，在娘肚子里边开始学习，到你死了化你那一刻，你所对历史的了解，那都极为渺小。他说，连雪山上的一滴雪都不如。所以任何时候所谓历史专家，是放狗屁，历史实在是太久远了。
我见过的那个化学的专家，专门给我讲化学。他说：郭先生，我最后要告诉你一句话。你想学化学，你到这个时候了解化学想补课，我可以理解，很佩服。但是告诉你，人类对化学的了解，那实在是太少啦。
最后我走遍全世界，没有我没去过去的地方。答案是：在历史面前，在大自然面前，在人类整个面对的所有的未知力量面前，人类永远是无知的。
共产党培养了一批傻瓜，你看看一个个愚蠢的嘴脸。都以为自己……像王岐山、孟建柱，都觉得自己，哎哟，我是神呢，我干什么都行，我啥都懂啊。我想的就是正确的，我说的就是对的，谁也不如我。他根本不知道，自己家里边穷的连饭都吃不起，连自行车你都不会骑，然后你就屁股在那开飞机呢。很多这种大头症。全人类没有见过比我们中国人啊……就是一张嘴……
昨天我看到一个社交媒体上，一个民工还有个要饭的，就像当年郭文贵那个样，坐在餐桌上在批评美帝国主义。说是，美国完啦，美国不就老大吗？什么叫老大呀？老大你这一时间不照顾，最后人家都跑到中国，都来拜中国来了。
我成长的环境，和中国人成长的环境都是一样的。我深有感受，郭文贵也曾经在这种无知，这种傻瓜的时间，我也经历过，我也当过这种角色。可今天我知道，谁也别乱讲话。特别是，有战友说，你昨天讲的什么……战友跟你说，昨天我所讲的事情里边，如果能听懂的战友都是高人，听不懂的真得好好想想。
我那天在电影院给大家看，就是《摄影师的故事》。摄影师的故事是真实的。我从来不看什么梦幻片电影的，我那是很少的。故事片、情景片，我就爱看历史、纪实片、纪录片，或有真人真事作为背景拍的电影。什么《叶问》呐，除了《叶问》还有什么《战狼》啊，这些都是完全是扼杀生命的，纯粹胡扯、自淫的、自虐的片子，我绝不会看的，不会浪费一秒钟。
这个《摄影师的故事》是真实的故事。今天在共产党内部有多少人，你可以选择当摄影师这个角色。记录下共产党犯罪证据，不惜一切代价留下证据，是拯救你自己，拯救你整个家族，甚至拯救你整个周围的人，甚至拯救整个国家。
大家懂的人都明白，《摄影师》为啥获奖啊？不仅是他的几个镜头拍得好，故事拍得好。如实地记载了纳粹末期，怎么杀人，纳粹是如何的心理状态。为什么有人被枪杀了，为什么有人被活埋了，为什么有人活下来了，却拯救了那么多人。我希望共产党的所有内部的战友们都想想，可以自己当好摄影师这个角色。真别以为你伟大、了不起，等有一天你需要的时候，你就晚啦。我不是开玩笑的。
那么我再提一下子昨天的世界大战，第二次世界大战。第二次世界大战大家一定要看看，希特勒攻打巴巴罗萨、莫斯科、斯大林格勒，包括美国珍珠港袭击，包括中途岛这场战役，这都是决定性的，包括了诺曼底登陆。
这里边我想跟大家说什么呢？共产党就是当年的纳粹。它那么嚣张的情况下，它那么疯狂的情况下，它已经吸毒吸到了自己迷糊了。最后一次跟所有的将军开会的时候，跟戈培尔他们这些人在一起的时候，还有戈林。见面的时候大家都傻了，说这整个一老头啊？他才五十来岁啊，希特勒。迷迷糊糊、胡说八道，还要反攻还要胜利呢。但是德国这些将军都知道，这肯定打不赢，这是自寻死路。但是大家最后都选择了，我们发过誓，我们要忠于元首，最后几十万人死。像在苏联一样，打莫斯科一样，也是几十万人死，在诺曼底几十万人死。苏联都打到柏林了，他还想着反扑呢。
大家想想今天的共产党，难道和希特勒不一样吗？你觉得那中南坑那几个脑袋，哪个不是希特勒这个神精病啊。它已经大局已定，生死已定，还在那演戏呢。希特勒还在那幻想着自己的什么第三帝国，我什么，我要整个德国人要统治全世界了。
你看看几场战争，出现在神迹、神奇、天气和那些不应该犯的错误，德国人。和法国人、英国人、德国人，联军、盟军。包括巴顿将军的二次被重用。最后巴顿死在那儿了，最后还死在那德国了，是不是啊？
这些事情今天，太像极了中共这个政权灭亡前，疯狂、不可一世。你看现在还想着统治全世界，还等着全世界去朝拜它呢。还等着全世界跟它要口罩、要手套呢。
这一段大家没认真看，我觉得战友们，好好看一看纪录片《第二次世界大战》。所有的镜头，九十以上的镜头是战争中的原镜头。经过专家彩色复原以后都是原镜头，你什么大片也拍不出来。原人物、原镜头、现场。那是用上亿人的生命，记载的，那创造了一块历史，被人给记载下来了。这是人类上第一次用视频，现场拍下的视频。
日本最惨的山本五十六，山本这货啊，最疯狂的时候就是中途岛战役。它灭日本的航空母舰，当时牛的很啊，比美国厉害，当时就灭在那。你看看那个美国的傻乎乎的，飞机转没了，找不着了。它第一个是水雷舰队，找着了。水雷不管用，丢人不？那时候美国，你想想丢人不？啪一下子，俯冲式的轰炸机，两个队找不着了。最后，就在最关键九点四十分的时候，突然间天上出太阳。太阳照射水雾，水雾打在了船上，出了一根彩虹。哇塞，这帮哥们找着了。这一顿狂轰滥炸，灭了。
这是一种革命性的，它想诱导美国的航空母舰去那，我打中途岛，你跑这儿来救援，我在后面给你包抄，把你航空母舰舰队全灭了。他没想到美国人破解了“AF”，一个兵一个技术兵，把这个消息给了尼米兹上将。尼米兹就是当时整个太平洋舰队司令。他就相信了这个兵。最后还测试了一把，日本人上当了，证明了这个“AF”就是所谓的中途岛。最后人家是将计就计，世界上最大的钓鱼，把鱼给引进去了。他想把人家引来呢，他没想到一打机场，仗完了没有飞机。回头一看，说对面航空母舰来了。美国，两艘航空母舰。他以为我在夏威夷给你干掉两个，他错了。
航空母舰约克镇，当时说修复要三个月，尼米兹上将看了看跟他说：对不起，我只给你三天。恢复几乎被炸沉了的约克镇号，约克镇号三天被修复，出现在了中途岛。这个伟大的航空母舰可把日本人给毁了。
这是中日战争当中从来不提的，美国人干的事。都是共产党拿着小米加步枪……还有掐脖子，还有甩鬼子、咬死，都是女兵、都是女共产党员全把日本人杀了。根本不是那么回事，所以说那搞笑的。
当时的美国，你去看看那个时代。那个时候已经注定的是（意大利）墨索里尼、日本山本五十六、东条英机、希特勒必亡，必亡。
东条英机啊，到日本去你看东条英机所有关于他的传记当中，东条英机是日本当时武士大家族的后代，这小子又有政治头脑，还是军事专家。到最后他写了一句话：我们都疯了，但是我们只能疯下去。他把日本国给毁了，你们知道吗？打中国、打东北三省，因为他要抢油、抢资源、抢铁。当时日本已经被打得很烂的时候，他竟然想到印度尼西亚去抢荷兰的油田，然后去干掉美国，然后到南下，最后在塞班岛约一场大战，然后中途岛。
你去看一看这个历史，跟今天共产党发动的一个个的战争——一带一路、中美贸易谈判、中东计划、非洲市场占有、然后中非论坛、中俄协议、中俄石油协议——跟当年希特勒的招，你去想去吧，每个故事都能套到一个故事上去，你把每个人物都能找到。
希特勒一辈子都相信到死的，叫戈林将军（赫尔曼·戈林），就是他的空军司令，哇塞那个肚子倍大。打英国他说：我把他灭了，我三天就把他灭了。把英国不但没打灭，把自己给打没了。
法国，当时希特勒陆军，当时啪啪二三十万大军打到法国，法国人这帮这个傲慢，在二战就付出代价了。法国人说什么：他最起码得一星期到十天（才）得来。他做梦没想到，德国人吃了当时（的毒品），今天就叫冰毒。每个当兵的全给喂的冰毒，（吃了）冰毒啊杀人如麻，杀人机器，坦克部队第六师直接干到巴黎门口。把法国人吓傻了，法国投降了。三天打到，当年二战就把法国人（像）马克龙的这种傲慢给打趴下了，你说这希特勒厉不厉害？
啪，给打过去了、打趴下了。戈林，我又飞；当时继续往前打，就直接通过英吉利海峡干英国去了。他的陆军部队接着打，就肯定过去了，历史都被改写了。戈林为了证明自己牛：哎，停停停，元首啊，给我空军把它炸平去，我空军上。
这是最关键的一刻，他把陆军叫停了。英国还没准备好的时候，直接啪过去了，结果一过去，败了，彻底改变了历史。
后来是空军太惨了，英国发明了雷达、发明了雷达阵；德国人有了夜间夜航器；夜航器和雷达阵的对战，一干干了很长（时间），死伤无数。
最后是日本人疯狂，啪叽，偷袭珍珠岛。英国丘吉尔说：行了，我高兴了；二战结束了，西方赢了。因为他知道美国那工业国家，美国那个时候的经济实力、工业产值，还有美国人的思想。
美国人没有民族啊，美国人就是一个欧洲。谁说美国没历史，美国的白人，不是自己的美国长出来的，白人就来自欧洲，是欧洲的精英来的。它就是西欧洲，它怎么没历史呢，人家历史都几千年。说美国没历史，那是狗屁不懂。美国是最悠久的历史，它是历史中的精英的结果，叫美国。所以美国不是一个国家，它是全世界精英的一个平台。包括我们黄皮肤人、亚洲人，一样的嘛。
为什么山本五十六当时完全不同意打美国呢。他到美国、哈佛这些地方都来过，山本五十六在笔记的时候：千万不要惹美国这个巨人，惹了就完了。最后东条英机非要打，他没办法，他就打了。既然打了，他说那我就打个惨的——偷袭珍珠港。偷袭珍珠港根本是不可能成功的，完全是美国的傲慢和大意，结果把美国打那么惨。结果打得惨，反而这件事促进了美国参与了二战，拯救了世界——坏事变成了好事。这是个核心的东西。
所以说大家去看这段历史的时候，你再看今天中共。
所以说那个戈林到最后的时候对苏联，已经被人家苏联在斯大林格勒，三十万大军给拦在雪地里快冻死完了，已经死了七八万人了。
希特勒说：你只能战死，你不能回来。这小子有多疯狂啊！
当时只要这小子说一句话——这个将军叫格斯什么特勒——只要这个混蛋说：我不听你的，我得回去了。啥事没有！他就死忠希特勒，最后他还是投降了。要么你战死，要么你投降，最后他投降了嘛。当时投降是九万个俘虏给了苏联，回去了500人，（其余）全部被杀掉，三十万大军就这么弄死了。
这个中间没粮食的时候，戈林又站出来了：我空军，我给你去送粮食。每天需要四百吨粮食，他总共送去了大概十五吨粮食，你说那不饿死吗，人吃人呐！
戈林就是共产党的绝对缩影，中共的军方无数个戈林，孙力军、吴征、孟建柱、王岐山都是戈林。这些人会帮助我们把习近平、把共产党给引导到一个绝路上去，毋庸置疑的。
我们说到这的时候，你们大家记住，我要告诉大家，你看看当时德国牛到什么程度。德国最先进武器设备的背后，供给全是用骡子、用马，它并不是一个先进的国家。先进的国家当时就是英国和（美国）、是法国，并不是德国。跟共产党今天是很像的：修马路、基础设施、搞火车、大兴建设、权力集中，然后征服世界，一个国家就一个领导，跟着一个领导走。
二战这是真实的故事，我这看了几遍了，我还要再看。
二战给我们看出了很多国家。日本这个国家和德国一样，只要有一个领导，我都不相争了，我就听领导的，领导让我去哪我去哪，让我跳坑我跳坑，让我死我死。悲剧！就是这两个国家只跟着英雄走，英雄如果是枭雄、是鬼雄，这个国家就是进了鬼路、进了黑道，直到死方休！这就是真真正正的日本和德国在二战中表现的角色，东条英机、山本五十六、包括天皇全是这号；希特勒、戈林、戈培尔全部是这结局。
诶，这个美国就不是。美国这个国家，每个人都是英雄，你惹了哪个人了，我们都上。它是集体英雄主义和个人英雄主义（结合），那么美国是一个人英雄主义领导着整个国家方向，所以说这是了不得的。它又尊重集体主义，但是它又主张个人，没那么多英雄。如果你是个所谓狗屁英雄，你不符合我们集体利益，把你干掉。巴顿就打了两个士兵，灭了他，fire，炒掉鱿鱼。
英国是什么国家？英国不允许个人英雄，是国家主义，英国女王就是我们的象征，我们大英帝国就是国家民族主义占上峰。一旦欺负到国家了，全上。平常你看不着什么民族主义，都各个梗梗的，脖子梗梗的。
法国人是典型的傻瓜加投机主义，非常傻的投机傲慢主义。非常有品味、有生活，但是非常自私，投机主义者。
然后我们中国呢？我们中国是典型…….(断线）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
