<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>艾未 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%89%BE%E6%9C%AA/</link>
    <description>Recent content in 艾未 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%89%BE%E6%9C%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/986/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/986/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是2020年1月2号下午五点钟。好像是早了一点，五点钟，文贵在咱们喜马拉雅大使馆直播间向大家（报平安直播）。今天因为上午没有时间报平安直播，很多战友都发来了信息说，文贵哪怕露露脸就行，没看着视频不舒服。特别是我们武汉的很多战友啊，在特别紧张之际特别关心文贵的安全。他们在重灾区，他们在现场，所谓的防肺病现场有些人就担心文贵的安全。所以说呢，我说好吧，我赶快开会，今天补上这个报平安直播。
衷心的感谢所有战友们你们的关心，文贵太感动了，太感动了。今天因为我一直在开会，大家你们看这是今天必须（看完）的，这些文件。你看看这些文件，这是翻译的，这还有英文版的。所以说你看看战友们，我给所有的年轻的战友们，80后、90后要说。包括那天我们战友问的教育中国未来的方向的问题，大家一定要学英文。大家你们看一看啊，就我一个人的英文不好，整个所有的工作效率，大打折扣，大打折扣。所有的文件要翻译成中文，然后我再讲的时候再翻译成英文。俩翻译，仨翻译，一桌子律师800美金的到1500美金的，最贵的1800美金的律师。你是不是，你说多少成本吧，而且每天都得付。我小时候上学可能省了2、3年时间没学英文，但是我要一辈子付出代价，天天付钱，多可怕你说。
所以说战友们，我给所有战友们的建议，就是现在年轻的，或者有时间学英文的，一定要把英文学好它，一定要把英文学好它。学不好英文真是太可怕了，太可怕了，太可怕了。
我今天开会感触也是很深，听律师给我讲诉这四十个案子的进展。定期的给我说这些案子的进展。啊呀，我真是感受的是，我们这官司中成长。但是我看到了我华人啊，在海外的这些所谓的欺民贼、民主民运人士和共产党平曝小组养的这些人。这些素质，还有这些人的想法，真是实在是让人无脸去看，搞笑至极。
我给大家举个例子。我们在纽约告叶宁、郭宝胜和赵岩的案子，叫合同诈骗，合同毁约，还有诽谤的案子。那么这个案子呢，那叶宁是一如既往的，所有欺民贼只要我告他们首先一点，跟你dismiss掉，取消你的案子，说你这理由不充分啊，你乱诉啊，地方管辖不好啊，然后像郭宝胜一样，从什么联邦法院呐，到州法院呐，反正所有人像乱伦彪一个德性，还有Jonathan Ho（陈军）,所有人都是这个德性。
但是呢，这回叶宁呢，来了一个向法官申请，这个案子我们要取消。他取消呢，他说他代表他自己，他代表赵岩，他不代表郭宝胜。就没把郭宝胜给带上去，这下子事儿热闹了。法官一看你没把这个人带上去。就这一个人，就这个案子就得成。你说说实在话，你说我要赢他们我希望对方，我赢精彩点，别让我赢的那么差。感觉很不过瘾，同胞也太丢人了。这郭宝胜可能没付钱，还没打呢，就输成这样了。这是一个笑话。
更大的笑话现在有意思。叶宁向法庭申请对这个案子，反对郭文贵，对他们所谓的取证调查。结果他把东西给填错了。他是签了，他不调查我们，同意不调查我们，不让我们提供证据。却让他们自己要提供熊宪民、叶宁、赵岩、郭宝胜在中国国内所有的收入还有海外的收入。这不等同于自杀嘛…现在我真的怀疑叶宁同志是我们的好战友了。我真要考虑考虑雇佣叶宁了，这个叶宁太搞笑了。
更夸张的事情，乱伦彪打了一年多的案子了，说自己怎么怎么牛，他也不请律师自己辩。他这个案子是肯定输的。结果他现在向法庭申请了一个，说你看我不是美国公民啊，我不应该在联邦法院呢，我要到州法院去。就像袁健斌这个流氓是一样的。但是他没想到，他觉得很聪明，他也学袁健斌，林宇丹也学袁健斌，很多人学袁健斌，郭宝胜也学袁健斌。
结果大家知道，我前天我把赵岩和火鸡龚，他俩的跟我们的WhatsApp在一年前就告诉了我。他们找了一个什么白人律师，是前总统尼克松的孙子，然后1800美金一小时。由傅希秋给他付钱，然后卖烤鸭店的老板付钱，赢了300万美元各自分。然后找这个法官就歧视外国人，然后呢Alex法官等等等。表演了郭宝胜那一幕，从联邦法庭移到了州法庭。他根本他不知道，当他们出这个招的时候，当火鸡龚和赵岩告诉我这信息的时候，我们就已经端着钱在那等着了。因为我们非常清楚，赢与不赢当时我们评估我们是五成他五成。当他把律师换成斯密斯的时候，还有他中间叶宁耍流氓的时候我们就是9成要赢。
但说实话，诽谤案子还有这种欺诈案子，不管你怎么赢，在这个法庭，你想百分之百赢绝对不可能。我们的评估赢的是什么呢，会给他四到五个罪名。就是四到五个条款会同意。所以你看我们起诉他只有五个条款，五个…诽谤和欺诈，他要了我们七个。我们想赢了仨就可以，甚至赢俩。但是没想到我们都赢了。我们都准备好了，都在那块端着呢。
到了纽约这个案子呢，乱伦彪这个案子，在纽泽西这案子，来啦！他也来这招。结果人家法官看清「你小子，你这个乱伦彪号称人权律师，你玩我，从联邦法庭玩我。你玩我一年了，现在你告诉我你不是美国公民，你要到州法院」。到州法院到哪去？必须到的州法院我们都知道在哪，就那一个法官，那个法官大家会看会发生什么事情。
所以我们就知道乱伦彪这小子他这个烂人，不想面对官司，还不想花钱，还想耍流氓那就行了。所以说这人烂到不能再烂的程度，烂到家了。他说那些话，他弄到俩万页文件，他不输天理不容。你走到哪去我都会告到你，这还不算搞笑。
陈军，陈军才夸张呢！陈军Jonathan Ho, 他在纽泽西，我们在纽泽西把他告了。他给法官发了个涵说，你看啊，你看这个我根本不在New Jersey，我住在New York。结果这法官就说：哦，他的管辖地不在这呀，我们搂着，等他提供证据，他提供了一堆的证据证明他根本不在New Jersey。所以说这个又是跟乱伦彪、袁建斌和郭宝胜一样，打这个什么管辖权，打联邦法院和管辖这个法院的事情。
结果他没想到，我们早在那等着他呢。到最后一分钟我们告诉法官，法官您看，这小子是美国公民，前两年选举的时候他投票是在New Jersey。我噻，法官大怒，大怒！主持法官也大怒！马上把这个案子就定在了New Jersey。
所以说这个谎言呐他有多可怕，你看看。所有人全玩假的，所有人全玩流氓的。假、流氓、黑社会。
这个还不完，在一看这个赵岩更惨了。赵岩这个案子啊，叶宁写的所有那个东西，那个理由，他基本上就已经给赵岩、给郭宝胜、给他自己把罪给定上了。他的否定，就是对我们的肯定。所以说叶宁傻乎乎的到那去了，bangbangbang弄完了。今天开会的时候我们都开成娱乐会了，讨论案子开成娱乐案子了。嘿嘿嘿，你说这人咋弄啊你说。
你说这吴征也好、孙立军也好、孟建柱也好你找这些人，太搞笑了！太搞笑了！
包括N 个案子。像吴征的案子，还有那个XXXXX就是原来也是给川普总统提出建墙建议的那个，他们找了法官，也是取消管辖权问题。法官给写了个东西说：这个你说人家诽谤，是Roger Stone当时说的，（说他给他说了他诽谤了你）但是没法确定啊，没有证据啊，所以这个啊就不要在这了。但是，法官却在这个上面写了，所有的我在这里没有给你dismiss掉的，没有给你取消的，等同于我全取消了。
这个里面有一句话就是吴征也跟着他，也要求去取消，然后就说我反对。等于法官是说，我反对了你的反对，那吴征的案子就必须在这。
所以说我们当时定的诉讼战略说，我们详细了解了这位女法官的性格是什么，她以往以来是什么，我们应当怎么做，就是现在桌子上给你一堆面包，你把所有的面包都打到地上去，你不爱扫面包么，当你扫下面包的时候，我们有一个面包是希望你扫下去的，那就是吴征的案子要求不在这儿，他反对你不在这，在这了。我们不在乎Samnumber，我们在乎你吴征。
然后给吴征的案子是什么？中国政府的罚款很难给个人要求，这个给我们留下了巨大的机会，中国政府的罚款和盘古大观的A座拍卖和阿里巴巴的拍卖不是政府行为，是市场行为。
天意啊！天意啊！这不经意间就给我们带来了巨大的机会。这多大的案子啊！是不是？几百亿美元的案子啊，这是开玩笑吗？吴征在美国有多少资产啊，赢郭宝胜也就100万美元是吧？未来找他要。
说到这的时候，我给大家战友说一下。吴征这个案子、阿里巴巴案子有钱呐，博讯、孟维参有钱呐。孟维参找了马蕊、吴征的律师，给他写了一堆东西，这写这东西对我们帮助太大了。大家千万记住，在美国法律系统千万别造假，千万别相信关系，你只相信证据，还相信你的智慧。
李洪宽大家都知道啊，李洪宽这个孙子，我们将近一年前就把他赢了。这个千刀杀、万刀刮的这个混蛋东西，缺席审判，包括对他的资产惩罚和没收啊。
这个刚刚我们现在得到了几个方面的信息，战友们，如果有人知道李洪宽的房子、他或者他妻子、或者他儿子、或者任何跟他有关的资产，请你们发给我或发给路德先生、或发给Sara、或发给木兰女士，就他转发给我们。只要是他的资产查到的，未来我们把他资产没收了的，10%奖给你们。但是记住啊，你一定是唯一的，第一手给我们的。比如：他的房子、他的车。现在他的车子开什么车？什么车号？停在哪？请大家提供给我，谁第一提到的，我们只要使用了，这个车没收以后，拍卖完的钱，10%是你的。包括李洪宽红薯宽在银行账号的各种信息，我们现在就发出奖。事实上大家不提供，法院会对他整个全美的账号全部查封，所有的车、房全部查封。但是这个时候有其他部门愿意帮助我们去执行法院的这个法令，如果战友有的请提供，请提供。
特别是李洪宽上次到法庭，他不到几分钟就跑了，如果他晚跑几分钟法警就把他抓了。他现在已经不是缺席不到庭，也不是蔑视法庭了，按照美国的法律，他现在是完全藐视美国法律。他这个已经是犯了另外的罪行，接下来在逮他的时候，法官完全可以直接把他送到监狱里面去。这不是民事案子了，这个已经是刑事案件了。完全给他送到监狱里面去，大家走着看啊。所以有信息的战友们请跟我们联系，拜托了！
对了，另外一个战友啊，陈军的案子啊，我们对陈军案子调查的对象，就是我们要调查对方的相关人和资产。我们调查陈军的，你看吴征啊，这是肯定的，他的合伙人嘛，还有他弟弟吴兵啊、何频啊、陈小平啊、还有明镜的那些跟他认识的所有人，包括摄像师、包括摄影师、包括主持人。大家知道所有这些人名字的，所有这些信息的，请提供给我们。孟维参呐，他哥们儿是吧？熊宪民、李伟东、袁建斌呐是吧？还有他见过的所有民主民运人士。包括你们掌握的这些人的通讯信息方式，合法的啊，包括他们推特社交媒体账号，请发给我们，包括陈军的妻子和陈军的前妻，包括他的哥们儿胡平啊是不是，这些人大家能够想到的，只要能跟陈军认识的，跟他有联系的，有关信息发给我们，我们都将发调查令，调查这些人的银行信息、账号信息、还有他们所有的通讯来往。
那么另外你像我们的林宇丹，手机全都调出来了，手机都调出来了很有意思。
包括乱伦彪，大家知道乱伦彪跟谁最亲近，包括乱伦彪的妻子、乱伦彪的孩子、乱伦彪的合伙人，所有跟他有关来侮辱我们，说我们这个强奸案的，包括发了文件的，包括他给各部门发文件，包括他过去推文的，请提供给我们。谢谢啊！
Elliott Broidy是下周在加州，下周在加州，要对他开始问询调查。Elliott Broidy这个很有意思啊。
董克文玩球蛋了。Michael Waller 和French Wallop完蛋了。吴征的，哈哈，在看看这官司有意思了啊！
还有夏业良啊，大家记住，谁要有夏业良，我再说一遍啊，夏业良、郭宝胜、包括细思极恐所有这些人啊，所有这些人的，他的信息，包括给他捐款的，还有给他付了款有凭据的，请大家记住啊，如果有大额的，我们给你10%。记住名10%买过来，我们再告他。
赵岩这个我先不说了，这些搁一边去。所以这个先给大家说一下啊。
另外一个，从昨天到今天啊，大家比较关注的就是武汉，就是咱们叫SARS,这SARS传染病的问题。那么目前看武汉还不是很严重，不是很严重。但是从武汉我们现场，咱们战友获得的信息、他内部的信息，我有担心。我强烈担心啊！战友们认为是有这种可能的。
参与了武汉市政府所谓成立的紧急SARS，这个紧急传染病防治小组，包括来自卫生部，还来自国家公安部、政法委、国家安全委员会来的人，大家开会来看，这事可能有点猫腻。这是不是、这又是王教宗啊！王岐山双修教宗玩的这个阴谋啊！这小子善于设计，善于捣鬼。我强烈怀疑这是他设计的一套路数。因为从昨天到现在，在武汉的开会当中，他们明显的感觉到这件事情有其他背景，有其他目的。特别是昨天，在会上有人提出来说，SARS这个传染病已经到香港了，大家要做好到香港去帮助香港同胞，防止这个传染病的计划和措施。要求湖北省准备好2000人，而且说有参加的很多、有军医，这事有问题了。
这就是我、我就是，我当时跟战友们的感觉，共产党会不会在全世界面前要演一个苦中戏。武汉有SARS了、传染病死人了。弄不好传你纽约美国去啦！弄不好弄你华盛顿去啦！甚至马拉阿戈庄园去啦！那么现在香港又发现十几宗，所以说香港这地方必须得戒严。不戒严不行，香港会死人。你没啥说的吧！
香港将成为一个传染病的城，外国人你赶快走吧！外国人你也别来了。香港的勇武派，这都是传染病携带者。然后被关押地方死了好多人都是传染病死的。是吧！死人是传染病，外国人要滚蛋也别进来。然后香港就成了全部、合法戒严了。
以SARS、以病戒严，以病封港，以病弄死港，然后呢！以病杀人。哇塞！这个事挺大的啊，这事挺大。这王岐山这小子，你别说孟建柱和王岐山这俩人真是有坏、坏想法。大家想到最近你们见过孟建柱吗？一年来你们见过孟建柱吗？
王岐山出席的31号的政协所谓的联欢会，确切的、大家、现在我们验证过，哥们是推着轮椅去的。轮椅在会场外边等着，当这个所有摄像机准备好差不多的时候，王岐山晃晃荡荡、慢慢走进来。坐那拍完吃几口，一看没摄像机扭头走了。王岐山坐着轮椅来的，坐着轮椅来的。
但是说在这个武汉协调会上，孟建柱出现了。孟建柱最近在在在武汉。你说你看这个家伙孟建柱、孙力军、王岐山还是香港反送中镇压里面主要领导人。
亲爱的兄弟姐妹们，有意思啊！这个相当有意思啦！王岐山一掺和这个事，这事要要出事，这事要出事啊！所以说香港同胞、香港战友们你们真的要小心。共产党从历史上干过无数次这事。
当年沈阳很多历史上老将军都说，沈阳当年死人的时候，弄沈阳的包括淮海战役之前，好多地方就已传染病为名，把整个镇子就给消灭了。这就是共产党，这就是共产党。
要你的粮食，要你的几个、几个钱财，村全给消灭。现在在武汉引发的所谓SARS很有可能就成为进入香港传染，包括镇压和反送中，包括杀人整个的借口。有可能啊！咱文贵完全瞎蒙的，完全瞎蒙的。
另外一个台湾呢！台湾这个事不是小事，台湾这事真不是小事。这一次因为涉及到美国的黑鹰飞机，美国将参与全面调查。到底是技术故障还是人为的？特别在敏感时期而且死的人当中绝对是反共的，咋这么巧啊！是不是？那么这次、但是美国人很严肃了，过去只是说黑鹰公司参与，这次美国政府要全面参与。为什么这些人在这个时候黑鹰飞机掉下去了？当然他有活的，所以说还有活回来的，这要全面调查。看来这事不小啊！
另外一个我要说一下换汇的问题，战友们，我要在这衷心的感谢给木兰、路德、Sara女士这三位战友发的很多关于换汇的信息。我在此再次重申一下，当你们发的信息里面，这些人都发给我了。发给我的信息，路德先生可是没发给我几个，几乎是没有。Sara发给我了几个，但是木兰女士发的比较多，还有很多战友直接发给我的不少。
目前战友们发来的公司当中做成了三家，这三家已经做成了、做成了。最小的是1200万美元，往上我就不说了，这个必须是保密。我要保密做成的，不能告诉大家。但是如果你没有收到反馈信息的，因为太多了，我没法一一的回。就等于你的、你的这个交易没有被对方给、给审核过关，人家没法、没给你联系。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
