<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>郭台铭 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E5%8F%B0%E9%93%AD/</link>
    <description>Recent content in 郭台铭 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E5%8F%B0%E9%93%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/999/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/999/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是2020年1月11号，文贵在这里给大家直播。这个日子1月11号，2020.1.11。我们来讲真是个伟大的，实在是太美好的日子！用什么样的话来形容今天的兴奋都不为过，都不为过。说实在，我是连夜紧急召唤，我要飞回纽约。昨天大家看到，下了飞机我就录了个视频发出去了，我就飞回来了。我这是中间睡了大概将近三个小时的觉，回来我又眯了一下子，但是实在睡不着，兴奋得不行了。我看信息也看不过来了。
首先在这里呢！先祝福、祝贺台湾所有的我们挺郭爆料革命的战友，再一个感恩、感谢台湾的挺郭爆料的战友。我在这里，俺就不多说了。咱别弄得到时候叫人家觉得，我们弄得战友多重要。咱们有言在先，我们只助台湾，真正的台湾，台湾之女和台湾之子，保护台湾人的助选。
我们就是要灭共产党盗国贼的真正的托。我们不能让共产党的“一韩统台”这个策略成功，也不会让它的“三枪”和“双枪”在台湾，叫它打中台湾的民主之身，消灭掉台湾的未来。
我们不是支持台湾具体的哪个人，也不对哪个党。小英总统是个白菜、是豆腐，我说了白菜、豆腐很无聊，但是它没有毒。共产党的韩国瑜许下了牛肉、许下了鸡腿，但是它毒。
现在大选已经落下，战友们，首先第一个，我求所有的战友的，不论在哪的战友的，千万别把功劳往咱爆料革命身上扯。如果咱不改这个毛病，咱这个爆料革命，那将是……未来即使共产党灭了之后，咱们在历史上也不会光彩。
咱既不图啥，真的不图名、不图利、不图权，咱干嘛往这身上扯，不管真的假的，咱往身上糊啥呀。越真，咱越别说，越真，咱越别说。何况咱也没干啥事。咱干了啥事呀？这历史的潮流，是我们这些人能改变的吗？我们远在纽约，台湾的战友、大陆的战友、香港的战友前面有多少个英雄，多少个无名英雄，多少个国际的、国家的力量在这里较量。
我早就说过，台湾这次总统大选，是美国总统和习、王的较量，跟韩国瑜和蔡英文没有什么太直接的关系。今天的民进党不管是谁，他都会赢。你要让这个陈水扁在这块选，李登辉选，那不是800万票，那可能是韩国瑜会更惨。
小蔡总统是做得不错的，但是她也不是完美的。我们支持的是全台湾，不是哪个政党，不参与台湾政治。台湾选完了，只要共产党没得手，台湾人民安全和民主、法治得到了保障，只要有利于灭共，这目的就达到了，咱就别要任何东西。亲爱的战友们，别再说什么，文贵说了什么，什么我们爆料革命做了什么，这千万千万别说。那是自取其辱，自取其辱。
台湾这些年的变化，被共产党的统战，统战得红旗飘飘。原因很简单：台湾这个地方，已经被共产党文化侵略，导致了行为和思想很多已经非常同质化，就和共产党的同质化了。你想在这台湾宝岛，像这些欺民贼一样，跑台湾去骗点小钱，掺和掺和，战友们那就太看低我们了。那就是说我们战友们就太不自信了，没这个必要，也决不要，绝不允许。如果是战友的话。
所以说第一个求战友们，千千万万别往咱头上扯这个扯那个的。我们大家可以分析、回味、学习。让我们找到更多有力的，和更多让我们可以去学习的，可以反思的，去灭共的各种有利的因素。但是千万就要忘掉一个词，就是我们的所谓“角色”，一点都没有。
我希望这个直播完毕以后，我们战友们一定要销声匿迹。更不要说什么跟文贵有关系啊，跟爆料革命有关系。跟咱啥关系？我们不要那么想。这是求战友们了，这是第一个。
第二个、今天的台湾这次大赢，创造了历史性（的投票结果）800万票，这就我当初直播中说的：这次台湾的选举会有非常出乎意料的结果，意想不到的结果。非常戏剧化。而且韩国瑜一定不会赢。其中最关键的，战友们，我说出这话的（时候）是在香港之后、香港这七个月的流血、伟大的奋争之后，真的是香港人的鲜血和生命和自由（抗争来的），还有这些上万人被关在监狱里，多少少女家人被强奸、被轮奸、真的是生命被践踏。
这次要说是台湾的赢了，还不如说是香港人民赢了。我们要感恩全香港所有伟大的同胞，我们向你们致敬、我们向你们学习。在灭共的这场革命当中香港的功劳，我相信没有人可以比拟的。没有香港的英勇、和香港的一切，台湾今天根本不可能赢。要如果说这次是蔡英文总统和韩国瑜谁赢了？或者说是习王和美国总统的较量中谁赢了？（那只能说）是香港人们赢了！在历史上永远都会说绝对的因素；无论是八百万、还是一千万、还是六百万，可以告诉大家，如果台湾的政客但凡有一点层次、有一点良知就应该知道，这是香港人们赢了。
如果我要是台湾蔡英文总统的话，我第一件事情；我就现在要做出一系列的决定，我在权力再次生效的同时，我就要让所有的香港人民得到台湾一切的保护、一切的支持。除了不给台湾所有逝去的英灵立一个一百米的雕像之外，我尽一切所能保护香港人民、并和香港人民站在一起。当然了！台湾的小蔡总统她不会这么做的，台湾现在的文化，形成的这种，你的是我的，我的也是我的文化，越来越像共产党；也不会让你做的。这次的赢，是香港人民赢了。
我在这里再次的要感谢香港这么多默默的英雄到台湾去支持、还有工作。
我们在香港的战友们，连续这两个月做了太多的文宣、太多的网络工作，而且这些人跟我们爆料革命，我让他们彻底的分开。这些战友真是没日没夜，从来我没听说过他们埋怨过一句，永远是：“郭叔，这事交给我们吧。”
在整个社交媒体大家可以看到，凡事用繁体字做出的文宣、好的文宣、好的短视频，几乎都是来自于香港，还有部分日本的战友。这些孩子太了不起了，而且做的这些英文的东西（文宣）大量的传播到世界，这是非常非常重要的，简单直接、有效，对你们表示忠心的感谢????。
另外第三个、我要在这里感谢美国的朋友、美国各界的朋友。从去年到现在，我们就关注台湾大选。从郭台铭的出来，我说：“郭台铭一定参选总统，” 所有人都说我是放狗屁。郭台铭公开指责说我完全是胡说八道，说我郭文贵胡说八道。和当时林毅夫的：郭文贵百分之九十都是假的、到最后郭文贵的百分之九十九都是假的，又到了海南陈峰：百分之一千都是假的，到了郭台铭这，我成了胡说八道。
和美国朋友一起分享、验证、见证了整个台湾被共产党渗透的危险。共产党的三枪政策：不惜代价以韩统台、以郭台铭、以郭统台这种战略没有成功。郭台铭当时在国民党内部没通过，包括当时大家认为他还一定会回来选，包括美国朋友为此跟我发生了巨大的争执。（美国朋友）说：“郭台铭一定会回来选的”。我说他一定不会回来，我说他回来他也选不上，最后证明郭台铭没有回来。
而且我说过：“郭台铭他的妈祖给他拖的梦，那是一场噩梦，如果真有这个梦的话，妈祖一定是顺便到这里踹他两脚、打他两嘴巴，让他闭嘴、让他滚蛋，他没说实话。”这是我当时说的原话，跟美国朋友开会的时候。美国也有对台的战略咨询和智库委员会，而且人员庞大，这次他们加了一倍多的人，很多都是我们最紧密的灭共爆料的战友。我说妈祖这个梦，绝对是噩梦，是来踹他来了，绝对不是让他选总统。
而且我（还）说过：“郭台铭先生他的身体和事业会日趋直下，将永远不能回头。
我说我不是预测，我了解中央的情报、我了解中共的情报、台湾也有很多我们的战友。共产党的所有的文化、和他的行为规则，必将导致这样的结果，不管是谁。李台铭、张台铭&amp;hellip;。
韩国瑜一定会上，但是韩国瑜上了以后，我说那么他就将输掉台湾。老天真的是帮了我们呐，也帮助了台湾，选了韩国瑜，国民党（要是）选别人，这事还真不一样。大家可以看到蔡英文总统赢了八九百万、你不要看了，韩国瑜也有百分之三十几的票，这也是很吓人的！很吓人的！
所以美国朋友、我们在讨论当中有很多争执。感谢美国朋友的支持、感谢美国朋友的理解。这次台湾的（大）赢、是我们爆料革命跟美国朋友之间一个共同的验证。谢了
咱这是还有谁？没说到谢的？谢了三拨了，战友刚才谢了，现在就是用我们山东老家的话：念到的、愿意到的、没有祈祷到的，都别忘了。
（文贵先生读战友留言：郭先生厉害、神预测！）
我最不喜欢就预测这个词，如果爆料革命靠预测的话，我们灭谁去呀？灭不了谁啊！
接下来，我想跟大家分享一些在过去关于台湾的点点滴滴。以前有些话不能说，那么现在我可以跟大家分享一些。分享的目的：“就是要让所有战友们，未来在我们的灭共革命当中，我们大家能充分的把握好自己。”
我给举个例子，关于台湾这个问题，班农先生还有某两个将军、还有某两个对台的真正的大佬。这次他们有一个私下里就对台湾这次选举的、一个保护美国利益、和美国角色的委员会。这是非常非常重要的。
那么在这些人讨论关于台湾当中，大家知道由于在前期他跟咱爆料革命紧密的合作，包括郭台铭选总统、包括国民党会派谁出来，当时几个国民党大佬、包括民进党的赖清德先生都在准备的时候，一直到最后，我们都紧密的合作。
在这个中间、包括现在国民党赢的这一派已经安排好了，班农先生还有某两个将军，还有某个美国最富有的大佬之一，这个人要到台湾去助选，几个月以前。也就是说，2019年五月份的时候，我们在一起开会的时候，我就跟他们讲，我说你们千万不要去。我说你们要是去了，你们将真的帮助共产党，而且我说，且不说，你们能不能帮到民进党赢，你支持的台湾真正的，台湾本土派民主派赢，我说你会使他们非常尴尬，而且原因是你一旦去，你就给了共产党，一个口舌，你看看台湾选举已经有美国西方力量，海内外的，国内外的敌对势力的介入！这个是很可怕的！
包括他们当时请了几个所谓宗教界人士要陆续去台去站台。我说站台有时候是好事，有时候是坏事，我说特别是你们几个。你们要到台湾一站台，最起码，民进党得输掉10%，你们绝对不要去，为此发生了巨大的争执。
在香港运动发生之后，七月份八月份我们开会分别有更激烈的争吵，最后我就说的很不客气，我说不管你们有什么样的私心，还是什么样的公心，或者说你们有其他综合性的目的。你们要去，绝对是对他们没有帮助的。
我说我们这些人现在最好的办法就是要低调做自己，不要高调。
第一个不要和台湾的民进党太多的接触，以免共产党，咱们授人以柄，被共产党抓住以后大做文章。第二个千万别在台湾拿一分钱，要一分利益，连他的酒店你都不要用，连他一口饭钱，你都不要用。有些人到我们这个大使馆来，当时经常来开会，后来我就建议他了，你别到大使馆来开会，旁边酒店我付钱开个总统套房到那边去。在华盛顿见面，我就告诉他们不要来我们酒店，咱们去你那个办公室去，避免让台湾人，台湾有很多这个亲共的人士在华盛顿都有眼睛，都有耳朵。我说务必小心！他们对我这方面非常反感！说你过分小心了！甚至有人说你到底是帮台湾啊？你还是？他觉得我有点过度紧张，但说实话，当时很激烈，很激烈！
其中一个大家都耳熟能详的美国一个超级超级超级的一个大市场，我一说就是美国现在最成功的超级百货的三大之一，老人家九十多岁了，坚定的支持台湾，是川普总统的最大的一个赞助者！但是从来没跟川普总统照过一个相，我专门问他：我说咋没见你办公室你家有一个川普总统的相？他笑笑，他说我不用放他的相，就是人家没有一个跟川普总统照的相，这个我上他那去几次，这个其中两次都碰到彭斯副总统和他在办公室，去跟人家聊天，说等下，赶快聊聊，我说我走，我走，我不聊，我也不照相。另外两次相遇，没办法了，也就那个了，是吧？这就是美国人家的这样的真正的大佬不照相，也不吹牛，以后他是坚定支持台湾的，他那是24小时能给川普总统要说话了，最大影响者，也就在这个时候，关键时候，这个我们俩有一次谈话。
他说：你给我说说对台湾的判断，台湾要输了，会什么结果，到底共产党有什么核秘密？核心的能力在台湾？
我给他讲过，当时，当时五月份的时候，我说我获得绝对的准确的情报和信息，共产党六月份要对香港动手，香港动完手七月份一定要进攻台湾。
他们有两手准备一个，他就是要从整个封锁上，让台湾看看，试试台湾动静，让台湾犯错，然后拿下；第二个就是找某个理由，制造某个，比如中共的飞机被打了，潜水艇什么什么了，直接从东南部直接登岛拿下，几个小时，把所有的台湾能炸掉东西都给你炸完！
这是当时我跟他说：他当时说不可能Miles，我问所有人说，这共产党绝不敢，不可能。直到6月的事发生以后，香港，后来他也得到了各种情报，他说：你说的是对的！这太可怕了！他更加坚定了要这次台湾必须要到台湾，民进党要赢，他是个巨大的资金赞助者。
大家可以看到很多在台湾活动人的影子，实际上都是他支持的！都是他支持的！他也从来不会让人说他的名字，我们都是完全，当时路德先生在我这说，他知道一些，他听到了，还好这他没给泄露出去，没把重磅中的重磅给泄露出去。所以说，路德先生完全，这嘴是可控的，可控的，非常棒！
那么，这老人家再后来他专门派了一个团队，到香港、澳门、台湾国内转了一圈。他转了一圈回来，他写了一个专门的就台湾大选的报告，和他的建议如何保护美国的利益如何美国在国际法律，还有保护美国利益的情况下，让台湾这次选举能真正的，他们不是说让谁赢，就是避免大陆的控制，不要某个所谓的选举人成为共产党的代言人。
如何在这个可能发生冲突中扮演美国的角色？
然后又如何看待现在台湾被共产党渗透的情况！
这个报告据说对美国影响巨大！巨大！
这些报告的写者，全都是美国前将军前国防部前白宫全国最高层的这些议员。
在美国也有一帮，华盛顿一帮骗子专门吃台湾饭，吃几十年，跟咱们欺民贼一样。什么的，台湾这趟，我认识好几个议员，这一辈子就是折腾台湾事，就是骗！坑蒙拐骗！弄点钱弄点顾问费，打着这个在美国，在美国的台湾籍这块搞点钱，一模一样。也有这种很烂的人。但是这次都是新手。
这都是军事、政治、战略家、世界顶级的战略家，包括美国的军火商全面的参与。这个报告据我所知，是台湾保护法最大的推动者推动原因之一，然后台湾一帮人内部，据我所知，也拿这个台湾保护法回去骗了不少钱，回去以后大肆游说、游说，这是我们干的！谁谁干的，一样！台湾也一堆骗，有政治的地方就有骗！
这是为啥，我这一辈子，我不想掺和政治。有政治就是有丑陋，只是多丑陋而已。台湾一帮骗子，事实上我也告诉大家：我不相信台湾有多少人知道这个真相！这个智库和这个团队的调查完全是独立的，从没有表露过自己的身份，这个智库的名字也从来没出现过，我相信以后会出现。这也是继苏联被消灭之后，就是说被启动的第二个国家级的委员会。当前危机委员会，那是他还得排到第二层次，最高层次是这个委会，也是在苏联时期运转过。
这个秘密的经济的情报的政治分析报告，彻底的影响了美国的最高层几个方面，这时候美国的在台的，以及在美的，神秘的，真正的力量已经动手，包括某个国家某个族全面动手。这也是大家看到了很多台湾后来有些事情，他的发生。这个是核心。
说到这的时候，我要给战友们分享，在这个报告之后我的感受。真的是，如果一个人不了解美国，你这辈子真就白活了，如果你这一辈子，你对美国的政治、经济、文化、消费、民生、法律不了解，你不可能有未来；你的孩子也不可能有未来，你就是井底之蛙。绝不要看美国表面的生活、生存的那些嘎里嘎巴的生活现象，绝对不要看这个。你要看他的本质，你要看他的数据，你要看他真正的，你看不见，但是你应该知道的东西。
这个国家太厉害了。当时我记得，非常让我记忆深刻的一句话，我和几位在签署保密协议后，在开会当中说到，我说共产党打台湾会怎么打、怎么弄的时候，这个人很认真听。其中几个人很客气地，声音很低、很小地告诉我说：Miles，希望你不要介意，我可以告诉你，我父亲、我爷爷都是军人，我现在也是军人，你看我现在是军人，我以这身衣服来负责地告诉你，美国人可以在世界上用任何方式，给任何敌人，任何形式的敌人，我们可以选择任何方式Take down，干倒它。非常低调，非常低声。
我说是吗，我说我相信有能力。然后旁边的一个人，大家在电视上成天能看到他，那时候他还没到那儿去呢，他还不是老大呢，文绉绉的，把眼镜拿下来放在桌子上，告诉我说：Miles我可以告诉你，你要灭掉共产党，和你要希望台湾赢，包括现在——那时候香港的事刚刚发生——香港的事情，我可以告诉你，我们现在所有今天你看到的这些人、这些部门，是我们的最重要的一个high priority，最优先任务，最高任务。他说，我可以告诉你，只要是我们下了决心想把共产党消灭，它一定会被消灭，而且时间一定是由我们说了算。他说，如果它敢对台湾动手，发动对台湾的侵略和战争，那么以什么样的方式和时间结束，一定是我们说了算。而且我们绝对不会把它“阻止在外”来保护台湾——这是我们过去的政策，我们绝对不会的，我们一定把下命令的人和这个组织，彻底给它消灭。
当时对我……大家不知道，我从爆料革命以来，我认为我懂了很多事情，但每次经过这种事情，真是都让我的心灵得到了巨大的震撼！文贵原来很无知，很无知。当看到、听到、摸得到，这些思想、这些力量和发自本身的这种正义，而且不可能有什么变数的：美国这个国家，到你必须干什么的时候，任何人无权决定，它必须干什么。这就是法治的力量。国家的法律规定了你这个时间内，有天花板、有地板你必须做，在这个范围内，你就必须往下走。什么总统、国会，你没有选择的，你不做你就会被废掉，就有人替你做。
战友们，这让我学到，让我看到，一个国家的，一个民族的，一个个人的自信，绝对不需要炫耀。甚至你会忘记掉你的能量，忘记掉你的能力，因为你太有能力了，你本来就有，你不需要老提醒自己，更不需要老告诉别人。这就让我看到了：真和假的分别。
我们再比共产党，从2012年十八大以来。我的天哪! 你去看中央电视台，你看中央电视7台，你看深圳电视台，就连湖南电视台，军事节目一个接一个的上；然后凤凰卫视开辟了N个军事节目；然后中共是大量的对俄，跟俄国联合军演；然后是把手伸向国外，马六峡海峡、波斯湾、红海……你能想想大家往回捋一捋，2012年以后的频次，军事节目、演习、射击、反恐，什么对外合作，增加1000多倍。所有它展示的那些力量，说实在话，都不够人家一个屁蹦的。
它是我们的同胞，我们怎么会不愿意看它强大，虽然是共产党的，我绝对愿意看他们强大，包括拍出了电影，我到现在没有看《战狼》，已经拍了N个军事题材的电视剧。
这真的一点不夸张地形容，这就像一个病汉子，大把大把地吃伟哥，最后还是不行，拿个擀面杖子顶着被子，拿个擀面杖子你看看，实际上你掀开，那也不是伟哥的功劳，是擀面杖，拿手搂着。丢人啊！你说你有必要拿着擀面杖放在裤裆里面顶着吗？把裤衩都顶烂了。关键是你撑不住啊，人家真要是掀开了看着你那硬邦邦的是擀面杖，人家笑都要笑死了。但是人家真的有那个能力的人，人家不说，人家还要弄个紧裤衩，还得勒住。
所以说，这个笑话很大。真和假之分，就在这个擀面杖上分出来。他竟然可耻、无知到以为裤裆里伸个擀面杖，吃了几把伟哥你就行了，它不是那么回事。
所以说战友们，咱们这个唯真不破，在我们爆料革命中要永远坚持的，是灭共的法宝中的法宝。咱不仅在任何方面都不能搞擀面杖的事，不能搞擀面杖，咱是啥就是啥，咱三秒就三秒呗是不是，但是咱别愣充硬的。
大家再往回看，我有一次在华盛顿直播的时候，我说我马上要出去开会去了——我在这给大家分享一下。我到那以后转了好几个地方，我从电梯下去，一个小门一个人就是胖的美国人都是挤进去的那种，然后“咵”一个大弧形的全屏，让我看一些东西，哎哟，那个对我的震撼！这一点不夸张的说，美国要想知道你什么，没有知不道的。
他最大的问题是能不能分析，他能不能读懂你这个东西。比如说韩国瑜，他不知道这是谁，秃头，这是谁?那我们知道是韩国瑜，他要没我们跟他解释，他就忽略过去了。郭台铭，比如到美国来，你看到美国来，开工厂啊，然后跟美国总统见面啊，拿到川普总统办公室说这个可能是台湾下一个的好总统啊……他可能就忽视掉了。但是我能告诉他，我说你看他到这来之前见了谁，然后我说你往回倒，一倒，我说你看了没有，他是先从哪，台北、深圳，深圳去了香港，香港又回深圳，然后深圳直接去上海，上海到北京，我说你看看这个都见了谁，见了全部都是对台和最高领导，给他发任务呢。
我说但他本人不知道，他是共产党三个枪当中的其中一枪，最后是拿出一枪来要开始争斗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/876/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/876/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月23号纽约时间上午10点26分提前开播，文贵向大家报平安。
首先我还是要提醒战友们，你们健身了吗？千万别忘记健身，健身特别的重要。
很多战友都给我发信息，想加入翻译组当义工，大概有半年了，很多我都没有回复。接下来这几天我会选一些人加入到我们的翻译组，希望大家能和翻译组合作愉快，非常感谢。
刚才大家看到了，我在直播前，报平安前，播放CNBC采访的美国参议院RICK SCOTT,刚刚接受的采访。就是提出来要取消中共2022年的冬奥会，在北京举行的第二十四届冬奥会。
我可以告诉大家，大家最近都没看到班农，最近都没出现吧。班农就是去干这件事情去了，班农先生当时在欧洲，NBA事件发生，他第一个就说：必须把它的冬奥会给灭掉。我完全支持，必须把冬奥会给灭掉。
接下来不仅要议员出来讲，美国国家要行动，禁止运动员到中共去参加任何活动。而且美国接下来NBA以及所有的体育节目都不允许去中共。
这开启了什么时代，战友们。把战场拉向国际，你们现在觉得这还是一句话吗？你们觉得这还是仅仅的一句话吗？我不喜欢路德先生把我的脸，打光打得白白胖胖的，像吃面包吃多了的感觉。我喜欢我真实的面孔，我很黑的。
现在大家从这件事情看到一个什么现象，从咱们这个灭共的爆料革命开始，都是因为灭共而失去了利益。因为灭共，砸共，反共将失去利益，失去金钱。文贵成了全世界躲逃的话题，被拿走了500亿，盘古大观写字楼以厕所的价格被拍卖。隔壁中科院拍卖的一个公共厕所的价格是8万6千人民币一平方米，拍卖隔壁的五星级超级大楼，IBM的总部在那，就3万块钱，还是建成。厕所还只是楼面价，500亿！你只要敢反共，敢说真话，你将付出郭文贵的代价。把你家人抓起来，把你员工抓起来。把你的钱全没收，把你的楼拍卖成连厕所价都不如。
但是战友们要看到一个最核心的事情。上星期一，因为是基金行业的行规不能对外讲。我知道《南方公园》这个节目在基金界已经进行了抢手的信息。上个星期五基本上名花有主了，这两天会公布。《南方公园》创造了一系列视频给了爆料革命所有的战友们一个新的，最高境界的启示。就是砸共，灭共不等于就要失去金钱，失去机会。那是什么？你能赚大钱！如果当时我说这话，你们当我放屁。那你看看今天《南方公园》是多少钱？我告诉你：从过去的五千万美元到现在的喊价五亿美元，可能要成交超过十亿美元，就这么厉害！我可以告诉大家，将创造奇迹！《南方公园》可能将诞生一系列的像《权力的游戏》，像美国的《纸牌屋》这样经典式的长连续剧，将给所有的投资者和东家带来巨大的利益。它将在世界上开启一个砸共能赚大钱，灭共能赚更大的钱！
Facebook的扎克伯格经过全面评估，他要搞的虚拟货币Liber，他要想赚钱准备对着中共去的，后来发现这个虚拟货币在中共不可能发生。只有跟西方文明社会发展，受到人民尊重才有可能，包括还有政治野心想当总统，想当政治家。他第一个封了我郭文贵的Facebook，我只用了不到一个星期啊。他现在干什么，也要砸共。
郭台铭，妈祖托梦选总统的郭台铭。我们战友之声整理文贵资料的时候，要把郭台铭这一段要好好整理。郭文贵唯一预言：郭台铭要选台湾总统。后来他说我放弃，胡说八道，胡说九道！郭台铭选总统，我说过会以荒诞的结果而结束，而且一定不会选，他选不成。最后他不选了，选不成了。又出去来选，我说选不成，他就又选不成。再说他不但选不成，事业和身体一塌糊涂。结果怎么样，现在郭台铭身体极差，事业几千亿在大陆一毛钱也拿不出来，苹果现在削减订单量，完了吧！
我想告诉大家什么，你和共产党在一起死路一条。马云，马化腾，王健林包括他儿子王思聪，恒大许家印，范冰冰，什么这冰冰那冰冰的，什么胡舒立这个烂人简直是天下的垃圾。吴征，钥匙澜都会不得好下场，都会成为历史上人民唾弃的对象。
我们这个路江谈，路安谈，路钢谈，我们的战友讲得都非常的好。我刚刚在一边冲凉一边听着路安谈，讲述现在NBA的事情。你们看得太简单啦，那影响力绝对不是一点点的问题，你没有注意到。
上次我给路德先生说，路德根本没有在意啊，他的节目太多了。我说：你觉得NBA事件就这么简单结束吗？全部都结束了吗？我告诉路德先生了，NBA的事情绝对不是这么简单。NBA事件发生以后，很多国会议员还有老议员都跟我联系，他们简直都不可思议。NBA事件的发生，路江谈，路安谈和路钢谈讲得都非常重要。讲的就是这个事情让很多不关心政治的人开始关心政治，让美国很多年轻人关心政治，不这么简单！
（看战友留言：王思聪要手撕我了，手撕谁啦，还手撕我！这个世界上撕我的人还没生下来！！！）
告诉你们，NBA的事情大家千万别忘了是美国的政治。是美国的政治，到现在无一人谈这句话出来。NBA在美国有多少观众知道吗？NBA的观众可以影响谁当总统，NBA所到之处，只要支持哪个总统。看历史，NBA支持哪个总统是什么概念。好莱坞支持的人基本当不上总统！别看好莱坞影响力大。但是NBA支持的总统，大部分都当选了。大家要搞明白这个问题。共产党惹NBA是找死呢！所以取消2020年的北京冬奥会，现在已经箭在弦上。它证明给了我们看，爆料革命把战场拉向国际的核心。《南方公园》更告诉大家，灭共可以赚大钱，不是让你丢失钱，可以赚大钱。
第三个，山东高院院长李勇被抓，这是个好事。这个李勇是谁，我先告诉大家，看李勇的简历你们就知道了。李勇的简历可了不得，李勇是谁的人？李勇是100%王岐山的人。在山东，当年审薄熙来案，他审了N个高官。此人我跟他认识，这个王八蛋，我说句难听的话，就跟共产党当官的一个模样，到哪吃饭去只要看到女的，也不管你长啥样，那眼睛就一直…，就看着女人。但凡有点姿色的女孩，就看人家屁股，就看人家胸，就这么个东西。
跟王岐山极好，跟王岐山的秘书周亮极好。也搞美女、搞学生。最后审判薄熙来的时候，我看他在那坐着，我说这个家伙审薄熙来，薄熙来有多看不起他啊。什么东西啊，邪！这人也被抓了，据说跟他在一起的绝大多数人被抓了。跟你们说实话，李勇当年是我发展的对象，我们当时2017年的时候，他给我报了很多信息，所谓的专案组怎么怎么回事，王岐山很多消息都是他跟我说的。但这小子被抓起来了，他被抓预示着什么？王岐山真的是有大问题了。
另外一个，中共香港的处理方案。昨天下午，大陆的凌晨，我得到了正确的信息，说要开会研究香港。研究香港，记住啊，研究香港。后来开完会，我得到准确信息，张晓明，港澳办主任。张晓明就是个烂人，吃女人饭的，成天在我们盘古转悠，傻到没边，好吃的要拿走。港澳台的商人给他点钱，让他弄个什么政协委员，全国人大委员，弄个几千万，就这么个东西，给啥都要。你看他那个德行，那副嘴脸，现在被免职。被免职，将被调查。香港那个港澳办主任，叫什么王志明，也要被免职。
现在对付共产党的招是什么，你们知道吗？现在在美国的游说者，给美国政府承诺，对彭斯副总统的演讲关于香港的部分，希望能低调点，他们承诺答应香港的“五大诉求”。答应香港的“五大诉求” 是什么战略呢？内部定的是：低头认错，答应 “五大诉求” ，秋后算账，背后插刀。中共对香港的这个处理的方案，现在就是对美国说：哥们儿，别整太大了。对香港港币、金融、自贸区地位，千万千万别取消。我们答应，我们答应你们还不行吗？我们答应香港的“五大诉求” 。中共将用低头下跪，背后插刀的方法处理香港问题。
现在就是我认，我认，行不行？我认错。
五大诉求：
第一林郑月娥滚蛋；郑若骅可能要多呆几天，卢伟聪滚蛋，李家超待一待，过一阵子也滚蛋；
然后成立所谓的由美国牵头的国际社会独立调查小组；
真普选，答应你，中不中？
张晓明免职，王志明免职，甚至抓起来；
把几个香港所谓的黑警、警察进行全面的调查，抓几个，免一批。
认认错，道道歉，让国际社会充分认识到，中共内部上层不同意他们过去的做法。哈哈，没有粉身碎骨这四个字了。
大家看明白了吗？中共将用低头下跪，背后插刀的方法，处理香港的“反送中”运动，这是我得到的准确的信息，就是要削减明天彭斯副总统的演讲，把香港的部分，香港的三招，能不能降下来。
第一个，美元不要和港币脱钩；
第二个，不要取消香港自贸区地位；
第三个，不要把香港所有的官员定为恐怖分子，包括香港的这些警察们。
这三招都别发生，我们答应香港的要求，大家记住我今天说的话啊。
香港战友们，中共在美国游说彭斯副总统演讲的香港内容。刚才我说的那段，港妹你听到了没？你代表港人呢。就是说，要求彭斯副总统在演讲中，不要取消港币和美元的挂钩，第一个；第二个，不要取消美国给香港的自贸区地位；第三个，不要把香港的警察和政府官员定为恐怖分子。大家记住这3条啊。
所以说，香港的战友们，我可以告诉所有的香港朋友们，没有一个人知道，咱们的战友之声，还有咱们各个战友频道，马上工作，剪出这一段，赶快弄成粤语，加上中文字幕，赶快传出去。告诉香港同胞共产党的这个招，刚刚发生的，刚刚发生的。
王岐山到日本去传达这消息，见了其他人传达这消息。同时，前天中共派来的最高游说，包括大家耳熟能详的那几个X人，都游说完了，昨天、前天、大前天3天，就是这句话，彭斯副总统的演讲，一定要把他公关了。
我对台湾的事我现在不说，台湾有点真的让我失望，不想讲，台湾有很大的事发生，但我不想讲。
中共认为，中共内部认为，所有这些人都是帮助川普咬人的，包括彭斯副总统演讲。认为川普让他咬完架，再拽回来，甚至不行把你开除，不是这概念，他们这么认为的。
所以现在要磕头下跪，低头认错，答应五大诉求，然后是秋后算账。共产党什么时候不秋后算账，什么时候不秋后算账。而且现在是军方和警方，政法委给的方案。香港大概可以抓捕的人，大概5万人，把5万人逐渐给抓捕，威胁、制裁，香港将服服帖帖的归顺。
所以说他们要答应，全都答应，我错了我错了，五大诉求都给你，这个王八蛋张晓明有错，王志明有错。还有这个黑警察有错，秃头警察也抓起来。
然后这个事吧中央要站出来说话了，香港这个事情是我们不愿意看到的。但是我们要保持香港的一国两制，港人治港，独立自治，所以我们没有参与嘛。但是有些参与的，有些驻港的机构是有错的，免职抓起来，维护香港的一国两制是我们坚定不移的政策，香港人的利益，香港人的安全。这就是接下来要发生的事。
现在啊，我在等着一个很重要的消息。本来今天我是想讲讲台湾的事，我真的不开心，我不讲了，让台湾人自己弄去吧，玩政治搞选举吧。
所以亲爱的战友们，通过NBA事件，取消北京2022年奥运会，24届冬奥会，对他们将是多大的打击，然后这件事情会在美国继续发酵。南方公园的反共视频，将成为世界上砸共最赚钱的标志性的赚钱项目，将带动一大批砸共的产业。
把战场拉向国际，这已经是初见成效。从被动的劣势变成了主动的优势。
第三个，香港的抗议运动，进入了共产党走向地狱大门的第2步。共产党认怂，开始他们以骗治港，以假治港，现在接下来是以柔弱治港，然后在背后插刀子的阴谋。
当然我们不能让他得逞，我们的人也在华盛顿游说啊，绝不能让彭斯副总统的演讲取消这个呀，不能上当啊。
再一个，看来党内的政治斗争，习近平和上海帮的矛盾，这个南普陀的方案，习越来认的越清楚了。内部的斗争，最后将逐渐的靠近我们的目标，以共灭共！
以美灭共，现在初见成效，战友们，以共灭共还没有多大的成效。我们要从王岐山这看到，这个李勇做为常务院长，实际就是院长，被抓，他将牵出王岐山一大堆的阴谋和活动。而且王岐山身边好几个人，其他人也被抓了，包括北京银行的，建设银行的，老建设银行的那几个人，还有几个所谓的中华头儿的，几个玩金融的也被抓了，从新加坡调回也被抓了。大家很快就会看到公布出来。
另外一个就是新加坡被抓的，当年搞中航油一样，大量的押赌比特币，听说也是玩了100多亿，押比特币大赔。香港也抓了一批中资机构，就是在上星期的事，所以共产党的经济到了已经是一触即崩的这种程度，只要戳准了，叭就崩溃。
川普总统，大家要注意到啊，没有任何人讲这个问题。川普作为美国总统，三军总司令，在白宫的椭圆桌上竟然说，中共的GDP是6%是胡扯的，说它可能是负数。没有人重视这个问题呀，这个问题很重要，美国总统不能乱说话呀。这个是很关键的，它肯定是负数，什么6%，放狗罗圈屁，它0.6%都不可能，它一定是负的。它今年公开的承认M2，就是超发货币就是192万亿，事实上达到了230万亿。就是多少钱？那就是将近30万亿美元，开玩笑的那是。所以说经济内部崩溃，将导致，将引发共产党内部巨大的政治斗争。
然后美国彭斯副总统明天的演讲将横空出世，对他们致命一击，最后一定要给美国要签下来，所有的这个协议。这个协议就是要他命，就是放血死，让美国企业能撤出来。但是如果它签完了中国人将用最大的理由是什么，美国将有几万亿的资金准备再次进入中国，等到你共产党完蛋的时候，美国要大量的资金要进入中国。但是前提是香港100%的港人治港，是一国两制，是在美国控制香港的情况下，美国的资金通过香港进入大陆，而且共产党彻底完蛋。
中国人民将迎来世界上真正的投资，那就是我们要求的，希望这次爆料革命，不是让中国人民流血流汗饿肚子，尸横遍野。那将创造人类历史上最大的一场和平的革命，让中国人民吃够猪肉，吃牛肉，吃羊肉，什么肉都可以吃。什么都有，就是没有盗国贼！什么都有就是没有王岐山！什么都有，就是没有共产党！
这一幕现在已经在我们面前展开了，香港的抗议，香港的五大诉求一旦被答应，广东人能寂寞吗？新疆人能忍着吗？西藏人能在那块儿趴着吗？！连东北三省都有可能要独立呀，都要搞搞五大诉求，五大诉求不行，三大诉求不行吗？！共产党想活下去的门儿没了，这几大消息汇集到一起还了得了吗？！
算了我别说了，让咱们战友去讲去吧，我今天的直播就到此为止。谢谢亲爱的战友们，我要继续去开会，华盛顿的战斗极为残酷。
为十四亿中国人民，香港人民，新疆人民，台湾人民祈福????
好，咱今天的直播到此结束。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/832/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/832/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月17号，9月17号文贵报平安直播，看着我这个脸是够大的，这有点像谁？这感觉？中不中？中不中这样？我得戴着眼镜，照着我的眼睛难受，抱歉，亲爱的战友们。
亲爱的战友们好，今天是9月17号文贵报平安直播，今天不健身，今天不健身，今天是休息日。
昨天，班农先生还有一个美国朋友坐在我旁边，突然问一句，Miles, 我觉得你很帅，那脸很有型，很瘦，最近脸上有肉了吧，哈哈的笑，我说贼笑贼笑，啥意思？他俩都笑。我这脸确实胖了，确实胖了，大概3.5公斤，我最近两周不节食，想吃啥吃啥，猛吃，虽然身上没什么，还是脸上肉显示出来，有点猪头的感觉了，很猪头，很猪头，看着胖乎乎的也不错，别发展成 Jho Low那个德行就好了。头两天有个人跟我说，他认识 Jho Low时候，Jho Low见他25分钟，掰着手指头给他数，我有游艇1，我有游艇2，我马来西亚有房子，我洛杉矶有房子，我纽约有酒店，然后上海有两套房子，香港有几套房子，我干爹叫孟建柱，我亲爹叫谁，我另外干爹叫那吉布，掰着手指头在那，手指头就那么短，傻乎乎，个又矮。然后在那说了，百分之八十时间听他如数家珍。
搞笑的是他跟我说，我干爹是孟建柱，你知道孟建柱吗？手机马上查出来，孟建柱在泳池照相，肌肉哇，所以说你的料我都相信，我亲自看到过孟建柱那个肌肉，哇，那个肌肉。背影中那个是北戴河，北戴河七号别墅，七号别野，北戴河。所以说你说的我都相信，很有意思，这世界很小。
现在废话咱不多说了，咱讲点正事吧。我给大家报告一下，这个很严肃的话题就是什么？就是文贵在两天前，在船上向大家报平安直播时候说，香港同胞要注意，共匪王岐山，有平港七策，七策我都没讲，我讲的都是他其中一段讲的话，当时叫广东有一个专门对港的小组，定为69项目组，就6月9号，69专案组。69项目组并不是领导香港的，所谓止爆止乱项目组，也不是港澳办，是专门由情报机构，对香港的几大家族，包括那四不要脸了，进行监听监控，银行信息查找，干这个的。包括暗杀绑架，直接向中央报告，就连那些所谓派到香港去的伪警察，也是他们的对象，如果不听话，如果你违约了，就可能把你给做掉了，都完全是可能的，他们有这权力。
我咋看我这眼睛这么别扭，我越戴我脸咋越大呀。接着说。
这个所谓的69项目组，叫609项目组，在讲话当中，其中有很多我是这么说的，但是平港七策可不是这个，比这个狠多了。这件事情让我们战友应该看到什么？我们在国内的战友，体制内的战友是多少个？多少个？我希望这些战友都尽快把家人弄出来，把钱都倒腾出来，可以说每天都有战友，每天都有战友，最起码几百个这样的战友，跟我联系的有几万个可以信任的战友，每天都说，我们宁可牺牲全家，愿意提供一切支持，我郭文贵可以发誓说，从来没有让一个战友，去为了咱们的爆料革命去冒险去，我说只有两个前提下，我可以让你们帮忙，
第一个，你家人出来了，你绝不冒险的情况下。
第二个，我的评估你这么做可能会没风险，我是让你这么做。
我们那位大校先生，可以说是我们爆料革命当中最最重要的人物之一，他的女儿现在在日本，才多少天呢？为了香港的事，头发全白了，一根黑的都没有，战友们你们要是能看到这个，我要让你们看到照片，她给我发的照片，我真的傻了，头一次的时候，有一点白，前面这边有白，再过几次，我发现，这边有白，再过几次，上面有白，最后拍后面的时候，下面是黑的，上面是白的。但是这孩子说，我不后悔。我爸爸告诉我说，就是死了也不后悔。咱们要死了是自己选择死亡，不会让共产党把咱们都弄死在监狱里。而且这位他的闺女，年轻美貌，讲三国语言，还会开特驾，有飞机学习驾照，其中法语讲的极为好，抓起来的国际红色通缉组织孟宏伟想让她做干闺女，人家拒绝了，为什么？他说那个时候就觉得，孟宏伟此人太花，而且给共产党干了太多坏事。
所以说，咱们战友付出了多少代价，有多少伟大的战友。我还是那句话，灭共绝对不能靠美国，也不能靠欧洲，也不能靠任何人，只有靠中国人，只有靠党内的精英！
咱们的战友告诉我，那王岐山说那火车出轨死上个千八百口子，那原话呀，死个千八口，香港人自己就闹了。有些话我不能说太细，有些人是打破脑袋编料，爆料，假料。但是我现在可怜的事情，我心中有很多料，就不能爆，因为爆了以后对不起战友 ，一说到这儿，激动了，喝酒不行，喝咖啡吧。
说实在话我头一段时间我家人在旁边喝茅台馋的我真受不了，我就吃辣椒。过去我是一高兴也喝酒一生气也喝酒，现在是生气也吃辣椒高兴也吃辣椒，哎呀！头两天儿这么大的碗，那是墨西哥辣椒炒两碗啊我都吃下去，结果人家医生说我这嘴啊除了睡不好觉最重要的是辣椒吃的中毒了。就是高兴的没办法，怎么也得表达一下子啊，所以就吃辣椒墨西哥辣椒，看到现在国内外的事我生气，也吃辣椒。
我现在有很多料没办法说，只能把一些经过我用指东打西战略性的语言调整以后的料说出来，我不能实话实说，不然那就不能叫爆料了，爆完料自己爆炸了，自杀了，自己爆炸了。
此时此刻香港来的何韵诗可能正在美国国会山为推动香港人权法进行演讲，我告诉大家这都是程序。他不会邀请一个讲反话的人也不可能有反对的人在那，这都是程序，关键在哪里？关键在推动这个立法！谁在这个立法的背后给他进行了美国依法的程序上的推动？大家都懂的啊，没那个推动就不可能有今天。今天已经都是花拳绣腿了，谁去讲都行，你叫郭宝胜那个烂破嘴去嘚嘚也能行，也都能过，何况都是香港精英中的精英，一定会非常好。
我可以告诉大家「香港人权法」最终要的推动者是咱们的大陆人和咱们爆料革命的战友，不是香港任何人，不管香港说我永远不跟你争，咱也不争权，不争名，不争利你们都是伟大的，为什么这样？我可以告诉大家是我们爆料革命当中有最关键的战友，把内部的秘密文件寄给了我们，我们给了美国国会山，所有人都不敢提这个人权立法，因为当有些立法议员在我发起以后没人响应我的话那是很丢人的事，那就像开车一样开沟里去了，你有车祸你有交通肇事这是不行的。记住谁都不想有这样的坏记录，当人家确认这件事能行他就会推动，能行的基础就是数据，你光看香港没有用的。
我们做了一个更好的事是这些数据两党的几个部门全给，据说啊据某民权人事说，如果这些数据能给我们的话，我们能在美国政府拿回来1亿美元，这王八蛋是东西不是？我还挺尊重他的，他竟然说这话！说老郭这个人真傻，这玩意要能给我们一半，三分之一，我们能拿1亿美元还能把他立了法。他先想到的就是这玩意能值多少钱！我见太多了，海外的民运啊，真是共党不灭天理不容，这海外民运如果不灭天理也不能忍吶！太可怕了！
可以说是香港的第一个取消「自贸区协议」，包括「人权法案」，包括新疆维吾尔族的「人权法案」，包括对香港官员的制裁，没有爆料革命在背后支持和不知名的战友们的支持绝对不可能是今天这样的情况！
但是战友们永远要记住，我们永远不跟香港人和新疆人和西藏人我们的同胞们争任何名争任何功，那我们就太Low了，那就是比民运还烂了，这些不要脸的东西不值得我们去考虑。
我们现在讲讲这个郭台铭。从最早我说郭台铭要选总统大家觉得我荒唐，记得郭台铭说的吧？「胡说八道！」跟当年陈锋一样，郭文贵说海航是王岐山的，「百分之一千撒谎！」，还有那个林毅夫说郭文贵99%都是假的。
郭台铭回来选总统还妈祖给他托梦「梦总统」，台湾也做梦大陆也做梦，「梦总统」，结果「梦总统」连第一道门都没进去党内预选都没过关，还要选还要成立政党，我当时说什么了？我说郭台铭宣布当总统那一天他的事业就彻底结束了，他的身体会日益极下，他选不成总统。
在当时我说他要选总统的时候，所有认识我的美国朋友都说你这是不可能的，绝对不可能！现在刚刚任命，刚刚任命，俩小时以前一会儿你就看刚刚任命的那个哥们儿，一会就在我家跟我见面。他说台湾这个郭台铭选总统事Miles你绝对说错了不可能。后来选上了他说啊原来真是这样。
头两天跟班农先生在一起他说郭台铭百分之百要另组政党参选，要退出国民党他一定会选。我说我现在给你打个赌你敢不敢？我说郭台铭绝对不会选！我说就赌现在你身上你戴着的那个东西你敢不敢？大家知道美国的那个部门有那个东西，他说这我不敢。
昨天上午在台湾的咱们的战友发来了信息说刚刚内部的消息郭台铭已经要公布退选，咱们这的时间昨天早上凌晨4点钟，我就给这哥们看我说怎么样？郭台铭他的噩梦真的是刚刚开始，妈祖会证明给世界看没给他托梦，妈祖会告诉全台湾人民我从来没给这小子做梦啊没做梦，你们要相信妈祖不要相信郭台铭。大家记住拿着上天和神来说事儿骗钱的，你付出代价只是早晚的问题，大小的问题，不会不发生！
大家现在都看到了郭台铭在美国欺骗美国总统、美国人民，在大陆榨干了这么多打工妹、打工仔，官商勾结，然后到了台湾去还想玩一把政治的票，上天有眼，不能太过了，搂过界啦，搂过了界了！啥都想成你的。所以郭台铭的噩梦才真正的开始。绝对会有很多你想象不到的事会发生。
郭台铭！郭台铭的事情不是预测，郭台铭的事情是根据我们在国内「对台办」、「军委七办」、「七局」内部的信息和情报，哪有懵那么准的可能吗？咱懵懵李台铭去啊。
郭台铭的事情告诉大家一个最好的事实就是，在台湾跟共产党玩儿要么早死要么晚死反正是死，当年国民党就幻想着和共产党合作，都百万大军投了共产党，最后呢？让共产党在梦中毛泽东把它给送到了北朝鲜。冻死你，炸死你，活埋你。往回看这些年历史上任何一个人，张学良，还有国民党潜伏的特务，告诉我一个跟共产党合作有好下场的。现在还有人往上送，结局如何？
咱们再看看中国内陆的，当年的徐明，李明，还有当时最厉害的王健林，董文彪，吴小晖，肖建华，一个个人什么下场？包括BAT，百度李彦宏，腾讯的马化腾，还有我们的Jacky Ma. Jacky Ma, Jacky Ma, 现在接什么客？
在我最火的时候，他拿着钱跟着Berno Wu , 跟着江志成，到美国砸钱要把文贵弄回去，要博得共党的欢心，孟建柱，王岐山，孙立军。以郭文贵的命换取他可能多活几天。最后是什么？全家灭门抄斩。儿子脑癌死，资产被强行退休拿走，而且给你一年的期限过渡交接，还继续地帮我在美国行骗。全家绑架，一年后把资产平稳地过渡到盗国贼手里以后，刚刚地9月10号刚刚退下来，17号就开始爆出马云所有的精心的隐藏起来的他家里的病史。那是真的。我觉得保护家人是非常必要的。把他儿子，过世的儿子，妻子得癌症，和别的女人生的女孩儿癌症都爆出来了。这女孩儿在澳门。原来住在旧金山的二奶村，癌症。他自己肛门癌。打太极打了那么多年，还厉害地拍了那么多电影武功片，天下无所不能。在香港最近几个月修行修儒学。见人就讲儒学，讲历史，讲哲学。
马云这个郁闷，马云这个恐惧，我可以告诉大家，你能想象多大，他就能比你想象的还大万万倍。那种憋屈，他憋出肛门癌，那是已经很了不起了。那啥癌憋不出来啊？万亿的资产就被人家拿走了，而且全家被绑架，现在知道最后要灭口。
（共产党）现在发现把王健这样的跳墙死，自杀生殖器把自己戳死太荒唐，代价太大，郭文贵再调查怎么办呢？肖建华这种消失也不是最好的，李明，徐明这都不是最好的，成了历史上的丑闻了。结果现在就给你来个肛门癌。应该是那个叫陶肛芳得肛门癌啊？这人给练的，她得不了，她的肛门够硬的。结果把人家Jacky Ma给肛门癌了，给陶肛了，这是变型地陶肛。多惨那，只7天。
可以告诉大家你在中国的任何媒体上，你敢发布发布王岐山，孟建柱得肛门癌了？那你完蛋了。为啥马云这个全家的信息都爆出来？马云过去一秒就删掉了，他的那黑客能力，全世界最大的数据中心就在阿里巴巴，全世界最大的黑客就在阿里巴巴，全世界最大的软件敏感搜索都是阿里巴巴的，他能让你出来吗？说明什么？马云真的是对阿里巴巴失去了控制权，连对员工的一个私人感情影响能力都没了。悲哀吗？
还在香港练儒学呢，研究儒学。研究完太极，研究电影，研究完电影研究王林的玄学，玄学完了研究澳门的可卡因麻黄碱，飞机上摇头，然后再研究把我们的哥们儿车峰给骗回国内，几千亿给骗没了，然后再研究跟共产党再勾兑，把郭文贵给弄回去，现在研究儒学，结果把自己肛门癌给弄出来了。可怕不？
大家记住啊，我不确定多少天，很快你会看到国内啊又有大佬，过去最火的大佬会出事。要么死，要么被抓，要么破产，为什么？ 我告诉你们，就是王岐山去广东的时候，某个人，王岐山的老部下告诉王岐山，说这个大老板在广东干了啥干了啥。其中就说到一个，这个人多处给人说你们要看郭文贵的视频，你们一定要看郭文贵的视频，郭文贵说的都是真的。虽然我恨郭文贵，但是是真的。而且说高燕燕我也认识，王岐山的四大金刚我都认识，田国立，田惠宇，周冰我都认识，孙瑶我也见过。多次场合说，而且场合有录音。给王岐山说，王岐山没吱声。随后听说老板在番禺开车去广州的路上就被截了。听说关了两天，由于考虑他巨大的影响，和股市，是上市，还有很多地的问题，金融市场的问题。有人跟着，限制出境。但我觉得……据说王岐山说这人该让他闭嘴了。他估计连肛门死的机会都没了。
现在中国早就在文化大革命之中了。还用说吗？如果说还在这种情况下还在幻想，那就死得活该。
我们再说香港的这个火车出轨。战友们，别看那火车轨嘎吱裂了，就那块折下来，是真是假；还是说返送中的年轻孩子拿那个所谓的铁通把这么厚的铁轨给敲断了，咱都不说；还有他到底定不定义是香港的返送中的孩子们干的。大陆的媒体最早时间就已经爆出说这是香港人干的，香港返送中干的，故意破坏，重大社会治安事件。暴动，恐怖，恐怖运动。这不是偶然的，他们这回玩儿得太假劣了。咱们爆料革命爆得太及时了。共产党这个大机器很大，他转身很慢。当知道我们爆料的时候，他想转回来都转不回来了，下面已经执行完了。现在执行完露馅了，咋补偿啊？
怎么能踢到香港孩子身上去，怎么才能把它变成六四式的屠杀的理由，难啦。香港百年啦，你见过几次火车出轨到这种程度。你看多少接下来被王岐山给骂、给抓几个人，甚至给杀几个人，最后这事肯定不跟你拉倒。还没说完呢，文贵说这着火，王岐山说哪个楼给它点了，哪个电厂给它断了。 接着就着火了，大楼着大火了。
王岐山这个人大家没跟他见面聊过，就你能想象中，电影里能想象最坏的人的那个镜头，还有那个痞味，为啥北京都称他为二流氓、鬼子六啊，这个人那个想法，能把商鞅拍成白马王子，谈情说爱，把他的高燕燕都给弄成了秦家的，秦始皇家的莹公主，雪莹公主。这就是王岐山他梦中的商鞅，也就是他自己。谈情说爱，搞定天下。老百姓吃草，他已经很客气了。他觉得中国人就是贱，必须来硬的，必须得收拾。
香港的同胞们，我头两天说了，真正香港最艰难的时刻是刚刚到来。王岐山到广东去，亲自要开始执掌天下，要平香港，出了平港七策。
你看王岐山看的什么书，所有看的书都是国家，像赵高这人物，像张献忠这人物，像李自成这人物，他都认为都有可取之处。就国家的难越大，他成功的机会越多，可能性越大。老百姓死得越多，吃草越多，可能性越大，他就越牛X。这是所有的共产党员的逻辑思维。只要进了共产党的上层，他都这样。老百姓生死和苦，亲爱的同胞们，他连一点儿感觉都没有。
这就是为什么说，商鞅五策弱民、贫民、苦民、愚民，再不行就杀你。你要么就当我奴隶，要么100%听我的，要么完全信我的，我说啥就是啥，否则就把你给杀了。
香港今天早就在戒严之中啦。如果说今天香港还没有戒严，那不太天真了吗？
亲爱的战友们，大家所有的重点都应该放在传播香港危机真相上。传播香港危机真相的时候想的，两年来，一次次爆共产党的猛料让共产党在国际上是过街的老鼠，人人喊打。我们成了过街的老虎，人人仰视我们，是多少的无名的战友默默地付出。
前天，昨天到现在，大额捐款法治基金的战友，几十个，我一点儿都高兴不起来，我心里压力特别大，这些人我是一定要见的，见了我该说什么。这些人这些钱对他们都是大钱，捐给法治基金这么多钱，捐给账号这么多钱。这种信任不仅仅把共产党弄到塔西佗陷阱就拉倒，过街的老鼠就拉倒。是一定要彻底的消灭共产党，让中国人有宗教的自由，真正独立的法治、媒体的自由。
所有的中国人一旦有了法治、公平、信仰的自由。我告诉大家，中国真的是全世界最强大的国家，GDP达到五十万亿绝对没问题，谁也挡不住。而中国人经过半年到一年的调整后， 会成为全世界最受欢迎的人、最敬佩的人。我越在美国和西方活，我越有这自信。香港给了我们所有的答案，中国人人种绝对没问题。
时刻告诉我自己，莘县阳谷县搭县，拿结果给战友交代。
亲爱的战友们，今天明天好多消息啊，一会儿好多消息出来了，咱们的郭媒体战友们做好准备随时翻译。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月29日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/769/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/769/</guid>
      <description>内容梗概:
你说这香港发生啥情况了？黑手竟然不知道。
黑手的感觉出来了，双面间谍的感觉出来啦，哈哈。
亲爱的兄弟姐妹们，香港正在发生啥事了？香港正在发生什么情况？
大家看我这爱马仕的桌子了吗？你看年，几个人都抬不动，你看看这个皮子全是爱马仕皮子，抽屉里全都是，底下全是铜脚。今天一晚上我要战斗到凌晨4:00多，凌晨4:00~5:00。作为香港的港民都关心的事儿。从各个角度看，香港都是伟大滴。
亲爱的战友们，你说香港现在啥情况？昨天看到香港的秘密的潜伏的一系列的人物都出现了。香港750万人，要被你们几个小烂人给出卖了，要被你们几个烂人给
戳动了，那真没天理了。一帮的流氓富二代，富三代不要脸出来，出卖香港人，完全是颠倒黑白，为你们那点利益，泯灭了良心。不要脸就不要脸到家了，瞪着眼说瞎话！
香港人哪儿错了，香港人招谁惹谁了，人家好好的过着日子，你把人家弄回去，是前提你过去把人家扔出去过，你建立在先把人家卖掉的基础上。你卖掉了香港你才有所谓收回香港的说法，你有本事你别把香港弄出去，是吧？回来了以后又承诺，你没有脸没有腚的，你把人家弄出去，你给人家卖掉了，养不起，现在人家发展成功了，人家长成人了，你要回来。回来，行，承诺的让人家继续吃人家长大的饭，按照人家生活方式让人家活着，不行。现在说了也不算，说了不算咋办，然后就说人家是搅屎棍子，你不是屎你怕搅啥呀？如果你那个江湖，你那个政权不是屎，你怕啥？那不要脸的东西，你不是屎你怕什么？搅屎棍子？只有屎才怕搅屎棍子，常识吧？
所有的出卖香港的人，所有的，真正的拿着香港基本法来卖弄，来做交易的，所有的人，都将受到惩罚。欺民贼过去这么多年就靠两个地方欺骗台湾人和香港人，包括吃64血馒头血卡的人。在香港这次运动当中真感到让人寒心呢。香港人过去对同胞对大陆人的支持，对台湾的支持，被所谓的当年64跑出来的那些不叫幸运分子，他们是真正的是逃跑分子，多少的支持，多少的帮助！在香港有灾有难的时候，生死关键时刻有几个站出来讲点良心，天理何在？天理何在！
瞪眼说瞎话，这个时候了还玩小动作，还玩那种流氓动作，到处造谣，颠倒黑白，还什么港澳办，到那儿开会，你不就是为了你想出手，你不就是为了你想在行动前欺骗更多的人吗？你在那块，已经震惊了这么22年了，你想干啥大家不知道吗？
是不是香港的坏警察，有没有黑警察，还有你那些武器，文贵在很早就说了嘛，不要高兴太早，共产党你太不了解了，他们不到最后的流氓手段出来你是无法了解的。台湾多少人存有侥幸心理，国民党就是当年的侥幸和无知，才被赶到了台湾去。就像毛泽东接受采访一样，我能不能打败蒋介石，我当然能打败了。我狠能恨到无情。第二句话是，无德到无耻。无德到无耻的程度，没有底线。更甭讲法律了。
台湾人现在竟然是红旗飘飘，郭台铭呢，郭台铭在这呢，谁说我选总统，胡说八道。然后就托梦，大家想想，妈祖给你托梦了，妈祖让你回家了吗？然而柯P韩国瑜又出来了，你看演这些戏。然后在台湾搞这个遣返法。
前天一位美国朋友说，你怎么看“潜逃法”，所谓的“返潜法”，返潜法律。我说遣返法律的根本，就是掩盖他们，盗取国家财富、杀人灭口，祸害新疆、西藏，再掩藏他们在香港的那些不能露面的爹爹妈妈、儿儿子子、孙孙女女的那些丑闻。还打着国家的名义……
中国去年拍得最火的，中纪委王岐山一个叫《人民的名义》，你把那个“人民”拿掉，叫“盗国贼”的名义。不要脸，干啥坏事都人民的名义，“人民”这个词已经成了荒唐笑话。
亲爱的战友们，荒唐到了什么程度，他们竟然当着全世界的面，对香港人民上街基本的人权，基本的人权——上街，竟然说成是暴徒。而且是他们先打人家，你看看他什么武器没用上。只有一个国家的政权，研究对人民的武器，高于世界的（其他国家），那就是共产党。国际法中国最不愿意签的，天天说国际法。那就是保证人民有病能看病，看不起病，政府包干；人民必须吃饱饭，吃饱饭政府包干；人民纳税钱是保护这个，吃饭和治病和人身安全的。结果你全弄来，去发展你们盗国贼家。你们那是防弹裤衩，防弹胸罩，研究你们的“伟哥”，研究你们的“心欢死”，害人的药。
人民现在吃药吃假药，打疫苗是假的。挣点儿工资，孩子送到幼儿园去，到幼儿园去，从小就开始被你们侵犯。幼儿园是你们政法委书记家开的，公检法照顾。你开夜总会不算数吧，你玩人家奶奶，玩人家妈，玩人家姐姐妹妹，现在连人家的孩子从幼儿园都不放过，公检法的人你们有点良心，你们也有儿女，你们也有爹妈，你们也有姐妹，在共产党这个流氓体制里边，你就能够保证你们一家都当公检法？
不要脸啊，天下有如此不要脸之政党，是可悲到什么程度？地球就那么大，人家说，你打自己孩子、杀自己孩子，强奸自己的儿女不对，叫干涉内政；你把一个个的各国人民，还有新疆的200万人关到监狱去，那不叫内政？人权是什么，人权高于主权，人权生存权，是全人类的共同的利益，咋就什么叫内政？不要脸！
亲爱的战友们，我感觉今天试得挺好。我今天就是要突然性地试。我要试这个系统，在任何情况下直播能稳定。接下来，我们要开始突发性爆料，突击性地爆料，在任何地方，这套武器都管用。真巧合呀，我后面放着双面间谍的报导，这个报导将会给我带来财富，哈哈。哎呀，真好啊。今天早上我吃了一样特别好的菜，这个菜是长白山的菜，野菜。我小时候特别爱吃的。记得头两天，24号25号有了一个决定之后，我吃啥感觉味道都有点儿变了，吃啥啥香。
香港黑手，你说这香港的黑手才多大一点啊，任何在香港，香港人民为了生死存亡斗争的运动时，想在上面榨点油，沾沾名，利用利用这个运动的，都是王八蛋，都是王八蛋。你不能帮你就别害人家。接下来郭媒体，得有比现在最起码的三倍以上的画面感觉，而且大家轻易就能做到才算成功，否则不算成功。
香港今天那么多车，开始运动了啊，文贵在很久很久以前，将近两年吧，时间不一定准确，我就说，等到有一天北京城，这几百万台车，有一百万台车停在马路上，你发明的那些维稳的武器，还有你的人民解放军，还有什么武警，我就不信你能跨过所有几百万台车，你把这些人都抓了，停上一星期，你就嗝屁了。如果你敢动手，所有汽车里面的油箱，都是合法存在的，从过去的印度发明的和平抵抗运动，我们要变成智慧的和平抵抗运动。
我真不相信你共产党一共有多少军队啊，所有人都可以谈这个话题。我两天前和一个美国朋友说，我说您先算几个数字，先别说别的，为啥全世界只有郭文贵第一个说出来的，2001年，中国有多少GDP，共产党控制住的，1.4万亿美元GDP，货币印刷量大概在3万亿美元，多印刷了一半。就是说他印4万亿美元，两倍，也正常。到2018年，14.5万亿的GDP涨了10倍，也就是WTO以后。印刷货币是多少呢？38万亿到40万亿美元。那请大家再记一个数字，这40万亿美元的印刷货币量去哪儿了？发生了什么事？中国山里面有穿不起裤子的，一家人穿几条裤子的，喝着黑水的有多少人？
共产党说几千万，止吗？一亿够不够？13亿人当中，每10个人有一个人是要饭的，生存权都没有，这叫强大了？北京的房子，甚至叫个房子都在8万-15万一平米。大家想想，中国银行的存款存多少钱，大家把几个银行加一加，一共存款多少钱？你印刷货币多少钱，一年38万亿美元，40万亿美元，这二十年，就十八年吧，你印了多少钱？一年40万亿美元，十年就400万亿，十八，九年呢？最起码是多少钱吧，1000万亿货币，印刷，1000万亿的货币印刷去哪了啊？
可以说是中国的大陆，这是老天爷给的，不是你共产党给的吧？爹亲娘亲不如党亲，你共产党没带来空气吧？你没带来土地吧？你没带来水吧？水被污染了，土地被污染了，空气被污染了。这是事实吧？
那又印了1000万亿，这1000万亿钱去哪了？这1000万亿的印刷量和这十八年的GDP，也就是说大概增加了150万亿到200万亿之间的钱，去哪了？人们还那么穷，为啥人就不去想想这个问题呢？是吧？这是一个数字。
第二个数字，我告诉一个美国朋友，我说你把全世界的银行钱加在一起，看看消耗掉的钱，然后有多少钱是来自中共的存款？有多少钱是中国人民的存款？我告诉你这个比例能把你吓死。连5%都不会超过，是中国人民的存款。90%以上是中共的存款。到底这个国家14亿人民是奴隶，还是你养着是吃人尸丸的人呢？
这多简单的数啊？别听那些专家胡掰掰，专家啥时候给过我们未来？人类存在几千年了，有几个专家给人民干过人事？
第三个，咱再说一个数据。啥都别说，中国人一年产多少粮食？他们吹牛叉说7亿吨粮食，事实上才4亿吨粮食。进口大概3亿吨到2.7亿吨。如果收成不好，像今年这样子，老百姓要多少粮食进口？中国人吃粮食底线是什么？所以王岐山说吃三年草。那吃草，草都没了，只能人吃人了。
共产党在大陆70年，中国多少人是非正常死亡的，大家算算。计划生育几亿人。文化大革命，他们说6000万，4000万，8000万咱都不说。这个日本战争因为他们挑起来，共产党、国民党内战死多少人？这些年被枪毙的多少人？新疆西藏被害死多少人，消失了多少人？
我就别说5亿人口，1亿人口行不行？你见过一个国家现在一共13亿人口，他说的，14亿人口你杀了1亿人，什么概念啊？还想再杀吗？
香港一共750万人，200万人已经是暴徒了。30%的人是暴徒，你大爷来的，还有这天理吗？怎么你到哪儿去，都是暴徒啊？30%都是暴徒啊？你共产党，共产主义在，都是暴徒。这美国3.5亿人没有暴徒。
这28亿人口，以英国法为基础的，有信仰的这些民族，人家没暴徒。你到哪去，30-40%都是暴徒，你要不要点脸？
《香港基本法》只有一国没有两制，但是要有基本法。共产党你修你宪法，全世界都不知道，你突然袭击把宪法修改了。你想干啥你干啥，但是修改宪法你连任，但不告诉老百姓，老百姓纳的税去哪了，钱去哪了？人民军队变成了党军队，一切都听党的，一切都是党的。修改宪法是什么，是强奸宪法，不叫修改宪法，是绑架宪法。
香港人民此时此刻正走在大街上，他们把车停下来。他们走在大街上，谁给工资谁给饭吃？他凭什么上街，全人类上都知道一个道理，是因为你欺负他，是因为你说话不算话，是因为你影响了他的安全，你要盗取他的未来，取他的性命。还要用权力合法的去玩人家的姐妹、老婆、娘。人家不愿意了，因为你说我玩你的时候你要反抗，那就可以合法地以法抓你到大陆去，关你到新疆200万人的监狱去。和西藏人一样下场，让你自焚。人家不愿意了，就这都不行，都说是暴徒。
你把中联办的国徽拿个水晶壳给罩上了，你能罩得住人心吗？你罩住你那个国徽，你就受到人家尊重吗？全人类的国家的国徽，国家的标志是靠人民发自内心的尊重，在人民的心里边，它才能存在，否则它没有存在的价值。
利比亚卡扎菲死了，人家利比亚怎么了，人家照样活着，没有一个人跟着他自杀的；萨达姆被抓了，全家儿子都被灭了，你见伊拉克人谁为了他自杀了？好人与坏人之分，独裁与人民政权之分，根本区别就是你的标志是否得到认可，你的标志是否得到尊重。公道自在人心，你拿水晶壳罩上就行了吗？你那个中联办的墙再高你能挡得住老百姓吗？你在750万人口的地方，你让人家跪下来可能吗？！
想想你们那个徐焰将军，讲的那流氓话，香港大部分人都是该杀该抓，那是偶然的吗？那是你们的将军，你发了执照的流氓分子。所有台湾的2300万人，你问任何人包括郭台铭，他心里喜欢共产党吗？谁要说心里喜欢共产党，那就是个蠢猪，是魔鬼。共产党，你的时间现在开始倒数了，你的时间可以倒数了，你不信你试试。
吴征、马云、 江志成、孙立军、孟建柱、王岐山，不管你怎么玩，你是把朱镕基抬出来跟美国人再忽悠一把，你还是江家出面承诺，再忽悠美国一把，我告诉你，你忽悠得了美国某些人，你忽悠不了整个美国；你忽悠得了香港几个家族，你忽悠不了全香港；你忽悠得了台湾的几个人，你忽悠不了全台湾。你把新疆200万人抓起来关到监狱去，你不可能让新疆人全跪下来；你把西藏达赖喇嘛Holiness，骗了几十年（60年），你不可能让西藏人民都永远睁着眼睛说瞎话，跪在你前面，那不可能。
在你建立的那个魔鬼体制里，只有两种关系，要不你当奴隶你跪着我站着，因为我跪着你站着这个时代都过去了。未来没有人跪着，也没有人站着，大家是平等的。
高低不取决于知识，高低好坏也不取决于谁跪着谁站着，是取决于法律可衡量的公平的标准，绝大多数人认为对的标准，绝对不是你控制的大媒体，背后说我郭文贵是双面间谍，我就是双面间谍吗？然后在中国国内你就说我是美国间谍，在美国说我是中国间谍，共产党间谍。
然后说我性无能、就三秒；然后呢，就是我强奸了马蕊，红色内裤、紫色内裤、蓝色内裤，还有蓝裙子；然后呢，你想说啥就说啥，然后跑到美国来行贿，司法部7000万美元把司法部的人弄到中国驻华盛顿大使馆去就勾兑，你以为这人就永远闭嘴了吗？你能暗杀掉吗？
你吴征现在被起诉了吧？在美国诈骗被起诉，那马云起诉还远吗？中石油、中海油、中粮、民生银行、中国银行，建设银行、招商银行，包括现在的安邦，你以为你拿走了就没人起诉吗？
海航啊，海航在美国布下的天罗地网，现在陈国军在曼哈顿四处活动，陈峰的儿子都拿美国护照，那么爱党那么厉害，你干嘛拿美国护照全家？共产党你们那么爱国，那么跟人民亲，干嘛把你们的爹爹妈妈，子子孙孙都送到美国、澳洲，新西兰，英国、瑞士？你那么爱非洲，咋不把你子女弄到非洲去啊？就这基本的谎言，基本的逻辑，你敢撒天下之大慌，你让14亿人民相信。
香港此时此刻的怒嚎，绝对不是开始，也绝对不是结束；你们犯下的罪行，全人类上，前所未有，人类历史上包括二战一战从来没有那么高度一致，去消灭一个魔鬼的组织去，这是人类上第一次。未来你会看到在中东，在欧洲在非洲，在亚洲，在美洲，拉丁美洲，蝴蝶和蝴蝶的效应；会如何发生。
那几个欺民贼熊宪民，韦石，吴征，马云，李卫东、胡平，胡舒立、钥匙蓝、腐败几个人，你以为你们能改变这个趋势吗？天理能被改变吗？你以为人们能相信你们，什么共产党的这个那个的英雄故事吗？什么雷锋啊？世界是不相信杨改兰是自杀的吗？被你们给逼死的吗？
你以为你的公检法，你的人民军队，你的党卫军，真的是忠于你吗？通过香港事情你就看明白了。莘县阳谷县搭县，咱走着看。
郭文贵是香港运动的黑手，我太不配了，黑手太不配了。但是我也会为香港祈祷。如果上天有眼，真有上天之神，有真理有正义，有公平存在的话，香港人民必须赢！
你在推特上养的哪几个虾兵虾将，吆喝了多长时间，你抓捕了多少说真话的支持爆料革命的战友，你抓的完吗？你杀的尽吗？你还能回到两年以前吗？你能掩盖你制造的假视频孙瑶，贯军，刘呈杰那个视频吗？
美国的法院司法系统，欧洲的司法系统，和你们所有的藏着你们子女财富，江志成等人，你们所有去过的地方，这里的警察法院，法律系统已经给你们准备好了所有的地方。
靠你们潜伏的美欧的力量，文明国家的力量，你想来改变这个世界，改变你们必须死亡的命运，是不可能的！你一颗子弹可以杀一个人，或你一个导弹可以杀一个
人，但是你绝对毁不了全世界已经知道了你共产党的邪恶和犯罪，和欲绑架全世界，偷盗了全世界的财富这个事实。
我告诉每一个美国人，如果过去的十八年，你没有意识到你曾经输掉了你现在拥有财富的五倍和十倍，也就是现在每个美国人大概平均五十万六十万美元的房子，你事实上拥有了五百万六百万美元的资产，只是因为被人偷走了，你不知道而已。那么你应该知道一样，你即将面临着被共产化，被随时要失去自由，和你发言前的一个政权的一个控制甚至是把你消灭这个严峻的事实。
我在华盛顿，2017年9月份的时候，我在记者招待会上说过：「黑暗已经来临」。不管你是凤凰卫视——安全部的，还是你解放军的华为、盗国贼的华为，还是你的什么中兴，还是你现在藏着的所谓27家党管的秘密企业，都将面临着灭顶之灾，走着看吧。
哎呀，俺就说到这儿吧。咱是聊天，试镜头啊，聊天，试镜头，咱就不说了，啥也不说了，啥也不说了。方正的李友感觉不错吧现在？余丽啊，感觉不错吧？我告诉过你们，你别想抢郭文贵的东西。你抢郭文贵的东西，北京大学还有你骗走的10亿的捐款，还有现在中粮，还有什么刘永好、新希望，你的新希望到这来就变成了你的新墓地，还有什么保利，还有刘平，咱们太熟了，是不是？咱们也战过，咱们也干过，再来一次？奉陪到底！我在北京的时候你保利都没赢了郭文贵，你这会还想来一把呀？你试试。
我再说一遍，潘多拉盒子我打开之日，就是你们灭亡之时，我要在正确的时间、正确的关键点，我让你看到潘多拉盒子到底是什么样！
共产党喊了一辈子威胁，威胁全世界，威胁了中国人70年，现在要威胁全世界。我要的就是你的疯狂，你不疯狂我们没有机会，你不傲慢我们没有机会，你现在不是掉进了塔西佗陷阱，不仅仅是掉入了塔西佗陷阱，你现在已经掉入了地藏王菩萨的第一道大门，已经给你打开了，那就是香港。
算算卦吧，共产党没有人不迷信的，算算你们的祖坟吧，当年我记的没有错的话，党内曾经把毛泽东的棺材放在天安门的时候，说在这儿多长时间为好，说不要久于2015(年)，这是你共产党员风水。你的风水时间已经过了，多给了你们一千多天了。
21号、22号、24号、25号、26号、27号、28号、29号，现在是你们的30号，咱往下看吧！(摘下眼镜)擦清眼镜，看着你们疯狂，看着你们走向灭亡！
当年的蒋家在台湾多嚣张啊！他最后选择了什么？——放下屠刀立地成佛！你还有机会，垂死挣扎只能让你死的更快。你们不过是一帮自欺欺人的，一帮子下三滥，上不了台面的小丑而已。我告诉你共产党，你未来，你连舔我们这些爆料革命的英雄战友的腚都轮不上你。一年前，你还有舔我们腚沟子的机会，现在你连舔腚沟子的机会都没有了，我老家说的话。
你们活在梦幻中，你们活在一帮的、蝇营狗苟的互相的斗争中，不过是毛屎坑里的一群蛆。全世界已经看到了太阳的升起，没有你们粪坑存在的机会。
今年是老天爷给你设计好了一切的程序，全面开启。水灾、农作物不丰收，经济下滑，社交媒体。如果没有社交媒体，背后你的这篇文章还有点作用，现在你成了反作用，你们知道的。
送来了一个“反腐革命”，“反腐运动”，王岐山、孟建柱、孙立军，天赐的礼物哇！九千万党员有几个会相信你们的，你还“修宪”？还搞一带一路？还挑战美元？还挑战美国？还要给世界设计未来？然后，抓新疆的两百人给送监狱去？给香港人设计“逃犯法”？把红旗插到全台湾？让郭台铭、韩国瑜、还有一个柯P选总统？还搞“五国联盟“？
走着看吧！那“法轮功”可被你毁的不轻啊！换了人家的肝——新疆人的肝、法轮功人的肝，换了人家的肾，你说那些肝、肾、眼睛在你身体里长着，它在想啥呀？他不会帮你运作的，它被迫地帮助你有性生活，但它不会帮助你赢！
每个人都是个宇宙，这个宇宙的主人就是正义！“法轮功“已经脱胎换骨而出，走向了一个新的开始。“法轮功”积累了几十年的资源和力量，和几十年你没有消灭掉的力量，他们受到了残害的事实，也是你走向死亡的重大力量。你过去不相信，你现在应该会明白的。你收买了所有的假民主、民运分子，你收买不了所有的“法轮功”人员。“法轮功”第一次走向白宫的时候，已经注定了他们是推翻你、灭掉你的一个核心力量。
我今天感觉特别好！抽根雪茄(qie)，咱也没文化，咱也不认识啥叫雪茄，知道雪茄(qie)。昨天有战友给我留言说：郭先生，在床上吃饭、吃面包先抹牛油；把我笑晕了，感谢你这位战友噢！
关于“吃”这个问题上，我特别自信，郭文贵是创造了五星级饭店，在二十几岁时，又创造了中国唯一的七星级饭店。郭文贵卖的日本餐是全世界最贵的，卖的中餐是全世界最贵的。怎么吃我太知道啦！
战友们，未来我和你们在“喜马拉雅农场”相聚的时候，咱们天天聊宗教、聊信仰。然后动手做吃的，这就是咱们的行动。当然也健身了，不健身不行。
我们“喜马拉雅农场”、“喜马拉雅大使馆”，什么人都接待，有一种人不接待——年轻人，你的肚子、腰围量出来的长度，不能超出你的身高；超过身高就不接待你了，不让你们吃了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/750/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/750/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月16号，哎呀，今天是休息不锻炼，那么今天早上那个我6点钟起床，一直工作，把这个即将开庭的几个案子，几百页的文件看完，得认真呐，不认真是不行的啊，这个天道酬勤啊，老天爷是公平的。然后呢，把很多啊，把很多，这个有一些关于香港的一些，我没看的一些视频，好好看了一下啊。特别是昨天晚上，在现场啊，现场还在闹呢，包括前天。
啊，另外一个，因为美国朋友给了我一个工作，让我把很多的，他们所了解的文件，希望我看完以后给他们回复。所以说昨天大概从4点钟，啊啊，4点钟开始，我睡了大概两个多小时，醒来以后一直是很兴奋的工作着，中间还回去，又躺了一觉，又睡一小时，感觉良好啊，今天还不锻炼啊。但是呢，一大早啊，从华盛顿来的那一拨人，啊一拨人，现在紧急啊，到办公室要求尽快见我。我本来是，这个约的是在办公室吃午饭啊，现在呢要提前啊，原因特别简单，香港进入了紧急时刻，香港进入紧急时刻，战友大家明白吗？我说什么紧急啊，他们有很重要的情况啊，了解到香港进入了紧急时刻。那中嘛，那咱都去嘛，沐浴更衣。香港我还不知道啥叫紧急时刻。
然后呢，昨天啊台湾的朋友跟我通话通话啊，咱们郭媒体可火大了啊，就是因为郭台铭咱们准确预测和选择，最后又准确预测他的生意会下滑，身体也会糟糕，而且啊这个非常困难，导致人家现在是班农的？这个？郭台铭给整个在党内就给你灭了，我们没这本事，我们可不是台湾黑手党啊，这都是郭台铭的事，他们高看我们了，班农和我都没这本事。
但有一点战友们要高度关注，香港进入了什么紧急时刻，发生什么事儿啊？啊，然后啊，这美国啊这么关注，想干啥呀，这美国有多少黑手啊？现在在共产党，在内部说文贵是黑手。你说文贵要有这个黑手的力量，还在这儿天天爆料干啥呀是吧，就不爆料了，文贵，既不配也不是，啊。这都是孙立军啊，为了遮挡他在香港的所谓的设计，向中共中央的承诺的失败，转移视线，同时帮助江家，江绵恒、江志成通过上海银行，啊，把盘古大楼的给拿走，始终没改过，所以说现在香港的同胞们越来越看明白了，没任何可能性，还有共产党的。只有一条啊，双普选，现在林郑月娥辞职不让辞。那就逼着离郑月娥啊，你要和这些学生们同归于尽吧，那就戒严嘛，抓人嘛？所以说可能是跟这跟这个有关系，看看吧战友们，我这今天就不锻炼，向大家报个平安啊，有什么情况？再向大家汇报，啊，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/749/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/749/</guid>
      <description>内容梗概:
7月15号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！
尊敬的战友们好，今天是星期一，（互动，念战友名字）昨天直播，在线房间，最大容量，1000人，可以留言的，留言者，1100多人，房间等待竟然是3万人，太吓人了，昨天一开始是100万，160万，VPN六百万，我的天，所以说战友们，咱们每次直播的力量实在是太大了，真好真好。
亲爱的战友们，今天是星期一，我向大家报平安，昨天的直播得到了大家的，可以说是，热评，好评如潮，太多人留言让我很感动。特别是昨天直播的两个段落，对台湾总统蔡英文，第一次以台湾总统，啥叫过境纽约，实际上，不就是纽约访问，
4天，这很少的，总统到哪个国家哪有四天的，在纽约就呆了四天。大家只记住了小英同志英文讲的不错，蔡英文，讲的英文蔡不错，英文蔡，其他没记住啥，没有什么口号，没有什么留住，为此很多台湾战友给我留言，哎呀，郭先生你别这么说，影响一大批人。
我说实在话，我只在乎台湾的安全，不管任何人，谁不高兴？谁爱不高兴不高兴，只要他对台湾好我就支持他，郭台铭现在输了，输了他对台湾好，能给台湾带来好处，我也支持他呀，就这么简单。我不在乎任何得失。任何个人的感受，那不重要。
对小蔡同志的观点我是不变的，绝对不变。昨天呢，我们也提到了，眼泪郭，Terry郭，哭完以后，他挺清楚的，对着老虎流眼泪。老虎哭了是啥结果，老虎哭了老虎就嗝屁了，背着老虎哭了，结果这么惨，在国民党内，输给了韩国瑜，输的很惨吶。郭台铭先生这辈子真胡涂了，跟共产党合作，你想弄台湾，还想在历史上留一个小小的位置。
不就是图名嘛，名垂台史嘛，名垂台史没那么容易啊，你得付出啊，你跟共产党合作名垂台史那就是卖台嘛，对吧。所以说战友们，很搞笑。郭台铭一哭，文贵就说了，完了，完了完了，郭台铭很久以前我说他一定去选台湾总统，让我说对了，蒙对了。在决定选之前，头两天说我胡说八道呢，然后选了，然后我说他跟CCP合作，他去北京拜见习近平，韩国瑜去深圳拜港澳台办，也就是军委的七办，柯文哲，到北京去，也是拜见台办，看到没有？都是有码头，有主人的，都是有沟通渠道的，看明白了吧？
现在，眼泪郭已经出局了， 韩国瑜上台了，柯P 现在蠢蠢欲动，要组织力量，共产党的三枪政策管用，管用…很好玩。所以说昨天我最早发出去，我说，因为在内部啊，台湾的战友已经明确的跟我说了，国民党内部说，郭台铭已经输了。实际上在我们直播的时候已经基本确定他输了。而且郭台铭有意想联合柯P ，想重组政党。柯P 一看你这小子不中啊，还犹豫，都是投机分子。
大家看到这个，所以台湾的未来在哪儿呀战友们？台湾的未来，就需要有一个智慧，国际视野的，无私的，跳出统独之圈，打破所谓的九二共识的这个魔咒，与美国合作。没有任何选择，都瞎扯的。什么给你未来4年啊，像郭台铭，你给我4年，未来4年你干，胡扯那，卖台不需要4年，4秒钟就卖了。4秒钟就给卖了，不用4年，他还不如直接说你让我把台湾卖了，你再去当官去。
所以说很有意思，我估计我干完这事儿，共产党又给我栽上一个支持台独分子，又是台湾的黑手了。首先我说我不支持台独，也不支持港独，坚决不支持。但是我坚
决的全力以赴的支持台湾的民主和法治，绝对不能让共产党管。台湾可以统，但不是被共产党统，那必须是…可能是…那弄不好是台湾统治大陆那。
但是一定是两岸人民都欢喜的和平，或者是保持现状，香港非常简单，香港必须是双普选，一个国家是肯定的。就是国家主权不能是独立。但是香港人民的自治，港人治港，一国两制，双普选，你承诺的事，必须兑现。不兑现不中。这就是我的原则。
必须是这样，就是你宪法上写着，你得兑现，你签的合同你得说了算。但是国家主权独立坚决不支持。所以说这很清楚。那么说文贵是香港的港独的黑手，现在又要定为台独的黑手，这共产党是想玩这个。说实话，昨天我在直播中没讲，就在我直播前天晚上，3点05分醒来，后来我打电话，上海这位老领导告诉我一个事，他说文贵呀，我这是作为你的好朋友，好久没通话，他说今天我得到了确切的消息，他说我给你几个自己的忠告。
他确实是我的好朋友，我绝对相信他。他说第一个我已经得到消息了，江绵恒给中央通过各种渠道，包括找了几个人，都给写了报告，就说我跟当时，我们战友之声…Sara这回惹了大祸了，惹了大祸了，那个临街采访，就碰上了梁颂恒，梁颂恒在大陆被列为港独重要领导者。你说那天，天意就采访到他了，然后我就发表了一顿演讲，支持，包括在美国游说。叫香港双普选，香港一定要是停止反送中。
然后那，好，这个视频就成了最大的证据，就是江家一直想把盘古这个楼，还有方正证券，包括政泉，全拿走。给他的孙子江志成。大家都知道，我们从第一天和北大方正的争论，就是李友随便的拿了当时他们和我们所谓的融资安排，融资来的钱，去买方正股票，定向征发，这个钱，它是抵押给了上海银行。上海银行当时45亿，现在利息…利滚利可能已经60亿，70亿都不止了。
那就是江绵恒的，这是为什么第一天爆料我就说，当时李友在上海，和江绵恒和王恩哥一起说话，李友就问江绵恒，你看看习近平和王岐山在这块折腾这个反腐会有什么结果？有半天江绵恒没回复，最后是王恩哥又问了一遍。然后江绵恒就沉默提溜着眼，就说叫他们作吧，作，就把他们抓起来。当时的行长叫范一飞，当时说的很清楚，说岐山答应我的，让我从这里干完，我干几年我要去中国人民银行当副行长，这个贷款就是范一飞做的。
就是他的女朋友，就是李友的公司的员工，也是李友的女友，就这种情况下，上海银行，就是江家把盘古这份所谓再融资合同拿走。坏了，从那天起江绵恒、江志成就盯上了，这个盘古，这个方正就是我的，这是为什么我和李友打架的时候，李友从中间想通过这事想把他私人控股权再增加，然后把这个楼给江家。结果没想到遇到我完全不同意，就干起来了。这是和北大方正李友诈骗，然后通过我们想把江家
弄进来，让江家搞定他的事，全面控股方正集团，那多了去了好几家上市公司，光地上万亩，有产权的。所以说江家就是看到这个肉以后就从没放弃过，这是搞文贵的开始。包括背后跟王岐山，孟建柱，孟建柱是他家的狗，孙力军就是他家的小狗，就是搞死郭文贵。
这个时候王岐山呼应了，因为啥？王岐山担心我手里的证据，就是当年调查刘志华，王岐山的证据，孟建柱就在过程当中发现我这些证据，包括抓孟会青，包括他们知道马建掌握的东西太多了。几十年，王岐山的、孟建柱的，江家的，各个那多了去了。所以这才有了一个叫马建的94号文件。94号是94号文件，这非常重要的94号文件是很多，94份视频和文件，巨大，60个T的容量。其中一个视频的file就是60个Gigabyte，你想多少东西。这些东西有可能令完成有，马建当时说他们认为有。然后觉得马建副部长有，我就有。这就是导致了所谓的反腐。
这倒是他们吓唬习近平说这里边有你的事，所以说我得弄他。后来习近平发现这事跟他没关系，他也不怎么管。 但是王和孟，孙立军的一份，包括刘延平来纽约你们都发现了，他们全部是这样，结果弄了那么多没弄成。
正要消停的时候，最近他们在拍卖，要拍卖，拍卖当中就很多社会上的反映，说在盘古周围大家稍微看一看，二手房当年卖8000块钱，我们的金泉广场现在是多少？12万、13万，就在盘古的西侧，音乐学院的边上，一个公共厕所，公共厕所一个面积。多少钱？大家看一看，9万块钱人民币，盘古一个超五星级大楼，IBM总部在这，年租金几个亿，他从25万给评到了10万、7万、5万。
昨天在盛世挂牌，而且网上评估，从来没有过的，在马云的这个淘宝网评估，评估完58,000， 56,000，然后昨天给挂出去打7折卖3万多块钱，整个大楼当时评估是76个亿，现在这一打折的评了50多个亿。
这50多亿什么概念？盘古大楼当时的评估我记得不一定很清楚，当时是360个亿，这360个亿是放在基金里边的。360个亿是多少钱？是50亿美元。53亿美元了，就这个钱这个物业已经在基金里了，他53亿美元，他把楼拿走了，基金给我53亿美元，就这么简单。53亿美元我不想耍赖，他要拿走了，某种程度也是帮了我，说老实话，我真希望他拿走，他把楼抢走了，抢的不是我的钱，抢的基金的钱，剩下是基金的事了。但是我也没想到他这么抢啊，是吧？这基金也不能怨我啊。
江家老惦记着，越少越好。从过去愿意70亿，就是10亿美元拿走，黑了你40亿美元。我说的是什么时候的价格，我说的53亿美元是2013年的价，现在肯定是65亿美元以上了，甚至是到70亿美元去了。这个70亿美元，他原来是想10亿美元拿走，就是70多亿人民币，一个多月以前。现在公告了，50亿给你卖了。
50个亿啥概念呢？就是江家本来想花10亿美元给你拿走，现在只想拿五六亿美元拿走，就这个。
什么理由？前天我直播前，老领导跟我说了，说：郭文贵是港独的背后黑手。大家现在明白了吗，战友们？你以为那天视频完，中国所有的电视报道、媒体报道，真的是为了共产党的事业？真的是为了所谓中国人民的安全？香港的港独？大家今天再去想这个事情，我要是在两天前讲，你们又当我放屁呢，那欺民贼又说郭文贵忽悠呢，我就不吱声。
在直播前，3:05分，我醒来以后，老领导给我打完电话，我真的没睡觉，一直到昨天晚上10点20我才睡觉。昨天我2点钟，我又醒了，然后5点钟又回去睡了一觉。所以昨天晚上我睡了5个小时，特别好，现在心情愉悦，轻松到想飞的感觉。所以，前天我就没怎么睡觉，老领导给我讲了很多事，其中就说：你的房子马上要被公告。你今天停止这个直播，不要推任何关于王健的视频，海航的视频，王岐山不会搞你，孟建柱和江家会停，你还有机会。如果你再往下播，今天你跟班农再上那视频，文贵，不超过24小时，就像当年419一样，10小时内给发红通，8个小时内马上抓你更多员工。
然后那些伪劣，什么李红宽、夏叶良，推完以后，每次他们告诉我说，明天再抓我员工，后天再抓我员工。什么拍卖、开庭，在开封开庭、在大连开庭。你只要直播我就开庭，从来说到做到，这老领导每次跟我说都兑现。我很清楚他们一定会做的，老领导说：文贵你停，我保证他们不再往前面进行，咱可以聊。但你要是不停，不超过24小时，马上给你拍，而且拍的价格比74亿还少。
老领导是好人，这个上海老领导是好人啊，刘延平也不错，刘延平也算老领导，也不错。我说的是个人人品啊。我当时特别感谢老领导，我说：您说的话我都知道，这么多年都验证了，您也没有私心，也没私利，只是你忠于你的共产党。还有一个，你利用这事吧，中间获取点信任，传个话。
我知道是江绵恒、江志成，利用提前铺垫好的「郭文贵是港独黑手」。他说港独黑手是有目的的，就是尽快的把郭文贵的资产拿走，把你家族资产给拿走，这是共产党的目的。他在那电视台登你，都是有目的的，不是那么简单的。他没事干了吗？都是钱，最后都是盗国贼盗的是钱，盗国贼盗的是钱。
但我告诉老领导，我今天要跟你再说一遍，就在我跟你通话前，我刚刚结束了一个会。我说我开这会的时候，我们基金的合作者问了我几个问题，我在这不能说战友们，我们基金签保密协议的。
我当时给他说，我要告诉你，包括现在代表我家族的这个人，我郭文贵反的是共产党，我灭的是盗国贼和共产党。但是，这个基金不管发生什么情况，你们要记住，不能出卖中国人的利益。我不能有一天，我的子孙后代说我是卖国贼。我是反盗国贼、灭盗国贼，我成了卖国贼？郭文贵永不当卖国贼，否则你就是我的敌人。
比如说我在日本的一个合作者他们收购了两个项目。我一看这两个项目我说：「你问我建议。很简单，绝对不能做。对你能赚钱吗？能赚钱。这是共产党的家族在卖中国人的命。怎么能把券商这样项目卖给你呢。不就当地官员的腐败吗。我说：“我跟你做那是卖国贼，不能干。如果这是我顾问的权利，我就不能让你这么做。」 这是一个事。
另外一个，比如说基金让我签一些文件，说：「你能不能签这个文件签那个文件。」 我都拒绝了，我不能签。为啥不能签？我说两条。第一个，我现在身在美国，我要受美国法律管辖。我签这东西要受美国法律管辖。我不能这么做，我的个人律师也不允许。
第二个，你有本事，你能拿回来所有的这些东西，那是你的事儿，跟我半毛钱关系没有。你拿不来，那更是你的事儿，你给我钱。就这么简单，我是5、6 年前跟你签的合同。共产党江家把东西抢走了，给拿走了。对不起了，那是你的事儿，你找江家要去，你找共产党要去。你要不来，你活该。当时我签的是我做担保，跟我啥关系。
我也已经努力了，想尽办法让他们不去抢走这个东西，而且都在正常运行管理。但他抢走了卖走了不关我的事啊。这叫不可抗力。共产党造就了不可抗力。是孙立军、孟建柱、江绵恒、江志成、王岐山抢的。你找他去，你跟我啥关系？我才不弄。所以我们弄得不愉快，很不愉快，相当不悦悦。
我告诉老领导，我说为什么这么做，我给他们重申，我不会做任何出卖民族、国家利益的事，但是我会 100 % 地灭你共产党，灭你盗国贼。所以我告诉老领导：「你说的话如果管用，两年前就该管用，不是现在管用。」 而且我告诉他，我说：「我得到了更准确的消息，江家还有你共产党大麻烦。这个麻烦不是一般的麻烦。」 我郭文贵还真没出手，真没碰潘多拉盒子。
你不是老不信吗。咱已经玩了 2 年了，再接着玩嘛，再表演表演嘛。你看我有没有潘多拉盒子，有没有94号文件。94也好，97也好，93也好，就是九十多份的档案——秘密档案。你看看能不能玩。
我昨天发了一个信息：一星期后世界局势大变。这是我和美国的前国家安全人员在那开会，我告诉他，我说，「 你会看到1星期到10天后世界局势大变。」 而且
我都不动潘多拉盒子。我要真是开始打开潘多拉盒子，我再给战友说一遍，郭文贵就站在这儿，我说，「现在开始。」 只需要给我三分钟就行，就像昨天你们看的王健的视频一样。他折腾了24小时，4个摄像头，涉及到几十个人。我就两分钟轻轻一扫，你就能看清楚这么多人——王书翰、王书翰女朋友、安全部、杨光、华镔、阿利亚，全出来了。就这么简单，三分钟就够了。
江家钱已经够多了，你还利用的上海银行是你家的，整个上海都是你家的。现在包括刚刚抓起来的那个玩小姑娘的，那也是江家的公司，那是江家罩着的。现在利用香港黑手之说，你把一个盘古大楼龙头——一个价值六十亿美元的楼，五亿美元你拿走，给你上海银行。
天下有一点儿脑子的，有一点儿思考的他难道不懂吗。在周围的厕所都比盘古贵，贵一倍。你大爷来的，你觉得荒不荒唐？
香港真就有港独的也来找我支持。发自内心说，我拒绝了。其中一个人说：郭先生我只需要你支持我5百万， 我说：「五块钱都没有，因为你是港独。但是百分百支持香港双普选、香港上街抗议反送中。马上给你5千万现金，俩小时送到你手里面。」
如果有种的香港人，咱可以在视频下试一试。郭文贵一句话，叫你拿5000万、一个亿跟玩似的。港币马上给你现金，拿个10亿港币分分钟。
文贵在香港几十年，几十年在那块经营。我人生的三分之二时间在香港度过的，哪这么简单？你孙立军这小德性，我在香港大街上横着走的时候，孙立军还在擦厕所呢！你算个屁啊！你孟建柱干啥呢？是不是啊？你以为你耍点流氓，玩点黑手段。弄点你就在国内那些警察、条子们，把郭文贵推向国家对立面，想办法把我变成习的敌人，以习灭郭，没实现。
然后第2个，干了一大段时间，郭文贵是双面间谍，双面间谍你大爷的。美国人不知道我是哪面？是单面还是双面？你们把美国人当太傻了吧！双面还老站在这儿？双面间谍没有兑现没做到。
第3变强奸犯，先说了郭三秒，人家美国FBI官员跟我见面说的清楚，我们看了所有文件，那个郭三秒视频是共产党录的。郭三邪也是共产党录的，很清楚包括那什么扫地僧。他说郭文贵性无能就三秒，他怎么强奸你？这个女孩一共在纽约工作了不到13个月，旅行27次坐飞机。一个人在我这里纽约家里住了将近几个月，说郭文贵把她绑在房子里三年半，人家都疯了，人家哥们说你疯了吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/747/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/747/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵先生： 尊敬的战友们好，今天是7月14号，文贵很荣幸地再次和班农先生在郭媒体、在喜马拉雅大使馆为大家直播。在直播前给大家要说的事情是今天的直播呢，分两个频道，一个是你打开郭媒体的时候，你会看到一个叫中文频道，中文频道里呢，你只能听到我和班农先生的讲话翻译的中文版，就我的原话，班农先生的这个中文版；那另外一个呢，是英文频道，就是法治基金的YouTube频道，或者点击郭媒体的英文频道那一块，在郭媒体内有个中文频道和英文频道，你可以点击英文频道，你就可以听到100%的英文，我说的话变成英文了，班农先生说的话就是他的原话，请大家来选择。
再一个今天的翻译是一个我们新的，叫翻译港妹，她名叫翻译港妹，来自香港的，香港农村的，香港农村的九龙的翻译港妹。她英文非常好，但对普通话的理解呢，稍差一点，上次第一次给班农先生给我们翻译，班农先生说“Xi”（习）、“Wang” （王），她就瞪大眼睛说：“谁是习？”，她不知道谁是习或者习近平就是习，所以说，有时候不可能100%翻译，今天能翻译50%就可以了。这个翻译小妹啊是来自于香港的，在纽约长大的，当时来以后王雁平跟我说，她说从没见过一个这么漂亮的中国姑娘，欸我说有多漂亮姑娘啊，后来发现是香港的，翻译港妹，那么给大家介绍完了。
今天跟班农先生，我们首先要开始的是刚才看了片头，核心我相信班农先生现在已经看到了。此时此刻在香港沙田，正有香港上街抗议的香港市民们和警察正在对峙中，在几个小时以前，香港抗议行动的第5波，就是香港的沙田区，上街抗议11万人，香港警察说3000人，这简直是谎言太大了。在这之前是上水，上水的也是几万人反对卖假货、假牛奶，这个是香港的抗议是一波一波，每次都超过了世界人民的预期。在一星期前，在中国咱们大陆的内部的武汉，又是政府强征地，建垃圾（处理）厂建到老百姓的家门口去，老百姓抗议要安全、要未来，又是突破性的一个大抗议，几十万人上街上百万人上街，最后被警察镇压。
那么在同时，历史以来，台湾的总统，在职总统，第一次访问纽约，蔡英文总统，在蔡英文总统访问纽约住在了君悦酒店，门口遇到了同一拨人叫梁冠军，梁冠军，中国城的福建会的会长叫梁冠军。两年前在文贵家楼下抗议文贵的，说文贵是强奸犯的，要把文贵遣返的，带着几百号人抗议的，有组织的，就是这帮人。同时就在几天前在君悦饭店门口，反对蔡英文访问美国，过境美国，并殴打了在现场支持蔡英文总统的这些朋友们。然后从这个现象在美国纽约，共产党派出的黑手、打手，对付郭文贵的和对付蔡英文的是同一拨人。大家要记住，对付郭文贵当年的最大规模的抗议队伍，在美国的华人的沉默力量和对付蔡英文总统的是同一拨人。
同样的手法，同样的殴打和陷害发生在香港，6月9号、6月12号、6月17号，然后是7月12 、13号，7月7号，每个地方都是同一个手段，然后包括大陆的武汉，一模一样。脱了警服的警察在全世界执法，共产党的黑暗的力量在全世界进行了黑社会手段，这个就是共产党的假，以假治国，以黑治国、黑社会手段，以警治国，以骗治国。这四样已经跑到全世界来了，无处不在，假、黑、骗、警，现在也跑到班农先生他家来了，这就是班农先生在一次次的世界演讲中说共产党是世界的威胁，中国人和中国已经被共产党绑架。
由于班农先生的提出的口号，全世界都改了，说共产党是我们的威胁，中国人不是，中国不是我们的威胁，中国是我们的朋友。但是我们要看到这个视频当中，被威胁被绑架的中国人民和在来到了纽约被威胁的蔡英文总统和支持者，现在我们要请班农先生谈谈，你怎么看待这一系列的从大陆的武汉、香港、纽约、台湾这一系列的共产党的黑假警骗，威胁人类，请班农先生。
班农先生：（暂略）……
郭文贵先生: 兄弟姐妹们，刚才班农先生讲了很严肃的话题，我要给大家再说一个接下来要谈的话题，刚才班农先生说了核心，共产党这个流氓、这个黑社会它不仅仅活动仅限于在它绑架的14亿中国人民的范围内。
我们先看看台湾，大家讲讲我们在一两个月以前班农先生的演讲，郭台铭Terry Guo选台湾总统，韩国瑜选台湾总统，大家看到这三个人，还有柯文哲柯P，柯文哲（这个人）班农先生没有概念，我还没给他说呢。(7月)3号选总统时候跑到北京去，见中国台办的一把手，关上门了，以为没有媒体录像，竟然叫习近平先生叫“习大大”。
然后郭台铭哭了！六十几岁的人给整哭了，党内初选就给选哭了！而且竟然能说出什么样的谎言来？“韩国瑜你不要跟我选嘛，你待在高雄，你让我选，成吗?让我选4年，4年后让你干”。你想想这个概念是什么?这个郭台铭说出这话不是开玩笑的，他为什么说我要干4年，然后给你韩国瑜干，这台湾是你家的吗？你还没选上就已经分配4年后的江山了，这谁给你讲的啊?人家民进党蔡英文总统还在那选呢。这全是北京的指示，完全是流氓、黑社会手段，这就叫三枪政策嘛，嗙、嗙，然后后面别了个枪。
但是你能看到台湾的政治流氓郭台铭，我是在一年前我就说郭台铭会选总统，结果他出来选了，而且我说他一定是会失去他的事业，失去他的身体，失去他的一切。现在党内还没选就开始哭了，身体极糟，股票暴跌，而且成了全世界的笑话。而且跑到美国来欺骗美国川普总统还有班农先生，要给美国提供100万的就业（岗位），现在连开工都没开，在那块装着灌水泥。
所以郭台铭这个人是中共政治的一个个性化的代表人物:假、骗，把美国总统整得那么没面子，把班农先生他们这个团队骗得一塌糊涂，然后又在大陆搞工厂，黑工厂，死了那么多人，跑到台湾选总统。毕竟台湾有民主，因为台湾的民主郭台铭哭了，因为什么两三天后他就输了，郭台铭输了他是全世界的笑话。所以跟共产党的没有好下场的，不管你是韩国瑜还是柯文哲。
香港是台湾的样板，同样的是香港和台湾是全世界的样板。郭台铭丢死人了，班农先生说绝对不能让他当选，班农先生和文贵对郭台铭的爆料有了很大的影响，请班农先生谈谈他怎么看待台湾郭台铭哭。
班农先生：（暂略）……
郭文贵先生： 我觉得当初啊Terry Guo一开始要决定，当时大概八九个月将近一年前有人问他：“你要不要选总统？郭文贵说你要选总统”，他说：“放屁！”哈哈！ 然后到第二次在几个月前人选（问）的，“你要不要选总统？”,“啊，我想想啦！” 最后，决定选总统，人家说为什么你要选总统呢，说：“妈祖给我托了一个梦”。 班农先生可能忘了，他选总统是（因为妈祖）托了一个梦。然后前天就在那块哭！然后“你不要跟我比啊，韩国瑜，我要干四年，你干那四年”。
你知道他为啥吗？我估计他头一天晚上也做了一个梦，梦见班农和郭文贵在梦里出现了，所以他哭了！哈哈哈哈！这哥们做噩梦了！出现了俩黑白哥们，你们看我们俩今天黑白两道，从来没有人问，他不知道我今天穿什么衣服，我也不知道他穿啥？我们俩几分钟以前刚把这个画换掉，本来是米老鼠。今天我们俩是黑白两道，所以对待这个Terry Guo郭台铭来讲是黑白两个梦：做了一个玛祖的梦，是白梦，做了一个班农跟郭文贵的梦，是黑梦，所以说他就哭了啊！他很快还会做梦到班农和郭文贵的，哈哈哈哈！
说到这时候，我们要说蔡英文总统啊，这次过境美国，这是美国做的一个最最棒的决定，实际几个月以前我跟班农先生，我们就谈到这个问题啊，我也给台湾朋友说过，台湾在美国的朋友比共产党多的多了，台湾在美国的朋友都是真朋友，是共同的信仰，共同的价值观，共同的意识形态，共同的生活方式，讲共同的语言的好朋友、老朋友。我在过去的一年里面，我看到了班农先生和所有的美国要员们都担心台湾、都保护台湾，那是发自内心的，不是你拿点钱啊。
所以说呢，蔡英文总统我说过台湾将有大礼物，一个一个的大礼物啦，台湾保护法，然后呢一个个的做着……军售台湾，包括这个到台湾啊，蔡英文女士现在第一次过境美国访问纽约，很多战友们还有很多人在几天前说，“唉呀，要不要见蔡英文呢？”我告诉战友们，如果你们现在看这节目当中的班农和郭文贵，我们要去见蔡英文去，你们的脑子可能就真有问题了！
我给班农先生原话说的，我们要干掉共产党，然后呢，我们要去拜见蔡英文，你不是在开玩笑了吧？我们还可能干掉共产党吗？共产党把台湾都快虐待了多少了？强奸了台湾几十年了！蔡英文总统是反共的，但是她太懦弱，她是个幸运儿，是上次大选，一系列的事情让她幸运地当选的。这几年干的不好，但也不坏，最起码没出卖台湾，但是她现在得到了那么多，不是小蔡赢来的，不是蔡英文她的能力和她赢来的，是千千万万个全世界支持台湾自由和民主的人，和台湾人民争取来的，不是蔡英文到纽约公园转两圈，她就台湾共产党就怕她了，那不可能！她说的话、她的行动跟陈水扁和李登辉（比）差远了，台湾需要一个更加智慧的、更加强势的总统。
在我们反共这场革命当中，那台湾人民和香港人民是我们最要保护的，但是，台湾的政客，只要你不坚定反共，你就是我们的敌人，蔡英文不是我们的朋友，也不是我们的敌人，她在我们这个事件当中太小了。我给班农先生说你让我去见蔡英文去，太Low了，你太看不起我们爆料革命了，这是一个问题。
另外一个，这次到纽约来，安排是完美的，但是，蔡英文总统，没有利用好这次机会，这就是台湾政治的麻烦，首鼠两端，顾前顾后，没有把握这次机会。很多美国国会议员要把下次蔡英文访问华盛顿，有很多看她表现说很棒很棒，但是很多高端的政治家认为这次表现太弱了，太考虑自己台湾内部选举了。
这就是民主社会，特别是台湾，被操作选举的代价，台湾的政客一切以自己当选为准备，为目的，台湾的这机会她错失的太多了，多少人为此付出了代价。所以说台湾这次，前所未有的机会，军售，台湾保护法，过境几天到纽约，给了你这么多的安排，首次到台湾美国的领事馆去见面，去演讲，下一步还要去台湾，很多议员要出来说话，John 庄有那个视频吗？那些议员说话，那些议员的视频，蔡英文跟他见面，采访晚餐，那个视频，我好像发给你了，你找找啊，不着急啊，John 庄。
你看看这个视频当中，美国议员，直接就是称为台湾总统台湾国，而且明确告知，下一步要把蔡英文，要过境，要去DC演讲，要去国会山演讲，这是美国前所未有的。
就像我最近见过所有美国某些部门的高层官员，我说中美之间上海三个公报，联合公报，其中一个中国政策，一个中国政策没有说你中华人民共和国，也没有说中华民国，这一个中国不是你共产党的中国，美国从来没有承认过。
这是为什么台湾和大陆，当时曾庆红在新加坡的会谈，汪辜会谈，诞生了一个九二共识，一中各表啊，92年的共同标准叫：一个中国，两个表达。现在我认为一个中国是中华民国，不是中华人民共和国，首先不是共产党。过去你要说台湾来管理大陆，你可能觉得这个人疯了，那么现在在世界上民主法治的社会，台湾为啥不能回去参与管理整个中华人民呢？
当然可以。但是你蔡英文总统，这么大一个历史机会，你到了这个纽约来，说实在话，很聪明，很专业的政治家，但绝对不是一个超级的政治家。你用这个，用很多美国人跟我说，太软弱了（too weak），太表面了（too surface），太政客了（too politician）。那么现在我想听听班农先生，很多战友留言，请班农先生明确的说，蔡英文访问美国，这次意味着什么，对台湾影响着什么？你怎么看待这次的访问？
班农先生：
郭文贵先生： 我说到这时候，直播到这我今天很惊讶。竟然所有人都说翻译港妹翻译的非常好。这有点让我很震惊啊，我说实话，我跟班农先生昨天说，我说班农先生你做好心理准备，50%翻译就不错了，然后王雁平也很紧张，就跟我说：“我好紧张啊！”我说你跟班农先生说吧：做好最坏的准备。但是现在一致认为她比翻译奶奶还好，哇塞战友们太喜新厌旧了，这个让我很惊讶。第二个直播到现在，音响效果控制太好了，因为班农先生可能没概念，我们是两个频道直播。然后现在我们分享出去的媒体，直接分享出去的媒体大概300家还多，300多个啊，大家我们不能直说，300多个，而且声音特好。
VOA实在是太糟糕了，我们接下来会有行动，翻译奶奶在夏威夷那里的海边泡澡呢！泡澡呢！不是冲浪，估计看到这一幕已经直接跳海啦！但愿她别看。翻译奶奶战斗性很强，哇塞！这还了得了，长江后浪推前浪，一代更比一代强，不是一代更比一代娘，这就是实力。
John 庄今天表现真的是我觉得棒！这就是战友们记住，我今天到来我看到很多事情没做好，这个墙上的画在旁边扔着，John庄根本没做。我跟他挂上去以后不行，我跟王雁平把它换掉。大家看到这块是钉子，王雁萍拿纸给贴上你们看不出来，这后面是开关，我拿个纸给挡上的。但是我一句不说John庄。为什么？这个时候最重要的是不要叫你的战友紧张，不要有责备。我一句不说他，信任比什么都重要。我相信John 庄能做好，而且我悄悄的，我告诉John庄不要紧张，我给他冲一杯热咖啡放那去。这就是战友，你不能这个时候嗷嗷的在那喊是没有用的，对战友的信任是太重要，今天创造了奇迹，这是很难的，这是我们一个人顶一个电视台啊！这不是开玩笑。
我接着刚才说啊，蔡英文总统这回访问纽约以后，我对这个人在这之前我说实话，台湾放眼看去，她做的不好但她不坏，她最起码没像Carrie Lam一样卖港或卖台湾，这个背后太多人做出了包括班农包括小小的文贵和战友们，我们给她制造了太好的氛围了。这回她到纽约来，我说她有三个了不起：了不起的政治表演家，这在台湾一生中的政治表演，了不起的政治表演家，表演的非常好政治的；第2个，了不起的讲英文的世界级的政客；了不起的了解美国的文化的亚洲政客。
三个无！三个没有：无政治高度，0！她根本不知道这个政治意义在哪里？没有使命感，她不知道这次对台湾人民多重要，这不是你蔡英文的赢，是台湾人赢，不是你过境，是台湾过境，没有任何使命感，无使命感！第3个，0！没有一点点的危机政治家的掌控能力。这是社交媒体时代，整个全世界你去看去吧，就她那几个人在那块玩，东森电视玩了几段，台湾整个台湾媒体没什么正面报导，全世界华人媒 体没什么报导。除了敲锣的一帮，真的是一帮没有层次人之外，完全就是一个选举式选举政治，选举访问。
Too low! Too low! Too low! 小蔡这样的人，如果当选了台湾总统，我告诉大家还不如郭台铭当选呢！为什么？郭台铭要当选了，韩国瑜当选了，柯文哲当选了，他会出卖台湾，他最起码告诉台湾人有一个确定的答案，老子要卖台湾，就像香港的Carrie Lam一样。你卖香港是吧？你搞这个逃犯法例是吧？我香港人民上街！反而在巨大的威胁中找到了真相，香港人民找到了方向。如果郭台铭、柯文哲、韩国瑜当上，绝对是台湾未来是一场香港的一场之路，大的较量，大斗争就有大希望，就有大机会，当然有大危险。但是你要蔡英文再当选，她不会卖台湾，当然她也帮不了台湾。一个好的政治家是领导着人民走向美好，走向伟大，走向信仰和希望。一个专业的流氓政客，是被人民推着走，在船上成为一个利益所得者。一个烂的政治客就是制造灾难给人民，就是流氓政治家，那就是共产党。
所以小蔡这次来到纽约，我看到了一个台湾的悲剧，完全不知道自己是多危险。共产党已经把你家都包围了，你周围都被整完了，红旗飘飘了，全台湾媒体没报导你小蔡这场历史之行，没有藉此唤醒台湾人民，你还在这秀英文呢！英文能救台湾吗？蔡英文，英文救不了台湾吶！ You know, Cai is the president，Cai in Chinese, Mandarin is English, Cai English, the same thing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月12日蔡英文访问纽约</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/746/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/746/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月12号，你们健身了吗？
这过敏源找的非常清楚，我要给大家说道说道，以后讲吧，这过敏对大家太重要的，我这是亲身体验。研究过敏的给了我一系列建议。今天时间不多，大家知道今天明天我全部是开会，包括星期天上午直播完还是开会。
我首先说一个，大家看看彭佩奥的讲话对中共是多么的强悍，多么的强悍，大家好好看看这篇文章。然后再看一看在华尔街时报的文章，中国的经济。
另外一个大家要看的事情，可能是我们台湾的小蔡总统，来到了纽约，两派对阵了，大家能看得到，流氓与民主开始对立了。在整个君悦酒店门口，大家看到了两阵对垒。一个是台湾人民选出来的领导人，一个是在全世界都被认为是黑社会的共产党。在美国养了一帮走狗，拿着美国护照。特别是那个梁冠军，带着一些福建的黑社会，竟然唱着国歌要打倒美国，打倒台湾，打倒蔡英文。大标幅上写着不承认一中就是卖国，卖国求荣。当然承认一中了，一中是中华民国，不是你中华人民共和国，不是你共产党，对吧？
这种流氓，但是大家千万记住，别看他表面闹得欢，都是弄点小钱。共产党给狗的粮食从来不是给够的，甭说是给人了。你看梁冠军会非常惨。
据我所知昨天，前所未有的美国联邦调查局和美国的国土安全部，大部分人在那块楼上楼下全布置好。就在这个楼的对面，记住中央火车站那个楼顶上。是美国FBI，联邦调查部门，包括我的保镖公司，都是在那楼上办公的。大家没去过那个楼上，你们上到楼上你们看着，那都是重型武器在那楼上。
蔡英文总统选的很好，因为那个地方是现在整个美国曼哈顿反恐核心部门。特别是调查所谓的现在中共在美国的养的这些走狗们，都在那儿。所以说在那一闹把我开心坏了，这高兴了。人家都不用下去，直接看摄像头就行。都不用去取证。所以说大家看到这个太好了，上天给我们送来了礼物。就连这些垃圾也得把他们清理掉，你别看他们闹得欢，就为那几点小钱。
当然为了小英总统来美国纽约，这几天听说引起了巨大的争议。你不得不说川普总统和他的内阁之间，现在出现了巨大的争议。事实上是很多人建议，让小英总统，包括文贵给朋友也建议，应该去华盛顿。不是光光来纽约，纽约离华盛顿就是一个小时的飞机行程嘛，46分钟嘛，有啥不可以的呀？为啥不行啊？上海三个联合公报已经是不存在了，对不对呀？三个联合公报的基础已经被毁了，为什么不能让小英去呢？对不对呀，就这么简单吶。
当然最近川普总统很不高兴，大家发现了吗？所以说G20， 我告诉大家大阪的G20是天大的礼物。有协议比没有协议好。我看路德先生、细丝小哥、还有战友之声、卡丽熙、凤凰九天、戴维小哥全都没有感觉，我都很惊讶。咋就没感觉呢？川普总统都发推公开说了，中国向我的承诺没兑现让我很失望。 往回看过去他当总统的一两年你见过他这样说过话吗？发一个推，直接就是怼的。
这几天美方频繁的有人问我，谁叫钟山？钟山商务部长。 我说你了解钟山啊？你好好了解了解吧，钟山是很有意思的。啊钟山，商务部长。我说你的彼德• 纳瓦罗，还有你的莱特希泽，我说你们将遇到一个中共来的麻烦。
我为啥说战友没有反应呢？ 我今天可以负责任地告诉大家，大阪G20 已经造成美国内部的巨大的内讧和不和，可不是大家想象的那样。然后回来以后采取措施，有几个激进派，像蓬佩奥先生那是坚决不同意的。非要弄大发了，要弄大发了，要弄大发了。和某人有吵架，大吵。包括有几个跟咱们一个战线的人坚决要求应该临时改变让小英去国会演讲。我告诉你吧，台湾人没有一个人知道的。我现在可以告诉你，小英根本不知道。小英对美的工作完全是被动的，这完全是被动的。
吵架，因为中共的大阪G20 欺骗了美国玩弄了美国，因为小英访美事件内部要把它升级没升成，因为现在要采取对香港自贸区马上停止。对香港自贸区内部吵得非常激烈非常激烈。白宫的高层没办法了，吵完以后呢，大家认为的强硬派在香港问题上却没那么支持，对小英访华却没那么支持，主要对于伊朗强烈支持，两边对阵。 对阵之后没办法了，表演式的见了一下香港的黎智英先生。但是我觉得、我听说、我认为、我瞎蒙，接下来会造成美国高层有人离开。
三个核心原因：小英访美；和香港的民主运动，要取消自贸区；和立马对中共进行3250亿的惩罚性关税，然后继续对华为和其他几家公司马上进行不可修复的不可逆转的惩罚。就这几条会导致某人、某几个人甚至离开。 所以大阪会议重不重要？
你只要给共产党行骗的机会，就像梁冠军你让他去走在大街上，咱们就是赢的。就怕他停在那儿他当君子去了，当假君子当得特别好， 傻了！咱完了！人家外边说，好啊，你跟共产党说道说道啊，它买了那么多农产品呢，不但买大豆还买大豆油呢。因为很多人把大豆已经变成大豆油了，采购得还多。你想想如果共产党真有高人认为，大阪G20 会议结束立马打个电话，多买一倍，立马，香港那边再买一倍，你看美国啥感觉？所谓支共派，支持共产党的那一派立马就站出来说话，你看看共产党做的比说的好一倍，那立马华盛顿就变了。可惜的是没这样高人，玩硬的玩骗的，骗是他的本质。
结果总统不高兴了，压力山大呀。回来私下里告诉所有人，大家稍安勿躁，习主席我的好哥们儿，共产党，已经承诺买我们东西，买这，买那，华为部分解禁。事实是这样吗？不是。
来了个钟山，啥叫钟山？有时间我给大家介绍介绍钟山，很牛X的一个人。现在是美国和中共的关系，别说是美中关系，是美国和中共的关系。经过大阪这一次较量，中共的嚣张和傲慢，流氓姿态已经是彰显于他伟大的江山之上。
为啥江山之上？来美国了，在XXX呢，挤兑蔡英文总统呢。全人类上连恐怖分子都不会干这种流氓的事，这样对待一个女总统，一个女博士，人民选出来的总统。共产党对她大喊流氓话，暴粗话，而且这些暴粗话的人全都是在中共领导下没饭吃
甚至是蹲监狱的人，跑到人家美国来，拿着人家美国护照，现在为了钱被中共利用来反对常年被中共迫害的，台湾人民选出来的领导，你说这灾难不灾难？笑话不笑话？咱们中国老百姓你们想一想，蔡英文惹你啥了？她有强奸九岁小姑娘吗？蔡英文把你家共产了吗？蔡英文拿你家钱了吗？给你家孩子打假疫苗吗？卖你假奶粉了吗？她在台湾惹过你吗？你看看梁冠军那些人是干啥的？他们全是怎样从福建来美国的？
梁冠军是犯罪分子，是刑事犯罪，骗取了美国护照，永远蜷缩于China Town。是个犯罪分子。你有本事你到法庭告我去，梁冠军。你怎么到美国的？有没有犯罪啊？你给共产党干事是真的是假的？你拿钱了没有啊？你在中国有多少资产？你在美国报税了没有啊？你过去打人的事情怎么回事啊？现在蔡英文招你惹你了？
昨天半夜了人家还跟我联系呢，人家问这个人是谁？这个人怎么回事？我说你真的是非常容易查到，这些人全都是利益驱使Driven by profit，都是利益驱使，都是共产党的走狗。查一个灵，关键要查他家人名下的钱和他家人名下所持有的公司下面的钱，这些人全偷税漏税，全洗钱，就这么简单。
我们台湾的战友文欣给我发来的白雾太好吃了，原来我台湾的朋友每次都给我带，已经保持很多年了。真是特别特别好吃的水果，台湾那个地方真是个美岛，一个天堂，真是上天给了太多好东西了，现在就是缺勇气，缺正义。
现在郭台铭大家觉得怎么样？郭台铭在那哭的时候把我笑喷了你知道吗？你说你郭台铭好好当你的Billionaires呗，好好当你的富豪呗，结果去参选去了，参选把你给选哭了，60多岁的人被选哭了。
你说这个时候就哭的总统他能领导台湾四年就搞好经济？郭台铭太搞笑了。大家能想象吗？郭台铭60多岁了马上就70了，他说他能把台湾经济搞好，结果跟韩国瑜和柯P，PK不下去了，然后就哭了，然后说你待在高雄吧别回来别跟我竞争，给我四年，四年后我让给你。天下有这种谎言吗？他当这个富豪简直天下荒唐，就这种道德。
所以中国的精英啊，很多人是什么精英啊？你知道是哪个「精」吗？是实实在在的，是已经是那个…被绝大多少人抛弃的，不愿意理会的，没有道德成分的，没有质量成分的，不含能力成分的，投机分子，那个「精」它不是真正的能力，道德，文化集于一身的精英，它绝对不是。
绝大多数人是投机分子和敢跨越红线的，侥幸幸存者和侥幸者。所以在中国或在亚洲，只有真的是什么样？大多数人都是靠胆大儿发的财成功的，靠能骗，能忽悠发
财成功的。昨天我跟我医生开会，我的医生说，他们的这个博士生毕业，就做这个过敏的检查的，七百个人选三百个人，这是在几万里面选出来的。
结果他说，全美国里面将近70%全是亚洲人，就是拿到这个博士证书的，校长在上面讲话，校长说，感谢你们成为了人类的精英，多少人考这个职务考不上，结果你们看看右边，都是人类的精英。结果你们选上了，大家一看，全亚洲人，很多都是中国人。
这在美国你想想，一共才6，7百人，将近5百人是来自于中国和亚洲和台湾，这些是精英，是考出来的，在美国的精英是真是精英，你像郭台铭这是什么？ 第一敢骗，第二敢忽悠，第三不要脸，第四个敢跨越法律红线，那人都从楼上往下跳了，下饺子似的，他说，没事儿，这人有忧郁症。
谈恋爱失望跳楼，咋就你家都谈恋爱失望跳楼啊，哎…没事儿，他都敢忽悠。所以你看郭台铭我说了吧，他自从选总统那天起，自从那个共产党到北京去见过习主席，几个小时后来，说我要选总统，他的人生事业就江河直下，身体健康你看现在郭台铭成啥了，健康状态。说话都说不清楚了，然后就江河直下，那两个个X，事业直下，身体直下。未来最后一个…吱….零，大家走着看。
你说哪有一个还初选，党内初选，就给一个60多岁的大哥哥给选哭了，还在那块儿抹鼻涕，结果那天我一看，他背后一个老虎，郭台铭我发现了，这个人啊，他不懂得玄学和风水，也不懂得中国文化。
中国有两件事儿，这个千万千万记住，家中啊，你可以在家中墙上你可以挂千座坟，都不能把虎引进门，你可以挂一千个坟的照片挂在墙上去，你都不能把一个老虎挂在墙上去。我这人生经历了很多事，我看了很多人挂老虎，咱不说别的，周永康，大老虎后面，周老虎就这么来的，抓进去了吧，薄熙来背后大老虎进去了吧，财政部的副部长王保安进去了吧，还有枪毙的成克杰大老虎进去了吧。
中国有三个人画老虎的，现在又一个是在世的，懂画家看看，画虎的人大家看看是什么下场，这个虎是不能顺便往墙上挂的，绝对不能。而且虎前不流泪啊，这是有说道的。在老虎前不能流泪，老虎只要你背靠它，你又流泪，那你就是它的食物。象征着你就完蛋了。
过去咱知道白虎堂，把林冲给灭掉，白虎堂。白虎堂是杀人的地方，权威的地方。左青龙右白虎，那是有权力的地方。但白虎堂的虎，头是不朝下的。大家要记住是往上的，白虎堂是不往下的。不知谁在后面给他选了那么个镜头。在虎前流泪背靠虎，而且是卧虎对着他，还在那哭，完了，完了完了，大势已去。
柯P 那就甭想了，K比根本撑不下去。韩国瑜现在战斗力，还是韩国瑜是最强的，最有可能的，这个备胎很有可能要升为正胎。二房要成为正房。因为啥，这郭台铭太弱了。这说明共产党对台湾还是不了解，然后你看看，最后赢家可能是，天下尽毁，闹腾半天，尽归人家蔡英文。
三国斗完，天下尽归司马懿，可能是小英，不斗，反而是赢家，你让他表演去吧，叫他哭吧，所以说这个台湾啊，还是很有意思的。
然后说香港，香港，美国，很多战友，战友我指的是在美国白人的，在政府里决策层的战友啊，反共战友，对台湾，就给出了两个我们一样的评价，香港只有两个选择，共产党封港，和香港人民的街头政治和街头斗争换来双普选，这个机会我说20，我说连10都没有，所以说大阪G20一样，战友们，很多人说俺失望了，你失啥望啊，今天咱拿一万个亿你也换不来G20让全美国人感到上当受骗了啊，上当受骗最狠的事情，战友们要记住••••••
昨天，等一会我要见的人，等一会我要马上见的人，牛的牛的牛的人，在之前我告诉他们，我说美国，和共产党，所谓的中国威胁，现在变成了中共威胁。中共威胁现在威胁你们美国谁了？就威胁了你两个美国人，一个威胁到白宫坐在椅子上的那个人，叫总统，不管叫川普叫啥， 叫总统；第二个威胁了你们的，整个的农民。最受害的就是这俩人。
现在大家要知道，最受害的就是这俩人，现在大家知道，总统在美国是有很大权利的，那么美国的农民呢？是有巨大影响力的，共产党你惹谁不行，你惹这俩人，你说，两虎相斗咱不得利吗？咱是第三方啊，当年共产党不就是，帮助日本，打了国民党，杀掉了百万国民党，让两方全受伤，最后是共产党得利了，还最后把俄罗斯引进来，杀中国人。
然后共产党得利了，他是真正的卖国贼，所以梁冠军这个畜生，他在这块儿，他回答回答，谁让历史上杀掉百分之二十五国家的一个党，是共产党，是哪个党让这个国家土地割去最多的，是共产党，是哪个党让全世界上，这个国家和民族称为最不受待见的民族，是共产党，谁卖祖求荣啊？
人家让这个世界上最有尊严，最有面子的民族，就是蔡英文。蔡英文里面随便摸一把，他身上任何地方摸一把出来的英文，都高过中南海里那一堆加在一起的英文，蔡英文同志只要脱个鞋往下倒一倒，那个国际知识和法律知识都比咱们所谓中南海搞法律的那些人强多少万倍。所以人家受到西方世界的尊重。
你梁冠军到那去说是卖祖求荣，你有祖宗吗？是台湾包容了福建的所有的人，是美国包容了福建的所有人的人，结果你骂蔡英文去，这个畜生，简直混蛋至极。
所以战友们，香港事情和大阪事件一样，他们接下来斗争只有一条去路——走向死亡。这叫从塔西佗陷阱，将变成和西方永远，和世界上政治游戏永远不可回避的另外一个陷阱。大家都知道那是什么陷阱，我也不说独字了吧，我也不说裁了吧，我也不说罗马尼亚吧，我也不说当年希特勒了吧。
小英总统今天能走上曼哈顿，能站在这，可以说绝大部分功劳是我们爆料革命引发的，绝大多数。而且到目前来看，台湾小英总统选上，比别人选上好。从目前看啊，说不定明天啥变化的，接下来，美国不仅军售，我可以告诉大家，还有很多行动。据我所知在经济上的一系列政策，据我所知在技术上的一系列政策，据我所知跟中共之间的贸易战，科技战，金融战最受益者，台湾新加坡，台湾人有前所未有的机会，别再内斗了，台湾人别再内斗了，别再丢人现眼了。
全台湾的媒体跟共产党一起骂蔡英文，别再丢人了。台湾人民应该出来N个N个新的企业、大企业、国际企业，因为这是前所未有的机会。放弃内斗，强大台湾经济，强大台湾人民在世界的影响力。统独陷阱，和台湾内部的国民党与民进党的选举陷阱，这两个陷阱必须跳开。跳开这两个阱了，你将拥有大海，你将拥有大西洋和太平洋。
共产党羡慕死你，然后就该求台湾人民，「赶快把我给统了吧。」，得求你统他。那不是开玩笑的。别以为这是开玩笑，这不是玩笑。然后香港和台湾交相呼应。千万别联合，一联合就有理由揍死你了，千万别联合。只配合不联合。联合找死，配合就一定会赢。
大家走着看吧，接下来美国上层的高层变化将深度深刻影响台港和我们的爆料革命。接下来一系列的行动会对中共那些国企将有重大打击。台湾的台积电正在桌子上等待着切呢，等着切呢。你偷着帮华为的后果有多严重。你知道你干啥了。
中了！战友们！一切都是刚刚开始！
为十四亿中国人民、台湾人民、香港同胞、全世界华人祈福..
我穿着郭战装，战友说好。我看到政经关不了彭文正先生采访大美女，是高立法委员、高参议员，说：「这是郭战装吗？这好像是个鸡。」 把我笑喷了，郭战装的鹰像个鸡。 我给大家再解释一下。不懂得这个鹰的人，你就不了解鹰，慢慢去了解鹰吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/663/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/663/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好， 今天是5月11 号文贵直播。今天是文贵一个人了， 没有那么多人啊。
今天啊，大家看到文贵的时候啊，今天是累得慌，今天真累得慌！ 昨天晚上啊太多人打电话来，主要是要祝生日快乐，要跟我聊聊天。 有很多人都是很长很长时间没联系了，有在中东的，欧洲的，亚洲的，当然也有美国的。这个通电话啊， 一通把我给通的迷糊了，一直到5点钟，本来定的7点钟起床。5点钟的时候，好，我的保健医生给了我一粒说马上你就可以睡一小时的药，就让我喝了。 我这二话没说接过来就喝了。喝一小黄片，喝了以后不到一小时就醒来了，哎哟这头重脚轻啊！完了我就觉得，哎这什么玩意儿这是？这也不管用啊！我说我这今天直播，直播不了了，不行了！这真没这样过。 后来
他说对不起啊，他说你喝的这个是一个，叫什么？ 就是让你睡得很沈的药，最起码俩小时，你这睡一个小时就起来怎么行呢？你说这不是乱搞吗？就这，本人赶快起床，晃晃荡荡地就这么来到了咱们直播室。但一进直播室就像打了强心针一样，来了，来劲了，就来了！所以这咱就是直播的命，亲爱的战友们！
这两天的事实在太多了，太多太多了啊。我今天啊，因为昨天晚上收到了很多战友们的，哎，稍等…… （指挥工作人员调整一下设备）咱们战友们吶很多人要求，都认为说这个文贵的节目里边跟战友互动得太少，太少我就多互动一点，所以今天我就准备了一些，准备了计算机前边跟大家一起互动。坦白地说呀，太多了，我互动不完啊，大家现在给我留言这块呢尽可能留些有用的问题，让我好好跟大家互动。直接的问题，咱不兴在那块儿搞那个共产党那一套的，总是啊啊啊赞美之声，那是不好的。（又和工作人员说视频的效果不好）
（战友）：郭先生最美！
那当然啦，是吧，那必须滴啊！Sorry啊（郭先生花粉过敏，总擤鼻涕）
今天我们这个摄像主播是一个美女啊！
（战友）：王健咋样？
都惦记王健，王健昨天估计给郭台铭托梦了吧？王健给郭台铭托梦了吧？要钱呢吧？
（战友）：记得吃饱睡足！
（看战友留言，笑）战友们太可爱了！
翻墙来的战友，哎哟走的时候带回点东西啊，别老是翻过来那么累啊，得带点东西回去。（跟工作人员交流视频效果）
（战友）：我喜欢什么电影？
我喜欢的电影大家觉得可能特别搞笑，我喜欢动画片！
（木兰传奇、王先森……念战友观众的名字）
这里谁都有，却那么一个神秘的人物啊，一直在寻寻觅觅，觅觅寻寻吶，寻不着啊，寻不着你啊，相当地失望啊！
亲爱的战友们，昨天在香港发生什么事了呀？香港立法会发生什么事了你们注意到没有？香港立法会的事大不大呀？荒不荒唐啊？依法治港的100年香港人付出的代价，在立法会上竟然演出了两个委员会，真假委员会！我们从小看大的真假美猴王，结果现在在香港立法会出现了真假委员会主席、决策委员会主席、行政委员会主席。岂有此理呀！
为了不就是一个目的吗？ 糊弄香港老百姓吗？ 就是要遣返你香港人嘛！用使那么大劲儿吗？用得着演戏演成那样吗？短短的两年，大家往回看我在香港，我说香港九龙车站直通大陆的，叫三体一检的站一旦建成，接下来就是搞《返遣法》，想抓谁抓谁，就是二十三条的深度版。老子不跟你搞二十三条了，就直接抓，想抓谁抓谁。不但这个还要接下来，大家香港人就没动过脑子，在香港想抓谁就抓谁，直接从九龙过了安检就可以抓你，你就归大陆管了。那接下来干啥呀？大家知道这《返遣法》同时在香港可以查封所有的人所有的资产。
所有的香港同胞们，我希望你们记住一句话啊，你在香港的资产，我再重申一遍，香港的朋友们还有包括在香港投资的朋友们，全人类上只有一个地区、一个国家、一个行政机构&amp;mdash;&amp;ndash; 立法机构（香港），有什么权利呢？ 他叫作《警察查封管理法》，它严格叫《反洗钱法》。什么意思？就是香港警察任何一个警察，只要你跟你李嘉诚、何柱国发出去一封涵，我把你银行的信息给你冻结了，这个银行没有任何道理地马上你的帐、钱全部冻结。你唯一的抵抗的方式，你找律师、找警察谈去，警察说:是，我把你钱查封了。什么理由不用给你，也可能给你个理由。
那么这时候干嘛呢？ 去到香港高院或者地方法院，你去申诉，跟着警察去。 警察一般来讲呢有3个月、6个月、12个月的调查期限。这期间你再申请，你再大的本事，你李嘉诚、李嘉诚的爹来了，他也是给你这答复。就你有一个权利，就你到法院申请去。然后法院接下来给你开庭说，噢，关于应不应该查封你资产要开个庭。就只开庭是回答你应不应该查封你资产。
但我告诉大家，不管你是哪个人，你在香港警察查封你资产的时候他有权利，把你所有的，比如说查你李嘉诚了，你李嘉诚要报你祖宗八辈儿你所有公司，间接的、直接的、代持的、在其他地方的统统报上来，全世界的都要报，你必须报，你要不报你叫蔑视法庭。
你报吧，信用卡什么什么全报完，这个时候你知道当他给你银行发这个的时候，你的信用卡都被停掉了。香港很多人就直接就没饭吃了，就真的饿死你。而且警察查你这个钱、查你的资产是没有限期的，全人类只有香港警察是没有限期的。所以很多过去发生的事儿，
在大陆跑出来的老板，结果就让香港警察一封涵查出去，完了！再走到全世界，一出名字，所有东西都给你全部屏蔽掉，你活不了的。
我们在香港的同事和公司合作者，涉及到的银行达30几个，信用卡最起码上百个，账号上百个，涉及公司200家，毫无原因什么理由没有，统统查封。当我们叫英国和美国律师看的时候，美国律师他们简直不可思议，他说他们提出的查封理由和证据，他说这要是能查封那这个世界就没有法律了。他就孙立军耍流氓嘛，香港政府、林郑月娥（上海人）、江家、江志成配合嘛。这个不重要，它重要还在哪儿知道吗战友们？他跟你查你这个香港政府发出这个东西以后，你走到全世界去都受影响，如果大陆的警察发出来，不一定有人理他，但香港警察是有人买账的。你这香港人、香港的老板、拿香港身份的你就惨大了。包括你在香港银行里边有账号，在香港有业务往来，你也惨大了。就你过去依赖香港能给你带来的方便将成为你不方便！
那么香港的这个《返遣法》又达到什么目的呢？你这个人，任何一个人，比如说郭广昌啊，郭广昌出了国抓、大陆抓、发边控抓，没国家理他。什么蓝控、红控、绿控的，没人管，基本没人搭理，从来没有过。除非是共产党在海外把这个人的家人在国内给抓了，在海外这个人混得也没饭吃了，经过家人跟他通电话沟通，然后再共产党的许诺，回来有宽大的政策，也活不下去了，回去了。这叫所谓海外抓回去的遣返犯、通缉犯，都是这么骗的，这种傻叉还不少。
除这之外，共产党的什么这通那通全是骗人的，压根儿就别信！但是啊，他因为共产党的权力已经在世界上没人信了，反而现在他要利用香港的政权、香港人的信誉到全世界抓人，很多政府是配合的。抓人的权力是绝对没有的，我要告诉大家啊，香港政府跟香港人到美国来，没有任何的刑事，刑事合作程度只有两条：这个人犯了刑事罪，直接抓他，在美国抓他，是经美国司法部同意以后，杀人罪、刑事罪人家美国给你抓；第二个这个人是确确实实犯了所谓的民事罪，你到这儿来起诉。根本不会存在什么：我告你，我证据不确凿，老子就把你给发逮捕令了，我来告你，根本不合法！
到美国来传送文件就不合法。美国司法部正在立一个法，凡是到美国给任何在美国居住的香港人、台湾人、大陆人运送，或者尝试送达不合法的法律文件，被视为政治威胁，正在
立法中，已有几个议员在立法。然后是凡是香港律政司发出这些法，美国将对香港律政司采取措施。
所以说亲爱的战友们啊，在这种情况下香港的司法制度和香港警察是共产党唯一一个在国际上有信用、可以黑人的一个机构。这时候有意思了，来了，所以共产党在香港实施《返遣法》，《返遣法》的核心的核心就是要把香港所有的老板都牢牢地绑在共产党这个战车上，把所有香港人的钱要管制住不让你拿走。你想再办移民，可能性没了，不允许。
更重要的事情要把共产党所谓的过去三十年来，像我一样拿了单程证、拿有香港身份的人，进行了财产家人彻底绑架，依法绑架。那么香港任何人未来，只要你支持所谓香港民主的，只要你反对共产党的，不唱国歌的，不认同爹亲娘亲不如党亲的这个哲学的，不是见了领导就要低头下跪的，你都将是被抓被打击的对象。
在内部有句话，共产党内部有句话啊：“香港不收回，不彻底收回，体现不了我党在全世界上政治管理的能力，体现不了我们一个大国的优越性，何谈一带一路啊？收复台湾，彻底管控香港是体现我党的政治艺术水平。彻底收回香港对广东、新疆、上海、西藏，台湾问题解决有巨大的帮助。这叫政治！”
亲爱的战友们什么叫政治啊？什么叫政治啊？这叫政治吗？这不叫政治，这叫流氓！然后现在在台湾，我最近了解到在台湾我要说的两杆枪啊——韩国瑜、郭台铭，反正老子去我这两杆枪打你赖清德，打你朱立伦，再甚至你那个柯P柯文哲上来，他就三杆枪了。柯文哲也来了，屁股上别一杆枪——柯文哲。
左手郭台铭，右手韩国瑜，屁股上别着柯文哲，对付你赖清德还有你朱立伦。朱立伦也悬乎，怕啥呀？必须要拿下这次大选，意志坚定、决不妥协，非要拿下这次台湾（大选）。怎么拿台湾呢？所以这一次非常明确，跟以往不一样地，发动所有的跟台湾企业界有关系的人、所有文艺界有关系的人，和所有私下有关系的人，要彻底地叫实行个人包干——“个人包干制度”。
比如说，有些人就要彻底保证在台湾有多少票你能保证，你保证完以后，在台湾政策上、经济上给你更大的支持。这台湾一大票人干，像那过去那个流氓叫什么刘家昌，那个刘家
昌犯罪不能回台湾，那个刘家昌就是年年就吹这牛就干这事儿。包给我十万票，包给我二十万票，然后你给我两百万人民币，那刘家昌这孙子就是干这个的，就干这个的。他不敢回台湾，但是他有一帮傻乎乎的傻迷们替他干这个事。然后原来从眷村出来的一些台湾的一些人还跟他挺好，也会写几首歌，就在那块儿搞这事。
现在大陆已经到了用分票制、人头制来影响台湾的选举。然后要防止台湾在大选当中最后出现当年的陈水扁的子弹事件。然后大陆预备了几个应对突发事件，就你敢出一个子弹事件，我就敢出个导弹事件。那啥意思啊？要赖清德选着选着快赢了，「叭」有一个子弹事件对赖清德有利，他就可能是马上叫郭台铭被导弹袭击了，差点给砸死，结果赖清德从导弹里爬出来了，成英雄了，哈可能啊！弄不好还炸出一头猪出来呢，是不是啊？（笑）炸一头猪出来了，出来猪总统！弄不好就是蔡英文啊，给这个郭台铭扔个导弹，造这个谣，编这个故事。反正是这回就得让郭台铭、韩国瑜、柯文哲仨，第一选郭台铭。
驻台AIT的这些人都有从原美国驻北京大使馆到台湾去的，全都是强将啊，那几个我都认识，都是我多年的好友。其中有一个是我见过最牛的人，他是去北京前他在中东，当这个某大使馆，做一个文员，做秘书，一个中文不认识，到了北京以后，1.89m的个子，学的流利的中文，还会念。我这哥们，现在在台北AIT在那儿呢。
他们也掌握，这回老共要不惜一切代价拿下台湾。所以台湾的选举已经不是台湾的选举，还在谈什么国民党、民进党，哪听你台湾的选举啊。台湾的选举现在是共产党和美国的选举，美国支持谁和共产党支持谁，最后选的总统说白了这是中美对抗的结果。根本没你什么小英啊、什么国民党、民进党的份，不存在！你太自我感觉良好了，你想太多了。
说到这，我再说中美贸易。又蒙对了！你说这5月10号是我生日，50岁，就在这一天，同一时刻，川普总统决定了惩罚性的关税，25%，网上一片欢呼啊：给文贵送大礼了！这都是蒙的，赶巧了。你看去年，是不是，彭斯副总统10月3号到当年拒绝了我去演讲的、砍掉演讲的哈德逊那个研究所，同一天，那也是赶巧了，那蒙的。然后说在去年的同一天，我彭斯站那的时候，一个异议人士受到了打压，网络受到了黑客，那也是蒙的，都是蒙的。
我说过，王健一年内，要么死要么抓，那都是蒙的。王健还不一定死呢，现在还在蝴蝶上。。。装成蝴蝶在飞呢，在飞呢。那个马云，股权被拿走，那我也是一年前说过，那都是蒙的，全都是蒙的。我说过中美贸易协议，一定是个荒诞的、荒谬的结果，也是蒙的，也是蒙的。更重要的是，在一年前我就说了，港台将出大事，港台将有大事，中美之间在较量上未来在台湾和香港上，对台湾将有新的法律法规，我又蒙对了。
我认为这段时间，甚至中美贸易都没有一个台湾保护法大，这个意义太大了！任何懂得台湾政治，任何懂得美国政治的，大家都要清楚，台湾保护法的意义是多么的多么的具有战略侵略性。它就差两步，一步宣布台湾独立，第二步派军进台湾了，没有在发生的了。现在小英来美国见总统正常了就，川普总统哪天飞台湾去，那你一点都别惊讶。
所以说亲爱的战友们，我这一谈到台湾就来劲了，哎呀，台湾，爱台湾，爱台湾，爱台湾，非常爱台湾。这个台湾保护法，在很久以前我知道这些事情，很多人也跟我谈过，我当时就说，我说如果台湾保护法能通过，将对中美关系，中台关系，亚洲的整个政治板块有重大深远影响。
就在我那天见完的时候，北京那边就说了，台湾的问题上绝不可谈。美国的军队要进入台湾，任何一个航空母舰，那就是收复台湾的开始。你大爷的，你去收啊，从你说那天开始起，美国的航空母舰就跨了好几回了， 台湾海峡，你收啊。再过几天，美国的军舰停靠高雄站，停靠北台，台湾东部，不仅在西侧靠，还在东侧靠。你试试？
而且马上我告诉你台湾人都不知道的，一大批武器运过去，甚至技术型的航空母舰滞留台湾。技术型，大家都懂什么意思啦，是吧，到那了，出现故障了，我要靠港啊，调修啊，那一修就修5年啊。在台湾大选之前，美国的飞机，飞着飞着技术问题，需要落在台湾。啊，那你一出去，它不是一个飞出去吧，它一飞就飞一个队吧，这一队飞机就飞到台湾去了。F35，F35只要落在了台湾，你打吧，你打打试试？台湾2300万人里边有多少美国护照？美国人要来保护美国公民啦！你咋办？你咋办？
头两天我这梦语郭九条出来以后，引起巨大反响，世界上各国都把我这特当事，我说我这就是开玩笑嘛，但是说你这个玩笑开得好啊，他说你这个怎么来的啊？我说你们查查历史，大清朝有一个叫Robert，一个英国人，罗伯特作为大清朝的一个海关聘请来的一个
官员，我记不太清楚了，当年大清朝请他之前的海关每年收的官银，几千，几千啊。从他来以后，到几万，几十万，到百万，最后整个海关的高管几乎99%全部都是英国人，没有一个腐败的，我啥意思？
我说的是中国人的腐败，被共产党的腐败到我们老百姓没有活的程度了，猪狗不如。谁监督共产党啊？我希望未来中国法治是独立的，媒体是独立的，然后杜绝腐败就是第三方，我们可以请全世界上所有国家的人，任何一个国家的人，只要保证我们没有腐败，来检查我们国家的经济，海关，各个领域，独立的运作，不要坑害老百姓。
那么台湾为啥要自治啊？我认为台湾只要不把国土分出去，政治上，外交上，一切事情独立，有啥不好啊，甚至让台湾交点税也是可以的。香港一样，反正是台湾香港，是这个广东、西藏、新疆，人家不愿意听你的话，咋啦？就像这一家人人家孩子长大了，孩子说，你是我亲爹，你是我亲爸，咱永远是一家人，我也回来孝敬您，您能不能让我独立住一个房间啊，咱能不能不搭伙过日啊，有啥不行啊？我又不是宣布我不姓郭了，就像我儿子一样，我不宣布我不姓郭，我还姓郭，你还是我爹，我妈还是我妈，我啥都是你的，我出去该干啥干啥，按你规矩办，我又不挑战你，我一年回来看你一次两次，挣得钱我都要给你，不是，这咋不行啊？有啥不行的呀？
所以说，我认为呀，中国真正实行联邦自治，真正的高度自治，不是共产党说的那骗子自治，许诺给人家达赖喇嘛，许诺给宁夏自治区，其实上是骗人的嘛。所以我认为，一国两治，是治理的治，治理国内呢就靠共产党的社会制度你治理，但是也要法治独立，司法独立，媒体独立。那么台湾、西藏、广东，就完全按照他们的制度，人家独立。则另外一个，这样的治理，不是一国两制，我这两国两个治理制度，两个行政体制，多好啊！
那么台湾很乱呀！台湾的政治家多了去了，那叫台湾一讲政治，那天天讲不完，台湾这个口炮简直多的一塌糊涂。到了台湾去那真的是满天空都是口炮的声音，呯嗙嗙呯嗙嗙，没有不懂的事！台湾的人啥都懂，什么奇人都懂，从佛教、到历史、到建筑、到艺术，没有不懂的。就是啥也不能干，啥也不能团结。这就是台湾，台湾的现象，所以共产党看不起。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/649/</link>
      <pubDate>Thu, 02 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/649/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是五月二号，文贵报平安直播。
亲爱的战友们，中不中啊，中不中啊？
（彭文正也访问班农了），彭文正先生有时候我觉得脑子有点胡涂，好多朋友跟我认识，他跟曹长青老师那么好，你曹长青老师给我打个电话我就给你安排班农了吗？就怎么简单嘛，就咋么简单，你绕什么绕吗？我觉得文正先生有点书生气太浓，太书生气。搞政治的，你对付共产党怎么能搞书生气呢？你哪绕那么多圈子啊，彭文正先生，还结果搞来搞去小夏绕好几个圈。
班农先生这人没时间概念，你不push他根本就不行。当时小夏想认识班农先生，我跟他说一年，一年呢！我说他说你跟小夏联系，小夏电话给你，我马上跟她联系，回头没联系，我再跟他说你跟她联系，他又没跟她联系，我跟他发了好几次脾气，最后他们俩走在一起了，再也不用我了。他就这么个人。
然后你彭文正先生，你说你多简单呢，从这点上看出你的组织能力。你做节目，这个节目做的是结果。关键以前的积累，信息，情报，关系，对事情的判断，还有一个关键的组织能力，作为媒体人，你干嘛？你就跟我郭文贵联系一下子，我要见班农，那多容易呀！你想见任何一个人，都容易的很。只要你反共支持台湾人民，保护台湾人民。非要绕那么多圈子，你绕什么绕？曹长青老师，那一个电话文贵立马就是跑地颠颠地跟狗似的，你干嘛呀？你就给曹长青老师打电话不就完了吗？
曹长青老师那可是我尊敬的老兄长，用共产党内部的行话，那叫大哥，大哥，大哥，他是大哥呀他是，你说你干吗？绕这圈子。再一个我非常不喜欢，昨天班农先生，他做了彭文正那个，《政经关不了》，《政经关不了》节目我看了，节目质量做的不错，但是问题，我觉得你还是长不了。你非被关了不行。节目做的太差，太差。
台湾老百姓都吃新闻方便面，都吃几十年了，你看看那东森电话台，天天瞎掰那几个人，叭叭叭，语速，节目，卖点，完全像美国那种，按照生理学，心理学，新闻的传送学，完全按照这个节奏来的。就是瞎掰了几十年了，人家就是掰，就是有观众啊，是不是。
当年，这个我到日本去，我就发现日本这个野村证券为啥火？野村证券为啥请美国来的人，他救能火？结果这哥们儿给我讲了个话，他说你看我身边坐的人是谁？结果这个人就是一位男士，长的真的是，非常的有点像吴健民那个傻X，你知道吗？公鸭嗓，特别的一看就是精神不健康那种人。
我说这哥么有啥了不起的，他说就是他帮了我大忙了，他会讲英文，再个就是他是我的广告策划销售者。什么是广告策划销售者？当年野村证券快不行的时候，这哥么去了，发现日本不会销售证券。日本这个国家最惨的是什么？就是做金融，一塌糊涂，垃圾。
日本这个国家金融你往回看这几十年，所有人的钱，通过金融都被人干掉了，非常失败，到今天也是极为失败的。保守至极。所以说日本不管多么伟大，在金融上是糟糕透了，他是太保守，太坏了，共产党就是太聪明，太坏了，太会偷太会骗了，这完全两个极端，特有意思。你学世界金融，现代金融时，你看看，共产党三十年，2001到2019，这二十来年，再看看这个，日本这二，三十年，你就得出个最好的结果，什么叫现代金融。你别听他们老忽悠。
这个哥们儿他说啥呢？就他出个主意在日本做广告，做证券，咋做？当时日本有一种哈韩流，哈韩，所有中年的妇女，都是哈韩的，哎哟，韩国的几个男明星可了不得了。而日本做出买证券的不是男士，全是女士，他们做了个调查，百分之七十五到八十五之间都是。所以我们讲电视台呀，就在男人上班以后，女士在家收拾这个厨房的时候，收拾家的时候，电视广告来了。都韩国的那几个明星，大腿露着，嚓嚓，嚓嚓，老是在那里晃，真地是让人看了流哈喇子，你知道吗？然后就是野村证券广告，啪，啪，啪，野村证券开户数和交易数，都是倍数增长。就这样，这一下子就火了，火了，就一下子就起来了，大家知道那是后来的事了。
所以说这个媒体呀！你必须适合这个社会文化，台湾那个地方那接受的了你这个彭文正先生这么文绉绉的，你找多少美女来你这也不行呀。你要么就爆料，爆实料，真的让大家服气，你十个小时都有人在那里听。你想做评论节目，政经节目，你要没点特殊手段，你在那个弱肉强食的社会，被共产党蓝金黄的社会，你又没那么多钱你的，用台湾话说你的口袋不够深吶，啊然后你又特别的天真吶，啊，然后呢你的拳头又不够硬啊，啊，然后你的背景又不够强啊，啊这就是很难爱台湾，很难爱台湾吶啊，你爱台湾那就非常大的代价。
曹长青老师是我尊敬的老兄啊，绝对是老哥儿，你说你彭文正先生你多容易你还找这个班农先生，你通过谁啊？你叫曹长青老师给我打个电话，就完了呗，对不对呀？而且我记着谁呀，还问过你给我要过电话好像。
班农先生这个人呢他没时间概念啊，没时间概念。你必须得有时候催着他才行。我跟他原来很深的谈过，你跟我得有时间概念，没时间概念不行。当时小夏要认识他，一年多次说，哎我明天就给小夏打电话，明天就给小夏打电话，最后我跟他急啦，我说你咋还不给人家打呀？你这有点不兑现吧？最后小夏他俩见面儿啦啊，他俩认识就不用我啦特别好。
我从小到大我最喜欢的事情我介绍完朋友最好你们，你们来往，你们马上通过联系别告诉我。而咱中国的所有的官员和社会朋友，介绍朋友的时候最好你们别联系，通过我，这是个简直的病态，凭啥你有朋友就是你的呀？你凭啥就不能把朋友分享别人呢？最伟大就是把朋友介绍给别人，你最好别掺和啦，啊，人家俩联系就行啦你就别在那呵小心眼儿，这种狭隘的心里是实在是糟糕。
我最喜欢啊，你可以问问海外这些朋友啊任何人，我就不说谁了啊，我到了我不来，所有人我介绍完我说你们来往再也别，你们来往就别跟我说了啊，啥也别让我知道。这是这是个起码的做人常识。只有共产党，搞垄断，爹亲娘亲不如党亲啊，管天管地还管你生殖器，不管黑的白的全都要管，宗教信仰老子全垄断，你哪有朋友，我是你唯一的朋友，啥都是我说了算。
特别是党内那种文化，跑关系，跑官儿，跑官帽，跑钱，跑女人。那这个关系那都值钱吶，所以那是共产党的毒瘤。不愿意把关系分享给别人，还要通过自己。你像彭文正先生，你跟我说你发个信息，你说郭先生我想认识班农先生，或者说我想认识你认识的谁，我给你发个信息晚上咱联系，完啦！曹长青老师一电话，文贵马上做，我就做啦。我可是马首是瞻啊，马首是瞻我这词儿别用错了啊，别用错了，马首是瞻吶。我发现我现在用河南话说的词儿挺好，我说完以后你听不懂啊，还能懵一下啊。
所以说我觉得《政经关不了》这节目呢，网络是绝对的必然，比原来电视台好。但是不管是电视台还是网络，关键还是你的内容。我看了班农先生跟我说，你看我要支持政经节目，要支持我上节目。我说我也支持你，说你一定要看，我看啦，我看了很差！非常差啊。这样做下去这个节目做不长啊，非得关了不可，因为你的敌人是共产党，都是耍流氓的，都是耍流氓的。
妈祖又不给你托梦，对不对呀，你干嘛，人家只给郭台铭托梦。我昨天晚上也做了一个梦，妈祖也上我们家来敲门儿来了。说呀找错门儿了本来要找郭台铭呢，结果找错你郭文贵了。顺便儿给郭台铭捎个信儿吧，郭台铭骗了我，咋呀我多年前啊，通过当年的金鼎证券儿啊，金鼎证券儿上市前，他给我许诺，啊当时金鼎证券儿呢有位创始人国民党前议员叫张平召先生，张平召先生人家帮他大忙啦，他答应张平沼先生，送给人家多少股，到现
在也没兑现。说在上市之前，叫上柜，台湾叫上柜，上柜之前还答应给玛祖，要在台湾要建100个玛祖，现在一个他也没建。
所以玛祖敲门了，敲错门找了郭文贵，本来说找郭台铭的，说这小子跑哪去了？发现在共产党的一个红笼子里边已经关起来了，跟玛祖不能沟通了！就是现在玛祖托梦托不了，为什么呢？这小子外面裹了一个红旗，玛祖一见红旗进不去啊，按这个道家来说啊，进不去啊这盒子。所以说郭台铭先生听到了这个消息，希望你注意啊！希望你注意！希望你注意啊！
玛祖找你找错门找郭文贵这里来了。结果进不去，发现你在一个红旗裹着的一个笼子里，出不来，因为玛祖见了红，不能进去。让我来给你带给信。你当年在上柜之前，通过金鼎证券答应张平召现在的股票没兑现，这是有报应的。还有你当时许给玛祖的，要盖一百个玛祖庙，也没盖。所以现在选总统的事根本没给你托梦，说你没讲信用，还有说你跑到美国去，给人家说美国要投资，把人家一个小镇都给人家拆了，也没兑现。这不好，美国的工厂从10亿100亿美元降到快零了，还忽悠人家。
另外一个，人家说了，你给了前女朋友这玲那玲一大堆，什么明星跳舞一大堆，许诺也都没兑现；说要给某人买一个鸭蛋大的一个粉钻，现在发现鸽子的、鹌鹑大的粉钻你也没给买，这都没兑现，所以玛祖提醒啊！开玩笑啊，亲爱的兄弟姐妹们，刚才我那是借梦开玩笑，你别当真啊！我可真是没有你收到玛祖的梦，玛祖估计看不起我，玛祖要给我托梦，我应该如实相告，刚才是开玩笑啊！
昨天跟一台湾朋友聊天，台湾朋友告诉我说，玛祖要给他托梦也靠近不了他了！他现在都是钢枪钢兵、钢炮。对了，还有红旗裹着，我们俩都开着玩笑啊！然后就说这个人多么不守诚信。骗了美国总统、骗了中国人民、让中国老百姓不能有民主。那台湾人都得进监狱了，台湾不要有民主嘛！然后呢，喊玛祖托梦，这太开玩笑了！
所以亲爱的兄弟姐妹们啊，我要给大家现在说一个很关键的事啊，大家要高度关注：委内瑞拉将会有质的改变。质的改变！质的改变！看着。质的改变意为着什么？就对咱有大力了！那么这是一个特别重要的事啊，好好看看，最近着几天，随时随地，咚！咚！一下子啊！
然后呢，再有一个霍尔莫兹海峡。霍尔莫兹海峡可以说这个地方的一举一动，直接影响到2020是否能灭共成功。大家看着吧。那么霍尔莫兹海峡跟委内瑞拉直接影响到香港和台湾的未来，决定了美国在香港和台湾上将影响多大！对共的贸易战，共产党早就判断了：下半年美国达成协议，因为美国的内部政治和选举需要，两党执政，他们也做好准备了。早就在计划之中，这个大家很有意思，好好看看，未来我们有些节目做给大家看。
美国也知道你怎么玩，同时在打贸易战的时候也打了科技战——华为，孟晚舟、中兴，而且大家还不知道的事实上中美之间在航空领域、太空领域打的暗战。只是大家不知道，包括网络战也在斗，只是大家不知道。然后第三个要打金融战，现在这个银行惩罚已经出来了，我说下一个就把中国银行变成海航，海南航空。中国银行变成海航。
就中国银行贷给海航钱的事，美国政府调查都得把他调查死。就它在美国的这几个分支行，没有买保险、洗钱，田国立全面掌控。田国立的孩子，包括裴楠楠，这都全面进入视野。跟王建之死，跟海南巨额贷款，然后在美国、欧洲多个银行不买保险，避免当地政府合法进入调查和提供信息、洗钱，达到帮助王岐山、孟建柱、孙立军，当然江家是核心的核心，还有其他几个家族。
中国老百姓真不知道，就像某个战友说的，咋一说就是几百亿几千亿的啊？亲爱的我们的同胞们、战友们，都像文贵一样出自于农村的孩子们，咱们都too naive，too naive，太天真，太天真。不像那些盗国贼们心胸那么大，数目那么大，与事实你们就明白了。另外一个，大家要看到，战友非常了不起。这几天查出来，中国银行在美国没买保险的事，大家知道这意味着什么？在美国，甭说银行啦，每个律师都买保险，不买保险你敢吗？你敢动吗？
上我们家来刷一个漆，安一个灯泡，就安一个灯泡的，到这儿来，必须有保险，没保险的绝对不许上，我也不敢让他上。买保险多少钱，大家知道吗？一百万美金以上。就到这个屋来，随便安一个灯泡，随便安一个灯泡，一百万美元的保险，只要他搬梯子进来。就是安那台灯的灯泡他也得有保险。
我这公寓，每个月基本的管理费是65000美元，这是我们家族的房子，基金的房子。但是65000美元，随便点点吃吃喝喝洗洗就10万美元了。但就这，上你家来安个灯泡，你提前申请，还得是工会的。100万美元，搬个箱子一样。你像那律师，你像那Larry King 主持人，5000万美元的保险，就是他出了错，保险公司可以赔他5000万。那是开玩笑的吗？
你想想一个中国银行不买保险，就是不让你能查我的信息，我不提供给你信息。联邦保险的前提，人家来可以调查你，我要了解你的客户，我让你买保险，你圈我咋办，你骗我保咋办，他就得提供。结果他不提供，为什么？他洗黑钱！
多个银行这样，多了去了。当年项俊波一句话点开了我脑。他说：刚才一个支行给我打电话，说让我在美国的农行买保险。买什么保险啊？那领导和中央都有明确指示，有国家安全行动，国家安全资金行动。安全资金叫啥资金？就是王岐山家、孟建柱家钱、孙立军家钱安全，江泽民家钱安全，对外咱就说洗钱吧。所有银行都不准买当地的保险。为啥？我说为啥不能买保险？那你负担不起啊？他说，哎呀，你买联邦保险你就得提供数据，人家就可以查你，你就可以进来。你还不能不提供，一张也不能少，比FBI还厉害。
啊……，我明白了，明白了。后来他就升官了，到保监会去了。结果是中国几个保险公司到美国来也不买保险，啊，后来我就开始了解，保险公司不买保险，那是干啥呢？那是弄啥子呢？原来弄明白了，洗钱！这29年跟他们睡觉不上床，不容易。他睡觉，我不睡觉，装睡。那能吹牛吗？你能吹得下去吗？所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这里面意思大了。
另外，今天我要说一个重中之重的事。今天核心，大家记住，从今天起，大家有时间了进洗手间方便的时候，端着手机。别低着头，颈椎不好。这样举着手机，别摸马桶的情况下，因为手机比马桶还脏12倍。手机端着，查一查，人民大会堂是哪一年建造的？什么结构？哪个厅？在中间的大厅。它这个结构是木结构，木结构里面有多少米？多少根木头？当年周恩来总理带两个所谓的中国所有的建筑精英。你要好好看看。这个人民大会堂是什么结构，能装多少人，这三千个代表了中国人民，我们被他们代表了，被他们代表了七十年了，在人民大会堂里，七十年了。大民大会堂里面藏污纳垢。大家知道，我说你们
不信，那安全部的纪委书记刘彦平，带着他几个情报官，还有美女，吴女士。国际情报局人员，在我家说，大家听到录音了吗。
当年令计划，喜欢凤凰组的，飞胡景涛专机的，凤凰组，这女孩，把这女孩调到了，老用着不方便啊，老飞啊。就把这女孩子调到自己身边了，安排了，从借用到，到转正，到成干部，到人民大会堂。有时间用的时候在电梯里用，有时间在厨房里用，有时候在首长休息厅用，因为首长休息厅就是他管的，中办主任，里面没有摄像头，电梯里没有摄像头，所以就用。用完以后人家怀孕，人家打胎，那绝对不是一个。
这件事引起了西方极大震撼。西方即使情报局也它也没这信息啊，这说明什么，人民大会堂绝不为人民服务。中海南一进门，为人民服务，为人民服雾是雾霾的雾，绝不为你服务。唯一给你服务的就是子弹和坦克，你爱吃不吃，你不吃也得吃，像六四一样的。
现在，城管警察都已经接到命令，全是暴民。大家再看看2006拍的大秦帝国，十几年的剧本。又拍了几年， 拍了第一第二第三拍不下去了，背后的支持者主要就是王岐山，商鞅崇拜者。好好学下大秦帝国是怎么回事。拍得是非常好的电视剧啊，从艺术的角度很差，但是故事还是很棒的。大秦帝国，帝国崛起，非常有意思，这三部。我最喜欢第一部，非常有意思。
所以说，大民大会堂不为人民服务，中南坑不为人民服务，中南坑要出大事。离它最近的人民大会堂和大剧院，要出大事啦，要出大事啦，要出大事啦。我就说到这，时间不会很短，我不说具体时间，大家往下看就明白了，我今天敢这么说，大家都明白。
我也有人给我托了个梦，谁给我托的啊，老主席和邓小平俩人同时给我托了个梦，说文贵啊，人民大会堂要为人民干件事啊，中南坑，大剧院要为人民干件事啦。我们就不找郭台铭啦，你就替我们说几句吧。所以，毛泽东同志，邓小平同志，已经给文贵托了梦，人民大会堂要为人民干件事啦，从来没为人民服务过。中南坑要出事啦，这个大剧院。我就不说啦，我就不说啦。就当我胡说八道啊，喝多啦。另外一个，我要谢谢咱们的战友啊，让我很感动，战友给我建议了很多花粉过敏的，我几乎都买了，但是我的保健医生不让我吃。
最后，结果豆豆在被政事小哥拐骗中，悄悄发来信息，郭叔我一切都好。知道他好，我很兴奋，本来一下子就好了一半了我估计这花粉过敏。我要给你一个药，咔嚓就给我拍过来 ，每天早上吃一粒。哎呦，兴奋莫名，马上去买。买完以后，就让我们的安保团队和医保团队经过确认，让我吃了。我吃完以后，花粉过敏好太多了。
我现在主要两个，最高级的咖啡，因为它是巴哈马来的，含一种木头，过敏，另外就是雪茄，雪茄那个烟过敏，这俩好东西都过敏。但是吃了小哥，吃了这个痘痘，被小哥拐走的痘痘这个药好多了。感谢了痘痘，希望你早日获得自由，早日逃离小哥的魔掌，这小子真不好，真不好。所以说战友们，今天就到这了啊，谢谢痘痘的药，哎呀，痘痘的药。关注人民大会堂，关注人民大会堂，关注人民大会堂。
委内瑞拉是台湾香港人民要学习的，我们要学习的，今天是开玩笑啊，今天有点运动过量，喝酒喝多了，就当我喝酒了吧！亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，为一切十四亿中国人民战友祈福..
今天在华盛顿，就是当委会在国会又开会了，据说，据报啊，有一些欺民贼穿上马甲混进去了，通过某人，当然都有交易，要露脸去了。我上回说这回就出现了，真的让我预测太准了。上那去，拍照啦，你看看我也出现了，我也在当委会啦，我跟郭文贵一个级别的。你大爷的，我告诉你永远不会，永远当委会不跟你那级别。而且你去那露露脸，蹭蹭热度，而且结果你连打酱油的都不是。
在国会山，这回要请我们郭媒体去，我们没去，邀请我去我更没去。我给当委会很清楚的说，如果你们针对中国，这会我们也一次不参加了，你要改正过来，针对共产党，我就参加，我郭媒体就去，就这么简单。那些欺民贼，要以中国人民为敌，那你去吧，我不去。你要以中国人民为敌，你就是我的敌人，很简单。
我们很简单的逻辑，在任何地方，包括今天早上，某个重要人士跟我说，我说我再跟您重申一遍，反共产党的极少数极端人物，我和你在一起，绝大多数共产党员是好的，你要反中，反中国人民，拜拜，再见，我不跟你聊，不参加你的事。
他们不知道中国人是什么样的人，他们真的不了解。他不知道里面有蓝金黄，中国人渗透，很多人挤破头往里进。我说我已经起作用了，剩下的我就不管了。但是如果你要是，再说这个当前危险委员会针对中国，我就不干了，我说你要是当前委员会针对CCP，我就跟你合作，就这么简单，咱必须有原则。而且我们不参与任何组织。
亲爱的兄弟们，都不跟你们说了。这些欺民贼太恶劣，我昨天看到有两三个人竟然骂中国人，我希望战友们记住，凡是骂中国人的，骂中国的，一定把他得拉灭，一定要记住，这都是混蛋到极点的。任何人不能把一个民族一个国家当敌人，太混蛋了，这都是极端分子，极端分子。这些骂人的人太过分了。中国人的优点太多了，但是我一看骂中国人的都是畜生，绝不能理他们。特别像郭宝胜，还有什么赵岩，我就给你留点面子吧，我就别这么多了。
对了还有郭战装啊，所有以前，你直接跟我联系，我答应过你，我说我会给你战装的，我请大家记住，你们跟Sara再重申一遍，有些我没给你的，你找Sara说，把我给你的截屏给Sara，Sara会安排给你战装。如果我漏了的，万分抱歉，这是一个。
第二个国内的朋友，如果你是坚定挺郭的，时间很长的，你相信自己没问题的，我不敢保证，你跟Sara联系，给一个不是你的地址，安全的地址，我不敢保证，我们会尝试着有一天突然送到你旁边，这是一。另外在国内的战友，郭战装，你千万别穿出去，你要穿出去，给你就错了，你保留着，未来它真有用，有啥用，咱慢慢看。
星期六，我跟小夏女士做节目，聊聊天，叫文贵与小夏聊天， 小夏与文贵聊天，她在前面。聊聊419发生的一些故事，我真不知道，我也没和她沟通过。我们随便聊，什么话题，小夏昨天跟我说，你啥都可以说，啥都可以问。我说好，我先问问她有几个男朋友啊，据说不少。大家想让我问她啥大家给我留言吧，啊。
谢谢啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/647/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/647/</guid>
      <description>内容梗概:
鼻子好多了！好多了战友们！好多了啊！
我给大家报告一下，因为今天我有约了电视台的采访。人家采访呢有要求，其中就要有一段在我直播当中采访。所以呢，亲爱的战友们，我旁边就站着电视台的，希望大家理解一下，理解一下，理解一下啊。亲爱的战友们，今天我想跟战友们说的事情是，因为今天上午呢，本来是有家电视台三月份就直播的。三月份因为我忙，结果人家都订好了，就没有直播成。后来呢在我母亲的事情以后呢，就约好了，结果因为那个事情又没有兑现。
结果人家昨天从法国人家坐飞机过来，来采访，所以我今天直播。刚才本来是9点开始，我已经采访了两个小时了。一直从上面到下面去，一直在讲，接受采访。我这讲兴奋了，一讲两个多小时过去了。所以说亲爱的战友们，抱歉抱歉，晚到两个小时这是我第一
次。所以说今天就晚了。今天，我想给战友们要说一个特别重要的事情。昨天晚上在台湾，有一个小小的会议。本来是四个人，最后改成了七个人。主要是讲台湾郭台铭选举的问题。郭台铭的选举已经引起了台湾人民的恐惧，特别是郭台铭的背后到底有没有CCP，到底有没有共产党。现在台湾岛上在争论。
同时昨天还有人，昨天台湾一家电视台采访了班农先生。也是在谈论到了这个问题。昨天整个这个会上，跟台湾的朋友，我觉得受益良多，受益良多。我觉得大家看到了事情的本质，包括包括大家都关心的韩国瑜，我当时就说韩国瑜不会选到，他选不下去。他想，他只是一个陪房，陪睡的陪房！就是过去皇帝睡觉的时候，在旁边还预备一个妃子，万一这个妃子让皇帝不高兴咋办啊，对不对，所以预备一个妃子。他也就是那个备妃，「备」睡的，「准备」睡觉的，不是被睡觉的。所以说韩国瑜是个「备」睡的料。郭台铭是真正的那把枪。
这就是当年习近平主席他爸爸当时手下的兵，双枪老太婆战略，总有一枪打到你。但韩国瑜是「备」睡的，是背后那杆假枪。所以说亲爱的兄弟们，昨天我很高兴的看到了台湾，很多朋友们真的看到了对台湾的威胁，对台湾人民的整个的大的设的局。可以说中国共产党下一步将去向哪里，台湾取决定因素！共产党，习，这个CCP，就想拿下台湾！但是你要想拿下台湾，美国要想不参与，那是不可能的。所以他现在最小的代价现在是什么，就是让郭台铭去选总统，和平的把台湾送给共产党。
这就是真的是台湾人民太可怜了，2300万人民不战而降！而且是被郭台铭给出卖了。我就纳闷了，你郭台铭有啥本事选总统啊？你能给台湾带来什么呀？你能给台湾人民带来什么呀？所以说亲爱的战友们，我认为台湾人民意识到了对他们的威胁，郭台铭的选举！而且也确实看到了这件事情的本质，共产党想不劳而获啊，不花一枪一弹，叫郭台铭把台湾送给共产党。但是呢他不会得逞的，台湾人民不会让他得逞的，我深信不疑。
所以呢我觉得，整个啊，整个现在台湾人民的觉醒让我感到极为的兴奋，极为的兴奋。而且台湾人民这次，特别是昨天啊，这个会开的让我很有信心，非常有信心！就是台湾人民要开始行动，台湾人民要发自内心的要这次要成为台湾保卫战。绝不能让韩国瑜、郭台铭当选，免费将台湾送上。另外一个确实看到了，现在国民党内部，现在他们认为：「丢掉台湾不如卖掉台湾。」这个概念已经内部发生了。既然这次如果是再选输了，他们认为就
失掉了台湾，丢掉了台湾，那么丢掉台湾不如卖掉台湾。他们认为就是郭台铭卖掉台湾，他们的日子也比失去台湾好。
所以台湾人民一定要知道，现在国民党内部已经发起了内部的一致口号：「咱们失去台湾送给民进党，送给美国，还不如卖掉了台湾呢！卖掉台湾咱自己能赚一笔钱，而且自己家人还安全，未来还能有个一亩地两亩田的。」所以这是个很悲催的事情，很悲催的事情！亲爱的战友们。所以说这个啊，现在台湾的事情已经成为世界上关注的焦点。包括现在美国，我相信最近美国会有一系列的对台湾的政策和行动。现在是中美之间从贸易战、科技战、金融战，要转移到台湾事件、台湾战、香港战。然后要真真正正地打货币战争，货币战！这个货币战和金融战，和科技战，和贸易战是完全不相同的，是不一样的，亲爱的兄弟姐妹们。
所以说台湾之战基本上决定了七八成共产党的生与死。然后再加上香港之战，这事情就不一样了。所以说现在共产党的末日即将到来，它不管怎么折腾。这个台湾的这位朋友很厉害，了解国内过去一年的这个经济数字。国内的经济绝对是去年2018年不超过3.5，这是真的。所以说如果美国继续撑下去，这个经济一定会崩塌的！一定会崩塌的！所以说亲爱的战友们，这个昨天的这个跟台湾的这个会让我更加坚信，这个共产党被灭指日可待。共产党不可能再在大陆，和在这个世界上继续欺压绑架中国人民，威胁世界和平。全世界都看到了它对台湾和对香港的这个一系列的，愚蠢的、无礼的这种流氓行动。
所以说这个台湾这个国民党这位朋友啊，非常重要的事情——迷途知返！他以为他自己很有钱呢，是不是。但是他意识到失去台湾，他什么都没有了。而且他确确实实知道，共产党的经济去年在3.5以下。而且他认为，国民党内部现在的所谓的，失去台湾不如卖掉台湾！那这绝对不可接受，不可接受的。所以说，我认为台湾陈水扁这样的人得起来，最起码他没有机会卖台湾，蔡英文没机会卖台湾，卖人家也不要。只有国民党能卖台湾！所以务必得弄国民党的事，必须得灭国民党！必须得灭国民党！
好不好，亲爱的战友们，你们觉得要不要灭国民党。台湾灭了国民党，台湾才有机会，台湾要是叫国民党赢了，那就真完蛋了，那就真的是完蛋了！所以说，亲爱的战友们，现在这个咱们的爆料革命一步一步的深入，一步一步的深入。昨天跟这个台湾开会，让我很兴
奋，很兴奋。而且我说，在开会之前还在这犹豫呢。我说你们去支持民进党，宁可支持任何人，支持朱立伦也不要去支持这个郭台铭。
再一个，香港上街运动对他们影响特别大。香港这十几万人的上街，引起了世界的重视，特别是美国。这就是我说的，只要台湾人民香港人民站起来反抗，美国和欧洲一定会站出来，一定会为你说话的！那么香港人民已经上街了，那美国的政府官员看到这个问题了 。美国的官员说，这回从香港的事件看到共产党想得逞很难，美国要出手。现在共产党愚蠢的，它会发现一个问题，它们这些愚蠢的动作，会让台湾、香港、欧洲、美国，所有的人联合在一起。共产主义，社会主义，你想征服人类，想统治世界的这个梦，那是不可能实现的！那是你的噩梦，一定的！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天呢，这个因为，我还得接受采访，我就给大家播到这，好不好，大家还有什么指示？Rule of the law，对啦！人家很关心咱们的Rule of the law。昨天有一位战友，捐了一笔钱，捐了一个六位数的钱，文贵在此表示感谢。你的支票收到了。你这个钱我们要收，非常感谢！捐了一个六位数的钱，非常非常的感谢。法治基金收到支票马上告诉了我。我这位朋友，虽然你在国内，你却让你国外，给寄了那么大的一张支票，非常非常感谢！大概多少，五十万美元，谢谢啦。
战友们，王健的事情我现在不方便透露啊。王健的这个事情，可以这么说：到了快揭锅的时候了，快揭锅的时候了！世界人民在关注！而且正在刑事案中重要关键点儿，我不能去披露！因为大家知道要遵守法律。我相信美国的刑事调查，很快会公布的。王健的尸体一定会被挖出来的！王健的尸体出来，真相就全部出来了。而且我相信法国政府，到最后一定也得配合，没有选择。因为开棺验尸，和政府的刑事调查，法国政府是百分之百配合的。
虽然他们现在在调查的最关键时刻，我不方便多说。大家去想想，记住我说的话，王健的案子拿不出结果，郭文贵那就跟你们没法交待。那就是骗子。我们一定会看到事情的全部真相。不仅仅是王岐山，不仅仅是孙立军和孟宏伟呀，这孟宏伟在法国也把这事情闹大了。现在美国，欧洲，世界上跟他合作过的这些国家，他发过红通的人，都在了解这些事情。这些事情很快会出来的。
（战友：法国政府压力很大），对，是的。
说到中国银行，亲爱的战友们，可以这么说，近期内，我们正在配合，正在努力，我们要把中国银行变成第二个海航。中国银行快完蛋了。刑事调查。我给你们举个例子，在美国有几家中国银行，大家上网查一查。我告诉大家一个秘密，我简单说，战友们都是神人。在美国的银行全都买保险，就是说当你这个银行，因为存款和巨大损失的时候，可以买保险。比如说大律师，或者主持人也可以买保险，就是你的言论啊，你的节目呀，因为什么被人家索赔啦，保险公司赔。像Larry King 五千万美元，像一些CNN的大主播都是五千万美元。
那么银行到当地也得买保险。就是当你存款出现问题的时候，保险公司赔。那么中国银行纽约支行买了保险，华盛顿支行买没买保险，芝加哥银行，洛杉矶银行买没买保险，就是中国银行芝加哥分行和洛杉矶分行，你们查查有没有买保险。一定有两到三家没买保险。没买保险是什么目的呢？就是那里面是间谍。为什么？不买保险了，保险公司不能查你整个的银行，司法机关，法院，FBI也不能查你，除非你是刑事犯罪了。那么这几个分行就可以洗钱。就可以藏间谍。所以说，这几个没买保险的分行，就是间谍平台，洗钱平台，就是江志成的洗钱平台，王岐山，孟建柱的洗钱平台。
知道为什么王岐山把田惠宇，田溯宁这些人放到银行去了吗？洗钱！搞情报！他在洛杉矶开一个分行，就是随便洗钱嘛。就这么简单么。是吧，兄弟姐妹们，只要你们查一查，就清清楚楚了。所以现在，他已经藏不住了，他已经藏不住了。这中国银行这几个分行，在世界各地的，没买保险的，做为间谍活动的，洗黑钱的，都将会查出来。
亲爱的战友们，咱今天就说到这儿。我要继续去被采访。
现在为大家祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日路德和班农访谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/644/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/644/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：
今天非常重要的有了我们战友，路德先生。远道飞来，远道飞来。本来要保密呢，我看这个路德先生也没保密，有些人已经猜出来了。在这个过去几天又发生了很多事情，这个每一周都有世界大事。中国的一带一路委员会，一带一路委员会还有中国青岛的所谓的国际的军舰造访。而且呢更重要的事情，引起世界注意的是在曼哈顿举行的叫「美国当前危机委员会」的会议，曼哈顿会议。
这个会议呢，引起了高度的关注.在现场，前所未有的出现了美国几十年以前，叫美国当前危机委员会对苏的几乎所有成员，当然都是活着的人，没活着的没来啊。要是已经不在的人来了，那可真是大事啊。要里根总统回来的话，估计共产党直接吓的缴枪乱叫了。但是班农先生那天的演讲，引起了巨大的震撼。啊，对吧，路德先生。我认为这是他最近演讲最精彩的一次。而且大家都发现，他瘦了十几磅以后更帅了。
那么今天呢，我们为了响应所有的战友的问题，就是因为很多人给路德先生留言，给我留言，说要问这个「当下危机委员会」的名单，大家关注的问题。 我们今天的翻译奶奶呢是实时翻译。
班农先生：
我先要说一点，首先向中国的观众说他（郭文贵先生）是我的经理人，也是我的代理人。所以的话呢，很认真的要说一句，郭媒体还有文贵先生在星期四在曼哈顿中城，非常高贵规格的直播室。我们谈到，你知道中国有很多的王岐山，他们也是要用很多的钱来买这些的高贵的住宅。但是他（郭文贵先生）是在这样同样高贵的地方同传、直播。而且这个地方聚集了所有的、很多的直播室啊，与电视台、直播电视台相比一点都不逊色。而且的话，我们有7个拍摄镜头，而且他（郭文贵先生）已经担任我的经理人、代理人了。
郭文贵先生：
我现在已经跟他（班农先生）做了这个交易了。班农先生之前还有个CBC的采访，也引起了巨大轰动。我们今天前一个小时时间，我和路德先生代表战友来问班农先生问题。班农先生以最快的时间给我们回答，每个回答不要超过5句话，我们问的问题不超过一句话。一个小时以后，休息十分钟，我和路德先生继续就这些问题再回答战友的问题，好吧。我现在，我代表战友们，我先问第一个问题：班农先生，您认为「当前危机委员会」对中国这个有价值吗？
班农先生：
那这个是我的想法，首先是欢迎路德先生，我很荣幸能跟他一同直播，荣幸你的远道而来。我觉得呢，「当委会」的力量以及它的价值，是唤醒美国人，让他们知道中国的情况，中国的老百姓现在还是像奴隶一样生活。而且不让我们美国啊，华尔街啊帮助这些当
权人压制民众。所以我们要让华尔街的人知道，他们是如何帮助这些当权人士压迫中国老百姓。
路德先生：
我想问一下，那个「当前危机委员会」的会议在美国的主流媒体中有多少全面报道的？
班农先生：
其实我们有很多人比如说CMBC啊，都直接来采访我们。而且在美国受到很大的关注、很多大的报道，所有的主流媒体都要报道。
郭文贵先生：
那天在St. Regis Hotel酒店举行的，很贵的一个厅，这个会的钱谁出呢？
班农先生：
瑞吉酒店也是在五大道，离特朗普大厦一条街的距离。街上都是一条街中最高贵的，住宅啊、物业啊，所以（盗国贼）就是用的你们的钱来这买的。那么还有，我们的当委会，我们也会募款来运营。我们也是有一些支持者和赞助人帮助我们来操作。所以很感激郭媒体和法治基金。
路德先生：
大家都知道，CCP的蓝金黄的能力是非常强的，那么你们这个委员会里的人怎么避免CCP中有影响力的人混进组织，决策过程中又成为CCP的，帮CCP说话的一个机构？
班农先生：
我们是要很小心，因为这次是当委会第二次重新启动跟生效。所以的话，我们必须要很小心的来筛选我们的会员、成员。当然我们也知道共产党的渗透力也是很强的，所以我们也必须要非常小心。我们意识得的到中共的渗透的强大，所以在这方面，我们是非常的小心的。
郭文贵先生:
我在那天看到，在会场后边的很多人啊，都是在美国具有绝对实力的神秘人物。这个我认为那天最大的亮点。班农先生，你是怎么把这些人组织在一起的？
班农先生：
是的，我们有一些人可能是中共派过来的人，但是我告诉文贵，其实我是挺喜欢让这些人一起的。因为，这样我们可以让他们知道，我们这个委员会非常重要。我们是第一次召集这样正式的会议，所以有一些间谍在场也是好的，可以让他们知道，我们是有多么受到主流媒体的关注。
路德先生：
这些参会的人，文贵先生说，里边有秘密执行委员会的成员。昨天在会场中，是不是有很多非常有影响力的人，虽然没有发言，但是在美国商界非常有影响力的人物，是不是也在全面参与这次当委会的行动。
班农先生：
是的。我们只有6个成员是我们的秘密委员会，所以当时，我们只有一些时间让最重要的人去说话。但是下次我们应该有下一次的媒体报告会，在华盛顿首府。因为现在外界有很多人希望我们开这个会，让大家来了解到「当委会」的事情。所以下一次我们是在华盛顿首府，来开这个媒体报告会。
郭文贵先生：
我希望下次这个会，可以让路德先生还有更多我们战友，爆料革命、反共革命的战友能到那去参会。
班农先生：
其实反中共，已经是一个大趋势，因为郭媒体还有文贵先生，已经有很多的中国爱国人士已经参与了。所以在美国，我们已经看到了，大方向的改变，就是很多人都知道共产党的力量。但是我们主要是针对华尔街这些的精英，因为你知道，是华尔街的精英分子的金钱帮助了中共，让他们有那么大的力量，所以我们必须要是让华尔街的人知道。
路德先生：
那天听您演讲，听到几次Guo Media，Guo Media，，你为什么在如此重要的场合提到几次Guo Media，为什么？
班农先生：
这个就是说，我们是在美国，我们可以通过郭媒体来直接将会议播放到中国，而不被阻挡。所以我们是通过郭媒体来直接直播，所以郭媒体是非常重要的工具。而且，你也知道，我非常喜欢跟文贵先生直播，我们也看到很多这样的行动互动。让中国观众可以直接看到这样的会议，我是非常喜欢的。
文贵先生：
班农先生那天委员会开完以后，国内的共产党的内部产生了巨大的反响。但是我们最担心的是，你这又变成了一个海外口炮党组织。像过去中国在海外假民运，天天喊口号，喊了三十年，啥都没发生，又担心你这来个美国的大忽悠，搞了这个口炮党，口炮委员会，你怎么能变成行动呢？
班农先生：
但是我们真的会采取行动的，我们首先是退出基金。你要看到，美国将会有很多的资金不会流入这个退休基金。你知道昨天，我们已经有很多华尔街的人来谈，是如何不再将资金投入到支持中国的退休基金里边了。
我们知道，有这个Media 100，他们都是忠于中共的人。从前，华尔街的人说，不投钱到中国是歧视中国人。但其实不是的，我们投资的中国基金，中国企业，都是被用来支持压迫中国老百姓生活的、压迫支持中国的自由民主运动。所以我们不能再投资到这些企业，国营企业，我们这样其实是解放了中国老百姓。其实你知道，中国很聪明，过去他们利用种族歧视的说法来让我们不断投资到中共企业，但是我们必须让大家知道他们真正的目的。
路德先生：
就是那天，很多网友非常关心，那天会场上有很多人跟文贵先生打招呼，为什么文贵先生在这个会上受这么多人的关注，能否跟我们说下原因？
班农先生：
因为文贵先生，在美国是非常受到美国媒体关注的人。而且，在美国现在很多人都在谈郭媒体。我们知道郭媒体可以直接穿过中国的防火墙向中国人民直播，所以他（郭文贵先生）的能力是非常强啊。而且他也是可以跟很多美国的最顶尖的一些对冲基金的经理认识，所以他说的话很多人会听，受到很多人关注。而且，他在不停的攻击中国共产党这方面，是不留余力的，所以的话，他也受到很多中国观众广大的关注。所以，在这里，我们也是高度的注意他。
郭文贵先生：
事实上，答案很简单。没有班农先生跟这些朋友，我们不会这么受欢迎、受关注。没有这些战友们的辛勤努力，咱们也不会受到这么多关注。感谢班农先生，感谢战友。
在这之后，我呢，很荣幸的又被某几个组织邀请5月份到华盛顿，有更重要的会议。就像班农先生，委员会接下来会在国会山演讲，接下来又会在好几个地方。法制基金和我们班农先生一直会持续下去。有这个机会，我们会让更多的战友们参加。
很多战友问班农先生，另外一个很关键的问题，很多国内的、体制内的人物，跟我发信息，就说美国「当前危机委员会」会对美国国会以及五角大楼和白宫的决策上产生具体有什么样的影响？会不会像原来当前危机委员会对苏联一样，会影响白宫对中国的决策，最后决策是对共产党进行惩罚和灭掉，而不是跟它达成某个协议。
当前当前危机委员会对苏联，目标很明确，干掉苏联、干垮苏联。这个，干垮苏联的这封信就是我们共同的朋友，那天会议重要的人之一，叫Roger Robinson在场。他是年轻的时候写的这封信。现在是有Frank ， Steve Bannon，Roger Robinson，Bass， 还有更多的人，是不是会像当年一样，直接口号：干掉共产党，会不会发生？
班农先生：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/637/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/637/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月22号，你们健身了么？
亲爱的战友们你们健身了没有？最近这个健身啊，战友们千万千万别落下，别落下，别把健身给忘了，别把健身给忘了。
战友们，本来今天没有直播。但是，有战友要求，希望今天直播直播。谈谈伊朗的问题，伊朗的问题。我说中啊！那就谈谈伊朗的问题吧，伊朗石油制裁的问题。
我给大家分享个小故事。我每天健身的时候，我做那个平板撑。这个Snow在后面的跑步机上，我（把它）放在那，在这个跑步机上趴着。我有时候呢，做25分钟的时候，中间也许单撑，然后把手举起来（左手）这样，把手举起来（右手）这样。然后，我一举起来，它也把它的手举起来，我举另一个手，它也举另一个。然后我有时候把腿翘起来，可
以翘翘腿，Snow也把腿翘起来啊。这个Snow太可爱了，我一翘腿它也翘腿，我一翘腿它也翘腿。所以说，这叫什么，日久生情！啊…日久生情！就是时间长了，什么都有感情。哈哈！这个狗，时间长了就跟着学。我举手它也举手，我翘腿它也翘腿，把我给笑晕啦！
今天早晨醒来，没有时间看任何私信，没有看任何私信。但是呢，我们那个群里面……有一个WhatsApp群。盗国贼和欺民贼叫我们是“常委群”，爆料革命常委群。所以我看到里面，诶，郭先生你要直播直播。
我现在简单给大家说一下啊，伊朗的……停止了过去对购买伊朗石油的制裁。然后，给了180天的宽限期。这180天已经到了，那么我在这里边想说啥呀……特别是路德，路德每天被人家发黄色视频，都给他发晕了。还有我们的政事小哥，把“痘痘”给骗走了，藏在深山不出来。
还有想发财的战友们，我在这之前我不敢说，我今天可以告诉你们，大家都失去了最重要的赚钱的机会。这可不是投机啊，这是投资。也就是说，在六个多月以前，我曾经暗示过大家——大家高度关注伊朗！委内瑞拉、伊朗。我说这里有大机会，每个人都有机会，眼前就有机会。大家看看我（当时）的视频去。
我在一个国内的，“郭媒体”的一个群里面，我说过一段儿话，那个群里面的人太多了。我说如果你们想赚钱的话，好好研究研究美国刚刚公布的对伊朗石油的制裁。然后呢，当时我还说过，“隔山打牛”、“隔空取钱”。“隔空取钱”好几招呢，（用手比划）这五个手指头、五个手指头，这个大家要看到噢。
我当时就果断地下决心，我给我三个基金的战友打电话，噢……也叫战友。特别是有一个，在伦敦的一个基金。我说如果你相信我的话，我现在和你对赌，敢不敢？怎么对赌？我说现在所有的，不要买期货了，期货太长了。我说现在就马上开始，买所有的石油股票，买“现货石油”，两样，我和你一对十的对赌！
最后，他们研究完以后，不搞一对十，说一对五吧，一对五。就这，吧唧！咔咔就下单了。战友们，记住我今天说的话、视频。过一段儿时间，我相信，你们会看到，这些钱从
哪冒出来！大家你们会看到，你们会多震撼！跟着郭叔，你别老想着爆料噢，这爆料也要想着美好的生活嘛！是不是？这老爆料也不行啊！
这也不是当“董存瑞”，共产党宣传的——“董存瑞炸碉堡”去，咱可不要哦！我可不要。我们要一直追求美好的生活啊，美好的生活——江泽民先生说的，那才是我们的目标啊！
前天下午，他们说: 郭先生，现在的消息准不准？紧张地……真是要了命了啊。现在，他们疯了啊——赚大钱啦！当然，我也赚钱啦！我赚钱也不属于我的，属于基金的啊。郭文贵一毛钱没有，我喝水（的钱）都是借的。你看看这水，这水（钱）都是借的，还是“依云水”。
所以说亲爱的战友们，我不能告诉大家说去投资，我永远不会的。但是那个时候谁要是你把你的钱，你一点儿风险都不会有，零风险，因为什么？无论如何，伊朗的石油制裁这180天的锤子会下来的，下来就是轻就是重，啊，就是轻就是重。现在是百分之百给他干掉了！百分之百干掉了。你看看现在的油价是什么？我告诉你油价会涨到80都有可能，不到80平衡不了成本。
千万别忘了啊，郭文贵本人在某几个石油大国地位显赫，信用百分之百。啊，某石油大国，刚刚的，刚刚的，上周啊，有盗国贼的家人，到某大国去，说到我。结果人家这位，直接给他说：“咱什么都可以谈，郭文贵的事情你不要谈。他是我老板的哥们儿，称兄道弟，我们老板的手里的电话我能打，他也能打啊。原因是，他跟我们老板说的话没有一样不兑现的啊。”
所以说战友们，伊朗这个石油的制裁，我在以前说过，这是美国必然要走的战略。从以色列和美国历史以来最好的关系啊，那是真的！不像咱共产党一跟哪个国家说“历史以来最好的关系”我都想噗儿······打喷嚏了！呵呵，骗你呢！你还最好关系，啊，骗你上床呢，骗你钱呢！掏着你腰包儿，在那块儿跟你在那块儿笑着：“哎呀咱们俩关系是最好的”，天底下没有现在共产党这样最愚蠢的党，不知道咋回事儿。
然后在某石油大国，回来以后我跟他曾经啊，跟他发了顿脾气，我说：“你这到中国访了趟问，乱说什么话是不是，乱讲什么？”我说：“你根本不知道美国下一步是，美国会怎么做啊。你以为你这两边儿平衡，就凭你这小孩儿，你平衡的了啥啊？啊，你好好玩儿你的石油就行了。”
另外一个黄金，石油只要是一这样，黄金会啥样？伊朗会啥样？这还看黄金的价格。头一段时间，啊，我和一日本的一个朋友的基金，我说我和你对赌啊，1比10，呵呵呵，1比10他最后不跟我赌，咱1比2，黄金暴涨。黄金买的就要，要有战术了啊是不是？我们这个基金已经，已经分完了已经分完了，就是切割就是昨天，啊，一上去完了“啪”就切割完了。
所以说战友们啊，这个时代他是永远的不会变的起伏起伏。西方社会的资本主义社会就是靠啊，经济危机。过去是7、8年一次，现在基本上是5年一次。来一下子，呱唧下来了，把财富从新分配。啊，然后他经济再往上走，一直往上走它不爆炸了吗？像飞机一样一直往上窜它不到月球上去了嘛，到黑洞去了嘛，不可能的。上的时候就等待下的时候，下的时候就等待着上的时候。关键你能不能等着上的时候，你能不能在你快下的时候离开。世界的经济规律，特别是西方啊。
共产党的经济规律恰恰相反，共产党的经济就是等着“歘歘歘”就像飞机一样飞直接把自己“啪”爆炸了为止，作死拉倒啊。因为他是独裁政治必然结果，必然结果啊。所以说亲爱的战友们，这个事情告诉我们一个投资的和赚钱的，啊，赚钱是靠这儿（指头脑）赚的不是靠这儿（指手）。
劳动人民，劳动人民很辛苦，但是劳动人民很可怜，很可怜！你看看中央领导过去几十年来永远到农村去以后，摸摸被子，掀掀锅，问问家里，唠唠家常，然后许许诺，几十年来没变过！哇塞这简直是疯狂啊！没变过！故事一样，情节一样，啊，总书记就是变了个人儿，但是老百姓啊欣赏得不行！旁边儿有村长，有妇女主任啊，有镇长，陪着啊，有省领导陪着。都穿着布鞋，穿着立领的棉大衣。你说这个国家有什么情况，这个执政党，几十年如一日演同样的戏，还在扶贫。
啊，他也有他的规律。这就是这个国家永远都不会好，永远绝大多数的人金字塔下边的服务上面那尖上的那几个人。永远是这样，这就是中国盗国贼，可怜。那么中国的经济，在这次的伊朗被制裁中会发生什么？共产党是很聪明的，大家要看一看。过去这180天，大量买伊朗石油的，除了国有石油公司是什么人？主要是江家、王家，还有几个常委家里边。
福建炼油厂，广东炼油厂，海南炼油厂，大量的囤油。包括东北的几个新的储油库。钱是人民的钱，油库是国家的油库，里面搁着私人公司的油。这一涨价，他们赚大了。然后国内油价还要涨，存油的时候你油价也要涨，存油放了你还要涨。怎么骗你的钱，全人类上有几个国家像中国的油，几十年来只涨不跌？全世界的油往下跌50%它都不降价，老百姓啊，真可怜死了！真的是，所有的我跟这个西方的这些政治家们说，中国老百姓，又可怜又可恨，我说可恨就别说了，是真可怜！真可怜！
到现在，绝大多数的人不知道自己为什么那么穷，为什么那么累，为什么身体那么不好，为什么你孩子上学那么艰难，就没有人想这个问题。只把眼睛看到你水平线40度以下，对准你旁边的人，只会互相咬，从来没想到你背后的真正原因，可悲至极！可悲至极！所以说，战友们，咱们现在看伊朗的石油，这是从经济上说完，再从政治上说。以色列跟美国关系那么好，它下一步必须。。。委内瑞拉啊，（亲爱的战友们，比特币这事别玩儿，这真是投机，特别不好，别玩比特币），然后把伊朗的一定打趴下，一定打趴下。
大家一定要看到我前天跟班农先生直播的时候说，马六甲海峡是中国乃至日本86%甚至90%的能源的供应一条链。大家仔细看一看，只要东海和南海不管你哪里出来你都要经过马六甲海峡。马六甲海峡另外一个就是“一带”，整个是巴基斯坦到阿塞拜疆，整个到俄罗斯这一圈回来，然后是海上的“一路”。一带一路，这关键是能源，关键是能源，能源战略。这些地方，它太重要了，那么现在来看马六甲海峡，你只要是伊朗的这个油掐完，对面就剩了阿联酋，还有沙特，还有几个小国家了，这两个国家的石油是什么概念，战友们，你去想想。
这就为什么日本，这个安倍先生本来在5月份在日本准备了多年的G20开会，必须和川普总统见，干嘛又马上紧急跑到美国来又见。能源对日本那是致命的，更重要的是也是习
近平先生访日有突变，有重大变化。还有些日本内部，对这次访日有了各种变化。日本当然要调整，一调整中方肯定不服，这里边事大了。
另外一个，台湾的选举，对日本也是非常重大的警号。东海油田现在已经成了······记住我说的话，东海的油田开发，很快将变成南海，中国南海的事件。就不知不觉中把东海的油田开发给你占了，什么共同开发？当年是日本人先违约，这一点是日本不对的，本来在那个时候，已经答应好了东海共同开发，由于日本突然把整个南部，咱们叫钓鱼岛，马上给国有化，中方就停了。停了之后日本就没办法联合开发了，或者说是有偿开发。
现在中方进去了，共产党进去，共产党进去没事，符合中国利益，但是你关键是很多家族在背后控制，老百姓以为这是我们爱国啊。你胡说八道，没有人爱你，真爱你老百姓你就没有那么穷了，就没有那么多病了，都是那些家族在背后控制的。这是非常可怕的，国与国之间的很多战略行动竟然符合家族的利益。
所以东海油田会变成南海，就有人偷着去弄油了。然后台湾吧唧，把郭台铭弄上去，郭瑜双枪，双枪打你民进党，打你赖清德，容易得很，一定把你灭了。就是掺沙子的战略，我把沙子盘做大了，反正我最后得赢一个，那么台湾东海一拿下来，台湾拿下来，东海拿下来，那就完了。所以东海将变成事实上的南海。你别看叫唤，没用，变成事实了。变成事实了。
大家还真别高兴太早，共产党那一套东西，他们就是先跟你上床再说谈恋爱，现在南海也是，先弄上床，咋地吧，已经上床了，你想再回到没上床以前难了，那代价大了，那得多少钱啊。东海也得先弄上床，先上床再说。台湾也是，糊里糊涂就把你弄上床了，还没弄清楚咋回事呢，发现郭台铭来了，你想撵都撵不回去了。
就这，你说那郭台铭，要是他那个企业，如果真有本事，真有技术，你跑美国建个厂不就完了么。原因就是老百姓的钱么，老百姓的命不值钱么，老百姓能骗么，在一个有共产党做后盾么，多简单的道理。中国老板如果你真有本事，你到美国来，你都住Sherry-Netherland，你都在曼哈顿很牛叉，你在这儿能赚了钱。像我的基金，我能给这几个基金，这星期大家都兴奋的不行了。说实话，我们的基金本来有另外一个投资，都拒绝了，都搞对赌去了，结果现在赚大钱了，大家现在把我，哎呀厉害厉害厉害。
所以你到这里来能赚钱么？你赚不了钱，因为你没有共产党支持，你没有那黑社会了，你没有那廉价的老百姓和年轻的孩子了。郭台铭的成功，那是中国多少人，几代人的孩子的青春和健康和生命换来的，老天会看着的。太不公平了，你们有没有去过郭台铭的工厂，我去过，你们要看过那个工厂，那是监狱，纯粹的监狱，那是和共产党勾结的。像美国拍那个电影，地下的人尸间，很可怕。
那么伊朗石油，咱再说伊朗石油，大家会看到，接下来会怎么着，接下来大家会看到非常核心的变化，北朝鲜。北朝鲜很清楚的，到俄罗斯去，我得要石油，我就是要石油，是要技术。你放心，参与会谈的一定要有两个人，一个是管能源的部长，老大，普京的哥们，第二个是美国管武器的，一定有一个管武器的。就这两个，要油，要武器。到中国去，是要油，要钱，要粮食，还要什么都要，看到啥都要，内裤老子也拿走。党内我听说，恨的咬牙根子，这么大个国家被这么个小屁孩弄成这么惨。
俄罗斯，北朝鲜，北朝鲜这回麻烦大了，北朝鲜麻烦大了。因为真正的目的，治的就是你伊朗的整个的真正的独裁政治。独裁政治的支持者，主要的经济来源就是CCP。很多中国老百姓说，咱买油便宜么，咋不好？我请中国所有的老百姓，体制内的每一个人问一问，你买的油便宜过么？你买伊朗的油，和买阿联酋的油，买沙特的油，买安哥拉的油，什么时候让你便宜过？你买你心中的美帝国主义的油，也不会贵，也会便宜吗？也不会便宜。
跟你啥关系啊？买伊朗的油，价钱的价差都被盗国贼拿走了。一个昆仑银行的账上，过去是一千六百亿，现在据说是两千八百多亿美元现金，两千八百亿，这钱有啥用啊？姚庆想咋用咋用，几个盗国贼家族想咋用咋用。大家你问问，为什么昆仑银行不让你老百姓存钱，只给伊朗存钱？因为伊朗的钱不能拿美元也不能拿欧元，直接就是拿人民币结算，然后CCP在海外给他美金，或给他瑞元，法郎，英镑，日元，港币。
接下来是什么概念，接下来你记住，他们这些事，美国就开始了，你只要弄油，我就制裁你。从运输制裁，贸易制裁，到实质上，金融制裁。就像在8个月前我说的，美国的养老基金，退休保险基金，绝对不会再往你中共的这些公司随便投资，最后一定给你停一样，这就是现在的局势。
这个伊朗的制裁意味着，对中共的金融制裁，和对中共的小哥们的金融制裁，是绝对性的开始，而且永远不可能停。因为美国的东西开始的时候难，停下来比登天还难。多大的事！大家再看看，现在在整个中国在准备一件事，北京城，要和非洲搞一带一路的会晤。几年前说过，2019年我还要开。那时候我跟一些欧美的朋友站一起聊天，他说2019年开不成。我说你错了，你低估了共产党，一定会开成，而且一定会同时阅兵。海上阅兵，青岛！
但是我和一个中共来的朋友谈到这事，他说这事动静还会很大。和那年一样，几百个飞机，几百个军舰。我说我告诉你，你错了。你可以看一看，青岛去的不会过百，我说能过5个数都不错了，5个手指头。不可能再去了，而且这回非常丢人。结果怎么样？现在，听说现在连国名都不敢报了，中央台也不敢说话了，也不敢讲了也不吹了。不像北朝鲜似得，我们伟大的什么什么，没了，没了。瞎话说完了，没话说了。
中国老百姓查查青岛港口上有几个军舰，那不叫军舰，那叫没落的二手军艇，能打仗吗？洗澡都难洗，我估计。飞机有几个去的？没去。美国的航空母舰“蓝岭”号就在香港，不去，告诉你我不去不去。我在华盛顿的时候跟他们见面，我说你们这回去不去，我们肯定不去。哦，我说你们这回学聪明了，去啊，你们再去啊。不去！丢人吗？丢人！
这回开会，听说所有宣传口大肆的定调，四条原则。都定好了这四条原则，按照这个宣传：
第一条，人类有史以来最大的国际合作组织，中非论坛，一带一路。大家看看现在有几个去的。世界上200多个国家，有几个去的。大家看看。连那苏丹都不去了，而且派去的人，大家数一数，看看他的人头都啥身份。都是一些在本国没饭吃和蹲过监狱的，像什么菲律宾的阿罗约啊，是不是，像那些人。
而且，别说是喝酒了，连水都喝不起，连我这依云水都喝不起的人，跑那去了。混个好吃，混个好喝，混个好酒店，晚上还能泡妞。
带着一帮当地的企业家，忽悠忽悠，还都是个体户，都不是企业家，都像我这样的个体户去忽悠忽悠。所以说你看，这回这会，全世界最大的组织。
我这个星期六要直播，我邀请了一个战友来，跟我一起直播。我现在不说，神秘。我就跟他谈，全世界被共产党称为最大的国际组织的会议在北京开，意味着什么？是什么样的会？这个太有意思了。跟伊朗制裁，关系紧密。伊朗制裁，就是掐断你这些人，向独裁国家输送资金的第一条路。第二条，打乱你的马六甲，整个控制东亚，走向中东，控制北非，控制非洲，把12亿的非洲市场彻底拿下，然后达到征服世界，然后是人民币国际化，然后洗钱，产能扩张到海外。然后盗国贼在海外建立一个最大的自己的经济帝国，就给你拿下。它的意义是在这呢。
严格讲，美国和欧洲就是看明白了，把你伸向能源的那个黑手剁下来；把你伸向世界货币的那个假手抓住；把你盗国贼在西方能洗钱的最大的工具，就是人民币国际化，建的这些海外的金钱的池子彻底给你打乱。拿下伊朗下一个拿什么？非洲安哥拉！沙特必须得回来，那肯定回来，中东彻底回来，那你还有什么油啊？就剩下北边俄罗斯油了！
大家很清楚，俄罗斯油尤其对中共早晚一天是致命的。他买多少油，有多少气就有多少炸弹，又质量不好，还又死贵！还难打交道，而且是提前付款。啥感觉？啥感觉啊！其他那些国家，什么阿塞拜疆的……那气……，那不算啥！老百姓，别说你烧不烧气，根本中共不在乎，在乎的是你能烧气，他家能赚钱。至于你能吃草，你不吃肉才好呢！你能吃草就行。
真的老百姓能烧气吗？你问问王岐山说过啥话，在大会上，大家查查，王岐山专门在一次大会上，在2016到2018之间，我忘了是哪年啦，专门说的老百姓烧气，他原话说过的：“中国老百姓都烧气了，这个国家要出事”。那柴火谁烧啊？中国老百姓都能烧气吗？还是城市少数人烧气。烧气是为了整个城市的干净，老百姓还要保住烧柴火。老百姓还要扮演着地球清洁工的作用：就是你自己拉的你自己烧，你自己拉的你自己吃，你自己家柴火，你自己烧了！
给老百姓烧气，那王岐山说，那不开玩笑吗？那山西窑洞能让他烧气吗？对不对啊！那四川山里能让他烧气吗？那不到处着火了吗？那你不让他烧气，老百姓他愿意你了吗？他们就是有一个334的比例：就是40%的人能烧上气，这就是最高目标了，30%的老百姓你要当清洁工去吃草吃屎，就是烧屎烧草，这怎么可能？所以气有没有，他不在乎！油他在乎，老子用油赚你钱，卖给你气也得加上几倍的钱，问题在这了！
所以现在伊朗石油，掐断了盗国贼一个重大的财源。这把王岐山整得不轻，把江家整得不轻，还有那几个石油大佬就整得更不清啊。我就不再说了，再说就细了，太细了！慢慢你们会知道的。这个油，老百姓从来不去好好考虑油，油是一个国家统治政权的最重要的武器。过去什么叫政权？拿住你的枪，拿住你的钱袋子，这就叫政权。
那么现在共产党不行了，得干4件事：得管住网路；拿住枪；拿住钱；还要管住油。
这4条，那就说了算，所以说这个油啊，这玩意很厉害！着火也很重要，这火把这油给烧了，把他就惨了！
所以说战友们，伊朗石油制裁，锤子落下这一刻，世界的战略格局要重大改变。严格意义上讲，已经正式的打响了美国向独裁政权严重地、圣神地、负责地第一枪！就像那天我跟班农先生讲的，世界的独裁机制要征服世界要在2049，就是共产党建国100年，要彻底达到一个共产党带领的独裁，要统一世界。美国现在说：“不中！老子要在你2021，你共产党100年和你 2049控制统治中国，霸占中国100年的时候，我得把你收拾了”，实际上不要这么长的时间。
伊朗这事争的是马六甲；争的是亚洲的权力；争的是80%到90%的亚洲战略能源。那么台湾就更不要说了，什么香港、台湾、东南亚国家那都在这范围之内的嘛，所以说一带一路能否带成？能否入成？就看这一锤子了！你想想，其他国家就甭提了！
所以战略意义、政治意义、军事意义、经济意义，这是一个美国输不起的。他只要宣布了，他没找理由给退下了。我担心他给退下去，除了赔钱，咱们这个喜马拉雅目标就要遭受重大打击。现在好，现在好！现在是，个人理想双丰收，这是我喜欢的！所以我给战友们说，别老傻乎乎的成天喊口号，个人事业双丰收！这才行。咱就这样啦！亲爱的战友们，我得赶快洗澡开会去。
一切都是刚刚开始，为14亿中国人民祈福..
阿弥陀佛！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月21日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/635/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/635/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
今天是4月21号，周末。
昨天我和班农先生在郭媒体就有关郭台铭竞选台湾总统问题，我们俩和战友们进行了聊天。反应极大。用共产党中央电视台的话说是影响恶劣。咱就希望影响恶劣。很多人对这个事情高度关注。从昨天播的中间，就有当事人给我发信息，说不要说我的名字啊！当然没说了，朋友是必须保护的。
后来看到港澳台，海外华人影响巨大。昨天大家普遍认为这是一期非常好的节目。也有很多人来问，为什么文贵你要挑战李嘉诚，为什么要挑战马云，为什么要挑战郭台铭。这个问题很深刻，我本来今天要直播的时候说的，但是都半夜了，我怕国内的战友又起床，又不好好睡觉，然后明天上班有问题。所以我现在直播真有压力，考虑时间的问题。我就算了吧，录播一下吧。
实际上很简单，首先李嘉诚先生，深度卷入对我爆料革命的灭爆小组，孙立军，孟建柱，王岐山，江家，江志成。郭台铭，他已经严重威胁到了台湾2300万人民的安全。当然是助纣为虐了。而且还有更深的背后的原因，咱以后再说。
那么马云就更不用说了，装神弄鬼，欺骗孩子，欺骗天下。卖假货，商业诈骗。大家看看马云有几句话是真的。你看他骗的当年的雅虎，你看看他骗的软银，当年。只要是大家能让当事人说心里话，你们会震惊的。不就是背靠着共产党，背靠着江家还有几个盗国贼家族。携盗国贼而令天下诸才子而臣服。不就玩儿这流氓嘛。
很多孩子们问我，郭叔怎么致富，郭叔不愿意给你们讲真相，讲了真相你就不置业了，你就搞革命了。还有，孩子们当你们知道这些真相以后，你们就能难以相信你们成长当中大人和老师跟你们说的话。所谓的正能量，都是骗能量，都是骗能量。你接受不了的。像那马云，历史上你看他说的话，你看看他当年怎么成长的。没有政治他屁毛都不是。
毋庸置疑，李嘉诚，阿里巴巴马云，还有郭台铭都是人中杰，绝对是天才中的天才。同样的事情，大家如果都愿意走他们三个天才走过的路，很多人也会是天才中的天才，因为他敢于冒险，敢于撒谎，敢于没底线，敢于作恶。如果你走这条路的话，那可能你有机会，但是在这三人的路的前边，有多少人，可以说是小命呜呼，家破人亡。太多了，失败者是没有人记住的。只有成功者，和侥幸的，侥幸的留下的这种存在者。
所以说，事情很复杂，事实很简单。作恶者有成功的机会，代价也极大。所以说，中国老祖宗说的话，别老看贼吃饭，你也得看贼挨打的时候。包括那共产党，那共产党多少人进监狱了，谁记得呀。都记得在中南坑里面站着的人，倒下的人，在秦城监狱的人，文化大革命被杀的那一个个人，副主席，林彪，刘少奇，彭德怀，朱德；爱国人士梁思成，林徽因，林徽因死得早，家族又如何，是不是啊。
革命这个东西，还有政治这个东西在中国都是险恶的。所以说中国老祖宗总结出“富贵险中求”。马云和李嘉诚先生和郭台铭先生，冒险冒得比较大。但是最终你去想想，十年后，郭台铭先生已经是78岁了，李嘉诚先生就100多岁了，但是他老人家还都在，还有江泽民先生也一百一二十岁了，连那个毛毛江志成那个时候也四五十岁了。你想这江山什
么样，中南坑还谁在呀。所以说，别作恶，不要以一国人民的未来和孩子的未来，来换几个家族今天短暂的享受和掠夺的愉快。这个掠夺的愉快会让你付出巨大的代价。文贵经历过这些，看透了，看透了。
所以说为啥挑战你们仨人？第一，对我本人，对我们爆料革命具有巨大威胁。第二，与我们的喜马拉雅目标有巨大的矛盾。第三，你们三个的假，骗，盗，愚弄于天下，特别愚弄于我们十四亿中国人民。现在已经把香港葬送到这个程度了，还要把台湾给葬送。大陆已经成了地狱了，你要把香港台湾也变成地狱的一部分！那对不起了，咱跟你个人无冤无仇，是你们找上门来的。接下来的事儿会很多，相当地多，相当地多。
这些料像做菜一样，慢慢地下。什么八角啊，大茴香啊，小茴香啊，花椒啊，辣椒粉啊，最后再加点儿什么料酒啊，是吧，然后还得热一下锅，趴，把菜放进去了，一打开，潘多拉盒子，才能成菜嘛。所以说，藏不住，藏不住，你们藏不住。新加坡能藏住吗，欧洲能藏住吗，过一段时间你看看，欧洲是怎么收拾你们，过一段你看看，世界怎么收拾你们。
我就不相信，你们能把这十几亿人民，天天能捂得住，建了一个防火墙，就能让国内人都变成傻子，苟且偷生。然后天天骗，P2P，那海航，那陈峰，那贯君，那刘呈杰，那王岐山，那孟建柱，那孙立军，就拿走了，那不可能的！所以说战友们，大家记住，这个战车已经启动，他想停，难着呢，咱就是把这战车调的速度，快一点儿，还是慢一点儿，但是胜利在我们这边，不在他们那边。
现在这两年的变化已经清清楚楚了，他们已经真的成了过街的老鼠。接下来，下一周，周四，当委会又要在纽约开大会，还有美国的金融界在纽约还有个大会。某个组织，最神秘的，被国内形容成什么什么会，也在纽约下州，叫威彻斯特（Westchester），那个地方，有几个神秘的会。大家查查，从纽约上城，往上走，叫Tiffany Town，Tiffany首饰家族建的那个Town。那个Tiffany家族全在那儿，靠近哈德逊河。再往上，就到洛克菲勒，他那个家族，他们家最牛的一个人已经死了，然后全是他们家族，石油，叫石油镇。然后再往上就是威彻斯特（Westchester），什么Ralph Lauren 啊，什么美国电视明星那个厨房啊，几个大明星，大导演也都在那儿，最牛的律师也在那儿，穆勒调查报告的律师也在那儿，所以说威彻斯特那个地儿也有会。
这世界精英都聚集在了纽约下州。这几个会开完以后，我估计都是各显神通了，都是到美国财政部啊，国务院啊，CIA啊，FBI啊，都要去游说去了，都要各种力量，要说说盗国贼的威胁，特别香港的遣返法，太大的礼物了，太大的礼物了。让世界让香港人民醒过来了。
我今天早上睡醒的时候看到，很多人，巨量的人往海外转移资产，好啊，香港的港币看是升还是降吧。
现在为十四亿人民祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/634/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/634/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：是和中国大陆建了最多的厂，而且和台湾人民的利益，台湾人民的政治各种关系错综复杂，他是唯一一个链接美，中，台最重要的商人。而且与刚刚发生的华为事件，还有ZTE的科技事件以及中美之间现在发生的最重要的经济技术制裁， 和偷盗技术的问题，他是最重要的关键人，相关人士。又是一个中美贸易技术知识产权，还有一个中美贸易争议，争端当中的关键人物。
大家也都知道郭台铭先生在台湾有重大的影响，他在大陆在美国在世界科技 也有重大的影响。那么他现在呢，做出了，参与2020年总统选举的决定， 对在台湾来讲这是一个历史性的，革命性的事件，可以说决定台湾的未来。他可能影响2300万台湾人民的整个未来的走向何方一个关键事件。
那么今天我们和班农先生来谈谈这个问题。首先，我们看一看一个短片。在2018年9月5号，我谈到的郭台铭先生。那么这个短片大家可以看到，（我离班农先生近点）这个短片大家可以看到，当年 2018年9月5号我曾经说出当时最火的柯
P，柯文哲，还有后来的韩国瑜，都要冒出来竞选台湾总统，那么现在这个事实得到验证，现在我们来看一下这个视频吧？
（以下为视频内容）：
（郭文贵先生：你们的柯P当年选举的时候说过啥？你们的柯P当年选举的时候说过啥，我简单地让人查查你承诺过的事情基本没做到。当年他最想抓的就是把马英九干掉，你也没干掉马英九嘛。然后把那个小巨蛋的事你想搞定，你也没搞定呀。不但没搞定，你还跟官企联合。然后你就开始玩大胆的了，你想继续干，下次来选台湾的总统。肯定不是你了，台湾下届总统就是郭台铭了。你就不用想了，肯定是郭台铭！不用选，郭台铭早就布好局了，郭台铭早就布好局了。然后你想继续连任，大陆以为你连任了，就在那块儿捧你。但是你记住，你就是个棋子，你不允许伤害台湾人民，你不允许卖台。）
郭文贵先生：这个，大家看到这个的时候，说实在话，我都地相当地佩服文贵先生，这个，我佩服不是我这个人，历史上给了我很大的机遇。让我了解很多共产党的运作和共产党的内部这些机制，包括我现在掌握所有他们无法屏蔽掉的，我可以随时获得情报的能力。
共产党的战略有一个，叫做，非常有意思，都知道，过去的西北军，就是当时习近平主席的爸爸领导的高岗，还有一个西北的刘司令，包括习主席的父亲，当中有一个女英雄叫双枪老太婆。所以说当时刘志丹还有高岗下面有一个双枪老太婆，所以说他们说当时赢就是双枪老太婆，所以他们很迷信。共产党说，如果你想赢，你要双枪，双枪有更多赢的机会。
那么今天的台湾他们布局韩国瑜，又最后抛出郭台铭，就是他们对台湾的最猛的招叫“双枪政策”。这个事件可以说对台湾人民影响深远，对美国在亚洲的利益和世界的利益，和中美关系影响深远，这个问题请班农先生来谈谈看法？
班农先生（翻译）：今天我相信是我跟文贵有来有往的做出这个对话。我非常地高兴在此与文贵在这里与观众见面。
今天是美国复活节的前一天，而且是假期，可是我们在这里非常高兴与各位做直播。谈台湾前，我们大家谈一谈刚刚我们看文贵的这个视频。其实我可以告诉大家，我过去的一年多，就是跟文贵学习了，还有谈话。其实我为什么愿意跟他有这个交往，还有建立一个好朋友关系，是因为我最欣赏刚刚在视频中看到的他的一个特性。
大家在香港，中港台大家可能都不太了解，其实郭台铭宣布要竞选总统，在我们西方世界来说，是造成很大的震惊的。比如说，在华盛顿，纽约，伦敦，欧洲，
日本，澳大利亚，很多的一些政治天才都根本不相信郭台铭会宣布来竞选总统的。你知道，我们今天看到了，文贵在去年的9月份的时候做了这个视频。
你知道，在去年9月份的时候，我在做什么事情？我当时还是非常专注为川普总统做中期选举的一些研究。但是当时那个时候，我们整个的国会就被民主党，把整个的政治形势改变过来了。在那个时候，大家都没有注意时候，文贵已经说了今天要发生的事情，就是因为他有这个先见之明，所以无论我是干法治基金的事情，又或者当委会的事情，我都非常愿意来到把我的时间贡献，跟文贵做这个直播。
那么其实我们看到是什么事情呢？就是你看到今天郭台铭宣布要竞选总统前6个月的时候，文贵已经在视频中说出了今天，6个月后我们要看到发生的事情。你知道他就是代表了一点，就是我为什么非常愿意来这里做这个直播，我非常相信他说的话，就是因为他对于中国的政治情况，还有他们战略有非常深度的了解。他能够看的非常清楚，有先见之明，和没发生前会预测到将来他们要做的，要部署的一些战略，这个是从来没有发生过的事情。
比如我们在西方的社会，我们有很多的了解中国情况的一些专家，比如说基辛格博士呀，又或者在伦敦呀，英国呀，各方面都有很多的中国专家，但是他们并没有能够像文贵一样的，深入了解知道中国的一些战略的情况。所以话我觉我是跟他学习了很多，而且我非常愿意来跟他学习。
班农先生（翻译）：那么首先我问文贵，我就想来问你啊，就是说其实啊6个月前，在去年的9月份的时候，当时发生了什么事情，会让你有这种感觉，会看得出来郭台铭将要竞选总统。因为那个时候，大家都没有注意到这个人，没有预先能看得出来，他会有这样的举措。
西方的媒体，伦敦华盛顿这些中国的天才们，都没有人会预测到这一步。为什么突然间郭台铭会说，我收到妈祖的，做了个妈祖的梦，启发他要来竞选总统。但是你去年9月份的时候已经是知道了这个事情，为什么会让你知道有这个事情呢？
郭文贵先生：班农先生这个问题问得非常好啊。我先简单的说一下就是，我们对台湾的政治，我和班农先生肯定没有台湾人知道。但是基于郭台铭先生在大陆长期投资，他和官员的来往当中有很多是我的朋友，他曾经交的女朋友是我的好姐妹儿，他所有的生意伙伴当中很多是我的朋友，特别是我跟他有一些很重要的事情发生，所以说我才有所判断。你先翻译吧。
我举两个小例子给大家分享一下，这是我了解他必须做为2020年参选总统的一个基本的判断的一个情报。
我先分享第1个信息。我和现在的中央的一个领导人在一起见面的时候，突然间就说，哎，文贵你可以离开了，我要有人要见啊，原来是郭台铭。这个领导人和郭台铭能见面，私下见面，这样的情况，后来我了解了很多很多。那么当时在场的一个人说，郭台铭就是我们下一个培养的台湾总统。
第二个故事，是郭台铭先生在深圳，遇到了巨大的问题的时候，他几十万的工厂很多员工跳楼自杀事件发生以后，迅速的在几个月的时间，就把他的大部分工厂搬到了我投资的最重要的河南郑州市这个老机场的地方，并开始了全面运作。这个项目的整个的由河南的省委书记，和当时郑州的岳文海，就是过去说的“该吃吃该喝喝啥事别往心里搁”的这个哥们，岳文海，他来主导落实的。那么整个项目的指挥者全是中国军方，和中共中央情报部门，全面的专案组在当地督促落实。
这是一个商人永远无法得到的在中国的资源，有军方情报，地方首长，以最短的时间几十万人的工厂建立并开始生产，这是天下的奇迹，只有一个力量那就是中共的政治力量。
第三个，是他的有一位女朋友是香港的超级明星，是我多年的姐妹好朋友，我跟她没有男女关系啊。给我讲述了郭台铭和她谈恋爱期间，他的一些言语呀，还有他一些和中共的联系呀，包括他未来的抱负啊，很清楚他要选总统，很明确。他的一些个人生活，包括他对朋友的了解，那个时候他已经很明确。
基于以上个人的，和他发生的事实，和他和中共领导的关系，那么后来内部人士再告诉我说中共培养了几个人，叫集体作战，联合面对民进党。就是说通过选举拿下台湾，拿下台湾就等于拿下了亚洲，拿下了亚洲就基本上控制了世界。
班农先生（翻译）：对呀，就是你看文贵总是跟女朋友要说话的。
郭文贵先生：等一下发现班农先生身上有啥变化了吗？班农先生上次和今天瘦了12 磅，我要付钱了。因为什么？因为他有了女朋友。我过去我只羡慕他的头发和他的脸，现在我羡慕她有一个更漂亮的女朋友。
班农先生（翻译）：但是我就说啊，你知道台湾总统大选将是要在2020年1月份发生的，就是说在两年前的2018年的9月份的时候，你就已经知道郭台铭将要在2020年的时候竞选总统。为什么特别会是在，你就是说郭台铭要被培养，要成为下一个台湾总统的，但是那为什么特别会在2018年的9月份，两年前你就会说出在下一届总统就是郭台铭。是什么事让你知道在那个时候要说这个话？
对，我再要说的话就是，你要知道，这个总统大选对于中共来说是一个非常重要的一个事情。其实西方也是非常重视这个总统大选的事情，因为他们将要是看到是有什么人将会是成为这个大选当中的候选人，他们才知道中共将是支持什么样的人，也会影响到西方我们的政治的一些人，政客呀政府呀，如何来支持台湾的民主发展的情况。他们将要知道中共是支持什么人，什么人是可以成为民进党的人选，来竞选这个总统大选的一个竞争的对手。所以我觉得这个是非常的重要，是影响到我们西方如何处理，我们的参与性。
那么所以我就再一次的问一下，文贵你在两年前九月份的时候，你怎么会知道已经有这种的先知可以预见到郭台铭将要宣布竞选总统呢？
郭文贵先生：说起来很长，但是我用最简单的办法、最简单的答案来告诉大家。
台湾的政治家和西方的政治家所有的人看待共产党的问题上，完全是用自己的标准去看这绝对是错的。看共产党的事情的决定就两条，看他的女人，看他的钱，就能看出共产党他在干什么，了解他的全部真相。
再一个就是共产党他的领导，他们的情报没有什么保密的。美国人和台湾人太看得起共产党了，他们没有秘密啊。所以说他们所有身边人跟我有联系的，我只要跟他有简单的了解和探试。
比如说郭台铭，我和一个中共的国安委的人说：台湾柯文哲在选举，柯文哲呼声很高，在台湾有选总统的可能，我说你们是不是选柯文哲。他说怎么轮得着他呢，咱们的大老板早就有安排了，怎么可能是他，这得有一个联美、联台，还有一个美国能支持川普，咱在台湾得弄个川普呀。我就知道台湾能当川普的就是郭台铭。
所以基于此判断，后来我在多方验证加上他女朋友、过去信息、加我过去对他的了解。柯文哲、还有当时我就知道还有韩国瑜，还有一个赖清德，当时要选举，朱立伦。朱立伦和中国没有关系，赖清德和中国肯定是他是有台独倾向的，韩国瑜是他的两杆枪之一，所以一定是郭台铭。这就是基本的判断。这就是看待共产党最好的办法。情报加上理论分析，加上看到他的本质。
班农先生（翻译）：文贵，为了让我们稍后一些西方的人士观看的时候更加了解台湾的情况，我有问题是希望要问你的。就是说，台湾是一个非常小的一个岛屿，为什么中共会对他高度的注意，要那些总统的人选一定要是他们指定的人选，而且用他指定的这个人当选了台湾总统以后，对世界有哪些影响，是否可以跟我们谈一下呢？
郭文贵先生：我用最简单的例子来说明他对中共有多重要啊。
班农先生现在背后是一面墙已经牢固了，什么俄罗斯和阿塞拜疆也就是中国的背部，包括北朝鲜，没有什么威胁。那么他的前面、左边和右边是他最要关注的啊。他的正前方南海，中国南海已经是在过去这些年已经是彻底控制了，菲律宾、菲律宾海、南海彻底控制了。出海南侧已经没有问题了。对待中国的战略岛链，第一岛链、第二岛链第一个口子已经彻底撕开了。在整个南海这边的整个印度洋和马六甲唯一最重要的战略资源的通道就是一带一路，海上之路，86%的能源供应量连接着中东和非洲，那么这个和俄罗斯以及巴基斯坦和西部山脉，这一带一路已经彻底连在一起，所以他要进军中东、进军非洲，这个战略已经彻底成功了。
所以说他现在的整个东海和台湾海峡，是他的潜水艇、军队以及和日本的较量当中，包括军事战略位置当中，您是从海军出来的，这个战略的位置如果他拿不下的话，他等于失去了他的，就班农先生的后边安全了，Miles Guo 安全了，就是一带一路永远安全了，前面翻译奶奶这儿也安全了，但是他的左边有一个门，出门口，出门口，王艳萍在那站着呢，还有几个保镖拎着枪，班农先生冲不出去，班农先生唯一能在这屋走出去的，唯一的必须干掉王艳萍，也就是台湾，知道吗？门给你把着呢，海下之门、海上之门。
台湾这个岛是整个掐在共产党脖子上的一个最重要的一双手，所以拿下台湾他才能控制，从军事上控制亚洲啊，我先说军事方面。所以说这是军事上必须的，他要走出亚洲。他现在拿到台湾就证明我可以控制亚洲了。因为台湾的经济、技术、人口、地理位置真的是代表亚洲，连台湾都做不到，怎么可能征服亚洲呢？
拿到台湾，日本在亚洲就被踢出去了，征服和控制了亚洲，他就等于是在整个马六甲海峡能源领域，也控制了日本。日本能源战略也被卡住了，亚洲人没有人再敢跟共产党挑战了，基本上他就等于征服世界的第一步成功了。
班农先生（翻译）：那你的意思就是说如果中国能掌控台湾的话，就等于他能掌控东亚地区以及西太平洋地区，那就是实现他们统治世界的第一步，是这个意思吗？
郭文贵先生：是的。
班农先生（翻译）：那么我想这个问题就是说，中共如果不对台湾或者香港，这两个地方实施绝对的掌控，你觉得小地方如台湾跟香港能够繁荣、能够可以自治吗？因为台湾跟香港都是两个非常小的地方，而且它们自己是非常有限的资源，如果中国不会支持它们、不掌控着它们、不管理着它们，他们能够自治吗？他们能够繁荣吗？他们能够有自由吗？你觉得是什么样呢？
郭文贵先生：这个班农先生我相信我理解的，刚才翻译的……，因为你是口语翻译。他是说的是：“没有共产党的统治，没有共产党的领导之下，台湾香港是否能自由？能繁荣？”
用台湾的历史和香港的历史，绝对可以证明，台湾和香港中国人种没问题，可以有法治，也可以有自由与民主。那么台湾和香港人民也证明了，他们没有共产党的统治和领导会过得繁荣富强，而且精神愉悦，这是没有任何问题的；恰恰的相反，共产党要统治了台湾和香港，那将走向人道灾难之路。
共产党的扩张是一个独裁体制的扩张，共产党是要挑战美国和西方的民主体制，它要把独裁体制领导世界，而不是用自由民主领导世界。那跟台湾和香港今天人民的生活方式，那是敌对的。
所以台湾和香港人民只有两个选择：一个，继续回去百年前当奴才；一个是当30年前的台湾和香港——自由法治。
所以说，我说郭台铭这个选举，他是一个帮助共产党偷走了苹果（技术），帮助华为偷走了西方的技术的一个商业小偷。我可以证明他说，郭台铭，你要不信，你可以来挑战我！
他现在要偷走台湾人的未来，还要出卖美国在世界的利益。班农先生，你们要知道这个。
班农先生（翻译）：文贵，我还有一个问题就是关于这个郭台铭，人家就把郭台铭和川普相比，就说他是台湾的川普，所以就是要像川普一样去竞选总统。
我想问的是，因为郭台铭他是创造了富士康，这是一个大规模的制造商，为苹果制造全球的Iphone。 他有1000多亿美元的收入，而且他也是一个很大很大规模的制造商。我们也知道郭台铭积极的参与他的富士康日常的运作，就是每事都管，人家都说他是有管制的狂人，说是他不是放手的，也不会让他周边的CEO啊、经理们来帮助他，他也没有来培训他的CEO成为他的继任人。
那你觉得，他走出来竞选下届台湾总统，你觉得他会放手让别的人来管理富士康吗？他还是会自己掌控的操作的呢？
郭文贵先生：这里面有两个问题啊：郭台铭先生据我所了解，是一个控制狂，他不叫管理狂，是控制狂。那么他跟马云两个人都有一个鲜明的特征，都是华人当中成功的佼佼者。但是他的成功不是出于他的智慧，是出于他一种变态。
郭台铭非常会玩政治，他把大陆的政治玩到家了，他的成功的要素在这儿。这个玩政治，马云也是玩政治，马云是撒谎狂，但是郭台铭是控制狂，但是两狂还加上一个最大的兼顾——玩政治，这是他成功的第一原因；
他选这个总统啊，他不会放弃他企业的。他不放弃他的企业，怎么能同时把台湾送给共产党？他想通过选举台湾的总统，来跟共产党做更大的交易，玩过最多的明星、玩过最大的共产党、再玩一个台湾总统，他想在这个当中搞平衡，不可能的！结果就是牺牲2300万台湾人民，结局是悲惨的，他本人也会从此……，郭台铭从选举的那天开始起，郭台铭的人生已经结束了，咱们走着瞧！他不会再有任何往上走的趋势，越来越糟：企业糟、身体糟、民意糟、然后再彻底失败！大家可以拭目以待！跟共产党的没有好结果！
班农先生（翻译）：那我就想问一下，你是怎么看这个事情。比如说现在世界的政治上，很多非常强的领导者，比如说我们有梵蒂冈这个Pope Francis, 也有土耳其的Erdo.an, 也有意大利的Salvini，沙特阿拉伯的Arabia，也有习近平总统、王岐山，还有俄罗斯的普京，这些都是非常有力量的独裁的领导。但是同时呢，我们也看到有一些像川普这样从民间冒起来的，通过媒体支持，获得他们竞选胜利的领导。那么我就觉得这个郭台铭好像和川普一样吧，他说：“我做过一个梦，马祖来到告诉我，如果我去竞选台湾总统的话，我可以帮助两岸达到和平，也可以帮助促进台湾经济，繁荣等等，那你怎么看这个事情呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/631/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/631/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，今天是4月19号，昨天搞错了，昨天昨天都录完了播出就下午了，小夏的给我。通电话他说明天4月29，我说你给我发个信息说4月19，我就以为是昨天4月19了，但是呢，也发出去了一样啊，那我进去。4月19号呢，同样的值得纪念，昨天下午的时候已经达到49了啊，这个非常滑稽啊，这个今天是约好的。
10:00啊，现在已经晚了1点了，这个跟律师开会，都是关于盗贼海外财富其中一个啊，昨天晚上昨天搬东西。来到了纽约，工作到晚上，很晚很晚了，其中就谈到啊关于孟宏伟的事儿啊，他要有人让他这个唐梦伟。但一天都在开会几个几个方面啊几个方面，然后呢，明天上午9:00啊，纽约时间上午9点，北京晚上9点在。
多媒体直播和半农先生主要是谈谈啊，台湾的选举郭台铭先生啊，还有香港的一些问题。节目当中他谈到的啊，这个事情不代表我的观点，我代表我们两个非常好的约定啊，所以说明天。那他在过去跟我没关系啊，我谈的阿姨我自己负责，所以亲爱的战友吗？明天。他这个支部大会可能会很激烈啊，我今天下午上完了跟他谈，我希望他昨天晚上谈的话题最好别谈啊。
因为它违背了国几条几条，所以说尽量吧，亲爱的战友了啊，现在我又马上要走了，一切都是刚刚开始啊。谢谢战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/630/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/630/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
呵呵。可以的，怎么不可以呢？你看着可以的。对不对啊？所以说你用这个移动这个是完全没有问题的。
崇仁，所以说这个note。是有问题的同时啊，你看啊，这么半天了就没有战友说道no出来。文贵先生好出来的时候，你第一第一啊是小鸟。漂亮啊，我在这是网络的啊，所以说你收到了战神战报第二啊，侯小宝第三，阿海松山道人第四啊。
我现在是试一下阿湛实在冒收到了收到了，我就试一下这个通知啊，黄小宝。小川，小川，所以说你收到你们几个都收到通知了是吧？丹丹语。嗯嗯，木兰传奇木兰就在日本收到了这个突发事件啊，突发事件。想有有出发时间啊，这是突发事件，亲爱的战友们啊。
完全是是那个这个手机连的另外一个网啊，这个就是现在美国很流行的。一个胖子不是在手机上对外直播啊，可以移动的，最高可以达到一个g啊，所以到山上打都行。另外一个就是这个卫星啊，可以使用卫星卫星的一个一个一个这个点。啊，郭台铭出生，那肯定的呀，那我不早在去年我是9月份是8月份，我就说我霸占了。
大家打这个这个这个我们会说话不办事啊，阿有同志很快很好啊，木兰。阿湛是感冒啊，不然现在太多了，忙不来在泰国了吧，突然袭击手机其实还好好先说。Nice dream哦，你看看，所以说你获得沙发就是正常的，咱这姐妹行。啊，揉揉揉揉，大家觉得这个信号和声音行吗？基本上这就等同于现代WiFi。
啊，战神战豹文贵先生预测准确战神战报，你的话我也太不爱听了，什么叫。预测准确啊，你给我看他战胜山猫不叫预测，咱得靠情报啊，不要语言。不是语言，那咱们到底要不要搞预演的，又不是风水大师，别上那些盗国贼的当啊，还有那些五毛骂那些那些烂人的气没了。这是情报可靠啊，情报可靠声音怎么样啊？因为他们说这个这种这个通信方式非常可怕的声音。
会变形，这就是未来卫星WiFi的一个初期模型了啊，很重要啊，很重要很重要啊，咱国媒体用这个。就厉害了，啊，就打到老公的整个天空上的卫星玩玩啊。郭叔神机妙算哟，你咋把我整的？跟着王其实是个瞎忽悠啊，我不叫神经。你这是关岛是吧？说去年9月啊，你还记住了吧，你看。
你看这是禹城禹城记的最清楚啊，玉成玉成啊，小皮家生意很好，图像也听不清楚，生意好。这很重要啊，战友们啊，我走了一圈我走一圈啊，也就是说颤抖会对声音最大影响，这个WiFi就是卫星。但是发现最大的问题是声音啊，我走走啊。
有没有声音变形内容吗？有没有声音变形？我换个角度啊。这个角度咋样？清晰度可以吧？从容，哎呀，这太好了，效果真好，是医生说的啊，这个今天还要拖两天，有两次支付时间。
用的WiFi只有一个，回头我把他照片给你们发上去，你们可以看了也别发了，发了以后干什么了啊？好了好了可以了，快睡觉吧，咱回头再说啊，回头再说。效果真好，生意也好啊，确定生意没问题啊。好好好好哇，这个是突破啊，啊，这个是通过咱这个办公室，大家看到啊。
一个办公室，未来是40个g的啊，10个g的，10个g的，10个g的啊，这个要不得了不得了啊了不得。这个，所以说这个这个东西咱们战友们优先使用卫星啊卫星WiFi到时候咱们法治基金。给捐款者还有咱老战友们啊，发一个啊，这样黑他就黑不了，他几个就可以不倒了，现在唯一的事情就是声音啊。啊，这个这个唯一的就是这个，就是声音啊声音啊，就是声音最重要。
关于最大的挑战是声音啊，就是这个卫星WiFi现在咱这个呢是混合用，到时候怕刚才在那边就已经断掉了啊。这个大盒子到深山老林阿水下边都没事，这个绝对是共产党的人，花的人正飞。吹牛，还有那些大时代啊，华为是世界上武器最先进的，你大爷的吹狼蛋呢，你就糊弄老百姓。什么吹呀？啊，6级啊，凤凰卫视竟然把那卢什么林啊，国际所谓的通信什么主席啊，虽然说6级。
鸡鸭还得8年到10年啊，这个技术是不成熟的，一级是什么二级？什么三级到4级，升了4级到5年，4级到5级。跨度8年你忽悠谁呢？爱立信我告诉你，两年前我就知道美国已经和爱立信。啊特别是诺基亚，已经形成合格吗？5.5级和6级才开完。你笑了，早就了解你这一套了，但是最近有人有些人说啊，有些人说，我刚刚跟你哥们就紧急见面。
啊，两件核心的事啊，美国和欧洲将对新疆啊，新疆的朋友们，你们该高兴了啊，新疆西藏。宗教和人权上要采取动作，新疆的朋友们等好消息吧，啊，有大动作。啊，这个最西藏的啊，朋友们你们要振奋啊，有大动作，特别是美国对这个系数，对这个宗教和人权啊。叫大众做啊，这是前所未有的，我就说到这为止多了不能说啊，别老说我一言，我一听说预言我就有点不高兴。
王岐山就在忽悠啊，是不是掰着脚趾头在那瞎忽悠，一天的千万，千万别给咱不是一个，也不是。预测咱就是可靠的情报和事实，所以说刚才我跟那个哥们说话啊，我说你是紧急的啊，就过去释怀一切。永远跟我说句话，英文啊，impossible never never现在不都成真的了吗？我问你。不要相信我说的话，抱着你要你要乖哟，啊，不要插东，插死你爸的WiFi啊，另外一个。
有声音就是卡，另外一个啊，大家这个要要我跟他说的，啊，特别关键的新疆的。我说我过去我跟你说这些视频音频啊，还有我给你看了一些照片和视频，你竟然跟我说句话说，这东西可不可能造的。现在你们要采取措施了，觉得我光贵的管用，我是新疆人，西藏人啊，我在。我就换一个啊，换个角度再换回来。
我隔壁那家是400克力那个那个那个导演，但是这个。今天给我非常非常振奋的消息，就是就是对西藏新疆将有重大重大的工作，所以说紧急店面及店面啊，紧接着。另外一个大家都告诉我好消息啊，这个对台对港也会将有大动作啊，也将有大动作啊。你也这么大这么多，大家看着特别是阿官员和经济领域。
千万记住今天的哥们，他们这个小组啊，看了那个爆料，问了一个非常滑稽，这可以理解啊，非常滑稽无知的问题。啊，说这些事啊，他们认为都是习知道的，他说你这个观点啊，说就是这个加成啊。加压浆制成的孟建柱，王岐山啊，在这实习都知道，我说你这话说有毛病吗？没毛病，但是是不是。这时我说，绝对不，你根本不了解中国，我说他们恰恰的，这事儿都让你知道，这就是。
共产党啊，内部高层的人最迷信的三个权利，第1个说不的权利，就是我可以不当这个国家主席，但是我想更要。一样，我可以让你不当国家主席，哈哈，我可以不当总书记，我也可以让赵紫阳不答这个问题，啊，这就叫中国的权力最高。他的境界垂帘听政啊，第2个中国明星什么权利啊？只要抓住小把柄，说白了就是黑厚黑学。抓住对方的把柄，叫抓小辫子，这就是蓝鲸皇的祖宗到全世界，我是。
抓住对方的把柄，我是第3个，共产党最善用的权力就是什么借名正言顺的权力。干着与自己利益相符的事情，这叫什么？借力打力，共产党迷信这个那个文化上去了。我所有在场的在正当权威的权威者都将被那些所谓咱是盗国贼啊，还那些人。利用国家民族的利益和国家安全的利益来满足私利，我说你刚才说这事儿谁都会知道，在某年都会有批示，很明确。
但具体操作细节全在王岐山，孟建柱，孙立军所有责任人的手里面，那你就说了不算了。为啥叫孙立军要管香港管港澳台，为啥上海局势现在情报上最厉害的，国宝最厉害的。为什么具体到美国纽约到伦敦见我是刘延平，而不让傅振华，而且希望傅政华出任才好呢。那刘艳萍私下跟我说多少次你也该抱就抱吧，所以最近我不说真话了啊，他说他越说我越不说。
互联网你该抱抱我不管啊，啊，我不管，但是一怕有的时候就让我使劲报复振华，但是一说话有声音的时候就说啊。娃娃尽量不报，但是王岐山你绝不能暴露，绝不能帮大家看，明白了吗？打着国家的名义干着自己的事儿。你们根本不我说媳妇啥，我说他现在是被操纵了，他自我感觉大权在握100%，他还可以。愚蠢到说我被人家控制，我是裴磊，我还我还听的话，那不是她不知道，她自我感觉好极了，她不好奇咋那么多疯狂的事吗？
嗯，对不对啊？但是他绝对是个傀儡，香港你家弟媳的意见大的距离那不是一般的大，我。在网络上说，当年是江泽民看好李嘉诚回国，在64之后投资才给他机会，放狗罗圈屁啊，李家人。啊，在这个凳子时代，那赵紫阳时代都会有的，而且跟情报机构合作，几个家伙。李嘉诚是香港的三大帮派，她是潮州王，相加是上海方别搞错了。
后来政治犯，也正是方当年也被抓的这个啊，这个这个不是州北方州北方啊。周北方被抓了，但是跟李嘉诚是哥们啊，那都是非常好的哥们，但是首钢的大老虎啊，所以说在里面关系复杂的是先拿中方的。后边跟江泽民结识了上海联盟，成为陈府一家200头，这个这个我说你们外国人根本到不了。明白这里面真正的这个核心关系，中国的权力在谁手里边，中国有这么两个力量，一个是合法的体制力量。
那就是习主席的习近平先生的另外一个黑暗的力量，那就是江泽民先生的孟建柱先生，王岐山先生，孙立军先生在这儿。为啥我说这个郭台铭啊，郭台铭话还没说呢，那鸡巴早就定好了啊，这一石三鸟。啥叫一石三鸟啊？实际上培养，就是郭台铭就是台湾的商界的外援，然后。我跟美国欧洲有大联合，把他给官方话实际就是收尾啊，同时让台湾的商业更加呈肥大。
跟我们合作，你们可以当总统啊，更重要的事情把民进党，把国民党其他几个100%服务的全给你灭了。事实上那就是政治上统一台湾，现在是按下名不正言不顺，现在要名正言顺，所以说很多人。他忽悠台湾的，头一段时间很多人跟我联系，说你说这说那，我看你们瞎忙活，根本不懂，台湾的总统就是国泰君。几乎可以确定90%就是郭台铭了，不出意外美国人不在背后使劲折腾，你们谁选都没用，你就不用选就回来。
啊就是怪你，想啥呢？想啥呢？大家想啥呢？你太小看共产党了。能力来个人拿钥匙，现在在台湾的渗透力量大了就乐了，搭出去了，所以说包括中美贸易这两天有大事啊。看看中美贸易谈判的大事有大事啊，所以说美国的经济啊，美国的经济。你在下半年会会出现一定是往下行，明天可能更早啊，到那时候大家就会看明白了。
美国和老公啊，然后加美国选举，所以说干什么？我这是事实啊，我干完人家的隔壁怎么开会呢？我说刚跑回来啊，今天第1次公开说啊卫星WiFi试验。基本成功50分50分啊，我要和大家今天就到这儿啊，咱就到这儿，我可没入波啊，这个我在这儿反对阿路德先生。啊，还有这个家站有转播的时候，把我转播的这个简直太难看了啊，太难看了啊，强烈反对，强烈反对，强烈反对啊。
啊，游泳。百合，白百合，百合，发现这个收到了，通知完，出轨方首钢的没错。
刚文化刚回家的时候。胡茬都看到了，你长得再好看点就好了，玛雅毛啊长。不能再好看了，因为我长得已经是最完美最好看的啊，啊，呵呵。我哪天啊，我哪天这个要在这楼上楼下上下走走，给大家直播直播啊。
这个最近啊，战友们可以讨论一个问题，过一段时间邀请一些战友到这个喜马拉雅大使馆来，啊，这个是要。请谁来啊？大家想想，要想谁来呀，路德老黑我了，把我弄得那么丑，能不能让他来啊？啥时来啊？来啊，这个可得来，这家伙能折腾啊，能行啊。秋月首先是赵安红女士，凯莉琪女士，是不是还有谁呀？大家想想啊，是正事。
吃了，现在藏身东南亚，听说泰国现在跟豆豆不中啦，这小哥现在。已经消失了，大卫小哥是吧，单位小哥你来吧，三个小哥不来，在澳大利亚是吧？很无奈是吧的，亲爱的兄弟姐妹们，大家想想列个单子多了不行，多了不行。因为安保的问题啊，我觉得5个人到7个人啊，第1批啊，阿美敦力宏这小子肯定得来啊，这家伙。
老是偷偷摸摸的就就串就串网串网啊，但是这回这回双龙下一一出现都是一串一串一对对的。这回呀，对不起了，不能那么多人了啊，这这多次的紧安保风险啊，都是来自于美东啊，来自于庄逸鸿先生。这回必须咱俩咱得整明白就会啊，兄弟姐妹啊。大家可以提一提啊，最近要邀请一些战友到喜马拉雅来啊，这地方跟这个视频里看不明白，完全跟你们的事情。
你看了一下现场完全不一样，咋说这话啊，等大家来大家就说去了我就别说了，今天这个成功啊成功。本来啊，今天晚上和半农先生有节目有节目的伴奏先生，突然间也被紧急召见啊，娜娜去哪儿了啊？然后马上就转头去那边了啊，空中紧急降落啊，紧急回去，是啊。好亲爱的兄弟姐妹们啊，咱李小木，李小木现在选完了选车。
不过以后他就常来了，常来了啊，太好了啊，这个咱就这样干，就这样啊，谢谢了兄弟。哦就这样啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/389/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/389/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：谢谢，非常感谢，但是真的一点也没清楚，因为船太抖了
主持人：郭先生，这首歌的名字叫真心英雄，你就是我们每位战友的真心英雄。
郭先生：还不配，等着喜马拉雅实现以后吧！
战友提问：我比较小，可能问的问题比较不成熟，你现在还想要坚持想要复仇吗？还是以实现喜马拉雅为中心，还是说两个都有，但是以喜马拉雅为重？
郭先生：这位小侄子你好啊，你问的问题非常直接，我可以简单的回答你，复仇这个问题最猛烈的时候，火最大的时候，主要是复仇，天天想，夜夜想的时候是2011年以前，实际上我有很多选择，复仇对我来说太简单了，但是这个时候我特别重要的是接触了台湾佛教一些大师，国内一些宗教人士，国外一些宗教人士，这些人对我的影响特别大，后来我一想所谓个人复仇的事情，实在是非常的低级和庸俗，我复仇了又能解决什么问题？
更多人在水深火热之中， 复仇完了之后他们的家人也是被害者，有什么意义？可能这是个更坏的行为吧，有一次我和一位佛家大师聊完之后，我去他们道场住了一段时间，我认真学了学佛法，佛经，回来之后我记得那天我喝了好多好多酒，晚上我就抱着我母亲哭，母亲什么也不说就看着我哭，然后就睡着了，天亮的时候，我就开着新买的法拉利，还有其他几部车，天安门那时候人不多的时候，跑了北京兜了一圈，然后我就告诉我自己，个人复仇的事情，也就到此为止吧！
我更加坚信，改变天安门周围的状况，也就是让国家没有共产党，是我唯一的理想，也就是从那一天起，从那个庙里，放弃了个人仇恨的那天起，我就告诉我自己，我要复仇，复的是所有的人都应该得到结果的仇，那就是没有中国共产党，我要让共产党离开，或者改变，中国必须要有喜马拉雅，法制中国，这个时候我接触的海外哲学家，政治家，艺术家，特别是海外的华人，台湾的华人，对我影响特别大，所以个人的仇就不存在了，而且现在杀我弟弟的人我相信你们也知道，其中一家人在一次车祸中，三轮摩托车车祸中全死了，就剩下一个姓宁的还活着，其他的都死完了，在报仇都不知道找谁了，谢谢。
战友提问：这么长时间里，您是否有过疲倦，彷徨，懈怠，如果有是如何克服度过的？
郭先生：当然有，有的时候很痛苦，你一说我后脑皮起鸡皮疙瘩，当你的老父亲老母亲，坐在那里分分钟就没有，大小便失禁的时候，当你面对的妻子在你面前一声不说抽一包烟的时候，这个时候你都不知道如何开口，你是劝他请下来不抽呢？还是多抽点呢，他也不说话，也不烦你，就抽烟，抽一包烟，你说你看到你妻子抽一
包烟什么感觉，你父母大小便失禁什么感觉，你说你从小一起长大的嫂子，就像亲姐妹一样，他们都不理你了，
但是你每天能听到信息，他们在家哭，痛苦，你该如何面对，然后突然有人说，诶，你要是不爆料，这些人都不抽烟了，你父母会和你团聚，嫂子们没有怨恨，因为我在家是顶梁柱，这样的话我当然会犹豫彷徨，可是你去想，当我彷徨的时候，我放弃了，明天这个时候会发生什么事情，我就想，可能这些事情在明天，后天，下一周会实现，家人团聚，可是我似乎就会确定的看到，他们会看到我会被杀掉，以各种名义把我骗回去，把我杀掉，或者他们让我做绝对不能做，也做不了的事情，然后再把他们再抓起来，
让我父母更大小便失禁，让我太太不仅抽烟，还是在失去自由的情况下抽烟， 让我的嫂子哥哥们更受危害，她现在抽一包烟还有烟抽，要是没命了呢？她就抽烟的机会也没有了，就变成灰了，我这个嫂子现在还活着，如果我妥协他们连活着的机会也没有，我父母亲还大小便失禁，到时候可能都会变成灰了，那你还觉得现在抽烟重要吗？还是看大小便失禁重要呢？
还是答应他们重要的呢？我相信我的判断啊，所以我绝对不会妥协，每次妥协都加剧了我对这件事情更坚定的决心，想想刘彦平在美国见我，想想孙立军在美国见我，和我说哥，大哥，我去看咱爹咱娘去，过年我去看他们，有病我去照顾他们，谁TM不去我抓他们！谁敢欺负老郭家，家人员工，我抓他们！现在发生了什么？他们的每句话欺骗对我来讲，就像我每次看斯大林之死这个电影一样，我就能知道，这个就是孟建柱，这个就是孙立军，这个就是真正的党和国家的领导人，这个就是对付我们的办法，这就是所有我了解共产党太深刻了，盗国贼太深刻了，所以有过彷徨犹豫，但是绝对不会放弃，一次的一次让我更加强大，谢谢！
战友提问：是什么动力能够给您这样执着爱着我们？
郭先生：谢谢啊，发自内心的说，咱也不讲多高大的事，最简单的，就是这个时代，确确实实是一个对于中国来讲是一个飞速发展，矛盾的，充满了刺激的变化的时代，我在这时代里长大，有幸的接触到了一些中国的精英，也有幸的接触了中国一些被陷害的精英，知识分子，包括党政军部队，我特别幸福的是我有一个伟大的家庭，还有就是我有很多好的朋友，他们都是比我个方面层次高很多，这些都让我更多的看到了中国社会的方方面面，
再加上我的经历，我八弟的死，后来我从监狱里面，我觉得那22个月是上天对我的再造，我进监狱之前像个傻子一样什么都不知道，之前我做贸易，投机倒把，开包子铺，倒卖摩托车汽车，就是钱啊，每天就是打架，后来我接触更多的就是宗教啊，民主啊，法制啊，自由啊，还有特别是哲学，学习，22个月，简直是见到了几十个人，有当场被枪毙，什么情况进去，被陷害呀，也有小偷小骗子，当然都是大犯罪，死刑犯嘛，这些对我来讲是浓缩后的人生的经验，
从惊天来看是上天给了我一次，浓缩我人生经验吧，从那时起，我更加看到了我们人类有这么伟大的文明，那就是宗教，信仰，法律，还有教育，还有不同的政治，当然我弟弟的死更加让我看明了我需要什么？在那个时候，对我太重要了，学会了爱，爱家人，爱朋友，爱身边的一切，我对身边的一切都爱，了解我的人都知道，就像前天，狂风暴雨的时候，大浪里面我没有害怕，警卫他们吓半天，这就是人生，你怕死就不出事了嘛？
但是你要享受巨浪带来的刺激，1个小时后我们走向了平静的港湾，在平静的港湾里幸福，我说你们要感激刚才的巨浪，让你感受到了平静港湾里的感受，我在监狱里面，让我更加爱别人，享受这种和平，尊敬和自由，珍惜每一分钟，人活着，绝对钱不是最重要的，你没有了自由，你要钱干什么，你有了钱有了自由，你没有了健康这不就是花钱买药去了么，有了钱有了自由，有了健康，你要没有尊严，没有安全，那你要那些干什么？
所以人是一个神灵的动物，和动物世界不一样，和那狮子吃了牛，牛吃草的轮回不一样，那是畜牲道，我们是神道，受上天的指引，因此我看明白了，人活着不能为了吃，不能为了面子而活，不能为了钱而活着，更不能为了一车，一房，一炕，一个工作而活着，活着要有价值，要对的自己的一百多斤，对得起上天，就必须做更多利他的事，更多让别人感觉到欢乐欢喜，少一点我，多一点他，多一点给他，少一点给我。
30：00 – 50 ：00 B1339
郭先生： 少一点我，多一点儿他，少一点给我，多一点儿给他。这就好，那就是我追求的佛教的境界。利他。真善。因此你就会爱很多事情。包括刚才文正问的你还恨你那些仇人复仇吗？忘记了，从那天起就忘记了。他有的已经死了，即使活着的站在我前边我对他已经没有恨了。
我现在恨的是绑架我们国家的这个机制，这个盗国贼。具体像是王岐山，孟建柱，傅振华，孙立军，更加具体的呢还有一些大家耳熟能详的这些人。这就是我为什么有这些力量和爱。所以说我每天有无限的精力。希望我的回答能让国内的这位战友有勇气去聆听真相，辨别是非。特别的感动，您才是真正的精英。谢谢您。
安好： 谢谢郭文贵先生，我们现在生活的环境真的太冰冷了，没有爱。但是从您那儿我们能够感受到力量，能够感受到温暖。谢谢您！
LG： 谢谢郭先生的回答，谢谢安好。郭先生的回答让我们特别感动，然后内心充满了爱。接下来请文森发言。
文森： 谢谢主持人。尊敬的郭先生你好！我的问题非常简单。能不能请求您在我们的战友聊天室爆一些关于下一步王健的新闻发布会或者王健之死，或者关于马化腾马云所有的您可以爆的或者在其他社交媒体没有说过的料，给我们分享一下。谢谢您！
郭先生： 好的主持人，刚才这位先生的话呢90%没有听到，颤音特别厉害。您能给我重复一下吗？谢谢您！
Sara： 郭先生那边掉线了。我们耐心等着。今天不是为了直播而直播，我们跟郭先生亲密接触。
郭先生： 就是说新闻发布会还没有爆的料能否在这块儿跟大家分享一下，是这意思吧？
Sara： 对！是的。还有马云马化腾，反正你可以说的请你分享。
郭先生： 我现在回答这个问题。这位战友说呢能不能在发布会前爆一些料啊，我当然可以了。以后我想把很多可能是还没有爆的就先到你们这儿爆一爆，这是个好主意啊。
我首先给大家说一下，王健这个死啊，他现在有几个关键性的问题。确确实实啊是大家可能根本无法想象的。大家再往回看一下啊，王健在四月份接受采访的时候他已经很明确地说，他说，人家跟我抢，人家跟我要，我怎么办啊？人要害你，你怎么办啊？大家可能把当时那句话啊理解到别的方面去了。甚至有人觉得说的是我，
那不是的。他指的就是王岐山和陈峰他们。首先我给大家说一下啊，特别有意思，这个法国啊，我们的一个调查团队去了。
到了那里以后调查团队给我们获得了很多很多的信息。我们花相当于平常调查费一倍的钱。一般来讲这种调查费一天1300美金到1500美金。那么我们付他都是3000美金到4000美金。付了其中这几个人，侦查员。那么另外我们找的一些人呢，他们发现一些证据以后呢，不干了，这钱就少了，很现实。就说我想要加两倍的钱。我肯定不答应他，我说你这是胡来呢，不可能答应你，不是钱的事，是这种状态，敲诈勒索，不接受。
就在这时候发生了有意思的事情。有人找他们买这个信息，买断。出的价格是多少钱呢？50万欧元。就把这一个调查组买断。那么这三人是毫不犹豫，就把这东西卖给了别人。这个证据是跟关键的。但是现在发生了另外一个事，很有意思。不如说我们现在跟一个花工已经签了合同，已经签了合同，他出来作证。我们说实在话，核心的核心就是新闻发布会要证人到场。证人不到场新闻发布会也不那么有劲。我们想叫证人到场。他也签了。
这个证人呢从一开始要3000欧元，那个是很大钱了3000欧元，后来呢变成了30000欧元。但是呢头两天来了，他也找了个律师，说我这儿受到了当地政府的威胁，我受到了中国政府来的人的威胁。我把威胁我这些东西也当成证据。还有因为我受到了威胁，我要要更多的钱，要更多的钱。所以说这事也发生了。但是这事情让我更加地兴奋和开心，说明了什么？说明这件事情太多人关注太多人害怕。当然这些变化当中让人都是很不舒服的吧。
包括有一个我的同事，刚才文正问我你有没有妥协啊，伤心啊，当人有了。我们其中有一个同事累的，我们工作到凌晨三点钟吧，他突然间咳血。然后我的左眼右上角充血了，突然充血，就一个大泡。警卫啊，家庭医生给我弄回家去，给我敷上药，睡了大概五六个小时以后逐渐好了。所以那天早上健身我带上眼镜我怕你们看出来啊。但这位朋友就累的咳血，让人很难受。太累了。但是我们发现了更多更多的东西。法国跟中国的问题绝不那么简单，绝不那么简单。
然后发现王健跟他老婆家人感情不太好。确实没那么好。王健的弟弟王伟这个家伙就是看钱。跟盗国贼一样，对他的弟弟对他的侄子疯狂，能抢啥抢啥。具有人知道，这个我没核实，陈峰和盗国贼让王健腾出香港美国的房子是给三个月时间，王
伟让他嫂子腾开房子只给三天时间。他的侄子根本就不管。这是我们中国人每天都在发生的悲剧。因为没有信仰不善良发生的悲剧。
另外一个他们现在呢找王健账号里的钱。他们感觉账号里的钱确实是有些他们给弄走了，有些是别人弄走了。在这个问题上发现法国这几个人跟他们也有关系。他们也在互相怀疑中。另外一个从天津渤海转出来的钱他们找不着了，现在都在找拿钱。很多人都在怀疑王健这了那了的，很多跟王健打交道的人都在找。可以这么说的，这应该是谋杀后的必然的后现象。就王健后现象。
大家都找钱，互相怀疑，互相比谁残忍，对他的家族更加地狠。《斯大林之死》里赫鲁晓夫还给斯大林的女儿斯韦特兰娜给她一张去奥地利的票，后来来了美国。那他们连票也不想给你。都死了才好呢，就这种。后现象的打和比拼当中呢又给我们带来了转折。
最近这些天很多他们的家人他们的朋友都有和我们联系，愿意提供各种料，很多都是有偿给料。我们也愿意有偿给料，但是必须保证真以后。
还有一个中国政府知道了这个新闻发布会，大家千万别低估了啊。那陈峰王岐山是干嘛的，真控制了一个国家。我们第二个第三个点儿所有的地方他都找到了，知道我们开新闻发布会，连给我们做presentation的那家公司他都找到了。你说有多厉害。当然我们也想到他能找到，那就看博弈吧，能博弈到什么程度。
另外一个就是很多家必须来的媒体，必须来的。你像华尔街啊，华盛顿时报啊，华盛顿邮报啊，纽约时报啊，CNN啊，FOX啊，CBC啊，都打招呼去了，他们都去打招呼。包括东京啊，朝日新闻啊，法国的几个大电台啊，俄罗斯啊，英国的BBC啊，都去了。就是他们能想到能来的，他们都去找了，能想到我们去的地方他们也都去找了，就是这个情况。但是这个斗争是战友们你们无法想象的，无法想象的。但是越是这样越证明了这个新闻发布会绝对重要，绝对重要。
所以现在我们在采取一系列的政策，如果发生这样的变化我们怎么办，发生那样的变化我们怎么办。然后我们有一系列对策。明天我会和华盛顿的有关组织这个新闻发布会的几个团队一起再开会。我们再去确定下新的方案，每时每刻都在变化中，都在变化中。这两天你别以为不谈王健，王健的事情在国内的发酵，大家去想想，对每个人是什么样的感受。
这也是马云为什么要离开其中一个原因。有人上你家抢东西来了，结果说把钱黄金都拿出来，聪明人就把金条给他，把不太重要的给他，把最重要的钻石留下来。马云就这样，给你给你，这黄金你搬走，古董家具你拿走，蚂蚁金服你拿走，但是真正的钻石藏在外边没给他。那么现在由王健被杀导致了企业家的溃逃，这种现象。由范冰冰事件，引致了一个演艺界结婚溃逃这个现象。
现在大家都认为现在新的共产化，新的国有化迅速到来了，到了美个人头上，那么王健之死使这件事情大幅度推进。所以王健这个新闻发布会不是说你仅仅爆什么料，只要这件事情发生了，对他们来讲就将失去很多企业家的信任，和在国际上有巨大的法律麻烦，然后美国政府一定会对涉事相关人立案，然后不管你多高的官都禁止你来美国甚至是通缉。这是目前所发生的事情对我们最好最有力，我们没有跟着这些混蛋的脚步走，我们一定要按自己的脚步走。现在这件事情推迟一段时间是更有利的。这是我说的第一。谢谢。
LG： 接下来请文静发言。谢谢。
文静： 郭先生我是文静。我想请教您在盗国贼被灭后新体制下，在保持我们国家自主的情况下，怎么处理好和美国等国家友好竞争的关系呢？特别是竞争关系，毕竟在这场和盗国贼战争中，我们也获得不少美国的注意呢！
郭先生： 刚才文静这个问题，谢谢你文静，这是咱们的老战友了。问的问题实际上很多人在问我。我最近收到的几十万的信息里面呢有很多人在问这个问题。首先我要说，这一天的到来呢是肯定的，是肯定的。另外一个这一天的到来不会是向我们想象的方式到来，我觉得不会有多大的流血啊牺牲啊什么的，是在世界上高度关注的情况下，各方合作的情况下到来。第三就是说你说一旦到这一天的时候如何跟美国这些西方国家友好相处又保持竞争关系，这是西方人问的最多的问题。我用最简单的，我先声明是我政治上是儿童级别，不要把我当政治家还有什么高水平的理论家我都不是。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
