<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>赵本山 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B5%B5%E6%9C%AC%E5%B1%B1/</link>
    <description>Recent content in 赵本山 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B5%B5%E6%9C%AC%E5%B1%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1947/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1947/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月27号，昨天即将近四个小时的直播签名，口红签名，昨天完了以后回来，这嘴真是..你看..真肿了，你说人家女性天天抹口红，人家咋的了？你说咱这天生就是“直人”当不了“弯人”，抹口红抹的，麻呀，然后还老咳嗽，流鼻涕，然后回来又洗，刷两次牙，然后抹了凡士林好多了，但还是肿，国际新款的。以后要想去哪，多抹点口红。
但是兄弟姐妹们昨天虽然707张，很多人还没有得到，很多人还是给我发信息，希望多一点，但是全部拿到手是不可能的，我尽量多一点吧，有些特别贡献的战友，打榜的，我还得补上，找时间。请和你们的农场联系，真没办法，跟我自己联系，我真没办法一一回…
这是一个，另外一个兄弟姐妹们，从过去两周关于疫苗政治、政治疫苗、疫苗经济的直播，大家也都基本上了解什么叫疫苗，疫苗会有什么样的情况，它不是我说的，也不是你说的，也不是爆料革命哪个说的，全球的不同种族、不同的宗教、不同的国家、不同的文化背景的人，都是亲自打了疫苗，然后亲自染了病，然后亲自告诉咱们，我们只是在传播真相而已，或者给你一个选择，包括吃什么药，只是给了你一个选择，是吧，大家都明白了，我觉得打疫苗不仅是自杀还有死亡的事，我认为远远超过种族大屠杀,远远超过。
现在以色列吹牛叉了，打了第三针，传染率大幅下降，你才打了几天？你才打了几针？说太早了吧？ 国家民族个人，任何人在无知和恐惧面前都会失去正常的判断力，甚至存有侥幸心理，自欺欺人。咱走着看，是吧，我就纳了闷了，你打疫苗有啥好处？是吧？你有啥好处？为什么让你打疫苗的人让你负责任？他不负责？为什么打疫苗的人不让你知道其他打疫苗的真相？为什么让你打疫苗的人全世界的网络不让你看别人的态度？这个人类上从来没有出现过，是吧？
那个惨状咱就不用再说了，你不愿意听你不愿意信，你就信他们去，对不对？我们没有祈求任何人相信，我们谈的任何事情你都会去查去，几乎没有多少我们个人观点，完全是公众信息的整理，但是你看的YouTube、Twitte、Facebook，包括谷歌包括中东包括日本，所有的全世界..社交媒体和传统媒体就这几大家族，加起来也不超过二十几个人，是吧？就是不让你说疫苗，不让你说病毒，也不让你说共产党，也不让你说独裁，阿富汗杀人的真相也不让你知道，是吧？
那么这两天直播完，在全球咱对中共国的的影响多大，救了多少人，对吧？咱就不多说了，我每时每刻都能听到战友们、国内的人谁家打疫苗打死的，哪里打死的，你们也可以知道，是吧？我们不会看到这种事情做事不管，爆料革命唯真不破、拯救全人类、创造正道主义，它是无国界无民族的，没有任何文化和宗教隔阂的，就是以善待人、勇敢智慧的面对人生，把生命视做永恒，人不生不灭，一切都是善恶而分，不能论生死高低黑白而分，这就是我们的正道主义，所以说我不可能忘掉我们的主义和原则。
那么关于明天..今天我去作证，明天上午8点半继续直播，谈谈经济疫苗后的疫苗军事，再谈谈疫苗政治后的疫苗宗教和文化，明天还有很多战友会加入，有时间你们就看，没时间不要看，还是那句话，我们谈的很多是大家都比我们知道，但是我们还必须得谈，七哥通过谈和战友们的交流和沟通，把七哥掌握的共产党的要统治全世界、灭白计划、宗教的统一和世界的文化统战，以及经济的蓝金黄，以及世界上军事大布局和现代化的生化武器，和化学武器的研发以及太空武器，这都是共产党要统治世界的一篮子计划。
这是为什么七哥当年2017年敢对着全世界的媒体说，黑暗已经到来，你们准备好了吗？我给中国的企业家，中国的名人我也都说过，你们跑不出来的，肉身出不来的，啥都不是你的，有人说10万块钱的资本从去年前年前就开始了，你们懂啥呀，去年前年前你跟人家双修过，今天双修，它还叫双休，别搞混了，是吧？
共产党现在在各大银行到什么程度了，为什么赵本山的钱它出不来？在银行里边没给你通知让你发，叫你动不了，就像那个电磁枪一样，看不到子弹射你身上，一拉你，你就跟着走，一松你就倒下。这更惨，还有赵本山认为自己朝廷里有人，北京中南坑里有人，早晚能过去，去公公彭丽媛的关，能把自己钱给挺住，这种无知和侥幸、对时事、政治对人性、对社会这种判断的能力和自己的财富，他不能相提，他不能相合、相识，结局就是悲惨的，只是在什么方式下结束而已。
就是咱们爆料革命过去4年来不听不信爆料革命的，砸锅砸爆料革命的，给我找出有一个好下场的吗？很简单第一，他们层次很low,第二全是假的，第三，一切都是贪，第四没有任何境界和信仰的，第五也没有能力离开那茅屎坑，离开茅屎坑的新鲜空气受不了，可能得心梗脑梗眼梗什么的，你像那路大脑袋、蛇妖闫、九指妖那帮孙子，他能说一句真话吗？说一句真话自己活不了，他就是茅屎坑，他必须吃屎，你看他胡编乱造的，但凡有一点点脑子的人你去想想他能有一句带逻辑的吗？还好清醒的人占绝大多数，愚蠢的的无知的愚昧的，完全精神不正常的，或者精神变态的人还是极少的，这就是我们正道主义的希望，是吧？
我们打榜的歌，将近三千万次下载，创造人类的传奇,现在给改成不到300万了，不到300万，那你能影响到全世界打榜的记录吗？我们很多战友打榜的账号都给封了，而且有些特别是日本的台湾的打榜的账号，西班牙的被封了，那你能封住人心吗？这不就是假吗？这不是恐惧吗？这不是怕吗？所以共产党你们这些流氓，iTunes你改，Youtube，News talk,《真人真事》你也给改了，你有这么强大的所谓的四个自信，有什么怕我们吗？是不是？那些欺民贼伪劣，你哪怕你药能直播能有人看，你也算活着个屁脸，是不是？找爹博，癌症莉，路大脑袋、蛇妖闫，编出一个又一个的故事，制造一个又一个虚假，然后找个羊爹跑了，然后是共产党的亲爹来帮你们。
所以战友们在爆料革命新中国联邦最关键的时候，冷静、增加善恶和事物的辨别能力，才能在最关键时候你能做出正确决定，就像你该不该打疫苗？如何吃药？如何回避共产党的病毒，这就是我们人生最最关键的时刻，每一分每一秒，不要说明天，不要说明年，就现在每一秒钟的认知和判断都很重要，面上起来点，明天早上见兄弟姐妹们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1945/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1945/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
——播放《马背英雄》——
歌词：
是谁，霸占我们的牧场
是谁，偷走我们的牛羊
是谁，抹掉我们的语音
是谁，剥夺我们的信仰
是谁，奴役我们的兄弟
是谁，蹂躏我们的妻女
是谁，让我们母亲流泪
是谁，掐灭孩子的希望
是中国共产党！！！
战马，就是我的生命
雄鹰，是我飞翔的翅膀
踏上母亲缝制的马靴
马奶酒，让我藐视死亡
跨上马，与狂风对话
迎着黄沙，我再次出发
无畏的血，顺战甲滑落
我的伤口，是燃烧的太阳
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
为了孩子稚嫩的脸庞
为母亲眼中的期望
兄弟们站起来反抗
英雄故事必被后代传唱
我们是勇士的民族
不屈的血在身上流淌
神圣的母语放声高喊
（蒙语）灭掉中国共产党
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
我们是这草原真正的主人
（蒙语）灭掉中国共产党
——重播《马背英雄》——
——播放《为香港而战》——
他们的恐惧
是我们的武器、我们的胜利
谢谢了，兄弟姊妹们
你们健身了吗？
行动！行动！行动！
中共，你完了
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1805/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1805/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、三位曾被杨澜放倒的战友的爹已经被抓起来了
（直播前播放音乐）
哎呀！战友们，战友们你好啊！战友们好，今天15号了是吧兄弟姐妹们，6月15号，你看到马场，那边是马场啊，哎呀，森林中对话，你看看太大了。哎呀，乖乖嘞，哎呀，这树够大吧兄弟姐妹们，累死我了。哎呀，我的娘勒，哎呀，运动真好啊，运动真好。
兄弟姐妹们大家好，6月15号，哎呀我的妈呀，哎呀，昨天直播完以后很多战友给我发信息说七哥接着聊，结果是接着聊的时候很多战友给我发信息，七哥，很多都是专案组的人，七哥接着聊吧，我说怕把你们给暴露了，这些战友们说没事七哥，很多人都知道，他说到处都是，他说其实就是老百姓不知道，大家都知道。
其中一个战友他爹也被抓起来了，不是一个战友，三个战友他爹都被抓起来了，看完以后给我发信息，七哥你说的100%是真实的，当时一个战友一个人说当时他爹在天津，说跟家里边正在聚会呢，秘书跑到耳朵旁边嘀咕几句，他爹说，好咱马上走，他这个儿子比较在家说了算，就问他爹你见谁去啊？他爹说见吴征。
他儿子说见吴征是假你见杨澜是真，当着他妈的面还有当着他媳妇的面，他爹说，哎呀，你这胡说什么呢，他儿子就不让他认识吴征，后来他儿子说你不能去见吴征，你肯定见的是杨澜，就没让他爹去。
但是过了一段时间，他爹还是跟杨澜搞上了，见的就是杨澜不是吴征，他儿子是对的，挡了几年没挡住，最后还是杨澜见了，杨澜一见那就肯定找钥匙了呗，那就把他爹给找下来了吧，那就肯定的，没有拿不下来的嘛，对吧？结果他爹也被抓了，他在里边关了三年才出来。人都快残废了。
他说七哥就是这个吴征和杨澜把他家给毁了，当然我不承认这个，这你冤枉吴征杨澜，那你爹要是好人的话怎么能把你拿出来呢？对吧？对不对啊？这也是个政治局委员呢，给拿下来了，是吧，所以说他是感同身受，他说吴征那个王八蛋就是拿着老婆到处弄。
还有一个咱们的战友，她爹也是政治局委员，某省的省委书记。今天早上给我发信息，她说七哥你说得绝对对，她说这些事儿她都亲身经历。但是我要跟你说，我说你知道吗，你爹也跟杨澜睡了。她说是、可能。她说当时赵本山要见她爹，她不让，她天天跟着她爹，怕她爹跟人家接触，不让她爹去见。最后呢，她爹最后偷偷摸摸地去了，躲过她，因为她怀孕了。
（她爹）就见了赵本山，谁安排的呢？杨澜安排的。她爹一见杨澜，那就酥了。那就这么个东西，你这杨澜你知道吧。赵本山这个人，我相信你现在看直播，你都知道，谁安排当时的书记见你的？——杨澜嘛。
我也去过那地方，哇塞，赵本山基地，在沈阳西边儿。哇塞，赵本山基地里边儿都是，都记不清楚了，都是当时很火的什么二人转呐什么小舞台呀，最后就给拿下了，就这么简单，是吧。杨澜太厉害，太厉害。
就我说的那个周来振——民航局的那个副局长、原来财政部部长的助理，他给杨澜批下的项目，还有那个张少春，上百亿，上百亿。这上百亿的项目，杨澜怎么也得弄个十来亿的好处。
你说这吴征，人家娶媳妇都赔钱，那吴征娶个媳妇，那家伙十亿百亿的挣，那谁不干呢？是吧，他都干了吧。所以大家都挺感兴趣。
二、画家画得杨澜黑森林成了中共北京官场抢手货
杨澜更夸张的,杨澜——三品杨澜，三品杨澜你知道还拿谁呀？——画家，某画家。杨澜当时在北京电视台，就是她谁都看不惯，就号称一姐，永远的一姐，什么中国Opera——中国Opera，她谁也看不惯，倪萍啊，当时人家倪萍这个人是真会画画，画了很多画。
杨澜呢？倪萍是画画，杨澜是跟画家睡觉。只要是倪萍喜欢的画，她都要弄走，她就是妒忌倪萍嘛，黑倪萍嘛。然后某个、某几个画家都给杨澜画过裸体，杨澜聪明啊，杨澜一找他是吧，一找他去，欸，能不能帮我画个写真画呀？哪个画家不干呢！
我们老李金山画家是吧，你找金山去。那金山说来吧，是吧，肯定来，金山画家，是吧，谁不来呀？是不是啊，到这地方，是吧。你看小树林里，大树林是吧，画呗，是吧，咋画都行。
然后呢，某个画家因此被抓起来了。为什么？杨澜通过这个画家靠近当时的曾，当年曾还在台上的时候靠近曾，更亲近地靠近了曾，然后呢还靠近了孟建柱。所以抓起来的这个画家说你怎么介绍给孟建柱认识的？孟建柱的媳妇蒋姐喜欢画，她经常来，这个画家就介绍杨澜给在江西的孟建柱，就是原来他们熟，没那么近，跟他媳妇靠近，最后又给人家媳妇什么海外呀安排这安排那。最后这个孟建柱就跟她接触，长期在一起。
你说这孙力军睡杨澜、孟建柱睡杨澜，你这不乱套了吗？！但是呢，谁呀，这个画家有意思，说他问过孟建柱，说首长，杨澜这人怎么样？说杨澜此人是一奇女子，奇女子！这个画家这个话该当何讲啊？说杨澜这个人嫁给吴征亏了，这个女子也是多年不能遇的一个人。
这个画家知道孟建柱爱好，就像喜欢肛门芳一样喜欢后门儿是吧，喜欢一些特殊爱好。所以就把杨澜当时的一个写真画，说，你看，我给杨澜画了一些很好的写真画，首长，有些没拿走，其中有一张挺好送给你。
展开了（画），说是一个十尺长幅、十尺横幅，画得杨澜很漂亮。孟建柱说，哎呀这个我就不拿了，也没地方放。画家就给放开了。当时孟建柱还在江西当书记的时候，他求画是送给谁大家知道吗？送给一个不是江家的人，不是江，是江家的牛人，我在这儿不能说，这人跟我也很熟，给他求画。这个人太关键了，你们都不知道，你们一定不用猜，你们是不会知道的。
（孟建柱）经常给他求画，都是大画，一幅画都值几百万、几千万的。他把这个杨澜的画往桌上一放，孟建柱眼睛就亮了。“哇，画得好啊，妙啊，哎呀，你把杨澜画漂亮了，杨澜的重点全画清楚了，杨澜的细脚脖子、杨澜的腿腕，还有那片黑森林。”他说：“这片黑森林难找哇，画得好啊，这个我要拿走了。”孟建柱拿走了。
孟建柱进了北京，多年后，孙力军找到这个画家，说：“听说当年孟建柱首长——我们大领导，在江西的时候你给画过一个杨澜的黑森林，美丽的黑森林画。”他说：“怎么就不能给我弄一幅呢？”这画家就给他弄了。孙力军相当满意，给他弄了两副88的牌子。还帮他买了一个，这个叫什么？那叫什么胡同啊，一个叫什么比胡同，一幅（座）很便宜的宅子，为什么呢？是天津的啊，叫什么孙本顺被抓之后的罚没的房子，一个四合院，价值上亿几百万就给买了。这个画家也经常免费的给孙力军画画了。
那么这次办案这个画家也到案了。黑森林的故事啊广为流传。所以当时马云说的很实在，马云知道很多杨澜的传奇。他说：“我就是想探探那片黑森林。”再一个，为什么杨澜一澜赢遍天下、一腚赢遍天下？无所不通，就这省委书记都求杨澜。所以说杨澜这个女人真不简单。
所以战友们你们关注啊，有道理的。咱们这个其中（一个）战友，我知道你正在看呐。这几个战友，不会说你具体的家人名字，放心吧啊，七哥搂着呢。我看啊，肯定来了肯定来了，咋样？我一知道你就得给我发信息啊，放心，不说你爹的名字。
（郭先生对着电话发语音）赶快解决，有深度问题，深度问题，兄弟姐妹们。七哥在直播呢，七哥在直播呢，拜托你们找出问题啊。千万千万不要，千万不要，千万不要。（咋啦？）放心啊，放心啊，绝对的不说啊，咱这战友这个没办法，亲爹这样你怎么办呢？你不能把他爹的家伙给他切了去。就那杨澜放倒的人，那绝对一百个李思思、一千个李思思也不行啊，是吧。
这位画家就描述了，被抓以后就他这个专案组聊他的时候，就让他聊这些故事的时候。这个画家给画过几百个所谓的名人的字画，就是人体素描还有人体画、艺术画。我是没让他画过，他也不给我画呀，对吧。所以说艺术界下边咱真得爆一爆，都谁画过呢？是吧，都谁画过呢？咱们得爆爆他。
不瞒大家说，杨澜的黑森林的画我见过——我见过。当时财政部副部长张少春还有周来振他们俩都有，所以说都给我显摆过。是周来振先给我显摆的，在日本餐厅，然后喝多了说：“你看我有这画。”然后呢拿出来看。张少春第二次来的时候，在包里边唰~拽出来了，说：“你他妈周来振跟我吹牛呢你，看我的。”哇塞，一打开比他的还漂亮。
北京的官场就这副德行，比女人、比自己牛、比钱多、比领导关系，其他都是扯淡的。比钱、比女人、比关系，其他都是扯淡。你看这一个个喝酒前都装神弄鬼的啊、咬耳朵啊、讲党啊、讲组织，喝酒一下去啥都胡扯，都讲这个。七哥见的多了，我见过。必须说那画真漂亮，真漂亮。你说咱要是弄一幅要在这儿挂出来，你说吴征啥感觉呀？杨澜啥感觉呀？那也叫艺术吧，是吧？
三、Gettr新版上线只要点击一下盖特原数据全移过来
今天我临时直播啥原因呢？咱们那个盖特G-TV上盖特啊还不能用，咱们移转的新盖特大家还找不着。大家一定记住去找这个盖特去，大家去找这个盖特——
过去那Getome全部删除了，你们所有在Getome还有G-TV盖特上所有的数据点击一下，你下载这个新的盖特以后，你只要点击一下，你过去的数据全部移过来，马上都移过来，好吧？全部都移过来。
千万别爆他爹，坚决不爆你爹，坚决不爆。爆你爹那爆啥呢？咱战友的爹咋能爆呢？所以我今天赶快临时直播一下，很多战友们跟我说继续聊聊，我说别聊了，很多正事。找时间直播再聊吧，今天就完全是瞎扯的。就大家发不了盖特难受，我在这直播一下。
四、他们PK的时候咱要聊聊黑森林和风花雪月的故事
咱最近聊聊国内的风花雪月，聊点艺术是吧，先让这些国家和国家之间PK PK，是不是？他们PK的时候，咱们就聊点闲事、聊点风花雪月。人家玩的是上九流，咱玩的现在是下九流。是吧？风花雪月、黑森林的故事、三品澜的故事。
光说三品澜也不行，还得说点其他的演艺界的。据知，某明星的孩子——某明星的孩子，是一个人给仨领导生了孩子，是不是咱也得讲讲兄弟姐妹们？一个女明星给仨领导同时生了孩子，就像那财政部的王保安、统计局的局长跟张少春和所谓的周来振就财政部叫三大公子嘛，后来到统计局抓的——河南人，也生了很多孩子，都是试管婴儿。
实际上专案组很多人都腐败，很多人都没往下挖，你像那周来振是在海外存的钱，好多钱。听说周来振把自己埋的玉、埋的翡翠都给了专案组了，所以专案组就帮他瞒了，瞒起来了。
所以说这些事多了，你像张少春、像老王、像李东生、周永康、令计划。令计划听说外面私生子七八个都没爆出来，都没爆。等哪天我爆爆令计划的事，不是说我是令计划的人吗？那我就爆爆令计划。
令计划的秘密都没查出来，我让令完成在美国知道知道他哥哥令计划真正的女人是谁，可不是中央电视台那个小家伙。令计划的女人其中一个是军人，是一个军人，现在还挺横行霸道呢，所以说咱们得让他们知道知道。
现在中南坑的几个老杂毛在九十年代初搞了一批试管婴儿，2000年初这些政治局委员又搞了一批试管婴儿，那个时候流行。90年代末，就98、99年到2000年，到2008年以前是最流行的。然后他整完以后带到国内的就说是领养的孩子，办的户口叫领养的。在海外的就有人给代养起来，找了奶妈，有个团队给养起来。
咱现在在直播当中，我相信这位战友她能看到的。她就是在美国、在加拿大，专门给这些私生子女养孩子的。有的都二十多岁了，二十七八岁，都有孩子了，现在还养着几个领导的孩子，是吧？就现在我相信她就在看直播。咱这位战友亲身经历了过去25年来中共领导人的生殖器治国、基因地图在美欧的发展。
等哪天我们邀请邀请她连连线，她见的黑森林的故事太多了，是吧？毫不避讳，这是位女战友。所以说，兄弟姐妹们，啥都不佛了，啥都不佛了。七哥也经常没事了到这黑森林里转两圈。
我只能在这真的黑森林转几圈，哎呀，咋弄嘞兄弟姐妹们，咋弄嘞，所以今天兄弟姐妹们由于G-TV的盖特没法发盖特，七哥在这临时直播一下啊。我看看，我再试一下连线啊，我看看跟谁聊一下，我看看现在显示谁我跟谁连，昨天是飞飞、文斌、文天、文随、小明、玉米地小妹，文承承，圣多美，老师傅，文西西，文戈七雄。
罗伊啊，罗伊，罗伊在这儿呢啊，一杯小酌，哎我找一下一杯小酌吧，找一下一杯小酌，找一下罗伊，我看他们能不能收到啊。昨天连我这能看到、那边看不见。我跟罗伊、一杯小酌发了邀请啊。
这是瞿水台，瞿水台不行啊，瞿水台照顾孩子呢，要不然跟瞿水台连一下，我发出去了啊，没人搭理我，又跟昨天似的没人搭理我，反应慢呐。阮上李，我发一下阮上李啊。豆豆视角，哎豆豆视角在这儿呢是吧，豆豆视角，发一个。
我发了八九个人了吧？没人理我吧？你看看，发完了，没人搭理我。你说这G-TV这咱昨天试了一把了，链接，就这？你看，冇银呐冇银呐，没银呐（注：银同人，山东及东北方言里r发y的音，肉油同音），你看看，我这可发出去了吧战友们？你们不理七哥，咋办呢？
（看手机直播留言，战友名字为音译）［七哥念我，冰冰和我来修修，冰冰和我来修修，不是来双修，冰冰和我来修修，好。引领时尚，火烧人民大会堂，火烧人民大会堂，火烧人民大会堂，火烧人民大会堂啊。声音大得很呐，你们咋说没声音呐？声音大得很呢］。
我估计杨澜同志、吴征都在线吧？吴征，吴征你在线呢是吧？我会把你媳妇的杨澜的黑森林，三品澜，我给你们撂出去，吴征。
（念战友名字）［坐标喜马拉雅文牛，念了啊，健身一哥，大姑丈擀面杖子昨天念了啊，百鸟朝凤念了啊，湾流湾流，叫文佑，荆棘布鸟，重磅来了，战友伏羲大榴莲。清清的水：七哥好七哥好。吆喝喝：七哥七哥。通天大侠，玉皇剑，三品澜，唔该晒，这战友叫唔该晒。Georige，Georgie。火烧人民大会堂，起飞了，通天大侠，北京豆汁儿］。
我发出去的人没有一个理我的，咋办吧？咋办吧？No die，No die。 哎我给木兰发一个，我看这个木兰在不在，给大家嗲一下，我给木兰发一下啊。我给木兰也发了，看看她能不能接到吧。
哎你说咱自己的G-TV真好啊，太好了哈，呵呵呵呵，哎哟真幸福感，在自己的G-TV直播。
（看手机直播留言）［美女爱七哥，美女爱七哥战友。七哥我在录播您的直播呐，开森开森，No die开心啊。谢谢啊谢谢啊，美女爱七哥战友，小仙女：木兰声音好听。是的小仙女，木兰声音太好听］，一听七哥就…..哎呀！绝对好过三品澜这个黑森林呐。
五、迷恋黑森林的孟建柱祸害深眉蒙古西藏人无数
孟建柱就是喜欢黑森林，这个哥们儿，孟建柱一见到眉毛重的、重眉毛的，孟建柱就痴迷。孟建柱一见这个女的眉毛深的他就痴迷，这个王八蛋，那就倒霉了，他要想尽办法得到手，他相信眉毛深重者，就是黑森林。
所以他祸害了很多蒙古人和西藏人，人家都眉毛重，你知道吗，真的是这样，很夸张的。所以说你说共产党有多坏，你说这帮王八蛋，有多坏多变态啊，多变态。
你说那吴征，带着媳妇老东家串西家串，从东北到南方，从福建到广西，从新疆到西藏，你说她咋受得了啊这玩意，你说杨澜她也得锻炼嘛，她要不锻炼她咋受得了呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/37/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/37/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
贵回来啦！文贵回来啦！刚才测试发现了秘密。
——郑介普。
郭先生：别搭理他，这个老流氓，瞎胡折腾，你等他折腾折腾他就知道咋回事儿了，别搭理他，你们搭理他就是给他面子，他不值得理，他连个茅屎坑的蛆都不是。
——任志强。
郭先生：任志强先生现在不聊，未来我会有一期好好聊的，我跟他过去还是有些间接和直接的来往的。
东北老乡太好了。黑客攻击的方法，刚才我们逮到了一个，很好，又取了证，也找到了一个方法，有意思，有意思啊！
王林。
郭先生：王林我跟他熟，我跟他认识，人都死了就别说了，我被他坑了七百万人民币，花了很多时间。
谢谢您做这梦，把傅政华给抓了，谢谢！太好了。我的推特大家一定要记住，有很多关注的，我看了，都是被黑客给取消了，我们每天的评估大概在七千到一万一之间，被他们拿掉了关注。因为每天的增长量大概在两万三左右，或一万七之间，他每天一定保证你增加两千到三千，然后再给你取消一些，这就是这帮人干的这些坏事儿。所以说，大家一定要记住，不是文贵给你们拉黑了，取消关注了，是黑客们。
——说说“泛亚“。
郭先生：我每次都说，“泛亚“的事情我正在高度关注中，放心吧。我期待着所有的相关人士多给我发一些这方面的信息过来，这非常的重要，多发一些过来。
收集到录音，大部分是编造的，还有我给别人发的语音，他把它组合到了一起，那不更加的证明了我是真心的爱国嘛，真心的爱人民，真心的爱政府，他给我做广告呢，这家伙脑子有问题。我说哪句话不对了，有什么不对的吗？
哎呀&amp;hellip;这个“泛亚“坑人就是腐败的事，腐败呀！真正的黑手事腐败呀！
我经常去加州，过几天还去加州，一周后去加州。
咱不能随便说人明星，都不容易，咱干嘛！咱不能为了创新高就说明星啊，那不可能的。我不在乎，说实在话，我不在乎这些事情，我在乎的事情是和推友们真诚的沟通，让大家知道真相，让大家得到切实的利益，这是很关键的。
你像现在的中央某部门的重要领导和我一起吃饭的时候，把其中的几个明星请来，几个小女孩子，都是年轻人最喜欢的女明星。几杯酒下肚，当着面就对人家不礼貌，就把人家往屋里拉，是不是。最后那女孩哭着和我说，她说：能不能救救我郭大哥。我看不下去呀，看不下去呀！然后我就和这个官员闹掰了，结果这个官员后来干了很多坏事儿，在网络上给我造谣。这种事儿我不能说，因为你说了会影响这个女孩子的前途。但是早晚有一天我会说的，说说其它的事情。
——夫人。
郭先生：说我夫人的事呀？我夫人特别胆小，就是一個家庭妇女。这老天爷不公平啊，我们家天天宣传爱国，把我太太宣传的&amp;hellip;现在来两三天了，半夜醒了抱着我问：会不会有一天你就成了叛国贼了呀？这話说的，说我有一天能不能变成叛国贼了。我说：我判谁的国呀？
然后有时候还问我：哎！你说你现在是不是真的被美国情报机构给弄去，给人家服务啊？你说你哭不得笑不得的这玩意儿，怎么办呀？然后，我一说两句，她又说：你让我爱国的呀，你说过的啊。你说怎么办现在，她用我的矛克我的盾，但她不知道这个矛和盾已经被调了个，是个假的了。很难受，包括我女儿，每天都很认真的给我做功课，她说：爸爸你不能被邪恶势力所利用啊，你不能被反动势力所利用啊；她从来不上推特，从来不看我节目。
昨天我看了一会赵岩先生的节目，和郭宝胜先生的，结果，她一看说，这个人好像是东北人啊。
我说：你说对了。
——跟咱们哥长得很像啊，一听这人说话挺有水平呀。
然后，看到赵岩先生翻白眼，她就在那里笑。她说：你们这节目挺好看的。我说：我们推特的世界非常美好，欢迎你加入，（她）起来走了。不看，为什么？很多官员告诉她：推特都是邪恶的，好人不上推特，什么人玩推特呀？精神不正常，没工作，没饭吃，人生不得意。你说说，把她训练成这样的人了，她以为我们这推特上都是精神病的世界。这玩意儿，哎呀&amp;hellip;.被愛國洗脑，太可怕了；我女儿是一半儿被洗了，我夫人是绝对被洗了。
爱国为什么爱党啊？谁给他权力的，党代表国家，我在任何地方没说过爱党，任何情况下我没说过爱党。无数个领导都问我这个问题，说：郭文贵你要爱党爱国呀。我说：你说错了，我爱国不爱党，我为什么爱党？凭什么爱党？
——李嘉诚先生。
郭先生：要谈李嘉诚先生，别谈，我这一谈香港的股市&amp;hellip;我估计得暴跌，暴跌！我可不想谈。我谈现在真是&amp;hellip;文贵过去准备了二十八年，知道的东西太多了。我告诉你，香港的富豪在大陆做的恶，一旦被揭开，全人类都会震惊。有些人是变态的，有些人&amp;hellip;二十几年前，一位香港的富豪，专门有一帮队伍在大陆，专门找处女，找十三岁到十七岁之间的处女。找了处女后用红枣，最好的红枣，干红枣，塞到女性的阴道里，给他养着，然后他吃，他认为这样补元气。你去想想这是什么样的人吶，畜生！
(你七哥绝对不自恋，但也绝不看不起自己)。
你想这多可怕呀！而且这些人都被盗国贼们以爱国的名义，所谓的统战的名义，让他们帮助洗钱，帮助作恶，出卖香港，当了实实在在的卖港贼。多少人啊！谁敢站出来说不啊？所以说，香港我就纳闷了，为什么这些老百姓就不敢站出了，叫香港议员说，谁敢签下来一份保证书，我在大陆没嫖过娼，我没有在大陆和盗国贼们联合起来卖香港，谁敢站出来说？有人敢吗？
香港的这些建制派议员们，还有香港的这些警察们、高官们，谁敢签下来，去香港立法会签——我没在大陆嫖过娼！我没被大陆警察威胁过！我没被香港的&amp;hellip;就是国保（国保就是在香港的调查部队，国安的人）没被他们给左右，威胁过！说敢说？这不很简单了麼，在建制派，在立法会这么嚣张，为什么涂谨申，长毛不去问他们？说：你敢不敢签下来？长毛先签给他们——我没去东莞嫖过娼。他們敢不敢签呢？讓他签签试试，香港的这些警察们，每个人都到廉政公署签一份保证书：”我沒去东莞嫖过娼，我没配合大陆警察在香港抓过人，我没配合大陆警察去搜过家，我不知道大陆警察搜过家”。有没有这样，有人敢这么说吗？
马建部长我不相信他犯罪，他是完全被陷害的，就是因为掌握了很多人私生女，腐败、贪污，掠夺国家财富，被灭口了。我不相信他犯罪了，绝不相信！马部长的故事早着呢，我未来好好说，他正好是管港澳台的，港澳台很多事情他都知道。他下面最关键的人物已经被专案组给弄死了，已经给弄死了，就是怕他知道的事情太多，虽然他死人了，但是这些人的资料没有死，这是肯定。
我是对国家抱有希望的，我对国家抱有希望。
台湾当然是民主了，台湾绝对是民主。
为什么今天我要站着说，因为刚才在试的同时，我收到太多推友们的关心、担心。推友们发来了很多信息，特别是老兵们发来了信息，因为我还在开会，我出来和你们试试网络的时候也跟你们聊一聊。
现在文贵在推特世界的感受是温暖、亲情，不能用言语表達呀。
——裕达国贸。
郭先生：裕达国贸从来没挣过钱，它成了我一个融资的工具，一直都赔钱。
我最不想当的就是网红，我最不喜欢去当网红。
——哪个省最腐败？
郭先生：都腐败，没有不腐败的，所有腐败的程度超出你们所有人想象，你们绝对不可想象。马健副部长几次在谈到中国的腐败的时候，他都是伤心欲绝，他感觉到，这样下去国家就完了，因为他掌握的太多了。每个人都装傻，骗老百姓，最可怜的都是咱们老百姓，中国历史上哪一次最后牺牲的不是老百姓啊？
货币贬值一万倍，最后就是国家换了朝廷。哎呀&amp;hellip;哪个不是如此！我们现在很多企业家，为了挣钱，为了和当官的能达成这种腐败，官商勾结都不行了，就是能做为小三，能被人家宠爱一下，那连自己的妈都能卖出去，自己的女儿都能送上去，要钱要到了不要脸、不要命。妈都不要，闺女都不要，老婆也给人家。多少这样的人哪！装模做样的，开着私人飞机，说着哪种站着说话不腰疼的话。
事实很简单，你敢说真话吗？不就你弄点钱，你胆子大嘛，你不要脸嘛，是不是？找几个当官的帮助你弄点钱嘛，是不是？动不动就说自己高大上，好像自己与众不同，有天赋异禀的智慧。在中国有智慧你一定没有未来，在中国你勤劳，勤劳是给被人攥的钱，在中国你有能力，有能力可能是你的灾难，只有一样能让你过的富裕，过的好，那就是胆大不要脸！胆大不要脸，这是起码的常识，谁都别把自己弄的高大上。
赵本山先生我熟，我去过他哪儿，这是天才，他现在出不了境啊，很惨啊！得罪人了。但是，赵本山先生给中国人带来的快乐，我觉得任何一个有常识，任何一个有天理的人，都不要对他个人有这样、那样的评价，那都是羡慕，妒忌，恨，转移社会视线。人家赵本山先生给中国人带来的快乐，他享受什么样的生活都值得，我觉得中国人一定要给他尊重。而且要支持赵本山先生，并且一定要让他继续表演，他真是中国几百年不出的天才呀！不出的天才，太难了！
毕福剑先生本人不认识，所以说不敢谈。
签名是被黑客给黑了，这是一。第二，现在咱们大陆的网络都在黑，咱们希望网友们踊跃的到白宫网站请愿，咱让盗国贼看看，我们推友世界巨大的力量。
——赵本山是国宝。
郭先生：绝对是国宝。
——薄熙来。
郭先生：薄熙来不谈，薄熙来跟我有渊源，有过间接的很密切的交道，我一谈就又触碰了政治的禁区了。因为我知道的太多了，先不谈了，以后再说吧。薄熙来先生就一样，确实是女朋友太多，女孩太多。我的一个朋友跟她谈了一段恋爱，成天跟我讲他这个方面，这是有问题的。
中国的明星实际上是最可怜的，大家要关爱他们，太可怜了。明星啊，基本上在中国人脑子里&amp;hellip;商人，那就是下三滥，被他们利用的工具。明星那就是他们的尿桶，想干嘛干嘛！在桌子上看到明星，都装作看不起，然后喝完酒以后恨不得都把人拖到床上去。哎呀&amp;hellip;特别是官员，官员把明星都当成自己家的小三呀。
——章子怡。
郭先生：章子怡，不说了。我上次不是说了麼，子怡是个挺棒的女孩儿，就是大家妖魔化，北京女孩不会说好听话，不会撒谎，但人非常不错。
——潘石屹。
郭先生：潘石屹的料多了去了，还没开始呢。潘石屹同志的桃色新闻，潘石屹先生的往海外转钱，还有他的资产和项目的来源，还有跟一个个人的较量。包括也想在权力上謀个一官半职，这都有，未来我好好说说他。我先让他出手，等他把手出完了，咱们再说，我是喜欢看着让人家把子弹飞一会儿，让人家出手，人家出了手咱才有机会。潘石屹在美国资产多了去了，我隔壁这大楼，百分之五十的股权是他的，叫“记忆”、“记忆大楼”。
又不行了，又卡了，OK啦，我现在我掐着时间呢，十八分钟，上次是在十六分钟。这个网的测试，今天和推友们聊着天测着网，很有意思。一千四百个网友现在在线看，推友们你们得记住，咱人不多，我简单的跟你们说几句，未来，所有的爆料，不但会满足你们的好奇心，真的会震撼你们。
咱先花点时间让你们练练心脏，这不是黄燕的小手啊，让你们先有个适应的过程。我不希望有一天爆完料后有些人疯了，自杀了，跳楼了，有抑郁症了，我不希望你们这样。现在先熟悉熟悉，等到文贵把料真爆完以后，你们经过这段的磨练和锻炼，你们能感受到，2017、18、19年。我保证你们的人生最精彩！大家拿出时间来，好好地，有点耐心。当你们这三年过去后，你们会发现自己的人生观，世界观将完全不一样。
按计划进行，一步一步来，第一季第七集在明年，2018年五月份以前完成。然后开始进入第二季的，一共能七集，接着第三季的，一共七集。
——马云先生。
郭先生：未来到一定时候，我估计到第二季的时候，会有些事儿牵扯到马云先生，那也没办法了，跟阿里巴巴有关系，我就让你们知道。咱们国家这些年，这些钱是怎么被人家洗走的；你们是怎么在一周内被夺走了二十五万亿人民币的，这些钱又都去哪儿了；这些企业在背后是如何和这些当官的勾兑的，又如何把老百姓当成猪来养的，骗老百姓的。
为什么你们的房子越来越贵，工资越来越不值钱，钱越来越不管用；生活很忙，收入很高，质量越来越差；身体越来越不健康，幸福指数越来越差；这就是未来我要干的事儿。包括中国的演艺界、明星界，各种名人背后被操作的故事。你们的被欺骗，我认为人类这一辈子，最可悲的就是被骗了，这比钱被拿走了可悲，被骗了！
像“易租宝”，“易租宝”一个很关键的&amp;hellip;唉!这是几分钟？现在断了。过来，过来，站在镜头这看，我要拍。
助理：对，停了，因為那个有时差。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
