<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2019年11月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B411%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2019年11月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Nov 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B411%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/943/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/943/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月30号，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？文贵是健身了，今天已经洗了两回澡了。现在马上要出去，见人去，领车见人。
大家记住，我还是那句话，嗑着瓜子等大事发生，等那些鳖孙，哈哈，这些鳖孙呐，现在有大事发生。
招商银行，我从开始爆料就说过，招商银行曾经是吴小晖的，大股东，也是吴小晖必死的其中一个原因。招商银行过去是马蔚华的，马蔚华过去是常委家族的，大家都知道。后来，吴小晖霸王硬上弓把它给拿下来了，拿下了就成了吴小晖的了。但是王岐山盯住了，王岐山非拿下来不可。而且王岐山给吴小晖传话，让的就是田慧宇，说田慧宇要当这个招商银行的董事长。
后来是吴小晖和王岐山较量，田慧宇迟迟不能到位。最后是王岐山利用习家和邓家过去的矛盾，成功转移视线，把吴小晖给灭了，全家族给灭了，把邓家整软了，把招商银行董事长席位交给了田慧宇。
中国银行田国立在香港，一个楼在那立着，标志性建筑，在香港心脏的一把尖刀，贝聿铭先生设计的。在深圳，号称深圳一把永远不败的AK47，叫招商银行。招商银行是蛇口招商局最牛叉的，在整个外汇领域聚集人才，包括黄金操作都是最牛的。
你说王岐山多牛，建行他的，中行是他自己人田国立的，招行是田慧宇的，农行是他那叫蒋什么的，都是他人，全是他人。其他几个还没说，上海银行他的，李亦非上海银行行长，到中国人民银行当副行长，帮助他弄政泉那个，跟江家。
大家一看这才能闹明白咋回事，两年了我老说招商银行要出大事。刚刚我们有战友告诉我，发来信息，本人去汇款都给拒绝了，不行！5000美金都不行。这种溃败，这种糜烂，谁都挡不住。
自从我看了龚小夏同志那个火鸡以后，我是吃鸡不行了。所以，一说龚小夏这个鸡吧，就有点难受。不能这么说啊，刚才那字好像太连贯了，不对劲。龚小夏那个火鸡，太恶心人了，哈哈，太恶心人了。俺不说了，俺不说了。
刚才曾宏先生跟我有WhatsApp联系。说曾宏最多坏话的就是龚小夏，说曾宏害了不少人，说曾宏是间谍特务，而且说赵岩了解他，有他很多信息。说赵岩跟小夏来往，曾宏还吃醋。曾宏和赵岩俩人都抢着跟小夏那个（做睡觉姿势）。小夏一见男的，只要一杯酒下肚，永远往这边靠，我靠我靠。有一次班农先生跟我说，我说晚上小夏要来，他说哎呀，她不会喝了酒又往我身上靠吧？我说这我也没办法啊，她要来嘛。
是啊，当时419美国之音来采访的时候，有好几个女孩，都挺漂亮的女孩，都挺好的。从那以后再也没出现过，吃完那顿大餐再也没见过，没喝过酒，只有宝申和李肃。每次吃晚餐喝酒的时候，川普酒店的晚餐，啊哟我的妈呀，小夏还是穿着夜光衣来的，但是下面永远穿着露着脚趾头的大凉鞋。
没法整，这个人啊，不可思议。我这两天老想，这人只要是遇到她了不是倒了八辈子霉了吗，还好我遇到的不都是这样的坏人。
上天给了我更多的好人，大家也都知道的，昨天我推出我的导师贺龄乐先生，你看人家是什么人。
贺先生，他的父亲叫贺什么峰。当时他家挂的照片，他爸爸坐在那，还有他母亲，毛泽东、周恩来、李培龙，还有李大钊的什么人都在后面站着。他的舅舅，也就是我们董事长夏平女士的亲父亲。夏家绝对是反共派，被毛泽东给枪毙了。所以说，贺龄乐的父亲和舅舅是不和的。
我从监狱出来以后找的贺龄乐先生，因为他要推荐我给夏平董事长，他俩才…在这之前好像见了一次面，因为我才又开始走动起来。30年，30多年没来往。所以说，夏平女士是恨共的，她父亲是被共产党给灭了的。很有意思，也不是说她是恨共的，反正她家肯定不是亲共的，但贺家是亲共的。
但是后来贺龄乐先生说，共产党是人类上最大的魔鬼，共产党绝对是流氓加黑社会，是最大的恐怖集团。但是我从来不跟他交流政治，我们俩不谈政治。别人骂共产党的时候，他在那会听，很少说。毕竟老人家走了，收到这些从香港，一年了才辗转到这，让我看到那些照片，和老人家给我的遗言，感慨万千。
你们看这夹克，很久没穿了，今天要穿出去。这个叫绿鳄皮，现在想整都整不着了。设计这个夹克的人，叫Bejohn，洛杉矶的Beyan，时装界的教父。无论是布加迪还是劳斯莱斯，他的夹克都是收藏品。现在老人家也走了，气死了。也绝对反共，这哥们儿也绝对反共，说共产党是最邪恶的，伊朗犹太人，从伊朗到美国发展。
今天俺就不说多了，我可以告诉大家，每时每刻都有可能有大事发生，大家一定把耳朵伸直了，眼睛睁大了，等着吧。
今天下午我见一个牛人，我希望这牛人给我点好消息。香港正在改变世界，爆料革命正在给世界上所有的人民，带来一个完全不同的新中国，没有共产党的新中国。共产党马上会出来昨天我说的，袁世凯，中国的华盛顿！大家记住我说的话。
招商银行又让我蒙对了，咋弄呢？一切都是刚刚开始!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/942/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/942/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟们，姐妹们，你们好啊,兄弟姐妹们，你们好啊，看上去不孬啊。兄弟姐妹们我这儿等着路德先生细思哥都播完了我再播，咱不能抢兄弟的时间啊，咱得把好事让给战友，让给兄弟姐妹，这是必须的吧。所以说，啥叫战友啊，共同扶持，共同担当是吧，这才叫战友啊，这太重要了啊。
亲爱的兄弟姐妹们，今天是11月29号，亲爱的战友们你们健身了吗，你们传播香港危机真相了吗。从昨天到今天啊，看上去很热闹啊，文贵瓜子已经吃了几袋了，这些憋孙啊，还没行动呢啊，还没行动呢这些憋孙啊，所以说，挺好，大家等着吧啊。这个战友们老是问，因为过后啊我穿衣服都问啥牌子的，这个里边是爱马仕的，外边是Rick Owens的，特别特别好，绒的，特别舒服，今天纽约爆冷。
我一会儿出去开会啊，这个Sasha龚，我们紧急，法治基金还有个顾问委员会啊，顾问委员会紧急开会，今天是美国时间今天是感恩节的第二天，都放假啊，人家5天不上班，但是这些顾问还是说，郭先生能否劳驾您来一趟啊，我说没问题啦，是不是，咱就去吧，人家就看了龚小夏发推，说她看了法治基金的账。可以告诉大家啊，法治基金到现在，从成立到现在开始起，郭文贵、什么王雁平、什么班农、什么凯尔贝斯啊，什么董事会，我们的Sara,美女Sara，还有美女木兰妹妹，还有定刚王，就是王定刚，又名路德，11个女朋友的路德先生，没有一个人看过法治基金的账。
原因很简单，法治基金在没有拿到C3、C4牌照以前，这个肯定是不让你看的。第二个，按照美国的法治基金，各种公益基金的要求，只给IRS看，谁要说谁看过法治基金的账，你就该进监狱了。因为什么，我们跟所有的部门申请的时候说的很清楚，所有法治基金和法治社会的捐款信息极为重要，涉及到人命，啊，涉及到人命，人家都认可，坚决保护所有捐款者的信息，包括郭文贵。我没钱啊，我哪儿有钱呐，我捐钱啦是不是，第一个一百万就我捐的，我找人借的，借的钱从哪儿汇过来，我也没账号，是吧，这要泄露了还了得了吗？万一那要是王岐山汇给我的咋办呐，孙瑶汇给我的咋办呐，对不对战友们，所以说这个Sasha龚推出来她看了法治基金的账，扯你的罗圈屁这不是吗，胡说八道，就瞪眼撒谎到了极点，这是一个。
另外一个，Sasha龚，她在作证啊，主动给那两个骗子作证，我告诉大家，这个案子跟她半毛钱关系没有，她是主动作伪证，可不是主动作证。还在那儿发推说，哎，小心啊，威胁证人，威胁证人，小心美国司法部这个关注，放狗圈屁你，你连个屁都不是你，动不动就你的DOG，屁DOG啊，是你爹啊，是你爷爷啊，DOG。跟韦石就像一个爹似的啊，动不动就拿DOG、FBI，2017年，我在英国的时候，孟维参就说，你敢来纽约，我让检察官把你抓了，检察官是你爹啊，检察官是你亲爹啊，咋不抓啊。然后见面，不见，在曼哈顿，在明镜PK不敢去，最后，我约你法拉盛，吓成你都尿裤子，拉裤子啦，你就这帮德性啊。用那个安红美女的话说，就是这个操性劲儿。
人家是法治基金，你是原董事，人家给你打电话，人家好意，人詹尼佛说Sasha龚女士，如果说是他们骚扰你，你可以不去作证，如果你作证的话你的律师费用我们也可以出。然后Sasha龚是主动跟她一个没有官司的一个案子上去作证，就是为了伤害文贵伤害法治基金，作伪证，Sasha龚你知道你作伪证的代价是什么。你咋拿的美国护照，动不动89民运什么的，89跟你毛钱关系啊，你89前就跑美国来了，你撒多少慌。你说你当时采访我419的时候，那是东方先生，你咋弄东方先生的啊，给我打电话，东方先生有没有打电话给你要钱，我说没有啊，啊我担心他给你要钱，你千万不能给他钱。人家到现在东方先生连我手机联络方式都没有，人家怎么给我要钱啦，不让和宝申联系，不让和李肃联系，都要在你的控制下。
人家东方，东方是跟我最早认识的，我不认识你啊，怕人家东方跟我联系，你有啥怕的，你有什么要藏着的。就是我们中国很多这样的人，就他要介绍你个朋友认识吧，他觉得这好像是她的丈夫，她的老公一样，或他的妻子一样，你再也不能去碰，啊，你得通过我，这是何流氓逻辑啊。人家东方是第一个给我介绍认识的人，你把人家排斥在外，你给我打电话，几次问，东方有没有给我打电话要钱，我说东方要钱我支持他，我帮他。坚决不能给他钱，如何如何，你看东方都得癌症了，凭啥不能帮人家，这咱都不说你。
每次来纽约，拍电视剧，你弄了个几百万美元的一个预算，拍电影弄个几千万美元的预算，好像啊，大概啊，然后呢要搞什么媒体，你给我弄个几百万几千万美元的预算，干啥呢一张嘴就几千万几百万Sasha龚啊，为啥你那预算我从来不给你回复啊，我给我们这个搞预算部的人一看，人家说，她疯了吧，美国白宫也没这么高预算呐，拿你当啥呢，还专业。
你做那节目，你连人家路德先生，你舔人家脚趾丫子都不如，舔人家脚趾缝都不如，连舔人家肛毛的机会都不如，人家路德先生那叫高大上，你会做啥啊。说话得得得，不会说，撒谎也撒不圆，是不是。你说你一来了，哎呀，一说美国这个人给我打电话，这个是我男朋友，追我，天天追我，烦死我了，这个是我男朋友，追我追我，烦死我了。结果吃饭呢，有一次在这儿大中午的，你说你整了一桌子人，突然来了一个人，是美国什么被起诉的国会议员，前国会议员，是你男朋友，你说这，你俩在这块你说整的什么玩意吗那是，整的我别扭。你把你什么所谓的男朋友领我家来干嘛你说！给你多少面子，啊！给你多少？每次拉来都让我来给你站台，站台就说你这说你那的。
10-18
还有Sasha有个很大的毛病：第一次到我们家来，我就知道这个人绝对不是个老实人。她看我们家的家具，哎呀！这个是欧洲第几世纪的，这个是欧洲第几世纪的说实话我真不懂，我没她懂。但是我知道她说的全是瞎话，我没好意思说她。这家的家具呀没有几个是那个时代的古董，这个房子的主人交这个房子的时候，交这部分家具很多是我买的，不是古董。啊我说这个是古董，啊我懂！这个是古董，哎呦我的妈呀！那她懂得不行了，实际上她啥也不懂。
然后呢她领着美国之音的团队，那天来了六七个人啊，大家咱那天好好说说。那六七个人用她的说，啊我不能在这吃饭！我们提前订的饭那天订的是超级大餐哪！那个连酒喝的是最好的酒，一瓶酒都是两万多美金的酒，干了两三瓶啊！那饭订了那是十几个人的餐！然后你说咱要是吃饭的时候千万不能让外面的人知道。我得上美国之音检举揭发你去，你那个吃饭你向美国之音报告了吗？你喝那几万的酒你报告了吗？你肯定撒谎了吧！
而且我告诉你小夏，你那天来采访当中你有很多话都没说实话。我一定要到你的这个起诉美国之音的案子上，我也要主动做证去。那天很多人都在啊！这个东方能不能撒谎，还有一个叫什么斌的能不能撒谎，还有那天来了一堆人，你那还有两三个女孩我都不想说她名字，撒不撒谎！
包括你在谈到某些事，谈到中国外交部的事，你说话的时间点都是错的！而且你竟然告诉我文贵说，你千万对外永远不要说这个时间这个事。
而且你给我讲述美国之音内部叫什么阿曼达的事，你的目标就要把阿曼达干掉。你说你那天你来的用心就很复杂，带着内斗、带着谎言、带着自恋、带着欺骗、还带着利益之心你来的。从第一天起我就知道你不是好人。
结果我到了华盛顿去开记者招待会，你突然去了。你说你塞给我个碗，然后给我说，古董！文贵我这是古董！我啥也不说，我说你到纽约来，我请你来，你到我这儿来。来了以后我给你包好，我给你放到一个漂亮的袋子里，放你一个新手机，啊！马上，很熟练的啪！啪！放到袋子里，我一看，老手儿！老手儿！绝对不是新手！拿东西老手儿！老手儿！啪！把东西拿走了。
然后每次来纽约都要求报酒店费用、火车费用，你不是公务员吗？你公务员你干嘛要这费用啊？而且你每次都主动要，每次都主动要！今天来拍个电视剧弄个几百万美元预算，后天拍电影弄个几百万几千万预算，然会要搞个社交媒体弄个几百万、几千万预算。你跟这海外民运如出一辙！然后替赵岩说话每次啊。赵岩啊帮你呢！把赵岩饶过去吧！
我给你说曾宏先生前天给我有联系。曾宏先生说的这个龚小夏、说的这个赵岩，你根本就没说对。所以他说的，曾宏先生老端着，老是说话不到位。他不像路德先生一样、像人家老江、像人家安红、像人家钢铁侠、瑞克，人家都说到位了，熊博士。啥事儿给你说到位，战友们都不是傻子。这个曾宏先生老端着。
那龚小夏的真正的背后的老板，啥关系啊，赵岩跟她？几次发信息给赵岩说情，啊把赵岩给免了吧！她既不是赵岩的姐姐，也不是赵岩的情人，她为啥替赵岩说情啊？啥关系啊？赵大将军！这个背后啊，赵岩的这个影子太重了！
但是，都不到时候，你看着未来让他们都会发生什么事！咋还是龚小夏吓唬，你吓唬那些操蛋的人、傻瓜去行，你跟我吓唬我，你差远了！给你脸不要脸你知道吗！纯粹的给你脸不要脸，你拿自己当根葱了！你这号的给我擦我们公司的厕所都轮不着你，轮得着你这样的吗？满嘴谎言！是不是！
那一次我在那个住在那个关于有个文件，给她去拿，她跟她一个老乡，特别好的女的，她外卖外卖给她送饺子去了拐过来拿文件，那个人特别好，然后就那点小事，她中间她也撒谎。
就是这个Sasha你别说啥人，你一说这个人，唉我认识啊！追求过我，他追过我。哎呀！他认识，他追过我。就着，什么人都追过她，啊什么人都追过她。赵岩追过你吗？何频追过你吗？这么多人都追过她，谁都追过她！
有一次她没想到，我说的那个斯蒂芬，我说这个斯蒂芬这个人啊这个国会议员还有一个叫罗伯。哎呦我熟！追过我，我在往下不好意思说了。我说那个人家是个女的，也叫那个男人的名，你说追你啥？那个女的追你干嘛去！
这帮欺民贼一个德行，一个操行劲儿，非常差劲，这是给脸不要脸。
你看她能起来了，法治基金啥时候你看过账啊？什么动不动你就DOJ啊！DOJ是你大爷啊DOJ！给脸不要脸，啥时候你辞职的？是我让你辞职的。你从欧洲回来你是去乌克兰了，你要过俄罗斯境没过去，你没签证，你是从意大利过去的。
你跟我说班农求着你去他去那个意大利的那个教堂。然后呢说班农没有钱了，班农连租金八万块钱都拿不起，然后意大利政府要告他，然后班农先生的一个管家英国人说烦死班农了。啊如何如何！然后呢就说文贵呀你离他远点吧！他在华盛顿现在都太臭了！谁跟他有联系他就完蛋了，如何！白宫斗争很险烈，都往死了整，这届政府很狠。
然后呢你国内有一战友，说愿意支持钱，甚至可以买下来，我问她多少钱啊？她说大概五六百万美元，我说我现在告诉你小夏，如果说五六百万美元我马上就去给班农给它买了。你现在给我电话，叫他给我联系。啊那没事！我回头给你。
我说你说的班农是不对的，班农八万欧元都没有？后来我查了，人家班农那个合同是今年才开始付钱，根本不存在违约的事，她完全胡编的。
我说班农，他的在他的名下登记资产是五千万美元，我认识一个华尔街的哥们儿帮他管理资产的，人家是几千万美元。我说小夏你完全胡说的，这个人家班农五千万美元是百分之百的。他给我说一句话我就给他几百万美元，他怎么会缺这钱呢？我看你，我说你去，我问你去欧洲去哪了？你说唉我在欧洲、在意大利啊！
我问你去欧洲去哪了，他说我在欧洲意大利啊,然后我说你呆多少天？然后你跟我说我呆了几天住在他那儿啊，然后我说有没有去往哪个乌克兰俄罗斯跑啊？他没想到愣住了，我去了乌克兰但没到俄罗斯我没有签证，这才是本质知道吗，你去不去俄罗斯乌克兰跟我有屁关系啊，你瞪眼撒谎是有关系的，你为啥骗我们，为啥要完全假话伤害班农。
而就在那个时候我们得到了中共的内部情报，要不惜代价花几千万美金挑拨郭文贵和班农的关系，挑拨郭文贵和韩连潮，和华盛顿的关系，韩连潮 估计值10万美元，估计现在值1万美元了，然后就出来了你开始挑拨了。
我放下电话一会儿给你发的信息，我说小夏，我说你离开这个法治基金吧，你辞去这个职务吧，回头你回的 “恩，好吧，那我辞去”，然后呢，最后你去找班农又哭又闹，说郭文贵要炒掉我，为什么要炒掉我，我多重要，最后班农来了跟我谈，你不能炒掉小夏啊，我说那好留在这吧。
这个时候你又跟我联系，我就不愿搭理你了，然后呢，我们的律师Jennifer跟你联系，竟然是你给法治基金Jennifer说我可以按小时收钱的，要脸不要脸呢，法治基金公益基金让你当董事给你脸了，哭着闹着要进来，你charge谁一小时呀？你凭什么charge一小时啊，把那律师都气疯了快，这什么人啊！最后你没脸了，你自己才主动辞职，你才辞去了工作，你不是说你忙吗？在辞职信上又撒谎，说你没时间。
所以说你看从第一天到第二天没有你不撒谎的，小夏你有一句是实话吗？活了60岁的女人了，你还瞪着眼撒谎，咱要点脸行不行，你能不能别把全世界当傻子，你这慌能撒圆了吗？班农在华盛顿是狗屎吗？班农才干了不到2个月人家的War Room全美国第八，仅这一个项目，现在要给他捐款的人就几千万美元，现在有几亿美元要投资。你呢？几年了？三四年了，跟溜街狗似的，到处骗钱蹭吃蹭喝的，要点脸不要点脸呢，瞪眼说瞎话你呀！你就不舌头根不寒碜得慌啊你呀？
就这谎话还土耳其烤鸡，哎呀我的妈呀，昨天我看到那照片我昨天我不想吃鸡了，那个鸡长的就像你似的你知道吗？就像那个白不拉撒的，瞪眼谎言，你吓唬谁呢？这些年你吓唬谁呢？你把美国政府中国共产党两边吃两边吓唬，你以为郭文贵怕你呀？给你脸不要脸你！
还发信息DOJ，DOJ是你大爷还是你爹？你有什么在乎的？你有什么牛的你？我见的多了，你算啥呀？啊？你算啥呀？你跟我们家 Snow擦屁股都轮不着你，给脸不要脸真是，所以说你就以为韦石，熊宪民，赵岩，然后呢就是你那个周孝正。
周孝正我啥时候跟他是朋友了你跟曾宏说，我啥时候是他朋友了？我们吃饭呢，是不是？庆祝六四呢，你最后一分钟你把周孝正跟他女儿带来，这一桌子上最没吃像的就是你和周孝正和他女儿，老吃饭从开始就要打包，开始还没吃呢，这个给我打包啊，这个我打打包，你说见过你这人吗你说。几万美金的晚餐还没开始吃呢，6月4号，你带来了这么一个完全不明身份的来历的周孝正和他女儿，然后一顿饭就套我的话就骂习近平，使劲骂习近平。然后就 郭文贵呀，你是神呐，你是如来佛在世啊，你是神呐，你就是我们的神呐，你说这话有多…，哎呀我屁股都难受，你知道吗？痔疮病都犯了！哎呀我的妈呀，周孝正带着他女儿你说这你们都恨不得把这一桌菜和这些酒都拿走，你几万美元我给你不就完了吗。然后你们照相你们录像······
我想问的事情，我在这个之后我直播中说过，我竟然在那晚餐上，我知道你是来钓我鱼的周孝正，我也知道你这个Sasha 龚是钓我鱼的，就想让我说习近平的坏话是吧，说完以后给北京。结果我给你，我就是故意上钩，结果是第二天北京给我打电话，文贵呀昨天晚上吃饭就吃呗，你高兴了，当着那么多美国人的面，还有周孝正，你又不认识他，你老说老习坏话干啥，那上面都已经都传过来了，说你看看，郭文贵本质暴露了吧，目的反习，就是骂习。
我想问你小夏，那天晚上你录没录像！你照没照相！你录没录音！照相，录像，录音去哪了！我要给你整明白。私人聚会你照相了吗？录像了吗？录音了吗？去没去北京？为啥去北京了？看看我的录像7月份我就说了竟然有人故意陷害我，把这些东西送给北京，挑拨，就是就像让郭习斗，小夏，你开玩笑呢你。
现在小夏你不是爱打官事吗？你不是说你谁都敢告吗？咱走着瞧，你遇到郭文贵了，那这是有你玩的，我看看你有多能告，我看看你有多能斗，你瞪着眼撒谎，瞪着眼在那胡说八道。
是你告诉我的，北京烤鸭店老板是最大的间谍；
是你告诉我的北京烤鸭店是北京的间谍的中间站；
是你告诉我的李洪宽和赵岩，赵岩跟你说李洪宽也在那拿钱；
是你告诉我的郭宝胜的律师费是那烤鸭店出的；
是你告诉我的烤鸭店的老板在美国最大的间谍特务组在迈阿密还有房子。
对不对小夏，你把我当傻子呢，想让郭文贵去跟那个烤鸭店老板斗去，你想接管烤鸭店是不是？哈哈
无数次让我写东西，说给美国政府，说烤鸭店是间谍网站，间谍总部，我才不上你的当呢，你太小看郭文贵了，你太小看了，你干啥你在哪都是个要饭的都是小骗子。美国VOA怎么要你这号人。
我长那么大没见过一个团队设备之差，管理之差。你们看到了美国之音到我这儿采访的时候，还立了一个，后面一个塑料纸似的一个美国之音的牌子。那些设备烂到极点！设备烂到极点，如果用那些设备，和录像的结果看，你跟路德比，你跟我们这战友们比，跟我们的Inty比，你啥都不是！狗屎都不是！
我当场就说你了吧，问问你团队，我说：你们美国之音怎么会有这么差的一个设备啊！而且那天，那个何频也在，可以问何频去。何频问我什么感受，我说：“我很惊讶，美国之音有这么烂的设备，有这么烂的团队，完全不懂！”
就你在美国之音，你在美国之音是美国之音的灾难！你在美国之音……还东方也好，宝申也好，李肃也好，这真的是，我觉得这几个人都挺好的。他们选择跟你，那真是倒了霉了，我跟你说。就你那个高度，就你那个水平，小夏啊，那不把谁带沟里边去？什么人带不（到）沟里面去啊？那耶稣来你都得带沟里边去！瞪着眼撒谎，你在这儿。一片谎言呐，一片谎言！
那采访，你老要上视频，我就不，我烦死我了！所以那天，好了，给了你面子，让你上个视频，你还在那块儿装叉，你装什么叉?
哎呀！老是弄得自己，在美国，我是美国护照，我在美国选过议员。动不动就是，老母牛坐酒缸，醉（最）牛叉，老当那个最牛叉。老母牛坐酒缸也不一定是醉（最）牛叉，真的是！也可能老母牛坐酒缸，变成傻叉呢？对吧？现在是骗叉，这TM整个就是一骗，整个就是一骗！这真差，真傻！愚蠢，傲慢，无知！
哎呀我的妈呀！还你拿你自己当回事儿了，共产党给你点什么许诺么？有什么许诺？你拿的美国护照，你以为，美国护照既能保护你，美国护照也让你承担责任，同样也是你的最大的伤害！你在美国犯了法，你要在美国更加得严厉！
瞪眼撒谎，那VOA之音，你那告状的东西，多少是谎言呐？竟然，多次让我说，张京，跟我说张京这，张京那，我一次也不说。我知道张京的我就说，我不知道张京的我一次也不说。张京是坏人，对待坏人也要说实话。对待张京，坏人也要说实话！告诉我张京的父亲是怎么回事，张京的妻子，“哎！这话，”我说，“你别跟我说，我说我不想听。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/939/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/939/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 嘿嘿··，unbelievable，你看， Could you how many moved this one，ye ye ，哇我，哇哦，欸，这个招好啊，就是专业，比我厉害，这个招好。欸，鸭腿，这是咱们一个战友最喜欢他一个人吃了十几个，我，你佛这个咋中呢，嗯，一乖乖呀，一乖乖呀，乖乖呀，这是日本式的啊，有我们在旁边尼卡厨师花了两三天的时间，准备了一星期日食的turkey，烤鸡啊，火鸡，完全不一样，你看看你看看你看看，这是几十年的茅台啊？哦，50年，O My God。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/940/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/940/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 大家看我现在嗑多少瓜子啊，呵呵，我嗑多少瓜子了？边开视频，开了三四个小时的视频会议，同时跟战友聊聊天，嗑着瓜子啊，等着那个大事的发生，哎呀。相当的好，嗯，感觉相当的好，感恩节啊，这是个美妙的日子啊，川普总统到阿富汗了。呵呵，签完，签完保护法案，立马登上专机，空军1号，冒着风险，到了阿富汗，到阿富汗他可不是在这块儿玩政治秀去了，可不是仅仅一个所谓晚餐dinner，那是有战略性的意义的，大家会看到阿富汗的事情是美国内部政治和美国和中国的战略边缘、军事战略就是有绝对的关系的啊。等着吧，看看那些鳖孙敢不敢让事发生，咱等着。特别好，这个战友问我这个黑色这个衣服是什么，Rick Owens Rick Owens的啊，大家，那次我记得我发过视频，一次买了10件啊，我特别喜欢，特别舒服的料子，这一会儿吃大餐好多人来，，这是日本人做tur做做啊turkey做火鸡，嗯，那屋现在两桌玩麻将呢，我这从早上6点到现在啊，这纽约太漂亮了，这外边真是太漂亮了，没法录给大家啊，太漂亮了，哎呀，你看看，耶，还转不过去阿，阿，转过去了阿，多漂亮啊，你看看，整个纽约公园，整个阿，你看看这人家，你说这装了4年了，一个多亿英镑，阿，你看，看看对面那个水管，你看着个水管的两根线啊，就这点水管，你看这出气管儿啊100多层啊，你看这个草，哎哟，我的妈呀，你说你看上面那个，就那一点点装饰那个大理石，一个一个的磨，一个一个的磨阿，一亿多美元啊，就是那个David Gefen，就是那个梦工厂音乐梦工厂，好莱坞创始人，他的，你咋弄你说，你咋弄啊你说。啊，你看这天漂亮的，你看这天漂亮的，你说咋弄啊你说，嗯，咋弄阿你说，你看着，你这边就是是苍天大楼，是吧，你看，你看这玩意儿，咋弄阿你说，你看上面这。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/941/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/941/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Snow，嗯，嗯，嘿··嘿，snow咬咬你的小手呗，呦，咬了就没了，那个。嗯，嗯，亲爱的战友们，现在纽约阳光明媚蓝天白云啊，蓝天白云，外面正在感恩节大游行啊，太棒了，太棒了，我最喜欢纽约，就是这个中央公园，还有这些豪华的店铺，摩天大楼，相映成趣，还有那么多人牵着狗带着狗粮拉到这种这种巡游车跳着歌舞来自于世界啊，这个上万个不同的种族和宗教这个团体，太漂亮了，昨天锻炼，还说纽约又下大雪了，纽约有暴风雨，因为美国又不行了，到处是要饭的，你说我们咋没看见，这帮流氓，这个共产党，这是天下最大的谎言家，搞成，只要沾共产党的全是假的，全是骗人的，可耻啊，看着这蓝天白云，亲爱的兄弟姐妹们，在此祝所有的战友们，家人们感恩节快乐，一切都是刚刚开始啊，照照这外面一下，然后就行了。是吧，snow snow snow···</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/938/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/938/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你们好啊。
（郭文贵先生与战友互动）
唉呀！今天得庆祝庆祝啊！真的没几根儿了啊，真的没几根儿了，亲爱的兄弟姐妹们，没了！真不舍得抽，真不舍得抽啊！
这根啊，我本来答应班农先生来（了），一起跟他抽。还有另外一个咱们的战友，美国战友，对不起啦，我得抽了。
67年的老雪茄啊！67年的老雪茄啊！哎呀！
snow你又来了，你跟战友们见见面，哈哈哈～Snow哎哟，snow，snow。
你看我抱你一次我就要咳嗽半天，打喷嚏snow，咋办呢？咋办呢？snoe，嗯。［就要亲我，别呀。］
战友们都给你打招呼呢！战友们都想你呢！你老有魅力了啊！
（与工作人员交谈）
唉，你看到这个侧面，就是这面特别白是吧，就这面特别白，你就往那边去。
嗯，哎呦，下去吧，呵呵～
抽一个，战友们咱们一起抽吧。
我是今天下午从3:00抽，抽到现在了。今天抽的有点多呀，今天抽的有点多呀。哈哈！～
今天早上我直播的时候跟战友们说，今天是要发生大事啊！今天下午啊！
（郭文贵先生协助工作人员调试摄像设备&amp;hellip;..略过）
就咱这家伙，我的天哪！在曼哈顿这样折腾，也就咱了，也就咱了。
说实话战友们，昨天中午啊！路德先生跟我一起吃饭的时候都已经有答案了啊！都已经有答案了，但咱不说，咱不说。
唉，我今天啊，我在外面的时候啊，今天见了几个战友，我在这向大家道歉一下啊！今天那几位战友，因为实在是没办法，安保的原因啊！我没办法，就是您的要求照相啊什么的，因为当时是确实不行啊。我的安保人员都跟我急了，这个绝对不能照啊。但是呢，我印象非常深刻啊！印象深刻！特别是那几位大美女啊！真是，咱们国内现在这个90后、2000后的这个小女孩啊！出来以后，穿衣也漂亮，也很有礼貌，英文讲的也好。就你能感受到这些孩子们真是我们的未来，都喊着这个七哥七哥的，我都不好意思。你应该喊我七叔，或者是喊我爷爷都没有问题了，我都是爷爷辈的人了。这些孩子们都大喊啊&amp;hellip;.「呀～这个&amp;hellip;..感谢我呀&amp;hellip;..什么什么的&amp;hellip;这个&amp;hellip;该&amp;hellip;.怎么如何..如何的&amp;hellip;，」说那么多温馨的感动的话。说实在话我真不敢承受啊！真不敢。但是没办法，因为安保的原因，我没有答应你们，没有做到和你们照相。
还有一个签字的签名，我最讨厌就是签名了啊！我也不让别人给我签名，我也不愿意签名。唯一一次签名，是韩连潮、杨建利先生，当时啊，在这个哈德森的演讲的头一天被取消掉了，他要我在我的那个Hay Adam酒店见，第一次见路德先生，还有路德先生的老板，叫曾发炎（成水炎，郭先生开玩笑）啊！曾发炎先生啊。那会让我签报纸，唉呀，我很勉强，我签了。但是很不情愿，很不情愿，我从来不签名，我特别不喜欢。
然后呢，就是在这个昨天啊，这个龚小夏女士主动的，主动的要跟那两个骗子案子，这个案子跟她啥关系啊？她要也就是庭外问话，然后去了。
这个龚小夏女士啊！在这个庭审当中明确的说，「说：郭文贵是共产党的间谍，共产党的间谍。」
而且呢，还担心郭文贵说服班农先生，「说服班农啥呢？人家律师问。」说服班农先生，由班农去说服白宫，然后呢，去帮助共产党。那也意思就是班农也要成为共产党了，我听了以后，我简直是，哎呀！我不知道该说（啥），这小夏咋了，我也没说你啥！这小夏你这不是疯了吗？你说我是共产党，然后又说班农也是共产党。这个是完全可以起诉（她）了啊！这个完全是可以（告她）诬陷了，（告她）诽谤了。
东方先生啊，还有我们的大帅哥啊！这个申哥，宝申哥，你们觉得小夏说的对吗？你们跟我见过几次面了，文贵是间谍。结果人家律师问他，「郭文贵是间谍为啥共产党给他发红通啊？」他不吱声了、无语了。然后（又）说，「郭文贵是间谍419他为啥，给断播了呀？」他不知道，搞笑、这搞笑的事，这江湖太热闹了啊！
共产党啊！现在是啥都干得出来，啥都干得出来，啥都干得出来。
所以今天早上我跟战友说，今天下午发生的事，明天发生的事啊。这个明天发生不一定公布，但是明天还是比这事不小，不小啊！
还有，亲爱的兄弟姐妹们，我们在这事上要学到什么呀？
亲爱的姐妹们，我最想和大家分享的事情，就是在某件事情做成以后，你的感受，感受就是在这过程中，你学习、提升。永远不要人云亦云，人家说啥你真啥。这个人啊，当你发现一个人刻意地迎逢别人，刻意地往你心窝子里说话的时候，你就会想到这个人是没有原则的，这个人是没有原则的。
第二个，这个人如果说动不动就翻脸，动不动就翻脸，动不动就要质问，动不动就要怀疑，这种人基本上你是不能交往的，因为他早晚是你的敌人，而且基本上是小人，君子是不会这样的。
而且大家一定要记住，你看看有多少人怀疑川普总统，川普总统哪件事撂下了？哪件事撂下了？川普总统做的这些事实实在在在那，可以说是前无古人，后无，我相信后面会有来者，但就这样也不行，很多人也批评，不满意，要按照某些人的想法，这个宇宙，人类都不够他支配的，给他一百个太阳系都不够他支配的，实际上这就是一种疯狂。佛家讲的贪嗔痴慢疑，这是我们人类最要懂得，也是最要攻克的最要改变的。为啥我今天早上收到很多台湾战友给我发来的信息，表达各种看法。
我本身就是佛教徒，虔诚的佛教徒。在台湾的佛教已经被很多政客和利益所绑架，甚至篡改。相反是很多佛教的垃圾打着佛教的名号招摇撞骗，精神诈骗，经济诈骗，政治诈骗，这是最可怕的。
一个人不怕你没信仰，就怕你拿着信仰去当幌子，当工具，而且脸上贴金，动不动就认为出家人自己不劳动了，动不动就自己伸手。你连自己都养不活，自己都搞不定，我从来都认为这是不对的。佛祖，佛经中哪个说你出家人可以不劳动了，哪家说你可以靠施舍吃饭了，啥时候佛祖说你要盖个豪华的庙了，啥时候佛教里说要给盖个豪华空调了。你念经，你念经是帮助你自己啊，灭你的孽帐，修行。你干嘛让别人给你供养啊，是不是啊，这都是念歪的经。
那现在就海外民运，亲民贼，你去看看这些天亲民贼的表演，所有海外民运，几乎可以说是百分之百了，可能九十九点几啊，也不能绝对，全骂川普总统，全部是支持香港警察，支持共产党血洗香港，而且全部砸郭，基本上就这个情况，只要有人反共的，他们坚决反你，只要是真心对付中国共产党的，它坚决对付你。
川普总统太不容易了，美国不是一个独裁政治，他需要政治权力的平衡，他需要做出各种平衡和决定，他还得安全地在白宫待着。刚才，也就是四个小时前，我在我们的常委群whatapp里头发照片，抽雪茄，高兴得不得了。我一句也不说，就那时候已经签了。Sara问我，我都不说，这是原则。竟然有人说为什么没有照片啊，签署的照片啊。
这个世界上最可悲的就是口炮，精神上的侏儒，行动上的侏儒，但是嘴巴上的巨人，太可怕了。这就是文贵从小到大崇拜的都是行动派，执行派。昨天我收到信息，我让我隔壁的坐在我旁边的路德先生看了一眼，我啥也没说。
今天我见了几个最牛的人，其中一个人说接下来得好好考虑没有共产党的中国，没有共产党的香港该怎么办。香港那些孩子运到大陆去哪了，这个问题太大了，香港到底有没有共产党的解放军和大陆的黑警察，香港死的那几千人去哪了，我们要关注这个。什么法既能立也能废，是，没法它立，但不执行就是废法，立在那不执行不就是废法吗，谁来执行。现在在镜头前看直播的战友们，谁能保证这个法能执行到位，谁能保证这个法能把香港的自贸区地位给他取消了。可以说这个世界只有我郭文贵一个人首先说的取消香港自贸区地位，没人说过，但是他们都说我是疯子，现在香港自贸区地位被取消，已经发生了。只是时间的问题，什么借口的问题。
华尔街的利益党，有多少人最后一分钟还在说服不能让这个法签了。杨洁篪就是今天昨天还在勾兑呢，还想搞89·64那样，得到美国的认可，让他们来血腥地杀一遍。杨洁篪太坏了，杨洁篪、孙立军、吴征然后孟建柱、王岐山，这是中国近代史上的几大恶魔，你们不要看职务，你要看他的杀害性和他手里的权力。
昨天晚上抓的，有一个南方某省的纪委副书记，这个纪委副书记，就在他仅有的几个家里面，其中的一个家里，搜出了几亿的现钞，一亿美元的现钞。此人是跟孟建柱，王岐山交好。多年前我见过这个人，这个人非常的学识渊源，王岐山在广东的时候跟他好得不得了，后来这个人又到了江西。跟孟又混上了，孟进了北京，他就在广东，成了他的大拿。这个人曾经说过一句非常有名的话啊，在中国内部中纪委，说：共产党没了，我们都得被人挖祖坟，只有维护共产党的核心利益，以习王为中心的中国共产党政权，我们才不会被绝后和挖祖坟，谁跟这几个条件作对的，都应该被消灭。曾经这个人一度时间很火，现在完了吧。
今天下午，我们法治基金有收到两笔巨额捐款，捐款的这位战友是党内的某位老领导。孩子都已经到国外了，他出不来，他这个级别的也出不来。把钱捐给法治基金，我们研究后决定这钱给他退回去，不能要。为什么，这钱不能要，不干净，还一个这个时候捐这个钱肯定背后有问题。我们很多捐款都是被共产党彻底威胁过的支付机构，我不说是什么，大家都明白的。很多钱，就是几十万、几百万的就是给block掉，有些账号根本就不让你划转这个钱。
但是它也挡不住真正想捐钱，想建造诺亚方舟的人的巨额捐款。即使在这种威胁下，这种情况下，法治基金得到了太多中国人的认可和给予的厚望。为什么，因为法治基金是真正的实力派，法治基金是真正的中国人的希望，法治基金的钱是绝对属于中国人的，不属于那几个人的。
不是夏业良啊，这个所谓的这些人拿着钱住着豪宅，让别人捐款给他打官司。更不是郭宝胜拿着钱再把你送监狱去，你捐了郭宝胜的钱，你就等着郭宝胜去检举揭发你吧，你捐给他钱你就留给他了，所有的个人信息，他就随时给共产党写信，把你向加拿大的王先生啊几百亿的资产啊，现在人被抓了，钱也都被弄了，几百亿资产被封了，有天下有这道理吗，捐了几百亿的捐了给了郭宝胜，15万美元现金，汇给他老婆李里的账号下啊，结果是写信给加拿大皇家警察、写给中国国宝，最后就是一下飞机被抓，几百亿资产现在整没了，人生死未定啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我们再往回看，这些欺民贼背后是大家想象那么简单吗？是骗点钱，就这么简单嘛，他们都是图财害命啊。
我们有多少人，多少实在的人，昨天木兰妹妹说，差一点，她当时买袁白冰的书，因为她觉得在澳大利亚啊要资助他一下，多少人被骗啊。袁白冰、相林、什么潘晴儿，什么公鸭嗓的那个孙子吴建民、郭宝胜、夏业良、孟维参、熊宪民啊，李红宽啊，胡平这些垃圾啊，多少人捐了钱。不是钱的事，这些人图财害命，他还能活得很好，咱这个民族还有希望吗？这就是台湾和香港的不同。在台湾搞电信诈骗的一抓几百人啊，上千人团伙，不丢人，香港你见过吗？电信诈骗你见过吗？见过几个，这就是香港和台湾的不同，这就是一个社会的风气和你的精神境界和你的良知。
共产党去年学，大家记得知行合一知良知啊，知行合一致良知啊，现在大家还有人提知行合一致良知吗？还有叫做常态化啊，什么叫这常态那常态这词你知道还有人说吗？就是香港的几个小时前，深夜，好多香港的孩子又被抓了，很多在背后支持香港的几个店家又被抓了。而且直接讲普通话，根本不讲粤语，而且就告诉你啊，盯你很长时间了啊，人家说你是说普通话，你是香港警察，还是人民警察。人家直接说，你想说我是啥我就是啥，你说我是解放军我就是解放军，怎么了？香港就是中国的。
先把人权法签了，在这个过程当中让我们看到了人谁是真的知行合一，谁是致良知，看到了香港人，香港人是用鲜血和勇敢换来的，跟咱跟郭文贵半毛钱关系没有，咱算老几呀，可千万别因为咱们发了几个所谓的推特，发了几个郭文，转发了几个视频，就觉得这事是我干的了，可千万别怎么样，这事跟郭文贵零关系。我啥也没做啊，我不希望任何人说跟我沾上关系，没有，我们什么也没做，我们就是希望，我们就是祷告了。
但是我们有基本的判断，我们有基本的良知，那就是川普总统一定会签。众议院一过参议院过，参众两院啊，必须再复核一定过，现在更重要的事情，我们希望美国的这个执行委员会能成立，能有好人，而不是禁锢派。
希望将真正的美国罗比奥议员，还有那个Johner议员，还有麦康奈尔议员，南希佩罗西议长，这都是了不起的，Ted Cruz。没有这些伟大的议员，怎么可能发生，我们算个屁呀，千万别往咱身上粘，我求求所有人咱别往咱身上粘啊，咱别在这像那些欺民贼似的摘桃子。所有欺民贼都说没有，不可能过，众议院，众议院过了，参议院不可能过，参议院过了，肯定不会让过，到了白宫肯定不签，这种拙劣的丑陋的表演，很多人三十几年在美国，靠这吃饭，这回露馅了吧，莘县阳谷县搭县，有本事咱亮出来给大家看，兑现一下嘛。
新疆，只有我在2017年的时候说，新疆屠村灭族，百万人要抓捕，那不是我蒙的，那是内部的情报，是战友冒着生命的代价给我们的。我们希望新疆的朋友，新疆的这些真正的维族的同胞们能知道，后来是我说200万，人说100，我说200万，现在是证明180万绝对超过200万。我看到了，今天这个在上午我直播以后，好多战友给我发来的信息提供了更多的新疆的料，我给战友们说谢谢你们，非常感谢，我可以告诉你们，当你们看到新疆人和西藏人被杀害被强奸被轮奸被活埋，那些孩子的惨叫的时候，你会知道共产党是天下最大的魔鬼。川普总统的妻子的家人就来自共产主义国家，川普总统这么多年来，他骨子里边就是，坚决的反共，反共产主义，他对中国共产党刻骨痛恨，在这个事上谁再怀疑，他心术不正。
所以说啊，亲爱的战友们，今天上午我给大家报平安直播的时候，我说今天下午有大事，明天还有大事啊，明天还有。我们只说明天，从来不说昨天发生的事啊，不像某些人还有媒体，就说1000年的事，1000年以前，5000年以前，引经据典，大爷来的，受不了，我这人我就是，别说活50年，活40年，活500年，我也说不清楚5000年的事，还有说全人类5000年的事就更说不准了，反正你也不知道你也不能回去看去。
我现在要感谢啊，今天有很多，这个我们在美国以及在国内的很多年轻的啊，具有技术科技知识的人，给我发来好多，希望支持郭媒体的发展，就G媒体的发展。出技，献策啊，还有要这个全力以赴的支持帮助，万分感谢，万分感谢啊。G Media一定会成为世界上最大的媒体之一啊，最赚钱的媒体之一。更重要的事情，G Media将成为人类上唯一一个让西方28亿的天主教徒、基督教徒啊，以英国大陆法为基准的文明世界，了解中国发生的事情；是唯一一个让中国人能看到西方真相的，也让西方这28亿人了解中国正在发生和已经发生真相的一个大平台；也是世界上唯一一个让中国人、新疆人、西藏人、香港人能用视频，能用文章能用语音进行联系和发声，说出心里话的，你说他会多大。
郭文贵不会有一毛利益在这个媒体上，中国人太惨了！新疆人，几百万人在今天这个文明的互联网世界被消声灭迹，一个民族竟然在短短的几年，人口降到了百分之十几百分之二十，出生率将近百分之八十奏减，不让人家生孩子，不让人家怀孕，怀孕给你打掉。这那是用人道危机能说清楚啊，恐怖到了什么程度啊！
为什么共产党他要搞防火墙，我再说，就很简单，任何一个政府当他控制媒体的时候，他就是做个了恶怕别人知道，和他正在准备作恶不想让你们知道，这个最简单的逻辑，看看我们中国同胞被洗脑洗到什么程度，商鞅五策让他们给用绝了，但是在几千年后还有商鞅五策，还能被用的那么好，是我们14亿人的悲哀，香港大街上强奸轮奸杀人灭尸，陈彦林母女，就是自己一个十几岁的姑娘，被扔在了海里，在死之前发生了什么事，母亲上电视台，公开给自己女儿说是自己跳楼死的，然后自己又被杀害，他死前又发生了什么事，这是在香港啊，亲爱的战友们，丧尽天良！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，只有努力只有行动，只有战胜恐惧，只有无我，只有忘掉你自己心中的贪婪和自私，和贪那个名和那个利，你才能成功！
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，川普总统说要不是他打电话给习，香港已经被杀几千人上万人。亲爱的兄弟姐妹们，你们有没有想过一个问题，这个电话使香港少死了几千人，甚至上万人，是的，我们都不愿意，这是好事，不愿看到这发生，但是如果说9月1号，派去百万大军，14分钟杀了几万人，今天感恩节是这样过吗？大家记住，想想，今天的感恩节是这样吗？没有共产党了，他已经没了，他已经死翘翘了，对不对？还有共产党吗？咱们那明年的6月4号国庆节提前了，改成2019年9月1号了就。少死了几千人是好事，但是共产党多活了几个月，那是一剑封喉啊！大家想想我们距离灭掉共产党是多么的近呢，我们已经摸到了成功的大门！
用张爱玲的话说，你摸到了生活的碗边了，我们已经摸到了成功的大门了，连钥匙口都找到了，现在香港能停下来吗？那几千人死了就拉倒了？那火车拉出去的人去哪了？没人说了？这几千人中这么消失的就算拉倒了？陈彦林和他的母亲，怎么死的没人说了？中国那些银行倒闭了以后共产党都接盘了他拿什么钱给钱呀？老百姓就认了？14亿人继续当跪族，跪着请求你们反还我们百分之十吧，这就下去了吗？
去年的感恩节，战友们，我们怎么过的记得吗？我文贵在那里你们还记得吗？去年感恩节前我说了啥大家还记得吗？2018年感恩节，2017年感恩节看看我当时的感恩节我说了什么。除了共产党们那时候没说在这之前灭，什么没发生。
我不想让战友们证明我多嘴，你们说我是骗子，流氓，强奸犯，过三秒都无所谓，只要共产党被灭了。我只要大家知道我们真的能成功，该我们赢了，我们一定会赢，这不是妄想！真的是，真不是喝醉了，对这牛腚吹的话又出来了，我们这是可以让，就是过去这两三年用一句俗话说，小母牛翻跟头，一个牛叉跟着一个牛叉，这是真的！这三年我们证明给所有人看了。
亲爱的兄弟姐妹们，把战场拉向国际，以共灭共，以美灭共，爆料革命是所有有良知的中国人，和现在喘气的中国的人一生中你遇到的最伟大的机会，最大的一个盛会，也是你一生中，让你最精彩的唯一个机会。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/937/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/937/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 嗨呀，尊敬的战友们好，今天是11月27号，你们健身了吗？亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？哎呦，哎呦，哎呦，好，这这么快就出来了，文卡第一啊，楚风第二啊，蘑菇第三啊，先生只有一次啊，麦克第五，南岳第六啊，这个咪咪第七啊啊啊，文文的第九啊，巷战日的第十啊，该我们赢了第十二啊，哎呦。沙小宝候小宝，啊，第11，啊哈。中中中中，哎呀，兄弟姐妹们，你们健身了吗？哎呀，我说今天你不知道哎呦，我是杠杠的呀，出老多老多汗了，这个那天有战友给我留言说他用13档蹬了35分钟，哇塞，这战友太厉害了，13档啊，就这个，沃伦悉尼能蹬15分钟，哇塞，你这绝对是文贵的兄弟姐妹，你太厉害了，你太厉害了，你太厉害了，用俺的老家话说，你太拽了，太拽了啊，啊，全身现在都是水，泼的全身是水啊。亲爱的兄弟姐妹们，我这边锻炼啊，边健身边蹬我看着这个路穆钢谈，路穆钢路穆钢，哎呀，这钢铁侠这样的人，现在竟然还没有女朋友，我都想以身相许去了，不过我是男的啊，穆桂英啊，穆桂英她那个图是地球一个是钢铁侠这个对话设计太牛了啊，太牛了，这2000后的钢铁侠啊与这个看上去好像是90后的穆桂英，哎呀，真懂啊，真厉害，长江后浪推前浪，我们连被拍到沙滩的机会都没有，你看人家讲的时间、历史、地点、人物、政治、观点啊，你说你咋弄啊，你就像咱这边是老王哉，老江都说老王哉，咱连这点老王哉都不是了，昨天路德先生我们在吃午饭的时候，比尔格茨， 哦，对，吃完午饭之后还有那个午饭之后我见了两个牛叉的人啊，牛叉的人，我是过去爆料以来，两年来第1次到外面吃中餐，第1次啊，是跟路德同志、比尔格茨先生，还有另外两个朋友去吃的，在这个比尔··，布隆伯格大楼，很一般很一般，很一般，叫胡同啊，很一般，然后回来以后肯定是要开会啊，他说Miles啊，我要请你做我们这个名誉主席，再来一个要成立一个这个中国的什么什么党，我说如果你在往下说你就赶快离开啊，别谈那个，文贵没有半点兴趣这个啊，这个我说我们这种人都已经是说实在话，现在灭共我们绝对能做到啊，灭完共以后，中国的90后啊，2000后80后70后基本上都已经老帮菜了，我说人家80后90后2000后中国属于他们的啊，一点都不用怀疑，半点都不用想，而且呢，问我有啥想法没有共产党，现在最近不知道咋了？所有人都问我没有了共产党，中国谁来当领导？怎么办？成立什么政党？什么体制？我真没心情回答这个问题啊，我只有一个这个答案，告诉大家，我希望中国未来是一个有法制的中国，希望是像英国的啊，这种英国大陆法，啊，British common law，希望中国有宗教信仰的自由，希望中国人能和能跟随美国这样的大国真的韬光养晦一千年，进入到世界的文明社会，让中国人走向世界去，受人家尊重，招人家喜欢，像现在的香港中国人，那么最近很多美国人问我，为什么香港年轻人那么牛叉？他跟我们看到的香港人少言寡语，很低调，很谦虚和大吵大闹的中国人和说话那个还有台湾到处出现的这种商业诈骗的台湾这个中国人怎么那么不同？最近问我的特别多，哎呀，我这有点感冒，哎呀，我的妈呀，不行，我得我得赶快换个衣服，身上全是汗啊，等等啊，我脱了我脱了啊，唉呀，哇··唉，这好多了。可是今天时间是真是来不及了，我简单的说，真抱歉，我来不及了。因为这时间都按分钟给我算的，这个我给他们说啊，最大的不一样是什么？我说，你看台湾，全人类上出现电信诈骗最多的就是台湾人啊，全人类上出现诈骗最多的就是台湾人，我说还有一个全人类上出现啊被外来人一直统治、虐待、残杀的就是台湾人，而且台湾人出来穿衣打扮跟香港人也不一样，而且台湾被国民党这种这种傻叉这种吐奶衣服的政党一统治这么多年，还在那儿天天跟人家打太极呢，精神变态啊，个性变态，而且台湾到处是佛教，看到了吗？我告诉所有人，我说很简单，三个不同，香港人有英国大陆法，台湾所谓的台湾法律简直是垃圾啊，垃圾，就能让这些国民党在在在在跟共产党这样的勾兑红旗飘飘，这个台湾的不是有问题吗，法律基础，社会基础有问题；第二，宗教，香港的绝85%的人86%的人是天主教徒和基督教徒，台湾是绝大多数佛教徒，还有中国的所谓的儒学、哲学，扯淡的事儿啊。这是完全是经历不同，伪君子一帮流氓，所有人都崇拜权力，崇拜巨富，崇拜名人啊，是一个偶像，偶像的社会文化，再一个真正的基督教徒天主教徒没有偶像只有上天，所以说佛教也真的成了一个谋谋财的工具啊，不是全部啊，别到时候遭人这些攻击，我说第3个，英国，在香港讲英文，跟国际沟通，和国际做事，台湾讲啥啊？还讲大陆普通话啊，爱台湾，爱台湾，也人家听不懂，这三个原因造就了，你完全看到的台湾出现最多的电话诈骗和最懦弱的最流氓的国民党和最不要脸的最差劲的台湾的政客和一个完全是东西不搭配的所谓的一个精神文化，这是很烂的啊，不存在什么啊大陆什么什么什么什么文化，什么海洋文化，什么大海洋啊，这这这都是文人瞎扯的，都是啊；另外一个是香港的赢就赢在了这三个不同，香港人看着那么棒，我说我们大陆人唯一的出路就是这个，但是我们这老帮菜都是滚蛋，你看看那钢铁侠你看那穆桂英，跟路德先生比路德都显老了，我估计路德应该也就快退休了，你看人家在讲话，人家那，路德先生是已经是爷爷级的了，我估计那钢铁侠在喊他爷爷了，都喊他叔都不中了，最近给我留言的很多都是郭爷爷啊，我每次看到郭爷爷的，我都想笑啊。另外一个，这个这最近啊啊，美国各大机构都在争相的在在这无无共后了就共产后共后的中国的模式，就没有了共产党的中国、香港、台湾、亚洲什么模式啊，这个简直成了流行了，啊，昨天晚上三点多钟啊，这个欧洲的一位前，北约的前高层官员，曾经是某个军火商的这个这个家族出来的，后来到了北约，离开了，最近又要回北约了啊听说，给我讲了几个事，把我吓一大跳，说北约最近要全力以赴的准备是没有共产党以后的中国的国防和整个欧洲防护，欧洲要成立与中国军事交流和武器所有的技术都要脱钩，这路德和老江成天成天脱钩说经济脱钩和美国，现在欧洲要给他所有的技术军事交流，所有要脱钩了啊，这个很可怕啊，这是真的是最近这个天大的变化，就这个一系列香港事件发生啊，爆料革命和新疆西藏啊以及一系列的事情被戳穿以后以及共产党正在搞的啊，由路德先生点评说就是文化啊，文革2.0是吧？现在说路德的了啊，都是路德的了啊，2.0，西方已经明白了，我们要准备没有共产党以后中国的世界该怎么办？啊，今天下午明天都有大事儿，我别说了吧，是不是？这个昨天路德先生在我给路德先生说，包括人家当场给我讲了很多秘密，我也，还有很多人给了我很多文件，郭文贵从爆料到现在，没有暴露一个给我喂料的人，不是喂料就提供咨讯的人，郭文贵从来没有违背任何口头承诺，将一个不该见，不应该公开的见面，不应该的和别人的一个交谈从没有一次说出来啊，但是就这有时候也说叉话啊，已经造成叫共产党警觉啊，我们现在管住嘴，就是管住自己的安全，这是非常非常重要，管不住嘴就管不住自己的安全。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，大家可能也都看到了啊，就在现在所有的大家都在，都在想啊，觉得有点新希共产党会被灭的时候，大家可能会看到，香港保护法案，现在是共产党要勾兑的，川普总统你最好别签，你也别反对，就是就是自动形成法律，我们就给你在瑞士啊给你经济论坛上啊这个所谓的G20啊，跟你谈，跟你签了这个第1期协议，我跟所有的朋友我都说你去回看一下共产党和美国签的协议，有一样协议他兑现过吗？英文就是说他没有从来没有pay他们的签过协议，没有没有去兑现，而且如果说是让它自动形成法律，一样，对香港人，可以啊，这就把共产党又玩了一把，这就是杨洁篪，两边吃三边吃。刚才路德先生说，我给他说的第1个最坏的是孟建柱，第2个杨洁篪，第3个王岐山，还有记住后两个，孙立军和吴征这两个千万别忘了，孙立军和吴征，绝对别忘了，孙立军和吴征，这两个家伙坏到家，对我们爆料革命具体伤害，动手的人就是孙立军和吴征，这俩人绝对不能忘了，杨又是杨洁篪两边吃，再回香港，但对香港是没有伤害的。关键的现在是要有执行委员会，谁来执行香港保护法成为法律以后，对香港的保护，否则香港保护法就成为香港政治游戏法，被玩的是香港同胞，那是没有用的，香港过去这些22年，就是有太多的天真，太多的幻想，太多的政客玩，玩了22年，让共产党弄成这样，现在香港这些选选上的人，第1件事要解救理工大的孩子，同时要搞清楚到底那些被火车拉去的人，去哪儿了？还有到底香港有多少穿着香港警服的解放军和大陆警察，还有香港这些人死了的这几千人是怎么死的？希望香港的这些当选的人，不要辜负了香港同胞的希望，不要再玩政治，这就是现在我最担心的事情，就是香港保护法案100%它会成为美国的法律，最重要的事情是执行委员会，执行。这是大家要高度关注的，千万别搞娱乐化了，别让人家政客把咱给玩了，有个屁用啊，对不对啊？这是核心。现在最关心的香港的是理工大学的孩子，最关心的火车拉着人去哪了，最关心的是香港大学那死人怎么死的，是不是？那陈彦霖到底是被鸡奸了、轮奸了、强奸了谁干的？他母亲怎么死了？那个上电视的是不是她母亲？香港任何政客，再在这块儿玩选举再在这儿玩香港百姓啊，你比那些卖港贼盗国贼，你还将很惨，千万别忘了，不要以为你们拿了钱，不要以为你们自己得得了权力就忘了香港老百姓，没有人在香港有任何一分利益，就是要香港更加美好，香港变回香港，不要变成臭港，不要变成灾难之港，不能让那些鲜活的生命白死，不能让他们强奸、轮奸、杀了把母女都杀了，绝对不允许啊，香港的残酷时刻，还真是，还早着呢，还早着呢，大家走着看，过去文贵说香港没有一件是错的，我再告诉大家，香港的残酷时刻还早着呢。亲爱的兄弟姐妹们，这个文贵今天出去啊，买买两个小东西啊一下，小东西小东西，这个跟未来的喜马拉雅大使馆有关系的，然后呢，这个去见几个牛叉的人啊，然后呢，等待着今天下午和明天大事的发生啊，昨天晚上也就是大陆的白天啊，黑龙江、新疆、广西、广东、珠海、深圳、东莞、上海和平区啊同时行动啊，抓了将近500多个人，全都是公安的所谓打黑涉黑保护伞都是孟建柱的人，就在路德先生直播刚才的直播的时候，路钢侠路钢穆谈的时候啊就这点同时我得到信息啊，又弄走了十几个啊，有窝，把窝给捂住了，共产党内部的绞肉机现在正在全面的啊，正在全面的在自己内残当中，谁也听不了，这是过去这些年种下的根。刚才我纠正那个穆桂英这个先生说这句话穆女士，新疆从2012年到2018年人口的净增长值大概是大概少了80%，新疆人口少了25%，不仅抓去了，少了25%，这个数字是我在2017年18年一再说的，我在美国华盛顿有一个高级别的秘密的听证会上我明确告诉他们，但是他们说绝不可能，我说你去查去，就跟大家说是的，啊，是这样的，大家现在就知道了啊，这是我不相信啊，2012年十八大到现在的十九大，修宪这这个这些年里新疆人正常的少了20%，我也不相信他是正常的出生净率少了80%，但是新疆的棉花一点也没少生产。这是什么样的素质，什么样的逻辑？新疆的万年的水，新疆的那些石头，新疆的玉一点也没少出，新疆的油田里油也一点也没少出，新疆人太惨了，新疆人真的是太惨了，西藏人已经是趴在地上的时候，现在又把新疆人又趴在地上，这两个民族这两个地方，真的已经快要到了地底下去了，太惨了啊，惨不忍睹，等哪天我有时间有机会，啊，跟这个某些机关允许以后放一些视频，你看到西藏和新疆，那些视频，你会真正的知道，真的是共产党他真不是人，他就是畜生，他是魔鬼。等到共产党消灭以后，文贵消失在山林的时候，这些事情都会出来，你们会看到你们你们会记住我今天说的话，它背后是什么？天不灭共，天理不容。如果我们这一生要不坚定的灭共，我们真是白活苟且一时，畜生不如。我们没有理由，没有任何原因，可以再容忍共产党再继续残害着这么多的人的生命。一强奸一玩弄和平时期拿着枪顶着你，一玩玩全家玩三代，在香港一玩玩母女杀母女，抓12岁的孩子，15岁的孩子，在大街上公开的就是给你扭断胳膊扭断腿，多少无辜的孩子，香港人就要有多少人未来得上肺癌、得上脑癌、神经衰弱就是因为有毒的那些催泪瓦斯，这是人类大劫难啊，还想啥呢？一秒钟偷懒，一秒钟不去全力以赴的去灭共，我们都对不起我们这个生命，我每天醒来我就问我自己，我昨天做的好吗？我昨天哪是做错了？睡前我一定想，今天我哪做错了，我是否应该扇我自己的嘴，我明天必须做什么，我今天做了哪些是不对的，我每天早上醒来在想的时候总是觉得自己昨天做的不好，总是这么想，而且我一想想，啊，我看到了那些事情死去的人和被他们威胁恫吓的人和中国14亿人被洗脑的那种无知啊，那种就想吃饱睡着、安全、自私的感觉，真的是我感觉到，哎，共产党太邪恶了，我们的同胞太可怜啦，一切都是刚刚开始，为美国人民、全世界人民、14亿中国人，香港同胞、台湾同胞、新疆同胞，西藏同胞，祈福。阿弥陀佛。亲爱的战友们等着吧啊，文贵给你们弄点。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/936/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/936/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵在喜马拉雅大使馆直播室与战友们连线直播。本来今天与《中国威胁论》创始人、美国军事战地记者比尔戈兹先生一起直播，看来比尔戈兹先生来不了了，被放鸽子了，所以我就一个人和战友在这直播，乱聊吧。
亲爱的战友们，兴奋之情难以言表。特别是过去48小时，在香港发生的，改变人类历史，改变中国历史，创造中国历史的香港区议员选举，意义深远：这对中国人民，特别是我们亚洲人，在世界上的形象，地位，特别是我们是否文明的民族，是否我们值得和配拥有法制和民主自由这样的社会体制，是否能融入到世界的现代的法律的社会具备这个条件，香港人啪啪啪地扇了共产党的脸。共产党多年来在所有的媒体上都在宣传：中国人太穷了，中国人没有教育，中国人层次差距太大了，所以中国人还不适合有民主自由。自从共产党获得江山以后，他打江山的时候就说让中国人有美国式的民主自由和法制，打完江山以后中国人不能拥有民主自由和法制，一直说到今天，两天前，它还这么说呢。在香港问题上，通称上街要求民主自由法制的人为“废青”，叫人家“废青”，共产党侮辱人叫“废青”。
什么叫“废青”？中国有大量的叫废男人，就像那公鸭嗓子吴建民，搞旅游那个，这个畜生，我简直是受不了了，他脑子进水了，这不是个东西，只要谁反共，他骂谁，谁灭共他骂谁。结果人家中国海外出来个王强先生大帅哥，爆料，他猛骂，人家香港那些孩子上街的时候，吴建民猛骂，还有夏业良，逮着香港那些孩子猛骂，还有韦石、孟维参、熊宪民这些畜生们，还有胡平、何频这些王八蛋，还有郭宝胜，相林这帮孙子天天喊着反共，但只要有别人出来真反共他们就骂人家，结果人家香港这些孩子们被共产党戴了一个叫“废青”的帽子，但是二千多条人命没了，上万多人消失了，最年轻美女被鸡奸，被轮奸，被强奸，被杀害，但是就是在这种情况下，人家和平的忍受着在香港理工大学随时面临死亡的这些威胁，香港人民走上街头。在共产党用钱，现金买票，用大陆的威胁到香港去投票，拿着对沙子的，例如像我这号人，拿着所谓香港护照的，拿黑社会威胁，拿着枪在投票箱选着，就这种情况下，创造了人类上，71%以上的选票，投票率，竟然是得了388票，建制派干58票，基本上是全军覆没。何君尧，刘淑仪走在大街上人人喊打。在香港所谓的中联办，驻港办事处的这些人，这些流氓，你再想想张晓明那个样。生活中的张晓明原来当秘书的，成天在我们盘古混吃混喝，就围着那些港澳的那些老女人们，天天跟人家吹水，抓脚的，天天干这事，啥都不是，我们公司的服务员烦死他了，官腔十足，一副小人嘴脸，结果他当成港澳办主任，你说共产党还有救吗？他怎么配管人家港澳办呢，他管人家香港管上厕所的都不配，天意呀，在香港388:58，中央电视台现在还说民意，要不要脸？
现在成天扁香港的这个女的，我就不说她名字了，就是当年孟建柱和杨澜钥匙澜吃饭的时候，孟建柱老给她夹菜，国贸日餐厅是孟建柱最爱去的地方，中央电视台那个女的，老骂香港人那个女的，就是杨澜和孟建柱和她一起吃饭，还有另外我一个哥们，偶尔上来场子侍候他们，结果杨澜就吃醋了，见他老照顾她，又给她夹菜，老问寒问暖，结果这女的一上洗手间，杨澜就说：你别拿着你那像腌了的咸黄瓜小弟弟老戳了，你就别惦记人家了。孟建柱在那开玩笑，杨澜吃醋了，就这个女的，当年就是孟建柱搞的人，结果当天晚上就给开房去了，当晚就跟孟建柱上床了，就尝那腌了的小黄瓜去了。华春莹算老几，她得搭上一百万，还得是英镑，美元都不要才能跟孟建柱睡，孟建柱要求人可严了，腰围，胸围，还有对声音，这很有意思。不好意思木兰，这木兰要碰上孟建柱完了，立马就消失了，绝对完了。孟建柱一听女人声音好，估计马上得转过去了，你看某个中央电视台女主持人见他之前，特别捏着嗓子说：首长&amp;hellip;&amp;hellip;一说孟建柱开心了。吴建民，我看到这个孙子，这个真是王八蛋太坏了，我在车上搂了几眼，骂人家王强那个，路德先生，你得有点正义感，你得替好人说话，你得好好说，人家招你惹你了，你骂人家？你说人家王立强，人家怎么惹上你爹的媳妇了？怎么惹到你们家哪个女人了这么骂人家？招你惹你了？还有胡平，你咋就不说几句呢？还有何频，我发现路德先生怕何频，不敢说何频，瞪眼说瞎话你都不说他？（路德：昨天我对他爆出口了）是吗？就得这样对他。这帮人简直是大流氓。
我告诉你：最简单的，今天我被比尔戈兹放鸽子了，就乱聊吧，我跟你说王强先生：路德先生你说的那些话都非常非常好，但我告诉你有两个核心你忘了，没有人注意到王强爆料的核心，我告诉你：王强你看看台湾写的那些所谓那几条，我可以告诉你，那是台湾有史以来第一次以退休的情报人员来反对，站出来，来反对所谓大陆的栽赃陷害，说是假间谍，实际就是真间谍。他讲的很多例子说，你的护照，你要讲英文，你家人不能外出，我跟你讲，你要说这话，中央领导家人出国合法吗？不合法，高干子女出国不合法，儿女在国外不合法，高干子女经商合法吗？不合法，你告诉我高干的领导的子女哪个不在国外？高干子女哪个不经商？经商什么名义？全是国家情报名义。凤凰卫视，哪一个不是情报人员？他不能出国吗？
中央领导的孩子生殖器都是出国的时候放在家里边？把他腌了黄瓜的小弟弟，腌了茄子的小妹妹放在家里边再出国？你觉得是这样吗？路德先生，他们也出国，他们的情侣也在国外，是吧。
讲英文，我所见过的安全部的、二部的，二部郭文贵最有资格说，姬胜德当年跟我啥关系啊，轮得着台湾人说话吗？姬胜德唯一最尊重的人现在就是我郭文贵，这点已经证实了吧，不用说吧。我见过的二部的人员，99%都不会讲英文，熊光楷那是在德国那是大使啊，讲所谓德语英文的，我问了德国人说他那英文在德国就是忽悠的。
我郭文贵的英文两年前你们听过吧，安全部的所谓的特务，见了我以后，我拽两句英文，哎呀！郭先生你的英文is very good, very good, 然后，你想那不都是忽悠吗，完全跟你开玩笑呢，竟然都在领导面前夸我英文好。这导致安全部还有所有中南坑的人见我就说，文贵同志啊，哎呀，年轻有为，很小就在国外啊，跟外国高层打交道，此人英文也非常好，还会讲一些其他语言。你看，我连英文不会说就会其他语言了，就共产党是说谎话、编谎话、编假话。而且我见过的所谓讲英文的这些情报人员放狗屁，大多都是骗的。驻法的人，讲法文，结果人法国人听不懂，所以说台湾这个家伙啊，他纯粹的是完全是听上去有道理，实际上完全是谬论。
王强，还有说什么总参二部已经改了，总参二部现在叫什么部，总参联合情报部嘛，就像总参谋部一样，总参驻在了联合部，他根本没有本事，没有任何改，所谓的战区改，什么改制，这就是所有的官员上来，就像那个尹队长讲的一样，局长上来先抓几个人，试试谁有后台，再一个改改组，看看谁有什么后台，本质没有任何改。
而且总参二部不管台湾事务，放狗屁！当年姬胜德、赖昌星，扶持第一个赖昌星，是干什么你知道吗，第一个报告给江泽民写的。就说赖昌星在福建是对台工作的重要的情报基地，那不是二部的吗？赖昌星就是把姬胜德干进去的最核心人物，是不是。
我再告诉你去年抓起来最重要的一个人物，百度的，百度公司里边的一个叫工程副总监，是二部派到百度去的。原因是什么，说是二部派到百度搜集台湾情报的重要情报人员，级别在里边是大校级别了已经。百度派去的工程师，是对台工作的，收集信息的，他不是二部的吗，二部不对台，你放他妈罗圈屁呢。
所谓的军委七办，绝大多数是二部和三部的，还有军科。军科这块儿你像姬胜德在二部先给移到军科给抓的，军队的很多人都是移到军科被抓的。你看过去几年，军科是对外技术、偷盗、复制的核心部门，同时也是政治斗争的，因为他没有实权，也是这个部门，还有被弱化的人放那儿去，然后派你到对台去，严格讲放到对台有的是香饽饽，有的就让你送死去了，那个消失就消失了。
还有一个关于护照的问题，说王强先生这个怎么可能出国还给你一本两本护照，太放狗屁了。我告诉你，在共产党里边的间谍里边，想拿多少本拿多少本，而且我可以说，最基本常识，就你说的，任何一个护照现在你要造假护照，除了国家造假护照，你要在社会上绝对不可能。现在连中国和美国都已经是护照信息交换技术了。现在你看美国拿护照的人，有三个国家，在阿布扎比直接上飞机，在上飞机前，登机直接入关。美国移民局在阿布扎比有直接入关的地方，在英国也有，你直接可以入关了，就是在那儿上了机你就到了美国了。为什么呀，就跟当地联网了，在韩国也有这个特殊通道，韩国护照和日本护照是全世界最难造假的，几乎不可能，咱就说这个啊。
我再说两个基本的常识，我告诉你什么，谁都没闹明白，王强和澳大利亚投诚当中告诉了他自己的密码，他自己自我的编制啊。要我现在我想吹牛我是特务，人家说，哥们儿，告诉我你的密码是什么，没有一个国家不掌握任何国家特务密码的，绝对不可能。就那个东帝汶，东帝汶，咱们抓了个东帝汶的间谍，共产党安全特务，叭叭叭给一弄，人家马上喊，喊号啊，什么拐什么9，7JJJ，哎呀，立马，哥们儿你是专业的，这是人家任何国家有间谍是正常的，他说我是这个地方的武官，我有编号的。
人家王强是带着编号去的，人家澳大利亚这，我告诉你共产党编号，比如说总参二部总参三部比如说叫什么789105678J，什么路德木兰大卫兄啊，你背下来，奥，有，一对，有，马上查，这是一个，核心你别忘了。人家澳大利亚已经明确告诉了，他的投诚当中已经真实的披露了他的专业身份和编码。看一看澳大利亚这个会上，我们的安红女士在澳大利亚天天老是在那儿块谈恋爱也是，老是不干正事儿，你就不查查澳大利亚，安红女士看这是核心。
第二个，王强的女朋友，王强先生的女朋友在澳大利亚，人家什么时候去的，人家在那儿干啥的，王强女朋友最符合共产党的派特务，叫什么，这个就是叫做红颜，红颜关系，派出去你是配合这个间谍工作的，我估计他俩人是属于都被配合做工作的人，就人家女朋友也是给他服务的，是关联方。所以说现在这个没人去谈。
王强能糊弄过澳大利亚情报部，你太开玩笑了吧，他别说糊弄澳大利亚这个国家情报部，我可以告诉你，你就连那津巴布韦、乌干达情报部你都糊弄不过去，是绝不可能的啊，这个常识。因为这里边他要提供他的金钱收入、出入境信息、电话联系、自己的专业编码，然后在澳大利亚，他首先要去澳大利亚他得说我澳大利亚驻地有我什么亲戚，有什么人，首先说我女朋友是谁吧，他得说了我女朋友在这儿是干啥的，她也是配合我工作的，人家得先查你驻地的联络人，这是第一个。
这个人的信息，Email,一秒钟就给你过完了，哇塞，原来是真的这回事，还有他的出入境信息，那不太容易了吗，你太小看这个澳大利亚的情报部门了，我告诉你，上海静安区出来核实，大家看看上海静安区什么地方，静安区，你有没有知道静安区干啥的，路德先生，上海静安区就是上海帮和军办七局和国保上海局和上海安全局的重要所在地，怎么轮到你静安区出来来声明啊，所以说，一看，这是想杀人的，先把他灭了，先灭口的嫌疑，王强先生绝对面临着巨大的生命危险，这是澳大利亚给帮助了，就当他发这个东西之前，一定是想把他做掉的，就是一般来讲，想做掉你这个人的时候，他先把你罪名把你的身份都给你弄掉了。
大家往回看，赖昌星，第一个弄赖昌星什么罪知道吗，制造虚假身份，利用虚假信息骗取香港护照，对不对路德先生，当年你记得吧，当年赖昌星就这样。然后你再看一看姬胜德的秘书，都跑到了台湾，跑到了台湾啊，姓周的那个，现在还在台湾呢。
我再跟你说向心，向心在那儿就跟姬胜德的秘书密切来往，这个向心，向心密切来往。这个姬胜德的叫秘书也叫司机啊，都说他是同性恋啊，这位周先生，我跟他很熟，到台湾去了，后来到台湾啊跟国内有联系，做些事儿，但不敢回来啊，但不敢回来。所有的这些人，大家一定要记住，所有的二部在台湾的底，都是通过金钱和台湾国民党里收服的情报部门来维持、来运转、来掩护、来保护安全的。这就为什么大家看到王强先生在要做掉他之前，首先得告诉什么，得有人先把他干掉。就是我先给你定个名，把你掩盖的身份，掩护你的身份，我给你部分披露。比如，你路德先生叫王定刚，你原来叫王定刚，你还用过什么王定铁。我先把你王定铁给你定出来，然后当把你做掉以后，你没有任何反驳的机会。所有杀你之前一定给你先定罪，杀你之前一定先把你暴露了，杀你之前先把你之前掩护的身份部分暴露出去，然后灭口。
王强先生这次把握的是非常的好的。他如果说，让共产党占了主动，知道你所谓的是要叛逃了，专业人士叫叛逃，咱反共人士不算，你没有叛这个逃，你就不是人家人，你没有资格叛逃。当我决定你是叛逃了，你不是我的人的时候，我首先，怎么做掉你，第二个，怎么把这个事给掩护住，第三个，尽可能减少信息上的损失和情报的损失。所以他是准备做掉王强先生，结果最后是没做掉，但是信息暴露出去了。
你发现了么，信息出来了。所以他编的假信息打了自己的脸。以为他没有杀掉王强，他没机会杀掉王强先生。这是一个非常重要的，就是共产党没有愚蠢到说，明明知道他叫王强说成王立强。共产党已经定好了，他一定是王立强的身份，一定有，肯定有。就是我把你王立强的身份暴露出来，你是犯罪分子，我要把你做掉。你死了，你再也没机会对外说你是谁了。
所以说路德先生，你知道么，这是核心，就是专业特务，是向澳大利亚提供了职业，专业的中国编码的。外国人不知道你叫啥名字，我也不信你叫啥名字，我只信你的职业代码，是不是！你说我叫王定刚，我是专业的特务（摆摆手）。
路德先生：他这个职业代码等于说，每个外交企业都知道是吧？
郭文贵先生：我得告诉你啊，我曾经，姬胜德还有包括马健副部长，包括，徐永跃，包括，耿惠昌多次问我，郭文贵要不要加入我们。我问加入你们啥意思，入党！然后加入我们系统，给你编号啊。我说编号啥意思？这个编号可不是开玩笑的啊，不是安全部长就有权利给你编号的。他这个编号是，路德我让你加入安全部了，让你加入八局，七局，六局，你说了不算。我作为一个副部长或者一个局长，只有局长有权利啊。推荐这个人的时候，这个人上去就像今天安全委员会一样，国家有一个情报委员会管理，那是最绝密的，这时候给你生成一个码。这个生成码只有一个人知道，就是最后跟你谈话的那个人，他有这个密码。说这就是你的密码，这是你的档案，这个档案可以叫鸡鸭鹅狗猪，鹅狗鸡鸭猪都有可能，蚂蚁干大象，大象干蚂蚁那都是有可能的。只有你自己知道，他知道，然后这个档案，不是你想象的7 8 9 10 什么的，然后你记住，你只对这一个人负责，中国情报只对一个人。你至于说你在二部，在三部，在安全部你那叫工作关系，你不叫职业特务，你是国家公务人员。特务只有编码的是不在这上班的，是隐秘型特务，你像王强先生，他属于彻底在外面的，隐秘型特务。他今天可以说我是服务员，明天我可以开夜总会，后天我装成诈骗犯，大后天我可以伪装成黑客，他爱干什么干什么，但是共产党那个安全委员会，一提溜档案就出来了，一提溜你档案就出来了。
路德先生：那这个编码美国都掌握？
郭文贵先生：那都掌握，那绝对掌握。
路德先生：就像007。
郭文贵先生：英国那叫007，这个007真正的故事开始，他是英国一个叫什么爵士，然后代号007，他是这样的嘛。他是MI6，下面的一个编码组织，编码组织完了是007。咱用中文翻译过来就是，死士，007号死士。你死了没人承认你是谁的，你就是死士007。也有可能你比如007里面突然出现了一个绝地武士003，那是啥MI5，你不是MI6的，你知道么。不一样，就是二部和安全部不是一回事，只有内部人知道，还有那个中心知道。所以你像他说我是间谍太容易了。人家就把你叫郭文贵，你的前几个代码是多少，那美国立马就把我抓走了，因为那个美国完全掌握了。我不知道你这个人，我可能知道你这个序列，我知道你有二部，我知道你有三部。我也知道你军科里面下面有执行局，情报局，信息局，我都知道，但是我不知到这个局下面有多少人，我一旦知道了，我这一下子就给你捋出来了。
这是为什么中共，就是比尔戈茨，今天咱们要采访聊天的，他写的书里一样，头两天他写的一篇文章，就是一个情报员，香港出生，他卖了，他把美国情报局和某个人联系。这个中共一看，这个联系人，下面只有几个人，把这几个人抓取，全枪毙了，就这么发生的。就一捋，他都是纵向，他从来不是横向联系，都是纵向的。所以说王强先生太容易了，就告诉澳大利亚，我，上面有谁，下面有谁，我的编码是啥，马上核实。他没这个绝对不可能，你甭说澳大利亚这样的国家，你就是乌干达他都不干这事，你不叫人笑话了么。
路德先生：所以你看看帮砸郭的，全部都说，王强是诈骗犯啊。
郭文贵先生：亲爱的战友们，当看到王强的事件的时候，路江谈，路安谈，路萨谈，路瑞谈讲的特别好，就是现在彻底的爆料革命，把这个海外的华人，整个的真实的你的背景，你的信仰和理想全暴露在天下了。这一下子就暴露出来了。你看看所有的那些人。
路德先生：这帮人，担心什么，我觉得就是担心王强给他们爆了。
郭文贵先生：你不用想的，他一定会爆的，因为王强的身份是干啥的你知道么，严格讲是情报机构干杂活的，干杂活的，就是在门口扫垃圾的，他谁都见了。这是很可怕的。
海外这些垃圾拿点小钱，连他的下线都不算，就是要饭的。谁是要饭的天天来领饭的人？就吴建民呀公鸭嗓子啊、还有夏业良呀、夏业良他老婆呀，还有熊宪民和他儿子呀，熊宪民的儿子肯定是有问题的啊，我们要对他儿子全面开始摸排。然后孟维参的弟弟哥哥呀、女儿啊。就这些事肯定他王强知道啊，他不一定都知道，他一定知道一部分。就像我在直播直接说你们的答案我知道，我敢说，我就是知道啊。你归十二局管，安全部。十二局就叫社会局，简称叫垃圾局流氓局。
路德先生：十二局！
郭文贵先生：嗯！十二局啊！
路德先生：所以这帮人着急呀，嗯！
郭文贵先生：所有站出来骂王强的、着急的就是怕这个，就是点他的名。
路德先生：你看我们心里坦坦荡荡的，是不是啊！所以就敢直接那个，是不是，他们着急！
郭文贵先生：他们就怕点名吗，怕揭露他吗。你像那个，昨天啊，这不能对外说的。昨天美国某个机构的人，就是了解王强事的人给我说了一句话，他说我们接触王强比澳大利亚要早。人家王强人家是因为女朋友在澳大利亚，而且他呢他愿意去澳大利亚。
路德先生：那个女朋友是他老婆还是什么呀？
郭文贵先生：啊应该说是老婆了，但是我觉得他这样做是对的，他去澳大利亚是对的。因为他现在不知道，完全在美国保护之下，他已经进入到特保状态了吗，特别保护。昨天他们已经告诉我了，我说我们能为他做点什么，他说他已经在特别保护状态了。如果一个国家路德先生，说被一个假间谍给骗了，那这个国家你就太小看了，是个国家都不可能，那都不可能。
另外一个，说到这儿的时候我要给大家再讲一下啊，我给大家再说一个这个香港保护法案。香港保护法案到了什么程度，昨天你看到班农，昨天晚上班农跟我吃饭，我是开完庭回来就跟他吃饭，赶快吃完，吃完饭他就去八点钟上那个FOX电视台，叫Trish Regan,他们两个人好的不得了，人家老相识，老朋友，这个班农先生本来昨天是不讲这个香港保护法的，结果是临时FOX要求他讲，白宫也不想让他讲。
路德先生：白宫能约束他？
郭文贵先生：白宫当然约束他了，你开玩笑呢！他是美国原来常委，他说话绝对约束啊！
路德先生：它相当于常委？
郭文贵先生：那当然了，你想想国家安全顾问就相当于中国常委、中国政法委书记、军事委员会主席啊相当于这个，开玩笑呢那是，那绝对是啊！你这路德先生这都不知道！他现在所有言行都受美国的国家保密法、安全法来控制。那绝对的，比尔格兹他也不是一个简单的记者，他讲的事情也的配合五角大楼，他乱讲话是不行的，要不他当不了这么多年所谓军事记者。
路德先生：那班农先生每次比如说接触了谁，是不是回去要写个报告？
郭文贵先生：比如说他接触了一些外国人啊，他是定期要报告的，包括他现在讲这些话题，那是一定跟白宫有沟通的。
你看现在那个他的war room战斗室，你见那个黑胡子的男的叫什么，你知道吗？战友们谁记得？那个黑胡子那个，大家知道他叫什么名吗？我告诉你，那个人叫杰森，是川普总统在白宫里边媒体上的联络人，由于他妻子好像怀了孕，还有另外一个女孩也怀了孕，号称这个美女杀手，所以离开了吗。这个人我跟他接触过多次啊，他是川普总统最相信的人，到现在都是最相信的人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/935/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/935/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是11月25号，由于今天我要参与一个听证、开庭，马上啊我要就是去参加这个会议，所以今天呢，就没有太多时间啊，给大家这个报平安直播了啊，等我作完证以后再给大家报平安直播，现在很多很多事情发生，香港大赢，香港大赢，让我兴奋不得了，也不能喝酒了，吃羊肉昨天吃撑了。但是撑得很舒服啊，然后其他的一些事情都在进行中，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/934/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/934/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们，我正在焦急地看着香港的选举呢，现在湾仔都赢了，这个太重要了。看我这身装扮咋样，看我这战靴咋样。我这儿一直看着呢，我是不想分散注意力，让大家高度关注香港的选举。
很多国内的战友给我信息，说国内将有100多万，这二十年掺沙子的拿到香港护照的香港有投票权的人，一个一个的发动，让你到香港去投票。所以说昨天香港的码头、火车大多数都要让路给所谓的到香港掺沙子有投票权的。然后广东省安全厅公安厅，各省的安全厅，大部分人都在干一件事，要想进一切办法为香港去投票，而且每个人去香港投票还必须得拿出证据来，就是你投了。如果每个人在这个投票当中能发动5个以上的立功，100个以上的立大功，而且有金钱奖励；而且还考虑，如果能发动人多的，给家人立马发单程证，也就是可以拿香港护照的。
你说共产党已经疯狂到什么情况，什么叫“选举”？你要在中国，共产党的领导下搞选举，那就是完全是假的。所以说你看，亲爱的战友们，这就是共产党流氓土匪的嘴脸，而且香港同胞还跟他们玩儿真的。你看看在香港的大街上当场发红包，完全视老百姓为猪狗，我就发红包咋滴，你能咋滴？就这流氓嘴脸。所以说有共产党的政权下，不可能有真正的法治民主自由，根本不可能有选票，有公平公正，那是不可能的！在香港大家都看到了，只有消灭共产党！没有共产党的新中国，中国人才真正的有人权，有自由有公平有真相。
另外一个大家也看到了，在香港这种威胁恐吓，四大不要脸，发动各种利益集团影响香港选举，让全世界都看到了共产党的流氓嘴脸。这对我们来讲，每时每刻都应该学习，都非常的重要。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就像我爆料时说的，内部的战友们都告诉我，共产党明知要输，他就要彻底的要赢，要控制，影响。所以说他在选举前，搞了一个送中法。送中法就是说你不听我的，我就要把你抓起来。就像何君尧这号的，结果现在何君尧已经输了吧，何君尧输的很惨，这个不是开玩笑的。湾仔这地方，何君尧这地方，这几个地方一赢，具有象征性的作用，跑马地等，象征性的作用。
所以说，为什么送中法在那时候出来，就是要彻底的控制，整个所谓的立法会选举。立法会选举只要赢了，他说啥就是啥，纯耍流氓。结果没想到香港人民誓死反抗，结果到了现在这样。就这种情况下，拿着枪逼着，他也赢不了。大家走着看吧，这是大事啊，天大的事啊。
再一个证明了我们爆料革命对内部情报把握的准确度，就是要在24号以前彻底影响选举。这就是共产党的真实目的，控制香港，影响香港。香港人太有钱啦。
看看现在国内到处缺钱，大家看到国内的银行，几个商业银行又爆了吧。一个商业银行就搞400个亿，十个商业银行搞几百个亿呀？！一个南京商行的票据就一万亿。大家想想是谁在世界面前告诉大家中国的金融······影子银行不重要，票据才重要！票据这个词出现，郭文贵是第一人，中国的暴雷，就是从银行的金融票据，这比影子银行危害大了。这是在共产党的金融体系里埋藏的核炸弹！核！导！弹！大家走着看，现在已经开始了。
我原来买这个（不懂什么品牌）马甲穿不上，因为胖，太紧了，太紧了。今年一穿，哎呀，还很松快，这真是很舒服。所以说锻炼的好处，锻炼的好处就是这样。你看我这战靴，也穿上了啊，相当漂亮，感觉非常的好，非常的好。（文贵踢腿，打拳）
马云练太极，我不练太极，练太极说为了练床上功夫，不行。听说王岐山也练过太极啊，孟建柱也练过太极。听说孟建柱有一次跟“钥匙澜”在国贸日本餐厅吵起来了，喝了点儿酒。“钥匙澜”就说，孟建柱，说你就别拿着你那个像腌了的咸黄瓜，那小弟弟到处戳了啊。因为当时在场的另外一个中央电视台的主持人，孟对那个人太近乎了，套近乎哈。然后这个人出去以后，“钥匙澜”就说孟，别拿着你那个像腌了的咸黄瓜一样的小弟弟到处乱戳了，孟哈哈大笑。还说了另外一个话，不好意思，我就不说了，严重影响耳朵。但是“钥匙澜”说，老练太极，练太极不就是想干那事嘛。你都可以啦，别练了，练太极就是为了床上活好。但是钥匙澜讽刺他很好，说你那腌了的咸黄瓜的小弟弟，像腌了的黄瓜的小弟弟，哈哈哈。哎呀，这帮人真没办法。
亲爱的战友们，香港这次啊大战啊，这是和平中的战争，大家高度关注，非常的重要。上天保佑香港???? 一定赢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/931/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/931/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，这是什么？这是羊肉，炖羊肉，羊排肉，羊腿肉，这是什么？粉条这光有豆腐粉条，酸菜，白菜，这是什么鱼头？鱼头炖鱼头哇。还有蒸馍馍蒸馍馍，庆贺香港阿大营庆贺香港大营啊，庆贺香港大营了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/932/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/932/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 啊····哇···哇··，这个好，这个好，这个好，你还没信心，这多好，哎哟嘿，哎哟嘿，哎哟嘿。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/933/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/933/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好，今天是11月24号，欸，你们健身了吧？战友们，你们传播香港危机真相了吗？今天啊，由于今天这个日子太重要了啊，现在大家能看到香港的选举，共产党啊买票，然后行贿票，控制、威胁、假票。这个流氓共产党简直是，这中国人是依法治国吗？在共产党的领导下是不可能的啊，还有个大家看到了。黑社会天天打着旗何君尧，香港需要何君尧这个王八蛋啊，太疯狂了，竟然这些控制明星的啊，这些什么杨受成这些黑社会老大，竟然让明星一起啊被威胁啊，四大不要脸之一，必须要去投票，而且要投这些支持共产党的票，而且几个大家族都接到了威胁，如果不去发动人去投票，那你将在国内资产被查封，这哪是选举啊，这哪是选举？这是绑票啊，啊，但是全世界都看着呢啊，全世界都看着了。另外一个，现在这个香港人权保护法案在美国炒的简直是疯狂啊，一塌糊涂，一塌糊涂，接下来啊，这个在美国将上12月份将上演人类有史以来最大的电视秀政治秀啊，全美国都在准备这事儿了，然后呢这个爆料革命现在到了一个新的起点啊，全民爆料，各个领域都出来了啊，各个领域都出来了，各个这个领域都出来了，绝对的精英啊，在爆共产党的料，掏他的肛掏他的肛啊，太好了，然后呢，再一个今天10点啊，纽约时间10点还有45分钟啊，在福克斯班农先生接受采访，本来班农先生呢，是昨天我们下午开了一天会啊，这个一起吃晚饭，今天上午他要跟我直播，然后呢，就是他在福克斯采访完以后，11点到办公室去直播到直播室，我说算了，咱不要到，今天不直播了，咱下周，啊，人权法案完了以后咱们再直播。然后呢，又是跟其他人呢还要开会，所以说大家10:00点钟懂英文的，看看福克斯的这个班农先生的采访，我相信会很精彩。另外一个下午啊，有时间啊，到今天下午也就是晚一点啊，也就是大陆的你们的早上啊，你们的早上啊。我可能直播一下啊，今天呢我就在这录播啊，大家去看路江谈路安谈啊，陆瑞谈，又出来了一个我们啊，真正的小哥，我们现在整个硅谷的小哥又出来了，太路瑞谈，路高谈嘛这位先生特别好，我昨天我听了一下，咱们真的是爆料革命到了全面的啊，全民灭共、全民爆料、掏共产党肛的时代啊，我们尹队长大家不要担心。尹队长，无论任何情况下我们会法制基金，全力以赴，法治基金目前如果做不到的啊，你们也不用忙活，你们也做不到，我可以告诉大家，大家担心是很正常的，把这事交给文贵交给法治基金啊，只要是有那么一点点的条件啊，我们就能给他实现啊，放心吧，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，还这还一闪一闪的被黑客了啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/930/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/930/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？一切都是刚刚开始！亲爱的兄弟姐妹们，11月23号，文贵报平安直播，也可以说是星期六大直播。路德先生和细思小哥节目应该做完了，我等他俩做完，不知做完了没有啊，我等他俩做完。
今天咱们首先，大家都说我昨天为什么没直播，亲爱的战友们，直播不是我的目的也不是我的工作啊，灭共是我的工作是我的目的，所以说当哪头轻哪头重的时候，我要搞得很清楚啊。所以说亲爱的战友们，当然了昨天前天都知道，我们忙活的都是想尽一切办法，香港人权法案，我们呼吁啊，呼吁赶快通过。
就这个问题呀，我先在这聊一聊，昨天早上川普总统，接受了福克斯的采访，他报了个可以说是当总统以来，对中共是第一次爆出最猛的料。他是美利坚合众国的总统，他说的每句话那都是有法律效力的，否则他是要负上法律责任的。那川普总统不能乱说话的吗，昨天这个话说出来，那是震惊了世界了。
你们能想想吗，他能说一个中华共和国的总书记习近平先生，14分钟内把香港踏平。他能随便讲这话嘛，那不开战了吗，那不开玩笑吗，甭说是一个中国的总书记，你菲律宾总统他也不能这么说呀。
这个意义它有两层，第一个，当时我们战友们冒着生命危险，我们的大校告诉香港同胞的，要实施戒严、屠城。这是100%的正确，川普总统统一给我们盖了印，说确有其事，也就是让全世界都知道了，9月1号要屠城要戒严，这是真的。
而且随着后面挂了好几个小尾巴，在深圳、湛江、增城、惠州、珠海，我们说镇兵30万，他说镇兵百万，但到现在我得到的信息是30万。并且喷涂了香港警车上万辆，香港警察服上万套，大量的先进现代武器，无人机，这都是也在这里这几个小尾巴上，证明这都是真的。
还有在香港当时，从7月份我告诉你们说要抓几千人，到8月份我说要抓上万人，到9月份我说了要抓3万人，在8月份的时候我就说，人已经被杀了，有人被杀了。楼上掉的人不是自愿的，都是被仍下来的。还有把人已经拉到了内地，内地人达到3万之多。现在是10 万之多，到9月份到10月份被抓回大陆的人达到几万人，2万多香港人，大陆人十几万。
而且在香港街头上，那些大陆人一点也没缺席，这一点也得到证实。所以说我们爆料革命第一次，由美国的总统用他的口，用事实在世界面前得到了验证。我们的路江谈、路安谈、路瑞谈啊，现在还有个路穆谈，还有路钢铁侠谈，钢铁侠成了米饭侠了，从来不说他七哥爆料革命正确了现在。是吧，这件事大家都忘了。咱们的爆料就老关注爆料，都忘了报谁的料了，都忘了该说啥了，昨天这个川普总统的讲话是核心的意义。
香港同胞一定要记住，这是事实。第二条核心意义大家都说，总统要不签那，是不是想拒签那，我说亲爱的兄弟姐妹们，咱们有点common sense，有点常识，美国的基本法律。如果给总统10天，他不签或者他否决票，马上参议院、衆议院实行重新投票，马上投票，是在不修会的情况下马上投票。别说他没有签也没有否决，自动生效是法律，马上执行。
如果他否决了，在不修会的情况下马上投票，超过三分之二那也是生效。川普总统能不签吗，他否决了，人家一投一定100%的几乎就差一票，这一票听说现在还后悔了，现在要想办法要公开声明，说自己当时收不到信息。这也证明了当时1119的头一天，我告诉大家的是，有人想阻碍，那不是一个很多个。但是最后是一个，他后悔了。
那么就差一票的情况下三分之二票，那是轻松过呀，是吧？而且川普总统不会否决的。那么为什么川普总统昨天说那话了？美国有政治，川普总统是美国现在大当家的，他有他的为难，他有他的政治考虑，而且更重要的事情，战友们别拿着自己的水平去量别人去，你老拿个挖耳勺子上大海上去舀水去，你这是自不量力。人家是美利坚总统，动不动就给人家建议，动不动就說人家不行，哎呀我真受不了。
我从小到大我永远这句话，从爆料第一天我就告诉战友们，如果这点你没做到，你别教我，如果你没这本事别老去教人。全人类上我走到全世界上，没有比中国人再爱教训人的，再爱批评人的。在爱说人家坏话的，再爱这个动不动就指挥别人的。你看看那海外的欺民贼，那明镜那何频，还有那韦石，还有那熊宪民、夏业良、郭宝胜，这些畜生们就差了要指导上帝去了。对谁都批评，谁都是笨蛋，谁都不如他。你说海外这些欺民贼民运，如果是真战友的话，不要把嘴一张就吃天，一闭嘴就吃大地，脚踹泰山，然后那个嘴吸海水。是不是，别老这样。
动不动就给长城贴瓷砖，是不是，动不动就许诺把谁是照片挂天门城楼上去。咱别老弄这种无知的事，你凭啥评论人家美国总统啊？那么多国家总统你咋不敢批评啊？你咋不敢批评习近平王岐山那？你咋不敢批评批评普京啊？普京咋不跟你说一句话呀？谁帮你你駡谁，谁帮你你批评谁。人家川普总统咋了，人家内部政治，人也沒说不签，人家说我和香港一定会站在一边，那就一定签。我也和习近平同志站在一边，但对不起习近平同志啊，你还得给我钱，人家考虑美国利益咋不行？咋就不对了？对不对呀！
是啊，大家要从政治角度说，我瞎蒙，我啥也不懂，我狗屁不懂啊，我真的狗屁不懂，我连个蚂蚁毛都不如。我就是不懂，我瞎猜。
在参议院吧叽吧叽通过了，百分之百。众议院百分之百。南希普洛西女士还有卢比奥，还有麦康奈尔成了人类的英雄，香港的英雄。哇塞，全部高呼万岁万岁万岁。到众议院只差一票，吧叽扔给川普总统去了，历史上最快的。哪有人家川普总统的角色呀？哪有川普总统的角色呀，什么叫权力啊？权力不是给你说yes的权力，权力就像王岐山说的，是说no, 我有说no的权力才是我的权力。川普总统说我有说no的权力呀，我可以有否决啊，我也可以等一等啊，我不一定明天签。南希普洛西那天讲话说了吧？「我们现在就送给川普总统，川普总统现在就得签」。
它已经变成美国内部政治斗争啦，那就是说你今天不签你就慢了，慢了你就对香港不好。这川普总统说“好哎，我要签了我听你的，我要不签了呢”？川普总统当然了，每个政治家追求的都是要名垂青史，得到人民的认可还有选票。
香港这件事情上，它已经在这个时候，它已经成功的成为了，香港事件是国际重大事件，是人类重大事件。它是宗教界较量的重大事件。它是正义和邪恶较量的最大事件。
真的像摩西出埃及一样已经到了红海附近一样。咋办？到底后面要不要追杀？法王要不要去追杀，相不相信是上帝派来的？有没有这事，它是到这个时候了，它到这个时候了。
这时候谁愿意输啊，谁愿意输啊？战友们谁都不愿意输，谁愿意在这时候缺分啊，不愿意缺分。咋办呢？都得说两句，我有我的价值啊，对不对？我有我的本事。那就冒出来了，形成了昨天的在福克斯「要不是我停了，你过这法案有个屁用啊？香港已经被屠城了」。说实话了吧？所以说这个较量最大的受益者是香港！早签一天晚签一天的最大的受益者是香港！这就是香港人民已经成为把战场拉向国际，在国际上灭共，自动灭共，全球灭共，全球自动灭共的伟大时代啊！！
大家没意识到吧，我兴奋的不行啊！我兴奋到不行啊，差一个周末吗，不差这一个周末吧？
所以说战友们他到了是这个时候，把川普总统逼出来，逼出来了。叫川普总统竟然爆出那么大的料来，多大的事啊！他爆出这个料以后，昨天早上咱们华盛顿的战友给我发信息“你看川普总统讲话了吗？我怎么着怎么着怎么着”。我说你太无知了，我说你白白在政治界混这么多年。我说川普总统讲的这个事情太好了。他惊讶了，他说你怎么这么说话呢？他不签署他说这话呀？我说你别动不动就批评人家川普总统。我说川普总统是天才，他在福克斯爆这个料，天大的事！在人类历史上谁不再去问这事？在全人类面前谁不去问这事？你曾经下令要杀掉全香港人，多大的事啊？昨天是个伟大的日子，川普总统额外的给了我们圣诞节的一个礼物啊！
所以这个料爆完以后全世界震惊，美国震惊。结果更加坚定了美国人说，这要香港不管，那还得了？杀香港人的时候美国人，8、9万人在香港怎么办？
川普总统可给习主席说过话呀！习近平先生、习近平先生，说了一句话，你不要做这蠢事儿。据说他还告诉他说，那将是灾难，我别无选择，那意思我一定给你开战。
亲爱的战友们，香港少死一个人，少死、少点受伤是我们最大的目标而不是把香港人当炮灰是我们的目标，这多大的事儿。同时人家川普总统也体现了总统的三权分立的这种政治权利，也实现了一把说no的权利，并且在香港问题上，在美国形成了三权较量，争着帮香港的大好趋势。有啥不好咧！有啥子不好咧！这个人哪！无知是太可怕了，太可怕了。
昨天有战友跟我说在东北三省、在西北部，现在共产党内部大家知道在干啥吗？大量的在把10年前往回追溯10年，就共产党发错的钱，比如说孩子补贴呀！什么政府补贴把钱往回要，折腾往回要！另外一个就是现在当官的被整的都是半死不活的，出门也不敢出，互相检举、互相揭发、互相监控，每个人像狗一样蜷缩在家里面。而且经济极差，所有基本当地政府发工资绝大多数都是要靠贷款的。你像那个辽宁，叫什么沈阳、沈阳原来的化工集团现在改名了叫什么沈化了，沈阳什么化什么集团了，为啥改名了？东北大企业现在频频换名、改制，换完名、改完制就原来的老企业就债不用还了，就是骗银行钱、躲债。然后其他欠的一些社会债，那你重新打官司去吧！打官司共产党的法官，那你能打赢吗？就是躲债、换名，大量的企业倒闭。
相反这个战友他不知道的在广东、在上海、在江浙正在干什么？大量的往海外转钱。就是东北、西北的国有企业大量的更名，以倒闭为名骗取、躲避银行债务和社会债务。那么在广东、上海、江浙一带大量钱往外转，而且几乎这是在东北、在北京以北是默默无闻。东北人、西北狼喊的响，真敢行动的很少，你见过东北虎、西北狼在历史上什么时候都有多少次揭竿起义，很少的啊！但是南方很多包括黄兴、包括孙中山，现在广东、上海很多人揭竿起义包括现在的香港、包括西部现在揭竿起义的人多的很，民怨、官怨、官愤一大堆，但是这是战友的一个独家之看法。
真正的看法，他没有意识到一个最大的问题。现在的90后、2000后不是过去历史上说任劳任怨、任人宰割像东北就是北方，现在这当官的能骗就骗、能坑则坑不吱声，都是沉默的羔羊，在那边等着宰。整个90后、2000后，现在中国革命之火无处不在！这就是你这个境界和角度的问题，而且特别是公检法内部的警察、公检法的年轻人是看不惯的，他们是有思想的，他们是要有动作的，咱一会再说这个问题。
所以说大家记住不要用自己的无知，不要用自己的狭隘的理解来看待香港的运动和我们的爆料革命。
昨天是爆料革命和香港运动的分水岭，又一次的分水岭。让在全世界面前，让全人类看到了共产党的邪恶，这个礼物有多大呀！
看看金融市场，昨天给了他最好的回报。香港、上海那都是靠手指头弄的，全世界的金融市场。看看那几个大的基金，吓傻了，如果当时屠城的话这些基金的钱将一毛没有、全部破产哪！所以昨天我忙的简直疯掉了，所有人给我说Miles，我们做梦都没想到啊！这是真的呀！如果他真这么干了，我们钱全没了，现在你是我们的神哪！昨天是爆料革命获得了西方欧洲、世界上最顶层的人最大的认可呀！这是爆料革命以来最大的礼物之一。
所以说，好事好事，最后告诉大家，谁也挡不住，《香港人权法案》一定会过。接下来还有《香港紧急法》，还有香港其他法，而且执行的要比任何法都要好。香港人民的生命安全和自由，捍卫香港的法律和香港的五大诉求，已经成为全人类最大的事情。香港的每一分钟，每一秒钟都跟世界人民在一起。全球已经进入自动灭共、全球联合灭共真正的伟大的时代。
说到这，我刚刚说到警察，我们爆料的尹队长在东南亚的泰国遇到了问题，据说是从东北派去了小分队杀他。因为我和尹队长没有联系，路德先生告诉我以后，我们马上启动了我们法治基金的核心团队，昨天进行了研究，包括跟相关部门联系。
我告诉战友们，你们看我爆料，从第一天我就说过，如果你去东南亚其他国家，你等于跟没出国没两样，不如在东北或者西藏找个庙里面呆着，别吱声。那些地方的宪警特已经全被收买，你像刘特佐出来以后，马来西亚不就跟中国的一个县一个样子嘛。泰国，连中国一个镇都不如。我经历的太多了，我见的太多了。
这就是大家要知道的，东南亚不要去，当然不包含日本。台湾在某种程度上可以，但你到了一定分量，黑道就把你干掉了，你也得注意安全。东南亚只有日本是安全的，去哪都不行。
其他你像俄罗斯、东南亚你别去，去了就是从左门到右门，再一转就进了监狱的门了。另外，你到了东南亚之后，只要你用手机，那你跟在国内的某个县、某个村没什么两样，完全监控。
尹队长非常伟大的开启了国内体制内出来的爆料第一人。因为我们没有联系，当我知道这事以后，马上启动（营救）。
大家记住，当你不是美国公民的时候，你在任何地方敲美国大使馆的门，领事馆的门是不会给你开的。中国重庆当年发生王立军事件，他是闯进去的，才造成了那么大的事情，这是人类上最大灾难之一，美国人最大的错误。王立军当时给弄出去以后，中国官员再也不敢爆料，这事可怕。到了东南亚，现在尹队长这个事情是一模一样，你敲门人家不给你开的。
昨天我们跟最最高层的，未来大家会知道，这人会出来声明的，他说：不可能，我们不会给他开门的。我说那我们能想什么办法能帮他？他说现在只有两个原因：第一个，他都干了什么反共的事，受到了人身威胁，你赶快拿证据。所以我们马上把尹队长爆料，在路德那有直播，这个管用，我们可以关注。但是，凭啥给你签证？凭啥让你进来啊？你得有两个条件：第一个，我身上有现在能爆的共产党的料，而且是大料，马上就可以开始确认让你进来了。如果进来发现你没有，你是欺骗，立马把你扔出去。
所以我们昨天一天的工作，对尹先生这个事情，现在很明确的告诉尹队长，只要你手里有料，马上你所在国家的美国领事馆会接受你。这个我们已经准备好了所有的资料，请你和路德先生联系。
另外，如果你没有料，你可千万别说有料，因为把我也毁了，把你也毁了，你那麻烦就大了。请你继续跟路德先生联系，我们不是口炮。而且我建议你，安全为主，去的人对你绝对有致命威胁，必须要记住。
同时我也告诉国内的朋友们，如果你们要出来的时候，一定记住，你手里的料决定了你能不能得到美国的庇护。如果你有共产党的腐败，包括对美国的安全威胁，还有英国、巴西、澳大利亚、德国这些国家都管用，我们的法治基金都可以给你们协调，马上得到保护。请你和路德先生联系。
同时，我要告诉大家的事情，海航王健的料为啥我们要等一等？就是要等给我们内部料的人出来。今天可以告诉大家，感谢上天，感谢上天，在1120的前三星期，关键人全都出来了。当时我们在犹豫，如果他不能安全到达目的国的话，我们1120要推迟，当时我们确实是，路德先生在场。就在直播前的半小时内，有些文件我才看。
我们最重要的翻译我们的战友小皮匠，还有战友之声的十几个战友，还有另外的4个战友，都是在直播前30个小时内拿到的翻译。所以说我也没看，法文我也看不懂，很多我都没看，现在还有很多还在翻译中呢。
但是为什么这样？一要保证文件的安全；第二就是我们的战友没出来以前不要影响他的安全。上天保佑，都是天意，结果出来了，完全安全了。就像某些国家接受他们的时候，把这些文件给他们一看，二话不说，赶快。当天就发给了当地国居留证，然后由人家的秘密的力量送到某个地方去，两个家庭都得到了叫做证人第一保护条例的保护。
什么叫证人保护条例啊？证人保护有三个级别：第一个级别让你这个人从人间消失了，没有任何你的身份，没有任何你的信息，给你个安全的地方叫安全屋，或者某个山上，让你安全地生活。你有一套另外别名的护照、身份、生活区域，而且当地有秘密力量保护你，没人能接近你，是最高的证人保护级别。
第二个级别，在这个国家，在某个范围内有一些安全的力量保护你，你可以正常的生活，没人可以害着你。
第三个就是你是证人，秘密地被保护没有人能欺负你，但是别人并不知道，就像我这样在社会上该干啥干啥。这是三种级别。
王健案的核心供料人都已经安全出来，而且得到了最高的保护。
大家看到昨天也是个大事，我们的同胞一个帅哥，我发现好人都是帅哥，王立强先生在香港叫做驻港机构的安全力量的代表人接发了香港的特务叫项新（音），震惊了世界，到了澳大利亚。他就是在澳大利亚申请了这种政治庇护，而且是国家安全力量的保护，你再动他是绝不可能的。
这就是为什么赖昌星会被弄回去呢？赖昌星他没料，赖昌星他没申请政治庇护。如果当年赖昌星申请政治庇护他绝对不会被弄回去的。他竟然没有申请政治庇护，而且他还没料，你呆人家那儿几年了，人家怎么帮你呀？ 结果又被海外民运以各种名义吃、骗、坑三四年，最后是海外民运把他卖给了共产党。还陷害他赌博，带他去赌博，在当地又犯了刑事罪，最后把赖昌星送回了国内。所以他死在自己大意，对共产党抱希望；他死在了海外民运欺民贼的陷阱里边；他死在了他自己身上有几个钱儿的诱惑的邪恶力量；他死在了自己没有料上。
大家都要吸取教训，只有你能出了国你手里有料，你一定会得到保护，跟法治基金联系。只要国内战友什么党内高官，情报机构，你跟我们联系，这些国家都可以给你庇护；还有其他国家包括日本，日本我们都可以帮你协调，没有任何问题的，只要你有料都可以帮你。没有问题，你只要出了国门都可以，如果重要人物， 在北京领事馆、大使馆和国内上海也有可能给你采取特殊措施，关键是你的料。
说到这，我再告诉大家，我们的大校先生，他非常好，没被处决，我们也得到了好消息，现在被转移到天津关押。现在这位大校为啥没被杀掉啊？非常简单，还怀疑他有人，所以说这个时候他反而安全了。他是我们的英雄，他们家人很安全，特别好，所以说我们尽可能做到最好。虽然他有最坏的准备，但是他给我们爆了最关键的料，我们给香港同胞发出了他们要戒严的这个重要信息。很多人提前得知以后做了保护措施，这是非常非常棒的。
说到这儿我再给大家咱们再说说，我再告诉大家，我再说一遍，香港保护法一定会过的，不用犹豫，真正的战友别在那儿胡说八道去，胡说八道绝对不是我们战友。
亲爱的战友们这几个说完了咱说说海航王健。1120爆完料之后，现在咱海外战友们上视频的时候一定不要蒙，一定不要蒙。你看看国内海航的事情引起多大的波动。我再给大家说一下，穿红格格衫人是谁，T恤衫是谁，那个短裤是谁。昨天我在这边耳机听着大卫小哥的解读，这边跟这边视频，大卫小哥做得非常好，但是大卫小哥还没整明白，大卫小哥说得最好没整明白。刚才我推出两个视频我相信你们知道是谁做的，曾经跟大卫小哥一样的水平跟踪这个案子的人，在前天，就是我们拐痘痘的同志做的，拐痘痘的人，这小子厉害，咱们战友真有高人，所以别造假别撒谎。
你往回看王健案子当时整最细的就是我们政事小哥还有大卫小哥，我们说你们已经快摸到了这个秘密的碗边了，但是我没戳透。第一辆车上第一个上车的就是王健，戴着草帽那个，穿着蓝色的那个马甲就是王健。我们所有人都忘了这点，没有人用心，昨天咱们的大卫小哥给看出来了，第一个就是王健，然后根据颜色对比，这一关他没说明白有点犹豫。我告诉大家，穿格格衫的人和穿短裤的人就在那辆车上。
咱们叫山本先生的那个人，日本人，压根就不是那个穿T恤衫的人，或者他就不存在。穿T恤衫那个人由于咱当时去的保镖录屏把他变形了，那个人经过对比他是谁？他就是田丁，穿条条衫裤叉的人就是田丁。战友们明白了吗？我是在什么情况下才发现的，昨天我正在翻译的通讯录里边说让田丁你就穿那套衣服，然后你穿那个T恤衫，然后说你手上要戴东西，谁发的？华镔发的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/929/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/929/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哦，知道刚才你吃什么了，嗯。爱你去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月21日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/928/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/928/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗，你们传播香港危机真相了吗？
现在大家都知道，路德先生他每天是8点半到9点半直播，细丝小哥也大概在这个时间。我得把这时间让给咱们这两位战友。所以说我就尽量10点到11点直播。国内很多战友给我发信息，希望早点儿。战友们希望你们能理解啊，路德先生，细丝小哥人家还得靠这个吃饭呢，他有广告费，我这儿又没有广告费，我干嘛不给兄弟留下机会呢，这是必须的。路德先生以全家身家生命还有细丝小哥等，他们已经很艰难了，他们要吃饭，他们得活着。我这是没问题呀，所以说战友们要理解。国内战友们，你们发的信息我就不一一回复了。所以我大概就在10点，12点。如果你们有兴趣就听，没兴趣就第二天再听，好不好？
另外一个就是很多战友给我发私信，太多太多了，我真没办法一一而回。还好，就在我们昨天直播前的几个小时，我们拖拉机的郭媒体G Post恢复了使用。这让我一下子感觉到······拥有啊和没有啊，差距太大了！拥有好坏先别说，过去咱拥有这拖拉机的时候没感觉，哎呦这（后来）一星期不能推，难受死我了，难受死我了啊。我要重申一下，那不是Sara给搞坏的，是我们在郭媒体，在G News 交接当中搞坏了。我把前5家做软件的公司全部给fire（辞退）掉了，所以说中间有空挡。
那么另外一个，咱们这回通过G News，通过G Post 知道咱这个拖拉机还真不容易。咱这个拖拉机是一笔一笔，一个源代码、一个源代码写出来的，所以说他是那么厉害。最大的防黑客公司CloudFlare，CloudFlare也是美国总统和美国国防部、CIA、FBI所用的防火墙公司。我们这个拖拉机是百分之百咱郭媒体咱自己造，不是那开放式代码凑过来的。另外一个，之所以他成为拖拉机，我们现在真的知道。过去的五家公司呀，都给人家炒了，有些是对的。他为了防范黑客攻击，加了很多功能，很多东西，这导致了上传很慢。比如说API，它是发一条信息，连接一次API，发一次连接一遍，你发张照片连接一遍，它就是为了防黑客攻击，结果比人家所有社交媒体慢了上万倍都不止。所以说拖拉机他是笨了点儿，很丑，也不挡风，但是他能用啊。我这几天没用郭媒体，搞得难受死我了。
G News是G News，G News没有即时发布视频，即时发布信息呀。他有他的功能，那叫门户网站，咱这叫社交媒体。接下来我们有G Live，我们现在改名了，叫GTV，G电视，那是什么，那是视频网络，视频媒体。所以说我们这三个加在一起，统称G Media。
刚才我第一次打细丝小哥热线，我们小哥呀，弱不禁风，不像路德似的那么壮啊，我们小哥深受女性爱戴。今天我看他在那块儿播节目，有点儿那个什么，我着急。还有这个小兄弟呀太坚强了，太聪明了，我赶快打过去。打过去跟他聊了聊，一聊一不小心，我跟小哥一聊天就老爆料，老爆我自己。结果回答一堆问题，把我很多料，准备下一步爆的，都跟小哥说了。你们去看细丝小哥节目去啊，我就不在这儿重复了。
那么战友们，我在这儿要说一下啊。昨天咱们1120的直播，现在承禀天意，万佛万神，这里的土地神，各种神仙都谢啦！说实话，昨天直播完以后，我跟路德先生和雁平坐那块儿，他们俩喝了一瓶红酒，喝了大半瓶威士忌。路德先生为了不喷在桌子上，立马走人，哈。王雁平同志昨天喝多了，喝的受不了了，后来又跟我们的团队，路德走以后，我们又跟团队喝了一瓶到两瓶。我到八点才回来，所以一直坐在那儿就没动，都在分享着昨天爆料的点点滴滴。大家都很震撼，很感动。我的手机简直就是爆了棚了，都来自各方面的，都是不可思议的啊。同时昨天下午，很紧张的等着众议院的复核香港人权法案，等着过。大家知道，基本是百分之百了。有一票也不是反对，就是弃权算是，这很正常。这是美国历史上全所未有的，现在已经到了川普总统那儿了，今天一定签。我告诉大家，今天是最重要的日子，百分之百签。我再说，百分之百签，百分之百签。
所以说，我们短短的三天，向全世界证明了我们爆料革命的真正的价值和实力！实力！我一再说，你要做什么事，你得有具备干这事的人！咱们这战友都有了。你得具备有干这事的钱！昨天，捐款看到了。你还得具备有干这事的天时地利人和的环境！那全世界现在灭共，这人人喊打。这就都有了，是吧，这都具备啦。所以说，承天意呀，承天意呀！万佛万神呀，保佑！真是呀，你都无法想象。
过去这两年，这么多的巧合。刚才路德先生，路安谈，谈的太好了。昨天安红把我馋的受不了了，成了笑话了，国内人说我馋的流口水，真的馋的流口水。今天安红还继续虐我，还说家里有好几瓶呢，天啊！
就是路德先生和安红说得对，更多的偶然的结果他就是必然，偶然的发生之后那就是必然了。从彭斯副总统，从彭培奥国务卿，从现在的国家安全主任，从Rubio，从Ted Cruz，从一个个的现在不方便说的，这些和我们坚定地站在一起的这些世界上的最有能力的人！和最有坚定信仰的人！和具备干成这件事的人！还有钱的这些人！都是我们战友！加在一起形成了这个局势。
你想想1120的头一天，众议院过，啪又过，啪白宫签，然后马上共产党的关税就会可能加到40%、50%，哈哈，然后国务卿再游走欧洲每次讲话，国务卿彭培奥，把共产党和中国人民分开。细丝小哥今天讲得对，爆料革命以来最大得功劳，郭文贵干的事和爆料革命，就是让西方世界把共产党CCP和中国人民分开。
到今天，呆在西方得中国人，如果你不把这件事搞明白，那你未来有大麻烦的！包括今天在纽约，在加拿大在澳大利亚，你替共产党买单那些傻孩子们，你千万别往上撞，你撞上去那你就要粉身碎骨。我们已经尽可能地把你和共产党魔鬼分开了，你非要抱魔鬼的大腿，那对不起了，你会看到你无法想象的事情发生！这不是开玩笑。如果这些人不再悬崖勒马，还在喊着骂香港人，反对香港，骂新疆人反对新疆人，欺负西藏人，我告诉你，你在替共产党擦屁股，接下来西方会形成一个统一的，你无法想象的，你绝对无法想象的结果。那就是一系列的政策在一夜之间出台，像香港人权保护法案一样，你甭说学习，你别说在那块儿打工，你什么都干不成，你还得呆在监狱里边！
包括我们很多朋友很多家人的孩子都在国外，我都告诉他们，如果你在你的学校你可以不反共，你也可以不参与政治，但是你敢支持共产党，我们这些人用生命鲜血给你搭建了个国际环境，把你和魔鬼分开，共产党分开，如果你非要往共产党的裤裆里钻的话，你就是王健的下场！咱把话说在这儿！爆料革命哪天要看不下去的时候，呼吁全世界人民，清除在西方的败类的时候，那就对不起了，你看看我们能不能做到！我们能让香港人权法案创造历史地通过，我们就能让西方清理所谓的共产党的忠实走狗的垃圾！不自量力者，而让你成为在西方的敌人，你绝对成为过街的老鼠。大家可以上美国国会网站上看看去，有十几个法案现在都停在那儿呢，我从来没说过，路德、小哥、战友之声上网查查去，有多少提对中国的留学生，对中国的企业和中国城所有的中国绿卡、护照和中国在西方开Uber优步的人，进行监控和了解，查清身份，看看FBI和司法部的会议上怎么说的，都被停下来了。但是你们要启动这个魔盒子，那一分钟的事儿，非常简单！
美国国家安全法，包括RICO法案，那都在那儿搁着呢，对不对呀？你看看恐怖分子，911以后多少恐怖分子能在世界上还能活下去吗？你还比人家有勇气吗？你敢弄个炸药包炸去吗？你连面包都不敢拿，怕炸了自己，你吹什么牛啊，对不对呀？你在西方享受着文明、法治、自由，你现在竟然在大街上打着红旗，你与CCP为伍，一个法案就让你彻底完蛋！美国的法案执行率是百分之百，不是九十九，是百分之百，千万不要忘了。执行质量和结果那另说，执行率是百分之百（郭先生口误说九十九）。所以说现在不要有些人不知道好赖的，你想往上撞，有些人你清楚你家是干啥的，你清楚你呆在西方干啥的，按照西方的法律和要求，只出台一个法律就把你给灭了。不要以身试法，不要再瞪着眼干着无知的事情，把自己埋葬了。呆在西方，你拿着西方的护照，呆在西方就守西方的法律，你不要呆在西方反西方，呆在西方你挺共产党，那是绝对不行的。
接下来我们爆料革命我们会继续观察这些严肃事件。这些在西方公开地威胁港人、藏人、新疆人的事情再发生，我们爆料革命就要有动作，你们不信就试试看。还是那句话，莘县阳谷县搭县，不信咱试着看。
看看这欺民贼有几个好下场的？我现在给大家说，大家看着，你们会很快地看到有多少欺民贼被抓起来，你们看到多少欺民贼会在纽约东北角，很近，从联合国往上去15分钟的路，就是瑞克岛。那个岛上现在全世界最最狠的监狱，会有多少欺民贼会呆在里面，多少共产党的间谍会呆在里面，看看这两年有多少人呆在里面了！当时驻纽约领事馆的共产党那个，姓王的也花钱准备把文贵遣返，住进去了吧？ 他本人家人几个都在那里边呆着呢。他想还出来那可能吗，就那体格？ 别往那里钻，别往那里钻，你老老实实学习，老老实实守法。
说到这儿的时候我再给大家讲，昨天这个爆料成天意万佛万神，全世界一呼百应自然形成，掀起了一个灭共的新高潮。王健之死成为了一个新的国际上的事件，所有的媒体都找我们，因为昨天没有来得及，今天会把这个所有昨天的文件，我先说一下，所有的文件今天会挂到G news 和郭媒体上。你们有郭媒体账号的直接上郭媒体下载，一张不会少。都没有英文，只有法文和中文，愿意翻译的请大家记住和战友之声Sara联系，大家别浪费时间，翻译成英文版本，好不好？但是我们给西方政府的这些，人家不需要翻译，都已经给过了。谁要翻译别重复，今天一会儿就会挂上去。
另外一个在爆料之后有N个问题，很多问题，我现在就不一一回答了，择机回答。
接下来，我再正式地对黄芳女士再次喊话。黄芳女士，我的大门，喜马拉雅大使馆和我纽约的家大门开着呢，随时欢迎你或你儿子或你的代表过来。你非常清楚，你的每时每刻我都知道，我都知道，我希望你黄芳女士能和你合作。王健之死的真相只要你愿意合作，只要能给我们提供王岐山、孙瑶、贯君、刘承杰、陈峰、海航这些相关的信息，我们可以合作，我们可以成为战友，我们和你一起保护你的资产、你的生命、你的安全。如果王健活着，那你肯定也是我们的保护对象。另外我告诉黄芳女士，不管如何，你要相信一条，这件事如果你要是一直沉默，那我们就真的很对不起了，我们就真的很对不起了。如果我们用过去一年的时间还没证明给你看，郭文贵和爆料革命的战友们的实力和执着和坚定，那我再给你一年。你看看这一年，明年1120肯定不是新闻发布会了，那就是结果了。我不相信能到明年1120，没有这几个月的选择了，如果你再不行动，我们就要行动了，很快要行动。
我再次给黄芳女士说，那张王健最后发给你的照片，除了你有、王健有、田丁有，没有任何人拥有，他为什么在我手里边？我就不说细了，这毕竟是公众嘛，你心知肚明。
王健所做的事情我们不感兴趣，我们只感兴趣海航和王岐山、贯君和刘呈杰，我们只感兴趣这个。再重声一遍我们应该在美国的法律的范围内，美国法律的保护下。在美国，黄芳女士你是知道的，任何口头承诺和文字承诺如果打破以后这叫商业合同欺诈，或者说有承诺性的客观主义的这种事情的欺骗，那是刑事罪。我愿意和你在美国任何部门、任何机关的监督下和你完成这个交易，完成这个交易。我们只感兴趣王岐山、贯君、刘呈杰、孙瑶，其他不感兴趣，还有陈峰，我再重声一遍，来不来你看着办，来不来你看着办。这几天如果有人跟你聊这个事的时候，我希望你转达给我这个信息，或者你直接跟我联系，或这到喜马拉雅大使馆，或者到我的家来找我。如果王健同志活着，你不想再试一把了吧？你不想再试一把了吧？
另外一个孙景皓、李宁、田丁、华斌、周恬恬，我再给你们几个说，不要尝试着做任何你那些愚蠢的行为，你不要以为你在这个事上有短暂的成功，你以为天下就没有正义了，什么都可以欺骗。我可以负责任地告诉你，你碰到了郭文贵，你这一切想法都是愚蠢的无知。
周恬恬，你只要给我打电话，我们全力以赴配合你，我们给你一定的经济补偿，一百万、两百万欧元分分钟给你，我们只要求你告诉我们真相。
孙景皓，你是替王岐山卖命的，我也不指望你，但你不要做愚蠢的行动。
田丁、李宁，你们都是这号儿的，我不想跟你们合作，或者你们愿意主动合作我也不排斥。但是你们要再做愚蠢的行动，你们知道我有啥。那就很对不起了，我和你们前日无仇，近日无冤，你们只是个小喽喽，你们就根本不在我们的计划内。你不要愚蠢地行动，咱拉倒，跟你没啥关系。
这里只有一个周恬恬，我希望跟你合作；华斌是不可能的，华斌是主要设计师，主要设计师，华斌。
华斌，你的钱你的股权我们都知道去哪了，我们都知道你干什么了。我可以告诉你华斌，自从郭文贵出现以后，你在法国的外交圈和法国的关系网跟我比你连个肛毛都不如，你连个肛毛都不如。你知道我说啥吧，华斌？我要在法国动用我的力量，你算个屁，连屁都不是。你不信就试试看。我想你也清楚了法国谁在跟我合作，那是法国真正的最正义的力量。我们能在法国干这事，你能想想我能干啥事，华斌。你再想疯狂，你再想残暴地干什么事，试试。我跟你无仇，但是你想以身试火，试试。
现在还不到杨洁篪的时候，过一段时间等这事完了，记住。我只需要一个小时讲杨洁篪，你看我让杨洁篪和杨洁篪的女儿，和杨洁篪的妻子和杨洁篪的一切，我让所有中南坑的人，我让他跌掉了下巴。我要让所有中南坑的人知道，他们会多么地震撼。
杨洁篪，钱其琛，共产党过去没有想到钱其琛是美国的特务吧？ 钱其琛，最后一分钟才知道钱其琛是美国特务，为美国工作的。杨洁篪比那还可怕。大家走着看，杨洁篪是中国藏着的一个，另外一个最大的危险。可以说某种程度上也是这个国家的威胁。某种程度上也是共产党和中国人民的威胁。他现在干的假事，弄的大钱，你看那圆圆的脸，那绝对让中国共产党员，九千万党员都吓傻。他就是下一个王健，我们必须盯住他。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天的直播就到这儿了。
一切都是刚刚开始！
谢谢所有昨天捐款的战友们，哎呀把捐款给忘了。
亲爱的战友们，有些捐款的只留个email，给你们发了email请及时给我们回。因为很多捐的钱那，是在银行要等待清理。有些钱太大，人家说要闹清楚才能往法治基金账户上转。有些竟然有从国内捐的款的，必须要核实。希望战友们，我们给你发的email，及时给我们回，及时给我们回。非常非常地感谢！
我再说一遍， 每分钱都会用在灭共的事情上和法治基金曾经说的这些目标上。有一分钱跟这个没关系，我承担一切责任。
昨天一千多万美元震惊了世界，震惊了世界。昨天我们展示了一下，秀了一下小肌肉。接下来就像我说的一样，我们再发动真正的，举手那一刻，没有一千亿美元在账上展示出来，银行站在我背后说这里有一千亿美元现金，不会动的。大家记住，最低目标，最低目标。大家走这看。
然后香港的事情我就不多说了。香港人权法案过后，我们将对香港的支持完全改变。根据美国人权法案，我们将联合美国的几个协会，包括美国的几个所有的武器的什么保护性武器啊，和美国人权法案不允许你卖给香港的东西啊，包括香港的制裁啊，包括西方查封香港人资产啊，包括对香港的金融控制啊，包括整个美国几个大的基金不能在香港有投资啊，如果他不做，咱们就在这儿行动。他不执行那法的人，我们爆料革命就会发起一系列行动来攻击他。
然后我们会对那些所有在香港支持共产党的，镇压香港学生的，我们对他全面地进行攻击，法律行动，美国法律允许的行动。
然后我们会给香港提供更多的自卫的武器。美国步枪协会，那有一万多种，一万七千多种武器。昨天捐款里有很多人留言说，这个钱我不是捐给你王健案的，我是捐给香港保护孩子的。这个钱我们都会给你回复，都会捐给保护香港孩子的有关的事上。
所以说昨天是一个伟大的日子，明年11月20号那就是回顾过去两年的1120，没有共产党的1120。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
为香港同胞、台湾同胞、新疆同胞、西藏同胞、十四亿人民和世界人民祈福！????
阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/927/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/927/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生电话从1：36：08 开始
文贵先生：嗨，细丝小哥你好。
细丝：文贵先生，你好。
文贵先生：很高兴第一次打你这个电话。战友们好。
细丝：你还在健身呢是吧？刚才我们瑞克小哥来个电话，让我听了一身鸡皮疙瘩，毛骨悚然，他说他在去王建的墓地的那个上过程当中看见墓地上有日本的食品作为供品。
文贵先生：所以说，现在那么好男的不是王健，是日本人，是山本先生可能是，你知道，我给你讲一个这个事啊。昨天很多事不能讲，因为文件限制于这个，很多人不知道啊，王健死前拍那些照片啊，这都是给北京啊交差呢，你知道了吗？是吧？你为什么这么做呀？那肯定是有原因的，另外一个王健的那个衣服那个日本偶然性几乎是不可能，阿迪达斯，你上网一查去，那一年也就产了那么几件，怎么就碰到两个戴眼镜，两个穿内裤和袜子，短裤都一样的，那是不可能的。那么这个说明啥问题呢？我跟王健这个我们在曾经参加一次会，就是在人民大会堂啊，西小食食堂啊，所谓的中国未来啊有创意企业家的会，俺两也没交流，他就坐在旁边，他在那边大讲什么，这件事跟他的死，让我连在一起了，就是这个家伙日本他有很多钱，他有很多房子，你知道吗？王健很喜欢日本的，他他所说的就是武士道精神陈峰学了南怀瑾，他学武士道，那么他在在讲的那一段日本的精神武士道精神的时候，我在我在旁边听到讲两句话。我觉得跟这事是绝对有关系的，他说日本人啊，只要他检查出癌症啊，他就开始准备死了的事儿，然后把东西捐出去，然后呢，说，如果人给他说，欸，我可以给你上10万日元或者100或者一个亿日元，你帮我干个什么事，你干不干啊？说日本人99的干，中国人是什么？要把自己的家给败了，把家人给败了，都买药了都折腾死，他才死呢。你说这个话让我，你知道我当我看到这儿，我想什么，细丝哥你知道吗？
细丝：你说
文贵先生：这事，他说的是对的，他找一个日本人检查出癌症了，是吧？我给你10亿日元，100亿日元，才几个钱呢，对不对啊？你你替我死了去吧啊，关键是华宾那一天就在那个下面那个台车上，你咋不上去呢？台车干嘛呢？去两台车，一个司机做了一个证，另外一个司机做两次证，没有啦，做这证。关键问题我们我们昨天很多料没爆，那俩司机呀这个后来是被国际刑警还给立了案，说参与什么这个虚假什么案作供？那跟你国际刑警组织跑到南普罗斯有什么虚假作证呢？这就提前给他下套威胁他了吗？你懂我意思吗？所以昨天那个日本人和这里边是个连环套，再说那个钱，那15亿的钱谁要啊？那只有，能划给孙瑶那，那只有王岐山下令了，所以王健如果是诈死的话，那这个钱，那肯定是王岐山让他诈死的，他要不然不能把钱那划给他去，他7月31划给他钱，他是他是几号？大概一个月一个月以前开好的账号，而且那个账号的那个UBS的所在地中汇大厦，就是孙瑶在那块儿做，她是董事。你查过吧，你记得咱们爆料的时候，你跟政事小哥都弄过。
细丝：对的，对的，查过
文贵先生：就是孙瑶在那是董事只有UBS才能配合他，那这些事情没有王岐山的话，怎么可能呢?是吧，所以UBS最高层的内鬼和香港金融管理局不能去碰这事儿，那么也不能这个所谓的大额的这个汇款，这个监督体制也不能报警，也不能自动报警，再加上日本人在那个时间的出现，还有王健在多年前这个西小门啊人民大会堂吹牛叉说日本的武士道精神高过中国儒道，然后呢，这个日本人知道自己要死的时候，可以可以马上死为别人死，而不是说这个花钱治病至死，这一切逻辑好像天意一样，所以细丝哥你知道你和政事小哥还有大卫小哥，你当时挖这事跟得是最紧的，你们都在脑子里记住这些事呢，所以说把这些具体的事你碰在一起，共产党在世界的版图逐渐隐现啊，大概就这意思啊，你一定要感谢咱们所有的战友，因为这，特别有很多战友的捐款，下面都留着呢，我们天天看，细丝小哥的节目，看路德的节目，都在这儿呢，捐了太多钱了，细丝哥，你一定要说一说大家在有正常生活下你捐钱，你连自己都吃不好，你捐钱你这是对被捐钱的法治基金是个侮辱，法治基金让大家过的好，过的安全，结果这捐钱让你捐的过得不好，那就不对了，你明白吗，细丝哥？
细丝：明白明白。
文贵先生：你的节目影响力巨大，细丝哥，你这里面有着千千万万这个兄弟姐妹在这之前我给路德说，我说路德你节目，国内领导看，他根本不相信，直到有一个战友给他说我的领导接了中共的领导来上车就看了路德节目，就信了，我告诉你细丝哥，你的节目绝对是中央的看，特别是有些家庭这个主妇女士，你现在是，
细丝：妇女之友
文贵先生：这个这个中国中年女性杀手，你知道吗？
细丝：非常荣幸，非常荣幸。
文贵先生：所以你要认真讲，你可以开玩笑，千万我建议你和路德先生，我们在开心中、快乐中，健康中在灭共，但是永远不要去失控的，就是一定是唯真不破，还有一个我们这里一定要给所有的人啊，要给大家绝对的尊重，绝对的时间，同等和公平这事太重要了，用你的笑容，用你的美丽，和用你的这个魅力展示出来，我们是在快乐、安全中、愉悦中在灭共，更重要的是要给我们国内的很多战友们，很多朋友们告诉他们一个真实的世界啊。这就是我们追求的美好和真实，谢谢细丝小哥，再次给我们的战友们带好啊。
细丝：谢谢文贵先生，我能再问最后一句话吗？假如假如这个王健没死，他应该藏在什么地方安全？
文贵先生：美国
细丝：美国安全
文贵先生：100%美国
细丝：100%美国是吧？
文贵先生：你没有注意到，你这个你昨天你没认真听，他老婆要走了他的两本护照，他的绿卡啊，我请问你细丝小哥，人都死了你要他护照要他的绿卡干嘛？
细丝：入境用
文贵先生：不是，他有一个最关键的是，你，我没有，他那个法国移交的这东西时候而且是中国警方要求所有东西交给中共，然··，他不交给中共啊，这按照中共法律，你必须交给中国的啊。这个细丝哥大家都懂吧，你这个中国的身份，中共的护照中国人死了，那文件的口那口录都要求带走，还不准给第三方，那你干嘛给他家人呢？是不是？这不是有问题了吗？还有一个更核心的，王建，昨天我们还没有爆的三个身份啊，未来我给你，现在我在你这第1次爆，我给你简简述一下，此人有日本的身份。
细丝：还有日本身份，哇塞···
文贵先生：呵呵呵，所以说他跟日本的关系实在太深了，他日本的京都有三套大房子，都是当地当年的古董房，因为在京都买房子不是有钱就卖给你的，细丝哥你知道吧，所以这就都是都是有身份的人，他为啥买三房子？那房子现在还在那儿呢，为啥纽约房子他们要收走，这个京都房子他不收啊，所以呢，为啥我说在日本呢，在美国呢，王建的妻子黄芳啊，我们他每时每刻干啥我都知道，还有王伟，王伟搬到了他女婿租的公寓去，他的房子在放盘在卖在下图，黄芳根本没有任何的痛苦，黄芳已经三次回国了啊，回国拿东西收拾东西，而且你记得我曾经告诉，在这爆料中说过，有人告诉我说王健死前海南办公室香港办公室处理的收拾得干干净净的。你记得这句话吧？
细丝：对的，对的
文贵先生：你记得吧，小哥
细丝：记得，记得
文贵先生：我跟你在这咱大使馆我也跟你聊这句，你记得吧
细丝：记得，记得
文贵先生：什么，什么人死前你把你家的东西值钱都拿走，干干净净啊？那么这些东西为啥说在美国呢？他在哪国？共产党都敢到那一枪把他毙了，只有在美国不敢，这是一个；还有一个，从他跟美国的情报系统的这个这个好啊，那是超过我们想象的，他在跟美国随便把过去事随便说一说美国都保护他，这是为什么美国刑事案已经立了一年了，他立了，但是就是不开关，它就是不前进。所以说你在这说我为啥我老呼吁他，我说你们快呀快呀，我见到司法机关的人说我们在调查啊，我们在调查。人家不能告诉咱说王健这没有死，在我这儿呢，肯定不会告诉我郭文贵呀，你懂我意思吗？
细丝：对的，对的
文贵先生：所以我根据判定，他应该在美国，而且在美国拥有一个大农场。美国的某些州有些大农场，你谁也不能进的，对不对？你你就是美国的警察你也不能随便进，他拿枪就把你毙了，所以说美国让他安全，美国它有价值，美国它有做交易的这个资料，这有可能。你可以再问问题小哥，随便啊。
细丝：您说您说王芳赶快找您跟您合作这个，如果假设王芳跟您合作了，那王健就就会出来了，是不是？
文贵先生：不是的。我们我们我们搞王搞王健不是我们的目的，是吧？
细丝：王健能不能成为咱们的证人？
文贵先生：你如果你是我，你怎么想？比如说人家现在黄芳找我了，说，欸，郭先生，我们愿意跟你合作，你别再提王健的事了是吧？他死不死你也甭管了，我们啊把王岐山的料给你。
细丝：对，我就希望我就希望看到这个啊，
文贵先生：把孙瑶，刘呈杰，贯军的料给你，是吧
细丝：因为因为王健一定有海航内部的非常非常绝密的材料。
文贵先生：那100%啊，是吧，反正是这样
细丝：那如果黄芳为了为了保住王建是吧，黄为了让王建将来生活他得继续活下去，是吧？别这样被死了是吧，就永远不能见太阳了，那就得合作，没有别的出路，
文贵先生：这交易，你说我们该不该做？要是让你决定？
细丝：该做该做。
文贵先生：对啊，王健你死活跟我们真的是说老实话，没那么大的东西，我们灭的是共产党，爆料爆料爆的是共产党，爆你王健干啥呀是吧。我们替你鸣不冤，但是不想不想让所谓的你成为我们的目标，你黄芳这进这了，美国的法律说话必须算话的。是吧，你找律师找我，欸，说文贵先生我们可以做些交易，没问题，先让律师谈下来，你给我说，我们说完了，这儿受美国法律保护，你把王岐山在美国的资产，你把海航的事儿，把孙瑶的事、刘成杰的事，贯军的事跟我说清楚，你，你爱去哪儿去哪儿，我们永远不再提王健，对不对？
细丝：对
文贵先生：而且我们静悄悄的，我们找一个很好的理由不提王健，我到时候就说细丝哥，细丝哥揍我了，要威胁我，我听细丝哥的话，我不再爆王健了，行不行？咱们很娱乐，就把这事儿解决了，是不是啊？当然了得给小哥给你，给咱法治基金捐上100亿吧，最起码是吧，你那弄十亿，路德那弄十亿，战友之声弄十亿，咱法治基金捐上70亿，总共100亿吧，哈哈。
细丝：另外昨天有一条消息说这个孙姚的房子一定怎么怎么样啊，就是纽约157这房子，您也说了，这157的这房子你看你们有没有本事再交易一次。
文贵先生：所以说啊细丝哥，你为啥我说你真是个精灵鬼，你知道吗？你那看的这话都是很重要的，因为呢，这话里我是告诉了，他的房子已经做完文件交割了，他已经到已经到了这个这个田丁名下了，你知道了吗？但是呢他很鬼的，就是157的房子你看那些他总共是6套是属于这个咱们华人的，大概是被陈峰就王岐山他们弄了三套，那么它上面有个控股公司。控股公司上面有个S···那个BVI,BVI就是海外英国这个····控股公司，
细丝：英属维京群岛
文贵先生：BVI，BVI它上面它还有一个Foundation，就是family trust，你要查你是查不着的，他把那个family trust的那里面的那个人名拿出来了，就说不是王岐山的那个那个孙瑶了，也不是这个，另外一个是要姚庆的，他现在就转给你田丁了，他已经转完了，他现在想再塞回去啊，这个事啊，这就是西方，你你没，你过完你在手里hold着，没事，但你再改回去的时候，一旦查出来，那你肯定能查的出来的啊，所以说我就是告诉他，我们知道你这些资产的转移，这个你是根本逆转不了的，你有痕迹嘛，对不对啊？
细丝：对的，对的
文贵先生：啊，非常重要，细丝哥讲的都是重点啊
细丝：另外他这个15亿美金的转账，为什么美国政府可以允许这么大规模的转过账，难道单纯就是因为国家行为，可是国家行为的收款人他并不是一个并不是一个法人收款，他就是一个独立人名了，它是一个个人的人名，他不是说转给哪个公司，它下面有公司的名字被掩盖起来，但是上面还是写着一个人名的，不是一个说慈善机构说捐给哪个那个什么国家人权慈善组织的或者捐给红十字会了是吧？他就一个人名啊。
文贵先生：哦，我给你讲一下细丝哥，这个是咱们一般的战友们因为都没有什么大钱，包括你没玩过大钱，不懂，实际上这玩意儿那一说就明白，我给你举个最简单例子，过一段时间你会看到，就是说，我估计共产党呢他也会把我的事给披露出来，就是说这个你可以看到我们的一个基金啊，进账，我的基金进账上进了500多亿美元，500多亿就是我的基金，他不会说郭文贵这小子洗钱什么的啊啊，500多亿美元，它也有UBS的，好几个大银行，有一个帐就去了70亿美元，你可以看看跟着到时候，公布出来以后或者他不公布我公布出来你可以看到，上面就写着啊，就是这个这个我们家里边那个人的名字，然后下面转多少钱，一笔最高的是21亿美元啊，21亿美元，他为什么？小哥我告诉你这金融机构啊特别是以前他有一个叫做私人银行，你看他转的UBS是私人银行的账号，他不是公用账号，私人银行就是大额帐号咱说VIP，那么我在里面我可以用家族基金，我可以用foundation，还有现在不可查数的所谓的金，你看看那个民生的控股，还有那个那个从商行说不可确定的金融金融这个这个产品，持有这个股票就像那个什么，叫风险1号是由民生银行13点股 13.5的股权，是安邦，安邦这个金融产品，不，发了一个叫做细丝哥什么募集债券，细丝哥没有谁出钱呢，你就不知道了，你就查不着了，你懂我的意思了吗，但是在那个证券的这个金融产品的名字，他就叫比如说郭文贵，我可以请叫孙瑶啊，你明白我意思吗？所以说它很鬼的，他们UBS就是全世界最大的洗钱机构，他叫你汇这个钱的时候，指名是混的孙瑶，
但是他在里面收款啊，你看他们那个SWIFT就是那个CODE，他却是私人银行里边的大VIP的CODE，我记得是566吧，因为前面俩数的这个566的，这就是你大额隐私绝密，金融产品账号，所以孙瑶是现在UBS开了一个金融产品产品帐号在私人银行，然后进行了就是国家级的密码设置，就你看上去进来的钱先进到的是A，A呢进入了转入的金融产品，在这个之前你看不到孙瑶的，从金融产品的转回到了这个背后的，就是实际控制人就叫孙瑶。所以说这个为啥这个文件是中共的绝密文件呢？他把真实的收款人给打出来了，你到银行不会有孙瑶这个名字账号了，绝对不会有，你会查到一个什么星空2号，细丝5号啊，啊，这这个金融产品，你先查民生银行股份最大股东是谁？不知道，他们叫做，叫什么这个风险1号，你看，是吴小晖的安邦，风险1号据我所知是中央常委里边儿姐姐还有妹夫持有的这个股东，这也是吴小晖必死无疑，你你人家的姐姐姐夫持有你的这个什么风险几号产品，结果是你还控制这个民生，后来吴小晖还不想认账呢，吴小晖说那我也给做很多贡献，我给美国这个什么家族有联系，这这股份就是我的了，所以说也必须灭口，你懂我意思了吧，（细丝：懂了，懂了）现在的事情就是某个人的姐夫，现在改成了某些人的私养女叫孙瑶，所以大家把这一关讲透的时候，你就知道，没有国家力量，这钱你收不了，你也藏不住，问的太好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月20日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/926/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/926/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我相信很多人都在一小时前甚至两个小时前，你们已经坐在了电视机前和电脑前面，正在准备着来和我一起来参与这个，一年前无人相信的1120 这个神奇的日子的传奇的继续。2019 年的11 月20 号，是2018 年11 月20 号，王健之死新闻发布会的一个延续。今天当我们再次坐在了电视机摄像机前面的时候，世界发生了巨大的变化，由我们战友们和我一起，我们一起发动的人类有史以来最伟大的螳臂当车，我们叫螳螂挡臂啊，螳臂挡车，这个反共的运动。
可以说在过去的这300 多天，进入了人类上历史上最伟大的时刻！一个一个的传奇，一个一个的不可思议是很多战友们和文贵一起创造的。上天给了我们使命，上天给了我们很多的明示。我们正在完成上天给我们伟大的使命，那就是消灭共产党，让中国人要宗教的自由，信仰的自由和法治的社会。消灭独裁，消灭一党专政，消灭个人崇拜，解放14 亿中国人民，让中国人睁开眼睛，张开嘴，打开耳朵，和这个世界正常的人一样，来享受着上天给了我们每个人在生命当中知情权和自己的起码的人权，我们每个人都需要的安全和尊严。
这场爆料革命它必将是残酷的，它必将是伟大的，而且一定会成功的。我们过去的三年已经证明给很多人，包括我们的敌人共产党，让他们知道我们有能力，我们有决心，我们有上天的使命，我们有朋友能彻底的消灭他们，实现一个法治的信仰自由的中国。
从新疆的200 万人被关在集中营和香港的人道危机的送中法，以及对台湾的每时每刻的军事威胁，以及过去，在这一年里消失的所有企业家，再回想到当时，我们在2018 年11 月20 号，我们看到了消失的墙，和在我们当时的酒店里边召开的这个，王健之死的新闻发布会所遭遇的挫折和打击。
今天在365 天后，我们坐在了曼哈顿属於我们自己的一个独立的楼—— 喜马拉雅大使馆。而且我今天我们的战友路德先生亲自在现场操作整个属於我们的专业的直播间。我们今天也不需要去租所谓的林肯中心或者什麽宴会厅，我们自己就可以举办大型的活动。
这就是我们喜马拉雅大使馆的一个他最重要的价值和目的，他成为了一切反共的，我们的同胞们战友们在西方的最安全最法治最高档的中心之中心，我们大家的家。
在过去的一年里我们成立了法治基金，法治基金得到了千千万万个，亿万个战友们的支持，创造了无数的传奇。我们今天再一次坐在这里的时候，法治基金已经成为美国、西方世界上可以说是前100 名的公益的，专业管理的，募集额最快的，一个让中国人拥有法治自由的公益基金。它拥有C4 和C3 的牌照，从去年我们开始的时候，有些欺民贼要去检举揭发说我们非法经营，到现在牌照齐全获得，到获得巨额的支持和捐款，这有我们无数个国内的同胞和海内外的战友们的无私的奉献。你们一个人都不会被忘记，一个人都不会被抛弃，一个人都不会被背弃。
今天你们看到我们的屏幕的左边和右边，今天因为有这个Stripe 捐款，Stripe 的反应大概在5 到10 分钟，由於我们为要保护隐私，不显名字，只显额度，另外我们随时显的PayPal 的捐款，我们同时呢，银行，各大银行帐号也介入捐款。
今天我们的所有捐款，今天啊，只限今天的，我们的目标是1000 万美元。募集的1000 万美元全部用於调查王键之死新闻发布会的所有的团队，给他们补偿、支持，包括对他们的安全和未来法律支持和保护。并且会将继续下去，直到王健的钱找回来，直到王健的死的背後的每个凶手绳之以法，直到王健所有的死的真相没有一点一分的犹豫，让世界公认为这是真相为止！记住啊，咱们战友都不是有钱的人，你们没钱可别乱捐，别傻捐啊。我已经发动了我的金融界朋友们，我说，如果你们觉得郭文贵是你的朋友可信任，今天就来捐款，看看我有没有朋友，看看能不能得到捐款。我相信啊，1000 万还是没问题的，今天莘县阳谷县搭县，咱们走着看。
我们今天呐，我先预读到这，接下来就是说，我们今天的直播大概到12 点到1 点之间，我们在直播的过程当中会有战友连线，还有战友准备的视频，还有我要爆的料，现在就开始放一个战友准备的视频，请大家欣赏
（播放战友视频）
战友们，咱们回到这里的时候呢，我们要和战友要有个连线。我们现在这个，马上和我们的战友安红女士连线，由她今天作为第一个连线的战友，讲一讲这个，我们这个作为老战友，今天再一次的在一年後开始1120 的王健之死的，这个爆料全球直播，她什麽感受，这是非常重要的。
安红女士你在吗？
（安红女士向文贵先生和各位战友问好，回顾自己的爆料经历，敬酒三杯。）
安红啊！巾帼英雄，以你为豪！
谢谢安红女士，谢谢啊！回头咱们开始直播，我接着爆料，太棒了，太棒了！现在呢，我们要开始的是，咱们要开始爆料了，爆料时候我要，现在我要从这里，我要开始爆料，大家心脏准备好了没有啊？
大家看这个照片是哪里？大家熟悉这堵墙吗？大家熟悉这堵墙吗？这个人是谁？这个人又是谁？这个女的是谁？这个人是谁？这女的谁呀？这是谁？三位保镖，一位女的戴着墨镜大家熟悉吗？这张照片，我可以告诉大家，这张照片就揭示出了谁是杀人犯，王健怎麽死的。
请第二张，大家如果看不清楚可以再看清楚一点，田丁，看一看，孙景皓、李宁、周恬恬，就在这个墙上，大家看明白了吗？这两张照片够震撼吧？
再往下走，这个照片看的更清楚吧？他们在干什麽？王健呢？战友们，王健呢？现在安红女士喝了3 杯就舒服去了，现在估计还得喝三杯，这个震不震撼，这个照片，你王健，陈峰，王岐山，你没想到我会有吧？
说到这的时候我们再看下一张，这是更清楚了吧，孙景皓，李宁，田丁，还有周恬恬你做梦没想到会有照片在这吧？
亲爱的战友们，这每张就有人出价钱，说郭文贵只要你不爆料，每张照片1000 万美元，值多少钱大家自己心平估计去。
再往下一张，大家看到了，在干什麽呢？他们在干什麽呢？
再往下走，他们在干什麽呢？战友们，看明白了吗？这照片。
再往下走，再往下走，这个人看清楚了吧？田丁、孙景皓、李宁、周恬恬四个人看明白了吧？
再往下走，看明白了吧？孙景皓、田丁、李宁往下看啥呢？我闪点，我闪点，我看那墙挺瘆得慌。哇塞，这墙，看啥呢？战友们，我不说，俺不说，不说。
下一个，这干嘛呢？干啥呢？什麽情况这是？这安红的酒喝的我吊起胃口来了，你说这玩意儿，这个诱惑力太大了，什麽人受得了啊这个，来你看这个周恬恬咋了？周恬恬捂脸呢？哭了？看着害怕了？我跟你说，你看到的捐款从来就没动过，我这里面光我收到的5000 的都已经是几十个了，但是从头到尾就在那块不动。
（郭先生和路德交流捐款显示问题。）
大家看啊，咱这人特贪钱啊，特贪钱，他不忘钱的事。看看这，干嘛呢，战友们，这个照片要在一年前咱说有的话，就不煽咱脸呢嘛，可能吗？战友们，但是他就在我们这。说到这，再往下走，下一张。下一张，再下张，没了吧！
亲爱的战友们当我们看完这个的时候，我不给你们解释这个照片，我希望你们记住这个照片。这个照片将真正的让你知道从开始，本来这个照片是放到最後去的，就为了这个照片要不要放，律师，法律团队跟我争执很大，这个不让放，但是我说要放，还是第一个就放。我让今天所有坐在电视机前的战友们，你们要看到是真料你们要看到的是有价值的料，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/924/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/924/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这个多媒体，这个拖拉机一能恢复使用，我真的不错，真的不错啊，然后现在所有的都已经准备了。好了，还过一二十分钟过媒体就开始直播了啊，马上就开始了，咱们这个国媒体这个平台啊，这算是拖拉机，但它很重要啊。很多战友这几天就着急啊，现在马上开始，马上开始今天的直播将为这个所有的调查人员和团队筹集1000万美元，咱们战友们。
没钱你千万别去，我也发到了我的过去的，帮助我的投资的基金的合作者啊，开始赚钱，他们答应去看能不能凑够1000万。啊，如果做不到我自己拿啊，你们会看到我们让所有在国内给我们提供资料的人啊，给我们协助爆料革命的人。都成为富豪，这是我们的目的，我们让他看看郭文贵有没有这个筹款能力，能不能做到了，咱们走着看，一会儿见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/925/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/925/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
兄弟姐妹好啊，我们我今天2:00就起来了，准备了今天的直播啊，这个整个人都准备好了。今天就在直播前好好照顾咱们的这个机子的，这一天不管用啊，现在又管用了啊，又管用了，谢谢兄弟姐妹们，谢谢一会儿。非常精彩。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月19日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/922/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/922/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：此时此刻，请班农先生给香港同胞，还有热爱中国、追求中国民主法治的、希望共产党灭亡的人说几句他想说的话。
班农先生：我想对中国人和香港人说，美国人是和你们站在一起的。我们为什么会团结起来？因为我们有一个共同的目标，就是反共，还有就是支持这些追求自由民主的人。参议院就是最老的自由的组织，我们现在通过了这个法案，就显示了我们是如何支持香港人、中国人去追求理想的。卢比奥参议员在这个法案通过中，扮演了领导的角色。我们会继续给予中国人民支持，虽然现在中国现在的情况很糟糕。大家都能看到，这个法案的通过，意味着我们会继续支持香港人和中国人。
郭文贵先生：好。明天我们是从这里的早上7点钟，一直到12点或者下午2点，会再次的爆料，为纪念 “王健之死1120新闻发布会” 一周年。回想从去年到今天的一年，我们做到了很多很多不可思议的事情，我们正在走向我们成功的目标。
明天是很特别的一天，是从早上7点开始，知道他不能来这里，他明天在华盛顿要参加一个听证会。但是明天11点钟左右，我们会和他连线。明天将是一个不平凡的日子，一个更加伟大的日子。
班农先生：我很期待明天的直播。因为我要参与弹劾的过程，所以我要留在我的战斗室内。但是如果是连线的话，我会感到很荣幸的。一个是王健之死，一个是我们的法治基金成立一周年。
郭文贵先生：我必须对班农先生说，明天这个日子，还有今天这个日子，都是上天的安排。我刚和他认识的时候，他非常深情的告诉我说，我们都是赋予上天使命的。这事他感动了我，永远不会改变。像今天这时间，这不是偶然，是上天给我们的安排。感谢班农先生，千言万语也无法表达我们的感谢。我们会在明天的节目中，希望他能谈更多接下来我们灭共的行动。明天见……
咱们战友哭成一片，哈哈哈哈，真不容易。
江财神：祝贺祝贺。
郭文贵先生：很可惜，今天就我和路德先生，我们两在一起，就今天把我们紧张的。从昨天到今天，我睡了两个小时觉，我这头啊，站也站不住，坐也坐不住，这是真让我紧张了。你是什么感受，你跟大家说说吧，江财神。
江财神：是文贵先生长时间的周旋和付出，和在各个层面的战友们坚持不懈战斗，才迎来了这次重大的胜利。文贵先生付出的金钱，和日夜煎熬，我们都心知肚明。是信念和信仰支撑我们克服了恐惧和困难，我们必须灭共。
郭文贵先生：
江财神先生，我一听到你说话就高兴。可以说实话，你们的路江、路安、路钢、路瑞谈，几乎是代表了所有的民意和信任。但是，你们昨天没有讲我昨天发的那3个小视频。你说我晃的，我跟你说实在话，我坐在椅子上，从来很少那样发小视频的，就是你们还没读懂我。昨天我是太累了，我刚要坐那，人家就给我打电话说：我们需要这样那样的事情，怎么怎么样，然后这事情会100%过。我说不行，这到明天每分钟都发生这些事。
他说我告诉你100%过！然后又有其他我在这不能说的。江财神，只有我们爆料革命在昨天3点20的时候，我们说一定会过，共产党蓝金黄不了，你要看那三个视频，我那三个视频今天要是没过，那咱完了，爆料革命完了，那就真给屁嘣死了。包括今天在3点，4点又发出信息，100%赢，100%过，我告诉你，我在这里，路德先生亲自验证，中间的变化多了去，那真的是打仗，这就是政治斗争！
而且共产党流氓耍到什么程度，竟然打电话，说报警。冒充报警说有人行贿在那儿，这流氓都耍得出来跑到美国来，说出他们多恐惧，多可怕，多龌龊。所以说江财神呐，您这几天和路德先生，还有路安谈，路钢谈，路瑞谈，路钢谈这些事情，谈得太好了，给香港人民带来了信息，带来了真的情报，才让我们得到那么多信任。包括美国所有的参议员的讲话，你去看看今天的讲话，你认真的听，几乎可以说咱们爆料革命说的话，90%的都讲了，而且直接直讲，说你别放屁，行动。所以说江财神你听了整个这些议员讲话的意义太深远了，每句话都重要，你怎么看？
江财神：略
郭文贵先生：
江财神绝对不是吹牛，发自内心的。谢谢江财神，你说得太精彩了。（与路德说话）江财神刚才讲得特别特别的，我觉得你今天讲的这个，要不要路德谈，路江谈，你们都要谈出来，让更多中国人知道。
咱们要说到香港这几天发生的事情，江财神你注意到，昨天香港理工大的这种镇压，共产党是带着几层目的来的：
一个是要把香港所谓的止暴治乱，他就实施戒严了，就开真枪了，就是告诉美国人，老子不吝，你敢弄我就弄死更多人，他严格讲：就是把自己孩子放井里，要淹死了，让你美国人看，你敢通过法我就淹死他，同时对这些孩子，就是不让你出来，就憋死在理工大里面，四十几个小时了。
另外一个你看在九龙放真枪“啪啪啪”肆无忌惮，解放军就公开来了；然后你看香港的政府官员，还有新上任的警长直接上街了，毫不犹豫；然后国内开动所有媒体的机器，就是向美国人说：你敢惹，我都弄死他们，我都虐待死他们！
你说这种自己不要脸，把自己孩子放井里面，威胁别人，救命的人，人家拔刀相助的人，这种流氓手段，他除了经济上已经完蛋，心虚，耍流氓，他还有什么样的考虑？江财神，你给大家分析说说。
江财神：略
郭文贵先生：
说得太棒了，江财神，我觉得江财神应该改名江政神。接下来，我觉得美国非常重要的事情：接下来香港的金融市场，股票市场，共产党还用电脑控制，他能撑多长时间，你觉得他能撑多长时间？这是一个问题；
第二个你想到了吗？就是明天11月20号，正好咱爆王健一周年，和彭斯副总统到哈德逊演讲一周年，灭共一周年宣战书，和今天所有参议员，咱们在去年11.20发出的战书，和这个香港人权保护法案，这保护法案的四条，我在四点钟我在YouTube 发上去了，咱G-news 是第一家推出去，这法案的英文版没人有，就咱有，你结合这个问题你怎么想？说给我听听。
江财神：略
郭文贵先生：
江财神，咱们可以这么说，我们不需要香港人跟我们说任何感谢的话，我们不是为了这个，谁也不愿意花那么大本钱去干这事，我们要的就是灭共，我们是发自内心的，就说香港的同胞就是我们的同胞，他们的痛苦就是我们的痛苦，他们追求的也是我们追求的，想要的。
更重要的事情，我觉得：今天我们向世界证明了，我们不但知道共产党能干什么，我们还让世界和我们一起，爱好正义的人们和我们一起能干什么。
过去的一星期，多少人，没有一个人说这个法案能过的，就连美国白宫国会山，认识的人他们也说过不了，你看最近推特有一个人说过吗，都过不了，最后过了吧，为什么？他没有参与他就过不了，他没有参与就是蒙，就是忽悠。更重要的事情，我们在这几天能检验出来，谁是欺民贼，谁是爱民的人，谁是真反共，谁是共产党的狗腿子，这个太明显，太重要了！
所以我觉得，江财神，这几天证明了我们这些战友当中谁是什么人。你看尹队长，就出来这几天爆料，尹队长绝对历史上第一个灭共的爆料革命当中，从内部出来的，一个以共灭共的人。
大家看看，昨天，前天，我上次在华盛顿的时候，下午已经是6点钟，就有两个人打电话给我说回来，我说为什么回去？他说这个事如何如何，意思是这个法案不可能过，肯定给你hold住一年，二年，如何如何，我当时真的是忍不住了发了大脾气，我说这是正义不是买卖，我们所有做这个事情都是正义，不是买卖，香港保护法案第一个提的就是我们提的，绝不是香港哪个人提的，我可以告诉大家。
大家看一下，班农先生我们从6月9号直播时候我们说啥？5月份我说啥？所以班农先生今天都傻了，一会“不好，不好”，一会“不好，不好”，另外我们最起码有二十多个这样的战友在24小时工作着，有人亲赴前线，等着就怕有电话，这话都不能说。我和路德先生都一起亲身经历，这次让我们真正看到：美国这个国家真是太伟大了，这个民主和法制的力量太伟大了，它不完美，但目前它是最好的。更重要的是我觉得：这种民主和法制制度永远会站在正义一面，它可能反应慢，有些官僚，会失去很多机会，但它不会变成魔鬼，这个独裁体制，什么都快,但是它失控,它会变成魔鬼。所以今天这个事情让我真的太感动了。
从早到晚,今天还好,路德先生来了,陪着我,我们边准备明天的直播,我们边做这样的事情,这是个伟大的时刻,又在11月20号以前,上天送给了我们这么大的礼物,真的是,这冥冥之中真的是有天意啊,真的是有天意。
你看我们的角落今天,路德先生你赶紧,人家刚才跟我说,人家捐很多,你只露俩,你那不滚动,你知道了吧，PayPal你不滚动，你看你不滚动。我们今天在这个等待当中，我们边设计，边准备明天的直播。
然后呢在华盛顿这边，一会儿这消息，一会儿那消息，把路德先生给紧张的，啊呀，又有事了，紧张的不行，我说没事，百分之百过。你能想象共产党耍流氓，竟然派人打电话报警，说有人行贿参议员，所以说要叫停，你说有多不要脸。
这次啊，这个香港人权保护法案已经不是香港人权保护法案了，毫不夸张地说，这叫灭共法案，毫不夸张地说，这是真正的给了香港人合法灭共合法持有武器的一个合法文件，等于是给爆料革命给香港的勇武派一个灭共的营业执照。
我刚跟路德先生说，什么意思，我说路德先生，咱现在灭共过去是个人，或者你的情绪表达，从今天起，咱灭共拿到了美国颁发的合法营业执照！香港人跟他还手，跟他反击，拿到了合法的营业执照！我们的行动将正义化，合法化，将得到全世界的支持。现在共产党是少数，我们是多数，我们最起码有60亿人口支持我们，这点毫无质疑！
所以今天，在1120一周年的时候，我们得到了美国及世界上60亿人口发动的，给我们颁发了一个合法灭共，创建真正的没有共产党的新中国的一个新时代的合法执照，许可。连营业执照连税务登记证都给咱发了啊，因为这议员还讲话啦，给香港人民一个合法的反对共产党压迫，灭共的一个合法执照，您同不同意江财神先生。
江财神：绝对是这样的，这就是前两天彭佩奥国务卿一再的对于中共发动的这样一系列的舆论攻击和演讲攻击的时候，当时咱们做节目就认为，所有的一切就绪的时候，灭共手册也已经制定出来了，这个灭共字典也已经编纂出来了，现在就需要一个灭共的这样一个法案，那么今天这个香港的人权和保护法案，其实是扩大为一个灭共的法案，那么结合彭佩奥先生讲话的内容和现在全美国上下对中共的这种厌恶之极，他需要一个法案，需要一个法典，需要一个抓手来采取具体的行动，只要这个法案，咱们叫指导书，一旦形成文字性的规定，那么以后根据这个指导手册所做出的任何制裁中共的这样的一系列的举措就可以非常顺利的执行下去，不会遇到相应的法律上的一些否决啊，一些无休止的争论呐，讨论啊，等等这些问题，所以说这真正的开启了全球灭共的一个新的战役。
郭文贵先生：
江财神说的太好了，另外除了我们拿到了一个灭共的营业执照，全球的，爱好和平的，我们这个灭共的合法的营业执照之外，并且能得到西方的支持。
更重要的第二个，美国正式的宣布，这个是了不得，这四条啊，正式的宣布：你想在香港再继续这么搞，美国是这几招已经很具体的说了，经济制裁，官员制裁，海外资产查封，然后对你这些人进行国际审判，并不排除美国使用任何武力，包括军事力量。他们叫force嘛，force就是这个力量，就是军事力量，那就任何都可以的，就是force它不是weapon，force就是什么力量都含了啊，这英文比我好，江财神，今天用这个词非常关键的，就这个词用了很长时间。
另外一个，百分之百的通过之后，明确告诉你，经济制裁，跟你断交，金融制裁，个人制裁，个人资产查封，包括支持香港拥有合法的正当的武力。昨天你跟路德先生谈，我今天早上看了，我说，我让他看这个哥们儿的信息，最大的支持者，这次香港人权保护法案最关键的支持者，美国步枪协会。他今天一天都在现场，昨晚上都没睡觉，就在那儿盯着。这个步枪协会查查去，不光是卖步枪啊，所有老百姓拥有的武器，它都可以卖。老百姓能买什么武器在美国，一万七千种武器。我告诉你电子的那个枪那个，一打出去，射到你身上，一拽就往这儿倒，一拽往这儿倒，叫电子的那种枪。多远都可以，一般都在一百米，可以最远五百米，还有这个光制的武器，都可以卖给香港啊，也可以卖给那些被共产党压迫的人啊，也可以发给新疆啊，对不对啊，这就是合法的自卫的中级武器，中间的中啊，中级武器，这都是了不得的。
再一个，给了所有人未来，据我所知啊，据我所知啊，我不能说那么啥，很快美国政府会有推出的财务制裁政策，接着一个，香港法，不是香港人权法，“香港法”，“香港紧急法”都会出来。
然后是对共产党所有的，共产党高官海外的家人资料公开法例，马克斯基这个法案惩罚法案，是这次坚决被不允许的，但最后还是给加进去了。这就是整个开启了全世界，全人类共同灭共的新时代，依法灭共的新时代，以美灭共的新时代，这个不是开玩笑啦啊。
这个是谁想说没有，那些欺民贼，他拿共产党当他亲爹啊，还有香港的所谓建制派拿那共产党当他亲爹的人，那你就认你爹去吧，你这个爹是活不了几天了啊，现在谁跟他站在一起，你跟你爹去陪葬，那都是你的事儿。
现在谁站在世界上60亿人口的一起，和香港的老百姓站在一起，和我们这些被共产党压迫的人站在一起，那你是有未来的。所以说，现在5毛也好，7毛也好，你们不用管他，他们很快连1毛钱都没有了，这是共产党走向灭亡的真正的香港革命的伟大的意义，还有江财神你估计下一步的金融市场会怎么样？
江财神：略
郭文贵先生:
谢谢江财神先生，你说的太棒了！你想想就知道我们怎么赚钱了嘛。你说说这次全世界有几个敢压这个法能过的？如果是压了，真的是在金融市场赚大钱。手里有个几十亿上百亿美元，这回能赚多少钱？江财神你想想。从几天前我就说一定过，百分之百过。我要是今天压上个一百亿美元，你说我得赚多少钱吧？！
所以说，赚钱对咱来讲真不算事儿，这咱不是吹牛的啊，咱没有王健林牛，什么小目标一个亿，咱没那么牛。但是，郭文贵可以告诉你，赚钱对我来讲真的不算什么事儿啊。
所以说，几天前好几个基金跟我说，郭先生你让我们压什么吧？压了“过”，压这“过”有好多办法啊，你要是想压杠杆的话，你压十倍都可以的，一块钱压十倍都可以的。日本的一家地下金融的，不叫黑市场，地下的一家赌博市场，一比十一，一比十一啊！但是，压香港人权法案能过的人少。
我有百分之百的信心，今天下午，路德先生一见我——哎呀，能不能过啊？第一句话，一会儿能不能过呀？他紧张的要死。我说百分之百过，一定过！中间发生了很多事儿——耍流氓的，有人要背叛的，说话不算数的。
（看留言——马蕊父母问候郭文贵。）
谢谢哦！呵呵！跟人家父母没关系啊，这是共产党的事儿。
所以说，咱要说赚钱，那是赚大钱了吧！是不是？能赚天大的钱！我再次的发誓，郭文贵在这个反共当中，一分利益没有，反共当中一毛利益没有。你看这回捐款，捐一千万美元，完全是、完全是给这些调查团队的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月19日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/923/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/923/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月19号。你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这家伙，这世界的变化，天啊！等到有一天，你们最想念的会是这一段日子。
亲爱的兄弟姐妹们，闲言碎语俺不说。香港出现那么多事情，《大纪元》在我几次的劝告当中，终于被烧了。这跟共产党当年的六四，一点都不变的，编辑版本不带变的。然后在理工大学找到了朱镕基的孙女——朱媛女士。你看人家的孙女多值钱，粉色的衣衫包裹着就出来了，一帮人围着啊。有点灰尘，那警察局长给她掸灰尘，护送她上旁边香港“特通”牌的车，接走了。
人家的孩子是啥做的？人家的孩子不是肉长的，人家的孩子在所有中国人的地位当中，是中国人的神，中国人就是猪狗不如，香港人现在也猪狗不如了。你们的孩子可以死，可以变成蓝色，可以流血，一群警察砸死你。但是人家的孩子，人家的孙女，粉衣包裹护送上车。你反共是玩，是娱乐，这帮孙子反共该死，这就是共产党的逻辑，在香港已经完全共产化了。
大家想想，所谓的没有攻进理大，所有所谓的曾钰成等建制派的劝说，还有某些所谓的校领导的劝说，都在演戏，就保护那个人呢。人家一孙女，就能值你半个香港的命，香港人现在多贱啊？贱到啥程度了？香港人还觉得自己很值钱，在共产党眼里你们太贱了，整个香港不值人家一孙女的命。
大家也知道了，为啥王岐山在70年大庆前见台湾的朋友，70年大庆能解决香港问题吗？70年大庆能解决金融危机吗？70年大庆能解决内部的纷争吗？是不是，这就回答了所有的欺民贼，和党内所谓的“忠诚派”，你们就知道了，到底朱镕基发生了什么。那孙女天天在家里边跟他说啥？你们干的这事怎么着怎么着！再牛叉的共产党，在自己的子孙，还有自己的私生女面前，都是重孙子，没有爷爷。爷爷都是孙子，大家看明白了吗？
还有，大家要记住的事情，昨天、前天、大前天，大家想想，还有一个人相信那是香港警察吗？还有一个人相信那是香港警察吗？在大街上特殊的标志，红色标志、蓝色标志，穿着所有的服装，以及在香港所用的武器，你们还相信那是在对待香港同胞吗？你们还相信共产党是“中国人不打中国人” 吗？
台湾同胞们，好好学学吧！
这叫“中国人不打中国人”，香港人是不是中国人？它不打你，它弄死你！人类最愚蠢的，最不值得可怜是你傻，你还忠诚于你傻，而且叫傻忠。这个傻忠、愚蠢、愚昧付出的代价，那是巨大的，心疼啊。
我和咱们理工大的一位战友说过，我说我告诉你，你们这里面有大问题，它不正常。咱从内部获得各种信息，就是要扫平你理大。为何后来不扫平你？现在大家都明白了，可不是一个朱媛啊，据说里边是有5个北京的老领导的孩子、家人。可不是一个朱媛啊，你们未来会知道的。后来还有些家人被威胁的人，跟警察配合，所谓的和解就是配合，可怜啊。
这就是共产党所说的，现在香港一万两千勇武派，5000是提倡暴力的，7000-8000是和平的。他们说已经抓了4000，现在他们觉得要全部抓掉。理工大有钓鱼的成分，更有的是共产党的腐败和官僚，更分出了真正在香港，阶级斗争从来没有消失。朱镕基的孙女就告诉你，什么叫阶级！她是天，你的地上的畜生。香港人如果再不醒，再看看勇武派留下的那些誓言，勇武派做梦都没想到，你们保护的是朱镕基的孙女。你们也没想到，朱镕基的孙女也救了很多人。你们也没有想到，因为朱镕基的孙女，很多人肯定会被消失，知情者都会被 “扎” ，灭掉！皆因一孙女，香港这几天就发生这么大的事，竟然一个人影响了政局，这就是共产党！这就是共产党！
亲爱的兄弟姐妹们，俺啥都不说了，我告诉你们，今天一定会过。昨天3点多一点我发出了信息，共产党蓝金黄不了《香港保护法案》，一定会过。我是第一个说出来的吧，没有第二个说的吧。
这就是路江谈、路安谈、路江钢谈、路钢谈，还有路瑞谈、路穆桂英谈，我们可以说是世界上唯一一个100%为香港发声，100%纯正灭共，100%靠情报给人民提供预告、预警，让大家救命的社交媒体。不是骗捐的，不是博眼球的，不是共产党的大外宣。
亲爱的兄弟姐妹们，看看现在的明镜，看看博讯，看看胡平，看看海外所有的欺民贼说出的话，让人寒心至极！胡平这老王八蛋，老不要脸的，该死的东西，竟然说香港的学生把街道搞乱了，你们这帮东西！还有叶宁、夏业良、韦石、熊宪民你等着，美国的政府不会坐视不管的，我还是那句话，美国政府可以反应的慢，美国政府绝对不会不会管。亲爱的兄弟姐妹们，我再说一遍，美国政府反应的慢，但绝对不会不管！
一切都是刚刚开始，为14亿同胞，香港同胞，新疆西藏同胞祈福！????
阿弥陀佛！
大家等着吧，明天的1120、1120，明天大概是纽约时间大概六七八点钟吧，反正是一定7点钟开始，可能先放一些视频，我8点钟出场。然后呢，明天大家记住啊，战友们没钱的，你们千万别捐，因为我已经发动了世界上过去跟文贵好的有钱的富豪们让他们捐款。明天会为这个在前线调查的、冒险的、包括在内给我们提供大量的王建案、这些绝密信息的，给他们筹集1000万美元。明天是在这个郭媒体上，就是那个法制基金和法治社会的网站上，会PayPal直接的捐款，而不是打赏到YouTube上，打赏YouTube上还扣百分之30，成本太大了。明天目标是一千万美元，大家看看我能不能做到，一千万美元。咱有很多战友很有钱，就想捐，你别傻乎乎的往上捐啊，战友们你们别傻乎乎往上捐，我可不是让你们捐，你们就表示一下就行了，你们的100、200就不要捐，还不够麻烦的呢。我要发动这些朋友，我要看这帮家伙能怎么样，看郭文贵这二三十年积累的朋友咋样。捐一千万美元全部给王健之死调查案的团队们，大家记住了，这钱是全给他们的。大家明天看看能不能做到啊，让欺民贼们看看他们有什么本事，看看郭文贵有啥本事。
本来我想弄五千万，算了嘛一千万，咱小试一下身手、小试一下身手，明天再看 那是真钱、那是真钱、那是真钱，看看能有多少，弄不好一分没有呢。所以说明天是在线接受捐款，一千万美元为他们筹建，王建的案件大家明天记住，你们练好自己的心脏，你们会重新看待共产党，你会看到共产党在全世界的渗透的力量，你们会看到中国私人企业家的悲惨，和中国私人企业家可怜，和中国私人企业家最终的命运。都是如此，我先不说了，俺先不说了，你们真的是一定要看啊，一定要看，亲爱的兄弟姐妹们。
明天大概的节目就是先有一些预热，过去的温习，然后我出来爆料，报一下，然后有战友连线，然后我再报一下，然后又是一个相关视频，我再报一下，又有相关连线，就这么滚下去。可能啊，从早上6点7点开始，一直到中午12点，也可能到下午一两点钟，尽量吧，因为明天，这个打赏的人，如果他们真要打赏积极了，人要求多说一点，咱就多说一点嘛对吧。这就是我们要的事，要给所有的帮助中国人获得法治自由、民主由、信仰自由的人，要给他们未来，让他们无衣食之忧、无安全之忧，这就是喜马拉雅的目标之一。
（第一个、）所以说只要这个国内的公检法那么多人给我们提供这么多核心的文件，我们要为他筹一千万美元，我们要让国内的高官知道，只要你跟爆料革命合作，你有钱、你有安全、你有未来、你有尊严，这就是我们要做的。我们明天表演给你们看。
第二个、我们要让全世界眼前看到，中国人不都是自私的，中国人不是抱着钱都等死的，拿着钱把自己烧死的，中国人是有正义感的，我明天就要给你们看，让你看看中国人到底有没有正义感，是不是自私的。
第三个、我要告诉所有的天下人们，共产党完蛋了，让你看看这些证据，让你看看全世界的蓝金黄，你看看对私人企业家，让所有的私人企业家，让你知道赶快拿钱走人，否则你一定是被砸死在里面，因为他那个房子要塌了，
第四个、我也告诉所有的天下人，香港的事情发生的根本原因，是财富、是掠夺、是共产党对香港人民整个的一个精神强奸、经济强奸。
第五个、我要告诉所有的兄弟姐妹们，爆料革命进入了最伟大的时刻，而且你们会非常的自豪，是你们创造了伟大的时刻和伟大的历史。
第六个、爆料革命让你们要相信，明年6月4号没有共产党了，将是中华人民共和国建国新的国庆日，最后。
第七个、为让所有战友们再一次的看到王健之死，海外欺民贼、海外沉默的力量，以及现在共产党刚刚在，我这又要说漏了，刚刚开的会啊，就是要大行动之后要打入媒体，打好这三个战役。
第1个、要把香港的勇武派激进派拿掉；
（第2个）同时马上打好媒体这一战，把媒体上做好宣传，要海内外自己的力量全面发声，打好媒体这一站。
第3个、最后打好歼灭战，歼灭战就是在香港把一些所有支持的，这所谓香港他们说的暴民，就是香港向他们反抗的，还有所有的支持香港学生的，这些四大不要脸们，不管你是明的暗的支持的，统统给你消灭，歼灭战，然后共产党觉得我赢了，这就是共产党。
放心咱等着他呢，记住共产党是猎物，世界上所有的正义的力量才是猎手，只有他是被灭的，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/921/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/921/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们！今天是11月18号。文贵在锻炼，咱们郭媒体现在直播香港的现场，所以我这只能是录播了。
这会儿是早上九点多一点，我相信大家都很激动，或者说都很担心香港发生的事情。哎呀！香港理工大学太让人心疼了，太让人心疼啦！
现在我从七挡加到十挡，当这个涡轮器加到十挡的时候……十三挡就是个极限。
香港理工大学的孩子太伟大了，香港的孩子太伟大了！但是，很多人给我发来信息，包括美国朋友，支持我们的朋友都在关注，这几天的事让人特别感动。欧洲、美国的朋友，这些老人家都是一夜一夜地不睡，盯着这个事儿。
但是大家要理解，他们不是万能的，他们有他们的局限，这都是法制国家；包括香港那么多人你又能做什么，这都是流氓土匪了，你能做的有限，七百五十万人也不是每个人都上街，也不能每个人都上街。
所以说，亲爱的战友们，看了香港理工大学的很多人，给我发信息说，这糟糕透了，绝对不是糟糕的结束。绝对不是，我说完全不用担心。
说句冷酷的话，虽然看上去很惨烈，这就是民主自由之树是用鲜血和意志浇灌的，这是美国总统杰斐逊说的。中国老祖宗在夏朝时候就说过，记得麽，当时一个叫夏勋的人对着他下面的人说：你想要获得我的尊重，把你当人，那你是要准备好流血的。
是啊！在这看我直播的人每个人都准备好了，跟流氓土匪和独裁，以生命换取我们的自由和尊重。这就是香港现在正在进行的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！看上去让人无法接受的事情，但是你又必须得接受，因为你没有选择，因为你没有选择，就这么简单，这就是共产党，我们必须得铲除共产党的原因。
十三挡，十三挡就很沉很沉，一般的人蹬都蹬不动。兄弟姐妹们，说到这的时候，此时此刻的九龙，还在打着呢，这是共产党计划在内的，在24号以前平息香港，不管抓多少人。
这就是我在爆料中一再说的，抓五千已经抓够了，早就抓够了，然后是抓一万，现在是抓三万。三万这个数不是蒙出来的，它是经过它的大数据系统，还有那些潜伏在大街上的人和各个地域上的人，拿摄像机录出来的，多少人是积极的，多少人是必须要拿掉的，才能平息这个运动。
据内部的报告说，抓三万，要是有死人呢？说死五千无所谓，五千人准备好让你死。24号，你不是要“五大诉求”麽？五大诉求其中就有“立法会自由选举”，真实选举，行政长官真实选举。它现在24号的立法会选举还让你选举，它现在完全百分之百是被共产党控制的，卖港贼的这个选举，你还会有“五大诉求”吗？没了！
控制了立法会，就控制了立法权，控制了立法权，什么《送中法》？一万次的《送中法》你也得通过吧，那就是一秒钟的事儿吧！
所以为什么我说，根据情报，根据我们的内部情报，根据情况我们得知，（他们）必须要赢这次立法会的选举。
所以，最灾难的是十月、十一月。十月共产党要开十九届四中全会，政治斗争要讲数；台湾选举到了关键时刻；十一月份香港立法会选举。还有，中国经济到了崩溃的边缘；然后，美国一定会有行动，通过立法支持香港。还有在国内，节前的金融危机，银行挤兑危机，这些事情最好的办法，都给一并解决了，转移了视线，香港来个大赢。
大赢就意味着跟美国有个讲数的条件，大赢就可以告诉美国人，香港我已经彻底控制，我有更多勾兑的条件。所以说十月、十一月也是香港人争取“五大诉求”最疲劳、最容易妥协的时候。所以，调兵遣将，跟你打消耗战，孩子们上街的每分每秒都不容易，PLA吃的就是这碗饭。
所以，经过专家论证，由韩正发起了——十月搞突击，十一月要结束的，叫“香港大湾区之战”。这就是文贵说的，十月、十一月将是香港最残酷、最血腥、最重要的时刻。
亲爱的兄弟姐妹们！我想我这样说大家都明白了，很惨痛！他们没想到，他们绝对没想到，香港是这么多人反抗，这么激烈地反抗，这是他们没有想到的。
据内部情报，他们说做梦也没想到，香港这么多人、这么激烈、这么坚决、果决。而且，他们也没想到美国和欧洲，这么多人出手。
杨洁篪是在外面活动最多的，一开始都是保证——外交这块儿交给我，这些国家都会摆摆架子，然后就拉倒，不会有实际行动。结果，杨洁篪看到了，以美国为首的国家，不是摆摆架子。
很多人不明白，美国做这些事情都是前所未有的。对于美国来讲，这已经是不可能了。杨洁篪当然是跌破了眼镜，包括在澳大利亚，包括在欧洲，都让他震惊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！香港这几个月，五个月来的每一刻，都在改变着人类的命运，他们没放弃、没投降。那些欺民贼说的见好就收，就是投降啊！八九六四的时候就是那些欺民贼，还有那些所谓的学运们，就想弄个一官半职吧。给政府去谈、见好就收、投降，可以拿绝大多数人的命换他们一官半职，换他们名垂青史，最后，全被杀掉了。什么叫见好就收，就是要你投降，跟当年八九六四一模一样，可悲呀！可悲至极！
兄弟姐妹们，时时刻刻在向我们传递着各种信息，也是我们各种选择，所以说从香港、从八九六四，你们看到，跟共产党做交易、投降、见好就收，这代价是什么？香港用生命、鲜血唤醒了中国人，跟共产党能不能做交易？你未来能不能做交易？当我们全面开始的时候，我们要深深的、永远的，记住这一刻，就是能不能和共产党妥协，你能不能见好就收，香港给我们上了生动的一课！
亲爱的兄弟姐妹们，我知道香港这两天将是啥样的结果，我预想的比这坏。我以为昨天理工大不会超过十个小时，就会被彻底拿下。这是为什么我呼吁学生要撤退呢，咱掌握内部情况，知道他们计划。但是没办法，咱是人微言轻哪！
我遇到的香港的同胞当中，最难沟通的就是那几个女士，很伟大、很坚定、不怕死，但是非常的天真，怎么说都不听。我说，你不可能在香港理工大解决掉这个问题的，战略性的撤退是对的。在香港理工大现场，有好几个朋友的孩子都在里边，是大陆来的、天津的、蒙古的孩子在里边并肩战斗，他们随时告诉我里面发生什么情况，真是惨烈至极。
在九龙发起的围魏救赵，共产党一眼就看穿了，一眼就看穿了，太多兵力了。在香港很多人说，哎呦！香港一万多。兄弟姐妹们不要天真了，十几万广东警察、特警就在香港，在深圳三十万大军。从六月份我就说了，难道你们还怀疑吗？可以说要多少有多少，没办法，真是心疼至极呀！但是，这时候，我可以告诉大家的事情，在痛苦难过时际，我看到了这种最珍惜的、在一堆的石头山当中那颗钻石。
香港，事实上理工大这种执着和坚持给香港迎来了最需要的、最后的、必须的、赢的条件——就是不可能再妥协了，并且赢得了世界上政治家、所有人的敬佩。然后西方人可以说百分之百的，永远的站在香港这一边，这是理工大做到的！
理工大的这几天做到了最大的香港人的骨气、勇敢、不怕死，香港这场运动，达到了世界上最高的顶峰。
当你们难过的时候，当你们痛苦的时候，香港的战友们，我可以绝对负责任地说，香港理工大创造了历史。这是关键的一战，我们不愿面对的是流血、痛苦和被杀害。
但是，从整个灭共运动、香港的五大诉求，从运动看这是伟大的，百分之百正确的。当然我不能劝孩子们留在那儿，留在那儿利灭共、利香港，不利香港理工大、不利香港的学生们。从某种意义上说，他们当了烈士、当了勇士。共产党愿意，他们会这么干，我们不会这么干。我们对战友们不放弃、不抛弃、不背弃。
心疼啊，大家知道吗？我每天锻炼，这锻炼救了我。你说我看我昨天到现在我看了十六个小时香港的直播视频，我三个手机都没电了，三个手机跟重要人联系，心痛啊！如果我不锻炼，活不了啊！
这过去这三年，告诉大家不锻炼早没命了，锻炼救了我的命。所以我告诉战友们，当你开始的时候，一个好的开始千万不要停下，这和锻炼一样，不管说什么，坚决不能停，不要找任何借口。不要想着什么我今天锻炼俩小时啊、多长时间，找各种借口。
开始，不要想，开始，开始以后像我一样，刚才我做了一百多个俯卧撑，做了二十分钟，我从肚子上小手术以后从没超过二十分钟过，肚子疼，今天第一次，刚刚接近二十，不到二十平板撑。然后要登这个一个小时，涡轮器。一千五到一千八的卡路里被灭掉，所以说，我才有资格去吃。
你只有付出了，才有机会，才有资格去得到。这在锻炼当中充分的体现了，你只有流过汗，锻炼过，付出眼泪，你才有资格吃。你看我在船上吃那么多，大家知道，我有时候一个星期只吃一顿饭，现在平常都吃两顿饭，因为我要控制体重，否则那早成200多斤大胖子。这就是科学、逻辑，付出和所得是成正比的。胖，就是你吃得多锻炼的少，付出的少，在革命这个问题上一样的。你没有付出，你不可能得到，你得到了，你是虚胖，你将付出生命的代价。
在香港大街上就看到了这个的缩影，香港人付出了，他们五个月的锻炼没有停下来，流汗、流泪、流血，他们必将换来自由，必将换来他们的法制和尊重。就像（夏勋）说的，你要想让我尊重，活得个人样，你准备好流血了么？香港人准备好了，这就是我们佩服香港同胞的原因啊。
这两天大家都知道，今天是美国最重要的，香港保护法一定会过的。从昨天到今天，咱们美国搜友的挺港，挺郭爆料的都准备好了，今天无论如何要让它过。很多人设法阻挡，使用一票否决制，把香港这个Bill给停下来。我求每个人，这是我们能做的，求求了，跟上天祈祷。我刚才祈祷了半天，保护香港，香港保护法通过，过完以后将以最快的时间，在白宫从川普总统那签过。
今天是个大日子，对香港人来讲一万人，十万人的生命，甚至百万人的生命，你都没有香港保护法在参议院通过重要，这真是文明与邪恶的较量。大家看过很多电影，到最关键时候，最后几分钟几秒钟的那种较量，每一刻，每一个动作都决定了生死，决定了结果。这真是现实中的生活版，可比电影精彩多了。
就像每次运动这汗一样，汗是慢慢湮出来的，不可能一下倒上去的。就像欺民贼，他不会锻炼，阳痿，你看看韦石那孙子，看上去就是个病人，熊宪民一看就是个死人样，夏业良看着就是一个烤干的红薯，还有拿什么李洪宽，你简直不能看。这帮孙子天天他不能健身，他说我健身的水是泼上去的水。大家看到，泼上去的水能让你这样么。
所以说兄弟姐妹们，今天……这真是要泼水了。大家你们试试把涡轮器调到13档的时候，你们蹬蹬试试，很少人能蹬到10分钟，很少人啊，就甭说一个小时了。
今天真是，在欧洲，今天还有一个欧洲议会，一个中国小组的一个会，对德国，对法国，都将是个重大挑战，他们亲共啊，共产党答应给他们每年的贸易，从现在600亿、800亿，翻翻儿，变成1500亿到1800亿。诱惑啊，就是不要挺香港，钱这个东西，真是力量太大了。
再说说后天吧，11月20号，大家知道，去年，11月20号就在我家隔壁，皮尔酒店，我们要召开王健之死新闻发布会，在这之前，所有的欺民贼、海外民运、大咖们，相继发表他们的萎见（阳痿的萎啊），说郭文贵如果能召开11月20号新闻发布会，我就死给他看、我吃屎，有个王八蛋叫什么来着，加拿大的，说他吃屎。然后呢在新闻发布会前，熊宪民还申请了禁制令。
共产党就在这之前抓捕了我们的同事，又宣判我们大连，在大连开庭，罚130亿美元，香港又查封300亿港币，都是11.20前发生的，要威胁我们，然后有人到我家来，试图闯进来想干掉我，就是中国城梁冠军的手下。然后咱们的战友们，很多人都捏着一把汗，最后大家知道结果。当时是班农先生，最起码不下百次和我说，Miles不可能搞成，你搞不成，我们约好了林肯中心那个场地，竟然被陈峰的哥哥陈国军 —— 由于他是赞助商 —— 给我们砍掉，我们约了另外一个酒店的会议中心，由于海航是大客户，给我们砍掉。
最后，他没想到我们在最牛的皮尔酒店，也就是川普总统竞选时，和竞选赢了时的场地，也是美国历史上杰克逊总统、里根总统宣布演讲，选总统的地方，开始了我们的海航，王健之死真相的探索，可以说我们震撼了世界。爆料革命，进入了新的时代，我们的背后故事太多了，不是在皮尔酒店花了两百万美元这么简单，有些故事现在不到说的时候，未来我们再说。
也就是在那时候创建了中国人未来的、在海外的、属于中国人的共同的平台，我们实现喜马拉雅目标当中必不可少的，我们的营房、我们的露天帐篷，那就是法治基金和法治社会。由班农先生当主席，由Kyle Bass先生当主席，由完全美国专业律师和专业团队独立经营的、独立管理的，并在去年，最快的时间拿到了C4的牌照，还拿到了现在C3的牌照，这都是不可思议的。当时欺民贼有多少人说：“违法！非法集资！我要去告去！”大家回想回想，多么不容易啊！
就在现在共产党知道我们要搞一周年纪念的时候，法国政府又开始蠢蠢欲动，威胁我们跟法国有联系的战友和伙伴。共产党又开始了威胁很多战友，而且威胁我们一起工作的调查海航真相的人。
有战友去银行，在瑞士去调银行信息的时候，人都消失了，一星期找不着。去查渣打银行的时候，渣打银行竟然不给信息。渣打银行说什么“超过7年了，我们不能给信息”。王八蛋，这是，这不是瞪眼骗人么？UBS是到中国第一个获得金融牌照的。我们合法地通过人家这个渠道，律师，完全合法的文件，去调这个信息，UBS不给。UBS、渣打银行拥有大量的汇款不给。法国检察官、警察相继都有各种的威胁，对我们的调查团队。周恬恬作为翻译快疯了。
战友们，记住啊，星期三纽约时间，纽约时间上午七点开始准备，八点正式直播，大约到中午十二点和下午两点，我尽可能地缩短时间。大家记住，再忙，战友们，只要真心灭共的，你就是一定要看到完。没那么了不起啊，可能会让你们失望，但是，一定不会让你们扫兴。
我在这儿先吹个牛叉啊，过了这个星期三，纽约时间下午，大陆时间星期四，你们的凌晨的时候，你们会重新看待共产党，你会重新认识共产党，我们会让世界重新认识共产党。
星期三，11月20号，又将是一个传奇的日子。真正的战友们，一定要拨出时间，看这六个小时。准备好瓜子，准备好板凳，准备好你们的心脏！心脏！
看看海航头两天给陈峰还扫地呢。它不扫地，我没兴趣了，它一扫地我开心了。王岐山、孟建柱、孙力军，咱们11月20号一年啦，再让你看看，郭文贵是干啥的。我没你们会骗，我没你们造假，但是我要让你们真正再次认识爆料革命郭文贵！你玩那些招我都知道。你摸到了么？你以为是摸王芳的肛门呐？摸那钥匙澜的裤裆呢？一摸就有，脱开内裤全是毛，你摸到了么？老脱文贵底裤，文贵底裤里有啥呀？你摸到啥啦？你摸到啥啦？
55分钟，录像时间35分钟，woh，太沉了，我天。我得赶快得降下来，降到7，这降一个换。
11．20，哎呀人家凯琳也走了，王燕平也走了，没人了，就剩了我们一两个光棍了。那天技术上不会太好，请路德先生来帮忙吧，班农先生也回华盛顿了。哎呀，想想今年变化也很大，今年的队伍和1120将大不一样啊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，时间是一切的最好的裁判官。它将给你真相，给你事实，给你自信，考验你的人生。
这level 7太轻松了，我可以蹬仨小时。这13，level 13是真有问题，level 13太沉了。我这裤兜子现在，这裤腿子全都是汗往下流。刚你看听我腿刚才响了么？“咯噔”一下子，只要一过55分钟，我的腿就会响，疼。当年，这个王岐山、刘志华案，把我抓起来的时候，在那个武警招待所把我的脚吊起来，对我的腿伤害特别大。本来，爬山就是伤害，原来在看守所里边那22个月有伤害，再加上又吊起来一把，我这个腿真倒了霉了，两个关节都疼得不得了。所以每次锻炼的时候，我都要遇到挑战，一开始腿“嘎嘣嘎嘣”响。所以你热身的时候没热好，特别难受；然后练的中间，每次一定要3-4次这腿“嘎嘣嘎嘣”地疼。但是，只要有一次放弃，前功尽弃，就完了。每天都有上百个理由，让你停止锻炼，让你放弃，让你可以偷懒。绝对不可以！一秒钟都不行。有一秒钟欺骗了自己的目标，那就将自己一辈子，都带上虚假。对自己的欺骗，走向天堂，那是多么地可悲啊！佛祖也好，耶稣也好，将来以后：“小子哎，当年你自己都骗，你还不骗别人么？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/918/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/918/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你能挡得住吗？香港保护法案你挡得住吗？花那么多钱，你能挡得住吗？怎么样？国会山谁说，所以嘛啊，别扯里个冷啊，别在家里边你就耍流氓，耍习惯了有人哪都行。在美国你就能行吗？你以为香港的人权保护还花钱就能买得了吗？南京黄就行吗？所以战友们我们要感谢伟大的美国。
不能让他们以为在南京皇都行，那是不可能的，不可能的，这回。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/919/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/919/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 新的新的新的新的啊，新的库里南阿，新的库里南，看到了，新到新到啊，新到啊，新到啊，新的库里南啊，新的库里南，另外一台啊，新的库里南。那个是深蓝色，这是浅咖啡。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/920/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/920/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这个是53万是吗？卡地亚的这个53万哦。这个呢？哇真是漂亮这个多少钱？4 5
173万，就是刚才那个第2个我喜欢的是500多万是吧？第3个，第3个那个就是那个钻石的那个，那是多少钱那个两个那个啊？23million2300美元，我一会儿我要去拍下那个照片。有什么条件，那是不是这次最好的，这次咱俩最贵的也是。
嗯，我很有兴趣买那个。我喜欢这个，喜欢这个这个号这个。考试这个这个收藏就太好了，葡萄。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/917/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/917/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天11月17日你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的战友们。从昨天16日到现在香港的抗议运动发生了巨大的变化，昨天我给大家转播两个小视频，你看我带着耳机，我那个手拿着录实际上我那个耳机连着另一个手机呢，并不是用这个手机录的，因为有内部的战友们告诉我说：他们接下来要对香港几个宗教的领导人要进行秘密抓捕，对香港几个学校，还有几个教会学校，对几个头头进行抓捕，然后对教堂几个活动地点，特别有聚会的地点，秘密地安装摄像头， 叫秘密取证。而且在理工大学里面有人已经被说服， 有的家人已经被绑架，要求他们在里面配合这些共匪们提供给他们在里面的资料，包括这些人的信息。
所以当时我就录了小视频发出去了，这也是为什么，在香港的美国朋友昨天和前天大前天都给我们提供了他们的掌握的内部信息，我不敢保证这是真的，但是来自于美国朋友大家都懂得，这种部门的人没必要骗我们。
所以说本人呼吁，谨代表我本人呼吁，当时这些学校离开，在我呼吁六个小时前我已把我能联络香港的朋友，我用我们的方式已经都发给他们了。所以说大家看到我在呼吁大家赶快离开的时候，离开中文大学的时候，在六个小时前我已经是用我的渠道发给所有人了，而且得到了积极的反馈，后来我又公开的呼吁，我公开的呼吁的时候大家注意到我特别说到是理工大学。
因为那个时候美国的朋友在内部所谓的平港小组里面执行王岐山的平港七策的人里面，其中就有咱们的战友告诉说：下一个目标就是理工大，而理工大的内部情况是最复杂的，这是他的原话。他说你应该告诉他们务必小心。包括那几位女士，我就不说了，大家都懂得反正是理工大这几位女士，那几位女士是最最被他们关注的，一定要拿下这几位女士。虽然是老师，虽然是学生当中被相信的人，也是共产党要灭的人。这是为什么我本人我能和你们联系的我就给你们发了信息，我联系不上的我没办法我就公开发信息。
现在我还是希望大家要注意的是：理工大学还是有机会的，他们可能要撤，刚刚我得到消息，说可能要演给全世界看、要演给香港看，他们撤回来了，你看我都到这种情况下了，我撤了，但是他们还在这样还在这跟我们斗，这是共产党一贯以来示弱、卖萌、装傻然后装饰公平。
包括前天出现在大街上那个姓王的叫王岩的，这个驻港部队的领导，“战狼部队”，大家好好研究战狼，新疆人现在最好的报仇机会去香港找战狼去，有血性的新疆人该去香港找战狼去。就是这些人在陈全国和孟建柱的领导下，彻彻底底把香港（应为新疆，郭先生口误）人干掉了无数个，强奸、轮奸、杀害、无论老少全部杀害，当年战狼行动，当时在香港（口误，应为新疆）灭村的人也是战狼，有种的新疆人该去那找他去，现在他们不在新疆了，他们到香港了，你会更容易的到达那个地方。
另外一个除了战狼之外，大家一定要看到，还有比战狼更狠的几个组织，我再说一遍信息不对，千万别忘了六月初我就说过，在香港用的说不是化学武器的，（其实）是化学武器，大家看到了蓝色的水炮，还有打出的这个瓦斯弹。包括现在很多所谓香港警察武警用的那个警棍都是不一样的。大家可以看一看，警棍有很多种，有一种警棍是打到你身上去让你骨头碎但是肉没事，有一种警棍是打到让你疼是皮绽肉破骨头没事。这是为什么警察打到你头，打到你头上你头不破，但是你脑震荡脑傻。所以说很多人就是被他打完以后整个人就傻了。
千万记住就像我们尹队长说的，现在对付你是战争的手段，绝对不是所谓的平爆治安的手段。
刚才路安谈讲的特别特别好，我们安红女士今天特别好，连割包皮和受洗都说出来了，这比喻是很对的。当时诺亚方舟建完以后，最重要的一点是鸽子放出去，把鸽子从船里放出去，鸽子一看水退了衔回了橄榄枝，这就是鸽子和橄榄枝，橄榄枝象征了和平平安，鸽子给你带来了和平。
现在我们战友们千万不要撺掇香港的学生跟他们硬碰硬，我们要做鸽子橄榄枝，要有本事你去，有本事你去，香港的勇士应该活着、健康的活着、而且要非常棒的活着，这才是我们所有人的机会。包括我现在讲的都是口炮，凭什么撺掇人家上街，这太像那些王八蛋欺民贼了。人家前进的时候你让人家放弃、让人家投降，当人家面临困难的时候，你就说冲冲冲，你让他死去，要么让他投降要么让他送死，这帮孙子太坏了，欺民贼太坏了！
但是我要给大家讲个东北人爱讲的笑话，就是一个农夫家里面鸡和猪的对话，鸡问猪；主人干什么去了。猪回答；听说买蘑菇去了。鸡撒丫子就跑。猪说；你跑啥？鸡回答；你TM傻啊，如果你听到主人说去买粉条，去你还在这待着吗？这是个笑话，那就简单，鸡听说主人要买蘑菇了，就是东北的小鸡炖蘑菇了嘛，那鸡不赶快跑嘛，猪你要听说主人买粉条去了，那不就要杀猪吗，杀掉猪来炖粉条，那你就要有反应。这个民间的笑话，就起码的告诉所有的香港同胞孩子们，一定要保存自己。
这个妥协绝对不是投降，让步不等同于投降，是为了最终的赢！大家一定要记住。就是上山坡的时候你一定趴在马背上，就是你胜的时候；现在下山坡时候，你要挺起胸的时候，但你要记住，这个真的是，起而俯之俯而起之居中制衡，你得选择中间对你最有力的。该退现在赶快闪。
而且一定要记住内部有人不一定是间谍，他是被威胁了，还有内部人现在跟外面这通信，会出卖你们。现在香港理工大还有机会，还有机会，不是说没有，但是所有的学生们包括那几位女士，还有那几位学校的领导们，让孩子保存下来，让孩子们安全是最重要的，这是最重要的！求求了拜托了啊。
包括接下来国际上所有的压力会日益增长，或每小时在变化，据我所知今天下午在华盛顿几个秘密的会议都是关于香港的，而且国会山还成立了专门的小组，所以说稍微给点时间，美国不是我们的美国，欧洲也不是我们的欧洲，国际社会也不是我们的 ，连美国人他也搞不定，咱们尽全力所有人为香港的真相传播。所有的战友们用手指头传播。然后呢，我们有渠道的想尽办法去呼吁，让美国和西方世界高度的重视香港即将要发生的人道危机，这是我现在能做的。而且只要是所有的香港同胞团结起来，咱们还是不放弃，不放弃不等于勇往直前啊，千万千万要记住！咱们既不能像欺民贼似的共产党一厉害我们就投降，然后共产党一端枪咱就冲上去，咱就送死，千万不要。
香港的勇士们，香港的同胞们，你们已经创造了人类的奇迹，你们的伟大无人能比，更伟大的是我们要胜利，干掉共产党才是唯一的目标，而不是你们牺牲。
谢谢了，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，希望战友们全力以赴去为他们传播真相，为他们去呼吁，一切都是刚刚开始。
我们不要老献计献策，不要老跟人家乱支招，那是害人呐，咱有啥能力乱支招啊，是不是我刚才说这仅代表我一人的意见，不代表任何人。希望香港同胞不要误会，本人无知，仅供参考，仅供参考。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/916/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/916/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Snow你干嘛呢snow，亲爱的兄弟姐妹们啊，香港又有行动了啊，又有行动了，大家盯着吧啊。呵呵，只要是共匪有行动啊，香港就有机会，香港的兄弟姐妹们啊，咱们在香港的教堂要注意了啊，对教堂要有行动啊，宗教设施啊，那几个教堂我就不多说了啊，兄弟姐妹们啊，马上有行动，大家务必小心。香港的同胞们战友们啊，你们要注意内部的卧底啊，现在最近咱们这个几个群体啊，内部卧底泄露的信息太多，还有就是啊，我们内部卧底把我们很多人的私人信息给发，亲爱的香港同胞们，兄弟姐妹们啊，接下来就要注意的是香港我们内部的被渗透被卧底啊，现在马上就有新的所谓的罪名指证，是要注意，要注意。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月16日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/915/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/915/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天好像是个不得了的日子啊 ！
亲爱的兄弟姐妹们，今天是十一月十六号，文贵报平安直播。
亲爱的兄弟姐妹们，在直播前啊，我给大家讲一个黄色故事，但是也没有黄色。都准备好了吗？我得确定后面没有人，才敢讲啊。
亲爱的战友们，我今天先给大家讲一个黄色故事。大家都知道去年北京发生了一个红黄蓝幼儿园事件。这个红黄蓝幼儿园大家都知道是怎么回事了。
住在北京海淀区的一个朋友，刚刚的从朝阳区接回了他的孙女回家，儿媳妇住院了，他不知道乍回事。后来突然部队的大院里的领导说：有领导听说他老人家身体不好要来看他。
来了，谁来了，孟建柱来了！！！
孟建柱进了屋后，先问寒问暖，然后每个屋都看看有没有缺什么。因为他曾经在上海农场跟孟建柱认识。孟建柱很多年和他没联系，这么大领导突然到家里来，顿时感觉震惊和万分的荣幸，感激啊。这种情况下，你想想这感激之心。
孟建柱来了就问寒问暖，问家庭情况，然后拍着老伴的手：儿子怎么样？在朝阳，在公安部干公安的。最近怎么样？最近情况不错。该换换位置啦！然后指着小孩子问，这是谁啊？这是孙女。哦，孙女啊，最近回来了啊，送家里来了啊。孟建柱又说：这孩子得注意点安全，又说你老伴也得注意点安全，我看外面这门口也确实有问题。
他就跟身边的人说：马上把这楼下加一个摄像头，把这摄像头连接到派出所去，保护老人家安全，保护小孩的安全。然后还带了几包的东西，老人家受宠若惊，怎么经得起这么大的领导来看呢。然后说有什么事情直接给我打电话，这是我秘书电话。然后我老伴小蒋啊，过段时间会来看你。就走了。
过了一段时间，儿子回来跟妈妈说：妈妈，发生了点事，我得告诉你。怎么回事？你的孙女就在红黄蓝幼儿园受到了性侵，我准备去揭发他们，我是警察，去告他们，我受到人身威胁。随时儿子可能被消失，这个幼儿园的背后的老板就是孟建柱。他上咱家来，给咱家问寒问暖，包括门口安的摄像头，就是监控咱家来的，包括监控你和你的孙女，让我闭嘴。老伴吓坏了，老俩口吓坏了。
突然间的不速之客，莫名其妙的关怀和鳄鱼在你面前流眼泪，所有人都知道这不是好事。当鳄鱼在你面前流眼泪的时候，就是要吃你的时候。这一点我相信大家不用我再说了吧。
文贵在九月一号给香港同胞说：解放军一定会来的。我从六月九号也说过了。五月初我跟香港朋友通电话，跟香港朋友说，解放军一定会来的。他说：不可能，绝不可能。
我在最近的直播中，我说了不下二十次，解放军一定会来的。香港那是叫戒严，事实上已经戒严了。从九月开始就已经是解放军了，哪来那么多香港警察。香港一共三万多警察，一万多行政警察，哪来那么多警察啊，累都累死了，就是冒牌的广东警察和解放军。
昨天突然间，就在几个小时前，香港的九龙塘，人民解放军跑着步到那，喀嚓嚓，还拿那个接尿的尿桶，叫水桶，解放军的尿桶，到香港大街上捡砖头来了。我一下子想起来了孟建柱去到要检举揭发的警察的家里看望老人家，孟建柱的老同事家里边问寒问暖，给门口安了摄像头。
据我所知，这位老人家的儿子已经找不着了，很久找不着了，说是到新疆去值班去了，我估计到新疆值班就是找借口，栽赃新疆人，被新疆人弄死了。
接下来的香港要发生什么事? 战友们，解放军路过被人殴打、被人烧着、被人辱骂、被人所谓的撞、被人砍，都有可能。然后在某些地方交通又堵塞了，然后解放军又来帮忙了，疏散道路。然后有楼上往下扔东西砸什么军车了，反正解放军是受害者，一定是受害者，然后解放军就要戒严了。
然后你记住啊，解放军这时候出来就是一件事，24号的大选，一定要强迫你造假也好，改电脑也好，改选票也好，突然间紧急宣布也好，选的都是共产党的扶持的人。甚至在这之前由于选举造成社会动乱，或者动乱造成无法选举，有人香港所谓的陈什么瑶啊，那个流氓，还有什么亲共人士会主动要求解放军止暴止乱，制暴制乱。共产党这一套东西，这个流氓嘴脸70年没变过！
然后当你有任何的反抗，有任何的想表达民主的和自由的人权的时候，或法治授予你权利的时候，你都会被击毙，被称之为“暴徒”。所以说，大家看到这个流氓的组织真实嘴脸，当解放军那个军官，姓萧的那个家伙讲话的时候，我们就是来自愿的，到街上来捡垃圾不要采访了，行了！
下一个最受打击的就是媒体，所有媒体们要注意，特别是大纪元还有苹果，一定是他们就永远是对着自己的同胞，他认为就该死，对白人外国人他会网开一面。
亲爱的兄弟姐妹们你们看着，你看那军官的那个表情，那个语句对这些媒体的不屑，那个骨子里的恨，他们就认为你揭发了，或者说你看到了我作恶的这个事情这都是不对的，我杀人、我强奸、我轮奸、我鸡奸，那是我应该拥有的权力，你为什么告诉别人？你为什么要告诉别人？你为什么拿摄像机对着我？他根本不知道什么叫人权，他根本不知道什么叫媒体，根本不知道什么叫良心，这就是真正的共产党！
当你是共产党一部分，什么PLA、警察、中纪委、执法，你自我感觉他就像当年在斯坦福实习的，就是那个实习的学校一样，做着监狱的游戏，马上就觉得你是警察，你有权力去杀人、去抓人、去打人，你看到那个解放军出来穿着短裤，穿着T恤，跑着步，拿着个水桶去捡几块砖头，军官那种对媒体的态度，杀机四伏啊！
很不幸让文贵又说对了，香港的灾难时刻就是10月和11月！香港的血腥就是这时候，刚刚的到来。又让文贵预测对了，解放军一定会来的！他来了吗？从假的来、偷的来、骗的来，到真的来。接下来解放军PLA驻港部队所有所谓的换防的、只进不出的那些人都会冒出来，然后穿着马甲，这几天各种车设备运营都会使用。
但是我相信，我坚决的，我坚定的10000%的会相信——他们成功不了，香港人会赢！当他们进入到香港，走出军营的那一刻，很多人没明白这是历史的重大转折时刻！我放心了。
我今天还是要跟人家去见面，见人，我放心了，我今天除了不能喝酒之外我要好好庆祝一下。
香港要赢了，香港要大赢！同时也会有大的挑战！
亲爱的战友们，爆料革命又进入一个新的时期呀，上天又要给我们送礼物了！
还是那句话，国内的战友，保存实力注意安全。国外的战友安全情况下，多用你的小手指头，两个指头，赶快发信息，发信息，多发一个可能多救一个人命，传播香港的危机真相，做好大战前的准备吧！
亲爱的战友们今天的直播就到此为止，一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/914/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/914/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，兄弟姐妹们好！今天是11月15号上午文贵报平安直播。
现在所有的战友们啊，关于香港的情况大家知道了，在过去的不到20小时有了巨大的变化，巨大的本质性变化。本质变化主要体现在三个方面。
中国最高领导人习近平先生在出席金砖会议的时候，有了第一次的重要性的讲话，这个讲话已经定调为香港下一步的行动。但凡懂得中共的政治语言的，你就明白他说了什么。而且我告诉大家的，因为我没有时间看大家媒体上的评价，对习的这几句话的解读我不知道谁能准确。习的这几句话的解读，说什么支持香港啊、香港警察依法治爆、止爆止乱呐、包括严重挑战一国两制的底线呐、而且是决不允许呀、坚决如何啊、支持香港警察什么什么，这些话大家千万不要用一些文人的所谓的政治理解。请看过去所有的媒体，就像那个博讯那个王八蛋一样，那全部都把你带歪路了。这就是过去的这几中全会，那几大会，全都是胡扯。
我告诉大家，习这次的讲话这是都准备好的，本来是要准备好跟川普总统见面的时候在智利的APEC峰会上讲的。这可不是因为你香港中文大学才这样讲的，这都是准备好的，这就是大家要看到5月份的时候我说香港要出大事。咱们的情报准确无误地预测了这一大事，是告诉不是预测，报告了这一大事，爆料了这一大事，可以这么说。就是香港派去的第一个部队是4月份进去的，是什么部队啊？ 大家知道吗？信息部队。
大家一定要记住所谓的70年大庆阅兵的时候最牛叉的，外国最关注的，根本不是什么东风41，你牛什么叉啊？关键的是你的信息部队。还有一个就是武警收回中央军委管以后，给武警的特别是侦查权和特别权利，并且成立了武警特别行动的几个部队，这些其中一个就是信息部队，已经大量地驻扎在番禺、东莞、深圳、湛江。这些部队派出前期大概在500人左右已经到达香港，5月份才是综合性的部队进入了香港。这咱内部的高层信息给咱爆料革命提供的是绝对准确的，这在当时我跟香港朋友们分享的时候，香港人99.9% 的都是不相信的。
从习的这次讲话大家看到一点，这个计划当初他们认为这些人足够拿下香港。但是这几天大家看到为什么中共恼羞成怒。这就像共产党去强奸一个少女的时候，这个少女是誓死不从啊，坚决反抗，老子宁可是咬舌头死，劈腿死也不能让你给强奸了。这强奸犯就受不了了，强奸犯现在就要拔刀子拔枪，甚至要给你弄点什么震耳雷一类的要对你下手，直到把你弄死。而且现在反咬一口说是你要强奸我，你强奸我没强奸成，现在我要把你弄死——就这么个逻辑。
共产党你看他说，第一句话啊，习主席说的，严重地挑战一国两制。谁挑战一国两制了？到底谁挑战了？ 你搞那个送中法那是符合一国两制吗？这不是贼喊捉贼吗？ 对不对啊？这时候他第一次站出来说话，还要所谓支持香港，不等于说解放军不进香港。大家绝对错了！
六四的时候大家千万不要忘了，当时我认为六四的时候最牛叉的一个人物，我说过多次，《上海经济导报》的钦本立。钦本立在4月份的时候就告诉共产党，你不要制造灾难或者暴力栽赃于学生。而且告诉共产党，你共产党成立的时候，你们第一个你们的毛泽东就是要解放全中国，让学生给中国带来民主自由，让学生发言。这就是钦本立最后被江泽民在上海给软禁，实际上是抓起来，就在西郊宾馆。西郊宾馆抓起来的，执行的人后来就是武警的司令，就是武警的司令，江带到北京去的，大家都知道他。这个人，这个钦本立当初说的话，和到后来上海导报被封，江泽民登上大位，和当时共产党说的话，大家对比对比。中央说的是，第一共产党绝对不会抓学生杀学生，共产党一定在学生运动当中从中吸取教训，听取民意。这个时候大家要看到的事情，说的好着呢。直到赵紫阳一出来，胡耀邦一死马上说暴徒了，暴徒。为什么？ 你影响到政治的问题了。
现在习的这个讲话已经明确地告诉你，现在是西方某个国家的影响，还有一个这是一个内部的政治斗争，还有一个香港你必须给我解决了。这个叫你香港解决是叫你香港承担责任。香港承担责任，谁管香港谁就要承担责任，他本质是这个问题。他的行动上，大家别骗自己了，香港大街上全都是便衣，全都是特警，还有大陆的流氓警察，还有吃了药的警察。所以说共产党的本质大家千万闹明白，不要跟着那些官僚的所谓的那些民运，那些流氓骗子。
大家看到，最近叶宁这个孙子你看他发什么了？叶宁竟然说香港大街被变成了菜地，这是香港学生干的，不镇压他镇压谁啊？你看他这个流氓律师，这帮孙子。你看看博讯在干什么？你看看夏业良在干什么？你看看吴建民这孙子公鸭嗓在干什么？胡平在干什么？明镜在干什么？
大家要看到，共产党这个邪恶，内部的本质是从来让老百姓的人命为他内部的斗争来买单。文化大革命的本质是毛泽东和刘少奇、林彪的斗争、和这些老革命的斗争。就是几个创始人打起来了，争夺股份控制权控股股东，最后让全中国人死几千万人给他买单，饿死那么多人。
今天的香港就是当年的文化大革命，是中央政治局、中央常委、江家、曾家、朱家、孟家、王岐山家和这些大大小小的常委之间利益的较量，然后要实行集权制，达到自己绝对控制的权利，五十一，甚至百分之九十九控股，甚至百分之百，还把自己头像印到人民币上去。为达到这个目的在香港的问题上行凶作恶，打着所谓国家统一、国家独立的名义。香港都回归了，它跟独立有什么关系？它跟统一有什么关系？
就像当年毛泽东说刘少奇，老子就动一个小指头就把你弄死了。那就是斗争嘛，那就是玩人家老婆，老玩，老打电话来。最后人家刘少奇说，你这老让王光美来你这儿，大家都成笑话了，你能不能掩盖一下？最后人家不去了，不去我就弄死你，就这么简单。当什么接班人啊？你老婆都不给我玩，当什么接班人啊是不是？然后动一个小指头就弄死你。结果死的什么？死的老百姓、死的是那些上街的学生、死的是那些爱国的民主的、拥护毛泽东的、拥护共产党的。
今天的香港和台湾都将以台独和港独的名义被镇压，本质是内部政治斗争，而且从四月份、五月份、六月份、七月份、八月份、九月份、现在已经基本上失控。在香港人民坚强勇敢地斗争情况下，坚决不从，解决不随了你这个流氓。
他不像郭文贵那个马蕊强奸案，红内裤、蓝内裤、粉内裤，然后坚决不来美国。你说我强奸了马蕊了，你告我强奸了，让Skype在中国大使馆要被法官问询，你听说过这事儿么？我又没强奸Skype，你跟我，叫Skype问询什么？告我你来美国嘛。
那共产党现在玩的什么招啊？现在我要强奸你，你就别提你什么内裤，什么红内裤、蓝内裤、粉内裤了。老子现在你不从，你不从，你现在你就是强奸我，我要镇压你！而且我让全世界说，你有杀人的图谋，你有杀我的图谋，要栽赃陷害。要在香港布置大量的火烧，火烧楼、火烧车、火烧人；然后甚至，在某些地方制造爆炸，甚至是暗杀；然后呢，某些警察武警被干掉，所谓的警察。这都是共产党从六四到今天，我一直说的，没有变的。
但这里边儿现在要记住啊！这一次大家回去一定不要关注，这是内部的政治斗争，权力分配的所有结果。中国共产党从来是，把内部的政治斗争用老百姓的生命来买单；把所有的内部斗争延伸到外边儿去。这就当年，包括邓小平打印度战争、越南战争，到今天来看，那时纯粹扯王八犊子呢！什么叫中越自卫还击战啊？越南还能打到你北京来么？死了几十万人。到印度去，到现在印度人看到中国人脸都是绿的。到现在没有一个说清楚，为啥打印度。现在能解释出么？中印战争。就是邓小平要揽权嘛！这是很简单的道理。不管是你胡耀邦，不管是你赵紫阳，不管是谁，最后都是政治斗争的结果。不管谁输谁赢，都本质是政治斗争，是以国家和民族，这个国家的利益来买单。打着民族和国家所谓独立，和国土完整的名义。
今天的香港已经上升到这个程度了。习不讲话，这个程度不上，这还是大家桌子底下踢，上边儿推杯换盏，哥们儿长哥们儿短，底下掐两下弄两下。这回直接掏枪放桌子上了啊，掏枪放桌子上了。现在，要拿着香港开刀，然后要拿台湾开刀。台湾千万记住，你别以为这两天不提你台湾，对台湾的现在所有的行动，远远超过香港，派驻福建等地的，大量的军队。谁一秒钟就说：开始！绝对超出你的想象！
大家记住我今天说的话：对台湾的准备和要打仗，远远超出香港。这是我（要说的），对待香港今天是小枪，对待台湾直接是毁灭性的。不信咱走着看。所以说，现在共产党要完成毛泽东当年都甚至没完成的——一人独掌天下，独步江湖啊，独步江湖！然后要领导全世界，全人类，甚至要把宇宙都领起来。然后是，最后领导人：“我是耶稣，我是中国的耶稣，中国的神之子。”达到这一步，要死很多人的！
根据现在的情况，这个习这个讲话，我们现在说第一个问题。再看第二个。
第二个问题，大家看到，美国，美国这边儿和欧洲，可以说是过去的24小时，是本质性的变化！我可以今天告诉大家，在过去，也就是前天和昨天，华盛顿之间政治的较量，超出大家想象！据我所知，某人和某人在电话上骂了好几次，骂完以后最后电话还得再打回来，谁也不敢说把这事儿就给掐断了。最后是，你给我这个，我给你那个。最后是说，“好！咱这个交易成！”交易成了，你让我这过，我让你那过，我支持你这个，我支持那个。咱以后会看到西方媒体报道，我这是做梦的啊，梦来的啊，完全梦来的，也不是妈祖托梦，也不是菩萨托梦。我这是，稀里糊涂的，做的春梦，春梦！但是没梦见钥匙澜，钥匙杨。梦着的，大家就当我胡说八道。
最后，迅速都把香港法进入快速通道。这几乎是，连他本人都说：“哎呀！我没想到这事儿能成。没想能成。”他说，“我现在还得一段时间。但是这是一个大赢！”然后，赶快推进怕再有变数，马上推进，这对香港是革命性的变化。
然后，现在在南卡罗莱纳州、在洛杉矶、在旧金山，昨天、今天、明天都有不同级别的高层的智库、政治家这样的论坛，所谓的“支共派”vs“灭共派”，正在参与媒体上的较量，经济上的较量正在进行中。可以说过去两天，这是一个最大的变化！这是第二。
第三个，香港。香港从过去的这个三四天，本质性变化。大家在中文大学能看到，支持中文大学的，大家看到百佳，李嘉诚的百佳，李嘉诚的百佳送进去最起码十几货车的食品。二话不说，来了！把最好吃的，最好用的全给学生，全给你。现金，大把大把。人，那人送出去根本用不完！这很有当年八九六四的时候，只要是学生到任何地方，捐钱、捐物、打车、酒店吃饭，一律免费！那时中国最辉煌，最伟大的时候，想起都让人沸腾！你在北京，你到河南，在哈尔滨到北京的路上。你这是，只要是支持学生的，一律免费！就连那“沟帮子烧鸡店”那时候这么牛的时候，一看这车开过来了，是到北京支持学生的，免费，拿走！那是多（牛），沟帮子烧鸡店那时候多牛啊。
所以说，现在香港达成了什么？——全民皆兵！而且，四大不要脸，现在有本质变化。你不要看那张柏芝推啥，四大不要脸，捐钱的，暗底下支持的，那时比原来多得多。某些家族也认真地开始来，真正地明白到。还有一个大家看到，郑若骅在英国伦敦遭受的，当场就摔倒了。郑若骅这个人你们可不知道，那是香港大律师出身，你看那长相，你看那态度，你看她，她和李家超那都是英国护照啊。在他们认为自己骄傲的，在英国讲一口流利的英文，“Sir, how are you？Uh，what are you？”她讲这英国音，端着嗓子，“嗷”，牛啊，讲着那地道的英国音啊，是不是啊？Rule of law，一说这话跟唱歌似的，特别骄傲，大律师，仲裁会。仲裁委员会是英国唯一能跟香港分享那一点儿，一点儿菜渣，把她请来了，香港律政司长。结果是香港人民的愤怒把整个英国给吓傻了。
这个英国就是咱们郭媒体的顾问，很有可能下一个的首相，跟我打电话说：“Miles.”他说，“简直太不可思议了！”他说，”如果英国任何一位领导人，遭到这样的围（堵），这个这样的愤怒，他说他百分之百辞职，他没有脸再在舞台上。” 他说：“我很纳闷儿，这个特别像英国的，香港的郑若骅，她脸皮咋这么厚呢？她还继续呆在那儿。”他说，这种傲慢，他说，私下里问郑若骅，说：“说香港的事怎么着？”“哎，一定把他们给收拾了啊！这都是暴徒。”完全蔑（视）鄙视学生，鄙视学生！当然啦，她也迎来了英国的极大的反感。他们认为共产党太可怕了，他说，我们原来认识的郑若骅呀，跟现在的郑若骅简直判若两人。他说，极左而且极为嚣张和疯狂。而且对这个所谓的什么法治啊，她是根本地不在乎。她认为共产党就是天下的一切，权力是一切，法治不重要。
大家可以看到，从郑若骅，以及美国、加拿大、澳大利亚，欧洲的所有的现在行动公开声明，已经变成了全世界挺香港的，这个另外一个程度的，一个纯官方的，这么一个新的大好形势。
所以说，现在能看到啊，共产党已经正式拔刀相见。这是，第二，整个美国，现在是国家间的较量，已经形成了对香港，绝对是官方支持。第三个，整个香港的这些恶官，已经成了，形成在全世界人人喊打，过街的老鼠，还是过街的母老鼠。然后全世界，这个公开地现在挺香港，四大不要脸也公开挺香港了。这三个大好局面。
但是，我现在要给香港的同胞战友们，我发信息你们收到的，那就收到了，收不到的我在这块儿，我费点儿话啊，算我们胡说八道了。
我告诉大家，我本人建议，香港中文大学，你们已经往回撤了，我建议所有学校的学生，赶快撤！赶快撤！能撤多远撤多远，能消失得多安全多安全。千万记住啊，你离开学校你反而不安全。共产党对你的脸和你的手机，和中文大学里边儿所有人的信息，掌握得倍儿清。这是一个国家的一个国家权力啊！一定要避免被摄像头取调信息、还有手机、和家人联络，一定要藏在安身之处，藏在安身之处比你撤还重要，就是如何隐藏起来。
不要被现在共产党的现在已经发动了提前的叫游击战，就是各个击破，就是我说的要抓三万人，从过去的五千到一万，现在要抓三万人。说现在三万人是必须要抓的，否则香港他赢不了。
所以说在大陆现在又派了一批批的技术部队、信息部队、还有特殊的侦查部队，这是要包括可能已经到达、各种先进武器，就是要掏你窝子，掏窝子把你各个拿掉。
然后，第二个，我要跟香港的战友们建议：为啥我说要你们要撤呢，你跟他挺，你是挺不了的。共产党接下来，烧大楼、烧人、烧车，都会栽赃到你身上，稍微缓一缓，让他尽情表演表演，香港毕竟是香港人的香港。你在那儿生活很正常，他在那块儿高压下、危险下，他会出更多的纰漏。让敌人犯错是最高的精神境界，最高的战斗、战略和战术，让他犯错。因为什么，他犯错香港人会看到，全世界会看到，在香港有更多的国际媒体。
所以我第一次我拜托了所有战友们：你们活着是我们所有人的希望，你们健康自由是我们的希望。而且，全世界的政治压力随之会跟上去，所以你们先撤一撤、躲一躲，安全的藏起来，这是我的一个建议。
另外一个建议：所有香港四大不要脸，四大不要脸你们要开始行动，能帮这些孩子藏在哪儿的就藏在哪儿。把这些力量给藏起来，藏勇于民，把这些勇士们藏在民间。
有些王八蛋开酒店的老板昨天给我说，他说我这酒店都有摄像头，都被警察给链接走了，我这藏不了。我把他祖宗给他骂了一顿，我说你就不能想办法？后边消防通道，我又不是不懂。是不是，你用你的后勤电梯，你把这些孩子送到某个房间，完了吗。房子占满了，他上哪儿找你们去。
包括像那个大屿山，对不对呀，还有像那个农村、旁边的那些地方、乡村。把孩子们藏起来，防止共产党打巷击战、截击战，把你们个个拿掉，防止黑社会帮共产党把你们砍了。这时候四大不要脸要出面，这是我拜托了啊！你们这不要脸的东西，希望你们这些明星、吃香港人饭、喝香港人奶的人长点良心。
最后一个建议：香港的所有勇士们、孩子们，这个时候能撤离香港你也撤离，你有任何需要的，跟我们法治基金，跟我们联系，跟我们所有的你们知道的战友和我本人联系，我们能帮助的全力以赴。
现在要和共产党打迂回战、打时间战、要打游击战。最后胜负在哪里：香港的楼上、香港的路上。
一定是老百姓就是拿尿盆能把这帮王八蛋的坦克给他砸死、砸烂他，全香港皆兵都反应过来的时候，当大家的生命都遇到危险的时候，我告诉大家，当这几个疲劳劲儿反过来的时候。从楼上扔下来的尿盆儿能把他砸死了，他拿导弹也没有，东风41，东风410都没用，全部让他亡在大街上。
而且，当他们到处炸、点火的时候，让全世界看看，香港大街上没有所谓的暴徒。没有勇士让他自己玩儿的时候，我告诉你，让他手淫死、让他自娱自乐死。这帮人，我告诉你，到了香港啥都不是，什么都不是，都是工具。在香港人的智慧面前，这个时候不斗争，暂时的停止就是最大的斗争。他们会非常非常惨，政治上、经济上、金融上、外交上，他们将输的一塌糊涂。
所以说我给昨天到现在，花了几个小时给这个香港的同胞们战友们，这些说的话，我再说了一遍，这是我本人愚蠢无知的，完全是做梦梦来的信息和观点，你完全可以不听，但是你要觉得我有用你就听。好不好？
再说一句话，只要需要我们的法治基金，只要需要郭媒体，只要需要我们爆料革命支持的请你们命令，我们全力以赴支持。
还是那句话，爆料革命的所有战友们，千万啊，国内这几天已经全面开始，我已经说过了，我跟很多战友都发过信息了。国内现在清网、闭嘴、网络控制、网络搜索。
据说据我所知啊，赵克志明确的在公安部内部说，现在是一场网络战争，在国内，这场网络战争绝对不能输。要求公检法所有人，包括武警部队，全面的备战。现在整个大陆现在武警部队、警察、公检法内，已经全面进入备战状态。
首先第一个就是国内的网络控制，战友们，你们千万千万在国内的，文贵要求你一件事，你在国内你就不要再用国外的手机，在最近的这一段时间内，不要传播香港的真相，你就不要碰你的所有手机，关于海外的。
一定要注意，这是一场准战争，国内的战友、最好的战友、真实的战友，别说话，沉默一段时间，让共产党得意一段时间。
对敌人，麻痹敌人也是最高的战略之一，咱们经常也是给他打太极吧，是不是。指东打西，说A是攻击B，说B是攻击A，咱也得玩儿这个啊，你别傻乎乎的真的是就这当勇士去了，没用，一点帮助都没有，而且会大加伤害。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月14日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/912/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/912/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在是11月14号下午，文贵在车上直播，文贵在车上直播。哈哈！是不是有点花呀？信号不太好！你看有点儿卡，这个真的有点卡。这个真是会卡吧！真有问题啊！会卡。乱聊、乱聊！咱要乱聊哦！在不在线呢，亲爱的战友们呐！没人在线是吧？没人在线不聊了，没人在线咱就不聊咯！
噢……来了、来了、来了！哇塞……这么多人？哎呦！这还想卖关子，突然袭击，有没有人呢！有些卡是吗？现在好了，现在好了。
亲爱的战友们！亲爱的战友们！哈哈！太美啦！你说咱们哪天来个劳斯莱斯大游行，开着车，你说有多好啊！这样的逛一逛有多带劲儿啊！
诶！你说这人呐，不同的年龄他真的有（不同）问题。你说我那时候，爱玩儿车爱到啥程度？弄个车一晚上不睡觉，擦了洗、洗了擦，里面外面地看。然后呢，开着车出去车游去，舒服到不行！现在的人都懒了，不愿意车游，不愿意车游。
我要关一下车门，有太多人看了。这车是劳斯莱斯翻腾，自动化程度和这个车的质量真的没法比。大家都知道我的劳斯莱斯SUV库里南，库里南！哎呀……真是漂亮、舒服！但这个是另外一个，这个是满天星，咱们中文叫什么什么腾吧。
大家都知道，我当时是世界上第一个订（这款）车的，订了六辆，后来改成了四辆；两台SUV，两台轿车。真的是又宽敞又……你看看我这腿，现在在这儿翘着呢，这还是往前推一推，否则腿短的都够不着前面，真舒服！这个空间真是……然后，这里面的皮子大家都知道，都是我设计的；然后，这个窗帘是我加的双层。
所以，大家准备好哦，我可能跟大家聊上个四五个小时啊，四五个小时。今天白天在华盛顿，在庭上，由于预测时间，当时我们预测是两点钟，由于对方耍流氓，延长了两个小时。但是，我仍然去见了我该见的人，非常好！然后，马上往回走，马上往回走。
现在好一点儿了吗？现在好一点儿了么？刚才卡了，刚才卡了。大家看到了么？现在咋样？现在应该可以是吧？现在可以，可以我就说了噢。
哎呀！亲爱的战友们，今天是长长的一天呐！今天早上我给大家直播的时候，我还给香港的战友们说——不要着急，千万别急！而且不要放弃，然后呢，香港一定会赢！
大家今天看到了，卢比奥议员还有查彼得议员，一起连署发动了，参议院叫“快捷通道”的通过议案，必需完全没人反对，这个法案自动通过。到目前为止，美国历史上，通过这种提议的法案还没有过不了的。
像那些吹牛逼叉说的——百分之百过不了！
又卡了，又卡了。这个信号不好啊，信号的事，咱别怨人家黑客啊，共产党没黑啊。我这掰着脚丫子跟战友们聊天咋这么不习惯呢？
今天早上我跟战友们还说呢，包括香港的战友，我说你们一定会赢，香港的战友一定会赢，绝对勿容置疑的，过去两天香港的战友给我发来各种的信息啊，对这个美国这个人权法案没信心，着急，说啥的都有，甚至转而有人攻击川普总统、攻击美国，伤心了、失望了，等等等等……吧。我告诉他们，千万别上了当，千万别走这个危险的路，绝对不要。今天早上我告诉大家，千万不要放弃，你们一定会赢。
就在共产党的中南坑的人，在昨天——就咱们今天早上——的睡觉前，那么也就是我直播后的一个小时多一点，他们还收到信息说保证香港人权法案不会过，它做梦它都不知道，今天早上8点20，该法案就进入了快捷通道表决方式，可以说，这是美国历史上也是前所未有的，前所没有！
我可以告诉大家，所有的人的工作都不是最重要的，最重要的工作，最重要的还是香港同胞的表现，和香港同胞的勇敢起到了关键作用，谁都没用！包括郭文贵和美国的战友们的这些所有的说法，都是锦上添花，没有锦你添什么花啊，是不是啊?咱可不想人说碰瓷啊什么的，咱啥功劳也没有，但是我就在这块乱侃乱说，哈哈，就是在共产党进入它的梦乡的时候，它没想到这个法案“嘎叽”就推上去了，哈哈哈，而且不但推上去，而且会超出它想象。美国这现在打太极这两年学会了一招：出其不意，一剑封喉。美国人现在把这两个词已经在整个华盛顿，已经成为流行词，出其不意，一剑封喉。我告诉美国朋友，跟共产党，你玩的时候，你千万千万记住，你要想玩过它，必须以它的招来对付它，必须以它的招来对付它，那就是出其不意，一剑封喉。
另外一个战友们，大家，我相信你们都感受到了，我相信你们都感受到了，华盛顿，昨天是埃尔多安来了华盛顿，然后昨天晚上川普总统就从白宫走向了我住的酒店，叫Hay-Adams酒店，我7楼是总统套房，8楼是他的小总统套房，9楼是一个小宴会厅，他就在楼上，开着Party，而且明确的告诉在场的人，川普总统支持国会，支持参议院通过香港法案，哈哈，这个重要啊，这个重要战友们，香港同胞们。如果川普总统说你们能不能慢点啊，我不支持啊，它不起决定作用，但是它有巨大影响，巨大影响，亲爱的战友们，所以说我不想说别的，但有一样我可以告诉大家，过去的48小时，在华盛顿、在纽约发生的事情，这一次让大家要更加坚定的记住：川普总统的正义，和川普总统的他内心世界里边的坚定的反共，大家绝对不要怀疑，不要上了共产党的当，这已经证明给大家了。还有，大家要记住，在华盛顿这一次为共产党游说的人，历史以来没有人会去关注的，现在被安全机关所关注，美国人已经强烈地意识到这已经不是公关啊、游说啊这么简单了，没那么简单了，这是一个渗透，绝对的渗透。
所以说亲爱的战友们，当我们大家遇到任何事情的时候，一定要记住，一定要记住，任何一个有身份、有修养的人，你要客观的看待你面对的好事和坏事，更高的境界就是“起而伏之、伏而起之”，当你走下坡路的时候你必须挺直了胸，你骑着马走下坡路，你要敢趴在马背上你就摔下去了，上坡的时候你要敢挺起胸你就摔下去了，上坡你得趴在马背上，下坡你得挺直了。“起而伏之、伏而起之”，然后中间那个词是“居中制衡“，”居中制衡“，当你懂得这个的时候你就知道应该怎么来面对这些事情。
过去这几天香港发生的事情多可怕？香港中文大学和香港理工大学和香港的宗教学院都在被攻击，首当其冲要拿下中文大学，因为中文大学的通信和学校影响力和里边学生百分之一百的是坚决反共，包括老师。这就是我在两个月以前和一个月前所说的，它们要拿下几个重点的人物和重点的地点，要抓捕从1万人要升到3万人。
这些东西战友们一旦要知道，香港同胞一旦要知道，你要是信了，你就会有战略，你就不会在战术上错误，这是多么的重要啊，多么的重要！
所以说在这个时候香港同胞反而要冷静，反而要冷静，这个时候的冷静对救命极为重要，不但救你的命，可以救很多人的命，所以说战友们这真不是开玩笑的，真不是开玩笑的。
那么在美国的这面，很多公关公司啊，很多政客啊，说啥的都有，你要沉得住气。
我给大家举个例子，昨天下午某个公关人士给我说：“郭先生，我保证香港法案能通过，在未来一星期内，我要100万美元的公关费，你先付20万美元”，哈哈哈哈，我在那儿笑，我说：“是吗？对不起，没钱，穷呀，没钱。我上哪去给你这些钱？我相信你能做到，但我没钱。”
当这件事急着要钱的时候，你就想想了，他咋那么急呀？他做梦都没想到，我在车上就接到个电话，说可能这目标能实现，可能香港保护法案很快会过，而且绝对又是奇迹般的过。
我们另外一个战友跟我说，我得到另外一个信息，什么什么信息。大家看到了吗？发生了吧，但是他说你千万不要在直播中说，你一定不能说，所以咱不能说。你但凡现在在这个爆料革命当中，你把你的所有一切，你都觉得，赶快有料快爆，一分钟也不等，先爆料，你会输得很惨，不管你有多大的赢。我给路德先生，细丝小哥， Sara ，咱们战友们都说过，千万你不要老想着爆料着急，这个着急爆料的结果会让你输得很惨，一定要搂着，一定要沉住气。
（题外话：“信号不好呀，我看到的是一千九百五十七，流量是五千一了，现在好了）。
所以说战友们，当任何事情判断的时候，特别重要。
昨天早上，我一醒来，三、四个，特别特别坏的消息，特别特别坏的消息，国内的，国外的，香港的，然后有两个特别特别好的消息。我却去发信息鼓励那个坏消息的人，我告诉他说，这都是正常的，这一定会发生的.你们也不要有任何不开心，这个就是很正常，而且未来会有比这更坏，要做好心理准备，而且我告诉他怎么应对。
然后这好消息，我赶快发消息，其中一个打电话，表示感谢，感谢的同时，我告诉他，这件事情还会有另外的变数，结果是大家都看到了，坏消息今天都变成好消息了，这好消息都变好消息了，好消息变成好消息你不害怕，但好消息变成坏事对你不是好事，所以说人呀对待事情非常有意思。
我想跟大家分享另外，本来人家也说不能说太多，我就概括讲，不能讲太具体的事。
国内某官员一周前被抓，这个官员跟我很熟，家人跟我也很熟。在抓之前，这位官员的家人跟我通电话，说得到了中央的保证，交代出事实，交代出人，最多两星期回家，官是保不了了，钱呢就是交代清楚这个案子，其他的也不会追究。他们还找了王岐山，王岐山说这事不归我管了，都是人家赵乐际同志管。这事还是要相信中央，配合中央，没事。实际这位官员的家人是有选择的，是能出来的，她说我觉得不能走，还得停下来。
我给她的建议很简单，我说他是肯定完了，进去就出不来了，你一定要出来，你能出来就出来，我不是说你跟我一起爆料，最起码有一天你能知道，发生了什么事情。
结果是：这位官员进去就没让他出来，他的家人也直接给弄进去了。所以这个天真的代价太大了，天真的代价太大了 。咱不能说，要是他当初跟咱一起爆料你什么感觉&amp;hellip;&amp;hellip;
（题外话：怎么有一半黑的呢？我得监督看着，得确保直播得出去&amp;hellip;&amp;hellip;这就是高级车的好处，说关就关上了，真是好，劳斯莱斯正在给我配备一个车内的，在车里边的一个独立系统，独立的给我用，我觉得太好了，过一段来给我安，这几个劳斯莱斯都给我安上，那就太好了）。
这位被抓起来的官员承认，大概刚开始是三千万，现在听说已经达到三百亿了。我给这个人说过：“王岐山这个人跟你说这个话时，就等于你完蛋了，你怎么相信王岐山呢？！我说我那哥们车峰被抓以前，当时王岐山所有在人民银行的人，他都想弄死，戴相龙当时是人民银行的行长，他是副行长，他就仗着他是女婿帮，欺负人家，胡说八道，人家是专业人士，得罪他了，可是老戴这人很天真，车峰先生要回去的时候还问我，我说你千万不能回去呀，回去就完了，要命呀，王岐山天天惦记你老岳父，惦记这么多年了，他能饶过你吗？而且都放出风了要弄你，他说马云说了，他那个叫数字王国，好像马云买了40%几股权，现在大概一千多亿了，未来马云再投大概值五千亿，他说合同到北京签，我说马云也投那么多钱，他说到五千亿的公司，你非要到北京签吗？这马云不能来香港吗？这么大的合作他让你冒这险干嘛？他说他老岳父去见了王岐山，王岐山在中南海问寒问暖：说听说你太太病了，怎么样了？我也没时间看去，很抱歉，然后说他太太珊子，头两天说去看你，也没来得及，你身体挺好吧？！问寒问暖，还有两包茶叶你带回去，车峰怎么样呀？有什么需要帮忙的？这小子好久没见了，问寒问暖，好着呢。戴相龙就问他：：“听说有人要弄车峰，这是真还是假？”“谁说的，胡说八道，怎么可能？谁弄车峰我弄他，不可能，我就从来没听说过，怎么可能，老领导&amp;hellip;&amp;hellip;。”说半天，结果知道车峰先生回去了&amp;hellip;&amp;hellip;
回去之后，在国贸饭店一整桌，在吃饭的时候，上千个武警，一百多个特警进去，把参加吃饭的人司机，司机的家人，全抓了。桌子上就一个人离开了，李伯潭，你走吧。
这难道不是血的教训吗？结果抓完之后，戴相龙先生给王岐山打电话，怎么回事啊？听说你把我女婿给抓了？你不是说不抓吗？王岐山说啥？回复特别明确，不是我抓的，孟建柱让抓的，是孟建柱，我不知道。戴相龙去找孟建柱，孟建柱不回。然后又打给王岐山，王岐山说绝对不是我，车峰的事是孟建柱，还有上面大领导的意思。他每次说大领导就是习呗。
后来他又找孟，最后孟不接电话，孟找人给了他一个回信，这事你别再问了，正在办理中。就是孟默认了政法委正在办案，但是告诉你，这是中纪委办的案。说，正在办案中，政法委是配合中纪委专案组。戴相龙再找王岐山就找不着了。
这就是共产党的游戏规则，但是总有人侥幸、天真。这位官员进去以后，多少官员被抓知道吗？我告诉大家一个消息，跟随孟建柱的人就有100多个人在同一天晚上被抓，听说是121个人，跟随孟的人。这位官员，跟孟是铁哥们儿。当然他跟王岐山关系也不差，所以王岐山都没敢跟他说实话，谁能抓这样的官员呢？弄那么多钱，弄那么多人，现在说相关的人已经抓了1000多了，跟他有关的案子1000多人了。这100多个人，绝对是孟最亲近的人。
所以我在几个月前就说过，国内政法界引来了腥风血雨的时刻。像当年孟建柱打周永康一样，整个公安像什么李东升等一堆人被抓，还有各省政法委书记。大家看到的才几个名字，实际多了去了，整个公检法战线、政法委战线被清洗。
听说这两天，政法委正在面临几个省最大的问题，最要出事的就是河北省，河北政法委。然后就是辽宁、黑龙江、河南政法委，肯定的。最安全的政法委现在就是广东，由于广东现在是香港平港前线，政法委不宜动人啊，这就是现在的国内。
上海的公检法、政法委将出大事。
所以亲爱的战友们，当你们看到这些的时候，再看看香港，香港所有的行动的背后，进进停停，进进停停，都是跟北京这一波波的政治斗争有绝对的关系，它不是偶然的，它也不是独立的，它有各种的联系。所以说战友们，当我们看待爆料革命和灭共革命的时候，我可以告诉大家，很多领域是大家看不到的。
比如说最最前线的、现在真心支持爆料革命的人，很多人最近发生了各种心理的变化。这种心理的变化，有大多数是积极的，也有些不积极的。比如说，有一些坚持了两年，或者三年爆料灭共的，经济上出现了问题。家庭持续被威胁，个人人身安全持续出现问题。有些人在国外的，经济生活都成了问题，有些人在国内的家人受到了生命的威胁。这个时候就要面临着各种选择，在各种选择的情况下，能撑住的，超不过5%，没有5%。
昨天有个咱们的战友，绝对100%的纯战友，跟我讲他对新疆的一些了解。新疆南疆现在在搞一个“万企帮万村” ，迅速的在南疆建立了各种棉花加工厂，甚至给一户支持1万人民币。这1万人民币对新疆人来讲，就像在美国突然有人得了100万美元一样，就是你一下子就感觉到日子好过了。然后给你洗脑，工厂很现代化，让你上班，给你尊严给你机会。而且把很多南疆的人弄到了北疆，就把你根给断了，到北疆去，在那边建工厂。
更重要的事情，他们在新疆玩的另外一招，两手抓：一手打，一手软。这手给你肉吃，给你馒头，给你钱，那边就让你看到被杀、被抓的可怜。
乌鲁木齐整个城，最近就像空城一样，很多移到乌鲁木齐的汉人，都找各种理由离开了。所以，大家在说新疆的时候，都说2300万人口，这完全是不对的。大家看看2001年新疆多少人？说是2300万，现在还是2300万吗？大量的人往南跑，还有大量的人被消失，被杀掉，很多人被杀掉。
所以，你看这新疆的数字和新疆的经济。很多关注新疆的人看到这个，就伤心了，说共产党肯定赢了，说新疆会像西藏一样，几十年过不来，甚至永远过不来了。因为这些人，被拉拢的人说共产党好，被杀的人、被抓的人想反过来，不可能。所以说，他们现在就是要把香港变成新疆。
听起来，这战友很消极。昨天，因为我没时间了，我没跟他说，你掌握的是对的，但是呢你不知道新疆更核心的部分。我告诉你，新疆现在有两个本质的变化，像现在很多新疆的比如Inty啊，一直在外面呼吁反共，但你不说具体的，他们不在乎你。我说新疆历史以来，从来没有得到国际上的认可，说新疆出现了人道危机，把新疆问题当成了当年希特勒关押犹太人的集中营。我说这个事从来没有过，这个国际影响力，新疆第一次，而且已经成为欧洲，特别是土耳其、东突……
（…接电话•••）
哎呀！乱聊乱聊，我这烂英文让你们听着太痛苦，不好意思了，但是美国人都能听得懂。昨天晚上、昨天晚上开会还有昨天下午，开会的朋友说：哎呀！Miles 你英文太好了，比上一次好多了。哎哟！我说真是，我觉得有时候很丢人呐！我说我这英文讲不好。我对我啥都有信心，就对我这英文没信心。我一听老江在那块讲英文，我一听钢铁侠在那讲英文，人家马上就出来了。哎呀！无地自容啊！用班农话说可耻呀！这年龄干这事不会讲英文。所以我给很多，战友们给我发信息，郭叔我怎么赚钱？我说如果你不会讲英文的话，现在去学英文，如果你不会学英文的话，你完了，你完了，没有这个世界。喜马拉雅成功了更加需要英文，因为世界更爱中国。
我觉得这次最重要的，几天前在、大家能想到的啊！那个基金里面那几个大佬，他说Miles，我现在、我准备80亿美元我来支持反共，80亿美元啊！这是我听到的美国最有钱人最直接的说80亿美元，他说我告诉你为什么？我观察你们爆料革命整整两年，从马云的事、海航的事，我、我们对你的爆料革命更加信任、更加尊重。然后他所有的人，就我原来说过，他到中国去，跟中国的那些官员接触以后，了解了中国的疯狂，特别是区块链以后。中共在所谓的忠于区块链，还有立数码法。哇！他震撼了，他震撼了。对了，我我、我刚刚才知道他是更多的几个基金老板。
所以那天最后一分钟非要见我来了，我们跟那些、我跟那些大佬一人战群雄啊！跟他PK，哇塞！有超级牛叉的人竟然跟我说什么，共产党灭了，中国、谁能控制中国呀？你将是最大的罪犯。然后竟然给我说，Miles你在说什么呀？你不要Bullshit, 不要。共产党要灭，那是五年以后的事。
哇塞！非常的猛。你们不知道我每天过的日子，那一方面你们从来看不到。我将近六个小时一个人战他们，战的很猛烈，很猛烈，很猛烈，非常非常棒。然后晚餐又战几个人，又战另外一拨人。哇塞！这一波人也疯狂。
其中一个人说我有80亿美元，我准备好的是支持你爆料革命。就是因为他看到了共产党的疯狂，看到了共产党在香港的疯狂，看到了共产党在新疆的疯狂和西藏人的悲惨。还有一个让他看到共产党在美国干的事。我可以告诉你，这个人要给我捐款这个人，要给捐款人，这个人给我先电话说，后又单独说，他的最大的，我可以告诉你们，2016年总统选举最关键人之一，最关键人之一。这个人是了不得的，这个人真的是让我很惊讶，他的表达很惊讶。
我说一你给我80亿美元干嘛！我们干嘛！不需要你80亿美元，人家给咱80亿美元干啥去！我说我不需要你80亿美元。说实在话，你给我80亿美元，我们法治基金真不要，要他80亿美元干嘛！我们也不是拿你钱分给人家去，分给这些。然后他说miles，有一件事我要告诉你，你为什么你需要钱？这个人未来在技术上是我相信6G，他是6G的绝对改、他是中国现在不是中国，世界上社交媒体上几个大的影响人物、革命人物。他下一步他说6G，他说可能会超出咱想象的那么快到来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月14日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/913/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/913/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在有了！肯定有了。
有声音了吧，现在。哎哟，有了有了有了，咋样？现在新增加的功能，你不开声音没声音，必须得开声音。
战友们，我都知道啊，这个我都知道大家很难过，很辛苦啊。这个香港的事情啊，香港的事情我都能知道。哎呀，一言难尽呐！
亲爱的战友们，完全知道所有战友们的这个感觉，完全知道，完全知道。但是战友们，我要这就是要给大家说的啊。任何事情，任何幸福，它都不会是那么简单地获得；任何成功都不能简单地拥有，这是起码的啊。我相信在我身上，你们看到了很多很多事情，这就是，一个完整的人生。现在香港，处在这种生死边缘，水生火热之中；但是，大家千万别失望，当你失望的时候，你绝望的时候，你一切都没有了。
在这里发生的很多事情啊，有些事情我是不能说的！但是呢，大家都用结果看吧。可以绝对地说，香港一定会赢！香港一定会赢，没人挡得住。
我要到那边去了，太凉了！现在是体温零下9度，零下9度啊。所以说，战友们，我到屋里，跟你们直播。这屋里还是暖和。
亲爱的战友们，尊敬的战友们大家好，11月14号文贵报平安直播。我只能跟大家聊几句。我得马上，今天呢上午，我得还要出席一个，郭宝胜这个畜生的，这个叫作“庭前和解”的会议，按照美国这个法庭呢，我是一定要到达的。庭前和解，他要求十几次和解了，咱不跟他和解。和解的唯一办法就是，郭宝胜，你把骗来的钱捐给香港的运动。他不捐，他说：我只拿一万五。你说这流氓，这个流氓。
所以说，我还得出席那个会。出席完以后，我要出席四个不同场合的会，所以说我今天要换几套衣服啊。在这不同场合，必须穿不同的衣服。所以说，今天很忙，非常得忙。
亲爱的兄弟姐妹们，香港现在发生的事情，因为我已经昨天，特别是跟开会的人说：“郭文贵你一句会也对外不能说！”我什么也不能说。但是，我要告诉大家，只想跟大家说——香港一定会赢！香港一定会赢！俺都不说了，俺就不说了。
亲爱的战友们，所以呢，今天是个好日子啊！昨天不是好日子，昨天可不是个好日子。
（文贵先生报战友名字，和战友们互动。）
所以说，亲爱的战友们呐，因为我要马上，我得要去这个准备。我还要喝杯咖啡，早餐都不能吃了，我要去开会。开个会完以后，要马上去出庭作证，作完证以后，马上去参加四个活动。
所以说，我只想告诉大家，一切都非常得好！香港的同胞们，正在顶起着，真的是世界上反共的最重要的这个天。千万别以为华盛顿沉默，华盛顿从来没沉默过。这句话是我昨天，我觉得昨天晚上这位朋友说得特别好！我很多的牢骚，把很多战友的牢骚，香港的牢骚发给别人。人家说句话，他说：“文贵，你们太着急了。这是个国家，这不是个公司。华盛顿从来在，没有站在邪恶的一边。从拉（登）、卡扎菲，从这个萨达姆，从这个IS，再往前齐奥塞斯库，再往前数，多了去了，前苏联。美国从来最后不会站在邪恶的一边。”而且说，香港一定会赢！他说，不要看政客们说，他说，你要看美国的行动。“不要看政客们说，你要看美国的行动。”这句话让我很感动。
这个，本来我想展示一个非常让香港同胞们，能开心、放心的一个，一个信息呢。我想想算了。这位朋友，在最高指示的时候，在赶着塞车呀，塞车，紧急地到那儿跟我耳语，马上，他说：“马上见你，这个会要听你讲讲。”所以我是赶快，加班加点加急，在特殊车辆照顾下，跟人家参加这个会，向人家汇报整个发生了什么。
这就是我们香港战友啊，做了工作，太管用了！就是香港战友们给我提前提供的信息，太棒了！太棒了。这些信息让我在昨天，起到关键的作用！关键的作用，就是展示了香港的残酷，还有死亡人数，无名尸体，浮尸，以及香港中大，香港理大和香港各个学校，以及香港宗教学校遇到的这种惨无人道的，文化大革命和希特勒时期都没遇到的这种情况，香港在水深火热之中。华盛顿是一个力量的、较量的、交易的中心。你说事儿，你要拿证据，你要让人家心服口服。没那么简单，哪那么简单呐？但是，香港一定会赢！华盛顿，从来没站在邪恶的一边。不管之前发生什么，最后一定会站在正义的一边，也就是站在香港的孩子这一边。
亲爱的兄弟姐妹们，我只能说这儿了啊！一切看行动，一切看结果啊！一切都是刚刚开始！
今天直播只能到这儿，我得赶快准备去了，然后为香港同胞，十四亿同胞祈福，台湾同胞、新疆同胞、西藏同胞祈福????
阿弥陀佛！
本来啊，几天有很多具体的事情跟大家讲。我觉得一个是时间的问题，更重要的是，这个时候绝对不能讲太多。因为，共产党这帮王八蛋，这帮孙子，还有香港的卖港贼们，都在看着我说啥呢。他们也知道我见谁了，他们也知道我跟谁开会了，他们也知道今天我还将跟谁开会。香港发生再惨痛的事件，再什么，我现在我不要多说。共产党的疯狂，一定会让你灭亡！千万千万记住，走着看！
一切都是刚刚开始！莘县阳谷县搭县！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/911/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/911/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你不怕死，你是因为你觉得不贵比我有钱是吧，但是你比我那些员工有钱多了他们给你。你能弄死你那是合法的，因为正当防卫，对吧，但是我们的员工现在已经完了，全都变成了小绵羊，都变成小白兔了。所以说我还告诉我们员工，你们一定要合法，反击要合法一定要在法律范围内，不要千万别需求啊。
不要给对方抓住把柄，他现在好了，这8台车的抢走是在预谋已久和法官腐败的结果，和他进行了。那个抢劫手段他能跑得掉吗？他跑不掉，这就像共产党进香港一样，他想回北京回不去啦。两天见啊，我们香港的一位教授啊，从来跟我说话。每次打通电话，郭先生，我先表示感谢啦，混混如此，就两天前打通电话。
你给我说实话，你是不是骗我？这位教授我特别能理解他。哦，我说你想说实话吗？我骗你了吗？我说我骗你了啊，他说你怎么骗我了？我说我也不知道。不是你问我说实话，我骗你了，我说我都不知道怎么骗你了，那你今天那么激动，我就说我骗你了，因为你想听这个结果，是我骗你了。那我骗你了，我说我想问你，我骗你啥了，你给我钱了，你跟我有性关系，你。
要买什么这个香港的点心吃啦，咱俩连面都没见过，只打电话，是我给你捐钱了，是我给你买物资了，问。大骗子不是我的，我给你买的东西太多了，还剩下我在骗你了，哎呀，我要跟我说我生气。爱你我骗你啥，我啥时候给你承诺了我，美国会通过这个人权法案，我能说了算了，我说你可以生气，你可以说。
你觉得舒服我骗你了，我说我就骗你了，你说我狗屎我就跟你说，跟哪个说我骗子，我说我强奸犯，行不行？中不中？只要你高兴没问题啊，对不起啊，我今天太着急了。我说我告诉你我也不欠你的，你也不欠我的，你可以不返工你你现在去去抓孩子都行，我也可以不返工。管不着我。
回来了吗？回来了吗？
呵呵，老是卡呀，老是卡呀。老是卡呀。呵呵呵呵呵呵。所以说占有吗？我想给大家说的是，今天在这乱聊啊，你们有没有千万别让你工作睡觉啊。
所以说我给咱也没有说的事情，就是很多事儿啊，啊，你一定要从两面来看，这位香港教授的不冷静，一般人就会。恼羞成怒了，就翻脸了，就翻脸了这个你看看这个我们今天。我们今天的律师团队啊，在这个上庭的事之前，我没有很激烈的争吵啊，这个我是坚决不同意是吗？和解，和解，和解什么和解？我不要去喝酒，但是律师说你要尊重法官，啊，上次一个事。
何解会，因为我母亲的事情我没来啊，然后呢，我说我我这个是一定要尊敬法官，遇到了一个特别好的法官，这法官又长。长得又帅，非常的坚强，然后特别的善良，就说爱我，一看到以后我觉得我这个法官真值得我们来。然后要感谢人家，我很诚恳啊，但是我们律师之间吵架律师这个人真好，这是真的榜真有正义感，我们有一堆的战略。还有11个官司等着他呢，啊，夏业良最起码还有12个孩子怎么办啊？这个郭宝胜这孙子还得超过11个官司怎么打？
啊，他说你看那11个你啥时候说啊，我说不行，我要亲自我亲自参战，他说你看你今天那么多。你你说你穿的啥子啊？我说我给你发自内心的说，我特别享受这个，我说我还从来一辈子没见过什么何洁发型。然后再给你来回的讲，就是你能感受到这是美国法律的公正和人性化和尊重，我说我太值得了啊，我今天我花了几个。老师我是很值得的。
因为。战友们去襄阳带你去，所谓的你要搞什么法治中国的法治基金的时候，你真是你脑子里就会想中国省。什么情况下的法治中国，就像毛哥这个前美国政府高官高官，结果是跟售后有一腿啊。21, 赚个大钱，说没有共产党的中国咋办呢啊，所以过了三五年再说吧。
当你遇到这事，又又卡了又卡了，又卡了。不卡了，it&amp;rsquo;s very good sleep. 3 OK.所以呢，战友们当你面对这种事情的时候，真的考验你坚不坚定。你坚不坚定？
这个鉴定就是你你说今年实际上我有太多选择了是吧，我又选择了，我可以选择一个最。
这个我们公司的员工是在全在全中国有名了啊，离开我们公司员工。速度翻番，所以说很多人啊，啊，都去挖我们公司的员工，把我们公司的员工。那么但是你看看我们这次去龙耍流氓的事儿啊，我们的员工就我这不在家，几年的员工就变成了。小白兔了，他们就不会抓住机会，这曲龙已经进了这个地下室了，能走七八台车，而且杂碎记录仪。
竟然是你，你还这个时候不抓住这机会，你说这不是傻子吗？你去想想啊，这就是没抓住机会吗？但是。每个人每天都在面对着无限的机会啊，无限的挑战，我今天面对的法庭的事情，和香港的教授。他质疑，哈哈包括某个牧师香港的真正的不是啊，不是郭宝柱这个王八蛋在家里讲故事啊，我看着简单。挚爱是人，垃圾就是垃圾啊，狗屎一样，我看了就可怜的不行啊，就可怜的不行了。
跟那什么叶牛啊，什么江涛混在一起，爱烂人烂人烂到家了，所以说当时我。你说我这包括这个国会的这个香港保护法，谁不着急呀，谁都着急啊，咱能做啥咱能做多少，做没做自己良心。你知道啊，但是你你说你要是在这种大是大非面前你不冷静怎么能行呢？你怎么能过得了关呢？他那个比尔盖茨啊，dear girls are they什么离开呀？
什么是胡说八道的事儿？你看他去了华盛顿时报啊，你看看华生的时候，他去了几次？刚刚第2个又发出一个文章去了啊，这个厉害不厉害啊，我也告诉大家这就是交朋友。在人家最弱的时候，你要坚定的跟人家站在一起，这才是你的朋友，你才配做不够当。那个当一个人最强的时候。
这是river side，what the river.
号。是啊。
I&amp;rsquo;m a bi. Let go back. So I want to meet you in the there. I talk about tomorrow. Thank you very much.
哦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/910/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/910/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！11月12号，文贵报平安紧急直播香港情况。
大家看到，昨天晚上我们已经工作到很晚了，有重大事情，非常非常地晚。然后，昨天晚上香港又开始了，大家都知道共匪、流氓、黑手党对香港採取了人类上前所未有的、惨无人道的，去到家里面——很多人的家里面，撞开门去抓人。
昨天到现在，过去的七八个小时，很多默默地在香港抗议前线，支持香港抗议运动、爆料的，还有一些香港的抗议的勇士们，在家里面被共产党所谓的“掏窝子”给掏走了。特别是有一些大陆移居到香港的战友，一些勇士们在家里面被带走。而且是有组织的，并且非常明确，这些来的都是大陆人，直接对你讲普通话，非常清楚你家庭情况，也非常知道你参与了所谓的暴动——暴动！
很多在香港默默地支持抗议运动、参与爆料革命的战友们，及家人们给我发来各种信息，紧急向我报告当时发生的情况。这是昨天共产党在香港明目张胆进入到私人住宅，破门而入进行绑架。
而且，主要的这拨抓的人，就是大陆的警察和大陆的解放军，穿著香港的警服，去抓捕在香港已经有居住权以及有香港身份的人，直接带回大陆。到目前为止，我掌握的最起码有二十个人以上，二十个人以上。
而且，这些家人给警察报警，警察就明确地告诉他们: 好！你们等著，马上出警。稍后就有人打电话——你不要报警了，报警也没用；再报警，你大陆的家人，你大陆的什么什么人……都很清楚，都会被抓！你敢见媒体，你敢把消息告诉媒体，你家人就会被抓。
这个流氓共匪到了今天这个程度，简直是太惊人了！能敢这样地流氓，这样地以黑治国，真是前所未有。而且，有的战友们家里的贵重物品，包括保险箱都被警察现场打开，打开以后，把保险箱的东西全部拿走。
这已经是公然地到香港非法执法，到香港掏窝子了。而且，这些战友的家人受到了人身的、生命的威胁。
同时，我们的战友在昨天之前已经告诉我，获得了内部信息；然后，昨天有行动计划，就是要对香港的港大、中大几个学校进行定点抓捕。
大家都知道，在香港这是绝对不可能，没人相信会发生的事情。但是，他就发生了！而且下一步会更加地凶、更加地险！
同时，大家要看到的事情，很多人现在已经被共产党用“掌握家人和家人资产”，以及大家看不到的——大街游行之后的各种威胁和绑架。这个战场不仅在大街上，也不仅在学校。
同时，战友们，我们获得了更重要的信息，希望香港的朋友们，香港的战友们，香港的同胞们——共产党，就像九月份我说的一样，它一定会在香港实施事实上的全面戒严！
从过去的偷偷摸摸地抓，杀和戒严，到昨天事实上它已经戒严了！
接下来会对所有的香港同胞和在香港曾经上过街的勇士们，还有上过街的在银行存款的资产，包括支持上街的律师，还有媒体，进行抓、捕，甚至还要杀几个，还要再搞一些浮尸出来。
这就像文贵从六月份开始到现在，包括今年的四月，五月我都跟大家说过。香港最黑暗的时刻，最黑暗的时间就是十月，十一月。
大家都知道川普总统昨天在纽约，刚刚离开。川普总统他已经全面掌握了香港昨天发生的情况。文贵跟他说不上话啊，虽然很近，我们俩相隔100多米，他睡觉的卧室和我睡觉的卧室相隔100多米。但是我相信川普总统即时地掌握了香港昨天发生的情况，我相信他会非常的震惊。
昨天纽约的晚上（香港的上午和下午）华盛顿很多人也是一夜未眠。支持我们爆料革命的战友们和美国的朋友们，一直和我以及我们的战友保持着联系，掌握香港的情况。所有的美国朋友们都坚定不移并愤怒的表示：一定要和香港同胞，香港的勇士们站在一起。你会看到美国政府的行动，你们一定会看到香港人民所需要的在美国得到支持和发声。
文贵这个紧急直播，希望所有战友们，不要想着捐钱，也不需要你捐命。大家用用你们的手指头，全力以赴的向美国，向欧洲所有的领导人们，传播香港危机的真相，就足够了，拜托了，所有的战友们。一定要在这个时候不要再自己搞评论，别动不动一张嘴，能吃宇宙、能吃太阳、能吃月亮、指挥天下，唯你所不能。咱别干这事，我们唯一能做的事情，就是动手指头，传播香港发生的视频和真相，和香港现在人民要传达出去的声音，这就是文贵拜托所有战友们的，别在评论，别在批评啦！
昨天班农先生在这里直播，竟然有战友批评人家班农先生。说人家口气有变，说人家不行，真的是气得我肚子疼！
班农先生前天开四个小时多的车来到纽约，主动要求昨天的直播。参与完直播后，又开四个多小时的车回华盛顿。他每天还要上他华盛顿的战争室，保护川普总统反弹劾的节目。他到这里来所有说的话，在昨天所有美国政界和全世界引起来了巨大的震撼。
大家注意到了没有，郭媒体有史以来，包括和班农先生做节目以来，文贵从来没有准备过题目和题干。只有昨天，准备了四个中英文版的问题，而且提前在直播室字幕滚动播放。包括钢铁侠和江财神，两个问题基本上都是提前沟通的。
班农先生昨天的代表性讲话，很多人是因为无知，甚至是有意歪曲他的讲话，根本不理解他讲话的意义。我们今天想想中国共产党，不要说出来一个前常委，就是一个前副部长敢对美国讲这样的话意味着什么？那就意味着开战。
班农先生昨天讲的话，对香港的表态非常明确。参议院“香港保护法案”和“香港法案”和“香港紧急法案”一定会过，美国人一定会站在香港这些学生和香港的同胞这一边，和共产党作战！“美国和欧洲感觉到可耻”，他昨天用了好几次可耻这个词，这不是美国这一级别的人物所能说出的话，
我们有些人的贱，骨头贱，给脸不要脸，人也不搭理你，爆料革命也不搭理你，你算老几呀？！你有啥资格评价呀？你干过什么事啊评价人家班农？！
班农先生当着我的面，就今天一会儿马上说的11点开会，我刚刚下来紧急直播，又上来个人，还有今天下午一会儿要见的人给班农先生3000万美元一年，让班农先生和他做一个媒体节目，班农先生拒绝了。结果班农先生人家到我们这来，就在那块辛辛苦苦的做节目，尽然还有人批评他。
你这种人呐，就应该被共产党这种人所统治！真是让我听了伤心，有些人真是太有病了，起码的良知人性都没有，天天喊着反共，民主自由法治，真的是非常让我看不起你们！当然有些是5毛7毛，在我们张嘴批评别人的时候先说自己做了什么？你能做什么？你做过什么？一个光靠嘴说的人永远不会得到郭文贵的尊敬，永远不会！！
但是班农先生昨天的直播意义重大！未来大家会懂得，他昨天到现在离开以后，昨天晚上到现在一直在跟我联系。看到香港现在很多老百姓上街，用车停在了港大的门口，停在大街上，给孩子们送水送吃的，好几个国会的议员都是难过的都是在那哽咽，感动，此时此刻很多人喊了一辈子口号的人你能做什么？你又愿意做什么？！这就是我们战友要深思的。
请战友们在你们的能力允许的范围之内，全力以赴的往美国国会议员，川普总统等重要的人士下面，向他们推特下和他的Email，和他所合法的所接受信息的各种方式下，传播香港的危机和真相，这就是拜托我们的战友们。
希望战友们不要随意的批评任何人，我们先扪心自问，你做过啥？不要说你说过啥，我最讨厌的是你说过啥！
中国的14亿人靠着一个香港的700万人，来顶住了共产党这个邪恶的魔鬼，我们再不全力以赴做什么，我们真的愧对我们这张脸！愧对香港同胞！
想想海外这些欺民贼，这些骗子，30年被人香港捐款，人家每年六四都出来支持六四，现在全部闭嘴，这帮畜生，这些王八蛋，天理不容啊！！
希望我们的爆料革命的战友们，对得起我们做人的“人”字，对得起我们是黄皮肤人，对得起香港的同胞，过去这几十年来支持中国改革开放所有的赈灾都是最多的捐款，支持中国的民主，六四，对得起我们良心！
香港危在旦夕呀！接下来还会更加的凶残！我已经通过我的方式传达给香港我应该传达的很多朋友们！
我再次告诉香港同胞，11月将是你们最血腥，最残忍的，也是最有希望的时间！我们不敢说什么要求啊，挺住，顶住，我只告诉大家我们会无论如何全身心地与你们站在一起！
一切都是刚刚开始，为香港同胞，和此时此刻所困扰的学生们祈福! ????
阿弥陀佛！
我们的直播今天就到此为止，谢谢战友们！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/909/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/909/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：
今天文贵在纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆直播室，和班农先生还有路德先生、港妹、凯琳女士一起为大家直播。
每到一年一度的光棍节，中国都在大搞经济欺骗，所谓的拍卖、网商。那么在今天的光棍节，我们谈的更多的是关于香港的问题，和现在中国共产党遇到的最大的世界的挑战。首先请班农先生和大家Say hello。
班农先生：
今天，我很荣幸在郭媒体直播，谈关于中国和香港的情况。过去的一段时间，我都在华盛顿忙关于川普总统弹劾的事件。
今天是美国的退伍军人节，也有不同的游行，川普总统也会出席游行。而我是在郭媒体做客，跟大家谈话。
郭文贵先生：
你看，有很多战友都在向班农先生问好。
那么先请班农先生跟大家聊聊关于川普总统被弹劾的事情。
班农先生：这段时间我没怎么有空，主要是在美国或者说华盛顿都在关注一件事情，就是民主党人想要推翻2016年总统选举的结果，他们要弹劾川普总统。在这个事件中，中国（政府）是很大的一部分（力量），他们参与了这个事件。在未来两到三个月，对川普总统来说是一个很大的挑战。
郭文贵先生：
今天班农先生到来的这个时间点非常的关键，我们的战友有很多要问的问题，我就简单的开始来问他问题。
我们今天同时在线直播，已经准备好的，有大家都喜欢的江财神先生，还有日本的钢铁侠先生，同时会来和班农先生进行电话交流，问他问题。
好，我们从很多战友要求要问的问题中总结出了几个问题。我会先问第一个问题，班农先生回答完。回答完以后，江财神接着问问题。江财神问完之后，我会再问，然后轮到钢铁侠问问题。
我们现在想问班农先生的第一个问题是：
中美贸易协议，到现在为止成为了世界上最大的笑话。从中美协议到现在所谓的第一期协议还没有签署，美国在这方面具体的战略是什么？
班农先生：
首先在美国有两派，例如鹰派的代表有我班农、彼得纳瓦罗，另一派就是会和中共妥协谈判的。我想说我不同意这个问题，我不觉的贸易协议是笑话，因为中共有十亿美元的借款无法偿还。川普总统的政策能把中国的经济吓倒，在这个情况下，我们应该更强硬的去应对。
上个星期，中共在中国的媒体上不断传播一些消息，影响大家的看法。他们说关税其实并不是这样，这是谎言。他们想通过传播谎言，达成一个对他们有利的协议。彼得纳瓦罗做的很好，川普总统也说明了，他们没有把关税拿掉的想法。中共在中国的媒体上传播这些谣言，就说明他们很害怕关税的实施。第一阶段是我们唯一有的谈判阶段，中共想把关税拿掉，但川普总统表明不会同意这一点。
我们要清楚的情况是，中国政府在北京的时候是很硬朗的，但是他们到了华盛顿就会叩头。还有华尔街的一些企业，都在帮中共去达成一个更好的协议。
对于中国的经济状况，中共对中国人撒谎了。在我看来，美国的经济一直在增长，我们推出的关税是有效的。现在大家都清楚的中国的情况，中国的银行，还有一些地区政府都承受了很多的债务。中国人民的钱很多都被中共偷走了，没有改善中国人民的生活。在我看来，中国正面临一个经济财政方面的危机。
江财神：
文贵先生好，班农先生好。
（江财神提问部分只有英文，没有翻译）
班农先生：
回应这个问题，我们要关注到过去一个星期的两个重要讲话，就是我们的副总统彭斯先生和国务卿蓬佩奥先生的讲话。蓬佩奥很清楚的指出，中国人民应该认识到，不是西方国家要和中国脱钩，而是中共主动要脱钩。他们不仅有防火墙，而且他们利用技术切断他们和外界的联系。我们可以看到，脱钩的紧张局势在升温，也正因为如此，中共对香港人民的暴行会继续增强。
现在很多中国人民都成了中共的奴隶，所以我们要关注的，之所以贸易协议被拖延，是因为受到中共的影响，他们利用媒体。
郭文贵先生：
好的，现在我来问班农先生第二个问题。请
问班农先生，《香港保护法案》已经从美国众议院零反对投票通过，而美国参议院还没开始投票。美国参议院受到什么样的阻力？美国参议院是否受到了来自中共的各种威胁？
班农先生：
我想告诉中国人民，在众议院的投票，435票：0票的情况是很震撼的，历史上从来没有出现过。从这个投票可以看出，没有人去反对这个法案。在美国，众议院就是最亲近人民的一个组织。我们可以看到，美国人是100%支持香港人民的。
说完众议院的情况，现在说一下参议院。参议院有不同的分布，他们受到很多中共走狗给他们的压力，比如一些企业、中共代理人等等。为什么现在参议院还没有开始投票？就是因为他们要面对这些压力，还有他们的一个重点是在川普总统的弹劾案上。
我本人和中国当前危机委员会会持续对参议院施加压力，敦促处理这个问题。我希望大家持续关注众议院投票的结果，435票：0票这个投票结果显示了美国人的团结，我们完全支持中国人和香港人，我们会在这个议题上继续努力。参议院之所以延迟投票，主要是因为弹劾川普总统的事件。
我这要大胆的提醒和警告中共，美国的爱国者是很团结的，对中国人民是很有爱的。我们看到中国人民被当成奴隶，看到王岐山和习近平所做的事情，我告诉你们，我们知道你们行为背后的目的是什么。我们知道你们在中国透过这些媒体做出一些有影响力的行动，背后的动机是什么。我们也知道，你们在参议院所有行动。
我告诉你们，你们的所作所为都是无效的，美国的平民百姓是团结的，我们支持中国人民和香港人，我们会打败你们。无论是在贸易协议，或者是在香港的议题上，参议院的投票最终会通过，我希望在这带来一个很强硬的信息！
郭文贵先生：
Thank you, sir，this is very important。我们必须感谢班农先生一直以来在华盛顿的工作，他做了很多很多，这是我无法用语言形容的。
接下来请我们最年轻的90后，成功的钢铁侠先生，向班农先生问问题。
钢铁侠：
好的，谢谢七哥。亲爱的班农先生、郭文贵先生、正在看我们直播的亲爱的战友们，钢铁侠非常非常荣幸能和你们对话，我感觉我一定会永远铭记今天，我有几个问题问一下班农先生。
那第一个就是：香港的抗议活动已经坚持超过5个月了，每一次看到黑警残杀无辜的香港年轻人，我的心都在滴血，我忍不住要问，如果没有美国的帮助，香港的抗议活动会成功吗？香港人能赢得这场战斗吗？谢谢！
郭文贵先生：
哇！谢谢钢铁侠！
班农先生：
那我要说的是，我对于西方国家的情况其实觉得是很危险、很尴尬、觉得很羞耻的。因为在西方国家，我们是没有团结起来去支持香港的。
举个例子：在8月份七国峰会上，在那个时候香港已经是很混乱了，在香港的街头已经可以看到很多的橡胶子弹，或者是催泪瓦斯，或者是水炮车喷到香港的抗议人群和一些设施上的蓝色液体，在那么差的情况下，在当时的高峰会上是完全没有提到香港情况的。无论是欧洲、英国、日本、韩国、美国等等，这些国家完全是没有提及香港的。
那么对于这个情况，我自己觉得是很羞耻的。因为西方国家没有团结起来去支持我们这些争取自由的抗争者。
但是，我要说的是中共控制中国人民，他们是有一个既定的体制的，他们用这样的体制去控制香港和中国人民，但是我相信我们最终是会赢的。
我觉得香港人民就好像我们美国的爱国者一样，在1775年到1776年的这段时间，我们有一个抗争的活动，通过了独立宣言，我们是到1783年的时候才赢得独立战争的，那个时间当然很长了，然后还有一些流血事件的发生。
那我要告诉香港的勇士，我们明天未必能立刻的帮助，但是我们会继续的努力，继续去做事情，继续去支持香港人民的。
郭文贵先生：
好的，你要问一下班农先生到底美国会不会跟香港的学生在一起，美国会不会出手帮助，希望有一个很直接的回答。
班农先生：
那我要说的是，我们的众议院其实是最亲近人民的一个组织，他们用435票对0票通过了香港保护法案，这可以显示我们是完全支持中国人民的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/908/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/908/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好！今天是11月10号，文贵报平安直播。
大家可能都看到了，昨天香港大街上，香港人民又在全世界面前再一次展示了香港人民的勇敢、智慧和香港人民的坚定的意志，这个真是太不一样了。香港人真是让我们太佩服了、太厉害了。
但是亲爱的战友们，我们也必须要看到，现在的共产党的凶残、假、黑、骗，也超出大家的想象， 这是非常夸张的。道高一尺， 魔高一丈这个词，它真不是魔高8.5，王岐山说的。现在香港大家看到的是街头的政治运动，而事实上背后的较量，主要还在金融、信息战、国际外交战。
大家都应该记得当年，印度和巴基斯坦战争之前，当时孟加拉国能分裂出来，大家都记得当时发生什么事，印度和巴基斯坦当时叫东巴基斯坦，最大的较量是外交战。最后，印度还拍成一个电影，以这个为版本，派出去的间谍，打入了巴基斯坦，炸掉当时东巴基斯坦的一个计划，他去执行，还拍电影，当然是有很多夸张了，后来就分裂出孟加拉国。当时真正打的是外交战，还有情报战和间谍战，这两个战场你们都是看不见的。
今天的香港，打的是金融战和外交战，还有信息战，也就是咱现在爆料的媒体战。
头两天有位香港的朋友跟我通电话说，接下来，郭叔你觉得会发生什么事？我说共产党跟林郑月娥安排好以后，大肆抓捕，威胁四大不要脸，让他们闭嘴；然后，个个给你们击破。更重要的事情，骗你的招多着呢，没有遣返法例，他有23条立法，还有国家安全法，还有香港戒严法，这些法用哪个都要你命。
林郑月娥在北京已经得到许诺：家人安全，你安全，先撑一段时间，过一段时间让你下，肯定让你下。李家超、卢伟聪、郑若骅，都有明确的承诺，家族的利益、家人的利益、他们的安全，包括他们在西方受到的制裁，所谓取消护照，国家都会给予补偿。用当时韩正的原话说：国家承担不起，也不会放弃你们这个后果。那就是说：共产党还得要脸，要面子，得像个黑社会老大哥一样，得表现出义气，不管你杀谁，大哥得表现出义气，表演给弟兄们看。
这就像中国的公检法，局长必须要保护下边的小弟，你保护下边公安的兄弟，下边的才会跟你干，干黑事，干白事，都给你干。下边兄弟不分黑白，跟着大哥混有饭吃就行了。市局局长跟分局局长跟着上一级大哥混，再往上混，混到中央去了，就是周永康，令计划这些人。现在就是王岐山了，习王啊，就是习王这两人是老大了，没有别人了。现在两人也不行了，只能一个人，丁薛祥恼火了，说哪有这么多人老大？！就一个老大。
过去一星期，大家看到国内的银行，海口沿海银行，作为海航大股东的挤爆，还有在辽宁的盛京银行，盛京银行那可了不得，表面看许家印，许家印是托，戴永革是大老板，海航是大老板。而且盛京银行绝大多数存款全是军队存款，国家财政存款。大家想想，招商银行，南商银行，动不动几亿，几十亿，百亿的票据，百亿的金融票据，一百亿的金融票据坏掉了，大概意味着：银行现在储备金多少钱？就是银行说，你存我这一百块钱的时候，我有8～10%储备金，就是一旦我破产，我还有8～10%跟你兑现，那一个金融票据一百亿没了，就是起码一千亿的贷款的储备金没了，他一共多少存款？那只报一个一百亿，报二、报三，报十个呢？就是一千亿，一千亿就是一万亿的存款没了，没储备金了。这几天国内太多战友，体制内的朋友给我发信息，说我家里还有点小钱，都存在银行，咋办？
还有现在共产党大量限制现金使用，我在几个月之前就说过，共产党在印钞票，要换新钞，过去换新钞两回事，现在换新钞是建国以来第一次，把习近平给印上去，这是新的第四代核心，而且是第一次，中国要有五百元现钞，一千元现钞。
大家记得当年是费孝通在2005～2010年说过一句话，中国有26万亿现金找不到，啥意思？26万亿现金就是被贪官放在家里边，或者某些人存在家里面，或者中国人没有安全感把钱存家里面。2005年到今年大家猜猜有多少万亿现金？那可不是25万亿了，最起码也得40万亿，40万亿的现钞，共产党要给你洗没了。
这灵感来自哪儿呢？来自印度。就是印度总理搞那一套，印度大量的现钞用麻袋装，一把可以搞定了，也奠定他历史地位，政治地位。但是印度的钱赌避税，但是中国的钱是赌偷来、抢来、骗来的，是赃款，还有老百姓对共产党的恐惧藏在家里的血汗钱。这回存款超过十万也得查，划款超过十万也得查，然后马上推出现钞。
咱再回到香港，香港朋友说，郭叔，金融战怎么打？我说现在你去香港银行，你有种把香港钱划到美国银行去，划到欧洲去，别划美国，英国，太高级了，划意大利这种穷国，穷得没饭吃的国家，那国家恨不得谁带现金来，天天在机场查现金，罚钱，穷得叮当响都不纳税。你试试，你能划出来吗？
我说你有本事，你到香港交易所，大宗的股票你卖卖试试？看能不能卖得了。你卖完以后，你到电脑有没有行动？其中这哥们是一个基金的经理，大家知道：基金，当你拥有股票的时候，在基金经理是签字人，他就去卖几个股票试试，连试几回吓坏了。他说：郭叔，我怎么从来没经历过？我听你两年爆料，我这一试把我吓坏了。我从一百万股到两千万股拿去卖，越卖股票越值钱，我一往回买，股票就往回跌，他说这意味着什么？就当年的中石油一样，股票是只有你真是出仓，你真出仓，你卖吧，上面显示着一点，越卖越高，然后你往回一买，“啪唧”就收回来，都盯着你的股票呢。再往外卖的时候，说我买回来，我卖得高买得低。我再卖的时候，又跌了，就你的个只股票被控制了，只有去没有回，只有去没有回，而且只要你去，就拿你这个去做文章。那你洗钱，而且电脑上指数全都不显，都是好，都像好。利用你的出仓别人赚大钱做高，你买回来以后，等你再买回来就很低，你再卖的时候对不起了，你卖不出去了，没人出价。大家可以试试去，有股票的试试啊，千八五就你别试了，稍微有个大股你试试。特别是恒生期货指数，25万亿一手你去试试，10手、8手没事，你试个100手，试个200手你看能不能卖出去。
有在北京银行的哥们儿看到我说北京银行以后马上去了，去取钱去了，找的人，说取500万行不行，哎呀！没问题，那你账上十几个亿呢！500万我给你送过去，等着吧，他说你看没事啊！等着吧。第二天说我们的行里开会，要后天，后天又是星期六、星期天不行那就大后天。上星期一告诉他说500万有点多，取个百八十万可以，没问题，取100万吧，送去了60万。然后说我要划走3个亿，这哥们儿就急了，你可不能划，你划走我的饭碗就没了。北京银行有死命令，绝对要保春节前不能有大额划转，这个基数必须保证，绝对这个泡泡不能被戳了。
然后给这哥们儿说，你的钱我给你增加了利息，这哥们儿坚决不行，我必须转走，转哪儿去？你要转，你转哪儿去？这会儿有人给我出了个天价，我转1个亿，过了节还我1.15亿，15 %两个月的利息，15%，转到哪儿去呢？说转到广东的一家银行，招商银行的分行。招商银行15%的利息，哥们儿晕了，说你这是不想让我活了，你把钱转走我就的被炒，你千万不能转，领导盯着呢，我是靠你这钱活着。
这就是中国现在金融的现状，大家知道这个香港有什么关系？息息相关！大陆经济在这种情况下，共产党就拼命的去偷香港的钱，借了香港几千亿美元，那想啥法他也还不了，他也不会还，那他会对香港的镇压会越来越严厉！
你像郭宝胜那个王八蛋，他骗了人家的钱。一位战友，加拿大的一位战友，给龚晓夏捐了3万，给路德先生捐了1万，路德先生没要，给曾宏先生捐了3万，给郭宝胜捐了15万，就是一个条件：要支持郭文贵爆料。
最后，是郭宝胜给加拿大皇家骑警揭发他说是暴力犯罪，他在国内有犯罪，然后说他的钱是黑钱，把钱汇到他老婆李某的帐号上，然后把他老婆李某的帐号交给了加拿大政府，然后汇给中国警察国安部。结果，这个支持郭文贵爆料的战友，在国内几百亿矿产和资产和家人被绑架，这个战友没办法回国，天真的回了国。我说你千万别回国，他还是回去了，现在消失了。就郭宝胜为了15万美元，不还这个钱，能害掉一个几百亿的富豪，有正义的富豪。这仇是一定要报的！这个战友回来他一定要通过法律，要给他（郭宝胜）算账的。
那么现在共产党就是郭宝胜，就是夏业良，图财害命。现在我跟你讲的是在香港，事实上就是不想还你钱了。香港人跟谁要钱去？现在香港人去银行取钱不取给你，大额划转不划转；你卖股票，卖大量的金融票据，卖不出去，香港政府的钱林郑月娥说了算，这就叫图财害命。
图财害命得用啥理由啊？得说你犯了罪、你搞政治、你搞颠反，你是暴力。这就是中国共产党在国内多年来一直实施的，要想抢你的钱先要你的命；要想要你的老婆女儿先把你抓起来，你们家的房子得空出来；要想集体剪羊毛，要开始先改革开放先唱利好，叫大家都兴奋都激动，都举手都投钱，把钱集中起来，然后搞一场政治运动。什么三个代表了、科技发展观了、和谐了、党的什么60年70年纪念日了，然后爱国了红旗飘飘了，你一激动、你一兴奋，搞一政治运动，钱全拿走。
这两年搞国有化，马云、马化腾等一系列老板，国有化拿走了。现在要搞印假钞、银行金融管理、区块链，知道你每一分钱的去向。中国搞的不叫区块链，他是区域链，区块链里边是分公和私的，公开的区块链数据和私有的、和私密的区块链数据。共产党搞的是不公开的，叫私块链，叫区域私块链，不叫区块链。就是知道你老百姓每一分钱去那了，然后所有的钱他一人说了算，然后给你数据化，数据化在0秒钟以内把你的钱全部拿走，没人能查的了，因为去掉了中心化以后就他一个中心了，而且还立了数据法，数码法，没人敢碰、没人敢查、没能力查，你也不可以查。也就是所有中国的钱他一秒，所有说没有就没有，说放哪儿就放哪儿，绑架全中国人所有人的未来和财富。你这边正在刷着卡呢，那边显示的OK 就给你收回来了。然后对所有人数据监控，就中国变成了一个大监狱，大独立村。
这又要回到香港了，共产党想的很明白，如果不把香港这个出口给堵住，他什么也做不到，如果不把台湾拿回来，他也有出口，不把澳门拿回来，不行，所以搞个大湾区。大湾区就是把国门彻底的像个金桶一样，一个马桶一样，一个大桶一样的彻底捂住，香港人这是真倒了霉了。
就是你太富有，就是你们的姑娘长的太漂亮了，就是你太正义，就是你太有钱，所以必须弄死你。
那共产党玩的是啥呢？这两天我给美国人讲，我跟所有朋友讲，所有战友也都问我咋办咋办咋办？美国朋友问我咋办咋办，下周二在这块，周一、周二，明天、后天、大后天，全世界的大财团，美国所有的基金大佬都在纽约开会，都在问咱们。
我说非常简单，我说你们都知道庞氏骗局，啥叫庞氏骗局呀，是不是？ 就是我借你100块，A我借了卡丽熙100块钱我给你20%利息，然后咱俩有规则你谁也不许说，卡丽熙又去骗了李丽熙，李丽熙给20%、30%，然后一个接一个骗，然后拿卡丽熙的还李丽熙的，李丽熙的还细丝小哥的，细丝小哥的还数据小哥的，我就这么喷，事实最后玩的都是你们的钱。但是这里边有没有赢家？会有人是赢家，只有两种人赢家。在这个庞氏骗局击鼓传花，在中间如果人有能悄悄的撤走你就是最大的赢家，而且赢得比谁都精彩。
庞氏骗局是高回报的，你只要别等着再高的回报，你别依靠这个回报，中间抽身击鼓的时候，你把这个花传下去你拿走，别都等着再回来再拿第二回，你一回你就撤，你就赢大了。
就共产党这个庞氏骗局，你比如像马云，马云结果是股份一收，全家癌症化就学什么哲学儒学去。一听说马云在研究中国的儒学，我就说他low爆了。中国人只有一个“学” 你能学，《孙子兵法》— “逃跑学” 。能逃出去的是最高境界，什么狗屁哲学、儒学都骗人的，都扯犊子的事。
现金能拿到手，还能拿得安全，还能出去你就牛了。孙子兵法走为上策。如果马云当时能把他的钱的20%合法的投资到美国、欧洲。然后跑个山林里头边去装病去，是吧？你别说我有病了，老子自己宣布自己有病。马云是高人，是吧？然后你再支持爆料革命，干掉共产党你就更牛了，那就另外一个境界了。
现在扯王八犊子呢，全家被绑架了，在那天天研究儒学、哲学，还玩儿口炮呢。
不管是马化腾还是李彦宏，中国的企业家没有高人。王健林就更不算事了，天天见省委书记、省长你算个鸟啊，哪个科长拿你当你根葱啊？你算老几啊？那科长心里边拿你都不当人。中国哪有一个官员把你企业家当人的啊？看着你老婆的胸，你老婆的脸，看着你有女儿，看着你女儿漂不漂亮。这是真正对你的目的。然后你钱能给我多少。谁管你个屁啊，你拿你自己…你就是洗钱的一个工具而已。
所以我告诉所有的战友，美国朋友，能撤的快撤，能跑的快跑。你不跑你贪婪那你就一定会受到惩罚。旁氏骗局击鼓传花，只要你不继续，只要你不贪婪你就是赢家，就这么简单。
大家知道我这帽子，这帽子有什么好处？看着几个帽子，一个啊？看看啊，拿下来了，几个？两个帽子，帽中帽，帽中帽啊！我要展示给大家，共产党在玩十个瓶子一个盖，帽中帽的游戏。你还在那块寄希望，只要你相信共产党，只要你相信共产党，只要你还在那贪婪，只要你寄希望于共产党。你就会倒霉，你就会倒霉。
当然了，是吧？现在共产党跑到香港、台湾抢劫、美国偷盗，欧洲偷盗。过两天我在华盛顿有两个秘密听证会，安排好了。本来郭宝胜有个什么案子，还有一个和解会我要亲自出场。和解啥，他永远不会付钱的，他永远和解不了，所以说法官很严厉，要到现场。
我正好到那有几个听证会。听证会的主题是中国的区块链到底要干什么，还有中国的经济到底怎么样了，在一个就是香港的运动到底的真相是什么，然后再谈谈我们爆料革命。
很多战友都做了很多事情，非常感谢战友提供的各种数据，各种文件，非常辛苦。而且我们现在战友准备11月20号，一周年啊，王健先生之死一周年的，我们要搞一个从早上八点到晚上八点的，全天连线的直播节目，回顾王健先生的被死一年，普罗旺斯发生了什么，这一年事真发生不少。我现在可以负责任的告诉大家，王健先生之死的真相一分钟一秒钟咱没给他放下过。
如果大家你们闲着，不打扰你们睡觉，11月20号你们好好看看，会有惊喜，会有惊喜呀，郭媒体全天直播，早上八点到晚上八点。很多战友会携视频而来，会跟战友连线。谈观点，谈这一年发生的事；再谈王健先生普罗旺斯之后中国经济，共产党还有海航、陈峰、王岐山、贯军、孙瑶发生了什么事。
大家一定那天咱再回顾回顾那假视频，假孙姚，假姚庆，假贯军，假刘呈杰。这么多假放一起去，那个视频太经典了，太经典。现在想起来简直是给我们爆料革命最大的背书。
所有国内体制内人说「老郭，自从“郭三秒”，自从“郭强奸”，自从假贯军、假刘呈杰、假孙瑶、假姚庆视频一出来你已经是党内的英雄了，大家开始相信你了。说你前无古人，后无来者。他说让他们紧张到那么程度，他那么愚蠢竟然把假贯军、假刘呈杰、假孙瑶、假姚庆放一个里边。他说我们都不是傻子，多少人认识这些本人的？欲盖弥彰！」所以11月20号咱再跟战友们一起回顾1120。欺民贼们都在干啥呢？咱们主题噢。咱们的大卫小哥负责整个11月20号的直播，整个的总导，总导演啊。
大家有节目请跟大卫小哥，还有凤凰九天联系。还有我们群里边，还有其他战友，你们记住总导演大卫小哥。咱们的战鹰团大卫小哥还有凤凰九天副导演。如果有什么情况有什么信息，有什么观点想连线的请跟他们联系。
所以那天我们好好回顾一下11月20号。去年的1120到现在，欺民贼这些人发生了什么事，海航发生了什么事，到底王健先生怎么死的，谁弄的？王岐山到底在哪呢，王岐山的保镖到底参没参与呀，是吧？
大家记住时间能给我们一切答案，时间是唯一的真相，打开真相的钥匙。没人在时间面前撒得了谎。这就是香港昨天晚上发生这些街头这么多勇敢运动的时候，香港人通过这几个月共产党张晓明又来了，23条立法又来了。刚刚香港人用生命、鲜血震撼了世界的守法。被强奸、被轮奸、被强奸还怀孕。大家想想我这两年我爆料，我老用强奸这个词儿，大家觉得我嘴上就有强奸毛病似的，喜欢强奸似的。
共产党盖我的帽子，先盖我一强奸帽子：“郭强奸”、“郭三邪”、“郭三秒”、“郭骗子”、“郭没钱”。我给共产党说的事最多的词，共产党就是个强奸犯，强奸犯罪集团，现在在香港发生了吗？你看看中国的共产党的哪个高官不玩女人，不玩几十、几百个？你共产党官员你扪心自问，你玩过几个女人？你相信共产党的官只跟自己的老婆睡过觉，你们信不信？然后除了他老婆，一个人只跟外面一个猪睡过觉你，信不信？
香港那些女孩还有那男孩被鸡奸、被轮奸，被轮奸怀孕只一个？香港过去一百年的自杀的和都没有过去这五个月多。过去一百年在水上的浮尸加一起都没有过去这五个月多！你觉得这是正常的吗？！
共产党对强奸和轮奸和鸡奸，那是他的爱好，那是他统治的手段，那是他表达权力的一种方式。你怀疑这个词，一你是共产党；二你是被强奸过，你不想让人家知道；三你是无知可耻。每分每秒在中国大陆上，就我们在说话的每分每秒上万上千，甚至更多的人被强奸被轮奸！
在香港此时此刻有多少大陆来的假警察磕了药？大家知道吗？ 那个兴奋药叫你力大无比，然后可以让你连续做三天爱。他跟谁做爱去？他手淫呐？他逮着谁都想戳两下子，何况香港那么多善良的美女，他能不干吗？ 被关在新屋岭那么多男孩女孩。这是个基本的常识，为什么大家不去面对呢？
这就是大家从香港，通过这5个月的时间，时间、时间、时间，证明我们爆料革命。过去两年说的共产党的事情不夸张，不夸张！
很多朋友说，哎呀，文贵你的爆料都是真实的，但有时候有点夸张，太夸张。我笑笑，我说我们都是胡说八道、骗子，我们都是骗子，你别相信我们爆料。“夸张”，你对我们太客气了，我们都是胡说八道，行不行？别信！把你家钱，你家钱会越来越多，你家老婆你家闺女会越来越安全，一辈子不会遇到这些事。
可怜的事情，其中一个我最好的朋友是个大律师，女儿上街游行也被关了六七天，他给保出来了。女儿回来啥事没有，啥事没有。但是就在上星期，他女儿告诉他。说爸爸，你知道我在里面遇到了什么吗？我被十几个人，男人摸我，然后当着她面打鸡鸡，还真没强奸她。“没有强奸我，但把我脱光了所有人摸我”， 用手抠，变态，学王岐山，但真的是没拿生殖器接触。她爸快疯了，他说那你回来为什么不告诉我。她说我告诉你有什么用，你心中你相信共产党，你相信香港还有法律，你把他们当人待，我跟你说什么？女儿跟他谈完，告诉他她已经做好一切准备，做好牺牲的准备，一定要跟他们干到底，再也不回家。
我希望这种悲剧少发生。我们爆料革命真救人，你不信？请，请，别信，离开！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/907/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/907/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，今天是11月9号文贵报平安直播。 在过去的两三天，大家都看到了香港发生了什么。你去看一看，从6月9号开始，香港政府和共产党说的话，到这两天发生的事情。亲爱的战友们，你们见过有这么不要脸的共产党和这么不要脸的政府嘛！
你看看那个周同学，从三楼仍到二楼给摔死，一个这么年轻的孩子。在这之前，在香港的公寓上扔到花园里的孩子，被赤裸裸的摔死，然后又在水里发现了尸体；然后又制造那个混蛋，亲共的何君尧假被刺，又抓捕香港那些参选的民主派的议员。然后大家看那些大街上用普通话训斥的假警察，说你是解放军。再看看学生上街的抗议，再看看又出现的一个个的跳楼死，被浮尸；以及大街上的警察开始不警告、不鸣枪，就对无辜的群众开真枪。即使你上街了没有参与抗议游行，也照样对你用催泪瓦斯。
战友们，这世界荒诞到了什么程度，还有一点点天理没有。
更重要的事情去看一看现在共产党对美国的贸易，再看一看过去几年发生的事情，我们现在耳熟能详的。中共的最高官刚刚说过啊，中国人不打中国人啊。那中国人不打中国人，在香港打的是哪国人，是打的英国人吗？你不是说那都是你的子民吗？话刚落，在美国马阿拉歌说的：有一千个理由，不能跟美国关系搞坏。现在跟美国关系搞得怎么样啦？大家都知道，是吧！
刚刚过去的，大家看这会那会，APEC，G20，中国要全面改革开放。刚刚在上海举行的“进博会”，大量的进口红酒，吃不起猪肉的国家要喝红酒。要国门越开越大。再看看《人民日报》，国内所有的网络和网站。
这还没说完呢，香港大街上就是横尸一片。这四中全会还没整完呢，区块链，国内的银行纷纷倒闭。这还没说完呢，签约地点从澳门迅速得移到了欧洲，从欧洲又移到了美国的某个州。
再看看阿根廷的G20，90天和过去175页的协议和到150页的协议。然后华盛顿相会，北京相会，上海相会。到现在500亿的初步协议，然后现在初步协议不行，兑现不了，分年来。然后现在又说到了根据市场需要，中国不差农业。农业已经自给自足。
这个国家已经到了乱语，胡说八道到了什么程度。
现在唯一受益人，最大收益就是我们爆料革命，我现在在西方已经被弄成神啦。我现在说啥人家都信。
刚刚某智库的人，说他要写稿子，星期一有个演讲。然后下周还有个彭培奥国务卿的演讲邀请他去。问我一堆问题，我说我真没时间。
现在弄成爆料革命我们都是神啦，都知道爆料革命是伟大的。你说共产党你也太愚蠢了吧，你把我们弄那么伟大干啥。
这就是我告诉战友们的，共产党它已经掉入了塔西佗陷阱，它本来就应该掉入塔西佗陷阱。
再一个就是共产党以假治国，以黑治国，以警治国。大家现在已经看得明明白白了。香港假是怎么假的，黑是怎么黑的。
另外战友们，你们千万要记住，香港保护法案不但要过，香港法案也得过。接下来对香港还有其他法案。不要有一点担心，我可以告诉香港同胞。这推迟一两周不是坏事，这一两周在香港大街上发生的任何事情，都是上天给香港的礼物。香港一定要记住，香港事情已经不是你香港的事了，这是全世界的事情，是全世界天主教徒和基督教徒的事情。
我知道香港人，香港人有个圈子，香港人有种文化，这有好也有不好。香港人绝对是骨子里反大陆任何人的，包括郭文贵、包括爆料革命。你帮我好啊，谢谢你啦，但是你甭烦我。它骨子里是不信你的，它有一个圈，香港这个文化圈，他要讲粤语。香港就两个圈，一个是粤语圈，一个是上海语言圈，排外。这是所有的港岛文化里面，像英国，台湾，日本都有的。你看看新加坡，就那一撮，到了外国来也是这样，完全可以理解。
我们也不要你的钱，也不要你银子，不要你们给我挂两大金牌子，也不要你们给我们塑雕像，也不需要你们把我们的像挂到香港政府大门上去，啥也不要。
但我告诉你们，你们是我的同胞，我们没任何欲望就是想帮你，珍视我们的同胞。
在美国这几天发生的事情，我可以告诉大家，你往回看看这一两周，在华盛顿巨大的较量当中，可以说是支港派占了绝对优势。
昨天下午，大家看到了国务卿蓬佩奥，彭斯副总统，说了什么事情？据说，江湖流传，有人直接告诉了支港派的人说：如果你们再在美国、华盛顿，在香港问题上，用你们肮脏的几个臭子儿，再想把国会，白宫给砸趴下。你记住，老子就不当这个官了，一辈子不跟你拉倒，这是我个人跟你说的。
哇！这是什么啊，这是虔诚的天主教徒啊。对了，最后一句是：我以一个天主教徒，我来告诉你们。
香港同胞，陈日君大教主是香港的灵魂啊，何韵诗是香港的灵魂啊，了不得啊。这几天一下子就扳过来了。
彭培奥国务卿已经说的很清楚了吧，爆料革命现在已经在美国、在西方已经清楚的把中国人和共产党划分过来。可以告诉你们，蓬佩奥国务卿要没有咱这个爆料革命他不会这么做的，包括彭斯副总统，包括所有现在国会的人，都是因为我们各种成千上万份的报告给他们写过去。中国人绝对不接受共产党，共产党不能代表中国人。共产党和中国人有什么不同？就像我过去说的，很多人认为所有中国人都是共产党，我说这是错的！现在我们绝对的扳过来了，这是给中国人最大的一个礼物！让西方世界看到中国人是被绑架的。
昨天晚上凌晨两点钟，一位欧洲朋友跟我通电话，跟美国朋友连线。一开始我就告诉他，我说搞清楚，我是代表了被绑架的中国人，其中一个人叫郭文贵，我们被害者，我在跟你说话。你不要跟我说你们中国、你们中国，现在我谈的香港事情是我的同胞正在被杀害之中，我现在（做的）是一个作为同胞应尽的责任。我说你们代表什么？你们代表是被盗窃了财富的被害方和被盗窃了技术的被害方，和你们曾经是资助了恐怖分子共产党集团，也就是我们共同的敌人，你们是施害方。咱把这事得搞明白，角色搞清楚，我们没有任何组织，我只代表我本人。这就是现在爆料革命的新阶段。
大家知道前天《路江谈》，突然间不知道（是不是）路德先生的嘴开光了，现在老江同志的脑子也开光了，现在俩人的运气也开光了。突然间出现党内一个原来刑侦队长，一位尹先生上《路江谈》。这个人我当时给路德先生发了个信息。我说路德先生这人说的都是真的，你一定要尊重人家。我给老江同志也发信息，我说江先生…（江先生哪有六十多岁啊，江先生相当年轻30来岁，英俊潇洒）。我见到江先生第一句话，像是我当年见到第一个当年唱监狱囚歌的迟志强。再往下看像达式常，人非常之帅。绝对人比声音好，虽然声音很磁性很性感，人比它好。
但老江和路德先生这不知道上天咋跟他俩开光了，人家这个尹先生说的话就开启了，（我第一个告诉路德先生老江先生），你们无意间开启了以共灭共的第一枪。历史上将会记住！
咱老说以共灭共，背后多少战友将军、大校、常委、老常委、老领导。你们听过他们本人声音过吗？没有！都听郭文贵的嘴说的。郭文贵要是骗子呢，忽悠你呢，胡说八道呢？我要像那韦石、熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子一样忽悠你呢？
结果是这就来了一个在公安内部的刑侦队长，非常正直口才好。这是我见过国内普遍干警的形象，这是为什么我说过绝大多数共产党和干警都是好人。人家一再说我们就是混个饭吃嘛，是不是？养家糊口嘛。别老那么高大上，有战友说「啊，你怎么着怎么着」。我告诉你，这老江说的对，真把很多人放那位置上你连人家可能是亿分之一都不如。
谁没爹妈，谁没老婆孩子？共产党待在那70年了，人家生下来共产党就在那了有什么选择呀？对不对。
但是尹队长让我们看到了绝大多数有良知的，就像昨天说的那文件，中央传达王岐山、孟建柱、习近平的什么App，不看！这是最真实的。很多事情也没那么夸张，但很多事情超出你的想象！
共产党就是人治、流氓、黑帮、独裁。
而且你想想尹队长的背后有多少尹队长。所以说这无意之间就开启了一个以共灭共的第一枪啊！这个谁想请功请不了了，这就人家路江的了，这就是路江的了，这就是天意。
大家你们知道吗，为啥我上次给路德说，我说我最想的两个事情拜托你：希望你来到美东成为战友们相聚的地方，你光跟我见面不行。
昨天我跟咱们一战友见面，这刚走，这又化验我的血，又化验我的口腔的又是取什么的，就怕给下毒啊，整的我别扭死了，都烦死我了。还要化验大便什么的，还要化验身上有没有什么化学成分，你说烦不烦啊。我不可能跟那么多战友见面，但是路德先生，我希望他，像老江、Sara来了，咱们有个基地先把战友照顾好。咱没有组织，但是咱要有家，咱有个战友之家行不？
你看结果是路德先生来了以后，你看这个作用了没有？自己都混到了一个郭文贵水平，换到了正部级水平。连周永康都没混上，薄熙来都没有混上，做英文字幕的视频。结果人家路德先生第一人，被共产党授予最高功勋。而且十一个女朋友，多牛啊，是吧？所以说这就是爆料革命。
你看这几天，大家战友无意间有多大的进展。有一个战友在日本看到了一个，他当时就傻眼了，他说因为爆料革命他看到这个人，他马上跟着，跟到这个人，跟了三天他才发现，啊，这个人原来是干这个的。马上把所有东西发给我，我说你千万记住，千万记住，一定要Hold住别吱声，关键时候咱们再行动，未来我会告诉大家。
就咱们的战友已经遍布世界，已经初步形成爆料革命的国际天下的一片监控和监督，共同自然合作的全面的大好景象。从路德先生的节目，你看细思小哥那几天，细思小哥弄得谁都哭啊。小哥整个现在跟催泪似的，这细思小哥现在整得跟演员似的，动不动他就先掉眼泪了，你弄这我们也掉眼泪，你说这干嘛嘛，这是不是，这了得了么这个。
大家，再一个，你们看到整个海外，美国欧洲所有的国家，现在对共产党和中国人民的分开，和共产党经济将长期不好。
昨天我看了个视频，是马云说的，有一个坏消息，中国经济会持续不好，长久不好，一个好消息，大家经济都不好。又在这块儿装呢，又装叉呢。全家被癌症以后又出来了，又吹呢。我告诉你，马云没说实话，共产党不是经济持续不好，共产党的经济就没有持续。别在那装，马云，你装什么装啊，拿自己特当根葱，这根海外欺民贼是一样的。
还有战友们，大家注意到没有，国内这几天的经济成什么情况了，很多战友给我发信息，都在银行里工作的，战友给我发来的东西真的是太多了，每一样都震撼，每样让路德先生拿去路德先生都整一集出来。路德先生，千万求求了，还有小哥，你们爆料不是最重要的，要保护战友是最重要的，团结战友最重要。不是啥事都要推出来啊，像那战友发来的银行信息，北京银行，盛京银行，咱就不说其他重庆银行了。
盛京银行已经成这了盛京银行。今天共产党你要有脸啊共产党，你要有种你敢跟我在美国打官司么，盛京银行现在的坏账是什么概念啊大家记住，几乎一块存款，担保成2.5到3倍的贷款，全是票据贷款。
两大股东，第一大原来海南陈峰还有王健先生，当然背后王岐山；第二个叫仁和地产戴永革。基本上是2.5到3倍，那个盛京银行的很多存款还都是当地的驻军，部队，他们只要能在盛京银行贷出钱来，带一块钱回扣30%。盛京银行竟敢这么干啊，贷一块钱回扣30%！
过两天我爆爆仁和地产的事，亲爱的战友们，现在不到时候，爆爆仁和地产戴永革，也就是曾庆红的儿子曾伟，就是挖地道的，到人防工程，开商业的，挖地道的。他们玩这个黑怎么玩的。都说我是曾庆红的人，曾宝宝要拿掉盘古公寓几十套，仁和地产现在盯住了裕达，盯住了政泉，盯住了金泉广场。要把金泉广场，裕达，甚至要把盘古基金要拿下。因为在辽宁戴永革几乎是黑帮黑势力的最老大。然后戴永革现在就指望这拿到盘古七星酒店，拿到金泉和裕达要发大财了，最近他花了不少钱，干了不少事，而且是把曾家，曾伟全抬出来了。
这个我说的是盛京银行，北京银行基本差不多。北京银行1块钱的存款最起码1. 5到2倍的票据抵押担保。这不叫影子银行，这叫诈骗集团，你不要带个影子还叫银行，你叫诈骗集团！现在是北京银行的背后老板，贾庆林啊，是吧，刘琪啊，孟建柱啊，孙立军，孙立军女朋友贷款全都是在北京银行贷款。现在这几天都疯了，到处拉存款拉贷款，做假帐，混进来超过24小时都行，然后给你高息。北京银行拉存款，就给这年底这几个月，月息，月息2%，月息2%！
亲爱的兄弟姐妹们，你说这还是银行么？还叫影子银行么？这不是黑社会么！这还不算数，美国现在突然发现，大量的资金往回撤的时候，所有人都想赖账，所 有 人 都 想 赖 账！就是宁可跟你打官司，也不会给你钱，这就是美国很多基金最近做不了决定。
（哎呀这阳光太漂亮了，哎呀这纽约今天蓝天白云啊战友们，这个天就没法形容的漂亮，你看我这准备干啥去呢，要外出吃饭啊。哎呀马上到时间了，最多五分钟。）
所以说亲爱的战友们，你看到现在美国大基金不敢动，是因为钱在人家手里面呢，怎么拿回来啊！所以11号，12号，13号在曼哈顿一堆的人在这开会。而且美国政府着急啊，你快把钱拿回来我再行动啊，你不拿回来我怎么行动啊，现在就是这个。
（哎哟这太亮了。）所以说亲爱的战友们，好事太多了，我都说不完了，没法说了，这个是太多了，所以说亲爱的战友们，这已经不是用好和坏来说了啊。爆料革命和中国人走向法治民主自由，信仰自由的这个伟大的历史时刻正在咣咣咣的向我们走来啊，你拒绝不了啊。
还有一个，战友们，海外欺民贼现在通过各种手段，在海外协助共产党在攻击爆料革命，爆料战友。
然后你们看到，现在共产党大量的平爆小组派到美国来，以威胁国内的家人和资产为游说让你们妥协。然后黑客你们的电脑和手机，然后用他们买通的西方媒体进行全面的造谣爆料革命。包括只要是反共的，包括彭佩奥国务卿，包括副总统彭斯、斯蒂芬班农、麦康奈尔，还有罗比奥，还有国防部的，都在造谣。
大家记住啊，让他们作！让他们作死的作！
最后还是要说的香港的事情，就是从6月份就说的，香港的同胞们，对香港最大的挑战，最困难的时刻是10月，11月。这11月这个月底快结束了，又证明，我不想被证明，但是你看到这几天发生的是最困难最糟糕的，但是香港最好的时刻即将到来，一切都是刚刚开始！
现在一起为14亿同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福????
阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/905/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/905/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，今天是发生很多事情啊，今天是个好日子啊，一天莫发信息了，但是啊。太好了啊，好事儿好事儿啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/906/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/906/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/904/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/904/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，昨天这个音响的事情搞得乱七八糟，在我们所谓常委群里边，庄烈宏先生还跟我们路德先生发生了冲突。我昨天一直忙，真的把我忙疯了。昨天我回去有晚餐，这个晚餐很重要，我们旁边有人跟我说，赶快看一下手机，庄烈宏先生跟路德先生扛起来了。我没时间看，我都晚上凌晨了三四点钟我大概有时间看。我一看这庄烈宏先生指责路德先生，路德先生也没说啥，回了一句。
我要重申的事情战友们，路德先生从未在我面前有一次说过庄烈宏先生，或者批评他都没有过，我都不知道庄烈宏先生突然来那么大个劲儿，嗷嗷地弄，对路德先生。我们战友之间最重要的事情，不抛弃、不放弃、不背弃，别忘了。更重要的事情你可以说你不去跟战友们战斗，但你不能对抗战友，你不能挑战战友。在我们的群里，在我们爆料革命当中决不允许，不能像亲民贼似的。
所以昨天我就告诉庄烈宏先生他的表现让我很失望，我把他移除了所谓的欺民贼封的叫常委群，这是绝对不好的。首先，我们公开的说对路德先生是极不公平的，他从来没有（说过庄烈宏）。
昨天那个音响出了问题那太正常了。凯琳也好港妹也好，两人都不是学这专业的，而且路德先生搞庄烈宏先生搞那本来就不对，俩人搞一个就不好。说实在的他两人谁也没搞明白，最后是我搞明白的，你们现在看不到我的房间，这所有的空间全是我搞明白的。还有我们的保镖，港妹还有我们的凯琳，还有其他的10来个兄弟姐妹24小时工作，做到了一个他们百万报价都做不到的一个东西。我们这旁边你看这摄像机，一会儿我给大家转一转看一看，百万美元他也做不到，但是你不能去怪任何人。音频，Joe庄也不是你家专业，这个视频音频也不是你路德专业呀，而且都是到喜马拉雅大使馆来帮忙的，你干嘛呀？是吧，这非常不好，这事就过去了。
我听说我们群里消息被欺民贼的得到了兴奋莫名。欺民贼呀，你们正在走向给自己设计的死亡之路，就是你在耗掉你的生命。大家注意到没有，这欺民贼这几个人什么熊宪民、韦石啊、郭宝胜啊、夏业良啊，还有什么大丁先生得前妻朱万利啊，他们现在啥事没有，就是砸郭，就是骂人。但是他生命中百分之九十九的生命和精力和时间都干这事了，那不要命了吗，然后把自己还气死了，气病了。所以说还挺好的，让他们在法院里面，让他们在生气中拿着手机在发抖，就这样还挺好，让他们气死，耗掉他生命。所以亲爱的战友们这是好事，我一看他们发疯我就特别开心，但是我们战友不会的，我们的战友绝对不会的。
那么我昨天是我大概活了这将近50岁啊49的人了我这马上50岁人了，很少有的呕吐。我见过死人，我见过很多死人，在看守所里边当场枪毙的人大家知道枪毙那么多人，八九六四的时候，我也没有吐。是昨天这个香港战友说，我给你发个信息你马上要看一下，发个照片，关于香港一个小孩在新屋嶺，出来以后所谓自杀，还有家人发来的照片，身上被打的，然后就火化的这个照片，还有些小视频。
我去打开他那个结果看错了，有人给我发了一个国内一个人吃狗的，活吃狗的视频。就是这狗吊在树上，一个黑狗，然后这人剥那个皮在吃那狗。我一看一下受不了了，我就直吐，就跟路德那天喝完酒一样，哗就吐出去了，控制不住了都。这是什么年代了，在中国活吃狗肉！
说到这我得说说这个杨洁篪。杨洁篪就特别得意，说当年去四川，招待最好吃的是把一个猴子放在桌子中间，把猴脑子盖打开，然后拿勺子舀着猴脑吃。我原来说过这个话我最起码听过3到4个就是中央领导说过的话，杨洁篪也这样，他吃猴脑，活吃猴脑，猴在底下还蹬腿。一下让我想到杨洁篪了，哇塞，这小子太坏了！
就这个活剥狗现在几十年以后一块一块肉放下涮。这个时候又打开了我们香港发来的小视频一个照片，哎呦我的妈呀，这孩子身上啊，都烂呼呼的，那个孩子的右侧的屁股的肉都是烂的。你说港妹你不笑了吧，你在香港就这结局告诉你，屁股开花尸横大街。
当时我第一反应我就给香港的战友说，我说你告诉他的家人，这些照片这些视频一定留着。结果战友说，他家人发完以后，家人在东莞就消失了，也是有声音找不着了。本来人说让他去东莞处理他家里的工厂生意去，是做什么隔音材料的，说去了找不着了。所以这个共产党有多邪恶啊！年轻貌美姑娘，你想想对面这俩美女，你把她给扔楼底下，一分钟以后就变成烂肉了，这人生就是这样子的！你再看看共产党活吃猴的杨洁篪，开瓢，流行啊！四川一年那几万只猴给中央领导吃呀，就是开瓢把猴脑吃了，他们觉得壮肾呐！
现在跑到香港去干嘛去了，新屋岭吃女孩儿的肉，专吃少女专吃少男，把少男给鸡奸了，把少女给轮奸强奸了，再弄死你。这个世界最变态的就是毁花呀，这个历史上多少朝代外国都有啊，中内外就是毁花。看这花漂亮我不能让你长期属于我的，但我把你捏碎了，毁掉你，这叫变态！这件事香港时时刻刻在发生着，战友们你说有多可怕。
你再看那个活吃狗肉那个，这是一个民族啊，一个国家的道德到了最底线，道德是做人的点，人和畜生中间有一根线叫道德，没有道德就是畜生，人最低的就是道德，有怜悯之心、追寻规律、尊重人性、不撒谎、不抢人家的、不害人不杀人。现在这道德底线都没了！连畜生都不如了！
在香港现在多少人，刚刚又发现一个尸体在花园一个男孩儿，孩子一丝不挂，孩子背部雪白如玉，但是下腿和脸部全都烂掉了，这孩子到底发生了什么事情，为什么背部雪白如玉，前面啥也没有扑腾就给扔下来了。
为什么香港过去20年10年死的人数，自杀的人数加一起还没有这几个月多？为什么死的人家人都不报案？
为什么自杀前都不写遗书？
为什么死的都是年轻貌美的美女和帅哥？
为什么现在香港出现了新屋岭？那个李家超在被质询的时候终于承认了10月份在新屋岭才安摄像头。而且10月底也可能就这几天前，就几天前在过去的三四个月新屋岭没有摄像头的，那就是强奸，轮奸没有证据了，你指证也不行。所以说现在你看这个海外欺民贼，没有一个支持香港的，而且说香港的事没有证据。
我强烈建议：把韦石、熊宪民、夏业良、郭宝胜，还有什么胡平，还有什么民运头子，什么这丹那丹的都送到香港新屋岭去，现在那儿有摄像头了，你看看那个老百姓说的是真是假。你们这帮不要脸的东西，30年来吃人家香港的喝人家香港的。
所以说亲爱的战友们，整个民运欺民贼骗人家香港吃人家香港30年，募捐、吃饭，现在没有人愿意替香港说话的。给我发香港的这些视频、信息其中一个人，说我给海外民运这些人捐款捐了二十七八年，他说这些人太坏了，太坏了，没有一个人挺香港的！
亲爱的战友们，你说有海外欺民贼、中国盗国贼，到现在每时每刻活剥狗肉吃狗肉的人，和那个杨洁篪专玩儿少女、玩儿孩子、恋童癖、玩儿处女的，要把这个吃阴枣儿的，听说杨洁篪吃的不是阴枣儿不是吃红的吃绿的，他喜欢吃生的阴枣儿，放到阴道里吃完，他说那个，所以他脸老是你看他，但是也没我脸光滑啊，老哥的脸光光滑滑的。再加上香港现在警察竟然在大街上告诉男孩趴到耳朵说，新屋岭很好玩儿啊，我给你玩儿鸡奸那，然后我把你当成浮尸啊，在大街上公开说。
战友们咱们再回头看看文贵两年爆料，我从孟建柱掏王芳的肛，杨澜找钥匙，以及杨澜玩儿到自己子宫被切除。杨澜你不是说咱们打官司吗，你一定要来纽约，千万别跟马蕊似的不来纽约。
最近马蕊的官司又有新动静了，前天律师跟我说，唉郭先生，我说这到底咋回事儿啊？说马蕊要求啊，这个因为她必须，她告我强奸吗，从红内裤变成了蓝内裤，然后又是那个所谓的绿内裤了，浅褐色内裤了，就是不来美国，第十几次拒绝，今年来明年来，这回我们不愿意，说你不能撤这个案子，我们必须要见你，必须deposition。在美国你告强奸案，你本人必须到庭。结果呢她说能不能Skype呀？在中国的大使馆Skype, 我说我也没有强奸Skype呀，我从来没强奸Skype啊，你干嘛要我跟Skype对话呀，不可以，美国法律也不行。或者说能不能到中国的领事馆呢，我说那不行，我也没强奸过中国领事馆呢，那领事馆都是杨洁篪在控制，我说那也不行，她必须来。
昨天，我们是在律师事务所，我们第一次质询PAG太平联盟，太平联盟对方的证人，第一个。哎呀，太搞笑了啊。你知道太平联盟提供给律师的文件是多少吗战友们？7万份！7万份文件打印出来这个房间正好是装满。7万份文件！如果这7万份文件翻译成中文，律师看一遍一亿美元，英文文件如果律师按照一千美金或者八百美金看，看完这些文件一亿美元，哈哈，PAG。但是他把这文件全发给我们了，发给我们以后，就他找了俩律师事务所PAG, 这都是坑他的律师事务所，老子才不管呢，一弄就弄你几百万touch。
昨天，昨天第一次开庭开了，待了10个小时开了8个小时的庭啊，来了一个他们财务总监。记住啊PAG是海航的股东，投过海航，它里面的这个项目人叫郑奕，他的老板叫Kris，还有John Lewis，这些等所有的人。这个里边讲到这些人都是牛人，这个财务总监10年前才二十二三岁，昨天在桌子上说见过两次郭文贵，因为我太小我没有资格跟郭先生说话，我在盘古见的。
大家记住PAG告我是2008年，所谓盘古借了3000万美元，这3000万美元呢，我做的个人担保，结果这3000万美元呢，他说郭文贵没有还，利息到了5200万美元了。然后郭文贵把这3000万美元拿哪儿去了呢，在9年后就2015年拿到纽约买了他现在的Sherry Netherland我的公寓，这是告我的原因啊，3000万！2008年借的，9年后买了Sherry Netherland，就是这个说6800也好是8200也好这个公寓，然后我没还，啊，这王八蛋你说有多坏啊。然后说他就是欠我钱，我们在前期的时候他们要封公寓，就他输了，法官没让他封。
我就明确说这是假的，从来没这3000万美元和3000万美元原来的已经还了，这个新的根本不存在，你干嘛找我呀，是不是呀。然后就是耍流氓，就弄我。我说你是共产党控制的，你是共产党让你干的，中国警察让你干的。“没有，从来没警察接触过我们，我们跟共产党没关系，跟海航没关系”，昨天第一天就问出了什么话，大家知道吗？中国老百姓战友们千万记住，你轻易别打官司，你要在美国打官司，你要想说谎或者是你侥幸的你想要骗人家，你记住，只是时间早晚，一定会把你办了！美国这系统看起来很轻松，但是你要想过这个关绝对不可能，这就是美国法律的伟大，美国法律的伟大。
她来了，这是个纯在中国长大的一个官二代，上去不到一个小时，就整个人都乱了糊涂了，第一句话就说那个一个亿全还了，三千万还了，三千万美元是在七千万美元之前。然后说你知道吗郭文贵拿你的钱买Sherry Netherland他说我不知道啊，从来不知道，不知道。
更夸张的事情，问他有没有官方警察让你们配合干掉郭文贵呀，要钱啊，她说…我不记得了，但是，北京市公安局给我们做笔录了，大家听听啊，就这一句话她就完蛋了。
然后人家律师拿出来，看看，你是英国的上市公司，上市公司你怎么列这笔帐的你有审计吗？
我有啊。
审计上怎么说的？审计上说的，北京市公安局2015年找到太平洋，说我们帮你拿到你的三套公寓，在盘古。哼，大家仔细去想想，所有律师全傻眼了，哇塞，你不是说没有给你钱吗，人家警察，你不是说跟警察没联系吗，你不是跟海航共产党没关系吗，怎么会警察跑你家去主动要给你三套公寓啊，你要没要？你要没要，那人家怎么会欠你钱呢，你要是要了，你要了为什么跟人家要钱呢？不管你要没要，你为啥撒谎呢？你是公开的审计资料。大家知道吗，这样的资料有多少页，7万页，7万页啊，这就是骗共产党钱的好处啊，太好骗了！这律师事务所大律师事务所，两家，老子给你看完就得一个亿美元，好玩儿吧，这官司。
同样的我们的事务所，就马蕊的案子，强奸案，要Skype。你听说过被强奸以后要用Skype来告诉怎么被强奸的吗，你听说过他不去见面的吗？
我们明确地告诉他，我们向美国的某部门报案，马蕊用几百美金、几千美金，欠公司几万美金现金没有还。几万美元的单子多少钱？几十万人民币呀！你可以判个十年八年没有问题的，在美国这叫“诈欺罪”。马蕊的签名、马蕊的借款、马蕊的票据，Rui Ma，Rui Ma强姦案；但是，她没有形容的像路德那种叫床的声音。
所以说，这个马蕊强姦案也很搞笑，对方律师也是弄钱，代理律师跟吴征是同一个案子。吴征的案子，马蕊的强姦案，还有《博讯》的韦石是同一个级别，也是跟这个吴征、马蕊同一个律师。刚刚又来了！叫什麽？那两个美国白人，叫弗兰契-沃伦，麦克-沃伦，叫什麽（英文），两个骗子，也去了。
所以说，吴征厉害！吴征作为一个登记在册的，在美国叫间谍6611。把博讯案、弗兰契-沃伦案、麦克-沃伦案子、马蕊强姦案子，他全都搂起来了。PAG在北京市公安局的领导下，找两大事务所黑文贵；七万页文件！这个官司太好玩儿了。
大家一定要记住！这就是: 真的假不了，假的真不了；从第一天文贵就说的。大家能看到，美国法律会给这些人……就像夏业良那个孙子一样，你看那个嘚瑟样，在华盛顿、弗吉尼亚，被人家法官——闭嘴！闭嘴！闭嘴！ 哈哈……被修理成那个烂样、可怜德行，那个流氓、下三滥，浑身土的……那个德行。就是你看到夏业良，真的是（想）——你离我远远地！满身是倒霉样。还有叶宁、郭宝胜、李红宽、熊宪民，还有什麽张维，这些垃圾，垃圾呀垃圾！
你就会看到这个国家、这个民族已经被共产党整治的，完全没人样啦！—— 精神变态，行为变态，所有的事情都带有泡沫、夸大，完全不正常。这才出现香港这样，多少老百姓坚决跟你对抗到底，杀人如麻呀！战友们！你看看香港大街上发生的事情，就是人类所有最恐惧的事情全在香港发生了。
亲爱的战友们！我告诉大家一个好消息，美国内部——“香港保护法案”和“香港法案”还是一定会过的！别看那个什麽什麽“贸易”……我们现在“路江谈”，还有“瑞克”，我老忘记名字，那个瑞克也讲的非常非常好啊！还有我们的“路钢谈”、“路江谈”都是太好了，“路瑞谈”，太好了！
“中美贸易协议”……您放心！最后，那都是天意给我们的礼物，让他们玩儿，让他们玩儿。这就是，你一定会把他玩儿（恼）火的，把他们玩儿火了，遭到了痛击，就是我们想要的结果。
共产党在香港的疯狂及在国内的疯狂，那是因为我们的老百姓已经被按在地上强姦了七十年了，太多人变态了。美国可不是，这个世界可不是，你不要看马克龙、西班牙、比利时，跑中国卖点红酒，你就以为这个世界上都好了吗？就可以吃猪肉了？每个人都可以吃猪肉了？中国银行里面的存款都已经是被掏空了48%，就成真的了吗？港币——虚空，掏空！都成真的了吗？中国的粮食完全是重大缺口，就能解决了吗？中国没有外汇，就能解决了吗？骗谁呢？
今天的中国，百分之一百地就像当年大清朝完蛋的1911年和1912年。香港运动，民不聊生；表面上在北京、上海、天津歌舞升平。当时最流行的就是在天津、在北京，就是“活吃猴”啊！大家去查查，最流行的就是“活吃猴”啊，大家查查，最流行的“活吃猴”，还有“吃狗崽儿”，一窝一窝地吃，跟今天一模一样。流行“洋钱”，不是银元，是洋钱——美元、英镑，最大的银行——汇丰银行，最大的矛盾——是中国和八国联军，和英国及美国。当时最牛的租界——天津、上海的租界。
今天有什么两样啊？大家看，所有的游戏不就是北京、上海、天津吗？不就这麽简单嘛！
四天前，在曼哈顿，十几家基金公司，第一次坐在那里，开了一个庄严的董事会。这些基金全在中国、香港有大量的投资，长期投资。一致作出决定，将向所有的投资者……因为基金嘛，钱是来自公开募集、私人募集也好，都是募集来的，写信——要从香港全面撤回和中共有关的投资，他们认为这个投资是有风险的。
然后呢，可以让大家提前赎回，那就是——我投你钱的时候，可能是（期限）八年，基金收你2.5%的管理费，帮助你投资；赚了钱，我要20%你要80%。但是，这个钱投出去，你也是同意了，有投资委员会。PAG就是干这个的啊，收了30%的利息，30%的利息，放高利贷的，基金就是放高利贷的嘛！那现在说，你可以把钱拿走，但我也把钱收回。可是拿走呢，我要告诉你，我有损失，就是八年的盈期预收我不能给你了。这是多大的决定啊？一个基金都是上千亿，或是几百亿美元的募集资金，一个月在那儿啥都不用干，一个月就是几亿美元的管理费，一年几十亿美元——不要了！因为中国要出大问题，中共要出问题。
最后通过这个……大家都是集体议事，所有人都说，中国这个国家肯定会强大。但是，中国到了历史的关键时刻，就是中国的共产党已经成为了中国人最大的威胁！中国人民将推翻这个政府。甚至美国和西方国家会一起和中国人民推翻这个政府。所以，我们向大家通告——我们把对香港和中国的长期投资，把长期投资给拿回来。
我就说一个简单的例子，不能说的太具体，因为这都是跟我有关系的。某个基金，在广东、深圳投资的节能的电池，六十亿美元，中方投三十亿，外方投三十亿，资金已大部分到位。但是，自从美国对这个事情开始制裁以后，人家外方撤出来了，中方最后也接受，停了。
另外一个基金投了某个科技公司，中方主动要求停的，中方说：这个事儿进行不下去了，因为美方制裁，这个芯片的事儿停了。
所以路德的这个节目，“路江谈”还有“路安谈”、“路瑞谈”讲的非常好！大家看，为啥路德被整成了“十一个媳妇”了？我太羡慕路德了，他十一个，郭文贵才弄了个“郭三秒”，才弄了一个马蕊，（被）造谣——我这个级别还真不够。
他讲的是对的，中方明确告诉他们，芯片的问题我们解决不了。所以这哥们儿……是百亿美元投资，完啦！中方要求撤，就撤回来了。
刚刚在国内，郭台铭，这个基金跟郭台铭有合作，说所有跟郭台铭的合作，郭台铭主动叫停。郭台铭说我们进行不下去了，因为我们在中国的战略投资要改变。这个基金人士在美国相当有名的，我跟你说就是一个前名叫Michael，后面叫D的一个人，因为违反过证券法他被抓起来过，相当有名、玩大钱的。旗下管着几千亿美元的资产，大家别搞糊涂，几千亿不是他的，他可能用几亿美元成立的基金就能管理几千亿美元资产，比如说你的房地产基金，那东西不是你的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/901/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/901/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：我不能离你那么近，你11个媳妇，我才一个，哈哈。太佩服路德先生了，我今天看了视频，11个媳妇啊，哈哈。
路德先生：今天我太太给我发了个视频，2万个观看，全英文，郭先生您全看了吧？英文字幕，说揭露路德什么什么。
郭文贵先生：如果说以前把你当最好的战友，我今天可以说我可以把你当成兄弟了，因为你没有出现这些视频是不正常的。在没有直播前我不能跟你讲，现在可以跟你讲了，是咱一个很重要的战友，大概四五天前给我发的信息：郭先生，我觉得路德有问题。他这人非常好，我说我也可以告诉你，路德绝对没有问题。路德要是有问题，那我真是瞎了眼了。我跟你担保，他没问题。我们还说了很多，我还是说他绝对没问题。同时国内的一个战友，党内的战友，他说我越看路德这个相貌啊，路德比我想象的深，文贵你得多注意。他说我这下边赖好也管过10万兵，我见人无数，这几年爆料革命我看的人基本都看准了，这个路德你得小心。你看共产党从来不黑路德，路德的前妻也没被挖出来啊，没有路德的料。为啥人家攻击细思小哥，威胁他家人，威胁Sara，咋不威胁路德啊？
给我讲了一大堆，写了一二十条，我给他回复非常简单，我说用事实说的算。绝对是上百万关于你的这个信息，今天我看了这个视频，说路德有11个媳妇，重男轻女，跟太太上道观去，然后说你肚子里都是孩子，如何结婚，说你有11个女朋友。
首先一点，如果是真的，证明你身体好，哈哈。第二个，如果是真的，你离开共产党是天意。第三个，找了两个人，跟当年录郭文贵的郭三秒视频一模一样，背对着，还弄个手很无辜的样子。不过你这俩演员有点丑，我那个还能看着两腿，还稍微好看点。
你这个，黑你的级别跟文贵一模一样了。然后，这个视频还是英文字幕，发现了吗？他不在乎中国人怎么看，他在乎的是外国人怎么看你路德。为什么？你的节目真的是不光我们中国人看，是外国人在看，他们意识到这个问题了，这不是忽悠的吧。
他得花多少钱做这个视频，你知道吗？你做这个视频可能一天就做完了，他这可能两小时就做完了，我可以告诉你，孙立军、吴征做的这个视频最起码要花100万美元，黑掉100万美元吧。
另外一个，做这个决定的一定是孙立军和他的领导级别的，而且针对的对象一定是研究好的，哪句话都研究好了，就是要针对外国的观众，让外国政府不相信你。
还有一个更夸张的事，里面讲的一些细节：路德的话还能信吗？这一句话就暴露了。郭文贵郭三秒，他没有性能力。因为那个时候，我刚开始直播的时候，很多观众都是女性，都是女性喜欢我。我的粉丝，我说不让叫粉丝。结果他们调查了 ，90%是女性，就是对女性说，这小子郭三秒，性能力不行。
然后又是郭强奸，小心他强奸你啊。郭强奸还不行，郭骗，他还要骗你钱。再不行，通缉，犯罪。还有郭没钱了，你不要靠近他。所以，他把所有支持文贵的人理解为，为了性、为了钱、这人是骗子、还有犯罪，你不要靠近他。
对你这个，最后一句话定基调：路德的话还能信吗？就是你的话，太多人相信了，而且还是外国人。你知道刚才我发到我的外国朋友群里，我让你看，千万不能推出去啊，绝对吓死你的。你看全部是关于你的，你看人家开的会。此时此刻在华盛顿，对你最高的评价，你看这是川普总统的御用大顾问。这个你可以念一下。
路德先生：（路德先生念郭先生手机上的英文聊天内容）
郭文贵先生：啥意思你知道吗？
路德先生：他说《纽约时报》12号有一个辩论节目，他要跟别人争论对吧？
郭文贵先生：不是。
路德先生：他说他要发动一场和CCP的战争。这个时候，任何人能赢得这场战争，帮助中国人民获得自由的话，将成为21世纪改写历史的最伟大的人物。
郭文贵先生：12号，你们看《纽约时报》的新闻，准备了很久的，历史性的，路德先生，你知道说啥吗？谁要是拯救14亿中国人民，谁推翻了共产党，谁就是改写人类历史的人。Xxxx我们早就料到了。
刚刚我发给你了那个，两份报纸，全部是登班农的。说班农因为他的xxx之路，正在远离白宫，就是说白宫讨厌他干这事帮助川普。还有一个，川普总统最相信的人朱利安尼，正在远离，互相挑拨离间，分化他们。然后路德先生英文视频就出来了，看到了吧，黑班农先生和黑路德先生是同一个级别了，你真的混得太快了，现在跟郭文贵齐活了。平爆小组孙立军、孟建柱、王岐山亲自搞你了。路德先生，今天你这个视频，这是给你最大的礼物和奖励，你应该请我吃饭。
路德先生：好。很多人可能都还不知道什么视频，我今天看到都傻眼了，现在已经是一万九点击，全是英文配音，大家看一个这样的视频。大家到网上去看，全英文的，做成美国这种大媒体一样，然后底下还有英文中文字幕，主要是给老外看的对吧。
郭文贵先生：主要是给老外看的。
路德先生：我觉得我的节目也没几个老外看啊，怎么这么关注美国的英文市场？
郭文贵先生：在海外所有这场爆料革命当中，出现是就两极人物，一种是绝对不自信，内心世界认为我们干不掉中共；或者说没有人看我们节目，就是你和咱们真正反共的战友。第二种就是一帮欺民贼，坚决反对我们反共。没有中间派的，你发现没有？你是最典型的，你和Sara，你们做那么多视频，那么多战友，细思哥、卡丽熙、大丁先生。
对了大丁先生，砸郭那个叫朱万利的那个女的是他媳妇是吧？是不是啊？
路德先生：不是，不是他媳妇。
郭文贵先生：我搞错了啊，哈哈。是他前妻是吧，朱万利，长那么漂亮？
路德先生：哈哈哈
郭文贵先生：也是纽西兰的对吧？大丁先生的前妻朱万利，哈哈，听说现在也骂路德，也骂郭文贵。我没看过她节目，我也不知道她长啥样子啊，听说是大丁先生的前妻。一个挺郭，一个砸郭；一个挺路德，一个砸路德。大丁先生你要出来证明一下是不是你前妻啊，哈哈。然后呢，大丁先生挺勇敢的，有这样的前妻，很厉害。
我跟你说，现在砸郭的人非常坚决，而且坚决不反共。我们是灭共的人都义无反顾的去灭共，但是不自信的是什么？到底有多少人看我们的节目？到底能不能灭共？你就是那典型的。我给你说过几次了，路德先生你千万别相信YouTube下边那个数字，你们太在乎了。你看看细丝小哥和你们做的节目，盯着看咱们战友下面留言，有一个5毛出来你脸色马上变，你们这个心理状态太差，这是一。第二个你完全错，我可以告诉你，如果是YouTube这些观众给你加一个零，你都没有今天影响力，共产党也不在乎你。他怎么会在乎你呀！他一定是多两个零、三个零，这就是为什么我佩服老江这个人，我见老江以后，我觉得这个人，我刚才给你说绝对是个天才，就是悟性极高。你看他对共产党的事儿解释的时候，他带着灵性。
他昨天晚上说你路德嘴开光了，这话他不是乱说的，他有感觉接触你路德之前，上节目连线到了你家看到你在那做节目，咱们大使馆开完会，你这整个人就变了个人，我都觉得傻眼了。然后我把你有一段一段的，我就、因为你都没有英文字母嘛！我就发给一些外国人，我给他们说一些，你做了什么事，他们很惊讶。今天早上那个我给你看，我不能说这名字，我让你看一下，这哥们可了不得，Mike啊！这个人蹲过监狱，刚刚的举行了一个巨大的一个会，号称1.5万亿的总基金会。其中有一段，就中间放了大概七分钟的视频，全部都是关于文贵、路德、细丝小哥还有战友之声，还有谁的就是几个几段掐出来放上英文字母的去放去。
参加这会的其中一个人是惟一一个中国人，我告诉你惟一一个中国人，我不能说名字，你能想象得到。她刚刚赚了200亿美元，前夫给了她分了200亿美元。然后呢！傻了、傻了，就外国人对我们爆料竟然是到这个程度。你看看凯尔巴斯访问我的英文那个，第一访问量，第二是班农170万。但是你知道吗？那个170万在美国意味着什么？他是170万人绝对是看的完的。那你说你路德节目有多少人看？你根本不知道加英文字幕。一个都不知道，零啊！人家不会给你在这儿留言。看不明白啊！所以你太看不起自己了。
所以我们战友就是两边大头症，欺民贼拿自己当根葱，狗屁都不是。那些肛毛、肛毛都不是，痔疮党。再一个就是我们真正的反共的，自己老不自信。这回行了，就这几天，你折腾了一年共产党都没有搭理你路德，结果就这几天你跟老江你跟钢铁侠你就冲上去了。直接现在录英文视频，直接录英文视频是你路德第一人啊！你这待遇太高了，直接就把你弄到国际上最高境界了，哇塞！
路德先生：点击率很高啊！1万9。
郭文贵先生：1万9，他一定过百万，一定过百万，我给你保证。
路德先生：英文的
郭文贵先生：你现在你别否定这事儿。
路德先生：对，我不否定。
郭文贵先生：他那里边都说你，我路德我欠钱，我欠钱咋啦！我欠钱。我欠钱有共产党欠的钱多吗？对不对！第二我路德我11个媳妇儿，我有11个女人，我肾好啊！我比你王岐山用手强啊！我也不吃什么伟哥呀！这得问你太太去。第三个是不是！说路德现在我算命去了。我什么、我忘恩负义，我忘恩负义又咋的了，我也不忘你的恩，负你的义。
路德先生：里边没说忘恩负义吧！没有。
郭文贵先生：他说你妻子，把你妻子抛弃了，重男轻女吧！
路德先生：重男轻女，对。
郭文贵先生：所有的、如果这里面都是说的对的，跟共产党在香港杀人有关系吗？路德先生跟王岐山盗国贼有关系吗？跟海航刘呈杰和冠军有关系吗？跟共产党现在造假有关系吗？跟他现在金融危机有关系吗？不是，你好坏跟你报的料有关系吗？那你说美国总统现在天天被骂，骂得最惨的是川普总统。人类上所有基本上都骂给川普总统去了，他怕是美国总统吧！跟啥有关系吗？没有影响美国人让他当总统。共产党用最高的神仙的境界要求每一个人，如果你不符合神的境界，你就是畜生，你就该杀。要求自己的时候，他就是畜生的境界都不如，这就是共产党。
你看录视频郭文贵郭3秒，我郭三秒咋了！我又不跟你老婆睡觉，我也不跟你女儿睡觉，我3秒咋了又不影响你。我强奸，我也没有强奸你老婆、女儿，我强奸咋了！哎！他就这么整你，我郭骗，我又没骗你钱。对吧！他永远是把别人，看一个人用神的标准，对自己的时候是没有标准的，一切都是对的。所以你这个视频在全世界任何有良知人面前，他会知道、刚才就所有的美国人刚才就跟咱思维不一样。第一反应他说，他们花那么多钱录一个路德视频，说明路德很重要。第二，如果这些都说的是真的，说明路德先生这人生活很丰富，我很羡慕。第三个说这人真有十一个女朋友够幸福的。美国人绝对不会说这人是坏人，美国人、西方人的逻辑是啥！说你是好、是坏是有事实和证据在法庭说了算。
你知道我有一次我给你报个料，这就是中国人，我们大家看待问题，你看我们很多战友现在也犯这个问题。你没有证据、没有事实面前，你不能说人家是犯罪分子。然后你没有审问你不能随便定义好人和坏人。当年我到欧洲去，一个设计师确实把我骗得很惨，画了一些图,搞了一些，最后都是、那时候嘛！都是1993、94的时候都是假的图，东边西凑的，骗了我们几十万美元。然后我们当时都要告他，我说告什么告，还不够浪费时间的呢！结果我见了他这个合伙人，介绍他认识的。我在摩纳哥去看F1跑车的时候，然后我在那个楼上贵宾室。我说你这个Partner是个骗子。我说他骗了、骗了我钱，我翻译翻译完。这个人脸色一下子就下来了，说miles 他绝对不是好人，他绝对是错了，但是你不能说他是骗子。因为他是不是骗子是由法庭决定，你不能用你的事实说他是骗子，这是不公平的。他绝对是不对的，他绝对是坏你了，他也是欺骗你了，但是他是不是骗子，这是罪行，你不能这么说。
哇！当时对我影响很大，所以我轻易不说人家这个话，你知道吗？这就是共产党的逻辑是什么，只要一抓起来还没抓你呢！一举枪坦白从宽、抗拒从严，你还没有定我有没有罪呢！就坦白从宽了，结果我就有罪了。所以说，中国这个文化逻辑被共产党给污染的可怕。路德一出视频，你自己就认为完了、完了、完了，我这、我这真的假的我说不清楚了。路德先生你要记住，任何战友记住，共产党给你录视频的时候是你八辈烧高香了，你等着吧！你就一个视频，你不拿政庇你都不可能。我给你保证美国政府肯定联系你，路德先生有什么需要吗？我要保护你吗？绝对的加快你的视频会引起美国的重视，而且当你有困难的时候，美国FBI一定、国土安全部更加保护你，享受吧！
路德先生：这视频还有两个人、三个人采访，什么、什么贯军那个假贯军。
郭文贵先生：你都认识那三个人吗？
路德先生：不认识我不认识，绝对他们找的演员百分之百、万分之万。
郭文贵先生：她会不会是扮演假孙瑶，是不是同一个人呢？
路德先生：真有可能。
郭文贵先生：大家看一看
路德先生：回头看一看拍的现场，我一看真像在哪里，不像是我什么、什么、我熟悉的地方，然后对我在拉斯维加斯地方还挺熟。
郭文贵先生：是吗？是你拉斯维加斯的地方，说对了。
路德先生：对对，对，她说。
郭文贵先生：所以路德先生你要记住共产党，他永远说一些非常正确的事。地址、人名、公安把你家给查了，你的太太的名字、谁的名字，就让你太太都、都搞不清是真假。
路德先生：对。
郭文贵先生：因为你看看，当时他那个、我郭3秒、郭强奸视频，第一个就发给我太太去了。我太太不看视频，人家是专案组找我太太，你看看郭文贵的视频。我太太特别聪明，说你让我看什么？你看看他，我不用看。她说什么意思，郭文贵强奸、强奸你去看看。我太太说如果说是我先生是强奸的话，说明我们俩夫妻生活我没尽责啊！当时专案组就傻了，他说你这么说就是责备我来了，我先生去强奸是不是当时还在北京期间呢？他说是，他在北京期间，说明我没有尽好妻子的责任呐！我让我先生去强奸了，那是我的错啊！哎！这到不是。你还看一个就是郭文贵呀！还有其他方面的问题。她说是不是你说郭文贵没有性能力？他有没有性能力只有我知道，你们不知道。
专案组人傻了，还有个女的，还有个男的去的，三人。专案组人的人愣了，看我太太，我太太抽烟啊，我太太说给他们的人递根烟，抽根烟，她说你想让我说什么？说我先生强奸犯吗，说我先生性无能吗？专案组这回听了，欸算了就是跟你说一声，他就想让我老婆生气，现在他一定是挑拨你老婆去，现在你老婆都知道姓什么了，小蔡，找小蔡
路德先生：他把我丈母娘的名字都拿出来了，我老婆妈妈的名字
郭文贵先生：这班畜生，王八蛋，这就是共产党。你领会到孙立军孟建柱了吧。我一年前就遭受到万倍的折磨，你天天上去直播你没感觉，现在轮到你身上了吧。这班人太坏了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/902/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/902/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
《我在北京的1911》当时写到北京的1911就像是今天一模一样，歌舞升平。然后一些大佬家过的日子非常好。流行在欧洲来的钟表、洋器件、洋钟、洋表、洋车。。。自行车叫洋车，非常流行。而且流行跳舞，整个中国就好像是人间天堂。但是官家门外有要饭的，一家人哥几个伙着一个女人。天天有冻死骨在大街上，当时是很惊人的。就在一年以后大家知道大清朝最后完蛋了。
其中谈到最多的事情就那些王爷的票号、银庄，也就是今天的中国金融集团。以及中国大清政府，当时最爱搞的是洋活动。什么放洋炮啊，洋会啊，什么洋庙会啊最流行。就像今天的进博会是一模一样。而且大清政府隔三差五就贴出来一个大字报。照着贴，某某某政府又与某某国有了一笔大交易，又出口什么什么。天天在脸上脂粉抹的那就别提了，好像大清朝是全人类最好的地方，最好赚钱一样，一模一样。
那么这几天他们在北京看到就是跟当年的1911年大清一模一样。但是很多老板现在是家人被绑架，自己被失踪被调查被问话。北京的这些点都满了，抓人都抓满了。而且现在北京城，谁要说能走出来，亲爱的战友们，能在海外的你就是烧了八辈高香了，几乎不可能。先控制你的肉身，再控制你的家人，再控制你的资产。是当年大清朝也是一样。
那么今天我们同时看到在香港的运动，和新疆的人道危机和灾难。让我们大家都清晰的认识到，共产党的今天和1911年和1912年及其的相似。马克龙总统到中国去，私下里边不仅要多买空客，最重要的事情据说要把法国红酒税率降低。从过去的中法600亿美元的贸易额交易提高到1000亿。并且对很多的法国农产品进行减税和免税。并给法国的大企业私下许诺，过去不能换成的外汇可以逐渐批准离开。这一系列的交易才整成了所谓的进博会有中法交易。全上海人为了这一个九曲河九曲桥的晚餐弄的红灯笼和楼起来。荒唐！
让法国总统不谈人权谈大熊猫，不谈新疆谈红酒贸易。不谈共产党在全世界的5G，但是要谈谈在上海的红酒的味道。在上海现在中国人连猪肉都吃不起的时候，到那去卖红酒去了，谁喝得起啊？看看欧洲人去的都是卖红酒的，还有卖西班牙的帕尔马火腿，猪的火腿，几百块钱一斤。连猪肉都吃不起能吃得起最贵的火腿吗？是不可能的。这些荒唐、虚假、欺骗的背后就是当年文化大革命的大跃进。
我现在给大家讲一个小故事，咱们海外的欺民贼某个人，某个人。我就不说是谁，过一段我再说，咱要保护信息。他的妻子在国内有男朋友，在北京大学上班。我头两天我说过一句啊，被警察给抓了敲诈一番。他老婆吐出了点钱，弄了几十万块钱。头一段时间，敲诈那位警察又找这位欺民贼的老婆了。说你老公在海外有问题，继续的反华、反共。与美国人站在一起，我怀疑他跟FBI 、CIA有合作。其中就说到他曾经试图策划成立海豹突击队袭击中南海。把她老婆又约出去了。结果他老婆的男朋友把这个警察和他老婆举报了。这个警察多大岁数了呢？52岁。男朋友比较年轻40来岁。检举揭发她，他老婆和这个男的敲诈他，被抓起来了。这在北大大家都知道，成了笑话了。欺民贼在外面搞捐款打官司，他老婆在国内养小三，还养了一个四十来岁小三，但是比我年轻，我是郭三秒，人家估计最起码得十秒，这位警察是大屯路派出所的，大家查查就知道了，你说这位警察敲诈他这几十万块钱，这位警察把这几十万块钱给了他的小三，这位欺民贼的老婆的小三举报了他老婆的小三，你说这是什么样的荒唐？再看看现在吴征，听说最近吴征很恐惧啊。
我看路德先生的路江谈，路安谈讲的八局讲得非常好，学到很多东西，这料很猛啊。最近路德好像真是嘴上开光了，江财神就一下感觉”嘭”一下爆开了，江财神，还有安红女士，还有最近钢铁侠这几个人，就好像上天给他们一个武器一样，脑子开光了，嘴开光了。你看老江谈的跟路德先生，路德简直就是疯了，我都不认识了，“啪啪啪”讲的，我每天都学习。八局，潘石屹，张欣，胡舒立，王健林，还有常委，但他们没有爆一件事。
当年，不管当年，现在北京最牛的车牌号，就是八局的车牌号，都是武警头的，武警01J，武警01J，比如河南是武警19J，那在中国都是最牛的，都是警卫局，八局的号，当年用一个牌子，最早二十年前，一百万，十年前，最起码得一千万。
千万别忘了，八局的前局长就是来纽约见我的刘彦平，八局的老大，这过去一、二十年，不管是姓董的还是现在姓张的，刚刚免掉的，都是二号人物，一号人物就是刘彦平。原来的董服务员，还有张文智，都不是，刘彦平是老大。这是过去从江时代，曾时代，一直到现在，都是老大刘彦平。刘彦平盖了八局总部大楼，刘彦平到纽约见我的时候，曾跟我讲过怎么盖的大楼，花了多少钱，怎么安排的，
大家还记得吗？我说了句：“孙立军就住你这，还有孟建柱，你保护得不错。”他一听就愣了：“文贵，你知道不少呀，连这你都知道呀？！”我说：“我听说，听说。”还有很多录音没爆出来，我给他说到，我说你们地下室搞了个六米的高度，还搞了一个独立的空调，你们所谓的会议室，叫特别会议室，不就审人的嘛，连通道都是通的，跟后面游泳池直接有通道。”他特别惊讶，当时刘彦平眼睛傻了，就看着我：“这个你知道就不正常呀，你怎么会知道这个，文贵呀，这个你给我说出来呀。”这个录音没放出来，哪天给你们放出来。
包括孙立军在华盛顿跟我通电话：“文贵老大哥，我知道你厉害，咱有共同的兄弟，不仅是彦平，也不仅是某局长，中南海的某局长，今天我不说了，咱还有共同的朋友。”我说:“谁呀？”他一说我也愣了，当然他说这个共同的，所谓跟我的朋友，在一个月以前已经被抓了。抓那个共同朋友就是刘彦平、孙立军和孟建柱倒霉的开始。他为啥要提那个朋友呢？因为那个朋友当年就是孙立军在进京前，要进中南海必须要通过他找个人。当年孙立军2008年奥运会的票是我给的，孟建柱的很多票都是我给的，所以这个朋友也被抓了。这个人和路德先生的爆料当中，其中一个没爆的人杨澜，杨澜啥关系？杨澜就是当年最牛的车牌号，武警01J，00008，牛牌，武警01J和00008，都是人家杨澜的，奥迪A8，因为共产党的官方车前面A8，12，W12后来还有奔驰挂WJ，WJ，01J00003，就这么牛，大家可以上网查一查。杨澜上我们盘古时，那都是01J的车，然后一上车，都是“嘟嘟嘟”的开警报，然后吴征还在那喊着：“让开，让开呀”，然后杨澜往那一坐，吴征：“让开，让开&amp;hellip;”然后司机开着走了，那气派那不是开玩笑的。
战友们，路德先生、老江和安红爆八局。这个安红非常懂八局，非常懂国安的，讲得非常好。老江讲得非常好，路德简直是疯了，我觉得路德先生现在完全变了一个人，我现在已完全是他粉丝了，讲得太好了。
这八局非常了不得，这八局不是光搞警卫的，也不是光搞特勤的，八局严格讲也是中央政治局和情报局，绑架局，所有这些人被保护的家人们用的车辆，车牌，你进出，你去哪里，八局一目了然，合法收集。说想抓你老婆你都不知道，找个理由，把你接出来把你干掉，也是绑架局。更重要的，海外所有外国领导人，所谓外国贵宾来京，来中国，整个中国所有外国元首，全归他们管，接待。外国关系给你干掉一半吧。
更重要的，特勤局，原来的公安部八局叫特勤局，特勤局是模仿美国的人家白宫的特勤局的标志。大家知道美国特勤局跟过去的八局不一样在哪儿吗？有两个不一样。
过去中国的八局特勤局没有执法权，你所有执法得当地的公安警察配合你，公检法配合你。你在现场发生的事儿你是当地警察帮你做，你只有在路上行使当中的权利协调的权利。美国特勤局是有执法权的，是全配枪，而且执法权是无边际的。现在中国的特勤局编制就有了执法权。执法权最关键的不是你有枪，是有情报，合法收集情报，过去所有的公安，公安部只能靠自己的情报系统和安全部来给你收集情报，他也不能去二部也不能去三部，那是军方的情报。他过去是安全部八局和十二局可能单独给他提供情报，和公安部的八局公安部的这个十二局，还有五局刑侦局，可能配合他，还有一局。
但是八局这次被授予了独立的情报系统，自己上了情报中心，这就是公安部中的公安部，安全部中的安全部。而且自己配备了独立的通讯系统，这回这个特勤局可不是过去了，不是八局了。
大家知道中南海的警卫不是归八局管的，是中南海的警卫是九局管的。现在他八局和九局和特勤局基本上是合并了。中南海的叫九局，出了门叫八局。九局是归总参谋部总参保卫部管，现在叫总参谋情报联合部保卫部管，是协调军队的，军人管；出了门以后地面儿上归地方公安的八局管。现在把八局和九局都独立成了叫八局有了独立的情报系统和独立的执法权。这个权力大了。
说明什么问题呀？听说杨澜吴征很紧张，因为八局重新安排人了，孙立军也搬出八局了，孟建柱也基本搬出八局了，八局的秘密要揭开了！那吴征和杨澜的关系咋样了呢，什么关系呢，是吧，要暴露了。
上海帮在外交部，在公检法占90% 的权利，大家要看一看啊，习近平先生在进博会的时候见Carrie lam，你看Carrie lam就他两人，但这边是谁呀第一号人物丁薛祥，第一号人物啊，国安委老大，严格讲是中国现在第二号人物。第二个人物是什么杨洁篪，第三个人物赵克志。
丁薛祥是上海人，从上海跟习认识，杨洁篪百分之百江家人上海人，赵克志是上海帮的绝对不是习派的。你看他的旁边全部是上海人。再说真正的实力派，赵克志得绝对听孙立军的，绝对是听郭声琨和孟建柱的，又是上海人。对香港的港澳小组，组长是韩正，副组长不要忘了是杨洁篪，副组长是赵克志！大家知道执行小组组长是谁呀？是孙立军！叫协调小组组长是谁呀？孙立军！
现在你说韩正，怎么样，大家要看一看。整个香港所有事件，可以一点不夸张地说，绝大多数在上海帮手里边控制着。所以说你看中国这个政治的诡异，你就看得出来，所有平爆小组里边对爆料革命的，我告诉你你看谁，孟建柱上海帮，孙立军上海帮，吴征上海帮······你去查去吧，基本上是上海帮来灭我们爆料革命的。
现在大家不知道，更重要的时候是杨洁篪，杨洁篪是现在平爆小组对外协调最关键的人物！当年红通的孟宏伟国际刑警的孟宏伟，孟宏伟当时就是在杨洁篪面前发了点牢骚，说这孟建柱孙立军就这么控制着一切，想干啥就干啥，在海外想抓谁就抓谁，想发谁就发谁的红通，这样下去是要出大事的！说给杨洁篪说，你得私下里给他们说说，这外国不跟国内一样，我们不可能百分之百控制。说完这话不到一个小时，北京打电话。说刚刚有人打电话警告他让孟宏伟小心为上，不要口出狂言，祸从口出。最后大家知道发生什么事了，掌握你的秘密太多了，掌握你的东西太多了，被干掉了吧。
所以只要你敢说孟建柱孙立军吴征，你敢说杨洁篪的坏话，你必然完蛋！
在上海见林郑月娥的时候你看那一个屋里边，只有一个人不是上海的，还是从上海起家的习近平，习近平危矣呀，危险也，绝对危险！
从这一次你们看到路德先生爆料，你看出来，习多想把公安部控制了呀，多想把政法委控制了呀，干了几年了，他做不到。那曾家那江家那孟家那王岐山家干啥呢，他要能控制他早控制了，他得天天在那一个桌子上摆弄来摆弄去换个机构名换个组织换个结构，把自己人塞进去。并不像大家想象的，习是什么一尊啊，不可能！他要一尊当年马云能爆栗战书吗？
大家可能不知道，杨洁篪此人和爆料革命的渊源，和民主的渊源。六四发生的时候杨洁篪是谁啊，杨洁篪曾经是邓小平的秘书，成了翻译了，驻美的大使，是跟美国布什家族最亲近的人。杨洁篪在党内最大的功劳就是让美国人支持北京八九六四，不惩罚中共。大家你们可能没有想到过这个问题，中美之间的核心人物之一是杨洁篪。班农先生多次跟我讲，他和杨洁篪多次开会关于台湾问题，关于香港问题，关于新疆问题，和他在白宫中开会，杨洁篪在美国的势力太大了，杨洁篪是百分之百地私下里跟美国人将讲，中国的开明人士，中国的真正的政治思想家，现代人物，王岐山，王岐山啦！你们可以问问班农先生，班农先生，我很惊讶，我从来不跟他谈这个话题，他经常和我说，杨洁篪怎么怎么啊，他经常哭，他们太多次开会了。
所以说，大家要知道这个时候的中国政治和大清朝又是何等的相似。
大家要看明白，杨洁篪此人绝非一般人物！吴征曾经和我说过，上海他最好的哥们儿就是孙立军和杨洁篪，最好的人物是孙立军和杨洁篪。
然后你再看看今天的吴征成立的察哈尔委员会，在美国登记了600个661号监别特务编码，所有下属全部都是外交部和安全部，都是上海帮！牛不牛，厉害不厉害。所以吴征在美国畅通无阻啊。你说吴征拿着美国的护照和杨洁篪是铁哥们儿，跟孙立军是铁哥们儿，一个公开的情报人员，就是外交部杨洁篪，一个是中国的情报头子孙立军，然后他拿着美国护照，在美国注册6611间谍特务，这意味着什么啊！战友们，这意味着什么啊！
孟宏伟刚说出孟建柱孙立军的真相，杨洁篪迅速转告，立马拿下.大家你们知道是怎么拿下孟宏伟的吗？我告诉今天大家，我给你们爆一个料，今天的爆料，中南海能听见，你们都知道的。是孟宏伟掌握习近平王岐山的视频，而且经过调查确凿向中央紧急报告，说孟宏伟已经威胁到习近平王岐山的声誉和安全，立马拿下。
跟当年拿令完成是一模一样的，说令完成有60个G中央领导的性爱视频，必须拿下，有六个G的文件，保密文件在令完成手里面，必须拿下，这就是吴征和我通电话，吴征威胁我，就是说这话，就这意思，（令完成）这个案件的代号叫什么，当时，叫“艺术品”，孟宏伟的案件编号在他们这几个上海的人物当中，叫什么知道吗，大家知道叫什么吗，“假牙”，“假牙”呀，要拔掉这个假牙，这个假牙很容易被拿掉了。给郭文贵发红通，是吧，发红通的假牙，还有没被拿下的被威胁闭嘴的令完成，“艺术品”。
大家要记住，中国的政治今天，大家看到不是习王斗，不仅仅是习王斗，习王斗已经全面开始。现在是老的GOP，老派家族和新派，或者是上海帮和中国过去的老帮派，也就是散兵游勇们，叫二货帮，干起来了，斧头帮遇上了上海的西装派，西装帮，现在PK了。
然后现在全面推进的叫“区块链货币”，我明确地告诉大家，今天早上我和美国的朋友通电话，他真是感受到，他说文贵：你们的爆料革命太重要了，对美国最大的威胁就是区块链，还有香港事件接下来是台湾。
那么我要告诉战友们，今天浪费你们很多时间，我算是以罪赎过吧！爆点料，以料赎过。
大家记住，马上你会看到发生，你们到今天，路德先生，路安谈，路刚谈，都没有说的事情，《香港保护法》一定会通过，然后美国一定会有大的行动，经济界的行动和政治方面的行动，军事方面的行动会扑面而来！区块链这个事情震惊了美国，没有区块链《香港保护法》很危险啊。
我告诉大家，刚刚的好消息，就刚刚给我发来的，就刚才咱们出现声音灾难事件的时候，说Miles我们确定马上推进，他要找的大家都知道的那个人，严重威胁香港法案通过的人，说刚刚跟他见过，要过。我们过去两三天，把香港的死亡人数和死亡原因，和我们收集到的信息，和我们掌握的情况，以及香港大街上出现的假警察和解放军，和香港金融数据的虚假的对比，我们完整地写了报告，最后又附上区块链的目标，为什么要干掉你们的SWIFT和CHIPS，为什么中共要发展DC/EP叫DC/EP，虚拟货币在市场上两千多亿的比特币的背后，真正在暗网上，所有操纵的都有嫌疑。这个报告是昨天给的那个人，今天早上约了咱们的人去看。刚才说他们要推进。这对美国是致命的，是要美国命的。那是多给你两个大熊猫解决不了的！
刚刚这直播前跟我们那哥们儿卡尔巴斯通了电话，昨天找我没有遇上，昨晚上也没时间，我们马上要见面了，法治基金要开会，然后呢，我跟他谈了一下我的看法，因为很多基金的人都在问我们接下去的行动。从那一开始我就告诉他11月份以前，你不要做梦想着，香港的港币会出现啥事。我说你一定要记住，共产党在香港一定会杀人，一定会戒严，从假戒严到真戒严。结果就是在这三十天左右。而且我说你不要拿着你的真钱，去对付共产党，你是拿真钱跟共产党的电脑干仗，那你是必死无疑，共产党是拿电脑干你的真钱，你必死无疑，你只有一条能赢，美国的政治让共产党不要用手指头用电脑键来干你的真钱，包括美国人的真钱。
然后我告诉他，四中全会中共内部得出了最大的政治决定，停止对川普总统的攻击，因为他们评估完以后，川普连任后利大于弊，利大于弊，说不要再攻击川普了，让他当选吧。
战友们，共产党为什么现在要支持川普总统当选呢？因为他们觉得这几战打得很赢，他们有了信息能打赢，做出了这样的决定，还有一个希望，香港的事情不要突变。所以得出了这样的决定。
亲爱的战友们，时局多大的变化啊，时局有多大的变化啊！现在中共又改成支持川普总统了。通过进博会拿下欧洲三架马车的一架马车，让中国人不吃猪肉要喝红酒了；然后法国要不允许挑战香港的事件，带头要引起欧洲不要在香港的事情上反对中共，这叫什么，进博外交，让欧洲法国闭嘴，欧洲的三驾马车，英国已经退出了，剩了两架马车，一架马车就是要说服，闭嘴，在香港事件。美国川普总统我不跟你扯了，我干掉你这个国家，我干掉你这个美元，我不干你了。我干掉美元我干掉美国国家，我干你美国总统干嘛啊，不干你了。然后派入美国的各种力量，把班农郭文贵爆料革命卡尔巴斯全部干掉！把战场拉到美国去了。吴征正式登记间谍了，通过各种官司要干掉郭文贵了。
班农这几天你看看这个挑战，接下来你会看见班农会疯狂的被挑战。由于我爆料说王岐山要请布隆伯格和班农北京的经济论坛会，取消了班农，我们做完视频班农就得到信息，说你来北京的事我们取消了，多夸张啊。所以咱们的爆料每一个视频，这班孙子都看，你就在镜头前面我都知道，你有种你别看，别看我们爆料革命路德的视频，别看郭文贵视频，别看我们战友的视频，你别看，反应太快了吧。我就说了他们邀请班农去北京参加经济论坛，连这个论坛都取消了，大家发现没有，多疯狂。
接下来又找了这么六个人挑战班农先生，但你们看热闹，包括他们现在当前危机委员会在纽约的会议，各种力量在游说，沉默的力量。大家你看到了吗，派出多少人，所谓的海外民主民运人士，卧底靠近爆料革命，挑拨文贵与班农关系。
我今天可以说没有一个人能挑拨到班农和郭文贵的关系，因为我们不依靠班农先生，我们不指望他，爆料革命从第一天我就说过，我们千万别指望任何人，别指望任何国家，别指望任何政党，就是靠我们自己。我们怕啥啊，我们啥也不怕，我们几天不见班农，班农都嗷嗷的叫往这跑。不是从现在，是从第一天开始就这样，我们从来没求过班农先生。大家我再说一遍，给郭媒体当顾问的爆料革命里面班农先生连前十名也排不上，他心里清楚。在美国在欧洲全心全意的政治经济文化领域和我们一起爆料，我告诉大家，班农先生连一百号也排不上，你看我就这么公开说，我当他面我也这么说。我可以当着路德先生、江，老江同志我也这么说。对吧，Sara，他们都知道。那这事实就这样嘛！
所以说战友们，爆料革命，你要指望任何人的钱，你指望哪个人来帮你，你指望任何人和任何国家，那都是死路一条！因为你不能把自己的理想和希望，和未来寄托到任何其他人身上去。
我可以，刚才我跟大家说这几个事儿，上海、北京、香港，美国现在一系列的事件，正在酝酿着一个爆料革命新的起点！巨大的风暴！大家你们会看一看啊，就是我们爆料革命一系列的呼唤，让世界都在醒来。共产党瞧不起我们，低估我们。但是，他们心中有数。中国历史上皇帝被推翻，从来不是他的对面儿。从来不是！包括袁世凯当大总统，包括孙中山当临时大总统，不是黄兴，也不是他。那是谁啊？是它自己的经济、金融，和老天爷让它完蛋！粮食危机，农业危机，金融危机一系列！
所以说，前天，前天班农又回来，在楼上，跟我紧急要见面，我说我只有这个时间，没办法了，我说，我接下来还有视频会。班农先生跟我提了几个，几个这个会议让我参加。一个接下来华盛顿召开的，西藏人、新疆人、香港人、台湾人的一个大会，希望我去参加。我给班农先生说，我说：“我不会参加这会。我一个这样的会都不想参加。”因为，我不觉得它有最大的实际意义。有很多人愿意参加，有海外的欺民贼啊，民主民运人士，你让他们去，我不想去。
第二个会，他找我参加，就是这个，跟黑石的，亚洲战略协会的，CNN的，这几个对外所谓的PK演讲。我说：“我也不想去。没什么意义。”没意义。
第三个，到洛杉矶，还有亚利桑那，参加两个美国这个大的聚会。我说：“对不起，你在这个中间会谈到美国的内部政治。关于弹劾，我也不去。”“关键上，主题还是反共！灭共！”“对不起，我也不去。”
两个大媒体，要采访我，电视台。就这几谈关于比（特币），这个区块链，还有香港事件。我拒绝了。有啥用啊？然后班农先生说：“你一定要去！”如何如何。我说：“班农先生，唤醒你美国的事情，已经不是我的任务了。我也没这个义务了。我在两年前就讲了共产党的“BGY方案”、“3F方案”，现在都已经发生了。我没有这个义务，我也没有必要再跟你们说了。由你们告诉美国人发生了什么事儿吧。第二个，我也没这个能力，也没这个资源，让你美国现在去看清中共去。我只我现在关注的重点——香港事件，传播香港的危机真相。还有一个更关键的事情，要共产党的党内，更多的人站起来！举起拳头，拿起枪，易掉压在他们头上的犯罪和魔鬼集团。”
对了，那些协议、会议都消耗我的精力。战友们，跟你们说实话，我真是一点，每天连放个屁的空时间都没有。所以很多战友给我发信息，“我手机怎么用啊？”，“郭媒体我上不去咋办呐？”，“我现在这个猪肉那么贵我怎么弄啊？”，“我到底换不换美元呐？”，这些我真没办法给你回这信息。我没时间，我真的从早到晚，我真连放个屁的空都没有。
现在，今天上午10点钟，是开庭，我是重要的。因为，这是一个关于那个PA的事情，太平，太平联盟（太盟）的，就是那个海航的老板骚扰我的。开庭，我们去Deposition对方，我要在场的。我这直播，我没有去，我待会儿我直播完去。下午有三个律师的，重要的会议。然后我还要给一个出证会，提前提供出证会的文件。你去想想大家，要用英文翻译成中文。然后要认真地看，再说出我的意见。一晃这十几个小时就过去了。我真的没时间，战友们！
所以说很多战友给我发的那些信息啊，我没法回。包括，昨天有人给我发信息说这个，最近的这个香港市场啊。还有香港的战友给我发来对香港的一些事儿。太具体的我真的不能给你回，我回不了，我真没时间！我每天，我这眼睛戴着眼镜，我咱要看一会儿眼睛就花。看手机太多！我一天就看着视频，看着电视，要么视频，要么看电视，要么看手机，要么看文件。
所以说，很多战友的私信我没法回，我真的非常非常抱歉，非常抱歉！
那么，亲爱的战友们，海外欺民贼这块儿啊，你们要看到，孟维参博讯，和熊宪民这个烂人，这个垃圾，还有夏业良、郭宝胜，这垃圾。郭宝胜又换律师了！郭宝胜把他律师炒了。又换了谁了？叫过去给那个美猴王当律师那个，叫什么，Smith。过去是，给叶宁当过律师，然后又给美猴王当律师，美猴王把他炒了，现在又跑郭宝胜来当律师。又换了，Smith，Smith啊！你说这些，郭宝胜、夏业良，还有熊宪民这个畜生，还有这个孟维参，全！还有那个French Woller，Michael Woller，律师改了！改成现在和吴征同一个律师事务所，马蕊强奸案、博讯孟维参的案子和吴征的案子，全在同一家律师事务所，同一家律师事务所！你说这，你说搞不搞笑。所有我的律师，几十个律师都傻眼了。当他们听说，什么Strategy Vision啊，就那个French Woller，Micheal Woller公司的案子移到吴征律师事务所，大家全傻眼了。更加证明，吴征作为特务代表共产党，在美国进行缠诉，对我的这个事实。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/903/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/903/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（前面声音没有调整好）非常抱歉亲爱的战友们，给你们添麻烦了，万分的抱歉。现在一切都正常了，开始吧。捉急呀，相当捉急呀，战友，但是这锻炼我们的耐心，考验了我们的修养，亲爱的战友们，但是看到所有的战友们那么多人几乎没少，让我特别的感动。
亲爱的战友们，我今天真是一大堆话要说，刚才这一折腾把我折腾的快忘没了都。
现在我要给大家汇报一下，亲爱的战友们，11月6号文贵就现在中共创造的这几个政治荒唐的事件，跟战友们汇报一下。
这几天可以说所有的战友们都该了解，实际上全世界都在关注着一个问题，还是香港的问题。
在美国大家都在翘首以待的《香港保护法案》在参议院到现在还没上会，各种杂音辈出。这就是我告诉大家事情在我以前说的会很复杂，共产党在美国的蓝金黄力量，超出大家的想像。而且鬼子六王岐山到日本去，以及各种力量的在美国的游说，大家已经都发现了，这对香港的威胁是多大。而且大家应该看到了一系列方面，大家还看到包括中美贸易，现在所有的谈判条件，包括更夸张的事情现在是各方，特别是各方在美国的沉默力量，都已经是公开的为共产党站台。
下周一还是周几我搞不清楚，就是马上就要在美国有一个打擂呀,黑石的苏世民（Stephen A Schwarzman），还有亚洲战略协会的叫什么伟···这都是大的智能计算的，六个人还有布隆伯格，挑战班农。
12号在纽约将有新的一个叫当前危机委员会一个重要会议，据说受到了各方面的压力。中美贸易，中国又玩了一招所谓的有条件的让美国取消1250亿的原来增加的关税。共产党说自己不是货币操纵国，但是很快人民币在私下承诺之后马上涨回到，已经快6.9了，然后在上海搞了所谓的上海进博会。
进博会知道之干啥的吗？进博会过去每年的交易和所有出场的人物，大家往回看这些年，然后再看一看出场的马克龙到上海，习近平先生亲自到那去接见的，整个上海城事实上就是一个习马会，在九曲桥前又是搞了灯红火绿，烟花上演的，世界上最辉煌的晚宴。更重要的事情，马克龙提出了3个要求，大熊猫是否还可以留在法国，荒唐不荒唐，战友们。
法国总统到中国去在这样的时刻不谈中国的最核心的正在残害香港同胞，正在香港杀人的这人道危机，要谈大熊猫。法国是全世界人权输出国，所谓关注人道、人权、领导的国家，是世界上民主自由的发源地。据了解在这之前，法国说要给他们最起码有一句话参加进博会，关注香港的人权问题和香港上街的这些孩子们，这句话都不让说，不允许。最后谈大熊猫，说能不能让大熊猫在法国继续呆下去租赁的时间到了要还回去。不谈人权谈大熊猫，整个法国一片哗然呐！法国某奢侈品集团控制了50几个品牌，这个奢侈品集团在中国的生意占了集团百分之三十几，这个人已经被共产党威胁的，已经蓝金黄的不行了，但这个人是有良知的，所有欧洲国家领导人退休以后都到他那里去，挂个一官半职当个顾问，拿个10万20万欧元顾问费，但在这件事情上几乎是让他感觉到震撼。说这个法国，已经完全被共产党强奸了，连讲一句话的权力都没有了。他本人提出了私下里的建议，说无论如何的维持法国的尊严，总得提个一两句。就是说你都不敢说让我说啥呀，最后还是不说，谈大熊猫。
谈完大熊猫演讲，主题是什么？中国的改革开放是人类是有史以来最伟大历史事件。第三个是什么？习近平主席又承诺了有1000个理由就是跟中美关系不能不搞好一样，就说了中国大门会越开越大。然后法国总统说了，我们期待着中国的大门越开越大，所有欧洲还有法国的企业家都期待着兑现。
进博会上演了一场人类上最低级的，最荒唐的国际政治，国际流氓政治，国家交易政治，国际骗子政治，这些荒唐的游戏，让那些有良知的人有理想的人有信仰的人大跌眼镜，失望至极。
亲爱的战友们，党我们要去灭掉共产党的时候，我们从这一系列的事件当中我们可以看到，我们的追求是多么的高尚，是多么的伟大，是有多么的不容易呀！当大家你们看到，共产党使尽一切的招数，公开了，私下里面在全世界进行蓝金黄，利益收买，情报收集，威胁恐吓，大家看到共产党的手段是多么的低级和流氓，多么的可耻！但是它就管用！大家也能看到无处不在的共产党的黑暗和沉默力量，香港人权法被共产党四面出击，各种利益交换，拿着绑架了14亿人民的国家资源，干尽了这些伤尽天良的非法勾当！大家还有看到，就在上海所谓金博会，国际交易、国际勾兑的一个政治流氓大会。
刚刚今天早上五点钟的时候，我和美国的几个朋友通电话，这几个美国朋友都是现在身在香港，他们深刻的感受到了香港所有的地方，无处不在的恐惧和血腥，他们看了那个流氓议员叫什么陈君尧，所谓的制造的安排被打、被砍事件，他们看到了香港警察把这个孩子从三楼给扔到二楼摔死，他们看到了解放军扮演的所谓的上街的群众，在香港大街上打人、砍人、点火，试图栽赃陷害香港上街抗议人士，正在努力的想尽一切办法，要把香港上街抗议人士变成他们心中的称之为“暴徒”，为他们在香港抢劫实施戒严法创造一切虚假的条件，他们真正的领会到现在我们爆料革命说的共产党跟他们打的经济战绝对不是靠的金钱，靠的是电脑那个按钮！
他们今天第一次几个人给我说，我到了香港的两三天，当我们问香港这些人经济数据的时候，所以的人都摇头，这不是真的。当他问共产党用什么来维持香港的市场？这些指数都上扬和稳定的时候，所以人都闭嘴，没有一个人敢说共产党篡改了电脑市场的金融数据，可见恐惧到了什么程度！不但如此，这位美国朋友说，他过去的很大朋友跟他见面，包括他投资的合作者，谈起这场运动时候就好像在电视机前面讲话一样的，在摄像机前讲话一样的吞吞吐吐，欲言又止，当他们给他私下说，你有没有害怕啊？你愿不愿意把有些投资项目改一改啊？全都是用身体摇头、点头来说，就不说出来！这严重的震撼了他们！共产党真是用最快的时间将世界上最开放、最自由的国际之港变成了恐惧之港。
然后美国朋友向相关人士问，陈彦霖女孩事件，没有一个敢回答他们的，是跳楼自杀，还是被杀，没有一个敢说，没人敢说！ 而且当美国朋友试图批评中国在香港的这些政策和行动的时候，没有人敢接话。其中的香港的两个最牛的家族之一，也是两次被选为当特首都拒绝了，一个最大的生产商之一，在跟他见面时候说过一小时以后要飞上海，我参加上海进口博览会，进博会。 他很惊讶，你为什么到上海参加进博会呢？你公司都在外面，你是世界上最有名的品牌，世界上每10秒钟卖一个你的产品包包出去，你干嘛跑上海去呀？你不需要去上海开进博会呀！结果他说一句话，趴耳朵上小声说，中共政府通知他必须参加进博会，而且要把已经拟好的订单要在上海签，来充实一下上海进博会的数据。然后美国朋友说，我也是股东啊，你可以不去啊。结果他说了一句话，我的产品的60% 都在广东生产，在贵州生产，在东莞生产，它会关掉我们的厂子，取消我们的免税额度。
呵呵，大家你们看共产党流氓到了什么程度？我们在所有的机场，所有的包包店，世界上最大的包包，卖着包，老板被威胁到上海去参加进博会，并且在进博会明确要求他要和Kerrie Lam握手，要在摄像机前握手。他本来是不答应的，他哥俩儿都去了。这么大的公司，而且过去香港机场都归他管，香港机场的老总。本来不是Karrie Lam林郑月娥选特首，选的是他，他不干，但这回你要到进博会你要跟她握手，表明香港富豪支持Karrie Lam。来苦巴个脸，必须的。
包括香港，大家看的到的，还是我的好朋友，香港政府官员，我就不能说他是谁了。他本来是说有病，我去不了，结果北京通知，你马上来到上海，因为你下面有明星，你必须表态，而且你必须站在旁边。后来当他看到在上海出现的和北京出现的私人飞机，美国大佬，香港大佬，他也傻眼了。 他说不是我一个人勉强被胁迫来了，这些人都来了。有的是为了钱， 有的是为了自己的生产，生产线被威胁。
就在这时候，他听说共产党要宣布中国要开始研发6G，要研发6G了。这哥们儿也昏了，说共产党撒谎之能力，胆子之大，他真的是懵了。然后他在北京看到被抓的解放军两个将军，和刚刚在京西宾馆跳楼的任学锋，以及他也听说了被抓的几个常委的家人，以及SOHO我们路德先生的路江谈，路安谈爆料的潘石屹事件，还有王健林事件，还有什么王思聪事件，还有北京的其他几个老板的事件，还有马上就要爆出来的一个巨大的明星的老公的金融集团倒闭的事件。
金融集团啊，巨大啊，娶了个明星啊，现在听说被中央给定义为中国有史以来最大的政治金融犯罪集团。这个路德先生好像没爆，等路德先生爆，路德先生知道猛料啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/900/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/900/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 哼哼，亲爱的战友们好不好啊？这个颜色跟这很配啊，咦··感觉特别好，哎呀，太棒了太棒了，欸，这个西装今天配这个新领带特别好，配这个画啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/899/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/899/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！11月4号文贵报平安直播。我们在谈之前先谈一谈，林郑月娥去了上海开会，从上海又跑到北京、又窜到北京。到北京见谁呀？据报道说是见韩正。在上海见谁呀？说叫开会。大家你们相信吗？就去见韩正去？就去那上海参加博览会去吗？香港大街上到处流血，你们觉得这可靠吗？这就是共产党的一贯的手法，遮天蔽日，偷梁换柱而且什么事情都这么干。
大家没有注意到吧！就在林郑月娥到达北京的时候，北京的私人飞机场都来了哪些私人飞机？大家懂得搜索一下北京私人飞机场的软件，看一看都是什么人、多少私人飞机飞到了北京私人停机坪？大家就看到有意思啦！绝大多数的飞机来自美国，然后就是来自于香港。香港的飞机当中、私人飞机80%注册的不是B字头，都是N字头。大家知道N就是美国私人飞机注册那个、那个Title，很多香港和澳门的老板注册飞机也是美国N字头。在亚洲就叫B字头，像什么国航啊！香港的私人飞机、香港航空都是B字头。但是在北京私人飞机场过去的48小时停的最多的就是N字头和B字头，B字头的私人飞机和N字头的飞机前所未有的一下涨了几倍。
北京私人机场大家可能不了解，全人类上最赚钱的私人机场就是北京私人飞机场。北京首都啊！整个首都机场过去一年下来也就挣个10亿、8亿，收人家的停机费呀！收人家的停机坪的各种费用10亿、8亿。自从有了私人飞机，从2007年开始起，奥运会前到奥运会是几何增长。从过去的300美金停一晚上变成了3000，3000不过瘾到5000, 5000不行到1万美元。夸张的时候，大活动的时候3万美元还停不了、根本停不了，走后门。这是为什么我的飞机当时在北京机场，就是要每年要付500万人民币就是优先停机的费用，额外500万人民币，养个飞机那真是比养个爷爷都难受。你要提前起飞、你要排队、你要过贵宾楼，安检的时候不找你麻烦？那麻烦多了！到处揩你的油。所以全世界最难飞的机场就是北京首都，最贵的机场就是北京首都，但是最繁忙的也是北京首都机场，都是政治访问，私人飞机政治访问。
那么过去的这48小时，北京的私人停机场一下子是倍数增长，大家干嘛去了！林郑月娥讲数改在了北京和上海。香港老百姓就要面临着一个最残酷的事实啊！美国现在迟迟不动手，不仅仅是政治层面，看待政治家一定要想到政治观点和经济观点。
美国大量的投资是在香港，欧洲大量投资在香港，但是美国占了80%，这些人在香港的利益得不到保证，那是不可能有行动的。共产党在行动之前一定要给西方这些所谓的金融大咖们要私下有许诺的。一个我让你走、走的干干净净、保你的本。第二，你别黑我，我上街抓人、我杀人，你别说话，我保你的钱，我保你的本，我保你的利润！然后香港几大家族，跟你们明确：你必须支持我们，可以明支持、暗支持。一个我不算你的帐，第二个我可能少拿你点钱，另外一个我保证你家人的安全，我保证你某些资产安全。
林郑月娥大陆之行基本宣布香港的流血时刻即将发生，然后所谓的刚刚的四中全会完。四中全会抓了那么多常委、政治局的家人，弄了那么多老板。接下来对共产党最严峻的是什么？就是经济，然后是香港危机！
很多战友并不是大老板，你也没在大陆玩过大钱，你不知道一到春节前，从11月份开始起，全北京、全中国都在干一件事。各银行之间找人兑数、存款、拉存款。各大老板找人、找钱、提前还贷或者说要把还贷这事给平过去，拉存款、搞关系。中国年前的所有银行的数据几乎都是假的，一半以上都是假的。这叫什么？叫“还旧贷新”或者说还了旧的，你可以贷更多的新，玩骗局。
银行之间就这个时候，每年我在中国的时候，每年这时候都是银行的人来找拉存款的，因为我的账上一直都有大量的现金。找我做担保的，掩盖整个贷款危机真相的，平银行假报表的；然后到春节前，民工要回去，个人要回去过年都要结账。对待中国的经济，一到春节基本上就是中国，是最最的、最最的、造假的重要时刻。今年更加不同，今年的经济大家都知道什么狗屁6% 增长、绝对是负数。银行的不良资产是啥样，大家都知道。中国官员一不小心就会漏出来。中国的对外贸易已经到了可以说是前所未有打回到30年以前去了，这为什么朱镕基恼火，我们三十年创造的贸易、投资、赚钱、坑钱的环境被你习王给毁了。对吧！那么现在可以说是最坏的时刻还没到来。
大家要看到1911年，当时大清朝没落的时候是和现在太一样了！从我三天前讲到现在，我看到很多战友都讲的非常好，比我讲的还好。我是没文化、没知识也不懂，所以说我瞎蒙的，结果我蒙的挺准，结果战友们起来解释得非常专业、非常好。很感谢啊！特别是我们的路江谈、路安谈、现在是路江钢谈、路江萨谈震撼了整个国内的所有的观众。我真的以路德先生他们节目为豪，你看他们节目做的。
在国内，我们的战友都说，路德先生简直变了一个人，就这几天，就刚刚。
我们大概有十几个最亲密的国内战友偶尔发几个字，对什么事点评几句，都是体制内的高人。刚才我在路上，给我发信息说，这几天的路德节目，真把他自己达到ＢBC水平了，说跟老江，跟安红，他们对安红今天的评价一般，说安红的节目今天糊涂，没整明白。但觉得钢铁侠太牛了，今天的节目，钢铁侠牛了，钢铁侠讲得太好了，说钢铁侠不是一般人，说这个人厉害，这个人应该是台湾的，研究中国历史的。然后对老江、大家佩服得不得了，说老江这几天节目做得完全和过去不一样，不是态度，不是情绪，讲的是证据，是数据，是事实！然后路德不知咋了，这几天跟疯了一样，嗷嗷叫，是不是上节目磕了药？可能吗？！我现在是忠实的路江、路安、路钢粉丝。讲得非常好！
1911年这个故事带起来，在这个时间点，它有它实际的意义。当年大清国的银两，绝大多数都是在所谓的八旗子弟、官宦（手里）。它面临最大的挑战是什么？就是大清朝的信用行不行？那个时候已经有了洋字号，特别像有汇丰银行、美国银行，在天津租界、上海租界以及广东的洋银庄。最后不管黄兴，孙中山还是袁世凯，兵伐四起。最核心的事情是：第一个把大清朝干掉的，就是那些真正的贝勒们，从银行取出钱，拿着马车，拉银两，直接放对面汇丰银行，那是最后一根稻草。最后虽然中国历史上最大一个政治妥协的是一个和平过渡，是好事，但大清朝没落连个屁声都没有，连 “噗” 的一声都没有，一张纸还没写完就结束了。
今天的中国，2019春节前，所有银行都面临这个问题，老百姓也觉得银行钱安不安全？我请战友们问问你们所有国内家人和朋友，如果在工商银行对面，开个汇丰银行，开个一个美国的渣打银行，开了美国的花旗银行，你家取钱会放哪？一定会放洋银行。现在香港能转的钱已经转完了。但如果香港接下来，王岐山，韩正，听说还有另外一个人去平暴大流血，你觉得香港人会把钱放在中国银行吗？会放在你所谓的南洋银行吗？只要共产党的钱，外汇没了，想再打仗，绝不可能的！
但最近网络上，王岐山成立，坐镇香港平暴小组，然后改法律，然后香港事，我告诉你全是假的，战友们不要去传这个，很多战友在前天就发给我了，我一看就是假的。最近喂料，喂假料，就是对着爆料革命来的，大家传就会吃大亏，我现在知道，我不能告诉你。
我今天要告诉你的事情是：林郑月娥已经在北京和上海，特别是北京，和香港大佬、和美国大的投资集团、各大基金进行了绝对性的勾兑。为在香港进行杀人，戒严，实施紧急安全法做最后的准备；接下来香港将发生的事情是：你的钱你说了不算，不能往外随便转。第二，香港实行交通和国际贸易的所有对外控制。可能是会释放一批已经抓捕的人，但是对香港会定一批策划谋反，咱用老百姓的话说，他们会定个洋名：策划暴力犯罪，涉嫌勾通国外，颠覆香港政府，暴动罪，集团暴动罪，将抓捕香港所有的，你能知道的，你能想到的，在香港抗议的这些头头们。然后要把立法选举，不是自由选举，变成绝对的党选举，或者根本废掉，实行紧急法。
这次把香港的钱彻底控制，把香港所有抗议运动，已经定名，大概八百人左右，全部抓捕，把抓的孩子都放出来定罪，迅速宣判，这个事情将很快发生。
九月一号文贵就说过，我们的战友冒着生命危险，告诉香港同胞，香港要戒严。香港有没有戒严，大家看到，是什么情况戒严，大家都看得很清楚。在过去的这几十天，香港比戒严还恐怖，抓了多少人，死了多少人。接下来在香港将发生的事情，比这个还严酷，比这个还要夸张，这就是文贵今天报平安直播给大家传达的。
王岐山任香港平暴小组，假的，他一直就是，我在六月份说过，八月三十一号他去广东的时候，他就已经是了，但不会公开任命王岐山作为平港小组，绝对不会！还有什么北京成立最高法院，然后怎么样怎么样，都不会，全都是假的。
共产党的温水煮青蛙和各个击破，就是我在七月份爆的时候，将大抓捕。照着一万人抓，把所有的积极上街力量基本上给你打垮。然后在香港社会分化了一大批人，把所有上街抗议的都塑造为恐怖分子和暴动分子。由于香港同胞的高素质，理智和高智慧，没上它们的当。
然后在香港制造一个又一个的放火、烧楼、打人、杀人、砍人这种暴动形象，为它们实施所谓的戒严法、紧急法，准备好它们的故事，但是香港同胞又没上当。
在香港所谓被消失，被跳楼死，所谓在海里被淹死的，到现在无一报案，无一个破案。所有这些人好像家人都不存在一样，从太空来的尸体一样。
所有这些家人和所有被死亡的人都被威胁，还安排了陈彦霖女士的假母亲、假视频、假陈彦霖出来。这是共产党实施戒严，准备彻底征服香港的一系列阴谋的演习。
在国内很多人已经看明白了共产党的丑恶嘴脸，大量的外汇外出，外流。共产党现在在国内想尽一切办法制造一切虚假数据，控制上交所和国内各大银行的电脑。要继续欺骗14亿中的90%的老百姓：我们很有钱，我们不差钱，我们的银行很稳定，香港人是暴徒！香港人是跟14亿人民争饭碗，香港人有个干爹叫英国，又找了个干爹叫美国，它是我们民族的败类。
同时说：香港的钱都是我们的。我们不给香港猪肉，不给香港经济，香港早饿死了。现在来攻击我们14亿人民，正在拉仇恨。
然后把香港所有的重大的金融数据和市场交易，全用电脑控制。这就是共产党所谓的它的区块链，去中心化。去你的中心，维护我唯一的中心。
说到这，我告诉香港朋友，所有的同胞们。共产党的四中全会是对香港一个巨大的礼物。共产党全党要搞区块链，要搞虚拟电子货币帮了香港。从四中全会完以后，我深刻的感受到美国各样的社会的力量。
昨天下午你们都知道发生了什么事情，我就不多说拉。今天下午3点到5点，从华盛顿要来人，我们要开会。就是这次的区块链，和区块链搞货币挑战美元，挑战美国，这是挑战美国的核心地位，这是直接要弄死美国。让美国整个国家团结在一起，明白了共产党对他们的威胁，明白了它们为什么要搞香港，为什么要把台湾，香港和大湾区搞在一起。他们知道香港一旦失去，美国这个国家将完蛋。
从道义上和美国在世界上扮演了70年国际警察的身份上将彻底一去不复返，包括美元将遭受重大挫折。
我从第一天爆料到现在，大家去看我从华盛顿到现在。我就说：共产党有3F方案，有BGY方案；搞弱美国、搞乱美国、搞死美国，叫3F方案。
现在大家从华为、从一带一路、2025、2035、2049方案、中国修宪、5G、量子电脑、中美贸易争端、强迫美国技术转移，知道了，明白了，但还不彻底。香港让他们（哎哟）还敢这么干。新疆（哇塞）敢这么弄，不仅是西藏那样啦，还没整明白呢。
正式宣布美国这是二战以来，遇到的最大挑战。五个国家联合起来，搞60个国家同意它在全世界搞新货币：CCPB。我们在一年前就说过：CCPB（中国共产党货币打印局）出来了，区块链。
所以我深刻的感受到，去年跟我开会的大佬们现在都面色慌张、神情凝重。SWIFT和CHIPS被共产党公开点名，就是要把你给弄死。那里有多少家族，多少人靠它活着啊。
曼哈顿如果没有了美国的SWIFT和CHIPS，我可以告诉你们，看到后面的楼了吗，一多半都将变成鬼楼，华尔街基本上不存在了。他们那些上千亩，上万亩的农场都将变成垃圾场，甚至变成他牧场的权力都没有。
大家看这几个牛X的楼，这都是有名有主的，这都是摩根的、JP摩根的、摩根Chase的，这是华尔街过去JP摩根的老总部，这个现在是川普大楼，这个也都是过去几个大家族的，大家看这个CHIPS在这儿，都将完蛋。所以我告诉他们：共产党已经公开了要搞死你们。香港一旦失去，弄死你，中间连一个挡的都没有了。
所以现在美国经济上遇到了一个最大的威胁。美国的军方他们很清楚，没有了美国的美元，美国的军人们都将回家种土豆，养猪都不可能了，养猪都养不起，卖给谁啊！
我昨天跟一个退伍的军人说：你很牛，你领导了几场重大战争。但我请问你，美元没了，你吃什么，喝什么？他说那我们全完蛋，退休金都没了。
所以区块链让美国更加严肃、认真的、不自私的，让美国所有的几个领域联合在一起，来面对中共的生死威胁。
这个时候对香港有利了，接下来共产党要赶在美国之前，要在美国出台各种法律之前要对香港展开最凶残的行动。这就是我今天说的重点，所以香港同胞你们务必小心。
那么美国现在各种利益权衡，听说各种。参议院都在被游说被公关，价钱越来越高，想尽一切办法不要通过香港保护法和《香港法案》—— 我第一次说《香港法案》—— 就不能让你立案，就不能让你成，然后认为更不能让它到白宫，白宫到了也不让它过。
可以说香港同胞正在跟时光作战。这是为什么共产党在美国采用一切沉默的力量游说，然后又把一些跟他们有着多年来BGY的深刻关系的大佬们和在香港、澳门有巨大利益的大佬们，叫到北京向他们许诺并获得他们的支持。把香港的大佬们叫到北京向他们支持，把在上海有重大投资的叫到一起去底下面做交易，不要去反对他们在香港实施戒严法。
香港真正的挑战和灾难时刻，我在6月份就说是10月份11月份。下一周非常关键，这一周很高、很特别。一系列的好消息会来，一系列的灾难也会到来，但是这个月底太关键了。
在北京，此时此刻的北京就是两个核心：对付香港的所有的勇士和对付美国人。抓几个常委，抓几个老板，那都是待宰的羔羊，一个也跑不了，每天都可以抓。
什么任学锋跳楼，我早就见过这个任学锋，河北人。典型的投机主义，一说话那手就晃…这个…这个…这样…，但一看女孩，嗯…眼睛就大了，一看女孩就大。马上就吹呼自己金融能力，河北国投当年他给出了什么主意赚多少钱。河北的那叫什么金牛什么股份，能源，当年他干了什么事；然后在广州多厉害，广东怎么着怎么着，广州的城市规划，什么这铁那铁，然后搞什么珠江城，很自恋的这么一个人。他的背景谁啊？李长春同志把他搞起来的。那当然了，现在长春同志不行了。听路德爆料，路江爆料他要出事了。是吧？听说中组部的那几个哥们同时也抓了，听说中组部的还有两个人也自杀了。哥们爱跑中组部，爱跑中组部，跟原（中组部部长）贺国强关系非常好，跟贺国强关系很好。这个跑官的能手，号称有一条腿在中组部的就是任学锋，自杀了，是吧，这都小事，不足以谈。还有什么路德先生，路江谈爆了个王健林。哎呀…小事…你也太给他面子了。听着昨天又报了个潘石屹，哎哟，也是小事。
我看路德先生现在有人给他喂料，我估计他们还有大人物要爆，我看。海航、高燕燕、姚庆、潘石屹、王岐山、陈峰、今早上我听一下，路德先生说的非常好。这80亿纳不纳税，纳了税得拿60亿的税。哇塞路德先生太厉害了，路江谈哦。这都是小事。
大事—上天助我们爆料革命成功的，达到灭共的目的的。最关键的是现在共产党内部的金融崩塌，粮食危机，最关键的！
然后整个是社会的大灾难，大动乱；
然后就是香港整个事情的发展；
还有他刚刚宣布的区块链；
这都是上天给我们最好的礼物。
每时每刻都如此的精彩。亲爱的战友们，这阳光太美了，这也照不了啊，你们这要能拍拍这多好啊。所以说亲爱的战友们，当你们看到这些事情发展的时候，胜利就在我们眼前。但是它很遥远，它需要耐力，需要坚定，需要你百分之百的相信。
就像昨天一位美国的前军人一样说了句话「关键你信不信你在做的事情」，最简单的这句话讲得太好了。关键你信不信你自己现在做的事情。
我问他你当年怎么把这几个人干掉的，怎么把这个最关键的战役打赢的？他说事实上我们一开始不占有利地位，俄罗斯当时要介入，周围怎么怎么样。但是这个时候我们坚信这个能赢，因为我们是正义的战争。我坚信我们才去做的，我们选择了一个最危险的方案，结果我们做到了。这真的是我第一次听他讲世界上这么大的战争，干了一个这么疯狂的人背后还有那么多故事。
所以说很多事情的真相是老百姓不知道的。他跟我讲一句话，他希望这次被派到南海去，也有他的用武机会。我也希望这位已经被召回的将军到达南海能发挥他所长。我现在想想将近16、7年前跟他照一张相，从来没拿出来过，昨天我翻出来一看，很有意思，很有意思。这张相现在想起来，这个相有意思。大家未来会看到他是谁，他会出现在香港，他会跟香港人民站在一起！
香港同胞你们记住，爆料革命还有美国一定会跟你们在一起。还是那句话，美国，文贵有绝对的信心不被共产党蓝金黄，不被蓝金黄彻底给颠覆。不需要香港同胞给我一口茶，不需要给一句夸赞。只想告诉大家，你们做的就是上天一定要保护的。
你们是伟大的，我听到最多的就是香港人太伟大了。我时时刻刻我都在幸福的、坚信的与香港同胞一起按照上天指示，来干掉这个人类上最大的威胁：中国共产党！时间到啦，亲爱的战友，咱们拭目以待。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/898/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/898/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Hello no, 干嘛不让你吃酸奶，就这么不开心啊，你也太闲了。开始了吧，不能每天都让你吃啊，嗯，就刚才这酸奶就没让你吃，你就是躺着就给我耍脾气是吧？是知道snow, 这都不理我啊，烦死了。
你也太现实了吧，啊，就这么样都不理啊，嗯。嗯，1不让吃酸奶就惹你这么不开心。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/896/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/896/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，看到这蓝天白云啊，看着这石头，看着这远处的山脉，看着这河流，大海，你说咋弄呢，他咋就这么漂亮呢。所以亲爱的战友们，这个国家的伟大，这个国家的强悍，真的是用语言无法形容的。具体的某个点上可能不是最伟大的，但是你要是从国家整体上看，意识形态、宗教信仰、大自然，还有人民的理念和这个人类的最高的境界，就是对信仰和宗教的尊重和普及，这个国家用伟大是无法形容的。这就是真正的美国。而且你能看到这直升机降落的地方，那种大岩石上，周围对人文的东西，你看到那些军事基地，多么的漂亮！然后你看看那面，全部是沼泽地，然后下面全是高尔夫。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人必须拥有，也值得拥有这样美好的生活，一定会拥有的，谁也挡不住，所以说没到这时候我就感慨良多啊，非常感慨。我的Snow已经在这睡着了，今天是带Snow在这，喝点咖啡，不打赏的咖啡，咖啡不用打赏啊，哈哈哈。
战友们是不是特希望我讲点啥。我不用讲，大家看结果吧。今天我听了Friday Talk，讲的关于1911年和1912年辛亥革命，清朝没落，这个讲的非常好。但是我们还要看到，更多的，现在中国出现的各种情况，天赐良机。中国人耽误了100年，被历史忘记了500年，中国人没有再多个500年了，也不可能再等个100年了。一切都在改变，这是天意，否则是人类的灾难，地球的灾难。天空中漂浮的将不是蓝天白云，将是鲜血和无尽的尸体，那叫天昏地暗，天怒人怨，将是整个人类的灾难，整个地球的灾难，当然上天不会让他发生的。这就是说什么叫机遇，什么叫历史，这就是上天让你必须改的时候。
从历史上看，无论是摩西出埃及，还是大卫王保罗，还是Peter成为了上天与人间最好的中介，Agent，成立的梵蒂冈，还是后来的东正，还是圣母玛丽亚。人类的文明变化当中，总是给人民希望和正义，铲除邪恶，作为人类走向文明和创造文明的根本性基础。现在共产党已经成为了挡在人类面前的最大的一块石头，臭石头，又臭又硬的石头，而且还要绑架全世界人民，与人类为敌，大家想想，全人类70多亿人口，会让100多个人或者1000多个人绑架么？我也说9千万党员99.99%都是好的。
就像刚才我和某位外国朋友说的，我说中国人最大的受迫害者，是两个阶层，第一个阶层是最苦的老百姓；第二个阶层是党内的一些被绑架的人士。以共产党的名义，给他们一系列的乌托邦思想，并进行了洗脑，对他们进行了统治，并利用他们再去通知压迫别人。这就是庞培奥国务卿和最近美国政府，用三招，三派，一个是贸易派，来跟你谈，就是结构改革，让你和平死，安乐死；第二招，军事上，全面只行动，不说话，等好，只要你不听话，到最后一剑毙命；第三招，是美国真正的国会，唤醒人民，唤醒民众，让美国人知道中共的威胁，然后开始立法，为下一步的军事行动，经济行动打好基础。这美国是国家，他不是流氓组织，跟共产党不一样，他必须大家统一认识。就像下面的直升机一样，上面写着，非常清楚，一切都是为了和平。大家都知道一句话，当你需要和平的时候，你得做好打赢战争的准备。大家那块太远了，你看不到，你看那个山脉上，那些机库，直升机机库，F16的机库。
哇，这个鹰，看这个鹰，翱翔，翱翔，多么的漂亮，对面的山上，那机库，下面那，直升机机坪，厉害啊，还有我的Snow。所以说，亲爱的战友们，美好的无法言语，不知道说啥好了，人家打猎，咱不打猎，咱只打坏人。我不杀生啊，说实在话，我刚才看到香港的太古广场，被共产党派去的人把香港抗议人士的耳朵给咬掉了，哎呀，我难受的不行。所以我这个人搞不了政治，不能杀生，也不能看到流血，狠不了，咱心狠不了。没有政治家那个流氓，还有狠劲，咱就更别提狠到无情了，那更做不到了。忍到可耻那更不可能了，咱这人死要面子是吧，从来不要人家的，不伸手，不拿人家的，知道什么叫羞耻。所以说战友们，趁这个小憩时间，我给大家录这个视频，等开会后再给大家一一汇报吧。因为今天我们在山上并不是去很远，也没有离开美国，只去在一个深山老林上，开完会就回去了，所以说慢慢给大家汇报。保护大自然太重要了啊，你看这地方太美了，中国人很快将有蓝天白云。
咱先聊到这战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/897/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/897/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是挺冷的啊！今天是纽约十一月三号上午，星期六。然后，马上因为这第五大道都封了，很多道都被封了，今天是纽约一年一度的城市马拉松大会，来自世界上很多高人。
尊敬的战友们好，十一月三号，文贵报平安直播，尊敬的战友们好，文贵报平安直播，我今天要很短的时间，你看我这穿的啥，看着靴子了吗？穿的靴子，大家看明白了吗？大家看一看啊，看看啊。看见了吗，穿的靴子啊，马上要进山，咱把进山这个词用大发了，一进山共产党就害怕，中南海就颤抖啊，这个有意思啊。
亲爱的战友们啊，要进山，要进山，本来我今天想录个视频，但是很多很多的战友给我发了私信啊，用我们的数据链网络啊。
记得文贵一年前爆料，两年前爆料时说的，咱有数据链，Block Chain网络传递信息，这就是当年我在伦敦的时候，刘彦平这个深更半夜被中南坑打了一通电话，祖宗八辈掘一顿，说郭文贵的视频传达四亿次啊，咋轻易不用。战友们，文贵的发视频和传播方式早就数据化了，跟你们说，说白了，要不然也没这个本事敢在这边折腾，就这么简单，就这么简单。
所以说，这个进山，进山啊。我现在有点火，有点火，有点火啊。就所有人，进深山老林，所有人都找我谈中共的数据链，出场费也是开到一百万美元了，我文贵要是现在讲这个数据链，我也能赚个几千万美元，现在几个大机构啊，郭文贵名字都高高在列，请郭文贵讲这个Block Chain，共产党的政治战略，数据链，区块链到底意味着什么呢？一百万美元啊，一百万美元啊，但是我郭文贵从来是不收费的。我说，第一不愿意去，第二，我不收费。特别是我们有几个大基金，美国的大基金，哇塞，最近王岐山的哥们儿也要请我去讲，因为他们觉得咋讲的这玩意儿，靠谱，我过去在秘密的几个会当中，就讲到了区块链！
昨天早上，我跟咱们的班农先生进行了紧急联系，他是在区块链领域是绝对懂的，班农是很厉害的。
就是我曾经在一年前被郭宝胜这个孙子，这帮王八蛋，夏业良说我跟黑客认识，我跟黑客根本不会好，黑客要帮助灭共，当然跟咱联系搞区块链，诶，Miles你在两年前就谈共产党要用区块链打美国，搞掉美国的美元。你说对了，太厉害了！
但是我告诉你的是，在一个月以前，美国国防部没有所谓的货币战、超限战，把区块链列为第一威胁，（之前）第一威胁当然是现在南海啦，还有现在台湾啦，还有海外驻步兵啦，直到这几天共产党区块链宣布完，这几天才赶快筹划，情报委员会，要把共产党的区块链列为美国的第一大威胁之一。战友们，你说这共产党有多可爱啊，送了这么大的礼物，所以说，亲爱的战友们，你想不赢都不行，你想不赢都不行啊。
外面很冷，喝着咖啡跟战友们聊着天，这个感觉是相当的好啊。
现在咱们爆料革命引起了美国和西方的重视程度，大家可想而知，我真不知道老江和路德先生两人爆了啥料，国内的战友都给我发：郭叔，是你爆的料吧，路德和路江谈竟然能爆出这么猛的料，中国这个鸡涨价了。之前路江老讲猪涨价，没讲鸡涨价，只有你知道这个核心秘密啊。我都快笑喷了快，战友们，亲爱的国内战友们，这个鸡涨价路德，路江谈、路安谈不是没谈过，是因为人家没来得及谈，这算是猛料吗。
我认为昨天战友发完以后，我在洗手间里边，大家知道，我是蹲在马桶上，这手拿着刮胡刀，这手拿着手机，因为我上视频前要刮胡子。然后刚刚听了昨天晚上九点多路德先生的路江谈，加快1.75倍，赶快快听，结果把我给震一大跳，原来战友们这么重视所谓老江和路德先生，鸡涨价的事这么大，而且竟然是说出了中国领土耕地面积，印度耕地面积，2.6亿吨粮食，和美国6亿吨粮食，美国的耕地面积和中共的耕地面积的统计数字，哇塞，这个路江谈怎么了这是，突然间变了样，我觉得厉害！
啥叫爆料，有数据、有时间、有地点、有人物，是吧，有真实，咱讲的是事实，不是瞎说。不像海外的欺民贼，什么网络大咖，天天往这一坐，讲着同一个故事，拿个破嘴在这瞎讲，你见过啥啊？有数据吗？有事实吗？动不动讲几千年历史，你大爷的，谁爱听历史啊，你这一辈子能读完一代的历史吗？讲不完，别讲这事。我觉得路江谈讲得好，引起重大震撼。
还有一个我昨天看到群里边：路德先生竟然爆王健林的料。哎呀，你爆他干什么嘛，他算啥嘛，还有那几个常委你爆他们干嘛，都抓了又有啥用。他拿自己当颗葱，他跟我爆料啥关系啊，他算老几啊，论钱他连吴晓辉5% 都没有，他都是贷款。论钱他连马云的1% 都没有，比能力他差远了，他算老几啊。你爆他干什么嘛，路江谈。你们俩把他给捧起来了，国内现在全谈王健林，王思聪。他们不配路江谈、路安谈，你们太拿他当回事了。结果国内有战友说：哎呀，王健林出事了。
战友们，你们有些人太low，你还拿王健林当回事呢，他算老几啊，他配我们爆料革命谈嘛！有些国内不要脸的还说：有些人，我就不说他们名字啦，意思就是说我郭文贵。去你大爷的吧，你配提我郭文贵名字嘛，你算老几，在国内我都不搭理你，吃屎都轮不着你。
共产党在国内培养了一批欺民贼还有所谓的大咖大头症。
当年王思聪我记得很清楚，骂人家俏江南开餐厅的。说人家两口子娶了台湾媳妇，就你那两蹦子，得瑟啥！你有多少钱啊，骂人家这个。现在遭报应了吧！
就拿自己当回事，那马云、马化腾比你有钱吧。人家是真有钱，咋啦。啥都不是，现在搞拳击了，就差养鸡了。
路江还觉得爆了王健林多大事情似的。你们不要看不起自己，我们爆他那还是给他脸，给他面子。还说王健林还出来澄清，你澄清个屁啊，你有啥澄清的啊，我们在乎你死活嘛，不在乎你。战友们别拿这当事，他算老几啊。
头两天我跟路德先生、Sara、庄烈宏先生、老江还有班农先生吃饭。国内有人给我发信息说：郭先生，你围红兜兜像老年痴呆症。
亲爱的战友们，他们连猪肉都吃不起了，人家羡慕妒忌也就算了。你觉得郭文贵在二十多岁创造了中国最高级的五星级饭店，创建了中国唯一的七星级饭店，爱马仕店是郭文贵第一个帮开的。我是世界上十大品牌二十八年来最大的买家。你配跟我谈穿衣服？要脸嘛？看看韩国怎么吃饭的，戴兜兜。看看日本真正的文明是怎么吃的。日本和韩国真正的贵族，包括天皇都是随身携带一个兜兜，为什么？这个衣服是不能碰的，这个衣服八千多美金，你只要弄上咖啡，油渍能洗得下去吗？洗下去，颜色不就完了吗？
我那天穿着白领带，白衬衣丝的，只要沾上一点油就完蛋了。为了见Sara、老江、路德隆重出场。你说我穿着那衣服，还吃着油渍渍的菜、牛肉，不围怎么可能。这帮畜牲，连这都不懂。
你想想郭文贵健身穿紧身裤，他们说我穿袜子。但是他们从来不健身，你说这帮孙子。我们吃着十万美元的大餐，馋的他们流口水，他们别说吃猪腿了，连个猪腚都吃不着，然后说我们吃相不好，太搞笑了。
战友们，你们给我的留言不能一一回复了，我真的回不完，太多事了，又要上山进山了。见几个人，开几个会，我没法回复就在这跟你们说吧。
路江谈爆王健林是给他脸了，他算老几。比钱，比本事，比道德，中国一批企业家呢，轮不到他得瑟。他现在不是共产党的白手套了，那已经是烂手套了。得瑟啥啊，他有什么未来啊。他有什么地方可以尊敬的？我纳闷了，你们拿他当回事。他的钱那是人民的钱，贷得人民的款。就像我们老家说的：在水里的蟹子，叮在尸体上的蟹子而已，你们拿他当回事。他跟马云，马化腾不是一个级别的呢。比那些污脸大会的人low远了。
房地产商基本上哪个国家都是不招人待见的，没几个好东西，很low很low的。
在纽约房地产商要参加高雅的，艺术的大会，人家是不让你去的。一个是律师，这是专业骗子，甭来；另一个就是房地产商，都是很低的人。干嘛拿他当回事啊。
路江闲着没事干，爆他干嘛啊。你爆这个鸡的事情，我到觉得特别好。路江谈鸡的事太好了。鸡只要一涨价，国内经济就出问题了。金融危机，粮食危机，然后银行挤兑。
大家记得辛亥年代，当时大清王朝派人到南部去招兵买马，想把袁世凯弄来。在上火车的时候，有记者在现场说了句：要到南边，找到谁谁，招兵买马。南下大将军就说了一句话：你准备好银子呗。这银子一说出口结果是什么？被记者传出去说：大清朝没钱了。
实际上大清朝还有几百万两银子呢。当时第一个挤兑的是个皇亲贵族叫什么齐，几百万两银子挤兑，马上把钱存到了汇丰银行。他这一挤兑，大清朝的皇亲国戚们都去挤兑，然后是老百姓去挤兑，所有的中资银行全部关门 —— 这就是辛亥革命的核心中的核心。
今天往回看，那就太可笑了，今天的这个时刻就是那个时刻，就是一句话就能把共产党整个金融完全毁掉，就是信息。
战友们，好日子该来了。
地产商算个鸟啊，你们搭理他干嘛啊，你们老是把他骗的钱当成有钱。他有钱是怎么来的，是不是他挣来的。第二他有没有这个能力挣钱，如果他没有，那他就是骗来的，你们还羡慕他干嘛。
亲爱的战友们，咱们就不多说了，今天咱们的直播就到此为止，我要进山啦！！！
一切都是刚刚开始，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞祈福????
刚刚一个小时前在香港太古商城发生的，有人拿刀砍。共产党开始了，在香港有大动作了，戒严一定会来的，记住了香港同胞，多保重！
等我从山上看看能不能被允许给你们录点像，给你们发出来。
好吧，战友们，一切都是刚刚开始！
香港的事我先不跟你们说啊，有大事。今天上山除了区块链就是香港的事，就是大事。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/894/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/894/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！真是太漂亮了！我现在正在中央公园，就在我家门口，刚刚的见完人，开完会，走一圈，太爽了，随身都出汗了， 战友们真是啊，这个每次在中央公园走的时候，我都在想，你説我们中国人啊，花那么多钱搞那个奥林匹克公园，你看那个奥林匹克公园都是人工的，下面都是整个北京市城建的垃圾，而且那人工造的痕迹太重太重，而且这管理那管理的，基本上是领导来了，老百姓就别玩了。
但是你看这里…这是人类上的几万年的，整个曼哈顿是一个花岗岩,是一整块花岗岩。搞建筑的人都知道，曼哈顿这个城市这个岛，全是一整块的花岗岩。这个花岗岩也导致了盖这么高的楼，它就不打地基， 全世界只有两个城市这样：一个是纽约一个香港，不是伦敦，是香港，纽约，盖再高的楼不用打很深的地基，因爲下面是花岗岩。
太漂亮了，太漂亮了。因为我从小就喜欢石头，我在东北的山上，泥山长大的。到处稀了吧唧的特难受，但是曼哈顿完全不同，这边是河，那边是海，就到大西洋去了，这真是个神奇的城市。然后你看这旁边的树，你看这树你看这人，大树，几百年的大树，无处不在。这真是上天给了曼哈顿一个大苹果，就是中央公园。
纽约这个城市，五星级饭店，高级餐厅，高级商店，艺术商场，高级公寓，高级写字楼，艺术博物馆，围绕着中央公园。世界上最大的货币交换中心，SWIFT还有CHIPS，现在共产党要通过数据链把它干掉，全人类的钱，美金96点几都要从曼哈顿转一圈，你才能转出去。就是从你左口袋转到右口袋，你要是通过银行，你必须从曼哈顿走一圈。
一个曼哈顿一年一万多亿的美元的GDP，你说有多夸张吧. 真是个伟大的城市。所以説我们战友们，咱们现在想想，咱们爆料革命，是在纽约发起，在纽约的最核心中央公园，对面就是我家。然后当年蒋经国的时候，台湾走向民主最核心的江南事件，就在我家对面。相隔一个马路几十米，然后刺杀未遂呀。现在文贵的人和文贵，被一群共产党派的间谍特务盯着，所以你看我这边全是保镖，我也习惯了，在自然中享受着不自然。
但是这个纽约是我最爱的城市，一年四季分明，花开花落，树上的叶枝繁盛。然后再看着金秋的到来，然后在建的摩天大楼，然后的在见着神秘的朋友，这个对面就是大家都知道的神秘的俱乐部，大家都知道&amp;hellip;共济会。大家都知道共济会和同济会不是一回事，大家都知道共济会，不知道共济会下面有个同济会。
虽然中国抄，但是没抄明白。在对面，你看这里的人，人欢马叫，人欢狗叫，你看这里面的人多么的和谐呀，不用喊。当你穿着裤衩的时候，你不用说：我穿着裤衩那，我穿着裤衩那。这里很和谐，不用喊就很和谐。共产党的CCTV天天宣佈自己，宣传，我们多幸福我们多快乐。这里没人説，这里就这么幸福就这么和谐。太美了战友们。
明年6月4号以后，我们要在中央公园有几个大的表演中心，我们要搞几个嘉年华，搞几个大的活动。此情此景感慨万千，我们太幸福了，看看这么多人当中，极少人像我一样有着神圣的使命，我骄傲我自豪. 我不是在花开花落地等待着死亡，花开花落的等待着进医院，花开花落地等待着进火葬场，我们在创造伟大，在履行上天给予的使命. 传播人间的正义和真相， 打倒邪恶。人类上永远的正义和邪恶的较量，永远正义是胜，这是最伟大的，最神圣的使命和快乐。
所以香港同胞现在香港干的事，可以说是让世界人民最最尊重，所以现在我再走在中央公园的时候，我感觉不同。就是原来走在中央公园看到很多亚洲人的时候，衣冠不整，形象猥亵，满脸愁容。但是看到香港的同胞，在世界上给我们亚洲人挣的面子，撑起了我们亚洲人的一片天，太伟大了。
所以説真爲香港人感到自豪，全人类都在谈论香港，谈香港必然对黄皮肤的亚洲人多一份尊敬. 香港人太了不起了，为你们而战真感到荣幸，太棒了！所以説你看看&amp;hellip;大家你看这&amp;hellip;太美了太美了&amp;hellip;
行了战友们，今天就给大家唠叨到这，我要走了，继续开下一个会去。
谢谢！ 一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/895/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/895/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是11月2号。今天是星期六，你看看这外面这天气，现在的纽约实在是太漂亮了，希望Sara还有老江真正享受到美国东部这个美好的天气。
大家记得这件衣服吗？这件就是咱们郭战装的其中一款，最早的原版，我等会拍照片给大家。你看就这件衣服，5300美金，去年买的。到今年，就调整了20%，6000美金。咱郭战装就是跟这个同厂做的。
很多战友不知道怎么洗，这个是不能随便拿水洗的，你洗几遍就洗皱了。所以今天再穿回它的时候，感觉相当不一样。经历过时间以后，有些事情你的感受是很不同的。
咱们这郭媒体下边显的那道蓝道，那是没办法的，它是新的iPhone有几个问题。它录的视频，有很多直播是不兼容的。比如说咱们那个livestream，咱郭媒体的软件，不是咱的问题，它就是出现那个绿道道。还有它现在YouTube上不显示，比如发到郭媒体上它就打不开。
还有一个，iPhone11，我用那个新iPhone直播的时候，声音和过去是很不一样的。这都是iPhone本身的问题，或者说是不相容，也不是毛病。
非常抱歉啊亲爱的战友们，今天是11月2号我晚了，我是最讨厌时间晚的事。我刚刚一直在其他事当中，就不能在这细说了，以后再向大家报告吧。每天都是大事件，每天都是重要的事件。
我简单说一下大家都在关注的，刚刚香港时间11月2号发生的，香港的抗议活动。说起来，心真难受。昨天我凌晨4点多的时候发的信息，那时候我特别特别难受。就是香港湾仔，铜锣湾那一带，很多战友发来那种信息，我们真没办法。我们知道有多少警力，有多少警察要过来，而且内部的战友说又有多少大陆来的警察，又有多少藏在车里。
但是，香港同胞们是要上街的，你没办法阻止这个事情。当你看到这件事情，你又必须去做，你知道做下来的代价和痛苦和伤害是什么的时候，你是很无奈的，非常无奈的。战友们，有一天你会有这种感觉，就是明知山有虎，偏向虎山行。这个时候你是很无奈的，这是革命要付出的代价。这就是人类和畜生的不一样，好人为坏人，为所有人在争取更多的和平和更多的祥和和更多的安全。这是人类一直以来文明发展的曲线，这就是香港人民正在为了我们14亿人民在抵抗这个恶魔。
悲哀的事情，14亿人民很多人被蒙蔽了双眼，还站在邪恶的一边。我们能从历史任何角度，都能找出它的例子，它最后都像拍电影一样，一定是坏人输好人赢。
有时候确实想，我听过某位哲学家跟我聊天，他是一个中国的大师，像王岐山等中共的能人都是他的学生。他私下里跟我说，文贵，任何人当你有一个理想，有一个信仰的时候，你想胜利，你想成功。当你真的是把成功和胜利带回到你的生活中、生命中的时候，你会发现胜利和成功也没那么伟大。
这句话是让我很有感触的，因为当时我刚从看守所出来，后来建裕达，一个一个的目标，盘古，然后是金融集团啊。特别是在海外的几个大基金的加入，一次一次投资项目的成功。人家说你太了不起了，所有这些都是不可能的事情，但是你面对成功和胜利的时候，你真的会发现，胜利和成功也没那么了不起。甚至某种时候，也不一定是好事。
后来，我有了信仰、宗教，对宗教的理解我发现，胜利和成功，原来是人间的，人间之大法。它能给你带来的喜悦、他能给你带来的快感，也就是中国的所谓哲学家，像王阳明这样的人，在龙场悟道，知行合一，致良知之后的那种欢喜，那种快乐。因为它不叫欢喜，都是人间法。
只有你有信仰之后，你会真正的理解到，胜利和成功从来不是有信仰的人追求的，胜利和成功从来不是有信仰的人追求的。有信仰的人追求的是完成这个使命，根本不在乎结果。追求的不是胜利，不是成功，更重要的事情是这个过程的历练。
这就是中国的所谓哲学、儒学，什么孔子、中庸之道，什么道家，这都是扯的事，很低，非常low。我们可以看到无限的所谓的这家那家，什么哲学家、政治家、经济家，家可多了。只要你叫“家” 的，你就很小，因为你还在贪嗔痴慢疑的范围内。你是有欲望的，你是有目的的，你还是在当下最俗的生活追求之中。虽然你比一般人高，但是还是在那个范围之内。
只有跳脱五戒，达到了真的悟、空。咱们现在说的“真” ，“真”就是悟，就达到了空。这个追求，并不是你一定要当上什么总统，当上什么政治家、革命家、经济学家、预言家。就像我跟路德先生、老江、Sara女士我们仨昨天坐那聊的，我说所有的事情，你要看的更加远，你要站在更高的高度上，你才能跳脱现在的烦恼。
你看凡是在这个爆料革命当中，你带着各种欲望来的，你会非常非常惨。想卖点东西，未来想领一帮人，甚至有经济回报，甚至在某些领域要拉拢一帮人。我可以告诉大家，你一定会失败的。千万别干，因为你自己会很失望，会很痛苦。这是我今天开头跟大家说的。
从香港刚刚几个小时前发生的，香港人明知共产党派出那么多黑警，明知陈彦霖女士是被扔在海里面，那种惨状，以及几百人莫名其妙的死亡，和面临的生死威胁，和可能是很多家人的不理解，等等，甚至失去生命和自由，还要上街。这不是追求胜利，也不是追求成功那么简单，它是一个人最高境界的本能，那就是善良，那就是信仰。追求自己内心想要的，这才是核心。
最近几天，在我们的爆料革命当中，我给大家预报过。
在我们的爆料革命当中，我给大家预告过，新的一场平爆小组将更多的是挑拨离间我们和西方政府的关系，我们和战友之间的关系，无论是在我们的所谓的常委群还是我和战友的联系各种方式之中都能显示出共产党的一拨沉默的力量。有人挑拨我和班农的关系，有人试图挑拨我和某些政府部门的关系。
刚刚某个部门就跟我说，我们刚刚的对某些人掌握的一些情况，在你们的爆料革命中是带任务的，还有些人有些其他的想法。战友们这都太正常了。大家可以看到吴征，吴征这个人为什么2018年12月来登记合法的间谍身份啊，大家去看看吴征他那个察哈尔委员会里面都什么人，大多数都是外交部的。我告诉大家，在海外，打击我们平爆小组的人，最多就来自于外交部和公安，国安排第三位，这全都是江家、孟家，孙立军的范围之内。而且你能看得到所有跟着吴征的察哈尔委员会绝大多数人都是上海帮。这些人你可以看看过去中国的几十年，玩儿大谋略没有，玩儿鸡鸣狗盗那手段高着呢！
你看在香港，你发现共产党和孙立军，这些人的招儿了吗，中共的警察，孙立军的部下，孟建柱的部下，和孟建柱在什么时候开始准备到香港干这事儿的，你往回捋，全部都是孟建柱那时候安排下来的，郭声琨他都来不及折腾这事儿。训练什么速龙小队啊，广东的讲粤语的所谓特警警察呀，在武警里面你们再往回看。从2012年到2016年孟建柱多少次视察武警部队，武警部队多少次改制在广东以后他去过多少次，武警部队当时孟建柱是最大的最多关注的。
换了郭声琨政法委书记以后，大家你看郭声琨干什么？他就干两件事儿，其它他不管。
第一件事就是给习近平、王岐山的安保，据内部人说啥也不干，就给两个人搞安保，
第二件事抓什么，抓经济案子，记着啊，经济案子，所有公安部搞得经济案子都涉及到富贵，都能掌握这些当官人的秘密，最后什么大案子已经上了诉了背后不跟当大官儿有关系啊，所以说抓首长的安全，抓经济的整个大案，抓住领导的小辫子。孟建柱那时候布下的所有的阵都是搞江山的。所以说你看香港现在很多战友都跟我说，刚才一个战友跟我说，唉郭先生我们现在真的感受到你原来说的，我说现在你们还怀疑香港有没有戒严，香港大街上的警察到底是共产党还是香港警察的时候，我说你觉得这滑不滑稽呀，滑不滑稽吧！共产党现在在香港大街上派出的这些警察加在一起按照人头数，你觉得香港有那么多警察吗？！刚才在这个香港的某国政府的观察人员为什么要紧急要给我视频呢，他就问我几个问题，他们掌握了很多的证据，他们不掌握证据他们是不可能有一些行动的。而且像美国西方国家都希望在这个时候能采集更多的有用的证据和信息。
我说你们还要看到一个更加核心的一点，在香港此时此刻，中国的各种政治力量除了现在要在大街上抓人、捕人，然后杀人，而且在经济领域在干什么，经济领域大家要看到啊，香港现在各种金融机构，香港各种指数，大家觉得是真的吗？你们觉得这是真的吗战友们？你们相信所有的恒生指数恒生期货，香港银行汇丰银行的股权到底改没改变？中国银行的各种数据是真的吗？
然后你再联想现在的数据链区块链大家都明白了，共产党这个魔鬼这个畜生帮，他不是那么简单的，香港老百姓现在认识到，我说你们一定要看到香港的金融，香港的经济和民生领域都被共产党控制着影响着，这不是开玩笑的战友们。
接下来我要告诉大家，我给香港同胞说我给你们说，我在一开始从6月份就说千万不要相信共产党，他会逐渐答应你，他会逐渐的来拖，用时间把你拖垮，把你意志拖垮，然后黑道、白道、经济道、威胁、国际道，然后是假戒严真戒严解放军武警全进来，我说的大家都知道了，我不想证明我说的对，都说我说的对有啥用。
但是我要告诉大家的事情，我最重要我说10月份11月份是香港人最最危险最最艰难的最最关键的时刻，啊来了现在来了。刚才我给咱们香港的一个战友在说，我说你记住四中全会是共产党一个很重要的会，那几百个人开会的目的是干啥？大家要记住啊，现在大家很多都是高人战友们，我给大家提个醒：
中国历史上有个叫隆裕太后的，隆裕太后就是咱们的溥仪的母娘啊，还有那个当年的袁世凯、孙中山、黄兴还有一个载沣的，大家去看一看，那就是1911年的时候辛亥革命，大家今天往回看，那个时代和今天比有什么一样的地方，从来历史他都是惊天的相似。1911年大清朝最后的时候，在那个时候整个是大清朝啊歌舞升平啊，小溥仪你说那个时候上去三岁的孩子哇哇的哭，喊着完了完了，你看太监把他弄走说完了完了，然后大清朝到处是民谣，大清朝到处喊着革命，但是大清朝屹然不动。整个贵胄歌舞升平，吃好的喝好的，经济也不差。
但是，南方革命和到处揭竿而起，最后皇帝最大的问题，突然间啊突然间皇帝没钱了，要到处去平乱去，酬银子，到处被敲诈，最后大家都知道去找了袁世凯。袁世凯在历史上是非常重要的作用。袁世凯知道老子要把你弄了灭了你的敌，你下一次就灭我，非常清楚，我想干嘛，所以按兵不动，天天敲诈皇帝的银子和各方的银子，
20：00囤积银两，招兵买马，最后成就了历史上一个最大的一个事儿，中国历史上几乎前所未有，几方势力，孙中山也放下了武器，黄兴等人还有隆裕太后也都放下了武器。当时，如果袁世凯开战一定是中国血流成河，啊血流成河，袁世凯的当年所谓历史上把它定位为多坏，当皇帝什么的，那一段中国历史上创造了奇迹，从来几千年没有过和平移交权利，还创造了一个新总统，你这不得不佩服孙中山，你也不得不佩服隆裕太后，你更得佩服袁世凯，因为最重要的对人民来讲他赢了，没死那么多人，而且进行了一个和平过度。
大家今天看看北京是什么样子知道吗？谁是派往平香港的？你很快会揭晓。四中全会的重大决定就是谁去平港，去港平暴，去港平暴这个人很关键，能不能是下一个袁世凯呢？大家拭目以待。
另外一个1911年辛亥革命前后中国最大的三大特征：
经济，整个是大清朝当时从经济句号突然遇到了天灾，
农业：东北，南部，江浙全都是粮仓必保之地，全部是不丰收，由于大家吃东西粮食有了问题，老百姓到处是几万人几十万人没饭吃，最后就是没饭吃的干掉要饭吃的，有饭吃的干掉了有饭吃的，有饭吃的变成了没饭吃的，和没饭吃的一起干掉了集权，很多人该跑得跑，跑到了上海租界，跑到了天津租界，往哪跑？你别往北跑，再往南跑，广东然后香港，但是最后还是推翻了皇帝。今天的中国有第二个特征大家记住是叫什么了吗？ 没猪肉吃了，国内的猪肉各种肉，粮食猛涨，今年粮食丰收吗战友们？没人去谈这个话题了，最多是我们路德先生喊着个没粮食的，但是现在没下文了，到底中国今天丰不丰收？我告诉大家，过去十五年来中国粮食最差的收成就是今年。过去三十年来中国没猪肉吃的就是今年。今年东北的黄豆的收成是最差的，过去的十五年就是今年。
不但如此，亲爱的战友们，请你看看中国的西部，千万别忘了中国的菜农，大家记不记得共产党的菜篮子工程了吗？ 菜篮子工程可解决不了粮食的问题，今天的菜篮子什么西瓜辣椒这些不挡饿的不能过季的，大丰收，最后卖不出去，大家不能天天吃辣椒啊，都毁了都扔了，你见过扔黄豆的吗？你见过扔猪肉的吗？你见过扔鸡肉的吗？接下来中国的鸡肉会爆涨，大家看着，因为养鸡的需要饲料的，接下来就是鸡肉涨，你也存不了多少鸡肉，战友们你别把冰箱塞满不够你吃的。鸡肉会涨。这就是跟当年1911年大量的粮食吃的，老百姓吃的出了问题，马上就会出来。
南方动乱，然后皇帝干的最多的事情就是，只要你敢胡说八道，特别是当年的报纸媒体，不一样的是当年只要说革命的，到处媒体流行，只要你敢说皇帝好的那就必须被干掉，跟今天相反，当年就是媒体自由度远远超过今天的万倍，今天是网络，今天是防火墙。另外一个大家要看到，最后的大清朝到辛亥革命，皇朝没落的最最核心：金融崩溃，金融危机导致了难民危机，难民危机就伴随着粮食危机，粮食危机了之后就是革命，这就是中国历史上最最让我们应该学习的，
战友们，没有这么相似过，当年要选出来南方平暴，平南方运动，平出了袁世凯，四中全会为了震慑几百个所谓政治局委员抓了那么多人，北京城布置那么多坦克武器重兵把守，这几百个人参加的都知道，老百姓不知道北京城谁来了，什么人来了，结果呢让你干啥你干啥。这次四中全会就是一个最重大的决定，对香港平暴，在所有的社会上寻找出任何不安定因素，然后把钱全归中央，权力归中央，然后杯酒释钱袋子，什么是杯酒释钱袋子？开会的哥们儿还有一些老同志，知道你们在海外存了多少钱，也知道你们有多少资产，党，我们现在遇到危险，杯酒释钱袋子权，你把你的钱袋子交过来吧。
你们也知道刚刚几个小时前，某些人在党派出的咱们特殊时期的有国安委员会成立的特殊时期的经济小组，咱不能叫反贪，在这个之前跟你沟通是自己人，你还是党内的咱们一家人，党内的老同志，我们是党员，我们是同志，跟你沟通把你们的钱交出来。有些人装傻，充愣，欺骗中央，还有侥幸，没办法了。
你们也知道今天早上抓了几个人，某某什么常委呀，某某什么什么人，这刚抓完交代的数字就不一样了？但现在性质变了已经不是同志了，咱们现在已经变成敌我矛盾了。
那今天在座的各位你们要明白，党现在遇到了重大的经济挑战，他们叫做三个恶略环境，
第一个：以美国为主的西方国家对中国的经济政治和科技金融方面的打压，这是第一个恶略环境，
第二个就是：以香港为基地的和台湾以及国内的不安分子，包括了法轮功还有爆料革命郭文贵等代表的一些人试图在搞颜色革命，太小看我们了，把我们定位太低了。
第三个：在党内有一部分人等待着我们出事，期待着我们出事，甚至想制造金融危机，想逃跑，想建立海外的经济基地，这三个挑战。
大家听懂了吗，这三个挑战啊。我们现在是党要管一切，东西南北中，一切都要归党领导，和当年文化大革命毛泽东说的一样。东风吹，战鼓擂，这年头谁怕谁啊。是不是啊，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，一切都听党的，生殖器也归党，所以现在全中国的所有的一切都要归党指挥。
对外，还要打着改革开放的旗号，多让外国人投钱，多骗点钱，能多骗点就骗点，然后跟外国，想尽办法达成各种协议，拖长战略期，那就是糊弄你，改革开放打开国门，来吧。把你引到家里面来骗钱，然后迷惑你的双眼，给你一个希望，这共产党想干的，多坏啊。然后换取他们对接下来在香港戒严，杀人闭嘴。
但是他们知道接下来的经济，将有大问题，所以现在要收管钱财，一切都要听党的，一切都归党的。不听话的，已经抓了，那你们看着办啊，所以现在共产党内部就能爆出（像）1910年，1912年和1913年之间，皇帝差钱了，金融危机即将爆发，粮食危机正在酝酿中，难民潮现在是发生在富豪和官员之间，接下来在老百姓当中一定会大量的发生，但愿我们能产生平暴的袁世凯，能像袁世凯这样战略性地干掉共产党，让中国人以尽量地少流血换来一个和平的盛世啊，没有共产党，才有新中国。
大家你看到共产党在使用吴征和孙立军这些烂人的时候，在执行南普陀计划的时候，你就知道共产党没有未来了，没有未来了。今天的是上海帮，上海帮在统治中国的一切，上海帮在统治中国的一切的时候一定拿下香港，甚至拿下台湾，澳门。
今天的外交领域，大家你去看看，毫不夸张地说，习近平在军队占了百分之五十的权力，金融领域他连百分之三十也没有，王岐山是超过百分之五十，政法委，就政法界，你就看任何人，政法界还是人家江家和曾家说了算，不管人家怎么装，也不是你习家的天下，也不是你王家的天下，外交界百分之百是江家，控制外交是控制情报和未来。控制政法委是控住了一把小枪，内部安全，暂时（保证）身边人身安全，控制军队是杀手器，是让任何人都不敢干你。但是（这是）在金融你能行，你是在政法委你能行，外交上你没有遇到麻烦的情况下。
如果在外交上遇到麻烦，金融又不行，又有大量的群众革命，你的军队啥都不是，啥都不是。所以说十月，十一月太重要了。
所以说，亲爱的战友们，大家能看到，就是在这个时候，就是在此时此刻，上天给我们送来了让我们很痛苦但是最大的大礼，香港运动，共产党的十中全会区块链和接下来的香港戒严，然后金融危机，粮食危机，难民危机。更重要的是，过去大清朝的时候他们可没有美国这样的劲敌，现在伴随着美国这样的劲敌，一切都不一样了，接下来香港会非常的残酷，非常的惨烈，接下来你会看到美国一系列的雷霆行动，你们能想象的事情都会发生，不能想象的，也会发生。
爆料革命，共产党找一些人玩的小动作，例如侮辱路德，挑拨离间Sara，在战友当中，给战友栽赃罪名，战友们你们别关心这些，这都是小事，人家共产党这么做太正常了，他不这么做正常吗？那是共产党啊，那是一个流氓政党啊，最大的黑社会啊，当你见到这些的时候是正常的，说明你重要，不正常（说明你）不重要，战友们太多人给我发信息，谁谁谁又抓特务呢，谁谁谁又跟谁干呢。我给你说，战友们，你要是战友你别跟我说这些事，如果文贵天天给你解决这些问题，那就不配当郭文贵了，在我们的群里面，我们的战友说，谁谁谁，你文贵解决一下，说实话我很不开心，你把文贵当什么人了，文贵那个群里又不是来给你解决什么问题的，我也不是什么家长，我也不是领导，咱也没组织，你们的问题你们解决，干嘛让我解决，我啥时候要过解决问题的权力，我啥时候表现出来愿意解决问题。我只做一件事，拿着郭文贵的名义去骗钱的，拿着爆料革命的名义去骗钱的，都不行。就是郭宝胜这种畜生，告他的主要原因就是让郭宝胜停止骗钱，骗战友们的钱，当年他和袁红冰在东京搞了个爆料协会，不就是想骗钱吗，多少人还想搞不同类别的爆料协会，不就是想骗捐嘛，说白了就是我们多少的傻战友，我们愚蠢的老百姓同胞们，被这个亲民贼骗了几十年，是你们的懦弱和自己的那点钱想买理想，结果被人家上当，培养了一批批欲望满天的这帮畜生们。
现在爆料革命中还有一批人，搞来稿去就想办法有捐款的能力，培养自己能得到捐款的信誉，战友们不要瞎捐款啊，瞎捐在害你自己啊，这就是为什么我说郭文贵永远不可能有任何的捐款，爆料革命不会有任何的捐款，我们没有任何的捐款，只有法制基金，法制基金不是我的，完全由美国人和战友派出的代表监督，你捐出的钱那是捐给法制基金的跟我没关系，但我负责任如果有一分钱花在不正当的地方，我承担百分之百的责任，所有钱都会花到跟爆料革命有关系，更爆料有关系(的地方)，而且永远是透明的，除此之外，战友们，你给任何人捐款你都在害你自己，难道文贵看不出来某些人就想弄点钱吗，你干啥难道我不知道吗，如果经历这两年你还在怀疑郭文贵的智商，那你就太有问题了。
有些战友很不诚实，你不诚实是文贵最讨厌的，不守时间，不诚实是我最讨厌的，我都明白，不是不明白，你别以为你比我聪明，我不说透，看透不说透才是好朋友，所以说有些战友啥事没干，到处打着爆料革命去晃悠几天，然后（拿着）咱发出的郭战帽，郭战装，有些人就想露露镜，就觉得自己干了多大事。我花了那么多钱，我花了巨款，到现在都没人理解我花这么多的钱做郭战装。你买个飞机飞不行么，买个大楼不行么，你做郭战装。结果谁要一露脸，到我这来，意思你看，文贵啊，我拿你郭战装出去晃荡去了。我相当不高兴了。
我给你郭战装，你穿出去了难道我还得给你磕仨头么，天下有这道理么，这是什么样的逻辑啊，给你郭战装了，郭战帽了，我做完了免费给你，给你寄过去，然后你穿出去，我得说感谢你穿我郭战装了，这不就是共产党么？
像孟建柱在江西一样，江西把人家妈睡了，女儿睡了，把人儿媳妇睡了，然后呢经常还接见一下子这个女孩他爹，也就是这位女士的丈夫。一见面先，谢谢首长，谢谢首长，江西的政法委那哥们，那被抓了才跟我说，他说我每次看见他握着孟建柱的手说，深鞠45度的时候说谢谢的时候，他说我心里啊，他说五味杂陈，他说谢谢他睡他老婆了还是睡他女儿了，还是谢睡他儿媳妇了，你那不就是孟建柱么，你拿着郭战装，给你了郭战帽郭战服，还得让我谢谢你穿我的郭战帽郭战服啊。这什么逻辑啊。然后给我发信息，文贵先生，我某年某月某日，我戴着你的郭战装郭战服在哪穿。
我从来不回这个，你要让我回，个人来讲我会骂你，从爆料革命来讲，我会远离你。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
