<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>双休 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8F%8C%E4%BC%91/</link>
    <description>Recent content in 双休 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8F%8C%E4%BC%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1972/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1972/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相、冠状疫苗，还有冠状病毒疫苗的解药了吗？郑州人祸…说不完了。
即昨天延安共产党的双休根据地，也听说是共产党官二代很多人都在那造出来的，很多过去的官二代都开玩笑说，寻根问祖去延安老摇洞，结果昨天“啪唧”崩塌了，完了，断了根了，双休地点给弄了，不吉祥，然后天门上又来了一个黑天鹅，刚刚的习大神说完防止黑天鹅黑犀牛事件，这就来了。
我昨天拼命的了解黑天鹅的发生是怎么回事，给大家说的想象的都不一样，当时怎么处理的也不一样，竟然上政治局了，上常委会了，哇塞..这事儿可大了，最后是听说这个事儿引发了共产党号称百年来最大的一次，心理和突发事件和自然征兆的突发事件的处理和考验，心里和大自然的所谓的显灵、征兆..傻了，你不是不信鬼？不信神吗？不信这一套？不信邪吗？不信天不信地吗？只信你共产党生殖器的关系吗？是吧？不信啥？不信爹不信娘就信你的钱和枪，这回来个黑天鹅，你毙了我吧，是不是，你吃了我吧，最后这些老杂毛咋想啊，把它炖了吧，是吧，把黑天鹅给炖了吧，是吧？这边还没炖呢，那边延安整个根儿给断了，后来是达成了几套预案，但是就是因为有摄像机，有太多人拍下来了，还没法儿清场，导致一系列的政治事件的发生。这个黑天鹅不简单，这个延安窑洞同一时间不简单。
大家知道还发生什么了吗？昨天据说，天门上有水金棺的地方也有动静，很大的动静，昨天又是对台湾最关键的一天，对台湾的行动是叫侵略？还是打乱台湾最关键的一天，同时发生，这对中南坑这些老杂毛们心理上是一个巨大的考验，严格来讲是一个巨大的改变，上天呢，为什么太阳从那边出来？为什么太阳不从这边出来？从来没有过。为什么花开花落？立秋之日顿觉凉爽，为什么就万物当中..你想想打一针40万亿的分子，一个树叶是多少个万一分子？几十万亿啊，你想想七哥出的汗，这汗里面含了多少东西呀？一个小小的精子卵子，能把祖宗八辈的信息给带进去。
你说这黑天鹅突然从天而降，不怕你钱不怕你抢，是不是，然后就给你立在那儿，你咋地？你能把我炖了吗？这个对共产党的心理影响太大了，中南坑哪个不烧香？哪都不念佛？哪个不诵经？哪个不请愿？哪个不烧纸？来这么一个事儿，就在中南坑的新华门，立着石棺的最中间落在那，如若无人，这个力量太大了，但凡懂宗教的人，你们都能知道这意味着什么，这就是显灵了，这是给你捎信儿来了，也是来警告你来了，已经给了你答案了。
今天咱们不直播，明天上午8:30推流，9:00正式直播，还是我们很多战友一起来直播，大直播，咱这几天聊的问题，在国内影响太大，让大家消化消化，拯救人类一天拯救一次，就吓死人了，一天拯救两次，大家就觉得糊涂了，是吧，咱们明天讲讲中国的2001年到2021年的艺术，翠、玉，老家具，是吧？还有老木头啊，老家的一些古董家具啊，字画啊，这都发生了什么？和平安什么关系？和民生什么关系？和所有的这些大佬们什么关系？像李伯坦，贾庆林的女婿，把佳士得都买了，想干啥呀？佳士得能干啥呀。
每天上海诞生两亿美元的古董字画，每天每天两亿美元，没停过，那你说一年的GDP是多少钱？战友们算算了吗？一天两亿美元是美国的什么？苹果公司？谷歌公司？它有生产力吗？它对人类的文明有任何帮助吗？每天的两亿在上海所谓的艺术市场，钱都来自于哪？钱去了哪儿了？咱们开启一个轻松的，以艺术灭共的新时代，这里面肯定有黄色，因为艺术它就是带着黄色来的，没有黄色的艺术不叫艺术，你像法国的叫流血的艺术，革命..但得露着大胸，是吧？拎着枪…叫革命。
那么中国所有的艺术，中国只要跟钱沾着边儿的，没有跟权利没有关系的，没有和性没关系的，谁在这中间玩？中国玩艺术的就是三个人，没有任何第四个，有权的、有钱的、有名的，这个艺术市场记住把权、钱、名，名也就是性呗，是吧？滚在一起，生产出来的各种颜色就叫多彩的人生。这在中国共产党这个时代，淋漓尽致，文化大革命抄家的时候，所有人都有记忆的，共产党啥都可以不要，但是你的古董文化、字画得拿走，第一个毛泽东就盯着这个，现在新的文化大革命2.0又来了，光上海一天就两亿美元艺术GDP诞生了，走向世界。那全中国多少？钱在哪儿呢？大家想过吗？咱们那些草根的孩子们工作一辈子你都不如五颜六色的人生的一刷子，一刷子就把你给刷没了，是吧？
某个画家跟我见面，在那块儿哇塞..你真的懂画的，你像那个李金山连个屁毛都不是的，屡着大胡子大胡子，装神弄鬼的讲艺术，突然有个女孩进来，人家穿了个大衣，刚刚进冬，进来以后说，大师给你准备好午餐了，请到隔壁用餐，我们四个人刚站起来，那个女孩一转身，大衣打开了，哇塞..雪白的身躯，像两个小碗一样扣在胸前，倍儿清，那两个乳房，，我也楞在那儿了，傻了，确实漂亮，那是天然的美，大师哈哈哈.. 大笑,这是我给你们开饭前的小餐，我一会儿就当面给你们画她这个模特，后来这个大师是谁呀？大家知道吗？这个大师你知道是干啥的吗？到今天为止中南坑坐上客，咱明天聊聊这个兄弟姐妹们，轻松的娱乐型的，还有艺术型的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1648/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1648/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？你看看..你看看..大牛，巴黎，小福利还有小Sara，还有这狗，这都啥日子？这是过去公主过的日子，再看看我们国内的这些孩子们，炫富、吹牛、吃火锅、买假名牌，然后在雾霾中，还有炖吃狗肉的，我的亲娘了，然后就是广场舞，不是一个世界的日子，这才是真正的叫新中国联邦人过的日子，你看都有小狗，你看这小Sara，小福利，旁边都有两狗，你看那大牛，还有猫，天哪，吃的喝的..咋弄啊。
昨天晚上有一个在日本回到上海的一位战友，给我通电话说，七哥10分钟，10分钟一下干了一个小时，我的妈呀..他说真的是，他说在日本呆了这一年多，回到上海以后，千转万折回到上海，整个国内是地狱一般，感慨万千。
兄弟姐妹们我想再说一遍，宁可当美国的狗，也不会当中国的皇上去，他们是没选择，无智，你说就是现在，头两天有战友..我这是缺氧了，脑子有点晕，九寨沟的战友说，有人说美国的人死的都扔到大海里面去了，没人埋，城市里面都空了，说曼哈顿人死在家里面，几个星期没人管，都臭了，他们真信，我告诉他，如果这个是真的话，甭说你九寨沟，你十九寨沟你也不会存在了，没有美国的美元，没有美国的粮食，没有美国的科技，我说你的九寨沟就是一堆垃圾，你电的发不成，有点常识吧。
美国的一个公司，未来的一个Elon Musk将达到4、5万亿美元，一个Google，一个苹果都1、2万亿美元，是你广东省的CDP，吹啥那，你吹狼蛋算你有种，现在狼蛋不吹了，吹羊蛋去了，你真以为你是披着羊皮的羊啊，是不是啊？你真以为呀，你连披着羊皮的羊都不是，美国更不是披着羊皮的狼，我们说实在话，不是说崇洋内外，美国不是个国家，美国是全世界最聪明人聚集的地方，最坏的人很多坏人也在美国，但最坏人绝不在美国，最坏人全在中国，我比谁都爱中国，但这是事实，你看这中国的孩子长这样，这种笑容，这种快乐，在CCTV中央电视台你能看见吗？有这样的女孩早就被弄到双休去了，双休都变形了。不是掏肛就是掏子宫。这是开玩笑吗？我是一个孩子的父亲，女儿的父亲，儿子的父亲，我说这话是真实的，它不是黄故事，它就那么残忍。
原中央电视台台长焦利说过一句经典的话，说踏进中央电视台这个门已经不分男女，中央电视台就是中南海的后院，想干啥干啥，也就是中南海的尿捅，任何出名的人..进新闻联播、新春联欢晚会不论男女，全部检查身体，检查完身体，还要深入检查，当然包括掏肛了，掏子宫了，是吧？那都是小菜，如果觉得还不过瘾的就娶回家去，是不是？长期享受，对不对？这就是这个结局嘛。
然后很多战友们跟我说关于G币，G-Coin,比特币，兄弟姐妹们，未来不会有比特币了，比特币涨到30万，50万，最后一定会消失，据我所知道，很多人，很多国家正在全面的研究我们的G币，G-Dollar,有些人说，哎呀..九指妖还有欺民贼啊，战友们如果有人相信他们去找他们去，你问问他这些人一辈子见过这些钱吗？除了跟着爆料革命见过钱，你问他爹他妈见过钱吗？你问他祖宗八辈见过钱吗？一个钱都没见过的人，她告诉你怎么挣钱？你相信吗？相信请去，多简单的道理，是吧？对不对？
还有一个，GTV,G-Fashion,现在共产党把所有的名牌全都给封杀了，谁会挣钱啊？G-Fashion啊，未来全中国的孩子们都会来买G-Fashion，全中国孩子想买潮牌，全都会来G-Fashion，G-Fashion在西方将是所有的..所谓耐克，阿迪达斯，什么潮牌的最大的收藏家，我们可以把它所有的设计师全部买下，让他天天为我们设计新产品，只有我们有，在中国买，你犯法，甭说你生产。
欺民贼、九指妖那些人，你问他八辈祖宗见过这东西吗？她会穿吗？就九指妖..身高这么多，走道这样走的，然后五魁首啊，六六六啊，你问问她，她一辈子买过那鞋吗？她懂吗？还到中国加工西服去，去你大爷的吧，还王艳平..你真会丑化你简直是，撒谎的级别就是跟老鼠的级别一样，就是共产党编造的谎言、撒的谎都是人类上最低的笑话，连那冷笑话都不是，竟然有人信有人听，那就听去吧，真的是我最近感受太多了，确实有些人他跟钱没缘分，你怎么弄也没用，就钱在他面前他看不见，他当成了冥纸，你给他张冥纸，他当成了钱，这样的人，那说实在话，那就不是喊不醒装睡的人了，因为他压根儿就没脑子，所以没用。
最好这些人去相信九指妖，相信欺民贼，相信海外的那些伪类，那些人会给钱，你们在人类历史有史以来你见过这些人付过钱吗？你见他花过钱吗？他见过钱吗？他有本事往哪花钱吗？你看他们那样走在大街上，看那九指妖见个人都浑身发抖，连个话都不会说，就在自己屋里面对着手机就瞎胡球侃，可悲可怜。
他们还论GTV，G-Club那，还要战友们，G-Club,兄弟姐妹们，你问问所有的欺民贼还有国内的包括中南坑这些人，他有资格、他也本事、他有种、他有勇气，敢于拥有G-Club吗？他有任何机会有任何可能，包括那些所谓白手套，他敢踏进未来G-Club的联姻，或者牵扯到联盟G-Club里面吗？都长袖子到这，是吧？都这样子，人家让他进吗？他买G-Club有用吗？这些孩子拿着G-Club会受到尊重，夹道欢迎，这才是新中国联邦的未来，打开GTV看看，年轻、真实、快乐、健康、勇气、自然、幸福，别黄．．别黄．．放心放心，我今天绝对不“嗯嗯．．”我知道我“嗯嗯”已经让很多人脱肛，掉了一地痔疮，我不“嗯嗯”，绝对不“嗯嗯”，七哥不让任何人脱肛，只“啊”不“嗯”。
今天早上我跟咱们联盟委员会开会，然后又开两个视频会，还边健身，我还没健完那，赶快给大家录歌盖特，我今天我知道了，２７万人等着看盖特，很伤心才２７万人，七哥混了几年，录了几千个直播，头发都白了，人都老了，才２７万人看我盖特，有何脸面见人那，算了不说了，哎呀．．不说了不说了，伤心那，混了半天才２７万人等着看我的盖特，太惨了．．啥都不说了，啥时候不到２７０万等着的时候，我这伤心是改不过来的，９：45了，９分45秒正好，没时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1642/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1642/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
323..323..我健完身了，我再给大家再播播，兄弟姐妹们，我从健身当中我看到好多消息，就是国内很多战友被假战友欺骗，例如一个假的叫假江米，就是唱歌的江米，就骗了战友可能是十几万美元，另外是打着咱们农场的各农场战友的，有的人一骗就是几万几十万美元，今天早上我第一次告诉咱们上海战友被骗的，我说你被骗钱，七哥一分钱都不会管你，而且谁在被骗的钱，七哥一概不会再管，因为你的被骗是不可接受的。
一再重申啊兄弟姐妹们，一再重申，你有点常识，你不可以把你的钱委托一个没经认证的战友和农场， 我再重申一遍，向韩国农场，绝对不能再收一分钱，因为他没有把钱汇出来的能力，我再说一遍，另外你现在像其他的那些准农场，你没有经过认证的和准农场主，或者说是已经是和农场主本人通过信息，确认是本人，应该是音频加视频全确认过的，否则绝对不应该有钱的来往，而且你汇完钱就应该到喜马拉雅联盟委员会来进行确认，他收到了没有。
有的战友把钱给了第三方，然后现在就已经登记G-Coin了，实际上你的钱根本就没到，这是很可怕的，战友们咱穷不怕，，但是穷加无知那就很可怕了，没有共产党也救不了咱，因为你太无知了，兄弟姐妹们，另外一个就我再说一遍，任何人不允许未经农场允许的代持，你可以代购你不能代持，这是绝对绝对不允许的。
另外一个有些人打着七哥的名义，七哥给他视频过，给他发过视频就代表七哥，我再告诉战友们，任何一个农场主，不管是谁，天皇老子，他只要是打着七哥的名义，未经允许给你许诺所谓G-Coin,G-Dollar,还有G-Club,G-Fashion,都是在骗你，任何人不允许打着七哥的名义，不管是音频还是视频，都不应该让你提出来，让你所谓的付钱，我再重申我再求求战友们，任何人不能代表七哥让你所谓的弄钱，现在我就发现好几个，窝藏在潜藏在某些农场的所谓知名大咖，手已经伸出来了，已经伸出来了，五个手指头啊，不是四个手指头。
这就是九指妖这个魔鬼这个王八蛋，害天下人害的，就是多少人呢，就是小九指妖一个个要爆出来，随着事情往前的进展，各个都暴露出来，不是七哥不知道，知蒋干用蒋干，但是我必须要告诉大家，我已经告诉了，我已经点名了，我没有给任何蒋干骗你们的空间，像九指妖这个我负全部责任，但是其他战友再被骗，我绝对不负责任。因为我再负责任就是纵容你们放松了警惕，你还会很多人被骗，七哥的善良会毁掉很多人，所以说不行，明白了吗兄弟姐妹们？我再重申一遍，任何人不要拿了七哥的视频和所谓代表七哥，让你付出代价，任何人私下里边不让你和喜马拉雅联盟联系，把你隔在农场之外的，一定不是好人。任何一个农场主，阻止你和农场任何其他战友联系，和任何喜马拉雅联盟委员会联系，一定不是好人。
任何一个人，悄悄的所谓的积极的帮你代持代购的，然后钱又不让你知道去向的，又不给你写签字的，同时你又不知道他自己的身份的，一定不是好人。他不正常，我们就是什么都可以不干，什么都不需要，也不允许战友们再次被骗，说实在话，战友加一起那点钱，还不够一个战友要投的零头那，我们是帮助战友致富，不是帮助战友去走上被欺骗的路。
兄弟姐妹们，现在共产党还在那搞战狼外交那，战狼外交，披着羊皮的羊，他以为自己是披着狼皮的羊了，我们要小心身边真正的披着羊皮的狼啊，在害你们，特别是披着爆料革命的皮，披着新中国联邦的皮的狼，没有经过你认证的农场和农场主的视频音频的联系下，汇完款以后24小时一定要和喜马拉雅联盟委会联系，如果联系不上的，类似的，七哥无所谓，你跟我联系，我给你回复，当发现哪些农场偷的干事，上瞒下骗的时候，一定让他排除在外。
兄弟姐妹们，中不中？我刚洗完鼻子，我一听说战友被骗，我咋就这么不高兴啊，兄弟姐妹们，被骗实际上是对你的一种羞辱，证明了你的智商低下，证明了别人对你的能力的鄙视，对你的人格的羞辱，被骗是个很羞辱很羞辱的事情，所以说兄弟姐妹们，这个九指妖这个恶魔，陈其生，还有那个赵明，那个PJ Jonathan,叫什么..待割的韭菜呀，还有PJ潘都得进监狱，一定会进监狱。
有些人还是以为自己躲在某些小国家找不着你，不可能，不可能。德先生..德先生..德先生..直播的节目真的好，但是我一再说，一个没有法律观念的民族和国家，不可能有德的，这个德就维持不住了，法应该在前，德才能得到捍卫，才能得到尊重，德先生节目太好了，我所以说我们一定要有法律，再一个我觉得德先生讲的中国的几个历史上，关于儒学，关于中国的整个的道家、儒家、佛家，都讲的非常好，我们一定要精神、法律，这两边要双休，双修才行，我这一说就双休了，这被陈峰深度影响了。
今天好多好多会，还有很多好事，我得吃饭去了兄弟姐妹们，我求求大家了，不要再上当受骗了，不要再上当受骗了，好不好？兄弟姐妹们谢谢了，明天上午直播，乱聊乱聊，明天上午9：30直播，中不中？就这样吧，明天上午直播，太多战友让我直播直播，但真的是太多事，我得赶快冲个凉，赶快吃饭，然后就开一系列的会，得开到今天8点多，所以说特别特别多的事，看到战友被骗，心情相当不好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/988/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/988/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，1月4号文贵报平安直播。今天你看我，大家看我穿啥衣服了吗？毛毛装，裤子也是新的，毛毛裤、毛毛鞋。今天我要当圣诞老人去了。咱得有点有点情绪啊！
在华盛顿，此时此刻在战斗室war room，比尔格兹上去访问，还有头两天大家知道的皮特纳瓦罗多次上这个war room。
亲爱的兄弟姐妹们，大家想一想，一个美国白宫的高官能去战斗室做节目，大家知道美国的对官员的管理，那可比中共管理严多了。你说什么，你到哪上节目，你跟谁见面，那可不是开玩笑的。你要像有些官员跟我见面，不提前报告，完了以后不写个十几张报告，那是不可能的。
所以你们能想想，皮特纳瓦罗能去上班农先生的战斗室，他意味着什么？大家去想想那意味着什么。（看手机）哦呦吼，俺的娘，咋这些。天呐！所以说战友们，你想想皮特纳瓦罗啊，这个意味着什么，这个意味着什么。大家都知道，他要是到那块儿去……
今天纽约有点下雨，雾朦朦的，中央公园特别特别的漂亮，特别特别的漂亮。
今天上午在华盛顿，有两个重大的项目正在进行中。进行完以后，这些人都将开车来咱们喜马拉雅大使馆，来和文贵见面。来之前他们说，文贵咱今天穿休闲装行不行？因为有家属来，还有孩子。我说好啊，咱都穿休闲装。我就拿出了这个当年很有意义的一件衣服，我这是有3种颜色，还有这个蓝色的泡泡装，挺可爱的啊，所以说中啊！
大家想想，战斗室能让这些人去，接下来大家知道，战斗室将是谁的战斗室。毫不夸张地说，战斗室里边是由班农先生他一手创造和主持，几个都是川普总统最相信的人。接下来战斗室，除了他的内部弹劾，我们接下来就让他成为灭共的战斗室。
今天很热闹，昨天也很热闹。大家想一想，昨天我推出了人民银行的这个文件，他证明了什么？我想让杨洁篪，我想要王岐山，我想让孟建柱、孙力军、吴征，我想让你们知道，只要我想知道的信息，没有我知道不了的。你们平爆小组干什么，我都知道。
你发出人民银行这个信，一发出来以后，我在美国的很多官员心目中的地位，一下子给高起来了。因为在成立这个法治基金和法治社会的时候，我曾经向凯尔巴斯先生和班农先生，我告诉他们说，我说当这个基金成立之日，当你宣布之时，共产党就要在国内发文，不允许捐款，甚至抓人。就这个问题我给相关部门写了报告。
凯尔巴斯先生是美国金融委员会的成员，班农先生是美国白宫的国家安全委员会的成员，现在还是某些、某些、某些的成员，还在脱秘期的美国高官。他们说文贵呀，你说什么我都信，这个我们真不信。共产党不会愚蠢到这个程度，那将意味着对美国金融战争。
他说你知道吗？他们要发给中国银行，如果发给中国银行说，Bank of China （中国银行）你不能往美国这个基金捐款，捐款人我给他抓了。他说我们就要对中国银行在美国的分行，我们可以把他所有资产查封。这是个起码的常识，他们不会那么傻。他说Miles，你没在政府做过事，你不懂政府。
我告诉他们，谁敢跟我打赌？而且我说他发出的文，这个文发完以后还一定是绝密、机密。他说绝密跟机密是什么级别？我就给他们讲了讲。
不到两个月，我们得到了这份文件。当我把这份文件交给他们的时候，所有当时参会的人说，Miles，这个文件是真的吗？这、这怎么像你写的呀！我说拿去鉴定去吧，而且我这有原件，不仅仅有复印件，还有原件。去检查去吧。大家知道检查的结果是什么，百分之百是真的吧？我造不了假。
最夸张的是下面，发文的下面，战友们看了吗？大家仔细看每个字，所有的国有银行、商业银行。哎呦，这、这每个字都值多少钱呢！美国人傻了，欧洲人也傻了。大家都查一查，什么储蓄银行、中国银行、招商银行、交通银行、建设银行、民生银行、各商行，大概180家银行。这180家银行有多少家银行在美国、在欧洲有分行，在日本有分行。咱就可以在所有的国家，可以起诉所有的分行。老子可不起诉人民银行，你傻叉，我要起诉商业银行。
如果，大家记住我今天这句话，任何一家银行要经得起这家起诉了，那郭文贵就是放狗屁了，就是郭骗子。我等着他！这一下美国人对我是刮目相看，特别是金融口的，本来对我相当不忿，老觉得爆他哥们王岐山不好，从那以后对我是毕恭毕敬。知道郭文贵有本事，懂中共、懂金融。
结果他们就说，哎，那赶快行动。我说不要行动。我们要看到共产党，他有多少次事实上的犯罪和威胁，和毁坏中美之间的金融协定。我说，我们等着吧。直到在三个月前，很多内部的战友，给我发出了很多内部文件和内部银行的很多信息，以及很多战友被威胁甚至被抓捕的时候。我说时候到了，但是再等一等。
你不能老学路德先生，什么事——狗窝里边放不了馒头，像我老娘说的，马上就重磅啊，重磅中的重磅啊！就出去了，不中。咱得忍着，咱的目的不是搞媒体，咱的目的，是要消灭中共，聚集对它打击的能量。所以说亲爱的战友们，我再次向大家呼吁。为什么昨天我要澄清，文贵在G-News上，G-Post上，YouTube上，已经向大家公开了我的一个新的手机号码，上面有软件Telegram、Whatsapp、Signal，包括iMessage都可以，战友们有什么信息就直接发在那上面，我不接那个电话。那电话不接的，你再打也不接，而且打电话我说我不接的，你打了的，我就不排除把你这电话交给有关部门去，我就认为你是骚扰了，那就是骚扰了，大家要记住。
如果有什么样的信息，有什么样的要求，请发给我。最重要的，我希望战友们凡是捐过款，款没有汇出来的，不管是1块还是100万，请把你汇款所填的信息发给我。当我们起诉商业银行，赢了以后，我们会给按照比例，按照赢的比例给大家分成。我需要大家提供绝对的全套的你填汇款票据、银行信息、帐号，发给我，越多越好。战友们如果你们当时汇款受到威胁，你给我留言也行，说我是谁是谁，我在什么地方，什么银行，我有什么样的身份，可以证明当时我汇款没让我汇，没让你汇是100万、1000万都可以。最好是1个亿，我们向他索赔就是1个亿，美国法庭的认证非常简单。
据我所知，有人通过微信、支付宝付款给拦下来了。有个战友是做贸易的，付97万美元，这97万美元他就没汇出，但是他没有银行票据，他在银行填完以后银行就对他说不能汇，这汇是犯法的，而且你要留下信息，后来警察还找他谈话，但是没有证明啊，没问题战友们，你们帮助法治基金不一定老出钱。记住，这个时候你给法治基金、给我的信息里边写个东西：我是谁，我当初汇了1000万还是970万，我在什么银行，一定说是什么银行，什么分行，什么时间他没让你付，就够了，就够了啊。这个信息经过确认，未来打官司当中，法庭一定会认的，法庭认了就有可能拿到赔。他不给，咱就把他银行在美国、欧洲、日本给他封了。
这些钱，大家记住，法治基金起诉的钱，未来赢了以后要和所有提供证据还有咱们捐款的战友们平分！啊，记住我今天说的话。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，跟共产党的战斗要斗智、斗勇，我们要唯真不破，真、善、狠。现在想起来那个都不是胡咧咧的，只有真了，你才能干掉共产党现在的这个国家政权。就像我昨天说的，甘迺迪总统说过，什么样的国家政权就会出现什么样的犯罪；共产党就是个假、黑、骗的政权，中国流行的就是假、黑、骗的犯罪。
我们只有真、善，还有狠，坚定才能赢。是吧战友们，想想对不对？咱们这几年走过的路，共产党一波又一波的攻击，平爆小组6万人，组织了一个国家的力量，找来了孟维参、熊宪民、夏业良、鸡腿潘、火鸡龚、郭宝胜、叶宁、陈军、何频，还有什么胡平，还有那什么老不要脸的混蛋东西艾未未，还有什么原来上最早上美国之音节目叫什么章立凡，私生子章立凡，还要证据链的章立凡是吧，最近也出现了一帮垃圾。
共产党的这种流氓行为，大家记住，从中东的一系列行为和美国的行为，证明了共产党只欺负软的，它怕狠的；它只用假的，它怕真的。人民银行这个文件，人民银行的事情说多大都可能，咱们走着看。
共产党给自己挖的坑，多着呢。从这件事战友们能看到，我们有多少战友在共产党的内部，以共灭共绝对不是口号。提供这个文件的战友们，文贵和爆料革命终身不忘，永远不忘！你不知道这个文件多重要。这个文件到了美国白宫的时候，美国白宫所有人看到都会震惊，都震惊了。有些人说，老大，说这个文件就说明了共产党已经乱了，他们真的怕班农啊，真的怕Miles Kwok啊——增加了美国灭共的信心啊。
共产党拿咱那么当事，总共印了32份文件，只印了32份，他存档一份，交给国家安全部一份，交给七大银行一份，国家安全委几个局一份，咱还有一份——啥感觉啊，战友们？以共灭共，那不是吹牛蛋的，经过时间，都会证明的。
我可以告诉大家，我们能忍这一年，班农先生、凯尔巴斯先生每次说，Miles我们该亮一亮了，这就是美国人，我说不可以，要等着。我们现在有证据的40亿美元，如果战友再提供更多的话，我们会更多呀，是吧。你不让捐钱，那我们就到共产党的国库里去拿，对吧。咱说过空中取钱嘛，法治基金你就以为来钱就一个捐款的路子吗？那是常规的想法，郭文贵人生中从来没走过常规的路。我们可以去取钱嘛，合法取钱嘛，通过法院取钱嘛，在美国、在欧洲、在日本的美国联盟国所有的金融机构，我们都要给他开始。
大家会看到，不但开始，还要立法。这两张文件可值了钱了。法治基金的作用，坐在家里就把共产党给收拾了。战友们只是亮了亮钱，钱就没用到，我们就拿到了好几倍的钱——这将写入未来的世界的金融史册，《哈佛商业论》里边，它一定会写我们这最最精彩的篇章，谁都挡不住。
我给你玩明的，共产党，我给你玩明的，我告诉你，我跟你说我想干啥，我即将干啥。咱不玩暗的，不要找你那吴征啊，钥匙澜啊，是吧，你这些烂崽，什么董克文啊，是吧，这些小烂人，一个个把他们饿的肚子乱叫，然后过来咬我们，是吧，乱撕乱咬的，这都是下三滥的路子。我们不是，玩明的，而是按照法律，按照规矩。这是一个。
大家看到，非典现在美国人也关注了。昨天星期五，美国人已经是成立了专门小组，了解中共的非典真相。美国人说，他能把非典搞到香港，也有可能搞到美国。唉，我说美国人学聪明了，我说我是蒙的啊。咱在这声明，战友们，我是蒙的，没证据，别又找我要证据链来，鸡腿潘、火鸡龚、章立凡私生子、艾未未，什么要证据链，你大爷来的，你要什么证据链。我蒙的，我胡诌诌的，你别听，你来告我。
非典啊，现在这个事儿已经引起美国重视了。
我听说昨天下午的时候，香港政府又成立了所谓的……香港的昨天下午，也就是我们这里晚上11点的时候，香港的战友给我发信息。香港政府内部的，我可以毫不夸张地说，香港政府内部做啥事我都知道。大家看看林郑月娥相信的那几个人，都是我的老哥们儿，都是过去跟我旅游的，去非洲玩的，都老战友了，二三十年的朋友。海南亚龙湾开发的时候，第一个酒店的投资人，现在是政府高官高官，都是我哥们儿，亚龙湾第一个妓院也是他开的，当然了也有很多明星是他管的，我想知道啥我能不知道？香港政府已经没秘密了。
香港战友们，我告诉你们，香港政府早就被共产党所谓的“平港小组”已经彻底接管了，所以香港政府没秘密，就那几个鸟人，都是傀儡，但是有些时候还是有用的。
昨天晚上，也就是香港的昨天下午，他们告诉我说，我们刚刚成立了一个非典的小组，有人说郭文贵在媒体上说，这个“非典”是中央设计的一个“镇暴”的一个理由和借口，林郑月娥就愣在那儿。她说我咋不知道这个事，真的吗？什么时候说的？说我要看看这个视频。一会儿秘书就把我视频给她看了，她一声也没吱。
结果这哥们信了，说文贵啊，你说的是真的啊敢情？他说，我发现我们领导没有任何回复，非常震惊，看完以后一声也没吱，开完会走了。他有点相信了，他说这可能是真的啊！我说这是瞎蒙，瞎蒙。共产党就是烂嘛、骗嘛、设计嘛、陷害嘛、是吧？所以呢，我说这都是蒙的。
现在叫“非常香港”，另外一个“非常台湾”，台湾的黑盒子已经解密了。共军派出了N个人，现在在福建有对台的三个班子，就是一定要把大选拿下来。在厦门，还有在其他的某个县，专门进行通信监听，指挥台湾作战，务必拿下，务必要拿下台湾大选，韩国瑜，一定要拿下。绝对不能让蔡英文连任。军办、军委七办、还包括总政联络部全面出击，N个人已到达台湾，除了原来工作的，现在很多人在台湾。
亲爱的兄弟姐妹们，你们看看最近澳门，澳门有些诡异，在澳门有一个对台的指挥中心，对港的指挥中心，就在澳门。未来会有人爆出来的啊，记住我今天说过的话，未来会有人爆出来的。在澳门对台、对港的指挥中心，包括情报收集中心，现在美国也了解了，但是台湾的黑盒子引起了美国高度重视。所以美国高层说，必须把这件事情以最坏的角度去想。
现在台湾的内部，就有人想定论了：属于操作失误，自家天气原因造成了坠机。而且让现在没死的人要出来作证，已经安排了，就是要妥协。这个台湾内部太多卖台贼了，太多混蛋了，但是你能不能过得了美国这一关，咱走着看。
接下来随着中东事情的……苏莱曼尼这个事情能不能引起战争？绝对不会。能不能引起报复？一定会。敢不敢对美国开战？绝对不可能。能不能把美国对中共的所谓贸易之火、灭共之火引到中东去？能。全部都引到哪去？都引到中共那儿去，都引到中共那儿去。
接下来美国会对北朝鲜有大动作，对台湾会有大动作，对香港会有大动作，对中共会有直接的动作！
香港，我在几个月前说，要撤王志民，撤了吧。我们爆料革命，从来不妄语。我们说他撤，他就一定会被撤。张晓明也会被撤，一定会被撤。骆惠宁是习的人，习这回开始觉得王岐山和江家在设计他了，要用自己人了。
骆惠宁我认识，喝过酒，人不错，此人啊还是有想法的。这个人是明着说话很有道理，下面手很狠！绝对是吃人不吐骨头那种人，不但不吐骨头，连声音都没有。
姓王（志民）的吃女人饭的，给领导敲腿的，当时在北京餐桌上说郭文贵胡说八道，杨洁篪、王岐山同志亲自给我说香港的事干得好，谁让你走那不可能，别听他们胡说，有我们在呢。他们懂个屁啊，吃软饭的人，占小便宜的人，永远他的档次就这么低。我们是站在中南海的上空来看中南海，他是站在中南海的毛屎坑里边来看我们，角度永远不一样，结果也不一样。
这个“双休陈”呐，陈峰最近日子不好过。继我们爆料之后，爆他的双休事以后，把王岐山给惹得很火，说你的麻烦就没完没了，你非要把我弄死在你手里不行。陈峰最近很紧张，跟他哥们暴怒，说我早晚得干掉郭文贵，做掉郭文贵。这是第一次有人告诉我，说他陈峰要做掉我郭文贵，坚决要做掉郭文贵。呵呵，我听到特别想笑啊，还轮不着你陈峰。你呀，你在我万里之外。
陈峰，我想要你怎么着你就怎么着，我想要你今年春节三十完蛋你肯定完蛋，但是现在你完蛋了不符合我们的利益。你跟王健先生死了，怎么办呢？他死了就不管用了，老是弄那个尸体，只能说被杀的事。我们需要你运作，你得活着，你在那块儿扑棱的时候，就是我们赢的时候。我们可不需要你陈峰死啊，我们也不需要海航死，海航在那扑棱，就让全中国人看到，你们个个都是一刀就毙命，马云直接拿走连声的没有，马化腾、王健林就更别提了，在里边被关的时候磕头下跪，惨痛至极，身体还有毛病了，“病保”，连柳传志这样的人都被整的半死的。
为什么海航能活这么好啊？我们就让你海航成为一面镜子，照出共产党的腐败，和盗国贼的真面目。
我们以共灭共不是光共产党，不仅仅是共产党的内部人员干掉那几个人，我们还希望用共产党的事实，用共产党的人和盗国贼的家族，来印证共产党须要消灭、应该消灭、如何消灭。
所以陈峰同志，你还得活的好喽，你还得继续双休，你不双休我这看不着片啊，不好啊，我让美国人、欧洲人看到你双休视频的时候，人家对我肃然起敬，Miles Kwok厉害。你不双休了没有视频看了，他们对我都不太尊重了。你海航不玩点猫腻儿，我怎么能证明中国金融界就是腐败，是被盗国贼控制的？你的假贷款、操纵股市、造价文件。别人好好的，我们15%企业负债率给我们收走；人家马云的企业不管如何好好的，你给收走；那微信是盈利企业，你给收走；你海航一堆烂债、一堆金融票据、一堆金融欺诈、一堆盗国骗贷，不关你。
我告诉国内所有的战友们，如果你再告诉所有企业家的时候，你把你的遭遇往南看——海南岛！海航！陈峰！“双休陈”！你只要一这个姿势（双手合十），人家全明白了。你双休了吗？你双休了吗？你双休了吗？哎，这就都明白了。这个词儿还没有被屏蔽啊，大家一吃饭一见企业家，你双休了吗？你双休了吗？就都知道了。想想海航，人家多牛，你咋弄的这么惨呢？因为你跟盗国贼没关系。
所以海航陈峰同志，还有海航，你们不能死，你们得活着，你在那扑棱，就是一个最好的故事，最好的故事，是吧？
我就不说了。亲爱的战友们，祝大家周末愉快！一切都是刚刚开始！
不管共产党你咋折腾，你结束了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/978/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/978/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到了吧？当我们站在这里看这个山的时候，你们会觉得不一样的感受。我要大家说的事情，这个世界上有没有神灵？大家看看有没有神灵？你觉得没有上天的力量谁能铸就这样的山呢，战友们？
你看我脑袋的正上方，又像一个人跪在那里诚心地祈福，在祈祷，同时又像所有的祈愿者一样，在一个神的雕像旁边。从山的那边看，因为整个山都是石头的，这种神奇，这要在中共又不知道整成什么样的神话故事了。又是什么毛泽东下凡了？王岐山下凡了？王岐山双休？王教宗双休得道了？什么事都出来了。
我给大家展示这个让大家知道，就在这个谷里面有多少人呢？大概在3万人。这里有多少栋别墅呢？两万7千栋别墅。有多少超级别墅呢？大概有两千多栋。大家都知道啊，凤凰城一共多少人口？160万人口。160万的凤凰城，大家想想有多少GDP？凤凰城啊，真的是神秘的地方。我真的是很喜欢很喜欢这里。
我想让大家看见整个的祈祷山，我已经为战友么祈祷过了。
整个凤凰城160万人口，2500亿美元的GDP。大家想想，2500亿美元的GDP是中共的…… 按照这个比例大家算一算，有多疯狂…… 这牛不是吹得吧？这就是美国人的伟大啊，战友们。
GDP这个东西是最真实的，你是造不了假的。一个一百多万人口的地方，竟然有这么高的GDP，2500亿美元。
今天是12月26号，文贵报平安直播。战友们可能也知道我下一站去哪里，我相信一直关注着文贵报平安直播和爆料的人和战友们都知道文贵下一站去哪里。
首先我要感谢这次在凤凰城这么多战友默默地支持，这么多战友给了默默的关注。特别是我没有想到凤凰城有这么大的战友的群体。虽然我们大家都不公开我们彼此的见面。我也给大家都承诺好了，我们彼此都不说那么多。
但是我要必须在这里说的事情，所有的凤凰城的战友们，你们这一次真的是感动了文贵。没有想到你们在凤凰城有这么大的实力，也完全没有想到在凤凰城有这么多的战友，而且你们付出了这么大的代价，这个让我更加增加了灭共的信心，同时也让我看到了灭共后的没有共产党的新中国它的美好的画卷。
你们的素质你们的行动力和你们的低调和你们几年来一直以来的坚持，还有你们对未来整个的设想，如果说能让我们的战友知道，哪怕只是一小部分，我相信他们都是非常之振奋。当然了，为了你们的安全，我们现在必须要沉默。
特别是这一次，在整个凤凰城你们带我看到的整个你们参与的现在美国最重要的军事企业和军工企业对你们的信任之后，让你们参与的这些项目实在是太了不起了。这是上天给你们的使命，这也是中国人的希望。你们在这里凤凰城大学后都有回国很好的深造机会，都选择留下来，而且没有享受你们的国内的当官的爹当官的娘的所谓的那些关系网，而且在这里一下子默默耕耘十几年，二十年，在这里创就了自己的事业。虽然你们都说这是你们得到了恩赐，感谢美国&amp;mdash;&amp;ndash;我们都要感谢美国。但是凤凰城，我真的不了解。在你们身上让我了解了凤凰城，让我感觉到美国真的伟大。特别是你们关注着海外华人的形象。
听你们讲这些故事让我感触更深。我觉得文贵是懵对了。我不敢说我原来有什么计划，什么深奥的想法，没有。我就是觉得海外的华人形象绝对不能被击破，那就是共产党达到了目的。当共产党没钱的时候，海外外国人，美国人，欧洲人帮助把这些在海外辛辛苦苦工作了几十年的人给撵回中共去，当真正的高级奴隶，再拯救他们，这是绝对不可以的。这次大家都看到了这一点，让我感到非常的振奋。
另外一个就是说，在这里看到了整个凤凰城军事工业城简直太震撼了，所有战友们可以Google看一下，有些不是绝密信心。当你从这个谷到那边的时候，你会看到在凤凰城军工企业的规模。据战友们所说，在过去的20个月左右，军工企业过去停产的项目现在都重新恢复了。而且一些准备未来三五年的项目，针对其他国家，极端战争情况下的设备武器都在运行中，而且明确地就是针对中共。而且非常清楚，下一场战争一定是和中共。中国、俄罗斯、伊朗，这跟文贵当初爆料的五个轴心邪恶国是一模一样的。
美国已经做好了准备，这次我在最前线看到了，但你想要了解美国在哪里做好了准备的时候，不要光看他从哪里调兵了，你要看他的后勤供给线，在圣地亚哥，在凤凰城，在亚利桑那州的几个军事基地，在看他们的后勤军备供给上是否行动了，做准备了，那才是关键的。
那么这次我们看到美国已经做好了一切的准备，更是让我看到爆料革命在凤凰城如此之重要。
我再次感谢，昨天晚上我去这里的一个古巴餐厅，古巴古巴，古巴餐厅。这里一个会说俄语、中文的美国家庭，一家五口人是文贵、爆料革命的最大粉丝之一。在这里成天呼吁着美国人要关注我们的爆料革命，要看文贵的视频。
最近他们非常兴奋地看到我们路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈，还有我们的钢铁侠，他们都知道，琅琅上口，让我很震惊。
在那还看到了我们一个中国的同胞，是一对母女，也认出文贵，并且说她先生也是支持文贵，一直看文贵视频。我向她问好，并表示感谢。
另外这几天，我开会的时候偶然遇到很多美国朋友，包括美国籍的古巴裔的美国人，坚决支持我们爆料革命，说全家愿意跟我们一起奉献一切。
这个凤凰城这个地方，真是让我感受到这个地方爆料革命的影响实在是太大了，而且我也希望战友们要珍惜，我们有那么多战友。
现在路德先生说现在有一亿次YouTube的观看量了，你真不知道那不是实际数据，十亿次也不止。现在的美国这块，在欧洲，有多少人关注我们爆料革命的一举一动。
这次在华盛顿开庭，在这里我强烈的意识到，就是海外的华人同胞，朋友们高度关注着。大家都说这不是赢钱的事，一定要让大家看清楚郭宝胜的真面目。而且所有人都知道，这个郭宝胜的假牧师，它不是一个人假，郭宝胜这个假牧师是华人在海外的一个组织。大家完全同意，美国人很兴奋的跟我说：郭先生，我们去你们的华人教会的时候看，都不是正经的华人教会，而且是搞非法移民。
美国人很清楚现在，说郭宝胜是假牧师，他是想赚点钱吗？他不是想赚钱，他是想骗钱。假牧师不说，还想骗钱，然后说谁在给郭宝胜付这个律师费，一定要查出来。这些美国朋友支持中国走向法治，民主，信仰自由的这些朋友们，高度的关注，所以咱们都想到一起了。
再一个他们所有人都说：海外华人形象的毁坏除了共产党，就是共产党派出的这些污染，他们叫污染源。就是那些在法拉盛，中国城等各地的一些所谓的中国教会，什么爱国会，什么假的传教士，假牧师，还有打着六四民主的那几派。他们完全同意，他们说海外三大恶帮一定要让西方世界知道。
这真是，战友们，很多人不去行动，我每天，见多少人，开多少会。能深刻的感受到，美国人和海外的华人们对这些欺民贼们，假牧师们，还有吃六四血馒头的这些混蛋们，以及他们在海外对华人的影响，他们深深的痛恨他们。
在这个凤凰城大学，咱们几百个华人，联合给我写了一封信：非常感谢文贵和爆料革命维护了海外华人形象。说他们当中有几十个人被当地部门约谈，因为他们当时填表以后，人家现在要求重新谈，重新填表。你爸妈是不是共产党员，你爸妈是不是共产党干部。没办法就谈了，其中有两个咱们广东的学生，当场就给接走了。填完以后，他又填假的了。他觉得原来我填假的，现在我还填一样的申请大学，到了里面警察直接过来说：现在你可以走了，只给你两个小时收拾东西。而且也是支持咱爆料革命的，啪，就走了。
我们这块有来自国内的被残害的人到这来了，大概八，九个人吧，申请政庇，两次拒绝，最后是穿着郭战装去了，然后就跟人家解释。人家移民官问：你穿这衣服是什么回事？他说：我是支持爆料革命的。那你给我解释解释爆料革命。然后就解释解释，解释完以后，问你：穿这郭战装是谁给你的？他说：谁谁给的。他说你真的支持他吗？真的支持，我还给法治基金捐了钱。人家移民官说，行了，你今天的政庇过了。哇，结果就是他认识的那两个人，就被遣返了，而且这两个被遣返的战友是非常挺郭，支持爆料革命的，你说这个惨不惨啊！
所以说你们那些海外的欺民贼害人太深了。我们三十几万中国留学生在美国的，事实上我们这有将近几百万的华人。如果你们不认识到，不意识到，在你们所有城市的中国城和餐馆里和所谓的华人教会当中，藏着几个巨大的黑帮组织和共产党渗透的沉默的力量，那你们的麻烦将大了。
我今天可以负责任的告诉你们，下一步对所有中国餐馆，美国政府将有一系列的行动。将对所有在美国的中国餐馆和有中国人的餐馆进行全面的调查和搜索，而且是突发性的，突然性的，而且是美国全国性的。
很快将上任的新的移民局的官员，大概过一段时间就上任了。这个人是在美国有了名的极端。上任的第一件事就是对所有的华人餐馆，所有的华人聚集地，进行全面的非法移民调查，要远远的超过对墨西哥裔人的调查。
这就是中共植下的的病毒，你到了国外来还在为中共卖命，那不是傻了吗？他们给你啥啊？而且海外的几十万学生都是好孩子，都是爸爸妈妈辛辛苦苦省吃俭用拼了老命把孩子弄出来上学。你参呼举红旗干啥，那不是傻吗？你以为美国人都不知道你举旗了吗？你以为像福建那几个会，像梁冠军那几个，他100%要完蛋！
不行了 ，人家来了，要叫我走了。
亲爱的战友们，我今天有太多话要说了，有太多事要讲。我就简单的说两句话，我就要走了。明天我择机再直播把，我要去另一个城市了。
中共的经济正在崩塌中！中共的内部现在四分五裂！习王之战即将全面开启！
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。为香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞，十四亿中国人民，全世界人民祈福????</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
