<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2018年03月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B403%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2018年03月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B403%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月31日做客郭友之声</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/250/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/250/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Sara：战友们好！郭友们好！这里是郭友之声，我是Sara。传递小蚂蚁之声，今天是我们郭友之声第七期，知道我们请来了谁吗？我们请来了郭文贵先生，鼓掌。很开心郭文贵先生终于来到了我们小蚂蚁中间，大家就是有很多心里话想跟我们郭先生说，今天是一个很好的机会。
OK，我收集了很多你们留言的那些信息，但是在我们这个Media Room里，我们有十几个从来没有跟郭先生直接对过话的小蚂蚁在一起，所以这是第一次，我们会有第二次、第三次。好的，现在我不一一介绍了，我们就直接切入，因为大家问题很多，时间宝贵。我们有请小蚂蚁一号来跟郭先生打招呼问问题。，小蚂蚁一号。
WhatSever：我是英语组的义工WhatSever，非常开心今天您能来到我们的郭友之声接受我们的盘问。我有一个问题先问您，就是说您今天一出场就非常的靓丽，您今天穿着是一个粉的西装，配的是一个黑色的衬衫吧？您对这个搭配是怎么想的？因为您这方面在行。
Sara：这是一个生活问题。
郭文贵先生：Sara，女神们，还有WhatSever，大家好！非常荣幸能到咱们郭友之声来和大家对话。说实话，我是真的很兴奋，很激动现在。看到了Sara， 看到WhatSever，看到大家这么近的距离，真的想和你们拥抱，想和你们喝酒，非常的兴奋。看到你们每个人，真的是这么魅力，Sara是真实的自己，上路德先生的节目看着太不好了，真的是震人了。
现在你们的美丽真的够震人的，这是你的本尊，而且在这里WhatSever我也是第一次看，做了那么那么多工作，还有朴昌海先生，独狼在独战南韩，那么多好朋友，文贵在此衷心地向大家说一声感激！感谢！
我今天穿的衣服，刚才大概 1 分钟以前我告诉你们，昨天我睡得比较晚，刚才10分钟前警卫才叫我门，我正在做美梦跟着 Sara跟着江泽民开会了，Sara还拿着一个大本子，在那儿讲爆料革命，“嘣”一敲，醒了。我马上冲去洗手间冲个凉，穿上我里边新到的长袍。这个衣服是春节【文贵看春晚】穿过的西装，（之后）再没穿过，这是第 2 次，我昨天就准备好的，这是中西混搭。非常高兴，非常高兴，谢谢大家的关注和关心。
WhatSever：谢谢您！形象非常好，我们非常喜欢春节的时候那几套西装，还有房间的墙的那个颜色，还有后边的画，还有领带、衬衫都搭配得特别协调，特别养眼，我们这些女蚂蚁们都看上去非常开心 。下边我问您一个严肃的问题，您可不可以帮我们分析一下，把爆料用英文向西方世界传播的重要性，您在这方面有什么见解以及建议请给我们分享一下 。
郭文贵先生：谢谢WhatSever！我再次对您过去的翻译、文字、编辑表示衷心的感谢，可以说影响力是巨大的。爆料革命能走到今天，和你们的辛苦和辛劳，和无私的奉献才能走到今天，才能有这样的结果，我才能在梦里敢和江泽民先生去开会。无论从生理上，从心理上、精神上，我们都可以说是想追求法治中国，都是想让中国有民主和自由，所以感谢你WhatSever。
关于如何做出英文的在西方广泛的传播，我有很多很多的想法，我也和西方很多人商讨过。现在简单说主要就是两点：第一个，核心的核心就是我们的英文要准确，这个准确是最重要的。
准确就是英文的翻译要跟西方，就是让西方人能看得懂，因为你能翻译出来，能不能看得懂这是一个很大很大的问题。因为我那么多年来都是跟西方人打交道，基本上(卡丽熙，我看到了卡丽熙)，西方人看到了我们的英文的所有的关于爆料信息的时候，现在给我们的反馈绝大多数是对我们的英文翻译的理解程度的比例是非常低的 。所以说我们如何翻译的让西方能懂，西方能明白其精髓，不是100%的翻译准确，这是第一重要。
第二重要我认为还是传播方式，传播方式的核心真不是说一定就让多少人都知道。西方文化跟我们东方人差距太大了，就是西方人知道了以后，不见得对我们有多大帮助，没有什么实际意义，而是让西方什么人知道，这才是核心。比如说在美国，我们最希望让西方的媒体，媒体比官方知道还重要，因为媒体知道以后，它的影响力和观点在西方是绝对性力量，它是第一力量严格来讲，第二个才是美国的相关部门。
你比如说，最近美国就关心我们的资产在香港被查封，员工消失，特别是员工被虐待，再一个就是股票被查封，这个跟他们有切身的利益，他们就来找上门来了。他们看英文的时候有些就是我们翻译出来的，有些是他们自己翻译的，所以说西方什么人知道，多少被理解。最重要的是核心媒体方面是核心的。
下一步我觉得如果大家方便的话，在这上面多做文章，翻译的不一定都是我说的话，但是翻译的越简短越好，让别人一目了然，看得懂，然后再想办法让媒体和西方的有关部门知道。这就是我的一些简单的观点，WhatSever，谢谢！
Sara：好的，现在我们很清楚在英语方面怎样宣传，我们明白了。好的，小蚂蚁二号，你赶紧问问题。
朴昌海：好的。首先谢谢为正义发声的这些小蚂蚁们，谢谢郭友之声，谢谢Sara姐，谢谢文贵先生给我们小蚂蚁一个近距离互动的机会，我快点说。
Sara：你是谁？
朴昌海：我是韩国的朴昌海，也是一只小蚂蚁。我想问问郭先生一个问题，郭先生视频里边多次提到的杨改兰事件，让14亿中华民族要记住的一个女人，我就想知道具体的因为什么原因，这就是我的问题。
郭文贵先生：好的朴先生。在这里看到你真的是非常的激动，因为特别是你一个人在韩国奥运会的时候，这种独狼精神，永不放弃的精气神。因为在视频上看和现场是另外一回事，我是有感触的。
你一个人在那么多人里边，大家90%的人都不会看你的，然后冷漠的脸，漠视的脸，大家都看奥运会，谁看你呢？你举着文贵的像，在那里走来走去，那一幕一定会成为我们未来爆料革命中非常重要的一个标志，可以说是精神巨大财富的一个哀抗，一个标志 。
因为那是一种精神，没有精神，心里边要是没有这种精气神，你是不可能在早上起来，视频上看可能是1分钟， 你是一天或者是十几个小时，在那么多人当中走来走去，更多的是冷漠，不是视频上你占据了一个屏幕都看你的，那种力量是无法形容的。
这种力量来自于哪里呢？实际上是人本身，最核心的就是我们今天追求的叫做“三力”：一个是信仰的力量，信仰的力量，信仰的力量早超出了生命的意义，任何东西之外了；另外一个核心就是人的本能，自己对安全和对自己生命的保护，生存的这种力量；第三个就是人起码的尊严，就是我们每一个人，你看今天Whatsever 第一个就问你穿的什么衣服 。因为女孩子很在乎，任何一个人包括自己穿的衣服，这是形象，就是一个尊严。
这三个力量基本上是人不能碰的，不能碰的；你去挑战他的信仰的时候，他肯定跟你玩命；你让他不安全的时候，他肯定给你玩命；当你去把一个人的形象给打击到什么都没有的时候，他就肯定玩命；当他玩不过你的时候，他没有别的，他只能是死掉，或者被你干死。
杨改兰事件就是三力皆毁的一个结果， 什么叫做三力皆毁？杨改兰的信仰很简单，就是说我也不惹谁，我在深山老林，我在那里孤单着，我把孩子养大、孩子养大生存下去，这是她绝对的信仰。她不知道什么是神，她也不知道什么是耶稣，什么是佛祖菩萨。
另外一个就是让她的孩子安全，让她的孩子安全的成长，她也没有更多的要求，她自己都可以不活。另外一个，个人的尊严。她宁可在山上勤劳养着牛去耕地、工作，也不愿意去要饭去，也没去偷东西去，她杀孩子也不去偷东西。，她没力量去偷，没力量去骗，更没有力量像盗国贼一样，就是把假的当真的说，去抢别人家的财产，要别人的老婆孩子，她都没有，没有任何去侵害别人之心。
这三种力量她都坚持着，在山上活着。这个国家，她出生以后，她出生的国家代表了她父母的，已经被代表了的这些代表们基本的生存权利，在这个山上，就这他们也还想剥削，最后就把她三力皆毁。她生存的尊严毁了，给她所谓的贫困户的救济，把钱给拿走了，再把她的孩子和她的生存安全给拿走了，然后把她未来的希望，也就是她对上天对自己坚守的本分，就是不害人，这东西也拿走了 。
她在这种情况下，她没法活。因为朴先生问这个问题很核心，很多人没有经历过是无法感受的，这就是用佛教讲，我们人类的贪、嗔、痴、慢、疑。我们没有亲身感受，就没有发自内心的利他，和站在她的角度想象的这种观点，这是有很大的问题的。
因为我的母亲经历几乎跟杨改兰是一样的，我从小的成长，就是看到我母亲每天流着泪，几乎是每天流着泪，从早到晚哭很多次。在一次我母亲因为我的哥哥被当地的官员的孩子们给打伤、砍伤，吓成了神经病，所以说她除了哭就老想自杀。
那个时候在东北的小山沟里边，是在井里去提水的，我母亲自己去提水，有时候东北的冷天井旁边全都是冰，她一不小心都可以掉进去，更何况有自杀的倾向呢，我经常看到我母亲坐在地上号啕大哭，不活了，就老想自杀。 抱着我哭，就说她要死了我们怎么办呢？
我对杨改兰女士上天之灵，真的是感同身受，就像在我眼前， 我对杨改兰女士的经历和家庭做了一个初步的了解，不是很详细，我认为还是很少的。这个女人在当地的口碑是非常非常好，很讲面子的，她没什么文化，但永远要说对得起良心挂在嘴边的话。
但是就这，贪官也不想让她活下去，恨不得把她的牛给拿走，把她仅有的500块钱的补贴金拿走，最后她几个孩子上学也被人欺负，上学也上不成，几乎每一个官员来找她都是来演戏的 ，她实在活不下去了，就是三力皆毁。最后她只能是为了保存最后自己的尊严、人性，最起码不去抢别人、不去偷盗别人，不像盗国贼似的他们吃香的喝辣的是因为他们盗得了别人，盗得了国家。
在这种情况下，她勇敢地她去自杀，她把孩子杀掉，这种力量是无法形容的。所以说我说中国的杨改兰女士她代表了我们所有的草根们，中国14亿个蚂蚁们。我们这些草根就是蚂蚁，蚂蚁有着无穷的力量，蚂蚁能除去一切，蚂蚁能搬山，蚂蚁造就了各种自然中的奇迹现象 。但是，就这样她活不下去了，最后她选择了这种无法想象的这种决绝的力量，毅然地与这个世界与这个被盗国贼盗取的国家永别了。
你想一想，她这一斧子一斧子下去，几百斧子砍在了自己的亲骨肉身上，是何等的绝决？何等的力量？何等的悔恨？任何一个女人闭上眼睛去想一想，你把刀斧砍在你孩子身上，最后砍在了自己身上，最后她丈夫回来把她埋到坟头上，七天之后，守完一期，自己又自杀，可见他对这个世界已经失望，咱别说恨，失望到了什么程度 。三力皆毁，这就是我们每一个人都要深思的。
不管你现在拥有什么，但是一旦你不去反抗，我们每个人未来的孩子，我们的自己的妻子和未来的儿女都可能成为杨改兰，而且会有N个杨改兰。我们在这种情况下应该做什么呢？为了不变成杨改兰，为了让我们更多的人旁边的女性不成为杨改兰，更多的中国母亲不成为杨改兰，我们应该做什么? 这就是我时刻来思考的问题，这就是上天给了我一个力量，杨改兰女士在上天给了我力量，我非常地感谢她。谢谢朴先生！
Sara：谢谢朴先生，谢谢郭先生。是的，我们现在在这里面我们聚集在一起，就是因为我们不想再希望看到杨改兰事件那样的悲剧在我们中国再发生，谢谢郭先生！我们继续请小蚂蚁三号提问。
福安康：Hello，郭先生你好，我是福安康，郭先生是我心目中的真英雄、真男子汉。我这里顺便提一下，这次是郭友之声第七期的直播，正好郭先生叫七哥，我觉得这是好兆头。
接下来我的问题就是郭先生说盗国贼在香港的股市，就是禁止北大方正的股票买卖。不知道这个禁止买卖对盗国贼有什么具体的实质的好处？还有，盗国贼掠夺郭先生在国内的资产，又在香港查封与郭先生有关近千亿的资产，这对郭先生带来何种程度的影响？会否影响打击盗国贼的实力呢？谢谢！
郭文贵先生：福安康先生好！你问这个问题特别的好，方正证券、海通证券，主要这两个核心证券不让买卖，他们就出于两个目的：第 1 个，最核心的目的，因为方正证券，比如我手里边拥有的方正证券的前所有股东的名单，这个名单我一直有，为了维护方正证券的上市规则和所有小股东的核心利益，我从来没有把它放出来过；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/249/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/249/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们健身了吗？我刚健完。这是我做平板撑有史以来一次性撑到30分钟的，太不容易了，做个平板撑做了两年多了，我的肚子还是（有）赘肉。你说做一件事有多难啊，说话太容易了，真正的到执行太难了。
这就是为什么咱们现在很多人追求法治、追求公平公正都是口活特别好。我们听到一个国内的盗国贼骂海外的一些所谓的反共人士、伪类们，说（他们）叫口淫党，口淫派，确实是光说太容易了，做，太难了。
就像这些天来，这么多香港人、台湾人、新加坡的海外华人最关心的事情，超出了以往郭文贵爆料的任何一件事，就是盗国贼是如何查封香港的我的股票、香港我的银行帐号和香港的我的资产、香港警察是怎么违法作为的？是怎么让员工和香港籍人、外籍人在香港消失的？到现在了无音讯。
原因很简单：香港是一个这么多年来世界上最有名的，叫经济自由之港，总排第一，是最高度市场化的。那么现在香港证券市场已经完全受警察控制，那在香港买股票的人还有安全感吗？香港的金融系统是世界上的金融之都，是金融市场的标志，警察任何理由没有就可以把你所有钱查封，连吃饭钱都不给你。
第三个，全香港最牛的在全世界上就是高度的法治，民主自由一般，高度的法治它可以让人随时在警察局消失（而且）不给你说法，那这香港还有救吗？
除此之外，香港现在已经完全被黑帮化、被警察化，香港的媒体已经百分之百被控制，没任何人敢说实话。像我们的屈国娇到现在找不着，没有人（敢）说话，我们的很多律师、会计师被抓、被打、被边控，回来以后，谁也不敢说话。
香港那几十万上百万都可能是有相关人士，都不止，最起码三十万到五十万跟这过去的五年反腐是被牵扯上的，最起码上百万人和国内来国外的、跟着错综复杂关系的，有一个人敢站出来说话吗？一个铜锣湾事件都不敢说，这就（更）别提了。
所以，香港、台湾和新加坡他们都害怕了，为什么？因为我有的同事，包括咱援郭会的人，有人在新加坡失踪了，不是一个不是三个，是好多个；有人在台湾被失踪了，也没人说话；在香港就好多个，我们的会计师和律师那么多个（被失踪的）。
香港，我这是上千亿的股票，当时是市值，现在是几百亿的股票，被查封一点理由没有，而且竟然是高度自治的香港证监会让券商……指定不允许别人基金买哪家公司，（不让买）方正和海通，这比黑社会还要黑。
以警治国，现在是以警治港，以黑治国，现在是以黑治港。以黑治国、以警治国是有传染性的，特别是对我们华人的世界，首当其冲就是香港、澳门、台湾、新加坡、日本、海外华人社会。那些在国内用了一辈子弄点钱血汗钱想到香港买点股票保值的，想到海外放点钱的，想到香港放点钱的，未来没有可能了，都会（被）他们顺手拿走，你还连话都不敢说。
大陆警察和香港警察随随便便到香港任何一套公寓去，到那去把你保险箱打开，警察的机器往保险箱上一摁，“嘟嘟”自动门打开，打开以后，所有东西拿走，然后给你恢复，一点动作……连个指纹都没有。香港被搜家的，香港的执法黑屋，香港警察谁敢站出来跟我郭文贵，我敢跟你对质法庭。香港像这样的地方几百个（地）点都不止，每天都在进行。
像涉及到香港的那么多的案子，他们的家是怎么被收的？那些公寓的门是怎么被进去的？香港警察为什么都看不见？是零。香港警察的声誉在世界上都是排了名的，香港你们不要得意，西方的世界一定会有动作的，一定会有行动的。
香港警察你们以黑治港，你对不起过去这百年来香港人付出的血汗钱，你对不起这些老前辈们用生命换来的香港的警察的声誉和香港人民受到的世界的尊重、和香港的法治基础和香港的高度的商业的基础。这就是为什么香港人和台湾人和新加坡人、和日本的华人、和海外的华人的恐惧，（他们）关心这个事情。
我很伤心，因为大家不去关心国内的法治、民主、自由，而是这么关心自己的钱袋子和自己的未来的安全，才意识到这件事的严重性。未来我会用法治制度、香港的法制法理，还有它的法律条款和香港的律政司和香港的警察对我们的帐号和银行、和员工的失踪、和我们的合伙人，对那种非法的关押、非法的失踪、和账号的查封和股票的查封，我都会说出来。
我在西方的几个媒体采访前我先不往出放，等西方媒体都做完了，让全世界看到香港到底是不是一个自由之港，还是不是一个香港有法律的地方，香港的以黑治港、以警治港到了什么程度，大家你们会瞠目结舌，你们会非常的恐惧，你们的钱不会再放在香港，你们的后路不会再放在香港，你们的希望不会再放在香港，你们的未来，在（信息公布）出来的时候，不会第一站到香港 。
这真是文贵一人以螳臂挡车、螳螂挡臂，给你们带来的真真实实的警示，文贵只说和自己有关和我有证据的事，我拿我的事实和经历和香港法律、和香港的已经发生的事实、和有关文件让大家看，你们会感到多可怕多恐怖。
香港的建设银行，香港的中国银行、香港的星展银行、香港的渣打银行他们是如何把账号给非法、没任何理由查封，把股票账号、基金给查封；证监会是如何地用黑社会的手段威胁一个个的证券商，让那么多的人失踪，香港本土出生的人和海外出生的华人，甚至是纯粹的外国人。
一切都是刚刚开始！咱们慢慢走着瞧，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/248/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/248/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
我刚刚锻炼第二段，锻炼完了。刚才我又看了后面很多人问我的这些刚才漏了的话题，就是说很多人在问：香港银行查封这些钱的时候给的什么手续？我告诉大家的事情，警察去查的时候一个手续都不给。
警察去抓屈国娇女士的时候，给了查的手续和拘捕的手续，（她）消失以后，律师再跟她联系，警察就说“我们不知道，这个人不知道在哪”，就这么耍流氓。律师在警察局里边当着警察面离开的，然后人就跑回大陆深圳去了，然后屈国娇女士就出来录视频了（说）我又自愿回国了。就到现在为止，（他们）查银行，什么手续没有。
方正的股票，大家可以问一些券商，如果你们拿基金去买，看他让不让你买。不仅仅方正，还有海通，只要是和郭文贵有关的基金公司、曾经买过的股票，都不让你买。什么意思？大家去想想，在香港只允许他自己可以卖的股票、他要兑现的股票，你可以买；他不愿意兑现的、他要永远控制的、用做洗钱的股票，你不能买，这是香港的市场吗？而且香港的政府哪能没人知道呢？香港的证监会还要监管这个监管那个，这不是放狗屁吗？
香港整个证券市场、香港警察和香港银监管理、金融管理已经完全黑社会化了，香港政府那完全是黑社会化了，香港的立法会现在那几个能说话的、有点正义感的人已经通通被撵出去了。接下去香港同胞们、港民们，在九龙抓了你摁着跪下去，3秒钟到地下去就回大陆了，（你人）就在大陆了，都不用直接到深圳了。
还有香港被抓的那些律师，我现在要在这里公布，你们不愿意出来，你们被他们威胁，但对不起，接下来我一定要公布你们这些被抓、被关和被他们虐待的这些律师的名字，说不说在你们，你们怕，（但）为了香港人民知道真相，为了不出现更多这样的郭文贵，为了香港人民的钱和香港孩子的未来不被黑帮化，不被这种想抓就抓、想到你家威胁你就威胁你、想把你钱封了就封了（还）任何理由没有，我必须要说。所以说在此先对这些所有的有关律师说一声抱歉，接下来我会逐渐将有关能有的文件和事实，没有（文件）的我也要把事实我要公布出来。
一切都是刚刚开始！把战场拉到国际上来，包括了香港和台湾，因为它对我们非常重要！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/247/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/247/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
很多人从昨天到今天，还是香港人在乎钱，关于香港黑警察抓人的事情、封帐号的事情，很多人都在问，这些问题我真的没法一一回答。
那我想要给大家说的事情，为什么我最近这几天要谈香港的事情？因为这是我的计划之一。特别是现在美国的一些企业，在香港的企业， 比如说很大的一些投行，他们都在通过他们的公关叫 PR 公司、政府公关公司，还有危机公关公司，他们来找我，就是想了解郭文贵这个事情：他们（人）在香港，香港警察是怎么把你们的人抓回大陆的？香港警察是怎么查封你们资产的？香港警察是怎么定你们罪的？因为在一周以前的时候，我们和这个……
大家都知道，我和这些基金没断之前，我还不能说，我说了是要受惩罚的。我现在已经解脱了，跟所有的基金没关系了，所有的东西我都可以对外说。那么这种情况下，连续这一周多来，都是和多国的政府部门以及一些基金、和在香港投资的一些部门进行了了解，这一点上可以充分地说明，就是说海外的在香港投资占了往中国投资的将近 85%。
这些人听说了肖建华先生的事件，以及香港发生的一个个这样的事件，特别是我们这个事件，他们感觉到对自己的威胁。而且有些基金公司也跟我讲，他们实际上很多人涉及到案子，也在大陆被失踪、被关押、被边控，他们非常恼火，后来都是做了各种妥协、做了各种交换、大家都闭嘴、把人放回，然后做配合办案了。 但是他们发现现在越来越多这样的事情发生，而且他们这些基金的网站被黑客，律师事务所被黑客，他们的员工到大陆去，电脑强行被警察拿走，然后内部文件肯定被全部复制，甚至有的人回来以后的电脑里面都有这种病毒软件，这些一系列的事情他们都跟”蓝金黄“弄在一起 了，我告诉他们，这就是”蓝金黄“的一部分 。
一年以前我说这个，他们觉得我是神经病，就像说马航事件，说卖精子事件，现在很多人拿着这个去造谣一样，因为他们不去说这个事情的背景，他只把这个事实攒在一起到处造谣。 那么一样的，他们现在就是想通过其它各种事情掩盖事实，但是毕竟这都是法律行动，他们是掩盖不了的。比如说，屈国娇女士到今天我们找不着，她怎么从原来香港警察抓她去的时候，说她涉嫌洗黑钱，然后她借了公司300万港币马上把她保释出来，都是在律师的陪同下，她也做了笔录，这里有警察发给我们公司和她公司的文件和借款文件，后来在两周后，香港警察，同样的警察又以伪造旅行证件罪把她带走带到香港警署，带到警署警察在场，然后警察说我把她送看守所去，送看守所之后人就没了，两三天以后，大概三四天吧，就录了一个视频出来了。这个视频就是屈国娇坐在那儿，我们认识那个包包，那个拙劣的录的地方，估计也就是北京公安录的，专案组录的，然后（她）就说郭文贵的什么什么犯罪的问题。到今天为止，屈国娇现在我们找不着，这样的事情肯定它是无法复原的。
另外，这些香港警察到我们办公室去搜的时候，拿走了很多硬盘和数据，这些硬盘和数据里面包含了什么呢？包含了我爆盗国贼的料，包含这些过去我掌握例如吴征、杨澜，还有像韦石、西诺他们和大陆安全机关联络的一些证据，还有一些文件，所以说他们同时把很多我爆料的证据和告他们的证据给拿走了，那么这是一个非常可怕的。
他们香港警察办的不是什么洗黑钱案，傻子都知道，今天说是洗钱，明天就变成制造虚假证件了，她那么多年的一个女孩子家怎么可能，到现在还丢失（中）。
再一个就是我们过去的，像我们其中一个姓劳的劳律师，就在2015年在大陆关了将近10个月，老母亲90多岁了，最后还得了癌症，他的律师事务所全部被骇瘫了，文件全部（被）拿走，然后他们的律师被威胁。那另外的几个律师事务所到大陆就全被抓起来、被关，还有的人直接被蒙上脸以后从大陆机场带走，然后几天以后，在哪儿不知道，戴着黑布嘛，连打带骂加威胁，把所有律师事务所的东西全给他，然后拉他出去，到路边一脚踹下去扔了。
另外一个就是香港的我多个同事现在消失了，香港的同事、还有香港的合伙人、还有新加坡在香港的合伙人、日本在香港的合伙人、英国在香港的合伙人到现在找不着，找不着，消失了。过去都不报案，不报案的原因就是因为这人呐还想活着回来，要配合，但是最近他们都要和我一起来配合做这个事，所以鉴于此，我们必须站出来说话。
人在邪魔面前，就像希特勒一样，就像当年1932年到1972年一样，任何人要联结起来说不，那就没有希特勒了。那今天的香港，你允许希特勒到香港来绑架其他人，绑架肖建华，绑架那么多人，然后电视认罪；铜锣湾那么多人被绑架回香港，最后香港政府不管，香港警察不管，现在是香港警察在帮助绑架，这就是得寸进尺嘛。
从大陆的警察在香港设非法黑屋几千个，到立法会咨询不能成（因为）没证据，到现在屈国娇在香港丢失，在香港警察局被丢失，那么香港立法会为什么不管？那么到今天为止，你香港的警察局和香港的政府你对屈国娇的丢失不给予回答，（说）查这个银行的钱叫洗黑钱，那么洗黑钱是什么时间可以查清楚？怎么能查清楚？那为什么这些人都失踪了？你到底是绑架还是查黑钱？查查黑钱怎么查出人家所谓的提供虚假证件信息？那人怎么会跑大陆去了？
这一系列的行为都说明了什么？盗国贼们极为疯狂，盗国贼们现在已经不满足于所谓的绑架铜锣湾，也不满足于在大陆绑架，直接到香港抓人，而且直接消失。而且我有两个同事现在查他的旅行记录，是从英国飞到了香港，在香港机场丢的，那就是香港直接绑架回去的。
所以说香港的同胞、台湾的同胞，我接下来会爆更多关于香港和台湾的事情，因为我要让他们子弹飞一会儿的原因就是让他们在香港、在台湾把事儿做了，绑架和消失这些证据都形成，例如屈国娇女士，例如香港警察、她的保释，例如香港的律师，例如我的合伙人，现在大家都在汇聚证据，等把证据汇到一起的时候，我们用证据说话。
更重要的事情，我们为什么要现在做？就是说原来我们需要子弹飞一会儿，还有（碍于）基金的合作保密协议，还有一个（原因是）这些人都不愿意配合。现在这些人也愿意配合了，基金也愿意，我跟它没法律责任了，而且子弹飞得差不多了，王岐山也回炉了，孟建柱、王岐山、傅政华要在香港所有的黑社会、所有的自己控制的资源，都会暴露出来。
更重要的事情是西方的世界，这些政府感受到对他们的威胁了。朋友们，实际上挺自私的，原来香港人不关心自己，不关系自己的事情，不愿意说话，现在香港人觉得自己受到威胁了，找文贵了；原来美国人、欧洲人不说话，现在他们的人失踪了，他们的基金也遇到这样的事儿了，现在也开始问了。所以说现在美国的某个部门找我说，将很快在立法会要开立法会，要开始一个独立的咨询会，大家拭目以待吧。
最近，我希望我录视频时间都不超过10分钟，未来降到7分钟，然后说话的语速要快一些。另外一个，我现在全部是自然光，不打光，但是有时候像今天上午录的视频就特别特别不好，因为露台上那个有问题，还有一个自然光也很差。这是我刚刚开完会回来，我把这一段录给大家，希望大家能喜欢。尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/245/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/245/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们好！你们健身了吗？
我这太累了，两天过去了，休息没健身，整个人行动都不灵了。我还没健完呢，这是前一个半小时。
尊敬的战友们，我昨天收到了很多来自香港和台湾的很多的朋友关于我们员工是如何被绑架回大陆、香港的帐号是如何被查封的，这个答复我简单回答一下，几分钟。
这个很简单，我们那个香港的合伙人的名字叫屈国娇女士，当时是首先在办公室被带走的，带到了一个香港的警察局，好像是铜锣湾，然后是待了48个小时，我们的律师陪着，然后把我们的办公室的东西全部收走，硬盘、资料、文件全部收走，说我们涉嫌洗钱。然后就让她回来了，300万港币现金担保，她借的我们公司的钱，300万港币现金担保。再过了两周，就是每天中间都有人跟着，警察跟着，她该干啥干啥。她完全可以离开香港的，但是人家没有离开香港，因为人家没有犯罪。
然后两周后，香港移民局的警察来了，把她从办公室带走，（从）香港的中银带到了警察局，律师也在，（警察）说我们带你去香港北边的一个区继续讯问，说律师你先回去吧。结果律师就回去了，这个合伙人就消失了，到现在为止杳无音信。后来就在深圳，（屈国娇）就录了一个视频，旁边放着她的包，旁边冰箱，那样的包，说郭文贵怎么怎么着（关于）犯罪的问题，说我自愿回国。到现在为止杳无音信，这是她。
那么我们的公司的律师，最起码和我们公司、和基金公司大概30几个律师在过深圳海关去大陆做业务的时候被拦住，有的被关进了黑屋，还有的被打，（被强制）把所有电脑里的资料不管跟郭文贵有没有关系全部下载，下载完以后（被要求）写保证书：不允许给记者说，不允许给律师事务所说，任何人不能说，说的话把你全家给抓起来。还有一些对律师说：你去过东莞，我们有证据，还有一些大陆有家人在深圳的，我们有证据。这是这些人（的遭遇），所以没人敢吱声。
另外一个，香港的银行，主要是香港中银、香港建行，还有一个就是DBS—星展银行，所有我们账上大概涉及到600亿的股票，当时价值1000多亿吧，还有大概3亿美元的现金 、几十亿港币的现金，所有的账号，包括私人信用卡，包括所有的，一律查封。香港警局查封的原因很简单：涉嫌洗钱。
人家说：我跟郭文贵没关系，他洗钱跟我有什么关系？—没这事，他洗钱，我想查你就查你，说香港警察有权力把一个人给查了。（就算）你连饭都吃不上、连吃饭钱都没有，那也没办法，而且（查封）无限期。
有人给我们举了例子，香港警察说：你查查什么例子。（让）我们查查，说连饭都吃不上还要到法院告我们？没用，（这是）香港法律。然后（律师）说：我们跟郭文贵没有任何关系，你查我们资产算什么？—你再多说话，我就抓你在大陆的家人，你再多说，我就把你在东莞的事情给你揭发出来，还有你大陆家人做生意。
这就是香港警察，现在所有查封的银行资产和银行现金，一个答复没有，不管。但是只要任何律师跟我有关的基金和朋友有联系，（警察）他们都在监听，这说明他们全港都在监听，只要监听到，马上就去敲你的门，有时候敲你家里的门，然后威胁你：我要找你谈话。
在我们这里工作的一个英国籍员工，（警察）就在晚饭以后找他老婆：“你过来，我找你谈话”，把这个哥们儿吓尿了，然后问你一夜，48小时、24小时都是合法的，找律师来，然后（放）你回去。
这些警察，湾仔的、跑马地的，这一拨警察就是那种流氓气，所有经历的人都说香港没有这样的警察，简直黑暗到了极点，而且旁边有些人跟着，好像是穿着香港的警服，但是一听口音不是香港的警察，应该是大陆的，办案的。这就是查封股票、资产，抓人，抓太多人了，太多人了，太多人消失了，这是整个的经历。
我南湾的房子，（警察）说是违建，然后一星期去一次，一星期去一次，现在几乎是拆烂了整个房子。大家知道香港的房子从过去的80万港币一平米，现在150万，我的房子多升值了20亿，（被）地政署查处，他们所谓的房地署，每星期去两趟，一去一二十个人，全部拿放大镜给你看。房子给你拆了，银行给你查封了，股票给你查封了，谁给你联络抓谁，谁当你的律师抓谁，到大陆的人消失……
我接下来会把所有的这些问题一一地公布出来，慢慢来，我正在跟这里的律师团队正在做，大概需要一段时间。因为我身在美国，美国的政府部门、美国的法律部门要全部了解，而且他们也私下在和所有的有关银行、和有关人都在联系，这已经不是我个人的事了。
所以亲爱的所有的香港的朋友们和台湾的朋友们，你们关心的事情我简单地跟你们说这个，我今天所说的每句话，郭文贵要承担法律责任，有一天我们都会坐在法庭上，都会坐在法庭上。等美国的各种法案出台了，对香港的警察实行惩罚的时候，香港的官员实行惩罚的时候，这个案子在美国立案的时候，咱们再往下看。一切都是刚刚开始！
香港的同胞们，你们慢慢看，比你想象得恶劣。我的昨天就是你们的今天，我的今天一定是你们的明天。台湾人民更惨。咱们慢慢说，有香港的朋友在台湾怎么被绑架回去的。一切都是刚刚开始，我还要继续锻炼，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/246/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/246/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
从这两天来金正恩秘密访京，非常的热闹，同时也可以看得出来，海外跟国内所有有联络的所谓得到上边有喂料的渠道的媒体，几乎没有；所有海外的想吃国内的政治饭的媒体基本上都是被喂料的，主动掌握信息的，没有。大家一会儿说是金正恩，一会儿是金正恩的妹妹，到最后还搞不清楚。能看得出来，海外的所谓吃国内政治饭的媒体都是被喂料的。
另外一个能看得出来，这次的金正恩先生访问中国，这是一个长期的那么一个安排的结果，绝不是说两三天就发生的。这就是说中国的政治形势和外界的猜测和有些专吃中国饭的所谓政治那些淫客们，思想的淫客们，淫乱的淫客们，完全不是那么回事儿。从这件事情可以判断出来，我们必须要务实地、坚决地反盗国贼，同时我们还是要坚持以党反盗、以党反贼的战略，这是真正的行之有效、务实的战略。
那么从这几天，因为我都在忙活香港的事情，知道了更多的信息。这个香港，可以说一年来，被抓的律师、会计师和在香港被查封的国内的涉案资产，不管是不是我们的，和被抓捕的人，可以说不计其数，几乎没有人敢言语，而香港上全部都是警察，全出面，警察就这三招：第一，查你叫洗钱；第二，查你叫非法经营；第三，非常清楚，直接就给你绑架。
所有的这些（在）过去一年中被绑回大陆（又）被放回来（的人）都签署了所有的同样的保密书：回来不能面对媒体、不能对外讲、不能和当事人讲。不光是我们的案子，太多的案子了，肖建华案子、安邦案子、一堆的案子，这上百万的国内被抓的党员，涉及到香港的资产（会被）直接清家抄家，跟大陆一模一样。就香港的沦陷和警察超出了我们所有人想象的，那过去的伟大的香港警察形象完全不存在，而且到了一种黑到了你无法想象的程度：打人、骂人、弄虚作假。
你比如说把我们那个合伙人曲国娇给丢失，到现在找不着，你给谁说理去？香港的法律竟然是到法院法官、大法官都说你告警察告不赢。我们是几百亿的现金、上千亿的资产和股票被查封；而且不仅如此，香港一个完全市场化行为的一个市场、大家都引以为荣的这么个市场，竟然能警告所有的券商，私下给你谈话“你敢买股票就把你抓了”，而且警察抓人都是往你家抓你去，这种恐吓跟过去的几十年前最早殖民地以前的时候，那黑帮是一模一样的那演的电影，敲你家门把你老人孩子全吓住。但凡你家人在大陆有坟地，清明节上坟，我好几个律师都是很早没回去了（在）过去两年，结果清明节上坟的时候被拦住，找其他理由关到黑屋，关完以后，叫你难受痛苦的时候告诉你不要再与郭文贵合作的事情。
其他的律师，竟然也有和其他涉案人、跟我们没关系的（律师）也是同样待遇。有的人直接进了黑屋就是一顿乱打，打完（说）：你怎么着？香港就是我们的，你以为不知道你干什么吗？到东莞嫖娼，要不要跟你老婆说？—所以这种简直是恐惧至极。
所以香港的警察现在黑帮化，香港的政府已经彻彻底底的已经超过了我们大陆盗国贼的这种黑帮手段，香港的沦陷超出你们的想象。我也知道，另外一面就香港的富豪，无人不把钱卷走的，能走的全走。香港现在除了大陆的这种情报资产和国营资产，基本上是一空港，这个让我也非常之惊讶。
从这件事上也看出了文贵对这个事情和政治理解的这种狭窄性和无知，我还一直是抱希望于香港不会那么快地堕落。因为我的无知，我也付出了血的代价：上千亿资产被查封、几百亿现金和股票被冻结，而且冻结那么长时间，我们还相信香港有法律。现在是人失踪、资产被非法查封、房子就找各种违建理由（拆了），未来我会公布出来，这个过程我都会公布出来，这个资产的查封我也会公布出来，香港警察怎么抓人的我都会公布出来。
大家可以看到在过去的两三年内，香港警察是怎么用黑手段来对付文贵的、对付所有这些商人的。这些天来我得到的这些信息我都已经吸收（不完），都已经消化不完了。
尊敬的战友们，中国这个形势绝不是我们所看到的那么简单，盗国贼的野心和盗国贼的疯狂和傲慢远远超出我们所有词所形容的。现在我们最重要的事情就是一定要打造一个非常可信可靠、稳定的一个媒体平台，真正的把对盗国贼有彻彻底底的威胁性的、让他们确确实实对他们有核攻击能力的打击的这种料爆出来。
大家很多人应该想想过去我们爆的料，国内的朋友说任何一个料只要展开调查，王岐山、孟建柱（这些）盗国贼、傅政华都得被抓起来。这是盗国贼，不是盗财贼，为什么？因为他盗了国，更加证明了盗国。所以我们不要天真，我们只有靠比他更加猛烈的料和真正的科学和有效的手段，以及在关键的时候用对了料，千万不能把爆料被他们给用战术战略给我们迷糊过去。
比如说最近YouTube上就有N个用Miles Kwok的英文名、用不同的Email冒充我的名去检举像潘晴还有小哥这些人的视频，让这些人（被）删除，你说这是多卑鄙？他们同时又整出个“郭文贵Live”这个视频（频道），每天就（放）郭文贵什么中国大事、世界大事，让国内人看，然后就这样毁掉郭文贵的声誉。以假乱真、以假灭真的这种手段是盗国贼的极限战的一贯用的手段。
同时他们用各个击破的形式，找海外的所谓的民运、伪类开始砸郭辱郭，然后毁掉我的信誉，然后再实行大的“蓝金黄”，在西方的各个政府机关进行游说。光华盛顿，这几天我听说最起码有三四个大的PR公司受到中国某些企业（收买），给大钱，就是说服美国政府遣返郭文贵，说郭文贵这个家伙就是个大的犯罪分子。
所以你看这个力量有多大？如果文贵过去的爆料对他们没有影响，他不至于花那么大精力和时间，你像吴征他们一系列的人的第一核心目标就是要对付文贵和对付支持文贵的人。
这是为什么我一再说，所有的战友们，咱们现在一切都是刚刚开始。我们现在知道的和这些情况，我认为更加证明了王岐山先生当副主席这个事太好了，因为只有他这样，才能让党内人相信盗国之说、盗国贼的真相，只有这样，有人才真真正正地开始思考自己的未来和自己的安全，那才是最核心的力量。等到那一天，内部的九千万党员的愤怒和威胁和恐惧爆发之日，就是我们海外所有的追求喜马拉雅的朋友们，我们的希望和我们的目标实现之时。喜马拉雅一定会实现的，这些天来通过我认真的思考的总结和制定下一步计划过程当中，我更加的坚信我们一定会赢，该我们赢了。
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/243/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/243/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。
我刚跟我们其他的两个基金的律师开完会，因为我已经在两个月以前在所有的基金里要求辞去一切职务，为的就是，我说王岐山如果当上了副主席，那么对于我们这个基金来讲将有巨大的影响。
那么当时很多人说，那你不是说他不能当副主席吗？我说他一定会当的。我说他当不上，是个战略。希望他能尽快当上，结果现在真当上了。当上以后，这基金就来找我了。那怎么办？我说我辞去一切职务，因为不要给你们带来麻烦。然后跟他们所有脱离了关系。
那么另外一个，就是发生了一个事情，很有意思。因为在这之前，我和所有的大概七八个基金签过一个协议，说：方正的股票，低于15块钱的时候，我赔他们钱，高过15块钱的时候，我挣了钱，他们50%我50%。
为什么呢？我告诉他们，方正的股票它实际上价值一定是超过15块钱的，因为这里面有两个所有的证券公司没有的原因：第1个，就是北大方正证券的背后，它错综复杂的股权关系和代持的关系。李友和李友的背后老板，原来的贺国强，后来的江家，还有一个北大北京大学代持的，还有一个现在我不能说的—-政治局常委家族在里面掺和着。
这些秘密，他不可能让任何一个真正的私人企业和海外企业获得。那么他们又没办法把那么大的钱给套现，他们就会想尽一切办法，实际上就像我郭文贵一样，骗别人来投资，然后他还要实际控制。结果骗了一个又一个，骗了一个又一个，就骗到我说我不认了，结果我们发生争执了。
接下来他怎么办呢？接下来还是这个情况，他还要继续想尽一切办法找别人来投资，然后把他的钱逐渐的给洗干净。那么在这种情况下，他是不可能让别人当大股东的，这就是为什么今天（用）一国之力抓了李友以后，五罪四罚还回家。
所有小情人，所有的这些情人，跟他一起都回家了，还继续在方正，继续在北大。就像胡舒立这样的女人。天天为李友唱高歌，在李友没进去以前，就唱高歌，在李友进去以后还是说李友好，李友出来后还是不报道。这都是利益。
胡舒立要跟北大没有利益关系，那天理不容，那正常吗？那不正常。那么胡舒立是为这些真正的盗国贼们抬轿子了，王岐山、江家，她敢爆吗？——她不敢爆。这公平吗？——当然不公平。这就是当枪手的，专门杀穷人和查党内的盗国贼对面的人。那么这些事情会导致什么？这些事情就会导致整个股票的价值变形。
另外一个，大家看到了，我们竟然这几家基金，头两天期待香港去不同的证券商去买股票的时候，日本的投资商、新加坡投资商、英国投资商、德国投资商、美国投资商统统得出的答案：哪家股票可以买，不可以买方正股票。
不可以买方正股票，你们听说过吗？共产党—-中国的盗国贼，竟然能下文给香港的证监会，所有的证券商不允许任何人去买方正的股票。大家可以试试，原因很简单，因为方正的里面，有着方正科技和方正几家相关公司里面控制着国内的盗国贼们的洗钱的工具和信息。
例如像上海银行，这都是他的战略合伙人。还有一个更重要的，就是他们控制了国内的网络媒体控制的科技—方正手里边儿的源代码。连中办发文的源代码就在方正科技手里，所以他不可能让别人来染指，那么当现在海外···
你查一查方正股票在过去30年香港交易量是最大的时候，他们马上下命令停止，为的就是掩盖盗国贼的洗钱，和他还没有完成洗钱的目的，还有要完成不能让人家掌握他们的核心技术。
但是恰恰说明，方正股票价值远远超过现在，现在到了6块多钱，方正股票绝对超过15块钱，而且方正现在正在想尽一切办法，把他相关的资产正在剥离，不管他怎么剥离，他都不允许，也不应该也不合法，在香港的券商当中发出通知，不允许人家买方正股票。
亲爱的战友们，你们试一试，如果你买超过3%的方正股票，可以找郭文贵提前签订一个对赌协议，能买到3%，郭文贵未来付出你买的价格的高一倍，前提是你先跟我签合同，你先跟我签，有多少我买多少方正的（股票），有多少，我买多少。但是一定要根据证监法的规定，合法地买，合法拥有，低于3%，我不要，先签协议我买。
所以方正股票，看出了整个盗国贼违法乱纪、无法无天，完全是欺骗世界。哪有一个在香港的这个两地股的股票竟然用行政命令、法律，违法让人家不买？
我想问问习近平主席、王岐山副主席，这是你们的国策吗？这是你们的改革开放吗？这是你们真正的要依法治国吗？到现在的一个国家在为一个方正在抬轿子，为这个装了那么人的棺材，还在抬轿子？你去想想，王岐山书记不是搞金融的吗？
你们出这个政策，上海银行拿着那么多人的存款，在到处洗着钱，收获65%的利息。中泰信托，是肖建华和曾家代持的，叫曾宝宝以65%的利息—-我一个42套房子，价值100多亿，用十亿拿走。
江家让上海银行，竟然都是通过法院用拍卖的方式，掠夺抢夺郭文贵，用37亿拿走我300多亿的房子。然后方正证券你在香港了，不在你大陆控制范围之内，相对还是一个独立的国际化市场，竟然下文不允许买方正股票，天理何在呀？
所有的大陆私人企业家们，你们去想想，你们的下场是什么？你们的未来是什么？你们所有的钱和股票，未来所有的资产，他们根本不允许你去碰。当你去碰的时候，你就会是被洗钱，你就会所谓的被诈骗，叫被非法经营。
我们香港的好几个员工被抓回去以后消失，香港人全叫非法经营罪，天理何在？大陆有什么权利定香港人非法经营？你的法怎么适应香港法？
到现在我的同事曲国娇还在失踪中，听说这个人已经被折磨得半死了，这家人现在找不着，曲国娇到现在还是丢失中······而且在我们公司里面，现在上百亿资产在他名下。
我们在香港的资产，上千亿被你们非法控制，香港的警察竟然说是我们涉嫌洗钱。涉嫌洗钱，你查了七八个月也查不出来？就香港的警察竟然跑到我员工（香港）的家里面去，都是在半夜去敲门，把老人家吓尿裤子，把人家的女人吓得躲在洗手间不敢出来，这就是香港警察，现在已经坏到这种程度。
香港警察竟然把把香港人说我要跟你谈一谈，说说话，到地下室摁在车里，送给了深圳，到现在人也找不着。香港警察已经完全成了黑社会，这一年的堕落和罪行，多么的可怕！竟然给各个券商，警察去谈：如果你们敢让别人买方正股票，我就把你们全抓起来。
竟然是和我们合作的基金的律师，香港十几个警察跑到人家办公室去，香港前五大律师事务所，说只要你们敢跟郭文贵办任何手续，我们就把你们全抓了。
另外一个，前三大律师事务所，是跟我一个合作的基金的合伙人，冲上去，我们只是一个我要和他们分离的协议，跟他们不合作的了，结果他们误听了信息，跑去把人家全抓了，说什么涉嫌洗钱。
香港警察和大陆警察涉嫌洗钱，非法经营，已经是个大布袋罪，想装谁就装谁。香港的富豪和大陆的企业老板，走着看吧，所有今天文贵所经历的事情，都会在你们身上发生，而且只有过之，没有不及。
你们去调查调查，方正证券的事情让你们多恐怖？未来任何人的股票都有可能发生这样事情：不允许别人买，也不允许你卖，还不允许你碰，否则就叫洗钱，或叫非法经营。
盗国贼的猖狂，到了天理不容的程度。还在那中南坑里面装妖装怪呢，记住，任何一个国家和民族，都不可能长期让妖和怪统治着，那是你末日的时候。
一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/244/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/244/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。
我早上一醒来，看到了好几个好朋友给我发来的信息，说文贵呀，一定要慎言慎言啊。然后下边儿又看到 “你说你可以拥有多国护照，你又可以娶N个媳妇啦” 唉？我没说过这话，很奇怪呀？原来又是有人把过去的事儿撰到一起，然后造出谣言，谣言这话我。这就是盗国贼们现在拼了命的造谣再造谣。
另外一个就是，我的律师给我发了个信息，律师说，有一个叫魏什么参的，外号叫韦屎韦石的，还给人写信，说我们是民主民运人士，你们怎么可以代表郭文贵呢？你说韦石这种连流氓都不如的人，这种烂人，祖宗八辈儿上做了孽的人，怎么捏出这么个东西出来？
还敢打着民主民运，全天底下谁敢说民主民运？你说你韦石、希诺你害了多少人？你害了多少人啦？结果我是头两天听说，王岐山在某个场合说：“海外的有帮弟兄，还得照顾照顾啊。” 当时海航的人都在场。
最近海航···大家要注意，海航要回光返照了。海外的那些砸郭人士，还有所谓的那些假民运、假民主人士，专为王岐山在那儿摇旗呐喊的，还有钓鱼的这个博讯网站，会有动作，会得到组织上给点狗粮。但是你也别忘了，这是美国，这不是中国，不是你想干啥就干啥的。
另外一个，这个很多咱们的战友在问，下一步怎么爆料？我昨天在视频里已经说了，我们现在是要给王岐山先生、孟建柱先生、傅振华先生、孙力军先生，要给人家机会，人家又回来了，又回炉了，人家需要安排、勾兑，把自己的小弟弟、小孙子、私生子、私生女，然后（把）钱再搬腾搬腾。
然后给一个很好的理由，让海航回光返照，这叫重组。重组，债务重组，资产重组，然后换几个领导，然后国家就派几个即将退休的人，瞒山过海。盗国贼的“盗”的手段，那是超出常人所想象的！
所有的中国同胞们要问一句话，王岐山是什么理由回到党内的？王岐山的老婆是不是拥有美国护照？王岐山家的姚庆，是不是拥有海航的股权？贯君作为一个王岐山的私生子，可不可以DNA鉴定一下？刘呈杰的DNA是不是可以鉴定一下？孙瑶到底他爸是谁？他妈是谁？怎么除了玩狗还玩熊猫？还有银行那么多钱，他到底是咋回事？为什么那么多人？
田国立、田丁、田惠宇这家里人都坐787—都坐海航的飞机？那咋不坐天航的飞机？你咋不坐俄罗斯的飞机？为啥呀？再一个，银行里那么多账号、那么多存款是真是假？是不是应该说一说？
竟然有人跟我建议说，郭先生，你把资料寄给中纪委吧。这些人脑子里进了什么了？中纪委是王岐山家的小二，是王岐山的小二，现在这些小二都不是了，中纪委，监察委都不是了。人家是二把手，永不退休的二把手。
去想想，当年那大宋朝的高俅和蔡京加一起，都不如王岐山一个胳臂厉害。人家王岐山先生，现在是哪儿硬啊？全身哪儿都不硬，嘴硬。更重要的是，现在是私生子硬。人家一个叫贯君，还有更多呢，刘呈杰，刘彤是谁呀？谁是他爹呀？私生子硬，私生子年轻，人家要靠私生子生存，这叫什么？盗国贼的未来，就是人家私生子、私生女的未来。
人家现在哪不厉害？钱多呀，美金硬啊，不要人民币，要美金呀。所以说，战友们说，咱们怎么爆料呀？很简单，让人家勾兑勾兑，让人家排排阵，布布局，暗杀对武，蓝金黄手段，利益疏散。输送完以后，人家搞出几个大动作，岐山同志头两天说了，他要搞几个大动作，我都知道。
在北朝鲜的事儿上，他要出头露面，中美贸易上要出头露面，然后到中欧的谈判上出头露面，然后飞一趟俄罗斯，再干一趟日本。你看，自己就像那个猫狗大战那个猫一样，身上全是武器，刀子叉，嚓嚓嚓全弄完了，然后回来了。
你看，王岐山回来，那谁干的事儿？王岐山同志干的，在党内拍着桌子，该吹牛了，棒棒棒敲着桌子，看看我怎么着？丫挺的，怎么着？扳手腕，我赢了，怎么着？党内一片（鼓掌声）：哇，老王厉害呀！厉害，厉害。这就是人家老王，回回这样。
原来是救火队长，现在改了，这叫救灾队长，救习主席的灾，灭习主席的难，帮助中国人摆平灾难。下边的救灾高手，你看着吧，所有的宣传，韦石、夏业良、胡频······天下没有王岐山都不行，甭说是共产党了。中国人没有王岐山，活不了；全世界没有王岐山，活不了。然后外国的媒体都得放着“王岐山不愧是一员大将，天下难得的奇才，中国太聪明了。”
为什么？因为他会把中国14亿人的未来，14亿人的所有拼命换来的血汗钱财，14亿人的子子孙孙的安全，给你卖了！盗了你的国，还得卖了你的国，卖了你的国，还得你说感谢他。这是什么？哑巴被强奸，有苦说不出来。这就是王岐山的盗国贼集团。
所以我们要爆什么料？等他出手，让子弹飞一会儿。你等他回去，在那儿高兴拍桌子，灭贼大英雄的时候，咱们再出手。所以现在要把咱们的媒体系统建好，大家拭目以待。还是那句话，我老家说的，这个莘县和阳谷是县搭县，什么意思？你要不服咱就现来现地试试。
另外一个，有一句古话，我们都要值得学习：不是不报，时候未到。老天看着呢。老天能让王岐山回炉当副主席，这是上天给我们最大的礼物。我这句话说了很多遍了。文贵说的爆料不是娱乐，我不像某些人在那臆想，患臆想症，道听途说，跟你比划着，让很多人很享受。
我讨厌，我没有时间去浪费在这种事情上，我没有时间跟任何人意淫，我也没有任何需要让别人认可，或给我掏钱，给我买这买那的，不需要。我只需要一个让大家和我一起看的结果，那就是：盗贼的灭亡，喜马拉雅的实现，法治自由民主的中国。让中国有法治，任何人现在不提中国要有法治，谁的良心就是黑的。
没有法治，就是我那些员工被害的结果，就像昨天我说的，任何一个人都想象不到，他们竟然把一个这样年龄的女士，光光的，在那儿站着作为惩罚？她也没犯罪，她老公被抓了，你把她这样干什么？说她包庇罪，你给郭文贵的家人所有的拒传的时候、关押的时候，都叫包庇罪？最后你什么罪给判的刑啊？现在你给我的员工定为包庇罪，让人家裸体站在那里······14亿人民，只要任何人不知道法治的重要，你的老婆女儿有一天都会被裸体站在那里，人家想干啥就干啥，不信咱走着看。
一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们！
我这百米之外的总统家，就在（总统家）楼下，你看看，正在干嘛呢？这么多人在那抗议。看看啊，总统家，这就是总统家，美国的旗子下面，就是总统的家。你看这就是美国，这就是法治 ，这就是自由，这就是无穷无尽的上天的力量。
谢谢战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/241/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/241/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天一直非常忙碌的和相关部门的合作，关于提供有蓝金黄在西方发展的一些具体情况和解释。同时，文贵在准备着怎么能把我们过去一年爆料的非常丰硕的成果, 也就是盗国贼特别是王岐山、孟建柱、孙力军、傅振华他们害怕我们曾经爆过的料, 如果他不害怕的话干嘛都要删除呢？
这些爆过的料和一些信息变成西方认可的法律的证据，还有如何跟西方的当地的部门展开合作，不要让我们的爆料因为他们删除了就变成了娱乐；更不能把文贵用生命和血汗换来的爆料证据和信息变成了娱乐，或者被盗国贼在海外的伪类们用各种办法转移视线，让大家忘记，那是不可以的。
那么另外一个，我们确实要马上进行全面的调整，毕竟王岐山先生已经回来了，副主席呀！在西方英文里叫做 Vice President ，我们该怎么和他进行斗争的同时，又能达到我们的目的，同时利用好他这次的回来让更多的国内和党内的人士；国外的人士；他曾经陷害过的这些党内的正义人士，让他们能看到这盗国贼本来的面目。
还有一个，他们的恐惧才导致了他们能继续延续Hold 住这把子，他们的本质就是中南妖和中南怪，他就是盗国贼，要把这个“盗”字让所有党内的更多的人知道，要把这个“盗”字让国内更多的同胞们知道，要把他这个中南妖、中南怪的本质让大家看清楚。
通过证据、事实让更多的党内人士看清中南妖,中南怪对他们的威胁，和过去发生的事实去对比，比如说反腐，反腐都反谁了？都抓谁了？为啥不抓谁？两会新的任命都出来了，傅振华都当司法部长了。然后你看看整个分的蛋糕，说白了就是把权力私有化，都私有给谁了？
下一步把全国人民的财富怎么公有化，然后通过这些盗国贼到香港绑架我们的合伙人屈国娇，是怎么绑架回去的；香港警察是怎么配合的；香港警察与政府是如何听从于他们，拆我香港的家，威胁我的员工，到我们的律师事务所非法拿走文件等等，以及在银行非法查封这些信息。
警告所有国内的私营老板们，让他们看到盗国贼的本质，他们对这些私营企业家们会做什么。我一定让更多的发生的事实和相关的人站出来说话，让他们更加地明白，盗国贼和中南妖、中南怪会对中国的企业家在下一个五年如何把财富给所谓的“党化”。“党化”就是盗国贼化，放他们的腰包去。
他们会出什么样的招？过去的我是一个最好的例子，让大家来看明白。还有一个就是我们决不能把文贵爆料变成文贵的娱乐爆料，盗国贼现在在 YouTube 上，在 Twitter 上制造各种的热点来转移视线。例如在 YouTube 上更多郭文贵的假账号每天直播，转移文贵的视线，伤害文贵的信用。
更重要的事情，对Guo.Media 也是想尽办法传播谣言，让人家不去关注。那么他们这些转移视线和不让关注的手段，就证明了我们的爆料是真实的，是对他们有威胁的，他们是恐惧的。那么他们为什么要控制网络？要关掉 VPN？这是他们的恐惧。那么我们怎么才能让国内的同胞知道呢？那得通过事实和手段。
事实和手段就是正在调整，第一，把 Guo.Media 更好的正常的运转。第二，Guo.Media 一定要成为一个翻墙的媒体。Guo.Media 马上会有更多的新技术出现，而且更重要的事情就是要发展援郭会更多的人使用社交媒体，更多的人站出来讲话，然后把过去所有爆过料的证据和事实一遍一遍用更多、更好的办法传到国内去，让大家去消化。
过去的大家根本不相信，到大家说相信，到彻底相信，到大家开始和自己的利益结合最后发展成行动，这就是文贵现在最要做的事情。对付盗国贼没那么容易，走向喜马拉雅,没那么容易。如果那么容易，打击盗国贼和我们追求喜马拉雅的事情根本轮不到文贵来干。
现在我们最重要的事情是行动，要冷静，我们现在和西方各个国家反盗国贼的人进行合作，这是把战场拉向国际的最好手段。大家已经看到了，我有些话是不能明说的，大家心中有数，智慧的有良知的人都心中有数。我们现在可以说在国际战场上打得非常的漂亮， 而且大家接下来会看到一系列的这些事情会发展下去。
现在欧洲和美国、日本这些已经联合在了一起，而且这种联合对中国追求法治、民主、自由是前所未有的机会，我们必须要珍惜，这是我们的主战场。另外一个，我们不仅仅光靠海外华人和援郭会的人打击盗国贼，更重要的还是国内的同胞们能看到这些真相，特别是党内有良知的人看到真相，这些对我们是绝对的帮助。
所以现在我们做这几个事：一，把国际战场这仗持续下去，打得更坚稳更好，然后想尽办法把过去爆料的信息更多的传到国内去让更多的人知道，让更多的人成为一个支持我们的力量去反击盗国贼，然后捉中南妖、中南怪。
还有一个，让世界上所有的科技都会为文贵的社交媒体和爆料革命服务，让更多的人站出来，有更多的郭文贵，这就是文贵现在所追求的。别着急,，文贵会一次次的用事实来证明谁是真正的反盗国贼，谁能真正的捉中南妖、中南怪。任何事情容易了还需要文贵干什么？容易的事情有价值吗？没价值。
文贵今天感受到了上天和历史赋予我的使命，这是一个伟大的使命，非常的光荣，非常的荣幸。我每天看到盗国贼们这些卑鄙、流氓、威胁，丧失天理的行动，有些话我现在不能说，我充满了斗志。因为没有这个文贵会觉得非常的孤独，因为有这个才证明我是对的，我是有价值的。
我再次重申，海外的伪类用西方的法律来解决，什么都会给我们一个公平的答案，不要费太多心思，更不要陷到援郭、砸郭这个纠结里面去，这些事不是我们的关注点，我们应该远离它。第二个，支持郭也好，不支持郭也好，不是我们的重点，我们的重点是让中国人看到真相，让西方所有的文明国家看到威胁。
援郭、砸郭根本不会影响，也不会起决定因素来实现我们的喜马拉雅。那么我们只有让国内更多人和海外西方国家看到威胁，才是我 们援郭的人达到裂变的作用，我们援郭的人才是真正有价值的。所以不要再关注援郭、砸郭，更不要关注什么运动，我们关注的是爆料！爆料！再爆料！
爆料是手段，爆料一定要爆真相，一旦爆假相那就是自杀。爆了真相传到国内让更多人知道只是时间问题，它这个炸弹一定会炸的，而且现在积聚的能量，国内越是沉默力量越大。
王岐山当了副主席以后，党内的反应是超出所有人想象的：生气、恐惧、无奈。而且所有人现在有本事的往外跑，更有本事的现在想办法准备着自己灾难到来时如何应对，另外有人在脑子里想和我们一样的事情，这就是今天上天送给我们最好的礼物。
尊敬的战友们, 一切都是刚刚开始。谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/242/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/242/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。我再次重申现在坚持郭七条的意义。昨天和前天我和国内的一些朋友通电话，很多人、很多信息汇集到一起的结果，就是盗国贼现在最希望、特别是王岐山先生那个小手“哒”“ 哒”“ 哒”，王岐山先生最希望我们打破郭七条。
而且所有的专案组和海外的伪类们收集各种和我联系的信息，就是要证明郭文贵要打破郭七条了。我们绝对不能成为王岐山和盗国贼们内部政治斗争的工具，郭文贵不能成为任何一帮一派的利用工具，也不可能啊，也不可能！这是符合逻辑的，否则那就惨了。
另外一个，我希望再次重申，所有的战友们，郭文贵的爆料革命非常简单，绝不允许搞募捐，绝不搞募捐！第二个，我们绝对是非暴力的要求，非暴力的诉求。另外一个，我再要重申的事情，我们就是反盗国贼，这是我们的核心：反盗国贼！反盗国贼！这个是不能改变的。
另外郭文贵不会参与任何组织，也不会成立任何组织，永远不要任何政治头衔，永远不会在这个事情有一分的牟利。而且文贵的爆料更重要的是永永远远不会图一点名，所以我希望所有的挺郭、砸郭的人都要记住，文贵希望，只要你们砸郭开心你们就砸郭，只要你们能有利于反盗国贼，给中国人争取法治民主和自由，你们砸郭也可以，骂郭也可以，怎么弄郭都可以。
但是援郭的所有战友们你们要记住，你们如果援郭带来安全、自由、威胁和经济损失，你们千万不要援郭，我不需要你们援郭。不管有多少人援郭还是砸郭，文贵的这29年计划都要实施下去，都会要继续走下去。另外一个我再次重申，盗国贼对我们的残酷是无法想象的，很多话我是不能说的。
两天前我们一个员工的妻子给我打了电话，两、三年来没通过电话，给我打了电话哭的一塌糊涂。当年她被带走的时候，在北京市公安局就让她在屋里面，说她身上藏有东西。确实她进去之前带了一个小手机，当时立马把这个手机翻走，就因为这个把她臭打一顿，男的女的一起打。
她长得很胖的，然后站在门口墙边脱光了，光光的身子站在墙边，然后那个门开了，就里里外外都有进出的人。几个小时，她哭他们就抽她的脸，抓她头发往墙上撞，然后往她身上各个地方都打，特别是女的进来，就是哪都打。
你去想想我的心情，真的是发自内心的好不起来，我都难以想象一个都是女人生的男人，还有女人生的女人们，你们怎么下的了手？让一个女人大白天的站在门口跟示众一样，来来往往的人就去看着她，而且对她的各种隐私地方评头论足。竟然有的男人说这个什么毛挺长啊，是不是什么挺厉害呀？
你想想我员工的家人说这个我是什么感受？所以所有的战友们，不要用你们的家人生命、自由和安全，和你们那些养活生命的钱来挺郭，来援郭，没有意义的。我们要靠的胜利和我们的成功，喜马拉雅法治自由民主的中国，是中国党内绝大多数人看清楚中南妖、中南怪和盗国贼们他们的本质。
是他们要hold住那把椅子，抓住那杆枪，捂住钱袋子。他们这种姿势，然后在嘴里讲的一个个的假话和军队的威胁，这些事情被他们看完以后，发现下一个就轮到他了，该抓他了。这种恐惧和威胁，九十九的党内的人都看清楚了就会把他们推翻的。我们需要学会的是以党治贼，以党反盗。
所以战友们，你们再支持、再援郭也不会起到决定的作用。咱们可以表达情绪，我不希望你们有任何人去冒险，我再次向大家重申，文贵的爆料革命不希望任何人流血，不希望任何人付出代价，更不要像我员工这家付出太大、太大了。
我再次求求大家，你们千万不要任何的暴力和所谓的牺牲精神，这是绝对不允许的，拜托了。咱们这是该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁。没事儿了喊两声，你不高兴就砸两下郭，高兴也砸。需要相信我们一定会赢，该我们赢了！有文贵，文贵的生命中没有输的历史，没有输的历史！
我不会说什么机器人儿啊，什么狗屁机器人，机器人都搞自动化了，现在机器人给自己改软件了是不是？哪有什么机器人，这是魔鬼，这是盗国贼。只有他是魔，只要他是鬼就见不了光，文贵爆料的手段就是把他见不了光的事情曝了光，让全世界人民看到，让上天看到惩罚他们。
所以这不是人与人的斗争；也不是人与体制的斗争；也不是我们弱小和那些盗国贼斗争。是正义与邪恶的斗争；善和恶的斗争；真和假的斗争。更重要的是上天正义之神和魔鬼的斗争，没有人可以改变结果，这事必然的结果，他们一定会输。
你看他们这个张牙舞爪的样子，这个世界上人类的趋势，还有基本上大家可以断定的全人类现在一起和我们反盗国贼不可改变的大趋势。国际的战场，和他们曾经做过的恶，和基本的人类文明永远是邪不压正，不要看他们猖狂。
战友们，一切都是刚刚开始。但是，我求求你们，任何人都不要因为这场革命付出任何代价，留任何的血，文贵谢谢你们了，你们安全和自由、平安就是对文贵最大的支持。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/240/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/240/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？
昨天我开会特别好，学了很多东西，所有（人）都在问王岐山回炉、中国修宪、中国的未来会怎样。我基本上很简单回答：一个国家，当这个国家的教育和政治缺德的时候，我说这个国家的女人和孩子（是）首当其冲的受害；当这个国家的领导人缺乏法治的时候，我说就是遍地没有公平，必产妖孽。
我说：今天的中南坑里面之所以这样，中南坑里出来妖和怪、妖孽，就是因为中国缺德、缺法治，缺德缺法治……哇，（楼）下面抗议枪支的……缺德缺法治的国家是什么结果呢？就（会）出大妖出大怪，出大妖出大怪，当然没有公平。这个时候这个国家必将遭受大难，首当其冲就是那些中国的妇女、孩子们，没有好的教育，丈夫—强者都在外面乱搞，还要把自己的女人要穿上三角裤衩。
我说你看看《水浒》当中所有的那些被害的梁山好汉们不都是当年高俅那些奸贼吗？你像那高俅弟弟（高廉）的孩子（小舅子）殷天锡把人家小旋风柴进老叔给打死，还抢人家宅子，最后李逵跟他进去一说，要打人家李逵，李逵最后把他给杀了，最后没办法把小旋风柴进和李逵所有人又逼到梁山上去了。梁山好汉哪个不是被逼出来的？因为那个时候缺德、缺法治、没公平。
那个中南坑，当时的皇庭里边、朝廷之上出了妖出了怪，所有的好汉们、有正义的人士，包括最多的是梁山好汉是出自党内，也就是当时皇帝的提督们—今天的公安局长、司法局长（被）逼上了梁山。今天中国的好人都跑到哪去了？都跑美国、欧洲来了，美国和欧洲这些文明国家就是当年宋朝的中国英雄的梁山。当然了，有很多是狗熊是骗子，像什么夏业良、什么屎诺、韦石、陈军这些人这都是骗子，这都是危险分子，还有什么李洪宽，这都是精神病。
所以现在你看中国这个法治问题，我回答他们很多问题，他们都了解很多。例如傅政华当了司法部长了，我说：你想想这个傅政华当司法部长和王岐山当了中国的副主席，外文叫 Vice President，Vice President，他不是 Vice President，但是没办法，就得这么说，孙力军，升官。
那么很简单，这些人都是酷吏。今天你让傅政华，他本来应该进监狱被别人管，他现在要进监狱管监狱、管全国的监狱，被他冤枉在里面关押的人；他要灭掉所有人的口，要弄死这些人和弄死这些家人，虐待死他，躲猫猫死、心脏病死、抑郁症死、自杀死，你看吧，无数个（死法）。
然后管律师，律师是解释戒律的，就是解释法律的，就管律师，那律师还能说话吗？律师要的是公平，中国媒体不自由，律师再不让解释戒律，要听政府的，那要听傅政华的、王岐山的、孟建柱的、孙力军的那中国还有公正吗？我说：失去公平的，没有法治的社会必将产 妖孽。这就是王岐山为什么回炉，这就是为什么王岐山能骗习近平能让他改宪，还让他终生制，他（王岐山）也终生制，让傅政华做司法部部长，然后去灭掉所有他们过去害的人、还活着还张着嘴的人；然后再把律师、解释戒律的律师全部给灭了，没人解释戒律，更没有媒体监督了，这就是中国。
我说：因为他们的赵孽，因为他们的恐惧，他们要延续下去（就）必须Hold住这把椅子，Hold住这把椅子的时候，未来可能知情者，例如王岐山、例如孟建柱、例如傅政华、例如孙力军，知情者可能会把他们给 说出来，让咱们一起来Hold住这把椅子，你也别离开我，别让我失去控制，我也得控制。所以说这就是掩人耳目、掩耳盗铃。而且我说你看外国现在到处是“蓝金黄”，美国刚刚出了本书写的就是中国盗国贼在西方的“蓝金黄”，火爆之极。然后你看看美国的参议员Rubio，你看看美国刚上来的John Bolton，你看看Pompeo国务卿这些人都说的非常清楚。
中国的盗国贼是西方文明、乃至中国人民、所有全世界人民的威胁。然后现在台湾，所有人都意识到了，下一步盗国贼一定利用、挑起大陆人民和台湾的矛盾来化解内部的经济危机，和这些人被盗国贼绑架—所谓的选票、高选票 ，差一票、差两票、差三票 ；还有，一定制造中日之间的民族矛盾，让中日之间的矛盾转移内部的视野，然后把他们列为功臣—我抢回钓鱼岛了。
然后很简单，你看美国这次非常聪明的，台湾未来直接就是在台湾进行边检，全世界只有15个国家直接检了直接到美国来。但是中国，未来人民、中国人民想来美国、想来西方世界，难了，太难了，谁搞得事情？—盗国贼搞的，因为你的不友好不诚实不兑现让西方对我们怀疑，盗国贼的嚣张让他们感到了恐惧 。
所以战友们，昨天我在这个会上我深刻地感受到文贵爆料的革命已经是成功地在西方引起了核爆炸的效应，让所有的有良知有能力有知识的人现在都在关注中国。只有一种人，就是缺德的人，缺德人必缺智慧，缺德者必缺智，他没有智慧，缺德缺智者不往上看，就像我们家这Snow 小狗一样只往下看，看狗粮，看它喝的水，它不往上看，它不看未来，这就是海外的伪类，海外的伪类和盗国贼在海外的帮凶，和现在助纣为虐的人，也在西方配合着这些盗国贼们洗钱，干着非法、伤害世界公平正义和伤害中国有良知人民的勾当伤害着中国最弱势的群体—女人、孩子。
西方世界是容不得这样的，西方是依法的国家，真的依法治国的国家，不是依法治“郭”。不像那个曾庆红家族，要通过中泰要“依法”抢走我42套公寓，100多亿的房子要用 10个亿抢走；不像江家控制的上海银行37 个亿要拿走我300亿的房产，而且要通过法院拍卖拿走。大家都知道，谁上盘古去谁敢吗？谁敢去拍卖吗？——不敢拍卖，谁敢拍卖，打个电话你就被抓了，谁也不敢，而且是网上拍卖，要在马云的阿里巴巴和什么商城，网上卖。
背后都是他们在控制，没有人敢出标，那最后，一标不行、二标不行，第一次七折，第二次65折，第三次，问人家买家，那个欠钱的，也就是欠江家和曾家的：你要不要？你要你拿走（打折）50%，原来评估是30万一平米，本来就评估成13万一平方米了，13万的50%就是6.5万，拿不拿？他说“我拿”，他就拿走了；他要是不拿，这个合约担保就算取消了。
大家去想一想，江、曾两家的权力还用打电话吗？只要中国人知道这是江、曾家想要的，上海银行想要的，谁敢去投那个标的呢？所以北京三中院的法官，还有他这个姓刘的叫什么刘军的这个，这个执行庭之所以那么的积极，一秒钟都不等要把程序全走完，而且连送达的时间都不给。
像河北的董仚生要把曲龙15年的罪行就用一句话“不自然”，就是审判不自然，他把整个最高法、最高检、公安部给河北的指定管辖全部推翻，然后把所有的15年刑（期）给取消，还把曲龙的资产还给他，还把我们的资产还要给他。在我们还他的时候，当着法官的面，让曲龙带着七八个（人），像黑社会一样侮辱我们的律师，在大堂里边指着鼻子骂。
这就是中国的“依法治国”，这就是中南坑的妖怪，利用一国之力、一国之权，为所欲为，想干什么干什么。就像高俅的小舅子、高俅的侄子说“全天下的女人都是我的 、全天下的房子都是我的，我想住哪就住哪，全天下的命都是我的，我想杀谁就杀谁”，这就是中南坑的妖，叫“中南妖”和“中南怪”。
但是过去是高俅、赵高，没有外国人管，没有世界人民管，没有Social Media，没有社交媒体，现在不可能了，咱们拭目以待！赵高、高俅、傅政华还有王岐山，还有孙力军、孟建柱，咱们走着看吧。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/238/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/238/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？我又跑了一个小时四十分钟，超爽！现在国内新的指示，专案组说郭文贵没钱了，郭文贵没钱啦！现在估计把希望寄托于遣返，寄托于吴征、陈军等这些伪类们，现在寄托于郭文贵没钱啦！好啊！试试，咱走走。专案组骗党、骗民、骗国，骗吧！
一切都是刚刚开始，咱们走着看。这是逻辑！真正的逻辑！再见，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/239/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/239/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？看到我后边了吗下着大雪,太棒了！我周围全是雪。川普总统他家从这看着，他是黑色的楼离我这一百米，但是他们家那个大雪从楼上往下来，你看我后面、真舒服，这屋里特别暖和，我今天做平板撑时候撑着的感觉太舒服了。
昨天晚上基本没怎么睡觉都是在跟律师研究，你说这盘古当年陷入李友圈套、北大王恩哥，然后把债务转给上海银行。上海银行是江家江绵恒的，江绵恒竟然借机在这个两、三个月里边要把盘古龙头下面一大部分、二十四楼以下全部给拍卖拿走。
利息是多少钱呢？65%。天下有这种黑社会，不但这65%，北京三中院执行庭竟然连送达通知书的时间都不给马上就拍卖。最后给你拍一、二拍、落拍、三拍，最后才几万块钱就给你拿走了，这比黑社会抢劫都厉害,。我想试问中国谁有这权利？以国家的名义拥有一个上海银行，上海银行再到全中国人民那去放高利贷，这比过去的地主不还可怕吗？
然后呢曾家曾宝宝的什么花样年华公司，用肖建华的中泰信托融资十个亿。现在要拿走四十二套公寓价值二百亿，也是一点时间不给马上拍卖，拍卖行竟然是执行庭姓刘的这个家伙,叫什么刘军我发了他名字，竟然是威胁人家说一星期要拍卖完。
大家你去想想以法抢劫、以警治国、以黑治国、以贪治国,这不就是最好的例子吗？我未来会把这所有的卷宗公布到世界上去、公布到网上去。我们叫人全部在翻译，我要让美国的很多人感兴趣这事情，我要让他们看看中国一个个的贪腐家族怎么来利用以警反贪、以警治国、以黑社会、以黑治国的方式来抢劫财富的。多少人呐？过去中国多少企业家这下场，是不是啊？
再一个告诉大家，我从昨天晚上到现在收到好多信息都在问我关于盘古的这个案子, 大家不要着急，未来文贵会一集一集的把它做出来。什么曲龙案、河北的董仚生，董仚生就是百分之百曾家埋的钉子，董仚生通知高院,通知了潍城法院赶快做、马上做。
而且曲龙的背后也是曾家的人，因为曾家有个姓高的人是曲龙的朋友，在曲龙进监狱以前曾经给办过多少次事都是曾家出面的。曾家原家庭的所谓警卫员是曲龙的后台，然后曾家抢夺我的公寓四十二套，让董仚生在河北让高院院长把曲龙放出来，然后再让曲龙拿回所谓的原来回转的资料的时候，还要把曲龙没付钱的房子在政泉、没付钱，然后自己签字把房子拿走的房子，要再给曲龙，天下有如此道理吗？
曲龙压根就没付过一分钱，要把四套政泉公寓价值将近上亿的房子白白的给曲龙，然后把原来华泰的什么原始股白白给曲龙，曲龙也没拿一分钱，这叫自然吗？这叫不自然！他不自然可以。
我们是原来共产党的省级法院、最高检察院、最高法院指定管辖审判的案件给取消，说原因是不自然，就回去了，这法律没了。然后现在要把完全没花过钱的房子上亿、几十亿资产的公司白白给曲龙，曲龙没花过一分钱就给他了，这叫自然吗？这也不自然嘛。
所以现在你可以看到我说的盗国贼和盜国集团、和以黑治国、以警治国，什么叫依法治国呀？是依法治你！以法治郭！以法治民。
我刚刚看了一下杨建利先生在联合国的讲话，我滴娘哎！哇塞，在联合国呢，咋不能所有军队咔嚓嚓、咔嚓嚓、碰嚓嚓、碰嚓嚓来一下子摁在那让杨建利不能说话，“啪”一枪这不就完了吗？没有吧？这世界不都是你说了算吗？对不对呀？看杨建利表现太棒了！这才是民主、民运人士，不得不佩服。
为了杨建利先生这样的人做点啥事咱都愿意做，了不得！所以说我看了很感动，我让我旁边的人马上看，我也发给国内的秘密的群我也发过去了。另外一个，我这是看了昨天有一个战友模仿文贵跑步报平安视频把我笑晕了，然后我把那个让我旁边的人、我家人都看，他们都笑得不得了。这位战友太可爱了,谢谢你了！
亲爱的战友们，昨天晚上我又跟老领导通电话了，但今天就别说了、不说了，咱老领导昨天跟我急了，真的急了。首先他声明他不代表国家，他也不代表任何人就代表他自己，我在这必须澄清。这位老领导说了如果我再在视频里说他，他就跟我急。不说了、不说了。
今天报平安到此为止,外面鹅毛大雪，没有鹅毛吧？中国说话形容的哪有鹅毛啊？我估计也是鸟毛，鸟毛大雪。但是还是挺大的啊！白皑皑的一片，咱也没有那诗情画意，没有那些伪类们什么夏业良夏教授那种诗情，专门去摸人大腿那诗情咱没有。
然后昨天我们起诉了这几个人，非常的好，加拿大的还有仨马上起诉。你放心，这案子我们探讨过，这案子我们会给你打得彻彻底底，一定不会给你和解，走着看。凡是在美国、在西方世界最好的工具，有任何问题和公平，寻找公平和正义的办法—法律,上法院说了算。
一切都是刚刚开始!亲爱的战友们，谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/237/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/237/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
我一直在跟律师们开会，我们今天刚刚完成了起诉三个人。这三个人，一个是爱思考的那个人，第二个人，对不起了是一位女士，爱当猴子的，另外一位是爱吸毒的，在加州的。开会开得我是相当得兴奋，因为我们这个调查团队对前期的他们的背景情况调查，做得非常之好，对这个起诉非常的充满了信心。
另外一个，很多战友们给我发来了信息说李洪宽在哪呢，然后让我给他送起诉书、法院通知。实际上，很多战友我想给大家说：谢谢你们，非常感谢！因为咱们不需要追着他去给他送去，这是一个误解，所有搞追着人家送的人都是玩人的、骗人的，这是根本就没有的事，因为美国的法律 （规定）只要是给你寄出你登记过的有效地址就视同为送达；
第2个，大家要记住，现在很多的州已经是合法的，叫做现在的“社交媒体送达”，也视为有效送达—比如说你的有效Twitter你认证过了，或者是法官认为这Twitter就是你的，他发给你了就等于送达了，还有Email，（法官）认为这个Email是你的，就等于发给你了， 如果你不打开你不看，或者寄给你你不看，法官到最后的时候就作为缺席判决，那不就是太好了嘛，是不是？
所以战友们，千万别被咱们所谓的那些招摇撞骗的人搞得乱七八糟的，不要担心这个问题，不存在不送达（的问题）。 这么大的美国说我如果送不达这个人，就不起诉了？哪有这种笑话，不可能的，这么多的战友都是学法律的，不存在那个问题。
另外一个，我们告了这三个人以后，我们还告了另外三个人，是在加拿大的，说是在什么黄河边上，黄河边上，这回可能不是在黄河边上了，可能是在黄池边上了，黄池边上了。因为加拿大和美国的法律问题，我们做了很多的事情，还有把现金押在保证金账号，然后起诉他们了。
咱们现在不要学那些口炮党天天喊“DiaDiaDia”（挥拳状），能做什么呀？就是我说的，那些盗国贼全身哪都不硬了，就剩嘴硬，原来手还硬，现在只剩嘴硬了。所以说不能学他们，要行动，你有本事到法院说去。
另外一个，对吴征的起诉。这吴征竟然回复说我压根儿就不住纽约了，我是美国的公民但我不住在纽约了，你说耍赖皮吧？所以说陈军同志说“吴征大不了不回美国嘛”，你说叫陈军先生那么爱思考的人，你就替吴征想得那么周到？他的弟弟就能把他的生意打理好？
结果今天我们的律师说他回不回来都是一样的 ，（因为）州法律和联邦法律（是）两回事，你不回来（就是）缺席判决。很简单，你有种别回来，有种别回来，你涉嫌的犯罪，你在这个地方你就得要面对法律的审判，你以为拿了美国的护照了，有时候要美国的护照来保护你，但是想跑的时候你就不认了，可能吗？所以说战友们，不要受他们这表演的蛊惑，那都是玩得假的。
另外一个，今天我想给战友们报告的一个事情……这事我就别说了。我想到这的时候，我不是在这块（表演），刚才就在这里我的律师说：你千万别，这事别在视频里面说。我们有个好消息，好消息（是）有一个事咱赢了，过两天有些报纸登了再说吧。
另外一个，我想说国内的战友们，我再次恳请大家，郭媒体现在很多是骇客的问题，当然也有我们自己设计的问题，我们现在很快就要让它变得更好，但是我要给大家说的事是任何人注册的时候不要留任何的信息；
而且我可以向大家说，负责任地说：有的人只要你自己不要把你的信息发出去，除非你自己愿意，不可能在这里获得你的信息。所以说有些国内的朋友说“因为我上郭媒体会怎么样”，那一定是骗人的，包括那个何频先生，假何频账号说郭文贵的媒体—郭媒体是钓鱼网站，那一定是假何频，肯定不是真何频。
我再次说，我还是希望所有的战友们不要去攻击何频先生，不要攻击明镜，没用；但是陈思考跟何频没有关系，跟这个明镜没有关系，这是何频先生自己说的。未来会有人能证明陈思考—陈军先生和何频、和明镜有没有关系，有没有股权（关系）。
什么都可以接受，但是被骗不可以被接受，被耍弄不可以被接受；而且更重要的事情，不能瞪着眼撒弥天大谎，还要让说我爱你，这是不可以的 。那么我再次向大家重申：郭媒体注册的时候不要放个人信息，然后你也不要去暴露自己的个人信息，（就）是绝对安全的。
另外一个，希望大家要记住的：我们靠行动，行动才是实现我们喜马拉雅最重要的手段。盗国贼们，不要听他们喊口号 ，离开他的家门，离开中国，飞机只要一起飞到外边马上变了一个人，说的那个话、办的那个事都不一样。
盗国贼的后花园在国外，盗国贼的资产在国外，真相也在国外，他在里边是演戏，到了外边他就做他自己了，别听他们说什么、要看他们做什么。海外这些私生子女就是他们真正的真相，他们移民、家人所持的护照就是他们内心的真实想法。
接下来，我们开始要爆贯君、刘呈杰、刘桐，到底他爹他妈、他姐姐、家人都是谁？咱慢慢来。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/236/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/235/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/235/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。今天我给大家谈一谈昨天晚上和一个老领导通电话，挺有意思。这个老领导很久不跟我通电话了，昨天这个会开完了要给我打电话了。
对了，大家看我今天穿的一身绿衣服，这是个丝的，看看一套全绿，一会我去练舞蹈去，所以穿的这件衣服，超棒！就是当年给我特做的一套衣服，非常非常棒。当年卖最贵衣服的店已经破产了。
这个老领导给我打电话：“文贵啊怎么样啊？会开完了你什么感受啊？闹腾了一阵子你也总结总结吧？有人见岐山了，说你看郭文贵还在外边折腾呢，还爆料呢，你怎么看啊？”听说岐山先生骂我，用那个脏词骂我说：你看他妈爆的人，人家黄艳是吧？看看人家这几个人，什么傅振华,包括孙立军还有谁谁谁，你看不是都上了吗？还他妈的折腾呢，怎么着？不懂！跟我扳手腕？
我说老领导啊相当不同意你的话，你一说我就知道，虽然你身在上海，这人见了岐山，我说也是忽悠，这是代替岐山、拿着岐山瞎说话，我就不相信他见过岐山。如果岐山这么说了，和现在的结果更加证明了文贵从胡舒立手里面的“权力的猎手”变成了“权力的猎物””，然后这个“权力的猎物””通过文贵的爆料，然后文贵现在成了“权力的助手”。
然后老领导就不高兴了，说你这个嘴就是硬，说你啥你都听不进去，古人说得好，柔弱生平安，记住啊，刚强那是万祸之开端。你就是太强了，还折腾呢？你想折腾个家破人亡到底呀？那岐山同志都终身副主席了你还有啥折腾的呀?我说那我终身反王岐山。
那你还能反多少年呢？我说我再反他20年我才是他刚当选的年龄。你能反20年吗？我说他能活20年吗？他说中央都做了这么大的决定了，你还在那里折腾？我说中南坑、不叫中南海叫中南坑，就那几个人你不要觉得他们就代表了中国14亿人民的未来，那一天的选举投票证明了郭文贵的什么？他说能证明什么？证明你都是错的！
我说老领导我不能同意，证明了郭文贵的盗国贼的理论和我反对盗国贼将成为历史上最伟大的创举！这和任何政治民主法制都不一样，我说这次是反盗国贼的运动，盗国贼就是法治民主自由到了灾难的时候才有盗国贼的诞生。所以那天大会能证明什么？证明了文贵这个盗国贼的定义是太准确了，那军人“duang”地进来啥感受啊？哪个人不吓成那样啊？
他说你瞪眼瞎说，那人都感动得流泪了呀，那人都哭呀你知道哪现场吗？我说你怎么知道不是吓哭的呢？你咋知道不是吓哭的是感动的哭呢？他说你看那记者的采访女同志都感动成那样了。我说你咋知道那个不是提前背好了稿子？她的家人没被在屋里被拿着枪顶着呢?谁能证明啊？
他说你这不是胡搅蛮缠吗？我说你不让胡搅蛮缠的最好的办法就是媒体自由，你让我们去采访采访，你让人打个电话让【自由中国】给那个被采访的记得打电话，看她家里住哪？多大的房子？老公是干什么的？她再说说我激动、我流眼泪。
我说流什么泪呀？家里金银满贯，那2900个人哪一个在地方不是一霸呀？何况9000万党员是你们能代表的呀?谁让你代表了？你咋代表的呀?？你都代表了你还干吓唬人干嘛？王岐山弄了一个副主席回来了，你就不要让他不当常委嘛，我说要是文贵的爆料没有价值，那就让他当初直接当常委嘛。那干嘛许诺私下协议说我保你一生平安在中南海里边住着，然后副主席，早晚还得出去折腾折腾。那就直接当常委嘛，干嘛还第8号？直接第2号。不还是你们内部有较量、有斗争嘛。
所以老领导说你这是胡搅蛮缠。我说谁不是胡搅蛮缠很简单，直接上媒体。这就是我说媒体自由是最关键的，我说我们这些草根，14亿人13亿以上都是草根，你啥时候能选出13个人能让大家说说话，能让大家去人民大会堂去。
他说这一天会来的。我说我还真不觉得这一天有多长，说不定明年两会我们的援郭会就有人站在那握手去了，跟谁握那还真不一定，我说我看完这个会开完我更加有信心。他说你那援郭会都是一帮子精神不正常、身体不健康,、家人都很失败、然后小钱都能买的乌合之众。
然后我中间跟他发火了，我说的很难听我就在这不多说了。我就告诉他一条，论学历我们援郭会一定比你们坐在大厅里面的人强；论精力这都是在世界各文明国家生存绝对比你们强；论体力我们平均年龄不超过40岁比你们强，特别是我们这些人不论男的女的肾都比你们的好，绝不用手。
我这是发自内心的非常愤慨，我说你再看看反我的人基本跟你们一样，学历低、假教授、都是流氓，身体不好肾不好，而且经常猥亵别人。我说我们不会，只有他们调戏我们援郭会的人，我们不会挑衅别人，看看我们每个人。所以我们援郭会的人真该站出来让他们看看我们精气神！
老领导说看来你是还要折腾。我说我要告诉你不但要折腾，而且还要大折腾。而且我说我们把这个战场拉到国外来，我说你知道我说什么，我说盗国贼们的后花园也就是后门、肛门，他的后门在哪呢？在国外不在你们那，用你那2700票决定不了，而且你盗国贼所有的弱项，就这个最弱的后门在国外。
什么折腾不了？你还说什么要把郭文贵….,你王岐山还要代表中美关系，你到美国来把我弄回去。我对面100米就是川普总统的家，能怎么着？美国是一个讲法律的地方，这个国家的伟大，就是你能够看到谁也不能一个人说了算，我说咱们拭目以待就看你能折腾什么?就凭你们相信吴征这种烂人，相信你们那天翻白眼的记者搞的那一套间谍工作，然后吴征跟她一起，栽培她到那儿采访去，我说就凭你们那天会议的安排和撒谎，这种恐怖级的让大家闭嘴，然后吓得每一个人、我说这可不是老鼠见了猫呀，我说那是实实在在的老狮子见了一群鬣狗的感觉，怕被掏肛啊，都躲着都这样走的。
这是什么？恐惧！恐惧的背后是什么？你说的那个柔弱生平安不对！记住，柔弱是恐惧，等到哪一天柔弱变成难以抗拒的压力到了他无法选择的时候，我说他就咬死你。记住我的话，你看看【动物世界】有多少那鸭子能挑战一头牛，一只很小很小的鹰能把一只巨猩猩从山上给扔下去，把羊给扔下去。我说你好好看看，恰恰这个会说明了什么？中国正在走向极端，就像我以前所说的，很简单，因为你恐惧怕清算，所以老是坐在这hold在这不走了，这个椅子我一走就被别人占了，然后就不让我再回来了，有没有屎我得在那拉着，脱着裤子在这占着，再不行把我哥们拽到这。为什么呀？王岐山也不能走，王岐山一出门找人把我给灭了，然后拽着他说你不能走，拽着他做副厕长然后咱俩在这蹲着，hold着这把椅子别人不要动咱俩，就这么简单。
老领导说郭文贵你是不是喝多了呀？我说我给你说实话，白酒从刘彦平先生离开以后不喝了，红酒我也已经在两会前彻底、从现在起三个月以内不碰一滴酒,而且我说我的肚子从以前的下六个月上八个月现在基本都是四个月，马上就要变成肌肉了，为什么？因为我感受到了胜利的喜悦！喜马拉雅！我感受到了那种清爽。
看看历史，学学历史，所有的历史上出现的赵高这样的人物，我说我郭文贵和战友们和援郭会创造了一个中国现代版的赵高，赵高那不是灭他自己，他是要灭掉一群人的！老领导您活好吧，别哪天在上海把您也给提溜走了，您的柔弱不是把您也给灭了吗？当年许诺让你进中央，你不也没进吗？就在上海当官弄点钱是不是？您也出不来啊，哪个共产党不被双规啊？共产党一个处长都被双规了，北京的副部级出四环都不行，坐飞机都得申请。
最可怜的是共产党的9千万党员的99%都是可怜的、被绑架的，一周七天，七天24小时天天害怕着，跟老婆睡觉，醒了都得看看是不是自己媳妇；女干部醒来还得看看自己老公在不在，是不是？不弄钱上边领导不送礼不行，弄钱哪来啊？就得下面去伸手，下边去伸手了就得欠人家的，啥事都得干，不管你反不反腐，真反腐假反腐，这个环境一点没改。
现在世界上最残酷的、最冷酷的、最可怕的就是那个讲:“我感动”的那个，就是党员、基层党员，都是人家的工具，都是喂那种什么人尸丸了，让你干啥你干啥，不用你“啪唧”你就完了，不给你你就活不了。这就叫盗国贼，绑架了14亿人民，绑架了全国人民。
最惨的是共产党，最惨的是军队，嘭嚓嚓,嘭嚓嚓。我们家就有好几个，朋友家好几个，都是在北京仪仗队出来的身体都练坏了，回去以后谁管你啊？都成了老兵。再过10年看那个捂住宪法、护送宪法的人，都得成老兵，都得被信访了。
这个说实在话，按宪法的严肃性就是多少人尊重，他来自于哪里？他来自于老百姓，你不用按着它，你心里有你就会尊重它，如果你心里没有，对你来讲你抱着那都是骗人的。那是你的跟这些人没关系，那是为王岐山等盗国贼所用的，有用吗？什么国家长治久安不需要党内斗争，西方势力侵略我们，我们现在一致对外，需要一个环境不需要斗争这都是借口。那就你行吗？别人也行啊，14亿人民就你行吗？对不对啊?有些话我就不说了。
我昨天还给老领导讲了一个故事，我说老领导你还记得吧当年你给我安排去上海的某个寺院，住在寺庙里面在那叫我辟谷7天，我第三天饿得实在不行了，我晚上起来找点东西，一翻东西的时候发现一本《金瓶梅》还是图集的。结果我正在看的时候，我说挺好，结果一位出家人和尚出来说你怎么看这个？我说你们咋有这个？他说郭居士你可不知道，我们看这个就是练我们的心智，练我们对菩萨的坚定。
这个东西我们看是我学佛的一个必须。看《金瓶梅》是学佛的必须。把我当傻子呢？当然了当时我的佛学没那么高的境界。后来这个人也是因为内部打架给开除了寺院，也不是好人。不等于那个寺院不好，但那个事情让我很多感受，这么大的寺院里头,还竟然看《金瓶梅》，有些人把《金瓶梅》当了佛经了，骗别人，都是那些不健康、被欺骗或者是装傻的人给你上点粮食，给你上几毛钱给你上点供，但早晚一天会抛弃你的，因为他知道你念的不是经念的是《金瓶梅》。这是昨天我和老领导的通话。
最后想给所有战友们说的,没有人能挡住我们追求喜马拉雅。千万千万记住，所有咱能看到的那些阿猫阿狗们的那些东西那都不值得一提。文贵戴眼镜，出来一个李苍蝇李洪宽，文贵站着直播，现在一般人都直播，现在文贵穿丝的衣裳了，穿这个练武装了Robber了，你能不能也学呢？你都学会也没用，因为你不是发自内心的，发自内心的追求喜马拉雅的这种坚定的意志才是上天、太阳给我们的力量；才是所有支持你的人发自内心给你的力量。这就是佛家说的这就叫未来！大家支持你就有未来，没支持你就没有未来。
大家回头看看，下一周你看我会有什么行动，把所有的影响我们喜马拉雅的这些环境的各个小刺都给它拔了，然后咱再看看王岐山先生这个赵高在党内怎么折腾，怎么制造恐惧、怎么制造怨恨、怎么制造矛盾、怎么制造对立。乌托邦共产主义就是靠制造人与人的矛盾，人与人的对立、仇恨、丑化、愚昧来统治。
但是王岐山先生这回在党内制造的仇恨和丑化和对立和矛盾，那是几千万一亿人不能比较的，让整个西方世界看明白了的事情。所以，我们的未来还是把战场打在境外，在西方掏他们的肛，我们的团结就是我们的力量，我们对追求喜马拉雅的无私之心、无利我之心、无我之心一定会让我们成功。该我们赢了！
尊敬的战友们，路途当中很艰险，有高有低，大家不要怀疑自己的追求，怀疑的请一定该干啥干啥去，不怀疑的不要有劳怨、不要有恐惧、不要有害怕，一定要面对挑战，因为这种挑战才是你登上喜马拉雅以后的那种兴奋、那种成功感！
战友们，文贵不求任何人，绝对不需要任何人去冒着家人和自己的安全、自由和风险去挺郭，文贵决不允许、决不喜欢，求求你们别这样。文贵有自己的计划，不管有没有挺郭有没有援郭，我都会坚定地走下去。我喜欢的就是独狼战斗，这就是为什么我永远不搞民间组织，不成立任何政治组织，我也永远不掺乎任何所谓的政治活动。我们就要相信上天的力量和盗国贼它是个自然现象，必然灭。王岐山的回炉和昨天的选举告诉我们，一切都是刚刚开始，该我们赢了！
一切都是刚刚开始，该我们赢了！战友们祝你们有个好的周末。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/234/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/234/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
昨天咱们纽约的晚上也就是北京昨天的上午，也就是3月17号是伟大的一天。
那么大家看到我这睡得特别好，最近很少睡一觉睡5个小时的——很少。当我醒来的时候吓我一大跳，我太太没了，不在我房间床上了。怎么回事？那么早上的时候我发现我太太到我女儿的屋睡去了。我就问她“为什么你怎么睡着睡着走人了呢”？她说，我打呼噜“嗡嗡”的响，震得她受不了，所以她离开了。她说，很少听到我打呼噜。
这是2001年，我在美国回去的时候，那时大概一年多没回去吧，2000年我回去的时候，99年一年都在美国。那天晚上说我是暴打呼噜！她总共听了我两次打呼噜，也是我昨天晚上，睡得最好的一个晚上的觉。
昨天本来我不想看电视的，因为我也知道结果了。后来就是因为一开始没睡着，我就打开电视，拿着手机在手机上，在澎拜新闻上看了视频。
我看到了王岐山先生当选中华人民共和国副主席，这个事件意味着什么？为什么文贵能酣睡！一生中可能少有这么两三次酣睡，因为，实在是让我这一天盼得太久了。
昨天的王岐山先生当选国家副主席意味着什么？对不起啊，何频先生，我没别的意思，何频先生的“机器人”论就是对中国的政治机器人论，这是完全失败了。
这机器人哪还有会杀回马枪的啦？哪还会有自己改自己程序的呢？那就不是机器人论了！这到AI的级别去了。所以呢，机器人论彻底失败，这是一个;第二个，文贵的盗国贼论，绝对成功。
昨天看到王岐山先生宣誓，然后“梆、梆、梆”敲桌子，然后在那儿狰狞的、得意的笑，然后俯视着主席台的下面。然后就“咚、咚、咚”，然后，解放军进了人民大会堂。如果我没记错——我这个没文化的人——应该是建国以来第一次。“军不涉大会、军不涉内堂”，这就像任何一个国防军和人民军不允许，当然啦，这是党军了，涉入“白虎堂”一样，这时侯进来了，明进“白虎堂”，什么意思？
你看看那些代表们都吓得“啊……”(惊恐哆嗦状动作)，都这样了。我都能想象，这个设计的过程和这个时间的把握，然后踩着那个点，“嘣、嘣、嘣”，就像我们中国开什么G20、APEC会，要叫外国领导人走很久，叫他仰视！敬仰的感觉。
所以说，昨天看到所有的这些都是盗国，盗国、控国的表现。接下来，这些事实往下走，中国内部将实行全民经济被剪羊毛；然后内部所谓的公私联营制、经济大动荡；然后党内清党，清党将是大运动；然后海外极度扩张，派驻军事各个基地；然后，挑战以美国为首的西方。接下来中国9000万党员，他们是最悲哀的。昨天晚上证明了，9000万党员，他们将进入他们人生当中最悲惨的时代，因为将清党。
然后中国所有的私人企业家进入最悲惨的时代，因为将要剪羊毛，这就是1932年的德国到1972年的德国。然后受到压力最大的那就是台湾、香港。然后周边的日本会大肆地在国内煽动民族主义、国家仇恨主义，仇恨美国、日本。近仇日、远仇美，然后对外极度扩张。对内进行经济上，全面的剪羊毛，所有能跑出来的企业家，那都是老天给了你机会，跑不出来的，对不起了，没机会了。
岐山同志！王岐山这个赵高出现是对我们一个最大的上天的礼物。文贵在此宣布：“喜马拉雅”目标绝不会变，“郭七条”原则不会变，以爆料为手段的追求喜马拉雅的革命更不会变。
同时，大家拭目以待，九千万党员，这次无一男儿的结局，将加速中国走向法治、民主、自由的喜马拉雅的目标。正常国家不可能中国由赵高领导着，回到希特勒的1932年的时代，和当时的秦始皇和赵高的末期，不可能!
我深信9000万党员一定会出男儿；14亿人民，一定不答应；以美国为首的西方世界，绝不允许威胁到这个世界的和平与安全。所以，昨天绝对是伟大的一天。
战友们，你们也都应该好好的休息、休息一段啦！咱们这一段时间静下心来看看文贵会做什么，文贵要想让王岐山他不去当这个副主席，我可以有把握的说，摸，再摸两次潘多拉的盒子，他一定完蛋。
但是，我不喜欢这样做。我希望王岐山发生昨天这一幕，特别是他未来要折腾，他的折腾那就是上天给我们派来的一个最好的工具，他这个撒旦、撒旦的结局是替我们要铲除很多我们无法铲除的人，最后他们要同归于尽。
唯一的不好的事情，短期内对文贵的个人威胁和压力、经济封锁会更加严重。这就是文贵不在乎的，在乎这个就不做这个了。那么另外一个，对国内的很多他得罪过的人——得罪过王岐山的人，这是一个很不好的消息，那就看你是不是个男人了。
那么对待全国的私营企业家，这肯定是一个灾难。然后重新开始的将是新的一轮报复行动。那么，大家你们都各自走好，看看有没有种，是不是男儿了啦！但是上天给了我们这个礼物，我们必须要珍惜，我们必须要把握，实际上我们把不把握，珍不珍惜，上天都给我们了，它会往既定的目标走去。这是上天的旨意，谁都不可违背。
一切都是刚刚开始!谢谢所有的战友们!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月16日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/232/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/232/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这两天砸郭闹得很热闹，我在这儿呼吁所有的战友们要感激砸郭所有的人士，要感恩，还要利用好这个砸郭。因为很简单，凡是砸郭的人只要他有坏心、歹意，那是一个锤炼我们意志的上天送来的天使。
同时，如果战友们你们真支持文贵的话，你们相信我们能实现我们的喜马拉雅的话，如果一个扛不起砸的郭你们去支持他，那不是傻子吗？所以说相信郭，要自信郭，真郭不怕砸，真郭不怕炼，真郭更不怕辱骂。
过去这一年这几年不都证明了吗？多少谣言、多少事儿都证明了嘛，咱爆料有没有价值？咱不需要人家的评价，不在乎人家的评价。咱没这个自信还了得了？那咱不就跟那些伪类们、那些失败者、那些Looser一样了吗？
所以大家不要担心，还要感激、感恩，还要利用好。砸郭的事情未来会是我们最大的一个动力之一，是上天给我们的礼物，因为这是对我们的心智、智慧、毅志、团队的考验。
另外一个，这两天很多人都来问我，为什么这回两会、也就是一会七、八个小时以后选出主席、副主席了，严格讲是明天，也就是咱们明天晚上18号才选出监察委主任和总理，那才真是落幕了，弄不好王岐山先生当总理了呢。
很多人问我为什么他们这么恋栈呢？说为了国家利益、民族利益什么的，我说那都是假的，政治的本身就是骗局。政治绝大多数时候喊的口号比天高，事实上每个人都逃脱不了个人的私心、私欲。
还有一个我们中国领导人的恐惧，中国领导人的恐惧是什么呀？就怕别人取他的性命。啥叫性命？性在前，性是男女关系，子孙繁衍，家族利益。命，就是活着，活是怎么保证活着？保镖，保健。要是中央领导人那就是军队。
所以你看所有领导人要把把军队、公检法抓手里面，包括中纪委，保住自己的命。性，那就必须得越花哨越好，美女如云天天做新郎，夜夜入洞房。
所以担心人家取走性命这是一切核心的目的，怕死、怕抓，反正老子就hold 住这个权利，拿着这个章儿，我有这个权，谁都甭动我，在我有生之年，谁也甭想把我给灭了，把我抄家灭门，只有我抄你们家、灭你们门，这是核心。
所以说王岐山先生他非常恐惧、非常害怕，所以他一定要hold 住这个权利，这就是真正的原因。咱们拭目以待，今天晚上和明天就有结果了。
感谢所有的战友们对文贵的支持和信任，一切都靠真相，一切都靠证据，一切都靠事实，不要听从一些阿猫阿狗那些looser 们讲的话，那都是上天的礼物。
谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月16日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/233/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/233/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。很多人给我推特上发私信，说我把他拉黑了。我向大家再一次的重申，你看我推特被封了的那几个月以来，永远在49万1千到5千之间转，只要过去它“蹦”就掉下来，只要过去就掉下来。最夸张的是很多我最好的朋友的推特都被黑了，那说明什么问题呢？我的推特账号是绝对被控制了，绝不允许超过49万5千，也不能到达50万，而且所有高度关注我的人他们全都被黑了。所以大家千万千万注意，保密的事儿不要在推特发私信。
还有一个记住，文贵没有拉黑你们，很多都是这些盗国贼安排的人拉的。你像很多人头一段时间集中拉的全是跟唐柏桥先生有关系的，然后就是跟“唐骗”有关系的全部给拉黑，加大了我和唐柏桥先生之间的矛盾。
再头一段时间又拉黑了很多明镜有关系的，跟明镜什么什么事儿，让我和明镜来斗争，陈军先生这就要成功了，马上就要叫何频先生对着我开战了，不管我怎么躲、怎么说，反正你越感恩我越收拾你。
现在吴征比文贵好，博讯韦石比文贵好，西诺比文贵好，袁建斌比文贵好，现在就差陈军说一句话了：“全世界人都比文贵好，文贵就是个垃圾”，我等着你说这话呢。他几乎现在要把何频先生这个豹子要跟郭文贵斗了，但是我觉得何频先生还没那么极端的傻，还得过几天吧，但愿如此啊。
所以希望大家理解文贵没有拉黑你们，文贵拉黑的一定是、你记住我未来都会公布，我让你看一看，大家请记住，千万别被盗国贼所利用。那么另外一个大家现在要记住的是很多人很愤慨，录这个录那个的，谁谁谁伪民运啊，谁谁谁怎么对文贵啊，大家不要着急，这些人你就根本不要在乎他们。
文贵爆料以来，你看砸郭的人全都是因为文贵有了关注量，他们以前都把文贵说得神一样，你说他说的客观吗？不客观。文贵是个最普通的一身毛病的人，那么昔日翻手为云覆手为云，马上把文贵说得狗屁不是，什么又回到体制了，又成了间谍、特务了，这是事实吗？不是，极端！
这些人的人格分裂，这样打自己的脸，你说这些人要当了国家领导人，那国家不更惨吗？还好他们没有控制这个国家，还不如盗国贼控制国家呢！这些人的卑鄙无知更可怕，那已经不是担心、害怕那么简单了，这简直都是精神不正常，所以大家不要为了精神不正常的人付出那么多的心血，让他们自己说去吧，说多了他自己做噩梦，因为他自己打自己脸。
我相信这些人自己说完之后对他老祖宗都没法交代，因为他瞪着眼都知道在干坏事儿，我们不要为了坏人、为了那些无知和精神不正常的人付出那么多时间和代价，特别不要伤了自己的肝儿，咱们的目标还是盗国贼。
我认为盗国贼就是那一万个零前边那两三个数，把那两三个数一拿掉后面全是零，这就是我的战略，咱们打不过盗国贼，但是咱们把前面的几个各个击破，那后面就全是零，这就是文贵的战略。一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/231/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/231/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
这下边还是白雪皑皑，外边还有点冷，但是很舒服，很清新的空气。
昨天晚上有一位老领导跟我通了很长时间的电话，他们都时刻关注着咱们外边的一切情况，他说：文贵，所有有钱的、有层次的、有文化的华人出了国以后都不在华人圈里混，更不会在什么某些华人居住区里住。他说你现在感受到了吧？复杂艰难等等。
我说这是很简单的问题，到了海外所有的同胞们和国内千丝万缕，中国人的文化和中国人的语言以及刚刚改革开放以后这些年有了一点经济基础走向国外，各种自然和物理上的原因让大家聚集在一起。
那么之所以他讲的社会上流传的“不与海外华人同居一城成为高层次、不与海外华人来往认为自己是高境界、认为不和华人之间有关系认为自己入了主流了”，我是相当的不同意，因为不能用任何的物理现象来去把历史和现实和文化境界和精神境界进行切开。
就像当初，过去的那么多年我也很少与华人圈来往，我也很少到华人圈去，虽然我很早就到国外来了，在海外很早就有房子，但这正说明了一个问题：我们现在的海外华人圈里边，现在需要一个新气象，海外的华人圈需要更多的有智慧、有层次、真正的能和西方所在国家主流社会能沟通的人物和桥梁。
在华人圈里边的无非就是一样假丑恶、假民运、假政庇、假教授，还有什么假的保险，甚至是卖更多的国内来的假食品，然后丑恶地打着法治、民主、自由的幌子的一些骗子，丑恶的像韦石、西诺、夏业良、李伟东、乱伦彪、梁冠军这号人。
”恶”不就是土匪、黑社会吗？聚集在中国城、中国人居住集中的（地方），像梁冠军这号的打着什么侨联的幌子骗国内政府的钱，然后搞维稳，然后再骗西方政府的钱，这不就是假丑恶吗？
假丑恶需要的就是我们的真善狠。例如现在明镜，明镜的何频先生他现在就认识了一个陈军，这么个陈军从过去卖电子表都卖赔钱欠一屁股帐，开出租车开得赔钱，到处没地方住，跟人家一个外国女人结婚混个护照，这不也是骗吗？假丑吗？
恶——最后他就骗了朋友的钱，就人家胡明还有几个朋友的钱在国内，让他国内的跟他的关系、领导，把人家胡明给抓起来了。人家胡明的前妻，胡明的后来的二妻和孩子们，当时给他要陈军代持人家的钱、代持的财富，他拿钱买了一些过去银行收回去的房子，他都给人家侵吞了，不给人家，耍流氓，关键是人家在国内呀，（陈军）有本事把人家给抓了，灭了口了。
当时的王全璋是怎么回去的？怎么弄的？多少人…..那李旺阳人都死了，在海外这个样子；刘晓波，刘晓波曾经……最近我说在多次聚会上，说陈军是一个地地道道的小人和骗子，骗钱骗色，那陈军又拿着人家刘晓波到处说话，人家死了给人家开追悼会。
人家活着的时候你不管——专发死人财。所以你跟那个唐柏桥，他们都是一样的人，专拿死人说事。这和盗国贼也一样，只要死了，全是烈士，活着，全是贪官。
人家说：文贵，你管这个干嘛呀？老领导说：你管他干吗？这些人就是这么烂，你不理他，啥都不是，你理他，他什么都是了。我说：一段时间内，砸郭将是海外的一段大趋势，因为砸郭会让很多人得到名声，会出名，砸锅也会让很多人得到财富，因为到盗国贼那领取财富。
一段时间内，砸郭挺郭将是海外过去的不在华人圈里混、认为华人中国城China Town法拉盛这样的华人圈是低级的，将彻底改变，文贵将利用这个砸锅运动和趋势和挺郭的形势，让所有的海外人看清楚过去在华人圈里边的假、丑、恶，这是文贵的价值之一，这是我想做的，把这些伪类清除，这是我搂草打兔子。
几个伪类，掰着手指头数都数不过俩手去。这些人横行霸道，就刚才我说的假政庇、假证件、假移民手续、假旅游、假食品、假理想、假民主；还有那个李红薯还搞那什么招婚启示，骗色假结婚，不都是这一套吗？通过文贵的砸郭现象能把很多东西都看出来。
我说：老领导，文贵就是一个天生的精神病医生，我现在到了海外来，在国内专对付盗国贼，在中国近代历史上还没有一个像我（一样）能把刘志华，敢挑战刘志华，把他给灭了的；
而且，刘志华受国家刑法被判处死刑缓刑，上千人腐败贪官被抓，后来我又挑战N个当官的；现在挑战盗国贼王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军、以及现在江氏、曾氏家族在国内盘踞的势力绑架了国家到了海外来，我这个精神病医生，天生的，只要砸郭的挺郭的，通过这个事实就能显现出来谁是精神病、谁是精神病。
有些人眼睛贪婪的想把世界都吃掉，嘴巴贪婪的要把全世界的东西全吞到肚子里面，手贪婪的恨不得把全世界的女人都拥抱到怀里，但是，肚子很小，消化能力很差，手也没劲，啥也得不到，就是一口炮，什么都不是。
一天从早到晚连个饭都混不上，天天要把别人的老婆孩子把别人的命送出去，所谓的搞法治、民主、自由去，然后自己放个屁都得让人捐钱，离个婚也得捐钱，有个病也得捐钱，印个复印都得捐钱。
文贵带来的砸锅现象、挺郭现象，也是反盗国贼当中的一个额外的给我们华人、给我们 14 亿同胞一个奖励。盗国贼一定会被打倒，我们一定会赢，海外的华人圈也会更加的干净、更加的高尚，将尽快的清除这些伪类，还一个华人圈里边的一个真、善、美，去除假、恶、丑。这是天道，这是必然，这也是上天赋予文贵的另外一个力量。
现在，何频先生开始把文贵往希特勒、恶棍那去描了，然后（说）文贵这是个神经病，极不正常。荒诞不荒诞？那就跟很多人一样去捞钱了，都跟陈军一样去骗钱了，搞“思考”去了，骗朋友去了。
文贵天真？文贵不天真、不反盗国贼，就躺在钱窝里边，就不去搞反盗国贼了，就也去骗人了？文贵这个人妄想狂妄？文贵不妄想不狂妄，就不会想到改变中国14 亿人民被绑架的现状和体制了；
文贵不天真文贵就不会认为小蚂蚁和我们的战友们能把阳光带到黑暗里改变黑暗了。永远我相信邪不压正，善恶不可改变，真假一定好分，早晚得分。文贵来到这个世界上最重要的就是让世上人知道什么叫善恶、什么叫真假。
一切都是刚刚开始，大家拭目以待。文贵很兴奋很享受这种感觉，我从来没有像现在这样感到我有价值，活得有意义，因为每一天、每一时、每一刻都能让坏人和好人之间、真假和结果都能见分晓，一天天一分分秒秒的让大家看清楚真相。
老百姓、蚂蚁们、草根们虽然穷，有时候可能是天真，有时候可能是狂妄点，我们可能幼稚点，但绝不是骗子；我们知道什么叫善、恶，什么叫真、假，最后上天各神、上天的各种力量一定会眷顾这些小蚂蚁们和草根们。
亲爱的战友们，不可能再让盗国贼和这些海外的流氓土匪们再统治我们的家人、我们的孩子、我们的子女，欺压我们的父母，夺去我们的财产，夺去我们回国的自由，我们一起努力！文贵不希望你们做什么，只希望你们当好看客就OK 了，千万不要拿着生命、自由、安全去做任何傻的事情，那是绝对不需要的，那也没有意义，千万要冷静。谢谢！(双手合十)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/230/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/230/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。从昨天到今天，过去三天我一直都在准备和盗国贼战斗的进一步的资料。每天听英文、讲英文，我舌头都不转圈了。你看看,我准备N个这样的资料，还得把中文翻译成英文之后再对比，然后人家再问我当时什么情况、什么语境，头都懵圈了。再加上最近3~4周以来基本上全世界和我有关系的地方的合作者都受到了威胁、恐吓。
比如说昨天香港的两个警察下午就跑到了我们一个外籍员工的家里面去, 然后说你曾经为郭文贵工作签过什么什么文件。人家都吓坏了，这英国人啊吓坏了,两口子都吓懵了。说很简单,你这是涉嫌洗钱，Money Laundering，然后又暗示你赶快走人吧别在这块儿工作。
那么昨天、前天、大前天,开封市所谓专案组到我们河南裕达企业又是查现金，又是要查合同等等等。北京市所谓的专案组,找了我几个家人和员工、北京的朋友,进行威胁。让郭文贵你不要说这个人,你郭文贵别说那个人，你不要提到这个。
还有更夸张的事情，就是我说的北京三中院分秒必争要把文贵的资产盘古啊,政泉啊都给你拍卖了。大家都知道盘古龙头的24 层以下被当时李友的担保押给了上海银行，上海银行的老板是江家，现在拼命的是要把你龙头的那一半要拿走。要的利息是多少钱呢？65%。
就这样法官还跟你说不允许有任何的意见，我们就正常提了一个在中泰合同和这个合同一个执行的异议,北京市高院立案了,北京三中院立案了,但是他们告诉我们说你自己要求把案子撤了,这不就是抢劫吗？
这就是爆了江家以后我们就这结果,把龙头给你拿走,65%的利息,黑社会放富也没这么厉害呀？那么中泰大家也知道，中泰是曾家的呀,曾宝宝的呀,要把我们 龙头后面的公寓40多套,实际上今天价值最起码也将近 200 亿了, 他现在要以一个超过了45%的利息给拿走。
所以你看看文贵每天面对这个事情,更夸张的事情就是有些国内我真的支持过的朋友,在过去一个月失踪了,找不着了。比如说有一个朋友家里面家人确实有病,我也确实知道是真的,在国内挺郭,在这之前也挺郭,那么需要资金的支持,我就在海外给了他2万美元,结果头一段家人说他找不着了,给我说信的人现在也找不着了。
所以文贵没办法向战友传达现在盗国贼对这些人的威胁和带来的痛苦。那个哭声天天的,我一打开手机,哭声啊、倾诉啊,被威胁被害怕啊,甚至怕被消失呀所以请战友们理解,文贵将近90%都是处理我的商务事件，还有你们看不见的分分秒秒的来自盗国贼的那种威胁,还有暗杀，还有这种各派来的压力。
那么在最近录的很多视频当中，我觉得大多数都是对着文贵战友的,我想表达的就是一个真实、真诚,我不想用什么技术，说话可能有时说的不够好,说的不够准，有得罪的地方多多包涵。例如昨天我赶快给大家录的视频关于五一共振，因为太多人给我发信息了300多条，我大概看完以后就马上做了一个视频，结果听说引起了吴建民先生和李一平先生以及可能很多人反弹，不高兴了，还录视频批评文贵,我到现在没有看啊抱歉。
然后我刚才又看袁红冰先生、宝胜先生、赖建平先生、相林先生，还有我们援郭会的很多人说“哎呀，郭先生这个事儿很大。”大家没有别的意思，就说吴建民先生和李一平先生跟韦石、西诺还有什么陈军这些人。还有什么李洪宽、胡平、夏业良这些流氓级的假伪类不一样,他们还真是民运人士，我完全同意。所以说大家希望我出来说几句，我都没有看你们的视频也没看完你们的推,我如果再说错了请大家谅解，因为一会我马上还要工作,还有几个视频会议。
那么我要说第一个,吴建民先生和李一平先生是绝对我尊重的真民主、民运的前辈，文贵要如果任何有得罪的地方,说不当的请多多包涵。
关于五一共振文贵以我原来视频说的为主，我不反对我也不支持，但是我不希望任何人以援郭、带上援郭名义去搞五一共振。因为,只要你带上援郭，你在国内一定被抓，不是可能是一定被抓，我不希望因为我给更多人带来每天更多的哭声和恐惧。
文贵的爆料革命不想让任何人付出生命、自由、安全、和威胁。我从开始到今天我再次重申我不成立组织，也不参与组织，任何援郭会我万分感激，谁愿意离开谁不愿意挺郭了，我也非常感激你曾经的帮助，而且我永远祝福你美好，永远祝福你安全。
这场革命是极为残酷的，是文贵自己自愿的，如果文贵要有任何私心、私利，大家好好看看我和刘彦平的对话，我有 N 次随时可以和他们交易，随时可以和他们妥协。我也可以告诉大家就在过去的3~4周里来了比刘彦平还高的人给我来商谈，开出了更好的条件。
随着时间大家都会明白的，大家会知道过去大家批评文贵或者我和大家说话的时候发生多么大的事儿,国内的盗国贼派出了更高的人跟我沟通，我随时现在可以说我不爆料了或者不爆这段，我可以得到我一切他们封掉的资产和对我的打击。可能暂时性的啊,未来可能会把我弄死,但我暂时会得到。
不是的,文贵就是一个目标，争取我们喜马拉雅绝不妥协！Never give up ! 我文贵不图任何人钱，也不恳求任何人为我付出，我绝不允许任何人拿着生命、安全、自由为我郭文贵爆料革命去付出，去做任何行动，不允许。关于五一共振，我刚才重申了原则，有不到之处多多包涵。
一切都是刚刚开始，大家不要着急，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月14日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/229/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/229/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。关于明镜陈军和我的事情，我们开始到现在希望大家看清楚一个本质，我和他认识之前完全不了解这个人，和他认识之后和明镜谈合作，感激明镜继续在明镜爆料，然后陈军先生完全授权代表明镜谈合作、出方案、谈价格、谈方式。
我当时在明镜做的每一期节目之前，何频先生知道，我都是在家人和员工们受到巨大的威胁，甚至有时去生命的危险，当然很多人因此失去了自由，大家也都知道。在那种情况下我都坚持了每一集做的视频，每一集的直播爆料，这也是何频先生鼓励的结果。
我是永远感恩明镜何频先生的，但是这个感恩是情绪化的表达，并不是真理。如果对方把感恩真当成了自己的资本、当成真理，那就是错误了，感恩不能代表真相，也不能代表公平，感恩更不能当钱花。
我从来没惹过陈军先生，他突然间翻脸，然后和袁建斌到华盛顿游说伤害我，并且要和我成立一个 2000 万的基金，然后以我被遣返之虚行敲诈之实。我通过各个朋友知道了他和吴征联合在一起，而且和袁建斌到处造谣，什么话我都没有说，对何频先生连一句都没有提过，后来由盲流子先生爆料才引发了我说几句，最后导致这个事情。
陈军最想的就是让我和明镜开战，让我跟何频开战，这是他真正的险恶用心，从中渔翁得利，同时拥有明镜的股权，又从吴征那拿到了盗国贼的经费，然后伤害了郭文贵，还敢公然弄个几千万。在这种情况下，难道我们说真话就不对吗？我就因为说了感恩，就不允许我对我的威胁做一些保卫行动吗？就这都不行，因为你感恩了。
你感恩了你就得闭嘴，你永远要感恩，我杀了你也得感恩，这叫什么？这叫道得绑架；这叫什么？这是强奸道德。任何人要在这个问题上如果还想讨论的话，那你就不配做人了。看一看博讯从2014年到现在 报道文贵所有的料都是假的，没有人再去谈了。
看看盗国贼录的我三邪视频，看看盗国贼让那么多人出来的那个电视，包括假贯君、孙瑶的视频和我的真实信息的比对，我一次次爆料的真实信息没人对比，没人管了。很多人就是为了销售，让我这个爆料人，不给我一分钱，不给我一分利益，甚至连个感激都没有，让我要去感恩他。
我因为爆料差点把全家生命、全部资产扔掉，现在人还在监狱里面，我天天面对生死威胁，我要感恩他？让全世界做媒体的人去想一想，他们觉得这简直是本末倒置。任何一个西方人要接受爆料或爆什么的都有报酬的，更不要说他绝对感恩。
现在我反过来天天说感恩，我是佛家的心理对一切感恩。结果我现在的感恩成了我永远不推翻的盖在我头上的一座大山，就是别人杀了我，我也不能说，因为我感恩了。这就是今天没有信仰的人、没有宗教的人做出来的一个最丧失人性的衡量我的一个办法，这是灾难。
任何有良知的人看看我和刘彦平的对话，再看看我和孙力军的对话，郭文贵是好人是坏人？到今天没有一个人能证明郭文贵是有罪的，也没有一个人证明郭文贵说过的话是真实的反而能证明都是假的，没人管。
这有正义吗？我们的世界有正义吗？这点儿正义都没有。现在援郭会有人说，我就讲了一句“五一共振”我们绝不能参与，结果就说不支持郭了。拜托你，你千万别支持郭，你别回来了，我不需要你的支持，因为你起码的判断力都没有。
很简单，如果在中国大街上一帮警察、安全部的人，他们太会玩儿这个了。法轮功、西藏不都这么玩儿的吗？反对组织，一举牌子说我是援郭会的，然后 “bang”引个炸弹，真假都不一定，再录个像说郭文贵援郭会引爆炸弹炸死了几个人，在家里面什么燃气管自杀了啊，我就成了真正的刑事犯了。
我天天看着他们搞这招，中国盗国贼天天搞这事儿啊，他可能再找任何人去。我们要的不是政权，我们要的是人权；要的是尊严；要的是公平，我们要的是法治、自由、民主。我们只要这些不想推翻政权。人家是用一个绑架了的政权对付我们、设计我们，我们不能上当。
我郭文贵不怕，但我不希望任何一个有良知的人冲动被人家利用，甚至连冲动的机会都没有。今天，我看到何频先生发推了，在上面说精子的事情，尽管说何频先生，你尽管把郭文贵做过的事情做个好好的对比，咱等你说完了，让子弹飞一会儿，接下来我再给你们两到三周的时间，让大家都看明白，尽情的表演。
郭文贵就一个原则，我只求善恶之分，这件事谁是善谁是恶。第二个真假之分，谁真谁假。其他我一概不在乎，我根本不在乎什么反我的人，现在反我的人加一堆在我生命中一千亿分之一都不占，我考虑都不考虑你，我上厕所之前都不想你们，什么伪类，根本不配不值得我考虑。
包括起诉一系列的行动，你们看看这在我生命中每天时间只占一会儿，我顺便休息时候说说就算了。我很现实的，我得做生意，我得赚钱，打击盗国贼是我一切的核心目标，你们这些人都是顺便搂草打兔子。我不愿意惹任何人，你也不配我惹，但如果你想往上凑一凑，你试试！
我只求善恶之分，真假之分，什么我都不在乎，什么人我也不在乎，谁要是在这事上试一试，让所有的战友们，沉默的战友们，这十几亿人民甚至更多的人看到，谁真、谁假、谁善、谁恶。只要任何的行为是有私心，有私权之心；私利，有私名之心，老天一定不会帮你，一定会灭你，只是以哪种方式和早晚的问题。
郭文贵所做的事情，就是有利于中美关系、世界和平，和中国十四亿人民的法治、自由和民主，和发生的事情的善恶之分，真假之分，其他都不重要。我不希望任何人以援郭会的名义去上人家当，然后不负责任，对家人，对自己做出任何冲动行动。
我再次坚决重申，我对吴建民先生、李一平先生很尊重，他们是真民运人士。但是他的“五一共振”我不支持，不反对，但坚决反对以援郭会人参与，后果自负。关于和陈军先生的事情，等等啊，很快大家就会看到，既然已经开始了，我们就不要随便结束，等到有一个真实的结果再说。
跟你的吴征老板好好勾兑勾兑，跟你那些背后的人勾兑勾兑，看你在海外三十多年所谓的力量，你过去骗的朋友——胡明，你哪来的钱？卖表赔钱，开出租车赔钱，从没赚过钱，哪来的钱？不是把朋友让人在大陆给抓起来了吗？胡明呆在监狱里，人家叫你代赊的钱你给侵吞了，然后你开个餐馆，然后现在你又开始跟明镜又搞这一套东西。
你过去的历史是你最好的证明，任何人都无法推翻自己的历史。就像何频先生的多维，就像今天的明镜，你想回去历史改变，不可能。任何人试图篡改历史，篡改真相的人，都将被上天所惩罚，被法律所惩罚，谁都躲不过去。我还得继续开会，暂说到这儿。
一切都是刚刚开始！谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/226/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/226/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
关于明镜的股权，何频先生多次出来重申，但是没有说明白，就没有给大家一个清晰的答案。到底陈军先生拥不拥有明镜的股权？拥有多少股权和什么时候拥有的股权？和他是用哪家公司名义拥有的股权？甚至他的钱和他的资金来源是什么？
我想请问所有的战友们，如果说文贵出示了明镜股权和在美国有法律机构和律师事务所签定的合同为证据，注册后的股权的证明算不算证明？还有继文贵爆料之后，明镜引入的所谓的战略投资和股权的股东的资金来源、汇入账号，拿出这些以后算不算能证明明镜的股权？
第三，为什么陈军跟文贵多次在明镜的同事和其他人的面前多次说明他拥有明镜35的股权，投资了60万美元当时，他说他的股权未来要值几个亿美元，那么这个证人我指出来，他出不出来作证那我不知道，但是这算不算证据？
另外一个，陈军的钱还有其他几个250万、150万等等几百万这些投进来的钱，资金来源证明，能不能说明这是明镜投资的股份和股权的钱？这些资金如果有来自于盗国贼相关的银行户口和账号和他有关系的人，那我们该怎么定义这笔钱？我现在先把话说前面，咱以法律文件，咱以美国的注册备案为准可不可以？陈军先生，文贵在此让你先提出来文贵说的是真话还是假话？你思考思考，思考思考，然后你可以公开在推上回答我。
另外一个咱们现在在社交媒体上，我一再重申的社交媒体不管任何人只要撒谎，他撒一次谎等于欺骗一百次一万次，或者说100%都是假话。如果文贵指出来某个社交媒体、某个名人多次撒谎，咱以视频为证，以事实为证，那是不是这个社交媒体和它的平台和他这个人就不应该再被人们所尊重？不应该被人们所信任？是不是他应该自动退出社交媒体？
悲剧的事情，博讯韦石、西诺、袁建斌还有李洪宽、李伟东、胡平这种垃圾式的人物，他连人渣都不算，这几个人个个是不要老婆不要孩子、抛妻弃子的人，到处骗钱骗色；天天喊着反共产党，天天喊着要反腐败，要搞民主民运，结果是天天帮他们坑那些访民，不管访民年龄大小一律通吃，欺骗威胁；还搞假政庇假文件，天天喊着民主自由法治，在美国自由民主法治的天堂里边，做这种伤天害理违法乱纪的事情。
就这样的人也有人跟随，就这样的人他也有市场，这难道不是我们的悲哀吗？就这样的人竟然也拥有媒体，大家都知道在钓鱼，都知道他说的是所有的假话，可就有人围观，围观的结果—助纣为虐，让这个“假”得到了广泛的传播，欺骗得到了广泛的围观和赞扬，得到了商业回报甚至现金，还得到了色，这些人本身也是犯罪。
我文贵就是要坚定要把这些伪类们、打着民主民运的幌子的人、吃六四血馒头的人，以打着法治、民主、民运的幌子专门坑害同胞的人，一次一次的设计，拉山头，拉帮结伙，搞山头争名夺利，就为了100美金恨不得都把自己的妈给卖了，还要全国人民给他搞什么民主自由法治，搞一个个活动，几十年了，二十九年你们搞（成功）过一个吗？搞过一个副乡长吗？搞成过一件事吗？你连你家房子都搞不明白，老婆孩子都搞丢了，到处坑蒙拐骗，还让全国人民为他买单。
这就让盗国贼嚣张了，其中的原因之一（是）因为你们的无知，你们的愚蠢，你们的下流，让他们看不起所有的老百姓，把中国老百姓当猪狗。他们就像王岐山说的那样“不过如此”，百年不会开智，谈到民主民运，他们哈哈大笑，就觉得是天下最荒诞的笑话。
我每当想起他们谈到法治民主自由，对（伪类们）那种讥笑和根本不屑一顾的感觉，我现在感同身受。就是因为你们的贪婪无知，还有我们这些善良的老百姓的围观，助长了盗国贼那种嚣张气焰，也让博讯、西诺、韦石、李伟东、李洪宽、夏业良、陈思考这些人一个又一个在媒体上欺骗。我们到了清理你们的时候了，要给中国人民一个说法，要给法律一个说法，要给真相一个说法。明镜的股权咱们用事实说话，陈军先生，你思考思考回答回答文贵。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/227/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/227/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
自从和陈军认识，何频先生介绍他给我认识，这个陈军先生第一次跟我喝酒，当时（有）我、何频先生和陈小平先生，因为我不认识他。他就问我一些观点，我说我最希望的事情，希望像你们这不能回国的人，因为他先说他不能回国，过去怎么革命，怎么做第一个酒吧，娶了多少洋太太，他的外号就是这个美女杀手，怎么怎么样的；
后来，我说你们都不能回国，我说我其中一个愿望就是希望在海外所有的华人能自由、安全的进出中国，就这句话他就佩服的就要流泪了。他不怎么喝酒，后来我老劝人家喝酒，他也真喝了，也喝的差不多，然后他给我敬酒的时候就说：文贵，我就记住你这句话了，为了这个我什么都愿意付出，我这必须要回国啊，就信你这句话了。我这人就傻乎乎的当真了，（相信）人家真没回过国。
最近，我这一了解才知道人家经常回国，经常在国内晃荡，人家老婆就北京人，人家老婆跟他生了孩子；而且人家国内有资产有置业，还有做那个水杯的生意，还投资了其他的餐饮业。你说我这人愚蠢到了极点，人家说啥我就信啥。
所以，某个领导说：文贵，你这个人身上有个极端的两个方面的问题，不能够解决你这个问题就是个大问题，极端的，你太聪明了，大智慧，这不是一般人；但是你极端的天真。马健部长也说过这话，某个政治局现任领导，现任领导，不是常委，政治局委员，给我也这么一个评价。
我在这个陈军身上我确实犯了错误，然后多次的跟我讲，还有咱们其他人，我现在不说，不方便说，在场的时候他投资了明镜35%，然后他就去香港去日本见那个死掉的刘晓波，到洛杉矶西雅图开会。他又引进了几个投资者，还有几次钱到账，说这边有一个投800万的，后来说不想投资多了，投300万，然后投了一个200万的，一个150万。
这都是他说的，然后他说，他和他们加在一起已经超过55了，这就是陈军先生说的。而且他本人对明镜的管理和明镜的经营他有一套的不满意，很不满意，好像他有一整套说法似的。他那个时候我就感觉他有点危险，他就觉得这个明镜没我不行。
但是，我当着何频先生的面，我说过多次：明镜没有何频一毛钱不值，不管谁买了，关键要（看）何频。我当时要投资，我就要求何频先生必须再承诺工作了多少年，否则我不会投资的。后来，我说我们投资是个基金给你投资，必须正规化，我们有这样那样的要求，而且我们对回报、对你的经营、对人与决策权的关系说的非常清楚，你不满足，我们不会投的。
后来，陈军先生给我发信息，多次打电话就要求说能不能先借点钱，先给点钱，然后这样行不行，那样行不行—他就根本不懂。我当时很纳闷，因为我以为何频先生是一个非常博学，什么都懂的人，但我发现金融上他真的是不懂，但是又找了个陈军这样的一个人，就是男不男女不女的在那儿晃荡，走路就没个样，跟那个小小蚯蚓一样这样走，我就越看越不舒服；然后（他）说金融也完全不靠谱，就在那瞎扯，后来我就对他没有信心了。
还谈什么拒绝我？郭文贵这辈子真是投资到现在为止，还没人拒绝过我呢。真是，哎呀，别的不行，赚钱，我对我非常自信。但是后来，很简单，我的绝大多数的建议他们全采用了，全采用了。我今天在这先不说，未来一条一条说，我等着他们准备好怎么反驳我。陈军先生不是要翻桌子吗？要掀桌子吗？我等你掀桌子。
本来我们不想提明镜的，他天天要提明镜，他给我所有的朋友打电话他都说了一句话：郭文贵伤害我们明镜，我就是明镜大老板，我代表明镜。你说这……那你（又）说你不代表明镜，你跟那么多人说，都可以出来作证的。
我这几天，已经做通好几个人工作了，都会接受文贵的采访，谈谈陈军是怎么给他们说要毁人家曹长青先生的，把人家曹长青先生说的一文不值，结果好几个人当场就把他给顶回去了，说你说的曹长青的不是事实，好人还是多的。
还有几个人现在已经很清楚地说，他不但说人家曹长青什么2000万美元、太太的事，外边什么男女关系的事，还说人家曹长青先生在国内那个存款的事，还说曹长青先生有更多的政治问题。（他们）说这个人（陈军）就满嘴瞎话，满嘴瞎话，而且这个人的护照、身份获得……包括餐馆大量的收取现金，偷税漏税，而且雇用非法劳工，这不是一般的坏。
所以说说那个吴征、袁建斌和上海局干的坏事多了去了，现在又发动每个人反郭的同时，他在钓鱼。你看，绑架明镜，再搞（出）一个多维，然后反文贵，领狗粮；然后和袁建斌、韦石、西诺、李伟东、胡平，这都是他的哥们儿，一起来开始钓鱼。背后的“五一共振”弄不好都有他的影子，可悲可怕呀。
但是，Tillerson（口误，应是蓬佩奥）上台以后绝对不一样。蓬佩奥这个人是个技术派，多年前，大家记得911之后，他是最早把电脑系统引进白宫，同时监控系统是他创造出来的；而且他最早提出来的一个：对待外国的邪恶组织——就咱说的盗国贼——控制了某些国家的人，必须无情地打击。
首先，打击重点就是针对盗国贼的斩首行动，对那些人的贪污腐败的资金、还有他们个人的所谓的家族成员进行重点式、定点式打击。所以，他重科技、重事实、重情报，了不得！接着Tillerson先生（口误，应是蓬佩奥）的行动，就对待这些小人还有那些盗国贼，你放心，这是噩梦。
哎呀说啥好呢？感谢佛祖菩萨、耶稣、穆罕默德、天上的万众神灵，赶快灭掉盗国贼，让我们的基督教徒，让我们所有的佛教徒，所有的宗教信仰者都能自由的在中国拥有信仰，让诸神之光光照神州，让一切妖魔鬼怪盗国贼烟消云散，那才是大功德，那才是我们想要的。
搞点狗粮、弄点捐款、骗点色、搞点招婚启示，这都是垃圾做的事情，不值一提。在我们这场革命上，凡是有私心、有私权、有私名、有私利的，一定不会有好下场。
只有和14亿人民和草根们站在一起，杜绝一个个的杨改兰事件的发生，为所有中国人发声的人，而不是为了自己的权、名利发声的人，才能得到上天的眷顾。这就是圣上、天上和无上的荣耀，将降临到我们14亿人民的根本的原因和基础。大家去想吧，谁有这样真正的心怀和这样的情怀，才能得到上天诸神的照应。
好，一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/228/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/228/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？今天的纽约下着大雪，太美了，心情非常之好。
咱先说说，还是有很多国内的战友们通过我们的特殊渠道给我表达他们的愤怒，对所谓的“五一共振”，大家都是认为这是绝对的钓鱼，我说大家不要去信，这都开玩笑。我说你看那个叫屎诺的，这些人已经出来了，还有什么韦石，还有什么李洪宽，这些人都出来了。
我说你去想想，他哪是什么共振，我说这是“五一钓鱼”，而且钓死你，然后还不带眨巴眼儿的，没有任何道理地“钓鱼”，你愿意上钩，那你上吧。我说如果中国能站出来100个人跟他共振，我说我郭文贵我就给我自己，站在阳台上我对着镜子扇我自己大嘴巴，把嘴扇出血为止。
我说这些发动共振的人和要求别人共振的人，如果你不去让你家里的（人）国内家人共振，你就是骗子。大家要记住这是个基本常识，这是个良知，如果你国内有家人，你家人不参与共振，你不先共振，你就是个骗子，你就是“钓鱼”。
这个西诺，还有什么蒋杰、袁建斌，还什么韦石、陈军、李洪宽，你们又拿了上海局多少钱让你去“钓鱼”去？让人家出来共振？上哪去共振去？你咋不去让你家人去“振”去？你咋自己不“振”呢？
如果发动任何事情的人自己不身先士卒做给后人看，或者你不竭尽全力去做的话，你就是骗子。哪有抱着人家的（孩子）把人家孩子扔井里去，然后你再跳下去，你再当成这个救命的去？这不典型的嘛，这是上海局的一贯思路，“钓鱼”。
开民主民运大会，然后发起什么口号，然后搞募捐，最近这唐柏桥不出现了，募捐的少了。所有这些人就是两件事，所有的事情都是搞募捐，所有的事情就是卖情报、搞钓鱼，博讯网站 、N个网站，然后把这东西给卖出去。
大家看一看所有这些媒体上，海外的现在社交媒体上讲的话都是什么，你问问他们，你这话讲的是你的经验还是你听来的情报呢？还是有人给你递的情报、喂的料呢？基本上（他们）绝大多数人，一是蒙，在那块蒙，也就是说瞎话；
二就是别人喂的料，喂料就是骗观众骗战友的，蒙那也是骗的。谁敢站出来像人家路德一样“自由中国”，把当事人拉出来，当事人说实话，拿着照片，拿着证据，还有一个十八年的孩子，那叫什么？那叫打击盗国贼，那叫新闻。
你现在，人家都说过了10年20年的话，“听说”那叫口水。像博讯一样，网站上你见它（报道）胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了吗？温家宝被抓了100回了，你抓了吗？胡锦涛被抓了100回了，你抓了吗？习近平怎么着怎么着了，你敢说吗？习近平这么多情人，你说出谁了？还这情人那情人的，不都说假话嘛，没有一句是真的，竟然有人相信。
第二个好消息，我这几天就盼着了，我跟你说实话，哇塞这个只是谣言传说，居然发展成真的了，了不得了不得。蓬佩奥，CIA的，人家要当国务卿了，这个人可知道盗国贼在美国在西方的资产、他们的私生子女多严重，“蓝金黄”这件事情是真是假，而且像韦石、西诺、李洪宽、刘刚、袁建斌、陈军怎么和国内拿钱骗钱的，海外的很多媒体是如何在那边跟那个安全局、北京安全局、上海安全局赚钱的，（包括）公安部一局，他非常清楚孙力军和刘彦平到美国来干啥了，这个人可了不得，对我们的爆料革命将产生巨大影响，巨大影响。
这是上天又给了我们一个礼物啊，又给了我们一个礼物，大家慢慢地看吧。这是上天给我们安排了一个又一个的巨大的靠山，来帮助我们保护着我们，让我们在他们的护卫下安全地、平安地、最终要到达我们的喜马拉雅，天意，天意呀！
大家看到了没有，所谓的这些伪类们这几个流氓，胡平什么的，什么李洪宽、夏业良、李伟东……所有他们过去在美国做的假文件，所有做的假政庇，所有骗过的钱，所有跟盗国贼的合作都会被查出来，大家拭目以待。
记住文贵曾经说过的话，一样一样来，他们所有在美国的“蓝金黄”、所有布置的情报系统、所有他们……像这个韦石定期往香港去、欧洲去拿钱，定期去拿钱；西诺穷的连个饭都吃不上的人现在有钱了，因为什么？—定期给他拿钱，都有（拿）钱；还有袁建斌，这是绝对不容置疑的，毒品钱、什么钱都是中国来的；那陈军那更是个大骗子大忽悠，他能把何频明镜卖1000回，能卖1000回，能把明镜的未来1万年都给卖了，你不信就走着看吧。
过两天我再说说陈军和明镜之间我们什么关系，到底是咋回事，他说的哪怕有一句是真的吗？我真的是很佩服，就这些人为什么能走到一起去，这些人哪怕有一句话是真的我都服他们，一句话。
竟然找了一个我到现在都不知道的一个什么网站上去：我要跟郭文贵PK了。我不知道怎么回事，等哪天我把我的WhatsApp放给大家听，我说你要PK，你要对着（面）你回答我，要不要给我…..（如果）咱们要对话要辩论，什么时候？不回复；突然第二天，冒出来了，“Bang Bang Bang”在某个地方（说）：郭文贵跑了，不敢跟我辩论。这种流氓伎俩都使得出来，还叫“陈思考”，你叫陈死烤，你真的是把别人往死了烤。
就像咱们，盗国贼说了“长治久安”就是长远地统治你们14亿人民，然后什么“安”，就是永远让你不安全，永远让你不安全，就这么简单。什么叫长治久安？—永久地统治你，让你永远都不安全，就是他们叫的长治久安，一样的骗人。
这些人的谎言天天讲，还有人听，还有人信，悲哀！我们最可怕的是用自己的善良来帮助骗子、帮助流氓、帮助盗国贼，让他们扩大影响。大家拉黑他们，拉黑他们，屏蔽他们，屏蔽他们，不要听他们的蛊惑，大家一切应该以事实为根据，用自己的智慧判断出真假。现在上天给了我们那么多好东西，我们要珍惜呀，大家真是要珍惜呀。不要学过去那些民运骗子、民主骗子们，打出的各种旗号不是骗捐就骗色，不是骗捐骗钱骗色就是在那块骗关注率。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/225/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/225/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，最近我收到了很多人给我寄来的各种爆料信息，还有一些需要有偿支付的材料，非常的感谢！但是有一些却收到以后USB是打不开的，有些能打开，但是绝大多数所提供的证据不够充实。
我希望所有的战友们要记住，你们别浪费时间，我们要想爆料任何一个官员、盗国贼，要绝对有法律实际价值和效力的原本的这种材料。例如有效的清晰的视频和官方能认可的文件，这才可以。谢谢所有的战友们，文贵爆料将从 1 个月以后正式开始。一切都是刚刚开始。谢谢，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第三部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/223/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/223/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这几天来由于《自由中国》采访了一位曹女士的爆料。这个形式我想跟大家分享它的重要性，就是我们所有海外华人媒体还有翻墙出来的战友们，你们生命的时间是最有价值的，是因为你们才使一切所谓的海外媒体、国内的翻墙出来的这些很多的信息有了价值，他们才有饭吃。
那么你们的每一个人用的时间和付出的代价和风险成就了这些海外的华人媒体，否则他们连稀饭都喝不着。但是，我希望所有的战友们都要珍惜，也不要随便去把自己的生命中基本的也就是你的时间浪费到没用的媒体上。
文贵感受良多呀，大家往回看一年以前、两年以前、三年以前到2014 年到现在，关于在博讯网站上报道的文贵的信息；还有当时财新这个杂志报道的，这个老妖婆胡舒立报道的关于文贵的信息；还有报导了所谓的郑介甫、谢建升所说的话。
另外一个关于韦石、西诺所有这些人发的推，再看看袁建斌这种流氓下三滥和陈军这些人发的推，他们所有人能活到今天，能敢这么做，很大的原因是我们很多战友被他们所欺骗。
因为你们用时间关注了他们的假媒体，这种东西在某种程度上让我们既浪费生命，又达到了一个最我们不想要的效果，追求真相的同时我们助长了这些假新闻、假信息被人所操纵，助纣为虐的结果。
那么现在往回看，我们现在社会上这么多新自媒体从文贵爆料以前已经诞生了。大家看一看郭宝胜他敢撒谎吗？你们见过郭宝胜敢撒过一句谎吗？澳洲之声敢撒谎吗？政事小哥敢撒谎吗？你再看看我们其他的媒体包括现在新诞生的自由中国敢撒谎吗？如果有人指出来有证据他撒谎了大家就不要关注他。
包括我郭文贵，如果任何指证我哪儿撒谎哪造假了，你们也不应该关注我，因为那样你们太傻了。这里没有三七开、五五分的问题，一分为二的问题，真就是真假就是假，亲爹亲妈也不行，在真相面前亲爹亲妈都是一样的，公平的。
那么我们大家往回看过去这几年，像财新、博讯还有很多网站上爆这些假信息为啥没人管？因为它们是真正被盗国贼控制的媒体，它们是屡骗屡成功。大家不能再浪费生命成就这些所谓的让大家翻墙出来看到的这个媒体，大家真的不能在虎窝儿里面冒着险往外看一眼，结果这头伸到狼窝去了。
所以我想给所有的战友们分享，我求你们慎重的去看任何媒体浪费你们的时间，你像袁建斌、博讯和财新， 100%几乎都是假的，都是被操作的。那么大家应该有一个辨别能力，在社交媒体和现在手机媒体这样一个时代里面，大家一旦成了手机控，你还被假控那是你的悲剧。
甚至因为你的善良，甚至因为你的想法不对，你可能助纣为虐你变成了杀手，你做了一个盗国贼的帮凶。这是为什么文贵说上社交媒体只有两条是让你可以活下去的，第一是讲真话。第二个尊重所有的战友。否则是必死无疑。
所以你看看我们现在，博讯从文贵爆料开始它已经直线下降，人家自由中国现在爆料是拿出证人的，拿出证人出面、出镜，连文贵都没做到，为啥不去看呢？大家的眼睛是雪亮的，是不是？这是文贵爆料革命带来的最重要的结果，那就是蝴蝶的翅膀，让每个人都讲出自己被盗国贼欺压、欺骗、玩弄、生殖器治国，以黑治国，以贪反贪。
然后他们现在又用谣言、骗子，骗我们的钱财。当大家都来讲这些事实的时候，我希望有一天不需要文贵了，那才是文贵赢了呐。
所以所有的战友们，珍惜你们手里的手机每一秒钟你的点击率，取关和拉黑所有的不讲真话，不给你带来真相，特别那些 30 几年不回国的人，现在讲都是靠猜的，然后给你云里雾里的在那儿说，这都是不能用的。
什么胡平在那瞪眼胡说八道，他在中国是干啥的呀？博讯它是干啥的呀？全是给钱的呀。你干嘛当傻瓜去被人家用啊？人家是蓝金黄，你是被人家实实在在的假新闻当假傻瓜、假利用，然后还得说你是个傻子，天底下没有比这笨的事儿了。
所以我觉得大家应该传播真相，传播打击盗国贼的真材料，一定要冷待、打击、反对那些利用爆料革命再来搞假信息兑水的人。毋庸置疑，博讯、韦石、西诺、李伟东还有袁建斌、陈军，百分之百他是跟中共有关系；他百分之百和盗国贼有关系；他百分之百是有险恶目的的。他说的话几乎是 90 %以上都是假的，可能就他名字是真的，我们为啥不去对待这个事情呢？
我们不去对待它还去助长它，还去关注还去转，我们战友们都在说一句话，中国老百姓这些年被这些政府给骗的就爱看热闹，看热闹的本身就助长了灾难。
大家不能成为人家吐口吐沫就围在那研究半天、说半天儿，看着俩蚂蚁打架俩蚂蚁交配都能围上千个人，但是却把那边被撞了需要被救的人给忘掉了。浪费自己的生命助长了这些坏人的歪嘴邪说、谣言、欺骗良知，这是不好的，按佛教讲这也叫业障。
拜托了战友们，用好自己的生命，用好自己的时间，您的手指头的正确也是爆料当中最重要的财富和价值、武器、工具。
谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/224/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/224/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？我还没健完呢，尊敬的战友们请大家高度关注《自由中国》路德先生马上要开始的今天爆料。
我现在不知道爆料内容，但是我深信这个爆料又是一个新层阶，《自由中国》正在干着一个和我们大家追求喜马拉雅这个共同目标的事情。《自由中国》在用自己的企业和自己的生命冒着巨大的风险，在沿着爆料革命创造了新高度。
我希望爆料革命路德先生和《自由中国》爆的比文贵还要强、还要高更多。所有援郭会的朋友们、兄弟姐妹们，大家现在只有一个目标，支持《自由中国》路德爆料，一切为他服务。只要他爆料能爆成功，就是大家追求的喜马拉雅最需要的弹药，他就是我们最好的兄弟战友，支持《自由中国》，支持路德。
凡是不爆料不对付盗国贼的媒体还有推特，我建议大家马上拉黑，不看、不关注、不理解、不回应。这些人没有这个就没饭吃。
大家都很清楚自媒体里有多少是真正关心喜马拉雅的，99%都是支持爆料革命对付盗国贼的，剩下在里面的 5 毛们，在那儿混饭吃的那些伪类、骗子们，把他们拉黑。不支持爆料革命的在那臆想的，搞爆料意淫的，还有跟盗国贼搞勾兑的一律拉黑！一律拉黑！什么都不要说，过一个月、二个月他就知道干什么了。
战友们，行动！行动！再行动！拉黑不爆料的！支持《自由中国》！支持路德！谢谢大家。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！路德这里是个更高的开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第四部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/222/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/222/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
关于吴征、杨澜、陈军等谋害谣言威胁文贵等行为采取的行动,感恩上天与战 友和这场天大的灾难,给了文贵一个新生命。
0-4 尊敬的战友们好啊!关于吴征,还有陈军,就是“思考思考”那个陈军,还有 另外的几个家伙,这个下周我们有一个新的行动,大家听我说完,到时候我给 你们交代结果啊!两步走:下一周咱有一个行动,再下一周就是我要感谢国内 的战友们给我发来关于吴征还有他妻子杨澜的很多信息。让他真正地尝尝,是
他们要付出代价的时候了!他们干过的坏事,撒过的谎,包括对他在美国,跟
他合作的这些坏蛋,美国人,还有其他几个人。大家要看看啊,下两周。
这套西装啊,我在这跟大家显摆显摆啊,这是我 2016 年新的 style。2016 年 你想想我有多胖啊!2016 年大概是年底的时候,我让你看看,这西装是这样子 (侧面看,西装肥出一大截)我一共下了三次订单,因为这材料都是特别的。 然后呢给我定了三批,这批来了就有点大了,我就放在一边了。今天,就是过 去这几天我有点胖,裤腰有点紧,我就把那一批拿出来。我一试吓了我一大 跳,哇塞,那个腰大的啊,还有能放下一个拳头。这块能大那么多,但是穿上 去舒服啊。
哇塞,我发现,但是比起我还没离开中国的大陆的时候,我现在瘦了大概 13 公斤左右,13 公斤。整个人从过去 56 的西装现在是 50 的西装。但是那个时 候稍微瘦一点穿的是 54 的西装,这个太恐怖了!现在我身上全是肌肉。过去 我那肚子是两大块,上边一块,下边一块,都是肚子,包啊,都是这样的。下 边像 6 个月,上边像 8 个月。现在是整成一块了,不过还没有肌肉呢,变成一 块是平的了。我要变成肌肉以后。
所以我想说什么呢?整个在国内我的生活,中午吃 2-3 顿午餐,晚上有时候 4,5 桌,有时候早餐要吃两桌。当时流行叫“影糟差”什么叫“影糟差”啊? 就是要早晨就喝茅台,十几个菜。你说那身体是什么样子?结果现在每次化 验,身体各项都回到了我 17、8 岁的状况。
所以咱国内盗国贼形成的那种生活,那种环境,那种压力让每个人精神不健
康,身体不健康。而且让每个人都活得不像人,都像鬼一样。所以今天的西装
我感触颇深,是上天给了我这样一个机会让我提前在人家修宪之前我离开了,
否则国内这些,我早就被徐明死,李明死了,被雷洋死了,被躲猫猫死了。这
不是完了吗?这就是上天给了我一条命,给了我全家一个机会。所以不管家人
和员工受什么苦,都要感激这场灾难。上天给了我们未来,给了我们生命。否
则我们能站在这里吗?现在看在国内太多朋友企业家去年还耻笑我“你是个傻
瓜”什么什么的。现在全都完了,被抓,被没收的。大家知道的国内真相简直
是零点几。这就是为什么不要被这些盗国贼控制的媒体:博讯、财新,还有什
么陈陈军这些人给骗,因为失去真相国内可以说哀嚎一片,表面虚假繁荣,每
一个人都恐惧。
只要是能出来的人都会看到国内就像地狱一般。有人还在那享受那个地狱,因 为他没看见过阳光,没享受过阳光的温暖。这就是为什么我和所有的战友们说 法治、民主、自由多重要,法治、民主、自由有多重要啊!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月11日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/221/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/221/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，大家好！
从昨天到现在，我收到了很多来自于国内的国外的很多战友们的两个（事）更多的问题吧，很多关于两个问题的问题。第一个，就是说现在有好像吴建民先生还有李一平先生发起的“五一共振”，问我什么意见，是不是我搞的，我什么意见。
第一个，我希望所有的国内外的战友们知道文贵的原则：文贵永远不成立组织，也不参与、也不参加任何组织。我们援郭会完全是自愿的，没有什么管理。大家问我这个问题因为涉及到我的态度的问题，那么我已经讲了，援郭会也不属于我的，我也不能管理，那么我只说我的态度和我的想法。
关于“五一共振”，文贵绝不支持、绝不参与，我也没有资格说反对。因为很简单，我一再说的事情：我反对革命式的所谓追求法治、民主、自由，我反对暴力，绝对反对暴力。还有一个，不管如何我都要不改变的是：共产党也好，中国政府也好，绝大多数人都是好人，都是被这个体制被绑架的，而且我认为最受害的其中之一就是党员。这个大家现在我相信都应该知道这是个事实，只是大家没有机会说出来而已。
所以说这个“五一共振”会对所有的国内的人造成可能性的被抓、被关、被打、被失去自由，甚至是被什么都可能，所以说我郭文贵是坚决不支持不参与，我肯定是我不反对你们去做什么事情，我的意见就这么简单，希望吴建民先生和李一平先生，希望能够理解。
同时我希望所有援郭会的成员要明白我的态度：你们谁都可以去，参不参加是你们自己的权利，但是你不能带着援郭会的名义参加，你带着援郭会的名义，我们就要反对的，甚至采取措施。这是关于第一个问题。
第二个问题，就是昨天郭媒体上发出了一个什么什么小组的（问题）。因为在这个推特上有一个一直以来的我也不知道是男性还是女性（的）一个好战友,，一直给我提供这样那样的建议，很多建议我就在我那备忘录上我就删一删减一减，（然后）我就用，我就发出去了。
昨天由于郭媒体一直被骇客，我运动完的时候我粘上去了，粘贴，发不出去,发不出去我就……因为我已经改完了，我只采用两条，然后我加了一条，其他我都没动，我就发出去吧。
结果我粘贴完了，一发发不出去，一直在那块 Loading，我就交给了我旁边那个警卫，我说：你去帮我按，一会发出去，如果发不出去，你就粘贴一下，你就发出去。
结果他老人家（可）好，他一直按也不出去，他“Bang”再粘贴—丢失嘛，大家看到现在郭媒体经常是丢失文件，丢失完了就再粘贴，就粘贴（之后）“叭”就发出去了，我也没看，我就参加开会去了。
开会时候是不能带手机的，到下午的时候，这个宝胜先生还有我们的Sara女士就找我：郭先生大家都反对你发这东西，不好，很不好。我说我马上删。到那个时候我都没认真看，我只是我就马上就给秒删了。
删完以后，我今天早上我才发现那么多人关心这个事儿。首先声明：那不代表文贵的观点，“郭七条”不会改变。那绝对……大家能看出来那是一个战友提出的建议，我只是转发出去了而已，那不是文贵的意见，希望大家不要误会。同时国内也有很多的战友问我这个问题，说怎么回事啊怎么回事？我说这不是我的意见，抱歉抱歉，这是文贵的疏忽，向大家抱歉。
最后一个问题，关于陈军这个烂人，这个骗子。最近一段时间，他到处打电话（说）什么郭文贵又没钱了、博讯的韦石是个好人、袁建斌跟阿里巴巴马云是发小（他）代表着马云，然后这个明镜，说是郭文贵打他就是打明镜，他全部代表着明镜。
这个家伙太坏了，完全是卑鄙小人，何频先生本来说让我停止再谈陈军，我就停了，当时我在迈阿密。停的第二天，陈军又上了这个赖建平先生的节目，把我说的啥也不是，大家知道那都是谎言。就那以后,我还是遵守了何频先生的要求，我就停了，我停了以后，他还在到处这么搞。
这就是他跟韦石、西诺这帮卑鄙的小人，（还有）袁建斌，完全是一模一样的，言而无信、卑鄙可耻、绑架别人，然后自我感觉良好。你在我郭文贵的生活里面，你真的你连个屁都不算，连我那马桶的…..什么都不算，你知道吧？还有资格评价“郭文贵一手好牌打错了”，你算啥呀？你那生活都没有我那司机生活好。
欠一屁股债，一个个跟要饭的似的，又吸毒，卑鄙可耻，就你那样子还评价文贵？我真觉得有些人真不要脸到极点了，你等着看看我怎么揭开你。还在推特上发“我怎么怎么样”，可耻、可卑、可怜。我说你狗眼看飞鹰那是看得起你，你连个狗都不算，真的是……哎呦走着看吧。一切都是刚刚开始！实力说了算。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/220/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/220/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
上星期周末的时候我收到了加州的一个专门做试管婴儿的一个机构，严肃认真的给我发了一个函。这个函的要求就是经很多人要求，他们愿意向我收购我的文贵的精子。
当时我晕了，我以为这盗国贼打我主意了，要搞我DNA。要求每一年采取5次，采取成功的精子按价格支付，5万美元，5万美元一个。任何一个客户从他的库里选择文贵的、被他们看好的成熟的精子，5万美元。
当时我吓坏了，我给我律师看完，我说千万别让我老婆、我儿子、我女儿看见，看见麻烦大了，这怎么回事呀。然后（我们）就跟这个机构联系，我说他一定是跟某些盗国贼合作想害文贵的，结果人家律师和这个机构联络完以后发现确实不是，说大概有2000多人要求买文贵的精子。
这一算2000，5万块钱一个，得多少钱呐，挺贵呀这个，好家伙，我说这郭文贵不行呀，郭三秒，这也不健康呀，对吧？还有一个，郭文贵有这个强奸的因素啊，都强奸人（了），这也不好。
后来我们律师，刚才来跟我说，他说昨天虽然是周末，这个机构领导人回到了纽约，私下又见了我们律师，说他们特别想做这件事，这个事他们前所未有，对一个人这么多要求。
还不仅仅是亚裔人士，还有这欧美人士也要，说（要）最多的是日本，还有在欧美的华裔，也有一些国内人的，也有一些欧美人士。说这是一个非常重要的事情，他们想给我做一次全部身体检查，而且要求我的安保团队和律师在美国的一个空军基地都做检查，保证安全。
他们机构是隶属于美国一个非常大的……我现在不方便说，这个机构，医院机构，这个院士给我做了大概20年的保健，我每年付他170万美元的保健费，每年付170万美元，他是按年Charge我钱的，去年和今年我是付了他360万美元。这个机构实际上是他的上属机构，这个事我就放心了，原来他是玩真的。
而且特别有意思的是，他说，你看，如果郭文贵先生你愿意把精子有偿的给了这些人以后，可能多少年以后，你在全世界各地，郭文贵家族可能数以几千计人，未来可能是几万、几十万人。那这会什么情况呢？喔噻，那不就是文贵未来反盗国贼，不用我反了，子孙后代反就行了。
那么从这件事情上我看出来，文贵爆料在很多人心目中产生的影响是非常重要的，其中一个健身是很重要的，健身对西方人看东方人有一个新的角度；第二个就是咱中国的男人坚强的意志和毅力；还有一个，有了财富以后不沉溺于花天酒地，这个是很重要的；再一个责任心，西方人认为东方男人一旦有了责任、有了爱心、又健身、又爱学习，如果再有礼貌，那就是东西方的完美了。
所以他说西方会很多很多人愿意这样，这事儿挺搞笑。但是，这个事情我想和战友们分享，大家一定要健身，一定不要轻易放弃对自己理想的追求；另外一个精神和思想境界一定要健康，不能什么都是为了钱，也不能什么都是有目的的，更不是什么都为了自己，这个“我”字太大了，你就没了自己，“我”越小越好，“他”字越大越多越好，社会越大越好。这就是我今天的感触。
我当然不会把我精子卖给他们，怎么可能（卖），但是这件事情让我更加的感受到有信仰、有宗教、有理想、有情怀、有责任、有担当，无私，是多么的重要。那些伪类们，什么陈军、胡平，什么乱伦彪、韦石、西诺、李洪宽，你说他跟你玩那个，天天搞招婚启示这帮人，骗多少人呐，还骗人家的钱。谁会要他的精子？—不可能的。
所以说健康、真诚、真实是多么的伟大，是多么的重要。亲爱的战友们，一定要负起责任，这是为什么我反对任何人以任何名义让别人当烈士，让别人牺牲，让别人承担风险，而自己达到某种目的，这都是不对的。真正的要做到利他之心，才是天下万教归一的核心，利他，无私。
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月9日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/219/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/219/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊!
这两天文贵有很多担心,因为我这儿有三急，我这三急。
这三急最担心的事情,担心王岐山、孟建柱还有这些盗国贼们他们要干掉的这三个人是不是会在这几天发生?
非常不好的事情呢,就是说，我这担心的一急已经发生了。实际上在正月也就是初十五、十六那天马健副部长的爸爸在家里边突然过世，突然过世。这也是个老革命,也是个老红军,蹲过共产党十五年监狱。然后儿子呢,当了这么大的官儿。然后，老爷子就在等着马部长回来,看来是无望了,绝望。突然，这个哭啼，突然哭啼受不了,就想马部长。但是，老人家还是很了不起的,跟家人一一安排后事,最后闭眼走去,归西了。老人家一路走好(双手合十)!
这个事情我听说以后,我就开始担心了,因为，肯定是接下来他们要….在之前他们就说过,内部人讲过,不能让马健副部长叫他活过两会的五月份。
那么，我就一直担心他们什么时候下手、什么时候出手，如果这个会开得正常的话,马部长可能有生机。如果是说盗国贼全面得逞,他就活不成!现在看来很悬。目前各方消息,马健副部长最近突然得病,重病，昏迷不醒,可能是没有超过三到五周的生命了。
所以说，文贵,你们能看到,这一天很难过,心情是很难过的!这是今天我三急当中的一急,终于担心发生了!未来我会就这个信息来源和当时九十一个文件的关系以及南普陀会议的关系,我会向大家一一解释汇报。
第二急,就是说盗国贼早在二零一四年、一五年和我最好一个老领导聚会当中多方证实了:王岐山和孟建柱是一定要把中组部现在的部长,常务部长陈陈曦先生是要做掉的,一定要做掉!我担心他最近突然被什么,得什么这个…这个病。据我所了解,他们没有停止过，没有停止过。他们要制造第二个令计划儿子出车祸这样的事件,或者是突然急病的事件。
这是很危险的!因为,他们要对他下手,那就很多真正的有些人真的是都会完蛋、都会出事!这是个标志性事件，但愿他能躲过这一劫!这是非常非常非常重大的一次战略性的盗国贼要窃取国家的手段之一。
第三个急,我现在非常担心的就是中国目前在中南海还算有点良心的, 他也不是什么好人(笑),有点良心的某个人对这个国家的法治建设、依法治国,对中国走正常的路发展还是有一些建议的人,最近可能也要被抓。为什么？因为他掌握盗国贼的事情太多了。
而且呢以上的这些人本质上就是:一、 阻挡盗国贼盗国。二、知道问题太多。第三不利于他们绑架习近平主席、绑架这个国家机构。他们现在所有编造的故事，基本上我看都得逞了。
基本上他们通过了遥控的办法、通过隔山控牛的办法、通过现在最高科技的手段就是基因遗传,庞大的家族集团,各种利益交叉,用不同的名不同的姓,编织起来的家族的基因网，牢牢地控制了国家的核心——那就是枪杆子、刀把子、中纪委、金融机构。这个威胁和市场的波动和经济的变化以及民生的变化的发展都在他们控制之中，用这些一系列真实数据的变化和事实来影响最高层的决定。
最后,最高层别无选择,必须跟着他的步子走。然后同时又在国际上制造各种对中国所谓“反中”，实际上哪是“反中”,反 盗国贼,反他们这种盗国贼的卑劣行径。把这个反“坏”、反“盗”、反“邪”的这种国际上的正义主义变成了反“中”。
然后制造威胁,让中共现在的领导人感到恐惧害怕。转移了内部所有问题的视线和盗国贼行使各种卑劣手段、杀人放火、转移财富的这些行径,把眼睛移到海外去。
通过以保护国家利益和让现任领导人“长治久安”，也就是长期统治,永远安全那就永远控制权力,这就叫“长治久安”!长远地治理国家、统治国家,然后永久的安全。用这个手段,那就要跟西方为敌,那就跟西方要战。那就要制造一个极权主义，然后极权主义必然扩张。扩张最后的结局就是把钱给他们带着扩张出去,最后是债留中国、空城计!就来这么一把。
所以说我这“三急”啊,但愿它不要发生。但是,从昨天来看到现在到十七号发生什么事情都很难说呀！咱们拭目以待吧!
一切都是刚刚开始!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月9日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/218/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/218/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
这几天来自国内的、国外的各个朋友都在问文贵,最近你对习近平主席的态度有些微妙，是不是你要反习了？他修宪要封、要当帝王了，你是不是要反习了？各种说法都有，都在担心我这个问题。
同时我也得到了什么袁建斌还有什么…什么,我给一个朋友答应过不再说他。但是,这个朋友已经伤我了!他说在此你别提那个人,我让他永远不提你。但是,他们正在和什么张什么萍要组建一个什么自由、什么什么真相对付文贵，还有博讯的韦石还有西诺。
那么这些人在背后就是拼了命的组成了一个集团!一个集团。给我发各种假信息！这个特别是让我感到惊讶的,过去这个两周来和一年前发给我的很多关于习近平主席家人腐败、各种证件的信息、栗战书家人的信息,现在连丁薛祥家人的信息都频繁的给我发。然后就是发陈曦部长的信息！你可以看得出来,欸,就是没有王岐山家的信息、没有孟建柱家的信息。严格讲,没有江派,没有江派的信息。
最近这几天,北京三中院那个执行庭的刘兵疯了一样,我们盘古二十四楼以下的这几百亿的资产当时是抵押给了上海银行,上海银行后来给放开给回北大,北大又给回上海银行,现在要求三中院执行37亿还是 40 亿 我现在都忘了。
执行这么大的资产评估,只给评估公司一星期的时间。盘古公寓的房子当时给评估公司说 13 万多一分都不行。评估公司这个连送文件连邮寄都不行,必须当面送。同时,非常有意思的事情,中泰信托的背后,大家都知道是曾庆红的侄女曾宝宝的背景。
那么这些人,所有这么着急地要把文贵的资产查封,这三中院跟着了急火冒三丈地。电话,竟然是夸张不夸张,这个电话打过来的同时,竟然是送的所谓的执行通知,提供文件就到了,他们一秒钟都不想等了。
这跟马建副部长不能活过 5 月份，而且让陈曦部长也不能让他过了 5月份, 和最近对习主席家里面给我提供各种猛料。我这些东西我都留着呢！哪天,我准备刻成 USB 寄给习主席本人。我让他看看,这一年多来是谁给我提供这些信息。同时,又跟写他当年情人的西诺、韦石,还有控制了扫地僧这样账号的人,还有一个什么思烤的什么人,还有这个流氓袁建斌,还有什么马云、吴征,他们都在拼了命的都要在5月份以前干什么事儿。
我们刚刚的律师跟我说,吴征(Borner Wu)又用了他那个同样的是博讯告文贵案，还有财新告文贵案,还有马蕊告文贵案,还有什么…什么六七个案子律师,同一个律师叫Lisa 的,她又告我了,代表他的 B Yang、 杨澜！又告文贵啦。你看到没有,全部来。这和现在所有人呼吁,文贵要反习,你必须反习,赶快你要说出来,这是你的机会。你不能等到两会之后、17 号以后。
我现在给大家明确地回复,郭文贵绝不反习,不反习！不反习！如果你们认为我要不反习,你们不跟郭文贵去追求喜马拉雅,一路走好，一路走好。
我不反对任何人反习,但我绝对不反习！还有一个,盗国贼们,你们这种招儿想逼迫着文贵。你们用资产、用再次一次次的绯闻、丑闻、妖魔化文贵,然后把所有这些的资产的拍卖都说是习主席亲自下令,最近又开始都说是习主席亲自下的令。然后，又要外交部,什么习主席亲自跟外交部谈,要对郭文贵在全世界进行封杀。——就是习主席谈的,我也不反习。
再一个,你们给我提供了那么多料,还不但提供料,竟然是我的调查公司，帮我调查公司，把习主席家的料竟然发给了调查公司。调查公司来找我——懵了,他就说,你头两天发给我的资料。我说我从来没有发给过你，你可以看我的 Email。
一确定,傻了,和我的我们保密的 Email 里面正好差了一个J。——一个J,就是那个J,钩 J。多么险恶啊,不就是这些人处心积虑地让文贵去恼习主席、恨习主席、反习主席,然后,我成为国家的公敌。
亲爱的战友们,我们但凡有点脑子的人都要记住,不要上人家的当。我看到现在好几个媒体已经被盗国贼给激怒了,任何一个有理智的人都要记住,真的假不了,假的真不了。一个被人家随便煽动和利用的人,你根本不配谈媒体。
咱们大家都拭目以待，大家看看这些天来,所有的这些人急躁症、躁郁症！就对这个判断,什么范长龙敬个礼啦！大家有点常识,我跟现在的，军人在见了服务员都这么敬个礼，都穿着衣服敬个礼。现在给王岐山敬礼也拿出做文章，但凡有点中国常识的人,那都太正常不过了。如果在这事儿上做文章的人,那根本不懂中国。那太正常不过了。
还有什么王岐山当副主席,王岐山要当了副主席,我告诉你,那是中国不将是大乱,中国是暴乱！有点常识行不行。现在是盗国贼要干什么,他是真正要再一次绑架国家,利用所有的资源来反习。习主席修改宪法对不对？——绝对不对。支持不支持？——坚决不支持。但我不反习。绝不上盗国贼的当。这就是文贵今天的态度。
一切都是刚刚开始。拭目以待,现在文贵感到很兴奋，相当的兴奋。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/217/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/217/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天纽约的天气好了，转好了，特别舒服。这就是纽约，狂风暴雨之后，马上蓝天白云晴空万里，天高云淡，特别的舒服。
昨天我看了“自由中国”路德先生主持的由袁红冰先生和郭宝胜先生的关于中国修宪的节目，我觉得太棒太棒了。所以说现在整个国际上，还有我们14亿人民，对整个修宪的本质展开了大讨论，这和过去没有讨论、不能讨论和不敢讨论，这是本质性的差距。这就是“自由中国”路德先生他们和他的老板—成老板最大的贡献，这是了不得的。
那么昨天袁红冰先生和宝胜先生、路德先生的节目非常之棒，非常有层次，完全不是那些所谓的过去靠嘴吃饭的什么胡平、什么夏业良、什么博讯韦石这些垃圾们在那块瞪眼胡说八道，完全是又破又空，胡说八道，从来几十年也没在中国了，也没经历过什么事，在国内本来就是要饭的，所以说他们根本什么都不懂。
那么昨天看了以后，让人养心、养眼、提高境界、看清本质。中国这些年最根本的问题就是文贵提的盗国贼这个“盗”字，这个“盗”字是最核心的。大家好好看看，王岐山和孟建柱的厉害，就在过去的五年，能怂恿和绑架很多人，让他们相信一旦你放权，你将死无葬身之地，你全家被灭门，例如什么什么，例如什么什么……所以说很多人就跟他们绑在了一起在战车上。
但很多人没看清楚，这实际上（是）他们恐惧被清算，结果把很多本来很干净的人绑到他们的战车上，让他们当斯大林，让他们当希特勒。这是悲剧，这是悲剧啊，当然了（是）谁的悲剧？谁制造的悲剧？谁成为悲剧者？谁承担责任？这是非常清楚的。
但是14亿人民现在都沉默，这种沉默绝不等于认同，这种沉默绝不等于认可。我深信9000万党员、14亿人民（中）有文化有脑子的人，但凡是正常的人都会知道这次的修宪实实在在是光明正大的叫“盗国行径”，这证明了文贵过去（提出）盗国贼这个“盗”字的意义。
然后现在体现了“黑”—以黑治国。大家看到，这么几千个人能代表14亿人民吗？你谁敢说话就把你抓起来了。什么人民的呼吁？基层的呼吁？按照中国共产党这五年说的话“不准妄议中央，不能没有政治规矩”，那你这不是妄议中央吗？你敢提议这个中国修宪法，那你不都得抓起来嘛。谁提议的？他代表人民吗？他妄议中央你抓他了吗？他不懂这规矩你管了吗？
那么最近这几天，随着盗国贼绑架了这个国家和9000万党员的这个事情逐渐将成为现实，很多滑稽的事情即将发生。未来很短的一段时间，可能有过去知道了潘多拉盒子的人或者说是掌握了潘多拉盒子秘密的人将被灭口，或者在大连监狱有人被死亡，或者说是在秦城监狱被死亡，大家拭目以待；
第二个，接下来两会之后，好几个人（将）被抓，都是腐败、叛党、老规矩、淫乱、巨额不明财富、妄议中央（的罪名），实际上都是他们拥有和知道和参与了过去这91个文件的关键人，他们要灭口了。随着他们过去的五年达到了全党名义上都姓习了，未来五年就是要“我干一辈子了”，谁都甭想了，然后极度扩张，接下来就是极度压迫了，然后就是灭口再灭口，把所有的历史洗干净，把所有的……看看教父那个电影里边，所有洗干净。
大家看看圣经里边撒旦，好好看看圣经里边撒旦是怎么发生的，为什么他们怕基督教在中国诞生，除了政治上宗教的产生对他们抗衡的权力之外，撒旦的故事就是他本身。他怕撒旦这个事情会有对照性的镜面效应，让更多人看出来，打开了自己的智慧和双眼，这是他们的恐惧。
更重要的事情，就像我昨天说的，什么修宪，什么讲政治、讲民主、讲法治，这都是文人傻人说的话，本质就很简单：绝不允许任何人用同样的理由清算他们的盗国和骗国和欺骗百姓过去的犯罪行径，然后不被清算，老子要管一辈子。这个管一辈子里边本身就像过去的林彪（事件），这些事情太多了，太多了，就是绝不允许任何人来染指我们的权力，权力是我们的。
国已被盗，民已被绑架，那几千个人在北京不成笑话了吗？在刀枪剑戟、戒备森严的御林军当中，让你表决民意，这不是太荒诞了吗？！
但是这是上天给我们的礼物，接下来的几天会有很多戏剧发生。我衷心的希望王岐山先生最好当副主席，孟建柱同志最好也进来当国安委的什么职务，同时他们能有更高的排位，不要排第8号，最好排第2好，那才是有意思的。
因为他会让9000万党员，让他们这些人的荒唐，让他们自己的妥协和他们的自私，看到他们自己的悲剧。因为这些人（盗国贼）下一步就要清党，清党灭口，把历史隔断，然后扩张，控制军队，军阀真正的时代和政治大革命时代是真正的到来，大家拭目以待。
不要着急，上天给了我们太多的礼物了，这就是上天给我们最大的礼物。没有这些人的出台，没有这些人的恐惧，没有文贵爆料和大家一起造成的王岐山没当成总理，绕一弯儿回来，又上去了，这哪有今天呢？这就是我们大家斗争的胜利，上天给我们的礼物。
接下来大礼物会一个一个来，直到我们实现喜马拉雅。实现喜马拉雅绝不是那么简单，上喜马拉雅的路上很多人会放弃、掉队，也是尸横遍野，但坚持到最后的人那就是胜利的。喜马拉雅的高度很高，没那么容易，但是只要坚持到底，心中有理想，心中有佛，发了菩提心，就一定会成功，要无惧，还要有大智慧。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/216/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/215/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/215/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
那就是大家看看王岐山为什么，他和孟建柱和傅政华在十九大要干嘛，非常简单，整个的王岐山和孟建柱和傅政华就是在十九大不能退休，十九大不退休第一保他自己的命，他知道他退休了，这些九千万党员一定给他清算。
他怎么能保住不退休？就是用它过去这五年掌握现在这些在北戴河和现在的、过去的政治局委员、常委们，有权力来决定他命运人的黑材料，威胁他们，然后再许给他们利益，然后是软硬兼施，然后达到让他们继续十九大当常委、当国家副主席、管外交、管政法、管纪委的权力，再一个就是把中纪委用上他自己的人，政法委用自己的人，未来5~10年刀把子、枪把子、钱袋子都被他们控制着。
这是他下一步一定会绑架习主席，他一定他骨子里边他是不会接受习主席的，他要接受习主席就不会发生那么多事儿，所以说这是他们的十九大的第一个目的，一定要把他给变成傀儡或者把他给灭了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月5日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/214/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/214/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们,好啊。
这个 3 月 3 号的全球,这个援郭爆料革命,反盗国贼,我们非常的成功。
这几天来,在国内,啊,这个引起了巨大的反响。啊,给盗国贼,啊,造成了 心理上,啊,巨大的一个撼。而且我们唤醒了很多在国内的同胞们,我们全世 界,所有有良知,有勇气,啊,这个对国家和民族负责的这些兄弟们,战友 们,啊,我们发起了一个我们过去百年来,华人从来没有的全球一致的追求法 制,民主,自由的,这么一个援郭的大行动。开辟了新的历史。给盗国贼, 啊,这个带来了巨大的心里震撼的同时,也给我们所有的战友们,和支持法 制,自由中国的 兄弟姐妹们,树立了信心,带来了希望。同时,也让我们找到了一条更好的,揭发国内盗国贼,让国内的战友和兄弟们,尽早看清盗国贼本质的这么一个方式。这一次,是一次真正的革命,真正的一次中国人民,再不愿意被蒙蔽,再不愿意被欺骗,再不愿意被控制,再不愿意被压迫的一个崭新的一个开始。可以说是一个新世纪。那么,在这两天来哪,啊,我非常认真的看到全世界,政府,民间,知识分 子,媒体界的各方反应。大家不要看这几天的社会上的反应,大家要静下心来 观察一段时间。但就这 2,3 天来,这个,我的观察,和我所了解的信息,我 想和战友们分享。有人提起在搞万里行,援郭行动。啊,有人,啊,要求每周搞一次,有人要每月搞一次,啊,我现在谈谈我文贵本人的看法。我没资格要求大家。我也没有资格命令大家。我只是建议。我认为是,所有的全球,啊,支持这次文贵爆料,反盗国贼,追求中国法制,民主,自由,啊,这个追求中国的喜马拉雅的所有战友兄弟们,都要以正常的家庭生活,都要以自己的家人的安全,和健康,和自由为第一重要。任何人应该先保护自己的家人,老人和孩子,自己的事业的同时,再来谈咱们追求的喜
马拉雅。任何人也不能怂恿别人,或者说去让各种办法让别人去献身,去当烈士。我在过去的一再的视频说,不能像盗国贼一样,让别人爹妈有病不回家,老婆
老公孩子不要,要所谓忠于他。这都是骗人的把戏。啊,泯灭人性的。我们坚决反对。特别是这什么万里行。这万里行就把所有人的精气神,财力,啊,全都给拖垮了。如果每周搞,每月搞,那大家就没有正常生活了。而且,随着这样的搞下去,大家出现各种不可控制的事件也就增多了。我们必将授,给盗国贼,授人以柄的这么一个机会,同时也会被别人利用。
我们今天追求的民主自由法治的喜马拉雅的目标, 是一个没有组织,没有党派,没 有个人利益, 没有任何所谓的, 党派之争, 是为了 14 亿人民的未来, 和 14 亿人民 的这个为了寻求真相,这是我们的目标。所以我们大家,我们应该大家 一致行 动, 全球一致行动, 而且是前提包括,不要伤害家人,朋友,事业,健康, 安全的情况下,我们才一起行动 ,更重要的事情,不要让 国内的被绑票的家 人们 ,朋友们,同事们再受到祸害。
我们这一次 一定会成功, 就是因为盗国贼 他已经做作到头了 ,他们的未来 是非常的不妙, 是非常的不好 ,我们一定会成功, 一定会非常 美好, 因为 这是上天的使命, 大势所趋。 我们不必要 去, 再去付出同胞,亲人,家人 的生命 和自由去争取,我有这个信心。看到这个北京两会上, 主席台和这个下面的这些互动, 表情和会议的安排, 和被蒙蔽了的党内外这些人,双眼的这些人,现在他们的那种眼神, 他们已经 是在逐渐的唤醒中。 我们需要一些时间, 我们需要一些耐心, 我们更需要智 慧!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/213/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/213/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好 !昨天在全球自发地很多的战友们 进行上街游行支持文贵爆料，追求法治中国、民主中国、自由中国的大游行，震撼人心！
恰逢和中国共产党的政协和人大的每年的两会召开同时进行，意义非凡！这是过去 70 年来历史上从未发生过的由民众自发地上街游行追求法治、自由、民主的一次全球的行动。
昨天这一天给所有参加这个游行的人留下了生命中最重要的一天， 任何人回忆过去的时候，你不可能每一天都记得，但是任何参与昨天游行的人，昨天你一定会记得，终生难忘！
因为这创造了历史，也创造了每一个参与者自己人生中自己的伟大的历史，这是不可忘记的，这在人类的发展和文明、创造、法治、民主自由的历史上也是重要的一篇！
大家不要用数量也不要用规模去衡量，因为中国这个国家14亿人民如果给他们选择的权利，说你是愿意支持这些人上街呢，还是你是愿意支持北京开的那个两会呢？
大家我相信都会知道答案，99.999%都会同意也会参与这场上街游行，正义大游行，法治、民主、自由大游行。为什么呢？北京所正在开的两会他们讲的都是假话。说的都是假思想、假追求，理想都是假的，当然啦一切都是假的，而且是非法的基础之上。
而我们昨天所有的战友们的上街游行都是真的。而且所有干得事和理想和追求也都是真实的。这就是真正的我们说的，他们的“假恶丑”、我们的“真善狠” ，这真字跟他们的假之间的差距！
第二个：昨天他们的两会和这几天的两会，他们是为了维护盗国贼集团和某些利益集团，所有那些参加的代表不能代表他们自己，也不能代表他们根本不知道的人民。而且当然他们维护的利益集团都是恶的。
而我们昨天所有的战友们上街追求的代表都是自发的、自己的，和绝大多数人民的，当然都是善良的，对自己的工作和辛苦，对自己的子孙未来和老人，创造了财富和国家都是善意的。
他们的那是假恶，我们的是真善。他们的那个丑，就不用说啦。大家可以看到海外媒体、国内媒体一片沉寂，从这件事情上也能分出来谁是真正的追求民主自由法治的，谁是真正的关心中国未来和子子孙孙和中国的法治、民主、自由的。
那么通过昨天这件事情是一个重大的分水岭，让我们看清楚了“假恶丑”。我们的真善，不是狠，今天就说真善行动吧，我们的决心，狠也是决心。
中国到了一个必须改变的时代了，没有任何人可以阻挡，没有任何人去支付钱，没有任何人去组织，在全球发起的这一个即将形成全世界人民燎原之势。在这个问题上可以说是我们昨天所有参与的行动者都是创造了历史，因为我们将要得到 14 亿人民和全世界人民的支持。
而且昨天大家也可以看到，这些感动的事迹国内外震惊。听说党内还有两会当中互相传阅，他们是没有网络控制的，他们都傻了。说怎么会形成这么大的规模，这么多人上街而且都是自发的，而且追求跟这个国家现在所追求的，也是相一致的。国家不是也追求民主法治自由吗？但是人家这个追求，打盗国贼，党内的同志99%都是同意的。
昨天很多都是党内体制内的人给我发信息太多太多了，都说昨天这个活动是震惊的、是创造历史的。说你们打盗国贼不反中国不反中国人，这太重要了。可以说这是党内9000万党员绝大多数人的呼声！
他们说中国这几年真的是太荒唐了，无法无天，明目张胆，官不聊生，民不聊生，谁都没有安全感。 昨天我们追求的法治、民主、自由的大行动，就是让中国人民都有安全感。无论是党员，无论是高官，还是平民，这难道不对吗？感动，每个人都感动！
这一天将是伟大的一天! 创造历史的一天! 谁都无法改变! 亲爱的战友们，你们太伟大了! 文贵衷心的感激、感谢你们 !而且你们要感谢、感激你们自己，而且大家记住，你们是为自己而奋斗，为我们的子子孙孙的未来而奋斗！
一切都是刚刚开始!谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/212/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/212/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。昨天因为这个大家游行，昨天我的团队呢一直问我，说：你不能下去呀。我说，我不下去，不下去。说：你也不能在阳台上跟他们挥手，人家“乓”来一枪，怎么办！我说：不挥手，不挥手。
大家看到我昨天录的视频了，10:40我才锻炼完。锻炼完以后，我再热热身，大概就快11点了。这时候小庄和雾亭他们给我的助手发信息：说他们 12 点半才来呢。
然后我就马上把很多律师，昨天是周末，今天是周一，我们递到法庭很多文件要做公证，要签好多。我在那儿bang，bang，bang，签半天。这个时候呢就已经将近 11:40 了，然后我就回去冲个凉，洗个澡。我一冲个凉洗个澡。然后这个出来以后，我还穿了休闲装。我就问我的助手，他们现在都来了吗？他说，都来了。
我们是六个保镖一组，楼上两个，门口一个，另外三个都是在外围的。这个时候他们就给我报告，人到哪儿了，到哪儿了。他们在推特上看，然后他们连着看。这时候我知道，人已经在逐渐聚集了，我也上推特上看了看。
这时候说实在话，我就跟他们商量：我还是下去打个招呼，到门口去。然后他说：绝对不行。因为外围的团队，我没有出去的计划，你这么一来，他说那外面的四个人没来，我们几个是负责你这个的，那你让我们负这个责任，我们肯定不行。所以就在那块儿讲。
在讲的时候，我就在那儿想，我得下去。我越看越不行。我们那个小伙子啊，小胖，谭小胖，在那块儿贴的镜头，还有那老大姐出去腿脚不方便上车的感觉，还有全世界各地都说准备上街，准备上街那种感觉。我觉得我不上这个街，不去和他们见个面，我不能飞去加拿大，但我这门口经过，我要不去，我这不是太贪生怕死嘛？
一个贪生怕死的人，怎么可能说去挑战盗国贼集团呢？一个贪生怕死的人，怎么可能去给全中国人民说，要去追求法治，民主，自由哪，怎么可能！
所以我跟他们商量：这样，我不让你负责任，我要下去，我就是挥挥手。
不行，绝对不行，就跟我急，你要下去，我们就怎么着，怎么着。
确实，他们美国人很认真。更重要的是说，就我们这人不能~~~~我们跟你签了合同，我们不能让你离开。离开我们就负责任。我说，那我现在签字不让你负责任，不就完了吗？
就这说道半天。这时候啊，因为门口我们备用了三部车，平常都有。我说我下楼，我说我下楼，那这样，我就在门里面跟他们挥挥手。
他们说，这样也行。咱先说着就往下走吧。这时候我们就下去了。12 点 10 分，我就进屋随便弄了双鞋，我就蹬上了，然后因为不用打领带，穿衬衣了，我就拿了个长袍，我就给套上了。
我就在门口给招招手。他们就在门里面，我们就下去了。这时候，另外一个在外面观察的人说，他们已经到 61 街，我这块儿是 59 街，他们在 61街，61 街跨过一街 63 街，他们一说 63，还有一些人在那儿聚集，61 街了。
噢，我说是吗，我就下去了。这时候就三个人在旁边，我说，你到那个街头上看看，都是几个人，给我查一查啊。我就把这个人给支出去了。这时候，实际上就剩了俩保镖，在我旁边。
另外的哪，外面的人和里面出去的俩，去看去了。我另外这个保镖，我说，这样，你到这门口看看，有没有什么可疑行动。
因为他到那个街去了。他们就出去了。车在门口，车上司机。我说这样，你下来，你也去看一看旁边的事儿，我把他支走了。就这小伙子上去时，我坐上车，我从来没开过防弹车， 我bangji就给发动着，他”嗷嗷“ 喊着，我就转过去了。
因为我太熟了，我直接就转到 61 街。就顶着了咱们那个 61拨的纽约挺郭的后面的车队的后面了。
我这车门下来，车还没熄火，我就过去了。结果他们看到我了。下来的时候就慌了，郭先生怎么来了。结果一慌，他们车自己车胎没踩刹车，就”Duang “的给撞到车上，车屁股给撞开花了。就是太激动了。大家“哎呦”，你怎么来了。
跟每个人拥抱啊，拥抱完以后，结果这时候，我们老陈告诉我说，我说小庄还有雾亭他们哪？那些人在哪儿？
他们说在 63 街，我这没办法啦，我就走过去，单行道嘛，我就走过去，走到 63 街，这时候大家赶快拥抱，这时候小庄就过来了，大家看到视频，然后被发现，雾亭，又找雾亭。
这个时候这保镖就傻眼了。这会儿走到街口的时候，我就看不行了！这旁边就告诉我，快走！我就赶快就走到Lazente 那边，到街口碰见了保镖。
保镖就不高兴了。哎呀，跟我急大发了，嗷嗷叫，说你这是完全是背信合约，你会把我们杀了的。再一个说是，我们原来说是不出镜头，所以说我们也没办法到这儿来，然后你跑出大街来。就差把我给架回去了。护着我走到 61 街的时候，我的车还在那儿还着着火儿哪，这保镖气疯了，气疯了！最后把我从地下室带上来。然后直接带到我们旁边的一个办公室。
哎呦，我的妈呀，这折腾的我，哎呀跟训孩子，石母训子一样。说:你看你，衣冠不整，因为我刚从这个家Palm Beach 回来，脸上晒T得倍儿黑。说，你这脸晒得倍儿黑，你说你穿这么个鞋，这么个旗袍就跑出去了。
形象完全糟糕，你哪配当领导人！你怎么可能搞政治，完全胡来！你知道这多危险吗？你这出去了，怎么样怎么样！完后，这保镖外围人都没来啊，哇，这时候人都逐渐过来了。然后人家提出辞职。不干了，坚决不干啦！
我说，那我再抱歉，我赔偿，那我说，我必须见。我说我不见我怎么可能，我说我不想搞政治，我也不想当名人，我也不想伤害你们，但是我得对得起我良心，我不能贪生怕死。那么多人都上街，要冒着家庭、国内的自由、安全的危险、进监狱的危险，我不出去怎么可能？
跟他们解释，哎呀，最后他们，这样吧，郭先生，今天先别说了，我们周一我们再研究，团队研究，我们和公司再研究。还有一个其他团队再研究，法律团队研究，你先回去睡觉。
就昨天我到 10 点多时候，最后一个发信息的时候，把我手机给抢过去了。强迫我到安全屋睡觉。所以，昨天我就睡得特别好。现在心情一下子，特别安静，全身特别安静。我一会又要开会，还有午餐。我就刚才呢，今天不锻炼，休息。给大家汇报一下。昨天是实在太美好了。我不后悔。我不那样做，我一辈子难受。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/211/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/211/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？我这刚刚地健完，非常的舒服，今天做的加倍，全身是水。
昨天元宵节，我们在家里和同事喝酒，结果是我太太喝多了，喝得吐啊，一直吐，我照顾她一晚上。早上起来，6点多起来给她熬小米稀饭，熬完以后端进去，喝了，喝了以后又睡去了。我这赶快锻炼，锻炼不到三小时。
这原来啊，几十年前都是我喝多，（太太）照顾我，从来我不知道喝多了多恶心人，现在我才知道喝多酒吐的真臭啊，这是报应啊。过去我咋糟尽我太太了，糟尽我这身边的人了，现在我不喝了，现在她喝多了，啥都有轮回，有报应啊，大家要切记切记。
为什么叫夫妻呀？这个夫妻啊，你有钱有势的时候你好的时候，可能显不着妻子显不着丈夫，等到你需要另外一个人支持的时候，就是“人”的意义啊，需要另外支持的时候。这就像花钱一样，你存款（有）多少，这时候平常你不舍的，存款你都享受了，那到需要的时候就没钱了。
这时我太太因为有高额存款，她这一辈子做了仨决定，最伟大的啊：第一个，我，最好的风投，当年投资了我，回报亿万倍啊；第二个，人家存款这几十年，三十三年结婚，人家就是照顾我，这存款存的这辈子花不完了；这第三个，人家是做了决定，人家生儿生闺女（之后）再也不要孩子，让要也不要，人家是早生早育，身材倍儿好，身体好。
所以说女人这个决定太重要了，男人决定也太重要了，结婚太重要。昨天我照顾她给她捶背呀，“铛铛铛”给她捶，我就想想我这过去几十年，每次喝多都是她给我捶。你说我吐完以后比她厉害十倍，还闹腾人，别人喝多就吐，人家也不闹人，还笑，你说我那是什么玩意儿，跟个疯子似的。哎呀，想想在北京过的日子就不是人过的日子。
昨天是元宵节，从2000年前到汉朝一直有这个元宵节。本来是佛祖，拜佛祖舍利子，打着灯笼的日子，初十五，成了一个中国人的元宵节，驱邪避恶，我们都喝高兴了。
到今天发展的道教、各种说法，什么去病驱邪的，包括各种说法，但都不对。我觉得初十五是中国人一个开始，从一天到十五天，初一和十五是两个大日子，这是中国的万物复苏新的一年的开始，风水都轮回转了，而且什么事情都不一样了。这为啥初一、十五说不能做爱呀？—对身体伤害太大，嗯，确实是对的。
所以初一、十五这都是大日子：第一个，农历年的十五这确实是驱邪避恶的。我太太就驱了邪了，人家昨天喝多了，把那过去都吐出来了（那些）脏东西；然后让我看到了过去我做的恶，现在我给人家捶背，给人家倒水，给人家按摩，然后呢还不行，早上起来熬小米稀饭，熬了一两个小时熬烂了，弄点咸菜腊菜端过去，看着人家喝了，是不是？
这不就是该着她了嘛，万物复苏了，该我得报应了。我准备好了，我说我太太忍了我三十三年，照顾我三十三年，就我这狗脾气，我这必须未来得照顾她最起码三五十年吧，嗯，三五十年，我是有信心能照顾好她，当个好丈夫。
所以昨天这日子过得不错，虽然睡了不到两三个小时，起来运动，很舒服，做平板撑做得也很好。今天虽然星期六，我还得工作，但是锻炼时候就想给战友们唠叨唠叨昨天发生的事儿，告诉战友们、男同志，千万记住要对你的老婆好，对你的老婆的爹妈好，要对你身边的女人和老人、孩子好，否则老天必报应你，什么权力、财富、安全，都是自己作出来的。
真的是，就是在伊拉克，也有人安全，也有人不安全，安全的人比不安全的多，还是好人多。女同志千万记住，对你的丈夫别着急，（不管）他多么作，别随便地（做决定），因事而异，别随便做大决定。你都是存款，早晚都得还回来的，关键是记住自己心中没有恶，什么都（会）好，学会存款啊。
这就是佛教的轮回啊这就是轮回，这就是因缘轮回，感触颇多呀，感触颇多呀，这大十五的，我把我的感受给大家分享分享。而且女同志一定对你丈夫的兄弟姐妹（和）爹妈好，特别他妈，那就是高额存款。你记住，比你在银行里那存款强，都存给盗国贼了，都让他刘桐、刘新扬、刘呈杰、贯君，都让那海航、那绿地都给你花了，你存款是最愚蠢的，在中国，一年30%就没了。你看看房地产、通货膨胀你就明白了，7.5%的通货膨胀，你还哪有存款利息呀，不白给人家打工嘛。战友们，文贵以情相待，啥都得唠叨，别见笑。
同时，再一次的我说要感谢所有的援郭会的战友们，世界各地的，这次世界级的游行，文贵用任何话都不能说出感激和表达我的感动、感恩，我只有用行动。大家慢慢看吧，我现在不是有信心，这不是那么简单了，现在的事情变得不是盗国贼的日子很不好过、我们的未来无限美好，（而）是盗国贼的末日就来了。
一切都是刚刚开始！亲爱的战友们，过一个好周末，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/210/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/210/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？我这出了一身汗，昨天听说陈小鲁大面积心梗死了。我相信2018年会有更多的所谓的中国——中华人民共和国的创始人，还有他们的二代们也会心梗死，而且会有更大的人物、现任的人、常委也会心梗死，我深信不疑，因为现在到了是白刀子进红刀子出，然后对方肝癌死太慢了，直接就心梗死、脑梗死，基本都这结局了。
但是战友们。记住未来的20天就要发生更大的事情，大家记住上天在让中国变化，上天不会让14亿人民被几个流氓盗国贼所侵占绑架到永远，不可能！一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
