<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2020年12月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B412%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2020年12月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B412%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1479/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1479/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月三十一号，二零二零年十二月三十一号，阳历的年，今天是最后一天了。今天晚上纽约时间下午八点，文贵就在《我是音雄》这个唐平妹妹、威廉王搞的咱们新中国联邦培养音乐男神、音乐女神的节目上，八点到十二点，（文贵将会）和大家度过这个阳历的新年，公历的新年，希望大家都到咱们这个《我是音雄》的GTV和YouTube频道去观看，四个小时，四个小时！
哎呀，我说实话，这个时候，大家都在祝“新年快乐”，都在说“新年快乐”，七哥真是不知道说啥好。我特别不想说“新年快乐”这个词儿，因为我觉得二零二一年没有人快乐，不会有人快乐，灭了共你也不会快乐，因为这个病毒的危害（太大了），所有人都太轻敌了！
昨天，还有前天，我们的GTV的董事摩根先生，给我发了好多感人的信息。他说：“Mlies，在过去的一年，我真的意识到‘爆料革命’的伟大，GTV的伟大和G-NEWS的伟大！这个世界真的是太疯狂了！人类的未来真的是太无法确定了！共产党到现在还这么搞，这个世界还是这个样子！二零二一年，一定是非常非常的糟！”他刚才给我发信息说：“我要重复一下：是‘糟糕’中再加‘糟糕’！”我当然也是这么想的。
兄弟姐妹们，我不知道该用什么词儿，今天来给你们祝福，是“新年快乐”呢，是“新年小心”呢，还是“新年安健康”呢？人们都愿意重复——不论是对的、错的，每年都愿意继续重复，习惯性地重复一切事情。新中国联邦和“爆料革命”，不重复任何事情！特别是在真假的问题上。假就是假，真就真，不重复！我们就是要打破那些陈俗、旧观念，创造新的、美好的、真实的事物！
所以说，兄弟姐妹们，我真不知道说（什么）。我说“新年好”，新年你们能好吗？新年谁能好啊？我刚才健身的时候就在想：“新年健康”，“新年平安”，“新年好”，“新年快乐”，很难！
二零二一年，对我们新中国联邦来讲，可能是最最最关键的一年！庚子年，共产党已经大半条命废掉了——用习近平总书记的原话说叫“泰山压顶”。二零二一年，我们希望是——不是希望，我们一定会让共产党彻底消失！Take Down the CCP！政治上、国际上，二零二零年，它已经完了；国内的经济上、民生上，它已经完了！二零二一年，就是全球灭共、自动灭共、以共灭共、依法灭共！最后是总结性，结束——“咔嚓”，结束！
所以说，二零二一年，对我们大家来说都是个挑战年！应该祝战友什么呢？希望你战斗胜利！应该祝战友们，二零二一年希望你：战斗胜利，灭共成功！”我不想说“新年快乐”这种重复了多少年的（词语），事实上我们过去没有快乐过。
衷心地祝战友们：灭共的战斗成功，灭共之战胜利——百分之百的胜利！
希望中国人得到解放，希望人类走向一个没有共产党的新时代！让中国人不（再）像猪狗一样，像奴隶一样，被洗脑（洗得）像僵尸一样地活着！希望我们“爆料革命”的战友们能团结在一起，让我们的新中国联邦在中国大地、在世界大地得到认可，团结更多的同胞和勇士，让我们以“爆料革命”这个手段，实现新中国联邦的目标！解放十四亿中国同胞，让世界和平，查出冠状病毒（真相），尽快研究出解决的办法——解药，我觉得是很难的，阻止共产党再释放更多的新型病毒，每一个新病毒都可能是（会）杀害我们战友的家人和你自己的。
这里边儿，一定要无私，无我，绝不放弃，这才是核心！其他的什么“新年快乐”啊，“新年幸福”啊，“吃好喝好”啊，咱都说了好多年了吧，咱就不用再重复了，太俗了！对吧？
另外，兄弟姐妹们，新中国联邦的基础——经济强大，政治强大。还有，我们战友们要团结！今天早上，大家都知道，这个评“××先生”，那个评“××影响人物”，在这之前，有很多人联系我，我说没有半点兴趣——我看过太多人拿到金杯、银杯、铜杯搁在那儿，有啥用啊？不当钱花！真正的荣誉，在自己的心里。
只要灭了共，要啥有啥，你想不要都不行！共产党（只要）在那儿，瞬间连你这一百多斤的肉体随时都会被消失！这才是核心，亲爱的兄弟姐妹们！此时此刻，我最想说的事情：我们要像香港的勇士那样活着，真正地牢记“香港是我们的圣城”，我们要像香港人那样勇敢和团结，永不放弃！
我们不能像过去这七十年的中国人一样，像猪狗一样地活着，这样的憋屈，这样的窝囊，只能说“爹亲娘亲不如党亲”。天，是共产党的天；地，是共产党的地，连我们的生殖器也是属于共产党的！
我们《我是音雄》的节目，今天晚上就是要唱出我们发自内心的歌声，灭共的歌声！人类上，从来没有过！新中国联邦和“爆料革命”，创造的一个又一个的传奇，对世界的影响，任何人否定不了！这和任何人的好坏、高低、胖瘦没任何关系！这是所有“爆料革命”的战友们用生命、鲜血和时间换来的！这个结果，是任何人无法否定的，没有人可以否定得了过去的这几年来，一个又一个伟大的（爆料）——王健，海航，王岐山，孟建柱，孙力军，海外欺民贼，几百家的中资企业，冠状病毒，博博士，一一九，新型病毒，羟氯喹……一个又一个的传奇，数不胜数！它不属于任何一个人，它跟任何人的好坏、真假没关系，它是“爆料革命”、新中国联邦创造的！
全人类，占了六分之一人口的中国，除了一个邪恶的共产党之外，没有（另外）任何一个能代表人民发声的组织和平台，只有G-TV、G-NEWS！G-TV、G-NEWS创造的G系列，G-CLUB、G-FASHION创造的经济奇迹，无人可比！二零二零年，只是个开始；二零二一年，要创造更伟大的奇迹和传奇！这都是因为有战友们，兄弟姐妹们。
今天晚上八点钟到十二点钟凌晨，文贵在《我是音雄》直播频道见，希望战友能看到更多的我们的英雄的战友、兄弟姐妹们能获得非常神秘的奖项！
一切都已经开始，传奇的二零二零将延续到二零二一，二零二一年，是决战年、胜利年、灭共的最后一年！兄弟姐妹们，一切都已经开始！希望大家攒足了劲儿，鼓足了气，一举拿下共产党！中不中？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：（00:05:10）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！所以说，在今天这个特别的日子里，首先恭喜我是音雄这个所有的获奖者和没有获奖者，能够参与这个节目！感谢你们，同时感谢唐平女士和威廉王先生，让文贵成为世界上华人的第一次打榜成功的歌手，让我们一起在新年之夜为全中国人民、新中国联邦所有的暴料革命的战友、全世界人民、香港台湾西藏同胞，一起祈福！
郭先生：（00:08:38）
阿弥陀佛，祝大家新年愉快，唔该晒！
郭先生：（00:09:00）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！
威廉王：（00:27:18）
全球最受暴料革命战友们关注的大型音乐灭共节目，GTV我是音雄之G Forever全球跨年晚会，2020年度总决赛——音雄之夜！
唐平：（00:27:30）
本节目由GTV空中唱响团队和纽约香草山农场联合制作播出，特别要感谢英国伦敦喜庄园的鼎力协办！
威廉王：（00:27:42）
今天我们将会角逐出我是音雄2020年度的冠亚季军和观众最喜爱的音雄。
唐平：（00:27:50）
请战友们赶快为你们喜爱的音雄投票，投票时间截止到今天晚上所有的音雄演唱完毕为止，到目前为止啊，我们现在可以看一下我们这个场外观众投票的这个情况，那么我们观众最喜爱的音雄，他们是：合掌僧，还有就是灭共喵星人和喜山必胜。好，目前是这样的一个情况，大家在节目的进行过程中间也可以尽快的去投票。
威廉王：（00:28:24）
是的，同时我们也非常荣幸的邀请到了七哥跟我们全程连线。他将为2020年度音雄们颁奖，并与战友们一起倒数跨年！
唐平：（00:28:36）
好的，那么现在就有请我们的国际级的天皇摇滚巨星歌手郭文贵先生！
威廉王：（00:28:46）
七哥，欢迎！
郭先生：（00:29:17）
尊敬的战友们好啊，七哥非常荣幸的在由我们唐平妹妹、威廉王创始的GTV我是音雄啊这个年度的最后的这个评奖大会啊，这个晚会非常荣幸的参加，特别是啊，这个我在2020年被这个威廉王、唐平妹妹给鼓捣成摇滚巨星了，我现在还没找到这感觉呢，希望今天晚上我能找到这感觉啊，这个在家里面、在社会上都没找到的感觉呀，今这还没有人把我当成摇滚巨星，还是当成郭文贵和爆料革命，但不管如何我内心里面我是找到这种感觉了，特别是在今天晚上这个2020年，这么一个复杂的年份，我们将奔向2021的时候从我们的庚子年到这个辛丑年的时候感慨万千，但是在这么一个艰难，这么一个痛苦，这么不确定，这么一个悲惨的2020年里边，有一束阳光，那就是我们的我是音雄，可能是我觉得唐萍妹妹威廉王他自己都没有感受到，这个我是音雄的节目他会给中国人和包括在病毒期间庚子年会带来什么，我相信很快的时间大家能回味2020年的时候，你有很多事情可能不记得，但你不可能不记得我是音雄这个节目，因为6月4号的时候，当我们这个在纽约的这个自由女神下面，高唱起了这个当时喜马拉雅这个歌的时候，很多人都感到了震撼，特别是在西方，在纽约，在曼哈顿，一个中国人的歌声和中国人的歌词，但是却是一个国际的韵律。而且呢极大的震撼了很多西方人的心灵。（断线）
威廉王（00:31:34）
好像网络很卡哦，（唐平：对，没有声音了，卡了）哇，你估计会不会是……
唐平（00:31:45）
那现在我们先来看一下我们现场的投票的情况。我们暂时排在第1位合掌僧；另外这一位是灭共喵星人，现在得票是2774票，排在第2位，占比是30.2%，然后排在第3位的是喜山必胜，占比是11.8%。目前是1087票，加油加油，大家继续投票。
威廉王：是的，我看到有的战友在下面留言说，如何投票？我们的小熊，把我们的投票链接请发到里面，已经发到了，现在我们的文贵先生的连线好像被黑了一下。
唐平：
重新连线一下。
威廉王：OK，请我们的战友们现在踊跃的投票，又涨了。是不是设备设备被黑了吧，有可能。好，那在咱们调试设备的同时，要不咱们先……哇，我还以为他们投票也被黑了，吓死了。好，请大家踊跃的给我们10位音雄去投票，这个投票截止到我们冠军音雄演唱完毕之后就截止了。大家现在可以投票，有一点可以注意的，就是我们的这个投票是不记名的，然后可以重复投票，如果您非常喜欢某些音雄的话，你可以给他多投几票也是没有关系的。
唐平：好的，现在我们暂时出了一点点的问题了，那我们先放一下宣传片。
郭先生（00:39:35）
兄弟姐妹们，非常抱歉，刚刚回来，刚刚在咱们电脑已经被黑客一个了，看来今天晚上亏了备了几个电脑，今天我是音雄的动静太大，太大，所以说这个今天，我觉得大家做好各种心理准备，我刚才没说完，我再接着说一下，我觉得，当我们回顾2020年爆料革命和新中国联邦的时候，6月4号的我觉得喜马拉雅之巅这首歌绝对是历史性的，是我们中国人第1次在西方在美国由中国人自己，所有的创作这样的歌曲，而且他不是红歌也不是蓝歌，他是一个真正的民主的法治的听从上天之歌，当我今天坐在这里准备了一天，就是上这个节目的时候，我就是想我晚上想说什么，我一准备就不会说了，但是我一想到6月4号吧，就有点激动，就真是激动，激动了好多回，我今天晚上说就是要控制我不激动不激动啊，但是事实上我还是很激动的，那么今天的节目呢从西装到衬衣到领带，你看的我好像穿过，其实全是新的，然后今天是我们这个整个房间啊，所有都是重新布置的，一切一切都是新的，一切啊，因为我认为这是我是音雄的节目它不是一个盛典，它是一个盛世啊，它是开天辟地的盛事。那么今天共产党说，他说你们今天晚上这事搞不顺啊，领导下命令了，绝对不能让他把着我是音雄搞顺，包括VPN现在国内的战友们，你会深刻的感受到今天被劣质化的VPN，你几乎都看不成啊，可能是最被劣质化的视频，而一直会断啊，但不管如何今天这就是我们唐平和威廉王，我是音雄这个节目的最核心精神，就是不妥协就是，就是不害怕啊，就是不放弃啊，我觉得6月4号开始的我是音雄节目已经在西方和世界第1次开辟了中国人的声音，中国人的歌声和中国人真正的音乐，什么叫音乐？就是三个主要的核心，表达内心的感受和物理世界和生理身体世界的一个完美结合的表达的一个结果，感官的音乐的精神的，都听从于精神上的呼唤，大家都知道中国的红歌从来没有这三个什么感观的，发自内心的听从上天的，从来没有，都是听共产党的，完全是让你洗你脑的，那么我是音雄节目里面最代表这三个，内心的敬重上天的啊，发自内心的啊。而且是愉悦他人的，而是发至内心真实的。今天晚上将有这么多我们的战友，兄弟姐妹冒着生死危险，人类历史上没有唱个歌冒着生死危险的，冒着生死危险来到这来给唱歌唱给大家听，唱了一年了，今天战友们给我的兄弟姐妹们多多打赏，多说点好话，感谢他们吧，感谢威廉王，感谢唐平女士和我们的Qmay，所有的兄弟姐妹们背后的制作人，还有我们今天来参赛的所有兄弟们。谢谢，谢谢。
威廉王（00:42:51）
好，谢谢，感谢七哥。那在我们的总决赛开始之前。我是音雄2020年度第6名到第10名的音雄和两位单项奖得主将为大家带来一场音乐盛宴。另外还要告诉大家一个好消息，今天我们将从现场的观众中抽出4名幸运观众送出我们的GFashion沧海一声啸七哥同款战帽1顶，请大家千万不要走开哦。
唐平（00:43:26）
好的，那么我们接下来就有请我们第一位音雄出场，她是谁呢？
冠军的后妈（00:44:07）
七哥好，唐姐姐好，威廉王好，各位战友们好，我是冠军的后妈。然后我非常感激你们可以把我在音雄的赛场上每一集都留下来，可以让我每一次都有机会每周写一首新歌唱给大家听，我的歌是以日记形式来记录每一天灭共过程当中发生的事。然后今天要唱的这首歌呢，是一首关于就是在13天大战的时候拜登硬盘门的时候发生的，拜登和维尼熊之间的故事，这首歌里面会有两个角色，一个是拜登，哎呀不是，一个是亨特，一个是维尼熊。今天都由我来唱，我接下来就开始唱了。
唐平（00:44:56）
加油加油加油
冠军的后妈
（演唱）
郭先生（00:49:18）
太棒太棒了。
冠军的后妈（00:49:25）
我还可以说话吗？
（唐平：对啊，接下来就是你跟七哥说话的时间了）。
七哥，我我我，等一下……我从2017年就开始看你直播，然后从那个时候我就开始追随爆料革命了。我现在我愿意付出我的每一天，我相信大家都可以看得到就是，我也不知道我的方向对不对，我每一天付出我的所有时间努力，还有我能够做出的我的所有能力，我和其他的战友一起合作。然后希望我在现在的这个时间里，我可以全心全意的为爆料革命去付出，无论我的能量是有多大或者是有多小，我会尽力去传播，尽力去总结，然后尽力去把我能够听懂的东西写出来，或者是唱出来告诉大家。我的歌就是一个日记形式，我们有很多的口号，我也没有什么豪言壮语，我就是希望我们以后建国了，我能够真正成为一个自由民主国家的一个正常的公民，就是一个普通人，因为我知道在自由民主国家里面，普通人他是人权最大的，只要我不想去帮别人管什么东西的话，我应该是人权最大的，我想享受一次做一个自由的普通人是什么样的感觉。
然后在这个三年的时间里面，每一次您在直播的时候，我就会在直播的这边来看您，只要是您在喝咖啡的时候，我也在喝咖啡；您在喝酒的时候，我也在喝酒；您在，您在那里臭美换衣服的时候，我就会看完了跑去外面逛街去；然后您在抽雪茄的时候，我就没有抽雪茄，因为我没有，有段时间我也买了一个，但不会抽。然后我就，今天就是不一样，我居然可以真的坐在这里讲话，然后让您听到，我真的非常非常非常激动，虽然我今天还是不能让你看到我，我觉得好像这个对于灭共没有什么太大的帮助，但是我相信，只要我们真正灭共了以后，那个才是我们真正自由的，真正可以让自己和家人全部都安全的时候，我们今年一定会可以实现的。每一天我都在跟踪新闻，我相信一定能够做得到的，这个就是我现在想讲的。
郭先生（00:52:32）
我可以说几句吧，这个冠军后妈这个今天我特别特别激动，七哥今天得搂住，要不然这鼻涕一把泪一把的，就跟唐平似的了。咱还得搞节目，特别特别感动啊，你的所有的说的话和你的行为，和过去2017到现在，是我们爆料革命当中，可以说很多很多战友的一个共同的标准和经历，特别在今年4月份咱们这个GTV当时的这个开始私募的时候，很多战友第1次给我发信息联系，说的很多话，很多事情故事都是一样的。这说明了什么呢？像冠军的后妈一样，你这么年轻的一个女孩子，这个年代成长的，跟七哥有很大的代差，但是我们的目的和人性的追求是没有代差的，我们向往美好的生活是没有代差的，是一个人的本性，就像你参加我是音雄一样，他是勇气，他是表现，同时你最重要是你听从了上天的使命，你唱这个歌的时候很多人听了可能跟我感受不一样，我听了真的我觉得每个词我都觉得很感动，而且我觉得你在你唱的时候就是我在唱，而且我觉得它的寓意和它的韵律，和发自内心的感受，只有内心有追求、有信仰的人和追随了三年爆料革命的人才有这种感受，七哥和你我们很多战友都不是追星的，我们追的是信仰，追的是理想，所以说在这个当中你看到你的歌，听到你的歌，包括你今天的这个心情，包括我们所有战友们今天的心情，我相信你总得问自己，我为什么会这样，我这样值不值？我为什么这样？我在为什么？我告诉大家就是因为我们内心有个共同的目标，就是愿意向邪恶挑战，我们表达的方式不一样，去录视频，威廉王子和唐平他俩在这搞音乐的平台，唱歌写词，还有背后像Qmay这所有的人，兄弟姐妹们在全力的工作，我们不同的方式都是一个目标，就是灭掉共产党，灭掉邪恶，追求信仰的自由和依法独立让中国人过上体面的生活。冠军的妈，你的话，你今天所有说的话，都会成为我们中国人历史上最重要的，七哥特别感谢你，刚才你说的雪茄你是可以抽的，七哥也会给你的，你要我都会给你的，你喜欢的七哥都会给你，希望等我们面对面的见面，你摘下口罩来，期待着和你尽快的真人见面。谢谢冠军后妈，谢谢。
冠军的后妈（00:55:13）
谢谢七哥。
唐平（00:55:20）
接下来有请我们的七哥为冠军的后妈颁奖。
郭先生（00:55:30）
这个奖，这个奖我看的是水晶的，这是水晶的蓝色水晶，咱们今天都是蓝色的海洋，蓝色的水晶，这到时候会刻上你的名字，然后寄给你，然后是唐平威廉王付钱是吧。哈哈哈哈（威廉王：小事儿）好，确实很漂亮啊，很漂亮啊，谢谢啊，冠军后妈，这是您的奖，太棒了，恭喜恭喜，恭喜恭喜恭喜。
唐平（00:56:10）
谢谢冠军的后妈，看到冠军的后妈从初赛一直走到今天，真的很不容易。她也是在这个过程中找到了自己的这种灵感，而且一直是很亢奋的状态，写了非常非常多的好歌词，特别棒。再次恭喜你。
威廉王（00:56:37）
那就请冠军的后妈下去稍做休息一下好吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1477/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1477/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：现在就在这块儿说吧，我晚到了几分钟，抱歉，我去个洗手间，哎，忙晕啦，你们说吧，兄弟姐妹们。有啥问题请问，谢谢。
主持人文真：好的，那就大概就到11点40左右，请不发言的战友一定要设置为禁音和按键发言。那我们现在就正式开始今天跟郭先生的答疑时间。下面我们有请第一位战友提问，谢谢。
兄弟连：七哥，我是兄弟连，我是新西兰农场的。我想问一下，人民币什么时候，在今年6月份能崩盘吗？或者是有没有一个大概的时间。Over。
郭文贵先生：谢谢新西兰的兄弟连，人民币我觉得6月份崩不了盘；我觉得灭共时间是在今年的年底左右，年底左右。人民币会在灭共同时，大概提前一两个月吧，会结束。大概在10，11月左右吧，人民币基本上就完了，在这个同时之前，我大概，我相信，相差两三个月左右港币也会崩盘。谢谢兄弟连。
主持人文真：好，谢谢郭先生，有请下一位战友开麦发言。
街边小侠：郭先生你好，我是原凤凰农场的，现香草山农场的街边小侠。我是想请问您，就CCP从娃娃抓起的这个洗脑教育，包括目前过度学习消耗孩子脑力和精力的这个现状，会在什么时间下开始之改变？以前听穆桂英讲过，这个CCP残忍设计下的教育污染，当然后来他带风向我就不听他的了。但是就问您，您会有CCP教育方面的爆料吗？G系列未来会不会涉及教育？over，谢谢您。
郭文贵先生：街边小侠，谢谢啊。共产党的教育，就是七哥一直最早说出来的，一定要记住……（文贵先生没声音了）
（郭先生断线，重新连接中）
郭文贵先生：我再说一遍，街边小侠。新中国联邦宣言里面对中国的，未来我们的G系列还有新中国联邦对中国教育已经有了很好的阐述。另外一个，共产党对待中国的小孩教育，就是商鞅的弱民五术的贫民、苦民，首先用在了孩子上。这个对孩子的身心教育是极大的摧残，让你对这个世界完全没有了基本的认知。首先是苦民、弱民在孩子身上是最残忍的，我们一定会改变它。好好看看新中国联邦宣言。谢谢街边小侠。
文恬恬：郭先生你好，我是来自凤凰农场的文恬恬。前两天得到消息，GTV巡逻组就地解散，也没有任何原因和公告，现在大家都比较疑惑。这么多义工该怎么办，现在也没有一个明确的说法。所以我想问一下，因为我们追随郭先生和爆料革命也不为名、不为利，只是给灭共添把稻草。谢谢郭先生，over。
郭文贵先生：文恬恬谢谢啊，谢谢你啊，辛苦啦。文恬恬你刚才问的问题，这里的所有的管理者文真，还有文斌，大家都可以给你尽快回复。这个就地解散这个词我觉得应该是不准确的，应该是所有的过去的原凤凰农场的，还有VOG的都应该移到喜马拉雅大使馆（群）或你选择去你喜欢的农场。如果是没有给你处理好的话，我向你抱歉，所有的战友付出了很多，都是奉献的。刚才我发现恬恬也是个绅士，刚才我们的街边小侠跟你（提问时）冲突你让给了她，谢谢你啊。文恬恬，请你和文真还有文斌保持联系，这里所有的团队，有什么需要你可以直接跟我联系。谢谢。
文恬恬：谢谢郭先生。非常感谢。
文丽：郭先生你好，新年快乐，我是康州农场的文丽，是在原来VOG和凤凰农场的。之前是因为参与过VOG的小额汇款，但是有一部分钱被退款了。我们之前投资VOG就是支持爆料革命和新中国联邦去的。虽然客观情况现在是这个样子。但我们还是想要继续投资G系列。想请问一下郭先生，我这样子，因为之前被退款了，而Sara承诺我可以补汇，所以这一部分的钱我一直是在存着的，等着补汇的这样子情况。
那请问下，那我们这样子可以补汇去参加我们的这个借贷项目，我们有这样的机会吗？那如果没有，就是不能再参加借贷项目了，借贷项目已经完了的情况下，请问郭先生您建议我这样的小额战友，就是加入我们G系列什么项目好呢？谢谢您，郭先生。
郭文贵先生：谢谢文丽。特别你说的小额战友的时候，我在这儿特别难的回答，因为我不敢确定这里到底有多少是敌人的潜伏。我觉得这样吧，你这个情况一定会有办法的，我觉得你去跟咱们各农场主联系。康州农场，康州农场你跟我们的小帅，面具先生你跟他联系，他有办法。然后再一个，或者你直接跟喜马拉雅联盟委员会联系，都会帮你解决，好不好。谢谢文丽。谢谢，你过去不管如何支持和汇到所谓被他们欺骗，还是如何汇到VOG也好，这些所有都是七哥造成的错误，给你道歉。我们所有接下来的所有G系列，就是为战友量身打造的，一个战友也不会被落下，但是我们要合法合规地进行。请和各农场、喜马拉雅联盟委员会联系。谢谢。
主持人文真：谢谢郭先生。现在就是美东时间12月31号，上午11点20分，郭先生大概还有20分钟时间，所以大家抓紧这一次机会，有请下一位战友提问，谢谢。
文斌：好，这样，文真，现在文字室有一个战友的留言，我帮他读一下。郭先生，我是文斌。有一个叫青衣青青的战友，他留了一个言，一个问题。就是说问：他是原参与凤凰农场借贷的，现未参与任何农场，未加入任何农场，已在大使馆登记报备。那么因为联盟出了一个最新的联盟公告：即48小时内需加入其他农场并登记借款项目，以推动下一步起诉工作的公告。那么像他这样的情况，没加入任何农场的该怎么办？他想问一下。Over
郭文贵先生：请代我回答，谢谢文斌啊，这个青衣青青。我们要求离开VOG，离开原风凰农场的原因是：在凤凰农场和VOG出现了违法，甚至涉嫌犯罪的各种事件，是为了保护战友。还有一个发现，那里边有一些我们怀疑是共产党的潜伏分子，对战友们正在洗脑和伤害和诱骗。
特别是遗书事件，包括有些资金到现在不对账，不说清楚，包括我们现在发现了在Discord里面，完全是打着我的名义，打着G-TV的名义乱说话、乱承诺。这些事情实在是非常非常的糟糕，这对我们带来巨大的损失和法律风险，所以才做出以上的决定，给战友带来的不快请大家包涵。
那么像咱们青衣青青这样的战友的事情，既没加入农场，还又在VOG这个的，请青青直接，你跟文斌联系，文斌给你介绍到各农场去。如果你实在哪个农场也不愿意加的话，我们可以协调把你的钱到时候给你退回去，好不好？如果你还要继续投资的话，请你必须选定一个农场，好不好。谢谢。
战友时光：先生好，这里是战友时光在向您提问。我来自原凤凰农场，先生对世界的趋势有相当强的预见性，并且在一直用“希望”这两字鼓励和号召大家投入到新中国联邦建设中。那么我的问题是：基于您过往的视频中，陈述的是世界要发生巨变，那么未来世界的运行和发展的底层逻辑是否有根本性的改变？能否以某个领域或某个事件为例，为我们更加具象的有启发性的描绘一下这样的巨变呢？新年到了，我们要如何去做准备？并且怎样修炼到这个先知先觉？最后呢，希望先生抽空多注意休息。祝您新年快乐！
郭先生：好，我记下了每个战友的名字。战友时光，非常的感谢啊。我老说世界巨变，我相信战友时光和任何战友都应该明白，事实上过去的三年，世界已经变了很多次了。冠状病毒，让人们改变了生活习惯，这是人类上上万年从来没有的。然后呢，共产党的对世界的整个垄断，美国大选，这个战争就迫在眉睫，只是改变了方式，包括超限战、网络战、信息战、金融战、贸易战，早就开打了。
新的战争方式和新的生活方式让所有的人类在极为现代的文明生活当中，在互联网的时代，让我们呆在了家里。但是生产效率和生产力并没有减少，可是人类的危险和对人类生存的危险，现在越来越多。现在人类上更加倾向于这个是思想战争，或者说未来战争和太空战争。这都是我在这块儿可以接着说几个小时说不完的。
那么，当然我们现在世界的巨变，像昨天和今天，大家发现没有，美国总统大选里面，出现了两个大家从来没有说过的方式，只有我们爆料革命告诉大家的：那么就是美国事实上的不存在两个党——共和党，民主党，也不存在战争和所谓的这个美国的民主。事实上，美国是在真正的在1月6号这一场，真正的大选是一场大审判，这个大审判只有好坏之分，没有民主党、共和党之分。然后审判谁，就是人民审判所有的腐败，还有过去的官僚腐败主义。
那么我们很荒唐的是，中国共产党现在还在玩“爹亲娘亲不如党亲”，还玩儿洗脑呢。而中国人乐此不疲，被洗。啊，这简直中国真的还活在石器的时代。同时看到了英国昨天的首相的Boris演讲，和新型病毒的爆发，这对人类的威胁和不确定因素和经济未来的不确定因素，市场经济的不确定性因素都是无法想象的。可是为什么金融市场现在此起彼伏呢？原因很简单，就是有个共产党的擀面杖子，和不能核对的一个共产党的经济市场。
那么接下来，下一年，共产党被灭，人民币被灭，香港港币被灭，全人类的经济一定是，某些领域，例如互联网，G-TV、G-News一定大涨。像这个互联网的聊天软件儿。但是世界上的所有的传统的东西，都将彻底改变。人们的生活方式，只要你想活着，你大都是应该在固定的方式。旅游业、餐饮业、酒店业基本上是夕阳产业，全完了。
那么，这个时候，战友有多少机会呀！我相信，大家要记住，别玩股票，别玩大钱，发自内心地要认真严肃面对病毒的问题，改变自己的生活方式，甚至人类存在的方式，你都要认真地思考。和家人存在的方式，你都要认真的思考。现在有家人，你是最幸福的。没家人你是孤独的，没家人，只能有爆料革命战友了。所以说，生活、生命、方式、挑战，都在巨大地改变。谢谢战友时光，你的问题非常好！
主持人文真：好的，非常感谢郭先生的回答。我们有请下一位战友提问，谢谢。
艾丽尼：郭先生，你好，我是艾丽尼，我原先是VOG和凤凰农场的，现在在雅典娜农场。我想提问的是：原来Sara曾经说过，VOG的钱是可以转换成G-Club的，并且卡号排前的，后面又说不可以，只能全部转成借款，还说因为无法转成G-Club的这个事情然后七哥巴不得自己给我们自己掏钱。请问这件事属实吗？另外一个就是我想问一下，就是Sara原先说过，会给VOG的战友预留G-Club的卡号，有优先权的更好的权益，并且还劝说战友，尽量先借款，后期再考虑G-Club，请问这个是否与郭先生沟通过？承诺能否兑现呢？
郭先生：唉呀这个，艾丽尼，刚才说的很多问题，不是一个问题，真真你再重复一下，我相信很多战友都没有听清楚，你给我再重复一遍，让大家再清楚一下好吗，然后我再回答。
主持人文真：好的，郭先生，她刚才是在问之前VOG、G-Club有给她承诺，就是说希望她首先去做借款，尽量不要买G-Club，所以说她想问一下这个是否属实，这个是我的理解，这个是第一个问题，我们要不然把这个先讲一下。
郭先生：这绝对是胡扯的事情，这绝对不属实，绝对不属实。你说第二个问题。
爱丽尼：好的，没事，我再说一遍，她原来说过会给我们VOG的战友预留G-Club的卡号，说卡号会排到比较前面，有优先权的一些权益。我想问一下，这个是不是之前有跟郭先生沟通过，然后她这个承诺的话，后期是否可以兑现呢？
郭先生：第二个她说这个问题，我怎么跟你讲呢，我都完全搞不明白了。但是不管如何，只要是原来凤凰基地的，还有VOG的G-Club卡号，原来排前的，文斌啊文真你们要协调好，一定要兑现，不能改变。然后未来在G系列所有享受的各种福利和待遇和利益一样也不能少，好吧，谢谢。
阿拉小苹果：你好，我是阿拉小苹果，我原来是VOG巡逻组的义工，当然现在转到了这里以后被解散了。因为我在墙内，上网很不方便，所以当时我看到老江大哥在讲，然后我就加了加拿大农场。实际上我是在墙内的，就是今天特别害怕，因为之前墙内的疫苗是收费的，所以周围的人都不想打这个疫苗，但是现在墙内已经开始说免费打疫苗了，周围的人都特别想去打这个疫苗。
我就想问一下郭先生，因为我的家人有很多是公职人员，虽然他们听我的劝说已经吃了羟氯喹了，但是我想如果他们被强制打疫苗的话，那他们的安全以及我们这些家属的安全还有保障吗？这个羟氯喹还有用吗？然后我也帮他们捐了法治基金、法治社会，虽然捐的不多，但是已经捐了五六回了一直到现在，我就特别害怕，希望郭叔能帮我解答一下，谢谢。
郭先生：小苹果，我一听说墙内的，还有你这样的家人，我心里边就咯噔咯噔的，发自内心的担心你们。七哥会全力去做，但是首先祝福你的家人、感谢你的家人。另外一个呢小苹果，我可以绝对地说，我代表我个人观点，所有的疫苗绝对不安全，绝对不能打！然后少接触人，一定不被传染，然后呢按照医生的嘱咐吃羟氯喹，还有吃那个阿奇霉素，有病了吃阿奇霉素，没病不要吃。然后呢，还有吃锌，锌和羟氯喹，这是管用的，按照医生的还有咱们科学家的推荐。务必注意安全，务必注意安全！共产党没几天了啊。叫家人能不打千万不打，这就是我给你的建议，谢谢小苹果，请跟这里保持联系啊。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，刚才那位男战友可以开麦发言了。
海阔天空：七哥七哥，我是康州农场的海阔天空。我想向您毛遂自荐，我是有特异功能，是可以治疗、解决这个病毒后遗症的功能，而且是可以远程的。我一直都没有机会，今天有机会向您毛遂自荐，申请做病毒战场的义工可以吗？谢谢七哥，Over。
郭先生：海阔天空谢谢你啊，等哪天你发发功吧，给七哥发发功，七哥现在需要特异功能，请你跟文斌保持联系。我们不能推广这个事情，因为现在在科学上还没法确定，七哥相信，但是我们推广以后我这个责任重大，谢谢你的热心，感谢。
主持人文真：好的，谢谢这位战友，谢谢郭先生。有请下一位战友发言，郭先生大概还有7分钟左右，请大家抓紧最后的机会，谢谢。
国学小哥：郭先生，我是国学小哥，原来在VOG是义工，现在的话在大使馆群也是义工，我没有加入任何农场。我想说的是，中共在思想理论方面愚弄百姓，尤其是当今的儒释道思想被歪曲和颠覆得不像样子，我长期研究儒释道、易经的思想，这些思想融入我们的正道主义、平民主义的话完全一致，与普世价值完全一致。我清楚地记得郭先生曾经说过，想办一所咱们新中国联邦的大学，不分男女老少都可以来上学。我非常想应聘郭先生所说的这个大学的哲学或者国学方面的老师，不知道是否可以实现，谢谢。
郭先生：国学小哥，万分感谢啊。由于咱们这个共产党病毒的到来，把我们整个的办新中国联邦大学的梦给推迟了。我曾经多次选地，包括多个州都愿意无偿给我们地，给我们支持，很多战友都是教育家要加入，让我是非常非常感动的。可以说要参与到教育的是我们比任何系列的都多。这个事情由于冠状病毒的事情暂时无法推进，我觉得先灭共吧，先灭共再办教育。教育是长久之计，我们先把这个国家、这个民族先安定下来。共产党现在拉的仇恨，和对人类的威胁和制造的病毒和对中国人的洗脑和对海外华人的危害，已经远远超过了一切。非常紧急，中华民族真的处在安危关键之中，现在先灭共，其他往下再说。
我们现在要做的核心的事情，我们要筹集巨大的经济实力和巨大的人才库，然后全力灭共。灭完共以后，跟世界上建立好一个绝对的信任关系，保护好海外华人这绝对的安全，然后和世界一起，让世界相信中国人是爱好和平的，然后建设一个法治、民主、信仰自由的中国的政治。然后呢我们再推进教育，谢谢国学小哥。
主持人文真：谢谢郭先生，有请下一位战友提问，谢谢。战友稍等一下，我们女士优先，请这位女士先问，然后接下来这位男士问，好吗？谢谢。
月巴墨佛：谢谢主持人。您好，郭先生，我叫月巴墨佛，是原凤凰农场和VOG的。就是我想问一下，您曾经提到过沼泽地背后的主人，我的问题是：如果CCP灭了，那这些背后的力量是否也会得到限制呢？谢谢。
郭先生：非常好，月巴墨佛，谢谢啊。我觉得这个，咱记住啊，Deep State，还有沼泽地是完全不同的概念。还有一个是沼泽地里的大鳄鱼，沼泽地里的大鳄鱼像翟东升说的那样，是在华盛顿啊、五角大楼啊、FBI啊、司法部啊，还有干了一辈子议员的这些人，还有白宫那些所谓的侍卫官们。
那么沼泽地呢，它是两回事。沼泽地呢就是说真正地控制着全球的这些隐秘的力量。像美联储背后的力量，像SWIFT支付系统，像美国硅谷里边真正的几个投资大佬。大家都很难知道的，经过公司投资结构的搭建，你根本不知道它背后是谁，你也无法找到。就连美国这么严厉的法律，它保护家族信托基金，不向任何人公布的。这些沼泽地背后的力量，那么它也同时控制着中国的几大家族，跟他们勾兑在一起的。
那么共产党没了，这些沼泽地照样存在，谁灭了，只要地球不灭，他们都存在。但是呢，中国人民将会不是被他们再直接剥削的奴隶和供血器，这是根本，会拯救出中国。现在中国人被共产党的剥削，共产党和它一起，和沼泽地一起继续剥夺中国人民的时代将结束。而且我觉得美国也会非常好。但是美国这个国家，沼泽地彻底结束是不可能的，你灭着灭着，你就成了沼泽地的一部分去了。我们也不会去跟沼泽地去对着干，我们也不会成为沼泽地的一部分。谢谢月巴墨佛。
主持人文真：好，谢谢郭先生。我们接下来有请刚才那位男战友提问，现在大概已经快11:40了，不知道郭先生这边是不是在这个问题之后就可以总结今天的发言？谢谢。
螃蟹团长：好的，您好，郭先生，我是螃蟹团长，我也是义工，我想帮另外一个义工问一下问题，她的名字叫“丽丽”，是（原）凤凰农场十区的，我是十四区的。她的原话是这样的，她说：我在墙内，我们这代人多为独生子女，上有老、下有小，没有富余的钱去做投资，但是我有谋生的本事。原来凤凰农场要做实体，所以我们就想搭建墙内墙外联系这么一种实体资源，用于应付墙内脆断的经济和空余劳动力。但是目前实体结束了，我想谋生之外，请问一下郭先生，当下我能在墙内可以做些什么以符合新中国联邦的规划？谢谢郭先生。
郭先生：谢谢螃蟹团长为国内的战友丽丽问的问题啊，感谢感谢，你们这些义工啊做得非常非常多，是文贵非常非常感动的，希望所有过去的义工都能继续在喜马拉雅大使馆的这个Discord群的协调下，大家都能找到自己的位置，继续为我们的灭共和新中国联邦做事情。
关于当时这个凤凰城搞实体，这是扯淡的事情，它搞什么实体啊？它搞啥实体啊？一辈子搞个餐馆都没搞成，现在要搞实体，你靠啥？你靠的不是战友吗？你靠的不是爆料革命吗？但是你找来台湾一帮骗子来，你搞什么实体啊？那就是骗子，没有任何实体，我从来没听说搞什么实体。
所以说这位在国内的丽丽战友，在国内没有投资G系列，生存的本事，我现在告诉你：2021年辛丑年你先安全活下来，现在是最关键的。然后所有的义工战友们，你们继续做义工，不要老想着现在你根本不现实的事情，灭共的事业我们每个人都有自己的角色，但是不能有过多的幻想和理想化。
所以说，我们希望这个喜马拉雅大使馆Discord群，能把所有的战友更多地连接在一起，跟七哥能直接沟通，七哥会给你们分享最真实的信息和感受。大家记住，像丽丽，像你这样的战友：安全第一；第二个就是2021年别想着干那么多事了，先保住你的安全再说。安全了，闲着没事干了，家里边弄安全了，你愉悦了、开心了，你再想想做做义工，再支持支持爆料革命，这才可以。我不希望任何战友冒着风险和影响生活和安全、健康的情况下支持爆料革命，绝对不允许。
另外一个，关于投到G系列的话，如果你没有钱，或者影响你生活，你那不叫投资，你那是犯傻，知道了吗？这个投资大家要知道，所有战友加到一起投资的钱还不够一个机构投资的零头呢。这是为什么我跟那个SEC，还有政府官员、我们的律师团队，我们有多少人要投10亿、20亿美元，我们拿出它的三分之一就够所有的募集资金了，战友们加一起还没人家多呢。
那为什么呢？就是给战友们有闲钱，或有能力，不影响生活，符合投资资格的人，你去投这个G系列，你能挣钱，有这个机会。但是大家别忘了，凡是投资它都有风险。另外一个，现在给战友的是机会，给了你不能成为压力，给战友的是一个希望，不能影响你的生活。所以说，投资G系列不要勉强，一定要想到符合法规、符合资格、符合你的现实条件，不影响生活和健康的情况下。
这个凤凰农场和VOG，我到了大概8月份我才知道有8000人汇了钱呐。8000人呐，我都吓傻了，我当时——你可以问Sara——我说你说多少？8000人？我真的吓傻了，怎么可能有这么多人汇钱。我一直以为这可能是几百人投了什么钱，一说8000我都吓懵了，因为8000人数，我问最少的多少钱，我原来从来不知道，因为她说最少的几百美金。我说简直是疯了，怎么会接受这个钱。当然了Sara她也没法控制，钱都进来了。
这是个笑话，这是个灾难啊，这是个灾难啊！这是为什么六月一号我说G-TV投资跟你VOG没有半毛钱关系，没有接受任何人，这不符合我发出的募集文件，不符合我们要投资的条款，更不符合美国的法律。这完全是不合法的、不合规的、荒唐的，你知道吗？但是由此给战友们带来的伤害，考虑到国内战友们汇出来的钱汇回去有法律风险，包括也希望战友们能有其他的机会，所以说在后来，我们才想尽一切办法让战友们汇出来的钱，不要给你带来生命危险和安全和带来麻烦，更不能让你们的钱丢失，这是我们想象的。
但是做梦也没想到啊，这个VOG、凤凰农场他们开始现在是看着这钱流口水，最后出来一帮子坏蛋，出个写遗书，啊写遗书，写遗嘱。结果她们说为什么写遗书写遗嘱啊？因为灭共要有战争。你说那战争是灭共产党，又不是灭战友去了，应该让共产党写遗书，怎么让战友写遗书呢？
现在就很简单，让VOG，让凤凰农场你把收了战友多少钱，实话账单交出来，你花的不该花的钱你要承担责任。然后我们不想把你送到监狱去，就这么简单。
当然了在这个事当中也能吸收到像丽丽说的办实体，你想过吗？那几个人谁是办实体的料啊，还开什么口罩厂？他在台湾都没开成口罩厂，跑美国能开口罩厂？现在口罩都已经大量产能过剩，卖给谁啊？在哪产啊？怎么做啊？开餐馆你都没开得了，你过去只是一个帮助几个孩子、学生，一年拿几万美元照顾孩子的费用，是不是啊？你干一辈子这个，今天就能干实体了，你也相信？如果有一天七哥告诉你说，七哥现在要去上月球上呆着去了，你相信你是个傻子，是不是啊？你凭啥你现在你要上月球，你有啥能力上月球啊？他们所谓的搞实业，比你七哥上月球上太阳这事还荒唐可笑。
我不担心别的，我担心战友们理想化、幻想化，在国内，要么是e租宝被人家骗，要么就是共产党的所谓的募资，银行；出了国了，跟了爆料革命还被骗。这个时候大家要记住，不要轻易相信，要有个起码的逻辑常识，好不好，螃蟹团长？代我向丽丽问好。包括我们刚才我们月巴墨佛问的问题都非常非常的好。今天谢谢文真，谢谢兄弟连，街边小侠，所有的还有文丽的，青衣青青的，还有艾丽尼的，战友时光、小苹果的，海阔天空、国学小哥的问题，今天就到这儿为止，谢谢兄弟姐妹们。我不想祝福你们新年快乐这词，我不想说，因为新年快乐说太多年了，我们的新年是叫新年战斗胜利！一起灭共！中不中，兄弟姐妹们？唔该晒！七哥真的爱你们，希望有更多的时间跟你们在一起，兄弟姐妹们，你们好才是我们的目标，你们一定要长心呐，长脑子，不要上当受骗，七哥心里不舒服啊你们这样，啊，代我向全家问好，兄弟姐妹们，七哥爱你们，再见，唔该晒！
战友们：爱你，谢谢七哥，感恩七哥，谢谢郭先生、唔该晒
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1476/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1476/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，12月30号，啊呀，这两天事太多了。今天抱歉，上午一堆的事情。会开完。今天接下来，下午还有好多事情，都是国内的事情。
00:18 很惊讶。美国有了第二例，往这点，第二例新的病毒，第一例新型病毒已经被发现了。这是第二个国家。继英国之后。一年内，我们对病毒的整个的说法和情报，百分之百准确。你说什么人，什么样的情报机构，全人类，像我们爆料革命、新中国联邦一样，路德访谈，把所有人类上最大的威胁，共产党病毒，什么时候发，将会发生什么。第二种病毒，我们的闫博士，我们的天使科学家，准确的告诉了大家。但人类一年之内在等待着CCP病毒的扼杀，全球处在官僚之中。悲剧啊。
01:19 听说John Boris，英国又要演讲，演讲有个屁用啊。在这点上，真的是太可怕了啊。更让人可怕的是，每次欧洲英国，西方世界，在面对病毒和病情爆发，死亡人数增加的时候，来自病源的初始国，中共国，我们的祖国，共产党的整个的视频和媒体，一片欢呼。从美国爆出来有第一例病毒，第二种病毒以后，检查出来，新病毒，整个中共国，被洗脑的老百姓，一片欢呼之声，不管有钱没钱的，有饭吃没饭吃的，都这样。
02:10 就共产党这八年，这五六年成功把中国人洗脑，把中国人和美国，和全世界对抗，甚至走向更加危险的种族，种族色别，皮肤色别，宗教的仇恨，前所未有。中国人知道不知道，这意味着什么？意味着，你跟全世界为敌。付出代价是你的孩子，海外的华人，欧洲的，在美国的华人，竟然有大量的人转发，从昨晚到现在，很多美国朋友、欧洲朋友说，你们中国人待在我们国家，为什么那么狠我们？我说他们被洗脑了。他们为什么洗脑，看那么多人死，他们还开心。
03:07 这个问题，我也想问，它不就是共产主义吗。现在只有爆料革命、新中国联邦，在呼吁不要给全世界，建立这么大的仇恨，你的子孙，你的子女承受不起。中华民族承受不起。但是你看到，悲剧啊。在病毒面前，欺民贼，三十伸手捐款，捐款党，没一人站出来为病毒说句公道话的。这病毒来咱中国，知道吗？人家染上病，你咋就这么开心啊。人家没追究你，没跟你战争，没歧视你华人，你还希望人家死越多人越好。这是何等的荒唐啊。这还是人吗？
04:07 在国内的人，以为病毒只死人家，不死自己，你不知道，下一个可能就是你。所以说亲爱的兄弟姐妹们，共产党的病毒，和对中国人的洗脑，和中国人对真、假、善、恶的判断能力已经丧失殆尽，起码的人性已经没有了。新中国联邦、爆料革命任重道远，我们能做到的，和我们已经做到的，从来没人做到过，也没有人去做。爆料革命的所有兄弟姐妹，战友们，不要因此放弃，气馁，坏人会层出不穷，但好人永远比坏人多，最后正义一定战胜邪恶，我深信不疑。
05:01 包括爆料革命出现的这一个个，荒唐滑稽的事情，最终上天真的会让他们爆露，爆出他们本来的面目。他们真正的受到惩罚。什么叫对错？你把手伸到人家腰包里边，无偿的获得别人的财富，你是错的。让人家为你不利而动，你不劳而获，这是错的。无缘无故的伤害别人，你是错的。说假话，假信仰，假思想，假真情，假人性，那是错的。拉仇恨，传播仇恨，传播疾病，那是错的。这点常识，战友们知道吗？谁说的话是真话，假话，你总能判断的了吧。谁在拉仇恨，谁把手伸你腰包里面，你能判断的了吧。
05:59 共产党在海外的，在全世界的洗脑，害的是谁，害的是我们中国人，在这个问题上，没有高低，不分男女，不分老幼。人家狠的时候，不会因为你是男的，女的，怎么狠你，是中国人，人家都狠。所以说兄弟姐妹们，危险至极啊，危险至极啊。
06:25 当一个人对一个基本的真假善恶缺乏判断力的时候，那就是灾难一定是早晚的问题，一定到你身上。现在你看看这个世界多荒唐。现在大陆缺粮，银行钱取不出来，还一片歌颂伟大的党好。党给你啥了，党不生产财富。党不生产任何的给你吃的粮食，都是你自己劳动创造出来的。你感谢党。在全世界都狠中国人民的时候，你还感谢党。岂有此理啊。战友们。不要再被无知和愚昧洗脑，毁掉你这一生，再毁掉你的子子孙孙。这是起码的常识。兄弟姐妹们，不要再执迷不悟，犯下你无法承受的错误了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月31号，我是音雄这个音乐平台，我们这个音乐节目由唐平女士和威廉王来创建的，这是我们华人第1个在自由世界在全世界自由发声，自由唱歌的。也就是阿波罗音乐之神所推崇的任何音乐和个人只有发自内心才会感动别人才会愉悦自己，那么今天我们大家看到了一个最不会唱歌的文贵是被我们我是音雄节目，推崇出来两首歌，沧海一声笑，还有酒灭中共，并在2020年第1个华人在全球打榜成功并且排名第一，这是音乐的奇迹。同样，它也是应该发生的，幸运的事情我们有我是音雄这个节目，唐平女士和威廉王先生，那么今天晚上很多战友和我一样，过去可能都没有唱过歌，但是由于过去一年来参加了我是音雄的节目，我相信给你带来的感觉是无法形容的，并且今天晚上将有大家评论评委评出在一年当中12个获奖者，恭喜所有的获奖者，而且是有GFashion的GForever，属于爆料革命的G系列，全面为战友每个人特别定制打造的GFashion的衣裳，那么特别荣幸的事情，今天文贵来参与这个节目的同时，我是今年这个打榜第1名的歌手，希望2021年我是音雄节目能培养出更多的郭文贵，和比郭文贵更多更多的郭文贵，希望我们真正的我是音雄节目，跟共产党不一样的是被控制被利益收买的歌声，而我们是完全来自于内心的，是给别人带来愉悦和力量的歌声，并且衷心的希望2021年我们的我是音雄节目像丘比特之神一样，用大家战友的真实的歌声得到的那个爱情的金箭，来感化那些被丘比特之神射中的银箭者，没有了爱情，没有了真实，只有恐惧的那些所有的同胞们。
亲爱的兄弟姐妹们，我们是幸运者，有爆料革命和新中国联邦把我们连在一起，并且创建了我是音雄这个节目的所有战友们，你们是真正的音雄，谢谢大家，请大家和我一起为所有的爆料革命和全美国全中国、香港、台湾、西藏同胞祈福。阿弥陀佛。2020灭共不能没有你，2021灭共我是音雄需要你。谢谢，新年快乐！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1475/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1475/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：好，兄弟姐妹好，今天主持人是谁啊，是哪位兄弟姐妹啊？
主持人文随：好，郭先生好，我是文随，我现在主持，然后现在请这个有权限的这个文斌战友请…然后我们马上就要开始了，谢谢。
郭先生：好啦，战友们开始吧，谢谢。
主持人文随：好嘞，战友们早上好，新中国联邦欢迎大家，终于盼星星盼月亮盼来了郭先生。昨天就是很多战友也是等了一天了，跟郭先生说一下，今天郭先生终于来了。然后呢，我们就第一个环节先请郭先生跟大家打个招呼，简单说两句，然后开始跟战友的交流。好吧，谢谢。谢谢郭先生。
郭先生：好，文随文真文蕾文斌所有兄弟姐妹们，文东大家好，好大家好。大家你们直接问就行了好吧。因为我实在是，挤点时间，我今天连健身时间减少了一部分，所以我必须回答你们问题。好，我们开始吧，谢谢。
主持人文随：直接就开始。现在就是请第一位战友，蚂蚁，蚂蚁的战友请开麦发言，请说您的这个名字和所在农场，谢谢。
蚂蚁王朝：郭先生您好，我是加拿大农场。我叫蚂蚁王朝，等了您几天早上四点钟醒在西部，今天终于等到了。我想这个问题就是关于七哥您个人承诺这个VOG投资款这个事情，借款这个事情，说您个人承诺。我觉得这个事儿，七哥，爆料革命不是你一个人的事业，也是我们全体战友的事情也是全中国人的事情。所以我们战友不能因为七哥一个人承诺，我们就等待了打官司了。而且这正常的经济活动中也不可能，也没有这种。哎你投资了，我去保证你赢、保证你赚。所以我想，也算建议吧，就是我有个想法。能不能在我们VOG这些人，能不能再进行一次借款？不是根据原先的借款凭证、还有退款凭证，借一次款。因为在美加打官司要打很久，所以第一次借款如果什么时候完了，再给大家退给大家或者是其他的继续给，那我们这个就再融一次资，这样一举好几得的事情，还有的人呼吁就原来退款的也想再借一次款。这个不是说闹（搞）特殊，就是倒一下手，我们土话说就是倒一下手。根据这个原先的凭证我们再借一次款，另外这样打官司啊什么我们都有钱，而且还有的人、战友想退款，也可以从这里、第二次这个借款里面去退款什么，不知道这建议行不行。因为我有时间限制，所以我就不敢说多。其实我还有另一方面没说，那我就先说这个吧，谢谢，谢谢七哥。
郭先生：好，谢谢蚂蚁王朝兄弟啊，你的建议特别特别好。这个你为爆料革命、为七哥着想这是我们兄弟、真战友，无私啊，非常好，建议很好。根据这个商业规律来讲，确实不应该说七哥承担什么承担什么的。但是不要忘了，这个七哥曾经有言在先，这所有的战友呢到VOG去，实际造成这个事情呢，是受了Sara的误导，完全是Sara的误导。大家应该很清楚，当时的投资我们是定的一万美元。后来这个太多了，说十万（美元）以上来找我。那么后来大家，现在发现了，很多大家汇款超过十万、几十万的也都汇到Sara那儿去了。关键的问题，这个Sara这个是一万也好、十万也好，她没说实话。
像就今天早上我们老班长、这个长岛哥跟我说，她拿着我们这个投资的钱，她就私自就汇给了这个台湾的、她的喜爱侯小宝十万美元。给侯小宝要钱的时候，侯小宝说，“哎我钱我都花啦，我也没有钱还呐，我啥钱也没有啊”。你去想想，我这早上一听我头都大。你怎么可以动任何人的一分钱，就给这侯小宝。侯小宝是你什么人？你走程序了吗？这是大家投资的钱你怎么可以给侯小宝？侯小宝说，“哎那七哥让我做口罩厂”。他只问了我一句，“我可不可以做口罩厂”？我说，“你随便，那是你的自由，跟我啥关系啊”。他把战友的十万美金就给弄走啦。你说这玩意儿这像话不像话？然后侯小宝就耍赖，你这种赖皮还天天讲民主啊，天天要搞投票，天天要搞民主。
那么这种情况说明了什么？大家现在是因为爆料革命、因为七哥，你们受了骗、你们上了当，七哥必须承担责任。那么以后我们会避免这种事情啊，然后呢接下来我觉得再来一波借款的事情呢，这个不敢说。但是有些项目还并没有停，我们要…确实有些事情呢要继续下去。反正一个原则，战友的钱不能受损失。需要战友一起上的时候，大家联合起来一起上。该走法律程序走法律程序，该起诉的起诉。然后呢，该把钱追回的追回。追不回的、起诉不了的、战友赔钱的、律师费大家拿不了的，我拿。反正不能让战友损失，就这么简单。谢谢蚂蚁王朝。咱下一个问题。
主持人文随：非常感谢郭先生的回答。然后现在请下一位战友黄玫瑰，黄玫瑰战友是前天就排队了，但是因为网络问题几次退出频道。现在请黄玫瑰开麦发言，谢谢您。
黄玫瑰：郭先生您好，我是法农的黄玫瑰，我昨天等了您一天了，今天…那天掉线，今天终于可以跟您通上话，是我无上的荣幸。我一直以来不想打扰您，因为知道您对外处理世界各国各种势力的斗争，同时也要团结正义力量来灭共，对内要处理我们这些不懂事的、千姿百态的战友们的各种问题。感谢，感恩七哥对战友们的宽容和无微不至的关爱。您的付出和辛苦，我们看在眼里，心在疼、也在滴血。今天我有个建议，请问这次VOG的事情是能突出了很多我们被中共教育出来的、只认权贵不认法律、不懂法律的思维方式所造成的，个人崇拜的结果所造成。所以让战友们懂法律，遵守所在国法律是很必要的。
请问七哥怎么可以利用当地有这方面人力资源的战友们，或者联盟委员会成立一个机构、或者是团队，用热线直播、或者互动等方式，能快速地回应战友们在本国的法律问题？我们新中国联邦中国人才能做到一个知法守法、也受当地民众喜欢的新中国人。谢谢郭先生，我爱你，请加我。Over。
郭先生：黄玫瑰，这个妹妹太好啦。能感觉到这个你是经过很长时间的准备，问的这些问题，能感觉到你这个热血，我们需要的就是你这种热血。这个刚才你问的问题也是我们必须面对的问题啊，需要解决的问题。这个最近很多人说，为什么海外的华人在抗议的时候出来的百分比都没有。为什么这个…这些事情海外的华人加入了…没有。这些话说有很多人都是放罗圈屁、放狗屁的话。大家千万不要误导了啊，千万、就像是美国每个人都在问这个问题的时候。请问，问以前七十年有几个人站出来过？有一个人为真正的中国人发声过么？现在有多少人为中国人发声。站在大街上的不一定说就是伟大的、是完美的，没有站出来的不等于不支持爆料革命、不等于不支持灭共的。
由于受地域文化、家庭、安全、生活条件以及各方面的影响，不站出来，不是一个灭共的方式。我们可以看在线直播，还有我们现在无数次的这个投资，这些战友们的要求的加入，创造了人间的奇迹，这种奇迹连全人类都没有过。我们有很多人在自己是个loser失败者，一直以来就是失败者，就是会批评就是会批评，还有找别人的毛病，就象现在咱们这个VOG还有这个凤凰农场出现的这些人一样。你看那个侯小宝天天搞民主天天搞投票，批评老班长批评长岛哥批评这农场，这个王八蛋就是一个纯骗子，知道了么。必须把他送到监狱去，必须把他送到这个监狱呆着去。这些人天天就一说，你们中国人你们中国人，天天好天天就是中国人狗屁不是。你是什么人呐？是不是？那么我们在全世界各个地区、各个时区，我们华人啊，确确实实我们需要团结，更需要看到我们华人最美好的一面。我这几天来，这个每天都吃一顿饭，吃饭的都是最完美的中餐。我们家有什么样的厨师都有，但是我认为厨师…（中国）餐饮是全人类最好的，没有任何人懂的文化，那么因为餐饮没有被共产党被共产化、腐蚀化、给奴隶化。
那么我们中国人还有更多美好的东西，不要妄自菲薄。我们所有的各时区的战友关键要团结起来、要行动，所以我们有农场系统，有农场。我们必须通过农场这个整个平台和喜马拉雅联盟委员会，和无数个战友、去中心化的时候，一定去掉象sara、vog、农场这种人。想做大一统世界，拿着大家的钱当自己钱花，那这是绝对不可以的。Sara每天有事情啊，一说拿别人钱，找上帝去。一别人问她钱、啥时候给回复，她就拿眼泪对付你。结果把钱给了侯小宝了，结果把钱给这个、给那个去了。这是有什么天理呀，这是有什么道理呀！这是。
那么我们怎么监督这种人不再出来、不再发生，不再伤害爆料革命。就是像黄玫瑰你这样，法农也好、（没听清）也好，要跟七哥、跟咱们大家有一个组织性的、标准性的沟通渠道，和有效的东西要及时反馈上信息。这就是必须把农场做强做大，而且这个喜马拉雅大使馆的这个discord、还有喜马拉雅联盟委员会，必须高效率运转、现代化运转。我们会采用各种方式，未来增加和所有的战友们、全球的战友们，24小时全时区尽快的联系。你看我们discord群这几天变化多大呀、这几个组织多好呀，好吧，谢谢黄玫瑰。一切都会更好的，但是人类永远追求的是无止境的啊。我们尽全力去做，谢谢黄玫瑰，希望你加入到喜马拉雅大使馆这个群里边，我们以后多沟通，好吧。谢谢。
主持人文随：现在请文红战友，现在是纽约时间的10点24分，谢谢。
吉娜文红？？战友：郭先生你好，很高兴能在这跟你提问说话。这两天统计原凤凰农场的战友到我们，他们没有选择别的农场，在这里头报备，还有个别的战友就是在准农场，也到这里头报备。那这两天已经有500多个战友了啊，现在就是他们有在提问关于新的问题，就是关于G系列的下一步、G系列的推出，他们有没有机会，怎么买这个G-Coin、G-Dolor这个问题？因为没选择农场吧都在这，所以也不想失去这个机会，所以想问这个问题呀。谢谢七哥。
郭先生：谢谢。不管准农场的还有原来凤凰农场的，都有机会的。G系列我们正在发展一个快速发展当中，会出现很多问题，无论是投资、无论是什么情况，像现在我们G-Fision，我一大早上今天发现寄出去的很多的所谓的礼物样板，型号不对、质量极差、奇差，差到不能想象，而且用的那个材料完全没经我批准，就用出去了。所以他们这个外国人的脑子和有我们现在的管理出现了巨大问题，那这些问题是不可接受的。那像我们现在这个整个农场里边借款、投资，出现了凤凰农场，这完全是犯罪啊、诈骗，完全是犯罪啊。
这个擅自挪用钱、未经任何允许啊，不完善手续，而且这个张冠李戴、瞪眼撒谎，这种事情如何避免？请加入到正式批准的农场。准农场的战友们现在是不可以做这些G系列业务的，必须到（正式）农场去，直到你升级以后才可以，你必须和批准农场合作。但最重要的是，一定要记住吉祥文红，我们所有的战友未来一定是增加沟通渠道，一定按照统一的标准——喜马拉雅联盟委员会的方式和标准、格式，来去行动。咱们的这个喜马拉雅联盟委员会，现基地在新西兰。所有的运作都会在新西兰，未来希望更多的战友加入新西兰喜马拉雅联盟委员会，增加更多人和战友们沟通的方式，包括的咱现在的喜马拉雅大使馆群discord，也要加入更多的人和咱们战友之间的沟通。信息透明、信息真实，然后才能把更多的事情做准、做好，包括现在这些投资的、签署遗嘱的，尽快和大使馆的战友们联系，和喜马拉雅联盟委员会联系，把事情弄明白了，好吧，谢谢吉娜文红。
文真：我是一个替文字室问问题的战友问一个问题，这个问题是由正道主义联盟战友提出的，他说他之前也在vog，他大概提出了8个以上的问题，上面有60多个点。所以我把它综合成一个问题问一下郭先生，您经常说GTV和G-News是战友们的，希望战友们都一起参与进来，把它做的更好。那么这位战友他想提问，G-News以前与vog是什么样的关系？那G-News之后的商业模式、管理方式是什么？战友们除了积极发表文章以外，如何可以更多的贡献出自己的力量呢，做的更好？谢谢。
郭先生：谢谢文真啊，正道主义联盟是咱们老战友了，问的问题特别好。G-News现在是刚刚完成了独立的注册，因为原来注册的法律关系和法律问题、驻地的问题，还有税的问题，刚刚独立注册。完成和GTV在法律上、利益上、义务上没有半毛钱的关系。但是由于我们在六月份的时候，我曾经尝试GTV并购G-News，准备是评估价G-News是20亿美元、20亿美元。那么第三方独立机构说，G-News在那个时间段是值20亿美元的，GTV是26亿美元的，当时就是说4、6月份投资的时候。
那么现在由于考虑税务的问题和并购的问题，由于现在是政府监管部门正在帮助调查，实际上把我们给救了。因为当时是如果收购了G-News的话，我们事实上是并表以后会很吃亏的，那么完成独立注册以后，G-News可能一部分股权会继续买给GTV，那么同时G-News也可能去继续向战友们完成第一次的私募，然后让战友们有更好的价格来得到这个G-News，以成为G-News的股东。那么希望战友更多的参与，未来希望咱们更多的战友把G-News做强、做大。最后把利益回馈给战友，通过私募、通过上市和通过并购G-News，这就是答案。谢谢正道主义联盟。现在10点29，我们再增加20分钟，文真，好吧，文随。
文真：好的，那我再提问一个问题，这个是我自己的问题，然后我提问完以后会交毁给现场的战友们。这个问题就是说，昨天我们看到美国政府再次颁布关于之前总统行政令EO13959的一个补充说明，那么这个早的川普发布的这个总统行政令EO13959在11月13号发的，昨天发布出来35个具有中共军方背景的公司，要严正的制裁他们。这次之前，其实在路德的节目中已经讲到过，有很多战友直播中提到过，想请问郭先生这个重要的意义是什么？然后就是有没有想补充的。之后在国内、在美国的华人，这个对他们会造成一个什么样的影响？谢谢。
郭先生：谢谢文真，1399、1305199是一个参众两院政治角力妥协的结果，同时是新中国联邦、爆料革命在背后具有最大影响的一个变化的结果。无人可控，无人可、没有知道下一步会发生什么。但是，我们可以知道最终发生什么。因为这个是给整个将中共的所谓的军管企业和国有的企业和中共的资本，踢出华尔街、踢出美国和西方世界，这是最关键的手段。更重要的事情，对华人在西方的影响，华人一定要清楚，这是最大的机会。因为中共国不属于你们的，中共国的利益跟你没关系。中共的垄断没了，机会就属于华人的。中国人能干的事情，真的很多外国人干不了。那么这些让出的空白、原属于中国人的市场，被共产党国有企业剥夺的、奴役的市场，都会让给华人。所以我们爆料革命的战友们，不要想到每个人在家坐着就能赚钱，未来我们现在要把这块空白拿过来，包括对华人的生活方式、身份，定居下来。充分利用这个机会，可能会尽快拿到你合法身份的同时利用这个市场开工厂，做贸易，那真的会产生无数个合法的，阳光的，真实的马云和马化腾，这是一个大机会。接下来还会有变化，最终是把他们踢出去，把市场让给我们真正的中国人，谢谢文真！
主持人文随：感谢郭先生，刚才郭先生说如果大家看过那个35页列表，全都是中国移动，华为这样的，还有核企业这样的大公司竟然能交给华人，我觉得这真的是世界要变了。好，前半段时间是有序的回答，后半段我们进入“抢麦”的环节，所有的战友在提问前要说您的昵称说您的农场，提问时间不能超过一分钟，如果有违规或者麦不好的话，会马上帮您关麦下次和义工联系。现在请下一位战友发言提问，谢谢。
无念放松减压：郭先生你好，我在昨天的答疑房间里听到七星会也有人写遗嘱，不知道您了解这个事情吗，我感觉很重要我想说一下。然后我还有一分钟时间，2020年就要过去了，2021年就要走来，我写了一首《满江红》，想念给爆料革命郭先生和战友们听，一分钟时间，谢谢。
主持人文随：没有声音，不好意思没有声音。现在请下一位战友开麦发言，别忘了说您的名字和您所在的农场，请下一位战友发言，谢谢。
东哥：郭先生您好，我是原凤凰农场现新西兰农场，我听了您的爆料和路德的报道，我才认识到美国的民主制度不只是三权分立，新闻和言论自由等，还有美国民主制度的基础土壤：美国人民，以及背后的定海神针,Deep state，各色鳄鱼和沼泽地。我记得郭先生说过未来不走美国道路，但是对没有了共产党的中国没有信心。我的问题是：未来新中国联邦人建设新中国联邦的哪些关键工作做到位了可以让您觉得有信心甚至信心十足，谢谢，Over。
郭先生：新西兰的东哥，谢谢文随。这个问题你问的很好。了解美国不是一个爆料革命，说你搞了三年你战友们就了解美国了，那是不可能的，需要很长时间。但是新中国联邦起到的作用，追求真善狠，真善这个是根本的正道主义，特别是消除共产主义，我们要爱家人，弘扬中国文化的优良传统，去除糟粕，特别是我们中国人现在的天真，还有被洗脑后的现在的强烈的后遗症。我认为首先要把中国人的脑子先洗干净，反洗干净，恢复正常，对世界有一个正确的认知。同时更重要的，我们人类一定要相信上天万佛万神，只有相信万佛万神，坚守人类存在的基本底线、道德底线、法律底线。然后中国人要团结，尽可能地追求一个平衡和自然动物所有的能和平相处的社会。
我相信爆料革命这三年做的是共产党甚至大清朝到今天几百年都没做到的事情。 充分的利用现代文明的交通工具、信息工具，让大家认知真相、善恶、真假，这是核心的。咱们这位战友从原凤凰农场到新西兰农场，希望咱们大家要明白，新中国联邦和战友们做的事情绝对是旷世从来没有过的，绝对没有，绝无仅有，就是我们一家。未来会做的更好，但是关键是大家如何团结在一起，如何认识到这种主义，如何认识到自己的价值，然后把它变成行动，这是最关键的，谢谢。
主持人文随：感谢郭先生，请下一位战友开麦发言，明确说出您的昵称和您所在的农场，您只有一次机会提出你的问题，请珍惜你的机会，请下一位战友开麦发言，谢谢。
云彩：您好，文贵先生，很高兴在这里跟您通话，我来自澳喜，我是汇款到VOG那边的，我的问题是：以后有没有可能保留农场，因为离开的是农场主，农场的建设不是农场主一个人所能够做的，农场是战友们共同无偿的工作建设的，农场真正是属于战友们的而不是属于农场主个人，谢谢，Over。
郭先生：好的，谢谢文随，云彩战友来自澳喜，第一个来自澳喜的云彩战友，谢谢。你把钱汇到了VOG，给你带来的麻烦非常的抱歉。澳喜现在做的挺好的，我再告诉你全球的农场主和战友之间的关系绝对不是剥削被剥削的关系，绝对是百分之百公平的关系。而且农场主是服务战友，战友给了农场主实现自我价值并且有一定公平回报机会的这么一种关系。这是为什么喜马拉雅联盟委员会将成为所有农场主之间民主和依法决策的分享利益的机构，这是很重要的。我觉得我们今天为什么要建喜马拉雅大使馆群，为什么要建喜马拉雅大使馆的联盟委员会机构，就是要实现你这个想法。
战友是不属于任何资产，绝不能出现像凤凰农场和VOG，像当女巫一样在那块洗脑，屏蔽掉一切声音，完全是暗箱作业，然后跟战友讲这叫奉献、情怀、信仰、神…自己却在弄钱弄利益，干什么呢，这怎么可以呢？所以说凤凰农场和VOG发生的事情对咱们来说是个好事，让我们更加警醒，绝不允许爆料革命出现任何所谓的剥削被剥削，那是不可能的。所以说战友们要勇于发声，直接发声，勇于提供信息。刚才的无念放松减压说七星农场写遗嘱的事情我们已经在处理了。绝不允许任何人把手伸进战友的腰包里，你放心，七哥向你们保证：七哥活着就不允许任何这样的事情发生！谁对战友不负责任，谁把手伸到战友腰包里边，谁不按喜马拉雅联盟规矩办，咱就办他，咱就跟他决裂，他爱去哪去哪。明白不兄弟姐妹们，谢谢。
主持人文随：感谢郭先生的回答，感谢郭先生对放松减压战友的答复。现在请下一位开麦发言。
启明星：郭先生您好，我来自原凤凰农场。我想问一下郭先生，我听说国内的许多房企还有国企他们的贷款还不上了，而且利息也还不上，造成这个情况的原因是什么，接下来会对中国的经济造成什么样的后果呢？
郭先生：原凤凰农场的战友，抱歉让你受到牵连，七哥表示很抱歉。昨天晚上我大概有两到三个小时，多次跟国内银行界还有一些我过去商界的朋友通话，特别是原来农行的我的一些朋友，就是我们贷款事件的朋友，还有一个工商银行的。这是历史以来，所谓的“借新还旧”、“延续贷款”、“高息贷款”最严重的一年，他们拉来的贷款都达到10%到15%的利息。我问了他一句最关键的话：你们现在坏账率到底达到多少，他说七哥现在已经没有坏账率了，只是现在好帐是多少，也就是说现在说爆就爆掉了。中央内部所谓维稳小组会议，多次紧急呼吁一定要坚持在三月份以前不能爆仓，全部希望压在美国拜登总统当选，然后再跟美国搞几个协议，把经济再搞起来，假擀面杖子再撑一撑。这就说明中共的经济和银行已经是崩盘了。大家坐下来静心想一想，中国现在有什么收入？有啥收入？大家去想，有什么外汇收入？中国一个党要5000亿美元的基本开支、国家运营。一个社会14亿人，一个人一块钱，14亿一天、一年需要多少钱？大家算过没有，吃啥？喝啥？地里长啥了？是有油？还是有钻石？还是产的粮食够吃的？共产党把唯一的一个外贸渠道都给干掉了。
原来张万年活着的时候给我说过一句话，他说:我没有共产党这一年几百亿美元，美国的几百亿美元支持，中国人早就完了，共产党早就完了。这是多少年前说的事啊！后来是几千亿美元，现在是各银行拿着几千亿美元，玩儿着个几十万亿美元的这么一个金融窟窿，骗的是老百姓，奴役老百姓。现在大家住的房子，大家这个这个享受的生活，把未来的30年都享受完了。现在整个共产党现在就是一个硬擀面杖子，战友们还想啥呢？昨天有战友问我:哎呀，七哥，这个病毒还有多长时间？这是一个正部级的水平的人问我的话。我说:你问七哥，我想问你，你共产党想要多长时间？他说半年到一年能解决。我说我可以告诉你，三年、五年要把这个病毒共产党要能解决了，你把我头砍1万次，我都让你砍了。做好准备吧！你的生活方式和你遇到的灾难和挑战，特别是在大陆，还没有开始呢，兄弟姐妹们。不是银行爆仓，不是粮的问题，是整个共产党没有的社会动乱和人与人之间关系生存的问题，咱不信走着看。谢谢。
迈克小哥:我是迈克小哥，来自加拿大农场。是这样的，郭先生您好，非常感谢您的时间。我们在国内被洗脑多年，很难相信，很难有信仰。我跟郭先生这么多年，特别想有个信仰，但是一直很迷茫，不知道如何才能有个信仰，不知道有没有好的建议。谢谢。
文贵先生:哎呀，迈克小哥，这个七哥也不是神，是个正常的人。只是我这些年因为一心灭共，所看到更多真相，觉得真的是，我觉得反洗脑实际上是一个很艰难很艰难的事。但是我觉得最重要的事情，我觉得上一些良知的媒体，特别是我们现在GTV、GNEWS还有社交媒体，更重要的事情要有神，心中要有神。你信什么神都行，你只要有信仰。
另外一个，学会对正常事情的判断。像昨天玉米地大姐，这最近跟我联系了，突然就问我一句话，把我吓得愣在那儿了。她说:你那个撒sara这个事情，我看这个事情sara是不是没安抚好啊？需要安抚安抚啊，然后是不是把sara可以拉回来呀？看上去很简单的事情，好像很人性化说话，她就没想到sara已经是把钱都，战友的钱都给汇到又是台湾侯小宝，又是台湾她的网站，又是租的房子，又是什么这个一个一个的，身边围着一帮靓男靓女的，她本质已经改变了。战友们跟她去要这个钱的时候，她跟你讲情怀、讲奉献；战友们给她讲这个未来的时候，她给你讲上帝；然后一跟她说你回答我信息、给我登记的时候，她给你流眼泪。她本质已经变了，怎么可能挖的回来呢？这就是自己的脑子。我说玉米地大姐，你还是回玉米地呆着去得了，你就不要在城市生活了。一个人的本质，基于你的真实的信仰和你一个人性，和你对整个人与人之间关系的对待。
这个要不想被洗脑的话，首先你人性要善良，你真的有信仰不是说拿人家钱的时候讲上帝，人拿你的钱的时候你揍人家，人家跟你要基本的手续，你就拿眼泪来对付人家，给人家讲情怀讲奉献。哪有这道理啊？掏人家腰包的时候说是上帝的，人家掏你腰包的时候你就揍人家，那怎么可能？只要不满足就开始骂人家，是不是？这是个起码的公平、公正，面对整个现实的一个真心的对待，一个人性的问题。要想反洗脑，多跟新中国联邦战斗在一起，消灭共产党，实现正道主义。新中国联邦宣言就是反洗脑的最好利器，谁把那个念下来、背下来了，那就是我们最坚定的战友，我那是最开心的。谢谢迈克小哥。
主持人(文随):感谢郭先生的回答，感谢加拿大农场迈克小哥的提问。现在是10点47分，根据郭先生的安排，大家还有四、五分钟的时间，现在请下一位战友提问，谢谢。
墙国刁民:郭先生好！我是墙国刁民，我想问一下:ccp灭了之后，共产主义和社会主义在国际上还会不会有生存的空间？第二个问题是:请郭先生评价一下，《让子弹飞》这部电影里面，张麻子带着他的弟兄朝黄四郎的大门上开枪，这里面有什么寓意？谢谢。
郭先生:谢谢墙国刁民问的两个问题。共产主义、共产党、社会主义百分之百的会在这个很快的时间，在人类上被消失。一定要记住，如果任何人还不看清这个问题，那有罪受了。你说了一个最重要的问题。关于那个张麻子去打他那个这大门的时候，代表着就是大家的麻木嘛。他要表现出我身先士卒，让你感觉到有希望了，这个打财主、坏蛋，我可以让你们抢钱、抢物，这就是共产党当年玩儿的招儿。先杀地主，然后杀了地主有他媳妇、有她闺女可以睡，进了北京城一人一个女学生。就是中国人人心的麻木、自私、懦弱，必须有人带头，甚至带头的人得玩点技巧。
这是我觉得现在中国的现状比那时候还糟糕，咱已经三年了，打黄四郎家大门，打地主家大门也没有人跟，才多少人跟？但是有一样，中国人14亿人基数大，那么现在外国咱们海外的战友，包括国内的年轻战友，特别是八零后、九零后、2000后迅速的觉醒，我觉得现在已经完全超越了这个境界了。接下来我深信这个只要是跟美国，以美灭共、以共灭共到了一个关键点，大门只要是能打开一道缝的时候，会超出那个最后那个戏剧性的效果。啊，放心吧，墙国刁民。
主持人(文随):谢谢郭先生的回答，和墙国刁民战友的提问。
墙国刁民:谢谢郭先生，我们爆料革命的战友，肯定不是那些电影里面的那一些老百姓，我们是勇敢的！谢谢。
战友加油站:我是战友加油站，农场暂无。问一下病毒变异情况与网上所得信息颇少，谢谢。
郭先生:战友加油站，昨天玉米地大姐也问了，包括那农行的，还有某个省级干部，还有一个上海的一个经济警察，包括我们的战友的战友，也问我同样的问题。我告诉大家:我非常惊讶，国内都这样级别的战友，对这个变异的事情没有任何认识。我们爆料革命用一年，百分之百的对病毒的预测和判断和警告，证实给大家:病毒一定会变异，并且疫苗根本不存在。
温家宝和贾庆林给习的信写得有道理的，疫情一旦要变成疫情危机，疫苗变成疫苗危机，疫苗经济要变成疫苗事件，咋办？现在我告诉大家的事情，病毒一定会多次变异，而且灾难一定还没有开始，大家防病毒要防超过你们一切的问题，好不好？我最后再回答一个问题我就走了好吧，谢谢。
主持人(文随):感谢郭先生，现在请最后一位战友提问，谢谢。
安然：文贵先生好，我是安然，我是（原）VOG的，想代表VOG的向文贵先生，就是我参加了两年多的义工，亲眼见到VOG一路走过的，Sara，文欣，侯小宝，真的是欺负了很多真心做事的战友，真的是很多战友被他们给欺负走了，是我一直能够到现在，就是因为觉得也不甘心，就是真的能够干点事情，一直坚持做，出了VOG这个事情，真的是让我非常非常的痛心，不仅是在这里的钱，砸锅卖铁的投到这里，很多墙内的战友投资VOG被喝茶，被抓捕，然后已经商量好的一些工作，还有广告的收入，我们都捐给法治基金，她扣留了战友的钱，纵容这些人欺负，诈骗，非常非常的痛心。我就想战友们追回投资的钱，也要我们节目的那些工作给一个说法，因为工作不仅仅是为了…我们是为了爆料革命，我们跟的时爆料革命，我们跟的是七哥，相信新中国联邦，战友们爱你。
主持人（文随）：感谢安然战友，她是做一个评论感言，请郭先生可以做一个点评，做最后的总结，然后今天的环节就结束了，郭先生，谢谢。
郭先生：好，谢谢安然，谢谢文随，你说的是很对的，我完全低估了侯小宝、文欣他们对咱们这个爆料革命的利用，三年来的诈骗。Sara和他们之间这种嚣张的行为，这种对战友真的是，某些程度比共产党还可怕。你放心，我一定会给你们一个交代的，绝不会跟他们拉倒。然后他们利用了，打着七哥的名义，所有的打着我的名义的，利用我的信任，然后完全胡说八道，现在越了解我越可怕，越了解我越对不起战友，那么安然说的非常对的，这个所有的战友们，我们一定记住，他们拿走的钱，拿走的东西，那绝对必须得交代回来，这美国是有法律的，你放心啊。昨天下午我跟律师开会的时候，说任何一件事情如果走向刑事的话，他们这些人呆在美国监狱里都会超过20年，都会超过20年。就根本不用做，他们身上根本没有什么守法，包括侯小宝、文欣，他以为他呆在台湾，他以为不会，百分之百会让他美国，其实美国和台湾是有法律救助方案的，跟在美国判是一模一样，他一定会要进监狱的。你让侯小宝拿走那么多钱，没有走任何程序，你在哪国，黑社会也不行啊，对不对啊。Sara给他钱没跟任何人商量，把钱就给他了，而且是战友的投资款就给他了。不但如此，现在账号啊，汇钱，连账号都不知道，而且打着咱们这样名义，G系列那样名义，根本就没有的事，你完全是胡扯的。
那么咱们战友们在VOG工作是给爆料革命工作，新中国联邦工作，不是给她工作的，她把当成给她工作了，太疯狂了。所以说战友们勇敢的站出来，把这个事情彻底解决，而且七哥要负责任。另外一个我觉得。安然刚才说到的事情，大家打那么多义工，做那么多事情是支持爆料革命，那就得客观的说，Sara在VOG的毕竟给爆料革命做了很多合作，很多事，特别在开始的两年的时候。后来的一年就是Sara已经是当太上皇了，跟侯小宝啊，还有身边的铅笔小元啊，还有这帮人啊，那就是混在一起了，已经是完全是生了歹心了，而且包括她家人旁边给她出的馊主意。她完全就是以获利，完全是玩弄的心理了，甚至超过了鸡腿潘这帮孙子，庄烈宏的这种坏。那么现在往回看，这个事情是我们现在还不想把她送到监狱去，希望她赶快挽回损失，VOG和战友的事情，她老老实实的配合。你想想她跟我们较量，她有机会么？她有可能么？她有任何机会赢么？我们没做过半点违法的事情，她所有做的这些事情都是违法的，她都是虚假的，她有这个能力么？她有这个力量么？现在还不老老实实地赶快配合好，把战友的问题解决，该给战友的给战友，该解决的解决，还在这块顽抗。100%她来了美国十几年了，她还在中国村里面的水平，共产党水平，这是可悲的。
再想想咱们战友们有多可怜，头两天我记得有一次的时候，我相信文真，文斌，文随你们记得有个战友说，Sara很难受，我想到VOG陪陪她。我的天呐，还有干这，去陪呀，你去陪呀，Sara咋不给你汇10万美元呢，给侯小宝汇10万美元。铅笔小元哪来的呀，铅笔小元跟你谈恋爱么？这就是糊涂，反过来说了，怎么反洗脑，我告诉战友们，起码的真相的判断力。你没有真相的判断力，你不管在G系列还是鸭系列，你赚了钱，你都会成为你的灾难，都会输回去。你遇到侯小宝，你遇到Sara，铅笔小元，你遇到凤凰农场这种事情，你就会死无葬身之地，起码的对真相的判断能力。像Sara说的那个，保护好战友的每一分钱。那你去问她，那好啊，你把钱还给我呀，你先行动啊，这多容易啊，你把账号交出来啊，对不对呀？
然后她说，为啥我让你们写遗嘱啊，因为听说郭先生说要有战争了，所以说要写遗嘱。战争是战死共产党，你让共产党给你写遗嘱啊，让共产党写遗嘱啊，再一个就是你让谁写遗嘱，你凭啥把钱你作为受益人啊？你这是什么逻辑？有战争了，那伊拉克还有战争呢，那咋不把遗嘱写给你啊？共产党怎么不把遗嘱写给你啊，作为受益人啊？战争来了不帮战友，你让战友把钱给你。这样的话她也敢说，战友也敢信。你觉得这样的战友可不可怜？是可恨呐，可恨极了。这就让你有道理么？前天我把她律师臭骂一顿，我说她的律师竟然敢这么说话，有战争，我们预测战争，预测三年了，超限战，我们没让任何人写遗书，怎么就让人家有战争来了，共产党写遗书，他把钱给中国人民，怎么要让我战友要灭了共写遗书啊，要死的也是共产党也不死战友啊，这什么道理啊这是？这样的话战友也敢信也敢听，悲剧呀！实在让文贵接受不了。
三年来的爆料革命，我们就是让战友们体面有尊严的生活，学会判断，知道真假，恶丑。现在是什么呀，她现在说这话，还有人我要去陪陪她去，你陪她去吧，王岐山还需要你陪呢。这种简直是这种过度善良，为了证明自己是善良的，我要做什么，啊~你不知道，邪恶就是因为为了证明你虚弱的善良和无知和没有判断能力的这种懦弱，将造就多少恶魔，又残害多少无辜的好人！这就是中国所有事情的原因。兄弟姐妹们求求大家了，要有信仰，要有神，要有起码的逻辑思维，起码的判断能力，好吧。兄弟姐妹们，今天非常非常的感谢，大概是明天吧，明天上午或者明天晚上时间，我开始到各农场去给大家轮流给大家去问候去，同时有时间，我会给咱们这个大使馆群里再回答大家的问题，谢谢，文斌，文真，文随，所有的兄弟姐妹们，好吧，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1472/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1472/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟，兄弟姐妹们，来晚了，来晚了，来晚了！
我这手机都爆了！兄弟姐妹说：“七哥，怎么还没有消息呀？”我今天是从早上到现在，刚开完会，憋得我受不了了，赶快去洗手间。发现我这个裤子——今天也是真的给我（带来不少麻烦），我发现裤子必须得脱了，才能进洗手间。天啊，这也忒夸张了！你看连这裤子，还得都脱了才行！结果是，（系）死的，你说这玩意儿！越着急，越来这个！
一切的一切，都是很好的！大家发现了吗？现在发现了吗？美国大选现在出现什么情况了？“滑稽”了吧？“滑”到“稽”了吧？“稽”开始了吧？
另外一个就是，咱们战友们问很多问题，我真的是没有时间一一回答，等我有时间直播时再说。
然后，再一个，七哥得得让咱们G-TV、G-NEWS赚钱啊，兄弟姐妹们！还有大一堆事儿——商务的事儿。我今天下午还有几个会。我马上要去吃一口饭——从昨天中午到现在，我还没吃饭呢，我去吃一口饭，然后接着开商务的会，然后开律师的会，然后再开灭共的会，然后欧洲人，下午我还要跟他们继续开视频会。
香港经济，即将崩溃！大陆经济，崩溃中！美国大选，在走向一个……真的，美国的法律让美国国家正在团结；整个美国大选的灾难，正在变成美国的伟大！川普总统，不用说，一定赢的！
另外一个，兄弟姐妹们，病毒越来越严重！现在，我这信息太多了！小心病毒，没有任何一个危险和一个威胁，包括共产党，大于病毒对你的威胁的！千万小心，千万小心，千万小心！国内战友，更不用说了，请做好最坏的准备！国内不是“脑袋”有问题了，是“整个国家的脑袋”都有问题了，整个国家的经济都有问题了！
兄弟姐妹们，千万千万（要多保重！），这真的是狼来了！国内的疯狂、无知、上蒙下骗，现在（又在）搞“政治大跃进”“经济大跃进”“病毒大跃进”，这种次生灾难正在扩散中！
兄弟姐妹们，一定记住，人生在世，最可怕的事情就是无知，就是无知！然后是贪婪再加无知！那（它带来的）就一定是灾难！
一定记住：认清现在国内的政治、经济形势，这对我们才是至关重要的！只有“爆料革命”，只有新中国联邦，能给你真相，能让你在这个黑暗的世界和黑暗的共产党统治的社会里，让你知道真相。只有你从无知（的人）变成了一个真正的、尽快地了解了真相的人，你才能远离灾难！
太多好消息了，我就不说了，俺得吃口饭去喽！唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1473/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1473/</guid>
      <description>内容梗概:
“我是音雄”创造了中国人在音乐世界的奇迹，郭先生作为在自由音乐世界打榜的华人第一人，也是来自“我是音雄”，是唐平女士和威廉王先生创造了这个奇迹！
这一年来，战友们用真诚用歌声唤醒了很多人，相信阿波罗的爱神之箭会用艺术和音乐的力量唤醒更多沉睡的，麻木的人，是你们的伟大创造了中国人在世界歌坛乐坛的奇迹。
这只是刚刚开始！
“我是音雄”在将来一定会创造更多的音乐的奇迹！感谢战友们能勇敢站出来，不管有没有获奖，都很了不起，这是中国人在国际上第一个自由发声，完全没有金钱，收买和造假的歌唱的平台，我是音雄创造了很多奇迹！
文贵先生将和战友们一起在我是音雄跨年颁奖晚会上一起听歌，一起跨年，祝战友们新年快乐！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1470/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1470/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是十二月二十八号，我刚才记得，推出咱们的盖特以后呢，我就看到很多战友们给我留言。首先感谢所有的战友们对七哥的关心！
另外一个，关于国内很多战友，就是在疫区，家人被关起来，所有小区被封锁，不能出门，不能买粮食，不能打电话的。
亲爱的兄弟姐妹们，我能帮助的战友们，我就不在这儿多说了；不能帮的和帮不到的，能看到这个视频的，兄弟姐妹们，如果有战友需要帮助，你真的能帮助咱们战友的话，无论是食品，无论是药，无论是钱，只要是事实，七哥和法治基金、法制社会，会尽全力地给你们报销。
记住我现在说的话：真心地帮助——不包括生活设施，你买尿不湿啦，你打游戏机啦，这不算数——在危机时刻的药和对战友切实有效的帮助，包括救死扶伤的成本，只要是法治基金、法制社会的捐款者和G系列的投资者，和长期支持“爆料革命”的战友，只要你帮助这些人，请到七哥这儿来报销！联络方式，到Discord喜马拉雅大使馆群，好不好？
你只要联系上以后，单对单地在保密的情况下，能证实，双方证实，有证据，有人证，七哥想办法负责，中不中？特别让我感动啊！有些战友确实想帮（战友），他没钱，没资源，有些人要垫上，垫上的由七哥付！但是，我说的事情，刚才的标准，一定记清楚啊！
好日子早就过去了，只有新中国联邦到来的时候，好日子才能回来，坏日子还没有开始呢！缺粮，缺电，缺水，缺钱，病毒再爆发，最坏的时候还没有到来呢，做好心理准备吧！
另外一个，战友们，你们寄来的买G-CLUB的很多支票，有些不能给你们回复，因为没有地址。请和喜马拉雅联盟委员会核实，和Discord喜马拉雅大使馆群核实。然后，当联络上以后，你们提供证据，一一核实，一对一地提供证据核实，好不好？然后，会给你回复。
兄弟姐妹，千万记住，不要一整就是几十万、几百万的大单，那是不可能给你收进去的！太大了，哪有开卡汇那么多钱的？好不好？
兄弟姐妹们，七哥很好，你们别担心，（不就是）感冒了嘛。一说起来感冒，你看，七个好着呢！你看，是吧？你看七哥这是想干啥去？看到没有，这是想干啥去？看明白了吗？七哥要去骑马了！七哥要去骑马了！所以说，你看这个，是不是？好着嘞！好着嘞！
放心，放心，放心吧！你放心，放心！你看看，你看看，是吧？中得很！你看这小腿儿，是吧？一切都是刚刚开始，兄弟姐妹们！千万千万不用挂念七哥，七哥强壮着呢！放心吧，一切都已经开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1471/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1471/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月二十八号，文贵今天不健身，今天挺舒服，休息一天。但是，昨天晚上一直在露台接电话，打电话，所以有点儿感冒。一年都没感冒了，我说感冒感冒挺好，流流鼻涕，排排毒。
咱们也不是什么“万岁万岁万万岁”，是吧？常人嘛，普通人，有点儿病，感冒一下，挺好，排排毒嘛！
就是啊，一般的圣人不得病的，不过圣人一得病就得大病。一般都是（像）什么被《甄嬛传》里边儿的给下点药啊——那是毒啊，煲汤给煲出毒啊那种的，或者拿绳子给皇上勒死的那种。
看过《斯大林（之死）》那个电影吗？我一再推荐《斯大林之死》，那个电影真是拍得太好了！所以说，有时候，最廉价、最好的，就是最伟大的电影音乐。这个月底，三十一号到一号，《我是音雄》，我们的唐萍妹妹、威廉王主持的这个节目太棒了！“以乐灭共”，“以歌灭共”！七哥到时候到那块儿去当学生，跟大家互动。弄不好，七哥还能弄个奖呢！听说有很大的奖。希望大家广泛参与。
这两天好事太多了，好事太多了！但是大家最关心的，还是川普总统选举的事儿。是啊，这是最大的事儿！等着吧，七哥就不多说了，重磅的事儿有《路德访谈》呢，七哥就不多了。
请关注G-TV、G-NEWS，我再次在这呼吁，希望更多的有能力的工程师——代码工程师、前台、后台的工程师，包括电商的运营管理、运营维护的，多多加入咱们的G-TV、G-NEWS。G-TV、G-NEWS是“爆料革命”的，是新中国联邦的，是绝大多数战友的核心利益，战友都是股东。现在两千把椅子里边，有一千多把是战友，九十九点九的椅子是战友的，不要忘了，兄弟姐妹们！支持G-TV就是支持战友，战友是真正的主人！
国内的经济，现在到了啥程度？我相信大家都知道。昨天晚上，某省的我的一个好哥们儿，现在是省委副书记，跟我通话说：“兄弟，说那儿也别说我省的事儿啊，不要说我省的事儿！”他当然也不敢说太多秘密消息了，是吧？他还在身在官位呢！我说：“你们的经济很强大呀！今年的情况（任务）都完成了吧？”他说：“兄弟，你知道你在说啥吗？别夸奖我了，你们太幸福了！”我说：“你是咱们哥们儿当中目前椅子最铁的，省委副书记，还想上升呢，还有上升的空间呢！不过你们，共产党好像到了天花板了。”他说：“兄弟，通电话，不谈党的事儿，不谈政治！”
这哥们儿紧张极了：一周染一次头发，体重胖了四十多公斤，小个儿，不高，全身都是病。哪来的病？经济危机，政治危机，民生危机，社会稳定危机，还有内心里边儿知道共产党倒台的恐惧！多少当官儿的现在是这样的，多少人都是这样！你千万别看他在上台前，那些王八蛋，第一天晚上拿刷子把自己身体刷好几遍才能刷掉身上的脏物，然后，理发，染发，然后到那块儿去，戴上口罩，装模作样坐那儿，开着会，露一下镜头，是吧？听听“泰山压顶”，然后屁滚尿流地滚回去。
所以，共产党是彻底完了，经济崩塌！昨天有战友跟我说，现在统计局所有的统计数据，在内部已经实行了“三分五割”的制度，也就是说，主管数据的或主管报表的局长，是相互不能打听的，就担心你哪个人知道了，你全部给爆料出去。这事儿“文化大革命”时候就开始了，就是互相猜忌，互相监督。
另外一个就是，现在的粮食（危机），粮食成了国家的安全和机密！像现在这个病毒一样，死亡数是国家安全的机密，你说多恐怖，兄弟姐妹们！然后，现在说，死亡率是机密；粮食有多少，也是机密！
更夸张的事情，亲爱的兄弟姐妹们，昨天我听到个特别搞笑的事情，说某省在开会的时候，领导在门口临时贴出了一张（纸）：会议当中不能问的问题，不能谈到的话题。呵呵，“不能问的、不能谈到的话题”，是在省委啊，省委书记的会上的门上贴上的！绝对那是不能妄议朝纲，不能妄议“中南坑”领导的身体状况，是吧？也不能妄议现在死多少人，也不能妄议中美关系，也不能妄议“爆料革命”！
兄弟姐妹们，所以说，现在国内这个情况，大家知道：一切都是假的！一切都是假的！
哎呀，我们的Discord，正在准备着一会儿，我要跟Discord的兄弟姐妹们聊天儿呢！在那边儿，听到战友的声音，就像那听电波一样，“滴滴”，“滴滴滴”，兴奋、高兴！我就爱跟战友说话。我就纳了闷儿了：确实很多战友很单纯，很天真，但是，跟战友说话，咋就这么亲切呢？一听到战友的声音，就高兴，特别高兴！
昨天晚上和咱们国内的战友通话，他说：“文贵啊，我发现，你真兴奋啊！和你的战友在战斗之中。”我说：“我们的战斗是真实的，发自内心的！”当然了，有一些假的，或者啥事儿，都很正常！
这两天，很多战友给我发信息，说接下来各农场还会出现这样的事儿、VOG的事儿，什么这事儿、那事儿。还有一个什么，这是共产党的一个全盘计划……兄弟姐妹们，别听这些胡说八道的话了！甭说一个这么大的“爆料革命”了，（就是）一个小餐厅，一个咖啡厅，每天早上到晚上，都是八卦不断，有辞职的，有新应聘的，进进出出，有点儿是非，有背叛，有忠诚，它才叫正常，没这些问题，那叫什么？那不叫“人间”，那叫“天堂”或者“地狱”！我们是“人间”，过的是“人间”的生活，这叫“人道”，这都太正常了！
在我们“爆料革命”里头，这都算什么事儿啊，太正常、太小的事儿！关键问题，我们的“爆料革命”是否是正义的，是否是强大的，七哥是否有这个能力。七哥最崇拜的是：“遇难成祥”，“化危为机”！这都是太小的事儿了！弄得咋咋呼呼的，“哎哟，‘全盘计划’啊，共产党什么什么啊”我说：“哎呀，你紧张个毛啊，有啥可紧张的呀？有七哥在，没有什么大不了的事情！它有啥大不了的事情？在美国，有王法，有国法，是不是？新冠病毒危机对任何一个造成的威胁，都是你在“爆料革命”中遇到的威胁的亿万倍！你染上病毒，可能就是一“毒”毙命，“爆料革命”带来的危机才多大一点儿啊？
“爆料革命”给你带来的好处，跟你的危机比，那是亿万倍的差距！“爆料革命”给你带来的机会、荣耀和未来最重要的——人活在世上的那个“希望”二字！这个“希望”的价值，是你遇到的风险的一万倍的差距！这就是“爆料革命”的魅力，新中国联邦的魅力！中国从来没有过，一个国家、民族的未来，还能带来无穷的G系列的利益的未来、憧憬，哪有过？你遇到的风险和你遇到的今天的这些问题，太少了！共产党的城管给你带来的威胁都比这大！是吧？
看最好的一面，你才会幸福，快乐。好吧，兄弟姐妹们，为全中国人民，台湾、香港、台湾同胞、新中国联邦、“爆料革命”战友祈福，我就不在这儿念叨了，我刚才已经念叨完了，祈完福了。兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1469/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1469/</guid>
      <description>内容梗概:
主持人安然：请第一位战友啊，文青战友开麦，请讲一下你所在的农场和问题，时间是1分钟，over。
文青：好的，我是文青，原先是在凤凰农场，现在到了长岛哥农场，非常感谢郭先生花这么多的时间和精力来陪伴我们。我只有一个……的问题，文贵先生，就是12月8日直播时候有提到，胡舒立已经被火化，已经被火化了，然后随后她的微博就有更新，能不能给我提供更多消息，关于胡舒立这样的一个情况。
郭先生：好谢谢，妹妹，胡舒立是百分之百是染上病毒了，而且是待在医院里边，这个而且呢，她身边的人说可能是马上要嗝儿屁了，最起码过去2年做过两次手术了。那么，咱首先不诅咒人家死是吧，但是这种人活在世界上……这个世界……（卡断）……这不重要，小事，谢谢文qing，妹妹。
文青：好的，谢谢。
主持人安然：好的，非常感谢文贵先生的回答，现在有请一尘战友，请说出你所在的农场。
一尘：七哥你好，我是一尘，一粒尘土的一尘，我是很早前我是一直在VOG做义工，然后我现在是……我在VOG里面一直亮亮带领的一小队一起做那个班农战斗室的字幕，翻译，然后那个……，现在……然后大部分的义工……一起呢去做那个，班农战斗室的字幕翻译，然后现在就是……，好像过去几天……这件事情，然后那个秘密翻译组是类似的，他们是做直播翻译，我想问一下我们是否在做重复的工作，我们这个小组做这个翻译的价值是否存在继续，over。
郭先生：首先谢谢一尘兄弟啊，还有咱们所有做战斗室的翻译的，然后咱有两个选择，一个呢你们可以跟秘密翻译组，可以在一起合并，大家补充工作。第二个呢，你们可以到这个咱们现在这个discord来，喜马拉雅大使馆来，在这里呢专门成立个小组继续工作，在这个整个的群体领导下，你们可以做选择，非常非常感谢所有兄弟姐妹们过去做的事情，一个都不会把你们落下，原vog，还有凤凰农场的，一个都不会落下。秘密翻译组也行，因为你们……兄弟姐妹们，好吧。非常非常感谢。
主持人安然：好的，感谢文贵先生回答。那个文贵先生，我身为主持人，我也想问您个问题，我就是想表达一下自己的感受吧。作为一个老战友追随爆料革命3年多，我一直是就是非常坚定地就是说是相信文贵先生，无论是遇到何种困难和艰难时刻，我就想告诉文贵先生，从来没有远离爆料革命，从来没有远离郭先生，现在更有新中国联邦的这种支持啊，我就觉得，内心非常非常地平静，我就想说，文贵先生，无论何时何地，无论任何情况，战友们永远爱你，谢谢。
郭先生：刚才这位说话的战友叫什么，安然，叫什么名字。刚才是你说的安然，是你是吧。
主持人安然：是啊，我那个什么，我那个自己主持自己先说了一个问题，谢谢。
郭先生：安然呐，天呐，好好好，非常感动。我想告诉大家的是，刚才我刚录了个，在这个之前我录了一个小视频，战友们看我视频……我在里面说得非常清楚，参与爆料革命的风险和投资G系列的风险，和参与这个新中国联邦的风险，比这个中国大街上走道遇到城管可能被伤害的风险要低得多得多，跟这个病毒比，那根本就不算什么。但是这个，爆料革命和新中国联邦包括文贵给带来的中国人从来没有过的不可能的一个希望，这个希望是无价的，无价的！多少钱也买不了，人活在世界上就是一个希望，爱情、家庭、亲情、朋友、事业，就是一个希望！当失去希望的时候，什么都没有了。
这就是为什么安然你说爱七哥，七哥爱所有战友的，七哥的所有的生命价值都是和战友在一起的，因为我们在中国这么多年，是任何人都没有希望的，包括马云，包括习近平，包括王岐山和孟建柱。人生的希望不是都在床上，也不是都在洗手间里边，也不是裤裆里的擀面杖子，也不是抱着一堆钱，是人作为一个高级、一个生灵，在世界上，承受上天使命的那种快乐和愉悦，就是创造和利他，那么和追求和探知，让我们去掉贪嗔痴慢疑的过程。所以说，所有的爆料革命遇到的这些风险和所有的这些事情都太正常不过了。
很多战友说，哎呀，VOG的事太大了，CCP有一大盘棋。算啥事嘛，这算个啥事嘛，未来遇到的挑战那不知道比这大多少倍，我们要感激和利用这场所有的小小的小问题，只不过是在洗手间待的时候，可能是擦屁股纸掉在地上了，这么一个简单的事件，捡起来继续擦就完了，最后你是要从马桶上站起来，提起裤子，过正常的生活。你不能老想着在马桶上擦屁股纸掉在地上的感觉，掉地上捡起来扔了它就完了呗，你还老在洗手间转什么圈啊，老想着马桶的事干嘛呢？那你就不用出来了。这是一个人起码对待人生和对待未来，不管你怎么对待，时间都往前走的，地球都照样转，你不干有别人干，你待在洗手间里在找卫生纸，那别人出去了，该吃饭吃饭，该干啥干啥。
所以说，兄弟姐妹们，不是你多富有，也不是你多伟大，也不是你多少眼泪，是你能干啥，是你能面对你的事情怎么做。还有一个，看着人的人性、天性，和人的真正的一个价值。没有人在乎你的眼泪，没有人在乎你的这个所谓的这个痛苦。大家还有个事情，是你给别人带来了什么，和你给其他战友带来了什么，最后是你改变了这个国家民族，还是改变了人类。所以说，我觉得川普总统，在马阿拉歌里边有一句非常现实的话：别给我说那么多，今天，咱们的马阿拉歌今天收入多少钱，大家开不开心，工作能不能正常，有多少人给你们留下小红花，那里边高兴了要留小红花，打勾。我觉得这就是川普当上总统的原因，他很现实，从早到晚，都要用量化、标准化、具体的结果来衡量这一切是否是对还是不对的。
兄弟姐妹们，所有的经历都是美好的，因为我们活着，还是健康地活着，跟那染上病毒待在医院的人、残疾人比，我们每秒钟都应该充满着感恩，包括在洗手间卫生纸掉在地上，继续捡起来擦屁股就完了，不要留在洗手间里边去找卫生纸，这是我给你们给大家说的，谢谢安然。
主持人安然：谢谢文贵先生，给我说这么多。……我们永远爱你，下面请黄玫瑰战友发言，请讲出你所在的农场，时间为1分钟。黄玫瑰在吗？
郭先生：由于我刚才我刚才说了太多时间，安然我再多待十分钟，我给他们说了，我刚才战友……耽误大家时间了不行，我给再加十分钟。
主持人安然：……你还是先，那我就说一下在……区那个战友的提问吧，有战友说，郭先生，你原来的公布Whatsapp加不了吗，现在有公开的……信息，不用回复的联系方式吗，这个是桃花树战友，over。
郭先生：咱们桃花战友啊，我这个我不知道你说的是哪个Whatsapp，现在我现在，我昨天又另外一个手机被黑了，又不行了，这个光最近就好几个手机被黑的不行了，那么我的另外一个跟战友的那个手机呢还在用当中，那么现在我用的这个号是投资者的手机还在用当中。那么现在有Discord这个群了，希望战友们通过这里能顺利的及时的跟我保持沟通。好吧，谢谢。我说完了，安然，听到了吧安然？
蓝色蝴蝶：hello，郭先生，你好，这里是蓝色蝴蝶。那么我一直在向我的两百多个微信的朋友传播这个要准备备战以及呢羟氯喹。现在通讯的问题记得您曾说过，有关这个战时的时候，您会给我们密码我们可以上GTV，也许会有卫星，所以我叫墙内的朋友们要上GTV，要上G-News。那么到时候他们也有联系方式吗？over。
郭先生：谢谢蓝色蝴蝶妹妹啊，辛苦了，千万注意安全。我可以告诉大家，我们GTV、G-News一定是中国人未来是一个得知真相和救命的和减少危机或者回避战争的一个最佳的渠道。而且G-News、GTV正在尝试了各种的办法，现在有些话还不方便说，但是我可以告诉你，我们正在想办法打破防火墙。各种办法，未来在可能的情况下，或者战争到来，饥饿到来，饥荒到来，动乱到来之时让战友们获得通信的方式。那么并不限于未来我们自己的租赁和购买的卫星，或者是说让大家能翻墙到GTV、G-News平台，包括我们会提供的尝试啊，不敢保证，各种工具，可能还比你们想象的还要多还要好。
但是这个特别重要，蓝色蝴蝶妹妹在这个大家多团结战友，因为到时候特别像你跟咱们这里呢，你像跟文随、安然保持联系在群里面，在关键的时候，我们能把这些信息和密码，包括工具，包括方法能保持联系。那会救很多很多战友，对我们很大的帮助。现在我们最在乎的二零二一年国内发展更多的战友了解我们的GTV、G-News，下载GTV、G-News和保持了更多的联系。一旦这个战乱和动乱、战争到来的时候，我们可以拯救更多的战友，这是非常关键的。希望有更多的蓝色蝴蝶，谢谢。
文墨：郭先生，您好，我是文墨，我来自于美东的香草山农场。我有一个问题是关于你以前说的那几个锦囊。有一个锦囊说的是民心向郭，然后那个习亡岐山爻，然后还有几个锦囊估计什么时候会打开，有这个打开的必要吗？
郭先生：文墨，现在美东农场真是大了啊，都来自美东农场，得有点儿凤凰农场、更多的VOG的战友的问题更好。首先我回答一个文墨的问题，民心向郭、习亡岐山爻，这个锦囊还有现在已经在党内形成了大家都在流传的这种民谣。大家要记住，当年朱元璋上台之前，朱元璋的民谣都得到验证。朱元璋被灭亡的时候，民谣也得到了验证。历史证明，民谣和民心总是有那种说不清的神秘关系。包括这几天大家看到的国内的这种动荡，这个所谓的封锁，包括这个万岁万万岁的皇上，现在也是发现脑子也有问题了，这个不知道哪儿还有问题。所以说，这是回到了真实。
那么二零二零年的庚子年，这是历史以来都是人类特别是中国的大变年。二零二一年的这个辛丑年，这是中国历来这是战乱，这个政府更迭，这个社会动乱、饥荒、更迭最多的，变化最多的一年。党内和民心现在都在说，庚子年是开始，辛丑年是结束。这就像当年大清一样，我相信辛丑年是共产党结束的最后一年，决定性一年。但是我们的爆料革命最关键的是让我们的战友们、同胞们减少损失，减少伤害，这就是我爆料革命的使命。我们不仅要关注的是民心、民谣，我们要做的事情要让人民和我们同胞减少灾难，去拯救他们，给他们希望。谢谢文墨。
主持人文随：感谢郭先生的回答。安然有没有这个相关的浏览器的问题，如果没有的话，就请下一个。请下一位吧，安然先拉不回来，进不来。好的，请下一位请提问，谢谢。
袁世凯：嗯，好的。郭先生，您好，我是袁世凯，然后我是前凤凰农场的，然后现在是在到康州农场，也是这个时段的当班义工。我的问题呢是这样，就是在二零二一年的时候，这个大事来的时候，就是有没有计划，就是说让我们墙内的这个战友就是有这么一个串联的这样一个机会吧，因为只有联系到一起的话，我觉得才能去拯救更多的人。这就是我的问题，Over。
郭先生：谢谢袁世凯兄弟啊，真希望你是袁世凯。康州农场小帅那儿，还有霹雳娇娃，这个太好了，你们要抓紧努力把这农场弄好。首先我要回答你的是，二零二一年到来，你会在大概四五月份以后，你会看到国内更多更多的战友迸发出来、爆发出来，吓死大家，能把共产党吓懵了、吓死了。那么最重要的是什么呢？我们现在首先兄弟姐妹们，干成一件大事有需要必须的钱和必须的人。所以说今年是在国内唤醒和串联更多的战友啊，我们会有以下方案加大G-News、GTV的推广，然后想尽一切办法通过G系列的投资，把更多战友的未来的经济安全连在一起。
更重要的事情呢，我们要发展一批各农场今年最重要的任务，就下半年考核的时候看谁在国内发展的新战友多，谁的各种农场就可以得到更多的这个支持和利益的倾斜。那么我们同时也会给大家，大家知道这个美国总统大选尘埃落定后，整个这个230法案过后，这个包括世界卫星通信，包括现在这个天空WI-FI网络，都会把共产党的防火墙给摧垮。到那个时候我可以告诉大家，国内的战友一定是几个亿的，所以一定要看未来、看长远，你们有太多事情可以做了。所以那个时候也提供了更多的战友、手段、办法，资源、信息，让你们把战友连在一起。刚才袁世凯这位康州农场的战友关注的恰恰是我们二零二一年的重点。谢谢袁世凯。
主持人文随：感谢郭先生，刚才的声音特别好，然后现在还有四分钟，请下一位战友进行回答，谢谢。
糖果小饼干：我是糖果小饼干我想请教郭叔一些问题，那我们现在在这个台湾的农场这样。那因为呢当时我自己心理跟身体上承受不住，所以离开一段时间，不告而别，我对不起担心我的战友，然后让你们失望了。但当时呢踩住刹车，所以我没参与到，现在回想是细思极恐，所以很慌张，正在逐渐的平复自己。我知道自己是清白的，也能证明自己是清白的，如要检验我全面配合，只是方向有点迷失。我希望郭叔能给我一些意见，也希望大家能重新的接受我，谢谢。
郭先生：小饼干谢谢了！首先，代我向所有台湾的真战友问好。这个小饼干的事情我也听说了。小饼干，只要是你相信爆料革命，相信唯真不破的原则和道统，你就一定要对爆料革命充满信心。我超级反对过去几年来抓特务，打叛贼。大家你们要注意到，在过去三年爆料革命当中，所有天天抓特务的，抓叛贼的统统都，都离开了爆料革命，或被我们给踢出去了。
包括，咱们兄弟姐妹要看到，包括咱们过去的VOG啊，还是这个凤凰农场啊。谁一提反对意见谁就是特务。最后是弄得，所有的VOG的特务成就了现在的各农场的所有的高管。所以说，这些人都是经历过心灵和心理上的各种考验。
这个事情并不是Sara的错！也不是VOG的错。这是整个爆料革命的初期遇到的一个，必然的一个障碍和过程。大家都很紧张，包括个人素质啊，包括又由于我过度的夸奖和捧，捧杀了很多人，包括Sara。这七哥承担一切责任，跟Sara没关系。七哥的捧杀承担一切责任！那么像小饼干这样的事情呢，我觉得只要你相信爆料革命，相信你自己，欢迎你回队！欢迎你回来！不要有任何担心！
最近几天大家都很敏感，很紧张，说话都带着…..夹枪带棒，火药味很足！都像拿着打火机找汽油的感觉。大家不要在意，你不是汽油你就不会被点着，不要在乎打火机、在乎自己是不是汽油，好吧？谢谢小饼干，谢谢台湾的战友们！永远地要支持台湾！永远地爱台湾，爱台湾！
现在咱在问两个问题，好不好？因为我说太多了。咱再这样，这个，安然呐，文随啊，这样再来5分钟，再来5分钟啊。
糖果小饼干：谢谢郭叔，谢谢大家！
主持（Wood（文斌））：好有请下一位战友提问，抓紧时间。
洋葱头：郭先生好，我是洋葱头，我是来自这个原凤凰农场。我的问题很简单，就是之前看过这个2019年和2018年的那个照片嘛，郭先生那个照个相有个手势嘛，那个手势非常特别，就很多照片里都有那个手势，能不能给大家讲解一下，over。
郭先生：洋葱头谢谢啊！代我向原凤凰农场的所有兄弟姐妹们问好，七哥也算惦记着你们，因七哥捧杀（Sara）和爆料革命带来的不便，再次表示道歉。七哥那手势还真有意思！但现在洋葱头不能告诉你。因为，国内的战友呢，分很多部门，有党内的、党外的、军队的、警察的、政法的、法院的、边防的，是吧。各个领域的战友他们，我们之间就有接头的方式。就像刚才，我们的蓝色蝴蝶妹妹问的一样，“接头方式是什么？”现在，因为她还没进入这个核心圈，进入核心圈了我就给这个蓝色蝴蝶的一个沟通语言，手势。我们一（比划），只要一动手，他就知道是干啥了啊。七哥往哪边歪，歪几次，眼睛往哪儿看，大家都懂得了。千万记住，世界上最好的通信方式，是身体的语言。达到那个默契的时候，就是身体语言。我们人与人之间最亲密的这个交流方式实际是身体语言。你看得非常非常棒，洋葱头，以后会告诉你的！谢谢！
主持（文随riki）：感谢郭先生的回答，刚才网不好，然后现在请最后一位战友提问，提问，请！
文革：七哥你好，我是原凤凰农场的，现在化身在DC（农场）文革。这个，现在这个美国对中国的实施的（贸易脱钩）开始了，那么作为国际贸易的从业者，我们一切有没有准备好来参与到这个美中贸易当中？谢谢！
郭先生：文革啊，特别好！这个华盛顿DC的阿丙这块儿做得特别好！但是人还是太少。希望这个大家更多人的加入，我相信未来DC一定是过十万级的这个农场啊！我深信不疑。因为很多DC的战友都在跟我私下有联系，还没有加入你们，希望你们多努力。
还有一个就是关于说这个中美现在脱钩了，已经开始了。不是开始了，是早去年就开始了！没有咱们爆料革命，没有共产党的作死，没有天意，它不可能脱钩。接下来这些对国有企业的惩罚，和对这个中国所有的企业的这个制裁，一个一个开始！中美贸易的核心步伐，未来价值和利益前所未有，越制裁越贸易越好！就像当年我从小这个去，十多岁到深圳搞走私一样，没有那个时候的封关闭国，没有那时候的走私，小沙滩大沙滩深圳的走私，（就没有中美贸易的发展）。这个未来我觉得中美贸易之间不是走私，我觉得叫聪明的贸易，将可能是为明年做贸易的最大的机会！那么爆料革命的G系列，如果有战友愿意做这一块儿的，合法的情况下，愿意给经济支持、人力支持、关系支持、渠道支持，希望大家任何人有机会的前来跟我们这块儿联系！就通过这Discord群，或DC农场，谢谢！
文革：谢谢七哥！
主持（文随riki）：非常感谢郭先生和战友，好现在是两个问题已经结束了，然后郭先生您看您现在总结一下，然后我们今天就结束今天的答疑环节，谢谢郭先生！
郭先生：谢谢文随啊，兄弟姐妹们！今天星期一早上跟大家这个愉快地沟通。你们知道，我就这每天就必须给大家（沟通），按照每天的程序要和…这个时间这个国家……七哥都在战斗中。我觉得所有的兄弟姐妹们一定要记住，一定不要被凤凰农场和VOG的这个所影响。这是太小的事了，很快都会解决！再一个，最后要记住，七哥承担一切责任！不要任何的慌张，这都是让我们更加强大，更加安全，而且我特别感谢这个事件。另外，一定要坚持那七条，不要攻击Sara。
再一个，不要传言，传恶言恶语，对待战友这是不可以的。包括现在，大家担心的什么共产党蓝金黄会对我们这个各农场打击。兄弟姐妹们，如果蓝金黄，被蓝金黄，被蛇咬，被燕子搞了，首先你自己有问题！助纣为虐，首先你得是纣，你才能为虐呢！你自己没问题，你不要担心！还有一个，爆料革命，新中国联邦和我们的战友，还有农场系列，我绝对有信心！不会受它们任何人影响！没有任何人可以打倒我们，只能让我们更加地强大！我们会遇难成祥！这一点你们放心。这一点文贵是绝对有自信的。谢谢所有兄弟姐妹们，谢谢文随、安然，和所有参与今天早上聊天的兄弟姐妹们！好不好？谢谢你们！你七哥爱你们！唔该谢！唔该谢！唔该谢！
主持（文随riki）：非常感谢！然后呢，今天的这个已经全部录音，部分音质是特别好的，然后回头会放在郭先生答疑的（房间），录音会放在#郭先生答疑。然后今天的全部议程已全部结束了，谢谢大家，谢谢郭先生！
文贵先生：谢谢文随啊，谢谢兄弟姐妹们！谢谢！我要离开喽！视频中见，谢谢兄弟姐妹们，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 12月27号，尊敬的战友们好，昨天晚上半夜里，我录了个视频，就是我们欧洲的战友的，跟熊光楷的关系。录完以后，我就开始编了这个，写熊光楷怎么样怎么样。我的手机迅速，第一次上传，迅速的崩塌，好久才把手机开了机，开不了机。然后再传，传不上去，然后手机怎么点都传不上去。
00:33 不但如此，我手机多次被黑。哇塞，我第一次，从爆料革命开始，这个当年王岐山和孟建柱、孙力军有这个待遇。现在熊光楷都快进棺材板了，还有这个厉害。真不简单哪。结果录的九分五十七秒的视频，截了很多次，发了十次以上，我今天早上才发出去。而且手机最起码四五次全部是黑屏。然后完蛋，可能那个号也不能用了。那个号就是根很多战友联系的号。就是现在我正在录屏这个号。
01:09 哇塞，熊光楷这厉害啊。这共产党，真是啊。刘彦平说对了，这个熊光楷在美国，在世界，各种皮肤，各种颜色的人认识的都我们多多啦。厉害着咧。哇塞。熊光楷啊，熊光楷。中啊。你。走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月27日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1467/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1467/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：整理一下，一会儿在问我，好不好?我要马上去开个视频会，我一会我从视频会回来我在给大家回答问题，好吗，青青。
风再起时：好的，青青草原，收到，青青草原收到了，呃，我们提前整理一下， 好的先生，我们现在开始整理，Over。
郭先生：好的，兄弟姐妹们，好的，7哥真是，就是想想你们这时候的失落我就难受，有的……过来给你们说，给你们请安，还请咱回答东西，但是咱们希望战友们不要……咱们大家能高效一点，咱们把问题整理好，我一一回答你们，回答问过的问题最好就别问了，好吗，兄弟姐妹们。
我不能说100%，只要是给我留言老战友，我几乎都记得，我可以肯定的跟人说，7哥是用心跟战友一起心在一起，天地为证，我是拿心跟你们在一起的，请兄弟姐妹们知道。我大概10分钟左右回来，好不好，我去跟那边去说几句话我就回来，然后你给我整理下问题，我就一一回答。
现在是8点43分，我17分钟待这回答问题，我必须得离开，然后我还同时得健身、开会，请大家问问题，谢谢。这林彪同志待这儿呢，太好了。你们有什么就给我说就行了， 你问一下，我就马上给大家回复，谢谢。
主持人（文真）：好的好的，七哥您好，我是文真，我是主持人，我先跟战友们说一下，就是VOG、凤凰农场G系列，相关问题呢，大家可以去联盟委员会，每天晚上有专人答疑，而且之前有很多问过，所以大家尽量不要再问重复的问题，已经问过的就不要再问，今天呢，只能是一个战友问一个问题，昨天和前天已经问过的战友就不要再问问题，每个战友的限时发言1分钟，我们希望给更多其他还没有问过问题的战友留机会，但下面想问问题的战友可以开麦，报名字，然后说问题，谢谢。
郭先生：谢谢文真，谢谢文真，太好了，谢谢。
唯真不破：7哥您好，我能问个问题吗？是这样的，7哥，我知道我们目前呢， 就是出现了这个VOG和Sara这个事情，第二呢，就是我们投资了这个借款，然后也是几个月了，我感觉这个效率比较低，所以我想问的问题是，我们农场联盟委员会，未来是否有机制和计划在加强战友投资的风险管理同时来优化我们的这个就是投资的这个效率，就是怎么样有一个机制可以避免Sara这样的事情，而且同时能优化我们的效率，我的问题就是这样，谢谢。
郭先生：唯真不破兄弟好啊，这个你问的问题是我们现在最需要思考的也是惨痛的教训，也是7哥的无能和无知给你们带来的麻烦。新中国联邦、爆料革命，一定会解决这些问题，7哥从小到大，崇拜的就是快，万招会不如一招绝，从来都是常胜，从来没败过，就是因为我快，我狠，啊，我够这个找出重点。这次事件是感情用事，在VOG事件上，这个这个相信了眼泪，啊，相信了情绪化， 忘记了我的这个长项和管理，给大家带来的这个所有的不便还有这个低效率，7哥给你们道歉。
大家一定要看到，我们这个从4月份到现在，仅仅200多天时间，我们的G-TV，就是政府的独立第三方的估值是26亿美元，市场评估一定是超过10倍，几百亿美元。仅此一项，我们每天等于创造大概是最低是1000万的法律效益的这个财富，或者说这个市场货币的是一个亿的财富。那么如果是这样，按照这个说的话，我们的虽然这样的效率下能创造这样的财富，这是不可思议的，这说明了我们爆料革命的每个战友和爆料革命和这个农场系列，还有G系列，它都是前途无量的，我们的成效、结果是伟大的。
你任何企业要看到，和任何国家成长中，它都是，都是有问题，都是带病成长，但是我们带病成长不能把病变成癌，不能把病变成灾，更不能把灾变成死亡。所以我们需要新生力量，我们需要冷静，越在强大的时候，我们越需要大家团结在一起，共同的面对问题，所有解决的问题，根本问题就是团结，还有要守法。VOG最大的问题，无法无天！以泪代法，以情代法，你说钱，她说眼泪，你说这个安全，她给你说上帝，你说要承担责任，她说上天。任何的发展当中，不能以泪代法，不能以情代法，不能把这个革命情绪化，这是我们这些天更加学到的。7哥灭共也是人生初出行动，搞这些东西也是第一（次），所以说，唯真不破的问题很好，我在此一定会让（听不清）带着问题向大家（听不清）。7哥想办法会挽回，谢谢， 请问第下个问题。
泰格64：谢谢，我的问题是，我们绝大多数人，在5月份就已经完成了这个VOG代理我们进行这个G-TV这个投资，汇款，那为什么Sara她不在这个投资截止以前把我们的这个投资汇到总部，曾经给郭先生什么理由了吗？我们就是现在对她一系列的借口都不信任，希望郭先生明鉴，谢谢。
主持人（文真）：你昨天问过了，之前好像都问过了，看一下郭先生还想不想回答
郭先生：这个首先，你问的问题都非常非常有毛病的，从来没有人委托VOG什么委托投资贷款，谁委托过？这是犯罪，不是违法，犯罪，从来没有，谁给你说过，有什么证据呀？我再重申一边，VOG从未委托什么投资G-TV，你不要把我们所有战友都毁了。我们战友投资合法、合规是跟G-TV投资，VOG跟G-TV没半毛钱的关系。我从多长时间讲，VOG没有一分钱投资G-TV，到现在还没有，到现在还没有，没有一纸合同，所有这种说法都是给咱挖坑的，所有G-TV椅子和投资者都不允许，听到这话一定要把这话给怼回去，然后谁说这话谁负责任，若你在说这话，你就不是我们的战友，知道了吗，泰格64。你投资的钱会给你保证，但不要往这上面说，好吧，谢谢。
主持人（文真）：好的，我再次确认一下，就是关于VOG、凤凰农场的借款，这些相关的问题，可以去今天晚上联盟答疑会，已经问过的问题不要再问，好吗？一个人只能问一个问题，昨天和前天还有之前发言过的战友不要再提问，提问的时候限制1分钟，请下一位战友发言，速度快一点。
天佑：郭先生您好！我们可不可以发表法律声明，全面与Sara 进行投资款项上的切割，并全权委托联盟负责管理追回对VOG、Sara 的投资。同时最最重要的是，如果将款项成功追回后，可不可以仍然把这个款项放在联盟里，仍然继续用于投资爆料革命，继续支持七哥！不要将款项退回到原来的账户内。谢谢七哥！
郭先生：这位战友叫什么名字？天佑啊，你这个问题呢很好，很多战友也在问了。现在首先一点，新中国联邦，这个咱们的农场联盟委员会正在按照这个方向在发展。首先我们是为战友维护战友的安全和利益！要把这个不合法的、被骗的、被利用的和带有风险的投资，我们要给战友们要一定要拿回来，这就是我们爆料革命和新中国联邦！然后不管如何，七哥要承担这个责任！现在已经委托新中国联邦、联盟委员会的所有委员十七个委员，还有秘书长长岛哥，还有主席王雪兵先生。那么现在给大家回答问题，就是希望大家自愿的话，可以和新中国联邦委员会，现在先不用签任何东西，不用着急。由新中国联邦委员会咨询法律、律师，律师认为可以的情况下，可以考虑形成统一的一个文书，然后公告出来，在美国的监管部门认为也是合法的。所以将这个跟VOG的所有的金钱关系，授权由新中国联邦、联盟委员会授权处理，处理到什么什么范围，请律师去定。
最终就是说，现在我们要维护很多战友，现在事实是因为跟随爆料革命新中国联邦、灭共的事业到这儿来的。这都是为了灭共，把钱给了VOG，在VOG误导的情况下，或夸大事实，完全无法无天形成这种结果。战友们的经济利益受到安全（威胁）的情况下，特别是钱根本不能汇回去，汇回去以后，战友会有生命危险和安全的危险。很多战友给我说，千万别退钱，退钱我会被杀掉被抓掉，这是七哥担心的原因。
为了保证战友的经济安全、人身安全，我们新中国联邦委员会在和战友这个沟通之后，会有一整套的合法的安全的方案让大家选择。到时候你们可以选择，一是退款；二是采取法律行动，对VOG对Sara对所有身边的人；三是在Sara完全配合的情况下，战友愿意的情况下，政府部门法律意见都出具了合法的情况下，可以由新中国联邦委员会或机构，然后来接管这些钱。然后把战友们的钱投资到大家同意的另外一个地方。好不好天佑。会给你们回复的，谢谢！你是真正的战友，有智慧！看问题也很准！记住七哥的话，不会让你们的钱少一分钱的，七哥负责！啊，谢谢！
主持人：谢谢！下一位战友。
无望得：七哥，我是无望得，我问一下这个5月份买的那个G-Dollar，通过G-TV那个网站汇款买的，也成功了。这个下一步也没对账，现在是以后怎么处理这一部分投资啊？
主持人：这个问题，您去那个答疑啊，这个问题是每天晚上的联盟答疑。关于VOG、凤凰农场借款G系列投资相关问题，去每天晚上的联盟答疑。下一个战友请问问题。
无望得：我说的是买的G-Dollar，不是那个VOG的投资啊。
郭先生：我来回答这个问题，文真。没问题，G-Dollar这个我可以告诉你，完全由G-TV负责，没有任何问题。你把这登记，在这儿登记和联盟委员会登记就可以。一给你钱，二给你转借，三你有什么其他要求，你可以说出来。刚才这位战友你叫什么名字，你再给我说一下，我记下来。给你带来的不便非常抱歉。
无望得：无望得，不是不便。我就是说这部分钱，现在也没有对账，然后下一步，我想这个不是说1:10买成那个H-Coin嘛？
文贵先生：没有什么H-Coin，不要谈这个事情啊。也不要…G-Dollar、G-Coin，没有什么，那是谁瞎说的那是？乱编乱造，不要在这儿提了，好吧？无望得，你放心，你的G-Dollar一定会给你的！好吧？你来登记就行了，谢谢！
主持人：好谢谢！其实这个昨天和前天已经有人问过郭先生，大家一定不要问重复的问题，我们请下一位战友发言。谢谢！
相聚盘古郭叔加油：大家好，我是相聚盘古郭叔加油，请问一下郭先生，因为有很多的战友把钱汇入了Sara的个人账户，那么我请问一下，美国法律对于汇入VOG公司账户的钱和汇入Sara个人账户的钱，有没有同等的法律保障？谢谢！
郭先生：相聚盘古兄弟好啊，这个非常的感谢你的问题。首先这个汇入她个人的账号，还有昨天她所谓发的公告，说我个人账号已经没有钱给政府了，这是乱扯的。钱在Sara名下，4600多万，在她个人名下，在她VOG名下。VOG和她个人账号被关了，跟在她账上和在她名下，这完全是不同的问题，这也是我们震惊的,我们震惊的。包括现在她不交这个Maywind这个公司的进账多少钱，只说出账。那不管如何，相聚盘古你记住，在美国的法律，你甭说汇到她个人账上了，汇到她狗账上，她都得承担法律责任。另外一个，有七哥在，不管如何，七哥给你们承担责任，好吧，放心！这个我们刚才昨天已经说了，我们给了她一系列的选择，我们保持着我们的七条，希望她能真的是不要再执迷不悟。这个钱呢，你把账对上就行了，关键大家不管是G-Dollar、G-Coin、还是苹果店里的，还是Sara名下的，还是VOG的，大家对账好不好？兄弟姐妹们，最后一个问题，我要马上离开，谢谢。
主持人：好的，最后一个问题，最后一位战友发言，先报名字。
Rita七号小青蛙：郭叔，您好！我是七号小青蛙，我想问您一个问题，因为目前现在有农场出现了就是代买G-Coin，可以预存现金这个问题，我们是否可以相信，把钱存到农场，到时候代买G-Coin呢？因为现在出了很多变故，很多问题，实在是不敢相信，确实我们也没有多少钱。
郭先生：七号小青蛙，感谢啊！凡是我们公告的，农场的，记住喜马拉雅联盟农场的，公告的农场和我们现在我在直播中说的，还有一个就是现在农场给你们说的话，可以到喜马拉雅联盟委员会核实过的，我们都承担责任，都是有效的。这是一个，第二个我要告诉大家的事情，你千万别说我没有多少钱，你一定要不管是投资也好，还是捐款也好，我从第一天就说了，一定要做自己力所能及的事情，自己能承受得了的事情。世界上没有百分之百安全的投资，而且所有的投资，它的回报率和它的总风险都是相对的，一定是这样子的。再一个，小青蛙姐妹，你一定要听七哥的话，只要有问题，你就问那个长岛哥，还有老班长，或者是喜马拉雅联盟委员会值班的，或者在这个discord这块代你转达的问题，都是有效的。但是非认证的农场，或者是不是我们认可的农场，非我们发出的东西这是不算数的，好不好？谢谢小青蛙！
我今天的问题就到这儿吧，我要去开会健身，希望兄弟姐妹了解，希望你们在国内的战友有一个美好的晚上！希望西部的战友有美好的一天！七哥爱你们！给你们带来的问题我衷心的道歉！七哥会用行动承担责任，好不好？兄弟姐妹们！
战友们：谢谢郭先生！谢郭叔！谢郭叔！谢谢七哥！七哥再见！感恩郭先生！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1462/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1462/</guid>
      <description>内容梗概:
【持续更新】中共作恶无数，灭亡倒计时，以共灭共；新中国联邦将接管中共海外资产，中东和俄罗斯不会保护中共利益；中共大屠杀，制造病毒信息被掌握，栽在自己监控系统下；战友中藏龙卧虎！
00:01 12月26号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？健身了吗？啊呀，兄弟姐妹们，昨天晚上跟国内的战友们沟通当中啊，学了不少东西。听说共产党的生活会事件引发很大的风波。听说很多匿名信，惹的中南坑人很不高兴。很不高兴。问的问题都很尖锐，很尖锐。跟当年北戴河贾庆林这封信，说的是对的，写的。这写的好。中国的粮食还能撑多次时间？接下来美国的制裁，导致的国内的金融整个的大动乱。怎么解决？
01:01 现在老百姓还凑活的有饭吃。没饭没水的时候，又没有电的时候，老百姓会不会乱。老百姓乱了，维稳当中的手段是什么？没水没电没粮食，你就有水有电吗？是吧。很简单的道理。银行挤兑的时候，抓人，抓的完吗？如果不抓的话，这些人接来下会导致什么样的结果？不是社会动乱，那就是打砸抢了。
01:35 那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问的好。问的好，外国势力会不会干涉。那么现在，中共，中国共产党有史以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里，事出何因？我们做了什么事情有今天这么大的困境？还有什么说泰山压顶。从如履薄冰到泰山压顶。谁是那个泰山？谁把这个泰山移到共产党头上。
02:23 另外听说，说接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机，将到达冰点，触发点。一发将不可收拾。说人民币全面的崩盘，和港币的消失，中国能不能承受得了，共产党能不能承受得了，中国人能不能承受得了，世界经济能不能承受得了，这问题问的太好了。这就是三年的爆料革命说的，现在的所谓的九千万党员，有多少人到时候会和党的中央站在一起？有多少党员在没有工资领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不站在了上街游行，打砸抢，和外国势力，和跟他们站在一起。嘿，这个问题问的好。问的非常好。这就是我们想要的。
03:33 说现在这种情况，一旦上街触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网。是外国势力被动断网。一旦断了网，社会会不会出现，由于信息时代，带来的方便，触发社会大崩乱，大崩溃，大爆炸，还有好多大，记不清楚了，太多大了。这是个老常委写的，很有水平。
04:19 原来，南斯拉夫，64，天安门事件，我们终能找出来一个，外部原因当替罪羊。包括大跃进，是苏联搞的，是吧，招回科学家搞的。这次如果造成大爆炸，那我们怪谁？我们还找谁，把这个雷找给谁？有没有替罪羊？64是美帝国主义搞的，邓小平的路人皆知嘛，就是美帝国主义嘛。是吧。那斯拉夫美国人搞的。大使馆。那这谁搞的？
05:07 病毒。现在这么多理由，这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国。全世界必将让中国共产党给一个说法。共产党准备好了没有？是与外国的所有机构合作，组织，还是继续喝他们对抗，对抗的结果，就要是跟全世界对抗。让全世界接受一个结果，和他们绝大多数人认可的结果，几乎不可能。最后的答案是什么？中国过了庚子年，到达了辛丑年，辛丑合约，是哪年的？60年前，120年前，发生了什么事情，庚子赔款，可不是庚子年，是辛丑年搞的。会不会再来一次，庚子赔款，我们赔的起吗？老百姓会让我们赔吗？
06:29 中国和中国共产党，能过的去辛丑年吗？国际形势，国内政治形势，病毒事件，国内经济，国际经济，和这些年来，共产党在世界上，开展的一带一路，以及在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地。未来怎么继续下去？说共产党现在做的事情，摊子太大，麻烦太多了。树敌无数，后果不敢想象了。大家走着看啊。这事真是大了，不都是傻子。
07:36 还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及啦。这不废话吗？其中提到，过去几十年来，从未形成，以我们华人，形成的任何群体，对共产党有了实质性的挑战。现在海外有了爆料革命，还成立了准国家组织新中国联邦。过去几年来对这个爆料革命、新中国联邦的轻视，无视，和打压，让它成为全世界上唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。
08:41 说这个新中国联邦背后的实际力量和它未来的影响力，和中共在全世界负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不在重视新中国联邦，和爆料革命，共产党将亡于此。灾难将来于此，这你说对了。一定的。不会让你们失望的。咱走着看。老杂毛们，中南坑的老杂毛们，说对了。这是中国历史上从来没有的，而且不会停止，一定会赢，而且会赢的非常精彩。就像我（说）共产党你完了。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe756d793a06b22d9e21ccd
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7635e93a06b22d9e2242a
00:01 啊呀，走走路真舒服啊。（笑）兜一圈相当的不恼。兜一圈相当的、相当的不恼。
00:15 太多监控系统，咔咔……，你看看，你看看，就这监控系统，你说无处不在，结果是，共产党布的全世界最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底的拿下。掌握了绝对的灭绝人寰的，人类大屠杀，种族大屠杀，还有制造病毒。都被拿下，你说这玩意，你说这玩意。
01:52 所以说人啊，别做恶，别做恶，真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不，共产党就是你最好的例子。
01:07 新中国联邦、爆料革命，给大家带来的是什么，唯真不破，千万别做恶，千万别以为自己小聪明，不要用上帝，也不要用神，不要用你的善良来掩盖你的贪婪。贪就是贪，有小心眼就是小心眼，人之常情，但是不能侵犯别人的利益。更不要相信别人的愚蠢是你的机会，别人傻啊。别人没看见？那是别人不愿意说透。
01:43 你别像共产党似的。你给共产党说，我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想给我发工资，共产党说，嘿，讲情怀啊。一说我拿回属于我自己的，还要将奉献啊。是吧。给共产党一说，我家里人需要养活，嘿，你要讲无私啊，你要学雷锋啊。王八蛋，你们拿着钱，你们拿着人命，你们拿着利益，不是富可敌国，你们快控制全宇宙啦。叫人民讲奉献，讲无私，不能有利己，只讲利你们，这个王八蛋的共产党。
02:27 现在自己建的监控系统，把自己给控了。哟，不拂了给拂漏了。是不。啊呀，好，好，马上走。马上走啊。Coming soon as soon as possible.不想拂那么多。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7b0d293a06b22d9e246ce
00:01 我就知道他和熊光楷有关系，不要小看了爆料革命，之所以不说出来，美国正义的力量需要熊光楷。大家还记得当年刘彦平到纽约来跟我说什么吗？文贵你傻什么啊，你说人家熊光楷干什么啊。熊光楷是当时那是二部的部长。到了总参是情报，副总参谋长，是管全军的情报。那在美国是非裔人、黑人、白人、黄皮肤人，什么人种都认识朋友比你多。还在那电梯间趴我耳朵说，“熊光楷连个电话都不用说，只要暗示一下，你就会在纽约大街消失”。这是刘彦平跟我说的原话吧。
00:51 在电梯间趴我耳朵说过两次，不要再提熊光楷，你惹不起他。即使习都要对熊敬畏几分。因为习都知道，惹了熊了，那不是共产党那个范围内能控制的。那是世界的力量。我懂。干情报的，跟干黑社会的，跟干杀手有什么两样。是吧。 这位战友为什么我告诉他，我早就知道，他吓傻了。他说为什么早就知道我是熊光楷的，跟他有关系。
01:31 我说你给打电话，你给我说话，你给我提过几件事，我就知道你跟他们会有关系。我当然要查你，了解你。我了解了解，国内的战友一说，那就是这么回事。你只是他的代言人之一。代持他资产之一。为什么？所有帮助熊光楷代持的人，第一得有把柄，第二控制的住你，第三他一定有办法监控你。
02:07 我说你知道你跟我通完话，我电话出现什么情况了？我的电话迅速被黑。后来你再跟我通一次话，我又迅速被黑，你说你是搞工程的，可我问你基本的工程问题，你都不懂，什么电脑工程、IT工程。
02:32 战友们，不要把七哥当傻子。更重要的，战友们，不要把战友们当傻子。反过来看，七哥面对面这战友，这么低调的人，是这么牛的人。当然他不知道，你帮助共产党，共产党一定控制你。他一定要监控你。美国人要用熊光楷啊。共产党这些年的很多情报都是主要来自哪口啊。中南坑还有总参二部、三部，还有安全部。当然啦，统战部这些地方更得多了。
03:15 都是花钱买来的关系，你给钱，人家还给钱。美国人还给你孩子未来呢。还给你孩子在美国庇护，护照呢，资产庇护呢，你共产党能给得了？你给不了。所以西方人他没有觉醒。当西方人觉醒的时候，给你共产党要PK的时候，人家手里拿的是牛肉，你共产党连唬加懵的，你最多给他蒸个馍馍吃。就包括共产党的贪官。你整了半天，最多整点鸡肉鸭肉吃吃。你能有牛肉么？你没有牛肉。你想吃牛肉你得到美国来。美国不但给你牛肉还给你太空，还给你未来。还给你尊严，共产党你能给的了吗？共产党给你吃个馍还得跪好几次，还有你家人得跪。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1464/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1464/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 啊呀，走走路真舒服啊。（笑）兜一圈相当的不恼。兜一圈相当的、相当的不恼。
00:15 太多监控系统，咔咔……，你看看，你看看，就这监控系统，你说无处不在，结果是，共产党布的全世界最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底的拿下。掌握了绝对的灭绝人寰的，人类大屠杀，种族大屠杀，还有制造病毒。都被拿下，你说这玩意，你说这玩意。
01:52 所以说人啊，别做恶，别做恶，真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不，共产党就是你最好的例子。
01:07 新中国联邦、爆料革命，给大家带来的是什么，唯真不破，千万别做恶，千万别以为自己小聪明，不要用上帝，也不要用神，不要用你的善良来掩盖你的贪婪。贪就是贪，有小心眼就是小心眼，人之常情，但是不能侵犯别人的利益。更不要相信别人的愚蠢是你的机会，别人傻啊。别人没看见？那是别人不愿意说透。
01:43 你别像共产党似的。你给共产党说，我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想给我发工资，共产党说，嘿，讲情怀啊。一说我拿回属于我自己的，还要将奉献啊。是吧。给共产党一说，我家里人需要养活，嘿，你要讲无私啊，你要学雷锋啊。王八蛋，你们拿着钱，你们拿着人命，你们拿着利益，不是富可敌国，你们快控制全宇宙啦。叫人民讲奉献，讲无私，不能有利己，只讲利你们，这个王八蛋的共产党。
02:27 现在自己建的监控系统，把自己给控了。哟，不拂了给拂漏了。是不。啊呀，好，好，马上走。马上走啊。Coming soon as soon as possible.不想拂那么多。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1465/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1465/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1466/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1466/</guid>
      <description>内容梗概:
十二月二十六号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天晚上，在跟咱国内的战友沟通当中，（我又）学了不少东西。听说，共产党的“（民主）生活会事件”引发了很大的风波。听说很多匿名信，惹得“中南坑”的人很不高兴，很不高兴！
问的问题都很尖锐，跟当年北戴河贾庆林的那封信是对着写的，写得好：中国的粮食还能撑多长时间？接下来美国的制裁导致的国内的金融整个的大动乱怎么解决？现在老百姓凑合着还有饭吃，没饭、没水、没有电的时候，老百姓会不会乱？老百姓乱了，维稳的手段是什么？（老百姓）没水，没电，没粮食，你就有水、有电吗？很简单的道理。银行挤兑的时候，你抓人抓得完吗？如果不抓的话，这些人接下来会导致什么样的结果？不是“社会动乱”，那就是“打砸抢”了！那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问得好！
现在，中国共产党有史始以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里？事出何因？做了什么事情，（才）有今天这么大的困境——他们说是“泰山压顶”？从“如履薄冰”到“泰山压顶”，谁是那个“泰山”？谁把这个“泰山”压到了共产党的头上？另外，听说，接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机将到达冰点、触发点，一发将不可收拾！人民币全面地崩盘，港币的消失，中国能不能承受得了？共产党能承受得了，中国人能不能承受得了？世界经济能不能承受得了？这问题问得太好了！这就是三年“爆料革命”所说的。
现在，所谓九千万党员，有多少人到时候会和党中央站在一起？有多少党员在没有工资可领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不会上街游行，打砸抢，和外国势力站在一起？这个问题问得好！这也就是我们想要的。
现在这种情况，（他们）一旦上街，触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网——外国势力（操控），被动断网？一旦断了网，社会会不会出现由于信息时代带来的方便（出了问题）（从而）触发社会的“大崩盘”“大崩溃”“大爆炸”——还有好多“大”的，我记不清楚了，太多“大”了！这是一个老常委写的，很有水平！
原来，（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），六四天安门事件，我们总能找出来一个外部原因当替罪羊——包括“大跃进”，说是苏联搞的——召回科学家搞的。这次如果造成大混乱，那我们怪谁？我们还找谁？找什么理由？有没有替罪羊？六四，“是美帝国主义搞的”，邓小平说：“路人皆知嘛，就是美帝国主义！”（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），“是美国人搞的！”那么，这（一回是）谁搞的？病毒，现在（我们拿出了）这么多理由、这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国，全世界必将让中国共产党给一个说法，共产党准备好了没有？是与外国所有国家机构、组织合作，还是继续跟它们对抗？对抗的结果，就要跟全世界对抗，让全世界接受一个结果——它们绝大多数人认可的结果，那几乎不可能！
最后的答案是什么？中国过了庚子年，到了辛丑年。《辛丑条约》是哪年的？一百二十年前发生了什么事情？“庚子赔款”！可不是庚子年啊，是辛丑年搞的。（明年）会不会再来一次“庚子赔款”？我们赔得起吗？老百姓会让我们赔吗？中国和中国共产党能过得去辛丑年吗？国际形势、国内形势、政治形势，病毒事件，国内经济、国际经济，这些年来共产党在世界上开展的“一带一路”，以及现在在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地，未来怎么继续下去？共产党现在做的事情，摊子太大了，麻烦太多了，树敌无数，后果不敢想象！大家走着看，这个事儿真是大了，不都是傻子！
还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及了！这不是废话嘛！其中提到，过去几十年来，从未形成任何以华人（为主的）群体对共产党有实质性的挑战，现在海外有了“爆料革命”，还成立了准国家组织——新中国联邦。过去几年来，对这个“爆料革命”、新中国联邦的轻视、无视和打压，让他成了全世界唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。这个新中国联邦背后的实际力量，他未来的影响力，对中共在全世界上负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不再重视新中国联邦和“爆料革命”，共产党将亡于此，灾难将来于此！
这次你说对了！（我们）一定不会让你们失望的！咱走着看，老杂毛们，“中南坑”的那些老杂毛们，（你们）说对了：这是中国历史上从来没有的！而且不会停止，一定会赢，而且会赢得非常的精彩！就像我说的：“共产党，你完了！”
对了，我还要接着说几句啊。（对于）这个所谓的信函，老领导的建议函，还有两件事我要回复你们——我就不给你们发信息了，同志！
第一条，你说到道，共产党多年来在海外安置和置放特殊情况下的“党的安全资产”，如果发生以上事件——全世界伐共的时候，怎么办？老领导，你就别操心了！“爆料革命”、新中国联邦“替你料理”了！非洲那块儿，我就不管了；中东、亚洲、美洲，你就别想了！我现在可以告诉你：现在，这几天的马拉戈，就是圣诞节都有人在写这个法案——如何查封你共产党的海外资产，包括你的秘密的国家所谓的“党的安全资产”！咱走着看，谁沾你们谁完蛋！就像踢出你那些中资企业、踢出你那些上市公司的指数一样，像纳斯达克一样，像欧洲的指数一样，会把你所有的钱由“爆料革命”、新中国联邦接管，你就别操心了！
第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况下是否经得住考验？哈哈哈哈！俺告诉你：你绝对经受不了考验！有我呢，你（经受不了）考验！未来，你会知道，文贵给你布的是什么局！我早知道落水狗会往哪儿跑，把水灌进老鼠洞里，看老鼠出来还会往哪儿跑！我早就守着你的洞口，要逮你这一堆儿老鼠了，记住吧！
还有其他的那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，你就别惦记那些“国家安全资金”了，新中国（联邦）接管了！中东和俄罗斯的关系，你就别想了！有我呢，（俄罗斯）靠不住！还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧！唔该哂！
哎呀，走走路，真舒服啊！哈哈哈！哎呀，兜一圈相当的不孬，兜一圈相当的不孬！太多监控系统了！卡卡，卡卡，卡卡，你看看，你看看，监控系统无处不在！结果现在是，共产党布了全天下最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底拿下！绝对的、灭绝人寰的人类大屠杀、种族大屠杀、制造病毒（的资料）都被拿下！你说这玩意儿，你说这玩意儿！所以说，人啊，别作恶，别作恶！真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不？共产党就是你最好的例子，兄弟姐妹们！
新中国联邦、“爆料革命”给大家带来的是什么？唯真不破！千万别作恶，千万别以为自己小聪明；不要用上帝，不要用神，也不要用你的善良来掩盖你的贪婪！贪就是贪，有小心眼儿就是小心眼儿，人之常情嘛，但是你不能侵犯别人的利益，更不要相信别人的愚蠢就是你的机会——别人傻，别人没看见，那是人家不愿意说透！
你别跟共产党似的——你跟共产党说：“我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想（你）给我发工资。”共产党（就）说：“哎，（你要）讲情怀啊！”你一说：“我想拿回属于我自己的。”（共产党就说）“哎，（你）还要讲奉献呢！”你跟共产党说：“我家里人需要养活。”（共产党就说：）“哎，你要讲无私啊，你要学雷锋啊！”王八蛋！你们拿的钱，你们拿的人命，你们拿的利益，（那可）不是富可敌国，是你都快控制全宇宙了！叫人民“讲奉献”，“讲无私”，不能讲“利己”，只能讲“利你们”！这个王八蛋的共产党！现在，它自己建的监控系统，把自己给“控”了！
不说了吧，一说多就说漏（嘴）了，是吧？哎呀，好好好，马上走，马上走——可能不叫（俺）说恁多吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1463/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1463/</guid>
      <description>内容梗概:
战友（小粉猪）：从凤凰农场退出来的战友，也都参加过惩贼，DC大游行，还有夏威夷惩豆的活动的战友，都是紧跟郭先生爆料革命的坚定的战友，我们这些人有坚定的信念，我们退出来以后，我们的问题是，我们是不是可以建立一个准农场，申请建立准农场，如果申请建立的话，准农场的条件和要求是什么，谢谢。
郭先生：小粉猪这个问题，不用回答了，这个直接喜马拉雅联盟宪章里面有，可以和喜马拉雅联盟委员会联系，你就明白了，只要具备资格，都可以，但是你要符合那个资格好么，谢谢。
战友（小粉猪）：好的，谢谢，但是我们得到的回答是现在不允许，所以我们很着急，文贵先生。
郭先生：只要觉得你够条件，跟咱们的长岛哥还有老班长联系，没有什么不允许的，只要符合准农场和农场都会被允许，谢谢。
战友（知心姐姐）：关于法治基金的，五月份寄的支票，一直没有回复，当时在VOG里Sara说，会有义工跟我联系，但是也一直没有联系，我觉得现在的喜马拉雅Discord群里应该有这么一个法治基金频道，这是我的建议，第二个是，这两天我翻我的邮件，发现一个邮件，因为是五月份签的我都忘掉了，后来发现这封邮件是一份不是遗嘱的遗嘱，如果有需要的话，也可以发过去，谢谢您。
郭先生：我来回答一下，我今天只有十来分钟就得离开，抱歉了，我还有另外一个会议。当然一定要发过来了，发过来没有问题的，谢谢。第二个，法治基金的频道是由法治基金来建，谁也没有权力建，好吧，谢谢 。
战友（小哥）：前一段时间讲到热战有可能发生，这一段时间这一个声音又逐渐的消减下去。灭共的话有三种可能，第一种热战爆发，第二种袁世凯戈尔巴乔夫等的出现，第三种经济金融等方式扼杀中共。请郭先生评论一下这三者的可能性各有多大，谢谢。
郭先生：这个很复杂啊，谢谢您的问题，这是非常非常大的事，有些事情我们可以把情报说出来，但具体的行动，一我们有很多是不知道的，另外一个有些知道也是不能说的，但是从共产党的反应和美国的军事行动，大家要记住，这一天看来是很可能发生的，但是我们不希望它发生。所以说太准确的回答是不现实的，也不能这么做，因为会误导大家，但是我还是那句话，不要被这个吓住，而且不要因为这个事情做出错误的决定，又买这个买那个，根本不可能的。这个到来的时候，远远的不是那些行为能阻止的。包括现在我告诉大家的是，现在国内的经济呀，还有接下来，向这常委问的习的问题，那都是很实在的问题，大家面对的威胁，就仅仅一个病毒，你能染上都远远超过战争对你带来的威胁，这是最重要的。看待战争不要以为看热闹，看电影的感受，那是很惨痛的，我们希望它不发生，但是我们要做好最坏的准备，太具体的情报不可能，我们不可能百分之百准确，说什么时间，什么地点什么形式是不可能的。
刚才很多战友给我发信息，关于Sara发的一个什么公告是不是啊，是不是有这个问题啊。等一下我看一下啊，看一下马上回复大家。很多战友发信息问这个事
战友（Glass小桃）：郭先生我是Glass小桃，我刚才把我截图的那个所谓的Sara今天的那个公告，我发到主文字室了，你看一下是不是指这个，谢谢。Over。
郭先生：嗯，好的，兄弟姐妹们我看到了啊，我简单搂了一下啊，他写给长岛、老班长的，还有文斌的。如果是这个的话，我简单说一下她所说的这个钱，这个去哪儿了，还有个数，还有一个说这个她没有账号了。还有一个，她的事情是她的律师在处理。大概如果我没有理解错的话，应该大家说是这个。我先简单搂了一眼，我给大家回复一下。
第一个，她说的这个数是她出账的数，大家一定要记住她那个账号叫Maywind那个公司，她收多少钱她没说！她应该告诉大家她收了多少钱。再一个，她收多少钱出多少钱和她交不交帐没关系，什么那个人得到威胁了，叫PJ的躲在家里边，这不能成为你交账的借口，法院不听你这个。这简直跟小孩吵架一样，这真是个村妇的水平，知道吗，可能吗？谁威胁你了？咋威胁你了？这是第一个问题。
第二个问题，谁威胁你了你报警啊，有FBI呀，是不是？家里边还有特警、还有军人多厉害呀，赶快报。这美国不是法律社会吗，是不是？这就不用找上帝，去找法官、找警察马上就可以立案，干嘛不行呢，这会儿的都成了弱者了呢？
另外，你不是有律师吗？刚才那上面不是说有律师吗，那让律师去告啊，那律师干嘛不保护你的人呢？你用你被威胁不交账，只说出账，不说进账，把大家又当傻子了。第二个她说的说我从来没有个人账号了，我没有钱了，是都交给政府了，胡扯八蛋！
我再告诉大家一下，说话要负法律责任。这个Sara 真的是疯了，现在我觉得是。我还要保持这七条，但是必须告诉真相。所有的四十六点三个Million是在Sara本人账下和在VOG账下。但是那个账你被银行关掉了那跟这个不是一个概念，就是这个钱在不在你名下，你给战友个明确回答。那你这个账号没了，和VOG账号没了和在不在你名下啥关系呢？这又偷换概念了，这又要去找上帝去了，跟共产党似的，你一说银行取钱，它说那咱要论情怀讲贡献，你这不是胡扯吗？！
第三个，你什么叫美国政府来管理啊，人家到现在SEC没下过一张纸、一个文件说你把钱交给美国政府了。Sara你把账单都亮出来了，你把政府给你下的文拿出来吗？战友的钱你交给美国政府了，美国政府是哪个机构？什么机构？什么文件？你能不能拿出来呢？你别又偷换概念了。
还有一个什么我的律师来受理，你糊弄战友，开玩笑，你哪个律师我不知道，你哪来的律师费？你跟哪个律师，你让你律师出个文件说这个Sara的钱没在她个人名下，没在VOG名下。我再重申在你名下和你账号被关两回事，那钱在支票上呢，那还用说吗？这种常识发公告，真是灾难，一点常识都没有。
Sara正在利用所有战友的信任在示弱、装可怜，掩盖真相，还不实话实说。动不动就保护好战友的每一分钱，你保护战友的每一分钱先说你拿到了多少钱，这钱在哪儿呢？和你那个所谓的Maywind的什么被威胁躲在家里没关系。你的那个钱在不在你个人名下，还在你VOG在不在你名下，拿证据说出来。再一个政府把你封了，封在哪？你把证据拿出来。
再一个我律师来处理了，这不是军官，就是律师的，战友们又都不是吃兔子胆儿长大的，一吓唬就吓跑了，见律师也害怕。这律师不行就上帝，上帝不行再军官。你还能拿啥？然后就是说有人在在家堵着威胁吧，你把Maywind的账交不交？进了多少钱？这多简单道理，战友们你们为什么就没有人问这个基本的常识呢？
七哥可以为战友们赴汤蹈火，咱们要不能让任何欺骗我们。但战友们起码看到这个以后要有个常识，你老问我，很多人问我这个问题，看到Sara公告了吗？我就看了不到大家数了数不到四十五秒钟，这是我的结论，好吧。如果不完善的地方回复我再补，这是我个人意见，不代表任何公司和机构。请如果你们知道你们Sara姐姐的，你们伟大的Sara姐姐的跟上帝都可以沟通的，你可以问问她，我们不需要眼泪，战友们也不需要你保护钱，你拿出切实的行动，你拿了战友多少钱？说交给美国政府了，交给政府谁了？在你名下有没有钱？谁威胁PJ了？那你赶快报警啊，快报警啊。中不中，兄弟姐妹们。七哥说的有理不？在不在理儿？
战友（木木安娜）：文贵先生，你好，我是木木安娜。我还是针对那个VOG遗书的事情。我想请问一下文贵先生，在海外很多人他是立遗嘱不止立一次的，可以立几次对吗？那么都是这以最近的你最新的那个遗嘱来覆盖之前的那个遗嘱。那么如果现在我们要是请律师做一个新的遗嘱在海外，那么是否化解了目前在VOG和凤凰农场中，这个遗书的风险，还是说反而会使这件事情会更加糟糕呢？我想请问文贵先生，谢谢。
郭先生：木木安娜我说的话，我不代表任何法律，我个人给你的建议：现在这个时候还要再签遗嘱，那就是作死呢，那就是害人呐。现在唯一的是给喜马拉雅大使馆赶快通报，说出你签过的遗嘱，然后一起来行动通过法律把这个作废掉，这是保护战友的。我们不接受任何人又出来个主意，又要谈遗嘱呢。这个遗嘱没完，大家爱上这个遗嘱了吗？我们不接受任何这个建议，也不会回答任何这样的问题。
这个问题是找死的问题，这是挖的巨大的坑。以后谁在给谈新遗嘱的事情一定不是我们战友，立马离开，我们不再回答这个问题，而且不要在这个群里讨论好不好，谁讨论谁负责，好吧。
战友（追世界）：我想问一下，就是现在这个感觉您这边和Sara有这种隔空对话这种感觉，不能律师和律师之间直接对话，把这个问题当面说清楚之后，给战友们一个明确的一个答复，我觉得这是不是会有助于解决问题呢？现在这种隔空对话我觉得您讲的也比较有道理，但是Sara她那边怎么来说可能她有她的想法，所以说我个人认为啊就是律师直接对话可能会更好一些。
郭先生：这位战友你说的非常好，我们律师跟她对话，她不接电话。我们跟他的律师对的话，人家的律师很明确说要收律师费我才对话，所以说她说她的律师很清楚。你支招支的很好啊，你七哥你可以上月亮上你抓一把土回来，我当然可以，你说咱抓把土回来了，月亮在哪儿呢？土在哪儿呢？说话很容易。现在哪儿找Sara去啊？一找Sara又要被威胁了，那个PJ是按法律上收战友钱应该出来说的，到现在不出来呀，被威胁了啊。这主意非常好，我刚刚跟律师还在开会，在这个在你们之前我正在跟几个律师在开会，几个律师就是要刑事起诉。我在阻止刑事起诉，她发公告，sara永远发公告。打电话不接，发信息不回，不回答问题。多简单的事嘛！律师也可以说七哥的电话二十四小时开着，为啥不能打电话啊？
主意很好出，但是对方现在不是装睡着了，是把自己脑袋放在一个塑料袋里了，那你咋办呢？
战友（追世界）：那就该狠就狠吧。
郭先生：这主意也不行，sara毕竟是咱们姐妹啊，咱不上了共产党的当了吗？那欺民贼多高兴啊。咱越这时候越得搂住，sara怎么弄咱还得把她当姐妹，还得坚持七条。现在保住战友的钱最重要！sara说钱不在你名下，有没有在你这个sarawind啊？在你名下有支票，在vog名下有支票，这问题很简单能胡说八道吗？这跟你有没有账号啥关系？
还有一个是May wind账上收了多少钱你不说，你只说出了多少钱，你这不是糊弄傻子的吗？现在是你收了多少钱，你为啥不能交帐呢？然后一说交帐关键问题，就说她被威胁了，就像过去一有问题就是眼泪，一说钱的问题就讲情怀，这不跟共产党一样吗？现在还不能狠，还没到狠的时候。
战友们都觉得要狠的时候轮不着七哥狠，那是你们狠也不是我狠，战友们集体狠。因为她拿的你们的钱，用最狠的法。刚才律师跟我开会说了，不用多，现在律师收到的几百份遗书里面，他说只要有几十个联合起诉她，那她就完了。你们愿意sara戴上脚镣手铐呆在大狱里面？什么她儿子是军官，你是军官的爹你犯法了也得被抓。什么军官不军官的。从第一天就说军官的故事和上帝的故事，现在是上帝和军官的故事代表不了战友的钱和利益。你就回答你个人名下支票上有没有战友的钱，4600万也好5600万也好，有没有？46也行！然后may wind钱进了多少，在不在、钱在呢？你别老说出了多少钱，战友们拿出了多少钱呢？多简单的问题啊？
战友（肉馍馍卤肉饭）：郭叔您好，我是十一月份凤凰农场第二次借款项目汇到may wind公司的，这个钱应该没事吧？谢谢。
郭先生：非常抱歉给你带来的麻烦，我再重复一遍，你们的损失，七哥负责任，我代表我个人啊。刚才律师开会还给我说你不要代表任何公司，你就是感情用事，我说我代表我自己。七哥负责任，放心吧。
这是为什么我说要sara你把may wind你把信息财务材料给我们，动不动就是律师，动不动就是上帝了，是军官了，你说那干啥嘛？但是当七哥为你们维护利益的时候，也别让七哥心里流太多血，为什么她发出这些信息的时候，你们就不能有点常识呢？为什么就没有人问我问的这些问题呢？不能让共产党认为的中国人。你只要真心对他好，中国人民就会咬你，只有骗他才好。现在七哥为你们争斗呢，你们啥也不管也不行啊。起码的常识要有啊兄弟姐妹们。
战友（追世界）：七哥，没你这高度啊。
郭先生：行了又来了，最后一句话，我没有你有本事。这就是共产党的统治中国七十年，你现在有高度了吧兄弟，能不能高度行动一下啊？
战友（琳达）：我是在美国的留学生，我是在五月份也投了vog，，但我投的是相信和跟随郭先生，郭先生您能对我们在美国留学生未来的几年能给些建议吗？因为我看我身边人越来也多的人都回国了。
郭先生：天呐，首先留学生我狠惊讶啊。过去很多人跟我联系说留学生要投资，我都拒绝了。后来有的投资者是代表家人的，长期支持的战友有联系。你这投资vog和gtv没有关系，但七哥会负责，这个跟GTV没有半毛钱的关系。但是很多留学生回国都是傻子，非常的遗憾，简直是糟透了，我想现在是想尽一切办法合法留下来，活下来，并让西方人知道你不是共产党，你对西方没有威胁，这比啥都重要。鉴于此只要你是新中国联邦爆料革命法治基金捐款者，能帮到你的，请就在这个群里联系，文真会记下来，然后我们的法治基金法治社会尽可能的帮助你在合法的情况下。但是不能写遗书，别谈遗书啊。
战友（琳达）：我没有写遗书，我非常的相信您，我也非常的安心。就是我想知道未来的一两年的时间待在美国是安全的，f签证也是没问题的，是吗郭先生？
郭先生：目前看来是没问题的，但是我觉得一定记住，如果你不是共产党员可以，你要是共产党员的话就很难说了。绝对比你们大家听到想到的严重多得多。我可以告诉你们，就在昨天大圣诞节的时候，据我所知，日本和欧洲的几个国家有一系列对华人留学生更强的举措，可能更加直接粗暴，大家务必小心。如果需要这边有任何的，只要你是我们战友，不管是投资vog还是谁，咱们会全力以赴的帮助，全力以赴，在依法的情况下。不能任何的被操纵被利益，还有什么呢交换，这是不可以的。
战友（清茶）：关于换汇的问题，如果还能换的话郭先生能否加我一下，我这有一些接触到的真相，我原来通过其它渠道联系过郭先生但没有联系上。
郭先生：换汇的问题我们没有任何渠道的，如果你有信息可以留给文真。
我再给大家说一下，关于sara今天的公告，战友们一定要有起码的常识和逻辑、判断力，如果没有的话，今天不上当明天不上当，你早晚会上当。一切都要符合逻辑符合事实，问问题回答问题不要情绪化，什么眼泪啊、上帝啊、律师啊、相信我啊。凡事说这话的都是骗子。我们相信事实，相信行动，相信法律，唯真不破。真的假不了，假的真不了！这就是我对今天sara所谓公告的回复，文真会整理出英文版中文版挂出去，谢谢大家，拜拜。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1461/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1461/</guid>
      <description>内容梗概:
来看看，来给战友们看这傻样，一百多磅，去吧。战友们等那么长时间，啊，不好意思了，好了好了，现在好了吧？战友们现在好了吧？中中中中中，好了好了，对了刚才就是麦克风的问题。好，那咱们是不是重来呀，唉呀，这什么情况呀这是，你们一开始说话呀，啊，兄弟姐妹们，结果你们不说话，导致的浪费，一个小时过去了，你说我这扯着嗓子喊半天，唉呀。现在八十万人了，好了，兄弟姐妹们，我今天要说，咱们大概要说，一开始说的话呢，我想告诉大家的事情，当我们圣诞节的时候，每次过节日的时候，大家一定想到，咱们这圣诞节特别是我们正道主义新中国联邦，我们现在需要的事情是对每个节日的真正的理解，这是神的节日，信仰的节日，不是吃吃喝喝的节日，而且我们大家真的要静下心来，新中国联邦正道主义，我们到底追求的是什么？我们真正追求的是在人间，我们最起码锻炼的是对真假善恶的辨别能力。我今天特别想和大家说，就像最近发生的事情一样，你不能说别人说你签东西吧签文件吧，签了啥事也没有，签了没有法律效力你就签了。啊，那未来不要说新中国联邦，新新中国联邦也保证不了，你说你签了文件，你家房子是我的，但是你签了以后没法律效力，这怎么可能啊？
没有法律效力的文件，让你签干什么呢？特别让你牵的人，你不能让你说没法律效力的文件签完以后，最终他是受益人，这是个起码的常识嘛。那就是共产党说，唉你签吧这个没有法律效力，签完这东西都是我的，但是我是共产党受益人，你当然不能签了，居然没法律效力你让我签这干什么呢？那为啥没法律效力签完要给你呢？这是个起码的常识兄弟姐妹们，我们连做人的常识都没有，怎么可能去跟神见面去呢？怎么神能照顾我们呢？最起码耶稣放牧的是羊，祂可没有放牧蛤蟆，没放牧猪啊，对不对呀？
所以说这几天让我感触太深了，实现新中国联邦、新新新中国联邦，谁能保证我们大家？就真的每个人都聪明了、安全了吗？那真的不是什么新中国这个主义，那是新中国联邦也是个政治实体，是我们这个目标，有管理就有利益，有管理就有大家不服气，有管理就有腐败者，就有私心，让你唯一的啊不被人家统治可以被管理，是符合绝大多数人利益的一个方式，那叫法治，大家认可的，还有民主。
在法治、民主啊这种情况下，你可以追求你的自由。大家想过没有，很多人跟你讲自由的时候，全人类对自由的所有的标准是没有一个是统一的，就像真理一样，动不动就说真理，什么叫真理？我在看守所关的时候，最后大家、我给大家说过，就是什么叫真理？我那个号里面被枪毙了几个教授，还有神学教授啊，打得一塌糊涂。他最后就说了啊真理。就是在某个领域内，大多数人认为对的标准叫真理，它不可能放诸四海到哪都管用。啊，他不适合一个无限制的范围，它是有限制的范围，这就是说国家的法律是绝大多数人认可的，它才叫做真正的宪法，少数人拟定的它不叫宪法，十八大修改的宪法是非法的。
那么在我们新中国联邦爆料革命，啊，符合绝大多数战友利益的，啊，那是我们大家认可的，那只把利益给了一个人和一个公司的那一定是骗子啊。大家刚才有人说，说点开心的话，是，共产党天天跟你说开心的话，啊，我们这个小康之路啊，实现共产主义呀，一人一个打地主你可以睡地主的老婆和女儿啊，啊，进了这个北京城，一人一个女学生啊，然后推翻地主你就会拥有土地啊，推翻国民党啊，你们的钱啊不是国民党的金圆券啊，你们家里面每家都可以枕头变黄金啊，脚穿银质靴，吃啥随便拿，用啥随便用，啊，一个媳妇不够娶俩，共产党是这个婚姻自由性自由，你看看这多好听的话呀，听了70年了，啊，听了70年了。
我跟我的同事开会，我每次告诉他们如果说好听的话，最好你别说，别浪费时间，你就说解决问题和你发现了问题告诉我解决问题的办法，啊，不要让别人、最好说不好听的话，我们新中国联邦绝对不是说，实现了新中国联邦你就有自由了，什么叫自由你告诉我？实现新中国联邦你就有民主了，什么叫民主你告诉我？你连法都不知道兄弟姐妹们，怎么可能有自由和民主啊，法律是一个实践的一切民主自由基本常识。让你的钱你死了给我，这样子叫自由吗？用你的钱把你弄死钱给我这叫自由吗？用你的钱把你弄死，钱给我。这叫自由吗？这么多战友说：七哥，我相信你了，我相信爆料革命了，我相信新中国联邦了，你写遗书了,我看都没看，他们说了没有法律效力，你知道你七哥是什么感受吗？每时每刻我身，我身体看到每个战友发来的所谓协议书，我都颤抖。爹妈爷爷啊孩子，有的人是在广西，江西的穷人，连家里面那几个土房都给了都写遗书里面去了，而且我要放弃一切法律权利，一切归你们。何等荒唐啊，为啥要把最穷困的战友变成了一个圣诞老人呢？这个战友有没有当圣诞老人的能力呢？
大家说这话不好听。是吧？啊，是不是？你们觉得不好听。我告诉你，战友们，我今天就是要讲这个。国内多少体制内人给我发信息，文贵这一难你们过的不简单的，不可思议呀。你们现在连听都不敢听了，是吧？想都不敢想了，是吧？那就不叫新中国联邦。新中国联邦就不允许过度承诺，就不允许造假，就不允许欺骗。没有那么多好听的话。我们很简单，灭共，灭共的路上没有什么好听的话。为真不破，为真不破哪有那么好听的话。法律，独立的法律，民主和自由，信仰的自由，是我们追求的，哪有那么多好听的话。
我知道给你讲啥好听的话，啊，明天共产党就没了。今天晚上过了就死了，然后你就把钱写遗书给我吧。这话你爱听不听。让我感受，我从爆料革命到今天干什么我最让我受不了的事情，所有人都相信眼泪。绝大多数人在眼泪面前，你放弃了道德，真理，真相，善恶，真假。唉呀。共产党的眼泪多不多？这朱镕基，我要准备100口棺材。他把谁装进去了，他把所有中国人的钱全装家去了。他解散了多少中国的上岗的穷人啊。当时有国有企业的工人是他要的吗？他有私人企业选择权利吗？是你共产党的垄断，结果王八蛋把人家的经历生命青春时间机会全榨干了。给你3万块钱下岗。这比杀人还可怕呀。你们见过下岗大姐下岗大哥的惨状吗？你去查一查，我们当时裕达裕达国贸建设当中，我们有一个条例，凡是下岗青年下岗大姐优先使用，到今天都是。你们可以去查去，为什么？我到东北沈阳我到吉林我看了一圈，所有人都像你们现在刚才都这样说的话一样：不要说党的坏话，要跟党保持一致，维持社会稳定，维护国家尊严，我被下岗了，国家需要我们。关键是你下岗了，你维护着你所谓那个流氓党的尊严，你的惨状谁理你，谁记得你啊？最后上访的叫做访民，天天被殴打。然后成了所谓的贫民刁民，在王岐山眼里，这帮孙子就该弄死，就该活埋。你们没见过王岐山一提到访民，说那个脸色，那小子眼睛是放光的毒啊，狠啊。我当面问过他，我说你怎么看这访民？“妈的丫的全都给关起来，对他们太客气了；如果有战场的话全送战场上去。”
这就是你们听到的美国人，一个美国北韩当时参战的将军，临死前告诉自己的孩子，在班农先生的战斗室节目说，千万不要提北韩，千万别提北韩一样。那些参战，你说那些孩子连武器都没有，都是一些孩子拿着拳头来挑战美军.美军杀到最后，将近百万大军死在北朝鲜。就是百万大军，得多少颗子弹，你们想过没有？得多少颗子弹呢？杀死100万，多少颗炮弹？
我曾经参与过一次，台湾的和大陆的老将军啊一个聚会聚餐当中。在这个聚会当中说到北朝鲜，酒后了，他们说，你们想过没有啊？80万大军得多少子弹打死啊？老头嚎嚎的大哭啊。为什么？他是跑到台湾去了，他那一部分人当时被共产党全说跟了共产党了，全送到北朝鲜去了。我从2017年爆料就说共产党当时毛泽东进了北京城，最睡不着的就是傅作义，还有国民党的所谓的，跟了共产党叛变了，共产党的军被共产党给欺骗过来的，全是美式武器。怎么弄死他们，还有那些所谓的下人，不听话的部队的兵娃娃兵，最后全送北朝鲜。当时习近平的父亲说过一句话，啊，当时是给汪东兴说的，这些人去了再也回不来了。汪东兴指着王习近平的爸爸习仲勋说，“你闭嘴，你要想活着。”虽然后来汪东兴对习家极为不好，但是这句话是警告了习仲勋的，保他了，要不然他死的更惨。因为都清楚，就是把这些孩子送到北朝鲜去了，给弄死了。那么今天我们看了下岗青年下岗大姐，就是中国人，所有被榨干了青春的那一代人，40506070，所有的人全部被毁掉了啊。朱镕基当时牛吧，哭着眼泪抹着鼻子，为中国人民要什么什么，到美国来跟美国人要拍拍肩出出气，给我100口棺材，多少人把他视为英雄啊。他活了现在快100岁。他喝人奶吗？他100%喝人奶。他女儿是中国银行副行长，儿子是中投的老大创始人，在世界各地存着几千亿上万亿的钱。你相不相信？
你不愿意面对这个现实啊，但是你另外一面,哎呀，一看推特，川普快完了，哎呦，我心脏不行了。川普快完了，我完了我完了。就像，你不相信，在两个小时以内外面皑皑的白雪会变成翠绿的绿地，你不相信。
你永远相信的事情，最坏的事情会发生你的身上；你永远相信眼泪会给你未来，事善良的。眼泪屁都不是。用眼泪讲故事的人，非邪即恶，或者就是懦弱。我们的爆料革命，既不需要懦弱，更不需要邪恶。
昨天有战友在的DISCORD喜马拉雅大使馆DISCORD说，啊，我如何如何看待这个问题？兄弟姐妹们，就是因为你的懦弱和自私和无知，你害了别人啊。这是我今天圣诞节所说的话，不要用你的善良和无知去坑害我们的战友。不要是，我们爆料革命喜马拉雅农场所有战友，只要你有任何理由，你向战友去拿钱的，你不能给他有回报的，你没有100%法律保证的，你都视为欺骗。
我们一定不允许。任何农场以任何名目敢给战友们当中做生意借钱，向他伸手的，一定把你铲除，一定要你消失，不要再在我们这里。如果你有本事搞一个GTV，让战友们说这样的项目，你就能赚钱，被喜马拉雅联盟委员会认可，所有的战友认可，你可以。如果你没有能力，你自己，你既没跟大家商量，你没有任何理由的获取一分利益，都视为诈骗。但战友们你们千万记住，我昨天告诉我们喜马拉雅联盟委员会，发出通知所有写遗书的人，通过各农场赶紧把写遗书的马上发给喜马拉雅联盟委员会。我再重申一遍，这件事情我在这之前都没说过，因为这战友是跟随爆料革命的，是跟随我郭文贵的，所有被写遗书的人的，请把遗书发给喜马拉雅联盟委员会。所有的后果我负责任，所有的责任喜马拉雅联盟委员会承担，我会为你们讨回公道。我会把你们所有签过的遗书统统给你们废掉，我会让所有让你写遗书的人受到法律的惩罚。如果你们因此受到的经济损失，我会帮你去解决。明白吗？兄弟姐妹们，这是七哥给你的圣诞节礼物。
七哥不是从烟囱上爬下来的，七哥是从这走出来的，我给你的时候这是我第1次在镜头前直播中向你们得承认，这是给你们的一个圣诞礼物。如果你们想听圣诞好话，请找共产党去，七哥这没有啊。
才130万，还是1300万，从来没到1300万过。
兄弟姐妹们，我们过去两三年化解了无数次的共产党的各种阴谋，各种的灭爆小组的陷害。我们经得，战友们这经得经历过，你们知道，钱关，性关，荣誉关，还有一个邪恶的，所谓的当领导关，大头症。你不过这关，你在爆料革命是呆不下去的。更重要的事情，大家要提升，不要动不动就抓特务，不要动不动就东家常西家短。我们要的是真诚，善良，包容，唯真不破。我们就是一个目标，就是一个手段，消灭共产党，实现新中国联邦。啊，其他的不重要，在这个当中，我们追求的是我们也要有体面的生活。
为什么共产党他们能过圣诞节？共产党不让你们过圣诞，国内的战友不让你过圣诞。我请问问你们，你刚才说朱镕基家没过圣诞吗？王岐山家没过圣诞吗？我告诉你王岐山家没有一年圣诞节不过的。全家人在姚依林在家时候，人家说了我们家族是从香港来的，姚依林是香港火炭生人员，原籍香港火炭人，我们有信仰。
啊，你告诉我，中南坑那边有几家是不过圣诞的？因为要过着圣诞，万一圣诞老人来了，这好事不能到你家去呀。圣诞老人从烟囱爬进来，而且还拿着礼物，也不能给你走在北京大街上给出租司机去啊，那得给我中南坑的人，那不属于你的。就像你在中国挖到了珠宝，你挖到这个古董，国家所有，共产党所有。那圣诞老人要送来东西，也不能归你所有，要归我中南坑所有。中南坑哪个人不过圣诞，哪个五星级饭店不过圣诞啊？这你。结果中央政府，共产党领导，中央领导这一哭，唉呀，我这个是什么什么啊，我这是这个为人民服务啊。掀掀锅，然后掀掀馒头，拍拍肩，你就感动的不行了：哎哟，领导来了。中国老人用的那个从来不剪的指甲的手，黑川川的手啊，然后呢，感谢首长感谢领导给你两个馍。多少人习惯了这种生活啊？被人家怜悯，被人家可怜，然后人家用巨人用眼泪拿走你的财富，拿走你的生命给拿走你的未来，你还感动。
共产党在中国那么多年，就是这么骗的，就是这么统治咱得。你讲法制他讲眼泪，你也给他讲公平他讲自由，啊，你跟他讲民主，他跟你讲国家利益。一个根本性的原则，你有能力让我增加一分钱，你们战友们在看什么事的时候，你们先想想，特别是郭文贵，特别是新中国联邦，特别是农场，你要问三句话：这件事你是谋我的钱还是谋我的命，你一定要想。一定要想。七哥这些年就跟这人打交道，真是我想这样这个人跟我讲，说她为了我为了我啥，你谋我的啥。第二，他为啥流眼泪？他为啥对我那么好？他为啥这么做？无非是精神层面，物质层面，还有某些方面需要你，他为什么？
请问最后一个，大家问问，你，他说我给你一块钱，我给你挣100万，我给你挣1000万，我有这个机会，我能帮你。首先要问对方，你有这个能力吗？你如何让我知道你有这个能力啊？如果你做不到，我该怎么办啊？为什么这事跟我这么说，不给别人说呢？他现在有啥呀？他家里面连个驴都没有，他给我弄个波音飞机，可能吗？他连个住的房子都没有，他说为了让我能赚100亿千亿，让我买高级别野，你信吗？
他见你的时候是骑着电驴子来的摩托车，他告诉你说马上你就可以拥有一台飞机了，还有一台什么当年的桑塔纳，今天的奔驰劳斯莱斯，你信吗？起码的逻辑。任何在决策面前三个不要信，我告诉大家，不要相信眼泪，不要相信说的，不要相信他的许诺。拜托了，拜托了。
记住当时GTV私募的时候，我在视频中说的，郭文贵是被共产党说的一个诈骗犯，强奸犯，所有所有所有一切，投资者就记住，投资有风险，你一定要小心。这是为什么告诉你，多少要投几亿几十亿我们没有要，记得咱们就要了10万块钱的战友。这都是很核实的吧？我们出具了各种机构投资者的证据，而且是受美国法律保护的。任何受中共法律的和受其它国法律的你们都不要信，只有美国和欧洲的文明的法律国家可信。是吧？咱今天说到这。
啊，这个事我必须说啊，希望的田野：我们不信啊，关键是7哥太夸SARA了。
对啊，我承担责任，我承担责任。这是为啥我第1次在直播前，因为太多战友，你们没有发，太多人发了。是吧？希望的田野是发了。所有签过遗书的请跟各农场或喜马拉雅喜马拉雅联盟委员会或喜马拉雅DISCORD联系。怎么联系？找这个文斌啊，这个郭啸天，还有这个这个Shawn联系。你放心，七哥承担一切责任。七哥绝对不是推卸责任的人。
任何一个有宗教有信仰，任何一个信奉上天的人，我不是等着圣诞老人来给我烟囱送礼物的人，我是靠我的双手和行动获得礼物的人。我最重要的事情我相信是责任，检验一个人的良知和道德，你要看这个人的责任心。中国男人当中，我这几天当中，跟家里好多人发生了很多的这个这个讨论和争执。我说当然有很多男人啊，这个特别是在这个这个这个国外来的，我说男人第1条告诉我的，不是能力，也不是道德，也不是你多聪明，也不是能干，就是你的勇气。就你不应该没有勇气，勇气是男人最起码的最美好的本质，跟高低丑恶胖瘦没关系。你有起码的勇气你才是男人。啊，当然我们要讨论到关于什么叫女人了，是吧？
那么兄弟姐妹们，我今天想讲的这个关于川普总统在美国大选的问题啊。同样的道理，我们如何看待美国总统大选。三天前，我最好的朋友之一啊，也是某国前国家领导人，跟我们的这个基金的头打电话，这个说要紧急见面。啊，见面了就告诉对方说啊，你告诉miles，川普拜登都是我哥们。啊，当然了，都是他哥们。拜登100%赢，没有任何疑虑。美国政治很黑暗，也很黑暗啊。叫miles到我们国家来吧，我们给他最高的保护，我来保证他，我们这个国家是最有信心的.说了很多好话，当然了，我们这位基金的老总，说完以后把原话转告给我，我告诉他我是要在一个月以前两个月以前我就告诉你，他一定心里是这么想的，现在证明了我说的是对的，另外一个，人家说的有道理没有？有道理。我们很感谢，但是会发生吗，一定不会发生，我说川普总统100%赢。啊，这就是为什么我说当一个人你对你坚定的东西，你信仰的东西，你追随的东西，对与不对，啊行与不行，是一个理性的和基于事实的和经过历史的一个判断，才是可信的。而不是完全情绪化，而不是完全追随，或者听从别人想法，最可怕的一个人就是一道听一途说，瞬间改变主意，兄弟姐妹们，当我看到一个人啊，我告诉你我认识人当中，如果这个人比如说发现她老公左右她、这个女士，或她老公或者她媳妇左右这位男士，或者这个男人是专门听谁的，就是听孩子的，就孩子一个建议，回家爸呀妈呀孩子呀，孩子说的对，这人我坚决不来往。因为你跟他打交道，这个人他完全没有任何的自我的一个决策的观念。任何人没有他没有一个自己的判断能力，自觉能力，我跟日本人打交道的时候我学到了一招，啊，我那么多年跟日本的大家族投资，日本人是很清楚的，啊，无论是儿子闺女你在家里面说话，爸爸妈妈你不可以乱讲话的，我几乎很少见日本的几大家族那孩子都是继承人，在爸爸面前爸爸这个人不好啊，这个人不好啊，这个是不对的，这个是不对，绝对不可能。我曾经见过有一个人，爸爸问他啊，说你看这个高尔夫球场这个人这个人怎么看？他说，嗯，你问我的观点是吗？想了半天，坐在那个盘着腿说，能不能让我明天回答你，他说可以啊。
啊，我说为什么明天回答，他说爸爸信任我才来问我这个问题，我得慎重，我说的话得让我爸爸信任。哎呦我这个让我很感动，当时你说我这个刚从看守所出来的小伙子，我们中国人是啥样的？张嘴就是爸这个人不是好人，妈那个人不是好人。这个人为啥这样？有些人，妈呀，为什么咱不能挣钱呢？为什么郭文贵能挣钱咱就不能搞大钱呢？咱为啥你干那么多事情，共产党来劝说咱那些所谓的农场大V，为啥你付出那么多郭先生还老批评你啊，为什么咱不能挣点大钱呢，为啥咱不能开工厂呢？一样的道理，我们在爆料革命当中，绝对战友们要记住一条，爆料革命有很多是一家一家的，我们不能道听途说，包括总统选举，啊，我们那位战友告诉我说，唉，我爸说了川普总统根本不可能赢，然后我妈说了，川普总统不能赢。我说你认为呢，我认为川普赢。那就是你认为，你不要告诉我你妈认为。川普赢不赢，就像我这位欧洲的这位前国家领导人这样说，他不会半点影响我对川普总统绝对赢的判断，因为这是个起码的常识，因为是我们基于爆料革命和这一届政府形成的结果。川普总统一定赢，我非常惊讶我多年的政治上的朋友，各国领导人几乎是绝对的拜登100%赢了，没有川普的事儿，结束了，但咱最后结果看一定川普赢。说到这儿的时候，咱要说另外一个话题，兄弟姐妹们，所有的这些国家领导人，他们都支持爆料革命和新中国联邦，他们佩服在病毒事件和中国企业和中共对西方的蓝金黄和我们对整个关于中国经济和擀面杖子，病毒的死亡率和病毒的来源，包括一切一切，我们路德访谈所有的博士军团所有的爆料、119，绝对支持相信，都是不可思议的，那么我请问战友们谁又真心的在乎在今天圣诞节之前，大家想一想，现在的中共的企业一次被重罚58家，华为、中兴、ZTE包括现在的马云，包括所有的中资企业700多家，700多家。2018年我说108家的时候，所有人都把我骂得狗血喷头。说永远不可能，我说108家中资企业被将被踢出啊，整个美国纳斯达克和美国上市公司。受到sec的绝对监管，而且必须提供原来所有材料，而且所有的公司都会离开，当时我说的时候对我最大的挑战都是经济界政治界领域朋友说Miles你这话说的太过了，绝对不可能，不要听那美国的川普总统旁边皮特纳瓦罗呀，还有什么莱特希泽忽悠，这都是胡扯的，一家都不可能。我压力太大了，兄弟姐妹们，2018年只有路德那时候名不见经传挺我支持我，爆料革命支持我，战友们支持我。脱钩，脱钩，脱钩，中资企业会被剔除，我日本的最好的朋友，从来很少批评我的战友，让孩子给我发信息，Miles这个事情你说的可能是有点急了，美国不可能把中资企业给踢出去，除非共产党灭了，这个要慎重的说，我当时压力有多大战友你知道吗？几乎一面倒的像今天都认为川普总统不会赢一样，所有人认为这是疯狂的，包括后来我们说汇丰要被制裁，中资银行被制裁到现在没有制裁下来，我说以后很多人说我。Miles你说话要慎重啊，你这个信用的问题啊，特别那些基金的人说，你现在你我们都相信你，你不能这么讲啊，对我们有误判呀。战友们，你们知道这个压力有多大吗？任何人说完话以后，他都叫社交媒体，不代表本台观点，拉倒吧，大家也就不跟他深究了。文贵说错了话，付出经济代价，甚至是付出巨大的法律责任，要承担法律责任，而且会影响我的安全。这不是开玩笑的，更重要的事情，我代表了我们爆料革命，严重的影响爆料革命的实力。那我怎么办呢？我首先我对我自己说的话，和我的情报的准确性，我有没有自信？我如果道听途说，人说，唉呀，我要改过来，我要改过来了啊，这个中资企业不会被制裁了啊，这个是不会了，我找理由了，今天的爆料革命会是这样的吗？可今天，所有的中资企业，在要被必须强迫提交所有的盈利和负债表和过去历史信息，我会告诉大家零企业在美国，它不是108家，全部滚蛋，何况现在有100多家，将近180家企业被制裁了。包括共产党的官员制裁，当时所有人国内的体制说，文贵，美国绝对不敢对共产党的高官任何人制裁，一个厅局级干部都没有，他说那就是说那叫打开了天花板不可控了，我是啥意思啊？他说美国和中国这种国家是有默契的，绝不能制裁现任官员和厅局级以上的官员，啊，这是体制内咱战友当时给我的警告，最后你发现了吗？历史以来对港官对中共的人大代表副国级干部进行全面制裁，多少人？当时我的压力是多大，兄弟姐妹们你知道吗？那是不可思议的。因为我在乎国内体制内的战友对我的信任和对我判断能力的这个信任度，这直接决定了爆料革命将成功和失败，就像我今天很多事情像借款项目，我必须要在公开说一样，因为不是你们懂了国内战友就懂了，不是你明白了，国内战友都明白了，国内战友要知道文贵全透明。我但凡有一点隐藏，我但凡有一点桌子下的事情，都会变成他们对我增加对我的怀疑，他增加对我的怀疑就增加了对爆料革命的怀疑，对爆料革命对文贵的怀疑，他就可能就是让我们爆料革命失去可能突然间我们赢的机会。虽然那可能是1/亿，有英雄出来啊，拿掉那几个代表我们1/亿代表中国人那些混帐，这种机会的失去是没法估量没法计算，所以我必须保持透明，我必须尽可能让所有的墙内的战友们，通过他相信的直播渠道和他看到的信息来相信文贵还是可信的，没有变，是透明的，那么这些企业被制裁这些高官被制裁，我必须得让他们看到事实，但是你像汇丰银行到现在没制裁，还有平安银行，很简单被勾兑了。但是国内体制内战士知道他们是在名单上的，但早晚一天一定会被制裁，但是这100个高官和国内企业被踢出纳斯达克，大家欢呼雀跃。只有拔掉共产党在华尔街国外的这个外汇的输血管，和华尔街好莱坞和硅谷大佬的勾兑，共产党才能逐渐从看上去无比巨大的巨人当中慢慢的缩下来。把这个充气的假老虎纸老虎，彻底打回原形，在这种情况下，国内体制内的战友，还有体制内的咱们的同胞们，会逐渐看清共产党的本质，现在已经看明白了，他又把手伸向了人民，让人民现在要多生生二胎，节省粮食立法节省粮食，停电，回农村下乡，房子收回，马云的股票拿回来，马化腾也约谈了，让马化腾主动提出来，不要走马云的路，听昨天说的，让马化腾主动表态，我不走马云的路，我的东西给国家给人家给国家了。李彦宏你要表态，柳传志当然就已经是国家的也要表态。啊，现在马上接下来中国的大咖全部表态，再次共产化吗。啊，大家会看到这个所谓的经济巨人正在倒下的时候，正在吸所有中国人的血的时候，大家就会有人动手，动手他就告诉我，中国人只有一个信息可以听到——爆料革命，新中国联邦，路德访谈。我们告诉他的事情就是共产党的真相，我们告诉他共产党的真相和戳破它的假和共产党的流氓和邪恶就是靠真，所以我们一切都是透明的，一切都是真的。这个力量是巨大的，因为中国人太缺真了，我们对待战友是善的。为什么善的？大家可以看到我们完全在过去的72小时三四天内，我在美国，这是美利坚共和国，我们只说一句话开始行动，多少人都会进监狱了，我们没这么做，我们不是共产党，动不动就弄死人家全家、动不动把人弄死，我们还保留着基本的善良和对战友的感恩，不管他现在做什么，我们看他以前做了什么，而且我们尽可能的让大家用事实看到我们是善待战友或曾经的战友，真诚的对待战友和真诚的承担责任和真诚的珍惜战友曾经的风险。是不是真的假的，她自己有感觉，我没有感觉你没有感觉，这就是爆料革命和中共有很大的本质不同，在川普总统赢与不赢上，你必须要有一个你到底信不信？你是道听途说，你还是基于情绪判断，对共产党咱们所说的这些企业会被干掉、共产党会灭掉，你信还是不信、还是你完全情绪化的判断，你到底追求新中国联邦和爆料革命灭掉共产党，你到底是情绪判断还是一己之私，还是你无聊在这儿起哄，一次一次考验着一个人对上天对自己、信仰、宗教、真诚、善恶，一个人性的本质，这就是今天我们爆料革命它最有魅力的地方，他时刻检验着人最不愿意面对的东西，他也时刻在考验个人的勇气，真诚度善良度啊，是丑的还是美的。我不相信，我也到现在我还没看到，我可能是见识很狭隘的，到目前为止在中国历史上还没有一个像爆料革命，像新中国联邦像我们的这个，我郭文贵这样敢于承担责任，敢于面对任何挑战，而且把一切都公开化，透明化的从来没有，我不和稀泥，我不怕担责任。啊，我也不怕面对现实，我非常清楚我跟任何人的沟通，但凡我都想到有一天会被公布到世界上去。我干的任何事情一定会有一天，只是早晚的问题，一定会公布世界上。我没有选择的啊，我时刻告诉我自己，我这些话我这些事儿，我这些行为，最终都会被公布于世，经过所有的人检验，啊，大家背着手左看右看上看下看，捏一捏，摸一摸，闻一闻舔一舔，这是一定的。所以我告诉我自己，只有坚持唯真不破，才能获得战友的信任和尊重。所以说任何人在我面前给我游说，唉呀，郭先生，这话你不要说了，这话你不要说了，这事你不要。昨天Gfashion啊，你看啊，昨天给我这个，昨天我们那个Gfashion的这个我们的啊，副老总吧，还是老总发信息，郭先生你收到花了吗？我什么花，收到包裹了吗？啥包裹？说德国包裹。什么德国包裹，我到外面一查，找不着啊，我带上手套口罩，然后人家保镖说干嘛啊？保镖也给我找，一堆呀，没有啊。一个大盒子，我找啊，找半天没有。我说坏了坏了丢了。他说不是发给你了，最后在一堆里面翻到了一个这么大个盒子。然后我打开，他说是一大盆花啊，一打开，这么大一盆花，是我人生当中收到的最大的一盆花。（只有六朵白色玫瑰，七哥调皮的闻一闻）嗯，唔该晒了。我说哎，就这花呀，上面写的Gfashion祝郭先生圣诞快乐，还来自德国。啊，好大呀，好贵呀，你说我郭文贵作为一个Gfashion的一个总设计顾问啊，我有时候开会开三四个小时，我就是不要收你1万美金，1000美金一小时，你得给我多少花啊。给我买这花，我马上我就给他推出去，盖特，最后它老总给我道歉，哎呀，郭先生，对不起，对不起啊，对不起，他买的德国这个网站电商跟马云一样，买的是一排大的红玫瑰，被人家给骗了，但是我不知道真相以前，我就是我觉得Gfashion这样做是不对的，因为我们战友们要买你Gfashion的时候，给你买了一个裤子就给你送个内裤，人家女生买个大衣啊，我们的这个这个战友谁买了大衣了，回头给你寄个胸罩，还是水台牌的胸罩，那战友不愿意了，是不是啊？这就误会就大了吗。那么你像昨天，我们有个战友，一个战友啊，啪给我发个照片啊，举个手照的那个收到了信仰之星的戒指，非常漂亮，我说你给我说实话，我也没看到真货啊，我说你跟我说实话，这个戒指如果她非常漂亮很好，因为他是925的纯银100%的纯银啊，战友们，这是你们可以鉴定的。然后这个教授感觉挺好，另外一个，一个女士趴着发信息@我太兴奋了，我收到了这个这个手链，我收到了信仰之心，特别感动。哦，我特别好，然后咱有战友呢，就是最早一批我们农场的一些战友们给送的这个裤子基本上都收到了啊，我特别开心，但是，战友说包装很差，因为她但是很感动的是Gfashion是在包装上写上了，这是临时的包装，非常的抱歉，他有这封信。
我们就明白了，我说回头做出正式的盒子会给你寄过去，这就是一个真正的结果，啊，你Gfashion犯了个错。我就为啥不能公开，我必须公开，对吧，当然我知道了，现在你是被人家骗了，但是你被人骗了，我是受害者呀，对吧？那么在一个Gfashion是你向战友们收到了这个信仰之星的戒指，还有这信仰之星的手链那么开心，但是看到那么烂的盒子，知道上面写了封信，说这个信，啊，是临时的，回头给你补，这就是真诚的美好，我掩盖，我让你都不知道，我有多少事情要掩盖呀，我得多少人去欺骗是哄瞒啊，我哄得住吗？谁有这能力啊，就像这个遗书事件。遗书事件，现在来龙去脉我们可以说99%已经清楚了，从这些遗书事件当中我们可以看到，多少人是集团作案集团作战，到了那个vog的那个所谓的discord里面去，有人设局有人劝有人告知战友说哎你来出主意嘛，说让战友写的遗书，出主意的人迅速把自己的信息删除，那个傻乎乎的战友说了哎你要公告一下呀，还有人要出个标准版本，然后这个遗书出来要给谁要给SARA要给vog，你听说过这个有多荒唐。有人在discord里面把战友弄了所谓的8000人，有人突然就说哎你要叫战友写遗书吗，把钱给vog给sara，那好啊。这个货就傻乎乎就上去建议了，建议完建议的人没了，这个建议完人马上有人就出了一个标准性的遗书。这个遗书填完以后，上面写明哎你不用担法律责任啊，啥事都没有。咱们一个国内的一家人，哭都不行了。啊，我哪一天我希望真的大家有能听到这些哭声和惨叫声，人家就那些钱，人家好不容易翻墙越岭到了海外来，到了你vog去所谓的投资，股票没拿到钱没拿到，现在还让人家混了个遗书，而这事，那你让你七哥不说，我盖着我我装作听不见，我还是人吗？啊，然后共产党派来那个高官特务又是美女就是帅哥，两份谈恋爱跟两辈人谈恋爱，然后就让战友写遗书，你这是什么事儿这是？
你不要说是什么vog，任何人你干这种事情我都会跟你干到底，美国有法律，事实有真相，千万别告诉我说，唉呀，我不懂法律，我上当了，千万别告诉我这话，千万，千万，任何人在这事上，你说你上当了，你上当，把钱给你，那你要让我上一次当呗，说哎我非故意的，你非故意的钱为啥全部给你呀 ，啊，当时我们是好心，你好心为啥钱都到你腰包去啊？像共产党一样，为人民服务，但人民的钱都得给我。我R你八辈祖宗，共产党多少年了，你把共产党你为人民，把钱给人民，为人民服务先把钱，把那两桶油。把你的基础设施，把你的金融系统你放开不行吗？说马云垄断，马云不是个好东西，是不是马云这个一年前你们知道，哦快两年了，非常真诚的想跟我合作，让我拒绝了，我说你这个货早晚一天你也得进去，啊，想和解想合作。因为他现在骂马云的时候，说马云是反垄断，你说这个天底下哪有黑社会告诉警察，说警察因为反对黑社会犯法了，共产党是全世界最大的垄断机构，把14亿人民的天地生殖器都垄断了。啊，现在要反垄断，这对马云是多么的不公，一模一样道理为人民服务，一，我们是无产阶级，全世界最有钱的人，最有钱的家族，全世界最有钱的集团，它就是无产阶级，然后天天抓人杀人了才叫为人民服务，所以一切都要听党的，一切都是党的，国家有宪法，宪法他改了啊。
当年我记得非常清楚啊，令计划。这个令计划下面几个人给kuakuakua啊，这个令计划这小子晚上就是，这哥们是晚上不睡觉的，喂猫，然后经常就是晚上半夜以后，约中央电视台的那些主持人来谈话，安排明天的工作，就这样，大家知道先从客厅才开会，然后那些美女都到二客厅谈，谈着谈着进里边卧室去了，啊，每天都这样，这种事情胡锦涛就真不知道吗？胡锦涛不是不知道，共青团的惨败，啊，就这个李源潮，很多人把这事告诉李源潮，李源潮和令计划是你死我活的战略关系，李源潮还真把这事告诉了胡锦涛，但是他告诉的方法。比较隐秘啊，说这个令主任啊，生活上得检点点儿，中南海还有各种势力呀，这个不到十八大前咱还得小心啊，天天约中央台的这些小女孩在那谈，一谈谈到半夜，他们的家人回去生气啊，万一整点动静不好。胡锦涛做了三下手势，啊，吓到李源潮再不说了。那意思，以后不要说这话，不准说不要说，当时总参的一位姓张的将军在京西宾馆，郭伯雄，徐才厚，啊，什么梁光烈，所有的大区司令，还有当着习近平的面，喝醉以后大骂，大家都知道这个事件，把郭伯雄，徐才厚骂了个狗血喷头，你这帮贪，你怎么卖官，你怎么弄，kua他本来是弄个副主席的，结果没让他弄，那总长没让他当，你知道这个事件。然后喝酒喝醉了，把东西全砸了，最后习近平把所有那个桌子上的人全抓的抓，弄死弄死，对比两个人。为什么共青团全给灭啦？就是因为胡锦涛包庇令计划，包庇共青团的腐败，不作为，互相勾结，最后导致令计划的儿子命谷事件，令计划，如果当时迅速告诉胡锦涛，就不会出现以后这个事情，令计划还有生存的机会，共青团能有生存的机会，但他彻底被灭了，就因为他瞒着哄着，最后胡锦涛从美国从那个墨西哥一回来直接下了，西山开会啊，开会全完蛋，叫孟建柱，孙立军，等这些人江家设局全给拿下，这两拨都不是好东西，都该灭，但我们，这毕竟是中国人，我们看到他们这个斗争当中我们要什么，虚瞒欺骗哄骗，结局就是让你灭亡，我们还走这条路吗？爆料革命最关键的，唯真不破，不准上欺下骗。决不能搞小势力，拉帮结伙，你看现在我们那个农场，未来最大的挑战，谁能渡过这一关，就你不是拉帮结伙搞山头，然后用自己拉帮结伙，你必须你肯定要打击另外一拨。你打击另外一拨，你一定要造假，你控制不住的，你一定失去公平，战友们，vog和凤凰农场绝对不是第1个，最后一个，他一定是第1个，但肯定后面还有n个。新的农场，会像雨后春笋一般的诞生。谁也挡不住啊，原来我们想100多个，400多个，现在看来肯定挡不住啊，一定是几千个，甚至更多，但是在这个过程当中，谁搂不住，你坚持不住这个原则，是一切灭共，一切为实现新中国联邦，对战友要像对待自己兄弟姐妹。坚持唯真不破，真善狠，郭7条，你坚持不住这个原则和喜马拉雅宪章，你就会离开，我郭文贵对待这些事情的发生，第1条公开透明，第2条，对错之间，尽可能内部解决，如何解决不了，一定是要通过法律，不管是谁，第3条，在这件事上战友的利益和我们新中国联邦爆料革命的理想上，我们只坚持一条，谁都不行，必须是按照所在国的法律和喜马拉雅宪章，和我们爆料革命的整个的原则为主，最后服务的一个核心利益就是战友们的经济安全。啊谁都不行，哎呀，好漂亮啊。哎吆270万了，我的娘来，一道微笑啊，太中了，这两天那个盖特啊，我发出去以后我在下面等。点击你看到有些勾勾应该是你，你已经是被我关注了，我就不要再点两次了，但是现在约翰叔叔带的团队，有些战友我关注了。他还没勾勾，所以我还是得点。啊，所以说咱们过圣诞的时候别非要吃一肚子。非要说一堆满嘴抹蜜的话，感谢你们战友，太棒啦，太好啦，咱们哭一通吧，管用吗？越是在这圣诞节的时候，越要讲点有用的话，承担责任，如何该承担责任。怎么解决问题？你比如说，到现在vog几乎战友给vog的钱，还有这次借项目的钱几乎百分之八九十全在她账上了，所有的律师告诉我说，郭先生你马上发公开函，马上发，这是最好的机会给她切割，前天就开始要钱，我说停停挺，然后刑事报案，我说停停停，我们一定要想到sara她和vog曾经做的好事，我也很惊讶这钱全在她的手里边呢，都在她个人账上的，她要跑了咋办？她耍赖咋办？我说你放心，我们有几万个战友，在vog，如果她敢这么做，美国的法律，她就是神仙，她就是川普是她亲哥还是躲不过这一关，那些唆使她的这些间谍，包括现在洛杉矶的这些，你放心一个都都跑不了，我大不了我承担责任吗？我承担责任，但是我做梦都没想到这些东西全在那呢。
几乎我们现在一句话，就根本是说所有东西都在上面，多恐怖啊，战友，我在这说一遍，我已经给了sara和vog足够的三次时间，24小时，72小时，三天，让她把所有账上的现金和所有东西该交的交，该跟喜马拉雅联盟委员会。她再不交，她再不配合，她不把帐说清楚，我们得到战友的授权，喜马拉雅联盟委员会，一定会采取一切可以采取的行动，到那时候战友们记住啊，别怪七哥无情，我今天把话都说到这了，七哥狠下来的时候你们是想象不到的，我要没有这个狠劲，到不了今天，一个优柔寡断之人是成不了大器的，我七哥耳朵根子软，有时候太过的感情化，这是我的毛病，但最终七哥会站在一个保护战友的核心利益，保护战友的经济利益，保护爆料革命的平稳运行，保护新中国联邦实现目标，这是7哥决不妥协，我这真的不是开玩笑，不是口头语，亲爹亲娘，老婆儿子闺女都不行，在这个问题上，只有战友利益排第1位，谁都不行。新西装太帅呀，乖乖，懂啊行家，今天我带的这个看了没有？新的徽章，信仰之旗，信仰之星啊，纯金的啊，纯金的啊，你看到没有？看到没有啊？这个新领带啊，新领带，新衬衣，新西装，一切都是新的啊，新的鞋，鞋不是新的。这个这个笨笨的毛毛弄我一身，嗯，这是一针一针缝出来的战友们，这是一针一针缝出来的，这个只有爱自己，你爱自己了，你才会尊重自己啊，像今天圣诞节比如说我是沐浴更衣啊，兄弟姐妹们沐浴更衣啊。这个穿上新衣裳，这个不是开玩笑的，刚才这个看到了，家里好多好多人，刚才来调来给我调音响的，调视频的是儿子，从来没掺和过我的直播。今天是儿子调的啊，闺女闺女调的。那个羽绒帽子哪里买的？不跟你说。Gfashion，咱有钱花到gfashion好不好？咱这个咱有肥不施外人田行不行？七喜悟空，极度的坦诚就会无坚不摧，这话说的好，七喜悟空好样的兄弟姐妹，我告诉你，我当年我从看守所出来以后，我在看守所出来之前七哥是经常是吹牛的，很爱吹牛的人，甚至是爱说瞎话，真的，我从看守所出来以后。就是最大的改变，就觉得吹牛是可耻的，说瞎话是非常可耻的，但也没彻底改，说实话。有时候还是吹牛，也说瞎话，什么时候让我彻底改掉了，兄弟姐妹们，就是真正的去，就是因为跟共产党打交道，你能不说瞎话嘛，人说问你啊，文贵啊，你这个你这个性格好像很不像，你在哪修炼过？这样没有蹲过大狱，经历过生死的人或者家里边是个副国级干部的人，哪有你这境界呀，你说你说瞎话说真话，你不能说我在清丰看守所关过，你不能到处吆喝去，肯定不会说。那么这种就包括共产党当官，你看看共产党咱的党如何如何，你能说我恨共产党，你不可能啊。什么时候？真的是跟李祖原大师这个佛教的修行，跟着修行儒家，牟宗三老师在台湾的那个最后的儒家大师，还有禅宗，就真的让你感觉你说瞎话，你吹牛你感觉到，自己真不舒服，后来发现嘛，哎，你说真话吧，能获得完全不同的感觉，哎就是，因为突然发现环境有巨大的变化啊，这时候就越来越懂战略，你可以不说假话，你完全可以不说假话，但是真话有的话你可以不说，比如说我问你什么爱党么你就打混过去吗是吧？那么。这种快乐就是当你坦诚的时候，极度坦诚的时候，你会感受一种力量在包围着你，一股正义的力量在包围着你，共产党的官他也是人，就很多人发现，有很多人认为你很单纯，实际上很单纯，我单纯就坦诚吧。但是因为我很单纯，很多这些人也相信我，这是为什么我进中南海，跟上我们家洗手间一样，撒泡尿就进中南海了，是吧？一模一样，因为他们不防我，我坦诚，对不对，因为共产党都知道我这人绝对不是到那去玩，共产党伟大，我觉得从来没在任何地方说共产党伟大，我从来我没有说真话，我也没说假话，我没告诉你所有的真话，对吧，而且对待人和事上我有的话我可以不说，但我绝对坦诚，这就是我郭文贵才能走到今天，和经济合作当中更是这样，人家说miels这得挣多少钱，我说可能还会赔钱呢，对吧，还有风险呢？挣多少钱那我说希望是这样，但最坏是这样，我从来不会说永远是挣钱的，永远不会。所以说兄弟姐妹们这几天很多战友这个你们不知道我的感受，兄弟姐妹们，你们真不知道。这么多战友给我发信息，一家一家人哭成一片的时候，都是一句话七哥，我们相信的是你啊，我们相信的爆料革命啊，我们相信新中国联邦。那是真的呀，这个时候你说我我很简单，就跟我啥关系啊，推出去不行，我不能推，我要相信律师的话，那我不就当了律师的奴才了嘛。看了吗？我永远我告诉他王雁萍我是王王雁萍，你记住啊，永远不要相信律师，永远不要听律师的话，但是所有律师的建议，我们必须认真思考，有两件事红线要碰住，法律是不允许的，咱坚决不干，但是所有的律师建议我们绝对不能100%听，因为我们不是律师的奴才，啊，这是起码的常识，要按律师的话呢，现在sara和令狐早就进监狱去了是吧？还有这还有那他那几个所谓的什么铅笔小元那，嗯，是吧？那早进去了啊，我要···，这是sara姐姐糊涂啊，你要把7搞碎啊。我跟你讲啊，冰冰和我来双修说的话，sara她一没意识到这件事情可以把爆料革命法制基金、法治社会、所有的爆料革命的战友一锅端掉，烟消云散，包括莎sara本人包括他儿子会彻底消失在人间，就这么大，如果你们还没有意识到，等哪天听路德，路德访谈给你们去解释，他比我理解得透，他的情报已经比我得到的多了，很多这个的情报，听路德访谈，他会很好的告诉你共产党的平爆小组设了个什么样的局，如果sara你但凡有一点良知，不要，不要老说上帝告诉你，不要跟老说你的自由，你听听这个真正的事实和情报到底给你怎么设的局？怎么危险？包括sara和他所有的本人，包括我们所有人都会被彻底的消失，就这么大，事儿就这么大，娇气猫，人要有最基本的思考能力、辨别能力，如果没有就努力，有人生在世，做好自己就不错了，这是很实在。庚子霹雳，这个事儿太大了，一项就够蹲监狱，百分，不是噢，现在最起码有70多项罪行跟这事有关系，70多项啊，70多项，你们自己任何一个人找个人去弄去，去问一问，7哥太难了，这么大的事儿，真的很大很大，真的路德先生说的对，是老天帮了我们，真的是老天帮了我们，我当时就很多人给我发信息，平爆小组的战友们是太关键了，给我说这个事我感觉不对了，我才给路德跟科学家有了一个两个小时的视频，这个视频彻底的挽救了我们，要不然大家在睡梦中就被干掉了，而且所有人你们所有投资的钱也没了，所有人都将置于灾难和消亡之中，所有人，300多万了，我的天哪，很多人被喝茶都是跟这事有关系的，很多人被喝茶都是因为VOG，我再告诉大家，战友们，VOG 的discord你们不要再进了，所有的discord里面有太多潜伏的特务了，所有你们跟sara还有sara那几个贴身的人联系，你们务必要小心啊，除非你认为，阿，你需要···，还有战友说，我要陪陪sara姐，唉呀，求求你，你太善良，快去陪你sara姐去，啊，我还想陪她呢，我还比她还心疼呢，陪她去，快去陪她去啊，啊，你的善良正在扼杀爆料革命，你是对sara姐好，你利用你所谓表现给别人的你的善良，你在毁掉你起码的人性和公平，毁掉爆料革命，你去吧，我再告诉战友们，所有他们的通信，所有他们的这个社交媒体，你要记住，几乎是100%会被共产党拿走。咱们跟咱们同胞有法制观念是真不多，共产党的货，庚子霹雳，对呀，这就是共产党的毒。到处说，在那个音频里开会上，sara讲我要自由、自由。自由，你有自由的能力吗？你能给战友自由，你能给战友这个能力吗？啊，你没有法治，没有公平，不抛弃私心，哪有自由？战友要自由，自由，要···战友话把全家的生命、房子、未来、姥姥、爷爷、奶奶的钱都给你，她要给她自由，你给他啥自由？他能从江西飞到纽约吗？他能从到美国的大街上吃个汉堡包吗？你连一个汉堡根都不会给他付吧，这哪有让人家要自由给你钱的事啊，这个起码的常识，到昨天在discord里战友说我想陪陪sara姐姐，你去陪去啊，你把脑袋搁给那是你的自由啊，但你不要把别人的钱来拿着让你来装着善良，我求求你了战友们，这种无知这种愚昧，共产党不统治你70年，还要再统治你7000年才好呢。雪莉，我们爆料革命事实求证，所谓君子爱财要取之有道，所有贪婪一切将会牛头带脚还，这世不还来世加倍还。耶····，对了，雪莉，艾····，雪莉厉害，这战友啊。坐标喜马拉雅，七哥当爹又当妈，还当老师太难了。坐标喜马拉雅牛，过去这两天，咱国内的战友，给我最多的是哭声，还谁来负责任？还有说文贵你得直播，好好说说，你得好好讲讲，战友们，你坐在这个现在在发言当中有两种人事不关己，因为你你没被受骗嘛，你没被威胁嘛，所以你觉得你就是没有什么压力，但你想过另外一种人了吗？是被骗者、被威胁者和真心关心爆料革命的人担心爆料革命因为受伤的人，他们有什么感受啊？真睡不着觉啊。某警察啊，某警察啊，他的一把手是我好哥们，我当时告诉他，他是孟建柱的铁哥们，我说你一定会被抓，而且你抓以后家破人亡，最后那孟建柱先抓他，我说大家都知道，郑州的公安局局长，河南省公安厅副厅长黄保卫。啊，他是空军飞行师出来的，我山东老乡，到河南当郑州市公安局长，我告诉他，我说抓你以后，你就再出不来，他觉得跟孟建柱好，我认识孙力军孟建柱是他介绍的，啊，你想想，最后是抓孟建柱先抓他，抓他的时候给他说，你把事情交代交代，最多一个月你就回家了，结果，艾··，电池要换了，结果是交代了，进去以后越交代越大，听说从几亿到几百个亿，啊，到几百个亿最后还不了啦。嗯，回不来了，现在在里边癌症永远出不来了。我这老有经验了。啊，那么这位黄保卫局长交代完了几个亿到几百个亿，孙力军也进去了，大家知道，孟建柱进去了，郑州听说几千个警察受牵连，他在里边癌症了，听说最多活几个月，啊，一家子人在生活中黄保卫士是我认为，我认识当中最有良知的好人，他妻子他女儿是特别好的人，他女婿也是开飞机的。啊，在西···在这个这个别说了，核心部门开的飞机，非常非常好的人，但是他的无知要把他给毁了，黄保卫案件下面很多人就是其中这个他的副手，给我这个，就不行了7哥你必须得好好的公开直播说说，我说为啥呀？咱们这个河南啊，多少人听你直播，听说这个这个遗书事件影响巨大，让我说，其中一个，你说这，这几天咱们这GCLUB 买GCLUB这个账号这个暂时的，现在大家只能用支票来寄，啊，寄来支票你就可以这个买GCLUB，过两天才会公布新的账号。或者说战友们，你到各农场去买就行了，被认定的农场你都可以买GCLUB，你把钱给他们，然后G ··各农场帮你买，他们都有账号给你啊，咱们各地的农场，日本的啊这个农场，英国的农场，法国的农场，法国是准的，德国的准农场，俄罗斯的玛莎农场，还有这个加拿大的是，还有谁的农场，还有这个西班牙的准农场，还有这个纽约的美东的这个，还有新西兰的，长岛哥，澳大利亚的木兰和这个这个安红啊，这个很多这些农场啊，这些农场都可以代买的。但是就是因为停下来以后，我们收到了很多大额的支票，都是寄给了我们这个秘密地点，你买一个卡最多5万块钱，你一家人买4个卡，20万块钱，你寄那么大的这个这个收这个支票，我咋能受得了啊，受不了了，这是个常识。 你不能说感情一冲动，这么干。你是感情这好像是好很了不起，你毁了GCLUB了这个，就黄保卫事件和这个借款事件是一样的，不能感情用事，你不能用好心办坏事，你也不能替你的好心来各种借口去伤害别人。再这不要天真，黄保卫最后天真进去了出不来了，啊，几千个共产党的官全进去了，出不来了，家破人亡，有机会再回来嘛，上天乏天无术，孟建柱最后我听这头两天一个孟建柱最核心的啊，一位女士知己，跟孟建柱有两次性交啊，两次，两次性接触，给我亲身讲述了孟建柱，后来就拉倒了，孟建柱帮了她很多忙啊，还捞出了一个所谓的当年一个经济大案的一个关键人。他现在已经到海外了，说孟建柱在这个这个彻底的被干掉之前，还通过她往外倒腾钱了，你能想象孟建柱都到这时候了，找曾经过去在江西有过两次性接触的女人，然后他还往外转钱，一开始转了大概是1亿多美元，后来就通过她说，能不能再多放点？我··。一开始给的是5%手续费啊，后来说能不能多帮点？她说能帮多少？他弄个四五亿吧，最后弄了四五亿，到第3次来了。说能不能再大一点钱？股票、还有代持、还有钱，多少钱？40亿美元。你能想想孟建柱有多可怜？他这个时候他还找一个这样的，结果人这个女的人家一看害怕了。同时所谓的专案组办孟建柱的办孙力军的早就盯着了，把这个帮助他弄钱的女的家人已经全都控制起来了，这个女的已经在第2笔钱的时候信息已经全提供给所谓办案组了，等老孟把这钱稀里哗啦转过来以后，嘎机··给封了全给拿走了，你以为孟建柱就是高情商吗？邪恶的人，以假让自己实现理想的人，或者相信假丑恶的人，他的情商和智商在某种程度上一定是低的，我希望我们的战友当中绝对是，你是无知变得情商智商低，而不是邪恶的让你智商低，这就是我们大家要面对的。别过圣诞了，现在你天天寄希望于烟囱里爬出一圣诞老人，给你带了好多礼物，然后一切都关心着吃，是吧？关心着吃、喝啊，我们人不是个到这个世界上吃了拉，拉了吃啊，如果有一天我最希望呢，上天乞求就是人类啊不要每天三次吃饭，三三两三次拉屎，不好，我觉得人类为了不··，为了不污染地球，最好能发明一种药，一天就吃一顿饭，最好少拉屎啊，这这地球污染，太多人吃，我最爱吃，但是我觉得现在我越来越感觉到这个杀这个动物我吃不下去。七哥真的要快，真的是七哥要··，麦克风高一点，真的是要要快成佛了啊现在。苍蝇不叮无缝蛋，370万，我的老天爷。Gclub,亚世七哥这会不会也被sara露泄泄露？目前我觉得，目前我没发现啊，我再说一遍Gclub只要是我们喜马拉雅联盟委员会认可的农场，你们都可以通过他们买Gclub，然后现在是卖·，是可以寄支票，但是战友们你不要寄那大额支票，啊，你像咱们某个点咱们的战友说的，昨天告诉我说从亚洲那，他说，七哥坏了，他说我查了半天，一个1300万的一张支票，你说的这能入得了帐吗？另外一个入了一个600万的支票，你怎么可能啊。等待七可可，爱七哥真的太值了，原来如此恐怖，马诺基诺比利，多做事少说话无私无我，这是我参与灭共的原则。对了。马努吉诺比利，正义之心、文角，立地成佛。啊，明日愁来明日忧，七哥曾经说过常委群里有人直达中南坑，七哥曾经说过常委群里有人直达中南坑，我可以告诉大家，如果以前我说过有直达中南坑，我也告诉大家，中南坑现在，我可以现在负责任的告诉大家，中南坑里边家人家属不看爆料革命的几乎不多，我可以告诉大家，今天你看到这个370万的这个显示数字可能是IP数字20万，因为我们是调整了整个的这个官方数据，是把IP加上这个IP显示实时IP和IP数据啊，但真实的观看一定是超过1000万2000万，一定会的，因为声网不是我们控制的，声网是这个沈南鹏控制的，共产党控制的啊。另外一个你像这个Gclub，Gclub，最想买Gclub的人就是共产党的咱们真正内部的战友。啊，Gclub你看到未来会成为什么？你慢慢看，慢慢看，你会看了Gfashion会成为什么？这两天Gfashion在更新啊，我们这个约翰叔叔领导的Gfashion团队后台更新的技术很差，这两天马上就全面更新全面上货。你看的上的货东西会是什么？性价比，你去看啊，你们去看，我可以告诉大家，Gclub将成为新的一种商业和电商的一种模式，啊，你们去看。所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播啊，我有本来有很多话，我再告诉关于川普总统大选，别看了芝麻细节，最后一天，1月20号最后以后举手的是最关键的，也有可能我在最早说过1月20号不行了，变成南希佩洛西临时过渡总统，可能到2月份，是有这种可能很小的比例，1月6号不是最终的日子，是1月20号，一定要记住，有1%的可能，干到2月去啊，但最终一定是川普总统，不管中间发生啥事，不管中间发生啥事？Gmall什么时候上市? 正在运行中，Gmall会正在运行中啊，我们下一个这个推出的有有三个产品啊，都是秘密产品。七杆底座，7哥具有代表新中国联邦门面的设计项目是否可以让各大农场战友参与讨论点评了，让更多的沉默中出来。当然了，所有的现在我们的这个平台，我强烈呼吁，而且我告诉所有的咱们这个投资者呢，我说必须要接受一个。我们接受你的投资，但是你必须要保证我们50%的团队是我们的战友，永远要保持，这是我们原则，这必须把机会留给我们战友。呃··，七哥Gclub合作项目找谁?樱桃互粉，七哥Gclub，Gclub合作项目请和喜马拉雅联盟委员会，喜马拉雅联盟委员会，这是第1个；第2个，各批准的各地农场农场主，第3个到喜马拉雅discord的群，discord的有管理群你们找他就可以啊，那里面有文斌文潇文加，还有我们的这个啊，好几个呢，我就念不出来我就不念了啊，就这几个，你找他们郭啸天啊。七哥Gcoin什么时候预购?某时间啦啊？噢，刘特佐这说到刘特佐，这刘特佐这个小王八蛋啊，额··我想告诉大家的事情，刘特佐啊，当时到总统府到全世界刘特佐，这么高的个儿，他到哪一坐下来，我有飞机，我有两架飞机，我有船，我在纽约有房子我在洛杉矶有房子，我在哪有房子，然后呢我有多少多少法拉利，见任何人都是这样，走到全世界去，他有钱了吗？他非常有钱，当时手里是几百亿，共产党光给··，孟建柱给他这个这个养父啊，还有他母亲吴育幼1000多亿的大马借款项目，高铁项目，几千亿的投资的这个这个绿地的在那块儿那个新城项目，超级有钱吧。但你看到Jho Low有多可怜，到哪去先显示就有钱，我很多朋友见过Jho Low一辈子不再见他。说这个人什么都没有，虽然暂时他暂时说我有这个有那个没人看得起你，最后Jho Low现在成了人人喊，到哪都是喊打的老鼠，Jho Low这个王八蛋，他跟孟建柱，孙立军对中国人的伤害你们没有意识到，过个今年年底，就是2021年底你会知道Jho Low对这个中国人的伤害有多大？他和孟建柱孙力军对海外的华人伤害有多大？他在整个亚洲杀了多少人，他骗了多少钱，共产党是为了一个这样的孙子，有多么的腐败，中国的私人企业家有多不要脸，多少你认为的超级大咖为了靠近孟建柱给刘特佐舔腚，不要脸，给他送女人、送钱、送股份，悲剧。所以钱这个东西只有干净的才有力量，这种邪恶的钱一定是邪恶的结果。
哇，这下雨太漂亮。
这就是我要告诉所有兄弟姐妹们，网络、网警、中国国进党总裁：“我知道中国网监局网络设备弱点，向文贵提供设备内容信息，需要关联无网，建设备网络可以反控制，使用VPN他们手机报警灯会显示红色报警，这是他们的尾巴，还有临时非CCP网警五毛系统带地图。”
七哥说说马航，啊，马航，很快会有结果的。2021年我相信马航一定会出来结果的啊，一定会出结果的，有很大的可能。
G银行正在运作中啊，非常的顺利啊。文玲：请文贵先生尽量少开发动物产品。不会，我会少开发一定的，一定。
王岐山绝对失去自由状态啊。北京房价？北京房价不是在涨是人民币跌了。现在是很多人不知道往哪去弄钱，是把房子那块当成钱了，而且共产党不让银行倒，实际房价是暴跌，人民币暴跌啊兄弟姐妹们，这是起码的关系。我总以为大家明白了，结果大家不明白。
400万人了。谈谈灭共的话题吧，我告诉大家，碧桂园、啊碧桂园，在东南亚投资上万亿。对，我告诉大家G系列的G班克，我们GCoin/GDollar/Gclubs/Gfashion/GTV/Gnews, 它这个整个的链条，大家去想想，人类上还有一个这样的系列设计吗？昨天，某国的财政部长说，我们想和你认真的谈合作，还有某个大的国的一个投行，说要给我们、欢迎我们入股他们51%都可以，我在这有些话，我只说GCoin/GDollar。GCoin/GDollar将成为金融界最牛的创新产品，只有一个能和黄金作为储备，和美元的、有美元双币的公币的只有这个。
开战的话，我们战友们，我们时刻都在战斗中啊。战友们想想，4月份你们投资GTV和今天的GTV是什么概念？我看到那个美国最牛的耶鲁，还有另外一个机构那个给的评估值，我都说实在话这真是现钱，谁也拿不走啊。兄弟姐妹们，这多重要，这就是一个人判断能力，这1000把椅子的人是多么的智慧，多么的了不起，和参与投GTV的人，你们是多么有智慧，多么的幸福。你见中共有一家投资公司有这样的安全，有这样的保护，有这样让你有信心，让你有这么省心的吗？有这么安全的吗？男人和女人的所有的关系取决于安不安全，这是基础。国家跟人民之间关系一切取决你给不给人民安全，给不给人民的财富安全。第三条国与国之间是否获得尊重，你能不能让人家感觉到安全，政治安全，经济安全。人与人之间的关系就是你能够让对方觉得安全和政治安全，经济安全。任何一个人，不管你做什么时候，你先问对方你有这个能力吗？你能给我政治安全经济安全吗？如果你没有就闭嘴，别放屁，这是起码的常识。
国内为什么易租宝啊，什么什么被坑啊，你都没想想那几个傻货，他怎么可能有能力？他怎么可能有这个机会？他有那个道德给你政治安全经济安全？他连个屁都不是，他能不是骗你的吗？他见过那个钱吗？像刘特左他没见过这个钱呢，他见了这钱就糟践这个钱，他就是坑蒙拐骗，最后全世界都被他骗了。啊，他有一家上市公司吗？他有一个事业？啥都没有，全靠空壳公司玩，他能不死吗？GTV你看得着摸得见，你一点就进去了是吧，你可以使用，这是起码的常识吧。你看那刘特左不就是骗子吗？他不是有钱人，他是被钱玩弄的可怜之人，这个世界上只有挣钱投资的结果让你有钱，不要投机不要取巧。圣诞节更要知道圣诞老人不会从烟囱你过来给你一张支票，也不会从烟囱过来给你想要的东西，只有你自己，你的智慧，你的能力，你的行动，你的汗水让你能致富，啊，这是非常重要的事情，不要天真，不要天真，不要天真。
好，兄弟姐妹们我今天就直播到这儿啊，两个多小时。米小乐，俺们最初的就是投GTV，10万以下找sara，这算什么呢？这算什么？你问我这算什么？你让我在这回答你这个问题吗？咱们已经说了已经是几个月了，你现在还在问我这个？你说这个这我咋回答你？
防火墙什么时候倒？正在倒中啊。（战友：别把蓝色光标列入制裁。）
兄弟姐妹们，对中共的经济封锁和制裁，和对官员的制裁和打击，滚天雷一般的哗哗的过来啊，你放心，大家看到川普总统昨天发的那个推这个视频，这在半年前是绝对不可能的。啊，在今年6月份的时候，让川普发CCP virus，他最起码开了几个会最后他没有发CCP virus，他没有发就是怕美国和共产党和中国人民这个经济责任的问题。他也知CCP virus，但是让他发好几个视频他没敢发，因为那就是两国战争，这个一个国家的总统考虑问题不是我们单独的灭共，人家有太多利益平衡了。但是，终于在昨天直接不是转推是推出去，那个把共产主义共产党和定义为犯罪组织的最关键的视频他给推出去，这事你们不知道这个意义有多大，如果三年前川普总统推一个视频，就这一个视频就改变世界了。大家现在知道的太多，见到的太多，爆料革命带来的成果太多，大家都忽视了，大家过去桌子上连个面包都没有，现在突然来了牛肉，羊肉，鸡肉，鸭肉，还有鱼子酱，结果桌子上放了钻石，钻石你都忽视了，因为太多转移了你的眼睛，这在过去你是啥都没有的，但是大家别忘了，你不要老往上看，你看看每天、每时、每刻我们爆料革命的结果，没有爆料革命川普总统百分百他不会推这个视频。现在川普总统在马拉歌身边所有的人几乎都是我们战友，对共产党的经济制裁和个人制裁，包括对香港所有人真实切合实际的资料都是我们爆料革命做的，对台湾对国内的这些地区的少数民族所有的保护绝大多数是我们。没有暴力革命，绝对没有今天全世界把共产党和中国人分开，共产党不等于中国，把海外的华人绝不等同于这个共产党全部分开，只有我们爆料革命做到了。
每天发生的事情，对共产党的认知和西方世界对中国人的认知和对中国人的保护，这些都是用语言无法形容的，这都是爆料革命战友能做到的，任何爆料革命的战友都要明白这是我们的能力，这是我们的结果，这是我们行动的结果，绝对不能让任何人、任何农场、任何其他人去代表了，这是不可以的，属于所有的爆料革命，属于所有的新中国联邦，任何人除了想像一手举空，VOGsara就是想，为什么不接受喜马拉雅联盟农场？不接受，她想一个人代表爆料革命，她想一个人、用最好的语言我只听七哥的，我只听七哥，然后侯小宝说我只听sara和这个路德的。
你听这话多好听，如果你七哥是个混蛋的话就完啦。你听七哥的，七哥说过吧唯真不破。第二，跟战友不能有利益关系。第三，一切忠于爆料革命和新中国联邦。那为啥你要给战友写遗书，这么多人把钱都给你咋不给你七哥呀？你跟你七哥说了吗？你七哥说过绝对不允许做的事你为什么做了？你为什么拉帮结伙，拉到台湾的侯小宝等人挑战喜马拉雅委员会，从来不和联邦委员会联系？为什么我说过任何农场不能搞地区垄断，你为什么要垄断半个美国？现在战友的钱，几千万上亿的钱，为什么你拿着现在没个说法？这是听七哥的吗？然后把路德拉上去，路德、sara凤凰农场，那路德得承担一半法律责任。
那给我的那是？谢谢。
唉呀，所以说兄弟姐妹们，不要听那好听的话，不要听好听的话看行动，还有一个不要忘了战友们，真正的战友的行动带来的收获，不要被眼前、所有的跟你摆在前面最世俗的东西挡住了你的双眼，前面的鸡前面的鸭就是现实的能吃的。你看到这个美国总统的行动，你看美国政府的行动，你看所有的行动，现在你看到大家一路去骂民主党，不要骂民主党、共和党，在共和党里边的腐败人士比民主党不少，咱不要掺和人家民主党共和党，跟咱没半毛关系，但谁跟共产党勾兑，咱就一定跟他为敌。啊，咱不要管人家民主党共和党，你看那共和党的腐败分子多了去了，川普总统现在遇到最大的麻烦就是共和党，这就是我们爆料革命要小心的，不要以为共产党是我们的威胁，混在爆料革命的伪份子是我们更大的威胁。啊，你现在川普总统最大的威胁来自共和党不是来自民主党啊，这是起码的常识。
兄弟姐妹们，一切都要相信唯真不破，还有永远要记住我们上天是有神灵的，人类的地球是在银河宇宙和黑洞之中运转，它是有各种力量多维度的力量存在的，不要一有错误就说上天来评价什么，不要上天评价，在人间的事法律来评价，人心来评价，不要把责任都推给上帝去，除非你把上帝叫到我们前面来跟我们对话。谁也不能代表上帝，不要用上帝，不要用什么人心自有公道啊，不要用这些话来掩盖你所有现在行为中应该承担的法律责任和真假的真相的掩盖，任何战友们记住，评断事情的标准就是真假。真假和为什么？不要拿情绪判断一个基本的事实，不要拿感性判断一个基本存在的逻辑。好吧？咱们一起向上天万佛万人祈祷，庇佑14亿中国人新中国联邦全美国人民全世界75亿人民香港台湾西藏同胞，为他们祈福，希望所有人都能遇到圣诞老人，但愿给你们的都是你们想要的啊。
阿阿弥陀佛，兄弟姐妹们，好好过圣诞吧。
再次的衷心的祝福所有的爆料革命战友们圣诞快乐，所有的战友们除了吃喝之外，我们更加应该寻找真实的自我，坚持暴力革命的真、善、狠。啊，永远要记住战友的核心利益，战友的安全是我们最最的根本基础。一切都要以法治，以公平，信仰的自由是我们奋斗的目标，而且我们当下的生活当中不要有任何借口，我们为我们人的行为、用人的办法、法律办法来面对，而不要去推给神和圣诞老人，我们要对自己的言行负责。大家要坚信爆料革命今天做到的是这个世间没有人能做到的，我希望有更多的正义的力量出现。
另外战友要记住，维护我们喜马拉雅联盟委员会的宪章是核心的关键，我希望有更多的正义的中国人加入到喜马拉雅联盟委员会，让中国人都过上体面的生活，体面的生活不是共产党的专利，他们家的孩子过圣诞的时候他们可以到教堂，可以祈福以吃这个喝那个，我们也可以，这就是我们新中国联邦奋斗的目标，铲除共产党，让中国人过上体面的生活，法制的自由，信仰的自由，然后民主的社会，大家一定要记住，只有我们大家齐心合力无私无我才能真正做到，共产党你完了！共产党你完了！共产党你完了！
只有这样，看看班农战斗室成为了美国政治第一节目，为什么？爆料革命彻底的告诉他真相，爆料革命让他知道了共产党的威胁，看看美国的主流媒体已经把中国人、共产党彻底分开，看看全世界的媒体和政治家已经把中国人和共产党分开，这是多么了不起的成绩。对共产党的经济制裁，刑事制裁，贸易制裁以及一切一切，包括海外各国政府保护华人这种伟大的成果，都是因为爆料革命没你不行。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月25日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1460/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1460/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01:47
文贵先生：这样吧，你们先说说，我在这块听听，好不好？你们先有啥想法先说说，我听着，完后我集体给你们回答一下好吗，兄弟姐妹们？你们现在开始说吧。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：好的好的，那大家一个一个来啊，按顺序先报名字然后说，谢谢。
00:02:10
战友（天藍色 獨角色（文廣））：那个今天那个，我先讲一下，我是那个#天藍色 獨角色（文廣），我想就是想跟郭先生说一下，这个事情其实应该不是在这个时间点说出来的。因为我是原凤凰农场四区的管理，因为被人举报到联盟那边，那个然后，咱那个长岛伟哥——联盟秘书长和老班长，就给我就是定了一个性，说我们那个四区文广就是联合四区战友对抗联盟。因为什么事呢？因为有一个战友在我们的，他是那个八区的负责人，他在第一时间就那个丢下八区的战友，自己跑了，完全没有就是说协助战友就是到，到联盟、或者到其它农场。但是我们就是基本都是按部就班做，就是我们想把他就是说，把战友安排好，就是说，然后我不知道怎么说。就是说他在我们公告区，因为我们这个公告区不是对外的，然后就是发……连续发了十几个联盟的链接。我们当时都知道这个事情，但是心里都挺烦的，然后他就打着这个，就是我删除联盟公告这个，这个旗号说，说我那个对抗联盟。就是我觉得这个时间点那个提出来，真的有点不太适宜。然后，然后那个咱们那个老班长在联盟那边文字区、就是语音房，也对着三四百号战友说了这个事情，说这个四区文广就是说那个联合四区战友对抗联盟。这个帽子可是扣大了，我这个最近哎哟，挺焦心的，真的不好意思，应该谢谢，over。
文贵先生：文广，你说的我听到了。被举报联合文广我知道，不要着急，真战友这一定要挺住，不怕冤枉，不怕蓝金黄，不怕人家挖陷阱，因为那是真战友。放心吧，都会过去，真的假不了，假的真不了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我想那个再补充一下。我们区原是原来十四个区当中就是人数，人最多的，就是整个凝结度就是怎么说呢，就是最有凝结度的吧。我们是第一时间安排战友到那个联盟，然后开了一次聚会，当时有，大概有一百多人。我们想因为这个事情联盟应该是知道这个事情。
我们想表达什么？我们想表达就是说，我们就是原来的原四区管理团队能够就是说，服从联盟安排，能够就是把战友带过去。我们在那边就是举行了一次就是讲述个人经历，就是唱唱歌啊啥的，能够让联盟就是说看到我们已经执行了联盟的决定。并不是像他们举报的那样。但是事实那个长岛伟哥发了公告，老班长也在语音房就是说，那个对于我们这个事情，就好像就是我们对抗联盟。对，我们……我个人私下和就是那个在我们原四区就是跟大家讨论了，讨论了以后就是说那个，大家就是说愿意就是说，我们自己是没有批准，没有批准是他们的事，我个人认为我们每个战友都有权利申请农场。但是他们就认为，就是我拉的战友一起举事对抗联盟，都不愿意接受联盟的这个，这个决议吧。但是我觉得就是说，这有点太……（卡断）。
文贵先生：我后边听不见了，文广。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：我认为这个事情真……但是我个人认为……
文贵先生：你卡了，我根本听不见了，文广。听不见了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我因为最近这段时间比较乱，那个所以说……谢谢啊，over。
文贵先生：下面谁说话，还有谁说话，文广，刚才我回复过了，不要担心，不要担心。
00:07:45
主持人（文真 【REAL战友文真】）：还有哪位战友发言，请开麦，报名字，然后说话一个一个来，谢谢。
战友1：我可不可以问？听得到我声音么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：听得到
战友1：好谢谢！郭先生您好！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：有声音，您直接说。
战友1：ok，这次在vog里边，已经对到账了，也签了合同了，但是没有回执，像这个情况，我是加农的，加农现在又是这个，款项呢又是被冻结，也不想转入到加农，这样的情况，应该怎么办？over。
文贵先生：我不知道您叫什么名字，这位女战友加农的啊，所有这些事情都按照我在直播中说的。你和你不愿意跟加农联系，就跟喜马拉雅大使馆这个群联系，或跟喜马拉雅联盟委员会联系，好吧？如果这两个地方谁给你解决不好，你跟我说，这个没有任何问题，你可以直接给我发信息，好吧？他们必须给你回复，谢谢。
战友1：好的，谢谢，郭先生！
战友（喜马拉雅）：大家好，我可以问问题么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您说，您说，报名然后就说，就可以了，谢谢！
战友（喜马拉雅）：我现在是在郭先生在的群么？我现在不太熟悉用这个东西，谢谢！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：郭先生现在在，您说话报名字，报名字就可以了。
战友（喜马拉雅）：我叫喜马拉雅，我叫喜马拉雅。我可以报名吗？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您请说，喜马拉雅请讲！
战友（喜马拉雅）：哦好！我快快讲。是这样子的，就是说我听了郭先生爆料革命已经三年了，也是郭先生的就是说崇拜者吧。然后我呢在六/五月份的时候跟我的朋友，我是在美国的。我跟我的朋友然后就是投资那个，当时是参加什么私募嘛，投资这个gtv。然后因为我们是十万以下的，所以我们呢就，就寄钱给那个Sara的那个vog，就寄到她那个公司的账号。然后后来呢，就是就再没有下文了。然后我们在想，她也反正也忙嘛，也完全能够理解。
到后来，再到以后呢又是漫长的对账，对好账以后呢，那投资就是说失败了，就是因为这个豆豆的这个破坏呀什么的，特务的破坏。那我们就想那我们就算了吧，没投资上我们就选择退款好了。那到现在呢也都没有退款，所以大家就人心惶惶，就现在这个vog又出了这个问题，那我们的问题是：什么时候我们才能拿到我们的退款？这是我们最关心的问题。因为很多妈妈的话，她们也不富裕，她们的钱等于说也是为了投资拿到回报，结果就是说这个，不能让它打水漂了呀，也不是说一个小数字。如果当时大家想，如果是几百块钱就算我们捐献革命了，但问题是大家都是上千块，甚至上万块的。我的问题是，什么时候我们能拿到，拿到退款？好，over，谢谢。
文贵先生：你的名字够大的，喜马拉雅。真够大的啊！
战友（喜马拉雅）：不好意思！
文贵先生：你说的这些所有的事情啊，我听起来这个是退款什么的，这都是这个vog的事情。现在我们现在目前发现vog可能是，这个打着投资gtv的名字在外边行使诈骗之实啊！这个我们正在把这些东西在整理出来。希望你把你的信息给喜马拉雅农场发过去，喜马拉雅农场。或者你可以通过这个咱这个喜马拉雅大使馆群，信息转发给喜马拉雅大使馆，这个喜马拉雅委员会都可以。我们核实以后，会给你回复的。
战友（喜马拉雅）：这个我已经给喜马拉雅有一个那个hotmail.com都已经都发信了。那我个人是觉得啊——可能你们不爱听，当初我们是就是说，郭先生说这个要相信Sara，然后就是说十万以上的就是，一个什么账户，十万以下的去找那个vog，什么Sara。然后又说不落下，不落下一个战友。那你怎么能代表郭先生这样说呢？哦，跟她切割了，然后就不管我们了，什么都是vog的一推了事，这样是不负责任的吧。我觉得你这样是太……我不是搅局的，我是一个牙医，我不是搅局的，请你不要代表郭先生说话。
文贵先生：喜马拉雅你给我放出来，什么时候说过十万以下到这个凤凰的，到这个vog。什么时候说的，你给我说说，我听听。你把你的所有的付款票据都发过来，我看看。
战友（喜马拉雅）：请问您是哪位，我可以发给您啊，您叫什么名字啊。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您现在是在跟郭先生说话，喜马拉雅。
战友（喜马拉雅）：哦是么？刚才就是郭先生啊？听着不像哎。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：现在是郭先生在给你回答，好吗？
战友（喜马拉雅）：郭先生，对不起。我还以为是其他的人呢。郭先生，我是一位牙医，我不是什么特务、什么之类的，我怎么发给您呢，我又没有您的那个叫什么，就是直接的，直接的账号什么的。
文贵先生：喜马拉雅这个战友，请出去吧，不要在这块儿了，请出去吧。
战友（喜马拉雅）：哇，请出去，你这是……郭先生要请我出去吗？
管理（Wood（文斌））：好，已经请出去了。
文贵先生：这个就是派来在这儿搅局捣乱的，神经病，这甭搭理她，这种人一张嘴就该把她请出去，文斌。
管理（Wood（文斌））：好的，收到。
00:13:50
主持人（文真 【REAL战友文真】）：麻烦大家问问题的时候就是，因为郭先生时间就是很短嘛，就是大家如果重复性的就不要问，然后如果是在公告区已经发布答案的，请大家也不要问。节省一下时间好吗？谢谢。
文贵先生：刚才这个一听叫喜马拉雅，这就是神经病啊。然后在这块说的话，都是在这给大家设局呢，让咱们承认Sara的钱是好像是我们批准了。这是胡说八道这是，但凡有脑子都听得出来。这种人一听，像文斌你们这就不要天真，立马就给她拉出去，给她踢出去的。
战友2：您好，郭先生，文斌好，然后我想就是说一下我的事。就是我那个买Gclub的那个钱早就汇到那个凤凰农场了，是买五万的。然后呢我给Sara打了几次电话，她总说答应给我买，然后一直到现在也没买。所以说，现在那个我也不知道找谁买，因为那个就是喜马拉雅那个联盟那个呢，就是好像是不接受我吧，我也不知道是什么原因。所以说我也不能委托他们，我只我现在就是有点不知道找谁了，所以说请问一下，谢谢。都是对到账的我这些。
文贵先生：文斌啊，像这样的战友你跟她保持联系，然后对一下怎么回事。然后跟喜马拉雅联盟委员会说一下，好不好？特别是，这个最快的时间把战友的信息传达给喜马拉雅联盟，好吧？谢谢。
管理（Wood（文斌））：好的，好的，她的情况我会反映给长岛秘书长。
战友2：那好的，谢谢你，文斌。要不然老班长可以解决问题吗？要转到老班长那儿也可以。因为这个长岛的话，我真的不太了解，然后那个香草山那边的农场我加进去了，后来给我踢出来了。所以说我现在，我觉得我有点不放心找他。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1457/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1457/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 亲爱的兄弟姐们，在准备明天直播，明天直播额。
00:11 我收到Gfashion最大的礼物，让我特别开心，有多大，你们看看吧。（笑）这是我一生收到的最大的礼物。然后给我打电话说，从德国运过来的。德国运来的，一箱的花，我找半天找不着。最后找着了。结果这，真大啊。
00:31 这Gfashion对这总顾问的平安夜礼物就是这，好大呀。（笑）没有comonsense.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1458/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1458/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！现在正是大家过平安夜的时候，文贵也吃了一肚子，喝了一肚子，还抽了雪茄。真是感慨很多，感慨非常多！
在大家都过平安夜的时候，很多战友给我发来了去年平安夜和圣诞节的视频，真是（令人）感慨啊：真快呀，又一年了！在这个平安夜的时候，人类真的是遇到了一个前所未有的、最不平安、最无法确定平安的“平安夜”！
很多战友，现在都和我一样，在想着这个平安夜和去年的平安夜之间所发生的一系列的事情。亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，大家的心情都是很复杂的。我们想想，现在，在国内的同胞们，面临着缺粮、银行不能取钱、病毒等各个方面的威胁，别说“平安”了，就连你过平安夜都“不合法”！更不要提过圣诞节了，（当然）也“不合法”！
同时，我们现在想到，这个世界上，所有的人民，有多少人，几千万人，被感染上了共产党的病毒！又有多少人没有任何原因地、没有任何（理由地），甚至是找不到敌人的情况下，家人就被夺去了生命！还有多少人是在疾病的威胁、痛苦之中，挣扎在生死线上！
我们再次想起，当年西周、西欧，包括当时的耶稣被杀，当时的印度灭佛，人类的历史就是伴随着无知、愚昧、暴力和追求和平、善良（的过程）。这就更加地凸显了我们的“爆料革命”、新中国联邦追求正道主义的正确性！
越是在平安夜，我们（越是）要想想这个世界上有多少人“不平安”！我们再想想，比比那些感染了病的人，想一想全世界在贫困潦倒中不能过平安夜的人，甚至没水、没电、没房子的人，我们要感恩上天，感恩万佛万神啊，兄弟姐妹们！
我们要珍惜呀，特别是（跟随）“爆料革命”和新中国联邦走到了今天的兄弟姐妹们，太不容易了，太不容易了！我们有多少在墙内和在各个领域不能站出来说话的战友，冒着生命的危险，（冒着）失去家人、生命、自由和所有财产的危险，支持着新中国联邦，（为了）我们新中国人追求的目标，参与“爆料革命”。此时此刻，我真是用什么话都无法形容对我们的战友的，对整个“爆料革命”和新中国联邦支持的我们的（战友们的感谢）——代表人物咱就不一一说了，别说漏了——感慨万千！
刚才，我再一次地为所有的“爆料革命”的战友和家人们祈福，我再次为十四亿中国同胞祈福，为全世界人民祈福！当我们关心美国大选的不确定性的时候，大家坐在那里担心的时候，大家要想到，这个世界上真需要担心的事儿实在太多了！就这一个病毒、一个疫苗，给每个人都带来了（多大的）生命威胁！大家想想，在这个时候，还有比这个疫情更大的对人类的威胁吗？这对人类有多么的不公平！
一九二六年，我记得，天花病，世界上死了多少人啊！中国又死了多少人！然后到了SARS，SARS是在二零零三年，中国死了多少人！再想想，二战这才过了多少年啊，人类死了多少人！所以说，人类啊，它必须在巨大的灾难面前才能一次一次走向文明，一次次走向真相，才能实现人类追求的那种和平。真正的、人们所说的那种和平，太难了！
我们每个人又是怎么做的，兄弟姐妹们？我们看到了多少不可思议的事情发生啊！因为贪婪，因为没有信仰。在这个平安夜，想想有多少人不能像我们很多人一样，过着平安、和家人相聚、可以自由发声、能吃饱喝好的、有选择的日子。我们真的希望，我们中国人从现在开始起，在这场灾难当中，能真正地找到中国人的方向，让中国人过上没有恐惧、真正的是基本公平、不再为几个家族当奴隶（的日子）。
想一想今天的中国富豪，去年的时候，那些富豪，包括马云、海航，许家印、王健林……一个个的富豪，那些最牛叉的国企里面给共产党舔腚的大佬们，现在（又）是什么情况？可以说，全世界唯有我们“爆料革命”、新中国联邦“独好”——独家的好，前途无限光明！
也是在这一年里，我们在战斗当中失去了一些战友。在战斗面前，（一些战友）因为贪婪，因为恐惧，失去了自己当初发誓追求的信仰和目标。这都是正常的，没有这个，（反而）是不正常的。
在此时此刻，今天我工作了一天，一直没有停，跟很多人在开会。在一天的开会当中，我真的是感受到，这个世界是真的不太平啊：每个人都不知道明年——辛丑年会发生什么事。更重要的事情，现在国内，真的是经济、民生一塌糊涂，每个人的心里都像揣着好多小兔子一样，不知道明天会发生什么事儿。咱国内的企业家——我过去的老朋友，这几天太多人和我联系了。他们都说，每个人的心里像（揣着）无数个小兔子一样，忐忑不安，每天不停地刷手机。出去吧，怕染病；呆在家里边吧，有时候跟家人还吵嘴——被洗脑的家人到现在也不能觉醒过来，很多人（为此）很痛苦。这个世界上最痛苦的，可能真的就是先知先觉的人。因为太多人被洗脑了，特别是在国内和墙内，我是能理解的。
但是，兄弟姐妹们，越是这个时候，越要包容；越是这个时候，越要相信有上天！我今天和家人晚上吃饭（的时候），聊了几千年的历史，我非常感动的事情：很多我的家人和身边的人，真的和过去不一样了——（他们）对上天、信仰和宗教，对社会的正义，对生活的感恩，有了完全不同的程度的升华！让我特别地兴奋，特别地激动。说实在话，刚才，我到洗手间平静了半天，我是在幸福中，感受中——人类（就是这样地）在文明和惨痛的灾难面前一次又一次升华的。
我希望我们所有的战友们在这个时候，真正地能对家人、对朋友静下心来，听他们说话；不要因为你明白了，你就以为家里人都明白了，朋友们，这是不对的！另外一个，平安夜，这个时候我们要学会感恩，真的要相信上天，（相信）万佛万神在护佑着我们！我们这里发生的一系列的事情，包括美国总统大选这些事情，一定有天意，有天意在护佑着，正在向世人们展示着人类应该去向一个什么样的地方！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1459/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1459/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！你们健身了吗？十二月二十四号。
我耳朵还听着咱们的歌曲呢。刚刚才跟战友开完会，马上要健身了。这个是平安夜啊！这个平安夜，文贵最先想的是：这个世界上现在过“平安”夜，也挺滑稽的，真的“不平安”！如果说过去这几年，每次祝平安夜的时候，大家都有说不同的感受，我想今年的平安夜，是人类有史以来最不平安的平安夜！无论是美国总统大选，还是整个病毒，还是世界经济，所有的不确定性，让这个地球（上的）每个人都不感觉到平安！
我相信大家在过去的二十几个小时，都看到了所有的西方国家、所有的政府都已经说——就像你七哥三年前说的——“黑暗真是刚刚开始！”但没有人敢说黑暗是来自共产党，现在的共产党是世界上最大的黑暗。全世界所有的人过平安夜的时候，都要想如何让世界平安；全地球的任何人在过平安夜时，大家都要思考的问题：是谁让你的平安夜“不平安”？是谁让全人类的家人——无论任何宗教、任何信仰的人，都感到接下来的辛丑年，谁都“不平安”？
辛丑年，比庚子年还可怕！往后看，六十年，一百八十年，一百二十年，你去看去吧，没有一个辛丑年是好过的！我第一次谈辛丑啊，辛丑年将是人类最大的变革之年！亲爱的兄弟姐妹们，在任何一个辛丑年，最大的变化是什么？全世界的经济！庚子年是政治最大的变化之年，战友们看到了，全世界政治（已发生了）巨大的变化，美国总统选举还未定呢，整个大变化！但是所有的跟着庚子年的辛丑年，经济、金融、民生，（都有）巨大的变化！政治完了，就是经济嘛，它是一个轮回。大家注意吧，谁的钱袋子也不平安，谁的家人未来的生活、粮食都不平安！这就是“爆料革命”、新中国联邦（正在思考的）：如何（把）大家凝聚在一起，团结在一起！
除了灭共，也别把自己灭了，得把家人、自己保护下来，这才是关键啊，兄弟姐妹们！平安夜，别想着吃什么，就像我现在想的：平安夜，如何让新中国联邦、“爆料革命”的战友们更平安，更健康。灭共，是必然的，就是时间和方式的问题。更重要的事情，是如何保持住“爆料革命”、新中国联邦，让更多的中国人，让我们“爆料革命”的战友们平安——人平安，钱平安！
没有人可以挡住“爆料革命”和新中国联邦改变世界！但是，我要靠所有的“爆料革命”的战友们，让我们的所有的战友如何地团结起来，像过去三年创造的一个又一个奇迹一样，继续要发挥“没你不行”（的精神）。而且我们所有的人，要把政治、经济和战友们的平安，拧成一个共识，把“爆料革命”、新中国联邦通过这一个又一个的事实，让大家的政治目标实现，干掉共产党，经济更强大，靠实力实现我们新中国联邦的理想！
不但要灭共，还要自己强大，让中国人过上体面的生活！绝对不是过平安夜的时候，它们想吃啥喝啥（就可以吃啥喝啥），（这一切）只属于共产党的专利！我们必须有这个权利，而且我们是世界上过得最好的！
这就是文贵今天平安夜跟大家说的、我们所有人在平安夜都要思考的问题：谁让我们这么多年过的平安夜“不平安”？谁让这个世界平安夜大家都“不平安”？谁能让辛丑年在人类轮回当中经济大崩溃（之时），给大家未来的经济带来平安？“爆料革命”、新中国联邦！
感谢上天吧，感谢万佛万神！让我们拥有新中国联邦这样伟大的信仰和理想，感谢所有为“爆料革命”付出的兄弟姐妹们！文贵感谢最多的，就是国内各个领域、各个战线的战友们，感谢你们的付出！文贵希望你们平安，为你们祈求平安！为“爆料革命”所有的战友祈求平安！这是文贵现在最想说的，最想的！
再次地祝全世界的七十五亿人口，十四亿中国同胞，香港、台湾、西藏同胞，所有“爆料革命”的战友们：平安夜平安！
永远不要忘了香港平安夜！香港是中国人的圣城！香港所有付出生命、鲜血的、付出自由代价的这些兄弟姐妹们，是我们永远要敬仰的人！永远不忘香港，靠的是行动！大家看到了，（美国）最近对共产党的一系列的制裁，都是跟香港挂钩的！这就是我们“爆料革命”做的——不能说百分之百，（但）绝大（多数）都是“爆料革命”做的。接下来，世界各地会有更多的这样的制裁！为我们香港的勇士们、兄弟姐妹们报仇！我们喊的不是口号——“香港是圣城”，我们要捍卫这个圣城！我们一定要让香港再变回比以前还要伟大、还要“香”的香港，没有人可以阻挡！
平安夜，文贵再次向香港发誓：永远不会忘掉香港的同胞们、手足们！每次（我都会）想到香港的所有站在大街上、（在）全世界树立了华人形象的（同胞们）。任何忘记了香港的人，都不是我们战友，都不是一个称职的中国人！灭共，做一个在世界上受尊重的、体面的中国人，就要学香港！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1455/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1455/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 12月23号，现在是，你看到的七哥，是刚刚淋浴完，刚刚出了，淋浴后的，现在你们的七哥。
00:16 今天从开会到现在，大概中间停了不超过十分钟。开到了将近十二个小时的会啊。啊呀，很好，刚刚的在冲浴前，收到咱们国内朋友的电话。国内的朋友，不一定是战友，听到他（她）讲国内这情况，简直是啊。
00:42 战友们，国内缺粮了吗？缺粮缺到啥程度了？昨天下午，中共，国家安全委员会，把这个，解决缺粮问题排在首位。防止金融大规模的治安事件，也就是挤兑，不让你取钱。放到了国家安全的位置。因以上没粮食，不让取钱，即导致的社会的大规模的抗议、上街，甚至所谓的暴乱、骚乱。啥叫暴乱，就是老百姓和平发声呗。排在国家安全最紧急位置。而且说不论如何在南海跟美国人都不要有冲突。不行就打台湾。 解决内部的问题要打台湾。
01:54 银行完了吧。所有在国外的外资，所谓的骗美金的中资企业完了吧。没粮食了吧。现在跟非洲国家商量，把在非洲进些农作物，要拿人民币进，听说非洲一开始都说愿意要人民币，昨天基本上都拒绝了。不到四十八小时，这么大的变化，都拒绝了。
02:30 中国人不能出国留学，出国留学的被撵回去，而且中国外交部第一次，给国家安全委员会，也就是常委坑，写了报告，全世界据了解超过一百二十个国家正在酝酿，商量，排查所谓中共党员和政府的工作职员，所有的名单，很有可能引发全世界的反共，反中国政府的海外的工作人员，包括国有企业，不但如此，外交部说各国政府正都准备和美国一起，对中国共产党控制的国有企业，包括很多国家现在要查当时，过去这十多年2012到现在的，这十多年的，当时执政的政府官员在中国所得到的救助和贷款去向。大多数都回扣了嘛。
03:46 据说啊，欧洲几个混蛋，害怕了，害怕了。咋交代啊，吃那么多回扣。而且很多国家政府都认为这个病毒，都知道明确是共产党干的，生化武器，而且大家都知道，甚至很多人都说，不给共产党揪责，将对自己的国民没办法交代。怎么办？怎么办？很多人建言中国政府应该将这个责任归咎在武汉实验室，不分人员故意泄漏或者非故意泄漏上，不要再纠缠于所谓来自自然和人啦，就说是实验室非故意泄漏或部分某些人泄漏，或者报复社会泄漏。建议中共赶快要立案查处这事。
05:06 共产党啊，共产党啊，你说它玩的招高不高？一点都不高。可怜是全世界因为钱，都泯灭了良心，没有一点智商。上天真的是，给了我们最大机会灭共，让全世界，集体的暴怒，并和我们一切灭共。
05:41 所以今天，我们和这个咱们的战友，聊天时候说了句话，咱们这次的灭共得到天意啊。据说，这个，包括VOG的事情，还有凤凰农场的事情，灭爆小组，听说韩正大骂，大骂，政法委国家委，大骂，说：“你们愚蠢到，你们竟然让他们公告，让这些人写遗书，你们失控了。破坏了我们这个计划，否则的话，我们通过这件事情，可以把法治社会、法治基金、爆料革命、所有的G系列、农场一锅端”。还有，现在不说，未来再说，还有。说你们看过去这几年郭文贵，那一次的智商低了，这一次你看郭文贵他们，反应多块，彻底的破坏了他们这一次的重大计划。
06:58 所实话，咱真没这本事。这真是我和路德先生还有科学家，感觉不对劲了。没想那么严重，最后这Sara还给我们送了个大礼啊。她竟然不交、不配合，但是我们上共产党的当，我们不会把Sara跟她儿子，按照共产党的逻辑把他们送进监狱去，逼着Sara和她儿子令狐跟我们为敌。然后对我们的形象大加伤害，然后再执行他们的第二层计划、第三层计划、第四层计划、第五层计划、最后达到第六层。这几层，我先不说，咱已经都掌握了。毁我们的是被蒙蔽的战友，帮我们的是我们神秘战线付出最多的隐秘的战友。
07:58 兄弟姐妹们，千万不要因为任何事情怀疑战友，没有战友我们活着的意义都没有了。你们谁帮我们实现新中国联邦，谁帮助我们爆料革命一直坚持在不败之地，获得全世界的尊重和信用，没有战友们，要新中国联邦又作何用啊。
08:23 啊呀。郭文贵敢在这公开的说，就是因为我的战友无穷无尽，你找不着。不像我们当年【我盟】，陈氏兄弟，一找就找着了。保密、绝密资料，出去的口很容易。现在我说的，你找不着。所以我才敢说。现在灭爆小组派往的德国、日本、英国、加拿大、澳大利亚，所谓的像对待Sara和VOG一样的，通过台湾，通过美国的渗透的加拿大小组能成功，围剿我们农场。说实话，如果我们有农场再次被围剿的话，那是你活该。纯洁的人，纯洁的战友是不会被围剿的。
09:23 感谢啊灭爆小组给我们送来的大礼，让我们再次警醒和升华，就像你们会上说的，这一次给爆料革命带来的升华和对你们灭爆小组的防范不可估量，你说对了。让我们会更成熟，更慎重。灭爆小组，咱走着看。谁灭谁。啥都不拂了，战友们。高兴吧，亲自己的脸吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1456/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1456/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬战友们好啊，今天是23号，这个，很多人没看我视频，说睡不着觉。不要睡不着觉啊，我一直跟战友们在discord聊天。
00:12 我今天一天都开好多好多会，所以今天没有直播。皮冻，中西结合。我今天只有十分钟时间吃饭，所以说，不要着急，兄弟姐妹们，今天没发视频是因为太忙了，从早到晚，边健身，边进discord，然后还有开几个视频会。好吧。今天又是好日子，放心吧，兄弟姐妹们，等我好消息吧。唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1453/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1453/</guid>
      <description>内容梗概:
十二月二十二号，战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，从早上到现在，我是边运动边看很多战友从其他渠道给我发的各种信息，我这就给你们回复，没办法一一而回了。
共产党一直以来，特别是到年底，各信用社、各商行，各大银行所谓的拉高息存款。战友们，这真的可能是共产党最后一次干这个了！关键是，它给你利息，它要谋你的本儿啊！过了年，随时，各种银行，国有银行——建行、招商银行、工商银行、农行，都要倒闭！大额存款，你根本不可能取出来，一定的！
亲爱的兄弟姐妹们，拜托了，咱别傻了！好不好？还有那些拉存款的，那更不可信啊！（你们）怎么能信呢？你问七哥这个问题，七哥咋回答？“当然不啦！”冒这个险干吗？中间人，你不知道他犯啥事儿了呢，他自己偷偷搞这种……过去有很多这样的事情：这帮人在银行工作，全弄的假贷款，现在填不上窟窿了，就找一些外边的（钱），临时拉过来，把坑给填上。但是有时候，他被抓了，你这就是“非法存款”了，他叫“非法拉存款”“非法拉储”“高息拉储”，“不受人民银行保护”，一句话，你就完了！不能干啊，兄弟姐妹们！
你谋人家的利息，人家谋你的本金！就像有战友说，（他们）有百分之十五的利息。兄弟姐妹们，他靠啥给你百分之十五？那合法吗？合理吗？贪啊！只要你起了贪心，你就会受惩罚的！挣钱，挣合理、合法的钱，在哪儿都是正常的。你贪这个暴利、不正之财，反过来就是什么？大灾难，受到其他的攻击，甚至所谓的法律对你的打击，你只有一个回报——灾难！咱可不能这么干啊，兄弟姐妹们！
另外一个，战友们现在说，在国内买粮食，买炉子，买东西。兄弟姐妹们，如果你有这个条件，你可以储备一些东西，包括种子；你要没这个条件，就不要储备，浪费那个钱。我再给大家说（一次）：共产党的灭亡，那就是“咔嚓”一下子就完了；但是人心和人与人的关系的改变，却需要很长时间。
共产党灭亡了，你和周围人的关系最重要。你孝敬老丈人、老丈母娘吗？你孝敬老公公、老婆婆吗？你对姐姐、姐夫、兄弟、姐妹、嫂子好吗？身边人的关系和家人的关系，是解决你长期应对战争灾难的最好的办法！不要临阵抱佛脚，你别听了文贵的话，就抱着身边的人说“哎呀，我爱你呀！”“哎呀，我爱你呀！”你这是没用的，要发自内心！
所以说，爱，它是永恒的，不仅仅是双方的，（包括）对旁边人、对家人的。爱，这个真的是永恒的，因为关键时刻它管用！绝不是你家里面藏几个炉子，弄点种子，你就能活下去，绝不是那么简单的！
另外一个，兄弟姐妹们，很多人问我G-coin、G-dollar什么时候上市，大家都要拼命地买。大概时间，我说过本来是要这个十二月份到一月份的；估计（要到）二月份，G-coin、G-dollar（上市），请和各农场联系，我没办法一一回了。反正就这些东西，以战友为主，别人没辙，就这一次机会。好吧，兄弟姐妹们？
还有，这两天G-fashion，很多战友买东西，说“上面怎么会没东西了？”因为所有（东西）都下架了，都卖完了，或者是已经拿下去了，或者是已经更新了——正在更新中啊！这回上来，跟上回完全不一样，啥都不一样！价格大幅度调整，产品大为丰富，但是必须保证G-fashion的风格和质量，让G-club的会员不仅能享受到物质的、体面的美好，还要享受最好的性价比的产品。当然了，它是一个我们的利益的平台，这非常的重要。
另外一个，兄弟姐妹们给我发信息，还是说到海外的事情，问到哪国去好。兄弟姐妹们，今天凌晨的时候，我给大家发了盖特，我说：“哪儿去好？如果你没有海外的生存的经济实力和生存能力、拖家带口在海外生存的基础，你一定要待在中国的二线、三线城市，甚至农村！要做好这种准备，出国可真不见得是好事。但是，如果你有这个基础和条件的，那（能到海外）当然是好了。但是很难，很难了。
三年前听了“爆料革命”，你出来了，现在那你就是最完美的，那是用钱买不来的。如果三年前谁听了“爆料革命”，那比你走道时捡了一个金砖、捡了一堆金砖都管用，因为你是最安全的！那么，在海外的兄弟姐妹们要记住，千万不要像那些小粉红似的，（要是）再擦共产党的屁股，舔它的腚，抱它的脚，那你就完了，那就是自杀行为！还有一个，更重要的事情：在任何地方，都不要攻击中国人！越是这时候，你越要为中国人说话：“共产党不等于中国人，中国人不等于共产党，共产党不等于中国！”这才是最关键的。
所以说，兄弟姐妹们，我们现在的每一天都变得和过去（不一样）。真的，每一天都可能是过去一年甚至几年的经历。越是这个时候，越是要坚持“唯真不破”，爱战友，关心战友。永远记住：你把手伸到战友的包里面，你什么都拿不到！你的手会被砍下来，甚至你会被毁掉！只有和战友联合在一起，共同干一件事儿，大家都能得到自己想要的，甚至超出你想要的。
这就是从“爆料革命”（开始）到现在，一直以来，新中国联邦、“爆料革命”、G系列，兄弟姐妹们，我们整个的，特别是法治基金、法制社会，整个的这一套。它是一个标准的国家的雏形，它是为所有人准备的，绝不可能为了某个人或某几个人！我们和共产党不一样的，就是所有的一切，是以所有的战友们的利益为核心的，而不是为了极少数的几个人、亿分之几、几百万分之几、万分之几的人，那是不对的！凡是（与之）相反的，一定会失败！
兄弟姐妹们，你们的问题我没办法一一而回，请大家原谅，很多信息，包括这个手机里面的。但是，我在这儿能说到的，就说到这儿为止，中不中？
哎呀，今天又是个大日子！你们注意到昨天发生啥事儿了吗？今天，明后天，我相信你们会看到的，我就不多说了。一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1454/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1454/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！这都十二月二十二号了，真快呀！真快呀！
刚才一直和战友们——我们的群里边一直在说话，同时开了几个小视频会议。刚刚我发了一个盖特，亲爱的兄弟姐妹们，我拜托战友们，你们要好好看一看。我也不知道是哪位大仙儿，姓李，看来是体制内的一位学者，一个经济学者，也可能是社会学家，姓李，写的《中国的留学生在海外》。现在是六十万留学生，多少人被拒绝，甚至给撵回国去。文贵什么时候给大家说的？海外的小粉红们，他得害死多少人啊！兄弟姐妹们，他得害死多少人啊！这全世界的文明国家都在驱逐、拒绝中国留学生。我看了这个报道，我想发给大家。七哥实际上在一年前、两年前就说过：共产党这个流氓啊，它把所有中国人的有可能过好日子的机会全给弄没了！而且这帮小粉红，这帮王八蛋，就是往死里整啊！
刚刚——过去七哥说啥，你们老听不明白，是吧？刚刚，我和某国的一位副总理吧——下一次的，我觉得他可能是会当总理的人物（谈话），我问他：“你们下一步对中国的留学生有什么看法？”他说：“这是没有任何人可以改变的，我们国家在未来的一定时间内，就是共产党如果还在的话，”他当然没那么坚定地灭共了，现在还跟我们在沟通当中，“中国人到这个国家去，会逐渐限制，而且最近就要公布，把对中国人的签证，可能要像过去对待阿富汗一样，列入最危险的国家。那你来就很难了，基本和到月球上差不多了！”然后他说：“你们新中国联邦，如果真做到了，那就是世界的希望，不只是中国人的希望了！”
兄弟姐妹们，你们现在明白了。你再接着往下看，每小时都有更新，你会看到。七哥从两年前、三年前说，对中国企业的制裁，国企的制裁，海外资产的查封，对海外华人的安全和形象的影响，一件一件到发生的时候，你感觉到可怕不可怕？
我再告诉你，刚才这几个会当中，我最感觉可怕的事情，就是这个新型病毒！七哥知道会发生，全人类只有我大胆地说：“今年年底一定会再来，而且会变异。最糟糕的是，二零二一年五月份以前——三月份以前，最糟糕。”为什么？就是因为咱有像闫博士这样的英雄，还有几个闫博士这样的幕后英雄。
经济界，一样的，我们有经济界的“闫博士”这样的科学家、英雄始终跟我们沟通着。用他们的话说，中共的经济现在是处在一个——他说：“就像一列飞速的列车，突然间没电了。然后，开火车的告诉大家：‘没事，你们继续享受，咱们继续以三百迈的速度往前走，没问题！’他不告诉你‘没电了’‘失控了’，因为他那块儿有急救包，他家人全都已经移到火车外面去了。”这就是共产党：它知道下一步经济会粉身碎骨！这些人告诉我的最核心的消息是：“共产党内部非常清楚，这样下去，不会超过半年到一年，中国的一切经济都将崩垮！”
中国电网的问题，腐败、电衰——技术不够，都丢掉了。还有一个更重要的事情，技术上也不行，再加上人家黑客；更重要的还有煤价：煤价也高，没有煤，大家就发不了电；发了电，也没用，电煤太贵。这是多头造成的毛病。
虽然我们要灭共，但是不能灭中国人啊！你看海外的这些学生，这是灭中国人啊！咱要不是把共产党和中国人分开，要不是在海外呼吁让外国人——你看，对这些人，那就不仅仅是驱逐你了，也不是拒绝你签证了，那麻烦可就大了——种族灾难随时会爆发！
所以说，兄弟姐妹们，“爆料革命”、新中国联邦，永远不要忘了宗旨——灭共，是我们现在的手段；目标，是实现新中国联邦；农场，是让大家能有体面的、安全的一个经济平台的生活，也就是赚钱。七个勾兑的这幅画，这是其中能让你们知道的，还有一些不能让你们知道的，未来都会让你们明白。这个当中真的能不能做到“无我”，我一再说，说过N遍了，如果你装作“无我”的话，你混在这个队伍里边，你一定会死得比共产党墙国的人还惨！你要是真能做到“无我”的话，任何人都打不倒你！这就是事实。但是，看到现在国内，咱这些国内的同胞的家人们，都傻乎乎地以为一切都会过去的。战争的灾难，这比战争的灾难可大了去了！你见过人类上有病毒和战争的威胁、粮食危机、政府的彻底的信用危机，而且是全球性的，有过吗？
刚才一位朋友跟我说：“Miles，我们全家现在每天都看GTV！”作为一个欧洲国家的人，他说：“我们看着很难——有的带字幕，有的不带字幕，天天看，多次上G-NEWS。中国人比我们可怜，中国人太危险了！”
班农先生的节目，成了美国政治第一！在欧洲，现在是外国人的节目排第一！就是因为“爆料革命”、新中国联。兄弟姐妹们，啥概念呢？我们现在任何人都要记住：这是个人类的大劫难！我们要站在人类的角度看问题，再站在中国人的角度看问题，再站到我们“爆料革命”和新中国联邦的角度看问题！
兄弟姐妹们，真的，想想中国同胞，想想这些可怜的孩子，真的是感到悲哀啊！中国人真的被洗脑洗得太惨了！现在还宣布“大一统”呢！还搞“大秦赋”呢，你“统”个屁呀！全人类都是你的敌人，你跟谁“统”？你那个“统”在你的国家里看，你这么大；在全球面前，你啥都不是！你“统”谁去呀？
永远记住：灭共，是我们的目标；但是永远要站在中国人角度，维护中国人的利益和安全。任何伤害战友和中国人利益或者仇恨中华民族的，都是我们的敌人！本质就在这儿，否则一定会出大事儿！这就是“爆料革命”、新中国联邦。
我今天想了想，很多时候发现某些事情发生的背后，就有这种绝对性的影子——仇恨中国人。他灭共，但他也仇恨中国。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1451/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1451/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 哈哈，战友们，咱地吃，这叫皮冻。战友们，做酸菜饺子，你七嫂子包的。第一次包，她问我给她多少分，我也很紧张，我以为她不行呢。说实话，一百分。
00:27 酸菜饺子，你看看馅，咱家的白菜地，自己种的白菜，自己腌的酸菜，然后今天包的，五花肉，祝战友们冬至快乐。唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1452/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1452/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这都是12月21号了早上六点多钟，这是按照习惯起来都要喝一杯温开水，吃一个苹果，习惯呐，好习惯就要一直留着，刚刚睡了一个半小时做了个梦啊，做了个梦，梦见今天白宫好像要有行动，要有人事变化，看来有动静，梦有时候也不准呐，还有，我在做梦梦见这国内呀也被黑客了，共匪电站就是叫号称国家电网统计中心还有中国的所谓的国家卫生安全局也被黑了，黑得还很厉害的，但是共匪不能说啊，是吧？共匪很强大，不会被黑客，是吧？它也不黑人家，人家也不黑它，呵呵，哎呀，这都什么世道啊，偷东西不能跟人家说，自己家丢了东西也不说，这都因为啥？啊，战友们，不是因为一个假字儿嘛，所以说兄弟姐妹们，滑稽刚刚开始，这个滑到稽了你们看到了嘛，故事多着勒，走着看吧，今天可不得了，但是我觉得你们要看到这梦如果灵的话，今天下午稍晚点看能不能梦得梦对啊，人家是蒙对咱是梦对啊，国内的电网一旦被黑瘫，卫生局国家卫生局信息被弄走，听说中国的出入境系统也都被黑了，这叫不叫网络战争呢？叫不叫超限战呢？你看七哥穷得穿着这，你看看穷得没衣裳穿了，没办法，都是补丁都是线头，更夸张的，我就纳闷了，你说这谁能把共产党国家统计局都搞定，听说大概在我睡前吧，也就是说五点钟左右的时候，中共的金融系统也被黑瘫了，你说那么强大的中共咋会这样呢？嗯？战友们，往上看战友们，啥事都往上看不要往下看，别听瞎忽悠瞎诈唬，山林里边大了什么鸟儿都有什么噪音都有，是吧？永远要牢记呀，兄弟姐妹们，美好的日子一直不拐弯地直接地向我们冲过来，你准备好了么？不行，我等 一会我要赶快跟人家视频，视频完我还得健身去呀，然后还得倒一下，还得睡一下，睡太少了，然后得打个坐不打坐过不了受不了，大日子啊，12月21号，21号吧，没搞错，今天是冬至今天我们要吃酸菜饺子，哎呀，穷人嘛，只能吃点饺子是吧？饺子永远是我们中国人最好的食品，嗯，唔盖塞兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1450/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1450/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹好啊，这个，我这是刚刚醒来，我就喜欢这个热的感觉，这个热的，这时候看看，还烫手呢，然后呢，沾点这个好咖啡啊。别叫猫屎。恩，我喜欢这种感觉。就是刚做出来这个面包，然后喝一口这个热咖啡。非常非常的好啊。
00:37 所以说，兄弟姐妹们，美好的生活啊，就在我们心里边。你要懂的这个瞬间。要懂的这个时刻。
00:51 你像我们国内的一位战友，昨天晚上就跟我说，她就是因为在一年前，开始支持爆料革命，后来给我们提供很多经济上的信息吧。但是她家庭很不幸。后来我就跟她讲讲我的经历，跟他说说。她整个人变化了，跟这个婆婆，跟这个公公，小姑子，最难处的关系都彻底改变了。原来她就仇恨的都不行了。但她老公对她特别好。
01:29 她老公后来加入爆料革命战友，她老公在特别支持她的时候，给了她一笔钱，让她做金融，做股票，但是她老婆婆，小姑子，那都是天天跟她要你死我活的，后来也支持她。也加入爆料革命。头一段时间全家开会，也就是路波切要买粮食，买东西的时候，存这存那的时候，全家决定把股票卖掉。全家得救啊。这位战友未来也会上直播的。你们在GTV看吧。
02:10 昨天告诉我说，七哥，你知道我们跑出来，你救我们全家，我们全家和睦相处。她说我们国内所有做股票的人现在全都完啦。其中一个跟她做的最好的人，我也知道这个人，是当年跟卢志强合作的一个人，跳楼自杀。
02:37 你看看咱这位战友啊，首先你家得和，你得跟老公公、老婆婆或者说你是跟老丈人、老丈母娘搞好关系。你对爹娘好，你才能积德。
02:50 我们有一位战友的故事，我没公开发，发给我们战友群里，感动的大家一塌糊涂。一个女儿照顾妈妈几十年，老人一动不能动。从来没有国怨言。我看了几次，我给家人看，家人都看哭的一塌糊涂。跟人家比，我们对老人简直就是大不孝。这样的人才是我们最要尊重的人。
03:16 中国人最重要是诚实，还有个家庭文化。还有一个是与人为善。不像共产党那个大脑症。是不是啊。这才是核心，兄弟姐妹们。
03:32 你看这回经济危机，国内现在经济是一塌糊涂了。兄弟姐妹们，一塌糊涂了。咱们战友得救了，全家得救了。就是因为你给你老公公、老婆婆、小姑子搞好关系啦。家里边拿钱给你，还赚了一大笔。而且都支持你。后来参加爆料革命，后来也都出来。
03:56 兄弟姐妹们，你要相信有上天。就要善待你的家人。那我们战友呢。就是绝对不允许战友攻击战友。任何理由，任何方式都不行。只要你攻击战友，绝对不能接受，还挑拨离间，分化战友。分化战友，绝对不行，什么点都不行。这就是原则。你什么都可以不做，不能有任何理由攻击战友。
04:26 不能像共产党似的，推翻地主，你就当地主啊。叫中国人攻击中国人。你什么样的理由你也不行。因为你一旦允许你攻击战友，你就有各种冠冕堂皇的理由、借口攻击我们战友。相反要让战友家人团结，战友团结。我们才有运气、才有动力、才有未来、才有欢喜、才得天助。
（snow出镜）
05:05 行了，行了，俺就不拂了。我还要喝咖啡，喝咖啡。兄弟姐妹们，今天虽然是时候，你会很兴奋。你们会很兴奋。啊呀，虽然我睡了两个多小时觉，但心情相当的好。祝战友们，兄弟姐妹们有美好的一天。
05:27 对了。很多离开这个VOG的战友们义工啊，就是说很失落。非常抱歉。我今天早上刚才，几十分钟以前，我听那个郭啸天跟我说了。很多人都离开了，很伤心。我特别抱歉。由于凤凰农场、VOG的事情，给你们带来了巨大的痛苦，这是我的错。七哥无能，好吧。
05:51 我让那个郭啸天建一个喜马拉雅大使馆Discord群，我不会用这个群，我也没用过。然后大家可以到这个Discord的去，跟这个，加入进去，我会上那个群跟你们问候，并回答你们的问题。好吧。那不是农场啊。就是针对现在失去联系，伤心，落魄的咱们的同事们，战友们，我要去给你们好好的聊一聊。咱们交交心。因为你们是对着文贵来的。支持爆料革命和新中国联邦来的。我得对你们负责。好吧。
06:30 这个，我偶尔上群里跟大家聊聊，我去聊聊我的心声。我去，但战友们，咱不哭的，咱不行哭的。昨天晚上很多战友跟我联系，哭的一塌糊涂。七哥没法睡觉。楼上人都睡觉呢，我也不敢大声说话，咱得考虑别人的感受，是吧。S now，snow伸舌头，啥意思啊，你什么意思啊。
07:01 你看这花，太漂亮了。昨天送来的花，昨天送来的花。好日子，啥都不拂了，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1449/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1449/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，12月20日。今天直播完全是咱爆料革命战友可以听，再就是跟凤凰农场和VOG没关系的人千万就不要掺乎了，浪费时间，我主要是说给那些战友们听的。天呐，这一会儿就13000多了，天呐。亲爱的兄弟姐妹们好，今天是12月20号，这个咱不报农历了吧，我发现现在这个麦克风真的火了，现在全世界都在整这玩意儿。你说咱中共国这么伟大，咋就没出一个像样的麦克风呢？什么深圳牌啊，是吧？共产牌啊，是吧？就没出现一个这个。咱这两个旗啊，这回日本做这个旗就这不敢烫不敢熨，但这有这两个褶子真难看，我得拿气熨斗熨熨，这个颜色好像不对劲啊。
效果不错，我在这个iPad上看和电脑上看都不错。乖乖，效果很好吗？好，咱们现在到的战友们咱这样啊，统一语言啊，咱今天战友再说一遍啊兄弟姐妹们，谁也不会加，别浪费你们时间，我谁也加不了。咱现在统一行动，就属于VOG的义工、战友和属于原凤凰农场的战友，我说的是战友啊，你不是战友不要参与，咱现在统一一个标记，咱选一个莲花，就是只要是莲花的就是咱们战友，就是属于这两个范围的，让我看看有多少人。因为咱们现在是今天建了个Discord群，Discord转移过来5000多，那么转移到各农场的现在大概5、6000，那么过去参与汇款的8000多，这个都是后来听说的，所以说现在莲花、莲花、莲花，我噻，都是莲花啊！哎呦，乖乖啊，这都是莲花啊！对了，对了，莲花、莲花、莲花……我噻，全莲花。好了，还有绿莲花，天啊绿莲花属于哪一派啊，兄弟姐妹们？绿莲花属于哪一派啊，兄弟姐妹们？樱花团就不要掺乎了，樱花团就不要掺乎了，你就别发了好不好，兄弟姐妹们。咱今天主要是VOG和原凤凰农场，咱说这事呢，好不好兄弟姐妹们。
咱们能不能，对了对了，上来5分钟，才5分钟。杨丹荷老师说这回收到通知比较及时，好，丹荷老师永远不满意啊，就觉得老是通知不到。约翰叔叔估计去给把通知倒饬好了，不在这儿捣乱了。莲花、莲花，咱暂称叫莲花战友，还没人叫莲花。有叫樱花的，咱叫莲花，叫出污泥而不染的莲花。我今天啊穿了一双鞋一早上的时候，穿了一双UGG的鞋，因为外面下雪很暖和，我闺女给我买的。说实话穿上去不舒服，穿了几个小时就是我就赶快给它换了。本来要换西装直播呢，我说算了别穿西装了，因为跟战友们今天随意点儿吧，今天大周末的。所以这个鞋啊跟袜子一样，穿到谁脚上舒不舒服只有自己知道。这个不舒服啊，你这闺女的爱，不舒服勉强穿了几个小时但是还是脱了换了，换了比较舒服的鞋，没办法，所以这个鞋跟脚舒不舒服你自己知道，你自己知道，对吧。
兄弟姐妹们，其他的战友们尽量别发信息，留给咱们莲花团、莲花团、莲花团，所有发莲花的都是咱们VOG和原凤凰农场的战友们。莲花莲花，偶尔会混进几个樱花。好，兄弟姐妹们咱这样好不好，咱现在别发花了，咱现在我就是回答VOG的义工和战友们和原凤凰农场战友们的问题，请现在问问题，好不好？当大家看到你们上面的问题重复的时候，你就别发了，好吧。我现在我就开始啊，我从文鼎这儿开始，文鼎发的莲花，文鼎开始。喜马拉雅文喜，好吧，我现在开始啊。
决战时刻：感恩文贵先生专门为凤凰农场和VOG战友做直播，喜玛拉雅大使馆群和大伙聊天流泪了。
咱不能老流泪嘛，不要老流泪。开始了啊。谁的问题？谁有问题？
共产党完球蛋了，完球蛋了战友说：VOG的投资款还在冻结吗？
我回答VOG投资款所有的战友们：VOG的投资款以VOG以借款签署的跟战友们的合同的这个数没对完，但是VOG所有的VOG所有参与借款项目的，它没有投资啊，没任何投资的。借款项目的钱一分钱也没有入账，一分钱也没有入账，而且钱都在冻结中。我再说一遍，VOG在过去…GTV的时候，你们所有的钱都在冻结中。所以说这对Sara一定是公平，Sara没动大家一分钱，Sara为此付出了巨大的代价，而且法律纠纷，当然了，咱们爆料革命全力支持她。所以都在冻结中，好吧。但是我要告诉你，你的钱一分不会少，我负责，我从第一天就说我来负责。你想退你可以退，你想转你可以转，你想怎么着你怎么着。一分钱不能少，少了我来赔你。
天佑文贵：文叔，我有机会和你跳舞吗？
咱今天不说跳舞的事了吧。
777:信息担心泄漏。
信息担心泄露，你是说信息担心泄露，777说的，你不用担心，任何人故意泄露你的信息，任何人故意泄…，担心泄露你的信息，在美国的法律是极为严格的，这是犯刑事罪，刑事罪。
VOG的投资何去何从？VOG的投资你说的是，我不知道VOG你投资VOG是，VOG和战友签过合同的是VOG的和战友的之间的关系，VOG的所有的钱到现在为止一分未动，一分未动，最终最终你要记住，只要你签了合同的完全受法律保护。
如果VOG…大家记住，接下来我要谈的事情就是VOG几个款的处理，会怎么来处理？
VOG信息的泄露怎么办？叫糖炒栗子，咱们战友说的，VOG的信息泄露怎么办？
VOG我不知道你有没有被泄露？你担心，咱们每天都担心，我告诉你只要信息泄露了，我们就会全力以赴的去查，谁给把信息泄露出去了，只要查出来他在美国绝对是终生待在监狱里，你不信就试试。
VOG借款怎么转到香草山？
我现在告诉你，你转到哪去是你自己的选择，是你自己选择任何农场都可以，而且我今天强烈建议你们尽量不要转到香草山，尽量转其他农场，因为长岛哥是喜马拉雅联盟委员会的秘书长，你们都转那去，这个是不太好的，我觉得你们尽可能选择其他农场，当然你也可以转到香草山了。
07，借款谁接手？
跟喜马拉雅联盟委员会24小时值班，你可以联系，这是一。第二今天我们建了Discord的群，Discord群目前有文斌、郭啸天、文家、文啸、文随已经组织可能还会加人，在那个公开的喜马拉雅大使馆群，你可以跟他联系，他可以按照你的要求协调其他农场跟其他农场一起来帮助你完成，或你直接和任何一个你愿意的农场加入后跟农场联系。第三，你可以继续留在VOG，一切都是有效的，关于你过去和VOG签署的有效协议，只要是真实的都是有效的，我今天一会我再来说这个VOG的关系，我再重申一遍。
郭班喜欢凤凰这个名字，可以，凤凰这个名字叫啥都行，叫啥都行。冰棍来喽，你七嫂给送冰棍来了。
风中:凤凰农场的借款转走了吗？
我再跟你说都待在银行，都在支票上呢。
秋佩佩:原来VOG的义工怎么按排？
我再说一遍，所有的义工我今天我一会我再说态度，我就今天是…，从昨天到现在是真是有时候因为忙别的事，一静下来就心里特别不舒服，最让我不舒服的就是这些义工，我听说很多人很伤心黯然!伤心!我和你们一样，但是所有的义工战友们，你们的义工本来就是伟大的，纯洁的，那么在这个情况下，你要接受喜马拉雅农场和新中国联邦和爆料革命，你一定会让你遇到这样的问题，这跟我们灭共的事业上来比这是极小的一件事，它是正常的，今天不发生在凤凰、所谓的凤凰农场，就会发生在任何一个农场。凤凰农场今天又做了一个先驱。啥叫先驱?就是以自己的一切，就像荆棘鸟的故事一样，给你表演了一个样板，也可能是好的，也可能是坏的，反正是变成先驱了，这是肯定了。但是呢，先驱当中让你经受了这个痛苦或者是伤心，战友们，我说实话感情上我和你们一样伤心。但是我想告诉你的事情，这不值得伤心，应该值得高兴。因为爆料革命、新中国联盟在这个过程中一定要强大，一定要完整，一定要成功。首先就建立一个生态和体制，这个过程当中它就是个优胜劣汰，就是一个把好的变成更大的，把坏的变成更少的。但是你说没有坏的是不可能的。
那么义工怎么安排?请和Discord刚才我说的喜马拉雅大使馆Discord和文随、郭啸天、文斌、文啸、文家跟他们联系，他们会统一安排。你们愿意加入到任何农场都可以，有翻译的加入到秘密翻译组，有各农场的，有美东长岛哥这，老班长那，韩国农场，新加坡农场，日本农场，加拿大准农场都可以。这个世界上这个不是难事。
小雨:到底什么原因解散？
这是你说的。
文竹:心疼文贵先生又当爹又当妈。
我也自己这么觉得，是挺烦人挺累的。为什么解散，我一会我说大家。
咱们老战友(念手机信息):七哥好，今天的感受对我来说就像是灭共之前的心情的预演，拨云见日，百感交集，现在我真的想抱着您的大腿来哭一下子，哭，沉冤得雪啊我，您不能拉黑我，我啥都没说。
好，我回答你这个战友们，刚才说为什么解散？事情解散完全突然，我对我所有人说的话，我相信你们看着文贵这三年来爆料，我是有啥说啥的。
这个是特别棒的做减肥的公司做的冰棍。
七哥我们要联访您上访的渠道。
好，我给大家先说一下，为什么解散？亲爱的兄弟姐妹们我先给大家说一下，给大家报告一下为什么解散？事情起源于大概在最早当凤凰农场要搞政治庇护，这件事Sara问过我，我当时正在一个视频会议上，她说七哥我们想做政治庇护，帮助战友。我记得我给她回复，我不一定那么准确。我说:哎可以呀，挺好的。后来我记得我又发，我说:一定要在法治基金、法治社会，千万要有专业的律师和合法的情况下，而且不能获利。
这事我觉得在一直以来，咱过去的一年多来对法治基金、法治社会的捐款者和支持爆料革命，因为支持爆料革命在国内被残害者，和提供重大情报支持灭共者，包括GTV的投资者被抓被害被残害者，我们一直想尽办法说，只要符合条件的，我们给在法律范围内，法治社会、法治基金给提供必要的法律支持做政治庇护。大家一定要记住前提是什么?法治基金、法治社会，你是捐款者、你是受害者、你有事实，而且是这边给你提供法律上支持和一定的费用的支持。绝不能要你的钱！你必须是真实的政治庇护，而且一定是在我们建议和你的专业律师下，我们提供法律的支持和援助，这是合法的。
但是呢凤凰城这个政治庇护后来发现不是那么回事，不是那么回事了，凤凰基地。是什么事呢?面积大、专业化、而且有战友给我发来各种信息，都跟我想象的是不一样的，我心里已经很不悦悦，我也开始担心了。就在这个时候我们有战友在入境的时候被抓，有战友直接在边境被给撵回去，其中就有有的人手机电脑被收走，包括我的家人，原因就说你涉嫌虚假政治庇护。这件事情太大了，我一次没给Sara说，我说你一定要小心。我跟Sara就是沟通最近很少，Sara很忙很忙。
这件事情让我已经开始我准备跟Sara好好谈一次了，甚至我想和她见面的时候，这个时候凤凰农场突然间有战友发给我，说Sara凤凰农场在做什么呢？再做一个让战友们写遗书，而且是Sara公开发出了盖文和推文，我这是当时把我给惊住了，在发这个之前是有律师告诉我的，他说Sara干这事情你知道吗？我说我不知道，我说这个事一定是假的，不是真的。是律师给我说他并没发给我。但有战友发给我的时候，我就傻了，我就告诉Sara，我说你知道这意味着什么？你胆子太大了，你敢让战友写遗书。这写遗书应该是共产党写，怎么我们战友写呢？
还有在这个中间很多战友跟我说:反映VOG的问题、反映VOG的回复的问题、反映凤凰农场做政庇的问题、反映台湾来的候小宝到了凤凰农场所做的表现、反映特别是在过去这将近一两个月的时间很多战友都跟我说，凤凰农场每次都说路德Sara美西农场，一说就是美西农场，说美西农场说那要是我们有了问题了，那路德要负责任，那Sara也要负责任。我的回复就是:我负责任。我从无一次告诉Sara。在这个中间Sara问过我:七哥，我跟班农的哥哥联系，是我介绍他们认识的，在图桑，她说我要跟他哥哥联系，我想做口罩厂。我说可以呀，我就回复可以呀。我因为我没有任何想，我对Sara100%信任。后来我知道是侯小宝要和她跟班农的哥哥联络做口罩厂。这个时候很多战友给我发这样那样的信息，因为特别是在Discord里面这个留言、发言。大家知道，我们GTV所有的法律问题几乎全是来自于VOG，就是因为忽视了法律问题，后来我们突然间战友进去了那么多钱，最后实在是麻烦。既有我们不懂法，也有VOG我们轻视了法律还有战友们，还有共产党的打压，综合的结果。突然间就这一天，发生的事情，我们不能怨Sara，也不能怨怨VOG，只能恨共产党，但我们要引以为戒。想尽办法让战友不受损失，想尽办法要解决这个问题更重要的问题，我们自己要守法。这是当时的一个事情。
所以现在，我们很多战友说，我汇的钱我们找不着，我汇的钱不回复，我汇的钱不理解，等等，Discord太多信息了。我从来几乎没问过Sara，也就在凤凰城写遗书事件，还有做口罩厂事件，和做政庇事件，和侯小宝到达凤凰城这个事件。还要做袖扣，报了个价，我们直接把钱都汇过去了，要做这个胸针、胸扣，我说好啊，就把这个订金给他付了。好像很贵，后来一报价，差好几倍。我也从来没有怀疑过侯小宝，在这个中间，挑战喜马拉雅农场联盟委员会，最严重的事，就是侯小宝，还有台湾的文欣，咱们的战友，原因就是他不加入喜马拉雅农场（联盟），原话就是我只听Sara和路德的。
因为这个事情，凤凰农场和喜马拉雅联盟委员会和老班长和长岛哥和委员们发生了剧烈的冲突。从成立喜马拉雅联盟委员会，Sara基本上不沟通，Sara基本上是一方独大，大家都看在眼里。但是在台湾这件事情上，发生到了极点，包括洛杉矶和旧金山农场准备要加入，要成立上，这个中间有几个反复，到最后发生确实有人不行。我说现在还确实得靠Sara，Sara确实组织上非常非常棒，在旧金山、洛杉矶上，几个反复，Sara做的非常好。但是这个台湾的问题上，非常过份，真的非常过份，这都是侯小宝干的事情。
那么中间又发生这个事情的时候，战友很多反映，有一次Sara突然跟我说：七哥…。我发给Sara一个战友写的，最近Sara的轻浮啊、傲慢啊、这个独立啊、忘本啊，大脑症等一切说法的时候，大概这些，我发给了Sara，说你要注意。Sara就给我回复，从来没有过，Sara非常没礼貌的，七哥我想跟这人通话。你们听过中纪委、还有美国的检察院，还有美国的什么俱乐部，说个人有投诉你的，那你说谁投诉我，把他揪出来给我看看。她体现了什么：第一、我不相信有人投诉我，第二、她不懂规则，投诉你可以匿名啊，对吧？这位战友，我就把他联络方式给了Sara，但是她再没给我回复。就这样的投诉，最近实在是太多了。我公开一再表示，任何农场都要以战友为主，任何农场都不能侵害战友的利益。我在过去的四个月当中，我说Sara私下信息，给战友回复，你必须回复。我说过多少次？你们可以问Sara，我说的最多的就是这件事情。不管如何，你要给战友回复，我几次告诉Sara你要再这样，我就跟你没有联系了。不管如何，什么样的情况发生，你得给回复，人家拿一百块钱，拿一万块钱，一百万块钱，你得回复。我从有手机起，人家的信息我一定回复，战友们这么多，我没办法了，集体回复。
这个时候，发生越来越多的投诉，我在直播中都隐隐约约的说过。我这事，最近事实在是太多了。包括写遗书的事情已经成为刑事问题了，因为我们得到了战友的情报，有一个叫铅笔小元的，是在加拿大来的，曾经到美东农场，长岛哥那，搞了个借款十万项目，最后迅速转到了凤凰农场。听说此人和侯小宝是建议Sara搞政治庇护和这一次写遗书的重要策划人，还有几个所谓的当地的博士。国内的战友跟我说的，我从不知道此人。这个时候大家不要忘了，凤凰农场有个什么—新中国联邦电视台，当时是在华盛顿搞砸了以后，我再也没授权他们搞凤凰基地电视台，他们还在搞，包括咱们的G-Service基地也在凤凰城，包括成立的几个公司都在凤凰城。在那边有大家所有人住的公寓的房子集体住，吃喝咱都是免费的。然后正在租一整层的办公室，当地最好的办公室了应该是，就是在凤凰农场解散的第二天就准备签合同了，
从未想过，你可以看到这些进展，从未想过解散农场。那么就在凤凰农场要解散的头一天又有N个战友跟我投诉的时候，咱得到了内部战友的情报，很明确的说，Sara已经被放出的蛇燕子给拿下了。我根本就，共产党就胡扯的，我真就没信。我这就给路德发了个信息，我说路德先生，我俩聊一聊，你说说Sara，这事不能这么干。路德先生：咱能不能视频一下？我说可以啊。我和路德先生和我们的科学家闫博士，我们三个就视频了。凌晨，十一点一直到了凌晨一点多，我就讲述这个事情。我说路德先生你要搞明白，你要给大家声明，你到底是不是路德sara农场，你要是路德、Sara农场，路德你要负责任，你要公开说，这个凤凰农场，我跟Sara共同负责，你共同分担的3%利益的同时，你要负责任，你要公开说。第二个你要告诉Sara，不能触碰法律红线。就这个问题我们仨在视频当中谈了一两个小时。路德先生后来说，他说不行就解散了吧。他说这样下去，责任太大。后来路德先生第二天给我发信息说，你觉得我啥时候跟Sara说，我不想掺乎这个凤凰农场的事情，我说再过两三天吧。事实上这个信通完以后，我今天才明白过来，我大概猜的啊，我还没给路德先生通过话，昨天我和路德先生在通视频的时候，今天，大概漏了那么一句。我想大概我今天判断是正确的，他就给Sara通电话了，说Sara我要退出这个凤凰农场，我得公告，你不能再用我的名字去弄了。这个时候Sara，我同一时间发给Sara，我说Sara你要小心，你不能再这么搞这个什么私人的死亡遗书。什么概念这是？我还没告诉她咱得到多少内部消息（她）被蛇咬了，被放燕子了，没有。还有很多私人的事情，我在这里就不多说了。
Sara就给我发了一个信息，Sara说：七哥你把凤凰战友都领走吧，我不干了。我一愣，我也在视频会当中，待了一会我就把这发给路德先生了。路德先生说：好，就解散了吧，郭先生，挺好，这对大家都好，本来农场就要做强、做大，而且不要失控，要做壮，做健康、要建立生态系统，不能一方独大，解散吧，也挺好。我说好啊，我就给Sara说，我同意。我就把这发给我长岛哥和老班长，他俩不知道咋回事。我相信很多人会怪老班长跟长岛哥，天知地知，路德先生、科学家是证人。他俩就不知道咋回事。我发给他老班长睡觉呢，过了一会才说好，那我们就安排。去接这个凤凰农场的，我说你们怎么接怎么接，你们跟Sara联系，把这个几个事，借项目，账项目，VOG的3%一直要在那，我同时给Sara发了信息，我说，你的3%会永远会在，然后你给喜马拉雅联盟委员会，你就合法的有责任的交接，这是一个起码的常识嘛！
你卖糖葫芦，今天不卖了，第二天你要给人家交箱子，交个数吧！？那不是你的钱，不是你的事。对不对？你得交接啊！她压根就没跟联盟委员会任何人联系。联盟委员会和长岛哥和老班长，和这17个委员很认真，开会研究，步骤，怎么把各战友安排到各农场，然后制定规则，大家很认真。再找Sara找不着了，Sara不给回复了。大家都，这什么情况了。然后Sara是早于我们公告出去的，我们还没公告呢，Sara就公告了。凤凰农场解散，这是Sara自己公告的，这件事情本来不应该在公开说，Sara自己公告了，我又傻了，Sara又公告了解散了。我说那你解散了，那就赶快交接吧。我的信息她也不回了，这是第一次。联盟委员也不回了，找不着人了， Discord不交接，她认为是她的，然后这账也不交接，找来后来来了几个人，人就被踢出去了，没有授权了，找不着Sara了。在这个中间大家一定要记住，当Sara要离开农场的时候，我给王雁平说了，我说王雁平你给Sara打个电话，她情绪激动。王雁平就把Sara当姐姐，结果王雁平就去给她打电话，在打电话的时候，Sara哭的一塌糊涂，就那天Sara给我发信息说要解散农场的时候。那王雁平说的时候呢，她就把这个手机放到外音上了，王雁平说你怎么把我跟你通话放外音是录音吗？Sara就把电话给她挂了，王雁平就恼的就不行了，说你挂我电话，坚决不给你联系了。
最后因为文潇、文佳是凤凰基地来的，在喜马拉雅大使馆上班，由他俩和郭啸天跟Sara联系，听说Sara很激动，说了一些话。那么这个事情发展到后来不交接的时候，大家全傻眼了，因为战友就乱了，不知道往哪里去了。你这是天大的问题啊，我们的律师就开始介入，我们的律师就强烈要求，要马上发函，声明函、公证函，然后到当地，所有该冻结的都要冻结。这个时候就很麻烦，牵扯什么，G-Service有很多战友们在那块当义工，还承担了董事责任。还有很多人是凤凰基地的所谓的新中国联邦电视台，还有人把家给搬过去了，你这个时候一定要给联盟委员会，是大家承认的决策机构、协调机构，除非是你不承认呐，是吧？那么你不承认那是你的问题，喜马拉雅联盟委员会是大家投票时候你认可的，你不承认是你个人问题，你必须遵守这个规则，这是法律。在美国你口头的承诺就是法律。就像我现在直播的视频，都可以作为呈堂证据，大家要明白这个，这在美国是有法律效力的。好 Sara也联络不上，所有人都联络不上。
这个时候Sara开始在Discord开会了，这开会的音频有战友发给我了，我不喜欢这种方式，我特别讨厌大家留言呐录音呐。过去几年，所有欺民贼给我的联系，你看我把谁的私人通话给料出去的，这是很不道德的事情。但是虽然给了我了，我一听，我傻眼了，昨天我是在浴缸里听的，听得我蒙了。这个里面非常明确，侯小宝，三次在Discord里面明确的告诉Sara，告诉所有人，所有这个责任，这个凤凰农场的解散要推给喜马拉雅联盟委员会，大家这都是有语音的。第二条、我们可以生存，我们可以发展，我们可以搞报纸，我们可以生存。第三条、我们的投资在GTV里面，谁也拿不走，这是我们的利益，3%的利益还是我们的，希望郭先生说话算话。当然中间客观的说，他还说到，价值观一样，跟郭先生一样，跟爆料革命一样，还继续灭共，阴风阳气，侯小宝把我震惊了，怎么可以在我们暴力革命中竟然有人瞪着眼撒三次谎。嫁祸于整个喜马拉雅联盟委员会，Sara一次没有阻止。这是昨天发生的，这是Sara失踪以后这几天后发生的。你有精力去Discord在那块聊天，陷害喜马拉雅联盟委员会，你没有时间给我们聊天。
昨天她把那个对账的一个单子，简单一个帐的数所谓发过来，而且大家要知道这么多战友到凤凰基地去了，你得给个交代吧？你得给个说法吧？什么样人玩消失啊？都是咱们大陆那些江湖骗子，村里边人，借了钱了找不着了，干了坏事找不着人了，都干这种事，什么人会玩消失你们告诉我，什么年代了？这是Sara极大地震撼了我，就在解散农场的前一分钟我压根没想过解散，Sara跟路德通完话以后她要解散的，我们尊重了她的选择。
Sara今天又推出来“我做错了什么？我做错了什么？”。我告诉你做错了什么，第一条，凤凰农场不是你Sara的，你当成你Sara的了，到VOG的所有战友的钱不是对着你Sara去的，你当成你Sara的了，反过来说VOG你接受任何人的钱都要付法律责任，你完全无视法律的存在。凤凰城的基地每一分钱你都要说清楚，你完全忽视了；这么多战友到凤凰城去，你要对他负责任，你要对整个爆料革命负责任，你完全忽视了。我再告诉你，你当时承认的喜马拉雅联盟委员会，你背后搞这小动作，你完全做错了，背信承诺，你的上帝在哪儿呢，Sara？还有在中间诋毁战友或者别人诋毁战友你不加以制止，你犯错了，这是不是呢？
更重要的事情，你要解散的凤凰农场你不告诉战友，是你要解散的农场，路德和你通话以后你主动要解散的农场，你把责任推给别人，这是何等的罪恶啊？你颠倒了黑白啊，你在挑战爆料革命，你跟战友说“我开始怀疑郭先生和爆料革命了”，你怎么怀疑的，你能把你怀疑的观点说出来嘛？才几天呢？你就开始颠覆了一切了。你没有做错什么？什么正义的力量在聚集，你搞一个东京爆协出来，你搞一个正义联盟出来啊，我知道你正在成立这个什么群啊。你还不知道你做错什么，你不知道做错什么的本身就是最大的错误！搞政治庇护，叫战友写遗书，你不负应有的法律责任，你不做交接，你这都是巨大的错误，还有什么错吗？唯真不破在哪儿呢？善待战友在哪儿呢？
Sara你好好，你不是一直说你是博士吗？你好好学学，什么叫封建制度？中国在西周时期，在西方在西欧时期创建的封建制度的特色、特点，第一，绝大多数人众心捧月去服务那几个贵族，绝大多数的劳动价值被他们剥夺，它是贵族和下边的统治办法，后来最体现的是中国秦始皇时代，秦始皇商鞅之术，单线联系、不准横向联系，弱民苦民，然后忙民，给老百姓忙死他，然后举个最高的要忠于所谓的皇上。还有一个，喊着对老百姓好，绝对不让你自由，让你闭嘴，把所有的人民当成自己的财富，然后奴之、役之，最后奴隶之。VOG和你现在的凤凰农场所干的事情很有这个特色。战友到凤凰基地和VOG不是因为你Sara，是因为爆料革命，限制所有人互相之间自由的联系，你追求的自由在哪呢Sara妹妹？什么年代你限制战友之间互相……，这两三天把我给震歪了，这么多战友跟我联系说我们这VOG有个规矩，从来不允许互相联系，只能单线联系，我头都快爆炸了，Sara，这叫爆料革命吗？为啥人家这些欺民贼，这些王八蛋正找（借口）攻击我们找不着呢，你这搞得什么共产主义啊？你这是封建主义，奴隶制度。
不但如此，战友们到了你VOG，战友们到了你凤凰基地，你要负责任，这叫法律，这叫上天赋予我们的权利，自由在哪？上天在哪？神在哪？到底解散农场什么原因，你竟然嫁祸到你七哥身上来，你嫁祸到整个爆料革命，你嫁祸到喜马拉雅农场委员会，路德活着呢，科学家活着呢，你竟然说出了说七哥给我设了个套，你给郭啸天通话你说我给你设了个套。Sara你值得你七哥给你设套吗？你最大的问题，你太看得起你自己了。
我回答刚才战友的问题，凤凰农场为什么解散。
但不管如何，今天在Discord我说了七个不，这是战友们咱一定要（说到做到），第一个，不允许在任何情况下攻击Sara，我再说一遍，只要我能控制的范围内，谁攻击Sara，绝对不是我们战友；第二、不允许在任何情况下攻击VOG和凤凰农场；第三、不允许VOG和Sara和侯小宝和铅笔小元代表任何人，特别不能代表爆料革命了，特别不能代表你七哥了，特别不能代表新中国联邦了，所有新中国联邦的物品一律你应该寄回，一个你都不能留；第四，不允许VOG、Sara和侯小宝和铅笔小元代表爆料革命，不能再谈这个事；第五、不允许VOG和Sara和侯小宝和铅笔小元代表新中国联邦；第六、不允许VOG、Sara和侯小宝和铅笔小元代表喜马拉雅农场；第七、不允许任何情况下让任何跟随爆料革命和农场的战友们以任何方式、任何理由丢失一分钱，否则后果自负。
我现在给Sara，我给所有凤凰还有参与这个事情的人，我给你们三条建议，我从这块儿严正向你们声明：必须以最快的速度与指定的喜马拉雅农场联盟工作委员会来联系，按照喜马拉雅联盟委员会的准则，当初你承认的，包括按照美国的法律，无条件将所有爆料革命和新中国联邦、VOG、所有跟战友有关系的，你其他的我们不管，必须马上移交，因此造成的法律后果你们负责。第二、必须有24小时指定的专人把有关的数据和相关属于这两个机构的信息必须给交回来，而且任何东西丢失、篡改一概由你负责。任何战友们的信息被泄露，特别你铅笔小元，你们登记过所有的战友们所谓写遗书的信息，一个字不少都得交上来，因为你们是打着爆料革命、新中国联邦的名义做的，如果你不交，你必须文字写清楚，谁给登记过战友们所谓写遗书的信息，你对此负全部责任，我们再也不管了，这是第二条。第三条、所有的跟爆料革命战友之间经济有关系的，不管你用什么方式，必须把如实的数据尽快地对接，对接指定的机构就是喜马拉雅联盟农场机构，不存在什么总部。所有跟战友们有关的数据、文字、文件一个不能少，包括过去以义工团所有组织的文件、文字、翻译，什么都不能少。你交接完以后一切跟你没关系，由喜马拉雅联盟委员会负全部法律责任，对一切接下来的事情全面处理。
例如将受的官司，Sara你想过吗？任何一个官司你是打不起官司的，你们的官司你是打不起的，只有爆料革命新中国联邦可以去帮你打这些官司，我们一定不会推辞的，不管你做什么事情，这件事情不能把你扔到荒野里去，也不能把其他战友扔到荒野里去，这个是我一定要解决的。新中国联邦的任何东西跟你再没有关系，从现在起你再使用都是非法的，包括新中国联邦电视台。所有到凤凰基地去的战友请和郭啸天、文佳、文啸还有文随和文斌联系，愿意到纽约工作的到纽约，愿意到其他农场的到其他农场，全面安排，愿意离开的按照应付的费用让你离开。但是必须是在喜马拉雅联盟委员会和喜马拉雅大使馆这几个指定人的联系下来来统一解散和转移工作，包括任何事情跟你那有关系的，后边的服务机构和人和过去的合同都必须交接，交给喜马拉雅联盟委员会和喜马拉雅大使馆指定的这几个人。任何漏、改、篡改、丢失后果你们负责，大家明白了吧？我说完了。
所以当这个事情过完以后，每个战友记住啊，我再说一遍所有原凤凰农场和VOG的战友们，你们可以选择任何的农场，任何农场，尽量不要加入长岛哥还有老班长的新西兰农场，因为这件事情是有利益冲突的，这是不好的。另外，任何农场主不按照喜马拉雅联盟委员会制定的宪章，不准拉，不准骗、过度承诺，如果有立马取消农场资格。加入农场的你可以选择，不愿加入的可以跟我们那个喜马拉雅大使馆的Discord群联系，我们统一安排。所有战友们你们记住你们的钱不会少一分，文贵负责；第二，所有的义工你愿意继续做贡献、继续支持爆料革命灭共的，你就跟这个（Discord群）联系，我们统一安排；第三、你愿意和其他农场联系的，联系不上的我们来帮你安排，你能联系上你联系；最后，我们最多在两周时间内对所有的这上万个战友的去向我们会逐一查询，逐一登记，我们要知道你在哪个农场，你事情解决了没有，解决不好的，我们一定在两周内帮你去努力解决，这事情不能再（拖）过去。包括我说这个在VOG和凤凰基地跟法治社会、法治基金所有有关系的文件都得拿回来。法治基金的董事Sara，明天就会开董事会就会把她移除，所有你掌握的数据G-News、G（系列）全部都得移交。Sara，你还是个人上是我的妹妹，我现在还承认你，你所有因此导致的法律的纠纷我们会尝试会继续帮你，但是是在你守规则的情况下，包括那些战友，但是如果你跨过了红线那就不是那么回事了，那就不是那么回事了。
好吧，战友们，我大概能把事情能说清楚吧。所有VOG的（G-Club）卡号都有效，100%有效，就是你什么都有效，只要是VOG给你承诺的事情签了文件的都有效，一个都不能少，我们永远在任何情况下都要保证这个。但战友们你们要记住，Sara当了次先驱，Sara这事不在凤凰基地、农场出现——是Sara真没这个福，她承受不了这个福，我就是这么想的——未来在其他农场也得出，这个出了只能让我们凤凰农场的战友们幸苦了，但是让我们整个喜马拉雅联盟委员会和农场系列更成熟,更强大,更健康。受益的最终是战友。同时也考验我们对战友对良心和良知和我们协调对能力。我们会让战友看到我们的……这种事情太正常了,在灭共对事业当中这算毛事呀！共产党那十万里长征随便一个故事都比这个大吧。那地主刘文学的故事都比这个大。
就像我们现在让战友们你们安不安心的G-TV的价值，就现在我们G-TV的价值，我今天一用discord， 垃圾简直是，咱们G-TV太牛了，这是真事。G-Club、 G-Fashion、G-Coin,、G-Dollar，我们喜马拉雅农场是真正战友的未来，经济上稳定的连续的未来保障，我们所有要实现的目标叫新中国联邦，新中国联邦不要忘了，这是我们的核心，手段叫爆料革命，把这个忘了你不就是个傻子了吗？忘掉郭文贵、忘掉Sara、忘掉路德、忘掉长岛、老班长、忘掉农场主吧。你记住谁谁倒霉我告诉你们，你只记住我支持的爆料革命，我要实现的新中国联邦，我发财的地方叫农场，就这三条，爱谁谁谁。只要这三条在，你就是永恒的。记住了吗？非常现实！
谁有种？Sara听说又组团了，又组团了，我看呢，叫正义啥……好啊，又拉人呢，有本事你Sara也搞个出来，我也上你那投资去，可以啊，东京爆协三年前都成立了。就那些欺民贼也好，还有现在事情的发生，战友们，最后靠的是什麽？赚钱靠实力！它跟啥都没关係，赚钱靠的是实力，跟道德、跟信仰、跟啥都没关係。实现信仰靠的是什麽？是你真正的信仰和上天的加持，再加上你的经济实力。爆料革命靠的是什麽？是绝对的信息和情报来源和社会关系和你个人对魅力和能力。谁有本事谁干呐。
Percy17: 凤凰里应该都是较老加入的战友，跟文贵先生见过世面的，唯真不破，我们因爆料革命走到一起的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月20日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1448/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1448/</guid>
      <description>内容梗概:
这个玩意也不好用，我觉得咱们还是GTV比较好，我今天晚上抽时间，因为我有很多很多会，我要把会开完之后看看今晚直播一下跟大家聊聊天，大家可以在下面问我问题，今天晚上在群里面啸天给公布一下，今天晚上直播的话，六点到7点直播，只回答VOG还有凤凰农场的事情，当然让战友都听到也挺好。
我想跟大家说的事情，为什么要组建这个discord群呢，因为从昨天到现在咱们很多很多长期做义工的战友，由于凤凰农场解散的事情很伤心很伤心，在这种情况下呢，我听到以后心里很不舒服心里很不安，文贵非常清楚，很多战友是跟随爆料革命，跟文贵来的，做义工也是为了爆料革命灭共，不是跟的哪个人，包括我郭文贵，你们不要跟文贵，你们要跟灭共的人。
跟灭共的人有几个条件，你有能力灭共，你除了有能力你还有这个勇气灭共，对吧。我很早就说过，你有这个勇气，有这个能力，你做到了灭共了没有？这是个最基本的前提。我相信没有一个人，特别是在咱们在墙内的战友们，冒着生命被抓、被喝茶的风险，跑VOG也好、跑凤凰农场也好、跑到哪儿了什么地方也好，去在那儿玩儿了，没有人。
所以说，我理解大家的这种心情。凤凰农场的事件绝对是一个让我意想不到的事件，随着时间的推移，真相会慢慢揭开。我们就是坚持唯真不破啊，我们要考虑到这个，现在的感受，包括共产党啦、欺民贼啦，我们考虑到战友们这个整个心理承受能力啊。包括我们要维护这个Sara个人形象，Sara是我们的姐妹。是文贵的妹妹，也是你们的战友。但是爆料革命，她没有任何特权，她也没有任何的所谓特别之处。过去几年七哥反正永远挡在她前面，护着她。
但是我觉得，现在很多人在VOG也好、凤凰农场也好，战友们有些人，不一定是Sara，有些人已经把战友当成自己的财产啦。特别是有些人挑拨离间，一会（郭）啸天可以把那个音频啊，给挂到这个Discord里边去，让大家听一听。这个侯小宝在这个对话当中，使用变音啊，在Discord好像还变音。最起码几次谈到要建议Sara、和那些在Discord聊天一群人，要把所有凤凰农场解散的原因归罪于喜马拉雅农场常委会（联盟委员会）。大家可以去看（听）到，这个是不可以造假的，当事人都活着呢。
几次，我不知道那位先生是谁、是哪位战友，强调说不是事实，不能这么说。侯小宝还是强调要把这个怪给喜马拉雅农场。这个事情就很有意思了，喜马拉雅农场大家认可的，绝对不是你一个人的，为啥侯小宝就干这事儿呢？ 过去一、两个月，Sara就不明白喜马拉雅农场的这个（问题）一切都是因为台湾，这个农场一切都是因为侯小宝。什么只听路德的、只听Sara的，这话听起来就为了Sara好，实际是害你的。
就像现在共产党那边都说习近平你是神，你是伟大的神。这是一个很危险的事情。这个音频今天战友发给我，我很震撼。就在说什么，我们要追求自由，我们要搞报社，我们能独立，我们不怕你那个。喜马拉雅、GTV的股票谁也拿不走，我们要独立，然后陷害喜马拉雅委员会。而且口上还说呢，支持郭先生、支持爆料革命，我们的目标不变。就像共产党似的，支持习近平，我支持共产党，我为共产党献上爹娘、献上一切，但是这种腐败都是自己的。你觉得真诚么？共产党必然之亡。
从这个语音里就看出来，凤凰农场必须解散。VOG你可以存在，但VOG绝不能再代表战友。任何是战友的，不能在VOG，因为这已经变了质了。凤凰农场为什么要解散？路德最有权解释解散。路德告诉Sara你不能再用我路德和Sara这个美西农场，你解散吧。路德跟我说，我还挺惊讶。后来这Sara跟我说，你把这凤凰农场拿走吧。我说，那好哇。本来就因为台湾农场搞得鸡飞狗跳，我都没想，我说这是台湾的原因。
在这之前，侯小宝飞到凤凰城，要跟Sara搞口罩厂。然后呢，这个不但搞口罩厂。头一段时间，你知道这一系列的事情的发生，经常。更重要的事情，我在直播中说过，为了这个搞得这个遗书事件。这个遗书事件听说是一个叫铅笔小元给出的主意，还有侯小宝。在这之前，搞政庇。这个小元和侯小宝，以及包括有家人在旁边说服了Sara。但凡有点脑子你们想一想，甭说在美国，在中共国，你去给我说说，你要要求所有的相信你的人，还不是跟随你的人，（是）跟随爆料革命的人，你是一个普通的战友，而已。你让大家集体留存信息，让铅笔小元都签（记）下了名字。谁给了你这个权利？合法么？合理么？居心何在？谁会为此负责？这些可以把爆料革命毁掉。
另外一个就是，所谓的搞政庇。Sara问过，我说你可以在在法制基金、法治社会，Sara是董事的前提下，无偿地、不能收费地，去资助、（提供）咨询帮助战友。任何费不能收，有任何收费就是纯粹的诈骗，触犯美国的法律。郭文贵告诉大家，有些信息我现在不方便说，因为这个事情美国某部门已经立案。很多战友被封、被查，包括我们的很多家人。那么，有些共产党给提供的信息，潜伏在VOG和凤凰农场的这个特务，录了大量的语音信息。正好Elliott Broidy买通这些人，立了案，把我们战友挖到了假的也给查了、立案了。这是严重的事情，这不是个简单的普通刑事问题了。
接着同时，在法治基金的前提下，侯小宝任何人都不是法制基金的人。我非常信，到现在我都不相信Sara搞政庇，包括这个遗书事件，是她（策划）的。她没这个胆，她也没这个脑子。她有这个常识，我从语音里面看到Sara的，简直是竟然是侯小宝撒谎，她不阻止他。这让我非常之震惊。侯小宝和这个Sara在这几个人对话当中，已经把VOG和凤凰农场据为自己私有财产，以及她的全部农场。
这几天我在想，凤凰农场几乎跟其他农场不沟通，也不遵守任何农场，这个农场委员会的规定。像这些对账的事情，对账是你的法律责任。你不对账你就是诈骗，你不敢一一验你就是诈骗违法。非常简单，不用多少战友告，三个战友去告去立马就立刑事案啦。这就是事实，你别以为你在台湾没事儿，在哪儿都会有事儿。这铅笔小元怎么爆出来的这是？从美东，就跑到美西去啦，从加拿大到美东，从美东到美西。Sara都变成这个样子啦，凤凰经济电视台，盖（房子）都没有了，不存在。这Sara、VOG、和新中国俩联邦、和爆料革命任何有关系的事情，不允许再发生。再和她那边发信息有任何联系，一切后果自负。
第二个事情，喜马拉雅联盟委员会，呼吁战友你来配合，保护每个战友的利益，包括你提供信息的，我们来负责，喜马拉雅联盟委员会负责。在这个截止日之前，她必须辞职。如果我在这个停止了，还有任何打着爆料革命和喜马拉雅农场、新中国联邦，再有任何商业的、和战友们联系，都是不合情不合法……
更重要的事情，兄弟姐妹们，要搞清楚，你们有着绝对的选择，这是你们的自由。从爆料革命第一天起，这不是什么新鲜事。大家愿意选择，愿意跟着爆料革命你就跟，不愿意跟的你就退，不愿意加入农场你就不加入农场。
以后这个群建立了，由啸天、文肖，还有咱们这么多战友都在这块经营这个群，以后战友群里留言，必须回复。这个……咱们这么多人，还有文随都在这儿呢，所有的人都可以在这儿沟通，也可以和各农场沟通。以后这个群，就是直接，每天我都要看到这里发生了什么事情，我都要知道。
但今天我们有三个不允许，希望战友要知道，任何情况下，不要去攻击Sara。Sara和VOG、和原凤凰农场，绝对不允许去，这是今天我在这里直播的原因。不相信Sara她有恶毒之心，伤害爆料革命，我绝不相信，到现在我也不相信。我听了这个语音，我伤透了心，我心在流血。但Sara绝对不允许再代表战友们，这是必须的。不攻击Sara，不攻击VOG，不攻击凤凰农场，这是第一个“不”。
第二个“不”，绝对不允许VOG和Sara，和侯小宝、和铅笔小元，这些人再代表任何爆料革命和新中国联邦和农场，绝不允许。
第三个，任何情况下，都不允许战友们有任何人以任何方式任何理由跟随爆料革命和农场的，丢失一分钱。
这三个最大的“不”，我希望啸天你们整理一下，告诉大家。
那么我们现在，我们不害怕共产党利用点什么，我们更不害怕欺民贼这些垃圾们，我们就是唯真不破，就是坚持真实。我们没有什么见不得人的事情。
所以说战友们，今天我在这里给大家说，一切都要记住，文贵为你们这些事承担一切责任，我承担责任，我会协调一切有关方，协调不了，他们满足不了的，我来最后承担责任。钱不能少，你们有选择来和走的任何权利和自由，谁也不能再代表战友，从第一天不允许代表，谁也永远不能代表战友，我也不允许任何人去攻击战友，伤害战友，欺骗战友，这是不可以的。
所以说，我这个心里边很不舒服，文贵在这块衷心地、庄严地我得做好。衷心地啊，我在这儿向所有的战友们道个歉。因为这件事情的变化，文贵的无能，没有处理好这些事情，给你们带来的不方便，给你们带来的这个不舒服，给你们带来的让你们没有睡好觉，给你们带来的所有的麻烦，文贵向你们道歉，我尽力做好。还是那句话，大家有选择一切的自由，好不好？
然后呢，这个群呢，我会定期到这个群来跟大家聊天，未来我会想办法。
VOG的款项怎么解决？所有VOG款项问题请和喜马拉雅农场联盟委员会解决。
然后在这个群里边，有啸天、文随、还有文斌，文斌我不知道在不在，还有文肖，文佳，还有这个群里的战友都会一一回答你们，所有从过去的到现在的，任何一分钱都会负责。全部由喜马拉雅联盟委员会一一地从这个VOG、从这个凤凰农场，统统地都给你们解决。你们放心！
跟郭叔说的，你不怪七哥，七哥一样自责，你怪不怪，天圆地方，你怪不怪都自责，非常自责。这个地方我会定期来看，一定定期来看，这个平台就是咱们这个所有VOG、和凤凰农场，以及没地方，不愿意去啥地方的战友的沟通的平台，谢谢悠悠。
兄弟姐妹们，刚才我说的那几个“不”，咱一定要牢记，牢记牢记牢记。你可以把那几个“不”总结成七个“不”也行，咱们总结一下也行。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家聊聊目的就是这个，我基本上说完了，你们几个主持人谁在，你们说一下，今天这个你们要给大家说，未来这个群……
一直跑步跟随，重新来吧（七哥念战友话），咱没有什么重新，一直都是一样的，不叫重新，还有南国，谢谢你的关心，没有什么重新，那本来就正常，任何一个农场都不能代表爆料革命，也不能代表这个战友。
永远记住，任何一个农场，这种事情发生是好事，我们这为啥是好事啊。接下来你相信农场未来会几十个几百个的时候，它一定会经常发生，啊文木，雅典娜，它是正常的，它不发生不正常，发生了对咱是好事。七哥追求的最高境界是什么？遇难呈祥！是不是，这不叫难，它就是个挑战嘛。
最起码Sara，我不相信Sara有任何恶心、歹意，她不是那个人。那个语音通话让我看到了，就是Sara的内心起到的波澜，她真把自己当大领导了，她真以为战友就是她的资产了，她真以为那些人就是，比七哥重要了，是吧。这是让我很震惊的，很震惊的，没想到。这是让我非常非常震惊的。
包括这个侯小宝，瞪眼撒谎，她不阻止他，让我很震惊的。Sara为了侯小宝，那家伙……Sara也没说你为了你七哥如何如何，好像是为了我已经付出多少。她为了侯小宝做的事情，那比对七哥多了去了。他那样地撒谎，她不阻止他，让我很震惊！竟然说七哥的兑不兑现，那看七哥的了。七哥从爆料革命到今天，什么时候没兑现过。我怀疑我，就差了攻击我侮辱我了，是不是？大家也都听听那个声音，好好看看。这个简直让我感觉，我对Sara是，感觉忽然之间我好像不认识Sara一样，这太恐怖了这个。
所以说这共产党的这个，这些烂招也好，不要怨共产党，你共产党来了，你只要干净，你怕共产党怕他干什么呀。为什么别人不被干掉啊，为啥咱自己被干掉了。不要怨共产党，怨自己，不要怨共产党。
七号飞船，好家伙，七号飞船还有，明月清风，文铃……（七哥念战友）
这加手机爆热，乱世佳人，是进入的声音，把进入声音关掉就好了，香港小子，香港小子在这儿呢啊，好家伙。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家说这个，在前线一个VOG、一个凤凰农场解散，你们就伤心了，那要遇到什么挫折，那你们不是没心了吗？那咱还咋灭共啊，咋搞爆料革命啊兄弟姐妹们？你们伤心，我很伤心，我也很抱歉给你们带来的这个不舒服。但是你们不要那么脆弱嘛兄弟姐妹们。
未来的农场当中，这种事情发生，还早着呢，多着呢，谁变成了今天的Sara，谁就会变成今天这个事情。所以说我们要让每个农场，它都不能大到了所谓的垄断一切，那是不可以的，这是天意吧，天意这一次啊，绝对是天意。
所以说兄弟姐妹们，这是好事。这个在这个平台上，你们最起码未来可以直接跟七哥说话，七哥沟通，没有任何问题的，好吧。
行，那我就这样好不好，这个啸天啊，文肖，我今天就说到这儿，薰衣草，跟随七哥。然后呢，你们这个保持这个台的运作，今天晚上我直播，然后呢，咱们以后我定期地来，好不好？
现在多少人了？
（现在有大概四五百人吧，也不好数。总之就说郭先生刚才的声音不能说是特完美，但是可以听清内容，到时候会综合下录音的音频，也会听写出文字，到时候会贴出来，谢谢郭先生）
好，谢谢大家啊，那我就先离开了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</guid>
      <description>内容梗概:
十二月十九号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？哎，我这脸真有点儿胖啊，胖了两公斤，这几天傻吃。
兄弟姐妹们，昨天晚上我相信，咱们这个群里边儿很多人跟我互动，几乎是一整夜。昨天，就在我们大家睡觉的时候，亚洲局势骤变！大家要看到，最核心的变化——现在媒体还没爆出来呢——美国军队在亚洲的变化，美国军队在台湾海峡所有的变化。接下来，美国军队在南海和台湾海峡，特别是对香港周围几个叫“战略支撑点”的变化，大家去看一看，包括美国空军的变化。
另外一个，接下来，战友们要注意，俄罗斯——中共的“铁友”，跟共产党之间会有巨大的分歧！（俄罗斯）钱也（从中国）拿得差不多了，现在共产党跑到俄罗斯那儿，利用俄罗斯的平台，干黑客美国的事儿。然后美国政府将计就计：“那就是你俄罗斯干的！”俄罗斯说：“哎，这可不是我干的！”“那谁干的？”“它（中共）干的！”你看，这哥们儿跑到你家去，拉屎，尿尿，然后写上你的名字，盖到屎上，然后说是你拉的，就这么简单，热闹了！
据说，昨天晚上，听有关——做梦，梦见的——听说的，俄罗斯暴怒，说：“你们要是敢再来我家，敢把这事儿嫁祸于我，那我就把你的底儿全给兜出去！特别是你共产党的病毒的事儿，我可知道！”老共这边儿还挺嚣张，警告俄罗斯：“不要再次重回几十年前走错的路，中共已经不是过去的中共了！”听说俄罗斯听完以后，还没反应呢。啥反应？俄罗斯听了啥反应，兄弟姐妹们？干它？公开弄它？普京是个成熟的政治家，普京认为还不到火候，最起码等美国大选完了以后：“我到底是亮枪啊，还是给你俄罗斯的鱼子酱？”这个普京太厉害了！所以说，兄弟姐妹们，这就是世界上真正的真相，背后都有交易，背后都有巨大的交易！就像我告诉你，为什么face book扎克伯格折腾呢？就是想控制下届政府，弄虚拟货币，控制全人类！
这两天国内现在银行啥情况，兄弟姐妹们知道吗？建行、工行、农行全部都赖账！昨天晚上咱们的几个战友给我发信息，到中国农行去，大额存款，存五六年了，到农行去，包括买的金融产品，说是要拿出来。副行长亲自接见！说白了就是：“以国家利益为重，你不花钱你就不要去动这个钱了！”这人说：“我是要动这钱的。”（副行长）告诉他：“你要动，你可能就是犯了政治错误！”咱这哥们儿疯了，他说：“七哥呀，我当时认为，留一手，多方押注，但没想到，我现在是完了！本来要取走七千万，现在连七百万都不行，最多给你七十万，或者一百万，超过一百万得报中央！”够意思吧？
另外一个战友，是在中东，在迪拜，被共产党派去执行任务的。现在想把家人给带出来，结果是“不允许出境！”在机场扣了。为啥，兄弟姐妹们？（海关）说：“现在事实上是战时时期，内部有通知，凡驻外干部家人一律不准全家去往国外！”啥情况？疯了吧？咱们这个战友的家人不但没出境，短短的几十个小时以内，他在迪拜的房子，迪拜政府去找他谈话，说：“你家房子不能卖，被查封了，因为中共有通知，说你这个房子的资金来源有问题。”够意思吧？这就是共产党！你以为你藏点儿钱，你在哪儿，共产党都知道，都知道！兄弟姐妹们，这就是共产党，不是开玩笑的！
现在，共产党在美国，在加拿大，在澳大利亚，潜伏的、专门对付咱们“爆料革命”的这些特务们，这几天非常高兴，据说立了大功了，潜伏有大收获，分化成功！战友们，要记住：共产党让你相信的事情，你连怀疑的机会都没有！这就是共产党的大外宣——心术，读心术、控心术！我们很多男战友，已经是被“芳芳”“燕子”给击倒了。
今天早上，我发了一个人妖的视频，每个人都争，争完以后，我告诉大家：“这是人妖，大家娱乐一下。”这就是大家没有辨别能力，你就没有辨别人和人妖的能力！这就是（为什么）我们农场很多人被“蓝金黄”，被拿下，你自己不会知道；你知道被拿下了，那都是很low（很低）的。
接下来，美国，看今天啊，一会儿朱利安尼，咱们哥们儿，有一系列的行动！你们不一定能看到，（他）也不一定在媒体上发声，大概是十一点三十——大概十一点三十，还有下午三点，都有行动！
现在，等着我们盖特完整上线的，大家想想都是什么人？我现在可以向大家保证，只要盖特能达到这个能力，能达到这个标准，就是说，基本功能能正常使用，全世界最起码五十到八十个世界级的领导人，就一次性移到我们盖特来了！当然也是G-TV了，是吧？而且，我们G-TV昨天和前天的新的评估机构的评估价格已经出来了，在征得律师同意后，会发给投资人——可能不允许公开发，会发给投资人，这是最保守的评估现状。包括，咱国内现在的战友，在金融界的，听了“爆料革命”，看了《路德访谈》，提前做了几个金融产品，赚了大钱了！但是惨的事情：赚了钱，只能在国内流存，出不来。现在等着要买G币，买G-COIN、G-DOLLAR，G币。我说G币、G 系列，是解决未来所有大家面临的金融问题的、几乎最好的平台——不被共产党控制，绝对安全，绝对方便，会是世界上唯一一个可以有黄金做储备的、和真实美元交换的货币，没有（别的）了！
所以说，战友们，“爆料革命”你成功了，你给别人做了一锅菜，让土匪又来了，那不就完了吗？我们要的是，新中国联邦、“爆料革命”未来承接果实，让中国人和“爆料革命”的战友们有体面、安全的生活，这是我们的核心目的，这是一整套（计划）！这个过程当中，发生点什么小事儿，都是小问题，小问题！不发生，就不正常；发生了，让大家才能真正地成熟。就像刚才我发的那个人妖的视频，每个男战友都抢，抢完以后（才知道），那是人妖啊！你没有辨别能力，经过事情以后，你会增加辨别能力，你会增加对是非的判断能力，会增加真善、假恶的辨别能力。不要着急，时间是最公平的、最好的答案！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始！今天没直播，今天太多会了。直播估计（得到）明天，明天晚上，或者后天吧。
好吧，兄弟姐妹们，唔该哂（粤语，十分感谢）！哎呀，时间到了九点五十七分了，唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1445/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1445/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，12月18号，12月18号，12月18号，记得这个T恤衫，还记得哦。
00:14 这个，兄弟姐妹们，今天是12月18号，12月，太热了，太舒服了，12月18号啊。今天是个大日子，绝对大日子啊。今天早上路波切的访谈，没啥可讲的，但到今天晚上，战友们要准备好小心脏吧。
00:43 但战友们，别一说这话，就以为是终极之战，美国抓人啦。然后中南坑给炸了。它不可能。就是我们中国人的思维啊，这么多年锻炼成什么都是极端的。爱，我爱死你，我用爱烧死你，狠，我狠死你。中国那刀，匕首，那小的时候，在东北，刀后面带倒刺的，扎在你肉里边，那倒刺拔出来，还能把你肉给刮出来，扎进去还得在你骨头上转一转。就这啊。你能整个打武器也行，整不出来，对不对啊。然后就觉得，一弄，就把对方弄死。中纪委安全部一说话，搞死他，搞死他全家。
01:35 这就是这些天来，在美国学到的。我最近感受最深的，也是这么多年，就是感受很深，但是没像现在身临其境，身在其中，就美国人到这个时候了，法律，上帝，人家没有轮回报应，但是人家讲着文明，也没有听到一个说搞死他全家。也没有一个说吧他全部铲平。川普总统有太多这样的法律，机会，武器，他可以做了。
02:10 我听昨天晚上国内战友跟我说，国内中南坑开会，说大领导现在这个行动对我们如何有利，如何有利，说每天，大领导都得听，全世界像他请安啊。如何有利啊。开会把它排第一拉。过去都是按你名字拼音英文字母的排序来发言，现在改成以中国领导第一个发言。都答应了。很高兴，每天都听到好消息，翘着腿，扣着脚趾头，然后他说这个美国川普怎么怎么不行。他完了，垂死挣扎。不会叫他过这个圣诞节的，他过不了圣诞节。下边一起楞了。
03:07 大领导还有妙招啊。大领导，你想想，什么意思。就是中共想弄死美国，想弄死川普，是怎么狠怎么弄。两天前开会说，告诉咱那些哥们，一定要川普进监狱， 或者让他死在就职前。
03:30 你看我们中国人思维，发现了吗？看到了吗？最近这几天发生的事了吗？七哥心有点疼。爆料革命跟了三年的人，跟了三年的人，没闹清楚为啥跟爆料革命，没闹清楚跟谁，没闹清楚，你为什么跟爆料革命，发现了吗？啥事都没有，凭空捏造事情，而且对战友狠到了极点，翻脸不认人啊。中国人这个翻脸，还有人说美国人翻脸不认人。美国人翻脸跟你说实话，中国人翻脸跟你阴阳怪气。笑里藏刀，背后插刀子。一点责任法律意识没有。
04:22 这是这些天，我在美国人这看到的。人家美国人是真有修养。造假，即使假就在眼前，也的经过大家的共同认识和确认后，还有经过法律上这是假，这不是你抓住一个人出来，说是假就是假。那法官都到那个程度了，你也不能抓他。
04:50 川普总统发那推不是开玩笑的，他说的很文明，很实在，就是他本人。大法官让美国人失望，这个国家让你人家心疼。但凡了解川普总统他本人的，和美国真正的文化的，所谓中国人认为的，上层文化，你就会明白他说的是心里话。他真的心疼。就像七哥这两天心疼一样。我累我不怕，灭共我不怕，但有些战友们做的事情让我心疼，心真有流血的感觉。真的是这个世界好人太难当，你容不得好人的。你不要钱，不要利，不说假话，不玩弄手段的时候，几乎你就是个Loser啦。
05:31 面对中国人的时候，基本上你就是个被玩弄者。关键是伤害你的人，他还觉得自己很受伤，这是很可怕的。从来不问我，我们要过你什么，什么都是你自愿的，我们给了你什么，我们给你的是空气中看不见，手中抓不见，沙发上坐不了。对吧。永远都是别人的错，永远都是别人的错。自己没错。
06:04 所以说最近的一些事情发生是好事，有人拉帮结伙。天天，就像我刚才说的现在中共中南海一样。日本要通电话，要叫你这个中日经济论坛讲讲话，还有中日什么扶贫会讲话。我必须排第一，人家日本就说好，让你排第一，打破规则。听说这个日本，对中国的观感度下降。…，给查查。怎么日本对我观感下降了。那能对你观感不下降吗，这病毒，还有你这中共独裁。就这他都不知道。
06:42 为什么，下边一帮人忽悠他。全是假话，这电的事情发生了，没人告诉他，高压电网造假，电的衰竭和丢失，丢电的现象都是过去的腐败和质量造成的严重结果。然后气候变化，变成零度以后，质量问题也骤显。结果告诉他说，这是咱经济好啊。现在各处电不够用啊。咱这个几个月涨了八千亿美元啊。哇塞，一听，哎呀，全世界就咱一家独好。他看不到流落街头的穷人。因为他身边一堆王八蛋的小人，在捧他，在夸他。
07:32 我们爆料革命有些人也是这样子，一堆人，小人在夸。小人在捧他。 你看看谁会最惨，中国人历史上所有的皇亲贵族都是死在私生子女，一帮太监，一帮小人，和流氓假正义的人身上。我们感到庆奋的事情，跟美国并肩作战的时候，看到美国不是这样的。任何一个人，你要接触到美国最高层，你会看到，这种小人几乎没有生存的机会。叛徒很正常，看到川普总统被叛变的时候，我们这算个毛事啊。我觉得太小事了。人家最起码是正大光明的叛变，还有点理由，咱们这都是小动作，都是小人。
08:28 但美国这个国家让我们真的学习，他这个国家强大是必然的。没有多少小人，你可以说在这么高层面前，你瞪眼说瞎话，说日本观感度低，达到百分之五，事实上是百分之四十五的观感度。报告把4给拿掉了。就这大领导不高兴，给我查。为什么降了百分之五的观感度。
08:54 这些外交部，杨洁篪，王毅，把那个45，改成了5，他都接受不了，为什么？因为一堆骗子和小人围着他。恰恰美国川普这可能吗？这就是伟大。一个社会的文明，一个社会的诚实度和有没有信仰，不是挂在嘴上。自己有麻烦说上帝。你给别人制造麻烦，你成上帝了，你就是上帝个屁，你根本不是上帝的羊。
09:21 那么今天，今天，今天，战友们，你们看着会发生啥事。千万吃好喝好，等着，今天的大事发生吧。但别老想着一口吃个胖子，一脚便能踢遍天下，变成巨人，是不可能的。兄弟姐妹们，什么事都要现实。不要把自己变成幻想者。行动，行动，行动。灭共没你不行，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1446/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1446/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们有声音吗？画面怎么样？“很好很好”，“有”。同步吧？挺好挺好挺好。我觉得你可以把我这个，我看这有点不中啊，肚子吃的绷绷的。立起来直播，我觉得你这样吧，给我上半身吧。上半身往下拉，对，再多再近、拉到这儿，对了，我这个头太什么，给点空间。中了中了中了中。
今天第一个好消息是约翰叔叔不在，约翰叔叔不在，希望顺利的播成，否则又不知道出啥情况了。后面门开个缝儿，我本来让你们看看我这火炉，看看我这个这两个——七嫂子弄了两个大乐高呢，笨笨和snow。开一点点儿，现在是九万四，才九万多，说咱就别聊吧，才九万多，咱聊啥呀？才九万多，咱聊啥呀？杨丹荷老师刚才去了另一个频道，你干嘛去另外一个频道，你去另外一个频道干嘛去啊？哇塞，好了，是十一万了啊。怎么也得过十万吧，是吧，我觉得现在这个iPad好像比ipad 版，因为现在，十分钟十万，天啊。
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个大日子，真是个大日子。今天真是把我忙晕了快，我就是刚才坐在这儿的时候，因为家里厨师今天有好吃的，家里人给我做的我爱吃的饭，六点五十五这个才做好，赶快吃一口，吃了一大碗饭，吃了鸡啊，海南鸡饭我特别爱吃。然后呢是今天就没停啊，从早上。我昨晚上睡了大概三个小时，不到三个小时，两个半小时觉分了三次睡的，然后醒来以后就是一直忙到现在，就没停，就是一分钟都没停。今天本来说不抽烟了，这两天就是白天没怎么抽，但是晚上我说今天那么多事，还得抽。直播呢，还是得抽。这个烟这个东西啊，烟酒烟酒，一旦要是爱上，就烟酒不离手，这真是哎。
我今天发出去很多那个在雪里面照片，大家都很喜欢，这个完全是随意照的。那么今天真是太多太多事了，这个大家一定要记住，就像头两天，我说七十二小时你会看到很多大事的发生。由于三年来的爆料革命咱经常爆大料，然后我们路波切已经把这个所有的大事全说完了，就是说地球的安危都说完了。所以说大家的重磅重磅重磅习惯了，老盼望着俩结果，一颗导弹过去把中南坑给炸平了，然后美国就是川普总统把美国军戒了、把坏人都抓了。千万记住我们在现实生活中，我们是在真实的生活中，不是好莱坞大片。任何一个人，当你过高的或过于的不切实际的要求和想法的时候，受害的一定是你。因为你的希望越高，你失望越高。
过去一星期发生什么事情，战友们？对中共这些企业的制裁、对中共的经济制裁，包括中美军队的对话——没有对成。大家知道意味着什么吗？这在过去30年或者50年，从未发生过！毫不夸张地说，没有爆料革命这些绝不可能发生。包括国家安全报告、包括制裁当中（的中共企业和人员），包括国务院的一系列决定，包括参众两院的一系列立法。都是…清楚地…（跟画面外的人对话：）没事儿，搁这儿吧。战友不怕看，这让看，这还挺好哩啊。（摆弄唱歌的麦）这…七哥练歌的，你看这，看见没有，这七哥唱歌的你看到没有。这还得有时间，有点时间得练练歌是不是，是吧。现在是音乐家，你这开玩笑哩这是。
兄弟姐妹们，所有的报告当中都把CCP——就是中国共产党，和中国人民分开。这意味着什么？多少年没发生啦？从来也没发生过。有人敢想过吗？昨天晚上我和一个朋友，和一个美国的朋友、一个欧洲的朋友、一个新加坡的朋友、日本朋友、台湾的朋友、还有大陆的朋友连线。所有人都说一句话，“爆料革命到今天所做的事情，毫不夸张地说，这已经是到今天爆料革命啥也不做了，这创造的历史和功劳都是没办法形容的。可以说是在人类地球上、不但是在中共国，在地球上从来就没发生过。”
过去这一周发生的很多事情，在背后的故事到现在为止，有些事的结果你们还没看到。我可以告诉大家，你们记住，从12月的6号到今天的18号。你记住，未来你看到的很多行动，都跟这个6号到18号有关系。今天有三个大事儿，这三个大事儿就要取决于是否能成，它基本上决定了美国总统大选会在什么时候，滑稽的结果会出来；会在什么情况下，中共病毒被全世界会定义为生化武器；什么情况下会让全世界真正地意识到，这是一个人类上的大危机，必须采取行动。
兄弟姐妹们，我可以告诉大家，就在我们现在直播的此刻，就是今天下午5点多的时候，全世界的各国力量已经做出了最最关键的决定，就是如何认定这个病毒。这是今天最大的事儿。大家不要老想看热闹、弄个导弹，像伊朗似的。伊朗斩首了、斩啦，把三个最重要的人物都斩啦，一共五个还剩两。伊朗现在发生什么事儿了，战友们？伊朗的鸡蛋又涨（价）啦，伊朗的粮食又涨（价）啦。我每天、你们看到我发到战友群里边的、所有的那有些笑话视频，每天早上都是伊朗的朋友给我发来的。我随时了解情况。斩首这些人以后，从未见好。
以色列对伊朗，多达七十几次的突然袭击和炸弹，发生啥啦？你以为北京就干掉那个，这事儿咱们这事儿就解决了嘛？不是。我们要灭的是这个组织，是灭那几个关键的头头，对吧。那你们再看看委内瑞拉，所有你当初想象的事情都发生啦。委内瑞拉怎么着？对不对？委内瑞拉现在还在那儿呢，好着哩，还吃牛排呢。
但是我们每位战友啊，这就是我们爆料革命一定要记住：客观真实、唯真不破，多少我们的战友付出了生命、鲜血和自由的代价。我从今天早上到现在，最起码听到不下４、５个哭声，哗就进来啦。家里人被抓啦，被战友…潜伏战友在队伍里边的特务，给出卖了、给抓啦。哭声一片。还有人到了杭州警察局，这个一顿给胖揍，揍完以后要写下保证书，绝不再支持爆料革命，而且决不投资G系列；另外一个战友，咱们这个一家也是染上病毒啦，喘不上气儿来。
当然有更多的好消息，咱们战友有了这个，有了这个病吃了这个羟氯喹药以后，然后逐渐地在恢复，然后又有嗅觉啦；还有这个战友家里面，老人家已经下厨房能做饭啦。全家这几天前，都已经彻底觉得不行啦。还有一个就是我们内部潜伏的战友，他们（CCP）在我们战友里潜伏了很多人。我可以告诉大家，喜马拉雅农场、还有我们所谓的爆料战友，从来就没少过潜伏的人。我们不在乎。谁要被潜伏人给拿下啦，那是你倒霉、那是你不坚定，真战友是不被潜伏者拿下的。但是被陷害，我们战友有人受害了，是吧。那么潜伏的、内部的战友，被海外的、所谓的天天出镜头的人给出卖了、给抓了，这种事情太多了。多少人的生命和鲜血、和失去自由和财产，捍卫爆料革命。每时每刻，创造的这种奇迹，对吧，兄弟姐妹们。
那么我们现在已经进入了一个误区，就是三年前我说过的，就是最担心的事情，就是大家欲速则不达，急功近利，过于幻想化、理想化。爆料革命绝对不能走上这几个邪路。特别是，我们绝对要做到的事情，不能让战友们、不能让我们潜在的战友们，让他们成为武器、成为牺牲品。保护每一个战友，让每一个战友在能承受的情况下，去参与灭共、参与爆料革命。从三年来的爆料，我一直这么说。每个人每天每时每刻都在问我，每天，“啊，七哥我能做什么？我什么都可以做，我准备好了什么，”每天，太多了！我非常的感动！但是我都告诉大家，一切以你安全和家人的安全，不要流血，不要失去自由。你那样儿做是没有用的，我们也从来不会让任何一个战友挺身走险，以身来试共产党的凶残，更不允许让大家拿着钱投入到无底洞之中。这就是爆料革命。
那么过去的这几年的爆料革命，所创造的传奇和现在所获得的成绩，就像这些所有人告诉我，我们爆料革命做的事情已经是，可以说是到今天，包括今天某个组织跟我说，他说，“你不知道你们每次给我们提供的信息，给我们提供的帮助，包括验证的这些信息和名字，是有多大的帮助！”
我可以告诉大家，到今天川普总统、川普总统，据说啊、传言，还认为、他不确定：习近平就是真的想干掉他，他不确定习近平就是他的敌人。这就是真实的川普总统的想法。你们没想到吧？！据传言啊，我看到社交媒体上说的，他不确定：就是真的共产党要灭了他。但是他确定共产党参与了操控这次选举。他没有下定决心说“我得把你给斩了，或者我要把你给…我现在我要下定决心给你是，彻底你就是我的敌人，你要弄死我。包括咱们的病毒，生化武器之说，”他怀疑，他说他不敢确认。
想啥呢，兄弟姐妹们？这就是我们中国人的思维和美国人的思维，你觉得人家弱是吗？你觉得人家不够凶残是吗？恰恰这就是美国的伟大！你看今天，我们今天这几个关于美国内部总统选举的，大家现在关注美国总统选举去了，我今天关注的是另两个领域。美国总统选举今天有他的几大招：多米尼的机子和几个州的重新验票，和是否有足够的参众两院的议员们挺身而出、质疑这场大选，变成了州票——30对20，大概是30对20啊，这是最关键的。
那么今天在某些州，就给你耍流氓，就是不给你交这个机器，某些州就愿意说重计选票。更重要的事情，基本凑够了数、能达到州票选举，不是人票选举。但是州票选举你凑乎弄了那几十票，或者达到那个法定数，高院都推翻了!我跟他们这朋友，我和咱们的几个朋友说，包括朱利安尼、包括这个班农先生，我都说。我当时就说，高院，我觉得百分之九十的可能你们赢不了，六比三的事情不会发生，大家都看到了。而且我在这直播前，11月7号我就说了，很有可能12月15号宣布拜登是总统，是吧，大家都看到这事情了。我们不是蒙的，我们不是美国政治专家，我们根本不懂。是基于我们的情报。
就像今天，今天我还有一个…这个大概在三个月以前、三个月以前，大概四个月，这个我们有的同事被抓起来了，被抓起来以后这个北京的警察、还有国安的人，喝得醉嘛哈的，把这位同事啊已经关了将近一星期了。在释放他的头一天，他的领导喝得醉嘛哈的来了，进屋以后脱了鞋，坐在他关他的小屋里面儿，在一个所谓的双规点儿，骂了一阵子。这个领导检查出癌症，他不会再超过半年的活了。他说老子也不会超过半年的活了，半年啊、也就半年活头。所以说喝得醉嘛哈了，就给这位战友说：你真的就相信郭文贵能灭共产党？你真觉得那所谓的爆料革命能灭共产党？你傻乎乎，你就这么挺他，支持他？
他说，我们不想说郭文贵是个骗子，他没必要这么大个人物骗你这点儿钱，骗你个十万二十万美元。他说那是不可能的，我还想马云骗我呢，他马云不骗我啊。他说：你真的支持郭文贵吗？这个人说，我真的支持郭文贵！为啥啊？你跟我好好聊聊。咱们这位朋友、同事，给他谈了谈为啥支持我。这个人听了后，我还真佩服你这么说。他说我反正也没几个月活头了。他说，但我告诉你，郭文贵他完啦，很快太平联盟的官司，会有纽约南区法院哪个法官来判。
这哥们英文特别好，我都记不住那个法官的名字。哪个法官判，这个PAG找的两个律师事务所，其中一个事务所就是美国最大的调查公司，是跟我们好哥们；代表前去出庭的这个律师事务所，也跟我们好哥们；但真的打官司、灭郭文贵的，要把郭文贵公寓抢走的，是第二个律师事务所，事务所的名字说得特别好。他说我跟他们多次见面，他说我告诉你，四星期后太平联盟这个官司，就会判你们老板输；而且我还告诉你，就把你老板撵到大街上睡觉去；而且我还告诉你，接下来会对你老板所有的海外资产进行所谓的，因为你赔了嘛、你个人担保嘛，你要执行嘛，要追查。你老板就完蛋啦，你还跟他吗？
这个人回来跟我讲，真是把我吓一大跳。因为这些事、这两个律师事务所，我哪有时间管这56个案子，我哪有管这么细啊，是吧。这个律师事务所的名字、法官的名字，我都不记得。我说这真的吗？真的跟他说的（一样），四周就差一天。这个法院法官突然间就说这个案子不再审了，就把我们所有的有关人，全部问询全问完；对面告我们的，几乎人都没来，你说这个明显的胡来。包括对方冒充我签名、就签的假合同，都得到第三方鉴定，签的字都是假的。法官说不理啦，这个我不认，我就按当年的大卫鲍易斯给我们提供的证据，我就以那个为准。你说有那样来的嘛？判你们，等着吧，等着赔钱吧。然后就当面问对方的律师，你们要多少钱啊？对面律师说我要一亿多吧，一亿多美元吧。就这么，就基本下了决定。这就为什么你们看到海外的欺民贼和共产党的警察，同一时间得到同样的信息，和过去几年一样。 所有共产党要干的事，海外欺民贼全都知道。然后马上就在那造谣。所以老说：完啦，房子又没啦，房子又没啦，又如何啦。就是这个原因。
这个警察，你知道竟然能说到什么吗？战友们，你们都没有想到。告诉咱们这个同事，说接下来会在你的什么BIY公司，对你会采取什么行动。所有说的事情，包括哪个账号都跟你说得很清楚。他跟我说完以后，我真没有那么信。但是就在四周后的前一天就信了。这个案子啥时候要开庭呢?今天开庭。我都忘了，说实话我都忘了。我们也是几十个律师啊，我们也是美国最牛的律师事务所。哗，就去开庭去。
因为这位警察，当时跟这位同事在里边聊天的时候说到，那个豆豆就是我们的人，谁谁就是我们的人，SEC的这些事都是我们弄的。我们在加拿大有几个小组就专门干你们的；在澳大利亚有几个小组就专门干你们的；会让你们的G系列天天被官司缠身。然后把你们所谓的农场全部都给你们消灭掉。他说我们派出的都是最尖端的队伍，肯定完啦，你们完啦。
大家知道纽约SEC调查G-TV的事情。我们提供的最绝密文件，在美国的法律，你想这是一个政府部门提供的文件，就两个部门——检察官办公室和SEC办公室。竟然在上一星期，太平联盟竟然在咨询中把这个作为附件给了我们，我们所有律师全傻啦。这就像一个我们要去告别人，我们拿到中国国家安全部的绝密文件去告一个人，是一样的道理。这文件咋会跑到太平联盟去啦？关键是为什么这位警察，他竟然知道这个时间这个计划，就这他都知道。
所有你看，农场被潜伏、被挑拨离间，来自加拿大、澳大利亚；所有G系列被虚假举报，还有那个豆豆全部都是真实发生；SEC的绝密文件竟然跑到了，完全不搭嘎的太平联盟律师事务所。
今天下午四点钟，我们在上一周提出来，说法官你最后要判决啦，我们要求审核。大家知道要审判，我可以选择陪审团，像那郭宝胜、夏业良，我选择陪审团，我选择法官啊。那我们肯定选择陪审团啊，他必须答应我们啊。今天下午法院开庭，哎呀，不用陪审团啦，我决定判你们。法官今天就判啦，判多少？我们赔1.1亿美元，1.1亿美元，听说还没含律师费，应该在1.1亿多。
兄弟姐妹们看到没有，然后我们的律师跟我开会说。因为在一周前、两周前，我跟我们的律师那次开会，我还问他，我说你觉得这个案子是正常的吗?他说“我觉得还是是正常的，我还真不相信这个是受共产党控制的。”今天他傻眼啦，今天他说我觉得这个案子不正常啦。我在那儿笑，我说你这终于知道共产党能干啥了吧？我说你要记住的事情，为什么这个案子当初法官准备要判决的时候，这个数字、时间、怎么判，共产党在四周以前就知道。而且共产党的警察头子竟然知道这些人的名字。这些大律师都是最牛的，都傻眼了。现在哪个战友被加拿大、澳大利亚的，放出的男“燕子”、女“方芳”什么男鹰、女方芳的，中共的男的不叫“燕子”，也不叫“鸭子”，叫“眼镜蛇”，女的被男同志给共产党潜伏了的，叫“眼镜蛇”，男同志被女同志咬了，就叫“燕子”。放出的燕子、眼镜蛇把谁给咬了，大家慢慢看，一定会出来的。
眼镜蛇咬了你，你是不知道的，眼镜蛇是在你完全没感觉下，把你灭了。不像美国的响尾蛇在那“哒哒哒..”一直在那抖、再把你咬了，那不是那概念。眼镜蛇是百米之外就把你给灭了，或者在你完全无知把你给灭了。而且这位警察说了，后面还将发生的事，我现在先不透露。你们记住我今天的直播，战友们记住，我在所有的爆料革命将近三千个视频直播，真正能读懂我视频的，绝大多数战友都是在事实验证后才明白。我每次直播说话..都是超过事情的很多很多倍，这即是我们的优势、我们牛的地方，也是我们的劣势，因为有很多大家不明白。
记住我今天说的话，看还有谁被“眼镜蛇”、被蛇咬了，看谁是被“燕子”给干掉了。现在对待爆料革命，共产党所对的是，针对把美国和爆料革命、以及所谓的现在香港、台独这些分子划为等列，共同等列、同一个标准，用出的招儿也是国家级的。
所以说今天一个多亿，我跟律师开玩笑，我说我被人家干掉一个多亿，换来了你们能明白共产党的力量。当然他拿个屁一个亿啊，美国还有法律，我们要上诉哪，对吧？我们要上诉哪。但你能想到吗，这么大的法官完全不让你用陪审团，我判决。我今天给律师说，在中共国你也不会这样。说你要选陪审团，不行，我就给你判了，真不会，共产党都不会。它在这就发生了，你咋的？
这对我们来讲，暂时的好像判了我们怎么样了，接着他会用这个案子来执行啊，然后去怎么样怎么样，今天他们就把纽约那个房子是否属于郭文贵的资产往后推，推几个月，然后再执行骚扰啊、威胁啊、造谣，他一定会做。大家记住那两个流氓案子了吗？我在一年前、二年前，我说这个案子是100%共产党控制的。谁告诉我的？我们内部情报告诉我的。所以当这个王八蛋在询问的时候，我就问他第一句话，我们律师没这个概念的，所有律师。不管多贵都没这个概念的，我问他，我说你的律师费是哪来的？我们的律师竟然不想问。我说问，这两个骗子的律师费，他已经换了两个律师了，都因为不付对方律师费，人家律师在告他。而且这个女骗子过去跟老公打官司、和别人打官司都不付律师费，是儿子做担保，最后儿子替她还的钱。这么一个骗子，她哪来的律师费呀？对方律师当时就承认，他说这个钱不是我方，是第三方。我们就一直要求对方提供第三方，她不提供，到现在还没提供，这马上也要开庭。
我现在就告诉大家，这个第三方是谁？Elliott Broidy。Elliott Broidy 是二月初要出庭，在美国司法部要开庭，他开庭就是非法作为外国代理人、外国的政府就是中共，就是Jho Low、Nickie Lum Davis这个案子。就这种他完全的非法的，还在付两个骗子造谣给我们。我再告诉大家，就是刚刚的三周前，在洛杉矶的某个国家执法部门，立案说什么？说我郭文贵有搞虚假政庇，还说我在美国..在其它地方有什么资产，完全捏造这个案子。谁控制的？又是第二个DOJ案子，战友们一定又是Elliott Broidy。Elliott Broidy ，据有人告诉我们说，他又收了一亿多美金，来自中共，通过Bruno Wu。给我们捏造的罪状是什么战友们？就是我们制造虚假政庇。这个情报谁跟我说的吗？知道吗，战友们？是我们国内的战友告诉我的，国内的战友说你要小心，他们又开始给你捏造——像当年要把你遣返时的所有的案子一样，假的。
原来你看最早的时候，2015、16年竟然在网上造谣说我杀人、我是杀人犯，杀的是日本人，然后是强奸、杀人，组织黑社会。所有中国138个罪行，基本上全都用在我身上了，最后都没有一样行的，然后你们在美国看到DOG这些案子，这些完全是胡扯的，现在还在继续干。这是我们战友告诉我的、我们内部情报，我今天我说在这。
大家你能想到吗？七哥每天都经历着任何人你无法想象的这些事情。但是今天最大的事情就是我们要跟多国政府合作，让他们认定这个病毒是共产党的生化武器。大家你们会看到，会有和我们的闫博士一样的这样级别，还有些职位比她还高的、还有一样像她这样真正的当事人，会站出来指正共产党病毒。这是今天最大的事，我就希望这件事能成功。今天我告诉大家好消息——成功了！
说实话兄弟姐妹们，过去这一个月，我最想等的就是今天这件事。可不能老希望美国、光美国赢，那不中。我这屋里全都是设备啦，全都是设备啦！可以了啊！说有黑影是吧！
兄弟姐妹们，你们看到这些狗屁唠叨的、咱们什么农场事，那太小儿科了吧！太•••我们要天天在家里边、要天天说农场的事，七哥还能灭共嘛！共产党就想让我把眼睛、把嘴巴、把精力、把时间用在了农场上。你想想我们的战友，要没有这些战友以死、以鲜血、以生命传达出信息，我们能做好准备吗？就是因为我得到这信息，我们才做好了一系列的准备。就像刘彦平到纽约来，要把我给坑回去那一次和孙力军。他一进屋坐在那，我说30分钟前我得到了一个信息，你来你有三招。你不是自己来的，不是你们三人，你在华盛顿还有孙力军，你找了艾迪 波蒂，你们准备把我遣返。
啊！他楞了。你们都听过那录音，他傻了，整个人傻了。我说第三招，如果你把我骗不回去，你就要找这块的黑社会、还有在这块中国银行派过来的什么这峰、那峰的，要把我杀掉。大家记的这个录音吧！到现在这个东西谁给我的？我都不知道。谁给我的，我都不知道。兄弟姐妹们，这是我们的正事。干嘛呐？真正的灭共。不论任何事情发生，只有一个事是最关键的，战友们，我们是爆料革命的灭共运动。任何人说的话，任何人的行为，当他跟灭共没有关系的时候，他把大家的精力和注意力引到任何一个话题的时候，他一定是我们的敌人，一定会是我们的敌人，百分之一百是我们的敌人。
因为我们只有一个目标，包括GTV投资的人，我们完全可以找一个人投资完了，那点钱，为啥那么多战友在一起？因为这些战友投资是其次，用的所有的心血和金钱表达的就是一个目标—灭掉共产党。第二个核心是什么？维护战友的安全和利益。凡是任何语言、任何行为把战友当成资产，把战友当成发财工具，把战友的安全、把战友的感受，把战友的所有的信任当成利益，或当成自己的牛或者说当成领导的，或者说把战友当成别的用的、垄断在一起的，都是我们的敌人，这都小事。
说实在话战友们，跟你们直播的时候，就当我的一天忙活那边大事，一回来聊啥？真的是刚刚吃完大餐，现在在这块扣大鼻子噶吧（鼻屎），讲这些无聊的事。我不想去浪费时间在这上边，他们最想的浪费我时间在那块。他一分钟都不会影响我的情绪。所有今天律师都傻了，这家伙判赔一个多亿，黑判。你完全没感觉？我说我完全没感觉呀！我大连一下子是130亿美元，我倒头就睡觉啊！干啥？我不还是该干什么干什么嘛！我们家族的基金活不了啦！喝醉了。家族基金的经理要自杀，家族的律师要自杀，合作的基金要自杀。说Miles你就没事？我说我没事呀！我说你死了，他们特高兴啊！那才是真正的悲哀呢！我说钱没了，人死了，这才叫悲剧。我钱没了，人在，这没问题呀！人在，江山在嘛！像肖建华一样，我告诉肖建华，我说你别废话，你先活着，你赶快离开香港，四季酒店保护不了你，别相信那歪门斜道。叶简明也是啊！一个扔河里边了，一个听说直接给绞了也没啦！直接给烧了，咽没咽气烧，我都不知道。
所以说兄弟姐妹们，我们是爆料革命、灭共的，新中国联邦是我们的未来。你今天爆料革命都没整明白，你会有未来吗？会有新中国联邦吗？是吧？我只在乎，我最在乎的是今天我的行动和行动结果，我一秒钟也不能浪费。这就是我和兄弟姐妹们要说的，千万不要忘了本，咱可真不是跑这来光做生意。那不是，那这都是一个附属条件。
很多战友给我发信息，农场的什么情况？我再重申一遍，只要是奔着郭文贵来着，只是要奔着爆料革命来的，不管这个G系列背后谁是投资者。也不管他是哪个机构投资者，我都承担100%责任。我承担，谁要有种？谁敢举手？所有我承担百分之百责任。还得一条，你得有这个能力承担这百分之百责任，还得有战友相信你能承担这百分之百责任，你就可以承担。如果你没这个能力，又没这个胆，千万别老说上帝，一说就上帝啊！我滴妈呀，一说有错误，就把上帝抬出来了；只要一说钱，就把自己的布袋挣开了；只要一说战友，那都是我的。那不行。战友每个人都高于文贵，因为每个人的付出，每个人承担的风险和责任都是巨大的。
所以说兄弟姐妹们，这一次共产党的放蛇、放燕子，非常的毒啊。这个国安的哥们说了实话，国家级的武器对付你们。希望他能活个几个月，再多活个几年，他在酒后对我们说的话很有帮助。我们这位的战友，关了那几天去了两个地方，一个是关在大连关了两天，从大连转到了上海。在上海关的时候还有几个名人刚抓进去，这几个名人在里面哭天叫地，又磕头又下跪的。他说真的是郭先生，我真看到亿万富豪这个窝囊，在里面又喊又叫。
所以说兄弟姐妹们，今天我等着最重要的，大家会看到。世界上有多个利益集团最不想的就是，把这个病毒同共产党连在一起，现在还是很大的力量。但是，我们今天会是一场革命性的，你会看到、你们会看到，关于病毒的认定将是彻底的改变；第二条，关于中共有没有操纵美国大选，今天是彻底的改变；第三条，美国川普总统他当然绝对会赢，距他赢又前进了好几步。而且今天开始起，他再一次的认清楚——新中国联邦、爆料革命对美国的贡献，对美国人民的安全、国家的安全的贡献，和我们是否值得相信：能代表中国人，我们是一个有信仰的、爱好和平的、诚实的新中国形象的代表。为什么我说战友们，我们战友之间不要互相攻击，我们最重要的品格就是真实、唯真不破，真、善！
为什么我要说，战友们？你看川普总统，背叛川普总统的多少人？当我看到川普总统被一次次的背叛，我所受到的伤害我都能接受。那又算啥呢？是吧？我那算啥呢？看到川普总统的这种受冤枉，四年来艰苦的日子，又算啥呢？何况我们从灭共那天起，就像这些天每个国家的元首都说，人类上就没有能喊出消灭共产党、喊三年，从来没有。而且让全世界很多人听到这个声音，而且和我们一样的相信。共产党必须要被消灭。就像我们郝海东先生，灭共是正义的必须，是人类安全的必须。是我么闫博士说出来的，是我们这个世界上，没多少时间了、想活下去的必须。
这就是我们路德访谈中每天都讲的话题啊。爆料革命如何改变了世界？对中共的看法。我们做了这些事情，我们可以往上看，往下看，看看现在中国人活得苦日子，看看中国人现在活得水深火热之中，完全是在一个欺骗洗脑的、悲惨的生活之中。再看看川普总统被伤害、被背叛，一次又一次，我么这些算啥啊！？
所以说，今天是个非常重要的日子！灭共的整个爆料革命当中，第一道大门是香港的勇士。没有香港人的付出，没有香港勇士的付出，灭共的事业今天在法理上、在影响力上、在取舍上，绝对不是今天的结果，所以香港是第一道的灭共大门；第二道大门，就是我们的闫博士，就是我们路德访谈的119和这些博士军团，就是共产党病毒；第三道大门，就是这次参与总统选举、控制美国总统选举，在美国搞蓝金黄、搞超限战。。如果我们把第一条…不用我们说了，全世界已经知道了，它已经成为了灭共的抓手和证据和理由，法理上没问题。第二条，我们把病毒的事情如果能让世界认知，这是共产党的生化病毒，它绝对是没有任何机会。第三条，让美国认为川普总统和拜登副总统的偷盗选举，多米尼的假选举，这种对美国的伤害如果被认定是共产党背后控制的，你觉得共产党还能活下去吗？你觉得共产党还有机会吗？跟这三个问题比起来有觉得有一样重要的吗？没有任何重要的。
至于说农场的问题，兄弟姐妹们我再说一遍，所有的战友的利益排第一位，所有战友的安全排第一位，所有战友的尊严排第一位。任何因为这个不管你出了钱，出了命，还是出了时间给法治基金、法治社会捐款的，情，文贵来承担，恩，文贵来报，利益，文贵承担100%责任。这就是为什么我永远知道，每个战友都是对着我来的，我必须承担责任。如果今天有人站出来说我想承担责任，好，你举手。你只回答我两个问题，你有没有能力和信用和金钱和实力承担你承担的责任？第二条，战友愿不愿意相信你承担责任？哦了。
就像刚刚解散的凤凰农场，听说改成凤凰社。你改啥社我们都不管，你改什么我都不管。Sara，你支持爆料革命，这都是，谁都有权利支持爆料革命。前提是任何战友有跟G系列有关系的利益，一个都不准碰；任何一个跟G系列的有关系的合约，一个都不准碰；跟农场有关系的事情，一个都不能碰，讲都不行。谁要愿意说去跟着你去干啥去，你叫什么人…你是搞拖拉机啊，你是搞房地产开发啊，是吧？还是搞什么口罩厂啊，是吧？你还是搞什么疫苗啊，那都是你们的事。不要打爆料革命的名义，不要打新中国联邦的名义，别打G系列的名义，别打农场的名义，你爱干啥干啥。
不管过去还是现在，还是未来，Sara都是我们的妹妹，是我们的战友。除Sara之外任何人都是单对单的关系，谁都不能包括谁，谁都不能拥有谁，谁也不能代表谁！我们被共产党代表了这下70年了，还要代表啊？你各农场就是服务的，服务当中给了你一定的费用，这是商业行为。爆料革命的情感，你必须服务战友，战友有绝对的选择自由，有选择离开的自由。他跟的是新中国联邦，跟的是爆料革命，决不允许跟任何人，包括我郭文贵，千万不要跟我郭文贵，你们要跟爆料革命，跟新中国联邦。这太正常了，发生这事都太好了。
刚刚我在直播前王雁平给我打电话，说这个，有人说如何如何整农场的事。她今天去dapzation一天了，在法庭舌头都已经说不出话了和我说这些，我说不都好事嘛，都是好事呀。非常简单有质疑我的、七哥的，谢谢你的奉献，你走你的阳关道。你也可以走你的独木桥，或者阳关道、独木桥你都拿走，我们走我们的崎岖小路，我们走我们的乡村小路。拿了钱？把钱拿回去啊。过两天我们G-TV投资者，我们可能会给你们发函，谁愿意拿回投资的，马上给你。
到现在为止我告诉大家，记住我今天在视频前直播说的话，记住我郭文贵讲的话，G-TV的投资包括所有的项目没有一分钱是花掉的，都是在那搁着的。这个世界上还谁能做到这一点，我给他跪上一天，我跪上一个月。谁不愿意马上说，我要退钱，马上给你。而且不影响我们做战友，谁能做到这一点，是吧？
就像我今天这个跟某个所谓机关的大佬，戴着好几个星，他问我：你用什么担保，你说的话是真实的？我们有什么样的这个理由相信你，你不会成为伊拉克的穆哈穆德.萨哈尼？就是当年作证伊拉克有核武器那个人，所谓的发动伊拉克战争最核心证据。我说第一，我没有义务向你担保。第二，如果你要是想让我给你担保，我告诉你我有一样东西可以给你担保，我身在美国，我全家的生命都在美国。在你核实完以后，如果是跟这个我说的不是事实，我愿意承担你们法律所应有的罪行最高界限惩罚我。我说那你呢？如果你要是渎职，或者说你自己没有履行职责，你愿意做出什么样的担保？我告诉你这个病毒，所有提供的证据，还有我们的闫丽梦博士，还有其他战友提供的证据，还有接下来可能发生的证据，我可以用我现在你认为有价值的一切作为担保。你拿什么担保？
我说非常简单，我说你现在你敢不敢现在咱们有两件事情，病毒一定有变异，疫苗会死很多人，而且变异后你不可能再有疫苗。我说你要搞清楚，疫苗和治疗药物和防疫药物这是完全两回事。你叫的是vaccine，叫疫苗，没有人敢跟我接茬的。跟我们爆料革命一样，谁有能力你赶快你组织一个爆料革命去。像东京爆协一样，我们要开始爆料了，东京爆协。最近听说那个相林那个孙子、王八蛋饭都没地方吃了。听说欠人家钱，被人家绑了好几次，打了个半死，到处流窜。
兄弟姐妹们、战友们，从爆料革命到今天，你见谁从兜里面掏出来钱支持爆料革命的？千万咱别说时间啊，咱不说时间的，咱先说钱。谁拿出钱支持爆料革命了？谁拿全家生命支持爆料革命了？谁冒着风险没有任何目的的支持爆料革命了？或者说谁在爆料革命当中比原来的生活得到了大量的改善。彻底的是一个荣誉、名誉、知名度的收获者？你拿着这几个框框框一下，可能能列出一二十个问题，然后你再分辨谁是你的战友。加拿大那个工作小组已经把我们的战友从凤凰农场的所谓的8000人，现在已经5000多个人已经转到各个农场了。还有2、3千人没转过来。Sara已经是这个给我前天20个小时没给我回信息，昨天给我回了信息，我给她回信息没打电话，联盟委员会现在是找不着联系不上（她）。
所有的凤凰基地已经都撤了，但是加拿大的工作小组已经把我们所有的战友分了好几个级别。按照共产党给我们农场分的级别和对爆料革命的贡献，和谁是真假战友的鉴别标准你们看一看，不要听我的。用你们的眼睛千万别用耳朵，用你们的鼻子，用你们的嘴，用你们的电脑去好好核算核算。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 乖乖啊。今天12月17号，（听不清），尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒，香港危机真相了吗？乖乖，这是老动的啊。下着雪呢。你看我又浇了那么多水。
00:26 兄弟姐妹们，这雪太浪漫了。我今天早上给他们说呢。你们不能想象我小的时候，每年的冬天，早上打开东北那山里边的门，雪都是到这啦（手掌齐胸）。推门都推不开。早上五点钟起来，没有早上饭，冰冷冰冷的，从炕上爬起来，穿上一年四五个月一直穿的一个滑桶的棉裤。也就是一个棉裤。棉花已经没了，地方已经很薄很薄了。鞋是两只不同的鞋。然后要踩着这样的雪，翻过山去上学。
01:04 到了学校里边，就是给草坯房子。如何在草坯房子，学生，我是班长，告诉大家捡点柴火，头一天准备的，有时候还没有。生个炉子，有时候根本就没有，老师也不管。然后要上一天的课，中午有时是带饭，你没饭带啥啊。饿的难受，回到家还是凉的啊。那种感觉，没有粮食，没有吃的感觉。只有你挨过饿，只有你挨过冻，只有你挨过渴，你才能真身的、真心的感受到，真不是开玩笑的。
01:42 下雪的时候，我就想起小时候在东北的时候，在赵家沟，翻过去到北兴隆上学，后来要到红旗岭镇上学。那个感觉真是，没有人心疼你，没有人关心你，也不会有人在乎你死和活和病。因为那没办法，没有人做得到。所以说，我那么，我一个70年出生的人深深的感受到了，从小上学每天看着，“农业学大寨，工业学大庆，大有作为”。这个，亩产万斤粮。然后这个毛泽东、刘少奇那些红本，墙上，到处刷着。
02:22 当地是个军事特区，还响着火车，然后闻到了烧煤的味道。我们觉得那是极为洋气的，极为洋气的。闻到那种汽油的味道，觉得简直是特别高贵的。真是了不得，因为有温暖啊，有了煤气，你感觉有热气，温暖。你感，听到，闻到汽油味，你感觉有热度。
02:47 因为东北那几个月是冰凉冰凉的。下着雪，到处山上都是一米多的雪。你看我一个小孩家，随时可以把你淹没过去。不是开玩笑的，偶尔可以看到狼。狼，雪山的狼。还有狐狸，这是，此时此刻，雪在现在的社会，被都形容成浪漫。玩雪，赏雪。谁也不知道，文贵是从小经历了饥饿，生死边缘，挨冻，挨饿，寻求温暖，所以文贵对温暖这个词啊，不是一般的感受。我们家就一个女人，我娘，所以我对女人的感受，很多人不懂。女人是温柔的，女人是善良的，女人是温暖的，女人代表了希望。传宗接代，还给你温暖，还给你善良，还给你包容。真是这样子的。
03:42 这个，现在看到中国老百姓都没家可归。没饭可吃，没钱可花，而且是现在很多人在东北，在广东的深圳现在也降温了，流落在街头，那种感觉我是深感体会的。然后再看到，这么多人，中国共产党这两天又大撒币，给各国捐钱。最近很多过去跟我们联络的这些欧洲啊，非洲啊，这些小国家，现在跟我说，“啊，Miles，最近我们要少跟你联系，因为中共那边承诺给我们钱，给我们钱，给我们疫苗”。
04:25 很多国家真的打疫苗了，不是假打了。我们恭喜他啊，能拿到更多，骗到更多的钱，骗到更多的疫苗，希望他们打更多的疫苗吧。所以说，我当时是有感受的，今天中国老百姓所有的这个现在，我是最有感受的，上天给了我机会，让我感受。当你家贫穷的时候，你家主人父母的能力和视野决定了一切。所以说。
04:53 我在这里直播呢。等等。
04:54所以说在这个时候，你能看到一个家里的主人对家人的责任能力和照顾，他是多么的重要，那如我的父亲，根本是倒了油瓶不扶的。他也没有能力，那什么。有时候我看我父亲还帮人家去。啊呀。我突然发现镇上，我父亲竟然帮人家，搬煤球啊，帮助人家还有这，收收这，收收那，我的心从小就难过的不行。所以我娘老跟他吵架。因为他帮别人，不帮我娘，而且家里没吃没喝的，冻的嘻哈哈的。
05:29 所以今天的中国，我就看到了，中国共产党，就自己孩子饿死、穷死、冻死在街头，活球该。但是不负责任，还对人家好，那种伤心你是没法感受的。没法感受的。后来我父亲就改过来了。原因是孩子长大了。孩子长大了，要求父亲改，要求母亲改，然后孩子呢，也有能力来改变，最后是我们这哥们长大改变了家庭这种穷困的状况。特别是我。
06:02 然后呢，改变了这种，只靠父母生活的这种状态，然后通过我们的长大改变了父亲对家庭的责任，我父亲非常，从那以后，特别辛苦，越来越辛苦，越来越照顾家，所以我们家就成为了一个这样的家庭。
06:19 所以说，一个国，一个家，他需要一个真正的、有责任的主人，一个国家需要好的政府。真的是以老百姓为本，像日本人一样，最好的东西全给自己的老百姓，最好吃的全给老百姓。我最感受的是787，787一出来，我在波音参观的时候，人家波音说，最早订787全是给日本的，日本定787是不飞国际航线的，全是飞国内的支线，那么小的日本。
06:50 我到空客去，空客它说订最多的350是日本，你去查去，而且日本是飞国内支线的。是全给自己的人的，到日本去最好的书（听不清），现在不卖不对外，只给日本人使用。最好的大米吃的，不卖，全给日本人。我们中共最好的全给人家，然后给自己私生子女到外国享受去，最坏的全给自己的老百姓，所以中国老百姓被洗脑，变成这个样子，即有可恨、可怜、可悲之处、更重要的也有很大的责任。
07:27 今天雪来了，感触良多。所以，我说新中国联邦，还有我们的农场，喜马拉雅农场系列，只有一条，谁为战友好，谁就会长远，战友不是任何人的资产，战友不能被任何人。战友只跟新中国联邦，只跟喜马拉雅系列，所有的农场都是服务的，任何人不能把战友作为一个武器、作为一个资源，来和喜马拉雅农场和新中国联邦谈任何条件。绝不可以。任何一个战友都有自我选择的权力。
08:04 我更加有感触。昨天，晚上我坐在这，开着视频会，我更加有感触。绝对不能让喜马拉雅农场和新中国联邦任何一个战友，陷入到我们小时候的经历，中心化，这是为什么，我们要去中心化，第二被独裁、被哪些人给垄断， 那绝对不可以，任何人都不能决定战友的命运。必须是集体决定。任何一个战友都不能，屈服于任何人，或勉强的听任何人，绝对不可以，任何一个战友的利益必须是至高无上的。这就像我从小的经历，必须以孩子和家人的生活，安全稳定，和受到尊严的保护，为第一前提，要像日本人一样，把所有最好的给我们的战友。最好的利益给我们战友，谁也不能去对战友指，觉得你自己是农场主，你智商也不高，你情商也不高，你能力也不高，不要以为是农场，加入农场了，就你高，你啥都不高，你服务，你唯一的高，就得服务高，你唯一的高，就得良心高，你唯一的高，你必须是无我。任何借口，任何理由的谈条件，任何的包装都不会被接受。
09:25 爆料革命走到今天，新中国走到今天，不惧任何力量，不惧任何事件，不惧任何挑战只有一条，把新中国联邦打造成一个准国家级的力量，把喜马拉雅农场打造成一个连接战友，帮助战友，以战友为中心，没有任何领导，只有领，没有导，你是前面的牺牲者，你不能导，你导不行。好吧，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，唔该晒，时间到了呀。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1443/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1443/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 Snow，尊敬的战友们好，12月16号，几乎昨晚上没怎么睡觉。几乎没怎么睡觉。哎呀，然后六点多，我就开始，下楼来，就开始，回很多战友的信息。很多战友现在都在问，关于这个Sara的凤凰基地，还有凤凰农场的事咋回事。
00:43 Sara呢，昨天，主动提出来，主动提出来，解散凤凰农场。这是Sara妹妹自己做的决定，Sara妹妹在爆料革命当中，做出的贡献，大家都是知道的。但是呢七哥在过去直播当中说过，在我的公司当中，还有在我的人生当中，只要提出分手的，几乎是永远不可能再回来的。
01:16 我们公司里边有个文化，只要员工，你说你要走了，那绝对不挽留，那绝对不挽留。走了以后你永远甭想回来。在咱们的新中国联邦，我觉得在咱们的这个农场系列，只要大家觉得自己要解散了，你觉得你要解散这个农场，完全尊重。
01:37 Sara呢解散农场可能是各种原因吧。各种原因。但是Sara是爆料革命的大功臣。功不可没。但是呢，总有，是吧，包括我，包括听我听我看我视频的人，总有一天有退出的时候，生命都有终结的时候，这是很正常的。
02:01 这个，Sara的离开。我们表示绝对的尊重，Sara给我提出来以后，我就告诉了喜马拉雅联盟，委员会，马上开会接管，我想要农场的战友们，我要告诉你们的事情，请按照公告的喜马拉雅联盟委员会推出的，推出的，这个联络方式，跟喜马拉雅联盟委员会联系。
02:27 这个，不管任何农场，最后负责人，和最后的决策机构，都叫喜马拉雅联盟委员会。任何农场主你离开，你都不可能带走任何联盟农场或喜马拉雅农场的任何联络方式、密码、所有的有形的、无形的资产，都归喜马拉雅联盟委员会和各地农场的战友所有。所有的喜马拉雅联盟委员会都是为各农场服务的。各农场主，你可以，你拿多少钱，你有多少股份，或者说，你干多大事，是战友认不认可。所有的利益都是以战友为重的。切忌啊。所有的战友，所有的利益。
03:29 任何最后的跟G系列有关的利益，只有G系列的当事公司负责，和所有农场协调的事情由农场联盟委员会为总协调，所有的利益都是战友的。任何人也不能拿走，任何人也不能占有。这就是为什么七哥设计这个结构的时候，在任何情况下，就是七哥不在了，谁也不能剥夺战友的任何利益。
03:57 但是战友要记住啊，你有三个原则你要记住，你选，你选的是农场还是选择农场主，你要选择是农场，不管农场主他换一万次，这个农场都是你的，绝对保证你安全。但当农场主换的时候，你不管农场主是谁做，像Sara解散，她解散是她凤凰农场，整个农场系列上有最高机构有喜马拉雅联盟委员会，永远是负责机构跟你协调的，最终负责人，最终的负责人是我们各农场成立的委员会，你所有签的合同，是和农场签的合同，农场和G系列任何公司签的合同，由G系列公司负责，按当地国家法律负责，谁都改变不了。
04:53 兄弟姐妹们，那么另外一个，凤凰基地的还有凤凰农场的战友们，由凤凰基地的那几个G services啊，Gnews还有法治基金的管理团队呢，就是两个去向，一个自愿的，请你跟文嘉、还有这个文萧xiamg（名字按读音，可能有误）联系，或喜马拉雅联盟委员会老班长、长岛哥联系。可以全部转移到纽约来，到纽约总部来上班。二、你不愿意，你离开啦，这个，你可以离开，那么或者，第三条，我选择农场，我加入其它农场，或者加入到喜马拉雅联盟委员会的接管，农场，都一样的，没啥改变。
（对Snow说话）
05:49 你老看这我干啥？
05:54 就这样，你说，每天就这样。你们看的角度看不出来，它眼睛就这么盯着，就这么盯着。你看七哥，刚才我查电话，一个，两个，它看我拿电话，三个，四个，五个，我这还有一个，我记得，对吧。六个。我这还在录着一个，七个，那还有一个，八个，那边还有一个，九个。九个。
06:42 它说奇怪，你是卖电话的吧你啊。你是卖电话的，Snow觉得。
06:49 所以说，喜马拉雅农场，凤凰基地的战友们记住啊，gnews会交给喜马拉雅联盟委员会长岛哥，老班长和战友共同，和所有的各农场主组成的管理委员会来全面运行接管。然后Gservices全部移到纽约，全部移到纽约，然后凤凰基地全面取消，全部取消。然后Sara那个农场里边，所有有关Sara项目全部已经，都是，该签的事情都是G系列负责，然后这个该到喜马拉雅联盟委员会的，都长岛哥、老班长联系。
07:30 关于加入农场，你想加那个农场就加那个农场，不愿加那个农场，就待在喜马拉雅联盟委员会，不愿待喜马拉雅联盟委员会，你说我啥也不干，也可以。就这么简单。
07:46 大家一定要习惯，这个爆料革命、新中国联邦未来数以亿计的战友加入以后，这种事情可能是早上、中午、晚上都随时发生。但是我们一定要记住，铁打的营盘，流水的战友，或者流水的农场。新中国联邦不能变，新中国联邦不能产生任何所谓的大佬机构，绝对不可以有任何大佬的机构，绝对不可以。
08:20 而且也绝对不可以形成，离了谁不行，或者说谁必须怎么样，怎么样，不可以的，就战友。严格讲新中国联邦就两头，大头就是上边喜马拉雅联盟委员会，还有未来新中国联邦机构，小头就很简单，就是战友。就两头，其他中间的那个，那看你自己的作为了。你行，你就在中间待着，你不行那就不会，永远不可能让任何一个人，任何一个农场，你来决定，战友的命运，绝对不可以。那不是让战友成为任何农场任宰的羔羊了吗？那不成为发财的工具了吗？
09:11 任何一个人都不要成为所谓我是你的必须。我是你的必须，你是我的必须，都不可以。咱们的战友，新中国联邦就是让每个人有绝对的自由，有绝对的利益保障，有绝对的利益保障。这就是新中国联邦，是吧，Snow，包括Snow吧。
09:44 好，兄弟姐妹们，今天的录播时间到这啦，我这个想起乱聊，乱聊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1442/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1442/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，15号了，啊呀，我的娘咧。厉害吧，15号。你看看这个，今天早上，川普总统最好的一个朋友。墨西哥总统给拜登打电话，恭喜你当选了。然后你看看麦康奈尔议长，宣布恭喜拜登总统，Harris副总统当选了。厉害不，战友们，跟咱们当初说的一样吧。这15号可能宣布拜登总统当选了。兑现了嘛。
00:45 啊呀，你说这瞎蒙老蒙的那么准，咋办呢，兄弟姐妹们。但接下来，兄弟姐妹们，你们会看到滑稽的开始，另外一个阶段了。今天真的是滑稽的、滑稽的开始。
01:03 所以咱当初就说好了，它一定是这个过程的。川普总统，他有多大的智慧，他有多大的勇气，那看他的了。他只有两条路，他有两条路，两条路，我相信很快他只有一条路。美国最后也只有一条路。
01:20兄弟姐妹们，但凡三年爆料革命，跟了三年的人，你们都会明白，这几年的爆料。我们所说的事情，一个又一个的验证。没有不验证的事，战友们，哪有不验证的事啊。
01:50 所以说，兄弟姐妹们，看阳光，你看这阳光，哇塞。所以说，兄弟姐妹们，这真是一个大日子啊。15号。希望这一系列的滑稽，更加有利于让美国人认识到CCP的力量是多么的强大在美国。这就像文贵一直说的，美国要么被共产党给统治，要么就彻底消灭共产党。今天会更多的美国人认识到这一点。咱们爆料革命千万别替人家美国人着急。咱把咱自己的事情做好。灭共没你不行。动你的手指，兄弟姐妹们。一切都是刚刚开始。今天不直播，今天没直播，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 天啊。尊敬的战友们好啊。12月14号了。这可是大日子啊。啊呀，我的妈呀。昨晚上，没怎么睡觉，直到听说google、全球youtube全部断网，战友你们相信这网是谁断的？你们相信老共是吗？
00:23 未来你们会揭晓谜底，咱们GTV揭开谜底会超出你的想象的。不是你想象那么简单，但是推翻共产党的互联网，已经是开始了。没人能看透这个细节。推翻共产党的互联网，就从几个小时前开始了。
00:49 在全球全部断网时候，只有咱GTV很顺畅的运作着。GTV这一下子了不得了。大家看看后台数据，国内的包括国外的战友全部上GTV爆发，而且稳定，你说咋办啊。这就是叫GTV啊。不但如此，战友们，这次推翻共产党的互联网后，GTV、GNEWS咱们的G系列都会展示给全世界，爆料革命和新中国联邦的力量。不仅仅是我们的勇气，我们的智慧，我们内心的正义，还有更重要的，我们对世界局势的把握和对自我的控制。
01:47 光有良知，光有信仰，藏着内心里，不变成行动，不把智慧变成自己的行动，这可都是没有什么实际作用的。在当下的，物资社会，一切靠行动来体现。
02:11还有兄弟姐妹们，大家你们想到，等着一会，一会，一会一个又一个的，你们会看到。我们在这两三年来告诉全世界人民，做好准备，黑暗已经来临，叫中国人民要做好准备，好日子一去不复返，告诉全中国同胞，战争已经在家门口。所有你看好你那个房子，你的车子，一文不值，甚至是你的累赘。
02:45 所有你看到，听到的信息，都是假的。所有让你准备好打战，让你所谓的节省粮食，一切一切的都是让你这么做，不包括共产党。他为什么让你这么做？不包括它。那接下来会怎么做？还会让你做什么？捐出你的房子，捐出你的子女，捐出你所有的钱，然后你自己要上战场。
03:20 这是吓唬大家吗？共产主义就是干这个的，什么时候它不是这么干的，共产主义，全人类现在的公敌就是共产党，现在还有人幻想吗？GTV当初的投资者，这那个人不是智者、勇者，当初他们不是为着来赚钱来的。就是支持灭共和正义的力量。但今天，谁想否定GTV的力量和GTV的价值。可能吗？
03:58 GTV它已经不是财富的问题了。它是一个凝聚的力量、安全的港湾、诺亚方舟，对吧。俺的新西装，全新的，全新的，领带也是全新的，衬衣，你看，这褶子，全新额。真好看。
04:18 另外，兄弟姐妹们，Gclub、Gfashion、Gcoin、Gdollar，现在已经是全世界多个国家现在在研究我们这一套系统。为什么，因为他知道共产党不行了。他要知道共产党行，他就不研究这系统了。共产党还能在回到两年前、三年前、五年前、七年前吗？
04:43 我们战友们还能回到四个月以前，还有同样的机会去买GTV吗？不可能。不听爆料革命，不看爆料革命，不听路德访谈，不上GTV，不用GTV，不参与G系列，每时每刻都证明给你看，你是对还是错的。
05:09 全人类在面临着一个我们共同的敌人-共产党，要么全人类灭亡，要么共产党统治全人类。你去想去吧，你赌哪一方。
05:25 兄弟姐妹们，很多人你们给我发来的信息。我都没办法回答。等行动结果吧。说过，12月15号，公布，公布啥，大家看看吧。现在全世界各种形势就是，你不灭共，你们就全完。谁能做到这一点。
05:50 2017年年底，我就发推说过。全球已经开启了自动灭共，全球联合灭共的新时代。2018年的中，我就发推，发信息，我告诉大家，我说现在全人类还没有感觉共产党的威胁，知道他们痛他们流血，他们感到没有任何选择的时候，他必须和我们站在一起。2018年7月份，我说，任何这个世界上不认为共产党是威胁的，他就会成为世界上最大的loser和灾难。
06:29 我再告诉大家，大家还记得我当初说过吗？全球的货币和金融，全球的不动产，会在大选之后暴跌。港币、人民币，你就别想了。你还在讨论港币、人民币，咱就不说了。不要听我们，也不要看我们。你最好找你相信，能治愈你精神上有这个问题的，能让你舒服的，去看人家的去。
06:58 现在再往回看，中国所有的，这过去三年指定的政策，有一样发生了吗？有一样兑现了吗？咱就不说脱贫荒唐，香港政策，去看它的经济政策。互联网金融,开放什么深圳全区、特区，海南自由岛，上海自贸区，深圳自贸区再发展，有一样做到了吗？包括什么什么，北京的什么安（雄安），有一样做到了吗？
07:33 说说过去，你数手指头，掰着脚趾头数一数，过去四年，中共有一样项目，一样科技，一样进步，一样的东西让你感到骄傲创新，你找出一样出来。全部是口号，全部是口炮，全部是擀面杖子。
07:56 刚刚我在健身的时候，一位部长给我发信息，老郭，“我现在是生不如死。我天天听他们说假话，我天天要讲假话，我连做梦都在讲假话啦”。他说：“还好家人都在国外，我就准备随时他怎么把我弄死，或者是美军来了把我炸死都行，快把这帮王八蛋结束了吧”。这是一个正部级的干部，和我同龄，上海人。
08:28 大家已经完全看明白这种荒唐的，这种蚂蚁要强奸大象的这种结果是什么。不但如此，还得让大象，喊高潮。然后自己还觉得我自己高潮了。你不神经病吗。断网这都小事，断网有一条啊，共产党所有的机妙，所有有用的东西都被拿来了。断网的结果是共产党很多根器都被改变了。断网是很多共产党的金融数据，所有互联网的通道全拿出来了。当然了。银行信息也拿来了。
09:12 绝对是事实背后的真相与你们想象不一样。行了，九分钟了，俺就不拂了。IPhone12 的手机，当你录了短视频发盖特时候不行，是你把摄像机里边那个H12功能要关掉。要关掉，就是那个功能不关掉，暂时不行。这是手机更新的结果。咱很快就会解决。好吧。昨天我推盖特就这个原因。GTV、盖特正在进步中。谢谢，包涵。唔该晒。为大家祈福了，没时间了，我就是，我在佛前祈福了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1441/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1441/</guid>
      <description>内容梗概:
有声音吗，兄弟姐妹们，有声音没有，可能有点扩音。可以啊，兄弟姐妹们，12月14号了，兄弟姐妹们，咱们今天乱聊一下子。声画同步，约翰叔叔不在，约翰叔叔不在咱就真好啊。约翰叔叔不在，咱们什么都正常，有空旷的声音，这还是解决不了。有点儿空旷的声音，木兰说的，这还真解决不了，现在咱的物理条件就要有点空旷的声音。我说话声音小点吧，就没有空旷的声音了。现在多少人上来啊？所以说等等大家上来。要唱歌的话声音就更大了。
亲爱的兄弟姐妹们，咱们之前爆料说了，14号15号，明天15号很重要。这个大选牵动着每个人的心，文贵在27天深山老林最后告诉大家，滑稽的结果。严格讲从川普总统，这周末高院开始，从滑到稽了，从滑到稽了，刚开始，刚开始。现在今天司法部部长已经离职了，是吧，只有爆料革命能告诉大家真相。然后今天所谓的选举人票270票都扯王八犊子的事儿，知道嘛，跟谁当总统半毛钱关系没有，半毛钱关系都没有，战友们。半毛钱关系都没有，谁当总统，然后很多战友又要伤心了，又伤了你的小心脏了。滑稽，七哥给大家说了，这不是开玩笑呢。
啥叫滑稽呀？光滑没稽能行吗？超出正常逻辑，不符合自然和我们人类社会所制定的规则和法律习惯性的，不遵守这个社会或某个国家认可的事物的标准和遵循的原则，才叫滑稽，非正常。大家知道接下来会发生啥事儿吗？接下来任命的特别检察官，会调查拜登的家族腐败，但是我告诉大家，你别以为调查拜登家族腐败，明天就有后天就有结果。我可以告诉大家，一年以内结果都可能没有，快则一年，慢则一年半到两年，一定是这结果的。这就是美国的伟大，你不可能在，总统你有权力，你咣叽就把谁给抓了，这就是美国这几百年来的伟大。
川普总统会不会宣布反叛戒严法？不会的，一定不会的。因为不到那个份儿，川普总统即使到这个时候，他都以美国利益为重，这是真正的爱国人士。他可以很早就可以做，但是对美国的撕裂，对美国这个社会的影响，那美国这个国家付出代价太大了。所以说不可能，绝对不可能！像大家想象的一样，短期内立案调查拜登的事情，立案调查是肯定的，调查拜登家族的事情会伴随着一年到两年。这对咱G-TV、G-News可是个好消息呀，咱们跟着报道嘛，更多人关注嘛，这是我们的机会啊，巨大的机会啊！所以说兄弟姐妹们，对咱是好事儿啊，天大的好事儿啊，对吧。
那么接下来会发生什么事情？接下来18号，然后是20几号，然后到1月6号。如果在这中间，没有在其他州司法和欺诈选票选举有巨大的一个反转的话，结果会是，到了1月6号可能谁会当总统了，由Nancy Pelosi当总统。记得文贵说过吗，参议院众议院，Nancy Pelosi可能就当临时总统。然后这个事情会继续往下选举，经过以后再正过来，最后欺诈选举被确立。然后参众两院最后选举总统副总统，然后最后是川普总统，川普赢。也不排除1月6号或者这个月15号宣布拜登是总统，但这个事儿呢一直到1月6号最后有争执不确定，对方不认，各州有诉讼，到达1月6号由Nancy Pelosi当总统，这才叫滑稽呢，最后总统还是川普总统。
这个时间到哪知道呢，兄弟姐妹们，很有可能有12%可能达到2021年2月份，就2021年的年底你知道这结果。2021年1月份，Nancy Pelosi上去了，到2021年2月份川普总统才过渡为，参众两院重新选举人票以后，参众两院共同选举结果，任命总统副总统，这个副总统很关键，可能就到2月份去了这个结果，对不对呀。文贵从来没说过，今天给大家说一下。
所以说这才叫美国大选，在这之前，对共产党的事情是最不确定的。如果说各方最后确定，这是外国势力干涉美国选举，证据确凿而且来自于某国，或者是共产党中南坑，那随时就是斩首行动，或者全面战争都随时开始了，这个是不管是谁当总统都挡不住的。那另外一个，从今天开始起，这个司法部长已经是软退休了，新的司法部长上来对拜登家族全面调查。在这个中间，如果说有什么组织给美国提供更铁的证据，可能调查会有突发性的进展，这个时候那是有抓人的可能，然后会废除这个选举。废除选举以后，一是任命川普作为大选赢家，二是到参众两院去。
川普总统手里还有三张牌，王炸，他还没用呢。王炸，你们都会玩儿扑克吧，最后摊牌。在这之前，特别检察官经过调查以后，把拜登家族事情给搞明白，废选，欺诈选举确定。
但不影响的是，案子调查还需要很长时间。在这过程当中，废除选举是可能的，定罪需要一两年的事件。另外一个王炸，军队行动了，战时总统，采取战时紧急命令，这三条他都可以用。
所以说兄弟姐妹们，这就是美国总统的滑稽选举。大家练好心脏，你会看到在未来，可能这一小时是这个，那一小时是那个。那一小时拜登带着好多人到白宫，要入主白宫了，Nancy Pelosi宣布要把川普撵出去了。甚至某些部门公开的大举的要求把川普总统怎么着了，都是可能的，很大的可能性。但是兄弟姐妹们，对爆料革命那都是好事儿。因为所有这些行动的背后只有一个目标，大家都知道，什么理由、什么事情发生，就是一个组织干的，共产党，就是共产党。
共产党已经没有了辩驳和为自己争取的权力，它已经没有了，你说啥人家也不信。好日子，只有这样西方才真正的认识到共产党是多么的危险；只有这样，西方才能认识到共产党带给这些国家带来多大的威胁；只有这样，每个人都能感觉到共产党对他们财产和人身，和他们国家和未来，和自由和法治拥有多大的挑战。
所以说我们才有机会，爆料革命能成为和西方世界连在一起的命运共同体、安全共同体。就这一周我最大的感受，就是当他们需要我们的时候，我们说话真管用。只有现在才能真正的意识到感觉到，我们爆料革命创造的神奇不可言喻。共产党在洛杉矶，在美国各地对我们爆料革命，都有人想尽一切办法挑拨离间和潜伏，想尽一切办法伤害我们。那么在美国所有他们的行动都有人盯着，只有这样才让西方更加的，从另外一个战场上证明我们爆料革命的重要。才能让我们更多的西方朋友认识到共产党不仅控制了你的政治、议院、司法和执行系统，还有这些科技大佬，更重要，它无处不在地控制着你的最大的所谓的沼泽地背后都恐惧的力量。
这些让大家能看透到邪恶的力量在西方，将对我们爆料革命，将对我们新中国联邦得到西方地认可，特别是把我们和共产党分开，太关键了。突然三个麦克风都出来了。所以说兄弟姐妹们，在这个时候，新中国联邦和新中国联邦整个爆料革命，如何的让西方更加清楚地认识到中国人和共产党不一样，新中国联邦和共产党也不一样，我们爆料革命和共产党又如何不一样的，对不对，这才是关键。我们只有让他们认识到，我们确实能代表中国人，我们和共产党就是不一样，中国人不能被共产党所代表，共产党不能代表我们中国人。这个意义有多大呀！是吧兄弟姐妹们。所以说，兄弟姐妹们，你们知道灭共，文贵过去三年多不容易了吧。今天你们看到的是文贵三年所经历的极小极小极小的一部分，过去三年我经历的比这多了去了。现在你们更多了解爆料革命和新中国联邦和我们过程中的不容易，接下来你会看到更多精彩。
今天全球的网络被攻击，我可以告诉大家，100%不是共产党干的。共产党既没这个能力，它也没有这个胆量，太高看它了。但是最终这个锅是它一定会背上的，这是灭共的战略需要。推倒共产党的防火墙，这是第一步，接下来还会有更多的事情发生。共产党会使用黑的，人家也会使用，人家就是不使用，人家的黑招比它多，是吧。就像那欺民贼一样，咱要想跟他一样，咱那坏招儿咱比他多，咱不那么干，但有时候我们也得用点儿战略战术。
西方世界也不是傻子，干倒你防火墙，特别是中共和西方的网络秘密联系，和在西方所有网络上存在的大量信息，特别是Gmail啊、社交媒体啊，它们植入的软件啊，它们藏得所谓的软件当中的漏洞啊，监听系统啊。只有这种猝死的办法才能找到根源，只有这种猝死的办法才能找到中共的大数据和真正的在科技领域，包括天空的所有的通讯网络，特别是这国家的海底电缆。这就给人检查病一样，如果你不全面做一个检查是不行的，休克疗法，或者给身体上打一个显影剂，才能在B超下边看清你身体上哪有问题。这是一场巨大的风险，有互联网以来最大的一次行动，但是最后一定是共产党黑客了西方的科技，确实它也做了，它做的比较小。
人家就着它做的比较大，有小偷到某人家偷东西，人家就顺着你偷。你偷了人家一颗鸡蛋，人家顺手拿走了两颗比鸡蛋还大的钻石，但是小偷是你。你说不清楚你偷鸡蛋的时候拿没拿钻石。在法庭上说，偷鸡蛋了吗？偷了，入室了吗？入室了。在哪进来的？窗户进来的。人家丢什么了？人家丢了个鸡蛋。还丢了什么？丢了比鸡蛋大的几个钻石，那就是你干的，有苦说不出来。最后法官判决的时候，一定不说你偷人家鸡蛋，一定说你偷了鸡蛋还有比鸡蛋大的那几个钻石，定罪的时候就按鸡蛋大的钻石来给你定罪。
所以说啊，彭培奥国务卿头一段一直说推倒中共防火墙靠什么行动啊？可不是大家想象的弄几个什么黑客一下，那不可能。在天空Wifi投入之前，只有推倒防火墙，让共产党才能真正尊重国际上的通讯和网络秩序。它本来想干点儿小偷的小事儿，人家把它变成大偷了。所有的这一切都在给灭掉中共、消灭中共创造条件，创造必须灭共的需要的法律证据，对吧。必须掌握这些事实，才能在西方的法理和行政管理系统才能有合法的行动。
所以说兄弟姐妹们，可不是大家想象的灭共那么简单。一周前某个体制内的高官跟我说，快来吧，斩首是最痛快的。我说你都到这个级别了你还这么天真，斩首那么痛快，斩首完了咋办？这不是一个个人行为，这是关系到全人类的生死存亡的行为。经济、金融、技术、法理都不能毁掉。
美国面临着两场战争，灭共的战争和国内的内战。在这种情况下，美国要么把握住这个机会，把美国这几十年政治积压的问题彻底解决。不要说沼泽地，也不要说Deep State，这是两个不同的概念。就像过去民主党和共和党一样，民主党是替老百姓说话的，是要自由法治民主的；共和党是替富人说话的，是维护富人利益的。现在颠倒过来了。共和党替穷人说话，要法治民主自由，然后民主党现在是要独裁，要奴役穷人，替富人说话，它已经颠倒过来了。这种彻底的解放不是沼泽地和所谓的Deep State，大鳄鱼，鳄鱼是活在沼泽地里的，鳄鱼是有主人的，恶人是有管理的，管理鳄鱼的沼泽地的主人才是真正这个世界上隐形的力量。Deep State就是一些在国家内的一些和其他利益集团操控的组织，它离沼泽地还差远了。沼泽地永远存在，想抽干是不可能的，抽干一些坏东西，继续保持平衡那是必须的。
大家看到最近的洛杉矶、纽约，大的企业、基金是落荒而逃啊，你们只看那Elon Musk，你只看到甲骨文，你只看到高盛佛罗里达，那你没有看到你不知名的基金呢，兄弟姐妹们，那多了去了。这是一场美国内部经济、金融、科技、种族利益一次彻底的洗牌。对待美国还是那句话，要么在这次危机中重生，要么就是被这次危机给灭了。我100%的相信，美国会在这次危机中重生，不会被灭。因为结果要么就是共产党统治美国全世界，要么就是把共产党给灭了，就是不论怎么折腾，共产党都会被灭。川普总统跟美国的保守派们，不让川普总统行使他应有的手里掌握的巨大的权力，就是美国还没失控，还没到危险那个程度。咱别老百姓上两下Google，看两下Twitter，你就替美国总统着急了，然后指挥美国总统了。这就像七八岁的孩子，上两次手机就告诉那些神枪手打了一辈子枪的人，说左打右打端准，往左射右射，结局是你被枪给灭了。
这就是普遍的政治和老百姓的关系，政治关系学里边有一句特别重要的话，什么叫政治家，就政治家是玩弄和利用平衡绝大多数的被统治者的想法和意志的，最终还是维护自己的权力和自己的地位和利益。玩弄啊，玩弄平衡，现在在加上一个大媒体，全世界的叫媒体引导，过去是控制媒体，现在是引导，这叫政治家。但是老百姓跟政治家啥关系呢，非常想永远的想，去让政治家听自己的，包括很享受政治家被自己推翻，和政治家听了自己话所采取的行动，实际上这是政治家跟你玩儿的最大花招儿。所谓的听你的，或者政治家被你推翻了的游戏，只不过是一个障眼法。政治家轮替更换，咱就别提共产党的独裁了，它就根本不让你换就更流氓了，西方的更换就是把你的气儿给解掉，然后再换一个人上来，给你一个新的希望。满足了你的虚荣心，所谓听了你的话，从来政治家要求的和原则没改过，始终是玩弄民意，平衡老百姓所谓绝大多数人的要求和利益。所以咱们老百姓替这些人操心的时候，你上街你支持谁你呼吁，都是被利用的，都是利用的工具。只要你入了政治圈儿，你就得按照政治圈儿的游戏规则来。川普总统非圈儿内人，这是他的劣势，得到了人民的欢心这是他的优势，但是最后他还必须按政治家的游戏规则玩儿。
所以说兄弟姐妹们，千万你们别着急。我看到有些战友们，真是皇帝不急太监急，他着急得很，而且是用心的急、用心的急、真着急。因为你无知啊，还有你太善良了。因为你把游戏，你把这些表面的东西当成了真的。你把这吸出的烟当成了云彩了，千万不要，最终的结果都在那摆着呢。绝对没有任何可能是拜登赢，一定川普赢。赢的方式，赢的结果，和赢的时间，和美国国家和人民付出什么样的代价。还有一个他是在赢的过程当中，是否更坚定的灭共，或者说他更坚定的坚持正义和法治，这是个政治家要玩儿的规则，他遵守的规则。
我们想要的，战友们，你就别管其他的了。你别成为政治专家了，你也成不了。咱只在乎他是否在这个过程当中更坚定的与咱灭共，咱更希望的是美国的法治和国家的强大，它有利于中国人的未来，灭掉中共以后有更多的人会跟我们站在一起。我们要的是新中国联邦被承认，灭掉共产党，承认我们未来的货币系统和整个G系列，所有的战略合作者。因为G系列有不同的投资股东，完全独立的公司，我们在一起就一个共同的目标，灭共。只有把共灭了，G系列所有的独立的投资者和这些公司才能成为系列，否则就是分崩离析。我们只担心、只关心中国人现在头上的这个魔鬼共产党有没有被消灭，中国人在付出最少的代价下获得独立的法治、民主、信仰自由的政治体制，一人一票的选择权和投票权，国家姓人民不姓家族。我们只关心美国是否继续强大，是否和中国人民友好，是否会和中国人一起灭共，是否会支持一个像我们新中国联邦那样，宣言当中那样的政府，这咱们关心的。川普总统赢定了，不用担心。
我可以告诉大家，此时此刻正在的另外两个战线的行动，都是确保川普总统一定会赢的，你们都会看到。今天早上我告诉你们了吧，今天什么会发生，昨天我告诉你们什么会发生。路波切、路德社告诉你们了吧，今天会发生什么。我们一直告诉大家，川普总统会赢，川普总统会承认新中国联邦，川普总统会承认我们的G系列，会和我们一起监督中国实现新中国联邦宣言说的那样中国的政治体制在中国政府的发生，这就是咱最重要的。
很多战友跟我发信息，七哥快直播，快直播，受不了了。我今天从早上不到9点一直到现在，没停开会，真的是没停，一直都在开会，讲了一天的话。真的是吃饭花了10来分钟，所以说，但是我今天是非常非常的兴奋，我觉得今天是我们新中国联邦一个重要的日子。背后发生的很多事情，你们是不知道，现在我不能说。所有这些你看到的发生都有利于新中国联邦，都有利于我们爆料革命。不但如此，不可逆转的我们将立下巨大的汗马功劳，维护世界的正义，让全世界更多人和我们一起灭共。
这就是兄弟姐妹们，爆料革命需要非常高的智慧，强大的内心，非常与众不同的高度，和一个绝对能和世界上最高端的政治家、经济家、学术界，以及背后的沼泽地的主人的力量沟通的能力和智慧。否则你可能吗，人家喊两嗓子你就说我要跪下，人家给俩钱袋子你就跪下，人家一说危险了你就趴下，怎么可能啊？谁尊重你啊？是吧，没人尊重你。这当然，没人尊重你就没人相信你呀，没人相信你谁会帮你啊，对吧。还有个实力的问题呢，你要是一个完全在各种事实面前你老做错误的选择，谁会投资你。像G-TV，咱现在G-TV咋值钱，都感受到了吧。今天就G-TV在全世界Google、社交媒体、Youtube整个系列基本要完蛋的时候，G-TV非常之顺畅，它的价值体现。多少人现在想投G-TV呀，对吧。
你们看到的挑战跟七哥面对的真实挑战，那真的是这个水里边儿的一小滴而已。但是我知道，所有的这些事情都是成就我们G系列和成就G-TV的必然条件。凭什么70亿人口，就我们得到这机会呀，凭什么70亿人口在全人类上这么大的危机面前我们如此重要啊？看看啊，这回声音可以，等一下。
哎呀，你说我这好消息不能跟你们说呀，七哥有时候最难受的事情，我就不能像路德先生，一打上领带就在那块，嘎嘎嘎弄上了，我们路波切兄弟太可爱了。我现在我最大的这个休闲、休息啊，其中之一就是看路波切、路德先生直播，还有一个看我们博士军团这个直播，挺好。路波切的这个整个的提升和成长是量子级的，现在你私下里跟他说话，一点也不结巴了、不口吃了。这就是对人性的一个，真的是共产党他让你人呐，好人变坏人，坏人变越坏、变成魔鬼。你看看爆料革命，让路德先生、还有我们博士军团无数个战友，都变得如此的自信，治一切的毛病，改变你身上一切的缺漏，让你变得阳光自信。
你看看路德先生，现在谁都说他像个如来佛，面相巨大的变化。过去那小眼睛有点色眯眯的，最近这变化眼睛比较正了、比较正派，是吧。我们今天这个开会的时候，其中有一个人跟我说，哎呀，你们这个爆料革命太厉害了。我说为什么？他说这个爆料革命的信息比我们美国人都厉害。关于解释美国的，美国人不知道、都在问，说那个路德说的是真的假的呀？他怎么那么了解美国呀？还有那些博士们，这Dr.博、什么艾丽、什么墨博士、冠博士，然后那个闫丽梦。为什么全世界就这一个闫丽梦啊？就没人敢给她挑战啊？还有中国的足球明星郝海东先生、叶钊颖妹妹。真的挺吓人的，战友们。这在全世界就咱一家，独此一家的店呐，对西方的冲击是如此之巨大，你们感受不到。
这个有一个，这话不能说，说着说着就得搂住。我真搂啊我是，路德是假搂，我是真搂。想着点七点三十四，我再播上，我要看着点儿，再加十六分钟，到时候我就不能，我就赶快开会去，我要给我们路波切腾时间。这个有一个军方的人说，我们从G-News上、GTV专门找了几个懂中文的一个小组的人，分析你们的信息。他有很多事情让我们很惊讶，就是你们写出的东西，发出的东西，关于美国的比美国人快，关于中国的当然比美国人快了。这就是战友们，你们一定要到G-News上像模像样的发信息，认真的。你看有些战友完全未经过核实，你啪把那信息都发出去了，是不是？那你发出去，你就一旦你发出去，一旦发现一定是要把你取消你发文的资格的。唯真不破，坚持一个主题——灭共。你一定要自信对世界的影响有多大？这是多少人在看着你的，对不对？
这是为什么兄弟姐妹们，你们看到的一次又一次，西方的整个大的形势决定的时候，跟我们的G-News、GTV和路德访谈都是同步走。你装一回行，你装的跟鸭子走道，学鸭子走路走一回，走两步、走三步。你要是一整天，三年你都跟着鸭子一样走步，你是不可能你就变成鸭子了。你要跟着狮子学走两步路，狮子走两步路，你能学得了，你要跟着狮子一样的，每天这走路哐哐哐的，那不累死你了吗？只有你是狮子，你才能跟狮子同步。但是你别整着整着自己本来是狮子了，你非要把自己变成一个狐狸，走成狐步、猫步去了，就没人搭理你了，是吧。爆料革命就是让每个人对于世界上，我们已经跟狮子王是同级的，不要拿自己不当回事。就像昨天那个GTV公布出那些数据，虽然它说了中国是多少，但是它没有包含VPN，它更不可能包含得了国内那些体制内的人、无痕迹的阅览者，加上那个咱不更牛吗？
就像我们刚开始四月初、还有三月底，多少人要投资G-POS、G媒体！咱们GTV要上线，有多少机构者投资！一开始都认为百亿、从百亿级开始的，不是你GTV现在值多少钱，他知道GTV代表的价值和中国潜在的市场，和已经成熟的社交媒体平台的一个惯例，这才是我们最重要的。现在事实证明了，我们所有的估价太谦虚，我们的估价完全是考虑到战友的利益，G-News更是如此。战友们你们想过，现在GTV的一千个椅子值多少钱？每个人值多少钱？你们能给我这样一个机会去投资GTV，这样的一个机会吗？但是在这个时候，一定要记住：来自不易的是你GTV、G-News，是大家相信的，你有别人没有的情报能力、信息能力、情报和信息；还有一个，让人尊重的人格，我们坚持的标准，我们是真正的良心媒体，我们是真正的给大家正义的媒体。狗屁什么中立媒体，胡说八道的！我们是全世界邪恶媒体的镜子，我们是照妖镜，别照着照妖你自己成妖了。
你看我们现在GTV有很多节目，很多兄弟姐妹们真的是做的很差、完全无聊，但有些节目是做的真好。这就是今天开会的时候，很多人向我反应，你们的节目是做的真好，非常好！但有些节目真的胡扯乱聊。你看我们秘密翻译组、我们的大卫，英国大卫兄弟这块，英国战鹰团、日本的樱花团，我们美东香草山，还有一个这个，我们还有一个谁的节目？VOG有个别节目做得好，但是大部分节目最近做的都不行。对吧。所以说兄弟姐妹们，这太重要了，但是G-News最近很多功能，整个G-News的成长是飞速的，我们很多功能还要完善。关键是发文质量，更多的是要把G-News跟多的扩展到所有的农场的战友们去使用。
战友们，你们没有感受到我们有多少优秀的、非常有能力的战友在默默工作着。我看到一个在YouTube上叫kellie的，做了一个七哥的什么歌？做了三首歌，叫kellie的，感恩有你，还有一个关于我的。好多人跟我说，都是外国人，他说这个人是你们战友吗？那个叫kellie的，做YouTube做的太好了。而且YouTube内部的战友告诉我说，这个被YouTube推出的视频，是要被把数据改变，限制她的关注量的一个。后来我就上去看了一下子，哎确实，特别是在大的电影院看的时候，配的图、配的歌、配的乐，做的太棒了！
忘了说，木兰哪？你在线吗？你给我找找咱们这个女战友，我要让她真的给我们做做视频。(七哥播放歌曲)“没有共产党的神州大地，”不能给你们听多了，听歌你们该疯了。草稿啊，这保密状态。所以说战友们，这歌、这些好的节目，它的影响力太大啦、太大啦。没电了哎，这是我们约翰叔叔干的好事儿。新的摄像机、一万多美元的摄像机，他买来了，竟然是充电线是假的、劣质的。现在我使用电池在直播，约翰叔叔我在这看着呢，你真行、你真行啊。现在电池没电啦、电池快没电了。（跟画面外人对话）没事儿你到时扣掉就行了，就是停…关机关机再开一下子就行。不用，就关摄像机就行。你拨好电池了么？我要关一下关一下啊，不停直播不停直播，只是摄像机关了。（跟画面外人对话）就关关这个。
嘿你个约翰叔叔，你干的这些事情、罄竹难书啊。哎呀我为了害怕你，我躲到深山老林里来，我容易么我。哎呀，坚决不能跟理工男谈恋爱、坚决不能跟理工男谈恋爱，太难了。我现在我最觉得不容易的是我们约翰叔叔的媳妇，你说这人她得多难过啊。哎呀，我觉得每天早上他是不再把袜子裤衩都是穿反的。你看这七哥被你虐的，现在自己都知道。我们现在对面这有重大的大人物支持我，要不然，你看我这很顺畅。我被约翰叔叔给虐的真没…我这两天开这个视频会，十几个小时、没有任何事，没有一次是错误的，都很顺利。原来在他的这个领导下，每次开会都不是直播，每次开会都整得我头大，疯掉了都是、疯掉了，都快疯掉了。
哎呀，但是我们的工程（师）GTV的团队，这六七十个人太牛了。特别是我们一些女战友，我发现女的、理工女都很聪明哎、这非常棒。我昨天跟他们开了个两三个小时的会，我感觉到这些真的不简单。我们的这个，当然啦这都是开玩笑，你别当真啊。我们后边这理工男工程师的团队当中拥有太多很棒的战友啦，就昨天我开会时候跟大家在一起的时候，我感觉真是太荣幸了。就是爆料革命，把中国这些精英和英雄凝聚到一起，我在昨天这个下午开了两三个小时这个会当中，我更加的感受到，我就不一一的说了啊。
勤劳。我们有一个战友啊，在这个湾区的，是我们现在这个发展中最重要的，这一个战友也叫Joe，但是呢我就不说他姓啦啊，也叫Joe的、是我们的一个工程师。头两天凌晨四（点）每天都写到凌晨四点，他媳妇醒来时侯抱着他哭啊，说“咱这不要这份工作啦，这个咱太累啦”。谁的媳妇看到自己老公天天工作，工作到凌晨四点谁不心疼啊，对吧。啊当然啦，我们的约翰叔叔的媳妇也好多次哭抱着，“咱不要这份工作啦”是吧。但是，这就是我们的战友。你可别看我开玩笑约跟翰叔叔，约翰叔叔付出的代价可大了去了啊。真不夸张一天他都二十个小时、二十个小时工作，没日没夜的。我们再话说回来了，战友们你看我不真生约翰叔叔的气，你知道为什么吗？他是一个代码工程师，他不是直播和摄像师、摄像工程师，包括Skype这些会议系统。他也不是这个专业，我们让他干这事儿，本来就是多余的。这是我们过分的要求，对吧？你凭啥生气呀？
咱们中国不就这样吗，找一个人来，会做饭、会包饺子、会整牛排、还会开飞机，还会开汽车这才行。世上哪有这种人呢？约翰叔叔生活中坦诚、直接，但是就是因为他专注于写代码，他才有现在。但你别看这OBS，你这OBS出了那么多问题，不是他来咱还没写出来。你像螃蟹那个王八蛋，完全是骗子，就是螃蟹给咱的东西就是垃圾中的垃圾。你想如果螃蟹在这儿那就不是出这些小毛病了，咱就没啦、咱就完了，兄弟姐妹们是吧？
所以这个战友咱们开玩笑归开玩笑，你像我们VOGSara是吧、Sara妹妹。我昨天我跟我们的路德先生和我们的科学家，我有了一个一、两个小时的对话。结果因为他俩视频完，我影响了下一个会，结果弄得人家跟我嗷嗷地喊、不愿意，人家在那等着。我非常清楚的告诉路德先生，我说爆料革命是从谁开始的？大咖路德、Sara，没有第三人。就是路德、Sara开始的。后来呀，木兰啊、还是谁加入啊，任何人再加入你都是后边的。路德、Sara是爆料革命的绝对的开始，这个是谁也否定不了的，这个是到今天为止以前发生的。除非是路德和Sara，我说你们两个拿着自己不当回事儿，你俩背叛了自己，那是你俩的事儿，那是以后的事儿。
爆料革命就是她两个为大将，我文贵来创始开始的。后来新中国联邦开始最重要的郝海东先生、叶钊颖女士、然后我们的科学家。爆料革命的N个人，像安红啊、木兰啊，等等的这些人，这些所有的战友们我们的博士军团呢，后来的老班长、长岛哥不管谁，新人进来它是个必然的趋势。
不管你Sara、你VOG你多厉害，你做过什么事情，如果你想把爆料革命这个所有团队据为己有，或者说你想以此牟利，我昨天我说过路德先生、说过Sara、包括我郭文贵。我说我要开始宣布我从现在起我不灭共了，我现在去要搞钱去了，我说我超过24小时，我会是全人类最惨的人。当然你路德先生你这么干，你和Sara这么干，你更加惨。这个不用我说，一点有常识的人都懂，对吧？郝海东先生，叶钊颖女士、还有我们的科学家，成立新中国联邦这么多重要的人士，如果现在他们现在开始说我不灭共了，我想弄钱了，那你就是新中国联邦的被踩在脚底下的那个人，这是个基本的常识。谁能代替得了？老班长、长岛哥来了就能代表你路德、Sara？就能把你给否定了？战友们就有那么愚蠢吗，就有那么傻吗？但是你想躺在你那个功劳本上，让新人给你买单，踩你脚底下舔脚丫子，那你是作死呢，对吧。你任何不忠诚、你任何想有私心，你都要受到最严厉的惩罚。
这是为什么我说，我昨天问路德先生：你和Sara和农场，你俩咋回事儿?你要是路德先生你是所谓的凤凰农场的，那你就要承担相对的责任，你也分相同的利益。你要听战友说话，你要明确你态度，不要老和稀泥，对不对？你不能说今天一说Sara、路德农场，结果他说Sara让我加入我就加入，我啥也没管，我也管不了。我说那你就要明确你到底管不管？你管就要负责任、拿利益，你就要办事儿。你不是的话，你就跟Sara说明白了，我不掺和这个事儿。
还有一个不存在什么美西、美东…。美东，你长岛哥、你把美东都能够弄起来吗？明天曼哈顿南部有一个战友能组织够标准的农场，叫曼哈顿下城农场，中城就有中城农场，中城可能有多个战友在中城一二三农场。那美东那DC的不就美东那不就DC出来了吗？长岛哥阻挡了吗？没有阻挡。洛杉矶、旧金山所有这些城市、硅谷，一定会独立成立农场的。你什么美西呀。最近在台湾农场上发生这些事情，台湾是说什么话？侯小宝“我只听路德和Sara的”，你这话是太伤人了，你知道吗？你是害Sara、是害路德呢。你台湾成不成立农场是你可以决定？众多战友决定，你侯小宝无权力决定。你怎么代表全部台湾战友啊，对不对？谁想把爆料革命，你想把新中国联邦分老字辈、新字辈，那你是作死呢。
还有现在很多不正常的人，我现在不愿意说透。共产党使用了最高端的技术，叫放燕子，有可能啊，去蚕食我们这些老革命，蚕食你就是挑拨离间，然后让你相信利益。而且一定拿下你最亲近的人，一定是这结局的。文贵啥性格，我相信你们从盘古、裕达能看得出来。亲爹、亲娘、亲兄弟、闺女、儿子都不行，我们坚持啥就是啥，我永远不……哎呀，我这对面有人咳嗽，啥意思啊？我说不是实话吗？你咳嗽啥呀？对面有人，嗯~
是吧，但是我说是实话，我说假话我会遭雷劈的，对吧。我这一辈子最恨的人就是什么？当面一套背后一套，嘴里边喊着高大上，私下边做着都是卑鄙勾当。我最讨厌说瞎话说假，当我发现谁给我骗我的时候，我在也不会相信你。但是我发现有的人现在已经开始变质了，私心越来越重，做事越来越不地道，那是你的选择。
我再告诉你，在我生命中从来没有一个人在跟我说，我过去曾经做了什么。所以我一定让他闭嘴，我从来不跟一个人谈论过去，谈不谈论你的过去是由我决定。就像我和你谈不谈论我的过去，是由你决定，我不会跟任何人说我过去做了什么， 那是一个loser的一个原则。我只说明天、后天我会做什么， 现在我能做什么。我从家庭、从夫妻关系、家庭关系、朋友关系都是这样子的。一个人但凡你失去了这个做人的原则，你一定不是一个成功者。
老班长、长岛哥，还有新的加入这些人，任何人都不需要听任何人的，他完全自由地选择。因为我们一个共同的目标——灭共，走在了一起，不是因为你这人走在了一起，无论你Sara也好、路德也好。我昨天我给路德先生说，现在我郭文贵和爆料革命跟你做切割，你24小时你什么都不是。VOG、去相信VOG的，是相信你Sara去了吗？是所有的战友、是爆料革命。我今天花了4个小时，我跟6个律师在解释，6个律师都是1500美金一小时、大律师。这位律师就是代表yilangmax的律师，就是我们的律师，也称为美国最牛的律师。所有的问题都是VOG，所有今天GTV的麻烦全是VOG。我们啥时候放弃过你？没有过，战友几万个也好、3万个也好，所有的人到你VOG去的是因为爆料革命，对吧。
你像一个最简单的问题，VOG现在又最核心、头两天公布出让战友写遗书这件事情，我非常恼火。但凡有西方常识的人，你怎么可能让人家写遗书啊。我写不写遗书，我老婆都不能问我，我闺女、我儿子都不能问我，这是一个西方最严肃的主题，竟然有人在这个问题上还打马虎眼。你有啥权利叫人写遗书？你写不写是你的问题，你没有任何资格、起码的常识，你不能让别人去写遗书。你写了没有？你Sara写了没有？
在西方让人家写、探讨这个词，我记得特别清楚：1993年，我在洛杉矶当时那个戈尔的律师、台湾人，叫夏（听不清），后来因为戈尔案还被判了刑，是来自台湾的、非常棒。他本身也是律师，还有他的当时一个朋友叫Dark Bill，是一个洛杉矶的一个市的市长还是一个参议员（记不清了）。当时我问他，我说你取了个中国媳妇，这个Dark Bill，我说你未来怎么照顾她？你们年纪差这么大，我当时傻乎乎就问这个问题。结果旁边那个女孩就说了一句，他遗书当中就会把我的给列入我的资产。当场拍桌子、拉倒了。我说，这人不是神经病吗？这有啥呀？结果人家旁边跟我说，在美国这个遗书的问题只能是律师和本人去谈，家人都不能问。
爆料革命咋了？现在我们要灭掉共产党，干嘛要咱战友给写遗书？写遗书应该是共产党，我们战友要写啥遗书？美国要定点爆破、到中国去打仗，是要打共产党，也不是去打我们战友去了。我们要让共产党写遗书。而这样的问题竟然也有人讨论，也有人敢公开发推，就没有一点法律常识。今天律师跟我开会，所有说的话就一句话——VOG没有任何法律常识。当然我得替Sara辩护了，我得替她说了。我说事实上她是一个支持爆料革命的，是我们重要的一位战友；她没有任何利益之心，也没有任何意图欺骗别人；她是一个非常棒的一个女士，但是有些事情是绝对不可以谈的、不可以做的。
你像有些人离开了VOG农场，离开农场就是我们敌人吗？不离开你农场，如果有人在VOG、不离开你农场的，只有两种人：一个是在你这表现特别好、找到了自己的共同点，这是很棒的，可能绝大多数；但有一部分人就是窝囊废。就像我经营企业一样，我说我最希望我在我盘古、在裕达的同事，你们能在我对面成立一个盘古和裕达，而且干得比我好。我在裕达和盘古酒店，我输送将近六、七万人。当我看到我的任何一个员工离开，到别的酒店当老总的时候，你们可以查一查，盘古和裕达酒店，离开我们酒店都是翻倍工资。这就为什么当初裕达的夜总会的普通女孩到全国各地夜总会都是老大，所以说裕达在全中国的妈咪最多。所以我更加理解做小姐的不容易，当妈咪的不一定都是坏人呀。让别人成长、让别人出去，这是你的一个最大的、人的一个最高的道德。
我们任何农场，只要是因为人家离开了你，你就跟人家为敌的，你记住：有一天你一定会被推翻被干掉，因为你比共产党还邪恶。现在某些农场就有些人摆不正位置，只要战友一离开，你就要开始想尽办法造谣诬陷，这是非常卑鄙的，任何人都要付出代价。新中国联邦一定是正道主义、与人为善，更重要的事情：要善待我们的每一个同胞，感恩、知恩、无我，这是个起码的常识。
昨天路波切一说到：“Sara很不容易、Sara很难呀，嗷嗷的哭。我们路波切，你们没见过路德哭过，路德哭得我心都碎了，这家伙吵得我……路德真是个太善良、太善良的人了，Sara是个太善良、太善良的人了。需要的是情怀，我给Sara从认识到今天就说一句话，一定打开你的胸怀。我们希望所有农场的战友们，看到G-TV今天变成这个样子。你们帮过的人，他们终身感激你。但是如果你认为他不感激你，你就跟他为仇，那你一定是最大的失败者。你有感恩，但不要有图报，你才是仁者。你要是让别人感恩，你还图报，你就是一个利己主义者，或者说你就是小人，对吧！哈，这不让我说啦</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1438/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1438/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们，刚才是我试试咱们直播，试试。
00:11 啊呀，星期一了，我相信该有独立检察官该出来了吧。会有些人事变动吧。72小时啊，明天压力很大。所以老跟我们的路波切说，千万别预测，别预测。咱这不是预测，看看吧，啊。
00:32 兄弟姐妹们，还有两步，两步棋，先走这一步，先走这一步，然后呢，你会看到灭共的滚天雷啊。这个在这个寂静之后，你会发现在这个黑的云彩中，突然咵一道闪电，一道闪电，你会看到的兄弟姐妹们，你想象中的那三步棋，不需要，两步棋。没有什么戒严法。还不到那一步。会有一步，未来的，明天你看看啊，明天后天。
01:09兄弟姐妹们，刚刚我在这打球，四局输了三局。不是，四局输了四局。天啊，四局输了四局。打球不行，打桌球。关键，技术也不行，能力也不行，心也不在这。
01:31 但是我灭共行。咋弄咧。兄弟姐妹们，这个周末你们过的很紧张，很压抑，是吧。明天你会感觉舒服一些，后天你会感觉很舒服。走着看啊。别捉急，别捉急。
01:50 刚才的一通电话。大局咱们往前推进，对我们爆料革命，那都是天大的好事,咱走着看,兄弟姐妹们，记住啊，早乐必早衰，早悲必早哀。起而俯之，俯而起之。
02:14 现在我们是，这是起的时候，咱俯之。但过去两天是俯而起，起而俯之，咱是俯而起之。记住，兄弟姐妹们，从明天起，你们会看到，很多令你感到兴奋的事，但好不到最后，不到最后啊，别着急。文贵会展示给你们的。
02:39 今天GTV这好消息实在是太兴奋了，还有更多的好消息。咱们G系列，你们会看到，所有的GTV投资人，G系列的投资人，你们会看到，还是那句话，这，挣钱这东西啊，它不是，这是硬头货，但不是吹牛的，不是你想干啥就干啥的。你得干实事。在美国你一句假话也不能说，一个数据也不能假，这就是伟大的美国。你别看那么乱，大乱必大治，大乱必有大治。你们都懂的，都比我都懂，只是不相信而已。我会让你们相信的。
03:20 上天在帮我们，在帮正义的一边，兄弟姐妹们，明天晚上可以直播，好吧，兄弟姐妹们，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1439/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1439/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 就是因为这个GTV的排名，GTV的排名太牛了。兄弟姐妹们，所有GTV的投资者，你们可以很好很好的去庆贺一下了。这可是了不得了。华盛顿、伦敦、巴黎、东京、台湾、俄罗斯，无数人发信息，“Miles，太牛了，GTV，太牛了。”
00:24 兄弟姐妹们，数据不会骗人。这真的是GTV，这还是刚刚开始，兄弟姐妹们，相信你自己，这回，用你的手和你的钱证明你自己真的是大智慧，还是大笨蛋，这个数据是了不得了，无人串改，但未来会比这更好，更好，更好，更好。咱还没真正开始呢。
00:51 接下来，文贵会展示给大家，它将多厉害，多牛。今天是个伟大的日子，唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1437/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1437/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 战友们好啊，12月12号，哎呀，我是太多战友发信息过来，都是问昨天沼泽地的故事。让我继续再讲，特别是国内的战友。
00:18 好吧，有时间。很多话没有讲透，不能讲透，很多战友特别喜欢，特别是国内体制内的战友，说跟他们所想象的美国，和听到的关于美国都不一样。
00:33 确实是，因为很多人，看上去是他的无知。实际上最可怕的是，因为无知，他所说出的真话，他的标准的真话，对大家的误解，被共产党或者其他人给洗脑，那对大家的伤害更大。
00:51 刚刚我跟科学家通讯当中，我跟她说，昨天很多话我没说，包括刚才一个上海的，一个老领导啊，说文贵讲的太好了。他说因为他很早是跟王岐山一起到美国培训的其中之一。我说很多话我没讲。比如说，沼泽地，美国真正的沼泽地，其中一个核心，美国的Stripe，就是美元的交易系统。它不是国家的，它是谁的？它是几个家族的。从来没换过。一年几千亿美元的纯现金，谁敢碰啊。谁敢想啊。总统敢想吗？他天天在那想，跟那猫看着一条大鱼。他连斜眼都不敢看，是吧。你看都犯法。
01:46 这谁啊？这能跟你华盛顿的事务官有联系吗？没有。华盛顿的事务官，不管什么长，这长，那长，你干到年头就把你炒了，炒了你有啥干的吗？到律师事务所去待待去。找个事干。不可能，你没有机会。
02:03 IMF，世界银行，大家知道，你见过，真的是总统做过决定吗？那可能吗？这种世界机构，那是统领全世界的金融机构，谁管的，你不要看欧洲，它那银行，没用，你看那法国原来来到世界银行当行长（卡恩），挑战美元，一挑战美元，直接在纽约时代广场，我家对面那地方，强奸给抓了。
02:35 有人说过Stripe要改革，几个人，现在想一想。在克林顿时期，包括当时在胡拂时期，都给抓了。原来一个CIA局长说Stripe要改革，直接就抓了。都犯罪了。那你懂的，是吧。更夸张的事情，很多人并，我们的Paul（大厨）做中国花卷，你咋弄了。Paul, you so cute.I love this one. 现在会做花卷了，我教他。
03:12 更夸张的战友们，沼泽地怎么运行的。大家知道吗？沼泽地是有组织的。全世界有两大隐秘组织，从来没改过。美国的常青藤学校，你听说过美国两百多年了，甚至你再往前推一百年前，美国常青藤学校的建立者，董事会老换，校长老换，你见过真正的大老板，实际控制人换过吗？你跟我查查去。骷髅会，像这种耶鲁的这种最神秘的学校组织。哈佛的整个的俱乐部和哈佛精英会，你见换过吗？
03:56 不可能的。这些人，中国来的，什么家族你都碰不上。什么江泽民的孙子，他连个门都进不去。因为那里有种族主义。有严格的代传的，严格要求，就是你一代一代的传，不要以为你爷爷当中共总书记你就可以来了，不可以。
04:16 戈尔巴乔夫曾经多次想参与到那个组织的二门槛，想进去，都没有可能。那是把整个苏联整垮的人啊。他家的孩子也想进去，进去过吗？没有。
04:32 所以说，货币交易系统，世界金融组织，整个货币交换的全球系统，不仅仅Stripe，还有这个美国常青藤，然后再扩展到英国剑桥，法国巴黎艺术学院，包括东京的早稻田大学。包括甚至俄罗斯，普京上来以后，当时任命谁当他的教育部长，你的教育部事实在平常就是战时的部。这普京是有脑子的，干克格勃出来的。
05:13 所以你这个战友们，想想你就明白了，就是为什么川普总统他不受待见，他跟这些人一点不沾边。人家不把他当自己人。你不是我沼泽地利用的那个人。你临时代管一下，酒店门口的门童，开开门把。
05:37 现在发现开门的现在比酒店总裁还受待见。那你这个不行，那就点总裁就要把他fire掉了。那谁决定酒店总裁啊。不是酒店董事会，也不是管理公司，是这个楼的Owner。楼的后面还有Owner。那才叫沼泽地呢。
05:58 所以有人站在酒店门口，跟门童聊好了，就觉得这个酒店我说了算了。很多人有这个误解，到哪个酒店去，跟门童好了，跟服务员好了，跟销售经理好了，就以为这个酒店我想干啥就干啥了。那是酒店老板不知道，允许你的情况下，是吧。
06:16 所以很多真相很关键。昨天，大法院对德州的拒绝，天大的礼物。我给大家担保，72小时以内，你会看到川普总统连续的一、二、三、四行动，信不信。雷霆行动。叫雷霆法，不但如此，据我蒙，他把灭共的事情从过去的年来算，在任期内解决，他要尽快解决，就这么厉害。用英文说，short time…
07:09 信不信啊。你们昨天，就在跟大家乱聊的时候，这世界又发生了本质性的变化。两周内你们就可以认定，还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱走走看。
07:29 （唱歌）沧海一声笑，涛涛灭共潮，四海英雄聚今朝。哎呀，这歌越长越好啊，苍天笑，哎呀，我想不起来了。不行了。我得喝咖啡去了。不用打赏啊。谢谢兄弟姐妹们。祝你们周末愉快！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1434/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1434/</guid>
      <description>内容梗概:
00:10 兄弟姐妹们，我还得必须再给大家回复一下，因为我刚看了另外投资者的手机里边，那么多信息留着。
00:13 兄弟姐妹们，我再给大家重复一遍啊。首先你们很多问题呢，几乎都是一样的，现在战争到来之前做什么准备？
00:21 我再说一遍，绝大多数的人是不适应到国外的，这时候你想离开，离开反而战争没战，把你自己给战没了。做出一个适合自己的选择。兄弟姐妹们。不是每个人都适合出国的。出国你吃啥喝啥啊。法治基金、法治社会任何组织、包括咱新中国联邦，也不可能养一辈子，那不可能的。
00:45 那另外一个，就是说在国内，尽量的躲避军事设施和离开一线城市，或者二线城市的军事设施，这是最核心的，其他的都不现实。当然啦。在不影响你正常生活的情况下，再做出选择。
01:02 剩下，我再说一遍，等咱看咱的通知，我们尽可能的获得更早的信息让大家知道。这是一个。
01:10 另外一个，现在啊，就别买东西拉。又买房子，又买地的，不傻吗。有点现金，更重要的是人际关系，多积德，多行善，多帮别人，就得到别人帮，这个时候德行，积累的人事关系，这是最重要的。而且相信这个战争不管发生在什么情况下，或什么形势下，我相信最后啊，它都不会是太长时间的，谁也接受不了，地球也接受不了中国人乱，乱一年，乱两年，那是不可能的。
01:45 我觉得痛苦是很长时间，但是乱时间长是不可能的。所以说兄弟姐妹们，不要紧张，这时候反而不要紧张。共产党在灭亡前，它要尝试做一切疯狂的运动，不要被它骗，不要被它给带走，这是核心。
02:05 现在病毒就是战争。首先要防好病毒，然后不要上共产党的骗，然后保证生活的情况下，一旦发生事，到第二线、第三线、或者山里边待着，这是目前最佳选择。然后新中国联邦，能救能帮的一个都不会少，会尽全力。谢谢兄弟姐妹们。一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1435/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1435/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好啊，12月11号了，这六点四十五我就起来了。准备一会的事情，今天，见完以后还要看好多好多文件，然后，有时间今天晚上就直播，没时间，真的是可能要明天直播，明天也很难。明天上午想来个大聊，乱聊直播。
00:31 新中国联邦人真是有更多的使命，有更多的事情要做，咋弄呢。当一个个的滚天雷袭向中共之后，我们新中国联邦人是唯一的能代表我们新中国人的。上天的使命。
00:50 兄弟姐妹们做好准备吧，一切都已经开始了。是不是啊。 有人给我发信，我在那理，天啊。不可能，很少很少能回的了。
01:06 像我们的刀削面啊，像我们的红盘古，蓝盘古，战友们你们的问题那么多，我怎么能回的完啊。但是我想想吧，今天晚上或明天上午，百分之九十概率是明天上午来个大直播，中不中？
01:23 咋自摸上了，对不起啊。原形毕露。后边那画多漂亮。这个人现在的画了不得了，升值。了不得了，确实漂亮，现代，有意思。
01:40 兄弟姐妹们，等着好消息，等着好消息。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1436/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1436/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，哎呦，一会啊，一会这块要是没声音了，声音不同步，请打电话啊。Sara、木兰给我盯着呢，好我把这俩电话放这。我先告诉大家一个好消息，小的好消息，谁也别告诉。谁也别告诉，什么好消息？今天约翰叔叔不在这，这就是好消息啊，约翰叔叔不在，到现在为止都正常。这光照我眼睛，我受不了，我得装神弄鬼一下子，绝对不是装酷，没办法。这天生就装酷的命，是吧，你想不装都不行，这怕光，怕光，跟胡春华似的，怕光。这理由真好啊，耍酷呗，你还怕光。实际上当了常委以后，戴个墨镜有好理由挺好，谁也看不着你睡觉，谁也看不着你看旁边的美女，挺好。
兄弟姐妹们，今天是12月11号，现在全世界最牛的人，最有权力的人，不管是哪路的，你是押什么独裁的、自由的、法治的、民主的。不管你押哪路的，也不管你说是什么好坏的，不分好坏的。有钱的，不管是偷的钱骗的钱，还是桌子底下藏的钱，这两种人，我可以说绝对的现在是在，每个人都在屏住呼吸。今天我们安红美女推了一个推文，我也转发了。结果转发完事儿大了，转发完以后我才发现，这安红哪来的消息，我也不知道，高院已经判了川普赢了，拜登输了。但是这个，我当时推完以后，我马上问华盛顿咱们的哥们儿，我说都赢了挺好。他说你从哪得到的消息啊，我说我们战友推的呀。他说我咋不知道啊，你都知道了Miles，他说你得听我的呀。我说是啊，不就着急嘛。
不管如何，兄弟姐妹们，咱得赢，肯定赢。听说，我这，现在华盛顿，川普总统得仰着脖子，现在在那等着消息呢。高院很激烈，一说激烈，现场人反应很激烈，这个事儿就很滑稽了，这块真的从滑到了稽去了。很激烈，这高院本来6比3嘛是吧，从四月份五月份就说没问题，5比4能赢，一说服就6比3了。最后吧叽老人家走了一个，反川普的，那6比3了，是吧。就这，现在，相当激烈。你说咋弄吧？
好，咱先聊点儿闲篇儿吧。咱先聊点闲篇，我这一天我这衣服从早上到现在，穿西装还没脱呢。回来赶快吃口饭，然后呢就把西装先放这，穿着马甲闲聊吧，衣冠不整吧算。所以说声音小的都是你的手机问题，兄弟姐妹们，这是可以确定的，绝对不是这个什么。是你手机的问题，凡是声音小的，都是你手机问题。一你要下载APP效果最好，第二你没下载APP你手机有问题，肯定是。这所有的，你看战友下边说声音很好，反而说声音不好的，俺都不理你了。
我现在我简单给大家，咱聊点别的，先说说翟东升。兄弟姐妹们，你看木兰拍的照片给我发过来，非常的暗，很好看。文真给我发的照片，相当亮，不好看，开玩笑，咱们战友都美女啊。这个亚吉娜，亚吉娜就在我们会场呢。亚吉娜你在会场呢，七哥等着你给报信儿啊。多方渠道啊，你懂得我说啥意思。兄弟姐妹们，哎呀，忙疯我了，真的忙晕我了。这样，我先简单说下翟东升这小子。我说这个，现在咱对面，我知道，咱们这个真正懂美国的人都在线呢。就包括我们的亚吉娜，现在正在那块踮着脚，我估计脚现在不会踮着，估计坐着躺着。亚吉娜，七哥跟你开玩笑呢。亚吉娜，我估计抱着老公的大腿在那块躺着呢。
都知道这个翟东升说的是真是假，我过两天跟你聊聊。翟东升这个人跟谁非常好啊，你都想不到。最好的哥们儿，孙力军，孙力军最好。还有跟刚被制裁的那个王小丫，曹建明曹检察长非常好，还有一个就上海的出来的几个小秘书长，小秘书非常好。另外一个哥们我就不说了，挺牛的，这哥们我一般不提他，因为这人跟咱无仇无怨的，这人可能关键还帮咱一下，咱就不说了，他非常好。所以说他呢，就到了战委会，国家中共的就间谍特务老将军们，中战会，中国战略国际委员会。国际战略委员会，这帮老人家们。外交部这块呢，他有点儿小关系，但外交部不太跟他玩儿。他是从人大出来的，他是最早的国关和人大培养人才的地方，然后会讲英文，他会点儿外语啊。再个他走了他老婆的路，我先不给你们爆料他老婆这什么人啊，他走了他老婆的路线。这个人就是到处全世界跑，最多是去欧洲，事实上帮共产党他几个哥们儿家人，帮孩子上学在外边搞学校付点钱，然后讲讲课。后来习上来以后，他跟这帮人就有点联系，就出门都带着他，也就等同于被编制为咱们可以说是一带一路对外搞蓝金黄的这么人物之一。
然后因为他到美国呀，来窜访过一段时间，严格讲叫窜访，访问都不是。他主要到美国来打交道，就美国大使馆给他交这些所谓的华尔街这些朋友讲讲课赚点钱，走江湖的这么一主。这几年也捞了个钱，捞了个把亿，听说在北京在上海都买了房子。也弄了点儿小股权，想走张召忠、金灿荣这个路子。但这小子他特别想往情报口，国安口上靠，再加上国家安全委员会他那小同学，这几年就是人大，人民大学比较吃香。因为人大的好多去了中纪委，还去了国防，国家安全委员会。
你再看他这个路子，他教的课、走的人，他有一段他说过，你看关于川普总统通俄的关系，他说我问过普京身边的人，以后我方便了我再说。他都不是吹牛，翟东升的所有有价值在哪里呢？翟东升在直播中说的人和事儿都是真的。战友们千万别忘了，都是真的，这小子没吹牛。他不像那个李毅，还有那个司马南，还有那个张召忠，还有金灿荣，瞪眼儿知道是瞎话，他们明知道那是瞎话，他们就是要说瞎话。然后呢，开开玩笑，说点瞎话。他们是用幽默，你不知道的领域，然后呢用专业的Title包裹了一堆的瞎话对外说。
翟东升这个人呢，他年轻，他说真话。他是脑子里边儿认为中共会伟大，他已经被中共彻底洗脑了。而且中共就是有一坨人，有一坨啊，咱别理解错了，有一坨人就是这号的，特别是他这个年龄的。这个你们，我跟你讲战友们，就像都是中国人，七哥说的你就不懂。因为你没和常委还有中共的这些人打交道过，你也没和什么安全部啊，中纪委啊，二部啊、三部打交道过。你也不可能老和将军一起打交道，是不是，吃喝嫖赌吹那些事儿，你都没，你不会亲眼见。所以你都中国人，你也不懂，因为你没有亲身经历过。翟东升呢，他就是被放到一个很窄的领域里边儿经历了，他经历了什么？就是跟这个国关还有大外宣，还有现在上去这些年轻的官员，就是所谓他嘴里的事务官，这些人都是被洗了脑的。
你可别以为共产党旁边儿人都聪明，你可绝对是错了，特别是年轻人。你看我们的亨利小哥，原来在中央警卫局干过，他知道，年轻的时候党说啥领导说啥他绝对相信，深信不疑的。他非得栽过跟头，家里人被蓝金黄了，或着说他有困难，领导露出了真实的面孔，或者他身边遇到什么天灾人祸大事件，他醒过来了，否则他不会醒过来的。
像这个翟东升就是我见的国内一堆人，领导旁边的小秘书，为啥你说话，那家伙一句话能把你呛几个跟头，说话死难听，说话死傲慢。他真的就相信，他看到一个个人都来求他们领导，让你脱裤子你脱裤子，让你脱裤衩你脱裤衩，让你骂啥你骂啥，让你说啥你说啥。哎他就觉得我们领导是无所不能啊，我们领导的领导更是无所不能的无所不能啊，是吧。然后领导在公共场合那违心的讲话一定是，只要你在中国想混得好，想当官儿。所以爱国贼这个词儿，另外还有一个词儿，千万千万，要想活下去，你在中国。你当爱国贼是一种活得办法，还有一个你重要的，你不当爱国贼，你当作一个聪明的爱国者也会让你活的很好。因为它属于大趋势啊，整个中共就让你这样啊。所以你当聪明的爱国者，啥叫聪明的爱国者，你明知道那是胡说八道你也得胡说。
第三种就当傻的爱国者，叫傻爱国者，不叫爱国贼。爱国贼，明知道这是瞎话瞪眼胡说这是爱国贼。聪明的爱国者就我打着爱国的名义，我得到我的安全或者我的利益。像这种翟东升这号人，是那种愚蠢的爱国者。就他完全没到那个层次，正是共产党希望他达到那个境界，真的相信共产党的谎言，这个就是翟东升。所以翟东升到了外国的时候吧，他跟外国人打交道，深信不疑共产党说的那些话。但是他大多数也知道共产党是个流氓，是个黑社会，是吧。他跟外国人打交道的时候，一张口就是老领导啊，他一出来就是共产党这个年轻人一出来，就你看我跟谁认识啊，然后看手机。我跟习近平照的照片，你看看习主席拍我肩，习主席还拍我老婆肩呢，你看看是吧。就这照片拿出来了，如果自己家有闺女有姐姐的，看跟我姐姐单独约见面，你看还跟我女儿发信息，问候我女儿问长问短。哇塞，这啥关系，说不清道不明的，你什么都可以想。他可能没有想到别的，他就伸直了显摆显摆。
但是呢旁边人想的就多了，哟，好家伙，跟你姐发信息，还跟你姐拍肩，还拍你媳妇肩还拍你肩是吧。哟这好啊，你们关系不一般啊。我认识美国好几个年轻的议员都多少年以前认识的，爸爸过去都是干了一辈子官儿，也想选总统的主。美国的议员和年轻人，很多人也这样。一张嘴跟谁，你跟她睡过觉没有，哎你给他送过钱没有，一样。就这些所谓不成熟的流氓政治家都这德行，共产党就更加露骨了。翟东升到外国来占优势，有外语能力，读了中国的一些书，所谓的知识分子。又见过一些官儿还有一些照片儿，拍过媳妇肩拍过姐姐肩，拍过自己肩，然后一堆，一打开都是领导旁边秘书，你看欻一滑，欻欻欻，你看这谁谁谁，外国人都信。所以跟他打过交道的人，美国朋友跟我说，见了翟东升，翟东升展示最多的是中共领导人通讯录还有照片。
（发语音信息）What is happen, you go to work,ok? Don’t watch my video, I’m so handsome, definitely always.
所以说这个美国朋友啊，这个他说，这个人啊爱问，哎你认识谁吗，哎谁怎么回事儿啊？就典型你在中共能遇到的那些不入流的小混子，显手机拍照片爱打听，然后马上发给别人。他说爱拍照片，拍照片吧，sofy，sofy一下子。但他又好在哪了呢，这个人回去他忽悠共产党，他在直播中在几个节目中，未来还有几个出来的节目中，他说是大家知道我会忽悠老外。他恰恰说反了，他忽悠不了老外，他能忽悠共产党。
回去共产党一看，你看看，我跟布什家里谁谁谁见面了，布什家人跟我说啥啥啥了，然后我跟克林顿身边谁谁谁见面了，说啥啥啥了。然后拿手机，当时录的像，一起支持你，我们支持中国，支持共产党，然后如何如何的。哎这些中共老同志，我告诉大家，在中国这个国家里边，最好容易活得就是两种人。你可能是从来没想过，什么人能在中国活得最好。第一种人就是绝对会撒谎的骗子，一定要记住这句话。为啥叫以骗治国呢，以假治国呢，就这个国家它假子骗子确实有生存的空间而且不受惩罚，就这种人。
哇塞，这美国人都在看我视频，说我这马甲不错。（发语音信息）Brother, go to work, I waiting you are giving good news. 这些老同志一看这个，这管用啊，是吧。谁谁谁能不能帮我联系联系孩子上个学啊，到美国去，到欧洲去。法国你看谁跟我的照片，那什么学校我去了到大门口迎接我，都这路子。他在欧洲啊，法国布鲁塞尔啊，还有什么WTO啊，英国啊转悠。到哪学校都跟人家说，能不能给我个访问学者，整点名儿，他挺能忽悠挺能折腾这么一人。领导的老婆，领导的家人吃这条路。坏了，这回坏了，又会讲英文，在共产党只要你会将英文你就是高级层次，所以他这个骗，回去给领导就是真忽悠了。他这一忽悠这个骗，那就大张其道了，直接忽悠到中上层去了，成功了。所以他这点在中国最容易最好生存的，就会骗的人，会说谎话的人。
第二种在中国最能生存的，就没有任何道德底线，没有任何法律观念，跟岳文海那号的。“咱当官儿弄啥嘞，当官不弄钱当啥官嘞，千里做官为了吃穿，他娘滴，咱不弄钱咱弄啥，是吧。咱又弄钱又弄姑娘，脱了裤子使劲儿干。”这就是岳文海，这种人好混，还有那河南的省委副书记王全书，普通话都不会说，说话都输不全，河南省秘书长。李长春还有张少春去到炎黄二帝典礼，他到那去了，当秘书长。人家都烦死他了，李克强也烦他，都烦他。上去一讲话，李长吹，张少吹，开幕典礼，大家没听明白，李长吹，这张少吹谁呀，就这么个货，小个不高，天天到哪去，糊里糊涂的一弄就咬耳朵，哎我给你说个事儿，过来过来旁边来跟我说两句话，来了吗，跟谁来的？这么个货。
河南省省委秘书长，我介绍他去见过曾庆红，曾庆红跟他见完面以后，说这是个什么傻货呀，这是个。还拎着一兜子钱现金给曾庆红，你不是找死去了。那时候管组织部呢，你说你给曾庆红带一布袋钱，曾庆红家往哪搁呀。人要支票，要钻石，要股票，人要你这，是吧，要肖建华的大股份，你这傻货。就这回来还给他弄了省委副书记，后来河南省政协主席，这种没道德底线，不要脸的，就傻到你没边儿的，走哪去，咱得爱党啊，咱得爱国呀，是吧，咱得一切都是党的，领导让咱干啥咱干啥，领导说让咱干啥咱干啥，什么良心什么道德什么法律啊，都是党说了算，是不是，老婆孩子都是党嘞。就这种人好货。所以党内很多人都这不要脸都这么人。
这种叫现代的官儿，带英语的敢说假话的，像这个就是翟东升这号的。没道德底线的，满嘴爱国爱党的，这是一个是聪明的爱国者和流氓爱国者的区别，翟东升和王全书还有岳文海这样的。翟东升这个人，这回他惹闹了，惹大了。他整了不少钱，这小子。这么年轻弄了亿把万的很多钱了，弄好几套房子，听说不少女朋友。这高院闹心呐，还没消息。那么我想说说他所理解的拜登，他所理解的美国，战友们很多人认为这小子讲的不错。
我告诉你他说实话，但是他说的是无知的实话。我昨天晚上我给大家简单的说一下，在美国真正的沼泽地。美国有沼泽地呀，在哪你们知道吗？一两万年前的沼泽地在哪你们知道吗？在佛罗里达，有一个鳄鱼滩，里边到处是鳄鱼，最稀有的鳄鱼特别是绿纹鳄那最多。据查那沼泽地几万年了，比人类还早。那鳄鱼都是稀有的鳄鱼，你可以看到那里头的鳄鱼，你绝对不知道沼泽地是谁弄的，你根本不知道谁造了沼泽地。谁造的沼泽地呀，哪国总统，那时候还没有人类呢。沼泽地到现在完好无损在那，而且有很多人们无法想象的痕迹，你们去看看去，在佛罗里达你们查一查，就在城市边儿上。
你可以看到鳄鱼，你绝对不知道是谁是如何真有这个沼泽地，鳄鱼怎么来到这的。人类所谓研究自然科学，研究到这也没研究明白。在美国这个国家所有的问题，真正的权力，你要看一个。犹太国的犹太人，爱尔兰的爱尔兰人和非洲裔的非洲人，然后是西班牙裔和墨西哥裔的西语人，咱们亚洲人华人，轮不着你。你就不在这个比例范围内，真的没人理你，没人在乎。别说沼泽地了，连基本的族群都轮不着你，别看你一两千万。
这些人背后，它形成了几个大的板块。第一国防板块，国防板块是以什么族裔为主的，大家去查查。金融板块，大家知道是犹太裔是吧。CIA情报，包括DOJ情报这些、FBI什么口最多，大家去查查，绝对不全是犹太裔，也不是爱尔兰裔，你去查查。国会这是另外一个国家的权力，过去二十年三十年，你千万记住，基本上美国所有这些部门，基本是在不运行状态。那你反过来说，好莱坞是谁的，犹太裔控制的，硅谷谁控制的，犹太裔，工作者印度人亚裔中国人。
然后占美国GDP的50%，文化产业，你以为都是犹太人吗？真的不都是。我可以告诉大家，你可以查出这些公司谁管的，谁控股的，真正的背后的老板一个你都查不着。那些人是沼泽地里的，他是沼泽地里的鳄鱼，你能看见的，偶尔你能看得见，偶尔你看不见。
但是真正的沼泽地绝对你是看不见的，所以翟东升说所谓的四九五圈儿、华盛顿的国防部、司法部、FBI、国土资源部，这些事官们，绝对完全是胡扯八道的。沼泽地里的权力是你看不见的，沼泽地里边最后的决策权是绝对你找不着的，这就是美国。这些人为啥说反川普呢，他讲的那个道理啊，什么软性违约呀，什么华尔街说了不算啦，川普总统。大家不要忘了，川普总统没当上总统以前没有任何银行和他打交道，只有德意志银行，鲜有吧。很多俱乐部是不让他进的，所以他自己搞了个马哈拉哥俱乐部。
地产圈里边都是，不是他讲的在华盛顿一讲川普总统下边哄堂大笑，好像瞧不起他。不是这个，我原来1998年，我住在对面的洲际Trump International Hotel对面那个，就是对面西侧，我家正对面啊。我在那的时候，包括我到华尔街开会，川普总统在那，一说川普来，大家也哄堂大笑，他没去呢那时候也大家大笑。我当年我去了两到三次，一辈子没去过赌场，去了两次到三次到Las Vegas，跟我们贺总去。
当时川普总统到那去，一个大厅，也是有打拳击的，川普一来大家也是哄堂大笑。不要以为笑就是我瞧不起你，我贬低你。不是，是他的做事风格，那赵本山到哪还都笑呢。谁不想赵本山拍拍照，在中国一二线级的，对不对？不是那个概念，他胡扯八道的，他完全不了解美国。川普总统这个人是个什么人呢，他在生活中他本人，说实在话，他是一个非常自然的一个人，很真性情，他非常真性情。你又能看到他非常传统的一面，他的孩子家庭管理，对孩子不抽烟不吸毒不喝酒，他也不这样。川普总统人生中唯一你对他的争议就是女人，他娶了仨媳妇，所谓有女性，就唯一批评他的。你有啥批评他的？这在美国这个社会，西方这个社会人权第一，他有选择的权力。法律来衡量你是好人坏人。
川普总统几乎是完美的人，对吧。那为啥都笑他呢，到哪都笑他呢，他这一辈子就看着一样东西，摄像头。你但凡跟川普总统打交道，他走哪一有摄像头他马上不一样了，他不像共产党一看到美女就马上不一样了。他这一辈子就是一个喜欢秀啊，所以搞川普电视台啊，You get fire，就是这样的人。他就是一个，像一个演员和生活没有分开的人，而且是很真实的演员。所有跟他身边打交道的人，一聊川普，川普总统（嘟嘴），我们老板来了，他生活中一不开心一不让说他就这个姿势。他不伤害人的，非常非常不伤害人的，说话极难听，什么话都敢说，他真的心很软。在马哈拉哥的服务员一说到他的时候，哎哟他是个大好人，心超软，他怎么当总统啊，中国人说就是刀子嘴豆腐心。
再一个他不是个真正意义上所谓超级有钱的人，另外一个他来自哪里。他既不跟犹太裔和，也不跟非洲裔和，也不跟爱尔兰裔和，他也不和亚裔人和，他没入任何流，他跟谁也不说我跟你死磕到底，他从来没有，他真的没有。
所以翟东升的判断，所谓在华盛顿的演讲，一说川普哄堂大笑，他完全胡扯，他不了解川普。我近距离的接触川普，了解川普，我最起码说，从事九十年代初，从清丰看守所出来到美国来，那美国，我1992年来的时候，川普非常火，九几年又破产什么的，又搞那个大西洋赌场是吧。我亲身的，我自己面对面，我在他的酒店住了将近一年，我是马哈拉哥会员，亲身近距离了解川普总统。我可以说共产党的悲剧，共产党的悲哀，它不了解美国。
川普总统所有去的教堂，大家看川普去的夏城那个教堂，你可以问问整个教堂所有人，都说川普总统是好人，虔诚的信仰者。共产党是骨子里边认为它是贵族，它到美国来只接待跟它接触几个所谓有钱的，和被能蓝金黄的，和没有信仰的，它认为所谓的事官们，它根本没闹明白。
美国的背后就是我说的，五大集团七大机构，或者说是五大家族七大机构。这些背后的背后的背后，你永远看不见，除了鳄鱼之外，你能看见鳄鱼，你看不见鳄鱼之外的力量，那个手。谁来管这沼泽地，谁来养鳄鱼，谁来保证这人不来猎杀这些鳄鱼，而且让鳄鱼在这块生态化的生产，保持这个沼泽地，你不知道是谁。
这，翟东升是一个说实话的，现在在中国的年轻的所谓的对外情报大外宣工作者，接近于中共领导人身边的人。你可见他们对川普总统的评价，你可见他对美国是怎么样的一个判断，你就知道了。包括他现在还没有推出来，有一个演讲当中，说中央早就定了，跟川普玩儿四年，说这家伙爱听好话，忽悠他。多给他糖吃，啥都答应他，叫他干完四年叫他滚蛋。就像当年徐才厚说习近平一样，干完四年滚蛋，就这么个道理。所以你看到见了川普就忽悠他，说有一千个理由啊，然后什么G20啊，然后又到第二次G20啊，然后什么国际会函啊，再个就几次贸易谈判啊，然后100天90天呐，都是把你拖过去四年。
然后这个中间通过各种个人渠道示好、承诺，但坚决不兑现。好话跟你说尽，你想要1我给你一千，不行再给你加100万，但就是不兑现。后来到第二年第三年的时候，川普总统真的是越来。
哎呀，还没有正式结果，对德州的案子，可能是要拒绝呀，但是呢还会继续的，这不是结束啊。最高法院，已经驳回，可能是要把德州的上诉案子给驳回。但是放心，放心放心，肯定赢。现在还在进行中，没有结束，今天也不会结束。
咱接着说，翟东升把他所看到的，他认为的真相实际上完全是假象，和一个低级的一个对西方的所谓阅读者，这不是狗眼看人低，这个小子真的是癞蛤蟆骑在骡子身上，它比骡子还硬还高呢。他完全不知道咋回事儿，他完全站错了地方。结果他忽悠了很多人，包括就是一些华盛顿他接触的那些人。那就是怕失去工作，还有一些很多人就是在那牢骚满腹。华盛顿你不要忘了，当年选川普，100%没选他，今年是96%到现在，可能真的假的咱也不知道。华盛顿是最反川普的，因为它那个地方建制派，管你死活呢，老子一辈子吃好喝好了就行，完全是官僚主义城市。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1429/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1429/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01好看吗？兄弟姐妹们，好看吗？兄弟姐妹们。
00:12 猜猜我今天见谁啊？开啥会啊？共产党被列为犯罪组织，谁是最大受益人啊？隔空取钱，你说咱能做到吗？
00:29 哎呀，我这肩部被共产党当年打的，就这硬，你听到响声了么？一直疼。谁该为我的伤痛买单啊。
00:39 兄弟姐妹们，哎…不容易啊。兄弟姐妹们， 我们的博士军团现在越来越少提爆料革命和新中国联邦了，咋弄啊。
00:58 大家想想新中国联邦，早点成立晚点成立都不行。现在这些组织现在最担心的事情包括美国政府，没有共产党的中国谁来代表他们，谁能代表中国老百姓？谁能代表中国人？合法代表，还被西方所接受，西方所信任，只有新中国联邦。人家不可能跟你个人打交道，也不可能跟那些海外所谓的欺民贼，对吧。
01:32 兄弟姐妹们，你得有载体，平台，这就是为啥咱需要新中国联邦。没这行吗？早了行吗？不行。晚了行吗？不行。啥叫时机，这就叫时机。没这行么？人家见面跟你郭文贵见面，你算个屁啊。爆料革命第二位，你代表谁啊。新中国联邦，兄弟姐妹们，这才是重点。
02:13 路德访谈现在讲的不好，这个非常不好，没有新中国联邦，他们最关系的问题，谁会代表我们的利益。好莱坞，华尔街，几大家族，几个真正的控制美国这个国家的，叫做Deep State的力量。谁会代表我们的利益。谁会代表我们未来在中国的，没有共产党的中国是沟通者，那我们啊。你有啥实力啊？看我们过去三年干了啥。你凭啥做，那你看我们现在做啥，你还有别的选择吗？
02:57 你没啥选择。我们是唯一。你信任，你依靠，你合作的人，叫新中国联邦，这这。不服不信，那你别跟我们谈啊。查封的资产，我们战友被害的多了，很多关在监狱的人，还用共产党所谓反腐败，把家都给抄了。很多中国企业家的钱都被没收了。那你都得在这依法返回啊。对吧。在美国，这个返回的钱是不纳税的。
03:35 所以未来私人企业家被挪走的钱，我们都要在美国，被查封的共产党这些钱里边扣出来，还得加上利息，还得加上罚金，所有在国内蹲监狱的这些家人们，应该的到赔偿，所有战友们这些年不能回国造成的间接和直接损失，他们都得赔。
03:57 看到苹果商店了吗？一个员工起诉苹果已经立案了，230法案第一次还没有公布呢，就接受了。是咱们的战友吧。这是范先生，苹果商店，苹果里边到处是我们的战友，包括youtube，兄弟姐妹们，没有这些无名的战友，Gpost的郭媒体就不能活下来。包括今天的GTV/GNEWS。这些是我们永远要感恩的战友。新中国联邦、爆料革命、文贵终生都要向他们鞠躬致谢。来日方长。不会忘掉一个的。
04:40 新中国联邦，一旦不知恩，不感恩，不报恩的时候，就该被灭的时候，这就是新中国联邦，我们相信上天。人性，感情，情谊，永不忘记，永不放弃，永不抛弃。
05:01 这位范先生，无论需要多少的经济支持，多少人的支持，我们都会去支持你的。在洛杉矶这个案子，兄弟姐妹们，整个西部做好准备，开庭的时候，我们要发动人到现场支持他，我们要在网络上全面支持他，必须揪出是谁让苹果商店当年要撤掉GPost的。这相对于DOJ的案子，第二个。Bruno Wu？走着看吧，兄弟姐妹们。
05:37 啊…人逢喜事精神爽，咱们的喜事很多，我们不求任何人懂，不求任何人跟随，不求任何人理解，但是我们的战友之间，那要经常照照镜子亲亲脸。啊。照照镜子亲亲脸，还是要心疼一下自己的，要爱一下自己的，兄弟姐妹们。
06:05 没有战友哪有这呀。这是我们日本战友007精工制造。达到百分之六十吧。好啦，兄弟姐妹们，随时向你们报告情况，今天晚上有时间我可能路案聊一下子，明天直播可能比较难，明天太多事了。今天开会回来再说。兄弟姐妹们，唔该晒。祝你们有美好的一天！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1430/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1430/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 哎哟…看着蓝天白云，兄弟姐妹们，这个，我再这块说一下，兄弟姐妹们，咱们很多战友啊，各个领域，大家看到苹果商店那个战友，就是我们的无名英雄。
00:19 在youtube里边，有n个这样子的英雄。我原来说过，我们的路波切不相信，可能很多战友都不相信。没有苹果店，没有youtube，没有这些社交媒体的幕后英雄，从来我们不认识。但是我知道这些幕后有正义感，维护法律尊严的战友们，让我们这三年，气喘吁吁的，在这些平台上，在这些被串改数据的情况下，等以生存。
00:51 他（她）们知道所谓的民主民运，那些假的反共的那些大外宣媒体，谁的数据是假的。他们都告诉过我，百分之九十以上都是假的。但像路德访谈，像我们战友，像我的那个观看数据都少俩零。大家现在都相信了吧。
01:12 这回洛杉矶这位姓范的，原来在苹果商店工作的这位朋友，诉讼苹果，第一次在美国历史上是受理的。这230法案还没有实施，还没有发生呢，就开始了。
01:29 在youtube，刚刚的，就是我推出两个视频之前，youtube几个战友，特别有两个印度人说：“郭先生，我们一定会告诉你们真相，你是不敢相信的，共产党在youtube有多黑，串改了多少的数据。”
01:47 这共产党太疯狂了。太疯狂了。那么我要告诉战友们，现在法院，头一段时间，有战友告诉说，美国的法院被共产党蓝金黄，被共产党威胁，通过过去大法官，过去的法官都在律师事务所工作的，这些法官通过过去的律师事务所，然后呢，这些事务所跟共产党的勾兑，他们在中国都有分所，然后去代理某个案子，然后去买通法官，甚至跟共产党勾兑一起，威胁法官。
02:21 这些法官，现在是可以不告他，但是法官证据确凿可以告他。而且这些法官一旦不是法官的时候，咱可以告他也可以查他。这就是说现在整个美国西方世界，多么的疯狂，共产党蓝金黄。
02:36 但是我特别要感谢战友，你们给提供的这些信息。早在一个多月以前，我告诉我们的律师团队，他们说是不可思议的，完全不相信，现在他们相信了。完全法官米泯灭良心，蔑视证据。
02:50 我想告诉大家一个昨天和前天发生的更不可思议的事情，在美国发生的最不可思议的事情。最核心部门拿到我们的文件，不到两周，就竟然落到共产党控制的律师手里边，和共产党控制的律师事务所。像那个parase Waller、michael Waller这俩骗子，waller，waller，waller晕我了。Waller，律师事务所第三方付钱一定是共产党付的。共产党为什么给他付钱。为什么帮两个骗子付钱。大家去想一想。
03:26 但是都是国内的战友提前给我们爆料，才让我们爆料革命掌握了重要情报，才让我们站的先机。这是为什么美国要把共产党列为国际犯罪组织。这个意义的重大，没有人现在说清楚的。等有时间，我给大家聊聊。
03:47 衷心的感谢youtube、苹果商店，insgram、还有在google的这些默默的、有正义感的、素不相识的但是支持我们爆料革命、新中国联邦的战友们，一切都是刚刚开始。我们永远不会忘记你们。新中国联邦永远不会忘记你们。
04:07 我今天出去开会，看这西装，看这西装，你看看这西装。中不中，好看不，好看不。很多战友说，七哥拍点照片。
04:23 我没有时间拍，七哥不像以前那么自恋了。现在都戴着口罩，拍照片多不好啊。是不是战友们，安全第一。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1431/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1431/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 哎呀，兄弟姐妹们，乖乖…乖乖…GTV新功能。自动转，搞笑，搞笑，搞笑，有意思啊。
00:18兄弟姐妹们，我想说一下啊。很多战友给我发信息啊。关于买Gclub的事情，我再说一遍，兄弟姐妹们，你们能自己买的，可以自己买，自己买不了的抗议跟农场联系。农场可以代买，关于Gcoin怎么买这个问题呢，各农场正在培训，各农场会一一回答，会在盖特上出现一个怎么买Gcoin，Gdollar的，我不能一一回复，谢谢兄弟姐妹们。
00:49 转的晕不晕，好看啊。真的好看，超喜欢，你说我咋这么喜欢新中国联邦的旗帜呢。太漂亮了，天意啊。信仰之星，信仰，这个天意啊。这绝对是七哥的创意啊。绝对是七哥的创意啊。
01:17 另外一个，现在很多农场啊。救战友出来的，我再说一遍，谁救战友出来，那个农场必须负责。这个农场每个人一定要记住，他（她）的生存、生活你一定要负责，包括你可以跟法治基金、法治社会联系，想办法用合法的尽可能的帮助。你把战友救出来不管了，扔在外面，没吃没喝的，那后果你负责任，这是必须的啊。你别到时候瞎忽悠，这可不行，事关人命，不是开玩笑的。就是说不可能全包，但是最起码你承诺的事情你要做到，做不到再解释，那么没有一个农场，一个战友可以保谁的。
02:06 哪个战友要出来，你自己也得掂量掂量。你有没有能力出来生存。你有没有必要出来。这个你自己真的要好好想想。任何农场、任何战友不可能保你一辈子的。短期内给你帮助是可以的，长期是不可能的。谁这么做出了承诺，谁负责任。
02:28 我们是永远不会做出承诺的。力所能及的帮你，是感情，不是义务，更不是责任。但各农场如果你给战友承诺了，比如有战友从别的洲，从南美，还有欧洲来了，你不管他（她）了，那这不行，你承诺好了，来了你要管人家的。你不可能来了以后，你就把他（她）撂在马路上，那是不行的。你把你的义务和你的承诺做完了，这就跟你没关系了。千万记住啊，兄弟姐妹们，一定要记住唯真不破。
03:04 希望在黎明到来之前，不要被自己的自私，和自己的贪嗔痴慢疑给毁了。失去人生最美好的机会。在共产党倒闭之后的那一刻，如果你是成功者，首先要躲过病毒，首先要是爆料革命、新中国联邦受尊重的战友，对吧。而且你确确实实是没有瑕疵的。希望兄弟姐妹们千万记住，唯真不破。破掉贪嗔痴慢疑。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1432/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1432/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 12月10号又将注定是一个伟大的日子，记得兄弟姐妹们，我以前说过啥？它走一步，我们要走十步啊。共产党。
00:18 怎么走十步啊，兄弟姐妹们，怎么走十步啊，过街的老鼠，怎么让它变成过街的老鼠，兄弟姐妹们，今天看的是，今天滚天雷一个将又一个的到来。兄弟姐妹们，共产党，你们记住，我郭文贵说过的话，你施加在中国十四亿人老百姓身上的所有的账，我们新中国联邦一个一个都会跟你们算。看看谁会成为过街的老鼠。
00:57 你想当过街的老鼠都不行，这就是我郭文贵说的，你们海外所有的钱，所有的子孙，所有的私生子女，都将由我们新中国联邦接管。你觉得我是在开玩笑是吧。莘县阳谷县搭县，咱走走看。
（开心笑）
01:30 我都要接管，不信你就试试。我总有一天会让你跪下来的。让你彻彻底底在全世界人民面前，全中国人民面前，认罪伏法。谁邪谁正让全世界70亿人判断。
01:52 大连法院，130亿美元，查封海内外资产一千多亿。我所有的合作，和朋友家族被你们残害，到今天还买通纽约美国法官、检查官、律师事务所，用黑客手段，和黑社会手段威胁律师、法官，残害文贵，等你成为犯罪组织时候，你就知道了。
02:27 郭文贵不跟你玩就不跟你玩，跟你玩就给你弄点够不着的高度。你把脖子提高一万丈都看不着的高度。你的擀面杖子再硬，共产党你记住，只要我给你加上热度，加上一万度的热度，你所有擀面杖都会被熔化掉。
02:56 我用我的热度，太阳般的热度，让你真相复原。因为我们有上天的力量。不管你是多硬的纸老虎，在我面前，你都会变成灰炭。信不信啊。信不信。
03:25 我三十年啊，就是要铸就今天，和今年所有的一切，拯救十四亿中国人民，让全世界不在拥有恐惧，和活在共产主义的阴影里。你们残害中国人民，包括现在在全世界输送共产主义，连美国你都想强奸，走着看。
04:10 昨天晚上，咱的较量已经结束了，你们输了这一招，这两天看看吧，也许会很快，也许会几天，请大家去看路德访谈，博士军团，唔该晒，香港的兄弟姐妹们，听着好消息吧，只有郭文贵是真正的爱香港，爱台湾。
04:41 兄弟姐妹们，谢谢
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1433/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1433/</guid>
      <description>内容梗概:
都不让我去看，他都没上，就是看不见你。180057那个不是1800。哥哥，我求求你了。 今天太多事情了。Just had conversation with design what I.三个experiences. He could provide me with his.We like we land it on 18000018005.本来要跟他一批我的爱我，would like to see g TV America fashion.1 experience. It has to be.Experience we should have a personality.他没赢过。  我看不到中文。嗯。嗯。
00:00:00-00:03:40 我服了你了，叔叔，你太厉害了。这是啥方式？这咋电脑变成红了啊？才想起来GTV，才想起来，你真行。OK rich，I hundred present agree your idea, you talk about, anything you need to call me please. Thank you.
00:06:00 好，兄弟姐妹们，我今天不是直播啊，我先在这给大家先简单说一下，本来今天晚上要直播的，你看我脸上，你看我的脸上，突然这个镜头模糊了的，你看戴口罩，你看你戴口罩勒的线，从中午戴着勒的线。
好多好多事情发生了，好多好多事情发生了，哈哈哈，所以说，现在我们约翰叔叔就在我旁边，我就担心他再虐我一遍，我又不敢直播了，我得了直播恐惧症了，兄弟姐妹们，但是呢，兄弟姐妹们我就是因为8:30路波切就要开始直播了，我在他直播前我就是很多战友发信息，要让我直播，我今天上午本来想着今晚上也直播，但真的是没有时间了，因为太多太多事情了，这是一个。
第二个呢，我们现在有很多事情正在发展中，我是担心一搂不住，这说露了咋办啊，对不对啊？这不行，这不能播，所以说咱老老实实的，这你这又不行了吧，又不行了吧，这就是你，看到没有。所以说兄弟姐妹们，时时刻刻，就在此时此刻，几个战场正在全面开始中，就在此时此刻我们有几个最关键的战友，我已经吃晚饭了，我今天吃了晚饭了，吃了英国大厨整的馒头，还挺好吃，我们的好多战友还没吃饭呢，我这就等他们信息呢，所以说，咱们的战友说，我想千万千万说别说出去啊，我们美国的朋友说郭先生千万千万在发生前不要说出去。
我今天抽烟了，必须得抽啊，很兴奋、期待、高兴。我们现在每时每刻经历的事情可能都是过去10年、20年、30年都不能经历的事情，所以说兄弟姐妹们，这事真的是我们在创造历史，我想告诉大家的啊，接下来你会看到为什么这个美国所推出的辉瑞制药的疫苗，这绝对是这个共产党的病毒的再次的次生灾难？这是黑暗势力和共产党势力勾结的结果，大家到时候看了你就明白了啊，这是一个。 第二个，兄弟姐妹们，你们要知道，灭共这个事情现在到了分分钟钟都有可能巨大的变化，他跟经济没关系，他跟现在病毒也没关系，他跟美国现在的大选也没关系，就没有都不是绝对的关系，应该说有关系但没有绝对的关系，真正这个影响的是国内很多事情的发生，国内的事情发生，关键取决于国内的政治和国内的军事。所以说兄弟姐妹们，这才是真正的，我们期待的上天给我们的另外一个奇迹，就是让国内的战友和共产党内部的以共灭共达到一个新高度。  唉我这脸看出来这狗屁崩的那么老啊，我事实中比这好看啊，这咋把我弄的那么难看啊，你说这口罩印也就口罩印呗，你整的我……挺好的，开玩笑呢，事实上我本人比这难看多了，我就知道你会出这招，我就知道，我就知道叔叔，你搞不定了你就玩邪的了啊，回回玩邪的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1427/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1427/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们，纽约今天下雪了。我出去吧，下雪了。这个，在这下雪的时候，很浪漫，但是我们很多战友，都在前线，不同的前线在作战，包括我看到这个直播中，很多战友都在惩贼啊。在这个飘傲的大雪当中，让我很感动。这就是爆料革命新中国联邦，不放弃，不妥协，不恐惧，我们追求真理，追求公平，维护我们的尊严和合法的权力。
00:48 这个，刚才有人给我打电话说，“郭先生，到底现在有多大的力量在支持你们”？他说他走到全世界很多地方，他都发现新中国联邦的人无处不在，他们刚刚的从南美回来，南美很多地方都是支持新中国联邦的，就是刚才我看一段，咱们这个在乱论彪，乱伦彪的家门口，有位战友说的话，说的非常好，任何有良知的中国人，他都会支持爆料革命，支持文贵，支持新中国联邦，这是个基本的常识，基本的常识。
01:29 现在这位美国朋友很惊讶，在南美这地方，竟然有那么多人支持爆料革命，支持新中国联邦，他说共产党是真完了，共产党是彻底完了。无论是在国际上，还是国内，还是中国人的心目中，共产党都已经成为过街的老鼠。那是肯定的，是吧，肯定的。
01:52 另外一个，这位哥们说了半天，要买Gclub，要买G系列。我说美国人你们有太多投资机会了，干嘛买我们的呀，再一个不卖给你们，如何能买到？很多人说如何能买到？看来啊，这个，G系列已经成为一个巨大的力量。G系列将成为灭共的，关键的时候，成为团结国际力量，国际友人，它必须的一种经济力量。大家越来越知道这个意义了吧。越来越知道了吧。
02:32 这就是咱们新中国联邦，早一年成立也不行，晚一年也不行。6月4号要不成立，现在成立行吗？不行，早两年行吗？不行。就是在它病毒出来以后，打开它所谓的潘多拉盒子以后，咱开始，成立新中国联邦。爆料革命择，天时，选择最好的地利，创造了最好的人和。这就是得天意啊，这就是得天意啊。
03:08 兄弟姐妹们，千万千万小心病毒，大好消息一个接一个来，对共产党的惩罚像滚天雷一般，哐哐的到来，兄弟姐妹们，你拂拂咱该不该高兴啊，咱该不该高兴啊。
03:31 不恼，不恼，不恼，在雪花中，文贵与所有战友们一直在战斗，昨天晚上几乎没怎么睡觉，早上睡了会觉，但很舒服，刚吃完早午饭，这都快三点了吧。真不错。好日子啊，兄弟姐妹们，等着吧。一个个的好消息都会从天而降，这是大家努力的结果，苍天不负有心人，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1428/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1428/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，这是12月9号，早上快四点钟，凌晨三四点钟。
00:13 所以说刚才啊，本来要睡觉了。所谓的亚洲第二大基金，已经四年多没跟我联系了。创始人昨天紧急要跟我联系，通过各种渠道，通个电话吧。刚通个电话，哭不得，笑不得。一通电话就吹个半天，夸个半天。
00:42 一扫所谓亚洲第二大基金，把什么严彦啊。什么沈南鹏都不放在眼里的人，很谦虚。夸了半天，反正不谈灭共的事。就是我多厉害多厉害，多赔付，了不起。这小子是根中共是有一腿的，最后说能不能投点GTV，“文贵，这个，咱们哥俩那么多年了”。
01:15 我说：“为啥投GTV啊？”
01:19 亚洲基金大佬：“230完以后，你这个不得了啊！未来我们看好，不想赚钱，只是想支持你。”
01:27 就金融界还有这种不要脸的。华尔街资本界这种不要脸的，贪婪，还有中国人那种生意人最不好的一面。就是本来要挣你钱，还得把话说成你的感谢他。就这种人。这是很少的。要么就是那种直来直去的贪婪、不要脸，要么就是坑蒙拐骗。这小子两边都沾了。
（冷笑）
02:01 我给他说我们G系列GTV、GNEWS、GFashion、GClub，特别是Gcoin、Gdollar完成以后，基本上可以说，我给所有的新中国人打造一个致富的天体，你想爬多高，爬多高。那就看你的情怀，看你的能力，看你的造化和修行了。
02:31 而且这是无人能有的。只有我们有，他也认这一点啊。没人能有。那么，他想投G币，还有Gdollar要投原始股。愿意出一个别人都永远不愿意出的价格，他愿意出。
（冷笑）
02:57 我说那你给我出个价格吧。
03:00 他（亚洲基金大佬）出了个价格。
03:01 我说他出的价格，我们每个战友都会出的价格。他和我们这个整个投资基金的大佬都认识。他说：“文贵，你有影响力，你说让他给我投点，我可以送你点股份。”
03:21 他也知道股权，原始股不是我的。但我有影响力，没错，我有影响力。没有新中国联邦人，怎么可能有G系列。投资者，你们是股东，你们是大佬。但是你得以我们G系列的根本基础，新中国联邦的核心利益。
03:43我说最起码这些机构投资者和基金，他不反对我们灭共，而且和我们站在一起。我们就应该让人家有回报，就像战友有回报一样。
04:00 那你这帮人来是干嘛，吃现成饭，是不是。还想不排队，然后吃完饭以后，不但不付钱，而且还要在这块，还要说两句，聊两句，要投资餐厅为名，不付钱，开玩笑呢。
04:24 所以说，兄弟姐妹们，G系列，昨天这个230法案废掉以后，是最大受益者，基础是GTV、Gnews、Gclub、Gfashion，长期Gcoin，Gdollar，它的综合平台。虚拟货币绝对将成为人类历史、金融界的传奇。
04:52 我现在要去睡觉了，有点睡不着了，兴奋了。我这个星期六吧，还是什么时间，我找时间，我好好给你们讲讲，就是那个流氓，小烂仔，翟东升，翟翟，人大的，他是从98年、99年、2000年才开始走了点所谓的国际学术路线。那时候你七哥已经是啥人物了，是吧。
05:21 在国际上已经是什么时候了，这时七哥不用说了吧。所有你看到翟东升所说的话，和对美国所谓的这个，沼泽地呀，Deep State，美国金融啊，美国关系啊，精英主义啊，全是胡扯，全是胡扯。
05:48 不懂的人一听，特别有道理，就像共产党说的话，你一听他说的话，简直就像到处在大街上写着，共产党的个人是没有，共产党是没有个人利益的，共产党人是一心一意为人民谋幸福，一心一意为人民服务的，都是这话。
06:08 你一听都信了。而且你特别信，一切都听党的，没错听党的都好，还给你娶媳妇呢，对不对啊，他先用过。他用完之后再给你个媳妇。一切都是党的，当然了，老婆孩子，都是他的，是吧。命都是他的。
06:27 爹亲，娘亲，不如党亲。你那生出来的，共产党生你了？共产党在那呢。一模一样的道理。听是有道理的，这种洗脑的话，连他自己都信了。
06:41 但是我想跟大家好好聊聊，为什么有疫苗的诞生。为什么会有翟东升。翟东升就代表了共产党内部的左哄右骗，上欺下瞒，以假治国，以黑治国，以骗治国，这种根本性的逻辑。
07:02 这是为什么中国会有那种李毅，龟头李毅，龟毛司马南，还有中国这个张召忠，还有中国的这个那个叫什么货，那个，老搞奖的那个。
07:24 就有这帮人，以黑治国，以假治国，以骗治国，根本的结局它就是这样子的。
07:34 所以说翟东升这回帮咱大忙了。敌人中的傻瓜就是我们的战友，敌人中的蠢者就是我们的战友。他不知道啊，我说让他出名的时候，他以为他听高兴的。这会让他出大名了。
07:51 欧洲从昨天到今天反应更大。为什么，这小子在欧洲待的时间比较长。很多欧洲人发现，很多跟他认识的人跟我联系，说这小子到处拉关系，骗了人很多钱，骗了很多钱，这小子。到处忽悠，说是什么这领导的女婿了，那领导的干儿子拉。没少忽悠钱。一个路子。
08:15 而且这小子，慢慢你们会知道，七哥先不说，我未来爆料，吓你们一大跳，他真正的背景。这小子脏的咧，很脏很脏的。
08:26 所以说，金灿荣，对，刚说的金灿荣。他和金灿荣、张召忠、李毅、司马南这帮孙子，都是一个大忽悠。根本是骗钱，骗色，未来你们会明白。等有时间好好跟你们聊聊。真正的美国Deep State是什么，真正的美国川普为什么他不受人待见，到这次大选，华盛顿96%的人不选他。上次是100%不选他。
08:55 但是现在全美国，全世界都想让他当总统。包括美国货币的根本。这小兔崽子还说什么有人提倡让美元解体，放狗屁呢。
09:08 兄弟姐妹们，世界之伟大是有了社交媒体，有社交媒体让世界也很躁的慌。但是社交媒体最终会给大家真相。特别是新中国联邦。
09:25 俺要去睡觉觉了。兴奋了给大家聊聊。有GTV真好，拿起就说，开开平台就聊。这就叫新中国联邦，GTV、GNEWS。俺要去睡觉觉了。不过我看着我这感觉挺好，穿着这感觉。年轻时的，达赖喇嘛Holiness，阿弥陀佛，我可不是装神弄鬼啊，心中有佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1424/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1424/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 亲爱的兄弟姐们，这个是我觉得，我见过目前，做的厂家当中最好的，特别是这个合，合缝，看到没有，这个是做的最好的。
（旗帜）
00:23 新中国联邦旗帜，这个做的也不错。这个是纯金的，24K金的，24K金的，看看啊。你看看，这个也不错，非常漂亮。
（圆徽章）
00:41 这个是镀金的，也不错。
（长方形徽章）
00:47真的不错，非常好。这是由我们日本战友富士会007在日本的精工技术做出来的。相当的不恼。但这盒子就太一般了。这盒子就太一般太一般了。这盒子就是临时的嘛。但这个是不错的。谢谢了啊
01:13 这就是战友的用心啊。（展示长方形徽章）特别是这个，感觉到，有意思，漂亮。漂亮，漂亮，……。
01:32 完成了70%吧。完成了70%吧。这信仰之星是真漂亮，真漂亮，真漂亮。不恼不恼不恼，唔该晒，唔该晒，唔该晒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1425/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1425/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们谁能做到了？翟东升一周以内让他名震世界。他好好感谢我们吧，对吧？川普总统转推了，美国国会山上了国家安全会议啦；比尔 • 格兹专门写了一篇文章， 福克斯整个最牛的节目做他。咋样吧?谁能做到？谁能让人一夜那么出名？咱们能做到。兄弟姐妹们，翟东升我们让他出名啦，他也没付我们钱。但有一样他做到了，给我们做了巨大的贡献。
兄弟姐妹们，你看我这是干啥呢？约翰叔叔，你该干嘛，干嘛。你别老看着电视啊。你该干嘛，干活去啊。有事我打电话找你啊。哎呀，我这是，今天啊还真是。最近王雁平身体不舒服，好几天没见她啦。 爱吃羊肉，好做给王雁平的，真是为了王雁平做的。
this oil right？ (这是香油嘛？） This is salt right？（Yea, yea. Salt.) Salt.（这是盐吗？是的）this is the…? (White Pepper. )White Pepper Yea!（这是…? 白胡椒）
兄弟姐妹们，谁会做这个呀？所以说，兄弟姐妹们，翟东升事件，关键的时候、最好的时间，翟东升来了，啊翟东升来了！啊，翟东升给我们做了巨大的贡献，我们让他一夜完成了他人生最想追求的——出名儿。啊、是吧？
看着啊，很多很多人做花卷儿啊，好多好多这样子的做法，但是，七哥的做法跟所有人的都不一样。一会儿蒸出来，就知道郭式花卷是什么样子了。所以说兄弟姐妹们，咱们啊真是做着厨房的花卷儿，聊着天下的擀面杖子。
战友们，向你们报告个好消息啊：昨天的下午，据说美国某些机构和大佬们啊，对中共操控美国大选和委内瑞拉、伊朗的合作，有了新的证据和新的认识。那么还有一个，做出了一系列的决定，现在此时此刻，现在是、现在正在行动中，啊正在正在行动中啊！今天你们就听好消息吧！先在美国内部干，然后再端这些共匪的窝！
啊？so fifteen minutes here. （所以，这里十五分钟）(yea) Ugh, fifteen minutes, (ok) then is the bring the fire Ok?（十五分钟，可以，然后开火成不？） (Ok) One no enough, we need two, we need two. （一个不够，我们要两个，我们要两个）Yea, you need have more.（是的，你需要更多）。
中中中……啥感觉吧，啥感觉吧。这个对中共的制裁啊、全国人大委员会的那些人呐，这个名单最后还是被换掉了啊。接下来还会发生，对香港——关于香港、关于对中共的人员制裁和财产。记住我两年前说的话：一个都不会放过！一个都不会放过！记住我说的话。战友们，朱利安尼先生老人家一会上战斗室，你们可以到战斗室看看老人家。第一个出来上的节目，就是战斗室；第一个要感谢的，新中国联邦；第一个要为之奋斗的，就是中国人！兄弟姐妹们，你们的付出我可以告诉你们，不一样的是新中国联邦。过去中国人的付出，你只能换来眼泪、流血和悲惨。那么，我们新中国联邦不是。新中国联邦人让我们的付出，必须得到尊重、必须得到回报。大家看，所以朱利安尼现在从医院，第一个，今天他儿子还做了一些节目，会特别感人、会特别感人。
所以说兄弟姐妹们，这是要串羊肉丸子的，这是准备……你看这白菜。这老人家，这个美国人啊、欧洲……他不懂得，他不懂得这个做白菜的技巧。这个白菜呀不要切，我说你切什么切，一切不好吃了。像这个梗啊，这要多掰一下，就用手掰，能不动刀的不要动刀。因为这个羊肉丸子啊，这个必须要跟白菜才好吃。特别是这个白菜嫩帮，太重要了。
兄弟姐妹们，大战即将到来。小赢小输、小赢中赢都不算赢，最终是灭共，是吧。昨天是一个里程碑的日子，我们的无名的战友——严格讲是有名的，只是你们不知道而已，做出了巨大贡献。这就是我一直以来说的，一定是以共灭共。没有这些伟大的、幕后的、没站在你们前面的战友们，他们的贡献是巨大的！这个是你们无法想象的，
战友们白菜好像有点多了。昨天我要是不搂住啊！昨天晚上就连夜直播了。得了，今天咱做饭吧！现在我们要准备串羊肉丸子的事啊！你看啊！昨天晚上都已经调好了，你看到没有。昨天晚上的羊肉，一定要是晚上。看到没有，大家看看。昨天晚上就把羊肉给调好了，这非常的重要。昨天用香油、葱花。放油。羊肉丸子说着容易，做着好的人，少着呢！就做出来真正有味道的丸子很少、很少。猪肉…兄弟姐妹们看到没有，很多人这时候乱放东西。千万记住，任何盐放早了就是灾难，不能放盐放早了。看这是啥？战友们。
哇..这味道，哇.. 看这是啥？兄弟姐妹们？看这啥？鲍鱼汁，不放白菜啊，这时候千万不要放白菜。很多人把白菜炒炒，不要放白菜，放了白菜就不好吃了。正好..你看..正好吧，这老人家没有常识啊，看到没有，盖锅正好。好了吧，大家看到，这是羊肉丸子汤.. 羊肉丸子，粉条已经弄好了，粉条弄好了。好极了..好极了，哇..这味道..简直是美极了，所有的味道都已经在羊肉丸子里了，然后白菜、粉条.. 咖啡..鸟屎咖啡，蒸花卷的火还没开，一定要在那醒15分钟，千万不能开，一定要弄完面放在那15分钟，（读网友的名字）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1426/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1426/</guid>
      <description>内容梗概:
（播放Tucker Carlson 12月7日视频，英文原音配汉语字幕来自秘密翻译组）
哈哈，来啦、来啦、来啦，有声音么，有声音吗，兄弟姐妹们？呵呵，说啥勒这是啊。有声音了啊。我看这角度对吧，人有点小是吧，人有点小。
郭先生：“Paul, can you stay here? Give me change the room, just stay here.”
厨师：“Ok.”
郭先生：“Yeah, I think it’s no problem here.”
厨师：“Is it good?”
郭先生：“Yeah, good.”
厨师：“Ok. ”
中吧、中吧，G-Fashion，战友们你们看不见这个裤子啊。这看不见，回头让你们看。这一套啊都是咱们的G-Fashion啊、G-Fashion啊。咱得做饭得像个做饭的样子，是吧。第一个讲究卫生。呵呵，今天是咱们的用的不是OBS啊，就是咱们的G-TV的网页版啊、GTV的网页版。看上去还行，今天用的这个最普通的镜头啊。OK，中吧？中不中啊，战友们？好好。
郭先生：“So we first, we need move the flour, so did clean right here? It’s clean ready?”（我们先把面团从盆里移出来，【指着旁边的台面】已经清理过了？够干净了？）
厨师：“Yeah.”（是的。）
郭先生：“Only this? Totally only this?” （只有这些？总共只有这些？）
厨师:“Came up, come back, come this, so yeah.”（面团发起来了，排了气就是这些了 。）
郭先生：“This? Too small, this too small.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1422/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1422/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，今天是12月17号（12月7号），兄弟姐妹们，你们健身了吗。传播CCP病毒、香港危机真相了吗。
00:17 兄弟姐妹们，从昨天到现在，这个这么多的战友和同胞，为朱利安尼先生，我们世界的英雄，美国的英雄为他祈福，他的家人和本人都看到了，非常非常的感动，让我转达对所有战友们的感谢，并且让大家要放心。他非常非常好，从昨天到现在，他的血糖有几次变化，毕竟这么大岁数了，但是他非常非常好啊。
00:48 放心吧兄弟姐妹们，他好了以后，他会展示给大家，会来直接感谢大家。请战友继续为我们的世界英雄，真正的圣神之子，圣子，为他祈福，这是得天助的人，有上天使命的人。兄弟姐妹们，为他祈福吧。谢谢谢谢。
01:08 第二个，很多战友还是持续问我在国内的备粮，买这个卫星电话啊。我再次求求兄弟姐妹们，现在一分钱不要花，什么行动，什么决定都不要做。唯一的决定就是你不做决定。不要去花钱，不要去买东西。因为现在时局在变化，它毕竟是三七开，明天嘎嘣一下，中南坑被铲平了。共产党内部人把它给铲平了。那不就是一切大好吗，对不对啊。所以说不要冒这个险。
01:49 另外一个，现在，战争的方式，目前没有确定下来，就是连美国盟军，它也没确定下来，正在研究方案中。一旦我们获得准确的信息，第一个让大家知道。我再次向大家重申的是，目前来看，从城市到二线城市，到农村，到县城，是最好的。做好这准备。
02:11 第二个，我再次重申，看到深圳这个，昨天那个地铁乱了吗？看到了吧。一乱就傻眼了。大家不知道往哪去了。大家想想在城市的人，一旦战争开始，没水，没电，没交通，没电话，没电梯，这个时候，所有的供应线全没了。你往哪走。你那腿量吗，你开车，哪有加油站呐，你上哪有红绿灯呐，你上哪哪塞。怎么办，城市将是灾难，通讯是第一重要，千万不要乱买，我可以告诉你，你所有现在有的两种方式，都是被打击对象。只有新中国联邦，还有盟军能给你提供当时安全的通讯方式。这个你看你七哥了，咱走着看。千万不要行动。
03:00 另外一个，兄弟姐妹们要知道，这个时候，你不要备粮食，现在你把粮食放哪去？你放到农村，你能到达农村吗？你放到你姥姥家，你姥姥家，你能去得了吗？你放到你妹妹家，你妹妹家你能去的了么？你放到城市里所谓的第二个小别墅里边，你能到达那里么？千万记住，甚至那些东西是你的祸害，人家会去抢你的去，干掉你。绝对不要动。
03:30 但是你要有准备，在任何情况下，你能移动的了，这才是根本。通讯，能移动的了，手里边有什么办法能让你别饿死，这是核心。到那时人民币估计是真不管用了，真的不管用了。你也千万别换大额美金，到那时可能是美金可能是有很大的问题，现在拿着一打子美金的，战友们，这是傻子，黄金更不行。
03:59到时候一定你们要看GTV、盖特通知，我们会有更好的方式让大家，特别是战友们，马上会让大家联系到一起去。这点你们放心，所以还是不要行动。但是想到什么最重要，这个脑子正常的知识要有。
04:18 再一个兄弟姐妹们，昨天看了我拿针线活，很多战友，要嫁给七哥，要娶七哥，七哥老高兴了。七哥反正属于战友的，谁娶谁嫁都中，无问题，无问题。七哥与战友们已经是群修了，神修了，神修好几年了。谢谢了兄弟姐妹们。这本来就正常，这是人过的日子，人就应该是这样，就应该是这样，谢谢兄弟姐妹们。
04:48 再一个就是这两天，大家看到美国大选，据说是昨天晚上，又有重大变化，刚才，他们跟我说的，所以你们看到我昨晚上一直在跟他们联系。近他们很少，通宿不睡觉，所以今天早上我七点钟才睡觉，将近九点半才醒。所以兄弟姐妹们，变化时刻，时刻在变化，这种变化不会影响大局。我还是那句话，不要一惊一乍，绝对不可能。
05:20 它只有两个选择，一个是全世界人类被这次欺诈大选、共产党给毁了，一个是全世界联合在一起。肯定的，包括美国大选，川普总统肯定是赢家，谁得票多谁是赢家，不是说咱喜欢他，他是赢家，是根据谁投了谁，谁投票得到的多谁就是赢家，那一定是川普，川普赢了，一定灭共。所以说大局不会变，不管中间有什么变化，刺杀、暗杀，这种事情，它只能加速对我们的目标，进行实施。兄弟姐妹，你真的是咬着舌头自己偷着乐吧。咱这一辈子遇到这些大事，永远都不可能发生，现在全球的人都是我们的战友，自动成为战友，自动和我们灭共，不灭共不行。
06:15 那我们战友做的事情，一定要，你像我们的工程师队伍，这几天强大起来了。还有我们另外的其他战友，有秘密工作的战友，我成立几个秘密组。你每天在这工作着，拿着现金美金，按天付钱，按周付钱，这是多好的事啊，你有钱在外面存着，这不一切都省了，一旦有什么事情，这对你是最大的资源，发挥你的价值，又帮助GTV和新中国联邦建立了硬实力，而且你还赚了钱，未来你可能赚更大的钱，这就是行动啊，这就是好的啊。这比你天天在那块怨天怨地的强啊。
06:56 另外一个是很多战友，扎扎实实每天发信息在行动，像昨天朱利安尼先生发了一个推特以后，下边唰全都是恭喜他的，西方人全看见了，美国人全看见了。多少美国人跟我说，你们中国人真的是根我们想象不一样，太感动了。多少人说我们帮中国人值啊。全世界只有中国人有这个情商，有这个感情，这就是结果啊，这就是种下的善根啊，这就是善缘啊。兄弟姐妹们，太重要了！
07:28 另外一个，全世界好多人跟我说，咱朋友都看路德访谈，你们这博博士团，还有这里面讲的人，像易博士的关于医疗，还有我们的冠博士，艾丽女士，安红女士，是不是啊，这太牛了，冠博士，这就是行动啊。还有像GTV上有好几个人，做了非常好的节目，有些人已经看到了，英文节目做的非常好，这就是行动啊，是不是。GTV强大了，GNEWS强大了，GClub强大了，Gcoin、Gfashion强大了，然后这就是我们灭共最好的行动结果，对己对平台对大事都有用。而且时刻在改变世界对中国人的认知。对我们和共产党不同的认知。这是多么重要啊。是不是，不要怨天怨地，要行动。
08:19 你看我这后边，你们看不见。每天，大家看到了这后边，我这桌子上写一二十页东西，这一二十页都是全世界晚上开会，对我们整个新中国联邦，爆料革命，的认知这些东西来自哪里，都来自战友啊。兄弟姐妹们。
08:39 还有要健身，你看我这腿，现在腿已经苗条到啥程度了。你看看这腿够细吧。我现在看到我自己的腿，我都亲不着了。我要亲我自己大腿啊。是不是啊，你看看肉（肌肉），每天都得锻炼，健身，健心，手指头行动，这个嘴有用的说，没用的不说，然后把战友们连在一起。
09:09 我再说一遍，如果没有到海外生存能力，千万不要想着出来。那将是真正的灾难，还没战争呢，你就被战，被争了。千万千万不要被战争恐惧症把你给灭了。
09:24 行了，兄弟姐妹们，时间到了。一切都是刚刚开始。谢谢兄弟姐妹们，这一说河南话马上转弯，乖乖。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1423/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1423/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐们，看我干嘛呢，准备面粉，发酵粉，然后还准备鸡块，然后我就放冰箱里了。还做羊肉丸子，明天我不健身，早上哦蒸馒头，穿羊肉丸子，直播。
00:26 明天是穿羊肉丸子，直播。穿羊肉丸子，直播。从九点半开始吧。九点到十点间，得让我们路波切把这个，直播。我就是明天乱播。不要影响看路波切的节目去。
00:45 我是明天做饭给大家吃。咱们学会做饭了，战争来了，不会做饭不行。先自助才能帮别人。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1420/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1420/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹好啊，我这刚健完身。看干啥呢。刚才我在这块很暗。我这个往针里边穿线的时候，好难啊。针线活，几十年没干了。干点针线活。没钱了，战友们。这裤子烂了，我得缝一下。咋办呢，是不是啊。只能是自己拿缝了。
00:41 现在，出去干活，病毒，是吧，也很麻烦。那只能自己着手了，是吧。不容易啊。没钱了，咋弄呢。所以说人呐，过啥日子，战争来的时候，你就不搞Fashion了，是吧。你就每天老老实实的，烂了，你就自己缝吧。所以说自己缝，不容易啊，不容易，不容易。
01:15 这样缝，这样缝，所以说还得缝的好，你看这玩意。哎，这针太细了啊。穿不动啊。所以说当女人多难。这过去当女人给孩子，你像我娘那时候都是给孩子自己缝衣裳。你想想要缝给八个孩子穿衣裳。你说那容易吗。
01:44 原来啊，我娘干针线活，我老在旁边给她穿针啊，引线啊，帮她在那乱忙活一阵子。现在，自己来吧，你看看，这挺好的，是吧。几十年不干，是不是。一看还是老中医。不恼不恼。
02:06 所以当裁缝，你看，这缝的很好。所以说兄弟姐妹们，千万别说你这干不了，那干不了，没什么干不了的，只要你愿意干。怎么滴，管家打电话说，找一个，把这个拿去给去缝去，出去缝去，300美金。300美金，还要等两天，这就是美国的问题。我十分钟搞定了。我凭啥给你300美金。
02:43 你看我自己能不能搞定，是吧，是不是。好的列，你看看，是吧。是不是啊。兄弟姐妹们。文贵能屈能伸，才是人物呢。是吧。
03:09 这是真的，咋滴，谁不服，能不能干针线活，还不用戴眼镜，是不是。这个针太细了，太细了，太小了，太细了。
03:40 战争起来的时候，中国人啊你不买Fashion了。缝吧。过去你自己穿烂的衣裳，凭什么就扔掉，战争来了，中国就不这样了。让你老老实实穿你的旧衣裳。
（缝裤子）
04:13 这真是，多少年没碰过针了。所以说兄弟姐妹们，文贵啥都能干。我最讨厌跟我提什么billionaire，我从来不是billionaire。什么狗屁billionaire，那是最侮辱我的名字。
04:32 胡舒立王八蛋还给我是，听说胡舒立火化了，好像啊。胡舒立。那个徐首晟(张首晟)出事，记得徐首晟(张首晟)是谁吧。徐首晟(张首晟)可不是说简单江家的事，徐首晟(张首晟)跟孟建柱老好了，铁哥们。这行了，完了，给弄死个球。现在他想玩针线活都玩不了了。
（缝裤子）
05:18 完了。穿啊。咋滴，我就不给你那300美金，省300美金，乖乖，你看这个，挺好。你看看，是吧，这不中了吗。
06:00 你说我还给战友们报这平安直播，还省着300美金，还减少了病毒接触。对吧。战友们知道为啥不，这是咱们一个样板的裤子，样板的裤子啊。因为它的腰太肥了。我要把它这块给捉起来。让裁缝，让咱设计师看到，到底什么样是好。就这么点事，不就这么点事吗，解决了吧。有啥解决不了的吗，对不对。
06:43 兄弟姐妹们，这个时代，你既能天大的事，改变全人类也好，全地球也好，还能从这干起（针线活），你才是人物，对不对啊。
06:58 哎呀，国内的朋友，别老想着依靠别人，一定是依靠自己的双手。灭共也靠你，美好的生活也靠你，安全也靠你，这个时候在家，任何一个男的女的，你都要成为家里的栋梁。一定要记住一句话，你最重要。
07:21 家人一定不要埋怨，埋怨这个，埋怨那个。指望这个，指望那个。这个世界只有指望你自己是最可靠的。你看看，多好，是吧。
07:35 没有什么做不到的。亲爱的兄弟姐妹们，这天底下什么生活方式都是你养成的习惯。同样是，苦日子你也能养成习惯。改变你自己，一旦养成习惯，你就能赢。
07:49 兄弟姐妹们，真的是同胞们，中国人，做好吧。真的苦日子，灾难的日子到来了。现在啥都别想买，买这，买那都胡扯的事，你能买啥。买的粮食几个月都霉了，买的肉你能吃几个月吗。不可能的，从长计议。
08:09 未来的一两年，那苦日子，真是。包括战友们，想要去什么越南，跑出来，你出来能干啥，你能生活的完吗？那不是三个月，两个月，不要轻易的离开。不要轻易的做决定，最好是回乡下，当紧张，四个月以后，听爆料革命，听路德访谈，听看我们未来的GTV，GNEWS，盖特。
08:37 当我明确的说，战友们，现在可能要开始的时候，回老家，躲开城市，未来甚至可以公开哪里最危险。然后，本身有能力的，你可以，你有钱，活个两三年，出来没问题，不工作。你可以考虑出去。然后或者你去更好的地方。
08:58 这是量力而行，否则战争没来呢，你成灾难了。本来有30%的可能是没有发生，结果你把自己100%弄成灾难了，那不行。
09:08 好吧，兄弟姐妹们，千万别慌，量力而行，全力行动。抓紧看盖特，GTV，路德访谈，让你得到真相和信息，救人最好的现在是信息。谢谢兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1421/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1421/</guid>
      <description>内容梗概:
（播放朱利安尼先生2020年12月4日讲话，秘密翻译组译）
昨天（案件）有重大的突破，想象一下如果此案发生在一个公平的拥有新闻自由的国度，一个没有审查制度的国家会是怎样。而我们已经被封杀了超过至少3、4个月以上，这个审查制度是由大的技术公司大企业、大媒体组成的。NBC、ABC、CBS、CNN，福克斯有提到一些，只是一些，不是很多。OAN和Newsmax有很多报道，就是这样。美国人现在被剥夺了（了解）我所见过的最重要的选民欺诈证据（的机会）。
看了那些证人的回答，所有共和党人的指控都是真实的。毕竟，我们准备了超过700份目击证人的证词，然后我们还被说成我们没有证据，那些假冒媒体不断的重复这一点，偶尔福克斯也会这样说。
我们被告知，他们揭穿了这一理论。检查邮寄选票的监票员被赶出计票现场，实际上，我们有4400个证词讲监票员被赶出去。毫无疑问，监票员是被赶出去的。媒体喜欢印制拜登和民主党的谎言，这些机构得到了大科技公司、大媒体、大企业的支持，民主党的支持，激进分子、黑命贵、Antifa的支持，他们都参与其中，同时也有参与其中的中共国在背后摇旗呐喊。
我们让这一切发生了，我们有一年的时间让他们侵蚀我们宗教自由的权利，让他们限制了我们言论自由的权利，通过封锁禁足的方式和施加巨大的沉默铁幕（壁垒）的方式。现在，我们还让他们实质性地破坏了投票权，现在是爱国者站出来地时候了。你能承受这些压力，你可能会被下毒手，我不知道会发生什么，你呢？你想过怎么的生活？会像一个美国的爱国者一样活着，还是想活得像个投资的小懦夫。
那些受到感召而为我们的国家献出生命的人们，他们没有迟疑。但他们没有意识到，这次承担责任的矛头指向了你们，州议员们，你们可以拯救我们的国家，需要做一些勇敢的具有历史意义的事情，我们可以勇敢地写出整个事实。也许我们需要勇气也许勇气就能让我们转危为安。我建议每个州地立法机构召开一次新的特别会议，听听证据，探查铁证，并结合确凿地证据做出判断。拜登是故意要盗取这次大选，而且是以相当大地差距输给了川普总统。
（播放国内短视频）
嘿，你猜怎么着啊，今儿带您来一个北京价值52个亿的饭馆，咱进去Look Look去。上边带一个空中四合院，住一天就得100万人民币，租一年就得一个亿，楼上还带着停机坪。据说直接就能停直升飞机，下了飞机就直接进四合院，真地道。咱们进去Look Look，看看人家这大堂，金碧辉煌。（您好）黄花梨地天花，这个叫孔雀开屏。没有花钱地不是，你可说呢。看看这，两把椅子，黑色代表地是权力，红色代表的财富，二者不可兼得，所以得给它分开。上边瞧瞧去，那有一大龙壁，这真地道。没有花钱的不是，你可说呢，一整座九龙壁，龙生九子，子子不同，就是气派就是地道。这设计就是讲究。
外边太冷，进去暖和暖和去。哎呦，七八百一位龙虾山，您这个2曾跟这3曾有什么区别吗。（日式料理）啊，我进去看一下，哎呦，这大龙虾，三文鱼，这都是生的是吧？不行，我吃生闹肚子，那烤鸭什么的有没有啊？（这些全是在2楼呢，主要爱吃日料的就来三楼，爱吃那个中式的就去二楼）开到几点，十点之前吃多少都没事吧？
（朱利安尼先生2020年12月4日讲话片段。）
朱利安尼：我们让这一切发生了。
（国内段视频，下集）
嘿，刚才去的是3楼，主要以这个日餐为主，现在咱们来2层看看。2层主要吃的中餐，跟3层差不多，一进来就先是个龙虾山，波士顿大龙虾，看看这是随便吃了是吧。（这是残们的热菜区，麻辣海鲜里边是精选的波士顿龙虾），龙趸鱼，爆肚看见没有，爱窝窝豌豆黄，驴打滚，这真好，这饭店。冰激淋都哈根达斯的，黄金的奇异果，这最有营养最地道，看着五颜六色的，漂亮。各式各样的法式的细点，看着就那么有食欲，就是让人感觉那么想吃。小草莓，这个来自于这个朝鲜的准好，得少喝点水，一会得多吃点龙虾什么的。我来两份啊，分开还是装一盘，装在一起就可以了，啊OK了。味在四川食在广东，吃东西就得吃广东菜。最著名的，价值52个亿的，哎，就吃它，龙虾山。哎，这个多吃几个，波斯顿的大龙虾，这长挺好玩儿啊。再来一个，觉得这个好，看这大虾的随便吃，你可说呢。随便吃，您也不能多拿，那不能浪费，讲究的是什么呀。
（直播正式开始）
开始了都，有声音么，有声音么，声音怎么样啊，又是小又是大呀，这个声音成了问题了，现在天天扯着嗓子喊成了G-TV特色了。有声音么，有声音么，这真够搞笑的，这就叫G-TV，这就叫G-TV，你说这就叫G-TV。我在抽雪茄之前，咱们，现在兄弟姐妹们，咱们一起先为我们的英雄，全球的英雄，当然是美国的大英雄朱利安尼先生，我们的好哥们儿，先为他祈福，早日回到战场！兄弟姐妹们，一起为朱利安尼先生祈福，他是一个度人的决者，就是我们说的圣人仁子。
所以说他是一个真正的决者，度人的决者，圣人仁子。按照历史上按照宗教有人类来说，他是当之无愧的。他在纽约当市长的时候，铲除黑帮拯救善良的人，还有一个是，在他这么，维护着常人很难理解的，他这个虔诚的天主教徒。他心中的信仰，作为朋友，我是有感觉的。让我最佩服的，真正让我看到他是一个决者，真正是有信仰的人。所以说他老人家有点混不吝，在现实生活中，毕竟你是凡胎俗子，而且对共产党的流氓恶毒之性，他还是有点儿低估了。虽然在过去的这段时间，由于我和班农先生把他改变很大，可以说他跟我们认识之前跟我们深度沟通之前，他很多方面是认识不到这个高度的。
那么当他迅速了解认识到以后，开始了他人生中最辉煌的也就是这一次代表川普总统，一起和我们爆料革命新中国联邦坚决的站在一起，打假除恶，然后灭共反共，这个非常之坚定！你在生活中一旦跟这人打交道，和在屏幕上完全不一样，太多的人你在屏幕上和私下是不一样的。这点我们路波切还有我们闫博士我们的天使，他俩是很有发言权的。虽然教到他们没我多很多，但是他们会有感觉的。所以说兄弟姐妹们，这是为啥说美国这个国家的伟大啊。它美国这个国家的伟大就是有这种圣人，它就是有这种真正的决者。他是真正的天主教徒，他身上那个天主教的那种感觉，那真的是没法说的。
哎呀，我得看下，我在前边看不到战友留言，我得在这看到你们留言。所以说兄弟姐妹们，这就是说，当我们今天再看朱利安尼先生这个事儿的时候，我想让大家知道的是，为什么爆料革命它伟大，为什么说爆料革命和新中国联邦是救世界和救人类？这不是吹牛的吧，这不是预测吧，这不是装神弄鬼吧。我们天天喊天天说，我们现在往回看。战友们，现在你们看到的是，香港事件，阿里巴巴，海航，王健，中国经济，中国国有企业，私人企业的遭遇，中国的房地产，中国的上海股市和香港股市，包括缺粮食，这些事情，哪一样咱没说对呀？战友们。哪一样咱没说对呀，对吧？我们不想说对，是战友们拿生命换来的这种情报。哎呀，这网络真是，这个不是用的…我们现在真的是，没有G-TV的世界真是太可怕了。但是G-TV一出现任何症状，就让我心情严重受影响。
但是兄弟姐妹们，我想说的事情，我们用过去的几年，千个事情，万个事情，来证明给大家，但是还是很多人大意，不信，怀疑。贪嗔痴慢疑，那个疑字儿会让你死人的，会让你丢掉一切的。这几天每天有十几波，一二十波人，战友们咱们救助的都是，很多都是活过来的。有两个战友家里边是死了人的，最近啊，咱不说以前的。这都是个人隐私，我们都承诺好，不对外说的。那么这些战友救过来以后，都最大的感触，感谢爆料革命，感谢新中国联邦。我最不想听的就这个，因为你不要染上，你染上就太麻烦了。这是一种咱战友们的觉悟、觉醒，不要对共产党的病毒有任何的幻想。
不要有任何的幻想，这是我说的，这是咱爆料革命新中国联邦所有的战友，所有爆料革命战友每天喊的事儿，每天喊的事儿。所以说亲爱的兄弟姐妹们，你看我这刚刚，你看我说到这，你看我刚刚的，鼻子弄一下子，又抽一下血，为什么?我见人家重要开会之前，我都做检查，主动把报告给别人，就是对别人要负责任嘛。所以说，这个病毒的事情不是开玩笑的。好，几天前，我给他们说我获得了绝密的情报，共产党的国家安全委员会开会，明确的说要干掉Sidney Powell，要干掉Lin Wood，要干掉弗吉尼亚的议长，要干掉班农，要干掉朱利安尼，要干掉川普总统，一定要让他们消失。这内部情报报的信息，我把信息说过去，他们说也得到了，他们也认为这个事情多方渠道证明是对的。但是我就给朱利安尼先生说，您能不能戴上口罩，戴上手套，一次都不能摘下来。很多人，你看美国人，他口罩戴着，一看没人他就摘下来了，在鼻子下边。百分之四五十人的口罩就在鼻子下边，你这不是自欺欺人吗，这个鼻子的呼吸是一样的。然后手，根本不在乎，手到处摸。最可怕的是手，在共产党的这个病毒面前，没有强者，没有强者！
你是凡夫俗身，你是觉悟者，你是圣人，但是圣完了你还是人，你不是圣神，你叫人子，或者人们的人，或者仁义的仁子，但你是先仁子，你还是子，你还是凡胎之身。但是我可以告诉大家，美国我见过活着的人，包括所有的大教宗，我觉得生活中称为圣人的，就是朱利安尼先生。圣人仁子，绝对的。大家你们想一想，北魏的时候灭佛，北魏灭佛，拓跋焘，杀生灭尼，但是他马上死在了奸贼之手。北周的是武帝，灭佛灭道，几年后全家人灭族，几乎全杀完。唐玄（武）宗当时也是灭道灭佛，当时大家知道，差一点儿把他国给灭了，最后他死了。最后他叔叔李忱当上以后又恢复佛，历史上包括明、清、元，你去看去，灭佛灭道灭宗的，灭神的，最后全被灭国了，家族死于一切。毕竟是你不能去灭，这回答头两天说的，咱讲外星人还有神的问题，这个非常有意思。
我们犹太人杀害耶稣，杀害耶稣啊。大家知道，杀害耶稣之后，犹太人2000年国、家、族之难，无国无族无定居之地，永远处在恐惧杀掠之中，从未停止过，多可怕。日本当时是明治灭佛，然后也是杀僧尼，然后是乱佛法，和尚结婚生子，乱了佛法。就和当年北周一样，一模一样，杀佛杀僧尼，乱佛法乱僧法，还杀道，当时全被灭了。历史上你去看去，任何时间，包括大唐朝。唐朝一开始是立佛，到最后杀佛，最后是灭唐，全灭了，是吧，全完蛋。凡是在历史人类上任何国家任何民族，包括当时的罗马帝国，只要是你杀害圣人之子，你必完蛋。现在共产党在干啥，兄弟姐妹们，共产党在中国干的的中国历史上又一次的，就是各种王朝，这次是真真正正的是灭道灭佛灭耶稣灭天主，比文化大革命只有过之没有不及。
现在是在全世界灭耶稣灭佛祖灭道教灭穆斯林，灭一切的教，而且试图杀害圣人之子。圣人之子朱利安尼绝对是活着的圣人之子，绝对是。朱利安尼先生昨天是我就知道了，他昨天就已经是染上病毒了，很多细节我在这不多说。我想给大家说的事情，共产党这个作到了疯狂的程度，连这样的圣人之子都躲不过共产党的病毒的伤害，任何人要说这是正常的感染，打死我都不相信。包括川普总统的感染，据医生说细胞里边也是超过5000到8000的病毒量，不可能人与人之间（传染）能5000到8000，跟川普总统一样，这就是疯狂了。再个证明了我们内部的战友给我们的情报的准确，是要灭这几个人的，是要灭掉这个圣人之子的，兄弟姐妹们。
所以灭共这场战争已经到了最后的关键时刻，从灭共的角度讲，说实在话，我昨天我给朱利安尼先生他们说，得到这个消息以后我说，这会加速美国灭共。大家没有注意到，佛州的议长开着开着会染上病毒了，川普总统的竞选经理在Arizona讲着讲着话，一下来染上病毒了，你们都不知道而已。大家你们发现了吗，所有的帮助川普总统打官司的，包括Sidney Powell，包括Lin Wood，包括我们空军将领尼古（音）将军。
当战友们知道名字的时候，都是现在班农的War Room出来，然后杀出去，都是起始于战斗室，然后帮助川普总统杀向沼泽地。哪个不是？个个都是，朱利安尼也是。你们就明白了。兄弟姐妹们，我获得这个情报以后，咱们战友告诉我这个情报，当时我发给他们，我说我获得了情报，要灭你们几个。原来要灭你们是组织上固定行为，这回点你们名儿，就是严重影响了他们的安全，必须消灭。当然他们相信了，但是他不够高度重视，也没有相对应的行动，特别是在防范上。你说现在5000到8000的病毒在血液里边，你说是人工（传染），你说是别人给喷出来，我不相信，俺不相信。但是这会更坚定灭共，可是那是我们的哥们儿啊，圣人啊，朱利安尼。从昨天我知道到现在我心里边一直，一天了不断祈福啊，上天，我觉得我们爆料革命战友也会为他祈福，也会为他祈祷。我相信他是强人，这对他来讲是巨大的挑战，74岁，还有癌症病史，还有这5000到8000，现在已经到医院去了。大家都想问会是啥样，你们心里都在问，会啥样？是吧。你们说能啥样，战友们你们说啥样吧？
所以说兄弟姐妹们，看下信息啊。永远是，约翰叔叔又给我放了酒灭中共，他就照片从来没给我换过，从那场直播。你能受得了他吗？约翰叔叔我求求你了，我喊你大爷行不行啊，你能不能别每次都放酒灭中共，就那一张，咱能不能选一张（别的）。我求求你了，这G-TV能有好吗？我真的受不了了，快崩溃了我快，你能不能每次给我换个照片呐。那个电脑里能不能换一张呐，换个死人照片行不行，天呐，简直，服了你了。约翰，我真的是服了你了。这怎么可能好，G-TV怎么可能好，你这样的人怎么可能弄好。哎呦，每一个问题都是从第一天到最后永远不会改的，永远，就这种倔强，就这种理工男理工女这种倔强，没法跟他相处，你知道吗？完全没有人性的。我任何问题当天解决不了，我当天都睡不好觉，我不会睡觉的，我整不明白我不会睡觉的。这是工程师，我真服了他了，每天在一个问题上咬来咬去，永远不会给你解决，永远有理由，永远有道理，太可怕了。
哎呀，战友们，哎呀我的妈呀，这么多战友，很多无名战友，就是过客呗。罗伊这老战友了，天呐，哎呀我的妈呀，都是为朱利安尼先生祈福的，确实是，战友们我们要为他老人家祈福。我一天多少次祈福了，从早上到现在，我只是没告诉你们，得保密，川普总统不发推我能说嘛？是吧，这是秘密呀。天呐，天呐，这是，真的是再好的眼睛也看不了了。我今天一天一下午都是战友们跟我反应G-TV不好用的问题，一下午所有的手机里边。我这是过客，天呐，这我真的看不下，这简直是，这真是，兄弟姐妹们，咣咣的呀。
我今天直播，我想跟战友们乱聊的主题是啥？兄弟姐妹们，我求求你们了，拉家带口的你们没有朱利安尼先生这样的医疗条件，你家里边的人不应该被你牵连。你要有基本的常识，听完我的直播以后，战友们，真的要，放下手机，全家人坐下来，好好看一看我们的天使闫博士告诉你的，怎么吃羟氯喹，怎么防范自己？我们一位战友，一家人3口人全染上了，一家人那个哭声传来的时候，真是一个人绝望的时候，你们能想到那个哭声多可怕吗？那是多可怕吧。我着急呀战友们，你们看看纽约，一天一万多（新增）呀，一天一万多个啊。加州，整个世界，158万人死亡全世界，这个158万死亡人数，我给你说，打一倍两倍也不止，有多少人死了是不确认冠状病毒的？你们一定要相信文贵说的这个。多少专家，上星期一个超级专家，也是咱们国内的一位战友，我说国内死了大100万了，他说文贵你相信这数吗？我说应该是吧。他说我告诉你，5倍也不止。我把这话给，不含国内啊，他说有多少人死了给你确认病毒啊？那怎么可能？医学上有一句话，当你发生大面积的瘟疫传染病的时候，你的得病率和死亡数字永远会小于真实数字，一般来讲小于3倍5倍10倍是正常的。因为医疗条件它永远跟得病者差距太大了，不可能每个人给你都准确的看出是这个病毒传染病死的，它只能漏掉。
它不可能说，有人想领那1万多美金的钱，报，那胡扯的事儿。那是一条命，你能用1万美金杀死几个人去，怎么可能啊？纯胡说八道的。不要相信这种假的信息，这是个基本常识。咱们这位战友说的，当人类有任何这种大的流行病和大的传染病发生的时候。咋样，你看这G-TV它断了，咋样，就断了，昨天几次断，今天你看，永远，我这天天说。每次国内战友跟我反映，说每次上来，他说得断个10次8次，你这让人战友受得了吗。就这，咱们工程师几个月了，到现在还解决不了。我就在这看G-TV，你看就这，就这么断，你说这玩意儿了得了嘛。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是个常识。为啥我真的是呼吁兄弟姐妹们，你别天天老盼着放黄片儿，爆料革命，你把你的命保住才有爆料革这个共产党的命。你的命都保不住，你爆什么料革谁的命啊，你把自己命先弄没了。兄弟姐妹们，咱们那么多战友给染上，你看那个云南的一位战友，家里边的人4口人，一家两口没了。Oh, my god. 朱利安尼给我发信息呢，这老人家从医院里好了，太好了。好，好消息，朱利安尼先生现在可以发信息了，可以发信息，有恢复啊，有恢复啊。Wa, hero, hero, I want hero quick come back, everybody pray for you, please. God bless you.
哎呀是啊，这个…这个是雁平给我发信息，我们的一个这个GTV新来的总裁啊，还说呢、说，“班农先生带来了很多、很多恨他的人，我反对——因为反对他反对我们。但是朱利安尼给我们、朱利安尼先生给我们带来的，都是很多爱我们的人、和爱他的人。因为有纽约有很多人爱他，他是我们的英雄。”这位我们现在的新来的GTV的这位还没有，还没有上状态的、这位美国的这个总管啊，希望他能解决GTV这些毛病。哎呀好，他（朱利安尼先生）老人家能给我信息了，现在在医院呢。哎呀我这整的我、哦天呐，哎哟哦天呐，祈福吧兄弟姐妹们，好好为他祈福。这有点高兴，这要喝两杯的感觉。哎呀！他归来之时就会像真是滚天雷，灭共的滚天雷啊，啊，（灭共）会加速会加速。呵（拍胸脯）好！我得给他发发，大家在这块这个、这个关心他的、祈福的战友留言，我得发给他，我让他看到，哇好！我要让他看到多少人现在在关心他，多少中国同胞在为他祈福，上天必将将我们的英雄给还回来。啊，共产党灭不了他。哎哟我天呐，在那个手机上。
（给朱利安尼发语音消息）I’m…Hero, I’m broadcast(ing) now, I all the is the we are(our) friend(s), we are(our) you know brother, sister is pray for the hero, for you global hero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1419/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1419/</guid>
      <description>内容梗概: 12月5号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？现在美国每一分钟都有可能死于CCP病毒。昨天晚上，我和咱们几个重要的战友一直在通话，在国内的战友说，文贵啊，国内的情况更糟啊，问我，现在最近共产党的高官有活动的吗？有出去活动的吗？他们家人有出去的吗？没有！都躲起来了，为什么呀？他们知道，这病毒现在开始真的又一波来了，他说中国的官、高层都在说为什么文贵和爆料革命，从2019年12月份，1月份（2020年），就可以咬定说，2020年年底将大爆发，他说这就是因为他们掌握了中共的内部的所有的核心信息。咱们在欧洲的那位直接参与制造病毒的人，昨天告诉我说，国内大多数参与这种事的人，已经都消失找不着了，很多过去的那些实验楼都被铲平了，都种上树了，欲盖弥彰啊。兄弟姐妹们！千万千万要小心呐，文贵啥都不说啦，一定戴口罩，一定戴手套，能不出去就不出去，没比这再重要的，这病毒不长眼呐，它不分好坏啊。兄弟姐妹们，听文贵的话，战友们，千万不要让无知和侥幸把自己给毁了，中不中？哎呀，还要锻炼，不锻炼不行啊，不锻炼身体就完了，咱救了很多战友现在，很多战友说七哥我已经活过来了，但是我不希望你们染上，我希望你们不需要七哥、爆料革命去救，兄弟姐妹们！拜托啦，照顾好老人和孩子，接下来的挑战，希望是定点清除，找出病毒真相，铲除邪共，这日子不是一个月两个月，短则一年，长则几年，从长计议啊，关于很多战友给我发信息，怎么得到爆料革命、新中国联邦的救助，大家等通知，新中国联邦委员会会公告，请大家记住一切以新中国联邦公告为主，好不好？千万不要听别的，活着，躲开病毒，坚持到底，不要被饿死，不要被战争卷进去，这就是你未来想做的，只有我们团结在一起，才能躲过这一个又一个的前所未有、从来没有发生在地球上的灾难。兄弟姐妹们！一切都是刚刚开始，相信上天，会帮主我们所有的好人和战友们的，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1418/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1418/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，我发现这个效果非常不好，非常的不好啊。G-TV的 平台，现在绝对有问题，不是一般的有问题！我刚才看了一下，非常有问题——数据有问题，效果有问题，反正就是问题了，就是问题平台了。今天，我就录播了。
今天是十二月四号，尊敬的战友们，文贵在这儿乱聊直播。你们看我就像没睡觉的样子，是吧？确实没怎么睡觉，睡也睡不了觉了。刚才头昏昏沉沉的，打了十五分钟的坐，现在一下子“咚”，一下子开眼了，好了。
现在换个眼镜去，新到的眼镜啊。
好，兄弟姐妹们，咱今天简单说一下，从昨天沉重直播后，很多战友发来了信息，我没办法一一在那儿回，我不可能一一而回，主要是——亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家跟我的感受都是一样的，面临着这个巨大的压力和灾难即将到来的时候，兄弟姐妹们，我们确确实实在这个时候，第一重要的是什么？信息！信息的准确性是最重要的！光紧张没有用，你信和不信，害怕和不害怕之间，最重要的，是信息的真实和信息的快速到达。
所以，现在，我们“爆料革命”的G-TV、G-NEWS非常非常的重要！不论发生什么事情，如果能让国内的同胞，让所有的人，能尽快地得到准确的信息，这个信息可能是比所有战友的努力加一起的结果还重要！大家意识到这个问题了吗？所以，昨天，很多国内的经济界、政治界的战友都给我发信息说：“文贵，你一定要保证G-TV、G-NEWS的正常运作。”接下来，我们的盖特将全面地独立运作。他说：“你如果是有电视台，就更好了！老共想彻底用防火墙把百分之百的信息屏蔽掉的可能性没有了。”
兄弟姐妹们，现在最核心的是什么？最核心的、最重要的问题，就是我们信息正确！咱们国内的战友都是大智慧的人，都说这个要求是很好的。那么现在中国的经济量和中国人这些年经济的发展和扛压的能力和现在中国老百姓对整个国际社会的认知，包括体制内很多战友们，特别是，让我觉得很惊讶的，说现在，军队里面可不是过去了：你想说啥就说啥；然后，下面当兵的傻乎乎的，啥都不知道，站在那儿，你说啥，（他都）是“首长好！”不是这个情况了！这几天军队里面，听说啊，动静很大，动静很大呀！“动静很大”是啥意思呢？战友们知道吗？
军队都不是傻货，现在都是独生子女，农村的孩子也好，是什么城市的孩子也好，都有信息，家人都看信息。所以咱们《路德访谈》非常重要，太多的人看啦，太多的人看啦！家里人现在有感觉，能感觉在哪儿发生……战友们，千万别忘了，最重要的感觉，就是当地的所谓的政府官员，对所谓的民兵国防总动员。从下级往上级，现在基本上不允许说真话，不让说真话。不让说真话，就是有什么要掩盖——经济上要掩盖，维稳上要掩盖……这些老百姓都很聪明，坚决不再去当兵，坚决不去送死！而且很多体制内的人，拿咱“爆料革命”说的时候，说在五周以前，四周以前，你们会像今天一样，还觉得川普不会当总统吗？
战友们，一星期前，五天前，三天前，你心中最大的石头压着的是什么？压着的是：川普当选总统，还是拜登当选总统。今天你还会这么想吗？今天你就不想这问题了！你把脑袋朝下想都是川普当选！只是（川普）当选你要求又高了，还要排干沼泽，还要把这个人抓起来，把那个人抓起来。战友们的胃口也越来越大了。那谁给大家有这样的信息的呢？“爆料革命”、新中国联邦！对吧？只有新中国联邦让大家从过去那个胃口到现在这个胃口，仅仅这几十个小时。
昨天晚上，我和咱们的美国的战略伙伴联系。他说：“Mmiles，你的直播我们都知道了。我要告诉你的事情，你说的太保守了！”我给咱们很多战友说，百分之七十的可能，是我们走向我们想象的灾难的结果；有百分之三十的可能，有机会斩首成功，和世界联合势力、共产党内部以共灭共的人、聪明的人，力挽狂澜。“力挽狂澜”是什么概念？他动手了，把那几个坏蛋干掉了，把绑架十四亿中国人的魔王干掉了！我们每次看电影的时候，总出现这样的英雄：“啪”一枪，把那个最坏的头儿干掉了，结束了，结束了！世界现在流行就是这样嘛，对吧？他说：“如果那样的话，有百分之三十的可能就是，共产党内部有人斩首行动。然后，这些人就是英雄了，绝对是中国的领导人了，那就拯救了整个中华民族了！拯救了中华民族，那西方就首先认可，咱们也认可啊，是吧？就是由这些人领导中国，然后中国实行我们（所说）的信仰、自由，（像）《新中国联邦宣言》（所说）的那样，追求法治、独立的新中国的新形象。那一定是这样子的，最好的（结果是）有百分之三十的可能；但是，美国人说：“文贵，你说的是不对的。”
我乐观的看待，只有百分之三十的可能；但是，美国人说：“文贵，你说的是不对的。我乐观的看待，有百分之五的可能。”哇塞！他太悲观了！要按他的说法，咱们战友都别睡觉了，那我更睡不着了，是吧？我没他那么悲观。他的悲观来自于哪里？他的悲观来自于全世界各种力量，当（它们想）和平地把你变成奴隶而变不成的时候——这就像世界上各国政府更迭的时候，国际上的黑暗力量就将试图换一种力量，换一个政府，还要它控制，这个时候，（它）就要把你砸烂！也就是说，把你现在“中南坑”的这帮混蛋全砸烂，对吧？比如说，据听说啊——我梦见地说，要在最近开两会的时候，把人民大会堂那几千个人直接就给你铲！人民大会堂、八一大楼、三千七百多个军事基地，直接、一次性、同时给你铲平！然后，三千多军事基地，包括一些生化部队的基地（全给你铲平！）战友们，这不是开玩笑的！
你能想象，所有的那些三千多个天天挺着肚子代表中国人民的……“啪”，同时，你看到，那是准确无误的！“啪”一下子，三千多个点，直接是——叫“炸弹之母”，能产生六级、七级、八级地震！“哐”“哐”几下，同时下去，你千万记住，中共连零的反抗能力都没有！——如果这个东西能到美国来，美国也没反抗能力。就是说，如果能到达你这个位置上，你也没反抗能力！我们的博博士讲得非常好，他知道这些东西。那直接就把……“中南坑”那就没了！没什么“定点爆破”了，是“定地爆破”！三千多个点，三千多个人，直接把你……那当然是好了，是吧？那当然是好了。
关键是，这个有多大的可能？很多黑暗势力不想这么干，黑暗势力想：“我得让你乱乱。打几下子，在南海折腾几下子，然后飞弹飞几下子，叫你国内人吃人，人吃狗，狗吃人，人吃树，最后树都没有的这种感觉。让你乱个三年、五年，最后它培养一个它信任的政府，又打着什么伟大的旗号，不知道什么党又出现了，又给人民分土地来了，然后控制中国。这一头，咱们的美国战友、伙伴认为，这个（可能性）很大。说白了就是，很多的黑暗势力不想让你中国被定点爆破以后迅速地过渡到一个和平的可控制的权力和局面，这是有可能的。这确实。
但是，战友们，这个时候，我们要做的是什么？千万别依靠什么美国、联合国。它们打不是为了咱，它打是为了它！是它的需要！千万别自我感觉良好，它去打去了，你以为是为咱去打去了？永远都不会！任何情况下都不会！它是一个资本主义社会，一切是为了资本！资本这个问题能满足了，然后才是所谓的满足它的信仰、上帝，对吧，兄弟姐妹们？这很现实吧？咱别哄自己啊，对不对？它一定是这个结局嘛。
所以说，现在在这种情况下，战友们问我很多问题，我想告诉大家的事情，我认为有百分之七十的机会会走向灾难，几年的动荡；有百分之三十的可能，会因为内部我们的战友，还有真正的精英，采取了行动，以共灭共，斩首行动成功。然后，跟世界上所有这些联合的力量说：“你们别管我们内部的事，我们能管得住。”
例如，军队的那些年轻的将领，是不是？据我所知，那些年轻的将领，都是英⽂很好，对国际知识也很了解。你像胡春华、汪洋、李克强、是吧？包括四川的，现在重庆的出来的⼏个新的领导，都不错，是吧？组成新的政府，跟⻄⽅联合，合作，这是有可能的，对不对呀？还有现在公安部的部长赵克志，是不是？这都是可以的！郭声琨也不错，是不是？都很好。有不错的，包括丁薛祥，现在已经接了王沪宁的⼀那摊⼦了，是吧？⽼孟，孟祥⽣已经去当中办主任去了。这⼏个⼈，实际上都是不错的。你别看都是习手下的，都是不错的。但是，孟派的和王派，那绝对是不⾏的！这些⼈如果聪明的话——这个可能性不⼤啊，如果聪明的话，组成⼀个能跟世界上接轨的、过渡性的、让中国实现法治、⺠主、⾃由的、没有共产党的新中国政权，那是最好的，有百分之三十的机会。这主要看中国开智的，主要看中国有多少⼈敢于⾏动，主要看国内、党内多少⼈⾏动。还有⼀个，战友们，不要⼩看了我们新中国联邦，战友们真正地能否团结在⼀起，在关键的时刻，我们将影响⼈类和历史的进程！
第⼀条，我今天说的信息：共产党到那个时候，⼀旦通讯⽹络断的时候，你们记住，新中国联邦绝对有能⼒——我现在不能说——绝对有能⼒，让所有的投资者和所有的战友们，你们会⼀直会跟我们保持联系，绝对有这个能⼒，甚⾄会让⼤多数⼈——我这不能说太多，⼤多数⼈，你会在天上收到我们来的信息，包括你看G-TV，G-NEWS，包括看我们未来的盖特，我们绝对有这个能⼒，这是我们现在的核⼼！所以，全世界的战友和喜马拉雅农场，七哥的这个杀⼿锏没出来呢，等我公告的时候，绝对让你们傻眼！我们绝对是全球的农场将有⾃⼰独⽴的通讯系统！这个通讯系统，只要地球不灭，就没⼈能给咱灭了，它受美国和⻄⽅法律的保护。⽽且，我们尽可能会让国内更多⼈和我们保持联系。只要我们能把国外的信息，尽快的传到国内，能把国内的信息传到国外，随时让中国的所有战友和同胞们和国内的战友们，掌握世界形势的真实动静和动向，就会减少误判，被共产党或世界上的流氓集团、⿊暗势⼒所控制。世界上、历史上所有的战争，都是在时间点上和信息上，起到关键作⽤的。绝不是所谓的武器，硬实⼒和⼈员，绝不是！这次⼀旦开战，跟⼈多少没有任何关系，也不会出现所谓军事上的英雄，只能实现政治上的英雄。例如美国，例如联军，例如中共，有⼈⼤胆地⾏动，机智地⾏动，智慧地⾏动，那就了不得了，那绝对改变⼈类，中国的华盛顿，中国的袁世凯！我有百分之三十的信⼼。所以说，（这是）第⼀条，我们保证信息。
第⼆条，我们各农场从昨天到现在，让我很感动啊！特别是，在东南亚，我想说的；你像柬埔寨呀，像孟加拉国呀，像新加坡呀，泰国呀，战友们准备避难营什么的，我告诉你，这都不⾏！我们希望绝对不要⽤上避难营。但是我们⼀定要做好最坏的准备，接待国内的战友出来，给他们保护、帮助和资助。那哪些国家是最重要的呢？目前东南亚、日本排第一位，第二位是越南，第三位是印度，第四位是韩国，第五位是台湾（可能）。大家不要忘了几个小地方：塞班岛是一个好地方，靠近日本的琉球那是一个好地方——琉球，我在那块儿有大块儿的地，未来都会用上；塞班岛我们也有很多战友，日本是至关重要的。然后是越南，最后到中国北边的俄罗斯了。其他那些，什么哈塞拜疆啊，吉尔吉斯坦，可以暂时过度，但是俄罗斯是可以的。所以说，兄弟姐妹们，接下来，如果这些人真到那份上，能出来以后，我们会跟各地政府联系，那么就要逐渐地到北美，包括拉美，这些国家，然后到欧洲，看战友了吧。
所以说，我们现在要准备的事情，有些地方是绝对不行的。首先有些人能出来，大家有证件——合法证件，能出到外国的，大家记住，只要出来的战友，大家这个时候，一定要团结在一起！团结在一起，已经出来的战友，这时候是最关键的。第二个，就是把这些战友——出来的，第一阶段，第一岛链，到亚洲这些国家的；然后，定下来。然后，如果不愿意在那地方生存的，再到欧美的，我们再想办法。首先我们要解决，第一步，现在有人要出来，我们给最多的帮助——证件、交通各方面的帮助。此时此刻，最起码有两百多个战友，接近……我还没有收到信息，两百多个战友已经出来了。我相信，他们很快会到达美国，这都是最重要的力量，合法地来美国。昨天晚上最起码十几个人已经到达了越南，另外十几个人已经到达了日本。这都是非常……这些出来的战友，都是生死兄弟，而且都是我们G系列的投资者和借款者。那么，这些安排好以后，在亚洲有些人，没办法，没这个条件的，通过其他渠道出来的，我们也要照顾好他。
所以说，请战友们，日本的、越南的、印度的、韩国的、台湾的、俄罗斯的，请大家做好一切准备，随时可以找你们，请咱们喜马拉雅联盟委员会的常委会，赶快给大家保持联系，确定绝对要安全，千万不能在这个真假上出事！实力上，要确定你有这个能力，而且要一定不能影响其他战友的安全。
再一个，我们想说到的事情，除了这些准备之外，我们大家要记住，文贵绝对有能力，绝对有这个实力，会拿出来上百亿美元——我去借款去。未来在关键时刻，会让各农场，利用这笔钱，利用NGO的方式——我们现在就是法治基金、法制社会了，用我们法制社会、法治基金是最好的，这就是NGO，用这些机构，会发给你们钱，在各农场，我们接下来大概未来的一两天吧——因为我有太多事儿了，我会跟喜马拉雅联盟委员会，跟大家开会商量，特殊情况下，怎么尽快地把资金发放到你们手里边。这些钱，多了（我没有）——目前（筹集）一百亿到一百五十亿美元的借款，拯救战友们，应该是没有问题的！
这是很大的钱。我相信，我们第一个照顾的人，大家一定要记住，GTV的椅子！然后是借款项目，然后G-CLUB，这是必须的。然后照顾——千万别忘了法治基金、法制社会！所有法制社会、法治基金捐款的，都是我们照顾的对象、保护的对象，提供帮助的对象。然后，当然了，这几样都没有的——既没有法治基金捐款，也没有买G-CLUB，也没有借项目，也没有G-TV的，没问题，只要你是支持“爆料革命”的——当然我们有确定程序啦，那么，大家都是我们保护的对象、支持的对象。
所以，接下来，我们会成立最关键的几个基地：亚洲的这个基地——我们专门要指定，我现在会跟联盟委员会商量——指导、指挥核心，目前看来应该在日本，在日本是最安全的，在日本成立一个真正的——我们现在，日本有魔女，有零零七，有草根儿（小哥），大家也都知道这几个。魔女和零零七和草根儿（小哥）的执行力都没有问题，但是她（他）们现在有没有这个决心，能不能团结在一起，真正地到关键时刻能（不能）打这场硬仗，真的值得商榷——太情绪化了，太嫩，草根儿小哥太年轻，魔女太情绪化，零零七人太少。我们得有绝对像老班长和长岛哥、SARA、路德这号人，绝对是做的比说的多，什么情况下都能保持情绪稳定，扛压能力强，组织能力强，得（要）这样的人。我们得找那么几个人。然后呢，有大笔的钱，我们会放在那里，在那里建一个基地。
第二个基地，在美国。美国这个基地，肯定是以SARA、长岛哥两个为主的——当然，路德先生主要是新闻这一块儿。其他所有的农场，可以各尽所能。凤凰城基地，将是我们整个美国一大半儿的基地都要建在凤凰城，所有的组织。然后就是长岛哥了，主要是以他俩为主。
然后，在欧洲，我们现在要选出来一个真正能有执行力的。目前小皮匠啊，大卫小哥啊，还有德国刚刚成立的团队呀，还有像摇摆不定的地山千千，包括文戈七雄，不管是谁，现在他们几个，都没有这个能力一个个担起来，团结一起都不行。欧洲，最起码我们得拨上十亿到二十亿美元过去，我们要建一个绝对性的基地！真有一个班子出来，这是非常非常关键的！
然后，现在还有一个，就是在俄罗斯。现在光玛莎一个人也不行，我们要在俄罗斯，跟玛莎一起，由一帮人组成一个团队，我们要拨钱过去，让（他们）提前做好准备。（我们有些战友）整个是从（中国）北部出去的。
然后呢，韩国这一块儿，还有其他地方，就是要跟日本合作。韩国要建一个二号基地，就是亚洲的二号基地。但是，我最担心的是韩国政府，我们再想想……
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我们接下来，会决定这些基地的联络方式和谁来负什么责，这些基地的组织和架构。所有的这些资金，都将由新中国联邦，由我来筹备。我们提前会让钱先到账，在当地成立公共账号，做好准备。
那么，所有的未来国内的战友们，永远记住，符合以上条件的，G-CIUB的会员，借款项目，G-TV椅子和投资者，还有支持“爆料革命”的，法治基金、法制社会的捐款者，一定跟各农场保持联系。现在你在哪个农场了，你就保持联系。没在哪个农场的，你尽量去跟哪个农场联系。未来我们会公告一系列的你可以联络的方式，好吧。千万别着急，千万记住：不要上当受骗！凡是不是我们公告的人和联系人，你一个都不能信，千万不要上当！
这个说完以后，我再回答战友们昨天的（问题）。这么多问题，无非是围绕这几个：大家要看到，现在国内，经济、整个社会的治安，最大的问题，现在共产党是用防火墙欺骗下面，它是让老百姓灯下黑！让你不知道（真实的情况）！他们已经都很清楚啦！兄弟姐妹们，这是为啥我要告诉大家，只要让国内同胞、我们在海外保护的这些战友，让国内的战友和朋友和家人，就是要得到两样东西——有饭吃，有信息，这是核心！只要能最大的可能给国内的同胞们、十四亿人更多地提供信息和粮食，咱就是大成功！
你能救出多少人呢？几百万人？撑死你了。十几亿人在国内。我们所有出来的人，啥也不干，就干这两件事儿！把国外的我们的精力、经济，所有战友的实力，你像在新西兰那边、阿根廷那边，我们要想尽一切办法。澳大利亚，刚才我没有说澳大利亚和新西兰，我们会在澳洲、新西兰成立一个基地，由老班长和安红、木兰一起来做，一定会的！而且那时候，也会增加几个人，因为那个基地是非常重要的，因为那个地方是整个南半球，也是共产党的家人聚居最多的地方，战友们安全也很重要。我们未来老班长、安红、木兰一起来成立一个基地的，这是肯定的。
我要接着说的事情，当我们在海外把战友们保护起来，尽可能救济之后，我们最要做的事情，就是让国内的同胞们得到通信。任何情况下，不要失去通信的能力和得到信息的能力。
电视G-NEWS、G-TV,然后就是让他们尽可能地有粮食吃。所以说，未来我们所有的海外（战友）要组织一些海外的一些粮食通过一些特殊渠道进去。我们跟西方政府的合作，就两个主题，如何尽可能地让西方以最快的方式，把它们所谓的病毒战争、病毒凶手找到，弄完；然后，让西方人尽可能地减少杀伤（人数）。
第二个，就是尽可能地不要让西方的黑暗势力再去涉足、培养一个共产党这样的流氓政权，把共产党灭了，又来一个什么“双修党”“三修党”。这是我们要做的，其他的已经都不重要了！因为其他的也没有什么意义。任何人想挡住西方跟你算账的这可能性，大家别天真了，这绝不可能，绝不可能！不管国内多少人天真，这一点，我们的判断、智商还是有的，怎么可能呢？！西方人怎么会跟你拉倒？那是不可能的！
昨天路德先生的直播，我听了后一段，说得非常对：西方，你不要听政治家和媒体怎么忽悠，到了国家安全战争这个事儿的时候，没你的份儿，没有你参与的份儿！据我所知，所有的西方（国家）沟通完以后，具有相关主导力的人说——最震撼的，历史上从来就没有过的，包括现在跟中国走得最近的几个国家，包括中东的国家，就一句话，百分之百：“只要这个病毒是中共自己弄出来的，我们就跟你站在一起，一定把它给灭了！”可惜这说的是“中国”，不是“中共”：“只要是中国弄出来的，一定把它给灭了！”震惊了所有人，这在历史上没有发生过，不管是宗教故事，还是战争故事。现在“中南坑”，还有上边的人，都在忽悠：“不可能！怎么可能！”这东西，一会儿说是（来自）欧洲，一会儿是穿山甲，一会儿是蝙蝠的，它还以为是在那儿玩儿呢。你别忘了，这个世界上，不可能七十亿人中这五十亿人都是傻子，就你聪明！怎么可能呢？
另外一个，很关键的，所有的军事机构，它是基于情报来判断的：中共是不是威胁？现在，这几天，你看，即使全世界都在看美国大选的时候，说得最多的还是“病毒就是武器”，“共产党是我们的最大威胁”。你以为只有美国说这话？欧洲不这么说吗？兄弟姐妹们绝对不是的！所以说，这一次，你想避免（制裁）的可能性，是没有的！只是以什么方式和什么时间结束。这个时候，不用商量了，不用想了，如果国内战友有人说“我劝谁，谁不听”，战友们，千万记住：不管任何人，不听还是听，你都不要在乎！做了你该做的，这个世界上没有逼——你给人家饭，给人家好吃的，你得让人家分享他的感受，你不要分享这种感受，你也不要要结果！尽了力了，这就行了，因为很多事情，真不是我们能改变的。
你像这病毒，我们给西方人说：“这不是中共干的。”咱想说不是中共干的，现在咱都改口，闫博士、郝海东先生、叶钊颖女士全都出来说：“这个病毒不是共产党干的，是来自果子狸，来自西班牙的猪！”人家就不把我们给灭了吗？咱想改变也改变不了，这是共产党作出来。这是一个中国人七十年蒙着眼睛说瞎话，纵容了一个共产党在那儿，让共产党真的是疯狂了，“一带一路”“2025”“2035”“2049”“给全世界把脉”，“给全世界开药方”，然后要指挥如何全面治理全世界……你真把自己给骗了，这就是结果！中国人这些年来的自私、懦弱、嚣张、狂妄、无知、暴发、拜金主义、灭神运动、灭教运动的所有的结果，谁想拦都拦不住，这就是今天的事实，战友们！你相信不相信，你承认不承认，它都在那儿呢！病毒是不会没的。
再说个事情，西方评价这个病毒的时候，评价这个疫苗的时候，几乎是情报部门、军方部门认为，这是完全的一个背后有人操纵的经济、生化武器，带有种族灭绝主义的、带有战略目的的一场生化武器的经济战争、超极限战争。
我的天啊，六十多万人了！所以说，兄弟姐妹们，在这种情况下，你们问我的那些问题，我今天基本上大概都给你回答了：我们做什么，我们该做什么。接下来，我大概明后天吧，我会跟各农场开会，来商量具体的措施，我们会逐步地公布。
“G-TV怎么升值？如果像拖拉机。”现在G-TV可不像拖拉机了，现在很厉害了呢！我们的功能性和它的这个稀缺性，它的价值，世界上独一无二！还有，因为“爆料革命”，它就是拖拉机，它也有劳斯莱斯的价值或者波音飞机的价值！
“香港会怎么样？”香港基本上——这次，很多香港战友问我，香港会怎么样？我想告诉大家的，你肯定很不愿意听到这样的事实：香港很有可能，很有可能，真的是变成了垃圾堆了——建筑垃圾堆。基本上——我昨天给香港的战友们说：“不管你多爱香港，（这个）有很大的机率。”为什么？我想给大家说一下。一个最根本的事实，（西方联军）对（中国）这样弄的时候，香港人就一定会乱。这个时候，所有人都往香港跑的时候，香港就成了人道最大的灾难，互相杀害，就成了屠宰场——人类屠宰场了。这个时候，共产党，它干联军干不了，干你香港，那是一定会干的，就是把你香港给炸平了！香港人不愿意相信，甚至不相信——但愿不会吧，有很大的机率啊！如果是国内出现了党内有人——智慧的人、历史性的人物，斩首成功，香港又回来了，香港又会（成为）“香香”香港。如果说是西方的定点爆破，真的把人民代表大会给灭了，三千七百多个点，一次性灭了，那香港就是世界上最有价值的香港了，有百分之四十到百分之五十的可能。
台湾是很凶险的，共产党这时候一定是：这边被顶一刀的时候，它放个屁也得蹦一下台湾，临死也要把台湾带走，一定会的。
全球股市，还有经济，你还想啥呢？全部崩盘！
战友们想过吗？现在你知道扎克·伯格为什么要参与政治了吗？大家现在知道了吗？扎克·伯格想干的事情，谁能知道？扎克·伯格这次选举最想要的是什么？下届总统？谁能说出来？我看看你们谁能说出来？谁能说出来？扎克·伯格为什么冒着生死之代价，参与这场选举？
（读网友留言）这战友，真是太牛了，我真爱你们，我真是爱你们！现在的战友都太高了，哇塞！战友们真是太牛了，太牛了，你们太牛了！我真的是，现在跟你们在一起混得我……我现在觉得，我真是以你们为荣，兄弟姐妹们，太牛了！
对了！兄弟姐妹们，没错！这小子憋的所有的屁就是一个——新一任政府上来，批准我虚拟货币！就这一件事。虚拟货币只要谁批了他了，他百分之百选总统。知道了吗？那中国人可就完喽！你的钱买了虚拟货币，现在“Library”改成叫什么“DMNE”了，那完了，那完了，那小子，哇塞，那太可拍了！所以说，大家真聪明，真聪明。这小兔崽子就想干这事啊！
大家知道Twitter为啥这次不惜代价要帮中共吗？要这么毁咱们吗？大家知道，除了支持共产党之外，它还有啥目的？谁能告诉我，战友们，Twitter？“垄断媒体”，“社交媒体”“媒体老大”“也是数字货币”……战友们真的是厉害，但这个你们没有猜对啊。Twitter所有打的算盘，就是中共答应把中国的搜索和所有的整个中国市场，对Twitter全面开放。然后让Twitter做中共的什么“DCMP”虚拟货币的承销商。它就是中国的Google和百度的综合体，然后又有了中共的所有的虚拟货币的分销。那就厉害了，那一下子它就绝对是世界媒体老大了！然后，几乎是半个国家了！谁掌握了虚拟货币，谁救拥有了未来！土地已经没有用了，虚拟货币可以让你的土地分分钟变成我的。它就牛了，一旦它是一个被中国市场允许的搜索引擎，它已经具备这个能力了——它把另外一个（搜索引擎）已经谈好了，好像听说是（某搜索引擎商）原来要七十亿美元，现在谈到一百五十亿美元了，一个已经非常好的搜索引擎。然后它“啪”一进去，跟推特一合并，最大的、世界级的、英中搜索引擎。虚拟货币的整个的在线代理商和使用商、承销商，牛啦！那就没什么其他的啦，那就一切……什么CNN，通通给它拿下！它的股票一下就是（涨到）几十倍！那中国人可就完了，那中国人就彻底完了！
大家说的很对，量子计算机，IBM所有的量子技术都会跟他们合作，都会跟Facebook、推特合作。那时候中国人，5G、量子技术、虚拟货币、网络，全在这几个人手里控制着。你说我们中国人，不当奴才，你想不当奴才（都不可能！）你会看到“路波切”、安红、艾丽、博博士、冠博士、墨博士？是不是？全背着小篓子给人家劳动呢！你们看到的所有人，你跑不了的！
比尔·盖茨要的是整个的……对整个全中国、全世界的下一步量子技术以后的所有的代码权，所有的，连甲骨文公司（Oracle）它都要吞掉，一定是这结局！然后它就会把自己的、所谓的商业媒体，就像Skype这些东西基本上它是垄断的。像Zoom啊，像Skype啊，然后像办公软件啊……基本上，都是它们的了！
接下来，就是生物科技这一块儿，全面控制！这就叫“垄断”！所有的资本主义、西方市场，就是靠两字儿——“垄断”！中共是靠什么？收买，就是靠收买，就是用国家的力量去收买，无底线地收买。所以说，现在大家想到了，这个世界的报应就来了嘛。
兄弟姐妹们，我（已经）回答了你们的问题了。我今天和明天（不会直播了），因为我突然全部改变行程。七哥也不能在山里待了，也马上要去做一系列的工作去，要谈判，要准备最坏的时刻的到来。
还有一句话，战友们，啥也不重要，咱们强大，这是真理！不强大，你连直播的权利都没有！那不是找死吗？你说啥，谁理你啊，是吧？还有，这个“爆料革命”，灭共，没你不行。时刻都不要偷懒，用手指头动起来。好吧，兄弟姐妹们？
然后，我们要把整个G系列打造（得越来）越强。螳螂在前，黄雀在后。我们是谁啊？大家想想。我觉得历史人物中，司马懿是最厉害的，是吧？等他们都折腾完了，我们的G-COIN、G-DOLLAR、G币、G-CLUB、G-TV、G-NEWS，在任何情况下,大家都知道,它是不是值钱的，它是最安全的!全世界只要人类在，美国就会在；美国不在了，人类就不在了。只要是美国在，咱G-TV在，G-NEWS在，G-CLUB在，G-FASHION在，我们的G-COIN、G-DOLLAR在，我们就是个独立的国家！我们就会有能力，能帮助我们想帮助的同胞和战友们！否则的话，那不都是啰嗦嘛！你没这个能力，只有这个心——你有这个心有啥用啊，没这个能力，对吧？有心的人多了！
所以说，兄弟姐妹们，今天，这就回答了所有的战友从昨天沉重的直播后大家问的很多问题。在这种伟大的历史时刻来（到的时候），我们有两个选择：一个是，完全不去面对，做鸵鸟，有多大的概率自己被灭掉，自己去算一算去！另外一个是，在这个机会当中，重塑自己，让自己活得不一样，拯救别人，去度别人。这个是完全不一样的。至于你怎么去选择，那是你的问题。新中国联邦人，我们已经都选择好了：一定干掉共产党，创建一个没有共产党的、独立的、法治的、自由的、有信仰的、信奉上天万佛万神的一个民族、群体！那就是拯救中国人，是吗，兄弟姐妹们？
所以，我们现在拯救、创造、强大、干灭共产党，建立新中国联邦。所以说，兄弟姐妹们，我们接下来就开始行动，强大整个G-TV、G-NEWS、G-CLUB、G-FASHION、G-COIN、G-DOLLAR，这是最关键的！然后，我们才有能力，才有决心去救我们的同胞，才能实现我们的理想。
我们现在看到，无论是大选，无论是病毒，无论是香港事件，无论是现在世界的经济，还是现在的网络经济，只有我们一家是百分之百的赢，百分之百的正确！接下来就是团结，行动！我们是上天——真的是，现在往回看，所有“爆料革命”、G系列的发展，都是上天的神意的安排，不可思议呀！我们永远要带着对上天，对万佛万神敬重的心去履行我们的使命，完成我们的使命！好吧？兄弟姐妹们！
一切都是刚刚开始，文贵今天的直播暂时到这儿，有时间我赶快再直播。很多战友发来的信息，没有办法再一一回复的，我在这儿大概（已经）跟大家回复了，好吧，谢谢兄弟姐妹们！我们为全世界人民、全中国人民，香港、台湾、西藏同胞，祈福！
阿弥陀佛！
兄弟姐妹们，当我们面对人类（历史）上前所未有的挑战的时候，应该当成这是我们人生中最大的荣幸！最可怕的就是恐惧，最可怕的就是你消极。我所有的“冰火两重天”，是因为我真担心国内的同胞。另外一面，我们是人类上最有机会的！这次最重要的，新中国联邦最重要的一部分，是我们真的在改变世界，改变人类。
一周前啥样？三天前啥样？今天啥样？接下来会是啥样？大家想想。最可怕的是（恐惧和消极）！不要有恐惧，不要有消极，不要放弃，我们是有上天使命的！看看我们新中国联邦所有的，到现在，真的都是神的安排，不可思议！包括李毅那个傻货，那个视频，还有那个姓瞿的讲的那事儿，这都是天意！我们在这儿无限地传播！你们都不知道（这个）在西方的影响，（它）更加坚定了（人们对中共进行“蓝金黄”判断）！你不要小看这个视频。最后一句话——“亨特·拜登的基金是谁搞的？这里边我们有交易！”这一句话，就这一句话，就传满了……华尔街所有人全疯掉了：“这个傻货，怎么把我们华尔街卖得那么惨！”
美国人很单纯的，现在一看，傻了：“哇塞！在一个官方论坛上讲这话！”你看那李毅，哇塞！“让美国人死了。美国人死，对欧洲不好。”这不就是战争吗？千万记住，上天在帮我们！我们说啥，共产党就给我们送来啥：“哎，郭文贵说得对！”给我们佐证一下。我们想干啥，缺勺子，给你一个勺子；缺叉子，给你一个叉子。缺肉，给你送肉，还给你洗得干干净净的。这是天意，它不是情愿的。
我给战友们说，你们可能真的不相信：我昨天直播，我觉得我的身体状态，我的口气，我的每个字儿，我觉得都不是我说的——你就当我现在是胡说八道啊。我觉得昨天所有直播的每句话、每个事儿，包括直播，我太累了，昨天。我这压力太大，我心情太沉重了，我说话的劲儿都没有了，但是就有一种力量让我必须直播。为啥我摄像机不在，我拿手机直播，啥都没在这儿，我是拿手机直播的。那种感觉就是，这股力量（使）我必须直播！我觉得每一句话、每个字，都有一种力量让我说。我自己刚才看了一下子，搂了一下，我觉得好像都不是我似的——我是发自内心的，你们就当我是胡说八道吧，我觉得这就是外星人吧？这感觉，因为我觉得有一种使命，多种力量！
在今天早上，很多美国朋友在问我这一系列的事情时，我就迅速地给他们回答。他们说：“你怎么脑子里装这么多东西呀？你也不睡觉？”我告诉他说：“我真的有一种力量，让我迅速地和国内的战友（进行）这种信息和情报的沟通，加上我这几十年的经验，它就像一个高速的光速运转机一样。国内战友给我说了这句话，我的信息对这句话一验证，跟我三十几年的经验“咵”放在一起，跟现在发生的一对照，“咵”就出来了！你别忘了，战友们，我要搞错一回，我的信用就受损了！所以说，要“唯真不破”。
你比如说，有人说（修理）亨特·拜登的电脑的那个人死了，今天早上有人发给我很多（信息），我马上就问朱利安尼。朱利安尼说：“没有的事儿！我们刚和律师通电话。”朱利安尼说：“没有的事儿！”千万别传！什么奥巴马被抓了什么的，都是不可能的，美国不是那个国家，怎么可能呢？是吧？跟灭共没关系的，未经过核实的，千万别发，别转！你像现在这个“蓝金黄”美国的视频，还有李毅的视频，你大量地转吧！亨特·拜登的视频，大量地转吧！别老是凑热乎，凑热闹，弄那个不了解的事情去，兄弟姐妹们！
所以说，你看我，前天到现在，我睡了就是几个小时的觉，但是我觉得我很兴奋，因为我真的感觉到：共产党死亡的大门儿，最后这道大门，也是第三道大门开始了！我能感受到，我唯一担心的就是国内的同胞，没办法，一想想，就想掉眼泪；一想想，心里就难受。我有时候转一圈儿，我就觉得，想一想，哎呀，我就起鸡皮疙瘩；一想想：“哦，就这样……”每次跟他们开完会，有时候，一想到国内的时候，我就打一激灵，我就受不了，只能打打坐。怎么办呢？
行动吧，战友们！一切都已经开始！兄弟姐妹们，有你们真好，没你们，我跟谁说去？有用吗？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1417/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1417/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，你们来了吗？12月3号，文贵乱聊直播。
（先念互动战友的名字）
咱今天聊点儿沉重的话题，兄弟姐妹们！
兄弟姐妹们，这是用手机播的，我试试手机版，不是用摄像机，不用咱那个OBS，老不同步，我看看手机咋样。兄弟姐妹们，如果是什么(问题）跟我说，我看看手机，如果哪儿不好了，请给我发信息。
兄弟姐妹们，咱们聊点沉重的话题，沉重的话题。从昨天到现在，七哥是处在冰火两重天。“冰”，我真是继深山会议之后，再次感觉到：中国人的灾难真的是来了，真的是来了！而且这个灾难谁都不知道。另外一个就是“火”，就是灭共的步伐，正在按照我们的计划和希望的，由上天安排的，正在向我们走近。但是亲爱的兄弟姐妹们，这个过程将极为痛苦。
我现在说的事情，你们都感觉不到，兄弟姐妹们！就像几年前，文贵开始爆料，说“蓝金黄”，说“3F”的时候，你们基本上是半信半疑。但是现在你们都看到了。特别更加让人沉重的事情，就是我们周围的同胞，可以说，3年前大家不理解，我们都可以接受；但是现在这个情况不理解，或者不去想办法去了解一下，这个灾难真的是到来了！
就像我跟美国和世界，在这3年里边，我们跟西方世界一再地说：“黑暗已经来临。”他们不相信病毒，他不相信全世界能被杀掉150万人，他不相信将近几千万人会被染上病毒，这只是刚刚开始。
一年前，我们说，香港会如何，没人相信，香港人也不信，香港最后发生到如此的惨剧，时刻都在死人，被强奸，被轮奸，而且已经成为常态。
我们说上海的和香港的（经济）是“擀面杖子”经济；很多战友相信共产党说的，“我们这边经济一片大好”。我们说中国人需要粮食，缺粮食，（有人）不信；现在国内食堂的馒头都缩小了，你再去囤囤粮食试试？看看它让你囤不让你囤！（我们）说银行将倒闭，大家不相信，那银行倒闭了吧，现在？说许家印得完蛋，大家说许家印有习家撑着呢，不会完蛋，那怎么样？一定会完蛋！说中国企业家很多人会变成王健，很多人不相信，（现在）你想当王健都不可能！王健最起码在法国消失的，还有中央警卫局陪着呢！最后还坐着专机把遗体送到了西雅图，最起码落了一个尸体落在他乡，还有靠近他妻子陪伴的地方。很多中国企业家，像叶简明，尸首都找不着，喂鱼了，喂王八，是吧？
美国人也一样，不但病毒不信——大家记得吧，我在船跟班农说，我说：“川普总统一定会赢800万到1200万张票，但是不会那么顺利！”
七哥不是预言家，七哥真的是……从某种程度上，三十年的修炼，对情报的理解和分析，和对共产党的行为的判断，和共产党的所谓的一切——它的逻辑和行为的结果，和我们亿万个战友在内部潜伏给我们信息的整合能力，不幸地证明了七哥具有这样的功能，我不想被证明，这不是能力，这是灾难！
几天前，我曾经和美国的咱们最关键的朋友（聊天），我说：“你记住，现在北京比谁都高兴，拜登赢，北京绝对会（认为是）铁上加钉，铁上加钢钉，没人可以撼动了。而且有足够的能力，不论你出什么招儿，都能给你颠覆过来。大选前对我们的话轻视，包括亨特·拜登的事情，到最后，一次一次证明我们是正确的。就这，还是天真。”
大家今天都看到了，这几天出现的，中国社科院的小子想“蓝金黄”的故事，在华盛顿，博物馆，高盛公司，还有黑石公司，直接告诉你：“这都是有买卖的，公开的！”是中共的高官，市长，下面一片智库，那副得意，那副高兴，把美国捏住的感觉，你真是感觉到，这是一个蚂蚁，把大象给睡了，然后蚂蚁在那块儿高呼：“你看到没有？大象怀上了我的孩子，而且还怀了好几胎！而且你看看，我这蚂蚁，还不但一次让她怀上，我能让她怀上无数次！”就是这么荒唐！是不是真怀上了？真怀上了。是不是蚂蚁的？不敢说，蚂蚁起了作用。
这就是寓言故事里边，一个蚂蚁，在一个大象的腚上舔了一下血，到处吹牛：“我把大象给睡了，大象怀上了我的孩子！”最后，大象生下来小象，蚂蚁说：“这就是我的孩子！”共产党真以为（美国）是它的孩子呢！但是蚂蚁这么吹牛的结果是什么呢？整个蚂蚁帮——可不是我们“爆料革命”的蚂蚁啊，全倒霉了！这是几年前到现在，我最最担心的。
这个世界上，我一再说，中国有一些言语是很有意思的，无论是过去的刘邦时代，还是秦始皇，民间的民谣，包括楚国当时的陨落，都跟民谣有绝对关系。中国人说的很对，在家，你不要跟老婆生气，挑战；在国际上，不要跟美国挑战；在公司，不要跟老板挑战；在国际关系上，绝对不要惹美国！
我们灭共，需要共产党的疯狂，甚至希望它越疯狂越好，但是，这就是矛盾的。共产党的疯狂，将给我们中国人、老百姓带来灾难真的是……这是我从昨天到现在，感到最最心里边一紧一紧的，一直压力巨大，心情很不悦悦。因为我知道，这个真的是——灾难之门打开的时候，中国人老百姓真的是无知啊！绝对不是把你打回到原形，绝对不是把你打回到石器时代，绝对不是说现在共产党都没了，你家现在倒好！如果中国老百姓还不觉醒，那个灾难是没法形容的。
我从昨天到现在，很多战友——我是昨天晚上凌晨从2点钟到现在，最起码，上百个战友的哭声，把我哭得心都碎了。我这一天，满脑子都是女的、男的、老人家的哭的声音：钱没了，这没了，那没了；赔了大钱了，买啥啥赔，欠一屁股债；现在孩子没工作了；有的人有股票，不让卖，有的想出来，出不来……都是（因为）“犹豫”嘛，“天真”嘛，对共产党抱有幻想嘛！多亲、多近的人都没有用，包括我的家人，百分之一百地都不明白怎么（回事儿）。
我的那个同事，他百分之一百地都不明白，甭说是别人！所以，我从昨天到现在，我就深刻的感受到，“爆料革命”对中国人的启智、唤醒，起到的作用，是很小的，很小的。这个正义的事业，一直以来在世界上，正义的声音永远是小的，好人的声音永远是被忽视掉的；坏人的嗓门儿永远是大的，坏人说的话永远是最好听的，说瞎话的人绝对说得比真话好听。
这个世界，咱们都知道，从小看到，有偷书的，有偷青菜的，有偷黄瓜的，有偷白菜的，在八十年代“大逮捕”时都给抓了枪毙的。偷几毛钱的，都给枪毙了；扒着墙看女厕所的，拉过去枪毙了；在大街上也被枪毙了，就是为了充数；偷情的，那是必须枪毙，不管你多年轻，多漂亮，男女一律枪毙；甚至容忍年轻孩子谈恋爱，喝多酒了睡在一个屋，叫做“窝藏罪”，也给枪毙了。大家知道，偷情不好，偷白菜不好，偷萝卜不好。后来是中国刑法改了，“流氓罪”第157条，第一款，第二款，第三款，犯罪情节不严重或者态度良好者，从轻处罚，严重者可以判三年到七年，造成最大损失的，判七年到二十年，直至死缓、死刑。
咱啥时候知道，这个世界还有疯狂偷总统的呀！没想过，还有偷总统的！不但偷总统，还要偷一个国家！哇塞，不但偷一个国家，还要偷全世界！而且直接就是，光天化日之下，明目张胆地偷，这就叫中国共产党！
八三年到现在时间不长，三十几年，中国死了多少人？当年就是这样枪毙人的党，现在在偷全世界的总统，偷全世界最大的民主和政权！这个政权有啥好的？总统有啥好的？你要偷啊？可以理解生理需要；偷钱，你没钱了；偷白菜，你家有饭吃；偷个车，你想开；偷个美国总统，偷这个国家政权，干什么呀？
大家不要忘了，中国老百姓不知道，以为把美国干趴下，就像那个李毅，社会学家；香港的梁振英，是吧？还有一个，出来讲课的，叫曲什么呀，小曲，社科院的，都在美国混大了的，都是“蓝金黄”的，你看那副得意（样儿）！要偷美国总统，要偷美国总统这个职位，偷美国国家干什么？
大家知道，从有地球，有人类，到现在，美国这个国家，是人类上，地球上，有史以来，有三个宝贝，它高过了钻石，高过了黄金，高过了白银，它高过了任何总统的宝座，高过了权利！（这）是什么呀？就是老天给我们人的权利，天赋的人权！（第一，）每个人都有选择自己信仰神的权利，谁是我的神，人的命是老天给的；（第二，）每个人当你攻击我的时候，不管谁，我都有自卫的权利，我有安全保护，包括后来的宪法，英国大陆法；（第三，）每个人的财富，都是神圣不可侵犯的。就这三条，叫“天赋人权”！这三条的保护措施，宪法、各种法律，都是为了这三条的，人类（历史）上，从来没这么伟大！
一位咱的老战友，最近在推上、社交媒体上很活跃，我说：“你多讲讲！”我们俩认识二十几年了。现在共产党为啥要抢这三件宝贝啊？为啥偷美国总统职位，偷这国家呀？因为美国拥有这三样东西。这三样东西是对什么的呢？要灭什么呢，战友们，要灭了假、恶和无神论！恰恰共产党就是假、恶和无神论，它正在统领着世界上这些假、恶、无神论，我们简称为“独裁政府”！
（这个）国家是这几个家族的，国家是私人的，其他人都是奴隶。在美国，国家是个人的，是全体人民的，一切都是。在共产党的那些哥们儿国家，也是全部人民服务于那几个家族，一切都是那些家族的，“一切都是党的”，“爹亲娘亲不如党亲”。在美国恰恰相反，一切都服务于每个人，一切都是人民的。所以，共产党现在要偷要抢，要拿走全世界上有人类以来唯一的给人类带来希望的（这三样东西）。如果是成功了，别说是中国老百姓，美国（老百姓），哪国老百姓，都完蛋！
很不幸啊，现在全世界将近有一小半儿和一半的人，甚至希望美国垮下来，赞成这个偷盗，把美国这个国家给干倒。甚至美国也有一半儿的人，差不多吧，也这样认为。我们救不了其他国家，我们也救不了美国，但是我真希望中国同胞不要当牺牲品！
据我所知，几年来，“爆料革命”完整的、最大的贡献，（就是）把中国人跟共产党给分开了。现在看来，分开以后，中国人并不买这个账，甚至还没醒过来，甚至连自保的意愿都没有！以为把美国总统的位置给偷了，全世界这仨宝贝给灭了，他就能分到金砖、银砖，然后有多少处女，然后就可以拥有一切了，甚至分到几十亩地——就像当年毛泽东说的：“干掉、推翻地主，你就可以当地主，是吧？
现在，全世界，所有你们想象不到和想象到的力量都在聚集着，都在干两件事儿：一个，是被共产党收买的，帮助共产党去偷这三样东西；一个，就是想尽一切办法把共产党给灭了。
很不幸，新中国联邦真没这个本事，也没做到，没有唤醒绝大多数中国人，包括我们身边的人，也没有强烈意识到，包括我们“爆料革命”的战友们，我也不相信你们有多少人意识到，真的这一刻来了，你真清楚了。绝对不是你家里边藏了几袋子粮食，藏着几沓子美金，你就能安全渡过这一关，真不是！千万别天真，绝对不是！
我要给战友们说很多发生的事情，和即将发生的事情，你们会非常的恐惧，我也不想说，我说了也没用，我都说了三年了。这就是我痛苦的地方，我无奈的地方，尽其所能吧。
新中国联邦，我每天看着我后边的旗子，我就在想：新中国联邦，这个信仰之星，到底有多大的力量？到底能救多少人？说实话，真的越想越可怕，越想越可怕。不但如此，我们看到，这个真的是全人类的邪恶与正义，或者说上天与魔鬼的决战，终极之战，它跟我们新中国联邦有着极大的关系。我们想说不重要都不行，可是我们觉得自己重要的时候，又觉得责任重大。
我可以再次地说，百分之百是川普总统当选！“滑稽”的时候，还没有到最终的“稽”的时候。但是中国人的……
（接下来声音卡了一会儿）
……的崩盘，中国人在全世界上生存信用危机和在海外的所有的华人所面临的质疑，和共产党给我们带来的副作用，这个真不是我们能解决的了的。我们不会放弃，我们会去解决，但是我能想象得到，这个后果之严重，绝对不是我能用语言形容得了的。
共产党这回玩儿大了，它要死就死呗，它却要把全人类给带下去。如果你们要能知道西方世界或者叫基督文明，或者叫海洋文明，整个西方文明的世界，你们要能感受到它们对中国和共产党得这个恨，这个危机感，我相信你们会和我一样，会一样的沉重。
特别是，我想对兄弟姐妹们说的，它不是短期内就能把这事儿解决的，它不是你想象的那么伟大，那么聪明——如果是的话，你就看不到这些荒唐的事儿发生了。我们想灭共啊，可不想灭中国啊！我们想灭共，可不愿意看到中国人这个样子啊！共产党，（我们）希望它死，（但）不要带走这么多无辜的中国人啊！我能做的最大的努力，救了一些人，跟十四亿人比，它太渺小了！
香港，所有香港人受到的伤害，会万倍、千倍在我们大陆人身上得到即时的轮回，千倍、万倍！记住我今天说的话，绝对不是百倍，你想想千倍、万倍是什么样子。无论现在有没有人，你们信不信，我真的已经不在乎了，我就希望所有的中国人，但凡，如果老天爷想给你生命，给你安全，我希望你们现在一定要从长计议！我这话，说给所有的跟文贵有缘分的人，跟新中国联邦、“爆料革命”有缘分的人，当然包含我们所有的战友。
接下来的三个月，等再看到“爆料革命”、新中国联邦的时候，你不会再像三年前一样看，你会仰视，你会后悔，但我希望你还有后悔的机会。我们在海外的所有的“爆料革命”的战友，因为你们很幸运待在国外，是的，短期看是，长期看，不见得！海外的华人，未来背共产党的黑锅，和生存的环境的困难，你们完全没有意识到，我没看到一个人有清醒地认识到的。
只有两个结局：要么全人类大战，灭亡；要么就是共产党被西方世界和美国联合部队——比当年的八国联军还要厉害，砸烂，砸碎。只有这俩结局——全地球完蛋，共产党完蛋！就这俩结局，不会有第三个，绝对不会有第三个！
文贵在过去三年里告诉大家的，这不是我信口开河，不是预测，你会看到一系列的行动。不管你多侥幸，不管你看到多舒服，你想到，西方世界绝不会说在这个病毒事件，接下来的疫苗，将会是第二次次生灾难爆发。没多少人分清楚中国人和中国共产党。你以为待在中国，待在中国你就惨了，你想吃草的机会估计都没有！
不要忘了，你对西方世界发动的这种生化武器大战和假疫苗大战，偷人家总统，偷人家国家、民族的这三个法宝，人家可以用任何武器，包括化学武器，包括核武器，因为你已经要灭人家族了，这是要屠族啊！
过去说经济大战，贸易战，科技战，所谓的信仰之战，网络战，都不算事儿了！现在是全面的，真正叫“生死决战”。我小的时候最爱听的，老人讲国共战争、中日战争、第二次世界大战——最近有几个新的片儿拍出来，纪念第二次世界大战的，看看当时德国的狂妄，看看当时死人的数量。今天可是现代化战争啊！那个东西不可能跟你想象的——斩首的时候就是打左边不打右边。共产党这次把中国人，把共产党员，给裹进死亡的机器，要想分开真的很难。相当于我们在一万五千里之外，在中国有一对儿公苍蝇和母苍蝇，我们要毁掉公苍蝇，不毁掉母苍蝇，就这么难。这不是我说的，这是在实施战略计划的人告诉我的。
今天，我本来想跟“路波切”通个话，就这几天他讲的事情跟他聊聊，后来想想，算了，我今天一天的心情都不好，我不想把这种情绪带给他。
我和国内的几个战友，老人家，我们从来没有像现在这样通话，老人家也不会在三分钟挂断了，担心监听了。我听到的，都是唉声叹气，无奈至极。（他）也不和我争，也不和我论了。就在一星期前，这些人还跟我说：“拜登有很大几率的，你要小心！”我告诉他：“你太不了解美国了，你不了解朱利安尼，你不了解美国精神，你不了解川普总统。最起码，这些人我比你了解的多。美国人说的话不是放口炮！”
到二零二一年六月份，全国缺粮；油，你就别想了，地沟油你都找不着了！中国的经济撑不过二零二一年六月份！美国不打它，就饿你，就拆你！那中国会更惨！如果在六月份以前，进行斩首行动，国内会乱个一两年、两三年。广东啊，新疆啊，西藏啊，是吧，东北啊，台湾、香港就不用说了，纷纷独立，兵阀四起。
那个时候，你看到所谓的在讲台上的人，有的是被消失了，有的就成土匪了，挂上二八盒子，就开始了。
这是联军不进的情况下，如果联军进来了，那就不是四分五裂了，十几亿人，就甭说是战争了，就是踩踏，互相踩踏，排队，或者是抢吃的，这死的人都是不敢想象的。台湾的两千多万人口，香港的七百万人口，海外的六千多万华人，加一起，一个亿人，不是开玩笑的，现在你看到什么“禁止共产党到美国签证”啦，什么“中资企业脱钩”啦，“不让上市”啦，你再过一段儿你可以看，比美国大选还滑稽的词儿，再讲都没用了！
过去老人家说，国民党有个老将军，是国民党叛过来的，跟国民党高官见面，还深信不疑共产党会被消灭，蒋家会赢，跟着宋家跑呢！最后，就全部给灭了；不但灭了，全家都灭了！最后留在大陆的人，祖宗八辈儿都给挖出来灭了。现在很多人还相信共产党呢！这叫“轮回”！战友们，咱们积点儿德，坚持“爆料革命”的精神——“唯真不破”，“爆料革命”没你不行，尽可能地把这些信息，叫国内的朋友、家人知道，他们行不行动，你就别抱怨了，哪有干好事儿还跟人家生气的！这个世界上，你可以不做善事，但是你没有权利要求被你帮助的人怎么行动，怎么反应。行善,不问结果，更不能要人家所谓的回馈、回报，这就是新中国联邦！
凡是买咱G系列的，G-TV投资的战友们，你们是大赢了！所以咱新中国联邦各农场做好最最最坏的准备！我从昨天到现在，我想和联盟委员会的各委员开个会，实在打不起精神，我都不知道该说啥好。我觉得联邦委员会的每个人现在都很兴奋，但是你们做好了没有？新中国联邦第一件事儿就是照顾同胞，同胞当中第一个要照顾的就是我们战友，还有G系列的投资者。我现在都在想一切办法，怎么在最坏的时间到来时，保护谁，优先保护谁；先保护谁，怎么保护这些人。
各农场，你们都申请了农场，很积极，抢得能打破头，但是你们要记住，我从第一天就说过，新中国联邦的所有的全球的农场，一定要做好无私、无我地保护好我们的每个战友，这是你的义务！我们所有的战友们，新中国联邦的农场主，都要明白，没有那些默默无闻的战友，和各农场里边的战友，就不存在农场主！是因为他们，你才成为农场主。他们的后边就是我们十四亿中国同胞，老的有八十几岁，有九十七岁的，小的十几岁、七八岁的都有。
我在想，如何在接下来，我们的巨额财富凝聚的时候——毋庸置疑，我们是最大的财富的聚集地，会有一个量子级的迸发。接下来，全球新中国联邦的农场，一定要做好准备。我们要在全球各地做好一切，（应对）共产党灭亡时给中国人带来的灾难。我们要起到保护，帮助，然后再说资助的各种准备，这是我从昨天到现在一直在想的。从帮助到保护，再到资助，这三个关太难了。
什么叫帮助？什么叫保护？怎么叫资助？他要俩媳妇，咱给不了，一个也给不了；帮一次，帮两次，帮三次，帮四次，一直帮，咱帮不了。保护，你只能救出来，你是免于受打，你还得把他安顿好。怎么叫帮助？怎么叫保护？怎么叫资助？
我知道的事情太多了，战友们！共产党最高层，从浙江三天起，已经开始有人真正安顿自己家人的后事儿了。国共战争，最后的结果是什么？共产党的高官死的很少，家人也死的很少。除了自己整死之外，他们最自私，最胆小，最懦弱，最会保护自己。这几天就感受到了，国内的各个领域的战友都感受到了，这些领导已经感受到了，私生子女、财富，能跑就跑，能躲就躲。囤这囤那，都是保命的东西。有些领导已经开始打招呼了，任何情况下咱都是生死兄弟，一个馒头掰着吃。真到最坏的时候，咱们一起拎着枪，保护咱们双方，都在玩儿这个！谁保护老百姓呢？这老百姓招谁惹谁了？盖了那么多房子，房子又不能吃，房子也没电了，房子也没气儿了，你能烧柴火吗？电梯也不能上了，你天天能爬上去吗？房子也没水了，你天天拎着水上三十楼、四十楼上去？以后没吃的，你还能爬得下来吗？
我今天一直想着要不要直播，怎么直播，我就听从内心的声音吧，听从上天的使命，顺嘴说吧，我一点儿也没准备。上天给我什么话，我就说什么话。
很多人跟我联系，包括很多基金，在一两周内会大量地抛出，已经有人开始了。聪明的鸟永远是最早知道的，老鹰从来不会落在低枝之上，老鹰被人猎捕是最少的，在灾难中被干掉的机会是最少的，基本上是自然淘汰。因为它有高度，它看得远，它能知道什么叫危险。兔子绝大多数都变成了其他动物的腹中餐，羊基本上一辈子被剪毛，最后都成了桌上餐。狮子变成人类的肉的机会很少。可惜我们中国人，被共产党都给驯成羊了，都变成兔子了，而且我们这些兔子、羊还专往敌人司令部里跑，乐于把自己比划成狼，比划成豹子，比划成狮子，这是悲剧！羊和兔子、狮子和豹子，是动物链上的最大的、本质的不同。羊和兔子认为永远不会有人吃掉，永远没危险；狮子和豹子永远（觉得有危险），连睡觉都记住——可能有人会吃掉我！所以，它们的结果就是不同的。我这两天真是感受到了，我们中国人啊，真是被驯惨了。这么多国内的战友、朋友，没有几个能想明白的。
新中国联邦，真是天赐给我们的，但是新中国联邦真没有上天的能力，新中国联邦真没有扭转乾坤的能力。能救人，能度人，能帮人，也能保护一些人，但是扭转这个大势真是太难了！共产党造下的孽，中国人的无知和中国人心中的党，和这事儿惹下的大祸，你看到的李毅，你看到的什么姓曲的主持人，你看到金灿荣，你看到张召忠，还有绿帽子王将军、孟建柱，孙力军、吴征、马云、王岐山家族，海航，以及这些大佬们，在全世界种下的这种恶，到了清算的时候了，这个报应来得是真够快的吧！
我们“路波切”还在那块喊呢：“我们预测得准，我们说得准，情报准！”准不准，都不重要了，真不重要！是的，现在准了；那以后咋办？准吧，你都准了，你是准爷，“路波切”改名叫“路准爷”。我们的博博士也不叫“博博士”了，叫做“博准爷”，艾丽也不叫“艾丽”了，叫“艾准爷”，安红叫“安准爷”，冠博士叫“冠准爷”，墨博士叫“墨准爷”，你能怎么滴啊！
你以为，你在美国，你在欧洲，你就安全吗？我们本来找到了自己，我们知道我们不是兔子，不是羊，也不想当兔子，也不想当羊。我们想让更多的人告诉自己，让他们找回自己，脱掉被共产党披在我们身上的那个羊皮和那个兔子皮。但只能是少数人，大难来临，现在真是耶稣的故事，摩西出埃及的时候的感受，真是啊！事实上，大家真的静下心来，念念这些《旧约》《新约》，再念念我们的《心经》，念念我们的真正的禅宗里边的一切，发现真是啊，一切就在我们身边，全都显现。灵魂，真的让你感受到，这时候无奈了，原来这些事情发生的时候，就是那种感觉：你无力，你不知道该做什么好。这个世界上真的是摩西说对了，最大的痛苦就是当使者，最大的痛苦就来自于你先知道了，而且你还想救人，还想度人，太难了！
我们国内还在讨论黄金市场，房地产市场，还在讨论经济、上海股市。真像当年啊，二战时，全世界的金融市场、房地产市场，一模一样。很多人预测了第三次世界大战，没有人预测准的，但是霍金预测准了。霍金说，第三次世界大战会有你意想不到的方式，非常安静地全面的到来，接近于毁灭，只有如神一般，甚至超过神一般的人，才能拯救这个人类。真让他说对了！每分每秒，这个世界都在往那个方向发展，每分每秒！
亲爱的兄弟姐妹们，我再次地呼吁，信新中国联邦，信“爆料革命者”，请做好三个准备：病毒恶化，疫苗出现新灾难，一定要保护自己，不要被病毒给灭了。啥都不重要，你活着！这个病毒是更难，更严重。第二个，所有的战友们，如果你还有能力，你还有这个心，在你安全的情况下，发发慈悲，尽量多度度同胞，或身边任何人，这时候你不能以黑色、黄色、白色、咖啡色来分辨，只要是人，人类，能帮的都得帮。要站在人类的角度，要站在上天神的角度，尽可能地去帮助我们身边的人类，包括动物。这就是一个合格的新中国联邦人、“爆料革命”战友（应该做的）。第三，我们现在新中国联邦的投资者，加入这些委员会的农场的战友们，我们这时候要绝对团结在一起，共同地尽快地凝聚在一起，凝聚人力比什么都重要，凝聚团结的人气比什么都重要！遵守契约精神，确实相信“爆料革命”和新中国联邦和喜马拉雅联盟委员会，只有这个强大了，你才更安全。这比什么都重要！在这些基础上，大家现在尽可能地保护好更多人合法地财产。
考验我们的时候到了，兄弟姐妹们！不要被一时一事情绪浪费时间了，看清大局吧。共产党完了，从头到尾我就说，共产党完，是肯定的了！就是它完以后，中国人少受害，老人和孩子，还有那些女人，是无辜的。大家接着传播CCP病毒、香港危机、美国大选危机的真相，还有，让自己继续健身，强大。
好好想想，战友们，不要再浪费你生命中宝贵的时间，和平的日子，过一段时间，你会更加地珍惜；过一段时间，你会更加地感激有我们新中国联邦和“爆料革命”；过一段时间，你们才会真正理解什么是“正道主义”。
什么情况下都别忘了，我们有上天，有信仰，一定要相信！只有念念不忘，才能得到上天的回响，才能化危为机，或者让你平安。
兄弟姐妹们，今天就到此为止，我们一起为全世界人民，中国人民，十四亿中国同胞，香港、台湾、西藏同胞，新中国联邦同胞，所有人，祈福！
亲爱的兄弟姐妹们，全世界任何地方，都会比中国大陆安全，欧洲比亚洲安全，当然比非洲安全，美洲比全世界任何地方都安全。但是绝对安全之处，已经不存在，切记！
不要为七哥祈福了，为我们国内的同胞祈福吧！谢谢了，兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1416/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1416/</guid>
      <description>内容梗概:
（首先播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段1）
班农先生：而且根据你所说，这个生物武器还是中共蓄意释放到世界上的。
闫丽梦博士：我认为，直到人们放弃他们的幻想，认为中共会和世卫组织的专家合作，让人们去中国调查新冠病毒的来源。也就是说，如果他们不放弃这种幻想，人们绝不会承认新冠病毒是来自中共的化学武器。
（接下来播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段2）
班农先生：你说到英雄，包括鲁迪·朱利安尼、珍娜·埃利斯，那些受到攻击的人们，还有挺身而出的证人们，那些吹哨人，闫博士你。我知道你是中国人的英雄，你也是美国人的英雄。你勇敢地逃离中共国来到这里，而且你一直不厌其烦地告诉我们真相，无论来自各方的人怎么攻击你。你在美国有许多许多的支持者和朋友，我们想对你挺身而出再次表示衷心的感谢！
闫丽梦博士：谢谢班农先生！
（接下来播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段3）
班农先生：希望请您就CNN的这个揭露湖北武汉的巨大的突发新闻做一下回应。事实上，G-NEWS、G-TV和作战室已经报道了很多。这些新闻，您通过路德，早在一月份，一月中旬，一月十九号，就传播出去了。您能仔细谈一下对CNN现在的报道的看法吗？
闫丽梦博士：当然可以，先生。CNN终于承认了这些铁证，如同我们几个月以来一直告诉人们的一样：中国政府已经掩盖了新冠病毒的真相，在政府内部也掩盖，并且死亡人数和感染人数都是假的，技术是假的，而且其中存在大量问题。然而，我想说的另一件事是，除此之外，我对（它这个）报告里的很多观点都不敢苟同：第一，他们邀请了一些专家，说无法做到百分之百透明是因为技术原因，那纯粹是谎言！（他们）仅仅为了让中国政府看起来无辜，就借口说是技术问题。第二点，是非常重要的，那就是，他们仍责怪川普政府，说尽管中国政府做了很多有效工作，做出了最大的努力，但是川普还是不重视。我们回想一下，在那时，川普是从谁那里听取的意见？我是说，谁给川普提供了专业数据和专业意见？川普并不是医学专家，那为何要责怪川普而不去责怪那些专家呢？最后，人们已经对中共和世卫组织相信了太久，我认为，如果人们继续相信他们，相信他们能够彻查病毒，并且给你们答案，你就大错而特错了！
（接下来播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段4）
班农先生：上周中共一直在做的事情之一，就是他们在费尽心思地秀给全世界，也许是他们很清楚整件事马上要败露了，主流媒体终将追上闫博士和作战室，以及G-TV，尽管他们一整年都在否认，但是中共最高层费尽心力地以某种方式说：“哦，不，不，闫博士错了！病毒不是来自武汉！”但是要知道，病毒也不是来自海鲜市场，它实际上来自欧洲，或者来自世界的其他某个地方。但是为什么，对观众解释一下，为何时现在，什么使他们决定这么说对他们有利，强推这种“来自欧洲”的说法？或是说“中共和病毒无关”的说法，特别说“武汉实验室和病毒无关”？
闫丽梦博士：因为他们知道，越来越多的证据显示并证实了我的观点，即他们是用新冠病毒杀死全世界人民的杀手。这是一个政府预谋并释放到全世界的。他们恐惧，当越来越多的人们了解了真相，他们就越来越恐惧，因为人们会向他们追责。
（然后，播放灭共歌曲《Take Down the CCP》）
（直播正式开始）
战友们，同步不同步？可以了吧？好，咱就开始了。咱们这个OBS每次都要试，在调试中，请大家多留言。
亲爱的兄弟姐妹们，今天是十二月二号，文贵在这儿乱聊直播。从昨天到现在，我的四个手机全都爆棚了，都是战友们的留言，还有问候，很多很多的问题，我没办法一一地回。现在我给战友们简单地把大的问题总结一下，回复一下。这几天，所有的兄弟姐妹们都在关心着美国总统大选和未来的中美关系和中美关系崩盘以后的走向，还有灭不灭共的问题、如何灭共的问题。我想简单先给大家说一下。
关于灭共的事情，咱不用给美国人说那么多，咱也不要去要求美国人那么多。要求那么多，是不现实的；最现实的，就是自己的实力。你有啥资格要求人家灭共？你凭啥要求？我们“爆料革命”和新中国联邦，唯一能做到的，就是告诉美国人：“因为共产党想灭了你，因为共产党要灭了你的未来，共产党要代表神，共产党要代表一切，你没有未来了，（它）不但偷走了你的工作，偷走了你的钱，控制了你的所有的生产链和生活链，你的未来将一塌糊涂！”这样，美国人会说——美国人说话永远会说“有什么证据吗？”“你怎么证明给我看？”“我为什么相信你？”你跟美国人在一起的时候，有时候，你可能一开始不太适应，美国人是全世界最最直接问问题的，甚至有些粗鲁，这也有大国的傲慢，（这是由）这个国家年轻、比较现实、资本主义所导致的，他们总爱很直接地问“我为什么相信你？”“你有什么证据？”“我凭啥相信你？”这话永远会在嘴边上挂着，很多中国人受不了，因为中国人说话老是转圈儿。英国人就转得更远了——中国人一圈儿转到月亮，英国人就转到宇宙去了。但是，作为美国人，这种问法实际上很管用，我们回答也应该很直接。
“为啥相信我？”那就是：“爆料革命”、新中国联邦，我们把（共产党）在美国的“蓝金黄”和在美国的整个的“3F方案”（告诉了他们）。特别是现在由我们的闫博士、科学家，我们的天使提供的两个报告——她本人就是证据，病毒哪来的？为什么病毒在美国死了二十五万人？为什么病毒发生在武汉？为什么共产党说是你美军干的？为什么你们不相信是果子狸、蝙蝠的？你不相信是蝙蝠的，那你相信是谁的呢？这是个最简单的道理。一系列的这些问题之后，我们科学家带来了病毒的真相。另外一个，“爆料革命”给了他们“3F方案”和司法部的尼赫拉·戴维斯、埃利·博迪、斯蒂芬·文、吴征、孙力军、刘彦平，以及到美国来实施这一系列的黑道、白道的间谍计划，以及差点说服美国总统不顾宪法要对文贵遣返，伤害。
我再重申一遍，很多战友问我这个政庇、遣返的事儿。我再告诉大家：任何一个人，你在美国，只要是移民局收了你的材料——申请政庇的材料，只要收了回执，就甭说给你那个条儿了。相信文贵说的，我可以负一切责任。美国没有一个人——包括总统，（没有）任何法律、任何理由把你遣返，除非他们把你绑架回去。只要是美国的法律、政府，只要是你寄给了移民局那个条儿，只要有那个条儿，就甭说有回执了，受理了，再也没有任何法律、任何理由、任何人能把你遣返回去！只有一条：你被拒绝了移民局，移民局内的法庭经过几次开庭，开庭完了，也都判你输了；然后你又到了地方法院、联邦法院、最高法院，所有的程序都走完——可以走三年、五年、七年，十五年、二十年，都走完了，都判你输了，（那么）你将被遣返；但是你将被遣返是在什么情况下呢？是完全经过了人权等各方面评估之后，你才可能。到目前，还无一例！
所以，不要相信这些欺民贼、这些王八蛋对你的恐吓，任何理由、任何情况下，只要你申请了政治庇护，有了这个条儿，没有任何人、任何理由把你弄走，包括刑事犯罪——即使你有了刑事犯罪，你（也是）在美国（接受）执法，（美国）也不会把你打回原地，你不要让他们吓唬你。
所以说，我再告诉大家的事情，美国在这种情况下知道了——当时司法部到美国游说文贵，是因为文贵那时候还没有申请政庇。我们在二零一七年五月、六月份的时候，就讨论申请政庇。当知道申请政庇那天，孙力军——你们记得吗？孙力军在九月一号还约见我家人呢，九月六号还约见我家人呢，约定九月七号见面的时候，一听说我申请政庇了，特别是他是在九月五号、六号、七号，他就应该是把我的政庇的文件从美国的那个代理事务所就黑掉了，他见我家人，九月一号，就警告我家人：“告诉你，你告诉文贵：不要去申请政庇！那就是中国的‘国家敌人’！”九月一号他就开始了，这是为什么我们当时告诉我们的——我们有一、二两个律师事务所，到第三个律师事务所见面时，（我）说：“你只能用手写的文件，你不能用电脑，这是我要聘用你的前提。”这个人答应得非常清楚，连合同都没签，我们就交了定金。他答应了，绝不上他的律师事务所的电脑。最后，他骗了我们，他还是上了电脑了。
现在，我们反过来看，为什么九月一号到九月七号之间，公安部的孙力军，还有安全部，就警告我家人：“不要让郭文贵去申请政治庇护”。到九月六号的时候，就已经有传说了，说我政治庇护了。九月七号，我正式公布我获得政庇。同时大家知道，在国内，在海内外的网上已经传遍了我所有的申请政治庇护的文件，因为共产党把整个政治庇护的律师事务所给黑了，五百多台电脑，这个律师事务所还是美国很多政府机构的代理律师事务所，所有的文件全部偷走，五千多个客户的文件。偷走以后，直接打电话，找这个律师事务所，说：“如果你不代理郭文贵这个政治庇护，我现在就把电脑给你恢复了。”因为它五百多电脑不能恢复。这家事务所叫Clark Hill，在华盛顿川普总统酒店的对面，离白宫一千米，荒唐不荒唐？！
最后这家事务所答应了共产党，不再代理文贵这个案子。大家记住，九月十号、十一号，你们记得，我在陈小平先生的采访当中，（律师）突然打电话：“我不能再代理你的这个政庇案件了！”然后他说：“我们的电脑被黑客了，全部系统没法恢复。”只有答应共产党的条件，才能恢复。事实上，它在九月五、六、七、八号已经发生了，到十号、十一号才发生了这个事情——正式（通知我）。那么，请大家要记住，为什么当时孙力军还在糊弄我家人：“你爹就是我爹，你娘就是我娘，你们家兄弟就是我兄弟！谁敢欺负咱娘，我跟他玩命！”大家还记得这话吧？还对我家人高朋满座，一去到公安部宾馆，大总统套房，还玩这游戏呢！这个时候，因为我还没有去正式地申请政庇。当他确切知道移民局已经发回执的时候，孙力军就知道：“完了！没有希望了！”这个时候，他就开始“黑社会”了。
大家记住，这个时候，是谁，最多的时间……梁冠军更加猛烈，包括那个郑祺，找美女间谍，到我家，意图杀害（我），就是他，就那时候，就玩儿黑道了，从此再也不见我家人了。从那天起，我家人立马被抓捕。大家知道，我申请政庇之后，我家人立马被抓捕，同事更多被抓捕，然后直接判刑，直接罚了一百（多亿美元），公开的是九十五亿美元，加上股票，总共是一百三十亿美元。这是对我申请政治庇护的惩罚。在得知他黑客的信息之后，认为我已经申请政治庇护，他知道再遣返是无望的了，就把我家人彻底给灭了。我的哥哥被抓了两回、三回，都放出来了，又抓进去，直接判刑，迅速地在不到一个月的时间里，直接罚了一百三十亿美元，没收了那么多房子。
这就告诉大家，政治庇护，对大家是绝对安全的！这是为什么昨天和前天，有两个国家的元首给我打电话，说：“Miles，我现在就可以给你我国家的护照，你能不能到我国家来？”我说：“第一，感谢你的好意！（第二，）你的护照，保护不了郭文贵，我也不会去你国家去。我到你国家去了以后，连你国家（共产党）都会给你铲平了。”很多战友问关于政治庇护的事情，包括文贵安不安全，我回答了这个问题。
另外一个，美国人到底为什么要灭共？咱不要再跟美国人老说“灭共”，天天在网上喊“你美国人灭共吧！”战友们，你越喊，说明你越是懦弱的。这就像中国人过去几十年，天天喊着对共产党不满意，你啥都没做，能不能灭共？共产党到底应不应该被美国给灭了，取决于美国人的认知，取决于“爆料革命”和我们每个战友的行动，让美国人知道它有多危险。昨天，前天，我还没有看完路德先生的节目，中间只看了大概几分钟，这两期，我没有时间，很抱歉。但是，很多人说路德先生在节目当中爆了孟建柱和刘特佐的关系；还有一个，关于中美之间，说美国总统现在可能要采取“军事戒严法”的问题。我来回答大家。
第一个，路德先生这个（关于刘特佐），我真还没听这个，但我可以告诉大家，我本人亲自接触过刘特佐的养母，叫吴玉幼，在马来西亚，超过五次；我接触他的养父，最起码超过十次。刘特佐的生母已经死了，大概是在二零零九年，就是奥运会的后一年或两年，我记不太清楚了，死了，正常死亡，但愿是啊。刘特佐的生母我也见过；孟建柱最爱的亲姐姐，我见过多次；孟建柱的姐姐的孩子，是他最爱的，我也见过。路德先生大概说的那个，我看到战友们发的信息，都是正确的，但是他还没有解释清楚：整个吴玉幼、刘特佐，还有刘特佐他爹，在马来西亚槟城整个地方搞房地产，包括代理碧桂园和马来西亚之间建立的“碧桂园城”，这个城市的目的就是要再建一个新加坡，未来要从马来西亚独立出去。那个地方，就是给共产党洗钱和在东南亚搞情报的一个机构。整个项目发展，全是刘特佐他爹和刘特佐、孟建柱、孙力军干的！所有的“湄公河案”，所谓的“灭黑行动”，把黑社会的人抓到云南去判刑，就是孟建柱霸占整个东南亚，把整个黑帮、赌场、走私、木头、珠宝全部一把拿下，这是海外最关键的。大家看，马来西亚高铁项目，一千多亿，贷款将近五六百亿，包括潜水艇项目，包括当时无人机项目——长虹无人机，全部是由刘特佐和刘特佐他爹来做的。然后，彻底帮助纳吉布选举，当上总理，然后控制马来西亚所有的银行、经济。所以，马航飞机失踪案件，绝对跟江家、孟建柱和刘特佐是有关系的！
刘特佐在美国、在英国读书所有的过程，都是孟建柱设计的。孟建柱二零零六年到北京当公安部部长、政法委书记，是他最辉煌的开始，然后控制中国整整十七年，到二零一七年。大家一定要看到，（孟建柱）是中国共产党海外情报、“蓝金黄”无限扩张的绝对的罪魁祸首！孟建柱在中国历史上，对中国人的残害程度和对整个国家、整个中华民族的残害，绝对是赵高、高俅加在一堆儿，包括张献忠都不如的！他对整个新疆人、对西藏人、对整个中国共产党内部的百万人的抓捕和陷害，绝对超过历史上任何一个奸臣！
他最好的合作伙伴，就仨人：第一，王岐山；第二，孙力军，这是他最最的；第三，江家的江志成。这三个货把中国过去从二零零六到现在整个毁大了！最大的受害者——大家可能不愿意听，并不是我们老百姓，是中国的政法委机构！政法委被抓的，被奸的，被玩儿的，那是最多人数之一，然后是共产党员，这个大家没有感受到。然后，在海外的整个扩张，对中国人在世界上带来的负面影响，对世界带来的威胁，中国人再花五十年、一百年都无法消除。想让中东，想让非洲人放弃警惕，是不可能的。
大家可以看一看，从孟建柱上台开始起，（先是）“湄公河案”，然后就是新疆，然后就是俄罗斯，然后就整个是东欧，然后就到了德国，最后就到了美国，然后南美，几乎是无处不在。现在很多人没有闹明白，中共从二零零六年到二零二零年，大家要记住，几乎是中国历史上从来没有过的，就是军情、民间情报，被整个政法委所谓的国家安全机关彻底控制的，这是第一次！那就是，在全世界军民同步和全世界的过去的所谓的海外情报扩张，或者侵略扩张，或者说在整个中东的各种布局，包括在非洲，都是由政法委安全部门来主掌的，并不是中国的军方！军方依附于它们，这就是后来形成的一个雏形，叫做“中国国家安全委员会”。
这个在海外的渗透，不是大家所能想象的。我跟CIA、FBI见面的时候，他们一桌子人问我：“郭文贵先生，我们很难相信，孟建柱的私生子是刘特佐。”我当时笑笑，说：“你就当成我是说着玩的吧，胡说八道的吧，未来你会懂的。”因为在美国人和在西方人（眼中），他们对一个人的认知和对中国情报的认知，根本就没有常识！CIA、FBI和英国的MSIS和M5，他们根本没有常识！日本就更不用提了。原因是什么？就是简单的两条：他们用一贯的思维方法来思考共产党的过去的七十年。他根本没有看到，这是习、王、孟时代的到来，它整个对共产党的内部都是颠覆的，整个对中国人的道德品质都是颠覆的。孟建柱、孙力军和江志成，他们的变态，对人性的扭曲，对共产党的恶的极大化，在人类历史上都是鲜有的！
孟建柱到北朝鲜去——经常去的，都是秘密地去，最后北朝鲜的一个情报部门的人对孟建柱的评价是：“这个人，是全世界上视人命最不算事儿的，是把金钱当成最大的事儿了，拿着人类、地球的安全当作玩物的。”他说他从没见过，这是第一人，绝对是一个狂人！而且，孟建柱、孙力军和江志成，对习近平的利用，对王岐山的利用——当然，他们也不是好东西啊——对他们的利用和控制，绝对是人类历史上没有的。
大家一定要记住，这是为什么在美国，你让美国人灭共的时候，你让美国认识到他哪儿受到威胁了。首先要认识，刘特佐的事情没那么简单！刘特佐作为一个——他的养母、他的亲生母亲和他的养父，作为广东揭阳一个村里的人，怎么可能到马来西亚，作为一个非法移民，最后控制了马来西亚的一半的经济、GDP？而且，整个马来西亚的军事、情报、警察、荣誉、媒体、石油都被他控制了。没有共产党的帮助，怎么可能？他怎么可能当所谓的高铁项目的中介商？他怎么可能作为碧桂园的发展中介商？他怎么可能成为一个中共最高层的连接人？就凭刘特佐那个长相吗？就凭他洗钱吗？太没常识了！共产党只相信跟它上了床的人，只相信跟它有生殖器关系的人，不管是什么关系。
所以说，现在美国人越来越明白这个道理了。但是大家要看到，没在中共的内部和政治局和常委打过常年交道的人，你是不懂的。我见得多了！在国际上，美国的资本市场、美国的好莱坞、美国的媒体、美国的情报部门，包括退休的一些议员，到中国去，就像我们在国内每天看到的。孟建柱啊，孙力军啊，还有（其他）常委啊，见到各省、各县、各地市通过关系来见他们的这个场景是一样的。这个场景永远是不变的，一点儿都不复杂。第一次，某省公安厅厅长来了，通过关系，见了孟建柱，说：“我想当当地的政法委书记，或者是纪委书记。”来的时候一定是特别谦虚，特别客气：“首长！首长！首长！”第二次，再见面，见了首长以后，就“咵”，就掂东西了。第一次掂的东西都是当地的特产，带点什么古董啊，带点什么这样的东西。首长说：“嗯，先放一边吧！”就收下了。只要收下，就够了，那就请首长吃饭了。再请首长吃饭，就带着老婆来了，首长老婆要出现，孟的老婆蒋梅要出现，这就是给你大面子了！下次再来，就是现金、大额存款，然后是项目。这个时候，基本上就会答应你了：“你回去可能考虑考虑当政法委书记，”不会一下子给你的，“或者（让你）当纪委书记。”“我给你们省委书记谁说，跟中组部谁说，这就看你的表现了啊！”再来，带着谁来了？带着亲闺女来了，漂亮的闺女，甚至侄女，来了。这时候来，你想想，孟建柱坐在那儿，看着老婆，喝敬酒的时候，说啥呢？搭搭肩，摸两下。再来，带着闺女来了，闺女好看，这眼睛，哇塞！就这样子（色眯眯）看了。这意味着什么？当你们看到过去军方的那个濮阳的家伙、将军，把亲闺女送给徐才厚的时候，这太正常了！这说明你忠诚，说明你可用！侄女、外甥女全都送。在这种情况下，再来了，你就升官了。再升官，那就是哥们儿，抠抠脚丫子呀，喝人奶呀，是吧？然后就开始直接提条件了，这是一整套活儿，在哪儿都是！
像孟建柱，他为啥相信刘特佐呀？他妈，那是自己的情人；他妈和别人的闺女，是他的亲妈，亲上加亲，近上加近，有啥不信呢？又喜欢刘特佐，刘特佐是见了人物就像哈巴狗一样，然后又是捶腿，又是捶腰，到哪儿都带着一群美女，带着一盒子一盒子的表，又会吃又会玩，又没底线，而且讲英文，这就博得了孟建柱的喜欢。所以，他成了东南亚的洗钱、情报机构的一个代表。一个三十岁的人能玩成几千亿，没有共产党的支持，就是新加坡总理支持都没用，他也没这个钱，他也没这个能力，日本首相都没有用！
美国人，是什么逻辑呢？美国人，你看那些退休的官员，包括军方人员、国防人员、大企业（高管），到中国去，一模一样。第一次来，很客气，正式见面，（列坐）两排。第二次见面，把老婆带来了。第三次，也把自己的女儿带来了，甚至女朋友，这合同就签了。再往下，那就什么都可以了，这种关系是不可分的。然后让你干点什么情报的事儿啊，卖国啊，那就太容易了！“你让我卖国？那是我的荣幸！”基本上，共产党就是用国家的权力，用十四亿人民的市场，用整个的特权，给你别人无法给予的、一日之间成为亿万富翁、十亿富翁、百亿富翁，甚至给你无法想象的一个未来的可能性！只有共产党能做到，没有人拒绝、挡得住。这就是美国现在全面堕落的根本原因！
所以说，现在，战友们，这几天看到美国大选，文贵早就说过，美国大选的结果一定是以“滑稽”的结果而结束。现在，你们看到了，媒体彻底被共产党给捏住了，现在美国的所有的智库给捏住了，律师事务所给捏住了，社交媒体、高科技给捏住了。现在能发声的就那几个人了。川普总统现在成孤家寡人了。美国人你在一个月以前，你给谁说谁都不信。所有今天发生的事情，我没有一样没给美国人说过的，我全都跟他们说过了，现在证明我百分之百都是对的吧。大家可以看得出来。
但是，我告诉大家，完全不到我们想象的那个份儿，还早着呢！关于说当年林肯总统的军管、戒严，就是川普总统实施了军管、戒严，这件事情也不到最后“滑稽”的结果！我给大家举个例子。这几天，国内现在各省全面开会，已经准备好中美经济大战和美国一系列的经济、技术制裁。我请问兄弟姐妹们：谁又想过，如果他们认为拜登赢，它怎么会去做这个准备？国内现在食堂的馒头越来越小，如果它不缺粮食，它为什么这么准备？另外一个，现在所有的国内的各级政府都知道，各地的地方银行几乎全部要崩盘，它们还相信上海的股市和香港的股市吗？还有，大家要想一想，所有共产党在非洲和海外所有承诺的资源援助、经济支持，还能继续下去吗？另外一个，所有的在中东其他国家“蓝金黄”、共同灭川普，给川普总统打电话的这些元首们，真能跟它（共产党）坚持下去吗？
这一系列的问题之后，大家要问一个问题——战友们问我说：“接下来的经济又会是什么情况？中国经济会是什么情况？美国经济会是什么情况？”我问大家一个问题：美国的二十万亿美元的GDP当中，什么样的产业是排第一的？请大家回答我这个问题。有人想过这问题没有？中美之间真正的贸易和经济的最重要的核心是哪里？美国的GDP中最大的行业是哪一部分？金融？工业？高科技？军事？军工？农业？互联网科技？我给大家说一下，就凭你们回答的问题，几乎百分之九十九都是错的！这就是“爆料革命”，你需要一个绝对扎扎实实的知识。能源制造业，军工，全都是错的！军工，在美国的GDP当中，才几千亿美元；金融产业，也就是上万亿美元吧，给GDP的贡献，没什么大钱的；国防产业，就是几千亿美元；互联网，给国家带来的也就是几千亿美元的贡献，不超过上万亿美元；房地产，在美国GDP里边就几千亿美元，占了百分之十几——军工百分之几，房地产百分之十几，金融百分之几就百分之十左右。制造业，更是不行了。媒体？谁说的媒体？旅游服务业？根本不行；农业？根本不行，农业占百分之三、百分之四的；好莱坞？影视？生物科技？生物科技，肯定不是。芯片，更不是了。其中一个战友说文化产业？这个战友是谁？这是个牛人！
美国国家的GDP，文化产业达到了百分之四十五到百分之五十五！文化产业，包括什么有线电视啊，排第一位！体育和好莱坞电影，才几百亿美元。电影，是里面最最便宜的，主要是媒体、电视文化产业，占了美国四十五到六十的GDP！军工、科技、房地产、旅游加一起，才百分之三十几，不到四十。你们知道为什么美国的媒体全部堕落了吗？为什么好莱坞全部闭嘴了吗？因为所有这些人，都需要共产党威胁、绑架下的中国人的十四亿市场，这个“蓝金黄”的力量有多大！
我请问大家：如果美国不管哪任总统，他能不面对四十五到五十五的GDP的来源——文化产业吗？那么我请问，就像我几周前问一个美国的、川普总统最好的、最相信的哥们儿，我问他：“川普总统当了第二届总统，如果你不把这百分之五十左右的GDP被中共彻底捏住这个问题解决，你怎么办？”金融产业根本不算什么，你别拿它们当回事儿似的，它是个腐败的机构，它不是个重要的机构；农业也影响不了美国的GDP。对美国最大的安全（威胁）是什么？不仅仅是金融，不仅仅是SWIFT，也不仅仅是美元的SWIFT付款系统，美国人制裁共产党也不仅仅用SWIFT。
美国川普总统第二任，就像我跟他们建议的一样：“如果我要有这个能力，我要是采取了军事戒严令，第一件事，谁给美国恭喜拜登当总统的国家，立马停止经济、军事一切合作，包括台湾，直到你这个国家打电话的元首被推翻为止！我再跟你恢复合作。凡是没打电话的，马上加速贸易、军事的合作！另外一个，所有的参与这次美国大选的美国企业，所有的查证、查实的个人和外国机构，一律视为战争行为，定点击破，定点铲除！”没有别的选择，这远远超过第二次世界大战！对美国人病毒威胁，死亡人数，对整个美国总统大选的参与，超过了战争的一切！整个美国文化产业被控制，被影响，已经超过了百分之五十的GDP！——千万记住啊，当一个国家的经济百分之五被某个实体军事控制的时候，你就有权利，不用任何商量，你就会把对方给干了！（更何况现在）已经百分之五十了！
中国所有的到今天的灾难，就是过去每年五百亿的纯利润，到后来的一千多亿的纯利润——来自于美国的贸易，就是老百姓的血汗钱加工廉价劳动力！我们中国人一定要清楚，在过去的三十年，没有美国的这些人，我们根本不可能被奴役那么长时间！那么，反过来说了，我们和美国人有共同的敌人，就是美国的资本主义下的百分之一的资本的控制者。这百分之一的资本控制者，控制了美国百分之五十的GDP——文化产业！我们有共同的敌人，只要美国人对他们下手了，中国人就解放了！咱们着啥急呀？皇帝不急太监急，你捂着裤裆乱叫唤个啥呀？用得着你着急吗？你到外面找个地方抽个烟，喝个咖啡去，挺好。这个时候，我再说一遍，战友们，全球灭共，全美灭共，必然灭共，是谁都挡不住的！你着啥急呀？轮得着我们着急吗？
现在美国人都明白了，这个大选没有共产党的影子，可能吗？病毒是不是来自共产党？谁都知道！只是你敢不敢面对的问题。病毒没有分文化产业、军工产业、科技产业。接下来对中共的制裁，绝对不是仅仅脱钩，绝对不仅仅是把SWIFT给停了。对中共的打击，一定是定点爆破！定点爆破，就是要让中国人的十四亿的市场和美国人和平共处。这就是《新中国联邦宣言》所说的，只有与美国和欧洲和西方的海洋国家和文明国家签订千年的和平协议、共同发展协议，是中国人唯一的未来！
美国人的粮食非常便宜地、长期地供应给中国，美国的所有文化产业非常和平地、受保护地在中国进行发展——当然没有防火墙了，是吧？然后，让中国人的廉价劳动力持续地、公平地、中国人自愿接受地、按照市场规则给全世界生产最好的产品。不要告诉我：越南、缅甸、柬埔寨、老挝、印度能代替中国的生产链，千万别说这种话，绝不可能！在我们这一生，五十年、一百年内，绝不可能！美国所需要的生产链，绝不只是耐克鞋、耐克内裤，还有一些所谓的化妆品，绝对不是！它有文化的，它有历史的，它有各种人类必需的一些因素在里边。中国人能产的东西，柬埔寨产不了；柬埔寨能产的，中国也产不了，它有一定的绝对性。
所以美国人必须明白：“你和中国人为敌，那你必然完蛋！”美国的货币的扩张，美元的地位，美国的整个GDP的构成，百分之五十的文化产业；第二个，就是科技产品，下一步的互联网虚拟经济。美国人没有任何选择，只有和中国人和平相处——这个和平相处不是建立在欺骗、盗窃和非法的威胁上，那是共产党干的。所以，我们中国人和美国人之间有个共同的敌人——共产党！干倒共产党！现在美国的电视产业和美国的媒体产业、文化产业，都面临着两个巨大的挑战：第一条，垄断。美国很快，天空WIFI和整个的5G，会彻底地打垮美国的有线网！“二三零法案”完了以后，我告诉大家，美国再也没有各州的所谓有线网的垄断，不可能让它有了！这就是上天给我们“爆料革命”、G-TV最大的礼物。没有这次的虚假欺诈性的选举，没有百分之九十五的媒体公开威胁美国的法治和国家的安全——竟然能把司法部部长的话都说成是假的！你看这美联社，百分之百被共产党控制；你看这CNN，你看那《华尔街日报》。这些，是上天给我们太大的礼物了，是一个钻石矿！
为什么？废掉“二三零法案”，废掉美国有线网的垄断，废掉文化产业的垄断，废掉几个家族的彻底垄断，天空WIFI自由化，网络自由化，网络立法化，网络责任化，谁是赢家？G-TV、G-NEWS，还有咱G-CIUB，还有G-FASHION，还有G-COIN、G-DOLLAR，那就不用说了，是吧？你想想，真是天才般的设计！为什么？全人类上货币不会再让你垄断，包括美国的SWIFT，都会拉倒，它完全是个必须被取代的机构。美国人要想强大，他必须要承认这一点，纸币的时代一定结束！
兄弟姐妹们，咱想说咱有多好，咱就有多好；咱想说咱有多么了不起，咱就多么了不起！天天一千次亲自己的脸都一点儿不为过！我说的这些，你们别听我说的，你们自己去想一想是不是。所以说，中国人这次，我们来拯救……怎么来拯救？就是让美国强烈认识到，它也必须认识到，那是真相！它认识得晚了，它付出的代价大一点；它认识得早了，付出的代价小一点，最终一个：它必然与中国人为好，与中国人为善，灭掉共产党，给美国人有个交待，给全世界有个交待，给自己有个交代。世界和平了，经济稳定了，超发的货币也逐渐能兑现了。有啥选择？你告诉我！它把十四亿人全灭了去？俺不相信！是吧？把十四亿人都为敌？俺也不相信！对不对？那就像，你有导弹，是吧？“我对着太阳打！我对着月亮打！”你打呗，打死你，累死你！对吧？不可能的。
所以，我跟那位美国朋友说：“我们‘爆料革命’最最伟大的，其中的一条，就是让你们认识到，中国人不等同于共产党，共产党不能代表中国人！共产党是非法的，它强奸了这个国家。（解决）人类的未来和美国所有的问题，只有一条：灭共！就这么简单！现在谁不服？谁不服？谁不服我尿他一脸试试！是不是？这就是事实！所以，战友们，现在你看着，这个那个，起起伏伏，越闹腾——这个，法官把他给否啦；那个，不行啦；那个州，又公开……哎呦，越多越好！它每一发生这个，我心里就扑通扑通：“哎哟，好，好！老天爷，好！”认识到司法，包括法官，任何国家，记住，文化产业跟法官的腐败，永远是一起的，在人类历史上都一样！当人当了裁判者的时候，他就贪两样东西：钱和性。永远的法官和司法，就是有决定人家命运权力的人，他永远倒在了性、生殖器上。从人类第一天到今天，从未改变过。
你是法官了，哇塞，我多牛！你要啥？你又不能天天上电视，你也不能天天到大街上炫富去，你还得很低调，还得装着。当法官之前，都是人——你以为戴上那个帽子就是神了？所有的文化产业的名人，最能腐败的就是司法人士！中国所有的问题，都出在法院和公检法上去了，中国公检法是最大的毒瘤，美国也一样！谁能腐败？文化产业！你去看看，美国所有的法官，你看那个判我们那个案子的法官，哇塞！完全视法律、证据等一切不存在，完全都是瞪着眼胡来！但是，你记住：当法官离开法院，他就不是法官了！法官在法院的时候，你怎么（做）都没有用的。他离开法院了，你就可以告诉他，你可以调查他，都是合法的。那么，当这个法官黑了心以后，只要他活着，你就有机会。
可是在美国，现在被文化腐败到什么程度，被所有的“蓝金黄”到什么程度？（以前）我们说，谁信呢？让美国人都受受伤，都闻点儿司法的臭味儿，对我们有多大帮助啊！这都是天大的好事！各州的共产党所谓“孔子学院”“姊妹城市”，所谓的经常开的中美什么“农业交流会”，一切就是一个目的——把你拿下，“蓝金黄”！谁跟你“姐妹城市”啊！所有的姐妹城市，所有的论坛，所有的行业会议，全部都是由（中共的）情报部门和公检法来主持的。中国各省的副省长、厅长、市长出国必须经中央组织部批，最后的批准是国家安全委员会。它让你到美国干嘛来了？让你到各国干嘛去？就是“蓝金黄”你们！先喝酒，讲假大空，把你骗到中国去，或者跟你形成利益，最后把你拿下！这一次全都出来了。
所以，咱得感谢整个共产党这一届政府，能让所有的世界人民看到共产党的真实面目——只要你把裤子脱了，就知道你的擀面杖子是真的还是假的，这多好！最快的时间，对应了了“爆料革命”、新中国联邦。关于这些细节，为什么现在《路德访谈》全中国、全世界都火，因为《路德访谈》解开了你心中的各种你不了解之谜。最近，国内的很多体制内的战友都跟我说：“《路德访谈》水平越来越高，博博士、冠博士、墨博士、艾丽、安红，越讲越好。”我说：“这还没开始呢！路德先生，他不只是嘴开光了，脑袋开光了，他现在是心都开光了！是不是？我们的闫博士，还没给你开嘴呢！开嘴以后，吓死你们！”这就是一个中国人在真正地看清了事情的本质和真相之后，他（她）所能迸发出的力量和潜能！这就是新中国联邦！希望战友们都能这样，让世界认识到：共产党是我们全中国人、全美国人、全世界的公敌，只有共同灭共，才是我们唯一的出路，没有任何选择！
澳大利亚，现在是卖酒都卖不出去，都快死完了，那些酒商。现在跟我们联络，要跟我们一起合作，打五折，再折都行，被威胁成这样！就像丹麦卖三文鱼的似的，只要给点钱就可以。我们认为，这些威胁和这些绑架，对我们都是好事！现在欧洲各国的领导人，已经全部闭嘴。你等川普总统第二任开始的时候，他会天天从早到晚地让这些国家领导人说出来：“你跟共产党是怎么勾兑的？！”那些国家领导人没有一个有骨头的，没有一个有种的，更没有视野，都是投机分子，政治堕落分子！
川普总统现在已经炼得差不多了，我觉得到了六成了。他真正地意识到，他这一生只有灭共才能让他成为伟大的美国总统；只有行动，彻底灭共，他才能安全；只有在灭共的问题上走得越快越好，他才越安全，美国人才真正地爱他。实施林肯时期南北战争的整个战争法、戒严法，这都是小事儿！记住我今天说的话，那都是小事儿！千万记住，这些手段，早在几个月以前都考虑过了。他玩儿的，比这大！他想的，比这个远！川普总统一定是美国历史有史以来华盛顿级的人物！我们中国也会出来一个华盛顿级的人物，也会出来袁世凯、戈尔巴乔夫，一定会，一定会！记住！
现在整个中国国内的经济、粮食……记住，粮食是稳定的一切的基础，当没粮食时，老百姓就不当羊了，羊没草吃了，羊就会吃羊，羊就会吃不让羊吃草的东西——那就是狼，羊也会吃狼的，披着狼皮的羊头，也会吃掉！当中国老百姓，孩子、家人、房子，车子都不能用，没油的时候，中国老百姓会上街的，大家千万别着急！不要在那块儿天天无病呻吟：“哎呀，一会儿‘这个无能’，那个‘不顺’，这个‘快行动吧！’ ”。你干啥了呀？你干啥了呀？你像《路德访谈》，像木兰，像Sara，像我们各地的农场的战友姐妹们，都行动了。你干啥了呀？如果你没有好话来夸奖，就闭嘴；如果你自己都没有做到的事情，就不要要求别人！我最不愿意看的就是，在那块儿，啥也没干，一会儿，指导川普去了；一会儿，指导日本去了；一会儿，又指导国内的老百姓……你算老几呀！对吧？
咱们要记住，我时刻告诉我自己：“我郭文贵啥也不是，我就是把我经历的告诉了大家。没有战友，我们什么都不是！”爆料革命、新中国联邦到今天，是得天助，得神佑，有使命地得到了各维的力量和各盟的力量的帮助，在各维和各盟的力量的帮助下，我们正在完成我们的使命，一定会完成使命，没人挡得住！
我从昨天中午吃完饭到现在，一口饭还没吃呢。昨天半夜，我只吃了一块小月饼，我刚运动完，就一直在视频中，我赶快给大家直播，回答大家的问题。
我再重申一遍，美国和中国人民在一系列的美国所有天赐的这个欺诈性选举和共产党操控的美国选举和共产党对美国“蓝金黄”最后的“终极之战”，将是上天给我们“爆料革命”、新中国联邦人最大的机会！唯一的受益者，就是我们新中国联邦！无论是G-COIN、G-DOLLAR、G-FASHION、G-CIUB、G-TV、G-NEWS都将成为世界上最大的平台。随着“二三零社交媒体法案”的全部废除，未来有线网的被废除，我们的G-TV、G-NEWS，你想不大都不行啊，天天咬着脚趾头在那儿高兴吧！我说的，你不用信，还是那句话，跟美国人说的：“Don’t trust me! But verify”——不要相信我，但是请你去核实，去调查去，去看去！唯一的，求求战友们，不要去尝试唤醒那些装睡的人！有战友跟我说：“哎呀，还有人看这个节目、那个节目！咱别管，各有各的福报，你相信CCTV，你就去看CCTV；你相信欺民贼，你就去看欺民贼去！我们把自己做好才是最关键的！自己的手多勤劳，自己的腿迈起来，多行动，心中有战友，爱战友像爱自己的亲兄弟姐妹一般，坚决地遵守各农场共同制定的规则，坚决地遵守喜马拉雅农场委员会的规则，这是核心中的核心！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1415/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1415/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗，兄弟姐妹们？我昨天在直播当中，咱们战友现在都皮了，就想听黄色的小片儿。我再说一遍，亲爱的兄弟姐妹们，包括国内的所有同胞们，病毒在中国从来就没有控制住过，它只是低点或高点儿（罢了）。
你们看见了，CNN，这个骗子媒体，现在说：“啊，中国死亡的，比（共产党）说的一百倍还多！”现在得赶紧听我们的话了。
战友们，在一年前，只有郭文贵，我敢对着摄像机说：“武汉死的人，是你们知道的一百倍！”我再说一遍：“比你们知道的多几百倍！”兄弟姐妹们，不要传你们身上，不要传家人身上，知道吗？现在，咱们有战友头两天去买粮食，家里放了七十吨粮食，突然间警察去把七十吨粮食无理由地扣押，说“等通知”。我们有战友往西部地区放了些粮食，不知道怎么回事，警察找到，无理由扣押，而且警告他：“你敢申诉，你敢到法院去，告诉你，警察给你开个条！开条开什么？多少立方米什么什么粮食！”你说这耍流氓的！
还有战友反映，吃饭的食堂突然发现，馒头小了两号。战友们，为什么每次都要用鲜血来证明“爆料革命”的力量和“爆料革命”说的是真相呢？你们也都跟了三年了。
还有，战友们，这个病毒，我再说一遍：一，只要有病了，就一定要合法地吃羟氯喹，按照医嘱吃羟氯喹；再一个，一定戴口罩，关键是手，尽量少出去，活着比什么都重要！行不行，兄弟姐妹们？
国内的经济现在已经是捂不住了，它从来就是“擀面杖子”经济。“擀面杖子”，有的时候，它也会失控，它时间长了会磨细的，会磨得跟花生米一样，直到它不成“擀面杖子”，成花生米了。兄弟姐妹们，能跑的就跑出来；不能跑的，在家活下来，等待着没有共产党的新中国的诞生和到来！
十二月一号，你去看看这一周，再看下一周，滚天雷一般的惩罚措施会指向中共！战友们，这事儿难道你们三年来还不信吗？信不信能咋的？我又不要你钱，要你银子，你就听话活着，行不行？
很多战友问我，还是那句话，我真的回复不完。所以，我每次直播都有针对性的给战友回复信息，我会择机再直播，好不好？
没有时间的战友，不要看，你们去看那黄色片儿去，看那些讲历史的去，我们只是说出真相。我们用自己的生命，宝贵的时间，给战友们，给同胞们，给“爆料革命”的兄弟姐妹们，传播真相，这是我们的责任，这是我们的信仰，这是我们的义务。
信，你就信；不信，就不信。我们不求任何人信。但是，我们的战友们，七哥求你们：一定要搂住，一定要注意病毒。看看今天会发生啥事儿，看明天会发生啥事儿，星期五以前会发生啥事儿。一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
