<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阿弥陀佛 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E5%BC%A5%E9%99%80%E4%BD%9B/</link>
    <description>Recent content in 阿弥陀佛 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E5%BC%A5%E9%99%80%E4%BD%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2150/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2150/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来来来，看看，炖的羊肉，羊肉。今天炖的羊肉骨头。这个今天有文佳，还有我们的如水，还有老凯，还有拉姆，拉姆好像不吃肉。
豆角 — 真正的好豆角！然后这块儿这个羊肉 — 羊肉汤。哎呀，这羊肉丸子酸菜，这酸菜太牛了，太牛了！
然后呢看这个，看这个，看这个啊 — 馍馍，馍馍，馍馍。阿弥陀佛 — 乖乖嘞！哎呀，这香味！天呐，你看这个弹性，看看这个弹性！大家今天看到为啥食馍了吧？看看这弹性，哇，绝了！看看这个；看这弹性。
7哥是吹牛啵，是吹牛啵？哇哦～没有塌哈，哇，你看看这弹性。哇～看看，看看！简直太牛了，这个馍；大家看看这弹性到啥程度，啊？！看看这个，看看这个！哇噻，我掰开一个看看啊；看看这个，这就是今天「一会儿要吃的」…哎哟我的妈呀，真的是太牛了 — 你尝一口，你尝尝 — 这个香的简直是…战友们，你看这个里边Q弹的！哇，这个面香 — unbelievable！
太幸福了！一会儿直播见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1727/</link>
      <pubDate>Sun, 09 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1727/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹「们」好啊！今天早上直播的时候就忘了说母亲节快乐了。下意识就屏蔽了，真的不想说母亲节快乐。实际上昨天晚上很多人给我发母亲节快乐的时候，我心里面真是「感慨万千」。
一到母亲节的时候「就」是「我」最伤心的时候。但是「这一天」还是「母亲节」，毕竟这一天存在。愿天下有母亲的人真心的疼爱自己的母亲，不「仅」是「给母亲」买点衣服，买点吃的，是你给她时间，给她爱！就像母亲当年用耐心「和」时间陪伴你一样。我觉得这才是对母亲真正的爱，而不是装模作样的问候几句，心不在焉。
母亲对待自己孩子「的」那份真诚，那份耐心，那份承担，那种爱……不惜一切把孩子置于生命之上。如果孩子能对待母亲「像母亲」对待自己「那样」的亿分之一，你就是一个伟大的人了。可是世界悲哀的事情，绝大多数人都做不到，我也没做到。所以说我觉得我是个不孝之子。在任何情况下，兄弟姐妹们，都应该记住母亲是最伟大的。你要付出耐心，付出真诚。
衷心的祝愿所有天下的母亲：母亲节快乐！所有天下的母亲都是文贵尊重的人，都是文贵爱的人。阿弥陀佛！姆该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，我刚去大教堂，和朋友见面，然后呢为战友和爆料革命祈福。为咱们在全球，各地农场的家人们和朋友们祈福，啊，然后呢，大教堂里没什么人，共产党真的做到了，把美国给干弱了给干乱了，呵呵，真的是做到了，很牛啊，接下来的一星期呢，共产党在海外在国内，会加大对战友的栽赃陷害和迫害，然后他们会利用各种力量，威胁我们爆料革命，多加小心，越是这样越不要停。这周巨大的重要的历史性的一周，这周将非常非常的重要，啊。加速共产党的灭亡，啊，全球灭共关键时啊，大家得勤劳啊，多加小心，我已经为大家和战友祈福了，愿一切都好啊，必须都好！亲爱的兄弟姐妹们，星期一美好的开始，上天庇佑万佛万神保佑我们新中国联邦爆料革命，尽快迅速灭贼，拯救世界拯救中国人民，阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1280/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1280/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是8月12号啊，你说我这深更半夜的又来给你们打扰你们来了，哎呀，真热闹啊，大家看到昨天的战斗室，昨天的我们的科学家啊，这么棒的访谈，问的问题是如此的直接真实而重要啊，我们的英雄快要谈得如此之好，用什么话来形容他不会过啊啊，然后拜登选总统又选出了一位强势的副总统，哎呀，真好啊，昨天开了一整天的会一整天一整天的会特别好，今天看到了我们这个。船上有客人啊，有客人的啊，而且不是一波客人啊，现在看来万事已经具备了，嗯，这个擀面杖子还一直在那儿啊，香港的黎智英先生也给放了啊，那10来个人也给放，你别放啊，你有种你给弄深圳去，弄武汉p4实验室去你就不敢是吧？共产党就对付穷人，老实人胆小的人来辱骂，这就叫共产党。
吹狼X呢在哪儿啊？吹狼X了你，我可以告诉你，昨天也是昨天下午华盛顿洛杉矶硅谷华尔街我想信他们有了不同的重大的决定，8月份是爆料革命最最重要的，8月份要是看不出端倪。咱们的事儿就结束了，我看了现在是这重锤啊，没人挡得住，必将落下。战友们记住疫情这个问题，冠状病毒共产党病毒，杀不了共产党就没有有什么杀的了共产党的了，爆料革命不能把共产党给灭了就没什么革命能把共产党给灭了。就这么简单啊，我相信到时候不能老让我们等吧。经济这块儿，擀面杖子一完，共产党内部，分分钟脆断。比突尼斯还可怕，大家不信走着看，还是那句话，灭共没你不行，缺你不行啊，我不能在这喊里面睡觉呢，那么多人，战友们没你灭不了共，没你不行。
拜托了，阿弥陀佛，俺去睡觉了，今天可能啊，可能抽时间吧，就是12号的下午抽时间直播一下啊，有一些事给大家报告报告啊，谢了兄弟姐妹们，有你们真好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1232/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1232/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了嘛？亲爱的战友们，你们传播CCP病毒香港危机真相了嘛？今天是７月几号？７月１４号别搞错了，７月１４号上午今天睡了三个多小时，
快四小时很舒服，哎呀．．本来上周应该发生的。叫做：美国国务院制裁详细名单，大家知道共产党拼命的阻挡，我是在上周告诉大家，就是我们的英雄美女博士闫丽梦女士，在直播前习近平办公室打电话威胁，然后又关掉迪斯尼。
当时我跟美国官员说的时候，他们说不可能。而且还获得了信息还没有被威胁，那就走着看吧，昨天疯了，每个人都说Ｍｉｌｅｓ你太厉害了，是嘛？我说我们从来不是预言，我们都是基于有战友们的情报，这个是我们太多次了，不想说这些无所谓了。但是华为事件
和洛杉矶整个城市停摆事件和整个美国和西方再次回到冠状病毒威胁的高峰期，再次证明了我们爆料革命的伟大。
路德访谈，我们的新中国联邦的CCTV，再一次引起了西方的一下子的高度关注，然后在这关键的时刻，我们的美女英雄博士科学家，在福克斯的访谈震惊了世界，或者说震惊了西方的世界。昨天第二次访谈，她的形象，英语，言谈举止以及她谈的话题。昨天她直播完我的手机都爆了我的几个手机，所有的外国朋友问：她什么意思？为什么她说事件不多了？什么意思？跟我们知道的都不一样？什么意思？每个人都在问惊呆了。
西方世界被共产党的渗透，BGY的深度就像华为一样，搞了一年了搞华为现在才发现，华为要拿掉需要５～１０年，我说你２０年你也整不清楚，这BGY病毒，３F病毒，那根本不是说你３年５年的事，太恐怖了发生太多事了。我不想跟大家讲，未来讲你们都无法想象。西方世界和咱们中文世界和中国世界那种空间，那种．．．完全隔着那种磨砂玻璃，两米厚的磨砂玻璃，你真的是模模糊糊完全不在状态。
我们在同一个世界但绝不是同一个认知，更不存在所谓的共同认识，绝不存在太可怕了。但是这就需要我们爆料革命需要我们战友们。昨天的英雄太厉害了，昨天由于第一次的直播，引发了美国洛杉矶等其它城市，接下来大量的要城市停摆，西方国家欧洲国家也大量停摆。现在英国和法国，德国，重新要合作一起在北约，对中共进行南海强拆全面军事反击，那么现在叫反蓝金黄，现在英国已经发起了在北约内部，清楚共产党的毒瘤。那么现在美国司法部门正在准备，Ｒｉｃｏ法案对当时过去这些年，非法获得美国身份　绿卡　护照。还有共产党这些王八蛋来挥舞着红旗，还有像梁贯军这帮人在那福建什么会，天天殴打我们，这些孙子们，还有天天在那骂大街的，这帮孙子们还有曾宏，庄烈宏，郭宝胜，夏业娘，李洪宽，这帮孙子还有火鸡龚。通通的使用Ｒｉｃｏ法案正式必须的，这叫清除美国内部的，安插在美国内部的这些毒瘤。那么今天希望他们能．．下午三点钟．．
蓬佩奥国务卿要和总统见面，希望真正能签署．．希望吧。这真不敢说，这事太大，对平安，中国银行，汇丰银行，中信银行，还有个人金融机构的５０条，所有的金融机构包括港币和美元的关系。进行一系列的制裁，能达到我们５０％就不错了。
看着吧，今天又将是一个不平凡的日子，这楼上在直播，楼下在开会秘密会议，兄弟姐妹们太棒了！我真的是搂住．．搂住．．搂住，搂住．．搂住。不说过头话，不破裤子先伸腿
狗窝里放得住狗摸摸，阿弥陀佛！为新中国联邦，全世界人民，全中国人民，所有的战友
，香港，台湾，西藏同胞，祈福！阿弥陀佛！阿弥陀佛！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1227/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1227/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 嗯，9月12号了。啊我这刚才，哎呀，睡的时候手机就没离开我这儿啊。啊我一打开那么多信息呀，每个人都说4天没直播了过，有那么长时间吗？哎呀呀。大家都要直播，我天哪，现在都快9点？哎呦10点了。这是我过去，这可能是几个月睡得时间最长的一次了。好，哎呀我还会健身呢，我起来，我刷刷牙洗个澡，先直播。直播完再健身，中不中？好吧战友们我就不一一给你们回了。阿弥陀佛、阿弥陀佛，战友们嗯谢谢。好先下去洗澡直播，没啥重要说的呀？有个脑袋比我大的人把啥话都说完了好像。外号路波切啊，谢谢战友们，一切都已经开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1198/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1198/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇哦，哇哦，what is happiness? What is mean of this?Why， immediately come here，come here, The rivals, The rival,I put the website.You get the famous now. Boy,you handsomeboy,哈哈哈哈。
哇哦，这是发生了什么事情，咣咣咣咣咣，突然彩虹就来了啊，我们正在研究大事呢，突然来彩虹了兄弟姐妹们，这是啥意思嘛？这什么意思嘛？什么意思嘛？阿弥陀佛，上天。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1120/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是4月25号，哎呀，好像是不到6点起来锻炼。亲爱的兄弟姐妹们，人哪，一定要记住，什么事情，就是要有信心，还要有恒心，有执着。你看着外面的天多漂亮，今天的天气有多美，谁不想睡觉啊？整个家里边儿，除了外面的保镖，都在睡觉，每天早上我是最早一个醒的，最晚一个睡的，但是就是这样，很多事情还是做不好。嘿，是今天一会儿因为有两个视频会，视频会完，还得上班农先生的战斗室的节目。啊，这个10点钟。所以说这个亲爱的兄弟姐妹们，我还得要回，今天刚才我看了还有2600个信息要回。99的信息都是要客气的回复，对不起啊，但是我是要回的，人生可以偷懒，人生可以投机，也可以取巧，但是要付出代价的，我还是那句话啊，天道酬勤地道酬人呢，兄弟们，一会儿班农先生战斗室见，文贵又去客串了，不去不行，非让我去不行这些人，那就去吧，用郭氏英文去虐待美国人一次，阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1069/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1069/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
另外一个就是引起这个不能取，关这个证据都要留下来，亲爱的兄弟姐妹们都要留下来啊，不能取关取关不了啊，这就是威胁。唉呀，这是犯罪啊，这是经济犯罪啊，这可不是开玩笑的啊，战友们一定要留下这些证据，马上汇聚啊，我们马上采取法律。对这几个人一定采取法律行动，怎么看啊？他们就威胁犯罪，这是刑事犯罪，而且正在上绑架。
不能去取消关注，包括加入了他所谓的VIP room这个啊，这是经济犯罪，这个厉害了，这个厉害了啊，谢谢兄弟姐妹们了。快聚集所有的信息到Sara木兰路德先生那里，然后呢，我们大家全力以赴啊，要把这些极端分子啊恐怖分子。怎么彻底让他按照美国的游戏规则按照法律受到惩罚，阿弥陀佛。还是看自己咋能去呢，能去呢，哎哟TT v这个录的效果太好了，一发不可收拾。
您就那么好看，哎呀，了不起了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1021/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1021/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 亲爱的战友们，这个地方就是川普总统、肯尼迪总统结婚的教堂，我每次都到这来。今天我又来了，为咱们武汉疫区的所有的同胞们祈福，哎呀，不知道为何啊？一坐在这儿一祈福的时候，突然间想掉眼泪，真的是我得到太多信息，我太担心中国的同胞了，千万要小心。一定要认真对待，这是个巨大的人为灾难，多保重，同胞们。阿弥陀佛。Yes。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/410/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/410/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵要参加一个特殊会议。在接下来的一周没有视频报平安，请大家不要担心
尊敬的战友们好，你们健身了吗，今天是9月22日，战友们能看的很清楚吗？看的清不清楚啊，亲爱的战友们，今天是9月22日，文贵报平安直播，这个没有收到帽子的战友可以继续和我联系，和sara联系，今天纽约已经刮着微微的凉风，感觉非常好，特别到公园跑步，相当不错。
政事直播已经来了啊，（这边不清楚，上政事直播看清楚）会吗?不会的啊哈哈哈，路德又偷懒去了，卡丽熙也没来啊，也不直播啊，sara你的战友之声也不直播啊，偷懒，啊？细思极恐玩的玩的就玩没了，这家伙不靠谱啊，不靠谱，赵岩先生我可不可以直播，可以直播啊，可以啊，小房子小房子，你们看我这个小衣服啊哈哈，（郭战服）
不浪费时间我直接报平安啊。
想要郭战服和sara和我联系啊
昨天，郭战服的第一批样板到了，我啥都不说了
我要给大家说的事情，请大家系数转告所有的战友们，明天我还会录一个报平安视频，然后从明天起，未来的一周，文贵只发文字信息，因为我明天会到美国隔壁的一个国家，隔壁的一个国家，大家听明白啊，到一个深山老林里，根本没有手机信号，每天只能在人家指定的房间看一次手机，其他山里所有的地方都没信号，去跟人家开会。这个会如果开的成功的话，战友们，所有在香港，澳门，台湾的同胞们，你们将看到一个前所未有的巨大市场变化，特别是外汇，我告诉你，人民币也有可能，会跌破8 到9，在国内在想换美元，那难了去了，香港的股市，和上海的A股股市，特别是外汇市场，你们会看到想象不到的变化，但是这个成功的机会有多大呢，大概我谦虚点说，有亿分之一的可能，不谦虚的说，有9千万分之一，哈哈哈，但是，结果大概都在5号，6号，7号，不超过8号，一定会揭晓，战友们，一！定！会！揭晓！
如果这个事发生了，那战友们你们将目睹历史上前所未有的惨战，喜马拉雅革命，将走向新的阶段，台湾同胞，港澳同胞，从此生命将得到巨大的改变，什么台湾蓝金黄，爱台湾，爱台湾，爱台湾（山东口音）就不爱台湾了，那个澳门赌场，很多就关门了，香港，就别提了，就彻底改变了，港币能不能存在几乎很难了，我就说到这，这是一个事
还有一个小事，在未来也不超过10天，大家会看到一个更大的，呼吁了多年，不敢相信的，一系列政策出台，这个政策出台将对所有人的生活，特别是中国人，带来巨大的改变，亲爱的战友们，巨大的改变，我再说一遍，巨大的改变。
然后，你们也会看到在海外里面，多年靠募捐骗钱的海外伪类们，会得到他们想象不到的惩罚，特别韦石啊，屎诺啊，你个王八蛋屎诺，本来是已经起诉了，到法庭，但是你不应诉，最后两天来了，你自己拿着来应诉了，他以为他自己，可以拒绝不到庭审判，但是从你开始，帮了大忙了，还有韦屎，天天搞水军，还有海外的伪类们，你们真的帮了我大忙了，就像昨天，美国一个司法部门的人说，郭先生，你帮我们弄清楚了，
海外这些人这么多人是怎么活着的，怎么骗政府钱，怎么靠募捐的，他们私下和一个民运的人谈，说你们为什么恨郭文贵，他们的回答也很有意思，郭文贵要是不出
现，这几年，中国反腐，抓企业家，国有企业，大部分私人企业家都会跑到海外，都会找我们，然后我们帮他们做政治庇护，赚大钱了，可以说二三十年来这是海外民运酝酿的最好的机会，但是郭文贵把它给砸了，所有人都恨郭文贵，战友们，所有我告的这些人，决不妥协，不但不妥协，我会把他们连根拔掉，接下来你们会看到，这些伪类会受到什么样的在所在国的惩罚。
就这三件事！记住了啊，从明天起开始的一周，我只发文字，也有可能一天两天不发，大家不要着急，不要挂念，另外香港的股市，香港的汇市，上海的股市，台湾的股市，台湾的汇率，可能将天翻地覆的变化，可能啊，亿分之一的可能，第三，海外伪类民运们，将受到一系列国家政策打击，包括盗国贼在海外的资产，哎呀，这句话说漏了啊，某些非法资产，将受到依法的打击，咱们给他来个隔空取钱，而且一定要让他比咱疼10倍，万倍，亿倍，这在未来，就在7天，也就是说10月的，5678，就会有基本定局。
亲爱的战友们，谢谢你们给我发来的那么多信息，都太有用了，太好了，特别是那位姐们，从内部发给我的文件，特别关键，特别关键，非常非常感谢，为了保护所有给文贵提供信息的，喜马拉雅的功臣们，我就不一一感谢了，我们来日方长，谢谢！给所有战友祈祷！
阿弥陀佛，佛祖菩萨，耶稣，穆罕默德，感恩您，庇佑14亿中国人，让中国人早日有信仰的自由，宗教的空间，让14亿同胞有更多的欢喜，亲近真善，远离丑恶，让共产党，盗国贼，早日离开中国，让中国人民早日的到西方的尊重，愿所有战友的家人，身体健康。
阿弥陀佛
战友们，保佑了啊！！！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
