<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阿弥陀佛 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E5%BC%A5%E9%99%80%E4%BD%9B/</link>
    <description>Recent content in 阿弥陀佛 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 09 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E5%BC%A5%E9%99%80%E4%BD%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1726/</link>
      <pubDate>Sun, 09 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1726/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹「们」好啊！今天早上直播的时候就忘了说母亲节快乐了。下意识就屏蔽了，真的不想说母亲节快乐。实际上昨天晚上很多人给我发母亲节快乐的时候，我心里面真是「感慨万千」。
一到母亲节的时候「就」是「我」最伤心的时候。但是「这一天」还是「母亲节」，毕竟这一天存在。愿天下有母亲的人真心的疼爱自己的母亲，不「仅」是「给母亲」买点衣服，买点吃的，是你给她时间，给她爱！就像母亲当年用耐心「和」时间陪伴你一样。我觉得这才是对母亲真正的爱，而不是装模作样的问候几句，心不在焉。
母亲对待自己孩子「的」那份真诚，那份耐心，那份承担，那种爱……不惜一切把孩子置于生命之上。如果孩子能对待母亲「像母亲」对待自己「那样」的亿分之一，你就是一个伟大的人了。可是世界悲哀的事情，绝大多数人都做不到，我也没做到。所以说我觉得我是个不孝之子。在任何情况下，兄弟姐妹们，都应该记住母亲是最伟大的。你要付出耐心，付出真诚。
衷心的祝愿所有天下的母亲：母亲节快乐！所有天下的母亲都是文贵尊重的人，都是文贵爱的人。阿弥陀佛！姆该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1566/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1566/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你呀，follow me this so let me hear I.So this is the total地方not I want to say。
没水你this way.So force me OK u这个follow me follow me. So that this one.你8 here. Then I walk this way, this way, this way. Yeah.What the hell is here来3 here 3.
得到了一个悖论，because of this love是。Look here, no good look. Here here, no good. 是。好几个声音，they are here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频英喜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1556/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1556/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大卫先生：来了吗？看一下啊，哈哈，七哥进来了，好，哇！七哥的画面进来了啊，战友们，咱们把这个连接赶紧推一推啊，正好文贵先生来了，哇，七哥穿一个新衣服啊，咱们一会让七哥给我们说说G-Fashion最新的这些产品给咱们介绍介绍，过年聊聊Fashion。
小狐狸：从肉眼看应该是真丝缎面儿。
大卫先生：太棒了，太棒了。
郭文贵先生：现在可以了吗？听到我的声音了吗？
大卫先生：非常好，七哥，听到您的声音了。战友们看到您的最新的G-Fashion的服装了，大家非常兴奋等待您给我们讲。
郭文贵先生：兄弟，麦克风清不清楚？
大卫先生：不错，可以！
郭文贵先生：你要听清楚，有时候它这个麦克风可能会掉，它不是麦克风，你看现在是不是我的麦克风？是这个发出的声音吗？
大卫先生：是的，再离您脸这边再近一点，稍稍小一点。
郭文贵先生：现在怎么样？现在怎么样？
大卫先生：好！可以了。小狐狸啊你们几个女主播待会可以，大年初一了逮到七哥了，你们可以有些问题也可以问问文贵先生啊。
小狐狸：终于有机会了，是吗？
大卫先生：卓玛姐你别给我这么个镜头，你给女主播出来，是吧？跟七哥采访一下。我这形象也不好啊，给咱英喜丢脸啊。OK，他得坐那儿聊。咱们公告那边可以推一下啊，就说文贵先生现在作客英喜，欢迎大家来看一下、来参与。
郭文贵先生：声音怎么样？声音怎么样？兄弟们？姐妹们？
大卫先生：好了，现在好了！七哥，大家都看着您最新的衣服呢，非常兴奋，都给咱介绍介绍。
郭文贵先生：我这刚刚我上去一换，穿的是那个金色的红色的。我要马上要做那个G-club的年会的演习，就是说这个提前说，赶快上来了。好，大卫兄弟，还有所有的我们战鹰团的兄弟姐妹们，新年好！向你们拜年了。
大卫先生：谢谢文贵先生，谢谢七哥，谢谢！
郭文贵先生：这角度可以么？角度。
大卫先生：可以，咱们还有几位女主播等着您，等了很久了，很激动，都想听您聊聊Fashion。
郭文贵先生：你这块儿女战友多？女战友多是吧，兄弟？
大卫先生：对，我发现咱们爆料革命的这个各个农场、各个平台，女战友贡献最大，女战友最勇敢冲在最前面。
郭文贵先生：那我们这中国男人实在是汗颜呐，实在是汗颜。
大卫先生：谢谢文贵先生，战友们想听听您说一下咱们G-Fashion最新上线的这些这个服装，非常棒！尤其那个红色的，就是那种军装的感觉。我刚才给战友们简单介绍，有点儿英国的那个乔治时代，那个皇家军人的那种英伦范儿。所以，请您给我们说一说，谢谢七哥。
郭文贵先生：好，谢谢啊，大卫兄弟，谢谢我们所有的这个美女战友们。咱们战鹰团的真是出品都是很不一样的，所以你们问Fashion的时候，所以说是有资格的。就是出来的你们所有的这东西出来都是不一样的。非常非常地棒！那么，特别是让我感触的，就是你们对这个整个平面啊，整个的在作品的比例上非常非常地棒。特别是大卫兄弟最早出来搞战鹰团的时候，也就是那个九指妖说你是特务，说你回国是假、老爷子过世是假、你是真正警察。就那个时候，你“咵”出了战鹰团战斗机那个照片，欸，你让我当时感受到，一个是咱们政事小哥，一个是你这儿，我觉得这个做的东西是不一样。就是九指妖那东西，我都公开说就是土得掉渣你知道么？后来有很多棒的战友去了就是给她改了改门面，那真叫土啊，真是一种那种老母鸡在土里边儿扑棱出来的那种感觉，浑身的尘埃抖落不掉的那种。那么你说到今天，总结那件衣服呢，其实你说的很对的。这件衣服的真正的这个开始，有很多（人穿过）。有谁穿过呢？猫王穿过，这个Michael Jackson改版过，包括Keith也穿过，包括那个原来那乡村另外一个，也叫这个，叫那个Michael Jackson的，一个乡村音乐（家）也，他也老用，只是一个不同。那么它来源于真正的是英国威廉姆，威廉姆国王，当时他穿的，登基的时候穿的。也在西班牙，西班牙皇国时期，包括葡萄牙大帝国时期，国王就职的衣服。这件衣服为什么这个，它形成了这几个扣子，包括这个领子这块儿这个扣子，那么包括徽章，这个徽章你看得出来，都是那个真丝的拿手编出来的，而且这东西值基本上百分之九十都是印度产品，因为印度的劳工和做丝比较好。然后呢，现在部分是来自于中国。那么这个衣服的经典之处它来源于，它是一个整个时间和历史的沿承。中国的中山装啊，很多人没有注意到，中山装的所有的祖宗就是这件衣服。中山装的祖宗就是这件衣服，包括苏联共产党时期，还有纳（粹）希特勒，所有的军装，希特勒的军装。所有的军装，包括斯大林时期，几乎全来源于这里。所以，这件衣服是亦正亦邪。所以搞服装设计的人呢，把它变成了军绿色，包括二战时期的色，还有这个女装，男装，它都在诠释着一个，它就是两开气，后开气，肩部、领扣，几个扣子，有做20个扣子，有做十几个扣子的；还有这个袖口的，这个差距。而咱们这块儿是用了信仰之星，信仰之星是一个一个拿手抠出来的，那个扣子，这不是开玩笑的啊。那么，咱这个料子呢，要做得非常非常好，就是它，它比较垂，是单开气。咱把它更时尚化，事实上是我们想说的事情，在时尚界我们非常自信地向西方说，就是说中国人要做服装的，没有不做长袍的；外国人要做时装，没有不做这件衣服的。那么，这件衣服是可正可邪，可以变成军装，杀人去；也可以变成一个非常棒的艺术装，唱歌给别人听；同时它也表达了当时威廉姆王，国王当时在大英帝国的时候，他说过一句很精彩的话，说当这个权力，所有人都认为你这个权力对每个人都造成伤害的时候，实际上你的权力，你已经是等待着死亡，只是时间的问题。不管就像那个谁啊，那个丘吉尔说的，（还）是谁是托尔斯泰说的，不管黑夜有多长，总有一天会有不知道的人和原因，会给你带来一个突然的改变和火光，就让你彻底地看到了希望和看到了胜利。这件衣服呢，我们是让世界上时尚界非常清楚的，就是展示了一个我们对时尚的理解。那么更重要的是价格，这个价格一般来讲，你看所有出这个价衣服的，不是你copy的，原创的出来的，一定都在2000、3000、5000、8000、9000美金。我最起码有五六件类似这样的衣服，没有一件低于一万美金的。像我在爱马仕每隔两三年就来一款，每隔两三年就来一款。Stefano Ricci出一款都在两万美金以上。我还有一个鳄鱼的夹克是在30万美元。那么这个，这个衣服质量绝对是一个在5000美金以上的品色，它的扣子、信仰之星，它的内衬还有外面，包括它开衩，男女实际上都可以穿。我觉得这件衣服是非常有意思的，包括特别是肩部这个地方和这个地方，这两个是G-Forever的徽章是我们的。然后这整个的扣子非常得漂亮，八九百、一千来块钱。这个成本大概多少钱呢？成本大概就是，没有不算人工，一分（不算），不算任何管理费，什么（都不算），买来的材料，大概4个yard嘛；然后加上扣子，一个扣子最起码是咱要买多了大概18美金，买少了最起码是40美金一个。那你想想，这个基本上就直接成本，就没算管理费。为什么？就是让G-Fashion（能给到更多战友）。你看用G-Club就更便宜了，那就太便宜了。说老实话，如果这玩意儿能收藏的话，一定买多少件收藏都行！
55：02那么这次你可以看到G-Fashion这个昨天上线到现在我觉得，网站改版了。这个网站的改版的主导设计师除了咱们G-Fashion的几个工程师之外，主设计师就是我们最年轻的一个女孩儿，就是一个女孩儿，我们美东农场美东香草山的，是一家人家都是爆料革命的（战友），人家来自香港叫Jessica，二十几岁的一个小女孩子，很多原来的视频都是她做的、剪辑出来的，她现在已经到了G-Fashion去工作去了。那么她的爸爸、妈妈都是支持爆料革命的，就他一个小弟弟是剪辑视频的，全家支持爆料革命的！当然也是GTV的椅子了。所以说你看，她几乎没过年，还在这个洛杉矶呢。昨天就是那个哨子，吹那个哨子，送哨子是我们也是一个GTV椅子的战友在G-Fashion工作。是前天晚上就是咱们时间，坐飞机抱着，它不让寄，抱着从洛杉矶坐飞机到了纽约已经快到凌晨了，到了纽约送给保镖，保镖昨天早上直播前送到了这个桌子上，我放在了脖子上。那么，包括这个手链，第一次，我看看。你看今天早上&amp;hellip;&amp;hellip;
大卫先生：七哥给我们展示展示啊，战友们。要大过年啊，我们聊Fashion，是非常棒的，对吧？非常棒的。你看那个扣子，战友们你们可以看一下那个做工。那个是真的是设计师里边，能把设计师的想法、理念还有那个精神上的东西都融入到了这个服装里的。那是细节，特别棒！
小狐狸：昨天晚上我们才买了一波，添了一条漂亮的裤子。
郭文贵先生：你看啊，这是一个咱们的这个盒子的带过来，然后你看咱们这每个这个带，今天早上是给家人的哨子，你看这个，它里边有个灯。然后呢，我这个是个金的，你们没有的。（文贵先生演示吹哨子。）是吧！这个是银的。（文贵先生演示吹哨子。）那么这个哨子会吹的，不要吹那么（用力）。用这都非常棒。哨子的盒子你看昨天寄过来。然后，这个是我昨天戴的那个袖口的那个，就是你们刚看的那个信仰之星，这是那个盒子，那个那个袖口现在在外面放着呢。所以，这些东西啊，你可以看到这个是我们一个正式的盒子。（文贵先生展示盒子。）这个是真正的，你看这里边是这个皮的。然后这个是这个样子的。是吧？你看看，它这个感觉，就是当你真正地高清，你会看到这个太漂亮了！那么，它整（个），你想想G-Fashion要定第一批的服装的包装盒，就包装盒多少钱？——500万美元。包装盒啊，500万美元。那么咱么那个网站，昨天大家看到那个改版以后，就是整个这个风格你看，跟爱马仕的特别像。特别特别像，但不是抄它。
因为爱马仕那个网站的建设者是我一个很好的朋友，爱马仕网站用了3年的时间，你看上去特别简单就做成那样子，那就是一个你买衣服，你在东莞买一个10块钱衣服，你在爱马仕可能需要100甚至1000块钱，它是原创，它是质量，它不是化学的，它是绝对不一样的。那么你看到这个哨子的时候，昨天他们送过来，你想想现在923的纯银多少钱？这个18K金多少钱？然后那个手链..你看这个手链，哇，我跟你讲，我从来不戴手链的，我从来不戴的..你看这个后面这个手链的背后的，这个是那个Chrome Hearts的设计师，就是在我们网站那个，你看这个信仰之星，它里面这个全是已到一刀一刀抠出来的，G-Forever,全部都是。所以说今天早上我们家磕头、拜年以后，然后我说给大家每人送这个，哇！每个人都幸福的，我们家人从来都不戴手饰的，结果现在都戴着呢，这个是个临时的盒子啊，这个手链还有那个戒指，我跟你嫂子结婚从来就不戴戒指的，从来不戴戒指的。
大卫先生：七哥，我觉得你应该设计一个G-Fashion版的特别版，给七嫂，七嫂绝对拥有一个给您特别版。哇..太棒了。
郭文贵先生：我从来不戴戒指的，所有的人喜欢的简直是不行了，因为它是个信仰之星，而且是银的，哇！太漂亮了，太漂亮了，而且这个一点儿都不俗，是吧？
大卫先生：是，七哥我觉得你可以回头用盖特推出来，一系列这方面的照片，战友们要近距离的再看一看或者视频之类的。
郭文贵先生： 你看我穿这个衣服，这个是丝绒的，你看见没有？
大卫先生：看见了，
郭文贵先生：丝绒的，然后你看这，你看它的衬，G-Forever,你看看这个细节，
大卫先生：哇！太棒了，太棒了
郭文贵先生：这是咱们G-Fashion的，你看，这个也是，这个是用特别特别的毛，以后美国可能就禁皮了，不让你穿了，非常漂亮，同一个料子，你看它后面剪裁的这个位置，所以说这是随便的一件衣服，所有的扣子都是一颗子弹，你看见没有，这是两颗子弹，香港，这是对香港运动的香港的子弹，任何一件衣服现在，都是带G-Fashion的，如果你买Chrome Hearts你去买Pada、Gucci，任何一件，都是5倍到7倍的价格，100%是同一个设计师，100%是同一个料子，100%是出于用一个厂家，那你去想想，为什么要花那么多钱啊？而且咱们是原创的，是吧？你看像女孩要穿这个衣服，它就是不一样，你穿了就不一样。我要拿那个长袍，昨天那个长袍因为是全身的。
大卫先生：行，七哥，大过年的，没事，我们等着，给我们展示展示，我刚才给您留言的时候，我同时给唐平也留言了，唐平跟我说，她在被窝里哪，我说堵被窝了，我说那你快点，一会儿七哥来堵你被窝来了，一会儿唐平马上过来参加我们的节目。太棒了，导播一会儿给那个“小狐狸”切换画面，让女主播出来，我觉得这个问题应该让咱们女战友来对七哥就关于Fashion这块多提几个问题。
郭文贵先生：这个长袍你们没注意到，你看..你仔细看这个料子，你看看，这个料子在LORO PIANA任何一个衣服，你们懂得，任何一个这个衣服啊。
大卫先生：很垂啊，它的侧面的设计，对吧？七哥？就是之前你穿的..
郭文贵先生：女孩要是穿上这个衣服真是太漂亮了，“小狐狸”过来了，我看，
大卫先生：对，想跟你聊Fashion, “小狐狸”跟七哥开麦吧。
郭文贵先生：“小狐狸”这样的人太危险，
小狐狸：我有很重要的事儿要跟您说。
郭文贵先生：这个布料你看看这个胶印，“小狐狸”你看里面边这个边儿，这个衣服它最厉害的是它的料子，都是LORO PIANA的料子，你看看任何一件这样的衣服，任何一件，什么也没设计，没品牌，就这个料子，你买的时候最低是3000~5000，但是由于咱们现在是LORO PIANA的合作厂家，就是上面挂上LORO PIANA的料子的，这个价格你可能是，现在我不知道花价钱，大概可能是十分之一的价格，所以说小狐狸你有什么说到吗？你讲吧，
小狐狸：我有个问题七哥，郭叔叔，我的手太细了，你那个6号我戴上太大了，这个戒指要再给我们出个5号的，我想闫博士也戴不上去，我们俩需要5号，
郭文贵先生：我发现你这个手现在是跟科学家有一比啊，你可别让大卫靠近你啊，这可太危险啊。
小狐狸：我们离的远。
大卫先生：人家老公一起..
郭文贵先生：你俩见面必须得经七哥批准啊，去时不是做个戒指，我给你做个铁手套戴着，见面时大卫要这样见着，别碰手。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1354/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1354/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，我刚去大教堂，和朋友见面，然后呢为战友和爆料革命祈福。为咱们在全球，各地农场的家人们和朋友们祈福，啊，然后呢，大教堂里没什么人，共产党真的做到了，把美国给干弱了给干乱了，呵呵，真的是做到了，很牛啊，接下来的一星期呢，共产党在海外在国内，会加大对战友的栽赃陷害和迫害，然后他们会利用各种力量，威胁我们爆料革命，多加小心，越是这样越不要停。这周巨大的重要的历史性的一周，这周将非常非常的重要，啊。加速共产党的灭亡，啊，全球灭共关键时啊，大家得勤劳啊，多加小心，我已经为大家和战友祈福了，愿一切都好啊，必须都好！亲爱的兄弟姐妹们，星期一美好的开始，上天庇佑万佛万神保佑我们新中国联邦爆料革命，尽快迅速灭贼，拯救世界拯救中国人民，阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1231/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1231/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了嘛？亲爱的战友们，你们传播CCP病毒香港危机真相了嘛？今天是７月几号？７月１４号别搞错了，７月１４号上午今天睡了三个多小时，
快四小时很舒服，哎呀．．本来上周应该发生的。叫做：美国国务院制裁详细名单，大家知道共产党拼命的阻挡，我是在上周告诉大家，就是我们的英雄美女博士闫丽梦女士，在直播前习近平办公室打电话威胁，然后又关掉迪斯尼。
当时我跟美国官员说的时候，他们说不可能。而且还获得了信息还没有被威胁，那就走着看吧，昨天疯了，每个人都说Ｍｉｌｅｓ你太厉害了，是嘛？我说我们从来不是预言，我们都是基于有战友们的情报，这个是我们太多次了，不想说这些无所谓了。但是华为事件
和洛杉矶整个城市停摆事件和整个美国和西方再次回到冠状病毒威胁的高峰期，再次证明了我们爆料革命的伟大。
路德访谈，我们的新中国联邦的CCTV，再一次引起了西方的一下子的高度关注，然后在这关键的时刻，我们的美女英雄博士科学家，在福克斯的访谈震惊了世界，或者说震惊了西方的世界。昨天第二次访谈，她的形象，英语，言谈举止以及她谈的话题。昨天她直播完我的手机都爆了我的几个手机，所有的外国朋友问：她什么意思？为什么她说事件不多了？什么意思？跟我们知道的都不一样？什么意思？每个人都在问惊呆了。
西方世界被共产党的渗透，BGY的深度就像华为一样，搞了一年了搞华为现在才发现，华为要拿掉需要５～１０年，我说你２０年你也整不清楚，这BGY病毒，３F病毒，那根本不是说你３年５年的事，太恐怖了发生太多事了。我不想跟大家讲，未来讲你们都无法想象。西方世界和咱们中文世界和中国世界那种空间，那种．．．完全隔着那种磨砂玻璃，两米厚的磨砂玻璃，你真的是模模糊糊完全不在状态。
我们在同一个世界但绝不是同一个认知，更不存在所谓的共同认识，绝不存在太可怕了。但是这就需要我们爆料革命需要我们战友们。昨天的英雄太厉害了，昨天由于第一次的直播，引发了美国洛杉矶等其它城市，接下来大量的要城市停摆，西方国家欧洲国家也大量停摆。现在英国和法国，德国，重新要合作一起在北约，对中共进行南海强拆全面军事反击，那么现在叫反蓝金黄，现在英国已经发起了在北约内部，清楚共产党的毒瘤。那么现在美国司法部门正在准备，Ｒｉｃｏ法案对当时过去这些年，非法获得美国身份　绿卡　护照。还有共产党这些王八蛋来挥舞着红旗，还有像梁贯军这帮人在那福建什么会，天天殴打我们，这些孙子们，还有天天在那骂大街的，这帮孙子们还有曾宏，庄烈宏，郭宝胜，夏业娘，李洪宽，这帮孙子还有火鸡龚。通通的使用Ｒｉｃｏ法案正式必须的，这叫清除美国内部的，安插在美国内部的这些毒瘤。那么今天希望他们能．．下午三点钟．．
蓬佩奥国务卿要和总统见面，希望真正能签署．．希望吧。这真不敢说，这事太大，对平安，中国银行，汇丰银行，中信银行，还有个人金融机构的５０条，所有的金融机构包括港币和美元的关系。进行一系列的制裁，能达到我们５０％就不错了。
看着吧，今天又将是一个不平凡的日子，这楼上在直播，楼下在开会秘密会议，兄弟姐妹们太棒了！我真的是搂住．．搂住．．搂住，搂住．．搂住。不说过头话，不破裤子先伸腿
狗窝里放得住狗摸摸，阿弥陀佛！为新中国联邦，全世界人民，全中国人民，所有的战友
，香港，台湾，西藏同胞，祈福！阿弥陀佛！阿弥陀佛！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1226/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1226/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 嗯，9月12号了。啊我这刚才，哎呀，睡的时候手机就没离开我这儿啊。啊我一打开那么多信息呀，每个人都说4天没直播了过，有那么长时间吗？哎呀呀。大家都要直播，我天哪，现在都快9点？哎呦10点了。这是我过去，这可能是几个月睡得时间最长的一次了。好，哎呀我还会健身呢，我起来，我刷刷牙洗个澡，先直播。直播完再健身，中不中？好吧战友们我就不一一给你们回了。阿弥陀佛、阿弥陀佛，战友们嗯谢谢。好先下去洗澡直播，没啥重要说的呀？有个脑袋比我大的人把啥话都说完了好像。外号路波切啊，谢谢战友们，一切都已经开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1197/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1197/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇哦，哇哦，what is happiness? What is mean of this?Why， immediately come here，come here, The rivals, The rival,I put the website.You get the famous now. Boy,you handsomeboy,哈哈哈哈。
哇哦，这是发生了什么事情，咣咣咣咣咣，突然彩虹就来了啊，我们正在研究大事呢，突然来彩虹了兄弟姐妹们，这是啥意思嘛？这什么意思嘛？什么意思嘛？阿弥陀佛，上天。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1119/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1119/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是4月25号，哎呀，好像是不到6点起来锻炼。亲爱的兄弟姐妹们，人哪，一定要记住，什么事情，就是要有信心，还要有恒心，有执着。你看着外面的天多漂亮，今天的天气有多美，谁不想睡觉啊？整个家里边儿，除了外面的保镖，都在睡觉，每天早上我是最早一个醒的，最晚一个睡的，但是就是这样，很多事情还是做不好。嘿，是今天一会儿因为有两个视频会，视频会完，还得上班农先生的战斗室的节目。啊，这个10点钟。所以说这个亲爱的兄弟姐妹们，我还得要回，今天刚才我看了还有2600个信息要回。99的信息都是要客气的回复，对不起啊，但是我是要回的，人生可以偷懒，人生可以投机，也可以取巧，但是要付出代价的，我还是那句话啊，天道酬勤地道酬人呢，兄弟们，一会儿班农先生战斗室见，文贵又去客串了，不去不行，非让我去不行这些人，那就去吧，用郭氏英文去虐待美国人一次，阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1068/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1068/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
另外一个就是引起这个不能取，关这个证据都要留下来，亲爱的兄弟姐妹们都要留下来啊，不能取关取关不了啊，这就是威胁。唉呀，这是犯罪啊，这是经济犯罪啊，这可不是开玩笑的啊，战友们一定要留下这些证据，马上汇聚啊，我们马上采取法律。对这几个人一定采取法律行动，怎么看啊？他们就威胁犯罪，这是刑事犯罪，而且正在上绑架。
不能去取消关注，包括加入了他所谓的VIP room这个啊，这是经济犯罪，这个厉害了，这个厉害了啊，谢谢兄弟姐妹们了。快聚集所有的信息到Sara木兰路德先生那里，然后呢，我们大家全力以赴啊，要把这些极端分子啊恐怖分子。怎么彻底让他按照美国的游戏规则按照法律受到惩罚，阿弥陀佛。还是看自己咋能去呢，能去呢，哎哟TT v这个录的效果太好了，一发不可收拾。
您就那么好看，哎呀，了不起了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1020/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1020/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 亲爱的战友们，这个地方就是川普总统、肯尼迪总统结婚的教堂，我每次都到这来。今天我又来了，为咱们武汉疫区的所有的同胞们祈福，哎呀，不知道为何啊？一坐在这儿一祈福的时候，突然间想掉眼泪，真的是我得到太多信息，我太担心中国的同胞了，千万要小心。一定要认真对待，这是个巨大的人为灾难，多保重，同胞们。阿弥陀佛。Yes。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/767/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/767/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月28号啊，7月28号了，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎哟，我的妈呀，啊。今天的天是真好啊，真好啊。大家在昨天我在船上床上啊，在床上乱摸啊，现在郭媒体上好像没传上去呢，播着播着，关键时候就断线了，是没电了啊，不是被黑客了，咱不能陷害啊，也不能构陷，咱不能学CCP，真的就是真的假就是假。哎呀，这些船在那拍照，哎呀，真是，太美了啊，那么，那是因为没电了，咱的这个相机没电了啊，然后就没再直播，就吃饭了，我一会还要去吃饭去啊，所以大家报个平安。大家要注意，从昨天到现在呀，国内的很多事情，中央电视台的搅屎棍子啊，搅屎棍之说，完全学文贵的，完全学文贵的，啊，这是一个，
第二个呢，很多战友给我发的信息，我再说一遍，夏业良的案子是我们赢了，我们总成本啊，100万美元，还判了我们赢了10万美元，我们并不等于输了90万美元，啊，这是应该的，在这个正义和真相和灭共问题上没有成本。你们关于给夏业良官司对文贵的捐款，我都要给你退回啊，我们一分不接受。再重申一遍啊，法治基金你捐款，量力而行，在力所能及绝对安全下捐款，我再重申一遍战友们，跟着不服的我们都会给你寄回去啊，全都给你寄回去啊，亲爱的战友们。
啊，另外一个呢，大家注意到香港，香港的事情现在有意思了啊，有意思啊，香港的事儿更深度发展了啊。嗯，还有上海，大家关注上海每秒每时每刻啊，内战开始，今天的上海就是当年的西安事变啊，就是西安事变，大家走着看吧，两军相遇谁能胜啊，咱们爆料革命胜，他俩打，咱们胜，大家别忘了，亲爱的兄弟姐妹们啊，别忘了别忘了。
哎呀，好事太多了，欧洲，澳大利亚，日本，台湾香港，还有新疆新疆乌鲁木齐，乌鲁木齐羊肉串，乌鲁木齐，还有西藏，阿弥陀佛阿弥陀佛，还有西藏啊，还有白宫，华盛顿DC，华盛顿DC啊，还有曼哈顿曼哈顿，啊，还有我们的床上爆料床上爆料，亲爱的战友们周末愉快啊，这个双面间谍郭文贵向大家报平安完毕，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/409/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/409/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵要参加一个特殊会议。在接下来的一周没有视频报平安，请大家不要担心
尊敬的战友们好，你们健身了吗，今天是9月22日，战友们能看的很清楚吗？看的清不清楚啊，亲爱的战友们，今天是9月22日，文贵报平安直播，这个没有收到帽子的战友可以继续和我联系，和sara联系，今天纽约已经刮着微微的凉风，感觉非常好，特别到公园跑步，相当不错。
政事直播已经来了啊，（这边不清楚，上政事直播看清楚）会吗?不会的啊哈哈哈，路德又偷懒去了，卡丽熙也没来啊，也不直播啊，sara你的战友之声也不直播啊，偷懒，啊？细思极恐玩的玩的就玩没了，这家伙不靠谱啊，不靠谱，赵岩先生我可不可以直播，可以直播啊，可以啊，小房子小房子，你们看我这个小衣服啊哈哈，（郭战服）
不浪费时间我直接报平安啊。
想要郭战服和sara和我联系啊
昨天，郭战服的第一批样板到了，我啥都不说了
我要给大家说的事情，请大家系数转告所有的战友们，明天我还会录一个报平安视频，然后从明天起，未来的一周，文贵只发文字信息，因为我明天会到美国隔壁的一个国家，隔壁的一个国家，大家听明白啊，到一个深山老林里，根本没有手机信号，每天只能在人家指定的房间看一次手机，其他山里所有的地方都没信号，去跟人家开会。这个会如果开的成功的话，战友们，所有在香港，澳门，台湾的同胞们，你们将看到一个前所未有的巨大市场变化，特别是外汇，我告诉你，人民币也有可能，会跌破8 到9，在国内在想换美元，那难了去了，香港的股市，和上海的A股股市，特别是外汇市场，你们会看到想象不到的变化，但是这个成功的机会有多大呢，大概我谦虚点说，有亿分之一的可能，不谦虚的说，有9千万分之一，哈哈哈，但是，结果大概都在5号，6号，7号，不超过8号，一定会揭晓，战友们，一！定！会！揭晓！
如果这个事发生了，那战友们你们将目睹历史上前所未有的惨战，喜马拉雅革命，将走向新的阶段，台湾同胞，港澳同胞，从此生命将得到巨大的改变，什么台湾蓝金黄，爱台湾，爱台湾，爱台湾（山东口音）就不爱台湾了，那个澳门赌场，很多就关门了，香港，就别提了，就彻底改变了，港币能不能存在几乎很难了，我就说到这，这是一个事
还有一个小事，在未来也不超过10天，大家会看到一个更大的，呼吁了多年，不敢相信的，一系列政策出台，这个政策出台将对所有人的生活，特别是中国人，带来巨大的改变，亲爱的战友们，巨大的改变，我再说一遍，巨大的改变。
然后，你们也会看到在海外里面，多年靠募捐骗钱的海外伪类们，会得到他们想象不到的惩罚，特别韦石啊，屎诺啊，你个王八蛋屎诺，本来是已经起诉了，到法庭，但是你不应诉，最后两天来了，你自己拿着来应诉了，他以为他自己，可以拒绝不到庭审判，但是从你开始，帮了大忙了，还有韦屎，天天搞水军，还有海外的伪类们，你们真的帮了我大忙了，就像昨天，美国一个司法部门的人说，郭先生，你帮我们弄清楚了，
海外这些人这么多人是怎么活着的，怎么骗政府钱，怎么靠募捐的，他们私下和一个民运的人谈，说你们为什么恨郭文贵，他们的回答也很有意思，郭文贵要是不出
现，这几年，中国反腐，抓企业家，国有企业，大部分私人企业家都会跑到海外，都会找我们，然后我们帮他们做政治庇护，赚大钱了，可以说二三十年来这是海外民运酝酿的最好的机会，但是郭文贵把它给砸了，所有人都恨郭文贵，战友们，所有我告的这些人，决不妥协，不但不妥协，我会把他们连根拔掉，接下来你们会看到，这些伪类会受到什么样的在所在国的惩罚。
就这三件事！记住了啊，从明天起开始的一周，我只发文字，也有可能一天两天不发，大家不要着急，不要挂念，另外香港的股市，香港的汇市，上海的股市，台湾的股市，台湾的汇率，可能将天翻地覆的变化，可能啊，亿分之一的可能，第三，海外伪类民运们，将受到一系列国家政策打击，包括盗国贼在海外的资产，哎呀，这句话说漏了啊，某些非法资产，将受到依法的打击，咱们给他来个隔空取钱，而且一定要让他比咱疼10倍，万倍，亿倍，这在未来，就在7天，也就是说10月的，5678，就会有基本定局。
亲爱的战友们，谢谢你们给我发来的那么多信息，都太有用了，太好了，特别是那位姐们，从内部发给我的文件，特别关键，特别关键，非常非常感谢，为了保护所有给文贵提供信息的，喜马拉雅的功臣们，我就不一一感谢了，我们来日方长，谢谢！给所有战友祈祷！
阿弥陀佛，佛祖菩萨，耶稣，穆罕默德，感恩您，庇佑14亿中国人，让中国人早日有信仰的自由，宗教的空间，让14亿同胞有更多的欢喜，亲近真善，远离丑恶，让共产党，盗国贼，早日离开中国，让中国人民早日的到西方的尊重，愿所有战友的家人，身体健康。
阿弥陀佛
战友们，保佑了啊！！！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
