<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>莘七 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8E%98%E4%B8%83/</link>
    <description>Recent content in 莘七 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8E%98%E4%B8%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2107/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2107/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00视频一：在议员倒戈压力之下，澳洲总理被迫公开表示，政府应兑现承诺，还自由于民，反对疫苗护照和疫苗歧视
整个国家的疫苗第一针接种率在这周末将达到90%。而我们能达成这些是因为我们信任澳大利亚人。
他们知道需要做什么。但是你知道，在我们生活的这个国家，我们不会到处妖魔化那些想做出自主选择的人。
我认为这非常重要。我们政府不会这样（妖魔化没打疫苗的人）。当然，我们希望人们能够接种疫苗。
在过去的几年里，政府一直在对澳大利亚人发号施令。这是有必要的，因为我们经历了这场大流行病，但现在是时候恢复原状了。
澳大利亚人已经完成了协议中的条款。超过80%的澳大利亚人已经接种了两针疫苗。我们现在已经是世界上疫苗接种率最高的国家之一了。（现在轮到政府遵守承诺，还给澳大利亚人自由了）。
我们有一个最强大的经济体来度过这场大流行病，我们是世界上新冠死亡率最低的国家之一。澳大利亚人的努力在这场大流行病中发挥了非凡的作用。
但现在是政府退后的时候了，是澳大利亚人重获他们的（自由）生活的时候了。澳大利亚人应该能够享有本该属于他们的自由向前迈进。
这正是我们作为一个联邦政府正在做的事情。这就是我们看到的发展方向。我们认为强制性疫苗，仅适用于极为特殊的情况。
1:49视频二：中共指责美国在针对台湾问题上玩火，拜登也只会袖手旁观
提到白宫，拜登如今经历了可以说是又一个灾难性的简直就是羞辱的一天，其实是好几天，起因就是与敌对政权的中共国政府的那个敌对独裁者—习主席的一次视频会议，这简直就是一次毫无成效的通话，而拜登似乎在每一个问题上都受到对方的欺辱，尽管拜登手上拿着一手的好牌，拜登从未提及有关新冠病毒的起源问题。他未能解决中共国在太平洋地区的敌对活动。而在面对中共无休止的“武统”威胁下他拒绝挺身支持台湾。《纽约时报》称其言辞为礼貌用语。
然而在通话结束后中方仍立即威胁美国，并指责我们说在针对台湾问题上的任何形式的支持都是在玩火对这样一个作为对方的共产主义中国、一个恶毒的政权。
乔·拜登的举措简直弱得可怜我相信拜登家族已经被收买了。所以亨特·拜登，这样一个毫无经验的人竟然与中国银行有$15 亿美元的交易。
并能和中国人一起进行$100,000 的疯狂购物，顺便说一句，我认为这位总统根本无力让中共国对任何事情负责，他的软弱保证了台湾很可能会被中共政府接管，而即便如此，乔（·拜登）也只会袖手旁观。
3:15视频三：联邦上诉法院重申暂停拜登疫苗授权
主持人：第二批纽约医护人员正在向最高法院请愿，要求该州维持他们对强制疫苗的宗教可豁免权。临时禁令的请求基于地理因素交给了Sonia Sotomayor法官，她可以独自将此事提交给全院表决。而早先提出的类似法律救济的请求仍在法院待决。第五巡回法院正在加倍执行之前的命令，在今晚暂时停止执行拜登总统的疫苗强制令。该强制令要求有 100 多名工人的雇主接种疫苗或每周进行测试，否则将面临严重罚款 这可能导致他们停业。今晚法院称这些强制的范围实在广泛的惊人，至此，让我们今晚与我们的大律师，前美国检察官 Harry Lippmann 和A3P的总裁Mike Davis一起讨论这一切从何而来以及其他热门法律话题。欢迎您们二位的回归。
嘉宾二位：嗨，Shannon。谢谢你。
主持人：从第五巡回法院今晚的意见中可以看出，疫苗强制令给雇主造成了财务负担，也就是说，雇主通过授权参与职业安全与健康管理局（OSHA）的监管计划，如果他们拒绝或不遵守，就会面临严重的财务风险。强迫不愿意的雇员接种疫苗、做病毒检测， 不然就辞职，这样做会削弱他们的劳动力和商业前景。Harry, 听起来（第五巡回法院）对这项强制任务会带来的影响不够深刻。
Harry Lippmann：他们并没有。这就是为什么他们将其称为强制任务，它确实有一个出口， 你知道，如果您不打疫苗，你可以一直接受新冠病毒检测。所以这将不得不上诉到最高法院。其他法院已经或多或少地走向了另一个方向发展了。这是政府必须为其（强制接种的大项目）争取一个大问题。
主持人：好的。Mike, 这回我将请你快速发表评论，你认为根据我们在过去一年左右的时间里法院对新冠病毒相关事物的决定，你如何看待这个问题的走势如果真到达那一步
Mike：第五巡回法院的这一决定对政府来说是个大麻烦，因为它表示联邦机构 OSHA 试图将疫苗强制强加给雇主存在严重的违宪问题，因此这对大政府来说不是一个好兆头。
5:25视频四：捷克共和国将从周一开始禁止未接种疫苗的人参加公共活动和服务
因新增病例达到了迄今为止的最高水平，捷克共和国已经宣布了额外的(防疫)措施，从周一开始未接种疫苗者将禁止进入公共活动和服务场所。看守政府总理安德烈·巴比什说，（新冠）检测阴性将不再被允许进入活动场所和服务机构。
5:48视频五：孟宏伟妻子
采访者：很高兴见到你，非常期待与你交谈。
在中国，Grace Meng享受与一名高级警官结婚所带来的特权。但在2018年，她的丈夫，时任国际刑警组织主席的孟宏伟，在中国庞大的刑罚体系中消失了，孟宏伟最终被审判，并以他妻子所说的莫须有的贿赂指控入狱。在美联社的采访中，居住在法国的妻子首次放弃了她之前在采访中匿名的要求。
采访者：为什么你现在要露面？你是否担心，鉴于你丈夫的遭遇，如果你露面，那样的事也会发生在你身上？
孟宏伟妻子：因为下周将举行（国际刑警组织的）大会。所以对我来说，我认为我有责任展示我的面容，告诉世界发生了什么。我们应该怎么做。我们应该如何面对困难，在过去的三年里，就像我们知道如何与COIVD共存一样，我知道了如何与这个怪物–（中共）当局相处。
采访者：他将在中国的监狱里度过13年。出来时80岁。你认为你还能再见到他吗？
孟宏伟妻子：自2018年以来，我一直没有任何消息。所以直到现在，我也不知道他是否还活着。对于今天的中国，在我眼里，我认为他们现在是怪物，因为他们吃自己的孩子。
采访者：在中国，你有没有家人，母亲父亲，跟他们有什么联系没有？
孟宏伟妻子在我3年前离开时，我的父亲得了癌症的，我倾尽所有努力来延长他的生命。现在，我不知道他的情况，也不敢想。当然这是我们家里极大的悲剧，是让人极其痛苦的，但是我知道，今天，中国许许多多的家庭都跟我面临着同样的命运。
采访者：孟夫人现在是一名政治难民，与她的双胞胎儿子一起生活在法国警察的全天候保护之下。
●9:06视频五：麦卡洛医生认为如果有独立的疫苗安全委员会，疫苗接种项目可能在二月份就被叫停
麦卡洛医生认为如果有一个独立的疫苗安全数据委员会，中共病毒疫苗项目早在二月份就会被叫停。他认为刺突蛋白是疫苗致死的原因。接种疫苗后的人体内器官内都能发现刺突蛋白的存在，随着第一剂第二剂以及预计未来每六个月注射加强针，疫苗接种者体内的刺突蛋白将永远无法清除干净。
好的我现在念一下滚动字幕，根据美国疾病控制中心自己的疫苗不良反应汇报系统，有856,917例疫苗不良反应报告， 88,910个疫苗伤害导致住院病例、2,786个流产病例、28,112个永久致残病例，以及将近19,000个死亡病例报告，哈佛大学的研究表明只有不到1%的疫苗伤害案例被汇报到官方的疫苗不良反应案例登记系统。
推广中共病毒疫苗九个月以来疫苗致死的案例数量是之前所有疫苗致死案例加起来总和的两倍！这些疫苗为什么如此危险？
McCullough：是的，我正坐在美国医生和外科医生协会的旗帜前， 这个医疗团体自1943年以来一直存在，是第一个指出疫苗安全问题的机构， 我在1月22日的一个分析中就指出疫苗的致死率问题，并在美国医药科学家协会之前就发现了这个疫苗的问题。早在1月22日就出现了超出预期的疫苗致死案例，当时已经有2,700万美国人接种了疫苗。如果我们有一个独立于美国疾病控制中心和美国食品药品管理局的适当的数据安全监测委员会，该委员会早在今年2月份就会叫停疫苗接种项目。
斯图，这就是我的工作。我领导数据安全监测委员会对美国国家卫生研究院、大型药企和设备公司进行监测，我知道我在说什么，我告诉你，疫苗致死率发出的信号在二月份就足以叫停疫苗接种项目，可是我们没有任何可以行使权力的独立的安全委员会，而我们的官方机构不提供任何月度安全报告，因此，我们的官方机构确实没有向美国政府正式报告此事，也未向美国人解释为什么有人在接种疫苗后死亡。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2075/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2075/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:15大家到达七哥家
郭文贵先生：跟我走啊，你们那，你跟他干啥去呀，他给你饭吃啊。
长岛伟哥：在直播啊？
郭文贵先生：正在直播中，记住啊，都在直播啊，都在直播啊。进来，进来，你们是除了路大脑骗之后，第一个打入我家的啊，哈哈哈哈。
进来、进来、进来、进来，你们这帮傻子，你还就往那儿走，你跟他干嘛去我饭吃，你把你包放那儿，墨镜你过来你来拍，这就交给你了，你可以和小白你俩来拍。
放这儿，放这儿，放这儿，就放这儿，放这儿。去去去，你先干啥去，你先干啥去，快去，你先干啥去，快点、快点严肃点，快去。你们去，可不可以，快、快、快，去上香了、点香了，你看你傻。
你看你们多不懂规矩啊？我给你们点，几个人？
战友1：6个人，大人1个，小孩1个。
战友2：小孩就不用了。
战友3：对，小孩就不用了。
郭文贵先生： 6个人一人一根就好了，别3根了。
这块不能拍啊，别拍这儿，现在就交给你俩了啊，小白啊，墨镜啊，你念叨了直接放进去就可以了。
你这是代表谁啊？
战友：我吗？
郭文贵先生：是啊，你得代表人啊，是吧？
你们念叨了，插上就行了啊，你们这些傻子一个个的，还往那跑，你们真以为到餐厅吃饭呢？
长岛伟哥：我真跟你们讲，我说在18楼旁边开了一个意大利餐厅。
郭文贵先生：这楼下意大利餐厅切贝亚尼就是全麦哈顿，最有名的切贝亚尼，就是楼下这个。是那个哥们David Tan设计的，待会下去，你下去你看看那个设计就是他设计的，知道了吧？
长岛伟哥：是这样，我进来你说过，所以我就在
郭文贵先生：最好的，但是没开呢，还没开、没开呢啊，没开。
我这是因为啥？因为这个，我明天有会，一会儿、一会儿华盛顿来两拨人，都是到这开会，明天。然后后天就是谁来大佬来，所以说我根本没有时间了，然后呢，我、我下周还要到外面去，山里去开会去。
所以说谁，Rachel这次来了，然后你们从，我本来上上周想请你们来吃饭的，就在喜币上市之前，长岛哥还没来过我家，你知道吧。那Q妹是盘古唯一一个来的，还没来过我家呢。
人家郭强、郭美说你要带Q妹和她孩子去趟咱家，说好几次了。说今天是你们是一半人，一半人进来，你看Rachel代表着没来的战友，长岛哥是万众欢呼，Q妹和她先生、孩子是家里人要求的。所以说今天就是巧了，所以说墨镜你俩是占便宜的，小白蹭的。说你看你每天，你们在直播中看，这回到家来了，是吧？
一会儿带你们转一转，看一看这个。这里边我母亲真是像，Q妹这样，你见过我母亲嘛，Q妹见的多了，这是你没见过啊。这是真实版的，我特别真实我母亲。
长岛伟哥：我们最早以前直播。
18:35 七哥给大家介绍家里的情况，还有419断播的地方
郭文贵先生：对啊，对的，明镜采访就在这。好了，你保证就是什么呢？不出镜的别出镜，还有一个就是我母亲的像不要出镜，其他都可以的了。好好，我给你们介绍家里这是，这样从电梯一进来就过来这是个书房，原来明镜采访，站，就坐在这直播的。何平就在这站着，所以他是个谎言家，说他每次说不在，这个人他，这个人他是很差的一个人，你知道吧？然后你看，所以这么个人你就不可以相信他的。
长岛伟哥：七哥，那4.19断播是也在位置啊？
郭文贵先生：这是我，等一下，给你看那个地方。洗手间，你看可以这个洗手间，你进来啊洗手间，你进来看，这个、这个、这个家多少个洗手间？17个洗手间，现在改成了11个洗手间。
你看这个没人拍过，你看他感觉。这是、这是洗手间，看到了吗？连这都是古董啊，看看这都是古董，看到这了吗？看到了吗？
长岛伟哥：看这个水盆，
郭文贵先生：你看这水盆是吧？
长岛伟哥：真金的。
郭文贵先生：是吧？然后从这过来一看，从这儿过来，往这来，电影院。这个是一个卧室是管家房，就是管家，晚上保镖是在这值班了。我一般不在这楼睡，我是在楼上，另外一个就是安全屋睡觉，但是管家和保镖会在这屋睡。我偶尔也会从这睡，就过来。
长岛伟哥：他们也是睡在家里的。
郭文贵先生：他是睡在家，24小时啊。你看这里边一套系统，还有门口，这个、这个大楼的保安系统。
从这边你看，从这块你看过去，时代在那呢，索罗斯的办公室，基金，老虎基金，GE啊，整个这几个楼就最后面这个楼，几乎你能数得着的大基金全在这里了。包括这个，美国银行的几个基金，整个这一层楼就是咋们的了，整个大楼的就一层楼的，现在就这一个18层，然后你看这个，那边也是个露台，我一会带你们看露台。
这又是一个洗手间，你看这个洗手间，进来看看它又不一样了。在华盛顿，在美……在这个纽约、美国洗手间很重要，你看看这个石头，一块的，你们进来看看
战友：这是洗澡的吗？
郭文贵先生：对啊，不是，他都是叫full bathroom。
长岛伟哥：它那个是个拼接的。
战友：啊，真的是很漂亮，她还有镶嵌的那个边。
郭文贵先生：然后呢这个啊，这个它的皮子，这是小鹿的，鹿皮，这是皮的，这为啥啊？你要知道，Rachel，Q妹这是咱们在这电影院里面来的，这是录歌，它是隔音的
战友：哦，录音室。
郭文贵先生：明白了吧？这是我每天锻炼的地方。
Rachel：对，我认识，我认出来了，你勾的都在上
郭文贵先生：每天锻炼的地方。
战友：对，他这个肯定做过隔音的嘛，所以说
郭文贵先生：当然拉，你看这喇叭，全喇叭，知道整个后面全喇叭，后面全喇叭，全喇叭，全喇叭。
长岛伟哥：QMAY呢？
战友：她在上厕所
长岛伟哥：她先享用一下。
战友：你这个连着这个吗？
郭文贵先生：对呀，对呀，连着啊，我现在点击的这个盖特。
Rachel：哦，你现在，你现在直播是吗？
郭文贵先生：对呀，你以为呢？盖特正在直播，真够傻的。来看看这儿，这个屋过去……现在是什么呢？就是过去4.19断播就是在这，我结果，我坐在这啊，那个、那个所谓的那个什么？另外一个叫什么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月18日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：00：08直播测试；战友闲聊
长岛伟哥：盖特有了吗？盖特已经有了，不对，GTV通知的。但是盖特没有啊，啊……盖特也出来了。为什么盖特出来，前两天盖特特别清晰清楚，比GTV都清楚，对，是啊，马上就可以回看，
Rechel莘七女孩：盖特直播功能太强了。太厉害了。
长岛伟哥：你看，这个里边还可以回看，这个GTV还不能回看。
Rechel莘七女孩：还不能回看，对，它这个超强。
长岛伟哥：还有那个就前几天我看他们直播，还可以看留言。
Rechel莘七女孩：你说是在盖特上，没看到。
正义小Sarah：可以可以可以。
Rechel莘七女孩：可以，有吗？在盖特上可以看到留言吗？
正义小Sarah：我现在可以打字的，我现在可以打字，你们去看一下。
长岛伟哥：行。
Rechel莘七女孩：好，我在看呢，这是没有啊。
正义小Sarah：来了来了都来了，看见了，看见开Cally邓（音），我是网页版。
Rechel莘七女孩：我是手机版，手机版没有，我手机版上没有。
正义小Sarah：手机版打横呢？
Rechel莘七女孩：横的也没有，我现在就是横的。
长岛伟哥：有留言出来了，我看到了。
Rechel莘七女孩：手机版你也看到啦，我怎么没有呢？
长岛伟哥：（念留言）“美女帅哥好”。盖特你只要打网页版，哦，能行吗？
Rechel莘七女孩：对，手机版好像不行，网页版可以。小王子说手机版不能打字。
正义小Sarah：手机版不能打字。
长岛伟哥：难怪。
正义小Sarah：进来留言都是。
Rechel莘七女孩：都是Gtv的，留言的是GTV上看，他们说。对，手机有，唐平也说了手机有但是不能打字。
正义小Sarah：对对对，我也看了，是的。只有网页版可以留言打字。你看战友们也说
Rechel莘七女孩：哎，有战友说可以留言打字呢？有可能手机不一样吧。
正义小Sarah：没有没有，他是网页网页，网页盖特可以打字。
Rechel莘七女孩：OK。
正义小Sarah：大家好，战友们好，点赞点赞，还可以打字，还可以发表情。手机版不可以打字，（战友留言）“手机可以打字啊”，哎，这个战友是jhajha68说可以。
Rechel莘七女孩：是不是手机不一样的吧，是不同的版本吧，手机有可能。
长岛伟哥：拉过来一点，哎，再拉过来一点。
正义小Sarah：（战友留言）“可以打字，哦，IOS测试版可以打字”，什么叫测试版可以打字，我用手机打字。
长岛伟哥：这个好，就左边是那个gtv留言，右边是盖特留言，知道吧？
Rechel莘七女孩：太酷了，这样在盖特上直播太酷了。
正义小Sarah：电脑可以打字都是说，IPhone。
长岛伟哥：30万以上多一点，金额多一点，谢谢。
正义小Sarah：（念留言） I don’t understand a word, but awesome and their voices are friendly. Thank you（我听不懂，但太棒了，声音听上去都很友好）。有外国友人。
Rechel莘七女孩：Thank you. It’s called Malisa Day.（谢谢，名叫Malisa Day） 有外国有人，We are testing ，We are testing（我们在测试）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2038/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2038/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0:1:38视频1：中国房地产频频违约逾期中国政府坐视不管
主持人：Tom, 我还想问一下恒大本周又一笔1.5亿美元债务利息出现逾期，这似乎有传导或外溢的威胁
似乎已在市场蔓延。
嘉宾：的确如此，某种程度上焦点已经转移从恒大的困境到更广泛的危机例如这些企业，中国房地产开发商当代置业比如说，其已经提出将偿债期限延期3个月，同时还有鑫苑置业提出仅偿还本金的5%。这是在上周地产开发商花样年突然传出债务违约之后正如你所言，诚然没有任何迹象表明恒大会有好的收场，该公司本周就有违约的美元债券，并且截至目前至少中共政府依然在坐视不管，并仅是观望金融系统将失血几何，当然他们会关注流动性的情况，不过此时中共国的美元高收益（垃圾）债券,其收益率已达到17%,所以这种情况很大可能将持续下去
0:2:44视频2：菲律宾总统：你们选择吧，要么打疫苗要么进监狱
你自己去选择，接种疫苗，否则我就把你关进监狱，我告诉你，那些警察的牢房很脏，臭气熏天，警察都懒得打扫，这就是你要去的地方，你必须接种疫苗，否则我就命令所有的村长，对拒绝接种疫苗的人进行统计因为如果不打疫苗。我就给他们注射伊维菌素。那是给猪用
0:3:29视频3：世界医生联盟的创始成员疫苗没有长期安全性数据
我叫Zac Cox。我是一名整体牙医和同种疗法医师我是一名世界医生联盟的创始成员，我相信疫情基本上在夏天结束了，我也坚信没有任何一种新冠疫苗有长期安全性数据，这意味着他们实际上是拿我们做实验，这是违背纽伦堡守则的，我将不会打疫苗。
0:3:58视频4：新冠病毒没那么严重，维生素D、C、锌以及可成功治疗新冠，疫苗不必要
我是Dolores Cahill教授，我是一名分子生物学家和免疫学家，我们有好消息，新冠病毒和封城并不是想象中那么严重我们知道可以用维生素D、C、锌以及非常安全的药来成功治疗新冠，因此封城和一些措施像隔离、保持社交距离、口罩等等是不必要的，并且，疫苗也是不必要的，从来没有一种有牌照的RNA疫苗存在，这不是因为没有进行很多（动物）临床试验，但是在过去20年的安全性的研究上发现有很多副作用和死亡。
0:4:50视频5：美国内科医师称不会接种新冠疫苗也不会给我的任何病人推荐新冠疫苗
我叫Carrie Madej医生，我是一名美国内科医师，我拥有我自己的诊所，并且是两家不同诊所的医疗主任过去的19年我也是一名带医学院学生的主治医师。我将不会接种新冠疫苗。我也不会给我的任何病人推荐新冠疫苗，这个疫苗拿人类做实验，因为他们用修改过的信使RNA或者DNA，在人体内合成（突刺蛋白），这是有史以来首次用来人类上，我们不知道会发生什么，另外，他们打算把脂质纳米技术或纳米技术也用在人类上，有如此多糟糕的事情可能发生在我们身上，我们需要把这个事情调查清楚再做决定，这是我对世界的警告
0:5:48视频6：美国人的死亡是接种疫苗所导致的
中共病毒疫苗是人类历史上最大的生物医药方面的悲剧，发生了什么呢?我们知道杰西卡在同行评议中，所提供的早期安全提醒已经彻底失败了，我们来看看今年四月份时的死亡人数，这很显然是失败的，我们导致了美国人的死亡这是接种疫苗所导致的，这很明显！这是非常明显的数据!太明显了! 所有的专家都一致认同!
今天是9月24日了全国死亡数字到达了15937人，超过25万美国人在注射疫苗后住院、急救或寻求诊断，大家可以看看下面的柱状图趋势，你可以看到趋势明显的上扬，令人悲伤的是，疾控中心已经确认有超过两万美国人在注射疫苗后彻底失去行动能力，疫苗危害这远远超过了一些主要的癌症我们看到的这种因注射疫苗而造成的行动能力的丧失，会被写入历史，这是令人难以置信的悲剧。
我在华盛顿为遗产基金会做了演讲，向国会议员们展示了很多有关的疏忽、过失当然也包括他们的代理人。当我结束演讲时全场鸦雀无声，最终，一位美国医师协会前主席麦凯罗医生说到，我们正在经历人类历史上最大的生物学灾难，而且我们已经有两届政府涉入其中我们所有的立法机构也参与其中，所有的医疗卫生机构也是如此还有全部媒体，没人知道如何阻止它，没人知道如何组织这列货车(疫苗注射危机)，我们都在目睹它的发生!
0:7:48视频7：关于疫苗成份里面有活体
那么这就是疫苗的成份了？是的，这是由辉瑞公司提供的。所有这些移动的粒子是什么？它们在一个活的有机体内，在疫苗中。因此，你在这里看到的是一个活的有机体!是的，这些都是活细胞是否是RNA找到了自己的方向，我不知道。在其他片段中，我们更多是围绕着活的有机体观察。
现在，你会看到其中一个细胞进入了流水线我们正在调查他们在那里做什么。我们将把这个问题提交给皮埃尔·卡佩尔教授，他会知道这是什么。它自己会移动。是的，这是疫苗里面一个活的有机体。非常奇怪……一个活的有机体，在疫苗中。
0:9:03视频8：疫苗有效率数据歧义，根据官方数据死于疫苗的概率比因疫苗而获救的概率高出904%，
疫苗的有效率为94.5%，这些医药公司吹嘘的所谓95%的有效率。至少可以说是具有误导性的。《柳叶刀》上发表的一份经过同行评审的研究报告明确疫苗生产商所报道的95%疫苗有效率指的是相对风险降低率，而非业界标准所致的绝对风险降低率，你注射新冠疫苗后实际的感染风险降低率为莫德纳降低1.2%，强生降低1.2%，辉瑞只降低不足1%。这意味着平均来说你接种疫苗后，有99%的可能和未接种时一样面临感染新冠病毒的风险。
这引发了三个问题，你如何能通过接种疫苗来帮助其他人，如果你具有自然免疫力，而50%的人口很可能具有自然免疫力，为什么你还被要求接种疫苗？如果疫苗不能阻止病毒传播，你又为什么需要疫苗护照，只要你花片刻可以进行这样的批评批判性思考，就会发现任何支持强制疫苗的人。要么是缺乏理性，要么别有用心，才会建议所有人都要接种疫苗。
让我们通过对一些官方数据的质疑来做出总结，辉瑞的需要注射疫苗人数为117，这表示需要给117人接种疫苗，才能防止一人感染新冠肺炎，这只是预防感染而非减少因病死亡。由于新冠病毒的平均存活率为99.86%这意味着1000个病人中，有999人能存活，所以你要防止1000人感染，才能防止一人死亡。这表示，我们需要为117000人接种疫苗才能挽救一个生命。
截至2021年上半年，美国约有1.3 4亿人完成疫苗接种，到目前为止单单在美国就有10355人于2021年上半年因此而死亡，这意味着每天有56人在接种疫苗后随即死亡。由于存在低报的情况，实际死亡人数可能要高得多，多名官员和疾控中心的爆料人估计真实的死亡人数约为51800。
但我们暂且以官方数据为准1.34亿完成疫苗接种的人，除以官方宣布的10355个疫苗致死个案等于12940，就表示新冠疫苗每接种12940人就会导致最少一人死亡，因此为挽救一人而为117000人接种疫苗的话会有9.04人因接种疫苗而死亡，当平均到所有年龄组别的人群，你会发现你死于疫苗的概率比因疫苗而获救的概率高出904%。
这个以官方低报的死亡人数得出的推论已经很糟糕了，如果以更准确的估算值51800个死亡病件来算，你死于疫苗的概率比你因疫苗而获救的概率高出4520%。而因疫苗导致终身残疾的可能性得更高。
0:12:10视频9：以色列开始第一时间删除疫苗接种各种副作用的跟贴
最惊人的事情是以色列卫生部 发现负面的响应越来越多后就开始在第一时间 删除了成千上万的跟帖，到第二天中午跟贴接连被删除25,000个跟帖中 有5,000个被删除，幸好许多人发现跟帖被删掉 就设法截屏了这些证词。很多人都说注射疫苗后出现以前从来不曾有的症状，有的说以前有的症状变严重。
许多人还说医生或护士告诉他们，他们接触的其他病人 接种疫苗后也有同样的症状，下面是人们报告的一些副作用：视力问题、过敏反应、偏头疼、睡眠问题、胸口疼、肌肉疼、淋巴结肿大、皮肤发炎、心脏问题、心脏病发作、阴道出血、月经改变、心肌炎、带状疱疹、呼吸问题、血栓、面部神经麻痹、中风和死亡。留言的很多人 都使用了自己的全名加上详细的医学描述
0:13:37视频10：维多利亚州女警官接受公开采访并且宣布辞职。她认为警察被利用而警察的声望受损。不仅是警官，社区也同样受到极大伤害。
我会在这个采访结束之后离开维多利亚州警局，因为我公开露面接受采访的结果也会是被解除职务，所以我选择离职，我离职的原因是我不再能够抚平心灵创伤，曾经深爱的警察工作和警察机构正在被利用。
这不但导致了维多利亚警局声望被破坏，也对社区造成了破坏，我和我的伴侣周末两个小时的散步锻炼中，我发现我居住的城市里到处都是警察，这些警察遍布各个角落，执行治安巡逻任务，这些治安巡逻并不会使社区里面任何居民感到安全。城市里面那么多的警察在巡逻防止各种神秘的集会或者类似的事件，这只会威吓社区群众，而警员们不想与老百姓对视，老百姓也不想与警员对视，空气中充满了令人不安的氛围，我所有在一线的警官朋友们每一天都是受罪，这些执法行动是大部分群众都不能信任的。
0:15:13视频11：丹佛国际机场飞行员正在罢工或“请病假”航班被取消
嗨，大家好，我现在实际上在丹佛国际机场。让我给你们展示一下安检队伍到底有多长。这些都是西南航空公司被取消的航班。现在我想谈论一些事情。为什么（这些航班）会因为天气原因被取消?天气只影响西南航空公司吗？你怎么能编出这么蠢的谎言。航班不是因为天气原因被取消，他们取消航班是因为他们想隐瞒航空公司的飞行员正在罢工或“请病假”的事实。因为他们显然不可以罢工。无论如何，这就是正在发生的事。
我希望所有飞行员继续坚持下去。让机场关闭吧。顺便一提，这是这是三条不同的安检队伍中的一条所以，西南航空的工会站出来说，哦，他们没有在罢工，或者他们正在这样或那样，不，各位，他们在掩盖真相。如果他们说他们是因为天气原因取消航班，，他们就不必将你们安置在酒店里。但是各位，天气只影响了西南航空公司，全国各地都有人在关注我。告诉我这种坏天气到底在哪里。根本没有，是的，队伍还在继续排下去。一直排到后面那里，还是想让你们看看。
0:17:06视频12：辉瑞承包商称疫苗数据都根本不可信
辉瑞承包商：我不赞成[疫苗]?
暗访记者：你不赞成？
辉瑞承包商：不赞成，我告诉过你我不赞成。?
暗访记者：你不赞成疫苗吗？
辉瑞承包商不赞成！
暗访记者：嗯，你是做什么工作的？
辉瑞承包商：我说过，那就是为了生活，我不做疫苗工作。我做其他工作。
暗访记者：那么，你为谁工作？辉瑞？
辉瑞承包商：是的，但我做其他工作——我不做疫苗工作。
暗访记者：但是你为辉瑞工作，
辉瑞承包商：是的我为辉瑞工作了20年。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1997/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1997/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前播放短片
视频片段：
一百年前，在美国这个伟大的国度里，一位先生在这里出生了，而今天正是他老人家百岁生日。它是灭共者Stephen Bannon先生的父亲，也是新中国联邦的老战友。正是这位，Martin Bannon。现在由我们新中国联邦缔造者郭文贵先生带领我们亿万战友及千千万万热爱自由民主法治的人们，让我们一起为这位百岁老人献上满满的祝福，祝您生日快乐！祝愿世界人民幸福健康。
To 100 year old Martin Bannon Happy birthday! Blessing the father of Mr. Bannon, a friend of the Chinese people, Martin Bannon’s 100th birthday. Best wishes to our friend Mr. Martin Bannon. Thank you so much for your supporting to Chinese! We all love you! Happy 100th birthday! We are allies! We are good friends. We are friends forever.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1991/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1991/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中文版
旷世大直播，三位先生是中国人推倒CCP的希望，是中国人的恩人
郭文贵先生：尊敬的战友们好，尊敬的战友们好！现在正在开始的是我们的915的大直播，现在在我旁边坐着的是我们中国人最应该感激的几个人都在这里了。我们的史蒂夫班农先生，是他让共产党闻风丧胆，是他开启了我们新中国联邦正式的宣言。同时大家也都知道我们坐在旁边的，当时在白宫的，也是最了解中国的彼得纳瓦罗先生。他让所有的中共闻风丧胆。提到彼得纳瓦罗的名字他们都害怕。然后旁边是我们盖特的CEO，也是在给川普总统工作的，我们的Jason Miller，盖特的CEO。
现在我们以热烈的掌声来欢迎这三位我们中国人的恩人。（鼓掌）来翻译一下吧，来。
我必须要说的事情，这个班农先生是新中国联邦的宣言人和创始人，他是有正式的我们新中国联邦的职务的，我们要终身感激的人。彼得纳瓦罗先生今天正式地成为了我们新中国联邦的大使，和我们的盖特的形象大使。未来全面地、全力地、全时间地来帮助盖特推倒推特，维护社交媒体的公平和正义。那么另外一个就是我们的CEO，Jason Miller先生，是我们整个盖特CEO。可以说这三位先生是我们中国人推倒CCP的希望，是我们中国人的恩人。
大家看到屏幕上，此时此刻滚动的字幕都是50个50个的IP（口误：VPN）进来，在刚才30分钟以前，我接到消息已经有四万多个IP（VPN）已经在国内发生了。也就是说现在大概有五千万大陆的同胞们正在看这场旷世的直播。接下来会有很多战友加入连线，有一些问题来请教我们这三位先生。接下来我把话筒会交下去，请战友们把连线给连进来，请大家首先问班农先生的问题和问彼得·纳瓦罗先生的问题和Jason Miller先生的问题。现在咱们开始感谢大家的参与，看这个屏幕上现在最起码得超过五千万的国内的观众在看着，谢谢。
请，现在请连线接进来吧。（对纳瓦罗说）你看这是在线人数， 每个VPN的背后可能是一百二十万或一百四十万。
班农先生：有那么大？是啊！
郭文贵先生: 是VPN，但你看这儿，这是很大很大的数字，大日子。OK, 这是来自……介绍一下，请各位介绍一下自己，Rachel，娜娜酱，还Eric，来介绍一下自己啊。
娜娜酱：嗨，班农先生、纳瓦罗先生和Miller先生，我是娜娜酱，很高兴在这里见到你们。
班农先生：嗨。
纳瓦罗先生：很高兴见到你。
Miller先生: 谢谢。
莘七女孩: 大家好，我是Rachel。很荣幸和你们在这里直播。你们都是好我的英雄，很期待这次的交流。谢谢。非常感谢。
班农先生：谢谢，谢谢加入我们的直播。
Eric: 嗨，班农先生、纳瓦罗先生、Miller先生还有郭文贵先生, 我很荣幸能够参加直播。这期节目一结束，我就要给我妈妈打电话，感谢她在恰当的时候生下了我，使我今天可以坐在这里和你们一起直播。非常感谢。你们是所有中国人的英雄。
班农先生： 谢谢。谢谢你母亲。
郭文贵先生：谁先问？请问吧，有问题。
只有彻查武毒所才能解决疫苗和疫情灾难
娜娜酱：好的，班农先生，我有一个问题想问你，随着疫苗的副作用逐渐在各处显明，影响着人们生活的方方面面，您觉得后疫苗时期的世界会是什么样的？
班农先生：啊，我认为会……由于共产党通过武汉将病毒投放到全世界，就像七哥两年前2020年1月就告诉我们的，我认为世界一直都在找解决的方案。他们都没有找到解决方案也没有将武汉实验室彻查，所以我不认为我们现在可以想像出后疫苗时期的世界将如何。因为就像你所看到的，疫情还在四处蔓延，在法国和德国，英国也在封城而不是解禁，还有美国。遍布全球。在讨论疫苗（这个信使RNA）之前我们需要一套全面的策略。全世界要做的最关键的是七哥从第一天就在讲的，我们必须彻查武汉实验室到底发生了什么。中国共产党必须开放，允许世界上的科学家进入武汉实验室，看看生化武器项目是什么样的。这是我们做任何决定必须要做的事情。只要共产党继续掩盖实验室里到底有什么，最大的受害者就是中国人，以及中国和全人类。所以我还是认为我们依然要专注于彻查武汉实验室上。
娜娜酱：谢谢。
纳瓦罗先生：呀，我想重申一下，这是中共病毒，它来自武汉实验室。武汉实验室是一个生化武器实验室。很遗憾的是，美国这里的安东尼·福奇医生在其中扮演一个重要角色，资助研究。他必须和共产党一起被追责。
关于后新冠的世界，我认为，我不认为我们快到那个时候了。通向群体免疫的道路还很漫长，现在我们所忽视的是药物防治病毒。老年人和有并发症的人应该接种疫苗，但其他没有多大风险的人只需要可以获得羟氯喹、伊维菌素、锌和一系列的有效药物，你感染病毒而产生的抗体比疫苗的强20倍。我们可以通过使用有效的药物使人类适应病毒，从而到达后病毒世界。但不幸的是，福奇医生和拜登政权，非法的拜登政权阻止对这些药物的使用，他们是在杀人。
福齐和NIH必须去武汉下跪求饶
班农先生：我想最后补充一点，我认为福奇医生和NIH以及华盛顿，不仅要给美国民众一个说法，我甚至认为他们都应该给老百姓，中国人好好解释一下他们和解放军、和共产党，在武汉背地里资助他们干了什么。我觉得福奇需要到武汉去，我觉得他必须面对中国人，好好解释他到底干了什么，并祈求中国人民的宽恕。
纳瓦罗先生：他必须双膝跪地求饶。
班农先生：百分之百。
纳瓦罗先生：下一个问题？
娜娜酱：谢谢。
莘七女孩：好，谢谢。Eric你来，我们轮流来。
Eric: OK，轮到我了。这个问题是给你纳瓦罗先生的。我不得不说，我是翻译组的一名翻译。我们给战斗室的节目翻译了一年多了。我有一们同事，她是一位非常漂亮的女士，她是你纳瓦罗先生的一个铁粉。所以，每当您出现在战斗室的节目中时，她就会大喊：哇，彼得·纳瓦罗来啦！
Miller: 她是不是也是个瞎子？（哄堂大笑）
班农先生：哦，哦，哈哈哈
Eric: 好，那我的问题是，我们跟随郭文贵先生获得了分析和爆料，知道中共正面临很多麻烦，经济制裁、房地产崩塌。我们知道这些年中共各种危机四伏，摇摇欲坠。但最近习主席打击科技大公司以及中概股企业，处境一定更加恶化。那么，你怎么看待中共经济的全面崩塌？谢谢。
应阻止美国养老资产流入中共，但华尔街大佬阻挠
纳瓦罗先生：你说的这事很重要。就像现在，中国的房地产市场是泡沫中的泡沫，威胁着中国经济的崩塌。我们在美国所要做的事就是停止，停止从我们的退休基金里向中国输送美国的资产。这是我在白宫时试图做成的事。
但在纽约市几公里外的华尔街有像Steve Schwarzman, Larry Fink, John Dorton, 还有其他的, 像Ray Dalio, 这些在电视上经常抛头露面的美国人。这些人在给华盛顿施压要继续从退休基金里往外输送钱财，支撑共产党。我们必须消灭共产党。而要消灭共产党，我们就必须停止输送美国资产给这些泡沫和这个跨国犯罪组织。他们反过来在买美国和中国穷人老百姓的房地产，必须停止这一切。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1982/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1982/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前视频播放
视频：疫苗副作用实例
实例1：重庆市沙平坝区老人蔡华，7月13日打疫苗后当场摔倒，被送往医院救治，8月不幸去世。家人质疑死因，与新冠疫苗有关，但被封锁消息。
实例2：扬州江东区郭村一中学生打完新冠疫苗，当场昏倒，抢救无效死亡。
实例3：78岁老人在疫苗接种点打疫苗前，医护人员不量血压，打完后血压彪升到207，医护人员居然都逃跑了。
实例4：一位哺乳期母亲打了新冠疫苗第二针，五月大的婴儿三天内因为母乳中毒死亡。
实例5：6月18日一位上海女医生发微博称，她于5月24日接种疫苗后出现40度高烧，肝功能损伤，多次昏厥等类似癫痫的症状。
实例6：有网友称，从不长荨麻疹的他在打完第二针新冠疫苗后时常出现荨麻疹，奇痒难耐。
实例7：四川省宜宾市蒋某秋，女，24岁，5月30日、6月21日接种新冠疫苗，当时未出现异常反应，但9月1日体检发现肝功能异常。9月3日到医院就诊，在静脉输保肝药物过程中，呼吸心跳停止，当日死亡。
实例8：网友们纷纷留言评论，无论是打疫苗后怀孕，还是怀孕后打疫苗，都出现了流产、流血或胎死腹中的情况，对生育造成伤害。
实例9：韩国一名24岁男子，在打了新冠疫苗一周后开始出现消化不良，甚至因血栓堵塞肛门静脉，导致小肠腐烂坏死，最后因肛门失血过多、心脏麻痹、多重器官衰竭身亡。
实例10：日本一位20多岁的女性在打完疫苗后出现严重脱发，甚至是以前2到3倍的掉发量。
实例11：一名男子在接种新冠疫苗全，从原来的健康小伙变为如今的可怕模样。
实例12：台湾虎尾的一们哺乳期妈妈，打完疫苗后给孩子喂母乳，半夜婴儿嘴渗血水猝死。
实例13，9月6日，一男性网友发文称，打完第一针疫苗后出现心脏不适、盗汗的症状，无法剧烈运动，生殖器无法勃起，后来吃了青蒿素哌喹片，经过一段时间后，终于可以再次勃起。
实例14：辉瑞前首席执行官称，儿童死于新冠疫苗的可能性是病毒的50倍。
实例15：台湾报道，台中打疫苗猝死破百人，是确诊死亡数的20倍，台中市政府卫生局统计显示，疑似注射疫苗后死亡的人数是101人，比确认死亡5人高出20倍多。
实例16：世界顶级脑研究科学家凯文麦凯恩博士从一年前就开始警告，新冠疫苗中的朊蛋白将引发神经系统疾病，如疯牛病，他说世界上在呈现越来越多的类似疯牛病的暴力和丧尸行为。接下来展示一例新冠丧尸的疯牛病行为。请注意这人的嘶吼声。
实例17：一们德国医生拍摄的显微镜下，疫苗接种者的血液显微镜照片，结果是这些明亮的结构是金属性的，红细胞已经融合在一起，使血液变得僵硬。很多人注射疫苗后产生的血栓可能与此有关。
实例18：辉瑞公司的疫苗被放置在28×8标准显微镜下，在12分钟内在30摄氏度发生的变化，可以观察到疫苗成分中结晶结构
视频：
我不觉得人民应该被强制接种，很单纯的因为这疫苗无法防止病毒的传播，所以如果我们用逻辑去思考，如果一款疫苗不能长期又有效的杜绝病毒的传播，我们干嘛还需要注射该疫苗来保护他人？很明显强制接种的行为还纠缠着众多道德与政治上的问题，但我们可以将它引导回到逻辑上，这强制令根本没有逻辑可言，因为强迫人们接种疫苗来减少病毒传播是非常不合逻辑的。
视频：
Jefferey Jaxen：现在葡萄牙和瑞典正在对以色列人实施新冠入境禁令，包括那些接种疫苗的人，这是一个大问题，新闻说，葡萄牙和瑞典已经决定禁止以色列国民入境，因为他们的冠状病毒感染率在犹太国不断上升，这个举措预计其他一些欧洲国家也会跟进，尽管以色列的疫苗接种率是世界上最高的国家之一，葡萄牙和瑞典已经注意到升高的病例数，并没有为以色列人提供例外，无论这些人接种了疫苗，还是新冠恢复过来康复的以色列人，它还说，他们的决定是将以色列从流行病安全国家名单中删除之后作出的，（天啊），荷兰也是，虽然允许接种疫苗的以色列人入境，但他们也必须进行隔离并出示阴性测试结果
Del Bigtree：这很不可思议，当你想到这个世界上接种疫苗最多的国家时，他们应该被拜登政府推崇，我们现在随时都在等待拜登政府的新闻发布会，拜登政府表示他们将拯救美国，当被问及，我想Jen Psaki昨天被问及这是否与美国人的行动自由有关系？她说，如果你接种了疫苗，就不会。所以很明显他们很看重接种疫苗的想法，然而世界上接种疫苗最多的国家现在被其他国家拒之门外，因为他们病得很重到似乎无法控制这个新冠病毒，这是一个令人难以置信的发展，世界上的每个人都应该关心当雷切尔玛多在抱怨人们因伊维菌素而生病时，她怎么从来不报道这些？那么，那些认为接种疫苗后可以保护他们的人在注射疫苗的同时还得了病，这就是对他们的保护吗？
视频：
旁白：到处都是空空的货架，这是个全美国都面临的问题，人们正在社交媒体上抱怨，这是弗吉尼亚州一家商店的肉柜，什么都没有，这是俄克拉荷马州Dollar General店里的一个空的冰箱，他问店经理是不是冰箱制冷出问题了
某男士：她说：“不是”。他们只是还没有收到货物，已经三个多星期了。
记者：新冠病毒危机继续对我们非常热爱的东西产生影响，甚至是我们最喜欢的零食，由于对慰藉食物的需求增加，加上运输和制造延迟，货架经常是空的。
超市店员：没有足够的人在工作，因此你无法将商品放入商店里，很多就是（能否）获取实际制造商品的材料，一旦货物到达，需求量很高，但供应量很少。
旁白：现在的供应短缺是：面包、鸡肉、狗粮，甚至瓶装水。
记者：这就是你现在全部的囤货吗？
超市店员：这是我们全部的（瓶装水）。
记者：哇！当（这些）卖完了，你就没有瓶装水了？
超市店员：我们没有瓶装水了。
旁白：短缺正扩到到汽车零部件。
汽修店店员：我的一个客人有一辆福特探险家，等部件已经等了两个半月。
旁白：在纳尔逊克鲁伯开的这家位于曼哈顿的汽车维修店里，等待汽车零件的时间很长。
汽修店店员：大部分零件在中国制造，现在从中国运过来，需要更长的时间。
旁白：商品短缺现象甚至扩展到玩具。
玩具店店员：玩具短缺即将来临。
旁白：好吧，也许货架上现在是塞满了，由于延迟交货，补货将是一场噩梦，最好的建议？玩具店店员：我告诉父母，在为圣诞节准备的时候，现在就去购买你想要的玩具。
视频：
开幕文字：
震惊的视频：北卡罗来纳州的高级医师和一位营销总监讨论了通过将康复的病人算作活跃的新冠病人来夸大新冠的数字。
“我们需要……对公众来说更可怕……比如说如果你不接种疫苗，你就会死。”
视频内容：
高级医师卡罗琳：关于数据表和设置就我们每周如何将有意义的数据传递给社区都写在我们的网站上，我们也一直在通过社会渠道分享这些信息，特别是那些显示病人数量的图表，以及他们的百分比如何，未接种疫苗的人在重症监护室的百分比以及死亡的百分比和数据，所以这些是我们给出的数字，只要不详细到楼层，那些其他的数字肯定是在那里的
女营销总监：好的，我想此时此刻我们也许需要对公众来说，完全可以更可怕一点
还有一个说法也是我完全同意的，还有很多人仍在住院。虽然已经新冠康复但仍在观察期，但我们不计入这些数字。那我们如何将这些新冠康复的人也算在我们医院的新冠病人的数据中？
高级医师卡罗琳：你的意思是将历史上来过我们医院就诊新冠的病人都算进去吗？
女营销总监：可以把他们还在都算在里面，这事我们可以跟其他人讨论。但我认为那些仍在住院观察的人很重要，他们虽然已经离开了新冠楼层，但由于各种原因，他们仍然在医院里。
男营销总监：卡罗琳，我们把这些列为新冠恢复的名单者，你可以在健康列表中找到他们被列为已恢复者。但我理解仍可以将他们列为新冠患者，因为他们仍然不健康。
女营销总监：是的，我认为这一点也需要强调。因为一旦他们脱离了隔离就是从新冠数字中下降，这是毋庸置疑的。
男营销总监：这个我们可以一会离线了讨论，把这个问题提交给市场部。
女营销总监：是的，所以我想说的是，我认为我们必须更加直截了当更加强调，我们必须说要出大事了，比如说如果你不接种疫苗，你就会死。你懂，（哈哈）对他们直截了当。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
