<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>高潮 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%AB%98%E6%BD%AE/</link>
    <description>Recent content in 高潮 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%AB%98%E6%BD%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1745/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1745/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我刚刚直播完，然后我们的瞿水台给我发了个信息，把我笑的快不行了。她说你这个歌儿还真得慎用 — Come with me！Come with me！
因为瞿水台的老公是个美国人，白人，犹太人。然后呢，他「老公」有经验，说在外国呀，性高潮以后「会说」来啦！来啦！来啦！— Come！Come！Come！要求对方使大点劲啊什么的……「这个」太黄了。所以今天的时候穿了一身黄衣服，太黄了。就是 “Come, Come” 的意思。
中文呢，中国人到高潮都一样，「也是会说」“来了，来了，来了！” 就是“高潮”叫“来了”—真黄色呀！然后呢说跟日本人不一样，她「也」在日本待过。她说日本就正好相反，日本呢就是要高潮的时候说“我要去了，我要去了”。所以我们后面「歌」还没听完呢，后面有一个Let’s go！Take down the CCP！也有日语的啊，日本版的 — “去了去了”。
我没想到这个呢，咱们的这个“Come with me” 搞的全世界说“高潮了，高潮了”。这是“黄色灭共”，“以黄灭共”「了」，笑死我了。瞿水台够黄的啊。看着那么典雅的女性就那么黄。所以说找个老婆，国际婚姻有经验。
Come with me，Come with me！— 我来了，我来了，高潮了高潮了！跟我一起来高潮……不说了，把我笑死我了，笑死我了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1643/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1643/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
323..323..我是刚刚打开GTV，亲爱的兄弟姐妹们好！我就看到澳喜的城城，宁南，黑鸟，妮可，我们的黑鸟妹妹每天在那直播那，我一听他们说话，心里面就痒痒的，这高潮感觉原来很多方面能体现，我希望很多战友能跟我一样。真的是，我看到很多战友节目做的好的时候，我就马上浑身兴奋，就脑子那种麻麻的感觉，然后浑身痒痒的，这是不是高潮的感觉啊？太黄了，这个事不好..不好.
特别好啊，我觉得..因为很少你能看到中国人这么自由的表达自己，你很少能看到我中国人真心的发自内心的，不加掩饰地来表达自己，来张扬自己，让自己愉悦起来，心情好起来，几乎是很少的，几乎每个人都是笑到一半，就这..就是你感觉到笑，笑不完，哭，哭不够，吃，吃不饱，然后或者是直撑，就永远不能说恰到好处的，或者完美的，自然的表达自己，任何事情都是这样的，然后我们又要些不属于自己的东西，我老说，物无美恶，过则为灾，我们要的是完全是过了的事，钱、名义，所谓的虚荣、攀比，那简直是灾难，是吧？那为什么不能享受自己这100多斤里面，所有的东西就在你的身体里了，你的愉悦、你的表情、你的感情，是吧？你与别人互动的感受，为啥不能让自己快乐起来那？这是太太重要了。
所以说我看到每个战友..黑鸟，还有妮可..把我给笑的..然后看着黑鸟兴奋啊，第一次化妆，就是要化妆嘛，化的淡妆嘛，就爱自己嘛，然后宁南，文究，小文究，然后我们城城这个小伙子，你看有那种艺术范儿，真的，我绝不夸张，这正常人吧？帅吧？好看吧？他就是我们真中国人吧？是吧？澳喜做的棒，希望每个农场的战友都能像这样的，这四个人能代表中国人，而不是爱vivi，爱vivi那个王八蛋，大肚翩翩的那个德性，今天在我们那个whatsApp群里，有人发爱vivi，我们香港的战友，我说你疯了，这个战友，我说你真是太天真了，爱vivi是个最烂最烂的人，因为他在体制内没有得到他想要的所谓的权利的那种荣耀，然后他就开始来跟这个讲数，然后他骂中国人他不骂共产党，这孙子，他觉得中国的人种有问题，然后就骂要操自己娘，你说这孙子有多坏，就这样人也有人崇拜他，而且他不允许我们爆料革命，他看不起那些欺民贼，一说欺民贼，他说这帮垃圾，Lowser，然后自己是代表中国人的老大，我曾经在英国，在几个皇室的面前，他们说，哎..Miles,我们跟你一起看爱vivi的什么..皇室的几个人啊，当时我毫不客气，我说就是因为你们喜欢爱vivi，你永远得不到中国人文化的快乐，那时我没爆料那。
这都十几年前了，我说因为你们不了解，这是个垃圾，任何一个国家民族操自己娘的时候，这个人，我说他就是个垃圾，他根本不了解中国的民族和人种的问题，他因为无能，没有任何的实际的能力，他能在中国有一碗饭吃，他就开骂自己的娘，哗众取宠，而你们乐在其中，当时说了全都傻眼了，没想到我一开始爆料，他第一个站出来反我，这个孙子，他不允许任何中国人代表，有代表性出来，他要代表中国人，然后他要骂人中国人，把中国人当猪一样的，这孙子太坏了。
那么你们看我们现在中国人，哪个人长得，哪个人的口才..内在的世界，你看我再说我们现在GTV出来的这些小孩，真是太棒太棒太棒了，我要再说到G-Coin,G-Dollar,昨天我就没敢跟大家说，美国某前财部部长，所有他们团队跟我沟通，就是关于G-Coin,G-Dollar，包括谈比特币，他说Miles,你这个比特币的事情，我们是坚决的支持你的，你的观点如何如何，他们跟我是一样的，比特币不可能有未来的，他说甚至可以涨到100块钱一个，最后一定会消失的，因为全世界绝不允许一个完全公然的在深网、暗网，它70~80%的东西都在暗网，在暗网里面作为一个贩卖儿童、性虐待、毒品、武器，所有的洗黑钱，所有的犯罪组织的用钱，它怎么可能不给你消灭呢？所以说我们现在的G-Coin,G-Dollar最核心的，你要跨过前三年，第一年你要跨过，你要成长起来，你要夸入第二年，这个时间我求求G-Coin,G-Dollar，千万别涨太多，你涨太多了，大家都没法进来了，不要涨太多，一定要压，一定要压。
大家千万别做梦，第一年要涨多少，绝对不能让它涨多少，那么第二年的时候，让更多的机构者进来的时候，那这个时候是什么？过了第一关，让全世界认识到你G-Coin,G-Dollar，你完全是合法的，绝不接受洗黑钱，绝不接受偷税漏税，当然在中共国出来的钱，几乎是不能受监管的，因为什么？中共国是非法组织了，种族大屠杀、犯罪组织，所以在那个国家出来的钱，它没有任何可塑性，就不能回去查，在共产党那边的钱，说句难听的话，共产党说你是犯罪的钱，但你在这是安全的，因为你是犯罪的人说你是犯罪的，那是可能的。
所以说我们要保护所有中国人出来的钱，但是一定要它合法化，受到西方的绝对保护，你们会看到很多细节的，我就不多说，那么到第二年以后大家认识到，你是一个完全遵纪守法，可以在世界上逐渐开始流通的货币，哇..这个牛了，到第三年就了不起的了，就是商业使用功能化，这就是比特币没有的，完全商业功能化，而且意识到你有20%的黄金作为储备，而且你有一个稳定币作为来支撑，那大家感觉又不一样了，这就太棒了，在这种情况下，G-Coin,G-Dollar，会飞跃起来。
我们的G-Fashion ,G-Fashion现在是昨天美国的Gucci的,还有一个是Cartier的老大加入到我们办公室,加入到我们G-Fashion,已经在工作了，CHANL的总裁昨天已经开始上班了，整个美国名牌都到我们这工作了，还有另外两个最牛的大牌子里面设计副总监，市场总监跟我们沟通，他要跟他半年的时间，都到G-Fashion来，G-Fashion现在连开始都没开始那，它连开始都没开始那，G-Fashion真正的东西出来，要牛的是今年年底，今年年底都不错了，现在你看到哨子，金哨子银哨子，未来会很值钱，为什么？它真的就那么多，你像这个衣服我这件衣服成本多少钱？可能是价值10万美元，为什么？买的料子，咱买的料子几百万美元的料子，在那搁着那，Lauren Piana的料子，我们的打版师，设计师就做了这一件二件三件，有些你们看到在咱G-Fashion挂着，可能就生产个几十件百八十件，就没有，我们的设计费比营业额高出四五倍都不止，那天我说五倍，他们说哪止郭先生，可能是七八倍十来倍了，但是我们要原创。
但是这东西未来可能就值钱了，也可能值钱了，但你别想着投机啊，真正的G-Fashion开始今年年底，
到明年年初，所以G-Fashion开始。G-Fashion开始就G-Club,G-Club就是新中国人走向世界的认证的通行证，而且是尊严的标准，尊严的代表，然后G-TV,G-News，传达新中国人和中国人历史上的绝对真实的声音，要把中华民族的尊严和香港做为圣诚，以及在新疆的大屠杀和西藏的大屠杀，以及对台湾来持续几十年的威胁，展示给全世界。让西方唯一的一个桥梁能理解东方和中国的，那就是GTV，G-News，是吧？没的说了..
所以说兄弟姐妹们，明天上午直播吧，明天上午直播，乱聊行吧？明天上午直播时间长点儿，太多话要说了，真是说不完，感谢所有的兄弟姐妹们，更重要的好事，以毒灭共，大家要意识到，今天早上东弟，颖妹妹给我发的那个视频，刚才我发出那个，国内也有人给我发这个视频，说现在一个回头看武汉的时候，泪如雨下，他说真的是新中国联邦太重要了，我说你记住，我们一定会把武汉真相向全世界展示，到底死了多少人，火葬场火葬了多少人，为什么说跟着共产党走进火葬场。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1599/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1599/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
我这是刚刚直播完，我是刚刚运动。我这运动中间跟战友们回信息。你看到后边儿啊，后边是这样的，G-Fashion 的T-shirt，这里边是毛的，特别的暖和，超级棒！
我给大家回复，很多人给我发信息。俄罗斯的战友，日本的战友，德国的战友（问）：七哥，我们现在要可以做空港币，买空港币（吗）？呼啦啦的没完没了的我也不能一个一个回了。我简单在这儿说一下哈：除非你是疯了，兄弟姐妹们！啊～你去买空港币？人家贪婪的时候你也跟着贪婪，那你不是找死了吗？关键你有本事跟人家贪婪吗？人家是几百万、几千万、几亿、几十亿、几百亿、几千亿进，你以为你跟得人都能呼啦一下赚到钱吗？这个中间会有多个起起伏伏，共产党（和）沼泽地的较量。你只能玩一次，人家下，你赚了，人家一上，你没了！人再一下，你又没了！你再上，你还没，你跟不下去呀！
就像那个真的是说七哥“郭三秒”一样，你就三下，1～2～3，没了！你再看，只能傻瞪眼。人家再高潮跟你啥关系啊？这不是作死吗？有人会挣吗？你能撑过6秒，能撑过30秒，你还能多高兴两下。别糊涂了，兄弟姐妹们！赚大钱永远不是说在投机中得到的，赚大钱是有大钱的人做到的，冒大风险人做到的。凡是有这种心理的人，脑子都是有问题的。你看看这G- Fashion，啊～，求求了，兄弟姐妹们！
七哥没法一一而回，我咋一一而回啊？疯了！还想赚这钱啦？你那个3万5万，30， 50万，你那100万，80万，在里边算毛钱啊？你去看着港币倒塌前，和制裁前，那得有几个起伏呢，最后是钱落谁家？就那几家！怎么可能（轮到你）啊？他得有个大池子才行。多少人现在倒霉啊。头一段儿压港币（跌）的现在倾家荡产，他也回不来了。连凯尔·巴斯那个基金都快完蛋了，知道了吗？你寻思啥呢？你下去玩儿？永远记住：穷人别想得挣邪钱！那不是咱穷人的事儿，再个，没有大钱的人就别想着挣大钱。不可能！别挣那危险的钱，挣了那钱，钱来多快，走就多快，甚至一定是走的比来的快！这是定律！
拜托了，兄弟姐妹们，我不能一一而回。俺都说到这儿吧，俺得开会去啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1593/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1593/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们好！我这刚刚回来，跟我们“铁血团”开完会，又开两个会，赶快冲了个凉，冲了个澡，坐在这儿。然后，拿着这个投资者的手机——从去年七月份（起），一直就是，你们所有投资者过去联系的电话，都在这手机里，都在律师手里，就是所谓的SEC调查，对吧？
那么现在，七哥拿回来了：一机在手，高潮不断，七哥嘴都回答歪了！我这边儿还在开会，抽时间就给战友们用视频回复一下感激。每一个感动的故事背后，都是一个家庭。每一个家庭是多少人呢？
所以说，兄弟姐妹们，昨天我说的话，我真的觉得，很多战友真的是很多人都听不懂。我觉得现在我特像我娘，当时（她）老觉得我们啥都不懂。实际上，我（虽然）觉得懂了，（但）后来发现，我娘说的是对的，（我并）不懂。那为啥呢？就是我说，每个家庭的背后，（是）好多个家庭！你看着这些家庭，真让我感动啊！这都是拿着钱，拿着命，带着信任，和我共同地上山，下山，入海，出水，云中飞，天上飘，一会儿打兔子，一会儿吃野鸡，过着这种颠簸、刺激，或者说不正常的生活。
最重要的事情，我们是弄潮儿啊，弄潮儿啊！
今天有太多感动的故事！七哥——因为都涉及到很多隐私，我都没法说。我真的是感觉到，为咱们这些战友们拼搏、奋斗，我觉得值啊！我们中国人绝不缺硬汉，更不缺女英雄！实在（是）共产党太邪恶！但凡给我们中国同胞在一定的条件下，能看懂共产党这个流氓的本质，我们所有的中国同胞，都会像香港人一样，比正常人还正常，而且身体杠杠的好，肾特别的棒，都可以性感地回答问题！
今天，我们有战友问了我很多问题，我真的没办法一一而回，不能回的，请大家别介意。你看我这手机，它一直就在这儿，我回完一百个，它还是上来那么多，我回答不完。大家上次私募的时候，我拿着这个手机，累得我尿血。这次无论如何我也不能累得尿血了，兄弟姐妹们！你们得心疼七哥呀！是吧？七哥还得奋斗呢！
但有一样：七哥太享受这个过程！经过这十来个月以后，世界已经——美国总统都被偷走个球的了，现在世界都这样了，冠状病毒肆虐世界了！咱在当时私募的时候，对世界的冠状病毒的预测，全部发生！荒唐的结果的总统选举，也已发生！共产党的经济即将嗝屁，也已发生！
所以说，兄弟姐妹们，再看这八九个月，GTV真的伟大！我今天一天，我跟你说，前所未有，我过去五年没有发的脾气，今天全发了！就是跟GTV的团队，还有我们的管理者，就是最近GTV出现的问题，就是我们发展得太快了，再加上我们确实在管理上跟不上！
你比如说，今天早上我录的那个视频，就是这个新的iphone12手机，它那个摄像机功能HD2，只要不关上，你录完以后，当你数码转换的时候，在后台数据——咱用的是AWS的，它就给你转了，就给你丢真了，失色了，不是人家共产党黑客的，也没人操作，也没有后面所谓的特务在那儿卧底！就是在管理上出了问题。这个问题两三个月以前就已经有了，因为我那个小的iphone12被黑了，我换了个新的iphone12，这个HD2没关就出了问题，但这个问题到现在没解决，这是让人很惊讶的!
我今天跟咱们GTV，还有盖特团队部分的工程师开会，很多人真的是，你能发现这些人都是天才，但这些人现在都有自己的误区！是什么？视野，看问题的角度！他看问题咋看？他这样看，他把问题放到自己眼睛里边看，所以他（只能）看到问题的一部分，他没有这样放开了看，他更没把问题放大了看，看细点儿。每个人都可以成为一个很好的领导，team leader，团队领导，但是每个人都有自己的误区和局限性！再加上，我们这个GTV管理团队的领导没有任何经验，心胸又狭窄，没有全面、宏观。你就非常简单嘛：该外包的外包，该内部干的那就内部干。虽然有很多事儿，创造了很多传奇，（但）你不能用你的传奇来遮挡你所有的事物！
我今天跟他们说，我说，你不能就像我们搞酒店一样，你真正的好酒店，所有的问题都要解决在厨房里，你不能把问题、把饭稀里哗啦——你看那些烂餐厅，咵咵咵，人家点的鸡，（你却）上去个鸭。人家一说：“我点的鸡呀！你给我鸭了！”“哎哟，对不起啊，我回去换！”下回（人家）不来吃了！咱现在GTV就这样：未经检测任何程序，也没有品控经理，也没有测试经理，也没有运维负责，工程师一个人全干了！怎么可能嘛！是吧？你发展那么快！对吧？
但是，这真是——哎呀，七哥这人要面子，（是个）死要面子的人。七哥能搞五星级、七星级饭店，在中国十几亿人，（我是）第一人搞（七星级）酒店的，你想想我对GTV是啥要求！是不是？但是，我看到了，就是说，无论如何，咱们这个平台这些奇迹的背后，它必将让我要付出很多的代价，其中就是生气！
但是，看到很多战友，今天我觉得——一边跟战友开会，一边跟这些律师开会，一边跟GTV的工程师、战友们开会，一边听着战友们的这种感动人的（故事），一家一家的说的话，几乎今天所有说的人，都要增资，几乎都要增资！刚才我跟咱联盟委员会的开会，我说，你（这些）股份根本是不够的！原来在我这儿所有参与借项目的，这次你愿意的话，都会是拿到一块钱一股的股票，你愿意的话。不愿意的话，你继续呆那儿。（愿意的话）都（可以）换成一块钱一股的股票，因为你都成房东了嘛，是不是？你就直接拿到了。
另外一个——哎呀，这不能说呀！你还是找农场去吧，我别说了。
另外一个，呵呵，另外好几个呢！
然后，今天咱们战友还有问国内的几个问题，特别是国内的政治、经济几个问题，我不能说。我告诉过大家，今天不搞重磅，不提前预报，因为带来的负面太大，没必要！核心是灭共呢，我又不想当风水大师，我也不想当预言大师，我也不想搞“重磅”大师——都让我们“路波切”搞完了，我们“博士军团”都搞完了，是吧？但有一样，我告诉大家：你睁眼、闭眼一天天过的时候，共产党就是在以光的速度走向灭亡，谁都挡不住！“以毒灭共”“以钱灭共”，大家一定（要）理解其中的意义！
七哥一天要睡两三个小时觉，我时刻在告诉我自己：我每一秒钟都能加速共产党的灭亡！我不能停止，我能多干一分钟，（就）多干一分钟！只要我们战友越来越有钱，只要我们G系列越来越强大，只要GTV、G-News、G-Coin 、G-Club越来越成功，共产党离死亡就越嘎嘣儿快！只要多一点时间，跟欧美世界多沟通沟通，把我的关系、资源多用用，就会让更多人醒来，（他们）就会跟我们一起“以毒灭共”！这就是七哥最想（要的）！
但是，战友们那么多人所关心的问题，还有家人，都是一家一家地问“咋回事”“咋回事”，有些人真是不懂。你像刚才，我们澳大利亚的一位战友，问了我已经是五次了：“借项目是不是一块钱一股？”是！到那天发股起，所有过去借项目……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1595/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1595/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月4号！
今天啊，你看哎呀特别轻松。因为昨天晚上我主要是给很多战友，还有特别是亚洲的国内的战友回复一些关于投资G-TV的信息。啊这个太感动了，太感动了，我不知道多少战友曾经有我这样的经历，就说当一个人像我活到这个程度的时候，就是说能被一天都被感动上百次，甚至几百次，像昨天晚上现在我真的几百次。
就是当我公告了这个GTV这个投资啊要取消椅子之后，最起码，超出10倍，20倍，咱谦虚的说，甚至更多，因为很多我还没有看的嘛，要求继续投资椅子。原来投资椅子目前只有一个要退的，而且最起码现在超过一半的跟我联系的是要增加的增加投资。最起码是百分之八十甚至是九十都是原话，啊这我公开的信息，“七哥你说咱办就咋办”。甚至有的超过（百分之）五十吧，（说）七哥这钱我不要了，就捐给爆料革命，就捐给你们文贵。有超过百分之三十到四十受过威胁，被共产党喝茶威胁的，没有妥协。受到骚扰的就更多了，所以这个美国SEC啊这个事情真的是太过分了，他完全没有考虑到他们这种行为官僚和采信像共产党潜伏的特务无毛的痘痘等，等等等对战友们的伤害。
这是个事实，他们忽视了，这是一场超限战。但是你去想想七十年被共产党统治的中国，我们活到今天，如果是当时和任何实际像今天的中国人对待爆料革命，对待文贵，对待G-TV，共产党能在中国执政七十年吗？反过来说了，为什么没有出现这样的事情？因为从来没出现过爆料革命，新中国联邦，真心的是以灭共为信仰，灭共为目标，真心的是用心来对待咱的同胞。
一个个老人家孩子的发出的哭声和祝福声对我的关心，这不是拍电影啊，每个人都拿着钱、拿着命、拿着安全、拿着自由，来对文贵这个样子。这种感动我昨天给联盟委员会的很多兄弟姐妹说我说有一天当你们感受到我这种感动的时候，你们就真的成功了。就是最大的快乐，七哥现在，我最大的收获，活到这个份儿上我每天能感动一百多次，啊能热泪盈眶，这不就是精神高潮吗？就是人类最高的境界了，精神高潮了。这不是开玩笑的兄弟姐妹们。多少人可能一年都没有这样高兴感动一次，七哥一天能感动一两百次。如果是光抱住手机的话，光给战友回复，那那是一天可以高潮24小时。就这种感受，这种感觉，更加叫我觉得啊就是为咱们的同胞而战我值得。多少睡不醒的同胞，行尸走肉，一天天就是得得瑟瑟的吃点儿喝点儿瞎忽悠看看报纸，看看电视，吹吹牛，浪费生命，但是在我们这个爆料革命新中国联邦这个事情上就让我们看到多么决绝、果敢、勇敢、无私的战友同胞。这个是太多故事我都没法一一而说。
像这个昨天我们一位在台湾的战友一家人家给我录像在台湾人家过得不好，也不差，一家人家就是看咱们爆料革命的直播，传播爆料革命的真相，旁边连警察都已经成为战友了。老的少的旁边邻居都是爆料革命战友，家里边的老人，奶奶，这个爷爷不在了。奶奶，啊还有他的孩子，要几代人，坚决得，坚定的相信支持爆料革命，坚定的相信能灭共。家人投资G-TV，而且在国内也被喝茶。它们的故事非常有意思，就是人家说那个话，就是真的是战友们一天能活到一定程度的时候，真有人这样的对待你，真有人这样的用心、用钱、用命，这样对待你，你活着值了。
所有爆料革命战友们，如果你想达到人生的这种境界，你真的先做到无我。把眼睛稍微抬高几度，抬高一点儿，不要往下看。最重要的就是要有一点点视野，毫不夸张地说这次美国SEC事件只能让G-TV更强大，更有影响力，而且对战友的利益更安全，更实际，很快你们就会明白的。上次G-TV私募，加一起加了那个被骗的VOG的（钱）才五个亿，是吧？五六个亿吧。这次就现在认购额，现在要投资要能进来那随随便便几十亿亿美元就进来了，只要要，几十亿美元。
G-TV的评估价值，按照数据评估价值，在未来G-TV再次的开始重新投资的时候，重新开始的时候，一定是超过当时的几倍。G-TV的价值不减反增，G-TV的影响力那大家知道，那原来是啥样？现在是啥样？巨大的增幅。哟嚯～还有，兄弟姐妹们这一次让我们真正的知道谁是战友，啊哈，谁是战友，谁是更坚定的战友！这一次让文贵学的东西太多太多，同时也考验一个人的智慧。七哥从小到大都是挑战不可能，现在，七哥还在挑战不可能，而且会跟战友们一起挑战不可能。
我就不说了从昨天到今天，这个“以毒灭共”这好消息全球开花。“以钱灭共”啊，在国内外时时刻刻都在深深地影响着世界的变局。共产党的灭亡没有任何人会怀疑，只是时间和方式。兄弟姐妹们，好好的爱我们的家人，好好爱我们的战友们，真的是用江泽民的话：“明天无限美好！（七哥学江泽民讲话）” 明天无限美好，我们今天也很美好，有你们太好了，兄弟姐妹们。有很多很多，有百分之九十我还没回呢信息，是吧？没有回信息的请大家见谅，还是那句话，任何情况下你的投资一分钱都不会少，只能多不会少，啊～G-TV只能升值不会贬值。你的钱愿意回去就回去，不愿意回去你指定第三方，你想干啥干啥！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1440/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1440/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 天啊。尊敬的战友们好啊。12月14号了。这可是大日子啊。啊呀，我的妈呀。昨晚上，没怎么睡觉，直到听说google、全球youtube全部断网，战友你们相信这网是谁断的？你们相信老共是吗？
00:23 未来你们会揭晓谜底，咱们GTV揭开谜底会超出你的想象的。不是你想象那么简单，但是推翻共产党的互联网，已经是开始了。没人能看透这个细节。推翻共产党的互联网，就从几个小时前开始了。
00:49 在全球全部断网时候，只有咱GTV很顺畅的运作着。GTV这一下子了不得了。大家看看后台数据，国内的包括国外的战友全部上GTV爆发，而且稳定，你说咋办啊。这就是叫GTV啊。不但如此，战友们，这次推翻共产党的互联网后，GTV、GNEWS咱们的G系列都会展示给全世界，爆料革命和新中国联邦的力量。不仅仅是我们的勇气，我们的智慧，我们内心的正义，还有更重要的，我们对世界局势的把握和对自我的控制。
01:47 光有良知，光有信仰，藏着内心里，不变成行动，不把智慧变成自己的行动，这可都是没有什么实际作用的。在当下的，物资社会，一切靠行动来体现。
02:11还有兄弟姐妹们，大家你们想到，等着一会，一会，一会一个又一个的，你们会看到。我们在这两三年来告诉全世界人民，做好准备，黑暗已经来临，叫中国人民要做好准备，好日子一去不复返，告诉全中国同胞，战争已经在家门口。所有你看好你那个房子，你的车子，一文不值，甚至是你的累赘。
02:45 所有你看到，听到的信息，都是假的。所有让你准备好打战，让你所谓的节省粮食，一切一切的都是让你这么做，不包括共产党。他为什么让你这么做？不包括它。那接下来会怎么做？还会让你做什么？捐出你的房子，捐出你的子女，捐出你所有的钱，然后你自己要上战场。
03:20 这是吓唬大家吗？共产主义就是干这个的，什么时候它不是这么干的，共产主义，全人类现在的公敌就是共产党，现在还有人幻想吗？GTV当初的投资者，这那个人不是智者、勇者，当初他们不是为着来赚钱来的。就是支持灭共和正义的力量。但今天，谁想否定GTV的力量和GTV的价值。可能吗？
03:58 GTV它已经不是财富的问题了。它是一个凝聚的力量、安全的港湾、诺亚方舟，对吧。俺的新西装，全新的，全新的，领带也是全新的，衬衣，你看，这褶子，全新额。真好看。
04:18 另外，兄弟姐妹们，Gclub、Gfashion、Gcoin、Gdollar，现在已经是全世界多个国家现在在研究我们这一套系统。为什么，因为他知道共产党不行了。他要知道共产党行，他就不研究这系统了。共产党还能在回到两年前、三年前、五年前、七年前吗？
04:43 我们战友们还能回到四个月以前，还有同样的机会去买GTV吗？不可能。不听爆料革命，不看爆料革命，不听路德访谈，不上GTV，不用GTV，不参与G系列，每时每刻都证明给你看，你是对还是错的。
05:09 全人类在面临着一个我们共同的敌人-共产党，要么全人类灭亡，要么共产党统治全人类。你去想去吧，你赌哪一方。
05:25 兄弟姐妹们，很多人你们给我发来的信息。我都没办法回答。等行动结果吧。说过，12月15号，公布，公布啥，大家看看吧。现在全世界各种形势就是，你不灭共，你们就全完。谁能做到这一点。
05:50 2017年年底，我就发推说过。全球已经开启了自动灭共，全球联合灭共的新时代。2018年的中，我就发推，发信息，我告诉大家，我说现在全人类还没有感觉共产党的威胁，知道他们痛他们流血，他们感到没有任何选择的时候，他必须和我们站在一起。2018年7月份，我说，任何这个世界上不认为共产党是威胁的，他就会成为世界上最大的loser和灾难。
06:29 我再告诉大家，大家还记得我当初说过吗？全球的货币和金融，全球的不动产，会在大选之后暴跌。港币、人民币，你就别想了。你还在讨论港币、人民币，咱就不说了。不要听我们，也不要看我们。你最好找你相信，能治愈你精神上有这个问题的，能让你舒服的，去看人家的去。
06:58 现在再往回看，中国所有的，这过去三年指定的政策，有一样发生了吗？有一样兑现了吗？咱就不说脱贫荒唐，香港政策，去看它的经济政策。互联网金融,开放什么深圳全区、特区，海南自由岛，上海自贸区，深圳自贸区再发展，有一样做到了吗？包括什么什么，北京的什么安（雄安），有一样做到了吗？
07:33 说说过去，你数手指头，掰着脚趾头数一数，过去四年，中共有一样项目，一样科技，一样进步，一样的东西让你感到骄傲创新，你找出一样出来。全部是口号，全部是口炮，全部是擀面杖子。
07:56 刚刚我在健身的时候，一位部长给我发信息，老郭，“我现在是生不如死。我天天听他们说假话，我天天要讲假话，我连做梦都在讲假话啦”。他说：“还好家人都在国外，我就准备随时他怎么把我弄死，或者是美军来了把我炸死都行，快把这帮王八蛋结束了吧”。这是一个正部级的干部，和我同龄，上海人。
08:28 大家已经完全看明白这种荒唐的，这种蚂蚁要强奸大象的这种结果是什么。不但如此，还得让大象，喊高潮。然后自己还觉得我自己高潮了。你不神经病吗。断网这都小事，断网有一条啊，共产党所有的机妙，所有有用的东西都被拿来了。断网的结果是共产党很多根器都被改变了。断网是很多共产党的金融数据，所有互联网的通道全拿出来了。当然了。银行信息也拿来了。
09:12 绝对是事实背后的真相与你们想象不一样。行了，九分钟了，俺就不拂了。IPhone12 的手机，当你录了短视频发盖特时候不行，是你把摄像机里边那个H12功能要关掉。要关掉，就是那个功能不关掉，暂时不行。这是手机更新的结果。咱很快就会解决。好吧。昨天我推盖特就这个原因。GTV、盖特正在进步中。谢谢，包涵。唔该晒。为大家祈福了，没时间了，我就是，我在佛前祈福了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1144/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1144/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月21号乱聊，大家早上好，大家看一下早餐很简单很健康，最近我体重大涨。
我今天发现一个问题，电脑版就一直往上窜着人数，手机版还是500在那搁着就不动，但直播间蹭蹭的往上跑。所以现在平台什么问题呢?上人数太慢，而且APP版不显示。APP版不显示的，不包括在内。
我今天完全明白了，那天为什么显示7万多呢，6万9、7万2、7万9呢。是因为那天螃蟹和张伟在偷资料的时候，把后台关掉的“叭”那一刻，把真实的数字显示出来，所以显示出来7万9IP。因为那一块控制被拿掉了，因为换服务器嘛，对吧。那么现在大家看到的2898、现在2905了，这是所有的在挤进来的战友，所有的PC版根本不含APP版，完全明白了。
为什么我说咱们国内内部沉默力量的战友告诉我说，这些数据都是假的、全都是假的，这就是当年江苏厅说绝对保证观看数字能控制在范围内。完全明白了，现在3029，3106人。
喜马拉雅大使馆，还有未来的喜马拉雅农场，第1件事就得吃好。我们现在有一个喜马拉雅农场筹备群，正在写喜马拉雅农场的合作宪章、合作章程。
凭啥战友去你喜马拉雅吃饭去，我凭啥不去五星级饭店吃饭去?同样的一块钱花，我凭啥去你喜马拉雅农场对吧？你不能说我们是哥们、战友，那不行。
画面卡住不动了，肯定是你的网络问题。战友们一定要记住，是你的网络问题。
所以说喜马拉雅农场一定要给出N个理由，为什么战友要去你那吃饭?为什么要住在你那里?为什么要用你的会议中心?要给出N个理由来，才能去的。首先一点就是安全，不安全绝对不行。
咱这真叫乱播、乱吃啊！大家有事真的去忙去，千万别再看这个，这纯粹跟战友们聊天乱扯。哎呦！这人数噌噌的，就一直往上走。
我点都点不住，姐妹们，我咋加你呀！所以在那个手机上加，这块加不了。所以说别说加我、加我，浪费你们的时间，今天谁也不加了，得了，咱不浪费时间。跟我们的挺郭小妹在玉米地回来，捎来一棒玉米回来。小妹，给带七哥去玉米地，回来吃玉米了。
哎呦！这玉米真嫩，这跟小妹在玉米地之后带回来的。哇！真鲜。流不流口水呀！想不想去玉米地呀！F战队、墙国人。哇！牛。
亲爱的兄弟姐妹们，这两天，这社会很有意思呀，很热闹呀！好胃口。对，我就是胃口好，胃口非常非常好。你说外国人怎么这么做青菜呢？你说这玩意。哎呀！这青菜做成这样，你说真是服了他们了，做出了肉形，太嫩了，炸青菜呢！
好，这个共产党真是彻彻底底的完了。不仅它要死亡，它那个精神已经完了。这王岐山被软禁期间，还听说被强迫的出席会议，真的是挺可怜的。所以王岐山被软禁，他到昨天已经多少天了？40几天？从来没让他去过中南海，一直在点上双规，偶尔回家一次、偶尔回家一次。
吃不吃！吃不吃！战友们，好吃。
这真是看不了，太多人了兄弟姐妹们。现在在线一定是、最起码在6万人VPN，那最起码看的人100万一个VPN的话，很多战友还给我发信息，说郭叔这个不对。你们是不对的，不是我不对。我那天告诉你了，你看着当时“哗”下子换服务器，直接给能成了七万多。最起码现在国内的在看的、最起码在2千万人，没人挡得住。
这个世界上有三样东西是造不了假的，第一个是时间你造不了假；第二个钱，有没有人拿出钱来？钱这个东西它不会为假服务的，它是最真实的情感表达；第三件事情就是人与人之间的那种感觉——第六感，绝对造不了假。
我们现在战友多少？从现在给钱就能看得出来。听说SARA都快7千多万了，不可思议呀！一国之力要封掉SARA，结果SARA现在是7千多万。战友们，你能想象的到吗？一个被共产党给、在网络上没钱了，SARA没钱了，SARA也精神不正常，然后被骗了又被郭文贵骗色了，我到现在跟SARA连亲密接触都没有啊。然后只要共产党想要抹黑的人，第一个你没钱。你看共产党所有抹黑的，第一个你就是没钱，它衡量一个人的好坏和有你的行动，一切都是钱。这个王八蛋政党，天下可耻至极的共产党，这个王八蛋，你这个畜生党，天下邪恶之党！天不灭共产党，老天都不公平！是人，它就觉得你没钱了，你看你没钱了，路德，路德也没钱了，路德没钱跑了。
你看看路德这个能力了嘛！你看SARA这个能力了嘛！造谣人家木兰，木兰也没钱了。人家木兰这孩子，人家嫁给日本人，人家那么好的家庭，人家不需要钱，到现在挣得钱全没地方花，现在要全给七哥了。现在想想，本来说郭文贵是郭骗子，现在成了天下最可信赖的人。郭没钱说了你三、四年了，我这游艇没了，飞机没了，饭也没得吃了，你大爷来的，你要点脸行不行！老子TM随便拿出点钱砸死你们。
这帮不要脸的东西，这种造谣。假录像、假刘呈杰、假孙瑶、假贯君，然后就是人家没钱了，然后就是路德没钱了，然后郭文贵又骗色了，我这样我还骗色？你把你全家人拿来我都不碰她，不要脸的东西这帮畜生！我知道你在看直播呢，这两天又造谣人家专家博士呢，你要点脸行不行？专家博士我去要人家啥？要人家色？我连见都没见过人家。
每次被打完脸以后，你大爷的，你都没有一点脸，你的强奸案进行啊，郭文贵强奸案，你咋不进行啊？那九家建筑公司进行啊，潘石屹、张欣你进行啊，你大爷的！马云你进行啊，你们这帮孙子简直卑鄙到了可耻。你们撒完谎以后你们看过去的三年撒的那些谎、编的那些谎言，你们还要点脸不要？还代表了十四亿中国人民，你把中国人民真当猪狗了？你这几年说过一次真话吗？共产党。
孟宏伟呢？王健呢？陈峰呢？孙力军呢？孟建柱呢？王岐山呢？傅政华呢？你不要再装了，你把王岐山摆得跟个木偶似的，还有傅政华。你以为我啥都不知道吗？你演你使劲演。
薄熙来这个人可惜了，当年薄熙来说过一句话，说共产党谁能灭了共产党？只有共产党灭共产党，共产党里边出来个大恶棍、大流氓，才能灭了共产党。有道理，但还是出现个袁世凯吧。
天啊，快吃完了这波，今天早上做的饭量不够啊。我昨晚告诉人家我减肥，少做点，结果好&amp;hellip;真听话了，真少做了，太少了吧？嗯&amp;hellip;吃完了。
最近有战友跟我聊天，说郭先生为什么？为什么？这个话题很重要——共产党要灭了，咱为什么还要搞什么这个外国的国中之国呀？还有喜马拉雅农场啊？还有咱们这个平台啊？海外的这些基地啊？我先给大家说一下，请大家听着点，我今天在这儿乱聊。
我刚才跟一位日本的我的女朋友，就是我们的魔女Peace，我跟她讲，刚刚跟她聊天说几句，我说现在整个就共产党下一分钟这些坏蛋全消失、全死干净，然后啥都没有了，你让我回中国，我绝对不回的。为啥不回啊？就像一个船一样，这么漂亮的船、几个亿的船——全世界获得冠军的船，如果这个船被人上船了拉了一堆屎，而且在这个船上拉了七十年屎，这个船被污染了七十年，你把这个船收拾干净了，把船上拉了七十年屎的人也处理了，我让我再回到这船上住，我是不会回来的，我一定不会的。
我从小到大我买的汽车，我从来没有一个卖的，我都留着。凡是车出去了再回来，我再也不坐，我再也不坐了。我的房子没有卖，我自己住的房没有一个卖的，有几套房子给我家人了，我从来不卖，但是房子给过去我从来没有一次回去的，我再也不回去了，因为那不是我的东西了。整个中国神州大地已经被共产党强奸、蹂躏了七十年，整个中国的人心、空气、土地，还有到处挖的坑里的所谓的豪华基础设施、到处陷人的陷井，以及餐厅里到处的地沟油，还有大街上无处不在的所谓的特警牌。到每个省、每个县都有县长的牌、交管局局长的牌、公安局局长的牌、派出所所长的牌，你从中国你都往下走了，没有一道路没有一个环境&amp;hellip;
你说整个中国，你像到西藏，你走到西藏这么美的地方，进了各个庙，全部都是所谓的以穿着消防武警的身份拦着你，到处吃、拿、卡、要。你要老老实实排队弄个门票吧，你得排几个小时，还不一定能排得上，所以你必须走后门，你走后门你要跟那些人吃饭、喝酒。跟他们吃饭简直是天下最遭罪的事情，一帮神经病。凭啥呀？对不对啊？整个中国没关系，上哪儿不找个关系好像你就不够上层次似的。那种优越性实际是人类上最丑陋的东西!
我吃了一半饱，你看这傻家伙，昨天我说我要减肥少吃点，你也给我做得太少了吧？一共五、六片面包？六片面包，没吃饱。咱有位法国的女战友混血儿，是一个双胞胎龙凤胎，姐弟两个，妈妈法国人，爸爸是中国人,说七哥我就爱你吃饭，你每次吃完饭，我们都是全部去冲出去做饭吃去，太搞笑了，我说你七哥成什么人了。
是班农先生来信息，这班农先生，哦不是不是不是，Oh my God，（郭先生用英文给手机信息联系人发语音信息）。现在郭氏英文横行天下，哈哈，你不让横行也横行了，咋滴！哈哈！你看这大海啊战友们，你看这大海呀战友们，你看看，漂亮不？你说中国哪有这大好河山，你去大连吗，你去海南吗，那海水那什么呀！好的地方全被共产党给霸着呢，到处哎呀，整个中国的山河被共产党是彻底毁了、彻底毁了，没法看。
啊吃太多了，是吗,我不是啊，没吃多少东西呀，我吃一半儿饱，中中中中中中中中。
所以说兄弟姐妹们，你说这共产党，你说它不要脸到什么程度这个共产党，所有的出手low到了极点!是个人一说，只要它骂的人，过去的共产党员一抓进去，道德败坏、包养二奶、对党不忠诚、不诚实、失去了党性，然后那这个生活极度淫乱。你说王八蛋的共产党，你就是黑社会呀!结果抓住了，各个党所有的党员全是什么二奶党、淫乱党、不诚实、对党不诚实,昨天在主席台呢，抓起来就不诚实了，然后把全家人全弄起来，家庭什么道德败坏，人类所有的脏词儿全给冠上去了。
现在这些年爆料革命一开始，只要是爆料革命的抓住，没钱先没钱。共产党你大爷的，你都在这块儿听着呢，你去看一看这回是多少钱。我没钱啊，郭文贵没钱但是你看看跟郭文贵一起爆料革命的有多少钱，你们自己知道。
昨天下午美国的一个银行家给我说，他说郭文贵这次你在美国创造的这次的这个惊天之作!大家你未来你会看到无数人写这一段,一个公司到这个时候，竟然在全世界quarantine（隔离）的时候，几百亿美元蜂拥而至，砸垮了几家银行，砸垮了几个金融付款模式！是你共产党出动全国之力，想制止这种所谓的资金。
你能想到吗？你当年你花了三年宣传的郭文贵是个骗子、郭骗子。郭骗子变成了现在中国最相信的郭真人、郭希望、郭有钱、钱必去的地方。你大爷的，你彻底破产了吧！钱不会骗人的，这些拿钱的人不会是傻子。第二郭三邪，挨着郭文贵的全得进监狱，挨着郭文贵的全倒霉，挨着郭文贵的全都没有未来，或者被上床、被骗上床。
现在郭三救，救钱、救命、救未来。你听听多少人听了爆料革命和路德访谈节目，买粮、取现、离开中国，救了多少人。郭三邪变成郭三救，不是我说的，是当事人，是真正的中国人的感受。你这个王八蛋的共产党现在是什么？你是典型的他妈你是共万邪！
你抓了多少人？香港死了上万人被你强奸轮奸，你是多大的邪恶！是我郭文贵说的吗？全美国、全欧洲、全世界120个国家要调查你。你问问中国人心声，让他举手、说心里话，十四亿人要能有一百万人说我爱你，我郭文贵我愿意粉身碎骨。都是要灭了你，你坐在那个哎呦坐在主席台上，坐在那块儿驾着，你大爷来的，你能活几年呐？
我2017年爆料的时候，其中就有江家的人跟我说“文贵你赢不了，是不可能的，螳螂挡臂、螳臂当车。”我告诉他，我说我今年多大？本人才四十多、四十六七岁，我再等你十年，我都能把你等死喽。记住我说这话，我等你十年我把你等死喽。我当时说那谁还在上面呢，中央那个所谓的主席台上谁在呀？现在还有人几个人在呀，我坐这儿等都把你等死喽。为什么？天意！
看看这个两会，跟那个追悼会有啥不同？你告诉我每个人，每个人一个追悼会，你看看一个个的老脸横秋，把王岐山摆在那儿还演这把戏，你能演多长时间？明年你还能演吗？一个是郭三邪、郭没钱，现在打死你们脸了啊，郭三秒说郭三秒，我现在倒是真的，我现在诚招啊、诚招。我那天跟我们的英雄说，到时候有你了来出演这郭文贵，证明郭文贵是不是郭三秒。哈哈，这得有人配合呀，我自己证明不了，哈哈。这的找人配合啊，依法证明是否郭三秒。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，为什么说我们现在，你把共产党都要干倒了，你还搞这干什么？干倒了我不会回去的，我永远不会掺和中国的政治，我永远我希望大家记住，我不会再在中国长期居住下去，不可能的。我宁可真正我当美国的，在这块儿我当流浪狗，我在大街上要饭吃，我也不回当中国所谓皇帝去。我对政治没有半点兴趣，我对中国的大好河山被毁，痛心至极，痛了几十年了。
中国人心里的心霾，还有中国的雾霾、水霾，还有中国现在整个一切的污染，我是我接受不了。包括到了宗教场合，这个宗教场合里边那种眼神、那种贪钱，无论是道家什么出家人，盯着女人的这个胸部，那种龌龊、那种低级下三滥的模样，我看不惯。到处搞的什么豪华的庙、豪华的道场，到处捐款，太可怕了！
整个到所有的地方，就是权力的崇拜、生殖器的崇拜、钱的崇拜、暴力的崇拜、谎言的崇拜。一说马云，哎我跟马云认识啊。跟马云认识，碍你个屁的事啊，怎么着啊认识啊！我跟我们的县长谁谁谁认识，哎呀那谁当年那个那个习当年我还见过呐，王岐山当年。老是当年，活在意淫，一个极不正常的社会。看着那些要饭的，好像就理所当然大街上，我看着每个老人在要饭，我心都难受。
整个社会没有什么善良、没有什么公平、没有任何真正的慈悲呀！都是欺负软的怕硬的。杨改兰女士，杨改兰死了以后，中国有几个人觉得杨改兰能把几个孩子——四、五个孩子一个当妈的给砍了，砍完以后自己再把自己砍死，然后老公回来守坟，守七天自己再死，就为了300块钱！
当地的政府官员竟然说什么“她脑子不正常，然后她就把她孩子杀了。”你说这是什么王八蛋政府？什么样王八蛋文化才能这个样子？怎么活呀？
我们加拿大有几位朋友，这是两三年前听我爆料出来的，全家出来的。在某省当地也算是一霸了，家人在什么工商的、税务的，也在政府里做的官，也不是多大的官，绝对是家族是一霸了。这个修路、弄钱、市政设施、天然气赚了不少钱，听了爆料革命毅然全家都到加拿大来了，全都出来了。
头两天跟我说，他说文贵，我几个月以前回去转了一圈以后，我这一辈子不再回去，没有共产党我也不会回去。他说我走到各处，就是早上醒来，大家你看着吧，就开始窜腾午饭，午饭睡个午觉，就是窜腾晚饭，晚饭还没吃呢就想着晚饭后去哪夜总会。他说除了吃就是那个、还是那个，除了吃就是那个。他说这恶心死了，回不了了。再个他说所有人都显摆，我弄了个新车，然后当官的就显摆自己要升级了，就是那种虚夸、浮躁。什么天地呀、信仰啊，明天发生什么、旁边人谁死了、谁被吃了、谁家孩子被锅炖了，跟他没关系。
共产党这个王八蛋的流氓党，就把整个14亿人民、正常的人，变成了人间的人不人、鬼不鬼的一群人类。这就是流氓共产党干的，没有共产党了，你觉得明天就好了?不可能的！
你看看香港大街上，一万人孩子丢失了、一万人死了，都死了、被自杀了，无一例不正常，都该死、都是自杀。大陆人有几个说“这正常吗？这会不会发生在我们身上？”没有。你没有想到，就是香港人当年，在几十年前，大陆在搞文化大革命的时候，是人家容纳了你。人家挣着钱，人家游过去，冒着生命危险，人家出去以后，又把省下的钱，从嘴里掏出来，又给你反哺到大陆去。
你的当年唯一的精神音乐——邓丽君、海外国际声音，你像在粪坑里一样，人家给你弄点新新空气过来。还没感恩呢，还没说完呢，现在就开始杀人家了。不但杀人家，杀人家几代，还让人家闭嘴。要点脸不要点脸呐！香港人现在发生的事情，如果但凡有一个人有一点点人性，你们要知道，就是天地一定会报应你们的。
当时咱们大陆牛仔裤、港衫、摇滚乐、台湾的靡靡之音、日本的三洋录音机，后来是招商引资最多就是港商。这些年你大陆的所有招商、对外开放，百分之七、八十是用的是人家香港。现在是杀人家爹、杀人家娘、杀人家孩子，强奸、轮奸人家的孩子，轮奸后再杀！
共产党这些年，从来没打败过日本。日本是美国打败的，你大爷的你啥时打过日本呐，共产党？你不要脸！大陆人要相信共产党打过日本，那你真的是猪狗不如。它什么时候打过日本呐？共产党是跟日本勾结最多的，它是利用日本和国民党的斗争把国民党给灭了，他才抢了这个政权——这个流氓政权。
结果现在中国大陆拍了几十年，最多的杀日本人的电视剧，这是天下之荒唐。结果你杀日本电视剧呗，你现在日本人怎么着怎么着你了，你把日本人怎么怎么灭了，你编这谎言。大家现在有一个事实，你发现了没有？最亲日的就是共产党。现在共产党最多家人去的，美国不敢来的全去日本了。最亲日的就是中共，而且对日本、日本文化、日本制造，最迷恋的都是共产党员。骨子里佩服日本人的，也是你共产党。你吹啥呀？就这都骗老百姓。
结果香港，当年香港、还有日本、台湾、海外华侨，帮过共产党多少啊，帮过中国人多少啊？这几年这个土豪劲还没上来呢，就把全世界人都踩在脚底下。所以你说这样的国家，你让我回去。我在外边我当狗、我要饭吃，我也不回去呀，绝对不回去。你甭说盘古大观你给弄走了，你不弄走我也不回去。
所以呀有没有你共产党，郭文贵的事业、郭文贵的追求，永远不会改变的，灭你共产党，然后郭文贵自己过郭文贵的日子。没有共产党了，我立马消失，就到我的农场和战友们相聚去啊。
所以我们会建设一个国中之国呀，梵蒂冈似的也可能啊。是吧，弄块地、弄个岛，咱肯定不叫桃花岛是吧，完全叫战友之岛是吧，喜马拉雅之岛都可以的。郭文贵的智商、郭文贵的勤劳，我的涵养多大、我能做多大，我就做多大。反正就把我的快乐、把我的智慧，把我的任何的勤劳的结果分享给战友，这是我终生的、永远不会改变的。
然后我觉得共产党中国这些年最可怕的，就是没有监督，外界不知道真相。喜马拉雅海外农场，喜马拉雅我们未来的所有的，包括法治基金、法治社会，和战友们海外所有战友们咱们的这些平台们，就是最大起到一个监督作用。绝不能让没有共产党的新中国，再来一个比共产党还坏的流氓。不管它有多好，它都应该接受世界的监督。最后一个底线就是，我们喜马拉雅革命的战友们决不能再让第二个共产党再混个70年，造妖怪。
前35年，全西方社会89之前全希望中国共产党富裕起来搞民主之路，89之后觉得给它共产党个机会，WTO，它就会改？在两个所谓的35年——70年，把中国蹂躏了70年，把整个14亿同胞、全中国人几代人、几十亿、五六十亿人变成了奴隶，变成了让我们过的猪狗不如的一帮奴隶，没有监督，没有真相。
中国只有未来就是一人一票选出的政府，和中国一人一票投出的宪法，然后独立的媒体、独立的法治和信仰的自由。信仰是救人心，独立的法治是让你有道德，这个独立的媒体要接受监督。你这还得要世界相信你，你才能跟世界上合作，这是个起码的必然。这还用说吗？
权力绝对不能私有化，私有财产绝对不能公有化和被家族化，私人财产绝对神圣不可侵犯。天赋人权，每个人都享受这个上天赋予人的尊严和自由和安全。这是起码一个人类社会的现在基本有的东西。这就是我们要捍卫的，我们要追求的。但是我们绝对不参与政治，更不会谋求在那里那块什么利益啊，这决对不会的。
我们在这里用事实证明想挣多少钱挣多少钱，想挣多少钱挣多少钱。再过个两三年，你看我们一万亿的企业，那都是谦虚的说、谦虚的说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1139/</link>
      <pubDate>Thu, 14 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1139/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
PS：CCP把这期视频黑掉了，在战友的努力下我们找到了部分音频版 共产党，Stripe是在中共国运行的，stripe的高层告诉我们说:当天中共的各种银监会;证监会找Stripe停，停，停，不能叫他使用。但是他还是让我们使用了是吧。我就没想到stripe能撑到昨天，我以为最多撑一天，但是战友们你们要注意，每到星期五你们都等着我公告，我公告会有特别的办法特别的招，专门躲避共产党，跟共产党玩游击战的，我也跟他玩游击战，金融游击战，我给他打游击，打游击。
你们要记住是有优惠的，是有优惠的，你们千万别错过，你看我咋跟共产党玩猫捉老鼠的游戏，我们是猫，它是老鼠。Stripe说今天下午恢复，它不恢复战友们你们别那么傻好不好？你干嘛要Stripe付钱哪，你就用账号付钱吗？汇款和商业支票，账号对账号吗。
再有大家说刷卡，把卡刷完了刷爆了，然后下个月不付，我强烈反对。任何国家就是共产党倒了和不倒你都不能刷卡不付钱，这个是我绝对完全完全反对的，坚决不支持。
所以Stripe也有可能给关掉，但是记住这个世界上你觉得一个付款方式就能阻止像这样的人流和信心，付钱的后面是信心，你能阻止得了吗？你说这共产党这么愚蠢的王八蛋到什么程度，这国家还能好吗?她还能活下去吗？多少人我跟你说昨天早上，唉我给你提供付款方式，付款方式，我郭文贵的脑子如果找不出拿钱的方式，我还给你隔空取钱吗？你太小看郭文贵了吧。
但是战友们真让我们看到了我开始每天每时每刻让我感到震撼，我们这么大的影响力在国内，这么多人相信我们爆料革命，这可不是开玩笑的。这到了让我惊讶万分的程度，这是不可思议的。这点数是有点大，是有点大，我要给你们说这数你们真能吓死，你们真能吓死！
但是现在苹果APP，APP这块到现在，咱们是才8万，那是完全不行的。我现在得问一下，这政策咋样了？我得问律师你知道吗，不问律师不行，在美国任何事都得问律师，今天给你个利好的消息。
连线王雁平:雁平，你问了律师了吗？是不还没给回复呢，是吧？好明白了…那把60万，我给他打回去嘛！没问题，甚至我可以，你说名字，我可以、我直播让战友们自动撤回，那都可以，没问题的。不就是、不就是600多个million,6亿多是吧，明白了。我明天、我知道了、知道了。
我跟你讲，你现在你要了这200亿了，你就把这个6个亿就别在乎了。你拿着200亿的东西，还想啥呢！你就把那6个亿先放回去吧，好吧。好了啊，好好好，我等你消息，一会问律师一下，我说的那个股份的事，行不行啊！好了，行了，不用打过来了。我正在直播呢！好吧！好了、好了，我防护好、防护好。
检测仪你别忘了，检测仪啊，那药、那药，今天英雄到了，那药你叫他看一看，包括那谁？艾丽丝，那药用的话给看下。好了好了、好。你叫他看着咱有这么多药，让他安心。嗯，好啦，一会啊。
很多好消息。哎呀！人太少都没劲说了。文弱，加你。等等等，文弱，我加你啊，我加你，。加了、加了。漫言漫语，吓我一大跳，我咋看着浪言浪语啊！我的天呐！
好啦！咱一会再说加的事啊！我要跟战友们说这APP。我现在说的、我现在说的，战友们，G-Fashion未来，我相信你们会知道有多大，G-Fashion会有多大，你们能想到的。G-Fashion也会去私募，独立的、完全独立的、跟咱都独立的。记住G-Fashion不管私募一次、两次、三次、四次、五次、十次，大概都是四五次吧！也有可能一次性上市。
在上市、上市的时候、在上市的时候，我们要给大家，听清楚从今天起到今年9月1号，有一个APP使用者的一个奖励政策。什么奖励政策呢？大家听着啊！你可别、别在椅子摔下来了。算了，我别说了，等等，我发现没人激动，这没人激动，不说了、不说了、不说了、不说了、不说了。你们才三百多个人，我就在给你们直播，你们还不兴奋。是不是！不说了、不说了，这么大的红利，你们也不兴奋。咱说啥呀！不说了、算了吧！算了吧！算了算了。
战友们，你们知道这两天，不对这两天，这几周我在想啥？你知道吗？虚拟建筑师兴奋，我加你呀！只要你兴奋了，我就加你，加上了虚拟建筑师、加上了。你们都不兴奋，你看这。咋兴奋呢！啸天高潮了、高潮了，这好，这词我特别爱听。
当年那个建筑师扎哈哈比，我们俩喝酒。我说你设计愉快的时候，最、最高境界是什么？当我完成一个作品的时候，我看着自己，我能看高潮。哎呦！我说你真行，设计的建筑，自己看了能高潮，厉害呀！
猕猴桃，太快了，没人啊！还是没人、没人兴奋，我这几周在想啥事？战友们你知道吗？我最想的事情，我这几天对我太刺激了，就共产党这个。
（声音断了）
你打进来，不要打这个电话，
共产党这个贫富悬殊，就穷人恒穷，富人是恒富，我们这个草根。我们的爆料革命，不就是要解决这个问题么？怎么能让我们的穷人能变富，这个富人别犯罪，富人可以越来越富，穷人也有富的机会。我最近制造了几周这个投资的事情搞得我，哇，很多人说，我只有一万块钱，我只有几千块钱，投不了资，甚至说我哪怕要一股的股票，文贵，我要一股行不行，一股，我只要一股。是你很聪明啊，你要了一股人家就失去了100万股，可能失去了10万股，你这平衡你怎么平衡啊，这玩意，它的椅子有限啊。啥事都有限制的，你咋能拿一股的跟人家10万股的，100万股的坐在一起，它没办法，它是经济社会啊，这是美国呀。确实你现在拿一股，上市的时候那就不是一股了。
你想想，一个最简单，G-Fashion第一天私募一定是100亿开始，你拿了一股，100亿分之一，那这一股上市的时候可能最起码吧，咱不说1000亿甚至是2000亿，那你这一股变了多少倍了，10倍，20倍，甚至是200倍都有可能，这是基本的常识啊。给你这一股，你就有这个权利了。
我这几天就在想，我怎么能让我们的战友和支持爆料革命的人，没有任何限制，我就能拿到一股，我甚至拿到10股，大家你听懂我的意思了么？你们听懂我意思了么？我得让大家没有门槛的就能在现在你就能拿一股，或者拿10股，这是我最想做的。所以，我得想办法，我绝不能让这个平台和那个平台把我战友都拒之于门外，不可以！说老实话，我对这钱一点兴趣没有，我怎么让大家变得比我都有钱，你说我得多牛，现在战友们没有一个一听我语音不哭的，几乎都是哭声一片，没有一个人不是我亲自回复的。我可以说世界上只有我能做到。Kyle Bass还有班农他们都傻了，还有Morgan，他说Miles，你也太夸张了！一个一个，我说每个都是我回，同样的事情我希望我的战友都富有了，我去每一家的时候说，当时我为了你流泪，我为了你冒险，郭文贵我值得！我这就够了。
你给我啥钱，我能干啥，烟也快不让抽了， 就剩下吃饭了，我也没啥要的，谁也没啥送给我的。本来考虑戒色呢，本来考虑要开色，现在也不行，隔壁不愿意啊，是吧。你看没啥要的，只是希望战友们富有。
这是我唯一希望的，第一希望战友活着，安全，第二我们希望战友富有，然后家人安全，互相恩爱，这就是我文贵的战略目标。那我怎么能让战友都有啊，我得想出一办法来。所以说前天，昨天，都在跟律师商量，他们已经商量G-Fashion上市以后的私募了，还没有上市呢，有人说你甭管了，直接上市我来给你凑，我来给你做。
我这个概念它就不得了，你去想想战友们，G-Fashion一万块钱的一个会员，100个人100万，1000个人1000万，按照这两天买咱们这个G币的人来算的话，轻轻松松就是1000万，1000万人是多少，1亿人是多少，1000万就是1000亿，1亿人就是1万亿，现金放在那，砸在那，你说得值多少钱吧？战友们。哪有一个上市公司没上市有几百亿，几千亿现金的，哪有这可能啊？不可能的。而且是你的，我说这不可能，这个钱这机会真不能让，我现在听着很多战友拿不到以后那种伤心，失望，让我这些天真的很痛苦。
所以呢我现在想个办法，从现在起到9月1号，从现在起到9月1号，大家记住啊！标准我稍候公布，我现在给大家先预告，G-Fashion我们将出台一个政策，任何现在的78000人，是78000人吧还是多少人？下载APP的到9月1号前，到9月1号前啊，大家要记住啊，每个人送你10股G-Fashion，到上市的时候，上市的时候啊，不算私募的时候，送你10股一分钱不要。但是最后要律师决定啊，律师决定啊，不要，我现在当我胡说八道，这是我的想法，完全我希望，我希望。这美国律师告诉我的，一定要说你希望，我希望，我希望。
这78000人你都将是股东，最重要的事情，你要把你老爹老妈姐姐妹妹身边的人都下载APP或者到PC版上去开设自己的账号，比如说这个是我姐1我姐2我哥2我哥3。前提大家记住，我正让他们工程师出台什么叫活跃式客户。你下载完了搁一边不用了，或者你一个人，咱战友别造假啊，唯真不破，你造假了你就完了啊！
我们会出台新的政策，你每个月你不能低于比如说30次啊或者300次啊，你使用这个APP使用这个G-TV啊，然后你在线时间是多少，然后或者你发了多少那个那个那个文那叫什么特啊什么特啊，那个特功能。好，这个标准都是自动的，就像现在我会让我们的那个工程师会写出来，自动给你记得到9月1号前，这些人你自动的你就拿到了10股的股票了，到上市的时候就给你了啊，上市的时候给你啊。上市以前不能给你，给你一个人算一个脑袋算一把椅子完了，麻烦了是吧？除非是第一次没有私募直接就上市，就给你白白送给你。
为啥我要定到9月1号呢，因为9月1号我就要开始，可能是G-Fashion的私募了啊，在那之后给人家他就不能再给你了，就不给你了，你就得付钱了，知道了吗？这样的话我就想到，咱们山里边的战友村里边的战友都将是咱们的股东，还白给。一分钱你也甭想着汇钱了，不让你汇钱，我甚至我这样想，一我要让战友都拥有这个股份，第二还让我不花钱，第三还让你有个希望，第四很有可能你将成为那个村里的大富豪！这行吧战友们，这文贵这个比共产主义好吧，我希望啊。现在剩下就是看你们去啦，谁因为这个时候你做不到在家里边没事quarantine，在家里闲着你都做不到那你就该穷命了，那就真该穷命了。
很多战友我想说你真是，你现在的能力和智慧你只能穷，没有共产党你也得穷。你像有些战友我都给了你那个一把椅子的权利了，还在那磨叽来磨叽去，我怎么办我怎么办？哎我的妈我怎么办我怎么办，你被取消了！那把椅子钱都已经比你一百万美元都值钱了，甚至更值钱，你怎么办怎么办，你继续怎么办吧，没办法！就像我亲哥我亲孩子我也没办法，还问我怎么办怎么办，我说你别办了呗那就，是不是？
但是我现在把这机会，你看咱们有多少战友牛的。我给你说一个战友，就发个信息，文贵我这这这，我这这这，我说好啊，我一感觉这就是聪明人。然后我给他说可以了，人家不到20个小时连办加汇全完了，人家现在是值多少钱，我回头再给你们讲这个。其中一个人，一个人的椅子值多少钱，三千万，三千万呐！我们每个看我直播的战友你都有这个机会，但是你们谁也没做就这个，人做了，三千万呐。昨天那个投资委员会还有律师给我讲的时候我也傻在哪儿了，他说他合理合法，这个椅子就是三千万。他说现在值多少，未来可以值一百个亿，就是我们天天看到的那个战友，这就是美国的法律。
我们台湾叫郭飞飞的，漂亮得不行，个高皮肤白，直播讲得好。所有的，咱们的价值是因为在美国，你要在中共国，在阿富汗，你毛钱也不值了，这就是法律，你可信、可投、可做。
你像刚才我说我希望做的那个，十股给了你，战友们十股呀。你是一把椅子，不要说十股十美金。未来G-Fashion 开始肯定是$1美金/股，开始就是一百亿美元，不是一美金一股你拿到十美金，可别这么想，是你有了进美国法律的这个口子，这个台阶，这个权利，这个资源啊。
战友们如果你没有钱买这个平台的大投资十万美元以上，你没有钱投五百万。像我们一个战友，三小时五百万回来，另外一个战友“叭”五百二十万，你看人家厉害吧，人家有钱。你没钱，现在你有手、有脑子、有耳朵吧，你手里有手机吧，下载一个App，或者到电脑版上登记自己的一个账号，你等着，一定会收到十股。
此福利仅到九月一号。但不是九月一号给你，都给你登记完毕，然后我上市后；也可能是：如果律师不允许，将给你优先股，十股的优先股，优先股等于白给你，将等于上市可能变成一百块钱，一千块钱的时候，你还拿一块钱，最多拿十块钱。我就给你到九月一号，战友们，你们要有这个机会，就赶快去做。别到时候“吧唧”给你取消了。
像买G币一样，一个战友，七哥，我买了一百万，然后我妈给我打电话，闺女买了多少？我买了一百万，叫妈给臭骂一顿，咱有多少钱？我说七百万，都买成G币，“跨”一下，全买完了。说老妈把我骂一顿把我吓坏了，老妈只让我存钱不让我投资，结果老妈说都买，相信你七哥，都是一家一家的相信我，她就全买了。结果又来了，七哥，我老妈说了，我这还有点私房钱，也买！
（接电话）正在直播，你说吧，……送股……送G币可以……我是上市后给，认股权呢？对呀，认股权我到时候就给大家，比如说一个人，一个下载的战友，我给他许诺，上市的时候，就给他一个十股的认股权，他拿十美金，一开始一美金一股，这可以吗？耶！好！私募不给，我上市时给，就每个用户他拿十美金就给十股，因为到那时候，比如我们私募完，可能不是一美金一股了，可能一百美金一股，一千美金一股，他有一美金一股的认购权，是吧？确定了，我可在这说了，我在直播，王雁平，要恨就恨王雁平，别恨我，告她去…对了，上市以后，我就认股权，就是所有的App使用者，十股的认股权，我仅到今年的九月一号。我现在啥也没有，都记下来，大家都记着。我们马上就做一个软件，都记下来了，都登记完了，到9月1号截止，所有的注册用户包括APP的下载者。然后要有个活跃度，电脑上专业的国际上有定义，不是刚才律师不是有个活跃度么，就每月你得上多长时间，得看多少次，你不能忽悠人搞假的，你别一个人搞五号是不行的啊。要唯真不破，好不好？你跟他说去吧，我现在跟战友说。行。啊怎么着你说，嗯，…
这个如果你下载一个APP，注册用户，死用户是不会给的。我们会把标准告诉你。这个事我希望所有的战友们，没有资格、没有钱来投资的未来成为我们这个G 喜马拉雅，喜马拉雅联储，reserve的一员，不能把一个人落下。这就是我这几天，这几周天天想的。
另外我要告诉我又进大钱了，又进大钱了，我们律师都快疯掉了，说我宁可不要律师费我也愿意，我太刺激了。我们其中的一个律师，未来我公布一下子，我会看到啊就像John Morgan一样这么震撼世界。我们的律师是一个超级金融界的牛人的牛人。是那个那个的创始人，所以说今天跟大家说好了，下载APP,下载这个。
另外我在跟大家重申一遍，我们面对的是灭共，这个事业天下没有的大，我们是最大的，最大的。现在美国也要灭共，全世界都灭共，灭共后的中国的财富，人民安全的财富，绝对可全世界流通的财富，受全世界保护的财富，就是喜马拉雅reserve！我们现在说话的这个平台和G-Fashion、G-News，还有我们的G币，G-Doller。未来就公布公币叫喜币，母币就是区块链币叫G币，G-Doller这俩啪一结合，看那刚才那个视频了吧，你看那个漂亮啊！
我再给大家看一眼啊，大家看这个的时候啊，为什么这个大家能看清楚，为什么这样呢？我们的设计师，文喜哥，还有他那个漂亮的妻子连夜作战设计出来的。上面是七颗星，中间的是七角星，七角星大家都知道啥意思了啊，这个中间是一个玉钟，代表着上天之旨意，代表着诸神和人间的指示和权力的也就是皇权，也就是集权，也就是人民的领导权、领袖权；玉钟夏文化的，中间那个圆的中间一个洞叫玉币，代表着财富；下面那个斧子叫玉钺君视权。三权鼎立是人类社会形成文明平衡的根本，是我中华的文化的核心。然后中间又是一个玉币当中的一个圈，下面是Himalaya reserve，Himalaya reserve，喜马拉雅储备。看到了吧，这面是喜马拉雅峰，这是一百万美元的一个，我噻！看着太过瘾了。
未来得啊……战友们，不能把一个战友落下，让所有的战友都要成为我们喜马拉雅成员。刚才那招你们去做吧。我再说一遍啊，你们有了椅子的人，你再加多高那是你的权利，加多胖是你的权利。这就是椅子，这就是为什么那个椅子重要。不要再问我，行不行？还有 一个，这行不行的，能不问我的别问我。
再一个，我回这信息的战友们，咱不管多激动。千万你尽量地少给我回信息。为什么?这个时候，我和所有的团队都要工作，都要几次地来打开你的信息。大家都累惨了，24小时。 拜托了，拜托了兄弟姐妹们啊!
兄弟姐妹们，这光太亮了，就这还感觉还好。我看这个光亮得真是。
亲爱的兄弟姐妹们，今天这个消息好不好?我今天我可以告诉大家，多少大量，大小好消息，包括中共的，包括香港运动的，包括台湾的，我听得都不 行了。因为我们有喜马拉雅CCTV，路德访谈，去看路德访谈吧。还有我们一堆的战友啊，小皮匠、卡丽熙、面具先生。还有我们，我们的面具先生，还有我们的DT，是这次股票赠送者的其中一员，千万别忘了啊!还有几个人 还没说呢，我回头再说。到六月份那么久，他们股票全拿到了啊!
那么，亲爱的兄弟姐妹们，另外一个一定要记住，不要忘了香港!我可以告诉你们，香港自贸区，一定会被取消!一定会被取消!就这么简单。多少好消息?香港人在流血，香港人在付出，香港是我们的圣城。香港在改变 着全世界如何看中共。就这么简单啊，就这么简单。
所以说，兄弟姐妹们，一切都已经开始，我们来为所有的十四亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福!
阿弥陀佛!唔该谢啦!大家去干吧!抓住机会吧!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/398/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/398/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。 缺内容
经过本人和多个渠道的沟通，最终我们达成了一个协议，法国政府司法部，已经重新开始全面调查，我今天的重点是，法国司法部对王健在普罗旺斯被杀这一刑事案件，展开重新全面调查，我并和相关部门，相关人达成协议，由本来11月11日，在美国纽约举办的，关于王健被杀案的新闻发布会，改为11月19日，星期一了，就是推迟了8天，那么这11月19日的地点，所有的主持人都不变，还是班农先生，邀请人不变，地点不变，而且签约地点，本来我们签的是11日，经过昨天和今天的沟通，人家同意了，
我们已经交了订金，而且从来没有过他们签合同，不会说当随便取消的时候，赔偿租赁使用方使用费用，没有过，他们也签了，昨天和今天他们也同意，改为11月19日，那么前提是，11月19日如果法国司法部调查说真相公布，和我们的真相一样的，可能新闻发布会就改成另外一个会了，不叫新闻发布会了，就是一个媒体沟通会。
同时，相关方（不只是法国），明确承诺，所有调查结果，绝对全面对社会公开，我也在此郑重声明，郭文贵信守承诺，在这个期间，对王健的案件不再加以置评，我在过去的四周已经兑现了我的承诺，不谈王健案新的证据，新的人物和新的进
展，我做到了，11月19日以前，郭文贵不会谈王健案任何一个关键人，关键信息，以及披露进展，但是我再次重申，
美国官方做出任何对此案的决定，或者变化，跟我郭文贵没有关系，没有一个政府受制或听从于郭文贵，郭文贵能做的就是在11月19日以前，不再公布王健被杀的证人，证据和新的信息，并不在社交媒体上，公布更多的人和事和证据，这是我的承诺，所以战友们，经过这几天的努力，大家也看到了，非常辛苦，非常的危险，他有了重大的进展，而且法国司法部，
对这个案子重新调查，我有很大的信心，会把真相调查出来，因为他涉及到了这么大的中国人民的资产，涉及到了人命，而且涉及到了中国人民关注的海航，和中国的反腐败，整个反腐败的真实，和对人民，对社会，对国家的庄严性，文贵不再讨论，那当然，战友们讨论是战友的问题，我管不了，我只管我自己。
那么在美国这边，有相关部门对此事高度关注，我相信，在法国调查的时候，不排除美国的相关部门也会立案调查，王健的尸体，王健先生的尸体，在西雅图，他全家是美国公民，他们家资产被没收，房子被没收，妻子儿子被威胁，王伟当缩头乌龟，都不能代表这件事情的真相，那都是和这件事情没有重大关系的，这件事情的重大关系就是中国人民，就是王健先生的死的真相，
和相关利益方，所有和这件事情有关的人，和有关的钱，都应该，也必须得到一个让大家信任的真相，所以亲爱的战友们，郭文贵今天向战友们紧急公布这重大的变化和新闻，是我们爆料革命和所有的战友们，共同奋斗，相信真善，相信我们爆料革命的价值，相信西方的法律和文明，也是我们追求中国喜马拉雅的根本基础，就是要有一个法制的社会体制，
法国司法部的重新调查，可能美国司法部门也会展开全面立案调查，是爆料革命新的高度，将对中国人民，和14亿国民追求喜马拉雅，追求法治中国，有着根本性的，决定性的重大历史意义，因为他可以告诉14亿人民，任何一个人的钱和命都应该受到尊重，依法的得到保护和尊重，这就是为什么法治中国是多么的重要，法治中国对我们每个人是多么的重要，生命安全，资产安全，和家人安全是我们生命中的核心基础以及核心价值，这和人的尊严，和生存，是紧密相连的，亲爱的战友们，还是那句话，莘县阳谷县搭县，我们要相信自己，相信正义，相信真善的力量。
我们不能寄希望于29年来所有西方媒体和社交媒体上的伪民主民运人士，借所谓的中国民主民运，骗捐募捐，实则误国误民，骗捐的本身已经叫人够可恨的了，用别人的生命，理想，来骗钱，但最重要的时候，误民，误我们的未来，他们的骗捐，遮掩了我们追求真相的双目，让我们每天都在失败，那些让人无法相信的虚假谎言，全都是口炮党，我们的爆料革命走到今天，更加证明了一切都要靠行动，一切都要靠决心和意志，才能追求到我们想要的，
今天这个决定，可以说在一周以前，我们的团队律师都觉得不可能，绝不可能，太难了，但是他就发生了，大家欢欣鼓舞的时候，你们没有资格高兴，听到这个消息，我们应该感到难过，因为他本来就应该把真相调查出来，为什么王健死了，不到24小时，中国的财新，远在中国1万多里的财新，胡舒立就得出了答案，王健死在了医院里，而且是脚疼死，为什么胡舒立的记者们，最爱挖人家祖坟的人，还有在美国天天造谣的博讯，还有海外的这些民运大咖们，不去质疑他们，你怎么得到了医院死，你怎么得到了结果是脚疼死，
你怎么得出结果有10个人，还有家人相陪，2次冲上山坡，最后自己拍照死，你怎么得出的结论？为什么这些韦石，这些畜生党们，这些骡子党们，没有一个敢面对王健之死的怀疑，天天在社交媒体上喊着，社交媒体上要有自由，要有批评，要有发言权，那么你们为什么没有人敢说说王健是怎么死的，为什么没人质疑王健死的不和基本逻辑的信息，为什么没人质疑胡舒立和韦石，和海外的媒体，包括那明镜，哪个媒体敢谈王健之死，这是我们的悲哀！不是吗？
接着法国报纸，华人媒体，爆出了什么6个人，患有心脏病，等等各种丑闻，整个中文媒体一片寂静，完全是和盗国贼的媒体一个鼻孔出气，这不是我们华人的悲哀吗？
我再告诉大家一个好消息，根本性的作用，有一个现场的人，他们说王健并不是掉下来死的，他是心脏病死，第二批人来的时候从心脏病死，又改成了从墙上摔死，这是这件事情的关键记录，关键性的改变，另外一个孙景豪，田丁，还有裴南南，以及我们曾经公布的和王岐山家族的关系，得到了西方国家的高度重视，经过他们的核实，调查，认为我们提供的信息，对这个案件有重大帮助，他们必须从这一系列信息当中，才能了解这些人和王健先生的关系，和资产之间的关系，所以有必要展开调查，亲爱的战友们，
你们再想想过去的几个月，海外的口炮党，民主民运党，这些海外所谓媒体和中国的的胡舒立媒体们，祸害了我们多少年，你再看看他们的质疑，看看吴建民这个骡子党，他连NYPD都不知道咋回事，竟然出来批评，你看看海外的所谓让中国有民主民运的这些伪类们，公知们，什么胡平们，都做了什么？所以我和我的团队说，这恰恰你们的欢呼时我们的悲哀，本来是每个人应该的到的真相，但是如此曲折和艰难，这是我们所有华人的悲哀，
我们被蒙住了双眼，捂住了耳朵捂住了嘴，我们还要享受着，还要快乐着，还要装作有高潮的样子，这件事情，是我们所有战友们的坚持，和对爆料革命的信任，和所有战友们的智慧，本能，对自然事物的基本判断，和我们战友们的修养，的坚持，让我们得到了今天的进步，这具有划时代意义，因为这件事会让中国人知道，法律的坚持和正义是多么重要，整个14亿人民，面对全球的社交媒体时代，连基本的逻辑都没有了，基本的事实和基本的思维都没有，亲爱的战友们这是什么样的时代，我们真的是14亿人民，被强奸了还要装作有高潮，还要继续装作还想要还想要。
然后旁边就是像吴建民，韦石，西诺，乱伦彪，郭宝胜啊，在这边胡乱摸着你的身体，让你继续被强奸，那边还要把手伸到你的腰包里，掏出你身上的钱，顺便，我估计那个袁建斌还得把你脖子上的项链拽走，这就是整个华人海外，在社交媒体上的整个生态，为什么要提这帮杂碎，我要时刻提醒所有的战友们，我们不能再让他们把我们当成所谓的没有开智的愚民了，
我们要坚信我们追求的喜马拉雅一定会成功的，黄河边，拿他老婆到处换真相的人，从来没换到真相，所以说战友们，今天这个事情的发展，将引起世界上，政治，和政治人物，和美国法国，涉及到的包括英国，瑞士，中国，很多政治人物，经济人物，将会有重大变革，不信我们就莘县阳谷县搭县，咱们走着看，文贵发自内心的，感谢所有支持喜马拉雅，共同奋斗的战友们，让我们一起来祈祷！
（祈祷）
文贵突发事件爆料， 就到这里，谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/185/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/185/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天海航的事情持续在发酵,全世界的人们都在关注。
昨天我看到欧洲的很多媒体又在报道这件事情，欧洲媒体问的问题就是昨天我在视频中问的问题，而且已经说海航让世界，让西方打开了一个一窥中国国营企业、私营（人）企业、和官办企业，这个西方很有意思，官办企业，还有情报企业在西方扩张和发展的手段，而且让他们看到了很多的事实，这确确实实让他们感到了很震惊，学了很多的东西。
这就是文贵爆料革命和所有战友们我们辛勤、辛苦冒风险换来的结果，没有我们和战友们这样爆料的成功，西方怎么可能有这样的窗口呢？这就是我们的成就。而且真的是一切都是刚刚开始！
那么海航的事件将引发出一系列的事件，昨天几个美国的朋友给我打电话说：文贵啊，我们刚刚得到消息，杨洁篪访问美国已经正式通知了美国，王岐山先生将任国家副主席全面负责中美关系，然后说这是肯定的，而且说这次是职位很高的人。我说是吗？这太好了！我说我非常非常的高兴看到这样的结果，如果是王岐山先生当副主席负责中美关系，那是我民族之大幸！我党之正确伟大之决定！是我们伟大的习主席将把全世界全都姓共、姓党的路线将推向了新的一个高潮。
那文贵可能要考虑每天都要在纽约立一个祭坛，天天祈祷王岐山先生安全，多来美国，中美关系就靠他了，中美人民、世界人民的福祉那全靠他了。而且股票、股市全靠他了，我的股票也得涨了，最起码我们其中的一个基金在最近又投资了十几亿美元，最起码得涨个两三倍吧？三、四十亿美元，那不是上天帮我们！那我得感谢人家王岐山先生，我那个时候就不能再爆料了，得天天我脑门儿上写上“感恩王岐山”，然后立一个牌儿我把它挂在那里，我挂在纽约中央公园里头，我天天给他磕头，三磕九拜感谢王岐山，祝他安全，万寿无疆，万万寿无疆，太好了！
这又是一个好消息！
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
