<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>马航 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E8%88%AA/</link>
    <description>Recent content in 马航 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Jul 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E8%88%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月17日路德访谈（三）20180717_3</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/325/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/325/</guid>
      <description>内容梗概:
路德：
各位观众，大家好，欢迎大家收看路德访谈。今天是2018年7月17日，美国时间。刚刚已经进行了四个多小时的，四个多小时的直播马拉松，我们文贵先生一直滔滔不绝。特别是刚刚那个直播的时候提到了一个重要的一点，裴楠楠，这个名字大家都知道啊，非常敏感的啊，然后文贵先生还提了一个16问，接下来，文贵先生，我们商量就直接连线我们的聊天室，让我们的聊天室的网友来参与互动，任何话题，文贵先生都愿意回答。那我们现在就直接让聊天室的，Sara 你好, Sara
Sara:
路德，您好，郭先生好，感谢郭先生。你今天是太帅了, 我们的战神在怒吼，我们聊天室要鼓掌。我们来一起鼓掌（鼓掌声）。好好好，谢谢大家，把麦都关好。
郭文贵先生：Sara 好
Sara:
郭先生，我们跟着您走在正道上，我们意气风发，信心百倍，千倍万倍亿倍十四亿倍，是的，共产党必须离开中国。好的，再次感谢郭先生，我们心中有神。在我们亲爱的战友跟你互动前，让我们先祷告一下。亲爱的恩主，我们满心满意赞美您，满心满意感谢您，感谢您的恩赐，赐给我们中国一个郭文贵。籍着郭先生的真实，诚实，勇敢的爆料话语，刺穿撒旦的谎言，欺骗，愚弄，开启民智。尊重法制，揭露盗贼盗取民众血汗钱的实质，引发人们对真善美和真相的追求，求神保守正义之士，让他们以好的精神状态和健康的身体，求神给我们更多的机会和能力，传播文贵真相，愿主保守我们，感谢我们亲爱的主，一切荣耀赞美都是您的，如此祷告。奉耶稣基督的名求，阿门。
谢谢大家。好，我们现在有请第一位提问的 Kim C。有请，请你自己开麦。
Kim C：
亲爱的郭先生，你好，我是Kim C。很高兴可以第一个跟您沟通。我特别钦佩您的智慧，和一人战一国的勇气。您是我们心目中的英雄，您让我们看到了希望。中国人民要做人的权利，不是猪，我今天想提问您什么是正道主义？您能否具体的阐述一下，谢谢！我爱你郭先生！我也特别期待未来能与您和各位战友在盘古相见，谢谢！
郭文贵先生：路德先生，我可以回答了吗？
路德：当然可以。
郭文贵先生：
刚才的这个咱这是老战友了，这个问的问题啊，是吧路德先生。这个老战友了，这个刚才Sara女士，还有咱们这个整个聊天群里面大家的这个掌声啊，非常好，我很感动，但是呢，咱们有点儿这个，当年的共产党把这些都给玩烂了，本来是好事儿，让他们给弄的都成邪恶了，咱以后不搞掌声，咱以后来这个（郭先生做DAB姿势）。咱不这样。还有一个呢，文贵真的是很多问题很多毛病，我深知我自己一身的毛病。无论在家里，还是在社会上，我始终告诉所有人。
文贵的优点，如果你看到了，我是很不一般的人。文贵的缺点，你看到了。你觉得文贵是个很烂的人。所有的战友们，你们看到了我很多都是优点。你没看到我很多缺点。我的缺点，非常突出。优点，也比较明显。所以我这人啊是个比较极端的人物。所以大家千万不要看我这个人。我还是想说，大家一定要看文贵干的事。别挺郭，挺郭文贵的爆料革命。这是根本。另外一个刚才这个Ki.m C战友说的话，正道主义怎么来解释，我过去说过很多，特别到今天的这个时候啊。我想给所有的战友们讲这个正道主义，正道主义它的最核心的价值，实际上就两条。
你看去年的717到今年的717。他代表了什么？经过时间，他能够证明海航和王岐山有没有关系。海航到底是好公司，是挣钱了，还是骗钱了，是偷钱了。还有一个什么叫真什么叫假？什么叫善什么叫恶。所谓的咱们今天爆料革命当中所有遇到的反对者，他们都疏忽了根本的一条。我们所有的今天参与这场爆料革命的人。没有任何个人利益名声权利所求。我再说一遍，任何人想建立在以上私心之上追求的
爆料革命，还有所谓的他们的所谓的推翻共产党，然后法制民主自由中国的都是骗人的。
那么我们正道主义呢，就是一个核心的其中一条。就是这个国家的权力必须是属于人民的。我一再说过权力私有化财产公有化是人民进入灾难水深火热之中，这个政治哲学是我认可的。这个正道主义第一个要求就是权力必须属民。财富必须是私人受到尊重，这是第一条。第二个正道主义里面。
最起码的我们现在要看到的是。作为一个人来讲，有了生活的基本的温饱有了房子以上。就是马克思这个基本的人生三角线一样，他就有了性欲，然后要欢喜，还有要尊严。我们人现在最起码的要有一个什么？要有信仰的自由。当然是建立在法律的基础上的。我们要有一个被尊重的权力。我们要有一个说话的这个权力。当然是依法的。
不是说一说天下就乱，都是绯闻都是谣言，不是说一信仰都是迷信。可以在法律规范绝大多数人认可的法律标准下，让人们有信仰和言论的自由。那就是我们中国正道主义的第二条，信仰言论自由。所以中国正道主义归根到底就是，很简单，权力属民，财富私人化受尊重。信仰和言论自由在法律框架下，这就是文贵所理想的中国正道主义。这是我追求的喜马拉雅。
为什么法制中国在前面？因为没有法制，这一切都是胡扯的。首先要法制，中国正道主义，我认为目前来看，是中国所有问题，解决问题的一些最好的手段。比如说，达赖喇嘛，Holiness 回国。回国不等于说西藏人就独立吗，回国不等于说西藏大家就都信佛教，你可以信任何的教。所谓信仰自由，大家选一个任何的教，但在法律和社会安全稳定，
绝大多数人认为对的情况下，还有要受媒体监督，所以说中国正道主义是让人们，今天中国人，没有像今天我们看到的这些，把狗放到热锅里边儿，活狗，给退了，然后再给吃了。然后你看到视频上打爹打娘，掐死孩子，虐待别人，除了年轻人炫耀生殖器，吃爷爷吃奶奶，吃爹族，吃娘族。再一个就是一堆的骗子谎言，全国上下都是谎言。因为谎言不受惩罚，没有佛教的妄语这种知识，
没有耶稣基督教对大家的约束，也没有穆斯林告诉大家你说了谎以后受到惩罚上天堂，包括穆斯林教基督教佛教都是欺骗以后的结果将是受到灾难下地狱，没有来世，这些约束没有是很可怕的。从我本人的成长来看，我从小的时候没有我爹我娘
的信奉佛教，我肯定是个大魔鬼，我也活不到今天。不是我打死别人，我被枪毙，就是别人把我打死了。后来很早的受到我父母这种影响的时候呢，我父母的朋友也都是信佛教的，后来我非常荣幸的上天给了我一个最朴实的妻子，我的妻子家也信佛教，非常朴实，让我一直很接地气。
不管我任何情况下我回到家我就觉得我文贵就是一个最最最普通，一身毛病的人。我的妻子真正让我知道只有平实，善良，才是最好的。然后呢，说话做事都要相信因缘轮回。后来又接触了我生活中的几个大师级的人生导师，这样的人物对我人生带来的影响，就是宗教，政治，文化，艺术，生意，我确确实实很荣幸的接触了世界上很多的高人。这些高人都很无私的把这些精神，还有他们这些好的东西给了我。我感悟了以后我得出以下中国正道主义。这就是我对中国正道主义的理解。还有我为什么说是中国正道主义。谢谢Kim C
Sara: 谢谢郭先生，我们下一个提问是磨刀侠，请你自己开麦：
磨刀侠：
尊敬的郭文贵先生您好，现在我应该叫亚当，我现在心情无比激动，我买了跟您同款的Davidoff Puro d&amp;rsquo;Oro, 我现在拿着雪茄的手都在抖。我相信很多战友们都有同一个问题，就是刘呈杰的爹到底是谁。不过这不是我的问题，我的问题是：您在2017年9月13日的视频中说姚明瑞女士所参加的那场葬礼到底是谁的葬礼，那个葬礼应该是哪一年发生的，她所撞破的姚依林先生的好事的女主人公到底是不是萱萱，谢谢！您该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁。
（此处郭先生，没有听清提问者的问题，提问者重复了一遍问题）
郭文贵先生：
谢谢亚当，我大概明白了，可能还有些没听清楚的，就是我去年九月份说姚明瑞参加的那个葬礼是谁的葬礼。这个是刘新洋的葬礼。这个姚明瑞呀，跟姚家的关系非常的夸张。姚明瑞是个关键的角色，人是挺好的啊，跟王岐山之间也很纠结，和姚明姗之间也很纠结。姚家的事情非常乱，很乱，很乱的，性上乱，权力上乱，钱上乱。但是他们家很早过世的那个儿子还算是不错的啊，姚明伟，明伟就是姚庆的爸爸，此人相对较厚道一些。
这几个闺女呢，都是比较性情，比较所谓的国际化浪漫主义。因为姚啊本身是香港的公民，他一直有香港身份，一直他就有。所以说这个姚依林，他是个性上很开放，很火爆。这几个闺女的事情呢，它既有政治考虑同时有很开放的一面。但是政治上极为老道。关于那天那个葬礼的很多细节呢，因为我接下来会有一系列的事情会跟这个有关系，我们会爆。另外一个刘呈杰他爹是谁呀？
还没到时候。海航事件的发生，我相信下一个不用我爆，王岐山，孟建柱，还有南普陀会议的哪个老板江家，他们一定会爆出刘呈杰他爹是谁的啊。我这个让子弹飞一会儿，因为就像去年，我报717之后，他们把贯军，刘呈杰，孙瑶录了一个视频出来，今天往回看，大家看，那不是个笑话吗，是个丑闻，愚蠢之极。我相信他们很快会出来类似这样的行动。
我们等一等吧，让子弹飞一会儿。他们说完了我们再说，当我们下次说刘呈杰的爹是谁的时候，绝对不会用嘴说，也不会用仅仅一个身份说。也不会用一个护照说，会用一个完全无法抵赖的，没办法否定的一个铁的证据来证明刘呈杰他爹是谁。当证明刘呈杰他爹是谁的时候，这场爆料革命就打响了第二枪，或者是第三枪，谢谢亚当。
路德：他刚才有一个问题呀。他说姚明瑞撞见姚依林跟谁在那里做那些苟且之事。
郭文贵先生：这个我听清楚了，这个我听清楚了。哈哈，她家里人啊，跟她家里人啊，乱伦啊。
Sara: 好了，我们过了这个问题了。对，郭先生可以回答就回答，不可以就不回答。
郭文贵先生：
都知道啊,只是……。你看人家Sara, 郭文慧不高兴了吧，一说乱伦不高兴了吧。有信仰的人就是不一样，不关心这些个。
路德：好的，那下一位。
Sara: 好的，下一位，有请小丽杨，请静仪准备，小丽杨，请自己打开麦。
小丽杨：
我有个问题想问一下郭叔，请问你有没有把爆料中阐述的理念整理成书籍的计划，Peter教授在挺郭采访中曾经说过，他说文字比自媒体更加的正式，严格，系统化，所以您的爆料应该做系统性的升华，以文字的方式记录下来，并且翻译为其他的语言，作为一个挺郭小蚂蚁，我很想做这方面的工作，但是书里面可能会涉及到有关于您爆料的内容，怎样才能得到您的授权呢？
郭文贵先生：
这样啊，这个您说这个问题啊，从我2017年2月份爆料的时候，这个就已经就已经这个，第一个要出书的就是何频先生啊，明镜，然后呢，第二个就是英国的，应该是就出版那个川晋的那个书的那个，他那个出版社找了我。还有日本的一家媒体就找了我，香港多家找我。我都没有答应啊，现在更多家，太多家他就找我了，这个Peter教授这个我也看了，Peter教授非常非常棒，我非常非常感谢。
这个我们的爆料革命的根本的问题，现在我们需要达到最终的结果啊，爆料的效果，这是非常关键的，这个出书是一个办法，还不到时候，因为我觉得出书最佳时间呢，应该是在。2019年春节后啊，打响第二枪第三枪以后啊，大家在去爆料的时候，那个时候的很多事情啊，已经是不容置疑，不容置疑，而且盗国贼会是基本接近灭亡，甚至已经灭亡了啊，那更有意义。
另外一个我觉得我的书我还没爆完料呢，何频都已经是在香港，就把我的郭文贵爆料的书就出来，卖的特别好，我们的法律团队准备采取法律行动，在这方面啊，这是不对的。那么另外现在我还不能给你授权，因为这个郭文贵爆料的所有的出书，所有的信息，未来我都准备捐给一个基金，这个基金的未来可能是。就是专门为咱们爆料革命的战友们，在海外啊，有些重大困难呀，有些这个需要资金上支持的时候给他们，因为这是一个很天大的数字，很天大。
到目前，因为何频先生就给我找来两个出版商，就给找过两个出版商，他带着我，一个，一个大的出版商也找过。这个，当时我们谈了两次，后来就没继续下去，那么现在有一个是日本的出版商，还有一个美国出版商，出了很大的价钱，这个钱未来我是准备要授权给留给所有海外援郭会的，这个战友们，从头到尾的，叫这些人拥有这些产权所有信息的版权，一切一切都给他们，这是我想象的，谢谢。
路德：好的，聊天室下一位。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/298/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/298/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是 5月 31号文贵的报平安视频，这几天来一直在忙，闭门听证会所有的事情，有时候很多想法特别想分享给所有的战友们，但是由于确实时间精力有限，有些事情只能等到事情完了以后才能与大家分享。
这几天最重要的事情就是关于，很多人都在问我，还有几天就是 64了，关于64的看法，和我想说什么，6月 2号我可能会上澳大利亚的安红，邱岳首新的频道的一个节目，在那个时候我可能会讲一些我的观点，但是今天我想和大
家分享的事情是，昨天晚上我和一位老领导通电话，我说老领导当年在 64以
前，5月中的时候，我和您在一起，我去捐钱，你告诉我说这很可能是邓小平和赵紫阳之间的一个政治较量，都是牺牲品，然后后来学生的事件您很担心，后来都让您预测对了，现在 29年过去了，海外很多人都在谈论着 64，您怎么看法呢？
老领导做为安徽人，用安徽腔发音说，我也看了一些，64是我们民族的悲剧，在海外大家可以认真去探讨这个悲剧发生的原因，和避免悲剧再发生的各种手段，但是不要把这个悲剧变成了喜剧，变成了某些人的发财工具。好多人到了64像过年一样，大家去抹点芥末，掉两滴眼泪，然后去讲讲话，然后拉一些人在镜头里边照个像，一共
10几，
7，8个人搞点什么噱头，然后一如既往的
29年不变的捐款.
老人家的话让我感触颇深，我想起来当年看守所里边被枪毙的那几个人，我多次说过，里边有个孩子枪毙的时候定的罪行，叫强奸幼女碎尸罪，这个人一再跟我说，中国民主文化人民像干柴一样需要我们去点燃，永远没忘过，从来没见他妥协，求饶过，几乎所有的犯人被打，就地跪下，经常我们听到他被拉到外边打去，只听到嗷，嗷的叫，但没听到过磕头，求饶声。因为我们监号和深墙之间相隔也就是 5米， 5米之外是高墙铁网，之内是个监号平顶，平顶上面是笼子，武警还在上面走，也就是放风的地方，笼子后边是高的关囚犯的地方，所以就那么近，每天都听到，感触太深了，永远不能忘，这是个绝对的了不起的真正的英雄，希望不要把这些无名英雄的悲剧变成我们某些人发财的工具，变成了喜剧，这真是老领导说太好了。
另外我跟老领导顺便问了一句，现在很多人啊都在谈论文贵到底该不该反习，反
不反共产党，他说你不是说了吗成天反乌托邦吗，乌托邦不就是共产党吗，老人家当然有忌讳不需说多。
实际上中国现在的问题，只要乌托邦这个体制，共产党不被灭了，不被改变，中国谈啥都是假的，这也是为什么中国大地上今天，真的必须变成假的，假的必须变成伟大的，真的没有活路，没有机会，没有尊严，假的发财升官，有女人，有票子，还有权利，尊严，荒不荒堂啊，不就来自乌托邦吗。
在中国，善的被欺负，没未来，善的甚至没生命，没安全，恶的有大权，大钱，有美女，还有美食，还能得到尊重。5-最后天亮了何等的荒唐啊！善恶颠倒，真假不分，这不是一个民族国家人类的悲剧吗？来自于哪里啊？不就是来自于乌托邦，共产主义吗？也就是今天的共产党吗？所以啊，这感触太深了！29年前的一切都历历在目，仿佛就在前天昨天。可是我们 29年了为了发财，为了赚钱，为了统治，这个国家竟然不让有信仰！一个没有信仰的国家，怎么可能有安全，有尊严，有公平？有真假之分善恶之分？一个有信仰的国家，不允许有信仰他信谁啊？他只能信钱。信钱的结果是什么啊？就没有道德。道德是做人的底线，人和畜生之别，就是“道”“德”！“道”就是手段，“德”就是标准。做人的手段和标准都没了，还谈什么法律和信仰啊，还谈什么善恶啊？
那么今天就因为如此，中国现在社会上都是叫现实主义当道，一切以钱为主。这就是为什么 64的时候那么多人死了以后，没有人记得他们的名字。到今天 29
年了到底死多少人？那个坦克人到底是怎么回事？没人说出真相，大家都在摸着
鼻子掉着泪，伸着手，拿着钱，弄着名，弄成民主民运，还什么民主民运律师。大家靠他发财。为什么?没有廉耻！没有真假善恶之分，没有真假善恶的标准。没有“道”，没有”德“，没有起码的对死者的敬畏，对悲剧的反思，因为没有信仰，没有宗教。没有宗教没问题，你不能没有信仰。对上天之敬意，对几千年来人类集结各种宗教这种敬畏之心都没有，一切都否定，只相信钞票。
今朝有酒今朝醉，都是这种思路。官场上哪个不是这样？我原来说过的岳文海，那个财政部的王保安部长，把我抓起来的足来镇，包括那大帅哥张副部长，张少春，全都是岳文海介绍给我的。这些人都被抓了，可岳文海啥事没有！这不是荒唐吗？原因是啥啊？安全部中纪委，有河南邦在帮助他们。还有一个，他送了太多的字画，给太多人送了美女。所以没有人查他。
所以说什么叫反腐啊，反的谁家腐啊？对不对啊？你不就是选择性反腐吗？反腐就是政治斗争的工具。根本不是为人民获得公平正义或者政治利益。或者是保护党的，国家的人民的利益。都是瞎扯呢！这是最简单的例子，太多了我举不完。
关于爆料，文贵正在等待这一个最佳的时机。现在把所有的目光和精力都让给委内瑞拉，马来西亚。马航！大家注意到了吗？马航，马哈蒂尔昨天说了，只要有新的证据马航事情就重新调查。什么意思啊？跟中国做交换，把刘特佐给送回来，马航的事情咱们商量着来，不把刘特佐送回来，我就把马航重新调查。马航事件文贵爆料的一个关键点，关键时间一旦马航事件重新调查，有重新的真相出来，这个爆料革命将走向新的一个台阶。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，不要着急。你看看我现在每天十几个小时，我做了那么多事情，很多不能跟你们分享，因为都是签法律协议的，但未来你们都会慢慢知道。行动，行动，行动大于一切。29年我们如果大家都行动，今天一切都将不同。今天的委内瑞拉，就是中国的有可能是下一个中国的翻版，所以我们要制止；今天的马来西亚，说明了中国的对外扩张的失败，我们人民不能被绑上战车，我们正在做。一切阳谷深县县大县，咱最后看结果说的算。谢谢亲爱的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第四部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/222/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/222/</guid>
      <description>内容梗概:
关于吴征、杨澜、陈军等谋害谣言威胁文贵等行为采取的行动,感恩上天与战 友和这场天大的灾难,给了文贵一个新生命。
0-4 尊敬的战友们好啊!关于吴征,还有陈军,就是“思考思考”那个陈军,还有 另外的几个家伙,这个下周我们有一个新的行动,大家听我说完,到时候我给 你们交代结果啊!两步走:下一周咱有一个行动,再下一周就是我要感谢国内 的战友们给我发来关于吴征还有他妻子杨澜的很多信息。让他真正地尝尝,是
他们要付出代价的时候了!他们干过的坏事,撒过的谎,包括对他在美国,跟
他合作的这些坏蛋,美国人,还有其他几个人。大家要看看啊,下两周。
这套西装啊,我在这跟大家显摆显摆啊,这是我 2016 年新的 style。2016 年 你想想我有多胖啊!2016 年大概是年底的时候,我让你看看,这西装是这样子 (侧面看,西装肥出一大截)我一共下了三次订单,因为这材料都是特别的。 然后呢给我定了三批,这批来了就有点大了,我就放在一边了。今天,就是过 去这几天我有点胖,裤腰有点紧,我就把那一批拿出来。我一试吓了我一大 跳,哇塞,那个腰大的啊,还有能放下一个拳头。这块能大那么多,但是穿上 去舒服啊。
哇塞,我发现,但是比起我还没离开中国的大陆的时候,我现在瘦了大概 13 公斤左右,13 公斤。整个人从过去 56 的西装现在是 50 的西装。但是那个时 候稍微瘦一点穿的是 54 的西装,这个太恐怖了!现在我身上全是肌肉。过去 我那肚子是两大块,上边一块,下边一块,都是肚子,包啊,都是这样的。下 边像 6 个月,上边像 8 个月。现在是整成一块了,不过还没有肌肉呢,变成一 块是平的了。我要变成肌肉以后。
所以我想说什么呢?整个在国内我的生活,中午吃 2-3 顿午餐,晚上有时候 4,5 桌,有时候早餐要吃两桌。当时流行叫“影糟差”什么叫“影糟差”啊? 就是要早晨就喝茅台,十几个菜。你说那身体是什么样子?结果现在每次化 验,身体各项都回到了我 17、8 岁的状况。
所以咱国内盗国贼形成的那种生活,那种环境,那种压力让每个人精神不健
康,身体不健康。而且让每个人都活得不像人,都像鬼一样。所以今天的西装
我感触颇深,是上天给了我这样一个机会让我提前在人家修宪之前我离开了,
否则国内这些,我早就被徐明死,李明死了,被雷洋死了,被躲猫猫死了。这
不是完了吗?这就是上天给了我一条命,给了我全家一个机会。所以不管家人
和员工受什么苦,都要感激这场灾难。上天给了我们未来,给了我们生命。否
则我们能站在这里吗?现在看在国内太多朋友企业家去年还耻笑我“你是个傻
瓜”什么什么的。现在全都完了,被抓,被没收的。大家知道的国内真相简直
是零点几。这就是为什么不要被这些盗国贼控制的媒体:博讯、财新,还有什
么陈陈军这些人给骗,因为失去真相国内可以说哀嚎一片,表面虚假繁荣,每
一个人都恐惧。
只要是能出来的人都会看到国内就像地狱一般。有人还在那享受那个地狱,因 为他没看见过阳光,没享受过阳光的温暖。这就是为什么我和所有的战友们说 法治、民主、自由多重要,法治、民主、自由有多重要啊!这就是为什么我们 的喜马拉雅就是让一个法治中国、民主中国、自由中国,没有盗国贼的存在。 你再看看那些女性们,你看看那个曹小姐被他们给玩弄的那样&amp;ndash;多次暗杀,多 次谋杀。那要是在国内呢?她早就死 1 万回了,她妈都得死了,那老太太。国 内有多少个人被车祸死?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/119/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/119/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好！尊敬的推友们大家好！这是文贵10月4号中国人的中秋佳节在华盛顿向大家报平安！
由于我一会儿我要马上开会，所以时间实在是太紧了，会场的人马上就到了。我只能是简单的给大家报一下平安，因为大家关心的人太多了，所以说我马上给大家道个平安，见个面，非常非常感谢所有推友们的关心和担心！
今天又值中国的中秋佳节，文贵在此庄严地向所有的推友和所有的华人和所有推友和华人的家人们，向你们道一声中秋节快乐！
虽然有些海外的，像我一样的同胞们，和我们的民运人士，和我们追求民主自由法制的有良心者有家不能回，和亲人不能团聚，但是，这都是上天赋予我们的使命，我们也要珍惜。我们和叙利亚比，和伊拉克比，我们不在战争中。我们和非洲的很多有军事冲突的地方比，我们现在还有基本的安全。那么我们现在能有命，能有自由去追求法治、民主和自由这本身就是上天赐予我们一个伟大的礼物。我们和别人相比，我们已经过得够快乐的了，我们要感恩，我们要感恩一切。今天还能对着镜头，还能讲出自己的心里话，这本身就是一个传奇，这本身就是一个巨大的礼物。
所以，所有的推友们，我们此时此刻虽然跟很多家人不能相聚，但是我们毕竟是身在美利坚，身在境外，和国内的很多同胞、家人相比，我们比他们得到的多，比他们幸福。
我的脸怎么那么红？因为我每天运动完以后马上冲一个凉水澡，冲完凉水澡脸就那么红，我每天都是冲凉水澡的。再一个属于精神焕发吧，谢谢大家的关心！
中秋节本身就是一个让我们思考，让我们深思，更加应该有动力，更加有感恩，更加去努力工作的一个让人有更多想法的节日。而不是悲戚，而不是埋怨！或者说是感觉到孤独，不是那个样子的！
现在我身在华盛顿，距离川普总统不到300米，几步之遥可以说是。两个国家的地产开发商，境遇完全不相同。中国的开发商不是被抓了就是死了，没几个好下场的，文贵现在是逃亡中，人家还在被盗国贼追杀中，但是呢，这跟这总统相比太不一样了。
我今天除了想给大家报平安、致以节日的问候之外，我特别想向大家说的事情，关于今天本定于也就是10月4号9点钟在哈德逊的演讲，是被所谓推迟，推迟就是取消了，这个事件又一次引起了全世界的关注。（笑）但是呢，这也在我的预料之中，因为只有我本人，我非常清楚我在追求的是一个什么样的事业，我和什么人在作对。这些人，盗国贼，丧心病狂，过去我们28年海外的有良心的民主民运人士没干掉一个县长，就甭说干掉一个市长了，就连县长都没干掉过，我们很多人也被人家害，很多敏感事件，我们没有一个人能够把它拿下的……
那些腐败分子和盗国贼们一直存在着，一天比一天多。那么现在，咱们对付的是一个盗国贼集团，想一蹴而就，想马上取得最大成功，那真是幻想。幻想是要付出代价的。那么另外一个角度，咱们过去这几个月来，对盗国贼的打击和对盗国贼的伤害，远远的超出了他们的想象，远远超出了全世界很多人民的想象。我们伤害了很多人的既得利益，我们使很多人也非常之痛苦，包括盗国贼。所以说我们不可能在一帆风顺中节节都赢，那是不可能的。
所以呢，在哈德逊这个事情上，在我在登飞机往D C 飞之前，确确实实我还是犹豫的。但是我登上飞机以后，我认为这没问题了，风险起应该过了。但是没想到的是，我下了飞机以后，不到一个小时，我的同事就来了，告诉我说路上接了电话，哈德逊给他打电话说，这个找了各种理由吧，说要推迟，但这些理由都是不被我同事接受的。那么，很简单，他们受到了巨大的压力。那么这个巨大的压力呢，在之前，好多人威胁我，包括在香港、在日本、在欧洲、在美国，各种关系都威胁我，说这个海航是哈德逊的一个利益相关者，和他们的人有捐款的这个关系，是一个捐款人。
还有一个，和某一个理事董事有合作关系，巨大的利益关系。说文贵这事你搞不成。但是我们还是对美国这个有理想、有法制、有民主、有自由还是充满了信心的。所以呢，我很惊讶的同时呢，我想，盗国贼终于出手了。因为盗国贼的出手无非是两招嘛，现在蓝金黄，蓝和金，他们还能来得及，黄可能还真来不及。那么蓝，就是他们掌握了他们的信息，掌握了他们的结构，做以威胁。黄，就是给利益。那么在这个哈德逊的事情上我们没有证据，听说了，跟他们有这个利益关系，捐助关系。更滑稽的事情，当通知暂停以后，就来了很多人跟我说情，说情的人，更多的是美国人，不是我们中国人和同胞，或者在美国的华人。
说什么呢？说，文贵这个时候啊，你应该看到本质，这没有习近平下令，川普不给你停，这是习近平让川普给你停的，你应该报习近平的料。啊这是一，第二个说，孟书记绝对没有下这个命令。这回郭声琨到美国去是搞你去了，搞遣返你去了，你应该报郭声琨的料。你看看啊，这个盗国贼们自以为是的聪明，他们认为他们很聪明，像录制这个孙瑶、贯军、刘呈杰，这时候又是孙力军，啊又出来一个假的孙力军了，这样的事件一样，只要我找出一个替身的，你就认为郭文贵是假的。
他们做梦都不会想到，这个世界上真的是假不了，假的真不了。就想你那个澳大利亚出来的孙力军一样，你叫那个孙立军的一百万欧元是怎么来的？我们说的孙力军是我们公开护照的那个孙力军，不是你那个孙力军。你有没有一个姐姐叫孙莉莉，你叫你那个姐姐孙莉莉出来，到底你的老婆叫不叫李莉，你有没有个儿子叫孙尚华，你很简单，不回答这么多问题，你说你叫孙力军你就能代言孙力军了吗？太高看你了！
所以说这种愚蠢无知的这个故事，他们演过一遍又一遍。就像我播放的刘彦平孙力军和我的对话录音一样，就他把我当傻子，啊我到华盛顿来我是来和美国商谈网络什么执法，这是郭声琨这次才叫网络执法，因为这是川习会的约定，他那会儿来完全是骗子，人家美国告诉我说，他申请来美国的签证就是来搞你郭文贵的。
人家美国告诉我说，他申请来美国的签证就是来搞你郭文贵的。说是商谈郭文贵，可他们自己主动跟你见面，违反了签证，所以必须吊销，必须滚出美国，那么他说那谎话的时候，兄弟长兄弟短，是在害怕了恐惧了，但是他撒谎的时候一点都不犹豫，喊着你兄弟喊着你大哥，然后呢后面的录音你们会看到，那多么的无耻，什么我去看你家老人去，什么咱是亲兄弟啊，不愿同年同月生，但愿同年同日死，这话都说得出来，
刘彦平先生还是比较厚道的，他也心中知道，跟我所有的讲说郭文贵你没罪，你没有任何刑事问题，郭文贵就闭嘴，你别去爆料就可以了，但是他也知道，背后有两手，黑社会的一手，还有孙力军的一手来搞我，他这搞的是拖延，拖住你，所以你们可以看到，盗国贼们的撒谎盗国贼们的卑劣，盗国贼的这种阴险，远远超出了常人的想象，我们海外这么多这些这个由于文贵出来这么多这么几个名人，没有看清这个本质，这个哈德森演讲的本质就是蓝金黄彻底渗透进美国，
现在白宫的周围你可以看一看，有多少个所谓的公关公司叫lobby(游说议员的团体）的，这些lobby有多少是中国指使的，在这之前是哈德森主动找的我，我当时并不愿意做，我说我听说哈德森这个是跟海航是由背景的，我的朋友告诉我说，他们是唯一的没拿中国钱的，那我就相信了，但是最后还是各方告诉我说，海航跟他们有关系，海航，严格讲，代表不了中国，他是代表盗国贼的，这就是为什么我演讲的主题，盗国贼的集团和钱，到达美国以后，对美国会有什么伤害，
昨天，我见了几位参议员，我见了几位国会的议员，我看到的人当中，没有一个怀疑我爆料的真实性，都说我干得太好，你太有勇气了，太危险了，我们太感激你了，而且大家都意识到了这个问题，那么，现在盗国贼在华盛顿就能演出这样一出戏出来，更重要的是，这美国人尽然劝我，这美国人是被蓝金黄了，我跟他发了大脾气，他说据我们所了解，搞你的人是习近平，没有习近平下令是不可能搞你的，郭声琨这回来美国，是来搞你的，也是习近平下的令，而且你一定要注意，马上报郭声琨，爆习近平！这真正是盗国贼的丑恶的嘴脸！他们现在剩下两招！还两招！
一招就像这几天频繁的造谣，从博讯从屎诺，郭文贵被遣返了，郭文贵又要被遣返了！朋友们！郭文贵要被遣返说了三年了！郭文贵已经被遣返在意大利，已经说了两年半了！郭文贵从欧洲被遣返已经说了第二次是法国了！这个两年前郭声琨访美也是在商讨郭文贵遣返！王岐山访美要商讨郭文贵遣返！习近平访问美国也要商讨郭文贵遣返！他们每天用的就这种颤抖的战术！这就是超限战！每天让你心理上难受！让所有的跟随者让你痛苦！让你郭文贵心智凌乱！然后不敢爆料！让你害怕！
我告诉你盗国贼！你们这帮猪！如果对郭文贵管用了就活不到今天了！如果对郭文贵管用了或者对郭文贵的朋友管用了，他不配当郭文贵的朋友！就你们就是王岐山、孟建柱、周亮、孙力军、傅政华这点儿伎俩跟我玩，我看了你们28年了！啊你找了一个澳大利亚的出来，啊我看这小子竟然说看郭文贵爆料爆了三年了，大家想想：郭文贵爆料爆了几年了？我总共才八个月，你看我爆料爆了三年了？！你打工买了200两个100万欧元的房子，你把你打工的费用给我拿出来！你把你那个钱给我拿出来！你家族有没有姐姐叫李莉莉？你老婆叫不叫李莉？
你的护照号码是不是我公布的那个孙力军的号码？那个文件不是你签的吗？到律师那公证一下去！你有没有儿子叫孙尚华？就你那长相你还给当孙力军呢？装那个孙力军呢？你给孙力军舔屁股人家都不要你！就这种谎言也说得出来！你能把孙瑶、刘呈杰、贯军在一个中纪委点上同时录像，竟然还有个蛆..大茅屎坑里的蛆龙(曲龙)也在一个地方录像! 你这种智商，视人民为猪狗，视我们大家都是这么笨蛋——你这是作死呢！上天要谁亡，必让谁变猖狂! 你这是愚蠢到了猖狂！继续猖狂！
文贵被遣返了——你以为美国是你家开的呀？我郭文贵在美国完全自由，（现在）就在白宫这里。你孙力军在这像什么呀？吓得你哆里哆嗦地呀，连个楼都不敢下——那是你自己说的吧？骗美国，骗郭文贵，骗你同事。你来了仨同事，你那个同事你不相信。那个同事还差不多! 你相信谁啊？
然后昨天找了两个美国人，到中国做生意，跟中国做买卖的，就来说，以为美国人说了我就能信？你们两招的其中一招，就是继续造谣诋毁，分离所有文贵的推友，分离所有现在挺文贵的朋友，然后找出一个又一个人开各种的形式的会，搞各种各种现在的网红分散郭文贵的注意力，然后想尽办法给文贵制造麻烦，然后制造恐怖，传播流言。这是当年乌托邦，共产党在打赢共产党的绝招! 绝招用在郭文贵身上来了! 就你那点本事，你太小看郭文贵了!
这是一招，第二招是什么？想尽一切办法把郭文贵引向和习主席，引向郭声琨部长去。因为郭声琨部长很有可能接政法委书记。他要接政法委书记是人民之福，是警察之福! 他不是完美，但绝对不是你孟建柱、孙力军之流，也不是傅政华之流! 他是个有良心的，有正义的，特别他当过企业家，他有理解企业家的不同之处。所有的你现在把我引向下一个政法委书记当敌人，还有一个，把我引向习近平主席，然后你一箭三雕，把习近平主席因为恨我，就把你们给放了，然后因为恨我，那习主席顺手就把我捏死了!
（笑）啊呀，我看这些书的时候，学习的时候，孙力军啊，你还真的是给孟建柱太太搞口交呢！真的，还在洛杉矶搞口交呢，你啥都不是! 我那时候都是已经控制着百亿财富了! 你给我玩这套，你太嫩了，你太嫩了！上次华盛顿之战，你以为郭文贵不敢来华盛顿呢，我来了没有？你以为当时你能控制FBI呢，FBI听你的没有？你以为让美国人都能找朋友帮你，你以为人家美国人听你的没有？郭文贵怕你了没有? 敢来了吗？敢见你，到你楼下你都不敢下来，你后来你整在网上了一帮五毛乱骂文贵，这就暴露了你的本质，你有本事你使用五毛吗？
有一个有能力的人会用五毛去吗？那是一生的耻辱，郭文贵要给任何一个五毛钱，找任何一个水军，郭文贵愿死无葬身之地。你以为你给孟建柱的老婆蒋琪芳,搞口交一年换来了你今天的地位，你能安危吗? 能得好死吗？能得好死吗？早晚一天孟建柱得让你要么躲猫猫死，要么打飞机死，要么你嘎嘣儿就出车祸死，他不会让你活着的，因为你知道的太多了，江家更不会让你活着的，整个华盛顿说是江家的天下吗？可能江家也出手了，
昨天美国人说，江绵恒对我爆料换器官的事情很不高兴，说这件事情是哈德逊取消演讲的最重要的原因就是说郭文贵说换器官的事情，这个事情不能确认，我当时就说了，：”废话！很简单，你想确认你找江绵恒去呀！问问江绵恒这几个肾换的是谁的啊？换肾的人还活着不活着啊？然后说：“啊，你还说换肾的人在马航中死了。这个事情他也不comfortable （舒服）。”什么叫comfortable？什么意思啊？
什么叫comfortable , 什么意思啊，马航的人死了，为什么有叫江绵恒给换肾的医生的家人在里边，这么巧合，而且黎磊石先生也跳楼了，他在跳楼之前没有任何医疗疾病，怎么就死了，那李保春怎么给你孟建柱家你妈换完肾也死了，也跳楼，咋那么巧合，都是江家孟建柱你们一个集团，换完肾都得跳楼死，完了死的那个见证人和家人在马航当中跳下来，我没说马航什么事情，我只说马航有存疑，马航必须给大家一个答案，这些人的身份是谁，包括有好多搞情报的，在马来西亚的，而且马来西亚的人刚刚跟美国人有接触，同机也死亡，而且飞机还找不着，
中国式世界上仅有的三个国家，有这种牵引技术，就是发出的神5神6神7能在万里之外，让他慢慢对到一起，还能牵引着你在天上飞，就像他们在远程控制文贵的手机，再控制我的游艇一样，谁能有这本事啊，孟建柱，江家，所有中国的通信全在江家呢，为什么不能查一查呢，查一查不就行了吗？查一查到底马航飞机有没有被牵引，是谁关掉了雷达，谁能在外边关那个，都说是那个机长，那个机长丢了，难道物理上的东西都找不着吗？再一个，就是这些都找不着，难道找不到马航飞机所有乘客人的名单，有没有黎磊石的家属和他的同事，有没有中国的二部还有南京军区情报部人在飞机上？
为什么这么巧合，在这个之前的前俩天他们都见了谁？为什么都同死在一个飞机上，失踪，这就很简单，我从来没有说这个移植器官怎么样怎么样，我只说了这个事情，江绵恒换了3次的肾，死了5个人，这5个人是谁？为什么换完肾都得死，或者说江绵恒先生站出来说我的肾只换了一次，那人还活着呢，出来啊，为什么孙立军能站出来，那假孙力军，孙瑶，贯军，刘程杰，你就不能站出来一个呢？你是个正常医疗，为啥不能公布呢？那到底谁安排的这5个人呢？或者说一个人呢？跟孟建柱有没有关系呢？然后说了黎磊石的家人找出2个人，别在中国说话，让他们到美国来，对着美国的警察，对着美国的媒体，说他们家人谁活着呢，他们的爸爸怎么死的，问问他的外甥，他的姑父怎么死的，这不简单了吗？
怎么叫comfortable （舒服） 啊？然后呢说这个换肾，人家江绵恒换肾的事情是个人隐私，他怎么叫个人隐私了，因他死人了就不叫个人隐私了，所以说这个海航，你用你的蓝金黄征服了哈德森（本来文贵要在哈德森媒体演讲的，被中止无限延期了），江绵恒用江家的在美国的沉默的力量征服了哈德森，但是文贵认为，你们这次的征服，给文贵送来了大礼，天助我也，我就在昨天下午，在国会山，我这一下午见了几个参议员，众议员的时候，他们都深刻的认识到，哈德森事件把他们给镇住了，
他们说这使我们更加相信更加相信你郭文贵的爆料的真实性，郭文贵你更加的向我们展示了一个我们怀疑但是不确信，现在确信的事实，华盛顿的天上，有一个黑色的旗在飘荡着，有一个影子在每个人的眼前晃，他在慢慢笼罩一段时间笼罩了太阳，但是这也是我们需要的，他们不是在把我们引到习主席那儿去吗，引到郭声琨那儿去吗，他们自己把自己引到了白宫，我不相信这个世界上任何人能把美国蓝金黄，我也不相信任何人能把Trump 总统蓝金黄，我绝不相信任何一个国家任何一个势力能征服美国，打败美国，不可能！
所以，今天没有到那里演讲，变成了文贵早晨给大家的直播，这是天意，这是真正的天意，而且不但是天意，还让我无法形容的一种开心，上天真的在眷顾我们，演讲的影响力和这个被他们蓝金黄后不演讲可能更大。明天，也就是10月5号早上9点，在美国国家新闻中心，举行记者招待会，不知道未来会发生什么事情，随时也可能被取消，随时可能哈，（我这开会的人都快来了），随时可能会被取消，
但是，不管如何，明天我们争取去开一个成功的记者招待会，我会回答所有记者你们提问的问题，明天是必须受邀请的人才让来，不邀请的人不让来，现在我们正在筹备中，我马上要去开会，所有的推友们，非常非常感激你们的关心和担心，文贵一切都好！咱大家必须在这个时候该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，吃月饼，喝团圆酒，哈哈哈我不说了我要马上去开会了，在叫我了，谢谢大家，一切都是刚刚开始！双手合十。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/40/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/40/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好，我试试啊我试试啊。
什么情况？刚才很多人在问我，关于那个潘石屹说我是不是口误啊，说这个一开始说没见过，但后来又说跟他见过面？事实是这样子的，就是他这位领导呢给我让我见他的时候呢，我去他办公室，我参观模型，后来潘石屹先生从旁边过来，我一看这个人的长相，我起来我就走了，我就是没给他说什么，所以说我跟他严格讲没有见过面的意义上。所以他说跟我见过面，纯粹的胡扯的，纯粹的胡扯的，啊，我给大家重申一下，这个潘石屹先生啊，为了钱什么都能给别人送过去，这个人是挺有意思。特别是他原来那个首创的刘晓光先生，他说刘晓光先生吃饭钱都没有，啊，这个还得他对他的这个这个兑钱。我今天给咱们推友们说一句啊，这个在玉渊潭总参家属院3号楼，11楼11 a，有一个刘晓光的房子，刘小光的岳父岳母住在那里，11楼11a这个房子，大家可以去查一查，那是刘小光的房子，我再给你到时候查一查有没有记错，那个房子里面的古董玉石，那得多少钱呢？中纪委查刘晓光房子是多少套房子啊？结果潘石屹先生竟然说他连饭钱都没有，还要潘石屹先生给他，你不觉得这简直是把我们这老百姓当傻瓜吗？啊当傻瓜呀？我跟刘晓光先生无仇无冤，人都死了，我都不想说别的，但是中纪委六室刘森主任，在这个刘晓光在这个调查当中，明确的说刘小光要不是身体的问题，他就应该判无期。
人都死了，我就不说那么多了啊，找了那么多人，可是呢，潘石屹先生竟然都说出那样的话出来，说这个刘小光连饭都吃不起，你太开玩笑了，你把这些推友们特别是那些微博上那些相信他的这些，那些朋友们当傻瓜吗？不是吗？天下有这么把人当傻子的嘛？甭说是你刘小光这样的身份了，是不是，首创集团在你手里控制，你自己下面几百套房子，结果说什么饭吃不起，你潘石屹给他饭吃，真够搞笑的！还有一个我觉得这个，这个他老婆这个这个我不想伤害，他老婆的事情和他的事情，北京城谁不知道啊？谁不知道啊？啊，这简直是，那个时候使劲往我们身上贴，我就看他不是个好人，是好人能那样吗？再一个就是这个建外SOHO还有银河SOHO，容积率大家查一查嘛，你怎么知道人家黄艳是什么黄花姑娘，你怎么知道人家纯洁姑娘？啊，就这一么举手，黄艳一举手就成了黄花姑娘了，就成了纯洁的姑娘了？潘石屹先生你这谎话把我们的老百姓太当傻子了吧？啊，太当傻子了！本来这是盗国贼们放出来一条狗来咬我来了，这我不能不回应一下呀，对不对呀？我得回应一下啊！哎呀，潘石屹先生能在中国混这样，是我们这个国家的悲哀，我从来没看过微博，我才发现他微博上还有一千多万粉丝，他天天叫着喊着他的粉丝多厉害，啥叫粉丝啊？这是被骗的人而已，被骗的人而已，我建议所有人应该、应该上他这个这个微博上去问问他， 这银河SOHO还有建外SOHO还有上海项目，这些容积率都咋来的？怎么他就那么大本事啊，能在这个二环那十几的容积率呀，十几的容积率呀。而且还骗老百姓，哎呦，你看看那个刘小光连饭都吃不上，我们老百姓的饭都吃的上，虽然说那肉吧，这个是你们那种这个被打的化学的肉，你开啥玩笑呢？我们的马建副部长是坏人郭文贵是坏人，你的黄艳就是纯洁的小手？然后呢就是就是这个花花姑娘，纯洁的姑娘！啊，然后呢，你潘石屹先生你的房子干净得不得了，从来和官员都不勾结，给黄先生只吃过一顿肉。你说这种谎言我在想啊这也撒得出来呀这个啊，你撒得出来把我们这些人真当傻子呢？为什么我们的盗国贼们敢如此之嚣张，不就是老百姓太老实吗？不就是太信他们的话了吗？啊，这帮流氓在长安街上这些地哪块地干净，有一寸的干净的吗？有一寸地能干净吗？推友们你们去想一想，长安街有一寸地是干净的吗？不要说脏，那都是流着鲜血的地方。你等着我慢慢脱他们的裤子慢慢来，让他们都出出手。
潘石屹先生，你在香港在丽晶酒店，当时卖那个搜狐房子的时候，你干了啥事儿？你仔细想想你干了啥事儿？当年在香港啊，在这个丽晶酒店展览你的房子，你当时也住在瑞思卡尔顿酒店，你别以为什么，哎呀，马建副部长要在外面，你敢说这话吗？你敢吗？你见了当官的就恨不得把你老婆孩子都送给人家上床去，你这种人谁不知道啊竟然说人家这话？唉，很难受很难受很难受，看到这副嘴脸啊，很难受。我安保多少人啊？你看看楼下边，楼下吧楼下最起码三十个人吧，三十个吧，加楼上的，加一起六十个人吧。
是啊，如果我们说谎话，那应该是、应该有人应该是把我的这个事情给拿出来啊，现在潘石屹先生现在北京官方保护、地产商保护，啊，这种人也敢站出来说话，他纯洁，你要纯洁了，呵，那潘石屹先生他都是处男了，如果是黄艳女士是黄花，我觉得潘石屹是处男，应该检查检查去。香港立法会也是猪党，啊，你看这帮流氓，这个流氓和骗子共同的差距，就是把别人当傻瓜，香港的事在后面呢，我一定要揭穿这些人啊。以后叫潘石屹也叫处男吧？处男潘，处男潘啊，然后把黄艳女士叫做处女黄，处女黄这比较好，处男潘以后我就叫他处男潘啊。
回复大家了，我就不一一回了，刚才太多人给我太多人了，这一会儿大概就两千多给我要求回复的，所以我就试试直播，啊，试试直播，咱这也是新系统啊，很多人不骇客吗让他骇，咱这各种招全上啊。咱们算我回应了处男潘先生和处女黄女士，文贵向你们回复了，咱们拭目以待，等到结果出来以后大家才会明白，好吧推友们？我现在我就挂了啊，不多说了，大家有什么要问的我再可以回一个问题。
啊马来西亚那边等着吧，那个国家也被盗了，你放心全世界都看着他们，这些盗国贼都不会好下场的啊，放心吧。好咱以后推友们就处女黄、处男潘啊，很好很好，很好，这个名字起的很好。千万别说这话，文贵就是个草根的代表，我决定不愿意再跟这些人为伍，我就是要替草根说话，就是要替草根说话，我就是一草根，啊，千万就别给文贵带任何高帽子啊。马航里有大阴谋马航，马航有大阴谋，香港，香港的变态社会，这种行贿、洗钱，很多人是靠洗钱活着，靠大陆的藏赃款活着的，然后出卖香港的利益活着的，出卖香港的法律活着的，所以说草根郭挑战处女潘，处女黄，草根郭挑战香港卖港贼，还有中国的卖国贼啊，咱们就是草根的对战这些人啊。退伍老兵我不但关注，你放心，我要做点大事儿了，但是所有退伍老兵有信息的越多越好，啊，这我要形成跟西方社会和咱们现役的军人，现役的老兵们，跟他们一起要合作一起，最近很多的现役军人都给我联系，让我这个好好的帮助退伍老兵大家期盼很高，放心吧，这个我要为退伍老兵干些事儿了啊，大家放心啊，谢谢大家。没问题，今天下雨了，非常漂亮非常漂亮，我很舒服啊非常舒服。
刚刚心情不太好，说实话就是国内的好几个朋友都来说情，说情说的我心里很不高兴，不让我说这个不让我说那个，我心里不太舒服，就这么多人都是苟且偷生啊，有饭吃有点安逸，一点正义都不要了啊，这个这个一点正义都不要了，不让我说这个不让我说那个的，中南海里面这些有几个盗国贼不铲除，国家民族都没有希望。每个人都那么自私，怎么行啊？是不是？刚才几个领导、来打电话的朋友，这种心情很不好。说心里话，我本来就老潘一出手我心情特别好，处女潘处女黄出手特别好，但是这个朋友亲人一说这个，我心情不是很好，但是跟你们聊聊天，我的心情就过来了，啊，推友们你们是我的力量，谢谢你们，谢谢你们啊。我们的发展未来绝对会超过所有人的想象，所有人的想象，你们记住我的话，你要记住我的话，绝不会那么简单！啊，你们放心，啊，谢谢大家啦，不打扰大家了啊，我挂了啊，阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候。
马航的事情是个巨大的丑闻。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
应推友呼吁，给报个平安。
刚运动完，特别开心，特别舒服。希望大家不要担心，一切都非常好。
从昨天至今发生太多事情了，一言难尽。
从上海，新加坡，澳大利亚，加拿大，华人发来的关心担心，太多了。一切事情都在进展之中。我相信绝大多数中国政府的官员都是好人。我收到很多政府内部在职人员对我各方面的提醒和给我提供的信息，文贵非常的感动。
你讲的“绝大多数是好人，200多万干警不是他们控制的僵尸，这是过去几个月以来少有的来自于内部的，直接的对文贵的支持和帮助，这是特别特别重要的。
退伍兵们，老战士们提供的信息对文贵有很大的触动，而且对接下来的全球发布会有很大的帮助，因为这些事情确实是惊人的，无法想象的，太吓人了。之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。接下来这些事都会爆料，而且爆到底，希望大家对文贵有这个信心。一定要有信心。
潘石屹啊，小潘这人就是演员出身。不用理他，让他表演表演。就象博讯的韦石一样，让他表演，表演到一定时候，他就知道怎么回事了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
你面对问题，潘石屹呵！你那点儿地怎么来的，你清楚我清楚。不到时候，到时候我给你揭出来你地怎么来的，是吧。你怎么来的还不清楚吗？！你的朋友也是我的朋友，还不到那时候呢，到时候揭出来你就傻了。你所有海外，包括你买GE那个大楼的股份，你这些钱都是非法出来的，全都是犯罪的钱。你骗的这些人，搞得这些秀，包括你到山西卖的房子，很多人都是洗钱的。大家都很清楚呵！
潘石屹先生啊，他真是为了钱把啥都能卖了。当时盘古大观拍卖的时候他嗡嗡往上冲啊，就好象郭文贵要死了一样，跟刘志华在那儿勾兑，想把盘古大观给弄走，结果惹了一屁股骚，结果让人家首创，人家刘志华先生的女朋友拿走了。这个人为了钱是啥都要的，很恐怖很恐怖。
前期能离婚，再娶个新媳妇，要是现在有个万亿富婆，我告诉你，180岁他都敢娶。潘石屹先生，一切宗教信仰就是钱。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
这几天全世界的关注啊，是秒秒上升，不是分分上升。全世界人民都看着呢。
我楼下面这些盯梢的呵，我们警卫队的给我说，还找了外国人，看我进出，看我家人进出。
我一再说，盗国贼们的恐惧就是我们的武器。盗国贼们愚蠢的行动就是我们的资源，他们越行动对我们越有帮助。
【论自传】
哎吆，动不动就出书。原来啊我特傻，老看自传。结果有位领导给我说“文贵你都看谁的自传啊？”我就说了说，结果人家说“你觉得谁写自传，你写自传，你会把你不正来路的钱，偷情撒谎，做坏事你会写吗？你当然不会写。“
所有自传都是骗人的，没有人把自己坏的一面写出去，凡是爱写自传的人就是专业的骗子，凡是爱写自传的人全是精神骗子加金钱骗子，而有任何智商的人就不会看什么叫自传的。
啥叫自传啊，就是自我吹捧自我欺骗。然后还要别人相信，都是精神不正常。凡是能出书的人和让比人帮他出书的人脑子都不正常。大家一定要相信这个。包括你本人问问自己，让你写的时候，你会把你昨晚上睡觉干的事写出去吗？怎么可能呢？！
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候，或者社会上到了一个最高境界的时候，因为不敢撒谎，撒谎会进入灭亡。在我们这个社会里面，撒谎才是真理。不撒谎是愚蠢，还相信自传，那不简直。。。，凡是潘石屹先生写书，哎天啊，写写他钱怎么来的？地，容积率怎么来的？一个项目怎么弄的？背后老板是谁？海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
等着未来咱再爆呵。
马航的事情是个巨大的丑闻。马航的非法交易很快会有公布的。据我所知，其他国家已经准备开始公布了，别着急，别着急。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
让子弹飞一会儿。
他们像潘石屹先生写书，特别好，表演，字吗，抹不下去吗，上个微博删了你还找不着。他越写书越好，等未来证据一亮，那不是证据吗？这种愚蠢，一贯的愚弄别人，欺骗别人就以为欺骗了世界，连自己都相信了。不要在乎他们那些，好戏还早着呢！
你怎么知道很多神灵保佑着？真的很多神灵保佑着我。（合十致谢）谢谢这位推友。
白宫的投票的事情，谢谢大家的踊跃参与。特别感动，竟然有推友一家人一天的时间在那儿写，而且由于英文不好吧，很多都退掉了，没有完成。（合十致谢）非常感谢。
杨建利发起的，并没有和我商量，真的不知道。但是既然发起了，就不能让盗国贼们看我们的笑话。他们就看着我们笑话，认为我们签不了。大家一定踊跃去白宫投票。这也是一个机会，练练手嘛，未来我们有很多机会到白宫去请愿的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
