<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>黄河 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%84%E6%B2%B3/</link>
    <description>Recent content in 黄河 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%84%E6%B2%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</guid>
      <description>内容梗概:
0：直播前播放视频文字记录汇总
直播前播放视频一：直升机在河南灾区农村上空盘旋的景象——
受灾最严重的不是城市，而是农村！水漫屋顶，人呢！
直播前播放视频二：郑州汛情过后的街头惨景——
看看看看，京广路下穿隧道你看成啥了？现在抽水都抽不及，里头车全部都闷进去了。车里头都有司机呀，都有人呐，都是一家一家的呀，你说这咋弄呀，你说说？你看看出来，出来我想想你搁家坐着急得慌，你出来看看吧，你看看那外头的景象惨不忍睹啊，我天呢。那医学院淹的呀，一塌糊涂…
直播前播放视频三：郑州汛情过后的街头惨景二——
你看吓人不吓人，这都是上面挤下来的车呀，那个没出来，实际上这里头（水下边）有多少车？多少人？挤住了。
直播前播放视频四：中共解放军军事部门涉台演习和会议画面
重复播放视频一和视频二和视频三、视频四
一、在此次汛情中裕达国贸成了郑州唯一的诺亚方舟
好像聚焦有问题啊，尊敬的战友们好，7月22号文贵乱聊直播。文贵收到了很多战友们给文贵发来的信息就是希望今天文贵能直播一下，确实都是关心着，很多战友都关心着郑州的汛情。郑州的灾难，大家都知道过去的三天，在郑州这地方突降大雨，用共产党的话说是千年不遇的大雨。那么很多郑州的同胞们都已经是命丧黄泉。不但是人死了，现在找都找不着，连尸体都找不着。
而且现在郑州大街上特别是那几个重要的受灾的地区，车里边儿车外边儿有些是断头尸，还有一些漂在水上的尸体。甚至已经有尸体开始发出了味道，无论是下水道，无论是很多所谓的旮旮旯旯的地方都能看到尸体。有老人、有妇女、有孩子、有成年人，惨状不可言语、不可形容。
过去几天我相信我们很多战友都和我一起关心着郑州的这个重大的自然灾难，加上现在共产党制造的这种人祸。那么这一次可以让我们能看得清共产党的本来面目，我得到了太多太多的消息。我这里也有很多视频都是战友们不能看到的。
因为我不能推出去，因为我一推出去以后对给我发视频的人发信息的人它是不安全的，我只能在我们战友当中、公众的已经都知道的、跟我们爆料革命没关的视频才能是发出去一些。
那么特别是河南郑州这个地方，大家知道文贵是1988年、1989年在河南这个地方在濮阳，后来是在北京、在黑龙江在做生意的时候，我看到了八九的六四运动，我去卖掉了摩托车捐款、参与了八九天安门的运动。
由于捐款在河南的濮阳，我的弟弟被警察给打死，我被关了二十几个月，带着死刑脚镣死刑手铐，差点命丧河南濮阳和清丰。当时我已经有了我的儿子和我的女儿了，儿子大概是两岁多，女儿才三个月。是在枪声中看到了倒在地上的我的弟弟，其中一枪打向你嫂子就是我太太岳庆芝，差一点给她击毙，由于我弟弟为了救他嫂子的命，他连中两枪。
所以河南这个地方对我来讲它是一个很有感情的，它并不陌生，离我山东的老家是一堤之隔，就是黄河大堤。我们从小在老家都知道这个黄河大堤是防黄河的水的，而且从小就听老人讲述了当年的还有历史上的河南驻马店以及黄河水的由来。
后来我又到了郑州，在清丰看守所出来以后又到郑州发展，建设了现在的河南乃至全国最高级、也是唯一一个由中国人经营、中国人设计、中国人建造、中国人服务的纯中国式的这个五星级酒店，而且连续被世界上评名为世界上最好的酒店。
所以说我在那里，从91年在看守所出来以后一直在河南开封在那里建设发展，一直到97年之后我是逐渐地离开了河南，将裕达国贸建起以后。我哥哥也在河南是因为个人的感情问题，我三哥命也丢在了河南，所以我哥八个（其中）两条命丢在了河南。所以说对河南这个地方的时间、历史、文化、感情，又同出于黄河流域，又那么近，就跟我的山东老家一样的，甚至我对河南的感情和郑州的感情比我们老家还深。
那么过去这几天真是牵肠挂肚，由于这几年文贵领导的爆料革命，我们就开始了灭共的这种爆料运动和建立了新中国联邦。大家都知道，所有国内和我家族有关系的资产、房子全部被查封、被拍卖、被抢劫；那么同时过去这几年我几乎和家人、同事没有联系，所以说这次这个大灾来的时候，就一下子就显示出了这个没有联系的严重的后果。
我和我的朋友、当年清丰看守所的朋友还能联系上，但和我的同事、家人都联系不上，这是够荒唐的。那么裕达国贸有上千个同事，而且我家人上百口的家人都在郑州，一直牵肠挂肚。
那么从昨天晚上到现在有一些好消息有一些坏消息，坏消息就是我的狱友宋先生、牛先生，牛先生家里边有一个家人失踪，现在已经得知确切的消息，被洪水给淹死了，他痛苦万分；我们的宋先生就是更不用提了，仨人失踪，确定全部在一个车里面死了，现在是尸体找到两个，另外一个找不着，不知道冲哪去了，大的是将近60岁，小的十几岁，非常的惨，极度痛苦之中。
那么另外一个好消息，终于找到了我们裕达国贸的员工，还通过中转方，还中转，跑到了湖南的曾经在河南裕达工作的同事，你说这多荒唐，找到了郑州裕达情况，他转告了裕达的情况，我现在一个人还没有直接联系上，说裕达国贸这一次经历了这个暴雨，几乎可以说滴水未进，滴水未进；除了地下室就是有那个下车道里边有一些水进来，马上就抽出去了，没问题，滴水未进。裕达国贸的后面裕达花园几乎除了地下室冲进点水，没有一家漏雨的说这是已经成了郑州的传奇了。
现在裕达国贸已经成为了当地的最多接收社会上灾难人士的救济场所了，——几千人。而且我特别高兴地听到裕达管理层果断地做出了决定，所有来到裕达国贸来住宿的、吃饭的全部都降价，全部都降价，除了不能免费之外，基本降价。
裕达国贸成了河南这个灾区当中唯一一个诺亚方舟，它的建筑质量经历了用共产党的话说“千年不遇的洪水”的考验。这是当年七哥在那块见到的、中国到现在唯一一个叫等压式的外幕墙，单元式的，就是澳洲澳大利亚悉尼歌剧院的外墙的承包商叫帕玛斯迪利沙(Permasteelisa）；
而且我们的设计、防水、运行包括第二套的这个发电设备全部都用上了，包括我们整个的食物永远24小时，五星级饭店都是做好了最极端的情况下的准备。所以说现在的食物和供给成为唯一一个，包括郑州还有几个什么狗屁皇冠假日、香格里拉酒店全完、全报废。只有这家酒店正常运行，这是真正的唯真不破、不偷工减料，在关键的时刻，在真正的挑战面前，就能告诉你它能经受什么。另外一个我的家人通过这个各方面找到，除了有家人被卷在水中，几个小时以后万幸地脱离了灾难，其他人还都没问题。我们这丢失的几十个员工现在都一一找回，一一找回！这是好消息。
二、造成数以万计死亡的讯情居然成为官场政斗工具
但是，我们听到了更多让人无法接受、无法理解的关于共产党内部的一些好消息，内部的好消息，什么好消息？据说河南省委、郑州市委两个书记都是，由于是习近平的嫡系。刚来河南这个地方，水浅王八多，官场是最复杂的地方。这些人是不接受这个政治斗争现在诞生的这所谓的空降的两位书记包括河南的纪委书记，所以河南大部分官员都是坐山！——坐在自己家里边，保护好自己的老婆孩子，希望这两位书记死在这个灾情中。
河南省委、郑州市政府的我们的战友明确地说，现在自然灾害已经变成了政治斗争了。说给谁打电话，谁的电话说，我的电话不好！我的电话不好！听不见啦！听不见啦，再联系——断了。只要你说，哎呀！赶快，娄书记说了，赶快要救人，要指挥这个，哎呦！我的信号不好！我的信号不好！——信号断了。
只要一说习的俩书记什么搬兵、救人就是信号不好了，其中一个河南省的副秘书长说打电话给某食品公司，说我们现在在想办法解决一些食品，还有赶快要调运一些防毒的食品。因为大灾之后必有大疫，就是人死了以后它有细菌传染。这个人问他，到底现在你们知道死多少人？这个人先不关心说是医疗用品、食品消费了。你现在认为死了多少人？他说死了两万人，这个食品公司说去你个球吧！你们还在忽悠呐！你们不是习近平是你的后台吗？找习近平去吧！我这啥也解决不了。
就官员就不相信死亡两万人这个说法，没人相信，受灾人数是多少呢？据说下面给这两位书记汇报说受灾人数500万，这两位书记说你确切这个数字吗？500万？河南省一亿人口，500万受灾？这俩人说那我们再核实核实，一核实回来了——310万，大约310万，从500万降到310万。
问他死亡人数，死亡人数说死亡大概5万人，这两位书记也问了，你确定这5万人数吗？让政法委还有参与救灾的水利部门、市政都核实一下是这个人数吗？一说，死亡人数大概3000人，少了10倍。
然后，这两位书记说了，这是好消息呀！还没有突破万吗？还是几千人嘛，几千人是可以。就别超过5000人，不要超过5000人就是政治可承受范围之内的，超过5000人这俩书记都得免，不管你管得好不好，这叫特大灾难！共产党内部的好消息就是用中国人民的人命来堆积起来的，共产党的好消息就是上嘴唇和下嘴唇一闭这么说出来的。
据说，所谓中央和河南省委防汛指挥中心进行视频会议当中，听说李克强要问问题，麦克风也突然坏了，麦克风突然坏了，说李克强一直拍麦克风，麦克风不管用。李克强大怒，说到底是我这边麦克风问题，还是你们麦克风问题，说是河南的麦克风问题，河南的麦克风问题。然后，李克强问的问题，下面几乎不愿意回答。说我们形成文字向中央汇报。
三、灾难面前造假愚民草菅人命是中共独裁必然选择
从中央到河南到郑州这种政治斗争带来的灾难，已经不是杀人那么简单。一个独裁的政权和独裁的政府，它一定在这种事关人命和个人政治前途和真相面前一定是说假话的，一定是造假的。因为他没有监督；因为他把人性最丑恶的一面，就会显露出来；因为这种独裁的政府没有人去负责任，只要能掩盖的住，最后是比谁的权力大。所以都有侥幸心理，他这是个必然的结果。
这是为什么我们一定要消灭共产党，我们一定要让中国人民要拥有一个民选的一人一票的政府。无论是冠状病毒，无论是天灾和人祸，独裁的政权处理的方式一定是报喜不报忧、继续愚民、玩弄人民的整个意志。
特别夸张的，听说河南籍某干部我跟他很熟，说在这个会议上向中央汇报，请首长放心、请中央放心，河南人民拥有爱国爱党的悠久历史，听党的话，绝对在这千年不遇的灾难面前的和党站在一起，党叫干啥咱干啥，党叫说啥咱说啥，把好所谓的民心之口、把好舆论之口，让这件事情成为河南的骄傲，我听了这话以后你知道气的我！
战友们，就这个时候了，河南人、河南的官员还在出卖着河南人民的安全和利益。什么叫把住老百姓的口？怎么叫听党的话和党站在一起？那就是党说死几个人就死几个人，把责任全推给老天爷。然后，救灾是伟大的，救灾是及时的。
从开始发生到这个灾难的发生，17个小时不超过500人站出来救灾。几百万人的受灾，官方宣布的一个180人的队伍、一个110人的队伍，大家注意到了没有？加一起不到500人——一个河南省1亿人口的地方。
你说共产党怎么救灾呢？把移动全部给关掉了，联通——联通所谓的河南省委省政府的官方的号都没问题，老百姓的号都给关了，那联通由于和移动关掉通讯手机防止老百姓说出真相，他会死多少人？他会延迟多少救人命的机会？大家想过这个问题没有？这是不是人祸？这是不是人祸？
这就是所谓的河南的地方诞生的官员——听党的话、封住人民的口、跟党站在一起的优良传统。河南这个地方确实是这样，我说过最穷的省是交公粮最多、交税最多，都是当官儿的把河南人民的钱、粮仓和未来作为自己升官的投名状。
这刚刚的死人还没找着尸体呢，就已经替死人的家属做了决定，一切听党的，党说咱死了就死了，党说没死就没死，还得感谢党让家人死了。未来还要面对着摄像镜头感动当年当时武警的救，让家人多死了几个，是吧。
这个党邪恶到什么程度，这个党邪恶到了什么程度！战友们，何止是要杀了它，灭了它们能这么结束呢！是共产党在新疆犯下的人类种族大屠杀，它在郑州正在犯着一个种族大屠杀！
任何自然灾害，你政府都有权利有义务必须全力施救，你必须不能掩盖真相！你必须做出正确的决定，贻误、延误你所有的救人命的机会、自然灾难的机会，你是要承担责任的，这和战争罪没什么两样。但凡有良知的人，你们觉得这样正常吗？
刚才看到那个七哥最早告诉你们的测绘学院，也就是解放军大学，就是解放军信息学院还有测绘学院炮院就叫解放军学院。看到那些有战友挖出来那些作战的照片了吗？作战室的，为什么只淹死它们？
四、郑州医院酒店通讯等设施瘫痪是政府腐败结果
从新乡、从安阳调来的人光说不到，我说过一个河南按照法地，由于属于黄河汛情灾难区。你到河南当年30年前的时候，河南山东最有权力的是什么？黄河防汛指挥部，油水最多，而且开着的车子都横冲直撞，跟警车一样，到处有那个救急的船在那块儿搁着，就今天的这个冲锋舟。
按照法律规定，河南郑州和洛阳以及开封地区应该有40万24小时待命的冲锋舟，这次出现了连100个都没有，这100个船、冲锋舟都去救谁去了？都去救当官的家人去了。
现在飘在京广路那个二期地下隧道，因为我对郑州太熟了，所有发生事就发生在我生活中、跟我太有关系了，当你从中原路过去和从航海路过去的时候，你必须要经过一个上面有个火车道，火车下面有个隧道并不长，就那个隧道人现在已经死两天了。
当时就迅速的一分钟的雨下来，前面还正好不知道怎么的车就过不去了，后面也离不开了，这些人还不出来，把整个地下水道全部给闷死在里面。现在连捞尸体都没人捞，甭说是救病了。几大医院没人啦，医生跑了，医院里边的通讯设施、电力不能保证。
这可不是天灾，这完全是人祸，是腐败的结果。最重要的区域裕达国贸都能正常运转，七哥有资格说这话吧，我建的裕达，我拆掉的林山寨，每一张图每一张纸裕达都是我设计出来的，每一寸都是我建造起来的，经历了几十年滴水几乎未进，发电设备照常运转，继续救人。
你的医院，大家要知道医院这个标准和要求那可要比酒店高级多了，防火标准、防水标准、发电系统，任何一个五星级饭店都要具备两套发电系统。
裕达国贸在1993年我们买了四台劳斯莱斯发电机。当时很多人觉得我是疯子，说你在河南郑州这地方咋用得着第二份备电源呢？备电源也不用买劳斯莱斯，买国产的不就完了吧？还买四台！
战友们你想想那四台当时就将近300万美元呢！那是多少钱啊！那盖一个酒店了可以，我们现在四台劳斯莱斯发动机全部运转。那你医院里边要求是什么？绝对最好的发电设备。河医、河医大附属医院全部断啦，不行啦，这不是人祸吗？这不是腐败吗？
现在河南省委、省政府、市委、市政府正在想着如何做好宣传，把死亡变成共产党升官的机会，要让河南老百姓，要给他加以诱惑、夸他们，让他们继续听党的话，现在死亡咱别说几十万，几万人是一定的啦。七哥是世界上第一个说的，这是郑州的人祸加天灾，死亡一定过万！
（郭先生与战友们互动）［日本银河系又来啦，银河系。哈，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀。小战友，文腾，星空，哎呀木有，银河系樱花系最高统帅，永爱七哥，心通天大侠。零维度，灿烂的最高统帅，参与感，留得，苦甜瓜。］
五、七嫂浑然不知裕达已被扼制仍叮嘱七哥救助灾区
所以说兄弟姐妹们，当你们听到和看到这些，这个国家这个民族如果还有共产党，这个国家这个民族还能好下去吗？能好下去吗兄弟姐妹们？这个国家这个民族还会有任何希望吗？——没有任何希望！
说着就伤心呐，郑州这个地方给我的感情太深啦，太深啦！我昨天我最起码我真的是听到每个关于这些朋友、家人、这些事情，还有跟我说着，我都控制不住泪如雨下，控制不住。
你们那个傻七嫂子昨天给我发信息，她是什么呀？她看国内新闻，我没有任何软件。她那国内手机还一直用着呢，发信息说：一定赶快想办法，得让裕达国贸和公司赶快给去捐钱、捐物、捐粮。
你去想想兄弟姐妹们，查查裕达国贸从1991年的河南大老板家具厂到现在。裕达国贸、大老板家具厂捐出的钱和物能盖好几个大楼，我们当时是投资款、贷款我们都捐河南发生的事情，四川大地震你们看到了，爆出来我们捐了一百万、一百万、捐了好几个一百万，都是拎着现金去的。 河南裕达一百万、一百万员工捐款，有员工一捐半年工资。哇塞，那时候吓死人啦。
在这种情况下，你说你七嫂还想着捐款，她根本不知道，你动一分钱你都没权力。河南裕达的每一分钱都由开封专案组说了算，我不好意思给你七嫂说这话，你已经没有权力捐钱啦，那钱只有警察有权力花，你没有权力捐。她不知道这个事儿，是吧，她不知道！
有时候你七嫂太善良，这次我离开家的时候，你七嫂还跟我说句啥话啊，千万你不要在你直播中骂那什么闫博士、骂什么路德，人都有家有业的，曾经是朋友，你可千万不能骂人家啊！我说：好好好。
有时候我觉得你七嫂太傻啦，但是呢我说实话，我希望她一直这样傻下去，总比作恶好吧，是吧？我也不能跟她解释为啥得骂他们，为啥不骂她。包含她要捐款，我不能给她说你根本没有权力去捐款、捐物去。她问为啥不能捐啊？她就搞不明白，她不知道共产党的邪恶，她也不知道人心的险恶。
但是悲哀啊，悲哀在哪里？唯一一个经历了千年所谓的自然大灾害的裕达国贸不是河南人建的，是郭文贵非河南人去建的。非河南人在河南建了裕达国贸，让河南这个地方的官员、腐败官员给弄成这个样子，连捐款的权力都没有了，然后这个楼里的人还想着捐款呢，你觉不觉得悲剧吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1861/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1861/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月21号，我还是今天要听证，还要开这么多的会。大家都知道从前天到现在，郑州的事情真是牵着心啊，郑州现在整个的天灾人祸，更重要的事情这是人祸，现在郑州各种网络全都给你断了，移动全断了，联通时而有，时不有，所谓的政府官员要求这些人都上班，领导都找不着了，在哪儿都不知道。
好消息是听说这个雨已经往北京去了，但愿吧，郑州躲过此劫吧！那么现在整个五号线和五号线的地下隧道里面，很多都是尸体，很多事情根本没有人理，现在墙墙角角的都是尸体，根本就没有人查，就是共产党它想查他也查不了，共产党历来解决救灾的方式就是大外宣，大内宣，对内部增强信心，顶住..顶住..对外那就是一切都好，死伤人数很少，都是伟大的党救的，然后在内部电视台大量的洗脑，现在欧洲德国死人了，欧洲这死人了，那死人了，你看看他比咱坏，政府不行，用谎言的比较法，跟“九指妖”“路大脑袋”“蛇妖闫”一样，听着有道理，完全是颠倒黑白的，就这种办法，然后就蛊惑那些傻人的心，这傻人他都上当，因为说的最好听的话可能是最有问题的，特别是偷换概念，完全失去逻辑的，还有伪逻辑，伪逻辑的这种思想，所以说洗脑啊，很可怜很可悲。
昨天晚上咱们郑州某政府的领导说，已经往北走了，上面领导很明确，现在做好的是什么，做好的是善后管理，那就是没办法，怎么救啊？那怎么办呢？怎么叫善后管理呀？那就是不让人知道真相，断网、威胁、抓捕、掩盖，然后说这是上天降下来的祸，然后又开始说了，多难兴邦，对郑州人民是好事儿，对河南人民是好事儿，未来你有千年的机会，这是千年不遇吗？是吧？再下一次又千年了吗？所以说你这一辈子活在是值了，这次千年大灾你过了，然后未来的千年你再也遇不着了，这就是现在共产党要做好的宣传，这个大难大灾过后，郑州河南将迎来美好的未来呀，这就是共产党，永远不说解决问题，永远不面对实质的问题，郑州政府说，就连冲锋舟郑州都没有，一年治理黄河几百亿几千亿，河南有几个冲锋舟啊？你看他有冲锋舟救人吗？有冲锋舟的救援队吗？所谓的武警里面的黄金、水利，这些部队，水利部队在河南很多啊，在郑州很多啊，都是防洪水的，在哪儿呢？整个黄河周围就没有几个像样的冲锋舟，钱全部被喝了，全玩小三儿去了。
郑州人是很憨厚的，你看郑州的历史很憨厚，政府说啥是啥，然后政府算没死那么多人，最多也就是个百八十个，而且都是一帮傻人，不听组织的话，冲上去的，找死，基本上死的都是找死的，都是不听话的，听党的话都不会死，而且最重要的事情现在是，郑州现在这个次生灾害，大家知道每个楼的所有的机电、弱点的设施都在楼下，都在地下室。这一冲过去以后，本来河南和郑州在中国人的建筑楼房的质量就差，大家千万记住，所有的建筑设计里面，防震，还有一个，它是一个指数的要求，就是安全结构，还有一个它自然的摆动指数，再一个就是水灾、洪灾，还有火灾，火灾是第一重要的。
郑州这个地方是防火，很少想着是防水的事，这次大量的发展建筑和整个的公共设施，水来了，这水一来就完了，水一来就傻眼了，整个机电设施，整个建筑结构设计，现在都面临着巨大的挑战，这就是现在整个过去的偷、骗、假、腐败，导致的豆腐渣工程，所以说整个郑州竟然大街上，在航海路、大学路、嵩山路、中原路、中原区到郑州新区、到咸阳到邙山以下，包括郑东，没有冲锋舟，没有几个像样的10个20个出来，你怎么救人？你告诉我咋救人？你游泳吗？车又不能开，你咋救人那？不是扯淡的事吗？没电、没水、没食品、没网络，一个政府最重要的职能，当遇到这种天灾人祸自然灾难发生的时候，你有预备，你有一个常识的人民防灾的教育，还有一个政府有组织的工具和能力和运送能力，现在最核心的问题还是通信，通信断了，最关键是通信是救命的，通信第一个就是SOS，紧急救援，喊救命的东西，SOS整个网络没了，这帮王八蛋有多黑，就为了让你不知道真相，能把救命的机会给你关闭了，第二，交通能力、运算能力，你根本就没有船，郑州这个地方一有水你没有船，你用什么救人？它没有任何交通能力，你怎么到达现场？你怎么救人出去？没有医疗，医疗全跑了，医疗全垮了，没有医疗设施救这种人，医院明确说了，我们还就不活那，我们救谁去？，我们还先救自己吧，有的就跑了个球的了，医院能力又不行。
然后社会的公共号召能力，就是大喇叭，喊了，现在各政府官员都不让呆在家，继续上班，你家人死了活球该，都得在这儿呆着，就是玩这种所谓的以情救灾，感情，以骗救灾，你看看我这领导哭了，武警又睡着了，累得不行了…是吧，就整那个一个相机的小镜头，他装上啥都是全世界，是不是？五个武警睡在那，就整个郑州都睡满武警了，是不是？这种镜头下的谎言和所谓的以情救灾，以官救灾，他根本的原因是什么？记住，一个国家是独裁政府的时候，这里的人民和官员只向往着两件事情，权力和金钱，追求权力和金钱的代价是什么？就是没有社会的公平和公正，没有监督了，没有公平公正的时候，就是极度的腐败，腐败到骨髓里，无处不在，腐败到骨髓里最后的结果是什么？社会没真相没公平，当遇到天灾遇到人祸的时候，社会没有任何反应，因为大家所有的经历都是追求了权力和金钱。为了权力和金钱已经没有公德、没有道德、没有公益，更不可能有教育。他当然没有公益基金了，那都是骗人的，公益基金都是腐败的最最夸张的一个领域。
所以说他这个社会管理，他政府管理，为什么他共产党必须得灭那？共产党不灭，这个人类没有任何的好处，中国人要是不明白这一点，那你在罪受得还早着呢，就是中国共产党不灭，以后这种你每个人都不敢想象，所谓的千年的自然灾害，你没有招儿，你只有等死，共产党这几年经常发生千年不遇的灾难，百年不遇的灾难，怎么就这几年老是遇到千年不遇、百年不遇的灾难呢？跟共产党没关系，你倒霉，是吗？
你在挑战全世界的时候是什么？是一个权力的欲望，膨胀的结果，完全自不量力，你要挑战全世界，就像现在郑州正在发大水，你在完全自不量力的把自己变成一个国际现代化的都市，但是你没有这种能力，没有这种人文，没有这种基础，没有这种经济实力，更没有这种教育的基础，那社会一旦遇到真枪实弹时候，你一下就垮了，这就是以假、以黑治国的根本的灾难，那么中国共产党在全世界是什么？是欲望的膨胀的结果，他要统治全世界。欲望是一个无底洞，欲望一定会毁掉一个人、一个家、一个世界，因为他会泯灭你的良知。这就是为什么他敢造病毒，他为什么今天郑州这个样子？原因根本就一个，共产党的独裁、腐败、膨胀和对人民的洗脑的教育，和社会上上下欺骗、空虚的结果，郑州人民多保重，我们为你们祈福！永远和你们站在一起，我们随时向战友们通报郑州相关信息，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1832/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1832/</guid>
      <description>内容梗概:
我刚才把那个录的头一段已经上传了，上传时间是将进六分钟，高清视频，将近10分钟传了6分钟，是非常棒的。
我接着刚才没得得完，我再得得一段是什么呢，前天，共产党的也是跑出来的一个原安全部退休的人，这个人大概在三年以前，就是2017年年底的时候，曾经给我说过什么话呢？文贵呀，咱们是好哥儿们，我也希望你把共产党给灭了，他说：但是不可能的，他说：可想像三、五十年内没人能灭了共产党，就是这个人，他在看了爆料革命以后他跑出来了，就是这个人当年他说了一句话：黄河边..我们家人都相信黄河边,不相信你说的话,说文贵人不错,但是就想报仇嘛，是吧？说的有点夸张，哪有那么夸张啊，我们还不知道嘛，结果是我当时给他说，我说如果黄河边，他的订阅量能超过5万，他的有人观看量超过5万的时候，我说我郭文贵在任何情况下，你让我从哪儿跳，我就从哪儿跳下去，为什么？我说人性它是有本能的，就这个王八蛋你看那个德性，连太监他都当不上，你就给小鸡鸡的刀都找不着，你得拿个牙签给他锯掉，是吧？就说话那男不男，女不女的那个操性样，你说就他那个德行，他甭说是中国人，他是哪国人都感到丢人，他就不是人，他就是个畜生，他把老婆内裤挂在前面去，你这是什么个畜生啊，是不是？就这货在国内他一定是带着自己的女儿，带着自己老婆，跟吴征一样，像杨澜似的，找钥匙，他真的..他妈在，他都敢这么做。就这么个烂货、孙子，他没底线，如果中国人堕落到这个程度的时候，有几万人订阅他，还看他的时候，那这个民族，这个国家就不需要灭共了，共产党最好强大一点才好。
就这个人跑出来以后感受太深了，可以说他现在就在加拿大，他说在侧面，在一个餐厅亲自当面，他看到生活中的这几个烂人，民运分子，他说真是…生活中看到这些人，就看那个德行，看那个样，跟个老鼠跟狗一样，伸脖子，搭腰的，他说：文贵你说的太对了，他最起码知道我生活中啥样，昨天我看到这些战友，我是有感受的。
所以昨天这位跑出来的人昨天看直播的时候，他说：文贵，我太爱新中国联邦了，他说现在跑出来了家人，真的是把你当神那，为什么呀？他说周围的人，抓的抓，死的死，病的病。这不仅仅是报应，就是一个人他有基本的认知，昨天的早上就直播前，他们和我说这个那个..平台，我说我告诉你，狮子从来不会在乎美丽的小鹿，你什么态度这狮子，狮子只在乎什么时候饿的时候吃掉你，虽然在坦桑尼亚大草原上，无穷无尽的野狗、猎狗围着狮子狂叫着，甚至有的豹子都来挑战，但是狮子永远是狮子。
记得中东那个王子给我发的信息吗？就这么说的，我说我们一定是大赢，看着共产党在天安门上，当说出那些话的时候，是吧？保持香港港人治港，澳人治澳，高度自治，一国两制，对台湾还是那老一套，是不是？和平统一，就是你跪下来求我，这叫和平统一，你不跪下来求我，不主动回来，那叫台独，台独叫什么？粉碎你，粉碎..粉碎..别忘这词儿，粉碎，美国人昨天很多英文的读完以后，很多人做的是不对的，啥叫“粉碎”？记住这句话“粉碎”，记得当年吴征吗？钥匙“澜”的吴征打电话：郭文贵，你不配合共产党，不听党的话，我们的四个条件是非常牛逼的，对不起这个词儿，我最讨厌这个词儿了，非常牛叉了，还说了算，你要不配合，让你家破人亡，粉身碎骨，记得孙力军当时说什么吗？孙力军给Elliott Broidy 和Jho Low说,转达郭文贵，不配合我党，不主动归案，把手里的所有掌握的视频音频资料交给我们，那将粉身碎骨，记得孟宏伟说啥吧，发红通的孟宏伟现在在哪儿？孟宏伟曾经跟几个人说，我跟老郭没仇，我很佩服这是个爷儿们，个人说，但是他不回来，那我们通缉完以后，让他粉身碎骨，记得周永康说过多少话，周永康在生活中把脚往这一放，谁说的？咋说的？再说一遍，叫他粉身碎骨！说的最多吧？
徐才厚，徐才厚的老婆最爱说一句话，你是想用导弹？你是想用车祸啊？还是直接给你烧了，让你粉身碎骨？是吧，徐才厚的老婆，郭伯雄当时还没当军委副主席的时候，就跟旁边的几个人，跟我们几个哥儿们，包括我就许诺，北京军区情报部的人说，别着急，到时候让他粉身碎骨，这都多少年的事了，兄弟姐妹们谁粉身碎骨了？天安门城楼上房峰辉哪？董宏哪？周亮现在也完了，周亮要马上抓起来了，周亮要抓，王岐山一定会疯掉的，周亮几乎是王岐山的一个左胳膊右胳膊，董宏，周亮，孙瑶，听说孙瑶的钱也要往回交，贯君、刘呈杰很多大代持的养老院，这些人家都往回交，包括很多火葬场，也要往回交。
所以说昨天在天安门上看到这一幕的时候，兄弟姐妹们，你们想想这是一个粉身碎骨，让所有人都粉身碎骨，粉身碎骨到整个民族精神的这么一个流氓团伙，他们那个对世界的认知程度，真的连大清朝都不如，300年以前，不是飞飞，抱歉，不是800年，是300年，你看到我们昨天上线的连线的这些人，山西小妹、巾帼小妹、亚哥，我们兄弟，正义小Sara，300年飞飞，阿炳，在前线DC农场的小蚂蚁，蚂蚁2，你看看我们老班长，看看草根小哥，看看我们的叶钊颖、海东，昨天他俩个连线是所有国家战友跟我说，是他俩有史以来最棒的讲的，很多人说：叫他俩多讲一会儿，我当时发信息说：长岛哥，赶快多讲一会儿，我没办法，我没长岛哥官大呀，我只能听他的，他现场总指挥啊，所以你们要恨，恨长岛哥，别恨我。
所以说你看这形象，很多国内战友说，七哥，你说要郝海东和习比一比念稿子，他说你这个招儿太牛了，第二个让海东让钊颖跟他们PK天安门，这个招儿太牛了，兄弟姐妹们，他俩要是在自由广场跑一圈，旁边都乱了，还用核武器吗？还用芯片吗？还用马桶盖吗？还再给你100年，再给你800年那，你想做梦吧，对面和后面，左边右边，天安门，发生的大事你们都不知道，慢慢都会解密的，七哥现在不爆料今天，不搞重磅，都搂住。
在过去的70多小时，我们新中国联邦一岁的情况下发生了大事，世界发生了很多大事，共产党在不经意间就成了贩卖人口了，人口贩子了，下一步呢？洗钱。肯定洗黑钱，然后黑客组织，黑客组织洗黑钱，停网，查封金融系统，查封海外资产，是吧？然后再把他列如用完全非法手段操纵货币，包括虚拟货币、比特币
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1742/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1742/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月15号。
感谢昨天福建的战友全家给我发的视频，其中小孙女说了一句话:：“郭爷爷，你头两天直播盖特身上都是毛毛。”哎呀，我说我咋没有发现呢？因为在这个手机上录的时候你看不见，但是咱们战友家里条件好，都是大电视，七八十寸甚至更大的电视，电视一放大，有个毛毛都「能」看见。因为我抱「完」Snow，放下就开始去录「视频」了。就这细节战友这么细，让我真感动。这么小的孩子看了几年郭爷爷直播了，而且记忆犹新。说到这说到那都知道，让我特别特别的感动。特别特别感谢啊。
国内的14亿人，14亿的人口里面什么人都有。绝大多数都是好人，明天七哥上午九点半直播。就聊一聊刚刚昨天到现在爆料革命在世界引起的震撼，甚至有些欺民贼、王八蛋们现在拿这事做文章，就是我昨天发的盖特。坚决反对任何人对国内的公检法，国内的体制内的人员的孩子被拒签或者幸灾乐祸这个事，明天七哥好好聊聊，好不好？七哥就是其中有一条，一定是唯真不破。如果有一天，你发现七哥说的和做的完全不一样的时候或有矛盾的时候，你就上当受骗了，你怎么对你七哥都是可以的。这就是七哥一生的原则，“唯真不破”，爆料革命核心的核心。“真、善、狠 — 唯真不破。”
另外，郭七条千万别忘了，我们是郭七条，不要忘了郭七条。今天我家来了好多好多客人。我要给战友们说一个今天看到的核心问题，「关于」哈马斯，巴勒斯坦和以色列的事情。战友们好好去想一想，七哥什么时候说的中东将要有大事？共产党这些年操纵的几个热点地区大家一定不要忘了，因为老百姓都不关心国际大事。国际大事就像人与人之间的关系是一样的。就像咱们看到了就是这些王八蛋「例如」黄河边，黄河边出来咋呼的时候，跟小狗似的乱咬的时候，一见到人就跑到狗窝的时候，你就发现你从黄河边的口气，还有鸡腿潘的口气，以及在这个推特上，YouTube上“砸郭”的起起伏伏和这些人的态度，你就能发现咱们爆料革命点中了共产党哪的要害了，你就能发现共产党哪害怕了，你就能发现共产党在操纵这些疯狗在咬谁。
国与国之间也是这个关系，「共产党」支持伊朗，伊朗支持叙利亚。伊朗呢在也门「也」有自己的武装力量。伊朗也给巴勒斯坦送武器，发展武器。共产党在背后搞所有的背后操控。现在菲律宾很多南部的所谓叛军力量，绝大多数武器全是来自共产党。「共产党」拿「叛军」威胁菲律宾总统。叫什么「的」？罗德里戈·杜特尔特。就控制他，你不听我的，我就给「叛军」武器，你个人就「受到」威胁。这边给你钱，那边拿武器威胁。所以菲律宾的所有的都是共产党100%控制，不是90%。100%控制。但凡去了菲律宾，你会发现菲律宾这个国家「说是」跟随美国民主，「但」荒唐到什么程度？16米的一块地，要盖几层楼，弄一小块绿地出来。要学美国的花园的建筑，别墅建筑。然后「菲律宾」信仰很好，老百姓也很想学西方，但是那个政府是混蛋，被共产党左右给钳制住。
那么伊朗，叙利亚在这，以色列在这儿，巴勒斯坦在这儿。然后也门高地在这个地方。也门，叙利亚，整个霍尔姆斯海峡，戈兰高地。你去想一想，支持叙利亚的人是谁？打叙利亚的人是谁，是吧？所以你看以色列很牛，是吧？但是为什么以色列那么厉害，「有」摩萨德，「而且」准备了这么长时间，几千枚导弹火箭弹，又多挖了十几倍的地道，「以色列」竟然情报没发现吗？它也没发现。谁在支持？伊朗中国共产党。但以色列人「又」是中国共产党最大的技术的提供者和帮助者。「以色列」把这个恩怨没搞清楚，大家发现了吗？
虚拟货币、区块链这一块儿，共产党在虚拟货币、区块链这块儿很多技术是以色列人帮忙的 – 以色列人是要深思的。「共产党在」武器上，技术上，金融上，科技上，网络技术上，太空技术上，航空技术上很多来自于以色列。我跟很多犹太朋友说过，包括咱们的大使馆很多都是犹太裔的人。我说有一天你们一定会记住：对你们最大伤害的一定是来自中国共产党。
现在很多华尔街，好莱坞，还有硅谷没有明白过来。包括这个扎克伯格，什么这些社交媒体，他「们」有一天会发现对他们打击最厉害的，对所有这些科技还有好莱坞这些不要脸的所谓文艺界们，最厉害就是共产党。这不是七哥有任何战略，这是发自的，因为我知道共产党的本质在哪里。共产党不允许任何力量能跟他做平等的交易和平等的对话。当它没有选择的时候，它就当孙子，跟美国当孙子。从去年到现在，中国共产党在美国买了几千亿国债，所谓的私下里面的平衡，继续履行中国生产国到美国买国债，这么一个所谓两国互动的良好关系的根本性基础的条件上，中共还想跟美国友好。美国现在你想钱拿走，拿不走了，不让你拿走了。
我再说一遍，是我唯一告诉大家的，2018年说的：中国共产党的家族的私人财产一定会被查封。没有人相信。我再告诉大家一遍：现在在美国、在欧洲、在日本、在文明国家，已经开始在逐步查封了。就像2018年我告诉路德要脱钩一样，中概股一定被铲除一样。大家100%没人相信，不是99%，100%没人相信。现在变成现实了吧？大家也没人说了，给七哥打个赏什么的，是吧？但我再告诉你：共产党所有的资产都会被查封。此时此刻，就现在上班时间，九点开始有人已经在电脑前面在做了。Turn off – bang！– Close. 这就是现在在行动。
兄弟姐妹们不要「光」听「嘴上怎么说」说，“以毒灭共，以钱灭共”「是战略」。“以钱灭共”咱「们」要钱越来越多，再把共产党钱越来越少，然后给它一个空中取钱，这是我们现在最核心的。还有现在，虚拟货币数字货币在全世界的这场较量当中，真正的较量是什么？虚拟货币加密货币领导全人类的金融新时代，是任何人推翻不了的。现在较量的结果就是这个虚拟货币和加密货币「的」标准规则谁来制定？这两个制定规则和控制权的人是谁呢？无非是美国United States「或者」中国China Communist Party，谁说了算？最终一定是美国赢。大家毋庸置疑想取消虚拟货币加密货币，不可能。这就像当年的西班牙最早从这个椅子，叫Bank交易货币，从易货贸易到了黄金贸易，然后票据贸易一样。谁先做，谁抢前面；咱先做，咱抢前面；谁想否定，不可能！
我看到咱们战友当中都在做这个加密货币的视频，非常非常棒。让更多的战友加入到G-TV和喜币系列，更多的战友加入我们的盖特系列，跟多的战友加入到我们的G-News系列。战友们准备好了吗？准备好一定抓紧联系，不要错过这个机会。我告诉你，所有谷歌YouTube给你的条件没有任何人可以跟我们相比。你好好看一看，我们可以给你的选择：工资比它「给的」高，待遇比它强，鼓励比它强。这就叫新中国联邦，不信咱试试看？莘县阳谷县搭县，走走看！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1407/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1407/</guid>
      <description>内容梗概:
声音可以，这脸上这个，你调整一下，这摄像机是歪的。我可吃不了这么多，我来一点你拿走就行了。老人家今天晚上又要吃什么，我说你换换样儿，我说你这个。拿走拿走，这都拿走，我中午吃太多了。
多米诺骨牌又饿了，就是让你饿呢。哇这味道，为啥看上去这么不清楚呢，你这对比度呢。太好吃了，我3年前爆料的时候，刚开始，我前边放着口巾，习近平说吃饭的时候像个傻子。他大爷来的，他不知道日本人和韩国人吃饭必须放口巾。
所以这些人你说，现在你往回看这些愚蠢的东西，他有多丢人吧。也想要吃的，中不中，我就在这跟大家吃聊了。这灯光有问题，面太好吃了。这是为什么你要试试网页版，就国内的战友说，他收不到通知。
很多都是手机，网页，都收不到通知，这就是他。咱国内的战友90%都是安卓，你为啥不加呢，约翰叔叔。时间刚才不动，现在动了。所以啊，刚才战友说，七哥，很多老人家都说为啥七哥的直播看不着，跟孩子急。都跟孩子急，说你为啥不让我看你七哥直播。
因为很多老人家不会用，你知道吗，你像西藏，广西那边的，江西，就是跟孩子急，孩子给我发信息。我是什么，黄河边的邻居，你是战友，去逼黄河边去啊，黄河边的邻居。新西兰的朱万利把视频都删了是吧，视频都删了可以考虑啊。
视频都删了，那就不去找朱万利去了，对吧。黄河边公开道歉，是吧。把视频都删了，我相信咱们那些战友们都会考虑离开了吧。无处安放的灵魂，战友说画质太好了，我咋不知道画质太好呀。
我有三个变化，变强，变强，变强。黄河边的邻居战友，是战友就支持战友啊，白平衡没调好，说对了。白平衡，有噪点。飘雪199，One聊。没灯光现在，完全是突然间的乱播。那就没调好，所以太白了吧，比刚才好，你那个斑点就是白平衡没调好。
黄河边的邻居，你找黄河边，把视频删了，大家都过感恩节去吧，对吧，好不好啊。小王子，帧数不够，对啦。现在我就说是你外部软件的问题还是你摄像机问题，软件问题吧，对吧。这软件的问题啊，约翰叔叔说了，颜色太冷了，战友说。
是咱软件的问题，这为啥要直播呀，对啦。刚才战友们看着我，好像外星人似的吃饭，所以你这Website外部问题大了，你看明天我到山里去了，又看天天直播只能用你的Web版，你这种OBS。
面条好吃，一心养老院，阿炳，是我们DC阿炳嘛。我每次都忘了DC阿炳，阿炳多可爱，阿炳做了多少事，帮了多少战友啊。太好吃了，你这才1.49K，天呐。七哥是你的精神支柱，不会让你失望的。杨守祥，文祥，亨利小哥，天佑文贵，亨利小哥行动怎么样啊，没见结果呀。
文艺，我们日本的文艺，大美女，大歌星。老外妄议天下，这都老战友。现在看的全都是海外的，没有国内的，基本没有，全是海外的。不是，你没有通知。还没起床，你看看才1.57K。哦，爱88，我是国内的，还有国内的，你看。
One蚂蚁是国内的，有收到的。七哥，我是国内的，没有收到通知。看到没有，还有谁没收到通知。什么拉面，G-Fashion拉面，飘雪199。见证历史时刻，国内的没收到通知。看到没有，约翰叔叔，没收到通知，没有收到通知。
存在主义咖啡馆，这都老战友了，澳喜潮流时尚组。国内的收到了，晚8分钟，你看着没有。G-Fashion售行，是，爆料洪流，美东晚了3分钟，你看着没有。河北高阳的布料生产的，我们买的90多美金一码，战友们。
你说要按照这个爱马仕的，乘以15倍，是吧。乘以15倍的话，用上4码的话，那就是六七千美金了，上万美金了。声音比画面快了0.7秒。
但是我们有约翰叔叔，是战友们的万分荣幸，有约翰叔叔就是万分的荣幸。是吧，我这站着也不孬啊。这Whatsapp战友放的通知看到的（直播通知），你看。七哥的西装全新的，你看，领带，衬衣啊，你看这西装。西装这板型，你看这板型，你看这料子，腿疼好多了。
菲律宾办事处，多米诺骨牌，喜马拉雅文真，这是咱美东的。七哥身材越来，是啊，我现在洗完澡以后，最起码10分钟照镜子看自己裸体。面具公主，文艺，我爱七哥。好，七哥也爱你。重磅来了，战友叫重磅来了。重磅来了，战友啊，重磅来了。
你看我这西装多漂亮，结果照的不好看了，是吧。所以说战友们，今天这个多重要。下雨了，打坐有作用吗，这有作用。听说Masha打了半小时，打完以后马上找老公去了，要双修。这女士打完比较危险，打完以后找老公要双修。
这个目的不是让你打完双修了，对不对呀，这Masha太过分了，打完坐找老公要双修，这还了得了嘛。我估计文艺也是这样吧，还有文真。蜘蛛侠，你看咱这西装的袖子，这非常重要，看到没有战友们，你看，所以说这袖子呀。
我让你看这西装，你看这料子，里边，来，Miles Guo，专给我做的，你看这个多少只，你看这料子。你看，感觉到了吧，你看着垂，绝对。你看这裤子，绝对不能有褶子。你看这七哥身材好的，看这领带，你看，还有这衬衫，你看这领子，倍儿行。
你看到没有，你看看这个。网上抬一点点儿，别照这桌子，谢谢。可以，再往上，好。因为我这两天要进山开会去了，但是我会直播的。我去开会去了，去开会呢，因为这手机不能带，有时候会把手机放一边儿，但是我会带Apple Watch，就是我会收到信息。
给你们跳舞啊，我要跳舞，欻欻欻的，你们吓蒙了都。我最近在练呢，G-Fashion有儿童款，天佑文贵，有机会我给你表演跳舞，好。老手机号用，当然用，但是有时候不能带着，必须得关机，得放到安全袋儿去。
所以说兄弟姐妹们，今天没有收到信息的，很重要。G-Fashion会有西装的，小王子，有，但是所有的咱们的西装，全部啊。我们老乡啊七哥，这谁呀，爱我华夏，好，劳勒安娜，LB777，咱们的西装，西装里边最核心。他们这几年来看什么，就这个，就这个领子是他最值钱的。
看到没有，不变形还有这个肩部要垫好。但是七哥已经全给他改了，我现在。就是咱们G-Fashion，你看怎么改的，改什么呢，没有这个领子，有很好的垫肩。你看咱扣子了吗，西方人的扣子都到这，要按西方人的应该到这，我把它抬上来了，抬了4各手指头到这。
所以你看这比例，你看这个放这，你看这个到这。永远记住双排扣这个不能系的，永远不要系。3个扣的永远不要系下边，2个扣的永远不要系下边，那叫窝囊，那叫土。然后你看这个，你看这侧面，看到了吧，所以双排气儿，西方人都到这，我们都打开了。
这样的话这比例就变了，所以说你看我这裤子没有裤线的，你看，是吧，你看这衣服，完全不一样了吧，是吧。你看这，就这形象是吧，中国人你走出去像个样儿，不像咱约翰叔叔穿花格子衬衫，是吧。你看这，是吧。
妈祖基诺比，七哥快用重磅炸死我，不能炸死你，自家玉米地，漂洋过海，刚刚听完这漂洋过海的歌。所以你看，很多人没有收到通知，你看着没有，很多很多没收到通知，这是个大问题。你看这效果也不行，你发现了吗，这就是问题啊，约翰叔叔。
这我们盖特绝不能出现这问题吧，绝不能出现。路德今天有重磅中的重磅，对，一切以路德先生说的为准。金牛座，七哥七哥。螃蟹团长，西装不带这么做的。漂亮吧，所以说中国人穿衣服，你没有自主权，你穿的西装是人家西方人的比例。
西方人胳膊长，所有中国人穿西装都这样，你看到都这样，这是最恶心的。你看那中央领导常委里边，能给习近平做西装做成这样，你说得有多土啊。一个14亿人的大国，有四个自信，穿西装这歌样子，每个人都这样子，恶不恶心。
你说好好的西装这样多漂亮啊，这样多干净啊，是不是。然后所有的西装都这么长，然后这块耷拉着，这块撑着，然后每个人一出去，全部都是，都这样，什么玩意儿你说。你看，LB777我没有通知，看到没有。没事啊，我进山每天都直播，基本上一两天就直播，10天到20天左右，12月8号以前肯定会来。
所以说西装不是中国人的专利，所以说你穿着就丢人。你不选好尺寸就这别人的尺寸不适合你。由于是西装，咱们的女士旗袍改版，西装。文戈七雄也来了，我们的阿炳，我们的唐平妹妹呢，唐平妹妹说老藏底下看不着。
我们的威廉王呢，大兄弟，西门吹水，灭共大喝六四，兄弟姐妹们一定要记住，我们G-Fashion就是以中国人为主的Fashion。我的天呐，樱花团又来了， 樱花出现，魔女，樱花团所到之处，樱花遍地。
手持钢叉的闰土，我进山我还直播，基本上每天我两天都直播，放心吧。你看我这表，就是，随时开会的时候得能收到信息呀，直播好卡，你看今天的直播好卡，这直播好卡是国内的吧。冰冰和我来双修，应该是，这是国内的呀。七哥，外星人公开。
哎呀，战友们好好去学学七哥说的，菩提本无树，明镜亦非台，本来无一物，何处惹尘埃，把这四句想明白了，我再给你们讲鬼的故事，我给你讲外星人的故事，好好想想。菩提本无树，明镜亦非台，本来无一物，何处惹尘埃，把这四句话历史想明白，我再给你们讲，这里边有大文章。
把这四句话搞明白了，不卡，声音小，战友说，墙内看不到留言了。慧能大师为什么能接得衣钵，当时他有手机，有直播，有电视，他能不能说这句话。每个寺院门口说这句话，是的，为什么每个寺院门口挂这个话，和尚还在那块造假。
就是现在得宗教欺诈，装神弄鬼，为啥都已经明白了还要搞这事儿，为啥这些宗教设施里边都写着这四句话，没有一个人相信，没有一个人去做，有一个人相信，有一个人去做，懂了就不会有今天得豪华得庙和所谓的一生的出家和尚。
见性即佛都会说，是见钱即佛，见权即佛，还是见美女即佛，见帅哥即佛。本来无一物，何处惹尘埃，这两句话是核心。什么叫尘埃，所有的庙堂上都有这四句话，就像所有的政府大门写的，廉政为民，还有咱看到这两天引起国内巨大反响的老人家去交社保去了。
共产党没社保，老人家都80了，还交社保，结果去了不会用你的支付宝，你就训她，然后后边写着毛泽东为人民服务。为人民服务了嘛，是服务的雾霾啊，还是为人民订棺材板啊，多疯狂啊。
菩提本无树，明镜亦非台，本来无一物，何处惹尘埃。都会说，各个庙宇都挂着，做到了吗。尘埃即杂念，可以啊，战友。我可以告诉大家，慧能法师今天要或者，他一定改了四句话，他一定改这四句话。从那四句话以后，佛教可以说是末法时代，一点儿也没见好，人间更坏。
七哥有天眼吗，反正我知道，Sara是一个有使命的人，路德是一个有使命的人，是吧。我们的郝海东先生，叶钊颖女士，我们的科学家是有使命的人，木兰有使命的人，是吧。黄河边的邻居，很痛苦，战友你出来嘛，你找黄河边去，让他道个歉，把这个视频都删了，战友们就该撤了吧，没事儿吧，要不然早着呢。
鲜亮777，所以你看今天这个问题，你看刚才战友发来的，你们去看路德先生的节目，爆料看路德先生的节目啊。咱不爆料，咱现在是试G-TV。我再重申，战友们，有写Code的工程师还有整个网络的编码工程师，请和我们联系。
越野兔，七哥，G-Fashion的旗袍，G-Fashion上有女的旗袍，也有男的旗袍，男的长袍。我们叫男式，叫新中国联邦战袍。今天在线数字这么少，在线数少，很正常啊。好了，我就播到这吧，好了，看到这些了吧，刚才这么多战友发的信息，就说这个。
今天晚上你们好好看路德先生的直播去吧，路德先生跟华盛顿密切联系，据我所知，今天和高人进行了秘密的沟通啊，听路德先生的去吧。路德先生很谦虚，实际上路德先生真的是，不是爆料，他是情报爆料，不是预测，好好看路德先生的直播去吧。
好，咱就这样，战友们，现在祈福。为新中国联邦，美国人民，全世界人民，台湾、香港、西藏人民祈福。杯中酒美子，樱花遍地，寒冬，雅典纳豆，霹雳无敌，穿箭国六四，天佑文贵，戈文宁，谢谢，猫王的世界。阿弥陀佛，中啦，俺就播到这啦，你看这人上不来，看到没有。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1358/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1358/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚的我在家里直播，今天早晨乱聊的直播声音好象是不太好，换了个新麦克风没整明白，咱就在这种错误中、失败中咱们在成长，所以说没有多少人象我一样、象我的人生，总是在挫折和打击、危机中成长，我希望战友们能看到每次我都要尝试，只有在尝试、面对之后总结出的经验才能让你走得更稳、走得更坚定，才能让你有更大的成功。
现在看到全球的战友们自发的到各地去依法惩贼、揭发这些人真正的他们的身份，象傅希秋这个混帐、共产党员，突然信共产党，信共产党你现在代表中国的基督徒、天主教徒，然后你现在一年几百万美元，这几百万美元每年都花光、然后再下来还有几百万美元，七百万、四百八十万、七百万、四百八十万，你都纳税了吗？大家别忘了那些捐款的钱有一分钱造假他都得终生只在监狱里，班农先生建墙、团队工作，建墙团队工作拿了钱就这就把你抓了，你们去想想傅希秋，他做了多少虚假的政治庇护，这在美国得呆多少年？他有多少人捐款？一年几百万他捐了多少年？他住在那么大、那么豪华的房子里，从来不上班，那钱哪来的？他没有贪污过钱你信吗？黄河边在加拿大从来不上班、住着豪宅、天天喝小酒、骂人骂三年，没收入，你们信吗？孟维参的博讯，一个博讯网站能挣多少钱？他在克罗拉多、在法拉盛有那么多豪宅，他也不上班，你信吗？战友们，那鸡腿潘没什么工作、天天在那块儿直播，就有那么多钱，也住豪宅，你信吗？战友们，所以让世界知道真相。
今天看到在德州的战友，各个美女呀，长得帅呀！我说哪来那么多美女呀，英文那么好、跟媒体打交道这么成熟、这么坚定、跟警察沟通得这么专业，这些自发的战友太厉害了、太厉害了，我以拥有你们这样的同胞和战友感到万分的荣幸啊，俺想说啥勒？就感谢你吧！感谢、感谢！这是一场拯救世界、给世界真相、打击共产党在西方沉默的力量、蓝金黄的力量、对西方社会的最大的定时炸弹的一场战争！绝不那么简单！这才哪到哪？警察不到场，不到场那你叫抗议吗？记者不到场那你叫抗议吗？今天早晨熊宪民把咱们女战友又给打了，这帮凶残的东西，他们那么善于利用法律，这么样的粗暴！他们躲在了西方的法律下、享受西方的福利、给共产党干着脏活，我们要没有能力让世界知道真相，那我们就真的白活啦！走着看！还是那句话莘县、阳谷县搭县，咱走着看！ 俺都不说了，感谢了啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线温哥华</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1306/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1306/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：我接着说，所以我这练太多遍了，然后呢现在很夸张的就是，过去大概是一个多月，就是Larry 呢他就是，我要的是葫芦丝，我要的是中国大鼓。这两三个月我几乎每天都会跟他联系，太多次了。我真的就是中间有上千次想放弃算了，但是我们精神不是不放弃嘛，他就让我录，老让我录。你知道让我录这太难为我了，没办法就录吧，我按他指引下还买了设备什么的录，但是录完了以后都不行。最后我就说就让我按我的风格，我唱小蚂蚁，我都没有一次能完整唱下来过，编了很多次也没唱下来过。木兰也快崩溃了，Larry 也快崩溃了，就在前天我是录了这第100版吧。然后呢，我就说就按我说的，我就定了，就这么做吧。把我这个歌写下来，我一开始，因为我一看我这边写了，我让你们看一看我有多少啊。就这个你看我这是一个月的，我是每20天，你看着我这所有这文件里边，关于小蚂蚁写的歌词得多少张吧。你看这都是，这歌词全都是，这边全都是，是吧。这就是我要告诉大家战友的，你没有付出，不能有所得。最后我坚持我的葫芦丝，我坚持了我们的鼓，然后我一直要那个贝斯音。到今天我也不满意，跟我想要的连30%也没达到。但是我最后没办法了，为了829我说，前面就是我说战友们一起Take Down CCP，然后Take Down CCP，Take Down CCP，然后呢就是共产党你完了。这个中间呢，昨天晚上是10点钟就是最后一稿发过来的时候，我说可以，是一分钟版的，我说你把它再延长成4分钟版的，然后呢他们就做了。你看凌晨发出去以后，大家都开始用了。我说实话是非常不好意思的。
但是我没想到的事情，不是我们中国人喜欢这个歌，非常让我惊讶的，不知道谁给挂到苹果店上去了，很多外国朋友都喜欢这个歌。他说太直接，太爽了！然后呢今天好莱坞的有几个大佬就说了：Miles 我们想跟你合作一个，你来说我们给你找一堆写歌的。你说咱现在一干啥就全球化了是吧。我说我这太难听了。不是，他说你现在就是流行。现在没人愿意搞靡靡之音了，现在快餐时代就愿意听这直接的，你能不能来一把。那么刚才这个华盛顿的那个朋友给我发信息说：一个大的音乐制片人就想来给我来弄几首歌。
你别忘了我原来也直播过，那个David Coben就是环球音乐的好莱坞的，就在我家曼哈顿隔壁，他是天下环球音乐第一人，你知道，所有的全世界的歌星都签他那边了。我们现在有一个英国的朋友说，你愿不愿意跟环球搞两首歌出来，他说最起码100万美元起价。所以说我这能给大家赚钱。
这个事告诉大家什么呀？说真话，我表达的是我真心的。你们听到那个我最起码唱1000遍以上才得到的结果。非常难听，但是因为它是真的。所以说非常抱歉，伤你们耳朵的，叫你们做噩梦别介意。我这是灭鬼的音乐，灭共产党的，你们别介意，包涵包涵。
扎里先生：内心的呐喊，真实的声音。
裘丽丽女士：七哥也是不按常理出牌，就是用兵之妙，在于存乎一心之间。所以CCP永远把不到您的脉。
扎里先生：我能再问一个问题吗七哥，在联系卡利熙的同时？
文贵先生：她那块儿信号被人家黑了，我估计。
裘丽丽女士：对，她室外的信号可能更不好。
文贵先生：不是。这个所有咱们战友想去的地方，共产党一定会想办法干扰的。很容易，800美金买了一个干扰盒子往那一搁就可以了。
裘丽丽：那七哥在等的过程当中，我再问一个问题好吗？英国3年以来跟着爆料革命，跟着您走下来，我们就像Sara姐说的，我们每天都在进步，每天都在学习。现在我们这些战友除了对您有景仰之情之外，更希望有没有一种方法可以让我们成为你想要的人？哪怕就说部分的成为也可以。你看咱们这个G系列这么快速的成长，它必然是需要大批的精英和人才的。我就想问一下七哥，您在登顶喜马拉雅的这个过程当中，有没有总结出一套经验可以分享给大家。就像那个神农尝百草一样，替我们都尝过了，我们直接拿起来吃就好了。有没有这么一套经验，就是说我们大家能迅速的成长起来，能跟上你的节奏。
文贵先生：丽丽有时候你那个口型，离那个话筒太近了不行，它会影响声音。后边没听清楚，你们能不能再说一遍，后边的几秒钟没听清楚。
裘丽丽：我就想问一下七哥，您有没有一套就总结出一套经验可以分享给我们战友，就让我们能够，就像你给喜马拉雅竖了个梯子，我们顺着爬上去就可以了，有没有这么一个梯子给我们。
文贵先生：严格说是肯定没有。这个很多方面，哦，天啊，一个船从我旁边横过去了，天啊。抱歉啊。这个事实上它肯定是没有的，每个人的成长还有你这个前世的造化，这一世你在参与到爆料革命之前，就认准了目标—喜马拉雅目标之前，你自己的经验，人生的积累。为啥我说人类是地球万物当中最最神奇的一个动物，就是各种植物已经几万年了它还是那样没改变，树还是树，草还是草，基本上没怎么变。人类一万年已经统治了地球了，已经可以用智慧、用心来读宇宙，你到别的星球去，我不知道其他物种有没有啊，咱们说说外空太空人。但我们人类肯定是伟大的一个物种。人类绝对不是猴子变来的那么简单，这一万年很短暂的在这个地球上，在星空他是很了不起的。我觉得最核心的问题呢，就是我们一定有来路，我相信前世，我相信我们也有来生。在这个前世和来生之间，在这世我认为最重要的，为啥我觉得万佛万神，基督教也好，就是这个穆斯林也好，天主教也好，佛教，最后都是一个以善为本。这是一个根本的问题。然后追求真，再一个，敬仰上天。我们要知道，人之外绝对有各种力量。咱现在啥都不是，宇宙，像沙滩上一粒沙子都不是。
那么我们现在最重要的做什么？就是真的同时，让善待一切的时候，我觉得最核心。你要想说你变成文贵是不可能的。但是文贵可以跟你分享。我首先我要纠正你丽丽，你千万记住，我们是互相学习的，不是你们跟我学，我们是互相学习的。我三年前的我，我有时我看着我都不好意思，那我昨天的我看了以后，都不好意思，我今天就觉得比昨天强。那首先是咱大家互动的结果，一次次地纠正。这个时候最重要的事情，我觉得人你要想说成为一个跟别人不一样的，核心的就有两个事情：第一个就是勤劳，天道酬勤。像我今天从早上到现在，你看见我了，我刚刚吃了一顿饭，边吃饭，我戴着耳机，一个耳机这个电话，一个耳机那个电话，然后我还在这边吃着饭。这首先得勤劳，我很少看到，像我这样勤劳的人，还真不多。
第二件事情，地道酬人。这人得讲点人仁义，你满嘴胡说八道，我说我在这3000多个视频，你说我要是郭骗、郭三秒、郭强奸，你说怎么能骗三年、强奸三年呢？所以，你怎么能忽悠大家三年，那是不可能。就你就真的不是骗了，你就是神了，神骗了。再一个，这么多人，人家很清楚，你拿走了我的钱了吗？你拿走我的性了吗？你骗了我了吗？你伤害我了吗？那你说咱们爆料革命伤害谁了？你说我上千亿美元都没要，我能要你这个几十万、几百万美元吗，那可能吗？再一个，你看这三年，从郭没钱、从郭三秒变成了郭坚强，郭强奸变成了这可以说是人人爱了现在，不论男女老少都爱，然后变成了这个叫什么郭骗变成了郭希望是不是？你想想，这都是经过时间，经过你的勤劳，经过验证，还有你的仁义换来的，这个你装不了的。
你像那个什么庄烈宏这个孙子、还有鸡腿潘、还有黄河边，你看他那个样，他不可能走向成功。很简单，如果今天坐我对面是你，黄河边问我，同样你这样的话，你说我会怎么回答他？永远不可能。因为他什么？他不具备仁义，不具备勤劳，他也不具备一个真和善的本能，他已经完了，他是被上天植入了魔的人。
像你为啥能咱俩问这话，因为你想成为这样的人，你想成为文贵这样的人，你就会成为这样的人。如果有一天你怀疑的时候，那就完了。具体的秘诀我就告诉你，三个建议：第一别怕死；第二别怕输；第三，真真正正的你千万别在乎任何人对你怎么看。就这三，你能坚持住，你就会成功，比我强。谢谢！
裘丽丽女士：谢谢七哥，我们一定努力！
文贵先生：我还有七分钟，我就要上另外一个视频会了。
裘丽丽女士：我作为一个陪读妈妈，请问七哥在教育体系上有什么考量？
文贵先生：你这样的问题，实际上咱们过去几年很多战友跟我连线都问过我，我也回答过很多。我觉得中国人最根本的问题，共产党奴役我们的核心就是商鞅五策。让你变傻，不让你有教育嘛。另外教育是它手里边一个统治工具。再一个就是，它让中国人变穷，没事给你找事，让你忙。你见中国人见面说最多一句话是什么，哎呀我忙我忙。最多就是这句话，什么人都忙，要饭的也忙，管要饭的也忙，当官的也忙，都忙。不管忙床上忙床下，屋里忙，都是忙。这就是商鞅五策的核心，让你忙着无所事事，不去关心他怎么偷你东西。另外一个就是教育，让你变傻，不懂事，不知道好坏，不知道香臭，不是茅屎坑里打灯笼找屎吃，是茅屎坑里摆饭桌香臭不分。
你的孩子和你现在作为一个单亲母亲，或者是陪读母亲，这种悲剧在今天发生，不是共产党的错，是你爸爸你妈妈、你爷爷奶奶，包括你本人的妥协的一个结果。我们都是这个错误当中的重要的施害者，我们不是被害者。我每天都告诉我自己，我从来不抱怨，我认为共产党到今天，我爹我娘、我爷爷我奶奶他们都做过，都向共产党妥协了的，要不然怎么可能有共产党这个魔鬼在我们这七十年呢？你作为单亲母亲，表面是被害者，事实上你回避，你也是施害者。因为你的孩子大了，他想我的母亲一辈子牺牲给我，让我读书，孩子能不能健康成长，还真不一定。但是你是被牺牲了，你被牺牲的结果是，谁是受益者，不是你儿子，你不要搞错了丽丽。
很多单亲母亲总给孩子说，我为了你什么什么。我一听这话，我头都大了。孩子啥时候让你去陪他了？你先生让你陪，或者孩子爸爸让你陪，那是他的事，你孩子跟你说过吗？他有这个有资格跟你说吗？是你的选择。但是孩子大了要老记住，妈妈为了你牺牲了一切，我是陪读妈妈。这话永远不能说，这是你的选择。孩子永远不能听到这句话，因为这是你对他最大的惩罚，如果你让我告诉你们这样的、所有战友的话，永远不要在孩子面前说，我为你做了什么，不要这么说。甚至说孩子是你的一个借口，你回避掉了共产党。
七哥30年与共产党同床共枕，最亲密了吧，可以说天天在北京城，我去了西山、玉泉山、中南海、凤凰山、八大处、军区、安全部、公安部、政法委、中纪委、三座门，我都去这地方，你听说过我去过哪个私人地方？我是深入虎穴吧？但是我时刻有一样，我不能离开，我离开那一天，我就是要跟它干。我早就准备好了，你可以看得出来。我支持香港孩子那么多钱，我要不提前取好现金，怎么可能？包括今天，我可以这么说，我想救的人，我认真说，我豁出来想救，我没人救不了。我今天我要想单个要哪个人，要把他给放倒，让他受到法律的制裁，我一定会做到的。为什么？我是有准备的，我深知这是魔鬼，我绝不妥协。
我不会去当单亲父亲，我有一千次一万次的选择。当年我在美国，我最早来了就给我绿卡，我全家都是绿卡，我们最早是L1，全家是L2。我几十年前就可以拿美国护照，那时候太容易了。我为什么没有说把我家人到了，我这么早就在贝拉尔买了房子，我这么早就在美国就有房子，我在欧洲也有房子，那我出来不行吗？我告诉你，回避，今天是我们海外华人最大的悲剧。我们本来就有家，却成了丧家之奴，在人家国家寄人篱下，我们现在就是让你回去，丽丽你都活不了在中国，看不下去。所以说我们几代的父辈、祖辈被共产党的弱民五策、愚民五策毁掉了我们的一切。现在你对孩子最多的是干什么？我告诉你，你让孩子越独立越好。不要给孩子任何压力，孩子一点都不欠你的。关于中国，新中国联邦以后做什么事情？一定是信仰、教育，这是我们的核心，然后法治，这是我们的手段。一个民族，如果我们没有一个好的教育系统，这个国家别说新中国联邦，什么联邦也没救。我见过所有的共产党、国民党那几代的所有的先贤，在国外的，所有人都是一句话：只要活着，坚决不回到中国去。他不是说光怕共产党，就中国老百姓那个环境。丽丽你回去你活得了吗？你活不了啊。就我们所有的山川已经全被毁了，关键是人心被毁了。要想恢复人心，只有教育，只有信仰。这个路它绝不是一天两天能做到的，这天一定会来。我们希望我和你和战友一起来实现，但是还要靠我们行动。在这个过程当中不放弃，不抛弃，不背弃，这是很关键的。谢谢丽丽！
丽丽我就求你，作为单亲母亲，我求你了，七哥是不能单对单跟你聊天。在孩子面前，永远不能把自己的失去成为孩子的负担。我给所有天下单身父亲、单身母亲说这话，这是你的选择，不是孩子的选择。第二个，让孩子强大，绝对不是钱，也不是读书，真的是孩子的个性和勇气。我是读书，当时我最感谢我爹我娘。我说我不读书了，我要走上社会，我娘没有拒绝我。如果我留在学校里，那我不知道成啥样了，也可能比这好，但肯定不会像今天这个事业，没有郭文贵，这样的郭文贵。不一定，学习有各种。我不到青峰看守所去，没有我今天的郭文贵。但是到了清丰看守所，一个号监里边六十几个人被枪毙，我能活着出来，得冒多大险呐？谁也不想到那里边去冒这险去，但是人生它就是这样的。你不能想说如果、但是。我们要要的事情，我决定我的命运。我没有抱怨，我没有恐惧，我更是今天我每时每刻都要存在着感恩。
像丽丽，你是单身母亲，同时你想过没有？你在国内，多少人想当单身母亲呢？十亿人没有公共厕所，是不是？这很多人你觉得中国有70年的租赁房产，谁有未来呀？胡扯的嘛。70年的房产租赁权哪有什么继承啊？谁都没未来，你在这有未来。
（省略一些不完整的和闲聊对话…）
战友们喊口号：takedown ccp…
温哥华游行战友们：跟随七哥，一起灭共！跟随七哥，一起灭共！
文贵先生：谢谢啦，兄弟姐妹们辛苦啦！注意你们的口罩。卡丽熙呀，一定代表我请大家吃顿好饭，拜托啦卡丽熙，七哥付钱，别忘了好不好？
卡丽熙女士：谢谢七哥，非常感谢，感谢七哥！
文贵先生：一定做到，带大家吃一顿好饭，注意口罩。谢谢了，我要下线了，我去参加另外一个会议了,谢谢大家！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月8日连线战友文信</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1133/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1133/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:抱歉抱歉抱歉，非常的不舒服.昨天到现在啊，我非常不舒服，抱歉抱歉啊!
文信先生:您总对我们战友说抱歉，我们自己也有点承受不起。我们应该说的是对您说谢谢，真心的多谢七哥，真的真的没有您的出现，我们就没有战友。我们找了这么些年，找的就是您这样的，我不能说太大了，就是英雄，您是为我们全中国的人民在打流氓，我的口头禅就是说，我站在英雄好汉的后面我给英雄好汉倒一碗水而已，谢谢七哥，真的谢谢！
郭文贵先生:非常荣幸今天跟文信连线，首先非常的抱歉，昨天到现在占用了你很多时间却没连好，另外一个，这劳斯莱斯都来了，全归文信啊，开玩笑。我昨天才知道我们现在的G币在关闭之前我们有六亿金币在APP里面，吓死我了。如果要不关掉的话你想想多可怕，现在是600万美元，400万还是600万?600万好像是，这个太吓人了，400万600万我忘了，反正是将近5、6亿的金币，太可怕了，那么今天咱们已经停止收金币了。但是大家你看到都在给文信打赏金币，意味着什么，这是真爱，不是战友拿着金币搂着不动了，而且是还给他打赏，两台劳斯莱斯，一台劳斯莱斯是3600吧，两个已经是7000了，三台了,这7000多了，你的已经现在，这未来就是真的你可以买一台车了已经，你可以买一台车了，这不是开玩笑，不是开玩笑。你看这金币，你看这哗哗的你看看，这是金山银山。啥是战友?文信这个时候你能看到不放弃;不抛弃;不忘记;还有无我，你看战友的金币。首先道歉了，然后现在请文信开始，谢谢!
文信先生:首先是对咱们文贵先生表示崇高的敬意，我是自从2017年年末11月份左右，从油管上看到了文贵先生的直播，然后我就是一发不可收拾，当时的心情也怎么样呢?就是说我当时看郭德纲相声的时候，他说了一句话我就非常的激动，他说的今天晚上说一个电视台不让说的，我就有点心情激动。结果当时看了文贵先生出来一说王岐山，中国共产党，当时我不认为是灭共，我认为这是一个反共人士，我就拍手叫好，本来我是坐着看，我一下拍手就站起来看了，我老婆还说你干嘛呢，还激动。我说这个人敢骂共产党，当然我们家的也是骂好多年共产党了，从我爷爷，我大伯，我爸那就一直骂共产党，我们家的祖坟是…，几百年了是多少年，甚至更早在天津市东丽区被共产党已经拔了。咱们不是说有彻底仇恨什么的，就说这个党组织真的是太邪恶！七哥您说历朝历代的官府有说把你平民百姓的祖坟扒了，它征用的吗?没有其它只有中国共产党，也许我是孤陋寡闻，但是我是这么认为的。七哥当时一出现我真是天天看天天看，后来路德出来，我又天天看路德的节目，然后路德又给我发了一个小板手，一直就是说别说是坚持，根本就是我的喜好和我的信仰，谈不到坚持，就是一直走到今天。所以说对七哥别说是敬仰，您是舍弃了家人的安全，员工，公司的资产到了国外爆料，然后我们就是天天看天天看，然后就是、你就是说，你整个就是说，我们的一种信仰和寄托消灭这个中国共产党。
郭文贵先生：哇！ LadyMay。
文信先生：谢谢！谢谢！谢谢！
郭文贵先生：这谁打的，这谁打的LadyMay？这是。
文信先生：我一会得回放，我看一下，我一定要谢谢人家，记住人家。
郭文贵先生：三台劳斯莱斯、四台劳斯莱斯，一台LadyMay.哇塞！这金币。
文信先生：谢谢金币、谢谢金币，我这有点激动，说这不激动是不可能的。这是、这是近距离跟七哥接触而且这也是我这个，一个草根人生的一个怎么说呢！今天也是个重大意义。谢谢七哥！谢谢七哥！
郭文贵先生：你说呀，你不是要问我问题连线嘛！你忘了你干啥了,你忘了你的角色了。你这草根咋当的呀！谁跟谁，你是主持啊！
文信先生：我之前有一个，确实有一个问题来的，但是这个问题有点太老了，我想回背一下。
郭文贵先生：老的问题最好你别问，你问一些大家感兴趣的问题，好吧！
文信先生：好，那我就问一下现在的一个问题，也是最直接也是我的组员、想直接问的问题。比方说草根小哥呀！我的组员啊！说的咱们天天打击这个欺民贼，问问七哥，这个欺民贼是、将来是什么命运，是、有没有什么法律、法规要制裁他们。这个问题是我灭贼小组还有这个，我的直播的组员们就最关心的，因为他们也在天天跟着我灭欺民贼嘛！谢谢七哥。
郭文贵先生：谢谢啦！今天你的开头用了大概是8分钟，文信你看着没有，你的讲话占了8分钟，这就是你要未来你跟，哎！这大飞机来了。这飞机16888金币。哇噻！这、这可买台车了。你这个以后主持的时候，你不能一开头你就直接还没问问题，你就聊了8分钟。你要到FOX电视台，你直接就被炒掉了，你知道吗？文信。
文信先生：好的，好的。
郭文贵先生：开玩笑啊！我想、我想回答你第一个问题。关于欺民贼的下场，无非就是两个。第一个这些人百分之百的都会在他的所在国，什么澳大利亚呀！新西兰呐！还有这个美国呀！一定完。哇！这玫瑰花太好了，都是送给文信的，不是送给我的啊！我知道这是女的送的。
文信先生：谢谢！谢谢！
郭文贵先生：这个、啊！又来劳斯莱斯了，5台劳斯莱斯了。哇！这个所有的这些人一定会受到法律制裁。没有一个国家，我告诉你像庄烈宏他说的这些话，像他干的那些事儿。像这个黄河边、黄河大便的那个混蛋，还有像什么这个曾宏，还有这个Inty，你的、你的曾经的哥们的Inty。
文信先生：不是。
郭文贵先生：你跟他同车共枕，同车共行的Inty，一定会受到法律。像郭宝胜、夏业良一样，就像熊宪民，熊宪民说过一句话，他说的心里话。他天天睡不着觉，惶恐不安。他有儿子在美国，你知道吗？他有儿子在美国，他把这钱放他儿子那里。像这个韦石，他把钱是放在北卡罗来纳州他的女儿那，他家人那，他弟弟那。
这些非法的财富，以牺牲战友和中国民族爱好自由人士的安全为代价，包括熊宪民做假政庇等等。假牧师这些人，包括那个Bob Fu,傅希秋，所有这些人，他一定会。你记住我今天说的话，我们一个都不会放过，我们一个都不会放过，让他这辈子只干一件事。他只能一生中要么在法院过，要么在监狱里过，他不会有第三个地方。你记住我今天的话，要么在法庭上过，要么在监狱里过，一个都不跟他拉倒。
他们头两天还幻想着把案子给他撤销，他没想到该撤的撤，不该撤的就不撤。你像有些识时务者为俊杰的，站在了我们爆料革命这一方的，你比如夏业良头一段时间，专门找人，一个我们中间朋友，一个教授给我打电话，说能不能求文贵把我这个案子给撤了，我说先让他先挺支持爆料革命，夏业良,可以这十万美金不要，但你先站出来道歉，我可能考虑、可能考虑。
他说他把他老婆已经接出来了，现在过得生不如死。然后能不能把这10万美元给免了，我说可以呀！先支持爆料革命，我可以考虑.然后他也没有，还来骗我来了,怎么可能!
我告诉你文信所有战友们，所有任何骂我们战友的包括侮辱我们爆料革命的一个都不会放过，不是在法庭就是在监狱不会有第三条路，谢谢！
文信先生：好的好的七哥，这个解释呢就是比较简单明了，相信这战友们听了也是非常的这个满意.然后那个第二个问题呢，我是想问一下什么呢，现在这个在这个中共要是已经就是被这个消灭在即了啊，已经被推翻了马上就要被推翻了，然后呢在这个中共病毒的这个事件的情况下呢，咱们的新中国成立了然后那么咱们这个新中国的这个产业链，或者就是说怎么样能够，什么当然金融我不懂啊，怎么样能够这个国家怎么能够重新，咱们建立这个自己的这个家园，从经济上从这个生产力上，当然那粮食上我是之前那个您是说了一些，然后这国际救援物资啊什么的，我想从这个这个中国怎么能够再次的把家园建立起来，然后怎么能够以后再跟那个国际社会有这么一个对接，也不是说的无缝对接，就是一个最起码有一个对接，跟这个世界的怎么有一个一个怎么正确的友好的一个连接方式，谢谢，谢谢七哥！
郭文贵先生：你的问题能记住的人我估计世界上只有郭文贵了，你的问题太长了文信呀，以后问问题真不能这么问啊，问问题不可以，事实上这个问题太大了，哪那么具体呀。这个你问的问题很大，那我一句话两句话说不清楚，这个根本问题呀，这中国未来就是我一直说的正道主义，中国人要想没有共产党的新中国以后第一个要有信仰。一个没有信仰的民族啊这个跟这个咱们这个动物世界或者说就我们对面的这个山林里边这个野生动物没有任何两样的。
因为你没有信仰就没有底限，道德是人就是人和狗和畜生的分别，中国人连道德都没了，这就是很可怕的，先建立这就是为啥中国教育重要，信仰和道德法治，你这个人和动物的不同不就有法治有规矩吗有行为标准吗？是不是，这是根本的差距吗，这些东西的先建，你不建的话没有的；另外一个跟国际的关系，你知道现在中国人你老是觉得我十四亿人，就像当年的奥巴马总统说，怎么看待中国现在，他说就像一个过得好好的一个大家庭世界，哇又一LadyMay，你赢了仨LadyMay了六台劳斯莱斯了，当一个大屋子里边过的好好的，突然来了一个大猩猩他也不管你怎么着，往那一坐它想干啥就干啥，这叫不遵守规则。就是这个世界上也有规则，个人要有道德，这是一个根本。
那么跟国际的关系如何相处？当你觉得你块儿大的时候你也得遵守一个规则，那就是中国人要成为世界上受尊敬的、有信仰的、有法治的，还更重要的一个要尊重国际秩序和世界共处的这么样的一个民族才可信。
所以说建立好一个没有共产党的新中国必须在这几个方面，信仰、道德、法治、国际关系、民族、国家、人民形象的建设。我们海外多少中国人啊，如果中国人给戴这个标签是制造病毒要杀死全世界，或者都是骗子或者都是永远像那极端民族主义者，人家班农在Warroom已经说了，最大的种族主义者就是共产党，共产党对待自己的人民连猫狗不如，而且最瞧不起的就是中国老百姓，不给他们的孩子不给他们起码的尊重。这是一个常识。
所以说建设新中国绝非一朝一日。没有共产党的新中国我可以告诉大家，到那个时候你们会发现我们所失去的，我们所面临的困难都是你今天脑子连想都没想过的而且是巨大的。不管是帅哥还是美女还是老人还是孩子，昨天有一位这个战友的母亲，战友给我说他把他母亲接到了这个某个国家，他母亲来了以后天天骂美国，后来就让他母亲听爆料革命，听了爆料革命老人家开始最后拿着耳机子睡觉前她就听，最后是彻底认清共产党不行了。她的爸爸妈妈也都被共产党给残害死的，她的先生也是，她的孩子把她接过来，现在完全支持爆料革命。所以我告诉他说，你记住实现喜马拉雅以后，你带着你老娘来，我单腿跪地，我到外面去接去。
为什么我要这么说？一个老年人被共产党洗了一辈子的脑，自己的父母都被共产党弄死了，自己的先生也被弄死了，孩子把她接到国外的时候，她还在骂美国人，还替党说话呢。然后她自己还能醒过来，她能找到一个人的一个正常的位置，最后面对真相，支持爆料革命，坚决支持灭共，这样的老人家她人生是完美的。我失去过，我堕落过，我迷失过，可我又重塑了我自己。牛，伟大了，那么多少中国人能做到这一点？
唉，你刚才问的问题，这是我们可能面临最大的问题，多少无知的人啊，这些人一说：哎呀！这个怎么样，怎么样，一切都是否定。可是很多人就没有能力告诉他，你告诉我，你否定爆料革命的时候，除了爆料革命，我还能选择什么？共产党？假共产党？腐败共产党？你还能选什么党，你告诉我？然后选择那些披着宗教外衣的一帮假和尚骗子。绝大多数的中国场合成了一帮逃窜犯，流氓犯，劳改犯，以及地痞混的敛财骗钱的地方，你不觉得中国的宗教场所已经到了很可怕。我走访过无数的山，我到了山庙，和尚，道观，我看完以后太可怕了，谁恶谁能占住一个庙。谁跟当官的好，谁能占一个庙？谁能欺骗更多的钱，谁能霸占更多的女人，这是什么天下这是！中国人心不重新建，人们的规则不重新建，没有了共产党的新中国更可怕。我回答完了，谢谢，文信！
文信先生：我个人是这样认为的，这个文贵先生的出现，然后这个我们战友当然跟着这个文贵先生发起的这个爆料革命推翻了这个中共之后，我个人的想法是文贵先生他的这个魅力和信仰，亦会影响到新中国的方方面面。
首先我们这个战友呢就跟着七哥学做人的最基本的这一些信仰和这个礼仪，这是我们中国人必须要恢复的。因为七哥总说：你看这个脸，总是板板的，我们要学会微笑和自信，赞美对方，这是首先的。
然后呢，我想是七哥会影响到全中国的方方面面，尤其这个宗教界。当然我对宗教也有一定的信仰，但是我谈是谈不好的，我不能具体的谈。另外我要问一个问题：也是我们现在工作的问题啊，我跟我的直播小组在推广这个氯喹，目前在疫苗没有出来的时候，氯喹还是能救人的。当然了，这个问题好像不像是个问题了。我可以问这个问题吗？这个氯喹能暂时救人命，它是排在第一位吗？
郭文贵先生：你想问我氯喹到底管不管用，还是别的意思？
文信先生：应该没有比氯喹更好的药物了吧？七哥。
郭文贵先生：那完全是错误的，氯喹到目前为止很多人传说啊，这个说他是这个关键的一种药，我现在我觉得大家我们不能去否定去，这咱没有能力，也没有资格否定。但是我个人现在跟很多国家政府部门的合作，据我所知，有很多很特别的办法，我在这儿不能随便的说，因为要负责任的这个。
另外一个呢，我觉得大家现在要对这个药有个清醒的认识，现在我们有很多这样的药，很多战友向我要这个药，我们现在这个香港和台湾有大量的这个药。但是现在一个都不让你寄，你一打开包，一个不让你寄，这是一个。
我们在美国往欧洲寄也不行，也就是寄就是个问题，所以很多战友要药，但是寄不了。但是同时也说明一个问题，这个药并没有完全得到所有的官方认可。你不要真的乱吃，我强烈建议你们推羟氯喹的时候，你们一定要注明你们不是医生，你推荐的时候不要让乱吃。我们很多战友说给老人吃了，我说你疯了。这个羟氯喹如果没有医疗界的证明，你吃了这种副作用是可能比这个冠状病毒还可怕，我们不能这样的无知啊。另外一个，共产党只要说的药你一个都不要碰，绝对不管用，而且要你的命的。
另外你看到马云，我推出的视频，他不戴口罩，旁边有服务员戴口罩，他在这块到处晃荡。那马云是万亿身家，是共产党的绝对代言人，他一定有什么办法知道了不戴口罩我怎么能不被传染，传染上我如何能治病，他绝对不是吃的羟氯喹，我可以告诉你，他绝对不会吃的羟氯喹，一定有另外几种药，我希望这些药能尽快的公布出来。
另外一个大家可以拥有做备份，但愿大家都不要摊上。可以羟氯喹阿奇霉素，但不要提前吃，而且我也建议你们不要老在节目里讲，好像给大家一个误解，有病吃羟氯喹就好，肯定不要染上病。染上病现在我可以告诉你没爱情，没未来，没有朋友认识你，没有工作，你去哪里都是比什么都受歧视，会无数个机构场都会来限定你。（铃声响起）我的会议时间到了。绝对不允许冠状病毒复还者，复愈者去参与这事情，这是很可怕的，请文信。
文信先生：好的，好的，七哥，这个问题的好像是有点——，我问的——，抱歉，抱歉。我下一个问题就是说那个您就是说从这个年轻的时候从20几岁然后就捐了一台摩托车被共产党给你抓进监狱去了，然后呢就是认识了之后认识了一些高人啊。我简单的说，先叙述一下，最后那您就是建了河南裕达，然后再之后什么盘古，你是这期间您已经就是给您打造了一个首先是一个经济上的一个强人了，但是后来那您把您自己又给打造了一个就是一个灭共者的一个巨人，这些个都是您按部就班的这么设计在轨道上进行的，还是说，怎么说呢？还是说就是说，虽然说有这么一个发心，一个大的发心想灭共，但是说那又有神助和您一个坚定的信仰，就是说一步一步的就是到了一个今天形成了一个真正意义上的一个灭共者，而且您这个灭共者整个地球上是一个唯一前无来者后面也没有第2位，我们这是举目共睹的，谢谢七哥。
郭文贵先生：你的问题是什么？你得问我。
文信先生：我的问题就是说现在您这个——，爆料革命出来。
郭文贵先生：出来做生意是有计划的？还是没计划的？还是啥意思？你的问题是我有计划还是没计划的？
文信先生：你是有计划的还是没计划的？
郭文贵先生：OK，好，明白，谢谢。
文信先生：你的计划是常人不能达到的？
郭文贵先生：好，我明白了文信，谢谢，你问的问题很好。首先一点我想跟文信你分享的是什么呢？在清丰看守所之前，我非常清楚，我当时做生意是让我爹我娘能有钱买酱油买盐，是吧？早晚有顿肉吃，不要老捡肉脂蜡吃，有点油吃，这是最根本的。
后来是在89年，我不是20岁，我是89年，真实出生应该是1970年，19岁的时候，这个89进去。那个之前我家里边，我的哥哥被当地的官员给打的，几个人攮了很多刀，上百刀差点灭门，当地的所谓的官二代欺负，官家后人。后来我父亲你也知道是被打成右派的，腿打断，这种仇恨他不是说，在我很小时就已经发生了。那么当我父母穷人穷困的时候，我是很早的，七，八岁的时候我就卖过糖葫芦，串糖葫芦，八，九岁的时候我就卖过冰棍，冰糕，冰糕，冰糕，冰糕，冰糕了，卖过冰棍，就想家里太穷了。
后来你知道我在89年的时候我已经结婚了我都俩孩子了，一儿一女，又遇到了（视频有停顿），我当时卖掉了摩托车也好，我当时是倒卖摩托车还有汽车，我做生意就是为了让家人过的更好。那个时候就已经恨共产党了这是毋庸置疑的，因为那时候我父亲我母亲我家人的经历太惨了，那个恨呐找不着表达方式，后来有了89.64，哇！一下就爆发出来了，所以义无反顾的把摩托车卖掉了就捐进去了。那么后来在看守所的时候那就很清晰了就灭共、民主、法治、中国所有的原因，我家人灾难、困苦、的这种原因。
坚决灭共从那以后就是有计划了，非常有计划，出来以后就是首先让自己，要把家人、孩子、父母在世的时候要把老人送走要把孩子养大，这是个人的起码吧？父母在不远行，儿女小你要尽责任。然后积累实力经济、人脉，包括锻造塑造自己让自己强大，了解更多的关于政治、经济、中国历史、中国现状的一些信息，多交朋友，这都是有计划的。当然你没有钱是什么都别扯，一个没有钱没有经济实力的人说你想干啥实际上在今天这个世界几乎是幻想，几乎是幻想！那么这都是在计划之中的。所以说没有打造这个词儿你这个词儿用的非常不好，没有打造，你的信仰和理想和你的（视频有停顿）是打造不出来的。像我这样想要灭共想要报仇、保命、保财、甚至我当时很清楚的知道共产党必须消灭！
消灭共产党靠什么？我的信仰，我要确定我的信仰，我要首先把我自己培养成自己内心世界真正的在知识领域在各方面都能确实跟我追求的信仰能配的上也就是重塑自我，重塑自我！
这是一个过程到最后就是更加相信是天意，包括现在我跟你连线什么的我觉得都是天意的安排。昨天没有连成今天不就连成了吗？不放弃，不抛弃，那不就连成了吗？所有绝大多数人昨天晚上没连成今天就不跟文信连了，去跟另外一个人连，我说不可以，我很难受，我今天拿着电话我跟我的团队说最多的——我无法接受这个事实。你们让我一晚上跟文信没连上我很丢人，我不能答应文信的事情我做不到！我做不到我很难受！我不能跳过文信去干别的事。我今天早上刚刚跟华盛顿开会，华盛顿昨天一整天的会今天还一整天的会都是重大事件，但是这件事我不能忘，我要跟文信联系，就刚才我说，你看我嗓子都哑了我之前还含着药……
文信先生：喝口水喝口水七哥！
郭文贵先生：我说我必须要实现我的诺言，任何一件小事我都做不到我怎么可能做大事呢？行为方式和你的道德和你对待事情对待人的方式决定了你一个人的结果，谢谢文信。
文信先生：好的，首先先谢谢你七哥啊！就是说您的这个行为方式当然是受到我们的尊重，就是说您对每一位就是说呢，我的形容不对啊口才有限，就是最草根的战友就拿我文信来讲吧，对吧？您也是用一天的时间还在惦记着这个事还在那个……刚才我在跟您连线之前呢我正在那个穿着个小裤衩光着膀子，正在看路德社当小扳手呢，然后我突然间就听到“文信，连线！”哇！我第一下蹦起来……（视频停顿）
感谢非常感谢啊，这是谁？没看见，文虎小哥，文虎大哥啊谢谢，谢谢，非常感谢小郑州是吧？好的，谢谢金币！谢谢诸位的支持啊！谢谢谢谢！非常感谢！今天也是对我一个……（视频结束）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他本身就是个畜生。他不是什么人类，他的思维是不一样的，叼着烟卷带着五角星，就是顶了这个官方的权力叫官帽。然后有了一个logo洗脑，然后抽着读研还是出国读研，然后装着很酷的样子，让很多人迷信它，事实上它是一个。
啊，极端这个畜生他根本就不是人类，所以说很多人没弄明白这个本质的问题，这就是为什么香港法一定要搞明白，相对。方法香港戒严法相关宪法是可以随时征收你的老婆，你的女儿必须听我的，啊。你家的房子你的资产随时我们没有任何理由可以没收，我可以指定你去干任何事情，你不听就把你抓起来，我可以判你任何行为。第一任合法根本不需要立法会的工作，所有的香港人都明白你，如果你应了6月10号之前反法律。
说明什么硬的想法，就是今天的剑法就是你自动的接受了检方，因为你不听话就抓大陆去吧，然后给你资产过15嘛，然后跟你说。那是任何女人吗？但是你不说你没用了，这个6月12号的这个通过所谓的钱来得那么突然，就给你来个戒严法。今晚就是在香港实施了，今天的所有关系到的钱是我的女人是我的地还是我的一切听我的，我让你干啥干啥不让我抓，你可以看一下。可以杀你，这就叫贱法啊，所以说。
他他已经不用掩藏了啊，他不隐藏了，他隐藏什么呀，他已经全都说出来了，所以说香港人现在。都明白了，6月10号通过时，如果现在不需战斗下去也是死，共产党要的就那几条。全香港的第一资产都是我的，我想怎么拿怎么拿，全香港的女人都是我随时可以睡轩轩岗的男人，我让你干啥你干啥？全香港的房子金钱我也想拿走就拿走啊，你还不能反抗，当然你也不能说话，你也不能跑到我们这个国企，就是直播。
这样子啊，那是不可能的，所以说这是重要的核心目的，就是要你的所有的东西，要你的命，啊，要你的资产。还要你清楚，让你干啥你干啥啊，我要用你的手，你这个就不用手我服务，我用你的口就来口，我服务我要你的命。那不会先生，您刚才说的这个戒严法是这个英国，英国时代之后啊。这个戒严法，然后通过这个97回归之后这个中英联合声明之后呢，就有有改动过是吧？
把这个戒严法的核心是这样，每个国家都有宪法，任何国家的戒严法它有三个跟这个香港法不同的就是。国家的戒严法它是在国家权力范围内的，就是有监督权，比如说美国的国会，行政权白宫，他还有军队，它是不经意的。长的他是听国家的事吧，那么香港这个地方不同是它不在国家权力范围，他是盗国贼一小撮范围，它是没有监督权力的，你知道。他没有一个救美国的国会，还有个他没有一个国家的军队或香港的属于人民的军队，那老百姓你叫你干啥就干啥了是吧？这是一个不同。
第2个不同所有的世界，其他文明的国家的剑法，它有根本一条就是说永远要保持，这就一切服从于国家利益。嗯，这个国家利益的前提就是说他要保国家的宪法，是国家宪法不违背的前提下在国家紧急安全。香港是没有这个了，香港没有什么香港宪法，宪法，宪法是一国两制，但没有一国两制，港人治港啊，那你这就是完全。所以呢，第2个它没有一个大家公认的宪法和大家公认的政府和执行机构，那你这第2条是不一样。
所以他就成了流氓法，第3条不同的事情，西方所有的宪法都有终止的时候，都要受监督的，这个这个被监督的这个义务。还有一个对财产，对人民，对人道啊，都有个自由，都有了明确的位置在这里，是没有当年香港人有剑法的时候。是当年是100年前人类的100年前发生根本性的变化，二战不玩了就结束了对不对？还有一个香港一国两制明确规定啊，香港基本法。凡是和一国两制冲，冲突的法律都是技术费，按照外交部说的话，香港的那个一国两制的法律已经是作废了，已经不管。
对吧，那你也许也是不合法的，你不是说，因为我有这个法，就是完全是共产党接触了香港以后。所谓回归以后是他的承诺当中的隐藏的埋伏笔，香港政府在最后已经做了修改，这个修改没有通过香港。没有通过香港人民，而且它不具备国家主体条件，他不具备人民相信的，就是所谓的国家法，就是香港一个。那么唯一的想法就是一国两制，一国两制就没有执行，既然是一国一制港人治港，特首没有权利法会没有自由权。
就是这个纪年法执行应该是立法会监督下同意的行政执行权，还有一个背包没。包括这个这个立法会可有监督权都没有啊，所以它实行的这个所谓剑法完全不合法，完全没有没有任何的基础。所以他要玩的就是完全流氓叫黑马，但是呢，他就从来没有。他想干，一定会过来讲，只适用什么样的局面，我我认为8月1号的。
进来的这些人现在要逐渐把这个香港警察服装他要脱下来，要依法合法的，有所谓他们的官方理由把他们给合法化。香港政府实施紧急状态及研发申请，中央无力支持武器设备支持经济。外交知识就是跟我党的高级也好，香港政府没有戒严法的或紧急状况的权利。也没这个能力，他也没有这个理由，他唯一的就是共产党有这个权力，又有所谓的这个能力。
还有他有这个资源，他有这个欲望啊，明白了吗？我在。香港问题是一个问题上啊，我也认为啊，我个人也认为中共绝不可能放弃香港。香港人香港人就想前两天那有个消息说习近平说啊，谁谁做的谁谁挑起的这个事。谁去负责？那么您对这个扯这个，放这个吧。
习近平的性格永远不知道啊，他绝不会说，据我本人来讲，我不能说太多第2个问题。习近平在党的说这个话，他立马他也忘了是什么问题呢。外交部和刘贺，河西根本不是一个调，为啥呢？啊，我们看我们的路德先生。戏子讲的都没说明白，因为他不在体制高层的改革，刘哥是100%，是谁的？那是大家都很清楚。
和解和解，不得罪美国给美国示好，不管谁。你知道华尔街人士上上起起伏伏是赚了楚使只有起伏才能赚钱才能操纵嘛，是吧？他在操纵股市，当然。他也玩政治，永远不担责任，那么现在名义上是代表席的战士是听黄绮珊的，还有一个你注意到一个核心吗？惠州外交部100%是假的啊，行，外交部确认。
强硬英汉，干嘛呢？降价非常清楚，就像白。你这些事儿跟你说火什么的，这个高层的政治斗争就在这个发言，矛盾在共产党前所未有啊，就是这几派。完全不同的完全不同是谁都知道自己坚持不住自己的所谓原则，保护不好自己的力量就得死。谁没冻死，所以说习近平说这个水准麻烦谁那才是胡扯，完全胡扯，实际上。
这共产党的内部的会议，怎么就这一段出来了，咋不出来啊？你看。节目当中讲的非常好啊，就是有人给他私信了，但是真的就是美国政府要求中共协议当中包含了9条。我大概175页我大概也知道了，不值得多啊，实际上就是大家想要的，都是由网络控制，没了防火墙没了。单一税直接税收就是说不准重复加水啊中最后的就是按照美国这样的纳税，最后是那个市场的最后的利润。
不得超过总额度直接睡，也不能展示共产党就没有这个坑害老百姓的高税收的手段了，还有一个就是人权公会。对吧，这是最核心的，另外一个就是军队国家化，老百姓的钱去哪了得有说法，然后补贴。国有企业就是这样，就是贵族企业，就是企业不允许，这也是非常好，这才是内部信息啊，刚才洗漱了。是吧，黄河边啊，黄河边，这些人就是。
回国了还在这儿说话，还有人看，你不觉得荒唐吗？你不觉得很多人都会出来。我跟他说干嘛砸锅，第1条，第2条不能把王岐山是吧，卖鞋的都可以啊。所以最近没有出来表态了，原来你这个畜生的这个老流氓又想粘着黄河边黄河边的啊，要编一下什么估计。要边回国内去了，行了我要好好好好好的，好的，好好好好好，谢谢谢谢，谢谢好。
好谢谢谢谢好好，好好好，随时直播随时直播。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/798/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/798/</guid>
      <description>内容梗概:
开始直播喽直播喽。
亲爱的兄弟姐妹好，今天是8月20号，文贵在纽约，在没有John庄同志配合下，在搞直播，偷播，这叫偷播，不是在「床」上，是在房间里。
亲爱的战友们，这两天发生的事可真不少吧？亲爱战友们，这两天发生最大的事，大家现在在网络上一个没看见呢。就是刚刚，今天中午在纽约结束了一个会议，大家一会能看到。你们能看到的这些反共人士，号称美国50大咖，今天中午全在纽约，全在纽约。当然了，也包含了王岐山那哥儿们也都去了。
所以说，亲爱战友们，今天毫不夸张地说，是美国历史以来在纽约举行的一个反共大会。今天实际上是每年的一个另外的聚会。聚会主持人，讲话人是我们的国务卿蓬佩奥先生。蓬佩奥先生最近被共产党给整的挺惨，什么纽约客，什么这报纸那报纸，就是报他的料，攻击他。从共产党的骂大街，CCTV骂蓬佩奥，到现在变成了直接攻击蓬佩奥国务卿，也是前所未有，前
所未有。大家看到了这个很夸张。但是今天中午在纽约演讲之前，见的这些人，谈的话题，未来会逐一披露。可以这么说，前所未有。在这之前我不能曝光。
在此，我要非常非常地感谢战友之声，所有的孩子们过去这两三天的辛苦，你们做的新的，大家看到在郭媒体上挂出来这个CCP币，叫做人民币print局，复印局、打印局。关于GDP，关于美国的，和经济增长，2001年和美国之间的一个对比。其中几个数字大家一定要看到，中国和美国之间最大的差别，为什么同样的情况下，同样的GDP，比如说1万亿，中国老百姓感觉不到幸福呢？而美国人就感觉咋这么幸福呢？
又是「床」（船）上，又房间里，又是大别「野」（墅），是吧？又是还弄农场，闲得吃饱撑了，还搞农场。我们农民要进城，他们要下乡，自动下乡，是不是？而且就我们就是不愿意看这个牲口，是吧？刚刚跟牲口睡觉睡了那么多年，不跟牲口睡了，都到城里去了；人家搞农场，又跟牲口睡，养马，还有的养羊，养驼羊，你这不是作吗？为啥呀？那美国人你又啥都吃，他们得了病也不见得会怎么着，也没见美国人这孩子说不给治死了什么的。这是咋回事？
里边有个关键的数据。我们有一个叫文华的战友，超级专家。今天和昨天，可以说得到了世界上最高端的，包括美联储的人的验证这数据，说这个让他们感觉到很不一般。说你们这个战友之声，这里有高人，郭媒体里有高人。什么37和73，又跟王岐山搞上了，整来整去都是王岐山，不知道咋了，这中国人怎么掉到岐山这个井里面去了。
是美国所有的GDP的，就是国家收入的73%，都是给了社保、社会保险、福利；照顾穷人，减少贫富悬殊；和免费医疗、免费教育，包括退伍军人，还有老人，还有弱势群体的照顾。这个大家记住，这是美国，大家可以查去。另外呢，颠倒过来，37%是中华人民共和国王岐山，还有我们的习近平主席领导的共产党。是他们，名义上说37%给了中国人民买社保、买保险、免费医疗、免费教育、退伍军人，就这37%的其中20%，估计都被盗国贼给偷走了。所以中国人拿到百分之十几都不错了。
所以说战友们，你们能想到，这个数据是为这个大会准备的。
再一个，你们一定要上郭媒体去看看，我们提供大会的这些核心数据里边，背后我们是怎么说的。是谁盗走了中美人民的财富？中国和美国人民，为什么幸福指数同样的GDP比较之下，有这么不同？还有从2001年到2019年现在，中美之间的人均GDP和人均指数，还有平均指数，还有整个GDP的对比，就是美国的华尔街，就是今天这50个大咖里边的人，创造了共产党上百万亿的财富。过去咱说200万亿不准确，是胡扯了，咱要纠正。咱这一高兴说过了，累积的数字大概是不到100万亿美元。
从2001年到现在，从这个事上，大家可以看到，中美之间真正的问题就是美国人，重演了当年犹太人给希特勒，给工厂，给技术，拍电影，给他银行，给他贷款。最后希特勒说，我得杀了你。我杀你还不行，我咋杀你呀，得像香港一样，他有一个叫反犹太法，还有一个反洗钱法。最后发现了，犹太人在这块影响国家安全，跟今天共产党对待香港没有任何二茬。最后把犹太人集中到集中营去，杀那么多人，这就是纳粹。
今天就是美国的华尔街，和美国的媒体和美国的利益集团，几个政治家族培养了中共，新的纳粹。当年纳粹对待犹太人的方式，就像（CCP）现在对待美国人一模一样，来了。
彭培奥国务卿，现在都要开始攻击他。你去想想，凡是攻击文贵的媒体，都攻击国务卿和川普总统，大家发现了吗。当年萨达姆在死亡前，他入侵了科威特，这是他一生中犯下了死亡的错误。为什么，有美国人忽悠他，有美国的华尔街忽悠他，搞石油帮的忽悠他。说美国不会揍你的，尽管弄吧。结果他去了科威特了，最后死的多惨。他上绞刑架他后悔，但是大家不知道他背后的故事。科威特当年和伊拉克的石油交易商，大家看一看，几乎是美国华尔街里边几个大佬控制的，最大受益者就是华尔街。华尔街这帮人在2008年遇到了灾难，最后美国人买了1万亿美元的单。所以这些大富豪有多坏，金融资本有多坏。
那么现在共产党到香港去，跟当年萨达姆入侵科威特一模一样，跟当年齐奥塞斯库想吞并周围国家一模一样。齐奥塞斯库把别人的钱拿走，都是以千分之一，万分之一的成本拿走一模一样。齐奥塞斯库也有一哥们，叫罗卡洛斯基，是当时党的纪委书记，跟王岐山一样，我还专门研究了他。
所以说战友们，萨达姆当年，他的儿子叫乌代。乌代当时在干嘛，最大的除了在英国洗钱，结交贵族，就是以英国为主，控制欧洲和美国媒体，给钱。
乌代最后死多惨。那么乌代的所作所为，当年在英国待过的人。当年中东对英国很重要，当年属于英国地盘嘛。那个媒体花的钱， BBC堕落就从那时候开始了。欧洲美国媒体，那时候广告费，只要媒体的广告费还有其他利益媒体，那就麻烦了。再一个，什么独立记者，什么媒体独立都是放狗屁，纯胡扯的。凡是说独立的，这就有鬼了，哪有媒体独立的，怎么可能。你独立，如果是你爸爸强奸了，你敢说嘛，你根本不敢说。那你还独立嘛，你才不独立呢。
所以说，从这些现象可以看出来，所有的独裁要影响美国的华尔街，要影响美国欧洲的媒体，收买这些媒体。而且这些媒体，当发现收了钱以后，一直要高价，今天要你一个亿，明天要你100个亿，后天再加个零。直到发现你付不起了，它第一个反驳的就是你，说你这个王八蛋不给钱了吧，老子不跟你玩了。你是影响媒体独立，你是独裁。
最没良心的婊子就是媒体，所谓的独立媒体。那博讯都不算数，那就是盗国贼的媒体。最近发生什么事了，Twitter，Facebook，YouTube还没有，突然跟当年对付萨达姆，齐奥塞斯库，卡扎菲一模一样，反水了。说你利用这事影响香港的公立，国家机器，按照美国的法律，你这是不可以的。
我今天在这块跟大家吹吹牛，大家过段时间看看，我们给相关地方写的文件，我们的律师采取的行动。从6月9号起，我们就有专业的法律队伍，收集香港所有社交媒体。共产党的水军还有5毛，我们提供了多少照片、视频、数据。共产党今天跟当年希特勒，齐奥塞斯库，萨达姆，乌代所玩的游戏一模一样，先搞媒体，收买媒体。难道Twitter和Facebook你在6月9号，6月16号你没发现有共军的水军嘛。如果当时共军成功了，你还有机会来拯救死去的香港人嘛。
当年八九六四，多少媒体被共军收买，有人查过吗。无冕之王，美国什么言论自由，第一宪法，这个在现在社会里边，真的要想办法给约束一下。他们用这个保护流氓，保护骗子。从6月9号，6月16号，一直到8月1号以前，西方几个媒体站在了香港老百姓一边，站在香港大街上。Facebook，Twitter你难道没收广告费嘛，在过去收了多少钱。
531推特大封杀爆料革命，你是偶然的吗。我们有战友说是他们上网上举报的，战友们，别糊弄自己了。我们举报两年了都不管数，这会管数了。最厉害的事情是2017年，717之后，战友们的举报，一夜之间3万6千个举报到
推特。大家看一看，我从推特上申请了另外一个小号，不到3小时，关注到3万3千，不到10个小时达到5万多，Twitter迅速给删掉。
我们举报几个小时，瞬间3万多。我另一个小号，被删掉的时候，战友们的举报达到16万多。郭文贵的Twitter上已经达到实际的1千多万，最后一直在46万上不去，最后给我屏蔽掉。
我们没举报嘛，我们举报了，举报咋不管用啊。这就是华尔街和西方媒体对待全人类的威胁。香港人民是有智慧的，香港人民心中有数，谁帮了他，谁没帮他们。香港人民用的Facebook连接嘛，还是Telegram，人家用其他软件。我告诉你都不是，香港人用的是其他的另外的小软件。
但是在公共的媒体上，你们去看看，过去的这两三个月了，在Twitter上，在Youtube上两个直播频道，大纪元还有苹果电视，下边90%都是5毛跟7毛水军。
不但如此，香港几个最有影响的反共人士，沪港人士，所有的关注数字都是被篡改的。这难道篡改你不是故意的嘛。我们有律师很多团队都在做，我们在绝密当中做。现在是什么，是美国总统，美国司法部内部已经暴出一定要查它。大家看看，卢比奥，川普总统，国务卿，什么时候开始谈Facebook，Twitter，独立媒体还有社交媒体，谈这事了。大家好好看看，是两个月前！
他谈完这事就拉到了嘛，他们跟我们这样社交媒体讲完了就没人问了吗，这么孤独吗。美国法律部门要采取措施了，他们听到信儿了。这里腐败也很深，这时候才打出一个，提上裤子就说，哎呦我的妈呀，刚才我跟别人睡觉是在梦里跟人睡觉，做了个梦跟别人睡觉了。兜里钱咋来的呀，咋不说说。哎呀，兜里的钱是梦里边揣我兜里了。我最讨厌的就是别人随便脱裤子，为了钱脱裤子，有这种做婊子的嘛。大家现在还兴奋莫名，还要给Twitter要给Google，要给致良知了，要知行合一了。
从来他们不知行合一，从来没有良知，更不要说致良知。我们不要太天真，是他们知道法网下来了，法网恢恢了，这时候提上裤子不认账了，甚至把钱扔到别人脸上，说是他的钱，甚至把自己内裤脱了揣别人身上去。
郭媒体从昨天到今天，前所未有的被黑客。大家知道我们郭媒体的防黑客的系统，是美国川普总统，还有美国所有的白宫，国防部，同一个防止黑客袭击的。在前年春节的时候，短短几个小时，390亿次的攻击，5000多个站
点。我们头两天的时候，大概2万3千个点来攻击我们都没攻瘫。昨天到今天，又是几万个点来攻击，郭媒体被攻瘫。那是不是咱能查啊，战友们，这个是资本主义社会，我们的服务器是在亚马逊，8000个服务器，服务郭媒体。我说的是不是，你们问亚马逊去。
就它要DDS的时候，要啪啪啪跳8000个轮子跳，才能黑客掉的。昨天到现在可能几百亿次都不止了。但是你让他承认说我被黑客了，可能嘛。亚马逊牌子会因为你被砸了嘛，这牌子会因为你被砸了吗。老子是做镖局的，现在我的货，我的镖被抢了，怎么可能能呢。
他们当然不承认，但是早晚一天，它会跟Facebook，Twitter这些人一样，它必须面对美国的法律。美国这个国家最伟大的就是它的法律和公正，它有法。这里有坏人嘛，坏人一点都不少，但是最终要面对法律。中国有坏人嘛，有坏人，关键是它没法呀。坏人永远不用面对法律，好人面对法律，根本在那呢。
你不能听美国现在是美国在大街上一下雨、漏水了，CCTV能播仨小时，他们要告诉老百信美国也水深火热之中。洛杉矶着火了，一着火你看，洛杉矶着火，纽约漏水，水深火热。天天他从小就这么长大的。他从来没有说过人家美国的树木覆盖率是中国的一千六百倍，人家洛杉矶着火是啥原因你知道吗，是当年美国保护森林傻乎乎的不知道自然规律，不让着火，结果违背了自认规律，结果大自然惩罚它了。我自然，我自己着，(当然也有其他原因着的)现在成了加州的祸害，保护森林过度，我们国内是什么是没有树可着。他要说人家火热之中，然后是纽约水深，只要下雨漏水他就水深，他不知道国内的水是淹死人的。纽约是大清朝建的城市，纽约是城市规划最伟大的城市，它从来不说。
所以说他们永远都是趴在人家肛毛上，拿着一万倍放大镜，在哪看，啊肛毛上有屎，有屎这是美国，他从来不看自己脸上满脸都是屎，他就不看这个，所以说这就是邪恶。
媒体现在是一模一样的，大家看到这媒体了吗？他们是怎么样来攻击庞培奥国务卿的，攻击国务卿，我今天和昨天告诉所有的美国朋友，我可以用生命担保，国务卿绝对是在被中共列为媒体攻击目标之一，我太了解他们了，各种情报有人给我说，他们内部计划要攻击这十个人五个人七个人。
大家往回看，什么时候郭文贵说的，郭文贵被列为第一号敌人、班农被列为第一号敌人、然后下一个庞培奥、John 波顿、付总统彭斯、大家去看看去，我啥时候说的。
这就是共产党！完全以流氓的手段，厚黑学的逻辑，来管理这个国家，他要征服全世界，以黑治国、以贪治国、以警治国、以假治国！
以黑治国这不是开玩笑的，不是郭文贵嘴一冒泡说出来的，香港证明了吗？郭文贵本人证明给大家了吗？3F方案，蓝金黄方案，现在美国人明白啥意思了，我们战友们现在也都明白了吧？
看他们一个个欺民贼，看什么鞭什么狗鞭那黄河边那，叫黄河边，黄河有鞭我不知道啊，黄河是什么鞭，黄河鞭，嗐嗐这黄河鞭，这是多大的鞭那，能不能炖点儿什么鹿鞭汤虎鞭汤之类的，回国了，就那也有人跟随，有人捐款，挂着内裤，有人捐款，没办法。
所以说我们中国人民那很多人被共产党的残毒啊，这得残毒多少年，还是那句话，灭共容易，去残很难。
就像大街上孩子喊着CNMB一样，都是被绑架被蓝金黄，或憧憬着去被蓝金黄，所以大家最近看到什么官二什么张啊，大家千万千万我们中国人一定要学会辨别什么叫真什么叫假，你不辨真假的时候，你就会成为枪，你将成为小白兔，你就被人利用，这是很可怕的。
想想我们战友多少人，我们木兰妹妹，给谁捐过款？给韦石捐过钱，给郭宝胜捐过钱，我们的Sara妹妹给郭宝胜捐过钱，没学学路德，路德除了给法治基金捐过钱，谁也不给捐，对不对，钱都自己留着，放在自己床底下，对吧？我们卡丽熙给那个什么加拿大的黄河鞭还有那个谁捐过钱吧我忘了，不一定说的对啊。
大家想想，我告诉过大家，大家看看我过去的推文，还有Youtube上我说过，这些社交媒体以后一定会被惩罚，西方和东方，西方以犹太教、基督教天主教为主的这个社会体系，这个以英国大陆法为基础的法律体系，它最大的不同与共产党，它有法，你唑，早晚你会唑到你头上去，早晚！
在中共那是越坏的人越有好日子啊，好人没好日子，它的不同在哪儿，真的，它变成假的啦，假的变成真的啦，在这是真的假不了假的真不了；在中共哪里善的变为恶的了，恶的变为善的了这不行，这善就是善，恶就是恶。
时间长吗？不长，几百天，这些媒体，大家走着看，这些社交媒体接下来它要面对法律的。
香港人6月9号、6月16号，什么7月1号、7月3号，如果这些不混到今天几个月，以死相扛，这些媒体会为死去的香港人，像六四一样会为他们说一句公道话么？一句都不会说！这些不要脸的东西，现在知道法网恢恢了，躲不过去了。
还有一个，香港人已经赢了！站在了香港人民一边儿，站在了正义一边儿去了。
这就是，大家要看清本质我这两天不说。这个今天纽约这个会啊，大家慢慢看吧。包括我们的凯尔巴斯，哥们儿也来纽约了，开会。刚刚开的会，开会赶快回去了。
昨天据我所知，在纽约晚上，有几个大的组织，再次秘密开会！把我和在山里边儿的今天开会，他们讨论的问题要具体化，要落实。记住我说的话，几百亿美元在等着做空港币和人民币。那是天大的钱！
还有一个，美国是案例法。查一查。某中行下的某个公司，被美国人起诉赔了七千万美元，仲裁。现在正在法院，高院，二次又在申诉呢。这就是在个你准备案例呢！只要案例一过，美国人最发财’最赚钱的就是起诉中国在海外的上市公司，和盗国贼在海外的财富。你看你记住我说这话！咱们战友中没高人吶，没人玩儿这游戏。那是大钱！那是天大的钱！包括这些无良媒体，拿着共产党钱的人，你只要逮着这证据了，你起诉他，这媒体会赔你天大的钱！千万记住，媒体不能腐败！你要有腐败收钱了！那你这是法律问题，跟自由没任何关系。什么言论自由都胡扯的那就是。
所以说亲爱的战友们，咱们，哎呀对了，大家就是很多人给我发私信关于昨天盘古大观被拍卖了。这个五十一亿几，我还真没详细看，五十一亿多。说实在，我最忙的就是前天、昨天。我们战友们这有人说，我们都在准备今天的纽约反共联盟大会呢。五十个大咖，我特别累这两天，累得我真不行。今
天早上六点到现在，哎唷中午的时候，眼冒金星我那会儿知道么？眼冒金星，但不行还得开！那最关键么。眼冒金星！我赶快回到家洗个澡，坐着给大家直播，再赶快报一下。
太多私信了！我是，没办法，亲爱的战友们，抱歉了，抱歉了，没法一一尔回！我简单说，感谢很多战友，关于盘古大观被依法抢劫。我简单瞜了两眼，然后呢咱们翻译组的人还给翻译一些信息。
我说实在话，昨天晚上是三点钟我，不到三点，两点多钟，我看手机我发现，给我发来这个信息的时候，我也吓一大跳！我听吓一大跳，我挺惊讶的。我真没想到，是这个金隅置业去弄去了。我念成「金藕」了，我说：「哎，这我很熟啊。」我一想，噢，想起来了！因为我昨天晚上，很重要的会！人家是远远来，就是为了咱们要干大事儿呢！灭共呢！谈这事儿呢！我看一那个，金隅置业，后来我想起来了。我没想到，真的是金隅来做。因为金隅啊，只要在北京城，甭说是高层人物，也别说是牛叉人物，只要在北京大街上问问出租车司机都知道金隅是谁的。最早的时候，是王岐山到了北京以后2003年。然后最后，从2005年开始，在这之前是搞什么，就是那个工地搅水泥罐，搅水泥罐啊，水泥车。刘志华帮他，这是王岐山的亲侄子，亲侄子，从青岛，从烟台来的！都知道是王岐山侄子的企业。是搞那个水泥罐，就是自动运水泥，「呼啦呼啦呼啦」给你送水泥去。然后搞房地产弄了几块地，刘志华罩着的呀！
这怎么我吓了一大跳！我说这，敢用这个公司啊！然后呢这个，成立了个叫做「钰锃」，「锃锃发亮」的「锃」，叫「钰锃」。哎呦！我一下想起来了！就是说，咱们有战友啊，在郭媒体上给我发过一个信息，私信。咱那郭媒体，个垃圾媒体，真的是垃圾！它不能置顶！你说这玩意儿，头两天我还说呢！人家战友给我发了个私信，说：「郭先生啊，我们家今天来了两位客人。」这大概是七月二十几号，说来了几位客人，说来测这个，企业这个字儿。这个其中一个老板，他就是金隅的董事，说是王岐山家的人，然后测了个字儿。说是，这个龙最怕什么。龙最怕啥？然后呢他们就掰扯了半天。查出来一个什么中国历史上的一个什么，什么一个有名的书，叫郭什么卿啊，郭汉卿啊是郭什么卿，叫「大刀法」，还有什么「十八大刀法」、「斩龙计」。说这个「锃」啊，他取了个字儿，叫做「钰锃」，说这就是「灭龙刀」，这就是「斩龙器」！他说：「他没有，他这说着，我们感觉，你要斩谁的龙啊？」他说又是王岐山家的企业，会不会要斩盘古啊？
哎呀，我就看一眼，我说：「战友，谢谢你啦！」我这写完了一回，不能回，咱这郭媒体是烂到家了！为什么？只要你一，我没有关注你，你要想回信你会显示出来，你被对方拉黑了。你说有多烂，咱这郭媒体！真的是烂到家了！结果，我就没给按出去。我找着，我说我昨天还找这战友，找也找不着了，我也记不清楚了。所以我在这儿，我只能公开向你老人家致谢了啊！您的信息真说对了！成立了！成立了。8月2号，这位战友又给我发过一个信息说，他们可能着公司已经成立了，叫做「钰锃」，就什么「十八刀法」又给我发一下子，我真没太注意！非常抱歉！很后悔！
所以说这种信息看不完，私信。错过太多机会了！太多机会了！
结果是，咱们战友们，真的是昨天就灵了，叫「钰锃」。「灭龙刀」！最硬的金属，玉，一种玉，和金属，什么天器。成立过去的那个，就我说过的那个玉琮、玉珏，那个玉来做的！「灭龙刀」专门灭龙的，收龙的！
哇噻！大家还都以为是江家，还真不是江家！这回是王岐山。我真的很惊讶！我真的惊讶。哎呀，用我们这个山东老家的，「这个狗日的真够黑的呀！下手真够狠的呀！」我真没想到下手那么狠，这个狗日的呀！太狠了！才五十多亿！
大家记住，盘古大观分三大部分。你们看看IBM总部那一部分，它这个楼层高，网上去，楼层高5米层高。那个顶楼到现在还是空着呢！最高的地方是9米层高！那个时候，就是大概在2009年的时候，就有人来买，16万一平方米，没卖。后来，金融机构，他们要来买，当年肖建华，当时就说：「20万一平方米，我立马付现金。」20万一平方米！安邦的吴小晖，当年也是出20万一平方米，就买。当年，为什么说它要值几百个亿呢？说它百分之十，五十亿只是它百分之十呢？因为盘古下边儿的整个的空间，和上面的空间，价钱是不一样的！那么十三万多平方米，一定评估值。这个盘古大观已经在基金里了，它不在盘古名下，它百分之百押给基金了。评估值就是十亿美元，就是600亿。所以它卖了个，五百三十一亿，还是五百三十亿，不是，五十三亿，还是五十一我都不知道。
我说这小子也真够狠的，这王岐山啊！真就敢拿下！还拿自己的公司。你看到没有，特征——表面是国营，跟上海银行一样，表面是国营，实际上是私营。打着北京国资委，是掺股，是代持，事实是百分之百的私营公司！私有公司怎么跑到这个香港上市去呀，怎么A股上市啊？
你看做房地产，从跟刘志华弄水泥的，然后去弄房地产，然后弄金融，然后再玩物业，然后玩物业还卖地，这家伙王岐山真能折腾。这公司也是几千亿的公司，加一起的集团，没不干的事，还搞高科技。王岐山的母亲，我记得我在2017年公布过他母亲的名字，公布他父亲的名字，家里人的名字，我这会儿想不起来了。我哪天翻腾翻腾再找找。他这个侄子就是当时照顾他母亲的。从烟台过来的，好像在青岛也呆过一段时间，全北京都知道。我做梦都没敢想，王岐山就敢亲自拿下。而且是跟刘志华当年玩的公司，他敢拿下。这里面意思很深，战友没看透。
他为啥金隅要成立一个叫做钰珵置业？为什么叫珵，（取锃义）叫钰「锃」，锃亮锃亮的，叫「钰锃」置业，叫「灭龙置业」！大家看看，他这个公司一看他成立，我就简单看看昨天战友发给我的那个结构……王岐山玩金融的，太高了。 1000万的注册资本，买下了53亿的盘古大观。大家想想，你1000万的资本，你有53亿，而且整个拍卖要求不允许贷款。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/675/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/675/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月20号，你们健身了吗？
庄烈宏谢谢你的麦克风，你的麦克风不管用，你的麦克风罩子管用啊。
昨天晚上啊，我十一点就睡了，睡到十二点多一点就醒了。醒来以后呢，就通电话，通完电话就又睡了一觉，然后又醒了，睡了很短，然后又醒了，醒了以后起来我要健身，因为今天一大早有很重要的事。七点钟就要开始了这个会，七点钟就要开始，所以我得起来健身吶。不能够有任何理由把自己的健身给忘了啊，战友们，那都是懦夫干的事！
一说下午四点，你们是在国内没感觉，我这凌晨四点钟啊！
干死黄河边这位战友叫，哈哈，太好了！但愿你梦想能成真啊，一定能做到的！没事我就给大家报个平安啊，因为我还没练完呢，还有一组没练完，刚练了第一组。
所以说亲爱的战友们，两个事！我跟大家说一下啊。确实，现在这个港币啊、人民币啊、香港的股市啊、和大陆的A股啊，大家看到了。我想特别特别的给咱们有投资股票的战友们，我想说几句话。
千万千万记住，现在的A股和港股，已经是「妖股」了！这只有两种人能玩，一个就盗国贼人家能玩，升和降他都能赚钱，这叫金融，升降都赚钱，为什么呢？他提前就知道什么时候升，他就买进，或者把他自己的原来的仓给他卖出；他知道降的时候做空，人家赚钱。咱老百姓你可别听那路边的道听途说，那太可怜！什么亲戚吶、什么证监会啊，证监会什么刘士余那王八蛋都是坑老百姓的，故意放风，那都给你做局。
为什么这么说？我昨天和一个金融界的哥们儿通电话，跟我讲了我心里面特难受你知道嘛！他说刘士余曾经和他一起在一个饭桌上，他们多年老友了。就跟他讲，我只要这个数，你去做什么。这个哥们儿没支声，结果另一个人就做了，赚了四个亿就走人了，给了他四个亿。这钱都是老百姓的钱，一下就上去了，一个消息就上去了！
然后那几个被他整起来的上千家公司、几百家的新上市公司，全是他们炒起来的，全是家人朋友炒起来的。老百姓的钱那都是被坑惨了，一辈子缓不过来神儿了！求求战友们，别再那么傻了。现在这些天，中美贸易这个问题上，都在那这个做局，做谁的局啊？他骗不到美国人一分钱，都骗你们的钱。
最近他告诉我说一堆人，跟他开始。就说证监会的、人民银行的、商务部的，都在跟他玩这事。所以说求求战友们，你们有爹有娘、有老婆有孩子的，别再玩了！再玩真的是连饭都没得吃了你们，任何人生的投机，最后都会很惨！千万别干这个事！不要干这个，不要投机，可以投资不要投机！好不好战友们，不要投机！
另外一个我想给战友们说，国内现在有一些，又是买金条啊、又是什么帮助你兑换美元吶，都是骗局！你千万别上当，我这听了以后我这肝儿都颤，得多少这个战友们、老百姓被他们骗了，千万千万别介。
这是可怕的！这是我要跟大家说，千万别碰香港、大陆股市，别逮着这机会，自己认为好像多大个机会往里冲，你会要命的！远超出的你想象，凡事只要共产党控制的媒体、电台，你一个都不能信，你信了就惨了，亲爱的战友们！
咱们有一个战友给法治基金捐了很多钱，但是头两天，大赔！为什么大赔啊？就是因为听了中南海的某人家属给他递了个信儿，一下去就干进去七八个亿去，多惨吶那个事！这不是老百姓干的活，中国的股市他就是犯罪！都是盗国贼和流氓骗子玩的这活，拜托了战友们！！！另外一个我要给大家说，就这一周，你从今天咱们纽约天亮，咱们大陆的亚洲同胞你们晚上睡觉的时候，明天你醒来的时候一堆的事发生！
我现在不多说，接下来，中东局势，中美现在从争端到骂战了，然后台湾香港，整个金融大陆，真像过山车一样，如果你要是被他们宣传了，看到机会了，你冲进去了，那就不是冲浪了，那就是往浪里自杀，浪杀，就是自杀去了，去浪里自杀，如果你要是说，这两天看到了所有的各大新闻你相信这是真的了，是好事了，或者坏事了，你就想有点动作了，千万千万，那你就出大麻烦，但最重要的事情，我告诉大家两个数字。
伦敦，还有纽约，包括新加波的部分，就过去从香港反遣法，当地人香港人来买房子，香港人买房子，大陆人买房子，提高了九倍，你可见香港反遣法对香港人的影响有多大，另外一个，在美国和英国开会的港人和大陆人，也提高了十几倍，你可见这个反遣法到了什么程度。另外一个，来自于香港和大陆以及亚洲，有华裔背景现在在西方的投资和存款，特别是家族式的，不是机构型的啊，个人家族式，投资，将近20多倍，所以说现在战友们，作为老百姓来讲，作为华人同胞来讲，这歌地方务必慎重，接下来对台湾香港的和大陆的一系列的剧烈的行动，甚至会爆发小规模的冲突，战争冲突都是有可能的。
任何这个时候投机都会出大事，不赔钱就是挣钱了，不赔钱就是挣钱了，千万大家搂住，我告诉大家这两天有很多事要发生。
再一个刘士余的事情，那才哪到哪啊，刘士余为啥自己去投案自首了，监察委，就是给自己哥们儿犯罪以后，给你一个提前沟通好的渠道。就是保护自己人吶，然后因为自己也跟那些贪啦，或者自己，像王岐山，说跟你先说好，你说1别说6，说8说9别说3，
345，这叫以贪反贪，这叫设计反贪。投案自首之前大家去想想，哪个人不先给所谓的监察委，中纪委，还有上面的领导，和自己送过钱的人先沟通好，我想干嘛，我不想，就是讲条件嘛，我讲你这个，不讲你那个，然后什么证据咱勾兑好，然后有限度的投案自首，然后进去。主要是保护了大部分人，这是核心！有的时候保护了老婆孩子家人，那都不，关键是保护了自己的领导和同盟。谁能让你有机会去中纪委监察委谈这个事，我可以告诉你，一定是能让中纪委和监察委听话的人，你想能是谁吧？
不能让中纪委监察委通话的人，首先他就被安全部，配合中纪委，办案的项目组，侦察部队，侦察组早就拿掉啦，你哪有机会啊，你见抓过谁让你知道过，都在被窝里面，在情人的小三被窝里面，在自己的豪宅隐私的家里面，在机场，孟宏伟会告诉你嘛？跟你商量商量，你自己主动自首，可能嘛？
直接就把你灭口了，所以说大家要记住，所有人让刘士余去的，刘士余身上还有钱，他还有证据，让你投案自首在我控制范围之内，你的钱，藏了钱还得给我，你的信息也得给我，让你死不了，当然你也没有生的机会，你就在监狱里呆着吧。甚至我可以用你，来打击我的敌人，让你按照我指挥说什么说什么。这就是王岐山，当年创建监察委。中纪委我控制不一定百分之百，我可以这面，监察委补充，监察委我控制了不了百分之百，我中纪委补充，在内部叫什么？这叫教育，监察委行政我全包括。事实上，这就是王岐山和孟建柱，太贼了，我让你两边互相制衡，我叫你两边互相打，然后我两边都可以安排我的事。
王岐山安排的是，千秋万代的产业啊，这哥们不是开玩笑的，所以说先看看热闹，过两天我再说，让子弹飞一会，亲爱的战友们，别着急，好戏刚刚开始。
刘士余的事情，已经证明了中南海的斗争，已经白热化了，都在出手，都知道这个船要沈，大家开始清理旁边的事。很多人都会投案自首，大家往下看吧，你看投案自首都是什么人，除了投案自首就是自杀的，然后就是消失的，还有手淫死的。大家慢慢看。
这就是我们爆料革命的胜利，这就是我们爆料革命他们拒绝不了的力量，那就是让他们内部互相怀疑，因为咱说的都是实话，我们的实话让他们内部互相猜忌，最后互相大家，这就是我们要达到的效果之一。
亲爱的战友们，我们还得继续锻炼去啊，为十四亿同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/493/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/493/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我来送你多少朵，过来，过来吧，咱不想多了啊，对了哎。你干嘛啊，过来，你在干嘛？我等你半天逮不着你。这像样吗？对了趴下啊，不许耍坏了啊，不许耍坏了，yes。L.
躺着，老想出去混去，这江湖是你混得了的吗？烦死了哦，有失落这样。那个人有黄河边还有叶宁还有伯逊，哪有你混的，还想出去闯一闯，这世界上。那是你闯的呀，啊，乖乖躺着啊，陪我一起看看节目吧啊，咱们老实人过点老实日子。你也知道的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/443/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/443/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月14号啊，我在床上呢，大家见识了没有？我刚见完啊这个。来啊接下来啊，因为咱要等等让子弹飞一会儿啊，又发生了很多事儿啊，每天都有大事。不再发生，大家不要错过这个机会啊，啊，周末呢，我就不打扰大家了，让大家好好的休息啊，大家高度。
关注现在发展的热点啊，特别是不要上那些欺民贼的转移视线，你现在是郭宝胜啊什么的，袁建斌的夏夜。这两个伪饰奚落这些畜生的黄河边不要上的，当人家孟宏伟的老婆，人家是弱势群体，他不是共产党员。他只要能站出来，那就是伟大的不要不要被转移视线啊，一切都是刚刚开始，谢谢伟大智慧的战友。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/383/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/383/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好，战友们好！我回来了。刚才太仓促了，我给大家抱歉啊，因为我有一个特别特别重要的约好的电话。抱歉抱歉。是我一个日本的朋友，这位日本的朋友可以决定你马云的命运的啊！
（读留言：聊天室的战友们着急的很。）我本来今天或明天要在Sara的战友聊天室，我要和战友们聊聊天，我得找找Sara，我就是今天或明天跟聊天室的战友们聊聊。
刚才我这位日本的朋友，他91岁的时候还搞了一个试管婴儿的儿子。这老人家不得了，家里的几个女孩全讲流利的中文。（对留言）不是孙正义，孙正义见到他连个屁都不是！玛莎桑，我问他说你怎么看待孙正义啊？他笑笑，他说他是个赌徒。就这一句话。
这个（老前辈）是我人生中最重要的一个人。当年裕达就是他给我投的钱。当时我刚从监狱出来他给我裕达投的钱，问都没问。就说文贵你要多少钱？后来我说5百万美元吧。然后他看着旁边的助理说你把他的账号要一下。最后，当这500万美元打到郑州的时候，哇塞郑州市政府那时候叫招商引资，那都是谁拿钱谁就是爹，现在是谁拿钱谁就是孙子，因为它可以抢你。那时候，哎呀，全都围着我—人大主任、公安局长、公安厅的，那时候还没安全厅呢，全围着我转。
马上给我几副武警牌的警卫车，就把我当祖宗—外商投资嘛！然后日本人来的时候，警车开道、戒严、去洛阳龙门石窟。这都是共产党干的事啊。现在当孙子吧，你投了钱就是孙子，任他宰割。当时他有句特经典的话，是影响我一生的。他说你就做地产吗文贵？我说了我的一些想法。然后股票，我说您投资股票吗？他看了看我说，文贵，股票市场是投机。
再一个，没有自由和法治的国家投资股票市场就是比赌博还差。他说你去赌博都别去搞那个投机市场。他说要投资，不要投机。这句话影响了我一辈子，我绝对不炒股票，绝对不买卖股票。所以我的基金，从来都是长期投资，绝不投机。我们其他几个基金有做空的，对不起，我不参与，其他人做我表示支持，但我绝不参与。那叫投机。
昨天我看到在网络上骂A股票市场掉下来了，结果我发现专门有五毛，不要脸的人，来骂股民，谁让你投资股票了？赚钱你不感谢党和政府，挣钱的时候你不喊党和政府伟大，你赔了钱了你活该！股票就是有赚有陪，你想想叙利亚，想想你呆在叙利亚你就老实了。你说这TM的是什么强盗逻辑？你们这国内的五毛，竟然说出这样的话出来？
那人家E租宝、泛亚、P2P被骗的你政府公开宣传让人家投资，结果人家投完资了，你宣传，做了信用保障，就像我们信用资金一样你去做信用担保去，任何一个人找代理公司或者同行，或者证券公司或者基金，只要你把我请来了，就等于你做了信用担保。很多基金是对赌的，我投3你投7，我投7你投3。你这算什么流氓
政府？老百姓赔的时候你就说，你想想叙利亚，叙利亚是什么呀？啊？想象叙利亚是什么呀？
（读留言：这块写着狗屁逻辑。郭大嘴编的逻辑。）你姥姥来的，你要能编出这个逻辑，你也就不白活，你就在这块天天跟着郭文贵的屁股找屎吃吧你！
所以亲爱的战友，真的是强盗逻辑。我这位战友，真的是影响了我一辈子，这位老人家。所以说亲爱的战友们你说这是什么逻辑啊？挣钱的时候你要感谢政府感谢党，赔钱的时候你要想想叙利亚，哈哈，这都是什么逻辑啊？
（回答战友）不戴表，从来不戴表，我身上除了一个菩萨之外，我什么都不戴。所以战友们，你说这有多么流氓的事。但是这个老大哥这一辈子跟我好，我对他真是，绝对尊重。我到日本去每次吃饭聊天，他的几个孩子中文都讲的特别好。人家了解的中国文化啊超出了我多少多少倍，在他面前感觉我自己太可怜了啊。
所以亲爱的战友们，说完马云这个，咱就说说马云和股市的关系。马云的一举一动都影响着股市。这些大富豪都影响着股市。但是现在我们2万多点，上海股市。现在所有的股市，股民都干嘛了？这共产党的宣传严格讲这在国外小股民都可以告你的。因为党一直在说，
哎，这个股市会看好，股市会看好，然后去投资。然后有人在A股线上骂，说你们老说能看好，那共产党现在经济都不行了，都在卖股票。结果另外的五毛说什么？还是一个教授，说整个国家共产党根本不在A股，因为A股太小了，根本不能通过A股看国内经济的起伏。你说这个不要脸到什么程度？这边说买A股，又说A股跌了无所谓，共产党不在乎。什么话都让你说了。
所以说共产党盗国贼，这些五毛们和所谓的专家们，你那个嘴你那个屁股，真是多功能的，既能吃屎也能拉屎，就是一个骗老百姓，什么都骗老百姓。
你看那些建筑工人，你看那些大街上的那些，卖熟食的小店小贩们，卖青菜的小贩们，那些卖肉的，还有那些大货车司机，还有那些退伍的老兵、军人，他们有什么渠道去挣钱哪！他有啥渠道？他要拿一个执照能把他全家家产给卖了，能把他套住。他不拿执照就要被你城管维稳，他要投资了股票就被你给骗了，他要买了房子就被你给绑架了。
全人类上，只有一个所谓的伟大的国家一切都属党的，一切都归党，一切都听党的—爹亲娘亲不如党亲。然后你死活都是你自己的。你买了股票赔了，你说你想想叙利亚。你该感谢党吧，你赔钱都得感谢党，让你想叙利亚。你挣了钱你得感谢党，赔了钱你得感谢叙利亚，没了钱没被弄死—你说这是什么强盗逻辑战友们！你说但凡咱们有一点脑子的人去想一想，这个世界上还有这个逻辑吗？听着都生气。
那为啥马云能挣钱哪？为什么呀？为什么这些大佬们能挣钱呢？因为他根本不在乎赔赚，他全是银行贷款，赔赚都是人民的，都是国家的，因为这个国家的游戏规则一切都是党的一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。那爹亲娘亲不如党亲这股民赔那么多钱能不能给点啊？一切都听党的，我们都听你了，赔了钱管不管哪？P2P那么多人被害，你管不管哪？上吊死那孩子你管不管哪?一切都听党的，一切的结果、代价谁负责？
像黄河边似的，有一个潮州人说，黄河边，跟我借给10万美元，我投资一年能20%的回报，后来在加拿大买房能有100万美元的回报，最后带着老婆要跟人睡觉，这个人发现这小子是骗子。那叫放高利贷，那叫赔死活该！没人给你负责任！但是共产党，没给任何人安排小媳妇啊？你也没给这些P2P的受害者任何赔偿啊？但是是你发起的啊！包括你李克强天天讲搞P2P，网络金融。
你去想一想，共产党所有的给交代的事，你见过有交代吗？一次次的有组织的金融诈骗，不算数。结果要定所有的商人这个什么合同诈骗，那个非法经营，这个流氓政权你说流氓到这种程度。这个股民在A股上留个言吧，说我们赔了钱是听了你们的话了，结果在上面骂你，说你想想，你没变成叙利亚你感激党吧！什么流氓逻辑啊！
（读网友留言：黄河边女儿注销中国国籍了。）黄河边如果你能够听到，你别在祸害你的第二个老婆郑小姐了，人家是个博士，人家老公在日本被抓了，你就别骗人家了。别叫人家再得子宫癌了，你和李洪宽是一样的，全身都是性病，你又没有性能力。对了，那个吴建民说，谁说黄河边没有性能力，那他就等于没有性能力。
我强烈建议吴建民，你带着你老婆带着你女儿跟黄河边试一试去，你试完以后再带着你老婆你女儿到我这来试一试，看看谁到底是性无能，好不好？骡子吴建民，就
你那个样！我就看你的眼睛看你那个肾，你不是性无能，你压根就不知道啥叫性！你在监狱关傻了你。吴建民哪天我爆爆你的料啊， 你等着啊！
所以战友们，你说荒唐不荒唐？马云的四步走，和盗国贼集团洗走了万万个亿，相当于几乎是A股市场的总量了。A股市场的股民从3万多点跌倒2万多点，然后要感激党没把这些股民变成叙利亚的人民，就没有把你老婆孩子给杀了，那就对得起你了。然后说经济现在下滑，什么经济下滑？哪儿经济下滑了？中国GDP照样96.8，你看看美国到处发大水，两党相争！还出了本书，叫《Fear of Trump》，这个多烂哪！你看美国那个乱，感激共产党吧！没把你股民的2万6 变成1万6，就不错了！
跟那个吴建民是一套货，一套货啊。他也没跟这个黄河边睡过觉，就说黄河边特别厉害，那你去试试啊，带你老婆带着你孩子，包括你也可以亲自试试。你说你说郭文贵就是个大骗子，满嘴跑火车，你老看我郭文贵视频干啥呀？看黄河边视频去，看韦石西诺的视频去啊，看乱伦彪的视频去啊！
这个《川普的恐惧》这本书，很早我就知道了，这本书出来以后影响太大了，全人类、全地球第一个抱着这本书的是中国共产党。深圳电视台、CCTV和中国报纸，这两天美国的官员都在关心这事啊。战友们，如果你们有这方面的信息，一会请发给我，发到郭媒体上。我正在收集中国是什么时间，多少次，多少阅读量报导了这本书的。这绝对是影响美国中期选举的，一个国家行动。那我问美国人，为什么中国这么大量的报道CCTV4、凤凰卫视、深圳电视所有报纸网络上白宫是这个星期五才能拿到这本书，星期五才能拿到。
中国在6号就开始报道了， 5号就已经出来了， 他怎么拿到这本书的，而且还翻成了中文， 然后大肆的报道，你不影响美国选举吗，然后把美国所有的有影响力的华侨叫回中国开大会，然后回美国来爱中国，过去20年我见的爱国贼多了去了，香港台湾日本爱国华侨回去了见到中央领导鼻涕一把泪一把， 国家，党， 中国人要强大啊，我们爱国爱党啊。
我永远问他们一句话， 你这麽爱国爱党， 为什么不把家搬回北京定居呢？没有一个人回来的，马上给我变脸。
美国有两个华人超级牛的， 有一个 已经破产了，当年见胡锦涛之前，我在钓鱼台饭店8号楼和他吃早饭，很兴奋，带着家人来了，怎么怎么爱国， 我说那不要在纽约住了，搬回北京住。 什么爱国华侨，都是骗人的，梁冠军，郑约翰骗子。
中国人培养骗子， 接受骗子，共产党就是互相骗，这就叫乌托邦。现在所有的党内宣传， 川普的中期选举一定输，输了股票一定反弹， 这是今天给A股市场又喂下的一个毒。
我这几天开会要安全，要在没有天花板的地方说话，只有上船，关键的话还要到小船的甲板上说，你嫂子不在，我自由了。战友们太可爱了，我多爱你们呀。
我从来没有这麽开心快乐过， 我就是再有钱，变成了王建还有什么呀，我头发不白， 变成了徐明又有啥呀。
请战友们收集 “川普的恐惧” 这本书的所有的CCTV的百度的阅读量，内容还有视频发给SARA，大家现在千万不要投资股市，那是投机，中国股市是个骗局，赌博， 大家一定要保重， 我看到P2P的人遭受的损失真心寒，难受。
刘希咏绝对是被整死的，等他判完我专门说一次他，刘芳菲这个人不简单， 生活中比电视上还漂亮，此人非常会与人打交道，非常会与人沟通， 在官场上是行水如云，如鱼得水但也害了她。她是有情怀有理想的人， 有大姐大的味，但是太惨了，不会有真相的，刘芳菲还以为共产党能给你真相呢。刘希咏是我香港一个哥们的朋友，知道很多事情，自从我和刘出事以后，他们全部移民去了英国美国。
嫂子抽烟每天2包，肺活量呼呼的，没问题，是容易老的快， 但越老我越爱她， 你说怎么办？牵着你的手慢慢变老，我们真的能做到。
不要被马云的假消息蒙蔽了双眼，不要在股票市场投机，更不要走P2P，泛亚，异租宝的路， 任何超出10%的回报一概不要信。任何人想要让别人给你暴力回报在任何国家都是找死。这些老百姓是很冤但是自己也有问题。
赖昌星死了不知道。 我日本的朋友一辈子很爱中国但绝不在中国捞钱，我曾经一度很爱手表，但我手里拿啥丢啥， 买3块满天星，在香港的丽兹酒店 丢了2块，现在想想都土。我好几个防弹衣都是用这个马甲做的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/378/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/378/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？我刚见完啊，今天纽约第五大道有个大游行啊。然后呢，这个节日狂欢，我们今天照样开会，关于王建安被杀的讨论，但是我们今天到外面去开会了啊，到外面去开会。一切都好，感谢战友们昨天发来的很多关于伪民运的这些信息啊，这个像黄河边上他们家的那些视频啊。
我们就不能往外推了，我们不能像他们一样啊，我们不能拿这些人的家人这个这个信息私人信息推出去。啊，对，他的这个事情我们不做，但是我们我非常非常的感谢，咱们战友的力量，太大了，太大了啊，一切都是刚刚开始。7号8号连续发生的事情证明了我们爆料革命的伟大意义和伟大价值，谢谢亲爱的战友们，一切都是。刚。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/377/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/377/</guid>
      <description>内容梗概:
这是郭文贵九月七号，和大家聊聊天直播， 诶？这两个屏幕看起来不一样啊，这边是红的，这边是白的，哪边好看呢？大家好大家好！！都来了啊！（互动念名字）
今天的直播主题啊，主要是把过去两天来发生的事应该向港澳台同胞，海外侨胞，还有所有的战友们，向你们报告，尊敬的战友们好，主要是这两天我特别忙，太忙了，我没染头发，我一生不会染头，不会搞一点假的，现在郭媒体每天40几万，转发和信息，很多人埋怨，为啥不点我的名，真的点不完，有时候你的英文都不会念。
昨天下午，本来我今天准备好音乐的，后来没弄明白就算了，昨天下午和曾经的美国老朋友见面，很大岁数了，他刚从北京回来，我们有一个会要开，他老人家很有意思，放了一个我们曾经认识过的，以前的音乐，那时候我傻不拉几的给人家放了个佛乐，你说那时候我那么傻呢，你说人家美国人来了要和你谈合作，结果我北京
放的佛乐，开会半截，人家说，郭先生你能不能把这个佛乐给关了，我还没听明白，我说翻译说咋回事？
我说哎？那赶快关了啊，关了关了，完了吃饭的时候，我就给人道歉，我现在发现过去太无知了，无知的可笑，还给人讲佛，翻译，reincarnation （轮回）Karma（业）佛学，白了半天，人家老人家一直点头，说太好了太好了，然后老灌人家喝茅台，后来真给我合作了，投资了，投了很少很少的钱，我们很快就把钱还给人家了，中间的时候，人家找我，说决定不在中国投资了，你能不能把钱还给我，我也不要利息了，
给我本就行了，我说好，你要多长时间，他说越快越好，最快半年，后来我们大概7个月的时候就还给人家了，还了个本，也没给利息，就这么结交了友谊，很多年了，关系特别好，他现在是超级基金的主席，金融顾问，还有一个投资专家委员会主席，这个人物很重要，这个老人家刚从北京回来，一见面他就放了佛乐，他说mils，事实上和你见面之后我就开始了解什么是佛乐，这个叫大悲咒，我说这是我们最普通中国人要学的，我说那时候很抱歉，和你谈生意，还放大悲咒，装神弄鬼，他说实际你很成功，你这个大悲咒让我了解佛教，
我也经常在听，特别喜欢，然后就给我见面，弄个啪，爆炸，啪，爆炸，然后扭扭腰，我说诶？老人家你很高兴啊，老人家说了，他说我刚从北京回来，他说一年前，你说的很多事情我是都相信的，你说的这个事都可能存在，但我相信你多少呢？20-30，有点太夸张啦！但是呢从去年9月7号，我对你改变了，大家知道今年是什么日子吗，今年的9月7号，战友们谁知道，今天是什么日子吗？？？看哪位亲爱的战友们兄弟姐妹知道，冰冰生日？？？哈哈，这我不知道。
去年2017年9月7日，真正的是文贵，向美国政府，申请了政治避难，大家都上郭媒体来吧，我现在就看郭媒体了，大家都喜欢这边了，还是自私点吧，9月7号正好是一周年，小哥小哥，能不能让痘痘出来说几句啊，今天是一周年啊，小哥啊，郭叔在这给你捎个话，我昨天和前天，想痘痘了，就把痘痘的视频打开了放，我看痘痘的视频太棒了，比如说郭叔有话说，越看越想看，痘痘太有才了，你别老藏着好不好，再一个，你能不能把痘痘视频转到小哥里啊，大家都看看，现在看痘痘视频可不容易了。
我是2017年9月7日申请政治避难，到现在整整一年，时间在飞啊，所以说美国这位朋友说，郭先生，自从你9月7日，我知道你无路可回了，你回不了中国了，从那天起，我开始更加的关注你的爆料，没有一个视频，推文我没让别人给我翻译解释看，到了今年，2018年4月，他就相信我百分之70 80 ，这回他回到了中国，他什么人都问了，餐厅的，出租车的，
还偷偷的在盘古住了4 5 天，打听关于我的事，我的爆料，最后得出结论，在盘古，他打听百分之55到60的，全是对我绝对支持，百分之30-40，是反对我的，然后到了各地打听我，，几乎是，在偏远的山区，百分之1-3知道我，在中小城市，只有15到20，在大城市，就多了，比例就大了去了，绝对超过20-30，然后关键的问题，
这些人对我的看法，从那些访谈，了解当中，他真正的了解了，中国老百姓，都有一杆秤，很多人只看，不说话，也说不了话，很多人传播，国内的传播是巨大的，某某某媒体，把我的视频，推特都有他的方式转播，老百姓看的东西，卖菜的，卖肉的，杀猪的，看这个已经成了流行了，大家互相传，他就和我说，说郭先生现在我来了，我们这个会要做出重大决定，什么决定呢，我先告诉，今天我先暂时透露一下，很多人在为这件事在工作的，就是美国，有三大牛基金，其中任何一个，要宣布不到你那投资，那你这个国家这个公司就基本结束了，
这些基金，比如说退休基金，比如说美国的capital group，比如说美国某某基金，一旦宣布，所有人都跟随，我不上你那投资去，为啥不投资？人家都会说出来，然后不仅先开始，然后所有在美国的上市公司全退出，然后就不允许投资到中国的企业，然后宣布，不干什么不干什么，这都是三部曲，他从来没有，他们单独行动，说一个人行动，那些大基金不跟，从来没有过，这几个大基金最关键的时候，就是在二战的时候，
宣布对希特勒，德国经济封杀，最成功的时候，就是他们干的，从英镑变为美元也是他们干的，然后OPEC石油，是他们是定价的主要参与者，布林森系统那就更不用说了，他们都是在谈，当时的座上宾，所以昨天下午，对我来讲意义非凡，为什么，咱不弄爆料革命，光爆料，盗国贼灭不了，他们要是感觉不到疼，感觉不到痒，感觉不到断胳膊断腿，他们什么都不会在乎，
这些人这个金融系统一旦决定不投你了，接着所有你的资金来往，也不允许有了，这比川普总统做个决定还重要，那是政治问题，这个太重要了，这位老人家说，从你爆料开始，我们研究你，对你的爆料做了调查，对我的观点都进行了分析，所以将做出如下决定，大家慢慢看啊，你看看这事多大啊，这件事情，发生完以后，咱们再往下看。
第二个，前天我播了，在加拿大的，砸锅的，叫黄河边，中文名叫高冰尘，老跟在文贵屁股后面找屎吃那个，骡子的后人，说这个我爆了他料了，他妻子理解，因为他阳痿，还拿他妻子做人肉生意，成天当皮条客，现在在飞机上刚刚骗了一个中国在日本留学的博士，郑小姐，然后他妻子，这个事情，还有他账号有50多万美元，这很多信息80%都是我们调查的，另外20别人给的，另外爆料昨天的时候，那个给料的朋友的朋友给抓了，
被常州安全给抓了，哎呦，高冰尘有人那，安全上有人那，厉害呀，佩服呀，那么刚刚我要直播前的40分钟，我那个调查朋友说，莫名其妙接了2个电话，打电话，说你认识谁吗？他说他肯定有问题了，我说你没有任何事情，不要紧张，这事情都会过去，但是肯定会找到你，高冰尘在国安的力量，超出了一些人的想象，比一些所谓砸锅的人要厉害的多，大家可能看到了，所以战友们，高冰尘，我没有爆你料呢，比如你老婆子宫癌的事情，我干嘛爆呢？
子宫癌谁搞的，你搞的，你没性功能，你老婆找男人，就和李洪宽一样，跟他的女人都得子宫癌，子宫验证，人家都发信息，都在这搞，你说你把你老婆搞成子宫癌了，人家非常痛苦，还有现在这位女性，郑小姐，你应该马上离开他，你不离开你也好不了，大家一定要小心，这个高冰尘砸锅也有钱了，拿着50万美元，给你老婆1000加拿大元，你说你有多坏，加拿大能不查你吗？美国能不查你吗？不可能的！
黄河边肯定在那看，黄河边你这家伙活着真是对人类的侮辱，这个男人拿他老婆去挣钱，然后把老婆整成子宫癌，然后自己的女儿叫高冰寒，我现在真知道为什么了，叫高处寒是吧，为啥，你冷，你就把你女儿弄成高处寒，你这个家伙真有问题，你害她妈妈，那你女儿对你是什么样子，你说你拿50万美元，你给你老婆1000加拿大元。你太过分了，（五毛们，当你们骂我的时候，我看到你们骂我的
时候，我就感到特别搞笑，你们就没有想到，你们骂我的时候我能想到你们有多么的愤怒，多么的无语，没啥话说了哈，只能在那骂脏话，）
所以说去年的9月7号，和今天比较的时候，有什么不同，亲爱的战友们，去年9月7号，我要说把战场拉倒国际上来，谁信？你们相信会有今天吗？你们相信我们有这么多战友吗？你相信我们现在能联美抗共吗？你们相信现在的这帮伪类民运们，像这个性阳痿的高冰尘，拿他老婆去做皮肉生意的人能暴露出来吗？能将郭宝胜以牧师为名以挺郭为民能骗到房子吗？你们能看到蓝金黄，3F在西方世界，在澳大利亚，马来西亚，委内瑞拉，欧洲，非洲有那么多人认可吗？把战场拉向国际，我们绝对能够成功。接下来我们来看看，只要盗国贼不收手，我们在香港，我们在台湾，我们在欧洲，我们会对他们的资产，他们的私生子女，我们会怎么掏他们的肛，咱们是真没开始。昨天又朋友说，Miles, 你现在已经可以了，你可以停了，我说我跟你说实话，我真没开始，我不想走向那一步，到现在为止潘多拉盒子真的没打开，我一旦打开了，我知道我永无回头之路，那些盗国贼是必灭的，但是会殃及很多无辜，在头两天我一个老乡，一个官员被抓，我真的忘了，他们到我们公司调资料的时候，我知道这个情况的时候，我才想起来了，有这么回事，我都忘了，但是郭文贵跟他所有打交道的时候，任何一分钱都要用白纸黑字，用事实，用第三方来公证，这个人曾经问过我，你为什么会这样，我说对不起，我绝对你们这样的官员，我不管你们好还是坏，都是不安全的，当时他非常生气。从来没有跟我大声说过话，就那天哇哇哇的跟我发脾气。“你以为你是谁啊，你以为你老几啊，你这么跟我说话，”跟我发了脾气，我说老哥我不是对您一个人这么说，在共产党的体制内，没有一个是安全的。谁都被双规了。你能出国吗，你出京都不行，那你未来还得升啊，你升了，你出办公室都给你盯着，江泽民胡锦涛他能出国吗？他离开上海都不行，这个规则不就是黑社会吗？就是以黑治国嘛，我说你算老几啊，而且是个军方的，这位老哥是个军方的人。
我说你放心，你进监狱的可能性占90%，不是50%。哎呦！他火大啦！嗷嗷地和我喊。我说对不起！你的朋友和我做生意，我不想和你？？官方的关系，你得让他跟我写合同，没合同不行。还好，？赶快翻我的合同，一找都在。战友们，上天在帮我们呐！现在我回想，这都十六七年的事儿了，如果当时没合同，这哥们儿（被）抓了，我又完了。那盗国贼又要给我上电视了，郭文贵和我搞腐败，郭文贵
跟我弄什么、弄什么……麻烦了！就是当年盘古那个LED大屏，那个大屏的生意，其中是那个朋友跟我合作的。因为我们没有广告权，没有广告公司，必须要找一个广告公司合作，他帮找的。但是，我还是小心，对不起！我跟你朋友来往，得有经济上、得有文字，每一分钱都必须是转账。
感谢啊——灾难！（双手合十）感谢我当年1989那场灾难！没有那个灾难，我没有法律意识、没有自我保护意识。我也不知道共产党有多邪恶！那次让我成熟了，熟了！九成熟，九成熟啊！不是十成熟啊是九成熟，九成熟！
所以说，战友们！今天九月七号，往回看，昨天我开会。从前天到现在，我睡了绝对不超过七个小时觉，从前天到现在。但是我特别兴奋，啊！特别兴奋！刚才，我冲完凉，发信息的时候。我赶快去冲了一下，啊！我们一个保健医生，给我量一下血压、量一下心跳。哎呦！特别好！他说你是人还是神呐？你怎么能……他说你睡那么少的觉，你还能这样！还要直播。我说对不起！我不直播，跟我的战友交待不过去。因为从昨天，我这位美国朋友，做出这么大的决定，到中国这么多的调查，那么多的了解！客观的做出了判断，他说：郭文贵你太有勇气啦！你太勇敢啦！而且，你真的做到了——你的言行是一致的。而且，你完全可以不这么做。
他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉先生说的很对，他到北京也了解了。郭文贵完全可以不这样做，他有很多选择。然后呢，把刘彦平放出去的那个语音，人家翻译的特别好。我们英文翻译的太差了，他说你这英文翻译的太差了，人家给我看了一遍（他们翻译的）。他说文贵，你从去年九月七号，就是你的生命的改变。他说你再告诉我，是不是回不去了？我说我回去的可能性是——0！不可能啦！别说盗国贼把我灭了，或者共产党把我灭了，就是那些商人都得把我给吃了！例如！例如——SOHO的潘石屹啊！是不是？这个家伙TM恨死我啦！是不是。啊！例如：黄燕啊——小手啊！这些人。诶……对了！昨天问我这个董克文、黄燕告要我，还没告哇？昨天我马上打电话问我律师，我说黄燕她到底告没
告？他说没告，董克文也没告。我是真不知道，真不知道。官司太多啦！哈哈！搞起来很有意思。所以说，这么多人恨我，你说我回国怎么可能，不可能。
但是，我说我的祖国、我的中国人民真的在我心里面。我说已经做好了一切——我连死的准备都准备好了！我说怎么呢？回不回国成为我的羁绊、成为我的考虑呢？不可能的，啊！
所以说，在这过去的一年。把现场拉到国际上来，得到了国际上的认可和验证！战友们要记住，光认可还不行，人家得验证！ 唉！（指着镜头）是不是“郭媒体”有点儿闪？有点儿闪啊！部长先生来了么？石秀在不在呀？新西兰，新西兰的战友！新西兰啊！新西兰、新西兰、新西兰…… aphat——看到啦！谢谢谢谢、谢谢！
然后呢，另外一件事儿，我要给大家说一下啊！这个专案组最近啊！这些招——我在一爆“王健被杀案”的时候，就跟大家说过，盗国贼要出招了。你们记得我在船上说嘛！接下来盗国贼要出招了！大连的审判，马健副部长的开庭，啊！然后呢，郑州的对公司的新的威胁，对我家人的威胁，对我公司员工的威胁。然后，金融上严格的控制，找我基金的各个合伙人进行威胁。然后在香港，把我基金经理人的——个人财产给查封。啊！本来今天我想啥也不说，一开始就讲俩事儿。讲我美国这朋友的事儿，讲讲这个香港的基金合作者遭受了什么样的苦难。昨天、前天他被这个中国银行，还有其他银行给通知，把你账号关了，还要查封他的资产。在两年前我就告诉他，这一天一定会发生的。他是香港有影响力的人物，曾经是爱国最重要的代表人之一。在香港多次发动几千上万人——挺共产党，啊！但是，最后，这么爱党、爱国的人遭受如此下场。他还抱着幻想和希望，他说郭先生，我只是和你合作，你只是投资人。你不要影响我的决定，啊！我是始终爱党、爱国，始终爱香港。我说好！保持着你的爱党、爱国、爱香港。我也爱国、爱人民、爱香港，但我不爱党啊！现在受伤害了，受伤害了！本来我想说这事儿的过程，给所有在国内的老板、香港同胞们一个警醒。把钱存在中资银行——多么可怕！你跟中资银行在香港打交道，你将多么可怕！
所有投资界——就他这么牛的人，可以说是，他当年是最牛的前三名之一。啊！你包括那高盛的，包括那什么……这一帮的人都是他手下。胡之知曾经是他的手下。啊！我这样的一个合作者，我跟他没有什么亲密的关系。但是他因此受牵连，
我很难受。今天本来想对他的家人说一段话，我还准备配上一段“佛乐”。啊！就昨天这位老人家的佛乐，再配上另外一段佛乐，因为他家人全信佛。他们的家人就是爱国的华侨——最好的代表。爸爸、妈妈原来都是海外华侨，响应毛主席、周恩来的号召，也回去开了华侨大会，开了会就不让回来了。后来妈妈……人家都是印尼华侨嘛！人家后来回来，到了国外，定居在香港。但是，九十多岁的老人家，一样被敲门儿威胁！啊！一样被香港警察敲门儿威胁，一样被大陆的警察无数次打电话威胁！就连他的助理，家里面阿姨、菲佣在家的时候，竟然警察打电话来——大陆警察打电话来，威胁他、吓唬他！——这个“以黑治国”！
但是呢！这位朋友呢，因为他是独立的基金，跟我的基金没有任何关系，我只是个投资者而已。啊！他受此……吃锅烙，我很不舒服，我很歉疚！本来想跟他说几句，我想唤醒香港人。你看看——这么爱党的、爱国的几代人，爱国华侨、金融投资家。给国内带去了上千亿的生意，结果今天这样。他心里面真是…… 他本人啊！说他是真正的佛教徒，他是最好的样板，全家都是。他太太是去过几百个佛教寺庙——到那去念经，那真是…… 我非常尊敬他们！长相也是佛相，人太好啦！但是，就是一再跟我说，我是佛教徒，我是香港的。我对香港（抱）有希望的，我对国家（抱）有希望的。我是始终相信党啊！始终相信党！呵呵！现在党对他的“相信”做出了回应！做出了回应，啊！
我给他说，我今天早上还给他说，兄弟：信佛——如果你只信佛，对佛有要求、有希望，那叫“淫佛”——意淫佛！信佛要有行动，香港人、所有的人，用大陆公检法的人跟他们打交道的体会，
香港人的嘴巴很硬，想法很多，脑子很有反骨，但是胆子很小，不敢行动。也都是口炮党，意淫党，所以吃定了你了。所以你看台湾，你看香港。所以说，我原来跟他讨论问题，台湾问题，香港问题，澳门问题，俺俩还吵过架。我说如果台湾变成了今天的澳门和香港，台湾为什么要回归呢？如果台湾能变得更好，台湾为啥不感激你呢？香港是最好的样板。他现在明白了。
我曾经给他说过的话，我说人家会查封你的账号，叫你关闭你的账户。就是在我身上初期发生的，都会发生在你身上。然后找你的朋友威胁，毁坏你的名声，找个理
由说你强奸，变成刘强东啊，变成聂树斌啊，变成雷洋啊，打飞机死啊，变成徐明李明这都是正常的。然后挑拨你家庭关系。
我说我员工进去以后，每个女员工都说你丈夫有女朋友，跟什么什么人有女人。更恶心的事情我们一个财务人员进去了，她丈夫特别英俊，曾经是警察，后来当一个公司的保安经理，竟然说你丈夫跟你丈夫的亲姐姐，因为他丈夫的姐姐特别漂亮。结果这姐们儿崩溃啦。啊崩溃了！结果丈夫也同样说，你的老婆跟什么表哥，当然没有了，当然没有了。我们这个傻孩子，在里面都快崩溃了。
这就是警察办案的卑鄙可耻之处。头两天香港的警察被大陆警察带走，到大陆去审人，找我们员工威胁。香港警察到大陆去办案，大陆警察带着，你说香港警察什么理由到大陆去办案。竟然指着我们员工说我不希望你的家人被消失，我不希望你的家人找不着，我也不希望你出车祸，这是警察提前警告。然后把香港叫来了，回答问题，让你说啥说啥。
干嘛啊，在香港要做实了你郭文贵叫串谋诈骗。你那几百亿几千亿老子就给你没收。叫串谋诈骗。怎么串谋诈骗啊，串谋得有人跟你串啊，他就找那个人，你必须按我说的我跟郭文贵串谋了，不串谋不成。昨天我那律师他也到香港去了解了我们整个情况。因为他们非常想投资我，他们就是曾经想投郭媒体的，结果黑客一黑咱们泡汤了。但是现在一回身我们还愿意投资。
他们为什么愿意投资，他们到香港了解我所有的情况，包括他们在香港找的大律师，包括英国在香港的律师。还有原律政司的高官。了解完整个的案子说为什么警察会诉他，说他洗黑钱和串谋。人家律政司说了，这全部是政治案件。而且这个人在必要的时候愿意到美国出庭作证。如果美国国会愿意为郭文贵的事情听证，这位律政司的愿意出庭作证，他本人是参与者。本人是当初第一段参与者。
香港有多可怕，战友们。香港律政司，香港警察把我们的曲国娇给消失了到现在找不着，不给回复。香港警察竟然把人给弄没了，不管不回复。香港不管，不光法官不管，廉政公署不管，香港政府不管。我们一再呼吁，请律师告诉他们，不管。但把你钱给你封了。两个罪，涉嫌洗黑钱和串谋诈骗。现在涉嫌洗黑钱多容易啊，一天都查出来了，对不对呀。
我们头两天在加州一个账号收到900万美元，收到以后马上账号给封了。晚上九点多，洛杉矶的九点多，下班了，人家法务部打电话还核实你这笔钱，说你们涉嫌
洗黑钱。马上律师跟人家接轨啪啪说清楚，20多个小时解封了。这就是美国，这就这么厉害。
全人类上文明国家，战友们香港同胞们，大陆的企业家们，我告诉你个故事，你自己去查查去，别再当第二个悲惨的郭文贵还有什么肖建华。对了肖建华的事我回头跟你们说说啊，太有意思了，我有很多信息。什么呢，只有香港的警察有权利查封你任何的账号和资产，无限期的，无限期的。曾经有一个人被警察查封了没得饭吃，房租交不了，查封了半年之久，最后人家的律师代表去告去，法官说他有这个权利。
最后是一年后好像是，一年以后查明冤枉他了，搞错了，但是这个人已经快疯了都。这个律师发誓要把这个法律改了在香港。最后在法院输了，香港警察还保留这一条。就香港警察是目前文明国家，有法律国家唯一的保留了警察这个流氓法的。在美国你任何查封是法官要出法官执行令。FBI，CIA，国土部都得要经过这个。你去想想，只有香港警察有这个流氓法律。
香港警察现在是以黑制港，就听大陆的。香港警察竟然和律政司到大陆多次办案。让大陆警察先进行人身威胁，家庭绑架，然后香港警察来叫你强迫问话。你说这样到香港法庭去说。香港法庭说很简单，你把证人叫来。就是跟郭文贵串谋的到香港法庭去说，我现在是自由的，我说的是实话。你别说我是串谋诈骗，你说我串谋强奸你妈我都认。但是，他敢吗，他能做到吗，他做不到。你回答一个问题，曲国娇怎么回的大陆，她现在怎么找不着了！无法无天！
所以说美国这位朋友，他律师说，我们这次郭文贵，我们到香港知道香港是无法无天。所以下一步在国会山我们一定要搞一个香港的法律听证会。
亲爱的战友们，他们用香港对付所有的拿有香港身份证的人。当年的赖昌星先把你身份证给你吊销，后来无数人都这样，先把你护照吊销，然后让你没处可躲。没任何理由。然后呢想办法收拾你。多少人吃了哑巴亏没人说啊。
去年Elliott Broidy（埃利奥特·布罗伊迪）公关要把郭文贵遣返，8000万美元的公关费，70亿美元的可能交易，其中就说到香港警察已经准备好了。把我放到不能飞行的名单，并公开宣布取消我的护照，以提供虚假护照信息为名取消我的护照。这都是香港警察干的事。现在还在干。现在干嘛，人家美国说，你没有法律，你没有判决书，他这叫串谋诈骗。他把那个串，那个1搁在这儿，那个0他自己
控制。或者把1控制，后边的0叫你当那0。他就是1，你是N个0。就是要弄你的钱弄你的人。
结果我的这位，基金合作的这位佛教大师啊，我要向他学习。从来不相信他们在香港这么对他动手，他们就动了。
所以大陆的战友们今天是2018年9月7号，我再告诉所有的私人企业家们，你们只要用香港的金融机构，香港的内资的证卷商，香港内资的信托，证券和银行，你就死路一条。现在香港你知道是什么概念吗？香港已经修改到无法想象的程度。过去你有BVI，还有帮你成立公司的所谓中介公司，还有帮你成立董事的公司，都是按照西方英式法律准备的。现在香港已经完全不允许了。
任何一个公司，你注册以后，个人信息，必须真实公布，然后必须提交给大陆。所有的BVI，还是SPV，所有的离岸公司都要交，那你要他干嘛啊。所以香港的金融机构必须无条件每天把信息发给大陆，所以你在香港的任何金融活动就等于在大陆。比那还惨。
黄河边还叫我乱阵脚，你太看得起他了。我肛毛上的力量都比你高冰尘比你强一万倍，不信你试试。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/237/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/237/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
我一直在跟律师们开会，我们今天刚刚完成了起诉三个人。这三个人，一个是爱思考的那个人，第二个人，对不起了是一位女士，爱当猴子的，另外一位是爱吸毒的，在加州的。开会开得我是相当得兴奋，因为我们这个调查团队对前期的他们的背景情况调查，做得非常之好，对这个起诉非常的充满了信心。
另外一个，很多战友们给我发来了信息说李洪宽在哪呢，然后让我给他送起诉书、法院通知。实际上，很多战友我想给大家说：谢谢你们，非常感谢！因为咱们不需要追着他去给他送去，这是一个误解，所有搞追着人家送的人都是玩人的、骗人的，这是根本就没有的事，因为美国的法律 （规定）只要是给你寄出你登记过的有效地址就视同为送达；
第2个，大家要记住，现在很多的州已经是合法的，叫做现在的“社交媒体送达”，也视为有效送达—比如说你的有效Twitter你认证过了，或者是法官认为这Twitter就是你的，他发给你了就等于送达了，还有Email，（法官）认为这个Email是你的，就等于发给你了， 如果你不打开你不看，或者寄给你你不看，法官到最后的时候就作为缺席判决，那不就是太好了嘛，是不是？
所以战友们，千万别被咱们所谓的那些招摇撞骗的人搞得乱七八糟的，不要担心这个问题，不存在不送达（的问题）。 这么大的美国说我如果送不达这个人，就不起诉了？哪有这种笑话，不可能的，这么多的战友都是学法律的，不存在那个问题。
另外一个，我们告了这三个人以后，我们还告了另外三个人，是在加拿大的，说是在什么黄河边上，黄河边上，这回可能不是在黄河边上了，可能是在黄池边上了，黄池边上了。因为加拿大和美国的法律问题，我们做了很多的事情，还有把现金押在保证金账号，然后起诉他们了。
咱们现在不要学那些口炮党天天喊“DiaDiaDia”（挥拳状），能做什么呀？就是我说的，那些盗国贼全身哪都不硬了，就剩嘴硬，原来手还硬，现在只剩嘴硬了。所以说不能学他们，要行动，你有本事到法院说去。
另外一个，对吴征的起诉。这吴征竟然回复说我压根儿就不住纽约了，我是美国的公民但我不住在纽约了，你说耍赖皮吧？所以说陈军同志说“吴征大不了不回美国嘛”，你说叫陈军先生那么爱思考的人，你就替吴征想得那么周到？他的弟弟就能把他的生意打理好？
结果今天我们的律师说他回不回来都是一样的 ，（因为）州法律和联邦法律（是）两回事，你不回来（就是）缺席判决。很简单，你有种别回来，有种别回来，你涉嫌的犯罪，你在这个地方你就得要面对法律的审判，你以为拿了美国的护照了，有时候要美国的护照来保护你，但是想跑的时候你就不认了，可能吗？所以说战友们，不要受他们这表演的蛊惑，那都是玩得假的。
另外一个，今天我想给战友们报告的一个事情……这事我就别说了。我想到这的时候，我不是在这块（表演），刚才就在这里我的律师说：你千万别，这事别在视频里面说。我们有个好消息，好消息（是）有一个事咱赢了，过两天有些报纸登了再说吧。
另外一个，我想说国内的战友们，我再次恳请大家，郭媒体现在很多是骇客的问题，当然也有我们自己设计的问题，我们现在很快就要让它变得更好，但是我要给大家说的事是任何人注册的时候不要留任何的信息；
而且我可以向大家说，负责任地说：有的人只要你自己不要把你的信息发出去，除非你自己愿意，不可能在这里获得你的信息。所以说有些国内的朋友说“因为我上郭媒体会怎么样”，那一定是骗人的，包括那个何频先生，假何频账号说郭文贵的媒体—郭媒体是钓鱼网站，那一定是假何频，肯定不是真何频。
我再次说，我还是希望所有的战友们不要去攻击何频先生，不要攻击明镜，没用；但是陈思考跟何频没有关系，跟这个明镜没有关系，这是何频先生自己说的。未来会有人能证明陈思考—陈军先生和何频、和明镜有没有关系，有没有股权（关系）。
什么都可以接受，但是被骗不可以被接受，被耍弄不可以被接受；而且更重要的事情，不能瞪着眼撒弥天大谎，还要让说我爱你，这是不可以的 。那么我再次向大家重申：郭媒体注册的时候不要放个人信息，然后你也不要去暴露自己的个人信息，（就）是绝对安全的。
另外一个，希望大家要记住的：我们靠行动，行动才是实现我们喜马拉雅最重要的手段。盗国贼们，不要听他们喊口号 ，离开他的家门，离开中国，飞机只要一起飞到外边马上变了一个人，说的那个话、办的那个事都不一样。
盗国贼的后花园在国外，盗国贼的资产在国外，真相也在国外，他在里边是演戏，到了外边他就做他自己了，别听他们说什么、要看他们做什么。海外这些私生子女就是他们真正的真相，他们移民、家人所持的护照就是他们内心的真实想法。
接下来，我们开始要爆贯君、刘呈杰、刘桐，到底他爹他妈、他姐姐、家人都是谁？咱慢慢来。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
