<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2021年12月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B412%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2021年12月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B412%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2163/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2163/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2164/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2164/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月30日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2165/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2165/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2162/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2162/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
●0：18 歌曲《Take Down the CCP》
●0：38视频一：在孩子中广泛使用疫苗以确认其是否安全，是医学史上最应被唾弃的
Peter McCullough医生（心脏病专家，流行病学家）：同时作为新英格兰医学杂志的编辑和美国食品药品监督管理局外部咨询委员会的一名成员说：“在开始接种疫苗之前，我们将永远不会知道疫苗的安全性如何。” 要了解疫苗对这些年幼的孩子是安全的唯一方法，就是在人群中广泛使用它。这种说法将成为医学生物伦理史上最鲁莽，最应被唾弃的科学声明。这将造成伤害。
●1：15 视频二：特鲁多敦促⻄⽅团结起来对抗中国，并指责中共国 “玩弄”⻄⽅国家
主持人：欢迎收看我们的头条新闻。刚刚加拿⼤总理贾斯汀·特鲁多公开抨击中共国，指出中共国在玩弄⻄⽅国家，并让其相互争⽃。⻄⽅⺠主国家应该建立统⼀战线，共同应对中共国⽇益增⻓的威胁。
特鲁多是在接受加拿⼤环球电视台采访时发表的上述⾔论。采访中特鲁多呼吁价值观相同的国家组成统⼀战线，应对中共国⽇益增⻓的强硬外交政策。他表示⺠主国家需要团结⼀致，保持强⼤，这样中共国的分化政策就无法得逞。
这些⾔论在⽬前中加关系已跌入⾕底时发表。两国关系⾃加拿⼤2018年按照与美国的引渡条约，拘捕了华为财务官孟晚⾈就已经恶化，在此之后中共国随即逮捕了两名加拿⼤⼈，并否认了特鲁多⼈质外交的指控。此外，加拿⼤反复质问中共国侵犯⼈权，这也让两国之间的裂痕加深。加拿⼤已经宣称中共国对维吾尔族穆斯林⼈的做法是种族灭绝。本⽉早些时候，加拿⼤也加入了同盟国⼀起抵制即将来临的北京冬奥会。
●2：58 视频三：辉瑞前副总裁就违反纽伦堡法典的人向国际刑事法院提起诉讼
所以这是正在发生的。哦，是的，就是这样，包括前辉瑞公司副总裁迈克尔-耶登博士在内的一群人代表英国公民向国际刑事法院起诉（英国首相）鲍里斯-约翰逊、英国官员, 比尔-盖茨和梅琳达-盖茨、主要制药公司的首席执行官、世界经济论坛执行主席克劳斯-施瓦布等人的反人类罪。
被告包括：安东尼-福奇博士、世界卫生组织总干事谭德塞、药品和保健品监管局执行主任June Raine、Peter Daszak医生、洛克菲勒基金会主席拉吉·肖 博士。
好吧，那么，辉瑞公司前总裁迈克尔-耶登，现在已经向国际刑事法院提出指控。指控福奇、世卫组织、Peter Daszak医生、辉瑞主席Albert Bourla、阿斯利康执行董事Stephane Bancel、摩德纳执行董事Pascal Soriot、英国首相鲍里斯-约翰逊，Christopher Whitty（英国首席医疗顾问、Matthew Hancock（前英国卫生和社会保健大臣）、克劳斯-施瓦布（世界经济论坛执行主席）犯了反人类罪。
谈到新冠病例和死亡人数是如何被人为夸大的，口罩因缺氧、低碳酸血症和其他原因造成的危害更大，PCR测试完全不可靠，而且含有致癌的环氧乙烷，我们今天早些时候谈到了这一点。
此外，他们认为新冠的有效治疗方法，如羟氯喹和伊维菌素被打压，导致新冠的死亡人数比本应发生的要多得多
他们辩称，封锁以人为抬高感染率和一种改良病毒的致死人数，以及导致巨大短期伤害和死亡的实验疫苗为幌子实施的，这些都已经造成了大量的短期伤害和死亡，仅在英国就有至少395,049份新冠疫苗的不良反应报告。
上帝啊，在封锁期间，来自弱势儿童的热线电话急剧增加，通过强行封锁损害了财富和商业，严重剥夺了人身自由，违反了国际法的基本规则。包括旅行和集会禁令、强制隔离和自我隔离、因是否持有疫苗护照而被种族隔离、以及接种疫苗后无法解释的预期生育率下降，以及其他有害身心的影响。
是的，我们快说完了。我的意思是，这几乎是他们所做的一切。我的意思是，这是一份巨大的反人类罪行的清单，这些人参与了执行。
此外，请愿人认为，压制新冠的安全和有效的替代疗法相当于谋杀，需要法院进行全面调查。
他们指出，除了审查在线信息和宣传这些替代疗法外，一些学术期刊还阻止发表证明伊维菌素和羟氯喹等药物有效性的研究。
非常感谢你让我们注意到这个问题，詹姆斯。我不知道我怎么没有注意到这一点，但这些信息很重磅。
请愿人还引用了（新冠病毒疫苗）大屠杀幸存者的话语，他们将大屠杀开始时的新冠限制进行了强烈的对比，还有一封公开信，大屠杀幸存者呼吁医疗监管部门立即停止这种对人类的不道德的医学实验，他们认为这违反了纽伦堡法典。
●6：18 视频四: Marty 博士： 新冠病毒加强针没有科学数据支持-SC1
主持人：有请Marty Makary 博士，他是约翰霍普金斯学院的药物教授，和福克斯新闻医疗频道参与者，及《我们所付出的代价》一书的作者。
Makary 博士，总统如今是加强针成瘾了，我意思是，他们居然要求16-17岁的孩子打加强针。这些是科学上有必要的吗？他说他愿意遵循科学。
Makary 博士：没有科学依据支持这个做法。实际上，世界上少数打加强针的地方已经承认这么做并不是依据科学证据。
“我们这么做只是因为依据某些理论我们认为你应该需要加强针”。很不幸，我认为我们很快就会每年打一针没有科学依据的加强针。你看，如果数据支持每年打加强针，我会让你知道的。但是你将会听到一种语言：你注射了最新的针剂了吗？
可能是每6个月。而且我认为我们以后不会再提加强针了，只有这种每年，可能每6个月的注射针剂，就是这样简单的问题：你注射了最新的针剂了吗？
主持人：博士，你在《华尔街日报》上写了一篇重要文章。你对16-17岁的孩子打加强针非常担忧，连大学生都要面临强制执行，为什么要这么快
Makary 博士：没有证据支持给年轻健康的人打加强针。世界卫生组织反对给年轻健康的人打加强针。疾病控防中心和食品药物管理局专家反对给年轻健康的人打加强针，这就是为什么他们投票反对，但是食品药物管理局和疾病防控中心高层绕过他们。这就是为什么我们获得了这些建议：看一下研究发现，如果你只打基本的疫苗，30岁以下的人死亡风险是零。你不可能用加强针再降低风险了，这是到目前为止我们得到的建议
主持人：我们从南非那里得知案例数量在加速上升后会像石头落地一样，他们希望相同的事情在这里发生。这就带来了问题：为什么我们惊慌失措？你们担忧这些加强针给人们造成的副作用吗？不仅仅是心肌炎，我在新奥尔良的朋友，他是成年人他打了加强针，他得了一种疫苗接种肩膀损伤 叫做SIRVA
Makary 博士：我们知道疫苗带来的副作用的比例很高，每 7000个男性青年中有一例，由于心脏炎症去看医生，可能有更多的病人没有去看医生。所以在没看到任何加强针的益处的证据的情况下，我们许多人都对此表示担忧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2159/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2159/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
看到了吗？这是鱼蛋汤，鱼蛋萝卜汤。然后呢，荷叶鸡，看这荷叶鸡。啊～还有昨天7哥的大馒头，你看这馒头「弹性」好得啥样？然后呢是枣窝窝头，枣窝窝头。然后这个是7嫂自己渍的酸菜，「烧」排骨。然后还是大辣椒皮儿。
你说这玩意儿这日子咋过吧？啊？多幸福吧？！这才叫幸福的日子！所以说兄弟姐妹们，对不起啦，馋你们了。听说很多人蒸馍馍？嗯，那就对了，爱好生活从蒸馍开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2160/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2160/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天已经是28号了。兄弟姐妹们，28号了已经。刚刚在健身当中在跟一个我们的老战友通电话，他刚从国内出来，中转了7个星期才到达欧洲某国。他跟欧洲某国的元首是好关系。这位战友是体制内的人。“7哥，你全说对了，”他说，“国内是一遍哀嚎啊，现在杀富济贫。”当年什么刘鹤，李克强说的 — 中国的私人企业 5-6-7-8-9，50的就业，60的税收，70的科技，什么80这那的，纯胡扯呢！他说他家里做私人企业的，在地方上，所有企业都被拿走了 — 悲哀啊！他去的这个国家的元首本来跟共产党有勾兑参加冬奥，2000万现金，然后他说这个元首会带上几十个人去，然后「共产党」要他表态，还要接受电视台采访。他说前提是习近平要本人要接见他，哪怕十分钟，因为在他的小国家选举有好处。结果说昨天通知他啥都可以给你，甚至多给点钱都行，习本人不能见你。发生了什么事呢？
我得「把椭圆机速度」降一降，我已经超过45分钟了。
所以说国内的兄弟姐妹、同胞们：大家一定要想到被宰杀的羊、鸭子和猪的悲哀在于被杀前还都以为是开Party呢，还都以为聚餐呢，有免费的餐要吃呢，不会想到共产党、“习太阳”、王岐山给你们准备了什么样的最后的晚餐。走着看吧！
现在广东的好几家银行都内部已经申请了向中央要钱，增加流通性 — 就根本没有钱支出了。结果中央的批示批完以后同时广东专案小组就进来了。第一，要保密；第二，大额支出不允许 — 凡是超过10万的要报备，外汇绝不能超过1万。所以说银行完了房地产能好吗？银行完了，房地产完了，你觉得会有工作吗？但是没办法，很多人都在这无知之中，跟1927年，1917年和2008年都一模一样。就包括西方世界，人面对幸福，面对欢快，多少都可以接受；很多人，绝大多数在灾难面前，在面对饥饿面前，都充满了幻想。
咱这战友说，他到这个国家以后，这个国家的领导人说，“我和你们中国的外交部打交道过去15年，我看到了外交部的整个的精神，人的变化。” 他说这个国家完了！完全是一种疯子，完全明知自己胡说八道，就像演戏一样。对着摄像头在同事面前说一种话，私下里面告诉他的老朋友说，“哎呀，能拿点钱拿点钱吧，多拿点钱，别想那么远。”这是外交部告诉这个国家领导人的。所以这个国家领导人说，“对呀，我能拿多少拿多少。”说送给他们的疫苗，他们都卖给别的国家了，根本不用，在去年的时候。这是外交部的！
你说这个国家老百姓什么被外国洗脑了，兄弟姐妹们，发自内心的说，人类不会死绝的。人一代一代的生下来，有些人无知到真不知道死有多恐怖，不知道死亡就在前面。还说被外国洗脑，人家洗你脑干啥？洗你的脑有钱？有饭？他们就没想过为啥洗你的脑？洗你的脑你的国家领导人把这个网络给弄个防火墙干啥？反洗脑最好的方式就是打开防火墙让更多人知道真相，知道共产党的四个自信，“爹亲娘亲「不如党亲」”的文化，中国人养老多好，火葬场不花钱，是吧，墓地也不花钱，大家都能找到工作，学校里一片和谐，没有双修，更不存在什么“宇宙无限大，地球一粒沙”这种“浪漫故事”，是吧 — 你说这人都这样？
所以咱们战友刚才感慨，他说，“7哥啊，真是一个天堂一个地狱啊！”这个战友可不是一般人，出来以后 “绝不会，永远，”他说，“死在外面骨灰都不会回去。”哎呀，我很感触刚才在运动的时候，把这个感触分享给大家。兄弟姐妹们，有些事我们能做，有些事我们做不了。就这些无知的被洗脑者 — 让他们去吧，没办法。悲哀啊！也是这些人在撑着这邪恶的共产党；悲哀啊！包括你们的家人，我的家人；你们的朋友，我的朋友。几个不是这样？有多少人不是这样？
盘古没出内奸，裕达国贸可出内奸了。最后出现了几个内奸跟李友，跟万达合作坑害同事、员工。这账能不算吗？早晚得算。他们以为什么呢，是吧？能捞则捞，郭文贵回不去了，裕达完了 — 能吗？过去“杀地主，分田地”多少报过的仇你知道吗？怎么可能没人报仇呢？这个世界被欺骗，被玩弄了以后的反应一定要报仇，是吧？他们买通了个别裕达的几个高管、老员工，欺骗了这么多员工，能拉倒吗，是吧？对7哥来讲，过去二、三十年我都不在那儿拿一分钱，还往里拿了一、二十亿进去，是吧？但是你说这些人他们就鼠目寸光，他以为这些员工不会知道，7哥不会知道。李友、王健林最爱玩的就是行贿嘛，买通嘛。这种李友这孙子全家人都这么贱，就是谁都能搞定，谁拿钱都能搞定，拿女人，拿钱就能搞定。送一个余丽不行十个余丽，十个余丽不行他把他闺女再送上去 — 他俩人就这样；王健林就更是这样了，没搞不定的官。那盘古（裕达）几个老员工还搞不定吗，是吧？他没想到 — 多Low啊？！看看7哥这些年的历史，我最看得起我自己的就是我从来不干这种卑鄙、龌龊的事情。对不起我这个命，对不起我的一切，我是有尊严的。我为什么这么做啊？我不做事我还叫郭文贵，我为什么那么阿杂的做事？这么阿杂能没有报应吗？
好了，啥都不说了。我这心脏是多少啊现在？我觉得这会儿下去了 — 170左右。啥都不说了，明天大直播。哎呀，我这眼角皱纹越来越多呀。这叫好色纹呐，我也没好色呀？我哪好色去？姆盖嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2161/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2161/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
字幕：HBO VICE 对郭文贵先生1小时55钟的采访，被故意混乱地剪辑成一个不到3分钟的谎言。HBO VICE恶毒地诽谤和诋毁郭先生的意图十分明显。接下来的影片是对当时现场采访的真实还原……
●00：51 问题一：双面间谍？
伊莎贝拉：我想深入了解你所说的。但我们先谈谈，谁是郭文贵？你知道，有很多两极化、非常混乱的信息。有些人认为你是中国人民的救星，你在和中国共产党抗争，有些人认为你是中共的间谍，有些人认为 [听不清]
郭文贵先生：这是个好问题。我想，四年前是你第一次采访我吧？从 2017 年到现在，2021 年，世界发生了翻天覆地的变化。首先，美国环球、华尔街、华盛顿邮报上有很多谣言。在昨天，《华盛顿邮报》有一篇报导，(上面写着) 在西方A.I.散布有关于我的谣言。这并不奇怪，因为我的敌人是全球邪恶的中国共产党，CCP。它是世界第一的黑帮力量。他们总是使用相同的解决方法来摧毁它的敌人：造谣，没人相信你，冻结你的资产，强奸你的家人，绑架你的家人，把他们关进监狱，像在新疆一样，他们威胁所有的家庭。此外，他们在散布关于我是双重间谍的谣言。这很有趣。你明白吗，伊莎贝拉？
连孩子们都知道，如果你做间谍工作，政府必须给你确认。你知道007詹姆斯·邦德吗？ 001？对？他们必须有文件。即使我是“双面”间谍，“双面”指的是中共国和美国。我想他们想这样指控我。即使我在中共国间谍系统工作，他们可以很容易就给美国看，看看郭文贵，这是007号（间谍确认书）。他们可以出示我的文档，美国政府可以立即逮捕我，他们不需要做任何其他事情。还有，他们说我是双重间谍，也许我为美国政府工作如果他们能发现任何双重间谍证据，并向社交媒体，
为什么无论是中共政府，还是美国政府，没有人可以向我展示我从事双重间谍活动的证据。那太荒谬了。所有关于郭文贵是双重间谍的言论都来自《华尔街日报》，以及想起诉我的两个骗子。这是美国的灾难。[不清晰] 法院的每一位法官来自美国的法治体系，来自政府。但在这个国家，每一个真相和正义都来自媒体，社交媒体、CNN、福克斯和你的公司。那是一场灾难；你只是个媒体。你无权做出判决谁是双重间谍？这很容易(得到答案的)。这就是为什么你问了一个太疯狂的问题，因为也许你相信这一点吧。人云亦云
拜托，你能出示一份小证据吗?郭文贵是不是双重间谍？很简单，如果我是间谍，他们为什么要逮捕我所有的家人？ 18个人。他们杀了我的母亲。这让她很生气，所以我母亲去世了。（当你采访我时）四年前，在这栋楼里，同一个房间。我妈妈还活着。四年后，妈妈去世了。我所有的家人和兄弟都在监狱里。
你为什么不问我：如果我为中共工作，他们为什么要威胁我母亲至死？他们为什么要绑架我的同事和我的家人？总有个好的理由。简单吧！答案？你不需要问我。任何有常识的人都可以知道答案。但这太荒谬了。每个人都只相信坏的方面。没有人相信这世界上仍有正义和勇敢的英雄。没有人。这就是为什么媒体现在是全球第二大癌症的原因。
因为你们有比政府更大的权力，比法庭大，比法官大。如果法官都说郭文贵，你是双重间谍。是的，我别无选择(只得承认)。但当媒体做出判决：郭文贵是双重间谍。在你身后，跟着钱走。你是为中共工作。对不起伊莎贝拉。
●5：50 视频：2021.6.20 郭先生再次向全世界发出警告：共产党在夏秋之际，再次向美国和欧洲西方释放冠状病毒
人类上包括前苏联，你们见过一个国家,任何一个间谍被国家正式推出来，我承认他是间谍的吗？你见过吗？你们见过一个国家要指证你是间谍拿不出证据的吗？共产党你们长点脑子，说“郭文贵”是间谍，你把间谍编号拿过来呀。共产党的间谍系统难道美国CIA不知道吗？FBI不知道？
你让马健副部长出来作证，他咋没说我是间谍啊？如果郭文贵是间谍，那马健副部长会说：“这家伙是我们的工作人员，是我的间谍啊。”他怎么称叫“帮忙郭文贵”呢？
你为啥不让他说说郭文贵是间谍？FBI的人和CIA的人，我可以告诉大家，我开会不下几百次了吧！他们跟我开会，他们都不想想：你这个小子是间谍？
美国大使馆，开着美国大使馆的车到盘古去吃饭，是公开的秘密。如果我是间谍，我不早被共产党给抓起来啦？
●07:15问题二：英雄
伊莎贝拉：所以，你认为自己是中国人民的英雄？
郭文贵先生：不，我不是英雄。我们新中国联邦，建立新的中国未来政府体系。我认为我们有很多英雄.叶钊颖，你知道体育明星，还有郝海东，还有很多跟着我反共的新中国联邦人，他们是爆料人，加入爆料革命，那是英雄。但是，没有人尊重他们。他们只尊重金钱和权力。
和中国一样，中共拿下耶稣，除去神，推倒佛。没有人可以有宗教信仰。他们就想让人们有一个新的宗教——因为共产党。你必须知道，你的父亲和母亲并不重要，习近平才是头号重要的吧？这就是为什么中共国丢脸，失去宗教，没有人权，然后只跟着权力和金钱走。
现在这个非常糟糕的问题正在来到西方世界。在美国，也和所有媒体一样，只关注金钱和权力，不追求正义，无宗教，不要脸，不要正义，不要英雄。为什么全世界的人都爱美国，因为美国有英雄，有正义，有法治，有上帝，有宗教自由。现在美国只是追随金钱，追随权力。你害怕中共的权势。
●08:57问题三：和班农先生的关系
伊莎贝拉：那么，告诉我们关于新中国联邦的情况，这是你的组织，或者你与史蒂文班农合作建立的流亡政府。
郭文贵先生：不，这就是我们一起战斗的方式，和班农一起来反对中共政权。就这部分。他真正了解中国和亚洲，了解共产党和共产主义。这部分，我百分百尊重他。
他是位绅士。我真的很感谢他帮助中国人宣传中共和共产党有多邪恶，对美国和西方世界的影响有多深。我真的很感激他。我尊重他只是那部分。别的，我们没合作。
这就是为什么我和我的亿万追随者在一起，我们想建立一个新中国联邦，为干掉中共后准备。可以帮助中国与西方世界建立和平关系，给中国信仰自由，给中国真正独立的法治，给中国非常非常好的教育体系那就是所谓的新中国联邦。
我们现在不想要的是新疆的种族灭绝，西藏的种族灭绝，香港的种族灭绝继续，那就是新中国联邦。谢谢！
伊莎贝拉：你能不能用中文重复最后一句话，新中国联邦是什么？
郭文贵先生：新中国联邦是我们要建造的一个中国人未来追求的一个与世界和平相处的一个受宪法保护的和一个独立法治的，信仰自由的，还有一个不能再发生像现在共产党一党独大的、不是个中国人一人一票投出的合法政府，这是我们追求的目标!
伊莎贝拉：你们有多少成员？
郭文贵先生：我认为有5亿多。
伊莎贝拉：超过 5 亿会员？
郭文贵先生：是的，我想你可以看看中国有多少人认识郭文贵和新中国联邦。你可以谷歌一下，一年前的6月4日，引用新中国联邦，有18亿人关注和观看这个事件，对吧？你可以谷歌，我不能说谎。也许你会用这个再次分散我的注意力，哈哈！
●11:32问题四：关于G系列
伊莎贝拉：所以我的意思是，自从你到了美国，你开创了很多不同的事业，你有新中国联邦，你有G-coin、G-dollar、G-news、G-TV、G-fashion，给我们讲讲这些，给我们讲讲它们的用意。
郭文贵先生：我自己永远无法做到这些，仅凭我一个人是不可能发生的。我只是创建者，也是创始人、顾问和创始人。因为我没有钱，连1美元都没有，没有信用卡，没有银行账户。你知道，中共控制了世界上所有的金融系统。因此，郭文贵在法律上不能拥有任何美元、任何银行账户、任何信用卡，我只能和我的追随者、我的家人和我们曾经一起工作的朋友，我们创建了这个平台。
郭媒体已经没有了，对吧？我们有很多新的公司平台，我有追随者，你知道，我有信任我，追随我的人，投资这些平台，我不拥有任何这些平台。但G-fashion、G-Club、G-TV和盖特是成功的，还有G-Coin，G-dollar，这些都不属于我。我只是给出建议，这些平台有助于爆料革命和正义
伊莎贝拉：成就显然很多，不是吗？
郭文贵先生：非常成功。这就是为什么我们在中国有很多支持者，对吧？他们（中共警察）每天都在逮捕这些(支持的)人。我们在中国有很多的支持者，他们国抓了我们很多的支持者，每天都在抓人，包括法制基金捐款者他们也抓。这说明他们很恐惧。如果他们不恐惧的话，他们不会理我们的，对吧？
那么在中国共产党给我来谈的人就说过，在中国超过4亿人来支持我消灭共产党，那现在共产党内部的人告诉我说有超过5亿人，甚至更多的人了解爆料革命，了解新中国联邦。很多人是不相信我们能推翻共产党，但是现在更多的人会相信说很有可能我们能消灭共产党。这最起码是一个中国人的希望，中国人在以前没有任何希望，而中国人民他们想要民主、想要信仰的自由、想要法治，他们想要和美国一样的民主自由的社会。这是绝大多数人想象的。但是他们被共产党洗脑了很多年。
我相信新中国联邦和爆料革命给了他们一个希望，给了他们一个了解西方真相的地方，但是这需要我们做很多很多的事情。这就像我每天都要回答中国国内的朋友和支持者，
他们说病毒是美国造的，他们说美国人已经死了一半的人了，这是不可能的。说美国人死人都飘在大海里，说美国人制造了这个冠状病毒，这是不现实的。那么我们要让中国人知道真相。
共产党就是靠洗脑brainwash控制了中国，控制了世界,所以他们才建造了一个防火墙。一个不说谎话的国家是不用建造防火墙的。那么可悲的事情是，建造这个防火墙的技术来自于美国，是你们美国华尔街的钱和美国硅谷的技术帮助中共建造了一个14亿人的防火墙，让中国人无法知道真相，让共产党继续洗脑。这才造就中国人一大半人相信病毒是美国造的，香港事件是美国人背后操纵的。这不是荒唐的吗？
这就是你们这些糟糕的媒体，出卖你们的良知，包括你们HBO VICE。你们从来不去讲真相，因为你们怕共产党，因为你们需要钱，因为钱你们出卖了良知，所以采访完以后继续诋毁我郭文贵。
● 15:49问题五：GTV和GEWS</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2157/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2157/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
羊腿！排骨！你说这要配啥最好吃，兄弟姐妹们？
然后看这个。哇，7哥专为7嫂蒸的大馒头。哇噻，今天这简直绝了，这就是爱的力量啊！
你说这，哇塞，这家伙，这大馒头绝了！兄弟姐妹们，哇塞，你看看，你看看。这小Snow馋的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2158/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2158/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月27号。前天大直播后，我们的“爆二代”，“爆三代”太棒了！我们的玉山和一叶一菩提夫妻俩，迷你Q，还有Panda还有我们的Twins，这些真的是北极星。我们的Tong Tong，这些孩子简直是了！喜安娜、喜安迪火大了，火大了！咋弄啊？国内战友反应强烈，觉得我们这节目办太好了。接下来，就是后天星期三直播完以后，1月1号的大直播大家都很重视。直播力量越来越大，真是，为什么？咱说真话。是吧？咱说真话！生活就是这么美好。
昨天晚上回来以后，你们7嫂要求：“你蒸这么好馒头也不给我蒸一蒸？”这确实啊，还真是，那昨天晚上我就和了面。醒了一晚上，今天早上不到8点起来第二次醒发，然后刚才大概11点跟日本的团队开完会我又开始蒸馍，又开始一个一个的醒发，擀面，因为干面嘛，然后弄完以后现在上锅，马上来录直播。上一次馒头因为是低筋粉，做出的馒头就是有时候还达不到那个感觉，但听说高筋和低筋混合的已经被如水、老凯他们吃傻了 — 绝对好吃。但是表面没那么好看。昨天晚上我这个面和今天这馒头简直绝了！绝了！我折进去了大概500克的面粉，干面折进去将近600克，你想想啥感觉吧：雪白、光滑、弹性极好。还没蒸呢弹性都出来了，一会儿出锅。哎呀，有时候做做饭真幸福，真幸福！绝对好。今天是专门儿给你们7嫂做的，所以说今天是7嫂专享 — 咋办呢，是吧？必须的啊，你7嫂必须有这种特权，是吧？
国内这几天，哇噻，好热闹。国内各地区春节前的金融、房地产、失业，还有一些这些明星被抓，这个被查，那个公司被封…多了去了！这时候美国内部做出决定：希望给共产党一些好处。给共产党好处的目的是什么呀？要让共产党麻痹 — 你看，美国又给你和好了，恢复到10年以前的关系了，是吧？回归到10年前的关系你就不要对美国再干什么坏事儿了。甚至病毒不溯源；税取消；美、中元首甚至要安排见面；甚至提出来在亚太支持在亚太的永久和平，支持中共加入日本的亚太贸易战略协议，加入一篮子，甚至美国说你加入我都可能加入。是吧？现在要哄共产党，要让共产党内部经济的崩塌和坠落，特别是美国要利用中共内部的习、曾、江、王、孟、杨洁篪的这些内部的复杂政治斗争和矛盾，包括充分利用中国社会四分五裂的社会矛盾，以及五十几个民族之间的矛盾。
美国聪明啊！大家往回看，美国在当时干苏联的时候那干的太聪明了。就是“温水煮青蛙。”经常还给你熄熄火，现在就到熄火的时候了。你会看到一系列的共产党的小粉红，爱国主义者会起来，包括对中共一些技术上的开放都在考虑范围内。听说，我这全是听说，胡说八道做梦梦的，梦到的啊，这种情况下会出现什么，兄弟姐妹们？ — 叫“虚假繁荣，回光返照！”共产党觉得自己又年轻了，又回到18岁了，是吧？特别是在广东，就南方和北方经济和社会各方面极为悬殊，东西极为悬殊「的地区」，中国几大城市的能源疯狂增长但对外经济不行，香港港币即将崩塌…所有现在大家可以看到政治斗争的残酷在二十大之前，严格讲，二十大之前的前两三个月才夸张呢，这些都没有任何一个人能解决得了。就像美国看到的中共这种社会结构性的矛盾，经济上本质性的矛盾：没有创；没有科技；而且市场的消费现在已经严重紧缩；特别是海外流通人民币 — 分内部人民币和海外人民币巨大的矛盾，以及超印发的这些货币通胀和通缩；房地产崩塌；金融随时崩盘…
这欧洲人聪明，欧洲人说让共产党自己倒绝对比我们动手好。说共产党最后的疯狂就可能是打台湾，那总要让它自己动，比咱动好。这一点上欧洲人内部形成了共识，但欧洲有两条行动是非常好的：一定天天敲锣打鼓。敲锣打鼓干什么？让共产党疯狂！所以共产党内部所谓的鹰派要在欧洲直接插入，要在欧洲的经济、民生上增加巨大的话语权，直接挑战美国。把日本先撂一边，先撂一边，直接挑战美国。说要鼓励鹰派。这就是当年苏联和中国和美国的关系，现在欧洲认为让共产党和俄罗斯继续在某些「地方」犯战略性的错误符合欧洲的利益。
所以兄弟姐妹们，谁能解啊？这就是新三国呀，是不是？现在严格讲就是四国演义：美 — 欧 — 俄 — 中！日本得排后面去了，轮不着它了。这种情况下，兄弟姐妹们，什么最重要？经济最重要；媒体最重要；还有hold得住最重要，自己不要犯战略错误，新中国联邦在这个历史时代才能真正地显示出！我们要hold得住，我们要做四国之后的，严格讲是春秋末期，四国开始的我们要做司马懿。所以兄弟姐妹们，干什么？加速强大我们的经济，加强我们媒体平台，让更多的战友加入，就像我们的这些“爆二代”，“爆三代”，让更多的人加入，更多领域，强大新中国联邦的抗压能力，抗风险能力，抗突发事件的能力，增加管理人才 — 绝对要找出我们要找的好人，强大灭共在国际上的舆论，强大灭共的正义性，强大灭共的必要性，让西方世界看到和我们站在一起。然后让西方看到我们是无私，无利，没有任何政治图谋，而且完全尊重西方的宗教、信仰、文化、法制系统，最后达到“以美灭共、以共灭共、以钱灭共、以黄灭共。”
好日子实在离利我们太近了 — 无疫族，没有任何经济、政治压力族，美好的世界就属于我们的。你说呢，兄弟姐妹们？俺得蒸馍去了，后天直播。
G-Fashion！G-Fashion！G-Fashion！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2156/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2156/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，战友们好，战友们好，战友们好，来了么？来了么？
兄弟姐妹们大家好，后面是新的警卫车，好漂亮啊，好漂亮啊，真是跟什么人呐享什么福啊!
真是啊，兄弟姐妹们大家好，我大概就有10几分钟直播。
很多战友给我发信息：七哥，还没录盖特呢，好，赶快直播，昨天九个小时大直播以后，然后我就开始了跟王雁平开了一个多小时的会，然后又跟长岛哥老班长开了一个多小时的会。然后又跟日本的战友通了30分钟的视频。
然后就睡觉觉了，昨天晚上起床三次，起床三次，都是每天都在改写历史，我的手机“哒哒哒哒”就没停，三次我都没法看了，太多的战友被昨天的直播感动，就是喜欢，喜欢，好喜欢，特别是我们的爆二代，昨天一天我们的爆二代简直太牛了，大家看到Bunny,EDmodon小琴、George飞飞的孩子、Stephen蚂蚁崽、啊，一个又一个孩子，longwood的小家伙，很多”爆二代”要加入，而且都是孩子主动跟我联系。我太开心，太开心了，我太喜欢孩子了。我们一切都是为了他们干的，所以看到这些爆二代爆三代，真是太幸福了。天赐啊。
然后就是老战友太喜欢昨天的直播了，高兴，喜欢。每个人都觉得昨天的节目太棒了太棒了太棒了太棒了。
另一个大家看到的事情，仅昨天昨天在直播期间，在直播期间，大家您知道发生什么事情，两个大事：共产党内部有了重大的政治行动，现在先不说，大家很快就会看到。然后美国这边美国政府我相信对待北京也很快会有一系列行动。更重要的事情全世界对停止疫苗有更大的进展，疫苗灾难即将会停止，不管他们多疯狂即将停止。所以说短短的20几个小时，我们度过的人生超过了多少人的一辈子。这大家都有体会到了。
昨天直播虽然九个小时，但我觉得有点短，再直播三个小时，12小时就完美了，完美了。所以说，（看留言），七哥，还开会啊，哎呀，昨天你问长岛哥老班长，都11点半了我还跟他们开会呢。直播完了一秒钟都没停，把我的雪茄抽完跟王雁平开了一个多小时的会，一秒钟都没停，对我来说，九个小时的直播正常正常，太正常了。我每天都过这样的日子。
上天是让我来灭共的，必然要会给我不同一般的力量，对不对啊，是的，喜安娜，喜爱迪，是的。喜爱迪才十几岁的孩子，太可爱了。她中文没那么好，但是特别可爱。像中文说相声似的。喜安娜特别一本正经地说，然后喜爱迪在旁边：是的，呵呵。哎呀，太好玩了。
昨天Stephen、Bunny、Ada、George，小飞象、小飞侠，小王子作为总导演，整个半年，小王子地脱胎重生，佳佳的成熟，看见我们的歌神Rica,是吧,你看看Rica这孩子,昨天，就两次，Rica的变化就这么大。
我们三百年的飞飞，老少皆宜。飞飞的孩子太棒了太棒了。真的太棒了，你看小飞侠小飞象两个年轻孩子，变化多大。然后我们的William王，我们跑得快战友的儿子，你看上来以后就直播前直播后的变化就这么大，是吧，真是不可思议
真的是太棒了太棒了。你再看我们多少个战友，你看我们那个小女孩，我们香草山的，tongtong, tongtong, tongtong,多可爱，小家伙，太可爱了。昨天那么多战友上来，那么多战友的表现和爆二代，真的让世界人民看到了新中国联邦到底是邪教还是正教，新中国联邦到底是在拯救世界还是说像isobela Yeang说的。500万华人美国人和海外华人是恐怖分子，是邪教。昨天给了很好的证明很好的证明，。
所以说兄弟姐妹们，永远要相信真的假不了，假的真不了。永远要相信这个世界上正义一定会战胜邪恶的。
当昨天国内的昨天晚上说，共产党又抓了谁抓了谁，我说，被抓的这两个人在这之前都跟我认识啊，也通过中间人跟我表达了态度，说我们虽然是朋友，现在不能帮你，但是我们不会毁你。我搭都没搭理他。废话是吧，不能帮我们，不毁我们，我还感激你吗。都被抓了现在，哼，就是在中共的平安夜，让他们不平安了。
平安夜，共产党抓了那么多人，呵呵，竟然给我捎信啊，我们跟文贵是朋友，我们不害你现在虽，我们帮不了你，也不害你，这不废话吗。现在去监狱呆着去吧。你不用帮我们了。
你看新到的两辆警车都带警灯那种的，嚓嚓嚓嚓嚓，他们的警卫车，好漂亮啊。但是咱们的车真的舒服，太舒服了。啊，太舒服了，今天外面阳光明媚，你看看后面，你看看外面，阳光明媚。整个大街上也没那么多车。然后呢，真的是太漂亮了，阳光明媚。
我今天早上跟一台湾的战友通话，台湾的一个战友就看到这个老凯发信息攻击长岛哥，问我咋回事啊。
我说好玩啊，挺好的。这次攻击长岛哥的事情是圣诞节共产党送给我们的一个好礼物，无论是老凯，还是什么青藤、包括什么QMAY、RYAN、内部在香草山发生的事情，这都是圣诞节给我们的额外的礼物。什么事都不会有，而是会让我们战友的团队更加地强大。
长岛哥没做错任何事情，长岛哥他不仅是香草山的农场主，他还是我们爆料革命联盟委员会的秘书长，包括老班长，雪冰兄。共产党从来没停止过对他们地攻击，但这回这几个傻子上当了。是因为被人家利用了，利用他的人我知道是谁，绝对是共产党的坏蛋。但是在你七哥面前就像个跳蚤一样，我都不会拿手捏他，我真的是真的是拿个屁都把他蹦到十万八千里之外，连毛都不是。这得相信七哥的本事吧。
长岛哥啥事没有，而且美东香草山的战友素质奇高，这次没人跟着起哄，没让共产党背后的人得逞，也没有跟着几个傻子再有任何的行为，不管是老凯、青藤、QMAY、RYAN、唐平、还有唐平的WILLIAM、都是我们的好兄弟姐妹，啥事没有，都是一根筋情绪化，被人家一蛊惑一挑拨就完了，但是他们也没有做任何的坏事。大家千万别再断章取义。但是我们新中国联邦人就要这样成长，就要这样成长。
但是说实话，长岛哥对这几个人都是挖心挖肺地好，他们这样对长岛哥，长岛哥的心脏得练练，挺伤心的挺伤心的。这就是新中国联邦人呐，永远不要再当人家的枪，你看看现在连那个土豆，加拿大的傻子总理，都站出来说了，共产党最善用的是挑拨西方的关系，而且你在不知不觉中就被挑拨了，我们新中国联邦永远都在被调拨当中。但是这就看你的智慧，看你的造化，辨真假，识善恶。
所以说这是个好事，好事好事。村长这个一次一次地锻炼之后，他会更成熟的，如果联盟秘书长没经历风雨，他怎么能长大呢，他也不是生来能当这个角色的。
老班长和他都是人，他们已经做得很好了。我们不能遇到一个好人，他就必须是神。遇到一个坏人，我们就把他捏死。都不对的，在美国坏人也不应该得被捏死，好人不就是神，啊，对吧。
新裤子，新裤子，太舒服了，你这个G｜FANSION这个衣裳太漂亮了太漂亮了，黄丽萍，黄丽萍，黄丽萍,因为这个字太小了，太小了，而且一直转，我这个在车上看手机啊，看不大明白。行了兄弟姐妹们，啥都不说了，啥都不说了。
这个圣诞实在是过得挺好，再次感谢昨天在后勤工作的所有的人，QMAY、RYAN、墨镜小哥、 小白，还有我们的文园。文园是老战友了，那大直播很多事都是文园安排的。我们香草山的，哦是英喜的，文园太棒了，太棒了，谢谢文园，昨天title太好了，希望与力量，太好了，在一个特别感谢昨天大家参与直播的爆二代爆三代，你们的行动就是(声音不清楚)改变了无数有良知的我们的同胞和世界有正义感的人，一点不夸张。北极星中文都不会讲了。
我们的BUNNY的歌唱得太可爱了，ADA的小提琴“哒哒哒”，哎呀，你说看到这些中国人的时候真是太可爱了，真的是太爱你们了，兄弟姐妹们，都觉得有你们真好，活得真快乐，活得太快乐了，有你们的时候跟你们直播的时候，我觉得我战斗我值，我活得快乐 ，珍惜吧，兄弟姐妹们，珍惜我们的兄弟姐妹们，老天爷给了我们一个机会，让我们走在了一起。
看到昨天所有的同心同框的，都是没打疫苗的，你想想这是多大的价值啊，多大的价值啊。哎呀，简直是，你想去哪，新中国联邦的力量太伟大了，啥都不说了，啥都不说了，喝一杯吧，行啦，我要到地方了，我要下线了，好吧兄弟姐妹们，拐弯了，呵呵，真漂亮啊，真漂亮啊，我就是没办法和你们分享，这个外面真是太漂亮了，太漂亮了，
哎呀，好啊兄弟姐妹们，我也不舍得，今天早上这个咱们的老大姐妹妹，我的大姐妹妹发信息说，我觉得我回到了我年轻的时候，直播完以后还是精神抖擞，一直看呐一直看呐，九十多岁的妹子，是啊，这就是精神的力量，精神的力量。天天骗人家的钱，天天撒谎，永远你不会有这样的是吧，只有利他给别人带来愉悦带来希望，带来安全感，才会有这种感觉，否则不可能的。
太漂亮了，自由无限美好，自由无限美好啊，行了兄弟姐妹们，唔该晒，嗯（吻的动作），记得下星期三直播，下周下星期三直播，星期三直播以后星期五就不直播了，因为我们要再一个大直播，1号，过新年阳历新年一号有个大直播，阳历新年一号有一个打直播。下星期三直播，下星期三直播，下周五就不直播了，到1号元旦来个大直播，谁想参与直播的跟各农场联系，唔该晒了，谢谢啦.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2150/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2150/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来来来，看看，炖的羊肉，羊肉。今天炖的羊肉骨头。这个今天有文佳，还有我们的如水，还有老凯，还有拉姆，拉姆好像不吃肉。
豆角 — 真正的好豆角！然后这块儿这个羊肉 — 羊肉汤。哎呀，这羊肉丸子酸菜，这酸菜太牛了，太牛了！
然后呢看这个，看这个，看这个啊 — 馍馍，馍馍，馍馍。阿弥陀佛 — 乖乖嘞！哎呀，这香味！天呐，你看这个弹性，看看这个弹性！大家今天看到为啥食馍了吧？看看这弹性，哇，绝了！看看这个；看这弹性。
7哥是吹牛啵，是吹牛啵？哇哦～没有塌哈，哇，你看看这弹性。哇～看看，看看！简直太牛了，这个馍；大家看看这弹性到啥程度，啊？！看看这个，看看这个！哇噻，我掰开一个看看啊；看看这个，这就是今天「一会儿要吃的」…哎哟我的妈呀，真的是太牛了 — 你尝一口，你尝尝 — 这个香的简直是…战友们，你看这个里边Q弹的！哇，这个面香 — unbelievable！
太幸福了！一会儿直播见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2152/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2152/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
莘县阳谷县搭县，咱走走看！
再祝大家圣诞节快乐。中午或者下午2点以后，7哥可能吃播。但是不吃播的话就到2点钟和25岁以下的“爆二代”乱聊直播。
然后特别重要的，还有去年答应战友的事没办，我今天得给办了。我一听这首《酒灭中共》— 啦啦啦啦啦！我就兴奋，这首歌我太喜欢了，真舒服。谢谢兄弟姐妹们，战友们：没有你们，7哥永远唱不了歌；没你们，我什么都不是</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2153/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2153/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，战友们好。这是我昨天晚上睡觉前发的面，我和的面 — 为了今天圣诞节蒸馒头，你看看。我看看啥样了，这是 … 哇，发好了，发好了！看看这个，看到这面发了吗？发的非常好！我要把这个再发一下。
用了600克的面，放了大概6克发酵粉，600克牛奶。昨天晚上大概在10点钟「开始发面的」。哇，真好。我一看到白面就兴奋 — 小时候家里有白面是多幸福的事啊，是多幸福的事啊？现在的人呐都不认真，都不知道啥叫福中福咯，是不是兄弟姐妹们？现在的人谁知道这白面的好处啊？吃白面还能增肥。
真棒！我今天要蒸馒头，兄弟姐妹们。你们可以从这「个角度」就能看得更清楚。这蒸出来的馒头会又劲又好。这个时候要放点干面粉，再折一折（揉一揉），蒸出来的馒头未来就像杆子馍一样。你看我要再放点干面粉，这个面就叫戗面馍，这馒头会更加好吃！
做饭做的是时间，耐心，要有基本的常识。太棒了！真筋「道」呐，这面现在看上去。哇，摁都摁不动啊 — 这样蒸出来的馍馍才有劲道，才好吃，否则软塌塌的。你看现在很多人做的馒头出来太软了。一个个都不愿意用劲，不愿意用时间，对吧？这就麻烦了。
你看我们家厨师还睡觉呢。所有厨师都睡觉呢我都起来干活了，连保镖都吓一大跳 — 咱这勤劳的人呐！好嘞～让它再醒发一会。啥都不说了，等会给你们看蒸馍，等会再分享蒸馍。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2151/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2151/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2154/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2154/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：00：16片首视频：《Hcoin to the Moon》循环播放
●00：07：11澳喜农场圣诞祝福视频
●00：08：39歌曲《我们的喜马拉雅》
●00：11：08大直播转场视频
●00:12:09开场: 各位在场嘉宾、主持人自我介绍
小王子：Hello！
郭文贵先生：哟哟哟哟哟！哎哟哎哟哎哟……就这么就来啦！就这么就来啦！这下面是……这是这个MiniQ是不是？
小王子：对！我们西班牙的MiniQ。
郭文贵先生：那是她弟弟呀还是她哥哥呀？凯文是吗？
小王子：另一位是风中，是我们大帅哥风中。然后小飞象。
郭文贵先生：小飞象、小飞侠夫妻。啊——小王子、佳佳夫妻。现在钟仁独自一人好可怜哪。我们的小Sarah，后边人很多，不方便拿出来。我们下边这是谁呀？风中之子是吗？
小王子：风中，对，风中战友。
佳佳：22岁。
郭文贵先生：风中战友，风中战友好酷啊！这咋像歌星啊！看上去像搞摇滚的呀，呵呵呵。
风中之子：谢谢七哥！
郭文贵先生：圣诞快乐！请，大家开始，请！小王子总主持人啊，啊，是吧？
小王子：好，谢谢七哥！谢谢所有的战友们！首先我们先请各位嘉宾做一个自我介绍。我是来自美东香草山的农场的小王子。
佳佳：我是来自台湾农场的佳佳。
小王子：好，下面请钟仁。
钟仁：大家好！我是来自新西兰伊甸农场的钟仁。
小王子：Hello！下面请小Sarah。
小王子、佳佳：小Sarah没开麦。
小王子：没开麦。
郭文贵先生：小Sarah开麦的时候不多，呵呵呵……
小Sarah：听到吗？Hello！Hello！可以，经常犯这样的错误，呵呵呵，郭叔好！全球的战友们好！同心同框的我们的钟仁、风中、QPanda、MiniQ、双飞侠，还有佳佳、小王子，大家好！今天很开心过来过儿童节的感觉，谢谢！
小王子：好，下面请我们非常帅气的风中战友给大家做个自我介绍。
风中：大家各位战友和七哥好！今天圣诞节快乐！我今天很开心跟大家同框一起来过一个庆祝圣诞节，谢谢！
小王子：谢谢！下面请我们来自西班牙的Cute Panda和MiniQ和大家打个招呼。
MiniQ：七哥好！各位战友好！我们是来自台湾宝岛农场，我们现在是住阿根廷，我是MiniQ，她是……
Cute Panda：我是Cute Panda。郭叔好！
郭文贵先生：啊——Panda，Panda，MiniQ和Panda，哈哈哈，好，搞明白了。
Cute Panda：对，我们是玉山和一叶一菩提的儿女。
郭文贵先生：奥——，啊，我的天哪！一叶一菩提、玉山，天哪天哪！奥，这个真的是啊，一对儿女，还一对儿女，啊，这个好这个好。哈呀，恭喜恭喜恭喜了，呵呵呵……
小王子：好，下面请我们现在目前在深山老林中的双飞夫妻给战友们打个招呼。
郭文贵先生：哈，双飞夫妻啊，哈哈哈……
小飞象：七哥好！战友们好！我们是小小战友里的老黄瓜和老豆角“双飞侠”，我是小飞象。
小飞侠：七哥好！嘉宾好！主持人好！全球战友们好！观众们好！我是来自台湾宝岛农场的小飞侠。这次有幸混到了24岁以下年龄组，跟大家同心同框，大家圣诞快乐！
小王子、佳佳：谢谢！
佳佳：我们的“双飞组合”希望可以在圣诞节的时候为大家表演一首歌曲，那么先请我们的“双飞侠”先来开始表演。
●00：16：37郭先生介绍今天吃的家常美食；小飞象表演
郭文贵先生：你先等一下啊，先等一下，佳佳，啊。这我先介绍一下饭，我这口水都快流到，流了什么啦。今天这个呢因为，大家可能是看不清楚啊，我给大家端过去介绍一下，这个是酸菜的，就是你七嫂做的酸菜，看不见奥，七嫂做的酸菜，啊，酸菜，哟哟，看不见，所以说看也看不见，我就没法给你们介绍，这个你七嫂子研究的这个独家秘笈——酸菜，哎呀真好吃！酸菜和羊肉丸子。这个是我最爱吃的羊骨头棒，你看看这肉，哎呀——。还有这是我必须要吃的啊，辣椒皮，啊。然后呢，这个是日本的小葱，啊，日本的葱和蒜。还有这个，这个真正的啊咱们东北大豆角，啊。现在是美国人引进的啊。然后呢这块儿是青菜，啊，青菜，啊，青菜，啊。这是七哥今天的大馒头啊，七哥大馒头，你看这个馒头现在弹到什么程度，你看我捏的时候，啊，看看啊，吹不吹牛啊，“（河南方言）莘县阳谷县搭县，七哥做给你看”，啊，看看啊，就我现在拿着都在熏香，我现在左边呢是王雁平，今天跟我吃，另外一个是还有我们的同事，今天一起吃。你只能看到我吃，他们已经忍不住了。
（七哥跟旁边的人说）快吃吧快吃吧。
所以在你们唱之前，你唱我们吃，啊，很抱歉战友们，一起享受音乐加美食，啊哈，千万别忘了，音乐和美食是我们中国人最伟大的之一啊，永远不要忘了！现在请开始吧，谢谢！呵呵呵，
佳佳：直播一开始就有在咽口水了。
（贵文贵先生喝了一口汤）
钟仁：我这还没吃饭呢。
佳佳：好，在七哥念叨我们的同时，有请“双飞组合”开始表演。
小飞象：好的，今天会给战友们唱一首法语歌《玫瑰人生》，是我最早写的一首歌，希望大家圣诞节快乐。
小飞侠：今天是小飞象的solo，和我没有关系，小飞象给大家唱。
佳佳：有请！
小飞象：好，稍等一下，我把伴奏调一下。
（小飞象唱歌）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2155/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2155/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2147/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2147/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，刚刚冲完凉。但是今天我的手机就没办法用了，哗哗哗的信息很多，都是祝圣诞快乐的，平安夜平安的，还有很多是战友们希望明天能直播。我们临时决定明天可能12点，也可能2点半开始，根据因为我明天还有会议的安排，很重要。好多会议的安排，不是每个国家每个人都过圣诞节的。根据这个情况可能随时直播，要12点直播就吃播，我明天早上要蒸馒头，家里面蒸馒头，我亲自蒸馒头 — 7哥大馒头。明天要吃播。一说吃我都流口水，受不了，受不了。
明天的圣诞，临时凑齐的晚会，是由我们的QMAY负责总后台制作，推流墨镜小哥，小白，还有Ryan。前台总导演是我们的不到25岁的小王子。明天我们有个特别，就明天25岁以上的都不能上连线直播，都是25岁以下的。明天基本上是个儿童节目，所以大家明天一弄“叮叮铛，叮叮铛”的人才能来。咱这块儿都讲老黄瓜，老豆角的人都不要来了。明天7哥要不盼圣诞老人了，要盼儿童。
明天见。也可能12点，也可能2点，大概直播时间5-10个小时左右，根据情况决定，根据你们的掌声。再次的祝全球所有的兄弟姐妹们，新中国联邦的每一个战友们，家人们圣诞快乐，永远平安！姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2148/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2148/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我们大家都沉浸在互相道平安的时光里。让你平安的：你要健身，强身，要灭共。不灭共谁都不平安；你不健身，你没有健康，没有平安。找各种理由猛吃一肚子，找各种理由不锻炼，它都让你不平安；找各种理由不灭共，它会让你更不平安。
衷心的祝全天下的人们和战友们及家人们平安夜快乐，永远平安！衷心的祝愿所有的战友们圣诞节快乐！
但是别忘了灭共，别忘了健身。啥都不说了，继续锻炼！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2149/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2149/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片首小视频：
00:00视频一：关于强制接种新冠疫苗，拜登政府都说谎了！
福奇：中央联邦政府要求强制接种疫苗非常不可能。我的意思是，这不在联邦政府考虑范围内。
拜登：不，我不认为应该强制接种疫苗，我不会要求进行强制接种
白宫发言人：联邦政府没有要求大家提供疫苗接种证明疾控中心主任：我们完全没有指望强制接种疫苗。
美国医务总监：联邦政府不会做出这些决定
福奇：联邦政府不会要求强制接种疫苗
白宫发言人：这不是联邦政府的职责
美国教育部长：从联邦层面，我们没有要求强制戴口罩或者强制接种疫苗的权利。这不是联邦政府应该做的。
福奇：没有人希望强制要求或者强迫别人去打疫苗。我们从未那样做过。
美国医务总监：历史上联邦政府从未做过强制接种疫苗的决定。
福奇：据我所知，从国家层面，从未做过这种决定。
白宫发言人：联邦政府不会要求个人提供疫苗接种证明
白宫新冠协调员：联邦政府不会要求个人提供疫苗接种证明
福奇：我不认为在国家层面（会强制疫苗），无论何种情况，都不应该侵犯个人选择的自由
疾控中心主任:各地企业和辖区会从地方层面进行疫苗强制接种，而不是联邦政府。
问：全国会强制接种疫苗吗？
白宫发言人：不会的，我不认为联邦政府应该、甚至有权利这样要求
福奇：这没有秘密，我认为联邦政府不应该要求强制疫苗接种
美国医务总监：但是我认为大家不会看到联邦政府强制要求大家接种疫苗
白宫发言人：我不认为我们会要求私营公司强制接种疫苗。
福奇：我不认为会强制接种疫苗、特别是针对普通大众。
疾控中心主任：不会有全国性的疫苗强制.
白宫发言人：联邦政府的利益非常简单，那就是美国人的隐私和权利应该得到保护
福奇：我不认为会强制接种疫苗、特别是针对普通大众
2:35视频二：赵立坚：川普是美国疫情惨状的第一责任人。
在12月20日外交部例行记者会上，有记者提问：特朗普称中国毁了整个世界，应为新冠疫情赔偿60万亿美元。中方对此有何评论？
视频：特朗普在任期间，美国累计新冠肺炎确诊病例超过2400万，死亡病例超过41万。 无论那些虚伪政客如何甩锅推责、转移视线，都改变不了他们无视⺠众生命健康，防控不力的事实。特朗普反复推卸责任，只会不断提醒世人，究竟谁才是美国疫情惨状的第一责任人。
所谓“中国剥削美国”完全是无稽之谈。自建交以来，中美两国合作为两国人⺠都带来了巨大利益。中美经贸关系的本质是互利共赢的。事实上，美国无理打压中国企业，才是破坏市场经济原则和国际经贸规则的“剥削”行为。
3:48视频三：传说中的相信“科学”，实际上意味着相信那些不断欺骗我们并不断改变故事的人。
女主持一：如果你把这些钱投入到标准普尔500指数中，并将股息再投资，得出的结果是170亿美元，但你认为你得到是2000亿美元，这已经超过了20比1的回报。
比尔·盖茨：是的
拜登：你会没事的。你不会（得病），如果你接种了这些疫苗，你就不会得新冠。
福奇：这些疫苗是非常非常有效的。
女主持二：接种疫苗的人不会携带病毒，也不会生病。
福奇：疫苗可以非常非常好的抵抗变体。
比尔·盖茨：每一个接种疫苗的人不仅仅是在保护自己，而是在减少他们对其他人的传播，让社会恢复正常。
女主持三：打第一针，当你可以打第二针时，打第二针…….
比尔·盖茨：我们的关键目标是阻止传播，使免疫水平提高，这样你就几乎没有任何感染发生。
福奇：当人们接种疫苗时，他们可以感到安全，他们不会被感染。
拜登：如果你接种了疫苗。你就不会住院，你就不会进入ICU，你就不会死。如果你完全接种了疫苗，你就不再需要戴口罩。
CDC女专家：任何完全接种疫苗的人都可以参加室内和室外大大小小的活动，不需要戴口罩或与其他人保持1.5米距离。
女主持三：但现在疫苗已经无法做到防止病毒传播了。
比尔·盖茨：而且我们没有阻断传播的疫苗。我们有帮助你健康的疫苗，但它们只是稍微减少了传播，我们需要一种新的接种疫苗的方式。
福奇：接种了疫苗并被感染的人的鼻咽部的病毒水平与未接种疫苗的人的鼻咽部的病毒水平相同。
CDC女专家：包括以色列在内的国际同行的报告表明，早期接种疫苗的人发生严重疾病的风险增加。
福奇：如果你看一下以色列，它总是比我们早一个月到一个半月，他们看到免疫力的减弱，不仅是对避免感染，而且是对避免住院而言。在某种程度上还包括死亡。加强针实际上可能是人们应该拥有的主要保健方案的一个重要部分。
拜登：计划是让每个成年人都接受强化针剂。
比尔·盖茨：我清楚地知道，这是我参与过的最好的投资之一。
6:08视频四：如果我死了或消失了，与自杀和健康无关，是通过暗杀来压制我的声音
你好，我是泽连科博士，我要求我的追随者们采取行动，现在的政府是绝望的，暴君们知道黑暗的末日即将来临，他们现在要全面实行极权暴政，试图压制像我这样的声音。因此，首先我没有自杀倾向，其次我现在很好，我的健康状况也很好，如果我死了或消失了，与自杀和健康无关，你知道它的来源是什么，它是通过暗杀来压制我的声音。
因此，如果你看一下这段视频所附的文章，你会看到他们压制像我这样的医生，拿走我们的执照，诋毁我们等等。我对医生同行们的要求，以及对任何听众的要求是，朝着完全相反的方向走，站起来，这是一场战争，为了自由，我希望是以非暴力的方式。
我们需要非暴力反抗，我们需要对白宫里那个痴呆的傀儡说不，对所有这些来自Fauci、NIH、CDC、FDA等人的暴虐谎言说不，所有这些组织不过是妓女和妓院而已，因此现在是时候站起来了。如果你想让你的孩子们自由生活，如果你想让孩子们有机会以上帝的意志茁壮成长，现在是起身作出牺牲的时候了，因为我们孩子的自由取决于我们现在所做的一切。
我不主张使用暴力，我主张人们不盲从，站起来对毒疫苗说不，彻底拒绝今天的政府，它不过是人民的敌人，人类的敌人，上帝的敌人，愿上帝保佑你。
8:00视频五：为什么伊维菌素的名声变得如此糟糕？
主持人：医生，我想问你，为什么伊维菌素的名声变得如此糟糕？似乎到处都在报导，为什么这么多人如此反对伊维菌素？
医生：在我看来，有大量的错误信息和虚假信息的宣传，感觉就像针对伊维菌素以及早期治疗新冠病毒的一场运动。
但是我认为是因为伊维菌素非常有效，它会彻底改变现状。在我看来，过去一年一直到现在，一定有别的事情在进行。
很多事不正常，所以我真的希望在这里分享这些信息告诉大家，科学界腐败到了不值得信赖的地步。人们真的需要对新闻上听到的甚至科学期刊上看到的深入思考，因为那一定不是事情的全部。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2146/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2146/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月23号。健身了吗战友们，健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天大直播完以后很热闹啊，很热闹很热闹。然后昨天晚上都看了将近90分钟的真实的现场的直播。所以你看看连Vice，HBO它玩这种游戏。她知道它是种族歧视，她知道将面对官司，她知道她编辑她撒谎，她知道她欺骗，用这个所谓的制造川普的纪录片，来骗取采访欺骗战友。然后她花了一年的时间搞了这么个事，她非常的清楚。在这种情况下，她把这个放出来。当我们要去播的时候 — 她也知道我们会播 — 所以她到别的平台上播。她要不怕，她要不怕她是种族歧视，她要不怕她是骗采访和威胁采访，假采访，完全是一个这是一种媒体的犯罪行为，她不会这么干的！坏人干什么时候知道自己在干坏事，所以她这个平台，他们的“亲爹”单伟建，还有“亲爷爷”共产党，所以她就这么Low。你不看看昨天7哥那个一个半小时的采访，你不会了解西方媒体的丑恶的嘴脸，流氓的嘴脸！
7哥这次抛出孩子套出狼，套出了一群狼窝。这真是引蛇出洞也把狼窝给引出来了。昨天一个半小时「的原片」播出后，在国内引起巨大反响，当然国外很大反响。昨天晚上都11点了，班农先生还给我打电话，还有华盛顿的原来跟咱们这个「有联系的」“某些部门”跟咱都打电话 — “哇，这个好，这个好！” 他们太喜欢了，说这个事情在美国的媒体界未来会成为一个故事，会成为很多院校媒体学习的故事 — 就是当你去采访一个人，媒体的基本原则你是要有的。就像骗我们的Nicole，华盛顿的，说是采访这是川普的纪录片，还有采访小斯基，现场的青藤，这是所有的在现场的人都是欺骗式采访。然后把腾彪这个孙子这个垃圾，把他老婆女儿给弄出来。最后最关键的问题，她服务一个她最终的采访的目的 — 妖化我们，把我们定为邪教，让我们承担美国和中国之间最大的，两国人民之间所谓的两国文化贸易冲突的替罪羊。给美中两国取消最高关税 — 过去川普总统搞的 — 然后叫我们当替罪羊。更可怕的事情，让华人永远不能参与美国选举，成为美国所谓民主和西方世界的民主的威胁。所有在美国的，在西方的华人这次全被她给打击了。你只有一条—回中共国当奴才去，当它的羊去你是“安全的”，在国外你是“不安全”的。
印尼排华事件你去好好查查历史，都是从这样的媒体报道先开始的。所以说现在就离当年「印尼杀」华人，希特勒杀犹太人一样，说，“他们抢夺了我们的财富，控制了我们的财富，控制了我们孩子的未来，控制了我们的安全，控制了我们的生活，他们是邪教！杀！” 就这么开始的。现在已经走了三步了：我们是邪教；我们是中美关系的麻烦制造者；所有海外华人，这些华人，还像我们正在毁掉西方的民主社会制度，法制社会制度。危险吧？危险至极！单伟建它大爷的，他祖宗八辈咱不会跟他拉倒！这个Isobel Yeung，我们会再跟她好好的把这事说说。她说了也不算，咱说了也不算，美国最终是有法律的，到法庭上算。到法庭上，Isobel Yeung，好好跟她辩辩去，用她的麻花腿辩辩去，让Isobel好好在法庭上说说。现在她觉得她自己：我是HBO，我是Vice — 这种媒体的傲慢你就能看得出来 — 我采访你是给你面子，我说你啥你就是啥。全世界有史以来没有一个亚洲人，华人像7哥一样，在这种西方所谓大媒体面前挺直了腰告诉他们：“你们就是一帮骗子，你们就是一帮流氓！”
14亿中国中国人没有好男儿，也没有好女人，没敢对待这媒体的。有吗？有站出来！它们已经威胁到我们的生存了，已经把我们种族主义化，恐怖主义化了，已经把我们国家恐怖主义化了，已经威胁到每个人的生存了。站出来！站出来！是吧？啥都不说了，还是行动，行动吧。
再一个就是昨天国内的事情太多了：刘亚洲被捕；嗨，刘亚州被捕是二周前的事了。刘亚洲骨子里竖横看不过习近平，也觉得王岐山、姚明珊不是东西。刘亚洲的人跟我都有联系，我头半年前还给他们说呢，我说，“你们折腾不下去，你得折腾进去。”而且哥俩一个搞钱一个搞军事，包括跟刘源啊，这都很危险，习是容不下的。习确定了能继续干一辈子之后，给自己的家人铺好了当皇族，当中国金正恩家族后所有这些对他威胁的已经不是老百姓了 — 富二代、官二代是他的威胁。所有官二代都得给你灭了！所有可能有兴趣政治的，知道他的家庭情况的，知道他底细的都得杀。跟当年的斯大林 — 凡跟斯大林、列宁同时干过事儿的都得杀，因为你知道斯大林是不受列宁待见的，是吧，你知道斯大林有小儿麻痹症，你知道斯大林性能力不行，是吧？都得给你灭了！
像当年希特勒一样，知情者必杀，这是一样的。当年他的御卫军，叫帝国军师，帝国军师这么牛的部队里有几个知情者，就在战争中把你送到前线去。大部队不动，让你死在前面。下一个一定会是杀所谓的“军二代、官二代、共二代” — 一定的！什么江啊，什么什么的，包括宋平的身边人呐，只要活着的，长得像个样儿的，有可能想问鼎大位挑战他的，都得干掉。这是独裁，整个邪恶势力必然要走的路。
第二个就是所谓的“富二代”。富二代你下去折腾着给你爹报仇，给你妈报仇怎么办？你的钱都给你抢走了，你不报仇吗？钱给你拿走了你未来出去咋办？通通灭了。所以现在像解直锟就是自缢而死 — “咔”，自缢而死。想断掉自己的痛苦，想断掉他们抢夺这些海外孩子儿女的钱，所以自缢而死。另外像马云，想尝试侥幸等着江家把习干掉。听说最近马云悄悄告诉几个好人，说，“要搂住，等待着最好的时刻的到来。”哈！马云说的。他日本的朋友说，“还能到来吗？”他说：“一定会的。”马云看来是有信心习会被灭掉。包括许家印最近都说：“不要着急，我们的辉煌时时即将回来。” — 都是等着习出事儿呢。好啊！哎呀，热闹、热闹！
中美之间要大事啊，中欧之间也要大事啊。
现在国内的传染一个市，一个县的封。能咋说呢，能咋说呢？明天直播再说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2145/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2145/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片首视频
●00：00：39视频一：错误信息和虚假宣传打压伊维菌素
主持人：医生，我想问你，为什么伊维菌素的名声变得如此糟糕？似乎到处都在报导，为什么这么多人如此反对伊维菌素？
医生：在我看来，有大量的错误信息和虚假信息的宣传，感觉就像针对伊维菌素以及早期治疗新冠病毒的一场运动。
但是我认为是因为伊维菌素非常有效，它会彻底改变现状。在我看来，过去一年一直到现在，一定有别的事情在进行。
很多事不正常，所以我真的希望在这里分享这些信息告诉大家，科学界腐败到了不值得信赖的地步。人们真的需要对新闻上听到的甚至科学期刊上看到的深入思考，因为那一定不是事情的全部。
●00：01：54视频二：传说中的相信“科学”，实际上意味着相信那些不断欺骗我们并不断改变故事的人
女主持一：如果你把这些钱投入到标准普尔500指数中，并将股息再投资，得出的结果是170亿美元，但你认为你得到是2000亿美元，这已经超过了20比1的回报。
拜登：你会没事的。你不会（得病），如果你接种了这些疫苗，你就不会得新冠。
福奇：这些疫苗是非常非常有效的。
女主持二：接种疫苗的人不会携带病毒，也不会生病。
福奇：疫苗可以非常非常好的抵抗变体。
比尔·盖茨：每一个接种疫苗的人不仅仅是在保护自己，而是在减少他们对其他人的传播，让社会恢复正常。
女主持三：打第一针，当你可以打第二针时，打第二针。
比尔·盖茨：我们的关键目标是阻止传播，使免疫水平提高，这样你就几乎没有任何感染发生。
福奇：当人们接种疫苗时，他们可以感到安全，他们不会被感染。
拜登：如果你接种了疫苗。你就不会住院，你就不会进入ICU，你就不会死。
如果你完全接种了疫苗，你就不再需要戴口罩。
CDC女专家：任何完全接种疫苗的人都可以参加室内和室外大大小小的活动，不需要戴口罩或与其他人保持1.5米距离。
女主持三：但现在疫苗已经无法做到防止病毒传播了。
比尔·盖茨：而且我们没有阻断传播的疫苗。我们有帮助你健康的疫苗，但它们只是稍微减少了传播，我们需要一种新的接种疫苗的方式。
福奇：接种了疫苗并被感染的人的鼻咽部的病毒水平与未接种疫苗的人的鼻咽部的病毒水平相同。
CDC女专家：包括以色列在内的国际同行的报告表明，早期接种疫苗的人发生严重疾病的风险增加。
福奇：如果你看一下以色列，它总是比我们早一个月到一个半月，他们看到免疫力的减弱，不仅是对避免感染，而且是对避免住院而言。在某种程度上还包括死亡。加强针实际上可能是人们应该拥有的主要保健方案的一个重要部分。
拜登：计划是让每个成年人都接受强化针剂。
比尔·盖茨：我清楚地知道，这是我参与过的最好的投资之一。
●00：04：14视频三：杨贝贝是谁
一组杨贝贝照片及微博截图。微博截图显示扬贝贝是ICS和CCTV主持人。
旁白：给各位放了一些图片，可能闪的很快，不过没有关系啊，只要记住最后几个关键。CCTV的主持人，这可是她自己说的啊，没有人强迫她。能进CCTV主持的，都是啥背景啊？我相信各位都会很明白。
这位叫做伊莎贝尔·杨，那我们现在人看看人家是干啥的呢？在vice工作，我们先从她的微博说起，她自己发的，这可是她自己发的，自己穿了一身什么绿军装啊，这是什么绿军装啊，我相信各位都已经知道这是什么，这是毛的时候，文化大革命的时候。她穿着这个军装做节目。
她做的这个节目叫车游天下啊，而且是特别节目，去采访上海这个船长啊。这个上海有多发达呀，多繁荣啊。然后你再看诶，这是采访了谁？中共党员，这么唯唯诺诺的啊，这这么恭维的这么一个党员啊，在这接受采访。到上海的这个阻尼器里面，去采访了这个所谓的叫郭博士，进入这么核心的区域。你觉得一般的外国记者，能进去吗？采访武警消防官兵。
就是说从头到尾这个人，它就是说什么？就是一个中共的大外宣，就是说中国如何如何好，上海如何如何繁荣。你看我们开头放的啊，这个人是谁啊，也是她，这个兔女郎的想入非非。我们现在能明白了一个，CCTV的一个大外宣，然后去采访郭文贵先生。
扬贝贝采访郭文贵先生视频片断：
郭文贵先生：我可能告你，因为你造我的谣。
杨贝贝：你要告我？
郭文贵先生：是啊，因为你在造谣。
我不会像你们一样的这么Low，我们在拯救这个世界。我只想把真相告诉世界，我们从来不奢求像你们这些流氓级的媒体相信我们。因为你们这帮人就是骗子，就是垃圾，就是犯罪集团的一部分。
不，伊莎贝尔，你完全在撒谎。你百分百在撒谎，你完全在撒谎。伊莎贝尔，你在说谎。我保证你在说谎，我对我说的话负全部责任。
杨贝贝：他们说他们被误导，从而投资了你的各种商业项目。当我问在他们家外面的抗议者时，
郭文贵先生：告诉我，谁派你来的？
杨贝贝：让我简单说说发生了什么。
●00：07：45视频四：世界各地反强制疫苗大游行
比利时布鲁塞尔
以色列警察对和平反强制疫苗抗议者使用水炮
西班牙马德里
丹麦
比利时
墨尔本的反强制疫苗抗议者包围了政府大楼
爱尔兰贝尔法斯特
芬兰
德国纽伦堡
●00：10：18 视频五：家美国企业就疫苗强制令上诉⾄最⾼法院
主持人: ⼆⼗七家企业正在对拜登总统的疫苗强制令提起上诉，他们正在最⾼法院进⾏抗争。这是在⼀名巡回法官允许政府恢复疫苗强制令后发⽣的，他是这样说的：“对政府和公共利益的伤害，⾼于任何因疫苗政策给个 ⼈带来的不可弥补经济损失”就这个话题，有请司法危机⽹络主席卡莉·塞弗⾥诺，和就业创造者⽹ 络主席阿尔弗雷多·奥尔蒂斯。欢迎二位。
卡莉，我们可以看到，第五巡回法庭和第六巡回法庭的判定是存在冲突的，我们尽快把此案提交到最⾼法院，以便查明强制疫苗接种是否符合宪法规定。宪法是否赋予了美国职业安全与健康管理局权⼒，来对个⼈强制接种 疫苗？宪法的哪⼀条给与了它这项权⼒？
卡莉·塞弗⾥诺：是的，这是个问题，政府没有在联邦范围内强制执⾏疫苗的权⼒，甚⾄连办公厅主任罗恩·克莱恩也承认如此。政府试图以某种⽅式来引导⺠众，其实这是⼀种极端的变通⽅法，本质上这是⼀次巨⼤的权⼒掠夺，因为美国职业安全与健康管理局无权这么做。他们的⼯作是负责⼯作场所的安全，比如强制要求戴头盔，如果⼯作场所空⽓中有化学物质，那么就会强制要求戴防毒⾯具，但是他们不能强制打疫苗。这跟政府试图越权发布暂停驱逐令的事件很像，最⾼法院驳回了政府发布暂停驱逐令的案件，我认为这次的结果也⼀样。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2144/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2144/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0:02:24字幕：关于郭文贵先生接受HBO VICE采访的背后真相
新中国联邦和爆料革命的创始人郭文贵先生之前在HBO VISE有一次非常糟糕的采访经历，HBO VICE在四年前的采访就对郭先生进行了诋毁。经过HBO VICE的多次请求和承诺，2021年5月18日，郭先生终于接受了其采访请求。在HBO VICE再次故意诋毁郭先生时，郭先生也录下了采访内容（HBO VICE知情同意），请看事实真相。
●0:02:46郭文贵先生对全世界的警告已经被多次验证
就在郭先生接受HBO VICE采访之后的半年里，郭先生早在6月份对全世界的中国共产党即将再次针对西方世界释放中共病毒，以及COVID疫苗会带来次生灾难的警告已经被多次验证。在此期间郭先生公布了青蒿素和伊维菌素作为抵抗中共病毒的解药和减轻COVID疫苗带来的致命副作用的信息，已经拯救了成千上万无数的全世界的人们。接下来要展示的一系列事件都发生在采访之后……
●2021.6.20 郭先生再次向全世界发出警告：共产党在夏秋之际，再次向美国和欧洲西方释放冠状病毒
郭文贵先生：那么今天我再次荣幸地在2021年6月20号上午，向全世界的同胞们，我再次发出所有的警告，现在，最核心的我要告诉大家，我们获得准确的情报：第1条，共产党正在试图在未来可能今年的夏天和秋天交接之际，要在美国和欧洲西方再次释放冠状病毒，而且这次释放病毒的危险性一定比上一次还高。我们有准确的情报，我们得知共产党非常地清楚，西方的G7集团会议之后，全世界人民由于几百万人的死亡，数以亿计人感染上病毒，全世界的各界要求获得（病毒）真相的同时，共产党已经很清楚，真相最终是会被查出来的，政治勾兑和政治收买和威胁已经可能起不到作用。
●0:03:58共产党要试图侵占台湾，以转移全世界对病毒真相的追究；新中国联邦将和世界文明社会站在一起
（中共）它们只有两个选择：一个，当西方真的要接近真相的时候，它们（中共）要侵占台湾，所以现在它们做出了一系列的军事和政治上的部署。
内部的会议清楚地决定，只要是西方用大量的经济制裁，甚至在发动战争的威胁的情况下，共产党就要把这个生化（物）武器用尽、用绝。用中共的最高领导人的话说：“既然这个武器是为美国人和白人研究的，我们就应该把它送到美国去。我们在印度使用得非常成功，我们应该在美国、在欧洲，让它更加地成功，而且应该无所顾忌。既然要用，就要用到敌人怕，用到让敌人恐惧。”
这样的决策共产党在过去都干过，希望西方的所有的精英们在看到和听到这个信息的时候，你们能做好预防和防护。
同时，（中共）最高层决定，在病毒释放之后，当世界上关注病毒真相的时候，共产党没办法解决的时候，发动战争，收复台湾，让全世界的关注点全部关注在台湾事情上，而不去谈论病毒。让中国和世界西方国家进入一个战争状态。进入战争状态以后，用战争的国际关系，所谓的战争最终都是用政治和经济作交换来达到解决的，用战争转移视线，掩盖掉共产党制造病毒的真相，通过战争跟西方之间达到和谈，最后包括病毒真相的追究责任的结果。
新中国联邦和爆料革命将永远在任何情况下都不会妥协，都不会恐惧，将和西方的文明社会站在一起，直到达到消灭共产党的那一天为止。
●0:06:13（一组滚动画面）
全世界中共病毒的感染、死亡情况及疫苗次生灾害
郭文贵先生：再告诉大家，对新疆、西藏、香港、台湾，将有你意想不到的立法和法案出来，这是2017年七哥说的，现在还会再告诉你们，今天这个只是一切刚刚开始。
●0:07:52 EST 10/23/2019 抵制2022年北京冬奥会，把灭共战场拉向国际
郭文贵先生：班农先生当时在欧洲，NBA的事情发生，他第一个就说，必须把它（中共）的冬奥会给它灭掉。我完全支持，必须把它的冬奥会给它灭掉。接下来，不仅要这个议员出来要讲，美国国家要行动，禁止运动员到中共（国）去参加任何活动。而且美国接下来，NBA，所有的体育节目都不允许去中（共）国。这开启了这个什么时代，战友们？把战场拉向国际。
●0:08:32 EST 08/05/2021 郭文贵先生代表新中国联邦在北京冬奥会抗议书上签名
我们代表全世界的新中国联邦公民，再次呼吁取消2022年北京冬奥会。敬请，勋安！郭文贵先生，新中国联邦缔造者。
0:09:17 一些国家政要发表对冬奥会外交抵制的讲话
0:10:43 2021.11.1 喜币上市
郭先生和世界很多精英们设计的HCOIN，将会改变拥有HCOIN的很多战友们未来的命运。喜币自从上市之后从0.1美元已经涨到了43美元，涨幅达430倍！流通市值已经达到接近400亿美元！而郭先生不曾拥有1一个HCOIN，这种大爱在世间没有第二人可以做到！
●0:11:32《HCoin To The Moon》打榜佳绩
00:12:02播放七哥EST 12/06/2021视频片段
郭文贵先生：这是几个小时前盘古大观一个离职的员工给我打电话、发信息，说盘古又被封了，把盘古酒店拉上线，盘古公寓、四合院全封了，然后把1000多个员工，有些是在换班状态，穿着睡衣被赶到马路上，手机全没收，连手机也不让带；现在我爹也被赶出去了，现在我爹在哪也找不着呢，还在马路上游荡呢，去哪还不知道呢。
去了100多个法警来，北京高院的、三中院的，100多个特警，100多个金隅的人，把公寓、酒店全部封了，还发给我文件说我爹也找不着了。哇塞，金隅、王岐山，行啊，老人、孩子都不放过。邪恶就是这样的，妇女、老人、孩子、残疾人一概不放过。
兄弟姐妹们，灭共的事业是个神圣的事业，几乎让你必须有一个完全战胜人间生死轮回、亲情、利益、名声的任何的名利心，也就是贪嗔痴慢疑一样都不能有，你有了你就会付出代价，邪恶的敌人和共产党就会得逞，它就会利用你心中的这些所有人的拥有的贪嗔痴慢疑、恐惧、害怕，它就会搞你；你只有忘掉这些，确实发自内心地记住这一切你都得忽略不见，你不能被它所左右，否则你将会痛苦万分，生不如死。
00:13:51 PPT展示：ISOBEL YEUNG是谁？
00:15:11 HBO VICE ISOBEL YEUNG的采访是对郭文贵先生有计划的诽谤
受访人1：我们从来没有见过像郭文贵这样的中国人。
受访人2：他有巨大的影响力。
ISOBEL采访报道旁白：在他的新闻网络上，郭文贵跟美国右翼结成联盟。
ISOBEL：这些人中有很多人说你对他们的攻击并没有事实依据。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2142/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2142/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月20号，兄弟姐妹们。真快！12月20号了。又是一个星期一。
昨天我们的大直播完以后，我的天。这是最新款的飞机，3500万美元，死贵死贵的，太漂亮了，你说这天上的飞机就跟中国的蜻蜓似的。昨天大直播完以后影响非常大，特别是解直锟的事情。解直锟已经可以确定是被抢夺完财产之后，还有中纪委多次的所谓的双规问话和上交财富之后，决定正式对他实行双规，然后他在得到通知后马上“自绝”了。还不确切，应该是在他的瑜伽房“自绝”的。瑜伽房把门锁上，然后自己吊死。现在是由他的姐姐的孩子刘洋全面接管产业。他在美国的闺女，前妻的孩子和毛阿敏的孩子因为没办法，来不及，私人飞机接呢回去还得隔离，所以说可能就赶不上追悼会了，这都已经不重要了。更重要的事情，听说解直锟后面故事很大，跟孟建柱，孙力军这案子全扯上了，在里边的人有更多的交代。这等于说叫所谓的新罪，累罪导致这结局。所以说兄弟姐妹们，共产党这种鸟事你就能看的出来，共产党公开说的没有一句是真的。凡是它严肃认真，声泪俱下讲的那都是假的；凡是背后见不着人的那些都是真的。大家能看的很明白。
我这嗓子，就是直播说话太多。你看我这脸看上去像16岁的，这嗓子像90岁的吧？就是说话太多累的。你看老的，捂住脸我是老人了。战斗 — 说7哥没辛苦你们相信吗，是不是？
然后就原来HBO那个王八蛋，那个台一直闹着采访了几年，今年让它采访了，几个月以前。然后用了很烂那个标题：我们虚假的网络，谣言网络。采访了一下子，它播出了很少，我们会有整个全程的录播，咱都防着呢。这是共产党的在今年年底冬奥会前，要它播出的伤害爆料革命，诋毁7哥的信用的，在冬奥会以前要把爆料革命的声音压到没人听得见，甚至彻底诋毁。要没人信咱。这都跟冬奥会都连着的 —「冬奥会」2月14号。所以说你看HBO多夸张，就在这个时候，将近半年前的采访，64以前5月份吧，5月份采访的，好像还参加了咱们64的年庆，然后不播，就等着现在播，为冬奥会前准备的 — 诋毁咱。但是我接受采访，我在直播中说过它几十次，上百次的要求。我就让它诋毁的。然后咱就跟给它对比对比。英喜已经把当时的录播，就是我要求采访可以，现场必须录像，他们是不允许的。我们全程录播，一分一秒不会剪辑，原的，我们会放到我的YouTube上，还有G-TV上。大家看一看。对比一下就「能看出来」共产党的计划之深。HBO这种左派媒体完全按共产党的计划大外宣在冬奥会以前“把咱干灭”，你看清楚了吧？完全干灭！就像解直锟的钱从2018年挖到现在，又挖出了孟建柱，孙力军。用共产党中纪委话的说，“你已经在我锅里边成了我锅里的肉了，我只是早加把火晚加把火的问题，早晚得炖死你，你反正出不了境”，对吧？最后解直锟必死！就像王健是一样 — 我杀你，我让你死，还是懒得我动手啊，是吧？江湖那句话：自己了结吧，还需要我动手吗？这就是大佬。所以你看王健、王建林、潘石屹、马化腾、马明哲、李友还有李友他闺女都是这结局。你走着看！叫他们得瑟。
同时在国际上，HBO和在外国所有亲共的这些媒体都这样 — 你让干啥就干啥。但是就这样咱还不恨它们，还跟它们合作，让它诋毁说咱是“谣言媒体”，说咱是“假媒体”。咋了？那共产党说了几年了，西方的主流媒体有一个算说了好话的吗？怕啥嘞，对不对啊？以它「共产党」的邪恶以它的所谓的诋毁来证明咱爆料，传播咱爆料的信息。聪明的人有智慧人一听就明白了 — 郭文贵说得对，说得好。据说很大反应。刚刚昨天播出来以后，它是付费的，很多人已经说：看到郭文贵完全没输，英文讲的不错，虽然不是母语，但是没输 — 很多人这么反应，甚至很多国内的人大赞，说7哥的英文太牛啦，太牛啦！“你的英文完全听懂了。”还有台湾的战友更夸张，说，“7哥，我做梦都没想到你英文那么好！”咋弄咧？！不爱自己都不可能，是吧？
兄弟姐妹们，国内经济、政治崩溃，还有大家现在想的说彭副出主席要出场，2号人物这事国内相当担心。党内都知道，战友们不知道，说实际上都知道彭丽媛是2把手，闺女是3把手，然后弟弟是4把手，丁薛祥最多是6把手。7把手是谁呀？朱云峰，他原秘书。像栗战书这号儿排不了前八都。所以兄弟姐妹们，爆料革命在愉悦中，快乐中，“以黄灭共，以共灭共，以钱灭共，以疫苗灭共，以美灭共”，每个领域都开展得无比顺利。关键问题是要有绝对的智慧和强大的内心，看破生死，无我的境界。
今天早上有一个战友汇了3500万美元，两笔，汇到我们一个欧洲的账号。大家想知道干什么吗？“7哥，我3500万美元就是要买喜币。我要买从100「美元」开始买，买到200以前，100块到200块钱。”他是过去中粮最大的受益者之一，他讲了一个最关键的话是啥？“7哥，这个世界如果还不知道喜币价值的，不知道G-TV价值的，不知道GETTR价值的，”他说，“他根本就不可能有任何机会。”他正在往外挪钱，怎么也得挪出个500亿美元出来。他挪钱不是从党内挪钱，就是在海外的很多长期投资，像他在挪威的投资，丹麦的投资，荷兰的投资，很多 — 油啊高科技啊机器人啊。这哥们可是神人，支持我们的老战友。他说就是这几次大直播下来，所有过去反爆料革命的，砸郭的，说7哥是骗子的，通过这一系列的事实证明，他说：“7哥，你讲的太对了。”一切都证明了，冬奥会更加证明了。
普京收到钱了，一个支票1000多亿，是吧？“我个人答应你‘习太阳’我要去。”1000多亿 — 习家不生产钱，习家地里不冒钱，都是老百姓的钱呐！全国人民要舔盘子的时候给俄罗斯1000个亿让普京出来？！大家说对中国有啥好处，我想知道？你开完冬奥会中国老百姓都能多生几个孩子？中国人地里长金子？就这么折腾。“家天下”就为了一个人的疯狂，全国人民牺牲。醒不来的那你就别醒了。
到时间了，俺不说了。姆盖嗮～后天直播见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2143/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2143/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Hcoin To The Moon，Oh My God！
今天没有暖气，空调也没有，好冷啊。兄弟姐妹们，看来昨天的大直播又触动了好多人呐，好啊。
但是很有意思，HBO采访我的几个小时，大概6，7个月前吧，就是要采访了一年的，原来以前是左派媒体黑咱的，好多次要求，最后让他采访了，大概6，7月份采访的吧，现在出来了，收费的。大家等等啊。我的YouTube帐号也会马上放出来。咱早就知道它想干啥的，但是咱需要。
又周一了，真快啊。啥都不说了，健身！兄弟姐妹们。别忘了健身！健身！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2140/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2140/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Eric: 那么中共国相关的数据是多少呢？下一页，谢谢。
Agnes医生最新有一个用药的建议。首先我声明一下，没有一个药方是万能的，这就是我们去医院看病的时候要找医生，因为每个人的体质、每个人的处境不一样，我们不能把一个药方从头用到尾，我们这个药方它要不断的改进，也是会在不断的临床数据经验积累之上，也是会不断地更新这个信息。所以大家这个信息只能作为一个参考，硫酸羟氯喹……
晓理：好像大直播断了。
郭文贵先生：大直播断了呢？没了呀。
众人：是断了，找不到了。
郭文贵先生：哦天呐我这也断了呀，咋回事儿啊？
QMAY：GTV那边突然断了，OBS我们重新连一下，盖特还有。
郭文贵先生：好，Q导Q导，你是不是把电源给踹断了呀？
QMAY：盖特还有GTV断了。
郭文贵先生：盖特还有，我们就不要停嘛。
QMAY：对，不停，然后我们GTV重新开一下。
郭文贵先生：你接着说。
●00：00 GTV直播重新开始，继续疫苗灾难PPT讲解
Eric：好，硫酸羟氯喹200mg，第一周五天用药，以后每周一次，或者是伊维菌素第一周是按照人体的重量0.2mg每公斤，口服两日，然后间隔48小时以后按照同一个剂量每周一次。
接下来Eglise医生也提到了锌、VC维生素、槲皮素、NAC，NAC也就是叫乙酰半胱氨酸，然后还有青蒿素保健品。那么伊维菌素和羟氯喹是主打的抑病毒制剂，可任选其一，再配上上述两种其它辅助用药联合二或三，三种抗病毒的复制药，那么中招的可能性大大降低。
同时青蒿素和维生素c、斛皮素和NAC分早晚吃，否则药效互减。我希望大家可以去盖特、去GNEWS、GTV都可以找到这些相关的信息，我们不在这里讲得特别详细。
关于Omicron传染性很强，通过空气，不管有没有打过疫苗均会被传染，打了疫苗的人更容易被传染，所以早期治疗和预防是很关键的下一页，谢谢。
Omicron迅速传播，NBA的球员接种率超过87%（口误，就为97%），但是最近疫情爆发，多支球队他们减员，甚至美国的橄榄球职业联盟也推迟了他们的三场比赛，美国的大学生体育联盟也推迟。
而且美国圣地亚哥的研究人员在污水中发现了三角洲和omicron的变种，说明这个传播速度是极快的。
荷兰最近也进行了封城，一直要封到1月14日。谢谢，下一页。
疯狂的疫苗政策。意大利和法国都强推5-11岁的疫苗，然后美国的疾病控制中心说：儿童打疫苗没问题，但短时间内已经有八例儿童的心脏病副作用报告。
辉瑞现在在推六个月至五岁孩子的第三针加强针的实验，根据欧洲的药物管理局的数据显示，67个儿童已经死于中共病毒疫苗。辉瑞他们还表示将会大流行中共病毒将会持续三年到2024年。好，下一页，谢谢。
拜登给最高法院施压，要给医疗人员强制接种疫苗。瑞士将在全民当中进行公投，他们新上任的联邦主席也会考虑强推疫苗。
12月17号美国的最高法院也批准了拜登给大企业员工强制疫苗这个规定的生效，此后谷歌就宣布了它的新的政策：在1月18号和之后的30天，还有在这之后的六个月给他们不同的宽限期，如果最后没打疫苗就要解雇。谢谢，下一页。
拜登不断地在线电视的讲话中，向未打疫苗的人发出严厉的警告。那么纽约州的议会将在1月5号进行中共病毒集中营法案进行投票，这是一个州的法案。
12月18号德国和澳大利亚的人在汉堡和墨尔本街头抗议强推疫苗。下一页，谢谢。
这个是一个案例，是Luna战友一家五口人，两个大人三个孩子都不幸染了中共病毒，但是在新中国联邦各位战友一起的帮助治疗下，Eglise医生大力的帮助得以治愈。
得病期间全家都隔离、戴口罩、在自己家吃饭。现在还有一些后遗症，但是逐步在恢复。后遗症包括嗅觉和味觉的问题，口腔里面有麻木感，但是还需要青蒿素和维生素后期治疗。
结论就是说：伊维菌素很快能够控制中共病毒的感染，但是每个人的情况不同，所以用药的方案要不断地调整，我们在GTV上有很多视频来讲解在不同情况下是怎么样。比如说11月25号《文耀时间》节目里边就讲了这个治疗方案，具体方案我们不在这里赘述，下一页，谢谢。
Eglise关于这一家五口人Luna战友的这个案例，她有几个总结：第一，这家人用药特别及时，所以大家如果万一出现这种情况千万不要耽误时间，那么要尽量、尽快跟身边懂得这方面的人马上联系。
第二个就是伊维菌素这个药不是随便用的，它是有一个最大剂量，就是不能超过24mg，不是说身体越重的人就要吃越多。
第三，德尔塔病毒，它有一个18天的病毒复制期，然后以前的毒株它是12-14天，所以在不同的毒株的感染的情况下它的治疗方案是不一样的。
第四个就是在中共病毒治愈之后它是有一些后遗症，一般都是要达到四周以上，比如说嗅觉问题、嗅觉丧失、头晕、乏力等等。
第五个，身体在感染以后细胞的记忆它是会有一定的天然免疫力，但是对不同的病株并不是每一个人都能产生100%的免疫力。
那么我们最重要避免的就是，首先你要避免感染，那么一旦感染以后一定要早期治疗，那么在此之前大家一定要去用预防的药剂。
我们新中国联邦、爆料革命已经重复的多次给大家讲，大家一定要自己花一些时间去研究，把每一个字读一读，用药的建议是什么，千万不要一头雾水就去问别人，那你那样会耽误自己的病情，谢谢。
●07：12祈福；郭先生吃播开始；嘉宾分享、提问
郭文贵先生：你们的痛苦时间终于来了，你们的痛苦时间终于来了。我现在看着你们流口水我超级幸福。现在为我们75亿全球的人类、14亿新中国联邦同胞、爆料革命战友、香港同胞、新疆、西藏、台湾同胞祈福。
（祈福）
阿弥陀佛！开始吧主持人。
晓理：好的，谢谢七哥。那接下来我们刚才看到了Eric战友分享的这些最新疫苗的信息，还有关于青蒿素和伊维菌素一些救人的信息。接下来有请我们的嘉宾分享或者是有什么问题可以提问七哥的。先有请 Rachel。Rachel的麦好像没有打开。
Rachel（莘七女孩）：抱歉，不好意思，刚才我有闭麦。我就说这个……尤其结合刚才七哥说的那个不太好的消息，其实我心里蛮难受的。但是我就在相反的又想，这个消息，感谢我们背后的科学家的证实，把这个消息能够更早的让我们的战友知道。这样的话我们的战友也可以根据他们的建议，来关注自己身体的变化，保证身体不出任何状况。但是这个病毒真的很要小心，而且尤其Omicron的话，在纽约前两天好像是两万多起单日，所以说这个传播率真的很高。也谢谢Eglise战友和文耀战友一直在G-TV、在Gettr上面宣传这些跟这个病毒和治疗有关系的消息。所以那天Eglise还建议我们所有战友真的要倍加小心，要比平时多吃一种药。所以说希望大家能够听Eglise的话，能够去找到这个药方。然后再自己去买药，准备药，这些都是可以做得到的。所以说真的一定要听，一定要活下来，我先分享到这，嗯。
晓理：好的，谢谢Rachael，那接下来有请文斌。
文斌：好的，晓理。我想从另外个角度来说一下这个问题啊。现在是美国第6巡回法院恢复了拜登政府对大公司的疫苗授权。 由于此前是美国第5巡回法院，它是对拜登的疫苗授权是一个No，不同意。那么这相当于是一次成功地反扑了，黑暗势力的一次反扑，对吧，很成功的一次反扑。再加上美军，美军打疫苗的这个最后期限基本上也都到啦，陆军、空军，很快就对一些不打疫苗的人进行处理，要进行处理。
那么在这个时候呢，我注意到了福奇，他说了一个有松动的话。他就说他建议把“强制”改成叫“要求”，就是Mandate改成Request，我不知道这个福奇在耍什么花招。
另外一方面呢，这个英国的约翰逊，Johnson他最亲密的盟友之一，那个叫弗罗斯特勋爵辞职了。 就是不同意他的加税和疫苗护照这个政策。
那么这两点，我相信意味着我们这不打疫苗的这一方，会有一个大的反转，行情会有个大的反转。我相信七哥说的，七哥对这两点能不能做一个进一步地跟咱们说一说？谢谢。
郭文贵先生：你们说完，我再说。你们说完，我一起来说，咱打群架啊。七哥喜欢打群架一起，你们四个问完，我一起回答，保证不会忘掉。
晓理：好的，谢谢文贵先生。那接下来有请Eric。
Eric：好的。谢谢。每次看到七哥吃播的时候，我就想起上大学的时候，我住上铺， 下铺的哥们吃方便面，“呼哩哗啦，呼哩哗啦”，然后又不好意思说，给我剩口汤吧。
那时候没钱，那时候每天晚上你要加一包方便面，那是经济实力的代表，那是象征，财富的象征。现在七哥在我们几百万人面前，他也是一种实力的象征。世界上没有一个人说，我去吃饭，几百万人看着，听他讲话，没有这样的。为什么这样呢？因为吃饭的人告诉你怎么活下去的方法。 如果不是爆料革命和七哥跟我们讲的话，我们每个人都打了好几针疫苗了！
我的问题是，七哥曾经讲过：贸易战是戏剧化的方式结束的。您当时说的戏剧化的方式是指中共病毒开始？还是说中共的倒台？谢谢。
晓理：好的，谢谢Eric。 那我说下我的观点。我觉得这个中共，它和黑暗势力一同制造了这个疫苗灾难。因为之前七哥也提到过，中共它是想让各国内乱嘛，因为它想意在台湾。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2141/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2141/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：36 视频一：杰森·米勒谈盖特的GVision等新功能以及其对捍卫西方文明的意义
班农：我想告诉大家, 如果你想参与社交对话，如果你想有很大的社会参与度，就上盖特。盖特上不仅有围绕川普总统、川普运动和保守派相关话题，更有形形色色的内容。而且，你还可以得到来自巴西，法国，英国，德国等国的信息。当然，你还可以接触到一个庞大的反中共的华侨群体。这儿绝对是一个进行真正对话的地方。杰森，我们还有哪些值得期待的新进展？
杰森：绝对有，直播功能正在继续提升，我们正在为更多人开通这一功能，做更多的测试和调试，以确保一切顺利。我们有两个真正的大动作值得大家关注。
我们将于2 月1日推出G-Vision，这是我们与 Instagram Reels以及 TikTok 展开竞争的短视频平台，这将给盖特带来一个全新的用户群，蹦蹦跳跳的年轻人发表他们的短视频是未来发展趋势。
还有，明年年中我们将推出盖特支付功能Getter Pay。我们有稳定币和浮动币双币系统，交易市场，以及P2P借贷。史蒂夫，我们将以一种历史上从未有过的方式将社交媒体与加密货币和区块链相结合。
欢迎使用盖特，可以登录Getttr.com，或去苹果商店和谷歌商店下载盖特。伙计们，我们有很多令人兴奋的事情，而言论自由只是一个开始。
班农：我想要G-Vision。顺便说一下，2月1日是奥地利强制接种疫苗的起始日，我们要确保我们一支庞大的奥地利特遣队可以使用 G-Vision视频拍发功能，录下那些人敲门要求你接种疫苗，否则就要你每季度罚款4,000元的恶行。
所以，杰森，我们要确保盖特到时候可以全面覆盖。杰森，非常感谢你。另外，恭喜你前往欧盟，你去了斯特拉斯堡发表了非常成功的市场推广演讲讲得特别棒！祝返程愉快。期待你归来。
班农：跟我谈谈盖特吧，特别是关于你们推出的圣诞节期间的抽奖活动。请谈谈我们预期能得到什么？
杰森：没问题。我们已有超过 300 万用户。史蒂夫，我要和你说一下具有历史意义的事情。
昨天，德国实际上已在盖特新增用户排名上位居榜首，这是德国首次位居榜首，我们之前曾目睹巴西荣获首位，接着法国夺取桂冠，但这次德国首创第一，所以我们在德国有超过 25 万用户，在法国有超过 25 万用户，我们的用户与日俱增，这就是我们为什么要在这里待几天并继续推广盖特的部分原因。
我们即将宣布节日抽奖活动的获奖者，我可以告诉您，我将在下周初前往乔治亚州，在下周初将向我们的幸运获奖者提供 2022 年全年的房贷。获奖者将会获得一张巨额支票，我们真的会实现某人的节日梦想。
班农：你现在运营着全球右翼的核心社交媒体平台，你造访斯特拉斯堡传达的主要信息是什么？
顺便说一下，当时他们邀请我去斯特拉斯堡我没去，因为我觉得如果我去了比利时、斯特拉斯堡，那对德国人来说简直是一种嘲弄。所以杰森，你昨天对他们说了什么？
杰森：史蒂夫，此时此刻我就在欧盟，你都能看到我身后的欧盟标志，这基本上和把你送到麦康奈尔办公室的新闻发布会的感觉差不多。我被告知他们在楼下有一个古拉格，有点像费城退伍军人体育场对吵闹的球迷的做法，万一民众失控，他们会把你拖到欧盟地下室的民众监狱。我不确定其真伪，但我想如果我持续发表我的观点，真相自然揭晓，我昨晚的发言主要谈到如何捍卫西方文明。过去，我们曾用这个比喻来描绘我们的言论自由如何被侵蚀。
好比温水煮青蛙，水温慢慢升高，青蛙没意识到就已经死掉了。我想更引申一步，对于这些新兴左派政府而言，无论是拜登，还是舒尔茨，亦或是从更广义的角度而言，包括欧盟，他们都是把青蛙直接扔进滚水，连上升期都没有。
所以我谈到，如果我们不站出来和主流媒体对抗，如果我们不和科技巨头以及大政府对抗，我们迟早都会变成沸水中的青蛙。
●05：15 视频二：2分20秒就能说明伊维菌素的事实
为什么世界各地成千上万的人们在抗议游行?他们不是边缘化的疯子，他们都有做过详尽的调查。
瘟疫大流行的高峰时段，印度有个地方有240万人口，两个月里99%新冠病毒被消灭。从五月份的顶峰时期的31万的活跃案例到9月份的187个。近来那里每天增加个位数的8-9个案例这相当于在美国的每天少于12个案例，这是个令人惊奇的事实。那里只有5%的人打过疫苗，这个地区仅用6分钱的药片打败病毒。这个成就被Tesla 博士在同行评价报告里称赞，这份报告是在1800万份发表了的报告中名列前10名，这奇妙的药品曾经是世界健康组织给2.5亿人用过的。你可能只知道它不同的名字。
马用驱虫剂，经常用于给马驱虫，大多都是用来给马驱虫及做驱虫药。政府不鼓励使用并称那是马用驱虫药，不适合人用。
我恨撒谎。新闻上说不可以人用那是谎话。
他们意识到那是谎话，为什么只是其他媒体在报道这些故事。
辉瑞有的抗病毒作用应该和他们声称的伊维菌素一样的作用。我不知道这是否就是为什么FDA要在推特上大肆宣扬它是兽用药物。
FDA若颁布“紧急使用授权”必须保证候选产品没有合适的、经过批准且可用的替代品。谁不想展示这可恶的疫苗全是一派胡言（full of shit)？
现在我们迫使人们接种，然后有很多副作用，然而人们有有疗效的药物。BHAGWAT博士和你谈过给病人开伊维菌素处方的事。在这家医院不可以用！ 我想不通。
我和你说过，不论什么情况，你绝对不能使用伊维菌素治疗新冠病毒，除非你不想有工作。
一种新的辉瑞疫苗设计理念是为阻止萨斯2 新冠病毒的传播能力。
3 – 糜蛋白酶样蛋白酶。但是有另一种普通药叫伊维菌素可以有相同的治疗作用，然而现在没人说这些信息是因为几年来有人故意压制，百万人却死于非命。
Anderson Cooper 360 带给你辉瑞疫苗，它创造不同。你知道它们有什么不同吗？那就是不许批评辉瑞！
伊维菌素是世界健康组织批准使用的6分钱的药，不仅伊维菌素拧弯了钥匙它还把塑化剂塞进了锁内。伊维菌素同时与选出的人类ACE-2蛋白互动，像我们所说的，它也同时堵塞这种蛋白。这很棒。这有另一种蛋白NSP14，伊维菌素也堵塞它。
现在我认为的事实就是辉瑞疫苗仅对一种生物化学途径有效，而病毒可以学会绕过它会变异出对抗药性。 但是伊维菌素可以在非常多方面发挥作用，是指它的6个突变体能在同一时间躲过所有的问题。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2138/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2138/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
12月18号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？战友们呐，千万不能不健身；兄弟姐妹们，千万不能不健身啊。健身的好处可大了去了！
从昨天到现在，纽约一个曼哈顿几万人就得上omicron了。全世界很多城市拉响了警报。共产党放的这个毒，想从过去的“弄死你”到现在的“吓死你”，到现在让所有人不仅待在家里，让你一传全家都传染上。太可怕了！传染力快，并发症多，而且对老人对孩子是威胁，千万小心。就在我们的办公室，前天，三四天以前一个，昨天又发现一个，就别提身边的这个家人那个家人多得不行了。咱们的战友，英国的，一家两口都得上了。吓死人了！战友们：无论如何一定要防毒高于灭共。这个时候待在家里。
第二，青蒿素、伊维菌素太牛了，太牛了！神药啊 — 我一说“神药”浑身都起鸡皮疙瘩。“习太阳”，“习大神”搞巫术给我。哇噻，这简直是…刘彦平当时说了句话，他说，“你真以为我党是无神论吗？我党无神论能搞五角星吗？我党要是无神论为啥先去延安？为什么毛老爷子不进故宫呢？事实上是信神的。大过年的，你搞得我们不愉快，领导也要过年啊，是吧？神也要过年啊，‘习大神’ ”。说明了，搞巫术。
现在的神药 — 伊维菌素、青蒿素 — 谁也代替不了。真的是不是一般的好。Ivermectin，我就老想这个词儿啊。然后另外一个就是艺术意思：Artemisinin — art-misinin。这个是青蒿素 — art-misinin。我已经快把这个词儿给背下来了：a-r-e，然后是，m-i-s-i-n-i-n。我都记住了！Art-misinin，叫青蒿素。伊维菌素是i-v-e-r，「后面是」m-e-c，tin是t-i-n — Ivermectin。哎呦，这记性好的！咱也不是神，我的天呐，但我一定把这个英文搞明白的啊。这是天下神药。现在说不吃羟氯喹直接吃伊维菌素就可以，吃伊维菌素就可以防毒，当然解毒。就这么牛！青蒿素解疫苗的毒，当然防冠状病毒，还消灭绝大多数癌症，还有高血压、糖尿病…太多病了。牛了!牛了！牛了！我才吃了，到今天是吃了6次吧，我现在上哪儿去都说怎么看你比原来还年轻啊 — 都这么说。一看是啊，是越来越年轻啊？！年轻不是我的追求，但如果上天赐予我年轻的话我也很愿意接受。
国内的经济呀，没法说，兄弟姐妹们。继我们昨天播完以后，房地产国内一系列的中小地产开始崩溃。整个北京首都每天从过去的110家，包含小店儿算上，倒闭，现在每天大概在300多家。300多家企业是有员工的，有经营地址的，有营业额的，时间超过一年的，这算中小型公司 — 一天300多家。我不知道这样下去会是什么结局。
另外，银行现在银行抓人抓疯了。一到年底，露馅儿了你知道吗？到年底什么续旧还新啊，什么借新还旧啊，什么高息拉储啊都出问题了，很多人都抓了。大家还有注意到一个问题没有？最近抓的政法委之多，银行之多前所未有！7哥又说对了吧，又蒙对了吧？这些人你别看他们得瑟，最终一定都是共产党的这个恶魔吸血的一个工具而已。逃不过去的！这就是一个共产党杀人机器的结果。从昨天到现在直播完，我收到太多太多人跟我说谁谁谁被抓了，谁谁突然死了。
那解直锟，中植系的，毛阿敏老公毛，还有他弟弟叫解直铭吧（解直春），中国人民银行的，绝对王岐山的人，跟郭树清这些人好的不得了，还有什么外汇局局长潘功胜，是吧，周亮，好的一榻胡涂。这人东北帮出来的，和张宏伟原来PK，张宏伟妒忌人家娶了毛阿敏，结果他没娶上毛阿敏，娶了另外一个叫“吃货”的一个女的，说在美国读过哈佛，也年轻。但这两人性能力都不行，都基本没有。结果是打了三针疫苗，解直锟，大概十个月以前就被中纪委开始要求把钱交出来，事业交出来，他一直拖着一直弄，然后还打了三针疫苗，昨天 — “啪”，走了！年轻啊，才60岁呀。所以说又打疫苗再加上共产党抢钱，你说能活得了吗？没法活。你娶了毛阿敏，你娶“啥阿敏”也不行啊。一路走好吧。你生在共产党国了没办法，是吧？下一个就是张宏伟了，也得得心脏病。这小子也打了三针疫苗。听说也是积极地，认真地打了辉瑞疫苗，打了三针。挺厉害的，是吧？
所以兄弟姐妹们，你看到国内“疫苗死”；企业家被抓；马云到处全世界往回拿钱；马化腾现在正在向中央表示衷心，把所有钱都愿意交出来，不但交钱还交技术，交团队。民生就别提了，是吧？想想大家还记得吴小晖，安邦吗？安邦不都破产了，安邦的东西去哪儿了？听说最近安邦的事儿，几个资产又引起了叫做“死后的官司” — 就都死在棺材板里的人，已经破产的人又蹦出来打官司来了。听说邓家要反击，不接受 — 这个有事儿，这个有意思。会不会邓家有这勇气？邓家没这个种，邓家一家人没个敢动手的。都享福了，一享福了人就没有勇气了。福气太大，物质生活过于奢靡亡国、亡家、亡你的个性。过度奢靡，再没有信仰，那基本就完蛋了。说听邓家和吴小晖现在这个资产处理上已经开始反击。
然后整个中南部已经全下跌，工资、养老金很多都不要发了，甚至说养老金要缓发3年到5年，支持国家的战略转型期，也就是打台湾。所以你看所有的独裁最后所有的问题都转向战争。让所谓的爱国主义、民族主义、民族仇恨、内部仇恨 — 什么阶级啊，富人和穷人啊，什么少数民族和多数民族啊 — 都是这一套。然后让你还奉献，让你不拿工资，养老金不让你拿，退休工资不让你拿。那这些人咋活呀？
特别是最近这几天，从昨天直播到现在医院火了。听说中共中央下命令，叫今年，也就是说，不是今年了是明年了，2022年6月份以前，叫中国的医院要突出15000亿。15000亿 — 记住啊，15000亿！
时间到了，啥都不说了，明儿个见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2139/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2139/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！你看我干几件事儿？边看G-TV访谈边运动，另外那块儿还有个小视频会。
兄弟姐妹们，生活无限美好啊！千万别忘了运动兄弟姐妹们。
啥都不说了，战友们好，千万别忘了运动，姆盖嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2137/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2137/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00视频一: 墙内世界
12月12日，福建莆田，市民拍到一位妈妈带着孩子连续几个月都住在地下通道。
12月10日，湖南衡阳，男孩离家出走近一个月，捡菜叶住桥洞度日。
12月9日，广东深圳，男子购物后吐槽深圳物价太贵，一兜青菜要了90块！
12月10日，上海一公交车司机疑似对行驶的车辆失去控制，撞倒过马路的多名行人。
12月13日，外卖小哥在送餐途中突然倒地抽搐。
12月10日，女子在做指甲时，突发不适，抽搐倒地。
12月10日，黑龙江齐齐哈尔市。一名男子突发疾病倒在马路中间。
12月9日，贵州兴义。路边卖糖葫芦的摊主突发疾病，昏厥落水。
12月9日，贵州遵义。男子突发疾病倒在车流中，全身抽搐，口吐白沫。
12月8日，四川巴中。大妈给家人送饭途中，突然倒地身亡。
12月7日，陕西西安，一乘客上出租车后突发疾病昏厥。
12月7日，安徽六安。老人在公交车上突发疾病，口吐鲜血，昏迷不醒。
12月5日，湖北武汉。乘客突发疾病，全身抽搐，口吐鲜血。
12月5日，陕西西安。乘客突发疾病，昏厥倒地。
1:21视频二：军警从飞机上拖人下来强制隔离
想象一下你看到这样的场景：飞机停下，被军警包围，武装人员冲进飞机，把一个人从座位上拽出来，当然，你一开始可能认为，刚刚仅仅是避免了一场恐怖主义，这名乘客一定是想炸毁飞机，用鞋子炸弹或其他啥东西。但事实并非如此，这个人不是恐怖分子，比这更糟糕，他违反了新冠病毒的规定。他是一个新冠病毒的罪犯，好吧，你可能认为这是有道理的，一个患有新冠的人不应该，在商业飞机上将病毒传播给其他人当然拽走他是对的。
但问题是这个人并没有感染新冠病毒，他在上飞机前接受了检测并没有发现有病毒，那他为什么会被武装人员拖下飞机呢？原因就是因为政府已经确定，根据他的旅行史，政府一直在追踪旅行史，他可能有一天会感染新冠病毒。
因此，以公共卫生的名义，不是因为他做了什么事被强行拘留，而是因为他潜在可能做的事，因此这个人将被送往新冠病毒营地，被委婉地称为隔离酒店的地方
但他将不是这家酒店的客人而是一名囚犯，你会问这一切都发生在朝鲜吗？不，这事发生在荷兰，世界上最“自由的国度”之一，海牙国际法庭的故乡。
这事刚刚发生在阿姆斯特丹机场，你可能去过那里，还想再去请三思而行，同样，想去加拿大也要三思而行，另一个据说是“自由的国家”加拿大公民现在被禁止乘飞机、火车或轮船旅行，除非他们能证明已经注射了疫苗，注射了贾斯汀·特鲁多要求他们注射的疫苗。这是一个很大的变化。
几个世纪以来加拿大人一直有权在自己的国家里旅行，事实上，在加拿大成为一个国家之前他们就有这种权利，但他们现在没有这个权利了。如果他们尝试这样做，他们就会像阿姆斯特丹机场的那个人一样关进一个伪装成公共卫生设施的监狱里。不幸的是，这些都不是我们编造的，这些都是真实的，你可以去查一查，世界各地都在进行类似的镇压行动，所以我们在这里实时看到的是民主的死亡。
3:43视频三：一些罕见的不良反应
NBC调查记者Mari Payton 采访了一名28岁的女性，她的生活在第一次接种疫苗之后可能永远改变。无论是滑板，跑步还是骑自行车，28岁的Tiffany Daily是在运动。
受访人：我非常爱运动，总是在徒步，野营，各种活动，任何我可以做的户外活动我都尽量去做
7 月22日Tiffany 在长滩金属商店工作时，突然双腿失去知觉倒地，她在医院呆了近2周，接受多次脑部扫描和核磁共振检查。一位神经科医生最终诊断她患有横贯性脊髓炎，就是脊椎发炎
受访人：大多数人都是从脖子到脚趾都（患病），我比较幸运，只是从腰部到脚趾
横贯脊髓炎会导致疼痛、肌肉无力、瘫痪、知觉障碍、或膀胱和肠道功能障碍
原因有很多，包括感染和多发性硬化症等免疫系统疾病。但是Tiffany说，之前她完全健康，当医生告诉她，她的突发状况很可能与她第一针莫德纳新冠疫苗有关时，她感到非常震惊。 她在双腿麻木前1个多月接受了这种疫苗
受访人：我感到困惑，因为我瘫痪了，我很害怕。这是我最不愿意听到的事情
实际上很大部分脊髓炎病例被称为特发性，意思是我们永远找不到原因
但是疫苗也与脊髓炎有关。
William Fitzsimmons 是伊利诺伊大学芝加哥分校医院的助理教授，他纪录了新冠疫苗与横贯性脊髓炎之间的关系，并在社会科学研究网络上发表了他的研究
所以我真的想让医疗保健专业人士意识到这可能是疫苗的副作用，以便他们能够报告这样的不良反应，并适当地诊断和治疗患者，但是这一研究也是出于个人的原因
受访者2：我哥哥63岁，身体健康，几乎每天跑步，身体挺好。在4月份接种了第2剂莫德纳疫苗，注射这一剂疫苗后，一天之内，他开始出现下肢麻木，刺痛感和疼痛，2天之后，他就不能走路了，他住院1 周，一直都非常疼痛
CDC通过其疫苗不良事件报告系统或称作VAERS数据库来跟踪疫苗的反应，任何人可以向VAERS数据库、保健专家、疫苗生产商和普通大众提供报告。
目前为止，在4亿2000万的疫苗注射中，有200多例没有证实的新冠疫苗与脊髓炎相关的报告病例，其中84例与莫德纳疫苗有关，103例与辉瑞有关，30例与琼森有关，因为这是基于自发的报告，没有收集到所有信息。
●08：01直播开始，互致问候
Qmay：开麦。
荣光依旧：非常抱歉，由于紧张，对不起，我重新来。尊敬的全球战友们大家好，欢迎来到今天的文贵大直播。现在是美东时间的2021年的12月17日，美东时间早上的8点18分了。我是今天的主持人荣光依旧，来自日本的樱花团，是由秘密翻译组推荐的。
特别开心，今天有这样的机会能够跟大家同心同框，感谢秘密翻译组，也感谢日本樱花团。第一次来到这里做主持人心情是非常的紧张，如果就是有不对的地方请大家多多地原谅。很荣幸邀请到了今天的嘉宾，美国小李，JessicaG和政清。
那好，我们按照一贯的顺序，是由屏幕的右上然后右下，然后左下，请各位嘉宾跟我们的观众朋友们打个招呼，美国小李请。
美国小李：好的，各位全球的战友，郭先生，然后荣光依旧、政清，还有JessicaG各位战友早上好。我是来自洛杉矶盘古农场的美国小李，谢谢。
JessicaG：好，大家好，七哥好，荣光依旧，美国小李，政清好，正在观看我们大直播的所有战友们大家好，我是JessicaG，来自加拿大温哥华冬日的问候。有请政清。
政清：七哥好，荣光依旧好，美国小李好，JessicaG好，我们全球的战友们大家好，非常荣幸来到了我们的文贵大直播，谢谢。
荣光依旧：好，我们现在有请我们的文贵先生为大家打个招呼。
政清：七哥您这边没有开麦。
郭文贵先生：装得我说我都累得慌了，今天不开麦，装得我都忘了。荣光依旧今天是我们的小妹妹，主持人，今天第一次。老说紧张，凡事老说紧张的他一定不紧张。像我们这老说不紧张的，是一定紧张。今天非常高兴和小李，JessicaG，政清，荣光依旧同心同框。
●10：54郭先生展示驼鸟皮、鳄鱼皮衣服优点
郭文贵先生：我刚才是为什么呢，因为这件衣服，我昨天没怎么穿，这是一个鸵鸟皮的G|Fashion的夹克，看这个啊，我给大家展示一下。看后边。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2136/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2136/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
12月16号，尊敬的战友们好。这都12月16号了，真快啊！
昨天听说习主席的夫人彭副主席都出来了，彭副主席都出场了。7哥说对了吧？7哥咋又蒙对了呢？没几个人知道“南普陀会议”，也没几个人知道“习太阳”怎么想的。荒唐啊，这个世界荒唐啊！听说，今早上有个战友我忘了是谁的，给我发信息，说郑州裕达酒店变成了万达远景酒店。他去裕达的时候看到酒店已经改名改成什么万达远景酒店了，说正在交接中，保安他都不认识了，都换人了。挺好，只要不把裕达的员工扔在马路上，别穿着睡衣扔在马路上，叫万达，叫王健林都行，叫王思聪都行！东西统统你都拿走，先保管着，等着到时候我们再拿回来。只要别虐待员工，别虐待家人，你怎么折腾都行，是吧？
王健林还是大连的老人啊；大连法院跟他还是好啊 — 搞给王健林了，这里得多少回扣啊？那咱就不管了。只要不把员工扔在马路上没什么了不起的。裕达早晚还得回到我们手里，或者它变成“火手裕达” — 着火呀，失火呀，天然气爆炸呀…都有可能，因为裕达的管理那不是开玩笑的。一年前就听说过他们已经搞定了政府、法官，已经准备接管裕达，「结果」花样年没搞成，万达王健林搞成了。但愿他能管好吧，一路走好。希望裕达在他手里的时候不要变成“火手”、“火佛手”。走着看吧，看看王健林能活到那时候吗？
另外，大家看到现在疫苗在德国、在英国非常激进。不打疫苗要抓起来，甚至不但要禁止你去任何地方，还要把你扔进监狱去，还要受到惩罚。他们越这种极端，越有机会把疫苗给停下来；不这样极端，跟你玩阴的就麻烦了 — 饿死你，困死你，绑架你的孩子…那才真是到这地步的时候人是会反击的。所以大家别着急，别着急。
另外，咱们看到国内的房地产这个世贸天阶，也叫“天”，世茂集团，这个从昨天我们直播完以后国外好几个基金都跟我联系说他们有世贸「项目」的融资、票据贷款、金融贷款。完了！那完球蛋了，是吧？还有就是在国内几个省现在房产是到了灾难的情况下，而且不让卖不让转让，还得配合银行所谓的还贷款。老百姓咋活嘞，咋过嘞，你说，咋咋过嘞？！
然后大家看到现在国内准备好的是大肆宣扬核武器：不惜跟美国打核战！那就是打火战不行呗，就打核战呗。原来不是说解放军有几百万大军吗？45分钟就攻台吗？那还打什么核战呢？瞎胡吹牛！
另外就是现在北京、上海、“京-上-广”这种地方都要限电限水，限电限水还限行，在家呆着，还让吃饭，还要清盘，那下一步干啥呢？不让卖房，还要还贷款，那下一步干啥呢？在香港，大家看到香港现在简直是疯了。疯了，真的是疯了！香港的很多企业都要北上到深圳去表忠心，捐款捐地，而且明确被告知：“你想跑你也跑不了。”一年前我就告诉了香港人，“不会让你跑的。”你想跑就跑？不可能的。多可怕，兄弟姐妹们！
然后大家看到现在美国、欧洲一系列的行动，这一系列的行动背后意味着什么？就在今天，我听说某国际军事组织要召开紧急会议，应对随时突发的在台湾发生的战事。大家看到普京和“习太阳”开会的时候习太阳的咳嗽惊动了整个半个世界啊。哇塞，什么样的人能这样一个咳嗽就惊动半个世界，在历史上，想想，啊？！冬奥会的事情听说“习太阳”相当的不爽。必须要30个国家领导人，不能低于30国领导人要来参加冬奥会 — 到底能来多少呢？你说哪有家里开Party，强令家人上街上去拉客的？人家不愿意来，送吃、送喝、送金牌、送少女，还还得强迫有条件的让家里人出去跪求人家来，这叫什么party，是吧？“同一个世界，同一个梦想”；同一个世界，同一个奥运，为啥你开奥运人家就不去？人家不做你这个梦呢？荒唐啊！
青蒿素、伊维菌素昨天大直播以后引起巨大震撼。有条件的战友 — 国内的很多也是可以的，除了南方的不好 — 国内的有些高效率是可以的，一定可以的。在国内的一定要吃青蒿素，一定要备伊维菌素 — 太管用了！再一个就是这个病毒，目前看这个病毒，omicron，非常危险，进入肺里边，它在里边的活跃度几十倍。非常危险，务必小心！而且说长期潜伏，即使吃完药好了以后还是身体的反应很大。一定要小心，兄弟姐妹们，一定要小心！
啥都不说了，明天又大直播了。明天星期三了嘛，明天大直播。啥都不说了，姆盖嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2135/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2135/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片首小视频：
00:00视频一：林布肯讲话关于印太地区稳定和安全及中共国问题
我们将与我们的盟友和伙伴合作，捍卫我们几十年来共同建立的基于规则的秩序，以确保印太地区保持开放和可及，请让我澄清一件事，捍卫基于规则的秩序其目的不是压制任何国家，而是保护所有国家选择自己道路的权力。不受协迫，不受恐吓，不是以美国为中心的地区或以中共国为中心的地区的较量，印太地区是他们自己的地区，是为了维护给印太地区和全世界带来有史以来空前的和平繁荣的那些权力和条约，这就是为什么从东北亚到东南亚，从湄公河到太平洋岛屿对北京的侵略行为有如此之多的担忧。
中共称公海是自己的，通过补贴国营公司扭曲市场，拒绝与其有不同政策的国家的出口或撤销交易，从事非法、未报告和无管制的捕捞活动。这一地区的国家希望中共改变这种行为，我们也一样。所以我们要确保南中国海的自由航行，北京在那里的侵略行为，每年威胁到价值超过3万亿美元的商业活动，值得我们注意的是，与此庞大的三万亿美元相关联的是全球我数人的生活和福祉。当商船无法穿越公海时意味着农民无法运输他们的产品，工厂不能运输他们的晶片，医院得不到救命的医药。
五年前国际法庭作出一致且具有法律约束力的裁决，坚决驳回非法、广泛的南海海泮主张，认为其不符合国际法，我们和其它国家包括南海声索国将继续抵制这一行为。这也是为什么我们长期承诺的台湾海峡的和平与稳定符合我们的利益。第二，我们会在印太地区内外建立牢固的联系。我们将深化与日本、韩国、澳大利亚、菲律宾和泰国的条约联盟，长期以来这些纽带为该地区的和平、安全和繁荣奠定了基础。我们将促进这些盟友之间更大的合作。我们所做的深化美日韩三边合作，与澳大利亚和英国签署具有历史意义的新安全合作协议都是为了这一目的，我们会尽力将盟友与伙伴联系在一起，就像我们重振四国那样，加强与强大而独立的东盟伙伴关系。
3:23视频二：中共国是威胁在其当前残暴的专制政权下，中共国就是我们的敌人
主持人：多年来，在这个节目中我们一直清楚地看到来自中共国的威胁，在其当前残暴的专制政权下，中共国就是我们的敌人，独裁者习近平在多次讲话中已经阐明了这一点，它们的目标是到2049年，即其邪恶政权成立100周年之际，成为统治世界的超级大国。如果你想知道一个由中共国主导的世界会是什么样子，看看今天的中共国即可，一个有如乔治·奥威尔的《1984》里描绘的地狱般的由高科技警察治下的国家，不过这个老大哥更强大，并拥有更成熟的控制人民的体系，一党专政，没有民主，没有政治异议人士，没有言论自由，种族灭绝，宗教迫害，强制堕胎和绝育酷刑。
那些对政权构成威胁的人被谴责并被消失，你认为在中共国发生的事情只会局限于其境内吗？看看它们对香港做了什么，以惊人的速度撕毁他们与英国签署的协议并实施共产主义专政。它们计划入侵台湾，控制南海，建造新的舰船，部署新的导弹，他们正在控制世界各国，亚洲和非洲。在美国的门口加勒比海大肆扩张：在牙买加修路，在伯利兹修建电信设施，在多米尼加共和国向学龄孩子提供计算机，相比之下，苏联在古巴导弹危机中所做的完全是业余水平，这个中共政权对美国的威胁是苏联的1000倍，为什么？因为是我们让中共国富裕，我们愚蠢的政府在二十年间把我们一半的经济拱手相让，中共国利用我们提供的机会来开发统治世界的技术，它们的计划顺利进行着。就在本周，我们被警告说，中共国在人工智能、5G方面已经领先于我们，在许多其他重要领域几乎快赶上我们，华盛顿的无能建制派却还在争论这是否会是一场新的冷战，我们早就身在其中了！你们这帮白痴！中共国早在多年前就已经向我们宣战，而且它们正在一路高歌猛进，而我们正在做些什么呢？令人难以置信的是，我们的机构仍在帮助中共国，跪舔叩头
就在上周，据报道苹果公司首席执行官蒂姆·库克与中共政府秘密签署了一项为期5年，价值2750亿美元的协议，采购更多中国供应商的组件，和中共国的软件公司在技术上进行更多合作。摩根大通的杰米·戴蒙因为开了一个中共不喜欢的玩笑而怯懦地向中共道歉，害怕会危及他的带血投资。高盛可悲的首席执行官大卫·所罗门吹嘘他对中共国的长期承诺，以及他是多么的不想掺和政治，但在中共国做生意本身就是一个政治决定，而令人作呕的美国叛徒、对冲基金桥水的创始人雷·达里奥为中共的种族灭绝找借口，说这就像是一个严格的父母（管教小孩），.然后是迪斯尼，另一家背叛美国的大型美国公司，没有美国，迪斯尼就不会存在，而其令人厌恶的首席执行官鲍勃·查佩克现在选择帮助宣传中共这个美国的头号敌人，至于NBC，他们的首席执行官杰夫·谢尔通过播出明年2月的冬奥会来赚钱，顺便说一句，完全腐败的国际奥委会本来就不应该给中共国这个机会，曾经因为对性玩具的赞助，就急于取消冬奥会冰壶比赛的报道。但对于中共的酷刑和种族灭绝，他们倒视而不见了，为了你那1600万美元的年薪值得这样吗，杰夫·谢尔？还有雷切尔·迈多，为那3000万美元出卖自己值得吗？你每晚在自己的节目中抨击威权主义，却通过支持世界上最残酷的独裁统治获得血淋淋的钱堆积在你的银行账户，还有中共国的赞助商Airbnb又如何呢？一直呼吁人权等美德，但一旦有利可图，就突然对侵犯人权的行为闭嘴了，其联合创始人内森·布莱查奇克居然说我们不是来宣传美国价值观的，这个无知无礼的渣男！正是美国价值观让你能够创办Airbnb，令你能够通过Airbnb致富，没有那些你拒绝宣扬的美国价值观，你将一文不值，我厌倦了这些背叛美国的企业界大佬，是时候对他们进行审视了，我们需要一种新的犯罪类别，即经济叛国罪，我们需要起诉这些经济叛徒，蒂姆·库克、杰米·戴蒙、大卫·所罗门、雷·达里奥、鲍勃·查佩克、杰夫·谢尔、内森·布莱查奇克，以及其他所有人，.如果你和中共国做生意，你就是在背叛美国，这是经济叛国，该把他们关起来
8:29视频三：在很多欧洲国家都有类似的抗议活动强烈反对强制疫苗及其带来的威胁
Bannon：请告诉我们周末发生的最新情况。
记者：你绝对是正确的，史蒂夫，这些是本周末欧洲大陆出现的大规模愤怒、厌恶和社会骚乱的场景，您的观察完全没错，政府对人⺠自由的压制越多，人们就会更多地抗议来捍卫他们的自主和自由。本周末，维也纳75 年后再次依法强制实施了隔离政策， 对于未接种疫苗的人施以居家禁闭令，正如你所说，任何超过 14 岁的人现在每三个月将被处以 4000 欧元的罚款。我们刚刚在视频中看到的抗议活动，据警方官方统计，本周末游行约有 44,000人，这些人大声呼喊、反抗。那是他们的关键词，他们正在大声疾呼，反对他们正在受到非常严重的不公正待遇，类似的场景，不知道有没有欧洲其他国家集会的镜头， 我知道我们在假日期间听圣诞赞美诗， 但是，如果善良的瓦茨拉夫国王（颂歌中的人物）从他宫殿的窗户向外看引起他注意的不是这段圣诞假期，而是成千上万的波⻄米亚人沿着捷克首都布拉格的主干道游行，他们为什么这么生气？同样的原因，就是针对60 岁以上老人及警察和医护工作者等其他群体的疫苗强制令。同时，抗议者还抗议他们的宪法权利受到侵犯，现在让人觉得有一线希望的事情就是新政府的产生，最近举行了一次选举，实施封锁令的政府正在被替换掉，新政府表示可能会暂停这项强制疫苗令 ， 现在还有三个月的时间，因为这些措施将于明年三月生效，类似的场景也出现在⻄班牙，法国和卢森堡，我将在今天连线快结束后回到卢森堡，但在所有这些国家，都有类似的抗议活动人们强烈反对强制疫苗及其带来的威胁
11:34视频四：玛莎·布莱克本参议员：对于北京冬奥会的抵制应当是全面而彻底的
主持人：您认为所谓的外交抵制冬奥会是一个充分的举措吗？就目前看来这引发了热议我很想知道您的看法如何，截至目前为止我们仍无从知晓网球明星(彭帅)的下落，那么，这一切又将何去何从呢？
参议员：这充其量也只是个折中的办法,过去数月以来，我一直在呼吁我们的运动员不要前往北京，我们应该在美国进行自由的奥林匹克运动会，这样他们才有能力进行竞争，拉里，如果我们的运动员去了中共国，我们没办法确保我们运动员的健康、安全、福祉、以及经济自由能在那里得到保障，要知道，中共国打算在冬奥会期间推广其数字货币，如果我们的运动员真去了那里，我会对此极为担忧，我现在foxnews.com上有一个相关活动的广告，这应该是全面彻底的抵制。
我们不能让习近平站在那里欢迎世界去北京参加冬奥会。
主持人：最后，我想把两个话题放到一起：乌克兰和中共国，如果拜登政府将乌克兰拱手相让，拒绝支持北约，那么这对于中共国和台湾意味着什么？应该不是什么好事。
参议员：肯定不可能是好事，就看看(拜登)总统近日进行的通话吧，习近平和普京都争相要求通话，我认为他们正在衡量拜登的反应然后他们会变得越来越具进攻性，这对于美国来说是一个非常危险的境地，我还要补充一点，在这个地球上，为自由而战向来充满危险。
主持人：是的，我非常同意谢谢玛莎-布莱克本参议员，非常感谢您
14:07视频五：卡车司机对疫苗的观点
大家下午好, 如你所知，我是开卡车的，对于疫苗我们都有自己的观点、担忧、恐惧和想法，无论你是否接种疫苗，我都有一个严肃的问题要问每个人，这是你真正需要考虑的问题，因为这会影响到你，无论你是否愿意，无论你的疫苗态度是什么。
你们都知道我开卡车穿越边境，从加拿大到美国，从美国到加拿大。你所有需要的东西，你吃的，你能摸到的，你穿在身上的，你家里用的一切，你去商店买的一切，以及你工作中用的一切，都是我们的卡车后斗运来的。
到1月份，他们将有个新的规定，每个卡车司机穿过边境必须要接种疫苗，但我们很多人不愿意接种疫苗，下个月将会有大量卡车停运，你可能认为这不会影响你，只要道路上15%的卡车停运，无法越境无法运输产品，这对你的影响将比你想象的要大。
只要15%的停运就可以了，配送中心不会得到他们的货物，木材不会出现，再次强调，这包括一切货物，比如你后院的草，通常卡车运输的东西，例如种子等，你在后院种植的东西，如果你正在为此做准备，无论你从朋友那里买来的东西，或从地上捡起的，都是卡车运到商店的，比如卫生纸，我们已经经历过了它的短缺。
很多卡车将在下个月停运，这是政府导致的，而不是司机们，我们不想停工，我们不想停运，我们想继续工作，我们在这整个疫情期间一直7天24小时日以继夜地工作。
如果我可以每个月有两三天的时间休息，洗洗自己的脏衣服，就很幸运了，短暂休息后我就要继续开车，当我们停止运货，这将影响到你，商店将在几天内用完物资，配送中心不会收到货物，仓库里的东西更无法取出，东西会变坏被扔掉。
你将不会拥有日常生活所需的东西，你们中的很多人都不会去工作，因为在工作场所将无工可做，没有产品可以投入生产，没有货物可以推出，你将什么也买不到，这就会影响你，以一种或多种你不希望的方式去影响你。
我要再强调是政府在做这件事，而不是我们，我们希望继续工作，你停下来想一想，因为如果我们停工，你的生活也将被迫停止，这将会在几天内发生，它会影响到你们所有人，无论你们是谁，它会很快发生，你可以‘感谢’加拿大和美国的联邦政府，而不是这些卡车司机
16:52视频六：动画片
警察：好吧，杰森，我只需要你呆在那里，直到疫情得到控制。 最多两个星期。
杰森：好了，已经15天了，我现在要出来了。
警察：哇，哇，哇，杰森，你需要呆在这里，直到我们有疫苗。
杰森：不是说15天就能控制疫情传播吗？
警察：谁说的？
杰森：你！
杰森：你最终会离开的，好吗？ 我们只需要一种疫苗，然后问题就解决了。 现在有疫苗了吗？
警察：是的，来打疫苗吧，杰森。
杰森：我终于可以出来了。
警察：哇，哇，哇，杰森，你在做什么？ 有没有搞错？杰森，我们必须等到其他人都接种了疫苗才行。
杰森：这是不可能的。
警察：好吧，至少要等到有第二轮加强针的时候。
杰森：那现在呢？
警察：第三轮加强针，第四轮加强针，直到没有新增病例。 好吧，我们需要给每个人发放疫苗护照。 直到人类没有新增病例。 动物没有新增病例。 直到满屋子使用打字机的猴子们都能开始吹嘘莎士比亚。 杰森，猴子感染了COVID。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2134/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才我录了一段发现没录上，再来一遍。
战友们好，12月13号。女战友们千万别试这个腹肌轮，很危险，很难很难的；男的也要小心，千万要小心！就像郝海东兄弟，钊颖妹妹强调的：要科学锻炼，否则太危险了。
啥都不说了，明儿个直播见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2133/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2133/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，听着咱们的战歌做着运动太幸福了。谢谢兄弟姐妹们，全球打榜三十几个国家排第一。今天又新增了国家排第一！
昨天直播很兴奋；直播完以后一天开会也很兴奋。啥都不说了，爱你们！唯一的我是昨天第四天吃青蒿素，吃青蒿素这个有毛病，天天晚上所有身体的能量聚在了“党中央” — 把被子都顶起来了。这咋成了伟哥了呢？！大家吃这个药得小心啊，这容易犯男女错误，出现作风问题，真的。咱们到时候后天直播聊聊这个问题。千万小心！这两天得病的人太多了，染上病毒的人太多了，大家务必小心。
啥都不说了，别忘了健身。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2132/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2132/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
●00：29视频一：纽约时报掩盖中共和习近平在新疆进行种族灭绝的真相
Marco Rubio:《纽约时报》为中国共产党和习近平掩盖真相，因为他们早已掌握这些信息多年。
即使在他们掌握了这些信息有很久后都没有对此报道，在某些情况下，他们实际上在相当长的时间内继续将习近平在中国对维吾尔族的所作所为描绘成“反恐”措施。
因此，掩盖这些至少两年半到三年前早已知道的信息非常令人担忧。这好像在告诉我们，他们的新闻可以有选择性的进行报道发布。
他们继续允许他们的记者、社论作家和其他新闻工作者去中国，以完全不准确的方式描述当地的情况。
好吧，我们想知道更多的细节，他们到底怎么做的，他们为什么要这样做，毫无疑问，有某些文件和文件的某些关键要素上，如果被公布出来，可以辨别什么人可以接触到这些信息资料。
但你通过提出这个问题，几乎已经公布了。所以我们想知道，作为具体的个人是谁要求你不公布它？是什么因素导致你不披露它的全部内容？你知道里面的内容是什么，而你没有报道出来？
我们想知道更多的细节，因为我担心的是，经过这么长时间，它所披露的细节对中共造成了损害，里面可能还有更多的东西，甚至可能暗示美国政府官员早已知道那里发生的事情，并且已经做出安排避免讨论此事。
我认为至少有两个原因，其一是像其他传媒企业实体一样，他们可能害怕被踢出中国，害怕失去进入中国市场的机会，失去新闻报道能力，甚至在某个时期影响在中国发行量。
因此，我认为这对媒体机构是有影响的，他们往往做出不追求（敏感）信息的报道决定，因为害怕失去对这个地区的访问许可和实地报道能力。顺便说一句，这一点将在本届奥运会上受到真正的考验。
第二个原因是，我认为这很有讽刺意味，它发生在川普政府执政期间，而川普政府在很大程度上将其经济领域的关注点放在与中国平等竞争上。而欧洲人对川普总统在中国问题上做出的许多决定颇有微词，因此，一旦释放证明习近平对种族灭绝负有责任的信息，将会有助于川普政府的叙事。所以我认为这可能也是一个因素。
●3：11视频二：爆料革命宣传片
●8：33视频三：抵制北京冬奥会
在2008年奥运会之前发生的许多坏事在中国仍然存在。2008年的西藏镇压仍在进行。
2008年确实是中国的一个转折点，奥运会对中国政府来说意义重大，因为面子, 这个是它第一次
中国可以向世界展示自己作为一个发达的国家，有高技术的人才的发达国家。这个国家已经摆脱了贫困，他们把自己作为一种成功放在世界舞台上。
2022年北京奥运会也会有同样的目的，他们将更加巩固习近平的力量，再次向世界展示中国是多么的伟大、中国所取得的所有成就。这就是原因。
中国将此作为一种政治工具，不仅是为了向自己的公民证明，现任政府是一个他们应该唯一信任的政府，中国唯一的政府、唯一能在中国取得任何成就的政府，当然也包括世界其他地区。向其他国家展示，中国是多么的成功。
事实是，中国目前有人们因其宗教信仰而受到迫害、因种族而受到迫害，有这些大型的教育营也被称为强制职业教育营，也被称为集中营。人们在那里全部文化被剥夺，他们的语言、宗教、信仰都被剥夺了。诸如胡须被剃掉的事情，改变饮食习惯等事情。那里发生的事情有一长串肮脏的清单，有很多人站出来揭露那里的情况、揭露那里发生的一切。我们有卫星图像可以证明，营地正在建造。我们也有视频资料显示，大量的囚犯被迫进出这些营地。这不再是一个是否真的发生的问题了，而是正在发生。
事实是，即使你不关心中国的弱者和中国正在发生的文化种族灭绝，即使你不关心西藏以及在西藏发生的事情，即使你不关心发生在活动家和人权律师身上的事情，以及任何在中国公开反对政府而被失踪的人，想一想，中国是如何破坏世界的生态环境。大量的工厂、遥远的捕鱼船队剥夺了海洋中的所有生命，将大量的塑料扔进海洋。工厂在臭氧层中制造空洞，所有这些事情都发生在中国。这些问题中至少有一个，就是这些事情中的一个，无论怎样这是事实。
在中国没有虐待动物的法律，你可以打你的狗，把你的狗或你的猫或任何东西当众打死，而且这完全是法律允许的，你可以选择这些事情中的任何一个作为理由，不支持奥林匹克运动会。
你想想看，所有这些不同的问题，它们合在一起，现在都发生在同一个国家里，我认为从道德的角度来看，我们都不应该鼓励这种行为！
●11：38视频四：抵制北京冬奥会的国家越来越多
主持人：我们继续讨论冬奥会和外交抵制问题 加拿大已宣布对明年的北京奥运会进行外交抵制。并联合澳大利亚、英国、美国和新西兰在内的盟国，采取了类似的行动。
中共国以警告的方式进行反击。外交部指责美国、澳大利亚、英国和加拿大将奥运会政治化。中共国说他们将为自己的错误行为付出代价。加拿大总理贾斯汀·特鲁多在宣布决定时提到了人权问题。
特鲁多：在过去的许多个月里，我们一直在与世界各地的伙伴和盟友就北京奥运会和残奥会的问题进行对话。事实上，作为一个国家，和世界各地的许多伙伴一样，我们对中国政府一再侵犯人权的行为极为关注。这就是为什么我们今天宣布，我们将不派任何外交代表参加今年冬天的北京奥运会和残奥会。
主持人：嗯，这是在英国首相鲍里斯·约翰逊发表类似声明之后。
鲍里斯·约翰逊：（我们将）对北京冬奥会进行有效的外交抵制。预计没有部长会出席。我相信也包括议员和其它官员。议长先生，不过我可以告诉议院的是，我不认为（全面的）体育抵制是明智的，这仍然是政府的政策。
主持人：日本首相岸田文雄表示，他正在考虑如何做
岸田文雄：我知道美国已经宣布对北京奥运会和残奥会进行外交抵制。考虑到奥运会的意义和日本外交的重要性，日本的反应应该从国家利益的角度来判断。这也是我国的基本态度。
主持人：在夏季奥运会推迟一年后没有观众的情况下，抵制即将举行的冬季奥运会的国家名单不断增加。越来越多的国家决定不派外交代表团（参加北京冬奥会），以及中国网球明星彭帅的性骚扰指控，意味着国际奥委会正面临着对中共国表明立场的压力。
●14：26视频五：俄国，中国和伊朗视拜登政府为绥靖政府
将军：我确信拜登政府正在被俄国，伊朗和中国的挑战。他们视这届政府是一个绥靖和妥协的政府，而且是可以被利用和占便宜的。阿富汗的突然撤退，更成为一个助燃剂，加剧了我们的对手们这样的认知，甚至更急切地要占便宜。我们都看见了发生了什么，边境上的11万军队都做了什么。
主持人：是啊，将军，“助燃剂”这个词很有力度，它真正能描绘出那些场景，它也确实能让人们明白作为整个国家8月份所经受的痛。就这样，（拜登）总统在试图赢得阿富汗战争并把我们的民众撤出的过程中搞砸了。
●13：18 视频六：如果美国不站出来对付中共，其他国家也不会出手
主持人Maria:他（拜登）应对习近平时卑躬屈膝，我们知道他已经把这些共产主义的思想带到了美国，例如这些疫苗强制政策和银行监控。这些感觉就像从共产主义中共国出来似的，是不是因为有利益冲突？亨特·拜登被中共收买了？我不知道他是否还在接受中共国的付款？
我的意思是，如果（拜登政府）面对中共这种无能的背后就是这个的话，那么他们的意图就很清楚了，他们想超越美国成为头号超级大国。
嘉宾：嗯，你说的很对。任何关注中共所做事情的人都知道，他们打算在本世纪中叶时统治全球，这就是他们的目标。而如果美国不打算站出来对付中共，其他国家也不会站出来对付他们，人们都要靠美国来领导这条（灭共）路。
Maria，这就是为什么无论是经济政策，还是军事政策，如果我们不站出来反对他们，那么我们就会给他们政治权力。而本届政府的弱点，他们犹豫不决，不敢追究责任，无论是对贸易还是新冠，还是经济政策，我们需要做的是说不，我们不会和你谈判，除非你做到某些事情。
而新冠的起源是其中的一个重要部分，停止对维族的种族灭绝，停止对台湾的骚扰，发出我们将支持台湾这一条信息，这些都是重要的。
●17：09视频七：新冠疫苗注射后心脏病发作增加（未完）
主持人：在心脏病发作方面正在发生一些有趣的事情。是的，是这样的。心脏病发作正以缓慢的方式悄悄挤进主流新闻，并进入了一些更大的平台。
●17：22转场视频：文贵大直播
●18：25直播开始，主持人、嘉宾、七哥和战友们、观众朋友们打招呼
Nick：好的，Hello！大家好、大家好！今天是美东时间12月12日，早上的九点半，欢迎大家今天又来到了我们的《文贵大直播》，我是主持人Nick。首先请我们的嘉宾先给大家打个招呼，从大根先生开始，好吗？谢谢！
大根：好的。观众们，大家好！主持人、嘉宾好！七哥好！今天感觉像是我们《新闻访谈》的特别版，然后请到了我们的嘉宾七哥，上次听到七哥说黑道白道，然后我专门买了一个黑道白道的眼镜，呵，黑道白道，谢谢！
正义的小新：呵呵，尊敬的全球的战友们，大家好！七哥好！Nick好！大根先生好！还有熙姐好！我是正义的小新，今天非常非常荣幸又能再次来到《大直播》和文贵先生还有各位战友们来学习、请教。我今天《大直播》前我就在想，我说文贵先生之前说过：我们每次上《大直播》时时候都是整个细胞都在运作，我今天祷告的时候我说，我希望我全部细胞可以运作，可以理解得更多一点，可能今天百分之三十吧，呵呵呵，好，好，谢谢大家！
卡丽熙：尊敬的全球的战友们，大家好！尊敬的我们的摇滚巨星七哥好！还有我们的各个嘉宾，大家好！好，谢谢！
Nick：好的，请七哥给大家说两句。
郭文贵先生：尊敬的战友们，兄弟姐妹们，大家好啊！今天又是啊这是两个帅哥、两个美女啊，这是一个搞教育的，一个是搞实体教育的，叫做“老师”啊。
●20:10郭文贵先生穷困的童年小记：一张擦屁股纸带来的快乐
郭文贵先生：过去我最开心的事儿看着我们女老师进洗手间的时候给递擦屁股纸，那时候是我最开心的时候，当老师把手伸出来的时候，咦……那时候特开心啊，哈，老师的需要就是学生必须要做的，呵呵呵……那时候小孩儿这事儿太开心啦！后来我们女老师每次一看我都是偷偷一笑不好意思，啊，就是那个时候小，老师都比我大，啊，给老师递擦屁股纸那时候。想想今天啊，你说谁还，你没机会去递擦屁股纸去了，你递擦屁股纸成流氓了是吧？就是那时候的穷困，造就了大家去公厕是吧，撅着个屁股“噼里啪啦”往下拉，然后呢那个时候大家都是自带纸，自带纸啊，带纸是很高级的，像我们小孩儿那时候都是拿土坷垃在屁股上蹭，是吧。给老师到处弄点学生的书，啊，撕了学生的书给人家老师递纸去，很多学生告我，说：“我的书被郭文贵给撕啦！”我就把人家书给撕几张，就给人家擦屁股纸去啦，那是很大的事儿啊好不好，人家花钱买的书叫我给撕了，给递给老师了，擦屁股去了，这么一看老师就很兴奋，啊，就想起那时候快乐的时光。那时候没有臭香之分，穷困哪有臭香之分呢，是不是？还有什么，今天你觉得还有擦屁股纸很低级的事儿，那时多高级的事儿啊，是不是？
然后今天看到我们卡丽熙，叫“人类未来教育”，叫佛教哈，宗教，啊，然后现在佛学，那就别提啦是吧。自从我一知道啥叫佛学，我觉得能讲佛学的人那一定不是一般人，是吧。我最早接触的一个就是我们当地的，也就是法轮功，啊，法轮功的创始人李洪志先生出现的地方，他是吉林人，他跟我老家很近啊，实际上他出生的地方，知道吗？寺村（音）。寺村这地方还真出神人，啊，出风水大师，出了法轮功的创始人，还出了当时的很有名的我们所说的佛学的讲教人，啊，那时候我一看到他觉得神得不得了啊。现在我看到了漂亮的卡丽熙妹妹也是干这个的，是吧，呵呵呵。
●22:25 今又聚起一个无敌灭共团队——爆料革命；文贵先生提出三个问题：“双12”是啥日子；《川普时代》为啥没见川普推销过；在中国发生的一件几乎尽人皆知的事情，为啥谷歌都搜不到</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2131/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2131/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2130/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2130/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
16：07直播开始，互致问候
郭文贵先生：欸，不清楚欸。
Rica：观众朋友们，大家好，今天是12月10日星期五，欢迎来到郭先生大直播，我是今天的主持人Rica。今天是我第一次参与大直播，也非常感谢导演组的信任，让我主持，也请大家多多包涵。我们今天请到的嘉宾有天机、文峰、Qmay、小唐姐、威廉王、还有安红女士，当然还有我们郭先生。那就先请嘉宾来介绍下自己，天机，请。
天机：好，各位观看大直播的战友们，广大的观众，大家好，我是台湾农场的天机，谢谢。
Rica：好，谢谢，文峰。
文峰：七哥好，主持人Rica好，天机好，Qmay好，还有唐平老师、威廉王，安红姐好，战友们好，我是文峰。
Rica：好，谢谢文峰，那我们请Qmay。
Qmay：郭先生早上好，还有我们所有的战友们，我们所有的嘉宾们，大家好，很开心在这边参加大直播，希望今天我们的话题，今天我们的分享能给大家带来一些激动的东西，谢谢。
Rica：好，谢谢Qmay，那我们请小唐姐和威廉王。
唐平：哎呀，今天大家发现啊，那个人比较多，是吧，嘉宾比较多，是不是有大事儿啊？很开心啊，今天那个能够来参加大直播，全球的战友们好，七哥好，还有各位嘉宾好，很开心。
威廉王：全球的战友们，大家好，这个七哥，台上嘉宾，大家好，又来给大家打鸡血了，看看我们的背景，喜币啊，谢谢。
Rica：好，谢谢，那我们请安红姐。
安红：新中国联邦的战友们好，七哥好，听众观众朋友们好，非常开心能够同框同心在12月10号，谢谢。
Rica：好，谢谢，那最后请出我们的郭先生给大家说两句。
郭文贵先生：大家好，兄弟姐妹们好，谢谢今天我们的唐平老师、威廉王老师、Qmay老师，今天不是导演了，（成）老师了现在，她太多身份了，一会儿是妈妈，一会儿是妻子，一会儿是战友，一会儿是导（演），一会儿是老师，她和唐平之间的角色很多很多，谢谢。
然后呢今天特别开心，文峰第一次同心同框，文峰很幸运，他有一个非常非常漂亮温柔的妻子，叫米线，特别特别的好。然后今天我特别开心能看到安红妹妹今天把头上的发坎儿给搂起来了，看出了露出了更多的真容，这样的安红我觉得更像四川的妹子，更有现代感，挺好的。
然后今天Rica是第一次，在开始前念成Rachel了，然后说不是，是叫Rica。我们Rica今天一上来以后，我的第一感觉今天屏幕上基本上都是我们山东阳谷县流行的叫“烧饼”，咱都是烧饼脸，都圆圆的脸，Rica小瓜子儿脸是吧，这不是瓜子脸儿，绝对是（烧饼脸）。
你看看天机加上Qmay，加上文峰，加上唐平，你看看除了安红之外，我们都是大烧饼脸，整个一烧饼，在烧饼上拉仨口，就是我们的脸。今天很中国，发现了很中国。在今天说之前，我给大家先报告两个消息，在报之前，今天先感谢参与文案的战友，财经G乐部，北评2025，文晓，足球队长，小Phil侠，然后是Sotres，文徐，青山，文俊，嘿虎，雷蒙，谢谢啊，这是三票先生发给我名单，让我念一遍，学生完成工作，非常非常感谢。
●20：25郭先生宣布好消息：欧洲四个国家正在考虑与中共经济脱钩，原因是中共威胁抵制冬奥会的国家，以及俄罗斯明确态度
郭文贵先生：在今天开始前，我先给大家说一个让大家很振奋的消息，我相信可能是很少人知道。大概在20分钟以前，20分钟以前啊，欧洲的大概4个国家明确地给中国，明确说我们要抵制奥运会，抵制奥运会。说不但抵制奥运会，最重要地作出一个决定，我们正在考虑与你中共经济脱钩，我们要在WTO对你发起一系列、一系列的抗议。
这个刚刚，发出这个，欧盟发出中共，在它今天晚上睡觉前发出去，不到20分钟，就刚刚我在洗手间里蹲着的时候，欧洲的咱们的政治游说公司说，郭先生，在你直播前我告诉你个好消息，他们已经发过去了。
他说我们过去发过去以后，共产党就那么狂妄，一天两天都不给回复。他说在这个十年前，共产党对我们永远是弯着腰，45度，后来习王上来就变成了很少回复，或者一天回复，现在就几天不回复。这过去几年都跟你不回复，甚至不搭理你，不跟你回复，就傲慢到这种程度。
他说今天我们发出去以后，3分钟内给回复：“稍慢，我们逐级上报，我们今天争取给你们回复。”共产党啊，你们永远要记住，兄弟姐妹们，七哥告诉你这个历史的事件。
人家说我不说什么立陶宛，我不谈任何事情了，我也不谈WTO了，我也不谈跟你的汇率问题，我现在就明确地告诉你，我肯定抵制奥运，这几国是不想抵制的。像英国、法国、意大利都是有条件的跟中共谈谈抵制奥运，这4国几乎带上整个欧盟了，就连日本，现在里边儿各种说法都有，但是日本今天也就几个小时前，大变。
我告诉大家原因是什么，什么原因导致的。就是中共的内部做出了强硬的决定，给各国所谓的，五眼联盟，你要敢对中共抵制奥运，后果很严重，就是威胁。那不仅仅是不让你美国人说我不让你干这不让你干那的问题了，说我要对美国的企业甚至到苹果都要大开杀戒。
给日本明确地说的，如果你敢要是再在这块张狂地抵制奥运，对日本在华的企业全面抵制，全面关闭，我都查你的税。欧盟啊，本来还有点儿想跟美国，就是想较量较量，想在中国再弄块肉出来，偷块肉出来，这就这些不要脸的政治家都这样想，但是在这20分钟前发出这个东西，绝对对中共最后的又是致命一击。
原因还有一个就是俄罗斯，在俄罗斯这次上太明确的，俄罗斯就告诉了美国和欧洲，你们绝对不允许，两件事儿，不能把我们放在一起，你们要放在一起，我可以告诉大家，今天文贵说这事，天下第一个人说出来的，没有任何人知道的。
参加会的人就是极少的人，你知道俄罗斯说什么？绝对不允许把我们和乌克兰和台湾和共产党的行动放在一起，绝对没有这事儿，你们千万别这么想，那将是战略上重大失误，咱们之间就会出大误会了。
第二件事情，你们千万别把共产党的病毒和疫苗，还有整个疫苗政策和共产党的经济跟我俄罗斯绑在一起，我们绝对跟它不一样。最后，唉，等等等，还有一个啊，南海问题啊，南海问题我们跟中国绝对不同步。它给我们钱我们就去转去，我们在哪都是转悠。记住这是今天七哥跟你们说的历史性的时刻，还会像……过一两年向你们证明。
●24：26杨洁篪在塞浦路斯、非洲抓了我们战友，我们会全力以赴拯救这些战友；战友尽快离开塞浦路斯，迪拜也不安全，加拿大的战友要小心
郭文贵先生：杨洁篪头一段时间被双规，查他的所有的经济问题，还有查他所谓海外关系的问题，因为他瞒报了他所谓的海外家庭关系，王毅就老整他（杨洁篪），把他送进去才好呢。
被审查再加上有病一段时间，窜访塞浦路斯、非洲，还有中间急停中东某国，干嘛去？在塞浦路斯抓了我们三个战友，现在关押了12个战友，涉及到大概我们战友上千人，都是拿了塞浦路斯护照的，杨洁篪就干这事儿。
在非洲，抓了我们十几个战友，有准备要遣返。然后中间就要说服西班牙，西班牙政府要遣返正在关押的我们大概六七个战友，这是杨洁篪出来的第一个（动作）。整个的所谓的要给共产党来作一个重大的贡献。
在这一系列行动当中，你可以知道，杨洁篪这次被放出来，所干这些事情，他们对新中国联邦和爆料革命是多么的恐惧，一国之力啊。所以把我老爹赶到马路上，1000多个员工赶到马路上，它不是个偶然的行动，它是整个对新中国联邦全面的行动。
大家一定做好准备。现在的各种信息，我们现在各农场主都已经知道这些事情了，哪里的战友被抓了，哪里战友被消失了。我们联盟委员会将不惜一切代价，全力以赴拯救这些战友，特别像塞浦路斯，能离开塞浦路斯的、去土耳其的，或者去其他欧洲国家的，马上离开，不要待在塞浦路斯。
现在我再重申，迪拜，迪拜这个地方，它不等同于UAE，迪拜这个地方是绝对有遣返的，而且给钱就遣返，而且它跟中共之间是有遣返协议的。迪拜是绝对不安全的，这个最近可能要把赵长鹏一帮鸟人也抓回去，它对咱是好事儿。但是他同样的，这个政策也适用于战友，这大家一定务必小心。
另外一个就说到加拿大，加拿大的战友现在要小心，现在去加拿大的那些所谓工作共产党的情报部门，在加拿大，正在收集很多加拿大战友的信息。
因为现在我们基本上可以确定的，我们爆料革命当中有两三个是潜伏得很深的共产党的情报人员，我们是昨天跟今天得到了确切的证实，潜伏那么深就是要把加拿大我们那个能投5亿、20亿、30亿美元的这些人都找住，它（CCP）在乎这些人，它要把这些人找出来。
负责人又是杨洁篪，杨洁篪的办公室，所以大家在加拿大的务必要小心，你像唐平啊，威廉王啊都已经是都已经裸了，大家都知道咋回事儿，都已经爆完了，该收拾都收拾完了，他们没危险了。
但没被暴露的，真正有大钱的，共产党是找的目标。包括现在杨洁篪最在乎的，最害怕的也是我们爆他本人的料爆得多，他又被抓了，所以他就想着把我们战友能抓更多，让我们对他不爆料。这是一个较量。
●27：44我们计划当中春节行动对共产党是巨大的震撼；这个行动会是你加入爆料以来最刺激的，共产党的丑陋嘴脸会让世界震惊的
郭文贵先生：再个我们刚刚说了春节行动，兄弟姐妹们，对共产党内部是震撼巨大的。你们一定要记住七哥的判断，共产党对自己的爹妈那是真当爹真当妈，别人的爹妈它是爹亲娘亲不如党亲，要亲它。它的爹妈它真亲真心疼，就像共产党的女儿，共产党的儿子买多大的钻石，买多大的飞机，它都认为正常的，别人家孩子不能买。
再一个，看透生死这个话，共产党的高官儿是看透什么生死，让你家人让老百姓草根儿的爹妈生死，它已经不在乎了，就我没有任何同情心了。他自己的爹妈，自己的儿女生死，那太在乎了。所以你要敢骂他爹骂他妈，我可以告诉你，你不用多，你敢连着骂一个月，它绝对崩溃。
我从没见过一个共产党高官儿能受得了的，当年梁光烈的下属喝醉酒了，他是个政委，就骂他一句干你娘啊，就一句话，梁光烈最后几乎把这个人全家给灭掉。梁光烈一喝酒就这句话，这小子当年竟然敢骂我干我娘，我就把他全弄死。
习近平当年，就侮辱过他父亲他母亲，他一个都不放过，连邓小平都不放过。你们别以为这个，你看那些欺民贼，很多战友都傻乎乎地抗议去，指着他鼻子骂他娘，这在美国合法的，在哪国都合法，我也不打你，你连续骂仨小时，他要是不动手我就把郭（字）倒着写。
他们的心灵都这么脆弱，为什么？他们的爹是爹，他们的妈是妈，你们的爹你们的妈不是（爹）妈，就是一块肉。这次杨洁篪的行动，包括整个咱们要在春节开始送葬一千天，我们只要继续下去，会无数的料挖出来。
请战友记住今天七哥说的话，刚开始的时候你们认为一开始出不了手，不好意思，甚至不吉利，棺材、花圈的，又往回家拉，又往这拉又往那拉的，我告诉你，一个月我保证你，你是（加入）爆料革命以来最感到刺激的运动就是这个。
你会看到无数个当官儿的亲人、私生子女，还有他们的所有的海外的这些亲属关系，会震惊你。就像你头几年听说王健死了让你看那照片一样，会比那个还血腥、还震撼，是现实版的权利与游戏。你无法想象中共国多少钱给了他们私生子女，在海外有多少私生子女过着什么样的生活，你连想都不敢想。
你也不会想他们有多么的糜乱，你不敢想象他们有多么的傲慢，多么的Low，多么的低级。这扇门一旦打开，七哥给你保证，你会看到无数个这些所有的过去你认为仰视的当官儿的这些儿女们，官员们，他的家庭，他的妻子，他的姐妹，他的父母，是多么的Low，多么的烂，你会感到你被统治是对你多大的羞辱。
也会让世界震撼，我们要一千天让世界看到整个他们的流氓真实嘴脸，七哥给你准备了无数个，你们记住，不是五千个，这些当官人的家、豪宅、小视频，一定有小视频，他们的联姻关系，你就会，最后你自己都明白，共产党是个什么样的嘴脸。
●31：20俄罗斯明确表态不为中共站台，俄美关系要正常化；中共一但对台开战，美国会毫不犹豫地打过去
郭文贵先生：但是大家记住，这一刻已经开始了，在几天前。就像杨洁篪去塞浦路斯、去西欧、去中东一样，他会想尽一切办法来诋毁和对我们部分战友进行威胁，包括对国内的家人进行绑架和打击。严格讲，大家已经没有选择，它对我父母动手那一刻，不是对我，是对整个新中国联邦的动手，说明共产党真正把我们当成了和它对抗，认为能对它产生威胁的一极的力量。
所以说刚才欧洲这个信息发出去，这位咱们欧洲的战略合作伙伴说，Miles Guo，从现在起我们将跟你生死站在一起，只有一个结果，我们要赢。所以说，一样的， 欧洲已经被他们威胁到墙角了，他们只能战斗到底，而且我可以告诉大家，拜登总统会有一系列的、意想不到的对中共的政策。
这次对俄罗斯的一个大的改变，俄罗斯明确了（跟）拜登（表态），我不会跟共产党掺和，拜登一下子心防就卸下来了。拜登政府内部官员得到这句话是最关键的，俄罗斯会跟美国有很多交易会发生，关键是你别再东扩了，你别再在乌克兰布置导弹系统，对着我俄罗斯。
还有一个对美国这块，逐步要正常化，你别再搞我了，那经济上就更别提了，咱要正常化，然后俄罗斯会跟伊朗和印度、巴基斯坦形成合盟，主要是对着整个印太战略、还有马六甲海峡，还有中东的石油战略，一定会发生的。
那美国现在基本上就是俄罗斯你要的肉我给你多少，一定不会一次答应你，慢慢来，几次来。我答应你欧洲不东扩，乌克兰不布置导弹，也不布置中长程导弹，你也不能在对面布置重兵，你往回退一退。
亚美尼亚那个地方你给我多留点儿面子，然后在中国的南海，马六甲海峡，你给我留下更多的咱们共同吃饭的机会，把中共逼回家去，从南海然后到台湾，然后是非常清楚，俄罗斯（表态），台湾的事情我绝对不参与。
南海，台湾事儿绝不参与。这让美国就知道了，一旦中共对台湾对手，美国不是同时打两个战争，是只对南海的台湾战争，也就是中国和美国的和日本的盟军的叫局部战争，这美国是100%犹豫都不犹豫都去打去，这对台湾是个好事儿啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2129/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2129/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片首视频：
00:00视频一：世界的盘古，为灭共而生
盘古大观被全世界的建筑系研究，是中国过去100年来在中国出现的叫做红派建筑第一名，啥叫红派建筑？一个以地方、民族、历史、国家为文化为基础的（建筑），也就叫传统派、叫红派建筑。
当时奥运会严格讲是中国，中国近几百年来中国人最大的一件事，和世界接轨的走向世界舞台的最重要事件。2008奥运会和WTO，盘古做为这个奥运会的唯一一个龙头，唯一一个建筑装下了所有中国18大以后改变中国运气的所有这些人——好人、坏人。然后诞出了中国无数个精英。盘古还有几个秘密比如说66个龙头，为啥66个龙头——小柱子。为什么龙头66个都是一整块石头刻出来的，为什么龙头里面有着内玄五卦。什么叫内玄五卦，没有人懂，没有人知道盘古地下室是南北是777米，没有人知道盘古门口的两个雕塑那两个人像是谁？为什么是秦叔宝。盘古广场前面大家看一看是个什么样的地形，什么叫做七星上卦。所有的这些都是经过《易经》布置的。盘古的历史你们去研究每一块石头，每一个窗子、每一个设备你都能看到这30年磨的这一剑——灭共。现在大龙头被玉棕 斩龙刀给拿下了。这就是到了共产党末日的时候了。
盘古大观已经是给这个国家民族发出的力量和这种天力、神力。大家从过去8年能看得出来，谁也拿不走盘古，记住我说的话。他们越这么干，盘古越坚定。越坚固，越坚不可摧。
4:33视频二：澳大利亚财政部长乔什·弗莱登伯格：数字货币正迅速成为新常态。澳大利亚的金融系统正在经历一场数字革命。相关改革旨在创建一个受监管的国内数字货币平台
主持人：自1990年代以来澳大利亚金融系统最大震荡将于今天公布，相关改革将针对“先买后付”和加密货币领域，计划创建一个受监管的澳大利亚国内数字货币平台，旨在抗衡比特币。
现在连线我们节目来解释所有这些复杂内容的是财政部长乔什·弗莱登伯格。财政部长，一如往常，很高兴见到您。这些内容可能是相当复杂的，尤其是要让人们去理解加密货币，不过我今早读了相关信息，你基本上是在试图解决支付系统的管道问题，那么简单而言，改革对那些大型国际公司、大科技公司采用“先买后付”的公司意味着什么？
乔什·弗莱登伯格：彼得，正如你的观众们所能了解那般，我们的金融系统正在发生一场数字革命，支票几近消失，现金交易正在减少“先买后付”的方式、数字钱包，事实上，数字货币正迅速成为新常态，而我们的监管框架还未跟上这一变化的步伐，在澳大利亚，每天都有5500万笔非现金交易，价值约为6500亿澳元，而且超过80万澳大利亚人拥有一种加密货币。
我们知道有约500多万个提供“先买后付”服务的账户，所以我们所做的是进行三项主要改革，第一，我们正在现代化支付系统，以便此类服务和产品能走出荫蔽，进入一个受监管的框架，这会促进竞争，这将使收费更加透明，而且也会鼓励创新，谈到加密货币，我们所做的第二件事就是我们会给那些买卖加密货币的企业发放执照，因为我们希望人们对于他们所交易的领域有信心，他们是在和有信誉的玩家进行交易，所以这是为何颁发执照的框架很重要，【最后，我们要研究的是和储备银行推一个中心化的数字货币】，同样的，如果澳大利亚往此发展的话，那将会是世界领先的改革，我们会跟进储备银行事宜。
主持人：好的，解决（支付系统）管道问题，我觉得其实是个是相当好的说法呢。
7:15视频三： 台北官渡医院前院长陈昌明：各国政府反对伊维菌素最重要的理由是怕大家去吃伊维菌素不打疫苗，而且政府所引用的《美国医学会杂志》否定伊维菌素对中共病毒有效性的文章是由疫苗公司资助的。
陈昌明：疫苗这件事情为什么我现在可以说，因为澳洲政府已经把它说出来了，澳洲政府在今年9月1号，在他们自己的官方网站，大家可以看到，他说澳洲反对伊维菌素最重要的理由是说，怕大家去吃伊维菌素不打疫苗。今天如果你每个礼拜吃一颗，你不会感染，
你会不会想到去打疫苗？你不晓得3年5年以后，这个疫苗以后的后遗症是怎么样？ ong term 的一个安全没有人知道。为什么？因为疫苗都是EUA(紧急使用授权）嘛，王明矩副院长已经提到了，他说有些实验事实上就是疫苗厂商来放的，来出钱让医生来进行临床试验，证实就是要证实伊维菌素无效，因为他lab study design，就design成这个样子，然后再发表在JAMA全世界最好的医学期刊上面，然后美国政府就用JAMA的研究结果说伊维菌素是无效。所以你们大家都不要想so you can’t use it at all，这个study就是由疫苗厂商所资金赞助的，这个是很黑暗的部分。现在美国几百个医生在写信跟JAMA抗议说这么烂的paper你也要发表，没有用啦，钱money talks好不好？这个是这样。所以后面很大的一个政治跟利益集团的力量在后面，如果回去你有机会看到我上面写说，希望政治人士能够出来，呼吁政府说，里面有这一段，我没有写的很清楚。当时我在就发现说后面有很大的问题，所以我们今天看得出来，就是为什么政府不愿意做。
9:19视频四： 路透社：在声明无法保证能够偿还其庞大的债务之后，恒大周一股价暴跌至11年低点，许家印被广东政府召见
陷入困境的大型房地产集团中共国恒大集团周一股价暴跌至11年低点。这发生在它声明无法保证能够偿还其庞大的债务之后， 其目前债务超过3000亿美元。该声明还促使中共国当局召见了恒大董事会主席，恒大股价在交易时段下跌12%至略低于2港元。如果恒大倒闭，市场担心其崩溃会对中共国的房地产行业及其他领域造成冲击。周一还标志着恒大欠下的数千万美元债务的30天宽限期结束。恒大总部所在地广东省有关部门已召见董事长许家印，官方后来表示，应恒大的要求，将向该开发商派出一个工作组， 以监督其风险管理、加强内部控制、及维持正常运营。北京央行试图安抚市场，称中共国的房屋销售、土地购买和融资已经恢复正常。
10:40视频五：如果美国政府无法保证运动员的安全，就不该派运动员去参加北京冬奥会
主持人一：丹娜，其实这就是乔·拜登的画饼充饥，其实现状就是如此。无论如何，由于中共严苛的中共病毒封锁措施，他们都会对外交官员和企业人员实行非常严格的旅行管控。我担心的是我们的运动员们的安全，刚过去的夏天我曾给拜登政府去信，问他们计划如何保证我们的运动员的安全，他们通过限制性保密渠道给我回了信，虽然信中并没有任何机密内容，他们没有任何保护我们的运动员的计划，无论是对他们电子设备无处不在的技术监控，还是以中共病毒测试为幌子收集他们DNA，甚至直接绑架。
中共能把本国的一位网球明星作为人质并令其消失，然后装模作样地摆拍视频， 如果我们那些年轻的运动员大胆发声，谈论西藏、香港、台湾、或任何中共对文明世界犯下的罪行他们将会如何对待我们的运动员？
主持人二：甚至讨论中共病毒。
主持人一：如果我们无法保证，如果我们无法保护我们的运动员，.就不应该派他们前往一个正在实施种族灭绝的国家参加比赛
11:52视频六：BioNTech CEO称为保疫苗生产他们的同事和合作伙伴不允许参与临床试验，不接种疫苗
提问者：请允许我提一个个人问题。我知道你不是特别喜欢回答个人问题，但你和你的妻子Türeci博士，你在病毒的发展过程中扮演着如此核心的角色。我听说你自己，还没有接种疫苗，为什么不接种？
BioNTech CEO： 因为，我目前在法律上不被允许接种疫苗，当然，我们考虑使之成为可能，对我们来说，更重要的是我们的同事和合作伙伴接种疫苗。因此，我们的目标是在2021年生产超过13亿剂的疫苗，而这只有在我们能够真正继续24小时不间断地工作时才能做到。
我们需要确保我们保护同事和我们的团队成员免受COVID-19的感染，因为这将意味着中断、延迟和疫苗的生产，因此我们考虑在独立于欧洲 的地区生产一批额外的疫苗，提供给支持我们的合作伙伴和我们的团队成员。
提问者：但我不明白为什么法律上不允许你接种疫苗。
BioNTech CEO：因为你知道，有一个优先权，疫苗不允许被带出这个优先权名单，而且同样重要的是，我们甚至不允许参与临床试验。因为……因为法律规定，不可能把公司的人纳入这种关系中，这真的很好。
但现在我们必须处理更重要的挑战，即我们需要确保我们整个公司和团队的功能。因此，这是有必要的，我认为我们会找到一个合法和公平的解决方案。
访问者：Şahin博士非常感谢(BioNTech首席执行官)。
13:56视频七：中共国近期疫情、封城情况
1、现在呢，我是在镇海的锦绣曙光的小区内。那么今天早上我们大家都接收到了镇海临时封城的这个消息。呃，我们作为镇海的居民呢，也是收到了社区为我们发来的这个集中进行核酸检测的这样的信息。那么现在呢，我就前往核酸检测点进行核酸检测。我们看一下现场的情况是怎样。
物业加社区的工作人员，至少有9个人，那我们这个好像有4个点位是吧？好像锦绣社区是不是？对对我们这里一个，然后我们锦绣社区门口一个职教中心有2个，一部分人去了炼油厂，一部分人去了企业单位，还有一部分人去了那个临江小区那边，我们就没有休息过，没有休息过，没有休息，就从昨天下午到这儿对，到现在没有休息，没休息，晚上晚上我们刚好。昨天晚上全部检完之后，整个回家的时候大概2点钟左右接到通知，3点半左右集合，我们就就来庄市了，没休息过，辛苦你们了。
2、这两天道路全都封闭了，想去的地方也去不成，国家有难咱别添乱了，吃过饭呐，稳稳当当啊，待在家中。
3、（哈尔滨）这饭店，都不开门了，明天就开始了，饭店都不让开门了。
疫情，多少家饭店都干不下去了，看没看见小区门都封上了，就留一个口，那边也是，所有小区全封了。
17:48视频八：澳大利亚和美国一起对北京冬奥会进行外交抵制
澳大利亚总理莫里森：澳大利亚政府将不派任何官方代表参加即将在中共国举行的冬奥会，这并不令人感到惊讶，一段时间以来，大家已经非常清楚我们一直在提出一些令中共感到不悦的问题，并且双方在这些问题上存在分歧， 我们一直对和中共政府对话就他们关心的话题进行讨论持开放态度，其中包括他们对我们的《反外国干预法》还有其它外国投资规则的顾虑，澳大利亚为维护本国利益，在这些问题上一直采取强硬立场，当然还有在新疆的侵犯人权行为及其他诸多澳大利亚反复提出的议题，我们一直非常高兴并非常乐意与中共政府就这些问题展开讨论，澳大利亚这一方对于开展对话不存在任何障碍，但中共政府一直拒绝接受就这些问题进行会面交谈的机会。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2127/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2127/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月7号，兄弟姐妹们大家好。昨天到现在，文贵找自己的亲爹震动了世界。随即在我找爹的过程当中，在几个小时内，美国总统拜登先生在中共的一再威胁，一再抬高出价的情况下，正式官方「宣布」不出席北京共产党举办的冬季奥运会。战友们要记住，官方不举办，运动员去了等于没用 — 奥运会美国不参加，美国官方不参加。奥运会是中国政府办的，不是中国人民办的，那就等于完全废掉了。这是偶然间「发生的」，跟咱没啥多大关系，但是我记得好像新中国联邦写过一封信是吧？也可以牵强附会吧，是吧？新中国联邦写过一封信。
据我所知，欧洲也一样的，日本也是一样的，一定不派官方参加的。世界上只有一个人说过— 郭文贵说过！而且我是在什么时候说的？今年说的。「共产党」它办不成这奥运会，它办不成！不但办不成，这个奥运会会让它丢大人，不信试试。
昨天对我文贵家人和对整个员工，零下4度把他们穿着睡衣轰到马路上去。盘古七星酒店和公寓全部接管，以物业为名接管，成了人间的最大的笑话！我们的秘密翻译组木兰翻译完以后发给了所有的国家政府看完以后，所有人都觉得这简直是不可思议的。这比当年的苏联，还有萨达姆，卡扎菲还荒唐、独裁、可怕！我告诉外国人：你不担心这事会发生在你们的国家吗？你看看西方的各种宗教人士已经定义这次疫苗是共产主义一帮人想统治人类的一场“生物大战” — 第三次世界大战。共产主义里中共国是党首，是共产主义的最高代表，是吧，兄弟姐妹们？
另外再看到国内的经济，现在从南方，从深圳、惠州、广州、福建福州、厦门、大连到哈尔滨，到齐齐哈尔这样的城市，那就别说西部了，穷得别提了，大家上哪去接电去？你付啥电费？你上哪付物业管理费？你求求共产党，看看接管你像接管盘古一样，它接不接管？它不接管你！房地产现在27个城市限跌，不让降价，让你按照这个价钱付你的贷款。这比抢劫还可怕！强奸就强奸呗，还带着什么来的？还带个所谓的“壮阴药”来，让你必须得叫床，还得喊高潮。这王八蛋强奸犯厉害不？因为世界上只有唯有一个绑架了14亿人的强奸犯 — 共产党敢这么干。
银行 — 所有银行要改报表；降准 — 降准就是完全骗人的。在降准的同时，让银行今年春节前要提高所谓的“还旧贷新”率，那不就明着让你做假吗？以后再抓你。在广东，所有外来的还有出口性的商业现在所谓要预交税。啥叫预交税？你明年预计营业多少先把税交了。杀鸡取卵已经都不想了，现在连鸡毛都给你吃了。中国的五星级酒店，四星级酒店还有能活得了的吗？所有在中国的四季酒店，还有Ritz-Carlton，St. Regis，希尔顿都准备要撤，全撤。现在舔中共屁股的这几个所谓的美国几大商家，他能赔多长时间？只要美国经济一下滑，后院护不住，他们撑不下去。
盘古的员工是全世界少数待遇最好的。就昨天被赶上大街以后，昨天周围的邻居，还有过去的七星卡的老客户，纷纷上千个客户，到现场去找这些盘古的老员工去给送吃送喝的。想想什么叫为人，什么叫人心？大家去看看。这就叫人心！盘古到现在，所有过去五、六年挣的每一分钱没有任何拿走的，全在公安、警察的监管下，包括裕达。这些员工都是给共产党在打工的；他们没给郭文贵打工，也没给我们家族打工。我们家族凭什么养着这些员工给你「共产党」挣钱？你把它关了？你早关，不关你是孙子。就是心疼这些员工。现在把七星级酒店改成七星级的双修酒店了，是吧？
「共产党」根本不知道七星酒店的设计来源于哪儿？大家去查查盘古当年的设计。盘古A座还有酒店早晚一天着大火；你们不信走着看，因为共产党的能力根本管不了。不信走着看！酒店和龙头一定会着火。公寓不会，因为公寓没有这种先进的系统。消防还有整个大楼的安防，整个安保的结构和地下5层整个上、下的风道效应像烟囱一样，十几个电梯，唯一的酒店里分3层电梯井的。要么是桶中桶，要么完全是H结构，现在是桶中桶的桶结构。你把它的电给停了，水给停了不是找死了吗，是不是？拔去了稳定阀，它早晚一天得着火。而且共产党会嫁祸郭文贵，说是郭文贵回去放的火 — 我先把话说在这儿，你们走着看。裕达更是如此，早晚一天得着火。裕达是双筒，双塔的结构，下边整个是一个，7层以下全部是整层的，上面是2个塔，像两根烟囱一样。把它的电给停了，你看它着不着火。而且这两个建筑里边大量的木头装饰，你能把它都拆下来吗，是不是？这帮孙子就是主无知的暴民啊！你收了我还减轻负担了。
我爹都92岁了，你给他扔到大街上去？！听说盘古很多人，住户的狗都给饿死了。哪有这样丧尽良心的？日本鬼子进中国也没那么狠啊！从小就听说日本人是很坏，但日本人绝没有共产党坏 — 现在我真明白了。日本人没把我爹我娘扔在马路上，没把我娘逼死，是共产党逼的。你说我们该感谢日本人，还是该感谢共产党呢？这帮孙子太坏了！所以兄弟姐妹们，7哥今天的遭遇绝对不是我一个人，是整个全中国人面对的环境。不灭共产党一切都是扯淡！谁愿意喜欢共产党，忠于共产党的让他去。很忠？让他忠去，我们是一定要消灭共产党的。
除了奥运会，还有SWIFT CODE。共产党，美国人把你SWIFT — 美元支付系统 — 停了，到那时候不是我爹给赶到马路上了，不是我的同事被赶到马路上了，那将是你共产党的家人 — 走着看！共产党，你没想过把事做绝你在全世界的亲人，你的家人和你的钱？新中国联邦人但凡有一点骨气大家要现在开始准备行动，明天我们直播中说。我们要全球的新中国联邦战友们开始行动。我们要开始找所有这些「共产党」高官的家人、亲戚、朋友和他们的资产。我们准备好明年来一场大行动 — 让他们的家人，按照当地国家的法律被赶在大街上。当他们出国的时候，我们一定要在机场采取行动。咱明天直播说。
兄弟姐妹们，天祝新中国联邦。我们如果不坚定的反共的任何一个人都将是你看到的这样的下场！啥都不说了，明儿个见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2128/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2128/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我今天了做110个「健腹轮」，今天就做这么多，真受不了了。明天大直播，兄弟姐妹们。感谢很多兄弟姐妹们和战友们对我老爹的关心。我爹找着了，我的亲爹「找着了」。放心吧！感谢很多战友。数以千计的战友去盘古，去帮助我们的这些员工们。竟然有我们战友真的是给我们的员工们很多人的家人都联系上了；他们现在都很好 — 放心吧。这些我的同事和员工都不是笨蛋，他们会活下去的。听说我爹被一个朋友收留了，在朋友家呢。这是我们的员工给我发的信息，但真实情况我也不了解。放心吧，明天大直播。「大家」该干啥干啥！
兄弟姐妹们，这更加证明了共产党的“依法治国”呀！共产党的爹能流落街头吗，零下4度？听说被清出去的很多人住在盘古的，家里养的狗都冻死了。那七星酒店他们根本不懂，他们把整个盘古的电都掐了，水断了，「这样」盘古的工程系统可能会着火的 — 消防系统没有电了。盘古所有的都是全世界最高级的，但是没电的情况下，超过24小时很有可能会着火。你看走着看吧。这帮孙子要把龙给点着了就成了火龙了，是吧？不是潜龙了，是火龙了。这帮孙子太坏了！这会成为人类历史的笑话的。全世界所有跟它「共产党」合作的各国政府都震怒、暴怒。我说你看看，这是郭文贵，被说成是习近平的代言人「的遭遇」：我爹都找不着了；我们的员工都快冻死了；整个酒店 — 盘古大观 — 断电断水…这是多大的恨呐？能这样啊？
共产党，你完球蛋了。啥不说了，明儿个见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2126/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2126/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
●00:00:00七哥健身直播，北京盘古再次被封，全部员工和父亲家人都被撵到了马路上
郭文贵先生：兄弟姐妹们好！12月6号，我的天呐，天呐！（注：看直播留言）
是，刚才（直播）断了。兄弟姐妹们，12月6号，有北京的战友吗？请举手，有北京的战友吗？来了来了。北京人，日本驻北京人，有在北京的吗现在？（注：来电话了）喂？喂？等一下，我正在直播，我屏蔽一下，我把声音关了。（注：关闭了直播麦克，打电话中）
谢谢北京战友打来的电话。很好，你们看到了北京盘古在过去几个小时发生的事情。咱们战友全家目睹了在当时发生的情况，100多个特警，100多个法官，100多个北京金隅的人，把盘古酒店拉上线，盘古公寓、四合院全封了，全封掉；然后把1000多个员工全都赶到马路上，手机全没收，连手机也不让带。有些孩子是换班的，正在睡觉呢，穿着睡衣给撵到马路上去了，这共产党啊！
听说我爹也给赶出去了，现在我爹在哪还找不着呢，还在马路上游荡呢，去哪了还不知道呢。我爹现在也被这些警察从家里给撵出去了，现在在哪还不知道呢。
北京高院100多个法警、100多个特警，受大连市所谓中级法院的委托，在几个小时前对北京盘古大观——正在营业中的七星酒店和147套公寓进行了封锁，把所有正在换班的员工，正在休息，三班倒嘛，那些男女孩子们全穿着睡衣呢，全轰到了马路上。也把我爹和家人在四合院住呢，也给轰到了马路上。现在我找爹找不着了，现在不是找爹博了，现在郭文贵要找自己的亲爹了。
共产党真疯狂！兄弟姐妹们，共产党是真疯狂啊。最近美国还说呢，说郭文贵跟习近平个人关系好，刚说完，习近平就把我爹给撵到马路上了，就把我们的同事给撵到马路上了，太夸张了！
但是想想阿富汗，想想新疆，想想被打了疫苗突然死亡的人，我们幸运吧，毕竟我们还活着。真是把我这老爹难为了，他中风啊，现在糊涂状态，去哪都不知道，所有的家人都联络不上。刚才是我们的员工还有战友给我打电话，告诉我我才知道。（注：加速跑）
工作人员 Alina（注：同音字）：Morning!
郭文贵先生：Morning， Alina.
工作人员 Alina：Are you ok?
郭文贵先生：Good!
●00:08:00共产党就是绑架家人和亲人，七哥会让他们付出万倍的代价，那些到盘古现场（查封）的人都不会在我们的宽恕名单里
郭文贵先生：灭共哪那么容易啊，付出的代价，我们曾经的付出和现在的付出都要懂的。（注：看直播留言）放心，我爹丢不了，他能丢哪去啊？
是啊，共产党就是绑架家人，绑架亲人，开玩笑，郭文贵要吃你这一套，就不叫郭文贵了，就不搞新中国联邦了，就不搞爆料革命了！开玩笑，我会让你们付出的代价一万倍！走着看！
你们也有家人，金隅、大连法官还有做决策的人，走着看！眼泪什么也代表不了，哭喊哭闹是你的失败和懦弱，咱走着看！
所以昨天，也就几个小时前，对盘古七星酒店、盘古公寓所有员工的再次非法抢劫和虐待，把我家人我父亲再次赶到马路上，老人家已经90多岁了，是个中风的人，你们这帮畜生！中国人、世界上的人都会看到的。你们怎么对待我们的父母、兄弟姐妹、我们的同事，我们就会怎么对待你们，只会以百倍万倍，不会给你留一点情，走着看！
昨天到盘古现场的金隅的人、所谓北京高院的人、大连法院的代表，咱们都走着看，一个都不会在我们的宽恕名单里！咱走着看！牛叉是吧？
●00:11:57灭共事业是个信仰，你必须有绝对的准备，否则你就会被他们击垮；我们大直播让他们害怕死了，战友们有钱让他们害怕死了
郭文贵先生：所以说兄弟姐妹们，灭共这个事业是个信仰，你必须有绝对的准备，否则你就会被他们击垮。听天命，没有真正的信仰，你在这些事面前你就会慌，你就会失去，你就会怀疑你想做的事情。只有你坚信不疑，他们的行动说明了他们的恐惧，他们的行动就是我们惩罚他们的证据，他们的行动就是我们的力量，谁也改变不了！
战友们什么都不能做，什么也不能做，即使你们身在现场也不能做，稳扎稳打，继续我们的战略。在你们的安全和个人能承受的情况下，传播疫苗解药、病毒真相，其他什么都不要做。
兄弟姐妹们，任何情况下都要健身健心，熬死这帮共产党，这帮孙子。这次殴打我们同事员工的，把那些男女孩子穿着睡衣赶到马路上的，把我父亲虐待的、威胁的、赶到马路上的，咱们走着瞧！
大家看到纽约市长要给曼哈顿孩子强制打疫苗，要求企业主必须强制打疫苗，疯了！黎明前的黑暗呐。
数字货币，赵长鹏赔不少吧？还早着呢。怎么样？七哥直播完，这数字货币咋样？这孙子100亿没了，早着呢，他的命会没有的，他不是钱没有，他害了太多人了，他的命会没有的。
（注：看直播留言）没事，我联络不上我一个家人，是一个离职员工给我发的信息，我才知道，具体细节不知道。“感觉七哥心在滴血。” ——没有，绝对没有，正在一团火。
咱最近赢太多了，太开心了！太多战友要成为富豪了，他们恐惧了，他们最怕我们这些爆料革命的人有钱，是吧？我这块直接直播呢，我没有（盖特）同步。我们大直播让他们害怕死了，还有战友们有钱让他们害怕死了。好啊，只要你害怕，只要你知道疼，那就好办。
“国内战友没钱太难了。”——你们没钱没事，我爹都找不着了。你没打疫苗，你活着比什么都富有。没有钱，七哥都能让你有钱；你没了信仰，七哥可就帮不了你了。
这龙头变成鸟头，包成包头儿，这回把公寓酒店给收了，这些老杂毛们休养双修这回有地方了。这种下三滥，你还想统治全世界？鬼才信呢。
1000多个同事穿着睡衣在风中颤颤发抖，你们真下得了手，他们是无辜的孩子，给你们工作、纳税，你们这帮王八蛋在家里双修，你们把他们赶到马路上。我一个90多岁瘫痪的爹你给赶到马路上，共产党啊共产党，你真是作到头了，天地都不会容你的。
那些年轻的孩子从外地到北京打工，挣那点钱，你说穿着个睡衣，手机都不能拿，一分钱都不让动，全给赶到马路上，你们这帮孙子！孟建柱和孙力军又能如何呀？
●00:22:20灭共是个神圣的事业，贪嗔痴慢疑一样都不能有，你有了你就会付出代价，邪恶的敌人和共产党就会得逞
郭文贵先生：12月6号，尊敬的战友们好！这是几个小时前，盘古大观一个离职的员工给我打电话发信息说盘古又被封了，1000多个同事员工，有些是在换班状态，穿着睡衣被赶到马路上，去了100多个法警，北京高院的、三中院的，100多个特警，100多个金隅的人，把公寓、酒店全部封了，还发给我文件，喔噻，说我爹也找不着了，喔噻！
金隅，王岐山行啊！老人孩子都不放过，邪恶就是这样的，妇女、老人、孩子、残疾人一概不放过。
（注：战友留言）“健腹轮有多难？一个也做不了。” ——七哥做160个，没这两下子能灭共吗兄弟们？你看着容易，七哥说话容易，你做起来就难了。就像我登这个涡轮器，13档，你做47分钟你试试。
（注：战友留言）“肾上腺炸裂了，我跪着也就最多15分钟。”
（注：加快速度跑）
13（档），我要降下来，10档，2000多卡路里。
兄弟姐妹们，灭共的事业是个神圣的事业，几乎让你必须有一个完全战胜人间生命轮回、亲情、利益、名声、任何的名利心，也就是贪嗔痴慢疑一样都不能有，你有了，你就会付出代价，邪恶的敌人和共产党就会得逞。他就会利用你心中的这些所有人都拥有的贪嗔痴慢疑、恐惧、害怕，他就会搞你。
你只有忘掉这些，确实发自内心的记住，这一切你都得忽略不见，你不能被他左右，否则你将会痛苦万分，生不如死。心不动，你则身体不随之动；心不动，身体不随之动，情感也不随之动。
想想，很感谢这位老同志告诉我这消息，我真的不知道。但是你想想无辜的被打疫苗打死的人，在新疆集中营被杀害的人，香港那些被强奸扔进海里的孩子，想想马化腾、马云、中国的这些企业家他们的家人啥样？傅政华、孙力军，在中国这事不能只轮到人家头上，是吧？
那监狱那痛苦不是光给人家准备的，是吧？咋不能摊咱头上呢？是吧？我们要做人间的不同事，就要受人间的不同的罪，对吧？非常简单。
●00:30:10这几天好多战友的家人打疫苗过世了，不灭掉共产党，没有一个家人是安全的，没有一个人的财富是安全的，人类将走向灾难；我们只要灭共，都对得起家人，不灭共，一切都是扯的
郭文贵先生：前天，俄罗斯的玛莎给我发信息，她丈夫的奶奶染上病毒进了医院，她支持玛莎灭共，知道共产党不是好人，也相信我们说的。可当她得上病毒以后，选择相信医生，昨天早上我大直播的时候，玛莎的奶奶去世了，玛莎很痛苦。
昨天我们看到我们的姐妹哈恩，坚定的灭共者，父亲不相信这个女儿，打了疫苗，到了医院。到了医院还不让吃咱们给的地塞米松和伊维菌素，最后老人家昨天也过世了。
痛苦啊，因为灾难时时存在，从来不让你一个人得到，它是对全人类的威胁。我们永远要记住，不灭掉共产党，没有一个家人是安全的，没有一个人的财富是安全的。不干掉共产党，人类将走向灾难。
过去这几天，我们好多战友的家人都过世了。在重庆的我们的一个战友，一家六口人，仨支持爆料革命，仨不支持的，这仨不支持的都打了三针疫苗，两个死了，那三个人连病毒都没染上。因为尊重战友的隐私，我就不说了。
在云南，我们战友一家也是死了两个人，吃了药的都没事，是吧？共产党的病毒、疫苗杀了多少人？现在在盘古发生的事情，在中国每时每刻都在发生。
这位（留言的）战友说了，妈妈是八月份过世的。
失去亲人、离开亲人和目睹面对亲人被痛苦，被共产党的病毒和疫苗折磨，这才是让你看到共产党的邪恶，但有些人我们救不了。
（战友）冰冰和我双修，哎呦我的妈，你父母打了三针，太不应该了。
所以说兄弟姐妹们，留下的都是有使命的，走了的就走了，没有用的，无论你多么痛苦，你也救不了人。
55分钟了，56分钟了，我今天蹬涡轮器的任务结束了。（注：跑步停止）不直播了，我得去做，做这个（举铁）去，还有好几组呢。
哎呀，你看俺这个小脸咋这好看呢？所以说活着的时候，你要珍惜你的生命；拥有自由的时候，你要珍惜你的自由。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2125/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2125/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
00:00视频一：一场起义正在世界各地的人们心灵和思想中发生
抗议的人群走上街头
维也纳 – 奥地利 海牙 – 荷兰
萨格勒布 – 克罗地亚
澳大利亚
埃德蒙·伯克曾经说过，邪恶占上风所需要的只是好人无所作为，地球上的人们不愿意无所作为，走上街头说出他们的声音，我们会犯很大的错误，如果我们不做我们能做的，仅仅因为我们能做的只是一点点，我们在全球看到的都是一点一点的。我们看到一点一点的加起来这就是我们所看到的。
这就是奥地利正在发生的事情；这就是德国正在发生的事情；这就是荷兰，克罗地亚正在发生的事情，你能想象吗？这种风起云涌的起义。我想我们需要退一步说，我们在这里看到的，我想我们在全球范围内都看到。
当我们看到成千上万的人走上街头，他们用统一的声音宣布我会为自由而活，这就是我为之付出一切的原因，这就是让我放弃一切的原因，说出我的声音以加入其他声音，这是我们选择的生存的目的。
我放弃我的工作，我离开我的家，我走上街头，我可能会被欺负, 被胁迫, 被虐待，我可能会被枪杀，我不知道会发生什么，但在心里我知道：没有什么比我的自由更重要，人类就是这样延续的。
我们在过去 22 个月中所看到的是，我们看到人类的自由逐渐受到侵犯，如果你记得，美利坚合众国的《独立宣言》它提到了不可剥夺的生命权, 自由权和追求幸福的权利，我们从哪里获得那些不可剥夺的权利。
我们不是从民选官员那里得到的，我们不是从政府那里得到的，我们是从我们的创造者那里得到的，这些是我们的创造者的礼物，不可被人剥夺。这就是我们在全球看到的，而且它很强大。
有时那些变革性的事件他们不会来敲门，他们不会敲着我们的头说：嘿，我来了，到你该醒的时候了，有时他们就在那里。这一切都取决于你自己，那个巨大的、重大的决定点。它就在那里，它直视你的眼睛。
你如何回答这个问题？全世界一场起义正在的人们心灵和思想中发生。在美国，这对媒体来说几乎不是事，但是，在你心灵和思想发生的事情定义了你是谁。你可以问自己的最重要的问题是……我愿意为了什么而活？
3:47视频二：中共试图以将台湾公民引渡至中共国的方式破坏台湾主权
主持人：中共正在计划制服台湾，中共曾利用其军事力量，令其军机在台湾的国防空域内飞行， 目前一份新的报告显示，北京已开始启动外交压力，调查报告称，北京正在向外国政府施压，要求将数百名台湾国民引渡到中共国，活动人士将该行为描述为对台湾国民的追捕。据权利团体“保障捍卫者”表示2016年至2019年期间，有600名台湾人被从各国引渡到中共国，所有这些努力都是为了破坏台湾主权，中共和台湾于2009年达成协议，双方的警察将把海外嫌疑人送回各自领土。
但根据该报告，自2016年台湾总统蔡英文当选后，北京方面开始越来越无视这一协议，报道称，北京向各国政府施压，要求将数百名大多被控电信诈骗的台湾人引渡至中共国， 尽管台湾和联合国人权理事会共同努力试图阻止强制将台湾人引渡至中共国，那些被引渡到中共国的人面临着拘留、酷刑和被迫失踪的危险，甚至被迫进行电视认罪，屏幕上是他们被引渡的国家，尽管受到《欧洲人权公约》的制约，西班牙强迫引渡的人数最多，超过200人，肯尼亚是唯一的非洲国家，已知有45人被引渡， 其他引渡主要来自包括菲律宾、柬埔寨、马来西亚和越南的亚洲国家， 台湾在对该报告作出回应时表示，中共对牵涉到国外刑事案件的台湾公民没有管辖权， 台湾公民应该被送回台湾接受审判
6:04视频三：安倍晋三警告中共不要对台湾动武
“台湾有事”等同于“日本有事”，也可以说是等同于“日美同盟有事”这项认知，北京领导阶层，尤其是习近平主席绝对不能误判，日本与台湾及所有信奉民主主义的人士，个人认为我们必须向习近平主席及中国共产党的领导阶层，反复不断地呼吁其不要误入歧途，采取军事冒险行动，等同于走向经济自杀的道路。
我们必须充实经济和军事实力，除了持续展现力量加以抗衡外，同时必须反复不断地说服中共采取理性和平的方式解决，如中共也以本国利益为优先考虑的话，那两岸关系说到底只能以和平方式解决。
让我们闭上眼睛想象自己处于黑暗漆黑的状态中，为消除黑暗状态机关枪是完全派不上用场的，个人非常尊敬的印度总理莫迪曾经讲过这样一句话，“只要有一根蜡烛就足够了“，可以用来点火，蜡烛的亮光处照耀的就是民主”，莫迪总理的这段话令人印象深刻，台湾的民主化运动已经过25年了，刚好是人从婴儿长大成人的年纪，世界有必要认识及知道，台湾已经成为成熟民主国家的这一件事。
8:11视频四：林布肯：我们致力于确保台湾有自我防卫手段，无论是在防卫物品和服务上，我们将继续兑现这一承诺
主持人：中共国要入侵台湾吗？
林布肯：我认为这将是一个潜在的灾难性决定。简短的回答是，在过去40多年里，我们已经能够管理这一问题，并以一种使台湾人民取得显着进步的方式有效地管理，台湾有强大的民主，强大的经济，是一个对世界有很多贡献的创新国家，我们以一种使美国和中共国关系保持重要稳定的方式管理这一问题。
以‘一个中国’政策为基础，我们继续坚持这一政策。而不幸的是，我们在过去几年看到的是，中共国试图改变这一现状，增加对台湾的压力，进行挑衅性的军事演习和行动，试图孤立台湾，不允许台湾与世界其他地区和国际社会接触。
而这正是危险之处。因此，我们坚决致力于确保台湾有自卫的手段。但此时我再次希望中共国的领导人非常仔细地考虑这个问题，不要引发一场危机，我认为会对许多人产生可怕的后果，而且不符合任何人的利益，首先是中共国的利益。
主持人：那么，你说过，如果台湾受到入侵，美国将保卫台湾。但你是否承诺派遣美国军队？
林布肯：我们多年来一直非常清楚并一致地表明，我们致力于确保台湾有自我防卫手段，无论是在防卫物品和服务上，我们将继续兑现这一承诺。再见。
10:39视频五： 英国军情六处局长理查德德·摩尔：我们看到了来自中共的威胁，中共是独裁国家，与我们的价值观不同，适应受中共崛起影响的世界是军情六处的最大优先要务。
理查德德·摩尔：随着中共国的实力及其就此宣扬的意愿的增长，全球版图正在发生变化，很大一部分英国的安全和繁荣越来越多地与中共国的行动和政策联系在一起。我国需要与北京接触的领域有很多，包括贸易和投资、文化联系，以及应对气候变化和生物多样性的跨国挑战。但事实仍然是，中共国是一个威权国家，与我们的价值观不同。这反映在我们看到来自中共国政府的威胁与这些合作机会并存。中共国情报部门能力很强，并继续对英国和我们的盟友进行大规模的间谍活动。
其对象包括在政府、企业或从事中共国政府特别感兴趣的研究工作的人。他们还监视并试图对海外华人施加不当影响。中共国情报人员寻求利用我们社会的开放性，包括通过使用社交媒体平台来协助他们的行动，我们对中共国政府企图扭曲全球公共话语和政治决策感到担忧，北京不断壮大的军事实力和共产党在必要时以武力解决台湾问题的愿望，也对全球稳定与和平构成严重挑战，适应受中共国崛起影响的世界，是军情六处的最大优先事项。
12:43视频六：滴滴表示，最终将放弃在美上市
男主持：滴滴表示，最终将放弃在美上市。它仅在纽约证券交易所上市了很短的时间。
女主持：正如我在这里看到的，7月才在美国上市，募资44亿美元，备受期待，有很多报道，我们讨论了几个月。但是，滴滴在六个月后出来说，将开始从纽约证券交易所退市的工作。消息来自其微博帐户，一个类似推特的社交媒体平台。滴滴全球董事会也已授权该公司，现在寻求其A类普通股在香港联交所主板上市。这有点符合现在的趋势，当然，我们已经看到中共国公司在面对美国的一些压力时重返国内上市。但是，正如我们刚才在节目中的一位嘉宾所说，这真的不足为奇， 因为我们看到很多关于这次上市的报道，滴滴曾被警告不要在西方上市。这是出于监管机构对数据安全等的一些问题的担忧，他们主要针对了很多这些科技公司，但滴滴确实表示，公司现在将组织股东大会，在未来适当的时候，按照必要的程序对上述事项进行表决。但可以肯定的是，我们上周听到路透社消息人士的报道称，中共国监管机构确实向滴滴的高管施压，要求他们提出真正从纽约证券交易所退市的计划。所以正如我所说，我们今天看到这个消息并不完全令人惊讶。
男主持：绝对的。我们看看是否有其他公司跟着效仿。
14:31视频七：美国SEC出台新规，不接受审计的中共国公司将面临退市
主持人：史蒂芬，美国证卷交易委员会正在采取什么行动.
史蒂芬：我们知道这一天会到来，因为这是2020年12月川普政府时期立法的一部分，还得到了两党一致的支持，要求所有在美国交易所上市的公司必须应监管要求而公开账目、保持透明，美国证卷交易委员会的这个要求其实早在2002年就有的，根据美国证券交易委员会的说法，在过去的几十年里，所有司法管辖区的几乎所有公司都遵守该规定。唯一例外的就是来自中共国大陆和香港的公司
这是（美证监会主席）加里·詹斯勒在一份声明中说的，他正在履行责任根据国会的决议出台这些新规， 以及这些新规的执行方法，还有制定标准将不合规的公司列入退市名单，这就是我们现在看到的行动，不遵守规定的公司按规定三年内会被退市，你们可以看到加里·詹斯勒是怎么说的，所有公司都要接受上市公司会计监管委员会的审查， 这是质的改变，重点在这句话上。这意味着中共国和香港这些不遵守规定的公司基本上将被依法强制执行。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2124/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2124/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月4号了。真快啊！今天真是忙得我一点时间都没有。我刚才边健身边开会然后边回复战友信息，然后马上冲到楼上冲了个凉下来然后马上现在要吃午饭，已经几天没跟你嫂子吃午饭了。吃完午饭今天下午一系列的会。然后中间还看着长岛哥的《真人真事》，采访文耀和小新，特别特别的好。所以我在同时干四、五件事儿。班农先生对我的迷就是为什么你同时可以干四、五件事，「甚至」五、六件事？这就是7哥的秘诀。这是一个。
另外从昨天大直播完到现在，兄弟姐妹们，全世界各国跟咱们联系的这些官员和机构都想得到几个答案：中国的人口数量，只有郭文贵一个人和新中国联邦、爆料革命最早说出了中国人口不是14亿，甚至低于10亿 — 现在大家都在感兴趣；第二是阿富汗饿死人的问题，很多国家都说现在阿富汗不是饿死人，现在已经绝对是人道灾难了。各国政府都认为这是中国共产党培养的塔利班的结果。当然美国有巨大的责任，放弃了阿富汗；第三个问题都在问《HCOIN TO THE MOON》，都是喜币打歌的事儿，在很多国家都得了第一。他们都说：“Miles，你怎么做到的，怎么让你得到第一了呢？你怎么得到了第一呢？”都在问这问题。他们也想唱歌，是吧？他们没有这信仰，因为他们不知道音乐根本不是你唱的好。唱的好叫技巧，过去叫唱家，唱家多了。真正的音乐是听从上帝的使命，唱歌要治病，唱歌能救人，唱歌能让你开眼明智。这叫音乐！这就是当时的宙斯神之力量，那就是音乐之神和花神这种叫拯救天下的力量。他们懂啥呀？
另外一个「很多人」想买喜币。现在大家看到喜币都在涨。我说实话，长得有点儿太快了，现在是多少？46块4「美元」。昨天到现在，我最起码打电话给了20个战友，因为有战友经济情况很差的，过去我知道的，我说你们卖点币吧，40几块钱，经济困难「可以卖点币」。都不卖！我说卖点吧，卖点，在二级市场，是吧？解决经济困难，这个价格卖点吧。另外就是从昨天到现在，大家看到这个交易量、换手率太高了。这对一个咱们现在流通只有两亿个币的交易所那简直是太夸张了。这交易量是很大的。
另外，大家看到了现在国内这几天各省各地都在抓人。抓的都是公检法，抓的都是纪委，抓的都是当地的政府官员。另外就是国内的企业、老板到了年底前都是要税的。现在各银行找私人企业家什么“借新还旧”啊，拉存款啦 — 疯了一样！在山东鲁东有些地方竟然25%的存款利息。按咋算呢？按天算！只用你30天，「百分之」25的利息！所以这银行造假造到什么程度了？这个国家还有救吗？都是骗子，都是假的。
还有，兄弟姐妹们，现在这个疫苗，刚刚我下楼的时候，我旁边的管家说：“郭先生，我刚打了两针疫苗。”她说“你放心，我是安全的，对新疫苗「病毒」。”我都不知道说啥好。这么漂亮的姑娘也说这话。我说你打疫苗绝对是要你命的。就是这个路很长，关键是媒体封口啊，兄弟姐妹们。所以只要媒体能够打开，真相传播就厉害了。但是我相信疫苗会很快完蛋。
啥都不说了，明天大直播。那边一直叫我呢。天呐！一分钟时间都没有。姆盖嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2123/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2123/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
00:00视频一：墙内世界
12月2日，四川南充。疑似一通信车驾驶员酒后驾驶，车祸发生后车辆起火驾驶员未能逃离，驾驶员被困车中烧死。
12月2日，安徽潜山。一辆客车与一辆大货车相撞，已致8死3伤。
11月29日，河南周口。一辆小轿车超速失控撞向人群造成严重交通事故，致2死4伤。
12月1日，广东广州。一电动汽车发生自燃，司机幸运逃出，全身有不同程度的烧伤。
12月1日，江苏沭阳。一白酒厂仓库发生火灾。过火面积700平方米，钢混结构仓库在火灾中倒塌。
11月30日，四川宜宾发生一起枪击事件。村民袭警被民警开枪击倒后身亡。
12月1日，安徽合肥。15个月大的男童被同小区女子趁其母不备带到楼顶扔下，抢救无效身亡。
11月29日，湖北武汉。网传武汉一母亲辅导孩子作业时情绪失控，持菜刀砍伤7岁儿子后自杀身亡。
11月30日，陕西西安。一教育机构收了家长千万学费后跑路，家长：跑路前仍在收费。
11月30日，吉林长春。男子加油质疑升数不对，现场测量每升少近100毫升！加油站站长：有异议找谁都行。
11月29日，江西南昌。省妇幼保健院一医生被曝光在接诊时追剧
3:03视频二：近期中共国疫情封城情况
1、上海：截至12月2日17时，上海新增2例新冠本土确诊病例。系一对外地来沪母女。浦东新区花木街道牡丹路186弄小区升为中风险地区截至目前，上海共有4个动风险地区。
2、上海：希望疫情早点过去，封城闭店就意味着失业失业就没有经济来源，没有经济来源就没有生活保障。
3、这个是我们小区唯一的一个商店，我现在看到商店2个字儿，我就有一种犯罪的冲动，我终于知道为啥商店都得安防护网了。哎。
4、呼伦贝尔疫情封城： 全民齐心抵抗疫情传播，愿疫情早日过去。
（歌）亥猪庚鼠交替之际，武汉发生新冠瘟疫，没有硝烟病毒突袭，多地联动奋力出击。
4:05视频三：川普任上和拜登任上民主党政客对疫苗不同的说法
川普在任时：
库默州长州长：我认为美国公众会对接种疫苗持怀疑态度，他们应该如此，我们不能相信总统并轻信他的话而接种可能对我们造成伤害的疫苗。
拜登总统：如果疫苗问世，它不太可能通过需要完成的所有测试。
女记者：比方说有一种疫苗在选举前就已经批准甚至分发了，你能接受吗？
哈里斯副总统：好吧，我认为这对我们所有人来说都会是一个问题。
拜登总统：当我们最终做到上帝的旨意并得到疫苗时，谁来打针，谁来打针？你可以是第一个说“让我注册”的人吗？他们现在说没问题。
库默州长：疫苗安全吗？ 坦率地说，我不会相信联邦政府的意见。 我也不会根据联邦政府的意见向纽约人推荐。
拜登总统：关于当它在到来时是否是真实的问题，这需要极大的透明度。
女记者：你会相信那个疫苗吗？
哈里斯：: 从唐纳德-特朗普嘴里说出来的，我们可以相信的很少。
库默州长：我不相信总统，我不相信FDA。
拜登总统：如果唐纳德-特朗普不能给出答案，他的政府也不能给出这些问题的答案。美国人民不应该有信心。
库默州长：你现在要对美国人民明说，这里有一种疫苗，它是新的，短时间内做好的，但是相信这个联邦政府和他们的卫生行政部门，它是安全的。
哈里斯副总统： 我会说我不会相信唐纳德-特朗普。
主持人：你现在对 FDA 的批准程序有多大信心？
我有多少自信？ 我没什么信心！你将需要这个 FDA和这个 CDC 以外的人说它是安全的。
拜登总统：你必须让全国的其他专家可以获得所有这些（信息及数据），所以他们可以看看，并达成共识，这是一种安全的疫苗。
库默州长：我们将组建自己的医生和医学专家小组来审查疫苗及其功效和方案，如果专家说它是安全的，然后我才会向纽约人民说它是安全的。
哈里斯副总统：但如果唐纳德-特朗普告诉我们应该接受它，我不会接受它。
拜登上任后：
库默州长：私营企业，我要求并建议他们只接受疫苗顾客，我相信这会最大化你的商业利益。
这是第一步，但这只是第一步，如果数字没有下降，我认为必须考虑强制疫苗，必须考虑对养老院工作人员进行强制疫苗。
而如果老师不想接种疫苗，可以，那就不要在教室里授课然，然后是所有私人医院的所有医护人员。我不认为要求人们接种疫苗是一件坏事，我相信这是一件好事。
哈里斯副总统：各位，这个病毒变体不是玩笑，几乎每一个在医院里的COVID病人，都是没有接种疫苗的。
几乎所有最近死于COVID的人都没有接种疫苗，而疫苗可以保护你免受其害，因此现在是时候了，是时候卷起袖子去打疫苗了。
如果你已经接种了，请找到没有接种的人，帮助他们并与他们交谈，就像我们现在进行的对话一样。
拜登总统：我呼吁更多的企业站出来，我呼吁更多的父母在孩子们合规时为孩子们接种疫苗，我要求每个人，每个还没有接种疫苗的人，请接种疫苗。
7:04视频四：不要向“拜登国王”和他的违宪法令低头。
国会女议员RepMaryMiller 自然免疫完全被忽视，因为自然免疫在 DC 中没有说客</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2122/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2122/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
●00：00视频一：-联邦法官暂停了拜登对俄亥俄州和肯塔基州的联邦承包商的疫苗强制令。
男主持：拜登总统对联邦承包商的疫苗强制令在俄亥俄州和肯塔基州被暂停。
女主持：肯塔基州的联邦法官刚刚发布了一项关于该问题的初步禁令。
男主持：Trevor Peters 加入我们的节目报道更多有关详情。
Trevor Peters：是的Robin Trisha，我们本月早些时候，肯塔基州司法部长Daniel Cameron和俄亥俄州司法部长Dave Yost都要求联邦法官阻止政府对承包商的疫苗强制令。他们说这项任务是违宪的。
而在上个小时，肯塔基州的一位联邦法官暂停了这个疫苗强制令。根据法庭文件，政府被阻止对肯塔基州、俄亥俄州和田纳西州的联邦承包商和分包商执行这项疫苗强制。
Gregory F. Van Tatenhove法官写道：”这不是一个关于疫苗是否有效的案件。这也不是一个关于政府在某些层面和某些情况下是否可以要求公民接种疫苗的案件，他们可以这么做。
“这里提出的问题是狭义的。总统能否利用国会授权来管理联邦商品和服务采购的权力，并由此对联邦承包商和分包商的雇员施行疫苗强制？在任何情况下，这个问题的答案都是否定的”。
Yost在几分钟前发布的一份声明中回应说：”这不是关于疫苗。这是关于疫苗强制。法官的意见明确指出，总统不能将这些疫苗强加给人民 “这是我们一直以来的立场
现在要记住的这次禁令是针对三个寻求阻止疫苗强制诉讼中的一个。白宫还颁布了针对医疗工作者和员工超过100人的雇主的疫苗强制令。所有这些都将在1月4日施行。
2:05视频二：习近平通过提供10亿剂疫苗控制非洲经济
在中共国的债务陷阱外交中，中共引诱穷国借贷无法偿还的巨额债务，从而控制这些国家的资产。中共通过提供10亿剂疫苗来控制非洲经济。
主持人：下一个话题，债务陷阱外交这是中共最爱的地缘政治工具，中共国引诱穷国借贷来建造他们支付不起的昂贵的基础设施，当穷国债台高筑，无法偿还贷款时，中共突然出现，控制资产，这一次，焦点在非洲，在塞内加尔首都举行的中非峰会中，中共主席习近平承诺向非洲提供10亿剂中共病毒疫苗。
其中6亿剂是直接捐赠，意思是4亿剂来自其它来源，最大可能是生产场地的投资，习的承诺是中共国与非洲各国论坛的一部分，重点是贸易与安全，中共国在非洲大量投资，中共是非洲大陆最大的贸易伙伴2019年直接贸易额2000多亿美元，众所周知，相比世界其他地方，非洲的疫苗接种率很低，所以北京利用这次完美的机会。
塞内加尔经济部长阿卜杜拉呼吁改变与中共国的商务关系，尤其是要远离那些让非洲政府背负巨额债务的项目，他还呼吁更多股权投资，在对非洲国家借贷中，北京常被指控是设立债务陷阱外交。
3:50视频三：中共国地产企业恒大、佳兆业集团等12月面临13亿美元债务偿付
主持人：你现在在关注哪些关键的日期Rebecca Choong Wilkins？
嘉宾：我认为真正的主角当然是恒大。（其子公司）景程的债券票息(约8249万美元)宽限期即将在下周结束， 接着，甚至在这之前, 许多人在关注佳兆业集团，有一个正在进行的价值4亿美元的债券展期计划。我们预计交易会将在周四的最后期限内完成。所以，我们可能会在周五得知结果。. 但这里还有许多不确定性，佳兆业集团的违约或任何形式的重组都将绝对是一次巨大的震动。
但你知道就像恒大，它是一个美元债券市场的巨人，并且这场交易本身看起来很难跨越违约线， 如果你在这类债务危机中看到了在过去交易中所存在的各种好处。当代置业提供了部分还款。他们（投资人）之前无法从获得个人担保的阳光城地产手中拿回借款，但在经历各种延期后，它最终设法将让其跨越了违约线。佳兆业集团的交易看起来不一定那么有吸引力。并且，至少95%的债券的持有人要同意展期。
主持人：许家印第一次出售股份。这能争取多长时间？这对投资者来说意味着什么？ 当然，这是积极的做法。你知道在我们看到（他）出售净值型股票之后，我们还看到（他）挂牌转让（股权）以及筹集到的大量现金。当然，这种做法能够解决大多数的票息支付问题， 我认为一般的假设是他们能够在宽限期结束前完成支付，比如景程公司的票息。当然更大的股票出售出现在上周五，有28亿股。
我们现在知道的是许家印出售了大约12亿股。所以，对于剩余的股票可能来自哪里以及去到哪里，其中仍然有一些不确定因素。
5:30视频四：专家指出中共在与非洲国家的经贸关系中蓄意推行债务陷阱外交
主持人：欢迎收听我们这个小时的头条新闻，北京已经把目光投向非洲，中共外交部长王毅正在塞内加尔参加第八届中非合作论坛
按照中共国媒体的说法，预计王毅将公布一系列关于中非合作的文件和倡议， 包括中共国和非洲直到2035年的合作愿景，中共国家主席习近平将于今天晚些时候以视频形式在论坛上发表讲话，中共在非洲有巨额投资，是非洲大陆最大的贸易伙伴，2019年中非的直接贸易额超过2000亿美元，2021年的前7个月，中共国和非洲之间的贸易额增长了14.5%，而在去年，尽管存在疫情对金融的干扰，中共在非洲的外国直接投资达到42亿美元
会议官员：我们以透明和负责任的态度维持这种金融合作，以避免我们的债务水平恶化，因此我们将采取非常谨慎的态度，以确保我们的债务不超过已经设定的标准和条件，我们这样做是绝对透明的，不仅是对中共国，对我们有所亏欠并依靠的塞内加尔人民也是如此。
主持人：会谈中的另一个议题是，塞内加尔支持“一个中国”政策这意味着达喀尔支持中共方面台湾是中共国的一部分的立场， 中共国与非洲存在长期贸易伙伴关系，这种关系在疫情期间得到了加强，但贸易之外，贷款正在成为中共国与该地区经济关系中越来越重要的组成部分。
专家表示，中共政府正在蓄意推行债务陷阱外交，强加苛刻的条件并制定便于在债务国遇到财政问题时能够扣押其战略资产的合同，王毅的访问和此次会谈是在美国国务卿安东尼·布林肯首次访问非洲数周后进行的。
布林肯在其行程中访问了肯尼亚、尼日利亚和塞内加尔并向这些领导人保证华盛顿会对非洲大陆提供支持，专家们认为，美国正在推动非洲站队美国。
8:01视频五：近期大量运动员倒地的新闻报道集锦
近期大量运动员倒地的新闻报道集锦。
贝克郡高中的一名12年级学生在网球场倒地后入院。
下面就带来一位高中足球运动员的死亡细节。
芬兰对决丹麦赛的明星运动员克里斯蒂安·埃里克森在上半场临近结束前倒地。
肯尼迪高中陷入哀痛之中，今早他们的一位足球运动员死亡。
一南卡罗来纳州高中一位橄榄球运动员在训练中倒地后死亡。
大学篮球明星队员在比赛场上倒地。我想提醒您，视频内容可能让人很难接受。
佛罗里达鳄鱼队球星凯恩塔·约翰逊在比赛过程中倒地。
一名西部天主教高中的学生在足球混战中倒地后死亡。
.在8英里处，她突感意识模糊并昏厥。
17岁瑞恩·雅各布斯的心脏停止跳动。出乎意料地倒在了场地上。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
