<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>罗德岛 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BD%97%E5%BE%B7%E5%B2%9B/</link>
    <description>Recent content in 罗德岛 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BD%97%E5%BE%B7%E5%B2%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1312/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1312/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 8月31号8月31号，七哥在颤抖中，啊给你，这个跟战友们啊，这个录个视频，哎呀，七哥昨天下午到现在啊是在恐惧中。度过的，啊，恐惧中度过了，吓死我了，浑身发抖，我现在在这个 new port，中文叫啥我真不知道，罗德岛叫什么地方，这个见朋友见朋友办事情开会，然后呢，我咱这个ladymay船在过去两年就把雷达关了。就是一开着雷达24小时任何人上APP上都能看到你船在哪，在我们向美国相关部门申请后报案后备案后，由于当年在哈得孙河被共产党WiFi控制我的手机啊，整个ladymay船失控了，大家知道那个事情啊，这个案子还在查当中，我相信会有水落石出，而且当时就是熊宪民，博讯的韦石啊，跟共产党高官提前知道，你看熊宪民第1个说出来的啊，还有博讯说郭文贵在这个哈德逊河呢，啊，然后呢无人机就来了啊，在捏泽西来的无人机后来还要掩盖，然后我们的船就失控了啊，全家都在船上啊，那你那那当时撞到那旁边的天然气上就完了，后来FBI就是立案上船上来看啊，大家都看的报告，两三年了吧，我相信这案子早晚得出来的啊，结果是前天啊，我们就将这个lady may的雷达在两年后重新启动了，因为案子快调查完了，我们就启动了，一起动啊，真没想到就一下子，就把共产党的间谍特务啊，甚至这些坏蛋就引来了，大家都知道，有个叫曾红的成天在媒体上我也没见过的，不是成天媒体，侮辱我造谣我侮辱我们战友辱骂战友，然后威胁我们这些人啊，坚决支持共产党，从来不支持香港民运香港运动，你更是反川普总统是吧？反中国有民主法制自由啊，而且这个人是天天搞捐款啊，然后呢反民主反法治啊。然后和庄烈宏啊，还有这个什么熊宪民啊，这个在一起多次到了大使馆去威胁啊，包括威胁要杀死王艳萍，烧死王艳萍，撞死王艳萍啊，昨天我正在船上呢，有人跟我说哎，有人来，高喊，我一听这。这喊啥了呀？杀掉郭文贵烧死郭文贵砍死郭文贵，这家伙我一听这声音很熟啊，谁啊这是啊？听着像曾红啊，然后呢，吓得我呀，这一下子都钻到那个那个船的那个卧室，就船仓安全房。楼下有安全安全房啊，吓得我发抖啊，然后我就藏起来了，然后这个我听没动静了啊，这个在里边敲敲门，我在外面开门我就出来了，出来看没人了，我鬼鬼祟祟的走过去又听到曾红在喊搞死郭文贵啊，你看他从纽约开了一个超级的快船啊，三个引擎啊，那船那家伙好快那船都干啥用的都不知道啊，那么快就穿干啥呀？就来了围着这船啊，听说还直播了啊，所以说曾红要杀了文贵啊，要弄死文贵灭了文贵啊。跟熊宪民一样，所以说共产党现在已经疯狂了啊，在美国的这个潜伏的特务，所以我说了吧，咱们战友也都知道，共产党会在国内国外对文贵发动一次，更加猛烈的攻击，来了，来了来了，所以我的战友们我是不是得求求曾宏先生，别杀了我吧。我求求你曾宏，我好怕你啊，求求你不要杀了我好不好曾宏，你想干啥啊？我经常说的是要钱的，是加拿大那个叫杨建豪的，每次都要几千万美元，然后不然就杀了我，不然就毁了我，然后如何如何，是不是我也得给你钱那曾宏啊，你想要多少钱你想干啥呀？能不能不杀文贵呀？曾宏先生，你和熊宪民你还有这个孟维参啊，你们这人能不能不杀文贵啊还有个梁冠军啊，是不是还有郑琪啊，那么饶文贵一命啊，饶爆料革命一命啊，拜托了曾宏先生啊，如果你要是想杀文贵啊。非要毁了文贵我也没办法，是不是啊，美国是讲法律的国家，昨天你围着这船，在这转那么长时间威胁叫喊是吧？我们都有录像，都有录像啊，都有录像，你还从纽约开船来你跟那么多人来。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
