<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>新政府 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%B0%E6%94%BF%E5%BA%9C/</link>
    <description>Recent content in 新政府 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%B0%E6%94%BF%E5%BA%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1525/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1525/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1月27号，啊～兄弟姐妹们，从昨天直播完以后啊，好多人给我留言、信息。感动的话太多啦！有智慧、有良知、有信仰的战友太多了。那么文贵只有用坚定的灭共的行动来回报各位战友的关心和爱护啊。非常感动，非常地感动。从昨天到现在，特别是，我觉得这美国的新政府，还有澳大利亚，还有欧洲国家。感觉到共产党的威胁，感觉到共产党在世界上的邪恶。就像我在直播中说的一样——没有人不感到恐惧。
但是所有人都知道共产党是纸老虎。每个人都静下来的时候，美国大选后遗症大概需要半年时间，大家都冷静下来以后。所有人都在问这病毒哪来的？这些国家，这些国家的政府，人家都去了解整个中共的经济如何？中共的经济怎么样？兄弟姐妹们。只有我们中国人知道。中国的经济到底如何？老百姓活得怎么样？只有中国人明白。
就像澳大利亚 一位澳大利亚的官员，用了一句意味深长的话说：“任何一个了解中国的老百姓的生活现状和经济现状的，不要说在精神层面就是在物质层面，”澳大利亚这位官员说，“中国人民一定要会被全世界人民解放！”中国人民一定会推翻中国共产党。他的弟弟娶了一个中国人，他的弟媳妇的家人就是在大连。所以，这几天他一直在和我的联系当中明确地说：“美国大选，会让共产党死得更快！因为让全世界人和美国人都看到了共产党在美国的力量和渗透。”说，“没有一个国家愿意看到别的国家的爪子伸到他的国家来，来影响这个的国家的安全。”这就是重点！共产党这几天很嚣张，但是你去想想任何一个人家里面被窝里有第三只手的时候，你会做什么？你会做什么？这是爆料革命最大的机会之一啊！兄弟姐妹们。
共产党在美国大选的当中，让全世界看到了共产党的邪恶和对全世界人民安全的威胁和（对）经济的掠夺。 不仅放病毒，直接参与到（所谓）共产党每天外交部都 放狗屁说的话——不要参与什么人家的内政，他的内政。你直接都把手伸到人家被窝了，谁愿意啊！
昨天，美国新政府的哥们儿，（说）“Miles，我们要专门写一本爆料革命（的书），还有关于你们所说的“共产党的冠状病毒”的书。你愿不愿意为这个书（负）承担法律责任？“（我回答）俺愿意啊，相当的愿意啊，非常愿意。接下来看，这两天共产党大外宣对闫博士、对班农、 对我们的路波切，对文贵，（采取了）国家级的行动。大漫画全都出来了。共产党 你要停下来你是孙子，你是王八蛋。多出点，弄上几千万张。这也是逆增上援。我不用做广告了嘛。啊，看看过去一周GTV、Gnews的数据，成长是什么程度？大家再看一看，查一查GTV、Gnews在1月20号以后，数据的流量有多大的变化，大家看看去。
啊，这就是做新闻做商业，最根本的一个基本的常识：引起争议，就是引起了关注，引起了关注，你就有网络和数据和传播媒体的更大力量的增长。
GTV，短短的才几个月时间，在美国开一个小卖店你连执照都申请不下来。GTV从4月底到现在七八个月，所在西方所有的网络媒体和经营性媒体可以说是全世界最快的，第一。全世界第一，没有人可以做得到。GTV不管有什么样的毛病，但GTV的优点，和作为75亿人的全世界来看，啊～全世界来看，GTV能做到现在这个样子，能有这个功能，只有这一家，没有人做得到。
所以我们现在给这个纽约的政府官员，能不能让我们把这个，所有的投资都给发回去，让大家重新投一次，重新投一次。哇～这阳光一照，好美啊，刚才你看那表情多酷啊，江湖大侠的感觉，噢～白白的头发。所以说我们就重来一次吧？对不对？看看我们有多少人投我们，再来一次，啊，哎～这感觉好，让大家重新来一次，我特别希望这种感觉发生。他们不愿意啊，我们希望能给所有的有椅子的人来一次选择，你再选择你投还是不投？啊，这多好啊？
GTV，GNews都是创造了可以说媒体界的奇迹，啊～这个奇迹大到了什么程度？大家看看那个整个的阅读量，整个的数据，和未来的升值，还有他现在的功能。一个Parler一个Gab，G-a-b，它跟GTV、GNews怎么比啊？Parler是在网络上传了几个东西，啊叫Parler，永远它没有成长的空间，永远，它不可能了，就它的高低胖瘦就已经限制定了，它没有任何的未来。
给我们GTV比，跟我们盖特比，它差远了，不是一个级别的。我们是自己写的code。啊～所以说，这个现在，啊好多政府官员跟我们说能不能把你们这个GTV，Gnews所有的中文的阅读量，跟现任政府的政策和现在一些重大事件连在一起？我们支持你。
要把GTV，GNews，要如果能和美国现在对华的政策，和世界上病毒的揭发连在一起的话，那是什么情况？我们会做的，会尝试。在华盛顿我们工作的团队和朋友们正在做的另外的神秘的任务，就是将新中国联邦，爆料革命，GTV Gnews G|Club在华盛顿，将有一个新的开始，大家走着看，记住我今天说的话。这就是新时代，这就是伟大的美国，她能给每个人的一个绝对的、合法的、平等的，给有能力的人，有思想的人，创造传奇的机会。在对外这个问题上让我深刻地感受到这个美国的伟大，她管你是谁，在美国利益上绝对是一致的，这和中共完全不一样。
走着看吧兄弟姐妹们，啊～一切都是刚刚开始，呃～ 不孬
这是多长时间？9点21 22 23 24 25 26 27</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日新中国联邦成立</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1163/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1163/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德先生:各位观众大家好，今天是咱们新中国联邦的成立仪式，将有很多重磅的节目让大家感受。首先请我们安红女士来说两句，你觉得今天激不激动？
安红女士:…(语音不详)这是第一条；第二，咱们大家都是虔心祈祷，是因为这是我们中华民族的一个大日子；第三呢，其实我们在以往的节目里都谈到过，今天它的历史意义，可能我们今天的描述都有点肤浅，真正能够见证今天、或者说能够让这个认识到——今天的重要历史意义的，有可能的都不是我们这一代人，而是我们的后人。我们真的是三生有幸，能够亲身亲历、见证我们这一伟大的时刻。那么我们的后代子孙很有可能在他们那时候的历史书上，会这样记载我们——就是我们起码为自己、为后代抗争过、努力过、奋斗过。
尤其是感恩、感念、感谢郭文贵先生作为爆料革命的吹哨人！
感恩、感念、感谢班农先生以及一大批西方政治力量的精英们为我们平民说话！
还要感恩、感念、感谢所有在爆料革命这条路上，无论是崎岖、无论是艰辛也好，一路走过来相陪、相伴、相抵力的所有战友们！
我知道我们的队伍还在集结，我也知道我们很多人都在这场爆料革命中，看到了自己、找到了自己。同时重新审视我们曾经被洗脑、被灌输的这种传统教育，我们一定会有一个非常光明的明天。当然了心情非常激动的一时半会、可能真的不知道该说什么，但是我希望大家潜心静气、好好做一个见证人！见证今天这一段人类上惊天地泣鬼神、非凡的历史！谢谢路德。
路德先生:你看到这个画面没有?
纽约时代广场
安红女士:我看到了。
路德先生:你知道这是哪里吗？
安红女士:这应该是自由女神像。
路德先生:不是，这哪是自由女神像，你看这是哪里？时代广场嘛！
安红女士:你给我切的画面是时代广场吗？我看到的是另外一个画面。
路德先生:这是时代广场，时代广场的广告，时代广场的大广告牌。
安红女士:时代广场大广告，太棒了！我们一直是——曾经美国是被三F的时候，他是不知不晓。那么曾经是在时代广场上，一直被中国的大广告曾经侵蚀过。那么今天我们的广告能够在时代广场上，太棒了，绝对令人震撼。我都怀疑是不是我要拿一个餐巾纸来准备一下。
我相信很多朋友、很多战友都已经静静的等待着，因为刚才看短信看了非常多。就是说大家更衣沐浴，甚至是焚香祷告、甚至祈祷，然后一起静静的等待那一个时刻的降临——非常神圣的日子、非常神圣的时间。谢谢路德。
路德不在，没事我接着往下说一下吧。我大概简单的谈几句，第一条就是溯古追今，我们其实能够被灌输的教育，大致都来自自秦以降。教科书里很少告诉大家:在自秦以前的时代人才辈出、精英荟萃，而且是思想自由、也没有什么限制——说你只能在这个地方待着，不能到那个地方去。那个年代我是从文学作品里才能够找到，那个年代的那种奔放、自由和飘逸。
很遗憾的大一统就把它完全都给束缚掉了。那自秦以降，我们的历史其实大家真正回看一下，就是不断的杀人、不断的夺权、不断的以家族的方式，比如说长子或者是孙子来夺皇权皇位。我们能够耳熟能详的把中国近代史，近一代或者远的从中国有夏朝开始——历史上这么算的，我们能数上来的全部都是倾轧，或者就是争皇权、争位子、争江山，真正把人民奉为上的，并不在自秦以降这些。可能有些这个年代或者朝代非常开明，但是真正自秦以前人民到是有很多权利，真正自秦以后几乎就没有了。
第二条就是改天换地。因为以这种形式郭文贵先生单枪匹马、单身鏖战，然后用真相跟真实，唤醒美国为主的正义力量和全世界正义力量，甚至在这个过程中不断地启迪和发现、团聚、凝聚所有的挺郭灭共的这些战友们。大家这一条路走过来，我想1200多个日日夜夜，大家心里都有数。
第三，这是一个非常神圣的时刻，这是我自己从来没有想到过，有点激动啊，对不起。我自己都从来没有想到过，在我这一生能够看到这一步。有一个耳熟能详的数字，就是在德国、东西德合并之初的那个年代。年初当时有杂志媒体做民调，说你认为在你有生之年，能否看到柏林墙的倒塌、东西德重新统一？那个时候只有3%的人认为说东西德可能要统一，就是柏林墙可以倒塌。但是没想到就在当年的年底，几乎是年底就已经看到了历史。
我自己也是拿这个例子来鼓励自己。我自己也从来没想到过，因为我自己被传统的束缚，就是说胳膊拧不过大腿。我们既然见证了这个，我当时在北京看见有人牺牲、有人流血、有人被打死。然后我又拧不过皇权、拧不过这个专制制度，那我就走。那我逃了很多地方，比如说可以去日本、可以去德国、可以去美国，最终命运把我放到澳大利亚。那么我一直以为，我相夫教子、守着锅台，有工作照顾孩子、养家糊口、安居乐业就够了。但那个时候才发现，我们中共真正的肆虐已经到了全世界各个角落。
最后一条就是说，我们一定要做好见证新联邦成立，而且我们任重道远，要监督、扶持、建设新中国联邦。每一个华夏子孙、炎黄同胞都有这个义务和责任。那么这是真正的一个平民政府，或者说这是一个真正平民的权利，这是一个真正的平民国家。好，我先说到这里。我不知道路德那边，是不是已经要切换到那边总画面去了。谢谢！
路德先生：好的，谢谢安红、谢谢安红。大家知道今天6月4号非常重要的一个日子，我们很多战友可以说是加班加点。咱们之前做的这个视频，很多人看了非常激动、非常感动。为什么呢？既激动又非常感动，因为让人泪奔啊！三年来经历多少？文贵先生三年前就承诺说，我们要建立一个没有共产党的新中国，这个新中国的概念可不是中共之前所说什么新中国。新中国他是不换，就是老瓶装，老瓶装的酒还是旧酒，依然是中国几千年以来的这种封建专制王朝，变成了权贵主义。是不是！但是文贵先生给我们承诺的是什么？承诺的是真正的一种从种子阶段就是没有权利，天下无权的这样一个新中国，最终是一种联邦。这是今天其实我上午做节目中说的，这是人类历史上绝对是一个最新形势的一种建国方式。
很多人说我们现在怎么还没有一寸土地，也没有什么军队。因为我们洗脑、从小被洗脑，觉得只要有土地、有军队才叫国家，那是你被洗脑的结果。你去看看美国，美国建国的时候有多少个军队？没有军队，我告诉大家。是什么？有多少土地，这个土地也是个人，都在各自手上的私人拥有的土地，大家想想。
但是在现代这个时候，我们是用什么？用资本的方式，用信仰的方式，用这种价值观的方式，我们凝聚在一起。用互联网的方式，大家相隔千山万水，大家聚在一起。没有所谓的领土是什么？现代社会你私有制，每个人你手上的你的地契就是你的领土，这就是未来新中国最核心的。而不是说把你的土地我们夺了，变成那个公有制、政府拥有，然后最后再分给你。每一个人手上你拥有的都是真正的、未来新中国联邦的，这个最重要的一份子。
好这个七点三十五啊，我们把画面切到咱们文贵先生还有班农先生，正在非常重要的一个地方等着大家，我们来看看。
安红女士：谢谢
路德先生：谢谢，郭先生你好，Steve Bannon，Hi Mr Bannon，能听到吗？郭先生好。
郭文贵先生：尊敬的战友们好，我很激动，尊敬的战友们好，现在是，开始了吧，开始了吧，现在开始了吧。
路德先生：开始了，七点三十六。
郭文贵先生：还没有开始了吗，我们是三十七分开始，开始了吗。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，十四亿中国同胞、香港同胞、西藏同胞、台湾同胞大家好！
我和Steve Bannon先生现在正在美国纽约的曼哈顿，后面就是我们追求的信仰的标志——自由女神！还有我们的LadyMay、我们的战舰，非常的荣幸今天能和所有的战友们一起，一起见证我们新中国联邦的开国大典！（鼓掌）
亲爱的兄弟姐妹们，我没有做好任何准备的演讲，我不想说有什么梦想。中国人做梦、梦了几千年了，共产党给了我们一个噩梦，现在习近平又给了我们一个更大的噩梦。我不想再做梦啦，这就是我们在这里的根本原因！
第二个，我要告诉同胞们，我们每个人都有义务、都有责任保护我们的父亲、母亲、姐姐、妹妹、女儿、兄弟、各家人，也有责任保护我们的朋友。我们要结束共产党的流氓统治，一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲的流氓政治，将他们从今天开始起共产党在中国不再是合法的政府！
我在这里代表爆料革命的亿万战友，和世界上爱好和平、向往善良、自由、法治、民主所有的朋友们，我要告诉你们我们会把共产党在中国彻底打倒！
还有班农先生是在国际上具有代表性的朋友，我们得到了世界上超过近百个国家的支持到现在为止，在关注着我们今天的开国大典。
我们要追求的就是我们的家人不再过恐惧的生活，我们的财产不再受掠夺，我们的国家不能让一个家族和几个家族说了算，必须是人民一人一票！
既然共产党说为人民服务，那你既然为人民服务的权利要由人民决定，我们来决定需不需要你的服务，这就叫新中国联邦！
我们要要回起码的人性的尊严、人性的平等和人性的善良。我们不能再制造冠状病毒，去杀掉世界上和美国这些爱好和平的人。所以我们也不允许再在香港发生这种灾难的事件，时时刻刻在死人。我们也不允许在台湾过着恐惧的生活，和十四亿人民过着奴隶般的生活。这就是我们要成立新中国联邦的原因！
我们将不再有恐惧，我们不再有任何的妥协，只有一个目的没有梦想，推倒共产党！建立新中国联邦！实行民主、法治、信仰自由的一个新中国的和平国家。我们不达目的决不罢休！这就是我们今天在背后自由女神在我们背后这种根本的原因！
我们要感谢美国所有的人民——共和党、民主党、任何的人民，给了我们机会。在今天纽约全部是隔离状态、被宵禁的时候，允许我们在这里满天的飞机和所有的护卫，让我和班农先生在这里发声——建立新中国联邦的宣言。任何一个爱好和平，任何一个对家族、对个人、对世界、对他人有尊重的所有的人们，都应该牢牢的记住今天，我们做到啦！这就是今天我要开始的（发言）。
现在请班农先生简单的向大家讲话。
（班农先生的英文发言，以下是翻译）
在接下来的18个小时，我们会通过直播的方式纪念天安门事件。时间将从北京的早晨持续到午夜，郭先生，郭媒体和GTV在全世界的工作人员，将会从日本，台湾，以及世界各地同时直播。再次我想感谢我们的观众。非常荣幸作为法治社会的董事，在过去的一二年里一直专注于爆料革命。为中国人民的自由工作是很荣幸的。今天喜马拉雅宣布新联邦中国。喜马拉雅的目的是对抗和最终打倒中共。中共是一个流氓组织，他们不因该继续奴役中国人。
我想感谢所有在全世界的英文使用者。在接下来的18个小时我一直会在这儿，对所发生的事给出分析评定和评述。
我要感谢郭文贵先生，所有与爆料革命相关的朋友们，所有支持法治社会的人们，以及所有每天为了解放中国人而工作的人们，就在现在，我们伟大的城市，世界上最伟大的纽约，今晚这个城市每个地方都实行了8点宵禁，这一切都在展示自由是非常艰难的，每天都要为了自由而斗争，每天都要斗争，你要积极地拥抱自由的理想，我们美国人理解这一点，这就是为什么我们每天都在斗争，即使不完美，我们还在努力从各个方面做好，自由不是完美的，但是即使如此还是比独裁要好，比中国共产党，今天我们非常荣幸地来纪念31年前天安门前死去的义士，而中共不会有一秒钟直播来缅怀他们
我想向说英语的观众们表示感谢
我非常期待今晚与你们对话。
郭文贵先生：所有的战友们，我们接下来是由我们的中国的足球健将、中国的足球冠军——郝海东先生，来和我们大家一起朗读《新中国联邦宣言》，然后由史蒂夫 班农先生代表国际友人来朗读英文版的《新中国联邦宣言》。我想告诉战友们，大家在这里你们看到了，为什么我们背后要选择自由女神？我想大家都记得1989年6月4号那一场人类上前所未有的人道灾难，就是因为我们中国人民追求自由，把自由女神作为了一个标志。
我们要赶除马列主义、流氓的共产党、独裁的共产党，那么我们所有的兄弟姐妹们被他们用坦克碾碎、杀害，到今天都没有任何的真相。所以我们选择6月4号是新中国联邦的建立日，我们要永远不忘历史。我们要踏着我们的英雄过去的特征和他们的路程，走完他们没有走完的路——推翻共产党，让中国拥有一个法治、民主、自由的政权，一人一票选出来的真正的让人民做主、为人民服务的政权！
自由女神曾经让共产党害怕，我们今天…在30年后再选择了自由女神作为背景，来宣布新中国联邦的成立，意义深远！没有人可以阻挡中国人追求民主、法治、自由，世界人民将和我们站在一起。我们3年的爆料革命让世界知道——共产党是人类的灾难、世界的灾难！不除共产党，世界永无安平！
香港、台湾、西藏给了全世界的答案，共产党是不折不扣的现代的纳粹、恶魔。它不仅掠夺走了我们无数个家人的幸福、爱情、美满的生活，还将无数个人送进了监狱。我们要解放被奴隶的14亿中国人民，我们要摘除这个威胁世界的定时炸弹，不能再让冠状病毒、CCP病毒威胁全人类的安全。这就是我们在这里的动力、原因。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们忘掉恐惧的时候，你们将拥有自由、民主、平等、尊严。你们的母亲、父亲、姐妹、兄弟、你们的女儿将得到安全和保证，我们不能再过在恐惧的生活里，我们已经为此奋斗了三年之多。
感谢所有的过去的亿万个战友的支持，和无数个爆料革命战友的帮助。没有你们，爆料革命走不到今天；没有你们，今天的爆料革命不会让我们今天站在这里和你们直播。感谢所有的亿万个战友你们流的泪、你们流的血，和你们忘掉恐惧所承担的风险和责任。我们将继续奋斗，这条路我们真的只是刚刚开始，一切只是刚开始。
路还很遥远，我们可能要花一代到两代人的时间，才能彻底的消灭共产党的残毒，净化中国的天空、水和土壤，才能适合人类的生存。所以我们今天一切都是刚刚开始，我们将继续奋斗，为了我们的母亲，为了我们的父亲，为了我们的姐妹和兄弟。大家要记住这个世界上自由之花、民主之花是用鲜血浇灌的，我们从开始那天起就做好了一切的准备。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
