<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>中秋佳节 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E7%A7%8B%E4%BD%B3%E8%8A%82/</link>
    <description>Recent content in 中秋佳节 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E7%A7%8B%E4%BD%B3%E8%8A%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2005/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2005/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
●直播前视频播放
视频：法治基金、法治社会捐款留言精选集
受七哥启发开智
与五湖四海心怀正道的战友们相遇
感恩爆料革命
For the Freedom
我是新中国联邦人
Take Down The CCP
灭共意志永不消退
我是来自国内的90后战友，虽然拥有相当体面的工作和生活，然而总感觉这个国家不是那么回事儿，假大空骗处处都是，电视新闻上的繁荣富足景象和底层现实生活的严重不符，到底哪里不对劲？根源在哪儿呢？郭先生的直播给了我答案，中国人真的活的太可怜了，苦苦活着，还一再被骗被洗脑，感恩恶党莫须有的恩情，根源就在共产党，是他们让勤劳又善良的中国人掉入独裁证券的深渊却不自知。
打地主杀土豪，大跃进，三反五反，文革，计划生育，贪污腐败，无耻邪恶的共产党残害了多少平民百姓，却还要我们感恩党的恩情，爹亲娘亲不如党亲，一切都听党的。我们中国人不应该再沉默下去了，不应该再害怕恐惧他们了，我们的祖辈父辈浑浑噩噩勤勤恳恳忍气吞声的度过了他们的一生，悲哀至极，为了自己为了我们的孩子，生而为人不是被奴隶的，我们必须拿出深藏心底的勇气，做点什么事情了！2019年2月22日听从自己内心的声音，打破恐惧捐款法治基金，而后一再捐款，传播爆料革命，传播真相！此时此刻，我的人生依然彻底改变，自信，勇气，善良环绕着我，不再在意其他人的看法，因为我时刻心怀感恩与希望，以及对追求喜马拉雅事业的信心，迎接一个伟大时代的到来！向郭先生以及所有怀有同样追求的战友们致敬！Take down the CCP！！！
我捐款不多，大概八、九笔，初衷很简单：请郭先生为香港勇士们报仇。如果有机会，我会尽力捐款，直到中国实现真正意义的法治社会。
17年在油管上无意看到七哥的直播，直播的独特魅力，让从没听说过郭先生的我，选择相信七哥所讲，海航飞行记录的公布，让我更加确信。唯真不破让战友们聚结在一起。安全的食品，无毒的空气，不被红黄蓝幼儿园伤害，为了最基本的生存权，身为父母的我们，唯有传播真相，消灭共产党。和赐福新中国联邦诚挚的战友。
不屈的精神让我们相聚，心中的善念使我们跟随，追求的信仰让我们一起战斗，为了心中的喜马拉雅，跟随七哥，干灭中共！
我是来自墙内的90后草根，没接触爆料革命之前几乎跟大多数人一样，没有自己的人生观和价值观！只是看着被洗脑的新闻，事不关已充满侥幸的活着！当参加了爆料革命以后，才知道每个人的自我价值观和人生观会深深影响我们的生活！因为共产党的洗脑让你不能正确认识和对待自己，不会去关心政治，最终都成了政治的奴隶！这三年多来，我被共产党警告，被国保约谈喝茶，以及做义工的所有经历让我更明白了自己参加爆料革命的意义！如果不是七哥这么无私勇敢的站出来抗争战斗揭露共产党的邪恶，戳破共产党的谎言！这如今的一切会是什么样子？社会生活环境会走向何方？共产党的邪恶已经打破常人认知的范围，消灭共产党如新中国联邦宣言一样：是正义的需要，也是全人类的需要！共产党不灭，世界无安宁！当我知道可以给法治基金捐款的时候，从19年7月开始第一笔捐款起就没犹豫过，根本也没考虑安全不安全的问题，也是那一刻起给自家许下了一个承诺：每月10美金，每五个月一捐！只要墙内还能捐，一刻都不停，知道共产党灭亡！我捐的是希望，捐的是自己参加爆料革命灭共的决心和意志！誓死跟随七哥灭共，捍卫新中国联邦！我投上灭共这一票，为了子孙后代、为了一个自由安全的环境、为了基本的天赋人权、法治和民主！
此生最大的幸运是遇到了郭先生，遇到了爆料革命，人生从此有了希望，为了我们和我们的子孙后代从此不再被奴役，战友们行动起来，让我们一起Take down the CCP！
我是一个墙内的退休教师，一直以来致力于中国大陆流浪狗的救助，多年的教学和救助过程让我对这种体制产生了疑问。美国之音断播事件我是听我胞妹讲的，当时觉得又是一个赖昌星出来就是一场闹剧，但是也开始关注郭先生，断断续续将信将疑，在中国人的概念里，政策都是好的，坏的都是下边执行的人，对盗国集团那么多钱的盗取感觉不可思议！7.3王健死在普罗旺斯郭先生团队的追踪调查让我彻底认清了它们的恶的根源！从那时开始我就默默地在朋友中传播爆料革命的内容，我坚定相信只有郭先生能带领大家进入法治民主自由社会！
跟随爆料革命四年，至今被国安喝茶九次，从未恐惧害怕，因为害怕的是它们。
坚持，坚持，坚持，直到推翻共产党，
让正道主义在中华大地生根发芽……
匡扶正义、还权于民、还尊严于民！
法治基金是文贵先生吹响灭共集结号集结战友的大本营，是新中国联邦建国的法理地基，是西方国家乃至全世界重新认识和辨别中国人和中共之间截然不同的显微镜，是文贵先生引领的爆料革命战友和新中国联邦人发起一波又一波灭共歼灭战的前沿阵地，是中国解放后保障新政府三权分立执政体系的监督机构！
（如有理解误差和错误还请批评指正喔！）致敬
法治基金是新中国联邦的基石。踊跃捐款是我们义不容辞的责任和义务。
ROL是NFSC的真正希望和牢固基石！这就叫轮回……共产党，你完蛋了！
生死存亡大灾难之际，正道主义是人类必然选择，新中国联邦法治基金是全球华人通往自由民主法治的阳光大道，爆料革命唯真不破！Take down the CCP！
Fight for building the NFSC and freedom ROL society!
消灭共产党！只要是一个人，这是最基本的要求！
天佑中华，天佑文贵，天佑战友，天佑新中国联邦！
祝所有法治基金法治社会的捐款战友及家人中秋节快乐。
法治基金，法治社会团队衷心感谢所有的捐款者和支持者！
视频：（4：08-8：00）背景音乐：月亮代表我的心
字幕：花好月圆 Happy Mid-Autumn Festival
但愿人长久千里共婵娟
暮云收尽溢清寒，银汉无声转玉盘。
此生此夜不长好，明月明年何处看。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
