<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>孟维 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%9F%E7%BB%B4/</link>
    <description>Recent content in 孟维 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%9F%E7%BB%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1339/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1339/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 哎呦哎呦，唉呀从早上开会开到现在，一打开GTV就兴奋的不中，啊，太兴奋了，感谢兄弟姐们的你们的辛苦，维护战友们的家人和战友们的尊严，这绝对不允许这些狗杂碎，拿着美国人纳税人的钱，帮着共产党干脏活，绝对不允许。意大利的我们山地千千先生到现在也没行动啊，那大驴脸，能饶过她嘛大驴脸。对不对啊，我们得去找她去，啊，夏威夷啊，这个豆豆，这个烂豆豆，听说打电话找人，求人帮助呢。洛杉矶咋呼，好多战友没在行动都在咋呼，加拿大就那几个战友你看到没有，所以说战友们呐，不要听人说话要看人行动，昨天澳大利亚兄弟姐妹们，咱们战友出手让鸡腿潘羞辱一番啊，鸡腿潘能买通警察，你看看厉害不？警察给他通风报信你看厉害不？就这，咱澳洲的战友没辙，安红木兰啊，这个第一战彻底惨败，惨败，羞辱一番，鸡腿潘厉害啊鸡腿潘，但愿你能继续厉害下去啊。还有日本的咸鸭蛋，惊天鸭蛋，啊，但现在没动静，日本没动静吧，你看上街游行一个小时行，坚持第二天第三天第四天第五天第六天，像文贵这样坚持爆料革命坚持三年，大家坚持坚持试试，说话容易呢，建议党多着呢。天天给文贵几十万个信息，大半是给文贵建议的，大家去行动行动，你去执行执行，不要说坚持三年，你坚持三个月试试，像我的二十四小时，二十小时工作，每分钟有被消灭的危险，还有呢中国城的郑琦，梁冠军，咱们的美东小哥也不行动了，对不对？郑琦那梁冠军必须找他们，他不是黑社会嘛，你让他玩玩黑社会。现在大佬孟维参家没人去，孟维参那是大佬啊，曾红，孟维参这个熊宪民，还有华盛顿的李洪宽郭宝胜，然后是我们德州的巴布付，粑粑的爹付希秋家，咱们德州牛扒，德州牛扒现在在网上挺热闹。行动吧兄弟，行动啊，还有在加州那几个混账，全球灭贼，就是考验我们战友，谁能适合加入喜马拉雅农场，谁是我们可信赖的，有执行力的战友，谁能义无反顾的有能力啊，懂得法律啊，依法灭共依法灭贼，大家去看一看，这是衡量一切的标准。看加拿大，日本的惊天鸭蛋过得好着呢，是不是拿着钱，日本有行动吗没行动！还有那个纽西兰我们的老班长，很厉害，但是那什么朱万丽啊过得多舒服啊，不中啊兄弟姐妹们，行不行，莘县阳谷县搭县，行动上看，战友们，这是全球依法灭贼行动，大家能衡量出能力，人品，战友的友品，辛苦啦辛苦啦，所有兄弟姐妹们啊，咱们走着看吧，还有更多的好消息呢，文贵是用事实给你们看，抖音完了，微信完了，zoom还在那呢，百度还在呢，平安银行也在那呢，汇丰银行也在那呢，残害香港勇士的金融机构还在那呢，四大不要脸还在那呢，还有什么北方工业，还有保利集团是吧，还有中国银行是吧，放心，走着看，文贵不说，让战友们品，啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
