<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阿奇 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E5%A5%87/</link>
    <description>Recent content in 阿奇 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E5%A5%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月9日连线魔女Peace</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1135/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1135/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:大美女今天第一次相见,你这忒漂亮了，我今天不好意思了，严重转移视线你这是。
魔女Peace: 祝您生日快乐，因为我们这已经马上就要过零点了，所以我们的日本的是可能是这个全球最早就是祝贺你生日快乐的，我今天不仅代表我本人，代表我们所有的日本、在日本的战友们。因为就在昨天我发出这个信息之后，很多在日本的战友都说你一定要代表我们去向文贵先生问好，我还有一个小小的请求。也是我们所有的在日本的战友们，就是、就是要问一下，因为现在日本的疫情很严、很不透明，那个国家呢，他们政府的那些措施也不是很、就是看不清楚他们是要干什么的。
然后呢！他们就是现在批的那个药叫阿贝卡，它也是非常有那个副作用的。所以呢！我们还是坚信我们的药是比他们有作用的。但是我们现在的确是拿不到这个药，如果法治基金在日本有囤的药的话，看看我们怎么能够快捷的送到我们每一个日本的战友手里。谢谢你！如果能给我们一个这样的好的捷途的话，大家现在很多人在问我这个消息。那个有钱的没钱的，现在最主要的是药。对，是这样的。
对了，还有刚才我在那个、我在草根小哥那听了很多就是有关于金币、就是G币的事情。正好也是，本来也是我想问的，但是呢！比我、草根小哥比我问的还要深刻。所以现在呢！解决了我很多的问题。
那我就是想，我下一步是不是、就是把我的有的黄金或者是钱呢！就是全部，也不说全部，就是说投到那个金币里面去，然后用金币、用那个G币再投各个。一个就是G-Fashion也好，这些平台就是再把给它投过去，就是这样的。就像那个撒网一样吧！这样我觉得是，刚才给我的一个、就是一个这样的一个方式，我觉得是应该很好的投资方式吧！您说呢？文贵先生，您说。
郭文贵先生：谢谢啊！非常荣幸到魔女节目，被你邀请，跟你连线很荣幸。这个一睹芳容啊！这个是、这个是每天听到你声音是如此的美丽，看到你这样的本人啊！你这个确实是时尚、确实是时尚。不过最喜欢看到的是中国女性那种像你这样的自信的、健康、阳光，我觉得中国女性有着世界上女人太多没有的、没有的这种美的地方了。比如说所有西方人都羡慕，哎呀！中国女性到了60岁、70岁，皮肤还是细嫩白滑、像、真是像雪肌白、白细的皮肤，他们很羡慕，包括身材能控制的很好而且不显老。
中国女性是长寿的，而且中国女性一旦像你这样就是说有知识、有实力、很健康的时候，就是那种阳光是很多人真的没有的，我觉得中国女性是世界上最棒的。虽然我跟很多世界上女性打过交道，但是我觉得中国女性还是最棒的，一看到你真的、真的是非常非常棒。
魔女Peace女士：谢谢！谢谢！
郭文贵先生：谢谢你刚才问的我的问题啊！就是G币，首先、之前我先回答药的问题。这个叫、咱们翻译叫什么西韦、叫做什么西韦的药，就日本的这个药，这个药实际上副作用是非常非常大的、非常大的。
我们现在有，我们现在在日本本地有这个羟氯喹，我们送过去大概一部分战友以后，我们很多人都给要回来了。我们最担心的是这个氢氯喹送到以后，有些人吃了。他就真的觉得，我得吃，我得提前预吃。现在各种内部消息告诉我，预吃的后果有可能很严重，虽然机会很小。
另外一个就是这个阿奇霉素，阿奇霉素要跟这个氢氯喹真的按照处方去吃，才是有效的医嘱，所以乱吃是绝对不行的。另外一个就是这个日本的叫什么，它就叫什么？这个中文叫什么药啊！这个是。这个材料现在控制最多的还是中共，日本现在是吃这个。但是这个到目前它的副作用和危险性可能比这个羟氯喹还要多、还要多。你等一下，我拿个药给你看看。
魔女Peace女士：好，嗨！你们好。
郭文贵先生：现在另外一个问题就是现在，从香港往日本寄药，一盒都寄不了。
魔女Peace女士：是的，是的。
郭文贵先生：一盒都寄不了。就不让你，就全部打开看。所以说有的是羟氯喹实际上是战友们可以给你们，因为我们都不是中国产的，有的是在亚洲中国产的，但这是最好的、最好的，我们做的。是很多特别厂家产的阿奇霉素、羟氯喹，这个是可以给战友的、可以保证质量管用。
可以保证质量，管用，但现在问题也是寄的问题。一会我就让厂家，你给我个地址。我寄给你去，我寄给你一部分，我再试一次。寄完以后，你可以把这个分一些给战友——其他的我觉得你就别碰了。日本这个什么伟……你们千万不要碰。中东的某国，到日本去，安倍给了他不少，中共给了不少。头两天她说：你们拿走吧，我们不要了，但是你得给钱。我说：你给我钱我们也不会要。因为这个东西副作用太大，你们不要用——这是我的建议。
再一个就是说到G币投资，我刚才跟草根小哥说的，大概这周吧，你们就可以去预购金币了。如果……我就知道你今天一定会问我这个问题的，刚才我下直播上洗手间的时候，我就想你会问我这个问题。我给你两个如果：如果你的钱——这个钱不是我等着要花，这钱我随时可以兑现，我还可以流通，然后我还有期望可以更高，就是那种翻跟头升值的，买G币。你投资股票，毕竟你得经历一年也好，两年也好，三年也好，甚至到5年，它可能到时候可以上市，可以大贴现。上市之前你也可以卖，实际上就是6月份拿到股票你就可以卖了，不影响任何卖——而且一定是挣钱的，那是肯定的。
你卖了钱干嘛去？我先问你，你把钱卖了去你干嘛去？你又没地方放了，是吧？你还不如在那等着钱生钱，钱生钱。想用花的时候你卖多少嘛——不要把钱都放在那。家里放钱，放金条，这是世界上最愚蠢的——因为它每时每刻都给你带来危险，每时每刻都会贬值。
另外一个就是金条——虽然让大家去买金子，但是我从来不说的。我一再说，才中国有金条，等于家里放了一个叫人抢劫你的东西——诱惑犯罪。共产党来，警察来，检察官来……不好。另外一个我觉得：你咋用啊？真用钱的时候你花不出去呀！所以我强烈地建议：把黄金变成G币——变成G币可以流通，是不是？因为区块链我在全世界以G-Fashion的名义，最起码，我想买啥我买啥。我不行我直接就可以换成小的金币了，一块儿一块儿的，是吧？我可以一块钱到一百万的，我可以揣兜里，我到哪我去换去，甚至我可以换成美金——达到这个目的，就是你让它能流通。
所以我说，买G币，先预约，然后把它换成区块链币或喜马拉雅币——纯金的锚定的币，这是我给你的建议。但是你现在你先想想：你这身行头值多少钱？这得好几万吧，你太有钱啦。得三四万美元吧？
魔女Peace: 没有，没有。我这个帽子是专门为您选的，因为我知道您是喜欢黄色的。所以今天祝福您的生日快乐，所以……
郭文贵先生：黄色是吧？你这意思“黄色”
魔女Peace: 然后想问一下，我们日本政府是不是和美国有个协议——惩罚中共的协议。有没有这个“惩罚协议”呢？
郭文贵先生：我可以负责任的，可以认真的跟大家说：在四周前，美方就提出来，向这个……（附身拿药，并展示）这个药看到了吗？最好的，最好的。
魔女Peace:太棒了，我算是完成任务了。
郭文贵先生：就这个，我会给你们寄这个药。但是呢，有的人寄4-5次都寄不到。阿奇霉素，羟氯喹——咱们多了去了。还有你说的日本这个药，都有。这样的箱子，多了没有，能拉一千个箱子都没问题。厂家可以为我们专门生产。本来想给我们贴标：叫“喜马拉雅羟氯喹”，“喜马拉雅阿奇霉素”，我们会把这些寄给战友们。这些是给我们的安保团队、警卫团队，还有厨师们用的。在厂家我们还有很多很多，已经捐给很多国家机构了。包括你给法治基金捐的钱都已经买了，也都捐出去了，这个我会给你寄到战友那边去。回到刚才说的，四周前吧，美国政府就跟日本政府提出来，希望你跟我一起要求中共干两件事，第一件呢就是配合调查，整出真相，第二个就是索赔。日本立马拒绝，日本人说我们不干这事。日本不但拒绝了，马上把这个消息告诉中共说，我们不跟美国站在一起，我们要和你们好。日本在这一方面做的非常绝，完全是相反的。你们待在日本的人你们要想到她不会害你们，但你指望日本和中共干，挺难的。
魔女Peace女士：我们是很绝望了一点，所以一谈起这些傻瓜政治家们
郭文贵先生：他们绝不是傻瓜，绝不是！Peace你要纠正这一点。
魔女Peace女士：那他们想走向什么地方去啊，不跟着美国走是没活路的啊。
郭文贵先生： 你想的太简单了，你想的是美国，政治这个东西是最丑陋的，所以我说二战的六集纪录片，一定要看，好好看看，每个镜头都是真实的，那是电影拍不出来的。希特勒一个人的疯狂全人类差点给灭了，他就是一个政治家。然后你看到法国那几个政治家，傻啦吧唧的，最后上那个火车上羞辱他，说老子签的那个凡尔赛协议一次大战我输了，老子在这让你把法国交给我，投降，就是羞辱他，然后还得把火车运回的过去，就是法国那几个政治家。你看看英国的丘吉尔，那也叫政治家，绝不妥协，张伯伦的绥靖政策，老子坚决不给你干，厉害！也是政治家。为什么？一个是品行，还有政治智慧和人格问题。日本的政治家绝大多数都被蓝金黄了，日本人还不相信这事呢，这日本民族的伟大之处现在成了弱点，他不相信我这个国家领导人被蓝金黄了。日本人被蓝金黄太容易了，两个你这样的美女过去搭讪一下子，再弄点钱搞定了。日本人见不了这个的。还有他们各种家族企业在国内的，他玩不起的。所以说他们的很多决定啊，包括和美国的决定，看上去好像是是国家利益，美国和日本，你老说美国，其实就是安倍和身边几个极端的幕僚，做出了一些私人的决定而代表了国家，一模一样，非常可怕。
魔女Peace：那我们在日本的战友能为爆料革命做些什么呢？
郭文贵先生： 我说实话Peace，你们已经做的非常好了。特别是最近我发现，日本战友的经济条件、个人素质、生存条件在全世界应该是前三了，最好的之一。基本都是个人生活非常稳定，经济都很富裕，教育都很高。做爆料革命的传播可以说是很低调，但做的很扎实，传播爆料。特别像你是，咱俩见面根本就没说啥，你说的每句话都是直通心窝子的那种，干的事也是直通心窝子的。你这种勇敢和积极性真的特别特别让我感动。因为我能隔着屏幕感受到对方是真实的还是假的，真相信爆料革命还是假的相信，真愿意付出还是假的，我是深有感受的。所以你真的很了不起，你就是日本咱们战友的一个缩影。我最希望的日本战友有两件事去干是最重要的，第一个是，日本对未来对喜马拉雅，也就是今天说的reserve这个非常非常重要，日本现在是往外花钱除了共产党之外最难的国家之一，他给你找各种理由，我从2017年就说世界上金融最失败的国家就是日本。日本签下广场协议之后，后来美国就把他打的变形了，你会发现在日本没有一个外国金融机构能在日本活下去的，它绝对排外；日本的金融机构也没有活长的，要么就破产，要么就完蛋。而且日本的金融机构骗钱，就是骗老百姓的钱就是明骗，到这个年就骗你一把，割一把韭菜，很糟糕的，所以在日本的金融领域，你千万别投资。你说任何一家我都能说出他们的背后故事，全是家族性、政治性。日本不腐败，但日本是明抢，绝对明抢，金融就是抢钱的工具。
所以我告诉日本战友更多的是在喜马拉雅reserve上，把自己的钱，这绝对是保值的。日本没有一个钱说我日元保值，拿啥锚定？你是跟着美元的。喜马拉雅reserve 未来是对应黄金的，你直接买金子，拿金子走的。你不拿金子，钱可以在G-Fashion 、区块链上，爱买啥买啥。
我觉得需要通过这个建立一个日本咱们战友的纽带，让日本战友的钱更加的保值、增值，然后形成一个像您这样素质的人，把更多战友连在一起。因为日本对中共影响特别大的就是华人圈，很多中共的家人的好人也在日本，要把他们团结过来，同时照顾他们。在没有共产党的新中国以后，让他们能在日本和战友们尽快的团结在一起，形成一股力量，我觉得这特别重要，这是一个我希望的；
第二个我觉得，日本战友素质都比较高，我希望强烈的参与G-Fashion、G币，还有这个平台，强烈参与，多参与，因为这个参与会形成巨大的力量。事实上，当未来就没有共产党的新中国很多人最愿意去的地方之一可能是日本，所以我希望日本的京都、大阪，北海道，甚至是南部，包括九州那边，都能尽快的形成，东京就不用说了，形成喜马拉雅农场和喜马拉雅俱乐部的分支机构，有一批日本人包括你们在日本时间长了，忠诚度就非常高，讲信用，这个信用太重要了。就像我跟你聊天，我相信你，而且我绝对相信你，而且你说的什么事都是非常真实的，这个信用度极高，Peace，我希望这个喜马拉雅带一个模范出来，战友们到日本去，吃的、喝的、住的、用的、交通的，战友们自己之间的资源，包括G-Fashion，很多这个名牌，咱们要做的潮牌，最大的店都在日本，所以是非常大的，这是我希望你能做的，当然传播爆料革命是必须的。谢谢Peace！
魔女Peace：我听您说G币亚洲的分店要设在日本，对吗？那日本政治这么不稳定，您没有任何担忧吗？如果我们要拿黄金去买。
郭文贵先生：它影响不了我们的，我们的总部不在美国，也不在日本，总部是在另外一个国家，非常稳定的国家。日本在遵守国际法律上是世界上排第一的，不是美国是日本，比如说我们作为一个外资企业进去以后，在那交易，经营，它是绝对不敢碰的。还有一个，我非常有信心，在日本国，不论哪个领域，我们所拥有的力量都足可以让我们所有战友更加安全，没人敢碰。
魔女Peace：这句话能听到，我们就安心了，因为现在真的是太担心这个国家了，看到民众也没有意识到这个的严重性，实在是也唤不醒。
郭文贵先生：你记得班农先生见的那些日本人，包括我见的那些日本人，你还记得吗？未来这些人一定是日本最中坚力量，一定会的，而且会极大改变华人在日本的形象，会保证日本的安全，他们会成为下一个真正的日本政府权力重要的组阁成员，你放心，peace ！
魔女Peace：非常感谢您，相信我、信任我，可以参与G-Fashion的下一步的工作，那您对我有什么要求和期待呢？
郭文贵先生：我极为期待没要求，绝对是期待，我觉得在管理上，特别是你对Fashion，你看你这色彩，你看你的家，灯光这些，我觉得你真能代表中国人，给这些设计师提出要求，针对中国人做出来，不是花里胡哨的跟花大姐似的那些衣裳，而且做出来非常现代，要让中国美女展示自信，展示最美好的一面的，适合中国人的时装，包括首饰啊，包括出行的一些东西啊，我觉得是非常非常棒的。我认识过法国人，日本人，我觉得日本的女孩是真的是永远不背叛的啊，非常信任度很高，她穿的衣服也都能给你传达出非常稳，非常沉稳，很优美。法国的女人很浪漫，很火辣，但是呢，非常懂得和男人打交道，非常招男人喜欢，从不背叛，这两者之间的衣服你都能看得出来和时尚。我希望有你这种经验，你也是时尚界的老中医了，把这老中医的这些变成实实在在的东西，变成我们中国女性身上去。
魔女Peace：我现在还有四分钟的时间，文贵先生我最后一个问题就是，您对未来的Fashion是有什么样的一个看法呢，会是什么样的一个路线呢？未来的Fashion。
郭文贵先生：我觉得把全世界最年轻的设计师联系在G-Fashion上，最年轻的，最有希望的，把中国的吴带当风的服装和世界上现代化的时装综合的结合在一起，让中国人找回到几千年钱的真的那种吴带当风的自信，这是我所希望的。而且让中国人买，必须是价格最好，最合理，然后买的衣服和各种时尚的东西都是艺术品，而不是工艺品更不能是假货。
魔女Peace女士：刚才在草根小哥那听了真的是很多非常有益的我自己是问不出来的，但是我心里是很想问的一些东西，尤其是对
郭先生：小哥真的是特别特别棒的。
魔女Peace女士：尤其是对下一步的投资计划，在我身上也是一个空白，我也不知道是怎么样去计划这个东西。
郭文贵先生：我一会儿，先一分钟说这个药的事啊，你看这个药，这个一个是几沓，6盒，6沓，但是呢，共产党买的是两沓，它是一盒里两板。而且呢，我们做过测试，共产党的药的含量，跟这个含量是差距太大了，质量差距太大了。现在我们这个，我们拥有大量的这个药，但是很多，一，寄不出来，二，不敢寄。但这个可以寄到日本去，你把那个咱那些战友，你都分发给他们 ，好吧。你像这个，你像这个阿奇霉素，还有你说日本的这个叫什么西韦啊，这个的这个药里面，你看这500的，共产党是100的，所以说完全是不一样的，这都是救命的药，这一定要保持最好的才可以，好不好。
魔女Peace女士：好的好的，一定
郭文贵先生：真抱歉，我这时间的问题，我这，我真是这怎么能没把时间给你调。他给了你多长时间呐，这是!天呐!哇塞，120分钟!把你聊睡着了得，你先放个枕头在这块儿，放个枕头。 请，魔女。
魔女Peace: 我还是有G-Fashion的一些问题哈.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
