<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>哈德逊 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%93%88%E5%BE%B7%E9%80%8A/</link>
    <description>Recent content in 哈德逊 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%93%88%E5%BE%B7%E9%80%8A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/425/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/425/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月4号，文贵又喝酒了，酒后向战友们直播报平安。
今天真是个好日子。在两周前还有两周内，我都多次向战友们说，未来的几天也就是说6，7号以前有大事发生，而且未来的两三周内会有大家意想不到的收获。
今天是10月4号，今天绝对是重要的一天。头两天我不敢讲啊，不敢讲。因为今天发生的事情，大家看到了，美国副总统彭斯先生，在DC哈德逊研究所做了一个具有革命，新历史，还有一个整个世界和游戏全面改变的，和对中共全面的新战略这样一个绝对性的，震撼世界的演讲。
美国副总统彭斯先生这次演讲，可以说将创造人类上新的文明历史。这是继川普总统在联合国演讲之后的又一次划历史性事件。这个事件的意义用什么话来形容都不为过。
在过去的70年，在人类居住的地球上，没有一个总统像川普总统在联合国敢那样讲话的。也没有一个美国副总统敢这样讲话。世界上也没有一个人被杀了爹杀了
娘，灭了族，敢这样对待中共讲话。人类上不要说总统，副总统，杀了爹杀了娘，别强奸了老婆，强奸了孩子的人，灭了族的人也不敢对中共这样讲话。就连文化大革命，发生那么惨，死了几千万人；就连六四天安门广场事件，死了那么多人，用坦克居然碾压他的人民，血流成河，世界上没有一个国家政要敢讲这样的话的。这是全人类的悲哀，这是全人类的一个黑暗的时代。
刚刚过去的几天，是共产党在俄罗斯存在的两万多天结束的日子。中共比苏联的共产党多活到今天不超过一星期。就在这样的特殊日子里，我们接连看到了美国总统川普先生在联合国脱稿演讲。那个勇气，那个正义，那个意义，他不是对美国的，是对全人类的。
接着今天看到在哈德逊研究所，就是文贵在去年同一时间被中共黑客掉的哈德逊研究所，威胁哈德逊研究所的官员，以他们的孩子为威胁，签证威胁，取消签证，甚至把他们在中国留学的孩子给送回来，各种威胁，包括蓝金黄，包括海航在背后的威胁，各种游说。羞耻地画上了整个哈德逊研究所历史上最黑暗的一天。他们最丢人的一天。我曾经给美国政府某个部门建议，我说如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪里演讲。
如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪儿演讲？
就在去年，郭文贵作为被中国政府列为最大敌人的个人，派出中共刘彦平，孙立军游说绑架，到美国非法执法。然后在哈德逊，在中共的威胁下和强奸下，取消了我的演讲。而且就在白宫和哈德逊之间不超过1300米的地方，川普总统，DC酒店的对面，就是律师事务所，叫浩克，律师事务所，代表我做政庇的500台电脑被黑掉。
不但黑掉，就在这1000多米白宫的隔壁，中共的黑客竟然跟他们直接讲述。两个条件：马上声明郭文贵政庇不再代表，然后把郭文贵所有的你们没放入电脑的资料给我们，然后就恢复你的电脑。这个律师事务所500多台电脑啊，竟然都开不了机。这是美国律师界和美国司法界最黑暗的一天。就在白宫1000米的地方。这家律师事务所把我的资料给了中共。答应了黑客一切条件。就在我正在直播的时候，通知我我们不再代表你做政庇的律师。就在同一时间，哈德逊也取消了我的演讲。
亲爱的战友们，所以我给美国政府建议，如果你这个演讲不去哈德逊，你去哪儿？要么你去律师事务所。
大家可以从副总统的演讲里面看到郭文贵的爆料和郭文贵的信息，郭文贵的影子。任何有良知有脑子的人，你都会看到有多少是文贵提供的信息。我不怕你中共，我可以负责任的告诉你，我承担责任，很多都是我提供的。我可以告诉你们，我真的很多料我并没有提供。
就在几天前，某些人跟我在一起开会，一再说，Miles，你还有很多东西你可以跟我们讲，跟我们说。多次跟我面谈，多次跟我面讲，我真的没有说。真的没有说。发自内心地说，潘多拉盒子我连一样都没用。
他们之前登报纸宣传，包括在北京召开所谓的华侨······梁冠军这个流氓，王八蛋，拿着美国护照，所谓的华侨侨领，还有被招回去的所谓的海外的中国的代表的企业家，我一个一个给他们数。我给美国政府数，你看这些人都是什么身份，拿着美国护照的人，他们在美国住多长时间，他们为什么回北京去了，为什么召开那侨领大会。
然后我说我得到内部消息，他们要花多少钱在美国宣传，他们接下来王岐山会怎么做见美国企业家。这就是后来发生的王岐山穿着睡衣来见美国金融界。
还有他们没有看见的，在美国的大外宣，包括通过欧洲，非洲，亚洲，香港台湾的企业家，来影响美国的中期选举。这是我在一个月前，两个月前给美国传达这样的信息。那个时候这些都没有发生。后来大家看到了，很多事情他都发生了。
不是美国聪明，也不是文贵伟大。是中共实在里面千疮万孔。九千万党员我绝对相信，99.9%的人99.9的人，都希望他们倒台，希望他们倒闭。因为这些内部的这种脆弱，期盼着他们完蛋，我才能得到这些信息。中南海的任何一举一动，文贵基本都知道。
这就是为什么一位美国朋友见到我跟我拥抱，说Miles我做为一个美国人研究了中国那么多年，我看到了所谓的中国民主民运，还有美国的情报界，还有中国的出卖情报的人，还有我们的朋友，从来没有人像你那么正确地讲述中共过去发生的事，也没有一个人告诉我们真实的中共正在发生什么。更重要的是，你郭文贵是唯一一个会告诉我们，100%准确未来将发生什么。
这一年多，他们对我进行了任何一个讲话，任何一个材料，任何一个信息的核对。所以他们说，我们不但信任你这个人，我们更加相信你说的一切事情和你提供信息。
习近平先生访问东北三省提前的一周，我就告诉了他们，而且我告诉他们住在什么酒店。到黑龙江会见谁，明见谁，私见谁，谁陪同，怎么样的安保，什么样的政策。特别有意思的事情，当他要去见二炮这些人，这个计划以后，他们说如果这件事情，你说的见这个人和这件事情100%准确，他说你所有说的话都将被美国政府采纳，或者是在公开使用。后来大家看到了，发生了什么，发生了什么。王岐山见美国代表团，穿着睡衣见这些人，和整个现场发生的事情，我哪天我把录音放给大家。没有录像有录音。
亲爱的战友们，不是美国聪明。今天副总统彭斯讲的，不是他们今天情报准确了，他们变聪明了，不是今天川普总统说情报系统改变了，恰恰不是。根本原因是中国人在思变，中国的九千万党员在思变。
我那天在深山里，我在我的房间里。我对面坐着几个人，我问他们几个问题。我说咱们房间几个人。八个人。我说我把其中五个人杀掉了，你另外两个人害不害怕？你两个一定想下一个杀掉的肯定是我俩其中一个。我说我杀掉你俩其中一个，还剩一个，你会想什么，下一个就是只有你了。这不是寒蝉效应，也不是蝴蝶效应，这是一个基本的人性的逻辑。跟信仰跟宗教和金钱和利益党派没屁毛的关系。
我说中国今天就是这个情况。整个房子里的十四亿人民，九千万党员，企业家。王健被杀了，马云的股份被拿走了，肖建华被没收抓起来了，安邦被抓了，钱拿走了，徐明被心脏死了，李明被心脏死了，雷洋被打飞机死了，周永康叛国了，令计划反党了，薄熙来又谋反了，······多少啊，百万，几百万，商人企业家在短短的一千多天里面，失去家人，失去自由，失去尊严，死的死，亡的亡，能跑了的都是赢家。我就是赢家，我跑了。这些几百个人连着多少家庭，哪止百万的家庭，这是千千万万的家庭啊！
我说难道任何人不想吗？难道我不是下一个马云吗？难道我不是下一个马化腾吗？我不是下一个王健吗？我不是下一个李明徐明吗？我不是聂树斌吗？我不会是雷洋吗？我不会是周永康吗？最近你们见过汪洋吗？
军队里面的徐才厚、郭伯雄牛不牛？怎么样了？房峰辉牛不牛？我多次提到过杨辉，二部部长，怎么样？说他现在… 江家、曾家我不动你。啊！给你江家留着，曾家留着，因为我相信你。可能吗？如果可能就不会有海航，不会有高燕燕，不会有贯君，不会有刘呈杰。就不可能王健被杀，王岐山也不会回来重新当副主席！不会十九大以后修宪！
我问他们，我说美国朋友——从十九大之后，中国修了宪以后。我请问你！见过几次中国（中央政治局）常委会开呀？在过去的几十年来，中国（中央政治局）常委会定期要开，定期要露脸的。十九大以后，你见过开常委会么？你见过几次常委全部露脸儿啊？——中国没有“常委会”了，只有“国家安全委员会”！
中国的银行贷款，过去，很多都公布——烂账。最近，你见公布过么？中国“开发银行的”钱，过去，大家还知道去哪了！现在去哪，你们知道吗？中国买的石油，从哪来的？过去大家能猜，还有公布信息。现在你知道吗？过去中国还有多少外汇？基本上还给你说个数，现在你知道么？啊！
很简单，两个效应。一个是，盗国贼！已经毫不忌讳地在——掠夺中国一切所拥有的资源和财富。谁不害怕？啊！你说你要是把郭宝胜的钱拿走一百美金，他能把他爹、把他妈卖了去！为什么？太爱钱了！ 中国老百姓的钱都被偷走了，私营企业家，刚刚穷过，刚刚有了钱，钱没了！咋办呐？他不想反么？想反！为啥有“老兵”？为啥有“泛亚”？为啥有“P2P”？ 这些人都想——你们玩儿着万亿美元，几百亿的身家！你让（我们）老娘老爹连养老的钱都没有！连看病都看不起！死都死不起！买个墓地都买不起！ 所以我说，这叫作“经济的寒春”。 第二个就是我说的，就是“安全”。我说没有人觉得安全了！因为下一个就轮到他了。所以，我告诉他们（美国朋友）——你们记住，只要是你们能看清真相，不被“蓝金黄”收买，中共没有未来！——中共没有未来。不是你们多伟大！也不是今天副总统演讲啦！川普总统联合国演讲啦！美国南海秀秀肌肉啦！然后搞了一个《国防法》！说中共就完了？我说我告诉你，不会的！然后有人说，你说的我们支持！绝对赞成！ 还有人说，哎！中共历史上，中国历史上，有一个外来者打败过、战胜过中国么？我说你放你的狗圈屁！那天我在《澳洲之声》下面留言，我说你问问中国自  己的老百姓，共产党撒这个流氓谎，说中国没有一个外权来了让中国输过，放狗圈屁！中国的五千年历史，从来就没有让你说了算过，都是外来政权改变的。——就这样的谎言，也有人信！我们中国的老百姓太老实！太轻信！太爱在人家吐的痰里面，去找钱、去找糖块吃了！
头两天，我去深山老林开会，那个郭宝胜那王八蛋，他发推说啥——郭文贵吓跑啦！去深山老林啦！你说你见过一个……你说我告你，你接到了法官（立）案，我跑啦？我跑哪去了？跑到深山老林，还带两架飞机，每架飞机一小时两万五千美金——成本。一小时就五万美元，还带着俩狗。  不是那郭宝胜我提不提他， 是网上的反应， 尽然有人信， 还在讨论， 这反应出了中共能在中国统治，欺骗那么多年，是因为我们老百姓太愿意相信假话， 轻信谣言，假话。围着一起看别人吐痰， 这是中共在中国生存那么多年的根本， 为什么？民意好操作，操纵， 这是共产党永远相信的3个法宝，情报（ 黑社会手段 ）, 弱民愚民操纵于民，第三施以小恩惠买通老百姓，屡试不爽，这是为什么今天老百姓有这麽多的悲剧。
美国国权授权法，副总统演讲， 川普联大演讲我都是知道的，所以叫你们关注新闻， 但接下来发生的是你们更加不会想到的，中共更不可能想到的，我向你们保证不管中南海有多厉害的系统它都不会想到那一刻会发生。在台湾香港问题上， 美国和西方世界绝不会袖手旁观，它不会看到香港变成香港省，看到香港人民被强奸，被欺骗，被愚弄，完全没有法律， 香港很多官员家人的资产，子女和未来都将在西方的监狱度过，记住我今天说的话。
港币从今天起永远不可能回到以前的价格甚至很快会消失。台湾再不可能被红旗插遍，国民党旗插到天安门厕所都不可能，整个台湾被蓝金黄收买，投资变成了你威胁人家的武器，台湾将事实上的独立，接下来又要回到几十年前， 大陆中共又要磕头求爹爹告奶奶的求台商回来，台商那种为了钱不要命不要脸的时代已经过去了， 台湾在世界上被孤立的时代也过去了。
我不认识陈水扁， 但他一定会回到台湾政坛的核心。台湾的很多官员特别国民党，背叛了台湾人民的，还有那些破烂流氓们，他们的资产和家人都在西方会受到严厉的制裁。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/120/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
主持人比尔·戈茨（英语）：早上好，Miles，你在美国造成了一场重大的震荡，不仅 在美国，而且在中国，以前呢，大家没有亲自和你见面，今天你到这儿来和我们 对话，首先请你介绍一下你的背景，从你开始到你如何走到今天这一步。
郭文贵：首先是向Bill和大家问早上好，我能活着坐在这里相当不容易（笑，众 人鼓掌）。从昨天Hudson Institute的（演讲）的取消，到今天在这里开这个记 者招待会确确实实中间发生了很多事情，非常的不容易。特别是让我觉得震惊的 事情，昨天我们安排好的团队，包括了翻译到最后都吓得不敢来了。
但是这就是 我要不惜一切代价，不顾生命的危险也一定要坐在这里的原因。 接下来我向大家简单介绍一下我的经历和坐在这里的原因。首先我还得感谢像 Bill先生、公民力量的杨建利先生，和所有大家在这种危险恐惧的情况下能让我 们成就这个记者招待会。非常非常感谢，谢谢！感谢所有大家不顾生命危险来到 这里，谢谢大家！ 那么我接下来就用我最简单的语言来表达一下我的过去，就Bill刚才问的问题，
我简单说一下：我是祖籍山东省聊城市莘县古城镇西曹营村的一个地地道道的农 民家庭的一个孩子。我的父亲，后来是一个军人，母亲一直以来就是家庭妇女， 一个字儿也不认识。后来文化大革命的时候我的父亲被打成了右派，被下放流放 到了东北的吉林省磐石县赵家沟这个地方。我父亲的腿两次被打断。也因为文化 大革命，我的几个哥哥都被刀伤过很多次，被扎伤，我的母亲因为这个被吓出了 精神病。后来我们家人在极痛苦的（情况下）在东北活过了文化大革命时期，后 来就把我送回了山东老家，跟我的伯父去上学。
然后1983年我辍学了，初中还差 几个月毕业，辍学以后在社会上开始做生意，投机倒把，85年我和我现在的妻子 庆枝（音）恋爱私奔了。到今天是32年，明天是我们的结婚纪念日（鼓掌）。 86年就有了我一个儿子，88年有了我的一个女儿，我现在的一对儿女都非常的幸 福，都是在美国和英国上学长大的。89年中国发生灾难性的89民运的时候，我卖 掉了我的摩托车去给民运活动捐钱。后来包括我当时发生了一个商业小纠纷，他 们以此为由，喝醉了酒以后两个警察来抓捕我，我弟弟在让他们出示证件的时候 他们开了两枪将我弟弟给打死了。
我的弟弟当时被击中以后，现场第一枪是打中 我太太了，我太太抱着我几个月（大）的女儿，我太太躲过了一枪，后来又是一 枪去打我太太的时候就是我弟弟用胳膊挡住了这个子弹，第三枪的时候又挡住了 另一发子弹，后来我弟弟就倒在地上了，然后警察不让给治。在医院里面呆了三 天让他流血死亡。我同时被关进去以后，关押了22个月，当时是以“煽动反革命 罪”把我抓起来的，后来给我定的是“妨碍公务”和“诈骗罪”7000块人民币， 在里边关了我22个月，后来在1991年将我放出，后来我开始做房地产生意。 然后我开始和海外的港商和日本的、美国的经济合作者开始了我在河南郑州做房 地产生意的生涯，建造了中国当时最高级的五星级饭店，后来在北京做了第一个 龙形建筑“盘古大观”七星级酒店，还有金泉广场等一系列的房地产开发，包括 投资了金融、证券等行业。
文贵先生：在过去的28年里边，我有我的追求，就是我一定有一天要为我的弟弟报仇，我一定有一天让中国人，少一点发生像我弟弟这样滥杀的事件。而且我一定要推翻这个伤害我的兄弟，伤害我家人多次，因为过去28年来，我也两次被他们抓去了，我要跟这个体制要回属于我们的公平、公正。后来我积累了170亿美元的财富，然后开始了我真正的理想、革命的生涯。
我在中国赚的这170亿美元，都在中国被他们冻结了，所有的资产——过去这几年来我没有从中国大陆拿出老百姓一分钱，我可以在这里向大家保证，希望大家检查。我没有在中国偷过一分税，到目前没有任何人起诉我。而且，我所有在海外的花销，都是我在海外金融领域赚的钱，而且我拥有世界上所有人所追求的最好的东西——最好的房子，最好的游艇，最好的私人飞机等等。所以物质生活不是我的追求，已经是过去了。我现在只有一个理想，改变中国，让中国人真正的实现我所追求的 “郭七条”。
关于我个人问题我想不浪费大家时间了，说起来挺无聊的。一会给更多时间大家问问题。我们让Bill开始。
比尔先生：首先我给您提一个问题。我听说中国国家安全委员会颁布了一个文件，说您对中国政府构成的威胁要超过89年64民运当时发生的情况。这是怎么回事？你认为这意味着什么？
文贵先生：现在，我给大家发一个中国最绝密的文件，是国家安全委的。在中国拥有这个文件呢，直接是判3年到7年徒刑的。那么我今天在这里向大家出示的这个文件，我得到了美国以及其他国家政府机关的鉴定这是真实的。我本来我今天有大概几十份这样的文件，我要拿给大家的，由于我们最后的决定，我们先不拿，拿一份出来。大概这个文件的情况，简单地让James （翻译）给大家念一下。
翻译：这是由中央国家安全委员会颁布的，盖了国安委公章的绝密文件。此文件是国安委对于国安部申请增援赴美特工的批示。 （请看文件截图）
比尔先生：这个文件让我很震惊，这就是一个强有力的证据，证明你以前所说的——我以前采访您时，你说过中国在美国派了4万左右的间谍。当时您没有给我提出证据，但是今天提出的这份文件是第一份证据。的确令人感到震惊不已。昨天我们本来要到哈德逊研究所去开个讨论会的，后来被他们无限期的推迟，就此您想做出一些评论吗？
文贵先生：Thank you, Bill。 我觉得哈德逊的事情，完全没有原则没有规则地取消，证明了这个文件和我以前提到的中国盗国贼有完整的BGY计划，叫 “蓝金黄“。他们用 “蓝金黄” 来统治和渗透世界，已无处不在。那么昨天在哈德逊的事情就充分证明了这一点。我在这里特别想重申的一个事情: 哈德逊这件事情呢，本来我昨天演讲一开始我想拿出来三张纸，这三张纸呢，它决定着美国人会怎么看待中国政府和中国盗国贼，让欧洲、日本这些文明国家怎么看待发展中的中国政府，中国盗国贼。同时，也可以让世界人民通过那三张文件证明郭文贵说的对不对，是真是假，但是它会给我的家人和员工带来致命的威胁。但是我昨天是准备好，要把那三份绝密文件展示给大家的。
文贵：那么这个三个文件呢，我本来我拿出来以后，会对我的家人和同事带来巨大的威胁，可还是想贡献给美国，我认为美国能保护我的安全，但是昨天在哈德逊在这最后一分钟他这个给取消，让我非常之震惊，我昨天和美国的政府部门也有见面，然后我就到了洗手间，我将这个用生命换来的最重要的文件之一，这三份文件用火给烧掉了，永远不会出现在这个世界上，那是唯一的一份原件，它决定着很多人的生死。而且对美国对世界，美国欧洲日本，对很多人的生命都有着巨大的威胁。在我手里。
Bill：中共十九大就要召开了，对中国来讲是一个非常重大的事件。那么你呢，对这些中共十九大代表，你想发出你自己什么样的讯息呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/119/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/119/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好！尊敬的推友们大家好！这是文贵10月4号中国人的中秋佳节在华盛顿向大家报平安！
由于我一会儿我要马上开会，所以时间实在是太紧了，会场的人马上就到了。我只能是简单的给大家报一下平安，因为大家关心的人太多了，所以说我马上给大家道个平安，见个面，非常非常感谢所有推友们的关心和担心！
今天又值中国的中秋佳节，文贵在此庄严地向所有的推友和所有的华人和所有推友和华人的家人们，向你们道一声中秋节快乐！
虽然有些海外的，像我一样的同胞们，和我们的民运人士，和我们追求民主自由法制的有良心者有家不能回，和亲人不能团聚，但是，这都是上天赋予我们的使命，我们也要珍惜。我们和叙利亚比，和伊拉克比，我们不在战争中。我们和非洲的很多有军事冲突的地方比，我们现在还有基本的安全。那么我们现在能有命，能有自由去追求法治、民主和自由这本身就是上天赐予我们一个伟大的礼物。我们和别人相比，我们已经过得够快乐的了，我们要感恩，我们要感恩一切。今天还能对着镜头，还能讲出自己的心里话，这本身就是一个传奇，这本身就是一个巨大的礼物。
所以，所有的推友们，我们此时此刻虽然跟很多家人不能相聚，但是我们毕竟是身在美利坚，身在境外，和国内的很多同胞、家人相比，我们比他们得到的多，比他们幸福。
我的脸怎么那么红？因为我每天运动完以后马上冲一个凉水澡，冲完凉水澡脸就那么红，我每天都是冲凉水澡的。再一个属于精神焕发吧，谢谢大家的关心！
中秋节本身就是一个让我们思考，让我们深思，更加应该有动力，更加有感恩，更加去努力工作的一个让人有更多想法的节日。而不是悲戚，而不是埋怨！或者说是感觉到孤独，不是那个样子的！
现在我身在华盛顿，距离川普总统不到300米，几步之遥可以说是。两个国家的地产开发商，境遇完全不相同。中国的开发商不是被抓了就是死了，没几个好下场的，文贵现在是逃亡中，人家还在被盗国贼追杀中，但是呢，这跟这总统相比太不一样了。
我今天除了想给大家报平安、致以节日的问候之外，我特别想向大家说的事情，关于今天本定于也就是10月4号9点钟在哈德逊的演讲，是被所谓推迟，推迟就是取消了，这个事件又一次引起了全世界的关注。（笑）但是呢，这也在我的预料之中，因为只有我本人，我非常清楚我在追求的是一个什么样的事业，我和什么人在作对。这些人，盗国贼，丧心病狂，过去我们28年海外的有良心的民主民运人士没干掉一个县长，就甭说干掉一个市长了，就连县长都没干掉过，我们很多人也被人家害，很多敏感事件，我们没有一个人能够把它拿下的……
那些腐败分子和盗国贼们一直存在着，一天比一天多。那么现在，咱们对付的是一个盗国贼集团，想一蹴而就，想马上取得最大成功，那真是幻想。幻想是要付出代价的。那么另外一个角度，咱们过去这几个月来，对盗国贼的打击和对盗国贼的伤害，远远的超出了他们的想象，远远超出了全世界很多人民的想象。我们伤害了很多人的既得利益，我们使很多人也非常之痛苦，包括盗国贼。所以说我们不可能在一帆风顺中节节都赢，那是不可能的。
所以呢，在哈德逊这个事情上，在我在登飞机往D C 飞之前，确确实实我还是犹豫的。但是我登上飞机以后，我认为这没问题了，风险起应该过了。但是没想到的是，我下了飞机以后，不到一个小时，我的同事就来了，告诉我说路上接了电话，哈德逊给他打电话说，这个找了各种理由吧，说要推迟，但这些理由都是不被我同事接受的。那么，很简单，他们受到了巨大的压力。那么这个巨大的压力呢，在之前，好多人威胁我，包括在香港、在日本、在欧洲、在美国，各种关系都威胁我，说这个海航是哈德逊的一个利益相关者，和他们的人有捐款的这个关系，是一个捐款人。
还有一个，和某一个理事董事有合作关系，巨大的利益关系。说文贵这事你搞不成。但是我们还是对美国这个有理想、有法制、有民主、有自由还是充满了信心的。所以呢，我很惊讶的同时呢，我想，盗国贼终于出手了。因为盗国贼的出手无非是两招嘛，现在蓝金黄，蓝和金，他们还能来得及，黄可能还真来不及。那么蓝，就是他们掌握了他们的信息，掌握了他们的结构，做以威胁。黄，就是给利益。那么在这个哈德逊的事情上我们没有证据，听说了，跟他们有这个利益关系，捐助关系。更滑稽的事情，当通知暂停以后，就来了很多人跟我说情，说情的人，更多的是美国人，不是我们中国人和同胞，或者在美国的华人。
说什么呢？说，文贵这个时候啊，你应该看到本质，这没有习近平下令，川普不给你停，这是习近平让川普给你停的，你应该报习近平的料。啊这是一，第二个说，孟书记绝对没有下这个命令。这回郭声琨到美国去是搞你去了，搞遣返你去了，你应该报郭声琨的料。你看看啊，这个盗国贼们自以为是的聪明，他们认为他们很聪明，像录制这个孙瑶、贯军、刘呈杰，这时候又是孙力军，啊又出来一个假的孙力军了，这样的事件一样，只要我找出一个替身的，你就认为郭文贵是假的。
他们做梦都不会想到，这个世界上真的是假不了，假的真不了。就想你那个澳大利亚出来的孙力军一样，你叫那个孙立军的一百万欧元是怎么来的？我们说的孙力军是我们公开护照的那个孙力军，不是你那个孙力军。你有没有一个姐姐叫孙莉莉，你叫你那个姐姐孙莉莉出来，到底你的老婆叫不叫李莉，你有没有个儿子叫孙尚华，你很简单，不回答这么多问题，你说你叫孙力军你就能代言孙力军了吗？太高看你了！
所以说这种愚蠢无知的这个故事，他们演过一遍又一遍。就像我播放的刘彦平孙力军和我的对话录音一样，就他把我当傻子，啊我到华盛顿来我是来和美国商谈网络什么执法，这是郭声琨这次才叫网络执法，因为这是川习会的约定，他那会儿来完全是骗子，人家美国告诉我说，他申请来美国的签证就是来搞你郭文贵的。
人家美国告诉我说，他申请来美国的签证就是来搞你郭文贵的。说是商谈郭文贵，可他们自己主动跟你见面，违反了签证，所以必须吊销，必须滚出美国，那么他说那谎话的时候，兄弟长兄弟短，是在害怕了恐惧了，但是他撒谎的时候一点都不犹豫，喊着你兄弟喊着你大哥，然后呢后面的录音你们会看到，那多么的无耻，什么我去看你家老人去，什么咱是亲兄弟啊，不愿同年同月生，但愿同年同日死，这话都说得出来，
刘彦平先生还是比较厚道的，他也心中知道，跟我所有的讲说郭文贵你没罪，你没有任何刑事问题，郭文贵就闭嘴，你别去爆料就可以了，但是他也知道，背后有两手，黑社会的一手，还有孙力军的一手来搞我，他这搞的是拖延，拖住你，所以你们可以看到，盗国贼们的撒谎盗国贼们的卑劣，盗国贼的这种阴险，远远超出了常人的想象，我们海外这么多这些这个由于文贵出来这么多这么几个名人，没有看清这个本质，这个哈德森演讲的本质就是蓝金黄彻底渗透进美国，
现在白宫的周围你可以看一看，有多少个所谓的公关公司叫lobby(游说议员的团体）的，这些lobby有多少是中国指使的，在这之前是哈德森主动找的我，我当时并不愿意做，我说我听说哈德森这个是跟海航是由背景的，我的朋友告诉我说，他们是唯一的没拿中国钱的，那我就相信了，但是最后还是各方告诉我说，海航跟他们有关系，海航，严格讲，代表不了中国，他是代表盗国贼的，这就是为什么我演讲的主题，盗国贼的集团和钱，到达美国以后，对美国会有什么伤害，
昨天，我见了几位参议员，我见了几位国会的议员，我看到的人当中，没有一个怀疑我爆料的真实性，都说我干得太好，你太有勇气了，太危险了，我们太感激你了，而且大家都意识到了这个问题，那么，现在盗国贼在华盛顿就能演出这样一出戏出来，更重要的是，这美国人尽然劝我，这美国人是被蓝金黄了，我跟他发了大脾气，他说据我们所了解，搞你的人是习近平，没有习近平下令是不可能搞你的，郭声琨这回来美国，是来搞你的，也是习近平下的令，而且你一定要注意，马上报郭声琨，爆习近平！这真正是盗国贼的丑恶的嘴脸！他们现在剩下两招！还两招！
一招就像这几天频繁的造谣，从博讯从屎诺，郭文贵被遣返了，郭文贵又要被遣返了！朋友们！郭文贵要被遣返说了三年了！郭文贵已经被遣返在意大利，已经说了两年半了！郭文贵从欧洲被遣返已经说了第二次是法国了！这个两年前郭声琨访美也是在商讨郭文贵遣返！王岐山访美要商讨郭文贵遣返！习近平访问美国也要商讨郭文贵遣返！他们每天用的就这种颤抖的战术！这就是超限战！每天让你心理上难受！让所有的跟随者让你痛苦！让你郭文贵心智凌乱！然后不敢爆料！让你害怕！
我告诉你盗国贼！你们这帮猪！如果对郭文贵管用了就活不到今天了！如果对郭文贵管用了或者对郭文贵的朋友管用了，他不配当郭文贵的朋友！就你们就是王岐山、孟建柱、周亮、孙力军、傅政华这点儿伎俩跟我玩，我看了你们28年了！啊你找了一个澳大利亚的出来，啊我看这小子竟然说看郭文贵爆料爆了三年了，大家想想：郭文贵爆料爆了几年了？我总共才八个月，你看我爆料爆了三年了？！你打工买了200两个100万欧元的房子，你把你打工的费用给我拿出来！你把你那个钱给我拿出来！你家族有没有姐姐叫李莉莉？你老婆叫不叫李莉？
你的护照号码是不是我公布的那个孙力军的号码？那个文件不是你签的吗？到律师那公证一下去！你有没有儿子叫孙尚华？就你那长相你还给当孙力军呢？装那个孙力军呢？你给孙力军舔屁股人家都不要你！就这种谎言也说得出来！你能把孙瑶、刘呈杰、贯军在一个中纪委点上同时录像，竟然还有个蛆..大茅屎坑里的蛆龙(曲龙)也在一个地方录像! 你这种智商，视人民为猪狗，视我们大家都是这么笨蛋——你这是作死呢！上天要谁亡，必让谁变猖狂! 你这是愚蠢到了猖狂！继续猖狂！
文贵被遣返了——你以为美国是你家开的呀？我郭文贵在美国完全自由，（现在）就在白宫这里。你孙力军在这像什么呀？吓得你哆里哆嗦地呀，连个楼都不敢下——那是你自己说的吧？骗美国，骗郭文贵，骗你同事。你来了仨同事，你那个同事你不相信。那个同事还差不多! 你相信谁啊？
然后昨天找了两个美国人，到中国做生意，跟中国做买卖的，就来说，以为美国人说了我就能信？你们两招的其中一招，就是继续造谣诋毁，分离所有文贵的推友，分离所有现在挺文贵的朋友，然后找出一个又一个人开各种的形式的会，搞各种各种现在的网红分散郭文贵的注意力，然后想尽办法给文贵制造麻烦，然后制造恐怖，传播流言。这是当年乌托邦，共产党在打赢共产党的绝招! 绝招用在郭文贵身上来了! 就你那点本事，你太小看郭文贵了!
这是一招，第二招是什么？想尽一切办法把郭文贵引向和习主席，引向郭声琨部长去。因为郭声琨部长很有可能接政法委书记。他要接政法委书记是人民之福，是警察之福! 他不是完美，但绝对不是你孟建柱、孙力军之流，也不是傅政华之流! 他是个有良心的，有正义的，特别他当过企业家，他有理解企业家的不同之处。所有的你现在把我引向下一个政法委书记当敌人，还有一个，把我引向习近平主席，然后你一箭三雕，把习近平主席因为恨我，就把你们给放了，然后因为恨我，那习主席顺手就把我捏死了!
（笑）啊呀，我看这些书的时候，学习的时候，孙力军啊，你还真的是给孟建柱太太搞口交呢！真的，还在洛杉矶搞口交呢，你啥都不是! 我那时候都是已经控制着百亿财富了! 你给我玩这套，你太嫩了，你太嫩了！上次华盛顿之战，你以为郭文贵不敢来华盛顿呢，我来了没有？你以为当时你能控制FBI呢，FBI听你的没有？你以为让美国人都能找朋友帮你，你以为人家美国人听你的没有？郭文贵怕你了没有? 敢来了吗？敢见你，到你楼下你都不敢下来，你后来你整在网上了一帮五毛乱骂文贵，这就暴露了你的本质，你有本事你使用五毛吗？
有一个有能力的人会用五毛去吗？那是一生的耻辱，郭文贵要给任何一个五毛钱，找任何一个水军，郭文贵愿死无葬身之地。你以为你给孟建柱的老婆蒋琪芳,搞口交一年换来了你今天的地位，你能安危吗? 能得好死吗？能得好死吗？早晚一天孟建柱得让你要么躲猫猫死，要么打飞机死，要么你嘎嘣儿就出车祸死，他不会让你活着的，因为你知道的太多了，江家更不会让你活着的，整个华盛顿说是江家的天下吗？可能江家也出手了，
昨天美国人说，江绵恒对我爆料换器官的事情很不高兴，说这件事情是哈德逊取消演讲的最重要的原因就是说郭文贵说换器官的事情，这个事情不能确认，我当时就说了，：”废话！很简单，你想确认你找江绵恒去呀！问问江绵恒这几个肾换的是谁的啊？换肾的人还活着不活着啊？然后说：“啊，你还说换肾的人在马航中死了。这个事情他也不comfortable （舒服）。”什么叫comfortable？什么意思啊？
什么叫comfortable , 什么意思啊，马航的人死了，为什么有叫江绵恒给换肾的医生的家人在里边，这么巧合，而且黎磊石先生也跳楼了，他在跳楼之前没有任何医疗疾病，怎么就死了，那李保春怎么给你孟建柱家你妈换完肾也死了，也跳楼，咋那么巧合，都是江家孟建柱你们一个集团，换完肾都得跳楼死，完了死的那个见证人和家人在马航当中跳下来，我没说马航什么事情，我只说马航有存疑，马航必须给大家一个答案，这些人的身份是谁，包括有好多搞情报的，在马来西亚的，而且马来西亚的人刚刚跟美国人有接触，同机也死亡，而且飞机还找不着，
中国式世界上仅有的三个国家，有这种牵引技术，就是发出的神5神6神7能在万里之外，让他慢慢对到一起，还能牵引着你在天上飞，就像他们在远程控制文贵的手机，再控制我的游艇一样，谁能有这本事啊，孟建柱，江家，所有中国的通信全在江家呢，为什么不能查一查呢，查一查不就行了吗？查一查到底马航飞机有没有被牵引，是谁关掉了雷达，谁能在外边关那个，都说是那个机长，那个机长丢了，难道物理上的东西都找不着吗？再一个，就是这些都找不着，难道找不到马航飞机所有乘客人的名单，有没有黎磊石的家属和他的同事，有没有中国的二部还有南京军区情报部人在飞机上？
为什么这么巧合，在这个之前的前俩天他们都见了谁？为什么都同死在一个飞机上，失踪，这就很简单，我从来没有说这个移植器官怎么样怎么样，我只说了这个事情，江绵恒换了3次的肾，死了5个人，这5个人是谁？为什么换完肾都得死，或者说江绵恒先生站出来说我的肾只换了一次，那人还活着呢，出来啊，为什么孙立军能站出来，那假孙力军，孙瑶，贯军，刘程杰，你就不能站出来一个呢？你是个正常医疗，为啥不能公布呢？那到底谁安排的这5个人呢？或者说一个人呢？跟孟建柱有没有关系呢？然后说了黎磊石的家人找出2个人，别在中国说话，让他们到美国来，对着美国的警察，对着美国的媒体，说他们家人谁活着呢，他们的爸爸怎么死的，问问他的外甥，他的姑父怎么死的，这不简单了吗？
怎么叫comfortable （舒服） 啊？然后呢说这个换肾，人家江绵恒换肾的事情是个人隐私，他怎么叫个人隐私了，因他死人了就不叫个人隐私了，所以说这个海航，你用你的蓝金黄征服了哈德森（本来文贵要在哈德森媒体演讲的，被中止无限延期了），江绵恒用江家的在美国的沉默的力量征服了哈德森，但是文贵认为，你们这次的征服，给文贵送来了大礼，天助我也，我就在昨天下午，在国会山，我这一下午见了几个参议员，众议员的时候，他们都深刻的认识到，哈德森事件把他们给镇住了，
他们说这使我们更加相信更加相信你郭文贵的爆料的真实性，郭文贵你更加的向我们展示了一个我们怀疑但是不确信，现在确信的事实，华盛顿的天上，有一个黑色的旗在飘荡着，有一个影子在每个人的眼前晃，他在慢慢笼罩一段时间笼罩了太阳，但是这也是我们需要的，他们不是在把我们引到习主席那儿去吗，引到郭声琨那儿去吗，他们自己把自己引到了白宫，我不相信这个世界上任何人能把美国蓝金黄，我也不相信任何人能把Trump 总统蓝金黄，我绝不相信任何一个国家任何一个势力能征服美国，打败美国，不可能！
所以，今天没有到那里演讲，变成了文贵早晨给大家的直播，这是天意，这是真正的天意，而且不但是天意，还让我无法形容的一种开心，上天真的在眷顾我们，演讲的影响力和这个被他们蓝金黄后不演讲可能更大。明天，也就是10月5号早上9点，在美国国家新闻中心，举行记者招待会，不知道未来会发生什么事情，随时也可能被取消，随时可能哈，（我这开会的人都快来了），随时可能会被取消，
但是，不管如何，明天我们争取去开一个成功的记者招待会，我会回答所有记者你们提问的问题，明天是必须受邀请的人才让来，不邀请的人不让来，现在我们正在筹备中，我马上要去开会，所有的推友们，非常非常感激你们的关心和担心，文贵一切都好！咱大家必须在这个时候该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，吃月饼，喝团圆酒，哈哈哈我不说了我要马上去开会了，在叫我了，谢谢大家，一切都是刚刚开始！双手合十。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
