<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>哈德逊 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%93%88%E5%BE%B7%E9%80%8A/</link>
    <description>Recent content in 哈德逊 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%93%88%E5%BE%B7%E9%80%8A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1484/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1484/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好啊，这是2020年1月3号，我是，大家都知道，昨天晚上我一直和战友们都在线上，今天睡了不到两小时，但是很兴奋，一会我会在Discord，喜马拉雅大使馆Discord和我们秘密翻译组的战友们会有个对话。
00:23 那么，七哥要在跟各个农场，巡回对话。这个，最近这几天啊，很多农场战友反映现在太多战友要加入了，那么我告诉大家，这些还真没开始呢。很多战友会山呼海啸般的加入。各农场如果过去看不起自己，还拉战友，你会现在明白，很快战友会堵死你家的门，看你有没有能力接受，这就是一个人对这个事务的判断。对这个整个爆料革命的判断和认知。这几天人多了吧，不得了了。某农场一天来了几千人。
01:13 我们法治基金、法治社会所有捐款者如果都加入各农场，是多少人。大家算过数没有？如果都加入农场，是多少人？那么国内的战友们，没有任何原来联络的，新的加入联系的，每天会有多少人，你想想这个数。所以很多这些所谓的欺民贼，砸郭者，狗眼看人低，他们狗眼都不是。兄弟姐妹们，他们会明白他们这一生做了多错，多灾难的决定。
01:45 那么昨天晚上，和昨天，我们爆料革命干了天大的事。就是共产党放出的叫作蛇先生，蛇先生不光是对这你女的来的，这个国家所谓的情报部专门培养的蛇先生干嘛，专门给你释放假消息，然后这个消息百分之九十九都是真的，但是给你最关键的百分之一是假可能。然后让你走向错误、灾难的决定。你未来或看到Sidney Powell、Lin Wood，所有这些天这些大咖们，都收到蛇先生绝对误导，而且这个蛇先生是美国白人，非常有身份。在中共国待了几十年，几十年前在中共学习了。哇塞，这个哥们，连最早，我就告诉他们，这个人绝对是共产党培养的间谍。当时很多人说，“Miles，这个你绝对错了”。然后呢，经常出入白宫。和沃伦巴菲特都是铁哥们。然后跟俄罗斯前总统、现任总统多好，都这都这主。
02:59 我说走着看，你们将付出代价。不信走着看。我只相信情报，我不相信预测。我只相信情报。结果，这个昨天他们发现了，找我说：“哎呀，Miles，你太厉害了”。我们获得很多信息，差点把这个国家给害了，差点把美国给害了。所以过去你们说的什么CIA啊，什么意大利啊，还有什么德国什么军情部门，全是假的，全是假的，还有什么Q组织，全都是胡扯的。如果兄弟姐妹们，你们要相信那个，咱爆料革命就成为一个，完全谣言组织了，那就完蛋了。为啥我们要坚持唯真不破啊，有一次假咱就完了。千万别跟。我跟路德先生每次说，你一定要搂住搂住，一定要真实。
04:06 大家你们还记得彭斯在那个，整个的哈德逊所演讲完以后，你见过他反过共吗？还敢说过话吗？为啥啊，听今天路德访谈，共产党牛着呢，你以为啥呢。那能开玩笑吗？你见过人类上有几个真正的敢批评共产党的，还连续批三年的，一个都没有。连副总统彭斯都给拿下。都不敢说话了，他一定有原因的，他绝对反共的，虔诚的教徒，为啥不敢说话了？这个知道的只有路波切，谁也不知道。
04:47 那么现在，昨天我们跟着美国这回，可以说是拨乱反正，很快你们会知道我们是拯救了美国一次。他们用了这么大的代价，什么CIA啦，叛变啦，什么意大利啦，什么小甘乃迪复活啦，全胡扯，谁跟上去谁就玩球蛋了。还有一个在咱们的媒体里边，凡是跟着这个推的转的，要么脑子有病，要么就是共产党的潜伏特务。大家一定要小心，一定要小心。你们越来越会明白，七哥让大家坚持的为真不破的意义，它的力量。
05:33 就像前天下午，有一个金融组织要跟我们合作，当时我真是吓一大跳，这么大一个金融组织要跟我们合作，他说：“Miles，我们打算花三到五年的时间，跟你进行前期合作前的沟通，三到五年以后，我们正式合作”。我当然不能拒绝啦，是吧。我说时间很长，我希望你们时间短一点。他说我们跟任何一个国家组织都在十年二十年的时间考察。他说我们花三到五年。我说这样吧，我们用事实行动吧。我说我只想问你一句话，你到底是因为我们灭共呢，还是因为三年我们做的事情？他说都不是，他说我们跟你灭不灭共没有关系，但有一条我们关注你们的了，就是你们现在代表了中国人未来的新生力量，新中国人和新中国联邦。他说这个是我们不能忽视的，而且你们没有跟随任何所谓的社交媒体上的乱七八糟的组织。他说你们坚持唯真不破很了不起，而且坚持法律底线。
06:33所以说战友们，人在做，天在看。不能老说，你得真相信。人在做，天在看，不要老拿来糊弄别人。用这事来推挡自己所谓的干的坏事。这个是激励你下一步怎么干，而不是解决你过去干了什么。你过去干了什么，人问你，嘿“人在做，天在看”。去你大爷的吧。你说你要相信，发自内心的，你明天做什么，才说人在做，天在看。约束你下一步的行为。不是解释你过去的行为。凡是用这话解释过去的，都是一帮骗子。都是一帮流氓，动不动就上帝啊。上帝跟你对过话吗？你见过上帝吗？动不动就上帝。绝对的弱智和流氓，骗子。我没见过一个有实力的人，天天喊上帝的。
07:32 我们昨天替美国解决了大问题，这个孙子天天讲上帝。天天给这捐款，那捐款。给某个你们最喜欢的大律师，拿了25万的支票，你过去这一个多月，从11月3号，到现在，这个最牛的律师，就是因为这个人给了25万的支票。听了他百分之百的假信息。天天叭叭叭……，总统都差点上当。最后总统说，“嘿……，离远点，离远点”。他还好相信了爆料革命，他没用那信息，他用那信息，这个美国完蛋了。真搞戒严啊。共产党，你以为共产党就光影响你当总统吗？它还想啥了，它想让你美国死，想让你美国乱。给你这些信息，你搞戒严吧。搞戒严，美国完蛋了。
08:21 兄弟姐妹们，千万别拿咱普通人的想法来看一个国家权利机器的运作。一个机器的运作流氓性、危险性、凶险性，是你在电影都看不到的，不是开玩笑的，兄弟姐妹们。所以说，兄弟姐妹们，啥都是假的，兄弟姐妹们、战友们是真的。事实是真的用不可改变。看一个人别听它说什么，看他做了什么？你看路德先生救了多少人，路德访谈，竟然有人抓住路德小毛病，说什么路德不还信用卡啦，房地产没倒啊，说这话的人，你坏八辈子良心啦。路德过去这几年，做的事情每天二十四小时，每天二十四小时救了多少人，多少战友在武汉跑出来，多少战友把房子卖掉，多少战友把钱转出来，说这话的人你坏了八辈祖宗了，你坏了八辈良心了。
09:29 川普总统天天说，百分之九十九都没兑现，你说他是骗子吗？是他能左右的吗？连神仙天天说，说了两千年前说要拯救人类，人类还在这受苦受难呢。只抓住亿分之一没有兑现的这个客观事实，必然现象，来否定99.99%的伟大，这是畜生都不如啊，兄弟姐妹们，擦亮眼睛吧。爆料革命再给你奇迹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/426/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/426/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月4号，文贵又喝酒了，酒后向战友们直播报平安。
今天真是个好日子。在两周前还有两周内，我都多次向战友们说，未来的几天也就是说6，7号以前有大事发生，而且未来的两三周内会有大家意想不到的收获。
今天是10月4号，今天绝对是重要的一天。头两天我不敢讲啊，不敢讲。因为今天发生的事情，大家看到了，美国副总统彭斯先生，在DC哈德逊研究所做了一个具有革命，新历史，还有一个整个世界和游戏全面改变的，和对中共全面的新战略这样一个绝对性的，震撼世界的演讲。
美国副总统彭斯先生这次演讲，可以说将创造人类上新的文明历史。这是继川普总统在联合国演讲之后的又一次划历史性事件。这个事件的意义用什么话来形容都不为过。
在过去的70年，在人类居住的地球上，没有一个总统像川普总统在联合国敢那样讲话的。也没有一个美国副总统敢这样讲话。世界上也没有一个人被杀了爹杀了
娘，灭了族，敢这样对待中共讲话。人类上不要说总统，副总统，杀了爹杀了娘，别强奸了老婆，强奸了孩子的人，灭了族的人也不敢对中共这样讲话。就连文化大革命，发生那么惨，死了几千万人；就连六四天安门广场事件，死了那么多人，用坦克居然碾压他的人民，血流成河，世界上没有一个国家政要敢讲这样的话的。这是全人类的悲哀，这是全人类的一个黑暗的时代。
刚刚过去的几天，是共产党在俄罗斯存在的两万多天结束的日子。中共比苏联的共产党多活到今天不超过一星期。就在这样的特殊日子里，我们接连看到了美国总统川普先生在联合国脱稿演讲。那个勇气，那个正义，那个意义，他不是对美国的，是对全人类的。
接着今天看到在哈德逊研究所，就是文贵在去年同一时间被中共黑客掉的哈德逊研究所，威胁哈德逊研究所的官员，以他们的孩子为威胁，签证威胁，取消签证，甚至把他们在中国留学的孩子给送回来，各种威胁，包括蓝金黄，包括海航在背后的威胁，各种游说。羞耻地画上了整个哈德逊研究所历史上最黑暗的一天。他们最丢人的一天。我曾经给美国政府某个部门建议，我说如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪里演讲。
如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪儿演讲？
就在去年，郭文贵作为被中国政府列为最大敌人的个人，派出中共刘彦平，孙立军游说绑架，到美国非法执法。然后在哈德逊，在中共的威胁下和强奸下，取消了我的演讲。而且就在白宫和哈德逊之间不超过1300米的地方，川普总统，DC酒店的对面，就是律师事务所，叫浩克，律师事务所，代表我做政庇的500台电脑被黑掉。
不但黑掉，就在这1000多米白宫的隔壁，中共的黑客竟然跟他们直接讲述。两个条件：马上声明郭文贵政庇不再代表，然后把郭文贵所有的你们没放入电脑的资料给我们，然后就恢复你的电脑。这个律师事务所500多台电脑啊，竟然都开不了机。这是美国律师界和美国司法界最黑暗的一天。就在白宫1000米的地方。这家律师事务所把我的资料给了中共。答应了黑客一切条件。就在我正在直播的时候，通知我我们不再代表你做政庇的律师。就在同一时间，哈德逊也取消了我的演讲。
亲爱的战友们，所以我给美国政府建议，如果你这个演讲不去哈德逊，你去哪儿？要么你去律师事务所。
大家可以从副总统的演讲里面看到郭文贵的爆料和郭文贵的信息，郭文贵的影子。任何有良知有脑子的人，你都会看到有多少是文贵提供的信息。我不怕你中共，我可以负责任的告诉你，我承担责任，很多都是我提供的。我可以告诉你们，我真的很多料我并没有提供。
就在几天前，某些人跟我在一起开会，一再说，Miles，你还有很多东西你可以跟我们讲，跟我们说。多次跟我面谈，多次跟我面讲，我真的没有说。真的没有说。发自内心地说，潘多拉盒子我连一样都没用。
他们之前登报纸宣传，包括在北京召开所谓的华侨······梁冠军这个流氓，王八蛋，拿着美国护照，所谓的华侨侨领，还有被招回去的所谓的海外的中国的代表的企业家，我一个一个给他们数。我给美国政府数，你看这些人都是什么身份，拿着美国护照的人，他们在美国住多长时间，他们为什么回北京去了，为什么召开那侨领大会。
然后我说我得到内部消息，他们要花多少钱在美国宣传，他们接下来王岐山会怎么做见美国企业家。这就是后来发生的王岐山穿着睡衣来见美国金融界。
还有他们没有看见的，在美国的大外宣，包括通过欧洲，非洲，亚洲，香港台湾的企业家，来影响美国的中期选举。这是我在一个月前，两个月前给美国传达这样的信息。那个时候这些都没有发生。后来大家看到了，很多事情他都发生了。
不是美国聪明，也不是文贵伟大。是中共实在里面千疮万孔。九千万党员我绝对相信，99.9%的人99.9的人，都希望他们倒台，希望他们倒闭。因为这些内部的这种脆弱，期盼着他们完蛋，我才能得到这些信息。中南海的任何一举一动，文贵基本都知道。
这就是为什么一位美国朋友见到我跟我拥抱，说Miles我做为一个美国人研究了中国那么多年，我看到了所谓的中国民主民运，还有美国的情报界，还有中国的出卖情报的人，还有我们的朋友，从来没有人像你那么正确地讲述中共过去发生的事，也没有一个人告诉我们真实的中共正在发生什么。更重要的是，你郭文贵是唯一一个会告诉我们，100%准确未来将发生什么。
这一年多，他们对我进行了任何一个讲话，任何一个材料，任何一个信息的核对。所以他们说，我们不但信任你这个人，我们更加相信你说的一切事情和你提供信息。
习近平先生访问东北三省提前的一周，我就告诉了他们，而且我告诉他们住在什么酒店。到黑龙江会见谁，明见谁，私见谁，谁陪同，怎么样的安保，什么样的政策。特别有意思的事情，当他要去见二炮这些人，这个计划以后，他们说如果这件事情，你说的见这个人和这件事情100%准确，他说你所有说的话都将被美国政府采纳，或者是在公开使用。后来大家看到了，发生了什么，发生了什么。王岐山见美国代表团，穿着睡衣见这些人，和整个现场发生的事情，我哪天我把录音放给大家。没有录像有录音。
亲爱的战友们，不是美国聪明。今天副总统彭斯讲的，不是他们今天情报准确了，他们变聪明了，不是今天川普总统说情报系统改变了，恰恰不是。根本原因是中国人在思变，中国的九千万党员在思变。
我那天在深山里，我在我的房间里。我对面坐着几个人，我问他们几个问题。我说咱们房间几个人。八个人。我说我把其中五个人杀掉了，你另外两个人害不害怕？你两个一定想下一个杀掉的肯定是我俩其中一个。我说我杀掉你俩其中一个，还剩一个，你会想什么，下一个就是只有你了。这不是寒蝉效应，也不是蝴蝶效应，这是一个基本的人性的逻辑。跟信仰跟宗教和金钱和利益党派没屁毛的关系。
我说中国今天就是这个情况。整个房子里的十四亿人民，九千万党员，企业家。王健被杀了，马云的股份被拿走了，肖建华被没收抓起来了，安邦被抓了，钱拿走了，徐明被心脏死了，李明被心脏死了，雷洋被打飞机死了，周永康叛国了，令计划反党了，薄熙来又谋反了，······多少啊，百万，几百万，商人企业家在短短的一千多天里面，失去家人，失去自由，失去尊严，死的死，亡的亡，能跑了的都是赢家。我就是赢家，我跑了。这些几百个人连着多少家庭，哪止百万的家庭，这是千千万万的家庭啊！
我说难道任何人不想吗？难道我不是下一个马云吗？难道我不是下一个马化腾吗？我不是下一个王健吗？我不是下一个李明徐明吗？我不是聂树斌吗？我不会是雷洋吗？我不会是周永康吗？最近你们见过汪洋吗？
军队里面的徐才厚、郭伯雄牛不牛？怎么样了？房峰辉牛不牛？我多次提到过杨辉，二部部长，怎么样？说他现在… 江家、曾家我不动你。啊！给你江家留着，曾家留着，因为我相信你。可能吗？如果可能就不会有海航，不会有高燕燕，不会有贯君，不会有刘呈杰。就不可能王健被杀，王岐山也不会回来重新当副主席！不会十九大以后修宪！
我问他们，我说美国朋友——从十九大之后，中国修了宪以后。我请问你！见过几次中国（中央政治局）常委会开呀？在过去的几十年来，中国（中央政治局）常委会定期要开，定期要露脸的。十九大以后，你见过开常委会么？你见过几次常委全部露脸儿啊？——中国没有“常委会”了，只有“国家安全委员会”！
中国的银行贷款，过去，很多都公布——烂账。最近，你见公布过么？中国“开发银行的”钱，过去，大家还知道去哪了！现在去哪，你们知道吗？中国买的石油，从哪来的？过去大家能猜，还有公布信息。现在你知道吗？过去中国还有多少外汇？基本上还给你说个数，现在你知道么？啊！
很简单，两个效应。一个是，盗国贼！已经毫不忌讳地在——掠夺中国一切所拥有的资源和财富。谁不害怕？啊！你说你要是把郭宝胜的钱拿走一百美金，他能把他爹、把他妈卖了去！为什么？太爱钱了！ 中国老百姓的钱都被偷走了，私营企业家，刚刚穷过，刚刚有了钱，钱没了！咋办呐？他不想反么？想反！为啥有“老兵”？为啥有“泛亚”？为啥有“P2P”？ 这些人都想——你们玩儿着万亿美元，几百亿的身家！你让（我们）老娘老爹连养老的钱都没有！连看病都看不起！死都死不起！买个墓地都买不起！ 所以我说，这叫作“经济的寒春”。 第二个就是我说的，就是“安全”。我说没有人觉得安全了！因为下一个就轮到他了。所以，我告诉他们（美国朋友）——你们记住，只要是你们能看清真相，不被“蓝金黄”收买，中共没有未来！——中共没有未来。不是你们多伟大！也不是今天副总统演讲啦！川普总统联合国演讲啦！美国南海秀秀肌肉啦！然后搞了一个《国防法》！说中共就完了？我说我告诉你，不会的！然后有人说，你说的我们支持！绝对赞成！ 还有人说，哎！中共历史上，中国历史上，有一个外来者打败过、战胜过中国么？我说你放你的狗圈屁！那天我在《澳洲之声》下面留言，我说你问问中国自  己的老百姓，共产党撒这个流氓谎，说中国没有一个外权来了让中国输过，放狗圈屁！中国的五千年历史，从来就没有让你说了算过，都是外来政权改变的。——就这样的谎言，也有人信！我们中国的老百姓太老实！太轻信！太爱在人家吐的痰里面，去找钱、去找糖块吃了！
头两天，我去深山老林开会，那个郭宝胜那王八蛋，他发推说啥——郭文贵吓跑啦！去深山老林啦！你说你见过一个……你说我告你，你接到了法官（立）案，我跑啦？我跑哪去了？跑到深山老林，还带两架飞机，每架飞机一小时两万五千美金——成本。一小时就五万美元，还带着俩狗。  不是那郭宝胜我提不提他， 是网上的反应， 尽然有人信， 还在讨论， 这反应出了中共能在中国统治，欺骗那么多年，是因为我们老百姓太愿意相信假话， 轻信谣言，假话。围着一起看别人吐痰， 这是中共在中国生存那么多年的根本， 为什么？民意好操作，操纵， 这是共产党永远相信的3个法宝，情报（ 黑社会手段 ）, 弱民愚民操纵于民，第三施以小恩惠买通老百姓，屡试不爽，这是为什么今天老百姓有这麽多的悲剧。
美国国权授权法，副总统演讲， 川普联大演讲我都是知道的，所以叫你们关注新闻， 但接下来发生的是你们更加不会想到的，中共更不可能想到的，我向你们保证不管中南海有多厉害的系统它都不会想到那一刻会发生。在台湾香港问题上， 美国和西方世界绝不会袖手旁观，它不会看到香港变成香港省，看到香港人民被强奸，被欺骗，被愚弄，完全没有法律， 香港很多官员家人的资产，子女和未来都将在西方的监狱度过，记住我今天说的话。
港币从今天起永远不可能回到以前的价格甚至很快会消失。台湾再不可能被红旗插遍，国民党旗插到天安门厕所都不可能，整个台湾被蓝金黄收买，投资变成了你威胁人家的武器，台湾将事实上的独立，接下来又要回到几十年前， 大陆中共又要磕头求爹爹告奶奶的求台商回来，台商那种为了钱不要命不要脸的时代已经过去了， 台湾在世界上被孤立的时代也过去了。
我不认识陈水扁， 但他一定会回到台湾政坛的核心。台湾的很多官员特别国民党，背叛了台湾人民的，还有那些破烂流氓们，他们的资产和家人都在西方会受到严厉的制裁。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/120/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
主持人比尔·戈茨（英语）：早上好，Miles，你在美国造成了一场重大的震荡，不仅 在美国，而且在中国，以前呢，大家没有亲自和你见面，今天你到这儿来和我们 对话，首先请你介绍一下你的背景，从你开始到你如何走到今天这一步。
郭文贵：首先是向Bill和大家问早上好，我能活着坐在这里相当不容易（笑，众 人鼓掌）。从昨天Hudson Institute的（演讲）的取消，到今天在这里开这个记 者招待会确确实实中间发生了很多事情，非常的不容易。特别是让我觉得震惊的 事情，昨天我们安排好的团队，包括了翻译到最后都吓得不敢来了。
但是这就是 我要不惜一切代价，不顾生命的危险也一定要坐在这里的原因。 接下来我向大家简单介绍一下我的经历和坐在这里的原因。首先我还得感谢像 Bill先生、公民力量的杨建利先生，和所有大家在这种危险恐惧的情况下能让我 们成就这个记者招待会。非常非常感谢，谢谢！感谢所有大家不顾生命危险来到 这里，谢谢大家！ 那么我接下来就用我最简单的语言来表达一下我的过去，就Bill刚才问的问题，
我简单说一下：我是祖籍山东省聊城市莘县古城镇西曹营村的一个地地道道的农 民家庭的一个孩子。我的父亲，后来是一个军人，母亲一直以来就是家庭妇女， 一个字儿也不认识。后来文化大革命的时候我的父亲被打成了右派，被下放流放 到了东北的吉林省磐石县赵家沟这个地方。我父亲的腿两次被打断。也因为文化 大革命，我的几个哥哥都被刀伤过很多次，被扎伤，我的母亲因为这个被吓出了 精神病。后来我们家人在极痛苦的（情况下）在东北活过了文化大革命时期，后 来就把我送回了山东老家，跟我的伯父去上学。
然后1983年我辍学了，初中还差 几个月毕业，辍学以后在社会上开始做生意，投机倒把，85年我和我现在的妻子 庆枝（音）恋爱私奔了。到今天是32年，明天是我们的结婚纪念日（鼓掌）。 86年就有了我一个儿子，88年有了我的一个女儿，我现在的一对儿女都非常的幸 福，都是在美国和英国上学长大的。89年中国发生灾难性的89民运的时候，我卖 掉了我的摩托车去给民运活动捐钱。后来包括我当时发生了一个商业小纠纷，他 们以此为由，喝醉了酒以后两个警察来抓捕我，我弟弟在让他们出示证件的时候 他们开了两枪将我弟弟给打死了。
我的弟弟当时被击中以后，现场第一枪是打中 我太太了，我太太抱着我几个月（大）的女儿，我太太躲过了一枪，后来又是一 枪去打我太太的时候就是我弟弟用胳膊挡住了这个子弹，第三枪的时候又挡住了 另一发子弹，后来我弟弟就倒在地上了，然后警察不让给治。在医院里面呆了三 天让他流血死亡。我同时被关进去以后，关押了22个月，当时是以“煽动反革命 罪”把我抓起来的，后来给我定的是“妨碍公务”和“诈骗罪”7000块人民币， 在里边关了我22个月，后来在1991年将我放出，后来我开始做房地产生意。 然后我开始和海外的港商和日本的、美国的经济合作者开始了我在河南郑州做房 地产生意的生涯，建造了中国当时最高级的五星级饭店，后来在北京做了第一个 龙形建筑“盘古大观”七星级酒店，还有金泉广场等一系列的房地产开发，包括 投资了金融、证券等行业。
文贵先生：在过去的28年里边，我有我的追求，就是我一定有一天要为我的弟弟报仇，我一定有一天让中国人，少一点发生像我弟弟这样滥杀的事件。而且我一定要推翻这个伤害我的兄弟，伤害我家人多次，因为过去28年来，我也两次被他们抓去了，我要跟这个体制要回属于我们的公平、公正。后来我积累了170亿美元的财富，然后开始了我真正的理想、革命的生涯。
我在中国赚的这170亿美元，都在中国被他们冻结了，所有的资产——过去这几年来我没有从中国大陆拿出老百姓一分钱，我可以在这里向大家保证，希望大家检查。我没有在中国偷过一分税，到目前没有任何人起诉我。而且，我所有在海外的花销，都是我在海外金融领域赚的钱，而且我拥有世界上所有人所追求的最好的东西——最好的房子，最好的游艇，最好的私人飞机等等。所以物质生活不是我的追求，已经是过去了。我现在只有一个理想，改变中国，让中国人真正的实现我所追求的 “郭七条”。
关于我个人问题我想不浪费大家时间了，说起来挺无聊的。一会给更多时间大家问问题。我们让Bill开始。
比尔先生：首先我给您提一个问题。我听说中国国家安全委员会颁布了一个文件，说您对中国政府构成的威胁要超过89年64民运当时发生的情况。这是怎么回事？你认为这意味着什么？
文贵先生：现在，我给大家发一个中国最绝密的文件，是国家安全委的。在中国拥有这个文件呢，直接是判3年到7年徒刑的。那么我今天在这里向大家出示的这个文件，我得到了美国以及其他国家政府机关的鉴定这是真实的。我本来我今天有大概几十份这样的文件，我要拿给大家的，由于我们最后的决定，我们先不拿，拿一份出来。大概这个文件的情况，简单地让James （翻译）给大家念一下。
翻译：这是由中央国家安全委员会颁布的，盖了国安委公章的绝密文件。此文件是国安委对于国安部申请增援赴美特工的批示。 （请看文件截图）
比尔先生：这个文件让我很震惊，这就是一个强有力的证据，证明你以前所说的——我以前采访您时，你说过中国在美国派了4万左右的间谍。当时您没有给我提出证据，但是今天提出的这份文件是第一份证据。的确令人感到震惊不已。昨天我们本来要到哈德逊研究所去开个讨论会的，后来被他们无限期的推迟，就此您想做出一些评论吗？
文贵先生：Thank you, Bill。 我觉得哈德逊的事情，完全没有原则没有规则地取消，证明了这个文件和我以前提到的中国盗国贼有完整的BGY计划，叫 “蓝金黄“。他们用 “蓝金黄” 来统治和渗透世界，已无处不在。那么昨天在哈德逊的事情就充分证明了这一点。我在这里特别想重申的一个事情: 哈德逊这件事情呢，本来我昨天演讲一开始我想拿出来三张纸，这三张纸呢，它决定着美国人会怎么看待中国政府和中国盗国贼，让欧洲、日本这些文明国家怎么看待发展中的中国政府，中国盗国贼。同时，也可以让世界人民通过那三张文件证明郭文贵说的对不对，是真是假，但是它会给我的家人和员工带来致命的威胁。但是我昨天是准备好，要把那三份绝密文件展示给大家的。
文贵：那么这个三个文件呢，我本来我拿出来以后，会对我的家人和同事带来巨大的威胁，可还是想贡献给美国，我认为美国能保护我的安全，但是昨天在哈德逊在这最后一分钟他这个给取消，让我非常之震惊，我昨天和美国的政府部门也有见面，然后我就到了洗手间，我将这个用生命换来的最重要的文件之一，这三份文件用火给烧掉了，永远不会出现在这个世界上，那是唯一的一份原件，它决定着很多人的生死。而且对美国对世界，美国欧洲日本，对很多人的生命都有着巨大的威胁。在我手里。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
