<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>外交部 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%96%E4%BA%A4%E9%83%A8/</link>
    <description>Recent content in 外交部 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%96%E4%BA%A4%E9%83%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2014/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2014/</guid>
      <description>内容梗概:
10月1号，尊敬的战友们好。你看那雁，看那雁！看那大雁活得！这在中国都得炖了，全都给炖了。
尊敬的战友们好，今天是所谓的共产党的中国的“周年纪念日”。中国不是“习大神”说要隆重纪念吗？也没啥纪念呀！兄弟姐妹们要看好，澳大利亚的官员辞职，日本的整个的大地震。接下来是欧盟的官员辞职，英国的官员辞职，美国的官员辞职，全世界因为强制打疫苗的官员的辞职会一个接着一个。今天没有直播兄弟姐妹们，因为我还要开会，还有很多行动，要行动！星期天开会，这几天都是大事，等7哥有时间跟你们聊聊。不过大事也就那么多你们也都知道，比我聪明。
兄弟姐妹们，这几天千万在全世界各地的不要忘了给当地的政府，当地的媒体多发所有关于疫苗死人的各种信息，不要停，不要停！我们在改变人类，我们在改变世界，兄弟姐妹们。这是我们做到了不可思议的事。看看我们现在把各国政府所有这些流氓官员，无知的官员和被黑暗势力控制的人，和共产党控制的人弄成啥样了？不要停，没比这再重要的了。
兄弟姐妹们，我们看到国内现在的房地产，电力停电，习、孟、王、曾、江的PK全开始了。据国内的战友爆料，很多单位已经做好了跟习长期作战的准备。外交部有个叫陈国平的副部长，和孟建柱喝酒胃都喝坏了，听说还和孙力军，还在那块折腾呢。陈国平都没事 — 外交部只要没事，江家就没事；外交部没事，孟建柱就没事。这是一个。
只要中纪委没事，政法委没事，王岐山就没事。所以说习危也，很有可能哪天醒来习被抓了，习被干掉了都是有可能的。这种大事的概率越来越高 — 不光是我们这么认为。现在连西方世界所有人都一致这么认为，说习在某一种时刻可能会被干掉。说中国最大的不稳定因素，不确定因素就是习可能被干掉。
但是兄弟姐妹们，新中国联邦人准备好接管中国了吗？过渡中国了吗？准备好了吗？你连传播疫苗真相的能力都没有怎么办呐？啥都不说了，还得行动！兄弟姐妹们，啥都不说了，星期天上午，纽约时间八点半开始直播 — 九点吧，大直播，大直播。就这样了兄弟姐妹们，稍后再向你们汇报。姆该嗮～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1729/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1729/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，即上午直播完以后，我刚到办公室，直播完以后，某国的咱们战友的朋友，某政府的我们紧密合作的灭共的战友们，说我们这里已经是深夜了，我们边看着你的直播，给你发个信息。
这个国家是目前小语种当中，这个国家是目前广泛由战友传播，班农战斗室和爆料革命的信息最多，这个国家，秘密翻译组是在这个国家里面，秘密翻译组的同音节目，咱们秘密翻译组的节目，同声翻译，还有加字幕是最最受欢迎之一，他们从秘密翻译组得到了很多的真相，秘密翻译组在世界的影响力，爆料革命的影响，现在某种程度上很多他的关注度和影响力超过了路德社，所有秘密翻译组的兄弟姐妹们，七哥在这里向你们鞠躬感谢！
这个国家的海关官员，移民局官员，还有他们的外交部，就在过去的几个小时，抓捕了共产党在这个国家潜伏的一个间谍系统，特别是还叫我七哥，他说我第一次叫你七哥，非官方身份，来祝你生日快乐吧。
他说我多么爱中国人，他说当我们开始了解共产党在我们这个国家渗透的时候，看到我们的邻居印度死这么多人的时候，他说我们在看爆料革命，我们特别感谢班农的战斗室，因为他是英文节目，然后还有秘密翻译组，唤醒了我国人民还有我们的政府，我们越来越意识到，在我们国家有很多定时炸弹是共产党给埋下的，邻居家就是缅甸的痛苦，他们看得清清楚楚，特别的感谢。
所以说我现在赶快，我马上要开会了。要感谢一下秘密翻译组，兄弟姐妹们，你们所在的每一个国家，你无意中发的传单，宣传单，还有你做的直播节目，加上字幕的真相节目，传播真相，还有一个，一定要记住，所有的老百姓，包括我们自己，如果咱没有爆料革命，咱不可能懂得什么叫病毒，也不懂得共产党以黑治国、以警治国、以骗治国、以假治国，让我们大家都睁开眼睛。
你看刚才的GTV伊丽莎白老师，在做的节目，还有很多战友在做的这么多祝贺七哥生日的节目，都是发自内心的，就是我们的唯真不破，以及我们消灭共产党的这种决心，更重要的事情，战友们用行动在传播的真相，传播的力量，而且是无我的，无私的，一切是为了正义，为了信仰，为了心中的神，无论你什么信仰，只要你告诉人民所面临的危机真相，减少威胁，减少死亡，减少危害，减少被伤害，这都是你最善良的事情，天下万福万神，无论什么宗教，它只有两个是一样的，善待别人…这是最起码的，就是“善”一定是善良的，第二个讲究的是真实，这就是爆料革命的力量兄弟姐妹们。
秘密翻译组、路德社和各农场战友做的这些节目，未来你们都会成为历史上最重要的一部分，在5月10号再次感谢所有的兄弟姐妹们，谢谢！我知道我要一亲手，战友说：不要亲手套，有病毒，没事..没事，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1692/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1692/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，「今天是」4月20号啦！
「大家看到」王岐山又出来了；中美之间要谈环境治理了。「从」共同治理世界「到」现在共同治理环境、环保。这跟被判了死刑的人在临执行前要谈「谈」哲学、人生，要谈「谈」天堂「是」一模一样「的」，叫生死前的安慰。还有「死人」在进火葬场烧之前得化妆，「是」一模一样的道理。
王岐山在海航「海南」出来「露面」了，干嘛呢？就是让全世界来继续勾兑，我这儿有利益，开放市场，「咱们」共同蓝金黄，共同割韭菜。王岐山出来另外一个证明「了」什么？「就」是扬雄死后上海帮必须再推出更牛的人，同时也「不得不」让王岐山「和」孟建柱出来，因为江家没代表人啦。就「只有」韩正、王岐山「了」，是不是？然后上海的几个人，对不对？孟建柱。同时也说明了“习大神”离了他「们」和西方的勾兑完全不行。你看习的那个稿子了吗？「习」所有的稿子谁写的？「是」外交部写的。外交部写的稿子几乎反过来全是打「习进平」自己脸的。不但如此，大家能看到习的状况非常糟，「他」很恐惧。所有写的这东西都是「表明了」他对这个事情的恐惧，「大家」好好看「看」那文章「就知道了」。
王岐山所谓的「说自己是」“临时报幕人”，为啥说「他自己是」“临时报幕人”？就是忽悠习「近平」。更重要的事情，一个国家副主席「或者」副总统，没有任何一个国家的副总统不等「着」总统死掉，不等「着」总统被干掉的，因为只有「总统被」干掉「或者」死掉，「他」才有机会「上台」。「总统和副总统」这两个职务永远不可能亲密无间。绝对是亲密「的背后隐藏着」巨大的空间，就等着对方死掉。这是一个永远的不变的规则，「就是」亲兄弟都不行。
查尔斯王子在很早的时候「就给」温莎公爵写信，希望他妈妈赶快下台，希望女王赶快“嗝屁”，因为「这样」他好当“皇上” — 就这么讲的。「这还是」亲儿子「呢」，对吧？何况你说他两个「习近平和王岐山是」狼狈为奸，异床同梦的权力的“嗜血者”。大家「从」这就能看到：中国的夜总会「里」，开夜总会的只要那个最老的妈咪再出现的时候，就说明这个夜总会的生意不好了。还有这生意「或者」客人出事儿了，需要老妈咪出来「帮着解决，帮着」拉客人 — 就「是去」找那些大老板、老客人。“来啊！我们最近来了一些小姑娘啊，是吧？还有新来的小伙子 – “鸭子”，「都是」年轻的，还有新疆的。”这一定是缺客了，不是“接客马”「Jack Ma」，是“缺客王”「王岐山」– 一缺客「人」，王「岐山」就出现了，要“蓝金黄”了 — 说明了国内的经济极度危险；说明中共面临最大的问题就是外贸上和国际关系上遇到了灾难。所以现在「习近平」要联「合」王对外「以」解决内部的问题。这暴露「了」一个最大的我们爆料革命所说的「关键问题」 — 共产党完球蛋了！
美国对「共产党」谈环境谈的是什么，战友们？美国给「共产党」谈环境就「好比有」一个杀人犯把一个村里最有钱的村长、最有钱的人和当地最有学问的人，什么美、英、日……所有人「的」家人都已经放了毒了，甚至是杀掉了，而是还偷「了」人家的钱，偷「了」人家的东西，这个时候村长和这些有钱的，有学问的，要跟这个杀人犯这个流氓谈什么？要谈哲学，要谈未来，谈天空，谈环境，这是干嘛呢？「先」麻痹你，「然后再」弄死你。这说明了这个村长和这个流氓之间有不可告人的秘密，互相之间都想勾兑一下。还有，流氓有一个不切实际的幻想：想让村长和这些绅士有钱人放过他，包括旁边「的」“带刀侍卫” — 日本，Japan在旁边呢。
「共产党」希望：你们别打我，咱们可以勾兑。现在这村长，带刀侍卫，还有英国的绅士，还有中东的“油豪”，是吧？好好好，咱可以先谈环境，谈谈治理环境，谈谈哲学，谈谈人生，谈谈未来，谈谈上天……这就叫麻醉！是在人在进入死亡所储存才有的。「像当年」萨达姆勒上脖子前「先给他」屁股上扎一针。这个你们没看到吧？扎一针麻醉一下减少疼痛，基本上所有上绞刑架的都这样。所以共产党已经感受到了美国来给我打一「剂」麻醉针，这是要勒我的脖子，像「把」萨达姆送上「绞刑架」呢。「所以」赶快喊救兵，“现在，哥们咱不打啊。王岐山，江家咱不打了，保住中南坑大家都有利益，都有钱都「有」肉吃。”这是John Kerry在上海遇到了杨洁篪的重挫之后，中共这个不要脸的东西「表现的」跟海外欺民贼一样，永远「把」话反着说。
刚刚公布经济18%增长，然后就在海南「举办」博鳌论坛。博鳌论坛就是BGY论坛。就开始要死不咧咧的要BGY了。把“老妈咪”王岐山给拉出来了，因为妈咪会讲妈咪的话，嫖客听得懂。海外的什么武汉organization，WHO啦，是吧？还有美国华尔街这都要来了。「因为」这都是长期密切「的」关系，嫖客，妈咪懂得嫖客「需」要啥。所以说老妈咪出来了，王岐山！孟建柱还得出来呢 — 你看着啊 — 孟建柱第一站去哪？孟建柱要出来一定去中东，从土耳其「到」中东。孟建柱就是玩这个的，湄公河东南亚是孟建柱开辟的所谓的共产党在南亚的一条情报线，一条所谓给东南亚供给的一个利益线，也是生死线，也是毒品线，也叫黑线。在中东就是土耳其-巴基斯坦-阿富汗，所谓的反恐一条线。马六甲海峡然后到苏伊士运河，到埃及、中东，这一溜干嘛啊？情报线！石油线！暗黑线！要搞“一带一路”什么安保组织，这就是孟建柱搞的，这都要启动。「用」老妈咪、打手、情报、蓝金黄威胁你「美国和西方」，「这些招儿」全来了，「说明」共产党真是没辙了。
习「的演讲稿」我是昨天就知道这个东西「了」，因为我不能说。就大概我昨天「瞄」了一眼就知道习这「演讲稿」是谁写的呢？杨洁篪。王沪宁我都不敢说他有多大的参与，但关键是他身边的另外一个人，姓梁的一个高手帮他写的。这个高手还是懂国际形势的，但就这种情况下写出这个东西来绝对是砸习的。可见党内现在已经完全“正话反说，反话正说。”和当年的胡亥 — 秦始皇的这个小王八蛋 — 毁掉大秦朝的胡亥「和他」旁边的赵高一模一样：指鹿为马，反话正说，正话反说。「这样」才能活下去。
如此看出共产党是完球蛋了。现在还搞DCEP加密货币挑战美元；还要在南海、台湾、整个东南亚我「共产党」说了算；赶「走」美国；然后「在」国内「对」极端的民族主义、极端的所谓的爱国主义「情绪」正在「进行」操弄。大家再看看当年「从」1932到1945年，德国和日本「的情况是」一球样。可悲的事情「是」中国人民，所有的一切「美中所」谈的「关于」环境「的话题」，“老妈咪”（王岐山）出场，最后都是拿中国人的血汗钱，拿「中国人」的未来，拿「中国人」的生命来做交换，养活中南坑几个老杂毛的用血灌的所谓的“人血之花”。悲剧啊！人们「竟然」信，人们特别信！
这就是为什么从过去的新闻媒体，「到」现在有了社交媒体。新闻不属于个人的但是社交媒体属于个人的。所以社交媒体「像」咱们的盖特，G-TV，G-News太重要了。「大家」走着看。咱「们」会把这帮流氓，把「他们」彻底戳穿的，灭掉的。中不中？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1524/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1524/</guid>
      <description>内容梗概:
1月27号，啊～兄弟姐妹们，从昨天直播完以后啊，好多人给我留言、信息。感动的话太多啦！有智慧、有良知、有信仰的战友太多了。那么文贵只有用坚定的灭共的行动来回报各位战友的关心和爱护啊。非常感动，非常地感动。从昨天到现在，特别是，我觉得这美国的新政府，还有澳大利亚，还有欧洲国家。感觉到共产党的威胁，感觉到共产党在世界上的邪恶。就像我在直播中说的一样——没有人不感到恐惧。
但是所有人都知道共产党是纸老虎。每个人都静下来的时候，美国大选后遗症大概需要半年时间，大家都冷静下来以后。所有人都在问这病毒哪来的？这些国家，这些国家的政府，人家都去了解整个中共的经济如何？中共的经济怎么样？兄弟姐妹们。只有我们中国人知道。中国的经济到底如何？老百姓活得怎么样？只有中国人明白。
就像澳大利亚 一位澳大利亚的官员，用了一句意味深长的话说：“任何一个了解中国的老百姓的生活现状和经济现状的，不要说在精神层面就是在物质层面，”澳大利亚这位官员说，“中国人民一定要会被全世界人民解放！”中国人民一定会推翻中国共产党。他的弟弟娶了一个中国人，他的弟媳妇的家人就是在大连。所以，这几天他一直在和我的联系当中明确地说：“美国大选，会让共产党死得更快！因为让全世界人和美国人都看到了共产党在美国的力量和渗透。”说，“没有一个国家愿意看到别的国家的爪子伸到他的国家来，来影响这个的国家的安全。”这就是重点！共产党这几天很嚣张，但是你去想想任何一个人家里面被窝里有第三只手的时候，你会做什么？你会做什么？这是爆料革命最大的机会之一啊！兄弟姐妹们。
共产党在美国大选的当中，让全世界看到了共产党的邪恶和对全世界人民安全的威胁和（对）经济的掠夺。 不仅放病毒，直接参与到（所谓）共产党每天外交部都 放狗屁说的话——不要参与什么人家的内政，他的内政。你直接都把手伸到人家被窝了，谁愿意啊！
昨天，美国新政府的哥们儿，（说）“Miles，我们要专门写一本爆料革命（的书），还有关于你们所说的“共产党的冠状病毒”的书。你愿不愿意为这个书（负）承担法律责任？“（我回答）俺愿意啊，相当的愿意啊，非常愿意。接下来看，这两天共产党大外宣对闫博士、对班农、 对我们的路波切，对文贵，（采取了）国家级的行动。大漫画全都出来了。共产党 你要停下来你是孙子，你是王八蛋。多出点，弄上几千万张。这也是逆增上援。我不用做广告了嘛。啊，看看过去一周GTV、Gnews的数据，成长是什么程度？大家再看一看，查一查GTV、Gnews在1月20号以后，数据的流量有多大的变化，大家看看去。
啊，这就是做新闻做商业，最根本的一个基本的常识：引起争议，就是引起了关注，引起了关注，你就有网络和数据和传播媒体的更大力量的增长。
GTV，短短的才几个月时间，在美国开一个小卖店你连执照都申请不下来。GTV从4月底到现在七八个月，所在西方所有的网络媒体和经营性媒体可以说是全世界最快的，第一。全世界第一，没有人可以做得到。GTV不管有什么样的毛病，但GTV的优点，和作为75亿人的全世界来看，啊～全世界来看，GTV能做到现在这个样子，能有这个功能，只有这一家，没有人做得到。
所以我们现在给这个纽约的政府官员，能不能让我们把这个，所有的投资都给发回去，让大家重新投一次，重新投一次。哇～这阳光一照，好美啊，刚才你看那表情多酷啊，江湖大侠的感觉，噢～白白的头发。所以说我们就重来一次吧？对不对？看看我们有多少人投我们，再来一次，啊，哎～这感觉好，让大家重新来一次，我特别希望这种感觉发生。他们不愿意啊，我们希望能给所有的有椅子的人来一次选择，你再选择你投还是不投？啊，这多好啊？
GTV，GNews都是创造了可以说媒体界的奇迹，啊～这个奇迹大到了什么程度？大家看看那个整个的阅读量，整个的数据，和未来的升值，还有他现在的功能。一个Parler一个Gab，G-a-b，它跟GTV、GNews怎么比啊？Parler是在网络上传了几个东西，啊叫Parler，永远它没有成长的空间，永远，它不可能了，就它的高低胖瘦就已经限制定了，它没有任何的未来。
给我们GTV比，跟我们盖特比，它差远了，不是一个级别的。我们是自己写的code。啊～所以说，这个现在，啊好多政府官员跟我们说能不能把你们这个GTV，Gnews所有的中文的阅读量，跟现任政府的政策和现在一些重大事件连在一起？我们支持你。
要把GTV，GNews，要如果能和美国现在对华的政策，和世界上病毒的揭发连在一起的话，那是什么情况？我们会做的，会尝试。在华盛顿我们工作的团队和朋友们正在做的另外的神秘的任务，就是将新中国联邦，爆料革命，GTV Gnews G|Club在华盛顿，将有一个新的开始，大家走着看，记住我今天说的话。这就是新时代，这就是伟大的美国，她能给每个人的一个绝对的、合法的、平等的，给有能力的人，有思想的人，创造传奇的机会。在对外这个问题上让我深刻地感受到这个美国的伟大，她管你是谁，在美国利益上绝对是一致的，这和中共完全不一样。
走着看吧兄弟姐妹们，啊～一切都是刚刚开始，呃～ 不孬
这是多长时间？9点21 22 23 24 25 26 27
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1034/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1034/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月15号，文贵报平安直播。
战友们，今天本来是要在公司直播，但是，由于今天好多事情，再加上昨天我太晚了，昨天晚上我一晚上没怎么睡觉，咱们的战友跟我有群的都知道我手机一晚上没关。今天一大早上，大概5点多不到6点，我躺那呼就睡着了，醒来的时候我们家两只狗在我脚底下呢，哎呦我的妈呀！然后我太太给我做的热乎乎的鸡蛋，吃个鸡蛋，就这个时候精神才缓过来劲儿，赶快冲个凉，洗个澡，冲过来，所以也没时间去办公室了。
另外一个是今天星期六，所有的团队公司连着两三周了，大家都是忙得不得了。亲爱的兄弟姐妹们，你知道我们在忙什么，我们在忙口罩，忙洗手液、防护品。非常夸张的是，我们过去的两周，我们通过香港，通过国内北部，我不能说具体地方，东部，运回国内的口罩绝大多数全都被扣了，都叫征用。但是在前两三天，在我们所有的团队的努力下，一部分口罩运进了国内，有10万的，有30万的，有40万的，都运进去了，这个非常之欣慰。我们虽然现在是肉包子打狗，但我们继续打，直到把狗打地上、打趴下为止，但是最终我们扔进几个包子去，还是非常有成功感的。所以团队很累都回去休息了。
昨天我们办公室看到整个大街上几乎人家都走了，就剩我们办公室灯火通明。为什么呀明天星期天，后天是星期一，是人家的总统节，所有的人家美国的同事们，因为咱楼里面就两三个华人，都是美国人，人家都有安排，星期六、星期天、星期一，人家都出去过节去了，所以说．．．
（一大早上，我们家笨笨，这大早上，我这我睡觉时候把脚丫子一个人我在一个大床上，我喜欢把脚丫子搭拉到床底下来，突然有咬我脚趾头，我下一大跳，蹦一下醒了，这狗太神了，７点２０过去咬我脚趾头，你说，它就好像知道我必须要起床一样，太厉害了。它要出去便便去了，是吧笨笨？你就爱出镜头，去吧。现在跟Snow两人好的不行。所以说这狗，我说这狗真厉害。来自于西藏，这西藏的狗叫松狮，10个月左右，太可爱了，简直可爱的不行了。）
那么我要给大家说的事情就是，整个人家美国的同事都要去度假，所以说我们这今天我说我在这直播吧。今天直播完全乱聊、胡扯，亲爱的兄弟姐们，我知道很多人都在线啊，很多很多人都在线，但今天完全乱聊。
我先聊之前聊个什么呢，很多国内的战友给我发信息，问我很多问题，我今天一一回答。但是全部回答不可能，我每天几十万个战友发的信息，但是几个大多数问的比较多的问题，我尽量的回答，我也是想了两三周了，给大家来回答。
首先第一个大家最关心的问题：这个疫情接下来会往什么情况下发展，中国政府会采取什么样的措施。这个问题是所有人都在猜，所有人都关心的问题。文贵我在这，以我个人的情报，和战友们的联系，和我对共产党的了解，我简单我仅凭郭文贵个人之见，并愿承担责任地说说的我想法。
昨天，我跟一个某国他的大领导，我们一直保持联系，他给我发信息。他说我刚刚听了简报，说中国共产党决定，还要让很多人返回城市去工作，工厂开工，酒店开业。他们给我汇报的情况，他说我想跟你核实一下。给我发了几个简单数字。
我给他的回复是：是的，基本上你们的情报是准确的。
他说他们要开什么会，三月份，什么共产党的会，他现在还要开什么会，这个会真的那么重要吗？我说是的。
他说，那你觉得，接下来会发展到什么情况，会有什么样的坏处，会有什么样的事情发生？
我给他回复，我说他们决定三月的第一个星期，继续要开共产党的那个王八蛋的政治两会，完全虚假的，所谓人民代表和政协代表，根本不存在的；但是为了……为了，记住我的话啊，为了党内的政治斗争，和现在共产党统治中国人民——或者是你们叫管理中国人民——的权力的延续的合法性，他们是一定要开的。
他说，那你确定他们是让人返城吗？
我说是的。
返程的代价是什么？
我给他回复，他们返城的代价就是，要在中国酒店开业，部分服务设施、餐厅开业，有些交通要打开，有些火车、飞机，要专用、专飞，给他们用，随之而来的服务都会有；但是，接着会导致下来大面积的传染，大面积的传染，就会传染到中国再次爆发，爆发完以后会传到全世界。
这个我发到我们群里有，但是你们没有看到（他）后来给我回的话。过了一段时间，他给我回复说，Miles，你给我们的这个消息，跟我们判断是一样的，那将对中国人民是个灾难，但是对待灭掉共产党是一个完美的风暴。
我当时给他发了个信息，我说我特别不爱听你这个话，我说你这话太像中国共产党了。他的“完美的风暴”，灭共了，你觉的挺好了，我说我们中国得死多少人！但是我给他发英文的时候呢，我给他写的是：I don’t like the styles,这style to many people to die ,for me is no good，I don’t like the style。我给他发这个，结果他回复说：你这个回复很好，他说是很痛苦，是很不好，死很多人；他说，但是，这就是中国人要付出的代价。
我告诉大家，通过过去三周的情况来看，我们内部战友冒死每天告诉我们的情况，党内现在是：不是四分五裂，是各据山头，各占一方，县里的、市里的、地方的，和过去的老势力、新势力，和所有今天有权力和有权力背后的人，都在打小算盘。
但是我可以告诉大家，没有一个官员是真正想老百姓你死没死。我可以告诉老百姓，咱同胞们，你自己想想，在家里呆这么多天了，你想想中南坑的官还是呆过中南坑的官，还现在是有权力或者有隐形权力的人，孟建柱、孙力军，像吴征这号的商人、白手套，谁会想想湖北、武汉、北京、河南、山东死人了？没有一个人去想，甚至他们不在乎。
更夸张的事情，战友们，我可以告诉大家，我联络的，跟我有商业来往的，还有朋友的，甚至很多战友，都希望死越多人越好。人类的悲哀啊！全人类上从没见一个民族、一个国家——我相信人类史上从来没有发生像今天一样，一个民族，一个国家面临着灭顶之灾的时候，这个灭顶之灾的时候——竟然有人，活着的人希望更多人死。这就是现状！
马云，在几个月以前，在香港见马化腾，见香港曾家的人，还有我们郭家的人。香港是有一个组织，一个富豪组织，叫啥我就不说了，这是个很神秘的组织，没有人报道出来过，这些富豪们。在商业上竞争的马化腾，二马，还有这个平安的马明哲，但是在利益上却都一样的，他们有一个隐形的组织。马云见了马化腾就说，听说你东西也被抢了？咱就没点办法，咱就等着被宰，抢完东西要不要咱命啊？后来潘石屹还有张欣，听说都到场，后来是几十个大佬都到场，所谓的香港，这些富豪，若干人到场。
听说在这个会上，大家都认为只有共产党没了，他们这些白手套才能活下去，他们觉得这就是卸磨杀驴。他们是驴嘛，是不是，原来赶驴的就是共产党的中南坑嘛，他们就叫卸磨杀驴，这个驴知道要被死。
大家知道还有谁在场吗？大家想想武汉实验室归谁领导，千万别忘了蒋超良这个身份。蒋超良的孩子在哪工作，有人报道出来过吗？蒋超良的孩子在香港干什么？蒋超良的孩子在美国曾经干过什么？大家去查查去。
我不想说别的，但我可以肯定地告诉大家，早在半年前，当中共习王决定把私人资产全部变为国有化的时候，就像在八年前、七年前开始酝酿反腐运动的时候；五六年前抓了百万共产党的所谓的贪官的时候；共产党的内部一直在酝酿着干掉这几个人，和真正的内部政治革命。
这次，一些私人大佬们，白手套们，绝不会束手待毙，等着共产党弄死他。
大家记住，在香港山顶的这个聚会，这个山顶聚会有两个最核心的人物，是大家从来不知道名字的，是上海帮的海外的核心力量——我不能说，因为跟我是朋友，绝对是，过去是，绝对是共产党在香港的白手套，绝对超有钱——第一次说出最狠的话，说这个屋子里面，如果咱不把他们干掉，不把习干掉，不把王干掉，没有光说习，习王干掉……还有现在谁，我不说了，还有现在的几个常委，还有国安委几个干掉，我们这些人早晚进监狱。其中有个人说，郭文贵说对了，这是我们屋里面唯一个背叛我们的人，出去自己闹革命去了，我们要么被进监狱，要么进地狱。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天可以负责任地告诉大家，我再次负责任地告诉大家，这个武汉病毒是从什么时候开始说的，我在一年前直播中就说过，共产党在临死前可能会制造大型的人道危机或者自然灾难，甚至大型疫情。我两年前也说过。
大家要记住，P4实验室，记住今天文贵说的话啊，所有的中共官员记住这话。武汉实验室一进门的墙上，写着一个最重要的标题：当你的脚踏进这个门的时候，你就走进了潘多拉的盒子。大家上网上去查，这个武汉实验室的设计师是谁？建筑师是谁？建筑商是谁？我问过大家过去霹雳山、雷神山、火神山，下面是个村子，在拆迁时是北京拆迁的，建这个房子是谁建的，当时为什么同样的是房倒屋塌死这么多人？在那个地方，为什么P4实验室的入门的碑上，就叫霹雳碑！谁写的？谁提名的霹雳碑啊？霹雳碑的下面为什么写上：当你踏进这个门的时候，你已经走进了潘多拉的盒子？当然下边说了，你要这样，你要那样，否则的话这就将失控，会造成什么什么样的结果。
千万不要忘了：P4实验室的所有的警卫，所有的保护是谁干的？总参保卫部。有人报道过吗？为什么一个民间的富豪赞助的，全部都是国际上能通天的人物，赞助了一个共产党拿巨资六十亿美元建造的一个神秘的工程室，叫外国人做顾问，然后中科院和军事工程学院来搞设计，而且完全是抄西方的。
他的整个建筑下面是，整个是，下去是一个小，上面是一个口，中间是一个直径，然后下面又是一个口，是两个口中间一个直，大家立过来就是一个工字，工字立过来就是实验室；电梯下去，下去是放大了，上半部分是由军科和各个院校的工程师来做的，来负责，和允许的教授，像什么石正丽啊，郭德银。但是下面他都不能去，下面只允许军方的去，军方的是（编号）多少，303研究所和106研究所。303和106就是共产党新编、新设立的生化部队的编码。这个地方完全是总参保卫部，还有原来从三部、从西山，三部是在西山，现在中南坑的领导全在西山呢。玉泉山和西山，全部清空，在西山的三部那里抽走的人。
我请问问兄弟姐妹们，在这个时候，我们中国同胞，战友们，你问我的时候，共产党它会往哪走？共产党的下步会干什么？
首先你要知道事儿是怎么发生的，你不能老是用问别人答案，你应该用自己的脑子，自己的手，用自己基本的常识，来找清楚原因，你才能找到答案。我说这些网络上都可以查，都可以找到。就像我们说共产党的经济数据一样，是人都可以查，不要听郭文贵说的，但是你可以去调查。不要听爆料革命说的，你去查。
为什么这个上层是教授专家，什么卫生部，而下部就是军方，这叫军民合用。为什么要把中国能讲英文的和国际上有联系的大佬们集合到一起，而且没有一个是穷人出身的，全都是有钱有势的，官二代、富二代，也就是中国真正的贵族，有贵族气质的贵族啊。
现在全世界的科学家，陆续站出来，都在证明我们爆料革命、我们路德访谈节目所说的话。这绝对不可能是天然诞生的，绝对不可能！这完全是人造的，而且被植入的基因现在逐渐明朗。
在这种情况下，我们的一个答案非常清楚：既是人造，它是怎么出去的？谁让人造的把这病因植入进去的，而且是病毒对中国人和亚洲人杀伤最大，为什么？
今天我们再次回到几周前，非常明确的结果是：这个病毒，人造的，但是它放出来了。一个是非故意的，非故意的，是谁干的？非故意的，为什么湖北蒋超良，为什么郭德银和石正丽极力否认？在1月6号，湖北武汉还有樊城的几个干休所，还有樊城的研究所，包括樊城军工厂，都已经实施了，完全是半戒严状态。
早在12月27号，所有的几个院校都已经开始检查体温。而且临近上海的，上海的卫戍区的几个军队——大家现在可以去查一查，可以了解去——就已经开始检测体温，而且已经限制湖北人进来。1月4号到8号之间，整个湖北武汉、江浙一带，好多军事设施的旁边都增加了岗哨。
只有湖北武汉的老百姓还不知道，还万人席、开大会，还有人说这病可防、可治、可控，人不传人。
这个时候，为什么在湖北武汉、江浙，以及军事区、军事院校，特别是大家要注意到，湖北省委，大家看一看，有人一定会晒出来的，湖北省委什么时候囤积了200万口罩，这口罩现在在哪里？大家要看一看，从武汉，湖北的贵族们是什么时候私人飞机最多的，私人飞机大量地从武汉到了海外去。
我想告诉大家，你们用这些已经发生的事情，你可以问问，为什么他们能先知先觉？只有2个原因，一个这是你干的，你知道；第二个你知道以后你不让别人知道，那就让别人去送死。
今天这个问题大家听起来很玄乎吗？你觉得是不正常的吗？在这个时候，我告诉大家，他一个，这是有组织的，不一定是共产党的国家组织，也可能是国家组织；这是有组织的行为，只是一个人，还是一万个人，还是一亿个人；这个组织是有针对性地，是要干掉对方和达到某种目的，但是不管哪方干哪方，牺牲者都是老百姓。
大家还要注意到一点，中国的网络控制在谁手里。政法委的孟建柱一直在湖北，我一直在说，孙力军那是他老家；为什么说是他老家，大家查查孙力军的老婆、孙力军的老丈人家人和他自己的利益；孙力军的姐姐在湖北多厉害，他深爱的姐姐，惟命是从的姐姐，和孟建柱一样都是最听姐姐话，再听妈妈话。
湖北武汉是上海的后花园。为什么说这个是要有目的地干掉一批人，而牺牲掉的是一部分人，而且控制网络是最早开始，是在1月初。控制网络就是，一旦真相出去，老百姓不知道真相，达到了病毒的扩散目的，达到死人的目的。不允许李文亮，还有谢医生这样的人站出来说话。千万记住，这8个人全是当地警察抓的，下令警察抓的是公安部，可不是湖北省委。为什么公安部的人要下令把这8个人抓了、灭口，而错过了最关键的3星期？
现在全世界所有专家都在说，他们错过了几周最关键的时间；想现在把人圈在家里边再起作用的可能性几乎是很小了，作用是有的，但几乎是很小了。这就像拿刀子先在人心脏上，往肝上捅三刀，然后把你绑住，蒙上嘴，叫你流血，流到最后一分钟的时候，啪，给你松开了，说，现在开始治疗。
然后医生来啦，咋输液，吃双黄莲，然后可以吃点加拿大的什么伟哥药，海狗丸，吃点这玩意儿，然后看你再流血。然后旁边谁要笑就揍你，抓你，病人要挣扎就把他弄死。你想救人吗？你不想救人，因为救人的时间已经过了。
你往心脏、肝脏上扎那个刀子，就是你把病毒是人造的，病毒里放的这些都是往心脏、肝脏上扎的东西，血快流一半了，然后你让这些人开始吃双黄莲，吃海狗丸，救不了啦。谁来救？这时候可能是完全不知情的傻医生，也有可能，现在站在前线的警察，站在前线的医生，还有那些我们草根的孩子们冲上去，以为还能救人呢，这人已经完啦！捅刀子的人在旁边抽着烟，拎着枪，看着你在那块儿救；你真救我就弄死你，然后我让你救，血都把你淹死。这就是现在所谓的防疫运动。
从防疫看，和失控看，和上海帮在应勇到之前无一人走向前线看，和所有的现在整个这区域和卫生部门，卫生100%是江家的，上海的，外交部100%是江家的，政法委100%是江家和曾家的，我说都是江家和曾家的啊，江曾的上海帮的；从这个点来看，整个疫情出来，媒体控制，50%吧，江曾孟家的，政法委江曾孟家的，外交部江曾孟家的，然后卫生部门50%江曾孟家的；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/829/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/829/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
今天是九月十四号，刚刚过过中秋节。昨天晚上大家都看到了啦，也就是几天前我说的：在香港大街街头的平静之后，要注意共产党一贯的手段，涵养期。就像它要抓某个官员，它要抓某个企业家，它要诱导你犯罪，然后让你麻痹大意。然后要像商鞅一样想办法在老百姓之间挑拨离间，让你互相猜忌，制造矛盾。然后再侮辱你，让你没有自信，让你没有自尊，让你没有底线！你啥都敢干，然后再加金钱诱惑。
大家昨天看到了香港，卑鄙、流氓、可耻的。大陆现在发明了个词，叫香港的年轻人叫废青，就是废掉了的年轻人。中国政法委又发布新闻说：香港这些废青的前途在北方，在大陆。同时，过去几天，大批的国有企业到香港去找这些所有的香港的所谓的“Tycoon”，地产商、金融商、商券，要和他们商量，进行勾兑。有的是甚至威胁，你必须让我控股。然后去找林正月娥，找香港的财政司、布政司开会，要把香港的基础设施毫不隐讳的，原来我们还悄悄的干，现在直接拿下，这就是共产党。
商鞅五策里面说的：留下你生活的，能生存的钱，把你钱财全拿走，通货膨胀，印刷钞票。现在是什么？叫国有控股。穿着黄马褂来的。而且，听说香港的几个大的商场，都找了老板了，这商场我们要接管。给你钱，不是不给你钱，价格得公平。价格公平的基础就是按照拍卖盘古的价，网上网购，创造一个新方式。不能评估，不能有对比性的评估，那太贵了。网上并购，网上是我控制的嘛，我说多少钱多少钱，依法抢劫。
就像头两天我告诉大家的，大家很多人不在意。就在深圳找这四大不要脸开会。不要以为你转出了钱就算，就拉倒了，你必须给我转回来，你在香港赚的钱都归我管。然后外交部发布信息，不管你在哪出生的，也不管您现在拿的哪国护照，只要是你长着中国脸，那就是中国公民，老子就可以抓你。更别说香港啦，那是中国公民嘛，对吧。一国两制，中国国民啊，你拿了美国（护照），在美国出生都不行。
头两天我一美国朋友，两代在美国，儿子、孙子都是在美国出生的。专门在北京严肃的问了一外交部副部长：“我的孩子是不是中国公民对待？”他说：“是的，想抓你就把你当成中国公民对待。”这哥们晕了。
还有一个台湾的Billionaire搞人寿的，头两天，在福建问一国安的人，说：“那我们台湾人，拿台湾护照，你也当中国公民对待吗？”他说：“一直就按中国公民对待啊，在海外抓的台湾人直接运回大陆啊。”这哥们也晕啦。
所以香港现在到了什么时候，亲爱的战友看到没有？现在就是要把你变穷，把你变傻，然后让你出门、用电、用气，在家里边儿用电、用气，还是出了门你是干啥，都归共产党管。一切都是党的，一切都听党的，直到你跪下为止，一切都顺从啦，啥都是党的，包括生殖器也是党的。
共产党昨天用的这些流氓手段，震惊了世界又一次。这几天，很多美国、欧洲朋友说：“你看，香港有点平静啦，共产党要施些善意啦，可能有缓，不会有什么再卑鄙手段啦。”我说：“你走着看，马上就会发生，比你想象的还会卑鄙 ，还会疯狂！
我昨天晚上，大家都知道我一直到5点钟没睡觉，疯了一样！特别是欧洲的朋友说：“Miles，怎么你就这么了解他们？”我说：“我太了解这帮流氓了！因为他是流氓，他是骗子，他是土匪，你就不难理解！”
最近这几天，从美国的上层的动作频繁的这种，跳来跳去。我还是这句话，这个世界上要想灭共，只能靠共产党。只能靠我们爆料革命。我们可以利用别人，千万别依靠别人！只有像香港同胞这样的行动，和勇敢，和智慧，才能实现我们喜马拉雅的目标。这就是我文贵一直说的！如果不懂这个，那你就是做梦！你做永远不可能发生的事实的梦！或者你做习近平同志的中国梦！ President Xi的Black Dream, Black Dream. 知道不？
所以说战友们，香港这次伟大的运动，拯救世界！拯救十四亿中国人！它就是一活样板。我们国内的很多战友就说：“郭先生，你猜得太准了，你看得太准了！”我说：“不是的，不是猜的，不是看的。”我们有内部的战友随时给我们情报，他们用生命，冒着生命的危险，作为代价，给我们提供信息和情报。再加上文贵对共产党的了解，这就是今天爆料革命当中最重要的秘密武器！我们不是预测！我们也不是猜测。我们是要对我们自己，和对香港同胞，和我们14亿同胞，和一心一意追求喜马拉雅灭共的战友们负责。这就是为啥。
昨天有个战友跟我说，说王岐山在广东的时候，说跟着问下面人：“你们就这两招下来，就被人打成这样啦？就不行啦！我们还靠你们保护呢！你们怎么保护我？怎么保护我们吶？啊？就没其他招？我就不相信！香港多少人？上街了多少人？两百万人！从深圳派过去，五百万人！能怎么招？ ”这就是王岐山，“我要派过去五百万人！对付你香港的两百万人！五对二，你行得了么？我这五百万人派过去，就敢打你就敢骂你！他能怎么招？不行就把香港、深圳的边境给它开放了，整点儿故障！他们能怎么招啊？王岐山说完，底下哈哈大笑说：“真是，首长，您是太有智慧了！我们有这个想法。没敢这么干！先一小批一小批干。实在不行，那就开闸放人了！ ”
据说某政法委领导，说：“这个，王副主席，王主席，我们有三个方案。不仅可以把人放过去，我们还要有一个更准确，一招致命的方案：就是让香港的金融系统短暂休克。香港的金融的短暂休克，比断它的水，断它的猪肉还管用。”然后说出一二三。王岐山就说：“哈！这就叫现代式的维稳啊，你这个讲得好！我要把你这个想法要带回中央去！叫国家安全委员会要记住你的方案。说得特别好！再详细一些！”
还有一个方案，这个方案是什么？说，“现在，香港人现在主要是指望着美国来帮牠。我们有个办法，让美国绝对不帮他。只要美国这个念想它死了，香港人就完了。” “哎”，王岐山说：“什么办法？告诉我，快！”这哥们儿马上一说，“哎！”岐山说：“这个好，这个好，这个好！这同志们还是非常有思想的嘛！”
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他本身就是个畜生。他不是什么人类，他的思维是不一样的，叼着烟卷带着五角星，就是顶了这个官方的权力叫官帽。然后有了一个logo洗脑，然后抽着读研还是出国读研，然后装着很酷的样子，让很多人迷信它，事实上它是一个。
啊，极端这个畜生他根本就不是人类，所以说很多人没弄明白这个本质的问题，这就是为什么香港法一定要搞明白，相对。方法香港戒严法相关宪法是可以随时征收你的老婆，你的女儿必须听我的，啊。你家的房子你的资产随时我们没有任何理由可以没收，我可以指定你去干任何事情，你不听就把你抓起来，我可以判你任何行为。第一任合法根本不需要立法会的工作，所有的香港人都明白你，如果你应了6月10号之前反法律。
说明什么硬的想法，就是今天的剑法就是你自动的接受了检方，因为你不听话就抓大陆去吧，然后给你资产过15嘛，然后跟你说。那是任何女人吗？但是你不说你没用了，这个6月12号的这个通过所谓的钱来得那么突然，就给你来个戒严法。今晚就是在香港实施了，今天的所有关系到的钱是我的女人是我的地还是我的一切听我的，我让你干啥干啥不让我抓，你可以看一下。可以杀你，这就叫贱法啊，所以说。
他他已经不用掩藏了啊，他不隐藏了，他隐藏什么呀，他已经全都说出来了，所以说香港人现在。都明白了，6月10号通过时，如果现在不需战斗下去也是死，共产党要的就那几条。全香港的第一资产都是我的，我想怎么拿怎么拿，全香港的女人都是我随时可以睡轩轩岗的男人，我让你干啥你干啥？全香港的房子金钱我也想拿走就拿走啊，你还不能反抗，当然你也不能说话，你也不能跑到我们这个国企，就是直播。
这样子啊，那是不可能的，所以说这是重要的核心目的，就是要你的所有的东西，要你的命，啊，要你的资产。还要你清楚，让你干啥你干啥啊，我要用你的手，你这个就不用手我服务，我用你的口就来口，我服务我要你的命。那不会先生，您刚才说的这个戒严法是这个英国，英国时代之后啊。这个戒严法，然后通过这个97回归之后这个中英联合声明之后呢，就有有改动过是吧？
把这个戒严法的核心是这样，每个国家都有宪法，任何国家的戒严法它有三个跟这个香港法不同的就是。国家的戒严法它是在国家权力范围内的，就是有监督权，比如说美国的国会，行政权白宫，他还有军队，它是不经意的。长的他是听国家的事吧，那么香港这个地方不同是它不在国家权力范围，他是盗国贼一小撮范围，它是没有监督权力的，你知道。他没有一个救美国的国会，还有个他没有一个国家的军队或香港的属于人民的军队，那老百姓你叫你干啥就干啥了是吧？这是一个不同。
第2个不同所有的世界，其他文明的国家的剑法，它有根本一条就是说永远要保持，这就一切服从于国家利益。嗯，这个国家利益的前提就是说他要保国家的宪法，是国家宪法不违背的前提下在国家紧急安全。香港是没有这个了，香港没有什么香港宪法，宪法，宪法是一国两制，但没有一国两制，港人治港啊，那你这就是完全。所以呢，第2个它没有一个大家公认的宪法和大家公认的政府和执行机构，那你这第2条是不一样。
所以他就成了流氓法，第3条不同的事情，西方所有的宪法都有终止的时候，都要受监督的，这个这个被监督的这个义务。还有一个对财产，对人民，对人道啊，都有个自由，都有了明确的位置在这里，是没有当年香港人有剑法的时候。是当年是100年前人类的100年前发生根本性的变化，二战不玩了就结束了对不对？还有一个香港一国两制明确规定啊，香港基本法。凡是和一国两制冲，冲突的法律都是技术费，按照外交部说的话，香港的那个一国两制的法律已经是作废了，已经不管。
对吧，那你也许也是不合法的，你不是说，因为我有这个法，就是完全是共产党接触了香港以后。所谓回归以后是他的承诺当中的隐藏的埋伏笔，香港政府在最后已经做了修改，这个修改没有通过香港。没有通过香港人民，而且它不具备国家主体条件，他不具备人民相信的，就是所谓的国家法，就是香港一个。那么唯一的想法就是一国两制，一国两制就没有执行，既然是一国一制港人治港，特首没有权利法会没有自由权。
就是这个纪年法执行应该是立法会监督下同意的行政执行权，还有一个背包没。包括这个这个立法会可有监督权都没有啊，所以它实行的这个所谓剑法完全不合法，完全没有没有任何的基础。所以他要玩的就是完全流氓叫黑马，但是呢，他就从来没有。他想干，一定会过来讲，只适用什么样的局面，我我认为8月1号的。
进来的这些人现在要逐渐把这个香港警察服装他要脱下来，要依法合法的，有所谓他们的官方理由把他们给合法化。香港政府实施紧急状态及研发申请，中央无力支持武器设备支持经济。外交知识就是跟我党的高级也好，香港政府没有戒严法的或紧急状况的权利。也没这个能力，他也没有这个理由，他唯一的就是共产党有这个权力，又有所谓的这个能力。
还有他有这个资源，他有这个欲望啊，明白了吗？我在。香港问题是一个问题上啊，我也认为啊，我个人也认为中共绝不可能放弃香港。香港人香港人就想前两天那有个消息说习近平说啊，谁谁做的谁谁挑起的这个事。谁去负责？那么您对这个扯这个，放这个吧。
习近平的性格永远不知道啊，他绝不会说，据我本人来讲，我不能说太多第2个问题。习近平在党的说这个话，他立马他也忘了是什么问题呢。外交部和刘贺，河西根本不是一个调，为啥呢？啊，我们看我们的路德先生。戏子讲的都没说明白，因为他不在体制高层的改革，刘哥是100%，是谁的？那是大家都很清楚。
和解和解，不得罪美国给美国示好，不管谁。你知道华尔街人士上上起起伏伏是赚了楚使只有起伏才能赚钱才能操纵嘛，是吧？他在操纵股市，当然。他也玩政治，永远不担责任，那么现在名义上是代表席的战士是听黄绮珊的，还有一个你注意到一个核心吗？惠州外交部100%是假的啊，行，外交部确认。
强硬英汉，干嘛呢？降价非常清楚，就像白。你这些事儿跟你说火什么的，这个高层的政治斗争就在这个发言，矛盾在共产党前所未有啊，就是这几派。完全不同的完全不同是谁都知道自己坚持不住自己的所谓原则，保护不好自己的力量就得死。谁没冻死，所以说习近平说这个水准麻烦谁那才是胡扯，完全胡扯，实际上。
这共产党的内部的会议，怎么就这一段出来了，咋不出来啊？你看。节目当中讲的非常好啊，就是有人给他私信了，但是真的就是美国政府要求中共协议当中包含了9条。我大概175页我大概也知道了，不值得多啊，实际上就是大家想要的，都是由网络控制，没了防火墙没了。单一税直接税收就是说不准重复加水啊中最后的就是按照美国这样的纳税，最后是那个市场的最后的利润。
不得超过总额度直接睡，也不能展示共产党就没有这个坑害老百姓的高税收的手段了，还有一个就是人权公会。对吧，这是最核心的，另外一个就是军队国家化，老百姓的钱去哪了得有说法，然后补贴。国有企业就是这样，就是贵族企业，就是企业不允许，这也是非常好，这才是内部信息啊，刚才洗漱了。是吧，黄河边啊，黄河边，这些人就是。
回国了还在这儿说话，还有人看，你不觉得荒唐吗？你不觉得很多人都会出来。我跟他说干嘛砸锅，第1条，第2条不能把王岐山是吧，卖鞋的都可以啊。所以最近没有出来表态了，原来你这个畜生的这个老流氓又想粘着黄河边黄河边的啊，要编一下什么估计。要边回国内去了，行了我要好好好好好的，好的，好好好好好，谢谢谢谢，谢谢好。
好谢谢谢谢好好，好好好，随时直播随时直播。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/721/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/721/</guid>
      <description>内容梗概:
呵呵，哎呀 尊敬的战友们好啊，今天是6月28号，尊敬的战友们，昨天晚上一直跟这个亚洲有联系啊，看G20的，这不是外交部说没有人可以议论香港啊，没有人可以谈论香港，诶，这咋到那就谈了呢？亲爱的战友们呐，很搞笑啊，很搞笑啊，昨晚上看的很晚很有意思，今天晚上最重要啊，纽约时间，10:30 10:30啊，看看发生啥事吧，啊，我相信啊，G20是全世界，这次G20是全世界。政治版图，一个新的开始，香港，台湾，新疆，西藏，新的命运的开始，啊，别看他们在那儿闹腾，你别看那在那故作镇静，任何人两大嘴巴，马上就变了个人，为啥呀？
大家都有问题，都需要交易啊，都有小算盘，而且谁也不能有本事一辈子都去参加G20，都端着着，摆着谱，但是东西方的差距太大了，可以说是邪正分的很清楚，今天晚上10:30。大家一起来看G20，明天早上9:00~9:30，文贵正常星期六直播啊。
有什么变化再向战友们报告，一切都是刚刚开始，谢谢战友们了，我就不在这跟大家一起祈福了。我去祈福去了啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/657/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/657/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是5月6号。我已经开完两个会了……
亲爱的战友们，可以这么说，过去的24小时，发生了重大的历史性事件。
班农先生在几个媒体采访当中，他都在讲一句话，说川普总统，是他当总统以来做出最正确最伟大的，最具历史性的一个决定。所以昨天对他来讲，是最重要的。他现在忙呢，一个一个电话打进来，而且很多都是亚洲国家。凌晨，12点到两点，上午10点钟开始的，在没推以前就开始了。我没有说就是……咱不要提前说嘛。然后一直到下午5、6点钟，不断。后来我们俩分手了，也有其他的会议。
但是确实能看得出来，班农先生在华盛顿这一周里边，发生了很多事情。这个中间，还一直跟我联系，包括很多当委会委员的成员，也都跟我联系。特别是，他们关注的，一带一路的这个会。他们在跟我核对，这个人是咋回事儿啊，那个人是咋回事儿啊，都在问我。
我为什么得出了，说“共产党正在往咱们设定的死亡的路上狂奔”。他们没有意识到，不管你多大，你是一个党的派，你搞这个一带一路的会啊，王岐山在背后全面策划，而且王岐山见了很多美国人，大概都没有报道的啊，就在一带一路中间，和一带一路之前，王岐山见了很多美国人和欧洲人，讲了，放了很多狠话，包括对川普总统的个人人身攻击的话。这些事情啊，美国总统，美国政府我相信，都会知道的。
像昨天《环球时报》，看到了川普总统推特以后，就来骂他。就说，去你妈的总统，川普你吓不到我们。就来了，啊，就来了。例如这样的事情很多。所以大家要知道，核心的本质是什么？这就是在一年前，我说的话，“把战场拉向国际来”的意义。让美国和西方看到，共产党是不讲信用的，共产党对人民，给世界，给任何人，包括他们党内，他也不讲信用的。
所有的共产党的这种傲慢，就是因为西方投了太多的钱。他们有了盗国的财富。
他在钱上，他跟你个人比，觉得我太有钱了；
权利，他跟那非洲国家比，他觉得我太有权了；
市场，他觉得跟欧洲小国比，太有谈判的条件了。
看待美国人，他把被他蓝金黄的人，当成了全部美国人。美国人不过如此嘛！有什么了不起的！
另外，他把中国，收拾中国商人的经验和自信，和本事，拿来收拾川普来了。
他以为，商人没啥了不起的，都会想在中国一样，像马云，什么任正非，什么李彦宏，什么马化腾，什么银行家，都是吃屎的。给你钱，你就跪下来叫爹，多给点你就叫爷爷，我在拿刀吓唬吓唬你，摸一下枪布袋，摸一下屁股上，不管有没有枪，估计王岐山摸的是，一模摸到肾上那个尿袋子了就，也得把那些有钱人给吓尿，把老婆、女儿送给他。
所以说70年来，共产党屡骗屡成功，屡吓屡成功，屡战屡成功。他把对付中国人民的经验，和成功，当成了对付全世界人民。他以为川普总统就是一生意人，没啥了不起的，钱能搞定。连蒙带吓，旁边人蓝金黄。
据说，据说啊，我给美国政府也报告了，据说这个合同的旁边有3个合同，有3个合同啊。其中就有一个大基金的老板，跟中共已经勾兑好了，只要中美之间签下协议，随时中方就会签另外的3个协议，其中有一个包括他的，叫AD Billion。800亿美元的一个叫中国金融，中国影子银行顾问合同。而用的不是他的世界上第一大基金，用的是一个完全在SPV新成立的foundation（基金）。那这里边谁是受益人就很难说了。刘呈杰、贯君啊，都有可能是。孟建柱、孙立军，都有可能是。江志诚。
这就是为什么在美国有一帮华尔街派，拼命的游说川普总统。你一定要签，你不签就如何如何，都是为了个人利益。
这就是为什么头两天，一位将军问我，他们除了钱，他们还为什么这样的来为中共工作？我说，他就是为了钱。还有一个，被威胁了。这位将军，昨天下午在欧洲的某小国，这位战友我相信你正在车上开车呢。是在某小国啊，我不说新西兰了，我也不说这个北爱尔兰了，是一位咱中国的同胞司机，也是咱们的战友给他开车。在车上，给他介绍说，我们的中国人一年内就会把共产党给灭了。这人说，那你指望啥啊？他说我指望郭文贵，我指望班农，我是他们战友！哈哈，这人随时就把这信息发过来了，就是问我这话的人。
我告诉这位将军，共产党对付川普总统的招，就是他认为对待郭台铭台湾的所有的这些富豪，整一个零一个。就我说的，给你小钱，给你中钱，给你大钱，第一招。第二招，给你希望，给你政治的权力，垄断市场。第三招，摸摸自己腰，你以为是枪呢，实际上是王岐山那尿袋子，尿袋子。肾切除以后，排尿的那袋子。
肾切除以后排尿的尿袋子！就像博讯韦石一看王岐山出门了，又抓人去了！实际上是换尿去了。所以说这就是本质，这位美国朋友深信不疑现在。然后呢，另外一位美国朋友在澳大利亚，也遇到了晚餐的中国人，穿着我们郭战装。他就出来问，他说你们穿的什么衣服啊？实际上他都知道，他都有。他说穿的叫一切都是刚刚开始！你知道叫郭文贵吗？打开
手机给人家比划，然后这人说：啊！听说过，这人很坏啊。看中国电视台说这是强奸犯，说这个人穷途末路了，你们怎么相信他呢？
结果这人就急了，澳洲这位战友，你怎么这么说话呢？你有什么证据啊？然后就说王岐山、海航、贯君、刘呈杰、孟建柱、孙立军。这位美国朋友听他说了半天，很耐心。说今天你的单我给你买了。他说为什么？他说我也是郭文贵的朋友，然后拿着手机看照片。说我刚跟郭文贵见过面。哈哈，这个世界太小了。
所以说战友们，过去的一周，我知道华盛顿展开了激烈的较量！「一带一路」上天送给我们的礼物。我说了N遍了。那天在青岛的阅兵，还有一带一路上那种万国来朝拜的感觉，奥运会玩到现在了，再玩不灵了。这是王岐山摆场子，摆给中国人看，没想到这回引来大老虎了。
外交部动不动就是，我们以牙还牙，然后搬起石头砸自己的脚。结果昨天，川普总统的推特出来以后，严格讲是一个推特不要说两个推特，价值多少钱？3万亿人民币！3万亿人民币！5 hundred billion dollar！五千亿美元！全人类上，还有一个人你一个推特价值 5 hundred billion dollar的吗？川普总统做到了，创造了人类上，全人类的奇迹！而且马上就在，从他发推到这个实现，十个小时。一个小时多少钱吧？一个小时多少钱！
刚才我这个美国朋友紧急要跟我开会，说Miles你原来说的都兑现了，比你想象的还厉害。我说你们没有看清楚，你们跌掉的2%，那个钱根本不是钱，是一个你的泡沫，对你是好的。
A股市场和上海市场，我说那才是真钱！结果大家看到没有，全中国，包括香港台湾这些地方。你可以看到多大程度被蓝金黄了，就是川普总统的推特出来以后，绝大多数华人媒体没敢报道，就连昨天晚上十点的时候凤凰都不敢报道！只有环球这个流氓出来骂大街，骂川普，个人人身攻击。然后马上从电视台，香港所有的台，包括中国的所有电视台突然间，一些金融评论家出来了。说什么就是说，统一口径：中国A股市场、香港市场过去一段时间的涨幅，已经到了一个大家卖掉和兑现和大股东套现的一个最佳点，所以它跌了。
这王八蛋，这谎撒的，我真想说，R你八辈祖宗啊！你们把老百姓钱给骗了，那些老爷爷、老奶奶养老的钱，买棺材钱，你们骗了一回又一回。结果现在几个小时干掉你3万亿人民币，你说这是正常市场行为！只字不提川普的这个推特，中美贸易。然后外交部，我R你十六倍老祖宗！你就这么骗人民老百姓！上去说什么，我们又派刘鹤到美国去谈去了。我告诉你昨天之前的3天前，我可以给大家看手机，我就知道美国一定会停止中美贸易谈判，我一声没支。
昨天之前的三天前我可以到时候给大家看手机，我就知道美国一定会停止中美贸易谈判。我一声没吱。而且会惩罚性关税。曾经考虑过不是25%，是45%。最后川普总统这个人啊，他嘴很厉害，还是很温柔的。原来的10%涨到25%，另外的25%。但是同时决定美国的两艘军舰驶向南海，马上航空母舰驶向台湾海峡，马上高官访问台湾，马上研究对香港自贸区和香港的高官进行制裁，马上对中共抓捕和拘押新疆人民，包括和没收了大量新疆人护照的官员们进行调查，进行制裁。
我一声都不吱。我都是蒙的。我蒙的。我也做梦，梦着的。妈祖没给我做梦，妈祖没给我做梦。王岐山给我做梦了：「文贵啊，我们已经研究好了。告诉你吧。」王岐山给我托梦了。他还活着呢。妈祖没给我托梦，都给郭台铭托梦了。王岐山给我托梦了。哈哈！王岐山是大师嘛。大尸嘛！
王岐山同志你在你中南坑里面横，那叫老鼠扛枪窝里横。你有本事到世界上咱较量较量，咱在华盛顿咱较量较量。王岐山！你连个屁毛都不是！孟建柱。你天天在新疆一杀一个村一个村的，几千个几千个地杀，那老板一家一家地抓。你到美国来你那大街上那卖汉堡哥儿的都不是。孙立军这连给人家舔屎都轮不着你。
是骡子是马拉出来溜溜，拉出来溜溜。孙立军、孟建柱你懂我说啥。你们藏得那些钱，你玩的那些套路，你怎么都躲不过郭文贵和战友们对你的追击和打击。你那中国银行咋样啊？爱国法案，RICO法案，都将对你一刀一刀射去。
马云你的群诉那还没开始呢，有很多秘密还没开始呢。
你以为UBS拿了你们的钱，给了特殊牌照，黑掉我几十亿美元就拉倒了吗？
你中国银行黑掉我几十亿就拉到了吗。你香港政府你查封我几千亿在那儿，你就拉到了吗？你大连银行你罚我六百个亿，你以为就拉到了吗？我说的空中取钱。你们记住，我不但要空中取钱，我还取你盗国贼的命。不信咱就走走看。莘县阳谷县搭县。啊！你欺负老百姓，欺负中国人民骗了七十年。上天给了我们最大的叫社交媒体，叫自由媒体，不是自我媒体不叫自淫媒体，是叫自由媒体。这是上天之剑吶，给我们老百姓有说话的机会呀。你们一次一次愚蠢的傲慢的行动，你拿我们人不当人。
你以为所有的中国老板都像吴小晖、肖建华，像马云、什么许家印、什么王健林，靠拍你马屁活着？任正非，跟你当小三儿活着？不一定，郭文贵就不是。你杀了我郭文贵今天我都是世界上能改变你命运的人。两年前我做不到，现在我能做到了吧。潘多拉盒子我还没碰呢。江泽民、江志成。江志成你和李嘉诚、孙立军，你在香港成立一个灭爆小组。马云全力支持。吴征连老婆都奉献出来了。你们两年前一年多前马蕊强奸案吶？咋不出来说呀？一个字儿你都不提强奸案。吴征你安排的。你这孙子哎。你等着我会让你和你老婆、让你女儿、让你全家人为此付出代价。
你以为在美国你吴征你设计设计就拉倒了，找找钥匙就拉倒了吗？你在美国跟Sam 搞的事你以为那钱都拉倒了吗？美国启动爱国法案，RICO法案，就是你们这帮人真的到了是穷途末路.，过街的老鼠人人喊打的时候。包括与你们狼狈为奸的，这媒体那媒体，什么博讯韦石养的一帮狗欺民贼。在美国这个土地上现在已经掀起了全面的，反侵略，反共，反威胁（运动）。
你吴征你知道马云是不是在美国干着威胁美国的事，中国银行就是下一个海航中国接下来的几个大的老板，就是下一个王健！信不信？阳谷莘县县搭县 咱们不行走着看。
亲爱的战友们，好好想想10个小时， 一个推特，灭你三万亿。
接下来再同时看看南海，不吹牛吗，只要你们军舰敢到这来，我们就给你灭了，只要美军军舰靠近台湾，那就是开战收复之时。你姥姥的，你行吗？吃3粒伟哥你都坚持不下来，你就是吹！
王岐山你老婆给你戴了几十年绿帽子，你敢说吗？吓唬台湾人民去，你咋不收复了？美国军舰去了，航空母舰去了。 所以说中国共产党就是一个口炮党，骗子党，黑社会，流
氓。对着美国人你不吹了吧，你外交部不喊了吧，什么后果自负，以牙还牙，不要作死，不要搬石头砸自己的脚，中国人不惹事不怕事，你是没惹事可你惹老百姓了你！
外交部你们这帮孙子，早晚一天你祖宗八辈会受到惩罚的。你们天天骗老百姓，你没有老婆孩子吗？天天威胁老百姓！中国的汉奸根本不用演，就看外交部就行了，这就是最大的汉奸！你看看那副小人得志！人类让从未见过一个现实生活中小人得志的中国外交部。狐假虎威，遇弱则强，遇强则跪！这就是你外交部，不要脸啊！
但是钱是没有祖国的，钱是没有忠诚的，钱是可以被利用但不被欺骗，这就叫股市，这就叫钱。钱也没有爱情，钱很现实，谁强跟谁走，谁真给谁走。昨天的股市，本人郭文贵也赔了20多亿，我们的基金，但是我很高兴。我如果郭文贵我以一能杀你万，我必干！我以一挡一我也干！我以一干你0.1，我也干！真的一切都是刚刚开始！接下来你会看到美国欧洲什么样的法律行动，什么样的军事行动，政治行动。为中国人民讨回公道。我给所有的美国朋友说，你们在拯救中国人民。
昨天我告诉他们说，不是川普总统替美国挣回的利益，是川普总统替14亿中国人民出了口气，打了他们的脸。川普总统这一回，打击了中共的嚣张气焰 ，躲过了他政治上的劫难。扇了在美国叛美贼，被中共蓝金黄的人。川普总统在某种意义上是拯救了14亿中国人民，同时给中美人人民带来了一个美好的未来。党内的99%的党员都会感谢川普总统。
我相信中国人民为什么愿意把孩子送到美国来，相信美国，爱美国，尊重美国的法律的教育系统。这是为什么中国老百姓内心都在问，为什么你们当官的让我们爱国爱党，你们把儿女都送到美国欧洲去。中国人民是爱美国的。川普总统昨天那个行动，不是打击中国人民，不是以中国人民为敌。大家一定记住不要被共产党几个盗国贼家族给绑架了，给利用了。
包括我会告诉我美国朋友，你们这个做法，是在保护中国人民有一个长远的健康的未来，公平的未来，法治的未来。你打击的是那些盗国贼，他们是中国人民的威胁，美国人民的威胁，中美人民的共同威胁，和世界和平的威胁！这是事实！
共产党不要在《环球时报》上说我R你奶奶，你那环球的叫什么周什么的。说什么中国人民••••••人家美国打击的是你共产党，川普总统恨的是社会主义，共产党体制，共产体制。你别老把我们14亿人民捎进去。我们在海外的华人多少人在辛辛苦苦，每天工作16个小时，11个小时，开Uber，过着多么苦的日子，你们盗国贼的任何一个人的零头，能把海外的7000万华人能让他们过上10倍好的日子。
你们养了那些私生子女，在海外存的大量的钱，那叫叛国！让我们的同胞被你们绑架利用的中国人，过着猪狗不如的日子。
你们以虐待人民，欺骗人民，盗取人民的财富为快乐，为目的！你们现在动不动别人打你们的时候，骂你们的时候，你说是打中国人呢，你们偷中国人骂中国人的时候说中国人傻叉，中国人可以吃草，中国人没有开智，中国人愚笨，中国的商人没有胸怀，中国的私人企业家都是一帮骗子，你姥姥的！没有中国私人企业家你哪有过去的改革开放30年，70%到80%的税是我们私人企业家给你们的。结果私人企业家贷款也得被你们刁难，存钱被你们刁难，市场被你们刁难，孩子上学也得被敲诈。私人企业家严格讲无非是有了钱的奴才和没了钱的奴才之分。天理能容吗！不要再绑架14亿中国人民！
亲爱的同胞们这个党不是你的党，他不能代表我们14亿中国人民。他给过你什么？给你孩子好学校了？还是给你一个健康的医保系统了？还是给了你一个公平的法制社会了？还是让你随便有信仰了？全人类上只有一个国家，这个200多个国家里面前100个国家，只有一个中国没有社会养老保险，你死了该怎么死怎么死，墓地你都买不起，火化你都火化不起。
全人类中只有中国人民一切都要听党的，一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲。但你死了，你生孩子，你上学，你病了没人管！睁睁眼睛，长长脑子，长长心智吧！中国老百姓不是说猪狗不如，根本不如猪狗！好了今天的直播就到此为止。我为14亿中国同胞祈福..喜马拉雅的新的中国和法治自由，自由信仰的时代即将冲向我们！做好迎接的准备吧！
阿弥陀佛..
亲爱的战友们阳光明媚呀！你说共产党啥时候给过咱老百姓这么好的天。你看这蓝天，战友们。你们看看对面那个旗就是川普总统的家。那个巧克力的房子就是川普总统的家。看到了吗，川普总统家，咱在这挥挥手他能看见。然后你看看那新的楼，过去这个广场酒店是川普总统的，他跟他妻子离婚的时候给了他老婆了。看看啊，你看然后这是苹果店，新苹果店。亲爱的战友们我得赶快走了，开会去了，抱歉抱歉，抱歉了战友们我要走了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/460/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/460/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚刚的看到海航的787，在运完王健先生尸体到下图以后已经开始挂牌卖了，当时。海航在听到郭文贵报787是为王岐山家族定制的这个视频之后马上公布787.是我海航对外出租经营的啊，从那天起我就问过你出出过任何一个人吗？现在连这。
买飞机人都死了，都已经到了墓地去了啊，你处过吗？陈先生，你说你共产党cp，无论是你这个。组织还是你这个发言人的外交部的啊，华春莹川普总统怕监听，不要用手机，让新疆那块儿是集中在教育。祝他们，然后海航都学会了啊，我们买787是为了叔叔，只让王岐山姚明山窑亲家使用，为啥你不去对外出？注意。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/275/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/275/</guid>
      <description>内容梗概:
00:07关于文件错别字的通话录音
陈志煜：你好！尊敬的郭文贵先生，我已经看到了，就说是……，不过我个人认为，在这种情况下的话，盗国贼的意思肯定是加以否认的，
郭文贵先生：但是呢，您觉得没有问题吧，有信心吧？有信心吧？保持着，秘密的事儿在那边儿说，平常的事儿可以从这儿说。
陈志煜：专员那边获取的应该是没有什么问题的，我认为。
郭文贵先生：好好好，你想想那个字，仔细研究研究有什么问题，你想想啊，你想想，谢谢啊！
陈志煜：好的，郭文贵先生，我好好研究一下，谢谢！再好好研究一下，谢谢！
你好！尊敬的郭文贵先生，我把这个文件通篇好好看了一下子，的确有个错别字，这个“对峙”的“峙”字，然后其它关于什么语句通顺方面的东西的话，这方面我觉得好像挺难讲一下子，这个东西。然后至于那个什么“抄送外交部、商务部”，我个人理解来说的话呢，就说是其实抄送国务院办公厅，包括办公厅再转抄的话呢，应该也是可以的。因为国务院办公厅它知道应该是转抄哪个部门。然后我把这相关的新闻，我发给专员看看吧，因为他现在已经休息了。
郭文贵先生：好好好好！没问题，不管去哪，咱反正我知道什么情况就行了。因为我跟这F部门沟通的时候，我要绝对的真实，绝对告诉人家真实的情况，这是非常重要的，实际上结果并不重要。他们可以什么都TM假，咱就不能假吗？为啥不能假？但是我们对我们说的话必须得负责任，咱们知道的情况要负责任，这是必须的，要不然咱就被他们给利用了，就这意思啊，谢谢！谢谢！
陈志煜：好的，尊敬的郭文贵先生，我理解。
是啊，到时候专员，我相信专员他会再去了解一下，就是关于经办这份文件的那些同事，就是获取和经办这份文件的同事，看看了解具体的情况，也看看他怎么对这个文件出现的错别字，以及那些抄送部门的这些问题的解释，看看是怎么回事。谢谢！
郭文贵先生：凭我和这些盗国贼这么多年相处，他们那个错误漏洞百出，可不像外界想象的：他是神，永远是正确的。那绝密文件都能送错，不送错怎么能导致江泽民、曾庆红把乔石、把刘华清干掉呢？他们出的错多了去了，发文都有发错的，发到美国那儿去的都有啊。不一定是这样的，这个不受它影响，但是咱要客观真实，咱知道心中有数，好吧，谢谢周先生！谢谢！
这个务必注意安全，千万千万，比如说那个刘呈杰、贯君呀，一定记住，不能弄就拉倒，一定记住，谁去调他们的任何信息都有记录的，切记安全！这是我们的，我们要喜马拉雅，我们不是给他们打工的，不是给他们工作的，我们好坏不重要，我们赢才最重要！
陈志煜：对，非常感谢尊敬的郭文贵先生，我们也是坚信一定要战胜盗国贼集团，也就是这一两年的时间，这一两年时间肯定是可以让我们攀登珠穆朗玛峰的，这些你放心。
晚上好，尊敬的郭文贵先生，今天一大早就跟专员去联系，让他去看了相关的报道。然后专员表示，首先他不会去质问那个经手人员，这个文件的真伪的话，因为毕竟圈子里面他跟其他人不是那种领导和被领导的关系，是合作和互相信任的关系，如果你这样子质问的话呢，他就担心那个什么……，就信任度会打折扣，到时候以后就不好办事了。第二方面的话呢，就是说你问他，他也肯定说保证说是真的。
然后的话呢，关于那几点问题的话，专员以自己的理解，那个第一的话，就是说这机密文件它跟那个宣传口径那些对外的部门不一样，它这个东西的话呢，它重点是校对那些关键字眼，就是还有核心字眼，而且它这个校对人员他的压力也没那么大，所以他难免会出现这些疏忽。而且另外一个原因的话呢，这个“对持”的话，它作为“相持”的近义词，在词典里面是存在的，它表明的是那种长期的非剧烈的军事冲突。
郭文贵先生：明白，完全接受，完全明白。绝对不能让专员去问去，那这不好，咱心里有数就行了。一定一切都是以安全为主。我们的大目标不是来证明，对这些盗国贼来讲，那不存在什么真假问题，这都是他们的真实写照，我全都明白，让专员一定注意安全。谢谢谢谢！
陈志煜：而且对于那些语言表达方面的问题的话呢，那个专员也说是像这种机密文件的话，它重点是要一定要表述清楚，然后关键词语不能错，不需要太华丽的词语，然后呢，可以让您参考一下，上次交给您的那个宣传部口径的那个文件，它的那个词语表达就会华丽很多。
郭文贵先生：对对对，没错没错。反正我觉得咱没必要给他造这个假，谁愿意造这个假，不可能的。累不累得慌，造这个假呀？真的还弄不完呢，还造假干嘛呀？
（重复三遍）
陈志煜：同时专员也说这个二维码的话，它不是强制性的，尤其是对于不出中央的那个文件，就是机密文件的话呢，它一般是省略了二维码的。除非你说中央对地方、地方对中央，包括党政军都是。而且用二维码的话，反而还容易泄密。
专员也非常感谢郭先生您能理解和提醒。在安全方面我们会格外注意的。关于卷宗的事情的话，专员也在努力跟进中，很快就会有好消息的，谢谢！
郭文贵先生：明白明白，完全明白了。
陈志煜：对，谢谢郭先生，这也是我跟专员他们坚持的想法，我们绝对会赢的，不是今年就是明年，谢谢！
郭文贵先生：我期待着我们这回在春节前废他们一半儿啊，废他们一半儿。
陈志煜：好的，完全同意，非常支持！谢谢郭先生！
07:57一个短小视频：
郭文贵先生：亲爱的战友们好！我这搁手端着，我在车上呢，我看了重庆的什么造啊、假文件的审判哪，哎呀，把我高兴坏了。这是上天又赐给我们的一个最大的礼物。详情请看路德今天采访。大家这回明白盗国贼有多么的卑鄙可耻啊，完全不是那么回事儿，我都懒得理他们了。重庆市公安局这回你们砸锅了，砸了你们大盗国贼的锅了。战友们，好好看看今天路德的节目吧。我把一些证据已经发给路德先生了，我就在这儿不多说了，因为我要开会。盗国贼是真完了，真是嗝屁了。就这点烂菜烂梆子都端出来对付郭文贵，就用这种卑劣的手段为盗国贼来擦地。你们回答的问题和你们将面对的问题将……
08:56另一个短小视频：
郭文贵先生：战友们好！我现在在外面呢，我在外面呢。我是跟一个朋友约好在船上吃饭，船上吃饭啊。然后呢我们两个的船要比一比，看谁的快。我的船能开60个knots（60节），他的船也说能开60个knots，我说咱俩比比吧。一会儿我们就比船了，所以说呢，老忙活这事儿呢。昨天重庆又给我送来那么大一礼物，哎呀，我今天中午得喝两杯，我得喝两杯，太高兴了！盗国贼玩儿这招儿，拿着薪水实在是太糟糕了。他连那俩人是谁都没搞明白，就上电视了、游街了。战友们，咱们慢慢来啊，你们看盗国贼他们有多么的愚蠢，多么的无知。他们是老鼠扛枪窝里横。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/264/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/264/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。见好朋友和开会，心情特别特别的好。那么这两天来讲话讲太多了，嗓子都哑了，自从昨天那老爷爷给我剃了这个海豹头，我认为就是海狗头，我今天戴上帽子了，我担心太像海狗头了，被李友、胡舒立给惦记上，把我肾给拿走了咋办呐？
他们就是对海狗感兴趣，所以说我相信还是安全点儿吧，戴个帽子别被贼给惦记上了。这几天我和王毅在日本时的好朋友，还有王毅的同学，这几天给我上了不少外交上的课，也给我说了很多。
原来我也没少骂王毅，但是相比之下，他们告诉我说，我的事儿都是杨洁篪坏的，都是杨洁篪不是王毅。
后来听了一些事实觉得有道理理，说王毅本来不愿意做，但后来没办法都是杨洁篪逼的。杨洁篪这个人书法写得不不错，和我当时的、北京的交管局局长宋建国先生被傅政华抓起来好像判了个无期。
交管局在北京势力是很大的，因为从中央到地方出行都是他管的。然后特牌号都是他发的。杨洁篪跟他关系不不错，经常到交管局的北京的京北外面儿，我不说具体位置了，一说那个地方房价就出问题了。
他到那玩儿去，再写写书法，经常约会点女性，那个里边儿都是很多外地来的姑娘，都是处女。有几个人在那儿倒霉了，孙政才也去过啊，杨洁篪喜欢处女，这这个家伙很糟糕的，这个人装神弄鬼，爱写书法，没少干对我的坏事。
我听说以后，这几天别人跟我一讲，我很恼火，所以下一步得爆爆杨洁篪的料。非常好的事情，这个事情啊，杨洁篪的底我还比较了解，从开始到现在比较了解，在外交部里面他搞得乌烟瘴气。
原来我觉得是个文人，咱就不不爆他了，文人嘛，咱们主要对付大盗国贼、头子，但是现在看来不爆不行。另外一个，这几天华盛顿到现在，特别是昨天我见的这个人，在马阿拉哥，在下周一要来一个我的朋友、贵宾，现在跟他的人我先见个面。
然后是在华盛顿的这个朋友，还有我的一些政府内的朋友都在跟我说一个概念，让我很惊讶。就是什么呢？就是他说：你千万千万不要被所谓海外的华人民主、民运的这些人，和海外所谓的侨领这些人，把你的形象给弱化了。叫什么单词？英文我好几遍没背下来，叫dimness。
当时我没听明白，后来我助理跟我说 dimness就是弱化了你的影响力，好像这个词，我现在想不起来了，我的英文太差，跟咱的文化程度低是一样的。这个概念很有意思，然后在华盛顿见几个人啊，见官员都说这个话，见孩子们都这么说。
我说这什么意思？我说我还是很尊重这些民主、民运人士和这些海外侨领的。他说不是，你跟他们掺和在一起，你就失去你的形象，你不要掺和在一起，这些人不会给你加分，甭说是假的了，真的也不行。
但是我跟人吵了一架，我说你们都看错了，海外的侨领里边儿有好人，民主、民运里边儿也有好人。我说像昨天我们路德采访中一个叫亦之先生，这人讲的非常的踏实，把谁配和不配、到底该如何看待郭七条？到底儿该如何看待共产党的实力和如何能真实实现我们的喜马拉雅。
这个讲的非常好，但是外国人看不懂了。可让我很震惊的这一星期啊，我开展的文贵爆料的要求和务实，和咱们小蚂蚁们追求的喜马拉雅的目标和手段，竟然得到那么多的西方人的认可。这个简直让我太震撼！太震撼了！
而且那么多人了解我们海外的华人生态，和民主民运的生态，这个也让我太震撼了。那么，即将到来的下周在马阿拉哥和总统见面的超级VIP他们提前的团队，跟我又见面，也是这观点，所以说我有点震撼。
这几天我深刻的感受到盗国贼在西方蓝金黄实力实在是太大了。就在我这个后面有一个船，这个船是当年在高盛出来的副总裁的，我曾经投过他钱，这当时他没钱我投了他钱，还给我赚了不少钱。这哥们儿现在买这么大一船，绝大数赚钱都通过蓝金黄跟着盗国贼王岐山用关系。
昨天就跟我说：Miles啊，能不能跟王岐山和解呀？别斗了。我说你是代表王岐山当说客来了？他说绝对没有。我觉得他也是真没有，但是他就是啥？他跟王岐山说我要跟他和解，就给他很多机会赚钱呐。
我说为什么呢？他说海南要成为自由贸易圈，海航现在在那块有地呀，他要弄几块地，而且海航现在有人给他放水。说你看新加坡淡马锡何晶–李显龙的老婆，已经去了要买他资产，这美国人就盯上去了。我说你这太贱了了，怎么这样呢？我骂他一顿。
他哈哈笑着说：Miles，我们要赚钱呐。资本主义就这点不好，见钱就弯腰，而且不觉得丢人。咱们有时候装得有点高大上，实际上偷偷的也弯腰，咱们华人要面子，说不不要伸手就拿起来了，人家就是直接，就是为了钱，不谈什么主义。
他最后一句话让我感触颇深，他说我这些钱也花不完了，未来我要把一大部分的钱捐给为中国争取法治、自由、民主的人。我说你这不是有病吗？那你现在就别挣这钱了。他说：不，我要挣，我挣完以后我要捐给这些人。然后他讲到了他最好的国会的几个朋友，让我很震撼。
他给我看他们最近的照片，然后说怎么帮了了他们。他说你看我要挣钱，我挣了钱我要真帮他们，但是挣钱当中他要跟王岐山合作，你看这矛不矛盾？但是，这就是资本主义，有时候傻，有时候你生气，但是他很可爱，他最关键他真实。
在他身上学到了真实，值得我们每个人反思啊，太多人不真实了，这是给人留下了极坏的印象，这就是乌托邦带给中国的灾难，什么都是假的。爱情也是假的，孩子也是假的，饭也是假的，医疗也是假的。
你看看内涵段子现在出现的事情，就是因为孩子们要高兴，下边人给打报告说得乌七八糟，说得他们魔鬼一般，结果好了，要给铲灭，一个个都要铲灭。但是我想给大家说的是，文贵现在不说，未来会告诉你们，咱们将有重大的科技将研究成功。
他们什么也管不住，不仅仅是卫星的WIFI，大家走着看，一个与科技较量，一个与科技为敌的党和国家和个人一定是一个结果—灭亡。就像我的船，你看高级到啥程度？盗国贼都无法想象的程度，他能造这船吗？造不不出来。他们与90后、00后差距多大？天地之差。
未来肯定是人家的，你还跟人家斗呢？不作死嘛！大家会看到一系列的高科技的事件发生，那不是战争，但是结果会比战争还厉害。让我更加坚信的事情，盗国贼的好日子真的是不多了，我们的未来真是非常美好。
一切都是刚刚开始，咱先从外交部来点小开始。谢谢大家。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/20/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/20/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们,网友们，大家好，这是文贵5月6号的报平安的视频，昨天晚上又是没睡好，因为我们的在澳大利亚的澳洲的工作团队，这个去采取，其中一个政治局委员在澳大利亚的私生子啊。他的DNA的时候这个发生了问题，闹得很大，到最后还是解决了。
这股力量实在是太大了啊，同时呢，昨天也是因为我们在香港这个团队呢，这个和新加坡和香港的一家银行同时在做这个流水账,近期的流水账的补充的交易的时候也发生了问题，这个仗着这个主人，已经被唤醒了，发现了这个有人在店买他们的流水账，昨天是黑道白道全都上了啊，这个但是他还是没有阻止，因为这些这个账单呢，还有这个定位呢，在美国政府认证以后都可以作为呈堂的证据，所以说我希望这个全球新闻发布会呢，能出示这些具有法律效力的证据和文件啊，这就是为什么这几天来一舒宝的还有范雅的，还有很多朋友给我传了很多很多资料，我都给你们回复说这没有用的，什么领导出席了什么会啊，领导说站台呀，那你这什么也说明不了啊，包括领导跟他吃饭也没有用。你要找出来的事，真实有效的，有这个银行的去向和流水账单，这对你们是有用的，包括某些领导这个持有的相关公司的股份，包括他的个人账号资金跟这有关系，那么这才是有价值的，有法律效力的，那么你这么大的这些贪污这个这个贪腐集团带有黑社会性质。
你拿那几个领导的站台录像照片的这个不要说是中国这个，现在这种法律环境，你在哪国也不可能的，所以呢，我希望这些朋友们，你们给我发了这么多e-mail呢，要学学文贵，就像我们现在在澳大利亚的这个团队已经工作了，大概在一年左右了，我们采取了大概几十个人的DNA啊，而且进行了这个有效的，而且有法律效力的医学鉴定，而且对他们的柱子金钱来往社会关系都进行了录像，还有当事人进行了这个问话啊，跟他们聊天啊，语音证据啊，通信证据DNA医学证据，然后到美国来，在美国有效的法律证据，然后再加上这个银行账单，那么他想说。
这个什么样都没有用了，最近我看到了你们也看到了这个所谓的这些无效的这种反驳，愚蠢至极，因为这些所有的反驳在未来这个事情公开以后，那些简直都成为了他丑陋的犯罪的,无知的,运用国家运用百姓的证据，这才是关键的，所以我一直。就让子弹飞一会儿，因为子弹飞一会儿才能让敌人把他的恐惧，盗国贼把他们的害怕和把他们的权力的傲慢才能表现出来，他们的表现和他们的行动，就会成为我们的证据，也会成为未来的事实中最重要的一部分，他们不行动不吱声，你还不好办事吧。那么只能我们拿证据来这个事实来佐证他是盗国贼贪腐，那么现在很多人啊，都是掩耳盗铃，我太清楚他们的个性了，我在跟他们在一起那么多年，都明天都要抓了这个贪官，还要跟某些领导在瞪着眼睛，哭着眼泪，甚至下跪，还发誓还说实话，振振有词啊，振振有词啊。
这个但是被抓以后他都变成了事实，就是这是所有的贪官盗国贼们一贯的个性，因为她们讲瞎话是他的专业，他从事的职业就是讲瞎话，如果说我们国内的官员他不会讲瞎话，他不是说当厅长局长，什么负责这个这个副国级正国级，他连科级都当不上。因为很简单，什么叫共产主义啊？就叫乌托邦主义，乌托邦是什么主义乌托邦就是瞎话主义，骗子主义当然没说瞎话了，我跟着常委领导政协领导都私下跟他们聊天，我说你们每天说瞎话就不累了嘛，唉，他们说我们也是演员啊，这是职业啊，那我们这些瞎话都是经过标准化的呀，按照标准念就行了，真的没办法，你听起来也是挺对的呀，也是很可怜的。
所以说昨天我看了和平先生的这个节目讲的很好，点点事儿啊，这个知道郭文贵的真实目的，能对郭文贵这件事有资格点评的，点评以后还得点个点子上呢，目前我看有三个高人啊，和平先生是其中一，排第3排第三吧，另外两位还没出手呢，那么和平先生讲的很对，那国内的官员他们那种权力的傲慢说瞎话当真话，而且这个系统的这个大家对他们的这种尊崇和他的能力，那完全是不相称的，你看她的一系列举动昨天在澳大利亚，这个竟然有人当场出钱。说我们现在可以给你100万美元，你把东西给我们，然后呢，你们签东西啊，签了东西以后呢，这个保证以后这个这个你那没有了，而且呢，你永远不再出来这个作证，你就想想这个咱的领导啊，你看这种猪一样的队友去给你办事的，你们所有的手法都被录像录音了，反过来说。
说啊，拿了100万美元，他们我的团队也是我花钱雇的，你怎么知道我没有其他办法呢？你不但有留下的证据啊，你还坐实了你这种私生女，私生子这个澳大利亚养情妇的事实，在澳大利亚多了没有，大概有600个长期，已经移民了的情妇。私生女，私生子在哪里呀很多人并不在美国，啊大家一定要清楚，有个别的人是在日本啊有一些在新西兰，绝大多数是在澳大利亚那是我的主战场去年一年我在那花了几千万调查费，啊啊现在基本上按照因为按照美国的这个法律要求和出众一。要求我们重新补充一些证据，你能把这些给灭了吗？所以这些人丧心病狂的，你以为在国内呢，打个电话给派出所，长出来就把一个一个大老板就给抓了，千亿富豪就给抓了，然后再让他强奸玩弄女人偷税漏税，然后就不敢吱声了，或者说是调取这个当事人的信息威胁他家人。这在国内好用，因为你在国外这些不可能的，这些调查，团队都跟我合作了20几年，了都是跟咱们党组织也合作过他们怎么可能，就把我背叛了，呢背叛了他知道我的啥本事，怎么可能呢，何况这种行业里边的人都吃着晚饭呢他能跟你合作吗他只能跟我合作，所以昨天发生的事情简直是让人，又是哭笑不得，这是你的一次次体验，我们国家这个机器啊，在海外的运作能力，除了下三滥的招啊，这种这个除了这种卑鄙的招，没什么好招，没什么智慧啊，在香港的这个银行的这种交易，对账单的交易，新加坡这个交易已经交了n年了，我当年和李有打着，打这个仗的时候，什么贺国强的账号。
李有的账号，李有的身份证件，他女儿的账号，还有这个卫欣的，在所有人的账号,那都是他们给查出来的那流水单，那后来是被你们就至于不理吗？你不在乎吗？那有一个中国爆料人拿出过别人的账号流水单，详细账号过么？从来没有过，可那些没有让你们去查犯罪分子去去查李有喝茶那些。对所有的那些贪官污吏啊，政治局和常委股东反而把郭文贵家人给抓了啊，这个我不再这么天真了，跟你们提过没用，我现在在美国全球发布会上提供，我在美国起诉你们，啊，咱们现在美国也有了一个叫什么斯法案，那这个杨建利先生和很多民运人士发起的，所以已经通过了，接下来。我会把你们这些人的信息跟他们一起合作，包括你们的犯罪证据，把你们这些家人啊，把你们的这些所谓的代持的白手套通通都去美国进行调查名单，而且终身不能到这些西方国家旅游，咱们可以拭目一看，那么你们干了什么你们是很清楚的，你采取这种方式对待我，对待我的团队，只能让我们更团结，说昨天澳大利亚强队不但没背叛，没被你们收买，孩昨天给我发誓说郭先生不管如何，我们一定把这所有的人全举证完，这些人跟我合作那么多年了，你反而是帮了我这个，这个推友们不知道，那这你看着平静，那刀枪剑戟啊，多少人睡不着觉啊，多少人恐惧啊。
那么这个我就不细说了啊，还在进行中，包括了昨天和今天我花了很多的精力，是跟美国政府和我律师团队，就是我这个大楼，他们确定当时是在微微直播的时候是被骇客入侵了，那么同时我在推特里面被骇客的这个记录他们正在查当中，而且法国的一个安保公司是他们的合作合作伙伴，英国的一个安保公司也是他的合作伙伴，进入到我的推特里面，删除了我的关注信息，包括取走了我的资料啊，这是多么的愚蠢啊，今年我跟一个老领导通电话，我说你说这有多愚蠢啊，这中美之间国家的利益这是核心的，我们这事可以排第2位，正找不着你这个网络安全啊，这个这个这个。最大的问题现在你给人家提供的证据，你这不是以个人之私以国家利益来牺牲吗？牺牲国家利益换你一己之私吗？这个是昨天在今天发出去，他们兴奋的不得了啊，现在我想删也删了，谁要删也删不了，谁去删我的害客的，这个这个推特的信息，谁害到我的推特呢，谁害了我的电脑呢，谁害的这个有有力的目的。就害这个大楼呢，这个大楼里面98%全是犹太人，这就有一个有色人种，就是我的这个楼上所有人都是全人类的精英的，精英中的精英，这回你们惹大麻烦了。
所以你看，就是这些人管理着我们的国家管理和我们这个这个民族的未来，掌控着民族的未来，掌控着十几人的生死，你想想有多可怕，这是为啥我。说习主席真的挺危险挺可怕的，这帮人怎么能管理国家呀，它的撒谎骗人啊，搞这种这种哦发誓，做了一些愚蠢的行动，欺负那些弱小的老百姓，那掌握着国家机器容易啊，真届大一的，真是针尖对麦芒去PK就干你就完啦，你在西方你给我们这样的。这PK你根本就不是对手啊，因为你的智商，情商，能力，还有你的心理抗压能力，那完全你在这儿沾不着边啊，这一系列的行动从你发红通啊录制马建副部长，王有杰书记，人家石发亮厅长，还有这个我的这个杨英副总和吕涛这个副总还有这个其他的人。
而且关于我的这个信息，然后外交部的陆康永定的离开发言已经成了外交部的笑话了，还有王毅部长恶狠狠的给我们的阿布扎比的外交部长会后，根本是越位讲话，什么啊，又是搞威胁说假话，那是你外交部你把你外交部事干好就不错了，你还当成了政法委书记了你还。你真以为你当中央的人，当中央委员又咋的了，过去那几个中央委员去哪了呀，所以说你看看我们现在每一个人都在国内啊，这个都是耀武扬威欺负老百姓，然后呢外交部人，以为穿上西装就是绅士了？流氓你穿上西装，你穿上礼服你也是流氓，你那点这个这个料那实在是在世界上人家都看你笑话。我这朋友了解你们，就当笑话，当小丑来理解你，才是代表的国家呢，你不代表国家的大街上，你连饭都找不到吃，真的你连饭都找不到吃。
你正在跟人家聊天，聊一次吧还有兴趣，聊两句，大都不搭理你，没料啊，你就是个官僚的一个牺牲品，又有什么意义呢，那么从这个，这几天呢看来。所有的事过去这些行动愚蠢的行动，愚蠢的决定，伤害的是这个国家和这个国家的形象和这个老百姓在海外的形象，真是丢尽了我们中国人呢，昨天澳大利亚听了一个头儿说啊，他说他们怎么那么愚蠢，那么无知呢，我真的是无语啊，这个你说我要是跟咱们推友们同胞都这么说，我还觉得能说的出来。跟一个外国人说的，我心里真的说不出来，但是无奈呀，真的很无奈啊，头两天啊，这个5、4节目当中啊，千江有水千江月，万里无云万里天呐，等你打开了莫说出来啊，这个网友呢，这个这两天陆续给我发，啊这个文会自信的噢，有点，有点吹牛的给大家说，如果想聊宗教啊，或者建筑艺术啊或时装啊，还有吃啊，还有飞机汽车，我哪天节目上好好聊聊，我花了那么多钱，那么多时间，我自感我感觉在这方面还没遇到过对手，我很愿意找到对手聊一聊，特别是宗教。
啊这个今天咱不谈这个咱以后在时间聊吧，文贵的世界非常，精彩，文贵的世界呃，有很多有好的，例子也有坏的例子我希望有机会的意义，分享这个昨天啊和平相处什么时候结束呢我觉得，所有的结束文贵生命不结束这次的爆料就会一直。是延续，因为我爆料的人啊，他们的家人，他们的这个利益当事人不会在什么任何情况下啊，受控说对我不产生报复，那不可能刘志华事件发生抓起来以后，中央最高领导私下给我见面啊。转了好几次车才跟他见面，见我面说是不是很害怕，我说不害怕，是不是很紧张啊，我是曾经紧张过，我担心是家人，他不要担心，树倒猢狲散，啊，这是这些坏人，一定得下场，还有那领导，那要是你要出事，是不是也树倒猢狲散的就不吱声了，我说我接受啊，这很现实人倒了嘛，就没有多少人跟随了，但是呢，有些，有些事情不绝对，后来，大家看到了刘志华的家人团队啊，牵扯当时的人，对我一次一次地进行了各种方式的报复，我经历过这样的事情，啊难道我心里没数吗？
当时，是中央决定由令计划主任啊无关郑书记，马建副部长全权负责我的安全啊，十几台车都是安全部的，上百号人24小时对我保护,我那你去哪后面几台车，前面几台车，这个警车还带着枪，我到广州出差，在白天鹅酒店1层楼封了当地的公安全部戒严，常委待遇，我这一个月我就觉得我活不了了，我求求他们了，我说能不能把这个保护给拿了，这哪叫保护啊，你们这整个就是一个保我看起来，还不如帮我送进监狱呢，后来经过一再的申请，在半年后说这个明保变成了暗保，但是今天的，吴端郑书记已经退休了，这个令计划主任已经抓起来了，马建负部长也抓起来了，稳固的这个保护还没取消呢，严格讲还有法律效力啊，但是从那个事上我看到了这个跟他们对抗的结果，头两天有一个人给这个陈超，陈超就在我的隔壁啊，有陈峰同志买的房子，然后有人给他建议露台上架在望远镜下一个作为这个这个这个。
啊接机枪啊，然后呢想办法呢，想把我这个给毙了，哈哈这个FBI啊也去查了啊，也有的人啊突然另外一个发信息也被抓了，啊这个这种社会，未来会很多会发生，所以和平先生说得好，这个，我这件事情不会像你们想象的结束。郭文贵这在世界的一天就很多人寝食难安啊，这个不管今天和明天发生什么事情，文贵这根弦是永远不能松的，这是为什么现在啊，文贵采取了一系列的这个动作，那么就是把证据做实，把事实给搞明白，把这些对我危害的人，要我不惜一切代价，我要让他，伏法才能减少我对我的危害，和我家人为员工的危害的伤害，同时我团结更多的力量，和我在一起，这是为什么我需要推友们对我的信任和对我的信心因为我和朋友的，关系不是一夜情也不是某个这个人物是热闹一个月就拉倒了。
我的世界，要么就是在推动中国推动依法治国啊，国家的相，这个和这个一定的民主建设，啊，这个中国人民的一定是自由，这条路上我有我的角色啊，我能做出一定的贡献，能得到中国政府和中国善意的官员，真正的爱国人士的信任和支持。同时能得到海内外的各个华人团体和世界上各个正义的能量，能得到他们的支持，并且有我的价值，我才可能活下去，我要活得好，那就必须得获得这些人的信任，我深深知道我错了一次，我说一次假话，那我的一切都白做了，我主要头两天我看到这个。有些采访大陆的这些简直无知愚蠢到了极点的一个采访，听到大陆的那些这个这个被采访的人说那些假话，说的那么愚蠢的话，完全没有根据的话，我就觉得这话我都没必要听也没必要回应，但是我也看到了很多媒体上真正有智慧的人真正的高智商的人，看到了其中的端倪真的，我的事情只是一切都刚刚开始，请大家想一想，即使明天都把我家人都放了，资产都给我了，谁能保证中央常委集体给我签名，保证说会不会有人暗杀你，你回国来不会把你给抓到监狱去找理由，你不会出车祸，你家里人都没事，谁信呢？我能信吗？我要信了，我能到今天吗，我今天会多少事情啊，可能吗？
啊，我已经没有选择我这一辈子可能都不可能回国了，一辈子都不可能回国了而且我必须跟海外的各种力量进行合作，然后推动中国的以法治国啊，法制建设同时让这个国家。和这个法制建设的合法依法治国相对应的这个民族，然后呢这些东西基本条件我不想在这阐述，很多主持人说文贵没说这个，郭文贵不懂这个。我跟你说，您说的话说自己啊，问问自己，你干过什么呀，你懂啥呀，我懂的事情，我听的事情，我都比你多的多了，你在课堂上课本上说的事情有什么意义呢？我难道还不懂依法治国，要基本的法治，基于这个法制建设和这个第三方监督司法独立一定的民主基础吗？
我这我的基金的公司有这么多国家元首，人家是管理国家的人，我身边一堆的智囊，我支持大概估计有十几个政治智囊团，我还不懂这个吗？不要在这块班门班门弄釜千，千招会不如一招绝。这是我信奉的哲学，在武林那里边一堆人哇哇吐舌权狗权是把老鼠全在这多了去了就让人一脚就踢飞了有用吗？都是讲理论讲得多才误国啊，啊，理论多就误国呀，啥也办不成啊，你能办一点事比你懂万件事要多得多，这是重要的。多多，这才是关键，不是在这跟你玩嘴皮子不是跟你讲理想的，也不是跟你们在这块搞这个希望呢，也没不跟你们讲什么文贵梦呢，有意义吗？没意义，咱用事实往前看，所以呢，这个文贵也没有任何选择，必须让自己啊这个干净啊。守法，多家小心维护这一辈子往后的人生，做得像和尚一样，的像佛祖的要求比和尚出家人还要借新修身啊，还要养性，达到了真的是万里无云万里天不是千江有水千江月的水平，我才可能，才有可能啊，得到大家的信任，绝大的信任和绝大多数人的支持，我太清楚了啊，那么同时呢，这两天发生的事情，让我更加的坚信啊，
更加的坚信，中国绝大多数人还是好的，特别政府这9000万党员，因为我这几天收到的，我现在应该不该说那么多。很多跟这件事没有关系的，跟我的事没关系的信息，这是绝对的价值，但是我现在想告诉各位的是他们没人给我要一分钱，没有这些钱都可以支付500万，200万300万甚至几十万，那么没人要钱，没有任何留名，就这些人绝对是好人啊，觉得好像涉及到了各方面的这个。那个个答案其中啊，我要给其中一个网友，昨天发给肖建华的一些部分，啊，各位啊，我现在不需要讲话的资料，你不要冒险的去给我这些资料，因为肖建华的案子还在进行中，未来肖建华案的进行了一定的程度，我会花5000万一个亿在社会上悬赏买他有关的所有的这个他办案的信息，我现在感兴趣的事情非常清楚，就是和北大的所有的这个案件和审查记录，
其实我得到一部分当中，呢很多不全面，我都看过了我没公告今天跟很多推友本来我所有公告都没有公告，因为我发现不全面啊特别是像涉及了上海，银行行长现在人民银行行长，范亦非，范亦非得的全拿掉了，涉及到这个上海分行。现在北京分行行长陈华虽然是背叛了，但他的也拿掉了，而涉及到北大的王恩哥校长，朱善璐的，还有这个过去的王选的家族呢，还涉及到我们现在的政治局委员的，还有这个这个常委里面现在没说出名字的人，包括证监会都被拿掉了啊，这些未来我会高价悬赏啊，这个我需要那包括这个宋林的。
这个我特别的需要，因为宋林跟我这个揭发的政治局委员和政治局常委家族有绝对的关系，而这里边有大钱在海外，我们得到了几个账号啊，账号那个大钱，其中一个账号是7亿多美元，这个钱就是宋林在海外藏着的，我们可以把这件中对完以后我们可以把这钱给回到中国政府那去，给中国老百姓，包括现在有车风的案件的。
车峰的案件我非常感兴趣，我也愿意，花钱啊，车风的，而且我特别特别感兴趣，我也愿意拿钱啊给大家，那么现在啊像包括，也有给我项京波的一些事儿了啊，向京波的事才刚刚开始，但是，向京波的卷中我也感兴趣，我愿意也愿意出大钱啊，那么，但是我还要感谢这些网友给我发的这些信息啊，都是猛料，都是真料，特别是这些语音的信息啊视频啊，都很关键但是你们一定要注意安全，文贵很感动你们让我更加坚定了这个反对以贪反贪啊，以警反弹，以警治国，以黑反贪的路上，我要坚定地走下去，
不论中国政府他们任何人还是任何情况下我认为他都应该支持我这么做。因为我这个力量和我现在所处的这个位置和环境已经俨然成为了啊，接近成为了这个未来帮助中国，真的是反弹的一个最重要的信息交流中心啊，我相信习主席任何人都会支持的，当然了，我们要保证这个事情不被其他势力所利用，以国家利益为主以国家为主。但是必须取决于中央政府，真的是这个在得到了我们的以下的一些证据和正确的信息确认后，通过正常的法律来惩罚这些贪污分子，盗国贼们真正的是以法反摊，以法反弹啊，这是我希望的，那么接下来的这个事情呢，会无限的精彩，文文在这。
每天的这个视频呢报平安视频会继续的，路啊未来，呢这个现在已经过去几天了这三周呢，不爆猛料，啊但是实际上每天都有料，需要推友们能客观的看待问题，因为每天我都接到北京的警告，哎比如说这个比如说那个比如说，我想说的事情不可能文贵没向任何人承诺，我永远不可能闭嘴，不说是不可能的向左。呃各大社交媒体网站，到处传发着啊，又把我的那些，丑闻视频丑化我的视频全部置顶了，这个置顶了一个，这对我又是一次伤害，那你现在这种事情完全是不应该的既然是假的，干嘛置顶啊，那么这是完全是错误的包括这个大家知道他讨论的胡舒立和安邦事件胡舒立和安邦事件和微信的合作啊，大家没看明白。
我跟小辉也很熟，吴晓辉，安邦我也很熟，这个我们也有很多共同的朋友，说实在话，这个吴小晖和安邦的事件，背后的政治角力一定会是个很大的事儿，但是吴晓辉死人，有智慧没勇气，投机心理太重。这个他对付这个胡淑立，这种阴险狡诈几乎病态，这个天天去这个南鸭子店啊，天天去找这种鸭男妓男的，然后这个这个各种变态成吃药的人啊，吴晓辉，玩这种正能量的，是你玩不过他，说实在话吴晓辉啊，他不找我，他要找我的话，我随便拿个料出来，我怎么说？我就能胡舒立万劫不负啊，把它的背后的后台包括那个李瑞刚，还有她那敲诈的老板都会完蛋，我之所以不让他和伟是这样人马上完蛋我就我让他的事件得到揭发揭露，让大家看他的本质，但我不想让他死那么早，我想让他受到惩罚，我想让他把所有害人的真相，让全被害人和做事也都知道啊，胡舒立的下场和胡舒立背后的故事未来那是一个很好很有意思的，这是一个对世界的媒体，借中国的媒体界和官媒啊官官员和媒体沟通一个最丑恶的版本，啊，就是一个巨大的全社会的警钟。
你们无法想象这个女人的心理有多变态啊，你现在委实这个人，你看看希诺这个人，你看最近他这个嘴脸都失去理智了，都变态级了哟，今天我没拿，本来在公布的账号，明天吧你说的瞪眼说瞎话，就这些人才能和那些变态的官员和盗国贼们合作，正常的人怎么能可能跟他合作呢？包括这微信，马化腾。我特别尊敬的企业家马化腾先生，那把微信割出了一块给了胡舒立啊，什么冷静啊，一堆的事情，这是昨天一个朋友啊，因为我们这个lp给我说，他们准备做空微信，他们微信会在未来的半年内在中国大地上消失啊，还有就我说那几个银行。
他们认为都会消失，他们要做空，我说这事我就不管了，那是你们的意思，但这给了我一个非常大的一个警示，我搞投资的我们也买了一些腾讯的股票，我要求他们在未来的三周内赶快抛出，因为这个世界上最大的做空的这种对冲企业，这个基金他们的这个背后的背景呐都知道，都是有强大的政府。情报机构的背景，他们要做空微信，那微信就完了，而且做空微信的这个背后一定也有政治的力量，包括那几家银行啊，您什么叉，被什么叉啊，这肯定完了，这个不会有未来的，那么从这几点来看的出来就是除胡舒立和财兴，实际上是政治和某些老板经济。
还有文化界一个勾搭在一起的一个，具有敲诈啊，用敲诈的手段，威吓垄断了中国所谓的某些领域的，特别是金融领域和反贪领域的这种信息，达到了他们垄断这个目的以后，事实上进行了政治的绑架和政治的挑战，这个事情哪那么简单的，因为这个。香港的这个事情还没揭开呢，到底在香港有没有？有没有人有黑屋，香港有没有长期驻扎大陆的公安和这个情报人员，这个香港警察有没有知不知道佩佩和香港的官员有没有被这个这个被威胁被绑架抓着小尾巴的，还有香港是全世界都知道洗钱制度啊，洗钱的地方，那些每天都在洗钱。
这官员知道不知道啊，他们合法吗？包括我们查到这个，在澳大利亚这些私生子私生女的钱，很多是通过香港过去的啊，那这事儿都没开始呢，未来我这件事情开始的时候，都跟那个媒体的控制和媒体和这些这个商媒，和这官商媒，没这些黑暗组织的这种勾结，那早着呢啊，大家慢慢来吧这个。饭好不要一下吃了好戏，你要静下心情要有耐心，好衣裳要好好欣赏，韵凝的慢慢穿上，慢慢欣赏爱情是用时间和耐心的友情也是需要时间和耐心的，我文贵既然坐到了这里，和推友们的关系，我也希望有点耐心啊，咱们的时间。还很需要很长，我说了吗？给文贵三年，给文贵三年在三年内你们的评价不管好坏，我认为都不客观，文贵也不会去享受，也不会去反对，三年我们再作出评价，大家拭目以待吧，谢谢崔，我们的关注一切都是刚刚开始，希望大家身体健康，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/3/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/3/</guid>
      <description>内容梗概:
主持人许波：
听众，观众朋友们，欢迎收听收看，VOA卫视4月19号星期三的时事大家谈 。我是许波，今天我们给大家推出美国之音的特别节目，美国之音专访中国新闻焦点人物郭文贵，这是郭文贵首次在海外，直面自由媒体接受采访，敬请大家关注。 好，首先我们来关注今天的重要新闻，川普政府日前呢，对朝鲜明确表明了一种更加严厉的策略，表示在长期遏制朝鲜核野心方面对平壤毫不妥协的态度，已经失去耐心，美国副总统彭斯，星期三在日本美军航母上说那些想挑战我们决心或者准备状态的人，应当明白，我们将击溃任何进攻，对任何常规或核武器的使用，美国将做成压倒性和有效的回应。此前彭斯副总统星期二在东京宣布在实现朝鲜半岛无核化目标之前，美国不会善罢甘休。  更早前彭斯在韩国首尔表示，战略忍耐的时代已经结束，影射的是奥巴马政府更为低调的战略。彭斯对东北亚访问之际，美国总统国家安全顾问麦克马斯特中将告诉美国广播公司，对于朝鲜问题不排除任何选项。但是麦克马斯特表达希望不需要对朝鲜进行军事打击。川普总统最近发推，指称平壤政权是自找麻烦的威胁，川普同时狠批奥巴马政府的对外政策说，我担任总统最初的这90天已经暴露出过去8年的外交政策的彻底失败。台湾总统蔡英文谴责包围立法院过程中的暴力事件。参加抗议活动的人是希望，蔡英文政府听到他们的声音，下面请看美国之音记者申华发自台北的报道，
记者申华：
台湾总统蔡英文星期三下午对全国民众发表讲话，谴责围攻立法院过程当中的暴力事件，报道说有抗议者以暴力方式其中包括泼水，阻拦一些立委会负责人以及工作人员进入立法院参加一致活动，并且同警察发生扭打。一些听证会被迫推迟，有报道说上午一共发生了13起暴力事件，蔡英文总统在总统府说：“没有人喜欢。所以我要拜托大家忍耐一下，这些不方便都是为了让我们绝对不能放任，以暴力来拖延改革的脚步。所以今天上午以暴力方式,立委，进入立法院泼水的行为，我们绝不能容忍。”  记者申华：
星期三上午立法院被围得水泄不通，进入立法院，非常困难。只有铁丝网中狭窄的一条通道可以进出立法院。会议期间，院外的高音喇叭压过室内的声音。台湾全国教育产业工会秘书长刘亚平星期二对美国之音说：“我们金工校是国家的受雇者，我们是国家一级法律聘用的，给予薪水和退休金。今天无良雇主毁约，执政无能全民遭殃，以没钱的理由就要删减我们这些受雇者的退休金。这个国家不能说民进党执政的要乱搞就乱搞，要乱来就乱来，这个国家一个政府如果没有诚信，如何当政府？
记者申华提问：就一个问题，会不会出现暴力事件？
刘亚星：
我跟你讲我们不排除这个可能。现在改革还没有实施，当改革之后，那有些军工教员安定的生活，活不下去的时候，我不知道人民活不下去会出现什么行为都有可能，政府要为这些行为的出现负责。
记者申华：
与此同时蔡英文在讲话当中呼吁民众给政府机会。她还说常年积压下来的年经改革问题，是前政府留下来的难题之一。美国之音记者申华，台北报道。  主持人许波：
中国外交部今天证实国际刑警组织星期二发布红色通报，通缉目前在美国的中国商人郭文贵。在今天的新闻发布会上，有记者请中国外交部发言人陆康证实，中国政府要求国际刑警组织对郭文贵发布红色通报，并询问郭文贵涉嫌犯了什么罪。陆康回答说，&amp;quot;据我们了解，国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉，红色的通缉令，也就是红色通报，具体有关情况你可以向有关部门去了解。&amp;quot;  主持人许波：
郭文贵是中国最富有的商人之一。2013年离开中国，今年早些时候，他曾两次接受海外中文媒体的网络实况采访，透露中共高层官员及其家属贪腐情况。美中两国目前没有引渡条约。  休息一下，稍后回来是美国之音特别节目：专访郭文贵,揭秘中共高层腐败。不要走开，我们马上回来。
主持人许波：
神秘富豪郭文贵。这是郭文贵首次在海外以面对面的方式接受专访。美国东部时间4月19日上午9点整；北京时间晚上9点整美国之音进行现场直播。处于对安全的考虑，郭文贵先生的专访将在一个不公开具体地址的地方举行，郭文贵向美国之音承诺，他将带来个级别的爆料。没有人知道郭文贵的爆料将指向哪个层次和级别的中共腐败官员，美国之音将以卫星电视、无线电广播、官方网站、脸书、推特，优管、多平台联机直播。新闻有好有坏，美国之音只报道真相。  主持人许波：
欢迎回到美国之音的VOA卫视。中国外交部表示国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉令。那么在今天的特别节目中，美国之音就来专访这位新闻焦点人物郭文贵。这是郭文贵呢首次海外直面自由媒体接受采访。出于对郭文贵先生安全的考虑，美国之音的采访，在一个保密的地点举行。美国之音记者龚小夏，率领资深记者团队对郭文贵进行专访。欢迎收听收看美国之音的特别专访节目，将在美国之音卫星电视、无线电广播、美国之音官网、美国之音脸书、推特、YouTube等多平台实况现场直播。美国之音是一家美国政府资助的独立新闻媒体，我们不接受任何团体私人和公司的捐赠和赞助。我们对郭文贵先生进行专访的目的在于揭露事实真相，不涉及任何利益的交换。美国之音采访的对象以及听众观众发表的都是他们个人观点，不代表美国之音。新闻有好有坏，美国之音只报道真相。VOA卫视今天无法接受各位听众观众的现场电话提问。我们欢迎各位把您的问题刊登在今天的YouTube现场直播的聊天室里。下面我就把时间交给采访现场的美国之音记者龚小夏和东方。  记者龚小夏：
各位观众朋友大家好，我是龚小夏。今天在这里美国之音专门采访中国最近的一个焦点人物，郭文贵先生。郭文贵先生最近不断的出关于中国政坛的爆出一些，应该说是猛料，在政坛上引起了相当大的轰动。也成为中国一个非常引人注目的事件。今天跟我坐在一起的是我的同事，东方。东方曾经是美国之音驻北京分社的记者，他对中国事务非常熟悉。我们今天来欢迎东方，我们也欢迎郭文贵先生。郭先生，您好！  郭文贵先生：
 晓夏女士，东方先生您们好。VOA的观众您们好。我是郭文贵，还有我要向我的推友们问好。  记者龚小夏：
先说一句话郭文贵在节目中说的话他的立场和爆的料不代表美国之音。我们也欢迎接在事件中涉及到的任何个人，任何事件的相关人士呢，他们也到美国之音的同一个平台来。我们给予他们同样的平台同样的相关的时间段，来为他们自己的行为和他们所受到的一些指控来进行辩护。非常希望中国官方也能够在我们这个平台上给大家进行一些解释。
记者东方：
各位观众各位网友大家好，我是东方，以前是美国之音驻北京分社的记者。那么很高兴这次龚小夏女士邀请我，和她一起来主持这个节目。我们知道龚小夏女士是美国方面的专家，写过多本著作。我又在北京呆了多年，对北京的政坛，政商勾结的情况，北京腐败的情况，北京的民怨，都有一定的了解。所以很高兴能够辅佐龚小夏女士一起做这个众所瞩目的专访。就在在这次专访前夕，我们突然听到，就是昨天夜里中国公安部突然对郭文贵先生发出了红色通缉的红色通报，也简称为红通。外交部也对外国记者提出的问题做出回应。我们先来看看刚从北京收到的外国记者，北京外交部的例行记者会上关于郭文贵事情问答对话的实况：“据我们了解国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉，红色的通缉令也就是红色通报，具体有关情况你可以向有关部门去了解。” 那么，郭文贵到底犯了什么罪，对他进行红色通缉呢？据南华早报的报道，是他涉嫌行贿，特别是涉嫌向马建，前国公安部的副部长马建行贿6000万元人民币，折合872万美元，872万美元，这个数字是相当的庞大。为什么这个行贿事件发生了很久了，到现在才对他发出这个红色通缉？晓夏您怎么看？  记者龚小夏：
我想可能是不是跟美国之音的直播有关系。因为我们在上个星期五公布了我们要直播对郭文贵先生的采访。之后呢，我们也接到了郭文贵先生，据他自己说他接到了大量，这些上边有关等等来的一些打招呼。星期一，我们根据北京一些官方的渠道，得到消息说大连市公安局已经对郭文贵先生正式签发了拘捕令。这个事情，我们想先听一下文贵先生对这个事情有什么反应。
郭文贵先生：
谢谢龚小夏女士，东方先生。今天坐在美国VOA这个现场直播节目呢，文贵还是非常感慨良多。我首先要向所有支持我的推友们和VOA的观众们问好。我也知道很多人昨天晚上没有休息，一直在关注这个节目能否顺利的播出。今天我们能坐在这里，这就是一个很大的胜利。首先我对所有为此努力和关心的人表示衷心的感谢。我现在回答晓夏女士和东方先生的问题。之前呢，我应该先自我介绍一下这个事情的来龙去脉。这个所谓的红色通缉令，是在2015年1月10号上百个特警进北京，到我抓捕了我270多个员工和8个家人，边控了3000多人的这个情况下一直到今天。已经三年了，这个专案，纪委加公安的专案组在办案过程当中，对我的家人和员工的虐待。可能在明镜一期和二期大家都看到了。那么在三年以后发出了红色通缉令，又恰恰是美国之音公告了我们这个直播节目的三天后，也是我在推特上这个公告的大概是三天后，这是非常有意思的。据我所了解的所谓的红色通缉令，有三个必须的条件。大家可以到这个红色通缉这个国际网站上。第一他必须和当事人有直接面对面的沟通后，他才可以发红色通缉令。第二是一定在所在国的犯罪和他的真实身份，真实的资料核实后，才能发出红色通缉令。第三个是这个人的犯罪事实必须清楚，它只具备了一个通报的机制。它不是一个国家的执行机关，说白了就像我们中国的农村里边一个播音员而已，他没有执行权力。而恰恰是在美国之音要进行这次直播采访的时候。这几天来我们过得很辛苦，也很兴奋。因为辛苦的事情，为什么这么多人这么多朋友都要说服我们不播这个节目？同时也有很多人鼓励我这个节目。另外一方面是很多人威胁我们，各种威胁都有。我在这历不一一细说。但是在这种情况下，中国的官方第一次站出来，对郭文贵的案件进行了答复，这个事让我很高兴的。因为过去三年来都是我一个人说，说我是造谣，通过财新杂志、博讯来造谣关于郭文贵的信息。这事终于有了官方的回答了。这是非常重要的。我还很感谢这一次的所谓的红色通缉。这个所谓的红色通缉当中呢，这个涉及我个人信息，护照我没有，身份信息没有。犯罪的，这个所谓跟马健副部长的这个行贿6000万，这完全是虚造的。因为我现在不方便公布的，就是在2016年12月份的时候，我和中纪委和政法委派来的代表在伦敦有过三次见面，这三次见面当中都谈到了很详细的所谓的马健的案情，必要的时候我会公布这所有的细节。这和他所有说的都是完全不一样的。马建副部长，当他的案情公布之后，你们就明白这是一次完全的，想阻止美国之音的播出，进行的临时的一种威胁和非法的采取的措施，这是让人非常意外的。
记者龚小夏：
在这个红色通缉令上写的是，您是1967年2月2号出生的，您住在北京市大兴区。这个户籍所在地是大兴分局一个派出所这么一个地方。这些事实是这个。第一个，是不是准确的信息？  郭文贵先生：
 绝对不准确的。这个身份证的信息，和护照的信息，应该问办证机关去，和郭文贵有什么关系？郭文贵从来没有使用过这个身份。而且我要向您说的是，郭文贵已经20年近30年没有使用任何中国身份。而且我现在持有的是外国国籍。所以我很惊讶，外交部和大连市公安局所谓的通缉令当中，竟然对我个人信息不加以核实。昨天我也听到了，因为三年来他们一直想做的事情就是想威胁我不去爆料，要回他们所谓的担心的视频、还有腐败官员的资料。同时，他们也想这个红色通缉令，但是经过各种审核，我不具备红色通缉令的所谓条件。  记者龚小夏：
您说您持有外国护照，能不能告诉我们中国观众，是哪国的护照？  郭文贵先生：
我现在能说的是，我现在是美国的居民。我持有中东国家的，其中三个国家的护照。我持有欧洲国家的多个国家护照。我大概有11个国家的护照。而且我大概将近28年没有使用中国护照，中国公民。这个我非常惊讶他发出这个东西来。昨天我看到以后我真的挺开心的，因为我对他们要准备的。所谓红色的通缉呢，我们实际已经两三年了都有心理准备。一直希望他们能发。而且红色通缉令的这个效力，我们都进行研究，我的律师团队。这个中国政府花了6000万美元一年，拿到了这个国际刑警组织秘书长的职务，就是为了阻止中国老百姓掌握他们腐败信息人到海外来爆料。这就是为什么我在明境第一期说的是，不要把它理解为所谓的网控、信息控制，是为了所谓的意识形态。绝对不是，就是为了掩盖这些贪官污吏还有盗国贼们，拿走了中国老百姓的钱，这些丑闻不被爆出。
记者龚小夏：
现在我有一个问题。完了之后，东方还有问题。我一个问题就是，现在美国警方有没有跟您联系？您说您跟美国警方报过案，您曾经跟纽约的检察官什么有这个案件。那么红色通缉令发出，美国警方有没有跟你联系过？
郭文贵先生：
在这个 2015年1月10号之后发生的事情：我大概是一月12号？16号到达美国后，FBI和CIA都跟我接触过。 现在当地的警方也都跟我一直保持联系。现在我们门外的这些，这个你看到的保卫人员，很多都是美国的警察。还有退役警察，还有的是他们的官方人员，当然我们一直有联系。其中我们现在这个保卫团队里，就有三个人是跟国际刑警组织有联系的。国际刑警组织是个松散组织，它是中国政府拿来吓唬这些老百姓的。对付我这样的人，这实在是非常的低级和庸俗。任何有知识有常识去问问，什么叫国际刑警组织？我的保安团队，你看那三个人，全都是这个国际组织成员。给钱我就给你工作，他就是个招聘的国际保安。他不具备任何执行能力。为什么在我们这个节目之前搞出这样低级庸俗的动作？这个国家机器已经不为国家服务，不为人民服务了，成了某些人掌控的一个恐怖工具。所以说今天发这个对我来讲真是个很大的鼓励。最起码让很多人看清这件事情的本质。如果没有这个腐败，他不会恐惧，他不会害怕的。他们恐惧害怕就说明他们怕我说实话嘛。所以说美国之音今天顶住各方压力，我对你们必须表示尊敬。谢谢龚小夏女士，谢谢东方先生，谢谢所有的VOA的后台的工作所有人员。
记者龚小夏：（对着东方）这是您顶的。
记者东方：郭文贵先生，通过您刚才讲的，我可不可以得出这么一个结论：您现在是外国的居民，外国的公民，持有多国的护照，甚至还有外交护照。您已经不是中华人民共和国的公民了？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
