<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>外交部 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%96%E4%BA%A4%E9%83%A8/</link>
    <description>Recent content in 外交部 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%96%E4%BA%A4%E9%83%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2016/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2016/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月1号，尊敬的战友们好。你看那雁，看那雁！看那大雁活得！这在中国都得炖了，全都给炖了。
尊敬的战友们好，今天是所谓的共产党的中国的“周年纪念日”。中国不是“习大神”说要隆重纪念吗？也没啥纪念呀！兄弟姐妹们要看好，澳大利亚的官员辞职，日本的整个的大地震。接下来是欧盟的官员辞职，英国的官员辞职，美国的官员辞职，全世界因为强制打疫苗的官员的辞职会一个接着一个。今天没有直播兄弟姐妹们，因为我还要开会，还有很多行动，要行动！星期天开会，这几天都是大事，等7哥有时间跟你们聊聊。不过大事也就那么多你们也都知道，比我聪明。
兄弟姐妹们，这几天千万在全世界各地的不要忘了给当地的政府，当地的媒体多发所有关于疫苗死人的各种信息，不要停，不要停！我们在改变人类，我们在改变世界，兄弟姐妹们。这是我们做到了不可思议的事。看看我们现在把各国政府所有这些流氓官员，无知的官员和被黑暗势力控制的人，和共产党控制的人弄成啥样了？不要停，没比这再重要的了。
兄弟姐妹们，我们看到国内现在的房地产，电力停电，习、孟、王、曾、江的PK全开始了。据国内的战友爆料，很多单位已经做好了跟习长期作战的准备。外交部有个叫陈国平的副部长，和孟建柱喝酒胃都喝坏了，听说还和孙力军，还在那块折腾呢。陈国平都没事 — 外交部只要没事，江家就没事；外交部没事，孟建柱就没事。这是一个。
只要中纪委没事，政法委没事，王岐山就没事。所以说习危也，很有可能哪天醒来习被抓了，习被干掉了都是有可能的。这种大事的概率越来越高 — 不光是我们这么认为。现在连西方世界所有人都一致这么认为，说习在某一种时刻可能会被干掉。说中国最大的不稳定因素，不确定因素就是习可能被干掉。
但是兄弟姐妹们，新中国联邦人准备好接管中国了吗？过渡中国了吗？准备好了吗？你连传播疫苗真相的能力都没有怎么办呐？啥都不说了，还得行动！兄弟姐妹们，啥都不说了，星期天上午，纽约时间八点半开始直播 — 九点吧，大直播，大直播。就这样了兄弟姐妹们，稍后再向你们汇报。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
今天是九月十四号，刚刚过过中秋节。昨天晚上大家都看到了啦，也就是几天前我说的：在香港大街街头的平静之后，要注意共产党一贯的手段，涵养期。就像它要抓某个官员，它要抓某个企业家，它要诱导你犯罪，然后让你麻痹大意。然后要像商鞅一样想办法在老百姓之间挑拨离间，让你互相猜忌，制造矛盾。然后再侮辱你，让你没有自信，让你没有自尊，让你没有底线！你啥都敢干，然后再加金钱诱惑。
大家昨天看到了香港，卑鄙、流氓、可耻的。大陆现在发明了个词，叫香港的年轻人叫废青，就是废掉了的年轻人。中国政法委又发布新闻说：香港这些废青的前途在北方，在大陆。同时，过去几天，大批的国有企业到香港去找这些所有的香港的所谓的“Tycoon”，地产商、金融商、商券，要和他们商量，进行勾兑。有的是甚至威胁，你必须让我控股。然后去找林正月娥，找香港的财政司、布政司开会，要把香港的基础设施毫不隐讳的，原来我们还悄悄的干，现在直接拿下，这就是共产党。
商鞅五策里面说的：留下你生活的，能生存的钱，把你钱财全拿走，通货膨胀，印刷钞票。现在是什么？叫国有控股。穿着黄马褂来的。而且，听说香港的几个大的商场，都找了老板了，这商场我们要接管。给你钱，不是不给你钱，价格得公平。价格公平的基础就是按照拍卖盘古的价，网上网购，创造一个新方式。不能评估，不能有对比性的评估，那太贵了。网上并购，网上是我控制的嘛，我说多少钱多少钱，依法抢劫。
就像头两天我告诉大家的，大家很多人不在意。就在深圳找这四大不要脸开会。不要以为你转出了钱就算，就拉倒了，你必须给我转回来，你在香港赚的钱都归我管。然后外交部发布信息，不管你在哪出生的，也不管您现在拿的哪国护照，只要是你长着中国脸，那就是中国公民，老子就可以抓你。更别说香港啦，那是中国公民嘛，对吧。一国两制，中国国民啊，你拿了美国（护照），在美国出生都不行。
头两天我一美国朋友，两代在美国，儿子、孙子都是在美国出生的。专门在北京严肃的问了一外交部副部长：“我的孩子是不是中国公民对待？”他说：“是的，想抓你就把你当成中国公民对待。”这哥们晕了。
还有一个台湾的Billionaire搞人寿的，头两天，在福建问一国安的人，说：“那我们台湾人，拿台湾护照，你也当中国公民对待吗？”他说：“一直就按中国公民对待啊，在海外抓的台湾人直接运回大陆啊。”这哥们也晕啦。
所以香港现在到了什么时候，亲爱的战友看到没有？现在就是要把你变穷，把你变傻，然后让你出门、用电、用气，在家里边儿用电、用气，还是出了门你是干啥，都归共产党管。一切都是党的，一切都听党的，直到你跪下为止，一切都顺从啦，啥都是党的，包括生殖器也是党的。
共产党昨天用的这些流氓手段，震惊了世界又一次。这几天，很多美国、欧洲朋友说：“你看，香港有点平静啦，共产党要施些善意啦，可能有缓，不会有什么再卑鄙手段啦。”我说：“你走着看，马上就会发生，比你想象的还会卑鄙 ，还会疯狂！
我昨天晚上，大家都知道我一直到5点钟没睡觉，疯了一样！特别是欧洲的朋友说：“Miles，怎么你就这么了解他们？”我说：“我太了解这帮流氓了！因为他是流氓，他是骗子，他是土匪，你就不难理解！”
最近这几天，从美国的上层的动作频繁的这种，跳来跳去。我还是这句话，这个世界上要想灭共，只能靠共产党。只能靠我们爆料革命。我们可以利用别人，千万别依靠别人！只有像香港同胞这样的行动，和勇敢，和智慧，才能实现我们喜马拉雅的目标。这就是我文贵一直说的！如果不懂这个，那你就是做梦！你做永远不可能发生的事实的梦！或者你做习近平同志的中国梦！ President Xi的Black Dream, Black Dream. 知道不？
所以说战友们，香港这次伟大的运动，拯救世界！拯救十四亿中国人！它就是一活样板。我们国内的很多战友就说：“郭先生，你猜得太准了，你看得太准了！”我说：“不是的，不是猜的，不是看的。”我们有内部的战友随时给我们情报，他们用生命，冒着生命的危险，作为代价，给我们提供信息和情报。再加上文贵对共产党的了解，这就是今天爆料革命当中最重要的秘密武器！我们不是预测！我们也不是猜测。我们是要对我们自己，和对香港同胞，和我们14亿同胞，和一心一意追求喜马拉雅灭共的战友们负责。这就是为啥。
昨天有个战友跟我说，说王岐山在广东的时候，说跟着问下面人：“你们就这两招下来，就被人打成这样啦？就不行啦！我们还靠你们保护呢！你们怎么保护我？怎么保护我们吶？啊？就没其他招？我就不相信！香港多少人？上街了多少人？两百万人！从深圳派过去，五百万人！能怎么招？ ”这就是王岐山，“我要派过去五百万人！对付你香港的两百万人！五对二，你行得了么？我这五百万人派过去，就敢打你就敢骂你！他能怎么招？不行就把香港、深圳的边境给它开放了，整点儿故障！他们能怎么招啊？王岐山说完，底下哈哈大笑说：“真是，首长，您是太有智慧了！我们有这个想法。没敢这么干！先一小批一小批干。实在不行，那就开闸放人了！ ”
据说某政法委领导，说：“这个，王副主席，王主席，我们有三个方案。不仅可以把人放过去，我们还要有一个更准确，一招致命的方案：就是让香港的金融系统短暂休克。香港的金融的短暂休克，比断它的水，断它的猪肉还管用。”然后说出一二三。王岐山就说：“哈！这就叫现代式的维稳啊，你这个讲得好！我要把你这个想法要带回中央去！叫国家安全委员会要记住你的方案。说得特别好！再详细一些！”
还有一个方案，这个方案是什么？说，“现在，香港人现在主要是指望着美国来帮牠。我们有个办法，让美国绝对不帮他。只要美国这个念想它死了，香港人就完了。” “哎”，王岐山说：“什么办法？告诉我，快！”这哥们儿马上一说，“哎！”岐山说：“这个好，这个好，这个好！这同志们还是非常有思想的嘛！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/805/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/805/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他本身就是个畜生。他不是什么人类，他的思维是不一样的，叼着烟卷带着五角星，就是顶了这个官方的权力叫官帽。然后有了一个logo洗脑，然后抽着读研还是出国读研，然后装着很酷的样子，让很多人迷信它，事实上它是一个。
啊，极端这个畜生他根本就不是人类，所以说很多人没弄明白这个本质的问题，这就是为什么香港法一定要搞明白，相对。方法香港戒严法相关宪法是可以随时征收你的老婆，你的女儿必须听我的，啊。你家的房子你的资产随时我们没有任何理由可以没收，我可以指定你去干任何事情，你不听就把你抓起来，我可以判你任何行为。第一任合法根本不需要立法会的工作，所有的香港人都明白你，如果你应了6月10号之前反法律。
说明什么硬的想法，就是今天的剑法就是你自动的接受了检方，因为你不听话就抓大陆去吧，然后给你资产过15嘛，然后跟你说。那是任何女人吗？但是你不说你没用了，这个6月12号的这个通过所谓的钱来得那么突然，就给你来个戒严法。今晚就是在香港实施了，今天的所有关系到的钱是我的女人是我的地还是我的一切听我的，我让你干啥干啥不让我抓，你可以看一下。可以杀你，这就叫贱法啊，所以说。
他他已经不用掩藏了啊，他不隐藏了，他隐藏什么呀，他已经全都说出来了，所以说香港人现在。都明白了，6月10号通过时，如果现在不需战斗下去也是死，共产党要的就那几条。全香港的第一资产都是我的，我想怎么拿怎么拿，全香港的女人都是我随时可以睡轩轩岗的男人，我让你干啥你干啥？全香港的房子金钱我也想拿走就拿走啊，你还不能反抗，当然你也不能说话，你也不能跑到我们这个国企，就是直播。
这样子啊，那是不可能的，所以说这是重要的核心目的，就是要你的所有的东西，要你的命，啊，要你的资产。还要你清楚，让你干啥你干啥啊，我要用你的手，你这个就不用手我服务，我用你的口就来口，我服务我要你的命。那不会先生，您刚才说的这个戒严法是这个英国，英国时代之后啊。这个戒严法，然后通过这个97回归之后这个中英联合声明之后呢，就有有改动过是吧？
把这个戒严法的核心是这样，每个国家都有宪法，任何国家的戒严法它有三个跟这个香港法不同的就是。国家的戒严法它是在国家权力范围内的，就是有监督权，比如说美国的国会，行政权白宫，他还有军队，它是不经意的。长的他是听国家的事吧，那么香港这个地方不同是它不在国家权力范围，他是盗国贼一小撮范围，它是没有监督权力的，你知道。他没有一个救美国的国会，还有个他没有一个国家的军队或香港的属于人民的军队，那老百姓你叫你干啥就干啥了是吧？这是一个不同。
第2个不同所有的世界，其他文明的国家的剑法，它有根本一条就是说永远要保持，这就一切服从于国家利益。嗯，这个国家利益的前提就是说他要保国家的宪法，是国家宪法不违背的前提下在国家紧急安全。香港是没有这个了，香港没有什么香港宪法，宪法，宪法是一国两制，但没有一国两制，港人治港啊，那你这就是完全。所以呢，第2个它没有一个大家公认的宪法和大家公认的政府和执行机构，那你这第2条是不一样。
所以他就成了流氓法，第3条不同的事情，西方所有的宪法都有终止的时候，都要受监督的，这个这个被监督的这个义务。还有一个对财产，对人民，对人道啊，都有个自由，都有了明确的位置在这里，是没有当年香港人有剑法的时候。是当年是100年前人类的100年前发生根本性的变化，二战不玩了就结束了对不对？还有一个香港一国两制明确规定啊，香港基本法。凡是和一国两制冲，冲突的法律都是技术费，按照外交部说的话，香港的那个一国两制的法律已经是作废了，已经不管。
对吧，那你也许也是不合法的，你不是说，因为我有这个法，就是完全是共产党接触了香港以后。所谓回归以后是他的承诺当中的隐藏的埋伏笔，香港政府在最后已经做了修改，这个修改没有通过香港。没有通过香港人民，而且它不具备国家主体条件，他不具备人民相信的，就是所谓的国家法，就是香港一个。那么唯一的想法就是一国两制，一国两制就没有执行，既然是一国一制港人治港，特首没有权利法会没有自由权。
就是这个纪年法执行应该是立法会监督下同意的行政执行权，还有一个背包没。包括这个这个立法会可有监督权都没有啊，所以它实行的这个所谓剑法完全不合法，完全没有没有任何的基础。所以他要玩的就是完全流氓叫黑马，但是呢，他就从来没有。他想干，一定会过来讲，只适用什么样的局面，我我认为8月1号的。
进来的这些人现在要逐渐把这个香港警察服装他要脱下来，要依法合法的，有所谓他们的官方理由把他们给合法化。香港政府实施紧急状态及研发申请，中央无力支持武器设备支持经济。外交知识就是跟我党的高级也好，香港政府没有戒严法的或紧急状况的权利。也没这个能力，他也没有这个理由，他唯一的就是共产党有这个权力，又有所谓的这个能力。
还有他有这个资源，他有这个欲望啊，明白了吗？我在。香港问题是一个问题上啊，我也认为啊，我个人也认为中共绝不可能放弃香港。香港人香港人就想前两天那有个消息说习近平说啊，谁谁做的谁谁挑起的这个事。谁去负责？那么您对这个扯这个，放这个吧。
习近平的性格永远不知道啊，他绝不会说，据我本人来讲，我不能说太多第2个问题。习近平在党的说这个话，他立马他也忘了是什么问题呢。外交部和刘贺，河西根本不是一个调，为啥呢？啊，我们看我们的路德先生。戏子讲的都没说明白，因为他不在体制高层的改革，刘哥是100%，是谁的？那是大家都很清楚。
和解和解，不得罪美国给美国示好，不管谁。你知道华尔街人士上上起起伏伏是赚了楚使只有起伏才能赚钱才能操纵嘛，是吧？他在操纵股市，当然。他也玩政治，永远不担责任，那么现在名义上是代表席的战士是听黄绮珊的，还有一个你注意到一个核心吗？惠州外交部100%是假的啊，行，外交部确认。
强硬英汉，干嘛呢？降价非常清楚，就像白。你这些事儿跟你说火什么的，这个高层的政治斗争就在这个发言，矛盾在共产党前所未有啊，就是这几派。完全不同的完全不同是谁都知道自己坚持不住自己的所谓原则，保护不好自己的力量就得死。谁没冻死，所以说习近平说这个水准麻烦谁那才是胡扯，完全胡扯，实际上。
这共产党的内部的会议，怎么就这一段出来了，咋不出来啊？你看。节目当中讲的非常好啊，就是有人给他私信了，但是真的就是美国政府要求中共协议当中包含了9条。我大概175页我大概也知道了，不值得多啊，实际上就是大家想要的，都是由网络控制，没了防火墙没了。单一税直接税收就是说不准重复加水啊中最后的就是按照美国这样的纳税，最后是那个市场的最后的利润。
不得超过总额度直接睡，也不能展示共产党就没有这个坑害老百姓的高税收的手段了，还有一个就是人权公会。对吧，这是最核心的，另外一个就是军队国家化，老百姓的钱去哪了得有说法，然后补贴。国有企业就是这样，就是贵族企业，就是企业不允许，这也是非常好，这才是内部信息啊，刚才洗漱了。是吧，黄河边啊，黄河边，这些人就是。
回国了还在这儿说话，还有人看，你不觉得荒唐吗？你不觉得很多人都会出来。我跟他说干嘛砸锅，第1条，第2条不能把王岐山是吧，卖鞋的都可以啊。所以最近没有出来表态了，原来你这个畜生的这个老流氓又想粘着黄河边黄河边的啊，要编一下什么估计。要边回国内去了，行了我要好好好好好的，好的，好好好好好，谢谢谢谢，谢谢好。
好谢谢谢谢好好，好好好，随时直播随时直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/722/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/722/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
呵呵，哎呀 尊敬的战友们好啊，今天是6月28号，尊敬的战友们，昨天晚上一直跟这个亚洲有联系啊，看G20的，这不是外交部说没有人可以议论香港啊，没有人可以谈论香港，诶，这咋到那就谈了呢？亲爱的战友们呐，很搞笑啊，很搞笑啊，昨晚上看的很晚很有意思，今天晚上最重要啊，纽约时间，10:30 10:30啊，看看发生啥事吧，啊，我相信啊，G20是全世界，这次G20是全世界。政治版图，一个新的开始，香港，台湾，新疆，西藏，新的命运的开始，啊，别看他们在那儿闹腾，你别看那在那故作镇静，任何人两大嘴巴，马上就变了个人，为啥呀？
大家都有问题，都需要交易啊，都有小算盘，而且谁也不能有本事一辈子都去参加G20，都端着着，摆着谱，但是东西方的差距太大了，可以说是邪正分的很清楚，今天晚上10:30。大家一起来看G20，明天早上9:00~9:30，文贵正常星期六直播啊。
有什么变化再向战友们报告，一切都是刚刚开始，谢谢战友们了，我就不在这跟大家一起祈福了。我去祈福去了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/20/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/20/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们,网友们，大家好，这是文贵5月6号的报平安的视频，昨天晚上又是没睡好，因为我们的在澳大利亚的澳洲的工作团队，这个去采取，其中一个政治局委员在澳大利亚的私生子啊。他的DNA的时候这个发生了问题，闹得很大，到最后还是解决了。
这股力量实在是太大了啊，同时呢，昨天也是因为我们在香港这个团队呢，这个和新加坡和香港的一家银行同时在做这个流水账,近期的流水账的补充的交易的时候也发生了问题，这个仗着这个主人，已经被唤醒了，发现了这个有人在店买他们的流水账，昨天是黑道白道全都上了啊，这个但是他还是没有阻止，因为这些这个账单呢，还有这个定位呢，在美国政府认证以后都可以作为呈堂的证据，所以说我希望这个全球新闻发布会呢，能出示这些具有法律效力的证据和文件啊，这就是为什么这几天来一舒宝的还有范雅的，还有很多朋友给我传了很多很多资料，我都给你们回复说这没有用的，什么领导出席了什么会啊，领导说站台呀，那你这什么也说明不了啊，包括领导跟他吃饭也没有用。你要找出来的事，真实有效的，有这个银行的去向和流水账单，这对你们是有用的，包括某些领导这个持有的相关公司的股份，包括他的个人账号资金跟这有关系，那么这才是有价值的，有法律效力的，那么你这么大的这些贪污这个这个贪腐集团带有黑社会性质。
你拿那几个领导的站台录像照片的这个不要说是中国这个，现在这种法律环境，你在哪国也不可能的，所以呢，我希望这些朋友们，你们给我发了这么多e-mail呢，要学学文贵，就像我们现在在澳大利亚的这个团队已经工作了，大概在一年左右了，我们采取了大概几十个人的DNA啊，而且进行了这个有效的，而且有法律效力的医学鉴定，而且对他们的柱子金钱来往社会关系都进行了录像，还有当事人进行了这个问话啊，跟他们聊天啊，语音证据啊，通信证据DNA医学证据，然后到美国来，在美国有效的法律证据，然后再加上这个银行账单，那么他想说。
这个什么样都没有用了，最近我看到了你们也看到了这个所谓的这些无效的这种反驳，愚蠢至极，因为这些所有的反驳在未来这个事情公开以后，那些简直都成为了他丑陋的犯罪的,无知的,运用国家运用百姓的证据，这才是关键的，所以我一直。就让子弹飞一会儿，因为子弹飞一会儿才能让敌人把他的恐惧，盗国贼把他们的害怕和把他们的权力的傲慢才能表现出来，他们的表现和他们的行动，就会成为我们的证据，也会成为未来的事实中最重要的一部分，他们不行动不吱声，你还不好办事吧。那么只能我们拿证据来这个事实来佐证他是盗国贼贪腐，那么现在很多人啊，都是掩耳盗铃，我太清楚他们的个性了，我在跟他们在一起那么多年，都明天都要抓了这个贪官，还要跟某些领导在瞪着眼睛，哭着眼泪，甚至下跪，还发誓还说实话，振振有词啊，振振有词啊。
这个但是被抓以后他都变成了事实，就是这是所有的贪官盗国贼们一贯的个性，因为她们讲瞎话是他的专业，他从事的职业就是讲瞎话，如果说我们国内的官员他不会讲瞎话，他不是说当厅长局长，什么负责这个这个副国级正国级，他连科级都当不上。因为很简单，什么叫共产主义啊？就叫乌托邦主义，乌托邦是什么主义乌托邦就是瞎话主义，骗子主义当然没说瞎话了，我跟着常委领导政协领导都私下跟他们聊天，我说你们每天说瞎话就不累了嘛，唉，他们说我们也是演员啊，这是职业啊，那我们这些瞎话都是经过标准化的呀，按照标准念就行了，真的没办法，你听起来也是挺对的呀，也是很可怜的。
所以说昨天我看了和平先生的这个节目讲的很好，点点事儿啊，这个知道郭文贵的真实目的，能对郭文贵这件事有资格点评的，点评以后还得点个点子上呢，目前我看有三个高人啊，和平先生是其中一，排第3排第三吧，另外两位还没出手呢，那么和平先生讲的很对，那国内的官员他们那种权力的傲慢说瞎话当真话，而且这个系统的这个大家对他们的这种尊崇和他的能力，那完全是不相称的，你看她的一系列举动昨天在澳大利亚，这个竟然有人当场出钱。说我们现在可以给你100万美元，你把东西给我们，然后呢，你们签东西啊，签了东西以后呢，这个保证以后这个这个你那没有了，而且呢，你永远不再出来这个作证，你就想想这个咱的领导啊，你看这种猪一样的队友去给你办事的，你们所有的手法都被录像录音了，反过来说。
说啊，拿了100万美元，他们我的团队也是我花钱雇的，你怎么知道我没有其他办法呢？你不但有留下的证据啊，你还坐实了你这种私生女，私生子这个澳大利亚养情妇的事实，在澳大利亚多了没有，大概有600个长期，已经移民了的情妇。私生女，私生子在哪里呀很多人并不在美国，啊大家一定要清楚，有个别的人是在日本啊有一些在新西兰，绝大多数是在澳大利亚那是我的主战场去年一年我在那花了几千万调查费，啊啊现在基本上按照因为按照美国的这个法律要求和出众一。要求我们重新补充一些证据，你能把这些给灭了吗？所以这些人丧心病狂的，你以为在国内呢，打个电话给派出所，长出来就把一个一个大老板就给抓了，千亿富豪就给抓了，然后再让他强奸玩弄女人偷税漏税，然后就不敢吱声了，或者说是调取这个当事人的信息威胁他家人。这在国内好用，因为你在国外这些不可能的，这些调查，团队都跟我合作了20几年，了都是跟咱们党组织也合作过他们怎么可能，就把我背叛了，呢背叛了他知道我的啥本事，怎么可能呢，何况这种行业里边的人都吃着晚饭呢他能跟你合作吗他只能跟我合作，所以昨天发生的事情简直是让人，又是哭笑不得，这是你的一次次体验，我们国家这个机器啊，在海外的运作能力，除了下三滥的招啊，这种这个除了这种卑鄙的招，没什么好招，没什么智慧啊，在香港的这个银行的这种交易，对账单的交易，新加坡这个交易已经交了n年了，我当年和李有打着，打这个仗的时候，什么贺国强的账号。
李有的账号，李有的身份证件，他女儿的账号，还有这个卫欣的，在所有人的账号,那都是他们给查出来的那流水单，那后来是被你们就至于不理吗？你不在乎吗？那有一个中国爆料人拿出过别人的账号流水单，详细账号过么？从来没有过，可那些没有让你们去查犯罪分子去去查李有喝茶那些。对所有的那些贪官污吏啊，政治局和常委股东反而把郭文贵家人给抓了啊，这个我不再这么天真了，跟你们提过没用，我现在在美国全球发布会上提供，我在美国起诉你们，啊，咱们现在美国也有了一个叫什么斯法案，那这个杨建利先生和很多民运人士发起的，所以已经通过了，接下来。我会把你们这些人的信息跟他们一起合作，包括你们的犯罪证据，把你们这些家人啊，把你们的这些所谓的代持的白手套通通都去美国进行调查名单，而且终身不能到这些西方国家旅游，咱们可以拭目一看，那么你们干了什么你们是很清楚的，你采取这种方式对待我，对待我的团队，只能让我们更团结，说昨天澳大利亚强队不但没背叛，没被你们收买，孩昨天给我发誓说郭先生不管如何，我们一定把这所有的人全举证完，这些人跟我合作那么多年了，你反而是帮了我这个，这个推友们不知道，那这你看着平静，那刀枪剑戟啊，多少人睡不着觉啊，多少人恐惧啊。
那么这个我就不细说了啊，还在进行中，包括了昨天和今天我花了很多的精力，是跟美国政府和我律师团队，就是我这个大楼，他们确定当时是在微微直播的时候是被骇客入侵了，那么同时我在推特里面被骇客的这个记录他们正在查当中，而且法国的一个安保公司是他们的合作合作伙伴，英国的一个安保公司也是他的合作伙伴，进入到我的推特里面，删除了我的关注信息，包括取走了我的资料啊，这是多么的愚蠢啊，今年我跟一个老领导通电话，我说你说这有多愚蠢啊，这中美之间国家的利益这是核心的，我们这事可以排第2位，正找不着你这个网络安全啊，这个这个这个。最大的问题现在你给人家提供的证据，你这不是以个人之私以国家利益来牺牲吗？牺牲国家利益换你一己之私吗？这个是昨天在今天发出去，他们兴奋的不得了啊，现在我想删也删了，谁要删也删不了，谁去删我的害客的，这个这个推特的信息，谁害到我的推特呢，谁害了我的电脑呢，谁害的这个有有力的目的。就害这个大楼呢，这个大楼里面98%全是犹太人，这就有一个有色人种，就是我的这个楼上所有人都是全人类的精英的，精英中的精英，这回你们惹大麻烦了。
所以你看，就是这些人管理着我们的国家管理和我们这个这个民族的未来，掌控着民族的未来，掌控着十几人的生死，你想想有多可怕，这是为啥我。说习主席真的挺危险挺可怕的，这帮人怎么能管理国家呀，它的撒谎骗人啊，搞这种这种哦发誓，做了一些愚蠢的行动，欺负那些弱小的老百姓，那掌握着国家机器容易啊，真届大一的，真是针尖对麦芒去PK就干你就完啦，你在西方你给我们这样的。这PK你根本就不是对手啊，因为你的智商，情商，能力，还有你的心理抗压能力，那完全你在这儿沾不着边啊，这一系列的行动从你发红通啊录制马建副部长，王有杰书记，人家石发亮厅长，还有这个我的这个杨英副总和吕涛这个副总还有这个其他的人。
而且关于我的这个信息，然后外交部的陆康永定的离开发言已经成了外交部的笑话了，还有王毅部长恶狠狠的给我们的阿布扎比的外交部长会后，根本是越位讲话，什么啊，又是搞威胁说假话，那是你外交部你把你外交部事干好就不错了，你还当成了政法委书记了你还。你真以为你当中央的人，当中央委员又咋的了，过去那几个中央委员去哪了呀，所以说你看看我们现在每一个人都在国内啊，这个都是耀武扬威欺负老百姓，然后呢外交部人，以为穿上西装就是绅士了？流氓你穿上西装，你穿上礼服你也是流氓，你那点这个这个料那实在是在世界上人家都看你笑话。我这朋友了解你们，就当笑话，当小丑来理解你，才是代表的国家呢，你不代表国家的大街上，你连饭都找不到吃，真的你连饭都找不到吃。
你正在跟人家聊天，聊一次吧还有兴趣，聊两句，大都不搭理你，没料啊，你就是个官僚的一个牺牲品，又有什么意义呢，那么从这个，这几天呢看来。所有的事过去这些行动愚蠢的行动，愚蠢的决定，伤害的是这个国家和这个国家的形象和这个老百姓在海外的形象，真是丢尽了我们中国人呢，昨天澳大利亚听了一个头儿说啊，他说他们怎么那么愚蠢，那么无知呢，我真的是无语啊，这个你说我要是跟咱们推友们同胞都这么说，我还觉得能说的出来。跟一个外国人说的，我心里真的说不出来，但是无奈呀，真的很无奈啊，头两天啊，这个5、4节目当中啊，千江有水千江月，万里无云万里天呐，等你打开了莫说出来啊，这个网友呢，这个这两天陆续给我发，啊这个文会自信的噢，有点，有点吹牛的给大家说，如果想聊宗教啊，或者建筑艺术啊或时装啊，还有吃啊，还有飞机汽车，我哪天节目上好好聊聊，我花了那么多钱，那么多时间，我自感我感觉在这方面还没遇到过对手，我很愿意找到对手聊一聊，特别是宗教。
啊这个今天咱不谈这个咱以后在时间聊吧，文贵的世界非常，精彩，文贵的世界呃，有很多有好的，例子也有坏的例子我希望有机会的意义，分享这个昨天啊和平相处什么时候结束呢我觉得，所有的结束文贵生命不结束这次的爆料就会一直。是延续，因为我爆料的人啊，他们的家人，他们的这个利益当事人不会在什么任何情况下啊，受控说对我不产生报复，那不可能刘志华事件发生抓起来以后，中央最高领导私下给我见面啊。转了好几次车才跟他见面，见我面说是不是很害怕，我说不害怕，是不是很紧张啊，我是曾经紧张过，我担心是家人，他不要担心，树倒猢狲散，啊，这是这些坏人，一定得下场，还有那领导，那要是你要出事，是不是也树倒猢狲散的就不吱声了，我说我接受啊，这很现实人倒了嘛，就没有多少人跟随了，但是呢，有些，有些事情不绝对，后来，大家看到了刘志华的家人团队啊，牵扯当时的人，对我一次一次地进行了各种方式的报复，我经历过这样的事情，啊难道我心里没数吗？
当时，是中央决定由令计划主任啊无关郑书记，马建副部长全权负责我的安全啊，十几台车都是安全部的，上百号人24小时对我保护,我那你去哪后面几台车，前面几台车，这个警车还带着枪，我到广州出差，在白天鹅酒店1层楼封了当地的公安全部戒严，常委待遇，我这一个月我就觉得我活不了了，我求求他们了，我说能不能把这个保护给拿了，这哪叫保护啊，你们这整个就是一个保我看起来，还不如帮我送进监狱呢，后来经过一再的申请，在半年后说这个明保变成了暗保，但是今天的，吴端郑书记已经退休了，这个令计划主任已经抓起来了，马建负部长也抓起来了，稳固的这个保护还没取消呢，严格讲还有法律效力啊，但是从那个事上我看到了这个跟他们对抗的结果，头两天有一个人给这个陈超，陈超就在我的隔壁啊，有陈峰同志买的房子，然后有人给他建议露台上架在望远镜下一个作为这个这个这个。
啊接机枪啊，然后呢想办法呢，想把我这个给毙了，哈哈这个FBI啊也去查了啊，也有的人啊突然另外一个发信息也被抓了，啊这个这种社会，未来会很多会发生，所以和平先生说得好，这个，我这件事情不会像你们想象的结束。郭文贵这在世界的一天就很多人寝食难安啊，这个不管今天和明天发生什么事情，文贵这根弦是永远不能松的，这是为什么现在啊，文贵采取了一系列的这个动作，那么就是把证据做实，把事实给搞明白，把这些对我危害的人，要我不惜一切代价，我要让他，伏法才能减少我对我的危害，和我家人为员工的危害的伤害，同时我团结更多的力量，和我在一起，这是为什么我需要推友们对我的信任和对我的信心因为我和朋友的，关系不是一夜情也不是某个这个人物是热闹一个月就拉倒了。
我的世界，要么就是在推动中国推动依法治国啊，国家的相，这个和这个一定的民主建设，啊，这个中国人民的一定是自由，这条路上我有我的角色啊，我能做出一定的贡献，能得到中国政府和中国善意的官员，真正的爱国人士的信任和支持。同时能得到海内外的各个华人团体和世界上各个正义的能量，能得到他们的支持，并且有我的价值，我才可能活下去，我要活得好，那就必须得获得这些人的信任，我深深知道我错了一次，我说一次假话，那我的一切都白做了，我主要头两天我看到这个。有些采访大陆的这些简直无知愚蠢到了极点的一个采访，听到大陆的那些这个这个被采访的人说那些假话，说的那么愚蠢的话，完全没有根据的话，我就觉得这话我都没必要听也没必要回应，但是我也看到了很多媒体上真正有智慧的人真正的高智商的人，看到了其中的端倪真的，我的事情只是一切都刚刚开始，请大家想一想，即使明天都把我家人都放了，资产都给我了，谁能保证中央常委集体给我签名，保证说会不会有人暗杀你，你回国来不会把你给抓到监狱去找理由，你不会出车祸，你家里人都没事，谁信呢？我能信吗？我要信了，我能到今天吗，我今天会多少事情啊，可能吗？
啊，我已经没有选择我这一辈子可能都不可能回国了，一辈子都不可能回国了而且我必须跟海外的各种力量进行合作，然后推动中国的以法治国啊，法制建设同时让这个国家。和这个法制建设的合法依法治国相对应的这个民族，然后呢这些东西基本条件我不想在这阐述，很多主持人说文贵没说这个，郭文贵不懂这个。我跟你说，您说的话说自己啊，问问自己，你干过什么呀，你懂啥呀，我懂的事情，我听的事情，我都比你多的多了，你在课堂上课本上说的事情有什么意义呢？我难道还不懂依法治国，要基本的法治，基于这个法制建设和这个第三方监督司法独立一定的民主基础吗？
我这我的基金的公司有这么多国家元首，人家是管理国家的人，我身边一堆的智囊，我支持大概估计有十几个政治智囊团，我还不懂这个吗？不要在这块班门班门弄釜千，千招会不如一招绝。这是我信奉的哲学，在武林那里边一堆人哇哇吐舌权狗权是把老鼠全在这多了去了就让人一脚就踢飞了有用吗？都是讲理论讲得多才误国啊，啊，理论多就误国呀，啥也办不成啊，你能办一点事比你懂万件事要多得多，这是重要的。多多，这才是关键，不是在这跟你玩嘴皮子不是跟你讲理想的，也不是跟你们在这块搞这个希望呢，也没不跟你们讲什么文贵梦呢，有意义吗？没意义，咱用事实往前看，所以呢，这个文贵也没有任何选择，必须让自己啊这个干净啊。守法，多家小心维护这一辈子往后的人生，做得像和尚一样，的像佛祖的要求比和尚出家人还要借新修身啊，还要养性，达到了真的是万里无云万里天不是千江有水千江月的水平，我才可能，才有可能啊，得到大家的信任，绝大的信任和绝大多数人的支持，我太清楚了啊，那么同时呢，这两天发生的事情，让我更加的坚信啊，
更加的坚信，中国绝大多数人还是好的，特别政府这9000万党员，因为我这几天收到的，我现在应该不该说那么多。很多跟这件事没有关系的，跟我的事没关系的信息，这是绝对的价值，但是我现在想告诉各位的是他们没人给我要一分钱，没有这些钱都可以支付500万，200万300万甚至几十万，那么没人要钱，没有任何留名，就这些人绝对是好人啊，觉得好像涉及到了各方面的这个。那个个答案其中啊，我要给其中一个网友，昨天发给肖建华的一些部分，啊，各位啊，我现在不需要讲话的资料，你不要冒险的去给我这些资料，因为肖建华的案子还在进行中，未来肖建华案的进行了一定的程度，我会花5000万一个亿在社会上悬赏买他有关的所有的这个他办案的信息，我现在感兴趣的事情非常清楚，就是和北大的所有的这个案件和审查记录，
其实我得到一部分当中，呢很多不全面，我都看过了我没公告今天跟很多推友本来我所有公告都没有公告，因为我发现不全面啊特别是像涉及了上海，银行行长现在人民银行行长，范亦非，范亦非得的全拿掉了，涉及到这个上海分行。现在北京分行行长陈华虽然是背叛了，但他的也拿掉了，而涉及到北大的王恩哥校长，朱善璐的，还有这个过去的王选的家族呢，还涉及到我们现在的政治局委员的，还有这个这个常委里面现在没说出名字的人，包括证监会都被拿掉了啊，这些未来我会高价悬赏啊，这个我需要那包括这个宋林的。
这个我特别的需要，因为宋林跟我这个揭发的政治局委员和政治局常委家族有绝对的关系，而这里边有大钱在海外，我们得到了几个账号啊，账号那个大钱，其中一个账号是7亿多美元，这个钱就是宋林在海外藏着的，我们可以把这件中对完以后我们可以把这钱给回到中国政府那去，给中国老百姓，包括现在有车风的案件的。
车峰的案件我非常感兴趣，我也愿意，花钱啊，车风的，而且我特别特别感兴趣，我也愿意拿钱啊给大家，那么现在啊像包括，也有给我项京波的一些事儿了啊，向京波的事才刚刚开始，但是，向京波的卷中我也感兴趣，我愿意也愿意出大钱啊，那么，但是我还要感谢这些网友给我发的这些信息啊，都是猛料，都是真料，特别是这些语音的信息啊视频啊，都很关键但是你们一定要注意安全，文贵很感动你们让我更加坚定了这个反对以贪反贪啊，以警反弹，以警治国，以黑反贪的路上，我要坚定地走下去，
不论中国政府他们任何人还是任何情况下我认为他都应该支持我这么做。因为我这个力量和我现在所处的这个位置和环境已经俨然成为了啊，接近成为了这个未来帮助中国，真的是反弹的一个最重要的信息交流中心啊，我相信习主席任何人都会支持的，当然了，我们要保证这个事情不被其他势力所利用，以国家利益为主以国家为主。但是必须取决于中央政府，真的是这个在得到了我们的以下的一些证据和正确的信息确认后，通过正常的法律来惩罚这些贪污分子，盗国贼们真正的是以法反摊，以法反弹啊，这是我希望的，那么接下来的这个事情呢，会无限的精彩，文文在这。
每天的这个视频呢报平安视频会继续的，路啊未来，呢这个现在已经过去几天了这三周呢，不爆猛料，啊但是实际上每天都有料，需要推友们能客观的看待问题，因为每天我都接到北京的警告，哎比如说这个比如说那个比如说，我想说的事情不可能文贵没向任何人承诺，我永远不可能闭嘴，不说是不可能的向左。呃各大社交媒体网站，到处传发着啊，又把我的那些，丑闻视频丑化我的视频全部置顶了，这个置顶了一个，这对我又是一次伤害，那你现在这种事情完全是不应该的既然是假的，干嘛置顶啊，那么这是完全是错误的包括这个大家知道他讨论的胡舒立和安邦事件胡舒立和安邦事件和微信的合作啊，大家没看明白。
我跟小辉也很熟，吴晓辉，安邦我也很熟，这个我们也有很多共同的朋友，说实在话，这个吴小晖和安邦的事件，背后的政治角力一定会是个很大的事儿，但是吴晓辉死人，有智慧没勇气，投机心理太重。这个他对付这个胡淑立，这种阴险狡诈几乎病态，这个天天去这个南鸭子店啊，天天去找这种鸭男妓男的，然后这个这个各种变态成吃药的人啊，吴晓辉，玩这种正能量的，是你玩不过他，说实在话吴晓辉啊，他不找我，他要找我的话，我随便拿个料出来，我怎么说？我就能胡舒立万劫不负啊，把它的背后的后台包括那个李瑞刚，还有她那敲诈的老板都会完蛋，我之所以不让他和伟是这样人马上完蛋我就我让他的事件得到揭发揭露，让大家看他的本质，但我不想让他死那么早，我想让他受到惩罚，我想让他把所有害人的真相，让全被害人和做事也都知道啊，胡舒立的下场和胡舒立背后的故事未来那是一个很好很有意思的，这是一个对世界的媒体，借中国的媒体界和官媒啊官官员和媒体沟通一个最丑恶的版本，啊，就是一个巨大的全社会的警钟。
你们无法想象这个女人的心理有多变态啊，你现在委实这个人，你看看希诺这个人，你看最近他这个嘴脸都失去理智了，都变态级了哟，今天我没拿，本来在公布的账号，明天吧你说的瞪眼说瞎话，就这些人才能和那些变态的官员和盗国贼们合作，正常的人怎么能可能跟他合作呢？包括这微信，马化腾。我特别尊敬的企业家马化腾先生，那把微信割出了一块给了胡舒立啊，什么冷静啊，一堆的事情，这是昨天一个朋友啊，因为我们这个lp给我说，他们准备做空微信，他们微信会在未来的半年内在中国大地上消失啊，还有就我说那几个银行。
他们认为都会消失，他们要做空，我说这事我就不管了，那是你们的意思，但这给了我一个非常大的一个警示，我搞投资的我们也买了一些腾讯的股票，我要求他们在未来的三周内赶快抛出，因为这个世界上最大的做空的这种对冲企业，这个基金他们的这个背后的背景呐都知道，都是有强大的政府。情报机构的背景，他们要做空微信，那微信就完了，而且做空微信的这个背后一定也有政治的力量，包括那几家银行啊，您什么叉，被什么叉啊，这肯定完了，这个不会有未来的，那么从这几点来看的出来就是除胡舒立和财兴，实际上是政治和某些老板经济。
还有文化界一个勾搭在一起的一个，具有敲诈啊，用敲诈的手段，威吓垄断了中国所谓的某些领域的，特别是金融领域和反贪领域的这种信息，达到了他们垄断这个目的以后，事实上进行了政治的绑架和政治的挑战，这个事情哪那么简单的，因为这个。香港的这个事情还没揭开呢，到底在香港有没有？有没有人有黑屋，香港有没有长期驻扎大陆的公安和这个情报人员，这个香港警察有没有知不知道佩佩和香港的官员有没有被这个这个被威胁被绑架抓着小尾巴的，还有香港是全世界都知道洗钱制度啊，洗钱的地方，那些每天都在洗钱。
这官员知道不知道啊，他们合法吗？包括我们查到这个，在澳大利亚这些私生子私生女的钱，很多是通过香港过去的啊，那这事儿都没开始呢，未来我这件事情开始的时候，都跟那个媒体的控制和媒体和这些这个商媒，和这官商媒，没这些黑暗组织的这种勾结，那早着呢啊，大家慢慢来吧这个。饭好不要一下吃了好戏，你要静下心情要有耐心，好衣裳要好好欣赏，韵凝的慢慢穿上，慢慢欣赏爱情是用时间和耐心的友情也是需要时间和耐心的，我文贵既然坐到了这里，和推友们的关系，我也希望有点耐心啊，咱们的时间。还很需要很长，我说了吗？给文贵三年，给文贵三年在三年内你们的评价不管好坏，我认为都不客观，文贵也不会去享受，也不会去反对，三年我们再作出评价，大家拭目以待吧，谢谢崔，我们的关注一切都是刚刚开始，希望大家身体健康，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
