<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>小飞象 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8F%E9%A3%9E%E8%B1%A1/</link>
    <description>Recent content in 小飞象 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8F%E9%A3%9E%E8%B1%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2003/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2003/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
会议间歇分享当地的美景
郭文贵先生：（两个持枪的保镖）What’s the gun? Shooting the gun. Crazy, how big power? That’s a gun, o my God！
天呐，战友们，现在是会议时间休息。各自爬山。你看这个，看看这个，太漂亮了。你们看到了没有？看到了吗？兄弟姐妹们，天哪！简直是没法形容的漂亮啊！这都是会议的地方。看看，看看这儿，兄弟姐妹们，
你看这大自然，你看这大自然，哇！你看到山上那个金色的树叶，不孬不孬不孬，你看看，看看这蓝天白云可不是共产党用绿油漆搞出来了吧。你看雪山，对面雪山，今天早上下了好大的雪，对面的雪山，这雪化成了水都流下来了，这里的水太牛了，太牛了。我今天跟那个开会的人在这儿说，想当年我投资的水，三十多年前，将近三十几年了，1991年我投资水，都觉得我神经病，现在水涨了多少倍。水是最贵的，可这里的水是世界最好的水之一，一个这儿，一个爱尔兰还有英格兰，最好的地下水，这是山上的雪水，石头山的水啊。
一片片富豪的牧场
郭文贵先生：That’s beautiful! There, look at the big one, here another big one, the big, big ranch. This is the 135 acre. Yeah, also this one, everyone is the, you look, expensive one. Everybody is expensive, everyone. Beautiful! Because all the, you know, billionaire living here, every billionaire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1950/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1950/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零：直播前播放视频汇总
视频一：
兄弟，我感到很失望，我是来自牛津大学的肖恩-布鲁克斯博士，我有48个出版物，其中包括13本书。我有大概21年的研究健康医学、解剖学和生理学的经历。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特-马隆博士曾说过，任何人在任何情况下都不应该注射这些疫苗。他创造了这种疫苗，并且奉劝我们不要注射它。
请让我解释一下，注射了这种疫苗的人将会发生什么。服用这种疫苗的人将在未来六个月至三到五年内，死亡原因有三点：
第一点，你已经大大降低了你自己的免疫系统，高达35%之多。第一次注射至少减少了15%，第二次则减少了35%。现在如果你打任何加强针，你将会失去生命，就是这个样子。如果你今后在再打流感疫苗，你依然会失去生命。
第二个原因，抗体依赖性的增强。抗体依赖性的增强是所有打过这些疫苗的人都会经历的事情。当然，除非你服用了安慰剂，但你不可能知道在哪里能够获得它。因此，鉴于这一事实，抗体依赖性的增强会使你的整个身体相信，它正在吃掉病原体的细胞，而它其实并没有这么做。这最终导致了所谓细胞因子风暴，导致器官衰竭。这将导致你的死亡，这是无法被阻止的。无论多少药物都不能阻止它。
第三点，血液凝结。每个接受过疫苗注射的人都会出现血液凝结，如果你不相信我，有一个方法可以让你知道。去做一个叫D-二聚体的测试。它的作用是在微观层面上检测血液凝结情况。
就在我现在正在跟你们说话的时候，就有人正在切除人们身上的血液凝块。数以百万计的人已经死于注射疫苗。在你的最后一次的会议上，你鼓励人们在未来接受这种疫苗，还要戴口罩，我听到家长们也是这么说的。
所以对于那些正在认真考虑给自己是孩子打疫苗的父母，请一定注意。这么做你将使他们永久地失去生育能力，打过针的人都是失去了生育能力。80%注射过疫苗的妇女在怀孕的前三个月就失去了孩子。你在不能生育的同时，你也给自己注射了相当于艾滋病毒的东西。你将不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆或骨髓。
如果你不相信我，可以试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的，当然，除非你住在加州。因为在那里，他们仍被允许捐献含有刺蛋白的有毒血液。注射剂会产生刺蛋白，它们就在注射剂中，它们通过将你的RNA撕成两半来创造它。
你不能再被称之为人类，你已经变为了其他的物种，而且你很容易感染无数的疾病。这就是未来将很快发生的事情。我不知道你的员工中有多大的比例已经接种了疫苗。但你的学校将会关闭，不能再继续开放。接下来人们会生病，并且会死亡。这将发生在校园里的每一栋楼里，而且它已经正在发生了。它已经发生了，祝你们好运，没有什么能阻止这一切的发生。
视频二：
Jane Ruby博士：他们按照说明将一小瓶疫苗适当地稀释成六剂。接着史都，这是令人震惊的讯息。
他们发现在每一剂，史都，每一剂量RNA的比例。其中有RNA物质，在每个剂量中，每微升（ul）的RNA有6毫微克（ng）。
你知道里面有多少氧化石墨烯吗？747毫微克，计算一下朋友们，它实际上是99.99%的氧化石墨烯。
让我与你分享。有一项研究，我想要大家注意，标题叫做”石墨烯家族奈米粒子的毒性，起源和机制的总复习“。在这篇文章中，这真的非常值得关注。
当这些研究人员在辉瑞疫苗发现这样的图表，描述将发生什么事情。当它们进入你的身体并开始渗透你的细胞时。有一种脂质奈米颗粒将它们推入你的细胞，身体会产生氧化压力。
你总是担心服用抗氧化药物，这就是氧化压力。因为你必须保护自己，所以你又要承受它。它实际上摧毁细胞内的一切，它是颗粒体爆炸，它创造了一个情况，你的身体处于10级警报。
10级警报好比，你知道像救火车和炎症、细胞因子、化疗之类。如果你让发炎风暴进入身体，这是非常伤害身体的。它特别容易引发肺部的急性炎症。它会在心脏组织和脑组织中产生炎症风暴。
史都，这将直接与中风、心脏病发作有关，而我们正将它提供给怀孕的母亲和婴儿施打。这确实是每个人都必须开始关注的事情。
主持人：好的，所以我有一个问题。我只是这里的一个被领导的人，你是专家。氧化石墨烯，是毒药吗？
Jane Ruby博士：这绝对是一种毒药。它在内部干扰，它是有毒的，它干扰内皮功能，它触发一种叫做”NFK-B“的东西。它是一种重要的转绿因子，它开启了大量的侵袭性炎症。细胞正在进入该区域并在不经意间损坏该区域。
史都，我想告诉你。当他们创建这种mRNA并编辑以创建这种特殊类型的刺突蛋白时，他们知道他们在做什么。
因为研究人员同时使用另一种冠状病毒，天然刺突蛋白作为对照。而这种天然蛋白确实不干扰ACE2受体。它没有进入心肌细胞并开始损害线粒体功能。
再任何一种情况下，心脏细胞都会直接暴露于刺突蛋白。这些刺突蛋白最来自亚基的不同来源，以获得证实。我有提供给你一张照片，照片是他们研究中使用的小鼠心脏，前后的对照照片。
左侧是健康的小鼠心脏。你可以看到心脏的形状，你可以看到在它的背面，在那个右上角，有血管的起点，它们在实验中被裁掉了。
在右边你看到的是肿胀、圆形又充血，这是在刺突蛋白进入心肌部位之后。你可以看到刺突蛋白改变了它的形状，并破坏了它。你绝对可以确定该功能会受到干扰，并且可能会发生心律不齐，这是永久性心脏损伤。
视频三：EST08/26/2021
这里有关于专利的重要事情，我看过专利，不包含附件一共193页。我阅读了专利，没有看到氧化石墨烯。它没有列在专利中，因为它是商业机密。
你记得比尔-盖茨说过，有些商业机密是不能公开的，所以不能出现在专利中。所以氧化石墨烯没有列在专利中，除此之外都列出来了。
但是我仍然要向你展示疫苗含有氧化石墨烯的证据。而且中共国的专利中，列出了氧化石墨烯的存在。
主持人：让我来问问你，他们为什么把其他成分都列出来，而唯独没有列出氧化石墨烯呢？为什么他们不列出来呢？
我要说的第一个原因是，大家都知道它是对人类有毒的东西。
主持人：好的。
另外一个原因是因为它是水凝胶的主要成分，用于马斯克的研究的液态AI范本。如比尔-盖茨所言，创造了人与互联网之间的接口。
（mRNA非常不稳定）不能靠自己存在，所以需要为它创造一个生物圈，这就是为什么有这4种脂质，然后还需要氧化石墨烯。
有意思的是，氧化石墨烯的强度是钛的4倍，并且可以承受700华氏度的温度。所以我们使这种非常不稳定的单一螺旋病毒坚不可摧。或者说它们使它坚不可摧如果你仔细看“集乙二醇化脂质”，它是由一个叫做“中石化”的公司制造的，这个公司就在中共国。
视频四：东京都医师会
在非洲如果我们将使用伊维菌素的国家和不适用伊维菌素的国家比较，他们不用伊维菌素来预防中共病毒，而是用来防寄生虫病。
使用伊维菌素的国家，每十万人当中有134.4例感染，死亡人数是2.2。现在在非洲国家没有使用伊维菌素的国家中，每十万人当中有950.6人感染人数是29.3人。我想这个差异应该显而易见了。当然，我们不能以这些数据为依下结论说，伊维菌素是有效的。但是当我们看这些数据时，也不能否认伊维菌素是绝对没有效用的，至少我不是这么认为的。
我们也可以做其他研究证实其效，但是目前我们处于危机状况。有关伊维菌素的使用，很显然我们必须在病患知情下同意使用此药物。
而我认为，基于此状况，我们应该可以用此药物治疗病患。
视频五：关于宗教的介绍
第五个：锡克教
锡克教信奉真神”真名“严格信一神论。认为神是唯一的，是全知全能的。是宇宙万物的缔造者，渗透每一个大自然的一部分。永恒超出，是公证而仁慈的，
第四个：佛教
人和其他六道众生一样，沉沦于苦迫之中。佛教重视人类心灵和道德的进步和觉悟，并不断的轮转生死。唯有断除无明的人才能出离三界，不再轮回。最终超越生老病死和所有苦，结束六道轮回。得到究竟解脱，进入磐涅的境界。
第三个：印度教
印度教被称为世界上“最古老的宗教”。有些人则认为印度教是超越人类起源的“永恒的法”。“永恒的规则”或“永恒的道路”超越了人类的起源。其中规定一些永恒的责任。如诚实、仁慈、纯洁、忍耐和自我约束等等。是不分阶级、种姓或是教派的印度教徒都要遵守的。
第二个：伊斯兰教
穆斯林信仰独一且无与伦比的造物主阿拉。伊斯兰教认为阿拉在人类历史长河派遣了众多先知给全人类。历史各个时期都有先知，而先知默罕默德是最后一个。
伊斯兰的教义色彩较其他宗教不明显，而强调戒律与坚持信仰的价值观。伊斯兰教的基本功修包括五功，「念、拜、齋、課、朝」。五功是穆斯林需要奉行的五个义务。
伊斯兰教还拥有自己的一套宗教法律。该法律实际触及生活及社会的每一个层面，由饮食、金融到战事以及福利等各方面。
第二个：基督教
基督教的共同信仰认为神创造了世界，并照自己的形像造人，由人来管理世界。世人后来由于选择犯罪而堕落，带来了死亡。三位一体的教师，包括从三位一体教派诞生的耶和华见证人。
认为圣父派遣圣子耶稣基督以道成肉身，传扬真理，并因世人的罪被钉死在十字架上，三天后死里复活且升天，赐下圣灵与信徒同在；基督为了替世人赎罪而死，信徒可能因此得到拯救并永生。
视频六：8月27日，具体地理位置不确定。
大量中国人呐喊：解除封锁。晚上他们听说因为疫情要封锁到国庆节。很多人不能忍受封锁，最终和警察发生了争执。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1935/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1935/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：塔利班占领下的阿富汗——
塔利班发言人 苏海尔·沙欣：所以中国一直以来为阿富汗的和平解放做出积极贡献，我们希望未来中国也能为阿富汗的建设做出贡献。阿富汗人民现在很期待。
视频二：阿富汗人挥舞着国旗反对塔利班——
周四，塔利班士兵再次以暴力应对，对塔利班统治日益增长的反抗。塔利班迅速镇压反对派，尽管他们承诺他们会比上次执政时期更加柔和。同时，塔利班士兵在喀布尔巡逻，承诺给阿富汗带来安全。
视频三：目前为止，塔利班还没有具体说明将如何领导国家，只说会遵从伊斯兰教法。
视频四：周四阿富汗各地民众走上街头，纪念国家独立日。
据报道，塔利班对示威者开火，至少杀死两人。人民正试图逃离这个国家，继续聚集在喀布尔机场。
视频五：据报道，周三晚上美军发射了催泪弹以驱散人群。
视频六：贾拉拉巴德抗议塔利班更换国旗者被杀死杀伤
从周三开始贾拉拉巴德的示威仍在继续，抗议塔利班更换国旗，他们被武装队伍暴力驱散。目击者称至少有3人被杀死，十几人受伤。
视频七：阿富汗人民对于国旗的誓言
我心属国旗，可以为国旗牺牲，我不会放弃国旗，我还站在这儿，杀死我们吧，向我开枪，打30发子弹，我都不会放弃国旗。杀死我们吧，我不会放弃国旗。
视频八：阿富汗人民对塔利班的态度
直到塔利班承认今天的阿富汗，与20年前的阿富汗不同，并让我们相信他们已经改变，不会回到他们原来的体系。塔利班应该在我们面前下跪，我们永远不会在他们面前下跪。
如果他们真的爱他们的国家，他们就不会害怕我们，这个国家是我们的，我们一定会保护我们的国家。
街头抗议的妇女人数众多，经管对她们来说危险是明显而真实的。原因很简单，她们可能是最害怕的。
视频九：塔利班正取缔所有阿富汗国旗，并将其替换为塔利班旗帜。
视频十：民众升起阿富汗国旗。
视频十一：NDS特种部队在喀布尔机场开火以吓退阿富汗民众。
视频十二：将婴儿和儿童递过喀布尔机场周围的带刺铁丝网，绝望地爬上围墙，一些人在美国军队的帮助下进入安全区。
其他人只能乞求救命，那些不在航班名单上的人被拒之门外。
视频十三：今晚美军和塔利班占领区之间发生枪战。
视频十四：喀布尔机场内，疏散任务缓慢但稳步进行，大约5000人已被运走，11000名美国人仍在等待救援。他们的安全现在取决于与塔利班的外交情况。
视频十五：外面突然平静了片刻，没有士兵，只有我们数百寻求庇护的人。其实我们并不真的孤单，塔利班正在做安全工作。每天这个地方变得越来越陌生。
在人群中，英国护照持有人向我们挥手，却无法走过来告诉我们，他们留在原地。
这里有很多英国国民、居民和欧洲人，等着轮到他们进入（机场）
他们花了几天时间才来到（机场）门口，许多人都有文件、证明。他们都说这绝对是可怕和危险的。
视频十六：过去两天我一直被困在这里，我去找美国人，他们把我推了出去，踢了出去。我去找德国人，他们用棍子打我，向我们开火，是的。你看到这些会让你流泪的枪弹了吗？是的，叫催泪弹。
我的孩子才一岁，他们就（对我们）发射催泪弹，就在约一个小时前，每个人都在这里哭泣，向孩子们中发射催泪瓦弹。你看到孩子了吗？才一岁的孩子，他们怎么能放催泪弹，美国人。。。是美国人吗？是的，他们太粗鲁了，美国人，德国人，他们太粗鲁了。他们用棒球棒打人。
视频十七：华大妈在新闻发布会上为塔利班洗白——
华春莹：有些人在反复地强调他们对塔利班不信任，我想说的是世界上，没有任何事物是一成不变的。我们主张要用全面联系和发展的辩证思维来认识、看待和处理问题。
不仅要看过去怎么样，也要看现在怎么样。不仅听其言，也要观其行。如果不与时俱进，而是抱守固定的思维，无视形势的发展，那就是刻舟求剑，就不会得出符合实际的结论。
事实上阿富汗局势的急剧的演变也表明外界以往对于阿富汗局势缺乏客观判断，对阿富汗的民意缺乏准确把握的。
视频十八：越来越多的塔利班正在涌向阿富汗首都喀布尔。
视频十九：塔利班攻占每个城市后，首先释放监狱囚犯，并且让他们一起加入。
视频二十：阿富汗喀布尔监狱的囚犯被释放。
视频二十一：很多阿富汗人选择了逃离。
视频二十二：阿富汗喀布尔机场。
喀布尔机场外，阿富汗人在机场外面等待逃生机会。
视频二十三：婴儿被传递到喀布尔机场美国检查站。。。
视频二十四：8月16日，喀布尔机场。
视频二十五：阿富汗喀布尔机场的枪声。
视频二十六：从喀布尔起飞的C-17上拍摄的令人心碎的镜头。
视频二十七：喀布尔一次混乱的疏散飞行中出现了可怕的镜头。显示一名阿富汗男子在爬上一架C-17飞机后被卷入起落架。
视频二十八：塔利班战士逮捕了一些被称为”强盗“的人，注意他们的方法，他们是如何制造恐惧气氛的。
视频二十九：阿富汗女孩乞求美国海军陆战队在塔利班来之前救她们。
视频三十：阿富汗喀布尔机场
视频三十一：Billboard音乐榜HARD ROCK SONGS(硬摇滚歌曲) August 21st 2021
Miles Guo的THE HERO 排名第21位
视频三十二：Billboard音乐榜 DIGITAL SONG SALES （歌曲销售榜）September 19th 2020</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1833/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1833/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，7月2号。这也太快了，都7月2号了！你说咋弄啊？这也是太快了。我昨天在新办公室，盖特办公室直播，现场很多咱们中国的战友，我几年没和那么多咱们中国同胞在一起了，「昨天」第一次。最重要的是都是我的战友。
大家知道这儿为啥空着吗？有个东西拿走了，还记得什么东西吗？后来发现是个超级古董，很值钱，现在送博物馆去了。所以有时候值钱东西在身边你就是不知道。这咋还有个双修的图啊？我的天呐，我才发现，无“黄”不在啊，这家伙！
昨天跟那么多战友在一起我感受特别深。昨天一晚上大家都看到我手机一直在工作，没怎么睡觉，「直到」早上才睡了大概两个多小时。很多国内的战友都问我：“啥感觉啊，七哥？”很多人「有自己的」说法。发自内心的说昨天是我过去四、五年最幸福的一天，虽然前天我几乎没睡觉。长岛哥带着我们苍天饶过谁、Ada、Ada的妈妈、老凯，老凯的妻子圆又圆儿子闺女，还有我们的CC的编导，长岛哥的儿子和女儿，然后还有我们的白白 — 白白是在后面工作的，小斯基……你看看我们昨天所有的兄弟姐妹们，那就更不用说小飞象，小飞侠，还其他在现场的兄弟姐妹们了。昨天是个新办公室，外面一直在搬家，“咵咵咵”进进出出的。在美国搬个家事很大，保险、人工保险、安全保证……一堆的事，可复杂了。但是我们要把6个月的事3天完成，那没办法，这是咱们的速度。战友们在那儿继续在直播。昨天技术是很差的，但是我昨天给长岛哥说:“谁愿意做差？没人愿意做差，谁都想做好。「时间」又急，要求又高，再不允许犯错，凭啥？”
昨天听说在天安门上发生的事：弄了两个月准备上天安门挥挥旗，「其实」摄像机几乎不可能拍摄到。不过是自我感觉良好，认为经历了历史事件了。但由于下大雨，导致很多人病了。住院住不了，有的人现在也不管你有没有病了，到处扔。而且有很多人被抓了，听说擅自发表国家不让发表的国家机密 — 其实就是现场发生的事：有人病倒了，躺地上有没有人给拖走啊……这叫国家机密？！就是扯王八犊子的事，只有小的时候才能看到这种荒唐、滑稽、可笑的事情。这已经不是民粹了，也不是黑帮了，完全到了荒诞的，不可理喻的境界了。
记得三国的有个许攸，背叛了袁绍给曹操提供粮草，救了曹操一命。许攸后来被他下面的大将叫什么许褚的给干掉了，被斩首了。当时许攸帮助曹操而背叛了袁绍，咱不说谁好谁坏，就演员那个样子，那个得意、那个小人嘴脸现在在中共里面无处不在。得意忘形、小人得志、自以为是、大头症，就像海外民运是一个德行。
听说中共上过天安门的这些人都在吹牛：我偷拍了照片啊；我看到谁了；谁都坐我旁边……完了，全抓了！这不但是黑帮治国，是整个国家处在了一个完全荒唐、荒谬、完全无自我、无任何人格、无任何正确判断的一个荒唐的境界。这已经是社交媒体时代，人类走向了21世纪的文明时代，你想想有多荒唐？然后再想想我们新中国联邦，不经意间昨天就创造了神奇。昨天长岛哥还有在场的战友，老凯他们，他们啥都知道，但不知道昨天创造了神奇。
昨天一大早上，有世界级的大师发信息给我，说今天做了很正确的决定，非常严格，保密什么的。我就笑，我说好啊恭喜你啊，挺好的，你们就这么做吧，我就不说别的了。到下午两点的时候，我就看到那个哥们“砰”一下就从那个角上就蹦起来了。我正在直播中，正讲到长岛哥拿脚挠小飞象的时候，我在那笑的时候，我知道事成了。严格讲昨天这个日子太了不起了。没有人相信因为大家没成功过，甚至没感觉过上天和大自然的力量存在。一年四季花开花落，几万年都不变。为什么夏威夷那么暖和，为什么纽约是这样？为什么南北的经纬度上东北、哈尔滨、纽约一样的经纬度上出现这么多同样的城市？没人给答案，因为你习惯了。真相和神力在你旁边，但你已经不在乎它了。而你从来不去在乎新的发生的神力 — 我认为这就是宗教信仰的力量。宗教信仰最起码给你提供了可能，提醒你我们是人，很渺小；我们是有主人的，就是万佛万神；大自然里是一种无穷的力量，地球很小，有银河系，银河系外面还有太阳系，黑洞……大了去了。我们不要把自己变那么无知，那么可悲。
昨天7月1号共产党的一百年冥诞，1921-2021。对面棺材板躺着的那个人，天安门上战的那个人和天安门后坐着那些人，还有前面广场上完全是民粹主义，倒退到一百年以前。我觉得大清朝的中国人的文明和认知程度，和辨别事物的能力，认证事物这起码的能力都比今天的天安门上看到的7月1号那一天强的多得多。它已经不是倒退一百年了，一百年以前了。
兄弟姐妹们，你看到那个的时候，我们新中国联邦人，七哥在那块儿直播的时候，在中央公园最牛的媒体的大佬的中心，腚地下坐着这些历史，面对着整个美国美好的未来，面对着我们新中国联邦的未来，才1岁的新中国联邦人，看到对面这些同胞们，长得气质如此「不凡」，脸上那种静，还有旁边那些孩子的和谐 — 我想着这些孩子如果在国内“红-黄-蓝”幼儿园上学会是什么待遇？CC是圆圆和老凯的女儿；香港的老佐还有他妻子静是北京的，女儿，儿子「一直以来」都在我们的爆料革命。你看他们的表情，身体语言，你会真的爱他们，感觉这是亲人，几辈子都愿意当的亲人。他们没有这种感受，我很明显，因为我看太多丑陋了。再想想天安门上发生的一幕，我们能打破旧世界，创造新世界，啥感觉?但是他们不知道：一年的新中国联邦昨天24小时干的事是全地球上不超过一个巴掌的人能干的事。
「这是」五个不是四个，完了，“断修魏”把我毁了。一摸手就想我几个手指头？一个，两个，三个，四个，到底几个？五个。每天早晨醒来得查清楚 — 五个。下步得查脚指头去了。我昨天看这些战友，第一次见面的时候我看他们手指头是不是五个？完了，得了“断修魏”症了，我接着还得再录一段，没说完，没嘚嘚完。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1831/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1831/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：节日里啊，他们的节日也就是我们的讨伐共匪的一个重要的一个时间点，今天我很高兴的是在这里和我们的长岛哥还有我们的小飞象一起来开始今天的8个小时的直播，也可能更长时间，那么现在在我旁边呢，大家都熟悉的是我们美国著名的媒体人、媒体联络人，就是我们的Jason Miller先生，大家欢迎他。
现在呢，我们请Jason Miller先生呢一起来加入到我们今天的直播，请他先和我们谈一谈全世界都在关注的，昨天在北京天安门发生的，完全是已经回到了北朝鲜模式的所谓的共产党1921到2021的百年庆祝活动，让我们看到了共产党的完全是与文明、与文明的世界、与世界上的民主和法治完全的背道而驰的那种景象。
回到了北朝鲜的时代，而且绑架了14亿中国人民，完全不提这个冠状病毒给世界带来的威胁和对世界上人类的杀害和正在持续的对人类的威胁，完全不负责任。
完全挑战美国、完全挑战西方，视全世界人民如任何不存在，这种流氓这种黑社会的这种感觉，完全的展示给这个世界，共产党已经完全失控了，那么它是世界爱好和平追求法治民主自由的所有人的最大的敌人，那么我们今天请这个Jason Miller先生为我们谈一谈他的感受，现在请小飞象简单翻译一下，谢谢。
小飞象：（英文翻译略）
Jason Miller先生：非常感谢您，也同时向全世界爱好自由者问好，能与你们在一起深感荣幸，能与这么多为实现自己目标而不是听任独裁政权独断专行的自由抗争的勇士在一起深感荣幸。
郭文贵先生：非常的高兴，我们Jason Miller先生今天他在这谈的观点，在西方我们现在发现并没有很多人在关注共产党的百年大庆它的意义是什么，1921年到2021年。
昨天习近平的讲话中，他手里有个英文稿，多次的提到了两个百年的计划，就前100年共产党要完全的统治亚洲，统治所有的中国人民，输出共产主义。
昨天明确地告诉全世界人民，习近平讲的那句话，共产党是中国人唯一的代表和权力，共产党和中国人民不能被分开，第三个共产主义行，就共产主义是最好的一个人类的管理的方式。
请Jason Miller先生想想，为什么西方媒体没有关注到共产党已经明确的认为这个世界需要共产主义，需要共产主义的管理模式，你来怎么看，因为在美国的马克思已经是大家很敏感的词了，但昨天习近平明确地说马克思主义是我们过去100年成功的基础，未来的100年人类上也需要马克思，他怎么看待这个问题。
小飞象：（英文部分略）
Jason Miller先生：非常感谢您，显而易见，共产主义是世界上所有自由者的恶魔，当人们必须听从政府来告诉你，你应该如何思考、你应该信奉什么、你应该如何行动或者你应该过怎样的生活的时候，那是荒谬的。
人类历史已经证明所有的法西斯政权都是不会有效的，显而易见的是，美国人民对于中国人民和中国共产党是有非常不同的看法的，美国人民爱戴和尊重中国人民，而对于中国共产党它甚至不是真的共产主义，它就是一个法西斯极权，在这个极权里少数人垄断了所有的财富和权力，然后指挥所有其他人应该如何做。
（以下部分有卡断）那么作为一个非常重要的问题就是为什么在过去的一百年里美国社会没有意识到中国共产党的邪恶，这是因为美国的大公司急于向中共国兜售他们的产品，所以在这些大公司眼里没有中国人民，为了兜售产品他们愿意做一切事情，一小撮人屏蔽了真相。而现在郭文贵先生正在帮助唤醒这个世界。
郭文贵先生：谢谢您Miller先生，您知道您认识的每个人都在关注中国共产党，昨天习近平说欢迎一切有益的建议和善意的批评，但我们绝不接受“教师爷”般颐指气使的说教，这意味着中国共产党在强奸美国，这是很疯狂的事情，习近平说没有人可以对我们说三道四，这是疯狂的事情，昨天是中国共产党百分之百挑战美国的日子，您对此有何感想，您觉得有多少美国人看清这些真实发生的事情？
Jason Miller先生： 是的，这是中国共产党要向美国人民表达的意愿，真正重要的是我们从习近平的宣示中能够看到的是中国共产党政权的所作所为绝对不是为了中国和中国人民的利益，他们就是为了自己的利益，中国共产党的头号目标是保住权力，中国共产党的头号目标不是帮助中国人民，他们的唯一目标就是保住权力，这就是习近平明确表达出来的意思。
郭文贵先生：是的，先生，完全同意您的说法。非常感谢您，然后现在很多人都在问一个问题，现在美国的社交媒体和媒体都已经完全倒向了一边，彻底失去公允，因为美国人有非常强烈的言论自由的意识和宪法权利保证，现在美国人已经彻底偏向了一个极端，保守主义没有更多发声的平台，每个人都希望有新的平台可以提供自由发声的机会，对此您是怎么看的？
Jason Miller先生：我们的目标是有这样一个新的平台能够在市场上占一席之地，在这个平台是一个新的平台，是一个人们可以真正表达个人的政治观点和个人信条的地方，在这里你不会随意被注销账号或者赶走，在这里不再会有政府单位或者一些大公司不允许你信仰某些他们不同意的东西。
在这个新的平台上，你可以讨论你信仰的东西，你可以听到像美国的支持川普总统保守人士的声音，在全世界我们也看到类似的势力，你可以看到巴西总统博索纳罗以及印度总理莫迪，我们可以采取像切断尼日利亚政府的方式，并且与此同时我们看到高科技垄断公司试图操控人们的思想，这几乎重现了乔治.奥威尔的那本书《1984》中描绘的场景，我们永远不会容忍这些高科技垄断公司像《1984》那样操控人们，从1984到2021要花费几年的时间。
但是现在我们正处在这样的境遇中，他们告诉你该如何思考、你们该信奉什么、你们该如何购物，这对我们的财富、我们的权力是至关重要的，有少数寡头希望达到这样的目的。
我们要确保市场上有个位置可以确保世界上的每一个人，美国人、中国人，所有的人都可以在这个平台上自由地、公开地发声。
郭文贵先生：完全赞同您的看法，先生。即使现在美国也在做出迅速改变，美国模式也正在向昨天屏幕所显示的天安门模式靠近，所有的在场的百万人同样的身体语言，同样的高呼，那是疯狂的，没有人是安全的，即使美国人民要回到北朝鲜模式，昨天你看到的天安门告诉你不需要言论自由，Jason Miller先生，我与您交往已经四五年了，我非常钦佩您在宗教信仰自由、媒体公允而不是偏向极端方面的立场，我希望您可以创建一个新平台，让美国可以领导世界，保护信仰自由、言论自由和媒体公允。
谢谢您先生，非常感谢您参加我们的直播，我知道您还有很多工作要做，一个小时后我们再邀请您进行直播，谢谢。
Jason Miller先生：非常感谢各位，非常荣幸参与节目。
郭文贵先生：我们现在是放，接下来Jason Miller先生还有工作做，大概一个小时或两小时他还会再回来参加到我们的节目，今天因为我们是很长时间的直播，会有很多人的参与，我也是第一次和长岛哥和小飞象，我们在一起主持节目，严格讲今天是真实版的真人真事，今天我是贸然参与来了，但是很高兴。
接下来我们是另外一个是什么？（长岛哥：我们接下来进入那个短暂的视频），短暂的视频啊，短暂的视频节目以后接下来就是我们继续是吧，继续，然后呢就Jason Miller先生可以去工作好不好？
今天我们所有的在这个现场所有的办公室是一个新的办公室，崭新的，在我们这面就是原来的CNN总部，CNN总部搬走了，我们的屁股下面就是CNN过去的运营中心他们也搬走了，我们来了。
（郭先生用英语向Jason Miller先生解释他刚刚说的话）
所以我们现在很幸运的事情，不是我们故意的，CNN的大老板的房子就在这个旁边那个角的楼上，我一周前还去过他家，那么我说我们来了他们离开了，这也象征着寓意着我们一个新的媒体的时代，一个美国和世界的媒体的变革时代是真的来了。
（郭先生用英语向Jason Miller先生解释他刚刚说的话）
所以说我们现在G-TV也好还是G-News也好，它都是以适应了时代的需求，还没有多少人看得懂，但是你回到了1921年中国共产党进入中国的时候和到今天的2021年，我们大家应该明白共产党的其中的核心的武器就是Media，就是媒体。
昨天所有天安门上花了300个亿的这么一个场面，所有的就是要表现给世界媒体看的，这就叫brainwash，叫洗脑，那么我们就是反洗脑，这是正义的力量和邪恶的力量的一种较量的目前最有效的一种方式，那就是Media——Platform（注：媒体——平台）。
那我们既有G-News既有G-TV，我们还要有我们的兄弟姐妹们、正义的勇士们，刚才我们在这里有了一个非常严肃的庄严的神圣的仪式，那一刻我一下子浑身起鸡皮疙瘩，就是我们中国人骨子里面都有自动的东西，我在10分钟前都没有告诉发生什么。
就在几分钟前我告诉了长岛哥、老凯我们组织一下，大家相约的就站在那里就进行了我们的仪式而且是庄严神圣的，原因是什么？我们骨子里每个人都有对上天的尊重，每个人都有对万物和生灵的这种敬仰，这是发自自然的，（对长岛哥说：你啥感受你一会好好谈谈）。
咱播完这视频再回来，你俩先谈谈对新办公室的感受，然后呢Jason Miller先生去工作，然后你俩主要谈谈这个啊，所以说今天你们看到镜头前是我和长岛哥还小飞象，但是后面很多都是我们战友，今天很多战友我也都是第一次见面，我们在这里相聚意义深远，我相信这个地方将是新中国联邦走向一个新的层次新的开始，你说是不是，长岛哥？
长岛哥：对，是，我们这一次也是到了一个新的地方，然后我们接下来也是新的挑战，有很多的工作可以去做，因为现在我们很多人已经一周年过去了，我们已经所有的工作已经逐步的走向线下，逐步的就有很多的战友聚集在一起，我们把这些工作往继续往前推进。
所以我们接下来需要更多的战友加入到我们这个线下的工作当中来，无论是G系列还是联盟各项工作，爆料革命全面的向前推进，好的，我们接下来就会放一段视频，然后接下来我们会跟海东夫妇然连线，然后一起来分享我们今天这个感受，太好了。
新中国联邦终结中国百年杀戮2:连线郝叶伉俪谈朝鲜及体制之恶
新中国联邦：终结中国百年杀戮时间点01:04:12–01:31:10
郭文贵先生：开始,中不中？
叶钊颖女士：中！中！中！
郭文贵先生：颖妹妹，中中中~~~东弟，颖妹妹，大家好啊。看你们俩现在穿的衣裳漂亮啊，好喜庆啊。
郝海东先生：西班牙*****（卡断听不清）
郭文贵先生：哈哈，西班牙，额好，西班牙。东弟、颖妹妹好，再次抱歉，我们刚才在直播当中连线出了一些问题啊。兄弟姐妹们，今年很高兴和东弟、颖妹妹我们在共产党的百年冥诞的日子里，我们在美国的曼哈顿纽约新的办公室。东弟、颖妹妹，看到了吗？这个多现代。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1759/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1759/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你说说…我现在要去干点快乐的事儿，这是新的G-Fashion,你看的一样，实际上是新款的，这都是新款的…但是很多不一样，大家看得好像感觉一样似的，G-Fashion虽不完美，但是G-Fashion一定是世界上最牛的G-Fashion,什么叫Fashion？就是摸索，就是在失败中创造神奇，现在G-Fashion正在憋大招儿，大家走着看，将有个大牛…大牛的事儿，大家看着。
我最讨厌这种颜色，多难看，今天中午的《真人真事》很好，长岛哥今天穿的衣裳不得体，穿着大旅游鞋，但是花花弄的也不好，但是今天的节目做得太牛了。我们后边的直播团队，小斯基、基兄、佳佳，这些人都付出了巨大的努力，Q妹、唐导唐平，无数个人在背后的付出，才看到了这三人在镜头里出现了，那么棒，很自然、很真实，非常国际话，就是布景土了点儿，着装土了点儿，再一个就是今天的《真人真事》节目也特别好看，今天特别好，一开始小王子瞎忽悠，不说实话。私人感情的事儿，是不是啊，天天做新郎，不敢说实话，开玩笑啊，挺好的，但是其他方面都特别特别得好，就是小王子、小飞象和长岛哥在一起，你就发现，长岛哥是中坑、老年人，然后小飞象、小王子代表着未来，所以说长岛哥代表着当下，他俩代表着未来，挺好，然后整个直播的所有的…你看，这身新的，所有的直播的后面的配合的，第一次那么好，很惊讶，这就是新中国联邦人现在和未来的一个模型。
谢了兄弟姐妹们！真的太棒了，我到地方了..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1752/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1752/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、作为地球上最智慧聪明生灵的人类必须要有信仰
很热闹，很热闹，七哥干的好事儿太多战友们都忘了是吧？我干的好事儿你忘了没事，但跟你切身利益有关的事儿你不要忘了，因为你忘了你太吃亏，兄弟姐妹们，比如说就这一星期比特币、以太币、狗狗币、火币、虚拟币6%、10%、百分之十几的大量的跌幅，多少人倾家荡产，多少人就不相信咱们所说的1.4%的人控制了97%的比特币，其他那几个币基本上也是2%、3%控制百分之七、八十，你怎么可能赢过他们？你怎么可能赚得了钱？
最关键的这个少数控制者是共产党，和共产党狼狈为奸的华尔街。你说你想想，你再能的老鼠你怎么能挑战过猫呢？现在在社交媒体上无数个视频，猫狗相处和谐至极、人狮相处和谐至极，连那个鬣狗都在非洲出来和人们相互之拥抱甚至亲嘴、亲吻了。
但是任何情况下，他都不可能蚂蚁把大象睡出来孩子，任何情况下那个猫都不能怀上老鼠的孩子，它是个基本的逻辑。如果老鼠认为猫和老鼠可以相处了，甚至让你挠挠爪子了，甚至看到鳄鱼都跟甲鱼搞亲吻了，这些你认为就和谐了吗？本质不会任何改变。该吃谁的吃谁只是方式和时间还有吃多少的问题。
这就是现在人类社会上需要信仰、需要宗教的原因，人类从动物变化为地球上最智慧、最聪明的生灵统治着整个地球，他必须有信仰，否则人类就会被消灭。那么冠状病毒是来自什么？来自共产党。共产党就是没有规则，它完全以动物的本质、胜者王侯败者寇，甚至连动物世界的动物生物链都没有，来对付人类，所以它必将被消灭。万物皆有规律呀，万物皆有情啊，一花一世界，一滴水里边，那就是一个巨大的一个无法想象的世界，亿万个细菌生灵在里面，所以不知道这个的，那你活不明白。
二、跪着没吃喝还不起贷款又不敢站国内流行躺平
另外一个这两天国内的很多战友都发信息，说最近国内流行躺着、躺平，是不是，跪着自己受不了，也怕疼也跪不住，也不愿意跪着。不愿意跪着人很少，如果跪着有钱、跪着有饭、跪着有粮食，很多人会跪着的——是跪不下去了。就跪了那么多年了，也没吃没喝，然后呢站着，站着给弄死个球的了，那根本不敢，从来没站过，站着会晃。
像七哥站着会晃是吧？你看郭宝胜是吧？还有夏业良还有那个西诺这帮孙子在法庭上时候，他就这样，他站一会他就哆嗦，所以他就躺在那个椅子上、斜靠在椅子上，装贵妃一样躺在那儿是吧，咱们战友都看见了，因为他站不住，他没这个立力、他没这个力量，他站不住。他也不适合站着，要么就趿拉着在那，要么就躺在地上，要么就不是个人样像狗一样趴在地上，就那么个德行。
那么很多中国人已经被共产党训的已经不会站了，不是说他想站怕受到威胁，是根本站不住了，没有站的本钱了，脚后跟软、脊椎也软、脖子也软。所以他站不住，那咋办呢？趴着也受不了，躺着吧——躺平。
这就是中国人现在最根本的现状，跪着习惯了没东西了，也跪不住了，跪不起了。站就不适应，站不住也没这个能力，也不敢站。不是因为反对跪着想站起来才躺在那，不是的。站，站不住，跪着没人给东西，那只有躺平了。它必然是这个结果。因为全民皆跪的时候就有人，跪的时候是很难受的，他会受不了的，他生理上受不了，心理上受不了，甚至太多人跪着了，这跪的价值就没了。
我在清丰看守所的时候，是不是啊？从我进去到我离开，所有的武警、派出所的人、包括那个所谓监管室，监管室是检察院派到驻看出所所谓监管的人，就一件事儿想把郭文贵跪下。过了好几个节的时候，说：“这个节日我让郭文贵在我面前跪下。”把我打过无数次，有一次把我吊在那个门上面，戴着铐子、镣子给我吊上去，我昏过去多次。
说只要你答应下来跪下来，单腿跪，郭文贵我就把你放进去。我知道那一跪我这一辈子就起不来了，我不可能有今天的。最后把我放下来的时候，我快要倒了嘛，他就拽着我，我戴着手铐嘛让它，这样我就一下子拽着他的袖子，他以为我跪呢。“欸，你真要跪呀。”我这腿一拉，我啪~把他给松开了啊，这个副所长姓刘，这个人就叫刘平，和当年保利地产跟政泉合作的总裁叫刘平同一个名，我还当时给他说刘平秃顶，他也秃顶。
他给我说过一句话，在看守所我在那么多年从未见过一个人不跪。他说那你这一跪就显得值钱了，所以大家都想让你跪。我说你把我打昏过去，你怎么折腾我都可以，只要我有、我只要能睁开眼、只要我知道你要我跪，我一定不会跪的。我只跪上天、佛祖、万佛万神和跪我父母，谁都不会跪的。
那么，中国人已经跪了那么多年了，你让他站起来他不适应，他站不住啊！对吧。你让他趴地上也不行，就躺平嘛。所以现在国内是什么情况？跪着没粮食啦、房子还不起啦、车子还不起啦、信用卡付不起啦，那你去跪吗？跪也没有什么东西，没人给你还信用卡，买的股票卖不出去，是吧？
三、张宏伟及党羽疯狂骗贷构陷终被抓民生濒临倒闭
民生银行快倒啦，张宏伟全家都被抓啦，卢志强的资产被封了啊，史玉柱的钱也没球蛋啦，董文彪的钱现在逐渐往回追，听说一个小三在香港就38亿啊，是吧？1.7万亿没啦，招商银行都这样。
更重要的兄弟姐妹们，你知道现在，中共国所有的企业的外债要多少钱要还吗？——几十万亿。所以在中共国，一个最大的人类奇观——国有企业全都不赚钱，所有炸油条的、卖糖葫芦的、卖西瓜的、卖内裤的，还有那个中国的所谓非法的红灯区的小姐、夜总会全赚钱啊。
只要是用自己的身体、爹妈给的资源的全赚钱，只要是卖糖葫芦、卖白菜的全赚钱，国有企业全都不赚钱。国有企业却垄断了整个中国的97%、 97.5%的所有的基础设施和能源和金融供给。
这就是我当初我说离开看守所回来，这位老首长还是说了，你说中国你能干啥，金融你不能干——共产党控制的，能源你不能干——共产党控制的，基础设施你不能干——共产党控制的，武器你不能干——共产党控制的。只剩一房地产了，你可能碰一碰。所以我就搞房地产去啦，这几个咱都别碰。
到今天别人很想碰，你碰得了吗？像那个马云搞了个300年的基业，湖畔大学躺着现在给铲平了，为啥呀？教育是共产党是强奸你以前的一个魔术，叫做洗脑。这是大秦朝开始愚民五术中最重要的，这个驭民之术怎么能让你马云你小马你来搞呢？结果马云还想舔共产党的腚，我把郭文贵弄回来，你就别弄我了。结果怎么样？把你自己弄死啦。
就像张宏伟瞪眼说瞎话陷害我、陷害人家马建副部长，这全家完了吧？听说他有个小女朋友被弄起来以后羞辱至极呀，也是个小明星，我还见过她，我上洗手间，结果是真的就上洗手间忘了关门了，她突然推进来，“哎呀，郭大哥不好意思。”哎呀，我说吓死我了，这，这，这，别这样啊，我赶快吓得出去了。
我知道张宏伟为什么喜欢这个女孩，这女孩这功夫有点受不了，然后当我离开时瞄人家一眼，那眼神，哎哟我的妈呀，勾眼儿啊，勾我呀，所以说，能跟着张宏伟跟陈元睡觉、能跟任何行长睡觉，然后还能跟张宏伟生孩子，你说这能不赢吗？是不是？但这回被抓了，听说也弄东北去了，弄得很惨。
就这一个人介绍贷款就上百亿，反正这钱也不是张宏伟家地里长出来的，也不是他生来她妈带出来的，也不是他的小媳妇给他生出来的，是他坑的民生的贷款。张宏伟百分之三点几的所谓的股票，那是卖给我们的，那是我们拥有的，他把这个股票他变成了第一大股东，他抵押再抵押三次以上，就这人没事，他能检举一个安全部副部长一分钱没拿到，称为强制交易是吧？叫强制交易，然后把我强制交易，我也强制交易，结果我强制交易了我。
马副部长帮我强制交易了什么北大还是什么我都不知道是什么民航，结果他们赚了10倍的钱。我们犯法了、犯罪了、强制交易了，然后他们赚了10倍的钱，张宏伟呢是揭发者，他自己呢骗了老百姓存款的钱大概200倍的钱，你说这下有天理吗？
四、中共DCEP失败，比特币上下震荡搞得就是你的钱
所以说这两天你看虚拟币、比特币、各币，头一段时间共产党第一个叫DCEP，DCEP人民币数字人民币，然后大肆宣传，试了21次全失败。本来要在这个高峰的时候DCEP要推广到全世界，说要把美国恐惧的钱和美国这个金融危机之前的恐惧的钱都变成咱DCEP，把日本面临的经济危机时日本的逃到外面的恐惧的钱变成了DCEP，DECP。
这家伙要统治全世界的钱了，搞了八九年，是吧，区块链叫Blockchain加密货币，绝对中心化，结果一试试惨了没了。还有这种事情，我问了无数个专家说这太不可思议了。这时候他们1.4%的股东拥有97%的比特币这个涨幅最快的上万亿美元的富可敌国的一个比特币，迅速从5万多美元6万美元跌到了4万美元，甚至达到三万七、三万八。不管你三万七、三万八还是两万多，大概比特币现在会从一万到六万之间晃荡，就这么晃来晃去晃来晃去，人家搞床震生孩子，你参与的比特币叫比特币震，失掉你的钱，搞的就是币震，叫比特币震。
上去下来上去下来，这时候战友最要聪明的是想什么？想想断修魏停下来吧，别掺和人家这个币震啦，这个币震你受不了，你的肾太不好，你的肾量阳气再多你也受不了，人家是共产党那是擀面杖子，用之不尽取之不竭是吧，你用得完吗？人家把擀面仗子都磨成针了，你早就死一百回了是吧！人家是币震咔叽咔叽，这叫DECP，搞的叫虚拟加区块链，虚拟加密货币叫币震。
所以说你看人家1.4%共产党控制绝大多数，然后华尔街，不管是上还是下，都是拿你的钱，它永远不会输钱，就这么简单。
五、中国人骨子里黑白不分生死不分谁对谁错不分
这个比特币就像我老家每年红白事儿，我到老家我发现有个很大的感受，所有我们村的那个村干部还有村里面叫明白人，还有一个叫大知客，大知客，就是村里边儿的红白喜事的主持人，还有这个红白主持人同时可能还是厨师，或者他带着几个厨师，在我们老家专门有人干啥买卖呢？就是有那些红白事儿结婚用的锅碗瓢盆还有桌子，死人的也用这个锅碗瓢盆和桌子，就是你要用你要给点钱啊，然后你用完这套东西以后呢，回去还得带点肉什么带点剩菜剩饭给送回去，所以专门有这个村里边就是谁呢村长垄断着，或者村里面大知客垄断着。
当时我发现了个巧妙的事，所有这个村也大知客可以叫明白人、叫主持人——红白喜事主持人，既主持红事儿主持是喜事，生孩子他也给你搞一个庆贺一下，有钱，过大寿他也来，然后呢结婚也是他，这边人死了、人撞了、哭了、打架了、埋了，都是他，就是一个红事和白事吗？所以他哭的时候是哭天叫地呀，我的那天儿儿~~~~啊都那样哭的，还得上气不接下气，啊~~~~这样。
这边人家生孩子，那边嗒打啦嗒~嗒打啦嗒~嗒也是大喇叭吹的牛，然后他在那块，啊，喜事一看，好这王老毛小飞象、小飞侠，红包六北~（注：百的山东口音发北的音，下同），啊，小王子~~，啊~长岛哥~~~红包两千~~，东头的老李家红包六北~~，他也在那儿喊，然后还顺便抽一张是吧？他可明白了，哇塞，抽着烟，一根接一根抽，你发现那边老家那时候那烟很贵，谁一见面，欸，丁伴儿（注：郭先生的老家方言，大概是伙计的意思）抽根烟吧？那是最高的礼节了，这是发根烟是吧，衔根烟，然后耳朵上别一根有时候别两根，所有的大知客只要抽烟的还有厨师黑白喜事都耳朵别两根烟，有时候这里还别着，手里叼着、抽着、一根接一个，哎呀，我烟不花钱嘛，然后兜里还揣着是吧，腚上还揣着都是烟。
就是赚个烟、赚一顿饱饭、收点份子、顺便偷点东西、喝醉酒，这就是农村最快乐，所以最明白的人、最有教育的人、最有影响力的人，即是共产党的村干部和村委妇女委员会主任，好多村委妇女主任都是男的，妇女主任都是男的也有，不都是女的，妇女委员会主任、村支书、明白人，红白喜事全他说了算，所以说村里的事吃喝拉撒睡从死到活全都全包了，你看那个嘴脸啊，而且大家习以为常。
我大伯就是明白人，我大伯没媳妇啊，但我大伯就是明白人，我大伯这口吃嘛，是不是，当时战争的时候吓得口吃了。所以说他一喊，人家说剋到~（注：郭先生的山东口音客发剋音，下同），就是老家客人到，我还专门我也多次参加哭过，我小的时候根本不会哭，我爸爸的表兄弟的母亲过周年，我就拿着唾沫往脸上抹，哎呀，我的奶奶呀~~，看看，哇人家吹着嗽叭到村口去接，叭叭~叭叭叭~~人家看我哭得——哎呀，我的奶奶呀~~，这看着我在那儿哭，一溜哭进去了，哭着哭着成真哭了，因为那会儿突然就想起爹娘、想起家人了，唉呀~——真哭了，“哎呀这孩儿哭得多痛啊！哭得真痛！”一堆人围着你看，哎呀，这孩子哭得，越哭得声音越大越好，人家有接你的村里边拿着自行车后边还带着点心接过去，然后，欧~~我大伯一哭，剋到~~，我大伯——哦，哦哦，为什么？我大伯结巴，他哭不出来eng~eng~eng~，人家都笑他，只有我哭了，我这适应能力很强啊。
结果跟我大伯哭过几次串过门儿参加过这个白事儿，再来的时候我大伯一去，我大伯说，准备小儿，准备好了，小儿啊。我说准备好了，我那时候八九岁是吧，开始哭~，我在这块，哎呀~~就扯着嗓子哭，这个哭也是个本事，所以你看七哥有时候老爱掉眼泪，这是练出来的，从小练的我告诉你。
在村里边这些活动后来我认真研究，在孔子时代在中国山东所谓孔子之乡它就是广泛存在，乡里乡亲的俗里文化是必然存在的，现在已经进化了，就放了个DJ音乐、找小女孩光着腚到坟上跳舞去，然后呢还什么还会烧那些纸人儿是吧，然后现在结婚也变了，过去我们是听房听人家做爱，现在是结婚直接扒光腚的、谁抢到是谁的，已经是到这个程度的文明，这个说明了什么？——我们中国人的骨子里边红白不分、黑白不分、生死不分、谁对谁错从来不分的。
所以你看到在我们老家山东孔子最近的地方，到今天共产党到什么时候了？我们老家西曹营、东曹营我们整个的这个村里面是上千户人家，你加在一起你能把这个把地球上把亚洲和欧洲和美洲能分开，我相信不超过俩人到仨人。你让他把中国历史能说到大清朝，你要能说清楚绝不超过20个人，你要把共产党什么时候来中国的、都跟许诺过啥只要说出来，我相信不超过5个人，我说的包含那些村里大知客、明白人、主持人、村长、村委主任。
我们村里面好像过去几年我五哥是过去几十年第一个考上大学的，还有另外一个姓贺家的考上了大学，我知道就这么多，好像后来就不知道了，在这样的国家里边，你想想他懂得站着和跪着的差距吗？他懂得躺着和站着和跪着的差距吗？
六、房峰辉看懂并奋力登上食物链顶端差点改变中国
这是当时为什么房峰辉这小子还是有点尿性的，房峰辉说文贵不要太天真，中国这所谓的14亿人当时都说14亿人，他说中国管用的人不超过两个数儿——两亿，其他就是你可以忽略不见，基本上是自生自灭、只能当奴隶当劳工什么都不能有，他说中国人所有的来源、经济来源、增长都是扯淡的，就一件事儿——兵源、钱源、党源、性源性的来源，就来自那12亿的奴隶，中国的没有任何的经济增长点，只有一个打工妹、打工仔，就是钱的来源、性的来源、兵的来源，共产党的下层虐待的给共产党执行的卖命的像城管呐建委呀这些人，这叫党员，党员中是分好几等的。
哇，房峰辉说完我当时是一懵，我说你和我不都属于那个完全不知、没用的那些四源吗？欸，他讲了一句话，这就是咱们奋斗的目标啊，咱现在跳出那四源了，咱已经上了成了上面最高的，咱就是那个现在中国的生物链最高端的，所以咱得吃他们不能让他们吃咱。
所以说房峰辉的权术他不是后来有的，他从一个普通的一个兵演戏演给大家，他就是研究了俩人，用他的话说我研究了雷锋、我研究了毛泽东。就这么个研究雷锋这种虚假宣传文化、研究毛泽东的人走上了中国总参谋长，差一点当上军委主席，还差一点把共产党给灭了，就是这么简单，没有人相信这个事情会发生，它就是发生了，就这么简单。
那么中国今天在躺平这件事情发生以后，很多人跟我说、给我设计了一堆的东西，我说你别给我设计这个东西，但凡这些人躺平的人现在说你可以继续跪着，然后有烧饼吃、你的房贷不用还了，或者你可以慢还，所有人继续跪着，你拉都拉不住，这一点我是深信不疑的。
为什么？跪了一辈子啦，还是跪的感觉比较好，你别看现在大家在这块很高畅地什么躺平，没用！一窝蜂，你没有资格站着、你没能力站着，不是你不敢站着，你根本就让你自然站你也不敢站，就像那太监一样，太监一说话，嗓子就这样，呀~呀~呀~是吧？他为啥这样啊？因为他的下面切了嘛，这我又说的黄的了，今天打的黄领带，所以说讲一点黄的。没穿黄西装，所以说他那个太太也想说，是吧？Take down the CCP！
他也想像七哥这样洋气十足大爷们，他没办法下边切了，他只能Take down the CCP（郭先生捏着嗓子模仿太监的声音，下同）, 是吧他只能这样使劲了已经，再使劲Take down the CCP，他只能这样。就是绝大多数被共产党洗脑被阉割后的精神阉割、下体阉割、生理物理阉割，他是不适应站着的，这不要抱有幻想，这恰恰是我们消灭共产党的根本的目的和原因。
七、西方媒体四大功能：傲慢贪婪暴力绑架法律
昨天就在这个屋有个采访我的，这么世界上这么牛的媒体她能问出这么愚蠢的话出来，说你为什么说滕彪是强奸犯，这个女记者四年前采访我，四年中一直要采访我，我也无数次拒绝，昨天我接受她采访。
她是一个中英混血儿的人，她能问出这么愚蠢低劣的话，为什么？她多年在中国共产党下工作，她就没有想过，是乱伦彪第一个说我是乱伦郭的我是乱伦郭，我从来没说过滕彪是强奸犯，我说他是乱伦彪，是因为他把我说成乱伦，战友们叫他乱伦彪，我才跟着叫的。她连这点起码功课常识都不做，她把我说成我说腾彪强奸犯，说是我来送了这些人去到腾彪那块去抗议他的，你说这是个什么样的逻辑。
所以战友们不要犯一个毛病，以为中国人现在跪着是共产党的毛病，这个世界上有多少人跪着？可不是只有12亿中国人。就这样的大媒体、这样的优秀的人种，她都那么无知无耻。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1608/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1608/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我刚刚地给大家发完盖特以后，现在在车上，我在去开会的路上。在路上的时候，我跟这边儿开一个视频会议，这边儿是我们的GTV四位超级美女——小福利、台湾巴黎、小飞象，还有我们的小Sara。天啊，这四个人排在那儿时候，七哥一下子就激动了！
我是作为父亲的一个男人，虽然这个爹当得有点儿早。当时，我看到这四个孩子的时候，你去想想，我如果是她爸爸的话，我会怎么看待我的孩子；我看着我的孩子这么开心，这么快乐，笑得那么样的自由，我会是多么的开心！
小福利，已经是一个孩子的母亲了。她先生比她高这么多，她先生真帅呀！哇塞，她先生老帅了！所以，小福利这家伙很聪明：把老公藏在家里看孩子，她出来直播了！反正让她老公出不了墙，是吧？台湾巴黎，你看她的男朋友，是我们的大牛，超级帅哥！你看他们都多幸福啊，多幸福啊！我们的小飞象好像现在跟一个比她小好几岁的在谈恋爱，是吧？好像未成年男孩儿。我们小Sara，好像也跟一个……好像有没有啊？还不知道，别搞错了啊！小Sara的老娘，是一个非常非常棒的人，非常棒的人！
所以说，当你看到这个画面的时候，你看到的是什么？你就看到：这中国人，活得不憋屈的时候，他活得不憋屈的时候，他活的是啥样！你能想象，如果中国人不是那么老杂毛控制着CCTV，那些傻货，都真的把中国人形象给彻底固化了，僵尸化了，彻底给（弄成了）化石的感觉，简直是疯了！看那些人，一看（就是）几十年，你烦不烦啊！你说烦不烦啊！几十亿人，你让我天天看着你个老驴脸，天天耷拉着脸，是不是？天天就像拿着打火机到处找汽油的感觉，一个个苦大仇深、“阶级斗争为纲”的感觉，恶心不恶心啊！
但你看我们这些人，今天这个画面，多么的真实，多么的阳光，多么的开心！而且你看她们……这四个孩子，每个人的英文“讲得比上海话都好”——用吴征的话说：“英文讲得比上海话好！”吴征的太太杨澜跟外国人吹牛叉：“我英文讲得比上海话好！”哈哈哈！真是！
很多战友问：“这是什么车？”昨天我都发过了，这是迈巴赫SUV，七哥是……全美国第一台、第二台都是七哥的！这些豪车厂家，他们一定是先给我用的，我们家族基金也是它最大的买家，最大的买家！“老棒了”“老棒了”，但是，你也来不了啊，是吧？
行了，我就不说了，今天看到这个节目特别棒！
然后呢，G-Fashion，今天早上——我没说啊，是G-Fashion的总裁KMILL给我发信息：“啊，这四个女孩！我们要给她们做这个G-Fashion职业衣服！”可以，可以啊！所以说，未来你这几个女孩子，要跟G-Fashion的总裁，你跟小妹直接联系就可以了，你们要找设计师上上你们的节目，叫他们也聊聊G-Fashion，特别有意思，放开了，做自己！做一个高尚的、自由的自己，不要有任何顾忌！
共产党给我们心里面植入了所谓的“文化红线”，“道德红线”，“法律红线”什么“八廉八耻”……这些都严重地束缚了我们发挥我们的所长，挖出我们的潜能，让我们失去了自己……这帮老王八犊子，它们什么“八廉八耻”都没有，（它们却）让我们遵守！
（我们）就是做不伤害别人的最快乐的自己，这就是七哥要给你们说的。怎么样？唔该哂！几位美女，是GTV时代一个新的开始，太棒了！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
