<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>解直锟 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A7%A3%E7%9B%B4%E9%94%9F/</link>
    <description>Recent content in 解直锟 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A7%A3%E7%9B%B4%E9%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2132/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2132/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：36 视频一：杰森·米勒谈盖特的GVision等新功能以及其对捍卫西方文明的意义
班农：我想告诉大家, 如果你想参与社交对话，如果你想有很大的社会参与度，就上盖特。盖特上不仅有围绕川普总统、川普运动和保守派相关话题，更有形形色色的内容。而且，你还可以得到来自巴西，法国，英国，德国等国的信息。当然，你还可以接触到一个庞大的反中共的华侨群体。这儿绝对是一个进行真正对话的地方。杰森，我们还有哪些值得期待的新进展？
杰森：绝对有，直播功能正在继续提升，我们正在为更多人开通这一功能，做更多的测试和调试，以确保一切顺利。我们有两个真正的大动作值得大家关注。
我们将于2 月1日推出G-Vision，这是我们与 Instagram Reels以及 TikTok 展开竞争的短视频平台，这将给盖特带来一个全新的用户群，蹦蹦跳跳的年轻人发表他们的短视频是未来发展趋势。
还有，明年年中我们将推出盖特支付功能Getter Pay。我们有稳定币和浮动币双币系统，交易市场，以及P2P借贷。史蒂夫，我们将以一种历史上从未有过的方式将社交媒体与加密货币和区块链相结合。
欢迎使用盖特，可以登录Getttr.com，或去苹果商店和谷歌商店下载盖特。伙计们，我们有很多令人兴奋的事情，而言论自由只是一个开始。
班农：我想要G-Vision。顺便说一下，2月1日是奥地利强制接种疫苗的起始日，我们要确保我们一支庞大的奥地利特遣队可以使用 G-Vision视频拍发功能，录下那些人敲门要求你接种疫苗，否则就要你每季度罚款4,000元的恶行。
所以，杰森，我们要确保盖特到时候可以全面覆盖。杰森，非常感谢你。另外，恭喜你前往欧盟，你去了斯特拉斯堡发表了非常成功的市场推广演讲讲得特别棒！祝返程愉快。期待你归来。
班农：跟我谈谈盖特吧，特别是关于你们推出的圣诞节期间的抽奖活动。请谈谈我们预期能得到什么？
杰森：没问题。我们已有超过 300 万用户。史蒂夫，我要和你说一下具有历史意义的事情。
昨天，德国实际上已在盖特新增用户排名上位居榜首，这是德国首次位居榜首，我们之前曾目睹巴西荣获首位，接着法国夺取桂冠，但这次德国首创第一，所以我们在德国有超过 25 万用户，在法国有超过 25 万用户，我们的用户与日俱增，这就是我们为什么要在这里待几天并继续推广盖特的部分原因。
我们即将宣布节日抽奖活动的获奖者，我可以告诉您，我将在下周初前往乔治亚州，在下周初将向我们的幸运获奖者提供 2022 年全年的房贷。获奖者将会获得一张巨额支票，我们真的会实现某人的节日梦想。
班农：你现在运营着全球右翼的核心社交媒体平台，你造访斯特拉斯堡传达的主要信息是什么？
顺便说一下，当时他们邀请我去斯特拉斯堡我没去，因为我觉得如果我去了比利时、斯特拉斯堡，那对德国人来说简直是一种嘲弄。所以杰森，你昨天对他们说了什么？
杰森：史蒂夫，此时此刻我就在欧盟，你都能看到我身后的欧盟标志，这基本上和把你送到麦康奈尔办公室的新闻发布会的感觉差不多。我被告知他们在楼下有一个古拉格，有点像费城退伍军人体育场对吵闹的球迷的做法，万一民众失控，他们会把你拖到欧盟地下室的民众监狱。我不确定其真伪，但我想如果我持续发表我的观点，真相自然揭晓，我昨晚的发言主要谈到如何捍卫西方文明。过去，我们曾用这个比喻来描绘我们的言论自由如何被侵蚀。
好比温水煮青蛙，水温慢慢升高，青蛙没意识到就已经死掉了。我想更引申一步，对于这些新兴左派政府而言，无论是拜登，还是舒尔茨，亦或是从更广义的角度而言，包括欧盟，他们都是把青蛙直接扔进滚水，连上升期都没有。
所以我谈到，如果我们不站出来和主流媒体对抗，如果我们不和科技巨头以及大政府对抗，我们迟早都会变成沸水中的青蛙。
●05：15 视频二：2分20秒就能说明伊维菌素的事实
为什么世界各地成千上万的人们在抗议游行?他们不是边缘化的疯子，他们都有做过详尽的调查。
瘟疫大流行的高峰时段，印度有个地方有240万人口，两个月里99%新冠病毒被消灭。从五月份的顶峰时期的31万的活跃案例到9月份的187个。近来那里每天增加个位数的8-9个案例这相当于在美国的每天少于12个案例，这是个令人惊奇的事实。那里只有5%的人打过疫苗，这个地区仅用6分钱的药片打败病毒。这个成就被Tesla 博士在同行评价报告里称赞，这份报告是在1800万份发表了的报告中名列前10名，这奇妙的药品曾经是世界健康组织给2.5亿人用过的。你可能只知道它不同的名字。
马用驱虫剂，经常用于给马驱虫，大多都是用来给马驱虫及做驱虫药。政府不鼓励使用并称那是马用驱虫药，不适合人用。
我恨撒谎。新闻上说不可以人用那是谎话。
他们意识到那是谎话，为什么只是其他媒体在报道这些故事。
辉瑞有的抗病毒作用应该和他们声称的伊维菌素一样的作用。我不知道这是否就是为什么FDA要在推特上大肆宣扬它是兽用药物。
FDA若颁布“紧急使用授权”必须保证候选产品没有合适的、经过批准且可用的替代品。谁不想展示这可恶的疫苗全是一派胡言（full of shit)？
现在我们迫使人们接种，然后有很多副作用，然而人们有有疗效的药物。BHAGWAT博士和你谈过给病人开伊维菌素处方的事。在这家医院不可以用！ 我想不通。
我和你说过，不论什么情况，你绝对不能使用伊维菌素治疗新冠病毒，除非你不想有工作。
一种新的辉瑞疫苗设计理念是为阻止萨斯2 新冠病毒的传播能力。
3 – 糜蛋白酶样蛋白酶。但是有另一种普通药叫伊维菌素可以有相同的治疗作用，然而现在没人说这些信息是因为几年来有人故意压制，百万人却死于非命。
Anderson Cooper 360 带给你辉瑞疫苗，它创造不同。你知道它们有什么不同吗？那就是不许批评辉瑞！
伊维菌素是世界健康组织批准使用的6分钱的药，不仅伊维菌素拧弯了钥匙它还把塑化剂塞进了锁内。伊维菌素同时与选出的人类ACE-2蛋白互动，像我们所说的，它也同时堵塞这种蛋白。这很棒。这有另一种蛋白NSP14，伊维菌素也堵塞它。
现在我认为的事实就是辉瑞疫苗仅对一种生物化学途径有效，而病毒可以学会绕过它会变异出对抗药性。 但是伊维菌素可以在非常多方面发挥作用，是指它的6个突变体能在同一时间躲过所有的问题。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
