<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>中毒 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E6%AF%92/</link>
    <description>Recent content in 中毒 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E6%AF%92/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1773/</link>
      <pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1773/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！已经是5月28号了，今天早上到现在，因为一直在会议中，所以说没有办法录盖特，录的晚了，非常非常的抱歉！
大家也都知道七哥今天为什么这么忙？现在为啥这么忙？捷报频传，以毒灭共，现在进入了全球的一个共同的，全面对这个新的病毒的一个认知的状态，对灭共也有一个新的认知的状态，可以说以毒灭共，就短短的这几天，完全在全世界变了样，大家也都知道，现在全球轰轰烈烈的，在国内搞得到处要普遍打疫苗，很多战友发信息给我，说七哥到底怎么办？
我就是一个建议，能不打，坚决不能打，我就不相信，任何国家和政府他敢说，你打了疫苗后果我承担，打疫苗，让你先写上一切后果你自负，你凭什么打？我打你的疫苗，我凭啥自负啊？你研究的疫苗，我凭什么自负啊？我可以不打啊，而且我相信，包括美国政府和很多国家政府很快会宣布，不打疫苗或不能强迫打疫苗，这是个基本这逻辑，我要给大家回复一下。
第二个就是关于“躺平币”的事情，这个“躺平币”在国内的影响，大家已经都看到了，就在这个话题影响的所有的各个阶段在躺，什么叫“躺平币”？这个“躺平币”的概念，对共产党的影响它来源于什么？来源于当初共产党对中国人，所有的杀地主、分土地、杀土豪，所谓的分土地，造成的严重的后果，今天大家看上去没关系，事实上中国人开始在思考，我们这么辛苦的劳动，到底我们的日子能不能过得更好？为什么我们不能像西方国家一样，拥有自己的土地？为什么不能像西方一样，我们可以选择政府？为什么不能像西方一样，我们想信什么教就信什么教？为什么我们那么辛苦，却没有办法拥有西方一样，体面的生活和基本的房产和车辆？
在西方买个车，简直是太简单了，是吧？一年都不换新车都不好意思，一般的人，对不对？车便宜得很，我们的很多同事，头两天换的大众的SUV，换的奔驰SUV，都是二手车，新车4万美元，大众的SUV，然后二手车2万美金，这在中国是不可能的，在中国你要打工、还车贷、买房子。头两天，我们很多国内救出来的战友，去买完房子以后，房子带家具，啥都有40万美元，两三百万人民币一个独立的House，一个Acre的地。还有战友在凤凰城买的房子，大概是80万美元，四个Acre的地,带着所有的家具，豪华的不行了，带游泳池。
所以说中国人在问，为什么这个国家的土地、天空，都被污染了？人心都被污染？可我们就过不上体面的生活，这不是割韭菜，这已经是..大家要搞清楚，也不是简单的奴隶，就中国人但凡你要明白一点，从各个农村，你打打麻将，炒点肉吃，能吃饱馒头，每天你撅着腚，你干10小时，你都是幸福的了，就这，你在家里面，你还要中毒，就这，你还欠人家的钱，就这，孩子娶媳妇全家破产，就这，得一场病，死不了，活不了，死了，埋不起，埋了，那个坟在那搁不起。很多人都明白，“躺平币”不仅给躺平的人要给币，未来，还要给中国人，要让中国很多阶层的人，都要给他“躺平币”，而且这个计划，我受到了太多人的支持，并且很多金融机构都在了解什么情况，我希望未来把“躺平币”发展成一个，向共产党讨债的一个工具，共产党必须把这些年，欺骗老百姓的钱还给中国人，包括当年所谓的杀富豪、杀地主、抢走的土地，必须还给人民。
这就是我几年来说的，必须把权力还给中国人民，一人一票选举的政府，中国人必须有中国的土地，中国人必须要平分中国所有的地下、地上的资源，中国人必须要有拥有自己的，所有各地、各县、各市的所有的资源，不能被外来者剥夺，包括台湾，香港，因为“躺平币”会唤醒大家，让更多的阶层，更多的领域，他去躺平，所以这个“躺平币”影响巨大…大家别着急，这个需要一段时间，现在我们要把团队建起来，有大量的前期投资，大量的前期准备，而且要有绝对的最高端的人员，包括政治、经济，金融系统。
另外一个，就是我昨天听到的很多战友给我发很多信息，我没法回复，关于说你买什么币，关于大家问我说，现在的喜币，喜Dollar，我可以告诉大家，现在喜币和喜Dollar发展的程度，是超出你们任何人想象的，未来在市场公开交易的时候，你们都会明白了，大家一定要学会用喜美元，自己合法获得KYC的帐号，千万别忘了合法的使用、聪明的使用喜美元帐号，那是你自己的钱包。
另外最近一周两周，很多战友..国内的国外的很多战友要加入到工程团队，我给大家说一下，我没有办法一一回复。你要加入的，请给我个简历，如果你有在工程队伍的战友们，请你直接跟他联系，咱们欢迎大家，只要是战友的，还有能力的，都可以的，不是战友，有能力的也可以，大家可能都知道了，我们现在给所有的GTV，过去G-News,G-Club,G-Fashion,包括盖特,所有工作过够一定时间的,还有现在工作的战友，我们现在是将给10亿股的GTV的鼓励，这个事情在国内影响非常大。
所以这几天在美国的几大..Facebook，Twitter，YouTube的很多的战友都要离开，因为大家都知道，看到了希望，就是你该拿你的工资拿工资，根据你的过去到六月底截止的时间，根据你的工作的时间，来平均，根据不同的阶层，作出的不同的业绩，直接就给你股票了，GTV的股票，这总共是10亿股，这个投资委员会非常不同意，但最终他们还是同意了，原因非常简单，因为现在GTV要重建，如果GTV不重建的话，咱根本没这个机会，绝对不可能，绝对不可能。
现在这个10亿股，大概3~4亿股在六月底大概确定下来，发给以前工作在G系列的所有工程师们，然后剩下这一部分，所有的发给未来，最长五年最短三年，也就是GTV上市前，发给所有这些为G系列服务的工程师们，这是个天大的事儿，大家别忘了GTV去年私募的时候，它总共才20亿股，现在拿10亿股来发给了所有的为G系列工作的工程师，大家知道什么意义。
但是这次新GTV的募股是600亿股，这回拿出10亿股来只奖给，G-News,G-Fashion,G-Club,GTV,盖特和所有过去为G系列工程师们，直接一部分就发到你过去工作的时间，然后一部分发给未来的3~5年的在这里工作的工程师，这是天大的奖励，所以说所有的有意向的兄弟姐妹们，请和你熟悉的工程师和各农场联系，这都是抓得着的事实啊，不是共产党给你所说的，未来的中国梦啊，这不是梦，这是现实，最迟9~10月份就发到你个人的名下去了。
所以说兄弟姐妹们，我不能一一回复，只能在这儿部分回复，谢谢兄弟姐妹们，旁边会议室已经准备好了，我要去开会了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</guid>
      <description>内容梗概:
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
随着文贵的爆料，民智将开，大家推友们都会审视，去认真的研究身边发生的这些事，就像我说的马英九先生为什么这么做？曾荫权为什么被抓被羞辱？等一系列的事情，就会看到今天在台的台官台湾的大富豪港官和香港的富豪，他们背后被人家蓝金黄计划之后他必须做的行动，和对港人台胞的伤害！然后也会波及到海外的华人就像那些章痔疮夏业良这种夏痔疮，还有癞蛤蟆李什么韦石什么希诺这个小狗，这种烂人，都会一个一个的出来，原因很简单。文贵爆的料让这些蓝金黄计划，同台湾香港澳门，海外华人社区，一一的被揭露出来。蓝金黄计划同样适用于全世界的华人，和全世界他们要团结的各种官员，海外几万几十万挂靠和专业的间谍特务，都是实施这些计划的重要成员，这是为什么他们要争夺安全部的权力，抢到海外的情报这些人员的控制权，和资金的给予权。因为很简单，拿到这些情报人员的名单，就可以以他们的家人来威胁他们，以给他们钱满足他们经济要求，让他们在西方国家生存下去，或者说以掌握他们的身份来威胁，不然就当地告发他。用这三种威胁，让他们老老实实的卖命，为盗国贼服务！
而在国内在党内，将以国家安全，民族利益为借口，事实上服务于盗国贼集团！大家任何一个有常识的人想想，当年在香港澳门台湾，还有东南亚的叶家，是多少的暗线情报机构，都是以国家民族名义形成的呢？哪个不是呢？那就不是参谋长吃西瓜军事需要！那真真正正的是所谓的国家民族利益上床睡别人的女人，那是党和国家民族利益的需要！哪个生意人不想往这个圈里钻呢？用安全部的部长董部长说的话：没有一个港商台商海外欧美华侨不想挂靠我们的！没见过！没见过我们发展一个发展不成的！谁敢说被发展不成谁举手！文贵愿意和你当面对质！我愿意负这个责任！
所以所有的推友们，我们从这一系列的事情，我们看到了什么？不要被他们蓝金黄计划所腐蚀，包括这些天来海外抓特务，谁都在抓特务！我不管是辛灏年大师还是袁红冰老师，还是这痔疮那癞蛤蟆的，我还是那句话：我希望海外的所有的有自由的同胞们，台湾香港的同胞们，不要中了蓝金黄计划的毒！很多人即使做那些不该做的事情，可能是因为蓝金黄计划，被迫无奈！即使有些人像赵岩大将军，真的干了什么坏事，我们要理解他！他的家人可能被绑架！刘刚同志说些疯言疯语，也要理解他！因为他要回国，他家人被绑架！蓝金黄计划中毒了！甚至哪一天我们都要接受癞蛤蟆李夏痔疮这样的人，因为他们可能也被蓝金黄计划了。
文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
解放蓝金黄计划的受害者，是保护台湾香港海外华侨民主自由法治和安全的重要的一个最好的手段。如果台湾和香港没有人意识到这个事情的严重性，港台人民将很快的走向今天的北朝鲜的时代！我们一定要有包容之心！对海外华侨，港澳台胞，海外华人，包容他们曾经被蓝金黄计划所伤害了以后被中毒以后对我们做出的背叛和伤害，要解放他们。不要把他们给打到敌人那面去！成为我们真正的死地死对手！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！这就是文贵今天在8月7号报平安直播节目说的重点！记住文贵说的话！
一切都是刚刚开始！我们一定静下心来，要有耐心，要有决心，要有智慧的看到我们的计划，不受任何人所捧杀，也不会受任何所威胁！我们会得到世界上任何一个地区有正义有良知有理想有抱负的人，各个年龄段的人，对我们的正义的事业的支持！天在眷顾我们！上天在帮助我们！相信文贵说这话！文贵今天的爆料，我相信绝大多数是天意！没有天意的支持文贵走不到今天！文贵不可能有这样的经历！也不可能有这样的信息！
接下来我们要把过去的爆料海航的事件，王岐山家族的腐败，中国纪委加公安的各种腐败，和海外控制这些资产的情报系统，和对世界的爱好自由民主法治人的危害性逐一揭发。我希望推友们和我一起，睁大眼睛，观察周围的所有的事情，积极的向文贵提供资料，然后我希望你们能赚到文贵的钱！然后减少我们的内斗，耗费我们的精力！在未来的两到三年内，实现我们的伟大的理想和目标！走向我们的喜马拉雅！
衷心的感谢所有推友对文贵的支持！我也在此期盼着向更多的站出来的女士，巾帼英雄和那些勇敢的男同胞一样，和文贵站在一起！共同与盗国贼作战！文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
——郭文贵8月7日报平安直播
如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！
（34秒）所以录完以后整个人看着状态不好，我准备把它删掉它。
今天关于香港台湾的我本来不想爆的！但是最近几天台湾香港还有在海外的台湾的朋友香港的朋友跟我有太多联系了。而且他们普遍素质都特别特别高，而且关心的问题都死我今天谈到的那些问题。他们有感觉了！不像我们大陆的很多人被蒙眼睛，洗脑时间那么长。
今天让我的报告呢确确实实让我揭开了香港台湾最重要的这一部分，这是很多人不想让我说的。但是我今天说出来了！给我带来了很大的风险。！
但我真心希望台湾和香港的同胞们，能把这事搞明白严肃对待！肖建华和铜锣湾的事件，会在香港屡屡发生，未来也会在台湾发生！如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！而且这些蓝金黄计划，会让我们失去家园，失去亲人，失去金钱，失去未来！希望大家多多关注！谢谢！（合十）一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/74/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/74/</guid>
      <description>内容梗概:
背景音乐：彩云之南
尊敬的推友们大家好！（合十）这是文贵7月15号报平安直播。
这几天发生的事情特别多，这个，哎呀真是，每次坐在镜头前面的时候给大家想说的话都太多了。但是呢实实在在的镜头前说太多了，时间太长。那么在这个特别的时刻啊，是心情特别复杂的。因为这几天来我相信很少有像最近这几天中国的社会政治经济形势如此之复杂。
特别在此我抱着非常难受的心情呢，要对刘晓波先生的过世呢表示沉痛的哀悼！这几天海内外吧，国内虽然明面上老百姓没有太大的动作，但是呢我相信社会上引起了巨大的动荡，我也听说了很多让我感动让我失望难过的故事。那么海外呢咱们就不用说了，大家都看到了，大家都是惋惜哀悼愤怒，但是我还是想说，就我以前说那几句话，我们此时此刻呢最重要的我觉得，就是要想：我们曾经为晓波做过什么？我们能为他做什么？未来我们应该做什么？
那么现在呢？我们大家都看到了。晓波的事情已经不是他一个人的事情了。他是我们全部中国人都要思考的一个人，都要面对的一个事件，和都要了解这个事情的发展，随着晓波先生走向自由世界的同时，他给我们带来的思考太多了。
晓波先生这个事情的本质和真相，已经超出了现在我们所有人听到的看到的。这就是为什么我从一开始，在一年前有人问起我关于晓波事情的时候，我就告诉大家这一定是他的结果。因为我深信我看到和听到的真相和事实和根据我多年来与这些人打交道的经验，让我知道他一定是这个结果。包括头几天，还有人梦想着他能出来，和刘霞能出来，这都是绝对的幻想。包括有人谈起晓波选一个什么墓地埋葬，那绝不可能！而且一定让晓波死无葬身之地！今天死无葬身之地这个词在晓波身上发挥的淋漓尽致！
我曾经在明镜第二期说过，现在盗国贼们要管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器。临死了连埋你的的地方都要管，都生意垄断了。中国能做殡葬生意的，能做墓地生意的没有老百姓，一定有规委土地政府官员的背景才可以。所以死了葬地他也管。
管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器，死了管你葬的地。这在晓波身上发挥的淋漓尽致了。同胞们你们永远要记住：晓波今天的结果，绝对不是就是他一个人，也不会因为他因为获得诺贝尔奖，他有这样的结果。
事实上每天都在发生。而且一定会发生在你我之间，只是因为他没获得诺贝尔奖，你不知道而已。今天所有的听众们，观众们，你们拍着自己的胸口说：你能获得这种待遇吗？你想刘晓波这种待遇，把你葬了，把你撒向大海那是不可能的。你不配这种待遇。你撒也是自己撒去，你葬还得自己拿钱。你不拿钱也没人给你葬。你那几公斤尸体油还有人给你敛走，你还得付钱。不是每个人都有晓波这种待遇的。你想这种待遇都很难。
所以中国人现在生你说了不算。死你也说了不算。活着你更说了不算。所以这是为什么我在第二集明镜直播和多次报平安直播节目当中，很多人已经被洗了脑，完全忽视了这些严肃的和你息息相关的问题。
而且这些盗国贼们对这些问题的看法，和你完全相反。因为他们非常清楚，他们做的是坏事。如何维持这坏事？就是把坏事继续做下去。那就是握紧手中的枪，使劲磨利手中的刀，再不行了上自己的大炮。现在整个中国的宣传系统，所有的宣传机构，加足了马力，就是弱民贫民愚民。
我们国内的很多中老年阶层的人，因为能吃饱饭，当然了他不知道吃的是化学物品，因为还有窝住，所以很多人都不想失去，而且拼命感谢盗国贼。在这种弱民贫民愚民的环境下，刘晓波先生的事件，已经在国内很多老百姓心目中成为了一个真实可信合理可接受的事件，这才是真正的悲哀！全世界人民不关咱们吃不关咱们喝，人家看不下去。诺贝尔和平奖的主席到中国去，签证都不给签，以各种理由咱们这个国家权利的傲慢和国家主义的傲慢，已经到了你无法想象。
我们看5年前10年前20年前，中国招商引资，欢迎外商欢迎国际人士到中国来的那个环境，和今天比已经到了什么样的程度？任何一个有理智的人都不会认为今天这种环境是正常的。包括今天刘晓波先生的夫人刘霞女士，现在瞪着眼撒谎，就那种撒谎她自由，现在想起她是中国公民了，她需要保护，她需要不被打扰。不被打扰这个词用得实在是，他已经被打死了死无葬身之地，现在是不被打扰。这个词不被打扰和马上火化撒遍荒山野岭，你想想这种对比这种谎言。这不是一个人操作的，这是一个机构一个国家一个组织操作的。哪能用一句没人性没人权没民主没法治来形容啊？我看到所有人群当中悲哀悲痛，你的悲哀和悲痛恰恰是盗国贼愿意看到的，因为它制造了恐惧！它让你害怕！
前天晚上一位老领导跟我通电话。非常严肃的问我；文贵，你不觉得这事你应该好好思考吗？我说：我思考什么？
“刘晓波告诉你们海外所有这些？？的所谓跟国家机器做对的人的下场！这就是你们的下场！这就是你们的结局！这就叫死无葬身之地！“
这位老领导是我尊敬的好朋友，它一直在劝我这劝我那，我很尊重他。现在我也很尊重他。就他中毒之深，中毒了！我完全可以理解。
我告诉这位老领导：恰恰和你说的相反。如果说你们没有看到这是你们不远的结局和下场，那恰恰是你们的悲哀！你曾经给我说过：要想让其亡，必要其猖狂！当时薄熙来被抓你给我这句话。今天这句话你应该好好想想。要想让你亡必要你猖狂！
我说刘晓波先生的事件绝非是结束。他只是刚刚开始！他警告了所有抱有幻想和为了五毛钱七毛钱卖掉自己尊严卖掉自己生命和理想的人，告诉他们：你们也会是这下场！我绝不相信你们所有这些党员都能进八宝山，我也不认为刘晓波先生这样是个悲剧，我恰恰认为是他一生中最重要的价值！那就是用自己的死证明了你们是骗人的，乌托邦的，撒谎的，证明了是不能存在幻想的，更证明了刘晓波先生的伟大！
他撒向你们是荒山野岭，我认为是他真正的自由！他会化成无穷的力量，植入到老百姓的心中！而且我告诉这位老领导，你不信你就走着看，这个事情所留下的价值和力量绝不是他和他夫人刘霞女士能想象得到的！因为你让所有人感到恐惧的时候，所有人到最后发出的怒吼和本能的反应这个力量，是巨大的。我认为晓波先生已经在黑暗中，带来了一缕阳光，这缕阳光将不可被关住，也不会再被遮挡，他一定带来照亮黑暗毁灭黑暗的太阳！这就是晓波先生留给我们的希望！
当时我和一个国家领导人在一起吃饭，我说：”这个反腐下去会是什么结果？“（15:12）
刘晓波的事只是开始，绝非结束！
在线9069（ET8:42）
撒向荒山野岭，死无葬身之地，将化作巨大的力量。将带来太阳。
如果反腐成为打击对手变成极端统治的工具，最后的怒吼将毁灭他。
我对刘晓波先生的回应。
呼吁过了，害了他们。
不呼吁，
不要消费刘晓波。
除了动手指头，还能做什么？！
文贵能做什么，我有数。
我们的下场是什么？？
几天来，中央电视台，两个推友被抓了，宋军的报道
几个主题：郭文贵的信息来源低级，一说就给钱，傻。
妖魔化郭文贵，啪啪郭文贵，穷鬼郭文贵。别信，淫棍，
从来不少给钱，又花了1000万美元，存了一个律所1亿美元，另外一个1.3亿美元，计划3亿美元。
天眼查不可信，因为郭文贵天眼查都不可信了。
中央电视台不为人民服务，都在为盗国贼服务。暴露了他们的想做什么？
暴露了他们在做什么？
没有人知道提供了这些信息？孙凤山是代持者？刘呈杰海外资产？为何不提这些关键信息呢？岐山盗国了，杀人了，
我们不是甲乙双方，我是个人对方是公权力。
他们的好坏和我爆料没关系。
中金投资亏损
天眼查是国家认可的，你们用是可信的，别人查就是不可信？
营业执照是假的吗？
海航三年前10个亿现在2万亿
N个爆料人已经移居海外
他们将用我的名义爆假料
穷鬼淫棍骗子，是盗国贼
华盛顿采访中的笔误，跟我采访是不一样的，有录音。不想改变政府。任何修改要经过我认可。由于跟我多个朋友认识，接受了采访。我写的稿子不能你审。
很多都是盗国贼们为了服务个人，以国家名义，200多家的机构以各种名义将自己的孩子情人，对双方造成巨大伤害。
绝对不是，既伤害美国，甚至伤害中国更多，没有底线，只服务自己。
这是他们没有谈到的。中美关系
在宗教文化司法政府金融娱乐各个领域，文贵事件是个大照妖镜，有多少人敢于面对真相，有几个人敢说真话，几乎没有，超出想象
很多美国人把盗国贼个人想法当成国家想法，这是被骗
互相猜忌，不信任，那完全是相反的，这是巨大的威胁
作为中国人，虽然不拿中国护照，
很多方面没有写出来。中国需要一个强人，能让中国运行。
避免中国成为北朝鲜
至今郭文贵有很多选择
老领导：516不播的话，会得到解决。
你走一步，我走十步。至今我尚未走出不能回头的一步。
我一定迈出那一步，我一定让你震惊。
几分钟的事情，目前看来我不走向那一步的可能性不大。
走向我不想做的那一步。我已经作出一切努力，你们逼我，我很高兴。
互相猜忌欺骗，让所有人都成了被利用和利用的人。已经失控，这是Perts采访的背景，
最近盗国贼们的行动，到海外我的关系人处游說。能被你这些手段灭了，还能叫郭文贵吗？
两天前有朋友专程来面谈，孙政才，很高层很信任的朋友</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
