<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>宣言 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%A3%E8%A8%80/</link>
    <description>Recent content in 宣言 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%A3%E8%A8%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1655/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1655/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，兄弟姐们好！
这是继今天早上发完盖特之后，我已经来到曼哈顿办公室了。在这个中间 — 哎哟，我得摘了它(口罩)– 来到了曼哈顿办公室了，这中间开了好几个会了，见了几个神秘的人了。有一个当年在国内我们俩吵过大架的一个人，今天打电话给我，（说）在他睡觉以前，经过半年的思考，是时候给我打电话了。我们俩当初有一个吵架，就是当时在八大处喝酒，都喝高，一堆人，一喝就高，在中国，想想这生活，太可怕了！喝高以后，他们就开始(骂)。只要这人喝高了，就骂美国、骂西方如何如何的，(他是)所谓的军方的智库。
然后他谈论“民主”， (我问他)啥叫“民主”，他说：“民主，很多(人)理解为是‘人民做主’，美国让人民做主吗？欧洲让人民做主吗？他们英国有女皇，美国有总统，美国也有教宗，世界、西方也有教宗，哪个地方不是垄断？哪个地方不是统治？只是变了个法儿而已！民主啊，老百姓理解错了，(老百姓理解的)是‘人民当家做主’，这（才）叫‘民主社会’，（这才）是‘人民的国家’‘人民的天下’，(你)真以为有民主啊？ 啥叫‘民主’？正确的‘民主’，(就是)‘人民的主人’！谁是‘人民的主人’，谁就是‘民主’！”他说：“那我们(共产党)就是人民的主人！”
这个家伙原来曾经一度时间，我也是觉得这个人很有脑子，写过很多书，也是所谓的有良知的人——生活中，他真的不是个很贪的人，(只是)偶尔有点“风花雪月”——用他的话说；实际上（就是）咱说的“双修”——他认为这不是事儿，共产党“风花雪月”（很正常），因为“我是人民的主人”嘛！是吧？民主嘛！“人民的主人”，叫“民主”！那天喝完酒以后，我们俩大干了一场。干完以后也没啥，实际上这人胸怀还是挺大的。后来，(我们)来往的就比较少。
2015年刘彦平见我之前，本来要让他跟我联系，所谓要到英国跟我和谈，就包括他，我拒绝了。因为他不是实权派，刘彦平是实权派，又是安全部的纪委书记，管着国际所谓情报局，又是曾庆红的人马，当时又是习相信的人嘛！王岐山的座上客嘛！所以，（我）没跟他谈。
后来，过年过节的(时候)偶尔（他也）通过所谓的中间人给我发信息，但是今天给我打电话，挺有意思，还神神叨叨的。他说：“确确实实，文贵，经过这几年，你干的事情，是所有人都不敢相信、也没有任何人认为你能做到 (其中)任何一件事情！现在真的是，这国内是大乱了。”然后跟我说:“国家需要你,国家需要你！（你要）站在国家民族的利益上！这个时候， ‘以毒灭共’啊，还有‘爆料革命’啊，（就不要再搞了！）咱们现在(要)以国家利益为重！”哈哈哈哈哈！
所以说，我跟他说：“你拉倒吧，谈着谈着就把你谈监狱去了！跟孙力军、孟建柱、王健、陈峰，还有这王岐山，都一模一样——叫你家破人亡！”我说：“你（要）搞清楚！”他说：“我也知道你说的这个‘国家’，我也同意这个国家绝不是共产党的，它是人民的，（那么）今天你(就要)为人民说话啊！”我说：“谁的人民啊？你不是说你是‘人民的主人’、有‘人民’有‘主人’的社会就叫‘民主社会’吗？你共产党就是‘人民的主人’，（你们这个）就叫‘民主社会’（吗）？然后，你们可以解释为：‘党内民主（了），那中国就是民主了。’首先，人民得有主人，社会才有所谓的法律秩序。没有秩序的国家，就不可能有人民；没有秩序的国家，没有人民，那就没有民主。你们要当人民的主人，哪来的‘国家’啊？这个国家是你们的，家天下，是你们几个共产党员控制着，怎么可能有‘人民的主人’呢？”我说：“（现在），人民是你们的奴隶！你(们)是奴隶主！我们不想当奴隶（了），这个可以吧？对吧？我们的要求很简单：一人一票。”
他说他认真看了多遍《新中国联邦宣言》，而且很多人都跟他探讨过，《新中国联邦宣言》确实相当于（英国的）大宪章，做得非常好！他说：“但是，还有很多(地方)要完善的。”我说：“你说的这个，就没意思了，是吧？没有(任何)事情（是）不需要完善的，上帝，连上帝，《旧约》《新约》，各种宗教，它都天天在完善呢！(你)干什么呢？”
综（合）其今天跟他的聊天(的内容)，这几天，我真是感觉到国内的各种力量了，（他们）跟我联络，我能感受到（他们已经是）人人自危，人人恐惧！真的到了七哥说的“该你共产党恐惧的时候啦！该你们恐惧的时候啦！”它们是真恐惧啦！它们不仅仅是对自身安危的恐惧——完全跟战友们想的(不一样)，战友们一般都（能）想象两个层次，你(们)没想到第三、第四个层次——他们更多的感受是对他真正所谓的“千年的江山”“万年的生殖器治国”的后代感觉到安危了！安全的恐惧！
(共产党)他们非常清楚：共产党病毒在全世界——现在，听说，他说的啊，我可不知道，我可没说啊——说WHO这次不是完全——绝不是完全说这事儿——（冠状病毒)跟中共没关系，不是这样的！恰恰(相反)，说可能是就是实验室的病毒！这种情况下，事情大了！共产党是垂死挣扎，还要把这事儿推卸责任！
他说：“如果这个事儿——（证明病毒是武汉实验室研究的)发生了，加上“种族大屠杀”，加上“反人类罪”，共产党、所有共产党的后代，就像纳粹(的下场)一样！”然后他说：“确实，最近国内经济出了大问题，现在操纵民意，关键是现在民意操纵的结果，只能维护一时，老百姓的民意里边没钱啊！然后都觉得，现在整个所谓上层、上峰(“中南坑”老杂毛)极端化，铤而走险！可能是真的中国人民要进入到万丈深渊！”
没有任何人让你走向万丈深渊啊！谁让你走向万丈深渊了？问题是，核心两条：你(共产党)愿不愿意放弃当“人民的主人”，(放弃)你们的民主方式！还是真的让人民当这个国家的主人！这两个(的含义简直是)天地之分，（虽然）都叫“民主”！对吧？
什么时代了！互联网时代，你(共产党)还天天在那里造假呢！是吧？你(共产党)还在造假，胡说八道！那苏伊士运河(堵船事件)，猪都知道是你(共产党)干的！你(共产党)在霍尔木兹海峡再干干；马六甲(海峡)，你(共产党)再干干！你(共产党)以为把日本、把美国经济、把欧洲经济搞垮，通过(提升)石油价格，搞垮美元，搞垮欧洲。然后，让美国——你威胁每个人不去追究你(共产党造成)病毒的责任。你(共产党)觉得这几个人——（被共产党BGY的政客)能代表人类吗？就像昨天有一个美国媒体的老大说的，他说：“Miles，你记住，虽然我是支持民主党的，但关于家人安危、生死，还有我身边的人染了病毒得这件事上，谁不说、谁反对追究(病毒)真像，谁就是我的敌人！”
这是人的本能，我郭文贵、我们新中国联邦做不了什么！我们能做什么？只有一条：把你共产党给灭了！把你所谓的“人民的主人”给灭了！我们要叫人民当上国家的主人！我们的“民主”，不是你的那个“民主”！兄弟姐妹们，(人民当家做主的)这个时代真的是到来了！
我今天也没换衣服就来了，兴奋啊！啥都不说了，嘿嘿嘿！咋弄呢？兄弟姐妹们，屏住呼吸！这个时代属于我们的，走走看！莘县阳谷县搭县，共产党你完球蛋了！不信，咱走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1290/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1290/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，8月19号，这个我马上正在准备了一个国际性的会议啊，马上要开，所以说这个这两天实在太忙没法直播，现在啊美国以及西方国家正在以非常快的速度。啊与爆料革命新中国联邦合作如何的了解中共，对付中国，现在班农正在进行的战斗室直播啊主要是美国内部斗争内部选举咱不馋和。川普总统这几天，啊这些行动。和接下来美国啊，把行动行动行动作为美国政治大家都要遵守的一个原则，紧跟爆料革命和新中国联邦的行动宣言，加速共产党的灭亡，同时共产党在国内在干啥，想干啥未来干啥？清楚的很啊，就那几招啊，就那几招坑蒙骗假黑，对内硬对外软，擀面杖子经济，但是接下来我跟这些西方这些国家的军事和政治机构的开会，就是要把新中国联邦和爆料革命和他们连在一起，形成政治共识，行动共识，你说现在国内经济都成啥了？兄弟姐妹们，为什么刚刚这个开会前他们的组织者说郭先生在4月份说的时候，你说这个5月份会发生什么事情，现在看来比那严重，然后。然后呢，他说在两个月前你一再的说，上次回也说8月21号很重要，我说8月21号你来看8月21号啊，是一个关键点，但愿不要发生啊，1亿分之几的可能性发生，但是上海的8月13号这场政治运动。
政治革命，成功的机会也是亿分之几，但是他行动了就很重要，我相信啊，8月31号对中国的政治版图啊，是一个重大的改变，这不仅仅是增江和习王的这些之间的政治斗争，他更重要的是唤醒更多党内的有良知的人。否则你就得跳楼向中铁建，否则就上海市副市长，公安局长，他是啥身份呢？上海市公安局副局长，公安局局长，上海副市长，直接就进中央的那是毋庸置疑的啊，所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我们的行动和我们现在所有新中国联邦的目标。以及现代和西方的联合和战友们现在已经清清楚楚，大家如何联合作战啊，这一切加在一起，就会使共产党飞速的走向灭亡，共产党，你的假擀面杖的经济很快将戳破。你玩这个伎俩在美国玩贸易，玩大哥玩农产业影响大选，那这回绝对是你搬起石头砸你自己的蛋了啊，砸你自己蛋了，这是肯定的啊，共产党，你完啦，没啥说的，看看香港会发生啥，看看世界发生啥事。看看日本印度都在骤变。亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1204/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1204/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
叫大家上来上来，因为我在看咱们路德先生在直播——郝海东先生和钊颖女士，所以说我看他们三十多分钟，我看得都入迷了，都不想停下来，我怕我这一上去，你们就直接跑这边来了。尊敬的战友们好！今天是7月4号文贵乱聊直播，我等等战友们上来，现在已经是七千了，我就不浪费大家时间了，我们开始聊吧。
尊敬的战友们好！今天是7月4号美国国庆日，应该讲是独立宣言日。250年前美国的先贤们在美国的拉莫什山，在那个地方有塑像，专门铸了当时关键的杰斐逊、林肯、还有乔治.华盛顿总统，这个叫总统塑像在拉莫什山——叫总统山。那么7月4号这一天非常重要，也就是人类上第一次——杰斐逊总统专门提出来“神造人”，每个人都有追求幸福、人权、还有自由的权利，每个人都有啊。神造了人，首先搞清楚是神造了人，不是猴子变的，也不是共产党造的。那么神造了人，人有追求自由、人权和幸福的权利。所以人们就组建了政府，就让政府是干嘛的呢？是为人们来服务、建立公平。就是人命是神授，人权和法治、民主、自由是民授予政府，是民授权政府、建立政府——维护人们追求幸福、自由和人权的权利。
大家千万别忘了，这个事别搞错了。现在共产党是干了啥呢？人命，是没有共产党就没有新中国，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，天下无神论。没有神，是共产党造的你，没有共产党你就生不下来，生下来就得掐死你！大家想明白了吧？现在，在250年前和今天相比，这个意义太深刻了。我们中国人可怜到什么程度？到250年后今天，大家绝大多数人没闹明白，咱的命是谁授的？还认为是共产党给的呢，没人去想这个严肃的问题，只想是不是猴子变的？没想这个猴子现在为啥不变了呢？
第二个，啥叫追求幸福、自由、人权的权利？这为什么当时林肯总统被雕在那儿了呢？因为林肯总统打破了美国的奴隶制。共产党一弄就说，“那美国过去还有奴隶呢，现在没奴隶。”共产党你要想想那是250年前，250年前我们的大清朝干啥呢？全部都是奴隶。250年后的今天，你要今天往以前来说，这个不要脸的共产党！那么今天我们看7月4号宣言的时候，我们要看一看我们的“六四”。6月4号是中国人悲哀的日子，在240年后、在中国，在我们的十四亿人民的祖国、北京天安门首都——经历了中国八、九百年历史的天安门广场，在那个地方发生了近百年来，也可能是几百年来最惨无人道的人权危机。
一个国家由民授权的政府，由人民来一人一票选出的政府，就是政府必须由人民选出的，这是“七四”宣言最核心的价值。政府就是咱们人民的物业管理公司，人民有权利推翻你，一人一票选出来的政府才是合法的。选出的政府就是维护人们追求自由、人权和幸福的权利，然后用的手段就是法治、信仰的自由和言论的自由。那么在北京天安门广场、在89年，也就是美国建国240年后，以什么样的理由不允许言论自由、不允许追求幸福、不允许追求法治、不允许追求信仰自由？然后物业公司再把这些主人给杀了，打着的名义叫“为人民服务”，干掉了应该是他的主人的、人民的孩子，而且用的是人民给付钱的坦克车，碾压了主人的孩子和后代。
这是“六四”。我们再往前看一个“五四”。1913年，当时的国民党政府和共产党政府都打着国家民族主义的幌子，反对巴黎协议。德国把山东半岛送给日本，当时全世界是被日本的帝国主义、包括希特勒的纳粹主义给恐吓，出卖我山东半岛、我老家。结果学生上街，追求中国民主、自由、法治。我们中国的民主来得也不算晚，美国“七四”之后，那时候也快100多年了。
当时被共产党的李大钊、胡适等人所利用，煽动学生上街，并许诺给中国人，“推翻地主你就当地主，你就可以睡地主的老婆、地主的女儿。”并且许诺中国人，“你将拥有美国式的民主”，甚至给你权力，像法国大革命一样——有权力砍掉皇帝的头。结果是共产党利用这场运动，挑起了跟当时国家政府的警察和警察的斗争。那么当时是中国有史以来，真正的知道——什么是民主、法治、自由。
但是就在几十年后，也就是1954年、1949年，共产党绑架中国以后，毛泽东作为当年北京图书馆的一个人，共产党在北京、在中国已经执政了6年的时候，有一个毛泽东论宪法。论宪法中说的非常清楚：什么叫宪法，你们相信宪法啊？那国民党相不相信宪法？相信宪法，叫我给打到台湾去了。任何共产党你相信宪法，你就是傻X。在我们共产党里面，我们是无法无天的——和尚打伞，无法无天。只有相信我、听我的，我说对就对，我说错就错。你要讲宪法就不讲政治，讲政治、讲宪法就不忠于党，不忠于党就不忠于我毛泽东，那你就该死。
说毛泽东那时候“打破四旧”，打破中国的家庭观、打破人与人之间的忠诚、打破家庭中核心的——要孝敬父母。他让你孝敬共产党、毛泽东，然后打破人与人之间起码的人格的尊重，打破中国几千年流传下来所有的不动产和建设的建筑、艺术、文化。什么叫建筑？建筑是一个民族、国家一个精神文化传承的载体，全部打破；打破中国赖以生存几千年的，不管换什么朝代从没有换的——家庭、忠孝、仁厚、礼仪，全部打掉。然后告诉大家不要有善良、不要有忠诚、不要有信用、不要有爹娘，一切相信暴力！一切都是臭老九，干掉老师！知识干掉！知识是无知的，只有枪杆子出政权！
这个宪法当时其中一句话说，“由于外国洋人都实行了宪法，我们现在也得搞个宪法出来，但你别拿它当回事，这是是骗老外的。”这是1954年，当时非常清楚的在杭州有这么一段讲话。我最近天天拿着这个给外国人上课，我就说：“这就是你们理解的共产党——要给我们带来幸福的共产党，你们拿金钱、拿技术支持的共产党政权。”
那么从那个“五四”看我们的“六四”，看美国今天的“七四”，我们中国人且不说几千年的历史，就说这短暂的这个一百来年，我们中国人活的是不是猪狗不如？ 我们说实在真的是人类上最可怜的！我去过非洲无数次，我认为非洲你看到的那些没有被好好的教育、暴虐啊什么的，但起码有一点他比我们中国人好。有些国家他最起码有好的森林，他有好的河流，还有着全人类最好的动物世界。那我们的中国呢？河流水干了，黄河的水都不黄了，黄水都没了，长江的水变臭了。我们小的时候、几十年前看到的美好的山河，已经砍烧的完全变成了沙漠，北京城百公里之外就是沙漠，到处是臭沟，空气污染到大家得癌症，土壤污染到一百年内，这个土壤已经是完全不能恢复、不能长粮食。人心，人与人之间已经没有任何诚信、没有任何尊重。对待人与人之间，比对待畜生还狠，更不要讲什么忠诚！雾霾，这个土霾、天霾、然后心霾，整个中国就是一个尔虞我诈、不把人当人的这个社会。250年的7月4号是美国独立宣言的时候，在美国的土地上却刮起了共产主义之风。
昨天川普总统去那个总统山演讲。我今天可以告诉大家，去总统山演讲这个建议就是我们的战友们建议的，我亲自见证了这个。到那去就有人拦在马路上，2百个人不然川普总统去演讲，川普总统并没像对待香港孩子一样，抓起来强奸、把她娘、把他都杀了，没有。而且是警察和平解决，总统耽误上去的演讲时间。
另外一个大家要看到的，在这个250年后的，在美国大地上发生了这个Antifa和当年的文化大革命，包括Antifa某些人对共产主义的崇拜、对独裁者的崇拜，250年后又席卷到美国。用宗教信仰说，这叫报应——美国的钱和技术支撑了共产主义，给了独裁生存的空间，这回到了美国的国土来了。
第二个问题，要看到美国资本主义的贪婪，到了一个严峻的十字路口。就是当时美国建国的时候，一切以追求自由——言论自由、各种自由，和人权、民主的这个目标受到了金钱的感染。在这方面今天在美国已经到了癌症晚期了，美国的信仰和美国的自由、美国的民主、美国法治到了癌症期，这一点没有任何人提异议的。那么美国是由人、以人权、“一人一票”投出来的政府，现在出现了重大的挑战，这个挑战就是共产主义。
当我们在这个时候，我们今天看到了，也就在今年的2020年6月4号，被奴役、被圈养、被威胁、被绑架的十四亿中国人民——来自于中国共产党的这种威胁，在今年也就是一个月以前，在世界上最最成功的自由社会、民主社会和法治社会，也就是按照神授人权和民权授政府的权力的石刻——也就是自由女神，在曼哈顿我们成立了由亿万个战友给我们大家的授权和权力，由我和班农先生、我们无数个战友在曼哈顿成立了新中国联邦！
新中国联邦的成立得到了天助啊！当天天空中乌云密布，在我祈祷后突然云开天晴、万里有云、蓝天白云，最后奇迹般的现在成为了世界的传奇。大家都在问这个问题，在曼哈顿全世界都被Lockdown、地球停止运转的时候，人类我知道第一次停止运转的时候。曼哈顿人人不准出街的时候、宵禁的时候，我们整个世界上最忙的港口之一，就是自由女神那儿一块一个船都没有了。而且曼哈顿不但不让飞机飞，连人也不让出的时候，结果我们几十架飞机在天空飞来飞去，在中共驻曼哈顿大领事馆飞了几个小时，然后军用直升机在那儿直接拍照录像几个小时。然后我和班农先生宣布新中国联邦的成立，与战友们共享了伟大的新时刻。
就像250年前，美国在那个人类上最黑暗的时刻、关键的时间点，成立了新美利坚合众国一样，上天就在我发誓要消灭共产党的时候，与郝海东先生、叶钊颖女士、路德先生、Sara女士、木兰女士、安红女士、博博士、以及无数个战友们，还有班农先生——这是我们西方的合作伙伴，与战友们一起宣布的时候，上天突然间闪电“啪啪”表示欢迎。当我咬手指的时候表示欢迎，然后放下手的时候还要闪，这要按宗教信仰来说——这就是得天助了，这就是神助我们了。所以说按照宣言说，神助我们新中国联邦。
我们新中国联邦是谁选出来的？是我们战友选出来的，五千多万人在线观看，我们又得到了人们的支持。按照这个法系、按照美国的独立宣言，我们的新中国联邦是合法、得天助、神授，神授我们的新生命，得到了战友们、中国人的资助，那么这个新中国联邦应该是合法的。
所以说今天又是个特别的日子——新中国联邦满月，六月四号到今天七月四号。昨天也是一个了不起的日子，不要忘了我们中国现在百分之七八十的经济支撑的就业，是中国的私营企业支撑。中国的私营企业当中无数个企业家，有各种叫私人和共产党联营——叫公私联营，这基本上属于当小三了；第二个打着私营企业，给共产党干事的——就是海航，然后偷老百姓钱的、欺压老百姓的；另外一个纯私营企业。
大家都知道，两年前海航的王健先生——他本来应该是个私人企业家，事实上他是穿了私人企业家的马甲，“挂羊头卖狗肉”，他真正的是共产党的白手套。结果是被王岐山等一串的盗国贼——盗取了万亿财富的盗国贼、海航还有陈峰这帮人，最后关键时刻由于我们爆料革命揭发了中共的盗国贼盗取了人民的财富，王健、陈峰作为白手套的身份出现，在南普罗旺斯将王健先生杀。昨天是他两周年了，真的如果他要活着，看到我们今天新中国联邦是什么概念？
更重要的事情，再往前看，也就是三年前七月一号——共产党的生日，和美国的七月四号国庆日、宣言日，独立宣言日差三天，这几个时间我们放在一起的时候，大家要看到，此时此刻又发生了什么？大家要看到，就在我们直播前十分钟，美国的白宫的常委——也就是皮特.纳瓦罗，是川普总统最最最相信的人。所有川普总统最相信的官员就是皮特.纳瓦罗，而且是共产党最恨的人，而且是支持中国人民主、自由和法治的。刚刚在福克斯接受这个采访、几次提起——大家记住第一次啊，大家在电视上看到了，就是我们昨天班农先生的战斗室提到CCP病毒，“CCP lied, Americans died；共产党撒谎，美国人死亡。”
然后再看到我们大家七月一号，我们美东的长岛哥和DC区的阿炳、亚吉娜等一起，来到华盛顿的中共驻华盛顿（大使馆）和白宫的抗议，就是“CCP lied, Americans died.干掉共产党！”而且新中国联邦在华盛顿亮相，震惊了世界。据我所知深深的影响了美国的媒体和政治，而且这件事情它的深刻影响只是刚刚开始。
由于当天的抗议，崔天凯脱了西装换上了防弹夹、防弹背心，一直打电话骚扰白宫，还临时发起了两国安全会议，最后以释放20个美国间谍做交换，不让彭佩奥和皮特纳瓦罗出来见我们的抗议人士，而且威胁总统，不让总统通过当天的制裁。那么同一天，也是美国参众两院以百分之百的票数——参众两院、共和党和民主党所有百分之百的票，通过了对因为香港所谓的流氓安全法——共产党的安全法，成立的对共产党的制裁。对共产党的制裁实在是前所未有！意义重大！
那一天在抗议的时候，在这之前共产党还要这种交易、那种威胁。据知，川普总统在白宫花了3个小时一条一条的捋，最后全面通过。而且国会山里面所未有的形式，几十个小时内两院百分之百投票通过了法案。这是伟大的时刻！这和新中国联邦和美东区和DC区战友的抗议，绝对是有化学作用的，未来你们会逐步的看到。
那么7月1日那天的抗议，我们7月1日看到的那天整个对香港的……因为所谓的香港流氓安全法，两院的通过、最后到白宫，然后昨天公布。7月2日大家看到，几乎是要难产啦，几乎是要难产啦——各种威胁、交易。最后还是国务院彭佩奥、还有皮特纳瓦罗、川普总统，还有Tom Cotton包括美国国家安全顾问罗伯特等，所有的这些人一起的努力，最后白宫下定决心，以最严厉的词眼，记住几个关键词啊：不可逆转；第二，对个人的所有的有关信息；第三，绝对禁止美国的钱、人、科技跟他们勾兑。而且立即形成法律，不管哪个总统换，这都不可能再更改。这是法！这不是行政命令。这个意义大到你怎么解释都可以啦。
可以说，7月1日新中国联邦的抗议，和7月1日、2日美国参众两院形成的对中共的制裁，和我们看到的美国国务院推出来制裁的具体条款和细则，是爆料革命有史以来的总和的一个结果！是过去共产党100年来遇到最重大打击，最重大的打击！
我希望大家都去看了，我相信你们也都看到了啊。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，我们也要看到，从7月1日美东和DC区战友们的抗议，新中国联邦的整个旗帜第一次在华盛顿区飘起来以后，在中共驻华盛顿大使馆到白宫整个抗议。恰好是Antifa、共产主义操纵的，在美国街上的、类似于文化大革命的这个活动，把旁边的圣约翰教堂给烧了，把我常住的嘿艾德慕酒店烧了，距白宫只是一步之遥、一路之遥。我们的战友展示了新中国的形象，个人素质、身材、长相、外表，叫新中国人，个个苗条、身体健康。一天从9点多到下午5点多，一直在90华氏度的天气下，保持着整齐的队形、整齐的组织，而且大家穿着整齐、口号整齐，没有出现任何不协调的景象。而且大家在中共大使馆外抗议一上午之后，一个纸屑没留下，我们到了白宫后面离开时，一个纸屑没留下来。我们也没有扰民，而且是完整的在旁边和警察之间的沟通，我们是没有得到警察批准和允许的，但是华盛顿我们的朋友在背后帮了我们很大的忙，咱就不说了。
从白宫的特勤局到白宫区的警察、到大使馆区，所有的警察跟我们战友之间良好的互动，互相给水喝、互相保护、互相感谢。而且警察一直报告，“从来没见过这么好的中国人，这么有礼貌。”而且跟Antifa形成了鲜明的对比，更加突出地展示了新中国人的形象，和新中国联邦在美国高层文明社会的重大影响。你们没有看到所谓严肃媒体的报道，但不等于大家没有看到。
大家知道，昨天在战斗室皮特纳瓦罗专门出来，第一次从华盛顿美国白宫常委的口中——新中国联邦出来，这等于间接承认了新中国联邦的合法性。而且昨天整个节目贯穿到底就是CCP病毒定义，新中国联邦得到支持，美国的川普总统和白宫和所有的必看的——叫美国新闻，专门作了报道。不但如此，昨天皮特纳瓦罗在自己推特还转发了新中国联邦的当时现场的视频。我还没看到呢，我昨天知道他们要转发，有没有转发我不知道，应该是转发了啊。我希望川普总统也转发，我不知道转不转，你可以看一看啊。
那么另外一个，战友们，这些意义每一件事加在一起，都比我们过去30年所谓的欺民贼，所谓的反共的结果都大千倍、万倍、亿倍，甚至没法比。
班农先生正在上面开会…喝口水。
另外我要告诉战友的是，所有这次我们发生，上一次我说了重锤已经要落下。过去的一周所有对中共的行动，它奠了两个基石。大家要记住，要从所谓的COVID-19病毒要变成CCP病毒，不是中国病毒。现在皮特纳瓦罗和美国福克斯媒体，和川普总统很快会要做到这一点。
昨天川普总统的演讲是历史上前所未有的，而且到了拉什莫尔山——总统山这个演讲之后，我相信新中国联邦未来会得到美国政府和官方合法认可。甚至可能在某一天你醒来的时候，你看到国会两院通过了一个法律，承认新中国联邦在世界的合法性，是美国政府唯一承认的代表中国人民的合法政府。
我们的西藏精神领袖达赖先生，（英文）达赖、尊者达赖50几年，从来没有得到过这个待遇。大家可以看一看，中国的民运组织、香港的运动和我们的宗教领袖达赖喇嘛、包括我们的法轮功，从来没有一次真正的、严肃的由美国几大部门共同研究，是否应该承认新中国联邦是中国人民合法的政权。从来没有过，我可以负责任的告诉大家。这一天什么时候到来？我不知道，也可能是明天、也可能下一个十年，我不敢保证。但是已经迅速地从7月1号，现在已经各个党政军、社会媒体中都在讨论，是否应该宣布新中国联邦是唯一代表中国人民的合法政府？这是一个。
另外一个大家要看到，这次的制裁首先是对这些银行。这些银行是对摧毁中国“民主、法治、自由”、加害香港同胞手足、杀害香港同胞的、最后的核心力量，因为没有钱共产党做不了恶。我们让美国人认识到，共产党的恶主要是来自于美元，和美国的华尔街、美国的媒体、美国的技术。这个制裁要对美国的企业、斩断这些资本家的黑恶之手——对香港人的再次加害和对中国人民追求法治、民主、自由的巨大威胁。而且大家要认真看这个，这个我会告诉大家，你说它多严重都行。我可以告诉大家，这个在之前、一星期前，都没有任何人、美国所有见过的都认为，“这是不可能的，这比开战还可怕”，但是它就发生了。这是法律不可逆转，这个基石奠定了。
另外一个大家要记住，只要这个发出去之后，刚才我说的第一个基石，就是让新中国联邦已经成为美国政府各个、以及社会来讨论新中国联邦，是否是可以代表中国人民的合法政权。第二个让美国永远不可撤的这种法律，不管哪党当选美国的白宫，最后灭共必将成为主题。
这两个基石开始，那么接下来会干什么？大家记住啊，摧倒防火墙！战友们，现在如果谁有任何好的建议请发给我们，请发给路德先生、Sara、木兰、安红、艾丽女士、Dr.bo都可以，我们长岛哥都可以。我们正在整理，我们正在向美国参众两院、白宫以及军方部门，我们要给他们提建议。
推倒防火墙有三个核心。第一个，对中国防火墙所有的官员和公司包括美国、全世界的，只要是帮助建过防火墙的人和公司，和现在还可能有帮助的公司——什么芯片、什么网络、什么百度、什么腾讯、什么阿里巴巴云数据所有这些公司，包括美国什么思科、微软、还有什么Facebook，一律是个人加公司绝对制裁。第二条，技术上谁卖给他芯片。台积电？还有美国现在谁还卖给他技术？谁还给它技术提供帮助？制裁。第三个，共产党的整个的市场、电商所谓的什么，这些市场多少钱？大家要记住，在过去几个月全世界停摆的时候，美国的前五大公司全部都是推特、Facebook、 Google 、YouTube、苹果这些所有的电子企业，也就是网络企业前五上升了几万亿美元。那么把共产党的这个防火墙摧毁以后，中国14亿的市场会给美国带来多大的经济和整个的股票市场的升值？我相信是几万亿美元甚至更多。
这就是我们让美国的国会议员、参众两院和人民要知道：你们不要被共产党所绑架。推倒防火墙，你们不用在桌子底下骗钱、拿黑钱，还拿个几百亿、几十个亿，你们拿到的是几万个亿、十几万个亿，干干净净。为什么不光明正大的做人呢？为什么偷偷摸摸的跟共产党极权勾兑呢？这个非常重要。这几天来，每次我给每个人演讲的时候，他们都非常的振奋。
我说川普总统，你不要看那个中美贸易协议，加在一起几十个亿美元利润。几百亿、几千亿胡扯的，那是几年的事，忽悠谁呢？对吧！你核心的干倒防火墙，你马上就几万个亿，你的股市会上扬的。从来没有人说郭，哇！他说“没有人说过。Miles，你这个太好了，太好了！”每个人都在跟我说，哇！这个太好了。这就是我们要做的。
但是共产党已经早准备好什么蓝盾系统、什么国内的所谓根系服务，把根系都已经做好了。就共产党——你们都这样，你们都制裁我，老子就把这所有的问题变成了共产党的大区域网，共产党内部区域网，我自己玩，老百姓也出不去，你也进不来。“它做不到!”我告诉大家。
我非常有幸我告诉所有的美国这些议员，面对着上百个议员，我告诉所有的大家。你们要记住，只要美国下决心，你斩断它的钱，就像这前天的制裁——经济上、金融，接下来还有这二十几家企业，我们接下来还会有更多、还会有更多。战友要记住，一批接一批的来。现在金融机构最大的伤害是汇丰、中国银行、平安集团，所有全面开始、民生全部开始；接下来更加具体的个人，国务院一系列的公布、一系列的公布。
然后这些个人的制裁完，你会看到美国前所未有、几万人联合起来，就是查封他资产、收他们的资产，然后叫他们的人滚蛋。接下来在技术上一样的道理，把这些人全部给查封资产、关掉，拒绝签证，所有他的家人全都给撵出去。美国、欧洲全部……你会看到像台风一样。那么大家要记住美国只要下决心，在经济上、技术上只要下决心，我说你们一定会赢的。
我也跑不了，我人在这哪，我拿生命向你们来保证，一定会把他干倒的。那么另外一个达到什么？直接针对共产党——把它列为非法政权，直接针对共产党——把它所有海外的资产全部查封。我现在告诉他们，我可以把1949、2020的国债——2万亿美元的国债，我说我买50%。原来我可以买30%，现在要买50%、70%我都可以买。我新中国联邦买，我把这个国债买回来。哎..他们很感兴趣。我说我买了，只有新中国联邦未来有权利代表中国人民跟你讨论这个国债的事，但是你得把这个流氓政权给我赶出去。你把这个流氓政权给赶出去灭掉，我们就可以跟你谈这个问题，否则的话没人跟你谈。你扯呢这是，你那是白纸。
这是资本主义国家，你得有资本动力。另外，我说叫美国的所有的所谓的科技大佬们Google、YouTube、Facebook是吧？还有思科、IBM、微软，必须对它绝对的制裁！一毛钱一个技术也不能在中国跟它有勾兑，也不能往外拿一分钱，像苹果公司必须停止中国的所有生意。我说这样的话，美国人就安全了。美国人的死亡来自共产党的谎言，美国的死亡是来自于美国内部的资本。战友们，这样的话我们就达到另外一个境界——军事制裁。军事制裁我们要达到什么境界？兄弟姐妹们，我们要把军事制裁让美国达到——只要在南海、只要在东海、只要在海外的军事基地，只要你有一次所谓的误操作，直接摧毁！
直接摧毁，而且寸草给它不留。战友们，这叫什么军事方案？天空、海里、地下水里、地面。我说如果你没有这个准备，你就做好被它摧毁的准备。现在所有的人都对我们以前的建议，都翻过来看觉得我们是对的。另外一个，我说现在你最核心的、最重要的，也是目前你们最核心的——就美国必须统一意识。所有的两党，我们不管你们几党的问题，谁赢我都不管，一定要立成法，核心的一个问题就是干掉共产党。川普总统必须明确说“这是CCP病毒”，你和中国领导人的关系必须是敌对关系，不是哥儿们关系。
这两天美国人已经是强烈的意识到了，川普总统说：“哎,我不高兴啊，我看到那么多人死亡。”美国人都火了，说谁在乎你总统高不高兴啊？我只在乎我家人死不死亡。Who care you happy or not happy?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月13日连线江财神</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1170/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1170/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：沾上共产党就变成香港那样，爹、娘、老婆孩子全被轮奸，然后直接杀掉。它不让你穷，它让你死！所以共产党这四招你发现了吗？过去几年来所有的媒体对我的报道。现在我被黑、被污辱，很多外国机构都替我说话，我连搭理都不搭理。澳大利亚当年他们出报告以前跟我联系说，郭先生你愿不愿意我们问你几个问题？我说我不愿意回答任何问题。日本最近也来做一个，政府的也跟我联系，你愿不愿意回答我们任何问题？我说我不愿意回答任何问题。原因非常简单，就是共产党这几招，我在2017年我直播就说，它用6招，这6招都出来，就这么多嘛。对不对啊？所以说今天江财神你有什么要说的？你先跟战友打个招呼，给战友问一声，你聊聊你这两天的感受，你好好说说这几个事，我来听听你说说，谢谢。
江财神：好。尊敬的战友、兄弟姐妹们好，尊敬的文贵先生好！今天非常荣幸…现在直播有点差，我尽量意思表达清楚，大家请见谅。首先，刚才文贵先生所提到的细丝潘也好，中共也好，造成的伤害几乎是没有的，这个大家放心。因为据我所了解，我们现在露脸不露脸的，在高科技时代已经完全裸奔。我可以负责任的跟大家说，你现在所有的信息只要中共想知道，或者一些特殊的职能部门想知道你，无一例外。所以我晚上睡觉手机绝不拿进卧室里，因为包括我的摄像头全部都给沾上，这是什么意思？但是为什么这么多露脸的，出来天天直播的，呼喊着打倒中共的这些人没有任何实质性的伤害。要知道，我们现在体制内，据我在加拿大这个群族里所了解到的，越来越多的国安、警察以及他们的家属完全认可我们的爆料革命。就跟我说，老江，我是国内国安的，我们全家都投了G-TV，请放心。简短几句话我就完全明白了。
另外一点，我们也有国内战友因为投资、捐款被抓去喝茶，问起我，说我很害怕。我说这个问题很好回答，美国吃不上饭了，Antifa搅乱社会，我的亲戚在美国病毒感染马上要死了，我捐赠他们点钱。我们中共国是世界第二，马上要第一了，可怜可怜美国受压迫的民众。如果我有600个亿我要捐给非洲了，我没有600个亿我只能捐给受苦受难的美国人民，他们两、三天吃不上牛肉了。我响应习主席的号召，所以我们国内的战友听我这么一教，马上心里有底了。说的也对，我们完全是跟着这个习主席和中共的大政方针来进行国际援助，对吧？我们要像习主席有600个亿，我们要捐到非洲，我们要像海航有几百个亿我们也捐给慈航，我们没有啊，我只能捐给普通老百姓。是吧？所以我想说，现在任何人你带有一个恐惧的心理来参加爆料革命，我个人奉劝你要止步，这件事情对你自己是一个折磨，对你自己家人是一个折磨，不是对身体是一个折磨，是你精神上的折磨，是你在跟自己的情绪、跟自己的信仰、跟自己的理想对抗，所以你这样很累。爆料革命也承担不起你这样的责任。所以现在看到我们这些人都裸奔，没有任何秘密，所以路德先生说的，我们身正不怕影子斜。话说回来，我们都是人，不是神，我们都有缺点，身上都有叫什么疮啊、疖子，都不是完美的人，你怕什么？面对自己，面对现实，我就路德先生这个事说这一点。
再一个对于中共抹黑这个问题，就是这些什么色情视频，这个你情我愿，别说是假的，就是真的，你一点杀伤力都没有，你情我愿，我没有强奸，我没有跟未成年人，话说了，真有的话，我老婆愿意，她说，你可以，亲爱的，就说我长年我不在跟前，与你毫无关系。当然，我可以保证说我们没有。就说这事没有，有也说明我们身体好，也不是去什么所谓的花钱去嫖，也不是去睡别人的老婆，也不是去怎么幼女，也不是什么几代双修，也不搞这些变态。一点用处没有。那么说我们经济困难，我们这些爆料革命的战友，绝大多数如果肯跟中共妥协，肯去出卖儿女，可能很多人就会变得非常的有钱。所以说现在有钱也好，没钱也好，就我老婆她是厨师也好，她是高级知识分子也好，与我们反共、灭共毫无关系。我有钱我也恨你中共，我没钱我也恨你中共。我老婆她以前就是个厨师，因为她嫁给了我，我现在就把她当宝贝，可能不会再让她重新回厨房当厨师，我就把她养着。我卖血卖身我愿意，我就把她当成个宝供着，在家里吃饭啥的，爱去做什么…等着我给她做饭吃，把她供成个宝。当然她不是厨师，我就打个比方，就中共的这些、还有伪类这些下三烂的手段，你看对付什么样的人。一个坚强的人要坚定信仰，你明白面对现实的人，你放马过来，他有什么？大家都在裸奔，我们没做什么坏事，我们害怕？它们中共70年来杀死上亿中国人，现在在香港搞这些恶行的这些中共盗国贼它们不害怕，反倒我们害怕？哪有这样的道理啊？好的，我一打开话匣子就控制不住。
郭文贵先生：我觉得非常好，我觉得我爱看你的节目，包括很多人也爱看你的节目。我相信有很大方面，我觉得最近你节目不多，但是我更加理解你，我私下里跟你沟通最近还算是比以前多好多倍，原来没有私下沟通过。我越沟通越觉得和我想像的江财神不是一个人，所以说大家不能纯粹的相信视频。我跟江财神私下沟通，真的比你想像的要温柔得多、细腻得多。而且人真的是，就你原来看你很强大，然后你可能也干过很多坏事，男人嘛…经历了那么多的事情。但是打交道我发现，我和我身边一个保安团队的人说，我说我对江财神有新的理解，他更加的真实、更加的平民化，更加像我想像的爆料革命千万个战友们一样，我们就是平民老百姓，我们就是草根，我们没做过大恶，我们也没干过多么惊天动地的事。这才是我们真正的爆料革命。
我说让我更加重新认识了老江，而且我说老江有一堆的毛病、一堆的缺点，但是这些缺点跟毛病我有比他多好多倍。而且这些都是常人，有这些缺点的人一定不是大恶人。比如说江财神有时候事情情绪化啊，比如跟大家聊天比较天真，把（事情）想得很善良；如果你天天杀人放火，天天坑蒙拐骗，你就不会这么天真了。有时候我觉得老江挺天真的，因为你毕竟没有像文贵一样在江湖上深水区混过。就是你还在表面上，这说明你没那么坏。
有一个加拿大的战友给我发了信息，他说作为男人，我看老江根本不配当喜马拉雅农场的领导，很天真。竟然跟我们说，你们要合作，你凭什么要钱啊？爆料革命；他说我们凭啥不要钱啊？不要钱你当什么领导？你听这战友说的没错，这个战友是绝对战友。没错，农场不能带来利益怎么行啊？我现在哪能不要钱啊，是吧？这说话是那样，老江太天真。但是我告诉这位战友，你这话让我更加认识到老江很可爱。我说你放心，王岐山绝对不会给任何一个西方领导人说，你帮我干点啥事吧，我不给你一分钱。王岐山一张嘴就说，我听说你这个银行需要牌照啊？富国银行是吧？你想不想跟UBS一样拿全中国的全牌照啊？想啊，把那个投资G-TV的钱全都给我退回去，是吧？把那些人犯法，犯了法你拿成本嘛，赔的钱我给你嘛。那不就是打官司吗？打官司的钱我出，赔的钱我出，王岐山张嘴就是这个话。他不会跟说你免费帮帮忙吧那个富国银行，那不会的；你老江就很天真，你能不能帮帮忙啊，搞点免费的事，人家会说，哎你神经病啊。所以你的天真和单纯，或所说的，这个让我感觉到，我更加喜欢老江，我觉得，这个人没干过恶事儿。就像那个路德先生似的，我俩聊天儿，我说路德先生几个媳妇啊，我就俩媳妇，我说就这俩，原来曾经有过一个没有结婚，我就说有三媳妇。这不是坏人呐，这是坏人吗？在我生活中长大的那个环境，我可以说实在话，我给大家都讲过。我那个时候到欧洲去，每到下午5点多钟，在地中海，我租了大船上，是不是啊。那几十个全世界的模特，上船以后脱光啊，到泳池去啊，那一天都几十个，你想怎么着怎么着。那在那地方就是自由区，那有啥怪的啊。说明路德没钱，他也没弄个三十个，他也没像王岐山似的，和陈峰似的，还得搞处女啊，双修啊，他没有。
这是很正常的，反而我觉得路德先生是好人，就共产党能这么宣传，是好人，然后说路德先生欠人家钱。后来国内的一个说，哎呀，文贵啊，离路德远点儿，不要跟路德有经济来往。那时候还没买房子呐，他还在拉斯维加斯，说这人欠了一屁股债，然后离开了。我说欠了多少钱，他说一千多万，我说，哦，是吗？我啥也没说。后来共产党推出来路德欠钱离开的事儿，但凡有点常识的战友请告诉我，谁是世界上最大的债主啊，欠你钱最多的？不就王八蛋共产党嘛，你欠我们一个国家，你欠我们所有人土地，推翻地主就睡地主老婆，就睡地主的女儿，你让我们睡了吗？你把我们的老婆女儿都睡啦。你给人民的土地权你给了吗？你给人们的自由和法律选举，你选了吗？你没有，关键我们存在银行的钱你能还给我们吗？70年来，你啥时候借钱还过啊。
说难听话，你这些王八蛋的，是吧，你们欠下的全世界的债有多大。所以说听说路德才欠一千多万，我说路德还真够愚蠢的，你哪能做大生意啊。你们从来没想过这个问题，包括你老江在上这个节目上，你从来不说这话。路德人家吹牛自己做生意，说养了一百口、两百口的人，你只欠1000多万，你还能养一百多个两百多个人的公司，你就是愚蠢至极的人。在中共的比例是什么，基本上是养1个员工欠10万块钱，养100个员工这个欠数乘以10倍。
海航一共自己称，我有3000-5000个员工，它欠了人民一万多亿，还不还了，而且还不破产。你还有人说，还不破产，还不跑，然后还把钱再还给你，把这个壳还给你。路德才欠一千多万，后来我告诉这位战友，他看到路德到美东，我又买房子，又支持他，说你连摄像机都给人家买，而且要钱给钱。他说你咋，什么意思啊？我说就你当时，你作为一个警察的头，了解路德当时告诉我说他欠一千多万，让我远离他。你一句话，让我对路德这人又是刮目相看，一个在大陆出来的人才欠1000多万。
我知道到的，可能大陆出来的，像一帮子企业家出来，一欠就欠几个亿，老子就不回去了。共产党一贷就贷几十个亿，那多了去了！路德才欠你们一千多万，这天下我说哪找这么好的人呐。那我还有啥说的啊，我说我不支持他，谁支持他。所以共产党在害人的时候它有一个逻辑，先把你，他先给你心里边儿，先把你这个正义化。他说你看，欠钱是不好的；有第二个女人是跟性生活不好的；你有连有政庇的身份证都是不好的。你有，你应该拿有两本美国护照，三本护照，这才是对的。
第二个是什么，你不但不欠别人钱，别人欠你一堆钱，共产党欠你一堆钱，你是牛的。第三个，你从来，虽然你有两个太太，三个太太，但你是处男也是处女，你才是纯洁的。大家这个标准一出来，全是坏蛋，全是坏蛋，没有好人啦，都是神呐，是不是啊？所以共产党它就多年来它给老百姓，只要是美帝国主义全是坏的，只要是有中国老百姓这么穷，干啥事都是奉献，是吧。睡我一觉，把我睡了，把这个老婆睡了娘睡了，孩子睡了，你把我杀了吧，不杀了我对不起我，我还愿意为你死。
所以，中国习惯性的，俩男俩女，一男一女睡完觉以后，总爱说的一句话。经过调查，我听某导演告诉我的，他说所有中国男性，女性睡完以后或睡中间最爱说的两句话是什么？我说我不知道，他说我们搞电影的，天天研究这事儿，第一句话，在两个人之间滚到床边，最热乎的时候，我爱死你啦，我爱死你了，这是一句话；完事儿以后，我可以为你去死。你说这，好不好啊，这儿，要不爱死你，我爱，你死，我爱，你死；第二个我可以为你去死。反正就是命不值钱呗，这就是共产党觉得，到了嗨的时候，叫高潮结束。
现在共产党在中国人心目中干嘛？只要是你高兴你就得死，只要你高兴，你就奉献给我。你的生殖器，你的钱都得奉献给我，所以中国到了一个思维上完全，堕落到一个连兽都不如的程度。这是共产党的病毒啊，可怕至极！所以说刚才你说的特别好，比如说老江妻子搞这个厨房的，路德有三个老婆，欠人家一千万。那天我跟郝海东先生，对不起我把门儿关上，我们保镖刚才，说今天只能直播30分钟，在门口盯着我。我和郝海东先生，叶钊颖女士，那天我给他打电话。我现在一给他打电话，我老把时间搞错，这里下午6、7点钟，我给他按视频，一按视频，人家两口子在床上呢。我说你是怎么搞的，我说，你老在床上睡，我这儿12点，我当然在床上啦。
我说你俩正在床上那块互相在摸，他说你快去扶你的墙去吧。每次他都让我去扶墙去，我说你俩有本事扶床，让我去扶墙。这个我问他，看到国内怎么说这个造谣？郝海东先生就很，非常有智慧，他真不是一个运动员；叶钊颖也不是一个运动员，她是真有思想的人。他说，他爱怎么说，怎么说，他说这个记者问我，你们怎么这样啊，那样啊，他说我们就问他，我们这样和那样，跟你在香港杀人有屁关系啊，他说我郝海东就是垃圾，我就啥也不是，我背叛你了，我啥也不行。
他们跟你在香港杀人什么关系，你文化大革命有什么关系啊，你这个骗老百姓钱有什么关系啊。这就像当年和我说的一样，和2017的爆料，我们是猪是狗，我们是杀人犯、强奸犯，那你在美国，在加拿大有当地的法律处理，跟你共产党什么关系？和你共产党在香港杀人有什么关系？和你制造冠状病毒有什么关系？啊？这不是起码的道理吗？对不对啊？你不能说我们怎么样，你就可以怎么样。喂，在干扰我们啦，干扰我们啦。所以说江财神，很重要的一件事情，就我们是什么，这个跟你共产党干啥、制造冠状病毒和杀人放火、香港运动，这个杨改兰这样的事件，在中国可以说还有上亿的人。有什么关系啊？没关系嘛。这是基本的逻辑。
所以说我觉得不论是郝海东先生、叶钊颖女士这些天造成的…。他逻辑非常简单，我就是为了正义站出来的。而且人家跟记者采访说，不是郭文贵找我的，是我找的郭文贵。而且很早就找我了，我没给人家回复。而且人太多咱也没搞清楚是真是假，是吧。最后搞成了就在两三个月以前，人家主动的。而且我说，不下十次告诉他，说你不要站出来说话，太危险了。他说不行，我要站出来说话。我要不挡着的话，他几个月以前都站出来说话了啊。这就是人家郝海东、叶钊颖女士。我们是什么人，跟你共产党欺压良民，盗取人民财富，制造冠状病毒，香港强奸、轮奸、杀害，没任何关系。
在中国大陆，这种邪恶体制，它的丑陋本质没什么关系。你把路德先生的妻子什么的信息给亮出来，跟你们这有关系吗？这个江财神老婆炒菜跟你犯罪、杀人放火有什么关系吗？我们啥时候也没说过我们自己不做饭，不炒菜的，对不对啊？这种流氓逻辑。还有海外，就这些帮凶者啊，非常可怕啊！就这些帮凶者，这时候你会明白的，这些人没这么简单，真不是三瓜两枣为鸡腿儿来砸郭的，全都是跟共产党深度勾兑的。这不知道是他娘还是他家人跟共产党睡了多少年导致这种结果。要不是这种奸孙、淫女，绝不可以这样做的，这种良心坏了大大的，这种良心坏了大大的背后，这种绝对是很深的关系。现在你发现到这个问题了吗？他怎么可能拿到这种美国国家（机密信息），这是绝对巨大的犯罪啊。我在华盛顿开庭的时候，就是关于郭宝胜那个庭，他自己推出来的他的护照和身份证，我给转推了，就这一件事占了官司三分之一的时间。如果这个东西是我拿到的，人家法庭明确告诉你，你就不是在这儿审了，直接到刑事法庭，这在美国就直接到刑事法庭去。鸡腿潘就凭这个100%上刑事法庭，这在西方这比偷钱还严重，因为你偷了我的私人信息，你是偷走的，你怎么拿到的？所以说在澳大利亚我们一定要采取行动，这孙子是活得不耐烦了，就他那个德性，我们真不想尿他，你知道吧，但是不尿他吧还真不行。我们大家还真得是喝几杯水，集体对着他脑门子尿两下子，让他感受感受被尿的感觉。所以说江财神这个非常好。
这个你看到斯坦福关于这个写的报告，这个第一、第二、第三、第四。昨天我听路德先生、博博士还有那个刚上来的新的一个博士是墨博士还是谁讲的啊，这个路德先生讲得非常好。我觉得他说到，从这一点可以看出来，就是世界上、西方的所有媒体只要转推，我就不负责任。所以共产党的水军的目的是什么？是把造的假新闻给合法化，就是我那个0关注者，我“啪”造个假新闻。然后就是那个狗屎熊宪民还有鸡腿潘、夏业良、郭宝胜、韦石就在海外就开始转推，这是他们的一个操作手段。第二呢，就说这些人呢，常年来这种支持绝不是砸你郭还是砸谁，这绝对是共产党的特务。美国RICO法案对付他们那是一定的，而且比这要严重的多。但是他还有两个观点他没讲，昨天一二三四结果，一、HongKong，第二是郭，第三是郭和香港，郭和香港和郭第二个加一起我占了48%。而且从过去几年来看，我是全世界第一，我是共产党第一号敌人，而且几年来一直如此。对我的恐惧超过了对香港，超过了对台湾，更超过了对冠状病毒。还有这个时间的问题。那么另外一个我觉得他没有谈到的很夸张的，Stanford这个学校的研究，美国一个胡佛学院和Stanford的研究，是美国，在网络上是美国政府最最认可的一家，比哈佛还厉害啊，哈佛商学院不行的，包括哈佛学院，它排第一。更重要的是Stanford大学跟中共之间合作是美国大学里最深的，最深的，而且这次直接性的研究，而且它特别注明Stanford大学内部的什么什么这几个机构，这全跟老共有关系的。那么川普总统最近，还有彭佩奥国务卿以及美国国会议员都对这个非常诟病，就是现在这个社交受中共控制，而且社交绝对会影响2020年大选。据人家说啊，川普总统第一害怕社交媒体黑他，大选的时候；第二才怕这个拜登，不是，第二是怕社会动乱，共产党操作，然后把他黑了；第三怕所谓拜登出奇招。你怎么看这问题？江财神，你给大家解释解释。
江财神：首先，我觉得斯坦福这个报告啊，此前咱们记在去年的早期澳大利亚情报部门已经出了这样一个网络报告，这里边很多的数据是援引当时（听不清），看似相似，那么这次Stanford又把这些报告进行细化和深入化拿出来。我第一个感觉就是美国它要做一件事情以前它必须要做舆论性的宣导，而且它是法治国家，一定要有这样一个抓手，有根有据的来对付一件大的政治事件。所以说Stanford的报告出现以后就说明美国现在，Stanford报告只是其中的一个点，整个环节链条当中的一个节点，那么美国现在正在集中所有的情报力量、舆论力量、军事力量、政治力量来围绕着一件事情，就是证明你中共是一个非法政府，你所做的一切都是非法的、肮脏的。中共是以一些莫须有的罪名来抹黑我们、抹黑美国。美国现在就用一些证据、用数据、用事实来证明你中共的邪恶、不合法和恐怖主义行径，这是我对Stanford报告的第一个印象，就是这样的感觉。
那么川普总统在意的几件事情，恰恰中国正在集一国之力大肆在美国背后搞得这种阴谋。川普总统那智商不是一般的人，他能够站在今天的位置是出了个奇招成为总统。那我们就说史蒂夫.班农先生，他是川普真正的执政力量后边的一个中坚。因为就像刚才文贵先生所说的对于媒体的力量，川普总统为什么就对这个事情很重视，排在第二位，第二忌惮的事情。大家如果看到英国脱欧的那件事情，包括Brios上了英国首相，那里边后边就是班农先生，班农先生当时是中流砥柱，大家如果好好看一看叫《Briexit》的那个电影，纪录片的形式，那里边找的演Brios的演员演得就非常像，那里面有班农先生真正的身影在那里边。当时就是英国所谓的社交媒体，他们专门有一个巨大的团队在里边起到了决定性的战略作用，包括了整个社会阶层的划分，普通民众的政治倾向、普通民众的喜好，什么样的人坚决投Brios，投脱欧，什么样的人反对脱欧，中间摇摆部分的倾向是什么样的？用大数据进行细化、群分，最后逐一地进行争取。所以说中共它明白这一点，他在推特、Facebook、Youtube等等这些，它早就做好了大数据这方面的掌控和细分以及有倾向性的定点投放。包括我们现在提到爆料革命，提到CCP病毒，提到了相应的美国遭中共蓝金黄；包括在美国上市的这些700多家肮脏的骗子中资公司的财报问题，全部进行审查。这些都是为了帮助美国的反对派，美国的共产主义、左派推翻川普总统进行的媒体战。
所以说在这一点上，如果意识到这一点，我们可以预知到，我得出以下两个结论：第一个、川普总统他有班农先生在幕后做这个事情，他一定这个问题（可以解决），他是世界上解决这个问题的顶级专家史蒂夫 班农先生，他的WarRoom恰恰是针对这些所进行的最有力的反击。而且我们最近看到我们华人许多优秀的、越来越优秀的人上WarRoom，引起的轰动越来越强大，而且说服力越来越大。本身班农先生在政治上的地位，所以说这些是强有力的反击。那么在这个反击下，未来的Twitter、Fackbook、Youtube将走向没落，就像VOA 阿曼达的老公的公司一样，由于参与了跟中共的勾兑，他的股价腰斩之后继续下跌，从700多最低跌到了200多，这是必然的。那么这是我得出的第一个结论。
第二个结论，由此给我们带来的G-TV、我们的G-News、我们将来的G-Fashion、我们的盖特，在防火墙推倒和整个灭共过程当中，成为海外、唯一一家权威的、有真实性的，反共第一媒体。我们华人未来翻墙，他只能看我们G-TV，只能看我们G-News。因为这方面给他们的信息跟他们过去所接触的完全是一个反差，就给我们带来了一个社会政治影响力，最最主要的一点——我所看到的是经济影响力。所以未来如果拿Fackbook、Twitter这些的股价来评估我们G-TV那是打我们的脸，这个我只能说到这里，文贵先生。
郭文贵先生：谢谢啊，你讲得特别好，我觉得，江财神还有一个，我觉得，比如说头两天在船上跟班农先生还有几个投行的人，他都说到你这个问题，特别强调，特别是想投大钱的，接下来要在G-Fashion上要投大钱的，G-Club上。他说G-TV未来你靠哪几个方面赚钱？讲了半天，包括一个欧洲的一个，就是欧洲的卡尔巴斯，几个人，卡尔巴斯都很尊敬的一个人。在跟我在聊的时候，他说Miles，你跟我说G-TV未来的强大靠哪几点？我说我太多我就不想跟你多说。
我说我们即将上线的像这个discord、还有whatapp、还有包括像这个Skype，这样一个端到端加密的商务平台和系统。我说然后比zoom还要好，我们可以达到将近3万人在线，我们可能要突破这个还要。我说1万人到3万人，现在最多大概能在200多、2000人。我说实时在线我们可以几万人的，而且我们端到端的加密。未来使用的这个核心技术以后呢，商务会议、视频都是加密的，我们也在做这个。我说这个市场有多大呢？
zoom 就在42天冠状病毒传染的时候，它赚了47个亿美元，47个亿美元cash（现金）；Skype我听说超过100亿美元。我说你想想他们的客户是什么呢？绝大多数都是西方客户或者说区域性客户。而我们简单地叫什么？我说我们这个是叫做多方客户。多方客户就是什么？我们主要以中国人为主。但是中国人在海外包括香港和台湾，它一定不用共产党的zoom，也不会用共产党的抖音，它也做不到。
我说你说我们值多少钱？我说不要说别的，我说我这次直播在线5600万，5600万里边一大半都是VPN。我说没有一个人在家里边至少一个手机和电视看着，全家人妈你支一个，爸你也支一个，我支一个，大家背对背的看，不可能。是一家人支一个，大家电视上看。这一个人的背后是多少个人在看？你算算吧！1家4口人，2亿人，我说一家2口人，1亿人。我说1亿人的关注值多少钱呢？他们就傻了，他说那值1万亿美元。我说那如果1万亿美元，共产党整个互联网干掉了，没了，天空Wi-Fi开始了，防火墙干掉了。你说我值多少钱？他说那你就了不得了，我说我只告诉你这一个功能。
我说我告诉你，全世界上未来把情报、视频做成经济市场，立马兑换成货币的，世界只有我一家，没有第二家。而且我觉得它做了也没用，他说为什么没有用？我说我告诉你，只有我们中国人需要这种市场。中国人不会在任何情况下，在未来十年、二十年，14亿人都搬到海外住，我觉得这个难了。他搬不到海外住，这个中国的独特语言，有中文和英文的世界，他永远存在那。14亿或者1亿、或者5亿之间的市场。你说有多大？他说是，了不得了。包括在线商贸，包括我们G-Fashion、G-Mall。
我说我另外告诉你一个价值，我说现在中国人和家人和父母和家人聊天，过去是用微信，微信是价值多少？从600万到了1万亿。用了多长时间？那仅是中国市场。那你告诉我，中国人大多数家人都在国内呆着，大家视频一下，是不是见个面！然后语音一下。最安全的平台，你觉得我这个值多少钱？他又傻眼了。
我说我这个跟你说完了吧！大头还没告诉你，世界上有一个在线媒体、在线商务有自己货币的吗？没有。我说这个Library，就是所谓的Facebook搞的事情，白皮书写的两遍了。他有自己的稳定货币吗？它和（黄金）挂钩了吗？它有一个在国内出不来的或者说就是没有了共产党了，它也是住在那的这么大的市场吗？他说没有。我说那你觉得我值多少钱？
你把G-Fashion、把G-Mall，啥叫G-Mall？G-Mall就是我们现代版的亚马逊和阿里巴巴的结合体。所有的品牌，我江财神，我想开个老婆厨师牌，去开个牌子去，你不跟我合作，你去到我那个G-Mall去开去，叫老江媳妇厨师牌，再开个牌子。我就扣你的点嘛！你卖100块钱，我扣你50%、10%，反正就是网上商店。我这资源信息你随便享，大家的G币、G dollar都是在那用。然后呢！我的G-Mall保证你的质量、保证安全、保证不上当、保证不受骗，你能拿到钱。就叫G系列里边的G-Mall就是俺亚马逊。飞机大炮你都可以卖，内裤、胸罩都可以卖。水台牌胸罩批发价，SARA内裤批发价。你价格由你定，但你卖的结果，我要收你钱。对吧！就这么简单。不管你老江牌、老江媳妇牌什么的，我都给你、都收钱。
但是我到我G-Fashion来就不同了，G-Fashion我为什么不放在G-Mall里边呢？我G-Fashion里边只给我用G-Club的会员来用的。就我江财神，我拿了5万美元，我买了个会员。我一到G-Fashion上去，我就是所有的东西打5折、打5折。郭文贵这个金色的、淡金色的西装“不鸟你”特制领带，看到这这一根线织到头的，一根线，你也看到视频了，“喘喘”就给织出来的、只有我有，打5折而且是唯一的。别人不卖，给钱都不卖。这叫G-Fashion，然后世界名牌，你在我这吧。你想在G-Fashion上卖，对不起，老江同志买的必须是5折。要不你上隔壁G-Mall去卖去。大家认可你，就买嘛！跟商店一样。是吧！那么你要想到我G-Fashion卖，都得5折。
我决不相信任何人傻到说我愿意，我可以买五折的，我非要付你百分之百的钱，我有病啊！是不是！那么你放的5万美元买了个会员是终生的，我江财神买了，我媳妇用，我给我媳妇、我孩子也可以用。是不是！路德先生的第三个、第四个、第五个媳妇都可以用，是吧！全家都可以用，终生的。
G-Club是个独立的法律体制，完全独立的。它的身份是干吗？你给了我钱，这钱你再也甭想拿回去了，我拿走了。干嘛去用？我在背后给你运作所有的品牌和资源，让他们给你5折。G-Fashion是完全独立的运作，我就是要收你每年5%的管理费，然后呢！卖给你最便宜的、最好的、高质量的品牌和我自己设计师的东西，主要绝大多数是我们自己的设计师，因为这个价格才能控制。你比如昨天我跟我们的工作G-Fashion团队在谈论3个品牌，你顺便一件衣服都搞个几千美金的，我问他你买不买？他说我想买，但是太贵。你老江也不能给媳妇儿一天买5千美金一件、8千美金一件，打了折也好几千美金呐！
那我们最便宜的能控制好的就是一些设计师，他授权在他的厂，我们买料，按照他的设计生产出一模一样的东西。这个价格，老江你看那个是1万西服，我买了你这个才3千、2千美金。你穿着还挺舒服，觉得我沾了便宜了。这才是我们G-Fashion。绝大多数是设计师、特别设计师，最牛的产品是我们G-Fashion用的。
这三块，我跟那个投行的哥们说，我说我给你讲G-Club，不要说咱先上十万个人，500万美元，100万个人，5千万美元。1千万个人，就是5千亿美元。1亿个人，5万亿美元。我说我告诉你，你觉得我这个G-Club能卖多少钱？他傻眼了。我说这次G-TV投资6万多都是绝对性的符合捐款条件者进来要投资，6万人，2万人买是多少钱？你说我的G-Mall、G-Fashion值多少钱？G-Club，然后我说，唉！关键问题我有两个货币。
那天班农先生，你知道那天在船上给我聊的时候，班农先生出了一堆的主意。为什么？现在我开会，我说班农先生你得说说，得让这些老股东，特别咱两个大股东国家机构给这些没有投进来的，被威胁退款了的，还没买进来的，我说这些战友们，给点老股能不能转让给他们。哇！他帮我说服这些老股，结果说着说着呢，理由不说，我说我需要钱呐！是吧！我也需要钱呐！我也帮助我战友。结果是他当时，他就说了，郭先生这样吧！你发可转债，你发20亿美元，我全买了。班农先生说，我也买。班农先生好几个基金，你知道，我也买。可转债，成本低嘛！是不是！未来你可以变成股，你也可以变成这个，我可以把钱还给你，几乎是很低的利息。他说你干嘛把这么好的老股给一块钱一股给你的战友啊！他当然不同意了。我说班农，你能不能别出这些馊主意啊！班农说，你不要忘了，我帮总统选举，我那是业余选总统。我是真正的哈佛出来的专业的搞金融的，我在高盛是搞了多少并购的，这是他的专业。
然后那一家银行要跟我们合作，银行说郭文贵先生，你一毛钱不拿，你控股70%，我只留30%，没有任何人再可以说所谓来设计你了。这个超级的银行，创始人刚刚过世，胰腺癌过世。他的孩子没兴趣经营，说经营权也给你，他说经营权也给咱。我说为什么你这么好事要给我们呢？他说因为我相信你任何一个板块都能超过万亿美元。更重要的是看文贵在6月4号那个，他说我相信你们是受天助之人，未来了不得。他说更夸张的事情，说我的女儿就是搞虚拟货币的。他说你这个虚拟货币，两币：公币跟母币，母币是稳定、稳定币是跟美元可以及时兑现。母币可以跟黄金挂钩。哇塞，这可了不得了，要做多大有多大。这个的答案告诉我们什么？这西方人想事情是以事实为根据的，从事实出发，合理化、逻辑化，确实能发生。为啥共产党它这个流氓，它所有说话都以政权、拳头来说话，不管这合不合理，也不管符不符合逻辑，我就是说假话说黑话，但我有权力，我可以杀你。所以你听共产党的任何一句话都要反着听，它完全是反常理、反逻辑、反人性的。
所以你看我们为啥G-TV这回私募让它恐惧到如此，G-Dollar, 它没有想到G-Dollar被退回这件事情，我们接下来的行动一会咱们谈谈，它对我们整个爆料革命的影响有多大？战友们真正的看到在国内的钱，原来你和路江谈，最牛的就是换钱换钱，很多人都换了钱啦。但是他没有意识到钱花不出去这个事；他也没有意识到说我有了钱我更麻烦了。这回我们G-TV、G-Dollar让所有人看到我们有一个未来，大家都看到了，都是聪明人。但是更看到了一个威胁和多个威胁，就是我有钱我拿不出门去，我花不出去，我拿到国外去我都花不成，我花出去以后银行能被王岐山威胁，强迫你退掉投资，这是战友们从来没有想象的，这个利益大到什么程度？可怕至极啊。江财神你想过这事会发生吗？作为江财神，你给大家讲讲对这几个事的看法，谢谢。
江财神：好的，首先呢，我就想说“财神”这两个字儿啊，我简短一点啊。我第一次跟文贵先生通电话的时候，文贵先生叫我“财神”，我说我都穷成这样子了，怎么能叫我“财神”这两个字呢？赶紧改一改。文贵先生说一句很经典的话：我说你是“财神”你就是“财神”。
后来我就查一下“财神”我发现，财神不是自己有钱，他是有能力合理的把财富公平的再分配，分配给应得的这些人，把不应得的这些钱拿出来。因为财富是固定的，不能在兜里一掏就凭空造出钱来，所以这件事情我认了，认不是为我自己，是我要做这件事情，我哪怕能做一部分或者一点点，我要想办法把这个财富用我自己的能力，我的学识、我的经验和我的利他之心，我要做这件事情。所以说我就“财神”这个事情我接了这个帽子。
那我们就说中共整个把钱给封锁住了，就是完全在意料之中，但是没有想到会严控到整个海外世界，尤其在加拿大，一个西方完全民主、自由、法治的这样一个国家，你竟然没有支配自己钱财的权利。就是非常非常可怕的！现在我跟我们加拿大的战友群说，灭共和我们自身未来的生活质量和我们未来的财富，我们孩子未来生活的空间是紧密结合在一起的，你分不开了。就是无论你未来想要什么，你想过什么日子，你想赚多少钱，包括你投了G-TV投了G币，已经和灭共这件事分不开了，紧密结合起来了。就是说你中共灭亡，我们一切都有，你中共不灭亡，无论有什么，有G-TV没有G-TV，你有黄金万两，你有这个股票那个产业…。昨天我跟我们温哥华一位很牛的战友通过话，也是意识到这个问题，只要中共存在你什么生意，什么财富最终都将化为零，连数字都不是，都可以把你给抹掉。
：我打断一下江财神，共产党在国内剪羊毛，没的剪的时候，把羊剪死的时候，一定把手伸向海外来，接着讲。
江财神：现在是一定的，现在是CCP病毒给海外带来的这种恶性的通胀和债务的高企，我们海外你觉得你1万加元1万美元，你过去1万加元1万美元是什么概念，现在1万加元1万美元相当于过去七千、八千、六千美元都不止。所以说这方面就是说整个的财富掠夺，它通过一个杠杆效应进行撬动你全球的经济，撬动你全球的这种债务和通胀，撬动你个人的财富…
CCP病毒以来，我们在海外不用说别的，做各种生意的华人，没有一家能免于这种打击的。实际上中共利用这种“我不好，我没钱了，你们也必须跟我穷，我就是损人不利己我也要做这个事情”。这就是中共盗国贼的邪恶在哪里呢？就是你看那个城管，那些警察，我把你摊儿给踹了，把你西瓜给踩碎，谁得了？谁都没得。我就是跟人民为敌，我就把你西瓜给你踩碎了，就是祸害你，我们没吃到这个西瓜，你也别想卖这个西瓜，消费者也不要买这个西瓜。就是这么坏，大到国家对海外财富的掠夺也是这样。
所以说我认为我们对战友，每天早上起来，大约有平均780多条短信都在问，我们G-TV老股啊，SARACA老股啊什么时候能够再投资？G-TV退的钱怎么办？G币退的钱怎么办？这里就说明我们越来越多的兄弟姐妹已经意识到这个财富安全的重要性，这个无可厚非。很多人说，哎，你这个人怎么讲的G币可以生钱，G币可以赚钱，这话说的不对，没有人不想赚钱的，没有人不想过上好日子的.通过正确的投资，通过灭共财富增长，无可厚非。但是现在存在个问题，你的理想你的条件你的平台都存在，你居然达不到这样的投资，你的钱给共产党拿去，祸害，唯一合法，它所认为的合法.这多可怕!
所以说我跟我们战友说，这两天文贵先生也知道，我是三天跑了2500多公里的开车，就要解决一件事情。想办法要让这些上一次退回钱的没有投资成功的；还有现在哪怕你只要承认我们新中国联邦；你支持新中国联邦。都要带上这部分战友，尤其是那些只能拿出几千美金的兄弟姐妹。这是我们重点重点的，要一定带上他们。不然的话在未来等着中共灭亡或者一年两年三年G-TV上市的时候，这部分人会骂死我们，会指着我们脊梁骨撅我们八辈祖宗！因为将来是天翻地覆的一个变化！我跟我们的战友说，你现在赚钱唯一的成本就是时间，你只要熬过这一两年。或者你觉得时间成本太高，大家都一起努力，把中共给它灭掉，早日实现新中国联邦，你这个时间成本就降低，你能赚钱的利润就高。
另外你像我们要搞实体的时候，农场实体的时候，将来可能要有一定的运营费用，各种管理利润，200万300万计算在内。很多人就对这个200万300万下很大的心思，就说老江，我跟你合作，你这200万归我支配；老江，你拿去投资做黄金这个交易，做黄金有把握，又怎么着的。这个想法啊，我不能说人家不对，你要站在更高的高度去想，你一个小的公司，两三个人开工资，两年有20万40万足够了，你把剩下的钱重新拿给郭文贵先生去投资，你能赚过郭文贵先生…你今天就坐在郭文贵先生的位置上了。你拿200万300万重新投资到G-Fashion、G-News上给你两年的时间，你要赚多少倍的利润。而且这个钱是属于所有参与老股投资的战友的，他们要感谢你的，因为你老江再有本事你赚钱赚不过郭文贵先生。这很简单的道理。所以我们战友一定要明白，你无论是过去投资的，马上要投资的，未来要投资的，时间成为你唯一的投入的成本。文贵先生，我说的有点跑题了，不好意思。但是这里面还有一些…
郭文贵先生：谢谢，你说，你继续说完。
江财神：所以说现在回到咱们的话题就是说，现在经过对加拿大的上次G-TV投资的回款，就是被打回来的，不让投资G-TV的统计数字来看，加拿大银行给出的解释说：由于美国的银行被冻结、被关闭、被调查而退回的是50%；说美国的收款银行，就我们的SARACA也好，VOG也好，说是涉嫌欺诈不合法占16.5%；没有给出原因的占24%；其它的没有原因。
那么根据上面的66.5%的比例来计算，未给出原因的其中至少也有14%是说美国银行问题的。加在一起呢就是超过80%的解释说是美国银行的什么不合法，把G-TV这些投资客户、我们战友的钱全部打回来。所以这方面呢我想，我们计划在加拿大对于这种银行要提起起诉，这种起诉可能是个体起诉，也可能是集体起诉。这个具体要看我们这个SARACA总部啊，法治基金总部啊怎么来统一安排这个事情。
但是我想问一下文贵先生：对于这种百分之八十几认为美国方银行被冻结，被关闭，被调查，并涉嫌欺诈不合法，我们在这方面，我们的律师会给出什么样的解释和真正的原因？谢谢文贵先生。这是替战友问的。
郭文贵先生：谢谢江财神，我相信你问的这个问题是很多人都想问的。首先我们了解的数字啊，所有的这次G-TV投资要求被退款或者根本未征求本人同意把钱打回的，都涉及到美国只有一家银行，叫富国银行。富国银行作为一个中转行，它干这个事情。就所有这些坏事，包括澳大利亚的NG，加拿大的皇家银行，各种银行，所有的被退钱都涉及到这家银行，叫富国银行。
富国银行是这些所有这些事情的罪魁祸首之一，我们已经搞得很清楚了。那么并不是你们当地的银行怎么样怎么样。刚才你说的百分之八十几，说账号涉嫌犯罪，涉嫌洗钱，被关闭。大家都知道，从开始有问题到昨天都还有钱进来，到昨天这个账户也在用，投资款，其它钱都还在用。这个现在五亿美元的投资款，里面80%的钱都已经花完了，都花完了，你们投资的钱都已经花完了。
所以说，现在被退回的钱有多少笔呢，大概到账以后被退回去的，大概200笔到300笔，现在还在要求退款中的，大概不超过100笔。所以我告诉你是一个什么概念呢？它在的数目还是小数目，但是可怕是在哪里呢？可怕的是很多人拿钱往里进，汇进来，就在中间富国银行就给拦住了。这一串有多少钱呢，富国银行帐上留账上的钱，现在大概在7000万美元。
富国银行就完全没征得任何同意，也没到我们帐，也没跟你商量，就啪地把钱给弄回去了。大概在50亿到60亿美元。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1164/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1164/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
安红女士:…他背后唰的一下闪电，它不是一个见光的闪电。它是一个唰的一下，瞬间天空粉红色的那种闪电，怎么才能解释这个结，就是有老天爷庇护。
当然我不可能强求每个人一定要有共同的信仰，但是你只要有信仰，不是反人类的，不是说通过某个信仰来钳制、束缚你的大脑，那么真的是有神明在保护。而且我们看一下后来发生的，当文贵先生念完稿子和班农先生回到船舱内的时候，外面瓢泼大雨。
还有我看到Sara说路德家，因为当时中间有个间断，就是路德那边也是下大雨、断电了，你说他断的是多么是时候，既不是7:37开始的时候，也不是在班农先生念稿子的时候，也不是在郝海东先生念宣言的时候，也不是在文贵煞血为盟的时候，它恰恰在这之后。我们把一切不顺利全部都归于它，怎么能？只能是神明……
路德先生:安红我觉得断电、电闪雷鸣是向所有——因为中共伪政权、邪恶政权死去的、被残害的人，向她们致敬默哀!默哀真的是，三分钟我们就回来，可能不止三分钟，七分钟有可能，老天爷让我们默哀七分钟，是不是?
安红女士:没错，还有一个感触是七、彩虹，彩虹是七种颜色组成的。七七四十九颗星文贵先生给大家演绎了。还有不理解的，推特上有我们战友发出的好多种解，就是真的比较标准的解释，大家可以在字里行间去找为什么是这四十九颗星，七乘以七的倍数。
还有就是一切冥冥之中，我是觉得我一开始，当我热血沸腾期待这一天的时候，跟当我在身临其中来见证它的时候，还有在7:37宣布由郝海东先生和班农先生宣布&amp;lt;新中国联邦宣言&amp;gt;之后，象陆博士所说的在冷静下来的时候，哪怕是一个瞬间的间隙，我都会把它重新回应一遍在我脑海里，真的是作为历史见证人，我们三生有幸。
那么我刚才看我手机上，我实在来不及看我手机，短信太多，就是从墙内朋友发的、战友发的，还有战友是把墙内的战友归结起来的，给我发过来。我只能是快速的把内容晃一遍，我知道很多都没翻出来看，太多了。
我们这么多战友齐心协力，这么多战友组成一个团队，我们这么多战友熬夜，因为全世界各地不分时差，大家一起见证光荣的时刻，是我们每一个人承担的历史使命和责任一个最好的奖赏，太激动了。
还有一个今天在推特上发了很多推，有很多当地人士问:在宵禁期间为什么在纽约上空，有6、7架飞机，拉着横幅上面还写着庆祝&amp;lt;新中国联邦&amp;gt;成立。大家能够体会它里面的意义和含义吗?恭祝&amp;lt;新中国联邦&amp;gt;成立在美国、在自由女神像下，在我们的战舰旁边，在班农先生跟文贵先生两人做见证和读的时候，我觉得这一切的安排都是天意，谢谢路德。
路德先生:我调一下画面，还有两分钟就可以了。
安红女士:我作为一个经历人，其实是有另外一种负担，就是说曾经替另外一个人活着，一身两命。他当时临终的时候给我写过一封信，我看到那封信的时候，他已经不在人世，所以我自己真的不白过，活到今天等于100多岁了，替他也活着。他如果健在的话，59年底60年初的生日，也是60岁了，加起来都110岁了，够本了，够本了。那么从现在新中国联邦第1天，我觉得真的还在为他活，也在为他代表的所有那些墙内的受苦受难的同胞活着，我还是没控制住，真不好意思。
但是我想中共欠下的所有血债，最终中共都要偿还，所有依旧还沆瀣一气与中共为伍，无论你是国内、墙内的军警宪特，还是你在海外自己做主的做了五毛、七毛、八毛，还是说你自己依旧依附在所谓中领馆、什么中使馆边上，那些租的社团的那些人，好好睁开你的眼睛看一看，这个是历史的时刻，我们一定!共产党一定完蛋!谢谢!
郭文贵先生:路德先生好，安红女士好，安红女士太棒了！安红今天已经哭得稀里哗啦，是太辛苦了，太辛苦了。今天我们看到了我们爆料革命以来最残忍的一幕，就是我们中国男人的优越性。路德先生昨天一到12点回去抱着老婆睡觉去了，然后把我们James和安红女士给放到外面放鸽子，郭啸天、Sara我们这些孩子们，木兰还有这么多，这就是路德先生。我让大家不叫你，你睡了一晚上，你的脸睡得红扑扑，然后上面安红的脸都哭肿了，我现在就求一件事情，安红女士你一定一定赶快回去睡觉，你赶快回去睡觉。
你看看我签的这5号是给水台，因为1号2号是班农的，然后6号我们的宣言书是给安红的，这个6号就给安红的，路德你甭想了，没你的事，没你的事。本来要给你的，你得了吧你，你甭想了，你睡吧，你跟小蔡睡觉去吧你。
安红女士、安红女士拜托，我求求你，你去睡觉行不行？你跟你七哥，我是多少年来，你看我多少年了，安红，我都是啥，我都是这样，我都是这么工作，你看我回去洗个澡啥事没有，我啥事没有，我不象路德似的:虚胖，壮我壮，壮啥壮，11点不到12点就睡觉去了。你真狠哪，你太狠了，安红昨天两次举手要上厕所。
安红女士:真的，我答应过，我当年我也是戳过手指，因为我跟他们、我答应过他们。
郭文贵先生:你看我的手指头已经好了，我的手指头已经好了，看见没有我的手指头肉一个坑，只是一个坑而已，还真咬掉一块儿坑，我发现。
路德先生:首先我觉得安红你去休息吧，好吧，休息。
安红女士:不用，真的我答应过他们，那些人已经死了31年了，他们应该…，我替他们看今天，4个眼睛替他们看今天。
路德先生:郭先生你这个领带，昨天旗帜上是49颗星，咱们把这个星叫什么星?他们以色列叫做六芒星，你取的名字，这个叫什么星?
郭文贵先生:咱们叫做七芒星，昨天你看你在直播中说到了，路波切都说到了是七芒星。七是什么数大家都知道了，七是所有的数位当中，三和七是最神秘的数字，这是第一个。
第二个七代表了什么?七是中国道家的一个基数的一个基础，七七四十九、三七二十一、五七三十五，它是一个基数的整合；同时这个七是代表和上天沟通的最好的数字。说七字，你看我们白事，比如说一七、二七、三七——是你再生的意思，就是中国人说你七了以后就再生了，是一个礼仪之术和上天沟通之术，它是没有生死之术。
而且是七七四十九，七七四十九是皇家，过去皇帝最迷信的，同时也是最忌讳的，不让老百姓用的。但是我们四十九，别忘了中间还有一个星、五十，五十、一个大星接起来是五十一，昨天没人解释清楚，这是五十一个星。回头…
郭文贵先生：你看我的领带，前天做了一堆的领带。你看到的这个领带视频，回头玉米地小妹、大家都有。这是在几天前意大利的“不鸟你”一根一根织出的，这可不是烫上去的，是一根一根线、金线，就这么整个蓝织出来，织了九条还是十条。昨天上午才到、上午才到。
这是四个星，还有、下面还有大星呢。你像这后面，你看这后面也有，你看看是吧，然后就是这个白色的衣服。咱做出来，本来也给路德一条。得了，也甭别给你了，你睡觉吧！不给你了，本来九条，一条也不给你了，让你后悔吧！
然后呢！我给路德先生，你问的特别好。我觉得路德先生，咱们这个蓝和咱们这个星，和这个中字星，最终是一个中字，你看看变成这个——是中字啊，这是一个中国的中字，而且是个圆润的中字。这个中字当中啊！关键，我看我那个，找找我们的史册，我们在画的。
这个中国的中字，你要看到他这个中字，它是没有什么？它没有中间。中国中字没有心的，这是个有心的中。中字没有心，这就是中国人最大的问题，一个国家、一个民族中字没有心，只有杀没有心，只要圆满、不要未来，这是当下之想法。我们要的是未来。
所以路德先生，我们这个喜、心和星，和7芒星，和7的基数，和49都在传承着上天，和上天沟通，和上天给我们的天意，也是我们跟上天沟通的一个数字，也是一个密码，也是一个代码。所以路德先生问得非常好，这个安红女士。
昨天已经证明了太多传奇了、太多传奇了。唉！我们那个旗杆没在这——碎掉的旗杆。我们那个旗杆爆掉的时候，“啪”就是、就这个旗杆、就这个旗杆“啪”就爆掉了。就这一模一样的杯子，我从买了船，没有一样东西打碎掉的，从来没有过，这个杯子“啪”就烂掉了。
这就是大家你真正去查一查史记当中，还有包括商朝当中，为什么有那么多祭器？包括郑州商城的、郑州博物馆叫做莲鹤方壶，包括那么多法器，九头鬼、还有这个七门甲（音同）。这都是非常非常有意义的，这都不可思议的，包括昨天一天班农先生作为一个美国人、作为天主教徒，这两天他整个人都傻了——他不可思议的。
还有一个大家知道现在全纽约，你看我周围一个船也没有，现在一个也没有。全世界的人都在问，为什么美国这个地方一个船都没有？就这，你看一个都没有。据说驻纽约领事馆找了个小破船，想过来拍拍照，回去忽悠忽悠。结果到那给拦住了，不让进来。
自由女神从来没有照亮过灯一夜，从来没有过、从来没有过。国庆从来没有过，一直到天亮，所以我昨天，今天我6:30才回去。我回去我洗个澡，我看了很多手机，很多主要是外国朋友的。他们都在问一个问题，“miles你是怎么做到的？你是怎么能让它发生的？你哪来的这种自信？”
这就是我们现在、路德先生你刚才问的这个。我们这个领带、国旗、49星、七芒星、中字旗，我们叫49星，叫做宇宙49星、中字旗、中字信仰旗。这个太有意思了，而且昨天我们看到这个晚上啸天——我们2号林彪，还有我们的安红女士、詹姆斯，一个个人的辛苦，太不容易了。
我说到这的时候，路德先生，我希望你要说一下。今天我不知道你有节目，什么时候采访咱们作旗的——我们长岛哥、长岛哥。路德、路波切，你又去睡觉去了吗？路波切。
路德先生：就是还有啊！就是昨天念完、就是咱们念完以后，就是磅礴大雨又是电闪雷鸣，你是怎么看这种现象的？
郭文贵先生：好，路波切回答你这个问题。我说实话对我来讲，我一点没有任何意外。你在采访当中，我真的希望、真的，路德先生你和安红女士，我希望有机会整理一下，这几天我和战友所有的语音。
昨天下午我们大概是12点、将近1点的时候，就是整个天是黑的时候，然后我给扎克、我给玉米地小妹，还有我们直播群。我告诉大家，我说你们不用担心，包括给我们安排什么大屏的、安排飞机的、还有其他的战友，包括保护我们的这些美国朋友。我说你们不用担心，一定会！自由女神和上天万佛万神会帮助我们打开天空的。
因为路德先生，为啥咱们成为战友啊！因为就像你和我一样，我们中间没有迷信，只有真诚、只有信仰。我们、你我都经历过各种天意，就是上天给予我们的大自然的一个密码，让我们提前比别人看到我们——我们有精力，我们才有自信，我们心中真有神，我们心中真有信仰。
我第一次来到美国就到了自由女神，我给你们说过。我25美金、23.5美金买了一张票到这看自由女神，我就跪下来了。我当时我就发誓，我一定要把她带回中国去，我每次来都要给她磕头。听说在2017年我在这块磕头的时候，习近平相当不高兴，说“你看这个人还可靠吗？跑到自由女神那磕头。”是吧。但是这就是我，我相信自由女神一定为我打开天空的。所以说在飞机起飞前说，“不行了，可能不行了，可能要不中了。”我告诉他“你相信我，一定会晴天的，太阳一定会出来的，雨一定会停的。”这是上天帮我们洗干净天空，洗干净大海，让海水平静下来。
我们船长那个船，那简直抖的都不能行了，“哗哗的”在试的时候。路德你看见了，咱们在试播的时候，就一直在抖。你看路德先生，你记得吗？你亲自见过。我说没有问题，大海会平静下来的。而且我是自己，我也是掐指一算、掐指一算——不是做梦的，掐指一算从8点。这个路德先生说8点钟，我说这个8不对，七上八下呀！这个8不行。
你看我们老郭家，我娘生了我们十几个孩子，成就了我们哥八个。人家当时一个算命的告诉我娘说，你们家将出来一个改变国家命运的人。甚至当时胡说了，说什么成为一个一国之王的人，他说也会富可敌国的人，但是这个人的下面这些人一个都活不了。
我娘那时候就是、就是完全不信。因为他是我们家的朋友嘛，我们家迁坟什么的也都是他迁的，因为我娘当时变得神经病过。我哥那个被砍啊，就是唐山大地震那一年，然后我父亲被腿打断，我们家人被捅刀子，就是不能不信了。
说我们家祖坟下面埋了有别的人，最后我娘就相信了，最后把坟给移了。就在迁坟的时候，告诉我们家这个秘密——你们家会出现这么一个人。我爹我娘穷的连饭都没得吃，就没怎么信。
后来我的各种奇事都发生在我身上了——天天往玉米地里跑，那么小是吧！然后把人家、老偷人家鸭子吃，那时候烤鸭子吃，我得吃肉。结果偷吃鸭子把人家山给着火了好几次，成天人家找到我们家来，跟人家打架什么的。老师，老跟老师谈恋爱，老师一弄跑我家来找我来了。这种事，我老娘就老觉得我奇怪。
后来你知道我八弟死了，这个你知道。后来我上面，我三哥也死了。就是说这些奇异的事情发生之后，我们家就是说对我们家老七，这个7字，我们家越来越觉得……。说实在话，你看我给家带来的灾难。我们家人享受了中国人少有的福报、物质的生活。但是你没有想到，你谁想过？你看我现在我的五哥、我的六哥还在监狱呢！我的三哥这么早的过世了，我八弟为了我死掉了，我的母亲被气死了。
你看我、我这个人给我们家带来的灾难，是不！这种血的代价是没办法想象的。所以当时算命的说，你们家七上八下，这个八绝对不要用。所以说路德先生你写的这个，你用了8点，我说不行。这个8点七上八下，因为我下面不会有人了，7下边没有8了，然后你今天选了个。昨天选了个8点，然后我就测字7:57分、7:47分、7:49分、7:37分、7:27分、7:17分，我在那测完字以后，737最好。所以我得赶快告诉你，我说737最好，然后马上咱就改成737了。
大家你想想，如果是8点钟时间，我告诉你路德先生，正好赶在雨里边。上船最多5分钟，瓢盆大雨。如果是8点钟，那就是昨天就是雨，就是雨中宣言了，而且天大黑了。你看路德先生、安红女士，你信不信、你服不服？这就是8点。
安红女士：我信、我服，绝对的。
路德先生：绝对信、绝对信、绝对服啊！
郭文贵先生：而且我昨天也掐指算了算，路德12点肯定回去睡觉，昨天后半夜肯定是安红的事。
安红女士：当时sara发通知的时候……
郭文贵先生：谢谢安红女士，谢谢路波切、路德先生。路德先生，我想问一下你啊，安红我昨天听了一晚上、我陪着她，我真不忍心叫安红和林彪、Sara、还有木兰、还有战友James在这块儿。我就跟他们一直守着夜，所有的战友们、所有的大家采访都感动人心啊。我想听听路波切、路德你先说说，你真心认为昨天这种奇异之景象，还有今天全世界连纽约都宵禁的时候，我都不知道纽约上次宵禁是什么时候。这种事情发生，包括飞机的直升机的拍摄以及广告，这都是不可能的、绝对不可能的，到现在美国人都觉得到底发生什么事了？你怎么看这事？我想听听你，路德先生你怎么说。
路德先生：首先任何事，事在人为。我是很信天人合一，可不是玄的、算命的，不是这个概念。就是人只要是真的，你的心真的是用心去做，做任何事情，你想办法，真正的用你自己的诚心，你一定能感动天地。惊天地、泣鬼神是绝对的，就是不拘一格降人才。你看咱们昨天的节目，这么多牛的战友就是人才。做任何事就是靠人，如果没有人的话，光打口炮，你看欺民贼几十年有啥用啊？核心是人。无论咱们昨天很多视频，还有包括咱们的很多歌曲，都非常感动。每个人因为在做这个东西，他就已经把自己一个真心放在里面去了，他自己的念想——佛家讲念想放进去了，自然他就能感动他人。如果自己都感动不了，你怎么感动他人，如果你自己对自己都不用心，你怎么去感动他人？你他人都感动不了，你怎么去感动天地。
所以很多人是第一步连自己都感动不了，有些人可以进入到第二步感动他人，但是文贵先生已经到第三步——感动天地。第二步感动他人的话，就是昨天说，这里可以让你进去啊这些。这就是文贵先生的，不管是老外啊，虽然不是一个文化，但是别人看到你，一遍一遍一遍，或者是你还有别的神秘的力量。哪怕就算是神秘力量，你也得感动它，让它觉得你能成，任何人都愿意支持一个能成的。能不能成就看你自己信不信，你自己觉得这个事是百分之百成，别人百分之百支持你。你自己如果说就这样，我觉得就百分之……如果你稍微有一点动摇，别人他可以通过你的表情、通过你的神态流露出的那一丁点，他就知道你这就是作秀啊。你一旦作秀，你就感动不了天地。感动不了，这所有的奇迹都不可能发生，这就是我觉得的，郭先生。
郭文贵先生：路波切，现在确实你，你这个嘴啊，这真的是我真觉得你这嘴好像手术过一样，真的变了个人。讲的这，每次听你讲，我都着迷了，不想让你停下来，这发自内心的。你总结啊，咱们说昨天最最重要的六个历史瞬间，你觉得都哪六个瞬间、或者哪六个重点，你简单说一下我听听。
路德先生：六个瞬间。首先我觉得，对我来说突然间时代广场广告出来了，这个是中国人第一次在时代广场，自己掏钱去打的消灭中共、反中共的广告，人类历史上第一次，老外都不敢打，这是第一点。就是能打上去，咱不说有钱，就算有钱，那些广告商敢不敢给你放都是一个问题。因为你打的反共的，那接下来什么海航，就有些他肯定就不跟你打广告了，甚至……因为中共的这个生态圈它很强大，这个不是有钱能做的到的。因为很多人，他没有这概念，因为很多人他没做过甲方，你做甲方你就知道，很多事情真的不是你有钱就能买的到的，这是第一点啊。
第二点刚才文贵先生说，这个直升机、飞机在天空盘旋，因为大家知道这个盘旋，如果是阴天的话肯定是看不到的。但是就在下午的那个时候，天气湛蓝、晴空万里，然后盘旋效果特别好，整个纽约全看到了，整个纽约、曼哈顿啊。他们有些人、老外那些twitter上都发出来了，这什么东西？英文的New Federal State of China 这样一个，所以别人都在问，所以这是第二点。就是说这个也是，首先文贵先生这个创意一般人也很难想得到。但是对我来说，我觉得更主要的就是，这些飞机上天之后、天空的变蓝，这是我觉得非常惊叹的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日新中国联邦成立</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1162/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1162/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德先生:各位观众大家好，今天是咱们新中国联邦的成立仪式，将有很多重磅的节目让大家感受。首先请我们安红女士来说两句，你觉得今天激不激动？
安红女士:…(语音不详)这是第一条；第二，咱们大家都是虔心祈祷，是因为这是我们中华民族的一个大日子；第三呢，其实我们在以往的节目里都谈到过，今天它的历史意义，可能我们今天的描述都有点肤浅，真正能够见证今天、或者说能够让这个认识到——今天的重要历史意义的，有可能的都不是我们这一代人，而是我们的后人。我们真的是三生有幸，能够亲身亲历、见证我们这一伟大的时刻。那么我们的后代子孙很有可能在他们那时候的历史书上，会这样记载我们——就是我们起码为自己、为后代抗争过、努力过、奋斗过。
尤其是感恩、感念、感谢郭文贵先生作为爆料革命的吹哨人！
感恩、感念、感谢班农先生以及一大批西方政治力量的精英们为我们平民说话！
还要感恩、感念、感谢所有在爆料革命这条路上，无论是崎岖、无论是艰辛也好，一路走过来相陪、相伴、相抵力的所有战友们！
我知道我们的队伍还在集结，我也知道我们很多人都在这场爆料革命中，看到了自己、找到了自己。同时重新审视我们曾经被洗脑、被灌输的这种传统教育，我们一定会有一个非常光明的明天。当然了心情非常激动的一时半会、可能真的不知道该说什么，但是我希望大家潜心静气、好好做一个见证人！见证今天这一段人类上惊天地泣鬼神、非凡的历史！谢谢路德。
路德先生:你看到这个画面没有?
纽约时代广场
安红女士:我看到了。
路德先生:你知道这是哪里吗？
安红女士:这应该是自由女神像。
路德先生:不是，这哪是自由女神像，你看这是哪里？时代广场嘛！
安红女士:你给我切的画面是时代广场吗？我看到的是另外一个画面。
路德先生:这是时代广场，时代广场的广告，时代广场的大广告牌。
安红女士:时代广场大广告，太棒了！我们一直是——曾经美国是被三F的时候，他是不知不晓。那么曾经是在时代广场上，一直被中国的大广告曾经侵蚀过。那么今天我们的广告能够在时代广场上，太棒了，绝对令人震撼。我都怀疑是不是我要拿一个餐巾纸来准备一下。
我相信很多朋友、很多战友都已经静静的等待着，因为刚才看短信看了非常多。就是说大家更衣沐浴，甚至是焚香祷告、甚至祈祷，然后一起静静的等待那一个时刻的降临——非常神圣的日子、非常神圣的时间。谢谢路德。
路德不在，没事我接着往下说一下吧。我大概简单的谈几句，第一条就是溯古追今，我们其实能够被灌输的教育，大致都来自自秦以降。教科书里很少告诉大家:在自秦以前的时代人才辈出、精英荟萃，而且是思想自由、也没有什么限制——说你只能在这个地方待着，不能到那个地方去。那个年代我是从文学作品里才能够找到，那个年代的那种奔放、自由和飘逸。
很遗憾的大一统就把它完全都给束缚掉了。那自秦以降，我们的历史其实大家真正回看一下，就是不断的杀人、不断的夺权、不断的以家族的方式，比如说长子或者是孙子来夺皇权皇位。我们能够耳熟能详的把中国近代史，近一代或者远的从中国有夏朝开始——历史上这么算的，我们能数上来的全部都是倾轧，或者就是争皇权、争位子、争江山，真正把人民奉为上的，并不在自秦以降这些。可能有些这个年代或者朝代非常开明，但是真正自秦以前人民到是有很多权利，真正自秦以后几乎就没有了。
第二条就是改天换地。因为以这种形式郭文贵先生单枪匹马、单身鏖战，然后用真相跟真实，唤醒美国为主的正义力量和全世界正义力量，甚至在这个过程中不断地启迪和发现、团聚、凝聚所有的挺郭灭共的这些战友们。大家这一条路走过来，我想1200多个日日夜夜，大家心里都有数。
第三，这是一个非常神圣的时刻，这是我自己从来没有想到过，有点激动啊，对不起。我自己都从来没有想到过，在我这一生能够看到这一步。有一个耳熟能详的数字，就是在德国、东西德合并之初的那个年代。年初当时有杂志媒体做民调，说你认为在你有生之年，能否看到柏林墙的倒塌、东西德重新统一？那个时候只有3%的人认为说东西德可能要统一，就是柏林墙可以倒塌。但是没想到就在当年的年底，几乎是年底就已经看到了历史。
我自己也是拿这个例子来鼓励自己。我自己也从来没想到过，因为我自己被传统的束缚，就是说胳膊拧不过大腿。我们既然见证了这个，我当时在北京看见有人牺牲、有人流血、有人被打死。然后我又拧不过皇权、拧不过这个专制制度，那我就走。那我逃了很多地方，比如说可以去日本、可以去德国、可以去美国，最终命运把我放到澳大利亚。那么我一直以为，我相夫教子、守着锅台，有工作照顾孩子、养家糊口、安居乐业就够了。但那个时候才发现，我们中共真正的肆虐已经到了全世界各个角落。
最后一条就是说，我们一定要做好见证新联邦成立，而且我们任重道远，要监督、扶持、建设新中国联邦。每一个华夏子孙、炎黄同胞都有这个义务和责任。那么这是真正的一个平民政府，或者说这是一个真正平民的权利，这是一个真正的平民国家。好，我先说到这里。我不知道路德那边，是不是已经要切换到那边总画面去了。谢谢！
路德先生：好的，谢谢安红、谢谢安红。大家知道今天6月4号非常重要的一个日子，我们很多战友可以说是加班加点。咱们之前做的这个视频，很多人看了非常激动、非常感动。为什么呢？既激动又非常感动，因为让人泪奔啊！三年来经历多少？文贵先生三年前就承诺说，我们要建立一个没有共产党的新中国，这个新中国的概念可不是中共之前所说什么新中国。新中国他是不换，就是老瓶装，老瓶装的酒还是旧酒，依然是中国几千年以来的这种封建专制王朝，变成了权贵主义。是不是！但是文贵先生给我们承诺的是什么？承诺的是真正的一种从种子阶段就是没有权利，天下无权的这样一个新中国，最终是一种联邦。这是今天其实我上午做节目中说的，这是人类历史上绝对是一个最新形势的一种建国方式。
很多人说我们现在怎么还没有一寸土地，也没有什么军队。因为我们洗脑、从小被洗脑，觉得只要有土地、有军队才叫国家，那是你被洗脑的结果。你去看看美国，美国建国的时候有多少个军队？没有军队，我告诉大家。是什么？有多少土地，这个土地也是个人，都在各自手上的私人拥有的土地，大家想想。
但是在现代这个时候，我们是用什么？用资本的方式，用信仰的方式，用这种价值观的方式，我们凝聚在一起。用互联网的方式，大家相隔千山万水，大家聚在一起。没有所谓的领土是什么？现代社会你私有制，每个人你手上的你的地契就是你的领土，这就是未来新中国最核心的。而不是说把你的土地我们夺了，变成那个公有制、政府拥有，然后最后再分给你。每一个人手上你拥有的都是真正的、未来新中国联邦的，这个最重要的一份子。
好这个七点三十五啊，我们把画面切到咱们文贵先生还有班农先生，正在非常重要的一个地方等着大家，我们来看看。
安红女士：谢谢
路德先生：谢谢，郭先生你好，Steve Bannon，Hi Mr Bannon，能听到吗？郭先生好。
郭文贵先生：尊敬的战友们好，我很激动，尊敬的战友们好，现在是，开始了吧，开始了吧，现在开始了吧。
路德先生：开始了，七点三十六。
郭文贵先生：还没有开始了吗，我们是三十七分开始，开始了吗。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，十四亿中国同胞、香港同胞、西藏同胞、台湾同胞大家好！
我和Steve Bannon先生现在正在美国纽约的曼哈顿，后面就是我们追求的信仰的标志——自由女神！还有我们的LadyMay、我们的战舰，非常的荣幸今天能和所有的战友们一起，一起见证我们新中国联邦的开国大典！（鼓掌）
亲爱的兄弟姐妹们，我没有做好任何准备的演讲，我不想说有什么梦想。中国人做梦、梦了几千年了，共产党给了我们一个噩梦，现在习近平又给了我们一个更大的噩梦。我不想再做梦啦，这就是我们在这里的根本原因！
第二个，我要告诉同胞们，我们每个人都有义务、都有责任保护我们的父亲、母亲、姐姐、妹妹、女儿、兄弟、各家人，也有责任保护我们的朋友。我们要结束共产党的流氓统治，一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲的流氓政治，将他们从今天开始起共产党在中国不再是合法的政府！
我在这里代表爆料革命的亿万战友，和世界上爱好和平、向往善良、自由、法治、民主所有的朋友们，我要告诉你们我们会把共产党在中国彻底打倒！
还有班农先生是在国际上具有代表性的朋友，我们得到了世界上超过近百个国家的支持到现在为止，在关注着我们今天的开国大典。
我们要追求的就是我们的家人不再过恐惧的生活，我们的财产不再受掠夺，我们的国家不能让一个家族和几个家族说了算，必须是人民一人一票！
既然共产党说为人民服务，那你既然为人民服务的权利要由人民决定，我们来决定需不需要你的服务，这就叫新中国联邦！
我们要要回起码的人性的尊严、人性的平等和人性的善良。我们不能再制造冠状病毒，去杀掉世界上和美国这些爱好和平的人。所以我们也不允许再在香港发生这种灾难的事件，时时刻刻在死人。我们也不允许在台湾过着恐惧的生活，和十四亿人民过着奴隶般的生活。这就是我们要成立新中国联邦的原因！
我们将不再有恐惧，我们不再有任何的妥协，只有一个目的没有梦想，推倒共产党！建立新中国联邦！实行民主、法治、信仰自由的一个新中国的和平国家。我们不达目的决不罢休！这就是我们今天在背后自由女神在我们背后这种根本的原因！
我们要感谢美国所有的人民——共和党、民主党、任何的人民，给了我们机会。在今天纽约全部是隔离状态、被宵禁的时候，允许我们在这里满天的飞机和所有的护卫，让我和班农先生在这里发声——建立新中国联邦的宣言。任何一个爱好和平，任何一个对家族、对个人、对世界、对他人有尊重的所有的人们，都应该牢牢的记住今天，我们做到啦！这就是今天我要开始的（发言）。
现在请班农先生简单的向大家讲话。
（班农先生的英文发言，以下是翻译）
在接下来的18个小时，我们会通过直播的方式纪念天安门事件。时间将从北京的早晨持续到午夜，郭先生，郭媒体和GTV在全世界的工作人员，将会从日本，台湾，以及世界各地同时直播。再次我想感谢我们的观众。非常荣幸作为法治社会的董事，在过去的一二年里一直专注于爆料革命。为中国人民的自由工作是很荣幸的。今天喜马拉雅宣布新联邦中国。喜马拉雅的目的是对抗和最终打倒中共。中共是一个流氓组织，他们不因该继续奴役中国人。
我想感谢所有在全世界的英文使用者。在接下来的18个小时我一直会在这儿，对所发生的事给出分析评定和评述。
我要感谢郭文贵先生，所有与爆料革命相关的朋友们，所有支持法治社会的人们，以及所有每天为了解放中国人而工作的人们，就在现在，我们伟大的城市，世界上最伟大的纽约，今晚这个城市每个地方都实行了8点宵禁，这一切都在展示自由是非常艰难的，每天都要为了自由而斗争，每天都要斗争，你要积极地拥抱自由的理想，我们美国人理解这一点，这就是为什么我们每天都在斗争，即使不完美，我们还在努力从各个方面做好，自由不是完美的，但是即使如此还是比独裁要好，比中国共产党，今天我们非常荣幸地来纪念31年前天安门前死去的义士，而中共不会有一秒钟直播来缅怀他们
我想向说英语的观众们表示感谢
我非常期待今晚与你们对话。
郭文贵先生：所有的战友们，我们接下来是由我们的中国的足球健将、中国的足球冠军——郝海东先生，来和我们大家一起朗读《新中国联邦宣言》，然后由史蒂夫 班农先生代表国际友人来朗读英文版的《新中国联邦宣言》。我想告诉战友们，大家在这里你们看到了，为什么我们背后要选择自由女神？我想大家都记得1989年6月4号那一场人类上前所未有的人道灾难，就是因为我们中国人民追求自由，把自由女神作为了一个标志。
我们要赶除马列主义、流氓的共产党、独裁的共产党，那么我们所有的兄弟姐妹们被他们用坦克碾碎、杀害，到今天都没有任何的真相。所以我们选择6月4号是新中国联邦的建立日，我们要永远不忘历史。我们要踏着我们的英雄过去的特征和他们的路程，走完他们没有走完的路——推翻共产党，让中国拥有一个法治、民主、自由的政权，一人一票选出来的真正的让人民做主、为人民服务的政权！
自由女神曾经让共产党害怕，我们今天…在30年后再选择了自由女神作为背景，来宣布新中国联邦的成立，意义深远！没有人可以阻挡中国人追求民主、法治、自由，世界人民将和我们站在一起。我们3年的爆料革命让世界知道——共产党是人类的灾难、世界的灾难！不除共产党，世界永无安平！
香港、台湾、西藏给了全世界的答案，共产党是不折不扣的现代的纳粹、恶魔。它不仅掠夺走了我们无数个家人的幸福、爱情、美满的生活，还将无数个人送进了监狱。我们要解放被奴隶的14亿中国人民，我们要摘除这个威胁世界的定时炸弹，不能再让冠状病毒、CCP病毒威胁全人类的安全。这就是我们在这里的动力、原因。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们忘掉恐惧的时候，你们将拥有自由、民主、平等、尊严。你们的母亲、父亲、姐妹、兄弟、你们的女儿将得到安全和保证，我们不能再过在恐惧的生活里，我们已经为此奋斗了三年之多。
感谢所有的过去的亿万个战友的支持，和无数个爆料革命战友的帮助。没有你们，爆料革命走不到今天；没有你们，今天的爆料革命不会让我们今天站在这里和你们直播。感谢所有的亿万个战友你们流的泪、你们流的血，和你们忘掉恐惧所承担的风险和责任。我们将继续奋斗，这条路我们真的只是刚刚开始，一切只是刚开始。
路还很遥远，我们可能要花一代到两代人的时间，才能彻底的消灭共产党的残毒，净化中国的天空、水和土壤，才能适合人类的生存。所以我们今天一切都是刚刚开始，我们将继续奋斗，为了我们的母亲，为了我们的父亲，为了我们的姐妹和兄弟。大家要记住这个世界上自由之花、民主之花是用鲜血浇灌的，我们从开始那天起就做好了一切的准备。
今天在开始前，整个的纽约上空乌云密布、大雨磅礴，我们所有的团队认为飞机不能飞，直播做不到。我到了自由女神，我向她祈祷，请自由女神、万佛万神给我们力量，让我们成就我们中国人今天的直播。所以大家看到了万里无云，飞机马上起飞，海水极为平静。这就是天意，天意不可违，共产党到了灭亡的时候了！信不信？莘县阳谷县搭县。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1156/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1156/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是5月27号。在十分钟以前我都没想直播，因为我今天实在太多太多事儿了。哎呀我的妈呀！接下来一堆的视频会议我要开。
这个首先跟大家说一下。咱们这个6.4的宣言的时间。是纽约曼哈顿时间，6月3号下午7点钟预播，然后八点钟正式开始播，一直到6月4号中午12点。没几个人，没啥节目，战友们，但是呢建议大家一定要看，毕竟是个这么伟大的历史事件，对不对？
但是千万记住啊，没啥节目，也没啥人。现在共产党的打压已经是疯狂了，全世界威胁，你敢上这个节目，是不是？你就怎么着，怎么着，好像要死人似的。所以呢，受共匪之威胁，我们准备好的各种，现在受到了严重的影响。所以说呢，基本上没什么人，也就是我和战友们连连线，也就这么点事啦！
亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要看，但是呢，没啥了不起的节目，就这么简单啊，就这么简单啊！这个时间别搞错，你们能不能撑到18个小时。说不定随时和你们连线呢，对不对！
那么这是一个问题啊，再一次重申，纽约时间6月3号下午7点开始，开始预播啦，劈里啪啦！在哪里呢，大家要记住啊，我原来的直播livestream，它一定是要同时启用的，那个上面很多战友都知道livestream。共产党要花40亿美元黑掉咱，咱要有多个渠道，所有法治基金、法治社会的Youtube频道,还要我们大概几十个战友的频道，那天我们都要授权直播。
所有的战友们记住啊，任何人那天我们都可以无偿的授权直播,没有任何责任的，谁都可以直播，授权大家直播。我们大概在提前三天会把所有的直播地址给公布出去。当然咱这个平台，所有人你们都可以直播，我们当天以这个平台为主，livestream为副，就是我原来的GTV和Youtube所有被授权咱战友的频道。没被授权的那些伪类们、欺民贼们，咱举报一个一个灵啊。然后大家要记住，所有大家能用的方式，你们能用的社交媒体，只要是战友的，完全授权，希望大家全面的转播。
虽然那天没啥人，也没啥节目，在这个病毒期间，你能干嘛啊，是不是！班农先生在华盛顿连线，他也不能到现场。我就在这，我就站着这，就在这个房间，上面布置布置，就跟大家这么聊上了，就这么个方式。然后呢，中间呢，会有很多人被邀请连接进来，其它啥都没有。
我再跟大家重申一下，什么重量级的政治人物都没有，什么重量级的人也没有，什么能让你感到惊讶的节目，没有！我就在这，写个6月4号，建国宣言。然后呢，我和很多战友把宣言念完，班农先生也参与念一念，就这，就结束了！没有任何节目啊，没有任何节目啊，千万别期望值太高，就在这跟你平常看我直播一样，就是宣言很严肃，很严肃。
所以说战友们，如果你觉得很重要，那天我建议啊，所有观看节目的，希望共产党这个王八蛋，这个流氓党消灭在地球的，应该是正装，应该是沐浴更衣，严肃、认真的坐在那里看，这是必须的。
我本人肯定是念之前，洗上三回澡。所有内裤、袜子都是新的，肯定的。绝对是静心，跟上天沟通，先祈祷，先拜，然后沐浴更衣，全部新衣服，新衣服还够呛，我还穿过一次，现在新衣服都来不及了。然后开始和大家一起念念宣言、有战友唱唱歌、放几首曲子、放几个短片回顾回顾，就这么多了，没啥，也没有什么重磅中的重磅，就是建国宣言。它是个伟大的可以说是人类上最重要的一个时刻，虽然形式很简单，没搞仪式感，但它绝对是世界上绝对关注的，是让共产党心寒、害怕的，这是肯定的！
第二个我今天直播主要的核心是什么，十分钟前，我刚刚和几个律师团队开了会，这是个天大的事！大概在四天前一直到现在，大家知道当时买G-Doller、G币的时候，是通过Stripe的软体来买的，大家要记住，就在买的时候啪嚓!它给停了，买太多，停的时候当时账上已经将近是已经11位数了.在Stripe这个事上，大家要记住，它给停下来了，不但停下来，很多战友的钱它全给打回去了，可以说是98%甚至99% 更多的钱都被打回去了。就这账上还有十几位数的钱。这几天我发现很多战友在国内被警察给抓去喝茶去了，威胁、殴打，要求做以下三件事，第一条，向Stripe把钱要回来；第二，郭文贵是骗子；第三，你要配合警察写东西给Stripe我被骗了，我要把钱要回来。这个有意思了，根据美国的法律，我跟律师已经探讨完了，如果这家银行明知道对方是受政治迫害，这家银行还把你的钱和交易给你取消，而且它知道这个玩意儿是假的，它这个支付银行，我告诉你，会赔死它！
另外一个，如果G币、G-Doller下一步升值了，升两倍、三倍、四倍、五倍，哇塞，那你百分之百能告赢，你能告死他。战友们，你们在国内的所有人被取消、被退回去的钱和被警察威胁、喝茶、殴打的钱、被问话的钱，任何一张纸可能改变你的人生。G币能不能升值，过几个月大家就全明白了。
第三个事情，大家记住G币、买G-Doller的钱，有的银行，包括不仅仅是Stripe好几家银行把钱无道理给你退回了，而且你要拿出来这个退回这个钱，我的钱有什么问题吗？没有问题没有解释为啥不让我投资？你们要记住，不管哪家银行，你去索赔去，我当时我就是要投资，你不让我投资，你给我退回来，那这个钱大了去了！我先说这是买G币、买G-Doller、受残害、受迫害、受威胁的还有把钱退回去的，务必留好证据！
第二个关于投资，这个事就天大了去了，我可以告诉大家，所有投资者被退回去的钱，包括在日本，我们知道日本银行内部受共产党威胁，给他们发函，说决不允许往saraca和G-TV付钱。任何国家不让你使用你自己的钱付钱，那它都是犯罪的，特别是往美国付钱。战友们，日本的我们有Peace，澳大利亚有安红、木兰，我们新西兰有老班长，香港有很多我们战友，加拿大有老江，有一堆战友，有卡丽熙，美西有Sara，有一堆我们战友，美东有我们长岛哥，大家现在赶快联合起来。所有的地方大家要记住，所有地方联合起来以后，法治基金会给你出你这诉讼费用的基础的钱，不能全出，全出法治基金就出问题了。给你出一个基础启动费，大家联合起来叫集体诉讼，告这几家银行。因为它只要把你钱退回，你只要留着证据，你参与进来你授权，比如：加拿大的你授权老江和卡丽熙；美西的你授权Sara；美东的你授权长岛哥；澳大利亚的你授权安红、木兰；新西兰的你授权老班长；英国的你授权大卫哥；图桑的你授权面具先生；日本的你授权Peace；意大利的你授权谦谦先生；法国的你授权小皮匠，法国也出现了几十笔，都是几十万几十万美金，“叭叭”往回退。
我告诉你，战友们，这是你一生中最有可能当百亿富豪的机会，而且可能性超过50%。我这一听马上打了鸡血，我本来还有活，我说我马上直播。所有刚才战友们，所谓常委群战友们和各地区负责人，马上联合起来，爆料革命现在授权各区的代表，整理所有资料。国内战友可以选择任何区，你可以选加拿大；选择老班长；选择澳大利亚；任何你熟悉的人。我们美东当然路德是大佬了，CCTV大佬，路德先生也可以另起一拨。美东的老大是长岛哥具体负责，当然路德先生是老大，大家可以另起一拨。
法治基金给你提供你启动的钱，大家自己找律师，这个律师一般不要律师费的，起诉完跟你分成，这是最好的方式；如果你一定需要钱，法治基金可以酌情，全世界各地区一致性的给你个5%、10%的法律启动资金，到时钱你还得还回来，一分不少的还回来，不管你输赢都得还回来。大家要记住，因为法治基金的钱是大家战友们的钱。这个要马上启动，这个是大事！
起诉最核心的就叫华美银行，华美银行光给打回去的钱达几十亿美元。我告诉战友们，你们能把华美银行的奶奶的祖坟给挖出来，没有任何理由。华美银行叫你汇款单子记录给你销毁，钱给你消失，还收你手续费，这在美国，我刚才给律师说，刚才是全美国最牛的告金融界的最大的律师。他说，Miles，如果你告诉我这事情是一半真实的，我告诉你，你所有人全发大财了，他们都是百亿富豪了。他说，华美银行他会把股东，华美银行的股东是黑石，黑方，全是最大的股东，最有钱的股东，还有中国共产党的企业。他说，我可以告诉你，所有的股东都会赔死。然后他马上帮我查这些股东有没有买股东保险？他发现一个很巧妙的事，这些股东很多竟然没有买股东保险，就是没有给他买股东保险，就是没有买股东保险就没有上限。战友们，这是天赐的机会，这就叫爆料革命，逮住机会绝不放松！
老江你待在加拿大一辈子当不上千亿富豪，但这回你可以当千亿富豪。加拿大老江和卡丽熙马上行动；安红和木兰马上行动；新西兰老班长马上行动；我们香港的几个战友已经在行动了；台湾有我们的侯小宝和文欣全面行动；日本Peace全面行动；加拿大和意大利的。
我们最惨的地方华美银行。华美银行的资产几百亿美元，加几个股东一起几千亿美元。我们要求告，以什么为标准？就是以未来这个平台投资升值为标准，我就是升值了，我升了多少钱你赔我多少钱，这在美国是没有尽头的，索赔是没有尽头的。我投的钱你没让我投，比如，咱们现在一个战友120万美元汇了4次在华美银行，全部给打回去，人家不会按120万美元投资涨了一千倍、1万倍来给你算，它会按4次，120万乘以4再乘以未来这个平台可能的投资的增值。
咱投资已经结束了，26号已经彻底结束了，两天前已经彻底结束了，已经彻底结束了。剩下的都是说6月2号以前整理文件、收收钱、结结尾。我们已经26号所有来的人，我们都给结束了。所以说付过钱的、签过约的都付了、都签了，26号不接受新的了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这一次、这个机会把握不住，那就该你穷命了。我希望各地区喜马拉雅农场建设者，以此为契机把战友们的钱要转起来，我强烈建议各地区负责人比如说老班长、意大利、法国小皮匠，是吧！英国大卫还有日本的，大家都是要统一标准。所有这次诉讼赚来的钱，50%归当地的喜马拉雅农场的基金使用，所有诉讼的钱，喜马拉雅农场作为建设基金集体使用。然后另外的50% 、30%到40给个人，另外的10% 、20%捐给公益事业。我建议就是这样的，大家可以自己商量，你们也可以制定自己的标准，跟当地的所有被残害的战友，被发钱过去的。
我听说Sara那光退回去的钱整理起来，Sara那块就是几百个亿，几百亿美元。Sara那告完，甭说是升100倍、1千倍了，升1倍就把华美的它祖奶奶的坟就给它挖出来了。百分之百的我告诉你，你会一定会拿到钱，只是多少问题，百分之百你会拿到钱。
我问了一系列,比如说银行有这个权利，我可以把钱给你打回去，我怀疑你洗钱。那我告诉你，战友们记住啊！我们战友被打回去是什么呀？第一条，钱已经收了，7天后给人家打回去，而且还收了人家手续费,就这一条它百分之百输；第二条，很多战友在付钱，它帐号还在那开着，它没有任何规定把钱给人家直接消失，然后还收人家手续费，百分之百输。
Stripe它把钱给你退回去，G币涨一分钱，它赔100倍，涨1毛钱，它赔1万倍，就这么简单。Stripe 还有所有给你退款银行，不管是什么Capital One ，不管什么摩根，你尽管告。在美国这个社会，钱是爹。什么叫资本主义？爹就是钱，钱就是爹。叫资本主义就是爹，爹就是资本主义。你只要告它，只要你找到这把握，你肯定赢、肯定赢。
各地区负责战友们，你们千万别光顶着那个大脑袋，我是地区负责人，你别在那块，你享受万众欢呼和信任的时候，你就要为大家负责任、谋福利、保安全、争荣誉还要争利益，这就是爆料革命。
我这一听相当的兴奋，千载难逢。这么大的律师说，我这两天看完以后，他说这个天大的机会、天大的机会!回头长岛哥和路德你们赶快商量、商量，美东的怎么弄。然后各地区赶快负责起来，准备诉讼，赶快立案，赶快把案子给立上。
一定把华美银行还有和这个Stripe跟共产党勾兑的,包括在香港汇款，中国银行多次把钱给，唉！你不能付啊！你这个银行GTV是高风险账号、诈骗账号。我们律师说只要能有证据说，它说是诈骗账号，他说它100%输。你说它高风险是你行业的规矩，你可以警告我，我有没有权利付？我有权利付，我的钱。
美国法律说任何支付权的权利相当于人权，它只要说这个钱是诈骗帐号，他说只要它拿不出来这个平台是诈骗的，百分之百输。而且在美国说，法官犹豫都不会跟你犹豫。法官说，你有证据他诈骗吗？没有证据，银行拿钱，马上给他，他汇了一万是吧？赔你多少钱？他要赔多少钱，你就给多少钱，就这么简单。他说在美国，吓死一个银行也不敢。他说如果叫人家给找着证据了，哇塞！它不让我付钱，还说对方是诈骗。行了，你就赢了。这一辈子、这一辈子你躺在钱上，你拿着钱擦屁股，你拿着钱当纸烧，你拿钱盖房子都盖不完。你就想去吧！
战友们，这就是爆料革命。一切都有无限可能面前，都让你变成可能。“唔该噻，战友们，今天直播到这，我马上到时间了，我要去开视频会。现在为全世界人民、14亿中国人民、香港、台湾人民、西藏人民祈福。
阿弥陀佛，亲爱的兄弟姐妹们，发财的机会来了！别、千万、不放弃、不放弃，你就有了机会，第一个没汇成的完了、傻了，你没机会；第二次再去汇，银行再威胁你，你赚大了！一个战友都不能落下、一个战友都不能落下。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1150/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1150/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
又回来了，又回来了，又回来了，战友们，你们知道我今天直播的时候为什么我让工程师们都看着呢？因为非常简单战友们，我知道内部的行动，我希望前面听着的，小明你们要明白，明哥哥为啥让你俩在这看着，就是让你们知道共产党玩什么招，张伟还有螃蟹他们同流合到一起玩什么招。
画面也比之前好。我把刚才的那个后面的伺服器给调换了，放心，这个蓝的还不错，好太多了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我想再跟大家要说一下子事情，就是现在共产党所准备的40亿美元要阻止我们喜马拉雅宣言，我们简称喜国宣言。那天直播的时候那不是开玩笑的，我们刚才说到澳大利亚安红木兰在那个地方，还有纽西兰的老班长，还有这个加拿大的江财神，这么多人啊，卡丽熙，我可以告诉大家，对了，还有安平呢，安平女士还在那呢，还有​​她的洋老公，特别可爱的老公。那么我告诉大家这次较量是很可怕很可怕的。各国政府跟我们合作的都在跟我们说，Miles 你觉得能直播成吗？战友们你们觉得不是荒唐吗？你们就对你信赖的美利坚共和国或者大英帝国她竟然问我究竟能不能弄成？那是什么概念呢？战友们要记住，任何官方和我们站在一起，都是不可能的，在这个时候，都是不可能的。
大家发现了么？我这个敏感好一点儿了，敏感好多了吧？非常非常好，这就是文贵，我发现了我就能给它治明白，好太多了好太多了。基本上是，一天也就十几次了，特别好。但是眼睛就会有点儿干，还是花粉，其他都是瞎扯的事情。我一回到这个农场来，这个花粉明显就感觉到，眼睛干。但是呢，我有办法啦。我这个保健团队非常非常好。
说到这，我得再插着给大家说一下，就中国这中医啊，你别听它胡说八道！我真觉得，中医绝对是伟大的，但是现在中药和中医医生，完啦！药完啦、医生完啦，你相信它什么啊？都是胡扯，乱扯的啊！我这两天我更加的深刻地意识到，还是西医治病。你看，路德给我推荐那个壶，往那一个嘴上，原来也洗，那壶是这样冲的，我特难受。这样一搁，电动的，刷，几秒钟就洗完啦，是吧？然后人家医生给我开了药，是不是，像我那腿疼，吃完药就不疼了，绝对不疼。
然后就说，你今天锻炼，就跳绳。哎呀我的妈，我这跳绳我才发现，我跟某个运动员说，“我家里人啊，跳了这个3000个绳，你觉得咋样？”他说，“文贵啊，我这锻炼的时候，就这就是小儿科，跳一下绳要过三下”，那就是玩儿呗那意思，一天一万、五千、两三万都有可能、那就不算数。但是你说我现在天天运动呢，我今天早上我跳的不到一千啊，我那舌头真跟狗似的，我的心脏都……，你说我都能做三十分钟的平板撑，一做跳绳的时候，哇！那个心脏啊，哇塞！我做了有20组吧，一组50个，就是那个特粗那个绳子，特粗的，还快不了。跳完之后浑身难受，浑身这里面、那汗啊，哎哟我的天啊！
所以这运动员，太不容易了我跟你说。你说那踢足球的人打羽毛球的人，得多伟大的人，得多伟大啊！一辈子，就争那一个冠军的机会。这么看，咱爆料革命，可比那舒服多啦！是不？而且你得到的结果、成功的机会比他大多了，这是信仰、这是理想，那跟运动不是一回事儿。
我这刚才说，这四十亿美元。当我得到这个档以后啊，我当时我真的、我挺傻眼的，我做梦也没想到，这个六四有这么夸张么？过去这个一年下来也就是，到六四花个三亿美元是要花，大概一二十亿人民币，叫维稳费，六四前、六四后全国的。多的时候，是说七十年大庆、六十年大庆，大概拨个五亿美元、维稳费、海内外，不会超过十亿美元的。这很多钱了啊。
但这次，搞这个四十亿美元，而且上面第一条就是、就弄上：严防海内外在六四前后、利用六四，在中国现在冠状病毒和国际上所谓的反华势力进行结合，并在特别是社交媒体上，出乎我们所料、或情报错判导致的国内大动荡。哎哟，然后，是今年，这个国家专项维稳，在这个六四期间，四十亿美元，一半儿的钱用向海外、一半儿的钱用国内。而且特别是把香港、台湾、美国，美国是特别是纽约。
然后就提到爆料革命，这个爆料革命的所有行动，都要彻底掌握、控制在一定范围内，要控制在一定范围内，那啥概念？就不让你直播成。还有战友们你们想发推特，发这个什么什么特，你想在什么咱这平台直播？你得做好心理准备，先睡好觉、把心脏练好、旁边放上茶、喝着茶，断啦重启，断啦重启，断啦重启，跟刚才似的。更重要的是你要准备多个WIFI，它一定黑你WIFI的啊，现在找到你WIFI黑太容易了。
所以战友们我今天再重申一遍，第一条我请战友们一定要记住所有的战友往这里投资汇款的是6月2号最后一天，到款的日子，最后一天。现在日本、台湾、新加坡等，特别是你们不要在想着华美银行华美银行百分之百是共产党的，包括在加拿大跟共产党最亲密合作的，中国人民银行发过去了一个所谓的“高风险帐号的严重警告”这个警告通知，还有咱的什么什么平台的帐号地址的名字被它们锁定了，然后不让付款。战友们如果你想做这件事情是没有人能挡得住你的，它不让你付款，你不是犯罪你不是偷钱你不是抢银行是你花自己的钱，请找路德、木兰、 Sara、安红、老江、去找他们，他们手里有新的帐号，这个帐号提供的时候尽量不要提供住址还有公司地址，赶快去付款，这是一个；第二个G-Dollar这几天买的人太多了，我告诉大家G-Dollar在日本，在日本短短的一两天就干了3亿多美元，汇出来，如果他们不挡的话几百亿美元那真的是这两天肯定达到2千亿美元，你想想那是什么概念呢？一个万亿GDP的国家一年下来也没有2千亿美元，这是纯钱呐纯现金呐，能聚集在一起。所以说不放弃、不抛弃，我和Sara和我们董事会的人尽可能的把大家拉进来，但是最重要的还是要靠你自己，你的执着，绝大多数战友还是没问题的，百分之八九十的战友都没问题，但是我们最希望那百分之五的战友你们不要放弃，有事随时联系。
另外一个我要告诉大家的事情，不要想着投资做空港股，我给大家说说理由，共产党我相信在18到24个月一定会灭，那我们为啥不自己做人民币再做港币呢？另外一个我觉得咱现在这个平台跟G-Dollar，我再一次告诉你们要比那个回报、安全多的多，你们不要糊涂不要冒险千万别掺和啊！
另外一个我要在中间插一个，我们现在正在筹建的喜马拉雅农场，我告诉你们喜马拉雅农场永远不会集资，不会筹资，不会向战友伸手，只会给战友带来方便带来利益不会向你们伸手，这永远要记得，这个就是我们大家在世界上的大使馆，现在正在筹建中，欢迎各国各地的战友踊跃参与，咱们正在写章程。
还有一个今天大家要知道的我们6月4号，纽约时间6月3号，北京的时间6月4号早晨6点钟开始预播，7点钟开始正式直播就是你们的北京、香港、时间，纽约是晚上、下午、时间，6点、7点钟开始六四新建国日，新建国日！喜国建国日！开始直播！18个小时（直播总时长）到达纽约时间6月4号的中午12点，也就是大陆时间的晚上12点。
这就是今天直播的重点，千万千万兄弟姐妹们做好心理准备，准备好六四啊，一切都可能发生，为全世界人民，全香港人民，全台湾人民，14亿中国人民，西藏人民，祈福！
阿弥陀佛！很多战友们你们不要给我打电话，我不能接电话，咱有的战友要学会礼貌没有预约你怎么就打电话？不要这样，拜托了。唔该噻！唔该噻！光复HK！
今天来不及了香港有很多事没说，我抽时间再播吧今天下午或明天好吧？唔该噻、唔该噻了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1151/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1151/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月25号，我今天现在重点的先和大家乱聊聊，乱聊聊。
亲爱的兄弟姐妹们，从前天、昨天到现在很多战友给我发信息，发WhatsApp，说我那个什么什么钱被打回去了，有的是一星期前付的钱都被打回去了，有的是在两周前付的钱都被打回去了。非常简单，说这是非法账号，涉嫌诈骗，特别是关于咱平台的名字，还有带saraca的统统不中。
最为明显的地方就是日本，就是日本。日本几大银行都说上面发了信了不准付款，绝对不准付。然后泰国;马来西亚，部分新加坡也有，香港就别提了，那就甭提了。然后就是美国华美银行，华美银行是100%共产党的走狗，这是100%的，大家千万千万要注意要小心。所以现在很多战友表现出了不同的心态，有的人是哭天喊地，有的人是着急，因为6月2号结束。6月2号结束大家都着急呀！说实在话，这很正常。
战友们，我给大家说一件事情，就一个G-Dollar从日本汇款3.6亿美元。咱先不说退回去，不说退回去的，3.6亿美元，一个日本不要说美国，不要说什么加拿大，也不要说香港，更不要说大陆了。什么概念?你想想共匪它能不紧张吗？它不紧张它还叫共产党吗？所以说把它们吓尿了，吓尿了。据我所知它们给日本发去了所谓的警告函，人民银行，人民银行还专门成立了这样的组织，专门对付咱，专门对付咱。
一个G-Dollar一个国家就三个多亿，我说的三个多亿可不是从第一天到现在，就那两三天。我可以告诉大家，如果他们要不设这个挡的话，我可以毫不夸张的说一天300亿以上，一天就300亿以上，300亿美元。
所以说战友们，我告诉大家为什么还等到现在，我们第一天不到，所有的要求和所有的法律让我们满足条件的第一天，实际上是什么时候20个小时就完成了，20个小时就完成了。为什么要把G-Dollar提前推出?就是要让很多战友不能落下，一个也不能落下。
为啥我说Sara伟大，合法的帮战友，天意啊天意！没法形容了战友们，天意！天助我们。如果说我们随便弄的话，两周2000亿，那是轻轻松松的，那是改变世界金融格局的，战友们2000亿现金!那是改变世界格局的！个国家的GDP1万亿，一年能剩下2000亿美元吗?也剩不下来，那不是开玩笑的！
就是咱们喜马拉雅喜国，咱们简称喜国，喜联储那就是轻轻松松跨过世界前十名，轻轻松松，就开国之日钱就能达到世界前十名的实力。咱要是努力几年这个势头保持下去，那绝对是前几名了，那不是开玩笑的战友们。
香港三家公司基金，还有新加坡两家，这三家就说我现在投你180亿美元，我们拒绝了，拒绝了，不要。这共产党给我吹，共产党光咬着自己的屎橛子不撒口，叫它去咬去吧！吹吧！我们是骗子，我们是诈骗，你能挡得住吗？现在它是螳螂，我们是车，它是螳螂挡车，不是螳螂挡臂了。不是螳臂当车了，是不是！它就现在已经完了。
但是战友们，我要告诉大家的，我再说一句，我做到了、我尽可能的做到最好。我昨天坐在这，坐了五个半小时，我的腿站的疼的我不行了。因为我的腿这两天特别、特别疼，五个半小时，我给战友们回复信息。有战友还给我打来了电话，我们加州的说郭先生，你这时候还自己处理，还有一位我们的女战友说郭先生，你这时候还自己处理。我说现在是投资委员会，人家有周末还是美国假期，人家回家了，只剩下我了，我不回，这战友们多难受啊！
你看到有战友嚎啕大哭、全家大哭说，全家里边就是这个希望，汇不出去钱了，钱给打回来了。这一打回来好像给打入地狱一样，你知道吗？就这还了得了嘛！郭先生咋办呐？我再说一遍战友们，狼走哪都吃肉，狗走哪都吃屎。我们的爆料革命的战友都是狼，还都是狼王。不要放弃，你放弃了，你但凡松一松口，这个机会就远去了。
我可以告诉大家，这几天很多人说我愿意跟你去投那个200倍的，那个杠杆的做空香港。求求大家了，你们千万不要投。我给你说实在话，本来我们这个家族基金，这回投是20亿美元，昨天和前天开完会以后，我们可能只投两千万美元。不是说不相信干不灭共产党，也不是说不相信干灭香港港币。大家要记住这个时候，共产党现在已经是调集了天兵天将来对付这个。
啥叫200倍杠杆呢？我告诉战友们，是世界上最大的几个保险巨头来给你对冲买了这个保单。可是现在据我所知聚集的资金是多少钱呢？大概在6千亿美元。共产党报告给自己人民银行的大概在500亿美元，就是少报了10倍，大概在5千亿、6千亿。但是香港的整个这个港币只有一种可能，脱钩才能让它彻底的暴跌。它的擀面杖子还真管用，哇塞！在那顶着真管用。
它总共24个月、24个月，所以我给予三条原因，我说我建议家族基金不要投20亿美元，投2千万就算了，当没有了。一个原因，我说现在共产党在香港脱钩这个问题上，只有押这个脱钩是百分之百会赢的，这脱钩。自贸区地位肯定干掉，大家记住，自贸区地位是肯定没了，没有自贸区地位不等于说香港港币是脱钩了，大家搞清楚了，可别搞、都搞清楚，只有脱钩才有这种百分之几十的跌幅。但是共产党如果它要脱钩了，共产党就没了，那它肯定就没了，如果脱钩，香港、香港国安法一实行。这种情况下，记住战友们，我们把共产党灭了干嘛去投港币去呀？我们有太多作品了，接下来会有…（直播视频断了）
现在欧洲的几个大保险公司，包括那个安联都跟我们说，如果你要愿意做人民币的话，我们给你做500倍的杠杆，500倍呀！500倍的杠杆。战友们那是500倍呀！那不是开玩笑的。说明安联、安联现在光有大陆的、来自香港的储户储金多少钱呢？6万亿人民币、6万亿买保险、人寿保险的。你想想它要做空共产党人民币的时候，什么概念？这是安联呐！安联呐！我觉得，但是它是只给我们这个基金合作，因为我们基金里边跟它们合作常年的历史，不能说、说多了又不行了，说多了安联又出来声明来了。那么所以说我们做那个节目、做港币，这是一个。
第二个，这个24个月，我告诉你可不光是共产党要撑港币，全香港的四大不要脸，它都撑港币。那香港的资产是多少啊，几万亿房产啊，几万亿美元房产，不是几千亿美元啊，那都是变成负数去了，那还了得了么。所以说这个力量不是开玩笑的，包括这华尔街你跟它搞两下子咋办，对不对呀？最后一分钟，我就撑过那一分钟，然后再让它死，给它来个回光返照，把咱们钱全给骗走，你连反驳的余地都没有，你没有讨论的余地，18份文件你签完，这钱就等于给人家了。一种可能你赚几十倍，一种可能你就啥也没了。所以说绝不能跟它赌那一秒钟，和那一分钟。第三个我更加要说的事情，我不认为共产党能撑过18个月，我不认为它能撑过18个月，分分钟就完了，我们干嘛跟它赌那个去？所以这个坚决不干，我们从20亿调整到两千万美元。 这个一会儿，马上10点10分，我们要开一个会，跟欧洲的。
战友们，我们给很多人，记住啊，Saraka（听不清）还有G-TV是他们设定的，我们又准备了几十个账号，会找木兰，找Sara，找安红，找老江，找路德，都会给你们的，新账号，都没问题的，千万不要放弃啊！
我一会儿10点这个，我一会儿要跟家族基金开会，我们再最后讨论一下，所以那个战友不要再给我发信息了，你们千万不能干这个，我们不会让任何人干这个的。
这是一个问题。另外一个问题啊，在三天前，我们的这个平台被张伟，被西雅图的螃蟹，由于过去这个东西是他写的，他掌握很多后门，他就从旁边绕过来，绕过服务器。就盯住里面的某个，比如说照片，他就盯住那个照片攻击，绕过防火墙，为了把现有所有的这些bug，漏洞取消，我们把所有的服务器重新换了一家公司，统统换了个地方，第是二次了啊。这就像战友们在讲的话，下面的心脏给你换了，上面说着话呢，下面心脏给你换了，就是我们大挪移了。本来应该全停的，就没停，换的还比较顺利。所以在澳大利亚，在台湾，在日本某些地区在过去的大概30个小时内，你直播时候的视频，就一直在转，没有传上去，什么原因呢？就是因为服务器更换了，它没有跟上去。但是从昨天的纽约时间的上午已经彻底都恢复了，包括直播链接，这对我们大家的安全和未来平稳运行至为关键。给大家带来的不便，万分感谢，万分感谢，唔好意思啦，我学粤语啊，唔好意思啦。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们家族基金的律师，哇塞，有人说看不到我，也听不到我说话啥意思？没有问题吧。特别是有些汇款银行啊人这个提供收款的我们这个平台的地址的时候你完全不要给它地址，你完全不需要给它地址，你只说汇款银行。
今天大家来找这些人呐还有这些人发出的，哎怎么回事木兰我这挺好啊。大家不要去提供给银行这个地址和信息，不要提供，这是你的权利。
所以说兄弟姐妹们，我想今天我跟家族基金开会来决定我再次建议你们不要去碰那个东西，那个是太危险了，你们不要碰这个东西啊，这个咱们有更多的东西去做，更多更多的东西去做。
另外一个我想跟大家说就是G-Dollar，这几天疯了一样的钱铺天盖地啊铺天盖地，大家上上面去点击的时候根据G-Dollar除了没有这个现在刷卡支付之外，事实上你什么方式都可以的，什么方式都可以啊，支票、汇款、账号对账号都是可以的。我可以告诉大家G-Dollar还有咱们这个平台的投资远远高于你想投的那个做空港币，记住我今天说的话，一定会的！完全不是一个等量级的，千万咱们中国人不要犯这个毛病，自己的东西都不是好东西人家的东西都是好东西，不是的啊。相信自己你们做的决定是最正确的，最正确的！那么这是一个我要给大家说的。
另外一个我要给大家今天要讲一个事情就是这几天除了我们这个平台被黑之外，接下来会越来越更好越来越好，我说过两周会有改变吧，现在开了刚刚一周啊。亲爱的兄弟姐妹们，接下来你要看到这几天从特别从日本和台湾，特别是从澳大利亚在加拿大，海外的清网行动，在YouTube上在Twitter上大肆的来清理我们战友们的这个灭共的账号，很多人的YouTube直接就给你黑掉，直接Twitter就给你关掉了，各种理由。我们已经得到了确切的消息，灭爆小组这次是花四十亿美元，四十亿美元要在这个六四期间要把我们爆料革命的声音屏蔽掉。所以那天我们喜马拉雅宣言就是那个立国宣言嘛，可以告诉大家那个中间被黑掉N次都是有可能的！你们要准备看那个宣言的时候或参与这个直播的人，你一定要做好心理准备，啊跨嚓嚓跨嚓嚓跨嚓嚓，一会断了一会断了，这中间插进黄色广告都是有可能的。因为共产党现在已经四十亿美元呐，那是多大的钱呐，四十亿美元能把Twitter给买了，YouTube才两千六百亿美元是不是，但是它的市场是流通股，但是你真要砸进去个几十亿美元分分钟你就控股了，那不是开玩笑的。所以说共产党拿四十亿美元要把咱这个六四宣言和海外的六四纪念活动还有这个所谓咱们立国活动统统要给消灭，不允许在Twitter、YouTube上。在国内战友们你们要做好准备，在国内你那天你想看咱这个平台你想看这个宣言，难了！你得做多手准备，实在不行你就别看等完了以后看录播。
咱们的内部的战友明确告诉我，是重划了几个板块，现在不让你说各省你负责去，就是什么中南区呀东北区呀西北区呀西南区呀，划了七八个板块，让政法委专人负责各个板块，决不能让今年的六四闹出大动静，因为它们感受到了今年的六四和过去真可能是最后一次纪念六四了。这就是一个新的六四的开始，失败的六四将成为一个成功的六四，不管中国过去的五四运动还是中国的这个六四的失败还有美国七四的人权立国改变人类，更重要的事情我们往回看一百年所有人类跟随的就是美国当年的七四，一七七六年七月四号，现在它们深深的感受到它们的敌人就是当年美国一七七六年七月四号的宣言，所以说这个时候它们是不惜代价四十亿美元要克掉我们那个一二十个小时。我们的现在直播时间是定在纽约时间六月三号早上六点半开始预播，播一些这个回顾历史的视频。7点钟正式开始，一直连播18个小时到纽约时间6月4号中午12点，也就是大陆的时间6月4号上午6点钟开始直播，7点钟正式开始，一直到你凌晨12点、凌晨12点。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们要想想这十七、八个小时，这中间一点不夸张的说，断个七八次、几十次那都是正常的。我们现在是喜马拉雅CCTV中心台，路德先生是总导演、总导演，是这个总播。我们有两三个地方同时做好了备份、备份直播。我呢就在这，就在这农场，我就在农场给大家在这块直播，跟路德先生连线。有路德先生以及很多战友，现在我还不能报名，未来在那个直播完以后，后边好长好长的名单，歌唱演员，朗读宣言人士，然后唱歌的人、作曲者、总导演，喜马拉雅新中国第一届联欢晚会、联欢早会、联欢早会，这是第一届。总导演肯定路德了，副导演是谁呀？咱这很多战友几乎你们知道的大战友都在，大卫呀！英国大卫呀！凤凰啊！俄罗斯的玛莎呀！法国的小皮匠、意大利的千千、日本的Peace、台湾的侯小宝、文欣，是吧！然后我们的Sara当然必须的了，是吧！主角、常务导演。我们加拿大的老江、江财神、卡丽熙，是吧！还有这个美国的，这就、这就美东的，这就没人了，美东、美东完了，全部沦陷、全部沦陷。还有西班牙的、法国的还有另外的，还有我们南加州的，南加州的好多，美西的好多呢！好多。还有图桑的面具先生、面具先生，图桑的面具先生；还有加拿大的，多伦多的我现在不说，但唐平我可以说了，唐平是这次主唱，喜马拉雅国歌的主唱；还有我们的陌陌呀，还有我们的Twins、twins，新西兰老班长是这次的主角之一，老班长将携他的两个女儿twins也唱我们的喜马拉雅国歌；还有这个、这这这。
我有时候一念叨吧！念、漏下谁就特别不好意思，你知道吗？还有、还有谁？我看看啊！我现在就没有、没有说到的威廉王，那我就不提了，多了去了，威廉王，我们这个，我们美东的现在长岛，我们长岛哥现在好像是老大，美东现在好像是长岛哥，别忘了长岛哥，长岛哥是后、后发居上。我们的少斌兄，我们的文雅、文峰、文素老妹。
加拿大的还有我们玉米地里的小妹，我老忘了，当自家人了。我们玉米地里的小妹，又想去玉米地了。哎呀！开玩笑啊！这玉米地里的小妹，这都是主角。这个日本还有更多的，我现在不能说的。澳大利亚的很关键的就是我们安红、安红还有我们木兰，现在安红、木兰，还有澳大利亚墨尔本的很多。这个安红就不用提了，那肯定。我们的博博士、艾丽女士都会全面出来，我们的墨博士现在好像还没定，还没定。然后当然了，那天还有神秘嘉宾、神秘嘉宾、神秘嘉宾，弄不好我把那玉米地大姐给请来了，大家要记住啊！玉米地大姐请来了。
现在这玉米价格很贵，不能随便去糟践，扑腾扑腾一大片玉米都毁了，这不行，得注意，我得给玉米大姐那天出来…她说我什么都喜欢你，就是超人，但有时候说话带粗字。我改我改，我给大家说，开个玩笑，我们中国人太…，走在大街上，老像死了人似得，是不是？苦大仇深的，是不是？长着个…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月23日GTV第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1147/</link>
      <pubDate>Sat, 23 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1147/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我接着刚才说，大家刚才说本杰明.富兰克林给所有签的人开玩笑说了一句话，你们知道吗？　签这个宣言意味着什么？我想给今天所有参加爆料革命的战友说，六四那天宣言你们一定要出面，不出脸不宜参加这个东西，我要告诉所有战友我不应该是事后说，我应该是事前说。
参与六四活动的人要明白，当年本杰明.富兰克林告诉他们，“所有签署这个宣言的、参与宣言的你们要记住，我们必须终生团结在一起，直到实现我们的目标也就是推翻英国的殖民地，我们要独立要成功，否则我们每个人都被拉出去挨个枪毙。”战友们记住这句话，记住了吧？大家记得这句话吧？大家去查查绝对有这句话。当年的人权独立宣言实质就是人权宣言，后来是国家独立日了，因为他成功了，不成功的话还说啥日？杀头日了，是吧？我觉得本杰明比杰斐逊这个人还高，当然 Hamilton也很了不起了，很多小人物很了不起的。
这就是为什么我说爆料革命我们绝不让任何战友给落下，谁做过的贡献都应该被记录。我们都是用的语音、视频，谁想落也落不了，那个时候没人给你记就忘了。
还好大家记得杰斐逊、本杰明.富兰克林那样的人，我们今天就要在做的事情就是当年美国1776年7月4号！但是大家要记住这是一个真正的信仰、理想、骨气，你必须为此做出牺牲一切的准备，这个真不是做买卖的。所以战友们要有勇气。我今天告诉你们，今天晚上直播所有参与者，我今天在视频里说了，记住本杰明说的那句话。
本杰明.富兰克林说当你们签署这个宣言的时候，除了我们能真正的实现目标就是推翻殖民地，美国独立，真正的实现了人权，那是简直不可思议的！实现了以人为本的人权政府，也就是民天下，把家天下变成了民天下，不是英女王了。我们必须永远团结在一起！否则我们每个人被拉出去枪毙！我今天告诉所有的参与者，这个我说完了。
关于德先生、赛先生这种解释让我很惊讶，还有国内的挺了爆料革命几年等着我们灭共，大家动动笔出出建议的时候吓得哆嗦了。这就是我跟你说，什么事情它不是偶然的。共产党在中国的七十年还是那句话别忘了，政府是人民选举出来的，是人民在给它交钱、交粮让它活下来的，政府花的钱从来不是自己的钱，都是人民的钱，政府从来不制造财富，它只向你收税，所有的财富来自于人民。所以很多人被压迫也不是没有道理的，就这些所谓的知识分子，良知，你看看这关键时刻这种懦弱、自私、可悲、可恨、可怜，还点点评评！我要点点我要评评，我一看这中国文人一出来，还必须得挺着胸，还得扬着脖子，然后要带着一种傲慢的脸，得这样看人，我就受不了。
任何一个有点常识的人都知道，胸怀大度之人、真正的高人都是虚怀若谷，待人要谦卑，要平和静气。哪那么傲慢、自负啊？那不是自卑吗？然后一说话要带点词儿，要说的话不一样，你说我喜欢你那就喜欢你嘛，那不行，啊&amp;hellip;我对你有意思啊，我爱你他不说我爱你，你这个人很有意思啊。非得把弯儿给你绕晕了不行，装嘛不就是！装嘛。没有骨气、没有正义、没有善良、没有任何良知的任何一个职业，或者任何一个业界或任何一种人都是虚的都是假的！
因为我们是人类，人类和畜类最大的分别就是有道德、有法律、有信仰、有善恶之分、有正义邪恶之分、有真假之分、更要有勇气。真正的什么叫贵族啊？贵族不是你创造了衣服，贵族就是你有勇气！就叫贵族！我走遍了世界跟无数个什么宗教人士、大家、艺术家、混了这么多年都在讨论这个问题，到底什么是贵族？最后贵族就是总结的一句话——有勇气的就是贵族！鲁莽不是啊，勇气才是，是有判断性的，是要服务于正义的。这里面有一些说法的，不是你敢动拳的就是贵族那叫鲁族，那不叫贵族叫鲁族，再往下那就成流氓了是吧？
好，我再说另外一个啊，我给大家通报一声做空基金的事，很多战友，我很感动给我发信息说“文贵我愿意拿钱给你。”而且还说“一定要带我玩儿，我要跟你投，赔了我绝不找你文贵，我就要跟你一起干这个事。”我特别感动，这都是对文贵的信任。但是这事我求求战友们，求求战友们，一个也别给我们发了，我告诉大家我不会让你们任何人参与的，因为这个风险太大了！G……哎呀！差点说错了！我这搂了多少天……多少号？5月25、26号就解禁了。
兄弟姐妹们，你们刚刚做出了决定投资这个平台还有G—Dollar，我今天在这里我向你保证回报率和安全系数都高于那个，你记住我今天说的话。我希望啊，法律规定……我希望，我相信，一定高于那个！它的安全系数不是一个等级的。你这个不可能没有，怎么能没有钱了呢？美国的伟大，我再说一遍美国伟大在哪？这钱你整没了像那个易租宝似的，我告诉你，你要是违法动了一分钱你就会进监狱！美国也有很多诈骗，庞氏骗局，默多克（听不清）在哪呢？判了300多年在旧金山的监狱关着呢，生不如死吧？瑞克岛里面关着的诈骗犯多着呢。你敢把这个钱给他……甭说是你弄几亿、几十亿、几百亿，我告诉你你只要敢诈骗钱一万、十万、一模一样！这就是美国法律的伟大，不用你上访是吧？大家到法院里去告就行了，你诈骗我了，每分钱去处它都有去处。
你像易租宝很简单，你骗了你把钱去哪了你给我交代一下不就完了嘛！它不交代，它不敢了。你说这王八蛋哪有这种天理这不是抢钱吗？这不是吗？而且政府给它背书政府要抓你，你说这要脸不要？这真是太黑了！美国的伟大就是有法律，你触犯法律了谁也不行。所以你们的钱是绝对安全，除了是这个是投资……你投资在美国赔钱还挺难的，除非他故意的，你把几亿、几十亿美元说我给它赔掉是很容易，但是你那个故意，人家要是给查出来那个罪一样是诈骗罪，这就是美国的伟大。所以你们的投资是安全可保证的。那个200倍杠杆是很诱惑人，拿1000万美元进去你可以赚60亿，最低的啊，要是港币掉40%的话，脱钩掉50%的话那就了不得了！而且大家要记住这个200倍老百姓你绝对得不到的，不可能！能玩10年，玩5年能弄到50倍就不错了，最高弄到60倍。买保险的单子，但是前提是那里边的法律条款有一条你是受不了的，就是它有权力随时把这个仓给你平了。这个可不是，我们做这个是200倍，18个月，可能还有6个月的延期，我们买的全都是保险单，那钱就在那儿搁着，你赢了你把钱拿走，你输了，你这钱，零，走人。
比如说我现在投10亿美元，比如啊，我没投那么多钱，比如说我的家族基金投了10亿美元，港币脱钩跌40%，我赚680亿美元，现金，680亿美元给我了，一张纸，一张支票给你，来了，680亿。同样，到了18个月或再延期6个月，不能超过24个月啊，这三个特权，200倍和6个月延期，说，对不起了，港币还在那儿呢，你这钱没了，撒由那拉，滚蛋。然后拿着支票，叭叭叭，钱是我的了，搁兜里走了，知道了吗？就这意思，大家听明白了吗？所以你们别掺和，到真挣钱的时候大家都把我真的当成神了，哎呦，文贵你是神；赔钱的时候，我就知道你是个骗子，是吧，跟这小子混是吧。千万别掺和。
如果你们要恨，不让你们掺和，恨谁啊，恨庄烈宏，恨曾宏，恨鸡腿潘，恨郭宝胜，恨夏业良，恨熊宪民和韦石，还有叶宁这个烂猪货，叶宁又在那儿忽悠天天吹呢。最近我看网络上共产党派出一大批人拼命造谣，造科学家的谣，特别好。
所以说大家再别给我发信息了，不可能带任何人，我不可以，不管你说啥授什么权我也不会让你们参与，这是我的底线，我的底线！不可能的！我郭文贵永远不可能让战友跟着我往坑里跳，那是不可能的啊，因为那个就是个大坑，跳下去你要活过来你就是人中龙，掉下去了，你就全扔掉了。不能让你们去，不可能。我压力老大了，哎呀，我好寂寞呀，压力好大呀。真的是，这天底下我真发现啊，我这一辈子活的太潇洒了，突然现在我发现找了最不潇洒的活儿来干，我给每个人回信息的时候我在想，这个人，这个战友未来是我的敌人是我的朋友啊，哎呀，挣了大钱了肯定是朋友，还是战友；要是不满意了肯定得天天撅我、骂我。这倒无所谓，关键是这种关系啊，我真的是最近我在问我自己，我做这事儿到底是对不对啊？说心里话真的在想，就像我这次得的这个机会，我有这个机会，我随便搞搞你说我，说实话战友们你们投的钱加一起连我零头都不如对吧，又干嘛冒这险？但是我真是想希望战友们发财，我真希望战友未来每个人都游艇在这儿，多牛！
然后在我们的，我们自己的喜马拉雅岛上，咱叫喜马拉雅岛不叫桃花岛啊，战友们有自己的护照，然后有自己的飞机，自己的游艇，成为全世界最有尊严的一个岛，甚至叫我们的国家都可能，喜马拉雅国都可以。我们最近，几个国家找我们要卖岛，找班农，找凯尔巴斯，还找我的投资人，Miles欢迎你来买我们这个岛，马上你就可以，我们国家给你批一个护照，下面写上NGO，喜马拉雅NGO护照。比如说丹麦，丹麦旁边某某岛卖给你了，丹麦下面NGO，喜马拉雅NGO；比如说巴西，巴西我最感兴趣的是她那个亚马逊河，Amazonas喜马拉雅NGO。然后你所有的友好国的护照了啊，真不错啊。实际很便宜，没多少钱。
我现在我要的三个事儿，你一定负责让美国和联合国承认我买了你这个地了，我能建我独立的国家和政权，它接受我这里发的护照，我就可以考虑。啊哈，这有钱真好啊，真好。所以我就想，你说没有战友、没有人的情况，这个国土是多无聊啊。我们还有小妹，带我去玉米地是吧，所以我幻想，还有天天木兰“七哥……”是吧，还有Sara，还有做内裤的，还有瞿水台胸罩，多可爱啊，太多了，还有很多老中医会中医的，建筑师，是不是啊！到处是喜马拉雅农场，哎哟太可爱了，太让人憧憬了。这不是最美好的生活吗？太好了！
然后我们选的都是中国的精英，甚至香港的精英。我今天上午跟一个我的一个基金的朋友说，中国现在就是共产党今天嘎嘣一下全没了，我也不会回中国，那块儿的水和土我真的受不了。
当年到云南我吃啥吃铁都能消化的时候，我觉得没有什么，什么地沟油，吃了能怎么着？我到云南，在丽江，哎哟我的妈，我吃那地沟油拉肚子，拉得我站都站不起来了，所有人都拉肚子，那地沟油是太毁人了，吓死我了。后来那个餐馆也出了问题。
所以说真是太可怕了，到处是毒，到处是坑，到处是假东西。每个人都看你的钱值不值钱，看一个人好坏就是你有没有钱，有没有权，哪都是这样，我烦死了！我不喜欢这样子。中国的人心啊要想治理好，灭共是肯定的，要把这个幕后心霾弄掉，早着呢！任何一个现在逃出中国国内的，有良知的，负责任的爸爸妈妈，不要让你们的孩子回国。听我的，即使没有共产党了，三五年甚至十年八年你也别回去。这个千万千万记住。
共产党这个流氓政权，你看看……哎，这一说我就激动，一说我又受不了了，不能说。看了这些……对香港人，你说香港人，怎么感激人家都不为过！你们这么对待香港人，你不怕报应吗？奸杀，轮奸杀一万人！没有几个大陆人敢说，这正常吗？你们到香港享受人家的法治，享受人家保护的青山绿水，人家保留的大海，人家建设美丽的香港，一个叫臭港改成了香港，受到全世界的尊重。人家辅济你整个大陆一个弱小的——当时香港人四百万——十几亿人的国家，像一个小牛把自己的奶都挤破了，养着后边一群饿狼，十几亿饿狼。养了你几十年，你强大了，现在这些狼看着这些小羊，我得把你吃喽，我还要把你奸喽，我把你妈也奸喽，我把你俩都轮奸喽，我再把你杀喽。天下岂有此理啊！
香港人哪错了我都没搞明白，香港人惹谁招谁了？你说好的五十年不变，人家按照你的一个基本法，你们一会儿整个红旗法，一会儿整个黑旗法，又整个送中法——遣返法，又是一个23条，你不就是一个不要脸嘛！一个小奶牛把你一群饿狼养大了，你现在又奸又杀，这天下还有这个道理吗？！就这，在大陆有多少人……跟你有屁毛的关系啊？我要砸扁它，它搞港独，我要弄死它。就像人家台湾人，人家招你惹你了？人家在台湾过得好好的，打死它，收回来！你有点历史（常识）吗？台湾人救济了多少大陆人啊。你说这（收）回去干啥啊？你现在走在大街上，弄不好最亲的人都跟你玩这一套，没法弄，我跟你说。
你看这些不要脸的欺民贼：“郭文贵现在又是募资，又是投资喜马拉雅农场”。我真想骂人，你要没钱就不要羡慕妒忌恨，你搞搞呀，你搞30年了。我看有骂人家韩国哈恩的，说哈恩是骗，哈恩骗你啥了？你这个不要脸的东西，这谁都是骗。这帮穷酸鬼欺民贼在他们眼里，谁都是骗子，只要你比我有钱，你就是骗子；比我有本事，你就是骗子，跟共产党逻辑一摸一样。人家哈恩骗你啥？骗你色？我都不相信你有那两下子吗？一秒都一秒不了，这些烂人啊。你看哈恩这姑娘漂亮的，人家自己干那些事，自己到山上种那块地，这样的女人多好呀！人家有老公了，咱也别惦记了。这是第二个说的。
第三个就是香港。我要告诉大家，任何有机会有良知的人都要替香港发声。我现在心里面一说香港，我火就来了，我得平静平静（放音乐），血糖要降低降低。战友们，香港，我们一定要尽其所能！我希望我们这个平台上，有更多的战友能传播香港的危机真相，我们一定要帮香港人民，我们接下来只要我们能帮助香港人民的，我们会竭尽所能！无论是法治社会还是法治基金，我们将全力以赴支持香港人民。
我们现在除了政治上，现在我相信华盛顿我们的战友们正在取得巨大的成绩，我相信我们会有的，在香港这事会赢得非常精彩！“啪啪啪啪啪啪”六声发出了，一起来为香港人民祈福！今晚就为香港人民祈福！香港一定会赢的！
光复HK！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月23日GTV第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1149/</link>
      <pubDate>Sat, 23 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1149/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好听、好听、好听，好听不好听？好不好听？战友们，光复香港。
兄弟姐妹好，5月23号下午第二次乱播、乱聊、乱播，乱听啊。今天一天啊都被香港的事情困扰着，我这实在是搞不明白，兄弟姐妹们，我搞不明白，我要请教你们，这香港人你说做了什么恶了，咋遭受这么大的灾难，是不是？万物皆为空，只有果不虚。香港人我想想做的都是善事啊，没干啥恶事啊。战友们，你说共产党怎么就这样啊？
刚才我加了好多人，我就不在这念了啊。亲爱的兄弟姐妹们，我这样啊，我给大家这个乱聊直播呢，大家人上差不多了，我今天也有三个事啊，很多战友给我发信息，我要在这里重申一下。第一个，昨天班农先生这个临时让我上去这个录播，就是今天早上的战斗室的直播，关于谈谈五四运动，因为美国国家安全副顾问博明叫Pottinger，他讲了一个这个事情让我讲。
昨天我就讲出了“五四”和“六四”的关系，谈“五四”不能不谈“六四”，你谈“五四”、“六四”，你不能不谈美国的这个立国精神——也就是美国的“七四”。但别忘了这个“七四”是启动了欧洲、就是老欧洲，真正的工业革命以后的法治、民主、科学，和道德的重塑的这么一个大运动启蒙运动，也叫西方工业文明以后的民主运动，也就是诞生了美国。
那么你美国立国，你立的什么国？你立的是以人为本、天赋人权、人人平等，每个人都有追求平等、自由、安全的权利，对吧？也就是把过去的皇天下、皇家天下、一家天下，就是家族天下、皇天下和独裁天下变成了人的天下。过去的国家是某个人的、某几家的国，变成了所有的人民的国，就是人民的国、人的国。每个天赋人权都要追求、都有追求安全、自由、幸福的权利，这是一个根本。
那你美国人权宣言，就是英国的政治哲学家约翰.洛克讲的核心，就是天赋人权。实际上美国这个不是什么这个立国宣言，美国最后是政治化了——国家那时候，他不太敢。无论是杰斐逊、还是这个本杰明.弗兰克林，他们这些人参与当时Hamilton、参与者名字{听不清}都是当时参与的人里边，都像我们今天一样，有很多人是胆胆怵怵的来面对。
那是一个人权宣言，最后成立了国，成功了叫国家宣言了、国家独立日了，这就属于政治范畴了。那么一九一九年的五四运动说什么？后来很多所谓文人爱咬文嚼字，说什么德先生、赛先生。德先生是什么？就是说当时的科学——赛先生科学，德先生就是这个Democracy——民主，Democracy德嘛、民主嘛，Science就是赛先生，很多人就这么理解去了。
然后今天很多人给我发文、给我纠正，给我发的战友们我特别感谢。但是如果是那些知识分子们，你们好好学学，好不好？我们是没文化的草根，你们别跟我们一样的，你们都有脑子、有知识的。你们有勇气吗？你们真认真研究过吗？当时讲的是什么？民主、法治、科学。法治千万记住，法治和科学，道德和自由，后来我们大家可以解释为德先生，就是包含了法治和民主，赛先生就是科学，你也可以说是道德，都可以。
它两样要包合了，就是一九一九年的以学生为主的全民追求民主、法治、自由、科学的，这个二次工业革命之后的文明的新时代，也就是以人为本的人权时代。这是真真正正的本质，大家要咬文嚼字去德先生、赛先生。谁说赛先生是谁呀？德先生是谁呀？你被那些共产党洗脑子，你看看习近平在这个北大和清华的讲话，为什么要说“五四”、“六三”？他要说“六三”，大家几个能把“六三”的意义说出来的？
“六三”我告诉你。你懂明白“六三”的时候，“六三是”什么？六月三号是当时的政府派出了警察、军警特阻止学生上街，就现在此时此刻马上在香港要发生的，结果是全北京北师范大、北大、清华所有的学生上街。结果导致什么？卖糖葫芦的、卖羊肉串的是吧，卖棉花的、包括妓院的妈咪、老鸨子、妓女全部上街。严格意义上是中国几千年历史有史以来，是全民运动、追求民主的启蒙运动。
当时不管是陈独秀还是李大钊、还是胡适，还是所有这些牛人、包括周恩来，鲁迅还轮不着他呢、毛泽东都在图书馆呢，多着去了。所有这些人最后受这影响，实际上我告诉你们，“五四”就是第一个法治、民主、科学、自由和道德重塑，是西方文明进入中国的——严格讲是基督文化现代化后和工业文明的结合道路，就是把过去的家天下变成了民天下。
可悲的、可悲的、可悲的、可悲的事情，“五四”运动彻底被利用，引来了马克思主义。“六四”运动彻底被出卖，是谁？是美国政府出卖，和在参与“六四”的当时内部一些、有帮人想当官发财的人，和被赵紫阳、胡耀邦、邓小平这些两党这些陈云斗争这些人直接出卖，最可怜的就是“六四”死去的学生和家人们。
“七四”美国人是什么？“七四”是真正的被美国华尔街，和美国我还不能说的几个大利益集团——咱还不能点它的炮啊，这些人现在还是帮我们的，都在帮我们来了。但是每次帮助我告诉他们，是你们造就了共产党在中国的利益。是他们绑架了美国的“七四”，就是以人为本的民主、法治、自由、平等、博爱的国家，这种立国精神。
事实上是完全资本主义。这个资本主义，它资本为大，什么信仰、情怀、理想，都在它下面。那你反过来看“七四”的精神是什么？它是矛盾的，资本主义和美国的立国和宣言当中很多是矛盾的。这就导致了中国人成了牺牲品。所以现在正好是101年，去年去一百年。2019年香港事件、冠状病毒，这是一个上天对人类的一百年的大审判。
万事皆为假，只有果不虚。这就是轮回呀，是不是香港这个轮回有点太短了。这才是本质的。
所以说战友们，德先生、赛先生一字之差，这就来了。我没文化啊，我可没文化，我是老土，我是胡诌，你们别跟我一样的啊。德先生、赛先生，这是一个后来的一个定义为“五四”一个词。我再要说到，近平在北大讲的什么？讲到“六三”之后，它给中国带来了什么？民主意识启蒙，迎来了马克思、列宁主义。这话后面可没说完啊，说完了就是老百姓就得收拾、就得管、就得杀。
全北大、清华最有文化的，知道德先生、赛先生的教授们，统统举手啊，“习主席的讲话真是高屋建瓴啊，您简直就是上天派来的，能解读整个中国历史的。五四精神您说对了，抓住了几个时间线、这几个点，这才是五四运动的核心。”大家不知道，这“五四”最核心的就是反日、反外、反强权。它迎来的是原来的苏联、现在的俄罗斯，带给中国的巨大精神病毒——马克思、列宁主义，
1922年，我今天后来战友给我纠正1922年，美国人、美军强令把山东归还给中国人。中国人民喊“美帝国主义”，喊了多少年了？将近100年“美帝国主义”了吧，到今天还要打倒“美国帝国主义”。也就是“五四”和“六四”的始作俑者和利用者、得利者，天天在打“七四”立国精神人权者、创始人——“美帝国主义”！
结果这个“美帝国主义”干什么？给了它最多的钱、最多的军事保护，是在他的允许下——奥运会、WTO让中共有了苟延残喘，一再二、二再三的机会。荒唐吗？可笑吗？都是什么惹的祸？钱！还有假货，没有信仰，都是假造的、都是撒谎。
还有一个，中国在近两百年来，中国的知识分子的脊梁已经被碾碎了！无论男的、女的，还有几个站着的？敢说真话吗？你们没见过北大、清华、复旦、师范、北师范，这些学校我去的时候，毫不夸张的说，我见过酸臭的人，我没见过在钱面前、权力面前，有一点儿尊严的人，我一个都没见过！
共产党的这几十年，如果谁还说在共产党下边儿，你还有良知、你还有正义、还有道德，你在欺骗自己！如果任何一个有良知、有道德的知识分子，咱不能说老百姓，你不能说官员——那是他的职业，你也不能说是军人——他没办法。但是知识分子，你是良知、你是精神，你是国家民族的精神啊！你是民族的大脑中的大脑、尊严中的尊严，也就是这个民族的一口气。全被污秽了，有几个站出来的？
头两天关于这个喜马拉雅宣言的事情，社科院的几个人、一直支持我们爆料革命的战友。我说那你给改改吧。吓坏了！“哎，文贵啊，文贵啊，这个我真不敢动，我动了全家就完了，我不敢动。” “这个我没建议，很好，很好，很好啊！”过一天又来信息啦，“文贵啊，我看了看，小学水平，小学水平！”
这就是中国社科院的支持爆料革命的，这些所谓有精神境界、有良知的人士。任何一个人，就像你娶回了媳妇儿，你没有性能力一样，你就是糟蹋她。
如果一个人说“我是个教授，我是一个良知的学者。”但是我从来不去为良知而战斗，我不去面对挑战，我没这个勇气。那你就是个loser，你连起码的一个要饭的都不如。
这就是我的人生哲学。你们可以把我骂的狗血喷头，但是我做我自己。知道吗？这就是为什么现在我们悲哀啊，一个14亿人的国家只有一个爆料革命。有多少人不在共产党的强权下、铁骑下、铁拳下，脱掉你的裤子？虚假的喊出了你的高潮的声音，甚至还举起手来——我荣幸！我骄傲！
我们战友们写的是不好，是吗？但是我的每个战友都是伟大的、都是勇敢的，都是拿着生命来捍卫着自己生命尊严，不是这样吗？难道不是这样吗？不是事实吗？
你连看都不敢看，你连改都不敢改。你就想当批评者，或者到以后共产党被干灭了以后：“哎哟，当年我干过啥。”毛泽东为啥看不起中国知识分子！
我们现在体育界、演艺界、文化界，真的是百万、千万的战友现在跟我们站在一起。但是中国的所谓的知识界、致良知的知识界、大脑界太少了。因为他们不愿意失去共产党给他那几百平方米的房子，不愿意舍去他那个名称，更不愿意来认为这帮人给我的永远不可能比共产党给我的多，没错吧？
盘古大观隔壁、中国社科院的楼，别忘了，我盘古大观的隔壁就是中国社科院！中国社科院的这几届的人，没有不邀请我参加这啦、那啦多了去啦——就是拿钱嘛！社科院的所有的这几届人物，都是省委书记、政治局委员来出任。天底下，一个流氓的黑社会政党、一个邪教组织，在统治着你的精神大脑。然后你们每天和它睡在一个床上，然后你们要说，“事实上我是不同意的、事实上我是有良知的，我也反共。”还有这人格分裂的么？
所以说，亲爱的战友们，千万不要看不起我们自己！我们就是小学生水平，我们没水平，但我们能推翻共产党。我们让中国民主、自由、法治，就这就够啦，还想弄啥啊？还咬文嚼字“之乎者也、呜呼哀哉、天啊地啊！给我个馒头吧。”别玩儿这个嘛，有屁用啊！
香港有钱的人每天都穿最好、开着劳斯莱斯，现在在香港大街，为香港奋斗的，都是什么？他们叫什么，曱甴，被鸡腿潘说什么，都是一帮无业青年、愤青。真正的香港的勇士、高贵的贵族，是站在大街上这些人，不是住在哪个最高级公寓和浅水湾深水湾和南湾、我家旁边那帮家伙——这帮人是寄生虫！难道不对吗？战友们？我说的这不公平么吗？
所以说战友们，今天很多人在写这个宣言的时候，大家千万要记住，你们在创造历史。我们要把中国共产党它干翻，解救了十四亿中国人民，我们就是世界上最伟大、最干净、最值得尊敬、最有文化的人！一个没有良知、没有正义感、没有勇气的人，不配说有文化两字，因为文化是你的生存工具。
所以说亲爱的战友们，别往心里去这事儿啊！不要表演给别人看，我们现在做什么事儿？我们又要有文化、还要修养、还要有品位、还要有良知、还要长得帅、还要不爱钱、还要不好色。哎哟我的妈啊，那不是人啊！据我所了解，佛祖当年都没做到啊！这个菩萨、还有大相、无相，还痴而不痴、做而不做呢！我们成啥啦？我们做不到，那也不是我们的追求。那是骗人的追求！
亲爱的兄弟姐妹们，我们要的就是吃的更好，穿的更好，住的更好，而且特别好色，咋的？就是好色！但是我们不是那种流氓的强奸、变态、丧失人道，对吧？我们有什么不好的呀？你看我喜欢最漂亮的东西，对吧？最漂亮的船，最漂亮的车，最漂亮的飞机，最漂亮的所有电脑最新的，怎么着？衣服最好的，为什么不，为什么不好意思呢？钱是我挣的，光明正大的。我不是骗的，我不是抢的，不是偷的。
战友们，大声地说出你内心的喜欢不喜欢，只要不伤害第三方。不是来自于羡慕妒忌恨和变态的仇恨就是对的。唯真不破，说真话，唯真不破！所以说我们这几天工作，大家都太辛苦了，我感动死了！来自各个领域的战友，我今天我给几个战友说，昨天我跟那个谁，班农先生还有华盛顿的几个官方的朋友说，我说你回答我，当年美国独立宣言本杰明.富兰克林他说过最著名一句话，在宣言的时候。他们说了三遍，我说不对的。我就说一开始的时候&amp;hellip;,他们马上就说出来，啊！是的Miles。当时本杰明.富兰克林告诉所有参与签立宣言的人，本杰明说了什么？大家说说，猜猜我听听。大家说说，“天赋、人权”，木兰说的。什么天赋人权啊？这还用你说啊？木兰。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
