<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>王建 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%BB%BA/</link>
    <description>Recent content in 王建 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%BB%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1838/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1838/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月5号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？都7月5号了，7月4号，说过就过了，这几天过的，7月号~7月5号，天大的日子。
2018年7月3号在普罗旺斯的南法，王岐山在7月3号干掉了王建，杀掉了王建，恰逢七哥爆料革命一年前7月2号说，王健要么被杀要么被抓，陈峰和海航一定破产。记得嘛，刘呈杰、贯军、孙姚，我说是王岐山的人，还有某个中南坑的几个老杂毛的私生子，然后他们炮制出来了孙瑶、刘呈杰、贯军的假视频，然后陈峰在香港指着记者鼻子说，郭文贵1000%谎言，还有那从台湾所谓的游水过来的，去他大爷的，坐船过来的，叫林绍夫，郭文贵说的99%都是错误，2017年的10月1号我记得是，然后在2018年的11·20，七哥颁布了陈峰、王健，所有海航腐败的所有真相，然后说11·20王健之死之谜。
当时全世界都在怀疑七哥，骗子、撒谎、郭三秒..铺天盖地，十几亿次攻击七哥，是吧？攻击爆料革命，然后在海外欺民贼说七哥,郭文贵的爆料、灭共将“一地鸡毛”，我R他大爷的，“一地鸡毛”，什么郭文贵的一手好牌打烂了，如何如何..那些所谓的奶头党，不管长多大岁，嘴里咬着个奶头，那帮孙子，还有夏业良、郭宝胜..我突然间想起“九指妖”来了，一想起“九指妖”我的手指头马上就..1，2，3，4，5，5个…魏修竹、陈琪生、PJ潘、九指妖，成了我的阴影了。
结果是王健之死，最后我们一次一次一次的录像、解剖、尸体、照片、手机、文件，然后陈峰双休，掏子宫，然后王岐山金蝉脱壳，杀死王建，多个人被抓，消声觅迹..没文化，没办法，然后准备让陈峰说成海航搞破产，让海南省接管，把陈峰对面的这上千亿美元的房产和外国的资产想据为己有，让王岐山到洛杉矶，还有王岐山的媳妇姚明珊、姚明伟等人，海外私生子女若干，在美国澳大利亚欧洲过着人间的皇上的生活，不是坐着金銮殿的皇上，人间的皇上。
当时李友、北大方正王恩哥，王恩哥的儿子儿媳妇据说头一段也被抓了，从美国回去后也被抓了，江家也保不了了，听说王恩哥，王恩哥的媳妇最近又要被抓，走着看吧。
再一个大礼物就是，7月4号之前北大方正集团，三千亿，当时我的的律师朱茂原说过，七哥，他叫我郭先生，郭先生，你记住，你给北大挑战之日就是你盘古大楼我看着一块一块砖掉下来的时候，因为他是北大的法学院出来的，最牛的律师，到现在我认为朱茂原是我人生中遇到的最好的律师，现在一年几千万律师费花着，全世界最牛的律师，没有一个能和朱茂原比的，最牛的，但是这话他说出来，他懂法律，他不懂政治，现在完了吧？王恩哥还有朱珊若所有的北大方正帮，包括所有的人都会被抓，记住我今天说的话，未来两年只要共产党在倒闭以前，都得给他汇了，因为你们不知道北大是极度参与了共产党的高层政治斗争中，所以7月3号北大方正集团的三千亿破产，三千亿帝国破产。
我说过李友..这事还没结束哪，李友的女儿还有魏峰的家人，我跟你无冤无仇，但是你像他的弟弟完全进行了陷害，买通大连的张鹏明，大连的副市长、辽宁的副省长，还有抓起来的顾颂，虐待我的家人，每人都呆了三年半在监狱里面，这仇，咱必须得报，你对付我家人怎样，我就对付你家人十倍，没完，你别以为钱藏的新加坡拉到，没完，还有那张宏伟，东方集团的，陷害安全部马健副部长，说我作伪证、作假证，说我强制性买卖，在大连罚我们110亿美元，600亿人民币..这仇..东方集团，你把你祖宗骨灰扒出来卖了，你也赔不完，绝对没完，共产党也得赔，只要这事不给我个说法，没完。这事跟我个说法，咱啥都好办，你不给我个说法，这事咱就没完。
我郭文贵从小到大的成长经历去看一看，从赵家沟开始，是吧，当年蛇咬了我了，我找不着这个蛇了，我就在哪山上开始找蛇，第二年我找了几百根蛇，山上的蛇都让我捕干净了，对吧？就这么简单，我这人就这样，不达目的，不报了这个仇，绝不拉到。
你张宏伟、李友进去了，魏峰进去了，是吧？然后王健死了，陈峰就在昨天，海航被公诉，我说过海航很多人是我们的战友，我告诉所有的人，不到时候你们不要出手，这个时候出手最好，特别是共产党的百年冥诞之后，这是最好，现在出手了，陈峰的视频，掏子宫的视频，双休的视频，记住七哥说的话，一定会放，在合法的情况下，在美国法院、司法系统认为打码或在某种情况下放出去，那也说不定哪天被黑客了，在某些国家放出来，那是另外一回事，所以说这事没完。陈峰你和王健陷害我们的事情和王岐山，这事早着那，还有孙姚、刘呈杰、贯军，早着那，刘呈杰的爹的照片视频，包括刘呈杰和贯军的出生证明，还有他妈的出生证明，咱都有，都得给你放出来，慢慢来..不着急。
另外一个现在看到滴滴打车了吗？柳传志，最后一个红色资本家，国民党当年弄了最后一个红色资本家，国民党完球蛋了，就是自己的资本家，最后完了跑台湾去了，相信了共产党，你去台湾我不打你，结果天天放跑，现在还不放过你那，现在柳传志相信了共产党高层的保证，永远不会动联想，永远不会动你柳传志，现在非弄你不行，不但滴滴打车会给你灭了，什么“去哪儿了”..只要你想把钱弄出来的，都得抓了你们，我让你们舔共产党的腚，啥叫共产主义？让你拿一辈子的财富，拿你的命和家人的命，让你知道什么叫共产主义。这个世界上，上天、上帝、佛祖，永远不会饶恕一个叫贪嗔痴慢疑，吃，就是贪吃的人，这就是真理。
兄弟姐妹们，现在好了吧？共产党是真完球蛋了吧？不相信的别不相信，你就相信共产党，你跟着他进火葬场吧，对不对？啥都不说了，七哥这几天干这些事情，你们也都明白的，有人能做到吗有？你有这个胆吗？你有这个钱吗？你有这个智慧吗？你有这个创意吗？你有这组织能力吗？不是吹牛，少一样都不行，要不然这个地球上怎么只有一个Twitte？一个Facebook?一个Google?下一个是谁呀？新中国联邦，爆料革命，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1399/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1399/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，刚才录了个9分钟的视频，结果这9分钟视频啊就录得太长呃…这手机高清，我才知道咱们盖特不能超过一个1GB，疯子简直是…，所以只发出去一半，另一半没有发出去。现在饺子已经来了啊，刚才直得瑟啊直得瑟啊，现在要吃饺子啊，七嫂子给弄的饺子，就是中国人吃啥呀，就是吃饺子啊，然后羊肉，这王雁平就爱吃羊肉啊。所以她今天王雁平啊，在七嫂的…昨天说必须让王雁平一起吃，所以说她有福了。嗯…太好吃了，就中国人的饺子啊说实话这全世界啥食品也不行啊，比如说饺子…一放进嘴里呢啥都解决啦。这不仅是好吃的问题，这种文化啊，做人不能当包饺子文化稀里糊涂的不行啊，搞不清啥玩意啊。饮食可以吃饺子，太牛了。
兄弟姐妹们，刚才后一段没发出去啊，就是爆料革命现在1120，没有战友们，啥都不是啊，哪有什么1120。1120因为涉及了很多很多人啊，银行的现在这个存款，还有已经查封很多海外的资产，连他家人都不知道啊。然后呢包括现在这个立案，所以相关部门呢希望我们这今天就不要呃…继续爆，说这个理解我们现在的呃…这个现在情况，因为王建这案子根本就没开始呢，他手机里面所储存的大量的信息和涉及到了美国、欧洲各国，特别亚洲、中共的高官们资产，嗯太多人的名单了绝对超过这三个硬盘啊。那手机里的照片、视频、信息那了不得的，几个啊。那么今天本来我是要给大家爆一爆，稍微爆一点大家都会吓傻的啊。算了，今晚上有时间我就抽个雪茄跟大家乱聊一下子，不聊这事，好不好？我们向人家家人，最关键人士承诺了，说这个事情，是呃…一定要再爆经过他本人同意啊，第一…这是一个。 第二个是相关部门人家在没有正式公开之前，咱不能对外说，所以涉及到更多人的隐私啊，还有案情的进展，所以说暂时不能爆。但是呢1120是战友们对文贵，对爆料革命一个信任，一个新的时代的开始，伟大的时刻。我相信随着时间，战友们更加会明白，咱们的爆料革命从1120法治基金、法治社会，N个战友的支持，让我们走到了今天。接下来，还有更大的事要做。唔该晒，要吃饺子啦，要不然一会儿叫王雁平全吃完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/927/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/927/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生电话从1：36：08 开始
文贵先生：嗨，细丝小哥你好。
细丝：文贵先生，你好。
文贵先生：很高兴第一次打你这个电话。战友们好。
细丝：你还在健身呢是吧？刚才我们瑞克小哥来个电话，让我听了一身鸡皮疙瘩，毛骨悚然，他说他在去王建的墓地的那个上过程当中看见墓地上有日本的食品作为供品。
文贵先生：所以说，现在那么好男的不是王健，是日本人，是山本先生可能是，你知道，我给你讲一个这个事啊。昨天很多事不能讲，因为文件限制于这个，很多人不知道啊，王健死前拍那些照片啊，这都是给北京啊交差呢，你知道了吗？是吧？你为什么这么做呀？那肯定是有原因的，另外一个王健的那个衣服那个日本偶然性几乎是不可能，阿迪达斯，你上网一查去，那一年也就产了那么几件，怎么就碰到两个戴眼镜，两个穿内裤和袜子，短裤都一样的，那是不可能的。那么这个说明啥问题呢？我跟王健这个我们在曾经参加一次会，就是在人民大会堂啊，西小食食堂啊，所谓的中国未来啊有创意企业家的会，俺两也没交流，他就坐在旁边，他在那边大讲什么，这件事跟他的死，让我连在一起了，就是这个家伙日本他有很多钱，他有很多房子，你知道吗？王健很喜欢日本的，他他所说的就是武士道精神陈峰学了南怀瑾，他学武士道，那么他在在讲的那一段日本的精神武士道精神的时候，我在我在旁边听到讲两句话。我觉得跟这事是绝对有关系的，他说日本人啊，只要他检查出癌症啊，他就开始准备死了的事儿，然后把东西捐出去，然后呢，说，如果人给他说，欸，我可以给你上10万日元或者100或者一个亿日元，你帮我干个什么事，你干不干啊？说日本人99的干，中国人是什么？要把自己的家给败了，把家人给败了，都买药了都折腾死，他才死呢。你说这个话让我，你知道我当我看到这儿，我想什么，细丝哥你知道吗？
细丝：你说
文贵先生：这事，他说的是对的，他找一个日本人检查出癌症了，是吧？我给你10亿日元，100亿日元，才几个钱呢，对不对啊？你你替我死了去吧啊，关键是华宾那一天就在那个下面那个台车上，你咋不上去呢？台车干嘛呢？去两台车，一个司机做了一个证，另外一个司机做两次证，没有啦，做这证。关键问题我们我们昨天很多料没爆，那俩司机呀这个后来是被国际刑警还给立了案，说参与什么这个虚假什么案作供？那跟你国际刑警组织跑到南普罗斯有什么虚假作证呢？这就提前给他下套威胁他了吗？你懂我意思吗？所以昨天那个日本人和这里边是个连环套，再说那个钱，那15亿的钱谁要啊？那只有，能划给孙瑶那，那只有王岐山下令了，所以王健如果是诈死的话，那这个钱，那肯定是王岐山让他诈死的，他要不然不能把钱那划给他去，他7月31划给他钱，他是他是几号？大概一个月一个月以前开好的账号，而且那个账号的那个UBS的所在地中汇大厦，就是孙瑶在那块儿做，她是董事。你查过吧，你记得咱们爆料的时候，你跟政事小哥都弄过。
细丝：对的，对的，查过
文贵先生：就是孙瑶在那是董事只有UBS才能配合他，那这些事情没有王岐山的话，怎么可能呢?是吧，所以UBS最高层的内鬼和香港金融管理局不能去碰这事儿，那么也不能这个所谓的大额的这个汇款，这个监督体制也不能报警，也不能自动报警，再加上日本人在那个时间的出现，还有王健在多年前这个西小门啊人民大会堂吹牛叉说日本的武士道精神高过中国儒道，然后呢，这个日本人知道自己要死的时候，可以可以马上死为别人死，而不是说这个花钱治病至死，这一切逻辑好像天意一样，所以细丝哥你知道你和政事小哥还有大卫小哥，你当时挖这事跟得是最紧的，你们都在脑子里记住这些事呢，所以说把这些具体的事你碰在一起，共产党在世界的版图逐渐隐现啊，大概就这意思啊，你一定要感谢咱们所有的战友，因为这，特别有很多战友的捐款，下面都留着呢，我们天天看，细丝小哥的节目，看路德的节目，都在这儿呢，捐了太多钱了，细丝哥，你一定要说一说大家在有正常生活下你捐钱，你连自己都吃不好，你捐钱你这是对被捐钱的法治基金是个侮辱，法治基金让大家过的好，过的安全，结果这捐钱让你捐的过得不好，那就不对了，你明白吗，细丝哥？
细丝：明白明白。
文贵先生：你的节目影响力巨大，细丝哥，你这里面有着千千万万这个兄弟姐妹在这之前我给路德说，我说路德你节目，国内领导看，他根本不相信，直到有一个战友给他说我的领导接了中共的领导来上车就看了路德节目，就信了，我告诉你细丝哥，你的节目绝对是中央的看，特别是有些家庭这个主妇女士，你现在是，
细丝：妇女之友
文贵先生：这个这个中国中年女性杀手，你知道吗？
细丝：非常荣幸，非常荣幸。
文贵先生：所以你要认真讲，你可以开玩笑，千万我建议你和路德先生，我们在开心中、快乐中，健康中在灭共，但是永远不要去失控的，就是一定是唯真不破，还有一个我们这里一定要给所有的人啊，要给大家绝对的尊重，绝对的时间，同等和公平这事太重要了，用你的笑容，用你的美丽，和用你的这个魅力展示出来，我们是在快乐、安全中、愉悦中在灭共，更重要的是要给我们国内的很多战友们，很多朋友们告诉他们一个真实的世界啊。这就是我们追求的美好和真实，谢谢细丝小哥，再次给我们的战友们带好啊。
细丝：谢谢文贵先生，我能再问最后一句话吗？假如假如这个王健没死，他应该藏在什么地方安全？
文贵先生：美国
细丝：美国安全
文贵先生：100%美国
细丝：100%美国是吧？
文贵先生：你没有注意到，你这个你昨天你没认真听，他老婆要走了他的两本护照，他的绿卡啊，我请问你细丝小哥，人都死了你要他护照要他的绿卡干嘛？
细丝：入境用
文贵先生：不是，他有一个最关键的是，你，我没有，他那个法国移交的这东西时候而且是中国警方要求所有东西交给中共，然··，他不交给中共啊，这按照中共法律，你必须交给中国的啊。这个细丝哥大家都懂吧，你这个中国的身份，中共的护照中国人死了，那文件的口那口录都要求带走，还不准给第三方，那你干嘛给他家人呢？是不是？这不是有问题了吗？还有一个更核心的，王建，昨天我们还没有爆的三个身份啊，未来我给你，现在我在你这第1次爆，我给你简简述一下，此人有日本的身份。
细丝：还有日本身份，哇塞···
文贵先生：呵呵呵，所以说他跟日本的关系实在太深了，他日本的京都有三套大房子，都是当地当年的古董房，因为在京都买房子不是有钱就卖给你的，细丝哥你知道吧，所以这就都是都是有身份的人，他为啥买三房子？那房子现在还在那儿呢，为啥纽约房子他们要收走，这个京都房子他不收啊，所以呢，为啥我说在日本呢，在美国呢，王建的妻子黄芳啊，我们他每时每刻干啥我都知道，还有王伟，王伟搬到了他女婿租的公寓去，他的房子在放盘在卖在下图，黄芳根本没有任何的痛苦，黄芳已经三次回国了啊，回国拿东西收拾东西，而且你记得我曾经告诉，在这爆料中说过，有人告诉我说王健死前海南办公室香港办公室处理的收拾得干干净净的。你记得这句话吧？
细丝：对的，对的
文贵先生：你记得吧，小哥
细丝：记得，记得
文贵先生：我跟你在这咱大使馆我也跟你聊这句，你记得吧
细丝：记得，记得
文贵先生：什么，什么人死前你把你家的东西值钱都拿走，干干净净啊？那么这些东西为啥说在美国呢？他在哪国？共产党都敢到那一枪把他毙了，只有在美国不敢，这是一个；还有一个，从他跟美国的情报系统的这个这个好啊，那是超过我们想象的，他在跟美国随便把过去事随便说一说美国都保护他，这是为什么美国刑事案已经立了一年了，他立了，但是就是不开关，它就是不前进。所以说你在这说我为啥我老呼吁他，我说你们快呀快呀，我见到司法机关的人说我们在调查啊，我们在调查。人家不能告诉咱说王健这没有死，在我这儿呢，肯定不会告诉我郭文贵呀，你懂我意思吗？
细丝：对的，对的
文贵先生：所以我根据判定，他应该在美国，而且在美国拥有一个大农场。美国的某些州有些大农场，你谁也不能进的，对不对？你你就是美国的警察你也不能随便进，他拿枪就把你毙了，所以说美国让他安全，美国它有价值，美国它有做交易的这个资料，这有可能。你可以再问问题小哥，随便啊。
细丝：您说您说王芳赶快找您跟您合作这个，如果假设王芳跟您合作了，那王健就就会出来了，是不是？
文贵先生：不是的。我们我们我们搞王搞王健不是我们的目的，是吧？
细丝：王健能不能成为咱们的证人？
文贵先生：你如果你是我，你怎么想？比如说人家现在黄芳找我了，说，欸，郭先生，我们愿意跟你合作，你别再提王健的事了是吧？他死不死你也甭管了，我们啊把王岐山的料给你。
细丝：对，我就希望我就希望看到这个啊，
文贵先生：把孙瑶，刘呈杰，贯军的料给你，是吧
细丝：因为因为王健一定有海航内部的非常非常绝密的材料。
文贵先生：那100%啊，是吧，反正是这样
细丝：那如果黄芳为了为了保住王建是吧，黄为了让王建将来生活他得继续活下去，是吧？别这样被死了是吧，就永远不能见太阳了，那就得合作，没有别的出路，
文贵先生：这交易，你说我们该不该做？要是让你决定？
细丝：该做该做。
文贵先生：对啊，王健你死活跟我们真的是说老实话，没那么大的东西，我们灭的是共产党，爆料爆料爆的是共产党，爆你王健干啥呀是吧。我们替你鸣不冤，但是不想不想让所谓的你成为我们的目标，你黄芳这进这了，美国的法律说话必须算话的。是吧，你找律师找我，欸，说文贵先生我们可以做些交易，没问题，先让律师谈下来，你给我说，我们说完了，这儿受美国法律保护，你把王岐山在美国的资产，你把海航的事儿，把孙瑶的事、刘成杰的事，贯军的事跟我说清楚，你，你爱去哪儿去哪儿，我们永远不再提王健，对不对？
细丝：对
文贵先生：而且我们静悄悄的，我们找一个很好的理由不提王健，我到时候就说细丝哥，细丝哥揍我了，要威胁我，我听细丝哥的话，我不再爆王健了，行不行？咱们很娱乐，就把这事儿解决了，是不是啊？当然了得给小哥给你，给咱法治基金捐上100亿吧，最起码是吧，你那弄十亿，路德那弄十亿，战友之声弄十亿，咱法治基金捐上70亿，总共100亿吧，哈哈。
细丝：另外昨天有一条消息说这个孙姚的房子一定怎么怎么样啊，就是纽约157这房子，您也说了，这157的这房子你看你们有没有本事再交易一次。
文贵先生：所以说啊细丝哥，你为啥我说你真是个精灵鬼，你知道吗？你那看的这话都是很重要的，因为呢，这话里我是告诉了，他的房子已经做完文件交割了，他已经到已经到了这个这个田丁名下了，你知道了吗？但是呢他很鬼的，就是157的房子你看那些他总共是6套是属于这个咱们华人的，大概是被陈峰就王岐山他们弄了三套，那么它上面有个控股公司。控股公司上面有个S···那个BVI,BVI就是海外英国这个····控股公司，
细丝：英属维京群岛
文贵先生：BVI，BVI它上面它还有一个Foundation，就是family trust，你要查你是查不着的，他把那个family trust的那里面的那个人名拿出来了，就说不是王岐山的那个那个孙瑶了，也不是这个，另外一个是要姚庆的，他现在就转给你田丁了，他已经转完了，他现在想再塞回去啊，这个事啊，这就是西方，你你没，你过完你在手里hold着，没事，但你再改回去的时候，一旦查出来，那你肯定能查的出来的啊，所以说我就是告诉他，我们知道你这些资产的转移，这个你是根本逆转不了的，你有痕迹嘛，对不对啊？
细丝：对的，对的
文贵先生：啊，非常重要，细丝哥讲的都是重点啊
细丝：另外他这个15亿美金的转账，为什么美国政府可以允许这么大规模的转过账，难道单纯就是因为国家行为，可是国家行为的收款人他并不是一个并不是一个法人收款，他就是一个独立人名了，它是一个个人的人名，他不是说转给哪个公司，它下面有公司的名字被掩盖起来，但是上面还是写着一个人名的，不是一个说慈善机构说捐给哪个那个什么国家人权慈善组织的或者捐给红十字会了是吧？他就一个人名啊。
文贵先生：哦，我给你讲一下细丝哥，这个是咱们一般的战友们因为都没有什么大钱，包括你没玩过大钱，不懂，实际上这玩意儿那一说就明白，我给你举个最简单例子，过一段时间你会看到，就是说，我估计共产党呢他也会把我的事给披露出来，就是说这个你可以看到我们的一个基金啊，进账，我的基金进账上进了500多亿美元，500多亿就是我的基金，他不会说郭文贵这小子洗钱什么的啊啊，500多亿美元，它也有UBS的，好几个大银行，有一个帐就去了70亿美元，你可以看看跟着到时候，公布出来以后或者他不公布我公布出来你可以看到，上面就写着啊，就是这个这个我们家里边那个人的名字，然后下面转多少钱，一笔最高的是21亿美元啊，21亿美元，他为什么？小哥我告诉你这金融机构啊特别是以前他有一个叫做私人银行，你看他转的UBS是私人银行的账号，他不是公用账号，私人银行就是大额帐号咱说VIP，那么我在里面我可以用家族基金，我可以用foundation，还有现在不可查数的所谓的金，你看看那个民生的控股，还有那个那个从商行说不可确定的金融金融这个这个产品，持有这个股票就像那个什么，叫风险1号是由民生银行13点股 13.5的股权，是安邦，安邦这个金融产品，不，发了一个叫做细丝哥什么募集债券，细丝哥没有谁出钱呢，你就不知道了，你就查不着了，你懂我的意思了吗，但是在那个证券的这个金融产品的名字，他就叫比如说郭文贵，我可以请叫孙瑶啊，你明白我意思吗？所以说它很鬼的，他们UBS就是全世界最大的洗钱机构，他叫你汇这个钱的时候，指名是混的孙瑶，
但是他在里面收款啊，你看他们那个SWIFT就是那个CODE，他却是私人银行里边的大VIP的CODE，我记得是566吧，因为前面俩数的这个566的，这就是你大额隐私绝密，金融产品账号，所以孙瑶是现在UBS开了一个金融产品产品帐号在私人银行，然后进行了就是国家级的密码设置，就你看上去进来的钱先进到的是A，A呢进入了转入的金融产品，在这个之前你看不到孙瑶的，从金融产品的转回到了这个背后的，就是实际控制人就叫孙瑶。所以说这个为啥这个文件是中共的绝密文件呢？他把真实的收款人给打出来了，你到银行不会有孙瑶这个名字账号了，绝对不会有，你会查到一个什么星空2号，细丝5号啊，啊，这这个金融产品，你先查民生银行股份最大股东是谁？不知道，他们叫做，叫什么这个风险1号，你看，是吴小晖的安邦，风险1号据我所知是中央常委里边儿姐姐还有妹夫持有的这个股东，这也是吴小晖必死无疑，你你人家的姐姐姐夫持有你的这个什么风险几号产品，结果是你还控制这个民生，后来吴小晖还不想认账呢，吴小晖说那我也给做很多贡献，我给美国这个什么家族有联系，这这股份就是我的了，所以说也必须灭口，你懂我意思了吧，（细丝：懂了，懂了）现在的事情就是某个人的姐夫，现在改成了某些人的私养女叫孙瑶，所以大家把这一关讲透的时候，你就知道，没有国家力量，这钱你收不了，你也藏不住，问的太好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/464/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/464/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，10月28号，今天上午在系我直播之后，关于谈到了王健在法国被杀，这个案件。进展之后啊，我的团队还有法国的合作单位给我新的联系，就是他们准备司法部和里昂的法院和那个当地。的地区的法院的法院作出一个判决，然后对这个事情说中国政府参与了调查，虽然和我们有一些观点是吧？
不一样，但是这是最终的判决，就是王建属于啊，这个他自己啊，就是说这个由于他的原因，然后导致。他自己的死亡，而且呢同时把中国政府参与调查的事给公开了官方化了，那么从目前来看啊，我们的每一局。每一个行动都有强烈的影响了他们的啊，定案的标准，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/355/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/355/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谈谈人民币的问题，美中战略重新定义的背后的内涵。大连审判啊，大连裁判，这个昨天在前边，就是我在这开会的时候，大连法院啊余德泉。检察长把我们的员工给绑架，4岁的孩子，一个4岁，一个三岁的把7个全部都打在他的枪。三十几个点，在马路上强迫你这叫什么庭前会议。
你们就这么想好那天谁先出去，说啥啊。法官怎么问这个？现在呢，必须得找律师，他指的是，就是那天开，没看到有所谓代表正常的律师，根本就不是。我不是员工，行前安排好的，一分一秒不能差这个这个。
然后呢？师傅啊，你又限制我三天内不能直播，然后试试就说我跟你瞎聊聊啊，他说我太累了。睡不好觉，天天说我，我现在这是太兴奋了，因为王健的案件有重大进展。我只能说有有一个其他国家的政主动联系，他要出去作证，但是今天下午我觉得我挺兴奋的。
小哥录了个视频，这个小哥的家伙是个啊你说。地图啊。我这个人。分析啊确实就是拱门上去。
从古门上去，然后对面那个餐厅就是能录到王建的背着手的视频，还有谁跟着网站上的视频，他怎么下来的视频还有。鲁艳丽报案反应就是这里面的事情，但是核心的两个问题想问你从下边走上去，从下面走。不当旅客就走了，10分。
挖出来的，挖出两下子，那就麻烦了，是咱们的。那么，所以说小哥呢，然后再回去。美国这个朋友做的吗？人家还收咱多少钱一小时？你想想对不对啊啊的。啊，这个做的好，但是在这个原则问题原则问题搞错了，所以他们让我三天内不准吃多了，然后呢工程师说。
未来啊现在不能，你们看不见我。但是这几天我事真是太多事儿还在这儿。大家能给我算算我的时间，我每天运动两个多小时啊，然后呢？日本新加坡，香港的事儿，这事然后我要天天跟律师在开会，王建的刑事案。
王健的调查，接下来更重要的事情大家知道，国外很多国家政府沟通，那是咱的主攻目标啊。是吧，然后我还要每天前n个账单付钱，现在最起码刚才我看的时候最起码的话。我问你想想每年的开始付出，每天有多少钱大家算一算每天多少钱？我哪天啊，我做这个案子的时候做平板支撑啊，我准备让小哥给我直播一次啊。
时间啊我也太重了。大器晚成都可以，平板撑我跟你讲，大家啊，我当时啊，我这个做到。5分钟第1个是这样的，可以把。在矿务局以后呢，要有一个就是收复赌气回去的一个这么一个技术性的教练，当然最关心还是抑制了。
然后慢慢就会垮的，一分钟，他太难了啊。我记得我问了，我们在现场，对啊，现在在浦东。这个最大的收获，这几天有了新的证人新的证人啊，这我都不能说了，还有一个更重要的事情。那叫梦，停时间不会以王健先生我学会了叫。
没我啊不？目的我觉得都不会，这些文词儿一王健先生现在都学会了，这我们在上海。是无赖的，我只记得英文好的不行了，现在啊，现在开会全有。按照三一重工，你亲哥。
所以啊干什么啊，还有个小哥呀，这个分析啊，他那个那个摄像头啊王。停车场的的。人民币啊，人民币搂住了就是把握不住，那就没点80以上都是可能的，那就跟那个村。题一样，我给你们大家说过在关注委内瑞拉，关注巴西啊，我说的五国联盟。
我跟他说过。俄罗被调戏下边。委内股吧，还有非洲的这个国家，现在安格拉斯哥了，那是肯定了。啊，那这是什么基础题都不提了，这些所有的这些东西一个不放过，大家莫看。
但是为呢，这一段锤子一样，相机挖机一样，这就是那个那个小区啊。所以说，突尼斯事件一定会在委内瑞拉，一定会在巴基斯坦一定会再出来。一定会在这几个所谓的牛叉的不会发生的，不用想了，所以说他们现在这些毕业美国人傻吗？美国人拿了美国你没法形容美国人。
很细问，咱都是小的。等人来了，等一下说事来了，真是的。不是爱丽丝work好老赵，所以说这个。唉呀这个，我的西装里面，双排扣双排扣双排扣啊。
唉呀，十几个小时开个会嗓子冒烟，所以。我说的话大家都慢慢去衡量，事实已经发生了，土耳其。第二。
金屋藏娇吗，豆豆啊。现在怎么样生意怎么样？视频效果怎么样？包括我们人才其实。只能穿西服，没问题。
不要。一位朋友，河南的，他自认为大师。叫什么牌子啊？我知道了就叫不叫溺爱。
号这个香港的警察有多坏啊？把我们。按照香港的法律，我们有8个。然后你在哪？排了8个月。这就相当警察了，然后呢，查那天起我们就给警察局，警察说我们正在调查，然后我就说。
上百岁的申请，这是其中一这。我女儿的账号给澳大萨利亚啊，还有一个白衣长发，那100万。然后就说我们行。香港。
说什么说。要到这个，外国记者会去讲，这不行啊，这已经是违反了，为什么呢？香港700万人，谁得靠大陆，我们的粮食也要靠大陆。我们市场效果香港基本上走了，你已经满意了，吃猪肉的一个单位。
大家一直是8是不是我听完以后啊，因为这个人我认识的太多了。经常去，我祈祷着，你就没有想。你咱们不是现在香港是中国大陆的一部分吗？是兄弟姐妹也好儿女呀，不是大家庭，我们穷的时候。连共产党的一要让他强制所有的外汇外国联络全靠检查，在。
湖南就靠卖给香港的人。创造未来，那是真实的，那件华侨更独立，华侨就省的钱多。然后这样划的，看不起啊，我们那时候香港才多少人，两三百人。他们去了习近平，包括我曾经啊，我在我在这个一年前也属于香港，去了300多万人要拆沙子单程证。
啊穿啥了？然后呢同样是大陆的卖给香港芹菜水芹菜和水的猪肉钱类。大家有没有想过一个全世界有人类生存的规则，就连以色列和巴勒斯坦你也不能把他。你还有个600分，你说你大陆要把香港的水也给断了，是什么概念呢？大家就想。这这还有规则吗？谁带谁上楼就把下水道，那你说中东的古老国家那个国家打仗就跟水浒传了，不就完了，叙利亚。
什么？我最重。我就想问，那句话那既然是一家人了，是不是你的亲姐姐亲妹妹，他不听你的话，不管你说都不听的话。你强，姐姐说我不能为啥不能因为。
给我饭吃，不让我吃鸡肉了，不让我接触，顺着鸡肉禽流感。是真说的话吗？畜生就被共产了，香港人应。因为水，因为吃猪肉，就必须接受共产党的最大的这个任何的要求，没有选择。放狗屁的前100年是咋回来的，你大都不卖给水，香港人就不喝水了，是。
香港都不下雨，香港的粮食买不着了，香港花买的钱在哪能买到更好，不干这个了。关键问题是我既然说是一家人，你强奸了还让他说他爱你，而且强调是你亲姐妹甚至是你亲闺女。你说这种强奸逻辑，听了战友们你们去看一下那个香港的事情，说出来了。你说那是人说的，因为我诅咒我们的肌肉，我们的的水，我们的粮食都来自大陆，我们。
这个对抗，谁让你对，你不能对，你也不能说香港人一定要吃鸡肉，猪肉让你喝她的水。那鸡巴马上出来了，你前几天买了什么呢？法律，我们怎么爱祖国爱祖国。港独。我不支持党，但是你这么说话，你们太不要脸了，都不要脸到什么程度了你们。
去演讲，就触碰了香港的法律底线，你是要脸吗？要脸吗？你把香港人我的合伙人，铜锣湾的人抓回大陆，你讲话不讲话，你不讲法。现在值多少钱？你讲了你讲啥？因为我们要吃这些吃的那个饭，吃了喝点水，所以呢。你可以吗？你也可以，你问问香港人基本上咱不喝大了。
这个人你可以。要是大陆的猪和鸡和鱼，然后你就不要人家不要还给谁的钱，你危险了。我给你报，都不会同意你的说法。香港你只要回答，这谁啊干什么你？
把头把我的钱查东西，洗温泉。50块钱，因为我是。洗黑钱，全香港哪个官员东西还想光棍也没写，铜锣湾的人。像。
在香港警察的话交了5个交300万保证金回来了，你又用后黑头给萌回大陆，到现在还是肿的，你。你这个王八蛋政府，现在你的陈浩天去演讲演讲，你讲法，然后。这简直是，如果这样的国家，这个人还能存在为什么呢？土耳其必要给你人民币要低，因为你的价值观你的可信度，你的价值体系，你的法律系统，你的国家。
谁相信你呀？战友的今天。功能。正好爆料事故。香港不用多，10万块钱，香港还有个长毛。
唉呀。前天我们香港的时候啊，这个香港地政署又来了，我在我的花园里面移植了大概。每棵树大概全部不行，你得。老板，我现在想着你，我跟你一道，在人家的地里面，1.
两三年把我扔了卡了。我隔壁的房子60%是违建，我检举揭发了5年，从来不回复，就在隔壁。我们有多远，只见6公分6，然后就把我的，我花那么多钱的书。啊，他要一个香港不配拥有卡了，我。
反正你啥意思？另外。可能确定评估下来就是现在是45亿，45大概。但是没包含我的，包含有理到12个亿吗？加在一起，我这个房子最起码的。是在规定。
我付账，我也不在了，我那个心啊，正在加速装修。家庭装修中等我发了信号给大家视频的时候，我把香港很多家都有了，这个地方已经不值得我郭文贵。我完成了那个房抵押给基金12亿美元。
先把政府你想有多一点的。香港人备孕。邢老大台北台北打打北京的差不多。未来之书，中国打台北吗？吓死了，你再长6个肾他也不敢，你不喜欢吹牛，给他们涨。
一句话的。除了骗就是骗，以后他是不是它是兔子不是老鼠扛枪窝里，他的老鼠。啊这老鼠。天天在屋里吧，只要你让他没扔你。
抓了个手，轻轻的吹，我们跟你们讲过，搞了新型坦克就是这样子的。中国造直升机发来以后。600台，300台是翻新的，年轻的他们突然。共产党的话，你相信一句你是啥，你相信吗？你就不是傻，你就说。
今天我看到了，过去几十年，你看看。共产党倒是不允许呀，7项纪律8项注意啊，喝茶，你看毛泽东周恩来抱个小女孩跳舞跳得欢呢。崔问你家烧他的胡子吗？一定要少，我是说。
哎呀，真是的，贼坏的，天天说我们经济。肯定基本的稳重终有变。就不要用，又尿湿了，这个老师。
唉呀啊，台湾人呼吁，但是台湾真的是口炮厉害。长枪无所谓，一把枪救下了，那兔子拿水，下一步。所以。我看最近又造谣了我，我。
我们的斗争跟钱没关系，有没有种有没有正义是否受上天的？10.他们天天过着手里的手雷，吓唬你们天天想你看那城管打人啊，城管打人老百姓就不反抗了。只要老板好意思，中国人太苦了。所以说外国人呢，有时候说话特别好，优雅优雅优雅，风满楼，优雅，他不是说他不来。
都知道是假话，怎么还不信呢？我这哪天就是拿着这个片子，拿着片子来拿稳，我有十几个这样的骗子。每个周日。
嗯，我要拿这个店宣布综合部门不得说假话，啊，咱们不能允许到处在说假话了。我一定要让所有的所有都是我的孩子在这里家教的事。7年。也要饭要饭的，什么民族都是要饭的，小骗子天天说假话，今天。
要反诉郭文贵，什么15个1500米。我们律师马上就查一下这个，一查就找到律师，这个根本没有律师资格，也不懂法律，还还。什么诈骗啊？不行我该说怎么说，笑话就是。下午在下雨啊，今天晚上一个人下班不得了，把赵阳吓个半死。
老师你太积极了，你这个路是你这个阶段。你走。你能干，针对美国，坐着聊聊，看看你犯啥罪了。
你看我这个。这个这个这个是对上的哈，我的设计，那天我看了。0所有的企业，但是呢，我这都是我。我的版权我们会永远拥有。
现在下面的功能显示特别好。还冷还冷，我儿子说川普之所以厉害的很哈，real.真的真重要，真丑真有种好。哥哥来了没有？这个你说。
他们看起来黑，这个道理你这帮流氓骗子，你说你到香港就说这些话，你说是人话吗？香港不是你。啊，你说为了吃喝就必须接受，这无法无天绑架森。啊，风满楼8好。上海橡胶，现在也没有。
你说香港官员的说这话不要脸，他的梁振英啊，说这个人家这个居心不量，你这个王八蛋我认识几个。我一个最不要脸，所以没有。老赵放心，我们也不行，昨天我听他跟我讲客气的话，这什么玩意儿啊？的。
起码的逻辑，啊，我们要依靠主，我们要爱国我们要唱国歌啊，我们要拥护党，然后在香港里面。那罗圈狗臭屁，香港。香港人不认香港人说不行，我要发展，我要搞经济，我要过得实在，我要有文明有礼貌，毕竟我跟他提这个。尊重人权。
守法保护香港的底线，我当然不，我爱的国是爱你。人家有钱，然后就说。你美国人在。我在这儿告诉你，美国一定要大型的，一定要出来收了你。
香港基本香港的官员。是啊，美国人为啥不老实，就这小子坏天天在这，先抓起来了你就关着。然后呢就。
最近又成立了，成立了班子。政府官员进行全世界的旅行限制，也就是资产，一开始说这话的人。出了香港的东西，让你家有私人飞机，只能香港飞走，你从香港飞走了，你几分钟就下去。你这分数，香港飞回大陆去到任何地方给你扣下来，你就回去吧，就喝你大陆的水，吃你大陆的基地。
香港觉得。代理芦笛先生的文章我没有看过，海宁。所以呀，亲爱的战友们啊，你说你说这是什么玩意，然后我们香港把我的资产给我查封，像流氓一样香港黑社会的。香港向华强都争，你还想我跟你说什么，香港香港香港特首绝对比他们强，你先把我想讲规矩。
是不是啊？我们也PK过PK人家讲悲剧了呀，对不对呀？当时也带了那么多人，他又是枪又是炮的是不是啊？晚上他请吃饭，人家付的钱还带着我去了那个九龙那个当时的这个丽晶饭店啊，还打台球，唱歌，夜总会还有开吗？第一大流氓刘家昌这个臭流氓，天天舔屁股的不敢回台湾呢，也在那小子现在还在打工呢，我不知道现在活着没有。但是你说这是现在共产党讲什么的，我讲了。
所以说亲爱的战友们，开了一天会吧，我就看到人家正讲良知讲法律。像我们坐着政府的官员律师一到晚上。饭后满足，除了性除了关系。没任何问题，可怜年精神饱满，正义感满分。
香港变黑的兰姐太看得起的话，那是黑岗石岗，香港已经不是香港。香港，我昨天我听到大陆这个战友啊。骂的真爽，骂人是不好的，但是呢，我看出来这些人爱护，低于16个小时。我觉得我快，那么草根，咱们穷人家的孩子，把咱们的有信任有希望。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/352/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/352/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月12号文贵向大家报平安！文贵向大家报平安！大家好、大家好、大家好！
“2020”， 三位用户已经进来了，问好！“6172”.“2020” 其他四位，诶呦！好！
哈哈！水晶杯喝咖啡，成为了我的标志了！这美国人啊！我上这咖啡店喝咖啡去，结果人家拿水晶杯给我上来。诶！我说你们都水晶杯呀？他说不是啊！我看了HBO呀！所以说给我水晶杯上咖啡，真搞笑、太搞笑了（笑）。
哦！“王峥”……18位用户，好！太好了！沙特战友、沙特战友，太好了，好好好！“5987”太好了！这个Instagram上的好几个战友给我发信息，说我这个Instagram的背景哇，事实上的关注量绝对是超过（显示的）100倍以上，我说我肯定超过50倍呀！啊！
刚刚晚了几分钟，很抱歉！因为刚才呀，我上直播的时候，突然间上不去。然后呢，人家Instagram给打电话过来了。人家问了：怎么回事儿？、发生什么情况？（攻击）海量的进来。我说那肯定是黑客的攻击。然后人家让我们——给了我们一个方式，一个方式啊，马上上去了。
这个在欧洲，法国，法国的凡尔赛宫你去看看去，过去的皇亲贵族、最有钱的，最有身份的、最有品味的，咖啡——用水晶（杯）喝！
哈哈！呃！我在HBO的那个访谈，专门突出水晶杯和小狗儿！一般外国人拍电影啊，抱着个动物的，还是白的狗的、白猫的——基本都是坏蛋，哈哈！然后——（有人想）这小子老土了！用水晶杯喝咖啡。嘿嘿！我说这是你美国人的想法。
黑客太辛苦了、太辛苦啦！说是海量的进来呀！你说——这我和战友们说几句话，也不爆料。有啥害怕的吗？——黑客！这又12点了，你们都不睡觉吗？是不？你们能跟我熬的过去吗？刚锻炼完我。吃了一条羊腿、两只海参，吃两条鲍鱼，吃了最起码二十几个饺子，啊！然后又吃了两大盘儿菜。你说你能PK过我吗？我给你播上十个小时——你睡不睡觉呀？黑客们——回家吧！你的儿女们永远来不了美国，不会让你们来的。你也出了国，一辈子也出不了国了，干嘛呀？
“风满楼”、“风满楼”。昨天一个冒充“风满楼”的给我发信息，哇塞！他让我发啥我发啥了，结果发现是假“风满楼”啊！
（互动的战友）“第一次直播赶上，爽！”。“6664”，黑客，哈哈！谢谢啊！“岩中花树”前来拜读，啊！岩中花树1974，谢谢！谢谢啊！
发来了直播请求？我没法呀！人家（Instagram）不让我点你这个直播请求。（战友们）可以发，但是我点的时候，人家不让我点。谢谢啊！“看见你就高兴”，谢谢、谢谢！
我这个咖啡呀！我给大家分享一下啊。我的所有我喝的咖啡，都是我的保镖和个人医生，去到特别棒的一个店，一个是伦敦的、一个是巴黎的店。那个店呢，到那去，选我爱喝的咖啡豆。他们呢！我是喝混合的，我从来不喝纯的啊！我喝几个品种放一起的，就是那个“混合”的意思。然后我们自己磨，磨完以后呢，就是那种装咖啡的特色的、那种厚的，那种轻质的袋子封起来。我搁上大约20天左右，温度大概在22°C左右的，放在里面（储运）。
然后，再把它给拿出来。喝的时候呢，用传统的蒸汽蒸的咖啡杯。那么在这时候，我打牛奶，打一点儿，打成沫放进去，蜂蜜放进去。然后把它们冲进去，然后我就这么喝。还有一个，有人喝“冰咖啡”。我从来不放冰，“冰咖啡”对身体是最大伤害的，啊！
我按一下——您这儿个，“宋东来”、“天佑文贵”——我这儿都点啦！我都点啦！都点了、都点了，我全点了噢！我每天一杯咖啡，但有时候加班儿就喝两杯。
“正义哈特”——谢谢、谢谢啊！“8095”。
冰咖啡啊，我就是把牛奶啊，打完沫。放牛奶，然后放蜂蜜。然后，把咖啡从热壶里冲进去，放上十分钟，再放到冰箱里边。别（放）冰冻隔，（放）冷隔里面，放上半小时。
“王先森777”，王先森，好好好！ “1822”——“什么时候开新闻发布会”？呃！——大概两到三周吧，大概两到三周噢！
这个您（互动战友）发来的视频直播请求，我按了、我都按了！“895”，好！
大家记住——点咖啡的时候，一定喝完咖啡（后）要来一杯水。原因很简单，因为，这个时候，你的嘴里面都是咖啡，你一说话就喷咖啡沫，特别不好。这是起码的礼貌，但是在美国，很少人这样。就像我给大家建议——吃完饭后，一定要漱口一样。你看你漱口之后，你漱出来的那些东西。（如果不漱口）一天嘴里面都是那些饭渣子，多难受啊？
“7844”——只做自己该做的事儿。谢谢、谢谢！“刘呈杰”是“刁”儿子吗？“刁”是谁呀？嘿嘿、嘿嘿！我知道你说的是啥意思哦，哈哈！“73551”。杠杠地就上来了，杠杠地！这个（Instagram）显示是四百三，大概现在是三千左右，三百的时候就是四千左右，四百的时候就超过四千了！
大家点咖啡的时候，一定要记住啊！（指刚才关于如何喝咖啡）。
我今天说什么呢？亲爱的战友们啊！大家都上来了，啊！我要说一下。亲爱的战友们！首先，请允许我——庄重、笔直、严肃、认真（地），向昨天遇到文贵的，偶遇的战友们，和冲过来，到Brioni店来见文贵的战友们，对你们的行动，表示衷心的感谢！（双手合十鞠躬）
是这样的，今天直播真的不爆料啊！这个是情况呢，昨天我去这个Brioni店。大家知道我是Brioni将近三十年的客户了，啊。那儿个店呢，我从来不去他们店里面。它都到我家里量（尺寸），量完了，再来我家里面试。试完了去做、做完了再来试。大概怎么也得折腾五六回。我从来不去它店，啊！我从来不去。昨天为啥去了呢？我就想，战友们很多人给我发信息，说你能不能让我们了解一下你的西装？很多人都喜欢我的西装，说能不能让我们了解了解？
那我就跟Brioni的老板说了，那个店肯定不让别人直播嘛！而且我去的是VIP的地方，不是普通客人去的地方。人家答应我了，我就去了，直播给大家说：这个地方怎么回事儿。同时呢！我去它店里面呢，因为它昨天，到了好多新的T 恤，他想拿来让我看。我是想做下一步的T恤，给咱“郭战友”的。我就想，去现场看得了，两样（原因），我就去了。昨天又是星期六，因为我昨天，还有很多会要开跟律师。我就跑去了，到那我就给大家直播了。这一直播惹麻烦了，是不是！咱有些战友就看到了。
有一个是——那个女孩儿啊！昨天那位女士，我现在先向你道歉！（女孩儿说）“从96街过来的”，我的保镖告诉我。然后，冲过来！要跟我见面。结果呢，旁边有警察还有保镖，发现她有异常——怎么老在这转悠哇？就把她问了——盘问了。后来她说：我是郭先生的战友。然后再也没说啥，留了身份（信息）就走了。
那么，（我）很不舒服。我看了一眼，因为警察不让我出去，警察说：你在这等吧，你别出去。他们荷枪实弹的，我也没办法，我也得尊重保镖的规定啊！所以就没出去。所以——向您道歉！（双手合十）。但我真的很感激，以后真的别这样了！因为太影响您的工作和时间，不好！这是一个。
第二个，昨天有一位朋友，这个听口音应该是福建人，哦，福建人。在我上车前扔给我这个——几沓子美元现金，啊！这位战友，我向您表示感谢啊！（合十鞠躬）。您的妻子、可能还有您的女儿吧，你扔给我这个钱那——我不能要！所以我给您还回去。因为我说过，我和战友之间，不能有任何经济利益关系。只能付出，不能有所得。我第一天就说过——我痛恨海外，什么知识分子、募捐者、新闻媒体、打（赏）咖啡，全要钱！
你要理想、你要啥——别向人家要钱！伸着手不要脸，跟人家要钱。我们太多老实战友被骗了，我能理解我们中国人的善良，觉得给予呢，就是最好的支持。你扔给我那几沓子美元，我只能还给你。还的时候呢，可能是保镖呐！说：您必须拿回去，不拿回去不行。有言语不当之处——请您包涵！在您家人面前，我也没法过去跟您拥抱，人（保镖）不让我拥抱。我真没办法，向您抱歉、向您抱歉！啊！这是第二个战友。
第三个战友呢，我真的是——让我很感动。但是，一样的是，我希望您能明白，我不能接受。因为昨天，一位马来西亚的朋友，（能）讲一点点儿中文。过去——要到Brioni店给我的单给买了。说郭先生这一年的订制西装我全买啦！人家说郭先生的钱不是在这结账的，郭先生的账是公司、基金給结。不是我付钱，我买西装不用我付钱，基金给付。
我买别超过一百套，没问题，都是）公司付，基金给付。他说你（战友）不能给付。再说，我是打折的，我是全世界唯一的打那么大折扣的。它的西装一般都是七千美元起。但一般来讲，有时给20的折扣、有时给30、有时给40、有时给50的。啥意思呐？——我选一百八的，大概在一万二左右，我选二百三呐，大概在两万五左右。我选个三百的、二百八的，大概在四万美元左右一套西装。
但那个时候，给打的折扣会少一点儿。一般来讲，会收我八千到一万五之间。那么一年呢，怎么也得几百万美元。我——还有我几个战友，都给他们（店）选，所以给打最大的折扣。全世界连续二十年，最大的、最大的西装使用者。呃！川普总统，昨天那位阿里先生——叫“阿里”。
他是川普总统几十年的客户，几十年了。今年呢，川普总统订六十套。为什么呢？所有订这个西装的人，春、夏、秋、冬——每年订四次。每一年，基本都是前一年订。春夏秋冬，领带也是春夏秋冬季的，衬衫，当然也是春夏秋冬季的。那么，这都是有规划的、有计划的，啊！
这位战友呢，冲过去了。马来西亚战友说：都是买一百万美元、两百万美元，我替郭先生买单。今年的，我全给他买了喽！人家说：你不能替他买。他不买单，是他基金买单。但是呢！我非常、非常地感谢！你们对文贵的支持和爱——完全、完全的感动！（合十鞠躬）。这你要是被郭宝胜给碰见了——那您这不是完了嘛！你们这样做，对我这样人管用，你对宝盛这样的人就完了，郭宝胜啊！（笑）。你要是对着郭宝胜和李洪宽？他得连你内裤都给你留下来了！他不是订六十套、九十套啦！他马上就是订一千套了呀！对不对呀？
所以说，战友们，哎呀！千万别老拿你们的钱、拿你们的善良——寄托于别人，不能这样，包括文贵。不能这样！不能这样！这是我今天直播的原因。我很不舒服，因为我昨天回来，很不舒服！
昨天我出去转了一圈，我还去了对面那个的157，157号——57街那个。就是王岐山，那里有两套，陈峰、陈峰的哥哥啊，都住在哪里了，大概四五套吧。我们的基金，在那里有房子。然后呢，我们基金办公室呢，想般那里去，让我去看看，啊。我昨天去看了，我一看——要搬的那个房子，真的很大、很大。一整层，跟王岐山家一样大、一样大，六千多呎。我说要是基金搬过来，把另外两家也搬过来，我就不用来回跑了。我们就和王岐山，还有陈峰，还有一个陈国庆，跟他哥，成邻居了，上下楼。啊！那里的健身房非常好。
在那里，也遇到一个咱们“郭战友”，一位咱们的中国女士，特别优雅、特别漂亮。我一开门儿，本来看多功能厅呐。（女战友）说郭先生——我天天看你的直播。哎呀！我说抱歉、抱歉！我打扰你们了，人家在那儿块开会呐、吃饭呐。
然后，又到了酒店，我好几个朋友住在那。结果，遇到了十几个咱们香港的、台湾来的战友们。哇！郭先生、郭先生——来喝点东西吧！我也没办法，我不能和你们喝东西，人不让我喝。所以，非常非常地抱歉啊！（双手合十）。感谢那位——被打扰的女战友，打扰您吃饭了！感谢在大堂里遇见的这位战友！
还有，这个昨天，我上车之前。遇到了咱们几位美国朋友，其中两位的妻子是中国人。抱着孩子，我看有两三个孩子。特别感动，掉眼泪，说让我注意安全啊！说全家都支持我。她老公还会讲几句中文，啊！（双手合十）特别、特别感谢！特别感谢！
短短的一个多小时吧，啊！遇到那么多战友，这么多支持。扔现金的、要买单的、从九十几街冲过来的。然后，要和我喝东西的、掉眼泪的。让我感觉到——我真是压力变成动力，文贵只有用事实、用能力，回馈给咱们“郭战友”。这是我唯一的、我文贵唯一能做到的！
刚才说完了（昨天的见闻）。因为我昨天晚上，我睡觉醒来以后，不舒服了。我老是想着那个女战友——那个失落的眼神，然后（又想），给我扔钱的那儿位朋友和家人，说你干嘛把钱还给我呢？我们的钱都是干干净净的，我们又不是盗国贼！（文贵）不是这意思，别误会！包括这位马来西亚的朋友，要帮我买单。说Jho Low！Jho Low、Jho Low是个烂人！说马来西亚人感谢我，说“马航事件”相信我说的。但是你买单、支持我——我文贵不需要你买单，我文贵不需要买单，非常非常感谢！
常委们穿的西装？——“红都牌”，那都演戏，都是“红都”牌。但是领带，基本都是儿女们给买的，都是“爱马仕”的比较多。他们不懂得买别的，不懂得。他们懂啥呀？那领带都是“一拉得”的，都是人家打好，他——挎！拉上去，啊！
刘特佐完了吧！游艇没收了吧！啊！大家想想一年前，刘特佐有多嚣张？啊！孟建柱——在几个国家元首（面前）、特别是在德国的“反恐”会上，2016年的年底，11月到12月的时候吧，开“反恐”大会。几个人问他：Jho Low（的问题）。结果，孟建柱说什么？——Jho Low是我们保护的对象！对我们的国家有重大的贡献！嘿嘿！有！（嘲笑）。你保护啊、你保护啊——孟建柱？
中国这些年的黑警察！！以黑治国、以警治国，啊！以贪反贪。主要贡献（者）——孟建柱、王岐山、傅振华、孙立军！习近平主席，就因为用了这几个人，他在党内的威望大打折扣！在历史上，将成为巨大的丑闻！谁都知道这几个烂人，烂到了什么程度！
有些国内的，现在给王岐山“擦地”的教授——啊！教授！我发现，很多教授啊，都愿意被王岐山“骗”。爱忽悠、能忽悠啊！动不动——“郭文贵没文化、没教养，你看他，满口跑火车啊，你们竟然相信！”
你说这帮烂知识分子——你个不要脸的东西，你从小到大学习，你除了意淫之外，你帮过任何人吗？一巴掌打过去，就跪在地上，噢！见了一个副科长——都给人家弯躬屈膝！见了老百姓——就趾高气扬！说中国老百姓没文化、没教养、没教育。教育、教养、文化和善良完全不等同，完全不等同！没有什么必然的关系。恰恰相反！
中国过去的几百年，就是有很多——不是全部啊，咱不能一杆子打到底，有一部分知识分子读书读多了，给共产党、盗国贼——在这儿块给他们敲锣打鼓，鼓吹上去。那毛泽东文化大革命谁吹上去的呀？最早的（吹鼓手）就是文化人、知识分子。现在有些教授啊，还有律师，你说那“乱伦彪”，你发现海外，最爱搞募捐的都是些什么人嘛？都是有文化、读书的——律师、老师！
什么博士！要不打成这个博士、不打成律师、不打成老师、不打成教授（的名头），骗钱不过瘾！啊？这些人一旦有这些名头了——你捐钱是你的荣幸！你就得给我捐。你没文化吧、你没教育吧、你没修养吧？所以你得给我捐。所以说，很多战友啊！“搞外卖”的给人家送钱——人家看不起！！
那夏业良那儿个混蛋东西！你给他捐了钱，他想什么？你看看他那个直播的那个态度——训（斥）战友！你看看他训的，跟训狗一样。他说我是教授、副教授！你他妈叫个什么兽啊你？你就是畜生、你是兽性！
招摇撞骗，拿个王岐山的照片——跟你祖宗照片似的！对你祖宗你都没有那么尊敬…………
你那么爱共产党，你儿子为什么跑美国来读书？乱伦彪，你这么爱共产党，你跑美国来干什么？什么民主民运呐，还有一个国内一个什么教授跑到英国和瑞士去，在爆料之前，我在英国见了几个国内教授，见完这些人，我觉得他们连垃圾都不配，都是本上的，孔子曰老子曰孟子曰，就是有这些子们，才把中国给子成这样了。然后（那些教授）没饭吃，号称：“在牛津大学，我是华人16个教授之一，然后说，郭先生，你捐给我点儿钱行不行。
”你有本事，你为什么要别人捐钱啊？你看在美国那些大教授，都快获得诺贝尔奖了，还回去给共产党磕头去。为了那几套房子，为了那几百万奖金，替他们擦地，这都什么人干的，这都是教授干的，知识分子干的，还有那个什么李宏宽，号称十个博士，混的卖红薯骗钱。所以战友们，你们不要老傻捐钱。那些教授，文化人儿博士，他读书，然后让你付钱。有的人已经靠别人捐钱生活了30年了。
那天在贡嘎，达赖喇嘛，回印度前发公共的信息，说，我要走了，跟大家见个面儿，郭宝胜也去了。郭宝胜不要脸到什么程度，去问一个我的朋友，说，你为什么不跟郭光贵要钱啊？人家说因为我不是你啊。郭宝胜追着人家问，你为什么不跟郭文贵要钱呢？郭宝胜找人家谁说话，人家都不搭理他，他就能跟人家说来跟我照个相，就不要脸到这种程度。郭宝胜浩称他是牧师，他在西藏怎么能可能信基督教呢？不就是为了移民吗？还有夏业良，你在国内涉嫌猥亵女学生，把人家搞大肚子，你移民的时候有跟移民官说吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/339/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/339/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在现在。开个后门啊，咖喱。洋洋牌。
哎呀真舒服啊，咱也得奖励自己，你看那个谁。王建所产的忙活半天。我们的斗争是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/335/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/335/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
是呢，咱是哪些器械思极恐第1个上来的兄弟啊，种。我在墨尔本哈喽，又来了8088兄弟啊。黑那边才开始。郭叔，王文奇，你带文字啊，可以啊，王文琪啊。
直播直播直播啊直播。你长太帅了，所以说你搞的第一兄弟啊，你咋那么帅呢啊？喝防弹玻璃你看看。哎刚才我去去划船，哎呦爽啊，真爽啊。
没穿长袖，这是爱马仕的给我做的这个T恤衫。哎，别转播细思极恐，咱这是直播的工程师让我试试，因为他今天他不敢相信这个数说这个。200多一次攻击怎么能活下来？他们不敢相信，也不敢相信200多亿是什么概念，200多亿是什么概念呢？啊是不是啊？不可能吧，我也觉得不可能，我觉得太夸张了嘛，他就是嘛，对吧，怎么弄呢？
没法弄，我觉得不好看呢，咱现在是世博的啊。兄弟姐妹们啊，帅啥有屁用啊，我看他咋看的。这个今天咱们这个直播，哇塞，直播完以后很多人都懵了啊，都蒙了，我看细思极恐小哥没有。啊啊，你挺好啊，1, 爱着这事。
这这个是好兄弟啊，这话我爱听了，结果国内的。喂喂，怎么搞的啊？这个这个。你就停了，进来啊，哎呀。然后他们就特别过瘾，说我这几天我顺口就来了，哎呀，发自内心啊，只有你舅舅真的是。
撑不起来，我说他肯定撑不起来啊，我母亲我父亲唯一的错误就让我晚生了几十年，如果让我早生几十年不可。能让这个魔鬼在中国杀掉我们上一任啊，是个什么电视剧最卖国的人。怎么不说话啊？我到日本看过很多这个日本的这个国家级的档案啊，和日本合作的共产党。现在他天天让你爱国，爱什么国啊，爱什么国呀，爱你这个锅呀，被你逗得活呀。
需要人民的时候，人民市第一，人民是娘，你是公仆，啊，不需要人民的时候你修改宪法你说。就说这是什么？那你说说你，你啊，你说我在美国这几年我在想我爹我娘我咋不相信。不说哪了啊，要脸不要脸了你啊，我就恨你了，啊，谁什么都没有，你这不要脸的东西。你能说出这种话来呀，那你们既然爹亲娘亲不如党亲你中南海的人，把你们的照片。
都摘下来，挂上挡的照片，咱们中国的老百姓怎么就这么傻呢？给中央领导回去，不把那金银财宝好吃好喝给他爹他妈去给过你吗？你跟人家签。不如打钱，更夸张的啊一切。一切正常，现在我们要听党的呀，特别听党的呀，你党不说了吗？依法治国吗？
在哪儿呢？依法治国。好舒服啊。这个太好玩儿了，哇噻。我都爱我自己，太爱自己了。
It&amp;rsquo;s OK is the class. Only this.是俺小哥说对了，但是呢，现在关键是什么他给加的这个就是这个。反黑客的呢，就是WS的时候呢，他们有一个软件就是辨别它的绕开的。说你跳跳跳又很快，你跳不开你不能揍了吗？对不对呀？那么现在这种情况，所以说他们的事。
所以说，这个这个他们是这个软件是软件对咱们有很多功能啊，都有问题了啊，但。人家给他开发这个软件的人啊，头发都白了，真的头发白了，很刺激，但是这个头发都白了。哇，刚才你都不知道我看了多大的鹰，大概半小时以前。每天看着怎么就那么大个依旧在转就再转，你说这王健真挺神的，你必须说王健这个人啊，是有是有佛性。
是有念力的，干那么多坏事啊，有人说我要没有，最近我看的人说郭文贵啊，是跟人家共产党。打完赌玩玩，输了输了掀桌子了，说这话的是你大爷，你你祖宗就是瞪眼说瞎话，谁上桌子？是不是独子啊？谁想赌谁不想赢钱呢，你见过中国有一个人敢站出来说我没有在中国拿出一分钱的敢公开说吗？我。多次说过美国法院我们那么多法官不会把我每句话都问郭辉，你不说你没在大陆拿过一分钱吗？你如果能证明你在大陆你拿。
你姑姑就撒谎，你什么都不可信，在法庭你什么都别说，说话是要付出代价的，我跟共产党赌我赌我呀。我跟他赌什么呀，还有人不要脸的说什么光棍，要不是说这个这个出事就是共产党的那个皮手套。你祖宗真的在瞎了狗眼了，你说这个话，如果说这话的人你就瞪着眼睛说，我告诉你，你如果是不是共产党。你的路子失败者，你不是说皮手套白手套，你就是个淫棍，你祖宗都是淫棍，你在哪说过？
这话你见过一个郭文贵这样的中国出了这样的人吗？我从29年前我的弟弟付出了生命，我那时候我上桌了吗？我有钱。我有本钱跟他赌吗？我赌我从监狱出来29年，我随时我就可以走，我不跟他赌。我拿到钱了，我还给他赌什么呀？赌桌不是要钱吗？我随时可以离开，你们瞪着眼说瞎话，你就是骗你们这帮人给我宝石。还有什么民主民治民民的片子，上天会灭了你们瞪眼说瞎话，你连擦屁股都不配。
什么郭文贵要不要，不是说他就是共产党的皮手套，你也太小昆贵了，官位从进清风。鉴于在一起，我告诉你光棍就不是谁的手套，89年从4月份开始起就证明了光棍谁收到的。微视，你们瞪眼说瞎话，你的咪咪的良心，你们这帮畜生，你们要是这个国家要让你们说了算。你们除了会骗钱，你来到过贼的本事都没有，这帮烂人简直是他。
脸不要脸啊，歹这个是要说一说捐款的，捐了5毛钱你都恨不得把裤子脱了，一个个的不要脸的东西就在这儿。中国人好不容易逃出了大家一人，结果出来被你们这帮烂人啊，没有了骚味的猎狗，没有骚味的狐狸，没有牙的裂口。在外面的微粒在骗，人家那些孩子一个月的工资捐给你们1000美金，说我没饭吃能不能给我点，你把人家骂回去啊，你们都这么个东西。阿呆在加拿大那帮人什么也不干，没工作几十年来啊，线圈不一致还说反共产党的共产党的福。
科长又说跟你们男的女的睡觉，你能把你祖宗都报上去，把骨灰都报上去，你们有两个人说什么给脸不要脸，我说不跟你们扯不给。你们都给脸不要脸了，你以为我会怕你吗？你有种的到法庭上见你们，一个个的我告诉你什么话。这边什么李毅凭什么赖建平，还有那几个我告诉你钱，我不说你们是女的，我在给你脸不要脸，你看他怎么办，该怎么往下走。什么光棍节若不翻桌子，什么皮手套也太小看光棍了，郭文贵在锅里没拿一分钱。
娟子，这个这个投资了多少钱给中国人，我多少岁我就等待了29年，就是潜伏就是要推翻共产党。你敢说这话吗？说哪些人说让你回去，你把你祖宗把你买的奶都卖出去，一个个不要脸的东西。你看那郭宝胜又拿着西藏人在那片啊，那个根本，唉，最近这个这个很多人骂杨建立啊，我说你别骂杨建立。杨建立的人真是个好人，你们别骂建立压着建立他就是告他这个真的是在美国做了很多事情啊，你不要老妈建立。
啊，那郭葆生那个烂人那是什么西藏人，他是人家西藏西藏人，跟你妈睡了，跟你姐睡了不好生啊，跟你奶奶睡了。从西藏人你哪个学校里有其他人呢？你这个不要脸的东西，天天瞪眼说瞎话。那就是诈骗犯，你说你在这儿胡说什么民族还是什么亲人，西藏人就西藏那几个站在前面就跟这几个人打交道，西藏人我告诉你根本不值得可怜。跟你说，中国那么多人是不是跟我照相的，你问问谁敢跟他爸当面问过他，问问她。
说你就是招招骗子，你本人你们都是有问题的，为什么都是骗子，没说你们的这片给你照相那天给你照相，拿着你的照片到处去骗。所以战友们，那咱们中国人真的是太可怜了。我今天下午跟一个国内的朋友紧急找我说感慨万千呀，我说我这话听太多了，你天天感慨多少人。看你做点啥行不行啊，感慨啥呀，你有啥感慨的呀，你能活多少年？
有啥感慨有什么用啊，你看他的锅，保证你看看他所谓的这个这个明信片啊，那一个片你看看那个石头。你看看那为什你看看那乱伦标，你看看那夏业良，你看看那唐柏桥，你看那陈军啊，现在再看看过去。说出那些话，对中国姑娘说那话。I love you嘿嘿，工作没个饭吃天天。
那个招摇撞骗中国人在海外丢这么丢人，丢韩国人的这种信用中国人让外国人看不起，都是你们这帮人给毁了。国内有盗贼绑架，好不容易跑出来，你们要想尽办法把他送回那个大店里去啊，你们这一个个东西真的是天灭，你们太坏了。怎么老天出了你们这帮杂种了，一个恶的瞪着脸不要脸的人，还那么李红这个畜生，你以为你骂你啊你。记住你记住你饿里红关你妈的每一句娘我都要你付出代价，你记住我的话。
告诉他每一句这句话，小，你可怜了你不敢见你。你敢抓这东西，你敢挑战法院，你给我道歉道歉去了。拿着美国的护照，你在美国招摇撞骗，征婚启事装神弄鬼，像个狗一样溜来溜去。在视频面前你瞪着眼胡说八道，你装个男人，你这种人老天不灭你真的是没有天理了。
所有的我告诉你，所谓打着民主民运的骗钱骗捐，骗投资骗假证的。Wow.这些人你说共产党给你拿。
可能勾兑，哪个人你们能啊，把屁股洗的干干净净的，你把衣服脱了干干净净的，你冲上人家去还得慢镜头出来。充电去。所以说战友们呢，咱们中国人真的是可怜，说实在话，我这几天跟着一个官员，我的希望。希望官员现在都跟我很很直接哦。
还有大家知道这些海外的镜片的一些老师竟骗那些老实人。什么我来为你的吻了你，看你那一个个的贱骨头像我吻你的吻，我放个屁都比你值钱，我为你的为你配置我吻我，我吻了你算老几？只要被我吻你，我问你啥呀？啊，问你啥呀？我问你啥你有啥问的？
你有色，你有钱，你有权你又容易，就你那几个仨瓜俩枣的那个样，干啥呀家？你那个王岐山那么一个刚毛都不如，你还为你来了，你真拿你事当回事了你。你被吻吗？你啊，你值得被吻吗？拿自己的这帮人都是自大狂，自恋狂，瞎狂啊一个个。这个真的是不要脸到极点，我不是现在。
我很早，我一看到这个那时候到国外来，我一看到一个这些神经病，到时候打到我代表中国人，我代表中国人权民主自由的，我就生气。啊，我就生气，就这帮人能代表中国人吗？就你们那副德性，那么下三滥的样，恨不得一盘子肉。出来汤都喝了啊，你说跟我们的员工的时候恨不得到了，我要不要吃那个龙虾，我要吃的龙虾三明治。啊，人家有几个人很文明的都不怎么吃，你们国宝是根本就把那纸壳箱都吃了你，你这种贱人你说你。
我一听说他们代表中国人，我就生气，我一听说他我就生气，中国人太多了。扔了吧嗯，舒服。Helen park, 今年30年啊，上次喝50年。不错，郭宝胜，收到了，收到了吧？你收到案子了吧？
你不是要告我的吗？我看你拿啥告我啊，什么原件你还告郭文贵的，就你那仨包了。反正一个月前你回家呆着去，别在这装孙子，我就你这号可以到郭文贵你配吗？你来呀，来呀你呀。这种烂人一个个的爱，你说我们中国人就这这两个这种杂碎，一个个的说。啊，已经够惨了啊，你说咱这帮人你到了国外以后被人家骗，你说加拿大那个朋友那么好的人。
就被郭宝胜打着这个挺郭的名义给骗走了几十万美元，然后把钱买房子去了，你住那房子里边，你不怕出事儿吗？你心能安吗？那钱是你挣的吗？郭文贵不要忘了谁捐款谁拿着谁给你捐款了，谁你那叫诈骗吗？我那时候在华盛顿发信息，我说这个郭宝胜。长了一个宗教的手，实际上我没说明我看到了所有的国内宗教骗子都长那个手都长那个手，对他就天生的是骗子，这小子有点。
我会改的，只要是今年有一只什么陈军啊，这都是1号色啊，天生的。哎呀，多高兴，你们在这儿呀，你看看对面的相，太漂亮了。太漂亮了哇，太漂亮了，太漂亮了。
哎呀，看的就是这帮伪名媛在这么大是大非面前，王健。绝对超过啊，n个江南啊，我跟你说实话的战友们，我最担心的事情就是谈了。
他们一动手你都不知道，当我知道王建啊，这个这个行程的人告诉我的时候，我说这回王建可能去。为你们高度关注，王健的一举一动我全知道，包括股权清楚。然后等着王健的死讯传来，我跟你说实在话，我震惊的同时我就直接。我当时我在我的椅子在这边，我这边有两个律师，我一下子刮样东西全走了，花也全收了。
结果忘了这种热茶水喷了一身，我当时，我我当时我是。7月3号下午的1:20，也就是警察都处理完了啊，大家要记住这个时间点我再重复一。王健是7月1号订的酒店，7月2号到的，7:59到。然后回到房间以后八点二十几分出来，她换了衣服，然后走到外面，从外面又回来去吃饭了。
这时候突然间从外面用同时插两台面包车，两台黑色奔驰面包，从奔驰面包车回来。出来了，然后呢，这个时候6个人出去吃饭，然后吃饭这个中间就很快就回来了，回来的时候这中间就有五六个中国的，还有法国的。女的用同样的奔驰面包车把他们接回来，这个时候不超过9点，然后他们可以吃饭，吃了将近4个小时，吃饭13桌，我给大家。就三桌啊，一桌，王健，阿学军啊，王健，王健，华彬这个。
还有谁这个这个这个微啊，这是一桌，另外一桌三个人翻译天津。何培楠楠楠叫申请号，另外的一桌一个法国女人，5个中国5个中国中国女性。大家在一起，一直吃到了4:22，将近12:00 11:00，57分他们离开，回到房间。这个时候穿鱼尾裙女人出现，啊，出现进去以后很快拿着东西走人。
这时候是王健跟他一起进去的，王健很快出来，大家都看到了，然后王建又出来，又在门口见了两人。又回去那天听你听着啊，天天这时候12点多一点就看到王健那个后面跟着啊，那个那个那个谁啊。往往他的秘书，然后他回到房间这个时候，同时大概12点。10分左右又签了40蚊件，法国那个女的又回来又拿着文件，华平进去了。
然后睡觉了，啊，睡觉屋里绝对不是网线一个人，王夫人我向你告诉你，你一定记住房间，屋里不是一个人啊。睡觉以后大家就知道，早上他们醒来，王建新来到餐厅吃饭吃饭的时候。粉红色的T恤，稍短一点的裤子，吃饭的时候华。阿斌，到那儿陪她吃的，但滑冰很快提前理财，10:15签到了一本翻译。
这个时候在天津，何培楠楠王秘书，非常的慌张，里里外外的跑，一直从11。25分~11:36，10:36往家走出来，然后他们上了车，上车是谁呀？只有天定一个人，先上车带着王杰上车，王健这个时候已经是眼睛这块就慌了啊是怎么上去的？11:30, 5分59秒，11:36车往回走，送他出来的人，大家记住的角色。
这个酒店的老板也是厨师，就是也是给王健做饭的，厨师也是那天送她出来的，11:36.分时秒数，车拐弯时1:37车跨过的大门，这个时候距离教堂787米。11:46, 王健死亡，死在了那个墙下边，从那个墙下面到上面那个台阶，大家可以上去。二彬彬那个房子和那个台阶上去啊，这没有什么不可能的，他是飞过去的，而且我告诉你。
他们那里没有图，大家看了没有，未来我们的视频都发给你们，然后上去上面有图啊，所以它怎么上去的，他怎么来的图。啊，这个有意思了，11:46，最夸张的是华彬十二点零几分就回到了酒店合肥的家。警察骑着骑警摩托车，然后还另外带了一会警车过来，倒酒的时候见面，十二点十几分不到一点。十二点一二十二点四十几分走了，开着车放着歌曲就走了，你说你家养个狗死了，你不会那么快走。
王建的尸体的时候还没上车呢，大概在1:40左右把他押上了车，把玩电视里放到车上去。王健送到了距两个小时以外的叫火葬场啊，叫PH，名字我忘了，就在这个。教堂周围有三个，平时间最起码有三个10分钟就到了停尸间，23.但是你把玩件事不到两个小时以外的车身就站上去，12点这个。
回来大概晚22 30分钟，这个女的翻译啊，这个叫卢艳丽也回到了酒店，后来前。冰也回到了酒店，连续住了6天回了家，后来就忘了。见的妇人到1:00，杨光夫妇到了啊，也在那一直是他们定的，就是6号的酒店，他们离开又到另外一个酒店或者外面租了一个房子。一直到7月9号到7月7号他们9号离开，把尸体运回西雅图。
在停时间发生的事情千万别忘了我提醒你们，等哪天讲的很有用。很有意思呢，时间的故事啊，跟鬼片一样。那个无人机大钱别忘了，跟当年对我一样啊，无人机花结果那个无人机，那个公司竟然说啊，我是。接到了郭文贵的秘书，王燕萍想让我们拍广告，这谎言你敢杀啊，你也敢杀犀牛哲西这家公司你是干啥的？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/336/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/336/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是8月5号早上纽约时间9点。
咱们这个跟大家聊聊天，好几天没直播了。在郭媒体直播，在郭媒体直播啊。
大家早，大家早。（与战友们互动）天朝心腹大患，这名叫得好啊！别叫战神，啥战神啊，别叫战神。就叫文贵，或叫郭叔，七哥，都中。别叫战神，哪有战神啊。
战友们好啊，现在咱们船啊马上就要（开了）。今天我是在船上呢啊，我在船上。因为昨天紧急要见一个朋友······
郭媒体打不开，livestream上看啊······台北可以看，台北是郭媒体是吧，看看咱们大陆嘛，共党控制的区都不行嘛。
盗国贼们，你说你们这招，我说我在郭媒体上直播他们就冲着郭媒体去了。除了杀人骗钱，胡说八道，你们的脑子简直就是狗屎的脑子，一帮蠢猪。拿着人民的钱，一天到晚干着全人类最愚蠢的事，说着全人类最愚蠢的假话。冲着郭媒体去了，你还有啥本事。我希望他们把livestream干掉，哈哈干掉吧，盗国贼你能把livestream干掉吗，干掉啊，你干掉啊！哈哈！
战友们赶快发一发，在livestream看，叫上咱战友们。
Instagram不好，Instagram不行，Instagram播的视频效果太差了，太差了啊，太差了。
哇塞，这一会儿这人就上来了，哇塞，前边显示是98，后台现在是大概是8千多，哇塞！
傻x，傻x盗国贼，直接对着DDS去了，愚蠢的东西啊。“郭媒体这两天不正常”，当然不正常了。新加坡上不了郭媒体，新加坡都上不了郭媒体。
（与战友互动中）朴昌海，朴昌海，朴昌海先生啊，我看了你这个视频在韩国宣传做的事情非常感谢啊，朴昌海先生。
尊敬的战友们好，这是8月5号文贵在船上和战友聊天的直播。
昨天晚上我一直忙到今天早上6点多，我真是脑子有点儿蒙了，有点儿蒙了都。太多文件，太多视频。然后回去躺了大概一个多小时，我给大家发完这个要直播的聊天信息以后，我就回去休息了一下。还不错，休息了一个多小时马上脑子就过来劲儿了啊。
太多战友啊发来的信息啊，各种这样那样的问题，都特别特别的多。我没办法一一地回答。包括这两天啊有战友跟我打听买药的，医院的啊，家里面人有病了问我医院怎么弄，还有个人得病的医院还有药的，还有问很多具体的信息的。包括也有向我投资借钱的，包括投资的是否买外汇的，还有一个关心习主席南非访问的，还有这个最近的国内的股票市值的，等等等等吧，我在这里向所有的战友们说一下，你们给我发的信息我真的是没法回，我真的回不完，我太多了。
因为原来一天大概八千到一万二之间我收到的。特别是国内的，大概90%是国内的吧，我有些重要的能回，熟悉的我能回。但是最近这几天都在一万六到两万之间，我真的连看都看不过来。所以说希望所有的战友们，如果你们没有收到文贵的回复的话，千万千万不要生文贵的气，因为现在咱们目标是盗国贼啊，盗国贼啊。不能让盗国贼把咱们的时间给转移了，视线给转移了。
就像今天我们一说郭媒体，他们蹬蹬蹬蹬全跑了跟小老鼠似的啊，全跑郭媒体DDS去了，傻瓜！我给你说郭媒体就是让你黑的，你使劲儿黑！你把郭媒体给砸吧喽。
这帮笨蛋还跟人家美军打仗呢，你打个什么啊你打。除了拍马屁，除了打打中国的妇女，你连小女孩你打打孩子，你敢打谁啊，欺负欺负老年人，欺负欺负孩子，给孩子们打打假疫苗，给卖菜的老人们你打几顿，你敢打谁啊，你敢打谁啊，你们这帮混蛋，盗国贼！
我看到那些视频被你们那么折腾我简直气死我了（liao）啊气死我了（liao）！每天看到那些视频，真的是觉得这是我们华人民族的悲哀。一个国家就是欺负老的，欺负小的，欺负妇女。天天《人民日报》，《环球时报》，天天等着眼说假话。大白天瞪着眼说假话，愚蠢到什么程度。“郭媒体也顺带取证CCP黑客证据”，当然了，当然了啊，这不用我做，美国政府都做了。不用我做，谷歌公司就做了。放心吧。
我的娘嘞，表面上123，现在已经达到6万了，我的天啊！天啊，天啊，不可思议！
看见我后边玻璃往上升了吗，战友们，这个船我花最多钱之一，就是后面玻璃和这一圈的玻璃是电动升下的，而且它是水晶玻璃，不是普通的玻璃。这个是花钱最多之一。也是这个船创造了新科技，目前世界上唯一一个，不管你多贵的船，这是唯一的船，这玻璃这么重，防弹玻璃，自动升降的。太酷了！
战友们啊，你说这盗国贼，你说他们现在在想什么，啊？盗国贼们在想什么？盗国贼在发自内心的在想什么？哈哈，经过这一战，盗国贼在思考什么？哈哈。
我今天想给战友们第一个想说什么事啊，我想第一个，我想跟大家先说的是从一系列的事件看盗国贼的他们的整个的治理国家的能力，和他们对世界也就是世界观，他们对世界的看法以及他们治理国家的真正的能力。是什么，大家应该有个非常清楚的判断。
在国内，在国内，可以说，任何事情你都看不到真相。因为所有的媒体都被他们控制了。那么他们讲的那些大话，空话，完全不切合实际的话，比北朝鲜还夸张的话。那北朝鲜的课本里写，金正日先生正在屋里边谈话呢，非常辛苦，累得人都瘦了一圈，突然间听到外边“嗡嗡”的响声，仔细一思考，美国飞机来了，出来以后潇洒地从背后拔出一支枪，对着天空中看都不看，“吥吥”两抢，就听到“嗡”美军飞机从天上“叭”掉下来了，然后金大帅背着手哈哈大笑，看也不看扭头进去了。这是课本啊，这是课本。
现在咱们国内的共产党宣传的课本比这还夸张。你看看那个中国的所谓的秒拍，中国的所有的关于中美贸易战，哎呀，完了，美国完了，川普又完了，川普的律师又爆猛料了，然后班农又背叛他了，哎呀美国又完了，又着火了，哎呀美国人民现在又没钱了，天天如此，精神手淫到如此程度，鸡淫到如此程度，北朝鲜望尘莫及，望尘莫及。
习主席到中东非洲访问的时候，我有朋友跟他见面，都是非洲的朋友，都是很早很早的朋友了，当年他们曾经住北京代表他国的大使馆，像卢旺达的还有南非的，他们见了习主席。他们这些人都是傻眼了。因为二十年前他们是代表着国家到中国学习，驻中国大使馆的，讲中国话也都讲的不错。所以说我很早就去了非洲，我对那是了解的。
他们说看到习主席身边所有的人，就是用一句话来形容，惊恐。惊恐啊！每个人都惊恐！在习主席面前，每个人都是战战兢兢，但是一离开习主席，趾高气扬，趾高气扬，他说鼻子扬上了天，完全一副领导世界的。
对待美国，美国完了，你们跟美国混啥啊，你看美国中期选举完美国就完蛋了，川普就完蛋了，川普就进监狱了。几乎所有，几乎所有。
但是非洲的朋友跟我说，我认识这些人家属在哪儿吗，我认识这些人的家属几乎全在美国。连非洲人都说，疯了，这帮人疯了。然后所有的非洲人都背后研究，通过杨洁篪啊还是通过丁薛祥啊还是通过王毅啊，怎么能搞到钱呢？就在会议前大家都在商量，如何能骗中国钱。
就是签多少合同都行，中国所谓的援非合同都是扯淡的事，全都是骗钱的转钱的，一通骗。
当地建工的一个老总，提前两周去，给非洲当地政府，你们要帮我们演什么戏，替我说什么话，天天给人家送礼请人家吃饭。就是要那一刻假话。
就是所有非洲这些朋友跟我讲，他说这个时候能看到中国政府现在，他说整个中国政府就是妄想症，妄想症，这是一个。
一周以内，我跟美国前政府官员，高官，还有非常重要的，现在美国最高级智库者之一，我问他们，我说你们怎么看待这次习主席访问中东和非洲，内部美国政府的官员，大家一致的定义是，这次表演过了头了，什么过了头了？说害怕，恐惧，向全世界表现，你看，这都是我的哥们儿，我有哥们儿，你看我有这么好的哥们儿。
20-30 James
这是他们发自内心的的表演，但是这说明了你内心的恐惧。你内心的恐惧。但是你也把这些国家放在了一个完全没有回头的境地。美国人根本不care，完全不在乎。不但不在乎，而且暴露了你真实的目的，你根本就是害怕。完全不在乎。
听说庞皮奥在内部讲话把这个事情当做一个笑话讲，但是咱们，中国的电视，人民日报，【习主席访中东】这个12天64 67场，然后呢这个得到了什么什么，你去想一想，这种本质上的差别和事实上的差距，是多么可怕。
另外一个，就是大家可以看到，最近我们大家都在关心的事情。 王健死亡，咱现在谈一谈王健的死亡。今天所有的战友们，我要给大家说，王健死亡今天呢不能，不能谈太多的太多的这个细节。我们现在在做什么事情？第1的，一件事情就是要把它变成刑事案件，把它恢复为刑事案件。因为这件事本质是刑事案件。
为什么说刑事案件重要？因为我们和相关政府，相关政府，涉及到的大概4，5个国家左右的政府官员。我们已经，我们跟所有的人都进行商量。商量的主要的结果就是这件事情是刑事案件。不能把它变成社交媒体或者媒体上的讨论战。那个就有问题了。那就有问题了 。
那就比如说，我前天下午，我们所有的我们其中两个调查团队，就是英文的调查团队，回来以后，从机场回来，我们直接就给美国相关部门，相关人，相关人做了当面做了报告。就是我完成都没有问他们，用流利的英语和他们亲身的经历，来给他们做了报告。
非常清楚，这里面几个关键的点，大家要记住。
第一，王健的家人和王健本人是美国公民。田丁是加拿大公民，这个王健的秘书王铮，王毅，还有他的那个太太学军，还有他的弟弟王伟，全都是美国公民和加拿大公民。
更重要的事情，这些这些人的资产，很多都在美欧，他们的企业都在美欧，他们做了很多决定都在美欧，那这个事情，这是第2个也大了
第3个，这件事情的发生的初始地，现在从很多人的录音，电话，通信记录当中，已经策划都是在美国策划的。
所以这件事情关系到美国公民，策划的原发地：美国，资产是美国。
第4个，美国的法律明文规定，只要你用美元买的资产，只要是腐败的，非法的，美国都有权对其查封，调查。只要你非法交易，是美元资产，不管是不是在美国。不管你在哪，他都有权力查封调查。现在他们所涉及的钱财和资产大多数都是美元，记账的。这就是第4个/。
第5个，这件事情已经成了美国和中国和法国，第4个国家我现在不能说，也绝对不能说。这个国与国之间的政治安全问题。所以说，这几条，这5条原因就必须要从刑事案件开始起诉。
但是说到这的时候，我在给大家讲一讲，刑事起诉我们发生什么事情。我们上一周我们找了美国最牛的刑事律师&amp;mdash;-当时是起诉本拉登家族的，代表9 11这几千个受害家属的，答应了，非常兴奋！马上来！一个小时以后发个信息，这个检察官说什么，
这个我和你有Conflict，就是利益冲突。Conflict of interest，我们在这个接这个电话之前10分钟，我告诉我的律师团队，还有我们的这个刑事案件调查组，我给你保证这个人不会来。他们说，哎呀，郭先生，我给你打赌。 我说，你放心。你低估了 共产党在美国的渗透， 你低估了盗国贼在美国的渗透。 结果怎么样，来了，利益冲突。 接下来的一个星期，我们走了大概 四到五个， 都在一接案子，开心的不行， 都知道我，也都知道这个事情， 愿意干，但是都在最后的一分钟取消。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月22日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/332/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/332/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，中南海的事实和体制内的一些情况啊，大家不要老想着看性丑闻，玩弄女人， 昨天亨利小哥说了，在他们生活当中这根本不在计算范围内，另外他讲了一条，我特别佩服， 他就是体制内人，怎么看待王建被拍照死，被谋害， 他们为什么做的那么粗糙，那么傻，我觉得亨利小哥思考都没思考就讲出了核心的重点，他们不觉得王建先生死了是个事儿，他天天杀人，不出名的新疆人， 西藏人，反对者， 国内老板的知情者， 领导的知情者，或者知道老板杀人的， 像曲龙
这样被利用的，多了去了， 经常杀，他做梦也没想到出来个郭文贵跟他叫汁，这是本质， 昨天小哥这个让我很佩服啊。
没有神神叨叨的理由， 没有高大上的原因，就这么简单&amp;ndash; 傲慢，亲爱的战友们，这个体制让他们疯狂，是你难以想象的.
这两天啊，确实国内政治环境有变化，非常大， 有些话我不能说，能感受到国内的官员们都没希望了，他们知道自己有一天会被清算，被换掉， 他们想天天过着做新郎， 夜夜入洞房的生活很难， 因为国内的环境一尊了，啥叫一尊啊， 就是啥都是我的， 你的是我的，我的是我的， 啥都是我的，这个一尊以后谁也不要想夜夜当新郎了， 那都是人家玩了。
今天这个情况， 这几天国内是有意思的， 包括香港昨天前天少量的游行，这游行把习近平的照片放地上踩，都是规模性的，不是小打小闹，包括疫苗事件， 这都不是开玩笑的。
然后刘特佐， 听说孟建柱，孙立军，傅政华以前搞死的那些人现在全都在折腾，傻？谁傻啊， 你一出手，共产党内部都知道你要干啥，大家都成天玩， 都玩一辈子了，一看就知道孟保护私生子吗， 拿着国家利益， 然后你在马来西亚搞的那么多贷款，马都公开说是洗钱吗，洗哪儿去了，都去了盗国贼 私生子女那儿去了，一个马来西亚就几千亿啊， 全世界200多个国家尼。
孟建柱原话告诉我好朋友沙特王子，马来西亚，菲力宾我100% 控制，多嚣张啊，敢说这话。 人家问他怎么看待习近平啊， 我就是习的特使代表他的，我说话他都听的，从来没有反对过，一次没有， 永远都问我， 建柱你什么意见？啥意思啊， 习听我的吗。他就是南普陀会议指定的监国之一孟监国吗。
大家去看看，孟建柱所有在党内讲话，一开口， 70-80% 都是&amp;ndash;我跟习近平同志，。。。。。先把习推前边来，就像上海那个海航泼墨门一样， 先说这是习的资产，海航是习家的， 你说共产党是习说了算，全国姓党， 党就姓习了。
你说强盗去你家了，把你家保险柜啥都拿走了， 这房子都强占了， 儿女都绑架了，突然发现你家锅台上有个烂地瓜，他还想吃， 你觉得可能吗？端着枪把你房子抢了， 告诉你这都是我的， 一切姓党， 爹亲娘亲也没我亲， 然后发现了烂红
薯我也拿着， 可能吗？一脚就给你扔一边去了， 海航对他就是烂红薯。对不对， 就这么简单。
我支持所有人泼墨， 支持所有人爆料， 但是别玩我们，别惹我们， 别转移我们爆料的视线。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/330/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/330/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这回中不中，中不中。天哪，酷不酷大家看看我。啊，我爱死这个床了，唉，死的惨啦，哎呀，哎呀，你看。
我坐这个船过来的，漂亮吧，战友们太酷了，你想。就让他开了60个档次，60个单词，大概100公里的时候在海上什么感觉，太棒了，全美国就这一个啊，你们上网查。全美国就这一个，这个上面的就是我设计的，这个火锅系统是我设计的，这叫温第五十二你上它网站上去查你干嘛？看了我的船的照片，做广告，那个黄色的皮子，原来是椅子是红色的，现在我换成灰色的吧，原来我那个皮子是红色。
大家看到了吗？原来这个沙发。它是红色的，我改成灰色的了，因为在巴哈马红色特别不舒服啊，所以。这世界上唯一的一个这个形状的问题，52，唯一一个能跑60迈62海里的吃火锅的船。而且设计师是郭文贵，战友们，外面风好大呀。
哇哦，漂亮。呵呵，还看我吧，别看床了，来看我吧，好不好？我看哪边的，看清楚点啊。
怎样种？中不中？这款比较好，这款比较好，因为那个多媒体那个那个直播呢，因为要。
我家那个防防黑客系统还得带一个很大的一个机器，所以我随时带着不方便啊，要不然就给我黑掉了啊。刚才大家看到了纽约的美美丽的风景线啊，你看他后面蓝天白云。人多漂亮，多漂亮，多漂亮啊，这可以了啊。一会儿我要吃饭喽，我一会在这吃饭了，今天晚上今天晚上。
啊有一个很重要的人是很重要的人是啊，这个是咱们人尽皆知的人啊。给我见面来了，从洛杉矶飞过来，然后他说要求啊，带着他和他的儿子，和他家人怎么上传啊？来可以呀，所以一会儿快船去接他，然后呢，晚上在这吃个晚饭啊。所以说亲爱的战友们，这个我已经吃完了，刚才已经我刚才上船之前已经吃了。
吃的特别好，说的特别好，哇，那小陈要来我给你们看看啊，你看。多酷啊，你看那小船儿多酷，多神秘，杠杠的啊，你看。丑丑的，那个小孩走到哪去以后哇塞。嗯，这位老领导的这位朋友的朋友啊，这位朋友是我多年的朋友，这个我投资过。
嗯，好多电影啊，过去啊，神经病啊，投资啊，然后呢，其中的一个店就跟这位朋友合作的啊，还挺赚钱的。当时后来我才知道，啥赚钱的电影啊，电影里面就100个里面连一个赚钱都没有，因为你不知道那些没赚钱的。那赚钱的只是让你知道而已，后来我发现这个电影行业太黑了啊，我就把俩公司关掉了。但是人家家里边是大官啊啊，人家赚钱啥有人买单有人买单啊，当时北大。
这个里有啊，还有北大，行贿就是三招啊，第1个那就是说北大女学生女学生，啊给介绍。多给你一些那校长，色情色情行为，另外一个呢，他们就是给你搞什么唉，看是哪个领导家什么搞电影。拍电影啊，拍个电视剧啊，凑点钱，弄的这事实际就是洗钱的啊，这特别糟糕，再一个就是搞这个。真正的这些金融，这一块证券啊股票，见谁拿下见谁拿钱没有拿不下来，据他们说啊，所以说我必须。
去远离他们，最近听说啊，这干换完以后这次很成功，身体非常好，肾也特别好，说最近不吃。吃海狗丸了，这里有啊，例如最近不吃海狗丸了，恭喜恭喜你的理由啊。哎呀，这个世界上我觉得真的是没有比中国的这个社会再黑的啊，没有比中国的事。社会太黑了，太黑了，什么都做，黑的不如白的，赚钱就不行吗？不行只能骗钱看钱。
哎呀，你们怎么老拿你完成当回事儿啊？令完成你就拿他当回事，老一猜就完成了，亲爱的战友们，你们怎么老拿你完成当回事了啊？刘万臣他有啥都不知道，没种，你有啥都不重要，你没种吗？你没走吗？你啥都没有了吗？I can not find a good vacation.
滚滚t or good.By this one 3呵呵牛逼笔记thank you.唉呀，讲大头天，你们真看不起文文，怎么就把一个导演就跟郭文贵挂在一起？你们老看不起我呀，这是啊，怎么就一个导演就就能把我们这个伟大的喜马拉雅就放在一起来了呢啊？
爱不好，不好不好。这传英国助手，yes，我说。有啥也没用，他是没种啊，还没种啊，他没有。都肿了，有什么也没有用，对不对？哎哟，什么也没有用啊，咱们像咱们战友这种没有没有什么。
用啊，哇塞，这么大，天哪，天哪，我真不知道的哇，刚才我们过来。我给你们看一下那有多大，你看那床垫的哇。我们现在两个船都开始走了，大家你想想啊你看看。哇。
最亲爱的战友们，你们去想一想。咱们这个喜马拉雅革命怎么能指望一个导演还是什么这个名人那个都没用，都瞎扯的，是中国人有钱。钱的人更没用，有名的人就更没骨头啊，更没道德，有权力的人那就啥都没了啊，都认了。爹亲娘亲不如当亲啊，你跟党睡觉去吧，是不是你给我睡觉去？天下最不要脸的话。
姜文是个好导演，这是毋庸置疑的啊，姜文是个有。你想得到呀。哇，所以战友们啊。中国是有有有血气的人是有的那个环境太邪恶，让人有血气的人就啥都没有了，啊。
但是呢，亲爱的战友们一定要记住啊，整个中国人的命运在你们手里不在。你中国导演家住了几个人呢？一脚都踹死了，是不是中国的有钱人加一起有几个人啊？是不是一个房子给他？一个监狱都关完了，中国人所谓的知识分子有良知的几个人啊，一个监狱好官没了，没用的。还得靠这些草根们老百姓啊，那个快船的那个开船呢。
他叫jacky，是一个纽约的，也是个警察啊，哥们是开警船的，所以说比这还甜，但是那个船就是可爱就是快。你看现在我在两条船上架着两条船的感觉太美了，你说人家我就每天都想啊。人家王岐山就想过这日子，人家为了想过这个日子，把一个国家给偷走了，都没过上啊，人家孟建柱杀那么多人抓的。那么多人不就像过日子吗？他也过不上，只能在那些私生子女过了是吧？孙立军付振华搞死那么多人。
害了那么多人，抓那么多人，他就想过这日子吗？对不对呀？德意志银行这个海航的股权，这个太多人关注了，太多人关注了，太多人关注了，大麻烦。啊，这个世界上偷来的东西，你早晚一天都是麻烦，所以说亲爱的战友们，你看看啊。今天我给王我在那个小船上给王健夫人说的事儿，我就想跟你说，你记住你先生从楼上下来，在那个那个叫他下来以后。
那个打你先生脸的啪啪啪的，换个脑子的给他扎针灸的，我就跟你说的事，你就明白我说的是啥意思。对吧，还有一个王健夫人千万注意安全，千万不要上当，你要找的那些钱他们不会给你的，不要要钱了要你的安全。选拔要你的安全吧，不要再要钱了，啊，这是关键这个。欧洲的还有德国的，很多人最近跟我见面的，他们就觉得德国的德意志被他们给干掉，他们觉得这是个悲哀，但是德意志长的。
秘密一旦公开以后，那真是灾难，绝对是个灾难啊，绝对是个灾难。绝对是个灾难，所以说这个王建的夫人，你切记切记啊。就是这个王健从楼上下来，以后谁在场谁不在场，那个不在场的人是什么还有一个，这个无声。不是法文讲得好，还在欧洲，在法国不知那些局，而且他做那些生意，在一个王健先生的手机啊，那三个手机千万。
把那些通信信息要留住，那是大事儿，现在能保你的只有美国啊，把那些东西提交给美国或者未来在法庭上都是最好的证据。只要能证明王健是被害被杀的，所有的王健的财富都会拿到，只要你不能证明这个。Fashion, 所以说嗯，真的下一个最危险的是王健。先生的夫人和王健先生兄弟王伟，下一个就是刘特佐阿贝这个以抓文明保护起来，然后。
啊，再把这个他这个谈判要谈不成，保护不好就各种猫猫死了，拍照片时都有可能啊。或者这个这个要多疯狂有多疯狂啊，刚才在船上因为我说的时候，我怕他没听清楚，风大还跌，我刚才又重复了一遍。另外一个我想跟大家说的事情，就是我在床上小床上也说了，就是上次锦涛上次去的几套书系和你的书带回来。怎么会就被扣了，因为曹青都是谁行的，你们上网可以查到曹青是谁请的，是他的警卫中央警卫局局长，然后他的警卫秘书叫王福静。
他是24小时跟着他的，那另外一个呢，非常重要的事情就是他的办公室主任陈世菊来早就已经被拿下了。著名秘书已经被给那就不行了啊，因为总参谋部在人家手里面的啊，所以说在这几种情况下他就完了，回来以后开完会。第2天早上开会，先把这个令计划中办主任叫出来中，班主任教几位就要交了，然后呢李源潮。强化十八大筹备的事儿交出去，完了然后呢，胡春华就不能想了，那时候还远着他啊。
见先生的尸体火没火化，王健夫人知道在这个问题上，王家夫人是做的非常好的，现在到过贼竟然给。法国警方说这件事情阿有王建夫人在背后策划的影子，所以想尽一切办法打击。你把王健夫人作为一个当事人来打击，然后呢，当时法国这事发生以后成立了35个人的法国人35人。调查很快就做出了终结完毕，本来一开始的时候想定义为王健是自杀，当时。
那个女孩报警的时候打电话也说的是自杀，说的最快下来的，后来是中国政府说不是，也不是自杀，也不是他杀。法国政府是怀疑是他杀，因为法国政府发现了很多不正常的地方，只有中国派出的那5个人说既不是他杀也不是自杀。啊，就是拍照事故，死亡原因很简单啊，他说了，这个王健先生如果是自杀的话没有证据。他杀你也没有证据，只有这个是拍照死非正常的，自己不小心死的谁呀？
被责任唉，法国人在强迫的被作出了这个结案，要求马上通话，王健的夫人。王健的夫人当时就坚决不让我药流的事情，然后要求立案，这就开始威胁的家人威胁的所有东西，然后王建峰要。就在所有的网店的钱啊，这个当时就说他没有什么钱，然后他是组织上的人，就是王建的夫人，就被中国政府派来的人给法国政府。他夫人涉嫌这个案件，可能是结果就要把他太太把他弟弟往外排出去，这是他们的计划。
多阴险的，多阴险啊，多一些，但是呢，王健这个捐款所谓自动捐给海南慈善基金，这都是骗局。现在所有海航高管有股权都害怕了，那须要你股权，让你死不就完了吗？你们苦钱不就拿到了吗？这买卖多好做呀，所以王健的死。它是一系列的盗国贼，掩盖到过犯罪和巨额财富，和王健当年待遇那么多年了解呢。这么多贪官私生子信息的，这是一切的结局，包括现在要执行那个计划啊，要找出借口，这是核心的核心。
所以亲爱的战友们，千万千万记住王健的事情啊，像是一个中国历史上一个重大的一个。你真没时间，令令苦的命没那么重要，但令谷的地也很重要啊，王健的命不重要，但王建所代理的人。和制造的情报很重要，这是为什么说海航是公开的，是在海外情报网间谍网输送利益输送。联络人他有飞机，他有鸡鸡，他有酒店，所以说有人问我他为什么买这个东西，我酒店里面是做爱最好的地方啊。
信息呀，会变呢，安排这个间谍呀，对不对啊？飞机随随便便给你拉东西进拉东西出啊。超市服务员到哪个国家去可以待一星期啊，如果飞机有事故维修可以在一个月两个月，是不是这工作签证落地吧？所以说这一切的这都是情报计划啊，所以说这个王建的事太多秘密了啊。然后呢，王建的给他给他约好见这神秘人，然后约好地方到教堂上面，然后让人在下面等着上面上去。
垃圾给干掉了，老人走了啊，结果下来的人对网恋那么很啊，跟了那么多年的人就这么对待王健，都打他的脸往那里。然后就站着摔呀，人家法国人看不惯了，说你怎么这么对他呀，我今天说的这个过程的每一个词，每一个字。但是你们都记住啊，咱未来咱们要在拿证据说话啊，啊。亲爱的干什么呢？我这个野良猫野良猫啊，阿福先生，阿福瑞康先生。
我告诉你，马哈蒂尔已宣布去中国马航7月30号公布，什么事都没有，什么事都没有付先生，你看着吧。对了，又破碎了，据说是孙立军是这个跟马来西亚沟通的唯一代表人，你说那孙立军是代表人完了吗？这马航的这200多条命还要再受一段白云啊，孙立军是沟通者厉害吧，王建。在法国阿王健的法国案件处理，公安部的代言人就是孙立军，他的联络人法人。
能就是不可能啊，无知啊，无知，好几个人现在发现五中最近的法国活动很猖狂啊，厉害呀。所以说呢，这个付先生啊，怎么对付你放心，有文贵那有味的啊。孙立军那个小子和付振华那个小子，孟建柱和王岐山天下没有这种坏人，天下没了。我喝口茶啊。
谢谢啊，这个3409代表湖北人那个。没证据说你们没上过美国的法庭，没有做过证你不知道，那我问你的时候，你那。哪天哪日你在视频上你说这句话对不对？几时几分？是还是不是人家问你的时候没有什么说你还讲讲就是。是还是不是？有还是没有，说话都负责任的啊yeah you.
Yes I no touch. Give me more.呵呵1 3.啊，所以冰心来了。接幸好冰心谢谢谢谢，所以说你说话可了不得，你就刚才我说。
这个孙立军的事，人家问你说过这话吧，说过吧，如果你要没有证据，你不能证明你就撒谎，只要证明。撒谎你滚蛋吧，你在吗？你说话没人信了啊，就非常重要的。深圳的4466啊，直播不说提前告诉声对不起，对不起啊，我为什么呀？我是今天这个这个冒关于帽子的帽子哇，我太高兴了，闹腾完了，然后呢，那个衣服呢也特别好。
做了10万件，又订了10万件，又订了10万件，然后呢今天不健身，今天我休息日，然后我今天上船。但愿朋友你看看茫茫的大海啊，我这个跟开会就赶快就在床上，我就是我主要今天是说给王健夫人的。因为我得到了确切的消息，几组人马的对王健先生的夫人和家人的下手游说交易拒绝了。让他不要去申请立案，不要再怀疑，然后接受组织上的这个这个劝说，然后钱也别在要了，王健的身份很特殊似的。
国家内部的人这都是国家的钱啊，这这玩这个了，我觉得他太可怜了啊，我跟他我什么也不需要他做。觉得太可怜了，而且我认为王健现在他已经过世了，他毕竟来自于草根，我们要把他的死，真想搞明白，你知道那天。我们这个前面的小组回来了，他们特别惊讶，你看到那个凯源去录像的时候了吗？他说本来是阳光明媚，突然间。这个凯琳你看着走下去了吗？走下去的时候啪啪的大雨点的往下落，他们就觉得。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/331/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/331/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好，战友们好啊，出海了出海了，试试。其实不多啊，风太大了，风太大了啊，这风太大了，风太大了啊。是不是风太大了啊？
行，火锅火锅啊，我这个传上来。大人物啊，来过几个大人物啊，超级人物，哎呀，啊。所以说这个船不简单的，不简单的啊，你别看这船。二中这是快船，西方人最喜欢这个传不就传啊，特别特别的快啊，特别特别的快啊。
规定45个档次的45海里，但是呢，我加了一个引擎，就是特殊情况下能干到60海里60。这就非常非常快吧，着个脸在外面就拉的受不了就走啊，方老说我一定能赢，谢谢。100%谢谢，这是绝对最快的船，也是火锅，你看着外面我现在已经开始加速了。这个船的名字是这个瑞典的叫温迪52，你上那个温蒂，瑞典。
可能windy52这个网站，你看到他所有传到网站上，就用在我这个设计的这个设计，他原来的设计全部让我改了。我花了大概6年的时间跟他沟通，涉及到我这楼下的这个这个房间还都会吃火锅，然后上面那个。旁的都是长的，然后呢可以加一个引擎，安红安红啊，所以呢这个。啊，这个这个船的事基本上是我和他们厂家设计的结果啊，我们的厂家设计的结果，你看的网站，这网站上面就是以我这个。
就我这个船是做广告的，他们在我这个是美国唯一一个问题，52v1的就这一特，那么他现在卖给了。一个俄罗斯的，那个叶利钦的最有钱的那个耳光的位置，咱们叫什么丸猪丸，英国足球那个切尔西的。老板，他也订了一个刚刚的交付和交付，而且特别的稳。你看现在已经是45，那死了已经45了，你听到下面的声音，非常非常的稳啊，我。
给你们看看啊，这个我的飞机驾照啊，马上就要考下来了啊，这个还有这个。这一刻啊，就一个来不来？我们中国人应该活得很舒服啊，我们那么勤劳那么聪明啊，为什么可以活的好啊？凭什么盗国贼活的好啊，全世界。五一的假期还没有我们不能用吗？不可以吧，对吧，我们也可以有吗？
所以说这个大家你们上那个问第52网站就可以查到。后来问第52网站，哇，好啊。真好啊，是啊，全世界没有比我们这个国家没有比我们这个民族。太可悲了啊，没有比我们这个名字在可悲的，你看看现在全世界，还有我们中国人活得那么可怜呢。
没有，真的是没有了，哎呀，我真是，我最近啊，这个真的是在睡觉前根本不敢看推特1.那就看着国内那些打孩子，打老人的，城管打老人的真的是受不了，心里边难受的不行。3这个陈氏兄弟不错，陈氏兄弟现在嗯。
就是说啊，这个加拿大政府还有这个他们家人啊，正在跟专案组在谈吧，所以说你看这个重庆。有多夸张有多夸张，当初郭文贵造假，你现在咋不说了，咋不说了，你说这重庆公安局就这么。干完这个坏事不吱声了，真流氓啊。哈哈哈。
老百姓太幸福了，真的啊，191957的老战友了。老战友了，南南现在怎么样？现在不方便说啊，不方便说呀，被这个灭口的。就非常非常苦的，可能性很大呀，从现在来看啊，接下来王健的夫人。会是个很大的事儿，据了解王健的夫人对这件事情很不满，到过在那让王建的夫人闭嘴，然后让。
王建的夫人呢，要接受这个现实给他做交易，当然肯定不愿意了，但是他们现在是非常非常。而在乎这个王健的夫人的想法，王健的夫人未来啊是很危险的，再一个是王建的弟弟呀，王伟呀，这个。倒过来肯定他闭嘴，他要不闭嘴的话，肯定他也要有问题才有大问题，那么赞一个，嗯这个。没啊厕所啊，9楼9楼厕所估计会麻烦，因为现在啊这个马来西亚和中国的勾兑。
中国现在无论如何就两件事儿啊，据说谈得已经差不多了，所以说你们7月30号看马来西亚工作什么事都没有。她一切正常啊，100%正常，为什么马哈迪尔只要一访华，勾兑就成了阿刘特佐的事儿。可以谈，这个马航的事情咱们继续掩盖，所以说呀政策呀都这样，我告诉你啊，所以你看到未来就一定是。这结局，马航事件厕所一定够劲啊，最后是刘特佐在中国。
因涉嫌犯罪被抓啊，然后再关在监狱里，马来西亚到中国去提问，也就在中国的手里边控制到。然后让他啊，配合所谓的阿芳，马方演戏就过了啊，中国桌子底下勾勾。对不对？把盗贼弄的钱给保护保护，绿地的啊，这个绿城的都得保护保护啊，这个。我已经给马来西亚各方我的朋友发这个信息，我说你们要是跟他沟通结果，别怪公会到时候报你们的料啊，他不信。
莘县阳谷县大仙啊，呵呵，这个。弟弟呀，聊不低呀。碧桂园完了，碧桂园这回肯定完了，中国人最黑暗的不是中国黑暗，中国人最黑。那是中国人不知道黑暗，这才是真正的问题，真正的问题啊，真正的核心问题，接下来。
唉，我觉得最危险的，大家看着王健的夫人啊，王建的夫人，会非常危险，我在这儿我想给王健夫人这个说起。有话啊，我希望你能挺住啊，你能听明白我说的，我那天爆料的时候，我没有说。谁给你老公扎针灸，我没有说王见先生从墙上下来的时候是谁给他的。啊，哈哈好。
这个王见先生从上面下来以后，是谁给王健先生扎针灸？滑稽不？打击啊，滑稽不滑稽，王健夫人，你老公从上面扔下来，咱这块正在偷懒的时候。啊，两个保镖使劲打他的脸，拿着头往家晃啊，后来一个法国人是指他说你不能这样。他已经快死了，你还这么对待他，就这样的大事就这么点，王健夫人，王伟，你知道我说的是真是假的。
你知道说的这是假的，这个时候王健说了啥，你应该知道王健夫人，还有王建是谁。你约了她，是以什么样的故事把她骗到那个教堂去了？是谁看到他那个教堂了？跟谁见面，说那个人在那等着呢，结果上去以后就把它给扔下来了啊，那个人为啥没出现？还有一个王建身上的手机，那三个手机，赶快把这三个手机所有的通信板块固化了。
把王健的手机给固化了，因为你不固化以后没证据啊，这个手机上有信息。你知道的，在上去之前打电话，然后再发信息，这个一定是你最重要的证据，现在你跟他们抢钱。这些人不跟你抢钱，要抢你的命，你不要再上当了，给你所有的交易现在都是临时措施。啊，最后一定把你灭了，王健夫人，还有王伟先生，轩。
那你不要相信盗墓贼的话，你别以为你拿到钱他们答应了你就保护你绝对不可能，绝对不可能。所以说，王健夫人，知道我说的是真是假，李先生从上面下来以后，是谁打他的脸，谁把他。头架垫着，谁在这块电脑，然后谁给她扎的针灸，然后在这个这是王健说了什么，在。上边的时候，王健那个身上带的那个腰包是谁给拽走了？这两个人现在在哪？然后你一定要去陪男的。
出事很难的那一天问情况，还有一个我们伟大的杨澜的丈夫吴征先生啊，5.郑先生给你改行做了什么生意？无政法委讲得比我好，吴征在这个之间到法国去见了法国的一个华人领袖。姓华的华人领袖怎么回事？王健夫人，你要了解了解啊。是干啥的？你很清楚啊，我今天关于您先生的事儿，我就跟你说到这儿，但过一段时间啊。
等到个人都出手完了你们都出来电视啦，都认真来说我的没死啊，或者是自己跳楼死了，或者。你拍照死，然后法国政府也出来澄清啦，中国政府也发布官方的信息了，海航陈峰同志也。出来接受采访了，然后我再说话，王健夫人你也不用感谢我啊，我也不是对你有多好，你也别把我想的那么好。现在我们就是我们都是草根，我们是一条船上的，人家是盗国贼，人家是官二代红二代，跟。
我们永远不是一样的心，在这个问题上我一定要去王健先生主持公道，王健先生他也是草根，王健先生。我是精英，一辈子给他们当代孕者，这个白手套，最后就这么差给他搞死了，而且。以全国之力，全国之力，现在在法国的这些工作组，现在使劲勾兑让法国配合。法国的政府它配合的代价将是巨大的，王健夫人我可以告诉你真相。
虽然你清楚个七八成，但是核心的你并不知道，你身边所有的盯着你的人。都是危险的血迹散，一定要善待你那几个忠于你的旁边的几个人。一定要小心使用电子设备，任何电子设备啊，切记切记。所以说这个。
王建德先生的死啊，现在不是中国人的事儿了，是世界的事儿，我原来说过把战场拉到国际。一上来把战场拉到国际上了，我看你王岐山我看你孟建柱，我看你付振华孙立军，你到底在世界上见你。我厉害啊，你能你能控制了全人类，我服你不能跪死了也热啊。亲爱的战友们呐，哎呀，老高兴了，我在船上了。
哎哟，我在船上看到有人吼上来的啊，亲爱的战友们。去想想王健先生的死，给我们敲响了不仅仅是企业家的生存的警钟，是让所有。那企业家们要看到你的儿女，你的家人，你的资产，永远都是。是不安全的，永远都是不安全的，所以你挣钱有什么用？
你挣钱有什么用啊？因为都不安全，你要是挣了钱叫王建的钱多不多？现在人家把钱给你死之前都转了。走了，把你王健先生所有的秘密文件都给拿走了，干掉你前几天把你所有的信息给你封锁，把你甩了。就有钱给拿走啊，所以昨天老领导啊跟我说，文贵啊。个人的名义，非正式的和你谈谈你的16条，他得过几条依法治国，我说你非正式谈就别谈了吧。
把我当孩子呢，包子是吧？大部分人不觉醒这是现实，绝大部分是不觉醒，我们中国人的悲哀就是被洗脑子了。现在全世界啊，最大的谎言就是中国共产党啊，而且每件事都。这两天人民币贬值，我看国内呀，大肆的宣传啊，这不让发帖，简直做好事。
简直能把美国中美贸易的所有的啊这个，现在美国人罚款给冲掉，在某种程度上是的。没错，你知道是几百分你就要贬值10%，就能把美国的大概在2000亿的所有的加税能抵回来，但是。你那是什么伤内伤，这就像一个人一样，是吧，没钱花了卖点血，然后兑点盐水。最合适，你是收到钱了，你身体上受到重伤，你喝的是盐水，你失去了国际信用。
国内是这个下岗的问题解决了，失业的问题解决了，国内的生这个老子这个生产力过剩解决了。暂时的，你伤害的是国际信用，然后这些厂家未来就杀进去了，然后。老百姓，钱不让人家花不让人家对，最后还是从你现在因为贬值货币可能很多人往里跑，最后你点。使这个杠杆控制不住的时候，这个钱全往外跑，然后在失去着你的未来，没有人再相信你的货币，这是为什么中美的。
这样的教练就是货币的较量。亲爱的战友们啊，看来这个形势啊，对我们是越来越有利呀。啊，港币，港币有一天会出现突然间的脆弱。
香港的社会安全，香港的每天日预支下的法律环境，香港和香港会被他们彻底毁掉。香港人。现在这个法律环境，香港的价值，每分每秒都在变，每分每秒都在变，香港现在就剩下旅游和地产。咱们的金融这一块，现在大家很小的，香港和大陆加一块的板块，你给人家美国怎么跟西方怎么比呀？
今天量很小的，香港未来几年会很惨很惨，现在在香港。人不安全不安全，信息不安全，公司不安全，中国共产党也能欺负你，外国人也能记住。香港的优势逐渐变为劣势，过去是共产党不让外国人也不去想了，香港就有价值了，现在的共产党一定。祝福你香港，然后外国也欺负你香港香港就优势变劣势，你看香港那几个官员呢，你看他长相像过去的香港政府。
这素质差距多大，我的老天爷睁眼说瞎话，就是那个圈子不一样，无法无天呢。无法无天无法无天，所以说在香港。那地方未来完了，绝对玩了香港，香港的地方绣得老舒服了。这个衣服也穿到海上，真舒服，所以呀，战友吗？你说这个香港。
香港会什么呀？香港会很糟糕，现在香港一查就是大湾区大湾区，大湾区的整个。最低1.2万亿美元，人家纽约曼哈顿就1.2万亿美元GDP你什么大湾区呀？大半夜去啥呀？香港人你跟大湾区的联合就是被同化吗？整个香港现在就是政治香港，共产香港统战。在香港，那你有什么未来香港的价值过去就是少政治多经济啊，尽可能的。
国际化人才国际化，信息国际化，市场国际化，资源国际化，这才有香港码头。虽然有香港的所谓的国际投资人士，在香港的金融，现在是什么都大碗大碗大碗去你能超过北京。上海吗？这边跟你说的香港上海偷着你的东西，啥都被你拿走了，悲哀呀，亲兄弟。你说香港是我们的孩子去，就这样对待孩子啊，啊，台湾不一样吗？我们是兄弟。
弟姐妹，我们是同胞，但是钱是我的重要，哈哈哈，台湾。那不是没有希望，台湾几乎就是绝望，台湾就是绝望绝望。不到时候上台湾的节目。好。
风满楼，风满楼。育成。所以呀，亲爱的战友们这个，咱们现在要看到这个伟大的机会。好伟大的机会，这个伟大的时代，给我们带来的信息，科技合适。世界上共同作战的机会和力量，这个在过去式，大枪大炮都比不了的啊，王建的死。
给我们带来了一切的可能啊，太爽了，所以说，亲爱的战友啊。王健，这个是上天送给我们的礼物，笑话不笑话，去年的717的时候，我们这报海航的料，今年。要去的时候报海航王建死了，那明天天气是不是可以抱抱王岐山，孟建柱，傅振华。26就是死的料了，这都是可能的，对吧，都认可的。
所以占有吗？去年7月7的时候，不是说明天去要去抱王建死了，你们谁相信啊？没人相信，人生就在于充满了希望，憧憬和理想，我们的理想一个一个都会实现的。啊2.过几天啊，过几天啊，我也是在这个。
然后给那个王健先生的夫人说几句，过几天，王健先生的夫人，你再看看我。爆料啊，还有王伟先生，你们救不了他，你们找不到人，像你们没这个能力啊。姐，你也找不回来，他不会给你的，我会等我下回跑了，王健夫人，王伟先生。看看文贵给报个料，你会看到什么啊？我不跟你要任何一分钱，我只为我认为王建先生。
属于草根和中国的企业家们，找回属于我们的公平和我们的安全，王健先生被他们害死了。家人也活在恐惧之中，不应该这个样子，对吧？所以呀，亲爱的战友们，你说。哎哟，这几天人啊，天哪，所以战友们这个咱们哥们一起啊。
多媒体那边直播，我们你看到那个来自中国的黑客枣庄的啊，三十几次最后啊，国美。最后挺住了，咱这个拖拉机发挥了78777的功能。对呀，很不容易呀，哎呀，太有意思了。20171111，谢谢，七哥就台湾，我去不了台湾，就。
但是就台湾，国民党现在要要入主大陆，拉拉要入主大陆了，你演戏演的啊，衣服。返回大陆来遏制所谓台独就是民进党吗？就是卖台吗？啊？我们国媒体那天直播，最高峰180万人，知道了幽处，菲特。实际上我们很多人的关注量远远大于这个，但是他为了把你的广告费骗走，所以都给你的虚假名字完全不可信。
还有盗贼也控制，悲哀吧，这世界上什么是真的，你看你悲不悲哀？这个报台湾是一定会报啊，台湾这次选举之前吧。李源潮被双规了吗？你？不知道跟他啥关系呀，对了我要跟大家重申几个事儿啊，当时胡锦涛书记回来的时候啊，当时她的。
艺术是叫陈世军，他的秘书叫陈志军，他的警卫局长是叫曹青，这个曹青是谁？胡锦涛访丹麦。所以说他回来以后你看到就要调整职务了啊，变成了总参的，好像副总参谋长啊，还是什么什么。什么职务啊？又走了，陈士榘后来就投奔了人家了啊，陈士榘是唯一一个被安排的官员啊。那王富兴也是随着胡锦涛访丹麦的那个那令计划是在家里面的人家开会干掉的就是4个人。
第一令吉化第二李源潮啊，第三就把你操心给你拿走了，啊，第4把无名军事秘书。也许化了，这是核心的核心，大家可以看得很明白，很多人问我为什么要杀令谷啊，在这个问题说事。实在话太单纯了，可以说，对待共青团派只有令计划李源潮，胡春华。他们是下一个领导人，就像刘艳萍在我家说的那句话，是准备二那个十二十大当中央总书记。
对吧，十九大是十八大常委，十九大市常委，二十大当总书记的，所以说，只有绑定计划。拿掉固定团才垮了，所以说令计划是胡锦涛的延续，就像王岐山是江家朱家的延续一样啊。所以说干掉令计划不干了，谁呀，但他儿子他唯一的儿子，公开儿子生子不算啊，干掉他必杀。政府作为腐败的点，拿掉令计划拿着令计划就拿到李源潮，拿到另外李源潮就拿到老胡春华。
三人一拿掉毛巾，已经被虚化成市局，已经已经是投奔了他们那边，曹青被西化以后几个月就。那完了，胡锦涛就被架空了，总参谋长啊，那就更不用急了，房峰辉也好，过去的梁光烈，陈炳德。我那边人，所以说这是一场最静悄悄的最成功的政治政变啊，太牛了太牛了，但是说实话。哇啊啊，这湖这不经谈判呀，换了也不错，老百姓说也不说，你管他江派猪排艾瑞。
一派还是增派，还是这个坏干嘛？谁是共产党都不会对咱老百姓好，谁是共产党都不在老百姓这共青团。你光说话不办事，而且共青团的人吃吃喝喝，跳个舞行，真的是不行啊。他们那里面哪个能干过王岐山呢？哪能哭啊，王岐山一个人横扫你千军万马，梦见陆把你。横刀立马，叫共青团立马跪下，共青团出过一个男人骂一个男人没有啊？
我跟李源潮我给大家说过，我们的这个有直接接触，元朝人不错，能力不行，太官僚了，啊，胡春华也关了。还有胡春华的更快了，葫芦娃你坐着说话那都是按书本说的啊，都是锦涛那一套，锦涛人不错，但是国家。搞政治的，在中国这个社会，共产党的社会没管好还不行，你还得讲政治还是讲政治，所以呀。第二，这共青团被干掉不是坏事，不是坏事，所以呢。
我说的时候这个锦涛书记背回来，这个被林书记给干掉啊，被这个镕基总理。啊，还有岐山总理还有主席啊，给废掉这件事儿值得研究，我们那个。李凯琳啊，她先生是研究近代史。是研究近代史的啊，她先生是研究近代史的，这个阶段是很有意思啊。
我在船上载有，我在船上船上啊船上，现在大概45是吧，45.我在那45大死亡的，我的皮子是爱马仕给我特做的，这墙上全是发疯发完了。安徽的啊，太棒了。蓝天白云哪一天的？
所以啊战友们，你说中南海那个地方坑啊，那里边人，哪个是对老百姓好啊？一夜情娘亲不如党亲，谁再说这话我我就骂他不能骂人啊，你们见过了就喊爹喊娘喊爷。哎呀，爷亲娘亲不如党，一切听党的，一切都是大额的规定。这个不要脸的，真的是不要脸到极点，现在每个外国人见了以后，我就把这个给他们讲外国都沙哑了，外国人不懂。
说正事爱所有的战友们，你想想你们就问问。你们身边的是所有人，你们问问他们越亲娘亲不如党亲，这事儿对不对？党在哪儿呢？你能找到党吗？除了大街上能找到城管代表党，在监狱里的监狱长在多大啊，谁能代表党？你家没钱了，你家没钱没学上了，能找到打吗？你没有饭吃啊，你能找到哪吗？你也有。
你病了没钱看病了，能找到吗？第二季娘亲不如党亲这个不要脸啊。啊，这个太不要脸了，太不要脸了了。号。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月18日lns直播视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/328/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/328/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们你们健身了吗？哈哈哈哈……哎呀，诶这怎么叫郭老师？怎么叫郭老师？不好不好不好啊，啥叫老师啊？可别叫郭老师。这家伙那个师改成了诗篇（尸片）的诗（尸）就太难听了。哎呀大家好大家好，唉呦嘿（报Instagram网友名字，听得不对多包涵）8808啊8808，chenbahi，啊2288今天什么题目啊，么么哒，哎呀好好好好好，大家好大家好大家好，大家好，哎呀累死了刚锻炼完。
1234啊，daina, t1234你好你好你好，你好你好你好，0416啊CherryLee CherryLee 0416, 德国小蚂蚁你好你好，谢谢啊，喂哟好，这是HanmomanGuo，太好太好了。法国为什么到处没监控啊？今天肯定不会5个小
时了，不不不不……不，你们受不了我没事。啊……亲爱的战友们啊，怎么样感觉昨天的爆料？昨天怎么样啊？717怎么样啊？我很在乎你们的感受啊。你们什么感受啊亲爱的战友们？国内的反应，啊哈哈哈，听说国内炸了锅了，听说国内炸了锅了，传播这个简直疯了，昨天说比看世界杯都热闹，绝对比看世界杯热闹。
你都不敢睡觉了，哈哈，沙特战友刚健身完啊沙特战友啊，Saudi， Saudi，沙特啊，你们震晕了啊，消化中，好，震撼消化中，215 3啊，大家好大家好大家好，打中要害！没错没错，这话说得好，8808说得好，打中要害！没错！717跟大家一起看，500人同欢呼，对了对了对了对了，对了，咱们这个战友的力量什么时候体现了啊？现在网络上一片这大V那大V的，你跟这昨天那个最高峰182万啊187万战友比你算老毛啊啥都不算，战友们都不在这块儿录视频也没说啥，但战友们昨天的力量体现了吗，啊？体现了没有？利害吧？所以呀，所以呀谁都别得瑟啊，谁都别得瑟，现在有个新词昨天在大陆这个反映了，叫扑棱得旺就死，你扑棱得太旺了就得死，叫扑棱旺死，扑棱旺死。
别得瑟，在战友们面前，在我们的草根面前谁啥都不是啊。敢有人得瑟吗？大家知道过去YouTube每次我说时候大家没人搭理我，觉得我吹牛呢，我说我每次的都是在几个亿的人次看，为什么呀，刘彦平先生跟我说得啊，他说这个半夜三更的中央首长打电话骂他，然后说这个郭文贵的东西才TM两三天就四个亿次人看了，这4亿次就包含了可能是传播啊，哎我说我有那么厉害吗？后来呀就这个有人技术上跟我说每次YouTube都是过亿次在国内传播，但是昨天咱们郭媒体最牛的挡住了黑客，你看了那个来自CCP的骇客一直有，CCP，CCP，电脑直接提醒。
啊不叫普罗旺斯，叫扑棱得太旺了就死，就你得瑟狠了就得死，扑棱旺死，哈哈。啊，太有意思了啊，昨天这个在国内和世界上，各位战友们今天啊因为有很多消息我为啥今天给你们保平安直播啊？啊几个进展啊，给大家报告报告啊，啊报告报告。昨天就在我直播后一个小时的时候巴黎接着接到了中国外交部以及驻法国大使馆的严烈抗议，（以老王的口吻）“马上让他们停！让警察去，把他们驱赶出去！”，哈哈……，
中国外交部的官员啊，我说是真是假，咱走着看，是真是假，未来都会爆出来的，因为你惹的不是郭文贵，你惹的是美国人啊。然后给美国NYPD驻法国打电话，
说让他们赶快离开那个地方，原话就用的：get out, 滚蛋，滚蛋啊。好啦，这美国人不吃你这套啊，人家骂得更难听，F you, get out. 噢，简直是太疯狂了。你们不知道啊，简直是，骂得一塌糊涂。此时此刻，此时此刻，就这个时间，30分钟以前，巴黎正在和中国外交部，和中国安全部所谓国安委派出代表正在开会，正在开会啊。但是他跟我扯这个有啥意思啊？你们能出啥招我都知道，你那个反应在三个小时左右。我三个小时的队伍已经是撤完又换了三个队伍。
不但如此，我告诉你，普罗旺斯所有镇上的人都想跟我们合作。记住战友们，我们不说这话啊，普罗旺斯镇上的都想跟我们合作。我们所有接触的人，昨天一天，我们的email，我的信息都疯了，都要找我们，都要找我们。而且昨天普罗旺斯看郭文贵直播的人海了去了。小酒馆儿，酒吧，连着教堂的人，那块儿两个大牧师都跟我们联系。他要出来说话，要接受我采访。我要跟牧师。不是郭牧师啊。不是郭宝胜啊。郭宝胜，你个大骗子，大骗子，郭宝胜你不得好死，郭宝胜。这个打着宗教爱情的骗子都得下万层地狱。这个郭宝胜，你骗钱，你打着郭文贵挺郭的名义你骗钱，你买房子，你那就是买了个棺材，郭宝胜，你这个混蛋你。
恨死你了，你这个墓尸。人家这个大牧师要接受我采访。俩牧师，俩牧师啊。我今天早上把我都晕了，你看我嗓子都哑了。昨天直播完以后，我赶快去给欧洲的这些团队开会，谢人家，谢谢，结果不要紧，有几个人说必须我得跟郭先生视频一下，或者说几句，结果一视频都是几个大美女。Bonjour, Bonjour(法语：你好），我说我不知道法语Bonjour是什么意思呀。这个Bonjour什么意思啊？是蒙猪啊。结果现在我是在普罗旺斯出了名了，中国的超级英雄郭文贵Miles郭要开始在法国掀起一场革命。厉害了，厉害了，这个，咱们这个郭爆料厉害了。结果发生啥事啊，战友们跟你们报告，我们那个凯琳，穿着郭媒体的衣服，她做梦也没想到她这个衣服给她惹多大麻烦。结果这凯琳所有的人都要跟她照相。
咱得佩服共产党的情报机构，竟然在这个小镇上，藏着二三十个人，全部是大陆来的。男的女的，冲上去，要跟凯琳照相。结果警察一发现，这些人不对劲。照相带有险恶目的。往上冲，几个男的往上挤。人家警察，掐着脖子给摁到地上了。掐着脖子给摁到地上了。结果，马上这些人就被弄走了。干嘛，连凯琳他们都想折腾。昨天，就在我们直播后一小时，发生了这么多事情啊。好吗？你说我们这老天爷，送了一个凯琳。她是在阿尔卑斯山上出生的。左腿属于意大利人，右腿属于法国人。她会讲六国语言，法语，意大利，西班牙语，普通话，英语。
所以昨天她在哪儿热闹了？所以说这个凯琳那，昨天在那儿采访完以后，发生了这些事，她那个Gou.Media （指她穿的郭媒体的衣服），所有中国人，外国人都知道。哎呀！很多人都说，能不能卖给我一份儿啊。我发现这个买卖能做呀。给咱们援郭会基金。我说到这儿，我要说昨天有个战友说这个要写书的事儿啊，我昨天晚上想想我觉得没说明白，我再想说一遍，亲爱的战友们，我重申一遍啊，所有的，郭文贵爆料以来，知识产权，所有的有价值的信息，视频那，音频那，材料哇，包括未来可能，这个锅媒体上有偿的出售，现在要的人太多，真的是，我送真的送不起，（甭说是这个一百美金&amp;hellip;&amp;hellip;.）
所有的郭文贵爆料以来的知识产权，所有的有价值的信息，视频，音频，材料，包括未来可能郭媒体(Guo.Media)上有偿的出售。现在要的人太多了。真的是，我真的送不起。甭说是100美金，几十美金，1美金一件也送不起。因为什么呢？最起码现在上千万人想要这衣服（郭战装）。可能我们未来象征性的卖。但这些钱都要，我再说一遍，所有因为文贵爆料的知识产权，所产生的任何有价值的东西，未来都属于一个公共的援郭战友基金会。然后援郭战友基金会得到了认证,这都是经过律师,法律认可标准的。所有这些财富永久归援郭会拥有,援郭会的子子孙孙拥有,和未来反对中国盗国贼,和中国以后有了新政府，坚持依法治国的人拥有。绝对不能郭文贵拥有，不能任何人，任何集体拥有。我说明白没有？所以说，大家记住。
确实昨天这个事情（2018年7月17日路德访谈郭文贵先生全球直播）太震撼了。
哎哟，我的手机要爆了（手机太热），这家伙热。我得换个没阳光的地方，这里太热了。
（文贵先生正在美国纽约家的户外露台上，炙热阳光照耀下举着手机全球直播）。
（文贵先生举着直播手机面对镜头，在美国纽约家的户外露台上找有树荫的地方）
哎，这整得跟谈恋爱似的，我（年轻）那个时候跟我太太谈恋爱，就老往树棵里面。我说我太太快上树，快往树棵里来。我太太吓得不去。我越往树棵里去，她越往阳光下钻。她那时候老怕我。哎呀，真搞笑！现在整的跟那时候，谈恋爱似的。哎哟，好热，好热。一热，（手机）屏幕就黑了。我得进（屋）去了。
（文贵先生举着直播手机面对镜头，从户外露台走进了室内）
只能这儿吧，在这儿吧，好像没有在这里给大家直播过。这属于我太太的地方啊，所以没有在这里直播过。这一会儿晒得我一身汗。这真的偷偷摸摸的 。（年轻）那时候，跟我太太谈恋爱就老这样，老约着我们老家的大堤上见。结果我就跟我太太说上树荫下。我太太不干，就站在大堤上，阳光下。你说傻不傻。唉，本来我就黑，就吸光（文贵先生自嘲）。
（直播过程中，网友互动称赞文贵先生美国纽约家的室内装修）
我装修那绝对世界一流啊，天才啊。
哈罗，哈罗，给我杯水，嗨，Branda,Mota。没水了，我的水放外面了。
我太太跟我完全是两个世界的人，我太太就是安静。有一次，我在家说话说错了。我说你看看这推特上（Twitter)打孩子的。我说我看了受不了。我说我们中国人什么时候能够不发生打孩子。哎哟，我太太她一下子就翻脸了：“你什么意思啊？你哪国人？你说我们中国人什么？” 我太太跟我急半天，一星期不搭理我，不看我，就眼睛老那么斜着，不看我。吃饭的时候给我夹菜，但就不搭理我。唉，没办法。你说，说错了，这家伙整的。然后，我说中国现在最恶魔的几句话。我一说完，她说：“你别说中国，你就说你。”呵呵，咋弄啊！
亲爱的战友，刚才我说完了。所有的，因为文贵爆料发生了，跟任何资金有关系的，跟钱有关系的，所有的事情，都将归援郭会，援郭战友会，未来成立的基金会所拥有。
所有的事情都将归援郭会，援郭战友会将来成立的援郭基金会所拥有，任何人不能占有。这是必须的，甭说郭文贵，李文贵也不行，我亲爹亲妈也不行，这些东西都署于援郭会未来成立的基金会的好不好。这个说完了我再说一下昨天这个法国发生的事情，我有很多料没爆，我要守信用，这个守信用很重要。因为当事人对我说你们最近这几天不要爆，我想想呢我就答应他我就不能爆。爆了就不守信了，得适当时间爆。再一个，咱得看盗国贼怎么行动，
大家看啊，过两天王建的家人就该出来说话了，我们是正常死亡，然后呢郭文贵胡说八道。然后呢警卫出来了，裴南南根本就在国内呢，就向贯军刘诚杰说了，此冠军非彼冠军，孙瑶是海南的武汉的。然后就啪啪又出来了，他得上电视啊，他得欺骗国内老百姓啊，他得出手啊，咱得让他把手出完。还有很多搞笑的事儿，你们都不能想象亲爱的战友们。你们记住我今天说的，他们有多搞笑，杀人当成搞笑。
说句实在话，他们对杀汪健先生和设计这个局搞笑到你无法想象的程度。就这个事情你就能想象中国李明怎么死的，徐明怎么死的，雷阳怎么死的。我和这些人都不认识，但是他们是我们同胞他们是人，一个国家一个民族对一个人的生死如此之开玩笑，如此之不严肃，死完之后又如此之愚弄他。
让人家雷阳打飞机死，人家怎么你了？弄死人家还让人家打飞机死。人家家人怎么受得了？杨改兰把自己5个孩子头砍了又把自己头砍了，人家老公守了7天坟又把自己头砍了，结果是这个女人精神有问题，这还了得了吗？就像今天党说的话，一切都信党吗，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲，那杨改兰她爹妈是谁啊？你这么亲你让杨改兰这么自杀干嘛？所以说他们对人命不尊重，王建所谓叫VIP，VIP中国理解是贵宾，其实不这么简单，VIP就是重要人士。
当地的法国人私下里跟我们的人说，王建的死当我看到这个情况时完全是安排的，这两个保镖就是杀手，人家非常果敢地说。他说你别看法国政府听中国政府地，我们法国人不吃这一套，等哪天我们是一定会出来说的。所以说法国人的个性啊有非常可爱的一面，哪天啊他们一定会出来说的，咱不说他们也会说的。当然了咱们16号的上午，有一位老大妈，
说我知道这件事的前因后果，因为我在另外一个角度看到了王建先生怎么跟那几个人分开的。然后又发生这么搞笑的事，我昨天都没讲因为我要向朋友承诺。我就说这个我有点不相信，然后昨天这位警察告诉我说，这个事事真的。我真的不敢相信这是事实，所以对王建先生的死你能看出这些人对人命是如此的轻视。亲爱的战友们，14亿中国人，你们想想看王建，刚刚在海航网站上新的任命，把分出了所谓的重要的创始人和主要的创始人，那就是陈峰第一重要。
那么何平先生就说，王建是一个人所作所为，王建不重要。这是什么道理啊？你看看网站上和你说的一样吗？何平先生你记住今天我说的话，如果我郭文贵不让你看
到有关的视频，郭文贵就承担一切责任，记住我今天的视频。你看到视频你会对自己说的话打自己的脸，王建是怎么死的，你看看是怎么死的，很惨。
王建是怎么死的，你看看是怎么死的？很惨，王健他所有的家人，包括王伟，包括他的侄子，包括他太太，百分之百现在被控制。现在在编排节目，正在编排中，下一步准备出来说话，王建怎么回事儿，你这么说了，这个钱给你，西雅图这个房子是你的，纽约这个房子是你的，欧洲那个账号的钱有一部分留给你，你不那么说，那把你抓了，把这些东西都收回来，然后裴南南站出来说话。然后法国大使馆，
法国方面代表政府出来说话：“郭文贵是骗子，撒谎，根本没那么回事”，不存在什么花工的问题，就是正常死亡，失误，我们警察作出了调查，然后现在站出来说，我们要成立调查小组了，百分之百我给你保证，不是百分之九十九，只是我说这个事情是什么形势下发生，只是略有不同，法国一定会有官方意见来否定郭文贵，中方一定会有人站出来佐证郭文贵是胡说八道。
然后王健家人一定说话，陪楠楠又出来了，然后中国官方又出来说话了，然后，开始又欺负我的员工了，又欺负我的家人了，然后海航陈峰又开始说话了，不就是这一套吗，但是不论你玩儿哪一套，哪怕就是一百套，一千套，但是，两件事儿你改变不了，你记住，盗国贼们，王健是真正被你们杀的，你怎么也改变不了，就像是贯军刘成杰，到现在你也不敢说股权是咋来的，你也不敢说他亲爹亲妈是谁，你也不敢说海航是怎么从国营变成私营的，你也不敢说，怎么从私营变到美国？
怎么从美国变到香港去？老百姓换汇，5000块都换不了，国有企业哪有那么容易，怎么可能那么容易变到海外去？一样的道理，就是，王建是死了，是被你们杀了，你们怎么都再弄不活他，我就不相信，你能明天把王健弄到镜头前，给我say个hello。那我就自杀了哈，所以说，这是一定改变不了的。第二个改变不了的，你记住，不论你和法国，外交部，和其他乱七八糟的部门无论怎么勾兑，这个事情，王建是怎么死的？你绝对穿篡改不了。因为这不是在中国。
这个事实你能改得了吗？这难道是在中国，像雷洋打飞机死？你不能在法国改成，王健打飞机死了吧。所以说，大家记住，这两件事，他怎么也改变不了。然后，我郭文贵就负责这两件事。我就负责，怎么证明王健是被杀的？怎么被干死的？怎么被俩保镖给弄死了？我拿出可以服人的证明，我拿不出来我就是犯罪，我就是骗
子。第二个，我就是证明你王健的钱，你王健账号的钱，你和陈峰的钱都跟王岐山有关系，王岐山就是你老板。
刘成杰他爹他妈是谁我来证明，其他跟我没关系，剩下老百姓说了算。盗国贼你别跟我玩那些复杂的，你们就是把事情玩儿的太复杂了。我就对着你那三句话，我从717开始，让全世界的人们知道，让全世界的人们听听，我们这个国家是现在一切都听党的，everything is listen to the party,一切都是党的,everything is belonging to the party,爹亲娘亲没有党亲，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/324/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/324/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。现在是美国纽约时间7月10号上午11点整。文贵在郭媒体跟大家聊天。今天聊得很轻松，很轻松。
我今天轻松聊天。
战友们，昨天跟大家聊天聊得特别开心。聊得特别开心。从昨天到现在发生好多事，很热闹。我先给大家报告一下。
两三天前，我送去了两组人员，到法国普罗旺斯，还有巴黎，去了解一下王健先生拍照死，整个这一行程更多的细节。在昨天我播节目之前，我没跟大家讲，很多事情啊，经过了解，发现很有意思。但是昨天晚上到现在，发生的事有意思了。就是，我们去的两组人员去采访当时王健先生到达法国以后所见过的人。包括在7月1号还有6月30号法国巴黎高尔夫公开赛，跟他接触的人，还有他的活动。我们掌握了一个核心的信息，证实了我在内部得到的信息是准确的。
就是王健先生在这一年多时间出国都必须经过国家特殊部门，包括安全部中纪委批准，都是有人跟着的。包括陈峰先生。还有他们的现在几个核心官员，核心领导吧，不叫官员，都是出国要经过申请，要有安全部和中纪委指定人员陪同。也就是过去这爆料的一年多来，他们所有到海外，都有国家情报人员，间谍人员跟随。也就是他们24小时他们和家人都是被监控状态，今天可以说这是百分之百的。
那么这件事情有意思了。当我们的人去查，巴黎的团队，其中一小组去查的时侯，在基本上了解了一些信息以后，突然间决定了继续采访的所有当事人全部取消。而且当事人有两个人打电话给我们采访的人，或了解事情的人，打电话威胁。如果你敢把我们的采访说出去，如何如何如何，按照法国法律如何如何。而且不但如此，我们的采访人发现了被跟踪。
在纽约时间昨天晚上的时候发生了非常有意思的事情。在普罗旺斯奔牛村，我们在那儿块旁边了解的人，跟所有的在那小组了解的人和了解到的信息，和我们看到的
报道，完全不是一回事。有人看到王健先生在下车前就大发脾气，发脾气，打电话，狂骂。然后他想离开去旁边去接电话的时候，旁边的人试图跟着他，有女的有男的。当他要往前走的时候，这个人还要跟着。他要单独讲话。而且王健先生出门阵势很大，这次阵势并没那么大。车队也没那么豪华。
人很憔悴。所有人见到他的人说，从巴黎，从普罗旺斯见到他，包括他见了一个飞机运行公司的，私人飞机运行公司的老总，还有个总裁。这也是个法国人，这个公司在瑞士。他们也搞得很不开心，很憔悴。旁边人证实，他情绪不好，身体状态不好。而且好像大中午的就像喝多一样。
我们采访的人同样在昨天打电话，说，我所有打电话的信息都不能对外使用。要使用如何如何。更重要的事情，我们这位朋友香港来的，他有家人在大陆。昨天在跟我通电话的十分钟后，他又给我打回来，说刚才跟你通电话期间，我另外一个手机响。在大陆的家人和亲人全被抓了。一个表亲在海南的，也被抓了。在广州的家人被抓了。
在被抓以后被抓期间，关押状态，给他打电话，让他不要掺乎这种事情。说不要被郭文贵所利用。不要被海外势力所利用。有意思了。他们怎么知道是郭文贵派去的人呢？我咋就成了海外敌对势力了呢？王健先生的事情，他这死难道不应该，这个真相怕人知道吗？不应该让人家知道吗？
所以啊，这个昨天晚上我觉得这个事大了，这个事大了。那么据我们所了解，其他的媒体也有去采访的，同样的是被制止，被威胁，不敢再报道了。所以说什么叫“媒体”啊，大家搞清楚。啥叫“媒体”啊，中国这个媒体啊，那个女字加一个某，就是什么，就是八卦的意思，那叫“媒体”。如果用不好，就是倒煤的“煤”，一个火一个某，媒体“倒煤”了，也可以是发霉的“霉”，一个雨字一个母，“霉体”，倒霉的“霉体”。啥叫政治媒体啊？就是为利益权利服务的叫政治媒体，就是财新胡舒立这号的。完全第一知道，第一报道，完全假象。
根本不存在医院里脚疼啊，说我脚疼。到了医院去问了，医院说绝对没有这回事。而且恰恰相反，说，人，整个面部，还有身体状态，他们认为根本不是王健。所以昨天有人就跟我说，他说是不是摔死了，不是王健啊。因为当时有看到的人说，他们认为跟照片上的人不是一个人。很有意思，说可能就不是一个人。说太不像了。而且都是神色慌张。说有一个中年男子，微胖，指挥着。
根本不让管不让碰。而且是身体冰凉，后边有大滩的血迹，后边大滩血迹。我凭直观我感觉好像是被钝器所伤，还有演戏的说这下边根本没血，身上根本没血。就上边有血迹。所以跟财新的报道说到了医院了我腿疼，根本不可能说话，人都凉了还说什么话啊。而且说现场有帮忙的人，他们训斥不让碰。嗷嗷地叫，大骂。我就纳闷了，人要摔下去，为啥救都不让救呢？
现场一滴血迹没有。为什么只有上边有血啊？还是泼的西红柿汁啊？为什么不让人看呢？这为什么财新第一时间就知道了？财新什么时候知道的啊？7月1号的上午王健还在巴黎呢，2号干嘛去了？跟谁见了？去瑞士银行签的什么文件啊？去瑞士四季酒店里面跟谁见的面啊？为什么这旁边这几个人这样的就把王健给挟持一般，不允许别人接触，然后王健跟人见面的时候旁边有人，别说打电话了，连看都不让看，站着挡着，去完成什么手续去了？是过渡什么手续去了？而且中间跟德国人见了面，还有俄罗斯人，几个俄罗斯人见了面。
而且这中间有最起码两到三次，就在见面的时候，中间，就在四季酒店旁边那个酒吧里面就有喝药的过程。他得了什么病喝药啊？这些都成秘密啦。能成秘密吗？在中国他成为秘密，在西方不可能。那为什么我们的人去查去要抓起来啊？怕郭文贵知道？郭文贵能知道那大家都能知道，你怕什么呀？
这个事情从现在来看，他绝对不是所谓的拍照死，绝对不是所谓的冲上矮墙，从矮墙摔到了围墙，从围墙摔下去了十几米，根本不可能。绝对不可能。而且根据目前王健先生这一年多来出门全有国保，安全人员随从，那事情就更不简单了，那就随时可以让你死，各种方式死。他为啥不选择在美国死，为什么不选择在西雅图让他死，为什么在巴黎死，而跑到了普罗旺斯，奔牛。
这个教堂我太熟了，教堂旁边全是薰衣草，特别漂亮。据了解就那个区，从来没有人跳过围墙死。王健先生自杀的可能性根本没有。不可能。而且他的妻子和他的弟弟，去到法国的时候全部都是有人跟踪的。全部都有人跟踪，十几个人。最起码一半的人是国家政府派出来的。为什么王健之死享受了党和国家领导人待遇，是被挟持状态。这里面的文章可大了去了。
那么我们再结合一下上海泼墨女孩儿。说，拿着墨，啪，泼上去了，“我恨你”，“海航是习近平的，我恨你们脑控我”。是脑控了，这个女孩儿被脑控了，叫董琼瑶，不是董琼瑶啊，还是什么瑶啊。泼上去，如入无人之地。那个时候海航大门还
是被关闭状态，她怎么进去的？这个不知道。她是被脑控，被脑控，谁脑控她呢？那肯定共产党。中国没有国民党，也没有民主党，那是国家安全部的人或者二部的人。这些人脑控她，让她去泼习近平，能不能脑控她，在指定的时间，指定的地点，说指定的话呢？她既然被脑控了，她说的话我们还能信吗？脑控她的人一定是国家权力机构，习近平今天在中国已经超过50%的权力了，他怎么让人脑控这个董瑶琼泼他自己的墨，然后把海航说成是他自己的。有意思。那说明党内现在很多人要反习近平啊。
这个海航是不是习近平的，我最有资格说。这咋就没有王岐山的事了呢？咋就没有姚明珊的事了呢？咋就不能脑控不能脑控一下说出刘呈杰他爹是谁呢？咋就不能脑控一下说出贯军他爹是谁呢？哎有意思啊。那脑控为啥不脑控一下王健，陈峰，他孩子，还有王伟，谭向东，杨光，把海外的账号的钱给脑控一下不就完了吗？就脑控这个小女孩儿，让她来说出这个海航是习近平的。而且是在习近平的政府范围内，她要是在法国被脑控是习近平干的。在上海被关掉的大门，上海海航的总部，在王健死的同时，指出海航是习近平的，这有意思了。王岐山的本事和孟建柱的本事超出了我的想象。
这就是多年来海外骂习铺天盖地，没有人骂王岐山，更没有人骂孟建柱。谁都知道709律师谁抓的？孟建柱抓的。百万贪官被抓的最起码一半是被冤枉的吧，或者是一大多半是被虐待吧，一大多半是被酷刑了吧，谁干的，王岐山干的。当然受益者是有习近平了。整个共产党都受益啊。盗国贼受益。可是为什么没人说王岐山孟建柱呢？傅政华也没人说，孙立军也没人说。
709律师没人说。那高智晟都已经丢失多长时间了，消失了。王全璋消失了，没人管没人问，为啥不脑控一下呢？干嘛消失啊，脑控他不就完了嘛。歌颂习近平，歌颂王岐山，呵呵，这女孩儿她就脑控了泼习近平了，什么逻辑啊？什么逻辑啊！这么能脑控，脑控一下川普总统嘛，跟中国贸易做个交易嘛。
昨天我跟班农先生吃午饭，吃了五六个小时。国际形势正在发生巨大变化，英国现在要弹劾，要把这个梅，总理要干掉。日本也要弹劾。班农先生跟川普总统正在发动一场巨大的世界级的革命。那为啥不能脑控一下班农先生呢？脑控班农和川普总统把这个贸易战停了不就完了吗，把美金都送给咱们中国人去，送给盗国贼呗。
由于这件事情，跟昨天一结合，我跟几个朋友聊了聊天，打听了一下。我茅塞顿开啊！中国要出大事，我们好日子来了！为什么？说明习近平根本控制不了中国的所有权力，不像他想象的那样，他都控制着。这一系列的事件证明，党内的斗争正在白热化。
这一系列的事情证明，中国的情报机构，海外的所有的间谍系统，海外的所谓的沉默的力量，不在习近平百分之百控制之中。特别是社交媒体，啥叫社交媒体呀，“射交”啊，另外一个“射”啊，“射交”媒体。射交媒体基本上是广告媒体，还有一个就是真相。就叫真相媒体。不是政治媒体，不是专门为政治利益服务的，叫社交媒体。为政治利益服务的那叫政治媒体。
所以啊，这个有意思了，这个有意思了。这回咱可真看到希望了。也就是说他们掐得越厉害越好。那王岐山跟孟建柱最好拿着刀拿着枪跟习近平去打架去才好呢。全中国的墨都泼给习近平才好呢。如果有人敢去泼墨我拿钱，你泼多少墨上我这儿报销来，我愿意。
但我从来没像今天这么兴奋啊。昨天在法国发生的事情让我感受到，海航事件要爆锅。这个锅要爆炸了，不是砸锅是爆锅。要出大事，海航事件真相要出来了。估计刘呈杰他爹不用我说都有人说了。这个有意思了。这说明了什么问题啊，战友们，我们的爆料革命将要开花结果。我们的爆料革命比我们想象的，知道的还厉害。
20-30 阿丙
就对盗国贼的威慑，对乌托邦，对共产党的带来的影响，超出了我们的想象。就我们个人，国际上那么多媒体都被干掉了，不敢说，不敢采访，拒绝采访。但是我们派去了几个小毛孩子可以说是，竟然是大动干戈，海航安全厅，广东安全厅出马，把远房亲戚都抓了，作为绑票不允许让郭文贵爆料。提醒了什么事情，这里面有大问题，有大猫腻，有大故事，更有真相。
所以呀，王建先生的死，就像我两天前和几天前在群里说的，是爆料革命一个新的开始，爆料革命的新纪元。将提早结束盗国贼盗国的这个计划，会提前收割爆料革命的果实。但愿袁红兵，赖建平，郭宝胜，你们不要来了啊，相林先生。东京爆料中心，爆协中心，你们就别收了。这事实证明没你们的事啊。你们要拿走也中，也中，也中，都拿走。你们连个毛都摸不着。你去采访去，估计呀，人家就说，快来采访，快来采访，知道你们是干啥的。十万美元就把郭宝胜给买下了。
郭宝胜不就是个骗子吗？袁红兵不就是个骗子吗？赖建平不就是个大骗子吗？你们这帮骗子啊，你们这帮人咋不说话啦，爆料啊，王建怎么死的，爆啊！不爆啊。你去巴黎呀你，你买得起机票吗你，你去普罗旺斯呀，你见到薰衣草你可能不回来了你，定居在哪儿了呢！所以这次王建先生的非正常死亡，拍照死，对海内外谁真正的反盗国贼，谁是盗国贼，谁是盗国贼的帮凶，大家都会看到真相的。
从这个所有的社交媒体，真相媒体，真相媒体既能找到反盗国贼的真相，也能看到帮盗国贼的真相。从这个事情上，大家看得很清楚。这么大的事件，多少人不说，这个不管是海外哪家，包括那个明镜。我都好久，我都忘了明镜了。昨天晚上我上去明镜看了看，挺惨的哈，这明镜几乎没人看了哈。没人看了，说的这事都是云里雾里边儿，云里雾里边儿。头两天有人跟我说点儿明镜的事，我还有点儿不信，但是这个海航的事情，我还真是有点儿。
我一看这个报道，这个事有意思啦。明镜没有把这个事情的重点，也不想说重点，更不要追求真相。我们的小斑马先生，现在也不去，我们的小斑马有点儿变了，小斑马变了，想变成小豹子了，好家伙，了不得了。所以呀，大家现在看明白了，王建先生的事情要炸锅，王建先生的事情要爆棚，要爆料。王建先生的事件，拍照死的事件，将使中国所有的人都感到恐惧和害怕。
我们是羊的民族吗，但是羊有时候真感到看到血的时候，真害怕，不光低头吃草了。王建拍照死事件绝对是一个分水岭。中国的私营企业家看到了自己的未来。我相信，从王建先生拍照死，像马云，许家印，王健林！大家知道王建拍照死了。王林被癌死了。现在就剩加起来王健林先生。还有什么卢志强先生啊？这么多人，这么多大老板。未来谁还敢去普罗旺斯呀，谁还敢去法国呀，谁还敢去随便出门呀。更重要的事情，据我最近才了解到，所有巨额贷款的老板，刚才我说的这老板，家人和他本人不允许随便出国。所有出国都要有国家指定人员陪同，而且不允许全家同时出国。
哎呦，这可有意思啦，这可有意思啦。这不叫文化大革命，这是新一种形式下的中国的具有社会主义特色的绑架革命。有意思。这个，文贵这个情报工作没做好。哎呦，这几天我才了解到，原来所有这些人在过去一年里出国，全部都由指定的国宝，和国家指定部门的人，或者当地大使馆派出的驻地情报人员陪同。而且家人不能共同出国，必须一半儿人留在国内。实际上已经过去的历史当中叫什么质子，把
自己的王子派到对方国去做一个质押的王子，表达我对你的和平，和对你的善意，和我的承诺。
现在已经什么，所有的这些富豪家人全变成质子了，全变成人质了。那王建先生，在这种情况下能这个拍照死，跳围墙死，这里边儿有意思了。是共产党派出的人们失职呢，还是人们给杀掉了呢？还是给做掉了呢？还是陈峰先生要灭掉这个最近这半年内和他已经撕破了脸，在海航内部大打出手，争董事长席位，争股权，你死我活。还是他买通了内部人员。或者是王岐山认为他的秘书陈峰更可信，把他干掉了呢？还是王建先生过去帮助的养的这些私生子和后面的这些盗国贼利益不平衡导致的结果呢？而杀人灭口。
更重要的事情，为什么要把这个股权都转回香港完成之后的几天内他就死了，而且是7月3号。这种带有惩罚，警告，威胁性的这种，必杀，秒杀，这种宣告式的，谁有这个本事，只有王岐山和孟建柱。王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军，安全部都没有这号人现在，安全部不存在这号人。这就是这件故事现在。太有意思了。
战友们，想想这有意思啊，更重要的，大家也要看到海航的所有的贷款，和最近人民银行，中国银行给他发布的要限期交回返回多笔已逾期的款项，这是昨天我知道的，这是在一个月以前发的。并且海航的多个在香港间接和操纵的和控股的股票都是暴跌。就像我昨天说的，这几个盗国贼和私生子的原来帐号，海外帐号的钱全部转走了，包括在对面这个房子的资产，我这两天才查，我才发现房产的控股公司也变了。原来在这个61街买了一个二亿多美金的房子，这个房子也转完了，转给别人了。
但是据我了解海航给人民银行，给贷款航，给安全部，给中办和国家安全委写的关于海航资产处理的方案和最近处理方案的进程这个报告中完全没提这些事，他也不可能提，那说明了什么，再次在昨天在今天证明，王建先生很可能是因为他知道的太多，以及和海航陈峰先生和王岐山的有亲有近他属于外边人，他的代孕的功能已经完毕，孩子该生下来了，该剪脐带了。他完成了他的工作。同时带的都是威胁，而且叫他灭口可以减缓，甚至是制止，美国及欧洲即将展开对他们一系列的调查。国内他们的政治对立面，我相信是习近平先生，要针对海航全面调查，派专案小组的，这是一个最好的一个制止，止血。
30-40 James
我上星期才知道,习近平先生这是第5次签署了对海航进行全面调查的这个指示。就在他签署这个指示之后，海航这个王健先生拍照死。关键证人操盘手，现在陈峰先生安全了。他和王岐山先生成了海航，为国家海外情报工作，海外一带一路工程，所做巨大贡献的忠心和可信度。什么坏事都是王健先生干的。
另外一个，王健先生的拍照死，将海外的很多资产的处理加速化，而且失控。失控的责任不在陈峰，也不在现在活着的海航的任何人之一。是因王健突然而死导致的乱局。最后是什么，是因为你习近平的批示导致了海航的猝然死亡。王健的拍照死导致了在国际上的信用度降低，然后中国政府的内部调查导致了海航的授信，这个资金链的脆断。最后海航集团也猝死了。
海航一猝死，这几万亿不用还了！高啊高！盗国贼，我小看你们了。你们是盗国神呐！王岐山先生，我能想现在，举着手这样摸三下，然后再拉一下，叫七三啊。一定这样说：“丫挺的，你想跟我斗？我整死你丫挺的！然后啪，抽着烟。”高兴啊，得高兴。
我能想到孟建柱先生，当当当当，这样敲着桌子，现在肌肉少了。谁谁谁，想跟我斗，哪个力量可以用，好啊，王岐山先生希望你的身体健健康康的。孟建柱先生，你身体健健康康的，身体棒棒的。傅政华先生现在身边多了好几个警卫。多了几个拿枪的。孙立军现在天天待在香港，保护刘特佐呢。孙立军帮助孟建柱的私生子刘特佐在香港，澳门，上海。
大家都看到报道了吧，王岐山和孟建柱大家所有的行为看到了，海航的事件，将要猝死。现在的王健拍照死，将导致海航的猝死，海航的猝死就是烂账。烂账就是一塌糊涂，糊涂了不但浑水能摸鱼，还能摸鲸鱼！剥夺走的全都是老百姓的钱财！海航里边的一个厕所里的马桶卖了，能买100个杨改兰的家。海航门口的一个旗杆卖了，都能把杨改兰女士的那个村子买下来。 一个车轱辘卸下来，就是你们国内的中产阶级的全部的家产。那787飞机飞行一个小时，是你工作一辈子时间所赚的资产。但是这次都要给你折腾光的。
脆断！然后就是国有化。最后就是资产剥离，什么叫做资产剥离，资产剥离的代名词就是分赃！房地产，姚庆拿走，搞这个养老产业。金融板块，王岐山拿走，给其
他几个人，刘呈杰，贯军分了。把飞机给南航国航，海航的优良地块，贯军拿走，搞房地产。
厉害了，然后海外资产绝大多数现任几个常委，还有公检法几个拿走，厉害了，真厉害！看着我，所谓的海航资产重组的时代，郭文贵今天把话撂到这，即将到来。海航资产重组，就是海外分脏，就是资产分脏。盗国贼的分赃，依法分脏！还得习近平先生批示，同意！经中共中央，国资委，还有中国人民银行，银监会，中国这个证监会核准，上市公司给谁，地产给谁，这个这个服务版块给谁，全分完了。瞒天过海，遮天蔽日啊，可怜了就是我们这些草根，我们这些百姓啊。我一看昨天，前天这发生的事，原来是一盘大棋啊！灭掉王健给所有的分赃带来了一切可能！
是盗国贼盗国成功的灭掉口证，最好的，我真的现在怀疑王健死没死，我深刻怀疑。我深刻怀疑。一种可能是真的被弄死了，他肯定不是正常死亡，100%被弄死了，他要是死的话。再一个，有可能没死。因为这个太蹊跷了，在法国这样的国家，竟然是连搞高尔夫的人都被闭嘴，连个高尔夫球场的服务员都被闭嘴，在奔牛村教堂路旁观者都被闭嘴，医院就更不用说了，扯淡的事。然后出来唱戏的又是财新胡舒立！
这所有的迹象表明，这是一场大戏！设计好的大戏！所有的大戏就是给海航送葬！不是叫王健治丧委员会，是海航治丧委员。只有两种可能，做掉王健，把海航送葬。送葬海航就叫分赃，依法分赃。第二个，王健假死，诈死，藏起来，也造就一个海航分赃。现在这个所有的股市，所有的地产板块，金融板块统统玩完。
然后所有在海外的，现在面临的国际调查全部结束，最终保护了海航的最后的盗国贼的私生子女，和盗取的国家的万亿财富，和继续控制几十万亿资产。牛，牛，牛啊！我兴奋，我非常兴奋。你们遇到了一个你们想想不到的郭文贵，你们看不起我吧，陈峰先生，郭文贵在这给你说话了，一年前，你在香港办公室，对着人家记者说，“郭文贵说的100%是假的，百分之1000是假的！”一年后证明，全世界证明你说的是假的，我说是真的，我没有百分之1000是真的，我100%是真的。
今天我看出了你要玩什么心眼了，陈峰先生。你要玩的这是金蝉脱壳啊，你是屎壳郎脱壳啊，你啊。你不是金蝉脱壳，你是屎克螂脱壳。你这回给我演砸了， 法国巴黎，普罗旺斯，瑞士，还有你身边这些人，还有你们的787，还有你们的多架飞机交叉的飞行，还有这回你们绑架了我们调查人员的家属，就家暴露你们的核心
目标。王健的死是一个阴谋，王健的死是海航送葬，依法分赃的开始。同时要干掉习近平。也可能习近平先生也是参与者啊！也是有可能的啊！
有点兴奋，相当兴奋，（给我来点冰的水喝） 我给大家来聊聊 吧，留言呢？&amp;hellip;&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/321/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/321/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
阿兆言先生大家好，吴教授，郝正宏先生好爱呀，还有我们这个美东的兄弟姐妹们好啊，谢谢你们，我非常的感动，因为从。昨天到现在就是全世界的，特别是国内的吧，就王健之死吧，很多人就是引起了巨大的震动，因为真正的关注。最爆料的有些敏感的事情他们不会忘记的，因为在2017年4月19号这个龚小夏女士采访我之前还有。
我和东方先生他们都相继的问了，关于海航我怎么看呢，因为当时他完全不知道，我说这俩人一定是恨死啊不得。非正常死亡，按照共产党的逻辑呢，绝不能把你关到监狱去，又关到监狱，你也有可能泄露在一个也容易被这个。对手控制在一个这么多海外的这个常委的孩子照顾呢，都是这个王建亲自安排的，海外的账号都是他亲自安排。他都是账号使用的见证人和担保人，鉴于以上的信息他俩都不能得好死，这两个口要做成一个常委在。
也是个麻烦，还有一个更重要的在西方国际社会逐渐关注海航，而且就在美国已经开始准备把海航列为下一个。重大的一个这个所谓代表共产党在海外有非法间谍活动的，也就是非法代理人怎么列入名单的之前就这几天。让王健啊，就这么恨死了啊，才那么低的地方哪有什么十几米啊，那很那个那个教堂我去过n次啊，那个地方非常有意思。网易查不可能的，把这个在美国公布之前让它死，就是让在西方的常委的孩子的资产和非法的活动。
和巨额的财富啊，无从查证啊，也不能没收啊，这是西方法律，就是没有当事人，或者这样的情况下缺证据下，你很难没收他的。实践王王健之死对共产党的盗国贼，保护了可能是万亿资产，保护的是几百个上千个高管。那么和陈峰之间的较量，他俩已经是打破了一切了啊，那么晨风也希望他死，那么王岐山呢，还有刘成杰他爹更喜欢。在国内和大环境上这么不利的情况下，当然需要的是这个事情让国内的企业家和党内的所有和盗国贼。
和这些流氓啊，土匪团们抱在一起的人，他们感到了唇亡齿寒了，害怕了，这就是我们爆料革命的胜利，要经过时间验证。适时把所有我们担心的安全和恐惧，让盗国贼也能感受到，然后和我们站在一起，灭掉那一小撮人。我们爱中国人，爱中国反对极少数盗国贼党借绑架我们的同胞，绑架这个国家，这是我们永远不变的目标。兄弟姐妹们，接下来的好处是更多，接下来你会看到西方政府一个一个的把中国的几个企业，我现在跟你们说不会低于32个企业啊，中国的。
不会第32个企业会让他们灭顶之灾啊，而且是超出你想象的那么这些海航啊CT呀，都是一个刚刚开始。谢谢所有的人对我的支持，我们用事实说了算，陈峰还有王建，关键是这些天美国马上就要宣布海航列为调查对象啊。还有一个关键是他们在海外的这些活动，很多国家都要调查，再加上这些常委们现任常委们和上任常委的这种复杂的关系。王岐山和孟建柱啊，让他们干了那么多，是在关键的时刻，把两个口变成一个口了啊，而且呢现在这个。
叔叔啊，因为人毕竟死了吗？中国文化王见死者为大，我们不对个人搞攻击，但是呢，这个事儿呢，咱不能在这块儿不说啊。我在考虑怎么说，所以呢，希望大家呢，这个都是慢慢等待太多人关心了，我这会儿信息都满了，每个人都让我出来说说。然后特别是国家各大媒体，反而这时候我不想说，因为我不想让，感觉到人死了，我们姓高，这个这个。兴高采烈的欢迎自己充宝石啊，这个这个不好这个不好，这不符合中不倒的官啊，所以说呢，我那暂时先不说看看。
再讲吧，好不好，嗯，大家的关心和大家的这个想知道事情真相，想听我观点的心情，我可以理解啊。我不能这个不能做太过分的事情啊，这个时候人家家人在悲痛之中啊，我们不能这个做让中国人感觉到这个太low的人。咱毕竟跟盗国贼不一样，这个最关键的是王健的死是在关键的时候，就是美国马上要全面开个欧洲。多国开始全面的正式的调查还行，这个海航的海外资产刚刚的进行了一次新的转移之后，而且。
国内某常委向党内提出，要将海外所有的和海航有关的资产进行调查之际啊。这个又加上咱们这个国内的这个现在汇率外汇啊，大便股市大变，海航即将崩盘之际。这时候找了这么一个替罪羊啊，找了这么一个人，疯掉了一个关键的口啊，这个死无对证，而且能既能挡住西方。他的调查还能将过去的事情瞒天过海，更重要的事情把党内的怀疑调查马上停止，然后中国人。
那骨子里边死者为大啊，都会尊重王健先生，这样的情况下呢，就会使现在一个巨大的危机而变为变为他们的机会。这是乌托邦共产党历史以来，在任何事情面对问题的时候都说要辩证的看啊，变为危机啊，变啥叫变危为机啊？就是把他的危机啊，利用这种不择手段的手段啊，就是超越了法律和人性道德的手段，然后呢来一个角色。这就是今天杀人灭口，然后把微店为基啊，这是一直以来6次文化大革命，他都把微店喂鸡了，每次辩。
最危机的时候把为转嫁给第三方或者老百姓和善良的一方，然后变成了他们的机会，因为他敢杀人。无底线甘无法律，这又是一次的，把他们的微变成了它们的积威，给了王健先生，给了王建先生的家人，我相信啊。未来的中国海航集团多个集团被这个下步要这个整治西方，国际社会调查集团很多老板。都会不正常死亡，看看过去的王全璋，看看中国的张宏堡，凡是只要是跟共产党作对的都不正常，死都不能正常。
然后最后都认为自然是接下来大外宣就是全面的宣传啊，这是正常的那个教堂，我去过很多次，那个教堂绝不可能在。墙上摔死人啊，我可以当场试100次，如果有人愿意的话，我可以跟大家去表演表演啊，把我双手给我绑上，我从网上也跳看能摔死我旁边世勋。你炒的最好的地方，草地旁边的这个，整个感觉环境别说摔死人了，我就说商人都很难，我真佩服了这回这个国家。到过人们联合起来，我认为是王岐山和孟建柱联合起来用了中国最高级的一种药，那就是说吃中药可以控制你的情绪啊，然后让你在。
定的地方在指定的地方擦擦，这叫摔死啊，也可以说是定点让你死，太厉害了，这方面玩假的玩狠呢。他们是高人必须小心啊，这就是盗国贼的阴险和我们必须防范的好人应该要知道的真相。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
