<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>解放军 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A7%A3%E6%94%BE%E5%86%9B/</link>
    <description>Recent content in 解放军 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A7%A3%E6%94%BE%E5%86%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</guid>
      <description>内容梗概:
0、直播前播放视频文字纪录
直播前播放视频一、蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象
直播前播放视频二、华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
字幕：从华大基因董事长汪建的这个视频来看，共产党早就有计划通过军事控制的各种高科技产业做好共产党全军的军事生物武器化的准备，任何有良知的人都应该好好看这个视频！！！
汪建：我们合成了一个酵母，原来我们可以合成一个病毒，后来可以做成一个细菌，现在做成了一个酵母，酵母有多大呢？1200万个碱基，我们一个人的细胞的基因有多大呢？30亿, 现在我们已经到千万水平了，所以在未来的5~10年，我们可以化学合成任何生命。
不是开玩笑也不是吓唬大家，人造生命进展可能比人工智能还快，它带来的社会问题、伦理问题、宗教问题、哲学问题、法律问题会更大，但是它对社会的冲击你喜不喜欢，它都来了。
所以从转基因到基因编辑到基因合成，这是一个迅猛的几年之内就发生天翻地覆的变化，特别是基因合成，它是一个工业化水平来做的，过去我们好几年，一年能做百万的水平，可能2018年我们就能做到一个月100万的水平，到2019年我做到一个星期100万的水平，到2020年每天就做100万，100万是什么意思呢？大肠杆菌也就是200万（个碱基）。
我们两天就可以做成一个细菌，我可以做成一个好的菌，也可以做害怕的细菌，人类的从冷兵器到热兵器到原子弹，一定会过渡到活的，那是非常可怕的，但是预防措施也会跟上的。
重复播放视频一蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象和视频二华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
一、裕达建成之日经济发达,裕达易主之日必死皇帝
没对焦啊，脸没对焦。欸，这回对上了，看看，这是对上了，对上了，欸，这个光挺好。我给你发个照片，你给我挂上。我发给你，对，能行吗？不行？对，不是，就那个浅图发给你那个，对，放上我说话。（起身拿眼镜）。
（郭先生与战友们互动）［伊斯拉，伊斯拉，七哥，河南郑州太惨了，是吧？是啊，文晓，文艺，文艺来了不睡觉，大鹏展翅，这是日本的文艺，明天的阳光，清藤凌漪，清藤也来了，快了等等，迎接黎明，西西里，实现喜马拉雅，关塔那摩郑州好惨。月亮，如临深渊，文波先生，明天的阳光，江山易改孽障难消战友，开窗通风，来了］
耶，这个不孬啊，可以，挺好，可以再大一点点也行，再大一点点，你先放个全屏，一会儿要把我弄上，弄个全屏最好。兄弟姐妹们，尊敬的战友们好，7月20号下午七到八点钟七哥文贵乱聊直播。
大概在现在能看到这个图，今天关键是能看到这个图，大家看到郑州这个图是一位郑州的七哥的女朋友给发来的，七哥女朋友发来的，这是真的女朋友，老女朋友啦，将近，我这是知己，这是知己最早发给我的。
大家看到这个图西四环到嵩山路、大学路、南四环、航海路，裕达国贸就在嵩山路这儿。然后南水北调工程全部转移，底二层以下全部转移，那说明什么概念呢？裕达，当时的裕达国贸，现在的裕达国贸地下室，地下室是五层是多少米呢？是18.9米。
这个机房、发电房、仓库所有的都在地下室，大家都知道的。那么整个郑州中山路和南水北调这一块人员全部转移西四环航海路这块，大家你们发现了没有，就像七哥带了个眼镜一样，也像瞿水台牌胸罩，看着没有像个胸罩型吧？像不像个胸罩？是吧。
这个胸罩的核心在哪里知道吧？大家看一看，就是裕达国贸。你算奇了怪了，这是郑州地势最高的地方，除了邙山这就最高了。大家从这里可以看到它奇怪到什么程度，郑州最高的地方发了最大的水灾，裕达国贸为中心。
我不记得战友们你们还记不记得，我记得头一段时间，他们要拍卖裕达国贸，从1991年开始筹建、1997年当时就投了3.6亿美元的裕达国贸，在几个月前，经历了二、三十年，中国的货币物价通胀都在几十倍、上百倍的情况下，裕达国贸以当时价格的1/4的价格拍卖。
而掌握这个拍卖的是谁呢？就是大连的执行庭的顾松，他家32口已经全部被抓了。顾松的老板是谁呢？就是最高院的执行庭的庭长孟祥。孟祥的老板又是谁呢？大家知道跟习的发小田玉玺是哥们，同时也跟江家、跟孟建柱非常好，脚踏几只船。
那么大家知道在这之前，我记得有一次我直播好像说过，我忘了哪一天了，大家可以找一找，最早盖裕达的时候，两个风水先生都说过，裕达盖起之日，中原佛手是1997年中国前所未有的经济发达，没有说国泰民安我记得，好像是经济发达，说七哥也可能富可敌国，这个没发生啊，这是乱扯了，这没富可敌国。但是说这个楼如果有谁要给拆了、谁又给炸了，对，还有易主，那要死皇帝，这个乾坤要颠倒，这不是我瞎胡扯的。
河南人都知道河南水浅王八多，大家都知道这地方不留人才，坏人多。但是水浅不浅在裕达呀，浅在哪儿啊？浅在开封、浅在郑州东区还有郑州的所谓的经七路、纬七路。
郑州市政府当年盖在西郊，也就是现在看到了嵩山路、航海路、南水北调总指挥部、裕达国贸这儿，这就是因为它地势是郑州最高的，它和开封差多远呢，相差了将近是地势7米到17米。欸，它不淹（开封），它淹这。你说咋了吧，你说这邪不邪吧，这可不是七哥说的吧，感谢郑州的女友啊。
我这个女友是我真的交心的女友哇，这是我生活当中遇到的跟我交心的最有文化的，当年我真是我第一次见到她时候吓我一大跳，从楼梯里面下来，嗬~~我深呼吸，哇塞，天下竟有如此之美女啊，当时我的浪漫劲儿就来了，原来当年范蠡和西施啊，就这么回事儿，就这感觉我找到了，啪~一下就找到了。
行了打开屏幕吧，当时我就找到了，哇噻，我说天下竟然有如此美女，穿着一个黑色的健美裤，然后就从楼梯上唰~她是下来接我来了，带我去的是谁呢？就是当年的岳文海，哈哈哈，岳文海。当时岳文海带我去的，当年的荥阳，郑州荥阳的市委书记市长已经是，带我去的见他爹。
他爹当年是河南最火的人物啊，他爹绝对是我见过肚子里边最有东西的大文人。如果你要是历史上数数这些文人，我觉得也就王阳明这个级别的就是他爹。所以河南这地方，水浅王八多，但是绝对有深龙，绝对有深龙、有浅龙。
所以这就是她给我发来的，她很担心。我们的小福利作为河南人也很担心，七哥是比谁都担心，为什么？裕达国贸我们有上千口的同事呢。河南，七哥91年到了河南了。到了在清丰呆了二十几个月在阜阳，又到了郑州。当时郑州是天天挖沟啊，郑州郑州天天挖沟，郑州亚细亚，中原之行哪里去？——瞎球转。中原之行哪里去？——瞎球转，就是那里。那时还没有地铁，当时到处挖沟。郑州郑州，天天挖沟。后来裕达建起来了，裕达到现在为止全中国甚至纽约没有一个酒店可以望其项背的，——没有人。
所以说进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。这是当时很有名。裕达国贸培养出去6万多个在全球的酒店高管人员。十几万个出来学校的学生第一份职业是到了裕达国贸。裕达国贸从开始到今天没赚过一分钱，但是它给河南解决的就业是十几万，带动的是几十万个家庭的生计。
但是河南这个地方它不养人呐！你见河南出过一个大企业吗？你见河南出过一个大人物吗这些年？是个人物都走啦。河南这些年就裕达国贸还有改革开放以来就证明河南这地方不留人，人才绝不待在河南。能在河南当地混出样子的人，他也不是什么人物。所以当年我感谢你七嫂，最关键的时刻，你七嫂说“这地方你待不住，你必须走” 是吧。
后来我这几个高人，说这个地方水浅王八多，包括我当年一见、当年去郑州，那时候刚在看守所出来认识的这位女友，绝对是我当年看到最漂亮的美女，河南最漂亮的美女。而且是她最大的问题，她就是读书太多，天天文绉绉的，老给我讲文故事。现在我估计她听着呢，但愿她别听。这是我的知己呀，知己知己。
但是奇了怪了，就是她、她爹是当年给我在我精神上，在我看守所出来以后，继看守所里边当年这么多人教了我宗教、历史、哲学、政治之后，那么出来以后炮兵部部长以及贺先生贺老还有这位女友还有她爹，这绝对是我精神双修的伴侣。
太多了，我们经常跟他爹开着车，到郑州西区新郑黄河边上连夜促谈，谈得鼻涕一把泪一把、哭一波儿笑一波，喝起来没完。我上她家去，她妈妈和她爹、她和她妹妹给我擀大油饼吃。我们大油饼一卷，葱饼，咵咵吃上。
她爹当年是绝对是河南第一文人，我相信近百年来河南第一文人。当年那岳文海、什么周建秋、王有杰算个屁啊，是不是？他见我难着呢。但是她爹绝对是，这一家人家。
说到这儿，我想说一件事情。我想跟你讲讲当年我这个1989年我被抓到清丰看守所以后，第一年的时间主要是政治犯关在了清丰看守所，大多数都是八九六四的支持者，从山东、河南、河北、湖南、北京、湖北、安徽一带，都是一些决定枪毙的人送到河南清丰去执行去。
在到了1990年下半年，这几个号里的人都枪毙完了，我们在那个号里面也经常换号，到最后这个八九个月的时候基本上枪毙的人就少了。但是每次都给我调号，他每半年调一次号，调号时总在我身边就有死刑犯，我记得特别清楚，当年在清丰叫邮政四公司的一个姓杜的是个杀人犯，他不是因为政治进去的，还有一个是来自中原油田勘探四公司的一个姓田的是个杀人犯。还有一个安阳的一个人姓英，我很少听到这个姓英的，哇噻，一米九 的个儿，是盗车，因为盗多辆汽车也被判死刑。
旁边这仨人，这都是号里边，我是号长，二号长三号长四号长是吧，这个炕就是11米，睡60个人。11米睡60个人，那我睡这个炕头第一号，那我占一米五，那下一个呢，这个田的就占了大概一米，是吧，然后杜呢又占一米，然后那姓英的又占一米多，英的下面就有一个人当年60多岁了，我们号里边的秘书长，这秘书长主要负责隔壁号喊喊，弄点烟草，就弄点烟，说带点吃的方便面，是吧，弄点吃的，主要协调对外关系的，跟值班的武警打关系的，叫秘书长。
这个秘书长他就姓毕，这个秘书长照顾我照顾得那就别提啦，那就尽可能照顾我，是吧。就是那个棉花也不是谁都能吃的，是吧？最起码那个棉花我能先吃，我是号长啊是吧，弄点方便面的料放在水上调一调，放点棉花吃，那不是谁都能吃的这个棉花的，是吧？把那棉花得给我洗洗，放到碗里边放点儿方便面的这个面儿。咵，吃了，还得念叨着，哇~太好吃了、太好吃了，还得念叨着还是当成啥，哇塞，这是粉条，这是河粉，这是方便面，然后喊着吃着，吃得幸福得不行，还得捋着肚子是吧？这位毕先生就是郑州人。
郑州有个电机厂非常大，就在嵩山路的旁边，电机厂他当时是个牛人，后来这个秘书长同我们这号同来了一个姓宋的是电机厂的总工程师。哇塞，这也是个文人，这也是文牛人，包括他也是，我出来以后帮我很多，我去了郑州先住在他朋友的家里边。
昨天，家里边儿仨人全死了。（这一说就来冰棍儿了）仨人全死了。死了以后现在给他下令，那位毕先生家死一个，现在还没找着人呢，不准说话。那位宋先生家里死了仨人，现在不让说话。
最惨的是他的一个小孙女，在地铁里没了，尸体都找不着了。他跟我说这小孙女一出去都是八九个，说这八九个家长现在电话都通不了。首先，孙女儿当她给他发信息、打电话，就没失联以后不到一小时手机不能用，然后就周围断电。但是很奇怪，说派出所的人能找到家来，派出所能通信——不准说话，不准对外有联系。
郑州的老乡们，我们战友当中最起码数以万计的都是河南老乡在海外的。咱不说百万，咱别玄乎，跟那个路大脑袋似的，动不动玄玄乎乎、重磅重磅。最起码万到十万河南老乡，谁能像我那么担心？我多少家人在河南郑州你知道吗？我多少家人就在这附近，你知道吗？——过百口，我上千个同事在那。
我今天一天都在作证，这个中间我是多次来了解这情况，我谁也找不着。我这几年没跟任何同事和家人联系过。我通过各种渠道找家人、找同事一个都联系不上。但就这位宋先生、毕先生，这是我的老狱友，这些年都是我照顾的，生活得很好，找到了。这两家就死了四个人，我都不敢想，随时随刻能收到什么坏消息过来。
当年介绍那个风水先生，就是这位宋先生介绍的。其中一个荥阳的风水先生就是宋先生给我介绍的。他比我大得多得多，人已经都快不行，走不动了，现在推那个轱辘车都推好几年了。
原来都叫我文贵，现在今天改口也叫七哥了。说七哥，我也一直看你直播，我都不知道。我说你还看我直播，你看啥呀？他说你找到我了，他说真的是孩子找不着了，哭得一塌糊涂，你说你怎么办？咱去哭去吗？太虚了吧？咱能高兴吗？你高兴咱不是人呐！
但是我告诉他，咱们在看守所的室缘你还记得吗？他说我最记得的是荥阳的咱们那哥们给你算这个命。他怎么说，一动裕达就这样？他更在那乱想，他说是不是有人故意要动裕达或者让死皇帝呀？我说也有可能，他挺会想。
咱这位哥们快上百岁的人了，他还那么信，我不敢说这是因为裕达，但是世界上我不相信偶然。这个胸罩型的这种发洪水在郑州最高地段，直冲郑州市政府，南水北调工程指挥部。
二、大水淹了共军攻台指挥中心,老百姓死人被封口
更重要的是什么知道吗战友们？共产党的解放军学院，就是原来的炮院。解放军的炮院，别理会错了，炮兵学院和测绘学院都在航海路和大学路。
郑大都在这个胸罩里边，包括这个路大脑袋路骗子都是在这出来的，全在这一圈。解放军学院新院址也在这，整个被合并后叫解放军学院。这解放军学院里面的院长是谁呀？胡锦涛的前秘书、前警卫王福庆。据说解放军测绘学院死了不少人，解放军测绘学院你知道在那块儿干的啥知道吗？你相不相信命？——对台作战的总指挥中心模拟地图并不在福建，在河南、在郑州就在航海路和大学路，原来的解放军叫测炮院，在炮院里面打台湾的指挥中心之一就是54集团军和现在福建的35集团军，35还有几个作战旅、一个行动机械师都是来自于河南。对台的演习的所有的1:1的图形就在新乡和河南这次发大水的郑州新区和荥阳还有南水北调工程这儿包括小浪底工程。
我得知消息，郑州的解放军测绘学院的对台作战指挥中心在地下室40米处全部给淹了，——全部给淹了。当我得知这消息，我怕不准确，我又差了我的狱友好好的打听一番，他说比你想象得还严重，好几个头儿都没了，这是什么老天爷呀！苍天呐！大地呀！黄河轩辕玉帝！中原佛手！邙山大地呀！你们来保护台湾人民来啦！淹死这些鳖孙！你天天想打台湾，你要真要得手了，台湾得死多少人呢？我淹死你个十万、八万的也值啊。他们说整个对台整个1:1的模型区和作战指挥部全部淹掉。
他们给我说有点玄乎啊，我可没见到这人给我说的，说那水有点邪，说那水有的地方就几米过来了，这边没事chua~chua~就过去了。他说就像有人指挥这个水一样，他说前面干生生的，他说大家还没明白过来呢水就来了。他说几米高，他说浪往前蹦着蹦着跑，蹦着呢浪chua~ chua~ chua~就过来了，他说还没明白过来呢，大家还在嘚瑟还拍照呢。咵就给进去了，直奔解放军对台作战指挥中心，直接对他的所谓1:1的作战模型区，就在郑州的荥阳和邙山区中间，还有郑州的所谓开发区，还有解放军学院作战指挥部，直接就过去拿下。
然后就顺便拐到了裕达，现在裕达发生啥事我真不知道，然后就进了郑州的地铁，郑州地铁先修哪儿你知道吗？战友们？去查查去，郑州地铁最早修的就是郑州中原路、中原西路就是裕达国贸那块地方那个没有一个门我不知道，中原西路和大学路中间就是解放军测绘学院原来的炮院信息学院和合作的总指挥部，地铁就在它下面过来。
地铁在那边有作战工程、有国防工程，就是为了当年把这几个解放军信息学院跟它的解放军的指挥工程对台作战指挥中心连在一起的。结果这回成了什么？作战的火车地下铁成了引水的水道，唰就接过来了，所以那个水刷就来了，它就接过来了。咵~人全死了，邪恶的想法的开始一定以最终你被消灭邪恶的方式、恶魔的方式被终结，这就是咱佛家说的因果呀，种什么因得什么果。
我不是诅咒郑州，郑州是我最亲的第二故乡，我感激那里。我比谁都担心，我亲哥哥、亲嫂子，亲侄子，亲侄女，我是孙子孙女儿上百口在那儿，但是郑州这次这个水有点妖啊！这是妖啊！
你收裕达你把中原佛手你要给灭了、你要给贪了，你把河南人这么多年来，人家说一朵鲜花插在郑州这个牛狗屎上。立起了河南的标志和丰碑，给河南人挽回了局面，它立足于中原。得中原，得天下，朝北相拜，祈求天下给中国的苍生们以平安和未来，国富民强不包含你共产党，你想把它给灭了，你们这些贪婪的这帮王八蛋。
三、郑州今日之灾是河南官场沉疴痼疾的必然结果
河南这个地方，郑州市政府、河南省政府、开封政府一个比一个腐败，你们审判裕达人、审判郭文贵的家人，你坏着良心，郭文贵没从河南裕达拿走一分钱，从2015年到2020年，他们就攒了不到3600万的现金。在去年春节前你顾松专案组和开封专案组和河南被抓的那个这个安全厅长叫什么了？那个政法委书记，你把1200万拿走你给分了。
这些孩子刷盘子刷那点钱你给分了，孩子们抱头痛哭一大过年，他们的怨气和戾气不诅咒死你们都不拉倒！你们这些王八蛋的在河南吃河南人民、喝河南人血的这些贪官们都得被淹死！活球该！但别祸害老百姓。
还有你们在酝酿着对台作战杀害台湾同胞的这些解放军这些疯子们，绑架14亿中国人民你就该被淹死。不是吗？不是吗？你们把那些孩子们，在病毒期间孩子都是觉都不睡，酒店哪有24小时不开门的？这些孩子们怀着孕上班，大家拿着最低工资给你维护了河南的形象。
河南的经济，裕达投资者没赚过一分钱，给你拿了几亿的税收，河南省政府、开封市政府、郑州市政府、地方区政府派出所，你们把裕达摁在地上蹂躏、强奸、威胁、绑架，然后再加以抢夺，用什么样的话诅咒你这个政府它都是不过分的，你们在网上还要搞拍卖，依法抢劫，你把人民当傻子，裕达国贸给河南带来了什么？给郑州带来了什么？天知地知郑州人民的心中知道。
郑州的一个政府新来的官员头一段时间给我发了个信息，他到裕达去吃饭去，他从来不认识我任何人，他让我们那个大堂经理说，你们有没有信息能发给郭文贵，大多数人说我们都联络不上，他说那请你想办法联络，就把我两句话转达给你们的郭文贵先生——
第一，他什么政治观点他怎么弄跟我们没关系，我作为郑州一个新来的官员，了解了郑州裕达国贸的历史，我对他对河南做的贡献和裕达国贸本身正在做的贡献和发挥的价值不可替代的，表示感谢；第二，裕达国贸所有的这些员工和经营管理和裕达国贸的建筑和内在的文化是他一生中没见的，他来自于南方，这个人郑州市政府的，没有见，为了河南人民和郑州人民的利益，我们要保护好裕达。
这位大堂的战友就找到谁啦，就现在我们正在我们战友中直播的某个河南老乡发给了我，他能找到他，他说他是河南人发给了我，我让他回复的原话就是你告诉这个政府领导，我R他八辈祖宗，别他妈给我来耍这当官的，什么我的政治观点你不管呐什么裕达，少给我来这套，二三十年前舔我屁股都轮不着你，是吧？你给拽这官员是什么意思啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1234/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1234/</guid>
      <description>内容梗概:
咋没看见呢？直播半天了，你怎么没看见呢？直播半天了啊！哎呀！大家都回来了，我刚才在那块疯了半天，大家没看到我人，结果真是太遗憾了。用外交部的讲话，非常的遗憾，非常的遗憾给你们带来的不方便。战友们，刚才那段直播音乐实际上是我们在向某个地方发送点信息、发送点信息，就是我们很高兴的信息。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月15号。很多战友都说，文贵咋不直播呀？那么多天不直播了。怎么还不直播呀？一再的问。我说我可以直播，实在是没时间。我想跟大家说什么呢？现在一切都要以灭共为主要，亲爱的兄弟姐妹们一定要记住，灭共是咱的核心目标，其他都不重要。
我就纳了闷了，这几天不知道怎么那么多日本的、台湾的、泰国的、马来西亚的、还有俄罗斯的，咱们的华侨、同胞们给我发信息的超级多。突然间就觉得好像、真的是，突然间灭共的这个形式跑到亚洲去了，东移，全部跑到东边去了。但是我要告诉大家的事情，我知道为什么。最近共产党内部已经乱成了一锅粥，我要告诉大家的事情，接下来共产党它将面临的巨大挑战，只有它知道。你不要看共产党多猖狂，上天让它亡，必让它疯狂，都会说，现实生活中你能理解多少？
现在的整个中国35个地区全部是大水灾，谁知道死了多少人，谁真正的能知道能死多少人？战友们，没人知道。它对接下来今年的中国人赖以生存的民以食为天，这个食已经没了，天塌了，怎么办？那么现在中国的所谓的GDP擀面杖子经济，上海，还有香港，你觉得还有经济吗？你觉得股票还有价值吗？你要相信那个了，你就真正笨到了不可救药了。他们很清楚。
接下来中共在海外每年必须花的钱，要购买的军用物质和技术补给，和维持这个现在所谓它认为自己是帝国的这个机构的成本和技术，和外汇。特别是外汇，它能撑得住吗？香港人民会妥协吗？不可能的！
那么大家看到英国被它蹂躏了几十年了。过去这二三十年，中共相当的啊、意淫的自我感觉良好，跟这些王八蛋欺民贼一样啊！就觉得自己把英国人给干倒了，自己就成了贵族了。你把那个英国、英国任何时候，你都成不了英国。你共产党任何时候都成不了人家英国那个级别；任何情况下，你成不了英国式的贵族。你意淫吧！结果现在好了，Boris Johnson弟弟被你绑架多年，又教人家学中文，又给人家送女朋友，是吧！又给他安德鲁王子送女朋友，现在怎么样？集体反你！你就是一帮垃圾，就是一帮垃圾！
现在不但这样惹怒了英国上下、英国上下。英国这个民族啊！美国的亲爹实际上是英国人，是吧！真正的英国人，你跟他打交道，你就会了解啊，这英国人骨子里边，他一旦、它什么事很慢，很绅士，一旦认真那就不是你所想象的那样。大英帝国在那屹立那么多年不是开玩笑的。
最近我讨论很多海军的问题。可以说大英海军上千年来所向披靡，世界上最牛的海军还是英国，然后就是日本。中共国没有任何海军，根本不存在海军。只有自嗨的军，只有自淫的军，只有欺民的军，哪有什么海军，胡扯八道的事。班农先生他是一个在海军出来的，他给我讲述这个当海军的经历，那不是开玩笑的，当海军不是开玩笑的。这是一个。另外一个大英国上下被威胁，威胁这么长时间了，你能处理得完吗？像现在英国和美国、法国、日本都要到南海去，百分之百给你强拆。而且一定会按照班农先生说的，给你个72小时拆不拆？不拆？立马铲平！
这谁说过，两三年前只有文贵说过吧！它一定会发生。香港，香港你能停得了吗？现在所有的美国这个关心香港的人，包括香港投资的，都已经意识到，香港只有两个结果。一个香港变为空城，鬼城；一个是香港所有香港人再回去，恢复到五十年以前，就是外国国际共同治理香港。没有任何选择。
那开玩笑呢？几十万外国人在那干嘛呢？对吧！综上所述，咱先不说。现在美国，就是全人类上这个冠状病毒，你能停得了吗？冠状病毒你停不了；冠状病毒你能治得了吗？你治不了。
据我所知，在军事上、技术上一切都已经联合好了。几招下去，先外交，金融，个人制裁，然后驱赶、遣返、然后南海强拆，然后在台湾正式驻军，然后在香港，国际联合部队把香港包围起来，香港保护起来，保护香港人民和国际人民的利益和人身安全和经济。然后把香港全围在一起，你共产党就别碰了。因为你违约了嘛，是吧！你没兑现嘛，是吧！你没兑现咋办呐？那国际社会让你兑现。
把香港和深圳（隔开）全部国际军队围起来，海军全部强大到那里去。然后你怎么办？这都是未来很快发生的事，没有什么几月几年。你共产党想干啥?吹牛叉呢！现在共产党非常清楚，在军事上、经济上、技术上、人心上，你都将输的一塌糊涂。据我所知还会有更快更猛的行动，大家记住只要美国这个国家行动，共匪赢的可能性没有。
昨天你们看到川普总统第一次人生灰白的头发出现在前面。在玫瑰园讲了一个多小时，“哗哗哗”将近两个多小时。老人家容易吗？不容易!你看他那个生气，最关键的大家没有抓住:“你跟习近平，你哥们啥时候没联系了”，“我好久没联系了，我也没和他联系的计划，下一个。”就这一句话，我看到所有的，说下一个问题，就没有一个人(注意到）。你像路德吧！人家问路德:“路德，你啥时候和文贵先生没联系了。我好久没跟他联系了，我也没有跟他联系的计划，下一个问题”。关键是后边的这句话:“下一个问题”，打脸了嘛！多粗鲁啊，下个问题，“啪”脸就黑下来了。但是就没有人关注这句话，所以咱们这个敏感度还是有问题的。
最近咱们G-TV受到共匪黑客的攻击。我们现在、我们主动，律师、咱G-TV律师主动给SEC要求，SEC要求，证券委员会SEC，你给我们发subpoena(传票)，你给我发法院令吧！你给我们发通知吧！我们想让你把我们G-TV所有的事情全调查清楚。他们很惊讶:为啥你们要主动要求我们调查呀？只要他开始调查、只要他开始调查，我们的钱合法性被再次SEC证实。关键问题要把共产党这次的骚扰、卧底、假投资查出来。那么接下来就要查出来，在美国有多少共产党卧底的假投资，假投资者？
还是那个缺头少毛的豆豆，还有华盛顿的那个烂骗子，现在已经混的没饭吃了，Waller waller，My French waller和Mike waller这两个烂货。哇噻！人家凯尔巴斯，人家说、问人家凯尔巴斯:你是G-TV的董事吧?凯尔巴斯说:我9号已经不是了。凯尔巴斯从9号不是董事，是为什么?战友们，咱们未来走着看。跟咱没关系，跟凯尔巴斯也没关系。但是未来你会明白的，咱们走着看。会让你们这帮孙子王八蛋打死你们的脸，你们看会发生啥事。凯尔巴斯不当董事是你们这帮孙子的噩梦，咱走着看。
所以说咱很多战友，我就、我头两天真的不高兴，说实话。就是咱们战友干嘛呢？人家那帮肛毛党Waller，这帮美国的垃圾，美国人说“哎呀离他远点，臭的跟狗屎一样”，提都不让提他。还有那缺头发少毛的豆豆，就这三、四个人跑到凯尔巴斯推特下面去骚扰人家，当5毛。咱们战友没事吃饱撑的，人家在那吃屎呢享受着呢！你干嘛非要沾一下，闻闻。哎呀！臭不臭?香不香?给我发信息:郭先生，你看凯尔巴斯先生了吗?他说他离开了，凯尔巴斯先生是不离开你了？凯尔巴斯先生是不是不跟咱们在一起了？是不是咱有问题了？你说你吃饱撑的呀！是不是？
凯尔巴斯，我们G-TV，你是投的凯尔巴斯还是投的郭文贵?你投的是我们爆料革命的未来，新中国联邦的未来，人家来是给你锦上添花。你没有锦，谁给你添花呀?咱们中国人咋就什么时候变成这样了呢?没有外国人在那撑腰，你还不投了是不是?你不投那最好了，你不投。你干嘛呀！你说那三人在底下发推，结果咱们战友就当事了:哇噻！郭先生，凯尔巴斯怎么离开咱们了?哎呀咱们活不了！我们怎么办呢？我就说、我纳闷，咱们中国人什么时候活的这个德行了呀？
郭文贵爆料，爆了三年了，你看看盘古大观是盖起来的还是吹起来的?裕达国贸我二十几岁，我是盖起来还是吹起来的?方正集团、海通这么大的证券公司，我控制着，那是吹起来的还是盖起来的？有一个外国人的名字吗？郭文贵干过一件违法的事吗？一万二千个警察查了我5年，有一件违法的事吗？咋就对文贵还没信心呢？
啊！这个时候一个人凯尔 巴斯离开，你知道凯尔 巴斯离开是我们最大的成功。当你知道凯尔 巴斯为什么离开的时候，战友们，你们、你们真的是当初有半点怀疑这件事是坏事的人，应该把裤子提上来套头上。自己好好的，自己尿自己一脸，觉得自己实在是太龌龊了。
共产党在中国搞了个买爹文化，楼copy人家美国的，copy人家欧洲的。然后找外国设计师，以外国的东西为洋 。好不容易郭文贵搞了个以中国文化为管理、为基础的裕达国贸酒店、北京盘古七星写字楼，这个回东方的建筑。现在到美国来，我们搞的是中国GTV，中国的一个平台，一个新中国联邦。哎！这时候你离开人家凯尔 巴斯，你就活不了了，这什么、就共产党的买爹文化，这毒太深了。
你说跟那个MIKE WALLER那个烂货，她在华盛顿，她真的是、你看她的历史，她就是白人中最烂的两个烂货。然后跟那个比她大35岁的老公，是在最后一分钟才跑逃婚，跟了她老板了，就这么个烂货。你说这个烂豆豆也没几根毛毛，你说她在这块说的话，你就兴奋了，集体嗨了，集体高潮了。你、你说那几个吃屎的党，他高潮，你就在那块感到我被伤害了，他们赢了，呀！我跟文贵跟错了。哎呀！新中国联邦没未来了。你这样的战友，咱咋能有未来呀？怎么可能有未来！
我这两天我烦着呢！我一看你给我发的信息。咱能不能看他们，你就是因为你们老看他吃屎，你在这块兴奋，你痛苦的表情。啊！让他们继续吃屎，还很自嗨下去。你让他自己玩吧，你管他干嘛！他们能、能、能把我们给颠覆了吗？他们能、能让我们痛苦吗？他们能影响我们的未来吗？那我还能灭啥共，你跟我三年那不全错了嘛！所以说我就纳闷了，咱中国人啥时候混到这个份上了我亲爱的兄弟姐妹们。都三年了，天天说，你就非得天天闻闻屎味。
我们的爆料革命那个所谓的常委群，动不动就有人把这个、这些欺民贼的什么视频发上来。你有毛病啊你呀！你发这干什么呀？你爱看她吃屎，你看去；你别再抓一把屎回来，告诉我说，你看、我看她吃屎了。然后放我们脸边，让我们再闻闻。我们真没时间，一天就吃一顿饭，睡三四个小时。有时候还得直播，哪有时间看他们吃屎，闻他们的屎去啊！亲爱的兄弟姐妹们，拜托了！不要浪费自己生命。有点自信，不要被共产党买爹文化给蛊惑了。不是说我们G-TV没有凯尔巴斯，没有班农就活。我说实在话，我都很不好意思让这几个人当咱董事。你说好好的G-TV让人家当啥董事啊你说？还得每年得给人付钱，咱不是有毛病吗？我觉得就应该让咱几个法治基金的董事、战友们去当去，我几乎、这几个董事我没有一个是求他们的。
但是人家凯尔巴斯，人家9号提前离开，是因为人家的重大的决定。多重大？告诉你，中南坑会一夜睡不着觉，然后会查自己家钱箱子去，看有多少钱，赶快换金子换银子去。我告诉你，就这么大事，记住我说的话。本来我不想说，等这事发生以后。我搂住、我搂住、我搂住，我不说。然后你看看，文贵搂住了。
你看你们这两天，被几个吃屎党给搅的战友们，惊慌！竟然发信息给我，“哎呀，文贵呀，凯尔巴斯咋了？”还有那个斯伯丁将军，有人跟斯伯丁将军说那个，发信息，郭文贵说，跟你晚上、跟你将军吃饭。然后呢！斯伯丁说“no”。然后呢！战友说，你看这些人又嗨了。你说我听的，我昨天我这个恼火。那个Sara说，别人跟我说，Sara也跟我说。我昨天看到Sara满身是汗我没吱声，要我的脾气我早就急了，你知道嘛吗？我啥时候说跟斯伯丁将军在这吃饭过？我说的是将军。说老实话，这会儿斯伯丁将军真轮不到他到这来吃饭、真轮不着他，跟我吃饭的人要比他高三级。你太小看郭文贵了！这帮欺民贼、这帮王八蛋，竟然把斯伯丁将军，以为只要是将军就是斯伯丁将军。我R你88辈老祖宗！你这帮吃屎党能不能别丢中国人啊，你以为全美国就一个将军？全美国有几万个将军，知道不？
你等郭文贵哪天老子给你看看，我要到将军的摇篮那去，你看我做什么！你这帮孙子,你这帮吃屎党、欺民贼——Michael Waller (英文名字)、没毛豆豆、假豆豆，还有庄烈宏、什么郭宝胜、夏业良、烂胡平，我R他大爷。他连我们的科学家他也在那侮辱。还有曾宏..没祖宗。你看这两天听说把他兴奋的，听说啊，好像是真的他奶奶嫁人一样，曾宏他奶奶改嫁也没那么高兴。他殊不知道你那愚蠢的东西，你在打你自己的脸。你太小看我了，还斯伯丁将军。我啥时候斯伯丁将军来我船上吃饭了？你太小看我郭文贵了。
去年6月4号我们在那吃饭，6月4号斯伯丁是他自己去的，我请他了吗？我啥时候..我要是指望斯伯丁将军我灭共，你觉得我能灭得了共嘛？龚小夏说她跟斯伯丁好。斯伯丁将军是我们介绍给她认识的，是我介绍给认识的，然后连潮带她给认识的。这个烂货火鸡龚，天下最不要脸的烂女人、撒谎的女人，跟那个豆豆啊哎呀..这都是吃屎党、最烂的货出来的。所以说你说荒不荒唐啊，战友们？所以你过的好好的，你老看那吃屎党，你老在那闻那臭味干啥？
多少大事啊！昨天玫瑰园总统的讲话，你看那昨天的气势，你见那老人家的气势！灰白的头发，然后那几个定义给你搞的清清楚楚。可以说过去几年来前所未有的、最棒的一次演讲。你知道昨天和前天是什么概念嘛？美国的所谓的背弃的BGY党，已经穷凶极恶的推出，阻止川普总统的这场演讲。过去的这一星期，在华尔街还有在美国被蓝金黄的这帮王八蛋畜生们，就是拼了命的阻止发生——香港死活坚决不管，大陆死活不管，“你要保护我的投资”。
这就是为什么有热钱会进去。那叫热钱，就是吸中国人血的钱、要你命的钱。就最后一分钟，这帮王八蛋华尔街的人还用热钱来洗劫中国老百姓，帮助共产党剪羊毛，来阻止演讲。香港的具体的制裁，包括金融机构、包括这一切、包括真正的脱钩，我告诉大家一定会发生。信不信？一定会发生！没人挡得了；而且南海一定强拆；香港一定是国际军队进入；港币一定没有，人民币变冥纸。
这是大事！你老关心几个烂货，搞来搞去就那几个烂货，加一推儿、加一推儿不足咱一个内裤的钱，不值咱一个内裤的钱。所有人全是负资产，所有人都向美国政府申请救济钱，他连一个内裤钱都不值吧？哎..你去在乎他？这边是文贵爆料革命、新中国联邦，然后这边一回头，吃屎去了。人家吃、你还闻。你干嘛这是？你见过有像我们积极主动，要求美国政府SEC证券委员会调查我们。我希望你们调查我们，给我们发Subpoena(传票)，你们调查完还我们一个清白，然后能查出共产党的黑手操作。这几家银行都是举报，我说你们去举报我们，你不说我们是诈骗嘛？举报。还有Sara那，我们都要，你们都给我们发Subpoena(传票)。为啥战友？只要发了Subpoena(传票)，只要给我们法律诉讼，它只有两个结果——这个事实真的、还是假的。第二个，谁也动不了咱的钱了。战友们傻呀？文贵的智商过去这几十年……你干嘛相信我今天说的，你看我过去做的。
最近在船上他们一看到，现在再看盘古的那个酒店、看那个大楼的建设工期、看裕达的建设、看海通，哪个人不是佩服的？可以告诉你这是中国人当中真的是没有人能做的到的，到现在也没有人做的到。然后在G-TV上我给他们看一看郭文贵的老家，还是豪华版的。我说“过去我老家比这千分之一都不如，我那个房子1米8高，是我爷爷当时盖的房子，是土墙的、上面是土房”。现在有战友跑到我老家拍的视频，还是红砖大瓦，是我们老家方圆百里第一豪宅、第一豪宅。他们都不敢想象郭文贵来自于那样的地方。我说这恰恰是我的骄傲。你看看我老家G-TV上战友拍的视频，你看看我裕达国贸，你看看我这是1989进清丰（看守所），91年出来创建裕达国贸、北京盘古，然后金融世界，然后在全世界上交的朋友，然后今天干的新中国联邦。有人相信吗？
我从来不觉得我伟大、也不觉得我了不起，是上天安排我的。你觉得是正常人能干的事吗？啊？对不对啊？所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱就别浪费自己的时间。世界正在走向一个巨大的、改变的时刻，战友们不要因一时一事、短暂的意识、短暂的一个看法、无知，毁掉自己。我们中国人现在是全世界上对世界的认知和对世界的整个的认识，和在世界上道德和法律水平，可能是全人类最低的。我们这个国家、这个民族到了真的是要么就是将永远没有机会回头了——走向了人类的灾难，在全世界上成为最烦的一个民族；要么就成为一个新的开始——成为世界上最尊重的民族和国家。这是我们现在真的面对的一个事实啊！
你们知道，在美国内部现在已经产生裂变和这种矛盾，还有美国人现在将要面临的问题，你们千万不要忘了冠状病毒，我们Doctor Yan博士这几天掀起的这个，全世界都在研究共产党的问题！冠状病毒它已经决定了共产党必死无疑！闫博士就是来最后第三道大门来灭共的！而且把美国和欧洲、文明世界连在一起，就是冠状病毒！就是我们闫博士！多大的事啊？见过一个中国人长的这样子——那种形象、那种谈论、那个英文、那个历史，在FOX受到这样的关注、点击率。
昨天在欧洲的哥们告诉我说，他说：“我作为一个男人真的不如这个闫博士，闫博士太了不起了！但是她可能也不知道在香港P3实验室的两三个人”，他说：“亚裔里面有5、6、个人吧，两三个人全是解放军背景。”呦呵！把我吓坏了！我说你咋还有解放军背景啊？赶快我找闫博士。我说闫博士咋回事？闫博士说：“是啊！有一个女的——现在回到解放军科学院研究病毒去了”。你看看，你看看！香港的P3实验室、几个亚裔人当中，竟然有到解放军的病毒研究所的人！这是什么概念？我说你和你老公要研究研究是不是能做出来？她（闫博士）说：“是的，我和我老公我们几个做任何病毒都能做出来。”就像到厨房完全具备了——做肉的、做菜的、还有大厨、副厨、完全可以做出任何菜来。你说这吓不吓人啊？欧洲这个哥们跟我说：“闫博士和她老公、Mario他们合作在一起任何病毒都做的出来，可以用任何方式放到世界任何地方去！”我说你是不是夸张了这个？他说“是”。昨天晚上都半夜了都12点了快，闫博士说“是的”。你说吓人不吓人？吓人不吓人？
我现在这几天就是给人——闫博士她给的文件、英文版的，每个国家领导人看完以后，他说：“ Miles ，任何这一个字、这一行要是验证了，我们就得跟中共要战争了。”你说啥时候这信息回来，我都兴奋的我都想跳，我这两天就天天跳舞，老放着音乐。班农说你太开心了，他羡慕的不得了。我就跳，楼上楼下的跳、海里跳、岸上跳，我就是喜欢、高兴的我不行。这多大的事啊？连亚洲他最相信的国家，他说Miles这个事只有是真的，他说：“我会倾其一生，我会跟共产党打下去。”
我说这就是闫博士呀，闫博士的手机呀，闫博士所参与的事情啊。闫博士是唯一一个WHO官方合法的与大陆的医学界沟通的人士，她老公是这个领域最牛叉人之一，他老公的老板马里奥就是跟她老公最好。他三人在一起几乎能作出全世界病毒，而且这个病毒的事务所的人，现在有人回到了解放军——叫做防化生物学院，已经去当病毒研究院所科学家去了；另外的二个人是MIT什么背景，也跟中共说不清、讲不明白。你相信这病毒是从树上长出来的？来自果子狸？来自三文鱼？来自舟山蝙蝠？我说你们谁相信是你们的事，就这么简单。
我的律师接触过闫博士，那天来了见了我以后跟我拥抱半天，咔把口罩给撸下来了，把我吓一大跳，吓的我赶紧抓口罩去啊。他说我必须告诉你，他说这个闫博士实在让我太佩服了，他说这个闫博士真的在拯救世界。
战友们，你们能不能把你们的精力去看看闫博士的事去，点点赞呐、转转推呀，发到你们各国领导人名下去。咱能不能不要看那吃屎党吃屎去，他们加在一起Michael Waller、French Wallop到现在欠那律师费15年前跟她老公离婚，那个跟他老婆离婚律师费没付呢；庄烈宏是拿他老婆卖淫换吃的；鸡腿潘是老婆跟领导睡觉最后跑到澳大利亚来了。然后那个曾宏残害多少华侨？在地下室住的、有美国救助金，真是他能把他奶奶挖出来卖了的主儿。你说就这几个人在公共媒体发几个东西，就惹的你心惊肉跳？你真的不要干爆料革命了。就是爆料革命成功你也不会享受这种快乐。能不能别这样？多少大事呀，赶快转推罗比奥、皮特纳瓦罗、川普总统、班农Warroom、还有这个蓬佩奥，转推这些东西。然后全力以赴转我们的路德先生——路德访谈、路德社——我们新中国联邦的CCTV，把闫博士的形象无限的给她放大，重磅还没开始呢。
哎呀我的妈呀，这多少？20万？哎哟我的娘来，个、十、百、千、万，哦26，吓我一大跳，我以为2百万呢，这也忒吓人了吧！
G-TV的股票啊大家记住啊，因为现在发G-TV股票的这家公司，你们可以查一查这个网站。他是美国证监委员会SEC监督委员会的下属机构。咱为啥请人家来呀战友们？这是美国最严的SEC下属机构，一笔一笔的对、再给你发股票。我跟你说战友，真的差一个字、差一分钱他都不给你发。你都不知道咱们有战友到现在连签字认购书都还没有搞明白呢，他这一批一批的给，第一批好了，哗发去出，第二批好了、第三批好了，第四批傻眼了，第四批一堆的问题没拿回来，你第四批没发，第五批就发不了，你知道吗战友们？所以战友们你们着急，我比你还着急，但我给你们说，这就是咱们爆料革命，要教大家要投资。
咱们填的那个认股书的合同，我说句实在话，几乎是石器时代的水平，石器时代。伦敦那个叫凤凰九天的，还英文好得不行了、搞翻译的那家伙，她找到我的人问怎么来填那个认股书？我的人说：“她对这个认股书的无知程度连小学水平都不如。”就咱们这个认股书填得让美国人都傻眼了，你知道我做多少工作吗？战友们？那不容易，那不是我说了算，这是美国政府。
为啥我们要求美国证监会来调查我们，你调查完了以后，你看这些银行、这帮王八蛋，你们把我们战友的钱给退回去，你合法吗？不合法，我现在就可以告你。美国历史上没有一个企业要求证监会主动发Subpoena(传票)调查自己的，只有我们。我们就是要把这件事搞清楚。到底谁是代表共产党？成天的，你看像那豆豆那烂货，你一看那就是个烂人，那就是共产党。我跟她周璇了好几天，她呆在卧室里，就这样“啊啊”慌张来视频。我笑说：“是吗？这你住的地方？”她在那视频。还好她没有脱光来引诱我，引诱也无所谓，隔着视频。但我看她那样，说实在话是有点恶心，任何一个正常男人看她那个样。你别看她拍那照片还在厨房，难看死了，全都是滤镜。不像文贵都是真的，她那都是假的，都是自己PS的、烂得很。你看那个Michael Waller跟个鬼似的大白天 ，那个烂货。现在你去看那几个货，那个庄烈宏老远的那个口臭能熏你十万八千里那个孙子，那个烂货。所以说这帮人，弄得你们竟然……，别忘了焦点，我们是灭共呢，战友们！
G-TV只要你拿的任何一分钱，你放心！要么你有钱，要么你有股票，我郭文贵以生命向你保证！你不用担心。有战友我这几天发现“哎呀，郭先生这…这…”我说，你别着急。我不好意思说，就你填的文件，你给我惹的麻烦，放任何一家公司都给你弄回去了。而且我们最担心的事情，现在是我们要求证监会调查我们，发Subpoena调查函。这调查的目的是要把整个案子调查清楚，坐实了用法律，最后我们要开始到美国司法部门立案，调查共产党对美国金融的渗透和虚假投资——刑事罪。我告诉你，你们当有一天你知道的时候，G-TV的这个事情会成为美国司法上建立新法的一个里程碑。
哎呀，又说了，搂住！不能说了，走着看，战友们。还有多大事发生？现在今天发生的事、昨天发生的事、前天发生的事，谁知道？谁能预测？谁能保证？
好，亲爱的兄弟姐妹们，不说了，现在为全世界人民、新中国联邦、香港人民、西藏人民、台湾人民祈福！阿弥陀佛！
我本来今天没准备直播的，给你们我是弄点音乐呢，结果真直播了起来了，你说这玩意算啥嘛？好了，亲爱的兄弟姐妹们，我得赶快去，今天好几个会呢，啥都不说了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1028/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1028/</guid>
      <description>内容梗概:
班农先生：欢迎回到战斗室，疫情战报今天是主后2020年2月6日我们现在首都直播第13集。
Dr Steven Hatfill、Jack Maxey和我一起直播我们很荣幸请来了Miles Guo知名的爆料者，有争议的知名的反共爆料者。现在从纽约加入了我们的节目。
开始前我有一个很坏的消息，第一个报道(武汉疫情)，的李文亮，眼科医生。试着去告诉当局，但是因散布谣言在武汉被抓捕入狱。他后来又被中国最高法院赞扬，释放了，回到医院来帮助病人。他说表示非常荣幸能为国家服务。他于周六被病毒感染去世，然后被郭媒体网站报道，也在郭新闻报道了。现在全美国都在报道他刚刚去世的消息。你能不能带我们回顾一下。
文贵，聊一下李医生这样的英雄，以及武汉究竟发生了什么？美国人民特别想了解信息。我们知道共产党一直在压着这件事，象李医生这样的人，他是英雄，然后入狱了。你能不能告诉美国人李医生这样的英雄人物，武汉现在究竟发生了什么？
郭文贵先生：早上好，班农先生大家好，医生您好，我特别荣幸加入到你的作战室在我准备参加战斗室节目的时候，我们得到了一个非常坏的新闻。中国的英雄，李医生，一个小时前去世了。但是这个中国英雄，和未来的其他人，结果都一样，甚至你也一样。如果你在中国，你也会死掉。因为你是英雄，中国没有英雄，英雄都必死。但当时并不是灾难的开始，灾难在2019年12月17日就开始了，而不是李医生和谢医生发表报告的12月30日。
他们对武汉政府和中央政府说，这个病毒疫情很糟糕，对当地居民很危险。但是幕后掌权的是中央常委和警察，所以他们把两位医生的家人抓了。没人谈这件事。这两位英雄医生干了件好事，但为什么要抓捕李医生和谢医生的家人和朋友呢？虽然中央常委，武汉市长，湖北省长从他们那里听到了真相，这还不算灾难。但是现在我认为一切才刚开始以后会越来越糟糕。
班农先生：文贵，告诉我们那个《纽约时报》和其它报道里写到了，中国共产党正在试图让他们的官方喉舌，也就是《环球时报》和《人民日报》和他们的其它媒体，只报道正面消息。而且他们也在大力打压社交媒体。当前的情况如何？
你看，你之所以这么有争议的原因，他们总说，“啊，郭文贵只要一开口说的就是反党的话”，但是如果你看看你的履历，这也是我很自豪能与你共事的原因。如果你看看你说的关于海航的话，他们的丑闻，王健之死，如果你看看你说的关于香港的话，你对香港事态发展的了解，远早于西方。你提早知道了香港要出大事。并且关注得很紧密。如果你回顾你说的关于郭台铭的话，和关于台湾的情况，你说的每一件事都是对的。中共和它的人出来说“郭文贵是个骗子”，等等之类的。
但是从后来的信息来看，文贵的历史记录还是挺好的。
现在，我们看到李医生，他不只是中国的英雄，他是全世界的英雄。他在应该制止这场灾难的时候，尝试过去制止它，并为此献出了生命。而中国共产党却只是在打压信息。
现在，就连纽约时报这样的主流媒体都在报道他们对社交媒体的打压。他们一边打压，一边在自己的媒体上发表正能量的消息。像修建隔离医院。尽管这确实很好，但是你能否告诉一下美国民众，今天的中国是一个什么样的情况。
郭文贵先生：好的，先生我听到您在刚才的问题里三次提到《纽约时报》，但如果你看看在中国发生的这个将近两个月的灾难，情况很糟糕。但是在所有媒体里，没人能提早说出真相。他们把这个说成一个中型灾难，他们不想把事情往严重，说然后造成社会恐慌。但是谈论真相是很重要的。
中共真的很懂如何控制西方媒体。所以他们会尝试不让外面的人们了解真相。如果你们认真地看中共的数据，他们说疫情造成560多人死亡。然后总共确诊的人数只有两万八千，而被隔离的人数，他们说是18万这完全是错误的。
死亡人数不是五六百人，我举个例子。
很重要的，在武汉死亡人数，你们知道吗在武汉（应为湖北省）的火葬场一共49座，他们正在24小时运作，他们每天一共能烧掉1200具尸体，而且它们已经连续运作17天了！而且这不止是在武汉在大城市里被隔离和封锁的人数，一共是两亿五千多万！真正的确诊人数有多少？你们知道这个病毒正在半个中国爆发，两亿多人！
从我得到的内部消息真相是，150万，不是疑似而是确诊的人数。现在，根据被火化的人数（显示）死亡人数超过了5万，而不是3万！
所以这就是为什么中共不希望西方世界知道真相，这就是为什么他们控制国内媒体的原因！
你知道。86%的国内社交媒体和官方媒体只是在谈论：事实就是如此。他们说病毒是来自美国中央情报局，但是他们不想谈论多少人被隔离了，以及多少人确诊了，以及有多少人在观察期，有多少人死亡。这真的很危险！
他们以前说这不是动物传染给人的，也不能人传人。但就在两周前，他们说是的这个病毒会人传人。
在解放军的官方网站上，这是很有权威的机构，他们说，这不是从动物传染给人的，这是有人背后制造的。而且您知道，他们说这来自美国。因此，他们不想谈论有多少人得了病毒，多少人死亡，有多少人在观察下，各地的确诊的有多少人，这很危险！
班农先生：文贵先生，我们所听到的这可能支持您所说的话。据说今天有报道说，武汉会议中心已经完全被接管了，作为感染者的检疫和急救中心，他们已经在10天之内建了两家医院。另外中共昨晚还宣布，征用武汉的其他11个不同的会议中心或设施作为紧急检疫中心。您能谈谈武汉医生和护士的情况如何？之前李医生回到岗位，他两个星期前回去的，他星期六生病，今天去世了，二十分钟前去世。
武汉的情况究竟如何？即便是我们这里也不知道。那个城市的医疗基础设施是不是开始崩溃了？他们派遣解放军进去了吗？您对此很了解，因为我们所看到的武汉看起来像一座鬼城，除了我们听到他们正在接管的事实外。例如将有11个设施成为隔离中心。您可以告诉我们最新的武汉情况吗？
郭文贵先生：先生，这是一个非常严重的问题，这是一个好问题。你知道，武汉成了隔离中心。你看，他们派李克强去表演给中国人看。在过去的十年中，李克强从未用官方职位干过任何大事。这次如此危险，他们派李克强去武汉建立检疫中心。现在他们宣称拥有4万6千张床可以帮助这些人.
但是，先生，您需要知道整个武汉地区它们有53万张病床，可用于患病的人,现在他们增加了4万6千张病床，去帮助患病的人。他们希望增加超过15万张床，来帮助病人。这样一来，武汉的病床总数会有将近一百万。
先生，新闻上怎么说？他们说隔离区只有5万人是吧。死亡人数就算是500人，那为什么武汉的医院里会有50万人，而且没有空位？
所以，先生您上周说这是
1月30日，总共有170人死亡，
1月31日，总共230人死亡，
2月1日，有259人死亡，
2月2日，有304人死亡，
2月3日，有361人死亡。
您看到的是他们宣布的总死亡人数和确诊人数的比例，全都是2.1％，每天有2.1％的人死亡，一个不多，一个不少。先生，谁有这能力或方法控制死亡人数吗？每天都是2.1％，在这五天内。
因此，这只有一个原因，一个事实，是不是有人在控制了真相？数据都是假的。好像有神在控制着死亡人数，每天的死亡率都是2.1%。所以，你看到这些数据就是共产党式的数据。而他们却声称没有人在背后控制数据和真相，这是很重要的。
看看隔离中心没有医生和医疗设备可以来救人。染病的人被关在小房间里，连门都打不开没有吃的，不能打电话，没有水喝，他们不能上厕所。怎么会好起来？这不是帮人来治病的，是准备把人快点送去火葬场炉子的地方，去那里就死！
这就是为什么西方必须要知道的。他们怎么能在几天，1个星期的时间就建成一间医院？我们这里有为医生吧，这是不可能的！这就是宣传！他们有别的想法。他们是想用会议中心把人快点送去烧掉。这就是武汉周边的49个焚化炉几乎每天24小时不停的烧死人烧了一个星期，这就是真实情况。
班农先生：文贵，南华早报有一篇报道说，清华大学非常著名的一位教授说，发生在中国人民身上的这场灾难，习近平是直接有罪的。这不是武汉当地政府，而是共产党的最高层的责任。这位教授现在在做采访和写报告，他是最著名的清华教授之一啊。他实际上是在说疫情显示了习近平的领导失败，中国人民应该要他为此负责，为疫情和疫情的爆发负责，为把这场痛苦带给中国人民负责。你怎么看待这个问题。
郭文贵先生：先生，您知道，我最近也读了清华徐教授关于习近平这篇文章，有关他是如何隐满真相的，不让内外的人士知道真相。是的。这是100％正确。清华大学徐教授有政治立场，但现在谈论习王，和中共的政治领域还为时过早。
现在，最重要的是，我们需要知道真相！这是第一重要的！
数百万的中国人正在死亡，2亿5千万人被隔离。没有食物和水，没人在乎习是好人还是坏人。或者谁来承担这个责任。习绝对是个坏蛋，习近平是杀人凶手，习近平是造成这一灾难的根本原因。毫无疑问，中共是这个灾难的凶手！这就是他们想要掩盖事实的根本原因，也是这场灾难的原因。
徐教授的话是很好，但我们不必关心这些，我们需要集中精力，立即防止人们感染这种病毒。
我们需要阻止人们死亡。
我们需要知道这个灾难的内部真相。
我们要中共提供透明度并展示给全世界看，这个病毒不只是中国的事，这个病毒没有国界这个病毒没有国籍，没有国家。它去任何地方会对西方世界造成很大的风险。
这就是为什么在2月2日，美国宣布禁止中国人入境美国，在接下来的13天（即2月18日）中，会有美国人患病，这会是灾难性的。我们不想让美国和西方世界回到1920年。您知道，西班牙的流感，5亿人患病，1亿人死亡。因此，这就是为什么中共必须首先承担责任，给中国，美国和世界其他国家真相，透明度和信息，来阻止这种病毒走向世界，害死美国人和其他国家的人，这是第一重要的！
我们不需要谈论政治，习近平已经完了，这是毫无疑问的，他将入狱并被杀掉。毫无疑问，中共也完了，它没有未来。任何美国人认为中共在中国还有10年，还有70年，这是很愚蠢的，是不可能的！
那么你现在怎么看中国？
2.3亿人没有食物和水，被隔离了，有多少人死在家里？
又有多少人死在医院里？
谁制造了这种病毒？中共！
解放军认为这不是来自动物，它是人造的，是谁做的？有一天，我们必须知道真相！
但是现在我们不在乎这个。我们要阻止人们死亡，阻止病毒流向美国和欧洲，杀死更多人。这是第一重要的，透明度！我们需要拆除网络防火墙，为美国提供所有真相，并为美国提供所有真实数据。这非常重要！
先生，即使我们等到下周或两周后，先生，我也不希望美国的局势变得和中国一样。所以，2019年12月17日，我们宣布武汉发生了病毒大灾难。两个月后中国发生了灾难。
先生，我们需要谨慎。让美国为此做好准备这是真的很危险，我们需要真相，我们需要透明度。不要听CCP，中共就是个骗子。如果您信任中共，那么任何事情都会比病毒更坏。谢谢你，先生。
班农先生：文贵，我们正谈到一半，插一句。很多美国人一直不停地跟我联系，如果他们想要给中国送去医疗物资或者捐款的话，这些捐助的物资和钱实际上会不会帮助到武汉人和中原疫区的人民？你认为这些是否能真正送到他们身边？还有中共是如何让这些物资和捐款送到武汉人民手中？我们还有一分钟左右。
郭文贵先生：谢谢，先生你们非常仁慈，但是在中国你没法这么做。您的慈善是对中国人好。我很感激，但是中共认为这是政治，他们不想让美国人在中国人心目中变成英雄。他们始终认为这是政治问题。那些反美的人他们不想让你对中国人这么好，他们希望中国人都死。不希望你来中国让你成为正面形象，不可能的。班农先生你们很善良，很感谢，但是你们太高了，这是所有美国人的问题。你们善良关心中国人，他们认为你们想要杀他们，他们不想让你有任何优势正面形象，让中国人相信美国。
现在在中国这么多人死去，没有人说这个事情，他们说的是，是美国人带来的麻烦了，他们一直在大外宣。所以你们没有办法帮助中国人的，班农先生，不可能的。谢谢！
班农先生：好的郭先生，我们要跳一下了，我很感谢你，所有人都可以去Gnews和郭媒体去获得更多关于郭文贵先生的信息。这位颇有争议的真相揭露人，他的信息一直以来都是准确的。所有的我们今天都晒出在了这里，我们需要让子弹飞一下。这些新的揭发指控是爆炸性的还会有更多文贵的信息，谢谢你参加我们今天的战斗室大疫情，我们明天再见！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1026/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1026/</guid>
      <description>内容梗概:
今天2月3号，我差点说2月4号，今天是2月3号下午7：08分啊，今天是文贵刚刚的飞回纽约，今天一整天开了很多的会，那么我现在正在咱们的直播间和战友们直播。因为今天上午没有报平安直播。
今天直播的重点啊，大家一定要记住，我们今天的一个特别的日子2月3号啊，2月3号。2月3号为什么是重要的日子呢？大家要记住，代表解放军，中国解放军最重要的，最最重要的一个军事网站，就叫做西陆网站。西陆网站是代表中国人民解放军，也代表中国最高的权力的这样一个严肃性的媒体，相当于美国的西点军校，相当于中央军委啊，这是一个发表了任何信息都是极为重要的啊。
那么今天他们终于发出了一个关键性的，一个视频，就是关于武汉疫情。这个视频发出以后，我现在就今天白天请咱们的战友们，还有美国的律师和美国的朋友们将这个视频中所有讲的话进行了翻译，并且能保证让西方能听得懂，而且我们这个已经要发给最起码50个国家以上的政府，让他们看一看啊，关于共产党的西陆网站，代表中共军事权力，代表军委的最高的态度，那就是对武汉疫情的真相做出了新的解释。
在今天以前，我想大家知道的事情，郭文贵从来没说过武汉疫情到底是不是共产党干的，到底是天然的还是人为的，我从来没说过。我们的战友路德社说出的也是引用了别人的怀疑和文件，我们也从来没说过。Gnews网站上推出的所有关于武汉疫情的都是引用了一些专家和一些信息。更重要的事情，Gnews是一个平台，谁都可以发声。
但是由于我们揭露了武汉疫情的背后真相，让共产党恼羞成怒，采取一切措施攻击Gnews,攻击郭文贵，攻击路德先生，攻击老江，攻击安红、艾女士，还有薄博士，攻击我们爆料革命。
我们一直说的是我们怀疑，和有人说武汉的这个疫情有可能是人为的。根据战友在国内的军方内部的人士和内部的知情者给我们的爆料，我们向大家来告诉大家。但是我们从来没说过。但是今天，我们看看西陆网站，说出了这个视频的时候，我今天第一次要说，这就是你解放军，你共产党，你真正的共产党政府干的。
因为你自己承认了，在这个视频当中你明确地说出了，你证明了我们爆料革命，说这些天来，从12月初7号到现在，我们就说了武汉疫情另有隐情，背后有故事，否则你为什么你不让大家说出实话？
你为什么把那8个知情人专家全给抓了？你为什么不让记者报导，你为什么要制造一个假的吃蝙蝠的视频，国家制造了假吃蝙蝠的视频。你把责任推给了蝙蝠，推给了蛇，推给了竹鼠，然后说是什么华南市场，来自于动物身上的东西，你为什么撒谎？！
因为你自己的撒谎，让我们开始怀疑你，这就是爆料革命。
我们根据一个事实，在海外拥有的这种自由的媒体平台，我们要告诉大家真相。现在我们看到你西陆网站，你自己录制了中共最高级的代表性的视频出来的时候，你明确的说出来了，这个视频你告诉说，从现在开始你们发现不可能来自于动物身上，也不可能来自于你们所说的华南市场，也不可能来自蛇身上，也不可能来自竹鼠身上，也不可能来自那蝙蝠。而且现在知道，现在则个病毒就是舟山的蝙蝠病毒。
舟山的蝙蝠病毒在过去的2018年、19年中国的N个专家教授，有个叫郭德银的，记住啊我大概在一星期前我说过，这个病毒的关键人是跟我姓郭的有关系，叫郭德银，我今天第一次爆料！这个病毒在最早的时候我得到的，我在去年就得到过，有人告诉我说，有人叫郭德银准备好一场现代化的战争！那就是生物战争，生化战争！
这是为什么郭文贵在2018年初我就说过，共产党可能制造一个天灾或者是用人制造的天灾，然后嫁祸于人。2018年看我视频，大家看一看，2018年。2019年我也说过，我的今天我第一次爆料，情报就来自于郭德银。郭德银就是武汉P4研究所的人，就是武汉研究所的重要参与人，叫什么正丽什么这都是下属。
但是今天，终于从共产党的嘴里边，军方最高的网站代表说出了实话，说这个病毒绝对不是所谓来自蝙蝠，绝对不是来自于所谓的Sars,而且也不是共产党当时所说的可控、可治、可防，人不传人。现在是既不可控也不可防，而且人传人。
基于此大家可以看到，这个视频是代表中共军方最有权威的一个视频。我今天简直爆了炸了，全世界都来挑战我郭文贵，说这个你说的是假话，你骗子lier cheater, you big trouble,啊啊啊全来了。我特别开心，因为我看到共产的蓝金黄，就在我这直播前，我吵架吵了几个小时，吵的我嗓子都冒烟了。
每个人都在怀疑我们，但是他们不知道，外国人他们根本不清楚共产党能干什么，这就是让大家看到的，现在路德先生和路江谈、路安谈、路瑞谈，我们的爆料革命，包括我郭文贵过去说的事情，现在可以绝对地说，我们说的都是真的，我们愿意承担一切责任，有种的挑战我们来。
为什么，这个视频可以告诉你答案，一个中国军方最大的网站，代表军委委员会的，中国知道，中国最高权力是军事委员会。西陆网站明确地说这个病毒绝对不是来自于天然，是人工合成的，而且4个基因确实被篡改了。这4个基因被篡改了，而且专门杀中国人和亚洲人，最后说这个病毒是美国人干的。啊，这个就有意思啦，司马昭之心路人皆知，这就是我们要看的。
现在先放视频，让大家看完视频，我们现在开始放视频啊，放完视频咱们再继续说，好不好战友们。
有意思啦，有意思啦啊战友们，这个今天可就有意思啦。爆料革命虽然不到第三道大门，但是现在是很关键。
谢谢所有战友们今天在关键的时刻和所有的专家一起翻译了这个关键性的视频。谢谢啦兄弟姐妹们，在我说话的前5分钟视频才做完啊，才做完，请大家看看这视频吧，谢谢。可以了吗？有意思啊，有意思啊。
（播放视频）
尊敬的战友们好啊，我们此时此刻，大家看到这个视频的时候，我们大家一定要记住，这绝对是历史上最关键的时刻，大家一定要相信这是关键的时刻。因为大家可以看到，这是中共最最权威的，西陆军事网站，西陆军事网站就是代表中共军委的，现在的武汉疫情，就是一场战争，这场战争就是共产党打响了，共产党的盗国贼和14亿中国人的战争，然后用14亿人民再挑战美国的战争。
大家不要以为美国什么都知道，大家要记住，美国人相信金钱，相信他的媒体，他绝对不相信他的媒体多少人他们已经蓝金黄了，美国媒体上有多少人站在了中国来百姓一边，美国的媒体有多少人站在真相的一边。这是为什么我说川普总统是对的，就是假新闻，Fake News。所以说你看看现在，今天还有什么狗屁网站说我们说了谎话，我让他吃不了兜着走。
共产党西陆这次，发出这些郭德银的文章，我请战友们，好好的想一想，是谁说出的一个姓郭的是这个病毒最重要的人物！全人类只有郭文贵知道，全人类！
为什么我知道王岐山在11月份在广州换肾，换完肾又去了武汉，到了武汉见了谁，为什么军人跟他一起去的。我都怀疑他这次去武汉有多少中央的人知道，但是我们掌握了这个核心的秘密。郭德银是这个事情的最关键人物，石正丽算个什么呀，轮不着她。
郭德银在2017年，18年，19年，是王岐山见的最多的人之一，见得最多人之一。为什么没人知道郭德银呢？头两天我直播时候说过，我说记住啊，我说有一个姓郭的是这里最关键的，有个姓郭的，跟我们老郭家有关系，谁知道有个姓郭的。谁知道有个姓郭的，是这件事情的制造者！
我可以告诉大家，中共里面，中南坑的人，也没有几个知道这个姓郭的，郭德银。这就是爆料革命最关键的，我们路德先生，路江先生，路安女士，路博先生，你们知道姓郭的么？不知道。郭德银是核心的人物，如果说这件事情再往下发展，大家就会知道。
郭德银将是改变人类的人物，这真的是姓郭的要改变世界了，姓郭的在2020年啊。这下有意思了，大家知道为啥我叫霹雳年了吧，霹雳，大家查查武汉火神山，雷神山，大家查查什么叫霹雳，霹雳和武汉现在建的医院啥关系。大家再查查武汉P4实验室建在什么村，过去叫什么村，当地的都姓啥，谁拆迁的。
美国人一旦知道了郭德银了，美国人就明白了，现在把郭德银推出来，替所有的共产党开始了扛责，把责任推给美国人，美国CIA干的，班农干的，Stephen Bannon干的，Black Hand Stephen Bannon, American CIA, Truth Always Truth。真的就是真的，Effect is Effect, you cannot fabricate it.
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，头两天多少人怀疑我们路德啊，路江啊，路安啊，太不容易了，我一句话没说。我看到路德和他们几个人让我心疼啊，我心疼啊，是不是，为啥心疼啊，咳咔的在那，容易么！冒着这么大风险，不但是面对共产党的诬陷，挑战，和那些痔疮党，肛毛党，还有什么鸡翅和王八蛋，还有什么鸡腿潘，还有什么傅希秋，所有的郭宝胜，集体来侮辱他们，恶心他们。
P4，霹雳，这战友聪明，AITRERA，聪明，聪明啊。但是，这就是我们爆料革命，相信自己追求的，面对自己所承担的，说的都是真话。
现在共产党 说，这个病毒来自什么老鼠，竹鼠，蛇，蝙蝠，华南市场，你大爷来的，现在咋都不说了啊。现在说了，这事百分之一万年都弄不成，这是人搞得，四个基因被改变了。四个基因被改变了第一个说的就是路德，安红，还有江财神说的，还有薄博士，路安的还有艾女士说的。这全是我们爆料革命，所有人冒着生命一切的代价，
我在直播前啊，美国的朋友疯了一样。Miles you big trouble, you big trouble. （你惹大麻烦了！）哦，天啊，所有人都觉得说好像一个美国觉得我们，路德完了，路德全是假的，江财神是假的，安红是间谍，你们得都是假的。这都是美国的一边。
但是我告诉大家，真的就是真的，truth always truth, effect is effect, nothing can change.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/947/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/947/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是12月3号，文贵在纽约报平安直播。亲爱的战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？今天乱聊、不爆料、不爆料，咱就是、现在这个报平安直播不报不行、不报不行。太多战友们是关心、爱护还有担心，所以说必须得报。有时候报的时候时间的问题、有些事、因为我从来也不做准备，我不像路德先生、细丝小哥，是吧！他们都有、都准备，我这是打开机子之前都不知道说啥！但是今天我确实有个必须要说的事，我要给战友们，现在大家要正儿八经的认真地听，今天咱这个不属于乱聊那一部分。
第一个事，所有在海外的战友们，所有在、就是两个墙，大墙、大防火墙就是国内的，以深圳为边界的，国内的同胞们，就是以那往外边的、外边的墙，这是一个。第二个以美国、欧洲这些国家，就是说出来香港以后第二层墙。有一个这样的、咱们现在很多美国朋友在国内长期投资，投了很多钱，反正就是钱汇不出来。
我想大家能猜到包括某基金在国内盈利，投过微信、投过马云也投过很多基金，他现在国内现金就几十亿美元、几十亿美元，他不是美金呐！他都是人民币，他现在需要把钱往回、往回拿。现在人家钱在国内是合法的，首先告诉你是合法的。在国内是完全合法的，有N个公司。最起码目前我知道的就是某商会、某商会在中国那、中国共产党这个政府那获得了完全、全套手续的钱都在账上搁着，人民币，税后纯现金、纯利润，都大钱，但是他汇不出来找麻烦，各国政府协调也是耍流氓。总是明天复明天，明天何其多总是这样，跟这个火鸡龚都是一样的，给你搞期票。
所以说很多人就找了我们说，能不能、看看有在海外的企业、海外有现金、美金的企业，他们在国内有需要人民币的，他们在国内愿意给你人民币按1:10的比例给你。人家首先是律师跟你接触，拿着所有账上的人民币，给你国内人民币，合法的你验证完，这钱合法的，都是外企、合资企业和基金公司在国内的纯获利，被税务局、政府部门全批准的。然后把人民币给你可能要办一个借款手续，他就是把钱借给你了，借给你1千年，这可能是利息你也别要了，然后你在海外借给他一千年相等额的美金，然后谁也不要利息。然后就有一个说法，整个合法化由律师来做，这叫做内借外还，比例是美金1:10，战友们1:10。
中介人比如说、比如说Sara现在有介绍，Sara我知道她家在国内很有钱，她家需要钱，借到了一个亿美元，10%的佣金，10%，这10%可以在国内可以给你人民币也可以国外给你美金。就是人家是1:11来最终付钱。
亲爱的战友们记住啊！亲爱的战友们记住。谁要有这个关系你就挣大钱了，特别做贸易项下的，特别做贸易项下的，那你赚大钱了，你有外汇，你钱也不往里面进嘛！中间人10%，这是最高了中间人，但是你不能、你得符合法律的10%。你得有这个能力，你才能拿这个10%。
亲爱的战友们，一般来讲，低于100万美元的你就不用来谈这事了。最好在千万美元起价，100万美元都不感兴趣，最好在千万美元。
如果有意者可以给文贵的G Post 上发私信和路德先生联系、Sara女士，战友之家的家长Sara女士联系、还有木兰传奇，可以跟她联系。我们暂定这几个，暂定这几个。如果大家有这个能力，你有这个资源的，一定记住在法律的范围内、法律的范围内能给你、能挣大钱。
我告诉大家现在很多人在国内的投资就是想撤出来，都要撤出来。接下来我们还有两批东西，什么呢！国内的整个外资，有一些股权，他们可能是打大折要卖。但是对不起，在国内你得有能力接，还要海外付美金，要把股权卖给你，很便宜、很便宜。
我给大家举个例子，现在在上海A股的某上市公司，像这个基金就打着污水结构上赚的钱，这个、这个公司很大的，在中国目前排行大概在前15名。他的股权价值大概在300亿，他可能只要50亿，六分之一走人了。300亿的股值50亿走人，但是对不起外面付钱。我在这块会慢慢逐一公布、逐一公布，这是大陆的。人民币、人民币换dollar、dollar、换美金、dollar、dollar。这美帝太不值钱了，都跑这来换。
第二个香港，我今天、我负法律责任地告诉所有的战友们还有香港同胞们。我们连续试了三周了去换美金，我可以告诉大家的事情，明确的是我们拿着美金、我们拿着美金去换的、换港币，换了5、6回才给换出来，美金换港币。为啥呀！我们有些支持孩子需要人民币、需要港币。为什么？严格控制现金。大额现金港币也没有，等了又等、等了又等。当我们拿港币去换美金的时候或者取美金的时候，现在已经过去5周的时间了，总共取出来还不到5万美金。我们账上的钱最起码都在几百万美元以上，现在我们往外划款，划款划了有80万美元的、有200万美元的还有一个1千多万美元的，这几笔钱已经是三周了到现在划不出去。
最核心的就是汇丰银行，你到汇丰银行你拿钱试试，汇丰银行真的已经是属狗的了，我就不晓得啥意思了，只许进不许出。中国银行那就找各种理由麻烦你了，骚扰你了，现在如果谁还在认为香港你取现金能取三千美金，到那就取，你试试去你有种。
接下来第二个，我在此再宣布：任何战友们，能帮助港人取现金和在海外给大额美金，一百万美金以下不感兴趣，必须是合法的，人家都是要来海外买房子，加拿大，澳大利亚，英国和美国来买房子。人家在香港给你港币，让你自己看，都是有名有姓的，比如香港新荣基、香港新世界、香港恒隆地产都是这样的公司。
比如，比如，我没说是，比如给你一个亿港币，你给多少，你给美金，美金现在汇价多少，给你加50%，中间人再给你加10%的佣金，谁能做到？请跟我们联系，大额的，一千万美金以下你就别玩了，一千万美金以上，就说给你香港港币，按50%，比如你给8500万，人家给你加，再加上4250万，再加你中间10%现金，前提要美金，这个港币这块是要英镑的，英镑，法郎他都要，其他货币他不感兴趣了，因为这些人买房子都是在英国，法国和瑞士。
战友们，谁有本事谁赚钱，我这儿是不收任何费用，如果有这方面信息，请直接最好你的律师，跟路德先生、Sara 女士、木兰妹妹联系，中间有10%的佣金，所有发生的律师费用和其他费用，一概由换汇方负责。一会儿，我请路德先生、Sara 妹妹、木兰妹妹马上把我这个公告写成一个严谨的公告挂在G News，挂在G Post，挂在咱们所有社交媒体上，战友之家广泛传开，中英文的，好不好？留下Sara的，木兰妹妹，还有路德先生的联络电话，专门有我们的律师在处理。有收到这个信息的，请你们直接给我们发信息，有律师在处理。
咖啡没了，谁能给我们打点赏？喝没了，没人打赏呀，这机器人给喝了，Sasha龚、瞎话龚、火鸡龚，一说起这些都是眼泪，一把一把的，伤心没有绝。
我这儿今天的雪太漂亮了，我昨天工作到半夜，工作一晚上，看到这皑皑白雪下着，雪下着，真是，在外边也没什么，看着中央公园太漂亮，突然想起在东北小时候，在东北的山上，在东北的炕上，热乎乎的炕上，外边下着雪，然后在窗台上趴着写作业，实际上是给旁边小女孩写情书，到处翻书为了要写点什么情词什么的，也挺浪漫。但是昨天光给战友发信息，跟香港的孩子们联系，心情一边是阴暗至极，一边是浪漫至极这感受。
昨天晚上，香港的一位孩子跟我说这话，说得我真是&amp;hellip;&amp;hellip;跟香港这些孩子每天联络，有时候就是哭笑不得，有时候感动得不行，有时候恨不得一下飞到香港去跟他们并肩战斗，有时候感到悲哀至极。这位孩子的爸爸是位很有钱，很有钱的人，当时是做石油的，后来父亲不幸病故，留下母亲还有他和弟弟。是其中最重要人之一在理工大，提前他是跑出来了，家里有钱，人长得也帅，给我讲香港警察对待孩子。
这个孩子非常勇敢、非常勇敢、很正义，他给我讲一些他看到的，听到的和警察队的，是我们在摄像头前根本看不到的，说香港警察有一整套的虐待孩子，有一整套收拾孩子的招，说那些警察，在旁边的时候研究着对付孩子们的招，咱们都没有看见的。比如说这孩子在里面躲着，总得大小便，你得上厕所，特别是女孩子。他们派出的卧底，就在女厕所里面就给你下手，非常惨，非常惨。男孩子被抓以后，回来很多人说，这些警察直接就给你鸡奸。说警察根本不顾你，还弄房间里，就当着其他警察面裤头脱下来，把上衣，把这头一掀，一拉，把裤裆在低下拽着你的衣服一拉，你看这是警察的招数吧，一拉，顺着裤裆底下伸过来你了，裤头底下一推，撅着个腚，你动都动不了，这样就把你给鸡奸了，他说那人的残忍程度太可怕了。
我说你觉得有多少解放军？他这信息还是让我挺震撼的，他说他被弄走两次，一个解放军都没见。他说这个解放军是什么情况，解放军是跟着香港警察后边，打完就散，他们旁边都是有指挥的，打完就散。在大街上很多都是香港警察，但是香港警察有个什么样的问题，是很多香港警察是多年前，七、八年前，八、九年前在广东移民来的，不是开玩笑，这个信息非常重要！他说旁边这个警察，就专门说是九年前来的，就让他给听见了，他说我到了香港这九年如何如何，九年，九年啊！这孩子是从广东，讲广东话然后拿了香港移民来的，然后到了所谓“速龙小队”。这些人非常残酷！
他说对这些孩子就像恨一样，他说一打就打后脑勺，再一个就是打生殖器，然后打手指头，只要你嘴说话，就往你嘴打，非常可怕！说他们弄这个头，给你翻过来之后，就拽着这个底下，你根本死也死不了，喘也喘不了气。
这孩子说这香港的警察对待孩子之残酷，那招多了去了，那女孩子我真没法说了，他的一个跟他一起的，他算个小头头，这女孩子被弄进去以后出来以后，人基本上是神经状态，几个警察轮奸她，轮奸完不算数，还要虐待，我说那个话你们懂的。轮奸她和轮奸的人都应该是从大陆的，讲普通话和湖南话，听上去像湖南口音一样，都是大陆来的。
他说鸡奸你和轮奸你的，有些是当地的警察，当地的发泄，有些是有组织的，把你送到那去，专门给大陆这些警察发泄的，这是假警察，而且里边说弄这些女孩和男孩还喊着，“习近平万岁，习近平万岁”！而且说我们给你报仇了，还学了希特勒的姿势，用右手，“啪”这么起来，用右手，“啪啪”起来，你们不是说我们是纳粹吗？我们就是纳粹，很可怕的，很可怕！
所以说战友们，昨天听了，哎呀……，战友们你们闭上眼睛想想，如果你和你朋友的孩子在这样聊天，说这些事的时候，这真的是太难受了，哎呀，太难受了！真不好受！真的太不好受了，心情很沉重！非常沉重！这共产党真他妈王八蛋，真混账。畜生啊！我们都是人生的啊！他们怎么那么狠啊。
所以说，最近几天听到这消息，我就在想，（我怎么学的跟赵岩似的呢，哈，赵岩哭已经成为历史性事件了。哪天我得把语音给大家找出来放放啊。赵岩哭。）大家想想，这些孩子他们都是非常优秀的家庭，非常优秀的家庭。非常良好的教育。他们有N个选择过上比文贵还好的日子，但是他们选择了战斗。将生命置于风险之中。
说实话，这些天我在想，我们中国大陆真的怎么啦？我们老百姓的麻木，自私，懦弱，无知，一次一次的被骗，P to P，还有在这之前，集资造林，吴征和杨澜那个。还有再往前，传销，再往前，到现在一直在搞的，房地产，炒房地产。没他们不炒的，就是不炒正义。我们这么多人，就是一河之隔的香港人和我们如此不同，如此之勇敢！你看看我们到了海外这些Sasha 龚，火鸡龚，孟维参韦石、熊宪民、夏业良、郭宝胜，这些烂人胡平，何频，你看这些懒人！我们都是同宗同祖的，出了什么东西了，咋跟人家这么不一样呢！为什么我们大陆出去的公安和警察就敢对人这个样子呢？！香港短短的22年，它怎么能成这样子呢？！
昨天在北京人民大会堂搞了一个，叫做澳门回归20年座谈会，澳门基本法座谈会，就是要在澳门推那个23条国安法，要在澳门立法了。韩正在，栗战书在。你看韩正那脸难看的，郭声琨也在，那些人。然后张晓明你看人整个老了一圈，在那块儿行尸般的在那念叨，在那念着。其中有句话特别有意思，“根据我们22年成功地在香港和澳门实施的基本法，一国两制”，你说这话，他都敢说。
22年啊！共产党就把一个百年，用几百万人的生命换来的自由的，全世界最重要的香港变成了臭港，死港，而且人心也能死。现在香港的港币竟然是这样！美金让老百姓取不出来。大家有没有看到李嘉诚买下那个《光复香港》的歌词，在汕头大学的视频，拜托了Sara，挂到咱们的G Post和 G News上去，很感人！为啥听那歌都会哭呢？他怎么不听你那个《义勇军进行曲》呢？！让全世界人民想想，在中央电视台，还在凤凰卫视，还自我感觉好的站在茅屎坑的中间！向大家推销他这个茅屎坑产出的最好的香槟，而且宣传你要多吃猪肉，你脚底下就是一茅屎坑，你本身就站在屎坑里边。不要脸到如此程度，还22年的一国两制的基本法的成功，你看共产党他已经魔到什么程度了！
昨天香港的一个会计师协会，我一个老朋友，他说我们现在能跑的人赶快跑，他说像我这是跑不了的人，上有老下有小，咋跑啊。他说我们但凡有点钱的人能跑就跑了。这还不说，他说我们在香港在家里睡觉都害怕，就怕发生什么大事。他说睁开眼睛就先赶快打开电视，看手机。害怕呀！不知道香港明天或者下一分钟会发生什么事。说他有一个同事，被拉去，“凤凰卫视”采访在大街上，说你要讲啊（孩子抗议）让你不方便。这个人说我可以接受啊。然后（凤凰卫视）说你必须要讲，他说我不能讲，他（凤凰卫视）说我们找你来你就必须得讲，因为你当年在东莞干了什么什么事，你还记得吗？要不要我给你提醒提醒？傻眼了。-那我讲吧••••••所以说你看，凤凰卫视这个采访，你怎么看待现在香港的乱，到处是砖头到处是暴徒，他就出来讲说，我生活很不方便，香港这都是暴徒，跟什么法治自由没关系。
这个朋友跟我说，他说，你说Miles， 香港我都能感觉到，旁边的人像我们这样的人，竟然回来在屋里大哭，哭完大骂。然后他跟我说了实话。你说这香港到了什么样了呀，亲爱的战友们！这能是一例两例三例吗？
现在更夸张的事情，所有这些孩子们把强奸这个词，鸡奸这个词和轮奸这个词，已经在各种场合互相讨论。他说你见过一个城市，你生存的环境，他说我回家后我的女儿和我的儿子打电话，说你有没有被鸡奸啊，你有没有被强奸啊，你有没有被轮奸啊，谁谁谁，欸希望我不要被鸡奸被轮奸啊。他说你觉得香港一个城市现在沦为了大人小孩儿都在讨论谁有没有被轮奸，谁有没有被鸡奸，然后就说你不要被浮尸了啊，不要被自杀了！他说这个香港成什么样了！共产党还希望香港成什么样！香港的投票已经告诉你了，几乎90%的有效投票都是恨你们的。他瞪眼说香港绝大多数人支持共产党，支持林郑政府。
美国人权法案对他们多重要，人权法案过了以后，他说他所能看到的，他所能听到的，一片狂欢！说男女喝酒，比过年，比过圣诞（还庆祝），到处墙上贴着川普，谢谢川普。他说连这共产党竟然都不允许。他们的头儿领导说，你们就不要把这东西再拿出去了。拿出去我们就受影响。就是公司都被威胁，不要拿美国国旗，不要拿川普的照片。他的一个合伙人，这个会计公司，就是被政府直接威胁，你再敢到街上举着美国国旗，川普的照片，你小心，你明年你什么业务都没有。他的一个姐姐是在香港中文大学的，就在中文大学闹事之前，这人就警告她，今年政府不会再给你发粮啦，不会再给你们钱啦，不支持你们了，你们吃什么，你们喝什么。结果中文大学发生事以后，你看香港政府做什么，几个学校一分钱不给。你见过这样的政府吗！香港的教育的钱是纳税人的钱，又不是你林郑月娥的钱，又不是你共产党的钱，你凭啥不给呀。她当时还不相信呢她说，现在确实发生了！
更夸张的，其中一个，在香港有一个名店街家具店，卖那些古董啊，卖那些老家具啊，这哥们儿老回大陆，但这哥们儿坚决支持孩子。不知道怎么让人家给刷脸了。到了大陆就给逮住了。把在深圳北有一个仓库，里边是古董家具，全给查封了。怀疑你走私文物。这哥们儿可惨大了。然后说你想定暴力罪呢，还是走私罪呢，走私文物罪呢。这哥们儿就傻了。一开始他很倔，最后给打惨了给，录了N次像，说我被学生威胁，学生威胁我管我要钱，要我捐款，然后我根本不支持学生。
大家你们看啊，过一段时间一定会出来的。很多人已经被录了。说这个人被录的时候，就发现旁边也有人在录。他不是3个组5个组，说很多人在被录。都是被威胁完以后，过来给你标准： “有人威胁你让你干这事是吧？有人威胁你干这事是吧？” 然后都录完，你看接下来还会在电视台会有一堆的人出来，跟那路德有11个女朋友一样，路德有11个女朋友的事，已经传遍世界了。让这些人上去说，我有很多女朋友，我嫖娼了。然后我被学生威胁，然后所以说我才说支持这些所谓的暴徒们，我痛恨他们。都这词儿。
昨天晚上他还告诉我，曾经在我公司一个同事，一个孩子，被抓了一个多月找不着了。每次去警察局去备案，警察都认认真真听你说。找个律师，因为他是个..他母亲早年和他爸爸离婚了在加拿大，父亲在香港某家银行。在我那工作过。父亲就找律师父亲不差钱。但是回去以后律师都辞职。对不起了，我不方便了，我不能代理你这个事情。5，6个律师了全都退了。他不知道，他还猜，他猜他认为这些律师离开警察局就受威胁了. 这也是当年恒生银行的高管那。
恒生银行.. 恒生那个总部的楼很窄，整个那个总部，那个楼都归他管的。也做得非常不错，他跟我说这个。他说你说香港这不是黑社会了吗？最后他说，郭先生，我们这些人都在看爆料革命。原来我们觉得说明年没有共产党，我们真不信。不信，100%不信。他说现在我真的信。虽然没有100%，我们真信。很有可能发生，我们也希望发生。因为他看到了共产党在香港真正的疯狂。这是完全无法想象的疯狂。他说这样下去，他说除非把香港全戒严，或者说把香港人都杀了，这样下去不可能有好结果的。香港人绝对是没有活路，也没有选择的。他本身就是天主教徒，他说我已准备跟他们诛死一战，我已经全部准备好了。他完全同意，香港是天注定的，是共产党走向死亡的第一道大门。
昨天我说：你看这个彭斯副总统和麦康奈尔的演讲，说得非常好，说这个香港事件，是习近平的恶梦，王岐山的恶梦。他说王岐山太坏了，他说你那个“平港七策”说的非常好，他说他的那个银行同志，在广州，他说他们知道，王岐山是香港事件最大的领导决策者。然后是韩正，然后是杨洁篪。他说你这个情报非常准确。“平港七策”为啥我不能说？我一说完，他就知道是谁告诉我。但是我已经告诉了能告诉的香港人。我在这就别跟战友说了，说了也没用，择机再说吧。到时候拿张纸，不是赵岩大将军哭的纸，不是哭的纸。
所以说亲爱的战友们，香港是上天带给我们最大的礼物，他说香港人的痛苦和鲜血，会造就一个真正能做到，让共产党走向死亡。
你看看美国的这两天的行动，你看看所说的口气，川普总统，我不希望他们解决啊，他们解决不了无所谓呀，我自己可以解决。啥事自己能解决？这两个人发生的事，你咋能自己解决？这必须是夫妻俩儿的事，那两个人在床上才能生孩子，是不是？生儿育女。你自己咋生啊？这合同都是双方的事，咋成一方了那？大家你懂的，把那一方给灭了就完了呗。把那一方给灭了，是吧？我换一方就行了呗。我让你自杀，还是我把你干掉。
接下来你看到蓬佩奥国务卿，还有一个得到了这个授权，香港人权法案授权，就是国务卿来检查你香港，是否执行到了。那我说没有，国务卿说没有报告，没有，马上触碰了香港人权法案，第1条，第2条，第3条，第4条。马上取消自贸区地位。马上对香港的官员再多制裁，马上对香港的海外的能源供应全部截停，全部查封。海外资产查封，官员到欧美的旅行查封，发出国际紧急通告，所有香港的官员一概不接受，所有香港的官员资产查封。
昨天我给路德先生还说呢，接下来只要他一戒严，三件事就会发生。哪三件事？
第一条，与中国共产党彻底断交，绝交，一切来往都没有，就跟北朝鲜是一模一样。第一条一定会发生，包括香港，但要看香港是什么情况。
第二条，立即查封所有的中共和香港在海外的一切资产，并且让所有这些官员的家属，取消他们一切签证立马回国。
第三条，所有的美国联盟国家，在亚洲所有军事大量布局，避免人道危机发生，那就准备开战。
这三条等着吧。
这个不是梦的，不是妈祖给我托梦，也不是王岐山给我托梦，这是现在就在计划中。亲爱的战友们，阳谷莘县县搭县。在香港做的罪，犯的罪，做的恶，是一定要被清算的！任何和这些香港的这些犯罪分子和共产党的这个魔鬼集团，站在一起的海外的欺民贼，夏业娘，Sasha龚，还有什么眼泪赵，屎诺孟维参，胡平何频等等等等。上天在看着，这里的正义之眼在看着。
亲爱的战友们，如果你内心里相信正义，你就不要怀疑。你就不要半点犹豫。动起你的小手尽可能在不影响你健康和生活的情况下，传播香港危机真相。太重要了太重要了，拜托了战友们！
一起为14亿人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，全世界人民祈福！????
接下来兄弟姐妹们，等着啊，嗑瓜子的事儿等着啊。它一定会发生。我让你们看一下这雪，我的天那..大家你们看看这个雪，看这雪多漂亮多漂亮，你看看战友们，你们看看这个雪，多漂亮. 你们看看这个雪，多漂亮，多漂亮，多漂亮。你们看看战友们，美不美呀？ 好看不好看？你看看…你看看…，太漂亮了太漂亮了….</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月16日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/915/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/915/</guid>
      <description>内容梗概:
今天好像是个不得了的日子啊 ！
亲爱的兄弟姐妹们，今天是十一月十六号，文贵报平安直播。
亲爱的兄弟姐妹们，在直播前啊，我给大家讲一个黄色故事，但是也没有黄色。都准备好了吗？我得确定后面没有人，才敢讲啊。
亲爱的战友们，我今天先给大家讲一个黄色故事。大家都知道去年北京发生了一个红黄蓝幼儿园事件。这个红黄蓝幼儿园大家都知道是怎么回事了。
住在北京海淀区的一个朋友，刚刚的从朝阳区接回了他的孙女回家，儿媳妇住院了，他不知道乍回事。后来突然部队的大院里的领导说：有领导听说他老人家身体不好要来看他。
来了，谁来了，孟建柱来了！！！
孟建柱进了屋后，先问寒问暖，然后每个屋都看看有没有缺什么。因为他曾经在上海农场跟孟建柱认识。孟建柱很多年和他没联系，这么大领导突然到家里来，顿时感觉震惊和万分的荣幸，感激啊。这种情况下，你想想这感激之心。
孟建柱来了就问寒问暖，问家庭情况，然后拍着老伴的手：儿子怎么样？在朝阳，在公安部干公安的。最近怎么样？最近情况不错。该换换位置啦！然后指着小孩子问，这是谁啊？这是孙女。哦，孙女啊，最近回来了啊，送家里来了啊。孟建柱又说：这孩子得注意点安全，又说你老伴也得注意点安全，我看外面这门口也确实有问题。
他就跟身边的人说：马上把这楼下加一个摄像头，把这摄像头连接到派出所去，保护老人家安全，保护小孩的安全。然后还带了几包的东西，老人家受宠若惊，怎么经得起这么大的领导来看呢。然后说有什么事情直接给我打电话，这是我秘书电话。然后我老伴小蒋啊，过段时间会来看你。就走了。
过了一段时间，儿子回来跟妈妈说：妈妈，发生了点事，我得告诉你。怎么回事？你的孙女就在红黄蓝幼儿园受到了性侵，我准备去揭发他们，我是警察，去告他们，我受到人身威胁。随时儿子可能被消失，这个幼儿园的背后的老板就是孟建柱。他上咱家来，给咱家问寒问暖，包括门口安的摄像头，就是监控咱家来的，包括监控你和你的孙女，让我闭嘴。老伴吓坏了，老俩口吓坏了。
突然间的不速之客，莫名其妙的关怀和鳄鱼在你面前流眼泪，所有人都知道这不是好事。当鳄鱼在你面前流眼泪的时候，就是要吃你的时候。这一点我相信大家不用我再说了吧。
文贵在九月一号给香港同胞说：解放军一定会来的。我从六月九号也说过了。五月初我跟香港朋友通电话，跟香港朋友说，解放军一定会来的。他说：不可能，绝不可能。
我在最近的直播中，我说了不下二十次，解放军一定会来的。香港那是叫戒严，事实上已经戒严了。从九月开始就已经是解放军了，哪来那么多香港警察。香港一共三万多警察，一万多行政警察，哪来那么多警察啊，累都累死了，就是冒牌的广东警察和解放军。
昨天突然间，就在几个小时前，香港的九龙塘，人民解放军跑着步到那，喀嚓嚓，还拿那个接尿的尿桶，叫水桶，解放军的尿桶，到香港大街上捡砖头来了。我一下子想起来了孟建柱去到要检举揭发的警察的家里看望老人家，孟建柱的老同事家里边问寒问暖，给门口安了摄像头。
据我所知，这位老人家的儿子已经找不着了，很久找不着了，说是到新疆去值班去了，我估计到新疆值班就是找借口，栽赃新疆人，被新疆人弄死了。
接下来的香港要发生什么事? 战友们，解放军路过被人殴打、被人烧着、被人辱骂、被人所谓的撞、被人砍，都有可能。然后在某些地方交通又堵塞了，然后解放军又来帮忙了，疏散道路。然后有楼上往下扔东西砸什么军车了，反正解放军是受害者，一定是受害者，然后解放军就要戒严了。
然后你记住啊，解放军这时候出来就是一件事，24号的大选，一定要强迫你造假也好，改电脑也好，改选票也好，突然间紧急宣布也好，选的都是共产党的扶持的人。甚至在这之前由于选举造成社会动乱，或者动乱造成无法选举，有人香港所谓的陈什么瑶啊，那个流氓，还有什么亲共人士会主动要求解放军止暴止乱，制暴制乱。共产党这一套东西，这个流氓嘴脸70年没变过！
然后当你有任何的反抗，有任何的想表达民主的和自由的人权的时候，或法治授予你权利的时候，你都会被击毙，被称之为“暴徒”。所以说，大家看到这个流氓的组织真实嘴脸，当解放军那个军官，姓萧的那个家伙讲话的时候，我们就是来自愿的，到街上来捡垃圾不要采访了，行了！
下一个最受打击的就是媒体，所有媒体们要注意，特别是大纪元还有苹果，一定是他们就永远是对着自己的同胞，他认为就该死，对白人外国人他会网开一面。
亲爱的兄弟姐妹们你们看着，你看那军官的那个表情，那个语句对这些媒体的不屑，那个骨子里的恨，他们就认为你揭发了，或者说你看到了我作恶的这个事情这都是不对的，我杀人、我强奸、我轮奸、我鸡奸，那是我应该拥有的权力，你为什么告诉别人？你为什么要告诉别人？你为什么拿摄像机对着我？他根本不知道什么叫人权，他根本不知道什么叫媒体，根本不知道什么叫良心，这就是真正的共产党！
当你是共产党一部分，什么PLA、警察、中纪委、执法，你自我感觉他就像当年在斯坦福实习的，就是那个实习的学校一样，做着监狱的游戏，马上就觉得你是警察，你有权力去杀人、去抓人、去打人，你看到那个解放军出来穿着短裤，穿着T恤，跑着步，拿着个水桶去捡几块砖头，军官那种对媒体的态度，杀机四伏啊！
很不幸让文贵又说对了，香港的灾难时刻就是10月和11月！香港的血腥就是这时候，刚刚的到来。又让文贵预测对了，解放军一定会来的！他来了吗？从假的来、偷的来、骗的来，到真的来。接下来解放军PLA驻港部队所有所谓的换防的、只进不出的那些人都会冒出来，然后穿着马甲，这几天各种车设备运营都会使用。
但是我相信，我坚决的，我坚定的10000%的会相信——他们成功不了，香港人会赢！当他们进入到香港，走出军营的那一刻，很多人没明白这是历史的重大转折时刻！我放心了。
我今天还是要跟人家去见面，见人，我放心了，我今天除了不能喝酒之外我要好好庆祝一下。
香港要赢了，香港要大赢！同时也会有大的挑战！
亲爱的战友们，爆料革命又进入一个新的时期呀，上天又要给我们送礼物了！
还是那句话，国内的战友，保存实力注意安全。国外的战友安全情况下，多用你的小手指头，两个指头，赶快发信息，发信息，多发一个可能多救一个人命，传播香港的危机真相，做好大战前的准备吧！
亲爱的战友们今天的直播就到此为止，一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/864/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/864/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们！10月15号，你们健身了麽？我这简单地蹦两下噢！很多战友们对我不蹦有意见，我还是要蹦两下。我这边看著(屏幕)还行。
亲爱的战友们！咱们今天就拿手机直播了，因为那个设备给了路德先生了。刚才下面太热，手机马上就爆表了，就不行了。这个船上风很大，然后又很热，阳光照的也很厉害。
亲爱的战友们！今天早上到六点钟才睡觉。香港的战友们，我昨天给很多人说的话，我在这再公开说一下，因为私下裡边咱们很多人不一定能传达到。
我再说一遍，一个月一前，我就给大家说过，你们一定要小心香港的解放军的佐敦医院，就是在佐敦的解放军医院。还一个，大家要记住的是，就是文锦渡口岸旁边那几个新加的设施，西屋岭旁边的地下隧道；还有一个就是在罗湖口岸，罗湖口岸的脸朝南，就是脸朝北对著香港那边的右侧，新加的一系列的地下设施，以及修复所谓的防边境偷渡的这些通道。
昨天，战友们在佐敦医院发生的事情，前天还有上星期，在佐敦医院发现的不正常情况。这就是文贵告诉香港战友们的，你们太天真啦！你们太相信共产党了！你们太相信它们了！这就是文贵为啥跟你们说，你们一定要去那裡去看呢！你们现在才发现有问题。
前天，咱们一位女性，扮做卖东西的，在那发现了问题。就是进去的车辆玻璃全是黑的，而且闻到了车裡面有烧糊的味道，像烤肉的味道；并且是非常难闻。
现在，香港发现了吧？很多人，只要是死人，都是到解放军佐敦医院去处理。或者说，进了解放军佐敦医院，再出来的人，都是死人！而且有人发现了，在死者的身上……在火化的时候，总是有……在后背上或者后脖子上，都有过特别的处理。而且很多人都是没有血的，血都给放乾淨的。
这就是解放军……当年日本人搞731部队的做法。在把人扔掉之后，不能有血，因为血不能留到路上也不能留到车上，把人血放乾淨。
亲爱的战友们！这才是真正的核心。人家《大纪元》专门採访一个香港的医生，说了三个重点。就是过去总共十年在香港发现的浮尸，加一起还没有现在多呢。而且，过去在香港，发现的所有的尸体，都有人报案；近来发现的尸体，一个报案的没有！战友们，一个报案的没有。
还有就是过去所有这些尸体的处理，都是消防部门来处理，水警都不粘的。最多给你放一边去，更不允许你搁留，不行就弄医院去。现在所有的尸体都是水警争著抢著做，而且不让你消防警察碰。
第三个，大家要看到，过去的尸体，因为水警的船根本就捞不上来，没有放尸体的地方。现在就是拿钩子，直接钩到身体，啪……就给你钩上来，用袋子一装直接火化。过去火化前的十道手续，现在一道也没有。
这三条，你们大家能告诉我麽，跟香港的抗议运动没关係吗？这种事情的发生难道跟香港的抗议运动没关係吗？香港佐敦医院的地下室，是什麽时候加建的？
在六月九号的时候我就说过，共产党已经在香港佈下了天罗地网，包括过去的“黑屋”。在两年前我爆料、一年前爆料，我就说过，香港有执法黑屋，有几百个。在火炭、大屿山、西屋岭，包括了在九龙的各个区域。
大家要注意到，香港同胞们，你们战无不胜，战斗了很多年；但是，还是太天真！昨天，我跟那位战友急呀，你不要太介意啊！你们太天真，你太爱表现你自己了。你表现啥！对不对？早就跟你说，你到那裡去，你不能老关注于在街上。把你们这些人都给埋了怎麽办！把你们给弄死咯！
它们现在公开说抓了两千多人，我再告诉大家，十倍都不止！我再说一遍，因为绝大多数从大陆来的，还有一些香港闭嘴的；还有一些从大陆移民到香港的，还有从外国移民到香港的；包括越南籍的人，没有人说话。
现在共产党就是一个——有家有门的，有姓有地位的，就给你算数；凡是大陆的一概不算数，弄死也算数。就是咱们的战友到珠海去，去认尸的时候，火葬费你得拿，旁边那个你也得捎回去，跟他是一起的；他根本不知道那个是谁，就他看见的，躺著的就几十个尸体。
还有一个，就是昨天我告诉战友们的，一定要记住！从赤柱……包括赤柱的那一条街，你看看旁边那几个驻军的码头，为啥现在都不让停船了？很多尸体和绑架的人，它的快艇，直接从那裡十三分钟就到大陆了。
大家还认为现在没戒严吗？九月一号我的那位大校战友，冒著全家的生命危险，告诉香港——已经戒严了，它只是没有公告而已！
香港的银行，大家去看看去，多少银行还能完全自主地去开展业务啊？完全被共产党、完全被解放军接管了！汇丰银行的董事会被更改了都不敢说话。这难道还用说，还用证据吗？
所有香港上街的战友，你们的银行资产被冻结，你们家人的资产被冻结，那是香港政府能处理的了的麽？都是在执行共产党的命令。
所以说战友们，香港的战友们，咱们昨天那麽长时间说的话，我今天要公开说，是因为太多的战友太天真。包括现在这麽多卧底的，战友们说太多卧底的了！对于这些卧底人，大家一定要记住，要抓现行，要有证据。
我再说一遍，文锦渡、文锦渡、文锦渡！西屋岭、西屋岭、西屋岭！赤柱、赤柱、赤柱！船、水！佐敦解放军医院！佐敦解放军医院！以及各大银行使黑手。然后，严防卧底！卧底的人全有痕迹，包括过去的所谓的“民运”们，跟你们联繫都是钓鱼的！不要啥都跟人家说。
八月二十八号，有香港的战友们，给一个所谓的民运组织的大佬们，提供了所有的行程。最后在八月三十一号，人家重兵佈阵！就在你们去的地方——太子站，发生了这麽悲痛的事情，你们不要相信这些人！
大家想想，「六四」啊！「六四」之后出来的，吃血馒头的，绝大多数都是骗子！就像我给香港战友们说的，这是轮迴呀！当年香港是最支持「八九六四」的，是每年……
在什么地方最多？就在香港的金钟、太子，还有香港的中环公园。二十九年来香港人的默默付出、真心地挺“六四”，换来的不是“六四”这些活着的骗子和逃兵，是在上天那些“六四”死去的的英雄的天灵，降落到香港，来在背后支持着你们——这就是轮回呀！香港人的善心，善得到了善报——他们在保佑着你们。很多蹊跷的事情发生，震惊了世界，就是因为上天死去的六四的英灵在帮你们，和你们站在一起。
但是你们也看一看，香港的这个运动，让所有的骗子，吃“六四”血馒头和血卡的人，吃着“六四”饭的人，全部大白于天下——还有他们吗？还有人相信他们吗？这也是报应！上天这些英雄的神灵，通过香港的运动，帮把所有的海外的以“六四”为理由吃饭的人全部展示在人们的面前。大家看看过去吃了29年的，“八九六四”的各个上千顿饭的海外民运组织所谓英雄们，有几个人为香港人发声？有几个人真实的行动？这些“六四”的在天之灵，已经通过这个运动，开辟的这个战场，彻底地让这些混蛋们大白于天下——这也是报应啊！
所以说你们做的是对的，香港同胞——不要埋怨。
遮打花园这个事情，13万人也好，12万人也好，再一次让全世界震撼。但我告诉你们——我从来没说过——香港……这句话说得是最对的：“群龙无首是大吉”。包括香港的陈方安生啊，李柱铭啊，黎智英啊，黄之锋啊……香港这次革命最重要的领导者是谁？天主教徒。不管像何韵诗女士，何韵诗绝对是最棒的——走到全世界去，但有些绝大多数是政客。大家去想想：共产党怎么不去抓他们呢？出头露面都是他们。你可以出头露面，但你代表不了全部香港人。本人也是香港人，代表不了我，对吧？
大家不要上这个当，这次在香港，我告诉你：就是香港天主教，是核心的力量。刚刚的100多个被消失的，被扔到海里的尸体，百分之七十多，八十，都是天主教徒——大家去查查他们的背景去吧。站在前线的很多都是天主教徒。香港这场运动最核心的领导是陈日君教士——大教主，出钱出力最多的也是他们。
在美国马上就要开始的，现在正在准备中的，今天要通过的《香港人权法案》。我告诉大家，过去的这个美国的假期，无数的力量想办法要影响这个法案的通过，甚至要通过“国会紧急法例”暂停——不能往下进行，不能投票。而且共产党现在通过各种游说，要把这事给停了。还要发起一个“程序合法性”的审议——就是你这个法案程序合不合法——给你暂停。但是我告诉大家：就是美国的天主教徒几个最有影响力的人物，坚决反击——在美国的天主教徒起到了关键作用。而且这些人绝对跟香港陈日君大教主没有任何联系，完全是自发的。
可以说过去的七、八个小时非常危险——对香港这个“人权法案”，并不是百分之百的。但有些人就拍胸脯呀：“我干的，我说的……”那不是摘桃啦，直接就是“这桃子树都是我们家的——从第一天起就是我们家的桃树！你种的桃都是我的……”这不重要，但是让我们看到了香港这个运动引起了全世界高度关注。
特别是就连梵蒂冈的很多不待见陈日君大教主的人都出来跟美国游说：一定要通过呀！欧洲的各国领导人都要通过，大家你们不知道有多危险。我就在这个船上经历了……昨天晚上我去看一个人，就在这旁边一独岛上。他说，我刚刚为啥要见你——刚刚从华盛顿回来——太多力量要影响“香港人权法”了——那绝不是当然的！过去为啥没有发生过？你都抗争几十年了，二十二年了——你抗争出过人权法案吗？香港的，为啥要通过？绝不是香港的力量，是香港的老百姓上街震撼了世界；是天主教徒，天主教徒拯救了香港。
另外一个我给战友们要分享的：这个共产党老爱说“不战而屈人之兵”，现在“不战而屈人之兵”都太low了——最好不战能让敌人自杀。天主教徒做到了，为啥呢？我告诉大家：看看刚刚詹姆斯，美国球星发的推特引起了美国的抗议。大家看看是什么人推动了这件事情——又是天主教会和基督教会。詹姆斯这个推帮助太大啦，战友们——昨天发生对今天的国会有重大推进。他昨天发完推以后，很多人都跟美国国会议员，两党领袖说：你看看，你看看，詹姆斯都受到了这样的威胁，吓成这个样子，都快吓死了，这共产党有多恐怖！那你想想香港人呢？
刚刚发生的500亿的采购案件，这个所谓的分步走的协议，刚刚说完，希拉里总统——希拉里可能要选总统，布隆伯格要选总统——这是啥概念呀？战友们。接下来还不算数，大家看到了吗？詹姆斯的事出来了，NBA的事出来了，香港的尸体——陈女士，那个漂亮的美女，谁看到谁都哭，所有人都看到都是哭……看到这些尸体出来，被追杀——竟然学校把视频给block掉，给断掉——你说香港能跟它拉倒吗？
这都是让共产党自杀的行为！这就是上天的礼物。
然后中美之间，这么大的国家，兩个国家，谈来谈去是500亿美元……买东西啊，不是给500亿美元——相差150亿。没有战友告诉我说：文贵呀，这跟你啥关系呀？但是香港同胞就让我感动。昨天几个香港同胞，你们让我真感动：郭先生，我们看到这事情就想：中美之间买东西才500亿，相差150亿，还是买东西，他们白白在大连就拿走了你130亿，加上海外的，国内查封资产……500亿美元——那是白白拿走了你呀！郭先生你怎么受得了呀？这两个大国的较量，竟然就是500亿的贸易额，而拿走了郭文贵先生的是500亿的现金！你怎么受得了？他说，连美国人都要跪下来了，NBA都顶不住，你咋受得了这两年？你咋过来的这四、五年？
香港人值得我们尊重，为他抛头颅、洒热血……香港人太感动了！有良知啊！
然后说，NBA所有的跟腾讯和国内的转播权一年也就3亿多美元，加上2022年的冬奥会才15亿美元——它那是生意呀，太还得赚钱，赚30个亿回来。拿我郭文贵的钱就拿走了500亿！50 Billion!500亿美元cash啊，拿走的并不是贸易啊。
NBA都跪下了，就为了15亿美元就跪下了。他得给人家打球，他得跟人家玩命，他得弄几年才拿15亿，我这一把就干走我130亿美元，一个大连审判就拿走我130亿美元。
这是为什么当年吴晓辉被抓前，他的亲密女友在伦敦跟我见面的时候说，文贵先生，你说的理念我都同意，但有一样我不同意，在钱面前没人能站得住。你郭文贵不要说搞你几十亿美元，搞你几亿美元你郭文贵都得跪下，你一定会弯腰的。不幸的是，过了一年后，这位女士也被抓了。但是她没看到郭文贵130亿罚款，但愿她在监狱里能看见，但愿她还活着，郭文贵没弯腰。盘古大观被拿走了，那就是30亿美元，就是30亿，就是两个NBA合同的总额，就是中美之间采购大豆，你把500亿交易完也就赚30亿美元嘛。香港一单是12亿美元，另外一单是270亿美元，都是现金和股票。我郭文贵没跪下，没弯腰。这位女士要是还活着，但愿她还能看到我郭文贵没有弯腰。这世界上不是每个人都是NBA，不是每个人都挡得了这些流氓。
但是，郭文贵为啥要感激香港同胞啊？香港同胞能看到文贵这一点。悲哀啊，我们的路德谈、路安谈、路江谈，刚刚又发生的我还没看的，路德又把IRON MAN先生给拉进去了，你看好东西都让他给弄走了，我就是给他铺路的，就连我的直播机都给弄走了。然后，他特别开心。昨天他拿走的时候说，郭先生，你那就是一个推送器，那意思你这就一垃圾。我说路德先生，我那卡是有秘密的卡，你咋能这样说，我说你试试。然后也没理我，人家路德捯饬。
结果今天早上发信息，哎呀，你这卡太好用了，早上好晚上也好。我说你也太看不起郭文贵了吧。他第一，你拿走用去。我可以说，我那个卡没人有。上星期我已经申请了，给我们老顽童先生申请了一个，还没有送来，但已经答应了。我要叫老顽童先生在他的州，在农场里也能直播。已经申请完了，给我了还没寄到，寄到了我就给老顽童先生寄过去。
这就叫战友，谁最重要，战友重要。路德先生说，我播了你用啥啊？你第一重要，我拿手机直播，这就是战友。那卡的秘密我还不能说，等哪天我跟你们讲讲，给你们表演表演有啥秘密，先保证路德先生的直播。
这就是路江谈、路安谈、路钢铁侠谈没有谈到的，他们拿走郭先生几百亿美元，跟这个NBA的事件比，和中美贸易比，为啥郭文贵能顶住啊？我这还在船上呢，在庄烈宏先生的“床上”，在床上直播呢。战友们，谁替俺说过公平的话啊？我可以说，没有人想到文贵的压力，没有人了解文贵的付出，更没有人想到咱们爆料革命能到今天，能造成这么大的影响，更没有人想到爆料革命在国内有多大的影响力。
我给你们举个例子。因为要保护战友，咱们的郭战装99%都到了国内。我告诉大家，这99%的战装在国内，到目前为止无一案例出问题。我想告诉大家什么意思。从各个领域都知道郭战装是干嘛的，都在保护。
我给你们举个例子，我们有战友去广州，带着郭战装放在了衣服里面。海关搜她，把郭战装拽出来了，一看旁边（没人），立马把这郭战装翻过来就塞进去了，好，走吧走吧。然后，战友就特别敏感，这位女士，咱们女战友，你说你干这事多危险，这冒险是非常无知的啊。然后那位战友说，谢谢了。人家海关检查的说，一切都是刚刚开始，走了。
另外一位战友，被香港警察给逮住了，戴着郭战帽，穿着郭战装。结果香港警察拉着他，从外面直接拉到里面去了。进屋就把帽子一拽，衣服一脱，就扔垃圾桶里了。告诉他说，那边有个门，从那出去，快走。战友还没明白过来，对方来一句“一切都是刚刚开始”。香港警察也有我们战友。这位战友出来就感动得不行了，说，郭先生，我这回真感受到了我们的力量了。
有战友在哈尔滨，在餐厅吃饭。旁边的战友听到他说的话了，突然走到前面把衣服拉练拉开，里面郭战装，然后说了句“你的单我买了”。这是什么概念，我告诉你们，这就是说爆料革命在国内引起的，和受到关注的，将会发生雪崩式的效应！
在香港这次抗议当中，我们战友发挥的力量，未来历史会证明。很多人不自信啊，很多人不自信。昨天我跟一个战友通话，开视频会议，他说郭先生我现在知道为什么你直播的时候有几百万人看了，弄明白了，他现在弄明白了。最起码两三次他跟我说，郭先生我很怀疑那个数据，那根本就是人家点击一下就算一个，那不对的，没那么多人。我说是嘛，你太不自信了。如果郭文贵需要制造虚假数据来证明爆料革命有多伟大，那我付出的代价也太大了，我太傻了。我拿几百亿美元来骗我自己，我拿我全家的生命来骗我自己，我拿自己随时会被干掉的生命，会成为漂流在海上的尸体，来换我的虚假数据，我有病啊？这病得也太严重了吧。共产党人家有病，人家弄个国家玩玩，还绑架了14亿人民，郭文贵图啥啊，我没必要。我当然有办法来确认郭媒体到底有多少人关注。我不在乎郭媒体关注它是什么情况，我在乎的是多少人在看。
郭媒体最近要加广告了，有些人不舒服。你要是不舒服你就不要用郭媒体。郭媒体，我没有股权。郭媒体要想强大，它要分3步走。
第一步，最初被共产党全世界围剿的时候，它起到了星星之火的作用，它只要能让我把声音发出去，把证据和真相发出去；
第二步，逐渐成熟，凝聚战友，让更多战友发声，现在正在往第二步走；
第三步，它就是唯一一个在全世界为中国人发声的，所有中国人都能发声的平台。让外国人了解中国真相的，只有这个平台。让中国人到外面来看外国真相的，只有这个平台。它必须有商业行为，它必须有广告。这些投资者，当初冒了那么大风险，给我们支持那么大资金，这是人家必然的行为。
有人说，我不舒服。你不舒服你别上，你最好找舒服的地方去，推特很舒服，YouTube很舒服，你去YouTube，你别看郭媒体，这非常简单。如果你没有这个视野来观察爆料革命的话，你根本不配反共。你太多在乎这小不舒服了，你咋不在乎大不舒服啊？共产党都要你家人命了，你咋不说不舒服，你到郭媒体来挑肥拣瘦。郭媒体的投资者是冒着上千亿的投资风险，郭文贵以及后面的所有的为郭媒体运作的人，100%的奉献，你来挑啥毛病？对不对？香港同胞所有的发声，郭媒体是最坚挺的媒体之一。
接下来，郭媒体要做大做强。我再告诉大家，郭媒体是中国人追求喜马拉雅，法治自由的平台，不是任何人的！
接下来，你们会看到郭媒体，当你点击郭媒体的时候，就会到一个G News，显示出个网页，在网页上你会看到完全不同的G News，里边有两个开关，未来会有三个啊。
第一个就是说郭媒体原来现在这个版本的，网路版，你会看到原来的资讯，叫 G Post的，原来的版本，然后也会看到这个G Post的郭媒体的APP。未来会有G Live就是直播，他会改版，大家会看到，大家多批评。
但是我再说一遍，所有的郭媒体，郭文贵不会有一分利益，不会有一毛利益。但是一定要成为上百亿千亿的资本。让他做强做大，就是支持中国人，要永远的有声音发出来。
中国这70年的被绑架，最核心就是说不出真话，不知道真相，被人家封了眼睛，闭上了嘴，捂上了耳朵。我们郭媒体一定要达到中国人再也不能被任何人给蒙上眼睛，闭上嘴，捂上耳朵了，绝不可以。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们吶，可了不滴了！好，战友们好。
大家都知道昨天香港发生了什么事情，那么从昨天香港发生的事情，大家应该看到我在也就是过去的四五天说过，香港大街上非常的平静，平静到吓人！没有警察了，也没有黑警察了，然后中共就开始跟美国开始勾兑了、跟欧洲，兵分多路，我说过这句话，兵分多路，去勾兑了了。说香港的事你们不要问，我们会给他们自由的，会保持一国两制的。
结果大家看到了，也就是两三天我说的，他们要在美国和欧洲勾兑前，或者他们要憋大招，他们要干坏事之前，他们是一定会这样的。这跟当年8964、新疆75事件和西藏713事件和历史上文化大革命一次一次发生的事情都是一样的。
共产党他本身就是个流氓，他的流氓是可以有出处，他的手段是可循的。可能大家根本你们很多人无法知道，在西方这过去的一星期发生了多少多少的事情！我现在告诉大家，就在此时此刻，还在西方有着各种的较量。共产党手里面有太多资源了，他腚底下做了14亿中国人，十几万亿的GDP，一个所谓的14亿中国人民的市场。他们能讲数的条件，能讲数的资源太多了！战友们，不是大家想象那么简单。
昨天，某国一个重要的领导人，承诺给中共的代表，香港的事情他不再管了，不再说了。但是要有条件，香港随时就会被交易出去，这不是开玩笑的战友们。但是他身边的团队，很多人告诉他，如果这件事你敢做了，你肯定完了！
总统也不像你们想象的一样，他这么牛叉，他是人。没当总统以前他啥也不是，当了总统了也是拥有了权力。最后他的下属说，你不但你会有问题，这个国家也会有问题。它最相信的家人，也告诉他，绝对不能相信共产党！
而且王岐山和美国的布隆伯格要在北京搞一个大的一个所谓的论坛，所有都是牛叉的人，黑石的苏世明、布隆伯格本人、过去的财长高盛的主席鲍尔森、现在的高盛主席、摩根史丹利的主席、还有共和党和民主党几个大佬啊。而且最夸张的事情，还邀请了班农，让班农去，全程安排啊，国家一级警卫，只要你来，以国宾待遇。这意味着什么，他也没有任何要求，意味着什么？意味着共产党要花血本，蓝金黄最支持香港运动的人。
香港现在出现了一波一波又一波的到海外来，代表香港人的代表们。我说到这要告诉大家，不管香港谁只要反共、支持香港运动，咱们都要全力支持。千万我们没有资格，也不应该攻击任何出来的人！像头两天那个叫黄之锋的，咱们攻人家干啥去了？你又不去香港当特首、你又不在那地方弄点钱、你也不像那民运似的搞募捐，你骂人家干啥呀？像何韵诗这种大人物，像黎智英，李柱铭这些一系列的只要在香港反共的都是朋友都是战友，我们不要掺和香港的事情。
这些人到西方来，美国、欧洲很多人临时的会见都被取消了，就是有这些人在捣鬼。
北京经济论坛，啥叫北京经济论坛？叫北京交易蓝金黄论坛，连班农都不放过呀还要请Spalding将军去，有人花了几亿美元要Spalding将军闭嘴，那不是开玩笑的。
香港在过去的一星期在全世界到处交易，据说在日本、在印度、在英国、法国、德国、西班牙、巴西都有代表团。亲爱的战友们就凭我们说的这些话如果说背后没有政治力量、利益的较量，「爆料革命」那就是「口炮革命」。就是现在在媒体上不能出现的这些真正的支持中国人最求法制、民主自由的人，就是真正的全力以赴支持香港的人，在背后爆出了一个个的幕后交易。就在此时此刻，在20分钟以前美国的几个朋友约我要马上见面，全力以赴在香港行动。
香港的很多同胞他们太英勇了，我们就是站在外边感恩香港，保护我们共同的追求的目标，法制、民主、自由。我们无私无我的与香港人民站在一起。
刚才某位将军他问我我们现在应该做什么？除了我们现在说的项目还应该做什么？我说我非常非常的感动你为香港人民所做的一切，另外我希望不冒犯的建议您，您应该以自己所有的信用给美国国会提起紧急法案，给Rubio，Nancy Pelosi，舒尔曼建议除对香港的官员制裁之外，要对香港的金融进行警告进行制裁，你的家族在美国历史上这么有影响力，你是很关键的。他欣然接受，他说今天是星期天我马上叫我的办公室下午就起草。
我说你看到了香港昨天发生的事情，就是在两天前我告诉了你们，我说香港真正的灾难即将到来！在七月份我就说过香港的事情真正的揭开锅是在10月、11月，一定是国庆以后。但是现在共匪在动手了！现在你们还认为在香港大街上的还是香港警察吗？当然不是了，对吧？那都是PLA啊！我发给他们这些信息看以后我说你觉得这是香港警察还是解放军呀？他说当然是解放军了！我说你看看那些福建帮的那些所谓的黑社会，还有出现了个蓝社会，大妈会，我说是共产党派来的吗？
是不是共产党派来的 谁给你钱？美国人心知肚明。我说我告诉你们，这就是王岐山说的，咋的呀，不行派个三百万五百万人过去。这就是当年习近平在墨西哥说的，我们一不输出革命，而不输出贫穷。
啥意思？意味着输出革命和输出贫穷就能要你的命。我们的核武器不是我们多有钱，我们共产党第一会撒谎，第二会骗，第三不行就派难民出去，第四不行就给你输出革命。啥叫革命啊？偷你，恶心你，拉屎拉你家，吐唾沫吐死你。我说这就是共产党，香港就发生了这一幕。
一年前，我在美国一个秘密的会议上，我给大家阐述了这个事情，一个小时的会我们开了4个小时，回答了很多问题。这个组织现在回忆我所有说的内容说，你说的几乎100%全在香港实现了。我们要唤醒西方人对共产党的本质的认识。这几天，我们的呼吁，我是唯一一个告诉香港人，群里面很多香港的朋友，我告诉他们，此时此刻你们是最危险的时候，千万不要被抓住把柄。香港人民太伟大了，就在过去两天，在没警察的情况下，没越雷池一步，保持着守法、公平、和平、透明的抗议。收到了更多香港市民的尊重和世界上刮目相看。想定义为暴民，那是不能滴，做不到！最后共产党的「涵养期」一过，大批的解放军，大批的流氓进来了。很多点火的，扔燃烧弹的，全是解放军。
灾难吧？有一个比爹娘还亲的政权，点火陷害自己的子民，挑拨子民之间的矛盾，侮辱自己的子民，要拿走这些子民的所有财产。把香港的地都要给你共产化了，但凡有一个人敢说点话，就像李嘉诚。李嘉诚他老人家做的非常好，我们要鼓励，敢发一点点声，替香港人民说话，结果被中共的最高政法委批判。李家，还是有良知的，还是有良知的。
这就是什么？这就是商鞅五策。羞辱你，挑拨你们之间的关系，威胁你，让你变穷，拿走你一切的资产，只留给你吃饭钱，不执行就把你给杀了。
所以，亲爱的战友们，反共的事业哪那么容易啊。
我们有给法治基金捐款的战友，一个人那一天我看他捐了167次，在上面写了两句话说，我们捐款不容易，但跟爆料革命相比，捐款比爆料革命太容易了。这样的战友，对爆料革命的艰难能有这样的理解，这是非常了不起的。可以这么说，法治社会、法治基金在过去的这两三个月起到的作用，我们现在都不能说，未来大家都会看到。就是法治基金、法治社会，才有合法合规的在美国能进行游说，才能有效地揭露、揭发共产党的丑恶和流氓，才能在背后支持更多挺香港，推动香港立法的人和组织。
昨天深夜，台湾的一位朋友从香港去大陆，从大陆回台湾。他告诉我说，此时此刻香港大街上人正在聚集，发生的着火、还有蓝水弹的事，他说看了一圈，大陆就是人间的地狱，都是假的。香港人民现在处在非常危险，但是让人极为尊敬之中。看到台湾，让他感到，除了有选举、党争，台湾没有什么东西。
这位朋友这么有钱，巨大的财富，他意识到共产党不灭，台湾、香港、大陆人民一定会走向绝对的灾难！刚刚我在直播前他给我发信息。他说：「就在我跟你通话之后香港这几个小时发生的事情，更加坚定了他灭共的决心。」 郭台铭跟他比，他连个屁都不是。他是暴发户，人家是真正的有钱。让他真正地意识到历史，商鞅五策、中国的集权和把老百姓当猪狗的这个现实很快会发生在台湾，所有的中国人的社群中，甚至要扩展到全世界。这是对人类对大家所有人的危害。
昨天在香港大街上，大家看到了一群一群穿着香港警服的解放军对待香港人民连猪狗都不如。粗鲁、仇恨、恨不得都把你剁成泥。大批的解放军带着不明的武器。记得文贵在6月9号说过吗，他们已经拥有了类似于化学的所谓的准化学武器。准化学武器就是你还查不出来。你说是硫酸——不是硫酸。你说啥也不是。反正让你死——死不了、活——活不了，叫你遭受人间最大的痛苦。战友们！现在都发生了吧。
昨天香港的在前线的战友说：「旁边到处都是穿了便衣的共匪，怂恿他们着火，怂恿他们去干坏事儿。」 他们突然发现从来没有这么多人，他说：除了那些穿香港警察衣服之外，他发现人群中太多人了——男的、女的、老的、少的、还有穿着学生衣服的。香港的朋友一再跟我说：「郭先生，戒严了！戒严了！已经戒严了！」 一再跟我喊。早就戒严了。这个戒严的方式是共产党定的，它随时可以改。这还用说吗？早就戒严了。只是个不同形式的戒严而已。
我们前线战友们发给我的照片和图片、视频我一个都不能往外放，因为我不能暴露他们和我有联系。但是我可以发给美国人、欧洲人、欧洲议会。今天就是咱们的下午时间他们会紧急召开会。明天他们会有新的动作。我过去告诉大家所有欧洲都发生了。现在马上要有大的动作。欧洲各国将有大的动作，然后美国将有大的动作，美加也有大的动作。
昨天晚上绝对是香港反送中运动以来最最关键的一天之一。香港老百姓在过去没被他们给涵养了，没给设计成诱惑成所谓的犯罪，没让他们给设计了。共产党恼羞成怒。这就是王岐山。
大家最近提到了吗？看到了吗？头一段时间有一个报道——王岐山要主导香港事。昨天晚上我得到消息——在党内王岐山同志向习近平以及国家安全委员会常委们表态：重大历史时刻，我们要走在危险的前面。敢于担当，敢于冒险，敢舍下一身寡。替近平同志挡子弹是考验一个党员关键的时候。我王岐山愿意走在前面。」 王岐山来了。这哥们儿真能忽悠。确实，这回报道是真的。据说习近平同志相当感动。够意思啊，够意思啊，非常感动，又拍拍肩，咬咬耳朵。耳朵咬啥咱就不知道了。没咬耳朵之前我是知道的。
所以说战友们，共产党就是个黑帮流氓。干嘛呢，王岐山忽悠大家呢，别没信心，上，跟我上。别躲，别回避，王岐山又发明了所谓的对港七策。不是商鞅五策，是对港七策，这七策现在我不能讲，过两天我要讲，真够阴的呀。
接下来我再说一遍，香港从过去大抓捕，现在要大大的抓捕，要抓更多的人。而且要对几个关键的人物。用王岐山的话说，我们要抓住香港这个运动的关键部位，关键部位，香港叫捏春袋，他要抓住关键部位。
其中就是要说，要把香港所有有资产的富豪，和家里拥有了什么人大，政协委员的这些人们，牢牢地抓在一起。把他们作为绑票的方式，来对付这些上街的穷人们，所谓废青们，拉一批。然后把香港的李柱铭啊，何韵诗啊，黄之峰啊，黎志英啊，陈太啊，陈方安生啊，以及香港的杨颂桥啊，这些人要给弄起来。要打一批，这是王岐山。
然后要在世界上，要占据宣传的高位，要让全世界看到香港的运动已经演变成真正的暴动。而且一定不局限于地铁站着火，和所谓的伤几个人的问题了。有大楼着火，有巨大的公共设施遭到伤害，甚至香港的高铁出轨。一定要让全世界看到，香港已经成为恐惧之港。全世界都需要我们进去就行了，不是共产党需要。
然后明确直接的告诉香港人，在大陆有资产的，在大陆有家人的，只要不与共产党站在一起，对付他们（示威者），那么你们未来，没有未来，没有好日子。
然后派大量的警察和解放军进入到香港各个领域，穿不同的衣服，有不同的身份。不是在大街上在抗议当中对香港下一次的抗议和组织者，叫消灭他们在大街之外。
然后通过香港的金融系统，把这些人的资金全部冻结，资产冻结。剩下我别说了，说着说着就说多了。
美国这边，全力以赴的⋯⋯大家都在说John Bolton，国家战略顾问这个身份。头两天我没说，当他决定要离开的时候，就有人提议，彭培奥身兼两职。为什么呢，因为在过去历史上，基辛格就干过。基辛格是国务卿兼国家安全战略顾问，所以有先例，所以彭培奥可以这么兼。但是很难，很难。
现在有两三个人选，据说那传说中都是传说，这几个人当中有最起码三个人当中有2个是绝对的反共，坚决支持香港。不要小看这个动作，这个事很大，很大。希望老天吧！保佑香港，选上一个真正反共的或者庞皮奥国务卿按照基辛格的历史上的模式能兼这个职务，那就更好了，那就更好了，这对香港重要。
立法会、国会据我所知不像大家想象的那样，立法到底是马上成为法律，还是马上督促白宫执行，还是所谓的白宫一年一审，以及还是多快速通过这法案，两党都在勾兑中。这个勾兑的背后都很复杂，竟然有很多所谓的亲共组织，想尽一切办法破坏这个立法，这种较量。
但是我们现在看到的是，总体上共匪是不得人心，他在这块蓝金黄力量是过街的老鼠人人喊打。而且现在在华盛顿，有一大批人，很大的一批，不仅亲华而且这次在香港的事上，完全是撕破脸的站在中共一边。这是为什么你们看到当前危机委员会，他们开会当中这么多人，这么激烈的想法，华尔街太多人在说服，不要叫美国介入到香港。
可以说战友们，这每一个战线失去对香港都是致命的打击。稍后我要、还和几个人见面，我们要、正在和美国的几个基金，是被我们唤醒的几个养老、保险、退伍基金。要让他们发挥他们的力量，给美国的国会、立法委员会，要让他们知道香港现在危机。
头两天他们还在说看一看这周再决定过了国庆节，但是昨天晚上香港的事发生，刚才说了Miles不等了马上决定。老天爷呀！老天爷呀！老天爷有眼吶！香港人民这回是真是得到了上天的眷顾，我这两天我的心里很忐忑呀！这几个基金就像那个在当前危机委员会罗伯森、罗伯森，咱们的哥们罗伯森讲的话一样，当你醒来的时候，你的养老基金、退伍基金那都没了，死了你，你还有机会吗？你没机会了，共产党就把你灭了。
伦敦证券交易所，他妈那个李小加还要继续收呢！我告诉你们，最重要的就是咱们挺郭爆料的哥们儿，过一段时间，他自己会说出来。我们提前知道这件事情已经是在一个月以前了，20天前这个英国的这位朋友专门到美国来跟我见面，因为现在我不能去英国。我告诉他，如果你是我朋友，必须把这个给他制止了。
这位朋友明确的告诉他们，不管你是什么理由，只要你把这个伦敦交易所要跟这个李小加跟香港证券所任何合作，我作为英国的领导人，我会不惜一切代价跟你们干到底的。然后说你们要跟美国的证监会联系和你们看看美国的行动，他们以最短的时间完成了一个报告，最后是董事会100%的接受，坚决不给、谈都不跟你谈。李小加最后要求说我们只保持沟通就行了，保持沟通。说沟通都没必要，不让你利用。咋样？你想玩计算机控制计算机，你想控制香港伦敦金融。
我们的路江谈，老路老江说对了。这是一场金融战，人家英国人看出来了，绝对是金融战，这个是真说对了，这个老江啊！最近这个节目讲的确实好，确实好。路德先生跟安红女士讲的这个特别好。我每次有时间，我就跑出去戴着耳机赶快听。但是不可能听完，太忙了！
这次伦敦交易所的事情，把共产党在海外再次洗钱，转移洗钱，和控制计算机数据，控制世界金融市场的企图，彻底梦碎！
所以说昨天这几个基金的朋友，他们其中有两个人，这个是我们法治基金的顾问，还有是郭媒体的顾问。我说：“你看到伦敦交易所的事情了。你看到现在，昨天香港发生的事情。不等国庆节，中国国庆节过，中国美国有重大行动了！现在就行动！”我说，“你要想，不成为美国的罪人，你不要想美国的退休老人家和退伍军人把你给灭了，你必须行动！”
一年多前，文贵是世界上唯一一个说的：将近要有一百家重大国有企业，和七百多家的上市公司，包括马云啊，百度啊，通通都被收拾！而且要立法，要监管，而且一夜之间就完蛋！现在都发生了吧！
还有这个，我是第一个说的，美国这些养老基金、退伍基金。大家看到Robert Robinson的，在当前危机委员会的讲话。我可以告诉大家，在他没跟我成为朋友之前，他根本没这概念！是我告诉他的，他傻眼了！我说，他讲的研究那些数据，很厉害！每一美金藏哪儿都知道，石油。
我问他：“Robinson，回答我的问题：美国有多少基金投了中共？”
傻眼了：“什么意思？什么意思？”
我说：“养老基金多少？退休基金多少？保险基金多少？”
他没说，我说：“告诉你！12%，18%，20%。”
傻眼了。我说：“你的教育基金多少？”
我说未来美国的这个，所有的这些基金，现在是一万多亿美元，未来你投个几万亿美元，股票市场弄走了一万多亿美元，我说你美国还玩啥呀？就是他当时跟我说出来，震惊啊！“啊！”疯了！
这次讲话，完全按照我说的做的，对吧？上次讲话也是。
美国人不像你想象的了解。到现在美国国会有一大堆人还不知道香港跟英国咋回事儿，还不知道香港老百姓、这些学生抗议。我每天都要回答他们问题：香港孩子到底上街要点儿啥！
没那么简单吶！但是，老天还有我们爆料革命，和香港勇敢的孩子们，和香港人民的守法，和香港没被封住眼，没有防火墙，让香港人民站在了世界上最高端！
现在香港人在领导着世界——黑白之间的战争，就是西方的白对付了共产党的黑啊！黑白之战！邪恶与善良，地狱与天堂之战！现在是，黑白对决啊！
亲爱的兄弟姐妹们，这真是关键的时刻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/827/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/827/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是9月12号啊，尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？呵呵呵，亲爱的战友们啊，香港啊在过去的48小时以内啊，香港减少了暴力冲突，所谓暴力冲突实际是警察警察虐待啊这个香港的抗议的老百姓们，香港的黑警啊少出动啊，香港的人民啊，大面积的团结的和平的啊，在商场里高唱香港的未来的港歌、港歌，震撼了世界啊，震撼了世界，那么在这种情况下，大家很多人说诶，这个香港警察去哪了啊？准备国庆节呢是吧？准备国庆节还是要咱们细思小哥，咱们细思小哥有个天津大姐，天津大姐啊，这天津大姐我太喜欢了，我每天看细思小哥我主要就去看天津大姐，天津大姐不来我都我都不听了，我都不看了啊，听天津大姐的，天津大姐讲的太好了。还有另外一个香港的那个啊，一位一位一位朋友的啊，这个我忘了他名字了，非常非常好，讲的很实在啊，大家说的你们都是不对的啊，你以为他们是为了国庆节啊，你们说拿着鲜花挑美国的门儿，嬉皮笑脸的求求给我减点税都是不对的。我给你们举一个例子啊，共产党在这么多年，当党内想抓哪个高官的时候，这个特别是正部级以上啊，已经想干掉你的时候，他完全跟踪监听啊，这些手段权利就要上手段啊，已经上手段的时候啊，要干掉所谓的党内的高官也是自己的哥们的时候啊，他们从掌握证据，跟踪监听还有一个最肮脏的手段，到最后一招叫涵养，进入涵养期，啥叫涵养期知道吗，战友们，这在国内只要是高层的都懂啊，哥们涵养涵养他啊，就是养猪，准备要杀你之前啊，得让你多吃点食儿，啊，多吃点好吃的，甚至赶着你多运动运动，你越消耗你越吃，越吃你越胖然后吧唧就杀了，这叫涵养期。涵养期就是这个高官要弄死他，但是涵养到死还是到无期都给你设计好了，中共的高官不管是什么陈良宇啊，薄熙来啊，陈希同啊，这个千千万万个党员，什么当年的陈毅呀，林彪啊，刘少奇啊，大家记住，在他们被干掉之前，那都是一人之下万人之上，各大媒体报纸吹捧，突然间他们发现身边的美女越来越多，突然间发现送钱的越来越多，突然发现这个党内领导拍拍膀子啊，这个咬咬耳朵，王岐山那个啊，王岐山那个小手拍拍肩的也越来越多，这是干嘛呢？一片祥和，好像天下唯你不行了。这就是共产党这个流氓体制叫涵养你，就把你养胖了，绝对是杀你一刀杀你10刀的问题，亲爱的战友们，共产党从开始第1年从李立三开始到张国焘，你看看当年张国焘是怎么收拾他的，你看看当时李立三是怎么被收拾的，邓小平怎么三起三落的，胡耀邦是怎么给灭掉的，赵紫阳怎么灭掉的，大家好好看一看，香港头两天是王岐山到广东的时候，曾经啊跟这个政法委的副书记，还有当时的武警官员和广东的当地领导，还有所谓的香港平爆啊小组的几个成员，王岐山说关上门，说两句透话，啊，就香港那几个虾兵虾将，你们就没点办法？啊，你们就不会动作大点儿，香港人怕流血啊，香港人怕死，他们不是讲法吗？也就是依法平暴吗？香港的法律啥时候规定解放军不能穿香港警服了啊，广东深圳几千万人去上200万人给它稀释掉，它还闹的起来吗？8.31啊，包括9月当时9月这个5号以前所有的激烈行动，这是王岐山这个会上决定的。这是王岐山决定的，王岐山，孟建柱，孙立军全在，孟建柱长期驻扎在深圳指挥，大家看到了8.31有多狠，结果发现王岐山这招不灵，香港人不怕流血，你稀释不掉，最近中南坑的所有领导达成共识，让香港乱，让它大乱，涵养它，让全世界看到不是我们要止爆止乱，是全世界人民需要我们止爆止乱，特别是香港人，死几个外国人，死几个美国人，别管破坏了地铁站，破坏点外国设施，最好让美国驻港领事出点事，大家记住这话啊，这是当时在中央会议上的讲话，这两天香港的朋友们你们光唱港歌，这个气势够了，但是你们无论如何要小心一点，就像昨天晚上我跟香港的朋友说的，你们务必小心啊，64之前是啥时候开始的，是从4月底5月54，5月16号5月17号5月24号一个一个的时间涵养，新疆西藏无不如此，啊，无不如此，当年所谓的新疆平暴，就是让新疆人闹到一定程度，最后解放军进去杀人，最后栽赃于新疆人，最后拿机枪给突突了，西藏也是这样。千万要搂住啊，香港的朋友们，共产党这个涵养不是开玩笑的。让你把劲儿松了，然后底下桌子底下挑拨离间，我这招风招蜂引蝶，这老蜜蜂往我身上扑。蝴蝶一大堆蝴蝶老围着我转，我们船长说我不来就没那么多蝴蝶，竟大蝴蝶，但是没有像王健先生那个大蝴蝶没那么大，但是很漂亮，呵呵，你看这蜜蜂啊，招蜂引蝶啊，这个家伙啊，所以说战友们，啊，我求求香港战友了，千万记住共产党的涵养啊，绝对不是为了给你所谓的国庆节让路，有一点成分有一点，现在桌子底下千军万马在各个击破，正在设计着让你把你们推向深渊，然后对外国企业外国人外国利益啊，所谓的进行了暴力行动，让外国人要栽赃给你们，外国人都要求啊。你看这大海多漂亮，让外国人要求啊，要灭掉香港人，多阴险的共产党啊，这就是共产党，还有一个香港的战友们务必小心在金融上啊，他们在稳的时候他们一定有几个上几个下，要把香港的很多钱给吸走，现在金融领域，王岐山在广东特别讲到，平安集团还有所有的国有企业，这个时候要做到稳金融和以金融起到主导作用助力香港的这场你死我活的斗争。这是王岐山这鬼子6这小子狠，啥意思？我让你看到股市，我让它涨它就涨，我让他降他就降，但是桌子底下要把你香港人的钱全拿走，说香港人没钱不行，这鬼子6多黑呀，所以香港你会注意到，大家开户越来越难，转钱越来越难啊，然后再悄悄地蚕食着你的金融机构，然后把你很多钱给偷走了。看着还在那儿啊，但是25,000点是底线不能再降了啊，然后把你们钱拿走，这小子坏，还讲了一条啊，王岐山说了香港人啊，一定要记住，香港人跟国外各种联系都有，想尽一切办法要把香港人在海外的各个国家的联系，用法律给它切断，切掉外部的关系和联系干嘛呢？接下来你放心，香港很多人会被洗黑钱，啊，所谓的金融犯罪，所谓的投机者都会出来。要从金融上要搞一大批香港的大咖叫太空啊，大咖超人呢是吧？大富豪啊，这就是王岐山。王岐山是什么？把刀子插你肚里面，他在那唱着歌，跟解体那个沙特卡舒吉一样，还要听着音乐哼着调把你给解体。这是什么？王岐山。中南坑那几个人是直接就来狠的啊，直接说大炮啊，坦克就来，香港一定会被戒严。大家注意在戒严之前和戒严之后损失越少越好，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊，谢谢战友们，谢谢战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/819/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/819/</guid>
      <description>内容梗概:
中不中，尊敬的战友们好，现在是9月7号文贵在这里向大家直播，尊敬的战友们，大家好，不知道声音怎么样不知道声音怎么样？视频效果怎么样？昨天晚上睡的时候大概是凌晨5点，本来是要睡的时间长一点，结果是又被叫醒，叫醒以后，很多好消息都这个过来，当然很高兴。但是昨天和前天和文贵一起都过了很多特别日子的香港的朋友们，文贵在这里对你们表示感谢。
昨天和前天在香港来了一些朋友和文贵见了面，说实在话，这两天有点水火交融的感觉。什么叫水火交融？又兴奋又感到痛苦？这个兴奋的事情能感觉到共产党就快嗝屁了，完蛋了。那种兴奋感，以及共产党在走向坟墓的那种感觉，我们看到了他们即将完蛋的感觉，他们肯定自己不这么认为，肯定自己不这么认为。
那么另外一方面看到我们香港这个整个香港大街上抗议运动越来越积极，越来越团结，越来越引起世界上的关注。还有一个那就是大家看到了香港出现了很多个无名尸体，失踪的人、被打伤的人，还有被关押回来以后，全身都是骨头打折，胳膊打断，而这个有的人身上缝的像麻袋一样都是伤口。那么其中有一个香港朋友来告诉我说，他可以确切地说，抓回大陆的绝对不止2000人，大陆失踪的被关押的人，那是肯定是很大的数字，但他确切的说他不知道具体数字，因为他是政府的官员，他已经离开政府了，被政府给炒鱿鱼了，因为他上街。但是他可以确切地说，被遣返回大陆的人绝对不止2000人。
遣返回大陆的人，只要家里面是官员，政府的官员的，很多都是被喝茶，甚至被开除，甚至被停掉工资，甚至资产被查封。而且他认识的一些大陆的来到香港支持抗议运动的人，没有因为这个被吓倒，而且他告诉我特别让我感到不可思议的事情。他说事实上在香港的大街上抗议运动当中，很多人是来自大陆，而且很多主意也是大陆出的，而且有很多大陆的人出资走到前线，冒着生命危险。而且他们说他们真正的感受到大陆一旦有一天开始革命的时候，大陆人的智慧和勇敢，只在香港人之上，不在香港人之下，这是让文贵很震撼的这个消息。
其中他谈到了来自湖北的，在香港一直以来，有几个人在支持香港的运动，出了很多好主意，帮了很多人，拿了很多钱，联络了很多物资，最早的进入香港的几批头盔全是这些人整进来的。而且就是这些人在大陆的亲朋好友，包括在党内的关系，党政军的关系，他们掌握了大陆往香港去的一些情况和派往到香港一些情况，包括了解大陆的一些作案手法、作案手法、犯罪手段。就是他们最早是跟咱爆料革命呼应最多最多的人，就是来自大陆这些咱们的战友们。而且所有他知道的来自大陆的，挺港爆料的人，都是咱们的爆料战友。坚定不移。这让我感到既兴奋感到又担心。
另外一个他肯定地告诉我说，香港大街上被拧脖子死被打死的人绝对不是8个、10个、20个，一定远远超过这个数字。因为绝大多数人是来自大陆的，被打死的大陆人那就是没有人管，甚至大陆人在被遣返回去的时候，被抓捕的时候，打死你是完全是格杀勿论的。最港人对大陆人是两个标准，两个标准。而且他们非常清楚，香港大街上的所谓的警察，香港警察执法人员很大一部分都不是香港的，这一点大香港全都知道，这是为什么在3号在立法会上，所有的议员都提出质疑，所谓的你的所谓的什么速龙组 ，为什么没警察编号？到底是不是香港人？现在这个问题是香港最关注的问题之一。
很多香港的同胞非常感谢咱们爆料革命，及早的像香港提出了并提出了警告，说这些人是来自大陆的，穿着香港警察的、大陆警察和大陆解放军。而且8月1号，咱们最早提出解放军要对香港戒严，对他帮助特别大，为什么？他们后来发现很多卧底的人都已经策划好了。在7月31号，有些人策划就是要烧大楼，烧移民局大楼，然后往这个香港的所谓林郑月娥行政官府扔汽油弹，甚至炸毁某些大桥，都是他们策划好的，而且真有人上当。后来一系列的信息，和大陆来的战友的支持和咱们爆料提前的报告消息，以及他们在各海关发现大量的解放军和大陆警察用各种形式混入到香港。所以他们避免了一场灾难。
而且他们告诉我说，在香港发生了很多事情是媒体没有报出来的。在香港他说每次的抗议运动当中太多无名英雄了，他一再的跟我说，郭先生你们没有看到的，在这里看不到的是在香港现场的一些无名英雄。比如说他说在各个隧道最关键的时候，是有一些就是私家车辆停在了隧道里，停在了某些关键的路上，一些大巴车、一些货车，大大的推迟了警察进入到抗议的关键地方对他们进行镇压。特别有一些水泡车出现以后，还有一些这个运输警察的，也就假解放军的，假警察那些解放军车受到了交通的阻碍，现在几乎成了，这是唯一一条能推迟减少假警察、解放军对抗议人士伤害的最佳办法。
另外一个，他们感受到了大陆的同胞们可真是让我非常非常非常兴奋的事情。非常兴奋的事情就是大陆的同胞这么深入地参与了香港的这次的抗议运动，他们失望、伤心的事情是台湾，说台湾是说得多做得少，原来跟他们有联络的台湾人，最后一分钟全都鸟无音信，答应的支持都没有了。反而他们觉得大陆的同胞不惜一切代价，不顾一切风险，勇敢地智慧地进入，而且他们对大陆同胞更加感觉到真是亲如一家人，共同的敌人就是共产党。
但是血腥的事实让文贵的心情也是非常之沉重。昨天下午我们的庄烈宏先生和路德先生来到我的办公室，他俩没有发现我的心情非常沉重，完全没有任何心思听他俩说话。昨天下午还没事呢，昨天下午跟他俩抽雪茄抽一下午，抽完以后晚上两个嘴角全都冒了泡，我的医生跟我打电话又急了，说你这样弄下去没法当你的医生，抽雪茄抽成这样。我回来还没事，我是5点钟睡的7点钟起来的时候两个嘴角全都起泡了，昨天我跟香港的朋友视频的时候还没事呢，现在嘴全冒泡了，医生告诉我抽雪茄是最大的忌讳，这雪茄看来真得戒了，我现在除了饭不用戒，现在看来啥都得戒了，搞革命不容易啊真不容易。
昨天我跟庄烈宏和路德先生从办公室离开的时候已经是8点多钟了，我下午一直在等待着香港最新进展的消息，我一直在告诉庄烈宏和路德先生昨天香港机场是最关键的！大家没有注意到好像没有发生什么大事，大家看待香港的事是两个标准只要解放军公开戒严，只要没发生像天安门的坦克碾压事件就不算大事。大家已经习惯用这两个标准来衡量香港事件，这既是悲哀也是无奈。美国人欧洲人都这么看，都等待着这两个结果，正式宣布戒严，和像天安门事件一样的流血血流成河，这才叫大事。我绝对不是这么认为的。
昨天发动的去机场的这件事情意义重大，因为北京和香港政府下令，绝对不允许在香港出现超过100个人的聚会和抗议，香港机场绝对是香港政府和共产党的命门。抓住他的那个「春蛋」他们就完蛋了，他们恐惧这个。但是香港的朋友说了一定会去，机场的人一定会超过上万人，甚至几万人。香港人太伟大了。无论他们用什么样的手段相威胁，停止地铁交通，以及在头一天晚上抓捕了那么多人，上了前所未有的警车的数量，解放军戒严部队也顾不得了，穿着型号不对完全是驴唇不对马嘴的衣服，带着带有大陆各种标志的警棍、枪支，甚至是供给。有的车牌刚摘下去还没有安装好，有些大陆车辆的号牌甚至不是喷涂的而是用胶粘上去的，。而且大家在新界等地方都拍到了解放军换穿香港警察服装的视频。就是王岐山、韩正下令绝不允许香港机场再出现大规模的人群。
大家知道，在前天我跟大家说过香港的期货指数交易市场出现了人为的宕机，这是耍流氓这是犯罪这是金融核战争。我所面对的欧洲人和美国人没有一个人相信共产党敢控制后台数据控制计算机，没人相信，甚至他们认为这绝不可能，因为那就是战争，那就是金融核战，还不是火战了。但是在随后的二十几个小时就发生了共产党就干这样的事。
几天前我和班农先生在图桑爆料了共产党剑指台湾要一箭双雕的战略之后，军工股大涨，随后我向大家一再爆料北大方正科技以及共产党所有的金融软件和平台全部跟真正的市场交易没什么关系，都是受政治和军事、情报、计算机技术的操控，想让它涨就涨完全就是政治指数，在香港也是如此。
我在华盛顿见了很多很多人，他们认为这是不可思议的，在随后了24小时我证明了给他们看。香港的期货指数在那一天交易单数才18000单，一单25万港币，18000单你们信吗？共产党自己说在期货指数市场等待交易的或进入的资金量是几千亿美元，最起码官方承认进入资金量是600亿美元，大家去算算这个数是什么概念？
那一天如果他不去操控计算机的话，期货指数一定会下跌1000点甚至是2000点左右，香港政府在法律上允许所能使用的资金也就是储备金，跟美元挂钩的钱1100亿全部打光一分都没剩，就是他耍流氓他在政府里还有1500亿元美元所谓政府的金融储备金，严格来讲这在法律上是不能使用，即使是他用了他也活不了，但是他宕机了。宕机以后共产党的大员李小加在昨天，李小加是香港证监所的核心人物，香港有两个特首一个是林郑月娥一个就是李小加，千万记住香港就是这两个人，林郑月娥和李小加，不是什么驻港澳办，什么王庆明啊什么的根本轮不着他，他只能跟那些他服侍的女人舔舔脚去，他不是什么玩意儿，只是传达传达，李晓佳是金融操作的核心人物，盗国贼的核心代表。
李小加说了，由于当时软件出现了故障，场内已经不能正常交易，在市场无序的情况下我们不得不采取这种办法，在经过梳理和调查以后查明此事件不是被黑客也不是人为的，目前他们已经恢复了计算机的运作，但是！但是啊！但是啊！（重要的事情说三遍）但是他们恢复使用了过去的老软件。你叫他们公布这是什么这啊那的都是国际上的软件公司，但是你去问李小加，在期货指数的真正的软件平台是不是方正科技的？他敢不敢回答你这问题。
今天，就是此时此刻，在美国的达拉斯有100多个牛人相聚，正在开着最最紧急的，对共的金融会议，全是金融大佬。今天晚上5点钟他们有一个晚会，本来我也去的。由于要和香港朋友见面，我赶快赶回来了，本来今天我应该在达拉斯。这些朋友在今天还有昨天，都对香港的期货指数市场宕机事件，感到震惊！西方现在不敢最后的来证实这是人为的宕机，一旦证实，这是一场经济战争。
另外一个，这两三天，美国的国会，欧洲的议会，以及欧洲的多个领导人，还有美国的各部门和我联系，最关注的事情就是：香港到底死了多少人？到底是怎么死的？丢失了多少人？一个香港被陷害、被杀害的港民，和大陆的人，这些证据一旦确凿；加上香港恒生期货指数人为宕机，和现在已经在香港十几万的解放军穿着香港的警服，在所谓的执法。大家想想，这几个事放在一起是什么概念。
昨天为什么说香港机场重要，昨天如果香港机场一个人都没有，香港的抗议运动将是一个巨大的转折点。如果昨天像已经发生的一样，没有因为他们的恐吓、压迫、不对称的武力，达到了继续占领香港机场，引起世界关注。让它每天损失60亿港币的目标，更加坚定的香港人民上街的信心，这是革命性事件。因为香港最关键的就是，在下周开始的美国国会、议会的9月9号开会。在国会，现在有3个法，已经列到最前面。据我所知，美国民主共和两党，全面的进行合作，以最快的速度达成共识，通过停止《香港自贸区协议》，终止《美港关系法》，通过《香港人权法案》，并对林郑月娥、李家超、卢伟聪、郑诺骅等人，进行全面的个人制裁，以及海外资产查封。最近，美国的很多议员已经是要求把共产党的这些常委高层全给加进去，把他们的家人全给加进去。
但是让人确实感到难受的事情是，很少人在关心香港多少孩子丢失了，还有上1000名的被关押的孩子们，还有那些仅仅一天内自杀死亡的这些人。这些人命，我真上火，人命啊，每一个人都是一个事件！在共产党面前，这人命是如此的不堪，如此的不值钱。
所以说战友们，真是在水火交融之中。兴奋着，痛苦着，希望着，努力着……非常疲劳，非常劳累，又非常无奈，又充满着希望。这一分钟是天大的好消息，那一分钟就说有多少人死了，多少人被掐断脖子了。这个感觉，我相信很多战友都是一样的。
很多战友给我发的信息，最近是睡不着觉。很多老人看着香港人上街的视频，一天一天的在焦虑之中。真的是多少香港同胞，感动了全世界的人们，人类的历史上从来没有像今天一样，被一个700万人（的香港），牵动了全世界的命运。中国人从来没有像今天一样真正团结过，自信过。大家一定要相信，要记住，在大陆的同胞被洗脑、被愚民的严重程度，远远超过我们人的想象。共产党的残毒和病毒，远远超乎我们脑子的想象空间，所以不要埋怨大陆人，不要埋怨大陆的同胞。应该像香港的几位朋友一样，对大陆同胞非常之感激，看到了香港和台湾、大陆同胞，我们共同的基因，和文化的共同点。他们感动，他们感激。而且，他们在这个运动中，很多信息是来自大陆的。14亿人，还有很多人是没有被愚民的，我们不能一竿子插到底。这些人被愚民了这么多年，1949年到2019年是人类的灾难啊。不要去怪罪他们，不要去抱怨，我们真的要感谢香港同胞，他们太包容了。这是让人很心痛的事情，很多人没看到这个角度。
所以说，亲爱的战友们，你们一定要想到，共产党腚底下绑架着14亿人民。在它屁股底下，14亿人民坐了70年了。这个70年被人家屁股坐着，绑架着，让你吃啥你吃啥，让你说啥你说啥，这样的14亿人民是多么的可悲和可怜。你想让他们一夜醒来，怎么可能呢？但是，不是14亿人民都被愚民彻底了。在香港大街小巷，有无数个感动世人的故事是来自大陆同胞，也给香港同胞的抗议运动带来了巨大的勇气和信心。所以，我们千万不能上共产党的当，跟着他们说中国大陆人傻叉、愚蠢、抱怨，一棍子打到底，绝不可以。
所以说，亲爱的战友们，这场灭共运动，没那么容易，哪能说一说就了结了，共产党就没了。
你看看美国，可以这么说，美国完全有能力，绝对有N个方面的权力和能力，真的能让共产党一夜灭亡，这是绝对的。就这他还不敢使，他还要准备10年、20年的战斗呢。我们爆料革命，一没枪，二没那么大的钱，我们就说把人家共产党几分钟就给灭了，可能吗？那不叫共产党。在那种情况下，可能出现的结局，比我们想象的结局要坏得多。
香港同胞到这来，他们最关心的问题，他说郭先生真要是共产党没了，大陆会怎么样？因为大陆乱了，香港什么都会失去。那甭说是1亿人口到香港来，1000万难民涌到香港，香港还有吗？所以我告诉这位朋友，你们关心的是对的。如果是大陆大乱的话，你香港抗议运动，那不是失败，那是大败。绝不能让大陆几百万、上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难。
所以我告诉这位朋友:你们关心的是对的，如果是大陆大乱的话，你香港的抗议运动那不是失败，是大败。绝不能让大陆百万上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难了。
但是这位朋友，这几位朋友都看到了大陆共产党的凶残，什么招都敢用，什么方都敢用。对大陆的金融，对大陆的这种宣传，对大陆的资源，甚至大陆把14亿人当成他们的绑架的绑票的武器，什么都敢用，到最后一分钟共产党没有他不敢用的招。所以共产党中南坑里面才所谓信心满满，敢挑战美国。因为他绑架了14亿人民，千万别忘了他屁股底下坐了14亿人民。
为什么能说出来小池塘和大海这样无知的故事？因为你做在中南坑里面的时候，它里面叫做中南海。因为北京当时常务副市长张百发先生，还有当年北京市长陈希同，陈希同挑战江泽民的时候说过:”你那叫中南海吗？你不就是一个坑吗？叫中南坑吗”。按照现在说小池塘与大海的关系，他那叫大海，他认为他那叫大海，他就是小池塘，小池塘很容易被改变。大海不会被改变，大海压根就不在，你叫中南海你是假的，对吧，但是我们要想到就这中南坑假的中南海，你别看他这个小池塘，把它改变以后，你得想到后果，你要想到后果。
所以香港这些朋友还是非常有智慧的，非常有智慧。接下来他们非常同意，跟共产党的战斗从贸易战，科技战，还没有全面开始，没有全面到最激烈的时候，到最激烈的时候就是金融战，金融战打到一定的时候才真正的到了大家叫做货币战，从货币战打到一定的时候，这时候大家才能看到就是热战了，就开始要整个金融市场秩序大乱的时候他们的什么招都用了，这才是真正开始的时候，现在还早着呢，真的早着呢。
香港对我们太关键了，上天给我们最大的机会，最大的礼物。香港所有的精英都懂，香港老百姓这回输了，香港将彻底完蛋，彻底完蛋。这是为什么香港人民已完全形成了统一的共识，此战必赢，不赢就输，彻底输。所以他们就说了: 我们要不干到底就得死，我们不能死亡。
所以说战友们整个香港现在牵动了世界的命运，也牵动了14亿人民和命运，没有比这个事再重要的了。但是整个在香港现场流血，面对风险的人还太少人关注了，太少人关注了。这些丢失的，被打死的，被打惨的，这些人太可怜了，所以这让人压力很大，有些视频都不敢看，有些照片不敢看，因为他们要求我不能随便放上去，我这里有很多视频，就在这有很多视频，有很多照片。大家看了以后，你们真的会受不了。
但是战友们，我们今天面对的这种穷凶极恶，人类上前所未有的这个共产党的流氓集团，犯罪集团，我们必须有各种心理准备，在这场革命当中，还是那句话，你不做到”无我”，不被任何目标和利益所绑架，你不是纯粹的只追求灭共，那你将会很惨，无论从身从心都会很惨。但是真是上天，上天在掌握着一切。我听香港的这些朋友讲到在香港发生的种种事件，很多传奇，很多不可解释。
今天纽约又是一个游行日，整个纽约特别热闹，阳光明媚，中央公园，今天整个第五大道又封了，又有很多人。
所以说战友们通过过去各种事件我们观察，我们得到了，我们总结出来：共产党现在是奄奄一息，垂死挣扎，极为危险。共产党是没有任何法律和道德底线的。香港的战友和同胞们务必要小心。香港警察现在已经不是香港警察了，是香港黑社会，香港随时进入到正式的戒严状态。香港从8月1号到现在，事实上已经是在戒严状态了，这点绝对毋庸置疑，绝对毋庸置疑。香港的金融市场它已经进入到戒严状态，已完全被操控状态。所以投机的人务必要小心。同时香港随时会被变成刀枪剑戟的火海，大家务必做好最坏的准备。
随着美国国会山的开会，一系列的惩罚政策的出台，共产党将更加的疯狂，如果人既希望于所谓中美之间达成贸易协议，香港事能了结，那你就太天真了，绝不可能，没有一个人能做到，上帝也做不到。大家一定要不能犯了这种天真的毛病。像当年八九六四一样会让自己很惨。
另外战友们千万记住每时每刻每秒我们都要传播香港的真相，香港的朋友一再说爆料革命的战友帮了香港大忙，除了在战场的帮忙和一些无名的英雄，我们的传播真相，传播的这些在各种社交媒体的信息他们都能看得到，非常之感激，我们要继续传播。
文贵还要全力以赴游说美国，欧洲，给予香港绝对的支持，通过立法，通过行政和行政决定，司法方面给予他们最大的帮助，这就是文贵现在要做的事情。
爆料革命现在到了最实在，最实际，最关键，最危险，最需要坚持，最需要坚定的关键时刻，这个时候要冷静，每句话，每个行动都要深思熟虑。
香港警察最怕的是我们断路这种战朮，最怕的是我们和香港人同胞们联合成国际上的统一战线，最怕的是我们出冷奇冷招，最怕的是我们传播真相。这点大家都感受到了。我们的每一个战略和战术的推动，都极大的影响着香港的一切。
我现在还不能说，接下来我会在美国，华盛顿，达拉斯，洛杉矶，旧金山，纽约，将和西方世界有一系列的行动。到时候战友们看着吧，像在白宫我们联名签署10万的事情，现在美国政府很多人都在调查了解，为什么后台数据和前台差距那么大？看到香港发动一个几小时就达到8万多了。那个绝对是几小时就超过10万了，但是就是给你宕机，就是给你操做。
前天在华盛顿一位朋友告诉我说，白宫的调查还有网络的分包商，管理分包商的数据调查，很多数据也把他们给吓住了，为什么？他们害怕，爆料革命和爆料战友成了香港警察和共产党悬在他头上的一个剑，不可琢磨又不想在乎，想办法从战略上藐视爆料革命，甚至不愿提起，但是他又不得不从战术上重视。所以我们战友们说话务必小心，他们很后悔在白宫的签名网站上黑我们、阻止我们，这不又留下了证据嘛！
接下来大家会看到在亚洲的军事行动，在台湾海峡的军事行动，南海的军事行动，大家你们看到了吗？美国的几个大的媒体以及过去甚至是亲共的媒体，最近调子全转了。
最近在美国最流行的三本书大家要看一看，比尔格茨《灯塔》出的关于中共的一本书，还有Spalding 将军出的关于中共的一本书，现在还没有中文版,很快会有中文版的。第三本书叫马蒂斯前国防部长出了一本书，马蒂斯整个书当中轻描淡写只有两句话关于中国，很多人不解什么原因？我以后咱们再讲。
Spalding 将军和比尔格茨的书现在成了美国最火的书，马上班农先生还有拍了中共华为的电影也要出来。据我所知，最起码接下来有多个电视剧，多个重量级人物出书，相继在九月份十月份十一月份。在欧洲很多过去亲共的人物，正以亲身的经历在写他与中共领导人和中共打交道的这个过程，世界上正在以最快的速度形成对中共的认识。
中共是全世界人民的威胁，香港是世界战胜中共的关键战场，绝不可错过这个机会。全世界应跟香港人站在一起保护香港。随着下周开始的美国立法一系列的决定香港之战将进入决战的关键时刻。亲爱的战友们我们处在一个伟大的历史的关键时代，我们每个人的言行和行动都可能拯救很多人，改变很多人的命运，当然也改变自己的命运。
我们现在就是要行动，就是要行动，现在过去的很多欺民贼，所谓的民运在华盛顿，你见还有人搭理他们吗？有人理他们吗？在华盛顿在欧洲他们要见的、他们要谈的就是我们爆料革命，就是文贵。还有人相信所谓的民运人士欺民贼吗？绝对没有。
所以说亲爱的战友们，所以说亲爱的战友们，我今天这个直播大家应该一定要感受到现在••••••跟香港的朋友开过会以后，在水火交融之中的感受，希望所有的战友们能深刻地感受到，站在香港人同胞的角度上去想。
昨天我和路德先生、庄烈宏先生一下午，他俩没有提及到一句香港大街上的伤害、流血、死亡和丢失，他们关注的是香港运动的结果，这是不对的。我们要时时刻刻的要想到香港同胞的流血、骨裂、丢失这是很关键的，很关键的。而且我们现在要行动，我们要让全世界人民看到香港所有的真相。
咱们现在郭媒体，我现在可以负责任，100%全世界华人媒体No. 1，No.1。我们是很多媒体的几倍，你别看拖拉机，这拖拉机在香港是真管用，香港同胞他们都看郭媒体，这是为什么现在我们管理郭媒体的战友团队你们要认真吶！那个标题乱写，我们的小哥、萨拉呀！是吧！我们一个个战友群乱写的，很多信息不认真不严肃，因为你无法想象香港多少人在看这个东西，香港多少人在关注着郭媒体。
昨天咱们的顾问公司拿出郭媒体的数据，我真是吓一跳，郭媒体现在这个影响力超出大家想象。很垃圾、很烂，我天天生气，我天天生气，昨天我这个咱香港几个朋友说郭先生你什么都做得很好，你这个郭媒体太烂了，这个不是国际标准，snow snow 在下边亲我的脚，我只要一回家snow就谁也不跟了，就在后面。你看看又踹我，又踹我，你看，又踹我，你看。就跟人一样拿就脚勾你、踹你。你说咋办？你说这样。香港朋友全都知道snow, 全要抱snow，哎呦！天吶！太重要了。snow很重要，有天等到战友革命胜利后到香港去，snow我觉得得全香港最受欢迎的狗了，就香港朋友说咱郭媒体真的是太差了。但是太重要了，太重要了。
亲爱的战友们，今天的直播，我就到此为止。本来，班农先生要赶回来，今天和我一起直播，我说，不行，不直播了，翻译很累。因为香港的机场，现在还没有达到我们的目的，接下来有两个行动，我们不想过早地暴露，所以，我说，下周吧，咱们再直播。
还有，亲爱的战友们，我恳请大家的事情：现在，在所有的媒体上发信息的时候，发所有的视频的时候，咱们千千万万不要再以哪个人，什么欺民贼呀、民运呀、捐款呀，或者国内的某些人说话呀，这些事（为关注点），咱别去在乎这些。
还有一个就是，不要上共产党的当，被挑拨、被利用香港同胞和大陆同胞的矛盾和关系，千万别上当，千万别上当！
海外那些所谓的学生，骂香港人的这事儿，都成了笑话，他们都是牺牲品，不要在乎这些事情。
咱们所有的关注的重点，就是传播在香港的假警察、解放军、共产党的撒谎、打人、杀人、虐待人这个真相，传播香港上街的英雄故事，和时时刻刻的行动中的真实细节，香港人的勇敢，香港人的智慧，和香港被虐待，被虐杀，被非法对待的真相。让全世界看到香港的真实，人道的灾难和危机。最后，让全世界人民自己真正地认为，香港的这一切，都有可能发生在他们身上，是他们接受不了的，让他们勇敢地坚定地和香港人民站在一起。
接下来所有的金融行动、军事行动、立法行动、政治联合行动，都会让战友们看到，我们爆料革命在全世界对香港的这场革命的影响和支持。有些话，我真的不能说出来，大家能感受到，我们每天，每时每刻，爆料革命对香港这场革命的影响和帮助。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，现在我和战友们一起为十四亿中国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏新疆同胞祈福????</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/815/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/815/</guid>
      <description>内容梗概:
当我今天站在这里的时候我在每次回到这里的时候都是感慨万千，我是在昨天晚上又飞回了华盛顿紧急飞回华盛顿，我昨天到凌晨5点才睡觉，我得到了确切的消息，共产党要行动了。怎么行动？如何行动？从昨天下午一直到昨天的晚上凌晨5点钟以前我都在想尽一切办法与各方的渠道核实。
大家都知道，就在昨天林郑月娥在香港搞了新闻发布会，在新闻发布会当中林郑月娥又重新对香港的整个香港的抗议运动对反送中的运动重新的定义。在她昨天开新闻发布会之前大家知道发生了一个大事件就是路透社拿到了林郑月娥开机密会议的录音。在这个机密会议当中林郑月娥很明确的说自己想辞职辞不了，北京根本压根儿就没管这事儿，还让我们自己处理相信我们香港自己能处理。解放军也没有任何打算到香港戒严的准备，更重要的事情是香港头一段时间和国际媒体都说共产党要求10月1号国庆节前必须解决，放出风说根本就不存在这个事，香港政府准备好了一个小空间可能在某个房间某个洗手间大家蹲在地上举起手来然后说过一个国庆就算了。
这个表态就是想表明对香港的抗议处理没有时间表，解放军那当然不会戒严，中央政府压根儿没管都是我林郑月娥的错所造成的灾难结果，但是呢我想辞职又辞不了。大家看到了吗？
同时你们看到中央电视台发出了什么信息？中央电视台发出了香港某些人士所谓的民权人士到台湾去跟台独分子勾结的报道。这个中央电视台非常有意思的，大家千万别忘了你们看中央电视台的时候一定要看中央电视7台，中央电视台7台是共产党的军用台和农业台的合并台，它经常是穿插着军事频道，他们在军事频道上大肆报道，连续报道了对台湾战略、国际战略、中国军事实力并重复报道了过去的军事演习，这都是在过去的24小时同时发生的在过去24小时之前的另外24小时也就是48小时之内大家能看到又发生了什么事情？
就是文贵和班农先生于9月1号在图桑，我们发出的公告爆出了共产党要打台湾的情报，要把香港的问题转嫁给台湾和美国，在那之后大家知道发生了什么吗？在中国近代历史上前所未有的，你们所没有看到过的，已经发生了的，大家可以去验证的中国军工产业军工股集体涨停，中国黄金在过去48小时的出售是最大的量，而且全是场外出售。不但如此中国的各大银行在内部发出了通知调低了银行储备金率，更为夸张的是共产党在周末的时候在党内给全国的9000万党员发出了备战备荒的指示，看明白了吗？
更重要的事情大家要看到从福建、大连的那几个岛包括厦门、珠海所有的战略储油库马上进入了战备状态，大家去看一看这些都是国内的信息网络上可以查得到的，这都是在48小时之内发生的事情。
在这一系列的事情当中你们可以看到共产党做事情的轨迹，一切想干的事都相反着说，撒谎，欺骗，否认，试图瞒天过海。就在我和班农先生爆料之后台湾的国防部，台湾实际上没有国防部，实际上就是个保安公司，发出了严正声明，某名人在社交媒体上直播说共军要对台湾有动作都在我们观察之中，我们所观察的大陆的军队、导弹没有什么行动。这话啊！亲爱的国防部黍粟你可把这话留住啊，这是历史！
国民党在过去跟共产党的斗争当中几乎都是如出一辙，共产党消失了共产党没有行动最后到了北京无战事那一段被赶到了台湾去了，现在国防部又重演了共军无行动！哎呀！国防部黍粟一发出这个消息把我给笑晕了快，这真是开玩笑。共产打你压根就用不着这么打，你在西藏在广西的基地就把你给灭了，那导弹打到你家打到台湾去第一波攻击每1米1个他都打不完，把这些年造出的快过期的导弹1米1个都打不完，1米3个都打不完，所以说台湾国防部糊弄老百姓是真敢糊弄啊！
没有行动，你要能弄出行动来台湾能到今天吗？你不该待在台湾你该待在北京城。更重要的是大家要看到美国军队的调动，欧洲军队的调动，俄罗斯军队的调动，日本军队的调动，这叫军事情报这不是胡来的，大家可以看到整个亚太区的各种军事力量调集，昨天林郑月娥的记者招待会实际上是很有意思的，基本传达了共产党绝不再染指香港不介入香港也没有时间表也不让林郑月娥辞职就让你们香港自己玩儿吧，玩儿死你！这就是这么个定义。
本来要戒严的现在也不提了，大家都知道在我公布了8月1号共产党要戒严的时候他们说我们撒谎，后来他们派军队进去他叫做什么换防，在过去22年香港的换防当中哪一次不是有进有出，这一次你们见到有出去的军人吗？你们见到有出去的军车吗？如果在过去22年的每次换防如果都像今天一样的话，那整个香港的城市市区都摆满了军队军车也摆不完呐是吧？你得有出也有进，你见有出吗？
再一个大家现在还相信香港大街上的暴力警察黑警你们觉得都是香港警察吗？只有脑子有问题的别有用心的人才这么想。事实上共产党已经戒严了，他只是不同程度上的戒严。
为什么昨天要声明要故意的放风放出林郑月娥的录音？大家要有点常识，我告诉你们林郑月娥在这种情况下开会的时候基本上是战备状态，最基本的就是在开会的时候首先是任何电子产品你不能带进去，手表都不能戴，就是女性戴的胸罩上的钩你都带不进去这是起码的常识。会议室里有三台机器其中有种“百噪机”是专门制造噪音的，就像你打开电视的时候没有信号发出的噪音，任何人到某个房间想说秘密事儿的时候，就会在房间里把“白噪机”打开，可以避免录音，你录也不下来。
第二个就是走到没有天花板的室外去。
第三个就是趴耳朵说话，这是最普通的。
现在还有一种高科技的“数码屏蔽器”，不管你录像机、摄像机还是数码录音笔，只要你一进到屋里就会失灵，要想屏蔽是很容易的你根本不肯能录音。
大家要记住，这些人谁要泄露出去了这么绝密的会议，那不一查就差了个准了吗？那你录音了吗？谁让你传出去的？枪毙啊！
所以这三点任何一个人都懂得常识，林郑月娥拿来糊弄大家。这是谁让她干的？共产党让她干的！
所以这个录音一放出来的时候，我就跟美国欧洲的朋友说，我说共产党内部开始有大争论。就是想让林郑月娥担负起一切责任，让香港的警察和在香港的解放军用香港的黑警的方式把此事平息。我说这事情可能是更糟糕，绝对要打台湾，绝对要打台湾。我说如果香港解放军进入了，打台湾占50%。如果是解放军没有正式进入，没有宣布戒严，那90%。结果是我在内部获得的信息说昨天，共产党早上开会，大部分人说对香港要正式宣布戒严，要宣布戒严。为什么？ 说只有把香港全面解放军进入戒严，才能把香港这个火不要烧到广东来，烧到内陆来。
大家可能还不知道，广东、广西以及新疆一带，最近发生了很多集体性事件，也就是说抗议。香港这个事件不管他怎么屏蔽，在国内在今天的社交媒体时代，特别有我们爆料革命，大量的信息传到国内。这对他们造成了非常惶恐和恐惧的效应。那么一拨人说了，必须要阻止在（内陆）之外，那解放军必须戒严。另外一拨人说，如果戒严了，我们经受不了这样经济的打击。最后习王二人听说还是做出了决定，无论如何，Trump总统在任的这15个月，想好是没啦。既然如此就花这十几个月把香港台湾的事给他解决了。然后下一届美国总统上来我们再去争取，和美国妥协达成协议。把这一段十几个月的与西方世界的战略困难期变成他在亚洲和收复台湾，内部解决香港的战略期。做出决定以后，通知了香港。
我得知，在香港内部情报，他们被通知，解放军将正式开始戒严。
同时，在西方世界我也找核实，各国的朋友他们说他们也收到了情报正式戒严。每个人发信息，Miles，共产党确实要搞戒严法了，确实了要戒严了，要公告了。在这种情况下，5点钟我回去睡觉了。大家知道5点钟我发了个郭文就回去睡觉了。最后在睡梦中把我叫醒说正式发布。
所以大家看出，共产党从8月1号对戒严的准备，和对文贵爆出他要戒严的否定，后来到深圳武警的演习，到这个驻香港军队的换防，以及到路透社暴露出来的这个信息意图操控民意，以及8.31，9月1号的大屠杀&amp;mdash;&amp;ndash;大屠杀不一定死人啊，让你半死不死，比死还惨，然后到9月2号，9月3号正式宣布戒严。然后再回头看6月9号，6月12号，我告诉大家，据说在北京的会议上，所有的国家安全委员会的人都后悔，说压根儿就不能让他们跨过12号。6月9号当他们闹的时候，就开始宣布进入紧急状态，香港叫紧急法。宣布了紧急法，就不需要立法会通过，香港特首就宣布过了。后悔了，说6月16号我们又是行动缓慢，又后悔了。然后闹到8月份，大家都知道。
这个事情反映了什么？这是百分之百真实的内部的消息。在他们后悔的时候说明了香港人6月9号彻底地改变了命运。如果6月9号香港人那天不去行动，那就完蛋了。6月16号那天行动太重要了。当时的100万和200万这两次游行震惊了世界。还有他们没想到美国和西方世界真的是真心地，全力以赴地这么激烈地支持香港上街抗议的学生。他们做梦也没想到，香港人民能得到世界上这么多人的支持。所以呢大家要知道，现在往回看，6.9， 6.16，这是香港人最重要的时刻。我得到了确切的内部的情报说，他们后悔当时没有实施紧急法。林郑月娥从6月9号之后就辞职了，当时不允许。6月16号又辞职，7.17又辞职都没同意她，而且最后明确告诉她，如果你再辞职，我们会理解你别有用心。把临阵月娥吓堵在厕所里，只能在厕所哭了。把你理解为别有用心的人是什么？你就是想骗共产党，想逃脱啊，临阵逃脱啊。那不行。
所以说，情爱的战友们，非常有意思，非常地有意思。这一回让我们看到了共产党内部决策机制和共产党的整个政治决策的系统，以及他对解放军和他权力的使用都百分之百地展露在西方全世界和中国人民的眼前。共产党没那么强大，也没那么神秘。这回你们看到了，从来没有逃脱我们战友的眼睛之外，都在我们大家眼睛之内，都在我们战友的视线范围内。香港他戒严开始这一天，就是共产党灭亡之日。习王将葬身于香港，共产党将葬身于香港。
最后，共产党真的是个轮回啊，姚依林是8.9六四最重要的推动者，他出生于香港火碳儿，火炭区，火炭村。后来创造出了魔鬼王岐山，在香港全世界经济之父，布鲁博格称为世界上最有权力的人，还培养出来与他之间并横的习近平，集极度的权力，最后在香港结束。结束在香江啊。这就叫轮回，这就叫轮回。
100年后，我们想现在所有能听到说话的人都不在了，当他们再回头看今天香港的时候，看共产党的历史的时候，香港的开始香港的兴衰，都是与中国的国家运气，民族运气和共产党的兴亡紧紧地连在一起。当然台湾也是一样的，应该说叫港台。那么现在看对香港实施全面戒严，解放军全面进入之后，台湾会有暂时的缓冲期，但是台湾会更加地危险。共产党现在是打一场战争的成本不想在香港一件事上，收获太少，他要一箭双雕，一箭双雕。他要彻底通过这十几个月，要把香港台湾彻底拿下，独霸亚洲。然后等到美国总统选举2020把Trump总统干掉，然后和民主党或其他的总统进行交易，你要啥我都同意，反正不跟你Tump总统搞。然后要再雄起世界，雄起世界。这就是现在习王二人的想法。
所有战友们，我们在这个图桑我们看到了美国军事基地，美国基础设施，凤凰城，以及那里的酒店。人家的沙漠当中我基本没看到沙子，到处的军事科技基地以及基础设施，以及退伍军人还有老师还有老人在那块由于腿疼骨头疼，在图桑是非常好的，在那里得到了照顾。科技技术发展，太空，跟中共的实力，据我所知那不是差距100年200年，那是天地之间的差距，火星和地球之间的差距。
它到香港去戒严的时候，它去打台湾的时候，美军会100%去。
过去一星期，我所有见过的美国朋友都说:如果解放军进香港，会不会火力介入，都说不一定。但是如果武力打台湾，美军100%介入。前提是台湾人民要先动手，只要不投降，美军一定介入。美军介入不是像路江谈还有细思小哥所说的不经一打，它根本就打不了，就不存在打架这概念。打架是双方的，它是被虐打的，这一点儿都不用怀疑。
为了中国人民的孩子，被共产党绑架的党军、解放军，一个家庭就只有一个孩子，为了同胞能少死点人，别死在美军新型武器的试验场上，以最快的速度把它KO了，这是我们希望的。无论在香港还是台湾，直接把共产党给KO了，斩首行动，将中南坑给灭了，把那几个混蛋给他杀了，让解放军少死点人，让被洗脑的人给他们点时间清醒过来，让台湾人民少点祸害，让香港人民少点伤害。
这是我们要在华盛顿、包括接下来几个敏感的地方和所有人报告我们的想法，与他们沟通，这是美国拯救世界最后的机会，这是美国让自己更加安全唯一的机会。不灭共产党，共产党就灭他们，就不只是三F美国了，就是干掉美国了。美国被干掉，那欧洲日本接下来就完蛋了。所以全世界一定要抓住这个机会，对共产党进行清理式的消灭，把共产主义这人类史上的毒瘤彻底消灭。
我相信在对面的白宫、五角大楼、国会山他们会做出明智的决定。这里都是精英，我可以告诉大家，过去的一星期，跟所有人接触的当中，得到一个最好的答案。说都感谢我，文贵是你唤醒了美国。我：不敢当，不敢当，不好意思，不好意思！当然啦，我们做的还是相当不错的。是我们唤醒了美国和西方，每个人都这么说，都感谢我们，真的是文贵和爆料革命唤醒了他们。说现在即使没有川普总统，没有国会山的这些罗比奥、麦康奈尔、没有美国的清醒派和鹰派，他说美国再想回到以前不可能了。
灭共产党是大家的共识，谁都不可能阻止。就像当年美国决定去灭苏联的时候，八年就把它干掉了。我这回得到了更多的信息，当年灭苏联背后的故事，有时间我给大家好好聊聊。有些我以为我知道的，我发现真不知道。事实很清楚，那些也没那么神圣。就一个女人就把苏联给干掉了。他们现在称我是当年那个女人。干掉苏联核心的力量就是那个女人。这个老人家还在世，在纽约，距离我家只有两条街。她的儿子现在是核心人物。可以这么说，没有他们就没有今天的白宫。他们说现在西方就像当年对付苏联一样已经醒过来了。当年里根总统问过这女人一句话，你为什么一定要把苏联干掉？他们说：我们家当年就是被苏联追杀到美国的，后来成立了我们这个家族。他专门出过一本书，当然啦，核心的他们没有说。哪天我跟你们说说，非常有意思。你们会发现，你们战友中每个人都是这个女人，我跟你们不是开玩笑。这个女人曾经说过，就是在她公司做衣服、化妆品的这些孩子们和被苏联追出来的这些人，和她团结一起坚信能把苏联干掉。他们这些人共同培养他们的孩子、家人，最后支持里根总统上去，最后里根总统BANG就把它们干掉了。
我们今天的爆料革命千千万万亿万的战友，每个人都是干掉共产党的核心人物。他们也有一个很好的称呼：灭苏者！很有意思、很有名，现在这个组织还在。这些人讲的时候（我实际上知道的也不比他们少，我装啥也不懂）我：哦，是吗？说实话，他家人我都认识，我在他们身上获得了更多的启发，我没给他说。
大家记得去年我去一个人家在岛上？？？我就是去他家，他老家人告诉我，当年他怎么跟里根总统说，怎么干掉苏联。后来告诉我说：就在我的隔壁华盛顿邮报的老板就是他的房子。他说这是我的房子，下个就是甘乃迪的房子。我们三家是最好的，都是反苏的。Miles，你现在干的事情就是当年我们干的事情。但是你的实力和你本人太孤单啦，所以我们要和你站在一起。
他的儿子曾经在2001年支持过我，奥运会之前也支持过我。所以说，天下就是这么巧合。现在他们支持的人是美国最有权力及坚定支持我们，并和我们站在一起的灭共者。昨天晚上我发信息告诉他，共产党可能要对香港戒严的时候。早上五点多他看了信息后马上打电话给我说：这事确定吗？我说这事确定，应该没问题。老人家很开心，他要马上去问，问完回复我说：是的，我们确实得到信息，共产党要戒严。中了，中了，这就中了！！！大家还不知道，在它们要行动前，在天空中，在水里，隐藏了多少力量等待着狩猎它们，只要它们敢对香港人民开枪或惨无人道的杀害、迫害，它们将会感受到世界上正义的力量，会超出它们的想象。那弄不好喜马拉雅大使馆就有得忙啦，大家可以准备明年的新中国建立之日啦，国庆啦！
战友们千万别跟着小事转移视线，攻击习近平干啥啊，王岐山咱都不攻啦，咱现在就传播香港危机真相。现在啥都别盯啦，就盯住香港。咱们在快乐中、享受中、团结中就让共产党灰飞烟灭！就让它变成小螳螂，螳螂挡车。
战友们，一切都靠实力，现在世界上最大的实力就是正义，共产党已经引起来全世界的恐慌。爆料革命，战友们是你们的功劳唤醒了西方世界、让中国人民看清了共产党、让香港人民更加坚信他们必须赢，只要停下来就得死。香港人只要退却了就全完蛋啦，不可能退却。
香港人的孩子，学生，护士，老人家跪下来那一刻，震惊了世界。大家可能没有意识到，对西方文化的理解，最让他们受刺激的就是在地铁里面打那对夫妇。西方电影里面一定出现因为爱，保护爱，英雄主义，然后反抗恶魔，那个简直是完美的剧情，在西方世界传最多的就是那个视频。第二个就是孩子被打，女孩手被踩。然后是那个护士，老人家威院长跪在地上的时候。西方人对孩子、爱情、老人、妇女关注超出你们的想象。传播这些真相，多传播带英文中文的图像及消息。大家千万记住，不要被小事移走注意力。关注香港真相！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月1日与班农先生直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/812/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/812/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：亲爱的战友们好，我们现在回来了。我给大家重申一下，刚才不是被黑客了，我们不要冤枉CCP，得面对现实。是在沙漠里，我们的计算机太热了，死机了。咱不能胡说八道，对待共产党，咱就要以真赢它的假，咱不能胡说八道，我向大家声明一下。
翻译班农先生：文贵有那么强大的力量，也抵御不过我们沙漠白热的天气。今天在此是华氏108度，很热很热。
郭文贵先生：好，现在我们这样。我们刚才断断续续的，由于被「热断」，不是被「骇断」直播，我们再从头开始一下。第一件事情，我们请班农先生重新谈一下，关于刚才他怎么看待8月31日和9月1号的这种疯狂的，事实上已经是戒严的这种行动？然后是惨绝人寰的、无差别的对人的对待、殴打，男女厕所都进去搜捕。事实上，已经抓了3500人，大陆身份的大概在2000多人，香港的1000多人。香港的监狱里现在关的，事实上2000多人，有一部分人已经运往大陆了。就是因为，不论你在香港持有多长时间的香港护照，只要你来自大陆，都要把你押回大陆去，事实上就是消失了。那么请班农先生简单的谈一下这个观点，然后接下来谈我们今天最重要的爆料。
翻译班农先生：其实在过去的几天中，香港的警察代表了中国共产党在香港实施暴力、毒打，残暴的对待香港无辜的示威者，香港的示威者完全是无辜的，手无寸铁的。他们只是要求一个有法治的社会，为什么会遭到毒打？还有要用催泪弹、水炮车、枪支对待呢？它们是向全世界呈现了一个暴力和惨无人道的这一面，却想让全世界辩护、保护CCP的这些人。你要知道我们有超过一千小时的视频，呈现了真实的这一面，那么它们如何逃避这个真相呢？
而且，我们要说的是香港警察，他们要代表的是中国的CCP，那么在这种暴力行为之下，对于无辜的示威者施加这种暴力，他们真正代表了一些独裁的、共产的、极端的少数人，以此对无辜的示威者施暴。其实对于全世界来说，这些警员、警察部队应维持治安、维护法治，香港警察却体现了他们最糟糕的一面，简直是笑话。
所以，我们也知道，中国曾经是参加G20的大国之一，它们怎么可以成为了G20当中的一个大国呢？在这么一种黑社会、一个犯罪行为当中它们都是撒谎的。它们怎么可以声称自己是G20中的一个大国呢？它们在香港已经实行了实际上的一种戒严，怎么还可以说谎呢？
郭先生：昨天，班农先生可能看到了在香港机场发生的事情，也从背后看到了解放军的这种疯狂。接下来我要告诉大家的事情，我和班农先生过去两天，我们一直在核实一个重要的来自中共的，关系到西方国家的一个重要信息。共产党在香港的所有这些行动，你们很快就会看到这都是小儿科。共产党对香港采取的一些列的基础设施、法律、行政、情报、金融的垄断，包括要实施的《遣返条例》，那么它真正的目的，并不是简简单单地针对香港。
我们得到中共内部的情报以后，确实让我们很震惊。现在我来告诉大家，共产党接下来会干什么！我们都知道，共产党它有一个「十八大「习王执政以来，它们有了一个内部的反腐运动，反腐运动使百万党员、千万个家庭失去了自由。然后，「十九大「又在解放军的枪的指挥下、威胁下，突然间地、违法地修改了中共的《宪法》，习王可以永远执政；并大幅地改变中共的政治体制，废掉了中共的政治局常委。那么事实上用「国家安全委员会 「代替了中国所有的政权，中共从短短的一千多天，就把一个国家的政权由共产党的流氓、土匪控制，变成了两个家庭来控制。而且要永远地控制，达到了一个党天下、家天下最终的事实。
在「十九大「这个最具标志性的会议上，中共完成了将所有的国家政权，以反腐运动为名，学习斯大林和希特勒，对中共九千万党员和中国十四亿人民进行了绑架。并且出台了震惊世界的……班农先生第一个提出，这个事情是对世界的威胁； 「十九大 「的「2025中国制造」、「2035计划」和「2049计划」，以及「一带一路」，包括建设「港珠澳大湾区」等一系列计划。这是它们把中国由党天下变成家天下，从家天下变成两个人的天下，进而拿下整个中国、整个亚，挑战世界的野心，震惊了世界。
翻译班农先生：要说光看现在中共在香港实行的这种暴力，好像让我们从新回到1930那个年代。你看看我们20世纪之初，是全世界最血腥的时间，有一些犯罪政府，一些黑社会黑手党的政府，比如墨索里尼，希特勒，还有斯大林呈现在全世界，我们好像重回到那个时间了。你看看不要说过去的3周了，就光看过去的48小时，已经可以看到习近平王岐山所代表的共产党的政府是完全撕破了过去的谎言，他们的面具。他们过去不断的在世人前呈现他们有多美好，说多好的话，大家都是双赢，为全世界缔造和平。但是在过去的48小时他们的真面目浮现了，他们不断暴力的对待年轻人。这些无辜的年轻人只是要去追求法制，他们被毒打。这不就呈现了他们黑社会犯罪行为的谎言嘛。
郭文贵先生：当班农先生说到这些的时候，我们还要看到，在十八大十九大的中共，整个修改宪法，所谓内部反腐运动，权力集中达到独裁。然后完全是一个不合法的政府。更重要的事情，让美国和西方，从我们爆料革命，班农先生和我们，班农先生的平民运动开始，让西方彻底觉醒。
大家看到孔子学院，以及华为整个公司，以及中美贸易战，以及现在隐隐约约的金融战，科技战，各个领域，以及网络战，都是美国在过去1000多天里边，人类上已经进入了全所未有的不稳定期。而且这个不稳定期远远超过了刚才班农先生说的1930年希特勒时期，和日本的军帝国主义，可以说是超过了人类过去几千年历史上过去的总和的威胁。因为这是来自一个绑架了14亿中国人的一个极端的邪恶的政权，大家都从香港看到了这些。
那么今天我们想问大家的事情，在我们两年前开始爆料的时候，班农先生开始了平民运动的时候，大家会相信今天会发生吗。而且我们在6月9号和班农先生的直播，和8月1号的第一个公布了解放军进入香港，将进行戒严，而且是穿着香港警服，而且是伪装了香港1万台警车，大家会相信吗。从过去的一系列的事实证明，我告诉大家，真正的真相并不在这里。今天我告诉你们，共产党接下来将要干什么。
现在我和班农先生，我们过去两天一直探讨的问题。我们将是第一个向世界告诉，共产党真正的核心目的在哪。如果我们在暴露了共产党的真实目的之后，不能引起美国，欧洲以及当事区包括香港和14亿中国人民，全世界人民的高度重视，人类一定会开启第三次世界大战。而且这回赢家一定不是正义的美国和联军，一定是共产党。人类将进入黑暗的时代。
共产党在香港发起遣返法例的时候，就有过多个方案，其中今天香港发生的这个事情，抗议甚至严重抗议，社会大乱，国际制裁，美国金融制裁，以及发生局部争议，解放军封锁香港，全世界停止中国最惠国待遇，与中国断绝经济来往，对中共的官员进行经济制裁，然后甚至在香港解放军全面进入之后，美军和联军武力介入，都在他们预料之中。
我要向大家告诉的事情，以习近平和王岐山为首的党天下家天下的中国政权，已经开始了从香港……
刚才是真正的共产党的黑客。共产党的黑客黑完以后我再重复一下，共产党习近平和王岐山的国家安全委员会，和中国的党天下家天下的中国政权已经做好了一切的计划。在福建，50万大军，导弹部队已经准备好了。当香港失去全面控制，美国全面进行制裁，全面进行封锁，像天安门六四事件一样，西方和美国世界对中国进行制裁的时候，共产党就会发起突然间的对台湾的定点斩首行动，军事打击，彻底收复台湾，这叫双龙行动。
那么这个双龙行动大家可以看到，它的理由就是香港发生的这场真正的返送中的行动他们说是美国和台湾的台独分子在背后策划的。很多香港的，所谓领导，运动的领导都在台湾藏在台湾，他们要抓回，抓捕这些人。然后就对台湾进行军事行动，收复台湾。这才是这场核心的目的的核心之一。
接下来我想告诉大家的事情，台湾的这场可能随时在下一小时，下一天，下一分钟就有可能，有很大的可能是这个样子的。台湾政权的无知，自私，懦弱，以及多年来被共产党进行了蓝金黄，收买了国民党，以及民进党的各种政权，将付出巨大代价，将台湾人民毁于一旦。而且这次双龙计划也是不惜代价，不择手段，必须100%拿下台湾，不管死多少人，流多少血。
所以这一次香港成了台湾最大的保护的屏障。台湾只有站在香港的一边，保护香港人民，你才能安全，只有大胆行动和全世界站在一起，你才能，台湾才可能有安全。否则你很快将变成了炮灰，弹灰。
翻译班农先生：在台湾的爱国者们，你们要将香港看作你们的先例，其实不仅仅是台湾的爱国者，我说的是在南亚的各个国家，非洲的国家，支持一带一路的各个国家，收取中共一块钱的国家，还有是在南美，中美洲，意大利各个的国家，你们必须要知道，你从中国共产党的手上拿了一分钱以后，你们支持它，其实你们就是在看着香港的情况作为你们的先例。你们将遭遇跟香港一样的命运。你必须要支持香港和台湾的人们，你必须站在香港的背后支持香港。你们可以看到，香港从原来一个法制的社会，有着200年的法制，他们是组合了中国老百姓勤劳辛勤，还有有意志力和决断力，而且加上英国普通法的法制，他们200年的基础竟然在中共的手上马上被瓦解了。所以我说你们必须要支持香港，不然你们就是下一个香港。
郭文贵先生：班农先生说的非常好，台湾的同胞们，如果你现在不和香港的同胞绝绝地站在一起，完全无私的站在一起，你就没任何机会了，你比香港还糟糕。因为导弹达到台湾的时候，能和台湾站在一起的，不会像香港背后的支持那么多。香港的利益和价值在全世界是核心的。
现在我呼吁所有的台湾同胞和支持我们爆料革命的人，你们严肃认真地对待。应该要求台湾政府给予香港所有人一切可能的支持，并且发动全台湾紧急的作战命令，与香港人民站在一起。把习近平王岐山这个收复台湾，收复香港的野心和征服世界，要发动第三次世界大战的行动阻止在香港大门之内，而不燃烧到台湾，为此台湾应该做出一切的准备，做好一切的牺牲。只有这样才能让共产党彻底被消灭，给世界机会，给世界真相，让世界和香港和台湾站在一起，共同的灭掉共产党。
同时在大陆的所有的党内的战友，军内的战友和14亿中国人民，你们要知道在二战的时候日本是什么样的下场，德国希特勒是什么下场，德国所谓的无辜的市民公民，日本无辜的百姓什么下场，习王发动这场要拿下香港的双龙台湾，征服世界，与世界叫板，不惜发动第三次世界大战的疯狂行动的本质是保护他们家族的利益，保护所谓共产党的利益，和保护他们的私生子女，和盗取国家的巨额财富，它不是为了中国人好。
就像当年日本的天皇和希特勒都说是为了自己的民族好，最后绑架了国家和民族，最后都毁于一旦，国家和民族都毁了。中国人民必须站起来，和香港人民，台湾人民站在一起，才能不葬送自己的未来。如果你们要与贼为伍，与匪为伍，你们也将死无葬身之地，一定会被世界上的正义力量最后给销毁。像当年的日本被核武器袭击，像当年德国的希特勒，德军纳粹到现在还被追杀一样，死无葬身之地。
亲爱的战友们我们从现在开始起，从8月1号我公布的在香港，解放军将要进行戒严，过去了30天，大家看到了最终共产党是怎么对待香港的。9月1号，我又坐在这里跟班农先生共同宣布，共产党的双龙计划，要攻占台湾，24小时内拿下台湾，不惜发动第三次世界大战。共产党的疯狂和傲慢，已经绑架了14亿人民和这个世界，我们现在必须放弃一切的个人得失，为了我们人类的未来，为了我们个人家庭，父母子女的未来，我们一定要和香港人民站在一起，不惜一切代价保护香港的每个人。香港被抓捕的人，已经有几火车的人被运到了大陆，接下来会有更多的抓捕。然后香港需要我们各方面经济上，人道上，传播真相上，国际上各种呼吁，来支持香港。
我们要唤醒台湾的这些政客这些流氓，不要再次像国民党一样，被毛泽东这些人给欺骗，撵到了台湾。国民党当年百万大军投诚共产党，最后被共产党用支持北朝鲜战争，全部扼杀于北朝鲜。不要让这样的悲剧再发生在台湾，不要再让台湾的自私和无知毁掉自己，我们要让台湾人民知道真相，和香港人民站在一起。这是我们每个战友现在都应该面对的。
我和班农先生，过去是现在更会是，全力以赴。我们要在美国和欧洲，让跟多的国家领导人和国家政权，以及有正义的人士知道现在共产党要做的什么事情，和香港发生的一切和即将在台湾发生的一切。让西方意识到，如果不保护香港人民，不和香港人民站在一起，不要再打口炮不展开切实的行动，阻止共产党在香港的疯狂走向下一步。那么台湾之后，他们就会来到美国，他们就会给伊朗核武器。像北朝鲜一样，会给所有的他的5个协作国家，包括土耳其那些国家，都会给他们更多的核武器更多先进的武器，而最终受害的是美国和欧洲。
我和班农先生马上会飞到华盛顿，我们还飞向其他的州。我们会在经济领域，新闻媒体领域，和美国的军方和美国政府，我们要传达我们所知道的这些核心的情报，和可能即将发生的事情。定为香港人民呼吁，让更多的人来支持香港，全面支持香港。把支持香港的呼吁和声明变成行动，变成有效阻止共产党疯狂的行动。
现在我们所有的战友们应该以更加的，传播香港危机真相，呼吁全世界来支持香港和台湾。然后我们战友们要更加的想清楚我们的未来，如何多重要与香港人民连接在一起。我们要展开一系列的行动。我们接下来和班农先生谈一下，接下来我们会做什么，他认为美国和欧洲会做什么。如果共产党对台湾发动了这场战争，台湾应该做什么。
翻译班农先生：我要问大家，在过去的1周里面，发生的事情。如果中国共产党，就是说中国人民解放军的新闻。如果中国共产党真的像他们所说的所呈现出来形象是那么强大，那么的文明，冒起的霸国真的是开放的文明的话，那为何可以在过去的仅仅13周内，就把香港的社会搞塌下来。把手无寸铁无辜的年轻人，他们都唱颂诗，歌颂自由的神像，而且非常尊重法制。为何可以毒打（这些年轻人），为何可以造成香港这个文明社会这种现象。如果他们（CCP）真的那么文明，他们为何做这样的事情，所以我说，全世界都可以看到他们现在的真面目。
而且，如果他们（CCP）真的那么自豪，为什么他们会在中国设立防火墙，为什么不让他们自己的老百姓看到他们所做出的一切的行动，为什么要蒙骗他们自己的国民。所以我说，他们真的有目的，真的有核心计划，像过去一样，从西方世界吸收各种各样的经济上的支持，让他们进行一切邪恶的恶毒的占据国家的目标，就像过去的纳粹法西斯社会一样，让我们20世纪走向黑暗。现在他们就是重复了这一段的历史。
所以我说，如果习近平王岐山真的如他们所说的那么伟大，为什么在过去的13周里面，把一个文明社会可以搞成今天的样子。所以我们必须要保护和支持香港。
郭文贵先生：也请我们班农先生给我们谈一下，接下来美国川普总统和美国政府应该做什么，必须做什么，我们也看到了过去的48小时，班农先生真的是不睡觉，快累死他了。一直工作，大家也看到了，发动了媒体，包括当前危机委员会，纽约时报，FT纽约金融报，以及CNBC，以及CNN等世界上各大媒体，以及政府要员，包括民主党的一些要员，包括麦康奈尔，卢比奥参议员，美国军方，欧洲。包括欧洲的各个政要要员，包括英国的，都要提出来，支持香港。那么接下来，请班农先生谈一谈，美国必须做什么，应该做什么。
翻译班农先生：我要告诉大家，在美国，参议员众议员，卢比奥他们的这种行动并不是我召起的，是我让他们发出这些谴责的声明的。其实都是他们自发性的发出这些强烈谴责声明的，尤其是参议员卢比奥，他是美国针对中共的鹰派里边头号领导，而且不仅仅是他们。英国的麦克佛奥，他也是带领着英国的反共声明的，他发出的声明比特朗普总统更加的强烈，他还说这两位对中共不是真正的强烈。因为你知道，我们也是发出最强烈的声明，我们不仅仅对香港的林郑月娥个人实施制裁，我们希望王岐山和习近平个人也应当受到制裁。特朗普总统非常了解这种情况，他也是非常聪明。他知道中国共产党只尊重两个事情，一个是金钱，一个是权力。所以他现在在中美贸易方面不再进行任何交易。但是他也有一定的约束性的，美国不能被称作发起香港事件民间幕后的黑手。
因为你要知道，香港运动的发起是港人自发进行的，并不是美国的CIA，或英国的中情六处或五处发起的。是由于香港人不能忍受被中共像畜生一样的对待，取缔他们的一些权利，因此自发性的发起民间的运动。这个并没有任何人在幕后充当黑手，策划行动的，是香港人自发的行动。
郭文贵先生：接下来你们会看到班农先生以及我们现在没坐在摄像机前的世界上精英界的精英中的精英。大家知道斯伯丁将军，凯尔巴斯，麦康奈尔，Schumer，Nancy Pelosi
，还有彭斯副总统，还有彭培奥，包括John Bolton，我们可以看到，在英国，在日本，在法国，在德国，在意大利，在巴西，会有更多的坚决反共的人与香港人民站在一起。共产党今天无论是军方还是警方还是中南坑里边的这些畜生，都是世界的公敌。一个也不能留，必须得除了他们。共产党被灭了不清算，但是对香港镇压的人，和对台湾进行侵略的人一个也不能放过。
翻译班农先生：对的我完全同意郭文贵所说的。我们现在要问的问题是，现在香港政府，他们的动作是什么，他们必须要为现在香港这个情况也要负上责任。我们必须要追究他们的责任的。香港现在这个情况是香港警察在无法无天的情况下实行各种各样的暴行。不仅仅是香港警察抵制这样的行动，而且失去了已有的自控。不仅仅是香港的警察，还有特别的警力来实施，他们不断释放暴行。这种情况下，香港政府实施了什么行动呢，产生了什么样的功能呢。最终我们必须让香港政府在全世界收到他们应有的审判。
郭文贵先生：班农先生那他能做的事情，我在这儿是不能说的。像我们的凯尔巴斯先生，在金融领域和班农先生的合作，以及军方的斯伯丁将军的，像罗比奥参议员，像川普总统还有副总统，还有彭佩奥这些人，他们都可以让世界人民团结一起，有影响力的国际人士和金融界人士，很快你会看到美国有具体的惩罚性的制裁性行动，一定会发生的.
翻译班农先生：对的，我知道我也是非常同意的。因为你要知道我们现在处于这个时间，中国共产党将要庆祝他们新中国成立70周年的，所以他们非常重视在10月1号的事情。他们会不停的在香港推动他们的暴行，所以他们在香港的行动也不会停止的。因此我认为我们必须有责任，我们当委会也会公开的要求香港政府中五位行政人员，必须要受到制裁。而且我认为不仅仅是美国，全世界的其他的国家，比例日本，法国，德国，这些的国家他们都会发出谴责。
要求这些香港政府官员受到正式的制裁，而且我认为这些催泪弹，水泡车对中国的学生们好像是畜生一样的毒打，这种情况还是持续下去的话，我认为不仅仅是香港政府的人会被受制裁，我们美国也会跟欧洲一起，要求对王岐山，习近平个人进行直接制裁的.
郭文贵先生：很感谢班农先生，我真的希望他所做的事情真的会发生，我也希望美国一些人会被唤醒，不会被利益冲昏他们的头脑。他们必须要看清楚，要让正义，公义推动他们的行动.
翻译班农先生：我又想到一点，我们在世界其他的地方，说王岐山是一个天才，布伦伯格在新加坡称他们是世界上最有权利的人，然后在达莫的时候，世界对他们推崇的不得了，简直是把他们认为是神一样。如果他们真的是那么有力量，他们真的是那么有智慧，那么精灵，那么有智慧的话，为什么他们如此害怕法治？为什么他们会害怕在中国设立防火墙，让全民都不知道世界发生的事情？为什么他们会那么害怕在香港这样的法治社会，让法治继续的生根？在香港让它继续的运作下去？
为什么他们会那么害怕香港的年轻人，希望在香港执行这个法治？为什么要对这些的年轻人释放催泪弹？使用防暴警察，对这些年轻人毒打？禁止他们追求法治？如果他们真的有一带一路，2025年中国梦，华为全世界推动5G，真的有占领全世界这个蓝图的话，如果他们真的有那么雄才伟业，为什么他们会害怕在香港执行法治？让香港的年轻人追求法治？为什么？
郭文贵先生：非常简单的答案，共产党的体制是一切的这些发生原因，因为共产党它说它是无产阶级，没有资产的阶级啊，那你知道这个世界最富有的国家的土地资源，包括人命，生殖器，性生活的权利都给他们所有，这是第一个核心的问题，这个体制是邪恶的。
另外的原因是什么呢？共产党在过去70年里边，欺骗了全世界欺骗了14亿中国人70年，杀掉了中国5亿人口，然后掠夺了全中国所有的财富，他杀人太多，干的坏事太多，然后他最担心受到清算，所以他要维护他这个体制和政权，再一个他不能让别人知道他杀人，包括新疆、西藏这些事件，包括他们盗取的国家的财富——几万亿美元——藏在什么地方。所以第二个原因他是为了维护和隐藏自己过去的犯罪和犯罪集团的利益和安全，继续达到抢劫、强奸、掠夺、盗取国家财富的目的。这是第二个核心。
另外一个班农先生也知道。他跟王岐山、习近平等这几个人都在生活中见过多次面打过交道。我也很糗，也都跟他们也多次打过交道多次见面。我们了解他们的一切。他们很聪明，但是他们没有智慧，他们没有世界眼光，他们没有信仰。所以说他是以共产党那个阶级那个水平那个层次——小聪明，他有术，他没有智慧。所以说这个是他们第三个做出这些愚蠢的傲慢决定的原因。
另外一个最后我想说的事情——中国最后的问题是因为没有宗教。这是为什么他们怕宗教，他们怕基督教、天主教。中国人核心的问题要有宗教。不能只为了像猪一样的活着，只要活着就行了。这是中国根本性问题。一旦有宗教就会有正义，就会有世界观，就有人生观。在世界面前每个人的生命很短暂的—— 100 年，所以说就不会做出疯狂的决定。那么他们的根本的问题是没有宗教没有信仰，而且把生殖器、私生子女、控制财富和谎言当成了他们唯一的信仰。所以他们只相信输和赢，没有正义和邪恶，没有真和假之分。这是他们所有的根本原因。最终他们一定会死得很惨。在明年 6 月 4 号共产党一定在中国不存在。只是香港人民、中国人民、台湾人民、世界人民付出多少的代价而已。
所以说共产党和习近平、王岐山现在走到这步根本原因是邪恶的共产党的体制。第二个是他们贪婪然后导致了他们的恐惧和他们对过去犯的罪恶的恐惧和他现在怕人们知道真相的恐惧以及他们的无知和傲慢、缺乏信仰。这是一切发生的根本原因。
刚才有战友说共产党杀5亿人是不是准确？这五亿人包括了在一个孩子政策中被杀死的、即将诞生下来的、满月的、甚至生下来掐死的三亿多将近四亿多的孩子，也包括了文化大革命，包含了文化大革命饿死的人和这些年被它残害死的人。
我们现在请班农先生最后给我们大家说一下他是怎么看831和 9 月 1 号整个香港的大屠杀——事实上的戒严，他是怎么看的，接下来他会在美国做什么。然后我们就结束今天的直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
高高兴兴。这样。那好啊，大家一定要注意啊，注意这个火，我是在几个小时以前我给很多香港的战友就说。一定要注意火，我得到可靠的情报，共产党这回他们先玩伙，然后嫁祸于香港的说。
我们这些孩子的学生呢，而且他们自己会收买了，很多人会去点火，这就是昨天我一直说的啊，我给大家说的。大家在昨天前天我的直播当中一定要注意到火的问题啊，水路。啊，天空中的飞机，装甲车都是给这个着火啊，就做好了准备。只要一着火冒烟啊，这事儿大了，整个城市社会安全受到了威胁。
然后呢，这就要关闭交通啊，然后公共设施受到了伤害，伤亡无法计算。在黑幕中烟雾中啊，大家谁也看不见了，想说啥说啥了啊，所以说同意。直以来到现在我就说火火，共产党是先玩火，8964.是一模一样的啊，生活生活生活，然后就开始了。
今天这里我先上了，我就不念了啊，香港危机时刻我就不一个一个念啊。让我一整夜没睡觉，现在是满脸疲惫，我先别出去了，先谈香港现场了啊。
我们感觉感觉最终等来了共产党的出手，还是用这招啊。看着吧啊，这就是借口啊。看医生。
妈妈怎么办呢？不好意思。
你跟他怎么说呀？分担含义啊对。你说你喜欢什么吗？在。
等什么呢？怎么又来了？
你。盛宴。
烟台。
跟你说。
胜利呢。北京市。
哦。
你真敢。跟谁呢？
电视。我看到从那边把从那边把我看到了啊。1
你刚才讲还有着几分都给更改。还在考虑呢，买东西啊。对于这个工作。那你还。
那还怎么打？
今天冰龙。跟我一起分享。
的。他们干着呢。我们找到房子了。
现在的人都有，不想干。算好了的。结果。
我很累，嗯。嗯，很好。因此对不对？
他说。嗯那。你们。
很好你呢？如果真的很好。
人才。我跟你说。
这是什么，你？
请问一下。可以。
人。就没有问题。结果还想宝转行，也喜欢在商场啊。的。
能多久吗，1的。
刚刚才好了。一定要好好的吗？完整地啊。
也有三毛的，有多少人来帮助？看。因为她漂亮，哦，还有。你呢，在我们厂上等着买的豆子。
你喜欢吃的稍微胖吗？在。你有哪些宝宝里的人啊？还当老板的。
你站起来。朋友转卖啊。做了两个包了。
拉丁等。两个地点的包括人。爱。
海边的美，对吧？都有去过啊。
你要有，我给你。是人们或者是爱上岛。打车的时候。看一下就红，我们打了几天，你。
高潮邀请。他还称。
你什么都跟他妈一样。每个2000吧，可以。
生命产业当然不行，难道我还得忙给你的爱很帅有何意义呢？然后0.
嗯。那就是。
我觉得啊，很快啊。香港之后就开机了，发布会了啊，紧急状态，紧急状态的紧急状态。
36南方更冷。
这个策划不是一般的策划啊。计划着过去的，这十几个小时并没有任何的改变，完全之后，我从昨天的下午。
4:00一直到现在，我现在在的地方是凌晨5:00，凌晨4点多5点，我。我在屠杀，在亚历山大的时间。差三个小时，我们刚才开始的时候大概是4:00，电车里的4:00开始等的，后来获得的情报是说。他们会在这个进入黑夜前有着火，然后有车祸啊，然后有人死亡啊。
然后开枪，然后紧急戒严啊。更重要的事情啊，一会让他有大事啊，大事啊，比香港还大的事儿阿，比香港还大的事，等一会来看。这个一直从前天到今天，是从离开家门啊，这这个这个最震撼的事情是超出了。超出了我想象的，还要超出我想象的事情。
大多是老牛啊，比香港还大啊，随时都有可能发生得到。这个信息的时候，我也是被雷到了，吓到了，所以说我从离开家到现在加一起睡了几个小时觉真的是非常非常的。但是真的是睡不着啊，真的担心，相当担心下一个更坏的事发生了。在我县，我现在就让你们关注电视，我刚才姐大概在八九个小时前，我给我们其他战友和香港都有发信息给我。
要注意火注意的信息是很准确的，咱们那个战友给的情报很重要，香港城现在很多人已经。遇到这种问题啊，事实上在几个小时前有人发现就有有这个苗头，大家。上还遇见虹湾仔啊。
这些地方现在都是有人设计的，包括新界啊，都是有人设计的地方的。但是千万别乱了一套，千万都忘了。放假这说错了。
立法会前面不算数啊，还不算数啊。在市住啊，都有人试图在干这事儿，是被报道出来。
那就多穿点。我认为此时此刻。在香港吗？亲爱的战友的，我相信啊，很多战友们都在看着这个下一步的发生。
事实上大家都是有预测的，在香港现在发生的这些事情呢，正在被背后的人操纵了，有另外一个。面膜大家务必小心。弄。都想死你了。
从现在这个情况来看。大家要注意啊，从现在的情况来看，很多事情已经超出了控制范围之内。现在共匪的这个计划啊，还是非常成功的啊，完全在预测之中，在。能这样的的。
他说哎呀，亲爱的战友们啦。现在看起来啊。
我的嘴角都烂了，这些天没睡好觉，也不心疼我呀，我都不心疼我呀。这几天的宣传，共产党行动藏着野心。这不仅仅是香港，不仅仅是香港啊。只能到时候看啊，3很好。
你还挺忙的。希望大家看到这个香港。现场，在现场的现场，咱们战友告诉我说。
2:00左右我就发现了，太多的就离开的解放军啊。哪个警察啊？到处都是啊，而且是女性很多，女性很多，跟过去也不一样的装备。不过也不一样啊，所以说这个共产党，现在跟香港人民的这种，这种。给你更多的了解了共产党，他们不但没有害怕，而且更坚定了啊，要灭共的决心。
现在现在此时此刻，就看香港政府。
解放军啊，解放军现在。在大幕就没有拉开啊，现在解放军的车辆已经很多地方已经，只要那一个。那一刻没出现，这就算没有前面开始啊，咱们看看吧，什么时候解放军在他们设的局里面都出现了。
这是核心的，大家在心里都一直揪着，只要是中国人的没有啊。都是你看我根本我我是任何情况下倒头就睡的，我就睡不着啊，怎么也睡不着啊，没办法。但是的。
所以说占有吗？我们现在刚看到这个不在状态的人。这是历史上这是什么情况再发生这样的事情，共产党的流氓政权在香港的统治和罪行。世界最伟大的城市变成了这个样子啊，大街上，即使在这种情况。没有恐怖分子有。
嗯，谢谢啦，小百合叫我保重，射天弓如梦初醒。黑郁金香。睡不着，我的嘴角全都烂了，8, 怎么都睡不着觉，我没有睡不着觉的时候，睡不着。
铜锣湾到湾仔这个地方会出事。就出事了。真的是睡不着了，现在我睡不着。我真的是昨天啊，在这里睡觉啊，我真睡不着啊，睡不着。
我们那么多人都睡觉去了啊，就是说这值班的跟着我都睡觉了啊。你们两个集团开发的。
大家不知道现场是没感觉很多。在香港几次上街上的战友说当枪声响的时候，那个味道来的时候，人很难控制你自己的身体啊，很难控制。
然后就向着你那个味道，你的鼻子你的味道你很难受，非常难受啊，所以说这些人是真不容易。大家在这么说话感受太容易了，你到现场就傻眼了啊。真没想到14亿14亿人民的中国，750万的香港，今天成了这个样。
全世界都在看着香港啊，大家真的是很无奈，就觉得像哪部出事儿了，就是没了解。数越大越好，有这种心理的实际是很不健康的，别出事儿啊，别流血。很矛盾，全世界的人只能这么想你怎么办呢？要先把人民停下来，不可能让共产党叔叔更不可能。怎么办？这你就想在那边看着啊，这个真的是，这是灾难即将发生啊，你完全没有完成。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/810/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/810/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你要跟我一起去办公室呢，啊是哦。你要跟我一起吃公司咯，好勒，中不中？哈哈，今天是8月29的时候，我刚才发错了呀，娘勒上。
哦这是8月28号呢，哎呦喂，这真是糊涂啊这个。我在改过来，没事没夜的啊。唉，尊敬的战友们好啊，今天是8月29号，文贵在这里报平安，是我刚才搞错了啊，发信息发的。2月28号啊，哎呀，这个这个对面是中央公园阳光照的，很厉害啊，哎呀，相当。
清楚吧啊，听不清出来用了啊，乌黑啊啊。知道打个招呼，你知道不知道？啊，现在人家昨天还这个医生说的，你不要老抱你的时候啊，每次都报，默默的看着我啊。啊，那干嘛呢？是那么那么深情啊，呵呵啊。
尊敬的战友们，好好的做给你们，你们健身了吗？你问我身上泼水了吗？你们传播香港危机真相了吗？嗯，今天是8月29号啊，在这里我们向大家报平安直播，首先我要跟大家说的啊，这个第1个问题啊。咱们也在这里啊，跟死没有一起啊，衷心的感谢战友们过去这些天的这个共同奋斗啊，奋斗就是白宫请愿。将共产党列为啊，这个恐怖组织大家都知道啊，我们这个在这个刑案当中多次多次。
阿贝他们给骇客还停，发送大量的垃圾信息啊，到白宫的网站，这个白宫网站，这个这个承包商是三点。家具说是啊，在外面的承包商，在白宫有一个小孩管着的，他们也傻眼了啊，因为这个黑客和垃圾邮件。啊，dDOS，前所未有，前所未有，他们让他们感觉到学了不少东西，而且是来自江津的几个。几万个点的整个WS的攻击，对他们来讲，真的是也真是让他们感觉学了一次的东西，特别是这个邮件啊。
嗯，咱们说的垃圾邮件就是无效邮件，这次他们学会了，他们发动了国内海外一大批啊，他们的5毛7毛哟西。我的邮件来给你弄，给你填了故意让你回复邮件就给你拒绝，然后到处给你拒绝，变成了有效邮件，然后再自己填上。问题当确认的时候不给你确认确认不了，然后吧就返回去吧，就返回去了，然后ds多种招全上啊，但是在我。我们的团结的战友面前，意志坚定的战士面前，我们过了啊，直接过了10万，昨天战友们的这个。
过了10万以后，大家啊，这个一下就沸腾了，因为战友们找到了一个把战场拉向国际的这种快感。战友们找到了共同作战，啊，背靠背由我们大魏兄弟啊，战友团说的话被靠被我们那个。兄弟的背靠背转化在国内现在相当流行啊，相当流行，国内的干公安的检察院的法院的战友们给我发信息啊，这个郭先生我们背后。宝贝，我说你不就是说大卫节目看全啊，真的是这就是为什么国内很多战友被请去喝茶被调查。
就是啊经常遇到被这个问话的警察安全部门啊，非常客气，礼貌对待，走的时候。是握手的时候挠手心啊，说多保重多保重，就是告诉你咱都是战友啊，都是战友，毫不夸张的说。今天要拍这个咱们战友在国内潜伏的这个真实片，绝对超过是吗？北平无战事，北平无战事的。潜伏的经历那些细节啊，为什么大家能看到这是真实的故事，不用编，不用编辑，也不用编导。
啊太感人了，昨天有一个咱们那个女战友啊，全家被请去喝茶，警车在楼下等着他。一开门很严肃，大喊大叫吧，多少钱？上车以后发现旁边放的有水，你们可以喝水啊，啊。为什么大家知道上了车以后这个开门的人和后面的人，他这个执法仪是不一样的，然后就让他喝水。到了以后到了房间里边啊，就是背靠着他们，专门有人让他写，然后照顾旁边还放的有水，啊这。
在那边还有切了个西瓜让他们吃，但是一定耗过这三个小时，全家最后都回来了，他给我发信的时候我真是感觉。我就觉得你站在我旁边一样啊，他说我时刻都在想着你站我旁边，这就是为什么，国内的这些警察和这些骨干人员。不是郭文贵的哥们，他是战友，我们的战友是什么？不是金钱弄来的，不是有一个共同的组织，还有所谓的共同。我的利益，我们有一个共同的要求，那就是让中国中国人民用法治和自由，我们有一个共同的目标，就是喜马拉雅。
中国人活得不像猪狗，让中国人爹娘啊，活得像爹娘，老了有人养，老了死了都买得起，啊晓得。就是上学上的，有病病得起，当过兵以后回来啊，身体不行了还能吃饱饭，啊，这就是我们的喜马拉雅。喜马拉雅的目标就是我们战友的目标，就是联系，就是潜伏的代号啊，暴力革命一切都是刚刚开始，你健身了吗？啊啊，这一下就明白了，昨天还有一个战友给我发信息啊，在这个广东的啊，就说这个潘成阿贝贝。
叫去了，说去了几十个人，但是警察一家在那儿，看下你健身了，健身不错吧，一时掩饰明白了啊。自己人啊，但是是非常疯狂的啊，非常疯狂的，啊，这些这个警察私下告诉他们，你们一定要小心啊。一定要小心，这就是战友们，在这种情况下啊，这个战友出来以后去了哪了？去银行了，给法治基金捐钱啊。还是娟姐，这就是坚定的啊，共同的目标这里没有自己，啊，没有集团，没有组织。
就像我们白宫请愿一样，谁能拿到钱，我们北欧弓箭手还有我们将财神入得先生啊，我们战友之声撒气似小哥。大卫小哥卡利西啊，我们这里边的大卫战鹰团队所有的兄弟姐妹们，我们的木兰传奇，啊，我们的。这个就装啊，还有我们这群里面的，这是无数个人，啊，真的是不惜一切代价，我们的老顽童找了一群人。发动一群人老顽童啊，现在就开始了，所以说像我们这些战友们去干这事的时候，有钱吗都是打钱的，全是赔钱的。
没一个人出来说要一分钱，没有一个人觉得辛苦，没有人觉得累啊，我们的法国的啊，我们的啊，这个这个里料。阿里老阿姐关心的每一步的发展，关键没用啊，关键是每一步的发展，我们英国的几个英籍的律师。啊，还有我们德国的几个机场啊，这几个局长说我们所有的空间全都签了，全都签了汉莎航空。有大量我们的这个这个战友们，国泰航空，大量的战友们，恼火啊，给我发信息，他说为什么越欠越少啊？
我说共产党来捣乱，但是你们不能放弃，8272停下来的时候啊，8787328停下来的时候。我说就越是这时候越不能放弃，一定拿下，他就是让我们放弃，停两天停两天，不行我们马上啊，有我们这个。北欧弓箭手啊，这个组织大家写了一封中英文的信给白宫，发到白宫以后多个渠道，白狗马上通知，必须马上启动。重新启动，然后删除垃圾邮件，然后想尽办法让这个防黑客公司阿特拉斯饭，让他们马上要解决问题，大家看到。
不到一天时间马上超过啊，现在我可以告诉大家负责任的告诉大家所有有效签名超过600万，啊超过600。就刚刚那两个小时以前还说呢，事实上它是600万，可能不准确，可能比这还多啊，但是稍微告诉我们。麻辣死了，唉呀妈呀，喝点咖啡。你喝点咖啡吗？嗯，你喝的咖啡吗？敏感，对了，你自己填吧。
行吧，你自己舔自己啊，好，他现在知道医生不知道。连我的死都太聪明了，估计老天现在不让他舔。对了，你自己想自己，你不能舔我，你舔我我就打喷嚏就感冒啊。唉，这咖啡真好喝，喜马拉雅到时候一定要有这样的咖啡啊，一定要这样的咖啡，我向大家承诺，我得把这咖啡到处都给他包下来啊。
叫咱们战友们喝，所以白宫请愿这件事情呢啊，它的意义让西方人看到啊，让白宫让美国看到。我没让你表演给你看，把战场我们共产党的焦点落在了你白宫，在你白宫的里边宫里边干。你看到我们的战友是多么的坚定，我们的战友没有一分钱的利益，你说白宫哪个人没有政治利益啊？我们没有啊。我们是严肃的，亲爱的战友们，这次把战场拉向国际预演赛，热身赛。
然后把战场从拉向国际直接拉进了白宫，拉近了白宫，直接拉进了川普总统的办公室，将普通的办公室。护国副总统，彭治国办公室，美国的白宫，没有人不知道的，这件事太太厉害了，这小毛毛。老敏感性的毛毛是吗？还有国会山，好，我们接下来在鼓山大家发几个运动啊，现在先不说啊，我们休息几天再说，再有。接下来大家要记住的啊，这个成功了，你可别不吱声啊，一定要发给美国所有的记者，所有的国会参议员。
重复的话，让他们知道，我本来是一会要飞得克萨斯州定好的，飞得到9:30飞。这一大早这个这个起来，但是呢，半夜通知了我没看见，早上看见了让我一会马上飞华盛顿，马上一会我就要飞了。啊，然后呢，可能充华盛还要费好几个地方我都不知道，说你先别问了啊，你跟着我们飞吧，两架飞机已经在那候着了啊，所以说它就飞。所以说都是去商量关于香港的事情，昨天共产党宣布的所谓的香港驻港的。
这个换房正常的，祝金焕王纯扯王八犊子，扯王八犊子，完全胡扯，根本不是啊，就是吓唬香港人的就是。他去镇压香港人的这是毋庸置疑的，美国和西方已经做已经是过去的备战状态啊，到现在做了准备战状态了啊，这是这不是。开玩笑的啊，这是为什么通知我，希望我马上去那里去华盛顿，我去见几个朋友啊，咱可不是跟政府合作的朋友跟政府咱没这个本事。我只知道华盛顿见一些没饭吃的啊，一些老的政客啊，小政客啊，小人物是吧，向他们报告我们战友们的爆料和我。
现在知道香港发生的事儿啊，这是我们要做的啊，所以说亲爱的战友们，香港危机真相是我们现在第1件事。要做的事儿，最核心的是，每天关注香港传播香港危机，即使在香港人民啊，在任何情况下。被关掉通信网络的情况下，我们一定想尽一切办法，就像在白宫请愿一样不放弃，不抛弃，啊，不忘记。对待战友一样，一定要传播真相，啊，这是违规请大家的啊，请战友们的承诺你下来一下好不好？给大家拜拜啊。
你想来家啊，对吧，好吧。那另外一个就是大家这个由于昨天啊王艳萍女士的起诉了这个，这几个擒贼啊，引发了。大量的啊，大量的战友们，啊，这个共鸣，觉得确实在王艳萍女士的案件上让他看到为什么还要。名孕期民贼，集体群殴王艳萍这样的一个完全无辜的一个女士，而且没有一个男人。
不去拿着这些民运，拿着王艳萍当成牺牲品，把自己对付的，他怎么着了，你有本事对付王岐山习近平。对啊，孟建柱，孙立军，你这个人完全没干什么搞的人家阿夫离子散，父亲过世。这真是家破人亡这4个字形容王艳萍了吧，王艳萍，大陆的专案组，把她一个青梅竹马的丈夫。多次带走，包括他的小孩子，才两岁的孩子，威胁，把关在监狱里，包括孩子关在监狱里。
而是让她的先生必须要宣布给王丽萍离婚，连离婚书都是警察给乞讨的，你见过一个国家的警察队，一个。正常的公民让人家离婚了吗？他有什么理由？然后这个国家的这个这个警察还抛出了一系列的，啊，所谓的。公共空间的视频，而且不断有视频，有音频，更夸张的事情，还有个乱伦标，中国出来的律师还叫人权律师。啊，在那里面是什么？竟然是王艳萍是我的侄儿媳妇，大家从未来的状态当中和审判的。
他知道王艳菊跟我有任何亲缘血缘和没有公会，不是以生殖器爆裂好，也不是以生殖器活着，是不是我侄儿媳妇，你看看。侄子有啥关系？王艳萍是从小根红苗正啊，而且本身从小跟那个她的先生就是青梅竹马。然后一起初中高中大学，然后到这个法国去读书，良好教育跟我半毛钱关系没有，但从法国回去以后。就到我们我们这个家族公司工作，盘古大观啊，这是你说这成了我侄儿媳妇乱伦表，写了2万页的第一。
说我乱伦乱伦这个词就这么来的，一个中国出来的人权律师，第1个，他在海外花最大力气。又毁了，写了最多字，那叫2万字，毁的就是一个比他小将近是十几岁的，跟他完全不顾，她从未见过面，啊。一个王艳萍竟然说王艳萍是竟然是我的侄媳妇和我乱伦啊，你说后来我这个乱伦标被很多战友问。她和她她女儿和她家人和她妈有没有乱伦啊，然后他开始攻击所有的人，而且他拿着这些文件找不到美国国会到美国。
官府到处发，还发给FBI，他竟然和熊建民和我这个博讯的尾是孟维参，啊和那个。李鸿坤和所谓的黄河边啊黄河边，等人，还有什么豆？完全一致口气。就像那个胡平那个老流氓一样，经常怀疑我妻子女儿来没来，一致性口气来诋毁王艳萍女士啊，诽谤。一些还要杀死他，还要把人车撞死他，王艳萍女士在这种父亲早亡啊，被气死啊，青梅竹马的。
先生被强迫离婚，儿子不能见面啊，在这种情况下住进了医院，就在医院里面。都是这帮流氓攻击了，大家一定要记住所有的中国女性，大家看一看，这次在香港运动当中，女性比男人。是还勇敢，孩子比老人勇敢，中国男人是越活越不像人啊，你去看你吧，这就为什么被共产党强奸了70年，现在还有。这就是说没人强奸我，我咋活呀，在那快熟的时候没人强奸我，我咋活呀？要点脸吧，然后能看得到中共。
这一次的爆料革命和香港运动最最勇敢的还是女士，然后大家也看到爆料，革命当中伤害最多的还是女士。王艳萍女士的事情，让大家能看到我们在海外自由天地的华人，有多少人不近视。想想女人是弱者，母亲是弱智，老人是弱者还是弱者，不要去欺负他们，要保护他们，这是起码做人的尊严可抵现。完全相反，乱伦标雄县，泥黄河边高冰城。李洪宽，郭宝胜8下一页。
这个畜生叫夏教授一直去攻击完全跟他们有关的女性，这帮老流氓不要脸，这一点说明中国的女性女权。当代中国是什么概念？只是任何一个女性都是共产党和中国强权和有势利的人玩弄的工具。大家必须扪心自问，如果这样的国家，这样的社会，我们的母亲，我们的女儿，我们的姐妹，我们的孩子有未来吗？大家看到所有这些海外军事攻击最多的是我的母亲，我的妻子，我的女儿，大家不要不去面对这个问题，他们。
根本不敢攻击真正比他强大的人，这个真的是，东亚病夫不是指你是这个身体的东亚病夫。东亚病夫，第1个就是你精神阳痿，以精神疾病，欺弱怕强，一个欺负。阿利用女人的国家和民族，怎么可能有希望共产党靠生殖器治国，把女人当成生殖器整。这个国家在利用女人，共产党用生殖器治我玩弄女人为最大的快乐，啊，变态至极玩意加人家人家的。
那人家的妈妈，人家的闺女，人家的儿媳妇，还得让人家互相高兴欣赏背完，这就是共产党啊。从缺氧啊，就这个多妻啊，一官多妻，圈养不满意，然后一关玩全家。一关完全家还不行，还得放一澡，还得玩处女，还是玩第1次，今早还不满足，玩玩全家来个群玩。啊，要是那都是小事儿，那是玩的叫官场红楼梦。
玩的叫浪漫，玩的叫情怀，中国的弱势女人是怎么玩都在洗手间里面被玩了，然后再用这些。这是你去打击对手，但是战友们我们一定要看到中国女权，中国老泉老人的权利，孩子的权利可以说是。比全世界任何地方都糟糕，中国这个社会上是真正的东亚，病夫就是精神上的病夫，欺弱的欺负，女的欺负孩子，你看城管。城管打的是什么人？城管打的全是女人，老人孩子，这帮王八蛋共产党到了，这是天诛地灭。
在香港大街上，共产党一来，没有共产党的香港多好，共产党来了干什么？打的全是老人女人和孩子啊，第1个。把眼镜盖下的就是女孩啊，抓的全都是女人，让女孩脱光屁股，在屋里边，人家护着咱们。所有人都来的地方，就是现在那些孩子骂cnMB的地方你都是那来的，你知道吗？你就这么侮辱人家。用的地方的时候把手给你打开开开门全是十几个警察，这就是香港警察变成公安，听共产党的结果。
女人在共产党的眼里面和女人在中国现实社会里面，就是一个被cMB的这么一个地方，cMB的地方。大家千万就上天一定会惩罚你的，啊，我们男人女人都是女人生的，那是多么。神圣的地方你怎么来莱芜住他全是人类，我没见过一个国家一个民族，把CM b，啊CM b变成了个股。罗马还当成自己多牛叉，在香港竟然是100年人家。
世界的文明，人家现在香港的女性竟然开会叫me，too，海外青年人民郁闷啊，你们换一下他的良心。一家海外居民有几个尊重女性的，有几个不是离婚的，有几个是养活自己孩子的，全是一帮致富。懦弱。妻若妻女欺老欺小的一帮混蛋，若民贼东亚病夫，东亚病夫。不是说你身体的不要来这块，共产党被他给蛊惑了，是你精神上你的脊梁没了，我曾经。
跟一个以色列的一个滞后跟他们聊天，我就会怎么看待当年啊，日本到中国成为东亚病夫，他说你认为东亚病夫是指你们生意上的吗？我说我们。理解都这样，她是不是的，东亚病夫是被指为你们精神上的阳痿，你们共产党的宣传我。啊我真厉害，以色列人说当年我们也被德国人说成我们是病人啊，他们说我们的病人不是他说。我不是偷钱的虫子，说我们是蟑螂啊，啊，所以现在我们证明了我们不是蟑螂，希特勒是魔鬼。
我把他灭了，现在香港香港的警察叫香港的百姓蟑螂，大陆的解放军就是蟑螂，你看看中国官员。嘴脸要把香港灭了一副居高临下，你大爷的，你想过去几十年前吗？你连他妈都穿不起，你连裤衩都没有，全靠这些香港人就系你啊。啊，今天星期四小哥的节目当中有战友说的好，阿姨为小伙打电话很紧张啊，香港。又是共产党的滑铁卢，香港就是当年希特勒的这个犹太人的集中营，香港就是日本当年。
愚蠢的打的珍珠岛，啊，这个这这小伙子说的非常非常好，这个战友啊。所以说大家要看到香港看出人心呢，看出了东亚病夫，这是真正的亲爹，共产党是怎么对待香港。什么叫卖国贼汉奸，你大爷的共产党全部都是汉奸，你知道吗？当年跟日本啊，但是所谓的这个侵略计划。王军勾兑最多的不是国民党甚至共产党，跟俄罗斯对待中国的最多最坏都是你共产党最大的。
这就像那个孟韦阐尾时和熊建民和夏业良这帮畜生啊，还有李宏观有让人飙，越是自己是乱伦，认识自己是骗子。他又说人是多变的，过三秒过三节，亲爱的战友们，这是要真是通过本质。通过本质啊，你能看到一个人内心的灵魂，所有他过去反对的说的话。都是他自己干的事儿，只有过之没有不及，对待女人孩子，老人，我们一定要让全世界知道没有？
就一个国家，连希特勒也没这么对待自己的国民，自己的母亲，自己的女人爱自己的，这个老人的城管大家看一看。中国的GDP37才发到发到社会上去，美国是70~75%，连欧美的。在60~70，事实上现在国内大部分的钱都去维稳了，连37连27都没有了。亲爱的战友们，这阳光太厉害了，亲爱的战友们，我们一定要让全世界看到共产党的这种卑鄙流氓真正的是汉子。
卖国贼，盗国贼的真相啊，另外一个大家有人我发信息说我们都要做王艳萍发几个运动啊，这个县的战友。王艳萍同志现在是独立的运作独立公司，我指的是顾问，我也不是老板我但我强烈建议，爆料革命现在不要。点，你们这种好新闻为王一平你就会很感激的啊，但是请大家一定要记住关注香港的争议。传播香港的危机真相是唯一的现在的重点，如果是真正的战友，我请求你们不要再提王艳萍的事。
停下来，这毛毛这次弄的毛毛，不要为王艳萍女士发生，这事还得有个一年半载。买了这个法庭，他100%输他们，他们会输得非常惨，王艳平失去了将近上千万美元的收入，啊，失去了。他父亲失去了青梅竹马的丈夫和儿子，现在两岁的儿子不能相见，美国的法庭要不给出一个王艳萍。这个公平那是不可能的，啊，大家就不要去了，王艳萍的事情我们要深思，但是关注重点就是香港，我请求大家。
就拜托啊，拜托呢，我还没见王艳萍呢，因为她昨天去华盛顿了啊，华盛顿我还没见他呢。请求大家，这事咱就过了啊，另外一个关于国内粮食的事情，很多人都在说。我取了钱拿到银行去存起来存一存没问题了，但有的因为这事我不能太具体的说，在。不说你，你到中国银行去存起来100%会没问题，或者99没问题，他有问题，那不是天天出世了吗？都在内部循环左手腕。
完全是假的嘛，关键是倒腾了你的钱，关键你会出小的，一般也没问题，大哥的钱你就弄不成了。你会出去，你别忘了共产党不是被着美元到美国来，之后我给你美元，你给我这个这个芯片不可能的，美元还在国内的，这就是基本的逻辑。科技，他煮了一锅烂肉啊，坐在这个屋里边你盛了碗里吃，你成了锅里吃，还是你在返回来都在我这锅里出来。把这个屋结果是什么？甚至是刚刚被挖出来的那种病猪肉。
嗯，关键你这个猪肉，你千万别以为他就是真的，他就是病人，再在屋子里怎么循环，怎么倒在锅里面都没问题。连号连号太正常了啊，这个美元啊它是个货币发行和全世界货币不一样，它是定期销毁。几个月财政部长上来就千百元，他收回去销毁的销毁它就怕假美元吗？但是印假钞这世界上不仅。中共北朝鲜那很多国家，但是我相信中国就是第一大，也就库伦党给自己的国民，是不是一个家有一个家。
他不让你玩啊，就像我一样啊，现在给它骨头棒是假的，骨头棒让他咬吧，但是真的吃不下去。啊，他不是真骨头，不要再说这个年票，还有什么假钞连号，这都不重要。唯一是大家真正的有一些美元，大家要记住啊，有很多每月挣你大钱的时候了，你真闹出来你再不出来了你绝对带不出来。我先给大家举个最简单例子，啊，这个最近就是美国人来问我他们分开，你怎么到美国呢？怎么能证明啊他这个。
之前就是共产党干的，我说我问你个最简单的问题啊，大纪元最近写了一个很好的报道，说这个郭文贵说了。这个阿芬太尼啊，就是对美国的主武器啊，那不仅仅如此啊，非常感谢，大剧院写的这个文章非常好，大剧院最近的这个水平越来。还有啊，这个格调越来越高啊，目标越来越清楚，而且是直接只对共产党影响巨大，非常佩服，非常感谢。他可说是我说这个，分开你怎么来美国你看一样，我说他是不是共产党的武器，你拿三样东西。
那你去邮局去寄任何渠道啊，一两酒，一两酒啊，然后寄上一盒月饼。寄上一公斤的芬太尼，月饼一定给你打回去，就觉得让你进不去。分开你绝对过90%要过，只要发往国外的芬太尼。一律过关，把它定义为药物，把酒把酒任何酒精，定为啊危险品月。
因为系美国，希望不允许的食品，国家控制品，什么意思啊？就共产党已经告诉了全国人民只要能毒死外国人的德国是美国？人呢，通通是国家利益去，月饼都不行，一两酒都不行防水，大家可以试试。反正我在刚回答你美元的问题，你有美元你试试，你把你的大录取到了几十万几百万美元，你到美国来试试。你看你看有多少有问题的，台湾那个100万美元一照就出来了，我告诉她无数次的经历，啊，几十万美元到外面。
怕就出问题了，这些美元都在中东非洲以及东南亚非法。交易都是用现金交易，真正进入外国的金融系统一下就麻烦了，分开也是一样的，它是国家的。行为啊，它这个国家的行动他不是个正常行动，那个美元你在大陆你能贷500万美元。你只能通过大陆的银行系统网外网外汇500万美元是吧，你一回来就把卡米亚给你过滤掉了，还得过内部循环呢。
然后呢，只有共产党和盗国贼期名嘴拿出这些500美元到湄公河海岸到非洲，到买矿买钻石。在那里面流通，那些毒品贩子也不敢随便去玩玩，也通过非法组织群众报了也没问题，它是一整套。学问和逻辑就分离一样，虽然你寄到美国没问题，在国内你就是不让你，这就是国家行为。啊，所以说我们很多战友讨论的时候，真没有高人点出了一点出来，你的美元在国内流通没有任何问题，而且都是小额的。
大额的时候随时只要不是共产党的家人，他就把你干掉了，不是共产党的组织就把你干掉了，但是你出出去出不了。只有共产党总书记买家买钻石加钞票买钻石，而且很多美国银行。一定是黑色的，这为什么要跟墨西哥毒贩那几亿美元在这里喝，他不知道很多都是假的，在中东买黑市油买。要是有买了伊朗石油的钱，现在你知道伊朗多少钱打7折这个指数30%，天使以后在伊朗内部一个鸡蛋0.7米。
就说1.2美分，一个阶段性的被制裁了，伊朗都是现钞交易，他没有银行啊，都是假钞啊，那共产党玩这个太牛了。只要这5个流氓国家啊，所谓的这个独裁国家都可以玩。所以说这个事情我以为大家一下就明白了，结果来了绕来绕去也没弄明白，所以说。北朝芬太尼，只是共产党权力国家玩的三f美国，b级为美国，它是一个重要的。
手段，重要的手段，大家现在千万搞明白了，另外一个我要给大家报告的事情，香港危机接下来就是分分钟钟。分分钟钟就爆发就爆发了，昨天我向大家证明了，前天我说的我说你没有关注，从今天到下。我6点，明天下午6点，我们内部的情报准确的在，也就差几十分钟，就是进入了香港，但是他是在6小时。也就是昨天我们下午的1:00，他们计件的，凌晨1点，他们是12点催的事儿，果然你们都听着呢，12点的时候。
爬，吃完饭凌晨花旗和，然后吧，就是开始集合，然后好隐形。部队出发什么的已经不对啊，民间车辆，民间车辆，昨天测试大概是50，在这之前和之后。用大巴中巴，民间车辆进去了，大概在1000台车左右，后来就走了。然后50辆车出发，装甲车，运输车，装备车，后勤车吧，出发，啊，罪过。
恐龙直升机过去了，20块，凌晨早上大概9:00左右是水上。花一起传过去了，商船何景川何军传过去了，大家都没注意到啪啪啪就滚。阿俊昨天去的是最多的，通信兵是在4天前装备通信并失去最多的，这都是干啥的？香港人的眼捂住你的嘴，捂住你的耳朵，掐住你的脖子，然后挂机，把你靠在墙上，没有通信了。
听不见了，看不见了，说不出话了，然后想干啥就干啥，强奸轮奸，操你腰包，收你房子都要发生。啊，这这一整套，然后呢，他们特别的啊，这就是共产党员啊这是换房阿岗换防驻港部队6000人。大家看看昨天的这个区是多少人，头几天从8月1号进去了多少人？香港的十大基地里面形成。装多少人？香港的啊，叫什么红岭啊，大屿山呢？火炭儿啊啊，所有的地方包括。
那个文件都编进这个地方，你看那山头上现在那些所有的基地全部启用了，那都是人啊，九龙九龙火车站。坐火车，他马上说先让我发三个车专列过去，大概是按照多少人，10万人立马过去，所有的功能。也全部从香港一直说一直往回拉，这就是九龙立体车站那多少人有多少人进多少人多少人，阿拉多少物质的物质，大家千万。这是多可怕啊，香港随时会爆发，啊，刚才我们都有个好主意，香港人根本不用留学，直接回家了，都不上班了。
都不上班了，把他们饿死，你听起来挺有道理的，我这首歌真聪明，可以当战略部部长，但是你别忘了你都不上班了你回家。电梯没了，你家煤气也没了，你这小哥不在香港住啊，我这在香港是几十年了，香港这个社会。分钟都不能停，为啥不能去你家楼上停了？那个窗子很多的窗子的空调打扮，香港的潮湿热，你能上得了楼吗？人家能爬楼还是爬起40×50层的楼，在香港是正常的，你咋爬上去啊？娜娜马上香港如果说。
全部罢工，不用小哥说一星期，24小时48小时香港就死，太多人了，不用那就高兴了，你看我也没打他。我这一出现，他都回家了，就在家楼下都死了，那不是我的是人道危机，那弄不好人家习近平王岐山出来还得哭两嗓子了，目前是出厂价啊。嗯嗯，然后说又要对不起啦，你就死了，在小区4小时这个听起来很不愿意想太想了。啊，你赶快告诉我为啥不对呀，我都想哭，你想想香港中环你敢停电是什么原因？你想。
你想听见什么概念？香港真正的是核心香港机场，香港交易所，香港几个要到只有一段，香港就隔壁。共产党就跟个屁，当然罢工绝对的大罢工这个小说是对的，那个我们的将才省出了好多主意。都是对的啊，就是想尽办法啊，核心部门让它停摆，啊，他就受不了了，但是别给自己。你停了你这事啊，你给对方氧气拔了就把自己氧气也拔了，你那你就不要玩了嘛，这个不中啊，那剩下香港活着只有解放军。
那林郑月娥是找死为啥因为解放军呢，他有自己的独立攻击，嗯，整一星期一点事没有，你都死了他也没事啊，所以后来呢。就是全是解放军了，我估计在许愿大将军啊，穿着将军服背着膀子在笑，他就高兴死了吧，都死了吧，还都是自杀啊，呵呵。所以说千万别让孙立君吴征啊啊什么马云啊，姜姜志成啊，在香港就剩几个活着的老百姓和他们的狗屁比较好。所以香港的事情啊，现在是到了最最关键的时刻，一切关注香港，第2个在力所能及。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/807/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/807/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好！今天是8月28号，纽约时间下午3点，文贵乱聊。由于很多战友给我发了信息，没办法一一的回复，文贵跟大家在这会儿集体乱聊回复一下。
亲爱的战友们！现在是纽约时间下午，大家知道今天上午我出去开会去了。大家都知道，啥事也都清楚。我昨天也说，昨天下午6点钟和今天下午6点钟，看会发生什么事情。大家到现在还没有注意到发生什么大事，因为大家可能没有注意到，欧洲“郭7“，简称“G7“会议之后，世界形势大变。世界形势大变！变哪了？
天天念，只要大家愿意念，以后机会多了，喜马拉雅大使馆，喜马拉雅农场。愿意拥抱，咱天天抱着；大家愿意吃，天天吃；愿意念名字，你说名字，我天天念。
“秋桜小百合“——英国出大事了“；“秋桜小百合“，这日本时间你不睡觉，你想干啥啊？所以说“秋桜小百合“她仗着她老公有钱，宠她，所以这时候不睡觉也不跟你生气。
我要这时候在家里这么上网，肯定有问题了。“木兰传奇“也不睡觉，看到没有，这都不是好战友，都不珍惜自己的身体。亲爱的兄弟姐妹们！咱们今天乱聊啊！大家该睡觉的睡觉去。今天不爆料，乱聊，战友们记住啊，咱乱聊啊！
大家记住啊！我跟大家说的是，这一个颜色的手机，我一次买了7个，现在用了仨了，被黑得一塌糊涂，哈哈！最近几天，共匪的黑客越来越猖狂。无数个战友给我发信息：郭先生，我的手机被黑了，电脑被黑了，我什么都装不了了，结果要用这个方式跟你联系。我想告诉大家的事情，被黑了别捉急，别捉急，别捉急！一定能保持联系，我们走不散的，走不散的。共产党这点小下三滥手段，就想把我们打散了吗？
昨天下午，有一个给「法治基金」捐款了3万美元的人，留了一句话，这句话真的是让我特别感动。这句话说的很有意思，大家想知道他说的啥吗？不仅仅是我们战友的袍泽之情，“不放弃、不抛弃、不忘记“是当时我被John.Zhuang采访时说的话。
重要的是，这位战友说了句最最关键的话：郭先生，我们跟你一起走了两年了，我们永远也不会走散，我们会见面的。这句话说的太好了，
因为这句话说出了战友对喜马拉雅这个目标的坚定，对喜马拉雅实现的信心。你这几万美元捐的，留的这句话，让我更加感动的不是你这几万美元。
再说一遍，「法治基金」和「法治社会」的钱，都是在董事会控制中，每一分钱的花费都是要公布的。但是，为什么这句话很多人都很感动？就我一个中国人，咱们木兰、路德先生，他具体也不看，还有Sara，就这仨战友在里边。最近我们又加了一个我们的战友，是美国人，中国人的女婿，叫鲁仁达，加进来了，在C4里面当了董事。
「法制基金」昨天一下午。的大笔捐款达到30几笔，留言现在完全都改了风格。留的越来越短，但是坚定和支持，以及相信共产党被灭，最近几天占了所有的主流。不但如此，还能看到很多战友们对香港人民的支持。
刚刚John庄上我办公室去，当时我正在跟香港的孩子们通话，我给John庄说，这样的孩子就跟凯琳似的，不走脑子，不走心的。通了半天话，说：郭叔叔，它会不会把我的楼给点着了呀？那么这位孩子说的这个问题，我说孩子我做了一个梦——黄大仙跟我说……他们哈哈大笑……我说黄大仙真跟我托梦了，这是梦话，完全是瞎蒙的；现在全世界都在做中国梦，台湾的郭台铭，妈祖给托梦竞选总统去了。
我们现在天天是，不是杨改兰女士给我们托梦，就是黄大仙给我们托梦；托的什么梦呀？我告诉他们：黄大仙说了，因为我每天都是跪拜黄大仙，我向它许诺过。昨天来了，说香港装甲车解放军开进来以后，最怕啥？大家想想；香港就是现在事实上实行的叫游击战，在作战当中叫巷战。香港老百姓保护自己的女人、自己的孩子、自己的钱财、
自己的房子、自己的命，正在和假警察和黑警察展开巷战，斗智斗勇，而且在严格守法范围内。
香港的黑警使尽一切办法要诱惑他们犯罪，接下来，他们现在要使招，要找出理由实施《戒严法》。什么叫《戒严法》？就是开始了真正的战争，就是香港政府代表共产党对它的国民发动的一场战争，这场战争叫《戒严法》和《紧急状态法》。黄大仙说了，这些装甲车和这些军车，这些警车和假警车开到香港的时候对香港人民将造成重大威胁。
香港将变成火海、血海，咋办呀？我说人家黄大仙说了，在梦里说，我是重复梦里的话，都是梦里的话，不承担任何法律责任，切勿模仿，非常危险。在屋顶在山上往下倒橄榄油，香港人都吃橄榄油，不吃咱们大陆的火化场卖出的尸体油，大家最近看到了，很多大陆火化场都是公开的卖，从火化场处理好的尸体油。
原来被台湾的方便面厂家大用的绝招就是人尸油，据说那个人尸油做什么饭人们都爱吃，都是回头客，现在已经公开了。猪肉吃不起了，吃人尸油，香港人吃橄榄油。香港很多人家里边是用天然气罐的，那要从屋顶直接滑下去了，装甲车最怕的是火。香港所有的房子夹在中间的地方巷道之间，装甲车能走多少？马路一旦戒严，或者马路上有货车或大巴停在那里，装甲车就成了……可以说不是装甲车。大家都知道成了什么，那就是王八车，只是一副待烧的、待毁的甲壳。
它来香港干什么来了？不管用《戒严法》还是《紧急状态法》，都是来杀人的。都像北京「八九六四」天安门一样。香港人民的智慧，黄大仙说了，从屋顶往下倒橄榄油，一点就着。还有香港那些巴士司机，
香港那些公交司机，全部都会有动作，不会配合共产党去杀香港人的。所以我告诉这些孩子，黄大仙在梦里已经说了，支持你们。
据他所了解，香港的公交系统，香港的电力系统，香港的交通指挥系统都会集体的罢工和走上街头，来拒绝。不管是林郑月娥请来的还是自己伪装的、穿了马甲的香港警服的RLP，解放军还是警察，你都是来杀人的，都会受到香港人民集体的全力的反击。将他们葬入火海之中，只要来香港杀人的，抓人的。什么叫《戒严法》呀？《戒严法》就是可以抓你任何人，可以把什么成龙呀、刘德华呀、什么谭咏麟呀，什么明星呀，这星、那星呀！马上你现在给我扫地去。我现在把你房子没收，就是没收，我让你擦厕所去，你擦厕所去。
现在我让你脱了裤子，撅着屁股，你就撅着屁股。我看你老婆需要到我警察总部来，趴在地上，你就趴在地上。这不是开玩笑呀！战友们；香港的《戒严法》是‘九七‘之后，经过完全香港政府跟共产党勾兑的恶法——完全叫假法、黑法！他现在实施的香港《戒严法》，完全是没有任何法理基础的。任何戒严法，如果没有一个宪法的和监督的和人民批准的，和人民投票的，都不能成为法律。所以它是完全不合法；而且，他们最重要的是有权废掉立法委员会，不经立法，他们可以颁布各种法律。可以以香港处于特殊情况下，没收任何人的钱，任何人的资产；指定任何人为他们服务，干任何事情。可以缔结任何人出境，可以抓任何人，可以马上立即决定你的罪行。
简单地说，让你干啥你干啥，想干啥就干啥。而且不但如此，干完以后，不承担责任。
因为实施了《戒严法》，大家现在想想，全世界现在看这法什么感觉？今天上午，一位欧洲的朋友，就是英国的朋友，很有可能，我认为他
是下一任的英国首相。我们的哥们Johnson，别看他折腾。他没选之前我就说了，我私下里边我公开都说，他能撑过3个月——牛，能撑过6个月——牛牛牛，几乎不可能。现在把整个英国议院要给关掉，议会要给关掉，不让讨论这问题了，然后直接通过。无条件硬脱欧，那就会导致，英国重新总统大选。大选的结果，我相信99.999%那就不是我们哥们Johnson了，另外一个哥们就上来了。
这个哥们上来干什么？可以这么说，它可以撬动欧洲的板块。现在欧洲议会，可以这么说，亲共的人士和反共的人士几乎是势均力敌。但是由于欧洲的G7会议开完以后，七个国家，简称G7会议。
大家看到了吧！在这个会议召开之前，我和鲁仁达及路德先生有一个小时的视频。我告诉他，这次欧洲G7会议就是讨论怎么反共。还有香港事情发展到、他们已经明白会到戒严状态的时候，他们该怎么集体行动，怎么分红，集体怎么干，怎么讲数。
其中包括……我告诉路德先生，马克龙，这次一定会做出惊天之举。什么反共……法国人更应该这样。遇到战争就投降，就像希特勒来了，投降、投降。历史上投降的事情太多了，不打仗。但是嘴炮特别硬，民主自由，干得特别猛，愿意投机取巧，而且政治伟大。大家就是被法兰西这种浪漫搞糊涂了，法兰西那个浪漫代价是巨大的。
现在很不真实，因为现在极端化。你看现在投机主义亲共亲到什么程度？现在共产党已经不行了，马克龙第一个放弃。结果这次马克龙是最最严厉的，最最主动的，要提共产党这事儿怎么着，香港的事情怎么着。
就连德国……德国总理那最亲共的，大家都明白我说什么。这回也是积极的、一反常态的要和川普总统走在一起，和美国人在一起，和我们爆料革命在一起，坚决反共。
据内情人士说呀，G7会议讨论到中共和香港问题的时候，非常的热烈，争论极大。关于美国对中国的贸易问题上，没有什么争议，全都支持。而且，认为美国不管你干什么，我们都跟着你干，走到底。
日本说——不但你今年的玉米我给买了，而且，明年如果你还跟中共干，我跟你保证——你的玉米，包括你剩下的天然气，我全都给买了，包括大豆。而且日本还承诺，愿意给美国投资到阿拉斯加页岩气固态化，日本要签长期协议，买到日本去。川普总统都没说，这种大利好。日本非常聪明，你的麻烦，我给你解决了，你去对付共产党去。
没问题，咱战友从来没这样过待我过，我的麻烦你帮我解决了，战友帮我解决了，让我对付共产党去。你们天天在那块儿直播，啥时候代我解决麻烦过，这哪像战友呀？是不是。你看人家G7会议上，人家是战友啊！帮美国，没事没事，所有的东西咱都买了，今年买、明年还买，后年还买。不仅买你玉米，所有的大豆，我在美国就地加工，加工各种油，加工各种化工产品，然后我转卖到中国去，卖给台湾去，卖给印度尼西亚去。
当然了，猪肉肯定不能卖到印度尼西亚去，印度尼西亚属于穆斯林国家。所以说战友们G7会议你们看到啥，亮点是啥呀？所有的大家不知道背后的真正的，灭共支持香港的交易。所以黄大仙梦里说得好，只要解放军装甲车开进香港，香港就进入新生了，那进入火海一片。刚刚几个小时前在香港，叫“Me Too“，香港女人站起来，香港一个女人几个家庭呀？
女人被强奸，被警察侮辱。香港叫“扣女“呀，现在是警察“扣女“呀！警察合法的“扣女“呀！
香港的女同志不愿意了，不干了！在香港举行大的集会，香港女人别的没有，厨房里边刀叉、橄榄油多的很。你装甲车开进来，顺着窗户就扔出去了，我估计刀子叉子扔在地上，都能把装甲车埋多少层。还有两千多“白宫请愿签字“呀！战友们太伟大了，谢谢呀！这两千多快完成吧，要配合好接下来的大行动呀！
所以说在G7会议上，反共保香港集体作战，准备共产党的后事，这是大方向。大家注意到了吗？最近美国在打贸易战的时候，大家讲的啥呀？不是华为的科技战。最近这几天说什么，都盯上了文贵在两年前说的，华尔街中共的上市公司。我再请请战友们，看看过去文贵说的。这一万多亿美元的上市资金来自于哪里呀？一万多亿的资金投资来自于哪里呀？都是美国养老的、国防的教育基金。
3F方案不是吓唬你美国人，BGY不是吓唬美国人的。美国人单纯，但他不傻，绝对有大智慧了，这几天大家看到有多大？
第二个，从欧洲的G7会议，到美国最重要的官方斯伯丁将军，Kyle Bass、彭斯副总统，班农先生，McConnel，Nancy Pelosi，还有sumo、蓬佩奥。现在是美国立法呀、强令你呀！在什么时间给我答复呀？
大家你们知道是什么概念吗？我可以告诉大家，在过去两年里边有一件事情发生，共产党早已经没了。不用那么多，就一件，一件事情发生。现在国内，猪肉已经涨了，甚至买不着了，有些地区已经限购了，
现在火葬场推销炼人的人油了。大家别忘了！文贵是搞酒店出身的，我对国内的食品，鸡蛋，所谓的菜篮子价格和经济市场走向，有多大的把握呐！
几十年来，都是赚钱，做一个成一个。我从不炒股票，从不投机。我告诉很多人，你要想在股票上赢就看3个地方，看老百姓的粮食和菜篮子价格，看中南海那几个人的身体健康和斗争程度，这就是股票。中国没有股市，只有赌市，都是赌博的市场。你要想玩赌就看这两个地方，低的看老百姓肉蛋、菜篮子，高的看中南坑斗争和这些人的健康，谁又换肾了、谁又换肝了？
所以说国内，共产党没有查出来的，我投了几十个餐厅，投资的给家族基金的回报都打了多大的折呀？70%的没了。有的是10%，有的是30%，没有一个超过……。在新加坡的这个基金给我做报告，说家族基金的收入将骤减，在餐饮领域，营业额暴增，什么都涨价了，营业额反而增了，吃的很多，但是利润减掉70%，甚至有的就是不盈利。
最大变化是什么时间，就是短短3个月，我投资的国内某个餐饮集团，最近准备要破产，要破产，大家会看到的。另外一个，在2015年并购的美国一个餐饮集团，在中国，当时一个最大的交易之一。我们投资基金参与了，基金这个并购赚了大钱了。但是现在这个盈利完全糟糕，说明什么问题，共产党的菜篮子，共产党的物价，共产党叫“人心“的菜篮子，叫稳定的“最后一杆秤“出大问题啦！
另外一个大家要注意到，国内最近什么卖的好？大家要看一看什么卖的好。房子——大家知道卖的不好；咱们国内有什么卖的好？房子卖的不好，那你卖啥啊？就卖出口美国的，被加税了，肯定是不好，35%
到45%到50%的下降。出口又不好，咱又不出口粮食，那出口武器？出口导弹？外交部说那话就是——美国你要敢在欧洲、澳大利亚布置中程导弹，后果自负；那就是我卖给伊朗、北朝鲜，给北朝鲜的导弹新技术—— NMD, TMD，不就这套吗? 不懂的不知道，懂的一看就想到玩卖武器嘛！
大家没注意到，现在在北京卖的最多的东西，也就是共产党灭亡前最核心的东西，也是共产党现在最害怕的东西，这事儿发生了，战友们想想是啥啊？
香港是它死亡的第一道大门，上海西郊宾馆是它的第二道大门。未来你们会知道上海西郊宾馆那个事儿多大、多重要！台湾还轮不到第三呢。但是，国内最近这些天卖的东西证明了共产党的中南坑和所谓的“四府两高“，里边出现大问题了。大家已经感觉到岌岌可危，后脑勺发凉，估计祖宗也都托梦了，快跑吧，撑不住啦！
亲爱的战友们！共产党它只要是开始大面积的……大家要记住，只要共产党它开始卖它的核心的东西的时候，它就真的是有问题了。美国让中国卖的出来——所谓改革开放，新的开放，结构改革最多的通信领域，石油的基础，储存领域，能源，还有几个大的必将赚钱的金融机构。
大家你们最近注意到，在金融市场上大额交易都是做空香港恒生指数和上海A股指数。所有的都是上海期货市场支持的东西，全部大额交易都在下跌。共产党在过去6-8个月里边大量的进单，买入的大额交易的单子和期货，大量的往外抛。
原来相信“蓝金黄“把美国华尔街能搞定，把川普能搞定，把西方能骗成，香港能拿下的，等待着一个大回转的，共产党的盗国贼真的没信心了！大家你们可以看看这几天。黄金本来应该涨，是个避险的，美国股市你也看到了，香港股市你也看到了，但是黄金现在是什么情况？ 国内大量的卖黄金，只要共产党出售黄金的时候，只要共产党出售它的大单产品，大额产品的期货的时候，以及石油能源、基础设施的时候……
（John 庄说军队进香港了）
来了吧！这为啥叫你直播明白了吧? 转过来，哈哈哈，Yea&amp;mdash;&amp;mdash;
我等的就是这一刻，你看看，为啥他们要卖，为啥要卖？等等等等等等啊！进来了啊，军队真的进来了，咱这信息是准确的啊，看见了啊，真正的进来了啊，军队真的进来了啊！这个事看着吧，给我照片这个，这黄大仙托梦托的很管用啊。我咋又蒙准了啊？Johe庄，又蒙准了，你说这事儿，那会不会发生棕榈油啊？
Sir，later I call you back, it’s the PLA now is the in Hong Kong, this moment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/805/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/805/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月27号，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
亲爱的战友们，今天是8月27号，首先请允许我对法治基金捐款的战友们，表达衷心的感谢。这几天的捐款，无论是质量还是数量，都是前所未有的。特别是一位姓陶的朋友，姓李的朋友，还有…陶先生，还有周先生，这么多战友。263次，今天是263次捐款，这个是6110000的战友们，这都收到了，还有48700的战友们。万分的感谢，请和法治基金保持着联系。
另外一个，我要和战友们说的，我已经私下里和很多战友回复了，近几天来大家看到，木兰传奇的手机被突然停机，到苹果店都不能打开。因为苹果店是不给你恢复数据的，苹果店说只要是重启就要格式化，格式化你的信息就没了。那么没办法，这手机就废掉了，所有手机的信息都打不开了，事实上你的信息已经被共产党拿走了。另外一个，今天看到的细思小哥，在直播中光纤都被黑掉了，大家看得很明白吧。另外大家也看到了，很多战友，包括我们在荷兰的，挪威的战友们，在给白宫写请愿书的过程中，计算机一直坏。
我可以告诉大家，共产党想黑掉你在世界任何地方的光纤，包括WIFI任何方式，除了你有一个跟卫星公司买下的特殊的卫星通信方式之外，可以说没有任何方式是安全的，没有任何方式是安全的，亲爱的战友们，千万不要天真。
最近，共产党在香港采取激烈的行动之前，戒严也好，还是实行戒严法也好，紧急状态法也好，他们一定先把大家的嘴先封住，眼睛封住，所以在全世界大规模的黑客战友们。它不管你是在哪个国家，千万要小心。我要告诉大家的事情，你手机里一定不要有那么多黄片，开玩笑，哈哈。关键问题，你不要有家人信息，保护好家人。
另外一个，不要天真，特别是一些咱们整个挺郭爆料，反共走在前边的战友们，务必要注意的事情，就是你们的通信工具，包括你们的车辆，能不开GPRS就少开，如果要开的话，一定要注意安全，别开去不该去的地方，反正得小心。
而接下来，香港的各种通信，都会出现问题，或者是被停掉。香港很多人的手机和计算机都会出现问题，因为已经收集好了大数据，已经了解了所有人的信息、手机、通信、机器、方式。香港的通信，大家都知道是共产党，想怎么着你就怎么着你。据说最近在香港，架了很多战斗级的通讯设备，还有网络设备，所以香港的同胞和战友们更加要小心。
另外一个就是，现在香港林郑月娥说要搞戒严法。大家清楚，林郑月娥，还有李家超、卢伟聪、郑若骅，那已经成了傀儡了，不值一谈了。她所有说的话，所有要做的行动，是100%听北京的，听孙立军的，听韩正的，听王岐山的，听江家的，这不用想的。而且现在这些人，保卫他们安全的已经不是香港警察了。从6月9号起，都是驻港部队，还有北京派来的特种部队，已经完全不是（香港警察）了。所以你想想他们能干嘛，所有家人都被「保护」起来了，也就是被绑架了嘛，那还用说嘛。
接下来，香港想采用的，推延、抓这些人。大家是否还记得我什么时候说过的话，我说接下来香港会大量的抓捕，发生了没有战友们？抓了多少人了？大家都忘掉我说的话了。我从6月16号就告诉大家，然后6月22号我也告诉大家，北京制定的政策就是把所有走在前边的人给你抓捕掉，这就是共产党。咱们在共产党内部的情报之准确可以说是令美国、西方他们感到叹为观止，用他们的话来说真是叹为观止！
大家要看到对香港这些人的抓捕是从6月20号一直到7月份然后到8月初，他们现在采用的是蚕食你的方式。今天抓一些明天抓一些，逐渐把你这些人全部抓掉消磨你的意志，最后集体歼灭。当然了香港现在抗议和维护香港安全的将近300万的这些人们不会因为抓了几百几千个人而去妥协，因为香港只要停下来只要妥协就是死路一条，绝路一条，每个人都很清楚。
共产党过去怎么对付国民党的？国民党都投降了都已经背叛了，把国民党都赶到台湾去了，傅作义把北京城都交给了共产党。这个时候毛泽东的共产党睡不着觉了怎么办？恰好美国的麦克阿瑟来了，到北朝鲜打金家，毛泽东根本就看不起金家，这个时候毛泽东来招儿了，迷迷糊糊的说我今天可以睡个好觉了，马上派百万抗美援朝大军支持朝鲜，志愿军死的死，亡的亡，基本上只要是没死的也留在了北朝鲜。这叫给北朝鲜留下一个好的种儿。毛泽东为什么这样做？因为这样就消灭掉了所有拿着美式武器的国民党投诚者。
香港一样，未来把香港交给共产党以后共产党最不放心的就是把香港交给自己的人。怎么把你灭了啊？怎么弄啊？可能是把香港的人也弄个抗美援朝，让香港人去支持北朝鲜搞经济开发去了，什么济州岛开发把香港人都弄那去了。然后给香港这几个疯狂的女士配上几个北朝鲜的丈夫那相当的好，相当的好！这就是共产党的招儿，亲爱的战友们。
接下来会逼着香港政府，不是逼着他就是让他干啥就干啥吧，写下来：我们需要中央的帮助我们要实施「戒严法」我们需要国家在这方面的帮助，国家说你看不好意思吧？我得去吧？所以说武警来了解放军来了，网络骇瘫了，然后实施「戒严法」，然后或者是「紧急状态法」，就这样开始了。这个时候的香港一定会重蹈「六四」！烧人、死人、大楼着火、汽车掉海里、有人被杀、走火开枪、解放军被杀、有人破坏光缆、破坏所有的公共设施、维护大家安全、大巴掉进了山架里、有人从山上用石头往下砸公共汽车等等等等都设计好了，同时爆发或某个爆发，引燃「香港紧急状态法」、「戒严法」！然后大面积的对现在所有能公开讲话的这些议员们和过去有良知的政府官员们，包括那些律师们，司法工作者们，孩子们进行全面抓捕。大家等待着。
美国每时每刻都在关注着欧洲也在关注着，“G7”是改变世界的关键会议。大家要注意，接下来今天下午6点以前和明天下午6点以前大家会看到西方会发出什么样的声音。拐7就是把共产党给拐没了，咱“老七”给他拐没了，就是“郭七会议”。什么叫“G7”会议知道吗？咱国内的网络上传，就是郭七召开的会议郭老七召开的会议，开玩笑开完笑啊。
亲爱的战友们，接下来战友们一定要保护自己和家人安全的同时睁大眼睛往前行动，往前行动。
一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，历史的时刻即将到来！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我。
不。
啊，今天是8月。27号下午的将近6:00我又回来了，我又回来了啊，这个为什么回来？刚才我在这个郭文那边，可能是在锅底上。就是想告诉大家，就是今天上午啊，我和半农先生的直播啊，这个很多战友在直播后呢给给我。发了很多的失信啊，这些私信的太多了，我真的没办法一一回啊，没办法一一回了，因为说。
必须要回看的起。啊因为今天的直播也好，我要给大家解释，有很多人给我留了私信。我没办法一一而回，我现在只能是在这里集体给大家回复一下，希望大家能够理解啊，这个因为实在是。没办法真的是没办法，因为我大概知道从今天早上5点到现在我真的是一点不夸张，除了上洗手间之外，我看看手机几乎没有时间啊，我一直。
是在开会，一直在开会，而且非常非常重要的会，因为大家都很清楚啊，接下来正在此时此刻香港大家要走了。街上的香港同胞们将发生什么事情啊？我们必须做好一切的准备啊，咱们要关注的是重点，啊，什么是重点？啊，另外一个呢，就是大家知道今天上午的直播呀，在直播当中我多次很抱歉啊，向战友抱歉，我非常失态的指责了这旁边。这个咱们的爱就装啊，战友之声啊，还有战友们啊，这文贵吧，这人从来不会掩饰我自己啊。
失态之处，伤害战友的地方，请大家多多包涵，因为我心里很难受，因为这个直播完以后呢，虽然在开会，我脑子老是闪过，哎呀这。战友们已经累了一两天了，都不能睡觉，结果在视频上在直播中看到这种情况肯定是啊，他们也肯定是。是不舒服的啊，这个是不应该的，首先我没有任何资格，没有权利去责备任何人啊，包括我们的就装啊。不管是上床还是上船，还是说上车后都没有权利指责张先生，因为这么大的人。
是，就这一个人在这块旁边都是协助的啊，这个事本来就是不可能的，任务指责他是不公平的，另外一个战友之声啊，大家全部都。就是啊，我们因为一个反共的一个信仰和目标走到了一起，大家辛勤的工作没日没夜的啊，我再去准备。他讲这这简直是太胡扯了，门卫不能当众掌嘴啊，这个向大家抱歉，这个跟我们战友没关的，请大家不要看直播，不要浪费时间。开直播只是对战友说的，另外一个呢就是啊，我们有一个专门关于直播的那个群啊，咱们直播群里面都是一些牛叉的，是咱们的兄弟姐妹们。
我也愤然退群啊，虽然这可能是我第1次吧，啊，这个这样退群，因为我觉得大家讲的太多了，这个为什么才能让这么多的。这个这个不顺利的事情发生啊，这个我呢一下子又回到了我过去啊，创业的时候24小时在工地啊，有时候一周。5天这个就根本不会出办公室，有时候连着一个月都不离办公室，最常的自我监狱达的时候是我进去穿T恤我离开裕达大楼。那时候我是这个这个穿着棉袄出来的啊，我就是个拼命这个这个这个人想干事我就一定要关注进去干了一件事，那么今天在直播。
中遇到这些问题呢，为什么文科会非常失态啊？这个我不想找任何借口，但是我要告诉大家的事情，我想大家知道这个背景，因为咱。直播以来第1次，啊，得到了很多的官方直接的问题。你们接下来你们是会再有什么样的这个动作，然后呢，你们有什么样的立场，特别是问到几个问题啊，你们所谓的海外华人报。这些人到底想干嘛？还有很多国外的政府机构真的是搞不清楚香港到底抗议。
是为了啥？为什么要上街抗议？真的搞不明白，战友们千万记住，当你站在美国，你看香港的时候在美国。极少数人知道这个里面这个真相，大家知道香港出事了，抗议也知道共产党不是个好东西啊，但是本质的问题不清楚。那么香港人的诉求是什么他们也不清楚，这就为什么我们一说爆料爆料传播重要呢，那么就今天下午就是刚直播完我跟一个。没几件的人在我的办公室，我说我要回答你的问题，我要问你两个问题，啊，我问第1个问题，我说你知道。
香港人上街，他的5个诉求是什么他不知道，我说我在想跟你说为什么。爆料你知道在Google上有多少有关中国的信息Google上站的这个数据是百分比多少吗？他不知道，我说你马上滚。我给他键盘让他补，他说他傻了，他从来没有想过这个问题，我在Google的世界里面，来自中国的数据。只占了零点几，有人说3% 5%是不准确的，是零点零零几十亿分之几啊？这是多么不正常？
因为共产党控制了国内和国外的媒体和数据，我说你知道有多少人加不上我们战友的账号被黑掉数据。被篡改数据，啊被关掉上号，多少推多少个Facebook和其他社交媒体上我们的战友们。和香港同胞的信息被屏蔽掉，香港同胞很多人都看Facebook拟在香港的圈里面看Facebook好像都很正常，但是你到国外去看去，你狠。我是搜查不到的，我说你看这个数据说话，他一看他傻眼了，这是为什么？我们要告诉全世界的人。
关于香港啊这个当前的人道危机和香港人处在极为危险之中的所有的真相，啊，香港人的。为什么上街是因为共产党建了一个这个想法，他完全打破了一国两制和当年中英协议，啊，然后要。可以随便抓香港人和任何到达香港的外国人，它们的本质是共产党是要掩盖他们的犯罪和盗窃国家财富和利用香港来袭。也犯罪，把香港作为国际的金融天堂，啊，一个法制的一个社会变成一个洗钱的犯罪天才。
这是公然对全世界的人权正义法治的挑战，香港人5个诉求很简单，就是要把香港。实行双普选，把上街正是阿和平抗议的人定为暴动这个撤回，把这个钱没法撤回。啊，然后让香港这个是这个制造这个这个，啊，这个整个属于爆爆龙论的这个言论必须撤回。然后这些人要受到独立调查，不管谁犯罪了，就这么简单，香港人的诉求没有任何事情，我然后共产。
怎么派黑社会打人的，怎么在元朗把人的整个穿上黑色衣服的怎么制造仇恨的？怎么来威胁解放军要来香港？啊，这就是我们核心的目的，因为所有过去的爆料，我从来没有一次像这次一样，我提前我向我的战友。师生向我们的所有的战友们发出了请求，赶快大家一起工作，我们要做一个今天更多的信息是中英文版的，阿大。他真的是太紧张了，包括画这些人的这个单眼的，所以伤害的话啊，这些人都在看我们直播，而且是明确了的啊。
这些政府官员都看我们直播，这是为什么我让大家千万不要去转播，因为你转播了很多人不知道看哪个频道去了啊，而且呢转播。它的质量太差，会严重的影响我们直播的质量，啊，这是为什么今天我们是第1次是被这么多的政府。和对香港未来生死和命运有决定权的人要看这个直播啊，咱也擦人家鞋呀。把人家画成照片让人家看啊，我们战友们大家全力以赴的工作来做这个事情做的非常的好，但是呢，有些关键的部分。
昨天在我很多跟他们沟通当中，他们要的东西咱没做到，咱们战友之声每次推出的视频我没有一次提前看的，你可以问问这个Sara咱们说的。我就这一次，我要提前看，因为他们有要求，但是要求出来以后不是那个，比如说出来每个人的这个头像的时候。哦，这个头像，然后旁边是自己的推文，不是，然后是稀稀拉拉的人家原来的照片，然后是推文啊，完全没达到了。因为我们希望的事情是这次的直播讲道哪个是分段的，会成为政府的参考的数据和信息，包括我们的。
PPT啊，包括我们的音乐，包括今天这个声音，大家看到班头先生为此剪了头发还更重要的事情，大家要知道。班豆先生从来没有过，就没有n次直播当中烂的一塌糊涂，豌豆先生从来都是笑笑就是最好的，但这一次大概5次3千麦克风。为什么他要讲给的，不是我们普通的老百姓他要讲给的事，他过去这一段时间联系。这个世界上的政要，还有这些金融大佬呢，因为他最近见了很多真正的金融背后的大佬们，还有媒体大佬，包括军方。
一些人事，那么他很在乎，所以说那一刻她一下子就懵了5次，我看到他就是爱他，她就不行了，有点失态了今天。号，因为今天太重要了，这严格讲这是一个对香港一个非常重要的传达，上西方世界关于香港的最。简单的真相和是否能推动美欧西方国家对香港的一系列立法和一系列的制裁和一系列的决定。事关重大啊，那太大了，又拿了个小的，我们俩抽的晕了，抽一天了，拜托了，我喝口水。
还没来得及喝水，这是为什么？今天呢，大家看到了，我实在是，我是真的，今天我很紧张，因为我知道这对香港有多重要，因为接下来的18。啊，对香港的所有的这个运动，所有的香港的这个保护自己的安全的这个诉求可以说是关键的。而且是我们这么多天的努力，过去的48小时，大家看到了美国过去不到60个小时48小时所推出的政府的时候。
声明和决定是过去30年的和我可以告诉大家，我所有见过的美国人在过去一个月以前我告诉他还有他。这个刚开始香港的事情的时候，我第1个提出来向他们提出来，包括以前一年前我也提过啊，最重要的是在华盛顿提出来，我说要对香港。一定要听到最后国待遇，还有香港自贸区协议，没有一个人说是可能的，包括我付钱去这个拉比公关都说是不可能的。后来在6月9号以后，觉得可能的话愿意接这个case，但是呢，也是啊，7层5层就这个这个慌呢。
最近他们是真严肃了，大家看到了总统副总统国务卿罗比奥参议员麦康奈尔这个这个。这个恶意还有Lucy还有这个care of us spend将军啊，那就不用说了，班头先生。这是什么样的情况？是每天咱们就像半桶先生，真的是，我是很多事我感动的真的都是不行，今天半农先生。在这个开完这个直播以后，我们开的时候两次掉眼泪啊，就是看到香港这个孩子看到香港人这个遭遇，两次掉眼泪。
这是为什么今天的直播我们很重要啊，重要的是是真正的，我们是有事可能是唯一的一家，公开的向西。地方展示中英文版本香港的真相，还有解放军还有这个假警察，还有共产党的这种黑手，所以说。战友们为什么我从来不在乎什么5毛7毛我我都当成娱乐啊，他不敢骂多凶我都着他骂的越多说明他害怕了，说明我们重要。那今天为什么我要在乎我说你们要把它关掉，因为班农先生和美外国人他他看见以后他也会去翻译，他们搞不清5毛客气嘛。
然后他影响人家的情绪，啊，这一个再一个就是咱们这儿做的视频还有照片啊，说实在话，因为。都做的完美到超出想象，所以我就觉得他这就是人吗？大意失荆州，我今天一看我有点傻了啊，音乐照片。组合实在是没达到效果，而且呢，在这之前就是半农先生，还有这个美国在跟我聊的朋友一直给我发信息啊。可否把音量放大一点就装有人说，就说有人说把音量放大一点，音量太小了。
好的，谁说呢？战友们，嗯。为什么？因为5毛7毛我根本不在乎没5毛没，起码说你不是真反共啊，但是今天为什么在乎是因为我们不想。啊，我们不想啊，不想啊，让西方的有误会，影响。情绪包括他关注我们希望他关注的是我们说话的主题啊，这是为什么今天跟战友们我要跟大家说非常非常的抱歉啊，非常非常。
很抱歉，那么另外一个今天大家这个直播当中我希望大家能明白。我希望大家能明白今天。绝对是个非常关键的历史时刻，香港多少同胞啊，危在旦夕，我们获得各种情报共产党。是准备好动手的，从过去的假种手要真动手，从伪装动手，要动真手啊，这是黑手是真会这。
打了半天美国黑手，文奎说他们要出来了，真正的黑手要出来了啊，这是为什么我特别的着急特别的着急，大家今天看到我过去。第1周啊，没喝咖啡啊，这个也不允许这个吃多了，然后呢还必须睡觉睡觉期间。不准出来用手机，必须在安全屋睡觉，啊，各方面是私人医生，安保团队以及所有的都是很紧张，因为我。我得到了太多太多信息了啊，相关部门一再的提醒我们，嗯，那么而且知道他们有一系列的行动，但是我们今天的直播就是让西方传达。
香港的真相和诉求能得到西方所有的知识，而且是第1次希望啊，把今天这些真实的信息传达给他们，能够尽快。这个行动啊，避免香港受更多的伤害，尽快的实现的目标，所以今年有任何不当之处，请大家多多包涵。战友们，你们所有的付出和努力和辛苦为贵，非常的感恩啊，永远铭记所有。今天对大家说的不礼貌的地方，请大家多多包涵，从现在起希望大家高度关注香港是每时每刻发生的事情，因为从现在起。
真的没分钟，每秒钟都极为重要啊，大家只有两个目的，只有两个是两个事情，要关注传播香港真相，支持香港第2个。白宫签署啊，这个请愿书把共产党列为恐怖组织，这非常的重要，大家今天听到了伴奏先生连续就在那一块咱们的音乐。不行了，翻译也不行了，他一在的时候他就叫他说这是非常重要的，因为过去这都归他管的，在白宫看上去不重要，但今天这个名。但是个是极为重要的，会给国会山给白宫做决策的时候一个重要的一个参考，而且这是一个法律依据，这是他们的决策。
的基础和抓手，这不是开玩笑的啊，所以说亲爱的战友们，行了我我你给我们看，我不说了不说了。他走了，我不说了，谢谢，所以说亲爱的战友们不管如何不管如何，文贵啊今天的失态都表示万分的。抱歉，大家关于今天直播当中给我发来的任何信息啊，我都不依我没办法回来，因为我接下来还要见人，然后马上我要跟这个丫头。还要有视频啊，还有这个联系，同时我要告诉香港的所有的朋友们，香港的朋友们啊，一定要记住，多小心啊。
各种情报可以可以说，可以肯定的说，香港将面临最大的困难时刻即将到来，务必小心，务必小心啊，但是。妥协了那你就没有未来了啊，一定要撑住，要用智慧，用智慧，要大家团结在一起，争取自己想要的，但是务必小心祝大家。一切都好顺利，那么再次为香港同胞14亿同胞和台湾同胞西藏同胞祝福今天的回复大家。今天关于直播过的留言和信息，我就直播到十谢谢，一切都是刚刚开始，谢谢酒庄不用。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/793/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/793/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月15，不是农历8月15，你们健身了吗？你们往身上水了吗？
战友们，距离前天，我给大家说，未来48小时极为重要，这已经快过去了。从昨天到现在，大家看到了，伟大的川普总统，几次在推上发布信息。第一个是在前天，说他搞不明白，为什么香港的问题那么多人责备他，他难以理解；到后来他又发信息，说香港应该是和平解决，任何情况下香港和平，不死人、不受伤，然后不冲突。再一个，到后来大家看到，非常明确。香港问题，中美贸易想解决，那先把香港问题也解决了吧，然后昨天这又明确，刚刚又明确：香港的问题，如果习近平主席亲自坐下来谈，那可能美满。
但是大家一定要看，到过去48小时，美国历史上从来没有的。国会卢比奥参议员发出了什么样的信号？9月份国会山，假期回来，可以最快速地通过对香港问题的保护和制裁法案。可能会制裁。然后你看麦康奈尔，还有美国大家原来不知道，大概最起码5到6个参议员，都出来讲话。很明确，绝对不允许解放军到香港，对孩子们镇压，绝对不允许共产党武力再来一把，对香港镇压。
大家都知道杨洁篪，来到了纽约，来纽约见了蓬佩奥国务卿。但是大家想一想，他见蓬佩奥国务卿，在纽约还见谁了？还见谁了？大家查查，还见谁了？未来这个事儿，会有事，会有大事。他见蓬佩奥是假，见别人是真。有其他事，这是共产党一贯的招。
但是蓬佩奥国务卿明确告诉他，你想再回到过去像美国对待共产党一样，是绝不可能；而且我们绝对支持香港，你不要在这和美国用任何手段。你想说，美国支持你镇压，镇压完以后还让你“行”，还让你还“可以”？不可能！
这是美国历史上从来没有的，绝对不可能说这话。并且明确告诉杨洁篪，如果你们要对香港实施像89年64这样的行为，美国可能采取一切可能的手段。一切都可能发生，什么武力不武力的事，胡扯的事，是不是？
据我所知，在过去的48小时，在华盛顿，最大的争议是，如果解放军进香港，美国动不动武，保不保护美国这将近十万人，保不保护美国800亿的直接投资、将近5000多亿的间接投资、上万亿的利益，要不要？管不管？动不动武？
共产党他吓唬人吓唬惯了，他都以为别人都在吓唬他。他天天吓唬自己家孩子，他以为别人也是吓唬自己孩子。不是的。我相信杨洁篪在纽约这回事，私事，他见别人的事，像公关的事，咱不知道，那可能有啥交易咱不知道。但有一条肯定是：蓬佩奥国务卿是历史以来，明确告诉他，想象过去一样对待你共产党是永远不可能了，如果你在香港敢动武，美国一切都可能。意思就是美国动武是可能的。
现在在华盛顿形成了巨大的、一个最大的政治争论，那就是共产党从来没有面对的，今天共产党在华盛顿成为了一个焦点。
什么焦点？大家觉得滑不滑稽？国会山、白宫、军方争着去整中共。大家都知道，你不整中共，你在政治上就失分。可以说极端的，去对待的共产党这次香港的欲要的镇压，你可能将失去民意。这是前所未有的。所以国会山表态，白宫表态，和军方陆续表态，形成了竞争的高压，对共产党喊打的政治局势。这在一星期前是没人相信的。
第二个，美国历史上从连报道六四也没有像这几天，美国媒体一致地支持香港孩子、香港学生，从来没有。包括在金融领域，大家几乎一面倒地，说不惜一切代价，决不能拿着市场、拿着股票成为共产党的威胁，给它任何机会去镇压香港。
大家去想想，香港的“四不要脸”，现在在美国成了“四个要脸”：国会、白宫、金融界、媒体界。这就是美国的伟大啊，是民心民意推着你走啊。可以说这过去的一两天的变化，后面很多故事大家可能不知道，中共在美国、在欧洲动用了多大的力量来公关，动用了多大的经济来公关。
大家很快会看到，欧洲的一致行动，前所未有。此时此刻，他们正在撰草文件中。可以说，香港的孩子，在西方的心目中，有智慧、有勇气、守法、文明，已经成为了全世界集体对他们的认识。而且所有人都认为，如果这样的孩子不保护，在一个这样的事件情况下，任何国家的政治家未来都会受到谴责，甚至要负上巨大的责任。
我告诉所有欧洲的，还有美国的朋友，我说现在香港这些孩子的行为，守法、文明、联合、团结、追求正义，这是当年共产党给他们的承诺，他们只要属于他们的，只要那五条，他们没有要香港独立。没有任何一个超越法律之外的要求，没有任何一个额外的要求，只要那五条。他们就受到这种非人的对待，用黑社会、警察过度使用暴力，警黑勾结，用人民解放军大炮导弹威胁，外交部出来威胁。他们没有屈服。这是他们的权力。我说你们只有一个选择，保护当年英国法律培养的这些守法的孩子，你将赢得14亿中国人的心，再赢得你们28亿全世界基督教、天主教、犹太教教徒的心。28亿加14亿是多少？40多亿。40多亿人的心，全世界一大半人的人心。否则你将失去这28亿使用英国法律的，和世界文明守法的民族，包括14亿中国人的人心。你们未来在道德上，在你的任何领域，都将失去信任。
战友们，你们每个人动动手指头，在美国这几个人当中，美国川普总统的推下，卢比奥参议员的推下，蓬皮奥国务卿的推下，副总统彭斯的推下，你们
一定要保持着发这个信息，支持香港。这是很有用的。接下来，大家等着，一个一个的大事会发生，你们先等着，还有几个小时呢。
一切都是刚刚开始，兄弟姐妹们，好不好。时间到了，今天报平安结束。
一切都是刚刚开始..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好！这是纽约时间8月5号，文贵报平安直播。
今天是美国纽约时间星期一。战友们要看到，我们今天要穿西装上班，因为今天还要开几个会。
很有意思，昨天经历了可以说历史上最重要的一天。大家也都看到了我就不详细说了，文贵又蒙对了，你说咋弄嘞！所以说，战友们啊！昨天可能是我近期最累的一天，昨天虽然是星期天，有很多很多事情，前天一晚上没睡觉。昨天大概到了十一点的时候上床睡觉，睡了以后醒来，两个半小时。哎呦！像飞了一样，然后打电话，打完电话再睡觉，睡完觉再打电话，再睡一觉。六点钟醒来真舒服。现在浑身就感觉清爽的不行了。
香港的早晨很美丽，香港实在是太美的城市了，太美啦！一个朋友，一个战友，在香港的前面，在大海上，驻港部队的前面，军舰上，给我发来了视频，也不知道啥时候拍的，我觉得挺好，我就跟大家分享分享吧。
亲爱的战友们啊！现在目前来看，香港的事情的发展，一点都没有超出文贵的预测，或者和文贵伟大的战友们提供的情报一点都没有跑偏。咱们的战友们的力量和战友们实在太伟大了！真的是不能用什么话来形容啊，感激不尽！
但是，我知道战友们现在非常非常担心，非常非常想到底会不会戒严，什么时候戒严。战友们，当你们在看这个视频的时候，一切都在进行中，一定会戒严的，而且共产党一定是水路、陆路、天上同时进行。而且穿着就像杂牌军一样，还得去糊弄全天下人。穿着什么中国防暴警察啊、中国专为香港成立的维护香港利益啊、保护香港公共设施啊、保护香港人民的什么什么，特别部队啊，行动组啊。
你放心，就像我好多天前说的，共产党一定好多名字，一定不叫戒严，但事实上在全世界都是有定义的。那不是你想说啥就说啥的，他叫公安，实际上就是警察。他叫公安，不穿公安服装，实际上本身是PLA，都是解放军，别扯淡。中国的警察肚子大得都像怀着16个月孩子似的，他到香港维谁稳去，香港那年轻孩子跑都把他跑死了。仨小时、四小时大陆的警察一折腾都完蛋！用河南话说，都「完球蛋」！怎么可能还让警察在装备着那些车啊，你会开那车吗？你会用那车吗？香港那大热天的又潮湿，站上四小时自己都昏过去了，还保护谁啊，都直接扔海里去就得了。都是PLA，你看那年龄，你看那身板。
战友们，我们的内部的信息，非常的清楚，几路并集，一定记住，大家要看着啊，先保护什么，先保护公共设施。机场啊、水站啊、发电站啊、九龙某香港的隧道啊、驻港部队的总部啊、几个敏感的大桥啊，一定给大家一个印象，我是来维护公利来了，保护香港人民的核心利益、社会安全、治安保障。然后，香港一堆人出来喊，哎呀！欢迎到香港来的指挥部啊，维护香港的安全啊，我们感动的流泪啊，没法活了，有病不能治啊。
你放心，共产党的招都给你出，就是香港人民渴求，你不来不中啊，不来不行啊，得来啊，都是这话，共产党演戏。有时候，那话你觉得很可笑，几十年不变招，在大陆演的灵啊。强奸人家孩子，把人家一家子男女都玩了，男的送到当兵去，女的妈妈、姐妹都给玩了，还得告诉人家什么，你们家很荣幸，那你们家八辈儿烧高香了，能被我玩全家呢，你们就烧高香了；这就是共产党。
现在你看看中央台，还有那地方的电视台，还有大家看这两天直播最重要的，大纪元让人太佩服了，大纪元这个媒体，还有苹果直播，冒着风险在香港直播。大家你们可以看到，所有下面的留言，大家要记住啊，人家很容易可以把留言给你屏蔽掉
不就完了吗？80%，有时候达到90，有时候不低于50，都是共产党的五毛，骂同样的话，卢本伟牛逼，还有什么你灭掉他们，你们去自焚吶，你们去香港警察里面抢武器啊，你们港奴啊，你们的英国爹啊，都是这词。
你看就这些天来，没变过词，几乎不变人，有时候改改账号，就这么辱骂香港人！从未见过，我们都活的时间太短了，估计都活个四五十岁，五六十岁。
哎呦！说到这我得赶快给大家道个歉，前天下午，由于被熊宪民威胁、追杀，像共产党一样；还有在庭上被韦石威胁杀死我。还有这个叫张维的，还有这个叫姜涛的，这些人威胁要杀死我。所以说我很害怕，惊慌失措，精神错乱。
在前天下午直播当中有两句话说错了，我要澄清一下。
关于年龄问题那绝对不是我的本意，我想说的是，就是说我们这个年龄，大概在45至50岁到60岁之间为什么那么多民运分子，大家记住这是事实啊。还有现在打着民运旗号骗人的，原因非常简单就是那个年代赶上了89•64，都是大学生，那个时代被共产党洗脑最厉害的，而且这个时代的人在使用社交媒体的手段上没有年青人强。
但是，这个年代的人，现在可以告诉大家这是我们的核心力量，支持文贵的很多人来自这个年代，我没有任何贬低，或是谁强谁弱的意思，如果有说的不到的地方请大家包涵！掌嘴掌嘴。而且，比这个年龄更大的这些我们的长辈，我可以这么说，是一家一家的来挺郭爆料的，灭共的，很多都是这样的老人家。
很多人对杨改兰的事情感同身受，很多人对共产党的这套东西非常清楚，被压迫几十年，一辈子了。而且都是有父子两代、子孙三代的。更愿意看到共产党的灭亡，这个我没有任何贬低，或抬高的意思。
我想说的核心就是两个，我们必须认识到现在被共产党洗脑后对不同代别的伤害；另外一个核心就是我们要看到，很多人已经被共产党虐待那么多年，失去了认知，失去了对共产党的坏的辨别能力，甚至是麻木。
香港的几个在前线的朋友昨天晚上给我打电话，我说民运有没有支持支持你们啊？他们大骂说当年我们给他们捐钱，到香港来吃喝，我领他们到家里吃饭，我们家那么小，我太太我女儿给他们做饭吃，把他们当偶像，全部消失！
就是这些人把民运已经弄成了欺骗、诈骗，流氓的良知，大头症的良知。就这，香港刚开始运动的时候还要香港人给他们捐钱，这些不要脸的。所以我想说的事情就
是，这么多年共产党的统治、压榨、威胁，让很多人的良知和辨别是非的能力变得麻木。
有说的不对的地方，我再次道歉。我们所谓的被民运封的常委群里面，我们的老顽童第一个反对我，哎呦！我这个心里边……但是老顽童开玩笑给我说，文贵我反对你，你说的不对。我心都难受，真难受！我真难受了，因为我最不想看到的是伤害战友。
说实在话，文贵今天爆料革命的动力就来自我父母受到的残害，父母都八九十岁的人了，我的哥哥三次、四次被抓，我大哥属龙的60几岁，二哥属蛇的也是60几岁。我的哥们儿跨了所有的年龄界线，50岁的，40岁的，你看看我弟弟要不是被杀的话，现在是40多岁是吧？所以说我绝对没有任何别的意思啊，我对男女，年龄鉴别我几乎是麻木的。
大家要记住我的成长是很奇怪的，我没有童年，没有少年，没有青年，直接就到了中年，中老年的中不是终结的终。我儿童时期，很小的时候就帮母亲干活，我家里没有姐妹，8个儿子。然后呢，直接就走向社会了，从学校辍学，还差几个月就初中毕业就到社会上去了，就工作了。
工作之前本来应该是少年，我没有。工作到青年时期刚刚开始我就结婚了，孩子还没当完直接就当爹了。如果我孩子像我这么年轻就结婚，我孙子都几十岁了。所以说我是没有少年，没有青年直接进入中年的。我只有中年，希望也有老年的生活。所以说在我眼里边非常奇怪，我对年轻人，老人，从来没有年龄的感觉，我对我自己也没有什么老年的感觉。
我一直以为和我打交道的就是我父辈、我爷爷辈的，从小如此。从在看守所里被共产党关的时候里边也是，爷爷辈的，父亲辈，哥哥辈，兄弟姐妹辈的，我当时是年龄比较小的。所以说我没有年龄界别，我没有年龄的分别，我没有年龄感受。所以说，我一旦说到这些词的时候请战友们多多原谅，战友们多多原谅，真不好意思。
天天看到这些海外得被共产党布下的沉默的力量，还有什么French Wallop，CNBC，CNN，还有什么迈阿密Herald，还有什么xxx。什么威胁恐吓，说我是什么双面间谍，吓的，失语了，精神错乱，萎靡不振。所以说，请大家看在我是一个病人的状态下，原谅文贵啊！
此时此刻大家都能知道香港现在多少人在街上，多少人为了自由而战。昨天下午欧洲很晚的时间，英国的两个朋友，可以说是完全不相识，是在政府里认识的两个朋友给我打电话，让我感到很惊讶。但也很正常，欧洲的很多人很多官员，都是通过私人关系，包括今天，此时此刻要求美国政府全面介入香港事情，然后英国要全面跟随行动。
这两个人，我想跟大家说，在这之前对香港的运动是有消极的看法的，我总跟他开玩笑说，你是绝对被共产党蓝金黄的，但是他现在看不下去了，我相信他很快是英国的下一个首相，我们的哥们Johnson能撑过三个月，大限6个月，很难，我觉得10％的可能性都没有。我认为下一个是他。
我说你这样看非常好，你们一定要通过你们渠道跟美国总统呼吁，香港要发生大事，共产党要借机不执行承诺给香港人的法治50年。现在别别拉拉地执行了22就不想执行了，而且要杀人，我说无论什么理由你也不能杀人。
另外一个人，他说Miles，我这两天完全理解了你们对共产党的感受。花很多时间，在他运动过度腿摔断的情况下，在病床上看了我们很多的爆料视频和战友们的爆料和香港的情况，全力支持。然后，他会发动一切政府的资源要全面的支持香港人。
昨天下午一个美国朋友，说昨天下午他们已经完成了600个媒体人士的联名，要向川普总统要求……，几星期前我说过100多人要向美国政府要求，我说对了战友们没任何感受，我再说一遍600个媒体人在昨天晚上11点前已经联名向美国政府和川普总统要求：川普总统必须要，必须要在香港问题上表明立场。
只要解放军不管什么理由，穿什么衣服，你是穿夹克啊，你还是穿貂皮大衣呀，你还是穿什么装进去，只要进入香港，只要有流血，美国要有什么要求，立马停止美国和中国的一切活动，一切贸易关系，一切合作。对香港的自由贸区法立马结束，立马停止。然后应该派兵在亚洲，在这个所有的地方，维护香港的安全。并宣布所有的美国联盟国和驻亚洲使馆，接受所有香港的难民政治庇护。
而且明确地提出，川普总统一定要明确地做出。只要共产党进去，和中国的WTO协议，以及我不知道啊，他们说的大概70多项合作，全部要停止。而且不是暂停，要停止。
这是好事，这是好事，这是必须的。这位美国朋友说，Miles你曾经给我说一句话，我没忘了，我最后我最近核实了。核实以后这是真的，他特别难受。我在北京的时候请他一起吃饭， 我们俩谈论共产党，他说刚刚才发现被你说走的，一个穿着警察的服装，还有一个穿军装的，好像是将军，离开你这里，他们走的时候好像对你不太高兴。我说这是…他们跟我说这话是2006年的年底。
在这之前是安全部的一个官员，还有一个军队的。所谓的当时让我们配合，奥运会当时的安保上，他们经常去。因为我们盘古是唯一一个奥运会安保的临时指挥部。
所以说，我跟他们经常打交道。那天去的时候，就是因为这个安全部的副部长，就谈到在安保当中，发现新疆人西藏人怎么说，我觉得这人简直是变态。
满嘴脏话，对西藏人和新疆人，那简直是不行了。在这个中间的时候有人给我打电话，说最近在西郊的什么宾馆，有几个新疆人，这哥们就直接说，马上给北京那个行政组打电话，直接就抓进监狱去。说还有孩子女人，孩子女人一起扔进去，我听了很不舒服。我当时就说的，我说你有没有想过，这有一天如果新疆人有机会对付你的家人和孩子的时候，他连给你上监狱的机会都不会给你，你太太过了，干嘛把人家孩子弄进去？
那个解放军说，你知道当年王震去新疆去杀新疆人吗？当时拿着机枪扫，为什么新疆人怕王震啊？新疆人就是该扫、吃子弹。然后还补充了一句，他说当时王震回来讲述扫新疆人的时候，在这个共产党会议上，怎么杀新疆人的时候，杀完新疆人就地把这些杀新疆人的留下来。大家都知道叫做兵团，叫新疆建设兵团，就地成立。并给他们授权。新疆的女人想睡就睡，睡的是荣誉，生了孩子你就立了功。当时说，开会的共产党这些政治局委员们，哈哈大笑；这就叫建设兵团。
接着说了一句，说这个杀新疆人，我们还吃亏了、吃大亏了，为什么？杀新疆人的子弹钱没要，没地方要去了。杀一个人这个子弹钱没要。我当时听了就说，这个新疆人是不是在法律上，按这说是不是要付你子弹钱啊？他说文贵你不知道吗？中国枪毙一个死刑犯人，要交六毛钱子弹钱。任何人都得交。从共产党开始这就是规定。我说那要是你俩也被枪毙的时候，那是不是也得交子弹钱？他俩一下就不高兴了，你什么意思啊文贵？怎么这么说话？我说那是平等的呀；他说我怎么会被枪毙啊。
所以不太高兴走了。
我给这位美国朋友说，当时我们讲的什么话，这美国朋友特别惊讶。他说：Miles中国真的是枪毙人还要给钱，被枪毙人家人要子弹钱？我说对啊。一直到现在，如果枪毙一个人不管你是什么原因，都要上你家去，跟你父母或直系亲属要，你要当场交给这个法警，当时枪毙叫武警或叫法警，要交6毛钱。不同的省不同的价格。他说：这太不可思议了。我说：这就是共产党。枪毙你的子弹钱要让你付，在新疆杀的新疆人，没人付的，没人给付钱了，因为全家都杀了。昨天这位美国朋友说，我查实以后，确实是中国的法律。我说我再告诉你的事情，我希望在香港不要发生这一幕，杀的香港人没人替他付子弹钱。
现在美国、欧洲等西方，我说：你们应该知道，是你们的金钱，是你们养大的共产党，让他们有了武器，装甲，装备，你看看现在，在深圳和珠海聚集的穿著警服的解放军，郭文贵是第一个在6月9号就说出来的，我说在珠海深圳三十万兵力，喷
了很多香港警察的车，包括武器装备。有警察有解放军。现在看到了那个地方难道是昨天照出来的吗？那些车辆是昨天才放那的吗？不是的。已经准备好了。我说香港人不上街，他也准备好了。香港人不抗议，不持续抗议，他也准备好了。
就像王震去杀新疆人一样，那些新疆人在大街上就给杀了，大家知道吗？去查一查历史，在家里睡觉的新疆人，一个村一个村子的，他们上街了吗？没上街，一样都杀了，杀到你没有父子感情。那些车辆不是昨天造出来的，不是6月9号以后造出来的，他是在6月9号以前都造出来。那些所有的先进的设备，包括准备好到香港，维多利亚海整个海上要执行的船只，用一个解放军的将领，头两天在内部讲话，我就不相信香港人在海里淹不死他。他们有船吗？他们有足够的船，上船上来救人吗？
控制水道，控制交通，分区自治，听话的有水喝有粮食吃，部分人可以离开香港，不允许进来。用这个水道把整个香港隔开，用饥饿法让你香港跪下来。共产党这招儿咱太明白了。所以这位美国朋友，我说你赶快回去， 要不然将出现巨大的人道危机。
他说下一步会发生什么？我说接下来的几个小时，香港的林郑月娥一定出来开记者招待会。 也有可能啊，现在还没发生，我说香港警察卢伟聪和保安局长也出来开记者招待会。然后驻港部队开始声明，然后再同时有人撞人，有人放火，有人砸商店的门，甚至有人杀人。我说这是八九六四的招儿，一样都不能少，先定性你是暴徒暴民。然后你威胁所有人的利益，公众安全，放火了，砸门了，抢东西了，强奸了，烧人了。
我说你看包括那国旗，把国旗扔到海里边了，就成了大事了。梁振英要100万美元、100万港币悬赏。那美国国旗天天烧。不是“自信”吗？你自信，一个国旗，还谁怎么扔到海里，有什么重要的？郭文贵家的广场前面，一大堆喊着我强奸犯，几百个你的梁冠军和郑祺，还打人。我在那块走走过过，我特别享受。有什么呀？他喊你强奸犯你就是强奸犯吗？他把你国旗扔了，你这个国家就没了？这么不自信。
但是这不是问题。问题的本质是，共产党这是制造民族主义的借口。香港人侮辱我们14亿人，香港人是坏蛋，香港人干爹是英国、亲爹是美国，要跟我们挑逗。制造仇恨，这些照样都不会少。这是我昨天下午说的，我录的那个红夹克视频之后说的，都发生了。它不干这就不叫共产党了战友们。
啥叫共产党？就是几个患了性病的流氓骗子。就像现在在法拉盛，还有海外的一些欺民贼，天天捐款的份儿一样。就是心存幻想，完全没有任何良知，没有任何真假的认识，没有任何人性，没有任何红线和做事原则的，几个流氓组成的，叫乌托邦。
乌托邦叫幻想，实际上就是精神病。跟希特勒异曲同工之妙。我说一开始在香港，他先要制造紧张的、仇恨的这种民众对立，社会治安事件。然后跟全世界说这是暴徒，他们过了，而且录大量的大陆宣传片：香港人不纳税给中央，你还给中央添麻烦。我真R你八辈儿祖宗！
没有香港、台湾和海外华侨的支持，你共产党的改革开放，你改革开放个屁！你能有今天吗？
你共产党的，你的私生子女、爹爹妈妈、娘娘姐姐、大姨太二姨太，凡是你爱的，凡是你秘密的，哪个不藏在香港？
没有港币这个洗钱的渠道，你能活到今天吗？
没有香港的上市，香港股票给你弄了几十万亿，你能到今天吗？
没有香港人的这些精英上百年的学习，和国际的融合和屈辱，你能有今天吗？
没有香港的金融市场，你有你广东的1万多亿美元的GDP吗？
你有你上海的蠢蠢欲动的，所谓的国际金融中心吗？你个不要脸的东西！
你看看中南坑里的你家人、孩子，吃的穿的，哪个不是香港买的？你家里不造啊。
香港人过去100年是屈辱的100年，也是为中华民族绝对奉献的100年。现在竟然录短片说人家，也不向中央纳税，香港什么不是为你服务的啊？香港的码头货柜，香港的富豪，包括香港的明星和美女，你们哪个想玩就玩，不过是你们家在辽宁的葫芦岛多印点人民币，或者印点港币而已。
现在听说葫芦岛要印美元了，要印美元了。
录视频颠倒黑白，说香港人你不纳税，你还给中央添麻烦。那你管人家干嘛啊？“遣返法”，回大陆，大陆在香港犯罪的，你咋不把大陆的给送到香港去啊？你咋不立个法啊？你把人家香港人张志强黑社会，绑架李嘉诚的，给了你江志成江家5000万，上市公司的钱5000万——我说到这我负法律责任，我再说一遍——你江家就让人叫公安部，跟我工作的林强，还有广东局，那人也被抓了，就把他按照大陆法给枪毙了。
黑社会有黑社会的法，香港有香港的法律，这是为什么香港人不接受你的所谓的“遣返法”。因为你到大陆以后，花点钱就能给枪毙了，没有罪也能弄成罪名。所以说你不要脸。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/776/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/776/</guid>
      <description>内容梗概:
今天是8月1号，文贵在这里报平安直播。今天是报平安加紧急直播。刚刚文贵获得共产党内部正在执行任务的内部战友的绝密信息，我们是第一家获得信息：
现在共产党已经全面下达了，对香港执行戒严令的命令。初步计划是8月4号到6号之间。
根据8月5号香港的行政、政府的工作人员上街的情况，取决于8月4号凌晨1点，或者是8月5号到8月6号的凌晨1点。时间，目前知悉的是这个情况。
共产党的这个罪恶的戒严法的规定是，根据中华人民共和国所谓的《国家安全法》，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，应香港政府之要求，对香港实施戒严，对香港实施戒严。这是非常恐怖的，应香港政府之要求，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，和所谓的《国家安全法》，对香港实施戒严。
第二个，在香港的戒严期间，基本上限制了人，只出不进，由香港政府和中国人民解放军驻港部队成立的戒严指挥部统一协调。那就是香港人的吃、喝、医药，还有
所谓的社会治安，全面由驻港部队和香港政府成立的戒严指挥部统一指挥，那就等于解放军接管了香港的管理权，一国两制彻底死亡。只有一贼了，连国都没了。盗国贼集团彻底接管香港一切，人只许出，不许进。
第三个，据说对香港规定，对香港的特别是美国和英国，真正的外籍人士进行清理。并对美国和欧洲在香港的机构，行政机构和驻港人员进行清理。
第四个，是对6月9号以来上街抗议的积极人士，他们叫暴动分子进行抓捕。我在等一个消息，因为我没有闹清楚，说的一万，还是几万，他就跟我说了个一，这个一是一万，我理解是一万。但愿这个消息我不敢肯定，因为我们这种联系方式太不安全，他跟我说了个一。
以上四条是来自于我们绝对可相信的，内部的战友，给我们寄出来的消息。
这是文贵在郭媒体直播，希望能提前让香港所有的同胞们和战友们能知道这个消息，做好准备。
我文贵和我们所有人，没有任何能力，也没有任何的权利去建议什么，但是我们会和香港同胞坚定的站在一起，无论什么结果，无论发生什么事情我们都将不惜一切代价和香港同胞站在一起，和你们一起战斗！
我已将此消息发到美欧世界上我们所有的支持灭共的和反共的朋友，战友和相关政府的人员手里。
共产党对香港的戒严就是赤裸裸的大屠杀，做大屠杀的准备是抢劫！是犯罪！是对香港750万人的自由，民主，法治，人权的剥夺和侵害！绝对不会成功！将受到全世界有正义有良知，爱护自由，民主，法治人士所唾弃，绝对不会让他们重导1989年6月4号天安门广场大屠杀事件！这一点我非常自信！
美国和欧洲以及世界上有正义，有法治，文明的国家，会坚定的和香港750万同胞站在一起。
文贵肯请在香港的所有的上街的朋友们，一定要注意安全，特别要保护好老人和孩子，甚至可以不上街，都是正确的。但不要低估了共产党，70年来在中国绑架强奸了14亿中国人民所犯下的种种罪行，没有他们不敢做的，他们没有底线！
他们已经丧心病狂，他们已经不是人类，他们已经是魔鬼了！香港同胞们，务必保重，务必小心，我们要永远和你们站在一起，我们会用行动告诉你们，我们如何和你们站在一起，如何支持你们。
亲爱的战友们，如果在这里听到文贵直播的紧急事件的战友们，这个时候，我们大家应该在自己安全和力所能及的情况下，向全世界传播这个信息。我郭文贵对这个信息负全部责任，真实性我负全部责任！香港同胞我对这个信息负全部责任！只有具体的时间和某种行动上的差别，这个行动的决定，我负全部责任！
战友们要让更多的香港人知道，全世界同胞知道，同时把香港的真相传播全世界，这是每个人能做到的。我们绝对不能闭上眼睛，绝对不能找各种理由，让自己再一次的成为89年逃兵，骗兵，当懦弱份子！
灭共第一战，对我们所有人都至为关键，只能赢！只会赢，一定会赢！
亲爱的战友们，这是我们的战友，沉默的战友，潜伏的战友冒着生命的危险发视频发音频给我的，而且马上告诉我，文贵你要赶快告诉香港同胞。
我当时听到我震惊，我傻眼了。赶快我给John 发信息，到这儿直播。发展到现在，我只能告诉大家这么个信息。
文贵对此信息负全部责任，有任何的进一步的行动和信息，我会向大家汇报。郭媒体从现在开始起，24小时随时向大家报告突发事件。请战友们广泛传播，郭文贵负责人传达这个信息。对战友的感激，和现在在内部潜伏的战友的感激，我就不多说了。我们都是有使命的。相信我们的使命，相信我们的追求，相信我们的信仰，一起来灭掉共产党！这是新疆，西藏，台湾，香港，十四亿同胞以及全世界爱护和平，爱护法治和民主自由的人最大的机会和最大的挑战！也可能形成最大的流血。我们想办法阻止。
亲爱的战友们，和我一起为香港同胞，十四亿同胞，新疆同胞，西藏同胞来祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/763/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/763/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是7月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？咱们现在在黑暗中直播，黑暗中直播，哈哈…亲爱的战友们，今天早上一大早。我昨天睡的时候，5点多吧，7点多一点儿不到8点就起来了。起来一直忙，见客人，开会。今天真的是一点不夸张，去上洗手间都没时间，憋得我小肚子疼，没有上洗手间的空，今天太忙了。
但是今天特别特别的充实。如果都像今天那么忙，又那么充实，CCP去年就被灭了。还是忙得不够，天道酬勤啊，地道酬人。但是，今天没有锻炼，我马上回来我得补上。不补上，又是给了自己一个理由，因为忙不锻炼，这是不行的。然后回来我还加了30分钟锻炼，现在全身都是水，跟水泼的一样。
我得继续把报平安给做了，因为很多战友给我留信息：你咋不直播啊？咋回事啊？特别是我们国内的，在水灾地区的战友们，你们让我太感动了。跟我说：郭先生，虽然我们这里发水灾了，但是就是这样，我们也想尽一切办法上郭媒体，能看到。所有在水灾地区的战友们，文贵心和你们在一起。我不会像共产党一样，在那哭一哭，闹一闹，掀掀锅盖，然后摸摸你们的被子，提着两兜水果或者粮食，摸摸鼻子。我也不会做这个，但我们心是在一起的。
这个水灾绝对不是天灾，这就是人祸，这就是人祸。所以亲爱的战友们，我心和你们是在一起的，我知道对你们最好的，文贵能做的，就是早日灭共！要不然咱今天哭一天，哭两天也没用。70年了，咱们这天灾人祸，中国人已经分不清了，连天灾人祸都搞不清了。还有一个，你接受也得接受，你不接受也得接受，天灾人祸，所有的灾难都是天灾。文化大革命也是天灾，你看看，所有共产党的历史里边，文化大革命是天灾，这水灾当然是天灾啦。
而且现在党内流行着一种风气，毛主席当年走的时候，毛贼东走的时候，中国大地震，几十万人。然后彗星划过，日月同辉。我的办公室还有有人送给我的，当年的某常委在河南当书记时送给我一照片，在湖南照的，毛主席像揭开的时候日月同辉，就这都忽悠人。你说在美国，天天日月同辉，那彗星有时候呼啦呼啦老弄。就认为只要扫帚星一过，彗星一过，有巨人陨落，必将带走几十万、几百万人。
历史上，像秦始皇死的时候，必须埋掉半个国家。弄走半个国家的财富。这是叫皇上，这是叫天神，天子。代表上天，天神的儿子叫天子，这证明他是天子。说白了就是毛泽东在死前，地震带走唐山人，天灾人祸，什么周恩来走，这都是要带走人的。这李鹏刚走，这几天说你看到了吗，这李鹏是天神之子，天子啊，所以走得带走个几百万人口。所以这人都是必须陪葬的。
党内现在流传，李鹏走了，那必须得有水灾，那得带走个几百万人吧。所以我们中国人被洗脑到这种……可怜啊。死人，尽然成了天灾，是为天子陪葬的，必须发生的事情。中国人如猪狗，猪狗都不如！所以战友们给我发这信息，让我特别感动。现在文贵，还有爆料革命，成了灾区人在水灾之后，没得吃的时候，上百次都不知道能不能上一次网，想看看文贵报平安直播了吗。我能说啥？我捐钱根本没用，甚至捐不到你们手里面去，而且我捐了可能还把你们害了。
现在，共产党全力以赴镇压香港去了。外交部都说了，200万人上街？咋滴？我有14亿人。这不要脸的话都说得出来。
你听说过外交部因这么多大水死那么多人，脸上不高兴？没人在乎，尸体冲得一片一片的。你知道说什么吗？当地官员说：这尸体是从火葬场冲出来的，根本不是当
时冲水死的。我真的不愿意把这事情说到媒体上去，因为这不知道是好是坏。 因为让西方人怎么看我们中国人哪。所有人都问，你们中国人为什么那么相信共产党说的话呢。我也没办法。所以我今天这么累。但是你看，我最近的几天脸马上就瘦下去了，我昨天……这连续四天都是一天一顿饭，没时间吃饭。你看我现在锻炼完了，我马上来直播，直播完了马上还有另外两个视频，然后马上睡一觉。睡觉起来，马上接着又是工作到早晨5、6点钟。就是天天这样，真的是每天按秒按分钟算。
但是我要告诉所有的灾区战友们，告诉所有的旁边的亲人们，你们千万别相信共产党，你们也别相信政府。这个战友跟我说，他们那些王八蛋来了，照点录像，照点照片，摆点Pose。说竟然不要脸地拿着被子来，照完像被子给拿走了，这就是共产党。你见过中央领导人每到过年的时候，掀一掀锅盖，都掀了几十年了。天天掀锅盖，送几床被子，然后中央电视台年年都要搞几次扶贫，给家里面扶贫温暖，穷人少过吗？从来没少过。
中国现在已经给世界支持几千亿美元，中国老百姓锅里有没有肉现在还是主题。你不觉得这荒唐吗？就像香港那个大街上200万人上街，外交部敢说80万人是支持“遣返法”的，30万母亲是支持共产党的。实在不行，现在马上去了，说香港政府要求解放军去，我们马上已经准备好了。要脸不？
要依法封港，依法灭港。那黑社会那，现在说请看解放军驻港法，那黑社会穿白衣的，有没有驻港法呢？包不包含呢？那黑衣换白衣，香港法里包不包含呢？她不跟你说这个。你给他讲黑社会打人了，他说你去问香港政府；你要说人民解放军，去看解放军驻港法；你跟他说一国两制，一国两制已经结束了，不算数了，只有一国，没有两制；你说中英协议，中英协议根本不算数。
你跟他说啥呀。你跟他说现在灾区人民死亡，谁说的，谁说的？谁告诉你了？拿证据。你说这个视频，假的；你说你拍的照片，这就是西方势力；你说这水灾， CIA搞的。你再说这香港黑社会白社会，这全是CIA搞的，还有那个黑手郭文贵，黑手班农。当天下不要脸的时候，没法弄了。今天我跟一个美国朋友说。他块愣在那，我说你好好看看当年毛泽东接受这个采访的时候。这是一个台湾教授讲的吧，说你怎么才能赢得蒋介石，大家知道这故事吧，都看到了？说蒋介石，你怎么赢得了蒋介石，说蒋介石肯定输，说看线装本书看太多了，我毛泽东和共产党，我狠能狠到无情，我不要脸能不要脸到无耻，我怎么能不赢。
当时共产党说，要国民党一定要给中国人民法治、民主、自由；土地是人民的，推翻地主你可以当地主，你可以睡地主的老婆，睡地主的闺女。他当地主了，全中国的地都是他的。是民主法治他全违法。你咋弄啊？你跟这不要脸的这种政权，你跟他说啥呀？现在天天，美国搬起石头砸自己脚，打了左脸打右脸。然后现在天天谈
判，又把美国人骗到上海去了。这美国人他就是这样。我说我们现在跟共产党打交道，就两个结局，要么你跪着，要么共产党跪着，要么你跪着共产党站着，要么共产党跪着你站着。反正你们美国人现在被骗得天天滴溜滴溜转，你永远就不会赢。
欧洲，我见欧洲一个朋友，我告诉他，我非常惊讶他对香港的认识，这个认识让我感到很悲哀，很悲哀。我说现在香港只有两个结局：香港双普选，真正的实行一国两制，要恢复到两制就行，你独立是不可能的。可能吗？共产党不愿意。那只有封锁香港，黑道治港，就是黑白双道治港，让背后还是共产党控制一切，那香港死亡。或者解放军借理由，以香港政府林郑月娥，不准支持，你要写个报告，你要我解放军进港，封锁香港。
这时候你有这个机会，3万亿美元现金马上移到你的国家，200万人口移民到你国家，全世界最聪明最勤劳的香港人民到你国家去，你马上拥有了香港。这是事实吧？我说你们天天看你们那点低级的事儿，内部的斗争的事儿，咬自己脚指头，啃自己脚后跟，天天往后看你拉屎是多少。你老往后看后边拉的屎，你能看到高度和未来吗？
我告诉这位美国朋友，还有这位欧洲朋友。从小我爹我娘告诉我，千万别回头看你拉的屎，这叫风水不好。因为小时候在东北都是在外面拉屎，冻得屁股疼，真的是尿出去马上结冰。就告诉小孩别往后看，你看后面拉的屎，你就会变成更脏的东西。实际上老人是怕你啊，因为东北那个地方那个厕所，是搭着一个方的，两个板横上去，那个板上全都是冰，你往后看就掉屎坑去了。所以今天我告诉他，千万别往后看，你看看远处，看看香港，帮帮香港人，那是你们的未来，你别老咬自己脚后跟子，自己斗。美国是内部两党，欧洲是内部斗，这给共产党来了机会了。
今天我下午花了两个小时看了拍的一个华为的电影。现在听说这部电影极为受争议，加拿大不敢播，美国也不敢播。卢比奥又开始弄华为呢啊，刚给我发的信息。
亲爱的战友们，这个电影我看了简直懵了。电影要叫外国人看都特别特别好，整个就是个华为孟晚舟被抓的故事，怎么抓的；在机场，一个记者，然后温哥华邮报，一个加拿大人在华为当副总裁，孟晚舟被抓；他老婆他女朋友是一个华人的记者，驻加拿大大使怎么威胁他，家人怎么抓了；任正非怎么跟安全部部长开会，怎么抓加拿大人，怎么判刑，就这么个故事。拍得挺好的。但是现在巨受争议，问我的感觉。我真的花了两小时看完。全英文，我还让翻译在旁边，我们的翻译奶奶给我翻译。我看了我都快笑了。开会的时候安全部部长坐在一个房间里边，满脸横肉，对面任正非，任正非胖乎乎的，抓我女儿？怎么着……
我说从这点上能看出来，西方完全不懂中共的规则。我说我告诉你，安全部长见任正非，是任正非坐在安全部长的位子，安全部长坐在对面被骂。任正非是中央常委这个级别的，这个故事你们讲的是任正非在服务于中国，国家。所有讲的是国家的
事儿，包括那个加拿大的驻中国大使那个演员，我说太搞笑了。我说共产党从来不会这样说话的。我说任正非那是，所有的政治局和常委家人的利益，他服务于盗国贼家庭。安全部长怕的不是你任正非，怕的是你服务那个家庭。你的真正的股东不是那些员工，是常委。他见任正非都哆嗦。他不怕你什么，他怕你告状，把他给弄死、抓起来。王岐山一把把他给抓了，给腐败了。看《人民的名义》那电视剧了吗？想抓你理由不多了吗？
他们今天兴奋的不得了，让我看还叫我说。我说你这个电影不是说一个多伟大的电影，你这是个喜剧。我说让共产党、让中国人看了，你是个喜剧。你犯了三个核心的错误。
第一个，所有的语言，你告诉中国人华为是为国家服务的，你这帮了共产党这些盗国贼大忙；华为不应该被美国制裁，因为他帮我们中国人民。他要帮中国人我说他确实是伟大的公司。从利益帮中国人，你得说这是中国人民的伟大公司。他不是。你帮他洗地了。
第二条你根本把这里边共产党给塑造的，哇，都穿着西装，还那么礼貌地跟你讲话。我说你太不了解他们了。我说共产党的人命令加拿大驻中国大使的时候，都是脚指头，把袜子脱了，抠着脚指头里边那泥儿，伸到嘴里边还舔舔呢，然后扔在那加拿大驻中国大使脸上去：你丫挺的是中国老婆，你有性虐待的视频；或者说你有多少钱，我给了你多少钱，你要不好好这么弄，把孟晚舟给我放回来，（他们叫冯晚舟在里边，然后华为公司叫华新公司，）就把你抓起来。我说把加拿大吓得尿裤子，那才叫真实。结果你讲的很文明，还坐在桌子上，一本正经的跟他说。完全这是个喜剧。所以说第二个我说，你把中国对待这些被蓝金黄的人的态度给升华啦，中国太文明了。
第三个，我说你整个把华为在西方沉默的力量，媒体控制的力量，你太小看了。还把你爹你妈给抓起来，然后你在那儿哭。我说我告诉你，他直接就打电话，让你妈哭着给你说：闺女，你马上写这个报告，不然你妈就得死，你妈就得死。我说我亲身经历上千遍了。听听吴征给我打电话说的什么，吴征代表中纪委把你全家抓起来，把你全部资产抓起来，旁边一片哭声。
你看西方他对待中国的事情，他完全以为这个事儿，哎呦这会引起世界的震撼，让西方看到华为事件的本身，哇哇哇！没法，没法！too high，所有的问题他太high了，too high。就像中国人民想，党和国家和政府，那不是为我们主持正义的吗？这水灾来了那不得救我们吗？送来的被子不得让我盖吗？人家给你照完相拿走了。这就像台湾人民一样，到大陆去待上三年五年，我见过的台湾人都爱上大陆了。以为这大陆什么都是好的。为啥，他根本不知道这是给你设的局，就让你感觉这个。整个共产党控制中国，就是一个骗子的一个庞氏骗局，一切都是设计的。
行了战友们我就不说了，今天啊，那边等着我呢，我得马上上那个视频会议去，这个电影看得我真是，这个电影放出来大家看吧啊。听说他们还有5集，哦，还要拍5个小时，就那5个小时超级厉害。下一个5集，可能爆料革命了。爆料革命这里边什么Sara啦，路德啦，还有那个宝胜那个畜生啦，这些人就都进去了，还有什么牧师啦，还有孟维参这个畜生啦，都会出现，还有钥匙杨澜啦，Bruno Wu啦。
对啦，今天华尔街。今天他们觉得，哎，文贵你可以，我说华尔街这个报导，你看在我墙上挂着，我天天看见它太喜欢啦。华尔街这个报导谁也没伤害，就把华尔街给伤害了。所有的美国朋友说，华尔街让他们太失望了。因为华尔街这个报导，证明华尔街绝对没原则，不会再让人相信它。我们那个美国这个当前危机委员会的Brian Kennedy他都傻了。他说完全没有想到，记者和我们的律师多次沟通，一句不往上写，和这个肯尼迪先生和班农先生所有通话，一概不往上写，呱就给你推出去。今天人告诉我，很多背后的真相，现在很多人很佩服文贵，你真行。
我说你们不了解，我两年来，全人类的脏名都灌我脑袋上了，我说这个双面间谍那算啥嘛，郭三邪，郭强奸，郭三秒，我说中国的中央电视台都播，贯军、孙瑶、刘呈杰的视频都出来了，有一个假贯军、假刘承杰、假孙瑶，你们太high, too high。我说这是好事，今天他们证明了这是好事。我说唯一的被伤害的就是华尔街日报，大家走着看，它的麻烦大着呢，很多官司会缠身。
我得马上走了，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
咱们为14亿中国人民、台湾同胞、香港同胞，爱台湾爱台湾，咱们祈福。阿弥陀佛..
整的我就跟出家人似的，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</guid>
      <description>内容梗概:
今天是6月13号下午接近6点，在咱郭媒体直播室，由庄烈宏先生、细丝小哥今天总导演跟常务导演。记住导演跟总导演在这直播，刚才大家看了一些视频。这些视频，我相信对大家是很有触动的，因为这些视频告诉了我们所有的战友们以及香港的同胞们，共产党的本质和它的真实面貌。这不是用语言能形容的，我今天一下午开会，都把我开懵了，所以晚了，下来晚了。这个所有今天在给我开会的人就是和几天前完全不一样。为什么，因为香港这件事情，让他们看到了共产党真实的和本来的面目。
大家不要小看刚才发的那几个视频，因为我们爆料，是我们说，那一方是共产党CCP。但是刚才那视频由于咱战友之声的战友们迅速加上了字幕，我们的亚当小哥、我们的啸天，我们的小妹，我们的可以说是上千个战友共同的工作。就不要小看这个加上字幕。我们过去小宝啊，跟一个Steve当时采访川普的时候加上了一个大的白字字幕，那个加字幕推出去以后多少外国朋友高度关注。
那么郭媒体的影响力，现在已经不是个媒体了，它是一个大家获得真相的地方。所以刚才战友之声加上字幕的这些所有的视频，对待外国来讲，那影响是巨大的。刚刚的在华盛顿，今天发生了很多的政治事件，我现在不能说，未来你们都会知道的。但是整个华盛顿和纽约，整个伦敦和巴黎，整个欧洲议会，包括像日本这样的文明国家，可以这么说吧，所有的政治家们的议程，现在都改成了讨论香港的这个事件，大家都在议论到底会发生什么。
所以说我现在忙了，全世界各地的都找我。我这郭文贵、郭3秒、郭强奸，、郭骗子、郭大忽悠现在成了全世界要争着被忽悠，争着被强奸，争着被骗。你说咋弄呢，是不是，这样的共产党的愚蠢，让我现在成了热点了，成了热点人物了，想不热都不中，用河南话说，想不热都不中。现在这是什么情况，这视频我推给大家以后，胜过千言万语。特别是那个许焰这个流氓，许焰就是靠小姨子发财的。这哥们有的玩，这哥们大家好好查查他的历史就明白了。那是国防部的叫战略调查员，级别噌噌的升。
为什么呀，小姨子跟王岐山好。这小姨子跟王岐山好，这事很大，你知道吧，又是三部的技术员，即能帮助王岐山监听所谓的外国反共对象，也可以监听所有党内同志啊。那个技术还了得了吗，说白了就是用军事手段打击内部政敌。这个许焰官升国防部，对着几千个孩子，他敢这么讲话。你们再查一查，许焰在中国社科院的讲话，许焰曾经接受过凤凰卫视的采访，现在那个视频下架了，都说过什么话。
香港人不要再天真了，这个是代表国家军队的，国防部的战略制定者对香港的定义。而且这个人，也亲自了，像我们江老一样，也亲自干这事儿去了。亲自去了，到香港进行调研，得出的答案。那绝不是他一个人的答案，那是共产党的答案，香港三三开，百分之三十三的人是本土人，另外三十三的人是被共产党消灭的对象，跑到香港去了，另外三十三的人是现在来自世界各地，这是要被收拾的。所以说香港76%的人被他打成必须消灭对象了，所以香港上街的是多少人吶，香港站上街的还不到10%，那么现在没上街的人还有多少呢，还有60%多的要被干掉。而且明确告诉你，就是要殖民你香港。不殖民你香港是不对的。台湾那就不在话下了，台湾的人已经被中共彻底的捏住了，认为台湾的这些党根本不用在乎。
根本这些人不会把你香港、台湾当人看的，这就是真实，这就是非常真实的。再看看，林郑月娥的讲话，大家现在看明白了吧，现在知道了吧，看到香港的那个电视台的视频，是林郑月娥自己写的东西，报给党中央。人家说，你看你自己争着要干这事，你非要把香港秘密送给我，你非要让我去抓你，你看这事大不大！这就是真相啊，这就是真相。
然后你再看到这个警察，现在大家知道了，在香港的警察没警徽，没有编号，不说话，穿着香港的警服。大家想想搁六四，当时在天安门上有多少的便衣，拎着塑料
袋子，那时叫做网兜似的，叫什么，尼龙袋，还有塑料袋，到处转悠。就像刘彦平装公安大员，现在的安全部的纪委书记，在我纽约家说的一样，我当时就在天安门吶，我三进三出啊，其中有一次，是民运领袖王丹把我送出来的，王丹把他送出去的啊。所以说，我放王丹出去，对吧。大家看到了，如出一辙。当时刘彦平是扮成清洁工进去的，然后再代表领导进去的。你去想想三十年后，如出一辙，又是这些人混进去了。
第二步是什么，给你商量，没事儿啥都好商量，你松懈下来了，疲劳战。
第三步是什么，有人故意制造暴动，然后定义有暴动，而且是流氓土匪，在这个时候，大家就会看到，这就不是所谓的现在抗议的问题啦，你已经是由美国CIA和极少数的海外组织，咱就是说Steve Bannon和郭文贵嘛，我们爆料革命嘛，要在背后操纵的。然后就变成了暴力革命，然后接着给你盖高帽子，然后可能还死两个人，这人就死的，也是几个小子干的，然后在各个官方楼下布下了重兵，这已经不是木马了，不是木马进城了，这已经进城了。
这个时候香港的警察警署一把手，竟然在那说我们还没准备邀请解放军进城，这种谎言能撒的出来。就像林郑月娥说的，你们这上街是违法的是暴动。她弄一个不合法的法律，她不是违法的。
大家现在你们还要看到，从这几天，美国国会全面法律行动，要推出法律。是什么，因为你南海东海的问题，一直在备受争议，现在要停止承认一中政策，停止承认一中是什么概念。那就是好几个中国，是不是就是一个台湾中国和一个大陆中国呢，还是一个香港中国。我相信肯定不是，一定成为西藏中国，也叫什么藩国，什么国，一定是西藏独立，一定是新疆国、维克国，一定会承认香港国和台湾国，包括广东国，我认为就叫粤国吧，挺好，粤语的粤。
那你怎么着啊，因为你耍流氓的啊，那么这个政策的制定，事实上我说过，在去年彭斯副总统演讲的时候，最后几分钟拿掉这个词，就是说美国不再承认一中政策，不再延续上海公报。接下来，现在国会山要会讨论的是，对香港林郑月娥等李家超、什么卢伟强还有什么郑若骅，还有在街上执法打学生打孩子的，要实施对其个人和家庭，全面制裁。
再接下来就是什么，更重要的，就是我一直说的，香港只要和美国的自贸区协议被停下来，立马完蛋。那么大家现在很高兴的看到，米奇•卖康诺就是现在的众议院主席，也是美国了不起的政治家，也是我们华裔赵小兰的先生，正是当年由他推动的美国和香港的自贸区协议。现在由他发起，这是大政治家，马上聪明，别到时候找我麻烦，推动。
第一独，一共是五独，五个程序。第一个，最后一个总统签的。中断你，考虑你美港关系。哎，这事儿大了，谁能停的了，上帝都停不了。这个结果是什么，香港的股市，港币，你往哪去，你能怎么着，你再吹狼蛋，你继续吹。这还不算数，香港整个的所有的香港的官员在整个欧洲和西方的个人账号和资产，马上也要立法。只要是涉及这些国家的，跟你香港过去有贸易协议的，所有个人账号必须公开，大家看着，记住我说的话，必须公开，这是美国和欧洲历史上前所未有，强制性的公开。
接下来，这还不算数，港币，香港交易所。将禁止任何一个美国欧洲的公司投资到香港，限期内，把机构性投资必须撤回，比如说美国的养老保险、退伍保险、社保任何保险机构，把钱必须退回，然后欧洲肯定跟随，日本肯定跟随。接下来，就像对待伊朗一样，对石油禁运，制裁对香港。所有香港的运输船、货轮，不允许再停靠这些地方。最后就把你香港变成一个叫，准恐怖组织的标准，现在已经是恐怖组织了。只要下一天，只要明天跟后天，他只要再继续搞，肯定变成恐怖组织。我不希望香港同胞受到伤害，但是说实话，那一天要是发生了，对灭共产党来讲是有帮助的。
这还不算数，英国的将退休的这位梅姐，已经表态了，很软弱。但是她表态了。接下来，不但如此，我已经了解到，世界上将近上百个NGO组织正在全面联合，对媒体，现在在呼喊各个媒体，我听说压力太大了，说必须停止在香港的所有媒体运作。庄烈宏先生记住啊，细丝哥，咱现在报仇了，他们黑咱的推特，黑咱youtube，咱给他关了。
现在有议员要立法，呼吁，紧急立法。大家知道，美国这个国会是有紧急立法程序的，紧急立法，就禁止任何一个美国的现代媒体或媒体在香港进行运作，而且禁止共产党的媒体运作，而且现在马上要求共产党，还必须把社交媒体打开，就是防火墙取消，不取消，连中国国内所有媒体给你停掉。因为美国欧洲很震惊，中共完全屏蔽。
这还不算数，战友们，大事在哪呢，大事是明天后天的行动，星期五星期六星期天，然后星期一。香港的朋友们意识到，也相信了文贵说的话，他们是很多就是大陆警察、大陆解放军。他们也深信，他们会绕过弯去，强行通过这个恶法，他们也知道他们（CCP）正在布下的天兵天将，想尽办法要对上街的咱们的香港同胞采取措施。
而且，香港老百姓，咱们同胞们都知道了，香港警察和解放军正在摸底，包括威胁。我们的战友在香港，那天停在马路上车的那些人，还欲起诉他们。现在我给这些欧洲国家，美国说了，如果他（CCP）起诉这大客车，意味着什么，完全视法律于不在，那就是恐怖组织了。只要他敢对咱们香港停在马路上车，自然熄火，很正
常，再个，你现在香港政府威胁整个社会，那太正常了，是吧，但你要想定罪那是不行的。
那么香港同胞都知道，接下来是什么，接下来有大行动。可以说，就像这个许焰发动的，76%的香港人都是咱灭掉的对象，香港的另外的24%的人也知道你是王八蛋。你七十六说低了，你说低了！所以说，战友们！接下来发生的事情，香港的股市是核心，只要港币、经济它撑不住，它就嗝屁啦！
第二个核心，就是星期五、星期六、星期天和星期一的行动，是否得到香港的电、水、交通彻底地阻止解放军的进来，彻底地阻止香港假警察残害学生和老人。是否能揪出假警察、解放军藏身的地方，包括军营。
如果是解放军、假警察，对香港的所有同胞们动手。那就意味着全面的，对全世界的人道、法律和人权的挑战。美国会马上紧急采取措施，我希望那个时候，就马上停止“一中”政策，停止香港自贸区协议。对香港的官员及家人进行制裁，对香港的投资马上停止，然后，马上对媒体进行紧急立法。
这个时候，香港的同胞受到了威胁，只有香港同胞需要你们暂时站出来。香港同胞，但凡你家有车的，香港的车很多，几百万台吧几百万台。几十万台停在那就可以啦！目的很简单，就是阻止假解放军、假警察穿上香港警察的衣服，非法地侵入香港，威胁香港人民的安全和利益。我现在告诉大家，如果你有种，星期五、星期六、星期天，你敢把车停在马路上，阻止解放军、假警察。咱不能危害别人安全啊！不能危害公共安全，你将成为历史的伟人。
要阻止一场类似于八九年六四，血腥大屠杀的事情发生，这是每个人应尽的责任。否则，你对后人没法交代。这就是现在面临的形势。可以告诉大家，你看到整个香港大街上的沉寂，还有让我们感动的基督教徒、天主教图、佛教徒，在现场唱圣歌、唱诗歌、读佛经。这种感人的场面，世界上呼唤着上天对那里的关注。我深信，最终上天会跟香港同胞站在一起。不管香港同胞做出什么样的事情，合法的，维护自身权利和利益的，符合人权的，人道的，他必将得到世界的保护和世界的支持。
我们感到伤心的事情，当年八九六四，香港和台湾是最多支持和资助八九六四学运的人。所有八九六四的人都是通过香港出来的，出来以后，几十年被人家养着，人家照顾着。每年纪念「六四」，最大的活动就在香港。但是，香港遇到“难”的时候，这些民运、民权、「六四」分子，所谓的，都是假的啊！一个都没出现！
悲剧呀！悲哀呀！所以今天，很多的外国组织问我，到底发生了什么事情？我说这个很简单，大多数是被威胁了，还有更多人是泯灭了良知。
更重要的，我说的是被共产党“蓝金黄”了，“蓝金黄”！你像郭宝胜、夏业良这些畜生，什么叶宁……刚刚的我看到，夏业良被法官惩罚5000美金。这是一小部分。一单一单来咱们早着呢。这些一堆一堆的欺骗者可能也被蓝金黄。
我告诉这些朋友，现在的国际形势和香港形势已经不是容不容我们乐观的问题，是我们现在必须采取一切措施制止共产党利用各种借口去镇压香港的同胞，和上街的学生和老人。必须采取一切应有的手段阻止星期五星期六星期天八九六四的屠杀现象出现在香港。否则知情者都是犯罪者，因为你没有采取相当的措施。而这如果阻止不了，这些事情会发生在我们身上。
亲爱的战友们，我们不能老在网络上刷屏，我抗议。我最受不了的是有些人大脑袋症。在telegram我的一个群里面，有几个所谓的教授。我从来不说他们。这几天来发了重复的信息说：「你看香港的警察怎么怎么回事，我们要调查这个警察背景。」然后那个教授说：「我发现在现场有人冒充警察。我发他的照片。大家要搜搜他。」这几天前的事儿了，今天还在说这事儿呢。
还有几个教授现在说：「我们要想尽办法把这些人家庭底摸清楚。未来跟他算账。」当时我憋不住，跟他回复，我说：「你说这事儿对今天这事儿有帮助吗？明天后天可能要大流血。你还在想这事儿过了以后再过30年。像八九六四那样到沙漠里边再立俩字去？像吴建民那个畜生扯着嗓子在那喊，我蹲过监狱我是英雄。这都是骗子狗熊！像郭宝胜牧师。你这牧师你咋不去现场念念牧师去？你咋不去啊？你不是不怕死吗？你不是支持民主吗？」这些教授都怎么回事？像夏业良这些畜生都这些德行的。你躲在美国你喊什么啊！躲在英国喊什么！不要给人家香港同胞指指点点。
看到人家川普总统说了吗？看到McConnell说了吗？看到香港那些人上街那些行动，让他感动和震撼。从昨天晚上四点钟到现在各国领导人都在说，香港人的素质香港人这些年轻人走到街头的决心和勇气让他们感动和震撼。说实话咱们大陆三亿六千万年轻人，就80后90后和2000后。三亿六千万，将近三亿多是40后50后60后和70后。你想想我们有多少人能像香港的这些年轻孩子一样？我太佩服他们了。
香港的某个大货车组织协会，人家是有了合同要违约的，竟然人家把货车都毁掉。我赔你钱。大货车在香港很难维系的，那天也上街了。我希望这些人一定要上街阻止他们。如果这些大货车司机、客车司机、巴士司机因为上街阻止共产党，阻止解放军进城屠杀百姓，如果你发生了费用，你拿出证据来，你可以到美国来找我，我付你钱。
我在今天视频正式宣布，如果是阻止共产党进城阻止共产党制造八九六四同样的血腥屠杀的，按照你大客车司机和大货车司机，或者香港的私家车过去营运的标准，咱有第三方认可的，你确实有证据你停在那阻止这事儿了。只要是这个事儿，明、后、大后天找我来。我付钱。直到我不能付为止，我郭文贵去要饭吃垃圾为止。
我多了拿不出来，我借个两三百亿还是没问题的。借个四十亿、五十亿美元绝对没问题。大家现在以我视频为证。看我是放屁还是来真的。我在这再重申一遍，多了没有，我在这儿四十亿到五十亿美元绝对没问题。我拿现金。至于说怎么给你付钱，你找你的律师，你找你的当事人代表，到美国来指定你的货币，港币，美元，除了人民币之外，港币、美元、日元都可以。当然委内瑞拉钱咱不算数。英镑也中。我很严肃地负责任地告诉大家。
前提是你不是开着大货车拉解放军去了。你是开着大货车、大巴车、大客车、私家车阻止解放军进城屠杀百姓，阻止解放军穿香港警察衣服在香港非法执法，阻止香港的警察非法使用暴力，侵犯香港人民和孩子、老人、学生的利益和影响他们的人身安全和造成的危险。证据很简单，视频、见证人、时间点。就这么简单。任何人都可以找我。我的地点很简单，就在美国纽约的64街162号。小哥和庄烈宏先生可以作证。我们战友当中的证人细思作证——多了不敢说，不低于四十亿美元，四十亿到五十亿美元。
你看这帅哥一来到喜马拉雅大使馆做了，证明了三件事。我们班农先生也看到了十几个，有时候甚至是20个美国当地的没玩转过，他们俩来迅速玩转，佩服的不得了。音频、视频、联机大改观。现在已经从这款直播的拖拉机变成四轮拖拉机了。咱谦虚点说。细思哥辛苦了。你和庄烈宏先生辛苦了。真的是他俩个这几天睡得每天不超过3小时觉。那么另外一个证明了什么？证明了我们战友之间团结的力量。就是这种信念让我们在这儿工作就不觉得累。是吧，小哥？
细思小哥：我是特意来体验一下文贵每天的作息时间和生活状态，感受一下billionaire。
郭文贵先生：这billionaire也就我一个人这样。庄烈宏先生在那叼着雪茄。别站那儿，过来抽抽雪茄来。昨天直播完我们跟班农先生聊兴奋了，聊了几个小时，很重要。今天发生的很多事实际上跟昨天晚上是有关系的。你俩已经见证了历史。几周以后世界大形势已定了，已分上下，英国那边已经是明显出来啦，法国那边也出来啦，欧洲那也出来啦，华盛顿那边，他老人家终于低下头，事情往回改了——所以说这些事都在发生，等发生完了，你俩就可以往这一坐说一说这事儿是怎么回事儿……
细思小哥：昨天由于对话全英文的……我在这作证：文贵先生的英文水平，用英语老师的标准来说，英语的用词、语法、时态……都可能不对，但是最关键最关键的问题：美国白人听得懂！没有misunderstanding ——没有错误理解——这个是太关键了。所以说以后战友们、朋友们，你们谁要是学英语，说我学不好英语，没英文环境啊……那都是借口，都是你偷懒的借口。我看到全世界学英文最棒的人，就是在我旁边这位。
郭文贵先生：哈哈，不敢当……
细思小哥：勇气啊……就是怎么都敢说——时态不对没关系，语法不对没关系，最关键最关键的是：它能够作为一种沟通的工具，而不是我们两个人之间，语言成了我们的障碍。
郭文贵先生：谢谢细思哥。我给庄烈宏先生昨天说，学语言啊，我原来没学好，不仅仅是……咱这语言天分绝对不够，但更重要的是：内心根本就没有觉得需要。说实在话，真没有——因为一帮人，我讲啥就翻译出去了，没有感觉有压力，有迫切需要，甚至你不觉得是重要的。
但是这个爆料革命第一个让我发起心愿的是和班农先生沟通——班农先生说Miles，咱不能有翻译，咱得单说——确实得单说呀！这一单说把我给单懵了，我这不能误会呀！所以说有时候他说完了我就——手机不能带——就出来查，出来问——这个麻烦呀，太大了！所以我觉得我深刻的麻烦了人家，严重影响了我们这个事情的质量——这已经是迫切的需要，极为重要。在这种情况下，我发誓我英文要具备和班农先生沟通的能力。
因为特别是一年前，我们刚认识的时候，就是那个时候，我就说：世界上最最low的俩名儿：史蒂芬•班农和郭文贵——全世界最脏的名字：强奸犯、郭三秒、骗子、通缉犯……班农先生是被白宫kick out出去了，你说这俩人在大街上……班农先生在大街上就有白人就直接说：你们不能跟他在一起，这是个坏蛋——这是最坏的俩名字，现在走在一起，结果英文沟通不了，还得用第三者——这也忒荒唐了吧！
我学英文最起码让他懂，结果你听到的英文，昨天他百分之百听懂，没有翻译的……他也被我练了一年啦，所以基本上我的错误他全都明白了。我俩发信息、语音，还有英文打字，我有时候借助软件，有时候基本不用了。他说什么，我说什么，简单的都明白，基本上不会误会。最根本的问题——真的是反共的力量！
让我感动的是，班农先生的耐心。还有另外和班农同样身份的人，我跟他见面只有两个选择：一，必须有……你知道，那个力量在旁边，你必须不能单人跟我见面，
但有时候也要单谈，单谈的时候你必须具备，我也得懂——他就不像班农先生天天跟我在一起的，他懂我啊。我就学了一招儿：我就把这个词啊，跟他讲之前我提前背——这些单词都很可怕，就是咱说话基本用不着。庄烈宏先生一定要记住：当针对这个事情的时候，这事真的就变了。我一下子就跟那个人说话，大概三百多个单词就背下来了。大概我们单独开会第七八次的时候，他非常感动。他说Miles, 说实话，原来你说的我真的是懵着，我根据你表情判断，回去我再想想——所以每次都让人再跟我确认一遍来——现在，我真的是不需要了。因为这三百多个单词，我基本上能罗列组织明白。所以你刚才说的，语法不是最重要的，对方明不明白最重要。还有，脸皮要厚――你不是秀英文的，你在说也不行啊。你先得让别人明白，满足你的需要是最重要的。
昨天晚上这个事儿很大——实际上昨天晚上、今天，你俩还不明白，很多大事都发生了，太快了。所以昨天问最后说Action! Action! Action! 我说你昨天就行动。最后让我特别感动，我们离开十分钟，另外一个人给我发信息，他说Miles，你今天说的，如果你觉得需要我做，我去亲那个人的屁股我都愿意——这是原话。另外一个跟他一样的人给我发信息，说我今天知道了你跟他说的这个事，我特别感动。他说，如果为了这件事情你，你让我反共这件事，你让我做啥我都愿意，我哪怕回家我都愿意，甚至让我进监狱——你看这感动不感动——我豁出去了。
然后昨天凌晨一点多钟给我发信息，他说Miles你告诉我，香港到底能发生什么事儿，我们该做什么？我说，共产党真的可能就开枪开炮啊。他说，我在你前天视频上，你说还有下一步武器，我还真的没当回事，但是他一开（枪）……他说，我觉得这个事儿可能啊！真有可能就八九六四的同一场面就在香港发生啦！我说：这不是开玩笑的，三十万大军，用中国历史的话，镇在深圳珠海，最起码几万人已经进了港……那不会随便撤出去的，那不可能的！
就像我昨天跟他们说的一样：你要么就是自杀——老子回去啦，Carrie Lam都你干的，跟我没啥关系，滚蛋吧！——这它回去以后内斗的加剧和世界经济的对它的失望，它完啦；干下去，它就得开家伙——这开家伙一开始不是真子弹，但它一定制造各种假象，制造用真子弹的理由，或者就是刚才我说的，纳米激光技术。这个东西是很可怕的，等同于化学（武器）。世界公约里约定的化学武器，是禁止使用的，但是现在你高科技，禁止的范围包括不了——这个可怕了！
据我所知，这些东西是在叙利亚他们尝试过，用过，用的效果非常好。它不是化学武器，你也没法定它是化学武器——现在说，这屋不能抽烟，对不起，这屋是私人领地，我就能抽烟，你知道这意思了吗？我可以不上你家抽，但这我私人领地，我有license, 我当然可以抽啦……就是他抓住这个漏洞，这是很危险的。
所以我告诉他们说，务必要记住：他们对香港动手的可能性是很大机会存在的。现在，你们要做的是，全面监督，情报控制……一旦那一刻发生，你们要有行动——必须制止，避免流血，避免香港大街上尸横遍地……香港这回再发生，我告诉你，不会像八九六四一样，一万人、两万人——那就不可能！香港人的个性你看得出来的，（细思小哥：他们绝对不会退缩。）他们绝对不会跑的！而且我告诉你，这些孩子让你感动的是……这些外国人都是用感动这个词——政治家多冷血呀——他们都感动了，啥感动不了……就是这些孩子不怕死。所以我说，那个时候要是真的发生，不是一千两千、一万两万……可能是惊天的人间大惨案！
所以今天我公布说：任何人，能把自家车开上去，放在那儿，如果你车被毁了，如果你因车停在那，受到损失啦，我赔钱。我就那么多钱，太多了我弄不了。我现在最起码三百亿港币没问题。也赔得起，完全赔得起的。现在实际上你看，九龙到中环的这两条隧道，一边十台车就结束啦！然后到南湾、浅水湾、深水湾，到大屿山这边，那几个火车道，还有机场的那几个道，不就三四个路口嘛！不就那几个嘛——停那就完了嘛！你解放军来干什么啊？这不是开玩笑啊！这是死上万、几十万人都有可能的！所以说，这个时候钱不重要了啊，我借个四十亿到五十亿美元没有问题——他不能拒绝我，这是我的权利。
细思小哥：昨天看BBC和CNN的新闻写着：香港政府怕的不是人群围着立法会，香港政府最怕的是哪些堵交通的那些车……
郭文贵先生：BBC他还没有明白，接下来香港的战友得玩火车、玩飞机——因为共产党可能就飞机派来了，大飞机来了！军机，747外面是国航、南航……啪啪啪运来，你受得了吗？（细思小哥：还穿休闲装吶……）穿休闲装，旅客——还背着袋子吶，弄不好还是乌坎牌的吶——直接就来啦，你怎么办？——你只有把机场这路给他断了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/709/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/709/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月13号，你们健身了吗，往身上泼水没有？唉呀今天的纽约，刚刚下过雨昨晚上，天气极为清新，非常的舒服，非常烂漫。今天环境适合谈恋爱。但是非常沉重的还是必须面对香港。在这个大街上昨天晚上，有很多香港同胞还唱着圣诗，圣歌度过了一整夜。大家能去想象在过去的几十年里边，香港人做梦也不会想到香港人能沦落到今天！
现在大量的网上过去的视频被战友们给搜出来，当年香港人的担心，怀疑，害怕，包括很多香港人的幻想，以为共产党来了，怎么也得给我们50年，他怎么也得考虑国际感受，也有人说香港未来就完蛋了，还有一个当时97年以前移民到加拿大，美国，欧洲的都回去了，觉得香港没事了，有些人说你太天真。
这些信息今天看出来一点都不好笑，都是流着血的这种痛苦，真的是全人类上没有象中国人一样，这么爱幻想，这么爱浪漫。就像我现在一样，面临着这么大的事
情，还想到谈恋爱，咱们中国人啊真的是记吃不记打。而且中国人咱们自私，永远觉得他家事不管咱的事，各扫门前雪，把我家雪都扫下来，扫你家去，都以为明天会比今天更美好。记得97年江泽民同志亲自写了，亲自写了「香港明天更美好」。现在香港人问问江泽民同志是怎么美好的呢？再看看当年香港回归全大陆啊一片沸腾，那觉得好像是征服的世界一样，看到英国查尔斯王子落寞的表情，在雨中的离开，大家都觉得幸福得不得了！
说这人吧真的是为什么吃伟哥，吃后是假强壮，就是共产党，就是给这当兵的吃的那个精神麻醉剂一样，让你虚假兴奋，结果是什么？大陆现在是什么样？爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，给你孩子扎针都扎得是假针。大家又怎么样？现在经济好，经济好跟你啥关系？都是化学的，欠一屁股债，房债车债结婚债。你敢说话吗？全人类都在享受着，上万年人类没有的信息大时代，让你知道更多，可能一天就顶你过去的1000年前的人类活过一辈子，他确把网络给你控制了。你在想什么？大家又看到了，我推出去那个解放军驻港部队，面对了几千人大会上讲话，香港分出三等人，百分之三十三，百分之三十三，百分之三十三，三种人。
一种是原来的居民，狗屁啥也不是，傻瓜，甭理他。第二种就是当年共产党抢夺了财富，用他的话说是被清算去香港的，这王八蛋，你说是人话了！它祖宗我不知道是谁杀的，那是被抢劫人家侥幸逃到香港的人，这1/3，就香港今天的李嘉诚李兆基，他们说自己不是逃犯，按他的规定你全是逃犯，我原来说过这话吧？按照共产党的逃犯法这些人全是逃犯。所以李嘉诚家族第一个出来我们支持逃犯法，因为我不是逃犯，你多无耻多可怜！看着解放军说了吧，定义为你就是逃犯，顶着西瓜皮来的，香港绝大多数是这样来。
另外的三分之一，大家看到的是英国人当年殖民留下来，这些人更得杀。按照这个解放军的说法，驻港部队的将领说法，香港76%人该宰，最坏，比台湾人还坏。台湾人有吃的给他点吃的，低着头，啥也别管。在中国共产党眼里，看着台湾了嘛，台湾就不是人，就是畜生，给点吃的你就低头了。而且不恨共产党，你发现了吗？台湾不恨共产党，都蓝金黄了。因为他看到都是被蓝金黄的人，真正的台湾是没看见，绝不比香港人有一点差。
这就是一个驻港的将领，那是王岐山提拔的，他小姨子就是三部的，一个非常高的一个干部。为啥呀？那小姨子能给王岐山提供情报，想监听谁监听谁。三部是技术局，全世界最高端的代表解放军的技术局，查查这个解放军北京。经常是莺歌燕舞的，你看那个脸都是欠揍，欠屁抽的样。76%的香港人都该杀，你听那话了吗？
你想想现在的香港老百姓还在那边上街抗议呢，他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准
激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。我原来不说，我现在告诉大家。香港的同胞们，大家回忆回忆，我过去两年说香港里有一件事是错的吗？我现在告诉你们这几种武器现在就在香港呆着呢，就准备好你接下来，你星期六星期天你下周一的，整个大游行的时候对付你的。而且要找出理由来，香港警察受到伤害，暴动分子，我们针对暴乱分子，维护香港利益，而且你无证可查。
到现在香港政府还说呢，我没有要求解放军来帮忙，没有大陆警察来。战友们，你看这谎言到了什么程度，这得香港的海里边儿的鱼都笑了。你再看那个林郑月娥，包括驻英大使刘晓明，这个家伙之烂，就是他当年说的，习近平当年访问英国的时候，BBC访问他，说这个访问停两个核项目到底要不要得到中国支持，英国反对。他说，你们有钱吗？你们有技术吗？你不让我们来，谁来啊？就是他说的！全家人都在英国过着皇帝般的日子。他跟我一堆的哥们儿都是成天混，多次要参加我的聚会我都给他拒绝了，我说这个王八蛋绝对不让他来，这就是个畜生、流氓，比谁都贪。说出来了吧，说什么，你看他采访的时候，中央政府从来没让香港政府立什么反逃法，这是香港政府主动提出的！
看明白了吗？是我郭文贵蒙的嘛？全人类就我一个人说这话了，你不觉得悲哀吗？我可不想伟大，伟大顶个屁用啊，当饭吃吗？都知道郭文贵你说的对！你太伟大了！你说的太厉害了！你都说的正确了！顶啥用啊？我该平板撑平板撑，我该吃啥吃啥，我该花花，没人给我钱，我该花钱买吃的买吃的，有用吗？我不想人说我伟大，这种伟大简直对我来说是侮辱！
就是林郑月娥亲自一个字一个字写的，要求干这事，为啥呀？她就是自己很明白，她要退下来她要被清算，她太多钱来自大陆了，她在上海已经有房子了，就把香港给你卖了，老子还有儿子呢！别忘了林郑月娥是为的是俩儿子，你甭想影响我儿子Billionaire的生活，百亿富豪千亿富豪的生活。这是本质，我让你们所有人都不安全，我全家我儿子和我最安全；我让你们所有人都没有钱，我家的钱想怎么花怎么花。
而且她要成为创造历史的人物，她的信中报告最后就说：「由我将代表香港的这一届政府，创造一个中国和香港的新历史。」林郑月娥这话是不是你写的？如果我说错差俩字有可能，差仨字你就把我抓起来！她要创造历史啊！据说中央某领导看完以后，说这个女人心够毒的！不是说够牛，是心够毒的！你以为她们傻啊，他们也不傻，知道你想玩啥呢。你上海那房子你都准备好了，现在林郑月娥就差没说出名
了，就把我们这些人定为叫：操纵暴动分子！林郑月娥亲自立法，她要求的立法是完全和香港基本法和香港法律是完全违背的。她是违法犯罪，她却定义为人家，反她违法犯罪的人是上街暴动。这天下有这种荒唐的事吗！
八九六四的时候，一模一样，”学生，极少数人是坏蛋，极少数人是坏蛋，我们可以谈。”一开始是想镇压，威胁，最后镇压不了了，谈吧。谈的时候不要被人家鼓怂，这是外国利用。最后拖，拖最后是学生静坐，静坐的时候，我们为了拯救学生绝食，学生是被人家绑架了，学生这个有生命危险，我们去救她。结果派啥去的？派坦克去的，直接把人给碾死了。这就是共产党。谈着谈着坦克就去救人去了，以释放绝食的，被绑架的学生为名，把他弄上了。完了以后大家知道中央定性：“大家都知道吧，这就是西方世界操纵了一场，推翻共产党，推翻这个国家政权的 革命吗。”一模一样。
三十年的版本到香港重演。更夸张的事情，当年六四拯救，给六四资助的，钱的和六四之后跑出到香港的，吃喝住的，所有的所谓的参与六四的，也就是骗子们包括假民运分子，也有一部分是真的民运的，到香港以后得到香港资助，后来到了美国。几十年来香港资助。吃香港的喝香港的。这次香港人民到了最危急的时候，从未见一个有关的中国所谓民运分子，让人寒心！
说实在话，中国人被奴役那么多年，它也不是没道理的。这几天我收到国内很多人发信息，羡慕香港人，说人家太有种了！太厉害了！确实共产党集权让每个人站不起来，但是这也过于悲哀。在海外的这些人你有机会吧，你总有机会表达一下吧，尽可能支持吧，没有，没有。所以说你看香港人，人家怎么不伤心呢？香港人怎么愿意跟你大陆混到一起去，除非他脑子有毛病。所以这些天是我们研究和看到人生，政治，经济，历史，文化，人性，最好的一堂课。
林郑月娥，香港警察卢伟聪，香港的律政司郑若华，香港的保安局局长李嘉朝，林郑月娥。你再看这些人的嘴脸，你再看他们的撒谎，你再看他们按共产党的剧本往下演，你再看看这个世界上国际社会上的反应，你再看看对香港人，这个将军的这个定义，它不是偶然的。然后再看看我们海外民主民运人士，怎么对待香港同胞的，用“坏良心”三个字能形容得了这帮畜生吗。
一片华人世界静寂啊，这些所谓海外民主人士。以后这些人到香港去，你都不担心在香港大街上被摇旗大妈拿板砖砸死你吗。香港人几十年与你们奋斗，来反对绑架了你们家人，让你们没有自由的，失去一切的集权政党共产党，你们在这时候却对待人家这样。所以说台湾的同胞们也要看到，台湾不知道如何上什么当了，就是愿意接受那些假民运假分子，凡是书都卖台湾去，台湾人是脑残呢，还是有病呢？为什么这些骗子去台湾香港，台湾就给了大家最好的例子。
另外一个香港同胞，接下来的风暴， 正在酝酿中。我头两天大家都鼓掌的时候我告诉大家，我给班农先生说，原话包括美国华盛顿几个哥们说，一切刚刚开始，我说了几遍，一切刚刚开始，No enough，这不够，完全不够。我说共产党一定给你用缓兵之计，然后来个迂回包抄，他甚至自已，我来个人大释法，叫特别释法，然后一堆解释，然后法律专家说这是对的，法案就给你过了。或者……啪！把这些人绑到一个地方，第三个地点、第四个地点，把这法给你二读、三读通过。行政长官就可以签名。然后，合法地大街上抓个人，直接把你送大陆去，送去深圳太豪华了，就像铜锣湾那个一样，送你湖南某个山洞去，让你跟猴子玩儿去。
这不是开玩笑，这不是开玩笑！共产党的流氓，它的凶残是无法想象。昨天和前天我发给西方世界很多官员，咱们战友加了字幕的视频，每个人都傻眼！都是——真的吗？这是真的吗？我告诉大家，西方人对中国对香港的了解，超出你想象的少！
昨天我跟细思哥和庄烈宏先生还有班农先生吃饭的时候，我说，你问问班农先生，在多长时间？就在我在华盛顿上一次、上一次的时候，竟然有参议员问我，香港还没有回归吧？还属于英国管着吧？不是开玩笑，这是真的！以为香港还是英国政府管的，他不清楚！这不是老百姓。
班农先生三个月之前，还问我呢，中国十三亿人是不是都是共产党员，我说绝对不是。然后，比他还牛的人问我，是不是香港政府官员都必须是共产党员？他根本不知道，不知道！所以说，战友们！尽其所能地……凭良心，就凭香港同胞当年支持改革开放。每次大陆有灾有难，全力解囊相助，以尽所能地帮助香港同胞，绝不让他们孤单。我们也要记住，千万别掉入法律黑洞，就是别让共产党设计一个法律的圈儿，咱别进去。一定要尽其所能地，不要香港同胞被杀害。我们资助香港的人，我们给他钱一定是前提，阻止香港变成八九年的「六四」。阻止共产党以非法手段，用各种手段，派坦克、派解放军到香港，非法镇压香港人民，这是我们资助的原因。
大家一定记住啊，前提是，包括现在香港的同胞，我们支持你们的所有核心，就是让你们，合法地避免共产党(将它)变成八九年「六四」那样，变成大屠杀，违法地伤害香港人民生命、利益和安全，这是我们帮助你们的目的。香港一定会赢！香港绝对是共产党当年革命的时候，得到医药、后勤保障和补助最重要的地方。噢……他现在背叛了，没有香港就没有共产党，绝对是这样子的。
但是，现在肯定地说，香港就是会灭掉共产党，这就是轮回，这就是轮回！这是共产党的地狱大门，不信咱走着瞧！阳谷莘县县搭县，咱骑着毛驴走着看啊！
一切都是刚刚开始！
为十四亿同胞、香港同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/706/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/706/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我那时候跟驻港部队领导也有参加研究香港的社情。香港的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席大讲中国社会各阶级分析你分一个地方。分析社会的社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%的香港。
不一样，香港城镇居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育。他有点傲气，但是来讲跟你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，被你坑。我仇恨很多人，再有1/3三年困难那个偷渡对你印象好的了，就是香港回归之后就一个大失误，现在也总结。一切都不变，你不去直面话怎么行啊？
你买到没？欢乐。我那时候跟驻港部队领导有意参加研究香港的社情。
香港的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席当年讲中国社会各阶级分析，你分析各地方情况你首先分。现在社会的社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%。香港人说当时分析成分居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育。她有点傲气，但是来讲对你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，对你刻骨。
仇恨很多人，再有1/3三年困难偷渡对你印象好的了，你说香港回归之后就是一个大失误，现在也总结。一切都不变，你不去殖民化怎么行啊？你。中南重庆。
打雷你。100多块钱，交通银行的网站，从的。说去冲击对方防线，是。单身公的赔偿信息。
哎呀，真的跟着工业投资。等一下，oh my god.支持以来。在这里来。
沧桑方法的直接。367, 他说3的。看来我是太单纯了，而且还反对。小朋友打赌生活。
我也想穿就穿，3与朝阳。我那个北方的新版大纲。嗯。
91年进入香港的时候，我那时候跟驻港部队领导也有参加研究香港的社情，相遇。党的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席大讲中国社会各阶级分析，你分析一个地方情况，你首先分析社会。
社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%很多壮丁去的香港可不一样。香港那家1997年咱们接管说当时分析城镇居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育，他有点傲。傲气，但是来讲，对你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，对你刻骨仇恨。再有1/3三年困难，哎，我那个偷渡对你印象好的了，你说香港回归之后就是一个大失误，现在也总结。
一切都不变，你不去直面我怎么行啊？买一张高级卡。我花元宝。他让我玩呢的，你们还挺大的，你看中医。
除非长得丑，说完成心中。他有交通银行吗？从。总之还行8.信息。
的的。我想这一口。尽快迎来的。在一起。
军队你还是赶紧的方法的，7.他说还要搞基啊，当然的。只要把你的。给我一句这得他的生活。
刚刚。你累不累？嗯。
哦开心也好，尊敬的战友问好，今天是6月13号下午接近6点啊。在咱国媒体直播室有庄烈宏先生，西斯小哥，今天总导演和常务导演，技术导演和总导演。在这直播啊，这个刚才大家看了一些很多的视频啊，很多的视频，那么这些视频啊，我相信大家。
他对大家是很有触动的，因为这些视频告诉了我们所有的战友们以及香港的同胞们，共产党。它的本质和它的真实面目，这不是用语言能形容的，我今天一下午就开始帮我开门了的话，刚才说完。打的下来吧，这个所有今天才给我开会的人，就是和这个几天前完全不一样，为什么因为香港人。事情让他们看到了共产党真实的和本来面目，视频因为我。
我的爆料是我们说，啊，那一方是共产党cp，由于战友之声啊战友之声的。战友们迅速的加上了字幕，啊，我们的亚当小哥，我们的啸天啊，我们的小妹啊，我们的。可以说是上千个战友共同的工作，就不要小看这个家乡之路，我们过去小宝啊跟一个这个当时一个。第1次采访川普的时候，加上那个大的白色字幕，那个加字幕以后推出去以后多少外国朋友高度关注，那么。
国媒体的影响力现在已经不是一个媒体了，他是一个大家获得真相的地方，所以刚才战友之声加上字幕的啊，这些所有的。视频对待外国来讲，那影响是巨大的，刚刚在华盛顿今天发生了很多政治事件啊，我现在不能说未来你都是。但是整个华盛顿和纽约，整个伦敦和巴黎，整个欧洲议会。包括一些日本这样的文明国家，可以这么说吧，所有的政治家们的议程，现在都改成了。
讨论香港的这个世界，大家都在，所以说我现在忙啊，全世界各地的都找我。我的郭文贵压锅三秒，郭强接过骗子啊，郭大忽悠，现在成了全世界要争着被忽悠，真正被强奸，真的被骗。你说咋弄的，是不是这样的共产党的愚蠢，让我现在成了热点了啊，成了热点人物了。要不热都不容啊，有河南话说想不热都不如，现在这是什么情况？这视频我推给大家以后，胜过千言万语。
特别是那个许愿，他这个流氓啊，许燕就是高小姨子发财的，这哥们有的玩啊，这哥们儿大家好。他的历史就明白了，那是国防部的叫战略调查员，级别蹭蹭的升啊，为什么呀？小姨子？凤凰街3号，这小姨子跟王岐山好这是很大，你知道吧，技术员技能帮助王岐山。监听所谓的外国啊，反攻对象，党内同志，那个技术还了得了吗？说白了。
就是用军事手段，打击内部证据，关生国防部最着急。像个孩子才敢这么讲话，你们再查一查徐燕在中国社科院的讲话，徐燕曾经接受过凤凰。这次的采访，现在这个视频下架了，都说过什么话，香港人不要再天真了，这个是代表国家军队的。国防部的战略制定者对香港的定义，这个人也签字了啊，像我们家了。
一定要亲自去干这事儿去吧，亲自去了到现场进行调研，得出的答案是答案，那是共产党的答案，香港。散开，33%的人是本土人，另外33的人是被共产党消灭的对象，好多香港去了。另外三另外33的人来自世界各地啊，这是要被收拾的，必须消灭对象。随着香港上街是多少人呢？香港站上去的还不到10%，现在的人还有多少呢？还有60%多被干掉。
啊，而且明确告诉你就是要殖民香港，不知你现在哪是不对的，台湾那就不在话下了。台湾的人已经被中共彻底的捏住了啊，认为这个这个台湾的这些什么打根本不用在乎，根本。这些人不会拿你香港台湾当人看，这就是真实，这就是非常真实的在看看林中。你儿子讲话大家现在看明白了吧，现在知道了吗？看到香港的那个电视台的视频是林郑月娥自己写的东西。
在党中央，人家说你看你自己真的要干的事，你非要把香港的命运送给我，你非要让我去抓你，你看这事大不大，这就是。不是真相，这就是真相，然后你再看到这个警察，现在大家知道在香港的警察没警徽啊。没有编号，不说话，俺穿着香港的警服，大家想想和64有多么的近视啊。当时在天安门上多少遍的塑料袋子，那时候叫做那个叫做什么网都是什么叫什么的泥龙蛋。
带还有塑料袋，到处转悠，就像刘艳萍啊，装饰公安是大源现在的安全部的纪委书记。在我女儿家说的一样，我当时就在天安门那我三进三出啊，其中一次是明日领袖王刚把我搜出来了。他买的是什么手机的啊？所以说放我出去，对吧，大家看到了如出一辙啊，但是刘建平事办成这个这个这个。清洁工进去的，然后再在代表领导进去了，啊，你去想想30年后如出一辙。
就是这些人混进去了，第2步是什么给你商量商量，第3步是什么？有人故意的。制造暴动，然后经由暴动，有暴动啊，而且是流氓土匪，所以这个时候大家就会看到啊。这就不是啊，这个所谓的这个现代抗议的问题了，你已经是由美国CIA和极少数的阿海。怪组织，也就是说死地们班的观众会骂我们爆料革命吗？要在背后操纵的啊，然后。
就是暴力革命，然后就是给你戴高帽子，然后可能还是两个人这人就死了，也是这几个小子干的，然后在各个。官方楼下布下了重兵，这已经不是木马了，不是不管进城了，这已经进城了。这个时候香港的警察警署的一把手，竟然在那说，我们还没准备邀请解放军进城，这种谎言能杀的出来。就像林郑月娥说的啊，你们这上街是违法的事，暴动，他弄一个不合法的法律，它不是违法的。
大家现在你们还要看到，从这几天美国国会全面法律行动，要推出法律是什么？因为你南海东海的问题一直在备受争议，现在要停止承认一中政策。停止承认一中是什么概念，那就是好几个中国，是不是就是一个台湾中国和一个大陆中国呢？还是一个。香港之后我相信肯定不是，一定成为西藏中国，你叫什么藩国什么国，一定是西藏独立，一定是新加坡阿维克。
我一定会承认香港国和台湾国，包括广东我认为就叫乐活吧，啊，挺好粤语的粤，那你怎么着？你说你耍流氓的，那么这个政策的制定，事实上我说我在去年彭师傅总统演讲的时候最后几分钟。都拿掉这个词，就是说美国不再承认一中政策，不再延续上海公报。接下来现在国会山要会讨论的是对香港林郑月娥等李家超，阿什么鲁什么鬼啊。
卢伟强，还有什么郑若华，还有在街上执法打孩子，打学生的，要实施对她个人及家庭。全面制裁，再接下来就是什么更重要的就是我一直说的，香港只要和美国的。自贸区协议被停下来，立马完蛋，那么大家现在很高兴的看到阿麦康纳，就是。在的众议院主席啊，也是美国的了不起的政治家，也是我们华裔赵小兰的先生，正式。
就是由他当年推动的美国和香港的自贸区协议现在由他发起，那真是大政治家马上走，没有人到时候找我麻烦。推动，第1组一共是5毒啊，要50个5个程序，第1个最后也是5000的，中断你考虑你没关系。唉，这事儿大了，这事大了谁能停得了啊，上帝都听不了，这个结果是什么香港的股市。港币你往哪儿去？你能怎么着？你在吹狼蛋，你继续追，这还不算数，阿香。
是整个的所有的香港的官员，在整个欧洲和西方的个人账号和资产，马上要立法。只要是涉及这些国家的过境贸易协议的所有个人账号必须公开，大家看着啊，记住我说的话必须。就公开，这是美国和欧洲历史上前所未有，前所未有强制性的强制性的公开，接下来。啊，这还不算数啊，港币香港交易所将禁止任何一个美国欧洲的。
是投资到香港，限期内，把机构性投资必须撤回，比如说美国的养老保险，退伍保险，社保。保险机构把钱给退回来了，那日本肯定接下来就像对待伊朗一样。对石油禁运制裁对香港所有香港的运输船货轮不允许在停靠这些，最后就把。你香港变成一个校准恐怖组织的标准，而现在已经是恐怖了，只要下一天只要明天和后天。
他就要再继续搞，那肯定变成恐怖组织，我不希望香港同胞受到伤害，但是说实话那天又发生了对面。共产党来讲那是有帮助的，这还不算数，英国的像退休的啊，这位美眉。姐啊，已经表态很软弱，但是他表态，接下来。不买车，就是咱们现在是边播边使啊，实际上这这耳机的感觉不是那么好看，所以为了他得用无线的方式。
你知道吗？就是看上去不太不太专业是吧，临时。这个另外一个战友们，不但如此，我已经了解到世界上。将近上百个NGO组织，正在全面联合对媒体，现在换个背景，我听说压力太大了。说必须停止在香港的所有的媒体运作啊，记住了啊，他们催着他黑，咱有住。
把它关了啊，现在有议员要立法呼吁紧急立法，大家知道美国这个国会是有个紧急立法程序的进行。以及立法的禁止，啊，任何一个美国的现代媒体或媒体，在香港啊，进行运动。做，而且禁止共产党的媒体运作，而且现在马上要求共产党还必须把这个社交媒体打开，就是防火墙取消。不取消，连中国国内所有的都给你停掉，因为美国很震惊，欧洲中共完全屏蔽。
这还不算数，战友们，大事在哪呢？大事是明天后天的行动，星期。这个星期六星期天，然后星期一，香港的朋友们意识到也相信了文佩说的话，他们是很多就是大陆警察。大陆解放军，他们也生气啊，相信通过这个。他们也知道他们正在布下的天兵天将啊，你这想尽办法，要对这个上街的咱们的宣传。
闹钟包采取措施，而且先把老百姓咱们的同胞们都知道了，香港警察和解放军正在磨叽，包括。 一起，我们的战友在香港，那天停在马路上，还欲起诉他们，现在我给这些。欧盟澳洲国家美国说了，我说如果他几个出来大客车，意味着什么？完全是法律不在，那就是恐怖组织了。只要他敢对咱们的这个香港的停停在马路上，车子自然熄火很正常在问你，你现在你先把政府的。
威胁整个社会，那太正常了是吧，但你要想定罪那是不行的，那么香港同胞都知道接下来是什么，接下来要大一些。可以说就像这个许愿发动的70%的香港人都是在灭掉的对象，香港的另外的。啊，24%的人也知道你是王八蛋啊，不讲你76你说低了，你说滴啊，所以说战友们谢谢。该发生的事情是香港的股市是核心，只要港币经济撑不住，他就嗝屁了。
第2个核心就是星期五星期六，星期天和星期一的行动，是否能让香港的电水交通啊彻底的。能够阻止解放军的进来，彻底的阻止香港警察来残害学生和老人，是？希望能揪出假警察，假解放军在香港的各个地方，包括军营，如果是。解放军假警察对香港的所有同胞们进行动手，那就意味着一场全面对全世界的人道。
法律和人权的挑战，美国会马上紧急采取措施，我希望那个时候。就马上停止承认一中政策，停止香港自贸区协议对香港的官员个人及家庭进行资产对香港的投资吗？马上停止，然后马上对这个媒体界进行紧急立法啊，这个时候香港的同胞受到的威胁只有。香港同胞暂时需要你们站出来，香港同胞但凡你家有车的，香港的车很多，基本上千万几百万台。
几百万台，几十万就可以了，目的很简单，就是组织加解放军假警察，阿川。要想考警察的衣服，非法的侵入香港，为香港人民的安全和利益啊，我现在告诉大家。如果你有种星期五星期六星期天你也不敢把车停在马路上，直接阻止这个家庭来讲解放军啊，咱不能危害别人安全啊，不能危害。公共安全，你将成为历史的伟人，要组织一场类似于89年6次血腥啊这个大屠杀。
这是每个人应尽的责任，否则你对后人没法交代，这就是现在。它的变形是可以告诉大家整个香港，你看着大街上的成绩，还让我们感动的基督教徒啊，天主教徒。佛教徒，在现场唱圣歌，唱诗歌，读佛经，啊，这种感人的场面，实际上。上天这次进代理的关注啊，我深信，最终上天会站在着我们。
这个香港同胞站在一起，不管香港同胞做出什么样的事情，什么样的事情，合法的维护自身权利。自由和利益的，符合人权的人到的，他必将得到世界的保护和世界的认可和支持，我们感到。不幸的事情，当年8964香港和台湾是最多支持和支柱，8964学运的人。所有八9 60都是通过香港出来的，出来以后几十年被人家养着，人家每年纪念60最大的活动之一。
香港，但是香港遇到难的时候，这些民运民权64分子说的都是假的啊，一个都没出现。悲剧啊，悲哀呀，所以今天很多外国的组织问我到底发生了什么事情，我说这个这个很简单。或者是被威胁了，还有更多人物是灭了两只，更重要的事情是，现在是故乡的蓝金黄。阿兰精华，你像郭宝盛，夏业良啊，这些畜生什么叶宁啊，刚刚呢，我我看到夏凉被惩罚的惩罚。
陈美金这是一小部分啊，一单一单来咱们早着呢，啊，一堆堆的啊，这些骗子和欺骗者。也被蓝金黄可能啊，可能别来电话，所以说我告诉这位朋友现在的国际形势和香港形势已经。不是容不容我们乐观的问题，是我们现在必须采取一切措施制止共产党利用各种借口去镇压香港的。包括上届的学生和老人，必须采取一切手段，啊，竹子星期五星期六，星期天。
8964的屠杀现象出现的现状，否则知情者都是犯罪者，因为你没有采取相当的措施，而这如果。阻止不了，这些事情都会发生在我们身上，亲爱的战友们，我们不能老在网络上刷屏啊。我抗议，我最受不了的是有人大胆在这，我几乎真受不了啊，在那个那个telegram我的一个群里面。有几个所谓的教授啊，我从来不说他这几天来发了重复的信息啊，说这个你看这个。
香港的这个警察啊，这个是怎么回事？我们要调查这个警察背景，说爱，我发现了这个在那个现场啊，有人冒充警察。发张照片大家要收收他啊，这几天前的事儿了，今天还得说事呢，还有几个教授啊，现在吃啥？我们要想尽办法。啊，把这些人家底儿给他摸清楚，未来跟他算账，我我当时我憋不住给他回复，我说你说的是对今天的事有帮助吗？明天后天可能要大流血，你还得想着这事儿过了以后再过30年向8964一样到沙漠里边一个60俩字儿。
啊，像那个吴建民和兔子扯着嗓子在那喊我蹲过监狱，我是英雄，这都是骗人的狗熊。像国宝日程牧师，你的牧师和老人都不在现场，听见你咋不去呀？你不怕死吗？你不是真民主吗？这些教授的吗？我是夏阳，这畜生都是德行的，你喊什么呀？英国还是不要给人家香港同胞指指点点。在香港同胞，看到人家川普总统说了吗？看那个麦当劳说了吗？看到香港那些人上街看到那些行动让他改。
感动和震撼，我今天所有的从昨天晚上4:00到现在，各国领导人都在说一句话。香港人的素质，香港人的这种年轻人走上街的决心和勇气，让他们感动和震撼，说实在话咱们。大陆3亿6000万年轻人，就80后，90后我们2003亿6000万，将近3亿多。是40后，50后，60后和70后啊，你想想，我们有多少人能像香港。
好的，这些年轻孩子一样，我太佩服他们了，啊，香港的某个大货车组织协会。人家是有了合同要违约的，竟然人家把车子都毁掉，我赔你钱，大货车。那天也上街了，我希望这些人你们要上街啊，你们一定要上去阻止他们，如果这些大货车司机。这是继84级，因为你上街阻止共产党，阻止解放军进城屠杀百姓，如果你发生的费用。
拿出证据来，你可以到美国来找我，我付你钱，今天视频正式宣布，如果是阻止共产党进城。阻止共产党制造896是同样的血型属啥的，按照你大二大客车司机和大货车司机或者说香港。私家车过去营运的标准啊，咱有第三方认可的，你确实有证据，你停在那儿的阻止这事了，只要是这个事。明后大后天找我来，我付钱，直到我不能复为止，我过去要饭吃垃圾位置，我多了拿不出来。
啊，拿不出来，我借个两三百亿还是没问题的，啊，这个40亿50亿美元绝对没问题，大家现在以我是。行为正啊，看我是放屁还是来真的，多了没有？我就是我在这再重申一遍，41~5。不是一美元，绝对没问题，我拿现金，至于说怎么支付钱你就找你的律师，你找你的这个这个当事人。代表到美国来指定你的货币港币美元，啊，除了人民币之外啊，日元都可以，当然委内瑞拉钱咱不算数。
啊，都可以，英镑也中啊，我很严肃的告诉大家，我负责任的告诉大家，啊，前提是。你不是开大货车拉解放军去了，你是开着大货车，大巴车大客车，私家车猪。是解放军进城屠杀百姓，组织解放军穿警察，香港警察非法执法，组织香港警察香港。党的警察非法使用暴力，侵犯香港人民和孩子，老人学生的利益和影响他们的人身安全和造成的威胁。
证据很简单视频见证人就这么简单，时间点。那个人都会找我，我的地点就很简单，就在美国纽约64节162号是162号小哥没。那你作甚啊？我这有时候是我从来不记多少号，我也不用记号，你让我整错了，给弄的那个沙漠在60那俩字儿去了，那就懵了。好啦，那就猛了，小哥和庄烈宏先生作证，你做这些，你坐这儿，我说着说着就忘了，坐着坐着。
气死小哥在这作证啊，在这作证啊，我们的战友当中的证人啊证人，气死小哥啊，就是挣多了不敢说。我不低于40亿美元，40亿到50米，而今天我看着试卷，我长得好漂亮啊，谢谢，你看我这帅哥啊。来到这个喜马拉雅大使馆，做了三件事，证明了三件事儿啊，我们这些人也看到了十几个，有时候甚至2。20个啊，这个美国当地的没法传过他们俩来，迅速玩转佩服的不得了，音频视频大改观。
阿联线大改观啊，现在已经从拖拉机就是这款直播的拖拉机变成了4轮拖拉机了，最起码咱谦虚点是吧兄弟。哥哥辛苦啦，你就找了个借口，这几天睡了每天不超过三小时间，没事不超过三小时觉。那么另外一个证明什么就证明了我们战友团结的力量，就是这种信念让我们在这里工作时就不觉得累啊，真不觉得累。我是特意来体验一下每天的作息时间和这个生活生活状态，感受一下这个男人。
这也就我一个人这样，叼着雪茄，抽出血来。我们这兄弟除了咱俩抽个大血钱啊，已经没声音了，因为这两个。声音特别清晰，不过两个麦克风呢，就不如一个卖身契，8.来来张林洪先生，抽，除了沫吸毒之外，基本把这屋里的酒啥酒都喝了。
喝啥水都喝了，血血钱也吸了，吸血极了，我小时候是抽血前我说啥叫血钱，然后。到香港去，当年到香港啊，我说我得买点血，然后什么叫学姐啊？我说这么黑啊。纠结啊，你说的那些，我说我们叫雪鞋呀，从那以后见了面却结果。哈哈哈哈外号啊，在老家的时候这个当时很小，去到城市里边见大人第1次进北京城说最高级的房子是啥房子啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/693/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/693/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵、班农对话：0:00至0:07
文贵：咱们现在开始了，路德先生，是吧
路德：已经开始了
文贵：已经开始了，哈哈，已经开始了，SO，我现在要问一下班农先生啊
文贵、Sasha：0:23至0:32
文贵、Sasha：现在我要请班农先生跟我们战友谈的事情啊0:39至0:57
文贵：现在能听到了吧，听到了（Sasha：听到听到）
文贵：啊，亲爱的战友，咱现在开始啊，现在回到我们的主线场，主现场啊，现场现在是，额班农先生和Sasha龚、Sasha龚啊，这个也是我们一起呢，刚刚看到很多战友评论说，Sasha今天太漂亮了啊，但是那个名花有主，大家就别惦记了哈
Sasha：这不胡说八道吗
文贵：没有啊，哈哈哈哈，没有，这是证明没有，激将法啊，就是想招婚，大家尽管写情书啊。这旁边这位先生是独身啊，独身，大家啊（Sasha：实在比较可恨），实在比较可恨（Sasha：天啊，这是），所以说战友们，现在啊，咱们刚才看到香港现场和现场连线直播之后呢，回到我们现场，我们大家现在啊，看这问题以后呢，额，经过直播刚才又看了所有的反应啊，就认为香港是超过百万，确实是历史首次。香港恶法已经成为可以说是过街老鼠了，而且香港的现在的很多的相信很多，额香港同胞通过今天，会更加清楚的看到，香港恶法的本身不是最可怕的，最可怕的是今天，香港的社会精英几乎全面缺席。啊，香港的整个，额，香港的媒体，和世界额媒体，选择了回避或者是沉默，啊，这远远比香港恶法还可怕。就是这样的恶劣的生存环境如果有一天再被取消了，在加上一个香港逃犯法，，基本没有人敢在说话了，我们首先请班农先生来就今天，到目前为止这个问题所代表的深层次含义和他的看法和未来美国和西方会采取什么样的行动，是不是西方就这样过去了呢，就是没有什么行动呢，会怎么做呢，请班农先生谈谈他的看法
班农：3:44至7:57
班农和Sasha、文贵：7:57至17:28
文贵：班农先生说到这里的时候呢，我们要谈到香港的有一位年轻的先生啊，额、我们很高兴谈到这个问题，香港的年轻的学生站出来，像，额几天前，额，支持六四的时候超过百分之50的是香港的年轻人，这是让我们感到香港的希望，啊这是让我们感到香港的未来。那么还有一位这个被香港政府现在面临的巨大的生命威胁的，一个曾经提出过香港，香港有个evidents,啊，香港能不能独立，那是另外一个问题，但是任何，任何人都有权利提出自己的政治诉求和自己的要求，这是起码的人权和主张啊。你不能用国家的权力动不动盖上个大帽子说他是叛国呀，他为什么叛国呀，他，他有任何行为你可以按照法律来。那么我们这位年轻小伙叫Tony chen，Tony chen，钟翰林先生，我们今天呢，现在他在现场游行，把他拉进来。这个钟，啊钟翰，这位钟翰林先生，他提出过，额香港独立主张，啊，他还能活着，我认为这是个奇迹啊，这在香港。所以我希望钟翰林能活好啊，他能不能做到什么主张，是他个人的权利，但是一国之力，对他进行威胁，包括当时占中的所有啊，啊，这个黄雨伞运动全部进了监狱，啊。而有两个逃学去了德国，这个做着政庇，那么这是让人感到无法形容的一种恐惧，国、国家权利代表的一种恐惧，现在请钟翰林先生进来Tony chen，where are you,Tony chen（Sasha：没声），不知道
Sara:Tony chen在这里，嗨喽Tony chen
文贵：大概be cut掉了，Sara你没进来啊，就把Tony chen拉进来啊
Sara:拉进来了，拉进来了呀
文贵：我，我没看到啊
Sara:那个我截图不是进来了吗
文贵：估计Sara给拉别的房间去了吧
Sara:没有没有（Sasha:19:37至19:40）
文贵：Sara见过就拉走，你说咋弄这玩意
Sara:哎，在这里呀Tony
文贵：在哪里啊，Tony
Sasha:先把声音接进来呀
班农、文贵、Sasha：19:56至20:25
路德：他刚刚宣布今晚留守，他们所有的学生
班农、文贵、Sasha：20:30至20:40
Sara:路德在线吗，
文贵：我们得先把班农先生送过去跟他一起20:42至20:44
路德：他怎么还没有人接啊
班农、文贵、Sasha：20:52至21:17
文贵：现在班农先生要和我会见的可能是全世界最大新闻了
文贵：加大加大加大屏幕，路德先生，路德、Sara，我们看不见。不是，我们看不见Tony chen先生
路德：还在，他还在连线中，还没有连上
文贵：还在连线中
班农、文贵、Sasha：21:34至22:01
文贵：Tony
路德：等一下，他，还没有，还没有接，稍等
班农、文贵、Sasha：22:11至22:16
Tony chen：喂、喂、喂
路德：Tony chen来了吗
Tony chen：不还意思，现在还在忙呢，刚刚打算在那边留守
文贵：Tony 、Tony 听到我们
路德：Tony 你好，你把你视频画面打开好吗，视频
Tony chen：噢，现在不行呢，我，我还有东西要做
路德：好的，那你现在连线可以吗，噢，他还有东西要做。喂，还要再等一会，那我们，你们继续
文贵：那我们现在跟班农先生回到直播现场继续说，准备好
路德：啊，好
文贵：我们说到刚才班农先生他两说的很激烈啊，我、我跟班农先生，我跟他学了最多的东西，班农先生看问题的这个角度，啊，他的对整个世界政治的独特的观点，以及他来自于草根对，草根阶层的理解，包括刚才他对香港的精英的这个，这个没有出席的今天他的理解我认为是非常非常让人敬佩的啊。我们现在再问一下班农先生另外一个核心的问题，刚才看到香港的警察这个执法的时候，香港的老百姓是弱势群体，百分之百的按照规矩和规则来办的，但是香港的警察，却按照政府的后面的流氓指令和共产党的指令，堵住了本应该让大家方便通过的路，却把大家送到一个非常不方便的路，这在政治学里边，这叫做利用绝对的公权力，啊，然后彻底的毁掉真正的正义，啊，这就叫独裁政权。因为老百姓是弱势的嘛，那班农先生你怎么看待香港都这样，在全世界的关注下，你想想，大陆是什么样的，你怎么看待香港警察在今天执法中的行为，请</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
