<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>安徽 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E5%BE%BD/</link>
    <description>Recent content in 安徽 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 31 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E5%BE%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/298/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/298/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是 5月 31号文贵的报平安视频，这几天来一直在忙，闭门听证会所有的事情，有时候很多想法特别想分享给所有的战友们，但是由于确实时间精力有限，有些事情只能等到事情完了以后才能与大家分享。
这几天最重要的事情就是关于，很多人都在问我，还有几天就是 64了，关于64的看法，和我想说什么，6月 2号我可能会上澳大利亚的安红，邱岳首新的频道的一个节目，在那个时候我可能会讲一些我的观点，但是今天我想和大
家分享的事情是，昨天晚上我和一位老领导通电话，我说老领导当年在 64以
前，5月中的时候，我和您在一起，我去捐钱，你告诉我说这很可能是邓小平和赵紫阳之间的一个政治较量，都是牺牲品，然后后来学生的事件您很担心，后来都让您预测对了，现在 29年过去了，海外很多人都在谈论着 64，您怎么看法呢？
老领导做为安徽人，用安徽腔发音说，我也看了一些，64是我们民族的悲剧，在海外大家可以认真去探讨这个悲剧发生的原因，和避免悲剧再发生的各种手段，但是不要把这个悲剧变成了喜剧，变成了某些人的发财工具。好多人到了64像过年一样，大家去抹点芥末，掉两滴眼泪，然后去讲讲话，然后拉一些人在镜头里边照个像，一共
10几，
7，8个人搞点什么噱头，然后一如既往的
29年不变的捐款.
老人家的话让我感触颇深，我想起来当年看守所里边被枪毙的那几个人，我多次说过，里边有个孩子枪毙的时候定的罪行，叫强奸幼女碎尸罪，这个人一再跟我说，中国民主文化人民像干柴一样需要我们去点燃，永远没忘过，从来没见他妥协，求饶过，几乎所有的犯人被打，就地跪下，经常我们听到他被拉到外边打去，只听到嗷，嗷的叫，但没听到过磕头，求饶声。因为我们监号和深墙之间相隔也就是 5米， 5米之外是高墙铁网，之内是个监号平顶，平顶上面是笼子，武警还在上面走，也就是放风的地方，笼子后边是高的关囚犯的地方，所以就那么近，每天都听到，感触太深了，永远不能忘，这是个绝对的了不起的真正的英雄，希望不要把这些无名英雄的悲剧变成我们某些人发财的工具，变成了喜剧，这真是老领导说太好了。
另外我跟老领导顺便问了一句，现在很多人啊都在谈论文贵到底该不该反习，反
不反共产党，他说你不是说了吗成天反乌托邦吗，乌托邦不就是共产党吗，老人家当然有忌讳不需说多。
实际上中国现在的问题，只要乌托邦这个体制，共产党不被灭了，不被改变，中国谈啥都是假的，这也是为什么中国大地上今天，真的必须变成假的，假的必须变成伟大的，真的没有活路，没有机会，没有尊严，假的发财升官，有女人，有票子，还有权利，尊严，荒不荒堂啊，不就来自乌托邦吗。
在中国，善的被欺负，没未来，善的甚至没生命，没安全，恶的有大权，大钱，有美女，还有美食，还能得到尊重。5-最后天亮了何等的荒唐啊！善恶颠倒，真假不分，这不是一个民族国家人类的悲剧吗？来自于哪里啊？不就是来自于乌托邦，共产主义吗？也就是今天的共产党吗？所以啊，这感触太深了！29年前的一切都历历在目，仿佛就在前天昨天。可是我们 29年了为了发财，为了赚钱，为了统治，这个国家竟然不让有信仰！一个没有信仰的国家，怎么可能有安全，有尊严，有公平？有真假之分善恶之分？一个有信仰的国家，不允许有信仰他信谁啊？他只能信钱。信钱的结果是什么啊？就没有道德。道德是做人的底线，人和畜生之别，就是“道”“德”！“道”就是手段，“德”就是标准。做人的手段和标准都没了，还谈什么法律和信仰啊，还谈什么善恶啊？
那么今天就因为如此，中国现在社会上都是叫现实主义当道，一切以钱为主。这就是为什么 64的时候那么多人死了以后，没有人记得他们的名字。到今天 29
年了到底死多少人？那个坦克人到底是怎么回事？没人说出真相，大家都在摸着
鼻子掉着泪，伸着手，拿着钱，弄着名，弄成民主民运，还什么民主民运律师。大家靠他发财。为什么?没有廉耻！没有真假善恶之分，没有真假善恶的标准。没有“道”，没有”德“，没有起码的对死者的敬畏，对悲剧的反思，因为没有信仰，没有宗教。没有宗教没问题，你不能没有信仰。对上天之敬意，对几千年来人类集结各种宗教这种敬畏之心都没有，一切都否定，只相信钞票。
今朝有酒今朝醉，都是这种思路。官场上哪个不是这样？我原来说过的岳文海，那个财政部的王保安部长，把我抓起来的足来镇，包括那大帅哥张副部长，张少春，全都是岳文海介绍给我的。这些人都被抓了，可岳文海啥事没有！这不是荒唐吗？原因是啥啊？安全部中纪委，有河南邦在帮助他们。还有一个，他送了太多的字画，给太多人送了美女。所以没有人查他。
所以说什么叫反腐啊，反的谁家腐啊？对不对啊？你不就是选择性反腐吗？反腐就是政治斗争的工具。根本不是为人民获得公平正义或者政治利益。或者是保护党的，国家的人民的利益。都是瞎扯呢！这是最简单的例子，太多了我举不完。
关于爆料，文贵正在等待这一个最佳的时机。现在把所有的目光和精力都让给委内瑞拉，马来西亚。马航！大家注意到了吗？马航，马哈蒂尔昨天说了，只要有新的证据马航事情就重新调查。什么意思啊？跟中国做交换，把刘特佐给送回来，马航的事情咱们商量着来，不把刘特佐送回来，我就把马航重新调查。马航事件文贵爆料的一个关键点，关键时间一旦马航事件重新调查，有重新的真相出来，这个爆料革命将走向新的一个台阶。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，不要着急。你看看我现在每天十几个小时，我做了那么多事情，很多不能跟你们分享，因为都是签法律协议的，但未来你们都会慢慢知道。行动，行动，行动大于一切。29年我们如果大家都行动，今天一切都将不同。今天的委内瑞拉，就是中国的有可能是下一个中国的翻版，所以我们要制止；今天的马来西亚，说明了中国的对外扩张的失败，我们人民不能被绑上战车，我们正在做。一切阳谷深县县大县，咱最后看结果说的算。谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/292/</link>
      <pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/292/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是 5月几号，怎么我都搞不清楚，哎呀从来没有这时间的概念。[问旁边人]Today is 15th, 16th? May 15th, right? 17th today. Oh, I’ m too stupid&amp;hellip; 17th of May.啊，五月十七号，五月十七号，现在正在试咱们的平台啊，试郭媒体的平台，没有任何重要的要说的啊，大家千万不要浪费时间，
盗国贼的黑客，袭击非常的厉害，很夸张很夸张，啊。那么这个，我今天的这个敏感字儿，我用我的账号发的敏感字儿。
刚刚的这个要发，嗙，就给我拉黑了。郭媒体把我的账号给我拉黑了现在啊，就说明这个敏感字儿，比如说恐怖分子这个词儿啊，都不准说的，脏字儿不准说的。哎，管用，真管用！然后现在我不是试一试这个，直播平台的三种平台，三个平台之一。啊，那么明天下午还会再试一个，然后两周后会再试一个。然后呢，再过两周会再试一个。那么试完之后，这个四个里边儿选出两个来，三个现在已经是签约的，另外一个是备用的，啊。然后呢，咱们就会，啊，正式的啊，就是把它这个
app把它申请下来，啊，就给打开了，啊。那么现在呢，咱们实际上是一个网页，只是个网页。现在啊，真是这个路德先生是真懂，他真懂技术，这个刚开始上的时候啊，路德问我花了多少钱他真懂技术，这个刚开始上的时候，路德问我花了多少钱，多少运维费用，我给他一说，他说哎哟，你这个便宜郭先生，非常便宜，他说最关键的就是运维，我当时还觉得这懵茬茬的，这就没有这么夸张吧，这个我们现在网站的建设费用，还有这个&amp;hellip;的建设费用，还有这个写程序的费用，跟运维比，几乎可以忽略不计了，这个我们每周，每周现在付一次运维费用，就是防黑客，能不能发出字去，就防盗国贼这个黑客，昨天下午开会的时候，我才知道是花多少钱，哎哟，当时吓我一大跳，我说这么多钱吗啊，那么我问他，如果人家那个没有
app的话，就一个网站，也那么多钱吗，可以减一个
0，天呐，就这么大的差距，减一个
0，然后说接着去，现在咱才五万六，五万六咱们战友们，关注，所以一旦要增加一个
0，在增加两
0，他说那你这个费用往后就跟着增加吧，那就更夸张，更大，所以啊，非常有意思，非常有意思啊，这个学很多东西，这个路德先生是我目前接触真懂技术的人，不是一般懂技术，这个真了不得，所以说现在的这个年轻人和上一代人，代沟不是在这个过去物理上理解，三年五年是一代，现在一年都是一代，你看看这路德先生跟我差的多少年那就差多少代，甚至更夸张，我老觉得我可聪明，什么东西都玩的转，我老觉得我可聪明了，什么东西我都玩着转。什么时候我都赶时髦，走在时髦前边儿。在这个网络科技面前，我真发现了，不中不中啊。这个还是路德先生中。你看看路德先生现在玩的，人家从那个自由中国离开，人家到了一个路德访谈，人家自己现在是三万六了。才多少天呢，关注量。在里边玩，什么绿幕啊，什么的都整的熟的很。可不是开玩笑的。这不是你有钱就行，也不是说你有种就行。这就是长江后浪真是推前浪，直接把你拍在沙滩上。那你想不被拍那是不行的，被拍是荣幸的啊，是真是不是开玩笑的。所以说啊这个头两天我看到路德先生采访令狐先生，我当时问他到底是鸡蛋碰导弹啊，还是是什么情况，人家令狐先生直接说就是鸡蛋碰导弹。
5-10 Roberts
现在啊，我看我这两天在美国谈判的咱们的小组啊，这不是鸡蛋碰导弹。这个其中一个人对我上次节目问令狐先生非常不满，很严厉地指责我。因为我太
你怎么能这么说话啊，你太令我失望了。这个，我说怎么让你失望了？事实就这样，形容词嘛，你可别生气啊。说事实是什么，是肉弹对导弹。肉弹对导弹，我说你太搞笑了。肉弹对导弹。奥，是这个意思奥，肉弹对导弹。就我们现在的战争啊，基本上是靠人海战术。以肉体之躯对付在远隔千里万里之外的人家的敌军。人家用的是什么？智能化的武器，长眼睛张鼻子张耳朵的武器来对付咱们的这个兄弟姐妹子弟兵。那怎么能行啊？所以仗是绝对不能打的。
就像我反对中国再以文化大革命的动乱来搞革命一样，所谓赢得政权，那就是夺得政权。哪有一个国家的暴力夺来的政权是合法的，没有合法的。所以说我反对暴力。同样也反对把人民解放军当成肉弹对付人家的智能炸弹。这是文贵啊这个知识浅薄，但是是实际所见得到的结果。现在不是咱们党内流行一句话吗？用腿去读书，用腿就是行万里路，用腿去读书。用眼睛去写字，用眼睛去写字。用嘴去吸收养分。这是真的是流行词儿。但愿这些党内的领导们说到都能做到。就是我们现在啊不是用腿来读书走万里路，是用屁股来走万里路来读书，都是用屁股读书。为什么？你看说的话都不是人话嘛，哪有一句人话啊？
上面去讲去，举着拳头，打仗，就那大肚翩翩的。你人都看不着，就跟萨达姆似的，还在上面看呢，把坦克买到沙滩里，你当鸵鸟啊？结果人家在美国，圣地亚哥，儿童们，孩子们都是玩游戏给找来。你们从那个热感仪上，卫星上来看这个沙漠里的坦克。找到以后，还不能打，都瞄准了，只准打坦克的筒，不准打任何地方。结果一个一个瞄准儿， 99.9的命中率。 8万大军毁于一旦，烧焦了。连个沙子都不是了。那不就是肉弹对导弹吗？多么的无知愚蠢。据说还有我们的军事顾问。这个牛吹不得，你吹可以，你拿你家孙子闺女独生子女上呗，对不对呀？如果中国一但开战，盗国贼要宣布开战，对台也好对美也好对哪也好，所有一条，所有军队领导家里边适龄人男女都参军。
那你就可以了。当然我也上。我把我的孙子们孙女们儿子们都送上去战斗，否则………(此处不清楚，无法听清)人家房子是将近千万美元的房子，那么头两天以一半的价格要往外要放。首先找到了我。郭先生如果你要买，再便宜都行。我特别惊讶，我说这是干吗啊这是？结果人家就是什么，闺女回去当兵，儿子回去当兵，本人不够年龄回去当后勤兵。另外一个以色列家，也是这样房子卖了，俩女儿全部去当兵。而且，这俩女儿全在美国那都是漂亮不得了。一个搞时装模特的，一个是搞这个电视的。
另外的这个儿子和孙子统统送去都当兵。他老人家不行了，回不去了，因为身体不行。但是几乎把所有东西都捐出去了。你说这样要打仗，那你谁，你谁不去打好意思吗？不好意思，因为这是一个民族的，不管对错啊，咱没有资格说对错，就这民族的个性。咱们的盗国贼是什么？打，马上打，把你儿子送上去，把你孙子送上去。你不上，就像令狐先生说的，我就把你扫了。美国人从来不逼着你冲锋陷阵，不逼着你像越战一样，那越战我，太多人我熟悉了，我的老领导都是从越战上下来的。那给我讲述，我看的资料太多了&amp;mdash;&amp;mdash;就是拿着肉弹去顶人家的子弹。
10-20天亮了
真正的战士死的，在被人家越军给战死的，或者说被当时美军帮着战死的，跟咱们自己打死的比例差不多，1：1。这哪是跟敌人作战去了？这是跟自己作战去了，属于自残，自杀！今天咱们的空间部队发导弹，使劲发，是不是？咱们超限战，饱和战争，直接发 100万发，几万发，把对方给砸扁了。第二波你还拿啥，第三波你还拿啥啊？你还拿导弹吗？不可能了。现在战争除了钱，除了实力，还有一个，很多自然条件，最关键的还是科技加金钱，再加上今天所有中国人所看到的，就是西方的实力战争，就是美军和欧洲还有北约战争。绝对不跟你玩战术，哪有什么战术啊？就是玩实力——平趟，直线。不跟你搞什么三十六计。哪有什么三十六计啊？只有一计——实力。
所以说我觉得路德先生采访令狐先生的节目做得太好了，这个小伙子更证明了，这个真是长江后浪推前浪，直接把你拍在沙滩上，而且你得英勇就义，还得感恩不尽，你得佩服。这就是现代，你服不服？你心服口服，实力说的算。所以说这是为什么现在时代变了啊。
然后再看目前，天津的方老，听说他解释盘古的天龙，我还没看。大家都跟我说赶快看赶快看特别好。天龙，实际上我不想让盘古神话，我也不想把盘古给玄学话，我也不想把它列为跟爆料有什么紧密的关系。但是我要一样，我是要表达的，就是盘古大观和奥运村 2008中国的历史关键时代，严格讲也是中国共产党、中国盗国贼和中国人民历史上最关键的一年。文贵独享荣耀在那里，那个牛的常人无法想像。奥运村唯一的私人发展项目就是盘古，到现在也是，永远都是。那个中间故事就多了去了。议，盘古正对面的花园就是泰山娘娘庙和盘古中间的花园，还有一个如意桥。那个如意桥是我设计，我建造，从设计到建造大概三个月不到，这是绝对创造奇迹。它是北京唯一的一个全钢架结构，带人扶梯，带电梯的这么一个桥，是我花钱建的叫如意桥，祝福中国在 2008年走向国际。真的是达到目的、圆满如意、实行天道，就是真的是替民除道，替天行大道。我的梦想在奥运会前建成了。现在还咋那呢。
那对面的地多重要？黄艳为了拍郭金龙的马屁，安徽人，在安徽大厦跟郭金龙吃饭，那小手估计也不老实了。结果让在对面建安徽驻京办事处。结果大家知道发生了什么事吗？安徽驻京办事处来考察的车在回去的路上出车祸，其中俩人死亡。你说你哪建驻京办不成，非得在娘娘庙旁边在盘古旁边去建驻京办去？另外，你从图上看，那是三块地啊，现在都种的花，那发生了更重大的事。某中央常委的秘书和司机，准备在那盖一个娱乐设施，其中一位是朝阳区的原来的区长，打算把泰山娘娘庙搞成一个私人俱乐部。结果这个区长，我忘了叫啥名了，大家去查查也被抓了，双规了。那么这个中央常委的秘书和司机去五台山拜山去，一车人全摔死，7个人，三菱面包车，全死。这不是神话，这不是故事，都是可查证的。就像那龙卷风一样，都是可查证的。所以说天龙也好，水龙也好，现在到底意味着什么？我认为中国的几千年的文明，政治上想用的时候，就可以治天，治灾，治地，治万难，当对自己不利的时候就把它抛在旁边说是垃圾，全是迷信。我认为中国的《奇门遁甲》，《易经》这是有它一定的哲学和自然道理，当然不能把他神化，更不能利益化。凡是在那装神
是假的。真正的对中国的哲学、自然哲学，道家也好，还有任何的《易经》也好，《奇门遁甲》也好，任何有研究的人，都应该好好看看，我认为是有道理的。所以说它意味着什么。我不敢说，但是慢慢来。
那日本的政事小哥到现在也没搞明白，一塌糊涂。这小哥我说他六十多岁了不高兴了，糊涂了。但是我现在跟小哥说，你还真差的太远了，真的重点你还没摸着边。元大都遗址在哪呢，大家看看。建京的元大都遗址。大家快好好看看。元大都遗址再往北一点，盘古和元大都遗址的中间，就是中华民族园。中华民族园的发展商跟过去的领导有很深刻的关系。那个发展可有意思了，洗了老多钱了。那民族园我要说的一个就是，当时锦涛书记在那住的房子，还有过去的中央领导，现任的中央领导，四福两高其中一个院。
那再往南看是什么啊？大家看到了总政，还有二部，再往南是什么啊？大家看神乎了，神乎了！而且大家再往上看一看啊，令计划儿子出车祸和中轴线啥关系？很有意思。然后你再看看东南海的中西边拆迁，是怎么拆的。我们的鬼子六王岐山先生到底在中南海哪住着？你去看看。中国的你看看那个谁，谁住在中南海里边，毛主席故居？谁住在江泽民先生的老房子？谁又住在周恩来的过去的会议厅，叫梅花厅？那可有意思了。
所以这些东西啊，他不是人能设计出来的。凡是人不能设计的就叫超自然力量。既已经发生了物理上能弄明白的现在叫有维的世界，就是我们人间的物理化世界，和无维的世界之间的一个巧妙地佐证，都值得我们尊重、探讨和学习。所谓的搞骗捐的，不是这党，这主席，那主席，绝对不是！你看到这个战友们，大家说的那些话。非常知名的一个叫斯也先生。我觉得斯也先生每出一次文，我看到他的字就像千军万马，洪水般的冲来。然后你感受的那种力量，遇邪杀邪，遇魔杀魔，遇正则正，那种力量那个文字功底，境界思想，那哪是常人，欺民贼、盗国贼所能理解的呢？无法理解，无法比拟的。
你看看我们现在整个的社交媒体出现了多少了不起的神人，包括我们现在已经消失的痘痘，都消失了。今天一大早上，我五点钟起床去中央公园运动，先看到，痘痘昨天发的《痘痘叔叔有话说》，啊呀这个真好，我听好几遍，但是消失了，消失了，消失了。很有意思啊！
今天中央公园让我特别特别感动的，看到了有几个战友。特别让我感动的是有几个就住在旁边，有两位女士都是嫁给了美国人，有一位嫁给伊朗人的，有三位女士，三四位男士，都是外国人。这个很蹩脚的就是他们都会用中文讲“一切都是刚刚开始”。然后呢，给了我很多担心说注意安全，然后呢，特别多的感动的话，我在这不方便说，让我团队啊，旁边的人，都非常非常的感激。
20-30 13479318855
我们在毛毛雨中相见，当时啊中央公园人多、雨多、狗多，都遛狗的。然后我觉得我们这都是一些不正常的，都是运动迷多，每个人在雨中“淌淌淌”，旁边太多的遛狗的了，然后雨“啪啪啪”的，我和我团队高兴不得了，我还去 carlyle酒店吃了一个我喜欢吃的早餐。哎呦，特别棒！吃早餐时候进来也遇到了好多大概有七八个是香港来的认识我，“哇，郭先生…跟我照相啊”特别兴奋，然后说：被他们给查给删掉”哎呦，真是超出我的想象，超出我的想象。然后我们的战友很多人名字都记得，这个我叫乌坎莊、保镖莊（老是开玩笑）
“莊烈宏，我们看他的节目”，什么什么“乌坎人”，看来这个乌坎莊影响相当大、相当大，乌坎莊不简单。“赵岩，我们看…”如何如何。还有提到郭宝胜（宝胜先生），“宝胜怎么现在砸你啊？我们很伤心啊，怎么会这样啊？”“能不能出视频以后有字幕啊？”很激动，旁边人都晕了，这是干嘛呢这是?唉~然后呢，说实在话这个我是感觉责任重大，责任重大。五点钟起床，我昨天睡得时候大概一点半，这五点起床，起床以后喝杯咖啡直接去了吃早餐，吃完早餐运动，特别的爽、特别爽！然后好多好多这个……我的团队跟我说的话不能说，说说就说漏了，哎呀很有意思！其中有一个咱们的战友很久一直跟着，我们团队给误会了，以为他是坏人，结果差点把他摁在地上，结果我说不是不是，绝对自己人，他绝对不是坏人，结果这战友特别感动，这位男士说是在美国某个金融集团工作了好多年了，说今年的工作签证到期就要回去，但是呢，他说他原来还回去要报效祖国，他现在说他还要报效祖国，他完全同意我的郭七条，说这个国已经不是他想象的人控制的，是一些盗国贼控制的，很激动！哎呀，今天我觉得听他讲这些话我很激动，包括他说的那个公司里边几乎所有的中国人都看我的视频，都看视频，而且他们都深信不疑、坚决支持！他说苦于还要回国，所以不敢多说。我说你们千万连传播都不要传播，你先安全，你先发展，你没必要为了传播就叫你父母培养你那么多年，花那么多钱省吃俭用到国外来，结果给你抓起来了，我们真正的国，没有盗国贼的国，一样嘛。所以我反对任何人冒风险地传播爆料，反对任何人募捐、诈捐、骗捐，而且今天在那个 carlyle酒店里边大多人说：“我们喜欢曹长青先生，曹长青太好了”，就在那喊特别喜欢曹长青先生，而且有两个加拿大来的说卡丽熙是他们看的节目，他们骂那几个砸郭的，我说别骂别骂，你这个砸郭它本身也是我的一个资源，没人砸多可怜啊是不是？好锅越砸越亮，而且砸郭的过程当中能显出来我到底是好是坏，如果他们是坏人说明我更好，如果证明他们是坏人那不是咱们也就是一举多得嘛，
不要骂他们，不要骂他们，真的不要骂他们，砸郭现在是不是个买卖、是个生意？砸郭能砸出真相、能砸出力量、还能砸出善恶。然后说曹长青先生，他们说太喜欢曹长青先生了，他们说曹长青先生哮喘啊，我们还得寄香港什么枇杷膏什么膏，我说你们不要乱寄，这个喝的真的别乱寄啊，问我有没有曹长青先生地址，我真没有，我跟他从来没有任何联系，没有任何联系啊！曹长青先生没有任何联系，我们有个 Email，哪天我们助理曾经发过 Email，仅此而已。所以说这个非常有意思，非常有意思！
这个几个小时感受颇多，这股力量和大家的期盼太重要了，竟然有人跟我说让我告诉曹长青先生，千千万万不要再搞什么台独了，别支持台独了，其他什么都赞成他。我说这事我真不能转达，我不支持台独，我认为独和统本身就是个魔咒，既不能有统一也不能有独，这是我的更深观点，以后上台湾节目说，我留着跟台湾的彭文正先生，现在我都端着呢，未来再说。一旦在台湾事上出手，咱一定要与众不同，绝对是包括台湾的同胞们，我想说的事情谁都改不了台湾是中华民族，这个改不了。什么中华民国、什么中华人民共和国啊，什么统和独都是胡扯的事，改得了？你什么党也改不了，什么这也改不了。
这不用那些人待那会儿说事，这全都是有图谋，别有用心，谁也否定不了我们是中华民族，所以不存在统和独，还有一个凡是到台湾什么搞点这组织那组织弄钱的全都是骗子，全都是骗子！任何向台湾伸出手来的人，所谓的到台湾去成立这组织那组织的，我认为都是骗子，都是骗子！这个问题上我认为未来有着很深的探讨，像曹长青先生他的这种支持台独我不反对，就像我不支持别人反习一样，你也别支持我不反习，谁爱反习谁反习，跟我没关系，你支不支持独跟我也没关系，你怎么独都行，但是我就是喜欢曹长青先生，我就是认为他行他有公正性，我就认为他有水平。然后呢，人家说我口才好，他老说我口才好，曹长青先生跟我一比，我们两个一比的话，</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
