<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2018年10月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B410%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2018年10月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B410%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月31日，文贵在美国华盛顿白宫的后面的叫 海伊亚当斯酒店（Hay-Adams），“Adams是一个美国的国务卿，他曾是里根总统的助理，是美国的国务卿，是他打开了日本国家的大门，也是日本历史上很多事情最关键的人物之一，所以这个酒店是日本老板，几乎是华盛顿最好的酒店。
还有一个，这个酒店是一个美国新任总统，都是从布莱尔那个房子，到这来，他住在这，在那吃早餐，在这等着，然后从这里走向白宫，到白宫去当上总统，几乎都是这样子的。
所以这个酒店是最好的，也是美国新任总统去当总统的准备的酒店，在加上这个人本身也创造了历史，让日本打开了大门，创造了文明的人物。
还有一个，纸牌屋里总统和他的老婆克莱尔，最后一集的时候，克莱尔当上总统了，把安德伍德开除了，他去哪呢，就去了这了，这个酒店来了，这个房间，这个总统房就是这个房间，我住的这个房间，我很多年，到这都是住这里，后面就是白宫，整个这个地方呢，戒备森严，屋顶旁边全都是24小时特警，因为对面总统坐飞机起飞的时候，看的最近最直接的，对白宫办公室我后面那个窗户，就是总统的，就是办公室的后背这个地方，特别安全。
无论楼上楼下，永远24小时最戒备森严，这个酒店有很多传奇，很多故事，而且我在这个房间里，这么多年了，见过很多美国的新朋友和老朋友，在这里发生了很多事情。
1999年，我在这个酒店住了三个月，我在旁边的酒店住了6个月，当时在华盛顿，所以这个地方我特别熟，这的人我也很熟，那么今天呢我是中午来到了华盛顿，被紧急邀请。
被邀请参加反共CCP成立联盟的这个组织呢，我作为独立顾问，突然要求我来开几个会，我就来了，没想到从下了飞机到现在，一个一个的见，开会，没完没了，我嗓子都快冒烟了，然后见了一些新朋友，当然很多老朋友，真的是世界在巨大的变化，这个世界的变化是我用语言无法形容的，刚刚在柏林，GP摩根的世界精英经济大会，刚刚开完，整个柏林GP摩根的大会，在欧洲伦敦的大会，整个是历史前所未有的反共。
然后所有人都担心香港和台湾，所有人都担心。头两天在纽约开完会之后，突然又让我来这里开会，这些新的人，都是影响世界的人物，我非常震惊的是，我下午见的几个人是从来没见过的，他们都是多次和中共领导人打交道，真的是算是了解香港台湾中国澳门亚洲事务的人，而且这些人我相信，今天我见的人当中，他们一定有下一任的美国总统，一定有吓人美国财政部长，国防部长，国务卿。
一定会的，这些人真的都是天才，大知乎，不是装神弄鬼的，都是有非常长的历史。整个家族，政治家族，经济家族，还有一个家人本身就当总统的，不能说，本身家人就是世界上最有权力的人。这些人担心的是，整个的CCP对他们的威胁。我和他们开玩笑，我说你总讲的是中美之间的贸易战，这是太小太小的了。
我给你们讲一个故事，有一个中国的很棒的一个朋友，我头两天和我通电话的，他突然跟我说，会不会在11月6号选举之后，美国总统为了内外部各种事情平衡，会做一个交易。贸易战就停止了。我说那是什么意思是？就像美国在抓一个没有学子的强盗没把强盗画竹，把学子 填进去了，说你们不用担心，我相信川普总统，还有你们还有一些事情，还有美国人民，没那么傻啊，
这贸易战不会是一个交易或者一个合同能解决的，贸易战是人民币挑战美元，第二个挑战你的文化和信仰，今天很多人关心台湾问题，因为台湾所有人都认为下一步是共产党对待台湾有动作，美国会怎么办。会怎么弄，到底怎么参与。什么情况下参与，经济会是什么情况，他们特别担心，所以说我觉得今天下午谈台湾谈的多。
另外一个是我没想到，所有人都在关心香港整个民族和法制和香港金融的变化，和对香港港元下一步的走向，他们认为，现在中共等着11月6号选举前后跨过7，好影响总统选举，
一定会过7的，然后就贬，为了抵消贸易战的损失，这是他们的战略，你们肯定是对的，你们有准备了，就没什么大不了的。
他们担心香港法律上已经变成了黑社会，美国欧洲下方在香港的金融投资能不能得到保障，很多人没法想象香港每天的变化，我举了个例子。我说一天前，王岐山在中东访问的时候，我们的基金，还有我们基金的律师突然间来了一堆经常，就是要查封所有基金资料，对过去股权呢，是给基金警察查封，并没有法院令，这回就带了一个法律的查封令来/。
然后说郭文贵你只要闭嘴，别来开王健新闻发布会，别喊着反对共产党，别再说港币，这个法院的事就会没有，我当然不会同意，我说就在你下午3点见我的时候，我们收到了香港高院寄来了3大盒子，所谓的起诉我和我们基金的材料。哇，他们都很兴奋，这个让我们看看，或者全送给你们，我可以复印一份给你们，我说你们看看香港政府是如何配合共产党的，香港政府是非法查封我，无理由的查封香港基金，而且香港政府怎么排警察，
到大陆去，来所谓的大陆警察威胁绑架抓捕关押的人的情况下做伪证，然后香港是怎么把我们账号资金查封的，然后就安排说，明天你见几位媒体的大佬，我说可以，我们大概40分钟，有五六家媒体，我会和他们见个面，然后他们很感兴趣就是我们这些资金查封，股权查封，律师被绑架，律师被失踪，以及怎么到大陆去调查我们的合伙人，还有合伙人曲国娇丢失，消失
美国人现在真的是变了，所以战友们，世界在巨变，香港所有问题对我个人是灾难，对我们反对CCP让世界知道真正的香港大陆，和台湾的真相来讲是天大的礼物。澳门郑晓松如何自杀，孟宏伟如何在机场反抗自杀未遂，现在在北京医院被保护起来了，然后最近还有湖南的纪委书记被自杀了，又有跳水的自杀了，他们一堆单子，我很多都不知道。
但是，战友们，今天这些人是美国的未来，世界的未来，很多年轻的影响世界的人物，而且他们底我们郭爆料关注程度真的我没想象到，就是战友们姐妹们，大家说话要注意，咱别搞太低级的，因为太多人关注我们了，一年半以前，如果说今天那么多人关注我们，你们是无法想象的，你们想象，一年半以后，共产党灭了，每个人都是创造历史的任务，千万别把自己弄的太低了，现在白宫后面有人在唱歌，特别好，这就是美国
在中国，这些人都抓监狱了，在美国你反对领导人，你可以炒掉领导人，在中国，你要反对领导人，就把你送监狱，把你活埋了。今天我问美国一个国防部的人，我问，你到中国访问的时候，最大感触是什么？他说所有中国都是灰蒙蒙的，每个人脸上都充满了恐惧，包括八一大楼的人，包括中南海的人，这些恐惧是谁给的？是美国给的吗？是我郭文贵给的吗？是
英国给的吗？是日本吗？台湾？香港？不是，是整个这个体制，CCP，让每个人都恐惧。我说私下里你听到了什么。他说每个人的眼神和表情言不由衷，欲言又止，都是身体语言那种抗拒，我说这就是现在你们要想到的，有多少人希望能到美国来，我说您跟见到的所有人，我可以说是百分之百，你给他选择，你愿意在北京当官，还是来美国，他都来美国。
他说这个我相信，那我问你，你跟CCP打仗会不会用武器解决？不会的！跟CCP打仗是一个体制，意识形态，宗教，文化，然后就是经济，这经济领域最不重要的就是贸易，当然我说你千万别停，我说最重要的是金融，你不把金融搞明白你会输得很惨，美国人没有美元了，是人吃人，吃垃圾去，跟委内瑞拉一样，你们全美国多少万个游泳池都将没水，油价会涨的你开不起车。
乡村的房子都是你的噩梦，一个这么大的国家，没有一个发达的现在铁路交通系统，你靠什么活着，你靠石油，怎么可能。 我说你到中西部，那些大的州，他们农民，35%的东西要卖给中国，你别忘了CCP能买你的东西，同时也是他的武器，他可以停止买，已经发生了，我说你可以让一个友好的中国政府，永远不会拥有买你的权利用市场威胁你。
他说是，所以中期选举干们感受特别深的是，凡事农业周，反而很多人搭理支持川普，支持共和党，反而很多人超出想象的支持。为什么，他们怕被威胁。所以这非常重要，所以我说你们反共大联盟要抓住重点，别什么都反，首先要声明，你反共，不要反中国，反共产党从什么开始，从金融开始，反知识产权开始，反对对台湾香港威胁开始，反对在香港和台湾用殖民地的方法对待自己的同胞和经济侵略开始。所以今天讨论大纲当中的核心，未来反什么
反对信仰，打击宗教，反对文化侵略，反对金融侵略，反对共产党用蓝金黄手段影响西方，要立法，这是重点。
战友们，今天我再说第二遍，你们一定要注意自己的言行，咱们挺郭爆料所有人的名字，所有的法国言论和视频，和郭文，都将影响历史，千万要看得起自己，今天很多人拿到了郭媒体很多战友的翻译过来的郭文，问我什么意思，我当时特别感动，都这么牛的人，这么厉害的人，掌控世界未来的人，竟然花这么多精力，听和看翻译郭媒体爆料，这就是神奇的力量，一年半没人相信。
所以现在我今天开会其中一个会我就说，一年半以前，我是美国报纸上，强奸犯，被纽约律师事务所吴征，他老婆叫杨烂，在美国起诉，还有财新，说我强奸诽谤，我说在美国最有影响的，当时说我名字，出生年月都是假的，财新访问了我的祖坟，他们在网站上一百多篇报道，现在300多篇了，没有一个是真的，现在事实证明了，我说博讯 ，财新，吴征在美国，敲了班农家大门，当时班农还在白宫我不认识班农的时候，说要以翻译书为代价，让他
帮助遣返我，史蒂夫温，带所谓习近平的信来游说总统，多个，N个大佬，去公关，这都是犯罪的。
而且我说我们一定会反对，今天，我站在这个舞台告诉大家，一年半以前的强奸犯，诈骗犯，逃跑饭，发红通者 VOA被断播者，哈德逊演讲被取消者，和，最重要的是，代表政治庇护的律师，取消了我的这个资格被共产党威胁的，一切发生的事情。下面掌声雷动。事实胜于雄辩。我说我经过了这一年多，都已经被验证了，现在我想说的是，事实，很感动很感人，我愿意回答大家问题，回答问题中，很尖锐，这就是我最喜欢的美国，很尖锐很直接，但是很有礼貌！
一句废话都没有，不像我们中国领导人，绕来绕去，从唐朝到秦朝，从清朝到石器时代，从欧洲到星球，到木星都把大家绕晕了，人家就很直接。很真实。这个文化太棒了，什么叫文化，这就叫文化。战友们，我一会还有链接的视频，参加基金的会议，应对香港高法对我们的开庭，全世界都会关注，然后要把这些文件发给美国律师团队，开好多会，跟香港新加坡日本啊，开完会，明天早晨七点半就要参加一个早餐会，从七点半开始一直开会，所以今天呢，华盛顿之行，暂时报道到这里，我说过我会报告整个华盛顿的行程情况，现在兑现诺言
我在华盛顿， 白宫后面百米之处，为十四亿人祈祷。
（祈祷）
在此呼吁，抱歉这次我华盛顿一个华人也不见，见不了了，真的是每分钟都安排好了，没有任何时间，所以很多朋友发来信息，我来不及回，期望多包涵。
很多事情我都知道了，但是我告诉大家的是，现在华盛顿我什么都不能做，我这次来就是来开反共大联盟会的。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是现在是10月30号了，我刚刚从外面回来，痛得我满脸通红，嗯，到了对面啊。你窗户总统家很近的一个地方啊，去一个从来没去过，去一个俄罗斯的朋友的一个办公室，开了个小会。然后呢，还有一个美美国这个公司还有公司的啊，他们两个就在我对面就在这里。
在那个位置啊，就在那个位置，两个啊这个叫做绝对独立。决策啊，专业顾问还有这么个职务，实际上是股东啊，跟他们开个会中嘻嘻哈哈的干部回来了。在纽约这地方就这地方都是神人啊，都是神人啊，亲爱的站友们，别忘了健身，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/467/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/467/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是10月29号文贵报平安，日子没搞错啊，简单报平安直播一下，马上就要和，就在这和多个朋友开会，我是顾问，独立顾问！
刚成立的这个会啊叫全球反CCP联盟大会，都是我的好友，一会马上先来的这两三个人，在过去，都是CCP的座上客，在中国有很大的生意和影响力，也是前国家领导人和某前巨大基金的里面的总顾问，拥有很多中国大的国有企业的股份，现在他也参加了，这是在两天才知道，其中三个人都参加了，我说怎么回事，怎么你三也参加了啊。
形势变化太快，其中一个，和中国一个地产商有很大的项目合作曾经，这个人过去坚决支持台湾一定要和大陆和平共处，绝对不能独立，就是反台独的坚定分子，我去年和他见面的时候我俩吵架很多，我说我也不支持台独，但坚决反对统一，我是反独反统，但是坚决支持台湾民主自由，我要坚定维护台湾现在的生活现状和民主现状，这个哥们讲了一堆道理，作为一个美国人我很惊讶，他怎么懂那么多台湾和大陆的事情，但是关键的他都不懂，原因很简单，被洗脑了，最后我们接触，改变非常大，
特别是在今年5月份的时候他有一个重大的改变，他去了整个大陆几个省市，去了台湾香港，东南亚转了一圈，回来以后再和美国接触的时候感觉不对劲了，他说过去和美国的议
员，参议院在会面的时候台湾的问题都是很敏感的，基本上说咱们正式场合别谈台湾的问题，谈也是标准的话，支持中美联合公报，然后支持中国统一，台湾是中国的一部分，私下里面说，如果共产党打台湾怎么办，肯定美国不参与，喊两嗓子，吆喝吆喝，绝对不参与，这是一个桌子底下就说了美国绝对不会支持也不会参与到中国打台湾去，也不会帮台湾打中共，只是帮着吆喝吆喝，壮壮胆。基本就是这样。
但是，他回来以后发现变化巨大，大家都公开聊了，CCP一旦攻打台湾的时候，美国真的就不参与吗？你想不参与就可以不参与吗？不参与的代价是什么？大家可以聊这个事了，不再是官方的话了，包括台湾老百姓有那么多有美国护照的，包括很多台湾人在美国投资，美国在台湾投资，最后这些人慢慢都转变了，为了维护美国的民主，美国的自由法治，为了美国在二战牺牲几千万人换来的国际新秩序，为了维护台湾在台湾的美国人的利益，和国际上美国人的尊严美国别无选择，一旦开打，动手说我们挨打了！请求美国支援，他们一定打！这个人未来我会适当的时候说出来，这个人是美国军火商老大！军火商真正的老大！几个大军火的制造公司他都是大股东，带着他儿子来的，提前到了。
这个人，头两天和我说，要成立这个组织，成立一个反共联盟！邀请30几位世界前元首，和大的基金金融集团，而且他得知得克萨斯要发起议案，坚决反对任何教育，退伍，养老基金投资中国的时候，他马上就会在所有有关的上市公司，反对任何人直接投资中国共产党，他还会专门成立一个基金专门成立基金解救被陷害的华人！新疆人，西藏人！这个老爷子不简单！行啦，马上要来了，我得接待他，他要提前和我说说，我这个独立顾问，他老让我当这个基金会的CEO，
我说我一辈子不参与组织，一辈子不参与任何党派，头两天我去他们家吃了个饭，全家人都在说服我，他的其中一个儿媳妇，是中国人最喜欢的一个好莱坞演员，一直在说服我，我就说给我金山银山我什么都不会的，我不会参与组织，当这个组织成立的时候，大家就会知道这是一个什么样的组织，绝对是这么多年来，全世界最有权，最有钱最有名的人成立的反共组织，我向大家保证，共产党会吓得睡不着觉，吓得尿裤子，战友们我就不多说了，本来还有其他几个话题。就不多说了
大家千万不要浪费一分一秒，和海外所谓的民运什么民主斗争，别受任何人的影响，什么这会那会台湾开大会的，他们算个毛！毛都不算！他们加一起都不如这些人一个肛毛，我们应该冷静的看待下一步怎么做怎么走，怎么变成行动，巴西德国，委内瑞拉，刚刚发生的马来西亚，接下来日本就会反共了，俄罗斯也会有大动作，会piupiupiu的打脸，然后接下来欧洲各国都有行动，加拿大昨天的行动是多么的果敢。
他们多少人来这里和我见面，他们非常低调，他们非常认真的了解一件一件事情，包括陈式兄弟，加拿大的总理对陈式兄弟非常关心，跟中方提过多次，中方非常傲慢无理，然后加拿大说你们今天的傲慢一定会付出代价，所以陈式兄弟还在战斗中！这才是我们的兄弟，我们的战友！
一起都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/465/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/465/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，10月28号，今天上午在系我直播之后，关于谈到了王健在法国被杀，这个案件。进展之后啊，我的团队还有法国的合作单位给我新的联系，就是他们准备司法部和里昂的法院和那个当地。的地区的法院的法院作出一个判决，然后对这个事情说中国政府参与了调查，虽然和我们有一些观点是吧？
不一样，但是这是最终的判决，就是王建属于啊，这个他自己啊，就是说这个由于他的原因，然后导致。他自己的死亡，而且呢同时把中国政府参与调查的事给公开了官方化了，那么从目前来看啊，我们的每一局。每一个行动都有强烈的影响了他们的啊，定案的标准，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/466/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/466/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月28日，文贵报平安直播。今天是周末，文贵首先祝大家周末愉快。昨天晚上很晚才睡觉，每天讲太多话了，嗓子都哑了，最近两个礼拜没敢抽雪茄了，但是讲话太多，每天都是来个小时就那么讲，嗓子肯定是有问题的。这几天来呢，各方，全世界的事情，都在风起云涌。众多国际事件，想来想去这些事件啊，和中国没关系的不多。
刚刚在欧洲有一个大会，可能战友很少人知道，是非公开性质的，但是每年都有，就是摩根士丹利每年都在欧洲请一些VVIP，都是一些大客户，还有就是世界上最有影响力的官员和前官员，还有一些有实力的老板，举行世界明年啊，经济预警啊，国际大事啊，市场风险这个会，实际上有点想学过去神秘的骷髅会什么阻止，实际上就是拉关系，这个会几乎囊括了全世界几乎所有的退休前任领导人，
比如基辛格没有一年不去的，鲍尔森，美国前财长没有一个不去的，都去，你像英国的法国的，德国的都去，世界上几个大老板，那是必到的，这个活动一般来讲下午开始开，讨论一些关键议题，然后经济形势预测，说说今年经济形势，热点，然后晚餐。这一直有人演讲，还是干货比较多的，那么这个会呢，和过去完全不一样，我的人也参加，其中很多人都是我的朋友，他们感触最深的是，就是这些人，过去全是亲共派，几乎都是，或者说，是观望派，沉默派，不说，我也不管你，我也不支持，可能也做生意，可能也不做。
但是这次是大变了，所有人都在谈论的一个主题，海航王健被杀回忆当中，这么多人，没有一个人认为王健是拍照死的，没有一个人法国几个领导人，还有现在几个牛X人，都是斩钉截铁的说王健是被杀的，而且法国扮演了很不光彩的角色，然后他们担心，他们能在这杀中国人王健，能不能杀我们呢？
英国人就更不用提了，他们虽然拳头没那么硬了，但是在这个时候表现出他们的正义感了哈，这时候不是他们为了钱背叛香港的时候，这时候就义愤填膺的就上来了，包括我那好哥们，都在场，三任首相都在场，其中两任喊的很欢，我很不喜欢
的，我和他们吵过好几次架 了，我说香港问题上你们英国人背叛了香港，你们出卖了香港，你们正义在哪呢？承诺呢？不是说让你们替香港打，去杀，让你们把香港拿回来，但是你们应有的义务应该有吧。
其中一个我说是你搞的英国脱欧，又拿那么大基金工作，我帮了你那么多忙，当时答应过我，在香港，官员，到英国旅行的问题上要进行制裁，然后他跟我说他辞职了，他狡猾的嘛，政客有几个好东西，这回听说他发言很激烈，王健的事件，他如何如何愤慨结果就跟我一样的人也有，他就被英国一个很有前途的牛人，很有可能是下一任总理啊，绝对的我哥们，跟班农也是哥们，说你不要那装了，你才不希望海航的事被查清呢，你在中共那还得搞利益呢，搞得很僵。
那天晚上前首相托尼布莱尔是首次在这场和上提出了他的担心，提出了他很多的想法，说他最近取消了三件事，一个是沙特事件，他取消了沙特的达沃斯论坛，交沙漠达沃斯，没去，第二件事，海航又通过各种渠道，要干啥事，我这里就不具体说了啊，第三个，他说有人叫他参加一个所谓的香港什么活动，他拒绝了
这是真的，我知道，很多人都以为他怎么样怎么样，我发自内心的，英国的政客我打交道的那么多，他是在钱上是真小心的一个人，是真不敢乱来，这也是我在慈善事业上和他合作的一个原因，现场啊，来那么多人，几乎讨论的焦点，海航，所有人因为海航事件都在对CCP重新看待。
在一个就是沙特杀记者事件，这是焦点，几乎所有人都被邀请去了头两天举办的沙特沙漠达沃斯轮胎，几乎都没去，全都取消的了，
第三个事件，所有人都看到了中美之间的较量，在台海，香港，澳门，南海问题上，大家的观点和预测，这个预测大家真是，大家不要小看了这些人，这些人几乎囊括了全世界一半以上的经济总量，这个转变，所有到场的人都是惊讶的，这些人可以说是最最亲共的，亲中的，他们现代谈的问题，就是中国的CCP，中国的王健被杀，沙特记者被杀，中国下一步的整个的港币，人民币汇率，经济下行，在一个中共会在台湾做什么，港币能撑得住吗？人民币能撑得住吗？
然后对也有很多人谈到了王岐山以色列正在进行的中东之行，然后就是他们关注的油价。油价就是金融的晴雨表嘛，都关心，在这个会当中的，我派去的人，我让他们准备点资料，大概五六章吧，新疆集中营的资料，我让他打出来，做了个小折叠册子，我说那个场合是不允许大家穿越商业名片，不允许向对方索要联络方式，不
允许录音录像，更不允许传各种东西，我就说你就跟主持人说建议他提一提，能提最好不能提就算了，
结果呢，我觉得新疆人该走好运了，那天那个主持人，他老婆就是记者，他老婆就是关注新疆问题的，BBC的，跟他一说，说我这个朋友是美国人，是一个非常非常亲共的人，现在是坚决坚决和我站在一起反共的人，这个基金经理是很大的人物，和他说能不能说两句，这个人看到了以后，说，你跟我过来！他就拿着这个就过去了，站在多功能厅，拿着这个（折叠册）在那bababa就念了一遍。
哇！大家激烈讨论，让他也很感触的说，所有的人都在关注新疆事件。我们的话题也很简单，很多新疆的朋友光发牢骚，光喊，没用的。当时犹太人多有钱，犹太人也喊了，有用吗？最后解救犹太人的是谁啊？是美国有利益的人，美国大兵解救了他们，所以说你得要有实力的人，我们把这个事和什么事联系在一起呢？
就是要把1927-1942的德国和今天的新疆；1927到1972的新疆，和今天的德国，为什么，很多人问为什么文贵总说1927-1942，1942-1972，希特勒都死了，大家记住1927-1942是德国全世界经济转型最重要的时刻，有很多拍的好电影，记实电影都将这个故事，是很重要的，这才有了二战以后工业迅速的发展，转型，人们才过上正常的日子，真正的意识到和平到来了，整个世界上经济金融，当然美国崛起。
这个主题呢，在会上一讨论呢，每个人都觉得，是！所以新疆这个集中营，绝对不亚于当年犹太人在二战中希特勒搞的集中营，今天新疆这种惨无人道，在世界发展到今天的时候，还有新疆人被集中营被关起来，男的女的分开弄，吃的饭肯定不是人吃的，真的连美国狗都不吃的饭了，这个时候，还出来演戏，还演这么拙劣的戏，说他们需要学习，需要教育，华春莹说需要学习，还有胡锡进，让他们家人也去呗。
所以印材料的时候有几句关键的话，和希特勒联系在了一起，哇，引起了很大的震撼。这个会呢，我跟西方人打交道这么多年我知道，在西方这个社会，绝大多数人叫资本主义社会，大多数人都在追求幸福，追求自由，你别惹我，基本上不搞事，都是利益嘛，追求自由安全的生活，所以在西方农场弄地很受欢迎，城市里面是艺术，金融，政治，建筑，玩这个，最最少的人关心执政，玩金融，玩政治，大律师
背后操作，什么这会那会的，很少能触动他们内心，能触动他们内心的就是工作，这就是特朗普总统玩的，工作，工作机会，要工作，不要暴动
所以说在这些人当中，你要提起这个事很关键，他们的心态就知道，下一步就弄到他这来了。所以影响很大，现场这些大佬本，每个人都要，给我一份啊，有没有，很多人都拿着手机拍照，打出来，然后发给你们，然后会组织者发给你们
这个会给我一个很大的感触，就是说现在共产党整个，包括罚文贵的130亿，这个都成了大家的笑话，说郭文贵给罚了130亿，每个人都说郭文贵还活着，不简单不简单，大家都在讨论，共产党的疯狂，共产党在南海的疯狂共产党在香港的疯狂，对台湾，天天要打要杀穷兵黩武的疯狂，对全世界蓝金黄的疯狂，以及在中美贸易战上不理智，孩子般的扭紧，
没有任何政治智慧，战略智慧，然后王岐山跑到以色列中东去掏肛，然后中国外交部现在演了一场欢迎日本的大戏成了笑话，所以整个你看大家能看到的，新疆问题，中日问题，中美贸易，蓝金黄，王健被杀，整个香港港币，人民币都影响了全世界的命运，当然是焦点了，那就是CCP，这个会好在哪，就是这次大家真的都在呼吁，我们要把中国人，中国，共产党要分开，因为现场很多人都是我朋友，都在替我说话，说一定要分开，说共产党是共产党，中国是中国，中国人是中国人，这个特别有意思。
让我和惊讶，因为安培在北京的时候他们的会正在进行中，就在安培事情的时候就有人，也是我的两个很有影响的世界级的哥们，说中国和日本的关系，不能忘掉国民党，不能忘掉国民党当时和日本的关系，然后要看清楚共产党和日本当年的本质，现在共产党要和日本的好，要往回看几十年，这都是世界政治家，很有意思，其中一个北欧国家的领导人，
是现任领导人，临时飞去的，到现场讲中国不是敌人，不是朋友最起码不是敌人，我们应该和共产党讲你们不该这么干这么干，我们应该怎么干怎么干，结果他来了他以为他很重要，结果没十分钟，就有人说停停停停，你别讲了，我们不拿你工资，不是你的公民，你在这也不用像教孩子一样教我们，你快走吧，快走吧，别和我们来这套，共产党给你多少钱
我听到这一幕之后觉得特别搞笑，因为这个国家领导人在一个月以前，半农先生去欧洲的时候，他就找他的一个副手联络班农先生，说能不能来一趟我的国家，和和
你紧急见个面，然后班农先生就去了，私人飞机接过去的，私人飞机还是中国一个老板的私人飞机，结果到那之后说我们这个国家刚刚习主席去年访问了我们，我们还通了火车，一带一路我们也支持，但我要先声明，我用和跟你美国站在一起的，我请你过来就想关心两个问题，
到底川普有多大的决心和共产党搞贸易战，能感到啥时候，像那啥，第二个，想搞明白，最到最坏的时候你们用什么手段，然后班农就说了，我们现在不是贸易战，是全面战争，哪能是贸易战的呢，我们对的是共产党，不是全国人民，然后这个人就开始讲了，一个半小时这个人没停，就一直讲，就是讲要和共产党和好，我虽然和你美国站一般，言外之意就是我们都是白人，都是欧洲人和你站在一起，我们对付共产党，但是共产党对我们有利益，我们要改变它，影响他，bbabab，讲了一个多小时，班农就说，你停下来吧，
总统先生， 他说你腿不好，他老拄个拐棍，我看你今天接我们的时候腿更严重了，听说中国的叶简明和你很好，叶简明也被抓了，你有没有问习近平能不能救他出来，他愣了一下，说你怎么说这个事啊，班农说刚刚你讲了那么多我想告诉你，我是班农，你请我来的，我听你说话来了，你还花了钱，我告诉你，你想不想参与，美国和共产党这场战争，你已经参与了，关于说你讲的这些话，美国人不用你教，我们已经花了几十年，花了几十万亿，我们已经学清楚了，你这个国家你这个GDP，还不够中共在我们国家骗钱的零头的，今天你咋我说这个事情，咱们再见吧，站起来就走了。
这个班农就和这个总统说的话，这个总统就这一年，瘸了个腿，跟中国关系搞得很好，参加大阅兵的，这个就这回到了欧洲去了，又让人给停了，停停停停停，你快下去吧，给轰出去了，最惨的也是德国一个前领导人，强烈亲共的，以后如果这个场合你还这么讲话的话，以后所有的活动都不让你参加，就这么严啊，这几乎在西方在欧洲是不可能的，你可见这些人到了这个对CCP的威胁，和中共的威胁到了一个什么样的程度，大家能感受到，所以这两天不同的渠道和我说，确实感受到了这个世界在变化，咱们中国有句话，在山东老家，就是你作吧，你作吧，就是你到头了，你作吧，作呀，新疆集中营，香港到处抓人，澳门干掉郑少秋，王健，给他杀咯，参谋长，副主席，抓咯，这个自杀那个自杀，公开250名所谓官员抑郁症，实际上上千都不止，甚至可能更多。
然后威胁台湾，跟美国挑战，打。到处假钞票，满天飞，你说这世界能让他下去吗？这世界要这样下去，人类还有未来吗？全世界都有打着CCP的旗的，到文贵楼下，到纽约，抗议郭文贵强奸犯，遣送回国，叫人家外国看到有这么大的力量都是来自CCP，谁不害怕？
再一想想这金融，随时就垮了，垮了西方不就完了，在一个偷你技术然后还不给你钱，所以说昨天下午的时候我在另外一个城市，跟一个军方的人，荷兰人，在美国呆了几十年了，两年前，才拿了美国护照，另外一个他一直作国防分包商，讲了很多感受，其中一条，他说你看，我作为一个和美国做了那么多年的国防承包商，我曾经是欧洲的军人，郭先生希望你不要介意，我觉得对我们的威胁，共产党的威胁不亚于希特勒，哎呀！
我说你说太好了，你给我说说你的感受，有一条，这是我从来没说过，从来没想过的，他说，郭先生我经常去中国，他说我原来去中国觉得中国人都太善良了，有时候是被宣传的，但是对西方是友好的，没有那么多发自内心的对西方的憎恨和抱怨，有时候是误解，但是最近两三年，到中国去，确确实实很多人嘴边不自觉的对西方白人和美国有怨恨，好像中国的很多问题都是西方来的，他说这个操作的民族主义和民粹主义，
在中国发展太快了，这个人的观察还是很细致很细微的，我说你说的真的让我很心痛，我们中国人真不是这样的民族，我们民族可以说几千年来懦弱，自私，甚至可以说我们不好战，我们的民族是没有那么多恨的，我们的毛病是不团结，对自己的人比谁都狠，对外没有这么多恨，但是我听你这么说，我也有这种感受，我说我希望共产党操纵的这种民族和民粹主义，得到遏制，
他是前妻离婚的时候带了3个孩子，跟前丈夫的，还有4个所谓侄子，他是跟前妻离婚带了两个孩子，在美国结的婚，说他前妻的孩子，在学校里面强烈的感受到这两三年，中国来的学生，很不受西方人的欢迎，他说他的孩子也有这感受，他说为什么中国学生来吧，老有一些和学习没有关系的活动，引起很多人反感，还有一些学生太有钱了，开着宝马奔驰的，很炫耀，穿着名牌，然后大量的宣传共产党，就是把学校变成政治宣传地了，所以说他也感受这样下去会出大问题，
我就简单跟他说说，刚刚在欧洲开的这个会。我说其中有一个你老家荷兰阿姆斯特丹的一个做船的大老板，这是我朋友，二十几年的朋友了。我说他每次参会的时候，过去都是因为维护中国人民的利益跟别人吵架。这回他是第一次在会上发表了慷慨陈词六分钟，他看到今年的中国。为什么？他刚刚去了云南，刚刚去了靠近西藏的宁夏回族自治区。还去了黄河什么基地。完全他傻眼了。他认为整个中国现在上下现在进入了亚战争状态，老百姓要么就是大吃大喝，完全没有任何想法，再一个就是想办法捞钱。更重要的是到处是宣传，到处是警察。
我说您这位阿姆斯特丹老家的朋友打电话跟我说一句话，他要回去组织一个在荷兰一个组织。要在欧洲做成一个大的巡回演讲。讲他看到的中国。他听我说完以后，他说跟他认识没有联系了，他说我能不能把电话给他。我就马上现场跟这位朋友联系上，我让他俩就开始说上了。他俩讲了几分钟说，我过两天我回荷兰，我跟他一起干这事。
所以说你看，现在不是说今天你郭文贵爆料，或者王健事件让共产党就怎么了，不可能的。也没这个本事。咱别把自己弄的那么重要。现在是整个社会系统，整个国际环境，整个国际上所有跟人类有关系的事，都意识到了。整个地球就那么大，有人在那块儿挖地球的墙角，挖地球的墙角，挖人类的墙角。不是说你站得高，他挖一下挖不着你，你摔得更狠。
西方的金融是最脆弱的。这么多的超发货币，这么大的金融危机。我见每个西方人都问我，咱别说那么长远，你说要是你们出现了新的一次金融危机，CCP再继续下去，你们的孩子还能上得起学吗，你还交的起房租吗，你还供得起你的房吗，你银行的贷款你还不还啊？你开的那车，你能负得起贷款吗？每个人都要回答这个问题。
当然，一旦发生世界性的重大金融危机，人类十年二十年都回不来。因为全人类上，几千年都没发生过，几乎全人类都靠借债过日子，都是过度消费。而且过渡消费还有一个必须消费生活模式，就是什么，大家知道的汽油，石油，电。这些东西不是说你有钱，你有钱电我存起来，下一百年，油下一百年。你没有金融危机我可以一直用下去。那不存在这个事情。汽油供应商倒闭了你还有油吗？电厂倒闭了你还有电吗？
就是人类的生活模式不是因为你有钱就可以独身之外，过着所谓不受金融危机影响的生活，不可能。飞机，你得有机场服务，车，得有维修，现在的货币是银行，你现金都没有了。而一金融危机连货币都不是钱了。所以一旦出现货币危机······
大家好好看看中国的《超限战》那本书。《超限战》这本书几乎成了西方人认为是近千年来了解中国和军事上最重要的书之一，虽然他有点儿军事文学的水平。这个乔良先生，乔良，他写的这本书，虽然有很多我不同意，但是西方人，我认识的西方人几乎每人都阅过很多遍。他不是没道理。西方人认为《超限战》这本书，就是中共现在全都做到了，全都做到了。
美国现在的几个三星将军，把《超限战》背的滚瓜烂熟。现在在白宫当安全顾问的人，把那个《超限战》都看烂了，大家可以看到班农先生每次演讲的时候身上拿一本书，都烂了，都翻烂了。那本书就叫《超限战》，英文本的《超限战》。这位荷兰的朋友手里拿着一本《超限战》。我说你什么开始看的，他说我几年了。哈哈，还看的是《反超限战》第二部分。他说现在欧洲很多人都在看。这个《超限战》，《反超限战》是成了西方了解中国巨大的一个窗口。然后就是现在很多人看郭文贵爆料，哈哈，看文贵爆料。说到这儿的时候，我再说昨天晚上，是和······这个小心点儿说啊······
关于王健之死，一个重要的我们的调查合作伙伴。他是我们和法国政府的一个联络人之一。当时法国内政部说得很清楚的，说我们已经重起了调查，建议你们不要先发新闻发布会。建议啊，跟他沟通。那么另外一个呢说，法国愿意分享有关新的调查资料。
大家知道，第一版，就是王健死完，不到一星期，五天，法国内政部的调查小组，和普罗旺斯，普罗旺斯啊，警察负责人，已经完成了调查。总结是，拍照死。拍照导致的自己掉下来死。和咱们的CCP，还有胡舒立，胡舒立，这个烂女人，这个烂人。写的所谓的到了医院，脚疼死。没任何关系。同时，报告上非常明白的事情，现场，当时，有两个保镖在场，后来又有四个人在场，见证人包含了翻译，还有法国那个女的Sylvie Ouziel都是见证人。这第一版。
当咱们爆料开始说被杀以后，开始闹腾以后，出了个第二版。说王健啊没上去，在下边拐弯处，拐弯处，由于心脏病和身体不适，当场他的保镖给他做针灸，抢救无
效死亡。大家都不知道这一段吧。是心脏病死。然后大家看到那段时间就法国放出来了啊，王健先生有先天性心脏病，但是没敢说是心脏病死，没敢说。然后我们接着爆料，接着调查的事。这是第二版。
然后当我们决定开新闻发布会的时候，那边说，我们正在调查，你们别这么早开新闻发布会，不好。特别是我们那个视频，他们把所有给我们视频的人全抓了，全都给抓了，而所有给我们视频的人全都是家庭受到了威胁。而且这些给我们视频和视频机的人跟我们切断了联系。由他指定的代言人，代表人，还不是律师，是退役的警察，有调查权利的人跟我们说，你们不能使用我们给你们的视频。
战友们多有意思这事，多有意思。法国都一模一样的玩儿法啊，一模一样。后来呢，我们经过商量，我们暂时不说用，也不说不用，等待着内政部调查。我们就等着。昨天和前天，法国内政部说，最终一版的调查结果基本出来了。出来的结果定义是：王健当时从上边跳下来，是他自己跳上去下来的。在教堂后门就是在放死人那墓地跳下来。
後來呢，我們经过商量，暂时不说用也也不说不用，等待着内政部的调查，我们在这等着。噢！ 昨天和前天，法国内政部说，最终一版的调查结果基本出来了。啊！出来的结果，最终定义是——王健当时，从上面跳下来，是他自己跳上去下来的。从那个教堂后门，就是放死人的墓地跳下来。哦！原因不详，没有任何人在场。
把田丁丁、裴楠楠（从笔录）给弄下去啦！就是上面的“孙景浩”——裴楠楠。没了，没证据啦！就把“证人”、“证词”这一关……他死的时候是自己跳下去的，没人知道！跟谁在一起不知道、细节不知道，跳下去的时候就他一个人。
大家都知道，离开酒店到他死，只有二十分钟。从那个餐厅走上教堂，最快也得十分钟到十三分钟。那是从酒店飞上去地呀？那是飞上去地呀？就是无人机也飞不那么快呀！啊！还绕那么多弯儿。而且，还有人看见他，背着手在马路中间走来走去，那是个替身那？
法国内政部敢做出这样的判断、结果出来了。当然，它现在还没跟我们说是最后一版。（如果）它最后一版，我们就提前开新闻发布会了，就不到十九号啦！我们就
等他了么，我们兑现承诺嘛！我们这段（时间之所以）不讲，就是兑现承诺。我们不再讲，等你调查。但是，这个给我说完之后，我说你要说，这个就是你们的调查结果，我说，我们明天就开新闻发布会！不到十九号了，我们不会等到十一月六号，美国中期选举之后，你把我们给拖过去，我们（本来）希望十一月六号之前举行新闻发布会。别玩儿我们，我们不是傻子。
所以，我们的美国团队也非常冒火，周末了听到这个消息，也很震撼！说怎么可能啊？但是，他们（内政部）说，你们先别着急。啊！目前，还没最终的签字定案。咋弄啦！战友们啊！哎呀！这儿戏——真是太大了啊！我看看，今天应该是清楚不（指直播画面）？我没问大家啊。对呀！咱们战友呐……我刚才看了一眼，这个（战友）说的对——没人在，谁报的案呀？
不是很简单嘛！那你第一版咋来的呀？你第二版咋来的呀？啊！那个录像上显示很清楚，十二点零五分，也就是整十二点，因为它（录像显示的时间）快五分钟到七分钟。那你说你这人都……这警察，当地的宪兵警察，还有那调查案子的警察。骑着电炉子——摩托车，嘟嘟嘟！跟着华宾、薇娅克开着车来了！到酒店了！都做笔记了！周恬恬翻译，啊！又名叫鲁小姐的（那个翻译）。
在那块儿哭啊，嗷嗷地哭啊！那都有视频地呀！那你咋来地？你警察咋来地？这王健还没死就给你打电话——说我要死了，哥们儿你快去那等着去吧！（即便）就这样，我们给他算了时间，他也来不了呀？那个警察从宪兵队（出发），要想到达，没有三十分钟是不可能的。（而且）是畅通无阻的情况下。 “政事小哥”专门在Google（地图）上讲过——畅通无阻。消防队也得三十到三十五分钟（才能到达现场）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/464/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/464/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是10月27号，纽约在下大雨呢，而且特别特别冷，风特别特别的大呀。一切都特别好，昨天晚上，这个都在处理国内的好多事情啊，好多事情，看来这人民币港币是真有问题。看来是啊，科尔巴斯，我兄弟这个采访他们真害怕了，拼命的攻击我的哥们的网站啊，这个他特别搞笑。
唉，还有人敢攻击我网站，我说你算老几，凭啥不敢攻击你，连你都敢攻击你，然后呢，再一个就是王健这个。致死的新闻发布会的场地，唉哟，这两天很多人去啊，想办法说服他们不要租给我们场地，愿意以n倍的价格。把它租下来，然后愿意签一个长期合作合同，啊，长期合作活动，南京皇的力量一点没被削弱，亲爱的战友们一切都是干的。张开。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/463/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/463/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月26号上午啊，我刚刚的从外面回来，大家看看啊，带着眼镜，带着帽子，刚刚取秘见了我几个朋友，在中央公园我们走走路，回来冲了个凉很舒服，一大早我做平板撑，所以今天早上非常充实。
一会我还要出去跟其中的两位朋友还要在另外两个地方秘会一下，昨天晚上工作的非常非常晚，主要是盯住这个香港的港币变化。
我相信战友都看到了，昨天，刚闭上，国家外汇管理局和国际外汇管理局的较量，懂行的就能看的出来，激烈程度可以说从2008年以来从来没有过，这个较量会坚持一段时间。
我在我的锅文里面说过，大概呢，各种政策3到6个月有效，但是昨天和前天这种激烈的较量，还是超出了我们所有人的想象，也就是说国外的资金，进入的量，和国外的攻击程度超出了我们想象，我认为港币能坚持3-6个月的可能性不大，大家不要搞错了，不是说3-6个月港币就没了，那是不可能的，但是港币，进入一个重大的政策调整，然后成为一个，巨大的，跨过7.86以后，形成港币的货币还有外汇的危机，然后就会讨论港币和美元挂钩的政策，这样势必会影响到港币在世界上的流通，和他的价值，最重要的是他会影响到港币真正的价值。
会引起全世界金融界政治家的讨论，当然了，会影响香港的股市，大陆的A股，还有沪港通等一系列，最后他一定会影响人民币的汇率，影响国内的经济，这个不是说要坏中国的经济，或者要搞垮香港的经济，只是说这次灾难，让这个假的经济和泡沫经济，恢复到他原来的面目，不能让港币 成为CCP片区美元外汇，继续盗取香港和大陆同胞的所有的钱，和未来。和盗取我们这些草根们辛辛苦苦的赚的钱和我们的未来，或保家护命的钱，我们是阻止他们盗取我们的财富，阻止这些盗国贼利用一次一次的印刷钞票，和制造虚假经济来坑害香港人民和中国人民，最后坑害全世界人民，最后得利的就那几个家族，这是不可以的。这是目的。
我昨天晚上看，特别到下午三点多的时候，整个国际国内做港币期指，人民币期指，大家可以看得出来，特别是场外的这些反应，只要是行内的人，就能看出来，世界上对中国的经济，对香港港币的真实价值，和香港的经济走向，是真是不放心，是没有信心的。
接下来，战友们也看到了，昨天王岐山访问以色列的，国际各大报纸媒体的反应，跟文贵在一两周以前说的是一样的，以色列开始担心，中东国家有些国家也担心，欧洲美国国家都在担心，虽然王岐山先生在那拼命的解释中国在拼命的在维护国际上各种秩序，包括保护和维护知识产权，保护各国的技术产权，这真是笑话了，所以说中国你看这个说话啊，中国过去没有PM2.5，这是美国西方搞的阴谋最后是啥样都知道，然后新疆集中营，竟然是围着铁栏，找出几个几个当地的，新疆的警察和军人，在那打乒乓球，让别人坐那接受再教育，胡锡进这个家伙，如果是那么好的话，你把你妈你把你女儿，你把你奶奶是吧你老婆都送过去啊，那么好，比北京还好。北京有雾霾，那里没有雾霾，你送进去呗。
造假造到这个程度。
外交部，说你们监听川普的手机，那你就用用我们华为吧，不行你就不要用嘛。然后过去的陈峰，郭文贵说的话百分之一千都是假的，流氓林毅夫，郭文贵诈骗犯，郭文贵说的话百分之九十九都是假的，然后海航和王岐山那百分之百都是假的
现在经过一年大家在看，笑话太多，整个这个事件在世界上，他们瞪眼说瞎话，就是王岐山孟建柱一直以来，拼命的繁忙的，在维护着国际知识产权和技术，你说这笑话搞的大不大？
就像新疆的集中营是一样的，包括香港的港币，港币坚挺！港币没有问题！人民币没有问题！
我们不操作港币和人民币汇率，但是你看看昨天的市场是什么情况，所以说这个真和假之间，不是人与人之间道德的问题，真和假已经到了危害人类的程度，如果一个政权造假，他
危害的不是哪个人了，他危害的是整个社会，如果一整政权的造假，他会要的是某个人的命，就像新疆集中营，就像海航，他盗取你的是几万亿的财富，如果国家金融造假，他是掠夺全社会的财富，他会毁掉全人类的未来，如果一个政府一个体制，根本不让你说真话，只让你说假话，香港这两天要驱逐外籍律师，只要香港籍律师，这种笑话，为什么？
就是蒙上你的眼睛，封上你的嘴，把你耳朵也捂住，这就是整个真和假造成的结果，他要假不要真，善和恶就更不用说了，这是把人当畜牲，把畜牲当成人的问题，就更不用说了，
刚刚我们两个朋友讨论下一步计划的时候，特别说到美国军方，在短短六个月看到中国对南海的行动，中国对贸易战的，对中美之间贸易摩擦和贸易战的这种反应，和外交上的口气，包括现在在中东非，还有东亚，实施的侵略还有扩张，描述的不可思议，这些人都觉得没那么严重，另外一个在整个西方，除了金融，经济，间谍，情报，科技，知识产权，实施蓝金黄，这种绝对没有原则的，没有任何底线的侵略之外，还看到了对我们这些所谓的海外人士，还有这些申请政治庇护的人，还有美国的各种政策，和美国周边国家，实施的渗透！
这个目的就证实了我所说的蓝金黄，还有3F，他们深信不疑，所以在我讨论3F方案，用英文怎么表达，法文怎么表达，我说这个你们回去讨论，我就不跟你讨论了，但是接下来的事件呢，大家应该看到，CCP在对待台湾和香港，会更加的嚣张，澳门已经死定了，已经完了。
这郑晓松四个人被杀掉以后还有很多人被杀，就是你知道和不知道的问题，接下来香港人会有的，跳楼死，车祸死，心脏病死，台湾会有一系列的内乱，蓝金黄的结果，内鬼嘛
然后对台湾的经济进行打击，这是一定的，这个我已经和美方多方面沟通，跟欧洲那方面也沟通，他们现在完全统一我的观点，接下来大家要注意，他们一定会转移视线，在香港台湾上更加的嚣张，制造麻烦，转移视线，转移国内的各种政治经济社会，极不稳定的问题，大家要注意，但是我相信，经过他这些小动作，这些傲慢无知的小动作，会加强台湾人民的团结，香港人民的团结和提高台湾香港人民的警惕性，最终会变的更好，我深信不疑，
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/461/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/461/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚刚的看到海航的787，在运完王健先生尸体到下图以后已经开始挂牌卖了，当时。海航在听到郭文贵报787是为王岐山家族定制的这个视频之后马上公布787.是我海航对外出租经营的啊，从那天起我就问过你出出过任何一个人吗？现在连这。
买飞机人都死了，都已经到了墓地去了啊，你处过吗？陈先生，你说你共产党cp，无论是你这个。组织还是你这个发言人的外交部的啊，华春莹川普总统怕监听，不要用手机，让新疆那块儿是集中在教育。祝他们，然后海航都学会了啊，我们买787是为了叔叔，只让王岐山姚明山窑亲家使用，为啥你不去对外出？注意。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/462/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/462/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚在以色列的科技创新论坛，王岐山和马云两位先生刚刚结束了讲话，今天是正式的开幕，昨天晚上那个是小规模的，VVIP的一个迎接晚宴，今天正式开幕大概有1000人，王岐山和昨天讲的没什么两样，马云今天讲话了。
王岐山今天的状态呀，听我美国的基金朋友说非常不好，发现王岐山旁边两个私人医生，以色列的警卫也告诉他说这个是他的私人医生，看出他精神状态非常不好，也是强颜欢笑，硬撑着，身体非常差，马云先生呢，喝了很多咖啡，早餐的时候喝了很多咖啡，而且状态不好，也是强撑着，硬撑着。
马云先生一如既往的，老一套，都是讲过的话，然后在组合组合，讲的总体来讲还是不错的，但是整体来讲王岐山先生的状态非常非常不好，昨天晚上以色列时间，不太一样，稿子基本都是一样，没有怎么改。
另外基金朋友发现一个非常有趣的问题，他们私下里吗跟以色列的官方，还有一些国防呀情报人员讲啊，怎么看待王岐山先生和马云的来访，
他们很清楚！非常清楚，说他们来干啥我们非常清楚。我们原则也很清楚，二流的技术，现在在使用接近淘汰的，我们赶快卖给你，卖高价三流技术毫不保留的卖给你，便宜点卖给你，一流的技术，卖给你一部分，天价创新的技术你连摸都不让你摸，问都不让你问哈哈，以色列这个聪明啊基金朋友说以色列人太聪明了，然后说王岐山马云两个人来他们怎么看。
他们很清楚啊，他说，到我们这来，他们像利用我们对付美国，美国他们说是一个独立国家，我们也是独立国家，只要符合我们利益的我们就干，我们不管美国的事，但是，想让我们给他们的技术挑战美国，那是不可能的，有些人会这么干，但是国家部门和科技管控部门绝对不会这么做。他来忽悠我们技术，我们就忽悠他钱嘛，很清楚。我真受不了哈哈听起来也挺难受的，你说中国老百姓赚那点钱让这些当官傻乎乎的打打着发展国家的名义，实际上给自己开辟第三条路线。。
藏钱，藏私生子女嘛，人家也都不是傻子，另外他们发现一个比较重要的问题就是，整个看来，王岐山先生此行当中，谈到政治问题的时候，非常敏感，当有人问他中国现在私有化正在迅速的国有化的时候，他几乎脸就拉下来了，不想讲，但是在眼神中告诉他们，这不是要谈的事。你们别问，很敏感！表现了出来。然后身体语言很丰富，然后一看有摄像机，或者有人拿手机，他非常敏感，讲话很慎重，一看有华人，或者中国熟的面孔时候就要提习近平主席演戏成分很高。但是主要的是，他心不在焉，王岐山和马云两个人都心不在焉。他们发自内心的，都是想私下谈点事，整个高峰论坛的组织者，谷歌的老板，叫艾瑞克斯密斯，都是他搞的，严格讲叫谷歌以色列高科技创新论坛
所以王岐山先生马云先生来都是史密斯组织的，谷歌看来要在中国大干一场，跟中国已经妥协了。还有谷歌和中国现在达成了很多合作，不是那么简单的合作，跟马云之间，王岐山之间，中国政府之间，已经有默契了，所以咱们现在什么youtube呀，谷歌上一些信息没了，什么点击率少了， 关于新疆的问题说不了了，这都太正常了。这都有后台上的合作。高峰论坛结束后王岐山要去下一站搞埃及了，马云先生也讲完话了，该勾兑也勾兑完了，讲话出席会都是假的，核心目的，各演各的戏，个有各的目的，表面上为国家争取2025，掏美国的肛，他也这么做了，另外一个方面他们也在联络自己的朋友，布自己各个方面的局，特别是中国的情报部门，金融部门，安全部门，王岐山的部下需要的核心的监听监控，防止寻找查找的技术，以及给自己姚庆呀，贯君刘程杰呀，海航呀，拉关系，这是他的核心。
在一个核心就是未来在金融领域，在整个的以色列世界，社会关系网上，通过他们来达到自己的个人目的，通过科技界，金融界树立自己的其他方面的关系，同时建立第三个通道，一旦有什么事的时候都成为自己的合作伙伴，这是他们的真正目的。
我的基金朋友说，你说的他们怎么讲的，怎么讲话，他们会做什么，会见谁，全都兑现了，哈哈，他非常惊讶
我说出了有情报之外，我对他们我很了解，但是我深信，绝对不会像他们那样，他想干啥就干啥，表面上大家对他赞誉有加，拍马屁，拍着狠的呢，他也拍人家的。
大家都知道是在演戏，现在整个耶路撒冷，杜塞尔多夫，一些间谍，商业间谍，监听监控软件，都在卖，互相骗，互相糊弄，特别是对着中国来的客人，觉得不骗白不骗，不吭白不吭，而且很多人都希望马云，赶紧弄钱，签合同，给钱，然后都想认识王岐山，王岐山身边的人，然后在中国银行那贷款。
知道中国贷款都不用还，跟海航一样，包括很多人也在了解787飞机要卖的事。我的基金朋友私下手，哎呦王岐山做什么飞机，是不是他的787啊，哈哈，挺搞笑的。787，范冰冰，海航，贯君，刘程杰，这些事在王岐山头上绕来绕去，特别是王健事件，大家都在谈，说这小子真厉害，王健就是他杀的，都在找裴男男，就这个事的影响，超出了大家想象，基金经理都在问说这就是杀掉王健的裴男男？
这裴男男不敢出场了，好多场不赶出了，躲起来了，因为很多人都和他照相，都照他的相，不照王岐山了，照裴男男了，你看这还了得呢？裴男男和王岐山也很不开心， 发现这个世界上，知道他让裴男男杀掉王健的事情，和他是海航老板，787是他的，范冰冰跟他的事，还有一些他干的这些事。也都知道他来掏肛来了，都知道哈哈都问马云这事。马云笑，马云不吱声，
战友们，咱们的爆料啊，影响巨大，像我后面的蝴蝶一样，那个力量事巨大的，绝对不要忘记妄自菲薄，事实已经证明了。还是那句话莘县阳谷县搭县咱用事实说的算。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/458/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/458/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我试试在这里，这个卡不卡，我试试在这里卡不卡啊，战友们好，我是。这个不是直播啊，我试试直播卡不卡，什么情况？第九啊，哈哈哈哈哈。813咱不直播啊，别耽误你们时间，我看着卡不卡，我看卡不卡，逗逗逗逗逗逗9401。
啊，您好，今天纽约很冷很冷似的，特别冷，战友们好，战友们好。好，战友们好啊，我在这看看这个直播卡不卡。所以说还是这个网络呀，有问题，但是呢，核心的问题还是多媒体那个直播的太高清啊，太高清。这是为什么？这里大家卡不卡呢。
可以啊，9988爱你爱你爱维维爱你啊。我是在直播，正在直播啊，你敢说逗逗逗逗逗逗，谢谢，谢谢，谢谢你们。我想念你了，是吧？你看，所以说这个，刚才小哥发信息说，在那不看留言说这个。我没开WiFi是没开WiFi，但这个也没开WiFi呀，对吧，因为我家的WiFi被黑客了，今天已经给黑客干掉好几次了啊。
哎呀，啊。亲爱的战友们不太清晰是吧，你看201698不太清晰，不太清晰咱不说。这个刚才非常抱歉，在那个国媒体的直播呀，嗯，这个太卡让大家听不了，我呢现在马上就是朋友。就来到我家吃午饭，说是午饭加开会啊，午饭加开会，是美国政府的前官员啊，这个。
来到这开会正准备着呢，马上就到了，马上就到了，所以说我就我现在不能讲，我要跟他开完会以后看今天下午啊，小皮匠小皮匠。过15号审批啊，风满楼风，满楼风满楼。啊，哥啊，这个是我们的谁呀？一毛啊故事聚焦不太好，但是我这看特别好，那就是聚焦不好了，怎么回事呢？怎么回事呢？所以说这块不讲了，我下午啊，我现在因为这个美国在政府的前官员那都是来紧急开会啊，紧急开会，开完会以后呢。
我看下午我把其他会改为下午还有两个会，看看能不能这个，马上我再给大家补一下直播刚才的那个。多媒体直播不算数啊，咱接着讲借给马杰克马，刚刚啊到了，这个这个特拉维夫了，以色列非常失落。王岐山正在推销他自己的2025计划，实际上这家伙一箭射几个，搞好私人关系，银行关系，金融关系。保护好自己的财富，包括冠军刘成杰自己家利益，然后想尽一切办法，然后挑拨这个川普总统和以色列人的关系。
然后用以色列在美国的这些利益，还有这些关键人物和权力和能力，资源影响美国大学，太可怕了，但是美国人不是傻子。亲爱的战友们，我现在不能讲了，大家可能听到了，叮铃咣啷都准备了，人马上到了，我今天就这样，我现在已经搞明白了，不是。是还是一个我们的这个国媒体的网络的问题啊，还有一个就是那直播高清晰度太高，但在这里直播呢，大家可能。看明白了，这个清晰度不够清晰了，就说清晰了，我把手机放在别的地方了。
啊，中国知识分子我最不喜欢这么戴的眼镜，我这不是啊，我这是这个，防止这个手机，我昨天晚上看了几个小时。看电脑眼睛都花了，都快受不了了，所以我这是防那个，这个房这个这个电脑的是紫外线的那个那个银色线了。第1次看我妹子好伤心啊，怎么会第1回啊，咱都报了一年多了，亲爱的。该有的，图像有时清楚有什么啊，chrome hearts, chrome heart, 好了，谢谢了，谢谢大家。
怎么今天的是直播到此为止啊，谢谢谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/459/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/459/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
几个大佬要合作啊，绝对是伸着脸腆着屁股要去被兰陵王了啊，这个家伙专门搞武器，搞间谍系统，而且。再卖给中国安全部，还有这个二部很多年有这个监听，还有高科技系统啊，通过一个香港的中转。多年来卖给这些系统。
我去买。啊。这个厄这个卖了几条锅啊？这西装还没学会创会呢，就想学洋人了啊，这是他对香港人和澳门人和海外华人。还有这个香港人极为看不起，但是他对西方人，这家伙是骂的特别狠，骨子里面绝对崇拜。
所以这个这个另外一个朋友说看到这个王岐山荐人的时候，谦卑得不得了啊，不是穿这个睡衣了给美国钱呀。中国国务卿助理，高盛的黑石的美国金融大佬穿着拖鞋嘎过来踹你的不是前辈的王岐山。为啥叫鬼子6啊？说装孙子时候能装重孙子的时候，那鼻子痒到后边去，那跟你就这么个家伙啊。然后马云打造20。
25的，绝对的全球全天候战略伙伴关系以色列，这边有蓝金黄的具体数。节哀。在上海。我们在杭州啊，我们的整个通信产业，科技产业大布局，然后一年一个台阶，两年一个大台阶啊，然后我们有将近10万亿美元。
元的这个整个的这个这个对外的啊采购你们不抓着机会，你抓什么呀？政治家玩政治的，你要照顾人民啊，以色列人。人民中国人民的福祉很重要啊，中国人民蓍草以色列人民不用吃草，你可以吃牛肉啊，所以说大家。你看他一讲以色列的吗？这些科技大佬们完全不一样了，刚刚在啊，上一周在以色列，而不是在墨西哥。又一个一个高峰论坛，高峰论坛上，很明显阿伴童先生也是个也是被邀请去的，还有前高盛的两位副总裁。
我的合伙人啊，这个原来是保尔森先生的手下，回来给我讲非常明显是什么呢？科技的。白刀子进红刀子出挑大金的时代啊，你们都想明白了吗？啊，这个。能非常明显的搞金融的这些人支持中国，我就是不要。以色列和瑞士，然后英国，大家全部90以上。
都是说跟cpb将有一战啊，都准备好了，做这个传统贸易的90的人都知识创造是。这个cp论坛有很多私人讨论啊，有些私人讨论内容我是不能透露的，让大家全傻眼了就过去。罪挺重的，醉清宫的啊，不能叫，我跟他们最近又在纠正一个事，问你别老说这个事，心中清楚他的轻功不是青中，我说。没有中国人出来代表跟你们谈判也跟你们见面，什么叫轻松啊？你别侮辱我们中国人这个词儿行不行，叫亲共人士，绝对经过了这次完全翻脸。
这个私下的会谈的时候没有一个人，啊，说着2。岛国心理啊，这个啊，中国啊，那个那个出大事我绝对玩，然后呢ccp就是两三点到三五点。几乎是共识的，就连科技界h金融界基本也差不多，所以说从那个开会回来他们。又参加了，在去之前他们几个州的这个选举啊，他们去看，说整个这几个传统的州的选举啊，绝大多数人。
去。不是前辈的，王岐山为啥叫鬼子6啊，说庄村的时候能装重孙子说牛叉的时候。把他鼻子咬到后边去，那妖猴被挑，哥这次借给马，失落。和没落的，整个的是他是被派来演戏的，你不来一个也不行就让你去吧，家人在国内抓到那边去以后。
这个前边所有人都感受到中共的蓝金黄计划，再造2025对美国的挑战，那是可怕的，昨天。马上都凌晨2点多了，阿忌那个澳门朋友也跟我来这说这个郑晓聪死因以后把我吓半死，真的假的呀？我现在。不方便说过两天，他又说拿证据给我看，郑晓峰我这有这个胆，那说明cp里面还是有人物的，想干大事干大事，暴露前。自己啊这真是伙伴关系以色列。
被逼的。号，我跟大家讲了，啊，有好男的他之后。深夜，你又说对。
阿南中国海接下来又插。我在上海啊，我们在杭州啊，我们整个通信产业科技产业大布局到那。开完就不给，用不改变像的就是驻扎在那里，大家记住了。美国这位朋友昨天跟我联系的，美国最希望的也最少。
中国的南海问题将有一个巨大的。变化，我希望台湾人准备好，同样的对香港也会有巨大的行动，现在希望沙特事件转移时。美国在g20上贸易做让步以后给你做交易绝对不可能，啊，绝对不可能，那么再一个就是。今天的美国就面临着我说过的两个选择，就是要把他活下去，啊，你完蛋，他会容忍一个独裁的一个政权。
允许你共同管理世界。今天是10月24号，也就是。
九月十五农历啊，这是今天是10月24号。也就是九月十五农历啊。那些共同管理世界，今天是死人。月24号，也就是九月十五农历啊。
今天。是10月24号，今天是10月20。24, 今天是10月24号。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/460/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/460/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月24日，文贵直播。
今天上午的时候呢，我在家里直播，用的是手机，结果我家里的Wifi几次都被黑掉了，上午主要讲的主题是王岐山和杰克马在以色列的活动。
我上午在这里的时间播的时候大概是10点多，当时是以色列的六点多的时间，我的一个朋友，美国的朋友，我的基金合作者也在以色列，我的基金合作者呢，是美国的五大基金的一个总裁，认识很多年了，昨天他们在纽约第五大道，的66街，有一个犹太俱乐部，特别多人，叫大都会俱乐部，有一个演讲，演讲的主宾有两个人，一个是我这个基金的总裁，合作者，一个是班农先生，
昨天到场的300多位嘉宾本来是谈论很多问题的，都在关心沙特的事情怎么办，美国会怎么办，川普总统会怎么办，但是听说昨天呢，都争论的很厉害，美国到底要不要真相，要不要正义，要不要维护国际形象，美国是不是真正的双重标准，最后争论的结果呢记者和班农和基金总裁都吵起来了，结果就是为什么的中国的安邦事件，就是纽约华尔道夫的老板，为什么中国的京东，为什么马云，为什么海航，这些事件没人播，美人爆，为什么沙特扯了那么大的事情。
美国和沙特有100年历史，还有核心利益，为什么没人报，要惩罚一起来，昨天吵的很热闹，我这位朋友，就是基金总裁，昨天在第一段完以后直接去机场飞以色列，和他的另外一个合伙人，副总裁，CFO在以色列见面，这位CFO也和我认识20几年了，他不是犹太人，是爱尔兰人！
他先到的，另外一个副总裁是犹太人，他们是另外一家私人飞机到的，他们和马云的私人飞机几乎是同时到的，没差多久，都是特拉维夫机场，马云先生不是像原来似的先呼后拥比总统还派头大，同样是和几位基金总统住在特拉维夫一家酒店，看上去脸色不太好，比较沮丧，但是在机场，他们告诉我说，他们发现，马云一去，旁边的商业间谍，记者很多人都在打探消息，马云我相信他本人也是知道的，
另外一个先到的人呢，参与了好几次的王岐山所谓参观访问，他们都在现场，而且有几个人都和王岐山私下见了面，我直播的时候他们正在去会场的路上，去耶路撒冷，从特拉维夫到耶路撒冷大概1小时时间，耶路撒冷叫欢迎晚餐，有总理讲话，开放以色列科技和安全，欢迎海外投资，讲话的第二个人就是王岐山，我那个时候正在说，刚才，也就是直播前，20分钟以前，他们刚讲完，也就是耶路撒冷的11点钟，马云在场，好几个警卫，王岐山先生，加强了警卫。
王岐山刚刚的讲话是什么呢？中国人！从来一直以来！南海一直是我们的，从来不偷窃技术，有人说我们偷窃技术，等等啊（看手机视频）刚刚发了视频了啊！！看看啊！听说啊，王岐山最后演讲，说我想有内塔尼亚胡总理一样的风采，但是显然我没做到（开始放视频）
很长啊（王岐山演讲视频）
王岐山王岐山王岐山，你看看，，怎么讲那么长时间，啰嗦不啰嗦
（王岐山在讲话，风格比较官方）
（郭文贵亲了一下手机）
我太爱你了啊鬼子六，讲的太好了，撒谎啊～哈哈
（王岐山：我谨代表中国政府）
没代表中国人民很好！
（王岐山：以色列是全球知名的创新国家，以色列大学，科研单位，等创新主体构建了有机的创新。）
拍马屁，先拍晕他
（王岐山：各种创新，我们将加大投入。。争取在。。领域。。实现重大发展，我们将继续推进习近平。。。）
维稳经费，维稳经费
（快进）
（当今时代是创新发展的时代，也是创新合作的时代）
对着川普总统来了，川普总统不合作啊
哈哈哈Shiiiiiit狗屎！！！哈哈哈哈哈哈
哎呀！！73 啊～哈哈哈，大家看到了吧，我上午说的时候他正在去的路上，马云也在场，一看到有镜头就挺胸，装作很振作，但是周边的人明显能看出来跟着他的警卫，像绑架他似的，非常沮丧，心情不好，明显看出来非常的紧张
73下午按摩了一下，见了几个神人，就是以色列非常亲共的任务，高客气投资家和高科技老板，和国内的我几个朋友，长期的朋友，而且几个公司长期卖给中共核心什么监听监控系统，卖给什么国内的二部啊三部啊，三部的设备还有安全部绝大部分的装备都是买他们的，巨大的生意，都是通过香港，澳门，原来有新加坡，现在新加坡不允许了，装给中共的，这几个人都见了他。
王岐山先生讲的主题是什么。我们中国2025产业计划，是你们最大的机会，我们将有十万亿未来的在国际市场的采购，
你们不抓机会你们干啥呀，你们傻？政客都是一时的，赚钱是永远的。中国2025是你们最大的机会，以色列你们任何一个科技公司都要抓住这个机会，跟我们合作，主要是这个。和我说的一样，但是那会还没视频呢，刚视频看的和我说的一模一样，中国2025计划，一带一路，你们来吧！
这就是在几周前，他决定出访以色列，川普访问以色列的时候我就说过，就拿2025，拿市场，明显公开的BGY，市场准入的权利做交易，然后就是淘美国人的肛，以色列的技术
绝对很多方面都是超过美国的，特别在军事和维稳技术，管控人民，监听，跟踪，杀人，屏蔽网络这些核心技术，他要做的橘色就是这个，搞技术，搞油，人民币交易，为什么让马云去呀？
中国私人企业家你们都别去了，你们都不是主角，回家吃草去吧，73同志代表我们党，CCP，他讲完说完之后谁来给你们提供钱呢？谁跟你签合同呢？随从的就是北方科技，还有保利公司，保利集团，这几个军火商全都上来了，然后再给你合作的网络监控呀，谁呀？杰克马！马云同志来了，和你做交易，
今天中午的时候我和美国的朋友吃饭，我说你们学不会CCP这些技能，他们每分每秒都在运作，就是要3F你美国，BGY你美国，这很灵的，在我们讲话的同时，内塔尼亚胡讲话，接下来就是王岐山讲话，王岐山讲话我都不用说，他就是这几个主题。怎么样，刚刚视频里面讲到了吧。
中国市场巨大，中国社会稳定，保护投资者，我们一直以来几千年历史不偷技术，我们创造了什么，，都是瞪眼说瞎话的。当年美国大使馆说我们公布了北京有PM2.5，马上外交部说我们没有！造谣！西方造谣！北京根本不存在PM2.5过一星期，我们可能有PM10再过一星期，我们有PM2.5，但是某些时刻。到后来大家知道了，最后是所谓的美国为首的西方的造谣，不存在PM2.5成了中国的灾难。
就像外交部说，一直以来，南海是我们的，钓鱼岛是我们的，那西伯利亚一直以来是你的你怎么不拿回来呢，外蒙也是你的你怎么不拿回来呢？一直以来新疆西藏，台湾是你的，你咋不拿回来呢？？你敢吗？你就是一直以来欺负弱的，欺负老实人，然后说啥都是一直以来，一直以来你还要二战干什么呀，国际上的二战秩序是怎么来的，以后怎么排的？
就像CCP最爱干的一件事，把中国的公司和倒闭的银行重组！重组以后还叫原来吗？王岐山同志你还有中信吗？你还有广东国投吗？你为啥没有广东信托了，没啥没有中农信了？都让你搞破产了么。他不存在了，你不能说，一直以来广东信托怎么样，还有中农信怎么样啊。二战秩序就是一个国家，版图，利益权益的重组。你不能重组完了还说一直以来。你跑以色列说一直以来中国不偷技术，那你抓住的一个个的间谍都是谁啊？哪人啊？蒙古人啊？外蒙啊？
所以大家看看CCP这一套路子，我太了解了，今天中午我跟美国朋友说，你一会看视频去，王岐山会讲什么，王岐山会讲多长时间的话，他会是什么主题，我今天所有见的所有大佬就是要掏你美国的肛，买你的技术，偷你的技术，在你的头顶上拉屎。马云是干嘛？
他是做摆设，同时付钱去了。做交易去了，合法的外国游戏商业手段，盗取你的技术，或低价买你的技术，和蓝金黄你的技术，大家已经看到了，上午说的事情正在发生。
接下来王岐山的中东窜访， 都是老路子。 接下来你看中国的企业家会去哪儿啊？ 沙特， 土耳其。 阿， 挑拨离间， 马上做交易， 搞人民币石油化。 这就是永远是高弱你美国， 他有机会； 搞乱你美国，他有机会；搞死你美国是他的核心目的， 他永远不会改的。 现在，一看沙特出事了， 哇， CCP 天天鼓掌喝茅台， 高兴死了。 为什么？ 转移视线了！一看土耳其出来开发布会他们开心了；一看， 现在美国刚才就在我家门口， 58街，这个TimeWarner, 就在我家几千米之外，有炸弹了，哇， 开心了。 全世界最希望美国完蛋的，希望美国赶快完蛋的 乱的那就是CCP， 不是中国人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/454/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/454/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，咱再录一段啊，这个昨天的股市，还有人民币和港币的啊，整个秋。市场，昨天啊变化是最有意思的，大家可以看到端倪，昨天阿里巴巴和腾讯的啊，这个所谓的。最大的啊，科技股，海外控制的啊，有盗国贼实际控制的股票，昨天的变化是很大的，特别是做空它的价值啊。
做空它的总额，昨天也突破了整个历史以来的最高额，那么昨天的股市变化实际是深有意义的，这个真。整个的美国的隔山打牛的制裁方案还真的没有开始，大家再观察观察啊，美国人做事慢我在说，但是一旦开始。你停不下来，而且绝对会打中你，打疼你，甚至消灭你，大家不要过嘴瘾，大家慢慢看啊，一切都是。刚刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/455/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/455/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我给大家讲个笑话，昨天我们都是说开会说过让我给你个消息，夏业良要和我们和解啊，我是吗？我和姐，他说给150万美元我说是吧，他是让你给他150万美元跟大哥讲，我说。是不是被骡子干蒙了呀？哇塞太搞笑，就这样的孙子骡子的后代还给中国民主民乐的脑袋进驴。
屎骡子屎了，说我的律师说，这个家伙我们一定要干到底，然后骂了好几句粗话，我试试的，必须干到底。你要用同样的语言告诉他，给他弄回去，他说他根本没有律师，他说自己写的还是自己写的，100多页全是网上下载的。乱伦的回复律师的一模一样，所以这帮人都是一个德性，都是骡子的后代，你说这就是夏业亮战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/456/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/456/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么好啊？今天是10月24号，哎呀，我不到6点就起来了，开始锻炼身体啊这个感觉特别。对，特别好，特别特别好，然后呢，我真是太多战友给我发的私信了，我真没办法一一回，我在这先给大家道个歉好吧。我还没练完，等一下我练完以后啊，这个我再给他加这个，发其他的信息，哎呀，昨天晚上是发生很多事。
我澳门的朋友昨天晚上半夜里面啊，这半夜我刚睡着，然后呢，就跑来敲我们家门来了，在楼下的景物。非要把我从安全屋叫起来啊，讲了半天正小说的事儿，把我吓一大跳，真的挺吓人的，挺吓人的啊，真的吗？要是真的就太搞笑了，原来郑晓松还有那么大的想干那么大的事儿，结果给做掉了，被同事给解。你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/457/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/457/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
No你理发了，天天干也不好挣啊，关系。美容了，你放了是吧？啊。又爆了，他听我的。
热死了，太幸福了，今天去美容，理发修指甲，哎呀，你这小日子过的太羡慕了啊。唉哟，都说好几天没见了，我今天。谢谢战友，一切都是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/452/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/452/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
So I got to do is when you just will.OK OK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/453/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/453/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Take your time I was just breathe out have that right on the way.The English.这是正确的。
是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月21日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/451/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/451/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Snow，你在干嘛，你在学王岐山嘛你呀，你要吃草嘛你呀！snow，snow，哈哈······你太可爱了你呀，听王岐山的，吃草！不吃肉了。Snow现在已经不是男人了，已经被结扎了。也没当成男人，太可爱了。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？
今天是10月21号，澳门的中联办主任郑晓松又自杀了，又自杀了。实际上是被干掉的。原因很简单，郑晓松最好的哥们儿就是孟宏伟，郑晓松和孟宏伟曾经和孙立军拜过把兄弟，这也没挡住孟宏伟被抓，郑晓松被跳楼。还有一个香港的姓王的中联办一哥们儿也快了，也快了。大家往下看吧。
所以说我在两周前说过，我说未来的三周对文贵非常艰难。大家也看到了，780以，130亿美元的罚款。
然后就在港珠澳大桥开通之际，郑晓松被干掉了，接下来很多人跳楼。
这二个循环，把绝大数以贪反贪的财富和权利聚集到某几个家族，然后把权利全部私有化，把财富，所谓的公有化，就是他代表的那个权利，私有化的权利给他拿走。
所以像郑晓松这号的和孟宏伟过去都有过主子的，你已经在新的反贪集团那儿不属于处女了，不相信你，过去痕迹太深。跟你勾兑的时候一看你眼神，就发现你这小子老行家。跟过去的老常委啊，什么曾家，江家，王家，政法委书记啊，包括现在的这个郭声琨，和你孟建柱之间这种关系，包括现在里面国安委的关系，大家都觉得用用你拉倒了，你已经不是什么新鲜货了。所有过去五年抓人的人都将被抓，大家拭目以待。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/450/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/450/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这位美女啊，就是在三个月以前在华盛顿，就是我在那个演讲啊，据华盛顿的时候郭葆生要见我。在大堂里见到一个美国家庭，他的儿子在这个哈佛学习政治的，然后呢跟我聊天，这是她的妈妈，今天我在这里开会，突然相见。那你就只能卖20多吧，这个它有一个非常棒的儿子，see you again. So I.
My old friends with three months ago we meet in the sea with you today. I will u know I need u again very 1.Where the miracle Chinese, 多美的美女，让他有个儿子，18岁的是学政治的，亲爱的战友们。这就是我们的力量有多少人来支持我们有多少人在关注着我们啊，他一直在说一切都是刚刚开始，我把我的帽子已经送给他了。对对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/449/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/449/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好啊，今天是10月19号星期五文汇报平安，这个亲爱的战友们呢，最近收到的。材料多现金多，这个我的法务团队啊，还有我的这个安保团队，不论你们寄来的什么东西，他们都要打开。带着那什么防毒手套，还带着那种防生化的那种帽子啊，很滑稽，一页一页的看，然后这很多都是外国人，然后。
让那个翻译的翻译的中文发来的是什么啊？你去看，虽然呢，这个这些东西啊，真的是特别特别的管用啊，特别是关于。国际刑警组织还有海航啊，这个还有某常委家人资产，还有上海什么几个金融。机构的背后控股的股东，包括那个我老说的几大家族的一些这个投资情况，因为现在我来不及来做这个事儿呢，还。我的计划是下一步啊，虽然很有用，但是很复杂，现在战友们如果你们方便的话呢，就把这些资料在国媒体思想。
你给我就非常好，多媒体私信绝对安全，绝对安全啊，特别是要用苹果手机是最安全的多媒体私信。另外一个这个材料的这个记载呢，也可以你一部分发给我，然后呢，我会在私信里给你联系，联系以后我会告诉你发了一个其他的安全方式上去。谢谢战友们，你冒这种物业，这种生命危险，个人安全的风险，给文被记载的一些有用的有价值的资料，但是我特别。担心你们的安全，一定要在你们安全，啊，不要有失去，不影响正常生活，不影响你的安全和家人安全。
情况下你再给我们提供资料啊，那才是我们最开心的，还有一个我要告诉战友们，求你们千万千万别给我寄钱了，你们是不是要钱？那一张一张的查财务上查完了，然后法务上登记，安保团队做公证啊，这个这个这三个团队，然后再一个一个的给你。你们寄回去，这个借钱呢，这是很复杂的事儿啊，另外一个你们不要以为文贵他是卖衣服的，那我就成了那些迷。晕，那募捐党啊骗捐的蜡烛长的29年来一直干着活了啊，最后说来说去拿钱啊，那我不就跟他们一样了吗。
我也不是卖衣裳的违规也不是出卖理想的，也不是卖信仰的尊贵，是和大家一起干掉共产党。要cb的，要为我们国内的所有14亿同胞争取真相，争取利益尊严，法治民主。自由的，让我们的老人老了有人养死了能买的起，年轻的时候都有公平创业的机会。能娶自己喜欢的媳妇啊，让自己的儿女安全上好学，这是最基本的，这是咱要干的，所以战友们请你们能理解。
咱不是卖衣裳的，虽然你们借那么多钱我很感动，这个很感激对违规的信任，但是千万别乱讲啊，谢谢所有的。一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/448/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/448/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是10月18号文贵报平安视频，哎呀，我们家出大事了啊，这个昨天晚上跟我朋友在这。喝酒喝酒，我的朋友喝多了，把我太太给我弄的，那个阿斯顿马丁的007的那个乐高车给给戳了。坏了，今天大早上的他看到以后相当不高兴坐在那儿，但那都是爱呀，一句话也不说啊，你说我这被罚了。
781, 他两个他那个哭脸都没有，啥事没有，你说这个了，搞坏了以后至于那么严重吗？啊你说他说这是玲玲。骑着车呀，这看来我在他心里面是007号，看着你搞笑的，你说怎么哄都不行，一个在那鼓捣已经坏了。再买一个吧，再弄呗，你说，哎，这就是人呢啊，这就是人性啊，人性的本质是什么就是情。地下情。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月17日参加路德访谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/447/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/447/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我简单谈一下我的观点，我觉得最重要的是，大家要看一下，就是法国大革命。
昨天下午的时候班农先生去了中东，从中东飞 机回来之后就直接来到了我的办公室，我们谈论了法国大革命，其他的话题我们可能有分歧，但是在法国大革命的问题上我们高度一致，谈到了沙特最近发生的问题，还有中东的问题，还有他刚刚接触到了一些中共的官员，还有一些刚刚从中国回来的欧洲官员，和他谈论了有关中国的问题，包括他们特别的关心，最近马化腾，腾讯，中国富豪，马云事件，肖建华事件，包括他们听说的我现在不方便讲的，中国某某某老板是怎么回事，包括我的很多好朋友，他们听到了在监狱里发生了什么情况，就这些问题上，他们认为中
国的政治形势，和经济环境和未来的走向，和整个社会的环境和当年法国大革命是一样的，而且他们认为中共正在解决着法国大革命以前所存在的问题。
他们的问题是中国会不会发生像法国大革命的事件，我给他们的回答是不会的！
我说你们理解法国大革命的角度和事实是不一样的，但是我要告诉你们结果比法国大革命来的还要快，结果还要彻底，今天我正在参加听证会，看你们群里正在讲这个（人民日报内容）我一下就来感觉了，因为昨天讨论了半天，就是从法国大革命讨论的。
昨天我给班农和几个人画了两张图，我说你看看，我们今天的形势，和法国大革命的时期有什么不同，托克维尔讲的法国旧制度与大革命，这里的核心不同是什么呢？当时法国大革命的时候，法国经过了人类地球发展的，从封建，到资本主义，到民主主义社会的，他有几个过程，那么我们中国共产党CCP没有到了这个过程，他给人民许诺了一个虚假的未来，就是乌托邦，共产主义。
就是今天资本主义的过程他还没有，直接跨到了人类千年以后，也就是乌托邦，共产主义，那么这个制度的真正的统治者，和两个制度的拥有者，完全是不同的，当时法国大革命时沿着制度，皇权，特别是当时几个元老会，他是百分之一的人，拥有法国百分之九十九的财富，而且还不纳税，那就是富贵阶层。
（法国）分了三个结成富贵阶层，宗教阶层，什么文人阶层，贵族阶层。我说我们中国呢？他是抢来的权利，没有像法国那样，按照人类文明的发展，到了那个阶段了，他必须面对社会要解决的问题——贫富悬殊。
贫富悬殊是一个真正表面上要面对的问题，但根本还是制度问题，说白了，就是人类文明已经发展到了以人为本，已走向工业文明时代，从过去小庄园，小庄主，地主，这种阶级性，整个社会的阶级制度，必须被打破，否则人类无法面对即将到来和已经到来的工业文明，工业革命，也是人类历史上最伟大的时代之一，这个时候，大家挑战的不仅仅是贫富悬殊，那个时候其实法国的经济非常好，是那个制度，百分之一的人，百分之九十九。
更重要的是，挑战你的封建制度，你的王权。来迎接人类的文明，但我们中国面对的不是这样的，我们面对的是一个强盗，根本没有所谓的人类的必经的发展，形成了自然社会环境，中国现在没有阶级。中国现在只有一个党，他哪里有什么阶级
啊？就像副总统彭斯讲的，中国人现在只有两个层次，一个就是皇帝——中央几个领导，7个也行，俩也行，剩下全是努力，根本不存在阶级。
老百姓误认为现在中国有中产阶级，还有私人企业家，你那都是胡说九道的，中国所有私人企业主的基本特征基本没有。私人企业主首先——私人财产受到保护，私人财产拥有权，中国从来没有，连土地都是党的。法国大革命时什么，法国已经把土地和国家，和个人资产，分开了，还有教会。他们资产的划分和阶级性是事实存在的，法律上本性上是存在的，那才能导致法国大革命，我说班农先生，还有几位美国财政部的朋友，你们觉得中国有这些吗？他们说没有。
我说本质上的不同，那是一个人类文明即将到来必须打破的封建制度，和阶级存在的矛盾，导致的贫富悬殊，最终利用贫富解决贫富悬殊，最终改变的是制度。今天共产党恰恰相反！他要保持共产党统治制度，那能一样吗？他们说这有道理！
他（报纸）说挑战贫富悬殊，解决贫富悬殊，是共产党盗取国家权力，统治中国七十年，第一天就说的话，从城市开始搞革命，最后城市不行了，搞农村包围城市，推翻地主，大家都可以睡地主的女儿老婆，大家都成地主，最后全中国的地都归一个党了，那么今天共产党要解决贫富悬殊，他不去解决制度问题，不解决财富的属性问题，怎么可能解决贫富悬殊，所以昨天我跟美国几位朋友还有班农先生，我说你们想想，我现在给你们举的例子比较粗鲁，大家都好记，我这个文明词听太多了，我说很简单，
一帮强盗把你家财富抢走了，结果你的其他各个姐妹拿的多了一点，现在强盗来了说对不起，这个钱我分的不公，我要重新分。但是你不要忘了，这个本质，给你分配的财富的人，就是来你家抢劫的人，而且对你家的财富具有绝对支配权，我请问强盗分配你财富的时候会公平吗？而且这个财富的属性，他会属于社会属于人民个人的吗？不是的。你和强盗谈贫富，解决分配的问题，这不荒唐吗？
中国人民被共产党的几个流氓，说来说去就是这几个流氓，说来说去，利用贫富悬殊，我为什么要说这个问题，路德先生，你要记住我的观点里面就是：
一，共产党强烈的利用了阶级矛盾，他不存在阶级，然后变成了只有一级，而没有阶级。
第二个，他不是迎接人类文明，并没有迎接信息时代，迎接工业文明，他现在是反人类文明。
第三个观点，今天共产党分配解决贫富悬殊，那是放狗屁，那是骗你呢，他从第一天就解决贫富差距，今天导致了绝对的贫富悬殊。解决贫富悬殊的真正目的是什么？他所谓的解决贫富悬殊，是为了掠夺所有的资产，把悬殊问题变成绝对控制，这是他的真心目的。
所以本质上，你不面对制度问题，不是一个公平的分配制度，和大家都绝对接受的分配的人，你想搞解决贫富悬殊来分配利益，那绝对是胡说八道，这是谎言，这是在一次的乌托邦谎言。
另外一个，我要给大家说的非常关键的问题，今天的共产党，所谓的解决贫富悬殊。他是为了解决他所面临的两个核心问题。世界的人类文明，到了以人为本，信息和科技的时代，什么都讲究真，尊重，法，自然，站在地球的角度来考虑人类，不要污染，不要环境污染，要信仰宗教自由，让人们有选择的自由。
共产党要达到的是什么？中国十四亿人民要闭上眼睛，不要面临这个伟大的信息时代，科技时代，就不能了解真相，不能站在地球角度谈问题，你必须跪在地上，仰视共产党来看问题，这是本质不同。
人家都从地球外面，发展宇宙宗教信仰去了，搞科技文明，搞卫星wifi，通信时代。就像班农几位朋友从沙特回来，说沙特就是个大公司，根本不是一个国家，所以说能做出这么荒唐的事情。
共产党是一个比较成熟的公司，也不是个国家，人家杀人最起码到法国杀人，让你自杀死，沙特使用电锯给你据了，太粗鲁了，本质都是一样的，都是拒绝人类文明，拒绝对人的尊重。
所以这两个角度你可以看，它让人跪下来，仰视，听它的，和人类整个文明，在迎接现在真正的信息时代，生物时代，通讯时代，人类现在俯视和享受着现代的文明，这两个是不同的。本质就是制度问题，和人的问题。
人民日报今天的文章简直荒唐至极，疯狂至极，你说现在什么时候了，还说个体户，私人企业影响人们的安全。他们能是你贫富悬殊的根源吗？大家想想，过去三
十年的改革开放，看看邓小平的讲话，看看任何一个中央领导人的讲话，本质是什么。
中国的私人企业主，给过去中国的三十年的改革提供了奖金百分之六十的就业率，百分之70的财富，特别是海外财富。
现在共产党说什么？私人企业主，影响了人民的贫富，简直是天下最大的骗子。任何相信这个都愚蠢至极。
街上卖老百姓的最息息相关的东西，生活超市，医疗，最好的全是私人企业，不是国营企业， 国营企业全是垄断和剥削，就像中国油价，从过去的一百一十美金，我曾经参与过大概几十个合同的签署，从一百一十美金买油，到最后四十美金买油，中国的油价一直持续上升，什么问题？因为被几个家族几个官僚和共产党的制度剥削了。老百姓的肝上，肾上都插了管，拉走你的经期血脉，这个不解决你能解决什么问题呢？
你把私人企业主60%的就业，70%的经济贡献全给剥削了，在反过来看。你们讲人民贫富悬殊的时候，跟什么地方讲的话一样？跟委内瑞拉查韦斯讲的话是一模一样，和几十年的北朝鲜讲的是一模一样，和几十年的古巴讲的是一模一样，跟几十年的越南讲的是一样。全共产党只要沾共产党的国家和民族，没有一个好下场，死无葬生之地，穷困至极，人吃人，人吃垃圾。现在你说你能把中国贫富差距结局，变成委内瑞拉的样子？变成今天非洲某些穷困落后的国家吗？
你不解决你的一党专政，独裁，不解决整个分配的制度问题和法律问题，和人民参与分配制度的问题，你来讲这些事情真实疯狂至极。大家在看法国大革命，有一个卡莱尔的英国人，简直是个流氓作家，对法国大革命是相反意见的，很多书，法国大革命的起源，托克维尔，旧制度与大革命，这些书里面，非常好的展示当年整个法国社会，和今天中国有很多相似之处，这些相似之处让我们借鉴的是什么呢？这些相似之处，都是人民的觉醒！人民的觉醒是根本的力量！人民永远不要寄托于政府能公平的分配你的财富，那是不可能的。只能寄希望于制度，这个制度是谁创造的呢？是人民创造的，经过人民的革命，斗争，甚至流血，才能争取分配相对公平的制度，那就是今天资本主义和西方的民主制度。
撒切尔夫人曾经有个演讲，亲爱的人民，你们要记住，任何政府不制造金钱，不创造财富，他们所有花的钱，不管他们用什么办法，都是由你的劳动来付出的，都是你来付出的。那么今天的共产党，它创造财富吗？制造财富吗？没有！
既然中国内部那么贫富差距，你还到非洲撒那么多钱，你到中东撒那么多钱，你到那文莱，富的已经不能再富的国家，你撒那么多钱，自己贫富悬殊没解决呢，你跑这些国家解决贫富悬殊去，这又是为什么？那么你现在要解决贫富悬殊，海航贯君刘程杰的爹都不知道，怎么解决贫富悬殊？海航是怎么发展起来的？渤海金控怎么发展起来的？微信，杰克马怎么发展起来的？你不解决当前分配的核心原因，和造成贫富悬殊的根本原因，你要解决所谓的贫富悬殊，你这不是骗人么？实际就是抢劫！再次的推翻现代地主，达到了某个家族几天，所有的野心和目的垄断百分之九十的权利和财富。它要当那百分之一，这才是根本目的。人民日报过去几十年来所有说过的话，可以说没有一件事是正确的。
这就是前天美国的一个大律师，说文贵我通过什么渠道能了解中国的真相，除了你这之外，还有爆料革命，他们现在律师事务所，整了个小组专门看这个。我说你们除了看郭文贵爆料，看我们现代的很多社交媒体挺郭战友的节目，还有一个渠道，把过去的人民日报所有的都看好。在一个中国人民日报，今天和明天哪天发生的事，相反的去看，就能研究中国真相。金融方面就看中国人民银行，所有数据相反的看就正好。它非常接受这个观点。昨天我们讨论问题的时候，接下来说法国大革命和中国还有什么本质的不同？
我在另外一张纸上给他们画了个图，结果这位财政部的朋友说，郭先生我要搜藏这个图。画的非常难看，和小乌龟一样。我画了两个圆，一个是法国大革命，一个是中国叫共产党领导下的社会主义中国梦，你看法国这个圈里面，有什么？阶级制度，工业大革命迎接文明时代，三个阶层利益集团，这里面宗教集团是非常重要的，你看一看，叫神社。
另外一个经济蓬勃发展，人能自由流通，人们也可以自由发言，但是法国的根本问题出现了。阶级和面对整个人类思想的大启蒙！
我说，这时候你看，就是整个大革命的根本，啊！然后有皇权，最后把他们人头都给干掉了。我说这个圈里是什么？我再告诉你，在中国……一党！不可以随便发
言，没有自由发言。思想根本不存在所谓的，现在的自由沟通、百家争鸣，根本不存在！中国人连这个出行、旅行都没有自由。但是，我说面对着一个点，今天，两个圈中间的是什么呢？一是信息时代，社交媒体。还有一个，面对我们中间，还有一个核心的问题。法国当时面临的不是国际社会，他面临的问题不是国际问题，是法国和欧洲的问题。哎！他说: 对、对、对！
我说中国今天面临的问题是，世界上一个最大的力量——社交媒体、信息时代，还有一个就是国际问题。我说当时法国不革命美国会死吗？当时大英帝国会完蛋么？我说不会的，大英帝国只会更强。今天我问你，中国要是不革命，共产党不完蛋，你美国会活下去么？不会活下去！你们西方绝大多数的，这个文明体制会活下去么？活不下去！
所以我说，今天中国面临的问题是，国际上的挑战，和两大东西方之间阵营的挑战，和宗教的挑战。我问他们，你信什么宗教？——天主教，那位朋友——基督教。美国多少人信教？96%。中国多少人信教？99%的人信钱！不信教。我说现在是宗教的战争、思想的战争和东西方存亡的战争。
还有，面对这个信息和社交媒体的时代，我说法国当时面对的是什么？是法国内部的问题、欧洲的问题，没有外部巨大的压力。所以，法国大革命用了两到三年才结束的。我说中国的这个大革命，绝对不会超过两年！甚至可能瞬间就崩塌了。我说为什么？中国有十四亿人民。欧洲的法国那时候，才有上千万人，怎么可能比较呢？
所以，我得出的结论是，法国大革命和中国（爆料革命）有核心的、相同的问题，就是整个的贫富悬殊。还有一个就是，极少数人统治着绝大多数财富，那么中国现在是一样的。但是，根本的问题，中国现在是制度本身的核心缺陷。还有一个，继承这个国家和统治国家的合法性问题。法国当时不存在这个问题，是一个制度的改变。
我说现在，这两个事情放在一起，再看《人民日报》这篇文章的时候，就非常滑稽了啊！第一个，你没有合法的分配权利。第二个，造成贫富悬殊的根本原因，是你共产党！第三个，你造成的贫富悬殊，正好是伤害了人民的利益。因为人民现在所有的，解决衣食住行和治疗的问题，绝大多数60%的工作，70%的经济来源，是靠自私营企业。最后一个，即使你把所有（企业）变成国有化，你根本不存在—
—领导这个国家走向创造更多财富的能力。你在干什么？你是缘木求鱼！你在一个老锅里面，在没有肉的锅里面，或者有一点肉的锅里面，想分配给未来的所有人肉吃，不可能的。只有创造财富，才能保持财富。不可能说，你靠分配财富来拥有财富。所以，这是个绝对的骗局。
真正的目的是什么？满足这些盗国之心、盗国贪财之心。还有一个，掩盖它制度的缺陷，和制度面临的巨大的挑战。再一个，把他们现在在世界上——什么一带一路哇！人民币扩张啊！人民币贸易呀！军事扩张啊！对西方的威胁和所有问题的挑战，中美贸易战争的挑战，变成人民内部的问题，靠剥削人民来解决。这就是什么？来了外面一个抢劫的，拎着大枪。他不敢惹人家，关上门，他打自己的孩子，让这孩子出去帮他打仗去。然后，所有问题都是你的错。（比如）路德指责你女儿、你儿子，都是你们的错！你们引来了那么多坏蛋，我要打你们。你们长得不够大，都是你！——就这么回事儿嘛！
所以，最终的结局是什么？人家西方这些国家，说你已经威胁到我了。你甭在家虐待你孩子了！我破门而进，解放这个屋子里面，这些被虐待的孩子们和同胞及家人们。那么，他的今天啊！这个《人民日报》登出来以后。对私营企业的挑战，这就是欺负弱的，怕硬的。你咋不去找美国人去呀？你咋不去找欧洲人去呀？这些私人企业家拿你一分钱了么？天天给你缴税！
那美国人，一罚你就是几十亿、几百亿，你有什么办法？你敢（对抗）么？这充分的暴露了共产党的本质——欺软的怕硬的，只对人民有无穷无尽的手段，对待外来压力和外来的挑战，束手无策！这就是今天，台湾、香港、澳门……你看看，所有国内的经济问题，都靠这三个地方当初的强大。现在又把这三个地方，欺负的一塌糊涂，把责任推给他们。香港人、澳门人、台湾人，在大陆是受歧视的，是受极大歧视的！那是为什么？你咋不歧视外国人呢？你咋不敢歧视美国人呢？这就暴露了共产党的本质——永远没有公平，永远没有真相！更不要再谈什么，给人民自由、民主、法治，根本不存在！
所以说，《人民日报》这篇文章，是滑天下之大稽！说明盗国贼慌了，说明共产党面临的，经济问题和内部压力、外部压力，遇到了巨大的挑战。然后现在，他们清党，啊！把军队变成家族军队。然后，解决内部经济问题的办法，就是要靠什么？就是当初我所说的——满足家族利益！实行闭关锁国，啊！残酷的手段。回到了
1927～1942年的希特勒时代！然后到了这个，1948年、1949年，整个欧洲经济、欧洲政治、世界政治，彻底的重新改写。它挡不住这个历史的巨轮，啊！它今天所有作的就是找死！啊！找死！无论它用的是什么样的花招，在面对着这个全人类都知道，来自邪共的威胁的时候。
来自他们的，整个的这种无法无天的，这种傲慢、这种无知和愚蠢的时候。和对人类的文明和法治，带来巨大挑战的时候，在人类信仰面临着巨大挑战的时候。他们做出的反击，一定把CCP让他们给灭了！无论它怎么挣扎，怎么利用这种，过去的乌托邦常用的这种宣传手段，蒙蔽人民的双眼，失去真相。对真、对恶的这种判断，这都是图穷、没有任何意义的。最终必将失败！最终这个政权一定会被解体！而人民一定会选出自己认为正确的，管理国家的制度和政党。符合中国国情，又是人民绝对说了算的、人民的权利。
最终，必须就像当年，我一直说的，任何一个国家都懂的。当一个国家权利私有化的时候，财富公有化的时候，这个国家和人民将面临巨大的灾难！今天的中国，正在向此发展。要把国家权利……已经私有化了，把军队家族化了，党化了！然后，又把整个财富，现在要公有化了。这在一年前我早就说过，这就必将走向灾难！今天，它面对的是现代科技、信息的挑战，和整个西方文明的挑战，和整个成熟的宗教信仰系统的挑战，和真与假的挑战！
所以，法国制度大革命，是我们大家要学习和看的，很好地对照他们。不管它怎么猖狂，怎么样地面对，最终都要像……最终被送上断头台，人民必将解放！整个的国家和民族，让人民找到真相，和人民共同来决定，啊！我们的财产分配权利，而不是他们来分配。谁都没有代表十四亿人民分配（财富）的权利！
这就是我说的，解决贫富悬殊，必须靠铲除制度，铲除共产党！铲除这个魔鬼集团、盗国集团。要想分配财富，先把盗国贼海外的钱，几万亿美元，和这几个家族的财富先分配了。再一个，中国的这二十几万亿的钱，和这些年中国改革开放的财富去哪了？咱得把账算明白，然后，再决定分配的问题。最后，谁来分配？谁来算账？谁来查账？由人民来说了算！这就是我所说的——必须建立民权国家！法治国家！然后，不能以黑治国、以贪治国，以贪反贪、以警治国、以假治国。才能让中国人民走向幸福的、真正的、未来的康庄大道！
所以，今天的《人民日报》啊！是个很好的一个报导。战友们现在应当马上翻译翻译，贴出来。然后，我们转发给美国、欧洲、西方的政府官员，让他们都看看——中国在想干嘛！
同时中国的私营企业家们应该马上明白，要干嘛了。 一年前我就说过，文贵离开的时候没拿走一分钱还汇回去100多亿。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/446/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/446/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
十月十六日，文贵在这里向战友们报平安直播，战友们好啊，这几天呢，咱们都很专注的事情。
大连，给文贵创造了吉尼斯世界纪录，被罚款130亿美元，这几天，全世界的我的朋友联络我的太多了，主要是郭先生啊，你怎么看待这个问题，太疯狂了。
香港，台湾的，国内的，日本的，都问你怎么想，太荒唐了，我的回答非常简单：我说你看看我的案子从成立到现在，刘彦平到美国，孙立军到美国，从发红通，断播，抓捕审判再审判再抓捕，最简单的答案就是这个国家是黑社会，不是一个党或者一个政府在统治，以黑治国在郭文贵这里找到了最好的答案，很多人都知道，但又想知道详情，我没法全部回答，我这里给大家预告一下，我们正在准备就大连的审判，罚北京政泉公司130亿美元的事情我们专门会做一次视频，因为我看了判决书以后我自己都糊涂了。
很多事我都不知道，人也不认识，连时间，金额我都不知道，就是大连公安，就能在这么短的时间，两三个月就能把一个案子从头到尾捋清楚了，所有证人都是被关押状态，在大连法院发生的事情就太笑话了，笑话到了极点了，有律师在现场的录音给我发出来了，威胁我们的高管，有人给偷偷录音，记录了大连专案组和现场究竟是怎么威胁的，现场是一塌糊涂，大家全傻了，600亿全傻了，原来商量好的版本都不唱了，拒绝了，不行！
把你妈抓来，把你女儿抓来！就在这样的情况下，哭哭啼啼的，弄好了再回来重新录象，就这么开的庭，背后的故事多了去了，我知道的肯定是一小部分，但是我知道的已经把我吓半死了，我知道他们以黑治国但是也没这么黑啊，这也太黑了，对于这个问题，我给战友们说，等等，等等，毕竟政泉已经上诉了，等上诉期过完，进入公司破产从组，大连法院公安，你不去重组政泉盘古，你祖宗八辈都是驴操的，记住我的话啊，如果你们不重组，你们祖宗八辈都是驴那什么的，X的。
你们要是不重组，你们就不是大连政法委，中国政法委啊，大连专案组的人和大连法院的人都说这是中国政法委的指示啊，中国政法委，你不把这个盘古政泉重组了，你们就不叫政法委，你们都是驴，驴的后代，骡子的后代，你们不去你们完全对不起你们现在把握那么大的权利，你不去多丢人啊，多丢面子啊，是不是，一个小小的郭文贵，一个小小的民族政泉盘古，你不去多丢人啊，一定要去，我就等着你们行动，我就等着上诉期过完，然后你们就开始执行破产重组，然后我再就这个案子出手。
亲爱的战友们，其他的事不受影响，在案前，多个事想与我沟通，不可能，我不会做交易，非常好的事情，你们在恰当的时间，做出了错误的决定，这是过去两年来，共产党，中国政法委，送给我们爆料革命，给文贵最大的礼物，这个礼物有多大？咱慢慢看，别急，就在我直播的地方，就在我屁股下面的椅子，曾经，就是安全部党委书记刘彦平先生，对面就是他的秘书，还有国际情报局，间谍局，美女，就坐在这个屋子里面，创造了美中历史上，最大的，中共官员在美国非法执法，在机场被抓，后来发生的事大家不都知道了么，不着急！
另外一个我想和我的员工，我为了不牵连我的员工，我从来不和他们联系，过两天，上诉期一过以后，我会专门做一个视频给我的公司同事，员工合伙人看，名字我都想好了，就是我对盘古，政泉，裕达员工们讲讲我的心里话。
第一个讲讲大连审判最后的故事和真实的背景，就是他们如何造假，如何违法
第二个就是我会给所有的几个公司的员工们，讲讲心里话
第三个节目，在准备中，就是真正的，大连审判组，大连专案组，究竟是怎么回事，看来！我们得讲讲这个政法委了，得讲讲中纪委了，不讲讲不行了，以为郭文贵没料，孟建柱当年一样，王岐山，能咋地？能咋地？就像专案组和我们同事员工说，你们郭文贵在外面折腾有啥用啊，爆料顶个屁用！屁用不顶，我们早晚一天得把他收拾了，看看沙特怎么杀人了吗？那才是我们的方式，给他留着脸呢，直接给肢解了，然后运回来，我们弄的比较含蓄，在法国把王健“自杀”拍照死，我们讲艺术，郭文贵有两个选择，要不当王健，要不当沙特死的这个家伙，给你肢解了，我突然想起当年刘彦平同志，跟我沟通的时候说文贵啊，你如果经济有困难，家人有困难，或者需要国家帮助，你在纽约，在伦敦大使馆，你一句话，随时去！
那里面功能随便用，你要用个几百万现金一句话，我现在明白了，刘彦平就是想把我往大使馆领事馆骗进去，然后就变成了今天所说的，沙特的这个人，直接给你肢解，弄走，我估计当时就这么想的，想象挺渗的慌，你说肢解是不是挺疼的啊，砍的胳膊腿什么的，然后大连专案组，北京专案组，嚣张到什么程度，对我们公司里面，原来十块钱都要管，竟然头两天专案组去了，对我们之前判的高管，都放出来了，三年到期了，释放了，又重判了，判三缓四，判二缓三了，这些人，我们公司一直发着工资，车辆交通没有变过，这些人，只要我有饭吃，永远会养着他们，因为他们是因为我，因为公司被陷害，但是专案组去了，必须要求把这些人工资给停了，我们公司高管说你们凭啥，有啥权利让我们企业停发工资啊，他们让你们平白无故抓起来，判了几年，有的离婚了，有的当时抓的时候老婆怀着孕，回来孩子都大了，回来都半神经病了，一头白发，一身是病，都被他们打了个半死，其中有一个员工，在里面被一个女警察，骑在身上，夹着脖子，说要夹死他，你说这个女警察要脸不要脸，不知道是不是看了希特勒电影，电影里面有个女纳粹分子，夹死了犹太的一个老师的镜头，他学了。
这个人回来就是半疯的，从来没有进过公司门，这些人，再不让他们有工资，这不是要逼死他们么，专案组的人流氓到了什么程度？你们这帮畜生，你们不是爹妈生的吗？你们不是人造出来的么？
他们和你什么仇什么恨，你有什么权利法律资源，你们天天流氓一样的到公司到盘古去，迈着八字步走，全世界有这样的黑社会吗？黑社会也不这样吗？
就带着专案组的名字，也不穿虎皮，就到公司里耀武扬威，你们就不怕遭雷劈吗？你说这员工怎么招你惹你了，这几年是被你们怎么弄起来的，人家回来公司发工资那是有饭吃，别饿死，你们要停工资，就是要把他们饿死，你们的这些作为，只能加剧和加速，郭文贵对你们的打击！别给我吹牛逼，哎呀，郭文贵能怎么着啊
呵呵张扬怎么着？全家不被灭了么？房峰辉又怎么招，周永康又怎么招？我就不说徐才厚怎么样，还有你们李东生，公安部副部长，又能怎么样，你算个屁啊，这几个小烂仔，你们在这个杀人机器里面你们连个屁都不是，耀武扬威的你，狗仗人势，你跑那嚣张至极，造假造成这样的程度，所以说战友们，专案组打着习近平的名义。王岐山的名义肯定是真的，说这是习近平的指令，这是中央政法委的命令，郭声琨赵乐际二人研究了，要对其采取这样的措施。
这些人想干嘛？这些人被抓，被害，你们先想想，他们是因为什么？没有一个人是犯过罪的，没有一个人是危害过社会的，全是真真正正的，老老实实的，每天十几个小时工作，为了这个社会和国家。
哪像你们这帮人呢？偷鸡摸狗，坑蒙拐骗，烧杀抢掠，所以战友们，为什么说盗国贼以黑治国，以警治国，以贪反贪，以假治国的恐怖，和恐惧，竟然让我们员工工资停了，耀武扬威，然后挨个威胁，私下里威胁，私下里谈，“信不信？过去我们还有点机会，现在我们分分钟让你消失！“
而且竟说啥话：我告诉你，我让你们郭老板，马上认识到你背叛了公司！我让你老公知道你有男朋友！有的跟男的说，我让你老婆知道你有女情人！竟然有专案组荒唐到什么程度：我可以把你家人、你姐姐、你姐夫的婚姻给灭了。这哪是黑社会能干得了的事呀？战友们，你去想想黑社会干这事吗？把一个我嫂子的姐姐家的女儿的谈恋爱的爸爸妈妈都给边控，你说说，这个人类上荒唐到最荒唐的程度的就是这个共产党CCP了，啊，就是这个CCP了。
那么最近发生的事情，包括审判——哎呦这个判决书荒唐到什么程度啊，有些律师有些法院看了以后说简直不可思议，简直不可思议！国内律师，香港律师、国外律师&amp;hellip;不可思议。我们的基金里边那看完了都懵了，全都懵了。我问这些基金：你们还有你投资香港和中国了？我说要解决问题大家一定要记住，在这之前我就说过，基金他们说要介入，我说你们千万不要介入。现在，我说你们也不要介入。
你一定要等把他所有的专案组、什么去执行的、什么去进行的开始的时候你们再介入。那时候我郭文贵控制不了了你们就可以介入。这场上天送给我们最大礼物的审判，会成为史无前例的中国依法治国的好样板，会成为历史上怎么看待共产党，怎么看待现在的政府，怎么看待王岐山、孟建柱、傅振华、孙力军这些流氓们，这些所谓打着司法家族的黑社会家族们，
江家、朱家、王家，你看看这些整个是最好的例子，最好的例子。所有的律师看完全傻眼了。
我要在这说句最不该说的话，但我要必须说的话，从个人角度，我期盼今天的到来，为什么？我能把盘古、政泉、民族方正能拿回来一分钱吗？他这么做了会把更多的基金和朋友给我团结在一起，让西方人更加会看到，到底郭文贵遇到了事情。现在我都不用解释了，130亿美元的惩罚在2-4个月内全部完成，然后你看刑事判决书他想改都改不了了，刑事判决书所有采用的条款，大家看完全傻了。我这是，最近两年来翻译最快的司法文件。当这个司法文件，别人翻译快给我看的时候，我说我都没有，我这只有5、6张，你们竟然有50多页，太好了啊，给我一份吧。他们都翻译完了，挨个给我核对。
我就捡了几个问题：时间点、数额、当事人——外国人全都明白了。我说你看看这个事是什么时间发生的，这是什么时间发生的，再有这个人是什么身份，他能不能干出这个事，还有这个数额到底跟市场什么价格怎么回事。然后我在这说，所有这些的人，你看看有一个人在自由状态吗？任何一个国家法律，当当事人证人证词，这些东西都是在不自由的情况下所作的证，这完全就叫刑事逼供，这完全都不成立，啊不予承认。所以说这倒帮了我。因为最近一段时间啊，我们有好几个官司，我要拿出两个证据来：第一个，你告诉这些人诽谤
另外一个，好在哪儿了，我现在要做几个担保，过两天我们在香港做点儿事儿吗，港币生意嘛。个人担保。人家说你这担保太大了，这家伙十几个“0”，太大了。现在我说你看看啊，你要说我没钱不行，光一个政泉，民族证券，罚了我130亿美元。那你说我海外那个，我说我值这个。27个亿，那你咋说不成呢。他说，诶，这个真有帮助，真有帮助。对我下一步做这生意还有帮助。
另外一个更重要的事情，西方政府怎么看待我们这爆料革命。这个事情不用我们再说太多了。大家所有的关注点，就在这一个案子上，对我所有过去的爆料，和说法，都有了一个最好的总结，最好的总结。
另外一个我说到这儿啊，关于案子的事情咱们等等，他们把这个上诉期走完。专案组说了，上诉期咋的啊，上诉期不就是十天吗。完了以后马上成立专案组，直接进驻，破产，清算，早就给你准备好了，想抢你家东西的时候，那叫欲加之罪何患无词啊，是吧。那么这事咱先慢慢说，等他们走完。
另外一个我说个小事，最近网络上炒的好多的。我戴的这个勋章，哈哈，我戴的这个勋章。我向亲爱的战友们说啊，记住文贵曾经说过的任何一句话。我一再说过，文贵不加入任何组织，不加入任何帮派，也不会成立任何组织。任何党任何帮派。我这一辈子不会做政治。我对政治没有兴趣。这个是什么，我可以告诉大家啊，我看到网络上很多人讲这事了。这绝对是人家这个单位给我的，但我绝对没加入这个单位。这个单位给我的，我绝对没加入这个单位。这是第一个答案。
第二个我告诉大家的事情，谁有种，你要说你能戴。我看到有人说能买着，但是你戴着你有种在大街上你敢走上十分钟，你拍下来，你有种你试试。你试试，你看看你会是什么样的代价。
第三个，亲爱的战友们，不要把这事当成主题来谈，不要转移任何话题。我们现在爆料关注什么，关注的现在是港币，人民币，国内经济。关注孟宏伟他怎么回国的，怎么消失的，和孟宏伟相关的信息和爆料。关注王健的死因。其他都别上当。
共产党的某个已退休的政法委书记说，从这次郭文贵事件看到了，多年来在海外的布置的沉默的力量还是管用的。我们花那点儿小钱，给了那些耐心，今天发挥作用了。哎，这话说得好啊，花点儿小钱，这给了点儿狗粮，现在沉默的力量管用了。你看看，大家去看看，喊了几十年反共的人，现在不提孟宏伟的事，我们关注的是孟宏伟是官员的身份。他给很多人发了红通，它代表了共产党在海外的刽子手。啥叫国际刑警组织，他就是刽子手。杀过谁，非法的发过谁的红通，在西方做过什么样的司法陷害，司法贿赂。这对我们要求的喜马拉雅和中国的民主法制，和自由公平是多有意义啊！不要！
管孟宏伟他太太高女士的身份，和她干啥的，你说这不要脸海外伪的民运，这欺民贼。这位女士她有啥，她是谁，那依法去审，依法去办。你们不是追求的就是西方法律吗，那叫无罪推论。你没定人家犯罪呢，你逮着个弱小的去欺负。
我现在那个强奸论在西方世界已经都流行了，我说这些欺民贼们，你们要想想 ，有人去强奸你们的家人，旁边跟着个小孩，你不敢打那个强奸犯，你去打那个孩子去，你算什么东西啊。你孟宏伟是个强奸犯，你应该恨孟宏伟，你说那跟他在一起的带着两个未成年孩子的女人招你惹你了。她又没招你什么事情，她又没发动8964，她也没给你发红通，她也没搞司法陷害，她也不代表CCP在海外的刽子手。你对人家来什么劲啊，你这不要脸的东西。所以说你看看这些欺民贼们招人恨到什么程度，欺软的怕硬的。欺负女的怕男的，欺负小的怕大的。
这跟那个城管，还有中国的警察，打人，抓人，打女人，打孩子，你真看到黑道都不敢打。这些伪民运，郭宝胜，夏业良，袁健斌，陈军，梁冠军，吴征，吴征这个烂人，还有杨澜，这都是一类人物。你看郭宝胜这个畜生，你有女儿啊，你有俩女儿，哪天轮到你女儿身上。如果大家都问，郭宝胜女儿是怎么回事啊，郭宝胜不说，就说你女儿，你什么感受。所以说这些人太坏了。
最近我们这官司有个啥变化，好几个人，我们原来告他们的时候，都不到庭，不愿花律师费。缺席审判了。结果突然间，都是不约而同地都来到法院了。哎呦你看看，梁冠军来了。我一年啊我只有两个月待在美国，我怕大部分时间在中国。我根本不知道他告我。然后陈军也来了，找了个法拉盛的律师。哎呦，我根本没有收到传票啊。然后呢现在我要应诉，梁冠军要应诉，他要应诉。然后呢那个女的叫什么王啊，找不着，跑，躲，然后袁健斌也要应诉了。所有的人同一时间回来应诉，这都是有人付钱了呗，有人付钱了。
再有一个你看那个吴征，律师叫Rubber的，在华盛顿有个律师事务所。还有这个马蕊强奸案，还有一个财新的胡舒立，还有一家是谁的啊，博讯，韦石， 韦石啊！韦石博讯，一个律师一个律师事务所，你看这个王八旦，这都是吴征付钱的，全是吴征付钱的。然后一个律师事务所一个律师。你看他们这路子啊，吴征，博讯，马蕊强奸案，然后董克文，Keven Dong那九家官司，胡舒立，一帮人，全都不接案子，全都不接。然后现在全都要接，有人付钱了吧。
另外一个，专案组现在就说，郭文贵只要把他钱打掉，他全都完了。这个逻辑就是他永远的，把钱打掉他就全完。所以所有的资产都给你封完。每星期来一次到两次。专案组来，大领导。十块钱我发现你们不清楚我就把你们给抓了，家人给抓了。然后在香港封你资产，在香港到处捣乱。然后到处去造谣。这就是盗国贼一贯的逻辑，把海外的沉默的力量就是这些打着民运幌子的人作为沉默的力量来缠诉。
最近集体的行动就是浪费你的（经历）。然后第二步又来了，让你应诉，浪费你的时间，浪费你的精力。然后国内就王岐山说那个“我就不相信你郭文贵抗得住”。再一次地司法诉讼，资产查封，再一次造谣，现在让你郭文贵再次遭受心里上的，经济上的再次的挑战，为的什么呀？不要讲王健之死。不要开记者发布会。他们太恐惧这件事了！
大家记住沙特这事， 他可能会平息下来，但最终对他的伤害，我跟他们都很好， 有合作，这个事绝对不可以接受， 事太大了， 王建的事绝对是天大的事，他们绝对不允许这件事发
生， 这是核心目的。接下来，他们知道我会报什么，千万别再开口子。第三个，千万别跟美国走上他最害怕的那条路。这就是他的三个害怕恐惧。 你们那些怕的事情，我知道，我怕啥你真不知道，因为一直以来你都是狗眼在看，永远不够高度。 就像昨天下午见面的几个朋友问我， 王岐山为什么去以色列？我说非常简单， 王头两天跟几个人讲， 美国不是不给我们技术吗？它技术哪来的呀？大家说不知道。
其实都知道，等着忽悠呗， 等王说。美国的技术都是以色列的，我们掏他的肛去以色列。后花园转转。参加以色列的科技高峰创新论坛，就是到以色列弄技术去了，那我得去走走啊，逛逛啊， 下一步什么最重要啊？ 油吗！ 去沙特，阿联酋，埃及转转，顺便也有可能去伊朗，搞科技， 搞油。第三个他为啥去那？他觉得川普怕以色列，我弄以色列你不敢惹我，我弄技术，怎么着？掏你肛。你不是怕沙特吗？ 我就去沙特，去中东那几个油国搞你。然后说服人家以人民币交易。人民币搞石油，偷科技。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/445/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/445/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是10月15号，你们健身了吗？我刚健完身啊，刚见完刚见完。哎呀，今天这儿挺冷的，但是很舒服啊，很舒服，现在看着这个盗贼啊，现在又开始。疯狂的洗脑，但是挡不住阿大即将到来的大事啊，他们会土崩瓦解，大家一定要。
我认真的看着这个美国欧洲在发生着什么样的大事儿啊，每一招每一招都是刀刀见血。不像那盗墓贼们都是打口炮，大家好好关注香港的港币和香港的美元外汇储备的变化，而且。宏伟事情之后，马上好几个人被抓，咱们让子弹飞，一会儿亲爱的战友们一切都是刚刚开始，谢谢。点。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/443/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/443/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在家啊，我又喝酒了，和我一个好朋友在这喝酒了，啊，吃了好多呀，这个西班牙。他的朋友给我送来就还手指，手指啊，大家可能不知道，西班牙的海首只采取了非常的危险，有生命危险。写的还是手指，但是吃起来特别好，我每次吃的时候都要吃，大概150只到500只。
今天我吃的特别多，又抽上了雪茄吧，今天的会特别开心，现在世界发生什么大事大家都明白。干了吧，很多大事在发生很多大事儿再发生，我不要戏说，因为他跟我有关系我不要说，但是大家都应该看明白了。亲爱的战友们想你们了，此时此刻阿伟享受着我们爆料革命的丰硕的成果，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/444/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/444/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月14号啊，我在床上呢，大家见识了没有？我刚见完啊这个。来啊接下来啊，因为咱要等等让子弹飞一会儿啊，又发生了很多事儿啊，每天都有大事。不再发生，大家不要错过这个机会啊，啊，周末呢，我就不打扰大家了，让大家好好的休息啊，大家高度。
关注现在发展的热点啊，特别是不要上那些欺民贼的转移视线，你现在是郭宝胜啊什么的，袁建斌的夏夜。这两个伪饰奚落这些畜生的黄河边不要上的，当人家孟宏伟的老婆，人家是弱势群体，他不是共产党员。他只要能站出来，那就是伟大的不要不要被转移视线啊，一切都是刚刚开始，谢谢伟大智慧的战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
份儿，这是一只啊。叫拉土沙头拉土那个酒，这个1945年的雪茄，1945年阿沙头老猪。这个一会就有四五年了，多少年了呀，哈哈，这个够老的了啊，跟我父亲都差不多了都极为稀有。
啊，当年特定的兔子啊David off，真的是太棒太棒了，爱。啊，这个头几天啊，这个我英国的朋友啊，又给我送来了十几箱好的红酒，给我送来一盒好的雪茄。这个朋友啊，每年都给我这么送，这个非常重要，因为它赚大钱了啊，应该说你应该怎么谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/442/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/442/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月13号，你们健身了吗？唉呀，从昨天到现在还是很多战友发私信。总是在问我，郭先生为什么他们假疫苗？河北的什么假牛奶啊，只罚300万。整个中心才罚了13个亿，那么为什么他们发的政权啊，这个600亿。
再加180亿的，没收780亿，130亿美元，这是为什么战友们感谢你们的关心。实际答案很简单，就是为国7条说的，因为他们cp他们是黑社会，咱们的国家已经。自己被人家给这些流氓给绑架了，他是黑社会，他没有法律，他只有嘿嘿，谢谢你们的关心，一切都是。刚刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/438/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/438/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，刚刚在社交媒体上传的，更多的全部都是关于向郭宝盛夏业良啊。使心道这畜生如出一辙的是孟宏伟事件，不关注孟宏伟关注孟宏伟的妻子啊，而且他现在提正义。对这个整个依法治国来呼吁保护人家的利益，人家有什么事情唉，你个屁的关系，孟宏伟是官员，孟宏伟被丢失你不管。
这就是郭宝盛，夏业良乱伦标，等为师心咒，这些畜生们如出一辙啊，老手段替共产党洗地转移视线。大家用自己的脑子清一想一想这个孟宏伟的妻子的背景为什么那么快在网络上流传，孟宏伟被抓在哪被抓的，为什么没人说？大家就用起码的良知来看一看，千万别上这些伪劣的，当一切都是刚刚开始，亲爱的战友们用你们的智慧实现我们的。妈呀。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/439/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/439/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好？今天是10月12号，你们健身了吗？昨天晚上半夜了吧？还有我收到一个信息啊，这个给我发了我们律师说过一件事，大连的案子审判了，给你这个这个。发展政权啊，我们证券6个月啊，啊，我发那么少啊，然后我就睡了，然后等一会儿我去上洗手间。
啊，然后我打开手机，结果发现我推的是，哎呀，发了郭先生600一人65元。差距太大了，刚才还留一只610，唉哟，我这马上不弄个新鲜了哇，这是大事，这是大事，但是我一想，啊，这是个伟大的日子。这一天证明了郭7条的伟大，以共产党的以黑治国，已经治国，一家治国与谈反弹，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/440/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/440/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是10月12日，文贵在郭媒体直播，所有的战友们，在我们纽约时间，昨天晚上凌晨左右，中国大连，法院，以所谓的强迫交易罪再次开庭，又在当时为郭文贵，郭文贵所谓案件，装修的豪华的法庭里面，刘乐国当时是政法委书记，装修者刘乐国，还有西岗区法院院长张鹏明都被抓了，很滑稽，现在又在为我专门装修的法庭，开庭，
开庭的时候坦白讲我没怎么看，昨天实在是这两天太累了，我呢就提前睡觉了，睡到大概11点左右，突然间，有电话打进来，说郭先生，有咱们原来合作的外部律师，说大连审判罚了咱六个亿，我说罚了六个亿，那么少啊？
然后我就去睡觉了，我一般都是纽约时间凌晨一点以后起床，或三点以后起床，我再看手机的时候，说郭先生对不起对不起，刚才和你说错了，应该是超过六个亿，哇塞六百亿， 真实太搞笑了。
我的娘了，六百亿，这也太给文贵面子了，历史上最有意义的事件，创造历史的事件咋都给文贵了呢，王岐山不是这智商啊，孟建柱傅政华孙立军不是这智商啊，但是我一看，是真的，绝对是真的，是大连人民法院，人民所谓的法院审判的。
唯一让我难受的是看到审判厅上，我的同事吕涛，杨英，贾鑫，这三人，都被开庭五次以上，判了两到三次以上，然后让我难受的是看到了赵大剑，我们民族证劵的前董事长，好朋友，还有我的一家子，原来的郭汉桥，还有单美良，都在这个厅上，一头白发！他们精神状态还算不错，头发全白了，再一看后面的也不掩饰了。
过去开庭都是专案组的人，穿上各种便服，我太太和我说，诶？我看你的照片里面很多人都认识，都是专案组找我谈过话
最近啊，有几个同事给我发信息，都是已经到海外去的同事，说他们家人都受到了威胁，给我发了照片，其中的照片，就是开庭后面几个人，就是昨天的开庭已经不掩饰了，不装了，不搞人民群众了，直接开庭，据我们的外部律师打听，我所有的员工都没有和我联系，据打听说他们在现场吵的一塌糊涂，威胁，法官重复的问，这个你同意吗？你反对吗？有人说我反对，准说反对！然后把录像掐掉在来一遍，这帮流氓，在昨天的审判当中，我们能看出来，大连的于德全政法委书记，吴喆，已经慌不择路，为了执行孟建柱傅政华孙立军王岐山的命令，已经完全不顾所谓法律在表面上的文章了。
昨天审判的结果，赵大剑先生判3缓4，我们的单美良判2缓3，杨英在过去判2缓3的基础上又加了判2缓3，吕涛判1缓2，然后又在这些人重复审判，欲加之罪的基础上，再以所谓的强迫交易罪，在一党独大，一切都听党的，一切都是党，爹亲娘亲不如党亲的政治环境下，郭文贵强制了一个以共产党为百分之60控股的民族证劵，还有百分之80是中央政治局和常委家族控制的方正证劵，还有一个北京大学为后台的方正证劵，我强迫了他们交易，
当时我投资总共下去，从160亿到180亿了，整个市值加一起从开始到昨天，拥有方正18亿股的股票，按照昨天的股价，18亿股价值80亿，那么，80亿我投了180亿，我投了100亿，昨天，把这个叫没收， 这180亿没收啦，再加上一
个罚款，600亿，我强迫了常委，政治委员，北京大学控股的，中国民航局控股的民族证劵，我强迫了他们，我强奸了他们，我拿180亿强奸他们，然后我只剩80亿了，然后这个80亿给你没收，再罚600亿，所以总共780亿，按照昨天的外汇，汇率6.8计算，大家算算多少钱，我昨天一算，我的天呐，这100多亿美元，罚郭文贵，这还了得了吗？这还有法吗？
不！这就是法，这就是依法治国！就像美国人刚刚去中国谈一样，美国要你们依法治国，诶？我们有法律啊，我们现在很开放啊，耍流氓！大连法院是穷疯了，大连法官是穷疯了王岐山傅政华孙立军真是疯了海航现在太需要钱了贯君刘程杰太需要钱了，可能远在天堂的刘新阳也需要钱了给文贵创造了历史上最大罚单，130亿美元那，不是13亿，大家算算账，130亿美元整个数出来以后，我感觉滑稽又可笑，但是确确实实感觉富有上天的使命，充分的体现了，郭七条，在中国迫切需要，大家知道作证了郭文贵郭七条反对的共产党在中国的真正治国手段，他们是盗国贼，盗国集团，一个不受任何监督，不受任何质疑，没有任何第三方参与的审判，都是不合法的，所谓的强迫交易罪，百分之比啊都是假的，
所有在里面编纂的事实都是假的，这里面没有一个当事人可以到海外自由的说话，没有一个关键人是在不失去自由的情况下作证的，这荒唐到什么程度， 这比罚金还荒唐，刘彦平到美国见面通电话多次说，郭文集你的企业是中国最好的企业，负债率不到20%，而且你没有任何其他犯罪，现在，从过去中国什么涉黑，骗贷，销毁票据罪，到现在强迫交易罪，都是中国稀有少用的罪行，现在都用在了郭文贵身上，欲加之罪何患无辞呀，
大家还可以看到更荒唐的事情，判决书里面列举了很多人和事，我都不知道，更加荒唐的事情，永远用一句话，“北京政泉实际控制人“你说放罗圈屁，什么叫实际控制人，郭文贵1997年， 99年已经是香港护照，按照中国投资法，香港永久居民不可以在大陆，作为任何一个金融机构和房地产企业法人的，中国有一系列限外令，和限制所谓的海外身份，包括香港身份，在中国持有物业和金融机构，那你说政泉郭文贵是实际控制人，那过去政泉做的所有事情，那都是政府的组织，都不合法，他怎么成了郭文贵实际控制人了，
郭文贵是实际控制人你就可以给他造这个强迫交易罪吗？为什么呢？大家都清楚，根本原因是我反对，王岐山孟建柱傅政华孙立军，江泽民，朱镕基，王岐山的盗国
贼集团，是我姐接发了他们的腐败，杀人，盗取国家政权，几十万亿人民币，和美金控制财富的海外私生子们，例如海航的贯君刘程杰，这种盗取人民财富的事实，还有他们和这个明星，小手，房地产商的勾结，榨取，欺骗，盗取人民财富的事实，导致了他们的恐惧，用他们呢盗取的财富的权利来威胁郭文贵，打击报复郭文贵在刘彦平到美国绑架郭文贵，
孙立军到美国花几十亿美元千帆过文贵，清了美国的，博蒂联合第三方遣返郭文贵，以及马来西亚的刘特佐，公关拿几十亿做交换，遣返郭文贵，都无法得手的情况下，又找出了所谓海外华侨梁冠军，约翰郑，陈军，夏业良，郭宝胜，一系列伪类们对我进行打击，还有中国的懒女人杨澜，还有懒女人杨澜的丈夫，吴征，这个胖征，这头猪，那个骗子，
在美国到处游说，说服美国官员，拿了30多个案子来缠诉郭文贵，还找了一个马蕊，强奸案，先开始从纽约强奸，纽约强奸不行了伦敦强奸，巴哈马，更夸张的是马蕊被关在了纽约公寓里三年，他事实在国外都不到一年，连这样的事实都不顾的情况下，又搞了强奸罪，30几个官司，又搞了董克文，来克文来啦！
还有一堆流氓缠诉，在无果的情况下后来又抓了陈氏兄弟陈氏兄弟，是在他的一个“盟” ，是一个反共同盟，反共同盟的背后是有两到三个常委作为背景支持的这两到三个常委现在已经不出面了，被消失了，把他给抓了又在重庆开了记者招待会，造假！假录音，假剪辑，还有在推特上Youtube上，造郭文贵的假papapa视频，把马健拉出来游街，这一系列的事情，都开窗了世界的先河更夸张的是，为了让郭文贵不说话，一次一次的，只要我想讲重点的事，他就开庭，抓员工从去年的四月19日，发了红通，国际刑警组织，哎呀？孟宏伟消失了好像啊，孟宏伟，国际刑警组织，给文贵发了红通，厉害吗？
你看这个厉害不，厉害！4月19号。发红通，断播VOA，717 ，818，919，917，一系列政府的决定，收买，绑架，威胁，这是全世界前所未有的，搞到美国白宫去，美国的各个大佬出面，出了天价，60000个华人遣返，几十个美国间谍的交换。在这种情况下，更加证明了郭文贵爆料，那是真的，说的是实话，讲的都是事实。郭文贵就是蒙的，也蒙的太好了，是真的是个大好蒙家。
Jack Ma 一年前文贵说马云一定会完蛋，不进监狱进地狱，资产全被拿走。马化腾一样，马化腾现在已经缩水一万多亿了。Jack Ma 已经把控制权给交了。我说海航王健，还有陈峰先生。当时我一爆料出来一年前，陈峰指着记者，你郭文贵，百分之一千是假的。这百分之一千这哥们儿也找不着了。海航已经快破产了。王健呢在普罗旺斯被杀了。执行杀人者协助者，孟宏伟被抓了，丢失了。
按说那个范冰冰，范冰冰，话说那个范冰冰，跟王岐山有那个事儿，结果呢，范冰冰也被抓了，也不让出境了。然后京东，刘强东也犯强奸妇女未遂了。王健林，王健林也没了。大家想想在这一年内郭文贵所说的事，所说的人都发生了什么结果。孟建柱最近不出面了，干啥了？JHO LOW，一年多前你们谁知道JHO LOW啊，是我说JHO LOW，是跟马哈迪尔，是政敌，和纳吉布是同伙。盗取了马来西亚的财富。而且，中国孟建柱是他亲爹。共产党的政法委帮助他跟他一起榨取马来西亚人民财富。搞什么火车项目，搞什么绿地的远程项目。
JHO LOW只有一个人保护她，那就叫孟建柱，只有一个组织保护他，那叫CCP，共产党。都发生了。CCP现在是世界上最大的丑闻之一。JHO LOW是最大丑闻者的私生子之一。接下来，尊敬的战友们，这一年多的爆料，文贵坐这块儿说，光咱们发生的，别人认为咱们满嘴跑火车的，这个流氓，诈骗犯，强奸犯，郭文贵说的话都成了事实了。在这种情况下，CCP恼羞成怒，咋办呢？文贵又要开记者招待会了。10月19号，关于王健之死，就在我家对面，Pierre Hotal，在纽约，最最有影响力之一，曾经是世界上最高的建筑之一，还有我家住的公寓，也是最好建筑之一。过去的蜘蛛侠就在这里拍的。
这里的功能厅历史上好多总统重大事件在那发生。我就在那儿要搞记者招待会。本来在林肯中心，在那个大功能厅。结果林肯中心是人家海航陈峰的哥哥陈军是董事，人家给咱取消了，哈哈，厉害吧，蓝金黄。但是皮尔酒店，他们尝试了很多次，出十倍二十倍价格，没被取消，现在还在。
盗国贼私下里向我传达了多次信息。愿意和解，只要不讲王健的事情，只要别再骂王岐山，别再骂孟建柱，傅振华，孙立军，不要再高调反共，只讲个人，所有资产偿还，所有的人都放出来。愿意找出第三方，并给出了建议。德国，英国和中东某国家，由他们领导人正式跟美方沟通，出面担保，中共兑现承诺。当然被我拒绝了。
拒绝以后，恼羞成怒，大家都知道，又再次抓捕我的员工，再次抓捕我的家人，再次威胁。然后查封，要拍卖，郭文贵还不妥协。火了，火了。王岐山一想，郭文贵我就不相信你扛得住，怎么办。大连开庭了。昨晚上，闹剧终于发生。发自内心的说100多亿美元，你说谁心不疼啊，不疼那是人吗，那不是吹牛呢吗？那怎么可能130亿美元，一亿美元咱也疼啊，一百万咱也心疼啊，咋办呢？跟共产党做交易的没有好下场。
张学良咋了？张学良做交易，被蒋介石给抓了。张学良是什么下场啊。改变了中国的历史。把中国人70年给置入到茅屎坑里面，被CCP强奸了70年。当年所谓的爱国爱民族，张学良做出的代价让中国人民70年遭受了文化大革命，天安门事件······70年的蹂躏，江山江河都受污染。人民现在是心雾霾，精神雾霾，整个是中国不见天日。假奶粉，假疫苗，假口号。现在形成了人类最荒唐的，爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的一切都是党的。咋办呢？
咱光说没用。咱不能像夏业良那个王八蛋，郭宝胜，韦石，西诺，乱伦彪，胡平这些畜生，陈军，还有什么袁建斌，喊了几十年搞骗捐，他不行动，不中啊。不行动，不中啊。光喊口号有什么用啊，对不对啊，没用的。如果没有行动，没有真材实料，到不了今天。文贵相信的哲学，莘县阳谷县搭县。跟盗国贼，跟任何人，任何事情，都要县搭县，兑现，靠实力。大家看到头两天我去德州了。我去德州之前我就得到内部消息，他们要这么干。但我没想到600亿啊，太夸张了。然后呢，我呢就准备好了。盗国贼出手之时，那咱必须兑现。莘县阳谷县搭县，你光有莘县没阳谷跟谁县搭县去啊。
我现在啊跟大家说一说，我有六招对付盗国贼，现在我先用第一招的第一式，怎么办呢？盗国贼在国内，在970万平方公里里边，他想干啥就干啥，他说啥就是啥，但是他出了那个国门，他啥都不是。郭文贵从爆料那一天起，就做好了一切都不想要。你罚我600亿，和你罚我6000亿，和罚我1亿，没有任何不同。你罚我130亿美元，你罚我1万亿没有任何不同。
郭文贵再次重申，我郭文贵是唯一一个中国人敢说没在大陆拿出一分钱，没拿共产党一分钱，没拿中国人民一分钱。我对此话接受全国人民全世界人民监督。我吃的喝的包括这杯水啊，都是我在国外的工作辛苦的结果，跟你们没关系。咋办啊？对待盗国贼，你说这个组织CCP有多坏，没人在乎。江家，王岐山家，朱镕基家，
他在乎你说什么CCP坏吗，，你爱怎么骂怎么骂。就像刘彦平说，郭文贵，你老郭只要别说王岐山，你别说孟建柱，别说江家，你爱骂谁骂谁，你骂共产党吧。他们在乎的个人利益，不是在乎国家民族的。所以他们在乎的个人的利益，他们就怕个人出事。
那咋办呢？让他们完蛋只有一招，比他狠。
他们在乎的个人利益，不是在乎国家和民族的，所以他们在乎个人的利益，他们就怕个人出事，那咋办呢？让他们完蛋只有一招，比他狠、比他准、比他快，他怕的就是什么？他的钱没了；他怕的就是什么？他的私生子女回国了。所以，我的好朋友，多个朋友，我现在不说是谁，发起了美国历史以来第一次的以美国教育基金和各种国家基金为基础的一个反对中国CCP和中国企业和美国上市公司，让他们的资产归为零，负零，和对他们打击的，那只有两种方式，
美国政府开战，美国财政部采取制裁，这个过程、这个程序复杂至极，就像副总纺彭斯演讲一样，共产党做梦也没想到，这么多部门都通过，这么短时间真发生了，咋办呢？CCP能在大连制造强迫交易罪，陷害郭文贵和员工，罚一百多亿美元。那好，咱就从德州开始，前天也就是前天的晚上，复杂的各种程序，美国的金融程序完成了内部的整个开会，做出了决定，就在昨天大连开庭的同时，相关手续和批准差不多真是天意啊，相差不到一个小时完成了，这个题目接下来叫啥呢？德州大学基金正领头打击被美国制裁的公司，和针对中国所有的金融机构和银行实施制裁，并带头提倡所有的美国基金不再投资中国的金融机构和中国公司，相关的企业是多少呢？
在全世界1700多家，有关中国金融机构呢是多少呢？是150多个，像中国银行、民生银行、招商银行、建设银行、农业银行、北京银行、上海银行、进出口银行150多家银行全部在内。战友们，啥叫隔山打牛啊？我要声明的事情这不是美国财政部做出的决定，也不是美国政府做出的决定，这是美国这是德州大学发起的这么一个金融制裁和行动，甚至不叫法规叫法例，基本上他这个德州大学呢，他管理着440亿美元的资产，
他投资了中国的微信、京东、包括原来的阿里巴巴、还有中国的什么大疆啊这一系列的科技公司，现在他们要全部将资金抽回，并形成了法规，那么基本上德州大学
他这个基金的这个形成，那么美国其它基金和全世界的基金几乎是99%一定会跟随，那么也就是从下周开始起，全世界这些基金和金融机构都会抽回对中国所有的这些投资，任何人不抽回那你就意味着受到整个西方金融机构和基金的唾弃，而且所有投资者都有对你有追诉的权力和追诉赔偿的权力。
战友们，这个大学的这个基金，这个形成法规的过程实在太曲折了，美国被蓝金黄的程度是超出大家想象的，CCP、王岐山、孟建柱他做梦也不会想到，有人通过全世界的根据对伊朗和独裁国家的制裁法规延伸出来的这个德州大学对这1700家企业和中国150多家的金融机构进行着隔山打牛的定点式的惩罚，任何西方的这些美国的联盟国和西方的签约国，全世界的基金都会跟随不去投资中国和不投资中国金融机构，这个惩罚决不是他罚文贵的130亿美元，接下来会有一系列的第一招的第二式、第三式，它会是什么？
接下来这些基金会提议在西方这些国家首先要清算共产党在西方所有过去的负债，包括国债；接下来这基金会提议要一定要西方所有的基金和所有的投资者要公布曾经和中国合作人、合资人有关的中国官员和政府、家人合作关系；然后就接着会要求大家一起来到法律系统要求查封在美国拥有的国债三万多亿美元和其他国家拥有的国债，包括他们违法乱罪、包括盗取中国的财富在海外的资产的查封，还给中国人民，这第一招这几式接下一系列会发生，这是第一招。第二招我现在我不说，第二招大家会看到会上升到另外一个层次，比定义为外汇货币汇率操纵国、比对你的制裁还要严厉，是历史上前所未有的法律和制裁。
这是天意，战友们，就在大连把我们的高管在抓到大连的时候，就上个周末，这个法案最关键的一个内部通过，前天晚上最关键的政府法律程序走过，非常之复杂，然后就在昨天大连同时开庭审判宣布这130亿美元罚款的时候，这个法律获得了通过。真是天意，战友们如果你们信耶稣、如果你们信基督教、还是天主教、还是穆斯林教、还是信佛教、道教，你们一定要相信，冥冥之中有一种我们天外的超自然的力量，这个超自然的力量是我用语言无法形容的，没有人可以安排德州大学在这个时间点能通过一个又一个的、决不可能的这样的会议。我问过几个美国牛叉的人，我说这个能通过的可能性是多少？
他说你先数0，你数累了后边加个1吧。我说啥意思啊这是？他笑着说不可能，不可能。就在前天我在我的船上，见了一个也是大家最熟悉的老人家，他说你要纠正
我是亲中不亲共，大家都认为他是所谓的亲共人士，他说我是亲中不亲共，他说文贵，能获得内部通过，就跨过了历史的一步，如果这个案子能过的话，看上去是对全世界的这1700家企业包含了中国150家企业，他说最受伤害的就是中国，然后就是伊朗，因为这1700家企业只要不投资中国，然后全世界的基金和金融机构只要不允许和中国的这150家银行打交道，就等于在中共的两个肾上给他插了两根管子，他再吃伟哥，再去吃所谓海狗丸也不管用了，
35-最后 文飞
李友同志再弄一堆海狗丸吃了也不管用了。那手再硬也不中了。所有的战友们到那时候你会看到，你会明白，什么叫文贵的隔空取钱，这是为什么我说接下来对盗国贼，在海外的非法资产，和共产党在西方所谓的布下的天罗地网的准备好的经济大战，国战，以及他们个人名下的资产，在欧洲各大银行，以贪反贪所谓抓贪官搞到的钱，原来中石油，中石化老板被抓了，在安哥拉买的油，在中东买的油，中间的回扣，几百亿美元都在王岐山的私人名下之中，和在某些盗国贼家族名下存着。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/437/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/437/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月11号，文贵报平安直播，最近。还好啊，哎呀，我这是刚运动完冲了个凉，马上冲上来，哎呀，这个太多是昨晚上睡了大概4个小时，觉非常的。舒服啊，我简单的说就是咱们的多媒体呢，昨天是头两天我说过的一个新的软件。
然后倒过来就抓住了我们这个呃，整个这个漏洞，他们的攻击暂时给黑瘫了，但是很快会回来的啊，没有问题大家不要担心。那么我现在从这里给大家这个直播，另外一个未来的2~3周可能是文贵最。痛苦的2~3周，在过去的一年半以来，所有的爆料当中，大家能看到当我们赢了几回合的。盗国贼就该出手了，盗国贼出手几张审判，啊，给弄个案子出来打点审判，开庭审判。
再一个抓员工抓家人在一个查封资产，另外一个就是重庆什么警察啊，这个记者招待会，你见过重庆警察界都有一个。媒体报道他们没有吧，然后呢，再一个就是牛定康阿牛哥定咔咔咔的啊，反正外交部上外交。不管是公安部上政法委上啊，反正也在一个，就是那什么林毅夫啊，那个大金融骗子，99%光棍都是谎言。然后就是尘封的，故为1000%的全都是假的啊，所以说这不重要，大家有心理准备啊，大家有心理准备。
烦恼，那是在中国盘踞了70年的共产党，王岐山跟美国人说了一句话，我们已经做好了准备。杀敌1千自伤1万智商1万啊，你说他哪有1万的，他哪有1万你个傻叉，你哪有1万呢？所以说。男的呀，12点以前也得做好准备，我文贵，不就是1000多个亿吗，啊，不就欠这个吗？我300多口家人骂我6000。但多个员工嘛啊，不就这些人嘛，就这么简单吗？昨天晚上有位美国朋友，还有一位从这个旧金山。
孩子，巨大的一个家族的传承人，他问我郭先生你给我说实话，你害怕吗？我说我怎么不害怕呀，害怕呀。你现在还骂我，说我过去的害怕，已经让我现在最害怕已经麻木了，啊，然后他说你不心疼吗？你那么多钱。走这么夸张啊，我说我所有的心疼都已经过去发生过了，我已经没有心疼的本钱了。然后他说那你那么多东西，你那打飞机没红伟王岐山，海航在这个法国这个地方给你给抢走。
你付了1.1亿美元，他用500万美元就把你给弄走，你为啥不说呢？我说我告诉你我不是神仙，不是我说他。就不干了，我越说他越干啊，我说我连个飞机都放弃不了，我连我1200亿资产都放弃不了，我连我的家人。这360个我都赌不上，我有什么权利有什么资格敢说把cp给放倒了，你不觉得我是神经病吗？你有时间看看好好丘吉尔那部电影啊，他是如何面对希特勒的，我最爱看的那部电影之一，一个斯大林之死，一个是这个秋季。
他怎么决定的，在敦刻尔克把这个病给救回来，几乎全数救过来，他如何一个老人政治家如果在那个几乎把。100%的人反对他的时候，他做出了反对，希特勒不和谈，不通过意大利墨索里尼和谈，他恐惧吗？他当然恐惧啊。你看看他那个国王啊，这个当时跟他谈的时候说你害不害怕，我害怕，害怕的要死，但是没人支持我了，给我作证说。我现在支持你哇，这个丘吉尔说那你不害怕，我到现在我可以处理了，所以说丘吉尔是我最尊敬的政治家之一啊。
真的是太棒太棒的人了，我觉得今天的美国川普种的就像当年的丘吉尔先生一样啊，我说你看看那一段，我也没选择。我现在带领的是我的家人，就像当年的英军一样，我面对的就是希特勒啊，王岐山这个王巴蛋带着孟建柱带领的孙立军和。傅政华带领着孟宏伟张的人，我说要杀我们就要灭我们，我们跟他和谈，我们跟他和解，然后我们现在害怕我们恐惧。唉，我心疼啊，你拿走我的车了，你拿走我的房了，我就我就害怕我，那我们会有未来吗？就像最近所有的美。
多人都问我一句话，爱美中国要乱了怎么办？没有雇人打了怎么办？美国也有很多人担心啊，共产党也不知道出事我们怎么办？我就是用最简单一句话，我给他们说的就是前天我在直播上说的，问你不能一个人被人家强奸了70年，美国被强奸了50年了，被骗了。20年了，然后呢，这个时候有人去打这个强奸犯的脸，唉，你说别打别打，你打的那个强奸犯谁要强奸我呀，对不对呀？啊，然后呢，只是这个人一旦要想有人要做出反抗反抗，你有反抗你不害怕吗？她掐死你怎么办呢？他打死你怎么办呢？不反抗的。
就一直强奸，强奸就变成顺奸了，还得让你喊高潮啊，我说你打个要脸，你不让打你担心。他把你给杀了，那他就一直在强奸你美国的经济，就这么被强奸的美国人民也是这么被强奸的，中国的老百姓这么多年了。就这么被强奸的，全人类上找不出一个国家一个民族，像我们这70年的历史文化大革命，大家现在忘了，居然能事件。大家现在说爱，那小孩都该杀，然后现在被抓到监狱里边所谓的反腐革命啊，不抓王岐山，不抓海南不抓。
这个孟建柱部长傅政华，孙立军啊，这叫反腐，那叫反腐的人冤不冤枉呢？然后现在把这个王建这样的企业家给杀了，国家栋梁。天天喊着忠于党子给抓了，孟伟帮着发红通杀房建的也给抓了，马云也给收拾了，马化腾也给灭了。万达也给收拾了68，企业全灭了啊，然后说，唉呀，我们没你不行啊，没有cp不行，没有你王岐山我可不行，没有你孟建柱。没讲价不行，没猪价不行啊，没有王岐山加入我们活不了，你说这是什么道理啊？所以我告诉这位美国朋友，美国人。
你和中国人民都犯了一个证，啊，叫强奸适应症，我说我不会打，我知道这个家伙是强奸犯，我必须把他灭了。我知道我灭它，我将要付出什么代价啊，王局长说杀敌1000自伤1万，你哪有1万你就你。一个是破烂之苦，你都快完蛋了，糟了，对不对呀？我不问贵，我早就做好了准备，没有了恐惧，没有了心。如果我连失去这个这个概念我都搞不明白，你而失去的痛我都解决不了，那我就活不过这个这个几十年。
29年我也不可能在一年半以前爆料到现在，所以说，在几天前专案组又一次的把上次在马。高速路上劫走的我们贾姓副总是证券的法人啊，把他的几个月的孩子和几岁的孩子给带走老婆带走，然后在大连开的那个庭。强迫他后面拿着枪顶着，真的拿枪顶着呢啊，你看看那甲天下的，我虽然没有通话，你看他眼睛就盯着电脑，不敢吱声啊，然后演了一出。不想办，一直施压到现在，就是让王健这个是新闻发布会不要开，那现在呢？
好啦，不问你现在你又跟美国人搞这一趟的，这几天什么动作，拍卖盘古资产，从暂停到恢复。拍卖侵权资产，从涨停昨天到了现场贴这个公告，大连，三天前晚上啊，就是爱不是三天。是星期天晚上应该是这个两咱这儿两天以前，直接把把这个假心又给抓大连去了，叫开庭宣判，然后昨天又把我。我公司多个高管给抓走了，把我的号也给带回去了，然后多个其他财务人员就抓走了，这就是大脸这就是。
这就是5折，这就是孟建柱，王岐山是不是太厉害了，你太厉害了，想抓谁抓谁，你想拍谁拍。头，然后呢，前天承德河北承德法院来了啊，代表曲龙给了18份叫许龙被拘押。7点所有公司损失的报告，而赔钱是郭文贵导致其中被冤判15年了，然后呆了6.5。然后就来光顾哟，还陪着18个字钱，你看这个荒唐不荒唐，你搁哪拍都行，你不陪，然后呢，这个你还捐了，然后你还没做。
他说给赔钱，你这个这个流氓组织这个cp，但是战友们有意识就以德，就像我的大飞机一样，他虽然把我打飞机。控制了几年啊，它要把我1.1亿美元的飞机5000万6000万给我卖了，他和u BS和那个a麦克瑞士公司和那个吗？那个军火商洗钱一起，ds在法国现在被重罚，现在美国正在几个答案。等待u BS包括a麦克，我正在和多个部门合作啊，关注这个黎巴嫩的这个这个流氓的黑社会。
不过人在法律系统谁也操作不了，就是证据就是真实，因为我发生的事都在美国发生的，美国不可能不管，只要那架飞机飞到美国美国。法律范围内一定给他扣，只要那架飞机是任何一个美元买了美国人随时可以给他扣了，而且没有人可以说说美国法律。没事我就说，我找一个镇子去起诉他，就得把他费劲的扣了啊，咱登不上呢，所以我们得放弃这几年，不能说。我现在又要飞机，还要挣钱的资产，还有方正的证券，还有盘古的房子，还有我的汽车，还有我香港的钱还上。
就让你成啥了，你都不成生意了吗？你也太小看cp了是吧？Ccp啊，这个魔鬼组织特别现在王岐山梦。建筑付振华，孙立军这号人渣讲讲，朱家王家控制，那都不是人类的逻辑思维的。最亲爱的战友们，这就是为什么我说未来2~3周他们将这只叫文贵要痛苦，我就不行。相信你光棍承受得了，这是王岐山原话啊，这个孙立军说只要我死了你就站一天，我就把棍子给灭了。
摔在地上，把你的心脏给你几张崩溃，我得感谢他们把我心脏练得那么强大啊。这个王八蛋叫赵阳的事就说啊，郭没没房子了，跑床上住去了，船还是我的船，那个还是这个我能用啊，不是我的床是。这个公积金的船，公寓还是基金的公寓，我还能住，哈哈哈，然后现在爆料革命突飞猛进。丰硕的这个这个成果啊，每天都在出现，亲爱的战友们，昨天晚上。
啊，我当我得知那个重大事件通过的时候，唉呀，我我整个人我就是我站在船头上，对所有战友战友。我们现在大喝一场高兴，但是我告诉我自己，CC批一天不到，我只能高兴三分钟，三分钟就够了。抽根雪茄喝点这个这个，扣你啊，高兴就几分钟就可以了，因为这个宣布还要。这周我还要去做两次证啊，我会，我却发自内心的说，我到现在没敢把所有的东西尿出来。
就是考虑到不要对cp的时候影响到太多老百姓，这是我发自内心的啊，但是。盗国贼现在这个出手，他是不给我留余地的，他把我这个假心又给带走了啊，他把我的员工又给抓走了，然后到大连审判。政权审判要什么？把民族方正证券方正证券跌了4块多钱，你说我也拿不走，然后就什么没收啊，查封啊，罚款的啊。那都是我机械式的，跟我半毛钱关系都没有，你弄完以后你看这些基金怎么对付你，这些基金会让你想象不到。
在海外把你所有罚款的资产，万倍的让你来把钱拿走，你不信就试试看啊，然后现在你说。拍卖法啊，拍卖盘古资产，政权资产，还有一些这个香港的银行的现金和账号，这些东西我我。因为都已经可以不理了啊，俺哥也不管了吗？我有责任。我对基金会有责任，人家机器人说不一样，你不要再管这是我们的事，等他们的行动完我们再弄啊，你不要再管了，你说违规者自杀呢。
省的让你到我家来打家截舍啊，过24小时以后我还在屋里呆着，等你来再来打来，就像现在很多被你蒙骗的老板。一样啊，离了你不中啊，爹亲娘亲不如你钱啊，你觉得我就那么傻吗？你大连专属那几个破事。啊啊，一家一吨那个智商够干啥的，对不对呀？你要是有这个智商你就不在大连等着敲诈勒索，诈骗了一个全5折。你有吗？有种你大胆的干，张鹏明留热火，再下场你比他们还惨。
北京三中院，你这这几个家伙，你的下场比他们都得惨，你不信。你就试试，你不信就试试，但是呢，这些战友们这都不是最重要的，我们只有一个目标干掉cp。接下来美国中期选举前选举后一系列的政策出台，大家。那个时候可以可以真实的说有仇的报仇，欠钱的要钱，就在海外基于。
不能做到啊，记住我说那个1700，150, 没有人知道，共产党这个组织就是。对于老百姓，他针对外国的0，啥也不知道，这就像是副总统的演讲一样，他在头一天在内参上还报。说不可能发生这都是假信息，结果多出来了，啊，他们绝对不知道这件事情会让你。他们多么惨，在海外的盗国贼的资产，私生子你的资产还有过去。
就和盗墓贼合作的，这些海外的所谓的相位时啊，夏业良啊，乱伦标啊，还有这一个个的。这些东西啊，国宝上的人渣，所有这些东西都会真相出来，得到美国法律的严惩，任何人。换掉总统都没有用啊，这个美国的几大最有影响力的政治组织，全院的统一的认识形成了这个概念。这是前所未有的，我可以告诉战友们，不管是中期选举还是2020年，是谁在选总统或传播总统继续。
当选，有一个事实，这是已经在美国形成，这可以说我们有巨大的功劳，爆料革命，所有战友们是什么？就是民主党和共和党之间，这么多年来没什么事形成统一的，但是现在有一件事绝对是统一的。就是刚刚连床铺总统都很惊讶，连共和党都很惊讶，参议院众议院几乎是同一个。标准同一个逻辑同一个目标呢，就是反共，就是返工，不管是民主党共和党就是换了。
任何人只要说不反共了，绝对不可能把共产党在海外的非法资产和欺骗抢夺。获取的中国人的资产全部还给中国人民，这一典故是两张都是一致的，在海外。在清理整个共产党CC派出的间谍和间谍系统，还有像梁冠军这个臭流氓，天天在缠着他。打着其中于什么cp啊，这个叫滚出美国，这王八蛋一个都跑不了，他拿着美国护照的。
跑到中国集团弄回来，这就是为什么我头两天说，你们记住啊，这些人不会有好下场的，我和某些部门。开会就说郭先生你记住，美国从现在起不管任何人他跑到哪里去，她在美国只要收购中共的钱。他只要去中部做个大外宣，它只要集中到结构技术，他只要替中共这个回过台湾做过。间谍行动包括这些技术上的道具，在哪呢？转一个我说我怀疑你们，他说你可以看到大家看到已经从。
欧洲引渡了一个原江苏安全性的一个官员，大家说的是不准确的，他原来是安全部十二局的人。安全部12局的人太多了，在海外这样的人就直接给抓出来了，而且我再告诉大家的事情，其他几个人马上也会抓回来。啊，都堆在那儿了，绝对不是对着探头这个整个社交媒体上打警察，打中国老百姓打女的吧嗒吧嗒的。
他不是全吓尿裤子，这就是共产党的本质纸老虎，他只能在国内查封我资产，抓我员工，抓我家人。威胁我家人，然后呢要拆我的房子，没收他只能在那儿，你到任何国家去，你到了马尔代夫你都不敢。你到了乌克兰三年你都不干，吓死你，这装什么，你看王岐山在抓耳挠腮呢，过两天就要要马上要出国了，到中东非洲。都跑一圈去到你说你看他那样，你说你到那儿去，你有本事到美国来啊，你又不敢来，所以都是老鼠扛枪。
李恒，所以战友们看清他们的本质，我们要有我们的心理准备，然后冷静客观的看到美国政府。符合西方政府他们对自己的安全和利益和民主法制的保护的决心，这是一个法制系统，没人可以操作。现在整个两党之间的形成是基于法制和美国的国家安全利益作出的决定，所以战友们。真的是到了最伟大的历史时刻，他一定会很快的倒下去，会导致超出你想象的。
啊，好看的电影，任何一个现代化的现代世界的国家的政权倒下来。不像过去是稀稀拉拉的给你跑肚拉稀似的拉一天两天都不拉完，不可能现在直接都是啊，琼解是的，不用救下来了，打出来了。CC打开的时候你可能没发现，也没了没了cp没了就这么快，所以我跟最近和美国朋友在一起，我说你们。千万不要把CD开那么牛，你太不了解他们了，海军打过一仗吗？你们看个究竟的电影啊，我再说一遍，在。
自从有海合起来形容的啊，在海上打赢战争的，就是英国这个民族，后来就是美国。包括俄罗斯海军那么厉害，就被日本都灭了，日本被灭，被美国灭了美国就是英国的传统啊。政治上CC p在人类上存在是多少天假？2万多天2万多天，现在。苏联的政党才多了几十天，他不可能再有2万天，他有2000我都说。
除了他不可能，所以战友们，这种心理准备要有，不要有些幻想，有些人被那个命运这么多年也洗了脑了啊。一分钟共产党就灭了，明天把他灭了，后天江泽民死了，说了几十年了，他自己都说的不好意思了啊。他自己说吧，你看看海外华人媒体网站上，你看看那些脑残，你看看那些5毛啊，讲了几十年的话还天天这么讲。突然间我看到有一个网站后面留言说，哎呀，光棍，头两年去加州了，看我们房子，结果拍个照就走了，你说这个王八蛋，我啥时候去？
住了多长时间没去加州了，但是最让人可恨的下面留了一句话，说共产党，造就了中国这么多年的。不好，美国欧洲经济早垮了，你说这是什么脑残啊，然后伯逊白孟宏伟那个又来了一篇文章啊。老公，我也是因为周永康的事，你说这个不要脸啊，你说这不要脸，然后明镜从机器人，现在共产党的机器人现在又变成了狗。机器人了，你说这是什么道理？你说咱们是中国人民这个可怜，最近所有的外国朋友都在问你话，为什么中国人这样？
我这就是被cp给洗脑了，但也有点勉强，说啥也不都是随礼的事儿，就咱最起码对事实有判断能力。但最起码对对你做真与善啊，真与假，善与恶，有个起码的判断能力。我们真得深思啊，这个cp马上要垮了，我们该如何做好自己，这真是个大问题。谁脑子里真有法律人脑子真会去尊重别人，谁脑子真的希望这个民族好，谁脑子是真正的追求，喜马拉雅根本不是。
利益和名义，不是像王岐山这种狂人这种疯子，这边让刘鹤周小川银行派。给美国人说，上边儿要搞国有化，当然要搞，这个通货膨胀人民币肯定贬值，但是其实。虽然不能说爱，其实还是可以过的话，你说这是什么？这就共产党，这就是为什么有毛泽东和林彪，为什么毛泽东和刘少奇为什么？什么有邓小平和李先念，邓小平和陈云这些关系，为什么有赵紫阳胡耀邦的事发生，最亲的人最贱的人就是。
这就是ccp把中国人和人类上最恶劣的东西的思想癌细胞无限扩大。制造矛盾互相怀疑，互相拆台，这就这就是真正的话你看看昨天的股市啊。对不起喝口水，看看昨天的故事。股市，我们有两个基金，今天早上发信息，郭先生你不用担心你国内资产，我们就这两天赚的已经是那个了。
那不能说，过一段时间，等他们都折腾完了两三周才让我痛苦啊，制造恐惧压的威胁我员工啊。抓完了，我要公布几件事，我要让你大脸啊，大连政法委，大连专案组中纪委王杰。就像傅政华，孟建柱，孙立军看到这些东西出来以后，你付的什么代价，你看看你像郭威是越来越有钱了，还是郭文贵是越来越穷了。然后你看看我买的啥玩意儿啊，让你看我买的啥玩意儿，我让你看看，当然都不是，我是我们基金了啊，郭文贵。
我不是要一分钱，我告诉我基金，我告诉所有投资者，我说我只要一件事情有饭吃，我用你们的所有的东西我个人想。01代表啊，我是我公会从89年那天起，我已经退钱，对性。对名儿啊，我说我已经彻底看透了，我绝不去做运用者。我唯一就好吃馋，看着看着这个好酒像喝多啊口水就来了，开了药吃的饭不吃完就来了，除了馋点啊。
其他没没啥能打倒我的事儿，没啥能打倒我的，没任何欲望，昨天让朋友带个漂亮美女啊，太美了啊，瑞典。啊哇，确实漂亮啊，这个然后他说你看我说你漂亮什么的，我说我再告诉你，我说我说的不高兴的话。谁都年轻过谁都拥有过，但是我发现这个漂亮的价值太高，我说你现在多少资产他们也没说我们这基金才400多亿美元40。我说你自己多想了，我自己一个逼得我说他要跟你离婚得拿多少，他说哎哟，那有一半啊，我说你高不高兴我不高兴啊，我让你。
有个哥们儿，去年离婚，老婆分走了3亿美元，这根本就没高兴过，那头发都变色了，脸都整个人摔了，我要啊。找了个最漂亮的女朋友，马上结婚，结婚完马上离婚，离婚搞得手机一美元没高兴过，我说记住真正的爱，真正的情。它不是长在脸上的，是心里边是这样的，我说你别拿着，所以死也打不到我，钱你说我就没啥花钱，你说我花。而且没什么花钱的，现在我最想吃最简单的饭，大家看见了啊，现在战友们盗国贼这几招威胁。
绑架家人，制造恐惧，制造你的痛苦，剥夺你的资产，抢夺你的资产，毁掉你的名义，用函数。这几张让人没有关系吧，他这几招你一定要走，一定要放下，放下。你就会自由，你就会愉悦，你就会欢喜你才回，暂无不相。不用杀敌1000，自伤1万，杀敌1000。啊，亲爱的战友们，今天的报平安直播就到此为止，咱们一起。
14亿人民，为所有关在监狱失去自由的中国同胞们和所有海外的战友们祈福。阿弥陀佛菩萨耶稣。王金山都不知道，信仰自由。假如。
它属于海，身体健康。核心亲爱的战友吗？一切都是刚刚开始。一切都是刚开始，因为我今天我的时间，我马上有几个朋友到，我要马上开会说我赶快运动完，赶快冲凉过来我这，所以说。今天语速还是很快，因为我的时间得控制，就这样唠叨唠叨，这么长时间感谢你们的时间，感谢你们的关心，现在这儿有很多人发的私信我都看了。
首先我会给你们回，有些没回来请你们原谅，谢谢，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/436/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/436/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们大家好！这是文贵10月10日郭媒体报平安直播，首先感谢战友们发来那么多的问候和信息，说昨天嗓子哑了，大家很关心，我非常的感激，现在我说实话，过去1个月，可能是爆料以来最紧张的一个月吧，特别是到深山老林里开会，那几天可把我折腾惨了，几乎没办法睡觉，每天又有那么多人见面，然后还要爬山，还要户外活动，然后分别的谈，我那个英文水平大家也知道，小学0.5年级的水平，特别的累，然后每天又抽雪茄，让我真的感觉到那几天是把我折腾惨了，因为这事太大了，谈的那些都是重大问题，又不敢疏忽，然后文件的中英文，又那么复杂，所以说那些天折腾很惨。
回到纽约之后大家也看到了，接着那么多大事的发生，然后又飞到德克萨斯州见那么多人，每天都准备文件，然后到了德克萨斯州打枪的头一天，实际上我那两三天都没怎么睡觉，我不能怎么吃牛肉，基本上很少吃，那天呢，他们带着我去了德克萨斯州叫Meat的餐厅，他们说是最好的餐厅之一，在那个Meat餐厅吃牛排，喝了点牛奶，哎呀我这个肚子就不舒服了，上吐下泻，但我没有说什么，我长这么大第二次住在人家里面，住在人家里面我觉得很不舒服，今
天早上报平安你们也看到了，晚上也没睡觉，又拉肚子，又吐，很难受，所以说整个的状态真的是掏空了一样。
回到纽约你们看到了，又是继续开会，准备各种文件，嗓子就哑了，实际上前天晚上，整个晚上就是上吐下泻，昨天也很难受，但是昨天晚上睡了个好觉，6个小时，一切都好了，好像一下子感觉要飞起来了，我从锻炼开始，这几天回来继续锻炼啊，没有一次因为任何原因中断过锻炼，就是这次拉肚子中断了两天，然后今天补上了。
然后呢，这么多战友啊，真是眼睛尖，文贵感觉你身体不舒服，我特别感动，但是战友们也看到了，我嗓子也回来了，感觉特别好，战友们千万记住一定要锻炼，如果我要不锻炼，就这几天这么折腾，身体完了，绝对完了，撑不住的，锻炼太好了，今天早晨我不到六点就起来了，我看了一下昨天的视频，由于太忙了，由于直播下来还有一个会，还有一个晚餐，说话说得语速太快！重点太多，重点太多就让大家忽视了重点了，但是昨天晚上，晚餐后，很多信息都反馈过来了，真的是让人太惊讶了，
你看昨天的股市，现在国内几个大佬拼命往外洗钱，最明显的江家，朱家，王岐山家族，还有几个常委家族，往外洗钱，大家能知道洗钱的价格是什么么？你能从中国给你美金，在中国给你美金啊，不是给你人民币，给你美金，在海外给你美金，人家都是合法赚的钱，外商企业，多少钱你知道吗？百分之三十五，你可以拿走35%，然后这些大佬们，家族们，就江家这样的人，拼命往外洗钱，找各种基金，我在国内给你钱，给你人民币，我给你投资这个项目五年十年，你说有多疯狂，老百姓换5000美金都不行，到银行里取钱，一百美金一张的，个个给你，他们现在是几亿几十亿往外转，以各种名义，而且整个江家朱家王家，我就不说其他家了，拼了命的利用各种募资的行动，在海外弄钱，弄钱就把钱弄海外了，实际上是变相洗钱。
有一个我们过去常委的家族，在华盛顿和人家基金开会，开出了什么样的条款，说，我要5亿美金，5亿美金我给你多少资产呢？我给你20亿美金资产，20亿美金的资产，就是中国老百姓在国内他那个房地产是个大公司，这20亿给你了，你给我五亿美元，4分之一啊！
另外一个，整个红二代，红三代，都变游戏规则了，都是红三代红四代，都是讲流利的英文，刚刚毕业的他们的孙子孩子，像江志成这号，讲流利的英文和基金谈，这些基金的人和我见面的适合都疯了，这中国到底什么情况，昨天有两位大家耳熟能详的人，天天骂川普总统，这哥们是绝对被中国蓝金黄的，昨天也害怕的，因为他毕竟还是和中国干了很多事，昨天他和我说，你能不能直播的时候别提我名字，咱们可以合作，你这次做空港币，我可以合作给你投资，我说只有一个条件，你别骂川普总统，我就不说你，你骂川普总统我就说你，就这么简单
这个人非常坏，这个人马上会跟辞退的联合国的黑利（Nikki Haley）他要在这个事上说事，马上，但是昨天我警告他，你跟中共这么合作你是残害我们中国老百姓，我和你可以唯一的合作就是你停止反川普总统，你可以不反共，但你不能在挺共，但是他昨天和我说，这些消息让我很震撼，他说文贵我从来没有想到过，短短时间内有这么大变化，这个变化太大了，就是短短的这么些天，往海外洗钱的涌动，和往海外转移资产的冲动，不是大家能想象的，昨天给大家发我在睡觉前发了个郭文，我说接下来我会报江家，刘鹤，和刘鹤说了什么，大家真的没法想象，我也很震惊啊。
未来我会说美国这个大佬级人的名字，美国最高级的Top5，金融家，两个人，跟刘鹤多年老友，和周小川多年老友，讲了很多内幕，讲了很多他们的沟通，我简单透露一点，我纠正一下，王岐山睡衣开会那天的时间是9月16日，17日，18号，大家看一下（手机屏幕，聊天
记录）所有人的名单都在这，整个会议的细节，全部都有，这家伙厉害，这些人，那天的会，16 17 18，原来的PRC Meeting啊，这个简直是，我的天那，这个名单不能让你们发现，太夸张了，有的时候不能乱秀手机啊，会议前后，他们跟周小川，刘鹤，周星海有私下沟通，他们都不用习这个姓，也不说老大，他们就说他，啊，他，说他们没办法理解，就是 他（习） 满脑子就是把所有的企业国有化，人家美国人问，这个全面加速国有化，人民币会不会很快贬值，他们不说话，他们点头，然后这些人就小声问，那王岐山是不是同意，他们摇头，哈哈，摇头，摆手，不同意， 你同意还是不同意，他们，不同意
哇，他们很震惊那，他们这些人都是王岐山的老朋友，刘鹤的老友，周小川的老友，这几个全人类的大咖了，这你让我们来开会，给你们搞经济，让我们说服美国跟你们做这个deal（交易）然后又是扯我们西装，又扯我们领带，然后王岐山嗷嗷的叫，然后这么嚣张，私下里这是什么情况，外国人说我们打开这个门，发现那两个门又开了，我们关上这个门发现那两个门又开了，这到底咋回事？
就算这些中国通他们也不懂，那天那保尔森，王岐山也参加，保尔森也懵了，GP摩根，摩根士丹利，TPG，全傻眼了，你说这个刘鹤竟然说我也很傻眼，刘鹤百分百是王岐山的人，周小川百分百是跟王岐山，跟江家的，这是不用讲的，当然也和朱家，他们都脚踩几个船，根本老板是王岐山跟江家，然后和朱家来来往往，这就说明昨天我说的，刚才我讲昨天的事情，现在洗钱，江家，朱家，王家，就这个代价往外洗钱，这不是弃船了，这是砸船了！
亲爱的战友们，大家不用欢呼雀跃，咱等的就行，早乐必早哀，早悲必早衰，不要过早的高兴，过早的高兴肯定失败，不要过早高兴，高兴啥?发生的事你们都忘了，现在不少战友问，啥时候开记者招待会呀，这个战友的脑子有问题，或者就是五毛，现在发生的那间事不比记者招待会重要，你天天往前看，瞪着傻眼睛往前瞪，然后忘了现在地上的钻石，盗过贼就喜欢你这样的，我们现在就彭斯副总统的演讲，美国总统川普总统在联合国的演讲，然后马上要对中国外汇的管制和制裁，还有新的制裁法案，哪一件事，都大过记者招待会亿万倍，你关心啥，我今天告诉你们，记者招待会的地点，我们都签完合同了，他改不了了，就是下个月的19日，在我家隔壁，50米的地方，叫皮尔酒店（音译）那个宴会厅，是川普总统在纽约演讲最重要的厅，我们已经租下来了，这个厅大概每天几千美金，但是里面搭LED，直播线，现场系统，大概四万多美元，加一起不到10万美元，8万到10万，不一定，因为需要即时翻译器的人数届时而定，然后吃饭呢早餐水平而定，大概在8万到10万，我们已经付钱了，谁也不能撤销，撤销要罚巨款，就在皮尔酒店（音译）
我一会来电话我马上就要关掉直播，因为我约好的，也是说经济的事，金融的事，所以战友们大家看看，这个世界上正在发生什么事情，什么情况，皮尔酒店（音译）总裁几次和我们打电话，说有好几个中国人来打听，有没有这个公司定这个宴会厅啊，能不能给我们看看，还有人冒充要租的方式，盘问，这几天全被租了，所以11月19号，记者招待会不仅仅事王健被杀的真相，那可能有很多真相会出来了，同时呢，G20峰会我强烈建议，跟我们开会的团队，我强烈建议大家不让川普出席G20峰会，就让副总统彭斯副总统去，副总统的演讲已经震撼了世界，震撼了CCP，当面问，中共可能也不是习近平来了，也可能王岐山，也可能事刘鹤，肯定不会是王沪宁了，也不会是汪洋了，也不会是胡春华儿，那就有意思了，我说，你们要问他们，到底中共国有化资产要达到什么目的，你是否真的要降准三到五次，要大量的人民币贬值，这算不算操纵汇率，中国68家企业，是不是已经被你们国有化了，那在英国，美国，欧洲，香港市场上，大量的用私企，举债的结果，谁来承担，大量的骗取美元，在香港，用港币
大量印刷港币，因为7.8港币就是一块美金啊，大量的印刷港币弄美元，第二个方式，大量的在海外用企业上市举债，弄美元，来弄混在国内大量印刷人民币造成的货币扩张，保持你通货不膨胀，实际上你三万亿的国家红线外汇储备已经到底了，说白了就是欺骗
就像在中国开包子铺，先付钱买包子，我说后面有10个包子，实际上后面就俩包子了，你还在那收钱，你收一万个包子的钱，这不神经病么，这不骗人么，人家给了你钱，买不到包子，这不就完了么，所以说，你们要当面问这些问题，当面问，结果刚才有人就给我发信息，今天下午，他们要和我通电话，要和我见面，就关于这些建议，我说我对我的中国的经济情况和信息我负全部责任，亲爱的战友们，我今天想跟大家报平安说什么呢，
大家想想，中国盗过贼这个词是不是适合他们，他们这些流氓，是不是我们的威胁，大家人民被强奸了几十年了，喂你的是不健康的食品，不合格的药品，给孩子打假疫苗，强奸咱70多年，咱还说，你要不强奸我谁强奸我，这是多么愚蠢的！
该！他们！完蛋！了！
亲爱的战友们，这些好消息，每个消息都大的不得了，大家别忘了啊，别忘了啊，一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，为我们14亿人民祈祷
（祈祷）
所有的战友们！一切都是！刚！刚！开始！！！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月9日istagram直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/435/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/435/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是10月9日，文贵在曼哈顿的船上直播，向所有战友们问好！
刚把客人送走哈哈，嗓子都哑了，像大家啦。
今天直播，纯瞎聊，没爆料啊，等爆料的别浪费时间啊！
你看看这背后的曼哈顿，多漂亮，蓝天白云，海水多么漂亮，真的是不可思议。
这些天发生的事太多了！这些天你说，一年前，你能想象马云，大家想想马云的事情多可怕，我一年前说的时候谁信呀，王健，还有孟宏伟，真是天大的笑话，你在想想国内事什么情况。
我说过马化腾，大家老关注马云，那马化腾发生什么事了，那股市上多少没了？
1.4万亿没了！1.4万亿没了！马化腾也被干掉了，大家不想想，那微信被干掉是什么概念，他们干掉微信，不仅仅是钱，这是一个巨大的象征，还有更险恶的目的。
马云呢？我这几天见到的朋友，很有意思，安排和王岐山9月9日，全美国的金融大佬，摩根啊什么什么的，黑石什么所有人，和王岐山见面，美国的大事啊！所有的华尔街美国金融界大佬几乎都去了，就那个星期天，去了以后。
美国的前亚洲国务卿助理，穿着西装领带，坐在那里，王岐山助理来了，就说，把西装脱了！领带脱了！
大家说，我就穿西装来的，算了吧！
就这么夸张你知道吗？直接上去要帮着人家脱西装，帮人家解领带。这哥们火了，别碰我别碰我，大家有一点常识都知道，在西方你摸人家身体，拽人家衣服是多大的事，人家说这辈子没人碰过我领带，你别碰我，我自己脱。jiang sao ten （英文名，没听懂，大概是这么读的）啊，以为安排这个金融会议很有面子，和中国做个交易，做梦也没想到，王岐山给他来这手。
来这手的时候，过来了，大家知道王岐山穿着睡衣来的，高盛的主席，GP摩根的主席，摩根大通的主席， 六个基金巨大总裁，10个美国最重要的金融人士被他请去和王岐山对话，王岐山先让周小川做个presentation（演讲）PPT，在PPT上就讲了三个重点
我们中国人没想和你们美国为敌， 我们的经济政策完全对你们没有影响，没有任何挑战美元的意思。然后就解释中国的经济金融政策，作出了讲话，说我们中国，五！千！年！来！ 五千年啊，一直以来啊，这是中共最爱说的话，一直以来啊，都是从来不扩张，从来不侵略，我们对美国多么友好，然后讲一讲金融政策，
然后，是中国现任的银行，中国银行主席，给大家讲讲，这什么政策，讲完以后，美国人深信不疑啊！说，你看，我们根本压根没有挑战你，挑战美元，你们那个川普是个疯子，啊，那个美国政府的，（jiang pao ten，jiang bao te。此处为英文音译，没听懂）是疯子，一帮政客，都是在火星上的人，别搭理他们， 他们会葬送你们美国， 听我的！
都讲完了，王岐山穿着睡衣晃出来了， 然后就在这说，哥们，你说你们要啥我们不能给你啊，原话就是这样，你们来投资那么多年，你们赔过钱吗？别人赔钱不敢说，你们不都赚了钱了吗？银行给了你们，股权给了你们，基金让你们赚大钱了， 未来还有大钱可以赚那！
只有一个国家，一个政府，中国共产党，说保证你赚钱你就能赚钱， 我让你们能赚更多钱，过去让你十亿百亿美元赚，以后让你们千亿万亿美元的赚，这就是王岐山的原话，这就是王岐山的原话！你说这小子有多坏，多猖狂，然后说， 我们不但保证你这一代赚钱，还能保证你子子孙孙赚钱，然后说了，你反对共产党，你反对的了吗？然后说中国经济多牛X，如何如何如何，中国人，吃草，一年两年，那几年都没事，你美国人，不洗澡，不用Iphone，不开车，不坐私人飞机，你活的了吗？
我们这老百姓没事啊！你和我干得起吗？我们这光脚不怕穿鞋的，你们别插手台湾的事，香港的事，那香港回归多少年了？二三十年了！我们不收他五十年不也得回来么，香港你看看，过去的香港，占中国GDP多少，25%，现在多少？百分之一点五！然后你看看过去，香港的货运，占了全球货运最高的多少？45%！！那不是靠中国么？现在多少？我们都移到和田去啦，上海深圳去啦，香港多少？5%，你们和香港台湾玩的回来吗？台湾那郭台铭企业都跑到大陆来了，台湾70%的高科技都弄到大陆来了，你们想干啥呀， 我们真的吃草都能和你PK，你得吃啥呀， 你得吃牛排，你们得坐私人飞机， 我们跟你怕啥呀？你们就赚钱就得了，别那么多废话啊！老老实实赚钱，保证你们赚钱！把这个中期选举给赢了，别让川普这疯子控制美国，不然大家都完蛋！
私下里面王岐山跟每个人都这么讲，这美国人，大多数都是贪婪的，华尔街，真没多少人，有些话我不能直讲，真也是为了钱能卖了祖宗，就认为这话真了，但是这
个会后，发生了一件大事全傻眼了，中国降准，哈哈哈哈，这一降准所有参加会议的都傻眼了，王岐山穿着睡衣见他们，他们相当不爽， 把他们拽掉领带，他也相当不爽，把他弄掉衣服，他也不爽，王岐山讲话那口气，对中国人民那种亵渎，对中国人当狗当猪的那种玩弄，
他们也不爽，包括拿着台湾香港大陆投资的美国企业威胁也不爽，但是他们还等着希望，能赚钱，但是做梦没想到，吧唧！一降准，傻眼了。为什么？所有的去参加的金融大佬回来，跟美国政府吹着牛X，还跟政府做了汇报，都说这次会议证明了两个问题，中国人想和我们做这个deal，做交易，中国人说我不知道你要什么呀！说那个会前的讨论，会后的讨论，是刚才的话题。
这个会上严肃的话题，所有的周小川，刘鹤，刘鹤啊，刘鹤是关键人物， 是刘鹤中国主安排的。
王岐山就问美国代表团，你们到底想要啥呀， 你们告诉我们那！我们都给你们那！没问题啊，你们说我们不开放金融市场，我们都开放了， 你们可以来51%投资银行金融证券，不都给你了吗？
你说这个贸易战争， 我们一开始答应你啦！你们川普都返水啦！背叛承诺啦！说我们中国没有法治，我们改革开放，我们有法治啊，说我们没有民主自由，我们是第一大支持联合国人权组织的啊，我们有人权啊，有法治啊，开放市场了啊！说我们威胁台湾，你看我们对台湾多好，我们把红旗都插在台湾了，那台湾的庙都插中国共产党的红旗，你去看看台湾大街小巷，谁信共产党？谁信国民党啊，谁信民进党啊，人家都信共产党！
你们讲讲良心行不行美国人，我们帮你们擦屁股，你看香港大街上，香港的老百姓， 你问问，他们感激谁？感激共产党！
这个不要脸，你听听！说，我们不知道你们美国人要啥啊！你们到底要啥啊！！！
我们这老百姓没事啊！你和我干得起吗？我们这光脚不怕穿鞋的，你们别插手台湾的事，香港的事，那香港回归多少年了？二三十年了！我们不收他五十年不也得回来么，香港你看看，过去的香港，占中国GDP多少，25%，现在多少？百分之一点五！然后你看看过去，香港的货运，占了全球货运最高的多少？45%！！
那不是靠中国么？现在多少？我们都移到和田去啦，上海深圳去啦，香港多少？5%，你们和香港台湾玩的回来吗？台湾那郭台铭企业都跑到大陆来了，台湾70%的高科技都弄到大陆来了，你们想干啥呀， 我们真的吃草都能和你PK，你得吃啥呀， 你得吃牛排，你们得坐私人飞机， 我们跟你怕啥呀？你们就赚钱就得了，别那么多废话啊！老老实实赚钱，保证你们赚钱！把这个中期选举给赢了，别让川普这疯子控制美国，不然大家都完蛋！
私下里面王岐山跟每个人都这么讲，这美国人，大多数都是贪婪的，华尔街，真没多少人，有些话我不能直讲，真也是为了钱能卖了祖宗，就认为这话真了，但是这个会后，发生了一件大事全傻眼了，中国降准，哈哈哈哈，这一降准所有参加会议的都傻眼了，王岐山穿着睡衣见他们，他们相当不爽， 把他们拽掉领带，他也相当不爽，把他弄掉衣服，他也不爽，王岐山讲话那口气，对中国人民那种亵渎，对中国人当狗当猪的那种玩弄，他们也不爽，
包括拿着台湾香港大陆投资的美国企业威胁也不爽，但是他们还等着希望，能赚钱，但是做梦没想到，吧唧！一降准，傻眼了。为什么？所有的去参加的金融大佬回来，跟美国政府吹着牛X，还跟政府做了汇报，都说这次会议证明了两个问题，中国人想和我们做这个deal，做交易，中国人说我不知道你要什么呀！说那个会前的讨论，会后的讨论，是刚才的话题。
这个会上严肃的话题，所有的周小川，刘鹤，刘鹤啊，刘鹤是关键人物， 是刘鹤中国主安排的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵为什么来美国开始爆料革命
2：50-2：57
Kyle Bass凯尔·巴斯：欢迎来到得克萨斯州的 *** , Miles。
Miles Kwok郭文贵：很高兴见到你，Kyle。非常感谢你。
2：58-3：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：我俩成为朋友多年了。我们分享了你的很多重要观点。
3：07-3：22
Kyle Bass凯尔·巴斯：我们今天一起度过了很棒的时间。宣布调查进程***，***的翻译让***害怕。***曾经想方设法把你遣返回中国。
3：23-3：30
Kyle Bass凯尔·巴斯：会谈
3：31-3：36
Kyle Bass凯尔·巴斯：所以，你的故事令人惊叹，很多人难以相信你的经历。
3：37-3：54
Kyle Bass凯尔·巴斯：你在中国崛起，然后逃离中国，来到美国。人们发现难以相信***？
3：55-4：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：几乎你说的一切。我认为世界，在美国的人们，中国。理解你说的一切都非常重要。
4：07-4：16
Kyle Bass凯尔·巴斯：中国的首要战略是什么？Miles Kwok是谁？你为什么来到美国？所有这些问题都会引起很有意思的答案。
4：17-4：32
Kyle Bass凯尔·巴斯：我想问你一些具体的问题，比如中国的经济数据，CCP，***
4：33-4：42
Kyle Bass凯尔·巴斯：Miles,请和我分享你为什么来到美国？你在中国经历了什么？
4：45-4：57
Miles Kwok郭文贵：谢谢你，凯尔先生。我的英语不太好，表达方式是中国式的英语，希望我的回答能让你理解我的意思。
4:58-5：03
Miles Kwok郭文贵：实际上，你问的这个问题容易回答。我来到美国的原因是反对CCP。
5：04-5：22
Miles Kwok郭文贵：我不反中国人民，我爱中国人民，我爱中国，我爱美国。但是我恨CCP，我想让它垮台，我想摧毁这个政权体制！
5：23-5：27
Kyle Bass凯尔·巴斯：你爱中国人民，你爱国家，你不爱中国政府？
5：28-5：48
Miles Kwok郭文贵：是的，我不爱中国政府和CCP。其次，我想警告美国：你们处于危险中！你们太天真幼稚单纯地相信CCP！
5：49-5：52
Kyle Bass凯尔·巴斯：美国天真幼稚单纯地相信CCP
5：53-6：04
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么要警告美国。所以我想告诉你们CCP的所有真相，包括它的政治，文化，军事和经济。
6：05-6：11
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么在这里，这就是为什么CCP想把我抓捕回中国！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/430/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/430/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们啊，我刚刚的就是和这个可以说美国非常很重要的人是在这里啊，刚刚。哥跟他们开完会啊，这个刚刚的谈完，目前也就是说最关心的美国上层，就是担心。经中共在崩溃前金融危机前会不会出兵打台湾，如果出兵打台湾的时候，美国会不会出兵保护台湾？
这在和以前所有对台湾的看法和战略定位彻底改变啊，今年这几个最关键的人事。给了我完全不同的信息，但是台湾一定要准备好，这是决定台湾命运的时候啊，包括香港，我现在。看到他们对待香港和整个香港的法制民主自由环境，整个美国和西方已经完全改变了一切过去的看法。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/431/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/431/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在啊，我们刚刚的这个离开了吃饭的地方啊，我们现在呢，从这个码头上啊。要去神秘的地方啊，神秘的地方，今天谈的最多就是台湾的问题啊，这个真漂亮唉，这屋子太漂亮了，这个。台湾呢，你说这台湾的问题是多么的敏感啊，这个昨天我一个朋友说，跟美方的军方。
交流当中最多的就是，关于最近中国会不会把所有的压力转向去打台湾，如果打他。来玩啊，这个美国会不会真正的出兵保护太晚是现在议论最多的话题，啊，就这个话题我们先探讨了。很多，等我有时间给大家报告，非常有意思，也将是革命性的改变啊，革命性的改变，谢谢，一切都是刚刚。刚开。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/432/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/432/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那你晚上去。5000万大奖。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/433/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/433/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的兄弟们，早上好，文贵向大家报平安，哎呀，昨晚抽雪茄抽太多了，嗓子都哑了，喝很多酒，睡吧。过三小时马上要去吃饭，哎呀，看看南海啊，接下来的，整个的啊军演15.安利大家看看吧，比在台湾那一年的还厉害还厉害，然后接下来金融系统将有巨大的行动啊。
17001700大家猜的都不对，还有一个这么宏伟的被抓，跟法国政府王健先生的死。王健那个蝴蝶效应了啊，然后呢在一个腾讯，腾讯还有另外两大巨大的企业，即将摆上。实际上在7月份8月份相继股权都被收回，马上会公布，亲爱的战友们一切都是刚刚开始。是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/428/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/428/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，亲爱的战友们啊，我刚刚到达这个地方，接下来啊，接下来我可能要在这儿试试直播啊，试试直播。
你们慢慢会知道的是谁了，哈哈，这是谁的？Yes.好，一会看这块儿都是疯狂的人啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/429/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/429/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？这是10月5号，文贵，在健身中。爱哈哈昨天是神奇的，一天还放了一天了，大家都很高兴，但是亲爱的战友们，我们。哎呀，还有很远的距离，还有更多的凶险，亲爱的战友们，在任何情况下都要注意自己的安全，在自己的安全的情况下。
在不影响家人的情况下，再传播文贵的爆料，这是唯一一位希望你们能做的，而且是安全的情况下做的，而且。他的战友吗？现在到过的内部已经是不堪一击，大家不要以身冒险，我们追求的喜马拉雅目标。一定会实现，但是我不需要任何战友为此付出，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们，谢谢你们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/426/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/426/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月4号，文贵又喝酒了，酒后向战友们直播报平安。
今天真是个好日子。在两周前还有两周内，我都多次向战友们说，未来的几天也就是说6，7号以前有大事发生，而且未来的两三周内会有大家意想不到的收获。
今天是10月4号，今天绝对是重要的一天。头两天我不敢讲啊，不敢讲。因为今天发生的事情，大家看到了，美国副总统彭斯先生，在DC哈德逊研究所做了一个具有革命，新历史，还有一个整个世界和游戏全面改变的，和对中共全面的新战略这样一个绝对性的，震撼世界的演讲。
美国副总统彭斯先生这次演讲，可以说将创造人类上新的文明历史。这是继川普总统在联合国演讲之后的又一次划历史性事件。这个事件的意义用什么话来形容都不为过。
在过去的70年，在人类居住的地球上，没有一个总统像川普总统在联合国敢那样讲话的。也没有一个美国副总统敢这样讲话。世界上也没有一个人被杀了爹杀了
娘，灭了族，敢这样对待中共讲话。人类上不要说总统，副总统，杀了爹杀了娘，别强奸了老婆，强奸了孩子的人，灭了族的人也不敢对中共这样讲话。就连文化大革命，发生那么惨，死了几千万人；就连六四天安门广场事件，死了那么多人，用坦克居然碾压他的人民，血流成河，世界上没有一个国家政要敢讲这样的话的。这是全人类的悲哀，这是全人类的一个黑暗的时代。
刚刚过去的几天，是共产党在俄罗斯存在的两万多天结束的日子。中共比苏联的共产党多活到今天不超过一星期。就在这样的特殊日子里，我们接连看到了美国总统川普先生在联合国脱稿演讲。那个勇气，那个正义，那个意义，他不是对美国的，是对全人类的。
接着今天看到在哈德逊研究所，就是文贵在去年同一时间被中共黑客掉的哈德逊研究所，威胁哈德逊研究所的官员，以他们的孩子为威胁，签证威胁，取消签证，甚至把他们在中国留学的孩子给送回来，各种威胁，包括蓝金黄，包括海航在背后的威胁，各种游说。羞耻地画上了整个哈德逊研究所历史上最黑暗的一天。他们最丢人的一天。我曾经给美国政府某个部门建议，我说如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪里演讲。
如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪儿演讲？
就在去年，郭文贵作为被中国政府列为最大敌人的个人，派出中共刘彦平，孙立军游说绑架，到美国非法执法。然后在哈德逊，在中共的威胁下和强奸下，取消了我的演讲。而且就在白宫和哈德逊之间不超过1300米的地方，川普总统，DC酒店的对面，就是律师事务所，叫浩克，律师事务所，代表我做政庇的500台电脑被黑掉。
不但黑掉，就在这1000多米白宫的隔壁，中共的黑客竟然跟他们直接讲述。两个条件：马上声明郭文贵政庇不再代表，然后把郭文贵所有的你们没放入电脑的资料给我们，然后就恢复你的电脑。这个律师事务所500多台电脑啊，竟然都开不了机。这是美国律师界和美国司法界最黑暗的一天。就在白宫1000米的地方。这家律师事务所把我的资料给了中共。答应了黑客一切条件。就在我正在直播的时候，通知我我们不再代表你做政庇的律师。就在同一时间，哈德逊也取消了我的演讲。
亲爱的战友们，所以我给美国政府建议，如果你这个演讲不去哈德逊，你去哪儿？要么你去律师事务所。
大家可以从副总统的演讲里面看到郭文贵的爆料和郭文贵的信息，郭文贵的影子。任何有良知有脑子的人，你都会看到有多少是文贵提供的信息。我不怕你中共，我可以负责任的告诉你，我承担责任，很多都是我提供的。我可以告诉你们，我真的很多料我并没有提供。
就在几天前，某些人跟我在一起开会，一再说，Miles，你还有很多东西你可以跟我们讲，跟我们说。多次跟我面谈，多次跟我面讲，我真的没有说。真的没有说。发自内心地说，潘多拉盒子我连一样都没用。
他们之前登报纸宣传，包括在北京召开所谓的华侨······梁冠军这个流氓，王八蛋，拿着美国护照，所谓的华侨侨领，还有被招回去的所谓的海外的中国的代表的企业家，我一个一个给他们数。我给美国政府数，你看这些人都是什么身份，拿着美国护照的人，他们在美国住多长时间，他们为什么回北京去了，为什么召开那侨领大会。
然后我说我得到内部消息，他们要花多少钱在美国宣传，他们接下来王岐山会怎么做见美国企业家。这就是后来发生的王岐山穿着睡衣来见美国金融界。
还有他们没有看见的，在美国的大外宣，包括通过欧洲，非洲，亚洲，香港台湾的企业家，来影响美国的中期选举。这是我在一个月前，两个月前给美国传达这样的信息。那个时候这些都没有发生。后来大家看到了，很多事情他都发生了。
不是美国聪明，也不是文贵伟大。是中共实在里面千疮万孔。九千万党员我绝对相信，99.9%的人99.9的人，都希望他们倒台，希望他们倒闭。因为这些内部的这种脆弱，期盼着他们完蛋，我才能得到这些信息。中南海的任何一举一动，文贵基本都知道。
这就是为什么一位美国朋友见到我跟我拥抱，说Miles我做为一个美国人研究了中国那么多年，我看到了所谓的中国民主民运，还有美国的情报界，还有中国的出卖情报的人，还有我们的朋友，从来没有人像你那么正确地讲述中共过去发生的事，也没有一个人告诉我们真实的中共正在发生什么。更重要的是，你郭文贵是唯一一个会告诉我们，100%准确未来将发生什么。
这一年多，他们对我进行了任何一个讲话，任何一个材料，任何一个信息的核对。所以他们说，我们不但信任你这个人，我们更加相信你说的一切事情和你提供信息。
习近平先生访问东北三省提前的一周，我就告诉了他们，而且我告诉他们住在什么酒店。到黑龙江会见谁，明见谁，私见谁，谁陪同，怎么样的安保，什么样的政策。特别有意思的事情，当他要去见二炮这些人，这个计划以后，他们说如果这件事情，你说的见这个人和这件事情100%准确，他说你所有说的话都将被美国政府采纳，或者是在公开使用。后来大家看到了，发生了什么，发生了什么。王岐山见美国代表团，穿着睡衣见这些人，和整个现场发生的事情，我哪天我把录音放给大家。没有录像有录音。
亲爱的战友们，不是美国聪明。今天副总统彭斯讲的，不是他们今天情报准确了，他们变聪明了，不是今天川普总统说情报系统改变了，恰恰不是。根本原因是中国人在思变，中国的九千万党员在思变。
我那天在深山里，我在我的房间里。我对面坐着几个人，我问他们几个问题。我说咱们房间几个人。八个人。我说我把其中五个人杀掉了，你另外两个人害不害怕？你两个一定想下一个杀掉的肯定是我俩其中一个。我说我杀掉你俩其中一个，还剩一个，你会想什么，下一个就是只有你了。这不是寒蝉效应，也不是蝴蝶效应，这是一个基本的人性的逻辑。跟信仰跟宗教和金钱和利益党派没屁毛的关系。
我说中国今天就是这个情况。整个房子里的十四亿人民，九千万党员，企业家。王健被杀了，马云的股份被拿走了，肖建华被没收抓起来了，安邦被抓了，钱拿走了，徐明被心脏死了，李明被心脏死了，雷洋被打飞机死了，周永康叛国了，令计划反党了，薄熙来又谋反了，······多少啊，百万，几百万，商人企业家在短短的一千多天里面，失去家人，失去自由，失去尊严，死的死，亡的亡，能跑了的都是赢家。我就是赢家，我跑了。这些几百个人连着多少家庭，哪止百万的家庭，这是千千万万的家庭啊！
我说难道任何人不想吗？难道我不是下一个马云吗？难道我不是下一个马化腾吗？我不是下一个王健吗？我不是下一个李明徐明吗？我不是聂树斌吗？我不会是雷洋吗？我不会是周永康吗？最近你们见过汪洋吗？
军队里面的徐才厚、郭伯雄牛不牛？怎么样了？房峰辉牛不牛？我多次提到过杨辉，二部部长，怎么样？说他现在… 江家、曾家我不动你。啊！给你江家留着，曾家留着，因为我相信你。可能吗？如果可能就不会有海航，不会有高燕燕，不会有贯君，不会有刘呈杰。就不可能王健被杀，王岐山也不会回来重新当副主席！不会十九大以后修宪！
我问他们，我说美国朋友——从十九大之后，中国修了宪以后。我请问你！见过几次中国（中央政治局）常委会开呀？在过去的几十年来，中国（中央政治局）常委会定期要开，定期要露脸的。十九大以后，你见过开常委会么？你见过几次常委全部露脸儿啊？——中国没有“常委会”了，只有“国家安全委员会”！
中国的银行贷款，过去，很多都公布——烂账。最近，你见公布过么？中国“开发银行的”钱，过去，大家还知道去哪了！现在去哪，你们知道吗？中国买的石油，从哪来的？过去大家能猜，还有公布信息。现在你知道吗？过去中国还有多少外汇？基本上还给你说个数，现在你知道么？啊！
很简单，两个效应。一个是，盗国贼！已经毫不忌讳地在——掠夺中国一切所拥有的资源和财富。谁不害怕？啊！你说你要是把郭宝胜的钱拿走一百美金，他能把他爹、把他妈卖了去！为什么？太爱钱了！ 中国老百姓的钱都被偷走了，私营企业家，刚刚穷过，刚刚有了钱，钱没了！咋办呐？他不想反么？想反！为啥有“老兵”？为啥有“泛亚”？为啥有“P2P”？ 这些人都想——你们玩儿着万亿美元，几百亿的身家！你让（我们）老娘老爹连养老的钱都没有！连看病都看不起！死都死不起！买个墓地都买不起！ 所以我说，这叫作“经济的寒春”。 第二个就是我说的，就是“安全”。我说没有人觉得安全了！因为下一个就轮到他了。所以，我告诉他们（美国朋友）——你们记住，只要是你们能看清真相，不被“蓝金黄”收买，中共没有未来！——中共没有未来。不是你们多伟大！也不是今天副总统演讲啦！川普总统联合国演讲啦！美国南海秀秀肌肉啦！然后搞了一个《国防法》！说中共就完了？我说我告诉你，不会的！然后有人说，你说的我们支持！绝对赞成！ 还有人说，哎！中共历史上，中国历史上，有一个外来者打败过、战胜过中国么？我说你放你的狗圈屁！那天我在《澳洲之声》下面留言，我说你问问中国自  己的老百姓，共产党撒这个流氓谎，说中国没有一个外权来了让中国输过，放狗圈屁！中国的五千年历史，从来就没有让你说了算过，都是外来政权改变的。——就这样的谎言，也有人信！我们中国的老百姓太老实！太轻信！太爱在人家吐的痰里面，去找钱、去找糖块吃了！
头两天，我去深山老林开会，那个郭宝胜那王八蛋，他发推说啥——郭文贵吓跑啦！去深山老林啦！你说你见过一个……你说我告你，你接到了法官（立）案，我跑啦？我跑哪去了？跑到深山老林，还带两架飞机，每架飞机一小时两万五千美金——成本。一小时就五万美元，还带着俩狗。  不是那郭宝胜我提不提他， 是网上的反应， 尽然有人信， 还在讨论， 这反应出了中共能在中国统治，欺骗那么多年，是因为我们老百姓太愿意相信假话， 轻信谣言，假话。围着一起看别人吐痰， 这是中共在中国生存那么多年的根本， 为什么？民意好操作，操纵， 这是共产党永远相信的3个法宝，情报（ 黑社会手段 ）, 弱民愚民操纵于民，第三施以小恩惠买通老百姓，屡试不爽，这是为什么今天老百姓有这麽多的悲剧。
美国国权授权法，副总统演讲， 川普联大演讲我都是知道的，所以叫你们关注新闻， 但接下来发生的是你们更加不会想到的，中共更不可能想到的，我向你们保证不管中南海有多厉害的系统它都不会想到那一刻会发生。在台湾香港问题上， 美国和西方世界绝不会袖手旁观，它不会看到香港变成香港省，看到香港人民被强奸，被欺骗，被愚弄，完全没有法律， 香港很多官员家人的资产，子女和未来都将在西方的监狱度过，记住我今天说的话。
港币从今天起永远不可能回到以前的价格甚至很快会消失。台湾再不可能被红旗插遍，国民党旗插到天安门厕所都不可能，整个台湾被蓝金黄收买，投资变成了你威胁人家的武器，台湾将事实上的独立，接下来又要回到几十年前， 大陆中共又要磕头求爹爹告奶奶的求台商回来，台商那种为了钱不要命不要脸的时代已经过去了， 台湾在世界上被孤立的时代也过去了。
我不认识陈水扁， 但他一定会回到台湾政坛的核心。台湾的很多官员特别国民党，背叛了台湾人民的，还有那些破烂流氓们，他们的资产和家人都在西方会受到严厉的制裁。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/427/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/427/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是10月4号，早上六点半，我不到5点就起床了，昨天晚上睡了也就不到2个小时，没睡够，但是还行。
今天提前给大家发报平安视频，今天也做了短暂的健身，将近一个小时，我希望战友们别忘了健身。
昨天大家都知道我去参加了听证会，海航捣的各种鬼，现在要宣布结束了，海航在整个美国，在西方，所有的收购，和所有现在的资产，他来不急卖的，他基本就结束了，另外一个在海外，替共产党卖命，替到国贼卖命的，还有那些做假政治庇护的，伪民运人士，搞募捐骗捐，郭宝胜这种假牧师，不管你拿过护照还是拿过什么，末日到来了。然后大家要记住，接下来
香港的港币和美元之间的汇率，人民币和美元的汇率，中国的外汇储备，在未来，就从今天开始起，在未来的一两周，每天都会有新闻！大家看着，包括A股，上海股票交易市场。
另外，现在美国，正在酝酿一系列立法和法规，即将马上推出，这都是影响人类，影响人类命运的，影响世界安全和和平的，当然都是正面的，盗国贼们，那种傲慢，王岐山在中南海啥样? 扣着脚趾头，抽着烟，丫挺的，甭给我来这套，玩啥呢！走着瞧！
坐井观天！就是形容共产党，整个习近平周围都是流氓骗子，祸国殃民，最终祸害的都是他们自己，习近平听王岐山这种人能好吗？难道习近平不知道海航是什么样子的吗？昨天一个法官，告诉我说，海航在美国的任何一分资产，都会查的清清楚楚，海航任何移民到美国的人，任何一个美国公司和海航做过交易的，都会查的清清楚楚，一年前我说海航，王岐山什么感觉呀？现在什么感觉呀？
亲爱的战友们！莘县阳谷县搭县那不是吹口号！像那吴建民，郭宝胜，伪石，西诺在那吹口号，骗人呢，他们一定会进监狱的，共产党，吓唬老百姓吓唬太多年了，他们是永远胜利的，爹亲娘亲不如他们亲，党是伟大的，一切跟着党走，一切都姓党的，现在我走到哪我说到哪，我就拿的那个本，就是中国现在的政策，现在海外几百万人不能回这个国家，就是因为不认为爹亲娘亲不如党亲是对的，就认为一切都听党的是党的，这是不对的，范冰冰事件引起很大反响，明星他们想怎么睡怎么睡，不听话就给你定罪，把你抓到监狱去，整个马云事件在西方引起巨大反响。
如果我原来我蒙的是海航，那我能蒙的住马云吗？我能蒙的住肖建华吗？我能蒙的住安邦吗？我能蒙的住范冰冰吗？
60多家中国私营企业，被中央一个一个的谈，全部交出股权，68家企业，没有一家敢拒绝的，而且都是拿家人做威胁，你敢不配合，你的家人孩子都将受到生命安全威胁，而且在那个时候起，所有护照都收了，你个人出国办业务，国家支持，驻外机构全力配合，部分财产归你，全部归国家，这不就是1927年的希特勒么？1927年到1942年到1972年之间，整个德国的变化，也就民主独裁，到民主的过程的变化，收啦！国有啦！通过这个国有的手，就发给别的利益集团了，所以我告诉美国政府，一定从现在起，对所有的共产党员的，在美国的甚至在欧洲其他国家的资产全！面！查封！
一个也不能给他留！江泽民家有多少钱，甭说，猪都知道，死了的猪都知道，朱镕基家有多少钱，在这块（美国）有多少钱，有多少房子，那死了的母猪都知道，对
不对，王岐山家多少钱，王岐山的老婆，外甥，侄子，有多少钱？光这些年反腐，在整个瑞士，在中东，在海外的油钱，我知道几个大账号，都被王岐山闷了，天大的钱！那安哥拉石油一年百分之20的石油供应着中国，整个中国百分之20的石油来自安哥拉，中间的油钱呢？去哪了，去没去安哥拉，中国老百姓用着最贵的油钱，钱去哪了？徐京华被关起来了，钱在哪呢？俄罗斯那些石油钱去哪了？我说出来吓死你们，盗国贼以为我吓唬你呢，那两万亿美债怎么样？
看看美国总统怎么说的？本来跟美国总统说，这个美债就是1.5万亿，不对！好好算算，算了之后是两万亿美元，最高算两万亿！那就两万亿！大家听着，看看两万亿会不会发生，隔空取钱那不是吹牛，我没时间和你吹牛，香港的港币和美元的汇率，会急下直垂，然后，共产党就会想尽办法，把港币脱钩，变成人民币，让港币消失，香港彻底经济被侵略，一定这结局，人民币到美元，到7块，到7块五，8块， 然后就一下就过10了，大家知道，我说过做空马云那天到今天，马云股票跌了多少钱，微信的股票，打五折都不算数，百分之五十以下，大家想想吧，盗国贼他能有什么路可走，中国产什么呀，除了产骗子，产盗国贼，还产什么呀，产芯片？
科技？AI？数据链？都是假的，京东也快结束了吧，不都是copy的么，大家一定要记住，这一届的川普总统，说是在做什么桌子底下交易， 绝不可能，就像我们这个，美国拥有的中国国债一样，我们叫1949国债，1949的国债一样，给总统报告，1万5，1.5万亿，最后再重新算，按最高的算，两万亿！美国财政部就有权干这事，一张纸，大家可以看到，未来就这几天，随时，也可能就今天下午，就我头两天说的，有一张纸就会出来，不是这一张啊，类似这张纸就会出现，这张纸出完以后，中国的以后，中港，香港，港币，美元，人民币汇率，你们会看到过去30年没有发生的事情，盗国贼不信邪，没问题！不用穿“鞋”穿脚镣！而且是美国产的脚镣，不是东莞产的，我现在不想说那么多，开会回来没说那么多，一切都是刚刚开始！ 阳谷莘县县搭县。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/421/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/421/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这个刚刚我的律师给我打电话啊，这个希望我呼吁一下咱们战友啊，这个谁给。宝胜捐过钱啊，谁给我捐过钱，有关部门很想了解，目前在郭宝生在国内，这个当时是什么？什么情况下被关到监狱的？有没有认识的老乡同学家人的啊，而且有关部门认为他就是诈骗啊，而且他拿着这个护照。
所有的这个信息里面填的都是诈骗，而且在国内犯的罪和政治没有关系，所以说蚊子在此衷心的。阿肯请战友们帮忙，谁认识啊？了解他过去的还要了解他，过去那个被判刑。和他蹲班房的啊，还有个所谓的他的政治啊，怎么回事？请发给文贵衷心感谢，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/422/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/422/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
今儿干什么好啊？还有很多人给我发了私信的，我没办法一一回我太多事了，这几天都知道了，开会关于那个债券。那是啊，你去大家想想我是啥时候买的，我买的时候多便宜，你说我现在想不挣钱都不行啊，那卖给我。我的人现在是多少倍啊？1万倍我也不卖给他呀，是不是1万倍我也不卖给他呀，大家会知道的吧，过一段时间他在看公告。
看公告啊，说这个挣钱那个东西啊，没那么复杂，不需要目检，不需要老这么骗啊，挣钱只要是你。开了光了，你有善心善德纳前往你两个装你不要都不行，关键你不被钱砸歪了，你得天天仰视着钱。你就永远赚不到钱，没办法，2010年都买了，那今天是啥假啊？没假了呀，谢谢战友们啊，谢谢啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/423/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/423/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友啊，刚才用我刚刚的青春会完以后呢，发了这个照片，但是按照规定这是不对的。不可以的啊，所以说马上人家就叫我删除，那我只好删除了，然后又赶快给我发私信，为什么郭先生你站着。哇，怎么回事啊？然后我就告诉他爱来吧，然后呢我就说谢谢这个为啥站着，因为我腿疼，我腿疼，然后我就。
我说哎哟，我腿疼，结果人家那个人家那个法官那个代表啊特别好，他说郭嘉你腿疼，我也看你这个幼稚的腿疼了。就站着吧，唉，我说不好意思，我站着你们都坐着都不好，那你就站着我就站着吧，我站着就好多了，因为我腿的手术失败就是坐时间长。特别是空调房间就这么回事，现在战友们别担心，好了，好人特别好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/424/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/424/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在我们正在听证会上的休息房间正在休息旁边啊这个凯琳在陪着呢。边听着还有美女陪着，哎呀，不累啊，不错，战友们别担心啊，咱可不急。木啊，听证会你看看还得中间还得吃吃喝喝，然后呢，孩子有美女美男陪着。
12俩，有意思啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么啊？今年10月3号，今天阳光明媚，唉，今天是个好日子，你们健身了吗？今天一日。一如既往的继续起来，6点起床锻炼，看文件，作证作证，然后出庭，然后开会。非常的兴奋，大家看到这几天发生什么了吧，这在过去都是不可思议的，接下来的发生的都是你们无法想象的。
大家睁开了眼睛，练好心脏，看看到国贼的傲慢和岛国人对我们的欺凌，对我们的bug和国家。重新确认的事情，他们会遭遇什么样的打击？亲爱的战友们，无论是香港台湾。大家在很短的时间能够看到你们做梦都不敢有的好事，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/420/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/420/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好？今天是10月1号，你们健身了吗？今天是中国的国庆节，我觉得。在想如果当年没有10月1是国民党，双这个双十节是什么情况，中国会像今天这样吗？刚刚在。美国，我正在宣布新的北美协议已经签了，太吓人了，太吓人了，你看人家总统啊。
这边搞的党内斗争啊，然后到这个个数这个中期选举，然后这边北美协议就签了，那边还对着。公共开支占，人家国家是一天比一天好，亲爱的战友们啊，但愿中国明年国庆的时候，我们的战友们呢？享受更多的真实的繁荣，公平法律和公正，亲爱的战友们，这一切都会很快哟。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
