<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>林肯中心 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9E%97%E8%82%AF%E4%B8%AD%E5%BF%83/</link>
    <description>Recent content in 林肯中心 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9E%97%E8%82%AF%E4%B8%AD%E5%BF%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月5日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/376/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/376/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是9月5号，文贵报平安直播，现在是纽约时间，上午11点，哇塞，郭媒体这边直接就上来这么多人，天呐！看来郭媒体的视频效果比较好，路德先生，小哥啊，如果你们再直播，拜托你们转郭媒体啊，郭媒体比较好看，头两天，那是小哥啊，把我转的那个样子，黑不溜秋的，真难看，你看人家路德先生，给我转的多好看！是不是？这个小哥该打屁股了啊，你藏痘痘就藏呗，还妖魔化你郭叔，不像话！（念战友名字，互动）广东人民来了，广东人民辛苦啦啊！
这些骡子一族啊，伪类们，撒谎都不带打草稿的，跟那个黄河边一个德行，跟那个韦石，西诺，头两天，我直播的时候，和旁边说话，结果他们说：“你看，郭文贵造假呢，旁边根本没人，那眼镜（的反光）都看出来了，他在那边自说自话！” 你说这些王八蛋有多烂，我旁边看看我的手机，我让你看看我的手机，不是爱看眼镜反光么？（拿眼镜出来）你看看眼镜上面有什么？？
（有一个自拍支架）我这架子上，可以放两个三个四个手机，谁教我的呢？小哥教我的，教完之后我把助理骂了一顿，我说你看小哥发来这个架子能放好几个，还能备录，我们那天试了一个以色列刚刚提供的，不用加那么多防毒软件，试一试郭媒体加密式传输，我在那个手机旁边挂了个这么个东西，跟他们在说，能看到信息，结果（伪类）说从眼镜上根本看不到人，从我开始爆料到现在，有几个共同点，我这一带眼镜，从郭文贵的眼镜里看到了什么。
你说这个不要脸的，这帮骡子类呀，伪类呀，天天伸着舌头在我肛门上找甜的吃，这帮东西，瞪眼撒谎，过去一年半两年，把你们所有攻击文贵的，共产党让你们攻击文贵的所有事都拿出来，看看你们攻击的有一件事是真的吗？所以说我现在是同时在直播，我现在已经上瘾了，不直播不行了，不和战友聊天就不舒服！（和战友互动读名字），那些伪类们，如果你们能有点智商，我也服你，我也向你学习，烂的要死！
先给大家报告两三个不好的消息啊，头两天我去林肯中心，去看了爱丽丝中心，我最喜欢的，我们基金在对面的大卫 格芬厅用过多次，也是老熟人了 ，我们去了，爱丽丝厅， 说建议你们用这个，VIP厅，地下三层停车场，专用通道，音响啥都有，我们的律师说这地方有这样那样的好吃，但有一样不好，什么呢？陈峰的哥哥，陈国军是这里的董事，据他们所了解，林肯中心赞助者很多来自海航，
包括国内几个大企业，我说什么意思？林肯中心也被蓝金黄啦？她们说很有可能，只要你一说出来，就给你拒了，我说你要说这个，他本来要签合同，我说你别签了，我要去看一圈，我要以身证明林肯中心有没有蓝金黄，所以那天我就去了，去了那天，我看了三个区，一个区是林肯中心靠近Time Warner(时代华纳中心）的边上这条路上，有一个大屏的，容纳2，300人的随时可以用，我说这个不用！然后呢另外一个区，在爱丽丝中心的顶上，有一个区，能不能用，我说不用！看了爱丽丝厅，我说这个好，我现在要录一个短像，我就录了一个短像，律师说你要干啥，你要公布出去吗？他说你为啥要公布，
我说这你就不懂了，郭文贵的爆料是智慧爆料，不是鲁莽爆料，我们的爆料里面有战略，有战术，更重要的事，我们有宗教般的信仰，我们对这个事情有超级的敏感度，我能知道发生什么事情，这个地点已经给了我们财富了，我能感受到，这场新闻发布会，将因此发生点什么，我说发出去！给我照点照片！我到哪不是随便照
的，啪就照了，也录了，回到办公室我就发出去了，当时接待我们的女孩会一点广东话，但不会普通话，很好，还怀着孕，大肚子，给我们看，我说你都讲完了啊，确定没问题了，合同也拿来了，我说好，把合同发给他们，我们有两个要求，第一告诉他，郭文贵在这举行，王健被杀全球新闻发布会！将有多少记者来，然后会发生什么？会发生什么呢？中国共产党，驻外使馆，还有你们的董事，将对你们施压，而且！
不但施压，还要威胁，随时我们就把这封信发给了现在相关部门正在调查被（共产党）黑客，被威胁，被蓝金黄的小组，马上发过去！哈哈！发过去以后，网络上你们，战友们给炒爆了！哇！！！林肯中心！！！还有一些背景啊，以后再说，然后啊，我给大家说，很有意思，林肯中心因为是星期五星期六休息，星期一节假日，然后说对不起啊，我们不能接受你的新闻发布会了，合同得取消，还么签呢啊，原因是到明年2月份以前，全都满了，
我们律师很好，我可以警告你，我们正在录音，我们问你，我们看的时候，看了几次，你为什么推荐这个，为什么给我合同，为什么给我介绍这个，我们也到了现场，对方也傻眼了，说对不起我们错了，我们说：“你们错了是要付代价的！啊。”把这个证全取完了，大家（员工）现在觉得郭先生太厉害了，我什么也没和他们说，说太多他们外国人也听不懂，我说我给你们做了一次很好的样板，证明了中共蓝金黄在美国的力量，不仅是哈德逊研究所，也不仅是骇客你的律师事务所，Clark Hill（律师事务所），
不是仅仅这个，也不仅仅控制我的Lady may（游艇），也不仅仅能控制马航307，也不仅仅是能蓝金黄这些人，包括当时去的翻译，都威胁不准讲话，绝不那么简单，我让你们，亲身证明给你们看，林肯中心，美国人的艺术天堂，你们引以为傲的，一样蓝金黄，一个屁也给你崩倒了，陈国庆就做到了，战友们想想，这个比文贵爆料陈国庆和陈峰的料对美国人刺激有多严重，美国人能受的了吗？所有团队除了我，都是美国人，这时候我的助理来凑热闹了，凑啥热闹啊，战友们想想，关于凯瑞的故事，发生什么呢？
凯瑞呢我们每人3个手机，公司手机，个人手机，每周用的手机，每周用完就砸掉了，某一个项目专用，比如说新闻发布会项目，项目完了就砸掉扔掉，这凯瑞呢，手机一离开我，就联络不上，我很生气，我那天就说，我什么都能接受，我最
讨厌人骗我，撒谎，我说我在中国这个最大的流氓集团骗子集团，乌托邦集团，共产党那里活着，最讨厌撒谎，我说你怎么离开我就联络不上呢？她几次掉眼泪，说郭先生真不是，这孩子他不说，昨天我们开会的时候她进来了，说你说我什么都可以，但不能说我撒谎，我也恨撒谎，我在中国学了几年，我看到我们的学校，都在撒谎，
每个人都告诉我怎么撒谎，怎么糊弄别人，而且某某领导人还去他们学校去过，也要撒谎，演戏，她讨厌撒谎，她说我们家最近一个月内，她丈夫的手机突然放音乐，家里的MP3突然放音乐，苹果电脑被黑客掉，打不开，远在欧洲的爸爸也接来了中国电话，问候，还是女士，她的其他手机，接受了大量威胁信息，我说你和公司说啊，和保安团队说啊，我说你为什么不和公司讲呢，
她说怕给大家造成恐惧，不想添麻烦，但是昨天的事，和律师团队一取证，和相关部门，这下齐了活了，我说啊，你看看，这可不是我安排的啊，我的员工受到了这样的威胁，林肯中心受到了这样的威胁，取消，可不是我说了什么谎话，造谣，这都是你们美国人都清楚的，所以战友们，千万记住，这场爆料革命，除了最根本的勇气，牺牲精神外，还需要智慧，
（不友善留言：“说点有实质性的，别讲故事，去你大爷的吧 ”） 去你大爷！你滚你姥姥家去吧，我每句话都有实质作用的，闲着一边歇着啊你！所以啊，整个的，咱们这个爆料当中，关键的点，这就是关键的点，就是蓝金黄到了什么程度，林肯中心被威胁，这对美国人是接受不了的，林肯中心必须听盗国贼的，不用我说（摊手）未来在很多地方都能体现出来，但是我想和大家说，文贵有那么笨吗？我想去林肯中心搞新闻发布会，我会推出去那么早吗？啊？我向你们承诺，很快你们就，莘县阳谷县搭县，文贵过去说话有什么没做到的？
我告诉大家，我们去开的新闻发布会的地方，如果不比林肯中心好10倍，郭文贵就吃屎长大的，记住我今天说的话，要不比林肯中心好十倍，我吃屎长大的，不但如此，这个地方，绝不是谁都能去的，而且川普总统最重要的活动，就在这里举行，我就在这里举行！我就在那开！到时候你们会知道的啊，所以说战友们，我们不能图一时之快，而失去了我们的战术，和战略的冷静性，要hold住，这就是斗智斗勇啊！！！
你们会无法想象个地方，因为中国人不太了解这个地方。这个地方一旦你们知道了，你查它的历史就知道，这是美国非常重要个地方。啊！我去林肯中心之前，我说过本来有四家，另外两家不敢接。啊！后来主动要接，他们受过威胁。然后这家，我们给他说清楚，前提是什么？你先看我这张纸。我是谁——我是郭文贵，我会干啥——新闻发布会，我会用啥？他那个大LD——我说不行，你得重新做。他们都非常专业，他们有专业的LD公司给他们做。然后全做，我（要求）墙都是LED。然后说，如果你敢给我停了，我说你给我巨额赔偿！最后人家董事会研究完——同意！我们把他确定完了再去。
我本来是三个会场，三个会场！所有都通知出去，三个会场。啊！我们分三步来，你能把三个都黑了吗？三个都黑了——全世界大事儿！是不是？我们三个会场，相隔不差一千五百米，对不对！然后，班农同志主持，你把班农给灭了？呵呵！还有一个比班农还牛的，也来主持。你能把他也灭了？那中啊！那本身就比爆料重要啦！
战友们！跟这些人斗争，千万记住——这是要有智慧的。
我再给你们讲第二个不好的消息，我说头两天，我真的是心情太不好了。因为一个是我哥哥的事情，身体极差，就快没命了。各种压力啊！真是…… 战友们，你们闭上眼睛想想，如果你的家人被你这样做，你什么感受？人之常情！另外一个，头两天啊，我母亲这个十几天前住院了，我根本不知道。他们没跟我说，把我母亲送医院去了。结果这时候……因为我跟他们没联系嘛！他们就完全不按我原来——我们家原来，所有人看病全在“协和”。
他们把我母亲送到了中日友好医院国际部。老太太是发烧，结果进去以后呢，她说是胃疼。看了五六天之后，才发现老太太是肺的事儿。结果肺子的事儿，才开始治肺。老太太回来之后，体重涨了将近3.5公斤。那脸都胖（pang1）起来了！然后脖子还老歪着，记忆力大减。而且这帮王八蛋们假医生，混蛋到什么程度？收那么多钱！看完病，说我母亲年龄大了，小脑萎缩，所以记忆力减退。我绝对不相信，我说这是不对的。啊！他说我母亲因为天天哭，
老惦记我五哥、六哥呀，哭哇！所以老人家是哭的问题。后来，我马上说你们找人看去，找人家医生，去了协和、去了301、去了北京医院。全看完，人家说小脑一点问题没有，啊！吃药吃错了！给了七种药，这药里面有问题。你说这中国的治
疗咋办呐？战友们，你说中国的老百姓有多可怜，我娘——老太太能这样，你说遇到这样的情况！当时你说我心里面能好受么？战友们，我特别难受！啊！
这个——我大概有几个月，没跟我母亲视频。那天视频了一次，就在视频当中，我母亲就大小便失禁。而且，当儿子的这种心情，战友们，你们是没法形容的！对于我来讲，我母亲就是我的天。我一直到现在，我都认为，我母亲在这世界上——我活着才有意思，我母亲不在——我就活不了啦！我爹为这事儿，老不高兴，老说：那我呐？我说我没这感觉，不能骗我爹呀！从来如此，所以你看我什么感受？
然后，我太太呢！因为从小——十四岁到我家，跟我这些哥哥、嫂子一块长大的。你说我五嫂子、六嫂子现在精神崩溃。我五哥、六哥天天说他一会儿自杀了，一会儿不行了——给她说。一开始瞒着，现在说受不了啦！开始跟我急。
那么这件事情，放在任何一家人身上，什么感受？你看看我们海外民主、民运人士，“六四”的时候——就因为他上过街，三十年募捐。天天一说，到今天鼻涕一把泪一把。他们干过啥、说过啥？再看看我们出来的所谓的律师，啊！民主、民运人士，就因为共产党所谓的——冤枉了你！啊！你就成了世界的英雄，就是打官司也要募捐、啥都募捐。
你说夏业良这个不要脸，你的房子——阿尔宾B对外出租。你儿子是做房地产的，你还存着大量的现金，几百万美元。就这——打官司也要募捐，高冰尘也要募捐，啊！这个袁建斌也要募捐。刚才我没发啊，袁建斌，袁建斌一会儿我发你个信息啊。然后，你去想想这些人，你再想想文贵牺牲我的员工。大家想过没有？那个王八蛋在这个twitter说，郭文贵去年9月2号，就拿家人怎么怎么着…… 你个王八蛋长长良心！去年9月2号，是我家人被判的第一回。去年7月份开庭，9月份被判了一回。今年又是7月份开庭，又是9月份被判了一回。我们家被抓了三次，被判了三次——就是一大部分人。他们招谁惹谁了？招谁惹谁了！
你们这种人，这种良心也坏，你们连畜生都不配！你们谁拿着老母亲当人质了？（还有）老父亲——八九十岁的老父亲。谁放弃了上千亿的物质生活了？谁一天……一天就损失八千万现金？我随时可以放弃，我随时可以放弃！我郭文贵商量商量可以部分妥协的时候，你们骂我，说我要背叛啦！你们良心何在呀？你们这些伪类们！上天若是有一点儿真理，都是天打五雷轰——你们全家！我一个为中国
的法治、自由、民主做这样选择的人，我分分钟可以做交易。你们这么说我们，坏不坏良心？
结果，我的老师、我的山东老家都这么说，文贵我们都上媒体。你看有几个……多少人骂你呀？人家说你这、说你那，值得吗？值得吗？有必要吗？（听）这话一般人都动心的。这也是共产党厉害，能让这些伪类们把你骂到怀疑这个国家、怀疑这个民族，怀疑自己做的事情是否是正确的，厉害！
中国在近代史上，要有一个人！你查查历史要有像郭文贵这样——可以有选择的、完全的、分分钟可以放弃的，但是又做出这样牺牲的（有一个吗？）。
我太太从北京——国内来的时候，我快要不认识啦！那真是……我儿子说了一句话：身上冒黑烟。就整个人瘦的、又黑又瘦！完全不是我太太了。我女儿那就……你想想一个小孩子被抓起来，两次被抓，什么感觉？我的哥哥全是一头白发，都是两进宫、三进宫！你们这帮坏良心的五毛畜生们，你看看我家人是几次被抓进去，几次被放出来的？你们想想去年这时候，我家人干什么？怎么样？你们这些王八蛋想想，是谁真正付出钱？告诉我——海外民主民运任何一个人，付出过一百万美元的，告诉我！哪个不是一辈子靠募捐活着的？
啊！就这些人敢这么说！你们有一个揭发出陈国庆这样的事情，让美国人高度重视。我们开完会，人家拿着东西走了，（说）郭先生这事跟你没关系，这是我们美国人的事，马上走！那种愤怒，那是你们钱能买得了的吗？是你们那些民主民运伪类们，天天弄“中国政治评说”、天天长着个破嘴在那块儿乱讲的吗？
你们这些坏良心的东西，这个“高冰尘”！刚才我发……推出去啦。啊！我们有个调查团队，到了常州去调查他。他这个人简直就是烂到了不能行啦！我就简单说，高冰尘那个前妻叫李瑾，这李瑾是他前妻。高冰尘我现在说，你记住我的话啊！你可以来告我，你不告我，这事儿咱到了法庭上说。高冰尘——性无能，性无能啊！这小子性无能呐——他还很变态。
他呢——就拉着他老婆，老跟着领导去吃饭。拉着拉着，后来他老婆就发现不对劲儿啦！怎么办啊？这小子有意把他老婆推给他领导，人那领导还真不动他老婆。但因为这个，他老婆才看清楚了高冰尘。后来他老婆做那个广告生意，他老婆就聪明了——李瑾。人家跟他离婚，人就是没离婚以前，在外面就有男朋友，很开放个人。后来聪明跟他离婚。离婚后干嘛？专门找他（高）认识的朋友睡觉！生了一
个孩子叫做…… 你说这个高冰尘名字咋叫的？高、高啊！很高那个冰，冰上面有尘。你说那能好么？变态吗这不是——高冰尘！女儿叫高处寒——高处很寒冷。你说这心理变态嘛！你知道么！所以他老婆呀，也到了加拿大。人家跟他离婚，但是离婚，这小子骗他老婆。
现在我可以告诉你李瑾，昨天是我给你打的电话，打了两次——我和我的律师。您电话没接。您那个未接电话就是我的，您方便时给我回电话。我们那个律师要找您——因为有些事情。如果您愿意的话，我们可以合作，如果您不愿意的话，无所谓，不打扰您！因为高冰尘卖掉他那个房子的时候——83万人民币，他换了14万美元。
这钱，他既没给他大老婆说，他也没给他现在的二老婆说。高冰尘一直很穷，给女儿的生活费一百块加币啊！每月一百块，经常还不付。啊！这是给前妻的。人家前妻到了加拿大以后，照样啊——也是经常有新男朋友，人家做广告生意，还做地产生意，做的挺好。
高冰尘呢，有一次去亚洲，大家都知道。就是2009年要所谓的机票索赔费——2008年没让他入镜。跟这个国安、公安，就是彻底的合作了。他拿了人家的钱，回来以后呢，答应说好，把加拿大的一些民主民运人士的资料和活动，报告给常州的国安。但是他没报，人家不愿意，找他了。找完之后，他开始合作了。人给他两万，后来就给的更多了啊！在他回来的路途当中，做了一次飞机，认识一个现在的郑女士。这位郑女士是一位在日本的，一个博士生。他的丈夫在日本被抓判刑了，她很郁闷，出来散心。在飞机上认识了高冰尘，就是“黄河边”。“黄河边”忽悠人家说他是硕士，文学硕士。然后呢，就给人家骗到手啦！啊！半强奸状态给弄到手啦。到了加拿大，现在同居状态。
他的第二个女儿叫“高处圆”，第二个女儿叫“高处圆”，啊——“高处圆”。我刚才已经贴出去了，他前妻的电话，前妻的身份。现在他的母亲，在医院还是“国安”照顾，他父亲也是这个“国安”照顾。他的爷爷原来是看到他和他爸爸被抓起来，给气死啦！这小子是认贼作父了，认贼作父啦！
那么他现在的妻子呢，跟他要分手。他最近经济条件有改变。头两天，据朋友说，这家伙很有意思，最近条件有改变了。拿了一千加元…… 高冰尘我说的对不对啊！
咱法庭上见。——去送给他前妻，他前妻很惊讶！哎呀这家伙经济条件好了？但是，他前妻很牛，不要、没要，大女儿也没要，一千加币。
我要告诉你——黄河边，我要告诉你老婆。你的账上的54万美元，从来你就是没让你老婆知道过，你没让你老婆知道。所以，你说高冰尘这人，他有五十多万美元，给他老婆送了一千加币。就这，给他老婆感动的一塌糊涂，还有他大女儿。你说对自己的前妻和女儿能这样的人，我发现所有的伪类，民主民运人士最大的共同点——骗娟、募捐、自私！满嘴谎话。永远不会分享钱、幸福、快乐、物质——永远不会！就像那个李洪宽一样，啊！
传染完性病、征完婚、骗完捐，就连那个茄子都不想给人家吃！人家给他几十万美元，买了车、买了房子。就把这个女孩儿——玩儿人家！天天玩儿变态。然后，高冰尘这小子也是玩儿变态，你性无能呗，还想把老婆拿来拉关系。然后现在在常州，这小子用两三个账号，其中一个账号，我给大家已经公布出去了，在那块儿收钱。 就现在——大家要记住啊！从过去砸锅是买卖，砸锅能赚钱。到现在什么——挺锅能赚钱。为啥“挺锅”能赚钱呢？现在很多“挺锅”的赚大钱，比如说：这个郭宝胜到了加拿大那块儿，弄了几十万美元，买了房子。
还有这个民主人士，因为“挺锅”，别人默默地支持，拿了一百多万美元。还有另外一个“挺锅”的，从香港拿了三百多万港币。就“挺锅”，根本跟我也没有联络。他说：你看我在网络上“挺锅”。然后呢，跟这些人关系……就说我支持你，啪！就给几百万啊！ “挺锅”也是…… 现在发现，“挺锅”的赚钱高于了“砸锅”。因为他“砸锅”的人，像“黄河边”从“国安”上拿钱。国安要领10万美元，最多给他5千美元。那都算对得起你啦！那么人家这些“挺锅”的呢，人家想给……就是中间没有中间商，想给就给了。像台湾的一个商人，给了一个“挺锅”人士，直接就二话不说，直接就是一百万美元。说你要“挺锅”，不“挺锅”我就肯定告你！现在真的是 “挺锅”，挺的很热烈！但我知道，你背后拿了一百万美元，这已经是几个月以前了啊！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
