<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>纽约 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BA%BD%E7%BA%A6/</link>
    <description>Recent content in 纽约 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BA%BD%E7%BA%A6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1798/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1798/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？锻炼完一身汗真舒服。
兄弟姐妹们，今天又是个大日子。一个小时后在美国国会山有议员发起的对FBI现任局长雷「Christopher Asher Wray」的询问。当中最重要的就是关于科学家闫丽梦女士，我们的英雄，当年爆料革命救她出来「的时候」她如何来到纽约？「如何」在洛杉矶被国土安全部威胁、搜身，差点死在机场，然后到达了纽约被洛杉矶国土安全部的人追到纽约，和FBI的人砸她的门。后来在大使馆和我们找的律师，也是FBI的律师，和班农先生面谈了4天，班农先生「当时」睡在地板上。FBI说要两年调查这个刑事案子，最后我们自己采取了独立行动，直接上媒体。背后的故事太多了，闫丽梦女士她本人也不知道背后这些事情，她是个很单纯的人。她讲科学可以，她讲其它的就不中了，完全不行，她不懂，太单纯了。背后的故事太多了。包括闫丽梦博士写的报告给FBI，听说这个报告并没有给川普总统，也没交给白宫，更没交给司法部，也没交给国会。如果交的话，美国不至于死那么多人，世界也不至于死那么多人，是吧？
去年，2020年刚开始的时候，闫博士的先生也来到了美国。FBI、国土安全部没采取任何措施。爆料中明确说她先生是重要的专家和参与者，「她先生是」感染病学家。今年「他先生」又拿着工作签证来到了美国，据说跟FBI和国土安全部有合作。合作干啥呢？不是说科学家多牛，「而是说」科学家没有资格讲病毒，「说」科学家说的都是假话，可能郭文贵和班农设计了个骗局 —大家都懂的。所以头两天都很咋呼啊，说科学家的先生来到美国咋回事儿，咋回事儿。你们看不透，兄弟姐妹们。不是亲身经历者都叫解析，解析就叫瞎蒙，瞎蒙跟胡扯没啥两样，只是你花没花功夫而已。我们是事情的极度的参与者，我们知道整个事情真相。闫科学家的先生他到哪儿去了？他去过深圳吗？去过北京吗？去过武汉吗？去过山西吗？他回过斯里兰卡都见谁了？到迪拜都见谁了？去这些国家都见谁了？全世界都quarantine的时候，去那些地方干啥去呀，是不是？去UAE干什么去啦？这些事情都会出来的，战友们不用着急。
在美国这个国家永远两件事你不要失去信心，两件事不要失去耐心：第一个对美国国家的法制不要失去信心，这个国家是有法制的；对美国的国会议员，有几个三瓜两枣的不是好东西，但不要对「整体」国会议员和国会失去信心。「关于」耐心，在美国你想等到法律的公平审判必须要有耐心，不管什么结果都要有耐心，等事实搞清楚，或者对一个事情的结果要有耐心；第二个在美国想成功，想等待投资成功，你也得有耐心，不能急功近利。这两个信心和两个耐心在美国是很重要的，任何事情都要这么看。
我们对待美国政府还是FBI，国土安全部也好，国土安全部到洛杉矶去搜索我们G-Fashion的高管，进办公室威胁，在机场抓住，直接威胁Miles Guo，这些事情国土安全部做的可积极了。国土安全部在洛杉矶的这些人，你们跟Elliott Broidy认不认识呢？你们哪来的信息？你们咋不调查闫丽梦女士给美国的爆料呢？FBI「也是」一样的，是吧？「你们对」凤凰城所谓“被骗的”战友们的钱调查的很积极，所谓刑事调查。
闫丽梦女士对美国人的爆料，拯救美国人的信息，爆料革命一而再再而三向美国传达的信息「你们怎么不调查」？从2017到现在哪件事我们是不对的呀？哪件事是错的呀，是吧？你们有调查工具，我们没有调查工具。看看所有砸爆料革命的人都来自华尔街《华盛顿邮报》，什么纽约XXX报都是中共的女记者。为什么中共的女记者永远到《华盛顿邮报》、《美联社》、《华尔街日报》来报道“郭文贵强奸案”，“郭三秒”，“郭文贵是双面间谍”，为啥你们就不查这些呢？这难道不影响美国国土安全吗？完全中共政府控制美国媒体，中共的人到「这些媒体」当记者，然后「名字」用拼音，找两个美国记者备注一下，然后把完全没有事实的文章就给爆出来了。「这些」你们不查，你们查谁？查爆料的人？这事情早晚都要有交代的，对吧？今天的10点30分大家一定要去看C-SPAN，国会山那个电视台，会很热闹，很有意思。
大家千万记住：高教育、高知识不等于高道德；高权位、高影响力更不等于高道德。不等于你有再高的权力就道德了吗？不是你说的你是高等教育就道德了吗？我今早上跟一个德国的女战友通信。她说她身边一个人是研究E蛋白的，也打了疫苗了，打完「疫苗」后浑身肿得不得了，她说简直太遗憾了。我说高教育、高知识不等于高道德、高智商，完全不是。所有这些包括冠状病毒在内的杀人的东西都是高级教育分子研制出来的。农民拎锄头的，挖地垄沟的人搞不出冠状病毒。而且好多高级知识分子、高级科学家缺乏人性，干坏事还有道理。
就像佛洛依德说的，当一个人关注到性的时候，实际上是失去理智的，而且会想尽一切办法找出最适合的语言来形容他的性变态和性虐待，以掩盖他的性不正常，还有他的性不道德。知识分子也是一样，特别是高级知识分子，很多人是这种德性的。政治家就更别提了，没几个好东西。昨天有人跟我说：“郭先生，你一定要搞政治，要如何如何的。”我说这一辈子郭文贵最不相信的就是政治家。郭文贵要搞政治那一天，天打八雷轰，把我打得死死的，不要说轮回了，万年都不应该出现。我恨死政治了，恨死政治了。「政治」草菅人命。
用中国教授的话「说」，不是破绽百出，经过各种盘问，科学家在美国的遭遇会破腚百出。「美国」这个国家已经被共产党给彻底绑架了。爆料革命、新中国联邦有多难呐？！有多难？路德先生，科学家不知道7哥和新中国联邦、爆料革命有多难。没有这么多无名的战友在网络上一个又一个发帖；没有这么多战友看路德访谈；没有这么多战友和科学家们冒死风险；没有我们背后最重要的“沼泽地”放弃利益，不顾生命安全；老大姐还有那些人冒着生命的危险到处游说让她上飞机，怎么可能有今天？
很多人张嘴就说，咱们中国人有一样是非常「糟糕」的，中国人老提醒别人千万不要“知恩不图报”啊，什么“恩将仇报”啊。说实在话，中国人是最不“知恩”的，更不会“图报”的。「恰恰」中国人最“恩将仇报”。爆料革命不需要任何“回报”，但是背后的战友们我永远不会忘了他们。今天的国会山没有后面人的推动怎么可能啊？兄弟姐妹们，啥都不佛啦。啊呀，啥都不佛啦！天知地知，你知我知。兄弟姐妹们，一句话 — 灭了共产党我们什么都是，灭不了共产党我们屁都不是！永远不要忘了，兄弟姐妹们，永远不要忘了灭共是唯一的目的，其它都是扯淡的事儿！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1780/</link>
      <pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1780/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们， 5月31号，尊敬的战友们好。
刚刚睡醒的时候，3点钟跟某个人通电话，亚洲的。醒来之后，他发信息，说：“Miles，你给我打过来吧。” 我就给他打过去了。他原来在国内也是个相当牛的人，现在到了海外，跟了我们爆料革命一年了。昨天各种的说法吧，希望他能够劝说几个他熟悉的人弃暗投明，加入爆料革命。今天再给我回复信息说:“文贵，我经过激烈的心理斗争,经过了各方面的慎重考虑，我不怕共产党了。”我说:“哦，就这么大的事啊？好，恭喜你不怕共产党了。” 哎哟，真没法弄。有些人天生就是懦夫，天生的骨子里面就不带着勇气，自来不带勇气，还有些人天生自私，而且天生就是奴才，没办法。说完后，我告诉他说：“只要我说了算，永远不会让你加入到我们这儿来。”从此拉倒。为什么呢？他骨子里经过利益取舍，权衡之后，蛇鼠两端，最后他做了个决定。一旦条件平衡的时候就成敌人了。就这么简单，兄弟姐妹们。这个常识大家有吧？
另外，前天我给咱们几个战友包括英国的咱们特殊的战友说:“一定记住，英国首相一定唱反调。”「现在」英首相唱反调了吧？为啥战友们知道吗？英国首相不唱反调就说明共产党的蓝金黄力量还不够。而且欧洲会有一两个，两三个国家出来唱反调的。但是你会发现这些人唱反调最终对整个全球的“以毒灭共”是大好事。而且共产党这些天派杨娘娘去俄罗斯，包括去德国、法国、英国这一系列的人，拎着几百亿的钱，带着各种承若和投资项目，也带着某些人的“缺点”、证据、录像带、U盘。不行你看看，是吧？银行信息。很多人你们不知道，有些话我不方便说，等有时间我给在家再讲讲。「有些人」很便宜，「买通」没那么难。是大家想的太神乎了。何况这么大的动静呢？但世界决定这件事输或赢的，就像欧中协议被干掉一样，不是英国、法国、德国，最终还是美国背后的力量「决定的」。美国才说了算。
另外，大家要看到更重要的事情—经济！西方是资本主义社会，钱是爹，钱是主义。在经济面前很多人都会放弃原则，选择利己主义。对自己的任期，对自己的政治的权力，为了这些什么都可以放弃—这就是西方资本主义带来的劣病。经济上由于共产党病毒，以及共产党的假、偷、骗、抢给各国带来的危害，谁要是想走另外一条路，那是找死呢。最重要的，经济到世界出现滑坡的时候，你会发现共产党大势已去。能挽回吗？大家试试，它一定是的。「共产党」现在让人民币坚挺，操纵汇率，甚至不惜代价把中国人的未来都卖给这些利益集团来换取西方放过对它们这次截杀。「这些」都没用的。
毫不夸张的说，一周前基本已经定局共产党就死在病毒上了！就是个时间和方式的问题。促使它死亡的根本就是经济，经济越坏它死的越快，经济如果缓慢滑坡它就死的慢点。但是共产党不会坐以待毙的，它会想尽一切办法，它的求生欲望很强。这是可以理解的。从来没有一个帝国在临灭亡前认为自己是该灭亡的；从没有一个帝国的国民认为帝国是会灭亡的；也从没有一个帝国在灭亡前真的以为自己会全部消失的。从来没有！几千年历史告诉人类，人到那个时候已经失去理智了。可是大势总是不可逆转的，自然现象「规律」谁也逆转不了。
另外我想跟兄弟姐妹们说的：今天和明天，大量的战友已经凝聚纽约。想到那么多战友在那里，7哥每时每刻都处在兴奋的状态。头两天我的保镖看到很多战友开着车游行，还有看到这么多安保措施全面上去。还是希望所有战友们「注意」：纽约很冷，多穿点衣服，特别冷。纽约说冻感冒就一会儿的事，早晚可以差5度到10度，像这两天差了10度。战友们要吃好，出去玩的时候注意安全。务必戴手套，务必要带口罩，务必要保证防病毒摆第一位。安全第一。好好享受这个国际大城市—纽约。然后相聚世贸中心102层。大家记住：102层，6月3号的节目一定会给你惊讶，一定会给你惊喜，一定会让你想象不到的精彩。太多的战友在背后辛勤的工作。一天十几、二十小时的工作真的是太不容易了。这一次我们新中国联邦一周年的会在世界上所造成的影响，你们未来会看到的。
不但如此，在西方政界带来了一股新的政治气息，这种政治气息就是我们今年下半年要做到的—以毒灭共之后让全世界都问一个问题：灭掉共产党的中国应该走向何方？谁是我们可以信任合作的伙伴？什么样的中国人是我们认为能合作的中国人？我们也会给中国人一个选择：中国人到底未来要当一个什么样的中国人？我们中国人最快乐，最健康的希望自己的家人和自己未来是什么样子？我们什么样的中国人能跟世界和平共处？让家人的安全、利益得到保障？有尊严的在世界上活着？什么样的政治形势和什么样的中国人符合中国人的利益？新中国联邦的一周年，一周年之后，今天大家都没感觉，一定是纽约时间6月3号，大陆时间6月4号凌晨开始很多人会想这些问题。默默的想。「会觉得」有道理。这就是我们要达到的目的。
同时我们把更多中国的不同年龄、不同领域的精英们凝聚在一起。让大家来探讨，让大家来批评，让大家来参与。这就是我们要准备好新中国人未来的形象，政治定位，中国人和世界相处的方式，以及中国人到底要什么？从几天后，也就是这里的6月3号，大陆的6月4号凌晨开始，我相信这是中国人重新的开始！没有任何人可以挡住！共产党你完了！
走着看！我不多说了，说的搂不住了，还有很多好消息。兄弟姐妹们，一切都已经开始。6月1号，7哥的歌打榜 —《马背英雄》— 别忘捧场了兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1757/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1757/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
OK了吗？兄弟姐妹好啊！俺在世贸中心102！我们正在102对一周年的庆典的在试吃，我要看一看外面，看一下外面，这是城市的景，看到这城市的景。这是在一百零二层，一百零二层！那边，你看在相反的方向就是自由女神，我们现在是在一百零一层试吃，试吃就是为了咱们的周年庆典的时候在这儿，看到没有？谁能来参加？嗯，就这吧！就这吧！（对旁边工作人员说话）你小心，你还别摘口罩，你把你入镜了，就这吧。
今天呢是，你从你的手机看的效果怎么样、声音没问题吧，今天是。（对工作人员说英语）Yes，Please。So today, the main course（今天的主菜）。菜单啊，是今天的中午的试吃的菜单，这是给6月3号晚宴的时候试吃的菜单。你选这种餐厅你想吃到比那个什么什么什么好，那是不可能的啊！但是咱们尽力了，每道菜都是七哥选的，多好不可能，但是肯定不差，七哥尽心了，尽心了！
哟哟哟，欧洲的开投资委员会正在开会呢，要马上通话。参加这个会的即时翻译，昨天我才知道是一个我们战友的母亲，吓死我了。哇塞，长得个外国人脸，她说我的两个孩子全是你的支持者，我也不反对你，原来她是混二代——混血第二代。
哇，unbelievable（难以置信），很高兴我们今天准备的资料，所以说七哥一夜没睡觉呢，你看你你小子，（说英语大体意思）昨晚我只睡了140分钟，她知道，办公室的同事们都知道，last night only 140 minutes。 She knows all in the office of the people. yeah no. No, I in the years on the, ——大家没事儿你们可别浪费时间，我试吃呢！
(郭先生接听电话，参加会议)［啊，你说，我现在在世贸中心试吃午餐，坐在101层吗？你说吧！老人家怎么样了感觉？是吗？很兴奋。喂，我听得到，听得到。嗯，拥有者呢？那他最终有权撤走吗？那就是他了。不是，我说就是昨天跟你说这个。太好了。那他使用这个新注册的公司吗？不用了吗现在？他们正在做呢，所以说，那现在昨天他们正在注册的那个地方……这还用这个公司？那就是受这个法律保护的是吧？
（郭先生餐前祈祷）这是第一道青菜，这是沙拉。我从来不吃沙拉的，今天为了战友们吃的，我从来不吃沙拉、不吃生的东西。今天我就试一次身吧，吃一次沙拉，我从来不吃沙拉的，我不吃这个沙拉。就中国人吃这个，那天晚上咱可不能弄这玩艺儿，这菜啊。
所以说，我们现在就试试，我看这个直播的这个信号还是很可以的，就这里的WiFi。当然那天直播的时候在102层是我们一定要使用光纤的，但这景观实在是太漂亮了。那有自由女神、整个曼哈顿景俯瞰，你能想象美国在9.11之后，这个国家重建、纽约的重建，所以大纽约计划当年他们跟我讲的时候那个模型，我觉得美国人疯狂，但是就是这个十几年它真的就建起来了，就是这个大纽约，Big New York真的是建起来了。现在你看Brooklyn、你看法拉盛还有曼哈顿东城，还有这个下边角的新泽西，都是一个新的曼哈顿，周围全都诞生啦。
咱们中共那时候搞的卫星城，所有卫星城全长草了，哇塞，开发区全长草了。但人家美国的地方你看，每个高楼大厦的群的背后全都是高入住率、高使用率、高房租、高质量。曼哈顿是老啦，大清朝时候建的，但是曼哈顿旁边长了一堆小曼哈顿。没有人去讲这个问题，你看这很夸张。
给保镖有三明治吃吧？
有。
好，给他们三明治吃，别让他们饿着。
哦，好好，太好了。
所以说兄弟姐妹们，任何事情要相信的事实永远是事实，不要看表面。一定不要相信听到的，也不能相信你看到，是要在事实中有各种事实堆积成的一个事实才行。你看这些人口，纽约的人口增长，从9.11以后人口增长，从9.11之后的这个城市的建筑面积，从9.11之后的纽约的住房平均价格涨了几倍，所以说它这是根本的问题。你共产党搞的一堆什么开发区呀、什么卫星城啊都是扯球蛋的事，它不生产任何财富，完全是假的擀面杖子经济。
你看这下面这河流，你看，这边是河，那边是海，海河交界处，自由女神。那边是康州，你看这个漂亮啊，太漂亮了，这是用财富、用智慧累积出来的一个现代化城市，那不是你吹就能吹出来的。
你稍微往这边一点点，就下边，往上一点，可以，再往上一点，谢谢，太好了，谢谢。（郭先生让助手调视频画面的角度）。
所以说兄弟姐妹们，当你站在这一个当年9.11被炸掉的两个双子塔的废墟之上的时候，它又重建了一个面积比它两个还大，更结实’、更现代的地方，然后这个角叫钻石角，这个结构设计得非常棒，我看过N个这个方案，当年的纽约州长是我的朋友，我最早看到这个方案的时候还有所有竞选方案，很多中国建筑师都批评人家什么太容易了、太简单了。就是这种简单你做不到，防震、防撞，然后就安全级别，这个隔音效果太好了。
当你坐在这个100多层的大楼上的时候，你想到这个地方曾经有3000多条人命，被飞机给撞过来的那种撕心裂肺的感觉，你再想着今天的和平，再想着今天我们面对的和平盛世，我们每分每秒都应该有感恩之心，珍惜生命，珍惜自己的生命啊！再过两年、三年我们再来到这里直播的时候，想想今天直播的午餐，嗷~~~~~但是每个人都不会重视今天这个当下的这一刻，都觉得不重要，但这会儿太重要，我说的你听得懂（这句话对同桌的人员说的）。
法治基金、法治基金，这是我法治基金的非常棒的律师，还有我们的战友文佳同志辛辛苦苦的这段一直熬夜奋战，准备着一周年的大庆。所以现在那天为止，到现在为止我的朋友要来的，我的朋友要来的就700多人了，我只答应了俩人，我只答应了俩人啊。所以今天早上长岛哥跟我说多少人，我说我只答应了俩人，我只答应了俩人。那天约翰.摩根 John Morgan全家都来，我答应他家了，我答应他家了。另外一个也是个美国的一个朋友，所有人我都没有答应。
Order white wine we have, right? Where from the white wine? How much one bottle?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1516/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1516/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
呃～看着啥车啊？战友们
看这啥车？嗯？
这是整个美国——第三部，
整个纽约东部——第二部
特别定制 特别定制 啊～
迈巴赫SUV 迈巴赫SUV 啊～
七哥要去开会去，见点人啊 啊～
咋弄嘞？哈哈哈 哎呀～真好玩！
你说这现在啊，共产党要打台湾
结果全世界都在研究
包括拜登政府都在研究啊，下一步——病毒
致命病毒，对美国的危害，对世界对经济的危害
所以说，战友们，谁能回避掉病毒啊？
病毒，对美国的经济
和对美国人身的安全
和对世界的人身安全
刚才两位美国人啊 两位美国人
跟我说 说Miles 我们马上要和你见面
我们要讨论一下病毒对美国经济
和美国技术领域、国防领域的深远影响
因为很多的高端人才和技术人才
都是买了保险的 这个保险的价值很贵啊
那么现在很多保险公司都不想对这些人卖这些高级的人身保险
越高端人才你越贵，他越不想卖给你（保险）
因为风险越大
这个Larry king死后，保险公司更害怕了，我噻！
这Larry King这保险，我得陪你多少啊 你想想看 这病毒
这些科学家，各种军事的科学家 咋办呢？对不对啊？
所以说，共产党的病毒对全人类的威胁和经济的打击
和对整个社会结构的打击，任何政府都不能不面对
所以，兄弟姐妹们牢记七哥对你们说的话
早乐必早衰 早悲必早哀
大家看到机会了吗？
现在要打台湾。哼！
你打台湾试试啊 你打台湾试试
但是他（习近平）晚一点 他不打台湾
他内部就把他（习近平）给打了
打台湾，他想多活几天
不打台湾，少活几天
反正他是活不了了
还有一个 大家要看一看</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 Snow，尊敬的战友们好，12月16号，几乎昨晚上没怎么睡觉。几乎没怎么睡觉。哎呀，然后六点多，我就开始，下楼来，就开始，回很多战友的信息。很多战友现在都在问，关于这个Sara的凤凰基地，还有凤凰农场的事咋回事。
00:43 Sara呢，昨天，主动提出来，主动提出来，解散凤凰农场。这是Sara妹妹自己做的决定，Sara妹妹在爆料革命当中，做出的贡献，大家都是知道的。但是呢七哥在过去直播当中说过，在我的公司当中，还有在我的人生当中，只要提出分手的，几乎是永远不可能再回来的。
01:16 我们公司里边有个文化，只要员工，你说你要走了，那绝对不挽留，那绝对不挽留。走了以后你永远甭想回来。在咱们的新中国联邦，我觉得在咱们的这个农场系列，只要大家觉得自己要解散了，你觉得你要解散这个农场，完全尊重。
01:37 Sara呢解散农场可能是各种原因吧。各种原因。但是Sara是爆料革命的大功臣。功不可没。但是呢，总有，是吧，包括我，包括听我听我看我视频的人，总有一天有退出的时候，生命都有终结的时候，这是很正常的。
02:01 这个，Sara的离开。我们表示绝对的尊重，Sara给我提出来以后，我就告诉了喜马拉雅联盟，委员会，马上开会接管，我想要农场的战友们，我要告诉你们的事情，请按照公告的喜马拉雅联盟委员会推出的，推出的，这个联络方式，跟喜马拉雅联盟委员会联系。
02:27 这个，不管任何农场，最后负责人，和最后的决策机构，都叫喜马拉雅联盟委员会。任何农场主你离开，你都不可能带走任何联盟农场或喜马拉雅农场的任何联络方式、密码、所有的有形的、无形的资产，都归喜马拉雅联盟委员会和各地农场的战友所有。所有的喜马拉雅联盟委员会都是为各农场服务的。各农场主，你可以，你拿多少钱，你有多少股份，或者说，你干多大事，是战友认不认可。所有的利益都是以战友为重的。切忌啊。所有的战友，所有的利益。
03:29 任何最后的跟G系列有关的利益，只有G系列的当事公司负责，和所有农场协调的事情由农场联盟委员会为总协调，所有的利益都是战友的。任何人也不能拿走，任何人也不能占有。这就是为什么七哥设计这个结构的时候，在任何情况下，就是七哥不在了，谁也不能剥夺战友的任何利益。
03:57 但是战友要记住啊，你有三个原则你要记住，你选，你选的是农场还是选择农场主，你要选择是农场，不管农场主他换一万次，这个农场都是你的，绝对保证你安全。但当农场主换的时候，你不管农场主是谁做，像Sara解散，她解散是她凤凰农场，整个农场系列上有最高机构有喜马拉雅联盟委员会，永远是负责机构跟你协调的，最终负责人，最终的负责人是我们各农场成立的委员会，你所有签的合同，是和农场签的合同，农场和G系列任何公司签的合同，由G系列公司负责，按当地国家法律负责，谁都改变不了。
04:53 兄弟姐妹们，那么另外一个，凤凰基地的还有凤凰农场的战友们，由凤凰基地的那几个G services啊，Gnews还有法治基金的管理团队呢，就是两个去向，一个自愿的，请你跟文嘉、还有这个文萧xiamg（名字按读音，可能有误）联系，或喜马拉雅联盟委员会老班长、长岛哥联系。可以全部转移到纽约来，到纽约总部来上班。二、你不愿意，你离开啦，这个，你可以离开，那么或者，第三条，我选择农场，我加入其它农场，或者加入到喜马拉雅联盟委员会的接管，农场，都一样的，没啥改变。
（对Snow说话）
05:49 你老看这我干啥？
05:54 就这样，你说，每天就这样。你们看的角度看不出来，它眼睛就这么盯着，就这么盯着。你看七哥，刚才我查电话，一个，两个，它看我拿电话，三个，四个，五个，我这还有一个，我记得，对吧。六个。我这还在录着一个，七个，那还有一个，八个，那边还有一个，九个。九个。
06:42 它说奇怪，你是卖电话的吧你啊。你是卖电话的，Snow觉得。
06:49 所以说，喜马拉雅农场，凤凰基地的战友们记住啊，gnews会交给喜马拉雅联盟委员会长岛哥，老班长和战友共同，和所有的各农场主组成的管理委员会来全面运行接管。然后Gservices全部移到纽约，全部移到纽约，然后凤凰基地全面取消，全部取消。然后Sara那个农场里边，所有有关Sara项目全部已经，都是，该签的事情都是G系列负责，然后这个该到喜马拉雅联盟委员会的，都长岛哥、老班长联系。
07:30 关于加入农场，你想加那个农场就加那个农场，不愿加那个农场，就待在喜马拉雅联盟委员会，不愿待喜马拉雅联盟委员会，你说我啥也不干，也可以。就这么简单。
07:46 大家一定要习惯，这个爆料革命、新中国联邦未来数以亿计的战友加入以后，这种事情可能是早上、中午、晚上都随时发生。但是我们一定要记住，铁打的营盘，流水的战友，或者流水的农场。新中国联邦不能变，新中国联邦不能产生任何所谓的大佬机构，绝对不可以有任何大佬的机构，绝对不可以。
08:20 而且也绝对不可以形成，离了谁不行，或者说谁必须怎么样，怎么样，不可以的，就战友。严格讲新中国联邦就两头，大头就是上边喜马拉雅联盟委员会，还有未来新中国联邦机构，小头就很简单，就是战友。就两头，其他中间的那个，那看你自己的作为了。你行，你就在中间待着，你不行那就不会，永远不可能让任何一个人，任何一个农场，你来决定，战友的命运，绝对不可以。那不是让战友成为任何农场任宰的羔羊了吗？那不成为发财的工具了吗？
09:11 任何一个人都不要成为所谓我是你的必须。我是你的必须，你是我的必须，都不可以。咱们的战友，新中国联邦就是让每个人有绝对的自由，有绝对的利益保障，有绝对的利益保障。这就是新中国联邦，是吧，Snow，包括Snow吧。
09:44 好，兄弟姐妹们，今天的录播时间到这啦，我这个想起乱聊，乱聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1414/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1414/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这都11月30号了，兄弟姐妹们，哈哈，哎呀，大家能给我发了很多信息。都是要这个直播直播直播直播啊，当然吃过啦，是吧，纽约时间今天晚上10月30号，阿六。点钟左右到7:00直播啊，中不中兄弟姐妹们，乱聊乱聊，乱聊啊，别着急，别着急，别着急。
中汇智博的是不是啊？按耐不住了哟，今天晚上纯粹乱聊啊，不挑不了大学，更没有爆料。啊，咱更不谈什么制裁了啥呢，咱就乱聊啊，咱俩聊聊孩子的教育，老人的养老是吧？大锅菜啥的啊，好吧，兄弟姐妹们，几个小时现在12:00 6个小时左右见吧啊，塞。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1382/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1382/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 乖乖…乖乖，知道这儿今天发生啥事吗？兄弟姐妹们，这儿今天要来两到三个牛叉的人啊，相当牛啊，哈哈，就到这儿来啊…。不孬不孬啊你看看这没啥人呐纽约。今天很多战友给我发信息啊，问我关于这个辉瑞疫苗的事情，兄弟姐妹们千万记住，我郭文贵说的疫苗不管用，啊这就是整个的黑暗势力的控制，如果有染上病了，但愿都不会啊，那你没办法，你只有用。千万不要染上病，千万不要相信那个疫苗，兄弟姐妹们，说啥了、说啥了你说？行，啥不说了，啥不说了，啥不说了啊，我要吃饭去了啊，随时向大家报告啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1349/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1349/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
没声音我关了，现在有了吧？这个好啊，我第一次使用这个啊，这是咱G-TV自己写的，还有一个这个是咱们自己的…，这个安卓版我从来没使过安卓版。So good，牛哇！这G-TV 现在太厉害了，太厉害了。效果好真实唉。不孬不孬不孬。不错啊。这个不错啊。
我开会期间出来试试安卓版，试试安卓版。哎呦，这个安卓不简单啊。还没有推出去呢这个新版的。新版的我这两天我试了，真不简单。这是专业人士设计呀，真不简单啊。朱利安尼的猫，比朱利安尼的猫厉害，比他厉害啊。安卓版出来，自带翻，效果很好，真不错真不错。不知道声音怎么样？这声音，我都没用三星手机，我都不会用。声音咋样啊？厉害！厉害！真的厉害呀！
找着烟缸了，拿个爱马仕的，爱马仕的还是啊。嘿，这能当烟缸。
我这同时三会，三会同时开啊。然后过来跟大家乱聊。没正事，没正事啊。
刚才人家开会的跟我说：Miles Guo，你这个脑子啊，你不能一起干六个事啊，你老想着你战友啊，不行啊。我说：我不想我战友我想你呀？对不对啊？没有战友你们去哪呀？没有战友你们啥都没有，对不对呀？很多都不懂这个道理呀。不懂啊。哎，这安卓版真的不错啊！哎这光，哎呀，哎呀，声音咋样啊兄弟姐妹们？声音怎么样啊？声音中不中啊？声音太小，声音太小，声音很好，好好。很多战友手机不行，你老手机，你该换手机了你。
办公室最神圣的就是这个，带你们看一下，就是我们这个信仰之星之旗。你看这感觉这旗太漂亮了，太漂亮了！ 这是我日本女朋友大长腿Peace给做的。我们每个喜马拉雅农场都有，每个都有，真漂亮，全是双层的，老厚了。太漂亮，我每天来得向旗子致敬，用这个手。
哎哟，这安卓版真行，我从来没用三星手机，三星手机也不错。天哪，真没时间，咱们这安卓版上线，因为国内的战友现在有三个问题。第一个就是咱们现在战友们都反映，因为战友在国内下载不了咱们G-TV，你相信G-TV是125,000吗？那不可能的事是吧，下载不了G-TV都是过路观看，严格讲99.99999都是过路客，就是不能在这留言的，只能看，然后都是VPN。那么国内很多都是三星手机，还有ipad，有些党内的同志的家人都是用iPad的，不会打字。所以用手机，用ipad，所以ipad版不好，网络版。
然后再一个就是有些战友要直播更容易，安卓版这个直播。我现在是用安卓版直播的，新版的，手机还没用呢，还没推出呢。这是今天安卓版的直播，我是第一次试。第二个就是国内用ipad， iPad新版马上就上啦，绝对好，绝对好。然后再一个就是现在我们尽量的就是让那些过路的战友，实际那是真正的国内危险的战友，让他们能看得更顺畅。不孬不孬真不孬，相当好，相当好。
刚才你们看到了咱们的飞机，咱新中国联邦1号的飞到了凤凰城基地，真漂亮，飞机“欻”降落在地上。你说这凤凰城，我刚才给Sara说半天，我说Sara你干嘛吗? 录视频烂的一塌糊涂。让战友们看到在非典期间新中国联邦电视基地，新中国联邦的服务基地在凤凰城已经落成，你看我们的凤凰城战友，我的娘勒，我这一看吓我一大跳，个个男的帅，女的漂亮。我们那个家族Foundation律师说:哎哟我的妈呀，郭先生，我从来没见过这么多漂亮的，英俊的帅哥美女。
中国人优秀的很，共产党这帮王八蛋们把他给毁大了，这形象。所以说这凤凰城你看看，Sara本人身材多好啊， Sara的皮肤细嫩的不得了，身材又好，是吧!然后Sara你看看小身材咔咔咔带着帅哥美女就上去了。你看咱们那些孩子的素质太棒了是吧？就是录像录的太差了，你拿个三脚架，那是Sara自己的手机，你就不应该直播，你应该让专业的直播出来。
（网友：后面的旗子什么意义）
是咱们的信仰之星的旗帜，这叫礼仪之旗，这是一个国家的礼仪之旗，每一针都是手工缝出来，双面缝出来的。缝出来以后，就挂在屋里面是礼仪之旗。后面是西藏的咱的朋友送给我的唐卡，请来的唐卡。然后墙上那个是我女儿给我写的，一个字一个字写的心经，心经，我经常念一念心经。（网友：七哥怎么又帅了）七哥一直都帅。我头两天在船上晒的爆黑爆黑的，你们觉得好像就不帅了，中国人就喜欢白白嫩嫩的，白白嫩的不帅呀，整得男不男女不女的。在西方一定要有那古铜色，才好看。（网友：精致）我超级不喜欢精致，中国男人都变成小粉脸了，我的妈啊，受不了小白脸，实在受不了。
今天也是全新第一次穿的西装，第一次穿。我今天出去上朋友家做客的时候，这朋友是行家。也是二三十年的Brioni的老客户了。一看到我的西装说，Miles我知道你最近做了一大批西装。因为我所有的西装都不能穿了，瘦了。所以说这个新的。我过去这几天，没有一天不穿新的，全新的。（网友：黑衬衫好看）我每年大概得有几百件黑衬衫。
声音小啊，那我就大点声啊。我再靠近点吧。我不戴眼镜，这手机对我眼睛太刺激了。
哎呀，我昨晚没怎么睡觉，还今天精神好呢？安卓系统网络版，战友说不孬不孬。（唱歌）现在都会啦啦啦，连外国人一见我就：啦啦啦，拉啦啦。新歌啥时候唱？我现在给你们放一放，你们受不了的。咱那个歌真是，哎呀，新的，咱们《沧海一声啸》Remax版就要上线了，还有一个国际版也要上线；《妈妈之歌》已经做完了，在10月1日以前上线。我们还要增加一个纪念我们的爆料革命之歌，叫酒祝爆料革命，酒祝爆料革命，酒祝爆料Take Down CCP。还有草帽歌”妈妈”这一声就受不了了，一声就受不了了。
耶，这好久没有时间…这个这款爱马仕的壶你们记得么？这款啊，很流行的啊。二十decibel（中文：分贝）声音正常不小，好得很，不小好得很。咋回事儿这是?
第三首啊，take down the CCP，take down the CCP到处都是啦，到处都是，火大啦。兄弟姐妹们，火大啦，全球排名第一。哎呀，真是全球排名第一，太牛啦太牛啦。关键是，战友们，你不要看这光在网（上）的，你想想咱国内多少人听。那国内数据要加上去，那不是全球第一啦，那就咱第一就没有第二了已经啊。
你说那个祝酒歌，我今天早上跟唐平还有威廉王兄弟说呢，咱怎么弄个，就像沧海一声啸那样，啦啦啦啦啦啦啦啦……大家，就人家外国人能哼哼啊，能哼哼啊。咱那个酒歌怎么能再？喝了咱的酒啊，你喝完啦是不是啊，好酒啊好酒啊好酒。它咋好酒啊？他不行，咱得整个什么一个副歌。现在唐平挠头了，就现在估计跟威廉王正在进行这个研究呢啊。我说的是研究啊，没有说双修啊。你们别搞错了，研究没说双修啊。
五音不全啊，是啊我五音不全，没音啊。说说新文化运动。我今天是跟你们乱聊呢。歌声的力量远超核武器，真的，真超过核武器啦。这个双修也没事儿，对啊，咱双修咋地啦。咱也没双修王岐山他家的人，咱咋地，咱合法，只要双方愿意，咋地？对吧，这管不着。不像共产党似的老双修别人，那不行是吧，那不行。
啊啥时候可以上街啊？不到时候战友们啊。估计啊，你都可能没上街的机会，共产党就没了。共产党这帮愚蠢的猪现在，我们不知道它那么快。它现在非要挣扎着，谁也不能拉它，非要跳到死亡坑里不行。你咋办呢？我说你别那么着急死么CCP，你死那么快干嘛？不好玩儿。我们还没准备好呢。你得让我们新中国联邦，像今天到凤凰城，那个飞机飞到凤凰城。我们正在那基地上，帅哥美女，还没准备好呢。是吧，你让我们准备好了，你再死啊。不行，CCP挣扎得，你谁也别拉我，我要快点死。你咋办呢？啊，没办法。估计今天晚上或明天你们就能看到，29号以前你们一定会看到共产党又放出的潘多拉盒子。牛啦！牛啦！牛啦！真牛啦！这歌声，是影响真的是太大啦。特别是，在这个世界各地。
不是又下毒吧（战友留言）？比毒还厉害。说说澳部，鸡腿潘。鸡腿潘放心吧啊，放心吧，依法灭贼。只要拿共产党钱的 ，只要拿共产党钱的，你得瑟，尽管得瑟。熊宪民啊，今天是第三次开车撞战友啊，开车撞战友，熊宪民啊。开车要撞战友，谋杀呀，谋杀呀，谋杀呀。
哎呀，我刚刚的跟一个国家的国防部长通个电话。强烈地啊，这个希望我们给提供一个方案啊。希望我们新中国联邦，没有共产党以后，我们新中国联邦如何跟他国合作，请战略合作啊。所以说，现在咱不着急。现在你看咱的接那飞机，Sara带的那么多帅哥美女，连个录像都录不明白。你这还没准备好呢，兄弟姐妹们。
我们今天DC行动啦，去了郭宝胜家，我们的战友竟然拄着拐去的。郭宝胜当着警察的面啊，抢咱们战友的手机啊，还有三脚架。你说这种流氓，他能是牧师吗， 能是牧师么战友们啊。咱们战友竟然没录下来啊，警察大声地制止了他啊。然后那个德州的Bob Fu，在公开推特上说，我家有枪啊，我邻居有枪，已经准备好你来了。你准备好我们来干嘛?!想弄死我们？！美国，给每个公民的权利，有抗议的权利，对吧。那你这人还没去呢，你就准备好抢弄死我们啊？！你也太厉害了吧Bob Fu，你这个Bob就这么Fu？！就这么牛？！我们战友就还没去呢，你就准备好枪，要弄死我们？！你啥意思啊？天天在去FBI的路上，现在又弄车弄枪啦。熊宪民拿车撞战友；郭宝胜抢手机抢三脚架啊；李洪宽现在到处放话威胁啊；还有夏业良啊，夏业良现在是到处放狠话；孟维参在背后总指挥。
战友记得我三年前说什么话？纽约大使馆是中共在美国的最大的间谍基地啊。我头两天说关了休斯顿，那算啥事儿嘛？不算事儿嘛。大事儿是关纽约，纽约不关都扯淡的事儿啊，都扯淡的事儿。全整个美洲，严格讲，全世界，共产党间谍最多的，五大机构之一的其中之一就是纽约，间谍机构啊。这你能看出来三年前啊，我们陈氏兄弟给我们的绝密文件啊。我盟给我们的文件啊，是不是真实的，现在证明了吧。彭培奥国务卿亲自证实，纽约是共产党最大的间谍基地。
我们今天可以在这儿说，这是要负法律责任的。彭培奥国务卿就是听了我们的话，才这么说的，就是听了我们话才这么调查啊。这是铁锤吧。所以战友别着急，纽约领事馆啊被关了，纽约的欺民贼还能在么？纽约的这些要饭党能在么？加拿大我说的是，麻烦大的地方，麻烦大的地方天天吓唬我们GTV战友，威胁制造假文件，滥诉啊。加拿大不关，你纽约的关了，纽约的去加拿大了。所以在美洲，关掉美国的就得要关掉加拿大的啊，它是一个阴阳关系。所以说，美国在行动。战友们，不要着急，不捉急，不捉急啊。
战友们想到过么，如果我们全球不灭贼，这些贼会灭谁啊?会攻击我们所有的战友，造谣侮辱我们的美丽科学家，像神一般的科学家。你看到昨天那个福克斯的Lou Dobbs啊、Tucker 、马修（音译），整个福克斯的金牌全都访问完了吧。他们能挡得住么？挡不住。因为我们的英雄科学家她真像神一样。
我现在都没见过她，我不敢见不好意思，你知道么。你说见了以后，哎咬手指头啊，多不好意思啊，多丢人啊是吧。美丽的造眼睛啊，啊啊啊…这啥感觉。我也不敢唱歌了是吧，啥时候我有种见了我们的神科学家。一见面，take down the CCP，啦啦啦啦啦…….我再见她，我现在没种见她，不敢不敢。天天现在，现在有这么多人保护着。有路德同志负全责啊，是吧，有法治基金、法治社会啊。
千万记住，战友们，所有全球的抗议游行take down the CCP行动，所有的支持者都是你们。法治基金、法治社会的捐款者，没你们灭不了共。没你们灭共也没意义。没你们灭共还能行么？肯定不行。所以每个战友，你们的捐款都看到去哪了，全球灭贼，全球灭共，全球联合灭共，然后纽约大使馆，休斯顿领事馆，加拿大温哥华大使馆，全部都得关。然后脱钩，然后炸掉南海，强拆。具体事项请看路德访谈。
所以说兄弟姐妹们，这就是你们战友们每个人的付出，一点一滴，动动手指头也好，是拿着钱也好，你冒风险也好。记住，没你们任何一个人，绝对没有爆料革命。这就是这些欺民贼这些年干的祸害的事。天天打着所有民主民运的幌子募捐，要饭，代表14亿中国人，伤害中国人，跟共产党勾兑。现在我们是一切都要以新中国联邦、爆料革命，以每个战友为核心，这就是不同的地方。希望战友们能够真正的了解，你们是真正的主力，别看我站在这嘚吧嘚的，不管我多行动，没你们不行，没你们这个爆料革命，新中国联邦也没意义。
行动，这个过程就是让大家互相认识，互相验证，提高能力，增加你本来应该拥有的正义感。然后你找到自己的勇气，找到自己的良知。让你知法，守法，还懂得用法。用法，你得懂得用法才行，法律不是只保护一边，保护所有人。
像昨天庄烈宏这个王八蛋天天给警察打电话，结果人警察昨天来了，把他给吆喝的，滚回屋去，告诉他别胡说八道，躺在地上跟杀猪一般乱叫。还有曾宏拿着枪威胁，这警察都在取证，你有枪，你公开的声明你有枪，然后到我们Lady May旁边威胁。
大家走着看，他所有的这些行动，法律都会给他答案。欺负我们，欺负的可以了吧。那个盲流子，连Sara都没见过，天天骂，威胁，威胁路德先生，骂我，拿了我的钱还骂，谁都骂。瞪眼撒谎，一屁八个谎，没一句真话，到处骗吃、骗喝、骗捐。你看那个郭宝胜，你看那个嚣张，还牧师，还写书。Bob傅，住着豪宅，就这样的人你想想能代表我们中国人么，我们中国人在海外能得到人家尊重么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1161/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1161/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是6月2号中午近12:00，文贵在这里向各位战友直播。
亲爱的战友们，让你们久等了，非常的抱歉。现在我们直播的平台是我们老的GTV和新的我们的平台。我们今天新的直播平台可能会成为肉机、被攻击的对象，但是不要担心。亲爱的战友们，我们正同时在Livestream也正在G-TV的直播，而且在法治基金法治社会的所有的YouTube频道也在同时并机直播。
亲爱的兄弟姐妹们，今天是6月2号——非常特别的日子，我们今天有重要的话题要在12:01以后才能直播。因为根据法律规定，等着投资委员会和法律团队给出最后的意见的时候和最后数字，我们才能开始来讲这个话题。所以12点以前让我们大家一起来谈一谈，现在比较敏感的话题。
亲爱的兄弟姐妹们，我们现在最重要的，大家看到了美国近期、也就是这一周以来，在迈阿密、还有在纽约以及美国各州各地，发生的所谓的暴乱、骚乱，叫Antifa。
亲爱的兄弟姐妹们，你们都应该知道大概在不到四周、三周零5天之前，文贵就在直播当中明确的告诉了大家，就是大家要知道共产党已经制定了一系列的计划——就是搞弱美国、搞乱美国、搞死美国。特别要转移由共产党的CCP Virs病毒在全世界上的蔓延，因为让全世界的停摆，而使全世界有人类以来、前所未有的，地球停止运行的、这个灾难的幕后黑手的真相。为了转移这个真相，所以共产党会有计划的，会在非洲、中东、欧洲、北欧等，特别是北朝鲜和古巴，还有一些被他们严重的BGY的国家合作一起，缠打、转移美国，并且要求在五月底。
我相信大家都应该记得五月底、六月初，我在二月份就告诉大家。三月初向战友爆料(也是我们非常感谢国内的战友给我们的绝密资料)。共产党在内部的国安会议上明确的作出：必须保证五月份、六月份，五月底、六月初，美国的冠状病毒的传染成高趋势。大家看到美国特别是曼哈顿，每天死200人，这个数字从来没有降下来，感染人数也没有任何缓解。这是在美国整个停摆、整个国家停止运作的情况下，发生这样的事情。
不但如此，我相信战友们也看到，就在五月底、六月初的时候，发生了Antifa暴乱。这和我们当初获得的核心资料当中所说的，是非常一致的——一定要让美国内部持续动乱、经济下滑。继而达到让美国川普总统和美国政府，回头去求中共重新商谈。中美贸易协议的第一阶段要更新版，甚至要美国求中共，和欧洲来求中共“帮助美国和欧洲解决冠状病毒导致的经济崩塌，和社会不稳定、严重失业的问题。”
我们在三月初战友给我们的爆料，现在可以说用了短短的不到两个多月的时间，完全证明了我们爆料革命给世界传达出来的紧急信息。包括我们战友明确告知:对香港将有一系列的抓捕、关押、还有杀害的巨大的行动；包括一系列的法规将出台。甚至恢复香港当年在2010年和2008年香港人反对的——就是国安法23条。那么从现在香港还有共产党的两会做出的决定，恢复在港所谓的国安法23条，就证明了我们战友的爆料是多么的准确、是多么的重要，拯救了多少香港的同胞。
同时我相信很多战友也都通过爆料革命，在今年的1月18号和2019年的12月底，由我们爆出的冠状病毒绝对是生化武器。以及它可以人传人、而且不可控，而且是一个合成的生化武器的病毒。到今天为止，我相信世界上绝大多数人、有良知的人，都会相信发生的一系列的事实。并且向全世界人民证实了爆料革命的唯真不破，和我们是爆料革命，不是媒体革命、不是娱乐革命的这个事实，得到了全世界的认可。
那么今天当我们站在摄像机面前，特别是我们在面临着我们的媒体平台，一系列的和共产党合谋的，对美国本土的注册企业的这种巨大攻击——网络攻击肆无忌惮，渗透、留后门、DOS攻击。这按照国际上的网络规定和合作协议相关法律，可以说这就是战争，这是巨大的犯罪。现在在美国和共产党勾兑的一些，共产党派出来的特务、间谍、以及利益共同者，已经完全不顾美国的法律和法规，对我们所有的媒体都在强烈的进行了这种攻击。
所以说亲爱的战友们，可以说是从我们的整个的媒体平台，和爆料革命战友们的亿万战友的努力，唤醒了世界的同时，我们被成为了共产党最大的敌人和最恐惧的这些群体。包括共产党花出40亿美元黑客组织，要停止和制止我们在明天的纽约时间6月3号晚上下午7点，和后天也就是6月4号上午12点以前的——新中国联邦成立的宣言仪式。40亿美元，现在看到t’m初见成效。无论是在社交媒体Twitter、YouTube、Facebook等各大媒体的影响力和渗透，包括黑客已经达到了军事级别、前所未有！但是我相信它阻止不了战友们向往自由、向往有尊严、向往家人没有恐惧，和安全的美好生活。这种动力是没有人可以停止的！
无论发生任何事情，我和战友们、亿万个爆料革命的战友，都会克服一切困难，将我们的追求、我们的信仰、我们的理想、我们的行动告诉全世界；并将我们的决定和我们未来的计划告知全世界。从现在开始起，我们在未来的72小时，可以说爆料革命进入了最关键的、最关键的阶段。应该说从现在开始起，我们真是从一切都是刚刚开始，真正进入到了一切都已经开始！而且我深信在明天之后，你们会看到爆料革命、所有的我们的战友们，还有我们最关键的领导这场运动的创始人和发起人，将进入到世界上政治管理系统的核心部位。将和美国、欧洲绝大多数国家和政府来合作，具有一个里程碑式的改变，真正的来执行和实施我们的爆料革命的下一个目标——以美灭共，以国际灭共，以法灭共进入了新的时代。
现在我们已经过了12点，按照美国的法律，我们现在应该收到了律师的文件。那个文件收到了么？太好了。
战友们好，现在我是刚刚收到的我们G-TV——现在开始说合法了。也就是，这是多少数？700多万，700多万在线观看G-TV。哦天呐726万！这是游客开放了。这就是战友们，现在我们G-TV，我现在可以合法的讲G-TV了。
现在我来朗读：亲爱的兄弟姐妹们，从现在起12点01分以后，这是英文文件，这是律师团队发来的英文文件，这是我们翻译好的中文的。稍后我们会发在我们的盖特上，我可以讲G-TV、讲盖特了。好，谢谢我们秘密翻译组战友们的翻译啊，G-TV、G-TV、G-TV、G-TV、G-TV、G-TV、G-TV！
朋友们我很自豪的宣布G-TV已完成了私募、已完成了私募！将G-TV股份出售给了，支持我和支持法治基金的朋友们。私募已于今日中午结束，不再通过私募出售股票。但由于CCP的干预，投资者仍有巨大的需求，截止日期无法满足。我想要简要的说一下这次私募的成功之处，以便从历史的角度来看待它。
我们对G-TV的初始估值为20亿美元，私募要求最低投资额为2000万美元，此次私募超出了最高预期，募集资金3.5亿美元。这个数据大概在3.6亿，我们就说了3.5亿，3.5亿并不包含VOG的1.17亿。如果1.17亿加上3.5亿的话，是4.8亿多，将近5亿。但是我们现在数字先是，仅仅是和G-TV签约的、到账就3.5亿美元。这个结果是保守估计和估值的17.5倍，鉴于对G-TV股份的巨大需求，以及G-TV未来良好的资本状况，我的律师和金融专家一致认为，20亿美元的估值可能太低了。考虑到对G-TV股份的巨大需求，公司的实际价值可能更接近100亿美元。
战友们你们明白了么？你们的股票已经是从过去的2000万，到现在实际的现金量17.5倍，并不包含Sara的VOG的1.17亿美元。如果加上那个的话应该是接近30倍，27倍-30倍之间。那么同时公司从过去的20亿美元，已经到达了100亿美元。这种需求是在全球疫情大流行的背景下依然存在，而且中国共产党在不遗余力的破坏私募。这只能说明了G-TV的价值。也许更重要的是G-TV的两大支柱——自由和真相是无限的。
感谢所有的支持者和投资者，你们应该对你们的投资感到满意。因为筹集到了大量的资金，这次私募的结果使G-TV处于有利的地位，可以进行收购、雇佣关键人才来继续发展。历史的时刻，历史的时刻啊！
亲爱的兄弟姐妹们，你们会看到这三张的不同的股票。根据你们的要求，你们可以印刷比如说十万股一张的股票，或者是一股的每股的股票。大家记住啊，看到了吗，这个是一种，这个是第二种，这个是第三种，一共三种颜色，黑金色、红金色，稍后我会发在盖特上面，稍后我会发在盖特上面，稍后我会发在盖特上面啊。兄弟姐妹们，这将是你们可以选择的股票。这个样板这是被批准的，是由我们战友们特别完成设计的，打印第一张一块五美金，如果你再增加任何一张五美金。未来你们的需要，你们要等通知，你们的选择等通知，好不好。
亲爱的兄弟姐妹们，我向大家来报告一下这次投资的基本的概念。我们这次的投资绝大多数，几乎是百分之百来自于法治基金的捐款者。我非常荣幸的在这次G-TV的私募当中，几乎百分之百的投资者和法治基金过去的捐款者是一致的。法治基金现在的捐款者已经超过两百六十万人。那么我们这次G-TV的投资者两千把椅子我们用掉了一千一百把椅子，还有九百把椅子没有用。
那么我相信战友们你们都非常的清楚，在这个投资过程当中，我们受到了中共以国家的全部的财务，和蓝金黄的力量和威胁和阻挡，使得很多投资者没办法按照时间、按照方式签订合约、并将款项转出。我们现在初步的接触的和有意向的投资者的，有效资金达四百一十亿美元、达四百一十亿美元。那么我们实际收到帐大概不到五亿美元，那么也就是说一百倍的潜在投资者被屏蔽掉了。
那么同时很多投资者的汇出的款项，多次被共产党在海外的蓝金黄力量，例如华美银行、例如这个网上支付系统Stripe，将我们很多战友的付款全部给多次打回，导致了战友们失去了投资G-TV这个千载难逢的机会。但是G-TV它是一个信仰和理想，和爆料革命战友们所追求的共同的一个目标，是大家共同的一个信仰的平台，我们不会放弃给任何战友这样投资的机会。
我们在过去的三四天内，和我们的G-TV的背后的大股东和投资机构已经在商讨和商量，我们将在如何合法、合理的情况下，在全世界上的爆料革命、我们各地的喜马拉雅整个会议系统和喜马拉雅联盟系统当中，我们将有效的可能要出售老股——也就是在这个十二点零一分以后，所有G-TV的公司控股公司的股权成为了老股。我们可能想办法还将一美元一股的股票，想办法将失去的战友和更多的潜在的投资机构进行商谈。
稍后我们会完善和VOG完成这笔交易，在VOG投资的一点一七亿的这个股份，我们想办法一定要战友们得到。同时我要告诉战友们，下一次的私募时间按照美国的法律，从私募的这一次的开始日，法律规定时间是三个月以后。接下来G-TV将在三个月以后可能会有第二次的私募。同时我们在近期会有独立的法人和独立的经营机构，也就是我们的G-Fashion正在筹备，并且将开始私募。
同时我们战友们知道，我们的G-Dollar、还有G-Coin整个系统，这个预售还会马上开始，并且在三个半月以后全面上线开始运行。那么我们的喜马拉雅储备叫喜联储所发展的稳定币，和我们的网上和我们在这个G-Fashion和G-News、G-TV联合使用的G-Coin都将全面上线。同时在三个半月以内我们的G-News也将可能进行私募。G-News、G-Fashion、G-Coin、G-Cay、G-Cloud、还有G-TV将全面的开始上线运作，大概都在三个半月到四个月以内。
我们的努力方向是，为我们的喜马拉雅海外的喜国，打造一个国家级之外的一个可信赖的，为所有的爆料革命战友们提供的，一个安全的金融港湾和人生的健康安全的港湾，一个可以实现法治、民主、自由的巨大的平台。我们正在努力在海外的某些国家范围内，建立一个像新加坡从马来西亚分开之前的一个准国家机构，和在梵蒂冈在意大利的这么一个国中之国的机构，是为了应对共产党倒闭前和倒闭后的疯狂，以及对人民财富的掠夺。
我们建造的喜联储的整个稳定币和虚拟币，是人类上到目前前所未有的，这两币相连也是前所未有的。过去我们在苹果商店买的在G-TV打赏的金币，和下一步的在我们内部消费的G-Coin，和我们喜联储发行的稳定币——也叫做G-Dollar，进行全面的升级和全面的上线运作。关于白皮书请大家等待公告，这是我们未来实现喜国——国外国中之国，为保护中国人民的利益和海外人民的安全，和实际可运行的一个法人机构，这是必不可少的。
同时战友们，我们G-TV将在三到四周内全面升级，基本废掉现在所有的G-TV上所有写好的代码。我们将用新的代码更替，并且G-TV将全面运作G商务，还有的网上会议系统和网上24小时的即时聊天加集团系统，就像微信、WhatsApp一样的，将在很短时间全面上线。G-TV将以全新的面貌开始在全世界并购最高端的企业，并将尝试并购G-News、G-Fashion股权。最后和G-TV一起达到一个，我们的中国人爆料革命在海外创造的，由亿万个爆料革命所有的战友们一起共同拥有的，一个集金融、货币、媒体、商务、商务会议实体，和全世界沟通的、可信赖的、最高信用的、代表中国人利益的、为中国人民发声的、为中国人民争取法治自由的这个平台而努力。
我们力争在今年12月份以前初具规模，2021年全面开始正常、平稳运行，2023年我们希望有一个（例如G-TV）进行公开上市。我们将2024年、2025年希望所有的机构，包括G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-TV，都是分开独立上市，这是我们的目标。
并且希望在明年年底前，将G-TV打造成一个万亿级的、国际的、全负荷的、AI和5G和高新技术，全面的会议商务、网上商务、网上视频、网上会议、网上商店、网上会员制的G-Club的，全世界最具有潜力的、约有亿万个客户的G-TV平台。
并且将在其它第三国和第四国，创建一个独立运行的，来捍卫我们这些爆料革命战友们的财富和家人的安全利益的、最安全的、最现代的——也就是喜联储的金融系统。并且将会在最快的时间、在两到三个月内，将在世界各地建五十个——叫喜玛拉雅农场联盟！也就是以国家级的驻外使馆的标准，专门服务于所有的世界各地的华人，和华人的战友们——追求法治、民主、自由的战友们的家人。和安全信息沟通、金融、投资、商务、安全与健康综合一体的，现代化的、高端俱乐部式的、具有大使馆功能的，以维护和服务战友为核心的喜马拉雅农场联盟。
同时我们会很快的时间，G-TV并购海外成熟的、具有高科技含量的直播和会议商务，以及已经运行成功的，把各种商务平台融合到一起。确实将打造一个让世界上对我们，无论是从经济和商务，还是我们的信仰和理想、还是我们的文化，都要展示一个新中国人、新标准、新境界、新思想的一个综合性的平台。同时希望我们的战友们全面的加入到新的我们的G-TV平台，工程师、代码工程师和所有的技术上、商务上有经验的战友们，欢迎你们的加入。所有的G-TV、G-News，G-Dollar、G-Coin、喜马拉雅农场，还有我们未来的这个整个机构的运作，都将以所有的战友为平台、以战友们为优先，一切都是为你们而诞生，一切都以你们为优先。就像现在无论是G-TV，还是G-News、G-Fashion、G-Coin，所有的后台工作者和整个的创作者，绝大多数都是我们的战友。
同时新希望所有的战友们也能明白，比如说我们接下来大家可能都想关心的，G-Dollar将要买，还有一个没有投资成的如何完成？希望大家能在像新西兰的老班长、澳大利亚的安红、还有木兰、美东的路德、还有长岛哥、美西的Sara战友之家，还有加拿大的江财神、还有卡丽熙、日本的Peace、俄罗斯的玛莎、还有图桑的面具先生，还有我们英国的大卫小哥和凤凰九天、我们法国的小皮匠欧洲团，以及我们现在看到韩国由我们的朴昌海先生和这个哈恩女士组成的，韩国南北的喜马拉雅集团，包括我们在其它国家像意大利的山地千千先生。我们即将在德国、荷兰、包括印度、巴哈马，以及这些文明、法律健全、安全的国家都将建立五十个喜马拉雅的联盟。
在这种情况下你们大家记住，当你们遇到信息和我们联络不通畅的时候，请和当地我们指定的这些人一起来联系，并且让你们的信息和这个所有的受到了不公平和压迫，我们要全面开始运作。同时我们将很快的公布，由于法律和税务的要求，我们将很快公布，我们G-TV拿出的一千万股、成立的爆料革命在国内共产党残害家人后勤援助会，将全面开始运作。并希望所有的战友，全面支持。这个目前决定，所有的受残害援助会将由战友之家Sara和更多的战友全面、共同运作。稍后将公布整个的成立的架构和参与人员的标准和条件。希望所有的战友们，都能放下恐惧，用自己起码应有的勇气、尊严和力量，来帮助我们被共产党迫害和残害的战友们。并且我们将努力地、尽快地获得某些国家能允许我们颁发的旅行或者正式的护照，来拯救香港和被共产党在香港残害、杀害的这些香港勇士的家人。
香港的这些被共产党残害和迫害的这些勇士和他们的家人是我们最优先的援助和帮助的对象。我们将努力将香港变成一个世界上公认的中国人的精神信仰的圣城。并且我们接下来，在海外成立的这个机构和平台组织，平台将以营救香港的这些所有手足和同胞们，为优先选择。并且希望香港的更多的战友们、和我们将成立的爆料革命受残害援助会的这些同事们联系。尽可能地尽快、更多地来帮助香港受残害的同胞们和勇士们。
那么同时，我们上次公布的、对所有的战友们，像路德先生、还有像安红女士、博博士等人、面具先生、DT、还有大卫先生等赠送的股票，我们都会在6月16号前完成。6月16号，那个发股票的机构，开始正式地向大家开始划分股票。
那么在这个之前，有任何需要大家提供的信息，比如说我们这个机构在发放股票的时候，会希望你们向它的网站提供：你所居住的国家和所居住的国家的省和州，还有你可需要的这些股票的颜色（可能会有选择的机会），以及更多的个人确认你付款的信息或委托付款的信息，都将和那家公司联系。6月16号，将开始将你1美元1股的G-TV股票、划分到你的个人名下。那时候你们可以到那个、你们拿到的那个文件里，去查收你们投资的相对应的股票。那么在这个6月16号之后，我们会将所有的捐助的股票、发放到个人或机构。
让我喝点儿水。亲爱的兄弟姐妹们，我们今天的直播，主要是以上几个方面。
亲爱的兄弟姐妹们，共产党现在在美国制造的动乱、在世界上制造的整个冠状病毒CCP冠状病毒、以及在香港每时每刻都在杀害的少女和强奸、轮奸的香港的一个个妙龄的少女和她们的家人，包括鸡奸香港上街游行的这些年轻的男孩子们，已经引起了天神共愤！
灭共已经是任何人不可否认的事实。爆料革命引领了这个世界上前所未有的最伟大的灭共的运动。为中国人争取有尊严、法治、民主、信仰自由的这个伟大的爆料革命的喜马拉雅目标、即将实现！
明天，6月3号纽约时间晚上7点钟将和所有的全世界战友们，一起来宣布，6月4号成为最后一个、六月四号天安门事件最后的一个纪念日。它将成为联邦新中国的国家日，这将是新中国的国家日、国际日！我将和很多我们国际上、国内外的很多战友们一起来完成这个伟大的仪式。由于现在世界都处于在隔离状态，纽约昨天又宣布了宵禁，我们的仪式会非常非常简单。我们过去要参与的海外的国际上的政要，100%可能都要取消。主要是将仪式进行完毕，并且有我们的战友们宣读完所有的大家的感想和希望和理想和部分节目之后，我们的节目就结束了。关键是要执行，关键是要执行！我们仪式不是目的，推翻共产党拯救14亿中国人民是真正的核心。
我们到现在这个仪式，已经得到了将近90多个国家政府的发来正式的函，他们要成为观察团。全面观察我们整个6月3号纽约时间和纽约6月4号的宣布新中国联邦成立纪念日仪式。他们全面的成为了观察团，这超出了我们的预期。这也证明了共产党不得人心，人人喊打过街的老鼠的这个事实。中共的经济已经成了擀面杖子虚假经济，中共的政权已经将在6月3号以后，将成为非法政权！是全世界人人喊打的政权，人人可诛之的政权。
越是在这个时候，我们爆料革命的战友们一定要小心小心，搂住再搂住。保护好家人保护好自己，这是爆料革命是前提。绝不能做无辜的牺牲者。这次G-TV的投资向世界展示了共产党花了三年一国之力，打压的文贵的个人形象和陷害个人的形象，将郭文贵的“郭三秒”变成了“郭三强”，强大的信仰，强大的意志和强大的能力；将郭文贵的“郭骗”变成了“郭希望”。投资和金钱不会撒谎，这次的投资，400多亿美元的资金的涌入，已经证明了郭骗成为了郭希望。
然后“郭强奸”现在变成了“郭坚强”。只有共产党才能让世界真正的看到郭文贵到底是个什么人，爆料革命到底是不是一个无私的、唯真不破的、真正的以一切拯救14亿中国人、实现信仰的自由、真正的法治社会的而奋斗的一代新的伟大的中国人！所以我们在6月3号之后，我们中国的新名就叫做新中国联邦。The Federal State of New China。
所以说这个名字和设计是我们背后，就是亿万个战友共同凝聚的结果。所以亲爱的兄弟姐妹们，很快在未来的24个小时以后，世界将巨变！无论如何都不可否认的事实。这个世界绝不可能再和中共有任何的合作；也更不可能再被它们蓝金黄；也在不可能继续容忍下去。用冠状病毒在全世界杀害一个个的平民百姓，而且没有任何停止的迹象。包括也不允许在美国制造这样Antifa这样的动乱,实际上就是共产国际在背后的策划。
我相信在很快的接下来的几个小时，不超过几十个小时内，美国川普总统和美国人民，将采取有力的行动，平息这种暴乱，依法平暴。我可以告诉大家，这个世界上只有外星人能打败美国，没有任何人可以击垮美国。真正的这些所有的共产党的无知和疯狂，只会让伟大的美国更加的强大。在这周的周六以前…
1000万..天呢1000万？我有点激动，我有点激动，战友们俺有点激动啊。这还是被黑的情况下，天哪天哪，你们的工作太棒了，我们的超级团队。
今天的这个整个导演是由..不让说..那不说了。今天整个导演不是我的啊，是前面这位女士的啊。
亲爱的兄弟姐妹们，然后在下周六以前，我相信你们会看到一个完全不同的世界。我们的爆料革命将进入到一个深层次阶段。你们会看到爆料革命将和世界上最高端的政权，最有实力的政权，最坚定灭共的政权和美国人民，欧洲人民和日本人民，全世界人民站在一起共同灭共！你们会看到在明天之后也就是在未来100个小时以内，这个世界上巨大改变的同时，你们会看到爆料革命当中你们的付出，你们的奉献，上天都看到了。
在这次G-TV投资当中我和每位投资者都有单独的对话，这是我文贵对你们认真、庄严、负责任、承担责任；对这个投资整个、永远、都要负责任的；这是一个法律上有效力的一种承诺、一个态度。当我和每个投资者联系的时候，几乎是绝大多数战友听到文贵的声音对面传出了哭泣声、感动声、还有他们三年支持爆料革命所经历的被威胁、被恐吓、以及失去和得到的一切点点滴滴，文贵无法在这里一一言表。今天我们要做为一个严肃的直播个人的感情成分我就不想再多说了。
文贵只有一句话就像告诉所有的战友一样，体面、富有、安全和物质充沛、家人欢心的生活方式不是共产党的专利。我们中国人每个人都应该是享受天赋的人权、人人平等、私人财富不可侵犯，国家权力不能被私有化，个人财富绝对不能被公有化。每个人的家人都应该得到尊重和安全。决不能让共产党把他们的双修和强奸和玩弄女人叫做风花雪月；把中国所有老百姓正常的生活和恋爱都变成所谓的强奸和流氓。颠倒黑白、一切都是党的、一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲的时代在现在在明天将彻底结束！这种荒唐的70年灭绝人性、惨绝人寰，杀害数以亿计中国同胞的时代将一去不复返！
爆料革命在过去三年获得的这种成就有目共睹但是我们不拘于此，不享受于此，这不是我们的目的。我们不在乎鲜花有多少不在乎掌声有多响亮。我们只在乎一个结果：打造和创造一个没有共产党的新中国，让14亿中国人民过上体面、健康、人人平等、国家政权必须是一人一票选出的合法政权和让全世界上信任和尊重的，让我们的子女让我们的后代不在活在恐惧和黑暗之中的，有自由的，有尊严的，有民主的，这么一个社会。这是我们唯一的目标！这就叫灭掉共产党建立新中国。
亲爱的兄弟姐妹们，接下来我们的事情还会很多，发生各种事情都有可能。但都是上天对我们的考验，就像今天已经上千万个战友你们来观看所有的爆料革命，希望你们能将用你们的双手在安全的情况下将今天的直播传达给全世界上所有爱好正义和所有的中国同胞们。亲爱的兄弟姐妹们一切都已经开始！文贵只是一个最最普通的人、一个被共产党陷害、残害的一个受上天保护的一个幸存者而已。我再次向战友们重申，任何人要记住当你把某个人做成一个个人崇拜的时候，你就是最大的输家。我被你们每个人的哭声，听到我声音感动、抽泣、我特别的感激但是我并不喜欢。我们要记住最亲最近的，最亲的就是你的血缘关系你的丈夫、你的先生、你的爸爸、你的妈妈、你的姐姐、你的哥哥、你的孩子…，爱护你的家人，这是你最亲的人；最近的人、就是像我们爆料革命的战友和你身边的朋友、合作人、司机、甚至是同事们和你志同道合的战友们、朋友们、这是亲人。我们要对最亲最近的人保持着绝对的尊重和爱护。而不是将他树立成一个什么榜样，特别是像中共一样树立的是一个个的妖魔成为一个所谓的伟大领袖的形象，这是最最让人不齿的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1151/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1151/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
又回来了，又回来了，又回来了，战友们，你们知道我今天直播的时候为什么我让工程师们都看着呢？因为非常简单战友们，我知道内部的行动，我希望前面听着的，小明你们要明白，明哥哥为啥让你俩在这看着，就是让你们知道共产党玩什么招，张伟还有螃蟹他们同流合到一起玩什么招。
画面也比之前好。我把刚才的那个后面的伺服器给调换了，放心，这个蓝的还不错，好太多了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我想再跟大家要说一下子事情，就是现在共产党所准备的40亿美元要阻止我们喜马拉雅宣言，我们简称喜国宣言。那天直播的时候那不是开玩笑的，我们刚才说到澳大利亚安红木兰在那个地方，还有纽西兰的老班长，还有这个加拿大的江财神，这么多人啊，卡丽熙，我可以告诉大家，对了，还有安平呢，安平女士还在那呢，还有​​她的洋老公，特别可爱的老公。那么我告诉大家这次较量是很可怕很可怕的。各国政府跟我们合作的都在跟我们说，Miles 你觉得能直播成吗？战友们你们觉得不是荒唐吗？你们就对你信赖的美利坚共和国或者大英帝国她竟然问我究竟能不能弄成？那是什么概念呢？战友们要记住，任何官方和我们站在一起，都是不可能的，在这个时候，都是不可能的。
大家发现了么？我这个敏感好一点儿了，敏感好多了吧？非常非常好，这就是文贵，我发现了我就能给它治明白，好太多了好太多了。基本上是，一天也就十几次了，特别好。但是眼睛就会有点儿干，还是花粉，其他都是瞎扯的事情。我一回到这个农场来，这个花粉明显就感觉到，眼睛干。但是呢，我有办法啦。我这个保健团队非常非常好。
说到这，我得再插着给大家说一下，就中国这中医啊，你别听它胡说八道！我真觉得，中医绝对是伟大的，但是现在中药和中医医生，完啦！药完啦、医生完啦，你相信它什么啊？都是胡扯，乱扯的啊！我这两天我更加的深刻地意识到，还是西医治病。你看，路德给我推荐那个壶，往那一个嘴上，原来也洗，那壶是这样冲的，我特难受。这样一搁，电动的，刷，几秒钟就洗完啦，是吧？然后人家医生给我开了药，是不是，像我那腿疼，吃完药就不疼了，绝对不疼。
然后就说，你今天锻炼，就跳绳。哎呀我的妈，我这跳绳我才发现，我跟某个运动员说，“我家里人啊，跳了这个3000个绳，你觉得咋样？”他说，“文贵啊，我这锻炼的时候，就这就是小儿科，跳一下绳要过三下”，那就是玩儿呗那意思，一天一万、五千、两三万都有可能、那就不算数。但是你说我现在天天运动呢，我今天早上我跳的不到一千啊，我那舌头真跟狗似的，我的心脏都……，你说我都能做三十分钟的平板撑，一做跳绳的时候，哇！那个心脏啊，哇塞！我做了有20组吧，一组50个，就是那个特粗那个绳子，特粗的，还快不了。跳完之后浑身难受，浑身这里面、那汗啊，哎哟我的天啊！
所以这运动员，太不容易了我跟你说。你说那踢足球的人打羽毛球的人，得多伟大的人，得多伟大啊！一辈子，就争那一个冠军的机会。这么看，咱爆料革命，可比那舒服多啦！是不？而且你得到的结果、成功的机会比他大多了，这是信仰、这是理想，那跟运动不是一回事儿。
我这刚才说，这四十亿美元。当我得到这个档以后啊，我当时我真的、我挺傻眼的，我做梦也没想到，这个六四有这么夸张么？过去这个一年下来也就是，到六四花个三亿美元是要花，大概一二十亿人民币，叫维稳费，六四前、六四后全国的。多的时候，是说七十年大庆、六十年大庆，大概拨个五亿美元、维稳费、海内外，不会超过十亿美元的。这很多钱了啊。
但这次，搞这个四十亿美元，而且上面第一条就是、就弄上：严防海内外在六四前后、利用六四，在中国现在冠状病毒和国际上所谓的反华势力进行结合，并在特别是社交媒体上，出乎我们所料、或情报错判导致的国内大动荡。哎哟，然后，是今年，这个国家专项维稳，在这个六四期间，四十亿美元，一半儿的钱用向海外、一半儿的钱用国内。而且特别是把香港、台湾、美国，美国是特别是纽约。
然后就提到爆料革命，这个爆料革命的所有行动，都要彻底掌握、控制在一定范围内，要控制在一定范围内，那啥概念？就不让你直播成。还有战友们你们想发推特，发这个什么什么特，你想在什么咱这平台直播？你得做好心理准备，先睡好觉、把心脏练好、旁边放上茶、喝着茶，断啦重启，断啦重启，断啦重启，跟刚才似的。更重要的是你要准备多个WIFI，它一定黑你WIFI的啊，现在找到你WIFI黑太容易了。
所以战友们我今天再重申一遍，第一条我请战友们一定要记住所有的战友往这里投资汇款的是6月2号最后一天，到款的日子，最后一天。现在日本、台湾、新加坡等，特别是你们不要在想着华美银行华美银行百分之百是共产党的，包括在加拿大跟共产党最亲密合作的，中国人民银行发过去了一个所谓的“高风险帐号的严重警告”这个警告通知，还有咱的什么什么平台的帐号地址的名字被它们锁定了，然后不让付款。战友们如果你想做这件事情是没有人能挡得住你的，它不让你付款，你不是犯罪你不是偷钱你不是抢银行是你花自己的钱，请找路德、木兰、 Sara、安红、老江、去找他们，他们手里有新的帐号，这个帐号提供的时候尽量不要提供住址还有公司地址，赶快去付款，这是一个；第二个G-Dollar这几天买的人太多了，我告诉大家G-Dollar在日本，在日本短短的一两天就干了3亿多美元，汇出来，如果他们不挡的话几百亿美元那真的是这两天肯定达到2千亿美元，你想想那是什么概念呢？一个万亿GDP的国家一年下来也没有2千亿美元，这是纯钱呐纯现金呐，能聚集在一起。所以说不放弃、不抛弃，我和Sara和我们董事会的人尽可能的把大家拉进来，但是最重要的还是要靠你自己，你的执着，绝大多数战友还是没问题的，百分之八九十的战友都没问题，但是我们最希望那百分之五的战友你们不要放弃，有事随时联系。
另外一个我要告诉大家的事情，不要想着投资做空港股，我给大家说说理由，共产党我相信在18到24个月一定会灭，那我们为啥不自己做人民币再做港币呢？另外一个我觉得咱现在这个平台跟G-Dollar，我再一次告诉你们要比那个回报、安全多的多，你们不要糊涂不要冒险千万别掺和啊！
另外一个我要在中间插一个，我们现在正在筹建的喜马拉雅农场，我告诉你们喜马拉雅农场永远不会集资，不会筹资，不会向战友伸手，只会给战友带来方便带来利益不会向你们伸手，这永远要记得，这个就是我们大家在世界上的大使馆，现在正在筹建中，欢迎各国各地的战友踊跃参与，咱们正在写章程。
还有一个今天大家要知道的我们6月4号，纽约时间6月3号，北京的时间6月4号早晨6点钟开始预播，7点钟开始正式直播就是你们的北京、香港、时间，纽约是晚上、下午、时间，6点、7点钟开始六四新建国日，新建国日！喜国建国日！开始直播！18个小时（直播总时长）到达纽约时间6月4号的中午12点，也就是大陆时间的晚上12点。
这就是今天直播的重点，千万千万兄弟姐妹们做好心理准备，准备好六四啊，一切都可能发生，为全世界人民，全香港人民，全台湾人民，14亿中国人民，西藏人民，祈福！
阿弥陀佛！很多战友们你们不要给我打电话，我不能接电话，咱有的战友要学会礼貌没有预约你怎么就打电话？不要这样，拜托了。唔该噻！唔该噻！光复HK！
今天来不及了香港有很多事没说，我抽时间再播吧今天下午或明天好吧？唔该噻、唔该噻了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1094/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1094/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你可只能让我们更坚定的前进，现在我们团队还在工作啊，重新搞嘛，是不是？所有下载的照样管用，还能管用，但是战友们我想让大家知道你说的共产党有多卑鄙，所以没有一个Email是安全的，因为申请必须用Email，所以他就利用这个卑鄙的招，所以手机啊，它某种程度上特别是苹果。
是安全的啊，不是什么都能黑了，但是Email是绝对不安全的，亲爱的兄弟姐妹们啊，等等48与48小时以后。这些都会过去的，现在下载还能正常使用，Gnews还能正常使用，只是影响我们几天进展，给我们造成一定的损失。而已，文贵半夜发自于曼哈顿纽约的报告，还不是曼哈顿，是纽约的报告？谢谢，亲爱的兄弟姐妹们，我要继续工作了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1087/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1087/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看看是外面啊，外面老冷了，外面老冷了，哎呀，刚刚直播完。咱们GTV感觉真好啊，真的是直播完以后才有个感受，就是说人家的YouTube呀，人家的平台啊，就像在一个豪华五星级饭店吃饭一样，你再怎么吃啊？他也没那么舒坦，没那么自由，没那种亲切感，刚才直播完以后突然有点感触。原来咱们自己的gtv就像在自己家餐厅吃饭，在自己家客厅嗑瓜子一样，舒服，直播完也不累。啊，还不累，感觉相当的好，哎呀，我现在看着纽约的感触特别多啊，遥远的纽约，你说每8分钟死一个人呀。我们该如何感激这个国家，感觉这个社会，我们应该为这个国家做点什么呢？希望美国尽快的好起来。太伟大了，太悲惨了，这都是共产党惹的祸呀，不敢想象每8分钟死一个人，亲爱的兄弟们，我们为伟大的美国为纽约祈福吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月2日GTV第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1085/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1085/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
很多人进不来呀，很多人进不来呀，进来的人太高兴了。没问题，用我的号直播，凌晨一点没问题啊。木兰妹妹回来了，被踢出去又回来了，不容易啊，你把你海航的股份分给我点呗，就不踢你了。
（测试发现Bug）
我这儿看不着网上打的，但是在iPad还有啊，还有网上打钱的。很奇怪啊，你看到没有，这简直是太疯狂，你看看这玩意儿。我在这儿没有，是吧，你看这没有，你看这大拇手指头还是钱，你这糊弄人吗这不是，战友们说了电脑版上也有。我再点一下这个message，什么情况这是，电脑版，iPad版现在你这个，真是服了。
天呐，我这已经订阅，在内测的时候已经13824了。跟Inty这个孙子还有那个库勒泰发信息说郭文贵直播只有几个人看，你说这孙子有多撒谎，这个inty还有库勒泰是我新疆朋友告诉我的说，是新疆人当中最坏的维族人，就是那种瞪眼撒谎，郭文贵只有几个人看。你大爷来的，简直太坏了。战友们别点钱了，别点那个钱了，别点那大拇手指头了，太难看了，老往脸上冲。
现在Inty大量的买那种僵尸账号，你说这人造假造到这程度，他竟然敢在推特上说我们的GTV花了几千美金。你这王八蛋他还是写程序的，不是你说我们遇到这坏人，原来跟我们当战友的时候咱没发现也没这样想，现在你说这人咋这么坏呢，这是人说的话吗？几千美金？Inty写一个GTV，你不给我写你是王八蛋，你给我写一个，你写一万个我都要。你瞪着眼撒谎，能这么撒谎，你要点脸不要呢。腆着脸给我要钱：郭先生能不能这个给我报销啊，500块钱的麦克风从网上搞什么众筹，最后是我这随便买，花几千美金。
就像庄烈宏这孙子，刚才我推出那盖特，大家看到了吧，咱们盖特盖文，我发出去那盖文。他的报销的有几分钱美金的都，比鸡腿潘还惨，真像一个爹的孩子啊，真像一个爹的孩子。你看他花了六七千美金，咱美东的战友，还不包含一个美东的一个撞车的，撞车的钱900美金，另给的啊，另给的，不含在七千美金里边。你说他是人吗？是人吗？这钱我估计他贪污了.
我今天我才发现，我们财务告诉我说这孙子哎，竟然开的账号是叫乌坎村，Wukan village，你说这要不要脸啊！还有乌坎村，你出卖了你的战友。战友都死了，你跑出来了，你带个小妓女跑出来了，是不是？结果是现在用乌坎村的名义开账号，敛钱。你说这王八蛋多坏啊！你说我做梦都没想过，压根就没想过，我知道这是个坏种，我希望他能改邪归正，但你做梦没想到人能坏到这种程度，就瞪着眼撒谎到这种程度，卑鄙到如此的程度！
你说香港昨天晚上人家其中的一个女士跟我联系的，她说：郭先生我家人全被抓进去了。她跟她妈妈被抓进去的，她妈妈被抓进去以后，第一件事儿把她妈妈保释几个小时出来的。进去（警察）问她妈，你认识郭文贵吗？你认识路德吗？你跟路德有什么联系？把手机打开，点路德，结果发现她妈妈根本不知道路德是谁。她妈真不知道路德是谁，但她妈妈知道郭文贵，是咱的绝对粉丝。这老大姐说：郭文贵我一直看他视频，我每天都看，怎么了？
最后警察告诉她说：最好你不要看，你再看郭文贵的视频对你没好处，郭文贵现在是人人喊打，是香港的敌人，是我们国家的敌人。她妈就特别倔，我不认为郭文贵是香港的敌人，郭文贵是香港的恩人。刚刚给我了将近7000个口罩，我发出去的，而且我见谁都发，怎么他是香港的坏人呢？因为她妈身体不好，把她妈也放了，保出来了。但这孩子在里边待的时间比较长出来了，问的所有的事情。
庄烈宏你造的孽你走着瞧，郭文贵要不把这账给你算明白，我就不姓郭。你记住我今天的话，给你脸不要脸，你个小人渣。我现在想想你在喜马拉雅的时候那个德行，那小撇拉子腿儿，你那个1米42的小个子，我都恶心的慌。我怎么能让你进喜马拉雅大使馆，还让你抽几千美金的雪茄，拿了那么多郭战装、郭战帽，结果现在我发现很多人要的东西你都没给人家。
他打着美东刘素英大姐（等）很多人的名字给人家要的郭战帽、郭战服，还有什么纽约顶郭啊，末代奴隶呀，一堆人，给了他一二十个名单啊，回头我把这名单找出来，二三十个名单给庄烈宏，现在发现他根本没给。
细思鸡腿潘这个王八蛋，列了一堆的名字，结果把所有的郭战装都在家里搁着呢。他要准备卖，你们发现吗？他想卖的，他作为收藏，未来要赚钱的。这是什么样的卑鄙嘴脸呐。爆料革命没给你要一分钱，给了你都是荣誉、都是知名度、都是现金、都是工作！郭战装、郭战帽给你那么多，结果你藏起来，你骗所有的战友。结果他还敢开个乌坎村账号，你说这个王八蛋什么人？
关键你出卖人家香港跟你没仇没冤的这些，人家是拿着命在为香港工作的，这是什么王八蛋呐这是啊？这是坏到什么程度啊？
我发现郭媒体有个好处啊，我在这儿看，我在这儿说，直接就过来，牛，郭媒体确实牛，确实牛。
头两天，我给大家说过，江苏安全厅向安全部、向政法委、灭爆小组承诺，决不让郭文贵的直播和关注数和阅读量超过YouTube，决不让超过四十万，这是他说的。
记住大家用时间来证明，看看到底儿我们GTV未来是有多少人关注，大家你们会明白的。你看这几天的动作了吗？吴征这个王八蛋这个绿帽子王到美国来所有的动作，就是因为两件事：接近六四啦，整个中国大地都在着火，那火可不是我们放的，也不是我们战友放的啊，是上天放的，霹雳神放的。但是我可以告诉大家，国内的火会越来越多。我就等着这个青烟袅袅呢啊，一直不来，他不袅啊，都袅到五台山去了。
国内的霹雳神们，能不能把火烧的离北京近一点啊，能不能把火烧的离人民大会堂近一点啊，能不能尽快让战友看到青烟袅袅啊，那八宝山新的火炉子那在那儿搁着那不锈钢呢，你不用用多可惜啊，霹雳神呐！
所以他们害怕了，接近6月4号了。再一个GTV上线，G-news的这声音。
今天，我们得到确切的情报，他们把G-news、GTV、战友之家还有路德这儿当成必灭的目标。现在小皮匠、卡丽熙也给列进去了啊，必须把这俩人灭了。
所以说亲爱的兄弟姐妹，真不是开玩笑的，GTV现在已经是国家的力量来黑咱，你能在这块儿听一分钟你想想得多少人在看着我们。现在在镜头后面的这帮所有的黑客们，我知道你们都是农民的孩子，都是我们草根的孩子，你们在为虎作伥，助纣为虐。你们伤害的GTV和爆料革命都是你们真正的同胞，中南坑的儿女们不会给你一分钱，不会给你一个口罩，我们今天战友们都是在替中国草根说实话。
你看我今天，我从昨天到这里来开会、上岛、见人、回来，昨晚上睡了四个小时的觉。到现在，我向天发誓我一口饭没吃，我今天节食，我一分钟没闲着，开会、开会、开会、开会，为了什么？就是为了中国拥有法治和信仰的自由。让我们不像猪狗一样的活着，要我们的母亲和姐妹不被他们轮奸、强奸，不要沦为香港的陈彦霖和陈彦霖母亲那样，就这么简单。结果你们花那么大心思你们要……
（与战友互动：又来大拇手指头了，求求战友别按大拇手指头了，别按了，这钱就别按了啊，难看死了，哎呀，真是难看死了。哎呦哈，来一瓶酒，哎呀哈，又来钱了，求求你们别来了。又一瓶红酒，烦不烦呐姐妹们，我知道谁干的，我知道是谁干的啊，肯定是林彪二号郭啸天干的，还有候小宝专干坏事儿啊。）
所以说兄弟姐妹们，这个庄烈宏真的是太坏了啊，现在你等着钟翰林还有梁颂恒出来以后就知道了，他一定会给大家说的。
所以说战友们，这个GTV让他们有多可怕，就像我昨天，那段儿好像是给整丢了，昨天录的最精彩的一段，后一段，后三分之二全部找不着，找不着了，这真的让我太伤心了。
我每一次讲的东西，我说实在话我自己看我都享受啊，我一回头看我视频的时候，我真想抱着视频亲我自己。就这个郭文贵是什么人物啊，能讲出这样的话出来，讲的这么正确。现在我一回看我的视频有时候真觉得我，这是我说的话吗？我有这么聪明吗？实在是佩服。我不跟你们开玩笑这句话，我真认为我自己，我真认为是上天在推动着我说话、在做事儿。霹雳火啊，国内的霹雳神呐，别老在那儿天津转悠啊，昌平转悠啊，别老在五台山转悠啊。着那么多天了，江苏转悠，这火进京吧！
我们的李金山大画师刚刚发了个视频，我特喜欢李金山老师。所以说我们倍喜，大美女你攻击李金山老师，我真不高兴。你这不乱来吗？这不是。
有一个油罐、化学油罐倒了，那罐要倒在人民大会堂啥感觉？别倒在老百姓周边，就倒在人民大会堂或中南坑。哎呀！那多好，“啪唧”一倒，“轰”哎呀！那事解决了。是吧！青烟袅袅了。是吧！所以说兄弟姐妹们，胜利就在咫尺之间呐！
对了，刚才我关于发我们那部长的这个盖文，我们的盖特。我们的部长非常非常好，马上就回复道歉，认错、认错，因为这个是绝不可以的。
曹长青先生，我尊称为先生，我尊称他为先生。因为他绝对是用生命、用时间，他证明了他是反共的、灭共的战友。你甭说什么，有人把他说蔡英文了，这跟我们没有办毛钱关系。我们爆料革命不要求战友跟我们什么都一样，那是什么呀！那是什么？那是共产党。我们要战友只要有两样一样，你不要违背我们爆料革命宗旨：灭共、反共，拯救14亿中国人，追求有法治的中国，自由的中国，其他我都不管。
曹长青老师说啥了，就说了个很客观的话。说这个共产党员是有一小部分坏的，中国人现在发怒，中国人现在难道都是干净的吗？大概这意思啊。他说的很客观。当然不都是，那吴征是吗？吴征不是。庄烈宏是吗？他是畜生。Inty 是吗？维奸。
中国有多少个庄烈宏？这个烂仔、烂人。从一村里出来就开始害人，瞪着眼说瞎话。你看他说的那瞎话，他说的什么，他嘴都说歪了，这个王八蛋。他都不怕造孽吗？就骂人家。
Inty这是、这难道就不包含中国人吗？郭宝胜、假牧师傅希秋，听说今天有战友推特给人家布什家送藏獒，这是真是假呀？我得、我一会我给布什总统他家发个Email，我跟他家人都熟，我要发个Email，我看是真是假。做假政庇，当然了，他并不是所有中国人，所有中国人不一定都是好的。99.9%，我没说百分之百。
部长就攻击他去了，还有我们那个舒美女也叫舒什么也跟着攻击。这不是找事吗这不是。曹长青老师要是不反共、不灭共，还谁反共、灭共？
就像那韩连潮，大家现在你们、你们、你们不要攻击韩连潮，韩连潮是我见过股子里边最反共、最灭共的，他跟共产党是有不共戴天之仇。韩连潮可不是摘桃党，多少桃子都搁到嘴上，他都不摘。连潮是我见过真正的一个好人，中国的好男人，我百分之一百相信他。曹长青老师，我百分之百相信他。那怎么可能？任何情况下，他明天砸郭，我都不会说他坏话去。战友千万不要乱来，到处树敌，树什么敌呀？
任何人发声的时候，如果你是战友，你不能代表爆料革命，你不要代表郭文贵。你先声明，我的观点跟爆料革命战友、郭文贵没关系。你爱干啥干啥去，跟我没关系。
你像这个庄烈宏，是不是！他憋了几个月了，就等着他出现呢！这孙子就该砸。那Inty就是一个维奸、恐怖分子，现在连枪都拿了，枪都上来了。卧槽！厉不厉害，那枪都来了，大家做的对。但是你这不能到处树敌，这不行。
事实上咱们真的是拿着大炮打苍蝇，咱这是拿着核导弹，拿着几千美金的一个战友的这么一个、一个发声的权利去砸那茅厕坑里的蛆，我们家Snow拉出来的蛆。他值得砸嘛！咱提提庄烈宏都给他八倍祖宗了，都给他、叫他冒青烟。
他那个烂仔那样，他在我心里边，别看他喜马拉雅，我给他、尊重他。他在我、这真是、我对他真的连我家Snow好都没有。你见我让庄烈宏上过船吗？你见我让庄烈宏请他上过我家十八楼吗？你、你看我们在喜马拉雅大使馆，所有的美国同事见他没有一个说话的，都不搭理他。几个人都告诉我说，这个人不是好人，我们几个保镖都说他不是好人。
我很生气当时，你们怎么这么说？他就、他就不是个东西，坑坑巴巴的，这典型的这个杂碎。所以说咱们砸他干啥！浪费时间，知道他坏也没砸，结果他更坏了，把人家香港的人送监狱去了。
所以今天我们给Uber公司发了关于他，Uber 马上跟我们联系，打电话：怎么回事？怎么回事？马上回复受理。这样的人酗酒，还跟有涉嫌恐怖主义的人在一起。而且把香港人送进了监狱里边，他有政庇也没有用。
战友们你记住，当你申请政庇或者你在政庇批准后等待中，有两个条件，你们不要触犯。第一条，你不要在美国犯法，更不要说犯罪了。只要你犯法、犯罪，那就绝对给你拿掉。其中最重要的一条，在申请政庇和拿到政庇以后都问你一句话，有没有人因为你进监狱，因为你受伤害？还有你有没有支持过恐怖分子，支持过恐怖分子？还有你有没有向政府提供虚假文件和撒谎？这三条只要有一条，百分之百给你拒绝了。
战友们，所以说你们一定要到美国移民局，一定到美国政府里面把庄烈宏，把香港钟瀚林和香港的这些勇士送进监狱的事情，一定去举报。他百分之百完，包括Inty。
现在郭宝胜的护照，他拿到了，但是现在美国要重新查护照。第一个就是来找我们，说你们跟郭宝胜有官司，但是你郭宝胜的、你拿护照的信息，我们现在要了解，他在国内为什么进监狱的，我们现在正在提供，正在提供证据，不管他拿到护照了没有。
李洪宽这个孙子根本没有拿到，你知道嘛？他就根本没有。因为他有小偷行为，到现在没护照。所以在华盛顿的高院，因为他不属于美国公民，没拿到护照，把我们的案子给踢回来了，现在我们要在纽约起诉他，因为我们俩都不是美国公民，就不能在美国高院来理这个案子。但是说明什么？李洪宽不是美国公民，他因为啥？就因为他偷东西。
说现在庄烈宏也偷东西，Inty有恐怖分子倾向和庄烈宏对恐怖分子有支持，然后还伤害了别人，他百分之百完。所以Uber公司现在很紧张、很紧张。因为什么？我们律师给他发函以后，如果Uber公司不采取行动，未来有客人酗酒出车祸，因为他，或者跟恐怖分子倾向，那他完了，Uber 公司挨告。
所以说兄弟姐妹们，这个有意思了，这个有意思了。战友们，我们的力量是什么？唯真不破，坚定的意志，无我、无私，自己脑子比较大，更重要的事情就是我们有大家集体行动的力量。
战友们，如果今天现在郭媒体一万三千个人加进来的，一万三千个人，现在一万三千八。如果每个人点一个手指头到移民局去告庄烈宏，百分之百他完蛋，Inty 他百分之百完蛋，YouTube、推特，百分之百给他关了。咱就不团结嘛！
战友们，甭说我们五十万，甭说我们五百万、甭说五千万，那五千万点谁、谁不完呐！但是你不能玩假的，你得玩真的。你像庄烈宏这个、这个报销凭据造假、偷东西、故意毁坏财物，我们保镖多次问他，电视机是不是你毁的？不是。椅子是不是你毁的？不是。电线丢了，不知道。摄像机丢了，不知道。他申请政庇，他能说他那战友是他出卖的嘛？他、他在里面关了多长时间呀？他关的在里面待的时间跟他申请政庇跟本对不上，所以说这个问题很大。战友们如果咱们行动，每天早上动一次手，中午动一次手晚上动一次手，三个坏蛋就灭了。在美国就是唯真不破，讲证据讲法律，谁都甭想逃过这一关。
925人在看了，（战友点名）
所以说战友们，咱为啥不行动呢，是不是？关键是战友们要有一致行动的这种自我负责任。你看我们瞿水台，从来不掺和是非的，也不骂人，也不抓特务。但是你看最近瞿水台在庄列宏的事上就发声了，她受不了了。因为1120她也来了，她也跟了两三年了，她也受不了了。真的是，瞿水台是我们战友当中，教育程度最高和工作经验最丰富，人也非常之漂亮，非常优雅，很高尚的一个人。非常高尚，很执着，受高等教育。让人羡慕，薪水我想也是最高的，最高层人才之一。我是一段她就是一百段那种的，我是战友中最低的，看不下去了，看不下去了。
还有多少国内沉默的战友给我发信息，暴怒啊！他们说你看文贵啊，你得吸收教训，这个庄烈宏当初我们就觉得他不是好东西。
很多人我都道歉，我向战友们道歉啊。首先庄烈宏事件还有Inty事件啊，百分之五十都是我得错，甚至百分之八十是我的错。我是用蒋干知蒋干，但是有时候也付出代价了，关键是我让战友付出代价，很不应该，我很难受，非常难受。
曾宏这个王八蛋就不值得一提了，天津大驴脸垃圾都是不用提了。难受的是很多战友因为我的错误受了牵连，还花了钱、花了时间。战友们真的对不起，这个是文贵对不起了，到喜马拉雅农场我一一补偿。如果这些人骗了你们我愿意承担责任，愿意承担责任。
所以说，现在GTV成了共产党的噩梦，成了共产党的噩梦。就像我昨天、前天在直播上说的，GTV未来可以板上钉钉的，Space的WIFI网络是一定会成的，这就是美国背后的支持，军方的支持，这绝不是纯粹的私企。未来没有任何地球上一个角落，包括北朝鲜，中国就更不用提了，除非你把它给打下来，无线WIFI将是美国在全世界的，现在美国定义为美国的正义力量。你想挑战我你就不正义，因为我叫正义的力量，正义的对面就是不正义，对吧？正义的力量！
所以说国内的人咱们同胞，不管如何，你说你都得干嘛，你都会上海外，你上网都得看GTV。你上海外媒体，你上那些博讯的媒体有发声的机会吗？你发文章博讯收你的钱，博讯要把你的网址给中共，你有生死危险。你能发声吗？你能发盖特吗？你能发视频吗？不能。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1082/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1082/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，3月31号，文贵乱聊直播。乱聊，纯粹乱聊。
兄弟姐妹们，每次直播啊，事实上我们的周围的环境，说话的语境，面对的生存环境，都完全不相同了。巨大的变化！这都是要拜共产党所赐，共产党改变了整个世界。这点上我相信没有人质疑。特别是现在，当我身处纽约，和绝大多数的中国同胞——因为看直播的86%是中国同胞，中国的整个神州大地，被共产党改变的彻底影响，我相信所有看直播的每个战友，都感同身受。
请问问大家，现在华人社交媒体上，和外国社交媒体上，请问有几个人敢举手说，我所有播的，直播的有多长时间都关于中共改变世界、中共与世界的关系，有着密切关系，包括直接挑战中共的真、假、恶，有几个？有几个不是用嘴说，说自己所谓的如何如何；老讲历史，所有人说的时候唾沫星子直飞、一本正经、引经据典。我们战友当中啊，有太多这样的高人了。那讲的比他们好太多了。为什么没有讲，就是我们爆料革命开辟了现代化的社交媒体原则：要求直播，不能有准备，和唯真不破，不能说瞎话。还有我们爆料革命从开始到现在，所有要讲的事情，是爆料革命，不是预测革命。不是所谓的教授在那演讲，个人观点、评论革命。不是像军事演习一样，要真刀真枪地干，不能提前预演，不能摆花架子。
就因为此，爆料革命的爆料，得到了世界的尊重；得到了14亿同胞的尊重。可以说，我们是改变世界的另外一个力量。也就因为此，大家去想想，我们已经成为了改变世界的其中一股力量。
这里面有没有利益，有没有安全，有没有荣誉？当然是巨大的。有这些东西就会引来阿猫阿狗。引来一些小人的垂涎。这就像猫和狗想偷吃的时候，就一个目的，没有什么道理可言，没有什么标准可言，更不讲什么脸皮。
从爆料革命到现在，2017年刚开始爆料的时候，你看看全世界，全中国，中央电视台，郭文贵多次上电视，“郭三秒”、“郭三邪”、“郭骗子”、“红通”、抓普家人、“涉嫌杀害日本人”、“组织黑社会犯罪”、“经济犯罪”。一下子全国上下，抓了海航集团的私人飞机控制室领导。小孩给郭文贵提供信息。抓了首都机场的宋军。抓了上海给郭文贵提供材料的人。还有王雁平和郭文贵是侄媳妇，郭文贵乱伦。只要北京抓了领导没有不和郭文贵有关系的。然后又没钱了，逃跑了。马上要遣送返回，马上回，下周下周……多国联合，合作打击。
大家忘了，2017年—2020年才三年时间，1000天，共产党对我郭文贵，发动了历史上第一个前所未有的，全国全世界的全方位的，谣言、污化的战争。当时我和大家说过共产党的六招嘛。
第一招，毁掉你的名誉。让没有人再靠近你相信你。“郭三秒”、“郭骗子”、“郭三邪”，谁碰谁完蛋。你看那视频。
第二招，把你所有的经济关系全给斩掉。所有跟我有合作关系的基金、资产，全部查封。把公司全部查封，几千亿。把所有跟我合作伙伴的律师全抓掉。把香港的合作伙伴抓到现在还找不着，消失。把我们公司所有的一毛钱，家里存的金砖、金条，值钱的统统拿走。断你的财路。
然后找你所有海外的合作伙伴，警察十几个人，一次一次找，说：“我们掌握你的证据，如果你再敢跟郭文贵合作，我就要把你证据公布于众。”跟我合作的某个基金律师律师，真的是去东莞、去大陆每次都找小姐，每次找小姐的事儿都有录像，他吓傻了。当面翻给他看，他是美国人啊。说：“你信不信我把它交给美国政府；你信不信我把这交给你老婆。”他说：“你交吧！你交给政府，交给我老婆吧。”那个时候，他（才）真正地明白，郭文贵的爆料革命的意义多么重要。
我的合伙人的律师、合伙人，被抓捕、被丢失有多少个，多少威胁。香港的同事，连司机都被抓了回去。有的消失到现在都找不到。屈国娇被抓回去，蒙头抓回去，到现在还找不着。然后在大陆还做了个录像，抱着个熊猫，揭发郭文贵是大坏蛋。“土匪”、“骗子”、“三秒”、“三邪”，还有啥词儿没郭文贵不用的。
那一拨之后，大家知道刘彦平、孙力军来美国，叫着郭大哥，把我太太、女儿送过来。开始了美国Steven Wynn、罗杰斯通，还有Elliott Broidy、戴维斯（音），多少人；财新胡舒立，还有潘石屹、马云，Bruno Wu（吴征）、钥匙澜、绿钥匙吴。一片在美国游说，竟然到了司法部去了。
司法部一个普通官员，一个普通员工，就是一个小普通员工，就给了7300万美元，创造了历史上前所未有，第一次美国司法部有人涉嫌刑事犯罪，这是美国历史上几百年从来没有的，因为郭文贵破了。这人竟然到了大使馆去，跟崔天凯见面，游说郭文贵回去。这文贵创造的历史大了去了。
这一波没完，那一波哈德逊（演讲）马上断播 ，发红通，然后新一波的对家人的第三次抓捕。然后在大连判刑，开封开庭。新一波的资产查封，又铺天盖地对郭文贵定性新的罪名,对文贵新的一波造谣。然后走遍全世界去，向各国游说，包括对美国启动了最最高级别的沉默的力量。
这时候社交媒体上，一波又一波，一波又一波，每一波出动前，咱都知道。新的一波，吴征、孙力军、杨娘娘杨洁篪、孟建柱、王岐山，又发动了一波新的叫灭爆小组，灭爆的行动。
每一波来的时候，就有一波大V，社交媒体的牛X，就进去了，砸郭了。砸郭是生意，砸郭是时髦，砸郭是很多人的希望——咱们也养活了很多人，挺有意思。
同时大家看到了，让我们战友都在这过程当中学习了很多东西，共产党宣传机构的九层妖塔。九层妖塔，我相信大家都学了哈，路德先生给它放出来过。
事实上最早我就在推特上放出来过，大家没注意。这回又有新的九层妖塔，大家都看到了。
那么非常悲哀的事情，我们是生在中国，长在中国，是被共产党的CCTV洗脑和大外宣这样的环境长大的。我们都已经出了国了，已经在自由的世界了。我们完全有能力、有机会看到一些事情的真相。最起码有对比，有对比才有真相。对吧？
在这种情况下，我们很多华人还活在一个被共产党洗脑的境界当中。完全不顾，没有是非观，没有真假观，没有善恶观。
这就导致了什么？那个叫什么？长得像变性人一样的，叫天津大姐，她大爷的。最近一个星期对我最大的侮辱，严重影响我文贵双修的一句话。听说那个天津大姐——在意大利搞什么旅游的，搞导游的——说了一句话，叫郭文贵告她！这相当于突然有一只母驴说，郭文贵你来强奸我吧。哇塞，这对我实在太恐怖了。这有点虐待动物，你知道吗。这是虐待动物，虐待驴啊。虐待驴啊，太为难我了，太为难我了，做不到。来啊，你来告我啊，强奸我啊。你看她长的那个样。说她是男不男、女不女都有点太高看她啦。就这么来了，打着法治基金的名义。在欧洲竟然替法治基金、法治社会接受捐款。
两周前给我发信息啊，哭啼着声音：郭先生，我坚决挺郭爆料的，我都是你给我的名誉和福分；我因为和你有联系，我到战友家，给我喝赖茅，拍照片；赖茅照片，赖茅很贵的啊。她还感恩戴德呢，还哭啼呢。
一星期以后，哭着喊着说：郭文贵你也给我诉讼吧，你不给我诉讼就跟我一个姓。你说这都是什么玩样啊，什么玩样啊！这叫哗众取宠。但是在这个人身上反映了什么问题啊。有很多战友我就纳闷了，你给法治基金、法治社会捐款，你干嘛通过这个老妖婆子啊，还把赖茅给她喝。你说这不是糊涂吗战友们？拜托了，不能这样！
我又感动，我又感到难受。干嘛咱要当被骗者呢？被骗者的天真，就养成了行骗者的专业，这个行业。咱得改啊，战友们，不能这么弄啊！
这还没完呢，一个叫庄烈宏蹦出来了，庄烈宏，呵呵。你说庄烈宏这个人开Uber，你好好开呗，说月赚一万多美金。月赚一万多美金，你要借什么钱啊？
最早在美东，借钱的，一再借钱的，就是庄烈宏。借完钱后，成天要干这个，要干那个，喊得……没脸没腚地往前冲。最后我觉得他实在是太可怜了，就给了他一份工作，这份工作真是我不应该给他。结果给了他这份工作。大家知道在这之前，为他去冒险，为他在美东战帽、战装，（拿的）最多就是他，从来没有拒绝过。
当时1120开新闻发布会，他主动要求拿几台车来。这几台车他最起码收了8、9千美金。他拿走了8、9千美金，他都是收钱的。我现在让律师把这8、9千美金的Uber费用，到底给没给跟战友分，我现在要搞清楚。不一定准哈，我这个数字不一定准。也有可能是3、4千，也有可能是1万多呢。
这个人啊，一个野心家，你说这个烂人，他交的人就叫Inty，还有那个鸡腿潘。鸡腿潘和庄烈宏他俩加在一起，身高2米85。就这鸡腿潘和庄烈宏加在一起，身高2米85的个儿，还想灭共产党啊？你觉得我会信吗？
但是我说过，知蒋干，用蒋干，我再加一句，还能灭你蒋干，那才是战略大家。
爆料革命不追求忠诚，只追求有用。那个时候，我们要团结一切的力量。
可是这个贱货，就因为他当时在乌坎，我了解到，他当时就是向警察写下了出卖了他当时战友的所有的信息，推卸了责任。他最早出狱，结果他战友死在了里面。
你这么一个人渣跑到曼哈顿来，你有Uber开就不错了，住在地下室，非法住的地下室，娶了一个当过妓女的老婆。人家当过妓女的老婆跟你也生了孩子，一天天狂妄之极。你说你们俩加在一起2.85米的那小个，就那小样，不够一脚踹的样子，还动不动把自己当英雄，还真以为当英雄啦。
要不是郭文贵说你英雄，谁知道你是什么啊？你就是一个出卖了战友的，一个逃亡犯。动不动就美国什么写了记者的大姐，这人不要脸到了极点了！
还有一个叫曾宏的。这曾宏几年来，你见他在江湖上干什么事，战友们？从美东到美西，从美西到美东，就是当八婆。他永远，跟他认识的人，过一段时间，一定把这人骂得狗血淋头,这些人狗屁不是。然后他像什么大师一样，指点江山，天下事无他不知，天下事无他不能。蹭了这个蹭那个，这人真的是曾八邪啊。挨谁谁倒霉，不论男女，一切完蛋。
你都不知道，这几年曾宏墨迹来墨迹去，在我旁边，就像一个苍蝇一样，永远在那儿嗡嗡嗡，不分冬天夏日，永远在那转悠。
最后我想，这个苍蝇老在这转，我不能让这个苍蝇嗡嗡响，让他尽情的表演一把。所以说最后，这路德先生，这路德挚爱曾宏啊。
开始吧！然后就这样开始了。我当时明说，我说你要想砸郭，到一万两万人时候再砸郭。在这个中间，又要战帽、又要资助钱，说在直播里多提提我吧。
当时小平头上他节目，我说小平头做得非常好，我每个月支持他6000美金，你给他说。但是后来发现曾宏这个苗头不对，我觉得这个6000美金还到不了小平头那去。我说得了得了，我们不支持了。然后他就开始了，还没这呢，就开始下面联络人了。
我告诉大家，撺掇路德去搞那个YouTube会员制，就是曾宏干的。我一看这家伙不简单了。曾宏不但把路德搞上那去了，差一点就把路德给灭了。
再一个咱内部国内的战友告诉我说：文贵你要注意，最近这几个人、这一拨人，吴征要策反；要真正地启用，要花钱了，要给狗粮了。说了大概七个人，现在出来四个了，还有仨没出来呢。
然后又告诉我说：目标主要是干掉战友之家，第一位干掉战友之家、Sara；第二位干掉路德、路江谈、路安谈、路博谈、路瑞谈、路艾谈，必须拿下；第三，干掉安红，必须干掉安红，全面！当然了，这肯定是对着我来的。
他说，对（他们）最恐怖的就是我们上的G-News，G-News成为共产党第一大敌人，GTV将成为它第二大敌人，然后才是路德访谈和战友之家，最后说还有一个木兰传奇。木兰传奇可能在呢，要干掉木兰传奇。
现在告诉我们这个信息的这位战友，他说：三部、安全部、公安部一局，最起码有两百个最高手，技侦上的工程师、军人，全部要用一切（手段）来骇客所有的手机。所以从我上次说到现在，战友当中的手机会死机、手机滑动不灵、甚至接到莫名其妙的信息、甚至备份不了、甚至是点击照片拿不出来、甚至突然间开机、或者关机关不了。我告诉你们，百分之百就是吴征和新的灭爆小组，对咱们战友新的一波骇客，他们叫直接性的、毁灭性的，把我们通信平台全部毁掉。
这是为什么战友们现在听文贵说话的时候，我没有时间说废话，我都是有意所指。有时候讲给这个人听、有时候讲给那个人听。我当时告诉你吴征来美国，吴征被隔离，吴征到美国的任务，那是上层，听说这习近平骂了娘的，王岐山也骂了祖宗的，孟建柱也生气了，说这爆料革命……灭爆，灭了三年了，还在那呢！这次武汉疫情，就CCP病毒这个事情上，说让一个爆料革命，把我们搞得这么狼狈，他们成了世界上媒体引导的主角了，领导了世界上这次（舆论）！所以说，一定要把他们拿下！
他们恨死班农了，恨班农、恨卢比奥、恨蓬佩奥、恨南希·佩洛西，所以说上层有决定，要对卢比奥、蓬佩奥，还有皮特·纳瓦罗、班农，对他们所有的家庭、个人进行手机骇客，掌握他们的个人情况，要进行定点爆破打击。我说这话我今天都负法律责任的。
就是共产党最高层灭爆小组，包括把斯伯丁将军，大概十六七个人吧，列为解放军三部，一定要进行骇客、跟踪、网络骇客的一个目标。大家记住我今天说的话，未来这个事是会出来的，我相信很快会出来的，这就是共产党。
就把蓬佩奥国务卿、副总统彭斯、卢比奥参议员、斯伯丁将军、皮特·纳瓦罗列为所谓的反共人士，一定要找出他们的把柄。然后骇客他们所有家人的手机，还有网络。而且其中还有一句话，如果找不到，想办法要让这件事情发生。什么意思？没有我要给你造出来！
这个批示，灭爆小组的行动，都是在大概3月1日全面开始实施的。
所以说战友们，你们看到这一波，我给你们预告的。吴征来美国这一波的疯狗一样、垃圾一样的这种疯狂，你们看到的都是表面，太表面了！文贵所感受到的，文贵所感切到的，我告诉大家，那是你们真想象不到的。
我们今年从春节的27、28、29进行了三项钓鱼计划：
第一、要让共产党灭爆小组相信郭文贵真的没钱了。结果他就真的上当了。国内小组说，郭文贵没钱了，郭文贵要卖船、郭文贵要卖飞机、郭文贵现在连房子都没的住了、连内裤都有问题了……新一波，非常成功！中共有大量的批示。
对了，说到这，我能想象到，因为我们收到一笔钱是从汇丰银行汇过来的，1000万美元。是汇给郭媒体的账号的，不是法治基金。我知道能知道郭媒体账号、能查到郭媒体的，一定是金融界的大咖。你给我捐这个钱的留言我全都明白，让郭媒体也就是G-tv、G-news做大，然后要让这个媒体、这个G-news成为香港、台湾、海外华人寻找良知，寻找回团结，寻找回真相的这么一个媒体，我非常感激。我能想象到，您这位汇钱的战友，跟我过去的金融合作一定是有关系的。
我相信，这是就像昨天我们的（瞿）水台给我发信息：哎呀，这是谁给你1000万美元呐？1000万美元，很大方！我说：水台，你太看不起郭文贵了。毫不夸张地说，我要举一只手，说要10亿美元、50亿美元，借或者要，我可以告诉大家，这个手一下（便成）！如果我做不到这一点，郭文贵我愿意负一切责任。
因为我帮的人太多了，我帮的人太多太多太多了！
那么这个战友不留什么，而且通过这种方式的付款，大家看到了，在美国如果我推出那1000万美元收据是假的，大家知道是什么罪吗？要把牢底坐穿。如何人提供虚假银行收据和票据的，在美国是什么罪，大家查一查去。牢底坐穿！
这是要负责任的，这个战友汇这个钱，我非常明白，就是想让我们把共产党灭了，让中国人在世界上得到尊重。我知道绝对不是华人。昨天水台说那肯定是中国人。我说绝对不是中国人，我能想到是谁。昨天我发了三个信息问去，这仨人到现在，没有一个人给我回复的。我早上打开手机，没人给我回复。我说这钱是不是你汇的？给我说一声。没有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月8日谈世纪之战（上）20200308_1</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1053/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1053/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！亲爱的兄弟姐妹们，现在在哪呢？看明白了吗？
兄弟姐妹们好，三月八号，祝所有天下的女士们、同胞们，三八节快乐！（双手合十行礼）说老实话，这个三八节对我确实是挺复杂的。去年我老娘就是这一天，阳历的年，老人家驾鹤西去。今天就在同一天我今天坐在了船上，感触太深了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这人生太快了！大家刚刚看到我们刚刚路过的是中国共产党在曼哈顿所谓的办事处，叫领事馆。藏污纳垢的地方，残害人民的地方，犯罪的场所。
兄弟姐妹们，今天你看到曼哈顿，没船！你几乎看不到任何一艘船，因为船只在一般来讲这属于冬季，它不可能在这。大家你们可以看一看啊，没船。你看我给大家转一转，大家都看到了吧，根本没有船。原因很简单，就是这是冬季。
但是为了迎接共产党病毒，我把这个船提前给调到纽约来了。严格讲这个是太早太早太早了，除了对面有个消防船，没什么船了。你看哪有船吶，还有一个往下面几个岛的渡船，其他没有的，原因就是太冷。还有一个这不是船的季节，规矩就是四月中，五月份开始。现在确实有点太早了，但是就是因为我已经在Palm Beach（棕榈滩）的时候，我们去参加马阿拉歌这个总统的宴会的时候，我就决定让船早点回来。一个是我说接下来这个船是安全的港湾之一，所以说让船来了。
大家看到所有的船员全部戴口罩，全部手套。这个船上所有的船员，任何人不能再下船了。穿上所有外面的供给、粮食、菜、肉都是由专门的队伍通过另外一艘船经过检验以后，安保团队在检验，检验完以后放一边备用，这边过渡再到船上来，绝对是中断性的间隔。
所以说这个船现在开始他就一直会呆在水上，这个船加上油以后，能到哪呢？加一次油能到欧洲，到了欧洲可以再开回来，就这么远！船上的粮食，船上下面的那个仓库、冰箱，最起码吃上一两个月没问题，还是吃香的喝辣的。所以说战友们现在为止人类最安全的就仨地方：一个在深山老林和与人断绝来往的地方；第二个就是在大的游艇上，小的不行，大的游艇能在水上常待的；第三个就是天空中的天外的一些天体、国际设施啊，国际空间站什么的。没了，剩下哪都不安全了。所以说战友们，今天我要带战友们去拜自由女神。
今天早上，我得调整调整，太多事发生了，太多事了！此时此刻，也就是说现在是11点左右，两小时以后，某国在开会，肯定不是中共国啊，有一系列的决定。这一系列的决定里面对我们爆料革命来说是重大的重大的影响！同时，也是灭共走向关键的一刻，我相信他们暂时不会公布的，也可能公布一部分。
战友们，我一看到帝国大厦我就心潮澎湃，我带大家看看。你说咋弄啊你说，你说这城市的景有多漂亮！两年前我在这个船上，在这个位置，我给大家播什么啊，买爹主义，记得不大家？中国的建筑文化和西方的建筑文化的不同，买爹主义。今天又走到这来了，今天我跟大家进入到2020年，感慨万千呐！现在我们要去朝拜自由女神。据说当时我在船上，有明镜的何频先生，还有陈军先生，还有陈小平先生，当时在船上采访我。我对自由女神像的跪拜，引起了习近平、王岐山等大怒。说郭文贵这个人，这家伙就是一个混蛋，说你看到没有，他跪拜自由女神，这种人怎么能行啊？！这已经是绝对的敌我矛盾！
哈哈。这个习办的人，现在已经离开了，也跑出来了。很好！听说这个姐们儿跑出来以后过的也不错，但是我非常感谢她。当时她第一个给我发的信息，她说你知道吗，习大统领对你跪拜自由女神相当不爽。说的这是2017年。然后王岐山到处说，你看那个郭文贵，在船上拜自由女神，还磕头！然后呢，在开会前小面积说的时候，各个群情愤慨，好像郭文贵骨子里面就是个混账王八蛋，竟然敢拜洋神。哈哈哈哈！
这位女士说，我看他们讨论的时候、我听他们讨论的时候，还有这些人意见的时候，我就下决心坚决离开！因为他们不懂得什么叫自由女神，自由女神不仅仅是个神，她是一个人民普遍认可的普世价值，普世价值！她不是一个宗教方面的神，她只是一个神里面的一部分，但是普遍被人们认为她是一个大家的普世价值观，她是一个人类的当下生活的追求的精神标准和模式，她在宗教领域自由女神级别并不高。所以说这帮人狗屁不懂，他容不得任何所谓的神，任何的力量，任何的叫他感觉到你就能拜我，啥也不能拜。你说郭文贵招你惹你了？！2017年当时刘彦平没见我呢，准备把我弄回去，或者要说服我，还要为党效力，为国效力，他大爷来的！真好玩。
我听说此后，我什么也没回答，过了几天后我又去磕了，我来一次磕一次。而且我在直播中明确说，郭文贵自从第一次来曼哈顿，带我来曼哈顿的人是租的船，几十块钱到那去，我就磕头，我发誓我要来一次磕一次头。这是郭文贵的初心！哈哈！郭文贵的初心，不忘初心呐！
现在想想共产党在去年学王阳明的心学，多夸张啊，不忘初心，哎呀，龙场悟道，哎呀我地娘嘞，简直胡扯！所以说这是我的初心，我不但要拜，我要把这个自由女神带回到我们的民族，我们的国家去。一定要在没有共产党的国家！之后我要把自由女神带回到中国去。我认为中国人需要的就是自由女神，虽然在六四、在香港自由女神没有留下来，没将她的雕像留下来，但是她的精神却留下来了，这就是我文贵的看法。
所以说战友们此时此刻，这是新泽西啊，这是最多共产党的藏匿财产的地方之一。2017年3月8日是明镜的第二期，哎呀，你还记得，哎呀！“木兰”准备得好啊。对啦，就是明镜第二期。所以说“木兰”这孩子真了不得。这“木兰”当年从海航闯出来的人，哎呀我说错了，我乱讲话啊，我不能老爆木兰的料啊，现在一说海航就是双修啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天是完全乱聊啊，大家真的是该睡觉睡觉去，这完全乱聊。昨天大家知道，我在我们另外一个秘密的点上，进行各方安排，现在我们是…人家是狡兔三窟，我这是忠实的狗已经有四个窟了。黄石公园，山上有雪的地方，有鲜花的地方，有一个大地方，咱们战友去了，多了不敢说吧，几百号人，千百号人没问题。然后凤凰城，凤凰城要去个百八十人也没问题，然后那纽约，上州也去百八十人没问题，还有咱们的一个船，所以说喜马拉雅大使馆是爆料革命战友的诺亚方舟，这不是胡说八道的。大家看一看，这个金融城市太漂亮了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们看到这些东西的时候，我们真的要用实力这俩字来衡量，别听胡说八道。我可以告诉大家，就这曼哈顿这一个角，别看共产党到处是摩天大楼，都是假的，有几个像模像样的楼啊。所以说亲爱的战友们，我们刚才说到很多战友给我发信息啊，担心文贵，说文贵的安全问题，不能再跟再多人接触了。
从昨天到现在，大家看到的啊，我就是跟大家说的非常清楚，跟我要见面的人，非常清楚。你只有一个选择，一个，你按照我的要求，你戴口罩；第二个，见面肯定不握手了，没有这些环节了。消毒，那么咱们就见面，你要不按这要求呢，咱面就不见了，就这么简单。所以说从昨天要求到现在，所有见面的人呢，他都尊重这个规定，都尊敬我这个选择。现在所有跟我必须要见面的人都遵守这个规定，但现在我是没戴手套，没戴口罩，是因为整个船上的人呢都带口罩，都带手套，而且这些人已经是21天，完全没有下过船，没有接触过任何人。你看这漂亮啊，我每次到这来都感觉到美国的伟大，美国这个国家实力的伟大，实在是牛。
所以说战友们的关心啊，你们放心，我会非常小心非常小心。那么从昨天起，昨天一天我基本戴了一整天的口罩、手套，四个口罩，四个手套。因为中间有吃饭，有喝水的时间，还有上洗手间很麻烦，因为上洗手间你得脱裤子啊，你还得有动作啊，你的手套就得摘咯，是不是，这病毒很危险，它哪都传染啊，所以你得把手套摘了，得扔掉，然后你方便完了，洗完手了，再换上新口罩，新手套再出来，所以说挺麻烦的。现在特别像男士，这个上洗手间很麻烦，因为这动作太多。所以说战友们，你们的关心真的让我特别特别感动，特别感动。昨天我开始采取这些措施的时候，我身边人，我的团队都特别感激。说这些战友们都是好兄弟姐妹，让我来遵守这个规则。他说的很好，我听大家的话。有些战友发来很多感人的信息啊，说我必须遵守。我没那么重要战友们，我哪那么重要啊，我哪有那么重要啊！但是我听战友们的话，我一定要。
所以说从昨天开始起，已经到了一个绝缘的状态，我们现在呢，两个船，除了Lady May这个，还有Lady May 2，还有一个大船也会到来。过两天你们会看到，比这个Lady May大三倍的船，会在Martha’s Vineyard那个岛上。Martha’s Vineyard就是在康州东边，在长岛的东边，叫甘迺迪家族，总统全在那，还有华盛顿邮报的创始人，家人都在那，尼克森总统的家族在那呢，然后美国几个大财富的大财阀在那，包括罗斯柴尔德现在在那呢。
我去年在照的那家照片大家记住了么，我在那家照的照片，我在那家玩的，其中一家很现代的，那个就被奥巴马总统给买了。那个人要卖给我1200（万美金）我没要，因为我觉得卧室太少，五个卧室，但是建筑很干净。这个人是在中国做石油生意的，在几个月以前奥巴马总统给买了，1100多万美元，在Martha’s Vineyard岛的海湖旁边。挺好一个房子。那么另外一个地方就是，那里面有四个世界超级财富家族，有五个总统的家，这五个总统的家我都去过，其中有两个总统的家就是我去过多次，我随时可以用的，那么我会放一个大船在那。如果说上州有问题，黄石公园那是最后一个地方，凤凰城见人毕竟麻烦，那就到Martha’s Vineyard去，大船上再有问题了，“叭唧”咱就撤到凤凰城去，凤凰城再有问题“叭”就撤到黄石公园去，黄石公园那就是末日的地方。那地方咱备的粮食啊，备的吃的，战友们我可以告诉大家，真是来了一千个战友吃个几年没问题。所以那天路德先生说100斤大米把我笑晕了。
我这个船上，随时备一千斤大米，一千斤牛肉。就这个船上，一千斤大米，一千斤牛肉，五十吨油，这个船上带五十吨油，装满可以装八十吨油。路德先生搞了个一百斤大米，还说郭先生我给你整一百斤大米，你那一百斤大米不够我这船员吃几天的。（喝口水）真是，唉呀，你看我这一说，2017年3月8号明镜第二期，哇噻！这明镜已经完了，成了黑镜了，看到自由女神了吧，战友们，已经依稀可见了吧？看着没有？已经在那儿了，我今天跟大家一起去拜自由女神。这个2020年3月8号，文贵与亿万个战友一起来拜自由女神。文贵穿着金马褂，金马褂，这不叫黄马褂，穿着金马褂，我来的时候穿的是另外一件，我赶快换了的。金马褂，去拜自由女神，感谢自由女神给我们中国人带来了精神上的向往的坐标，带来了我们的希望，和让我们永不放弃的追求。她不是神，她是我们心目中的一个信仰，是我们的信仰，Believe，所以说太重要了，我每次一看到自由女神，哇！心潮澎湃。
真是一个船都没有啊，除了人家运天然气的和运人的，没人呐。今天我在纽约我出来的时候真吓我一大跳，这美国人有时候真不怕，啥都不怕，混不吝。但是今天我看到，就这个曼哈顿这边，大家你们不能想象，59街半天找不着一人，半天都找不着一个人啊，就59街啊，稀稀拉拉过来那么一个车，街上基本没人，我从来没见纽约这样过，从来没见过，我的天呐，真是觉得很吓人啊！然后呢，非常恐怖是事情，竟然是我看到我们的楼里边的人，大把大把的人，往里边拿这个卫生纸啊，那个餐厨用纸啊，也有往回带吃的，你说这多可怕你说这个？！真的很吓人，刚才你看那边一个邮轮回来了，这边一个邮轮，我在那边刚才也看到一个邮轮，这邮轮全都撤回来了，这邮轮是完了，邮轮公司我估计都得倒闭了。
兄弟姐妹们，接下来的经济市场，金融市场，那倒闭的大家走得看吧。一点不夸张！这未来啊，只要有点钱都能买个大楼用着，甚至都送给你。为什么啊？这大楼得交税啊，他交不起啊，咱们中国人没概念，在曼哈顿你买个楼，你想想我Sherry Netherland这个房子，公寓，每个月，又涨了，去年是六万八，过去三年，去年由于有人不在这住，还有人就是说公寓没卖出去，现在的公寓要增加平均管理费。我这是Co-up，它不是你所有权的。合作式公寓，我是最大的股东，我是整个Sherry大楼最大的股东，我们家族啊，严格讲这个股东不是我，是我们家族的，我是代用人，这个楼的最大股东。一个月从六万八改成七万六大概，再加上我里边还有两个小公寓，就是我们所说的安全屋吧，再加上这个，一个月八万块钱，八万美元呐！战友们，给你这个Sherry公寓你能住得起吗？很多人是住不起的。
你看，这是运客的，这是上这个岛上的。所以说在纽约，随便买个房产，每年都要房地产税，这房地产税是跟中国不一样的，你是必须要付的，你不付这个房子就是政府的了。这个税很高啊，真给你一个一个亿美元的房子交税交多少钱？是不是？一年下来几十万上百万美元，你咋办？所以说你看这个楼啊，一旦没人了，这楼就完了，成了负担了就，太可怕了。
昨天咱们的美国的最重要的朋友之一吧，很认真的，用大写给我发了个信息：Miles，你认真的看我给你的建议，我往下拉拉拉拉拉，“啪”写下来的，你必须、马上，离开曼哈顿。要么去上州，要么去你的黄石公园Jackson Hill。我当时吓一大跳，我说这发生什么事了？我马上给他回信息，我说有什么事啊？我说我今天晚上我还需要住在曼哈顿，我刚回来。
他说，随时什么事情都可以发生，你应该离开。
我说我今晚上还是要在的，我说我明天早上拜完自由女神我就不回来了。
他说你原来说的事情现在基本上都会发生，
我跟他开个玩笑我说你不是不信我吗？哈哈，你不是觉得你们很能吗？！你这国家很强大吗？！你这个国家什么都可以Handler吗？！我们打不败美国吗？！再病毒面前跟你强不强大没任何关系。你有多少钱，多少导弹，什么特种海豹部队，没用！它不取决于你这个。
他回复是，感叹号加大姆手指头，然后给了我一个笑脸。他独有的笑脸，他的笑脸特别真诚啊，看来事情是很严重。
现在大家知道我们说的都是对的了。我现在他们每个人一来，我就让他先看我们爆料革命战友，G-News啊，G-News现在慢到简直不行了，用得人太多，攻击得太多。这简直G-News从昨天到现在，都是投诉的，慢慢慢！大家看到啊，这个直升机，就刚才，就在曼哈顿上边和下边的，全是黑鹰直升机， “啪啪啪” 的飞啊。这是民用的啊，黑鹰直升机 “啪啪啪” 的在这儿飞啊。
所以说美国现在已经意识到这个问题确实紧张了，确实紧张了。预计啊，美国会在下一周，就是这一周内，和下两周内会爆发，会爆发，每个人都已经意识到这个问题了。股市，这一周会往下猛跌，会有几个见底吧，然后彻底的见底大概需要两到三周，绝对不是一周就能达到的，要两到三周。
这地方水上是真冷，战友们你们感受不到，跟曼哈顿和到水上比差好几度，你看那船上的女的都穿着大棉袄，我的天呐！你看那船上根本没人，看到没有？（和船员讨论对面船上没人）现在，你看到船了吗，刚才？船就俩人，一个船员，上边两个客户。大家你们看到了吗？看到了吗？就我从那个街往前走的时候从来没有，我那个保镖开车，“唰唰唰”他说太爽了，太爽了，没人挡啊！我说这个爽的实在不太好，没人嘛，就自由女神都没多少人，原来都是满满的人啊！现在都没人，也就是千八口人吧。太可怕了，天呐，哎呀我滴娘咧！
战友们，现在应该是沐浴更衣啊，别别别，开玩笑，大家应该洗手啊咱们今天要迎来不一样的2020年。1989年6月4日，我们千万个中国人追求的信仰、还有自由，追求这么一个任何人都应该有的东西。她没有实现，结果付出了无数个年轻的生命的鲜血和生命的代价。“六四事件、天安门”。我们在这说，今天是最后一个、最后一个有共产党的、不超过100天的，一个新中国即将诞生。咱算提前给自由女神报个到吧。希望自由女神的法力能够真正地显现，让在天安门广场上牺牲、阵亡的那些英雄们的灵魂得到安息。
太重要了，我得好好消消毒、洗洗手。消毒、洗手、拜女神，给咱们“六四”英雄们汇报一下。马上就要实现了你们的理想，将把自由女神的精神带回到中国去。太重要了，就这吧。（换摄像角度）咱们看到这的时候很兴奋、很激动呀。很激动呀，战友们！所以说想想几十年中国人的追求、中国人的向往，即将实现啊。没有共产党的新中国，有信仰、有自由的新中国，有独立的法治的新中国。什么感觉呀，大家想想。想想那将是什么样的伟大的感觉！想想那将是什么感觉、什么感觉。
这蓝天白云大家看看，太漂亮了！太漂亮了！船长要把这个船的腚给扭过来。你看到这蓝天白云了吗。大家看到，哇，蓝天白云呀。真棒！自由女神，真棒。真棒！看到了吗，战友们。漂亮！所以大家在看到自由女神的时候，在这神圣的一刻。今天这么冷的天，纽约的冬天，咱们在这块看着自由女神，太棒了，太棒了，太棒了！所以说亲爱的兄弟姐妹们，我要让大家在这看到，看到了啊。看到了，战友们啊。
我要给自由女神磕头呀。（甲板上向自由女神像下拜，祈祷）谢谢战友啊。战友们，太漂亮了。漂亮吧。所有的亲爱的兄弟姐妹们，某一天自由女神的雕像在没有共产党的新中国一定要屹立在神州大地。神州大地，一定要！（换角度）咱们要往这边来了，外边的风真凉啊。冷啊、冷啊，真冷啊。我要换衣服啦、沐浴更衣啦。（换上厚衣服）吃饭饭了啊，吃饭喽。冷啊、冷啊，真冷啊。世界没有几个神经病这时候跑这来的，绝对没有几个神经病。穿衣服，穿衣服。（画面）白不呲啦的…太白了。（调整摄像机）真有点凉、真有点冷。所以说有很多事都是有规矩的。人家这个船这时候不来，那个船上人不少哎！我看那个船上人不少。啊！还是有不怕死的，那边人不少。
亲爱的兄弟姐妹们，哎呀！我们现在一个船，文贵在这块逛着曼哈顿。（跟船上服务员要热水和电池）她个多高，1米、1米8几、1米9的个子，模特出身，大个。哎呀！自由女神，我让大家看一眼自由女神，再看一眼，再看一眼，再看一眼。看到了吧！看看，漂亮啊！漂亮吧！就立在这，你说这风水能不好吗？这玩意，你说这风水。
你说咱们这中国的这块天安门广场搞一个尸体，搞一个僵尸在那，你说人家这是啥？！全民的自由精神。我的亲娘来，这是啥！这是什么样的世界，多么的不同啊！多么的不同。你看看，你看看这。你看，啊！那边船也都是空的，我的天呐！真的是了不得了，你看看这。哎呀！让大家看城市，看漂亮一点。嘿！漂亮。大家你们要有事，你们真得去干事去啊！我在这块乱吃，你们别在这块真陪着我。这大冬天的跑这来拜自由女神了。
哇！羊肉，曼哈顿岛，曼哈顿计划就从这发生，就从这栋楼。就从…核武器就从这里发生的。哦！珍珠虾，呼呼的冒热气啊！哇！烫手。据何频说薄瓜瓜最爱吃这个。据何频说啊！你说这人生真是的，2017年明镜访问，你说现在明镜在那呢？黑镜，完蛋了。太香了。所以啊！对不起啦！我、我吃饭的时候，我待的地方，所有人你都得戴口罩，一整天，我、我得不戴口罩。我戴口罩的时候，大家更得戴口罩。所以说，这有点霸道，这有点霸道。哇！好吃、好吃、好吃、好吃。
大家看到到哪里吗？华尔街，这就是华尔街了。啊！好吃。好好吃啊！好好吃啊！好好吃。咱们的叫做香米。我事实上刚才已经吃了一顿了，已经吃了六块、六块羊肉了，这刚吃完。哎呀！吃了六块羊肉、五块、五块。嗯！哇！太香了，吃热乎乎的米饭，在华尔街、在海上、自由女神还有这个共产党冠状病毒，不容易、很不容易啊！天呐！哇！舒服、很舒服，都是热的，热的是牛油，你看还冒热气呢！南瓜汤。哇！冷冷的空气，冷冷的海水，走在了华尔街，就我一个船，现在我还比总统还牛。哎呦！我的娘咧！真是太奇怪了，郭文贵这一生经历的事实在太多、太多了。然后跟战友们拜自由女神，还在搞直播，然后面对共产党的新冠病毒。大家知道吧！每次总统来，所有他的飞机就把这清空。这个码头所有的都是他的直升机落在这里，所有的清空就在这个位置。太好了，战友们，我真想让你们喝一碗，那每个人喝一碗这个牛油南瓜粥。这个科技还不够发达，科技要发达，我这“啪”送给大家一人一碗粥，多好。哇！热热的、香香的。
当年我到这华尔街来，就对面这个楼，那早的楼，当年是世界中心旁边有一个万豪酒店，已经炸掉了911。然后这块就这个小酒店，我到这来，说起来都三十几年了。当年要跟着人家的闺女结婚，不跟我现在的太太岳庆芝结婚，我也可能留在美国了。然后也没有爆料革命啦！我八弟可能也不会在89死，也没有今天郭文贵了，可能我也早就完蛋了。所以说这个吃白饭呐，不是个好事。当年你说跟人家孩子结了婚在那块当个什么、叫什么公啊！香港话叫绿头龟公。所以说兄弟姐妹们，你看这就是人生，你选，哎呦！太喜欢这桥了，布鲁克林桥、 布鲁克林桥。啊！热呼呼的真好喝。
纯粹乱聊，纯粹乱聊，别占有大家时间，该下线的下线。我估计你们看着我吃，你们肯定饿的慌。这个是什么？哦！鱿鱼鸡蛋，不是太好吃。今天早上吃了五块羊肉，吃了一碗日本的米饭，就是九点半的时候，然后喝了一碗…不是粥，还吃了什么呀！哦！鸡蛋，然后吃了一盘菜。所以说刚吃完，又来一餐。
又一个桥，这又是一个桥，第二个桥。这个是直接到中国城的，到咱们中国城的。好漂亮啊！还有战友们，那种感觉，你像我正对面现在还是自由女神，这边是伯克林桥，这边是往中国城的桥，伯克林的第二个桥。然后天上是直升飞机，然后现在整个曼哈顿人烟稀少，然后我们坐了一船，几个亿的船就在这曼哈顿横着晃着过来了，然后在这喝南瓜汤，然后谈共产党新冠病毒，然后是没有共产党的新六四国庆节，这得、这得什么精神的人能承受得了啊！战友们，
今天早上一个党内的战友给我发个信息，大概5点多钟的时候。她说，她说文贵，下周上海金融市场、香港市场头两三天，周一、周二、周三，大家记住啊！周一、周二、周三，共产党调集了天兵天将、千军万马叫必须捍卫住这个雪崩效应带来的对香港、上海、深圳金融市场带来的压力。此时此刻，现在是星期天凌晨，也就是七八个小时以后，股市就要开市了。哈哈哈！我必须得笑啊！战友们，你们要记住今天我在船上这个笑声，记住我这个笑声。有时候我一个人、一个船在曼哈顿逛荡，啥感觉这是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月22日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1009/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1009/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
是黑呀还是？哇塞！咋这么黑呀！俺的娘来，对了啊！
尊敬的战友们好啊！这个今天是1月22号，战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？战友们，啊！哇塞！我们的摄影师给我买了这个新的设备，超级超级牛，超级超级牛。就这么小的一个这个、这个小的一个镁光灯是过去的好多倍。哇！这个科技真是了不得。
亲爱的兄弟姐妹好啊！这个为什么要赶快？我说，大家看到吧！我这刚刚的理完发，这个健完身、理完发。然后呢！突发的给大家报平安直播一下子。因为我这两个手机啊！我一看满了、没法了。另外的两个手机，人告诉我说那个已经爆满了，所以说战友们，你们很多发的信息呐，我就没法回了，我只能在这集体给大家回复一下。
在我今天健身的时候，首先一点，我在健身的时候激动的我浑身、全身膨胀。就是看到昨天在香港、在香港有这么多人在那个现场。对不起啊！哇！那这么多人在那个香港上喊着“光复香港，五大诉求“。香港人太伟大了，就是香港人真伟大到真的是没办法再形容了。
我今天早上6点钟的时候，我和一位在埃及的朋友，我们通了一个视频。埃及的朋友是刚刚从香港回来，他对香港人民的尊敬，真是如我们老江同志说的涛涛江水了，真是涛涛江水，赞不绝口。他说，他对香港的这些餐馆，对香港的这些公共场合包括一些过去的政府机关，包括在南湾、深水湾、浅水湾还有一些九龙的地方，他都去看了看，三四天的时间。因为他是老香港，他前妻是原来在香港定居的印度人。
他对香港的这个、这个看法跟原来又不一样。他说这一次，香港的这种血的一场对香港人的洗礼。让香港人深深地感受到，过去几十年香港人的太平生活和香港人的妥协和香港人的鸵鸟意识，认为共产党怎么也得给我们五十年等等这些，他们进行了反思。
反思之后，他们才开始在这场运动中进行了爆发，这种爆发体现在80万、150万、200万、再200万人的上街；然后香港人从六个人的非正常死亡，到68个人非正常死亡，到300人非正常死亡，到700个人非正常死亡，到现在7600人非正常死亡。
这个哥们绝对是非常了不起的一个人，他是一个在埃及少有的对犹太历史，对埃及的历史，对玛雅文化，对中华文明，整个都是非常了解的一个大家。他说香港这次的、这场运动绝不可能无声无息地停、停止，没有人可以让他停止。还有一场，他说，他看到这场（运动）是中华民族的一场重大的精神和民族的启蒙运动。我听到以后浑身起鸡皮疙瘩，我没有这个高度，他一说，我明白了。
他说，我从以下几个观点说。我大概，我就不一一说了，最核心的观点，我非常认可——说中国人到了今天这种经济生活，付出的代价是以国家的土地、空气、土壤和水，未来的百年、几百年都无法恢复的土壤的摧残。他说，真的是中国人是饮鸩止渴，这真的是饮鸩止渴。
他说，让这个国家经济强大了。但是这个国家现在遇到了核心的这个民族的问题，我们到底该去哪？就中国人的精神境界和中国人的信仰和中国人的民族精神素质，他叫精神体质。他说到了一个、完全到了一个跟人类上，到了最危险的境界。咱很多行为已经到了跟动物都没法比的程度了，或者说跟宠物都没法比，有些宠物都比咱文明。
这是个、真的是，他说，所以这一次让中国人、让你迅速的到达了全世界财富的第二位。然后让你看到，你精神上的缺失和你信仰上的缺失将带来什么样的后果，就像你的左腿和右腿不能平衡，你将栽跟头一样。
在香港，香港向中华民族给了一个最好的反思。当香港、中国人达到香港这种文明程度的时候、法治社会，接、正在走向成熟的民主和所谓的共产党成天说的适合中国人的政治制度的时候。经济极度发达的时候，生活极度富裕的时候，到底你该要什么？香港给了你答案：良知、社会秩序和社会群体的优先选择性和共同选择性，也就是绝大多数人的意志。
咱上学上太少，读书读太少，又是郭三秒，又是郭强奸，又是郭骗子，没心思去研究这些大事去。现在听人家一说，顿然觉得无限的高度。是啊！昨天看到香港在共产党制造的恐慌，也可能啊！都在预测。所谓的新型非典，蝙蝠身上的病毒准备让香港人不敢上街的时候。香港人又一次次集聚以香港的这个地方，说喊的五大诉求，一样不能少，声音更洪亮。光复香港，喊得更加洪亮。
所以这位埃及朋友说的另外一个观点，我非常非常的认可。不管怎么说，你在现在看到了中华、中华民族的最最最最最多的是劣根性，甚至和动物和宠物都不能比。我们已经到了人类、到了动物世界最低的底层，但是你能看到中华民族的真正的属性，那就是香港——就是香港人同时给了你一个极端的答案，香港人用生命和鲜血给了你极端的答案。
中华民族的体质没问题，中华民族这个民族的个性、独特的属性没问题。中华民族这个族性绝对没问题，而且是非常好的。好！不管任何人说什么，大家都相信中华民族没问题，中国人没问题。
所以，这位埃及的朋友说：“到底中国出了什么问题？中国人现在出现了最大的问题，就是中国这几千年历史的‘毒瘤’，在身上所有凝聚的这种所谓‘历史癌症’、 ‘精神癌症’。遇到了共产党这个毒诱因的时候迸发了！所以中国人现在要么选择被共产党和历史的‘病毒’癌症死；要么就选择走向香港这条路，成为世界上最优秀的，让世界最尊敬的民族！” “好啊！“（举起双手点赞！）你不说好都不行啊！（再次举起双手用力点赞！）香港人太伟大了！香港人就是我们走的一个方向，我们学习的榜样，我们追求的目标！
说到这时候我先不多说，我再说说这个最近啊“平爆小组”有一个叫做“四千隐士”的计划。昨天我才知道，我再给大家报告一下。战友们，最近在Twitter上、在YouTube上、在所有的社交媒体上，只要写“郭战友”、“挺郭战友”，挺郭的大家一定要记住了，你看他那后边啊，他的跟随很少，都是新上来的；或者说有的很聪明啦，他们有计划，说（挺郭的）这帮人，挺郭的人很聪明，都看你的Twitter你转谁的推（文）了。如果你从来没转过挺郭的推（文），路德的推（文），和郭战友的推（文），他们就屏蔽你。所以他们也转几个郭文贵的爆料，也转几个路德先生、卡丽熙，哎呀还有我们的这个“小皮匠”的啊，我们的“白夜”的（等等）什么的都转，我们的“木兰传奇”的。但是你去看，都是新的，大概都在30、50和100个的关注量。甚至迅速达到500个关注量，让你感觉到我不是新的。
战友们，我现在呼吁啊！（双手合十行礼）为了消灭共产党的所谓的“隐士”——“四千隐士”计划。就是穿上郭战装、戴上郭战帽、起了挺郭的名，然后转着挺郭的爆料，然后去骂咱们战友。我们很多人已经上当了！他们非常清楚（目的）绝不是来骂你。比如说，跑到某个意志不坚定的战友下面，以郭战友的名、挺郭战友的名怀疑你、挑战你、指挠你；不扇你，然后让你“恨”你去打他，啊你是郭战友。然后本来就不坚定，慢慢一拉，“嘣～”就过去了，这叫“四千隐士”。战友们别上当啊！（双手合十行礼）
战友们咱们有足够的智慧，过去，叫专门“挺郭的”名字的战友，你可以把名字改一改，咱们真正的挺郭不一定写在那个那个那个名字上。叫所有（隐士）暴露一下子，让他们把他们晒在沙滩上，让他们，混进我们这个水里头的人，我们撤回来，让他们所有叫挺郭的，假挺郭的全晒在沙滩上。亲爱的兄弟姐妹们，一定要记住！“四千隐士”毒性很大——“四千隐士”里面有很多是过去在国内长期挺郭爆料的、已经被警察抓了、或被警察威胁了。让他按照他（自己）的语气在社交媒体上、Twitter上、郭媒体上、还有Gpost上去发推（文），包括在各种直播下面，以他的名义来进行这个挑拨、离间、唆使很多人跟随他。战友们千万别上当！凡是你们直播的时候下边有什么（以）挺郭的名义来质疑你的，你不用想，这个人已经被控制了；还有一个（类）叫了挺郭的名，专门说着你不舒服的话的，就是让你怀疑，让你生气的。战友们，务必啊！战友们（双手合十行礼）我们要没这智商还灭什么共啊！是吧？！希望战友们大家尽快的啊！（双手合十行礼）处理一下自己那边（发现的隐士）。
（接电话）
另外一个，咱们做爆料革命这个社交媒体的时候啊，大家要记住：共产党的挑战和共产党对我们的所谓这些东西，大家千万别在乎,不要在乎！你在乎了你就输了！你看！你说我是骗子，我就是骗子，能怎么地？！咱骗你啥了？骗你啥了？你就爱看不看视频，不看拉倒！不骗你钱，不骗你色。是不是？！又不让你、你又不用给我捐款是不是？！“法治基金”你不愿意捐你就不捐嘛！对吧？！跟我又没有什么关系。是不是？！你不愿意看就不看么！你说我“郭强奸”，我又没强奸你，强没强奸你只有你知道。是吧？！（笑）对不对？！所以说，你说我“郭三秒”，我就三秒。我又不跟你上床，能怎么着？！大家记住！不要上当！不要跟着他们的脚步走，（如果）跟着他（们）的脚步走，咱就输了！
特别是今年，在这个时候，更不要浪费时间、不要上当！而且有很多潜伏很深的人都会跳出来！让他们跳出来。放心！只要他跳得高的，你交给文贵，我个个给你拿下！他在那块得瑟的，不值得理的，你让他自生自灭！这都不在话下！非常清楚啊！这个说完了。
另外一个我要说一个，这几天啊，大家要注意到，美国的行动啊！美国等啥呢啊？美国等啥呢？战友们，美国等着“三十天”的生效期呢！所有的美国现在，我可以告诉你，我遇到的美国人，我没见一个人看好这个所谓的“第一次协议”的、“中美贸易协议”的；我没见一个人认为这个协议是对美国好的，也没见一个人认为这个协议可以执行的。但是，所有的人都认为，华尔街某些共产党的，所谓的盗国贼的“伙伴们”会利用这个机会，表演给美国和中国看：我们得到了这样的牌照，我们得到了这样的执照，我们这样被XX。大家看会很多，共产党已经和他们勾兑好了。据我掌握的情报，接下来的一两个月，中共会展示给美国看：我买你大豆了，我买你猪肉了，我买你农产品了，然后跟微软签大合同了，跟IBM签大合同了。一摸一样！然后，这个基金被允许进来了，那个银行被允许控股百分之八十、九十了，“啪啪啪”都就像那个放烟花一样“哗哗”的出来。大家你们记住，共产党的领导人，想去“蓝金黄”、“BGY”哪个国家的时候，在去这个国家的时候，你记住，一堆国企涌过去。开记者招待会，记者采访，投了三十亿，投了五十亿。就像在“达沃斯”一样，我买了英国这公司，我买了那公司。一摸一样！这叫什么？这叫什么大家记住了么？这是纯粹的政治宣传，这是纯粹的“BGY”，公开的“BGY”、“蓝金黄”。所有都不会兑现！要的就是政治效果！要的就是洗脑作用和达到欺骗的目的。更重要的事情！他要覆盖盗国贼私生子女在西方，跟这些西方的合作伙伴偷中国钱，他要“满山过海”。你看我改革开放了，我为了国家政策，我为了国家利益，战略性的引进了美国某某基金，战略性的引进某某银行，给了他百分之八十五的甚至百分之百股权，包括把国有的多少所谓不良资产给了他们。啥叫不良资产？如果战友们搞不清楚什么叫不良资产，那你就不了解共产党。朱镕基自从把国有企业，开始国有银行资产分离，把所谓的分离，另行处理，打包处理。产生了中国信达资产，什么什么中信资产。大家记住，最后，所有的这些不良资产到他们家里面，都成了最良资产！
因为什么，不良资产的价位谁来定，朱镕基定，王岐山定，过去三十年都是他两家定的，没有第四家定过，黄菊定了几天定死了，定死了，黄菊，就这两家定，朱镕基家和王岐山家，当然啦，只要是大佬，江家要，江志成，江绵恒要，那你就往一边去，我要先吃，当然是选最好的吃。
为什么不良资产，我可以举例说明，建设银行这个资产总共多少钱啊，八百亿，我拿过来的时候我说八百亿就八百亿，我把不良资产处理的时候，我把八百亿改成，少一个零叫八十亿，我要卖给我的私生子女，我只要你八块钱，去掉一百个零都可以，零点零八都可以，这就是猫腻，这就是共产党的所有的法律和政策，你一定看到它在拉皮筋，它的弹性有多大，他的弹性在哪里，大家要清楚，这就是所谓的写在中美贸易协定当中的美国允许美国的基金去购买中共的不良资产，猫腻在这，谁去买？大家谁去买？安红去买？安女士去买？Bo博士买？熊博士买？路德买？可能吗？叫老江买？老江买个零都买不起，别看老江家有钱住着豪宅。
原因非常简单，我们大家在爆料革命的过程中看到共产党它想干嘛一目了然，它就是定点的盗国，就是写在政策里头，美国的养老基金，美国的退休基金，美国的教育基金，已经不让投资中共了，让你美国政府同意这些钱可以投到华尔街某些基金，这些基金再去买这些资产，这些资产买到美国经过管理一段时间，收了管理费以后，啪，又转给了美国戴着假头发、金头发的，黄头发的，王岐山、孟建柱、孙立军、江泽民等这些盗国贼的私生子女们，以他们的形象又出现在，控制着中共，转了一圈到外面就是它的，战友们，这是核心呢。
所以说大家接下来会看到一系列的美国到中国投资，一系列的并购，都不是美国人，背后全是共产党的盗国贼。中美贸易协定的第一部分，就是盗国计划最重要的一笔，发国难财，抢劫民间企业，大家千万千万别忘了，这才是核心！
另外一个，战友们，所有的中美贸易协定签到这的时候，大家要看到一个，里面另外一个诡秘，香港股市，上海股市，纽约股市，再看看现在过去，从签了之前到签了之后，整个黄金市场和大宗的贸易交易，这个变化几乎是一致的，有人赚大钱，有人玩大钱，这是阴谋，绝对是阴谋，我们的爆料革命会让全世界知道真相，我们的爆料革命会让全世界看明白，弄清楚。
亲爱的兄弟姐妹们，很多事啊，现在我就不多说了，今天我们全部都是在前期的准备明天的法制基金的第一次全部董事会，所以明天早上九点钟就全面开会了，这是不直播的，前面可能有短暂的跟大家见个面也有可能，看现场吧，所有的董事，除了木兰董事没到场外，然后下午大概三点半到四点，纽约时间三点半到四点，所有的董事会直播，会直播，大概直播两到三个小时，两到三个小时，这是明天的计划。
然后到了二十四号纽约时间，也就是大陆的北京的大年三十晚上，整个GTV全面直播，就是纽约早上七点钟，北京大年三十八点钟，文贵看春晚，今年主要是我文贵一个人在那说，然后呢就是放大量回顾的视频，然后呢就是讲讲文贵的看法，没有贵宾，没有主持人，也没有新爆料，没有血腥，没有暴力，我再重申一遍，一个暴力的图片都不会放，一个双修的视频都不会放，一个新料都没有，所以大家不愿意看的，大家都去过年去。
因为今年大年三十的“文贵看春晚”会非常的简单，主要是一些视频，然后回顾这三年的爆料和一些过程，然后是中英文频道，中文频道和英文频道同时开，同声翻译，同声翻译。因为今年的“文贵看春晚”主要是放给美国人的，放给欧洲人的，而且是放给西方的官员的，而且我们很多欧美的一些机构都愿意来看这个节目，还要转，还要转播，因为，这是为什么要搞英文频道，我们要通过这次外国人和“文贵看春晚”，通过中英文的翻译，让他们更加看清楚共产党这个流氓，假骗偷盗的本性，黑的本性。所以说我再重申一遍，纽约时间二十四号早上七点到下午一点，也就是北京时间大年三十晚上八点到凌晨两点，啊，“文贵看春晚”没有任何的暴力爆料，没有任何双修视频，没有任何嘉宾，文贵一个人，所以说大家该过年过年，该干啥干啥，好吧。
然后，明天也就是二十三号纽约时间早上起九点，大陆晚上二十四号的，二十四号晚上，整个法制基金开一整天的会，开完会以后，开到两点，都是表决啊，议程啊，然后去吃饭，吃完饭回来以后，班农先生、卡尔巴斯先生、比尔格茨先生、路德先生、Sara女士，还有这个我们后面十几个的工作团队，全部都会到直播间，但是出镜头，除了木兰女士之外，所有的董事会成员都会出镜头，都会出镜头，在这个，主要是由我来给董事，所有的董事会，大家问一些问题，包括战友很多关心的问题，我会问，如果战友们有什么问题可以发给我，或者在下边留言我会及时回复大家。
谢谢亲爱的兄弟姐妹们，战友们。现在为全世界人民、台湾人民、香港人民、新疆人民、西藏人民祈福???
阿弥陀佛！
谢谢了战友们，战友们，再见，再见！谢谢，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/980/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/980/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月27日文贵在洛杉矶，在比佛利山，战友们（今天）这是个录播，本来今天早上有直播的。
我现在已经见过一拨客人了，另外一拨客人还没见完。
然后安保团队说：文贵先生，今天你不能直播。
（文贵先生问）：为什么？
（安保人员回答）：不想告诉你理由，但是你不能直播，拜托了！
这个还真得遵守，你不遵守吧，又跟那次在纽约一样，搞的团队都辞职那不好呀&amp;hellip;.是吧&amp;hellip;俺只能听着吧。
那么另外，本来约了战友们，今天是有几个战友见面的，然后呢&amp;hellip;也取消了。
安保团队说不中！不中&amp;hellip;&amp;hellip;他说就在那边、他说今天你也不要见了。我也不知道为什么？那就不见了吧！
还有一个就是，本来今天我一会去见的一个人呢！在另外一个地方。
大家看到（这），我（以前）的办公室就在对面这个地方，这叫【比佛利山】名店街&amp;hellip;这就是名店街，所有的名店街就在这。
大家看到我那个黄色的夹克。那个叫做（Yellow Hose？）&amp;hellip;.就在那，当然创始人死了，他儿子在经营。那么在这酒店的楼下有一家这个店。我在这个名店街（买了很多东西），全世界我最熟悉的街就这个街，文贵最出名的地方也在比佛利山名店街。你可以找任何一个名店街去问「认不认识郭文贵」，他们一定会（说）认识文贵。太多年了啊，而且很多人啊，我看了他们当特质的这些所谓的VIP员工们，从头上长发都变成没发了！包括给我做衣服的人，原来都在这工作的，所以我在这太熟了。
我的办公室就是在对面那个黑色房子前面，摩根一个大楼里面，叫做：枫叶大楼。（之前）我就在那呢。
所以说亲爱的战友们，这个后面是个比佛利山、好莱坞和贝拉尔，那么我本来是在另外一个地方开会，临时取消！说到我原来那个办公室那个楼里去开会。
然后呢，洛杉矶这个地方约的人太多了&amp;hellip;..洛杉矶的战友太多了，洛杉矶这个战友的力量太大了..太大了&amp;hellip;.无处不在啊！无论是服务员、是安保团队、还是昨天吃晚饭（见到的人）、还是在大街上见到人，太多都是咱们的战友了。而且很多都是美国人&amp;hellip;.；
然后都悄悄跟我说：“一切都是刚刚开始！”吓我一大跳！说：我是坚定支持您的战友，还有很多战友的节目都知道，谁谁谁&amp;hellip;安红最近很火、江财神很火、「路江谈」谈的特别好、还有一个薄博士、熊博士。都是朗朗上口，让我感到很惊讶、很欣慰。
就在洛杉矶这个地方，就能看出来爆料革命的未来，了也了不得呀！&amp;hellip;.了不得呀！这个能量太大了&amp;hellip;太大了！我每次到这来的时候，说实在话（都倍感熟悉）。
看见下面了吗？就下面那个地方、那个租车的。我在几十年前到这来，当时租车、租法拉利、租兰博基尼跑。
然后我在这上面贝拉尔买了房子，远处是雪山，但是我现在真不喜欢洛杉矶，因为到哪去开车都要半小时、一个小时、甚至一个半小时，让我很烦，烦的就是这个车程太长，而且这个着火、（山着火）现在太多太多了、火情太多。我昨天去那个地方，整个过去、那个山上三分之二全烧没了&amp;hellip;..！我喜欢纽约的高效率，我不愿意跟那媒体界啊、好莱坞打交道，所以我更喜欢纽约一些，那块更深、更能潜的下去，而且金融界、政治界、大咖全在纽约。这个地方主要是科技领域、还有电影娱乐产业比较多。所以说这个地方我真的太熟了&amp;hellip;太熟了啊！我到整个南部、到东边、到西边、这一片我都特别熟，来的时候很激动。
这酒店是刚刚建成的，感觉很好，虽然这个大套房很舒服，但是我真没有时间来享受这个&amp;hellip;真没有时间，因为我太多事了。而且感谢洛杉矶的战友们，你们做的事情这么多，出乎我的意料之外。
我这嘴啊！这些天又嘴角敏感，抽雪茄抽太多了，一天抽两根。
昨天有战友们给我送来一大盒雪茄，最好的雪茄。战友能有这样的层次让我很惊讶！但是对不起！我不能收。别说一盒，一根我都不收。
战友们请记住：“文贵不收战友的任何礼物，一张纸、一根烟、一顿饭我都不收。”这是最起码的，这是爆料革命的原则。
我过去跟朋友这么来往，我现在对我自己更是这样的。因为爆料革命这里面，绝对不能有的就是：“我个人和爆料革命的金钱利益”。绝对绝对不能有！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个山顶上，就这个叫做（xxxxx）的上去，有个9000号曾经是我一段时间的办公室。再往上山顶，有好几个我们的战友，都是过去极为亲共的人，现在全部撤回来了。
（他们）昨天跟我讲，他说：“郭先生，他从大陆回来的时候，所有他大陆跟他们合作的人，几乎全部要移民；他说不管现在中共灭不灭，我们是不在中共待了，坚决不待了。然后他们也是坚决不跟中共混了，全部都出来了。
然后再那个对面很远的就是好莱坞山，大家可以看到那个好莱坞标志那个地方，好莱坞往这边来就是整个的好莱坞大道。整个这块领域（地域）现在很多都是华人买的房子，他们跟我讲。而且呢，很多都是咱们的战友、很多演员、很多明星。
昨天我有接不完的电话，一直给我打电话，都是好朋友。大家知道，过去很多导演都是咱们的绝对哥们。最牛的人、投资者，中共想买他们电影公司，他们非常明确，「只要卖给中共，他们坚决是全部辞职不干」，不能卖给中共。然后都同时我们爆料革命。这些演员说：我们不能公开支持你，但是郭先生你太勇敢了！你做了太不可思议的事情了！我们坚决支持你的同时，希望你注意安全！这就是洛杉矶这地方的资源、战友、还有挺郭爆料灭共的力量，大家未来你们会看到有多大，我深信洛杉矶虽然作为一个民主派最大的大本营，但未来在灭共这个事上，我深信不疑（他们）会走在最前面。就像凤凰城一样，凤凰城的战友们（以及那个地方）我觉得未来是我们最重要的一个灭共基地之一，而且我深信一定会成为一个巨大的力量。
很多战友的一些想法，还有现在他们已经做好的一些事情，包括他们的行动，咱们很多战友（付出的），我现在无法告诉大家的。在那个地方我们的战友有那样的想法！那样的行动！我相信中共完蛋了。
所以大家可以看得到，这条街是我过去走的最多的一条街。然后从这里也可以到（xxxx）那边去，那边最多是（xxxx）华人最多的地方，那很远了，那个方向。所以说好莱坞这个地方、洛杉矶这个地方将是爆料革命的一个重要的（地方）。全球无论是在媒体界和电影业，我相信将有革命性的事件发生！而且这里的战友的行动力和实力也是很了不起的。
所以马上我要下去，不能再录了，我得马上下去跟另外一拨人见面，详情我再择时向大家汇报。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/972/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/972/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月22号文贵报平安直播，怎么样？亲爱的战友们，相当的黑呀，因为这块情况很特殊，大家看到了这面又是火，大家你们可以看到，又是火又是太阳，还暴热。
所以说亲爱的战友们，这个地方非常的浪漫。大家看看这儿，你看看这个，你们看看这个，你看这鲜花，仙人掌，绿树，对面的那个印第安山，大家看到了灰机，大灰机大灰机，大家你们能看到这个，牛叉，实在牛叉，太牛了，镜头表现不出来，这种浪漫的感觉。所以说亲爱的兄弟姐妹们，没办法，没办法展示。你们能看到对面，那个山是太漂亮了，我一会儿就去那山上吃饭，一会儿就去那山上吃饭啊，都是大灰机，大灰机，军事飞机。就这你看对面那个山下面那个地方，有大概260架先进式飞机，军事重地呀！你说我这到这来以后，哎呀，你看的这个太漂亮了这个鲜花，跟这个昨天的纽约前天的华盛顿，完全不是一个天下，好像不是一个世界一样，大家等一下啊，那里边有人，还有好几个美女别让大家给看见了。大家看明白了这个相当地漂亮，相当地漂亮。
亲爱的兄弟姐妹，这个我是大概飞行了5个小时吧，飞到这里，昨天在飞机上，我做了很多很多的事情，然后到达这里以后，感受最深刻的就是我们爆料革命原来深入到了世界上这么深入的地方，我曾经到这里来的时候，跟现在的比较，上一次和再上一次，天地之差呀！现在所有的人看到都是朗朗上口，一切都是刚刚开始，还有你们健身了吗，就这样的事情，这太阳光光的就来了，你看这太样棒棒的，说上就上，20多度。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，就咱们现在这个爆料革命的影响，是很多战友们大家都是不敢相信的，都是不敢相信的，我相信随着时间的往前推移，大家都会越来越明白，就是我们这个爆料革命啊真的在改变了人类，全人类方方面面，无论是蓝金黄还是3F，还是对中共的邪恶认识，这都是到了一个新的台阶。
昨天晚上有一个人问我，他说文贵你给我简单的形容，你开完庭以后对中国的人民的生存环境和美国的相比，我毫不犹豫的告诉他，我说中国现在还活在一个是真真正正的现实版，2020年的2019年的一个奴隶社会制度，而美国是一个现实版的2019，2020年现代民主版的一个文明国家当中，根本差距就在这儿。就是来自一个奴隶社会，这个地方是个文明的民主社会。而且这个话说完以后，美国朋友，非常非常认可，因为他也是刚从台湾，香港，澳门，北京回来，也见了很多人，见了非常多人，同时也见了王岐山，在广州见了王岐山。见了王岐山以后是非常深的感受是，他觉的王岐山这个人脑子出问题了，绝对王岐山的精神出了问题了。
他记得王岐山是他的多年的老朋友，而且明确的告诉我，知道你跟郭文贵认识，我也知道你跟这个家伙有联系，没问题，你可以把我的话说给他。王岐山说你们美国人根本就糊涂了，就中国人现在，他说你看中国人这一年多没有什么猪肉，不买你美国猪肉了中国人不是活的好好儿的吗。
然后这个美国朋友说，我看到了很多在广东各地在抓狗，到处在打狗，他说你们把这狗都打死，这么小的狗这么可怜，你给狗要颁发执照，生存执照，那共产党为什么就不能给一个对你们提出1亿的人他们有生存环境呢，你们可以一夜之间把所有的狗杀掉，有多少狗要被你们杀掉，王岐山说你想知道多少狗吗？几亿只，几亿只狗，那几亿只狗变成肉的话，中国人一年也吃不完。他说当年文化大革命的时候，为什么中国没有狗了，他说当时疯犬病，死很多人，最后中央做了明智的决定，把所有的狗全部打掉。结果狗救了很多人，你知道他当年杀狗救了多少人吗，救了上千万的人甚至上亿的人也不夸张。
我这个美国哥们儿他简直懵叉了，他知道王岐山那个脑子出问题了，他说你为什么要把这狗都杀了，结果这个哥们儿说中国人不吃猪肉，可以吃狗肉，而且中国的狗就杀了能救几千万上亿的人，你说这个家伙脑子不是出问题了吗，看看我这Snow，我看这我Snow我心里都难受，昨天晚上Snow跟我一起睡的觉，他一有动静他就叫我，他就叫，一叫我就醒了，但是听到这话我就抱着Snow我就心疼的慌。中国的人可怜，狗也可怜呐！
我也要喝红牛，从来不喝红牛，因为这个地方太热了，这个地方凉我就随手抓了一个，跟班农同志学坏了，刚刚班农先生给我发信息，昨天因为我在路上的时候，他说我快到纽约了，我说我在飞机上呢，他把时间给我记错了，他以为我是今天飞呢，然后班农先生说，他也见了我这位美国朋友，我们共同的朋友，他也听说了王岐山现在的状况，我说这哥们儿不是换肾了，我觉得他们在换脑子了我说，要么一个正常人怎么可能这么说话呢！我觉得王岐山换的肾，这回我觉得可能换肾换出问题了，估计换出、真的换了个强奸犯的肾。他在强奸所有人的智商，所有人的智商。
太漂亮了没办法传播，没办法让大家看到这里的漂亮。我看看拉一拉能不能看到这山呢！大家能看到那个山吧！大家看到这个山，你们看看漂亮吧！你看那个山，你们看看这远处的山，你看空中的战斗机。是吧！战友们真是、想让战友们分享一切的美好。
这位美国朋友在去之前跟我见面说，他说文贵你说，我该不该见他。我说你要见一定要见他，他说会不会给我下药？我说他不会给你下药。美国人都被吓成这样也是挺搞笑的，怕被下药。说明他深刻地相信了，我们告诉他们的共产党和王岐山的邪恶，兄弟姐妹们真是很搞笑。
但是呢！王岐山的疯狂给我们有重大的帮助。这哥们儿拥有百亿的产业，但是可惜的是膝下无后、膝下无后，强烈的、坚定的支持我们的爆料革命。不但如此，他现在还支持班农先生的战斗室War room。然后他这两天看到我们在华盛顿开庭，他简直不可思议。
他说Miles，你能告诉我，你为什么要这样的吗？我给他讲了几个观点，我说、我想请你回答我一个问题。我说、你觉得郭宝胜的背后，付钱的人是谁？他说Bruno Wu、Bruno Wu、吴征。但是我告诉他，除了吴征还谁能付钱？
我说你不要忘了，郭宝胜这样的人在美国是以假牧师来行骗的。他从西部一步一步地挪到了华盛顿，而且他这三个证人当中其中就有一个牧师出来，而且其中当中一个最在乎的，其中之一我说他是假牧师。
我说我问你，在美国在你们华盛顿还在美国的社会华人的圈子当中，谁是代表中国所谓的华人基督教徒和牧师和宗教领域的？谁又愿意让郭宝胜在这个官司上，他愿意付钱，对所谓的海外华人假基督徒、假宗教领袖对他有利。还有一个，我说是谁在国会山到处说我坏话，除了火鸡龚要代表共产党，海外欺民贼。我影响了谁的利益？他当时：“诶，他！”我说对了。
我说郭宝胜这个人背后、他是一个傀儡。有人打着宗教的领域搞假政庇，中国所谓的民主民运和假64就三帮。我说在美国就三帮，没有任何的第四帮。我说第一假民主民运，假64所谓代表，假宗教领袖。
他们现在要打着各种名义在美国国会山游说。然后呢！事实上游说结果全部跟共产党玩的一套，就是精神绑架，然后是肉体绑架，然后榨取你的剩余价值。就这三帮人嘛！就是搞政庇嘛！榨取这些刚刚从大陆奴隶社会跑出来的人。他说你说这些有道理。
所以说，我第一个，我一定让郭宝胜说出你的钱是哪来的！我昨天、有战友给我发了，因为我没有时间看路德先生、路江谈、路安谈、听说还有很多路翼谈、路瑞谈发来简短的片段。包括还听说我们的瞿水台、在现场的瞿水台被路德先生采访了特别好。
瞿水台女士是个、真的是让我们感到很、我看到瞿水台，我心里就温暖，就是很温暖。就是一个、真的是一个非常东方型的，长发披肩、身材极为匀称、面部极为优美、非常慈眉善目、非常优美的一位东方女性。说话语音非常的，她这个变音我听着不好听，她本人声音特别好听。是一个很有修养的东方女性，穿着特为得体。既有西方的优美自信也有东方的含蓄，很优美、非常优美。
夏业良案子的时候她就在，然后这次她又在。但是最精彩的最后一天她不在和最精彩的第二天她好像不在。像瞿水台也上了节目了。但是大家都、包括Inty先生他也不是第一天就在也不是全部都在。他没有注意到一个重点。
就是这些重点当中是郭宝胜在对抗、所谓抗辩当中，他在过去被庭前问话的时候，问他、大家都知道那个视频在网上呢！问郭宝胜，你的律师费谁付的？是不是你自己付的？他说，不是我付的。我们在我们律师问他的时候，这个律师费是不是你付的？他说是我付的。我们律师就拿出来说，你在庭前问话时候，在去年12月吧，不是，在几个月以前，问你律师费的时候，你在几页几行说，问你律师费是不是你付的？你说不是。然后呢！郭宝胜说我不记得了，我们律师没有再往下问。我在之前我告诉他，这个问题你只问到这为止，我不希望你用这个问题对他穷追猛打。因为这个问题我要把庭上问话，要用到下一个和下两个案子当中去。
我就是让他说出一句话，我就知道郭宝胜在庭上一定否认这个钱，是自己的付的。原来说的来自第三方，他不承认。只要他不承认，我说、他就开始进入另外一道大门。结果完全在我预料之中，然后我的律师看看我，我就没吱声，律师就明白不往下追。
我告诉这位美国朋友，我们要追究、查出来郭宝胜和他妻子李里（音）女士的账号所有的钱，不是在这个案子是下个案子。而且大家注意到没有，在开庭的时候。他让他妻子出来作证，这让我心里很难受的事，非常难受。我看到他妻子就是一个中国普通的，一个家庭妇女被叫到庭上去给他作证。
郭宝胜那个嘴、那个脸紧张到你都不行，我都能看到他侧面就是瞪着眼睛，他就怕他妻子说错。他妻子上去以后，整个是眼睛、眼神扭转，整个是慌了，就原来是史蒂芬江涛律师让她背的。他根本不知道咋回事！上去英文的，你知道郭文贵诽谤你先生事吗？那是英文的，她说我知道、我知道。你还没看呢！人家法官都说你看了吗？你懂英文吗？所以说他教她的。
然后就是人家问她，你对你先生有什么样的一些个人观点，她竟然不明白看郭宝胜。郭宝胜竟然在被告庭上当场告诉他妻子是你个人观点，马上我律师说他竟然在庭上主动告诉他妻子，这是证人呐！这是完全违法的。哇！人家那陪审团都懵了，法官说你给我闭嘴，你不要再说了，他的律师赶快说你别说了。
就郭宝胜这种状态把他妻子至于如此之不义。当然我们有最大的优势马上问他老婆，问你一句，她傻一句。我们的律师已经准备好就是啪！就要问，我把他摁下来。他又要起来，我又把他摁下来。为这个事情，我们律师下来以后跟我很不开心。
他说你为什么阻止我呢？他说这是我们最重要的一关。我说、我说实话，虽然在之前准备好了让你给她问，但我看到他妻子站在那那个感觉的时候，我说她毕竟是我的同胞。她毕竟是我们中国人，我真不愿意让中国女性在这个庭上如此丢人。而且我说她是郭宝胜的妻子，她也是我的同胞，我没有必要把这个无辜的妻子给放进来。我说你问她三句话就把她给问傻了，这是一个。
另外一个，大家看到郭宝胜开完庭以后跟江涛拍了个照片，还笑呵呵的红光满面。我告诉大家那是他的钱主、出钱者让他必须这么做的。所有参与到庭的战友们还有他们人，你问一问。
郭宝胜从第一天到最后一天，郭宝胜几乎是崩溃状态，那脸用一句话，死尸……僵尸的脸一点都不夸张，当这个陪审团宣布结果，第一个结果，第二个结果，郭宝胜整个人快崩溃了，整个人就傻了，那个脸都耷拉下来了，我看到那眼神我真不想再看了。就像我告诉大家的事情，我最担心的是郭宝胜真的崩溃死在那个庭上，那就真的是丢人了，那就真的太丢中国人了，为了一个民事案子，暴死在庭上，那这不就麻烦了吗？
就郭宝胜，你想想，第四天他穿这个大衣坐在法庭被告席上。当在等待当中14个小时，他竟然跑到那个椅子上，脱了鞋、披上大衣睡觉，他整个脸从开始到完，他的眼睛小到了你看不见眼睛，他整个郭宝胜本人，你们看看他本人啊。但是摄像机啊，给了他非常好的美颜，包括那个照片是美颜的，江涛这个人看上去就是个是病人，彻底的病人，而且病得很严重，所以他俩用相机进行了美颜，谁让他这么做的？
第一条，出资者，你绝对不能承认你败了，因为你败了，我们这个骗捐、牧师这个资格就没了，我们怎么能败呢？你败了就代表我出资者败了，我是牧师界败了、宗教界败了，不可以！然后你要拍个照片说我赢了。
战友们想问题啊，我不知道咱们的路德先生等各位战友的节目，Inty节目有没有看到，我那天对Inty先生说，我希望你把庭上的点点滴滴传达给整个咱们战友们的爆料革命，我不知道Inty’先生有没有做，但是呢这个瞿水台女士做的特别特别好，我听了她一段，说得特别特别好，因为（虽然）她没有全程参与。
但是郭宝胜的精神状态和郭宝胜的这些拙劣表演到现在我还没看到任何人说出来，而且战友们要记住一句话，就像第二天的时候，第二天Inty先生在酒店问我，他说你什么感受？我非常直接的说：“我感到悲哀。但是，如果现在有人就在Westen酒店大堂，有人去打郭宝胜，无缘无故地打郭宝胜，我一定冲上去，我一定去帮郭宝胜，我不会帮任何人，因为他毕竟是我们同胞，如果有人不公平地去打郭宝胜，我一定去帮他”。这是我们人类起码有的本能，但是你看到那个动物世界，鬣狗互相之间也咬，当狮子来咬鬣狗的时候，鬣狗扭过头来就对着狮子，狮子之间也咬，争风吃醋，为了要把雄狮和雌狮子情感打得一塌糊涂的时候，但是你鬣狗来了它一定是咬你去，这是动物的本能，何况我们是人呢？
所以我说我不想在这个庭上让人家看到中国人这么烂、这么丢人，更不要说把郭宝胜一个无辜的乡村妇女的妻子给拉上庭上去，绝对不能这样做。所以说我的律师三次跟我发生了严重的争执，他说你是让我打官司还是让我帮你在这块给你维护所谓的民族主义啊？他很不高兴。我说不可以，我宁可输掉官司我不会怪你，但是绝对不允许把郭宝胜的妻子，让人家看到我们中国的女人如此之烂，所有中国女人都是我们中国男人的母亲，我们不可以这么做。
接下来我们会告Lily女士，就是郭宝胜的妻子，我们一样，我们现在已经全部准备好了，告她的时候你只提供好你收人家钱，收我们爆料革命战友的钱，还有郭宝胜PayPal账号，他想毁也毁不掉，我们给他发法院令，他必须给，他妻子也得给。还有他妻子说这个钱是从国内来的，她太傻了，我的律师问她三句话就问傻她了，你怎么把钱存出来的？中国共产党5000美金都抓人，你怎么把你几万美金带出来的？他老婆一定回答不了；第二个，你个人有没有账号？你的先生和你之间有没有共同的资产和账号？她一下就傻了；第三个，你先生跟你20年……19年的夫妻没发生过争执，没有发生过一次争执，那请问她接下来的一句话，你和你先生最近的生活美不美满？幸不幸福？一下子她就把她自己脸就打了，我们有N个话，但是不要问，不要说。
而且大家没有注意到，法庭的证人是不允许出现在法庭上的，在过去这个时间，因为你听到法庭上已经在审了，你再做证人不行的，但是过去的三天，熊宪民——屎诺这个孙子，我R他八辈祖宗，这个烂人，这个人得R他一万辈祖宗，战友们，这个熊宪民还要告法官呢！他竟然几天来都在庭上坐着，他竟然说他没在庭上坐着，所以他被轰出去。这个人的谎言，就是我们的瞿水台女士的家人说得对，他本来要埋个雷呢，结果自爆了，这是真实的。
但是战友们要看到一点，在这个庭上的，还有对了，我忘了个小烂人，那个叫陈闯创，那小家伙，哎呦我的妈啊，真是恶心死我了！就是看着那个样，他穿了个上衣，比他身高，是他身高3/4的比例，然后那个表情，晃晃荡荡的出来。然后几个人为了午餐，那几天天天为了午餐掐的一塌糊涂，谁买单、谁吃午饭。郭宝胜是坚决不买单，郭宝胜跟律师跑旁边一个小咖啡馆，估计花五美金吃个面包，就这也不愿意付给他们，吵得一塌糊涂。就这些细节，你会发现这三帮，假牧师帮、假宗教帮、假六四帮，假所谓的民主民运帮，都是搞假政庇的，来都有各自所需，这是很糟糕的。
但你看我们战友，你看看我们的战友，个个人都是精神抖擞，而且非常之大方，我请瞿水台、Inty去吃饭，不去，我说你给我面子你去吃饭去，我们在酒店我们24小时我们订了一张桌子，订了一个角落，我们的角落就是除了我们任何人不能用。你去问问我们Inty，还有咱们瞿水台，还有其他战友，整个Westen的角是我们全部定下来的，而且上去饭，我们不管多少人，全桌都是把饭摆满的，随便吃，即使我们有100个战友，你也能吃，而且吃当地最高级的。我们唯一的是开完庭，第三天的时候，看到郭宝胜还有他的律师，还有夏业良到了那个Westen酒店去了一趟厕所。去厕所出来的时候，旁边的那个我记得特别清楚，那几个美国朋友说他们只能付得起上Westen酒店厕所的钱，把我给笑晕了，我说他厕所不用付钱。
我们的战友那天不管任何人来，W酒店随便你享受，楼上的房间随便你用，而且我们吃得是最好的，但是那边就为了3美金、5美金的那个小面包，他们每天都掐架，在这个法庭上都掐架。你还看到郭宝胜那个照片，我可以告诉你们，我希望Inty和瞿水台女士还有其他战友说说郭宝胜在庭上的表现，那个表情，几乎是50%到60%的时间处于闭着眼、昏迷、睡觉状态，整个脸色就是面如死尸，郭宝胜整个人，多次睡着，就在被告庭上睡着，我的律师说：“Sir，你看我”，你看他，“嗯？嗯？！怎么啦？”，整个就是郭宝胜处于崩溃状态，谁实在话我还真不希望他崩溃。
（看周围景色）哇，真漂亮！哇！还有一个，战友们，这位美国朋友看我们在庭上，很多中国人出来所谓的爆这爆那消息，他都有两个中国助手，这两个中国助手搞不清谁是敌、谁是友，就把所有人的这些人发的关于这个案情的推特啊、信息啊，什么夏业娘啊、什么韦石啊、什么熊宪民啊，这帮畜生们，这个我R他八辈祖宗，熊宪民，我R熊宪民八辈祖宗，每天R他八辈祖宗一万次，这个不粗鲁，这个货就必须要这样！然后呢，把这事讲给他听。这个美国朋友非常愤怒地说，他竟然如此地来侮辱我们美国的Alex大法官，他说这事我要出手，美国人有点受不了了。我说我非常抱歉，我们两个中国郭，中国的郭，都姓郭，我们到这儿来，我们愚蠢地虐待你们美国最伟大的法官。还利用了你们最高等的资源，实在是丢人，这哥们很愤怒，很愤怒&amp;hellip;..！
战友们，郭宝胜的欺诈罪完了以后，我昨天是周末的时间，我们就开始已经准备好了，把他被定欺诈罪的事情从下周一开始，也就是把他所有被听审的情况和判决书，发给郭宝胜的房贷、银行、发给郭宝胜他所说的所有的基督教协会、发给美国的宗教监事会、发给郭宝胜所有的他所经历过的、包括移民局。然后我们现在已经把郭宝胜在国内判刑的所有的原件公正已经做完。他不是说他是煽动反革命罪嘛，我们已经把那东西全部拿到。再一个就是把所有的郭宝胜跟他有保险的地方、包括美国的教育机构、包括国会山全部都发出去。只要郭宝胜出现的地方、买车保险的地方、租车的地方、只要他去餐厅吃饭的地方、包括他（使用）银行卡的地方、包括PayPal的账号、所有的地方全部发出去。
我告诉我们的律师团队，我说：“你一定要确保郭宝胜在未来所有能出现的地方，叫郭宝胜都能提前被通知到，「这个家伙有欺诈罪」。”
然后&amp;hellip;&amp;hellip;.现在我们要把所有的社交媒体、推特、YouTube把他所有的造谣、诽谤罪（的信息）全发布出去。我会让郭宝胜一百万倍的感受到跟爆料革命作对，应该有的（惩罚）、在美国法律内的惩罚。
所以说&amp;hellip;亲爱的兄弟姐妹们，＂一切都是刚刚开始＂，这话不是说着玩的，这是真的，这是真的！
所以说郭宝胜的案子接下来大家会看到啊，在纽约起诉他，郭宝胜每天都要来，来纽约。我们会把他妻子所有的银行账号、他（所有）的银行账号、所有他买房子的东西、他所有的手机信息、所有的email，全部给他拿出来，都会给他放出去。我们是通过合法方式啊！对吧。我们告他了，告他的时候，现在不是文贵告他了，很多战友告他。就是说在纽约告他，他必须来纽约。
然后呢现在可能还要到其他州，他原来在那个州告他。他虽然搬过来了，（但是）他有些事是在那发生的，所以要飞回原来那个州，叫什么州？然后在（发生过）那地方告他。
然后几个地方（同时）都（会）告他，纽约、还有西部的什么州、华盛顿他三个地方跑吧。
再一个最后我要跟战友们说，战友们，现在我们虽然有很多战友已经签完了文件，把你们被骗的所有的这些信息，还有被骗的钱的这个权力，已经签署了文件，卖给了其中一家公司。
按照美国的法律啊，战友们我解释一下。比如说：“安红女士，他被郭宝胜骗了，骗了一百万美元，安红女士有权力把被骗了一百万美元的这个案子卖给一个叫ABC公司去（任何一家公司）。这家公司就可以先付你百分之十或百分之十五，付你现金就把你这个案子所有的权力买过来了，ABC公司就有权力去诉讼郭宝胜，然后你要配合这个诉讼当中的出庭、作证就行了。”
那么现在我们做出了个决定，亲爱的战友们，请大家听清楚啊：“不管你是被郭宝胜骗了是一百、一万、还是一百万，只要你跟木兰女士联系、Sara女士联系、路德先生联系，这三人都可以，你跟他们联系完以后，你把你捐款的凭据发给他，只要是你签我会发给你文件，我们有标准的律师文件会发给你，发给你以后你签署、你同意、你看完以后，我们会中英文版本的。你所有被郭宝胜骗的钱，百分之十我们立马付给你，记住啊！百分之十。”因为在美国的法律有规定，当你买这个被欺诈案，或经济案的时候。如果你没有真实的付钱，这是无效的。
所以很多战友说；“文贵我不想要你这百分之十。”不是我要，是一个独立ABC公司，跟我半毛关系都没有啊。那家公司买你的，他必须要付你钱，战友们！咱们之间很客气，但是这是尊重法律，明白我意思吗？所以说你们一定要接受这个百分之十的钱，否则到法庭是没法告他的。
当你们收到这个百分之十的钱的时候，付款给你的票证和签署的合同放在一起，就可以到法院去告他了。
所以说现在战友们，当你们任何人给郭宝胜捐过款的。听说Sara女士，我们的Sara女士，人家在所谓美国FBI的男友替他捐了款了，那票证（记录显示）都捐了好多钱呢！这Sara当年是郭宝胜的强大支持者。
所以说Sara女士先把你的票据先弄过来，我们要把所有的战友，被郭宝胜骗的这个案子全面起诉，拜托了战友们啊，拜托了啊&amp;hellip;
请大家千万记住，不要把这当成支持文贵，你不要钱。你要支持文贵，你一定要百分之十的钱，咱们现在全面开始。
亲爱的兄弟姐妹，一切要行动，一切要行动啊&amp;hellip;.！
我现在赶快得洗澡，洗澡完了以后，我要去当地最神秘的地方、我最爱的一个建筑。而且（见的人）是最最牛X的人，大家都是耳熟能详的美国娱乐界的前三名之一，去他家吃午餐。去那吃完，他去吃个午餐，我去他家里开会，稍后再向大家汇报。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/941/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/941/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 大家看我现在嗑多少瓜子啊，呵呵，我嗑多少瓜子了？边开视频，开了三四个小时的视频会议，同时跟战友聊聊天，嗑着瓜子啊，等着那个大事的发生，哎呀。相当的好，嗯，感觉相当的好，感恩节啊，这是个美妙的日子啊，川普总统到阿富汗了。呵呵，签完，签完保护法案，立马登上专机，空军1号，冒着风险，到了阿富汗，到阿富汗他可不是在这块儿玩政治秀去了，可不是仅仅一个所谓晚餐dinner，那是有战略性的意义的，大家会看到阿富汗的事情是美国内部政治和美国和中国的战略边缘、军事战略就是有绝对的关系的啊。等着吧，看看那些鳖孙敢不敢让事发生，咱等着。特别好，这个战友问我这个黑色这个衣服是什么，Rick Owens Rick Owens的啊，大家，那次我记得我发过视频，一次买了10件啊，我特别喜欢，特别舒服的料子，这一会儿吃大餐好多人来，，这是日本人做tur做做啊turkey做火鸡，嗯，那屋现在两桌玩麻将呢，我这从早上6点到现在啊，这纽约太漂亮了，这外边真是太漂亮了，没法录给大家啊，太漂亮了，哎呀，你看看，耶，还转不过去阿，阿，转过去了阿，多漂亮啊，你看看，整个纽约公园，整个阿，你看看这人家，你说这装了4年了，一个多亿英镑，阿，你看，看看对面那个水管，你看着个水管的两根线啊，就这点水管，你看这出气管儿啊100多层啊，你看这个草，哎哟，我的妈呀，你说你看上面那个，就那一点点装饰那个大理石，一个一个的磨，一个一个的磨阿，一亿多美元啊，就是那个David Gefen，就是那个梦工厂音乐梦工厂，好莱坞创始人，他的，你咋弄你说，你咋弄啊你说。啊，你看这天漂亮的，你看这天漂亮的，你说咋弄啊你说，嗯，咋弄阿你说，你看着，你这边就是是苍天大楼，是吧，你看，你看这玩意儿，咋弄阿你说，你看上面这。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/942/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/942/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Snow，嗯，嗯，嘿··嘿，snow咬咬你的小手呗，呦，咬了就没了，那个。嗯，嗯，亲爱的战友们，现在纽约阳光明媚蓝天白云啊，蓝天白云，外面正在感恩节大游行啊，太棒了，太棒了，我最喜欢纽约，就是这个中央公园，还有这些豪华的店铺，摩天大楼，相映成趣，还有那么多人牵着狗带着狗粮拉到这种这种巡游车跳着歌舞来自于世界啊，这个上万个不同的种族和宗教这个团体，太漂亮了，昨天锻炼，还说纽约又下大雪了，纽约有暴风雨，因为美国又不行了，到处是要饭的，你说我们咋没看见，这帮流氓，这个共产党，这是天下最大的谎言家，搞成，只要沾共产党的全是假的，全是骗人的，可耻啊，看着这蓝天白云，亲爱的兄弟姐妹们，在此祝所有的战友们，家人们感恩节快乐，一切都是刚刚开始啊，照照这外面一下，然后就行了。是吧，snow snow snow···</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/895/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/895/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！真是太漂亮了！我现在正在中央公园，就在我家门口，刚刚的见完人，开完会，走一圈，太爽了，随身都出汗了， 战友们真是啊，这个每次在中央公园走的时候，我都在想，你説我们中国人啊，花那么多钱搞那个奥林匹克公园，你看那个奥林匹克公园都是人工的，下面都是整个北京市城建的垃圾，而且那人工造的痕迹太重太重，而且这管理那管理的，基本上是领导来了，老百姓就别玩了。
但是你看这里…这是人类上的几万年的，整个曼哈顿是一个花岗岩,是一整块花岗岩。搞建筑的人都知道，曼哈顿这个城市这个岛，全是一整块的花岗岩。这个花岗岩也导致了盖这么高的楼，它就不打地基， 全世界只有两个城市这样：一个是纽约一个香港，不是伦敦，是香港，纽约，盖再高的楼不用打很深的地基，因爲下面是花岗岩。
太漂亮了，太漂亮了。因为我从小就喜欢石头，我在东北的山上，泥山长大的。到处稀了吧唧的特难受，但是曼哈顿完全不同，这边是河，那边是海，就到大西洋去了，这真是个神奇的城市。然后你看这旁边的树，你看这树你看这人，大树，几百年的大树，无处不在。这真是上天给了曼哈顿一个大苹果，就是中央公园。
纽约这个城市，五星级饭店，高级餐厅，高级商店，艺术商场，高级公寓，高级写字楼，艺术博物馆，围绕着中央公园。世界上最大的货币交换中心，SWIFT还有CHIPS，现在共产党要通过数据链把它干掉，全人类的钱，美金96点几都要从曼哈顿转一圈，你才能转出去。就是从你左口袋转到右口袋，你要是通过银行，你必须从曼哈顿走一圈。
一个曼哈顿一年一万多亿的美元的GDP，你说有多夸张吧. 真是个伟大的城市。所以説我们战友们，咱们现在想想，咱们爆料革命，是在纽约发起，在纽约的最核心中央公园，对面就是我家。然后当年蒋经国的时候，台湾走向民主最核心的江南事件，就在我家对面。相隔一个马路几十米，然后刺杀未遂呀。现在文贵的人和文贵，被一群共产党派的间谍特务盯着，所以你看我这边全是保镖，我也习惯了，在自然中享受着不自然。
但是这个纽约是我最爱的城市，一年四季分明，花开花落，树上的叶枝繁盛。然后再看着金秋的到来，然后在建的摩天大楼，然后的在见着神秘的朋友，这个对面就是大家都知道的神秘的俱乐部，大家都知道&amp;hellip;共济会。大家都知道共济会和同济会不是一回事，大家都知道共济会，不知道共济会下面有个同济会。
虽然中国抄，但是没抄明白。在对面，你看这里的人，人欢马叫，人欢狗叫，你看这里面的人多么的和谐呀，不用喊。当你穿着裤衩的时候，你不用说：我穿着裤衩那，我穿着裤衩那。这里很和谐，不用喊就很和谐。共产党的CCTV天天宣佈自己，宣传，我们多幸福我们多快乐。这里没人説，这里就这么幸福就这么和谐。太美了战友们。
明年6月4号以后，我们要在中央公园有几个大的表演中心，我们要搞几个嘉年华，搞几个大的活动。此情此景感慨万千，我们太幸福了，看看这么多人当中，极少人像我一样有着神圣的使命，我骄傲我自豪. 我不是在花开花落地等待着死亡，花开花落的等待着进医院，花开花落地等待着进火葬场，我们在创造伟大，在履行上天给予的使命. 传播人间的正义和真相， 打倒邪恶。人类上永远的正义和邪恶的较量，永远正义是胜，这是最伟大的，最神圣的使命和快乐。
所以香港同胞现在香港干的事，可以说是让世界人民最最尊重，所以现在我再走在中央公园的时候，我感觉不同。就是原来走在中央公园看到很多亚洲人的时候，衣冠不整，形象猥亵，满脸愁容。但是看到香港的同胞，在世界上给我们亚洲人挣的面子，撑起了我们亚洲人的一片天，太伟大了。
所以説真爲香港人感到自豪，全人类都在谈论香港，谈香港必然对黄皮肤的亚洲人多一份尊敬. 香港人太了不起了，为你们而战真感到荣幸，太棒了！所以説你看看&amp;hellip;大家你看这&amp;hellip;太美了太美了&amp;hellip;
行了战友们，今天就给大家唠叨到这，我要走了，继续开下一个会去。
谢谢！ 一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/845/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/845/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哦。谁来了？这是谁来了？AA来啦，a来了啊，突然直播突然直播啊。
走着走着。你来了啊，尊敬的战友们好啊，今天是9月30号。啊，这个文贵在船上，向大家报平安直播，大家都知道啊，刚刚过去的清明小百合请小百科来了啊。郑小婉和搬砖小哥3.2020啊，北风之神我报平安直播，然后。
2020小脾气啊，小萍将郭兄黑村啊，小百合好战神战报啊。万叶千声啊，123冒号啊，亲，鹏程木知啊。安装小哥，哎呦死了啊，全30。文静文静啊，文林文林啊，战神战报，欧文小ko。
直播直播啊，直播啊，犹豫啊，瑞丽啊，游戏小哥啊。一个人79小可乐啊，小可乐，小可乐，小可乐，文卡啊。我累了，行了，这个干什么啊？这是直播，现在直播，现在直播啊。穿的有点什么花谢了啊啊，有点花俏是吧，这样吧，是不是啊你？
现在这是中央电视台，中央电视台。电视台郭文贵啊，在为中央电视台直播，我要下来吃不，疯了就疯掉了。好了是吧，亲爱的兄弟们，这个因为啊战友啊，这个非常非常的感谢啊。战友们好，9月30号9月30号不报平安直播啊，非常的感谢战友们发来的那么多信息，那么多信息。
没办法，一一回复，那么也感谢大家的关心，特别是关于啊，接下来的这个所谓的啊。这国庆70周年的直播的计划，我看过媒体还没有推出去，这不知道咋回事？昨天晚上都说好研究了半天啊。对这个战友之声啊，这个这个我们仨妹妹估计睡觉了啊，准备网上给我们的媒体团队也去搞种子去了，所以大家。都很忙啊，忙的都睡觉了啊，该干活了，那么，因为今天是星期一啊，这个事儿。
给我赶快直播一下，回复一下战友们给我的留言，第1个现在战友们，感谢你们的关心啊。但我都收到了，有些不能回，在这抱歉在这抱歉啊。
万一这个说一下直播的，也就是现在纽约时间啊，纽约时间，现在是30号。我接下来我们全力以赴，已经进入了战备状态，准备直播啊，今天中午12点直播。全面进入战备状态啊，今天晚上6:00 6:00~8:00可能开始开始是直播。
号开始是直播，但是呢这个晚上8点正式一定直播。和北京啊，天安门广场的，所谓阅兵啊，我们同时直播，那么在现场呢。很多人啊，很多人同时会向大家展示中央电视台那个画面，然后再加上我们战友，我们有很多战友。有啊，做了自己的，关于国庆他们观点和对比的视频，然后我就在旁边给大家。
解释啊，还有做视频的战友们也给大家解释，然后违规的会随时冒两嗓子，把过去参加国庆和我了解。比如说国庆谁冒头了这是谁啊？他们说这是来自沈阳军区的啊，东北战区的什么不对？我说这不是啊，这不是。说啊，这个是李小龙啊，李小龙啊，这个是什么什么军队啊，我说不是，就是那个领导的几个情人介入啊，我就在。纠正他说假话，说假话，站有没有视频来对比他过去这些年的大庆，所以每个做视频的战友旁边解释。
我做这视频的意思啊，跟现场对比，那么我呢就在旁边阿茂机场吧，这就是基本上昨天。今晚上直播的方式，纽约时间啊，纽约时间30号晚上8:00 8:00正式直播。北京时间是11月，10月1号早上8点正式直播打，我就开始了，一直播到纽约晚上。12点，北京时间10月1号的中午12点我们就停了，啊，我们就回去睡觉觉啦。
睡觉觉休息一下，早晨6点也就纽约10月2号10月1号的早上6点，北京时间的10月。1号到晚上6点，我们又回来拉回来，就是他要看他参加的所谓的国庆晚宴的天广场啊。越晚会，看看它如何发生突然事件，说不定还真有人干了啥事儿呢，对吧？大家想想啊，在那找什么我呀，打飞机失控啊，还有咱们有什么人，咱俩展开什么行动啊。
然后我们还是有战友啊，就对比啊，这个国庆晚宴啊，在旁边，而。也是自己做视频啊，那么我呢，也是在中间冒几句，一直播到晚上12点，也就是明天晚上啊。明天晚上明天的中午啊，中午12点纽约时间晚上12点这个直播就结束了啊，同时大家要记住。做的事情，我们在直播当中，同时把香港的现场会跟现场的视频连在一起进行对比，我们。
跟很多战友呢会联系啊，已经都准备好了，我可以今天告诉大家，这个直播是。中国有史以来，有人把共产党的历史和现在的阅兵，和中国老百姓连在一起。还有一个更重要的事情，是把香港的现场，啊跟这个北京阅兵连在一起。北京阅兵中共历史香港现场战友的视频对比和解释展现在画面上。
啊，那么现在我这个请咱们所有翻译组的战友们做好全力准备做好分配，不要重复工作。如何能把今天晚上的直播以最快的时间分工程分工程，希望都发给咱们的群里边啊，大家。我发哪一段我发哪一段，把它赶快翻译成中英文字幕啊，同时我们这个国媒体的工作如何。如何把这个中间已经播出其战友做好的对比视频挂到嘴上，然后再。
今天的也就是今天啊，今天晚上我们可能过媒体啊，有新的这个新的版本的多媒体上线稍贵。稍后请大家看国媒体的公告，如果有新的版本上线请大家注意啊，因为新的版本上线完全不同，大家记住上面写。显示的是金牛对你的点击国媒体显示进去了，不是原来那个国媒体，咱们现在这个啊这个。直播这个这个GPS的版本是一个网络版的版本，标准版的，但是上面写的是金，又是因为未来啊会把郭媒体。
我去过话都变成了寂寞，然后呢机炮和g life都是新版本的，连在一起叫寂寞。所以可能是今天晚上稍晚点帮大家再去点击点击网络版的锅媒体的时候，你。看到的是跟过去完全不一样版本，大家记住上面有有正事啊，有认证公告，这事关媒体的新版本，但是中间有一个。一个扣子啊，一个一个一个按的地方可以，你要按的话可以回到过去的老版本啊，所以过去的关注量和关注度。
我们会移到现在的新媒体上去，啊，这是电脑版本啊，电脑版本APP还一样APP还是一样啊这是？这是一个新的，这是为了准备国庆的电脑版本的试用版，为下一步系媒体全部统一所有专业。都有直播视频，还有这个金牛座，也就是网络版的这个新闻报道版和这个鸡腿就是pose的吧。作为一个整合平台的准备，今天直播重点就是在这啊，今天报平安直播，亲爱的战友们啊，这个。
啊，不管是阿玛尼小哥，不管是哪里的战友，国内的战友，你们就这回好了，我们该熬夜了，该你们。你们舒服了啊，所有美国的战友们，美西美东的美兮的，还有这个失去的战友，该咱们熬夜了啊，该咱们熬夜了啊。所以大家就机密的机密啊，现在当你打开多媒体的时候显示。
感觉到这个拖拉机有点小改变，有点小改变啊，但是这毛病还很多啊，请大家多批评。这是个初级，接下来的一个月就会把这个GPS就现在的这个这个崔文版会有大的改变啊，大的改变。很多bug都修复掉了，然后接下来会有一个直播吧，啊，就是向邮储一模一样的，然后进行综合以后叫鸡。
咪咪呀啊，走向喜马拉雅了就没有什么锅了。真正天安门广场这是什么军队？这是什么情况？这是什么武器？武器没有一个站在天安门的人为什么？
天天没人叫啥名字，没人知道，所谓的国宴晚上音乐会谁会走红地毯为什么给他镜头镜头？后面为什么是他跟着啊？然后我给他解释他为什么要唱这个歌啊，他为什么要跳这个舞？他为什么要给？那他要给这个镜头啊，我给大家当一次专业的解说员啊，来解析解剖，也。靠共产党啊，他为什么他为什么要穿这衣裳啊，比如说有人为什么穿一个红上衣？
绿裙子，很多人不懂，我告诉美国人，你们要懂得什么川，为什么要给镜头给一个美国的中国人，要给你们红。橘红上衣啊，共产党的那个党旗，那个红绿是解放军的绿，啥意思传达你的信息。完成任务啦，那穿红上衣绿裙子那有道理的啊，那不能乱穿乱穿，你要敢你敢你敢把共产党的党旗呢？裤衩穿上把你给杀了，你知道吗？所以说，咱们今天的直播的好戏就在这儿了，而且很多战友啊，很多战友做的事。
绝对震撼啊，他们熬了很多夜啊，做了很多工作，大家你们会震撼的啊，没有依据。是个人的观点的视频，全是有历史的共产党的行为和过去所作所为来对比今天。现在月饼说的话，咱家一共打工的大鸡巴基拉拿脚丫子扇他啊，拿定拿屁崩。这就是咱们今天直播主题拿屁崩他的脸啊，蹦的满脸是屎啊，然后这个视频今天晚上直播的视频会。
成就历史上所有西方人和我们新中国说喜马拉雅目标成功以后，追究共产党啊。最好的证据，所以今天所有的啊，所有的战友们参加连线的人别说大话啊，搂住点啊。因为每句话都将成为历史的证据啊，这个不要情绪说话啊，说有根有据的话不要道听途说，最不喜欢的词。我听说你不要，你听说你听说你就别说了啊，再一个就是说句说，那你就别去说了啊，这这个不可以。
今天连线的战友们一定啊，说实话，说低点都没事，别说过，因为咱们对面有个最大的流氓共产党天下最大的谎言。人家骗子啊，你就不用再说了，你说不过他，你只有说实话你才能给我看啊。我在正阳哪啊，我在啊。啊，懂不懂？不走不走猫步了吧，不走猫步了吧？
我走猫步，今天所有人都吐了，昨天跟那个北京姑娘聊天是只不过我有几句话说一下啊，说实话昨天聊的特别开心啊。特别特别开心，但是很多话没说啊，不过也是昨天废话太多了，这个比如说啊，我特想跟大家聊聊。你刚才讲的是女权主义啊，还有这个这个女人为什么当政治家，这问题是问我的问问。我们看中国政治家，我本来好好聊聊无疑，我本来要聊聊中国女性应该在推翻共产党以后扮演什么样的作用。
然后跟大家聊聊为什么全世界永远不用工作，永远不用送孩子上学，永远不用做饭的女人啊，他却不是最幸福的。我本来想聊这个吗，结果昨天没聊成那第2个呢，我昨天聊的事情，还有几个小鬼的故事就发生了。在这儿呢，就发生在这儿，就三星期前就很近的鬼的故事啊，也没聊成啊，第3个就是我想聊个特别特别大。感兴趣的事情啊，就是说，除了风水之外，我们每人的吃穿住行和风水有没有关系，我有几个小试验项目。
大家一是研究灵异事件就零结果也没聊啊，所以改日吧，改日咱们再聊吧，反正昨天我觉得挺开心的啊，聊了三个半小时很兴奋啊。很兴奋，得到了国内很多战友们的支持啊，这个千万记住，千万别忘了传播香港危机的真相，香港。在极度的痛苦和危险之中啊，它为14亿中国人民在创造着一切啊，杨哥讲国庆节直播的节目当中最大。他的重点还是香港现场亲爱的兄弟姐妹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/799/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/799/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
开始直播喽直播喽。
亲爱的兄弟姐妹好，今天是8月20号，文贵在纽约，在没有John庄同志配合下，在搞直播，偷播，这叫偷播，不是在「床」上，是在房间里。
亲爱的战友们，这两天发生的事可真不少吧？亲爱战友们，这两天发生最大的事，大家现在在网络上一个没看见呢。就是刚刚，今天中午在纽约结束了一个会议，大家一会能看到。你们能看到的这些反共人士，号称美国50大咖，今天中午全在纽约，全在纽约。当然了，也包含了王岐山那哥儿们也都去了。
所以说，亲爱战友们，今天毫不夸张地说，是美国历史以来在纽约举行的一个反共大会。今天实际上是每年的一个另外的聚会。聚会主持人，讲话人是我们的国务卿蓬佩奥先生。蓬佩奥先生最近被共产党给整的挺惨，什么纽约客，什么这报纸那报纸，就是报他的料，攻击他。从共产党的骂大街，CCTV骂蓬佩奥，到现在变成了直接攻击蓬佩奥国务卿，也是前所未有，前
所未有。大家看到了这个很夸张。但是今天中午在纽约演讲之前，见的这些人，谈的话题，未来会逐一披露。可以这么说，前所未有。在这之前我不能曝光。
在此，我要非常非常地感谢战友之声，所有的孩子们过去这两三天的辛苦，你们做的新的，大家看到在郭媒体上挂出来这个CCP币，叫做人民币print局，复印局、打印局。关于GDP，关于美国的，和经济增长，2001年和美国之间的一个对比。其中几个数字大家一定要看到，中国和美国之间最大的差别，为什么同样的情况下，同样的GDP，比如说1万亿，中国老百姓感觉不到幸福呢？而美国人就感觉咋这么幸福呢？
又是「床」（船）上，又房间里，又是大别「野」（墅），是吧？又是还弄农场，闲得吃饱撑了，还搞农场。我们农民要进城，他们要下乡，自动下乡，是不是？而且就我们就是不愿意看这个牲口，是吧？刚刚跟牲口睡觉睡了那么多年，不跟牲口睡了，都到城里去了；人家搞农场，又跟牲口睡，养马，还有的养羊，养驼羊，你这不是作吗？为啥呀？那美国人你又啥都吃，他们得了病也不见得会怎么着，也没见美国人这孩子说不给治死了什么的。这是咋回事？
里边有个关键的数据。我们有一个叫文华的战友，超级专家。今天和昨天，可以说得到了世界上最高端的，包括美联储的人的验证这数据，说这个让他们感觉到很不一般。说你们这个战友之声，这里有高人，郭媒体里有高人。什么37和73，又跟王岐山搞上了，整来整去都是王岐山，不知道咋了，这中国人怎么掉到岐山这个井里面去了。
是美国所有的GDP的，就是国家收入的73%，都是给了社保、社会保险、福利；照顾穷人，减少贫富悬殊；和免费医疗、免费教育，包括退伍军人，还有老人，还有弱势群体的照顾。这个大家记住，这是美国，大家可以查去。另外呢，颠倒过来，37%是中华人民共和国王岐山，还有我们的习近平主席领导的共产党。是他们，名义上说37%给了中国人民买社保、买保险、免费医疗、免费教育、退伍军人，就这37%的其中20%，估计都被盗国贼给偷走了。所以中国人拿到百分之十几都不错了。
所以说战友们，你们能想到，这个数据是为这个大会准备的。
再一个，你们一定要上郭媒体去看看，我们提供大会的这些核心数据里边，背后我们是怎么说的。是谁盗走了中美人民的财富？中国和美国人民，为什么幸福指数同样的GDP比较之下，有这么不同？还有从2001年到2019年现在，中美之间的人均GDP和人均指数，还有平均指数，还有整个GDP的对比，就是美国的华尔街，就是今天这50个大咖里边的人，创造了共产党上百万亿的财富。过去咱说200万亿不准确，是胡扯了，咱要纠正。咱这一高兴说过了，累积的数字大概是不到100万亿美元。
从2001年到现在，从这个事上，大家可以看到，中美之间真正的问题就是美国人，重演了当年犹太人给希特勒，给工厂，给技术，拍电影，给他银行，给他贷款。最后希特勒说，我得杀了你。我杀你还不行，我咋杀你呀，得像香港一样，他有一个叫反犹太法，还有一个反洗钱法。最后发现了，犹太人在这块影响国家安全，跟今天共产党对待香港没有任何二茬。最后把犹太人集中到集中营去，杀那么多人，这就是纳粹。
今天就是美国的华尔街，和美国的媒体和美国的利益集团，几个政治家族培养了中共，新的纳粹。当年纳粹对待犹太人的方式，就像（CCP）现在对待美国人一模一样，来了。
彭培奥国务卿，现在都要开始攻击他。你去想想，凡是攻击文贵的媒体，都攻击国务卿和川普总统，大家发现了吗。当年萨达姆在死亡前，他入侵了科威特，这是他一生中犯下了死亡的错误。为什么，有美国人忽悠他，有美国的华尔街忽悠他，搞石油帮的忽悠他。说美国不会揍你的，尽管弄吧。结果他去了科威特了，最后死的多惨。他上绞刑架他后悔，但是大家不知道他背后的故事。科威特当年和伊拉克的石油交易商，大家看一看，几乎是美国华尔街里边几个大佬控制的，最大受益者就是华尔街。华尔街这帮人在2008年遇到了灾难，最后美国人买了1万亿美元的单。所以这些大富豪有多坏，金融资本有多坏。
那么现在共产党到香港去，跟当年萨达姆入侵科威特一模一样，跟当年齐奥塞斯库想吞并周围国家一模一样。齐奥塞斯库把别人的钱拿走，都是以千分之一，万分之一的成本拿走一模一样。齐奥塞斯库也有一哥们，叫罗卡洛斯基，是当时党的纪委书记，跟王岐山一样，我还专门研究了他。
所以说战友们，萨达姆当年，他的儿子叫乌代。乌代当时在干嘛，最大的除了在英国洗钱，结交贵族，就是以英国为主，控制欧洲和美国媒体，给钱。
乌代最后死多惨。那么乌代的所作所为，当年在英国待过的人。当年中东对英国很重要，当年属于英国地盘嘛。那个媒体花的钱， BBC堕落就从那时候开始了。欧洲美国媒体，那时候广告费，只要媒体的广告费还有其他利益媒体，那就麻烦了。再一个，什么独立记者，什么媒体独立都是放狗屁，纯胡扯的。凡是说独立的，这就有鬼了，哪有媒体独立的，怎么可能。你独立，如果是你爸爸强奸了，你敢说嘛，你根本不敢说。那你还独立嘛，你才不独立呢。
所以说，从这些现象可以看出来，所有的独裁要影响美国的华尔街，要影响美国欧洲的媒体，收买这些媒体。而且这些媒体，当发现收了钱以后，一直要高价，今天要你一个亿，明天要你100个亿，后天再加个零。直到发现你付不起了，它第一个反驳的就是你，说你这个王八蛋不给钱了吧，老子不跟你玩了。你是影响媒体独立，你是独裁。
最没良心的婊子就是媒体，所谓的独立媒体。那博讯都不算数，那就是盗国贼的媒体。最近发生什么事了，Twitter，Facebook，YouTube还没有，突然跟当年对付萨达姆，齐奥塞斯库，卡扎菲一模一样，反水了。说你利用这事影响香港的公立，国家机器，按照美国的法律，你这是不可以的。
我今天在这块跟大家吹吹牛，大家过段时间看看，我们给相关地方写的文件，我们的律师采取的行动。从6月9号起，我们就有专业的法律队伍，收集香港所有社交媒体。共产党的水军还有5毛，我们提供了多少照片、视频、数据。共产党今天跟当年希特勒，齐奥塞斯库，萨达姆，乌代所玩的游戏一模一样，先搞媒体，收买媒体。难道Twitter和Facebook你在6月9号，6月16号你没发现有共军的水军嘛。如果当时共军成功了，你还有机会来拯救死去的香港人嘛。
当年八九六四，多少媒体被共军收买，有人查过吗。无冕之王，美国什么言论自由，第一宪法，这个在现在社会里边，真的要想办法给约束一下。他们用这个保护流氓，保护骗子。从6月9号，6月16号，一直到8月1号以前，西方几个媒体站在了香港老百姓一边，站在香港大街上。Facebook，Twitter你难道没收广告费嘛，在过去收了多少钱。
531推特大封杀爆料革命，你是偶然的吗。我们有战友说是他们上网上举报的，战友们，别糊弄自己了。我们举报两年了都不管数，这会管数了。最厉害的事情是2017年，717之后，战友们的举报，一夜之间3万6千个举报到
推特。大家看一看，我从推特上申请了另外一个小号，不到3小时，关注到3万3千，不到10个小时达到5万多，Twitter迅速给删掉。
我们举报几个小时，瞬间3万多。我另一个小号，被删掉的时候，战友们的举报达到16万多。郭文贵的Twitter上已经达到实际的1千多万，最后一直在46万上不去，最后给我屏蔽掉。
我们没举报嘛，我们举报了，举报咋不管用啊。这就是华尔街和西方媒体对待全人类的威胁。香港人民是有智慧的，香港人民心中有数，谁帮了他，谁没帮他们。香港人民用的Facebook连接嘛，还是Telegram，人家用其他软件。我告诉你都不是，香港人用的是其他的另外的小软件。
但是在公共的媒体上，你们去看看，过去的这两三个月了，在Twitter上，在Youtube上两个直播频道，大纪元还有苹果电视，下边90%都是5毛跟7毛水军。
不但如此，香港几个最有影响的反共人士，沪港人士，所有的关注数字都是被篡改的。这难道篡改你不是故意的嘛。我们有律师很多团队都在做，我们在绝密当中做。现在是什么，是美国总统，美国司法部内部已经暴出一定要查它。大家看看，卢比奥，川普总统，国务卿，什么时候开始谈Facebook，Twitter，独立媒体还有社交媒体，谈这事了。大家好好看看，是两个月前！
他谈完这事就拉到了嘛，他们跟我们这样社交媒体讲完了就没人问了吗，这么孤独吗。美国法律部门要采取措施了，他们听到信儿了。这里腐败也很深，这时候才打出一个，提上裤子就说，哎呦我的妈呀，刚才我跟别人睡觉是在梦里跟人睡觉，做了个梦跟别人睡觉了。兜里钱咋来的呀，咋不说说。哎呀，兜里的钱是梦里边揣我兜里了。我最讨厌的就是别人随便脱裤子，为了钱脱裤子，有这种做婊子的嘛。大家现在还兴奋莫名，还要给Twitter要给Google，要给致良知了，要知行合一了。
从来他们不知行合一，从来没有良知，更不要说致良知。我们不要太天真，是他们知道法网下来了，法网恢恢了，这时候提上裤子不认账了，甚至把钱扔到别人脸上，说是他的钱，甚至把自己内裤脱了揣别人身上去。
郭媒体从昨天到今天，前所未有的被黑客。大家知道我们郭媒体的防黑客的系统，是美国川普总统，还有美国所有的白宫，国防部，同一个防止黑客袭击的。在前年春节的时候，短短几个小时，390亿次的攻击，5000多个站
点。我们头两天的时候，大概2万3千个点来攻击我们都没攻瘫。昨天到今天，又是几万个点来攻击，郭媒体被攻瘫。那是不是咱能查啊，战友们，这个是资本主义社会，我们的服务器是在亚马逊，8000个服务器，服务郭媒体。我说的是不是，你们问亚马逊去。
就它要DDS的时候，要啪啪啪跳8000个轮子跳，才能黑客掉的。昨天到现在可能几百亿次都不止了。但是你让他承认说我被黑客了，可能嘛。亚马逊牌子会因为你被砸了嘛，这牌子会因为你被砸了吗。老子是做镖局的，现在我的货，我的镖被抢了，怎么可能能呢。
他们当然不承认，但是早晚一天，它会跟Facebook，Twitter这些人一样，它必须面对美国的法律。美国这个国家最伟大的就是它的法律和公正，它有法。这里有坏人嘛，坏人一点都不少，但是最终要面对法律。中国有坏人嘛，有坏人，关键是它没法呀。坏人永远不用面对法律，好人面对法律，根本在那呢。
你不能听美国现在是美国在大街上一下雨、漏水了，CCTV能播仨小时，他们要告诉老百信美国也水深火热之中。洛杉矶着火了，一着火你看，洛杉矶着火，纽约漏水，水深火热。天天他从小就这么长大的。他从来没有说过人家美国的树木覆盖率是中国的一千六百倍，人家洛杉矶着火是啥原因你知道吗，是当年美国保护森林傻乎乎的不知道自然规律，不让着火，结果违背了自认规律，结果大自然惩罚它了。我自然，我自己着，(当然也有其他原因着的)现在成了加州的祸害，保护森林过度，我们国内是什么是没有树可着。他要说人家火热之中，然后是纽约水深，只要下雨漏水他就水深，他不知道国内的水是淹死人的。纽约是大清朝建的城市，纽约是城市规划最伟大的城市，它从来不说。
所以说他们永远都是趴在人家肛毛上，拿着一万倍放大镜，在哪看，啊肛毛上有屎，有屎这是美国，他从来不看自己脸上满脸都是屎，他就不看这个，所以说这就是邪恶。
媒体现在是一模一样的，大家看到这媒体了吗？他们是怎么样来攻击庞培奥国务卿的，攻击国务卿，我今天和昨天告诉所有的美国朋友，我可以用生命担保，国务卿绝对是在被中共列为媒体攻击目标之一，我太了解他们了，各种情报有人给我说，他们内部计划要攻击这十个人五个人七个人。
大家往回看，什么时候郭文贵说的，郭文贵被列为第一号敌人、班农被列为第一号敌人、然后下一个庞培奥、John 波顿、付总统彭斯、大家去看看去，我啥时候说的。
这就是共产党！完全以流氓的手段，厚黑学的逻辑，来管理这个国家，他要征服全世界，以黑治国、以贪治国、以警治国、以假治国！
以黑治国这不是开玩笑的，不是郭文贵嘴一冒泡说出来的，香港证明了吗？郭文贵本人证明给大家了吗？3F方案，蓝金黄方案，现在美国人明白啥意思了，我们战友们现在也都明白了吧？
看他们一个个欺民贼，看什么鞭什么狗鞭那黄河边那，叫黄河边，黄河有鞭我不知道啊，黄河是什么鞭，黄河鞭，嗐嗐这黄河鞭，这是多大的鞭那，能不能炖点儿什么鹿鞭汤虎鞭汤之类的，回国了，就那也有人跟随，有人捐款，挂着内裤，有人捐款，没办法。
所以说我们中国人民那很多人被共产党的残毒啊，这得残毒多少年，还是那句话，灭共容易，去残很难。
就像大街上孩子喊着CNMB一样，都是被绑架被蓝金黄，或憧憬着去被蓝金黄，所以大家最近看到什么官二什么张啊，大家千万千万我们中国人一定要学会辨别什么叫真什么叫假，你不辨真假的时候，你就会成为枪，你将成为小白兔，你就被人利用，这是很可怕的。
想想我们战友多少人，我们木兰妹妹，给谁捐过款？给韦石捐过钱，给郭宝胜捐过钱，我们的Sara妹妹给郭宝胜捐过钱，没学学路德，路德除了给法治基金捐过钱，谁也不给捐，对不对，钱都自己留着，放在自己床底下，对吧？我们卡丽熙给那个什么加拿大的黄河鞭还有那个谁捐过钱吧我忘了，不一定说的对啊。
大家想想，我告诉过大家，大家看看我过去的推文，还有Youtube上我说过，这些社交媒体以后一定会被惩罚，西方和东方，西方以犹太教、基督教天主教为主的这个社会体系，这个以英国大陆法为基础的法律体系，它最大的不同与共产党，它有法，你唑，早晚你会唑到你头上去，早晚！
在中共那是越坏的人越有好日子啊，好人没好日子，它的不同在哪儿，真的，它变成假的啦，假的变成真的啦，在这是真的假不了假的真不了；在中共哪里善的变为恶的了，恶的变为善的了这不行，这善就是善，恶就是恶。
时间长吗？不长，几百天，这些媒体，大家走着看，这些社交媒体接下来它要面对法律的。
香港人6月9号、6月16号，什么7月1号、7月3号，如果这些不混到今天几个月，以死相扛，这些媒体会为死去的香港人，像六四一样会为他们说一句公道话么？一句都不会说！这些不要脸的东西，现在知道法网恢恢了，躲不过去了。
还有一个，香港人已经赢了！站在了香港人民一边儿，站在了正义一边儿去了。
这就是，大家要看清本质我这两天不说。这个今天纽约这个会啊，大家慢慢看吧。包括我们的凯尔巴斯，哥们儿也来纽约了，开会。刚刚开的会，开会赶快回去了。
昨天据我所知，在纽约晚上，有几个大的组织，再次秘密开会！把我和在山里边儿的今天开会，他们讨论的问题要具体化，要落实。记住我说的话，几百亿美元在等着做空港币和人民币。那是天大的钱！
还有一个，美国是案例法。查一查。某中行下的某个公司，被美国人起诉赔了七千万美元，仲裁。现在正在法院，高院，二次又在申诉呢。这就是在个你准备案例呢！只要案例一过，美国人最发财’最赚钱的就是起诉中国在海外的上市公司，和盗国贼在海外的财富。你看你记住我说这话！咱们战友中没高人吶，没人玩儿这游戏。那是大钱！那是天大的钱！包括这些无良媒体，拿着共产党钱的人，你只要逮着这证据了，你起诉他，这媒体会赔你天大的钱！千万记住，媒体不能腐败！你要有腐败收钱了！那你这是法律问题，跟自由没任何关系。什么言论自由都胡扯的那就是。
所以说亲爱的战友们，咱们，哎呀对了，大家就是很多人给我发私信关于昨天盘古大观被拍卖了。这个五十一亿几，我还真没详细看，五十一亿多。说实在，我最忙的就是前天、昨天。我们战友们这有人说，我们都在准备今天的纽约反共联盟大会呢。五十个大咖，我特别累这两天，累得我真不行。今
天早上六点到现在，哎唷中午的时候，眼冒金星我那会儿知道么？眼冒金星，但不行还得开！那最关键么。眼冒金星！我赶快回到家洗个澡，坐着给大家直播，再赶快报一下。
太多私信了！我是，没办法，亲爱的战友们，抱歉了，抱歉了，没法一一尔回！我简单说，感谢很多战友，关于盘古大观被依法抢劫。我简单瞜了两眼，然后呢咱们翻译组的人还给翻译一些信息。
我说实在话，昨天晚上是三点钟我，不到三点，两点多钟，我看手机我发现，给我发来这个信息的时候，我也吓一大跳！我听吓一大跳，我挺惊讶的。我真没想到，是这个金隅置业去弄去了。我念成「金藕」了，我说：「哎，这我很熟啊。」我一想，噢，想起来了！因为我昨天晚上，很重要的会！人家是远远来，就是为了咱们要干大事儿呢！灭共呢！谈这事儿呢！我看一那个，金隅置业，后来我想起来了。我没想到，真的是金隅来做。因为金隅啊，只要在北京城，甭说是高层人物，也别说是牛叉人物，只要在北京大街上问问出租车司机都知道金隅是谁的。最早的时候，是王岐山到了北京以后2003年。然后最后，从2005年开始，在这之前是搞什么，就是那个工地搅水泥罐，搅水泥罐啊，水泥车。刘志华帮他，这是王岐山的亲侄子，亲侄子，从青岛，从烟台来的！都知道是王岐山侄子的企业。是搞那个水泥罐，就是自动运水泥，「呼啦呼啦呼啦」给你送水泥去。然后搞房地产弄了几块地，刘志华罩着的呀！
这怎么我吓了一大跳！我说这，敢用这个公司啊！然后呢这个，成立了个叫做「钰锃」，「锃锃发亮」的「锃」，叫「钰锃」。哎呦！我一下想起来了！就是说，咱们有战友啊，在郭媒体上给我发过一个信息，私信。咱那郭媒体，个垃圾媒体，真的是垃圾！它不能置顶！你说这玩意儿，头两天我还说呢！人家战友给我发了个私信，说：「郭先生啊，我们家今天来了两位客人。」这大概是七月二十几号，说来了几位客人，说来测这个，企业这个字儿。这个其中一个老板，他就是金隅的董事，说是王岐山家的人，然后测了个字儿。说是，这个龙最怕什么。龙最怕啥？然后呢他们就掰扯了半天。查出来一个什么中国历史上的一个什么，什么一个有名的书，叫郭什么卿啊，郭汉卿啊是郭什么卿，叫「大刀法」，还有什么「十八大刀法」、「斩龙计」。说这个「锃」啊，他取了个字儿，叫做「钰锃」，说这就是「灭龙刀」，这就是「斩龙器」！他说：「他没有，他这说着，我们感觉，你要斩谁的龙啊？」他说又是王岐山家的企业，会不会要斩盘古啊？
哎呀，我就看一眼，我说：「战友，谢谢你啦！」我这写完了一回，不能回，咱这郭媒体是烂到家了！为什么？只要你一，我没有关注你，你要想回信你会显示出来，你被对方拉黑了。你说有多烂，咱这郭媒体！真的是烂到家了！结果，我就没给按出去。我找着，我说我昨天还找这战友，找也找不着了，我也记不清楚了。所以我在这儿，我只能公开向你老人家致谢了啊！您的信息真说对了！成立了！成立了。8月2号，这位战友又给我发过一个信息说，他们可能着公司已经成立了，叫做「钰锃」，就什么「十八刀法」又给我发一下子，我真没太注意！非常抱歉！很后悔！
所以说这种信息看不完，私信。错过太多机会了！太多机会了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/794/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/794/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月15，不是农历8月15，你们健身了吗？你们往身上水了吗？
战友们，距离前天，我给大家说，未来48小时极为重要，这已经快过去了。从昨天到现在，大家看到了，伟大的川普总统，几次在推上发布信息。第一个是在前天，说他搞不明白，为什么香港的问题那么多人责备他，他难以理解；到后来他又发信息，说香港应该是和平解决，任何情况下香港和平，不死人、不受伤，然后不冲突。再一个，到后来大家看到，非常明确。香港问题，中美贸易想解决，那先把香港问题也解决了吧，然后昨天这又明确，刚刚又明确：香港的问题，如果习近平主席亲自坐下来谈，那可能美满。
但是大家一定要看，到过去48小时，美国历史上从来没有的。国会卢比奥参议员发出了什么样的信号？9月份国会山，假期回来，可以最快速地通过对香港问题的保护和制裁法案。可能会制裁。然后你看麦康奈尔，还有美国大家原来不知道，大概最起码5到6个参议员，都出来讲话。很明确，绝对不允许解放军到香港，对孩子们镇压，绝对不允许共产党武力再来一把，对香港镇压。
大家都知道杨洁篪，来到了纽约，来纽约见了蓬佩奥国务卿。但是大家想一想，他见蓬佩奥国务卿，在纽约还见谁了？还见谁了？大家查查，还见谁了？未来这个事儿，会有事，会有大事。他见蓬佩奥是假，见别人是真。有其他事，这是共产党一贯的招。
但是蓬佩奥国务卿明确告诉他，你想再回到过去像美国对待共产党一样，是绝不可能；而且我们绝对支持香港，你不要在这和美国用任何手段。你想说，美国支持你镇压，镇压完以后还让你“行”，还让你还“可以”？不可能！
这是美国历史上从来没有的，绝对不可能说这话。并且明确告诉杨洁篪，如果你们要对香港实施像89年64这样的行为，美国可能采取一切可能的手段。一切都可能发生，什么武力不武力的事，胡扯的事，是不是？
据我所知，在过去的48小时，在华盛顿，最大的争议是，如果解放军进香港，美国动不动武，保不保护美国这将近十万人，保不保护美国800亿的直接投资、将近5000多亿的间接投资、上万亿的利益，要不要？管不管？动不动武？
共产党他吓唬人吓唬惯了，他都以为别人都在吓唬他。他天天吓唬自己家孩子，他以为别人也是吓唬自己孩子。不是的。我相信杨洁篪在纽约这回事，私事，他见别人的事，像公关的事，咱不知道，那可能有啥交易咱不知道。但有一条肯定是：蓬佩奥国务卿是历史以来，明确告诉他，想象过去一样对待你共产党是永远不可能了，如果你在香港敢动武，美国一切都可能。意思就是美国动武是可能的。
现在在华盛顿形成了巨大的、一个最大的政治争论，那就是共产党从来没有面对的，今天共产党在华盛顿成为了一个焦点。
什么焦点？大家觉得滑不滑稽？国会山、白宫、军方争着去整中共。大家都知道，你不整中共，你在政治上就失分。可以说极端的，去对待的共产党这次香港的欲要的镇压，你可能将失去民意。这是前所未有的。所以国会山表态，白宫表态，和军方陆续表态，形成了竞争的高压，对共产党喊打的政治局势。这在一星期前是没人相信的。
第二个，美国历史上从连报道六四也没有像这几天，美国媒体一致地支持香港孩子、香港学生，从来没有。包括在金融领域，大家几乎一面倒地，说不惜一切代价，决不能拿着市场、拿着股票成为共产党的威胁，给它任何机会去镇压香港。
大家去想想，香港的“四不要脸”，现在在美国成了“四个要脸”：国会、白宫、金融界、媒体界。这就是美国的伟大啊，是民心民意推着你走啊。可以说这过去的一两天的变化，后面很多故事大家可能不知道，中共在美国、在欧洲动用了多大的力量来公关，动用了多大的经济来公关。
大家很快会看到，欧洲的一致行动，前所未有。此时此刻，他们正在撰草文件中。可以说，香港的孩子，在西方的心目中，有智慧、有勇气、守法、文明，已经成为了全世界集体对他们的认识。而且所有人都认为，如果这样的孩子不保护，在一个这样的事件情况下，任何国家的政治家未来都会受到谴责，甚至要负上巨大的责任。
我告诉所有欧洲的，还有美国的朋友，我说现在香港这些孩子的行为，守法、文明、联合、团结、追求正义，这是当年共产党给他们的承诺，他们只要属于他们的，只要那五条，他们没有要香港独立。没有任何一个超越法律之外的要求，没有任何一个额外的要求，只要那五条。他们就受到这种非人的对待，用黑社会、警察过度使用暴力，警黑勾结，用人民解放军大炮导弹威胁，外交部出来威胁。他们没有屈服。这是他们的权力。我说你们只有一个选择，保护当年英国法律培养的这些守法的孩子，你将赢得14亿中国人的心，再赢得你们28亿全世界基督教、天主教、犹太教教徒的心。28亿加14亿是多少？40多亿。40多亿人的心，全世界一大半人的人心。否则你将失去这28亿使用英国法律的，和世界文明守法的民族，包括14亿中国人的人心。你们未来在道德上，在你的任何领域，都将失去信任。
战友们，你们每个人动动手指头，在美国这几个人当中，美国川普总统的推下，卢比奥参议员的推下，蓬皮奥国务卿的推下，副总统彭斯的推下，你们
一定要保持着发这个信息，支持香港。这是很有用的。接下来，大家等着，一个一个的大事会发生，你们先等着，还有几个小时呢。
一切都是刚刚开始，兄弟姐妹们，好不好。时间到了，今天报平安结束。
一切都是刚刚开始..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/793/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/793/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月14号，文贵在纽约向战友们报平安，刚刚锻炼完，大家都好吧？
昨天我报完以后，昨天下午我直播完，晚上开到很晚的会，吃了个很好的晚餐啊。在在纽约，据我所知，在华盛顿的他们共产党的晚餐吃的相当的不好啊，纽约的晚餐也很一般，没整明白。
大家都知道。在这个时候谁帮共产党啊？共产党的历史你去查查去，它永远求人家的时候，我说过了，它喊人家「爷爷」，但总是被人家揩油，占便宜。但是它总是拿中国人民的利益作交换，换取共产党的暂时的安全，和蒙混过关。但是它做的太多了，美国的人是傻子吗？是不是？
大家都知道，现在美国的，无论是在野的党，还是在白宫的党，还是国会山，谁敢答应共产党？谁敢跟共产党做交易啊？
据在华盛顿的朋友，明确的告诉对方，不管你们现在通过几个渠道，你想通过什么办法，想让华盛顿像原来一样对待你们共产党，不可能了。明确的告诉他：你们现在，不论你们杨洁篪，还是不论你们这群人，也不论是在纽约的另外一拨人，金融帮，想让美国人再像以前一样对待你们，那绝对不可能了。所以说，这话是前所未有的。据说，这人都懵叉了。在纽约更加明确，庞培奥今天被骂得狗血喷头，看到这，你能想想。
有两件事我可以告诉大家，昨天晚上的事情，我担心的事情，我关注的事情，我可以确定地说，没有人拿香港现在上街的孩子们去做交易，绝对没有。
但是，真正重要的，从昨天下午7点钟到未来的48小时，现在还在进行中，这些都是很了不得的，可以说牵扯到各方。所有沉默的大佬，现在都聚集在华盛顿、纽约，都在角逐。这种牛鬼蛇神、阿猫阿狗都出来了。有的就是替共产党游说的，有的是想做局的，有的是搞威胁的，有的是拿着蓝金黄的黄过来说事的。随时，每分每秒，都要发生大事。
此时此刻的香港街上，大家可以知道，上街一点没停。虽然他们耍流氓，用法院搞了禁制令，保护香港机场。能保护住吗？你搞那个
《逃犯法例》法院说的不算，现在你耍流氓了，李家超、郑若骅、卢伟聪，就过去搞一下，搞个禁制令对老百姓，法不责众，法不责众啊。法还得讲公义啊，法是为绝大对数人服务的，黔驴技穷！
然后现在要抓住上街的孩子们的把柄。大家看到昨天上街的，和现在在街上，在深水铺那边，大家能看到有几个是真正的香港警察？那里边混了多少人民解放军啊？共军、党卫军啊？是吧战友们！它每时每刻的表演，都给全世界看到真相。它的真相的暴露，就是让世界看到共匪流氓、黑社会的真面目。
包括在华盛顿，包括在纽约，包括现在正在第三国在说数的人，美国人是都清楚的。共产党还想玩黑的，还想把香港的孩子给黑了，打了孩子，把孩子眼睛打瞎，尽然说是上街的孩子自己打的，然后现在说没有证据是香港警察打的。
昨天有在现场的人跟我说，有人明确告诉杨洁篪，如果你们还想来一把六四的事，你还想让美国等你们在香港干完坏事，军车上街，碾压学生，再让美国过几年拉倒，那事绝不可能！杨洁篪和所有人都知道，我说的是对是错。绝不可能，明确告诉他们。非常严肃的告诉他们，想再像89年六四一样，你弄完了，通过各种渠道，在美国各种游说，然后靠总统选举，钟摆效应，再给你个机会，绝不可能！美国承受不起，世界承受不起。
并且明确说，如果操纵美国股市，拿美国经济做威胁，这招还想再用的话，是再也不可能了，绝不可能了！并且明确告诉，你们在香港干什么，和干了什么，美国都清楚。美国不是不出手，美国不是不敢出手，美国是不到时候。而且美国对共产党在香港，共产党用的黑社会，还有混进警察这些事情，美国是一定要知道真相的，美国是一定要知道真相的。
所谓的带来的个人的示好的信，和继续购买农产品，和愿意就香港的问题坐下来谈，并希望美国出面政治解决，希望美国出面政治解
决。想玩美国呢，搞拖刀计。我可以告诉大家，我在他们到来之前，我早就告诉美国了，他们会说啥，你们千万别上他们当，千万别上他们当。包括这些金融机构。
现在美国已经成立秘密机构，对香港的上街和这些天发生的事情进行秘密调查，已经有了。对最近美国股市发生的一些奇怪的现象，也在进行调查。对待人民币和外汇的波动，也在进行调查。
所以说，大家可以看到，什么最惠国待遇啊，还有香港自贸区协议，有一样发生共产党就嗝屁，有一样发生共产党就嗝屁。就甭说再加上个人制裁了，就甭再说什么查封共产党的海外资产了，查封一个公告一个，查封一个公告一个。估计公告还没开始呢，共产党就嗝屁，老百姓就上街把他们吃了。
欧洲已经全面开始调查，各大银行来自共产党的大额的、不明的、长期不动的巨额存款。马上会立法在欧洲，强制性的把金融机构有来自中国的大额存款，包括在欧洲的不动产，向这个欧洲成立的机构报告。欧洲会很慢，但是欧洲执行起来，和美国联合起来的力量是无限的大。
靠外交上的交易，绝不可能度过这一关。
香港同胞们，关键的时刻正在进行当中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
8月4号啊，早上8:53，亲爱的战友们，我真是一晚上睡不着觉啊。一晚上睡不着觉，具备这几个媒体曝双面间谍，还有熊献民卖萌一餐，等这些威胁以后。睡不着觉啊，同时跟着香港人民一起抗议香港的流氓政府，大家刚才看到了全世界的媒体。
现在已经都转疯了啊，都传疯了，连纽约邮报啊，竟然说出了观点要大开杀戒啊。哎哟，我的妈要采访我的媒体太多了，反正我被他们吓的半死啊，现在精神有点失常了，也不敢接受采访了。亲爱的战友们，高度关注香港啊，高度关注香港，随时都有大事发生，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/769/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/769/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，7月29号今天，真快呀，都29号了。今天纽约还是很热，阳光明媚。 前两天「床」上会友，「床」上开会，现在从床上回来了，百万富翁的小屋，小窝来了。 这纽约到处施工，这个地方充满了能量。为啥呢？大家看看啊。 昨天晚上，在隔壁那边开了一个几百个人的聚会，几个组织，都是世界上最牛叉的人。本来人家会所都是谈论每年的热点呀，经济呀，昨天就谈俩事，香港运动，还有上海会发生啥事。你说会发生啥事呢？ 所以说战友们，全世界的焦点都在香港。还有共产党和美国的关系、香港自贸区协议、美港关系、美台关系、美中关系，震撼了世界。 现在每个人都知道跟自己有关系了。看看这些欺民贼们，看看这些盗国贼们，看看这世界上的媒体，看看全世界所有人们的心声，谁能挡得住啊！ 亲爱的战友们，我得赶快洗澡还得开会，还得陪人家吃饭。 一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/760/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/760/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
啊，尊敬的战友们好，今天是7月22号，纽约时间上午星期一，哎呀，尊敬的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗，哎呀今天的纽约没那么热，没那么热，但是健完身以后感觉很舒服啊，很舒服，昨天的直播啊，哎呀，非常棒。在直播当中啊，特别让我说，有人战友们给川普总统底下发推，挑战川普总统，埋怨他这个反共力度不够，特别是啊，谈到单和老师还有凤凰九天啊，单和老师给我发信息啊，这个，没事文贵，啊，只要是，只要是能成功，革命能成功啊，就是把我牺牲了，死了也愿意，让我很感动。我们的凤凰九天啊，一再给我发信息不在乎啊，不在乎，但是过一会儿发信息，受不了啦。我们的孙雨成先生，孙雨成，很多战友呢，就是埋怨他，怕他受不了，他觉得自己被冤枉了，然后这个跟我说了很多。我郑重的向凤凰九天，又是道歉啊，道歉道歉，向单和老师道歉道歉啊，你们怎么说川普是你们的权力，你们的自由啊。
啊，我是代表爆料革命发起人，我只谈我爆料革命啊，好不好，战友们，你们有各种权利啊，如有言语不到之处，衷心抱歉衷心抱歉，咱们战友之间，咱们说的是真心话啊，掏心窝的话，不要战友之间互相攻击啊，不忘记，不放弃不抛弃，还要不能攻击，好不好战友们？拜托了兄弟姐妹们，不要因为我说一句话。咱们战友就互相攻击，如果因此战友受到攻击，都是我的错都是我的错。
唉呀，昨天晚上是睡的，大概三个多小时啊，哎呀，看这新闻了，太好太好了啊。哎呦，大家还没有反应过来呢，等等吧，啊，我说过，27号以后，你会看到这个世界一系列的变化。啊，大变，大家没有注意到，这几天有多大的事儿的变化，啊，看看很多事情。发生都在什么地点？什么地方啊，都像点火一样呀，那火都点着了，站一会没注意到，都往那高楼上看的啊，后面着火了，等到火烧到黎明的时候，大家就会发现的啊。
啥都不说了啊战友们，今天是星期一，我马上得好几个视频会，哎呀，本来我要去这个其他地方开视频会呢，时间来不及了，所以说向战友们报平安，一切都是刚刚开始，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/669/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/669/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Snow看着，哎呀，大家看看啊，这是什么情况呢？什么情况呢？看着大街上啊，今天谁回来了？谁回来了？大家去看看。这是谁家啊？总统的家阿总统今晚就住这儿，这就是总统的家。
啊，在100多米的之外的地方啊，今天川普总统回到。在纽约他家啊，他为了怕麻烦纽约的市民很少回来，但今天整个城市啊，都是欢乐的气氛。大家猜猜他今天见谁啊，他都见谁请大家注意看啊，它都见谁总统。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/670/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/670/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这几天大家都很刺激吧，啊，过去的两三天没有直播，啊，明天也没有直播。一直到星期六上午9点纽约时间正常直播，我相信，大家现在越来越感觉到了，属于中国人。你的民主法制自由的时代即将到来，谁也挡不住西藏，台湾香港，新疆的同胞们，你们。
将迎来历史上最伟大的时刻，我希望这里所有的战友们保持着战斗，不放弃，不抛弃不？失望，我们非常幸运的，我们遇到了一个伟大的时代，而且我们即将迎来伟大的时刻。我们将创造一个人类上前所未有的重大人类文明事件，谢谢亲爱的战友们，一切星期六直播间。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/642/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/642/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，最近在干什么啊？哎呀，今天是4月26号了吧，你们健身了吗？我不到5点起床，4点多一点，哎呀，刚刚健完身，我现在只有三分钟的时间，马上要洗澡啊，马上有。马上要做账，所以说，哎呀，我也蹦不了了，今天就没时间问了，抱歉啦，一切都是刚刚开始啊。
尊敬的战友的好啊，还是离开在纽约古院啊纽约，哎呀，你看，刚才看了一会儿，多漂亮多漂亮多漂亮。哎呀真是这个早晨真是啊，漂亮的很啊，漂亮的很啊，你看隔壁装修。我的娘勒，一个人装了5年啊，真是100多个工序，所以说慢工出细活，慢工出细活，这是真的这是。真的啊，一切都是刚刚开始，谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在这样也很好啊，你们见识了吗？我是今年4月22号啊。今天在纽约啊，晚上时间，在纽约有一个金融界的神秘的机会，几个大的组织都来了，三个空间。你看着表面的，都不是最牛的，最牛的在第2空间，在第三空间在某酒店举行。
啊，非常有意思，非常有意思，千万千万别忘了健身，最近这个健身的这个势头啊，在里面有点削减。这个不好，这个不好，坚持坚持，这是我们战斗革命的战友们的一个共同语言，你连身都不见，你不可能成功。成功了也跟你没关系，是不是，今天的报平安直播只能这样做了啊，我得马上准备开会。好看，现在是9:46啊，我这个11:00就得必须开始开会，所以亲爱的战友们，哎呀。
这些神人啊，咱得赶快去跟他们合作，爱伊美。依法越，共把战场拉向。国际还有啊，该吃吃，该喝喝啥事不，对不对啊高兴认证。像我们设计的方向，灯泡，灯泡，一人正在向我们设计的方向狂奔啊，狂奔，好事儿啊。啊，这个过街的老鼠啊，人人喊打不好，过街的老鼠直接就上那里去了，那才怪呢。
耗子夹子啊，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/632/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/632/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，今天是4月19号，昨天搞错了，昨天昨天都录完了播出就下午了，小夏的给我。通电话他说明天4月29，我说你给我发个信息说4月19，我就以为是昨天4月19了，但是呢，也发出去了一样啊，那我进去。4月19号呢，同样的值得纪念，昨天下午的时候已经达到49了啊，这个非常滑稽啊，这个今天是约好的。
10:00啊，现在已经晚了1点了，这个跟律师开会，都是关于盗贼海外财富其中一个啊，昨天晚上昨天搬东西。来到了纽约，工作到晚上，很晚很晚了，其中就谈到啊关于孟宏伟的事儿啊，他要有人让他这个唐梦伟。但一天都在开会几个几个方面啊几个方面，然后呢，明天上午9:00啊，纽约时间上午9点，北京晚上9点在。
多媒体直播和半农先生主要是谈谈啊，台湾的选举郭台铭先生啊，还有香港的一些问题。节目当中他谈到的啊，这个事情不代表我的观点，我代表我们两个非常好的约定啊，所以说明天。那他在过去跟我没关系啊，我谈的阿姨我自己负责，所以亲爱的战友吗？明天。他这个支部大会可能会很激烈啊，我今天下午上完了跟他谈，我希望他昨天晚上谈的话题最好别谈啊。
因为它违背了国几条几条，所以说尽量吧，亲爱的战友了啊，现在我又马上要走了，一切都是刚刚开始啊。谢谢战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/614/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/614/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哦，这人已经都走了啊，这是我们这个锅媒体的直播是直播史啊，直播。这个直播室的部分空间啊，这是一个独立的洗手间，特别特别大的洗手间啊，然后呢这个设计。这是一个阿根廷的设计师，阿根廷的，然后呢，就是在这里刚刚在完成直播，因为这些都是临时的啊。
都是今天这都是临时的，未来的将有十几个摄像头会在这里都是那个机械人控制的啊，都在正在加工中。这个是爱马仕的家具生产厂生产的东西啊，这背面是这个红的爱马仕的皮子，然后看到这个图的这个。才看到这个图的，这把手枪都运输当中，被伤到了，然后呢，这套家具是我记得我还发过推他，说当时这个。伦敦的书是比拍卖的啊，然后自己吃，很多事情是放的东西，就是。
卡部相机啊，这是怎么了？然后呢，这是我今天和班长先生做的这个地方，未来。整个这面墙全是8口做的啊，高清的这个电视墙现在是做一个用一个8k的电视先暂时。代表啊，鞋带系放这儿了，今天这个是一个控制台，然后这个地方呢就是今天翻译奶奶做的地方。嗯哼，然后呢，这是一个被录像机和摄像机一个录的摄像机啊，然后是这个呀。
然后大家看到了现在这个上面这个现代的这个总共是7层楼。大家可以从这儿可以看到的是，1232233层楼，希望有更。很多的啊，未来会有很多战友们要到这里来直播啊，要到这里来直播，这个太有意思了啊，这个太有意义了。未来这个直播的地方是战友们来到纽约啊，要爆料反击盗国贼，我们要把很多。
新疆的出来的朋友，西藏出来的朋友，都有很多人跟我们在联系，我们未来会把他们请到这里来直播，然后甚至把。直播是交给他们自己来直播啊，不要说控制了，就绝对不允许有半点影响啊，这个地方就是中国人。发出最真实的，最强有力声音的，能和西方媒体沟通的，而且这个地方是美国的重要。到了核心区域，有这么一个独立的7层楼房，大锅里最现代的科技，他在看到这个后面的都是这个高科技的。
所有的网络啊，网络的这个线索有这个地毯，这都是暂时的啊，当然。也很贵啊，这也花7万美元的地毯啊，所以说这个地方未来做完以后是世界上最高级的电视直播。反共爆料，中国人在海外可以信赖的家，啊，一切都是刚刚开始。开始光说不行还得看结果，这太重要了，太重要了，亲爱的战友们记住纽约有。
有一个你们的家，纽约有一个女的家，特别是给法治基金捐过款的人，更要记住这是你们的家的。家的家更重要更重要了啊，这个楼上的绝大部分都是法治基金用的，现在所有的钱都是由我来垫付。基金一分钱也不能动啊，这都是全都是文贵阿文贵筹的钱，不是为了钱。我的钱跟任何人没关系，就是要彻彻底底地啊，把共产党灭了，我们什么都有。
我们可能任何人都可能在曼哈顿拥有一个这样的独立的楼，我们本来就应该拥有，本来就应该拥有，亲爱的。战友们一切都是无限的美好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/601/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/601/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
一觉醒来啊，在准备直播呢，在纽约下着大雪呀，真漂亮。漂亮真漂亮，中央公园，中央公园啊，大家看看这多漂亮哇，太吓人了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/576/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/576/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Morning啊，今天。订阅号也要。
一下子就到2018年的这个今天是最后一天。几个质量？
我70岁也罢，每时每分每秒。都充满了对人生的感悟和人生的挑战。特别是，当一个人遇到金钱荣誉，生死失去自由家人呗。同时悲观，钱被抢走，时时刻刻的威胁，然后一帮这个。
讲个毛的，那些张毛的，干毛吃啊，这种感受啊。这个人说起来太容易了，张嘴一说就5000年历史，一说就是要为人民服务。一说就要死而后行，身上就没那么容易了。莲花村站有莲花灯啊，腊月29号，在利益面前。
我为你死的，快钱掏一块钱呢，人生在世啊。这个荣誉金钱权力成就，在这些诱惑面前。这是作出正确的选择。特别是要想舍弃自己而为他为更多的为社会，是难上加难了，如果。
再去孝敬老人，中医啊，中医有情，像佛教讲的像基督教讲的啊。像这个这个穆斯林讲的啊，真正的爱别人忘掉自己啊。不惧生死。比登天还要难上加更难，这个感触颇深，但是就是这样的。在想着20172，你把我的生命这么如此有意义啊，这个。
效应引起的这个反响啊，昨天。何凯琳女士，我们在公司啊，8个小时做这个，提前排演一下，说实在话我们这个道理。搬到新的办公室，由于新的办公室褪去了，还能晚一个月。所以新办公室就没搬，办公室在哪啊？这是在哪里？这边还有两个地方，背景是哪里？
啊到底应该怎么样？最后又重新进行了，从现在来折腾，这个在美国负责。做这个直播，所以说很多很多设备同声翻译，然后。昨天跟班到现在8个，昨天说是排演吗？
在这个培养之前半农先生，他们也没有看过我们准备的资料，有些资料必须看。那时候他们也震惊了，林小姐几次都是这个，要流眼泪，这个头像是几次？这个所以说昨天是8个小时，唉呀，真的说实话，如果这8小时不出去啊，比这个。
嗯，这个当中啊，有很多很幸福了，然后呢。还有一系列的安保的要求，还有这个因为我们有多个啊，这个这个网线不用WiFi就是那个网线。链接各种的交叉看上去很容易很容易很容易的事，啊，拿了啊，那可能。反正清明节都是被边缘化的口号啊，你去看每一个人都是嘴巴说的，你都做0.01都不行。
这个世界最可怕的就是嘴巴上的巨人行动上的作用，但是就是我能看到这个美国这个国家。这是专业人士，专业团队各分各的，各干各的。等了三天了啊，说老实话。有些话我也从来没说，有些文件我也从来没有，第2次看过啊，有些事情我也不敢去碰。
一说的激动起伏很大，很大呀。所以说我这其他我都不怕，我怕的是明天早上啊，明天早上大家能走路。嗯，另外一个这个节目太多了，太多了。明天战友连线的节目就不能搞，因为搞就根本就不可能，因为这个大家想看爆料啊，饿。
我录制了很多小视频啊，也没办法啊，因为这个也来不及了，那么另外一个就是大家发来的各种信息和。也没法往上放啊，因为绝大多数人的意见才是我们要尊重的意见，为什么呢？因为绝大多数的意义。那都是说明天早上要看的是爆料，到目前三件大事大家要看啊，视频。第二，对北朝鲜金正恩的爆料警告这个金正恩的力量是从嗯三天前啊刚一说。
才大概3000多人关注到昨天啊，昨天大概已经是600多万人了，600多万元，在。谷歌让大家去搜一搜这个词儿，看得像山一样起来了，多少啊？多少大家上上谷歌查一查4000多万。就是关心北朝鲜金正恩先生这个问题了，4000多万，大概在7000的话。核心啊，第3个大家关心的就是说这个共产党的高官，王岐山，孟建柱，孙立军这些人。
啊，所以说你看这个这个没办法，大家战友们要能理解一下，所以说明天早上呢。我们是这里的时间啊，纽约的时间本来就是7点公告就是7点，但是我们。啊，全部的团队是4:00全部到4:00全部到半楼，先生也是4:30就到啊，4:00吃早餐。但大家已经全部就位了，如果大家认为这里的时间起点大陆的是8:00，大家觉得有点太晚了。
改成7:00 7000以上，但是现在定的啊，就是纽约时间几点啊，按照公告，咱们战友之声陆泽先生也都说出去了，很多这样的都说出去了。我也这么说了，一会呢，会放几个在国媒体上画出几个这个正式的这个小视频啊，关于明天春晚了。具体的详细的，所以大家有什么样的有有这个要求的可以继续留言，到底是明天大陆时间7点了。因为我们4:00就到了，所以说今夜无人入眠，就是中国的大年三十下午。
这里的晚上没人睡觉啊，我昨天特别感动，把龙虾做了8个小时就做了半小时牌，衔接我们上午。他给我开了4个小时会，下午又过来开个会，就开了个节目的会，要每一页每个字，不能乱讲话的人。她讲话都要负责任的啊，而且他毕竟他是一个美国受美国政府的法律约束啊，而且他也得考虑到她的未来，她还要从政吗？是吧，这个很多话必须得经过他审核，还有我们的律师团队，安保团队，哎哟，我的妈呀，这是复杂的。
所以说，占有的这个很多很多事情，很多事情，还有木兰这个比较清楚，我们怎么了？有的是品种，真的是7八没了，就这还不行，就是关于王岐山的还有海航的啊冠军流程。孙尧的啊，摇进呢，这都几百个视频，他放一天放晚了，所以说明天只能是看重点，啊，只能看了。然后呢，香港同胞，台湾同胞啊，那就别提了，太关注大家上公路上可以搜出来台湾多少人在关注着。
香港多少人关注看春晚，打破了绝对性的记录，而且现在新加坡。直线上升关注量，日本直线上升，英国直线上升非常非常夸张啊，所以说，厄昨天。她们问说这个文文，看春晚直播会什么会做人，我说在线直播在线大概在200万到300万人看上去。事实上背后啊，最起码明天这个4亿人一定是一人的，最后一定看完得10亿，10亿次以上是。
跟我说了不算任何，像这个这个这个啊。都可以去查，一查就查出来多少人点击了多少次，而且是特别是大陆的，大陆的，大概是也就能显示。因为它都是往里传的，都是大屁股VPN啊，那么从目前我们的专业团队的评估，所以说用呢。最特别的技术啊，要防黑客，最大的挑战是房东，这个房不长的黑就是黑。
所以呀，亲爱的战友们，哎呀。我得看你们留言呢，远归远辉战友啊，唯一。我的全身都湿透了。战俘啊，郭战服已经寄往的路上，可能某些人没拿到，就是今年的明天会到达欧洲和美国啊，已经寄出来了。
前一批已经寄出来了，唉呀，我是本来要赶在除夕夜前7道还是没有提到爱呀，这件事真是。精益求精啊，就是要有耐心啊，所以亲爱的战友们这个，一会儿我会跟这个我们律师团队还要开会啊。然后呢，还是有些事情要重新检视我们的团队和律师呢，有建议特别是海航的啊，本来我要放一段海航的。大家从没看过的目标，主要是看完这一段大家会震撼，所以我们决定海航的事，这段视频不放，因为律师建议等法官啊。
还有这个司法机关做法律认证以后我们在用，所以我可能专门要搞一个新的发布会，有可能了啊。他说专门一次做节目报这个新的资料啊，我相信啊，海航的事情。到现在的解放报的是把自己戳死啊，知道了，这个自杀是接下来大家看到他更多的精力。惊心动魄的事情太多了，抱不完抱不完。
这个昨天呢，这个国内啊就别提了，大家能想象得到多少人说这个可以报这个。我们对是否适当而止在一个永远回不来了啊，共产党决裂了，跟中国决裂了。说实在话，如果你要觉得我还有恐惧，还有还有幻想，那就太不是我妹了。谢谢你们的好意啊，但是幻想在工会的生命中不会再有恐惧，更不可能是从来没有，未来也不会有啊。
唉呀，这个昨天晚上也是这么多的信息，确实又激动，也没睡好，啊，今年还有那么多事情啊。所以说明天这个烂人还有杨澜啊，杨澜找钥匙开始，然后。现在这有吗？咱今天感谢所有的战友们的支持。明天早上啊，明天早上纽约时间7点，中国北京时间8:00看为文贵。
反对共产党春晚，洗洗洗澡啊，这个看文贵爆料看春晚让你找到真相。让你让你有更美好的未来，为14亿同胞为战友们祈福。
大黄蜂在我这一睁开眼睛就看到。据说共产党啊组织了。这个专门的小组在各省安全厅公安厅各县市专门有专门。所以明天的每一个字每一句话都很重要啊，亲爱的战友们，我们是一个迹象啊。
发生创造新的历史，让世界更加很清楚认清共产党的危害，对人类的危害。揭穿共产党这个魔鬼集团的虚伪的魔鬼的面纱，让大家知道共产党在这些年里面。对全世界和平的危害，对全世界宗教的危害，还有他们一贯的本质片片嘿嘿。你可以加加，我们要用事实说话，用证据证明，用真相让中国人。
老人孩子都有美好的未来，吃得起饭，睡了几觉死得起看病有病看得起病，叫人把。不要像猪狗一样活着，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。郭树豪这个咱们明天先拿下啊，一切都是刚刚开始。真不愿意离开我这马上还得洗澡，还得开会，对不住了战友们，除夕。
剔除工业不见不散。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/573/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/573/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，今天是1月31号会向你们报平安。就是不爱呀，战友们今天的纽约下大雪，阳光明媚，我最喜欢纽约就是下完雪了天高云。但阳光明媚，有时候还万里无云呢，哎呀，真好，今天为啥要路过？没时间直播啦，就这样吧，好些。
连连呢，此时此刻的华盛顿的早餐，相当不平静啊，大家能想一想能发生啥事了，昨天PK了半天。啊，两边人相当勾兑，都要要求整出一张纸来啊，然后呢，别把话说绝了啊，跟两个领导人啊都要。甚至养一下，可以理解吗？可以理解啊，谁签字该有吗？接下来会有好消息公布啊，那实际上。背后掩盖的就是那些最坏的消息，千万别指望这是说爱跟说你打我，我打你咋不可能那就惨了，觉得那时候咱大一届就成了。
不了了啊，一定要记住，一定要记住，这俩人之间的互相欺骗啊，打太极，就是给我们送的最大的。的礼物啊，亲爱的战友们，今天还有好多好多事要做，收到了很多战友们发来的视频，有的我是看了，有的说实话，我真。看不完，但是万分的感激，特别是战友们的那些不能公开的很多的私人的话，它将永远成为中国人追求。自由中国，法治中国，信仰中国，最最伟大的信息和资料啊，我将永远保存，亲爱的战友们春节将完。
大家千万记住，不要在这个春节把你的钱都花光，还欠一屁股债，然后呢，大吃二喝把身体吃坏了。然后呢，这个到哪就跟他骂架吵架，千万别当那样的人当个文明人，跟家人父母，兄弟姐妹，丈夫，老公，岳父。岳母婆婆公公聊聊天，别看中央电视台的东西啊，然后呢，听听微爆料，千万千万。别浪费时间，别喝醉，这个我看到很多战友跟我说啊，准备了多少钱回家给什么发红包随礼啊。
礼物喝酒，太俗了啊，应该珍惜自己的生命，珍惜自己的健康，也要珍惜人家的健康，确实占有吗？我这天天给你们报好消息了，昨天第1次收到了很多北朝鲜，还有海南的很多人用韩文发的信息。他们说的话对不起，占什么我真的听不懂啊，我尽可能找人听一听啊，如果听不懂听不懂的话，请大家原谅啊，北朝鲜的韩国的朋友啊。是到底在哪发的我不知道，反正有一个我知道是从英国发来的，是韩国人啊，被朝鲜人整明白了，因为他背景我知道啊，他说他是英国。
谢谢，谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始啊，哼。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/562/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/562/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在再也没人看啊，这个蓝天白云，纽约今天特别特别冷，蓝天白云。万里无云不是蓝天白云，啊，大家猜猜我要回哪儿了，快点猜我去干嘛去了。大家能猜到吗？啊，我正在完成战友们希望的我要去做的事情啊，的。
再汇报啊，大家猜猜我在哪，谢谢，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/546/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/546/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在这边还好，现在是，你约他早上大概几点钟？我这个五点多钟起来啊。现在也是啊，开始今天的健身锻炼，因为今天要接受啊，楚门世界90后的，我们的战友们的。采访，那么我们要下了，这个90后啊，传达第1个信息就是要想成功，必须有些。
自贡的决心和勇气，还要有天道酬勤，牢记在心，啊，这个就是你看看纽约都没起床的时候。我已经开始起来锻炼了，老天是公平的，老天是公平的啊，一会儿出门世界战友之声见亲爱的战友们。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/523/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/523/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这是纽约时间啊，这个平安夜的今天啊。前几个小时文会荣幸的在纽约，在我的家里面，向所有的战友们及家人们祝福圣诞节快乐！在此时此刻，文贵非常的感谢所有的战友们及家人们对文慧的过去一年多的爆料的支持，为了追求稳。
会的和战友们一起的喜马拉雅的目标，我们做出的努力和奉献，2019年对我们实现中国的喜马拉雅。宗教的自由啊，信仰的自由，法治的中国，民主的中国将是关键的一年，在此我衷心的祝愿所有的。战友们及家人的平安快乐的同时呢，希望我们大家能共同一起努力，在不影响你们生活和健康安全。和财富的情况下，我们再一次的在2019年共同创造新的历史，更加的接近。
对我们的起码的目标让在2020年让中国啊，在没有啊，对人对我们自己和自己。这个家人有安全上的威胁和对宗教信仰自由上的威胁和恐吓，我们要拿在我们身上本来就是。属于我们的恐惧，让我们和家人们享受着财富，快乐，健康和安全。让我们通过我们自己的宗教和相信的信仰，让我们过得更幸福更快乐现在。
一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/522/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/522/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么？你们好，12月22号你们见面了吗？今年9月阳光明媚。哎呀，整个美国都是到处充满了圣诞的气氛，纽约的圣诞树，到时候现在这个大家都买圣诞礼物互相的时候。哎呀，我是每天在看文件，昨天晚上完成了一个大的案子起诉的，但是要加班。
从一些出了故障索赔重新起诉了3三伯格，这是个大事儿。昨天很多西方媒体，半夜给我打电话，发一秒高度关注，这是个大事啊，然后接下来。还有几个大案子啊，然后呢这两天的事情有发展了，大家高度关注，现在有卖，不要忘了玩。健之子海行背后的真相，千万别忘了，听之无声。
这是我们的自主核心目标，亲爱的战友，祝你们在压迫的情况下，过了好的圣诞。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/497/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/497/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
知道聊聊天啊，增添了新的豪宅刚才。偷吃了东西是不是呢？太贪了太贪了，都2室1厅了啊，你还那么贪婪，是不是都不能这个样子？啊，不能学那些盗国贼们贪婪无比啊，亲爱的战友们，你们健身了吗？我们会刚建完身。
天哪啊，今天的纽约的天气还不错啊，还不错，这个特别特别的冷，今天下午。我要和班农先生以及律师团队开会，关于这个基金的事儿，还有一个从欧洲来的。一个啊，一个某个组织的啊，这个大律师和军人代表，亲爱的战友们，一切都是刚刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/485/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/485/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么好啊？今天是已经是11月18号了啊，距离咱们的发布会还有。不到40个小时啊，今天纽约天还挺冷的，嘎嘎的冷，你们近视了吗？别忘了健身啊，该吃吃该喝喝啥事不放心的哥。还得健身呢，还得健身呢，这个马上啊马上，我要开始开另外两个会，我的律师团队，昨天。
晚上啊，给我发个信息说郭先生，如果你要看到这个疫苗啊，这是我凌晨4:00看到的，明天早上不管这个什么情况下，我们9:00。我要给你开会啊，我说走啊，回个信息，刚才我这一看啊，回来了说6个人要过来开会，最亲爱的战友们，上天是公平的。真是天道酬勤，你想干的大事你不勤劳那是不可能的，首先得勤劳，谢谢亲爱的战友们，一切都是刚。刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/479/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/479/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚刚在直播完，这纽约就下起了第1场大雪，那天我上海上的时候有了一点点的小雪，这是一场。纽约的大雪啊，第1场大雪，太有意义了，太有意义，太棒太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/480/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/480/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是11月15号，距离咱们的发布会还有4天，实际上中间只有三天了。现在呢，我们正在等待着啊这个纽约法院的一个0啊，一个执行的一个手续，那么这个手续呢？我昨天晚上还没有给我们今天啊，12点以前可能会给我们回复，所以说我们正在等待着这个啊，战友们别着急非常。
抱歉啊，反正不是19号，就是20号，从目前来看绝大很大的，可能还是应该是20号，应该可能实现。宽恕一点，另外一个呢，这个半农先生啊，他也有一些法律的手续也要完善啊，也要完善，所以说今天的事。2点前会公布，最后的确切时间是19号20号，谢谢战友的耐心，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊重的战友们好，纽约时间下午五点多。
关于正在准备的原定于11月19日在皮尔酒店举行的王健之死发布会，今天报告一下可能会有变化，首先允许我向大家说变化是什么，当我说有变化的时候，我相信欺民贼和盗国贼看到一定特别高兴，因为她们会说取消啦哈哈，130亿没让郭文贵取消，他竟然取消啦。
第二个就是欺民贼说怎么样郭文贵肯定搞不成，怎么着。建于两贼会高兴的不得了啊，但事实是，你们别高兴，任何情况发生只要郭文贵在，就是郭文贵不在，团队都能开的，这个会是一定会开的，变化是什么，请允许我向大家报告，这是经过律师斟酌了半天，允许我告诉大家，为什么呢？
到现在为止，咱们的战友们当中，主动要来的，有几千人，我口头欢迎和表达让来的，已经170多个了，有些人还必须经过安保团队核准才能最后确定，目前为止我们的战友当中，我跟个人有联系的，和公司有联系的，现在我们把名单提供上去的，和本人的各种信息后，已经有40个被拒绝了，凡是拒绝的我们都不给理由，也不给解释，就是由于安保原因，你不
能到来，表示遗憾，我们会承担一些对你们的个人信息负责，这是我们的承诺，但是我们不能给出，你不能来的详细理由，我们不能这么做。这是一个问题。
另外一个，关于时间，时间和战友们来的数量有很大关系，现在接受的记者，定的20名，20名都是原来的19号，全是19号，现在所有的变化当中，跟20个记者还有100多个战友答应的大概目前看最后发出邀请函的可能就30个人，因为我们的房间就准备了60个人，虽然很大，是皮尔酒店最大的，但是我们不想超过60个人，原因是安保的原因，还有各方面的考虑。
所以，我们只接受50到60个人，关于摄像设备，所有手机和电子设备必须备案，经过一一的安保检查，所以现在欧洲和亚洲比较大的电视台，是他们指定的直播供应商，纽约的，由他们来统一负责。
现场带入的手机和安保的标准和检查时统一一样的，和人的身份，一定要提供一个让纽约警察和安保团队可以查的个人的信息和背景证件，不限于只是美国人，哪国都行，第二个就是设备和清单，当然大包裹肯定不能带，第三个就是经过核准后发的邀请函，邀请函我会一一发给你，邀请函上会写上你的名字，那么有些人呢是我们统一安排酒店的，都会凭着邀请函去酒店登记。酒店只包含住宿费用，不包含喝酒，更不包含像郭宝胜看裸体舞的费用。
现在呢国际上的记者，从前天昨天今天，要求要来参加的，超出了我们当初的预期，很多人通过各种渠道联系我，现在基本答应20个，由于现在一个邀请函也没有发出，等于现在一个也没确定，但是在昨天，我们的会议发生了重大的变化。
就是19号和20号的问题，这个会议到底是19号还是20号，这个变化对我们来讲太大了，对要求来的人可能也很麻烦，原因很简单，酒店，你19号你20怎么能行，皮尔酒店如果改到20号就复杂了去了，大家知道当时设备供应商，同声传译供应商，现场的安保团队，内保团队，个人信息确认，和原来准备参加的记者，还有邀请来的相关人士，那都是多大的事啊，人家都有自己的安排的。
但是为什么可能会改到20号，我说为什么可能，因为到我直播前还没确定，我随时等待消息，因为三个核心原因
 由于我们会议要发布的信息涉及的人和公司，可能会引发全世界的股市和金融市场的巨大动荡，所以信息被某些人知道以后，按照美国的法律程序，申请了某些法律程序，导致美国以及欧洲相关部门和我们律师安保团队联系，要求提供相关信息，这是我们必须  提供的，因为这些信息会导致股市金融市场的巨大变化。我可以告诉大家，我公布名单的时候你们会震惊。改到了今天上午的30几个名单，就这也可能引发世界性的政治经济事件，所以正在等待相关部门，按照美国法律程序，我们提供有限度的合作，等待着回复。但是不管如何，这一条不会影响我们继续开会，正在等待律师团队的回复，他们在华盛顿纽约，接下来可能会在伦敦这个地方，他们的时间，会得到一个回复，他们的回复只是一个合作，没有强制的办法让我们不开。
 第二个，原因是我们那天开会和发布的信息，一定要等待其他方面的律师的确定，律师的团队受到了各方压力，每半天变化一次，我再说一次，每半天都变化一次，当代理律师和你要告的人是同一家的时候这叫利益冲突，你必须避免，我们要让每个文件都要签名，名称换了100个都不止了，这些律师（卡了） 和法律团队，叫最后的确认，不管如何，我相信今天会完成多个法律团队的相关的专业法律部门的确认
  第三，大家可能看到了，班农是主持人，他那天，星期天的下午，前天，从我这离开，开车回华盛顿，然后去机场就飞到了，回去先接受雅虎采访，然后直接回到英国采访，在英国接受BBC采访，大家看到几小时之前，专门有人抗议被捕，闹的很大，采访中班农被断播了，BBC断播了，你说啥都行就是不能antiCCP，不能反对共产党，哇塞，弄的很大，他被断播了，他因为必须要回到这里主持，他有重大的政治和法律冲突，我现在不细讲，等会完了大家会明白，也得等待他的法律部门确认，所以明确的告诉我20号100%以上都没问题，希望19号（卡了）
  然后也可能会真的给政治和金融股票市场带来巨大的风险，但是如果我应战的话，（卡了）黑客攻击中。。。。。
不管如何，只要我要硬抗，我反正就19号了，也没问题，但是我希望班农先生能到来，他发我信息，Mils你绝对不可以，你要等着我，20号百分之百，我说那你就公布吧，20号，他说别公布，我要想办法19号，这个人让人佩服，你说他是人吗？都这种情况了，他就这么事如具细的发了那么多信息，他的团队律师也通电话，真不容易，在欧洲，那边外面抗议，断播，这边联系律师法律，那个大人物，一直跟他wawawa，千万不要主持，多难啊，他说必须来！必须来，我说实在话你别来了，我19号就自己上了，他说不中啊，不中啊。
他非要来，所以19号我们也不变没问题，除了有些法律用词要改，有几个文件不能公布，比如我们公布视频中涉及男女露骨的，不可以，你可以说到点到，但是不能播，比如说，我们有个重大的公布，震惊大家的视频，王岐山那一段讲话的视频，他们说这个不能公布，因
为这个是政治问题和法律问题，现在是最关键的问题，大家不要老盼的刺激眼球，我告诉你，我们公布的行动是前所未有的，是从来没发生的，是绝对对中美关系政治，包括盗国贼，是致命的一击而且是第一次，对很多世界级的人物开始噩梦，而且无人能逆转，而且停都停不了，这些法律文件，法律程序，极为重要，
这是为什么昨天上午，前天下午，几个大媒体，要求必须给他们专门的时间采访，而且要求在现场布置专业的直播线，我们有的答应有的没答应，现在变化就是正在等待着，是19号还是20号，我刚才直播说改啦，19改成20，但是班农说先别动，我努力努力，争取19号，所以那边的房间正在工作，我也在等着，7点钟，卡尔巴斯，从德州来了，今天也要上电视直播，他要去华尔街演讲，也是关于香港港币人民币的事，今晚他的团队和我吃完饭，他刚说，咱先别着急，先争取19号，所以战友们，我们啰嗦了半天，决定是
已经定了机票的战友，有可能是20的可能性，什么都不变唯一就是时间变，如果20号了我们会公布，就是19号12点接受整个的接待安排，然后20号上午同地点皮尔酒店，咱付双倍钱，多花100万美元咱认了，那个花可能不行了，本来定的很特别，可能够呛了，但会有花，没有那么好的花了，也会很棒，还在皮尔酒店举行，还是早上8点半，大家进场，吃早餐，然后10点正式开始，
班农主持，我开始讲，我讲完有些人出面讲，讲完接受记者问题提问，12点结束，剩下的战友们可以吃午餐，吃完我们就算结束了，留下来就住酒店的人， 21号下午3点离开，这就是整个的行程的安排，如果从19号改成20号，一切照旧往后推一天，要是19号就不变了，不管如何，今天晚上12点之前一定会有结果，会把邀请函还有百分之50的退票钱发回去，邀请函是你们进酒店登记和到现场安保，拿着邀请函才安保，没邀请函直接报警，没有邀请函你要到现场发生什么事和我们没关系。
一进门就有个牌子，如果没有邀请函，千万不要靠近，这是一个，另外一个战友们，那天来了，未经允许， 有一条红线，不要跨过红线，比如激动了，拥抱吧，我们开安保会的时候，安保团队说任何情况下，我们划好的线千万不要过，不要碰，这会出大问题，可能那天我们会隔着线，就那么远打招呼，千万不要过线。
基本上现在就这情况，我在12点以前能给大家回复好不好，千万别急。
我希望班农先生主持，因为我的英文水平还有这么多西方记者，人家问的问题，班农已经通过一个月，反反复复，所有的文件都看过N遍了，而且律师也问过N遍了，所以回答问题
的时候直接能回答，我这是现场同声翻译，有法语，英文，毕竟慢嘛，我就尽量让他翻译，而且很多人也想见班农，我就尽量让他来。
我们想尽一切办法在美国做事情一定要守法，既然你做的这个事情会在世界带来市场金融波动，必须和我们说清楚，人家要做好防范，这是必须的。
另外，这个事情对世界的政治经济产生深远的影响，不用想的，某些公司股票biu～就下来了， 所以说战友们，越是这样，越证明了会议的重要性，越是这样我们越不能放弃，越是这样，我们更加的珍惜。
给你们带来的不便希望多多包涵多多理解，一切都是刚刚开始。祝福所有同胞，为大家祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是现在是10月30号了，我刚刚从外面回来，痛得我满脸通红，嗯，到了对面啊。你窗户总统家很近的一个地方啊，去一个从来没去过，去一个俄罗斯的朋友的一个办公室，开了个小会。然后呢，还有一个美美国这个公司还有公司的啊，他们两个就在我对面就在这里。
在那个位置啊，就在那个位置，两个啊这个叫做绝对独立。决策啊，专业顾问还有这么个职务，实际上是股东啊，跟他们开个会中嘻嘻哈哈的干部回来了。在纽约这地方就这地方都是神人啊，都是神人啊，亲爱的站友们，别忘了健身，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/464/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/464/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是10月27号，纽约在下大雨呢，而且特别特别冷，风特别特别的大呀。一切都特别好，昨天晚上，这个都在处理国内的好多事情啊，好多事情，看来这人民币港币是真有问题。看来是啊，科尔巴斯，我兄弟这个采访他们真害怕了，拼命的攻击我的哥们的网站啊，这个他特别搞笑。
唉，还有人敢攻击我网站，我说你算老几，凭啥不敢攻击你，连你都敢攻击你，然后呢，再一个就是王健这个。致死的新闻发布会的场地，唉哟，这两天很多人去啊，想办法说服他们不要租给我们场地，愿意以n倍的价格。把它租下来，然后愿意签一个长期合作合同，啊，长期合作活动，南京皇的力量一点没被削弱，亲爱的战友们一切都是干的。张开。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/379/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/379/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？我刚见完啊，今天纽约第五大道有个大游行啊。然后呢，这个节日狂欢，我们今天照样开会，关于王建安被杀的讨论，但是我们今天到外面去开会了啊，到外面去开会。一切都好，感谢战友们昨天发来的很多关于伪民运的这些信息啊，这个像黄河边上他们家的那些视频啊。
我们就不能往外推了，我们不能像他们一样啊，我们不能拿这些人的家人这个这个信息私人信息推出去。啊，对，他的这个事情我们不做，但是我们我非常非常的感谢，咱们战友的力量，太大了，太大了啊，一切都是刚刚开始。7号8号连续发生的事情证明了我们爆料革命的伟大意义和伟大价值，谢谢亲爱的战友们，一切都是。刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/311/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/311/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，今天是周六的啊，整个纽约。阳光明媚哇，这个太舒服了，还不热，整个纽约的车也少了，特别特别的静啊，这个从这个这两天了。才看到啊，咱们这个网络上出现了网络侠客联盟网络侠客联盟啊，特别是保罗先生啊，还有一个小哥。
黑客小哥，让文贵呀，这个非常非常的感动，这就是现在啊，这个老和新的不同啊。那个有些像那个什么袁红兵，阿哥保证他连电脑都不会玩啊，路子路子都直播出去了，那么现在的时代是科技的时代。科技的时代里面就有虾热，就有黑客严格讲，保罗和小哥，那都是瞎个他不是黑客啊。我从来不认识啊，我从来不认识，我最近我们在跟一个世界上排第1号的黑客，曾经蹲过几年的建议。
我们在跟他合作，他们在帮我们的网络在出计划啊，排第一的得过几年监狱，这是一个非常非常。神奇的人，我们同事跟排名现在在第四第五的人也在合作，他们给了我们很多很多新的想法，新的思路。啊，这个时代完全变了，这是年轻人的时代，是科技的时代室友，正义感人的时代。任何人现在的社会都是裸奔的，只是你有没有被关注，有没有人指出你而已，这就是新时代的力量。
啊，中国的领导人呢，这个缺的就是这一刻，中国的盗国贼啊，傲慢无知就是因为此。这就是今天黑客上啊，这个所有人见面的时候都不是说偷人家东西，他是房，所谓的国家机器还有盗国贼。独裁集团对好人的迫害，还有一个他们要利用对国家权力垄断的这种黑暗。去做对，所以说呀，现在的很多电脑高手都是有正义感的，唉呀，我现在不方便说，我跟人家都有协议的。
那些黑客可了不得呀，那个脑子思路正义感啊，对政治的理解，经济科技的理解非常人所能及。我文跪在他们面前，我真的是感到自己的无知，无知的可怜，我希望很多人不要像我这么。无知，希望更多的人拥有现在的科技技术，现在的科技，他就是文明，他就是正义的力量。啊，他也是今天所有的人类所面对的一个最大的问题，人类必须面对新的生活方式，现在。
这一块人工智能啊还有云计算还有我的妈呀，那可真没办法想象，所以呢，我相信。罗先生啊，还有黑客正义小哥，他们的出现是文贵爆料走向喜马拉雅成功的路上，必然的结果。没有他们，我们不可能走上喜马拉雅，这些力量的出现是上天给我们提供了一个最大的机会。但是今天我们要走向喜马拉雅，他是不可能缺少的一个因素，就像现在上喜马拉雅肯定开车去啊，不能咱们过去蹬着赶着毛驴车去了啊。
对吧所以呢，这些出现是天照天翼10.这个是天意啊，真的上天给我们送来的保罗小哥，还有正义黑客小哥，让什么郭宝胜啊什么呀？红兵啊，什么赖建平啊，是吧？什么为使阿玺诺哥还有李宏宽这个小畜生啊，这个畜生这个不是不是人的。东西，而这些人未来都会受到他们的惩罚啊，我真的不了解他们，但是我看他们写的东西又简单又扼要，不是要问。
多自啊，不像什么胡平啊，什么这瓶大瓶的一说之乎者也，呜呼哉也了，人家就很简单，你是坏人。我们是正义的支持，郭先生支持，中国爆料文贵先生不容易，晓不得这就是我闻味。在告诉我自己，自己千万不要被压力压弯了腰而变了形，自己千万不要被任何诱惑。祈祷让我自己失去一切，太多人在关注我必须成功，我们必须赢，因为要不然我伤了太多人的心了。
所以呢，过去这个一星期呀，我们也是这个每天都跟律师在一起开会，你比如说这个我录视频向昨天超过时间。开会的时间他们团队都很急，快点快点快点耽误时间，然后说你能不能少录点视频，哪能每次只录5分钟啊。我说我一定要录，因为我说我要让我们的战友们感觉到我平安，对我放心啊，我这是一个信任，这是一个责任，还有比如说他说。傻呀，这几天开会说这个这个站郭站长啊，你就干嘛花那么多钱呢？你花少点钱不就完了吗？就昨天那个那件我穿的黑的一起。
Logo出问题了，logo就有点有问题，所以说洗了几水就变成了，用得着这样吗？你都送了也不卖，然后这个今天我就说我要洗。积水啊，说你用得着这样吗？拉拉链干嘛买那么好的拉链儿啊，这个一美金就够了，干嘛买8美金的拉链啊？我说这是我的良心啊，我要做我就要做好，还有一个我说我的战友是我生命的一部分，你怎么能确定这些战友都是真的？我说我不需要确认是真的还是假的啊，我就是随我的心随我的感觉走，因为绝大多数都是好人，我不能因为有坏人。
我把我这个忘掉我的好人啊，绝大多数好像是不可能的，所以说呢，我非常的幸福，有这些战友们在一起。我也非常的幸福啊，有这些一天天的挑战让我选择，而且我选择的都是发自内心的选择，所以亲爱的战友们，只要你。坚信你是支持中国走向法治民主自由的，你就尽管给我们要这个站长，我一定给你的啊，但是你想玩假的。文贵的团队和为贵的侠客联盟啊，霞客联盟网络侠客联盟是能知道你是假的啊？亲爱的。
这个你们是我生命中最重要的一部分，永远不可能更改了啊，然后呢，我也相信我在你的生命中也影响了你。你们很难把我从你脑子里给拨掉，我们大家因此都要珍惜，都要互相尊重，我们一定会赢，看到了保罗。还有这个正义黑客小哥的出现，会更加的有信心，更加的感激，更加的有责任，谢谢你，宝贝。我想想黑客小哥，谢谢路德先生，谢谢萨拉女士这个绝不妥协的精神啊，不管谁怎么捣乱啊他们。
而且路德先生真的是不清晰的这么直播，而且找到了点找到的这个人，其人其。说的都是真事儿啊，都有巨大的影响力，假如说我们有1万个录得1万个1万个正义小哥。有1万个保罗先生会是什么结果，当然我相信接下来一定会有更多更多希望大家呢，在自己的安全。情况下尽快的站出来与我们一起作战，赢得我们的喜马拉雅，一切都是刚刚开始，谢谢所有的兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/185/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/185/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天海航的事情持续在发酵,全世界的人们都在关注。
昨天我看到欧洲的很多媒体又在报道这件事情，欧洲媒体问的问题就是昨天我在视频中问的问题，而且已经说海航让世界，让西方打开了一个一窥中国国营企业、私营（人）企业、和官办企业，这个西方很有意思，官办企业，还有情报企业在西方扩张和发展的手段，而且让他们看到了很多的事实，这确确实实让他们感到了很震惊，学了很多的东西。
这就是文贵爆料革命和所有战友们我们辛勤、辛苦冒风险换来的结果，没有我们和战友们这样爆料的成功，西方怎么可能有这样的窗口呢？这就是我们的成就。而且真的是一切都是刚刚开始！
那么海航的事件将引发出一系列的事件，昨天几个美国的朋友给我打电话说：文贵啊，我们刚刚得到消息，杨洁篪访问美国已经正式通知了美国，王岐山先生将任国家副主席全面负责中美关系，然后说这是肯定的，而且说这次是职位很高的人。我说是吗？这太好了！我说我非常非常的高兴看到这样的结果，如果是王岐山先生当副主席负责中美关系，那是我民族之大幸！我党之正确伟大之决定！是我们伟大的习主席将把全世界全都姓共、姓党的路线将推向了新的一个高潮。
那文贵可能要考虑每天都要在纽约立一个祭坛，天天祈祷王岐山先生安全，多来美国，中美关系就靠他了，中美人民、世界人民的福祉那全靠他了。而且股票、股市全靠他了，我的股票也得涨了，最起码我们其中的一个基金在最近又投资了十几亿美元，最起码得涨个两三倍吧？三、四十亿美元，那不是上天帮我们！那我得感谢人家王岐山先生，我那个时候就不能再爆料了，得天天我脑门儿上写上“感恩王岐山”，然后立一个牌儿我把它挂在那里，我挂在纽约中央公园里头，我天天给他磕头，三磕九拜感谢王岐山，祝他安全，万寿无疆，万万寿无疆，太好了！
这又是一个好消息！
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/165/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/165/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！关于春节联欢晚会文贵看春晚的节目的简单情况我向大家报告一下，因为我收到了很多战友们的问询和关心。这个春节文贵看春晚大概节目的安排我先给大家透露一下，大概我们从大陆的时间就是纽约时间呢也是晚上应该在6点钟开始，6点钟先开始，主要是播放一些咱们战友们提供的一些过去一年爆料当中一些有纪念意义的和我们反对盗国贼的、还有有关郭七条的一些重要的视频，都是战友们的义务工作，这非常非常的重要。
另外一个呢，我们中间会播放插播很多战友们有一些想法，有一些对过去一年爆料和对未来2018年爆料和对中国的法治、民主、自由的一些要求和想法。那么同时在中间的时候会穿插着我的一个一个爆料新的爆料，提供这些爆料的一些人的视频、音频、财务信息、身份信息，还有他们一些丑闻，还有一些故事，还有一些事实、犯罪的证据，我们会插播。
那么同时我想大家可能很关心的，贯君他家人和刘呈杰的家人，特别贯君的爹和刘呈杰的爹，贯君的妈和刘呈杰的妈。现在刘呈杰现在是婚姻属于保密状态，但是他虽然没有登记，但是他有一个很神秘的婚姻。贯君呢已经有了孩子，他也结了婚，但是呢他们有着各种身份的掩护。
我们在春节春晚的这个时候呢会爆出一个贯君的妈或者贯君的爹，那么刘呈杰的爹或者刘呈杰的妈，他俩反正爆一个，就父母爆一个。让他家人呢，我们会在春节之后初一开始，初一爆一个，初三爆一个，初五爆一个，初七爆一个，初九逢单儿就爆，爆他家人。
爆完之后，我们就爆出他真实的爹和真实的妈，就全给大家爆出来。所以说这对贯君和刘呈杰将进行全面的爆料和全面的信息，包括他的财务情况。
那么同时春节晚会会有一些特殊的节目，我现在就不去披露了。从晚上从纽约时间7点钟，就是说6点钟一直到纽约时间的凌晨1点，大概在7个小时，那么也就是大陆的凌晨2点左右吧，所以说一直爆完。春节联欢晚会半小时咱们来个节目，半小时来个节目，同时中间和春节联欢晚会他们的节目会穿插，可能跟咱的节目有些对比性，这就是春节联欢晚会的一些节目的安排，谢谢所有的战友们！谢谢！
尊敬的战友们，大家好！这是早上，我昨天晚上工作了一夜啊，刚刚眯了一下，然后冲个凉，我就赶快给大家来报告一下。首先我向大家报告的事情，现在呢，咱们的郭媒体钓贼成功，但是运行呢可能还需要一个稳定的，还需要一个时间，希望大家给点耐心和时间。
那么大家看到了我们公布的关于起诉吴征先生和李洪宽先生的这个起诉已经是完成了，法院已经受理。那么我们起诉他们的这个律师事务所是华盛顿DC的一家事务所，华盛顿DC的这家律师事务所呢，叫Fally(注：根据读音拼写而成未必是正确的拼写，下同)。Fally事务所是一个很大的律师事务所，他有几个比较著名的案子大家能看得出来，特别是我们中国人都应该知道的事情，他代理，他多年来是达赖喇嘛尊者的这么一个代理律师。同时呢，他又是中国和菲律宾南海争议的代理律师。我们为什么选择他们呢？很简单，就是因为盗国贼们在过去骇瘫了我的政庇律师事务所、这个hawkand（注：根据读音拼写而成未必是正确的拼写，下同）律师事务所之后，包括了他们蓝金黄、要求蓝金黄，吴征主动打电话和见面我们的保镖公司要拿1000万美元让他不再做我保镖，包括对我们其他律师进行了蓝金黄。
鉴于此，我们必须找一个不被盗国贼控制，不被盗国贼蓝金黄的事务所，所以我们就找了这个Fally，这家事务所非常的棒！大家会看到我们起诉吴征先生，这个案子会分11个部分，分11个部分，11个部分索赔，大家会看到。
那么同时我们对李洪宽先生的起诉，也会分三个部分，现在已经起诉了第一个部分。但是呢，这个要求的索赔和罪责呢会分多个部分也会完成。那么接下来会对其他的10个伪类不是8个，我们还有大概又增加了两个人，大概还有8个人马上就要开始进行起诉。特别是我看到了所有战友们的关心，对这些案件的关心，大家咱们不用吵、不用浪费时间，我们全力以赴对付盗国贼。这些伪类们这些人物啊，就交给文贵处理吧。
那么咱们的钓贼网站呢，这个功能非常之成功，这个上线这些天来已经是发现了很多很多的证据，也恳请所有的战友们，当你们上郭媒体网站遇到不正常的情况下，一定留下证据，谢谢所有的战友们！这样的话才能让我们一起，能维护我们大家上网、说话和追求法治民主自由的权利，大家都尽一份力留住证据，谢谢大家！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
网友们大家好，今天纽约下大雪了，特别特别好，瑞雪兆丰年。我今天把我这个棉鞋，带毛的鞋也穿上了。还穿了个毛的裤子，好舒服啊。太棒了，我太喜欢雪了，毕竟是在北方长大的人，特别特别的开心，一会要吃火锅，今天就感觉啊，纽约是一个幻觉的城市，无限的美好，所以呢，在此衷心的祝愿所有的网友们，身体健康，大家欢迎新雪。新的一年即将到来，圣诞节快来了，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/151/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/151/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们。你们健身了吗？刚健完身，纽约还是真冷了，但是非常的舒服。开会开的我也是每天头昏脑涨。一直到下个周六才能彻底的开完会，然后从下周开始起，才能和大家多多报平安，然后从下下周，也就是八天以后，我再给大家讲讲海外的伪民运，假民运和乱运的，这些涉嫌欺骗多名女性，玩弄女性，骗财骗色。有的把人家钱骗了，把人弄的得了癌症，往人身体里放脏东西，太坏了，李洪宽，征婚骗婚骗钱骗色。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/148/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/148/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的各位网友们，大家好，这是郭文贵11月27号的直播。
首先要问各位网友们，你们健身了没有。今天是11月27号，今天的主题呢，就是郭文贵在纽约的房子到底出了什么问题。在说这个问题之前呢，我必须要先向大家汇报一下，关于HBO采访的事情。HBO采访是很早的时候，大概在半年以前啦，当时要求采访的呢，HBO，英国的BBC，还有福布斯，还有日本的AHK，还有朝日报纸，我说过很多家一直在跟我联系。
我在联系中跟他们回复，我现在不想参加任何西方电视台的采访，包括西方的平面媒体。后来联系的这位女士呢，特别热心，一直跟我联系，很多很多次。我答应她，如果我接受采访的话，第一家就是您，所以这是我对她的一个承诺。头两天呢，扎尼偌斯，【一小时60分钟】跟我接触，他们要做一系列的关于我的节目，现在扎尼偌斯也出麻烦了，他也被开除了，是他们公司给我联络的。
那么在这种情况下，我只有兑现承诺，主动的跟HBO联系，我说你们可以来，到这个地方来采访我，我要兑现诺言。他们马上就决定，带着队伍，就要来啦。本来说采访了十几分钟，二十分钟就算了，我也没当回事儿。结果这个联系的女士特别专业，特别好，能不能我们提前去上几分钟，录录你的生活，我说可以呀，你来的头一天，你可以先过来，我正在和我的基金会开会，你来看一看场地，帮助你第二天做准备。所以头一天，这位女士和她的经理，还有这个主持人叫Michel的到现场来看了十几分钟就走了。
那么第二天很巧，啊，头一天是我和我的基金会开会，所以也没和他聊什么，第二天呢采访的时候，马上中午和班农先生吃饭，我们很多人。所以他要早点来，来了以后我们还要跟班农先生开会嘛。那么早上他们说好的事情，就是说他们8点半到。到了以后，我从卧室出来，开始拍，看看报纸呀，看看我有什么行动，我说我早上醒来就是喝杯咖啡，看看电脑，然后就开始直播，因为我要先跟宝胜先生直播，你们录就行。所以那天早上看到那个录的事情，全都是真实自然的，我刚从卧室出来，我5点半就开始睡觉，睡了大概半个多小时，就醒来了，醒来了之后我打了个电话，就冲个凉，穿上衣服，就看见Michel先生的摄像机对着我。所以我非常自然很突然的，没有任何心里准备的开始了采访，当时他们是用两部摄像机来进行采访的，
Michael先生是主持人，特别特别棒的主持人。非常轻松，然后大家看到了我从卧室门出来，从卧室区到厨房，啊这个喝咖啡，很多人那，到这个就说“你为什么用玻璃杯喝咖啡呢？”，这个，任何所有大家认知的所谓的标准都值得商榷，咖啡啊，我喝咖啡和任何人不一样，这么多年来我有一个秘诀，就是早上咖啡加蜂蜜，啊蜂蜜，咖啡加蜂蜜我走到任何地方，这是一位我酒店的总裁，前YSD（此处没听清）集团的一位总裁教给我的，因为这个呢，治便秘，这是一个，第二个呢，最重要的事情是这个脸上不起疙瘩。
那么这个咖啡为什么要用玻璃杯喝呢？我特别不喜欢那个小咖啡杯端着在那块儿喝，然后这个咖啡（杯）放水晶不要太热，因为那天我冲太热了，应该是最早的时候高级的啊，最高级的喝法。就像喝茶一样，真正的喝茶高级的是用水晶杯，过去水晶很高级，所以用瓷杯，（水晶杯）它用不起，从那以后，我就养成了用水晶杯，喝咖啡加蜂蜜。然后大家看到我去看我的小狗Snow，然后大家看到了我回来看我的手机，然后上宝胜先生的这个直播节目、采访，被采访，就整个这么个过程。
他问我的问题，我也真得不清楚，Michael也完全是很轻松的、非常自然的就是问了所有的问题，其中他就问到了“欸，你们家房子，听说是6800万”，啊6800万，大家看到我那个被播出来的录像采访当中，我说“不是，这是一个假新闻”，我说“我很喜欢川普总统说的，就是这个假新闻，啊这个Fake News，这个概念”因为我被胡舒立，还有这个博讯，被害惨了，关于我的，连一条真新闻都没有，啊，所以说我很恨这个假新闻，关于我这个房子，说是6800万，这也是个假新闻，我说Total，Total Price（总价）是8200万，啊，他说，“是吗？”，这个事情就过去了，那么接下来就问了很多问题，那一天的采访非常的高兴，就他问啥我答啥，
基本上那一天七分钟的采访时在2个小时将近的采访当中，1小时45分钟的采访当中截出来的，所以看到很多话题啊、很多问题啊没接上，实际上是剪辑的结果，这就是为什么一直以来我不接受任何大电视台和平面媒体报导的原因，因为他们任意剪辑，啊实际上是剪辑，我看到了很多咱们的网友啊对我的采访提出了各种建议，如果这个1小时45分钟版播出来，那跟你看到的结果是完全不一样的，包括这个房价的说法也是不一样的，那么我们也没有录播，啊我们也没有备份，那么当那个采访完以后很开心，后来这个节目呢他们经过辑，“梆”，他们就给播出来了，播出来了大家看到了，影响巨大，啊影响巨大，特别是在国内啊，他有些酒店是开放型的，在国内、港澳台是无人不知，西方很多人都知道，
几乎关于跟我文贵的合伙人、律师、会计师没有人不问我这个其中的三个问题啊？第一个问题就是：你的房价到底多少钱？你房价多少钱？第二个：HBO为什么最后说那样？是不是他们黑你？他们是，就是来……来……侮辱你来了，黑你来了。第三个问题：你为什么要接受他们采访？这个你答应过，你给大家说过你不接受他们采访。就这三个问题，我先回答第一个问题，关于房价，啊关于房价，大家先看文件，
当大家看到这个文件的时候呢，请看一看啊，我的这个房子就是纽约781这个房子是2015年3月6日，以在瑞士的一个家族基金购买的，这个纽约第五大道781号18层Cooperative的公寓及两套佣人房，还有两套佣人房啊，大家看到啊，这是交割备忘录，我是给大家看一个中英文版，因为咱主要让国内的同胞和海外的同胞们看到啊。一会儿还有英文版，请大家看下面(附图）
我们的买方呢，就是所说的Family Trust. 买房的代理律师就是Paul Weiss，是纽约大概，应该是前三大的律师事务所，这是他们代理的。一会儿我会出示就是说这个律师事务所——代表我们的Paul Weiss给我们发来的付款和法律文件。卖方是Sherry 是他们这个公司。因为是Coop,买的是股权。卖方代理律师是这个（Ivey Barnum）。 Coop公司叫这个名字（The Sherry Netherland, Inc)。交易的中介是Brown Harris Stevens and Sotheby&amp;rsquo;s International Realty公司。持股数量3000+50，我是这个大楼最大的股东。月管理费大概5万6加上935.00（美元，下同），大约6万多一点。6万多事实上每个月加上其它的下来，我现在大概7万到8万月管理费加其它。实际的交割买房我共计支付多少钱呢？8245万，8200多万。购买价是多少呢？大家看看，我昨天才看到-律师发给我文件以后，这个房价是多少钱呢？是7000万，7000万。所以说报道完全是错误的。
这7000万是怎么来的呢？6750万是买房子再加上18楼我们还有两个佣人房25万（口误，应为250万）还有一个26万，这些加到一起就7000万了，7026万加上，等于是 250万，250万呵，加上什么？26万，我这对于时间数字。。。（笑）然后过户费是2%，然后由于房价超过了100万所以加了一个税，所以加到一起8.75%(应为8.875%）。这个是纽约州消费税，是$221,875.00。60个月的管理费押金$3,369,000.00+$5,200.00这个。 豪宅税过了1%，过了1%这个是多少？超过100万美金了是67万5。Coop公司的律师费，这怎么我们付钱啊？是3万3。我对这个数字不行，所以咱当官完蛋了。买方律师费27万5.买方境外家族信托建立与信托管理费预支600万。
就是我这个房子的买有三个结构，首先美国一家公司叫金权公司，然后在瑞士。（对助手：往下，英文的那个）
然后在瑞士有一家公司，瑞士上面有一个家庭基金，就是和王岐山信托家庭基金，孟建柱家庭信托基金一个道理
（对助手）别往下拉（屏幕），从头开始。这个律师事务Paul Weiss给我发来的律师文件。由于涉及到个人信息是不能对外公布的，是非法的。大家看到了，这是律师发给我们的这个文件。（对助手）往下走，
这个都是对方律师和我们律师，也就是前天我们让律师事务给我们发来的所有的账单文件。大家看到了啊，都是什么人签的字啊，大家都能下载下来。（对助手：再回来一下，慢一下，回头再慢慢走一下。一张一张来，停下三秒钟。）
我让大家看到的所有的这些费用啊，合同啊，律师事务所发来的啊。这个，啊，这说实在话，我说花钱，这不可能清楚。2015年，2016年，我，经我手批出去大概在170亿美元，我手批出去，跟基金，跟什么，170亿美元。每笔让我记住是不可能的。呵呵，我每年的开支，我现在每天800万美元，必须支出，300万美元是专案组查封资产的利息和损失，啊，500万美元是我必付的两个飞机，6个房子，基金，员工管理费，基金租金，还有这个有关其它的开支，还有现在这些打官司的律师费，所以说我大概一天必须800万美元。只有审计来帮我审核钱，我没办法记住每一笔，是不可能的。所以，好，这是这个英文的文件哈。大家看到了，这个是总共8200万。
（对助手：现在可以回到这个图画面了。谢谢。）
那么这个8200万哪，8220万，这是大家看到律师事务所发生的。事实上，买完房子哪，因为这个房子是创造了纽约的当年，一直到现在好像是，单笔交易最大的，单笔交易最大的。那么同时哪，是交易最快的，3个星期。啊，从开始我进这个房间，啊，1月十几号吧，1月十几号？2月十几号？1月十几号。进来以后，我说，5分钟，我说这房子我买了。说这个房子最早的出价哪是一个中东的王子，1.5亿美元。由于Coop，这个蕫事会拒绝了外族人士买，所以说从来没有一个外来的有色人种买过这个房子。由于他们有这个自己的规则，就把那个王子拒绝了。也是我朋友。所以我来了，我就说我就是给他7000万美元，结果对方答应了。对方为了省税，把7000万美元里面的价格里面拿200多万美元，作为那个personal 费用。所以他可以少拿点税。但实际上我们是7000万美元。再加上600万的税，再加其它的费，再加上安排费，所以8200，我记得大数。
而事实上，我们进来没多少天，我们又买了一些个人的用品。不可能进来以后都是我们的，买这呀，包括置办一些家具呀，啊，这个添补一些东西呀，又花了300万美元。所以在整个这个房子里面，我们花了大概8600万美元。所以我说8200还少了呢。但是哪，这是个大数。
就这个问题上，啊，成了攻击郭文贵的一些伪类们的把柄。而且很多人问我的时候，说HBO是不是黑你。我说：“这不是黑我“。我特别感谢HBO做的这个节目，因为我不在乎谁怎么评价郭文贵，我不在乎谁怎么评价我，我郭文贵不是来当明星来了，我也不是当网红来了。如果大家认为是郭文贵是狗屎，郭文贵是骗子，郭文贵是个穷人，但是，中国就会有法治，中国就会有民主，有自由。中国就不会有这种低端人口，啊，红金黄，这个幼儿园事件，我愿意当狗屎，我愿意当骗子，我愿意当穷光蛋，没问题。所以我不在乎我个人的名，和个人的所谓的公不公平。我在乎的事情，就是是否真正能实现我们心目中追求的喜马拉雅。也就大家所追求的法治，民主和自由。
那么，这个HBO，不管如何，它达到了一个目的，它让全世界更多的人看到了郭文贵是站出来，向中国政府要求，以法治国，实现民主和自由。而老百姓，当我觉得不公平的时候，我有一个方式，就是社交媒体，我可以敢发声。我敢说”不“。这是我的权利。
另外一个我要，在这个节目当中体现了，就郭文贵到底是一个68岁的骗子，啊，还是一个到了中年的一个穷光蛋。啊，然后哪，不管HBO做节目是要挖苦你的水晶杯咖啡，我这点儿，我很有自信，我比他们有品位也太多倍了。他们根本没资格评价我啊。我作为一个创建7星级，5星级饭店的一个十几岁的年轻人开始，到现在，我是23岁盖的裕达啊。我不到30岁创建了中国第一个7星级饭店，世界上公认。这个不重要。
重要的事情是传达了我们要传达的信息。所以说告诉我们所有的推友，我一点不在乎HBO在这个里边所谓的挖苦，还有后来最后的一条，房子多少钱？因为什么叫媒体？媒体不可能做到所谓法官做到的给你公正，那叫法院。媒体是传达信息，站在他的立场之上，有时有利于你，有时不利于你。你必须接受他不是法院。所以他起到了传播的作用。我不要求他，我可以接受。我还很感谢。那么如果我是真的，我不怕人家污蔑，我终有一天我会说清楚的，就像博讯当年连续100多篇骂报道，叫：谢健生录了个视频：我认识郭文贵20年了，现在大家知道他认识我吗？他从来不是我郑介浦说认识我几十年了，郑介浦认识我吗？不认识我。现在又出来了个烂曲龙的，得意忘形他以为把他放出来了，又在这胡说八道，他谁他都不认识，胡说八道。他就是个骗子，就是个流氓。他还会回到监狱去，终生回不来。但这些事情，不是我们的目的，我不是在媒体上争得是非，我的最终目标是改变中国。这个声音被传达，这就非常之重要了。
那么另外一个问题：为什么要接受他的采访？刚才我给大家回复了，说我接受他采访的目的是原有承诺，还有一个，就是传达我们的目标和信息。
那么另外一个就是中间这个房子的事情，我已经明确地告诉了大家是怎么回事，欢迎大家去查询。让伪类们，错误地对我的信息进行批评，本身就是我们的胜利，因为从我上推，从我走进公众视野到今天，郭文贵希望我说的每句话，都能经得起历史的推敲。真的假不了，假的真不了。这是我信奉的哲学。我说我能在社交媒体活下去，根本的一个原因，我就是说真话。就是表达真实的我，我从设计，我从不准备，这就是我要做的。
另外一个，今天把这个推完以后呢，我想告诉大家的事情，就是这两天来关于北京的红黄蓝幼儿园，关于低端人口，很多很多事情。昨天晚上我看了很多视频，刚刚跟我的团队说，我真的很难过，看完这个。因为从任何角度讲，我们全部是低端人口。我们今天呆在美国纽约，要按着今天这个驱赶的方式我们也是美国的最高端人口但也可以定为最危险的低端人口。高端人口，低端人口之说背景没那么简单。但是我深信，这是很多人做出了又一次的类似于文化大革命的灾难的决定。为了维稳，为了所谓社会铲除不稳定的巨大隐患和有人上街，铲除因此造成的城市毒瘤，不稳定因素，有可能造成未来的抗议和群体事件而做出这样的政策的决定。这是给最高领导，中央领导埋下了一个巨大的坑。
而且大家没有意识到，最近的一系列事件实际上都跟上一届政府18界的政府里面很多人有绝对的关系。这也说明了现在的19大，刚开完以后，完成了各行政机关，各个部委和地方大要员，在人事的更迭当中，上一届的所有政治实力，还绝对性的控制着中国政治上的任何行动。而且看这个趋势还会一直下去。而所有上界做的决定现在在不打折扣地加速地在执行中。所以在明年3，5 月份以前这个中国的政治，社会环境还会非常之复杂。包括头一段时间打出“伟大领袖习主席”的这种口号，这完全是高级黑，现在虽然被制止了，但是背景都没那么简单。据我所了解的，习主席此人绝不会是他们想象那种愿意打出来什么“伟大领袖习主席”“为大领导是我们的舵手”。
包括这种低端人口的处理方式还有红金黄（红黄蓝）幼儿园的处理方式，一定不是。但是，这就像何频先生最近说的一样，有些事情，可能已经开始了。最近，我每天看何频先生节目的时候，我刚刚还给他发了个信息，我说我作为一个人类，不要说中国同胞，一个人类。我对你表示绝对的尊敬。几千万华人，这么多媒体，除了社交媒体这些明星之外，这些最有良知的人之外，作为一个媒体，何频先生天天在为红金黄（红黄蓝），还有低端人口在呼吁着，说出了良心话，而从不以此自居，也没打民运的幌子，是实实在在地为我们这些草根们，为我们这些真正的低端人口出生的人，说出了真心话。说出了最起码是一方之观点。在没有任何人为低端人口发声的时候，何频先生发出了这么多声音，在社交媒体上，小民之声，郭宝胜，赵岩，潘晴等等等等，都在海外为低端人口还有红金蓝（红黄蓝）发声，让文贵非常之感动。
这就是社交媒体，和真正的民主运动的核心，替弱者说话，替草根说话，替不能发声的人发声。这不是个人利益，这是公益，是人道，是人权。让我非常之尊敬，有关这些问题，我会多向你们学习。今天利用我的直播来申明关于我房子的事情，我马上班农先生要到了我跟他团队要开一天会甚至明天还要开会，谢谢所有网友们的关心和支持，希望你们马上把这些信息传发到所有的地方去，希望我们的推特筹委会，推特全球筹备委员会，所有的有推特和社交媒体的朋友们，将真相传播出去。当子弹飞了这么长时间的时候，当我们显示我们的真实子弹的时候，它更加的有威力。在我在这段时间里更加的感受到了网友的真情爱情和智慧。让文贵更加坚定地去追求我们共同的喜马拉雅。
文贵每分每秒都在工作着，很快我会给大家一个惊喜。而且这个惊喜建立在首先把海外的这些伪类铲除，而且我们有了巨大进展，我是拿结果说话。我的人生很简单，一切我只看结果。在我的公司也一样，不要跟我说你会什么，你要告诉我你做过什么，做到什么样的结果。我除了方法论我最终还是结果论。请大家用结果论来衡量文贵能给大家带来什么能做到什么，不用时间很长。文贵每天都用辛勤的劳动，家人和员工的生命和自由风险，来作为我的动力来回报我的网友，你们对我的支持。
一定要相信我们任何人没有对利益，名利，和权利的追求。我们做事情都是给予这个社会和民族，老天就会帮我们。在网友当中，在社交媒体平台上，为了个人出名，夺权，包括有其他之心如卖东西，这些骗钱骗色的人，老天会给你报应的。我深信那句话，人在做，天在看，会有报应的。网友们千万不要被一时一事所迷惑，所激怒，结果一定是正义者胜利。两军相遇最后是仁者胜，绝不是勇者胜，更不是骗者胜，一定是仁者胜。只要相信这一条，不应该有恐惧，不应该有冲动，更不应该有生气。不然我们就不配追求所谓的喜马拉雅了。谢谢所有推友们网友们的支持和关心，一切都是刚刚开始。千万不要忘了健身，谢谢大家！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/126/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/126/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好，非常的想念你们。这是文贵即十九大之后，第一次出镜。我现在有两个决定，第一，由于刚刚两个小时以前，推特将我的三个号码，重新给锁定六天二十三小时。同时，在我的youtupe同样没有打开，我的律师团队正在与推特公司和youtube公司沟通中，我们已经准备好，起诉这两家公司，维护我们赖以生存的最宝贵的这种言论自由。由于盗国贼们在十九大前的承诺，他们又是一次的食言了，而且又在两个小时钱将我的推特所有关闭，鉴于此，我在十月二十六号，纽约时间。北京早上九点，纽约晚上九点，也就是纽约明天上午九点钟，在我下边的推特和youtupe上，进行直播。我将回答所有现在，所有推友们关心的一切问题，和我对十九大发生的事情的一些感想，明天，我们在以下两个地址上见，谢谢所有推友们得关心，关注，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【摘要】
（1:00:36）推友们，千万记住，咱们24万的推友，这是奇迹。每天十亿的点击，奇迹。Youtube 八万的订阅，别忘了继续上去点击订阅（合十），这是奇迹。我们千万不要上他们的当，千万不要被他们分化了。我刚才说的那些观点，我希望推友们和所有人的交流当中以这些为基础来看待文贵。文贵说的话和文贵的为人，跟他爆的料是好坏，盗国贼是真是假没关系。到现在为止，无一人指定郭文贵爆的料是假的。第三过去三年对郭文贵所有的负面新闻，没有一样证明是真的。第四非常关键的，所有今天郭文贵爆的料，都愿意接受司法机关检验愿意承担责任。第五所有今天中国政府对郭文贵发出的任何打击，以国家之力来对付我，最近这一系列的行动，大家都看到了，证明了我爆料是真的。盗国贼的可怕。我绝对反对的不是国家，我绝对反的不是习主席，我绝对反的不是民族，我反的是盗国贼，绑架了国家的人，他们绑架了人民，绑架了我们的子孙和未来，我们现在处在一个民族和国家极度危险之中。
这就是为什么文贵不是为了个人利益所在，也不是为了我的利益所在，我是为了我们的子子孙孙和未来所在。这是肯定的。第六我希望所有的推友们要牢记，我们要用事实为根据，来判定一个人判定一个事，绝不能像章立凡先生和胡平先生这样靠嘴巴说话，考造假说话，怂恿我们去反皇帝，去造反，然后他们在后面家里面章立凡的小院里面数钱，把我们出卖了。绝不要干这种傻事。
我们现在在新的时代，完全有能力有智慧，我觉得能追求到我们想要的。那也是国家想给我们的。只是现在改变一些人，改变一些制度，改变一些存在的方式，郭七条的推进将是巨大的帮助。我不可能全部解决问题。我们要全力以赴的和海内外的华人们，有正义的有道德的有理想的，真正为中国老百姓好的，去做事的人，合作。这就是为什么郭七条，我要追求的。
6月16号的爆料在全力准备中，我希望6月16号不要爆料，希望大家别骂我，也别对文贵失望。我希望我爆的料，能像新领导所说的，新领导接受这些料进行内部核查，依法进行核查。依法进行完核查以后，如果属实，依法审理。而不是让文贵先爆料。
如果6月16号以前，我们的事情能得到基本解决，爆料就变成另外一个了。也会直播，但不会爆那么多猛料，等待结果。如果不是依法给结果的话，我还继续爆。
6月16号美方给了我最后选择的时间，目前看来这个选择，我希望不要走向最坏的一面。我有信。6月16号，就像昨天早上收到这么好的大礼物一样。是一个非常好的选择。我希望为未来郭七条的推进打下一个很好的基础。
我不希望走向极端，对我的郭七条，对我的家人员工国家民族，都不是好事。但是别无选择，我也没办法啊！但我有信心，会像今天和昨天发生的事一样，往良好的方向进展。
【背景音乐】藍蓮花
作詞：許巍 作曲：許巍
沒有什麼能夠阻擋
你對自由的嚮往
天馬行空的生涯
你的心了無牽掛
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
（文本供网友交流参考使用，请以视频为准https://www.youtube.com/watch?v=Qr-dwUcGtHY）
尊敬的推友们大家好。我是文贵，这是这是文贵6月13号报平安直播视频。（3:17）
【话题】证明了我对北京抱有太多的幻想
今天本来没有直播节目，昨天特别高兴。昨天本来是最重要的一个基金的会议，这个基金对我未来八年极为重要。这个基金主席当不当不是钱的问题。最重要的事情是文贵未来八年，在经济领域的地位，非常的重要。你们都知道盗国贼们不惜一切手段，想办法断掉我的朋友圈，资金圈，断掉我的财路，同时想尽一切办法让我所有的资金资产，被他们冻结，这是非常可怕的，我已经斗争了三年了。在这三年里边呢，可以这么说，资金冻结了，资产冻结了。所以说过去几十年来的奋斗，在国内一毛钱没拿出来，就这样大家看到大连所谓公开审理盘古案子当中，就是2014年我实际已经出来的时候，我呢还给国内汇了大概30多亿人民币。也就是说文贵过去几十年在国内的奋斗，就没有一分钱在这次的危机重能帮上忙，不但如此我还倒搭进去几十亿。所以呢很多五毛们老是说郭文贵的钱干净吗？郭文贵的钱哪来的啊？郭文贵的钱不干净。
推友们想一想，从官方的数据上，官方的信息上看一看，从2014年到现在为止，郭文贵每花的一毛钱，全是在海外挣的。严格讲从2013年到现在，全部都是从海外挣的。就是郭文贵离开那个大粪坑，照样能吃好饭还能吃干净的饭。而且能吃与众不同的饭。是狗走哪儿都吃屎，是狼走哪儿都吃肉。当年我在青峰看守所被关的22个月里面，我最大的感受就是这句话。
眼睛是不是反光啊，灯往那儿搬一下子。移一移Branda，往那儿移一移，没助理啊，今天全是我自己操作。今天本身也要试这个系统。我现在就要习惯没有任何助理，我最不喜花什么事就是一大堆人，我觉得不好，我现在自己试。
我回应所有的五毛七毛们，如果在过去这四年五年里，谁要说郭文贵拿过国内一分钱，郭文贵愿意接受任何惩罚。所以五毛七毛们问我钱哪来的，请咱们把良心放正了，得事实说话。连我们的政府盗国贼们都没有说郭文贵有一分钱是从国内来的。大家看到买飞机的1300万美元是八九年前汇出来的，我们汇到国内大概四亿多美元。2014年的时候我还汇给国内将近5亿美元。结果这不犯法，1000多万美元犯法。
昨天一个非常好的消息，对文贵是一个重大鼓励，（7:28）今天下午1:30开始开视频会议。本来昨天定好的全部是在纽约开会，大概要来十几个人。我一直在等北京的消息，就是北京能否把红通给我撤了。因为红通给我撤了呢对我这件事情呢有巨大帮助，我给新领导老领导都说了这个概念，我也都如实的说了。可能是我又天真了吧。就说我需要把红通给撤了。撤了的原因非常清楚，就是我要在基金投资委员会重新选举，因为我们这个基金啊，我不方便说，最重要的一个投资是在日本，有三家国家主权基金，有四家私人基金。我们参与了一个将近600亿美元的投资，这个投资将对世界的科技界有巨大的贡献，不是说0.2%的管理费一年十几亿的分成重要，最重要的我看未来八年，对世界科技领域的贡献，还有它的影响力。特别是这个基金是跟日本合作，还有中东的多个国家，对我非常重要。
但是呢，大家都知道，新领导老领导都答应了，愿意在12号以前把红色通告给取消，结果呢大家都看到了，根本没有发生。所以说，只有等待吧，我也别说别的了。就在昨天早上醒来的时候，我和日方合作的基金，和基金的律师给我发来了正式的律师函，说大家一致决定，昨天这个会不用开了，正式的未来八年我来当这个主席。这个事情对我非常之重要。同时也证明了我对北京抱有太多的幻想。不仅仅是天真，还是幻想，那是自取灭亡。所以昨天对我来讲太重要了。
【话题】你只要告了，郭文贵永远不会和你和解
同时昨天前天大家比较关注的事情，打击看到了传说中中国来了九家公司，到纽约来起诉文贵，这九家我真是不知道。我是在明镜上，有人发给我说明镜何频有一集，说有九家公司来起诉你，我说我不知道啊。赶快上去看看吧。看何频先生的点点今天事。何频先生实在太厉害了。啥事他都先知道。这真是有内线呢，这不简单哪。看了一个董克文的律师，代理了这九家施工单位。说实在话除了城建五因为这个事和它扯的比较多，其他我真的都不知道。我从来在公司上具体事情我不管，我只要求目标，我只要求最终的结果，我不管具体的事情。同时对这个目标和结果也不是我一个人说了算。未来我会给大家解释，实际控制人什么意思。所以我不可能知道这些施工单位。他们来纽约起诉文贵啊我觉得非常滑稽。在次证明了所谓的为国家利益着想的所谓盗国贼们这些愚蠢和无知，我都搞不懂为什么来纽约起诉我。这些年我花了太多钱在纽约打官司了，一次又一次的，我们在纽约打官司的结局，我们多次告别人诽谤，告完以后律师都说这100万美元的律师费你可以花，我告诉你不可能赢。后来我们就别告了。后来我们也想告博讯，结果律师分析来分析去跟何频说的一摸一样，你要告人家人家法官先要把你的祖宗八辈闹明白。你证明你怎么被绯闻了，然后你再说你告的事。那怎么可能啊？基本上原告晒到大街上去了，基本上找死去了。在美国过去几十年来，42个大案子最后都是和解。没有判什么罪的，不可能。再一个就是管辖地，我们告UBS在纽约我花了600万美元的律师费一家，另外一家花了400万美元的律师费，结果证明管辖地不在纽约。也是我们告高等法院告的。
这九家公司跟我啥关系我也搞不清楚啊！说明了什么呢？这九家公司都是被操作的。但凡有一点点自愿或常识，怎么会到纽约告郭文贵呢？完全不可能。关于细节今天我就不多说了。因为我听说了董克文先生要开记者招待会，等他开完以后我再说吧。我就求他两件事情，千万别不告，千万告了以后别撤诉，永远记住。让中国人知道知道世界上法律是什么样子的。是不是有钱就能把黑的说成白的，黑白颠倒。这个我觉得特别有意思。我求九家公司千万别不告，千万别撤诉，你只要告了，郭文贵永远不会和你和解。这是关于官司。
【话题】白鹿原里的小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇
昨天本来很高兴。我太太从来不看我推特，从来不看电视。最近老看国内拍的电视剧叫《白鹿原》，昨天最后一集看完了。我有时候也扫两眼。昨天问我《白鹿原》你怎么看啊？我说没看多少就扫了几眼，但是呢我看了白玲玲陆兆林，这两位共产党员就是神。听说过没见过。你肯定很相信，我太太特别相信。我太太觉得白琳琳陆兆林白家太惨了，还有里面小娥，被虎子他爹三哥给杀了，她觉得可怜啊，都埋到土窑去了。但是就拿里面的生活我一点儿都不陌生。在我山东老家，还有东北的那个村上，都有叫小娥这样的女人，因为各种的不幸，累计在一起，把一个女人变成老少男人的性工具，而且所有人都在骂她。全村的女人都骂她，全村的男人都骂她。几乎全村的男人都想跟她去上床。事实上我们中国这个社会，商人和官员，就这种关系。我们都是小娥吗。在窑子里面，不管是村长来了，副村长来了，村保安来了，都得和你睡觉。你敢不睡吗？不睡弄死你。你需要个馍，你需要吃的。你需要生存。你还要解决孤独和寂寞。你还没希望，因为虎子死了么。
小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇，这是非常非常明显的。
我们也在测试呢。
看到白鹿原里面塑造的形象，党员穿的衣服，都那么好。我说我小的时候还记得有生产队呢，还记得那些领导，我真记得。我小时候生产队的领导都吃最好的，还喝酒。我们穷人草根们连粥都喝不上。我对里面挨饿的感觉深有其感。我经常吃了上顿没下顿。所以我跟我太太说，这是一个宣传，这不是一个文化作品。
【话题】章立凡胡平严重背离事实
我朋友给我发推特说：“你赶快看看啊，VOA电视章立凡先生胡平先生有一集关于你的，你要好好看一看。后来我跟我太太说，你今天能不能跟我一起看VOA的一个节目，我太太想半天，说给我面子“今天看你挺高兴，本来我也看不懂，我也不想看。我就陪你看吧。“我们就看了一下。
跟我一起看完了VOA章立凡先生胡平先生的节目，是否郭文贵爆料搅动了北京一池春水？吓我一大跳，咋一池春水啊？原来是这个样子。看完以后吧，我感触颇深，我太太一下子练就变黑了。承受力太差，看黑了。因为她觉得这里面说的很多事情，不是事实吗。特别我太太说：“这个胡平先生是干嘛的啊？她怎么连我和闺女来都怀疑啊？章立凡是干嘛的，他怎么跟你这么大的仇啊？”
我说你这个女人不简单啊。这个时候你能看出来关键的东西啊！我说很有意思。我太太就自己，她抽烟呢，我看她在旁边抽了好几根烟。我也陪，我不能抽白烟，一抽就冒泡，陪她抽了两根白烟。后来我想了想啊，本来这几天不直播了。因为我要给新领导个面子。人家大连公审这个样子，我就不直播了。但是呢，我还是想想，我决定直播。今天我要把这个事说说。为什么？因为这个太明显了。
我今天呢不是爆料。想听爆料的千万别耽误你们时间。已经1.8万了，真是了不得。这文贵净创造奇迹了。Youtube也倒增长。我的律师说：“郭先生，你太厉害了。推特倒增长，Youtube也倒增长。这一说1.9万了。一会儿一定会大幅落下。因为我们已经了解到了，国内就是在某个区域给你断VPN，断你的网，素以一下子就，一个区域全断了。我们知道了，每次我们的节目传播量超过5亿，所以咱们推友们要非常珍惜。今天不爆料，我对新领导讲的很清楚，不爆料。答应了就是答应了。
这个不正，好。（整理上衣）我要说说关于章立凡先生胡平先生这一期节目当中有些事情啊严重背离事实，很显然是被操作的。我非常清楚章立凡先生胡平先生和我的对手们有很亲切的关系。最重要的里面是李伟东，在里面串掇，博讯的韦石，在加上国内背后的盗国贼们所谓的系统控制，这是非常非常可怕的。
这不是助理，这是领导。本人可以自力更生不求你们。不骚扰你们，咱本人坐着挺好。在这种情况下呢，背后都是有人付钱，有利益，有主使。而且我能看出来章立凡先生胡平先生也是很为难，也是口是心非吧。在这种情况下他们播这个节目呢，确确实实完全背离了事实。特别是胡平先生啊，头几天和我们俩共同的朋友在一起吃饭。大概两三次了我才问他：“胡平先生是什么情况啊？”这位朋友一再夸胡平先生，今天早上我睡觉前，我四点钟才睡觉吧，快五点了。睡觉前我还收到这个朋友的语音，说胡平先生还给他通电话呢。说我一旦了解了胡平先生会非常非常喜欢他。昨天胡平先生的表现让文贵大失所望。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的，大家好，我是文贵今天是5月7号，5月7号周末我就不平安视频了，我现在正在锻炼，刚刚才跑了13公里，非常的好，昨天很多电话啊。在每一天呢，视频里说吧，我收到了你们各方面的关心，还有担心太多问题了，我慢慢的回答好不好啊，今天是纽约自行车，这个城市太多了，真的是太棒了，我建议说人一定要锻炼身体，保证大家健康。一切都是刚刚开始，还有三年的啊，谢谢大家，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
