<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>修宪 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BF%AE%E5%AE%AA/</link>
    <description>Recent content in 修宪 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BF%AE%E5%AE%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/217/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/217/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天纽约的天气好了，转好了，特别舒服。这就是纽约，狂风暴雨之后，马上蓝天白云晴空万里，天高云淡，特别的舒服。
昨天我看了“自由中国”路德先生主持的由袁红冰先生和郭宝胜先生的关于中国修宪的节目，我觉得太棒太棒了。所以说现在整个国际上，还有我们14亿人民，对整个修宪的本质展开了大讨论，这和过去没有讨论、不能讨论和不敢讨论，这是本质性的差距。这就是“自由中国”路德先生他们和他的老板—成老板最大的贡献，这是了不得的。
那么昨天袁红冰先生和宝胜先生、路德先生的节目非常之棒，非常有层次，完全不是那些所谓的过去靠嘴吃饭的什么胡平、什么夏业良、什么博讯韦石这些垃圾们在那块瞪眼胡说八道，完全是又破又空，胡说八道，从来几十年也没在中国了，也没经历过什么事，在国内本来就是要饭的，所以说他们根本什么都不懂。
那么昨天看了以后，让人养心、养眼、提高境界、看清本质。中国这些年最根本的问题就是文贵提的盗国贼这个“盗”字，这个“盗”字是最核心的。大家好好看看，王岐山和孟建柱的厉害，就在过去的五年，能怂恿和绑架很多人，让他们相信一旦你放权，你将死无葬身之地，你全家被灭门，例如什么什么，例如什么什么……所以说很多人就跟他们绑在了一起在战车上。
但很多人没看清楚，这实际上（是）他们恐惧被清算，结果把很多本来很干净的人绑到他们的战车上，让他们当斯大林，让他们当希特勒。这是悲剧，这是悲剧啊，当然了（是）谁的悲剧？谁制造的悲剧？谁成为悲剧者？谁承担责任？这是非常清楚的。
但是14亿人民现在都沉默，这种沉默绝不等于认同，这种沉默绝不等于认可。我深信9000万党员、14亿人民（中）有文化有脑子的人，但凡是正常的人都会知道这次的修宪实实在在是光明正大的叫“盗国行径”，这证明了文贵过去（提出）盗国贼这个“盗”字的意义。
然后现在体现了“黑”—以黑治国。大家看到，这么几千个人能代表14亿人民吗？你谁敢说话就把你抓起来了。什么人民的呼吁？基层的呼吁？按照中国共产党这五年说的话“不准妄议中央，不能没有政治规矩”，那你这不是妄议中央吗？你敢提议这个中国修宪法，那你不都得抓起来嘛。谁提议的？他代表人民吗？他妄议中央你抓他了吗？他不懂这规矩你管了吗？
那么最近这几天，随着盗国贼绑架了这个国家和9000万党员的这个事情逐渐将成为现实，很多滑稽的事情即将发生。未来很短的一段时间，可能有过去知道了潘多拉盒子的人或者说是掌握了潘多拉盒子秘密的人将被灭口，或者在大连监狱有人被死亡，或者说是在秦城监狱被死亡，大家拭目以待；
第二个，接下来两会之后，好几个人（将）被抓，都是腐败、叛党、老规矩、淫乱、巨额不明财富、妄议中央（的罪名），实际上都是他们拥有和知道和参与了过去这91个文件的关键人，他们要灭口了。随着他们过去的五年达到了全党名义上都姓习了，未来五年就是要“我干一辈子了”，谁都甭想了，然后极度扩张，接下来就是极度压迫了，然后就是灭口再灭口，把所有的历史洗干净，把所有的……看看教父那个电影里边，所有洗干净。
大家看看圣经里边撒旦，好好看看圣经里边撒旦是怎么发生的，为什么他们怕基督教在中国诞生，除了政治上宗教的产生对他们抗衡的权力之外，撒旦的故事就是他本身。他怕撒旦这个事情会有对照性的镜面效应，让更多人看出来，打开了自己的智慧和双眼，这是他们的恐惧。
更重要的事情，就像我昨天说的，什么修宪，什么讲政治、讲民主、讲法治，这都是文人傻人说的话，本质就很简单：绝不允许任何人用同样的理由清算他们的盗国和骗国和欺骗百姓过去的犯罪行径，然后不被清算，老子要管一辈子。这个管一辈子里边本身就像过去的林彪（事件），这些事情太多了，太多了，就是绝不允许任何人来染指我们的权力，权力是我们的。
国已被盗，民已被绑架，那几千个人在北京不成笑话了吗？在刀枪剑戟、戒备森严的御林军当中，让你表决民意，这不是太荒诞了吗？！
但是这是上天给我们的礼物，接下来的几天会有很多戏剧发生。我衷心的希望王岐山先生最好当副主席，孟建柱同志最好也进来当国安委的什么职务，同时他们能有更高的排位，不要排第8号，最好排第2好，那才是有意思的。
因为他会让9000万党员，让他们这些人的荒唐，让他们自己的妥协和他们的自私，看到他们自己的悲剧。因为这些人（盗国贼）下一步就要清党，清党灭口，把历史隔断，然后扩张，控制军队，军阀真正的时代和政治大革命时代是真正的到来，大家拭目以待。
不要着急，上天给了我们太多的礼物了，这就是上天给我们最大的礼物。没有这些人的出台，没有这些人的恐惧，没有文贵爆料和大家一起造成的王岐山没当成总理，绕一弯儿回来，又上去了，这哪有今天呢？这就是我们大家斗争的胜利，上天给我们的礼物。
接下来大礼物会一个一个来，直到我们实现喜马拉雅。实现喜马拉雅绝不是那么简单，上喜马拉雅的路上很多人会放弃、掉队，也是尸横遍野，但坚持到最后的人那就是胜利的。喜马拉雅的高度很高，没那么容易，但是只要坚持到底，心中有理想，心中有佛，发了菩提心，就一定会成功，要无惧，还要有大智慧。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
