<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>大连市 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E8%BF%9E%E5%B8%82/</link>
    <description>Recent content in 大连市 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E8%BF%9E%E5%B8%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/349/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/349/</guid>
      <description>内容梗概:
沒人呢、沒人呢！咋沒人呢？
我要“郭战服”，哈哈！——郭叔试网络呢，啊！别耽误你时间。你要“郭战服”没问题啊！联络上了吧？“蛋挞”又来啦，“蛋挞”来啦。战神战报，啊！刚刚我在这订船呢、订船呢（手举游艇图纸），订个船噢！75节（船速）、75节，超快！设计厉害吧？几年前我就开始设计——啊！哈哈、哈！中不中、中不中——战友们（河南话）。我就试试网络，现在卡不卡呀？关键我要看“卡不卡”。我这工程师老让我试，老打扰你们，啊！hill，文贵好——英文的，hill，文贵好——拼音的。你好！你好吗！哈哈！你好吗！ 还是有点儿卡，是吗？
sara又来啦！sara来了啊！卡、卡。卡就不玩儿了、卡不玩儿了。  知道郭先生过去这几天在船上干嘛了吗？海航的事儿做成吧！哈哈、哈哈！（特得意），哈哈、哈哈！哎呦！不说，我这人事儿不成不说，不吹牛噢！啊！不像他们那伪民运、假民运天天吹牛，天天玩儿口炮。啊！精神意淫。咱这人，办成了都不说。我从小、我爹我娘就说：最高贵的人是办成事儿不说，中间高贵的人是办成
了就说，最不值钱的人没办成、没办成之前就说，最最最坏的人是办不成瞎说。咱那海外的伪类们，欺民贼、盗国贼、爱国贼，就是一天天地胡编海造。咱不说、咱不说（山东话），啊！
海航 ——你看他下面还有啥？嗯！嘿嘿！哈哈、哈哈！（爽朗地）。
你们收我的“盘古”、收我的“政泉”，查封我的股票、查封我的海外资产、查封我的现金。抓我员工、抓我的家人、抓我的同事，威胁我的合伙人。烂招儿、烂招儿啊！你们这个不要脸！咱走着看，你看你拿啥招能把郭文贵吓唬住。这几天又开始威胁我们了、又开始威胁了！什么这证、那证地。你去想想，郭文贵要是被你给吓唬住了，那叫郭文贵吗？那是郭文贵吗？噢！你以为都跟你们那些狗崽子们一样——天天拿着你们骗着玩儿？在你面前又掉眼泪、又磕头、又下跪，天天举手发誓。拿着他祖宗、爷爷、奶奶、发誓，啊？宫本、宫本来了，啊！我让你们充分地表现。蛋挞说对了，我不吱声，让你表现。
我告诉你！我现在打开一个手机，我随便看一个手机的信息，我跟你说能吓死你！能把你盗国贼吓死！啊！你的32家公司都在这——排着队呢。海航这个——这儿是个钥匙，啊！这是个钥匙。马拉戈！盗国贼们咱走着看，接下来往下看。
你们对我、对我们的同胞们，欺负了70年！现在，你以为在国际上，也没人敢斗你啊？可能吗？郭文贵来，就干一件事儿——就是来灭你来了！啊！就是灭你来了！！你不信就试试？我知道你们咋想地，你有啥了不起地——郭文贵，你能折腾啥？啊！大不了我们做交易。你试试！如果你能跟任何国家做了交易，我保证能让你所有的交易人——全部进了大狱！
（如今）没有一个人敢跟你共产党做交易的，敢跟你盗国贼做交易的。看着法国报纸报出来了，就是我们上次做采访那个人。战友们，就是我们上次采访的那个人，报道出来了吧？王健之死——谋杀！嘿嘿！《费加罗报》也会报，《纽约时报》马上报。啊！《洛杉矶报》也报。我过去和你们——从来不说，你看我过去所有的事都不提前说，我现在和你们说，都会报。“刑事案”也会立，啊！立了之后会吓死你——盗国贼。
我刚刚，半小时之前收到了信息。我打开这信息让你看——盗国贼。今天，你们谁也别想睡觉！大连是法院的、大连市检察院的，啊！西城区规委的，啊！开封市这个法院的。大连市的西岗区法院院长——抓了吧？当时最牛叉的副市长刘志国
也抓了吧？辽宁省的刘强也抓了吧？你大连市所有参与郭文贵案子的，哪个？——我能放过你算跟你拉倒！除非你生下来，你说你压根儿没贪过、没玩儿过女人。那行——你神！我给你磕头，啊。
现在，只要是——包括北京三中院的。刘冰，刘冰小子你就等啊！刘冰你就整啊！三院院长，我太清楚了。田玉玺是你们原来的老领导吧？但是，北京高院的执行庭的庭长，那是跟习近平主席发小，那真是一个屋长大的。梁家河的党委书记，是人家田玉玺的爹。人家田玉玺的爹，又当了延安书记。那跟习仲勋是最好的，啊！那跟习是最亲、最近的，那是、真是最亲的人！那是我哥们儿！啊！田玉玺，玺——就是皇帝玺那个“玺”。那是我哥们儿！我了解习先生——习近平同志，都是通过他来了解的最多。家人我也了解的多，啊！所有的家人我都熟嘛！啊！据他告诉我，啊！田玉玺同志——据他告诉我。你们三中院的事儿，我都清楚。刘冰你就折腾吧，啊！你把我这个楼拍卖。你拍卖我一平方米，我在海外拍卖你一万平方米。我绝不一步走十步，我走百步、千步、万步！
接下来你的公司咱看看啊！你还多少公司、银行会被查封，咱看着，啊！刘冰——三院执行庭刘冰。你这个时候，还敢拿钱儿，玩儿女人，啊！人家“政泉”——我的政泉评估下来，商业（评估）4万7。你把我盘古写字楼——35万平的写字楼，你给我评成6万块钱（每平米）。然后，你再给我打七折——4万多块钱。你这个刘冰、三中院。评估——俩小时完成，就这个程序上不合法，早晚一天，把你三中院刘冰进监狱去！早晚一天，啊！走着瞧！
哎——！我给相关部门说，本人没我什么。盗国贼这32家公司的资产，还有这个一百多个中国官员、家人的资产。我给你提供的信息，你们少查一个，我都告你们。
陈锋，你所有的房子，我告诉你陈峰，所有你在海外的，包括在欧洲的，包括在香港的，只要是你拿美金买的房子，一个不给你留，陈峰，所有你的股权，所有你的资产，除了你儿子身上的内裤扒不下来，都得给你扒下来。王岐山，你记住，姚庆，啊，孙媱，刘呈杰，贯军，姚明姗，啊，所有的你们的资产，我告诉你们，除了你身上穿的内裤不给你扒下来，每一毛钱的东西都给你扒下来。你不信走着瞧，你不信，你不是不信邪吗？中国老百姓百年不开智吗？开一个智就治死你。
我，我，还有我的战友现在都在开智。我们这些战友们现在，把这个对付你们当成了毕生的事业。王岐山要敲桌子了，对，嗒嗒嗒嗒嗒，敲啥呀，手疼，敲钉子上了，（文贵先生此处搞怪：模拟王歧山敲桌子手疼的样子）哎哟！手疼。他们家的桌子都是盗国贼给买的，质量比较假的，烂质量，所以就敲呗。（此时文贵先生念直播屏幕上网友的名字，念网友的评论，并随机回答问题）。一会儿就上这么多人，你说我这儿试试网络，打扰你了，战友们，该吃吃该喝喝嘛，啥事不往心里搁。
（此时又念网友的名字和评论）。哎呀，推特封咱，那在乎这干啥呀。如果咱们要被一个推特给左右了，咱还打击盗贼，那不是成了郭宝胜，成了唐柏桥，夏业良了吗，是不是，成了明镜了吗！忽悠了吗！这两天何频先生老说这是机器人，大家发个信息问问何频，这机器人怎么还跟外国合作呀哇，还插手海航大楼呀。这机器人咋还跑到普罗旺斯杀人去了，这机器人怎么叫唤的都是胡舒丽呀，嗯？
哎呀，现在我没看何频先生说的那些话，那简直都成了，不是笑话啊，那真是废话，全都是废话。今天我又定了一个船，又定了一个船。这个图全是我设计的啊，75个knots,75个knots，我的娘咧，什么概念（此时文贵先生用声音和手势形容船走的很快）。我这个大船是20，3.3倍。你想想船加一点都不容易呀。哎呀，最近我们这基金是赚大钱了，啊，所以说不花点钱也不中，得花点钱。挣钱花了心踏实，啊，挣钱才能花。这个何频真是现在想想他当年采访我啊，采访完把我给踹掉啊，然后开始软性砸郭，然后陈军在旁边害郭。你何频不管，还动不动就威胁我，你开啥玩笑呢你？
天天这么多人把我们同胞当傻子，战友们，这真是我的悲哀。这么多人，啊，国内有盗国贼，海外有欺民贼，有这个爱国贼。（郭先生此时手握新船的设计图纸）这个绝对是我设计啊，我设计。四年前就跟他讨论啊，这是个年轻的新厂，荷兰的，刚开完，开完会。啊。（此时郭先生看直播屏幕的网友留言），还A股，还香港股，加一起他还没美国一苹果公司大呢，啊，有啥呀？啊。永远不会建议你们跟我做生意，买基金。别跟郭叔买基金。有人说跟着郭叔买基金。
放心，如果郭叔让你掏钱了，郭叔让你去跟我去做生意了，那你郭叔就是个大骗子。那就是个烂人啊，我再说一遍，凡是在网络上，在媒体上，不管你有啥事儿，只要让别人掏腰包的都是骗子，啊，你干啥也不能让别人掏腰包。凡是咱战友们给
别人掏腰包，这种人你就不配当我战友，你太可怜了，你太无知了。郭叔还让你们跟我做，不可能，我的基金的这个，这个总裁到我这来我现在连饭都不请他吃。到我这来，喝点东西，半小时开完会走人，很简单，非常简单，
我说，咱们就是利益关系，别跟我说那么多，你就赚了钱了你就在这儿干，分成那么高，是不是呀。这家伙一年你分几个亿美元啊，十几亿美元，我用不着请你吃饭。我赚钱对我来讲真的是，就像这一样（端起水杯），喝杯水。赚钱真不是个多难的事啊。
当你有信仰有理想，上天想让你赚钱不赚都不行。如果你没这个德行，没这个福行，招摇撞骗，就这帮民运骗子，一天天地哭爹叫娘的，弄点这个点击率。
头两天我看见这个洛杉矶的盲流子先生啊骂这个黄河边，骂得爽，我不能骂。你说这盲流子先生也不够意思，你骂骂李洪宽行不行，你骂几集李洪宽，多骂他几声，使劲儿骂他娘，骂他奶奶，我听着爽爽。我不能骂，你帮我骂骂。我去给你打赏去，中不中。
这会儿又熬鹰呢，熬黑客，哈哈哈。战友们太可爱了，战友们你们太可爱了，我真是爱死你们了。
我现在都想不明白，为什么盗国贼拿咱们中国老百姓不当事儿，咱们这多聪明啊，爱死你们了，太爱你们了。
我天生的就是爱中国人，就是爱中国老百姓。我觉得中国人的皮肤啊，精气神啊，温柔啊，就是好。除了近些年当中我们这自私啊，没礼貌啊，没纪律啊，这都是共产党的事啊，是不是，这盗国贼的事，他负责教育给教育坏了。
中国人，四大问题，不改不行。第一是假，假不改中国彻底就完了，这是共产党的病毒，假。第二条，我们中国第二大问题，毒，毒品。第三，赌，中国人太好赌，这共产党弄的我们没选择。第四条，我们现在最最重要的，也是我们现在核心的，我们没有纪律。
那么另外这三条我们要做到，不能无信仰，无信仰就完了。不能无法律。第三个，不能无孝敬。中国人把这，法律，孝敬，纪律性弄好，这多容易的事啊。盗国贼动
不动就说，中国人一百年开不了智啊，好像中国人就该死一样，都应该当猪狗，你们这帮混蛋的盗国贼，这帮畜生。把中国人训成了猪，连猪都不当看了现在。
过两天整点儿大动静，啊，大家看看。
战友们我真心疼你们，我不能熬着夜黑着把你们给熬了啊，把你们给熬了。算了吧，咱就聊到这儿，网络试得挺好。昨天我没来得及加上推特关注的请大家原谅，因为昨天我真的眼都花了，我昨天加了老多人，哒哒哒哒赶快加，你看看，结果还有很多没加的。再一个就是帽子，郭战服请跟Sara Wei 联系，Sara百分之百代表我，跟Sara Wei 联系啊。
痘痘的推号被封了，哎呀这痘痘的推号也被封了，痘痘啊，你说盗国贼有多夸张，连一个痘痘你都不放过。听说痘痘比我年龄还大，现在看来这是真的。看来是真的。痘痘阿姨，你好，不要伤心难过啊，好吧，痘痘阿姨，老想你啦。推特封了无所谓，上郭媒体吧，啊。
这会儿黑客······所以他们不敬业，拿点儿钱，能衷心吗，咱们起诉了郭宝胜了啊，这是第一步，接下来还有好几步呢，我叫你骗，我叫你骗，你看着啊，第二步，第三步，郭宝胜啊，接着往下整。还有接下来马上你会看到。
我这人啊，我上厕所的时候我都不会闲着，我就赶快安排安排告这些欺民贼，上厕所时间来处理欺民贼。一般的时候小便的处理他。大便的时候方便的时候处理国内的小盗国贼。然后正儿八经开会的时候是处理盗国贼海外资产。这不是开玩笑啊，不是挖苦，真的是这样安排啊。放心吧，搂草打兔子啊。
Kim C 又淘气了，走喽，完成了，我这几天的计划。接下来看，政府的，看政府的吧。
莘县阳谷县搭县， 盗国贼们，不信咱们见面试试实力。 有种的到纽约来， 到法庭上跟我见。 昨天，那个多维那个王八蛋网站，共产党的走狗，说是郭文贵的强奸案这个又要重审了。 你混蛋至极你就！你有种把那个马蕊送到美国来， 你把马蕊叫到没过来， 你有种， 你有种！ 你吴征、你孟建柱、你孙力军、你王岐山，你把马蕊送到美国来。
还什么袁建斌要告郭文贵， 你垃圾， 你配吗你？ 你吃屁都轮不着你！袁建斌。 袁建斌你干了啥你清楚， 你怎么得的绿卡你清楚， 你在国内干了啥你都清楚。 我在这儿等着呢， 我那块儿等着呢啊！ 别的本事没有， 钓鱼、给黄鼠狼、给什么鬣狗啊布个洞、挖个坑那是我擅长， 啊擅长。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/51/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/51/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱。多年各位。
今天呢，是我们新摄影棚开播以来。我第1次请到啊，通过是概括连线的嘉宾，这个嘉宾是谁呢？是郭文贵先生。昨天呢，我跟何平先生在这个岛部署做了第1期节目，今天下午我跟梦旋先生在这个。演播室做了第1期现场嘉宾节目，那么第1个这个通过请进来加冰箱，是这个桂先生。
阿仙娜请我们的导播把郭文贵先生请进来，先生您好，小平先生。宁静的观众们大家好，郭文贵的推友们大家好，大家好好多啊，银啊。我说了你是我通过市大夫连进来的第1个嘉宾，所以我非常荣幸。昨天我们做了一起新摄影棚的，点点啊，就是网缘网是您在那购买。
嗯做广告啊，说我们在57街，我估计这新闻也不少啊，昨天。北京老领导打电话说这个和平的明镜电视，你拿着钱吧，几大百万美元吧，我说他不止和您先生很。安娜怎么也得几百亿美元，领导，思维没有与时俱进啊，不知道我们民进阿毒。立生存的能力，我们这么多年来在市场上站住脚，基本就是靠我们自己的，自力更生的人。
这也要你把这话要转告领导，我想老领导看到我们这期节目之后，也应该意识到临近的自力更生能力是相当强的。您就作为一个这几十年的这个受尊重的华人媒体，现在经历了这么长时间的检验，实际上你们要坚信。第1条真的假不了，假的真不了，该吃吃该喝喝，啥事别往心里去，怕人家怀疑。嗯，在这次题目开始前啊，我给你说个题外话，就以前两期啊，您给我做节目的时候，你穿的都是西装。
今天你这个服装变了啊，有什么讲究没有？现在因为是您要采访的，是关于盘古的这个，我们这个案子的开庭在大连的西岗区法院，我这个这是我们中国人的事。而且是大事对我对我的员工和员工的家属对我整个的盘古事件是个天大的事儿，这是几年来吧，这是我们大家用心。这个我的员工和家人用鲜血这个词去自由甚至生命的威胁，等待了今天，这是最大的事了，我这个机会。
这个中式的这个衣服是我自己设计的，那么我做了6件不同的颜色，那么穿过三件，这件呢，这是第2次传真传输。Vivo直播的时候，这是第2个，我觉得它非常有意义，因为一是中国的大事二，这是我们中国人的事儿，第3个呢这个。那这个衣服呢标志都是一个标志性的事件的发展，所以说我就赶快刚才锻炼完沐浴更衣，换上了全新的中式。昨天她前天到的，然后呢连内裤都是新的，然后穿上这个衣服坐着等你这个直播，谢谢您，谢谢，那看到有好消息啊，啊，我跟。
观众解释一下，今天的这个节目呢，不是，民警对郭文贵先生采访的第3集，而是。我们临时插播进来的一些节目，这个第3期的节目呢，什么时候开播？我一会呢，要请郭文贵先生给大家一个明白。却得一个说法，今天我们谈的事，临时插进来的一个节目，为什么这个做这个节目呢就是功贵今天先生。在他的推特上，他说我的员工呢，今天在大连市西岗区啊，纽约时间晚上8:30开庭审理有关。
盘古公司的案件啊，这个消息呢，是龚贵先生首先在推特上推出来的，那现在香港的明报啊，以及海外的。一些其他的报纸已经关注到这样一个新闻，然后我们扑捉到这个消息之后呢，就及时的联系各位先生来做这样一个纪实性的节目。谢谢小明先生，是这样子，刚才啊0.难道你换了一件衣服啊？从在到你，今天在推特上公布的这个信息，您说。
我听我的律师说，近几天来所有的法律程序准备非常标准，完全依照法治标。不准前妻开庭准备，这让我充满了希望和期待啊，听起来全是好消息啊，我呢，在听到你这个好。消息的分析，以前呢，我要先请问一下，这是一个什么样的案件你能给大家先介绍一下吧，原告是谁？被告是谁啊这样。这样一些具体的关于案件的一些细节，谢谢小林先生，这个我本来以为。
8个字。嗯，我先回答你第1个问题，这个案子现在开始由大连市公安局专案组侦查移送。大连市中级检察院，现在是这个指定为大连市西岗区法院的。但是现在涉及到我们公司的全部员工，16个人当中最重要的三个人，也是最高的三个高管，涉及到第1个呢，就是我们。
在当时的财务总监就是杨莹女士，第2个是我公司的常务副总，我公司没有老总，就等于是老总于涛先生，第3个。那是我们财务经理，就是财务副总监，谢红林先生，那么被起诉的这个罪名呢，第1个是涉及到这事。中国人民这个中华人民共和国刑法第175号的骗贷罪啊，第2个是呢，是非法套取外汇，也就是说。这个1971 2022年国家这个新的，这个修订宪法以后的第1条。
外汇啊骗取外汇，这两条最少同时被起诉的，还有我们盘古公司作为一个企业法人企业，这个时代责任法人犯罪。所以说呢，现在起诉的是这三个人是两条罪，那么涉及到我们盘古企业法人，那么目前情况就是这个样子的。那么这个骗贷的一些问题呢，主要指哪个骗贷呢？因为我知道，财新有一篇报道。4月9号指的是1:32亿的巨额贷款，是不是跟这个事件有关系？这个。
就是他应该才信这个杂志呢，胡舒立女士在关于我们这个世界的一系列的报道当中呢，他都是最早知道这个人。皮鞋不管是真的还是假的，这个到现在为止，我文贵，还有我的所有的员工和家属没有拿到一个起诉书，我们也。没有看到一个有关我们爱情的文件，那么到昨天为止啊，到现在开庭还有一个多小时我们也没有拿到，那么开心呢。对女士啊，这个所有说到的这个骗贷罪是例外为罪，还有其他什么罪呢，因为过去有很多罪名，现在只剩两条了，我感到很欣慰。
从21条各种罪的这个这个尝试啊，这个调查最后落成了两条罪，这是个好事，同时我们确实不知道这个所有的。定罪的这个依据还有理由，那么在最近的三天来，事律二三天马律师陆续的给我们。这个家属呢，在谈的当中，这个按照大连市公安局和大连市法院，大连市检察院关于这个庭前审理。你的金钱会议在厅前的安排的时候，这个有一些阶段性的信息我得到的，那么主要的就是涉及到这个35.20。
2010年我真是我这时间永远记住推崇我的时间，永远没概念，素质时间是我的盲区，有时候老是颠倒这个这个希望大家要注意。这是个巨大的缺点，到现在我爹我娘我老婆孩子生日我一概不记得啊，对时间数量素质有巨大的问题，从这点上基本上正常。人家也不能当企业家，也不能当老板，所以说呢2010年吧，我们带了42袋乐事32个亿，我们还了大概是43。没有带42个亿，但是呢，我很惊讶的是彩信当初就是报道未审先判就给我们定了骗贷罪，骗取外汇，而且说。
鼻子有眼儿的，嗯，据我这两天了解的信息呢，有些跟那个胡舒立是报道的，是有巨大的出入的，是不一样的，所以说我相信。对女生的这个得到了所谓的内部信息啊，这个对我们的这些说法呢，经过这个审理这个完毕以后，我相信信息公开以后呢，也能验证。他们还有巨大的夸张和造谣的成分，谢谢小明先生，这个我想问一个一个事情啊，就是财新网。还行啊，在报这篇报道之后呢，后来说把关于这个贷款32亿这一块给删掉了，啊，这个事情。
你知不知道，因为我今天呢，小平先生我特别不想谈，太就是我关于这个案子，就问。现在是呼吁依法治国，案子审完了我说太多了，对这个审理案子造成影响不好，那么嗯，她删她当然删除了。本身他的报道事实本身也不合法，信息来源也存在问题，他不仅仅是要删除，他应该负上责任。而相对于这个骗贷这个啊，啊，外头已经有一些信息，这个骗购外汇罪。
大概是指的什么事情，这个我好像没有看到相关的新闻报道。在纽约时间昨天晚上的9:00的时候，我收到了这个，我们在大理长住的一个小孩子专门负责给这些。万家的员工料理生活呀，接律师啊，家人的，他发来了一个这个拍照的大连西岗区法院的一个这个LED屏。信息我才看到，时间地点审理那么同时呢，我非常不高兴我就生气，我说为什么律师不能告诉我这两条罪已到。
什么内容？涉及到什么，我真不知道，后来陆续的在昨天晚上10:00给了我这几篇吧。有关的这个金钱审理的有关的一些文字，我看了以后我有点懵，我我确实有点懵，今天早上的时候呢，又受到了断续。但是还不是全部啊，我也有点忙，因为有些事我确实都不记得了啊，确实都不记得了，但也有这个这个事实我是绝对记得的，因为我现在就是说。我一看完全跟我说知道的事完全不是一回事，完全不是一回事，所以说呢，我现在呢，我不想就此作出太多的评价特别篇。
以外会对我非常之惊讶，因为我的企业呀，我可以说当年河南裕达呢是在河南的时候是连续三年是。河南郑州不是50%的外汇投资企业就占了增值税的50%，我北京的企业里边大部分的前期投资可以说百分之六七十。原来的境外，而且我曾经说过话，郭文贵没在国内，而且大家可以算账了。我根本不可能说去骗取外汇，这个有违法我绝对相信，犯罪的绝不可能，那么我看到这个杨颖啊。
我现在是我看第一被告是杨玉清，还有一个就是吕涛啊，第二被告第三是750，因为这三人是我绝对信任的人啊，我的。我的管理方式是跟几个企业不同的，我去办样事的管理我从来是不去管那么细，那么我看到他们有一些这个说法。把有些这个这个卷宗资料，昨天和今天看了以后呢，我不想说那么多啊，我想以后再有机会再说吧，我反正我是那些事我是不太清楚。我完全不了解，跟我长跟我了解的完全不是事实，不要关于这个审判的消息呢，我想基本。
所有或者说所有人只是从你的推特上看到的这个LED上的消息，发披露的这个时间呢是6月5号。被告开庭的时间都是在LED上的，我呢今天去当地法院的网站上去。韩国是不是有这个庭审公开的一些消息，但是呢，很遗憾我没有查到这个案件要公开审理的一个消息，啊，这也是那么。那你是唯一的信息源是你这的，可是你那上面拍的是这个LED的，所以说不太像是一个伪造的一个开庭的通知啊，那么我们先来相信就有这么一个通知吧。
现在我就回过头来问，就说你刚才说，原来有21个罪的指控，那么现在只困了两个，那么你认为呢这个事业。一个相对乐观的一个迹象，是不是这个意思？我觉得这个跟我联络的老领导还有新领导，确确实实让我看到了这个，中国我最我呼吁依法治国当中呢。各种的，我过去说不知道，或者说这个理解不到位，虽然我是这个多次这个受到了法律的这种。
这个打压或者是不公对待，我猜这个激起了我各种的这种不平，我才追求着依法治国，感同身受，那么我认为。我有这个巨大的这个经验和说服的能力，我有这个本钱，但是从这个我这个案子到后来呢，特别是最近两。三个月来，确确实实我又再次过上一堂法律的课，这个新领导啊，我为什么我发出的时候就有很多推油的都不支持。我就想说实话，不管我不会迎逢着推我们的话说，那么我想就是这个新领导有几个观点让我是非常非常的惊讶的，就是他。
第1个他就提出来啊，他说老领导的这个想法我要说的是我没否定老领导，领导的功不可没，非常之善良，她也非常懂法。这个新领导呢和他之间是一个绝对的一个补充，新领导就提出了这个三个概念，让我非常的爱能接受第1个他说我想了解的。你这个案情你最大的不满是什么？这是第一，第2个如何能让这件事情尽快的弥补，啊，减少损失。依法的把这事情给一个纠正，还有一个公正的答案，第3个他非常这个，嗯。
明确的说我要认真的听你对事情的看法，回去要认真的听所有我们员工和被关押员工当事人的看法，然后他要。很快的收集有关办案人员了解事实的真相，然后呢，尽可能的，在这种情况下依法办理此案。这是为什么我觉得我非常的受这个这个社会的这个感受呢，因为我不希望说，唉，领导你说这个你就放把人给放了吧啊。你加我那就完全我我本身就是认为这是不合法的啊，还有一个更重要的事情，我觉得这个事情了解真相，给我员工一个依法的。
公平的一个结果，我相信对他们未来一生很重要，另外一个我觉得他们的家人呢，现在都是到了这种情况下了。看这几天，希望呢，这个他们聊，我了解完以后给他们一个依法的公正说法呢，这些家属更加的重要，结果这个。事情就是这样发展的，特别是我们的员工的家属啊，这个到了大连哪，被这个所有的这个大连当地的公安检查。愿法院最有人性化的接待和安排，依法的进行了庭前的审理，金钱的安排，并且。
全力的啊，这个给大家呢，把信息啊，管理呀，还有这个通告啊，都做得非常之好啊，除了我这之外，除了我们其他家属之外。嗯，还有刚才您说到的事情就是我比较乐观是什么呢？就是这次大连的法院，还有大连的这个，这个是公检法部门对这件事情的。现在和我们律师在交谈当中，我们的律师和家属传过来的信息呢，他们感觉到非常不一样，和过去非常不一样，不一样在哪？不是说这个态度改变他们的感觉不一样，他们觉得谈的事情都是很严肃很真诚，而且非常专业，问的问题也很专业。
而且都是按照法律程序走的，所以在这一点上所有的家属说，我们如果付出了这么多代价，能让这个地方能真正的按照依法办案。依法这个这个给我们的结果，我们也感到很欣慰，这不是我文字说的，我代表不了这所有的员工的家属，这是他们反馈过来的，所以从这点。但是我感到非常的积极，非常的好，谢谢小平姐，您这个节目啊，现在很多人关注您。这个老领导不断的出现，跟你那个盗国贼频率差不多一样高，那么我呢，可以先请问一下。
您在这儿说的这个老领导，你能不能给大家披露一下信息？1.12叫陈小平啊。之间文贵聊聊文贵文贵聊文会先把和平老领导想给聊一聊，所以说呢，老领导就是代表的就是这个。案子还有设计的人跟我沟通的人，这就叫老领导是不是一个人也不是两个人好几个人你比如说昨天跟我说这个。
和平先生在57级的豪华办公室主任那几百万美元是吧？这个老领导已经退休了将近十五六年了，偶尔和我联系联系他。得知了这个消息，我在这我想给在给这个小云先生说一下的事情，就是我今天早晨的时候，这个醒来我这个手机上就用。晚了就晚了，就是都是媒体的啊，大概有170多个媒体吧，给我发的信息，就问我你知不知道你有个案子在大连。开，那么都很标准，然后呢有一些媒体啊，包括香港媒体，是被邀请到了大连去接受采访，也。
这个我也是不知道的啊，我都不清楚，那么今天下午的时候又大概有40家，就是海外媒体，也有华人媒体，有外国媒体，大概到现在。这是230多家媒体，就是说都在问我这个事情，而且他们相当的关注，那么这位老领导呢，他当然是看到了很多媒体，包括他。你的报告这事儿，他非常的关注，所以他呢就是给我打电话说这个事情，他说明天会有什么样的节目啊，他非常关注，那么。本来就跟他简单的说了，我说我到现在还没有节目安排，我相信会引起很大的关注，但是老领导意味深长，他说据他了解了这件事情呢。
对社会影响会很大，所以这样的这个审理案件他所听说的，这是一个非常好的现象，很积极的现象，那么。到这个时候领导就问我一句话，他问你跟我说实话，有一句话，你认为会有什么样的结果，你是什么样的感受。我想了想，我就给他说了，我得用一句话说出了我的感受，就是老领导哈哈大笑吧，他说他打电话他就挂了。啊，除了领导以外，您的信息还披露我，嗯，这几天来庭审的依法准备庭前会议，领导的家属安排。
但我对老领导和新领导有新的认识，这个新领导又是谁呢？现在我。有机会再说，确实我对过去啊，我对这个新领导啊，这个我也是20年，甚至我一度时间对他有一种误会。自从这个我们最近开始沟通以来，我开始从这个抵触甚至是敌对，我深刻感受到了这个我跟你说的。也就是有点有点小激动啊，嗯，我觉得人需要沟通，啊，这个战争最后结果还是为了相爱相互的依存和相互的存在吗？
他不是把对方给灭了，我觉得沟通啊，能避免战争沟通的避免误会还是能产生积极的力量，能达到你要的目的，这位新领导。这是我在那个帖子说的，引起大家很多这个这个包括我在我的直播节目里面说的，就是他有强烈的，就法律了。还有一个他有非常这个让我接受的这种个性，老领导吧，讲法律讲理念比较多一点啊，这说实话啊。这个这个真叫尾巴，遵教诲，那么我们这个新领导，单刀直入，啊，直奔主题而去。
现在毫不掩饰自己的内心对事情的看法，而我喜欢这种感觉啊，所以一开始我们俩的一下子，这个差点就是要见面就动手了。然后到后来呢就是，唉，我就觉得说的有理，因为他说的事情是不是事实，我自己的事情只有我最有发言权吗？他。能站在我的角度考虑问题，他也能站在按键的问题，他也不会讲那么多高大上的话，同时呢，这个新领导就我刚才说的。说的他愿意聆听，我给他的反应不是紧急要求，其他几位老领导吧就是最多的给我讲的是政治上的形式。
啊，讲的是要求，而也伶仃，但是呢，基本上不太接受，而这位新领导呢，而她认真的在听和认真的。在想我跟他说的问题，还有一个就是刚才我所说的，他一再强调，他说不管我们有什么权利，国家领导人授予了什么权力，这个事情。须是依法处理，依法处理，那就是对你的这个依法治国的呼吁，这是个最好的一个回应，还有对你的员工和当事人对社会。对国家的依法建设是一个正能量，所以他说我为什么不能把这变成正能量的，这句话倒是让我特别的感动，就我一直在跟。
北京接触当中，我一再跟他们说，文贵爆料文贵不想走向敌对的那一边为贵不想走，那没有回头的路，但是。文贵不会放弃我的追求，那能不能听我说说这个事实吗？听我听我这边说说，别光听你们那边说，还有一个我现在要求的事情。就是这位新领导所说的，他说为啥不能把这变成正能量，那也就是我说的，我说我完全可以把这事情变成正能量，我要的事情都是。中华人民共和国宪法所给给予我们应该有的，中国人民现行法所应该保护的，那么我的要求是不过分的，这位新领导就说。
只要你要求的是合法的，有证据的，我一定给你答复，而且说好时间，说这个时间内我一定会给你拿过去。那我给你答复，所以呢我就是非常让我感动的事情就过去了，半年来一直谈吧，没有时间表，这回有了时间表。平先生，这是完全不一样的啊，第2个不管你怎么说这你千万不能给你爆料了啊，我们怕你了，然后你就来这个绝对。就是通过你的这个事件引起了我们高度的重视，我们要还是要依法办案，发生，这个我绝对接受啊。
第3个我觉得特别的让我接受，就刚才我所说的这件事情要把它变成好事，变成怎么样这个我特别特别的。愿意我也特别接受，这就是为什么我对心灵的好呢，充满了期待，我对老领导充满了感激，也是这件事情可能必须的过程。那必须的元素吧，谢谢小明先生，听你说，我很高兴啊，因为我，你虽然没提他的名字，但是呢提到。这个新领导居然有依法治国的这种情怀，我陈小平特别高兴，我这个学法律的人，对啊，我。
唉，我听到这个高兴啊，就像第1次我的第几次采访，你说要有人要有尊严，啊，我也挺高兴，我说中国人就应该有尊严，可是有人批评我说。我被你光会感动，那么我说我必须感动，那么刚才你说有这么个老领导这个新领导啊，如果真是这样的话，我也感动，虽然你没有陪我。他的名字，因为在我的印象中，北京这个政权啊，一些盗国贼们用你的话是盗国贼也是你的话有权。你的傲慢啊，他们根本不知道法治是什么东西，那么我的陈小平的名言是他们离法治文明差异万年，那么你的这个。
故事真的能够成为一个依法治国的一个标志性的话呢，我当然高兴，所以说我什么时候应该去。领教领教，学习学习这位新领导啊，这是这是，这是我临时性的一番感悟啊，但是我这个话关于领导的话题我要继续追。你除了老领导新领导以外，你还有一个话题叫老领导，这个老领导又是谁呢？你要问这个问题。很有意思，今天我去这个跟美国有关政府部门的，就是关于我的安保问题，还有这个，他们给我提供了一系列的这个。
保护吧，这个去开会，就问道我能不能问你个问题，你的老领导是谁？就是我说的这个新领导啊，在这个10天前。他曾经打电话给美国的前政府的厄管司法的高官，对中美关系有了一个就是司法合作有了重大。影响的我不能说他的名字，这个人我很尊重他，是他和这个孟建柱书记啊，还有这个中国的公检法呀，在过去几年。
有很好的合作，他现在退了，他又意味深长的跟我说，他说这个你说的老领导我知道是谁，这个新领导我也知道是谁。因为很简单，他说七八天前他给我打过电话，她寻求我的帮助，他说我呢，由于不在这个。纽约我回到了这个，我在老家了，我给他的回复，他说我想告诉你。我们要保护你，不仅仅是美国的政府，也不仅仅是美国的一个机关，作为朋友我们认识那么多年了，我们也愿意保护你，还有一个，他说我。
特别爱欣赏的是你交的这些朋友，看你这些朋友说有些人是想把你给逮回中国的，他说他也有人是真心。这事你得私下里面说，这个卖的多，你们说听到的，关于社会上媒体报道那都不是真相，他说这个让他很惊讶。他就问这问这位老领导说这个为什么你这么说呢？他说因为我了解，貌似我大概20多年了，我了解这个小伙子。说他说过的话，做过的事情可以通过他的历史和他的作品和他的家庭，和他的朋友，你可以得出答案，不要相信媒体的。
所以这位朋友说的时候呢，啊让我也挺感动的，因为他后来说是老领导老领导的名字，我也说出了我说是的，后来我们俩单独聊了一会。由于英文水平有限，这个聊的这个我们俩都很激动，但是呢，我相信啊，8成都了解了，就是说这位老领导。很受美国的尊重，也是一个有正义感的人，而且这位老领导和这位新领导都跟美国政府的各种关系把社会关系。都非常的好，这对违规的事件的解决是有很大的帮助，时机恰当时，我会把老领导说出来的这个老领导跟着。
新领导没有什么直接的关系，但是呢，他们应该是一个占线一个站线是站在一边的啊，也也目前对违规的事情有巨大的帮助。谢小平先生，三个关于领导问题的三个话题啊，我已经用完了，现在我们再回到您的这个案件问题上，我们知道。好啊，就是说在案件开播就是开学以前，也就是说你在跟北京这个爆料大战的这个过程中呢，你们公司的。就是这次要上法庭的几个被告啊，吕涛啊，还有这个你们那个财务总监，都上个视频。
孙，这个32亿的骗贷的问题，这个东西给人一种感觉，就是说就你们那个财务总监是。阿牛的眼睛是红的，是吧？穿着好像那个拘留所的衣服这样的，你看是这样，他在接受采访。放的时候他说你们是骗贷，还有这个李涛说他是去安排刻假章是这样的。在某个意义上是呼应了彩信的那篇报道，就是这种报道就是我们唯一的疑问，就是这个视频来自于官方啊，就是官方。
在你们这个案子审判以前，就已经有对这个事件有一定的定论，那么您怎么在这种情况之下，来看待这个案件的审判的前途呢？哦我还是嗯刚才我所说的，我是充满期待，我还是有一定的自信，这个案子最终还是。是有一个啊，有一个这个我认为到了一个结束的时候了，非常重要，刚才你说的就是那个视频啊，那个视频。肯定是付振华安排的啊，傅政华还有纪委的安排的，这不是现在的主管案件的安排，这是肯定的，这就是我说。
要把三个关系彻底分开，盗国贼，他极少数严格讲它就不占比例，要把这个政府啊。现在这个绝大多数人分开，第2个分开就是把傅政华，现在和我这个案子，就付振华和这个纪委这人的和我这个案子现在要分开。因为现在他们不让他们管了，这个要分开，第3个我追求的目标和我现在这个案子的状况要分开，这三个决不。等同而论，它有相互的关系，但是他不是他不能相互的决定，甚至这三者之间的关系绝不能混为一谈，而且这个。
间的关系呢，这个一定要看到背后的背景和事情发展的过程，所以说既然现在这个案子是不是到这一步的时候，就是我们看到了杨英啊。好啊，出来这个录的视频呢，这是傅政华违法违纪甚至涉嫌犯罪的行为，未来我相信。就像这位新领导和老领导跟我说的，一定会给我一个交代，也会给社会一个交代，就是傅振华这干这种事情，我那天我给他说的很。群主，我说你们必须得给我个交代，第1个就是这样的做法合不合法，符不符合中国的法律，案子还没审呢，你就把你给泄露出去了。
案子还没审呢，你就给我定个罪对吧，而且你让这个在家当事人出来指证别人指证郭文贵，你这完全就是既不符合。方案规定也不符合中国的法律，当然不符合人道了是吧，那么这个视频当中说的真假我任何有点智商的人。都不会去相信那个，这是为什么？郭文贵禄一个随便一个直播视频十几万四十万90万来看的，而这个杨英和李涛。马健先生的那个视频就1万2万就没人去看啊，甚至连外国的朋友说这个我们完全不采信，包括今天政府的这个。
那几个高官都给我说，现任的合理的高官说这是我们看到了中国这个几个事也是让我们最震惊的事情之一最震惊。我就非常非常的纳闷，我说你们为什么那么震惊，他说这在美国和西方任何法律都无法接受的，然后他就说。中国的法律什么时候开始建立的？我说中国的法律啊，主要是来源一，这个1922年的苏联时期的法律的引荐到了中国政治学法律的。我就在这啊，然后我说到了1978年中国才有了刑法啊，然后呢，甚至是八几年以后才执行了刑法啊，然后到了80年代末。
这9年中才有民法，我在这一个中国法律确实不健全，在逐渐完善当中，但是我是我是真的不能接受，我觉得是完全。全部合法，但我还真没到过那么震惊，我说你们为什么那么震惊，这就是西方啊，这个法律啊，他们的法律概念和认识，他们认为这个人被拿出来。酱油鸡视频指证我他认为这一切一切这都是巨大的犯罪，这已经不是一个道德问题了，所以说这为什么我说。对这位新领导和老领导，对他们我充满了期待呢，他首先就认为这是绝对不对的，他认为这是不对的，而且是要给的是你要。
处理的结果的，所以在这一点上我认为我也是尊重他们的原因，这也是为什么这几天来新领导和这个老领导接了案子以后呢？这个案情的进展完全按照法律，而且大家看到了，我有些案子我是不应该知道的，因为我有些事我是当事人，有些我不是党员。而且呢，这个过程啊，律师和家属的接触当中呢，所强调的事情，履行的法律程序都是按照法律程序来的，而且。老领导和新领导到我和他们接触到现在他们都在这个按照他们所说的办，这个非常重要的事情。
法律的基础从秦朝开始，进攻不为输啊，这个这是非常重要的，但不能用私心或者是。这种关系来代表法律，那么那个三个视频就是进宫是为了思啊，是为了那些傅政华那些盗国贼们做的事儿，现在。就是最为贵，不管什么样我们都要按照法律程序走，我认为是进攻不会使劲进攻为攻的表现，这也是为什么我充满了期待。嗯，然后呢，我还非常的积极的看待这件事情，而且我相信他会成为一个好的样板小平先生，那。
1我也倾向于认同，因为我看了这两个罪名啊，看这两个罪名，这两个罪名了。刚才已经提到一个背景是从21个罪名最后缩小到两个，而且这个剩下的两个现代和片会呢，因为我不知道片会的情况偏偏会最重要就是。7年阿，然后前面那个罪呢，啊，因为即使根据财新的报道32亿，而你还了40多个亿。就提前还了，他在法律上他没有造成什么后果，因此呢，如果严格的按法的话按法律办的话，这个骗贷罪啊。
应该不，应该不是个涉及到刑法的问题啊，所以说这两个罪的审判在某个意义上也可能是个形式，就是这个。这个案子最后呢可能就是会轻判呀，我有这样一个预感啊，所以说您的乐观积极的心态我也能理解。那么我呢，从这个案子的最终的一种预估，我想问你一个问题就是说您啊，这个爆料以来就是跟到国。雷门和权力的傲慢者们的这种这种搏斗，最后呢，是不是可以说看到了一些你所希望的。
依法治国的曙光啊，或者说你跟北京的新领导老领导之间啊，形成了某种良性的互动啊，或者是某种妥协。是不是整体上市这个大盘的一个改变，这个。我觉得这个爆料和这个目前大连这个案件的审理啊，没有太绝对的关系，所有人我相信都会说，这是公。对爆料和争取斗争的结果啊，我说实在话这如果这么说我可以理解，但是这不是事实，我也不能接受。
因为我觉得这个案子就今天老领导说，他认为最大的问题是什么呢，刚才你问我这问题，我本来想留着跟你说的，那我现在就。这个案子核心的问题，游戏机啊，中国法律的所有的问题，都跟操心。低压还有一个就是气压不严肃，气压不严肃，还有刑讯逼供，这三个核心啊，核心是现在中国法律上和世界。列入法律上相比，最严重的最低级的也是对这个执政者和政府和执法者和老百姓最大的矛盾，那就是。
说执法的随意性，还有这个对人随便失去自由，对人权和人格的不尊重，人性的不尊重，那么我这些员工呢，首先一点。他们这个长期积压机两年08个月了吧，大概两年零6个月了，接近了这个两年07个月了，还差三个月。就是说任何任何啥也不知道，待到三年你要么就放人了，你要么就得判刑了，还有几个月就买了最高级。计划，那么这个案子我光报不报料，所谓争不争取这个案子，大势啊大势以及任何了解法。
每个人都应该懂，还有一个175条啊，听到175条很明确，就是说。犯罪175条就说必须是数额巨大，数额巨大啊。银行造成损失巨大损失巨大损失啊，不是后果巨大损失，因为他这个这个后果啊，这个人说然后呢。又给社会或者这个银行造成严重后果，严重后果或者研究一下，这种情况下才判三年到7年。
更高的六七年以上啊，那么现在非常的肯定的说，我们没有给银行造成损失，我还是带来了将近10个亿。第二我才没造成任何社会不良影响和严重后果，还有，我这个里面首先是主观上的。主观上的是去诈骗，去造假，我没有看出任何我们主观的造假，我完全不知道，这就是几个孩子想拿着。不是公司拿这份奖金，想这个那个把贷款贷成贷一个老总吗？在我的面前出个洋相出业绩，还是业务？
中国贷款谁敢说贷款没有这个中间所谓的代价，谁敢说谁敢给我拿出一个笔来，那我公布我就认了。把我枪毙了我都认了，不可能就中国银行的制度就是逼良为娼，就是逼良为娼，你本来你就在妓院里面娶个小姐回来。你让他向你发誓说我是处女，你相信这是处女，但是你的问题，你比如这个这个场地要说出来，或者你平时处理时娼妓。但是没有选择的，所以说这个贷款过程当中没有一个老板，我相信他说把186个村庄全都自己看一遍，盖100。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/17/</link>
      <pubDate>Wed, 03 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/17/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好。这是文贵每天向推友和网友的每天报平安的视频，昨天晚上呢，到现在我一直基本没有睡觉啊，算是一个好消息吧。
是昨天的，我们的这里纽约的时间就是早上的时候就是下午的时候，就收到了这个大连市公安局的通知，让我家人去这个大连监狱去接我的四哥和六哥，被二次关押的4哥和6哥。那么全家人当然都很激动了，他们就马上冲向机场，然后到了大连，我在此呢，首先让我在这里代表我全家，对大连市副市长兼公安局长刘乐国先生还有张主任，对我家人的这个接待和礼遇非常的感谢，他们到了大连以后呢，在当地的这个公安的这个安排下住下来啊，是前天的前天的晚上，然后咱们的就是今天的晚上的昨天晚上的时间，然后他们办理的手续，把我四哥和六哥给接出来了，那么接下来以后呢，这个本来是要skype的
后来我实在控制不住，我说就不要skype了，因为我看了照片，这两个哥哥，他们已经都变形了，啊非常的痛苦啊，而且两个人啊，特别是我六哥抑郁症，是极度的深度的抑郁症多年了，这个身体非常不好，啊，精神，这个精神，是非常不正常的。
但是呢，我还跟他开玩笑说我当年89年，我被关在清河南濮阳清丰的时候，曾经关进来，一个特别有意思的一个人，而且特别扛打。他是当年这个上海导报的一个人，跑到河南被抓了，因为64的事情，这被打的最厉害。每次回来，都说这个列宁曾经说过，没有这个进过监狱的人不是一个完整的人，啊，我说这回你俩都完整两次。
啊，这两次，以后家里挣钱的事就交给你们了，嗯，当然了，这种完整谁也不需要，我希望所有的中国同胞们不要用这种方式完整自己，这真的是太痛苦太悲惨了，特别是中国那个地方，那个这种看守所监狱啊，那根本不是完整的人，基本上是扼杀人。就是不让你死，也给你留不了半条命了，特别像我呆过那么长时间，进去过几次人，我是有说话权利，感同身受的啊，这个，这个词儿现在记下来了，感同身受的啊，希望中国的同胞少一点，像我和我哥哥这样的经历，在短短的三年内啊，两次进去，对家人的打击远远超过了对他们在里面失去自由，那种身心的痛苦啊，
这是没办法形容的，而且我为什么实在高兴不起来呢，因为我不知道这到底是好事还是坏事，我，而且我的员工呢都还 没出来，我的员工家属现在呢，正在大连呆着呢，啊，就在这儿等着呢，现在我们公司啊在大连没有办事处，也没有这个生意，但是由于我们家的这个案子呢，被放在了大连，我们现在有人在那边，长住在就为里边儿，为关押的员工们，还有家人呢，买衣服啊，这个送送牙膏什么的，这是真挺够滑稽的，那么我们很多员工的家属现在都在大连，一直呆着啊，它们飞来飞去的，这几天又都去了，几个人精神状态身体状况，也特别不好。所以这个时候呢我也高兴不起来，我特别的希望啊，这个有关部门啊，有关这个专案组的人认真的从人性角度，从这个依法治国的角度，尽快的像我们这种完全是政治案件，这种非法关押这事没证据，找证据，没证据，造证据，没罪，造罪的这种，这种关押的方式应该让我们员工抓紧恢复自由了，他们的身心已经是彻底垮了，他们的家人也彻底垮了，
如果他们有错，他们受到的惩罚也超过了他们所有做的事情，如果犯罪什么罪，我也不相信能让他们这样的长期，这个全权适合全天候的积压达两三年的时间，这简直是太痛苦了，我不相信你们有哪条法律哪条罪。能把我的员工让他消失，和这样的秘密关押长达三年这事，我相信这是绝对不合法也是不公平的，我希望你们能站在真正的人性角度，这个像这个大连的副市长刘乐国市长，还有张主任你们虽然是执行任务，但是你们应该为这个案子负责，你们应该考虑向中央提出建议，尽快的恢复这些员工们的自由，包括在河南关押的我的4个员工，他们的家人几乎也是到崩溃状态了，他们的就是以一个所谓的销毁隐蔽票据罪，撤下的罪简直是挂在我们员工上关押长达三年之多，对这些女孩子们人家的家人的身心痛苦是无法，你们不能感同身受的。
就像我昨天到现在，我整个人就像一点，真的是我就觉得顶不住的感觉了，因为去看了我哥的照片，真的是人都快崩溃了，是用语言没法形容的，我真心的忠诚的希望所有的这个领导们啊，在这个我们最近和在老领导的沟通当中，真正感受到文贵的真心希望中国依法治国，真心的希望，这个，这个我们的这个案子我们的事情能得到公平公正的处理，不要在这件事情变成灾难的时间，我希望你们能站在这些所有被关押的我的员工和家人的角度，让，让他们的家人尽快的看到在中国还是有希望的，还是有法制的。
这个国家还是可以信任的，我衷心的希望你们能认认真真的考虑文贵的建言，这些都是无辜的人，如果有任何所谓你们所指控的罪行，或者说由你们认为需要这个承担的责任，我会愿意全部承担，一个人承担，或者说公司愿意做经济上做出任何让步，只要能让这些员工。和员工尽快的回到他们家人身边，因为从昨天看到我四哥和六哥的照片，我的心情一直好不起来，因为我能想到我的员工这些家人是什么样子啊，那种感受这个我是常受过，我的女儿被关禁起来，我的儿子被你们关起来，我的妻子被你们关起来，我的哥哥跟你关系，除了我父母没关过，几乎所有人都关过了，那种感受我是能感觉到的骨头里面去。
所以说，你们也都去想一想，周永康还有进监狱的时刻呢，你们怎么能保证你们哪一天你不被抓起来，你的家人不抓起来呢，你们希望给自己，呢我希望你们给自己多建点好的姻缘啊，创造点好的姻缘，不要照那么多孽这是真心的啊晚上。我们这些员工呢，大家他们都是好人，你们都都是看到了，如果他们不是好人，不会到一个公司去打打工就挣那份工资的，早就去当官去搞贪污腐败去了，早就去干那些，想办法去弄去贷款骗贷款去了，去搞诈骗去了，要么搞当贪官，要么当无力，要么搞这个这个这个银行诈骗去了，不会这个老老实实打一份工的，这些人就打一份工多么的可怜呢，都是一些草根老百姓，啊，便看见，看遍中国的天下像他们这样的，好人几乎也是很少的，我，说是跟官员比啊那么现在这个情况已经发展到这一步了，我希望在那么长的时间，情况下能得到，一个专案组和各界领导从人性角度依法治国的角度尽快的让。我们员工回来。
而另外呢，从这个昨天到现在呢，我接触了两家的媒体，这两家媒体呢就是，这个是我原来约好的，后来呢，我说我取消这个采访，但是我们可以见个面，当他们看到了这个，我有一些题目的证据和家人还有员工的这个在受虐呢，还有一些照片的时候，唉呀，这些外国人都哭了。真是鼻涕一把泪一把的，他们都很难相信在今天的中国能发生这样的事情，我真的不希望这个把这些事情让我写外国人去看，这几天来跟我太太我们两个搞得很不开心，就是跟老领导沟通当中，这个老领导给我太太做了一些工作啊，我太太就觉得我是，对不起这个国家啊，家丑外扬。而且觉得我把这些事说给这个世界听这个对国家非常不好，而且这个这个跟我非常，生了非常大的气，而且觉得我对老领导不尊重，当然了，他这种爱国的思想是受我家庭的影响，受我的多年的影响，我可以理解，但是我呢，现在更加知道爱国，更加要以推动国家的依法治国，就是用事实，其实这个，呃用现在我们发生这么事实，深奥的事实，来面对这个所有的现代社会的问题，作为一面镜子能促进中国的依法治国，当然我妻子这种激动和冲动，我是可以理解的，老领导呢，就这几天很辛苦啊，帮助我们协调了很多很多事情这个，衷心的感谢。
我真心的希望我们相向而行，啊，我文贵完全，没有意思把这个所谓家丑外扬，啊这个不是文贵的追求，也是文贵的红线，不可碰的。但是呢这个理解的角度和标准是不一样的我们只是希望通过媒体发声，呃推进，中国的依法治国，使我们的案情找到真相，那么这两天香港，壹周刊，苹果日报，还有这个其他的几个报纸啊，都会相继出现一些，这个我的爆料的信息这都是在两周以前他们的采访和准备好的。
那么从昨天到，从昨天的下午到现在新增了大概40家媒体左右，e－mail,还有信息跟我联系的，我在此呢就不一一给你们回复了，因为太多了。我希望你们那，这个把你们的采访提纲发过来，吧你们要参加全球发布会，这个想法，你们发过来，我们希望呢这个我们团队会，在制定统一标准啊发邀请函和发布会的时间地点和发布会的规则和这个邀请的这个媒体的名单和标准后统一为发行所以说我。
在这就不一一回复因为我们这个团队还正在会场商谈，时间安排，邀请标准，安保标准转播形式，直播形式，还有信息发布的权力的这个这个使用啊，都正在制定综合门市团队，稍后我们会公布，所以说在这里呢，我向各位媒体朋友说，文贵就不一一给你们回了，然后有一些这个。你的问题我们团队正在商讨和商谈中，希望这个大家能够理解，最后一个问题就是我的推特现在还在增长啊，这个5毛们还有一些这个坏蛋呢，还在继续捣鬼，我深信你们不是代表国家意志的，我深信你们不是，这不是国家的决定，我真心希望你们能停下来，不要再这样想。而在这样的消息对我们现在的事情和对我是否继续爆料，这没有任何好处，今天还有很多的会议和安排，我每天都会给大家录制一段视频，向大家报平安啊，谢谢所有的推友们，还有所有的网友们，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
