<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阿杜 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E6%9D%9C/</link>
    <description>Recent content in 阿杜 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E6%9D%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1077/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1077/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 这是我最喜欢的歌（在人间），王建房的歌我特别特别喜欢。王建房，王建房。这是谁呀？哦，阿杜阿杜的，好，超喜欢阿杜的。4月1号直播吗？还没定呢，世界变化太快了。它（Snow）也看呢，它也听呢。Cool.Cool.超喜欢这种音乐。我更喜欢喜欢这种哇哦，我喜欢蒙古音乐。哈哈哈（七哥在听相思好比小蚂蚁）哈哈哈，占用太多时间了，兄弟姐妹们啊。今天来就试先试到这儿啊，我等的崩溃呢，一直没崩溃啊，我最不希望听到战友们没睡好觉啊，这事对我来讲是最不舒服的事儿啊，我希望战友们都健康的活着啊，咱们还有大事干呢，灭了共产党啊，咱们得好好的还有很多事业啊要做呢，要中国有法治真正的法治啊，让这个中国有信仰的自由啊。股市崩溃，哈哈哈，股市肯定崩溃，大家跟你说实话，我在给你们试直播的最大的事儿，我就看到这个手机，因为股市是我们这场战争的最核心的地位啊。好。我们的大师啊，让我再直播一会儿，哇，太好了，太好了，辛苦了你们，艳萍啊，天哪天哪，大家你们看一看啊，这个是刚刚的，你看一看，这是刚刚的我们发出去的有王艳萍和这个法治基金的同事，刚刚的发出去的，给警察局的给战友们发的，看看这都是好多好多你看看，你看看你看看，你看这些，我们的战友今天都开着车，你看看，给医院给警局啊给FBI。啊，给这些人送的东西你看看，所有的整个曼哈顿全都是空的，就他们在给人家送东西，天哪。而且你看人家去了以后，全都签下文件，你看了没有？战友们，你看人家，你看这是王艳萍他们，你看看戴着口罩就往外送去，这是冒着生命危险啊在做善事啊，法治基金，法治社会啊。你们看一看吧，天哪，这是FBI的总部，还有这个警察局。这个是很特别的部门，就不说了，你看看人家都签上文件，你看了没有？都签上文件那，人家都签文件，你捐的你必须得签文件，你哪来的啊？你是什么人什么人捐的，捐多少捐什么东西你看，这是艳萍他们正在这块，哎呀，我这我真不忍心啊，我觉得这个法治基金真的是把我们，你看你看，你看这个，你这个法治基金啊，这是让我整的这是，刚才凯琳我们通了个电话，我说决不允许什么你辞职啊，我说你在医院4个月工资照发，凯琳哭得不行了。我不能这样要公司的工资啊，啊，我说我们是中国人，我们不可能把你抛弃掉，你不是一个员工，很多我们爆料革命的战友都把你当成兄弟姐妹，怎么可能把你一个人扔医院去不要你啊，这不可能的，然后包括了她的嗯这个这个保险，因为在美国保险太重要了，她说郭先生我真的是保险也不行，我说不可以啊，保险也给你留着。4个月你回来，你说我能工作咱就继续工作啊，就没发生这事儿，不能工作咱们再商量，如果说你继续留还是继续留，唉这孩子真是一根筋这个脑子你知道一根筋，我说你脑子我老说她脑子有问题，这回她说你说我脑子有问题，我脑子真有问题了，唉呀，开颅手术啊，开颅手术啊，太可怕了，所以说战友们我刚才给她说了句话，我说王艳平住院我们没有抛弃，啊，我们像家人一样，你也一样，你的身份不仅是法治社会的人，还是爆料革命的战友，你的生命已经跟很多战友都已经连在一起了，怎么可能把你忘记，你看看现在这些人你看看整个曼哈顿都没人了，你看照片上曼哈顿都没人。你看我们这一车一车的你看看，你看看，就这么每天往外送啊，你看这大街上根本没人上，全都没人。但是他们感动的不行啊，就说这个美国人太，就咱们这人去觉得这美国人太厉害了，这美国人太团结了，这个美国人可了不得啊，哎，所以说，唉，这凯琳呐我觉得真是这孩子你都不知道她有多么，公司又给她东西好了她都是不要的，她说我不可以要公司的东西的，就这么单纯的人啊，就这么单纯的人，你说你怎么办呢？这个好人都让咱给碰上了。哎，坏人也让咱给碰上了，我们的水台说，好人都让你碰上了坏人让你碰，是啊，呵呵呵。现在让我关了，可以更新了，谢谢了大师，团队们你辛苦了，战友们和你们一起，这就是我们从第1天的GTV开始就和战友在一起，最后的成功和失败都要和战友在一起啊，所以我说一定要战友成功啊，我过一会就跟他们开投资者开会啊，一定要战友们成为永远的股东，永远的股东，成败都是大家在一起，挣了大家一起挣，赔了一起赔，也没啥赔的，有啥赔的，GTV有啥赔的，不就这点成本嘛，对吧？兄弟姐妹们，今天就试到这儿啊，再试就几个小时以后了啊，一切都是刚刚开始，记住文贵说的话，文贵每天都收到无数个最坏的消息，火葬场，火葬场骨灰盒染病的染病了啊，但是我要告诉大家，越这样我越觉得活着很重要，好好的活着，健康的活着，不要被传染，也不要传染给别人，一切都已经开始了。为14亿中国人民全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人祈福。阿弥陀佛，谢了啊，今天最后结果不是崩盘啊，不是蹦掉不是蹦掉啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
