<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>路江 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B7%AF%E6%B1%9F/</link>
    <description>Recent content in 路江 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B7%AF%E6%B1%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/945/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/945/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是12月2号星期一，文贵报平安直播。刚刚呢我得给人家路德先生老江同志让路是吧，兄弟冲上来了，我得赶快让开啊，让开给留点缝，等他俩完了，我再说话。路江谈现在是所有人都在看。这路江谈现在是老少皆迷啊。这个我是必看不可，这个路德先生的时间，细丝小哥的时间我都要让出来。
刚才路德先生爆料吓我一大跳，路德先生现在发现体制内大量人看啊，这么猛的料都能给他喂，唉呀，真了不得，厉害啊，路江谈真的厉害，已经超过中央电视台的所谓的新闻30分了啊，超过“新闻30分”了。
好，简单说一下，今天你看我这星期一没打领带，穿西装不打领带，因为我要去的地方是比较休闲，但是要穿西装不要打领带，所以说今天就这打扮。
今天路德先生爆料吓我一大跳啊，这个我就不多说了，那肯定有大事。中央电视台，他没搞明白里面，路江先生没搞明白的，中央电视台现在所有的一切，就是放个屁，换个月经带，由中办和国家安全委员会管。
大家看一下公告去，中共中央，就是那决定中央电视台，中央电视台的每个时事节目和节目的审阅以及人事调动直接归中办，那什么广电部那就别提了啊，那个中宣部你上一边待着去，轮不着你！
大家记得刘彦平到这来的时候曾经给我说过吗，每天晚上，因为这个令计划，当时中办主任他有个毛病，凌晨3点以前不睡觉，他上午睡。然后就把那个中央电视台的搞时事节目那个请来办公室开会，开会以后，据当时有些话没敢放，怕这个不好听。这家伙就跟她发生关系，外面这小组还在讨论着呢，把这个其中一个人叫里屋来，我来给你谈谈正事啊。谈正事就叫人家把腚撅过来了，你知道了吗？
而且这些女孩子也非常有毛病，去那都穿裙子，这个裙子呢还都不穿底裤，都这样了啊。有时候说令计划开一次会能三次把某主持人叫进去，他就跟那个的！说那个时候，就是第二天什么时事节目啊什么的啊，焦点访谈中央电视台，基本都是不穿底裤，穿裙子，先在中办开过会的。
大家知道中办那个位置很小，地方也很小，中办主任就在一个角，里边有一个卧室，卧室还有两道门。跟王岐山是一样的啊，就是这个令计划是玩真的，这个啥都用啊，我就不说了。但是王岐山呢，他能力不行啊，他用手，反正都差不多，就是虐待女性。
那么中办是所有的中央电视台节目上什么，用谁，怎么上，什么时间，每一秒钟都要他定的。
而且现在中央电视台直播那个关机把你电直接关掉。有三个层次：
第一个：现场的今天的总导，这个实时中断，总导演，咱们的专业小哥懂哈，你问专业小哥去，他比较懂。
第二个：就是现场有一个叫做中央电视台的保卫部，他是有权利给你关掉的，那全都是正儿八经的，那是国家授予权利的。
那么第三个：就是中办有个键，咔嚓就给你按了。不用像过去还什么荷枪实弹，64的时候，还到现场看着你去，那是在直播节目。现在中央电视台的大楼里边专门有这个设施，远程控制，在中办。所以每个节目在中办。
我先说完，这意味着什么啊。这我听路德先生一说这个习近平令给撤回去了。
我觉得无非有二：
第一，习近平危也！那跟其他人危也换不了他的令，你王岐山危也也换不了习近平的令啊，是不是啊？你江家危也换不了他的令啊，那个他的令，本来发一个能发两个。习近平危也，这是一个。
第二个，这个令很有可能是香港戒严令，实施紧急戒严法，最后被老同志给叫停了。
这就无非有二。但是咱们别猜了，我相信很快真相都会出来。
那么今天另外一个，我昨天我吃火鸡啊，瞎话龚，瞎话共 ，Sasha龚，火鸡龚和龚公鸡，现在已经有很多朋友在问龚火鸡是谁？瞎话龚是谁啊？
这个昨天有人给我说这事，简直说恶心！恶心到都受不了！瞪眼撒谎！我说我特别开心，我特喜欢这种沉默的力量被我们每天涵养得特别到一定的程度，叭！它就爆出来了啊，爆出来的感觉非常好，然后看她表演。哈哈，现在她已经收不回去了，她收不回去了，她的瞎话，瞪眼说瞎话，还有她所代表的。
我看到很多战友们，感谢了，太多战友们了，就是说眼睛太亮了，脑子太清楚了，叭叭的，看的全清楚。所以说：这就叫爆料革命。爆料革命的核心就是你绝对造不了假，就像刚才我本来要录播几分钟就走了的，咱国内战友说：文贵你能直播几分钟就直播几分钟，你不要录播。我说好好，我马上直播，拿出手机就赶快直播，因为我就马上就要走，我要开会。
今天本来说实在话，我有其他几个事说，但是我一看路德先生和路江谈一搞这么大料，得了，我也别说了。就是咱别抢路江谈的这个风头，我就不说了啊，我等我开完会再说.
那咱就瞎扯吧，聊聊瞎话龚，火鸡龚，龚火鸡，你想想龚火鸡那样，龚火鸡那样，我们来的时候永远，到我家吃饭也是，唉，还没吃，这个我打包，这个我打包，你可以找韩连潮，杨建利可以问问班农先生。
我们有一次在川普酒店吃饭，整个房间专用的房间3000美金的房间，当时是连吃加订将近3万多美元，然后把她，宝申，李素，东方先生，杨建利，韩连潮先生，班农先生，还有将军，我们一起吃晚饭，也有比尔格兹，还没开始呢，打包！打包！打包！你就这人，你说你能受得了吗？人家大家还没吃饭呢，而那几天我不吃牛肉，也不吃荤食，她就要打包。然后呢，打包之前来去干嘛呢？开了饺子店啊，每次都跟我说：我的饺子店正火着呢，我的饺子店的人全都是基督教徒，都是不花钱的，因为他们没工作，都很穷，都很可怜。我开饺子店就让他们有份工作。
我绝对不信，我绝对不信啊，你开饺子店，你是救急那些给你包饺子。然后所有的钱都是给他们，我绝对不信啊。等到了法庭的时候，我非要把你龚小夏给问穿了，我要把你所有饺子店的人都问询一遍。你说的，所有饺子店的员工都是分掉你所有的利润，你还赔钱。开了几个饺子店，见谁都宣传你的饺子店，她还老去送外卖。那边送外卖，另一边还骂着白宫，这边还忽悠着爆料革命，然后要战友们捐捐款，然后还告着VOA。这边还对谁谁，搂搂抱抱的）她要哪回喝酒没抱十次以上，可以打我脸！所有时间地点人物都在的。大家都可以查去。每次都在十次以上！大家可以好好的去核实核实。咱跟她在法庭上问询见。这样严格讲，叫骚扰，骚扰，骚扰！前面还得加个性字，性骚扰！这就这么回事，无聊极了。你说老穿着这个五爪之鞋，这个凉鞋。吃着几万美金的饭，然后还要打包，然后还送着饺子外卖。
有次给我发信息：老郭，这杨建利真不是个东西，韩连潮真不是个东西，太过分了，如何如何。我说你干嘛对人家这样，你什么啊。有说：班农太过分了，如何如何。哎呀，人家是你啥人啊。
当时我在华盛顿，我差点儿没控制住，我火就大了。你凭啥啊，对人家班农，杨建利，韩连潮如此，像训孩子一样。十娘训子一样的，好像该你的似的。人家是给你脸，你是不要脸！你压根不要脸，你就不知道啥叫脸！结果混了半天混谁去了，天天说，“李洪宽当时骚扰我，追我”，哦，李洪宽也追你，哎呦我滴妈呀，啊“赵岩绝对听我的，有时候你知道啦，反正对我那意思啦“，啥意思啊？”曾宏也资助，曾宏对我好，老是骚扰我“，也骚扰你，都骚扰你。我发现凡是带把的，全骚扰你。但愿于先生（？）没骚扰你。搞笑。昨天我把她发的推发给了很多人，一顿骂声啊，一顿骂声。
现在是正事，看路江谈，路安谈，路江瑞谈，路熊谈，咱们八卦看文贵啊，我这儿聊八卦的，扯闲篇的。
最后我要说两句话啊。大概在两三个月前，香港取钱已经不行了。结果很多战友说，没问题，取钱。我们公司里边，我让公司人去取钱去，就是我告诉过大家的，填完单子以后，各种理由给你退票，换不成。到头一段时间，三千美金都坚决不让你取，坚决不让你取。到头两天去试去，这个三千美金又是不让取。我们现在一定要看到，爆料革命给所有的同胞带来的是真相，真相就是力量！真相就是财富！这是起码的常识。我告诉大家一声。
另外一个，请战友们要记住的，能告诉国内的同胞不要夸张，现在共产党到了穷途末路，已经跟当年的卡扎菲和萨达姆一样，走进了地窖里，走进了桥下面，他已经完了。是不是完了，大家拭目以待。
而且更重要的事情，希望所有的国内战友们，有老人有孩子的，你起码长长脑子，也不需要你卖地，也不需要你卖房子，你就把老人孩子照顾好，这是我们爆料革命给你带来的忠告。别饿死，别到时候大家莫名其妙地尸横在马路上。要有点儿准备，要有点儿智慧。特别是在家有担当的人，要有脑子有智慧。看看共产党发生什么。整个金融的崩溃和粮食的危机，社会的动乱最后导致内部政治全面的大倒戈。这就是中国现在真正地开启一个走向新时代，一个走向喜马拉雅，伟大的时代，一个没有共产党的时代，一个必然要发生的事情。
大家再看一看欧洲。我头两天说，欧洲各国向美国表态，全力以赴，百分之百要执行，《香港人权保护法案》，现在，美国各大企业，各大组织，都在开始执行。执行委员会，还有现在国会山。刚刚的“香港保护法案 “，在众议院又是四百四十几比零，又过了。大家看到，接下来的” 香港特别法案 “都会出来。香港自贸区地位没有了，香港同胞，还有在香港存钱的战友们，我告诉你，你那个时候你会明白，爆料革命对你意味着什么，他意味着现金，钱，和你的脑袋，安全，和你的生命，未来。我把话说在这儿了啊。
未来看我们的面具先生，”我是面具先生“。现在做节目，讲文贵的，”面具先生“是做的最深入最透的，做得最好的！咱们未来看文贵现在说的话，当“面具先生”再重复的时候，大家就会看到什么意思。
粮食，国内的战友朋友们，现在家里都不存粮食了，一定要记住，等有一天，你家里边得有点儿现钱，当然最好是美金，另外一个有点儿粮食，有点儿油，有点儿盐。这不是开玩笑，不是危言耸听，大家走着看。
头一段时间说猪肉贵，大家觉得我们胡扯，后来大家看到猪肉，成什么样了猪肉？猪肉成什么了？猪肉现在比天仙肉都难整啊，都难吃了，找不着了，更不要说健康的肉了，便宜的肉更不可能。
还有一个我最后要告诉大家的是，今天刚刚有一个信息，咱今天下午，五六点钟，可能我再直播一次，看看发生啥嘛，是不是啊。不知道，不知道啊，哈哈。
我相信这一周会非常热闹，我就别提前说了，让细丝哥，让路江谈，路安谈路瑞谈，还有我们的Friday Talk，钢铁侠穆桂英，钢穆谈，还有面具先生，Inty 先生，都在做节目，让大家去做吧，这周会非常热闹。今天下午，大概吧，五六七点，五六七八点，我们就是瞎话龚，火鸡龚，节目开始。嘿嘿！
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，一起为十四亿中国人民，香港人民，台湾人民，新疆人民，西藏人民祈福????
美国的行动，从今天才是正式的开始啦。大家盯着吧。
G News马上会授权几个战友往上即时上传新闻，给予授权。希望绝对关注美国欧洲等西方国家对香港人权法案的支持，和对华为5G的整个的歼灭战役，看中国共产党内部的所有突发事件，和西方看清楚中国到底发生什么，包括共产党的虚假数据，虚假信息，然后让全世界都看到共产党的假，丑，恶，骗，让全世界深入民心的共产党以假治国，以黑治国，以骗治国，以警治国，以贪治国的本来面目！中国人现在由于防火墙的问题，由于被洗脑的问题，很多人还需要时间，但是外国现在是遍地开花了。
战友们，G News，G Post，还有我们每个人现在都在做的直播，即将上来的G TV，都将一个目的，揭穿共产党的这些真相，唤醒世界上的正义人民，集体灭共。我们把战场拉向国际，以美灭共，然后以共灭共。开启我们伟大，史诗般的灭共的，灭恶的篇章！
一切都是刚刚开始！
谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月19日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/922/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/922/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：此时此刻，请班农先生给香港同胞，还有热爱中国、追求中国民主法治的、希望共产党灭亡的人说几句他想说的话。
班农先生：我想对中国人和香港人说，美国人是和你们站在一起的。我们为什么会团结起来？因为我们有一个共同的目标，就是反共，还有就是支持这些追求自由民主的人。参议院就是最老的自由的组织，我们现在通过了这个法案，就显示了我们是如何支持香港人、中国人去追求理想的。卢比奥参议员在这个法案通过中，扮演了领导的角色。我们会继续给予中国人民支持，虽然现在中国现在的情况很糟糕。大家都能看到，这个法案的通过，意味着我们会继续支持香港人和中国人。
郭文贵先生：好。明天我们是从这里的早上7点钟，一直到12点或者下午2点，会再次的爆料，为纪念 “王健之死1120新闻发布会” 一周年。回想从去年到今天的一年，我们做到了很多很多不可思议的事情，我们正在走向我们成功的目标。
明天是很特别的一天，是从早上7点开始，知道他不能来这里，他明天在华盛顿要参加一个听证会。但是明天11点钟左右，我们会和他连线。明天将是一个不平凡的日子，一个更加伟大的日子。
班农先生：我很期待明天的直播。因为我要参与弹劾的过程，所以我要留在我的战斗室内。但是如果是连线的话，我会感到很荣幸的。一个是王健之死，一个是我们的法治基金成立一周年。
郭文贵先生：我必须对班农先生说，明天这个日子，还有今天这个日子，都是上天的安排。我刚和他认识的时候，他非常深情的告诉我说，我们都是赋予上天使命的。这事他感动了我，永远不会改变。像今天这时间，这不是偶然，是上天给我们的安排。感谢班农先生，千言万语也无法表达我们的感谢。我们会在明天的节目中，希望他能谈更多接下来我们灭共的行动。明天见……
咱们战友哭成一片，哈哈哈哈，真不容易。
江财神：祝贺祝贺。
郭文贵先生：很可惜，今天就我和路德先生，我们两在一起，就今天把我们紧张的。从昨天到今天，我睡了两个小时觉，我这头啊，站也站不住，坐也坐不住，这是真让我紧张了。你是什么感受，你跟大家说说吧，江财神。
江财神：是文贵先生长时间的周旋和付出，和在各个层面的战友们坚持不懈战斗，才迎来了这次重大的胜利。文贵先生付出的金钱，和日夜煎熬，我们都心知肚明。是信念和信仰支撑我们克服了恐惧和困难，我们必须灭共。
郭文贵先生：
江财神先生，我一听到你说话就高兴。可以说实话，你们的路江、路安、路钢、路瑞谈，几乎是代表了所有的民意和信任。但是，你们昨天没有讲我昨天发的那3个小视频。你说我晃的，我跟你说实在话，我坐在椅子上，从来很少那样发小视频的，就是你们还没读懂我。昨天我是太累了，我刚要坐那，人家就给我打电话说：我们需要这样那样的事情，怎么怎么样，然后这事情会100%过。我说不行，这到明天每分钟都发生这些事。
他说我告诉你100%过！然后又有其他我在这不能说的。江财神，只有我们爆料革命在昨天3点20的时候，我们说一定会过，共产党蓝金黄不了，你要看那三个视频，我那三个视频今天要是没过，那咱完了，爆料革命完了，那就真给屁嘣死了。包括今天在3点，4点又发出信息，100%赢，100%过，我告诉你，我在这里，路德先生亲自验证，中间的变化多了去，那真的是打仗，这就是政治斗争！
而且共产党流氓耍到什么程度，竟然打电话，说报警。冒充报警说有人行贿在那儿，这流氓都耍得出来跑到美国来，说出他们多恐惧，多可怕，多龌龊。所以说江财神呐，您这几天和路德先生，还有路安谈，路钢谈，路瑞谈，路钢谈这些事情，谈得太好了，给香港人民带来了信息，带来了真的情报，才让我们得到那么多信任。包括美国所有的参议员的讲话，你去看看今天的讲话，你认真的听，几乎可以说咱们爆料革命说的话，90%的都讲了，而且直接直讲，说你别放屁，行动。所以说江财神你听了整个这些议员讲话的意义太深远了，每句话都重要，你怎么看？
江财神：略
郭文贵先生：
江财神绝对不是吹牛，发自内心的。谢谢江财神，你说得太精彩了。（与路德说话）江财神刚才讲得特别特别的，我觉得你今天讲的这个，要不要路德谈，路江谈，你们都要谈出来，让更多中国人知道。
咱们要说到香港这几天发生的事情，江财神你注意到，昨天香港理工大的这种镇压，共产党是带着几层目的来的：
一个是要把香港所谓的止暴治乱，他就实施戒严了，就开真枪了，就是告诉美国人，老子不吝，你敢弄我就弄死更多人，他严格讲：就是把自己孩子放井里，要淹死了，让你美国人看，你敢通过法我就淹死他，同时对这些孩子，就是不让你出来，就憋死在理工大里面，四十几个小时了。
另外一个你看在九龙放真枪“啪啪啪”肆无忌惮，解放军就公开来了；然后你看香港的政府官员，还有新上任的警长直接上街了，毫不犹豫；然后国内开动所有媒体的机器，就是向美国人说：你敢惹，我都弄死他们，我都虐待死他们！
你说这种自己不要脸，把自己孩子放井里面，威胁别人，救命的人，人家拔刀相助的人，这种流氓手段，他除了经济上已经完蛋，心虚，耍流氓，他还有什么样的考虑？江财神，你给大家分析说说。
江财神：略
郭文贵先生：
说得太棒了，江财神，我觉得江财神应该改名江政神。接下来，我觉得美国非常重要的事情：接下来香港的金融市场，股票市场，共产党还用电脑控制，他能撑多长时间，你觉得他能撑多长时间？这是一个问题；
第二个你想到了吗？就是明天11月20号，正好咱爆王健一周年，和彭斯副总统到哈德逊演讲一周年，灭共一周年宣战书，和今天所有参议员，咱们在去年11.20发出的战书，和这个香港人权保护法案，这保护法案的四条，我在四点钟我在YouTube 发上去了，咱G-news 是第一家推出去，这法案的英文版没人有，就咱有，你结合这个问题你怎么想？说给我听听。
江财神：略
郭文贵先生：
江财神，咱们可以这么说，我们不需要香港人跟我们说任何感谢的话，我们不是为了这个，谁也不愿意花那么大本钱去干这事，我们要的就是灭共，我们是发自内心的，就说香港的同胞就是我们的同胞，他们的痛苦就是我们的痛苦，他们追求的也是我们追求的，想要的。
更重要的事情，我觉得：今天我们向世界证明了，我们不但知道共产党能干什么，我们还让世界和我们一起，爱好正义的人们和我们一起能干什么。
过去的一星期，多少人，没有一个人说这个法案能过的，就连美国白宫国会山，认识的人他们也说过不了，你看最近推特有一个人说过吗，都过不了，最后过了吧，为什么？他没有参与他就过不了，他没有参与就是蒙，就是忽悠。更重要的事情，我们在这几天能检验出来，谁是欺民贼，谁是爱民的人，谁是真反共，谁是共产党的狗腿子，这个太明显，太重要了！
所以我觉得，江财神，这几天证明了我们这些战友当中谁是什么人。你看尹队长，就出来这几天爆料，尹队长绝对历史上第一个灭共的爆料革命当中，从内部出来的，一个以共灭共的人。
大家看看，昨天，前天，我上次在华盛顿的时候，下午已经是6点钟，就有两个人打电话给我说回来，我说为什么回去？他说这个事如何如何，意思是这个法案不可能过，肯定给你hold住一年，二年，如何如何，我当时真的是忍不住了发了大脾气，我说这是正义不是买卖，我们所有做这个事情都是正义，不是买卖，香港保护法案第一个提的就是我们提的，绝不是香港哪个人提的，我可以告诉大家。
大家看一下，班农先生我们从6月9号直播时候我们说啥？5月份我说啥？所以班农先生今天都傻了，一会“不好，不好”，一会“不好，不好”，另外我们最起码有二十多个这样的战友在24小时工作着，有人亲赴前线，等着就怕有电话，这话都不能说。我和路德先生都一起亲身经历，这次让我们真正看到：美国这个国家真是太伟大了，这个民主和法制的力量太伟大了，它不完美，但目前它是最好的。更重要的是我觉得：这种民主和法制制度永远会站在正义一面，它可能反应慢，有些官僚，会失去很多机会，但它不会变成魔鬼，这个独裁体制，什么都快,但是它失控,它会变成魔鬼。所以今天这个事情让我真的太感动了。
从早到晚,今天还好,路德先生来了,陪着我,我们边准备明天的直播,我们边做这样的事情,这是个伟大的时刻,又在11月20号以前,上天送给了我们这么大的礼物,真的是,这冥冥之中真的是有天意啊,真的是有天意。
你看我们的角落今天,路德先生你赶紧,人家刚才跟我说,人家捐很多,你只露俩,你那不滚动,你知道了吧，PayPal你不滚动，你看你不滚动。我们今天在这个等待当中，我们边设计，边准备明天的直播。
然后呢在华盛顿这边，一会儿这消息，一会儿那消息，把路德先生给紧张的，啊呀，又有事了，紧张的不行，我说没事，百分之百过。你能想象共产党耍流氓，竟然派人打电话报警，说有人行贿参议员，所以说要叫停，你说有多不要脸。
这次啊，这个香港人权保护法案已经不是香港人权保护法案了，毫不夸张地说，这叫灭共法案，毫不夸张地说，这是真正的给了香港人合法灭共合法持有武器的一个合法文件，等于是给爆料革命给香港的勇武派一个灭共的营业执照。
我刚跟路德先生说，什么意思，我说路德先生，咱现在灭共过去是个人，或者你的情绪表达，从今天起，咱灭共拿到了美国颁发的合法营业执照！香港人跟他还手，跟他反击，拿到了合法的营业执照！我们的行动将正义化，合法化，将得到全世界的支持。现在共产党是少数，我们是多数，我们最起码有60亿人口支持我们，这点毫无质疑！
所以今天，在1120一周年的时候，我们得到了美国及世界上60亿人口发动的，给我们颁发了一个合法灭共，创建真正的没有共产党的新中国的一个新时代的合法执照，许可。连营业执照连税务登记证都给咱发了啊，因为这议员还讲话啦，给香港人民一个合法的反对共产党压迫，灭共的一个合法执照，您同不同意江财神先生。
江财神：绝对是这样的，这就是前两天彭佩奥国务卿一再的对于中共发动的这样一系列的舆论攻击和演讲攻击的时候，当时咱们做节目就认为，所有的一切就绪的时候，灭共手册也已经制定出来了，这个灭共字典也已经编纂出来了，现在就需要一个灭共的这样一个法案，那么今天这个香港的人权和保护法案，其实是扩大为一个灭共的法案，那么结合彭佩奥先生讲话的内容和现在全美国上下对中共的这种厌恶之极，他需要一个法案，需要一个法典，需要一个抓手来采取具体的行动，只要这个法案，咱们叫指导书，一旦形成文字性的规定，那么以后根据这个指导手册所做出的任何制裁中共的这样的一系列的举措就可以非常顺利的执行下去，不会遇到相应的法律上的一些否决啊，一些无休止的争论呐，讨论啊，等等这些问题，所以说这真正的开启了全球灭共的一个新的战役。
郭文贵先生：
江财神说的太好了，另外除了我们拿到了一个灭共的营业执照，全球的，爱好和平的，我们这个灭共的合法的营业执照之外，并且能得到西方的支持。
更重要的第二个，美国正式的宣布，这个是了不得，这四条啊，正式的宣布：你想在香港再继续这么搞，美国是这几招已经很具体的说了，经济制裁，官员制裁，海外资产查封，然后对你这些人进行国际审判，并不排除美国使用任何武力，包括军事力量。他们叫force嘛，force就是这个力量，就是军事力量，那就任何都可以的，就是force它不是weapon，force就是什么力量都含了啊，这英文比我好，江财神，今天用这个词非常关键的，就这个词用了很长时间。
另外一个，百分之百的通过之后，明确告诉你，经济制裁，跟你断交，金融制裁，个人制裁，个人资产查封，包括支持香港拥有合法的正当的武力。昨天你跟路德先生谈，我今天早上看了，我说，我让他看这个哥们儿的信息，最大的支持者，这次香港人权保护法案最关键的支持者，美国步枪协会。他今天一天都在现场，昨晚上都没睡觉，就在那儿盯着。这个步枪协会查查去，不光是卖步枪啊，所有老百姓拥有的武器，它都可以卖。老百姓能买什么武器在美国，一万七千种武器。我告诉你电子的那个枪那个，一打出去，射到你身上，一拽就往这儿倒，一拽往这儿倒，叫电子的那种枪。多远都可以，一般都在一百米，可以最远五百米，还有这个光制的武器，都可以卖给香港啊，也可以卖给那些被共产党压迫的人啊，也可以发给新疆啊，对不对啊，这就是合法的自卫的中级武器，中间的中啊，中级武器，这都是了不得的。
再一个，给了所有人未来，据我所知啊，据我所知啊，我不能说那么啥，很快美国政府会有推出的财务制裁政策，接着一个，香港法，不是香港人权法，“香港法”，“香港紧急法”都会出来。
然后是对共产党所有的，共产党高官海外的家人资料公开法例，马克斯基这个法案惩罚法案，是这次坚决被不允许的，但最后还是给加进去了。这就是整个开启了全世界，全人类共同灭共的新时代，依法灭共的新时代，以美灭共的新时代，这个不是开玩笑啦啊。
这个是谁想说没有，那些欺民贼，他拿共产党当他亲爹啊，还有香港的所谓建制派拿那共产党当他亲爹的人，那你就认你爹去吧，你这个爹是活不了几天了啊，现在谁跟他站在一起，你跟你爹去陪葬，那都是你的事儿。
现在谁站在世界上60亿人口的一起，和香港的老百姓站在一起，和我们这些被共产党压迫的人站在一起，那你是有未来的。所以说，现在5毛也好，7毛也好，你们不用管他，他们很快连1毛钱都没有了，这是共产党走向灭亡的真正的香港革命的伟大的意义，还有江财神你估计下一步的金融市场会怎么样？
江财神：略
郭文贵先生:
谢谢江财神先生，你说的太棒了！你想想就知道我们怎么赚钱了嘛。你说说这次全世界有几个敢压这个法能过的？如果是压了，真的是在金融市场赚大钱。手里有个几十亿上百亿美元，这回能赚多少钱？江财神你想想。从几天前我就说一定过，百分之百过。我要是今天压上个一百亿美元，你说我得赚多少钱吧？！
所以说，赚钱对咱来讲真不算事儿，这咱不是吹牛的啊，咱没有王健林牛，什么小目标一个亿，咱没那么牛。但是，郭文贵可以告诉你，赚钱对我来讲真的不算什么事儿啊。
所以说，几天前好几个基金跟我说，郭先生你让我们压什么吧？压了“过”，压这“过”有好多办法啊，你要是想压杠杆的话，你压十倍都可以的，一块钱压十倍都可以的。日本的一家地下金融的，不叫黑市场，地下的一家赌博市场，一比十一，一比十一啊！但是，压香港人权法案能过的人少。
我有百分之百的信心，今天下午，路德先生一见我——哎呀，能不能过啊？第一句话，一会儿能不能过呀？他紧张的要死。我说百分之百过，一定过！中间发生了很多事儿——耍流氓的，有人要背叛的，说话不算数的。
（看留言——马蕊父母问候郭文贵。）
谢谢哦！呵呵！跟人家父母没关系啊，这是共产党的事儿。
所以说，咱要说赚钱，那是赚大钱了吧！是不是？能赚天大的钱！我再次的发誓，郭文贵在这个反共当中，一分利益没有，反共当中一毛利益没有。你看这回捐款，捐一千万美元，完全是、完全是给这些调查团队的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/908/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/908/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好！今天是11月10号，文贵报平安直播。
大家可能都看到了，昨天香港大街上，香港人民又在全世界面前再一次展示了香港人民的勇敢、智慧和香港人民的坚定的意志，这个真是太不一样了。香港人真是让我们太佩服了、太厉害了。
但是亲爱的战友们，我们也必须要看到，现在的共产党的凶残、假、黑、骗，也超出大家的想象， 这是非常夸张的。道高一尺， 魔高一丈这个词，它真不是魔高8.5，王岐山说的。现在香港大家看到的是街头的政治运动，而事实上背后的较量，主要还在金融、信息战、国际外交战。
大家都应该记得当年，印度和巴基斯坦战争之前，当时孟加拉国能分裂出来，大家都记得当时发生什么事，印度和巴基斯坦当时叫东巴基斯坦，最大的较量是外交战。最后，印度还拍成一个电影，以这个为版本，派出去的间谍，打入了巴基斯坦，炸掉当时东巴基斯坦的一个计划，他去执行，还拍电影，当然是有很多夸张了，后来就分裂出孟加拉国。当时真正打的是外交战，还有情报战和间谍战，这两个战场你们都是看不见的。
今天的香港，打的是金融战和外交战，还有信息战，也就是咱现在爆料的媒体战。
头两天有位香港的朋友跟我通电话说，接下来，郭叔你觉得会发生什么事？我说共产党跟林郑月娥安排好以后，大肆抓捕，威胁四大不要脸，让他们闭嘴；然后，个个给你们击破。更重要的事情，骗你的招多着呢，没有遣返法例，他有23条立法，还有国家安全法，还有香港戒严法，这些法用哪个都要你命。
林郑月娥在北京已经得到许诺：家人安全，你安全，先撑一段时间，过一段时间让你下，肯定让你下。李家超、卢伟聪、郑若骅，都有明确的承诺，家族的利益、家人的利益、他们的安全，包括他们在西方受到的制裁，所谓取消护照，国家都会给予补偿。用当时韩正的原话说：国家承担不起，也不会放弃你们这个后果。那就是说：共产党还得要脸，要面子，得像个黑社会老大哥一样，得表现出义气，不管你杀谁，大哥得表现出义气，表演给弟兄们看。
这就像中国的公检法，局长必须要保护下边的小弟，你保护下边公安的兄弟，下边的才会跟你干，干黑事，干白事，都给你干。下边兄弟不分黑白，跟着大哥混有饭吃就行了。市局局长跟分局局长跟着上一级大哥混，再往上混，混到中央去了，就是周永康，令计划这些人。现在就是王岐山了，习王啊，就是习王这两人是老大了，没有别人了。现在两人也不行了，只能一个人，丁薛祥恼火了，说哪有这么多人老大？！就一个老大。
过去一星期，大家看到国内的银行，海口沿海银行，作为海航大股东的挤爆，还有在辽宁的盛京银行，盛京银行那可了不得，表面看许家印，许家印是托，戴永革是大老板，海航是大老板。而且盛京银行绝大多数存款全是军队存款，国家财政存款。大家想想，招商银行，南商银行，动不动几亿，几十亿，百亿的票据，百亿的金融票据，一百亿的金融票据坏掉了，大概意味着：银行现在储备金多少钱？就是银行说，你存我这一百块钱的时候，我有8～10%储备金，就是一旦我破产，我还有8～10%跟你兑现，那一个金融票据一百亿没了，就是起码一千亿的贷款的储备金没了，他一共多少存款？那只报一个一百亿，报二、报三，报十个呢？就是一千亿，一千亿就是一万亿的存款没了，没储备金了。这几天国内太多战友，体制内的朋友给我发信息，说我家里还有点小钱，都存在银行，咋办？
还有现在共产党大量限制现金使用，我在几个月之前就说过，共产党在印钞票，要换新钞，过去换新钞两回事，现在换新钞是建国以来第一次，把习近平给印上去，这是新的第四代核心，而且是第一次，中国要有五百元现钞，一千元现钞。
大家记得当年是费孝通在2005～2010年说过一句话，中国有26万亿现金找不到，啥意思？26万亿现金就是被贪官放在家里边，或者某些人存在家里面，或者中国人没有安全感把钱存家里面。2005年到今年大家猜猜有多少万亿现金？那可不是25万亿了，最起码也得40万亿，40万亿的现钞，共产党要给你洗没了。
这灵感来自哪儿呢？来自印度。就是印度总理搞那一套，印度大量的现钞用麻袋装，一把可以搞定了，也奠定他历史地位，政治地位。但是印度的钱赌避税，但是中国的钱是赌偷来、抢来、骗来的，是赃款，还有老百姓对共产党的恐惧藏在家里的血汗钱。这回存款超过十万也得查，划款超过十万也得查，然后马上推出现钞。
咱再回到香港，香港朋友说，郭叔，金融战怎么打？我说现在你去香港银行，你有种把香港钱划到美国银行去，划到欧洲去，别划美国，英国，太高级了，划意大利这种穷国，穷得没饭吃的国家，那国家恨不得谁带现金来，天天在机场查现金，罚钱，穷得叮当响都不纳税。你试试，你能划出来吗？
我说你有本事，你到香港交易所，大宗的股票你卖卖试试？看能不能卖得了。你卖完以后，你到电脑有没有行动？其中这哥们是一个基金的经理，大家知道：基金，当你拥有股票的时候，在基金经理是签字人，他就去卖几个股票试试，连试几回吓坏了。他说：郭叔，我怎么从来没经历过？我听你两年爆料，我这一试把我吓坏了。我从一百万股到两千万股拿去卖，越卖股票越值钱，我一往回买，股票就往回跌，他说这意味着什么？就当年的中石油一样，股票是只有你真是出仓，你真出仓，你卖吧，上面显示着一点，越卖越高，然后你往回一买，“啪唧”就收回来，都盯着你的股票呢。再往外卖的时候，说我买回来，我卖得高买得低。我再卖的时候，又跌了，就你的个只股票被控制了，只有去没有回，只有去没有回，而且只要你去，就拿你这个去做文章。那你洗钱，而且电脑上指数全都不显，都是好，都像好。利用你的出仓别人赚大钱做高，你买回来以后，等你再买回来就很低，你再卖的时候对不起了，你卖不出去了，没人出价。大家可以试试去，有股票的试试啊，千八五就你别试了，稍微有个大股你试试。特别是恒生期货指数，25万亿一手你去试试，10手、8手没事，你试个100手，试个200手你看能不能卖出去。
有在北京银行的哥们儿看到我说北京银行以后马上去了，去取钱去了，找的人，说取500万行不行，哎呀！没问题，那你账上十几个亿呢！500万我给你送过去，等着吧，他说你看没事啊！等着吧。第二天说我们的行里开会，要后天，后天又是星期六、星期天不行那就大后天。上星期一告诉他说500万有点多，取个百八十万可以，没问题，取100万吧，送去了60万。然后说我要划走3个亿，这哥们儿就急了，你可不能划，你划走我的饭碗就没了。北京银行有死命令，绝对要保春节前不能有大额划转，这个基数必须保证，绝对这个泡泡不能被戳了。
然后给这哥们儿说，你的钱我给你增加了利息，这哥们儿坚决不行，我必须转走，转哪儿去？你要转，你转哪儿去？这会儿有人给我出了个天价，我转1个亿，过了节还我1.15亿，15 %两个月的利息，15%，转到哪儿去呢？说转到广东的一家银行，招商银行的分行。招商银行15%的利息，哥们儿晕了，说你这是不想让我活了，你把钱转走我就的被炒，你千万不能转，领导盯着呢，我是靠你这钱活着。
这就是中国现在金融的现状，大家知道这个香港有什么关系？息息相关！大陆经济在这种情况下，共产党就拼命的去偷香港的钱，借了香港几千亿美元，那想啥法他也还不了，他也不会还，那他会对香港的镇压会越来越严厉！
你像郭宝胜那个王八蛋，他骗了人家的钱。一位战友，加拿大的一位战友，给龚晓夏捐了3万，给路德先生捐了1万，路德先生没要，给曾宏先生捐了3万，给郭宝胜捐了15万，就是一个条件：要支持郭文贵爆料。
最后，是郭宝胜给加拿大皇家骑警揭发他说是暴力犯罪，他在国内有犯罪，然后说他的钱是黑钱，把钱汇到他老婆李某的帐号上，然后把他老婆李某的帐号交给了加拿大政府，然后汇给中国警察国安部。结果，这个支持郭文贵爆料的战友，在国内几百亿矿产和资产和家人被绑架，这个战友没办法回国，天真的回了国。我说你千万别回国，他还是回去了，现在消失了。就郭宝胜为了15万美元，不还这个钱，能害掉一个几百亿的富豪，有正义的富豪。这仇是一定要报的！这个战友回来他一定要通过法律，要给他（郭宝胜）算账的。
那么现在共产党就是郭宝胜，就是夏业良，图财害命。现在我跟你讲的是在香港，事实上就是不想还你钱了。香港人跟谁要钱去？现在香港人去银行取钱不取给你，大额划转不划转；你卖股票，卖大量的金融票据，卖不出去，香港政府的钱林郑月娥说了算，这就叫图财害命。
图财害命得用啥理由啊？得说你犯了罪、你搞政治、你搞颠反，你是暴力。这就是中国共产党在国内多年来一直实施的，要想抢你的钱先要你的命；要想要你的老婆女儿先把你抓起来，你们家的房子得空出来；要想集体剪羊毛，要开始先改革开放先唱利好，叫大家都兴奋都激动，都举手都投钱，把钱集中起来，然后搞一场政治运动。什么三个代表了、科技发展观了、和谐了、党的什么60年70年纪念日了，然后爱国了红旗飘飘了，你一激动、你一兴奋，搞一政治运动，钱全拿走。
这两年搞国有化，马云、马化腾等一系列老板，国有化拿走了。现在要搞印假钞、银行金融管理、区块链，知道你每一分钱的去向。中国搞的不叫区块链，他是区域链，区块链里边是分公和私的，公开的区块链数据和私有的、和私密的区块链数据。共产党搞的是不公开的，叫私块链，叫区域私块链，不叫区块链。就是知道你老百姓每一分钱去那了，然后所有的钱他一人说了算，然后给你数据化，数据化在0秒钟以内把你的钱全部拿走，没人能查的了，因为去掉了中心化以后就他一个中心了，而且还立了数据法，数码法，没人敢碰、没人敢查、没能力查，你也不可以查。也就是所有中国的钱他一秒，所有说没有就没有，说放哪儿就放哪儿，绑架全中国人所有人的未来和财富。你这边正在刷着卡呢，那边显示的OK 就给你收回来了。然后对所有人数据监控，就中国变成了一个大监狱，大独立村。
这又要回到香港了，共产党想的很明白，如果不把香港这个出口给堵住，他什么也做不到，如果不把台湾拿回来，他也有出口，不把澳门拿回来，不行，所以搞个大湾区。大湾区就是把国门彻底的像个金桶一样，一个马桶一样，一个大桶一样的彻底捂住，香港人这是真倒了霉了。
就是你太富有，就是你们的姑娘长的太漂亮了，就是你太正义，就是你太有钱，所以必须弄死你。
那共产党玩的是啥呢？这两天我给美国人讲，我跟所有朋友讲，所有战友也都问我咋办咋办咋办？美国朋友问我咋办咋办，下周二在这块，周一、周二，明天、后天、大后天，全世界的大财团，美国所有的基金大佬都在纽约开会，都在问咱们。
我说非常简单，我说你们都知道庞氏骗局，啥叫庞氏骗局呀，是不是？ 就是我借你100块，A我借了卡丽熙100块钱我给你20%利息，然后咱俩有规则你谁也不许说，卡丽熙又去骗了李丽熙，李丽熙给20%、30%，然后一个接一个骗，然后拿卡丽熙的还李丽熙的，李丽熙的还细丝小哥的，细丝小哥的还数据小哥的，我就这么喷，事实最后玩的都是你们的钱。但是这里边有没有赢家？会有人是赢家，只有两种人赢家。在这个庞氏骗局击鼓传花，在中间如果人有能悄悄的撤走你就是最大的赢家，而且赢得比谁都精彩。
庞氏骗局是高回报的，你只要别等着再高的回报，你别依靠这个回报，中间抽身击鼓的时候，你把这个花传下去你拿走，别都等着再回来再拿第二回，你一回你就撤，你就赢大了。
就共产党这个庞氏骗局，你比如像马云，马云结果是股份一收，全家癌症化就学什么哲学儒学去。一听说马云在研究中国的儒学，我就说他low爆了。中国人只有一个“学” 你能学，《孙子兵法》— “逃跑学” 。能逃出去的是最高境界，什么狗屁哲学、儒学都骗人的，都扯犊子的事。
现金能拿到手，还能拿得安全，还能出去你就牛了。孙子兵法走为上策。如果马云当时能把他的钱的20%合法的投资到美国、欧洲。然后跑个山林里头边去装病去，是吧？你别说我有病了，老子自己宣布自己有病。马云是高人，是吧？然后你再支持爆料革命，干掉共产党你就更牛了，那就另外一个境界了。
现在扯王八犊子呢，全家被绑架了，在那天天研究儒学、哲学，还玩儿口炮呢。
不管是马化腾还是李彦宏，中国的企业家没有高人。王健林就更不算事了，天天见省委书记、省长你算个鸟啊，哪个科长拿你当你根葱啊？你算老几啊？那科长心里边拿你都不当人。中国哪有一个官员把你企业家当人的啊？看着你老婆的胸，你老婆的脸，看着你有女儿，看着你女儿漂不漂亮。这是真正对你的目的。然后你钱能给我多少。谁管你个屁啊，你拿你自己…你就是洗钱的一个工具而已。
所以我告诉所有的战友，美国朋友，能撤的快撤，能跑的快跑。你不跑你贪婪那你就一定会受到惩罚。旁氏骗局击鼓传花，只要你不继续，只要你不贪婪你就是赢家，就这么简单。
大家知道我这帽子，这帽子有什么好处？看着几个帽子，一个啊？看看啊，拿下来了，几个？两个帽子，帽中帽，帽中帽啊！我要展示给大家，共产党在玩十个瓶子一个盖，帽中帽的游戏。你还在那块寄希望，只要你相信共产党，只要你相信共产党，只要你还在那贪婪，只要你寄希望于共产党。你就会倒霉，你就会倒霉。
当然了，是吧？现在共产党跑到香港、台湾抢劫、美国偷盗，欧洲偷盗。过两天我在华盛顿有两个秘密听证会，安排好了。本来郭宝胜有个什么案子，还有一个和解会我要亲自出场。和解啥，他永远不会付钱的，他永远和解不了，所以说法官很严厉，要到现场。
我正好到那有几个听证会。听证会的主题是中国的区块链到底要干什么，还有中国的经济到底怎么样了，在一个就是香港的运动到底的真相是什么，然后再谈谈我们爆料革命。
很多战友都做了很多事情，非常感谢战友提供的各种数据，各种文件，非常辛苦。而且我们现在战友准备11月20号，一周年啊，王健先生之死一周年的，我们要搞一个从早上八点到晚上八点的，全天连线的直播节目，回顾王健先生的被死一年，普罗旺斯发生了什么，这一年事真发生不少。我现在可以负责任的告诉大家，王健先生之死的真相一分钟一秒钟咱没给他放下过。
如果大家你们闲着，不打扰你们睡觉，11月20号你们好好看看，会有惊喜，会有惊喜呀，郭媒体全天直播，早上八点到晚上八点。很多战友会携视频而来，会跟战友连线。谈观点，谈这一年发生的事；再谈王健先生普罗旺斯之后中国经济，共产党还有海航、陈峰、王岐山、贯军、孙瑶发生了什么事。
大家一定那天咱再回顾回顾那假视频，假孙姚，假姚庆，假贯军，假刘呈杰。这么多假放一起去，那个视频太经典了，太经典。现在想起来简直是给我们爆料革命最大的背书。
所有国内体制内人说「老郭，自从“郭三秒”，自从“郭强奸”，自从假贯军、假刘呈杰、假孙瑶、假姚庆视频一出来你已经是党内的英雄了，大家开始相信你了。说你前无古人，后无来者。他说让他们紧张到那么程度，他那么愚蠢竟然把假贯军、假刘呈杰、假孙瑶、假姚庆放一个里边。他说我们都不是傻子，多少人认识这些本人的？欲盖弥彰！」所以11月20号咱再跟战友们一起回顾1120。欺民贼们都在干啥呢？咱们主题噢。咱们的大卫小哥负责整个11月20号的直播，整个的总导，总导演啊。
大家有节目请跟大卫小哥，还有凤凰九天联系。还有我们群里边，还有其他战友，你们记住总导演大卫小哥。咱们的战鹰团大卫小哥还有凤凰九天副导演。如果有什么情况有什么信息，有什么观点想连线的请跟他们联系。
所以那天我们好好回顾一下11月20号。去年的1120到现在，欺民贼这些人发生了什么事，海航发生了什么事，到底王健先生怎么死的，谁弄的？王岐山到底在哪呢，王岐山的保镖到底参没参与呀，是吧？
大家记住时间能给我们一切答案，时间是唯一的真相，打开真相的钥匙。没人在时间面前撒得了谎。这就是香港昨天晚上发生这些街头这么多勇敢运动的时候，香港人通过这几个月共产党张晓明又来了，23条立法又来了。刚刚香港人用生命、鲜血震撼了世界的守法。被强奸、被轮奸、被强奸还怀孕。大家想想我这两年我爆料，我老用强奸这个词儿，大家觉得我嘴上就有强奸毛病似的，喜欢强奸似的。
共产党盖我的帽子，先盖我一强奸帽子：“郭强奸”、“郭三邪”、“郭三秒”、“郭骗子”、“郭没钱”。我给共产党说的事最多的词，共产党就是个强奸犯，强奸犯罪集团，现在在香港发生了吗？你看看中国的共产党的哪个高官不玩女人，不玩几十、几百个？你共产党官员你扪心自问，你玩过几个女人？你相信共产党的官只跟自己的老婆睡过觉，你们信不信？然后除了他老婆，一个人只跟外面一个猪睡过觉你，信不信？
香港那些女孩还有那男孩被鸡奸、被轮奸，被轮奸怀孕只一个？香港过去一百年的自杀的和都没有过去这五个月多。过去一百年在水上的浮尸加一起都没有过去这五个月多！你觉得这是正常的吗？！
共产党对强奸和轮奸和鸡奸，那是他的爱好，那是他统治的手段，那是他表达权力的一种方式。你怀疑这个词，一你是共产党；二你是被强奸过，你不想让人家知道；三你是无知可耻。每分每秒在中国大陆上，就我们在说话的每分每秒上万上千，甚至更多的人被强奸被轮奸！
在香港此时此刻有多少大陆来的假警察磕了药？大家知道吗？ 那个兴奋药叫你力大无比，然后可以让你连续做三天爱。他跟谁做爱去？他手淫呐？他逮着谁都想戳两下子，何况香港那么多善良的美女，他能不干吗？ 被关在新屋岭那么多男孩女孩。这是个基本的常识，为什么大家不去面对呢？
这就是大家从香港，通过这5个月的时间，时间、时间、时间，证明我们爆料革命。过去两年说的共产党的事情不夸张，不夸张！
很多朋友说，哎呀，文贵你的爆料都是真实的，但有时候有点夸张，太夸张。我笑笑，我说我们都是胡说八道、骗子，我们都是骗子，你别相信我们爆料。“夸张”，你对我们太客气了，我们都是胡说八道，行不行？别信！把你家钱，你家钱会越来越多，你家老婆你家闺女会越来越安全，一辈子不会遇到这些事。
可怜的事情，其中一个我最好的朋友是个大律师，女儿上街游行也被关了六七天，他给保出来了。女儿回来啥事没有，啥事没有。但是就在上星期，他女儿告诉他。说爸爸，你知道我在里面遇到了什么吗？我被十几个人，男人摸我，然后当着她面打鸡鸡，还真没强奸她。“没有强奸我，但把我脱光了所有人摸我”， 用手抠，变态，学王岐山，但真的是没拿生殖器接触。她爸快疯了，他说那你回来为什么不告诉我。她说我告诉你有什么用，你心中你相信共产党，你相信香港还有法律，你把他们当人待，我跟你说什么？女儿跟他谈完，告诉他她已经做好一切准备，做好牺牲的准备，一定要跟他们干到底，再也不回家。
我希望这种悲剧少发生。我们爆料革命真救人，你不信？请，请，别信，离开！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/907/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/907/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，今天是11月9号文贵报平安直播。 在过去的两三天，大家都看到了香港发生了什么。你去看一看，从6月9号开始，香港政府和共产党说的话，到这两天发生的事情。亲爱的战友们，你们见过有这么不要脸的共产党和这么不要脸的政府嘛！
你看看那个周同学，从三楼仍到二楼给摔死，一个这么年轻的孩子。在这之前，在香港的公寓上扔到花园里的孩子，被赤裸裸的摔死，然后又在水里发现了尸体；然后又制造那个混蛋，亲共的何君尧假被刺，又抓捕香港那些参选的民主派的议员。然后大家看那些大街上用普通话训斥的假警察，说你是解放军。再看看学生上街的抗议，再看看又出现的一个个的跳楼死，被浮尸；以及大街上的警察开始不警告、不鸣枪，就对无辜的群众开真枪。即使你上街了没有参与抗议游行，也照样对你用催泪瓦斯。
战友们，这世界荒诞到了什么程度，还有一点点天理没有。
更重要的事情去看一看现在共产党对美国的贸易，再看一看过去几年发生的事情，我们现在耳熟能详的。中共的最高官刚刚说过啊，中国人不打中国人啊。那中国人不打中国人，在香港打的是哪国人，是打的英国人吗？你不是说那都是你的子民吗？话刚落，在美国马阿拉歌说的：有一千个理由，不能跟美国关系搞坏。现在跟美国关系搞得怎么样啦？大家都知道，是吧！
刚刚过去的，大家看这会那会，APEC，G20，中国要全面改革开放。刚刚在上海举行的“进博会”，大量的进口红酒，吃不起猪肉的国家要喝红酒。要国门越开越大。再看看《人民日报》，国内所有的网络和网站。
这还没说完呢，香港大街上就是横尸一片。这四中全会还没整完呢，区块链，国内的银行纷纷倒闭。这还没说完呢，签约地点从澳门迅速得移到了欧洲，从欧洲又移到了美国的某个州。
再看看阿根廷的G20，90天和过去175页的协议和到150页的协议。然后华盛顿相会，北京相会，上海相会。到现在500亿的初步协议，然后现在初步协议不行，兑现不了，分年来。然后现在又说到了根据市场需要，中国不差农业。农业已经自给自足。
这个国家已经到了乱语，胡说八道到了什么程度。
现在唯一受益人，最大收益就是我们爆料革命，我现在在西方已经被弄成神啦。我现在说啥人家都信。
刚刚某智库的人，说他要写稿子，星期一有个演讲。然后下周还有个彭培奥国务卿的演讲邀请他去。问我一堆问题，我说我真没时间。
现在弄成爆料革命我们都是神啦，都知道爆料革命是伟大的。你说共产党你也太愚蠢了吧，你把我们弄那么伟大干啥。
这就是我告诉战友们的，共产党它已经掉入了塔西佗陷阱，它本来就应该掉入塔西佗陷阱。
再一个就是共产党以假治国，以黑治国，以警治国。大家现在已经看得明明白白了。香港假是怎么假的，黑是怎么黑的。
另外战友们，你们千万要记住，香港保护法案不但要过，香港法案也得过。接下来对香港还有其他法案。不要有一点担心，我可以告诉香港同胞。这推迟一两周不是坏事，这一两周在香港大街上发生的任何事情，都是上天给香港的礼物。香港一定要记住，香港事情已经不是你香港的事了，这是全世界的事情，是全世界天主教徒和基督教徒的事情。
我知道香港人，香港人有个圈子，香港人有种文化，这有好也有不好。香港人绝对是骨子里反大陆任何人的，包括郭文贵、包括爆料革命。你帮我好啊，谢谢你啦，但是你甭烦我。它骨子里是不信你的，它有一个圈，香港这个文化圈，他要讲粤语。香港就两个圈，一个是粤语圈，一个是上海语言圈，排外。这是所有的港岛文化里面，像英国，台湾，日本都有的。你看看新加坡，就那一撮，到了外国来也是这样，完全可以理解。
我们也不要你的钱，也不要你银子，不要你们给我挂两大金牌子，也不要你们给我们塑雕像，也不需要你们把我们的像挂到香港政府大门上去，啥也不要。
但我告诉你们，你们是我的同胞，我们没任何欲望就是想帮你，珍视我们的同胞。
在美国这几天发生的事情，我可以告诉大家，你往回看看这一两周，在华盛顿巨大的较量当中，可以说是支港派占了绝对优势。
昨天下午，大家看到了国务卿蓬佩奥，彭斯副总统，说了什么事情？据说，江湖流传，有人直接告诉了支港派的人说：如果你们再在美国、华盛顿，在香港问题上，用你们肮脏的几个臭子儿，再想把国会，白宫给砸趴下。你记住，老子就不当这个官了，一辈子不跟你拉倒，这是我个人跟你说的。
哇！这是什么啊，这是虔诚的天主教徒啊。对了，最后一句是：我以一个天主教徒，我来告诉你们。
香港同胞，陈日君大教主是香港的灵魂啊，何韵诗是香港的灵魂啊，了不得啊。这几天一下子就扳过来了。
彭培奥国务卿已经说的很清楚了吧，爆料革命现在已经在美国、在西方已经清楚的把中国人和共产党划分过来。可以告诉你们，蓬佩奥国务卿要没有咱这个爆料革命他不会这么做的，包括彭斯副总统，包括所有现在国会的人，都是因为我们各种成千上万份的报告给他们写过去。中国人绝对不接受共产党，共产党不能代表中国人。共产党和中国人有什么不同？就像我过去说的，很多人认为所有中国人都是共产党，我说这是错的！现在我们绝对的扳过来了，这是给中国人最大的一个礼物！让西方世界看到中国人是被绑架的。
昨天晚上凌晨两点钟，一位欧洲朋友跟我通电话，跟美国朋友连线。一开始我就告诉他，我说搞清楚，我是代表了被绑架的中国人，其中一个人叫郭文贵，我们被害者，我在跟你说话。你不要跟我说你们中国、你们中国，现在我谈的香港事情是我的同胞正在被杀害之中，我现在（做的）是一个作为同胞应尽的责任。我说你们代表什么？你们代表是被盗窃了财富的被害方和被盗窃了技术的被害方，和你们曾经是资助了恐怖分子共产党集团，也就是我们共同的敌人，你们是施害方。咱把这事得搞明白，角色搞清楚，我们没有任何组织，我只代表我本人。这就是现在爆料革命的新阶段。
大家知道前天《路江谈》，突然间不知道（是不是）路德先生的嘴开光了，现在老江同志的脑子也开光了，现在俩人的运气也开光了。突然间出现党内一个原来刑侦队长，一位尹先生上《路江谈》。这个人我当时给路德先生发了个信息。我说路德先生这人说的都是真的，你一定要尊重人家。我给老江同志也发信息，我说江先生…（江先生哪有六十多岁啊，江先生相当年轻30来岁，英俊潇洒）。我见到江先生第一句话，像是我当年见到第一个当年唱监狱囚歌的迟志强。再往下看像达式常，人非常之帅。绝对人比声音好，虽然声音很磁性很性感，人比它好。
但老江和路德先生这不知道上天咋跟他俩开光了，人家这个尹先生说的话就开启了，（我第一个告诉路德先生老江先生），你们无意间开启了以共灭共的第一枪。历史上将会记住！
咱老说以共灭共，背后多少战友将军、大校、常委、老常委、老领导。你们听过他们本人声音过吗？没有！都听郭文贵的嘴说的。郭文贵要是骗子呢，忽悠你呢，胡说八道呢？我要像那韦石、熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子一样忽悠你呢？
结果是这就来了一个在公安内部的刑侦队长，非常正直口才好。这是我见过国内普遍干警的形象，这是为什么我说过绝大多数共产党和干警都是好人。人家一再说我们就是混个饭吃嘛，是不是？养家糊口嘛。别老那么高大上，有战友说「啊，你怎么着怎么着」。我告诉你，这老江说的对，真把很多人放那位置上你连人家可能是亿分之一都不如。
谁没爹妈，谁没老婆孩子？共产党待在那70年了，人家生下来共产党就在那了有什么选择呀？对不对。
但是尹队长让我们看到了绝大多数有良知的，就像昨天说的那文件，中央传达王岐山、孟建柱、习近平的什么App，不看！这是最真实的。很多事情也没那么夸张，但很多事情超出你的想象！
共产党就是人治、流氓、黑帮、独裁。
而且你想想尹队长的背后有多少尹队长。所以说这无意之间就开启了一个以共灭共的第一枪啊！这个谁想请功请不了了，这就人家路江的了，这就是路江的了，这就是天意。
大家你们知道吗，为啥我上次给路德说，我说我最想的两个事情拜托你：希望你来到美东成为战友们相聚的地方，你光跟我见面不行。
昨天我跟咱们一战友见面，这刚走，这又化验我的血，又化验我的口腔的又是取什么的，就怕给下毒啊，整的我别扭死了，都烦死我了。还要化验大便什么的，还要化验身上有没有什么化学成分，你说烦不烦啊。我不可能跟那么多战友见面，但是路德先生，我希望他，像老江、Sara来了，咱们有个基地先把战友照顾好。咱没有组织，但是咱要有家，咱有个战友之家行不？
你看结果是路德先生来了以后，你看这个作用了没有？自己都混到了一个郭文贵水平，换到了正部级水平。连周永康都没混上，薄熙来都没有混上，做英文字幕的视频。结果人家路德先生第一人，被共产党授予最高功勋。而且十一个女朋友，多牛啊，是吧？所以说这就是爆料革命。
你看这几天，大家战友无意间有多大的进展。有一个战友在日本看到了一个，他当时就傻眼了，他说因为爆料革命他看到这个人，他马上跟着，跟到这个人，跟了三天他才发现，啊，这个人原来是干这个的。马上把所有东西发给我，我说你千万记住，千万记住，一定要Hold住别吱声，关键时候咱们再行动，未来我会告诉大家。
就咱们的战友已经遍布世界，已经初步形成爆料革命的国际天下的一片监控和监督，共同自然合作的全面的大好景象。从路德先生的节目，你看细思小哥那几天，细思小哥弄得谁都哭啊。小哥整个现在跟催泪似的，这细思小哥现在整得跟演员似的，动不动他就先掉眼泪了，你弄这我们也掉眼泪，你说这干嘛嘛，这是不是，这了得了么这个。
大家，再一个，你们看到整个海外，美国欧洲所有的国家，现在对共产党和中国人民的分开，和共产党经济将长期不好。
昨天我看了个视频，是马云说的，有一个坏消息，中国经济会持续不好，长久不好，一个好消息，大家经济都不好。又在这块儿装呢，又装叉呢。全家被癌症以后又出来了，又吹呢。我告诉你，马云没说实话，共产党不是经济持续不好，共产党的经济就没有持续。别在那装，马云，你装什么装啊，拿自己特当根葱，这根海外欺民贼是一样的。
还有战友们，大家注意到没有，国内这几天的经济成什么情况了，很多战友给我发信息，都在银行里工作的，战友给我发来的东西真的是太多了，每一样都震撼，每样让路德先生拿去路德先生都整一集出来。路德先生，千万求求了，还有小哥，你们爆料不是最重要的，要保护战友是最重要的，团结战友最重要。不是啥事都要推出来啊，像那战友发来的银行信息，北京银行，盛京银行，咱就不说其他重庆银行了。
盛京银行已经成这了盛京银行。今天共产党你要有脸啊共产党，你要有种你敢跟我在美国打官司么，盛京银行现在的坏账是什么概念啊大家记住，几乎一块存款，担保成2.5到3倍的贷款，全是票据贷款。
两大股东，第一大原来海南陈峰还有王健先生，当然背后王岐山；第二个叫仁和地产戴永革。基本上是2.5到3倍，那个盛京银行的很多存款还都是当地的驻军，部队，他们只要能在盛京银行贷出钱来，带一块钱回扣30%。盛京银行竟敢这么干啊，贷一块钱回扣30%！
过两天我爆爆仁和地产的事，亲爱的战友们，现在不到时候，爆爆仁和地产戴永革，也就是曾庆红的儿子曾伟，就是挖地道的，到人防工程，开商业的，挖地道的。他们玩这个黑怎么玩的。都说我是曾庆红的人，曾宝宝要拿掉盘古公寓几十套，仁和地产现在盯住了裕达，盯住了政泉，盯住了金泉广场。要把金泉广场，裕达，甚至要把盘古基金要拿下。因为在辽宁戴永革几乎是黑帮黑势力的最老大。然后戴永革现在就指望这拿到盘古七星酒店，拿到金泉和裕达要发大财了，最近他花了不少钱，干了不少事，而且是把曾家，曾伟全抬出来了。
这个我说的是盛京银行，北京银行基本差不多。北京银行1块钱的存款最起码1. 5到2倍的票据抵押担保。这不叫影子银行，这叫诈骗集团，你不要带个影子还叫银行，你叫诈骗集团！现在是北京银行的背后老板，贾庆林啊，是吧，刘琪啊，孟建柱啊，孙立军，孙立军女朋友贷款全都是在北京银行贷款。现在这几天都疯了，到处拉存款拉贷款，做假帐，混进来超过24小时都行，然后给你高息。北京银行拉存款，就给这年底这几个月，月息，月息2%，月息2%！
亲爱的兄弟姐妹们，你说这还是银行么？还叫影子银行么？这不是黑社会么！这还不算数，美国现在突然发现，大量的资金往回撤的时候，所有人都想赖账，所 有 人 都 想 赖 账！就是宁可跟你打官司，也不会给你钱，这就是美国很多基金最近做不了决定。
（哎呀这阳光太漂亮了，哎呀这纽约今天蓝天白云啊战友们，这个天就没法形容的漂亮，你看我这准备干啥去呢，要外出吃饭啊。哎呀马上到时间了，最多五分钟。）
所以说亲爱的战友们，你看到现在美国大基金不敢动，是因为钱在人家手里面呢，怎么拿回来啊！所以11号，12号，13号在曼哈顿一堆的人在这开会。而且美国政府着急啊，你快把钱拿回来我再行动啊，你不拿回来我怎么行动啊，现在就是这个。
（哎哟这太亮了。）所以说亲爱的战友们，好事太多了，我都说不完了，没法说了，这个是太多了，所以说亲爱的战友们，这已经不是用好和坏来说了啊。爆料革命和中国人走向法治民主自由，信仰自由的这个伟大的历史时刻正在咣咣咣的向我们走来啊，你拒绝不了啊。
还有一个，战友们，海外欺民贼现在通过各种手段，在海外协助共产党在攻击爆料革命，爆料战友。
然后你们看到，现在共产党大量的平爆小组派到美国来，以威胁国内的家人和资产为游说让你们妥协。然后黑客你们的电脑和手机，然后用他们买通的西方媒体进行全面的造谣爆料革命。包括只要是反共的，包括彭佩奥国务卿，包括副总统彭斯、斯蒂芬班农、麦康奈尔，还有罗比奥，还有国防部的，都在造谣。
大家记住啊，让他们作！让他们作死的作！
最后还是要说的香港的事情，就是从6月份就说的，香港的同胞们，对香港最大的挑战，最困难的时刻是10月，11月。这11月这个月底快结束了，又证明，我不想被证明，但是你看到这几天发生的是最困难最糟糕的，但是香港最好的时刻即将到来，一切都是刚刚开始！
现在一起为14亿同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福????
阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/899/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/899/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！11月4号文贵报平安直播。我们在谈之前先谈一谈，林郑月娥去了上海开会，从上海又跑到北京、又窜到北京。到北京见谁呀？据报道说是见韩正。在上海见谁呀？说叫开会。大家你们相信吗？就去见韩正去？就去那上海参加博览会去吗？香港大街上到处流血，你们觉得这可靠吗？这就是共产党的一贯的手法，遮天蔽日，偷梁换柱而且什么事情都这么干。
大家没有注意到吧！就在林郑月娥到达北京的时候，北京的私人飞机场都来了哪些私人飞机？大家懂得搜索一下北京私人飞机场的软件，看一看都是什么人、多少私人飞机飞到了北京私人停机坪？大家就看到有意思啦！绝大多数的飞机来自美国，然后就是来自于香港。香港的飞机当中、私人飞机80%注册的不是B字头，都是N字头。大家知道N就是美国私人飞机注册那个、那个Title，很多香港和澳门的老板注册飞机也是美国N字头。在亚洲就叫B字头，像什么国航啊！香港的私人飞机、香港航空都是B字头。但是在北京私人飞机场过去的48小时停的最多的就是N字头和B字头，B字头的私人飞机和N字头的飞机前所未有的一下涨了几倍。
北京私人机场大家可能不了解，全人类上最赚钱的私人机场就是北京私人飞机场。北京首都啊！整个首都机场过去一年下来也就挣个10亿、8亿，收人家的停机费呀！收人家的停机坪的各种费用10亿、8亿。自从有了私人飞机，从2007年开始起，奥运会前到奥运会是几何增长。从过去的300美金停一晚上变成了3000，3000不过瘾到5000, 5000不行到1万美元。夸张的时候，大活动的时候3万美元还停不了、根本停不了，走后门。这是为什么我的飞机当时在北京机场，就是要每年要付500万人民币就是优先停机的费用，额外500万人民币，养个飞机那真是比养个爷爷都难受。你要提前起飞、你要排队、你要过贵宾楼，安检的时候不找你麻烦？那麻烦多了！到处揩你的油。所以全世界最难飞的机场就是北京首都，最贵的机场就是北京首都，但是最繁忙的也是北京首都机场，都是政治访问，私人飞机政治访问。
那么过去的这48小时，北京的私人停机场一下子是倍数增长，大家干嘛去了！林郑月娥讲数改在了北京和上海。香港老百姓就要面临着一个最残酷的事实啊！美国现在迟迟不动手，不仅仅是政治层面，看待政治家一定要想到政治观点和经济观点。
美国大量的投资是在香港，欧洲大量投资在香港，但是美国占了80%，这些人在香港的利益得不到保证，那是不可能有行动的。共产党在行动之前一定要给西方这些所谓的金融大咖们要私下有许诺的。一个我让你走、走的干干净净、保你的本。第二，你别黑我，我上街抓人、我杀人，你别说话，我保你的钱，我保你的本，我保你的利润！然后香港几大家族，跟你们明确：你必须支持我们，可以明支持、暗支持。一个我不算你的帐，第二个我可能少拿你点钱，另外一个我保证你家人的安全，我保证你某些资产安全。
林郑月娥大陆之行基本宣布香港的流血时刻即将发生，然后所谓的刚刚的四中全会完。四中全会抓了那么多常委、政治局的家人，弄了那么多老板。接下来对共产党最严峻的是什么？就是经济，然后是香港危机！
很多战友并不是大老板，你也没在大陆玩过大钱，你不知道一到春节前，从11月份开始起，全北京、全中国都在干一件事。各银行之间找人兑数、存款、拉存款。各大老板找人、找钱、提前还贷或者说要把还贷这事给平过去，拉存款、搞关系。中国年前的所有银行的数据几乎都是假的，一半以上都是假的。这叫什么？叫“还旧贷新”或者说还了旧的，你可以贷更多的新，玩骗局。
银行之间就这个时候，每年我在中国的时候，每年这时候都是银行的人来找拉存款的，因为我的账上一直都有大量的现金。找我做担保的，掩盖整个贷款危机真相的，平银行假报表的；然后到春节前，民工要回去，个人要回去过年都要结账。对待中国的经济，一到春节基本上就是中国，是最最的、最最的、造假的重要时刻。今年更加不同，今年的经济大家都知道什么狗屁6% 增长、绝对是负数。银行的不良资产是啥样，大家都知道。中国官员一不小心就会漏出来。中国的对外贸易已经到了可以说是前所未有打回到30年以前去了，这为什么朱镕基恼火，我们三十年创造的贸易、投资、赚钱、坑钱的环境被你习王给毁了。对吧！那么现在可以说是最坏的时刻还没到来。
大家要看到1911年，当时大清朝没落的时候是和现在太一样了！从我三天前讲到现在，我看到很多战友都讲的非常好，比我讲的还好。我是没文化、没知识也不懂，所以说我瞎蒙的，结果我蒙的挺准，结果战友们起来解释得非常专业、非常好。很感谢啊！特别是我们的路江谈、路安谈、现在是路江钢谈、路江萨谈震撼了整个国内的所有的观众。我真的以路德先生他们节目为豪，你看他们节目做的。
在国内，我们的战友都说，路德先生简直变了一个人，就这几天，就刚刚。
我们大概有十几个最亲密的国内战友偶尔发几个字，对什么事点评几句，都是体制内的高人。刚才我在路上，给我发信息说，这几天的路德节目，真把他自己达到ＢBC水平了，说跟老江，跟安红，他们对安红今天的评价一般，说安红的节目今天糊涂，没整明白。但觉得钢铁侠太牛了，今天的节目，钢铁侠牛了，钢铁侠讲得太好了，说钢铁侠不是一般人，说这个人厉害，这个人应该是台湾的，研究中国历史的。然后对老江、大家佩服得不得了，说老江这几天节目做得完全和过去不一样，不是态度，不是情绪，讲的是证据，是数据，是事实！然后路德不知咋了，这几天跟疯了一样，嗷嗷叫，是不是上节目磕了药？可能吗？！我现在是忠实的路江、路安、路钢粉丝。讲得非常好！
1911年这个故事带起来，在这个时间点，它有它实际的意义。当年大清国的银两，绝大多数都是在所谓的八旗子弟、官宦（手里）。它面临最大的挑战是什么？就是大清朝的信用行不行？那个时候已经有了洋字号，特别像有汇丰银行、美国银行，在天津租界、上海租界以及广东的洋银庄。最后不管黄兴，孙中山还是袁世凯，兵伐四起。最核心的事情是：第一个把大清朝干掉的，就是那些真正的贝勒们，从银行取出钱，拿着马车，拉银两，直接放对面汇丰银行，那是最后一根稻草。最后虽然中国历史上最大一个政治妥协的是一个和平过渡，是好事，但大清朝没落连个屁声都没有，连 “噗” 的一声都没有，一张纸还没写完就结束了。
今天的中国，2019春节前，所有银行都面临这个问题，老百姓也觉得银行钱安不安全？我请战友们问问你们所有国内家人和朋友，如果在工商银行对面，开个汇丰银行，开个一个美国的渣打银行，开了美国的花旗银行，你家取钱会放哪？一定会放洋银行。现在香港能转的钱已经转完了。但如果香港接下来，王岐山，韩正，听说还有另外一个人去平暴大流血，你觉得香港人会把钱放在中国银行吗？会放在你所谓的南洋银行吗？只要共产党的钱，外汇没了，想再打仗，绝不可能的！
但最近网络上，王岐山成立，坐镇香港平暴小组，然后改法律，然后香港事，我告诉你全是假的，战友们不要去传这个，很多战友在前天就发给我了，我一看就是假的。最近喂料，喂假料，就是对着爆料革命来的，大家传就会吃大亏，我现在知道，我不能告诉你。
我今天要告诉你的事情是：林郑月娥已经在北京和上海，特别是北京，和香港大佬、和美国大的投资集团、各大基金进行了绝对性的勾兑。为在香港进行杀人，戒严，实施紧急安全法做最后的准备；接下来香港将发生的事情是：你的钱你说了不算，不能往外随便转。第二，香港实行交通和国际贸易的所有对外控制。可能是会释放一批已经抓捕的人，但是对香港会定一批策划谋反，咱用老百姓的话说，他们会定个洋名：策划暴力犯罪，涉嫌勾通国外，颠覆香港政府，暴动罪，集团暴动罪，将抓捕香港所有的，你能知道的，你能想到的，在香港抗议的这些头头们。然后要把立法选举，不是自由选举，变成绝对的党选举，或者根本废掉，实行紧急法。
这次把香港的钱彻底控制，把香港所有抗议运动，已经定名，大概八百人左右，全部抓捕，把抓的孩子都放出来定罪，迅速宣判，这个事情将很快发生。
九月一号文贵就说过，我们的战友冒着生命危险，告诉香港同胞，香港要戒严。香港有没有戒严，大家看到，是什么情况戒严，大家都看得很清楚。在过去的这几十天，香港比戒严还恐怖，抓了多少人，死了多少人。接下来在香港将发生的事情，比这个还严酷，比这个还要夸张，这就是文贵今天报平安直播给大家传达的。
王岐山任香港平暴小组，假的，他一直就是，我在六月份说过，八月三十一号他去广东的时候，他就已经是了，但不会公开任命王岐山作为平港小组，绝对不会！还有什么北京成立最高法院，然后怎么样怎么样，都不会，全都是假的。
共产党的温水煮青蛙和各个击破，就是我在七月份爆的时候，将大抓捕。照着一万人抓，把所有的积极上街力量基本上给你打垮。然后在香港社会分化了一大批人，把所有上街抗议的都塑造为恐怖分子和暴动分子。由于香港同胞的高素质，理智和高智慧，没上它们的当。
然后在香港制造一个又一个的放火、烧楼、打人、杀人、砍人这种暴动形象，为它们实施所谓的戒严法、紧急法，准备好它们的故事，但是香港同胞又没上当。
在香港所谓被消失，被跳楼死，所谓在海里被淹死的，到现在无一报案，无一个破案。所有这些人好像家人都不存在一样，从太空来的尸体一样。
所有这些家人和所有被死亡的人都被威胁，还安排了陈彦霖女士的假母亲、假视频、假陈彦霖出来。这是共产党实施戒严，准备彻底征服香港的一系列阴谋的演习。
在国内很多人已经看明白了共产党的丑恶嘴脸，大量的外汇外出，外流。共产党现在在国内想尽一切办法制造一切虚假数据，控制上交所和国内各大银行的电脑。要继续欺骗14亿中的90%的老百姓：我们很有钱，我们不差钱，我们的银行很稳定，香港人是暴徒！香港人是跟14亿人民争饭碗，香港人有个干爹叫英国，又找了个干爹叫美国，它是我们民族的败类。
同时说：香港的钱都是我们的。我们不给香港猪肉，不给香港经济，香港早饿死了。现在来攻击我们14亿人民，正在拉仇恨。
然后把香港所有的重大的金融数据和市场交易，全用电脑控制。这就是共产党所谓的它的区块链，去中心化。去你的中心，维护我唯一的中心。
说到这，我告诉香港朋友，所有的同胞们。共产党的四中全会是对香港一个巨大的礼物。共产党全党要搞区块链，要搞虚拟电子货币帮了香港。从四中全会完以后，我深刻的感受到美国各样的社会的力量。
昨天下午你们都知道发生了什么事情，我就不多说拉。今天下午3点到5点，从华盛顿要来人，我们要开会。就是这次的区块链，和区块链搞货币挑战美元，挑战美国，这是挑战美国的核心地位，这是直接要弄死美国。让美国整个国家团结在一起，明白了共产党对他们的威胁，明白了它们为什么要搞香港，为什么要把台湾，香港和大湾区搞在一起。他们知道香港一旦失去，美国这个国家将完蛋。
从道义上和美国在世界上扮演了70年国际警察的身份上将彻底一去不复返，包括美元将遭受重大挫折。
我从第一天爆料到现在，大家去看我从华盛顿到现在。我就说：共产党有3F方案，有BGY方案；搞弱美国、搞乱美国、搞死美国，叫3F方案。
现在大家从华为、从一带一路、2025、2035、2049方案、中国修宪、5G、量子电脑、中美贸易争端、强迫美国技术转移，知道了，明白了，但还不彻底。香港让他们（哎哟）还敢这么干。新疆（哇塞）敢这么弄，不仅是西藏那样啦，还没整明白呢。
正式宣布美国这是二战以来，遇到的最大挑战。五个国家联合起来，搞60个国家同意它在全世界搞新货币：CCPB。我们在一年前就说过：CCPB（中国共产党货币打印局）出来了，区块链。
所以我深刻的感受到，去年跟我开会的大佬们现在都面色慌张、神情凝重。SWIFT和CHIPS被共产党公开点名，就是要把你给弄死。那里有多少家族，多少人靠它活着啊。
曼哈顿如果没有了美国的SWIFT和CHIPS，我可以告诉你们，看到后面的楼了吗，一多半都将变成鬼楼，华尔街基本上不存在了。他们那些上千亩，上万亩的农场都将变成垃圾场，甚至变成他牧场的权力都没有。
大家看这几个牛X的楼，这都是有名有主的，这都是摩根的、JP摩根的、摩根Chase的，这是华尔街过去JP摩根的老总部，这个现在是川普大楼，这个也都是过去几个大家族的，大家看这个CHIPS在这儿，都将完蛋。所以我告诉他们：共产党已经公开了要搞死你们。香港一旦失去，弄死你，中间连一个挡的都没有了。
所以现在美国经济上遇到了一个最大的威胁。美国的军方他们很清楚，没有了美国的美元，美国的军人们都将回家种土豆，养猪都不可能了，养猪都养不起，卖给谁啊！
我昨天跟一个退伍的军人说：你很牛，你领导了几场重大战争。但我请问你，美元没了，你吃什么，喝什么？他说那我们全完蛋，退休金都没了。
所以区块链让美国更加严肃、认真的、不自私的，让美国所有的几个领域联合在一起，来面对中共的生死威胁。
这个时候对香港有利了，接下来共产党要赶在美国之前，要在美国出台各种法律之前要对香港展开最凶残的行动。这就是我今天说的重点，所以香港同胞你们务必小心。
那么美国现在各种利益权衡，听说各种。参议院都在被游说被公关，价钱越来越高，想尽一切办法不要通过香港保护法和《香港法案》—— 我第一次说《香港法案》—— 就不能让你立案，就不能让你成，然后认为更不能让它到白宫，白宫到了也不让它过。
可以说香港同胞正在跟时光作战。这是为什么共产党在美国采用一切沉默的力量游说，然后又把一些跟他们有着多年来BGY的深刻关系的大佬们和在香港、澳门有巨大利益的大佬们，叫到北京向他们许诺并获得他们的支持。把香港的大佬们叫到北京向他们支持，把在上海有重大投资的叫到一起去底下面做交易，不要去反对他们在香港实施戒严法。
香港真正的挑战和灾难时刻，我在6月份就说是10月份11月份。下一周非常关键，这一周很高、很特别。一系列的好消息会来，一系列的灾难也会到来，但是这个月底太关键了。
在北京，此时此刻的北京就是两个核心：对付香港的所有的勇士和对付美国人。抓几个常委，抓几个老板，那都是待宰的羔羊，一个也跑不了，每天都可以抓。
什么任学锋跳楼，我早就见过这个任学锋，河北人。典型的投机主义，一说话那手就晃…这个…这个…这样…，但一看女孩，嗯…眼睛就大了，一看女孩就大。马上就吹呼自己金融能力，河北国投当年他给出了什么主意赚多少钱。河北的那叫什么金牛什么股份，能源，当年他干了什么事；然后在广州多厉害，广东怎么着怎么着，广州的城市规划，什么这铁那铁，然后搞什么珠江城，很自恋的这么一个人。他的背景谁啊？李长春同志把他搞起来的。那当然了，现在长春同志不行了。听路德爆料，路江爆料他要出事了。是吧？听说中组部的那几个哥们同时也抓了，听说中组部的还有两个人也自杀了。哥们爱跑中组部，爱跑中组部，跟原（中组部部长）贺国强关系非常好，跟贺国强关系很好。这个跑官的能手，号称有一条腿在中组部的就是任学锋，自杀了，是吧，这都小事，不足以谈。还有什么路德先生，路江谈爆了个王健林。哎呀…小事…你也太给他面子了。听着昨天又报了个潘石屹，哎哟，也是小事。
我看路德先生现在有人给他喂料，我估计他们还有大人物要爆，我看。海航、高燕燕、姚庆、潘石屹、王岐山、陈峰、今早上我听一下，路德先生说的非常好。这80亿纳不纳税，纳了税得拿60亿的税。哇塞路德先生太厉害了，路江谈哦。这都是小事。
大事—上天助我们爆料革命成功的，达到灭共的目的的。最关键的是现在共产党内部的金融崩塌，粮食危机，最关键的！
然后整个是社会的大灾难，大动乱；
然后就是香港整个事情的发展；
还有他刚刚宣布的区块链；
这都是上天给我们最好的礼物。
每时每刻都如此的精彩。亲爱的战友们，这阳光太美了，这也照不了啊，你们这要能拍拍这多好啊。所以说亲爱的战友们，当你们看到这些事情发展的时候，胜利就在我们眼前。但是它很遥远，它需要耐力，需要坚定，需要你百分之百的相信。
就像昨天一位美国的前军人一样说了句话「关键你信不信你在做的事情」，最简单的这句话讲得太好了。关键你信不信你自己现在做的事情。
我问他你当年怎么把这几个人干掉的，怎么把这个最关键的战役打赢的？他说事实上我们一开始不占有利地位，俄罗斯当时要介入，周围怎么怎么样。但是这个时候我们坚信这个能赢，因为我们是正义的战争。我坚信我们才去做的，我们选择了一个最危险的方案，结果我们做到了。这真的是我第一次听他讲世界上这么大的战争，干了一个这么疯狂的人背后还有那么多故事。
所以说很多事情的真相是老百姓不知道的。他跟我讲一句话，他希望这次被派到南海去，也有他的用武机会。我也希望这位已经被召回的将军到达南海能发挥他所长。我现在想想将近16、7年前跟他照一张相，从来没拿出来过，昨天我翻出来一看，很有意思，很有意思。这张相现在想起来，这个相有意思。大家未来会看到他是谁，他会出现在香港，他会跟香港人民站在一起！
香港同胞你们记住，爆料革命还有美国一定会跟你们在一起。还是那句话，美国，文贵有绝对的信心不被共产党蓝金黄，不被蓝金黄彻底给颠覆。不需要香港同胞给我一口茶，不需要给一句夸赞。只想告诉大家，你们做的就是上天一定要保护的。
你们是伟大的，我听到最多的就是香港人太伟大了。我时时刻刻我都在幸福的、坚信的与香港同胞一起按照上天指示，来干掉这个人类上最大的威胁：中国共产党！时间到啦，亲爱的战友，咱们拭目以待。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/897/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/897/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是挺冷的啊！今天是纽约十一月三号上午，星期六。然后，马上因为这第五大道都封了，很多道都被封了，今天是纽约一年一度的城市马拉松大会，来自世界上很多高人。
尊敬的战友们好，十一月三号，文贵报平安直播，尊敬的战友们好，文贵报平安直播，我今天要很短的时间，你看我这穿的啥，看着靴子了吗？穿的靴子，大家看明白了吗？大家看一看啊，看看啊。看见了吗，穿的靴子啊，马上要进山，咱把进山这个词用大发了，一进山共产党就害怕，中南海就颤抖啊，这个有意思啊。
亲爱的战友们啊，要进山，要进山，本来我今天想录个视频，但是很多很多的战友给我发了私信啊，用我们的数据链网络啊。
记得文贵一年前爆料，两年前爆料时说的，咱有数据链，Block Chain网络传递信息，这就是当年我在伦敦的时候，刘彦平这个深更半夜被中南坑打了一通电话，祖宗八辈掘一顿，说郭文贵的视频传达四亿次啊，咋轻易不用。战友们，文贵的发视频和传播方式早就数据化了，跟你们说，说白了，要不然也没这个本事敢在这边折腾，就这么简单，就这么简单。
所以说，这个进山，进山啊。我现在有点火，有点火，有点火啊。就所有人，进深山老林，所有人都找我谈中共的数据链，出场费也是开到一百万美元了，我文贵要是现在讲这个数据链，我也能赚个几千万美元，现在几个大机构啊，郭文贵名字都高高在列，请郭文贵讲这个Block Chain，共产党的政治战略，数据链，区块链到底意味着什么呢？一百万美元啊，一百万美元啊，但是我郭文贵从来是不收费的。我说，第一不愿意去，第二，我不收费。特别是我们有几个大基金，美国的大基金，哇塞，最近王岐山的哥们儿也要请我去讲，因为他们觉得咋讲的这玩意儿，靠谱，我过去在秘密的几个会当中，就讲到了区块链！
昨天早上，我跟咱们的班农先生进行了紧急联系，他是在区块链领域是绝对懂的，班农是很厉害的。
就是我曾经在一年前被郭宝胜这个孙子，这帮王八蛋，夏业良说我跟黑客认识，我跟黑客根本不会好，黑客要帮助灭共，当然跟咱联系搞区块链，诶，Miles你在两年前就谈共产党要用区块链打美国，搞掉美国的美元。你说对了，太厉害了！
但是我告诉你的是，在一个月以前，美国国防部没有所谓的货币战、超限战，把区块链列为第一威胁，（之前）第一威胁当然是现在南海啦，还有现在台湾啦，还有海外驻步兵啦，直到这几天共产党区块链宣布完，这几天才赶快筹划，情报委员会，要把共产党的区块链列为美国的第一大威胁之一。战友们，你说这共产党有多可爱啊，送了这么大的礼物，所以说，亲爱的战友们，你想不赢都不行，你想不赢都不行啊。
外面很冷，喝着咖啡跟战友们聊着天，这个感觉是相当的好啊。
现在咱们爆料革命引起了美国和西方的重视程度，大家可想而知，我真不知道老江和路德先生两人爆了啥料，国内的战友都给我发：郭叔，是你爆的料吧，路德和路江谈竟然能爆出这么猛的料，中国这个鸡涨价了。之前路江老讲猪涨价，没讲鸡涨价，只有你知道这个核心秘密啊。我都快笑喷了快，战友们，亲爱的国内战友们，这个鸡涨价路德，路江谈、路安谈不是没谈过，是因为人家没来得及谈，这算是猛料吗。
我认为昨天战友发完以后，我在洗手间里边，大家知道，我是蹲在马桶上，这手拿着刮胡刀，这手拿着手机，因为我上视频前要刮胡子。然后刚刚听了昨天晚上九点多路德先生的路江谈，加快1.75倍，赶快快听，结果把我给震一大跳，原来战友们这么重视所谓老江和路德先生，鸡涨价的事这么大，而且竟然是说出了中国领土耕地面积，印度耕地面积，2.6亿吨粮食，和美国6亿吨粮食，美国的耕地面积和中共的耕地面积的统计数字，哇塞，这个路江谈怎么了这是，突然间变了样，我觉得厉害！
啥叫爆料，有数据、有时间、有地点、有人物，是吧，有真实，咱讲的是事实，不是瞎说。不像海外的欺民贼，什么网络大咖，天天往这一坐，讲着同一个故事，拿个破嘴在这瞎讲，你见过啥啊？有数据吗？有事实吗？动不动讲几千年历史，你大爷的，谁爱听历史啊，你这一辈子能读完一代的历史吗？讲不完，别讲这事。我觉得路江谈讲得好，引起重大震撼。
还有一个我昨天看到群里边：路德先生竟然爆王健林的料。哎呀，你爆他干什么嘛，他算啥嘛，还有那几个常委你爆他们干嘛，都抓了又有啥用。他拿自己当颗葱，他跟我爆料啥关系啊，他算老几啊，论钱他连吴晓辉5% 都没有，他都是贷款。论钱他连马云的1% 都没有，比能力他差远了，他算老几啊。你爆他干什么嘛，路江谈。你们俩把他给捧起来了，国内现在全谈王健林，王思聪。他们不配路江谈、路安谈，你们太拿他当回事了。结果国内有战友说：哎呀，王健林出事了。
战友们，你们有些人太low，你还拿王健林当回事呢，他算老几啊，他配我们爆料革命谈嘛！有些国内不要脸的还说：有些人，我就不说他们名字啦，意思就是说我郭文贵。去你大爷的吧，你配提我郭文贵名字嘛，你算老几，在国内我都不搭理你，吃屎都轮不着你。
共产党在国内培养了一批欺民贼还有所谓的大咖大头症。
当年王思聪我记得很清楚，骂人家俏江南开餐厅的。说人家两口子娶了台湾媳妇，就你那两蹦子，得瑟啥！你有多少钱啊，骂人家这个。现在遭报应了吧！
就拿自己当回事，那马云、马化腾比你有钱吧。人家是真有钱，咋啦。啥都不是，现在搞拳击了，就差养鸡了。
路江还觉得爆了王健林多大事情似的。你们不要看不起自己，我们爆他那还是给他脸，给他面子。还说王健林还出来澄清，你澄清个屁啊，你有啥澄清的啊，我们在乎你死活嘛，不在乎你。战友们别拿这当事，他算老几啊。
头两天我跟路德先生、Sara、庄烈宏先生、老江还有班农先生吃饭。国内有人给我发信息说：郭先生，你围红兜兜像老年痴呆症。
亲爱的战友们，他们连猪肉都吃不起了，人家羡慕妒忌也就算了。你觉得郭文贵在二十多岁创造了中国最高级的五星级饭店，创建了中国唯一的七星级饭店，爱马仕店是郭文贵第一个帮开的。我是世界上十大品牌二十八年来最大的买家。你配跟我谈穿衣服？要脸嘛？看看韩国怎么吃饭的，戴兜兜。看看日本真正的文明是怎么吃的。日本和韩国真正的贵族，包括天皇都是随身携带一个兜兜，为什么？这个衣服是不能碰的，这个衣服八千多美金，你只要弄上咖啡，油渍能洗得下去吗？洗下去，颜色不就完了吗？
我那天穿着白领带，白衬衣丝的，只要沾上一点油就完蛋了。为了见Sara、老江、路德隆重出场。你说我穿着那衣服，还吃着油渍渍的菜、牛肉，不围怎么可能。这帮畜牲，连这都不懂。
你想想郭文贵健身穿紧身裤，他们说我穿袜子。但是他们从来不健身，你说这帮孙子。我们吃着十万美元的大餐，馋的他们流口水，他们别说吃猪腿了，连个猪腚都吃不着，然后说我们吃相不好，太搞笑了。
战友们，你们给我的留言不能一一回复了，我真的回不完，太多事了，又要上山进山了。见几个人，开几个会，我没法回复就在这跟你们说吧。
路江谈爆王健林是给他脸了，他算老几。比钱，比本事，比道德，中国一批企业家呢，轮不到他得瑟。他现在不是共产党的白手套了，那已经是烂手套了。得瑟啥啊，他有什么未来啊。他有什么地方可以尊敬的？我纳闷了，你们拿他当回事。他的钱那是人民的钱，贷得人民的款。就像我们老家说的：在水里的蟹子，叮在尸体上的蟹子而已，你们拿他当回事。他跟马云，马化腾不是一个级别的呢。比那些污脸大会的人low远了。
房地产商基本上哪个国家都是不招人待见的，没几个好东西，很low很low的。
在纽约房地产商要参加高雅的，艺术的大会，人家是不让你去的。一个是律师，这是专业骗子，甭来；另一个就是房地产商，都是很低的人。干嘛拿他当回事啊。
路江闲着没事干，爆他干嘛啊。你爆这个鸡的事情，我到觉得特别好。路江谈鸡的事太好了。鸡只要一涨价，国内经济就出问题了。金融危机，粮食危机，然后银行挤兑。
大家记得辛亥年代，当时大清王朝派人到南部去招兵买马，想把袁世凯弄来。在上火车的时候，有记者在现场说了句：要到南边，找到谁谁，招兵买马。南下大将军就说了一句话：你准备好银子呗。这银子一说出口结果是什么？被记者传出去说：大清朝没钱了。
实际上大清朝还有几百万两银子呢。当时第一个挤兑的是个皇亲贵族叫什么齐，几百万两银子挤兑，马上把钱存到了汇丰银行。他这一挤兑，大清朝的皇亲国戚们都去挤兑，然后是老百姓去挤兑，所有的中资银行全部关门 —— 这就是辛亥革命的核心中的核心。
今天往回看，那就太可笑了，今天的这个时刻就是那个时刻，就是一句话就能把共产党整个金融完全毁掉，就是信息。
战友们，好日子该来了。
地产商算个鸟啊，你们搭理他干嘛啊，你们老是把他骗的钱当成有钱。他有钱是怎么来的，是不是他挣来的。第二他有没有这个能力挣钱，如果他没有，那他就是骗来的，你们还羡慕他干嘛。
亲爱的战友们，咱们就不多说了，今天咱们的直播就到此为止，我要进山啦！！！
一切都是刚刚开始，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞祈福????
刚刚一个小时前在香港太古商城发生的，有人拿刀砍。共产党开始了，在香港有大动作了，戒严一定会来的，记住了香港同胞，多保重！
等我从山上看看能不能被允许给你们录点像，给你们发出来。
好吧，战友们，一切都是刚刚开始！
香港的事我先不跟你们说啊，有大事。今天上山除了区块链就是香港的事，就是大事。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/834/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/834/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，今天是9月22号，纽约时间星期天。文贵报平安直播，又在这瞎聊，乱聊乱聊，今天又是乱聊。今天时间会很长啊，大家做好准备，该睡觉的去睡觉，不要影响明天的上班。
这两天发生的事实在是太多了。亲爱的战友们，大家可能看到了，这两天在香港发生了什么样的惊天的事件？在这之前，我在多个节目中跟香港同胞说，香港将尸横遍野，血流成河。大家现在回去看，我当时从6月9号到现在所有说的这些事情，大家觉得是耸人听闻呢？还是胡蒙啊？
谁都不愿意看到这一幕。现在是海里面飘着人，树上挂着人，车底下拖着人，楼上往下跳着人，垃圾堆里放着尸体……而且更夸张的事情，一二十岁的孩子从楼上跳下来，没有任何所谓的肢体断裂，全身都是骨折。有点常识的都能知道，那是从楼上跳下来的吗？你们见过一个18岁的孩子，在一个不超过5年树龄的树上把自己吊死的吗？大家也能看到，就在此时此刻，香港人民不管以什么方式，只要你走上街去，你都可能被定为 「暴动份子」 ，你都可能被抓捕。而且抓捕的理由很简单，就是因为你上大街了。
所以说亲爱的战友们，此时此刻的香港，她还是香港吗？就像我们当初说的，她已经是「臭港」了。共产党最成功的，用了100多天的时间，就把一个100多年的享誉世界的香港，变成了「臭港」。这个速度之快，远远超过当年共产党宣传的，文化大革命前期「赶英超美」的大跃进速度了。
前天晚上，我和香港的几个孩子们聊天。他们说郭叔，我们现在回去看你过去的视频，我们现在看觉得毛骨悚然，不可思议。为什么？因为大家说，过去我们看的时候我们信，但是觉得不可能发生，或者说是不是说话的方式夸张了。而且香港有的孩子的家人，刚刚从大陆回来。在哪里投资呢？在贵州投资，投资的港资企业，当年都是市长的座上宾。现在怎么样？派去了财务代表。干什么？你每一分钱都要经过这个人。她说这个财务代表是谁呢？大家都知道，是当地的一个判劳改犯的、司法局（领导）的情人。第一天上班就开始说，现在先让你们学学习近平的APP，然后再听听王岐山的内部讲话，然后跟他们讲了20个什么「不准」。全傻眼了，港资企业。
这位港资企业的老板娘曾经说过，说这个女人有多坏，每次从香港回来，都给她带香港的牛奶，带香港的化妆品。夸张的是，连女人用的月经纸都是指定牌子让她从香港带。结果是什么啊？现在是代表国家，来作为国家财务监督人，被派来企业做代表，监督财务来了，你说这企业还能好吗？香港这位孩子说，郭叔啊，你说的大陆回到了文化大革命、吃草，我们过去压根不信，现在完全信了。
现在你说大陆到了什么程度？！香港到了什么程度？！
在北京市长安街上要大阅兵，70年大阅兵，寸草不生啊。甭说天然气罐了，就点盒饭去家里都不行，每家的抽屉都要打开搜一遍。在长安街上住的我的朋友说，文贵啊，我们今天惨大了，开车回家，每个车要检查一个半小时。现在他们都习惯了，车上带两条烟，查车的都老熟人了，烟拿走吧，能让搜的时间快点。更夸张的是，你这个女同志大夏天的穿个裙子。过去是女的摸一摸，现在都是男的摸。不是说左右摸，是前后摸，上下摸，这不是说小品啊。这朋友说，我每天回去，跟你嫂子回家，你说这帮王八蛋就这也得摸，他也不管你是谁。我这哥们也是部级干部啊。他说我从万寿路一往家开车，赶上这点我就老火。那车前面挂个「特通」 ，没用啊，全查。家里边抽屉都查个遍，说他们家的洗衣机，停止使用洗衣机。他们家买个大洗衣机，说洗衣机不让用了。
所以，你说现在全民皆兵，长安街上已经是到了寸草不生，每个人都成了过街的老鼠。现在吃草的问题，大家就更别提了。吃草？吃什么草啊？战友们，中国要是吃草的话，你们告诉我吃什么草啊？
木兰这，假消息不断，还有人给她发信息，听说七哥被抓了，哈哈，木兰尽整一些荒唐的消息。
我这新的iPhone11，忘了跟大家显摆显摆，非常烂，很烂。我觉得很奇怪，弄这仨镜头这是干嘛啊？我现在用着，照相效果还好吧，用不着吧。
战友们，你们可千万记住啊，今天时间可早了，咱没几个小时玩不了，今天乱聊。因为今天有战友说了，郭先生你今天必须跟我们聊够时间，我说中。
（与战友互动中）
——苹果没招了，只能多弄几个镜头。
没错，这都是啥啊。这是什么磨砂绿，还有个磨砂灰，特别版，送了10几个过来，你说干嘛啊给我那么多，不都是MADE IN CHINA嘛，不都郑州产的嘛，全都郑州产的对吧。
我们木兰大早上起来给我发信息，七哥，有人说你被抓了。我们木兰认识的人，绝大多数都是好战友，但是她竟能找到些全世界最奇怪的人。
没记住我说的牌子？DOLCE &amp;amp; GABBANA（杜嘉班纳），DOLCE &amp;amp; GABBANA就是去年在中国认错的那个，又欺负了中国的「瓷心」了。我不喜欢，DOLCE &amp;amp; GABBANA它那个料子真好，特别给我做的料子，拍我马屁拍了20年了，每年给它点意思，做个两三套。但是它做的东西，较「不鸟你」差远了，差太远了。DOLCE &amp;amp; GABBAN有一个叫VIP部，就做一些特别特别的料子，超级夸张，大概5万镑一套衣服，当时8万美元。料子特别好，但是服务极差，反正我认为欧洲出骗子最多的就是意大利人，反正得小心，很多服装骗子。DOLCE &amp;amp; GABBAN做了几套衣服，都穿得一般，但是很舒服。这是我的设计，大家可能没看明白，大家看后面这个蓝，很舒服，丝的。
&amp;ndash;马云什么时候死？哈哈，那你得问王岐山啊。
我接着给大家说啊。头两天，大家都知道白邦瑞去北京了。Pillsbury，Pillsbury我跟Pillsbury我俩当面聊过很多。我第一次跟大家说。他不了解中国，说实在话，他真不了解中国。我们俩当面聊。聊中国得事儿，他太不了解中国了。他认识最高级的人，最高级的朋友，叫什么？当时把我吓一大跳。叫做「中国对外战略交流中心」。我太认识那帮人了，在天安门南大街。我说你认识他们呀，他说这是我最高的朋友，最高的组织。我说他连个屁都不是。我说在北京那他连个屁都不算。轮得找他了吗！「战交中心」，然后他认识那几个人，我一听，我就傻了。
那几个都啥人呀？北京军区出来几个都是瞎蒙的。原来「国家战略协会」，那是军队的老同志下来的。战略协会一般都是炒出去的人，在江湖上混的。都这帮人。一说那几个人的名字我就懒得说了。哎呦，我说，他在北京大街上他给我们擦车都轮不着他。这咋还成了中美关键任务了呢？您这《百年马拉松》就这么写出来的呀。他不懂中国，完全不懂。
包括他对中国头一段时间的评论，什么50%的税啊，100%的税啊，会告诉大家，绝对他不懂中国。他是笑话。
（看手机信息）美国的朋友，在问，Miles 你在直播呢。当然啦，就在直播啦。
所以听说白邦瑞先生到了北京，傻眼了。没什么官员见他。估计都是副处级，连处级都没有。然后都是什么「外交协会」，外交部的外交协会是干啥的呢？外交协会就是专门接待退休的海外的国家领导人，也就是海外老干部，也就是搞蓝金黄的。绝大多数人都是我们山东老乡啊。我基本都认识。
因为外国领导人，到北京去，到盘古去，都得跟我们下边人联系。提前得先看看场子。警卫得到这儿问问。吃饭的都是谁。就是走走形式，实际上都是拉关系。连我们的小女孩儿，小男孩儿，他都在那儿拉关系。没有什么东西。使劲在海外拉关系，做生意。成天说，告诉你们郭老板，这国领导人跟我好，那国领导人跟我好。然后来了后吃饭打个折。就这帮人。
那帮人呢，还分好几级。最低级的就是中央领导某个办公室发了个信息打了个招呼，说这个人来接待一下，礼遇一下。礼遇的级别是多少级别呀，分100多个级，110多个级别。
我记得特别有意思。有一次巴基斯坦的谢里夫退休了，那是中国的好哥们儿呀，在我们那儿跟我们吹牛，唉，我们要如何如何，要住在盘古，一级警卫。我笑笑我说，是吗。我拿起电话给警卫局长打电话。当时警卫局长叫刘-彦-平！大家都认知刘彦平啊。我说巴基斯坦前总理谢里夫来了，说一级警卫住盘古。丫挺的，什么一级呀，就是最高领导人待遇。两大一小化，哪有这事儿呀。什么叫两大一小化呀？前边一奔驰，中间一奔驰，后边跟一个警车。叫「两大一小化」。就三台车，叫两大一小化。
完后我说听到了吗，这就是给你们的待遇。这就是你在台上说的，两国兄弟感情友好的待遇。战略协会这帮人就这也得蹭他点儿钱。这种游戏我见太多了啊。
千万别忘了文贵是七星级酒店得创始人，所有外国领导人什么政要到我们那去，天天门口都是警车。法国的前几位总理到我们盘古去，要求吃这个吃那个，他要求十个我们连仨也不答应他。谁答应他呀，拍他什么马屁呀，是不是呀。我当时创业的时候就说过，最好来的都不是官员，不服务官员。也不再欢迎什么名人。我真的针对的就是私人企业家。还有一些我们成功的农民兄弟。在北京闯京城的成功兄弟。
结果是白邦瑞去了，谁安排他？就是那帮人接待他。根本没人理，去了连车都没有，完全没有。恼羞成怒，然后就50，100的事，是吧。只是给了他个签证，原来把他的签证拿掉了。结果咱们很多人当成多大事，影响中美关系。
亲爱的兄弟姐妹们，记住今天啊，我先说一个重点。大家准备好了吗，把手捂在心脏那儿，我再说一个重点啊。我看看你们把心脏捂好了吗。你们准备好了吗。你们跟着那些报纸，所有人都跟着媒体转，我们爆料革命永远记住不要跟着别的媒体转，都是胡扯八道的。你见过明镜说过一句真话吗，机器人的说法呀，什么他的预测呀，还有那什么海外网站博讯呀，韦石这个畜生呀，熊宪民这个畜生你们见过他说过真话吗？
你们都准备好了吗，我告诉你们一个今天重要的事儿啊。从这个星期四的下午开始起，你们等着下星期你们做好准备，美国会有你想象不到的雷霆之决定。大家记住我今天说这话，我再重复一遍。从上星期四开始星期四下午两点钟以后，发生的事情，现在每时每刻都在酝酿中。就在这一周，你会看到美国雷霆之势的决定。我先说这一条，你们等着看吧。
这个说完了，再来点儿轻松的。轻松的说啥，说国家安全战略顾问，战略委员会，现在是Robert，和Pottinger博明，我看路德先生解释了三期了，路江谈，路安谈都谈了，咱们战友们也都发了各种推。但是，战友们，你们不了解这两个人。核心的两个问题你们全都没说出来。所以大家不能老看危机，你们不能老看那Google一下子，查一查，那谁不会Google呀，谁不会查呀。要动点儿脑子，要研究研究。研究下美国的机制，和美国的体制。
我告诉大家的事情，Pottinger博明这个中国通，当年驻北京的记者，被公安殴打，写了多个报道，全被封杀，更重要的事情，他中国的朋友也被牵连，多年不让出境，而且也被威胁，等等等，这些都不是重要的。最重要的一件核心事情，博明是国务院里边亚洲事务的主管，当年孙立军和刘彦平到美国来，他要把文贵遣返，他必须经过两个人。一个是亚洲事务的叫Susan Thornton，大家知道已经被炒掉了，那个女的。第二个就是Pottinger。
那么从他当时从川普竞选，加入到当时的川普竞选团队到国务院，他是最稳定的一个高层的国务院管理人员，也是对亚洲的可以说是中国通，在他手里经历多少事情呢？最核心的是台湾几个立法，美国的国防法案2018，以及对台法案。
彭斯演讲的所有攥稿90%是他写的，当然了最后一分钟说「我们不承认这个一台一中，承认是一中一台，两个中国」，这句话他又拿掉了，最后一分钟就他拿掉的，这个事太大了。
彭斯副总统演讲全是他安排的。
而且刘彦平被抓，当时在机场一定要弄他（刘彦平）就是他当时协调的。孙力军来找他当时要公关就是公他没拿下；包括司法部的官员腐败Heiger Bass，被提出来说这个人是有问题的就是他；对法轮功重新认定，认为法轮功不是邪教，应该能进入白宫关键人物是他；新疆的多个法案，我从没有说，我可以告诉大家，新疆法案、新疆人民受迫害的最大的呼吁者、最大的功臣绝对不是努比奥，是我们的朋友，是Matthew Pottinger。
他对新疆人，几个月前我告诉英迪，新疆会有好事情，我说新疆会有一系列法案通过，选新疆人进白宫，选新疆籍的人，和选了解新疆的官员，和把新疆的信息说出来关键是Pottinger，所以说台湾、新疆，可以说这些发生的好事的最大功劳人就是Pottinger。
第二、西藏和香港，过去这段时间，西藏所有的事情，大家现在看西藏的事比较慢，因为西藏人民太不团结了，内斗，没有斗志了，西藏很多好事情发生，都是Pottinger做的，马上都会发生，然后再说到香港，香港从第一天开始到现在，我可以告诉大家，Pottinger所做的所有的决定，所有的斗智斗勇，以一个美国官员维护美国的国家精神，民族、自由、法治、平等第一人，我说第一人，不是说他比川普总统厉害，他比班农厉害，不是的，是他在美国官员内，他做的是最好的，这可以说是灭共里面最核心的一个战友！
他站在前面，两手把住大门，第一道门就是共产党攻进来的，他永远在那里站着，遍体鳞伤，他绝对不是私仇，他被关，被打，不是那么简单的事！背景很复杂，博明这几年是上天送给我们中国人，香港人，西藏人，新疆人，台湾人最大的礼物！悲哀的事情，是一些所谓的民运人物，悲哀的事情，是一些所谓的包括香港、台湾、新疆在华盛顿招摇撞骗，博明从来不见任何人，不会喝你一杯水！就这么一个清廉的人！每天都是健身工作，一心灭共，但是被很多人利用，这个人很实在，这种人有点傻大厚那种感觉，被很多人给利用了，骗钱，我就不说谁了，什么这牧师、那牧师的，逮着他没少利用还骗了钱，但是这个人是国务院系统里面和美国白宫里面行政部门最了解中国，最了解台湾，最了解新疆的，
所以说，共产党每次来谈判的时候，玩的招，大家你们真的不知道，白宫和美国国会对共产党的了解，几乎是白痴，啥都不知道，他连级别都搞不清楚，谁重要都搞不清楚，你现在可以问川普总统，你问中国的副总理重要还是常委重要，他真的搞不太清楚，但是潘先生扮演了一个，绝对的是知共派，说这般孙子来干嘛了？这个人来干啥？那个人来干啥？Pottinger说的上来，说的还准，说的还算，你就怕白邦瑞这种人说的，说的不准那不就完蛋了吗。瞎忽悠，百年马拉松，最牛的中国什么，中国对外什么友谊交流协会，什么玩意吗？战略友谊交流会，战交会，你马交会多了去了，中国有多少，长安街上2万多家这会那会的，你会的起吗？都是一般骗子，所以说，大家应该看到事情的本质，白邦瑞的事情的观点，根本不值得评价。不要去评价，根本不值得评价，他在中美关系上根本不会有任何影响力，但是Pottinger举足轻重，
然后我再说说Robert，大家可能没了解Robert这是个什么关系，此人有律师事务所，Robert这个人，作为一个摩门教，他能被选到这个职务上，这是一个历史性的先河，这在宗教界的意义，可以说是摩门教一次重大胜利，但是，更重要的是，大家要看到他的家庭，还有他的本质，Robert是在洛杉矶，是在美国的司法界，特别是在军工领域，他是有，我不能说是利益，巨大的影响力，他是一个真正的知共派，不仅仅是中共，他对所有的共产主义，这个人是骨子里面的反，他交的很多朋友都是古巴来的，他身边也有很多古巴人，卢比奥参议员是骨子里面恨共产党是因为古巴，他骨子里面从小到大，接触的人当中，他是骨子里面恨，大家好好注意看他的演讲，他很早就提出过，共产主义是人类的威胁，他很早就说过，中共是美国的威胁，很了不起，当时很早，就把中共和中国分开了，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/799/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/799/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，大家看到现在川普总统发的信息，我相信大家都看到了吧：习近平还有美联储是美国的敌人。最近都看路江谈了，都不看文贵了，现在有路江我省大心了，我就不管了，有他们俩在那儿喊我就干别的事去了，我就希望有一天我能退隐江湖越快越好，由路江这样的人开始传达信息就中了。大家看到川普总统发推了，还有过去24小时发生的事情。今天没有三个人，那天是同声翻译加上班农先生，所以每次班农先生要参与直播，他都四次以上要求我我才答应的，我就不愿意让他参加直播，他要在外地联播最起码几十次被我们给拒绝掉了，太麻烦，就我一个人在这儿讲挺好。
大家看一看，你看看（川普推文）：“所有从中国（或其它任何地方）交付的芬太尼，芬太尼每年能杀死10万美国人，已经杀死的啊。习主席说会停止，但事实并非如此。由于过去两年半的增长我们经济规模远大于中国……。”这老人家说得有点车轱辘话，“所有的到美国来的芬
太尼能把美国的所有男人杀死三回，女人杀死两回到五回，”这不是开玩笑的。芬太尼是共产党……，在两年前我和比尔盖茨先生在华生顿直播的新闻发布会上说，共产党的BGY计划和3F计划是一个国家集权要搞弱美国、搞乱美国、搞死美国的计划，现在美国人还天天在念叨哪，你都死了多少人了，现在才明白，美国人反应得太慢了。现在大家知道那是恐怖主义组织叫共产党，它不代表中国人民。
所以说战友们，大家看芬太尼这个的事情，我想跟大家报告一下，我最近和美国的很多的机构人员接触的时候，他们在问我：你怎么看待芬太尼的事情？还有你这些报告当中你最后跟我们简单的陈述一下。我说实在话过去的两年我陈述的够多了，当他们再让我陈述的时候我心里很不耐烦，我非常不耐烦，我就用最简单的话告诉他们，我说非常简单，就咱俩现在坐在对面，我打不过你，你拳头硬你钱多，全世界都相信你，我怎么弄死你，我想办法我得给你下点毒，我下毒怎么下？我首先得让你打开你家的大门，打开大门怎么办？你跟我签WTO贸易协议，然后我要跟你喊着中美人民友好，咱哥俩好哥俩好，然后你家打开门，咱俩签协议了我跟你友好做生意，然后把你们家里边看门的保安、把你家管你们验毒的人全都给你被贿赂了，然后长驱直入进你家了，药死你的孙子、重孙子、孩子包括你正在怀孕的孕妇，不叫你家都死，先慢慢死，死上两三个。美国人：别说了别说了，这太吓人了。
我说你几个孩子啊？他说我们家七个孩子，七个孩子是前妻留下仨，二妻带来四个。美国特别喜欢搭伙我觉得，我们身边人一问离过婚，一半以上离过婚，一问这个孩子都是前妻带来的或前夫带来的，人家这个文化很包容。七个孩子，我说你们这是合伙制，合伙制也得被共产党给灭了。咱俩我现在打不过你，我也弄不过你，我也没你有钱，我给你家下毒，这叫芬太尼。我说芬太尼怎么来的？芬太尼是美国MIT试验室出来的，我去过几次那个试验室，这个教授回去了，是山东的，山东辽城人俺老乡，回去以后这小子就给当时的所谓的国安写报
告，说芬太尼将是弱化美国和给中国赚来大钱的一个国家战略计划，而且芬太尼能延伸出一千多种毒品。这个人就是我们老家的莘县老乡，
这个人就我们的老家的莘县老乡，此人姓曹，当时我去美国住北京大使馆，我让人提供这人的绿卡，我提供这个人在MIT上学的信息和实验室的信息，他的家人老婆就在美国，在哪里呢？在圣地亚哥，然后美国大使馆还约谈了他，最后这个人没支持住，这个人就到了南京，跟另外一个人姓曹的，就开始合作，生产酚酞尼。
这个工厂的背景是么？大家要记住，过去是研究生化武器的南京，酚酞尼成本几乎可以忽略不记，到美国来几乎是赚大钱，美国人只有川普总统天天扯着嗓子喊，酚酞尼杀了我美国7万人、杀了我美国10万人，头两天美国移民局出来了，缉毒所出来说：“美国海关查出的酚酞尼能把美国男人杀死三回，能把女人杀死两回到五回，但每年拿回多少钱你们知道吗？美国？
现在美国一说偷我的知识产权，到底值三千亿，五千亿，不知道，没法算！贸易顺差搞走我五千亿，这可以算，货币贬值多少钱？你没法算！印了美钞多少钱，你没法算！葫芦岛印的美钞，哪一年？都把美国吓死了！在东南亚、在东欧、在非洲大量的美元现钞交易，根本不走你美国的帐，美国人真的搞不懂，所以这位美国朋友，我说：“你要代表美国，你能不能不要再问我这种无知的问题了，问了我两年了！”
就像那些欺民贼一样，欺民贼所有人都反川普，所有人都恨川普，川普选举输了，所有人都不支持川普，到现在拿着美国护照的欺民贼、民运都在反川普，多简单的事，他为啥反川普啊？我说你们就不去查去吗？卖酚酞尼为啥啊？在中国生产酚酞尼，抓住就直接枪毙了，没有宣判的。
中国有多少人喝酚酞尼啊？人家周永康、薄熙来喝啥？人家吃山上的麻黄碱，纯天然的麻黄碱提炼的，喝上纯天然的麻黄碱，人家周永康只要拉上窗帘 纯天然的，叫什么丸做出来的，据说连续性生活能达到三到四天，但是如果你拉开窗帘一见光瞬间没有，而且血还验不出来，人家玩那个，怎么不卖给你美国人啊？都给你弄科学的，是你 MIT办公室，自己让中共的特务到这研究的。而且在十几年前就给你们说过。结果美国人就不在乎，官僚啊！现在成了巨大的规模性的，一个毒武器来毁灭美国，这不是核武器，这叫毒武器。现在麻黄碱第二个销售地是什么？中东、伊朗、伊维义、萨特、科威特，就是把那些皇亲贵族，全都变成傻子，然后油都别发钱了！签合同的时候最好是40美金一桶也好、60美金一桶也好，直接少个0.4美金一桶，这不是开玩笑，共产党就这么想的就这么干的，到了非洲就更不用提了。
那非洲，那麻黄碱是礼物，一端一盒一盒的，还有金包版，什么五星版、七星版，大家没有看过麻黄碱被包装后的毒品叫伟哥、什么壮阳药、女性壮阴药、什么这个脑欢死啊、心欢死啊、脑天堂啊，在非洲大势流行，是礼物送出去，金包装，上面印着国旗、国徽、还有八一版、国安版、公安版，所以说习主席当时给川普说：“能停！这事能停”。不干了，不卖了，停了吗？不能停，你开玩笑，他想杀了你，他怎么能停啊？然后，咱就酚酞尼说完了！对你的身体进行毁灭性的打击，不仅仅是核武器，芬太尼！
第二条，经济，经济！你给我加税是吧？我没有别的，我把我货币贬值，我给我美国朋友说很简单，我上你们家去，我要买你一台汽车，多少钱？10万美元，太贵了！美国说：“你买不买？加1万美元，11万美元，”咱们这共产党说：“哎，还是太贵了！”“我加25。”川普总统说12万5，结果中共说：“你加是吧？”一扭头，下边按了个开关，把我的钱，过去10万的价值直接印成20万美元，你还得赔我7万5，叫货币贬值，老子给你的钱是纸，12万5都不给你了！川普总统不高兴了，你货币操纵！川普总统说了，你看，我本来给你说好的10万美元，按美元结价，你的钱是6块8（汇率），现在我一涨到12万5美
元一个车，一个凯迪拉克，你吧唧把你钱变了，变成了可能是现在是7.14、7.13了，还喊着：“我们不靠操纵货币，”结果背后就印钞票，川普就火了，货币操纵，你印假钞票，你给我的假钱嘛！好马上宣布，刚刚宣布了中国，管你买的东西加关税，5%到10%，什么概念？你到我这来了，你拿假钱我就不会跟你这么做！然后美国还有一个美联储，美联储还老加息，一加息是什么？就美国生产车的人，借不了钱生产车的，你生产不了车了，你的原来的10万美元的凯迪拉克可能是9万美元，你赚1万美元，现在可能是12万美元成本了！因为利息高了！这种情况下，没折了！中共在给你加税，你不赔钱吗？美国不就完了吗？所以川普总统公布了，说什么：“这会使美国失去几百万的工作机会”。
你们到美国的中部，我给你们举个例子啊，就美国的很多中部的地方，就一个镇，它要安那个卫星电视，15000美元安那个卫星电视，整个镇子都可以看，大家都不兑这个钱，都现在那个镇子都没有卫星电视，90%的家里都是没有空调的，我告诉你他用不起空调，大多数都是宗教徒，天天在这会晚上念经，7、8点左右就睡觉，很多人都有病，美国可不是你们想象的那么富裕，那也有穷的。
那个地方，大家要看到的事情，失去了绝大工作机会的人躲在深山里面，这些工作都是被共产党给夺走了。不但如此，美国失去了每年几千亿的贸易逆差。人家研究的精英硅谷圣地亚哥的精英们，搞的那些所有的技术产品，本来你中共的所有任何一个产品，像华为5G研发费可能5年到10年你都拿不回来，这是为什么现在美国通讯商不愿意做5G，因为他拿不回来成本，但是人家是0成本几乎拿走了，或者极低的成本，结果是什么？那就是川普总统抱怨了，汇率你操纵、产品知识产权是我的你不给我，你偷我的，然后你还要卖给我毒品，还要毒死我，哎！不算数，这时川普总统说了，这是少数人干的，习主席承诺了：毒品不卖了、货币不贬值、我也不偷你的知识产权了，好好！
第四个，网络，现在大家都知道，所以说来了，现在是网络时代啊，网络时代涉及的安全和隐私啊，像咱们家密码大门一样，你不能老上我家，老是打开我家密码偷我家东西呀。看我们两口子在床上睡觉，我们两口子夫妻生活，你老看不行呀。你还拿去威胁，你还搞蓝金黄。唉，放心放心，不再黑客了。孙立军同志已经跟你去谈了嘛，不再黑了，黑什么黑呀，算了算了。保证不再黑客，结果郭文贵的代理律师，咣叽。John庄找找我们原来的那个代理律师，取消我代理做政庇的那个，有没有。你继续放川普总统的推文，John庄。你别老看我，我太帅了，影响屏幕。
好，结果是郭文贵的Lady May失去控制。郭文贵的律师事务所500台电脑全部被黑客，然后告诉你，我就是代表共产党的。你马上宣布不代表郭文贵做政庇，我把电脑还给你。这些人电脑连打开都打不开。
这家律师事务所还代理了美国国家国防部和国家机构，有5000多个长久的客户，信息全部拿走。距白宫1000米的地方，和川普总统酒店相隔50米，疯狂吧。我的大楼在上星期，我那个楼里边整个通信全部被骇客，骇瘫到现在不能回来。黑客你偷我的，继续偷，你骗我。中国一个军人把美国价值几百亿美元的F35，大运输机150，F6战斗机统统偷走，判了6个月，荒唐啊，美国人太好偷，太好骗了。
这不算数，放心，以后不再偷了，那是过去的事儿。最近说什么，咱们有1000条理由只能搞好关系，不能搞坏关系。咱们要开始建立中美战略对话，马安拉哥会面。马安拉哥见面了吧，中美对话了吧。对着对着话，中方军事代表房峰辉负责中美军事对话。房峰辉要谈南海军事化，过去曾经给奥巴马总统承诺过的，不搞军事设施，现在那么多军事设施，美国人很担心。
美国人说你得搬走，你不搬走我给你搬。没事没事咱好商量，房峰辉代表我来谈。谈着谈着十几个月，房峰辉被抓起来了。南海军事化从过去的桌子底下，头两天布上了叫反导弹，反导导弹，中国版的NMD，TMD。啥叫TMD，中国简称的他奶奶的滴，他妈滴，那个叫N妈滴。
叫国家区域性的反导系统，全球反导系统。不让美国放，结果咱给放南海去了。哇，这个川普总统不高兴，你不是骗我吗，你不是胡来吗。不不，G20咱再谈，G20说了好，你放心，南海的事情我来办了，咱贸易谈判你先停止加税90天，然后我们现在买你大豆。谈了半天，川普总统宣布了，又来了90天。谈判了，然后互相打电话，又出来个中山，然后上海西郊宾馆见面，当场拒绝，你少来这套，不跟你们谈。
在这之前，谈的一个150页的还有一个175页的两个协议。最后一分钟说，对不起了哥们，你那个要开放互联网结构改革，人权的问题，包括中美联合执法监督双方合同问题，就这个合同得接受法律监督，我不干了。川普总统恼火了，然后加税，加税又来90天，90天又是上海见面，上海见面又开始谈判，然后再打电话。
现在好了，老子开始来罚你，750亿。全美国全西方都觉得，川普总统丢尽了脸。川普总统认为是这回老中医真是遇到开偏方的了，被玩了，被耍了。就在这个期间，发生了更多的事情，且听文贵这个小说，江湖乱说。
咱说香港，咱忘了香港这回了。再6月9号突然间共产党提出来，因为香港政府林郑月娥提出，要干啥。咱看看这段，两年前我说的。我说过我的家人，我的同事被北京市公安局，王岐山孟建柱孙立军的人
带进去以后，多人女性男性都被脱光验身。好几个男性被人家用手指头插到肛门里边，验肛门。
大家任何一个成年人都知道，男人去验前列腺炎的时候，会有医生把手放到你的肛门里边，那个疼痛多难受，那难受极了。我都不知道怎么警察还帮治前列腺呢。我从来没听说过，我在里边待，没被验过肛门，没被验过前列腺。我们的男同事，我们的保卫队的人被押去了一两百个人，很多人都被验了前列腺，捅了肛门里去。一开始一个手指头，后来俩手指头，仨手指头。
很多女士被脱光了，站在那，连乳房都得捏，说你乳房里边有没有其他金属物体。在阴部，拿手乱呼啦，还有品头论足。一开始是女的，工作着男的就进来了。那种眼神你想想是什么感觉。
我们其中一个女孩是混血女孩，还有一个双胞胎姐妹。我们盘古有一堆美女，盘古七星酒店美女太多了。你说跟她啥事，把她叫去四五次，双胞胎站在那，脱光裸体的开始，把整个身体验一遍。同样给这位女士也开始验肛门，女同志没有前列腺我记得，你验女士肛门什么前列腺呐。
我们有一个女孩被在审讯厅，一个四合院里边，当时车峰也关在那个院里边。我们的女孩也听到了车峰叫声。我们有4个员工高管都关在那个四合院里边，都关大概1年左右。这女孩在那个厅里边站了一天，晕倒了将近四五次。其中另外一个女孩在回来的路上，警察试图要跟她发生关系，要强奸她，最后这女孩坚决反抗。结果第二天她的爸爸妈妈又抓起来了，说你女儿涉嫌和郭文贵，涉嫌黑社会绑架。这个女孩的爸爸妈妈也是教授，这女孩本身就是个助教，这都是我们员工发生的事。
我无法一一向大家说，我两年前说的话，很多人以为我放狗屁呢。香港很多战友说，郭文贵先生不要那么夸张吗，怎么可能嘛。现在发生在香港身上了。这位女士看来长的很漂亮很年轻，被人家脱光了，然后要护阴部的时候，拿笔给手打开，一打开门全是警察在外边站着呢。大家也能看到，香港的钟先生进去。我跟大家说过的，就是我们门口Joe庄的战友，被电棒五棒齐发，五棒齐发（双耳、嘴、阴部、肛门），眼睛流泪而死。
大家觉得我在开玩笑呢，看看香港钟先生待遇，看看这待遇。他们没犯任何法，他们没做任何事。如果现在还有人认为8月1号以后的香港全是香港警察在执法，那你就是愚蠢，愚蠢到可悲。
香港事情一发生，川普总统发言了，啊，这是香港的事情，香港暴乱，啊，这是香港的内部事情，啊，这香港的事情能解决。如果香港的事情，如果习主席到香港去，那这事马上能解决。如果习主席到香港区，15分钟能解决。如果我和你习主席愿意到香港去，马上解决。就在说的犹豫当中，从瓦斯，催泪瓦斯，布袋弹，从天空中往下射布袋弹，那是要杀人的。从100万人，到200万人，到170万人，从未停止过。然后说大陆武警，深圳镇兵几十万，然后后边有百万大军做支持。
中央电视台和深圳电视台，和中国的人民日报环球时报，都登出了威胁香港的所有的视频。香港人民没有任何害怕，全世界屏住呼吸，没人敢说话。折腾了两三个月了，香港人的意志，香港人的守法感动了全世界。才陆陆续续，在美国卢比奥第一站出来发言的，麦康奈尔先生，当然班农先生从头到尾都是支持的。彭培奥先生，副总统彭斯先生，然后是欧洲议会，然后稀稀拉拉的这些国家领袖不要脸的出来了，来支持几句。
香港人民太可怜了，香港是全世界的香港。加拿大有30万人，美国有10万人，英国有几十万人，见几个人说话了。日本几万人，日本人说话了嘛，敢说话嘛。台湾更不要脸了，台湾的蔡英文简直疯狂，收拾香港的目的下一个就是收拾你台湾，唇亡齿寒。台湾做啥了，除了民间有点活动，台湾政府太弱了。
台湾有事的时候，我坚信没有多少人站出来说话。台湾这次，让所有的欧洲和美国的人告诉我说，让他们大失所望。而且告诉我说，台湾要是有事的时候，台湾第一个就投降跪下了。所以很多美国人，欧洲的人，最近几天见了我说，蔡英文的表现和台湾政府的表现让世界看到，台湾有事，西方不能帮。
就在昨天晚上，美国的一个非常重要的将军说，我一直支持台湾。但是台湾在香港事情上的懦弱自私，我真的是。卖F16这个，在几个月以前我就说过，将有重大的武器出售给台湾，没有人在乎我说的话。我说过将有重大行动，F16折腾多少年，这回折腾去了。但是美国这次看清了台湾的政治形态政治生态的自私和那种小家子气。现在只有一个郭文贵在8月1号提出来，解放军要戒严，要搞所谓的紧急状态。不就是要把香港给封杀嘛，把香港人给消灭嘛。
大家看看徐焰将军，看看共产党所有讲的话，看看对香港的威胁，深圳武警放出的短片，看看共产党中央电视台和环球时报放的短片，竟然有人说，郭文贵代表习近平吓唬香港。你祖宗，R你八十八辈祖宗，你长点脑子，我能威胁的了香港人不上街嘛。你看看环球时报，你看看深圳武警的电视片，那是什么，能吓住香港吗。
有人想强奸你老母了，台湾的那些媒体人士。我告诉你了，要强奸你老母了，我是吓唬你吗。你把你妈送去试试去。台湾媒体这些没良知的，拿共产党那点钱，你真是坏了八辈良心呀。这种谎言你都说得出来，这种谣言你都敢造的出来，台湾还有什么救啊。台湾这些年被按在地上强奸轮奸，就是活该。
你看台湾的媒体，有几个有骨头，有良知的。凡是有点名气的，什么叫名嘴的，都去给共产党舔人家腚去了，都舔共产党的腚去了。你长点脑子，有点良知，有点起码常识。你让人家听了，为什么台湾出了这种奇葩呀。，起码的常识都没有了。
所以很多人说，对台湾人，台湾政府对待香港这次危机所表现的大失所望。我们为台湾呼吁了那么两年，我们不要你钱，不要你名，我也不在乎任何东西。但是台湾的政府和台湾的体制真是让人太失望。台湾的媒体简直是天底下最烂最烂的媒体。你看看那叫陈文茜的，还有东森台呀，中什么兴的，瞪着眼胡说八道。千万别忘了，不管你台湾媒体还是哪家媒体，美国都是有监控的。
美国非常清楚，谁拿了共产党的钱，谁在共产党的大外宣，谁在助纣为虐。你会收到上天惩罚的，你在帮助共产党做大外宣，你把香港问题变成一个共产党的内斗你就是别有用心。香港问题非常简单，共产党就是耍流氓，就是要抢夺香港的财富，就是要强奸和抢劫香港的未来，而且贼喊捉贼。
说美国是黑手。美国能让你制造一个所谓的逃犯法例嘛，美国人能让你去放催泪瓦斯嘛，美国人能安排你黑社会打香港的孩子吗，美国能安排警察把人家女孩子全脱光了，站在那嘛。美国人能让你拿电警棒去电钟先生嘛。王八蛋呐，你们撒谎能撒到这种程度呀，这不是人畜不分了，你啥都不是呀。
就这也有媒体敢说话，就这也有媒体敢担当。就像那个何频，十九大修改宪法，这是中国机器人的体制。我的祖奶奶，从那天起，我对何频彻底失望了。陈小平为了俩钱，天天舔何频的腚。这块故作深沉，我们亲爱的小斑马，他真不是坏人。你不就是为了你的7万美元嘛，小平啊，有点良知行不行，你也叫教授啊。何频的政治机器人，所谓的自动机器人，这个说法小平你难道不知道吗，他的钱是从哪来的，你难道不知道嘛。他在替共产党说话，你难道不知道嘛。
没有郭文贵哪有你明镜视频发展到今天，借着郭文贵，你们有了关注度都快死亡的球子了。挑拨我们和博讯战，然后你再战博讯，你想一统江湖。然后你就拿共产党的钱，替共产党说话。这不是AC和DC的电插头了，你这是多功能插头了，谁都可以插呀。你何频你说你政治机器人论，还有共产党的体制，这共产党未来发展不可阻挡，共产党的经济不可阻挡，共产党内部团结，习近平伟大。
刚才我说的卖毒品，欺骗，在美国干的这一切事情，包括对付香港，何频同志你说过一句有良知的话嘛。你从一开始你认为都是香港人的错，香港人哪错了。你在香港弄的那些假书，造谣的书，养活了你30年。香港有危难的时候，你竟然这么说话。
所以说大家能看到，这个事，何频的黑良心和陈小平的这种软骨头。如果再寄希望于所谓再海外有着高等教育的人和海外民运，你真的是不是被驴踢了，是驴R了，你的脑子被驴R了。你能撒出这种谎出来，郭文贵8月1号做了最大的贡献，提前告诉了香港人，告诉全世界，共产党要玩黑的。而且是我说的，他要穿着香港警服和在大陆深圳的多少喷着香港标志的警车，最后一一发生。就这你都昧着良心说郭文贵在撒谎，在代表习近平吓唬香港人。我R你八十八辈祖宗，竟然是这样的。
现在什么都发生了吧，我们原来说香港自贸区协议会被停止，最惠国待遇会被取消，货币操纵国会被定位，人民币和港币一定会成为垃圾。郭文贵说了一年多了，现在大家看到了吗，人民币跌到什么程度了。我当时我第一个说人民币会变成垃圾，港币一定变成垃圾。
大家看一看在美国，真正有地位的有影响力的几个人，班农政治家，大家会看到当时把班农说的狗屁不是的人，记住班农永远是，在美国这个时代的一个政治和美国利益和美国平权主义的领导者和创始人。你看看我们老江同志说了吧，人民币跌到什么程度了。待会儿我们再说这个。
再个，亲爱的战友们，我们要看到，更核心的除了何频所说机器人之后发生的这些事情，我们看到了美国今天所有的政治家对班农先生的看法。
第二个经济领域，Kyle Bass，当年2008年赚了天大钱的人，人家所有做董事做顾问的基金里边，那是多大的钱，上万亿的钱，做空港币，做空你人民币。斯伯丁将军，美国国家战略和安全顾问，卢比奥参议院，副总统彭斯，彭培奥国务卿，然后美国当前危机委员会，这都什么机构？现在哪一个机构敢说没有看过郭文贵的爆料，哪一个机构过去不是怀疑郭文贵的？哪一个机构现在不是按照我们的路子走的？
那些民运的王八蛋们，我们现在在白宫请愿网站上要把共产党列为恐怖组织，你没有一个人签名的，你们是不是真的坏你们的八辈儿良心啊？你舔共产党的腚沟子就能活下去吗？今天看到了美国总统号召美国人不要再跟中共做生意甚至要撤除中共，接下来对人民币的美元脱钩和不允许他再使用美元结算系统，对港币的做空，把港币彻底灭
掉，把香港彻底定为美国要关注的危险区域，而且阻止美国投资并要立法，“美港关系法”一定会取消，“香港自贸区协议”一定会被取消，香港的港币一定变成垃圾人民币一定变成纸比冥纸还便宜。信不信？莘县阳谷县搭县，咱走着看！
亲爱的兄弟姐妹们，你们现在回头看何平说过的话看看博讯这些王八蛋说过的话，再看看海外民运表演的嘴脸，再看看台湾被蓝金黄的媒体，再看看和我们站在一起的坚决灭共的人，还有很多人要挑战川普总统，我告诉大家川普总统是上天派来就是灭共的，他自己都不一定知道但从第一天我就说他就要灭共的。
我不是马拉阿歌会员的时候我也不知道他要选总统的时候，我加入了马拉阿歌会员。后来听说他选总统的时候他身边的人感觉老板就是玩玩，后来我说他要是选总统一定会成功的，希拉里最亲密的两三个闺蜜是我几十年的好朋友，她们都认为希拉里会赢，我说希拉里一定不会赢。我最起码不下十次，二十次被邀请参加希拉里的活动，我统统拒绝。为什么？我相信天意！我也不了解希拉里，我也不了解川普总统，我相信天意。
共产党一定会派来几个人来收拾他要灭了他，我相信他会赢否则这天下大乱了这就不是人间这就连畜生的地狱都不如了，我相信川普总统是那个人。我看过川普总统包括川普总统朋友的书和视频，我很早就看过。后来上天就让我跟他最重要的人班农先生认识，多少人想跟我认识啊？我见班农先生的时候多少中国咱们所谓的朋友不让我跟班农先生接触，“他完了他在白宫臭了，在华尔街完了最大的敌人，华盛顿最大的敌人不要跟他见面。”
我跟他见完面以后很多华人所谓的朋友，亲密的朋友都说文贵不要沾他不要惹他，从未停止过。但是我从未放弃和班农先生在一起，亲密</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
