<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2020年02月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B402%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2020年02月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B402%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1045/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1045/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，我们一生中用四年等到的一天——庚子年，庚子“疫共年”，2020年2月29日。四年等到的这么一个非常unique的日子。文贵在这里给爆料革命的战友们直播。
首先请战友们，现在最难能可贵的，平心静气。
现在静气很不容易，因为肺是最脆弱的，平心就更难了。
非常不同的是，全人类都要懂这四个字：Calm down ，Calm down！平心静气，静下来，静下来。
现在战友们，咱们跟文贵一起，咱们数17个数，再等等我们的战友们，再等等一些大事的发生。
如果有在G-News点击GTV上不去的战友们，请你们直接点livestream GTV。直接点击，就会上去。
现在刚刚的后台，还有我们的特别特别秘密小组——第一次说这词——特别特别秘密小组，你们从来不知道的，说我们遭受了前所未有的网络攻击。但是他们有信心能保证这一次的直播顺利完成，不管中间什么情况下断了，都会再回来。
现在我们一起开始念，从1到17。让大家今天平心、静气，珍惜我们这个能深呼吸的肺，还能喘气的生命，然后大家静心的聊天。今天乱聊，首先声明：乱聊，没爆料，没大事。有事的，赶快去干事；困的，快去睡觉，别耽误时间。
亲爱的战友们，从1查到17——1、2、3、4、5、6、7、8、9、10、11、12、13、14、15、16、17。
亲爱的战友们，四年一天的这么一个日子，我得看一些重要的信息，随时向战友们报告。
今天的直播时间会很长，今天纯粹乱聊，大家做好思想准备。
亲爱的战友们，咱都平心了，也静气了。看看我们很多战友面对的，这种过去从来不珍惜，从来也没有感觉的，也不觉得重要的，晴朗的天空和一个你安全的房子，和一个能让你喘气喘得舒服的肺。这个时候，战友们，什么最重要啊？
我今天在前面做了几个小总结。我们跟很多国内的战友们，各个领域的战友们在聊天的时候，其中有所谓的中南坑，中共的首长身边的核心人物。说刚刚开过会，中央领导对这次疫情感慨万千啊。说这个病啊，有两长。什么长？潜伏期长，治疗周期长。
大家注意，这个病情，潜伏期长，治疗周期长。和这个H1N1，还有过去的SARS，完全不一样：潜伏期很短，完全知道，治疗也快，死亡率高，但是，你确实能掌握它的潜伏期，还有治疗期。这个两长，把他们给打乱了，打蒙了。
所以说，现在他们称为：两长病毒。潜伏周期长，治疗周期长。然后现在让他们弄成了两难。什么难？阴阳难测。阴阳难测，这病出来以后，测阴测阳，一会儿阴，一会儿阳——阴阳难测。它的属性叫共产党。而且确定病情，确诊很难。难以确定，所以也称：两难病毒。
阴阳难测，它的病情最终确诊太难。而且出现了和这个病毒，和所有的专家完全不一样的，或者说专家预言和判断不一样的。肺心，心肾衰竭。肺心齐攻，心肾衰竭啊，这很可怕啊，战友们。这相当地可怕啊！
大家咱们要说一说，真正这个病发生以后，能治疗的招有什么？大家要记住，没有什么好招。刚开始，如果你真有条件，得病了，就给你上呼吸机。也就是说，高质的氧治疗。也就是氧治疗，给你输氧，上呼吸机，这就是高机啦！全中国有几台呼吸机啊？
呼吸机不行了，就给你气管插管，气管插管就在ECMO——简称心肺机。全中国有几台心肺机？谁有资格上心肺机？
如果是这个还不行了，把插管啊，直接从脖子上插肺里去。插到肺里去，就开始，大家就看到了，呼吸机里喷出来的是什么？就简称叫气溶胶，基本上就是冠状病毒的一个火山喷发。也就是冠状病毒的山喷发。这个时候高传染性，不可控。
所以这时候大家就知道，中共所谓的武汉雷神山、火神山建的方舱医院。到那地方干啥去？那地方有没有这么足够的ECMO？有没有心肺机？有没有这些医护人员？四万个床位，一个插管，一个心肺机，最低要三个医护人员装配。战友们，那得多少人啊，算过没有啊？12万人！
12万人的医护人员，按照医疗规定，口罩3小时换一个，以这个护疗是不可能超过3个小时的。那么得多少人呢，大概算一算，按照四班倒、五班倒、六班倒。大概得60万人，就仅仅这医院这4万个床位！
如果没有这些的话，他说我90%都是观察的，我可以告诉大家，这个现在可以确定的冠状病毒，两长两难。只要聚集在一起，只要有一个传染的，在一个屋顶下，传染率之高，基本上可以说超出了医疗界和专家们的想象，那就是集体送死去了。
我们说到这的时候战友们，你们能想想，共产党中共中央作出了武汉对最早的李文亮先生等八个医护人士的抓捕，电视认罪，然后不给他治疗，最后让他死在冠状病毒上，是多么的愚蠢！是多么的狠毒！冠状病毒让李文亮先生成就了一生的价值，最后他死于冠状病毒。所有他的家人都在被绑架和威胁中，没人关注。
昨天我们的律师告诉我说，吴征——杨澜的先生，也就是在美国注册的间谍特务，来到了纽约。干什么来了呢？因为我们和他的官司3月5号他要出庭，庭前必须要被训话。到了纽约，现在被隔离中，14天，所以他那天出不了庭。钥匙澜来没来咱不知道，但有一条我知道，他确定在隔离。
为什么突然说到这呢？情大家记住，可能你们很难想象，像吴征这样的人，自己这个时候来到了纽约，然后在隔离状态，隔离期只有14天。14天后吴征将和我在同一个屋檐下，和我的团队就要见面了。而且据知，吴征是很不情愿来，他本来就可以推迟这个庭前会议。
现在美国的司法系统撤案率历史以来最高，大家互相告的不告了，不扯蛋了，撤案，没心情、没钱、没时间。而且很多案子都是只要你提出来延期，一定给你批准。就是冠状病毒已经成了法律上认可的一个证据和理由来延期和改变，或者申请程序上的一个中间的拐点，或者改变时间。
而吴征在这个时候跑来纽约，要待在隔离房14天，14天之后的15天就要跟文贵团队见面了。然后这15天之后，吴征就会见何频先生、陈军先生、韦石畜牲，会见这些人，还有他弟弟吴斌。见完这些人，吴斌身边的人，博讯身边的人。又和谁认识啊？和冒充我们爆料革命绝对战友的人，现在来往密切。而这些人都试图接近路德先生。这个我是瞎蒙的啊，瞎蒙的，灾难面前多思虑，就多包含吧，我们都想坏点吧。我们有追求佛祖、跟随佛祖的思想，但真没他那么大的心，做不到。
昨天早上在郭媒体喜马拉雅直播班农战斗室，他的团队在这，我们的团队一起，我们的摄影师流鼻涕、感冒、浑身不舒服，把这些美国人给吓得，哎哎哎，你马上离开马上离开。哇噻，昨天我们办公室紧张得真的是空气凝固了一样。战友们，你们能想象现在美国人吓到什么程度。班农的脸色你看，直播的时候那个脸色都是苍白的，语无伦次了都。我发现越是有身份的人越怕死。我真不怕，有啥怕的呀，对吧。
所以我昨天特别感触，冠状病毒太厉害了。全地球的人一听到中国人咳嗽，远远超过核武器。我跟某个律师开会，我一咳嗽，马上一愣，他自己赶快伸手，抓洗手液洗手。我说真有的话，你跑不掉了已经。昨天战斗室直播的时候，那个空气凝固得，旁边那个杰克给吓坏了，旁边他们团队一直在那洗手。实际你洗手有什么用，病毒不在你手里进去，是在你嘴里进去，那个时候已经没用了。直播完就让那个摄影师马上回家休息。
那你说这个时候吴征来，他安排那么多人见面，咱们爆料革命的战友。还有多少人，最近啊，很多人要见我一面，就要见一面文贵，没别的，6月4号大事以前见文贵一面。很奇怪啊，我当然不能见了，是吧。
所以现在平心静气多难呐，有多难呐。难到真的是比钱比什么都重要，什么身份，把那些人吓的，我看现在那些人被吓成啥样了都。
亲爱的兄弟姐妹们，四周前，我说三周是所有人被隔离的极限。然后我说所有的分水岭，都是2月29。而且我说一定会国际化，这是人类大灾难，人类大劫难。而且我明确地，我负责任地后来告诉大家，冠状病毒在人类的历史上就会称为——庚武疫共年，就是庚武疫共年，庚子年武汉疫状病毒灭共年，庚武疫共年。
而且我明确地告诉大家，我承担一切法律责任，这是武汉P4研究室，改变了成分以后，多种病毒的一个结果。这不是树上长出来的。我就想跟美国人说，不是树上长出来的汉堡包，这是在厨房出来的，而且就是做给你美国人，做给香港人吃的。也是我一再告诉美国人最简单的道理，这在任何领域讲，这都是报应！
都是报应！不让新疆人呆在家里面，让新疆人吃猪肉，人家穆斯林，中国人没猪吃，现在所有的中国人都不能离开家。原来最支持灭新疆的人，现在被关到病情集中营去了，最觉得西藏人信佛是假的，不支持西藏人的信仰的，现在待在集中营里天天念佛祖。
天天念阿弥陀佛，当然想双修是不可能了。还跳舞，被共产党强迫跳舞。立法不让香港人戴口罩，不可以不合法，全世界人都戴口罩，全中国人都戴口罩。大家知道吗，全人类的全球的口罩的40—65%之间是来自湖北武汉，80%的材料供应是来自武汉，全地球。结果，湖北武汉疫情制造了全人类的口罩危机。
这就是现状，各扫门前雪啊，现在导致了雪崩效应的现实、现象。
七十年的谎言换来了一个会躲猫猫的病毒，这个病毒会躲猫猫，检查一会阴一会阳，阴阳难测。大家看到这么一幕，想到此时此刻的时候，就想到了潘多拉盒子，我们今年的霹雳年。大家要记一下：霹雳啊，在英文里面专门有一个人，就是另一位的宇宙和核物理的核合成专家霍伊尔1915——2001年过世，他专门对重元素核合成的步骤，生成的碳的贡献，而且是非常有名的科学家，核合成科学家，对太阳的形成，太阳内部的氦什么的元素，以及太阳系，称为叫“霹雳元素”。我们中国人神话当中的霹雳山、火神山，我们从2017年爆料革命就说，爆料革命未来，“火”将是我们最好的一个方式。
这都是瞎蒙的，都蒙对了，蒙上了，很牵强，但它就牵强成了。而且这事关着地球全人类的存在。此时此刻战友们，你们还觉得咱们爆料革命是娱乐，爆料革命是保财保命、报仇吗？大家还觉得我们三年的爆料革命到今天，等到了四年一遇的2月29，全人类进入了千年以为的最大的生存危机。
我们爆料三年来，就在这摄像机前面，把王健先生给爆到了南法，跳墙死，生殖器给戳死；
海航从说郭文贵是一千个谎言、一千倍的谎言、百分之一千的谎言，和林毅夫的九十九的谎言，所有的欺民贼对我们的攻击，全人类的名字，丑名、罪名都冠到了郭文贵和爆料革命的头上，之侮辱、之凌辱、之威胁，在中国历史上也可以创造几个之最了。结果海航倒闭了；
我们开始于方正集团，方正倒闭了；
马云消失了，去新西兰了。中国富豪、香港富豪大多数聚集在新西兰，马云这些都全在新西兰，绝大多数，香港富豪，资产丢了；
王建林也消失了；
许家印现在也找不着了；
郭文贵爆料的117家公司，现在几乎无一家完整生存的。爆料革命爆死了多少个万亿企业、千亿企业，又救了多少人。
我们的路德访谈、路江谈、路安谈、路瑞谈、路撒谈、路博谈，救了多少人。我从认识路德先生，他说过三句让我终生难忘的话，两句让我感动的话。当时2017年路德先生和我见面，他到自由亚洲去，说郭文贵先生将是个共产党的完美掘墓人，这句话让我终生难忘啊。但是说实在话，我没什么触动。就最近这一星期，两句话深深地触动了我。
路德先生我一直以为他没有情商，只有智商，智商啊可不是痔疮，是智商。但是这两天我突然发现，路德先生情商很高。我们和Sara、安红两位美女妹妹，还有我们的蹭皮子的老江先生、还有路德先生，我们有一个群，我在群里说最近发生的大事，你们要准备点现金，准备点菜，准备点米，准备点食品，要严重的准备好隔离。路德先生发来个信息：我马上准备，我要准备一百斤大米，我已经有了一百斤大米我再买一百斤。我看了这信息差点喷过去，将近八九个月、十来个月让全世界存米、存面的路德先生，自己只买了100斤大米，我都受不了了啊，我快疯掉了。再买一百斤还要，然后说我要再买一百斤。
刚才在直播前我说路德先生你触动了我，两句话，从认识你到最近。他说那一句是什么，第一句我说是“送菜”。昨天发的信息是，我说你要准备好你家啊，随时，曼哈顿要是被隔离了，我们将有人跟你住在一起，我们很多同事，我们准备了四五个地方，一旦隔离，可以继续工作，把员工全部在最安全的地方保护起来，开始工作，然后我说路德先生你要做好准备，可能上你那住上一两个人。然后路德先生发信息：我现在在园子里种菜，种完菜我给你送菜。把我笑得快不行了啊。
我把路德先生这两件事情给很多朋友说，都快笑晕了。我说你们难以想象，脑袋比我大两圈的路德先生，讲出来震天的情商的话，要给我种菜、送菜吃，然后自己储备了一百斤大米，决定再储备多一百斤大米。哎呀，这爆料革命太有意思了。
说到这，我想问战友们，你们听文贵爆料到现在，文贵爆料最让你们吸引的、最让你们身体上有感觉的，是说已经发生的事，还是说即将发生的事，你们感兴趣啊？战友们，我现在看看啊，下面大家什么反应。（念战友名字）跟我说即将发生的事。即将发生的事啊，这就是有才华的人。
亲爱的兄弟姐妹们，你们不就是想知道即将发生什么事么。大家能不能现在把脑子的记忆，回到4周前，路德先生还没储备那一百斤大米的时候，跟我们的老江谈金条，跟我们的安红谈文化大革命，谈公安部大院的时候，谈王健尸体的时候，和B薄博士谈美国下步什么行动的时候，能不能想想，倒回带。你们想象了么，人类这么多年，有多少次这样的事情发生过？全球有多少人，全球的人在不同的时钟里，不同的时区里，在不同的语言环境下，就靠这么个摄像头，完全眼睛看不见的一个网络，来面对着人类上最大的一个危机，而且是我们提前说的。
我这毫不夸张地说，如果不让路德访谈，路江谈，路安谈，路瑞谈，路Sara谈去拿诺贝尔奖，这天下太不公平，他们救太多人了。战友之家，还有现在钢穆谈，已经被列为共产党最具威胁，必须铲除的对象。我第一次，我私下没给Sara说，我怕给她吓跑起来，从图桑藏起来怎么办，到沙漠里边。从来不敢告诉她，就怕她害怕。钢穆谈，你别以为你钢铁侠躲在欧洲，你有钱，你有房子，你有势，没用。
爆料革命，从现在起，它已经和人类的命运，和人类的未来，真正的成为了一个共同体，而不是和共产党所说的人类命运共同体。
几天前，大家知道，我和法国有多少合作人和朋友，说我想去中国，我要看我的东西产品去，我必须得去，Miles我能不能去。我说你去了，你被干掉的可能性很大，而且干掉你的人，你根本不知道是谁，就是你看不见的冠状病毒。我说很有可能在你前面的人放了一个屁，这个屁就把你给崩死了，这不吓唬你，因为这屁里有冠状病毒。我说很有可能在你的楼上，有人放了个屁，在拉屎的时候，这个从大便里冲下来，结果你正好进厕所，这个拉的屎，放的屁就把你也崩死了，不是吓唬你。我说法国一定会，一定会成为重灾区。我说你们的马克龙就是一个左倾、左棍，我说这人将给法国带来灾难。
他说哎呀，我知道你对他有意见，海航的事；但是这是我的好朋友啊，我培养他啊，我们家族都很喜欢他，很听话，我们的利益也得到保障啊；你有什么话我也可以给他传达啊。我说我告诉你，他别演戏演过了，演过了就把自己给演砸啦。政治是饭碗，不是道德，我说人活在当下，都是要有成本的，你说对的话，说错的话，你得到的荣誉，你得到的服侍，你喝的水，你吸收的阳光，那都是有成本的。我说他享受今天的荣耀，给法国人带来这样的跟共产党的亲密关系，那是要有成本的，与魔鬼为伍那是得有代价的。
很不幸的是，这位朋友没去中国，他跟着马克龙上街了，上医院了，法国迅速崩落。一百个小时，一个法兰西国家民族，打回到了希特勒二战前，和二战时跪地投降求饶的情形，接下来会更糟。
我意大利的合伙人，刚从香港回来，说我这没事，我也检查了，没问题，他说我这个钱也取回来了，意大利没事。我说你说话太早了，29号再说。很不幸，他公司的人染上了病。
在新西兰的哥们给我老发信息，老郭来这吧，我们在深山老林里，我们有几千个英亩的地，无数个马，我下了好多小马驹，把你的船运这来吧，这里安全。我说你走着瞧，无论是新西兰还是旧西兰，不论是南极还是北极，冠状病毒所到之处，是在整个地球四万五千尺和一万八千尺以下，全部是它的覆盖范围。我说你知道么，往中国去的货机，三倍到五倍的飞行价格都不去，现金，不去。货运公司的船员，现在到中国去，有的五倍到十倍一趟都不去。海上的船员，高空中的飞机，覆盖全球都被吓成这样，连不会说话的狗都染上了冠状病毒。你觉得意大利、新西兰你就安全了么。这个世界上最可怕的还不是冠状病毒，最可怕的是疯狂和无知，共产党的疯狂和无知，和他洗脑以后培养的无知的我们的被洗脑的同胞们、草根们，是最可怕的！以为离开中共武汉到新西兰你安全？
我有些话现在真不能说，我现在给大家说一个关键的，即将发生的事。四月一号，大家看吧，没多少天了吧，30天，我们人生经历几十年，就在4月1号的时候，你会看到，世界的经济，将为过去的十年，和为这次冠状病毒付出巨大的代价，为所有的过去几十年来，与共产党勾兑，与共产党一起，在那陷害平民、草根、老百姓，制造的各个邪恶事件，全人类都将还回去。
就像新疆人被关到集中营，现在中国人被关进家里；新疆人被强迫吃猪肉，你没有猪肉吃；香港人不允许戴口罩，你全世界都戴口罩一样。你的麻木，你的贪婪，都将付出巨大的代价。政治家，全世界你能知道的所有有名的政治家，不管你有多牛叉，什么安倍啊，马克龙啊，什么什么，还有一个就是全世界最牛的纽伦港，我从小就不知道什么是纽伦港，哪个城市啊，后来知道纽约、伦敦、香港。然后知道了东京、巴黎、洛杉矶、米兰、罗马、慕尼黑、柏林，这些城市都将成为重灾区，华尔街是重中之重的灾。我相信是中国多少个杨改兰，多少个中国的各个被共产党、盗国贼给冤死的人。
大家要记住，活在当下什么都是有成本的。我现在在说话，我在喝咖啡，我在面对摄像机，大家在看我说话，都是有成本的。
我们爆料革命，不仅仅是能把共产党给灭了，（还）希望能让14亿中国人得到解放、拥有一个真正独立的法治的中国、和一个信仰自由的中国。有了法治，没有了共产党，如果信仰的自由，这个民族国家是更大的灾难。
我们中国人缺的就是一个对天的敬、对人的敬、对人的尊、和对大自然天机——我昨天晚上三点钟睡觉的时候，我（心想）我今天一定要说楚天和盘古的关系、自救和自明的关系。上天的天机就是大自然的规律，我们看不到，甚至从来在历史上没有读过。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1044/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1044/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Bus driver and has killed.Hundred people there and effective than 45. We have to prepare for the worst always because if you don&amp;rsquo;t and the worst happens.Moral. Here is your host Steven.
Welcome to war and panda. This is Steven k band and where live from the financial capital of the world. There will be New York city.Today we are at the at the broadcast center of a genius.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1043/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1043/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，2月27号，文贵临时紧急报平安直播，我手机放这，咱现在时声音太好。亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了么，你们传播香港危机，武汉疫情危机的真相了么。
由于这几天，文贵一直在开会，因为头两天，我母亲一周年的时候，一天没工作，所以说积累了很多会，昨天去了几个地方，然后昨天很晚才回来，昨天一直是早睡觉，早起，一直工作到现在，我嗓子都要冒烟了，很多战友发来的信息啊。各种担心，说几天没录视频啦，说文贵露露脸，特别是来自黑龙江的朋友发的信息，还有北京的，西山的，八大处的朋友啊。战友们，表示衷心的感谢。
我早在三星期前，我和某国政府在一起开会的时候，我就告诉他们，我说中国的疫情，我当时在那个地图上告诉他，我说你会看到，黑龙江会非常之严重，当时的两个外国朋友非常吃惊。他说，为什么你会说黑龙江很重要，那么遥远，他以为浙江，江西，重庆还会重要，黑龙江太远了，够不着。我说你恰恰错了。
黑龙江会非常严重，我说你不了解黑龙江的人口的情况，黑龙江到南方的工作情况和黑龙江省委省政府他真正的腐败到什么程度，以及官僚到什么程度，这个地方一旦打开，很难控制。
然后我告诉他，我说北京会成为最重要的灾区，而不是湖北，不是武汉，而且我给咱们三部的周围住的朋友，就是北京西山，我多次提出西山，是解放军，共产党军队的重要核心基地。共产党就是玉泉山，西山，还有西边的凤凰山，在北京的八大处军区，然后香山炮兵部大院。香山炮兵部在北京香山的红旗村（应为厢红旗）。这几个地方有一个共同的特色，凡是这地方，都有叫湘鄂情的餐厅，后来湘鄂情改成鄂这个，鄂那个咱就不说了。特别是在西山八大处，很多湖北的在那块开餐厅的，而且，做军队的生意的非常之多。
那个地方就是国家网络中心，信息技术中心，中国卫星基地，中国卫星发射技术研发中心。
果不其然，黑龙江，八大处，还有西山，包括凤凰山的军事基地这种地方，都出现了重大疫情，绝不是共产党说的八个，八十个，我告诉你加俩零都不拉到，否则北京作为首都是绝对不可能的。
另外一个，战友们，马上，从三月初开始，春暖花开，春暖花开的时候大家会什么感觉么？大家记住，我是去年有了花粉症的人，花粉症的人都会打喷嚏，当打喷嚏的时候，你去想想，你能想象么，每到三四月份的时候，整个纽约中央公园，还有在华盛顿，到处是打喷嚏，啪啪啪的，你去想想，是病毒最大传播的时候，花粉是人类最大的传播力量。这是全球性的。
所以说你从人类上，1898年，1899年和1900年，和1800年，你看当年死人最多是什么情况。有点常识啊，我们要尊重历史。
另外一个，现在中共的所谓的公布的所有数据，我可以告诉大家，全都是假的，共产党，你有本事来告我，全都是假的！我们有绝对的情报，我们有绝对的情报。内部的情报告诉我们，火葬的人数、死的人数、和这个确定的人数、和现在特别是医疗感染的人数，说是1800人的纯胡扯的！纯胡扯的！医护人员很多人已经被感染了。不是说一千几啊！一万几都不拉到！有没有证据呀，谁跟我要证据，你放狗屁！你找共产党要证据去！郭文贵没有必要给你证据，你爱信不信！竟然有发现郭文贵你有证据吗？谁在说证据我就骂你祖宗回去。人都死在那了，共产党如果是真的，如果说我们是假的，你就应该让全世界的和全中国的死人的家属们叫他们说话！这就是证据！
你没必要杀了李文亮抓了八个医生，只要你敢让全中国人说话，你敢打开互联网，你让死者的家属说话，你让湖北的武汉疫情人的说话。而不是让你的警察、让你的演戏、让你的跳舞的人说话，我一切我都可以说我闭嘴，我都是假的。最简单吧！多简单呐！
竟然有东北的、辽宁的、沈阳的、大连的有人给我发信息老战友说，哎我这块儿看不到异动，我说当你看到异动的时候你爸你妈就死了，你想看什么异动？无知到愚蠢到这种程度！竟然把自己的儿女送到前线去，这样的父母你有多么的可怜可悲呀！你有权利生他，你没有权利让他死。中国人让全世界看到了我们的可怜、可悲、可恨之处！我们的战友说，我看到没有什么益处，我说从现在起你再也不是我战友，我不要浪费一秒钟在你身上。
郭文贵告诉你，让爆料革命告诉你，让你小心只是让你小心，你干了一辈子的事去吃吃火锅、去出去侃侃大山、看看CCTV、你干了一辈子事能不能这几天不干或者带上口罩干，就那么难吗？非要去找死，那你去找死去，你找死你还把家人给弄死，随便啊！随便！不要相信我们，相信共产党去，你有两个选择，相信我们相信共产党。我们不祈求你相信，我们也不需要你相信，对吧！相信共产党就好了吗！去工作吧！去打工吧！
我们深圳的一个战友冒死告诉我说，深圳感染的在宝安区西边几个大仓库全部是集中隔离，完全是穿上便衣的警察来控制，根本不让碰！在深圳机场旁边几个地方在隔离，从香港运回来的感染者还有在深圳的，一车一车的拉。你们相信死了只有一千多人吗？意大利才感染了几天，死了多少人，比例是多少，感染率，死亡率，在意大利在伊朗和中共天地之差，难道中国有解药吗？
现在全世界上造谣说是西方来的疫情，别管谁来的哪来的，咱现在不说，先能不能咱们战友们先别让家人死，你别害死全部家人。
王岐山出来了，我以为他在29号出来呢，结果还是站着出来的。刚才看到了站着出来的，我以为的横着出来的。王岐山据我们有人说啊，他也感染上了，我们的所谓的常委群有一个功能，我们要想给共产党捎话的时候在常委群说几句，马上中南坑就知道。我们常委群里有讨论王岐山染上了病了，结果王岐山就出来塞尔维亚副总统握手了。你们觉得王岐山感染没感染上战友们，你们觉得感没感染上，你们看看王岐山。
中南坑常委谁感染上了，你们很快会知道答案的。
共产党这个黑、这个假、他出来演，对咱们爆料革命是天大的礼物，让他演到底！
抱歉时间到了！亲爱的兄弟姐妹们，我今天给大家首先表示感谢战友们的关心和战友们在头两天对我母亲一周年录制的各种视频，非常感激！非常感动！永远铭记在心！最好的孝敬和缅怀、思念就是行动！最好的感激战友们对我的关心就是行动！
现在我再一个给战友们说的。千万别以为疫情在中国，在武汉，在湖北。我今天重点告诉大家，所有在全世界只要是爆料革命的战友，看视频的，记住文贵说的话，你家里开始备点粮食，备点必需品，备点口罩，勤消毒，勤洗手，一点儿坏处都没有，未来你们会懂的。
包括在曼哈顿的人。包括在深山老林里面我们的江爱马仕皮子，远在澳大利亚悉尼住别墅的安红美女，远在巴黎住的艾利女士，还有住在军事基地的薄博士，熊博士。我们住在美丽的鹿旁边，深山老林的路德先生，卡丽熙女士，大卫兄弟。我们远在欧洲的这个小五，这小五这孩子脾气太大，太大。小五这孩子私底下跟我沟通：真是个天才啊，他做的节目现在影响世界，凡是加英文字母的，全世界都在看。非常之非常棒！我们的穆桂英，穆钢谈非常好，太棒了。
你们要听我的话，听七哥的话。最坏的日子绝对没有到来。共产党灭亡一定是分秒的事。
千万不要相信任何政客说的话，政客永远都是政客，都是骗子。一定要相信自己的判断。病毒没有解药之前，它不会消失。有了解药，它也很难消失，你没有必要拿着命去博它去。更重要的事情，要对家人负责，对朋友负责。
看看意大利，看看伊朗，看看刚刚全世界各国发生了什么，你觉得病毒会停下来吗？你觉得共产党能把它打开的潘多拉盒子它能盖住吗？你觉得王岐山有几次，能出来和塞尔维亚副总理来握手。
大家走着看，你们看看中南坑会有几个人倒下。中南坑常委不倒下，上海股市，深圳股市，香港股市不倒下，咱的3.0不算数。
记住我说的话，战友们，一切都是刚刚开始。多保重，战友们，咱们走着看。29号，咱们直播见，29号，咱们直播见。
为所有的14亿人民，香港同胞，台湾同胞，新疆，西藏同胞，全世界人民，爆料革命所有的战友们，家人们，祈福！
阿弥陀佛!
战友们，我今天真的是连续开了10个小时的会，然后另外还有两个小会。明天上午在喜马拉雅大使馆跟班农先生，我会再上他的战斗室节目，可能是10点-11点之间。然后下午，一下午开会。
然后星期天上午，我到下午要休息一会儿，晚上一整夜开会。所以说，一直在3月1号以前，我可能没有时间直播。29号直播是肯定的，所以29号直播完到3月1号，甚至3月2号，可能都不直播。29号直播会很短，可能半个小时吧。最多半小时，好吧！
战友们，一切都是刚刚开始，听从天意。看看老天怎么安排2月29吧。王岐山站着出来了，这家伙，有点意外啊，有点意外啊，看看29号谁还能站出来。为了证明29号这个大日子，是吧！看看天意，一切都是刚刚开始！再见，兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1042/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1042/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2020年2月22号文贵乱聊报平安。尊敬的战友们好，先向你们请安啦！
我觉得今天一篇很棒的文章，刚刚发给了群里的战友。这个网络上传出来的、就是同济急诊严丽教授。这个非常好，刚才我发给了某些国家部门和我们联合合作的人。我发给他们，他们都有翻译团队。几分钟以后，不到六分钟吧，人家就回复了。说郭先生，你这个非常有意思，这个非常好。
还有一个刚刚“上天造灭疫组”由我们那些年轻的、素质极高的、很漂亮的，称为美男美女队，都是帅哥美女，真的是太漂亮了，领导是木兰传奇，那可不得了。那个视频真的是都在看。早晨这个时间，“上天造灭疫组”改成早上这个时间太好了。因为外国人一醒来，叭叭叭全看，看完以后给领导汇报去了，带中英文字幕。
然后是我们“战友之家”每天晚上那个报道，正好是国内，叭一下子起来，又在看。这两个节目的影响力太大了。
然后中间这24小时，还有一G-news。这G-news就彻底把共产党打惨了，上面两个是打脑袋的，一个是踹腚的。早晨起来打脑袋、扇脸，晚上踹腚，这中间的时候直接掏胸，直接对下三路、中三路叭叭叭，G-news一直打。
咱们的战友千军万马，弄得那共产党没办法了，就把那 “绿帽子” 吴征全给推出来了；杨澜也发表文章了；孙力军也去武汉了；孟建柱又开始在武汉晃荡了。
头一段时间一个上海帮没有。然后全都是把李克强呀、共青团呀全都送进去。叭，最后应勇去了；呱，然后孟建柱又去了；叭，又把孙力军弄去了；呱，猪头吴征又起来了，杨澜也跟着上了。人家这夫妻干啥事都一起干，蓝金黄也一起干，牛。
中间咱战友发这信息，这就是唯真不破。因为什么？六分钟，我六分钟发过去的。某国、我不说哪国了啊。我在哪国呢，我现在也不知道。人家六分钟时候：我们马上核实了，同济急诊严丽教授有这个人，这篇文章发的是真的！人家说“首先是真的。”哎，我也吓一大跳。你说每天发那么多，咱们日本的、台湾的、香港的这些小孩子们每天做的香港运动的卡通片，由我们战友们，特别是木兰传奇同志，每天辛苦，一两百张，整理好发给我。我再发给战友们，最关键的是发给外国政府。因为他们是看图识故事，他们都喜欢得不得了。我稍发晚一点，“哎，郭先生，今天没有了吗？”一发，一百多个国家的机构呀。包括那堕落的联合国呀，它也想知道真相呀。
你想想，这些影响力。叭，这些东西一看到，六分钟就回复了：查证是真的。昨天下午六点三十。
我刚才看到我们上天造灭疫组没有放上去。一个是这个，一个是刚才播的，医院里开会那个视频，太震撼了！我们的一个叫政事叔叔（不是政事小哥），发给我了，我就先发给人家了。人家看了视频太震撼了，马上核实。说这也是真的。谢谢你，非常感谢！
是咱们战友加上的字幕：上天造灭疫组，我们的小妹，挺郭小妹，太厉害了，大美女，绝对的大美女。我就纳了闷了，这怎么突然间爆料革命发现，中国人都长得这么帅、这么漂亮！这两个，这些人激动了。那个视频和这篇文章对上了。
这篇文章：“刚从仓库出来，就是那个所谓的新舱医院啊，真心忍不住想骂娘，让你们待在家了怎么就这么难，居然还有新发展的哈，这明显是封城以后不听话出去溜达的。各位老年男性朋友自查，拜托你们不要倚老卖老，不要无动于衷，有本事不戴口罩，有本事吵架，有本事你发病了就不就诊啊！”这说得挺实际、挺实在的啊。“这么多天的努力，可能就因为这一个人、两个人而全面崩盘。你该不该杀？你自己好好想想，你对得起死去的人，还是对得起活着的人？3000个医护人员感染、90000个家庭和孩子成为留守儿童，我不禁在拷问自己：为这些，值得不值得？我们走了那么多那么多的战友、老师，拜托你不要自以为是，不要倚老卖老好不好，好不好！算我求你了！”
这篇文章的核心，大家看到了哈，这篇文章的核心太重要了。说刚才发给这些某国政府以后，他们觉得这个实在太重要了。
几万个家庭、几万个留守儿童，咱就说一家死一个，就是几万个，要一家死两个，那就过十万甚至是……那就不可想象了。这仅仅是武汉！你这还相信那一两千的死人吗？那你说感染数是多大？战友们，咱不用脑袋想，咱用咱腚想，咱用小小指头想想，吓人啵？吓人吧，战友们？
我刚才……（放疫区传来的视频）这个是刚才放出去的，这是我们的政事叔叔搞的，还有上天造灭疫组搞的我在这提前发出去的。人家第一回复：郭先生、这个视频太重要了。
就是现在，这些国家机构只要拍一张照片、拍一个视频（就能判断真伪）。我在过去爆料说过，过去二部的、还有三部的、总参的、给美国当间谍特务的去见美国人的时候，我不要这个、不要那个了，然后我需要这个、那个，说最近你换电脑了、你搬房子了，傻眼了！就从电脑上的一张照片就能判断出你在哪里，那就已经多少年以前了。现在你只要有录像、有照片，太容易就找到你、你在哪，这是真还是假、你背后是什么。甚至把你周围环境给你虚拟3D出来。现在人家拿过去啪一扫，现在谁要想造假视频、假文件的可能性绝对没有！
在三个月以前，纽约时报曾经登了一篇报导，说现在造的假视频已经真假难分，这一下把美国、把世界吓傻了。就在法庭上出示的证据，视频还能不能算数。
王岐山你看着跟什么冰冰在那溜冰呐是不是，前后、老汉推车、兔子登鹰，这些动作全出来了，是不是？然后是乔丹后给球，这些姿势全来了，王岐山还喊着某冰冰、某澜澜，正在那块呼哧呼哧的叫着、呻吟声、惨叫声、欢喜声，喊着一个个的名词儿，是不是？咋办呢？是真是假啊？在法庭上已经真假难分了！
可是这样的视频你是绝对造不了假的。为什么，战友们知道吗？因为你这些视频是有绝对背景的。他们在这个文章里专门说到，当这个视频，有多于多少人、有绝对的背景和地点，你是造不了假的。
就怕你在一个房间里、一个酒店的房间里，你把这个简单的房间你放上某个人物的视频做出来，是没办法分辨真假的。可是这个是有时间、有背景、有医生，背后所有这些故事、这些人物都是真的。而且这是国家行为，这不是在法庭。
说这个叫：主动和被动的证据。这两个放在一起说明了什么？战友们，武汉死的绝对不是两千人，那就是几万、几十万人。
行了！昨天下午我正开着会，把电视一打开，嘣唧蹦出一个大脑袋出来。昨天下午路德先生，首次又开始了我们爆料革命老本色，自拍直播、在线直播。我喜欢这种方式，真实、不准备、随性。
我还在开着会，但我有时候耳机听着一个人的节目、眼前电视上滚动着推特、还连接着WhatsApp、前面还摆着两三个文件、偶尔还要回个话、旁边还听别人在那汇报，汇报的时候我不用听，他们讲差不多，我耳机一摘，问他一句，他回答。
所以你看我做了几个工作：眼看三方，两手（手机）玩着两三方，然后嘴巴还得说着两三方。这就是我每天的工作状态。”
我看着路德先生还给他留言呢。路德先生这个节目，昨天做的时候说了一些简单的话，后来晚上他是直播，我快进的看了一些。为什么重要！就在昨天我看路德直播节目中间的时候，突然间某国哪部门找我。
说郭先生，我们要跟你通话五分钟。人家说五分钟就是五分钟，不像咱们有些战友一说：郭先生我们要跟你说两句话，一说，2后面要加好几个零。
通话，首先问，一个叫“小五说Friday talks”是干啥的啊？到底咋回事啊？人家问！说Friday talks跟你什么关系？我当时一机灵，我（心想）惹什么事了？小五啊，还要我们的穆桂英。
我说，是我们的绝对战友，而且人在美国。我说，你想说什么？
人家把他们做过的一些数据进行了研究，说：“这不是一般人呐！”
他说，能不能你帮我们约一下跟他们见个面，我们要跟他学习学习、聊一聊、交流交流。
我还跟穆桂英女士没有直接联系，Friday talks我还没跟她说呢。我说我去尝试给你们联系。他说：“我们非常想听听他们关于一些关键事情的数据和看法。”
然后就说到路德先生，这是已经很多次跟我说了。他说路德先生最近做的节目当中，提供了更多角度的消息，对我们有很大的帮助。
我说你能给我说，首先更大帮助是什么？他讲这点把我吓一大跳。
他说：“路德做为一个社交媒体，和在美国的华人军事人员的交流，和在美国用中文讲诉国际上的一些专家的意见，”他说：“我们很多研究者认为这是非常有价值的”。
其中就提到了，蛋白和四个基因的变异的问题，引起他们这些专家的高度关注。
我再重申一遍，路德先生到现在他没有搞明白。在班农先生（的节目当中），Hisel博士,班农先生每次强调的说,他是美国军事生化武器专家，就是那天，我第一次上战斗室节目，在房间那个，他现在还是。
就你讲任何（假）话，人家马上啪就给你（指）出来。昨天本来上节目，马上进行病菌实验去了。大家知道什么组织了吧，明白了吧？
这不是开玩笑的，战友们！所以如果爆料革命从开始，你敢造假，你敢在那胡说八道、张开嘴就抡，那这事大了。那绝对不是说，你还什么负什么责任，告你上法庭！美国Rico法案，不仅对共产党管用，对咱也管用。你千万别忘了这事。人家也不跟你拉到，你在这块制造恐慌能行吗？
路德先生、Friday Talks、钢穆谈、我们的爆料革命引起了世界的重视。
G-news现在是最大影响力，就这个中英文，就分出了高低！可以说，我刚才讲所有这些人、所有的这些机构，每天、每个机构都会N次上G-news！
G-news上我们的千千万万个没有名字的战友，我们一个个翻译，我们的小妹翻译，几乎每天是24小时睁开眼就干这事，睁开眼就干这事。多少几十个、几百个战友之家后面，几万个战友24小时在线。在用这么大的力量铸就了这一个G-news，这是何等的力量啊！
再往回看这过去的几十年，海外的华人所谓的媒体，是有一个敢用英文写文章的吗？什么那个共产党的博讯、明镜、哎呀剩下那就不说了，都是坐在椅子上说，说了几十年了，把说得自己头发都说白了，共产党还在那呢，越来越强壮。从强硬的王岐山手，弄成了假擀面杖子。
芬太尼、中美贸易协议、香港运动、然后一次次要打台湾、然后新疆几百万人被抓、咣叽香港几千人死亡、咣唧弄出了武汉病毒。你见他们说过几句人话吗？你见他们有文章让西方人相信过吗？明镜唯一骄傲的上了一次纽约时报媒体的时候，给他落款为一个黄色媒体的造谣、八卦媒体。
现在G-news，中英文全面开始，全世界学习。昨天看到了吗战友们，我们华人世界从来没有过，在西方最大的之一的电视台、报纸、社交媒体、电视节目、直接节目、宗教性的演讲节目上，全部在引用文贵在战斗室的数据和G-news的数据，和我们爆料革命的战友们、路德社、Friday Talks……一系列的这些数据。中英文的力量，我们又开辟了先河。
战友们，这是战友们大家一起集结发力的一个结果。为什么我说，没有我们背后的默默战友，爆料革命你算个屁！啥革命？所有的带革命词儿的，都被欺民贼用完了。这次“爆料革命”它也不大，这词有什么大的？也没叫什么宇宙党、还有什么河南党、山东党、咱没成立党派，结果爆料革命引起这么大的力量，就是千千万个、亿万个国内的无名的和国外的无名战友，用生命代价的付出和坚定。
我今一大早上，和咱一个老战友啊——我就称她妹妹吧，我们漂亮的妹妹，大家都知道的——简单地我们俩沟通几句话，这个妹妹真是我太喜欢她了啊。家人被害、哥哥母亲被侮辱、老爹工作的车轮子跑掉了，我这眼泪刷就出来了。就是多少这些战友们，亲身、家人经历过的悲惨故事。咱们到了西方才知道，咱们这人该咋活着，就共产党能把咱们用尽，再杀绝，然后再羞辱到够，最后还可能临死给你盖上个大帽子。
我接了一个来自武汉战友的电话，这个战友跟我说：郭先生你现在相信我了吧？我说：我真的相信你，真的这位战友千万别误会，我真的相信你。我为啥你的东西我没往外推？因为战友你要注意，一、我真不想这么推出去把你的生命和全家的置于危险之境地；还有一个、我认为我得着了各种消息，我足可以证明共产党的死亡数据是假的，感染数是假的，我才没用你的。
他告诉我什么？移动式火化炉是他亲手，哎呀对不起啊，是他和别人亲手管理和对接的。是他告诉我说：这个移动焚化炉——大家一定查查是哪生产的啊，我先不说，你们查查中国是哪个厂子生产移动焚化炉的。移动焚化炉从Sars就有这个了，这个火葬场，移动式的火葬场就是，一个移动式火葬场可以5吨。大家算过吧，5吨大概多少人呢，30个人一天，烧掉30个人。现在公开是40个（焚化炉）送到了武汉，40乘以30，那么是多少人啊大家算算？我还真没算过这个账啊，一个30、十个300，那就是1200，是吧？这就1200，那么这是放哪呢？就是那个所谓的新舱医院、雷神山医院。这个东西往医院下面那个门挖个洞以对，往上一怼，就像那个大货车往后卸货一样，一怼，楼上人死了直接从上面扔下来，吧唧扔下来，然后那个抓钩把他拉进去，这个人“biu”地就没了，“biu”就没了！
这位战友说他不是送了40个，全国已有40万个在分发，说现在要下100万马上生产的量。100万！100万个移动式火葬场，1个就乘以30，多少？3000万。一天就可以给你烧掉3000万人，就烧掉两个纽约！
战友们，你瘆得慌吗？你害怕吗？你以为2003年的非典就是真实的数字吗？你现在还觉得我们的大脑袋路德先生，他讲的话吓唬你了吗？路德访谈吓唬你了吗？爆料革命吓唬你了吗？你从前线，进去的人前一批全是死的出来的——列宁（格勒）保卫战，仅仅武汉就有3000个护士、医生感染，你还相信那个2000个数字吗？2000个人，他会给你准备40个移动火化炉吗？不说武汉的47个火葬场，每个火葬场的19个生产线，47个火葬场在武汉的，不是湖北的，湖北是多少算算大家，湖北怎么也得2000个吧！2000个湖北的火葬场，最起码一天烧你10万人没问题吧！就这不行，还要准备这些，你说它死多少人吧！你相信只感染了7万人吗？
昨天我在直播之前，我和一个某国的官员，他说，他们到底——因为外国人真的糊涂了，傻得不可想象——他们为什么要这么做，要掩盖真相？
我说这话都笨到不能再笨了，所以你没法回答。我说真相如果真是来自于蝙蝠、来自于动物，他不需要掩盖。
他说我刚刚得到消息，他们让我们去武汉了，让我们的CDC、让WHO。
我说你记住，任何一家银行抢完了，一星期以后再换一警察来查案子，我说，那都是掩盖够的真相——你们将成为利用品。更惨！人烧完了，你能扒着骨灰盒还给我查去吗？
你所有的接待和信息，都是被公安部的政治保卫局长孙力军用警察控制着，孙力军的所有人见你们的时候，都配几套衣服。在这边是欢迎的，欢迎欢迎！欢迎欢迎！然后还裸着胸是吧，下边的男士还别着擀面杖子——欢迎群众。再过一会，这些人，咣戴上口罩、带戴上护士服，全成护士了，啊漂亮的护士了。然后给你讲出怎么救灾疫情，那么呢男士拿着擀面杖子，给你讲出了如何拯救英雄的故事。他不会讲李文亮故事的。
你能走到大街上问去吗？你能敲任何一家门吗？所以他们脑子就进了狗屎一样。我说你们将成为共产党欺骗全世界的工具！P4实验室一定会让你去的，那解放军派了那么多人，那啥没给你搬完，还用那么多天吗？几个小时都换完了，你等着吧！
这些人回来，哎呀，感动啊！我们去看了，P4实验室就是一个生物实验室嘛。我们还看到蝙蝠那么好，蝙蝠还是一个女蝙蝠，我估计。还剩下看到十个穿山甲在那块儿谈恋爱呢。什么事都有。
孙力军先到了，干啥去了？就给你处理去了，等着接待你们去了呀。政治保卫、情报部、法轮功610、社会团体合作局，干啥呢？孙力军到达香港，跟林郑月娥、跟警察头子卢伟聪照完像，赵克志，香港立马尸横遍地。所有媒体给你赶出去，全给你弄出去，NGO给你轰出去。他是干啥的，他就是盖世太保。现在美国人没搞明白呢。
我说你去看看那个戴黑口罩的N99的，唯一一个中国官员戴N99的，中国总理李克强都没有。我说你看看戴着黑的N99口罩，满眼杀气。
实际上战友没看明白，我太了解孙力军这个孙子了，实际上是恐惧，装出来。那希特勒时代，最杀人的人表现得最温柔，他在那装！对着照片给我照个相，摆着普。他那肩是溜肩，小尖肚子，跟那个怀了怪胎一样的小尖肚子。然后这还抖着肩，还得这样，杀气！装啥呢，装啥呢！太了解他了！看看我跟孙力军的录音，太多我都没放出来，等我放出来你们再看看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1041/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1041/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
占有了，现在呢，咱们是这个发的这个新的意义。这个口罩，这是发给咱们的法治基金的捐款者，这种是n9n。有啊，这种n95的时尚也是带一次啊，你也不要带两次，没必要因为这个整个界面的附着。
是最不安全，最不安全的，那么这个口罩目前看来是最有效的最有效的啊，这个呢？最有效最有效的，那么这个我用过了以后我就拿走用了，所以说我们这个n久的这一盒是10个看到这个。四五十个。我们会把这些东西给取出来，用纸包上寄给你们，记到共产党的区域内的几乎。
基金的捐款者，我们坚定的题目。革命的战友得到那些东西啊，n 9 99, 就叫a1版，俺没有任何意义，因为你把那个中间那个。你去换的时候，千万时尚的那种务实点好战友的啊，亲爱的兄弟，说这事。
这些。最好的欧洲产品，欧洲的。中国的工厂，欧洲的对不对啊？我说话都没啥意思。都是。
过去的储备啊，战略准备给我们的，所以说现在干什么呢？请所有的法治基金捐款了。就是我们的老爆料革命的战友，还有我们现在国际秘密翻译，还有我们秘密反应，信友之家。所谓长尾裙，还有我们的霹雳团队啊，所有全世界的战友们，你们。跟木兰联系跟路德先生联系，我们会把卡号发给你好不好？我们把会把卡号发给亲爱的兄弟姐妹们啊。
我们根据不同的需要和不同的地区来决定给你寄什么广告，80%都是这个。这是最现实的啊，这个时候大家都别玩什么高级了啊，玩不限时的吧，像孙丽君的带个黑口罩被人给骂死了。户口照完n100啊，有屁用啊，戴一次就扔掉，好个战友们我给大家汇报一下，啊。只要站一个问题是真心真实需要又是战友的啊，有优势，特别关键的啊，还有家人在国内。
请给我们说，我马上跟你联系，或者直接给法制进行发信息，好吧，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1039/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1039/</guid>
      <description>内容梗概:
这个病毒是个恶魔，而我们不能允许恶魔躲藏。日本一个公交司机感染病毒，新冠状病毒已经使100多人死亡，并感染了4500人。我们必须做好最坏的打算，否则最坏的情况就会发生。疫情战斗室，欢迎我们的直播，史蒂夫•班农先生。
班农先生：欢迎收听疫情战斗室，我是史蒂夫•班农，在国会山向您直播。今天是2020年2月21日，周五。今天我们邀请了华盛顿时报的比尔•格兹先生作为我们的嘉宾，以及杰克•麦克西作为战斗室的主持每天为我们提供分析。今天还荣幸邀请到了郭文贵先生在纽约喜马拉雅大使馆，也是G-news的广播中心一起加入我们的直播。郭先生加入了我们，我们在John Frederick的电台网、塞勒姆电台、美国之音新闻，也就是美国川普总统运动的平台向全国广播。我们也同时在芝加哥的FM99.1和103.9广播。
我们很荣幸能作为风城这个芝加哥包容城市的一部分。病毒是个恶魔，而我们不能允许恶魔躲藏。为什么我们要做疫情战斗室？这是第22集。疫情战斗室节目的22集了，目的何在？疫情战斗室我们已经开始有差不多一个月了。因为这是世界上最重要的事件，中国发生了人类历史上非比寻常的事件。而当今天我们坐在这里，你们收听我们的节目，一小时里我们为您提炼所有的关于疫情的资讯。
我们处在一个世界人口数量为75亿到76亿的世纪，人类十分之一的人口，十分之一的人类，十分之一的人口正在中国被不同程度的隔离。一亿人口被某种强制隔离，4到5亿人被某种程度的封锁，工厂关闭，而这将会严重影响世界经济。
比经济更重要的是，这次疫情已经传染了全世界31个国家。当一个月前我们刚开始做节目时，我记得那时3号、4号，事实上主要是关于Rohini的阿萨姆城报道，其他战斗室队伍制作的是关于BBC和其它的一些内容。而事实上，你看这有多过时了。15个人，我认为那里已有15人死亡，至少成百上千的人传染，至少报道的有这么多，而且还在扩大。晚间新闻还报道了伊朗的状况，我们也开始着手了解，不过看来伊朗的疫情将会爆发。而这是一个人们都说，嘿，他们并没有去过中国。而如果是有人去伊朗的这些地点，这些地点在伊斯兰教中都是圣地，尤其是在什叶派伊斯兰教中。我们稍后会详细讨论。
今天我们想要做的一件事就是，由于这是我认为最受争议的部分，并且我们邀请了Steven Hatfill博士，他是我们关于病毒的专家。还有来自军事医学研究所的Han Fro博士，他是来自多佛的专家。当他说生化武器被释放后，很多人开始明白发生了什么。我们邀请了比尔•格兹先生，比尔•格兹先生是最精通中国问题的记者和分析师。他已经研究中国超过30年，此外20到25年前，在WTO之前的克林顿政府就有卓越成就。比尔•格兹先生因对中国的了解而闻名，比尔•格兹先生也因报道了成百上千则新闻而闻名。
他与Spaulding将军的书《隐形战争》，这是另一本《瞒天过海：中共内部的称霸野心》，是现在的必读之物。特别是当你读过Pillsbury教授几年前写的《百年马拉松》之后，《百年马拉松》也是对我最爱的书《超限战》的回应。《超限战》展示了解放军对西方的资讯战，经济战和潜在的动力战，Pillsbury博士的书是对此书的回应。这也是总统一直在Lou Dobbs的节目上，而这本书是更新更详细的版本。《瞒天过海》十分精彩，并且作者在只手遮天的中共高层中著名。
在过去几天我们其实是在纽约的喜马拉雅大使馆做的节目，这里是布莱特巴特大使馆，那里是喜马拉雅大使馆。郭先生有他自己的广播中心，人们应该知道郭先生。人们对郭先生是很有争议的，他是世界上最富有争议的人之一了。郭先生被认为是历来从中国出来的最顶尖的吹哨者。而我一直告诉人们，嘿！我是个古板的人，我只会看结果。顺带一提，郭先生提过海航对吗？大多数美国人不知道海航。海航曾是世界上最大的贸易公司，在全世界拥有资产。拥有部分德意志银行，部分瑞士银行，拥有各种公司（股份）。而其实是从中国一个省的小航空公司发展起来的。郭先生说，这公司完全是中共的，是为了取得美国的信任。他被诋毁，被控告，所有人离他而去。而事实证明他完全正确！当你看到高盛集团，美国银行，他们都偃旗息鼓。他们最后都说他（郭先生）是对的！郭先生已经说了一年了，海航会倒，他们完全就是庞氏骗局。昨天海航被中国收为国有资产，而他们把这个部分归咎于疫情而不是他们洗钱。
当没人关注时，他就在呼吁关注香港运动。他说香港运动会成为焦点，人们还嘲笑讽刺。所以比尔•格兹先生和郭先生这两位，比尔•格兹先生作为外国专家，作为美国人报导了中国25到30年；郭先生伟大的吹哨者，每次他说的都最后被证明是对的。虽然有可能会花点时间，但最后结果都是对的。
现在关于病毒的整体情况，这是习主席说出了病毒是个恶魔，而我们不能允许恶魔躲藏。这也是为什么我们把这句话放在了片头，也是为什么我每次节目重复这句话。人类历史上前所未有的情况正在中国发生。作为世界生产物流中心的如此发达的经济体，美国和中国两大经济体，他们不可分割的息息相关。这个经济体正在做自由落体，他们封锁了一个具有14亿人的国家。其中至少50%到60%是真正的在封锁中，有的是强制隔离，有的是类似的隔离。
谈到隔离让我们回到武汉。对于我们的听众，尤其是美国芝加哥的听众们。我从几周前刚认识这个城市，是一个比纽约更大的城市，人口约为1千1百万到1千4百万。春节时离开了5百万，是芝加哥的两倍，这是一座大城市。它是中国的匹兹堡，坐落在长江流域，位于中国的腹地。湖北省是中国的中心地带，大小相当于法国，现在正被隔离。而现在他们派去了副总理、孙副总理，她是中共高层之一，她到了那里。然后实行了她认为的隔离：我们会挨家挨户上门。顺带一提，在武汉挨家挨户上门相当于在整个纽约市挨家挨户上门。我们会挨家挨户上门测量体温。如果我们认为你感染了，你当场就被抓去隔离。不是去医院而是去隔离！而离开隔离的地方只有一个方法，那就是在装尸袋里坐着救护车去火化炉，所以这本质上是判死刑。如果我们认为你感染了而你不肯走，我们就把你的门钉上。所以我但愿你能靠水生活，因为当你食物吃完之后就只有自来水了。我的重点是，这就像二战时赫鲁晓夫去斯大林格勒，这是中央办公室派来的铁榔头，来了新的警长，现在我们得这么做事。
但就像郭先生一直说的，你会注意到12个中央委员会里没一个人，没有习（近平）、没有王岐山，一个都没有到武汉！我问了郭先生这是为什么？（他解释说）第一，他们不想搅浑水，因为情况不会变好。第二，他们不想死。
杰克，我想要提一件事。武汉的医院院长，武昌医院院长在武汉因病毒感染死去，又一个中国的英雄。这些中国的医生，这些英雄们真的难以置信，就如同李医生。他是个院长，你会认为他有最好的防护。他死了，但最让人痛心的是视频里，他的妻子追着救护车。
我想在这先深挖一下，等会儿再连线郭文贵。你写了几篇文章，你往这个火堆里添了关键几把柴。比尔•格兹是你先发难，后来有汤姆•科顿，郭文贵还把我捎上了…随你。中共的人民日报摘录了柳叶刀的一篇文章，说很多专家都说这个病毒爆发很可能是由于自然基因变异，这个就是核心问题。这是自然的变异，起始于海鲜市场。蝙蝠传人，又人传人，或者这某种程度上和武汉P4实验室有关。碰巧P4实验室就在武汉，离华南海鲜市场就4英里远。巧合得很，但没有所谓的巧合！你最先写了两篇文章揪出了这事，现在事大了。柳叶刀的人都出来说话，说没有这事，人民日报说这是美国佬比尔•格兹在搞事。
比尔•格兹先生：首先我想说的是，没人知道这个病毒的来源。上周白宫办公室签署了技术条例，命令国家生化专家调查病毒的来源。他们说我们知道一些事实，1月27号我写了一篇文章，说这个病毒可能是从一个生化武器项目中来。我引用了以色列前军情特工丹尼•肖汉姆，他研究了中国的生化武器专案。他认定武汉病毒研究所正在进行研究。
班农先生：等一下，进行什么研究？疫苗还是？P4实验室本是用来进行研究的，他们在做什么研究？
比尔•格兹先生：我们不知道，因为是秘密。
班农先生：好，P4实验室本应用来进行什么研究？
比尔•格兹先生：研究冠状病毒。甚至说过这个武汉实验室进行的是炭疽（研究），它就不算病毒，而是生化武器。我们知道苏联时期，就有释放炭疽的。所以说我们应该进入那个实验室，中国政府对此讳莫如深，我认为美国应该用《生化武器公约》，中国也在上面签字了。用它作为武器来获取资讯，这是唯一的途径来找到病毒来源。
班农先生：在这停一下，停一下…你说的太远了。我想拉回来一点，因为这点很重要。这个柳叶刀杂志，首屈一指的杂志，上千个世界顶尖病毒专家签名说，基本上都说比尔•格兹在带风向，想把我们带到坑里去。你的回应是？
比尔•格兹先生：我的回应是那些声称知道病毒来源的或知道病毒不是来源于哪里的，他们要么不诚实，要么不明真相，或二者皆有……
班农先生：我记得有人说过，海德•菲尔博士也说过，印度理工学院（IIT）的人，还有世界上其他的人也说过，你可以看到基因序列是被调整过的。菲尔博士和其他人说过他们看了基因序列，它看起来像。柳叶刀也说，很有可能不是生化武器，不是100%，但很有可能不是生化武器。你怎么说？从基本的科学层面上来说，我知道你不是病毒学家。但从基本的科学层面上你怎么说？
比尔•格兹先生：我和一位美国前军官、博士聊过。他进行过40项美国的生化武器的研究。
班农先生：40项生化武器的研究，那简直是…这不是CDC，那是真正的…
比尔•格兹先生：他告诉我说冠状病毒不是一个好的生化武器。
班农先生：为什么不是？
比尔•格兹先生：因为它很难控制。让我们来看一种理论，咱们就说中国的生化武器实验室是秘密的、不明的项目，和武汉病毒研究所以及其他研究所有联系；还有，武汉是解放军的医学研究中心，地位就像圣安东尼奥在美国军队的地位一样。这是解放军运作的地方，中国的军事和监控是彻底整合了的。实际上习近平主导了军事和监控的融合，所以说它只是一个监控的研究实验室是完全错误的。
班农先生：简直就是无知得可怕！
比尔•格兹先生：没错，如果你想研究一种冠状病毒作为生化武器，你想找个地方来实验，比如香港。你肯定首先得有疫苗或者解药。那我们假设研究疫苗时病毒泄露了，感染了一个员工…
班农先生：这些都是基于假设的假设的假设，你刚刚提到了一个他们的秘密项目，这个P4实验室的目的。记着！是为了让观众明白这个实验室是在SARS之后，在法国人的监督下建立的。全世界只有十几个这样级别的实验室，美国也有几个，欧洲有几个，全世界上就那么几个。中国被认定为可以作为发展中国家（享受援助），而且在SARS之后他们需要能研究病毒的即时级的设施。这就是他们如何达到第四级的原因，正确吗？
比尔•格兹先生：是的，而且整个危机期间，几乎没有听到任何来自武汉病毒研究所的声音。想象一下，如果是在美国，就相当于美国爆发了疫情，CDC一声不吭。是的，我们就是没有听到武汉病毒研究所发声。
班农先生：我们要进个广告。一会儿连线郭文贵，他一直是位顶级吹哨人。我们看到了吹哨人的下场，李文亮医生。李医生是一位勇敢的医生，有一批医生在12月他试着警告大家武汉现在有SARS的情况。他遭到当局训诫，被迫承认错误。在训诫书签上字，说你是造谣者，会被送进监狱。后来的事实证明他是武汉疫情的吹哨人，让大家警惕武汉出了大麻烦。当时看似一切正常，这也是为什么后来大爆发的原因。之后李医生又自愿回到一线，在训诫之后照顾患病的人民。明知道有生命危险，回到岗位两周之后李医生去世了。他是前线医务工作者中的英雄！但是文贵，你的观点是什么？您对武汉所发生的事情的看法，比如这是来自海鲜市场的天然病毒或者是您相信并且可以证明这实际是出自生化武器计划？
郭文贵先生：谢谢您，先生。我相信毫无疑问这是人为的，不是来自海鲜市场或动物市场。这太荒谬了！这没有理由，就像说美国汉堡包来自树上，树木永远不会给你汉堡包，汉堡包是在厨房里手工制作的。
所以我们应该将精力集中于非常重要的事情，比如过去15小时在中国武汉发生的一切。现在我认为武汉的疫情更加严重了！我认为从第一天开始，其根本的原因就是他们想创造这种冠状病毒。是有意地，至少部分有意地杀死香港人。现在这是真正在部分实现“沉船计划” ，所以现在中共已经闭关了。武汉和湖北的所有地方，人们可以进，但不能出，并且所有的中国人都要回到工厂工作。还有过去8小时，在武汉，政府告诉所有湖北人民：你可以离开家，不再隔离，你可以出去工作。他们把人们放出来，但是你不能离开湖北，武汉人不能离开武汉，你不能出城。所以现在我真的相信（这是）有意地，在执行沉船（计划）。这是中共的战略，这很危险，这是又一个此生灾难。先生！
班农先生：好，文贵，等一下，我只是想确保听众们明白你所说的。顺便说一句，文贵和我将暂停片刻。你和比尔，我们已经请您留下来，进一步深挖这个问题。
您说在过去17到24小时内，湖北和武汉发生了重大变化，这就是他们解除对老百姓严格隔离的原因。也许在湖北省，希望他们回到工厂去工作，这样经济才能恢复。但是他们不能离开湖北省，他们实际上在整个省被隔离。他们不希望湖北人（南）下深圳或南方的任何大型工厂。但是，听众们又在问，我们只剩一分多钟，我想你在广告之后考虑一下这个问题。
我要你和比尔一起回来（这个节目）。就是你们二位现在有什么证据，证明这是武器？（让人们）了解汉堡不是从树上长出来的，（而是）在厨房烹饪出来的，您和比尔怎么支持这个论点？因为这将成为一个重大的国际事件。因为已经有柳叶刀和世界各地的顶级病毒猎人在说：“嘿，它（病毒）看上去很自然！”而且你看到《人民日报》立即采用了这篇文章，他们本质上是在攻击比尔•格兹、参议员卡顿等。
好吧，我们要在这里插播一段广告，出售一些广告，以确保我们（的节目）可以持续。这是疫情作战室第22集，我们有《华盛顿时报》的比尔•格兹，我们有来自作战室的杰克·麦克西，今天很荣幸能与郭文贵一起（做节目）。文贵在纽约GNews的广播中心。G-News是吹哨人的网站，每天在那里向中国，给中国人民带去一些光明。一分钟后，作战室继续。同时还有郭文贵在纽约的喜马拉雅大使馆，他每天都在曼哈顿的公寓里直播，告诉中国人民关于中共的真相、关于他们的自由、还有他们是如何被压迫的。VPN上的资料显示，每天都有数千万的人观看他的直播。杰克·马克西也是作战室的一员。
整件事最离谱的是，任何时候任何人要先打破砂锅问到底：为什么这事重要？有些广播上的听众在问，芝加哥的听众问，为什么这事这么重要？因为这是一个全球性的瘟疫，它是全球性的，这个病毒很厉害，而且致死。问题是它是怎么开始的？是什么东西？为什么会发生？怎么扩散到全球的？为什么在湖北武汉千万人被隔离？为什么有上亿人被限制移动？为什么世界经济都因此陷入停滞？这些问题都要被回答。这里面最惊人的事，在美国，哪怕是对川普总统最恶毒的媒体，最让我惊讶的是什么？
有些人，比如参议员汤姆·科顿，置之不顾那些在国会山或国土安全部的狠角色们；或者比尔•格兹这样的在中国有过20多年经验的人，报道了很多关于中国的重磅消息。先把郭文贵和班农我们这种激进的人排除在外。当你采访那些专业的人时，他们被主流媒体口诛笔伐。主流媒体特别是纽约时报、华盛顿邮报、有线新闻，他们站在了共产党那边，他们引用中共媒体的报道。我们每天在这听到看到的，噢，7万6千人感染的，2100个死亡的。所有人都知道这些数字是被篡改过的，真实的要远大于此。香港的梁卓伟医生还有其他人都知道，这统统都是谎言！但他们每天都重复、重复、再重复！
当人们讨论这个武汉的实验室时，要记住，我绝不是一个阴谋论者，我不相信暗势力那一套。可以当你面讲，我一点不信阴谋论，但我也不相信巧合。好吧，我不相信巧合！好吧…这个实验室恰好位于武汉！解放军的医学研究中心恰好在武汉，这事怎么在武汉出来了？从那个农贸市场。
我们现在从WHO和CDC等机构都知道那些关于海鲜市场的说法都是谎言，还有那些视频。从那个视频出来的第一天郭文贵就告诉我了，视频里那个女孩在吃蝙蝠的头…活的蝙蝠。他说那是中共的宣传伎俩。中国老百姓太愚昧了，他们要把锅甩给野生动物，甩给那个市场。现在我们知道了0号感染者从来没有去过那个市场，那是12月1号的事，现在我们知道那是在之前发生的事了。CDC不被允许去中国，川普总统提了大概有5次吧，让CDC最好的专家去援助，被中共完全拒之门外。习主席让WHO的总干事来了，现在看来他就是个灾难。之前印度裔的大卫·拉马萨米来上过节目，他之前在索马里工作过，他就说过那个WHO总干事是个灾难。他们现在在北京的五星级酒店高级房间里读着中共提供给他们的资料，他们也没有去武汉。所以我现在想问你个事，文贵我一会再问你，你曾经坚称有一个秘密武器计划，有美国政府的档案记录在案的说关于感染是怎么一回事？有关于那个P4实验室的档案。你怎么支持你这个说法？
比尔•格兹先生：是这样，去年夏天国务院发布了一份军备控制遵守情况的报告，在中国那一块是符合生化武器公约的。那个非保密版的报告里相当直接的表明了美国相信中国正在进行进攻性生化武器的研究，他们列出了中共的一些活动，再者这些都是非保密的正在进行的，事实上中国并没有公开也没有讨论过。报告说美国同中国进行了接触并向他们了解情况但我们基本上被无视了，所以说再一次……
班农先生：等一下，你也对我说过，我想你也支持一下你的这个观点。你说过他们建造这个实验室是经过同意了的，之所以这个第四级实验室那么有争议是因为这样以来你就有能力制造生化武器了。你本来不应该这样干的但你的能力已经在那了，如果你找到对的人。顺便提一下他们派了一个少将过去好像叫陈薇，一次谈话中文贵提过的。她是一名少将她曾在美国上学她在这个领域很知名，现在她是这个项目的负责人。回到你说的事情上来，他们承认了那确实有一个项目是匹配第四级别的实验室的，也保证不会再有了对吧？
比尔•格兹先生：好的，接着说，人们总认为中国和美国一样觉得有监控系统、军事设施，但在中国这些系统是彻底整合在一起的。所以中国基本上是在用这些监控系统，报告上说叫军民两用系统，换句话说就是军用监控系统。所以你可以假定如果只有一个P4实验室的话那就是用来进行生化武器研究的。
班农先生：这么重要的原因是就像哈特菲儿博士说的，只有两种解决方法。要么制作出疫苗，但疫苗还要等一年至一年半；或者社会分离，这是一种奇特的方式就是隔离，你基本上要把人们分离开。哈特菲儿博士说至少在他看来隔离不起作用，因为在中国疫病仍然在继续增加。关于它是自然变异从动物到人再人传人还是说这是武器，这个区别的重要性是解药。如果是武器制作疫苗要看它到底有多致命，如果是武器，或是出问题的实验，或是研发疫苗时出了问题，那它的致命性会更加高…
比尔•格兹先生：史蒂夫，我来讲一点，你需要明白中共政府充满了谎言。他们第一个发表了这个病毒的基因组，他们说的任何话你都要以怀疑的眼光去理解，因为谎言就是他们的战略。我们现在在打舆论战，他们的叙述是：任何提出的观点说病毒是人造的都是阴谋论。我们看在纽约时报和华盛顿邮报身上都反映出来了，我坚信任何人说他们知道什么是这个病的原因或什么不是都是资讯错误或不诚实。
班农先生：在福克斯电台Laura Ingraham的节目上，她是最棒的采访家。她采访Falchion博士，我说的话是忠言逆耳，我认为Falchion博士在媒体上是个灾难。他一天这么说另一天却又那么说，在John Carts Mattidy四周前的节目上就在我们刚开始时他说“没关系，不着急”，现在却是世界瘟疫大爆发。在John Carts Mattidy节目上她问他“你说的那个问题”，他说“不不，我跟中国的医生谈过，他们告诉我什么什么的”，太天真了！在这么重要的事情上这么天真。我认为他们从我们在那里工作的人得到对事情的描述。人们不应被允许上电视不想好就随便乱讲！文贵我想转回问你，你现在有G-news网站，G-news是中国的爆料网站。你看它有数以亿计的页面浏览量这些都是中国人通过VPN翻墙的点击量，你今天已经发布了一个消息。如果我说错了请你纠正我。你的团队从俄罗斯政府网站下载的一个文档，它是俄语的，我知道你的团队正在翻译它。但你能否告诉我们这意味着什么？这个文档说了些什么？关于武汉的设施和在武汉发生的事情。
郭文贵先生：是的，先生，昨天我们G-news从俄罗斯政府网站，这是一份由专家给出的政府报告。这是一封官方信件，说中国的冠状病毒是100%的人造的，不是天然的。所以另一方面，先生，你需要知道，过去两年，2018年和2019年在中共的中央电视台及其军事频道，他们总是谈论中共有能力制造冠状病毒。是的，一样的名字，冠状病毒。他们说他们可以完全控制生化武器和冠状病毒，他们是世界第一，拥有世界第一的能力。
然后你知道，自2019年以来在12月，英雄李医生是个爆料人，还有另外7名医生说出真相。然后中共逮捕了他们，然后有些人死了，另外6人还有他们的家人现在被逮捕。还有一些领导在武汉说这种病毒来自动物，它来自海鲜市场。我们完全控制了局势，没有人传人，只有动物传动物，完全可控。2周后，武汉被隔离了，失控了，现在他们说这是人传人。说这是从动物来的病毒，他们在中央电视台制作了假视频，原来的视频帖子来自另一个国家帕劳。
所以先生，你需要问这个问题：如果这是来自动物，来自海鲜市场，为什么你要掩盖真相？为什么从2年前开始中国军人在中央电视台谈论说我们有完全的能力干倒美国？这是官方说法，不是我的话。你可以去Gnews看，Gnews不是观点，是事实。你在那里可以看到证据！
班农先生：但是，等一下文贵。主流媒体和你作对，他们说文贵是一个疯子，但是我说：嘿，你去看看海航！
郭文贵先生：我不是疯子！别这样说先生，我不喜欢这个说法。我是唯一合法的从零创造了500亿美元的中国人。我不是疯子，别那样说。
班农先生：不，我是说他们怎么说你的，你知道他们是坏人，那些和你作对的人，
郭文贵先生：只有中共！不是别人，只有中共！所有的骗子都在谈论我，他们在撒谎，我是好人！
班农先生：顺便提一下，大家在北京画面中看到的高楼是文贵在北京建造的酒店群楼。我想回到一件事上，你一开始就说了，比尔•格兹也说了相同的话。人民日报、CCTV、CGTV、今日头条、环球时报等等他们都是政府的喉舌，官方的国家媒体。国务院的麦克•彭佩奥，不是史蒂夫•班农，不是比尔•格兹，不是郭文贵，他们在另外一天曾经正式指出这些媒体是国有企业。国家控制的媒体，本质上是政治宣传。现在我们将限制他们，现在我们在美国有了限制令。对吧！所以说文贵，这些事情你说了有一年了，国务院最终采取了行动。所以这是文贵提出的另外一个证据 “嘿，你们应该报导这个！” 特别是主流媒体他们接受这个。当他们攻击文贵，当《环球时报》攻击你或者我，主流媒体认为这是真新闻，然后主流媒体就报导这些。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月21日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1040/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1040/</guid>
      <description>内容梗概:
我让亲爱的兄弟姐妹你们看一看，这个北京大学人民医院，北京大学人民医院。亲爱的兄弟姐妹们，这个北京大学人民医院大家看一看，北京大学人民医院，这个绝对是中国最高级的医院之一，是由北大方正集团，当时还贷款欧元啊，买了最先进的设备，当然王恩哥都吃回扣了，吃了20%的回扣，20%也不止。
那么这个医院可以确定的，昨天我知道消息，今天我又再确定的，从昨天的230人的感染，到现在为止确定超过500人感染，它绝对是北京的一个大的疫情爆发的一个点！为什么这么说？亲爱的战友们，北京大学人民医院不是一般的医院，北京大学人民医院从第一天的设计，大家记住它叫“北京大学人民医院”，它是和“人民医院”合在一起的。
为什么这个医院这么厉害？当时王恩哥看完整个设施、设备功能以后，在这个医院里又加入了，就是王恩哥在美国，在西方所认为最牛的，让李友和余丽，据他所说，深夜研究，余丽叫多少床你都无法想像了，共产党都爱深夜开会，爱下午午睡后见女同志。所以说，当时王恩哥很认真地对待，这个医院设备绝大多数是世界上最好的医学设备，少量美国的GE设备，全是美国的、西门子的。
那么在欧洲进这些设备的同时，由王恩哥经过设计、改造，孩子从开始精子，从你开始精子，有同志要搞这个叫现在最流行的，叫什么？比较好的叫什么？叫“代孕生子”，从精子开始，你到小屋去，到那小屋里面，看着黄色电视，然后你要手淫，手淫完，一个盒子把精子放进去，隔壁房子帮你化验，化验完精子出来告诉你，你的活跃度百分之几十，你的酸碱度是70、50、60。
女士，旁边有个房间是取卵子的地方，取完卵子到隔壁去化验。卵子，女士一般一个一次，倒是有好多的一次，有的一次几十个。卵子多少，给你说，活跃度多少，质量怎么样，你还可以拿放大镜，超级放大镜看那个，哎哟，人生啊，你看完那个你真会改变。
一个男人的精子，几百万、上千万个，像蝌蚪一样游来游去，你看到你自己的精子，女士看到自己的卵子，从这一刻起你可以选择，我跟我妻子生，把她的卵子放进去，也可以跟任何人放在一起，这个时候，这个孩子就在北大人民医院开始诞生了，叫北大人民医院的“代孕生子”，现代化的婴儿。
开始怀孕、检查，在肚子里边检查，检查化验，最后等着孩子生下来，给你接生，接生完以后护理，包括你吃什么奶，到你上学之间的整个，小学、幼儿园、初中，有没有被双修呢这很难了，那就没法确定了，估计北大人民医院也有这个节目。然后一直就在北大医院到你结婚，一直到你再有孩子，都可以给你料理，直到这个人，到死的时候，到这来死。
从楼上，看到啊，从楼上，地下室比地上的面积还大，然后呢，有火化场，有N个火化的地方，还有好几个教堂，有穆斯林式的、佛教式的、道教式的，各种教堂，可以给你做礼拜，然后给你送行、化妆，放进尸体。隔壁，你选择最现代化的，世界最先进的，叫“汽化室”火化，进去尸体“膨”！没有火的，直接给你汽化掉。没有火的，直接给你气化掉。你也可以把你送到你指定的，或者是北京人民医院，北京大学人民医院给你准备好的火葬场。这李友和余丽，王恩哥都给你准备好了，直接到那去，给你火化，当然价格都很贵。
而且北京大学人民医院这一套活，从你出生前，到出生中间，到你活一辈子，到给你化掉，到给你送走，整个可以买一个计划，提前买，而且买的价格都是明码标价。
王恩哥已经跟北大的这些校长们都准备好啦，这是一个计划，要给领导送这礼物去。领导给谁用啊？领导是送给了那些所谓老家的人，领导拿这东西可以卖钱。
这就是当年李友，投了几十亿，当时好像是50亿吧，后来花了更多。
那么这个医院当时是北京大学，叫燕京学堂，燕京名人堂。排第一位，这排第二位项目。燕京名人堂，知道文贵捐了十个亿。这个他们当时贷款五十个亿，最后投一百个亿。用王恩哥，余丽，李友的话说：这个地方是真正的人生的世界，美好的世界。
那里面有很多，很棒的医生。而且是共产党，当时中共中央委员会，常务委员会。所有领导都看了北大王恩哥，以及北大方正集团的报告。说这是保证我党，从一代又一代人身健康安全的保障。
所以那个地方是干啥的，大家听明白了吗？是给共产党配种的地方！！！选优良种子的地方！
共产党当时是这个贺国强家族，贺锦涛，贺锦雷那是北大方正的股东。那贺锦涛的精子一化验，一手淫出来，结果是什么？酸碱度，活跃度才到多少？二十几！（酸碱度）低于7的一般都是女孩，高于7的一般都是男孩。但是活跃度一般来讲不能低于51！他的活跃度不到5%，基本上都是死精子，估计房事太多。所以要给他贺锦涛来化验，说要给你按摩，给你针灸，还要吃一些什么药。要你的男性激素增加，然后到时候再去撸一把。也有可能在隔壁还有一个大卧室，在卧室里面有人专门帮助你，由女士给你现场表演，帮助你来做这个事儿，然后让你这个精子出来。办完以后，好的给你存起来。存起来以后，什么时候都可以找出来你喜欢的卵子。
你喜欢李祖英，王祖英。你喜欢张冰冰，杨冰冰，什么冰都可以。你随便找，找什么民族的都可以，拿来卵子，挂，一搁，化验。然后放谁身体都行，孩子出来了。一个人一次可以搞10个，搞100个，那都是可以的。
共产党在北京人民大学就是自己的，繁衍自己的优良后代的一个重要基地。也是保证共产党的后代健康，他们的子孙万代是最关键的。
当时王岐山还是北京的市长，这项目开始的时候。后来到了中央当副总理，听说此项目王岐山感兴趣。王岐山带了两个人出现在了北京大学人民医院，王恩哥亲自接待，谁呢？
还有那个校长叫什么璐啊（朱善路）？那个傻货，特火，特傻那个！
王岐山带着高燕燕去的，还有田国立。把整个项目看完以后说：面积太小啦！投资太少啦！这样的工程是我们的国家、我们的党千秋万代的事，好事。做得越大越好，后来北京归委副主任黄艳，当时的主任还是陈刚，亲自又到现场服务:你们有什么需要的，有什么能帮你们的，面积要多大给你们多大。李友高兴了，面积加大，二期，三期同时和一期上马，又增加贷款。后来黄艳去的更多了，我估计，那干啥咱就不知道了。
所以说那地方能出现1万个王岐山，1亿个王岐山，一点都不夸张，那都是可能的。但是高燕燕的卵子她过了45岁，她就真不行了。这个问题我很清楚，南普陀计划就包括这样的计划，南普陀就包含这样的计划，所以说战友们你们要想共产党它有多邪恶，它有多可怕。
现在北京大学人民医院它搬不走，它也气化不掉，如果战友有时间到北京大学的人民医院去看一看，我说的男士专门取精子的地方和女士取卵子的地方，还有一个专门给你培养情绪的房间，豪华套房、你知道叫什么吗？北京大学的酒店房间就叫博雅酒店，李友就是从那个房间带走的。608房间就是跟胡舒立，胡舒立把李友给玩晕了抬医院去了。你知道男女双修的培养精子卵子的地方叫什么地方吗？叫雅雅房，博雅房改成雅雅房了，这是余丽和李友起的土名字。
李友这个王八蛋，他的女儿都在新加坡，拿的新加坡身份，在美国待着，有几个孩子。我跟他的账没完呢，咱跟共产党算完账，再找李友，再找余丽，再找王恩哥。王恩哥的儿子、儿媳妇就待在美国呢，这事绝对没完。
北京人民大学这回中招了，昨天说230，今天250，然后270，然后说300 ，400。我一直看着这个数字，刚才在两个小时前，一位咱内部的战友(北京大学人民医院多少我的人呀！多少我的人呀！本人也是第二大股东，是吧)告诉我说，郭先生，事大了，有人跳楼。有些人跑了，找不着了。
我不能说这好吧，咱不能说，我希望像当年李友和余丽跑，跑到胡舒立家去。李友后来跑到青岛在和尚庙被给抓回来了，还有令计划的老婆。
大家都忘了当时我发出来那些吴征的联系语音的时候多火呀，房间里面嘎嘎嘎的叫，然后“李友跑了，李友跑了，在窗户外面”。李友和其他的女秘书长在那聊天:” 给我捏捏脚吧，捶捶背。” 后来警察打他骂他，李友的弟弟哭，掺杂着惨叫声，还有淫叫声；叫床声。期间你会发现这些人，这些杂碎！
三年前你们看到我给你们放出的录音，你看看一个一个的嘴脸，还有王恩哥。现在三年后北京大学人民医院是当年上海银行江家最厉害的银行，范一飞人民银行副行长，王岐山的马仔，是他的炮房，在那地方当炮房多干净。医院有护士有医生，需要吃点海狗丸，需要针灸，范一飞太厉害了，把北京大学人民医院当自己的炮房，睡午觉的地方，牛啊。
头两天我也看到范一飞出来说话了：“中国经济不会垮，中国经济还会强，还是机会。”那么，范一飞的炮房——北京大学人民医院，范一飞会不会传染呢？胡舒立好像是医院的董事啊！胡舒立，传不传染呢？李友有没有传染呢？也是李友的炮房嘛。王恩哥有没有传染呢？对了，还有那个朱善璐啊，原来的（北大党委书记）。朱善璐有没有传染呢？还有，王岐山、高燕燕、田国立，他贯君、刘呈杰那是里边的董事啊，有没有传染呢？
笑话大了！事儿大了！据我所知，中央政治局委员常委，北京市委市政府领导，中纪委，北京市纪委的定点医院，包含北京大学人民医院，这个有意思了。有意思了！
不是，现在你说，真奇怪了。这孙力军跑到湖北去，戴着黑口罩。在这之前你见过中共的一个领导戴过黑口罩的么？不可能，只有孙力军戴着N99口罩，蝙蝠口罩，“咔”。他估计看了文贵戴了那个N99了，他就弄个N99。学文贵，一辈子就是崇拜文贵，用他的话说，最崇拜文贵。盖世太保，崇拜文贵，戴着黑口罩，呆在那儿。他在湖北你说能不能染上呢？孟建柱呆在湖北没染上，王岐山没染上，孙力军去了能不能染上呢？孙力军染上，杨澜染不染上呢？吴征会不会染上呢？这事儿复杂了，这事儿复杂了。
正在我担心人家染上病的时候，咱都没有染上病，结果，北京人民，北京大学人民“日”院，人民医院，对不起。哎呀，这掌嘴掌嘴。说了一天话了，口发瓢，从早上到现在大家都看到了。
亲爱的兄弟姐妹们，我头两天看到路德先生的节目说，北京有大人物感染病了。听说，我也听说了，我也听说了！咱说的大人物最低级别常委级别吧！最低常委级别吧！
所以说战友们，北京大学人民医院，这一次的传染，标志性巨大！
我还听说北京的某导演也传上了，也是名导演啊，我说的也是名导演，不是三级片的导演啊，不是三级片的导演啊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，今天我告诉大家的是，今天我要在这时候直播，突然直播，两个事，我就传达两个事。
第一个，战友们，拜托你们在任何消息，煽动纵容下告诉家人，如果你挣不了一百个亿，一千个亿，你也给你家人，也不能说带来多少什么，这个，那个的。你最起码有耐心点说服家人，不要上了CCP的当了，把全家命给送了，不要随便走出去，现在病情是正在准备扩散中还没开始呢。
让家人别冒这个险，认识文贵的，你们一定要听进文贵的话，文贵过去的员工和同事们，你们一定要听进我的话，要比以前十倍、百倍的重视，千万要采取防护措施，做好更坏的更长的时间的准备，这是我今天说的第一条。
第二条：江西，北京，黑龙江，吉林，辽宁，大连，杭州，上海，深圳，东莞，香港，香港就更不用提了，香港的警察已经染上了吧，六十几个警察被染上了，听说某几个明星已经刚刚几小时以前送到香港医院里去了，香港的战友刚刚发了我视频，我不想发，我要经过核实再说。
大家记住，这一定会爆发的，所以这个时候大家说话low住，low住，low住，一切等到2月29，2月29，2月29以后咱再说，好不好，我今天就说这么多。
啊，明天早上，八点半钟，文贵起来直播，请路德先生，卡丽熙女士还有我们的小皮匠，还有我们的大卫兄弟，还有我们的卡丽熙的这块在直播，还有谁在直播啊？咱们兄弟姐妹啊，大家啊，我们战友之家，还有我们面具先生也在直播，面具先生，希望大家。
明天我是八点半直播，因为我要每天起来以后直播完，直播完我要锻炼一下，然后我又很重要的视频会议，明天一整天，拜托了，兄弟姐妹们！
2月29号，你们都别猜，猜不准的，2月29号，纽约时间晚上十二点，咱直播，暂时这么定，好不好，暂时这么定。
亲爱的兄弟姐妹们，在这里为十四亿中国人民，全世界人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞祈福！
阿弥陀佛。
大家记住，共产党的经济能撑到昨天那个德行，他已经没有什么，没什么子弹了，没什么子弹了，它们敢做出这样让所有人上街去的决定，已经没招了，现在共产党想再回（到）三个月以前，2019年5月份以前，2017年2月份以前，永远不可能了。
爆料革命什么样？大家看到了，这就是在西方你必须懂的。过去几十年，没有一个中国人在西方媒体上，能引起如此之重大的关注和震动！大家都看到了，我才上了两期《战斗室》——班农先生的节目。西方的媒体把爆料革命的信息引为叫——震撼！大家看明白了吗？
这就是为什么我告诉所有战友们，不管你社交媒体还是什么什么媒体，一定要“唯真不破”！如果我们要是讲瞎话、胡扯八蛋，会有西方这么多媒体重视我们吗？
大家看看我现在，这几天全世界多少媒体报导我们，引用我们的资料，多少人要采访文贵！大家都看到、都看明白了吧？咱这官司一个一个地……就赢地不行啦！我都没兴趣了。多少个官司现在找我说:给你五百万美元和解、那个给你一百万美元和解；还有提出八千万美元和解的大案子，跟某个银行的。
——不可能！嗯！不可能！
这都是小事儿、小赢！这些赢了也跟咱们灭共没多大关系；共产党不灭，我赢一万次等于零！只有共产党灭了，郭文贵就是马上消失，隐居山林；我要过上真正、郭文贵过去喜欢过的日子。我可不想每天讲上二十四个小时的话，天天嗓子跟冒烟似的；一天只吃一顿饭，我从今天早晨到现在只吃了一顿饭，我向大家发誓，最近都是（一天）一顿饭，每天讲话讲到嗓子冒烟。
我现在直播完，马上上楼，最起码还有四到五个的联席会议。然后，我要睡一觉，午夜后还要起来开会。
你们大家能看到，这个世界上只有爆料革命这一盏灯！在给世界上传达中国人的武汉疫情的真相！只有这一盏灯！——叫“爆料革命”。这个爆料革命不是郭文贵的，是所有的战友们的。我再说一遍，是（百分之）九十九点九九九没出现名字的默默在背后贡献的战友们，亲爱的兄弟姐妹们。那才是我们真正的、上天给我们的力量。
不要忘了霹雳年、霹雳年、霹雳年！雷神山、火神山！霹雳馆、霹雳碑！
我们再往回看，昨天和今天的直播，又有多大的不同，世界巨变！
今天下午，几个国外的媒体说:郭先生，每天看你们的战友之家做的GTV、“武汉疫情直播”，和“上天造灭疫组”为这个直播加的中英文直播，太棒啦！
我们以事实、以证据说话，我们会让世界看到真正的事实！这就叫力量！这也是我们自信的原因。
这就是为什么我们敢说——共产党，你完了！你完不完，你知道！这就是郭文贵告诉你共产党的——你完啦！！
十四亿人民、全世界人民，将审判你们这些盗国贼、欺民贼！和在世界上潜伏的黑暗力量、沉默力量！上天站在了我们这一边！
无论你……兔子打拳一路小动作、你有多少擀面杖子，这回都将归到零！零！！
莘县阳谷县搭县，咱走着看！
一切都是刚刚开始！
战友们！谢谢！Thank you！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1037/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1037/</guid>
      <description>内容梗概:
班农先生：欢迎来到疫情作战室！这是第21集，我们在纽约直播，在G News的全球媒体总部，Stephen·K·Bannon，和我一起的是Miles Guo。
（有一点技术问题，我们很快会处理好，谢谢大家）
好，我们现在在G News，在纽约的总部。这是疫情作战室第21集。来自纽约的约翰，韦迪克特无线电网络，塞勒姆广播电视网络，美国之音新闻节目和芝加哥调频身历声99.1以及绍姆堡调频身历声103.9。
现在很荣幸和我的同事一起、和郭文贵先生共同主持节目。
文贵（Miles）非常感谢您加入我们，有很多重要新闻要宣布。
我想说明一下，为什么我们要用作战室的第二个小时，在我们第一个小时完成了作战室2020的全国直播，讨论了有关竞选和选举的所有问题。为什么我们在过去的一个月决定（用第二个小时）真正集中精力关注这场来自中国的大疫情。
因为正如我们一个多月前所说的，现在是第21集了。正如我们一个多月前所说的，在中国华中正在发生的事情，在世界历史上是绝对前所未有的。
当您今天坐在芝加哥，在99.1 FM和103.9 FM上收听我们的节目。当你从塞勒姆广播电视网络收听这个节目，或者是您在约翰，弗雷德里克的网络上以及美国之音新闻节目听我们讲话时。这个为特朗普国家革命（服务）的平台，面向全国乃至全世界。
此时，世界人口的十分之一，这个拥有76亿人口的世界，它的十分之一的人口。当你今天坐在那里时，他们正处于隔离或封锁的状态。
这相当于在整个中国隔离超过一半的人口，这个地球上人口最多的国家正在隔离中。
而且您看到的所有这些统计资料都来自中国。当您进行日常业务时，当您知道有5万或7万人被感染，有几千人死亡。人们还在告诉你：哦，这只是一场感冒，没什么好担心的。
好，今天我们要开始讨论一些经济资讯。那些会直接影响你的生活（的经济资讯）。随着这场疫情开始向全世界蔓延，我们将详细介绍中国人民究竟处在什么样的阶段！
请记住，中国人民是地球上最勤奋，正派，诚实的民族之一。几十年来他们一直都是受害者，被一个（与我们）完全不同的政府虐待着，这个政府完全无视他们的苦难。
而现在我们已经通过在华中地区（发生的事）实实在在的，在全球规模的级别上看到了这一点。
现在，在我把话语权交给文贵之前，在我的背后是武汉最著名的古迹之一。今天把它放在这里作为我（节目的）背景的原因。（文贵）你能告诉人们这座古老的纪念碑吗？这个是武汉的什么（建筑）？
郭文贵先生：谢谢你，（班农）先生。我和我的家人要感谢您和您的团队，对你们在冠状病毒流行期间为说中国人所付出的努力表示感谢。正如你所知道的：情况非常糟糕而且还在恶化，但是您和您的团队仍在努力工作，帮助中国人，因此我非常感谢您和您的团队。
在您身后的是非常著名的建筑——武汉的黄鹤楼，始建于中国唐代，许多诗人为此写了很多诗，这是武汉的标志性建筑，因为在早期的中国历史和文化中，武汉非常重要。
武汉是个伟大的城市，有着悠久的历史。
班农先生，您一定要记住，湖北省以前被称为楚国，秦国和楚国，不是第一就是第二，中国历史上曾经有过楚国统治着整个中国，这里是中国文化的先进地区。
班农先生：所以这个华中地区，我认为相对于美国的川普总统口中的国家，努力工作的人民，而且它是一个工业城市，是中国的工业心脏，大部分的铁路和空中交通都经过武汉，我们知道：武汉，它在美国的姊妹城市是匹兹堡，它被称为中国的匹兹堡，所以它具有核心地位，是一个非常勤奋的城市。
郭文贵先生：是的，班农先生，你对武汉的了解比我更多，你是个天才。
你也知道，武汉还有一句话：天上九头鸟，地上湖北佬，九头鸟很强壮像鹰一样，非常强壮和聪明，在中国历史上，湖北佬非常重要。
班农先生：强悍，好的。这场疫情是什么？到底发生了什么？稍后我们将讨论这个问题。以及它的规模，我想对美国观众说，特别是知道史蒂文·哈特菲尔博士的观众，他是我们节目的顾问和指导，他是一位采访著名的研究员。来自美国陆军生物医学研究中心。在马里兰州佛雷德里克，他还是病毒研究的副教授，在乔治华盛顿大学，现在是世界知名的专家。
他今天实际上是在执行任务，与工作组中的一些人一起工作。他们正试图了解和掌控这种病毒，但是自节目开始以来，哈特菲尔博士一直在告诉我们，我们可能拥有的，文贵，最完美的实验室是公主游轮，在横滨被隔离的（钻石公主号）。今天我们在这里宣布，机上3700人中，有600多人现已感染了冠状病毒，我认为这实际上已经是正在研究它，在船上乘客中的传播速度的人们非常震惊了。
我相信有200名美国乘客，已经被运回美国。他们正在隔离中，事实上杰克·麦克西今天正在纽约和我们一起，他告诉我，他们现在全部要进行重新测试，我想也许在美国，我们将重新设定隔离期。但是哈德菲尔博士告诉我们一件事，这是一个这么这么重要的实验室。科学家可以真正研究它。我认为他们都非常非常意外，文贵。对病毒在船上的传播速度之快（感到意外），另外还有一艘船驶入柬埔寨，另一艘游轮他们允许乘客经过测试后离开。
现在看起来好像有一位乘客，测试呈阴性。现在可能已经离船，消失在人群中了。我认为它可能实际测试呈阳性，科学家们最担心的问题之一，实际就是那个所谓的无症状期。这时候你看起来很正常，但你可能正在传播这种疾病给别人。还有病毒实际在材料表面停留多次时间？我们看到在中国一些地区的报道，我们要么在钱上放紫外线灯，或者他们实际上在烧钱，以为他们不想要现金传播疾病。
最重要的事情之一，特别是对美国观众和在美国的人，是这些报告正如我们所说，是好几周前发出来的，现在出来的报告将关于它如何影响世界经济，你应该知道的第一件事是牛津经济学，这是全球最复杂的分析公司之一，他们是全球许多财富500强公司的顾问，他们今天早上才出来宣布，他们相信迄今为止，冠状病毒据他们所看到的，如果不再进一步恶化，将使全球经济的增长率，减少至少1.1%。这将是超过1万亿美元，我们今天还会从伦敦金融时报（得到更多信息）。
我把头篇报道给大家看看，中国有彪马的商店，彪马和阿迪达斯在中国的销售下降了90%，这些公司的总部在德国。他们宣称销售额会大幅度下降，以为产品和销售都会下降90%，还有宝洁和百胜餐饮集团，两个不同的公司，好几十亿美元的公司，宝洁公司是美国最大的公司之一，宝洁公司刚刚宣布冠状病毒及其爆发，就会有本质的影响。对他们的2020年的销售和收入有本质的影响。我们开始看到这扩散到了全世界，并且有重大的影响。
另一方面，人们并没有注意到的，很震撼的是在韩国，在韩国的美军基地旁边有一个教堂，教堂里37位成员已经检测出有冠状病毒。他们觉得军事基地（可能也会感染）以及关闭了学校。
我认为基地会关闭剧院，他们正在观察小卖部和军事基地其他的地方，以确保病毒不会扩散到其他地方。从那个事件中你知道一件事，这个游轮到底发生了什么呢？在横滨市的游轮，文贵，这个病毒扩散的非常快，还有很坏的从游轮来的消息，疾病控制中心最先今天早上，这个船上最先的两位乘客，我认为杰克是对的。最先的两位乘客已经死了，
最先的两位乘客已经死了，3700位乘客600位中被检测出有病毒，最早的两位已经死了。
文贵，我想谈谈，我会很快谈到柳叶刀杂志的，柳叶刀是英国很有名的刊物，和香港大学，伦敦帝国学院，已经做了很杰出的工作，在世界卫生组织的工作之外，疾病控制中心昨晚研究了这个。中共回到了以前，我们用他们的方式计算谁病了，谁被感染了，和谁死了，这引起了世界上很多组织的注意，他们说我们想要你要有一个更广义的定义。
所以上个星期，如果你看了他们的官方数据，我们说这是人为的低，他们确实有高峰的一天15000，那是因为他们重新定义了，因为世界卫生组织和疾病控制中心的缘故，香港大学的教授建议，他们使用更广义的定义谁病了。
昨晚，中共决定回到以前去重新设置，使用旧的定义，旧的定义是你得在你住的医院里，检测出有病毒，有一个问题是，只有那么多的医院和病床在武汉和中部省份。
现在人们担心我们会回去听中共的，我想人们有的问题，我想问问你，在我谈到柳叶刀杂志前，你能向人们描述一下，武汉实际上发生了什么？我们得到的信息非常非常少，我们看到这些城市和这些视频，这些城市惊人的两倍大。
如果你是在芝加哥的观众，是芝加哥2、3倍大，这些都是巨大的城市，比纽约人口多40%，武汉有1400万人口，至少在爆发前有这么多人，全省6千到8千万人口，面积相当于法国那么大，你能向我们的观众描述一下，现在中国中东部省份武汉实际上发生了什么，没有在报道中出现的。
郭文贵先生：谢谢你，先生，我认为现在，武汉市的情况更糟糕，你需要知道，对于中共说出的任何数据你都不需要去看，他们篡改了标准。
班农先生：你认为在这上面花的精力都是浪费时间吗?
郭文贵先生：是的。
班农先生：都是谎言吗?
郭文贵先生：是的，我给你一个例子，都是谎言，我给你一个例子，过去的20个小时，中共的中央电视台和所有的中国人说，将会给湖北省40个焚烧炉。
班农先生：你是说昨晚他们在央视说，送40个焚烧炉去焚烧死人。
郭文贵先生：是的，每个焚烧炉每天都可以焚烧尸体，焚烧尸体，中共。
班农先生：当这些尸体出来时，他们不得不通过标准程序焚烧所有尸体，现在是焚烧尸体。
郭文贵先生：武汉已经有了47个火葬场，每个火葬场有19个焚烧炉。
班农先生：如果只有2000人死，为何要那么多焚烧炉呢？为什么他们有7亿人被限制？他们承认的，中共承认了7亿人，为何只有7万人生病，你觉得这是一个迷。
郭文贵先生：火葬场每天可以焚烧27000具尸体，这些火葬场可以24小时工作，不能焚烧所有的尸体，他们弄了额外的40个移动焚烧炉。
班农先生：所以你的情报告诉你，顺便说一下，这个文贵是一个很有争议的人，中国人，排名第一的吹哨人，他是那个说海航腐败的人，世界上最大的金融公司，中国说他撒谎，实际上他说的绝对是对的，你是局外人，在海航主席在法国的一个，墙上意外坠落的事件上，你说完全不是一个意外，确实如此。
郭文贵先生：等一下，海航在过去的20小时，倒塌了。
班农先生：海航在中国出现金融问题了？
郭文贵先生：是的，在中国，金融倒塌了，
班农先生：是因为疫情吗？
郭文贵先生：是的，但不是根本原因，根本原因还是腐败。
班农先生：几年前你就说他要倒塌了，你说这是一个庞氏骗局，但是我想回到这个问题，因为这和一会要提到的，柳叶刀杂志谈的生物武器有关。你在过去的几个星期一直说中共对西方撒谎，中共不想要任何来自西方的帮助。
当我上福克斯电视台时，说他们必须要接受疾病控制中心的人员和医生。她们说他们永远不会那么做的。
因为第一会展示出来美国的外国魔鬼拯救了他们。
第二他们不想共享信息，让人知道到底发生了什么。所以我的问题是如果他们有7亿人，世界人口的10%在这个国家里被限制或隔离，这比美国还要大。他们怎么可以坐在那里？这些主流媒体怎么可以相信他们说的只有7万人感染了？当我们知道在横滨市的游轮上只有3600人，600人感染了。这是一个完美的测试病毒的实验室，还有2个人死了，3700人中有600人感染了。用这个和7亿人对比，像在横滨市的3600人一样隔离，这会如你说的那样，是上百万人感染的。一开始你就对我说，有3、4百万人感染了，看看这个程度，这就很合理了。
郭文贵先生：你需要问五个问题，五个大家都可以回答的问题。横滨市，看看这个，你知道的传染率，看看横滨市的传染率。
班农先生：在横滨市的传染率?好的。
郭文贵先生：第二，武汉有47个火葬场在24小时工作。
班农先生：你是说数数在武汉的火葬场，他们在24小时工作，数数会有多少尸体。
郭文贵先生：23000的处理能力。现在他们又弄了40个新的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1038/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1038/</guid>
      <description>内容梗概:
大家知道啥事不，今天，我们外面有警察，还有其他部门正在工作，做调查呀。调查头两天有人，试图往喜马拉雅大使馆搞破坏，还有乱寄东西，还有有人威胁我们；估计还有头两天叫什么鸡腿潘的，来纽约，都有可能啊；这种威胁啊，来自日本的，来自澳洲的，所以外面正在工作啊。亲爱的兄弟姐妹们，这每天都是大日子。
我现在直播是为什么呢，有很多战友们给我发的信息，我实在实在没法回了，而且特别感谢，亲爱的兄弟姐妹们，特别感谢。你们发来的所有信息和视频，文贵不能一一而回，但是你看我每天的工作都是20个小时了。现在好几个团队在外面工作着，警察啊什么的。当然了，保安团队都在工作。
我想告诉大家的是，你们发的信息我没有回复，我很多都收到了，而且非常的感谢，特别是传递出来关于国内的整个冠状病毒死人，非法抢劫，趁火打劫，还有这些死亡数字，包括一些现在政府内部的文件。
大家已经看到啊，魔鬼的打手，孙力军已经出现在湖北武汉啦。戴着黑口罩，看到没有，这小子玩黑口罩，不戴白口罩，也不戴N95。黑口罩，戴文贵那种的N99，N99。只要孙力军出现的地方，一定是地狱般的灾难！大家看到，王岐山、孟建柱、孙力军、吴征、杨洁篪杨娘娘，只要这些人一出现，必定有大灾难！
文贵在2017年开始，2018、19年跟孙力军的交道，跟孙力军的音频都在网络上呢，几百万的关注、阅听，事实上更多。你们也可以看到，整个的孙力军，是把多少共产党所谓的他们的腐败分子送进了监狱，家破人亡，与王岐山说的是百万党员。然后从这个干掉百万党员，又开始抓709律师，又开始在中国所谓的打黑，打完黑以后又抓法轮功，610、23局都是他说了算。然后又到了香港，当他出现在香港和林郑月娥照照片的时候，香港就进入了地狱，现在面临着死亡、被杀，各种案件，这就是个魔鬼。
所以亲爱的兄弟姐妹们，孙力军出现了。中共要求2月29号全面复工！2月29号全面复工，不是昨天做的决定，也不是前天做的决定，大家未来会看到更多的内部信息！
现在共产党，不戴口罩，上街就抓，上街就扣，但是共产党，却，你发现了没有，共产党却让大家复工！共产党不让大家上街买菜，买饭，甚至治病，生孩子，但是，他要大家复工。而且专门要去郭台铭的工厂，上海的工厂和广东的工厂，高科技的工厂，要继续榨取工人的血汗钱，继续挣取美金和外汇。
海航却让共产党以破产价，以一个卫生纸的价格，卖给了王歧山当年的秘书陈峰。以1000天的时间，增长了20万倍，在中国控制几万亿人民币的资产。海航本身的资产就达几千亿人民币。用控制着的渤海金控，经过在世界上买买买并购之后，他在中国贷款了上千亿的美元，买遍了全世界。在文贵的周围到处是海航的房子。现在，又借着冠状病毒又被海南政府给拿走了6000亿人民币的债务。6000亿人民币是海南省，海南省总共1000亿人民币的烂账，地方债，一个海航就给了它6000亿的债。
不但如此，同一时间，方正集团——王歧山、孟建柱、江家控制的方正集团，人民银行的副行长范一飞，又在背后和北京银行进行债务重组，达1600亿人民币。这都是文贵在3年前说的事情。这个还不重要，重要的事情大家要记住：
昨天，就有31家大型的企业申请破产。这些破产绝对不是真破产，这是盗国，集团作案。
不但如此，更重要的，现在孙力军……（看到外面这些警察，看到外面这些警车执法人员了吗？哗哗的。）对我们的爆料革命，对我、路德先生、班农先生等所有的战友们，真心反共的人，现在是丧心病狂，采取一切手段。现在跟共产党这个较量，29号是个分水岭，我们希望把战场真的能拉到美国，能拉向国际。我们希望这个战场，从美国和国际上能烧回到中共那去，烧到中南坑，达到最后以共灭共的目的。
霹雳山、雷神山、火神山，霹雳馆就是叫P4实验室，霹雳劈就是武汉P4病毒实验室，放出了冠状性病毒。然后2月29号，强迫性的复工，你可以死，你可以全家死，但你必须去给我去干活。因为我中南坑的人不会死，孙力军带着黑口罩N99不会死，实际上孙力军带的不是N99，是N100。你见过下边医生有一个带过那黑口罩的吗？你见过一个人拥有这样的口罩的吗？据说孙力军到那去的时候，任何人不准站离他3米以内，3米之内谁敢靠近就拿枪杀，孙力军的排场比习近平，比王歧山，比李克强还大！
自从应勇到了那去，上海帮，你到了湖北武汉，整个上海帮全去了，Joe Low刘特佐也在那活动，孟建柱一直在那活动。王歧山在冠状病毒出来之前跑到武汉去，换完肾从广州跑到武汉，然后Joe Low又到武汉，孟建柱一直在武汉，现在应勇去了武汉，孙力军出现在武汉。海南海航又被省政府买回去了，人家1000万买走的一家航空公司，从国有企业变成私人的，转了一圈增长了20万倍，给海南政府留下6000亿的债务，又把它卖给了海南海航，天下最高。
王歧山、孟建柱、孙力军、杨洁篪杨娘娘、吴征，还有这些上海的盗国贼们，天看着呢，看你还能蹦跶几天！看你还能蹦跶几天。你真以为你可以绑架14亿人民，绑架全世界人民，绑架美国，绑架西方，绑架全世界吗？你以为你搞这些下作流氓手段没人管吗？你看着，我不用给任何人说。
我是从昨天到现在，战友们，睡了绝不超过三个小时。开了多少会，我都不记得了。真的，多少会我都不记得了。
战友们，中国的各大银行，现在正在配合盗国贼在做账。
我今天参加班农先生的战斗室的时候说过，他们现在要打赢经济这一仗，绝对要把经济造假到底。要打赢所谓大外宣这一仗，国际上的外宣，要把这个病毒还是弄成动物的。真不行，认账，找替死鬼。然后内部一定要让这些工人继续返工。要把工厂正常化，经济正常化，社会正常化，不要成为共产党的麻烦。而且借机，借这个危机，要赖老百姓的账。继续合法地，合理地通货膨胀。合理合法地解决所有的地方债务。把所有的历史这些年的积累，通过这一次的共产党认为最高的、最好的，就是所谓的多难兴邦，就兴共产党这个黑帮。只要死越多人，共产党越强壮。叫多难兴共产党的这个黑帮，叫多难兴邦。来了，又来了！
但是我告诉大家，共产党过去七十年回回得逞，次次能达到目的，这一次绝对不会。世界都在往自己的枪里加子弹，都在对准共产党，大家走着看。
2月29，2月29，2月29是巨大的分水岭！大家拭目以待！
另外一个战友们，我再次请求大家，千万，我今天直播的最核心，我给战友还是说三个观点：
千千万万不要拿着自己的命，千万千万不要拿着全家的命，为了那一顿饭钱，你离开了你安全的地方和家去打工，这真的是找死。拜托啦，活着等到我们胜利的那一天。
第二个告诉大家，接下来大家一定要记住。共产党一系列的宣传，一系列的政策，一系列的决策，都是置老百姓于死地的，都是剪你羊毛的。
共产党已经做出了决定，湖北只进不出，或者是少进不出。湖北人都死干净，没问题。6000万，这已经决定了。牺牲整个湖北或局部高度感染区，要保全国经济，要保共产党的这次多难兴邦的计划实行。
所以说战友们，你们千万记住，你不要相信共产党的信息，不要相信任何宣传，全是骗你的。如果没骗你，它为啥不打开互联网。不要相信共产党说的一个字、一句话。
微信不能用，微博不能用，只有CCTV！你这不是傻子吗？
第三个战友们，任何情况下，千千万万记住。不要相信这个事情会在半年，一年里结束。真的是一切都是刚刚开始，一定要在物质上、生活上、经济上、身体上、生活方式上，从长计较。
整个全世界还没闹明白咋回事呢！真的，一切，2月29号是巨大的分水岭。
不管你是不是挺郭的，不管你是不是坚持灭共的和挺爆料革命的。请大家坚持住耐心，过了2月29你再做决定。还有几天哪？这就是文贵的直播。
共产党的疯狂，共产党已经打开了霹雳山下的，雷神山、火神山下的霹雳馆——P4实验室，潘朵拉的盒子。
孙力军这个魔鬼的杀手和执行者，已经带着黑口罩，N99也好N100也好，已经到达了武汉，执行杀人命令！继香港进入了灾难的地狱之后，又开始将孙力军、孟建柱、王岐山到了武汉。这都是天意！这也是霹雳计划的一部分，这也是南普陀计划执行当中，不打折，坚决不允许打折，不允许妥协，不拐弯，但这就是帮我们爆料革命！
亲爱的兄弟姐妹们，北京的火刚刚燃烧，武汉的火已经开始升到天空，没人可以停止！香港之怒，香港的地狱之火已经烧向北京，祖国大地！接下来的台湾和新疆，以及全世界会满天遍地的，灭邪之火，直到把共产党消灭为止！
一切都是刚刚开始！为14亿中国人民、全香港人民、新疆人民、台湾人民、西藏人民，全世界人民祈福！
保金融，共产党的会：保金融，强外交，把战场拉向国际，让国有企业走在前边。保金融系统的稳定，保金融市场的稳定，可以起伏，不可以那个，可以这个，不可以那个……咱都知道，玩吧。上蒙下骗，以假、以骗、以黑治国，这就是轮回报应！
7、8个月前在香港所有做的恶，你都要万倍地偿还！70年欠下人民的血债，你都要万倍、亿倍地偿还！假、骗、黑——这回你玩了几十年的套路，都将万倍、亿倍地还到你的身上去，这就叫轮回！
共产党，你完了，你彻底地完了！莘县阳谷县搭县——咱们走着看！
亲爱的战友们，该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁，呆在家里别行动。拜托了，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1036/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1036/</guid>
      <description>内容梗概:
班农先生：大家好我是史蒂芬班农，我们现在在纽约市的喜马拉雅大使馆向大家直播。我们每日在这里做许多有关中国的广播，有许多许多事情正在中国发生。我要特别感谢郭文贵先生以及郭媒体和G-News新闻的团队，感谢他们帮助我们设立了今天的直播。我们有许多要聊的话题。目前从中国，特别是武汉每日都传出大量的新闻，因为疫情在日益恶化。目前我们从世界不同管道所得到的资料都完全不同，不同的组织机构都在试图评估此疫情的走向，都显示武汉目前的恶略状况，也显示了中国人民的处境。我想让您看看今天《伦敦金融时报》报导了在中国的苹果工厂无法开工，这也是很多工人从中国南部的深圳和其他地区又重新返乡的原因，因为这些地方的工厂都不允许他们回去复工。到处都是路障，这些工人经过重重测试，因为大家都不想让病毒继续传播。那么文贵，在我们谈论在武汉发生的一些事情和相关录影之前我想让您告诉美国人民您的评估数字。因为我们现在是直播，而且虽然节目是面向世界，但其中有许多美国听众，也有很多在我们的芝加哥总站的听众们。您对这次疫情的看法如何？您认为到底有多糟糕？
郭文贵先生：史蒂芬，您问我关于武汉冠状病毒的情况，这是目前的头等大事。而当我看这些西方媒体所报导的有关武汉冠状病毒的新闻，几乎所有这些媒体所用的数据都是假的。
班农先生：您是说他们所引用的中共所提供的有关被感染，和死亡人数的资料都是虚假的？
郭文贵先生：是的。
班农先生：那么目前他们说有大约7万或7万5千人被感染，死亡数字是2500人。还有就是是哈特菲尔德医生一周来都认为十分滑稽的数字，就是他们所说的2.1%的死亡率是个永远不变的百分数，就像中共的国民生产总值永远都是8%，对吧？反正总是同一个增长数，您是说中共故意编造出来这些假数字吗？还是他们计算有误？
郭文贵先生：您说的完全正确。正是中共他们自己编造出的这些数字！对这些数位的掌控必须完全听从中央政府的指令。所有这些数位都是政治资料都不是真实的！你看，其实现在在中国，我认为应该有大约4到5百万的感染患者，而死亡人数我认为目前是250,000（25万），这些仅是被送往太平间或被火化了的人数。这才是真实的！
班农先生：那好，我们知道在湖北省那里大约有八千万到一亿人口都被隔离了，对吧？这是中共公布的资料。
郭文贵先生：是的。
班农先生：此外在中国的不同地区还有4到5百万人被封城，对吧？要么被封城，要么被隔离。如果某个城市没被隔离也基本上是被封了的，人们已经不能自由往来。
郭文贵先生：那么，关于这方面，在整个湖北省大约有一千六百万人被隔离，整个武汉市有大约一千一百万人被隔离，整个中国大约80%的面积都处于隔离状态或是被封，约十亿多人都被隔离或被封。这才是真实的资料！但他们所说的有七万人被感染这个数字完全是假的，不是真实的资料！我认为目前有超过四百万人被感染。
班农先生：那么，当您说应该有3或4百万人都被感染了，您是如何得知的？是国内某些人透露给你的吗？
郭文贵先生：这是根据传染率估算出来的，不可能只有七万人被感染。拿武汉为例，很简单！我们为什么认为中共的数字是虚假的？因为中共不允许世卫组织以及其他美国专家到武汉或到重庆、或上海。
班农先生：好的，让我先来谈谈美国和川普总统这边的情况，现在有请哈特菲尔德医生，我们这边已经提出要派遣美国疾控中心的人员前往，对吧？世卫组织也提出了要派世卫组织的人员，香港大学的梁卓伟医生也志愿要前往协助研究病毒，据我了解美国的疾控中心始终都被拒之门外。直到最后这几天他们（中共）才同意一个团队前往，是世卫组织的一个先遣队前往了北京。但他们也只能是翻阅中共提供给他们的资料对吧？中共还是不允许任何外人进入武汉，为什么呢？
郭文贵先生：他们想要掩盖真相，他们不想让人们看到真相，他们担心会有人把真相爆出去，这是根本的原因。这也是为什么我说西方和美国这些人如此相信中共政府的资料是非常糟糕的！这些资料都是错误的资料！这个问题很大！不仅美国、整个欧洲、西方世界都相信这些资料。如此，美国将陷入一个很大的困境！
班农先生：您知道我刚刚在香港会见了某个重要人物。一个举世瞩目的好人，一个非常非常良善的好人。他告诉我，在香港被感染的人数要比林郑月娥的香港政府所公布的大10到20倍！病毒实际上在那里蔓延得很严重。很多商场都关闭了，货机上已经没有什么食品及货物了。所以比政府现在所描述的要糟糕得多！
我们等一下会看一些相关的视频，但是我想再回到这些资料中规模的问题上。
那么哈特菲尔德医生，我想问您：按常理来推论，目前大约有十分之一，（杰克，如果我说错了请纠正我。）目前全球有十分之一的人口。就是说，目前世界总人口数为75亿，那么，目前50%的中国人口或是说10%的世界人口都被隔离了。要么是像武汉那样的完全隔离；要么像在横滨湾那里被封锁住，就是所谓的准隔离。
现在我们从一些大公司知道，就像今天金融时报报导的。工厂开不了工，因为没有足够的工人能够从各省回来，因为那些各省的那些检查点。
所以，哈德菲尔德博士，为什么？世界卫生组织是联合国的一部分，应该世界来照顾整个世界，对吗？来监督这次大流行。为什么他们待在北京的酒店里？按Miles的观点，为什么是CDC？为什么加布里埃尔博士一个人在香港？为什么世界上顶尖的病毒猎人不被允许前往武汉？史蒂文·哈特菲尔德博士。
蒂文·哈特菲尔德先生：他们（中共）不想他们去武汉，他们不想让他们在那里，世卫组织相当无能为力。我们在2014年也看到了同样的事情，他们试图从几百英里外的首都检测埃博拉疫情。你必须有地面人员，派自己的人到那里，核实到底发生了什么。在你可以开始制定方案之前，哪里最需要援助，具体什么样的援助，你才能尽可能快的提供最有效的帮助。你必须要有地面人员，你靠遥控做不到。
班农先生：我问你，我们会谈到这个，现在有两个女人实际上负责，两个高级干部。共产党解放军的高级官员负责武汉，我会谈到她们。Miles正好认识这两个人。
但是我问你，博士，你在这里有中共的数字，这是70000人感染，2000人死亡。你也听到其他人说可能是几十万，四十万到五十万，每六天翻倍。你知道成千上万人死亡。然后，我们听Miles和其他中国人说，可能已有数百万人已经感染，数十万人死亡。其中一些死于其他原因，他们只是没被按病毒死亡计算，但他们因病毒而死。
问你这个问题，给定这次隔离的规模，你觉得这种在武汉的隔离实际上起作用吗？实际上能停止扩散吗？你在第一季告诉我们，你有两种方法来阻止，要么有疫苗，这需要一年或更长时间；或者是社会隔离。现在看来中国人已经尝试了一切，可能的能够做的社会隔离。对吧？可以想像他们还能骗多久，或者最终控制住传播之前。你认为考虑到现在这个大规模的隔离的事实，这种社会分离秘密计划起作用吗？
史蒂文·哈特菲尔德先生：不，不管用，这个应该停止了，尤其是现在人们已经意识到，他们非常害怕。所以你不用强迫采用自我疏远的措施，人们对感染的恐惧会自动这样做。我们在这里漏了一些东西。
班农先生：你是说，如果隔离能起作用的话，或者起作用，在感染人数上就已经开始有相当显著的下降。
史蒂文·哈特菲尔德先生：是的，应该有非常显著的变化，7至14天后，我们没有看到。
班农先生：因此即使在CCP公布的数字，如果你把那些资料作为基准，以你的专业观点，在中国中部隔离不起作用？
史蒂文·哈特菲尔德先生：不起作用，他应该达到峰值，但看起来不像有，没有任何地方看起来像要达到峰值。
班农先生：Miles，我想我们会在节目的后半部分看一些视频，但现在我想具体谈谈，因为这将会在美国引起争议。我想谈谈这两个人，现在真正控制了武汉，两个都是女的，一个是副总理，孙副总理。
郭文贵先生：孙春兰。
班农先生：孙春兰，她是习主席的人？
郭文贵先生：是的。
班农先生：我记得她是10天前被派去的，对吗？去强制执行，甚至彻底隔离。她到的第一天就做了讲话，就是说我们要挨家挨户查，我们要挨家挨户去量体温。对吧？如果我们认为你已被感染，我们认为你有发烧，就把你带走，把你带去隔离中心。对吧？去隔离中心的是爱国的，给我们麻烦的是叛徒。我们已经看到了很多这样来自武汉的视频，看起来他们在逮人，你要不想被逮，就被拖着去，要么被钉在自己的房子里，你能先介绍一下她吗？孙春兰副总理，她为什么被派到那里，她的权利比很多人都大吗？她到那里的时候，每个人都被解雇了，她是不是能够让隔离生效？
郭文贵先生：我认识她超过25年了，她是一位出色的政治女性。她是非常非常中共类型的人，就是个骗子。至少她会说得好听，但永远做不到。绝对做不到！您看到了他们到街上去，挨家挨户，不是去帮助别人。他们关上你的门，他们锁上你的门。要么他们就逮捕你。如果你还为自己辩护，直接把枪顶在你嘴里，这在视频中看得到。很多人跳楼自杀了。这他们看不到吗？她就是个骗子、政客！这就是为什么你看到中共官员说的话，谈论武汉冠状病毒，一切都是假的！不要听政客们的烂嘴，这是场巨大灾难。不要相信他们！
班农先生：所以你是说把她派到那里，只表明中共的更多控制、更多谎言，对病人更残酷打压，更加说明他们有多恶心。
郭文贵先生：是的。
班农先生：在我们节目的第二部分，我们将放一些视频，是真实的人那里来的，是越过防火墙传出的，我们会从中看到这些。
郭文贵先生：是的，视频是一个很好的证据，这就是结果，不要只听我们说，不要只听郭文贵说，去看视频自己验证，视频要好多了。
班农先生：您正在聆听和观看战斗室的疫情报道的直播，今天同时也来自郭媒体，今天另一主持人是郭文贵，他是著名的，但有人会说，来自中国的臭名昭著的爆料人，是反中共的第一爆料人。从一开始，他就是他们的眼中钉。我想谈谈另一个人，杰克，我相信玛丽亚﹒巴蒂罗莫，在福克斯明天的节目中有一段，有人做过分析，昨天送给对冲基金的人，这个争议就是关于武汉实验室，对吧？说可能是武器实验室，有一个武器计划，说是人造病毒不知怎么泄露了，在中共的解放军中有一位少将陈薇。
郭文贵先生：陈薇
班农先生：她是少将，她来自军事医学科学院。在西方的情报部门，她被认为是中国的生化武器计划的头号人物。那么你认识她吗？你能告诉我们你了解她什么？
郭文贵先生：我在2003年认识她，她的家庭也来自军方，是军队中最老的。她和中央军委员和政府最高层关系密切，她在欧洲学习过，之前也来美国，她几乎是中国的第一。
班农先生：她在欧洲学习过，她在美国学习，她以前在美国呆过？
郭文贵先生：是的。
班农先生：她是整个中国生化武器的创造者和专家？
郭文贵先生：是的，这就是为什么在2003年她解决了中国的SARS。
班农先生：她帮助解决了中国的SARS问题。
郭文贵先生：而且她非常接近王岐山副主席和习近平。
班农先生：她和王岐山关系密切？
郭文贵先生：是！很密切！
班农先生：当一个少将被派去…我们只有两分钟了，我们要在这里休息一下，到广告时间了。当你派个负责整个生化武器计划的少将到武汉去，帮助孙春兰副总理应付疫情。作为高级管理人员和企业家，很又了解中共，给你的是什么信号？
郭文贵先生：哦，将军不会听孙春兰的，她只听王岐山和习近平的。这是两个不同的部分，在中国的组织上，军人不听政治人物。孙春兰只听习近平，将军也只听习近平和王岐山。这是很奇怪，这就是为什么将军要去那里参加这个案子，这确实非常复杂。
班农先生：我们从休息回来后，我想请斯蒂芬Hatfield医生。我想就这样开始，您已经看了，今天出来的一些报告，一些额外的分析，其中说这是高度不适当的，不是高度，我相信他们说是：不可能这是来自武汉实验室。当我们回到战斗室疫情时，我将简要介绍一下其中的科学。
我现在在纽约，我们在喜马拉雅大使馆，也是郭媒体和G-News的直播中心。我今天共同主持人是郭文贵，我这里要感谢每个人，我们会做更多的远程直播。因为在这种悲惨的情况下，我们想在这里听到跟多声音。今天我们集中精力在中国中部的武汉。原因之一，而文贵也在这里，是这个问题的核心在中国。现在我们有世界人口的十分之一，近7亿的中国人口处于某种的隔离中。不管是封城，还是隔离、强制隔离，或是挨家挨户，随便怎么说吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1035/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1035/</guid>
      <description>内容梗概:
我突然袭击（直播）。（点战友名字）
我进门之前，我们的港妹还有摄影师 还不知道要直播呢。（李白，这突然袭击来的太爽了，哈）我发现，爱干偷事儿，李白。这肯定是偷情的主儿。爱情不如偷情，偷情不如偷不到。
换了个大电视好。我现在是两个电视啊，双翼双翼，两个图。
（你老了一点点儿），说明我工作还不认真啊。反共还没有决心啊，应该老很多才对呀。我从小就盼望着老。染白头发，把脸上抹点儿灰，装老。我就喜欢老的，不喜欢年轻的。
好，咱们就乱聊吧，今天是乱聊。兄弟姐妹们。乱聊是今天早上从四点钟到七点钟之间，战友们，你们没有感觉。因为你们并不在整个事情的核心当中，但是我可以告诉大家的事情是，刚刚过去的八个小时吧，国内共产党的中南坑、湖北、上海、广东，香港各种地方势力展开了激烈的、残酷的政治斗争和经济斗争。
同时，也就是在美国东部早晨四点到八点之间，中共的由于几天来内部的政治决策，要把这个战役打到美国去，打到国际上去的新战略，中共的驻美大使和各领事，以及华尔街和美国的利益集团，被蓝金黄的各种美国的力量，包括美国的沉默力量，纷纷都跳出来了。正在执行着一个计划，把防疫战和武汉疫情战拉向国际。学咱们爆料革命，不在家打了，到欧洲打，到美国打，到世界打。
此时此刻的欧洲和美国各大使馆，都收到了一个密件。各个大使们，郭文贵说的对不对你们心里有数，只有你们知道，让你们怎么打仗。我们收到了，我们也知道了，同时，你们正在执行的，把你们在西方的沉默力量，蓝金黄力量，全部推出来。要把所谓的武汉疫情，要在国际上打仗，也就是继续撒谎，继续反抗，继续抵抗，继续编，继续欺骗人民。
这些大使馆的大使们，领事馆的领事们，蓝金黄的力量们，金主们，频繁活动。今天接收到了主子的最后命令：不惜代价，要把这个仗拉向国际。各大院校教授，各大院校所谓的专家，所有的关于生物、医疗、科学界、杂志界、媒体界、新闻界，都将全面行动。
我们爆料革命啊，这一次再一次成为共产党的头号敌人，班农的War Room被列为三号敌人。班农先生很“不高兴”，他是三号敌人，把路德访谈给弄到第二号，他是第三号，今早上他还“不高兴”。我说你第三号也是占了爆料革命的便宜，占了路德访谈的便宜，否则你根本连第三号你都没机会。
那么战友们，共产党在这一系列的灾难发生之际，导致几百万人感染上他们可能来自不明的病毒之际，几十万人或者是几万人已经是命丧黄泉。大半个中国被隔离在家里面，惨无人道。回到了大家绝不敢相信的文革2.0时代！就在这种情况下不思悔改，继续兴风作浪、作恶、作弊，作假！还在试图转移国际和国内的视线和问题，不与国际合作。还相信手里面的那种宣传机器，情报界控制的蓝金黄力量。用美国的代理人四处游说，想改变这个来历不明的武汉冠状病毒是来自于实验室而不是来自于动物的这铁一般的事实。
我们G-News爆料革命被列为头号敌人，路德访谈被列为第二号敌人，班农的War Room被列为第三号敌人。这是谁的功劳啊？最大的功劳，我绝不是在这说外交官的话，我没这个兴趣，我也没这个时间。大家看着我闲着没事，我真的是几天来都没怎么睡觉了。我没时间在这废话，告诉大家发自内心地说，都是这些战友们的功劳。没有这么多战友们一起的奋斗和坚持和牺牲，绝不可能！大家看到了纽约时报，纽约时报NYT，又开始报道了，又把班农，郭文贵，比尔戈兹，爆料革命，列为这次揭发共产党，这次的武汉疫情，说最大的我们是一个反对派。
纽约时报本来是想干好事帮助共产党的，帮助他们的。这估计又跟胡舒立、潘石屹、张欣操作的力量，背后来黑我们来了，结果却帮了我们大忙。它告诉了全世界一个不争的事实，爆料革命已经成为共产党，美国和爆料革命三级的力量之一。你共产党承不承认，我们的爆料革命都是第三级了。
这在半年前一年前，文贵要说这话，战友会觉得我胡说八道，是吧？不知要给我盖多大的帽子呢。但是共产党刚刚不到48小时发出的命令：把战场拉向国际。第一炮，就从纽约时报最高端，海外最大的影响的媒体，现在开始第一炮就打向了文贵爆料革命，班农，比尔戈兹。我们的爆料革命是首当其冲！
我们现在是唯一一个挑战共产党所有信息，所有的关于武汉疫情的数据的唯一力量。G-News成为了唯一一个被世界上，所有政府每天研究的和引用的，学习的，报告的，来自中方武汉疫情媒体的唯一一个。我们G-News 没有一个英文字是我写的，中文我就发过一篇文章，还发得稀里糊涂就几个字，后来太麻烦了我也就不发了。没有郭文贵一毛钱的股份，G-News所有的文章、翻译全都是我们战友们干的。
我们好消息是：昨天、前天，我们通过第四方，还有第七方，第四方和第七方，大家能懂吗？（通过）第四方和第七方，我们送到了国内，四十多万口罩全部发到手中；我们给香港昨天发了二十五万的口罩，今天早上我们又买到了二十五万口罩。我们现在给某个第二方和第三方的组织，我们已经捐出去一千五百万口罩。未来大家都会看到这些数据，现在不能说。
今天文贵在我们的所谓欺民贼给定义的常委群里面，还有我们的秘密翻译组群里面，正式给大家发口罩。共产党不会理我们这些人的，美国政府也没有时间理我们这些人。爆料革命不会忘掉一个为爆料革命付出的战友们，所以所有需要口罩的，为爆料革命付出贡献的和法治基金捐过款的人，一定要记住条件是：你给法治基金捐过款的，可以给法治基金发信息，也可以给木兰和Sara 发信息。法治基金、法治社会的战友们，如果你需要口罩，需要防护的防具护具，请给法治基金、法治社会继续发信息，我们已经完成了五十万人给法治基金捐款的人发完了口罩。
有些战友没有联系，如果你还是需要的话，你千万记住战友们，你们提的数字和要求必须是现实的。比如说：上星期有个战友张口要一万个口罩，你一共捐了两次钱，两百美金，你要一万个口罩是不可能的。不但不给你一万个口罩，我们再也不会给你口罩，一个都不会给你；有个战友捐了八万五千美金，只要十个口罩，我们却给他发了两百个口罩。
千万记住，法治基金、法治社会不是慈善机构。法治社会、法治基金给所有人口罩是根据你捐款的比例和你的要求是否是公平的、善意的，我们再决定给你口罩。这不是责任，这是一个额外的回报。请如果再需要的，请给Sara 和木兰女士联系，木兰传奇，也可以给法治基金发信息。
第二个，所有的在我们所谓的常委群里面，还有我们秘密翻译组1和秘密翻译组2，还有我们战友之家，信友群，就这几个群了我们没有群了。所有曾经为爆料革命付出，在推特上，在郭媒体上，发过N个文章，有过具体贡献的战友，请可以在你们群里提出来，继续把你们要求和合理的数字、合理的要求，发给Sara和发给木兰传奇。我们会安排，将口罩发到你手里。收到的，你不要高兴也不要感谢，没收到的，你也不要怨恨，因为这不是必然的，这不是我们必须做的。
在国内的家人不用担心，一样会让你家人收到，我们不敢保证我们有把握，（但）绝大多数人都收到，多了不可能。比如刚刚有个给木兰提出要这个数目是很可怕的，也有人给我发信息说：郭先生，我只要你戴的那个N99的，不要N95的，我要N99、N97的，我要一千个。战友们，这就不可以了，不但不给你一千个，连零个都也不会给你。因为一千个，你算过多少钱吗？给你一千个，你做过啥呀？让我看看你两个月来你发过Twitter，你发过Twitter，你发过Twitter就行？要一千个？N99的？市场价29.99，私下市场价格都已经上百了，那怎么可能啊！我再有钱我也花不起呀，不可能的。
所以说合理的要求，善意的要求，和你过去的支持爆料革命的这个贡献，我们会最后做出决定。国内有家人的我们会尽量安排给你们，请把地址只发给Sara和木兰传奇，她们两个负责保密。就像过去发郭战装一样，郭战帽一样，我们发的没有出问题的。一定能发到！这就是我们真正的沉默的战友的力量，所以说这个说完了。
我们香港的战友们，我们通过人给发过去的这些口罩啊，防护服啊，希望你们善用。包括给你们的现金，希望你们善用。我们给你买的口罩防护服你们拿到的你们看到的比香港警察的好，那么贵的东西希望你们慎用慎用。我们不能满足你们全部的要求，但是我们会满足你们部分的要求。我们会继续做，继续做。
另外我再继续说啊，共产党发起的这一次的把马上要把武汉疫情的这个战争要拉向美国拉向欧洲。我已经向美国欧洲相关人士和朋友们我们爆料革命的战友们做了一个通报，让他们务必小心。
同时共产党加大了对我们战友们的挑拨离间、分化。大家现在能看到刚刚在过去三周内，共产党组织了一系列的有计划的反击。
我给大家现在举一个（例子）路德先生头一段时间开辟了YouTube VIP的所谓的会员制的频道。大家要记住啊，路德先生的订阅已经超过10万了，YouTube的据我所了解必须是订阅超过10万的关注者才有资格申请开辟VIP房，接受每月的？每年的？这个订阅费用大概20美金。
我想请问大家战友们，你们注意到两三周以前在路德先生打开VIP YouTube这个关注频道之前是谁的频道打开了VIP的房间？谁先开始的？开始的人有没有达到10万个关注度？如果没有达到10万关注度他为什么能打开？那只有两个原因：一个是YouTube认为他太厉害了给他开了特权，你没到10万关注量我就给你打开了。第二共产党已经超级蓝金黄在YouTube，大家是非常清楚的，那就是共产党帮助在YouTube打开了他的这个VIP房间的功能。
VIP房间的功能那又后来谁来劝路德谁让路德又定下了打开了VIP房间，差点把路德先生推入到万丈深渊。还好战友们的良言相劝，我一句话都没说，当面没说背后也没说。路德先生非常明智、非常清楚，马上将这个VIP房关掉了。
可是这个VIP房开之前共产党沉默的力量所运作的这个结果这个行动，你看一看在推特上、在郭媒体上、在YouTube上多少人开始骂路德、挑战路德，然后怂恿着路德打开了YouTube这个VIP房。这场组织打的左钩拳、右钩拳、掏心拳、肛门拳、痔疮拳打了一套组合，打得很漂亮。但最后路德先生以这个最谦虚的心态，以四两拨万斤把这个事给解决了。
共产党在海外的沉默力量和在推特上注册的一个个以美女头像和挺郭人士，和挺郭人士的那些所谓的挺郭者，然后开始骂路德。结果是没把我们带到沟里去，我们度过了一场危机，路德先生得以生存。和那些所谓的挺郭者，然后开始骂路德，结果是没把我们带到沟里去。我们度过了一场危机，路德先生得以生存。
再往前看，国内的陈秋实先生、徐晓冬先生，我的天呐！在六周前，突然有我们的老战友开始砸陈秋实、徐晓冬先生。这个时候，我的私信、我的WhatsApp 、郭媒体，一切的力量在背后都在挑战徐晓冬先生、陈秋实先生，一下子将爆料革命很多人带向了砸陈秋实先生和砸徐晓冬先生这场运动。
正是武汉疫情最关键的时刻，把徐晓冬先生形容的一文不值啊！把陈秋实先生（形容的）一文不值。还好，我们的爆料革命主战力量并没有上这个当。在同时，我们的所谓常委群里边，大量的信息外露。挑拨徐晓冬先生和我们爆料革命，和我开战和陈秋实先生的关注者开战。
大家想想这三招你们都亲身经历了，再看看你们身边有多少突然出现的美女头像和所有的所谓过去大Ｖ们和打着挺郭名义的挺郭小蚂蚁、挺郭大蚂蚁、挺郭母蚂蚁、挺郭公蚂蚁、挺郭还有什么花蚂蚁的，一系列的假的挺郭账号，在酝酿着这三个常委群的信息泄密，和砸路德先生，（诽谤）路德是叛徒，和陈秋实、徐晓冬先生。这三招你看看他成了吗？没成。
徐晓冬先生有人说他是一介武夫，啥都不是。说这话的人，你长长脑袋、长长脑袋。过去的常委李瑞环初中都没毕业，都当了常委了，是常委里公认的最有智慧的人。我们的习近平主席小学都没毕业，现在领导着十几亿中国人而且现在要领导全世界，还搞了一带一路呢！是吧！
李克强总理很有文化，北大出来的。去了趟武汉，现在在哪呢？！他连发口罩的权力都没有。有文化吧？！有文化。“夏业娘”这个孙子，北大的副教授，有文化吧！博讯的韦石还什么博士呐！有啥文化吗？都是流氓！
说人家徐晓冬是一介武夫的就骨子里面带着共产党的DNA，拉仇恨，瞧不起我们草根。以你共产党垄断的那些流氓教育、洗脑教育来判定我们高和低、好和坏，用心险恶、手段低劣。但是徐晓冬先生最后他没上你当；陈秋实先生希望他一生安好，也没上你们当。如果上当了，那你们就说对了，就真是一介武夫，可是这“武夫”的水平比你常委的水平还高，比你那湖北的省长、省委书记十八亿口罩，180万口罩，18万口罩，强一亿倍！
你那肚子里边揣那两根软不拉叽的擀面杖子就来评断美国川普总统，要求川普总统；评价人家打遍天下的徐晓冬和走遍武汉的陈秋实先生；还辱骂、利用我们的路德访谈的一个个的精英和天才。你潜伏多久我们都有数！给路德先生挖这么大一坑，绕那么远，用心那么险恶。我们爆料革命在过去的几周绝没上你当！
G-News采取了一系列的方针，找了N个人利用我们开放的这种平台想造假新闻，把G-News引向习郭大战，把G-News引向西方的媒体真假大战。可是G-News我们有无数个智慧的战友没上你们当！我们的GTV每天早晚直播；上天造﹒灭疫组早晨直播；战友之家，GTV晚上直播。由我们的Sara女士，木兰传奇和N个幕后的、智慧的伟大战友们在运作着。震撼了世界！成为唯一一个被全世界200个国家政府引用的视频和电视直播节目。现在成为了共产党的头号敌人！
就在共产党发起了一系列的媒体宣传大战之前，我们却在这个灾难之前，战争之中，在这个台风到来之际，在这个暴风眼当中诞生了伟大的G-News！诞生了我们的GTV的早晨战友“上天造”的武汉疫情战报！晚上战友之家GTV武汉疫情战报的伟大的节目！
可是挑拨路德访谈的，设（计）埋坑陷害的却暴露在我们这些人面前。必将…你将死无葬身之地！美国和中共都一定找你算账！把我们引向徐晓冬先生和陈秋实先生这场战争的人全部失败！
我和徐晓冬先生中间有朋友，非常好的朋友。我从没给这个朋友说一句话，这个朋友就是我们最坚定的战友。法治基金一开始的时候，他一下捐了十万美金。我是通过这位战友了解徐晓冬先生的，他从没给我说过一个…郭先生，徐晓冬怎么着怎么着。（或者）这个事他有什么意见。我也从没跟他说过，我相信他相信我不会干那愚蠢的事！我也相信他会了解我们不会干那愚蠢的事！
但是这三个共产党用尽了吃奶的劲儿，叫洪荒之力，吃N个伟哥，用了N个“擀面杖”，甚至有人要练“双修”了…都没把（造成）我们任何的伤害，反而让我们在几场苦难中看出谁是真正的战友和让战友们成熟。
我们木兰传奇推出一个我们秘密翻译组，需要翻译的战友们，看到没有？几百个几千个上万个人报名，加入到这场翻译的队伍里，全是免费的！可以说我们没有一个战友我们见过面，但是战友们抢着干活啊！在那个翻译组里面每个人都说：哎呀！给我给我！怎么没活了？！那种紧张气氛我一说我现在真的起鸡皮疙瘩！
共产党是给钱给命、给“双修”、给钱还给“乌纱帽”，没人干活。我们的爆料革命啥也不给，战友们抢着干活，还以此为荣。这就是今天的民心！民意！
我知道你们今天大使馆，全世界的领事、大使馆在干啥！收到电报以后，全部在全世界再次的威胁所有的战友们，他们的家人。我告诉你共产党！你威胁的越多，战友离我们越近！你威胁的越多，战友们越信任我们！战友的家人越信任我们！
过去我从来不这么说，现在我可以告诉你，就是你们采取了愚蠢的威胁、打压，这些战友才坚定的，而且没有任何第二个选择的，他必须和爆料革命站在一起。
历史上军事家，军事大师们和战略家们有过一个最著名的话：最愚蠢的敌人就是给你创造你的队伍，让更多恐惧的人远离他们！拿破仑有句话：当敌人创造了更多恐惧的时候，那就给我们创造了我们永远不会被消灭的队伍！这是拿破仑前期最牛的时候。
现在共产党正在干的一件事，你在国内的打压、侮辱、恐吓，包括你的假、黑、骗，让更多人坚信我们的爆料革命的真、善、狠！而且这个世界上给了我们一个最大的机会：天下之大，只有一个选择，爆料革命！可以相信，可以共同奋斗。
否则你去找谁去？找夏业良？找郭宝胜？找傅希秋？找那个骗子傅希秋？算了，我别骂他了！
（读战友留言：陈秋实在武汉是大外宣）你有证据吗？他推财新那是他的事。他没有蹭爆料革命，也没有反爆料革命，我们就不要管。我们不能因为一个胡舒立烧了我们自己的棉袄。不能因为胡舒立，我们就要跟她的敌人开战去，不可能！那胡舒立睡过觉的人过了去了，好多还是我朋友呢，还保持联系呢。我因为胡舒立就不跟我朋友联系了吗？不可能！
傅希秋我R你八辈子祖宗…这是我念战友的留言！
我再说一遍，王岐山现在说跟咱一起爆料革命，灭共，都是咱战友。高燕燕你要说现在一起灭共，战友。我们一起灭共的人不问过去，只说现在，并不许诺未来。别说明天的事，别跟我说明年的事。我就说你今天干啥了？你一起灭共，来吧！下一小时你砸郭，来吧！过去干啥跟我毛关系啊。
关于说大陆复工的事啊，我给大家说一下。共产党内部做出了三个必选题要选。
第一个，如何在世界上解释这个真正的病毒的来源。大家知道了，要把外交战场和疫情战场拉到国际上去。刚才我说的第一个问题；
第二个问题，如何保证共产党的生命线，上海股票，深圳股票，香港股票，金融市场不崩塌。说啦，所以说，怎么保？电脑控制。王岐山的小手，杨洁篪杨娘娘的外交手段。然后对所有的大家（大户）进行威胁恐吓，不允许卖只允许买。就是以假撑经济，以杨娘娘的外交来转移视线。所以他们说，他们说必须要复工。说死人怎么办？说你不复工也是死，复工也是死，干嘛不让复工死，还有一机会。决定部分区域，部分领域复工！所以说大部分要复工，一定会的。是不是灾难？一定是灾难！共产党现在已经不是要杀掉你了，就是杀掉你明告诉你，拿枪顶着你脑袋，你得给我继续生产财富，让我活下去，这是第二条。外交有杨洁篪杨娘娘在海外打国际战。造假，沉默力量，媒体战。你们都看到了纽约时报了，接下来各国都会开始。最大的对象就是关掉G-News，路德访谈，还有War Room班农先生，比尔 · 格兹。
然后国内大部分复工，然后就保持就我说的3.0差那0.3的股票市场，金融市场不能停摆。然后人民币，已经允许人民币，要往下跌到7.5，7.8，甚至8都是可以的。这是已经…利用好这个机会，把人民币现在要叫他跌，要叫他跌下去，给美国颜色看，经济仗。这就是让美国西方被绑架的感觉，让他感到痛！然后你要听我的话。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1034/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1034/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月15号，文贵报平安直播。
战友们，今天本来是要在公司直播，但是，由于今天好多事情，再加上昨天我太晚了，昨天晚上我一晚上没怎么睡觉，咱们的战友跟我有群的都知道我手机一晚上没关。今天一大早上，大概5点多不到6点，我躺那呼就睡着了，醒来的时候我们家两只狗在我脚底下呢，哎呦我的妈呀！然后我太太给我做的热乎乎的鸡蛋，吃个鸡蛋，就这个时候精神才缓过来劲儿，赶快冲个凉，洗个澡，冲过来，所以也没时间去办公室了。
另外一个是今天星期六，所有的团队公司连着两三周了，大家都是忙得不得了。亲爱的兄弟姐妹们，你知道我们在忙什么，我们在忙口罩，忙洗手液、防护品。非常夸张的是，我们过去的两周，我们通过香港，通过国内北部，我不能说具体地方，东部，运回国内的口罩绝大多数全都被扣了，都叫征用。但是在前两三天，在我们所有的团队的努力下，一部分口罩运进了国内，有10万的，有30万的，有40万的，都运进去了，这个非常之欣慰。我们虽然现在是肉包子打狗，但我们继续打，直到把狗打地上、打趴下为止，但是最终我们扔进几个包子去，还是非常有成功感的。所以团队很累都回去休息了。
昨天我们办公室看到整个大街上几乎人家都走了，就剩我们办公室灯火通明。为什么呀明天星期天，后天是星期一，是人家的总统节，所有的人家美国的同事们，因为咱楼里面就两三个华人，都是美国人，人家都有安排，星期六、星期天、星期一，人家都出去过节去了，所以说．．．
（一大早上，我们家笨笨，这大早上，我这我睡觉时候把脚丫子一个人我在一个大床上，我喜欢把脚丫子搭拉到床底下来，突然有咬我脚趾头，我下一大跳，蹦一下醒了，这狗太神了，７点２０过去咬我脚趾头，你说，它就好像知道我必须要起床一样，太厉害了。它要出去便便去了，是吧笨笨？你就爱出镜头，去吧。现在跟Snow两人好的不行。所以说这狗，我说这狗真厉害。来自于西藏，这西藏的狗叫松狮，10个月左右，太可爱了，简直可爱的不行了。）
那么我要给大家说的事情就是，整个人家美国的同事都要去度假，所以说我们这今天我说我在这直播吧。今天直播完全乱聊、胡扯，亲爱的兄弟姐们，我知道很多人都在线啊，很多很多人都在线，但今天完全乱聊。
我先聊之前聊个什么呢，很多国内的战友给我发信息，问我很多问题，我今天一一回答。但是全部回答不可能，我每天几十万个战友发的信息，但是几个大多数问的比较多的问题，我尽量的回答，我也是想了两三周了，给大家来回答。
首先第一个大家最关心的问题：这个疫情接下来会往什么情况下发展，中国政府会采取什么样的措施。这个问题是所有人都在猜，所有人都关心的问题。文贵我在这，以我个人的情报，和战友们的联系，和我对共产党的了解，我简单我仅凭郭文贵个人之见，并愿承担责任地说说的我想法。
昨天，我跟一个某国他的大领导，我们一直保持联系，他给我发信息。他说我刚刚听了简报，说中国共产党决定，还要让很多人返回城市去工作，工厂开工，酒店开业。他们给我汇报的情况，他说我想跟你核实一下。给我发了几个简单数字。
我给他的回复是：是的，基本上你们的情报是准确的。
他说他们要开什么会，三月份，什么共产党的会，他现在还要开什么会，这个会真的那么重要吗？我说是的。
他说，那你觉得，接下来会发展到什么情况，会有什么样的坏处，会有什么样的事情发生？
我给他回复，我说他们决定三月的第一个星期，继续要开共产党的那个王八蛋的政治两会，完全虚假的，所谓人民代表和政协代表，根本不存在的；但是为了……为了，记住我的话啊，为了党内的政治斗争，和现在共产党统治中国人民——或者是你们叫管理中国人民——的权力的延续的合法性，他们是一定要开的。
他说，那你确定他们是让人返城吗？
我说是的。
返程的代价是什么？
我给他回复，他们返城的代价就是，要在中国酒店开业，部分服务设施、餐厅开业，有些交通要打开，有些火车、飞机，要专用、专飞，给他们用，随之而来的服务都会有；但是，接着会导致下来大面积的传染，大面积的传染，就会传染到中国再次爆发，爆发完以后会传到全世界。
这个我发到我们群里有，但是你们没有看到（他）后来给我回的话。过了一段时间，他给我回复说，Miles，你给我们的这个消息，跟我们判断是一样的，那将对中国人民是个灾难，但是对待灭掉共产党是一个完美的风暴。
我当时给他发了个信息，我说我特别不爱听你这个话，我说你这话太像中国共产党了。他的“完美的风暴”，灭共了，你觉的挺好了，我说我们中国得死多少人！但是我给他发英文的时候呢，我给他写的是：I don’t like the styles,这style to many people to die ,for me is no good，I don’t like the style。我给他发这个，结果他回复说：你这个回复很好，他说是很痛苦，是很不好，死很多人；他说，但是，这就是中国人要付出的代价。
我告诉大家，通过过去三周的情况来看，我们内部战友冒死每天告诉我们的情况，党内现在是：不是四分五裂，是各据山头，各占一方，县里的、市里的、地方的，和过去的老势力、新势力，和所有今天有权力和有权力背后的人，都在打小算盘。
但是我可以告诉大家，没有一个官员是真正想老百姓你死没死。我可以告诉老百姓，咱同胞们，你自己想想，在家里呆这么多天了，你想想中南坑的官还是呆过中南坑的官，还现在是有权力或者有隐形权力的人，孟建柱、孙力军，像吴征这号的商人、白手套，谁会想想湖北、武汉、北京、河南、山东死人了？没有一个人去想，甚至他们不在乎。
更夸张的事情，战友们，我可以告诉大家，我联络的，跟我有商业来往的，还有朋友的，甚至很多战友，都希望死越多人越好。人类的悲哀啊！全人类上从没见一个民族、一个国家——我相信人类史上从来没有发生像今天一样，一个民族，一个国家面临着灭顶之灾的时候，这个灭顶之灾的时候——竟然有人，活着的人希望更多人死。这就是现状！
马云，在几个月以前，在香港见马化腾，见香港曾家的人，还有我们郭家的人。香港是有一个组织，一个富豪组织，叫啥我就不说了，这是个很神秘的组织，没有人报道出来过，这些富豪们。在商业上竞争的马化腾，二马，还有这个平安的马明哲，但是在利益上却都一样的，他们有一个隐形的组织。马云见了马化腾就说，听说你东西也被抢了？咱就没点办法，咱就等着被宰，抢完东西要不要咱命啊？后来潘石屹还有张欣，听说都到场，后来是几十个大佬都到场，所谓的香港，这些富豪，若干人到场。
听说在这个会上，大家都认为只有共产党没了，他们这些白手套才能活下去，他们觉得这就是卸磨杀驴。他们是驴嘛，是不是，原来赶驴的就是共产党的中南坑嘛，他们就叫卸磨杀驴，这个驴知道要被死。
大家知道还有谁在场吗？大家想想武汉实验室归谁领导，千万别忘了蒋超良这个身份。蒋超良的孩子在哪工作，有人报道出来过吗？蒋超良的孩子在香港干什么？蒋超良的孩子在美国曾经干过什么？大家去查查去。
我不想说别的，但我可以肯定地告诉大家，早在半年前，当中共习王决定把私人资产全部变为国有化的时候，就像在八年前、七年前开始酝酿反腐运动的时候；五六年前抓了百万共产党的所谓的贪官的时候；共产党的内部一直在酝酿着干掉这几个人，和真正的内部政治革命。
这次，一些私人大佬们，白手套们，绝不会束手待毙，等着共产党弄死他。
大家记住，在香港山顶的这个聚会，这个山顶聚会有两个最核心的人物，是大家从来不知道名字的，是上海帮的海外的核心力量——我不能说，因为跟我是朋友，绝对是，过去是，绝对是共产党在香港的白手套，绝对超有钱——第一次说出最狠的话，说这个屋子里面，如果咱不把他们干掉，不把习干掉，不把王干掉，没有光说习，习王干掉……还有现在谁，我不说了，还有现在的几个常委，还有国安委几个干掉，我们这些人早晚进监狱。其中有个人说，郭文贵说对了，这是我们屋里面唯一个背叛我们的人，出去自己闹革命去了，我们要么被进监狱，要么进地狱。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天可以负责任地告诉大家，我再次负责任地告诉大家，这个武汉病毒是从什么时候开始说的，我在一年前直播中就说过，共产党在临死前可能会制造大型的人道危机或者自然灾难，甚至大型疫情。我两年前也说过。
大家要记住，P4实验室，记住今天文贵说的话啊，所有的中共官员记住这话。武汉实验室一进门的墙上，写着一个最重要的标题：当你的脚踏进这个门的时候，你就走进了潘多拉的盒子。大家上网上去查，这个武汉实验室的设计师是谁？建筑师是谁？建筑商是谁？我问过大家过去霹雳山、雷神山、火神山，下面是个村子，在拆迁时是北京拆迁的，建这个房子是谁建的，当时为什么同样的是房倒屋塌死这么多人？在那个地方，为什么P4实验室的入门的碑上，就叫霹雳碑！谁写的？谁提名的霹雳碑啊？霹雳碑的下面为什么写上：当你踏进这个门的时候，你已经走进了潘多拉的盒子？当然下边说了，你要这样，你要那样，否则的话这就将失控，会造成什么什么样的结果。
千万不要忘了：P4实验室的所有的警卫，所有的保护是谁干的？总参保卫部。有人报道过吗？为什么一个民间的富豪赞助的，全部都是国际上能通天的人物，赞助了一个共产党拿巨资六十亿美元建造的一个神秘的工程室，叫外国人做顾问，然后中科院和军事工程学院来搞设计，而且完全是抄西方的。
他的整个建筑下面是，整个是，下去是一个小，上面是一个口，中间是一个直径，然后下面又是一个口，是两个口中间一个直，大家立过来就是一个工字，工字立过来就是实验室；电梯下去，下去是放大了，上半部分是由军科和各个院校的工程师来做的，来负责，和允许的教授，像什么石正丽啊，郭德银。但是下面他都不能去，下面只允许军方的去，军方的是（编号）多少，303研究所和106研究所。303和106就是共产党新编、新设立的生化部队的编码。这个地方完全是总参保卫部，还有原来从三部、从西山，三部是在西山，现在中南坑的领导全在西山呢。玉泉山和西山，全部清空，在西山的三部那里抽走的人。
我请问问兄弟姐妹们，在这个时候，我们中国同胞，战友们，你问我的时候，共产党它会往哪走？共产党的下步会干什么？
首先你要知道事儿是怎么发生的，你不能老是用问别人答案，你应该用自己的脑子，自己的手，用自己基本的常识，来找清楚原因，你才能找到答案。我说这些网络上都可以查，都可以找到。就像我们说共产党的经济数据一样，是人都可以查，不要听郭文贵说的，但是你可以去调查。不要听爆料革命说的，你去查。
为什么这个上层是教授专家，什么卫生部，而下部就是军方，这叫军民合用。为什么要把中国能讲英文的和国际上有联系的大佬们集合到一起，而且没有一个是穷人出身的，全都是有钱有势的，官二代、富二代，也就是中国真正的贵族，有贵族气质的贵族啊。
现在全世界的科学家，陆续站出来，都在证明我们爆料革命、我们路德访谈节目所说的话。这绝对不可能是天然诞生的，绝对不可能！这完全是人造的，而且被植入的基因现在逐渐明朗。
在这种情况下，我们的一个答案非常清楚：既是人造，它是怎么出去的？谁让人造的把这病因植入进去的，而且是病毒对中国人和亚洲人杀伤最大，为什么？
今天我们再次回到几周前，非常明确的结果是：这个病毒，人造的，但是它放出来了。一个是非故意的，非故意的，是谁干的？非故意的，为什么湖北蒋超良，为什么郭德银和石正丽极力否认？在1月6号，湖北武汉还有樊城的几个干休所，还有樊城的研究所，包括樊城军工厂，都已经实施了，完全是半戒严状态。
早在12月27号，所有的几个院校都已经开始检查体温。而且临近上海的，上海的卫戍区的几个军队——大家现在可以去查一查，可以了解去——就已经开始检测体温，而且已经限制湖北人进来。1月4号到8号之间，整个湖北武汉、江浙一带，好多军事设施的旁边都增加了岗哨。
只有湖北武汉的老百姓还不知道，还万人席、开大会，还有人说这病可防、可治、可控，人不传人。
这个时候，为什么在湖北武汉、江浙，以及军事区、军事院校，特别是大家要注意到，湖北省委，大家看一看，有人一定会晒出来的，湖北省委什么时候囤积了200万口罩，这口罩现在在哪里？大家要看一看，从武汉，湖北的贵族们是什么时候私人飞机最多的，私人飞机大量地从武汉到了海外去。
我想告诉大家，你们用这些已经发生的事情，你可以问问，为什么他们能先知先觉？只有2个原因，一个这是你干的，你知道；第二个你知道以后你不让别人知道，那就让别人去送死。
今天这个问题大家听起来很玄乎吗？你觉得是不正常的吗？在这个时候，我告诉大家，他一个，这是有组织的，不一定是共产党的国家组织，也可能是国家组织；这是有组织的行为，只是一个人，还是一万个人，还是一亿个人；这个组织是有针对性地，是要干掉对方和达到某种目的，但是不管哪方干哪方，牺牲者都是老百姓。
大家还要注意到一点，中国的网络控制在谁手里。政法委的孟建柱一直在湖北，我一直在说，孙力军那是他老家；为什么说是他老家，大家查查孙力军的老婆、孙力军的老丈人家人和他自己的利益；孙力军的姐姐在湖北多厉害，他深爱的姐姐，惟命是从的姐姐，和孟建柱一样都是最听姐姐话，再听妈妈话。
湖北武汉是上海的后花园。为什么说这个是要有目的地干掉一批人，而牺牲掉的是一部分人，而且控制网络是最早开始，是在1月初。控制网络就是，一旦真相出去，老百姓不知道真相，达到了病毒的扩散目的，达到死人的目的。不允许李文亮，还有谢医生这样的人站出来说话。千万记住，这8个人全是当地警察抓的，下令警察抓的是公安部，可不是湖北省委。为什么公安部的人要下令把这8个人抓了、灭口，而错过了最关键的3星期？
现在全世界所有专家都在说，他们错过了几周最关键的时间；想现在把人圈在家里边再起作用的可能性几乎是很小了，作用是有的，但几乎是很小了。这就像拿刀子先在人心脏上，往肝上捅三刀，然后把你绑住，蒙上嘴，叫你流血，流到最后一分钟的时候，啪，给你松开了，说，现在开始治疗。
然后医生来啦，咋输液，吃双黄莲，然后可以吃点加拿大的什么伟哥药，海狗丸，吃点这玩意儿，然后看你再流血。然后旁边谁要笑就揍你，抓你，病人要挣扎就把他弄死。你想救人吗？你不想救人，因为救人的时间已经过了。
你往心脏、肝脏上扎那个刀子，就是你把病毒是人造的，病毒里放的这些都是往心脏、肝脏上扎的东西，血快流一半了，然后你让这些人开始吃双黄莲，吃海狗丸，救不了啦。谁来救？这时候可能是完全不知情的傻医生，也有可能，现在站在前线的警察，站在前线的医生，还有那些我们草根的孩子们冲上去，以为还能救人呢，这人已经完啦！捅刀子的人在旁边抽着烟，拎着枪，看着你在那块儿救；你真救我就弄死你，然后我让你救，血都把你淹死。这就是现在所谓的防疫运动。
从防疫看，和失控看，和上海帮在应勇到之前无一人走向前线看，和所有的现在整个这区域和卫生部门，卫生100%是江家的，上海的，外交部100%是江家的，政法委100%是江家和曾家的，我说都是江家和曾家的啊，江曾的上海帮的；从这个点来看，整个疫情出来，媒体控制，50%吧，江曾孟家的，政法委江曾孟家的，外交部江曾孟家的，然后卫生部门50%江曾孟家的；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月14日谈武汉疫情</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1033/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1033/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，这几天每时每刻发生的事太多了太多了。刚刚的在一个小时以前，有某国政府做出一系列的决定，我估计今天或今天下午应该公布出来吧。大家高度关注啊！我们的战友之家，上天造·灭疫组，还有我们的所谓的常委群，还有我们的路德访谈节目都应该关注接下来国际上一系列决定和政策和行动。包括对香港的，包括对中共疫情的，包括一系列各国之间对疫情的观点和防护。刚刚的欧洲，日本，美国，刚刚开完电话会议。我相信他们最快是今天，最迟是明天，我相信即使是星期六他们也会做出一系列的决定，咱们拭目以待。
兄弟姐妹们好好想一想，我们在一年前谈到RICO法案来对付共产党，对付华为和孟晚舟，没有人认为这可能发生的。现在只有爆料革命提到了这一点，爆料革命现在已经很清楚给大家答案。RICO法案已经用在华为这个事件上，华为的背后就是共产党，用在华为就是用在共产党的身上。
大家觉得这六，七个月的争吵，华为和香港和武汉疫情，全世界七十多亿人口，全人类1.5个亿政府的高级官员从没有人说过华为事件应该适于RICO法案；从没有人说过香港六月份开始，遣返法一定通不过，香港是共产党的第一大门；
也没有人说过台湾，敢点名的说一定让你郭台铭选，郭台铭不选，和韩国瑜一定赢不了，没有人做的到，只有爆料革命。
让大家储粮，取现金，备荒，现在救了千千万万的亿万的人。我们不求任何人感激，也不希望任何人所谓回报，但求一点让大家传播真相，能拯救更多的人。爆料革命只有一个，能救更多的人，拯救14亿中国同胞和全世界人民不被共产党继续蹂躏和强奸。让中国早日实现一个有法治的正常的国家，信仰自由的国家。更重要的事情要有一个大家都希望的内心世界的未来，没有共产党的中国。
不敢深思，不敢往深了去想，也不敢往深了去看。例如说你像那个国内网红伯尔曼（伯曼尔）小姐吧，大家看到了她。当时她发微博的时候自己已经快要死了，（喊）救命，然后是自己被拉出来，临死以前在病床上认罪，一切都要听党的。最后大家会看到她的微博，看到了香港，她挺红旗、挺香港警察，你说这个人生是多么的滑稽？
挺香港警察声音没落呢，香港整个陈彦霖母女被强奸被杀害，真相还没出呢，她就没了。然后再看到伦敦、纽约，世界各地的小粉红开着跑车；然后国内一飞机一车一车的把年轻的穷人家孩子送到了武汉前线；然后看到了全世界都不再相信共产党的所谓公布的真相。大家想到爆料革命就在你不在意，就在你认为不重要的每一秒钟，他在改变着世界，这就是爆料革命。
战友们，每一普通的人都在干着伟大的事，每一个最草根的人却干着常人所不能干的事，和共产党的贵族，他们的贵族，叫贵族范儿嘛！贵族气质的人从来没干过的。
所以说爆料的战友们应该有自信，千万不要看不起自己，千万也别头大症。给我发的信息里边都是教文贵的，太多人…文贵你应该这么做，文贵你该这么做，我要怎么教你。（苦笑）教文贵的人呢，你先把自己教好，你先把自己教好，你自己现在干吗了？你自己深在牢狱之中，茅屎坑当中，动不动就教文贵呢？
还有个战友，一个老战友给我发信息开玩笑呢，文贵你知道现在全国都在想什么吗？全国都在想什么吗？给我发了一堆信息，我只能笑笑。
共产党是毒，共产党种下的毒和潜伏期要比新冠状病毒要长要严重！太多了神经不正常的人了，太多了。
然后呢很多战友说，你不要念这个呀！你不要念那个呀！很多人指挥我。我过去三年要到处听别人指挥啊，我早没命一万次了！（笑）这个是特务…那个是特务，我最讨厌在网络上抓特务！我最讨厌的是在网络上有事没事就挑战这个挑战那个。你挑战啥呀？共产党拉仇恨拉到什么程度？！武汉湖北疫情所有的灾难结局是造假的同时共产党的拉仇恨！现在所有的所有的小区，所有的村庄，所有的道路上都在拉仇恨。早晚一天疫情会过去，可是大家怎么再见面？怎么再相处？
现在有些人戴着个红袖箍就以为代表了整个全世界的力量了。想干啥干啥，欺男霸女，拳打老人，脚踢孩子，然后嘴喷中年女性。这个事可怕不可怕？这比病毒还可怕！然后网络上一片小粉红，一片假象，有些人真是疯狂到了极点呐！
所有的战友们，男士们，女士们，十八岁以上的所有的人情人节快乐！（双手合十行礼）因果循环，马上要崩了。文贵在春节的时候，大年初二我也说了，大年二十九我也说了，整个疫情最坏的分水岭和所有的事情的指标：二月二十九号，没有人说二月二十九。
所以说兄弟姐妹们，很多话，咱们这几天一个是时间的问题，就没有每天爆料，很多战友们都在爆料，另外一个每天我大部分时间是跟西方的政府和媒体上沟通。我们的战友之家每天的晚上做的视频和上“天造灭·疫组”每天早晨播的视频，现在极大的在影响了世界。
很多世界各国跟我们联系，希望允许授权GTV的咱们的灭疫组和战友之家的视频，能得到授权。亲爱的兄弟姐妹们，记住啊！任何一个国家只要是你愿意在你国家播放的，凡是GTV播出去的这两个关于武汉疫情的所有的视频。请Sara和木兰传奇要搞明白，我们现在给全世界说，在这说：大家免费使用，随便使用，我们不去投诉。任何人都可以使用，因为这是关于武汉疫情的。关于武汉疫情是救命，没有知识产权，没有利益。我们的目的就是灭共，救命，救湖北，武汉，14亿同胞。
所以这两个节目，每天早晚的”上天造·灭疫组”，武汉疫情战报和战友之家做的武汉疫情的战报的视频。所有的战友，任何人，包括欺民贼你都可以免费的用，只要你播。但是你不可以篡改啊，你只要篡改了我们就要去告你。只要不篡改，不加，你可以删，你不能加。你可以把中间删掉一部分，但是你不能加。
亲爱的兄弟姐妹们，再次重申，再次重申！强烈呼吁，强烈呼吁！战友们转发，所有每天GTV播出的由战友之家和“上天造·灭疫组”，早上和晚上播出的武汉疫情的战情播报随便使用！只能减不能加！只要加的，我们就告你，就不允许你使用。只能减，你可以把它切短都没问题，但你不能编辑，不能加，好不好！
另外一个，今天我们的战友瞿水台，瞿水台做了一个视频啊，特别特别的好。好多战友给我发来了短片，我没法播放。因为没被允许我就不能公开，你们知道吗？！刚才有个战友啊，给我发信息提了一个建议。就是希望我们战友之家和“上天造·灭疫组”的视频当中能更多的收集到一些医院的直接的信息。
所以战友们，当你们拥有医院里直接的视频，还有国内的GOOGLE（口误，应该为百度）上（和国内的微信上一些关于医生和护士的病情和一些真实的故事的时候，请大家直接跟Sara和木兰传奇联系！这非常非常的重要，因为西方外国的这些机构啊，他们特别愿意看到，从前线发来的最新的视频和国内聊天的音频。就是尽可能的避免，我们自己个人的意见。我们就让世界看到国内湖北，黑龙江，西藏，国内的疫情到底发生了什么样的事儿。用音频和视频和数据来向大家展示。这是最好的，这是非常重要的。
感谢战友们给我发来情节人的视频。现场屏幕在播放瞿水台战友制作的视频。这是我老家，这是哪个战友录的啊。瞿水台战友是真正的美女啊，还是才女！衷心的感谢，衷心的感谢，衷心的感谢瞿水台战友做的这个视频。因为瞿水台女士她推出去了，她公开了，所以我才这儿放。很多战友给我发了很多，我没有公开，没有放。看得出来，水台战友是用心做的。用心做的，非常感动。这个就不掉眼泪的了，哎呀，这个赵岩的纸呢，拿一把过来擦一擦。（模仿赵岩视频里的哭像）阿，文贵不会装啊，不会造假。这个，特别感动，特别感动。
还有很多很多发来的感动的视频和信息，有些我能看，有些真的看不完了，没有看到，没有回复的，请战友们见谅！因为水台是公开的，推特上的，所以我就看了。战友和我之间的爱是无限的广，无限的深，无限的大。而且是永远永远的，感谢啊！
刚才啊，我们在试直播的时候，给大家说好了，今天再一次地请求战友们：全世界很多人，很多国家，很多少数语种的跟战友们联系，和我们联系，希望允许转播GTV每天早上，每天晚上由战友之家和上天造·灭疫组做的武汉疫情的战斗视频。这个是允许大家，任何人包括欺民贼只要你别添加，你可以减少，都可以使用，这是今天的主要重点！（调整镜头：我来看这边的镜头，你切一下，你换一下背景。班农这个，这个吧WARROOM这个。或者纽约这个，这个也行，可以。好，你给我切过来吧。这边是两个中间吗。现在是哪边？切的是两个，两个都有是吧？好。）
亲爱的兄弟姐妹们，咱们现在的新闻太多太多了，重磅中的重磅就太多太多了！现在我就不用一一地说了，请战友们，看我们战友们的所有的各个直播平台。然后呢，看每天GTV早上、晚上播出的视频。接下来，明天早上8点半，我已经向路德访谈汇报过了：希望允许我明天8点半直播，得到了他们的批准，我可以8点半直播，不冲突。同时呐，也希望明天8点半有直播安排的战友们，明天文贵是8点半直播，8点半，8点半直播。明天是没什么爆料，没什么爆料，完全是乱聊。应很多战友的要求把这几天信息，咱整理一下，整理一下。
香港始终是我们现在看到的。亲爱的兄弟姐妹们，香港是共产党灭亡的第1道大门的意义绝非是香港大街上的勇武派、和武派。是香港人的精神和香港人的不怕死和香港人的战斗的这种意志！让共产党慌了手脚，让共产党内部增加了内斗的这种残酷性，同时导致他们慌不择路放出了武汉P4的病毒。
所以没有香港，就没有共产党自己打开潘朵拉的盒子，拿起疫情的这块石头砸自己的脚，还砸自己愚蠢的脑袋，愚蠢的猪头！
没有香港，今天中国的所有老百姓不可能被拯救和被关注。
没有香港，共产党的假黑骗盗不可能让世界全部看清楚，香港是真正的开启了共产党的死亡的大门。
永远不要忘记香港！当传播国内疫情真相的时候要传播香港整个街头战斗的真相。而且尽其所能的来支持他们。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人说，唉川普，你怎么不干那个呀…川普你怎么不干这个呀…还有人说美国不干这个，美国不干那个的，我一听这话我真的是…这种人真脑子有病。真的是，你就该到武汉去！人家美国总统碍你啥事了呀？！你给美国纳税了吗？！你给美国有贡献吗？！哪条法律规定美国要管你的事啊？！你从来不行动，你却指挥美国总统！你连个手指头都不动，你却让美国总统来救你，救了你，你就有未来吗？！救了你，你也是这德性！
咱国内的有一个上海检察院的战友，“文贵你应该如何如何如何…”哎呀…你上海检察官你长点脑子行不行啊！战友啊！你不要动不动就指挥美国总统，指挥全世界呀！你干啥了呀？你敢上上海大街上去走一圈吗？这种天天让别人上天摘月亮，上天给你烤太阳，自己连个面包都不会烤，连个饼干都不会烤。最愚蠢，最招人恨，这就是有病，毒病的很严重！所以说这些人呐，看上去他不坏，但是他的行为比坏人还坏。
自己在家里面拿了个手机，躺在被窝里挑拨挑拨这个，挑拨挑拨那个；戳戳这个，戳戳那个；戳戳狗的腚，戳戳马蜂窝；戳戳人家的痔疮，戳戳疫情；戳戳人家老人，戳戳瞎子。反正世界都让他戳够了！
你看看！有些战友啥没干过，你看看他干过什么好事吗？把体育明星，所谓的中间派的非假非真的民主人士，网红，律师，前线战士，都戳了个遍。你看着有些人，他这两三年的背景，啥也没干，就帮爆料革命来戳马蜂窝啦，戳一马蜂窝，戳一狗腚；戳一狗屎腚，戳一痔疮党。天天戳！你这种人别说没有共产党，没有什么党，你也活不好，你到哪都是麻烦。上海的检察官，老战友，很尊重他，拿自己当回事了，让美国总统要发兵，让美国要搞口罩。
我给大家说了，美国的口罩，医疗设备，医疗设施，99%都在中国制造。有些能在欧洲造的，没有材料，都被中共控制啦！你以为美国总统不想脱钩啊，以为美国人不想脱钩呀。
为什么战斗室班农先生讲的话那么重要？！
可以告诉大家没有爆料革命就没有战斗室，
没有战斗室西方就还不知道真相，
不知道真相就没有Rico法案，
就没有所谓的中美贸易协议，
就没有美国的军事联合行动，
就没有美国的一系列的制裁和调查，
也没有FBI司法部的一系列的行动。
不可能！
我在去年就说了，美国撤除在中共的生产链，4月份开始，需要8到10个月。现在疫情来了，这件事情可能要加速，但是他还是需要时间的。这就是中共，现在面临的最大的结局，最大的灾难，他想活下去？那是不可能了！
你说让美国人说，现在美国别说川普总统，100个川普总统在那，101个，告诉老百姓说：咱们还要继续跟共产党合作，我们的口罩都在中国生产，我们的生产线全在中国生产，我们的设备全在中共生产，可能吗？再也不可能了！然后马云、马化腾、李彦宏、董文标、上海帮，江志成、江绵恒、曾宝宝什么戴永革全跑美国，来上市，骗钱，加州养老基金、退伍基金、教育基金都弄走，可能吗？文贵一年前两年前说的话，没有任何事情在爆料革命的计划当中受到延迟的。
我们有很多伟大的战友是不说话，不指挥人的，只行动。有一堆口炮党，指挥人家美国总统，埋怨人家你们咋不行动。还骂人家川普总统。我一看到批评川普总统的，我头都大。你凭啥，你算老几？你给美国纳税了吗？人家是你的总统吗？你凭啥批评人家！动不动，这个蓝金黄，那个蓝金黄了。
战友们，咋扪心自问：爆料革命当中有多少个人真的是拿出钱来，拿出身家来坚定灭共的。不是说你图谋不轨，但是你目的纯不纯你自己知道。你就别便乱指挥人啦，乱批评人啦，乱戳啦。最近常委帮，所谓常委群，共产党加大了力量破坏常委群。破坏、转移我们的视线。挑拨战友之家，挑拨路德先生，沉默的力量就是怕到家了！不就是怕爆料革命发出声音吗？传播真相吗？我们要没有价值，他这么怕我们干什么呀！花那么多精力干嘛呀？都去防疫去呗，大疫当前干嘛防我们爆料革命啊？！对吧！
当然！我们爆料革命打中了共产党的要害。当然！爆料革命击中了共匪的要害和命门，这是绝对的！
我们还能找到一个像川普总统的人帮助我们中国人的吗？还能找到任何一个能像一点点川普总统的人，甭说全像川普总统的人，救、帮中国人的吗？还能找到一个像班农这样的人，凯尔巴斯这样的人？副总统、国务卿，副总统彭斯，国务卿蓬佩奥，你们还能见到一个人像这样帮我们中国人的吗？还不满意！
所以说啊，搞政治这东西太可怜了。说实在话，谁要在中国搞政治谁就是个傻子。要么你就是个坏人，在中国当坏人的政治家最幸福了，想干啥干啥。搞双修，搞黄金，搞钱，搞房子，搞私生女，都可以。因为你知道这就是个流氓行业。如果你真心想报答社会，想把政治当职业家，在中国真是太难了。未来一百年、两百年也不可能了。所以说，赶快结束爆料革命，我真的是归隐山林。我看得也有时候也看得看不下去。就这些多少人，人家帮我们中国人的时候，人家得不到一个好话。
我不相信这个人类上，可能我不知道的人太多了。还有一个民族像我们中国人一样，不管给多少，没够！不管对你多好，不满足！不管是谁，都是不对的！可不是口炮党那么简单，是精神变态！
很多在海外、移民到海外那么多年了，十年、二十年、三十年，没个正常工作，也没饭吃，几乎是，吃救济。天天在网络上就是使劲的骂。耶稣也骂，佛祖也批评。我信了耶稣我就要骂佛祖，我信了穆斯林我就骂基督，反正我得有骂的。要不骂美国，要么骂……
你看人家加拿大的总统（总理），加拿大的人多惨吧。来了，你拿了护照，拿了加拿大的护照。我加拿大公民，就骂加拿大总理。你那个护照，你给人家纳税了吗？人家养着你，你拿了护照你就以为你有了贡献了？你是到人家家来，人家收容了你。你交多少税你知道，然后就骂人家总理。你骂人家总理你回你国家去呗。
你看澳大利亚，好多华人在那儿住了十年、二十年了，动不动就把澳大利亚政府骂个狗血喷头。那你回你国家去呗，你在这儿干嘛啊，是吧？！你说这些人咋弄啊？
这个没有共产党吧？你在这些国家自由吧，你的表现如何啊？非常low！非常贱！不是一般的差！所以共产党的毒，我们可以说你是被害者，但是如果你被毒十年、二十年你自己还不能活过来的话，在这个干净的地方你还不能把毒拔掉的话，那你就该有事了，你就有病了。
你看看最近在网络上有些人，弄个美女头像然后就开始骂路德去了。挑拨路德，挑拨路德，支持爆料革命。刚刚有人关注，够了。马上开始灭爆，灭路德。用好话来反路德，用坏话反路德。然后挑拨常委群，制造假声音，制造真声音，爆出内部的私密谈话。这种卑劣的手段，我不相信这个世界，哪个国家，哪个民族能做得出来。
充分的利用别人的信任，强奸别人的信任，出卖自己的良知。这个假、骗、邪、盗。太可怕了，太可怕了。没了共产党以后的中国呀，有了法治，有了信仰的自由。这个民族还要经历很长一段时间，很长一段时间。谁去当那个政府官员谁都是将痛苦不堪，真的是太可怕了。
就这个武汉疫情出来以后，你看有多少人（说）我给我家人发信息了，我给我朋友发信息了。结果他们还是信共产党的，我无语了，叫他们去死吧！你说这是人话吗？！你是神呐？！耶稣基督、默罕默德，都没把人类，上万年都没拯救过来，几千年了都没拯救过来。那全人类的毛病不是中国人有啊，全世界都有啊。你一个电话就叫别人“哎，我信你的，我听你的！”。人家不听你的，不信你的，就傻，就去死！这些人是很可怜的，他们被共产党统治着，放在了一个密不透风的铁桶里，黑屋里，被洗脑了。你一个电话就能够拯救他？你知道他安全吗？你知道他的风险吗？他是人，他不是神！要求别人都是神，把自己当成了也是神。甚至是领导神的人，你不是疯子吗？！我看到这些人太可怕了，比共产党还可怕。
我完全同意，现在的网络上有一批啊，精神病和比社会主义更可怕的红卫兵思想。那个“我”字大到了领导上天，领导神。哎呦，我一看着我受不了。这你家人，你朋友咋着了？他身在猪圈里，你又不能拯救他，你一个电话，他不听你的，他就该死？你这不比共产党还可怕吗？你以为别人都傻呀？
哎呀，所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家一定要记住，一定要记住，我们不要上了共产党的当啊！我们恨家人，恨朋友，包括现在很多人挑拨离间，转移视线，不就是让我们不灭共嘛？任何转移我们视线的，挑拨离间的，挑拨战友关系的，都是居心不良，不要上当！
头两天你看那个路德先生那个节目出现了，完全被人家利用，我啥也不说，完全被人家利用。
我们战友之家头两天经历了剧烈的地震。Sara坚强地挺过来了，大家很多人不知道。
我们现在又把剑指到我们常委群来了，又到常委群来了。澳大利亚、新西兰，你看看这些欺民贼，烂到家的，烂到家的这帮人。你说那些所谓砸郭人，加在一起，加在一堆，给他包装好，他能如共产党的一个小科长的水平嘛？我们要灭共呢，还把他当回事，他算老几啊？！人品、文化、能力，大家闭上眼睛想想，每个砸郭的人未来五年、十年他怎么活？他能活多好？他能弄多少钱，啊？！
你看看那个鸡腿潘，短短两三个月，老成啥样？衰败到啥样？鸡腿潘也成没毛潘了，什么代价？！我不相信鸡腿潘未来五年、十年，他老婆，他孩子能在这个西方世界。他以为拿到澳大利亚护照了，他会活得很阳光，他永远回不到三个月以前了。
所有那些什么民运大佬们，你见哪个现在活得受人尊敬，他自己活得舒服？所有的砸郭的人，你有顿热乎饭吃嘛？你有未来吗？你相信上天不来报应你吗？
就爆料革命，不要一分钱，我们自己拿钱灭共，你还砸我们，你说你说我们啥？我们不要你钱，我没骗，我骗你啥啊？我们连擀面杖子都没了，是不是？二十四小时镁光灯下，是不是？爱马仕皮子也被老江给弄走了。是不是现在很多人抢爱马仕皮子，捡擀面杖子？是吧，你说我们有啥呀？啥也没了，就一个灭共的坚定决心了。就这也不行，就这你也得骂就这你也得噘，我们干啥坏事呢？！
我告诉战友们，我再说一遍徐晓冬先生的事件和陈秋实先生的事件，我再告诉大家：只要你在网络上骂徐晓冬先生的、陈秋实先生的，一、你不是真正的战友；二、你是我们的敌人。我再告诉大家一遍！谁再去无聊的去戳这些事去，大家应该记住不是帮他骂徐晓冬先生和陈秋实先生，应该是去骂这个骂徐晓冬先生和这个陈秋实先生的人，绝对居心不良！徐晓冬先生和陈秋实先生咋着我们了？惹着我们啥了？惹着我们什么了？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1032/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1032/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！现在是2020年2月12号文贵报平安直播。聚焦吧，聚焦，声音也中声音也中啊。亲爱的兄弟姐妹们，战友们，虽然现在我们国内同胞处在水深火热之中，这个还是战友们要锻炼，看看我这锻炼没有停止过。我这刚才直播前几分钟在在洗手间呢，我是起来必须锻炼，锻炼完赶快洗澡，洗澡完马上上洗手间，这边穿着衣服，中间相隔不会超过两分钟。但是不能给自己借口，不锻炼。战友们只有锻炼的东西和精神上的享受和你学来的知识，和你健康的身体，吃进肚里的饭，喝到肚里的水才是你的，剩下等到走到火葬场的时候，啥都跟你没关系。啥你也带不走。
昨天下午，我们有一个战友在这次换汇当中，赚了大钱的人……最近这个换汇的事情大家知道吗？想一想我们换汇这个事情救了多少人，大家再想想，为什么这些外国公司这么聪明！人家为啥有钱呢？人家傻呀，在国内给你12块人民币，人在外边换美金，你觉得这人脑子有毛病，他手里还有几百亿美金，这些人加一起几千亿美金，你觉得这人傻呀？大家想过没有？人家是在啥时候开始，来换汇的？
能换汇出来的企业，其中一个，我不能说出名字来，就是这次医疗设备上大家最需要的那个公司，它是第二家。他为什么知道自己赚钱的最高峰的利润暴涨，他的产品将供不应求，现在是在海外的订单量超过22倍，国内的订单量超过1300倍。他竟然在提前，第1个第1单就是他做的。他有6个船到美国出口的，这种医疗的设施全被中共给扣了。我就纳了闷了，这病毒你家造的啊，你咋知道啊？你怎么知道这个东西，他们会扣？还有你怎么知道中共会控制不住？再一个，你怎么就知道，人民币会完蛋，你咋这么相信？
他们的董事会里面，有一个叫做董事秘书，跟我联络换汇的事情。讲了一句话，昨天告诉我。他说郭先生你知道吗？我成天跟这些当官的打交道。我看到了共产党的当官的孩子，有多少人往海外转钱。他说过去啊，一年转个3亿，5亿，10亿，8亿，有这个情况。他说从几十亿、几十亿转是从这个2018年；2019年，下半年他说就吓人啦，都是上百亿、百亿的转。他说我们原来让他帮助转点外汇，那都是帮个忙，后来全要佣金。我们国内的人民币基本不可能都转出来。
然后他投了我们法制基金的，某个人基金里面的钱，他说你知道投的结果是什么吗？那个里边将近七八十亿美元的利润汇不出来。我们给董事会开会，他说我们这几个人跟你熟的，全看你们的直播。我们尝试了各种办法，我们要合法的把外汇换出去，最后我们大家得出的结论是：不可能都出去。我们找了美国在中国的很多公司，基本不可能。一、你违法，要么犯中国的法，要么犯美国的法，反正你得犯法，甚至是犯罪。
这些现象告诉了他们什么？共产党有大事要发生，啥时候谁先跑啊，你见过这个船漏的时候，你见过谁先跑过，你啥时候见过傻子先跑过？啥叫傻子，永远吃亏的是你。所以，人家觉得共产党要出大事。
更夸张的事情，医疗设备，大家千万别忘了，美国这两天看到皮特·纳瓦罗讲话了吗，战友们？看到他接受福克斯，我们的玛莎美女采访了吗？我几天前已经暗示给大家了，白宫正式的，皮特·纳瓦罗背后是以白宫为背景的，我可告诉你皮特·纳瓦罗是政府官员，他以什么做背景那不是他选的，也不允许他选。只要是川普总统想说的话，自己不能说的，就是皮特·纳瓦罗出来说，而且一定是在福克斯说。你们千万别听川普总统在推上关于中国的政策，你相反的理解就对了，你就看皮特·纳瓦罗说的。一定要让你负责任。
而且大家想过没有，文贵在一年前说的，美国人撤掉生产链，在中国的生产链；在西方，在美国，在亚洲他的盟国里，建造他的生产链，4月份开始撤，10个月左右。
川普总统推特里说了嘛，希望你4月份，你的病毒能好啊，你能啊，你有本事啊！你弄好吧！
皮特·纳瓦罗说什么？我现在不是跟你谈这个病毒，怎么惩罚你的事，我现在面对这个病毒，但是这个责任是你一定要承担的。
大家把这两人话对在一起去想一想，再想一想文贵原来说的4月份，10个月，再想想换汇的这些企业。
我可以告诉大家，美国这个国家真的是被共产党给绑架了。大家可别小看了共产党。沃尔玛的这些董事会头两天开会，在华盛顿。美国政府问他们，如果中国持续下去，2～3周你们怎么办？他说我们的供应链会断掉，沃尔玛将无货。如果是美国要发生了这种国家型的这种戒严，或者隔离措施，或者完全断掉中共来的隔离设施，美国的医疗设备医疗设施，那是灾难的结果。所有的你看到商场里边的东西供应链都会出现巨大的问题，那将是美国历史以来从来没有的。
但是我们再看到我们换汇的另外一家公司，跟医疗设备没关系的，我说你为什么那么聪明，你把汇给换出来了，他说郭先生，我请问你一句话：我们这种企业最大的问题，就怕有人告我们。他说我们已经决定不在中国发展，他说我们看到中国将走向文化大革命。而且中共的上层已决心与美国全面开战，全面开战，各方面跟你较量，他说我们就是他的敌人，我们拿走一分是一分呐！我们承担不了这个诉讼的结果，所以星巴克迅速关掉一半，永久不再回去。维珍航空不但关掉大陆的直航，还关掉了香港的直航，而且明确的告诉你永远不再回去。
大家看到这个事了吗？严重性看到了吗？美国有十几家金融机构本来是，花了大价钱要跟尿袋子王岐山勾兑，要拿到特殊牌照的，现在内部已经全部做了决定：终生、永远不去你中国投资，只要有中共的中国。意味着什么？他承担不起。
像那个郭台铭头两天常常预示，蠢蠢欲动就要开工，美国这一堆人等着他呢，只要他开工，郭台铭就会被摧毁。大家千万记住，你们想一想像星巴克，像维珍航空，英航，美航，任何一家外国航空公司或在中国的工厂，他总部在美国欧洲的，只要有员工染上这个病，你开工了，大家想想能告你多少钱吧。
一杯当年的麦当劳，那星巴克的热咖啡倒在腿上赔几亿美元，几千万美元。你想想，如果你强留这些员工回到你外国企业去，大家想想是什么样的代价和结果。谁承受得起，包括银行。银行里边我拿了你的钱，我染上病了；就是美国的所有的机构和欧洲的机构都将面临着一个他永远无法承受的，只有关门的，关门都不行，你家房子我也得给你卖了；就是中共所有这件事过完以后，没有共产党也好，有共产党也好，中国人在世界上将是打官司的，未来100年都打不完。那将是一个希特勒灭亡之后追缴纳粹财富，告纳粹的国际纠纷，一直到今天没停过，那就是一个新的事件。
武汉疫情将变成国际“武汉诉讼”，武汉这个诉讼将成为世界上最热的名词，而一定不是武汉疫情，谁承受得起？
这家企业说：文贵，我做梦也没想到你们有这么大的爆料革命的力量，能让我们换出那么多钱，他跟福建做成了4笔。现在跟它换汇的这家福建公司已经破产了，占便宜啊，人民币啊，破产了，这不是文贵让你们干的吧？你以为占便宜啊，你吃了这人家多的东西，你觉得人家傻，这个世界上没傻子。
我再告诉大家，从换汇这件事情，我们再看另外一件事情，香港。香港的四大不要脸，有多少人往外换了钱，有多少人往外买了房子。我前天和昨天，我都去了康州啊，Greenwich，就是路德住的那个地方。
有两三个香港来的，真是全家给我深鞠躬：“郭先生，感谢你救了我们“。其中一个这个医疗设施公司换汇的老板，就是这位香港朋友给我介绍的，这都是轮回，他说是因为听了你爆料革命，我们提前离开了。我们全家都在这，他们在那个黄石公园买的有房子，然后在康州买的有房子，在曼哈顿买的有房子，孩子全都出来了，他说我们现在每天都是，文贵，我们最最最最感激的就是你郭文贵。
这个家族未来大家会知道，是巨大的家族，极为那种传统性的家族。香港事件，当他给我通完电话以后，啥都别说，人家全家就开始。原来在美国是不置产的，香港人都到英国置产，加拿大置产，不到美国来，一个美国的税，还有个他们骨子里边就相信英国，加拿大是轻松、天气，还有这个呃，英国，但是他选择了美国，为什么？他从我身上看到了美国是安全的，他认为共产党封完之后，会在国际上各个国家，海外华侨相当于是共产党第一块肥肉。
然后昨天告诉我，他说他捐了那几笔钱之后，他很欣慰，但是最近他知道，那几笔钱全被香港警察、全被大陆警察给扣了，我们有两个战友订了一个是30万口罩，从英国订的，一个是订了…一个是40万口罩，大家去想想啊，全部是捐给的，捐给政府的，到香港，到现在政府不给，以清关为名还没清完，另外一个运到大陆清完关了，马上一张一纸的通知国家战略征用。说实在的这家公司啊，是广东的，是咱们的战友们的公司，背后是我们付的钱，用它去捐的，但是给征用了啊，未来大家都会看到这些票据。
到现在买口罩进国内最好就是我们的口罩，N99，最好的，现在没有人买得到。那么这个医疗公司甚至帮换汇的哥们儿，是帮助我们买口罩，买设施，买设备最牛。我可以告诉大家，这家医疗公司在美国医疗所有的医院供给设备、服装，他目前是第二大。
我昨天告诉他，我说我们已经各种渠道买了设施，包括那个全身的防护服，包括那全身的这个东西，包括那个蓝的衣服口罩，包括就是带鞋带里边的穿的，里边两层那种的，全封闭的，后面带氧气那个啊，我说我们再定2000套，我们会有办法送给医生去。
然后昨天有报道说武汉死了500个医生和护士，美国整个华府震撼。我告诉他们，绝对死的不是500，我说后面再加一个0都不止，绝对不止。我们的很多战友家人都是医生，很多战友家人已经中招死了。我们要想尽一切办法把这防护送过去。
那么这个医疗设备公司说，郭先生只要我们有的，一定优先给你。大家想想什么叫轮回，什么叫积德。就我们帮人家换汇，大家都赚了钱以后，人家再感谢我们，再回报我们。我们的爆料革命帮助别人换了汇换了钱，现在人家，这是现世报啊，给我们设备，给我们口罩，这是为什么郭文贵敢对着中共、中央电视台，我敢告诉你，只有郭文贵能拿到上亿的口罩，给我时间拿到10亿都是可能的。
而且我可以告诉你，我们拿的质量绝对比你们好，而且我们不要钱，送给你。谁要是，全人类啊，谁敢举手，现在共产党那么多老朋友，那么多老朋友，那么多同修的修友，那么多给你供应擀面杖子的战友，谁能给你捐一亿口罩，老子现在就给你跪下，我舔你的脚去。有吗？只有郭文贵敢举这个手。
我可以告诉大家，美国很多战友说，郭先生，只要你捐我们就给跟你，你说多少吧。
我刚刚直播前，一位美国朋友给我发信息，说文贵告诉我如何帮助中国人民，如何帮助武汉人，湖北人，如何帮助现在病情高发的安徽人和四川人。我说到现在我们没有接受任何人这个帮我们，我说我们现在资金够、资源也够，关键是中国大门没打开。
从昨天到今天，所有的政府部门在问我一个问题——文贵，该如何帮助中国的时候，我说我就一句话，让中共打开大门。现在我们在门外边看到屋里边惨声四起。孩子三个装一个袋子，漂亮的女孩跳着跳着就死了，大街上是尸横遍野，然后共产党的人穿上这个…用警察，用这个完全非医护人士…穿上珍惜（贵）的防护服，拍一些照片，拿着党旗，（拍完）把衣服一扔掉，然后上中央电视台。我说这边楼上个个是跳楼的，这面楼上是惨声四叫的，门被锁上了。然后各村为政，相互之间互相打仗，有些人没饭吃，有些人没药，有些人家人死了没人管，我说这是人道灾难，我们都在外面。你告诉我怎么救中国？
只有一个，现在不仅仅是医疗设施，不仅仅是钱，不仅仅是食品，共产党只张张嘴，一个决定就可以救下上亿上千万的人，还不把病情传染到全世界。那就是，共产党，就是我说的打开发互联网，让所有的人知道真相，大家全民抗疫，全民抗这个疫情，在知情的情况下，大家自动隔离，再加政府的限制；
第二条，让美国的CDC和WHO，世界卫生组织以及全人类的卫生组织愿意的去帮中国人的，赶快和中国政府和所有人合作，不限制任何人任何方式来进行合作，非政治的国际医疗必须把武汉疫情非政治化，而且是国际协作化才能赢；
我说第三，必须现在让全世界的医疗专家、教授一起来抗疫，全人类，全世界的专家、技术、教授共同抗疫。用尽一切办法找到任何一个发病病人，然后拿出药！真正解决这个疫情，要找到药，找到药的办法就是知道真相。知道真相的办法呢，就是打开互联网，知道真相、找到解药的唯一办法，就是让世界的人在一起，来共同找到解药，就这么简单啊！
我们买口罩，我们买一百万、一个亿、一百亿，现在全中国、全人类进入了一个荒唐的境界，以为口罩可以治病，口罩不能治病，口罩是传染病的病源。以为防护服能治病，防护服不治病，甚至药可以治病，我就告诉大家，没有一个药真正治病。谁要再卖药，谁要再瞎推荐药，早晚一天这件事，法律和上天都会找到你门上去的，任何人都找到你门上去的！因为他们在生死存亡之中，你有啥资格、你又啥本事你竟然卖药？！募捐的必须遭天灭、遭法律追查。
那么现在最好的办法是什么？
把武汉疫情非政治化！
把武汉疫情全人类的、国际上的，全人类共同解决化！
第三个是，共产党你别再宣传啦！别再把它变成统治人民啦！那孩子都快死了还得感谢党呢？！
现在的武汉疫情、中国湖北疫情不是疫灾，是“党灾”啊！是共产党的“党灾”！
没有共产党哪有P4实验室？没有P4实验室哪有什么SOHO的张欣、马云、马化腾，还有什么洪晃？！一帮富豪搞生物武器试验，然后有共产党人家有医生发声，有8个医生，李文亮先生，你把他给弄死了！你弄死还不算数，你还不让人家说话。你不让老百姓戴口罩，还不让老百姓吃药，然后搞一个“万人宴”，故意传染！然后用警察整死发现的医生，用警察来组织一个大型的宴请来传染疾病。谁说谁反党，这不是典型的“党灾”吗？！这不仅是“人祸”，你是人吗？共产党？！是人都不是啊！你是“黑手党”！你是“灾难党”！这是“党灾”！还在这糊涂呢？还躺在医院里相信党，在中国谁要再说“党”，那你真的是找死呢！全人类都知道一件事情，这是共产党的“党灾”！
难道李文亮不能证明这是“党灾”吗？难道那8个医生不能证明这是 “党灾”吗？钟南山的眼泪不是已经告诉你答案了吗？！那不是“党灾”吗？到现在拒绝接受全人类的专家去跟你中国人治病。你既无能，也无德，别人来救，你还不让，这不是“耍流氓”、“黑社会”吗？这不是“党灾”吗？
我再告诉大家，那孩子割脖子杀孩子的，这事儿你看到的是最少的，比你想像的多了，我告诉你大家，灾情重要的东北黑龙江、重庆、成都、安徽、上海、杭州、河南，接下来的山东，它会爆发！
文贵用三年，用五百亿美元的资产，用全家的生命，已经用三年的时间证明给你们，从马云事件、从海航的王健事件、从陈峰的事件、从孙瑶的事件、从贯君的事件、从刘呈杰的事件，从孟宏伟的事件和中美贸易的进展，和香港整个运动的开始到今天，香港准备好了准化学武器，香港的运动会怎么抓人，抓多少人，我用三年告诉大家。我有一次撒谎了吗？我有一次说错了吗？！
郭文贵是骗子，我跟你们伸手要过一分钱吗？我郭战装、郭媒体，被共产党罚的钱，弄走的钱几百亿美元，你们见过人类有一个这么干事的吗？见过一个这样的骗子的吗？我冒着生命危险，多少天天生命危险，我抵抗了全人类上，梁冠军这个大流氓的威胁，吴征、韦石、熊宪民、夏业良、李洪宽、郭宝胜、吴建民，还有什么黄河边，N个海外的沉默的力量！刘彦平第一次带着国家的任务，带着4个最牛的间谍，国际情报局，到这儿来要准备干掉我，动用了美国最高级的力量DOJ司法部，最大的宣传力量，任何一个人，没有人相信郭文贵能活到现在。我只向中国人证明一条：我们所有的问题都是共产党给造成的！
所有的国内同胞们，共产党把你们圈在家里的时候，你像不像猪？你觉得你如猪如狗吗？我在三年前说过，我们过得猪狗不如，你觉得今天你找到感觉了吗？武汉人民问问，当时香港人上街的时候，多少人说人家香港人不允许戴口罩，支持共产党黑警杀香港人、强奸香港的孩子，尸横遍街，几千人，死了几个月。今天，中国人全部抢口罩，尸横遍地，把你都圈在家里，我们难道不去思考吗？如果人呆在家里，你能崩溃，你能孤独，那说明你的脑子真的有问题！
如果任何有脑子的人想一想你这过的几十年，想想共产党给你这几十年，给了你一个房子让你一辈子还不起这个债，给了你一个车，让你一辈子给它打工，然后给你创造了阿里巴巴的支付系统和微信的支付系统，让你一辈子为它去打工，你就是“车奴”、“房奴”，还有今天的“阿里巴巴奴”、“腾讯奴”！
这还不算数，全人类上最强大的第二经济体，唯一一个没有社会保障、没有养老基金的一个国家、民族，就是中国！这就像一个人开飞机上天一样，不带救生衣，然后把油只加百分之十，你在天上还美得不得了，飞呀，灰呀，我的灰呀！我是“大灰机” …… 我的 “党机” ，我的共产党的 “党机” ，这个党给你加了百分之十的油，你必须掉下来！这就像一个人，给你抱了一桶汽油，后背上给你背了一个打火机，自动的还是，当你往前跑，跑到一定的时候自动会把你炸掉！
全人类上，大家长长脑子，你们这么强大的共产党，口罩没了，医生没有防护服，现在整个疫情天天死人的时候，你有解药吗？没解药！你有医生队伍研究吗？你没有！你有队伍吗？你没有！你有钱吗？你没有！你有啥？“我有警察，老子有警察！我有中央电视台！”。共产党起家就是靠情报，靠情报、靠宣传。现在好了，现在就“耍枪”，拿枪、拿电视台，“老子说假话让你听”，现在治武汉疫情要靠中央电视台？要靠所有的党，要靠警察！
所有的警察们，大陆的同胞们，你们都有爹妈，你们都有家人。如果你们还在相信你的枪、你的那身制服在维护着正义。你的那身制服是防疫的，不是防弹的，是防疫的制服的话，你记住，这会老天会让你所有的警察，还有那些城管，会让你家！破！人！亡！你不信你可以试，你下一秒钟可以试，你不要相信郭文贵的，你自己去验证验证去！到底是你的命硬，还是你那身衣服硬！还是王岐山的手指头硬？！你去试试去！
王岐山会把孙瑶、贯君、刘呈杰，常委家会把自己的孩子、自己的远房亲戚送到战线去前线上去吗？你们的区长、你们的省长、你们的市长、你们的书记，会把自己的情人任何一个人送到前线去吗？！你见过现在前线还见过共产党员吗？！你还见过真正的书记吗？
你们这帮警察、还有一帮村匪、乡霸站在大街上殴打平民。你这帮狗腿子！日本人来的时候说你是汉奸，日本人不来也是汉奸。汉奸不等于只有日本时期有，现在这些全是汉奸！仗势欺人、狗仗人势、无知无耻、卑鄙可怜！穿上几个几百块钱的化学材料的制服，你以为你就代表着权力、代表着正义，到人家家里打、骂、奸、抢。老天会给你算账的。你这些军、警、宪，你不马上收手，老天会找上你、找上你家人的。
这一次，武汉疫情带着多少的上天旨意。你不相信上天是吧？你不相信最好。你不相信，你走大街上把口罩摘了。不要相信。回家继续给你家人练双修，看看到底是病毒厉害还是你厉害。
所有的现在国内的军、警、宪，停停吧、醒醒吧！放下你手中的武器，脱下你那个制服。想尽办法先保护你家人，这是最现实的。然后再保护你身边的人，然后再保护那些、帮助那些你能帮助的人。首先是在你安全情况下。别装大爷、别说那些为了别人牺牲自己。那是你傻缺！
任何一个人不去为自己的时候、只为别人的时候，这是病。你连你自己都保护不了，你怎么保护别人？武汉疫情、我天天坐这块哭，天天对着镜头“我受不了了，我哭、我难受。”我就能帮助武汉吗？我要每天锻炼，我要每天睡好觉，我要每天吃好。
昨天我那茅台是我太太喝的。现在不是我喝的，三年内我不会喝茅台的。我让我太太每天晚上一定喝一杯茅台。我不容易呀，我还得当好丈夫呢、当好家人啊。我不能把恐惧带回家来，我不能让武汉疫情把我老婆吓死呀。那不行。每天得吃好、喝好、睡好。
能让你解决你所有的问题、实现你理想的唯一办法，就是你强大。你要寄希望于任何人，那你就是世界上最愚蠢的东西。这就是中国现在灾难的根源。武汉人民、湖北人民以为党能解决疫情，那你就等死吧。
所有的外国朋友，昨天意大利的一位政府官员说，他说：“在西方任何国家，老百姓不可能被你这样呆在家里，绝对不可能！老百姓抄家伙就上了。用我的话说“家里有擀面杖，我也得抡起来。老子要出去。我凭啥呆在屋里等死呀？我凭啥呀？我凭啥我不能活着呀？”我凭什么要呆在一个楼里边，感染源最深的地方，呆在一个公寓里面。一个楼一个人感染全部感染。
看到日本的这个游轮了吗？一个人传了170个人。你告诉我武汉他那个防护设施比游轮好。你告诉我武汉那个小区楼里边比游轮还干净？你信吗？
有一个战友说当咱们爆料革命爆出海外社交媒体上，武汉空中、火葬场造成的二氧化硫超过1700的时候，说领导打电话说“迅速解决！”来了生化部队呀，把整个火葬场的所有炉子重新清理，并且进行了所谓的二氧化硫的（处理）设施。而且现在是把过去的火烧已经改变了，改变了处理尸体的方式，就是气化。
完全跟希特勒似的，希特勒的招都用上了。身体进去不需要50分钟，叭，就没了。减少二氧化硫，而且是硬命令。听说是孙春兰、韩正明确规定，必须在24小时彻底解决武汉上空、重庆上空，和接下来的上海、安徽上空的二氧化硫的问题。北京的所有火葬场全部在改造。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1031/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1031/</guid>
      <description>内容梗概:
骄傲！真的骄傲！太骄傲了啊！哈哈哈！你把水最好别放这，你放到那个黑龙江那边去，你让我够得着。太近了，我得走两分钟够得着。
亲爱的兄弟姐妹们、战友们好。今天是2月10号文贵在这块突然间的乱播，乱播……大家该干啥干啥去，别影响大家生活（跟）工作。
但是由于这几天我比较少直播，都让大家去看咱们战友的直播去吧！看小五说、穆桂英；看路德先生、路江谈、路安谈、路瑞谈、路艾谈、路薄谈，这了不得啊！我们的卡丽熙、小皮匠，还有我们的面具先生、面具先生，哎呦！面具先生实在太牛了。虽然身在沙漠之中，待在图桑，哎呦！这怎么暴露信息啦！哎！刚才没说啊！没说、没说图桑啊！瞎说的、瞎说的。
这个面具先生还有我们现在一系列战友爆料的这些项目、节目都太牛了！毫不夸张的说，也可以说咱是谦虚的说，在人类（史）上前所未有的，最大的一个人类（灾难性）的事件，全球性的事件，前所未有过。用很多外国朋友说的话、用欧洲某位元首的原话说：他从来不认为人类（史）上有一件事情，像今天一样把全人类连在一起，没有过！那就是爆料革命灭共的事业。
今天声音咋样不知道啊！我把声音调了，调的很大，我昨天把相机玩了玩，前天给我放了一个什么怀旧模式，把我怀的好像直接进了武汉火葬场的感觉，我觉得整个人，一看就跟这个诈尸了似的！什么玩意儿那是！结果怀旧，怀什么旧啊！讨厌死了！声音也不好，结果发现声音15档给调到了6档，你说那能好吗！结果我自己（鼓捣），我给调（回）了15档。我不知道今天声音是不是大了、够大了，（我觉得）绝对够大了。
然后呢！今天我终于从武汉回来了！crematory、crematory、crematory，这个单词我背了几千遍了，这个武汉。亲爱的战友们，虽然我们面对着最大的疫情，我们要保持着几个最关键的要素：
第一个、要冷静。
第二个、一定要乐观。冷静、乐观，如果你不乐观，你身上所有的DNA都会把你毁掉，病都会找上你门（身上）来。你不冷静，你就被人家利用。
还有一条非常关键；这时候一定要久思再行动，大家千万千万记住，这时候说啥已经晚了，但是久思再行动。
我给大家说北京中纪委、市纪委死人，谁信呐？原来没人信！现在北京戒严了吗？我告诉大家，你们未来会看到，湖北武汉疫情最重要的灾区，不仅仅是武汉。可以说首当其首的、当孙春兰说出“弃鄂保京海”的时候，老天已经做了个决定，我相信这就也是报应！就像他们不让香港人戴口罩，现在让你全国戴口罩、还没口罩戴，一样的。
第一个就把这个冠状病毒传向了北京和上海，成都、重庆是最最严重之一，接下来就是黑龙江、还有辽宁。我要说大家冷静是啥意思呢？就是冷静你不要被人家利用啊！这是命啊！
大家去看一看，国共作战、中日战争甚至八国联军的时候，八国联军鼓动了一帮子人上去，义和团打仗（清政府鼓动义和团一班子人上去打战）。还有一个、有一个（要求）是说一家两个男的只出一个（男的），18岁以下的最好不要去，国民党蒋介石拒绝了当时征用学生，18以下的孩子。
只有共产党用娃娃兵、童子兵、还搞双修。很多现在共产党的官二代，都是双修出来的官二代、官三代，你可以要他那皮脸说一说是不是！他妈是多大跟他爸结的婚？都是双修族，双修的族裔，所以他有这个偏好。
当年看看美国，就现在我下面这个叫威廉姆将军（火烧将军），美国南北战争的时候还有一条呢！18岁以下的孩子鼓励你不要去、让你离开（战争），甚至给你钱，不要你参军。只有邪恶的共产党把孩子送上部队，现在真可怜呐！
大连罚了我、罚了我郭文贵600亿，现在上前线最多的是大连人、是辽宁人，就是这个王八蛋的张大卫，辽宁省的副省长和现在辽宁省委省政府就是一心想当官。现在辽宁又做出决定，马上要弄几万警察力量要到武汉去、要到北京去。就是拿着辽宁和辽宁的孩子、护士、警察来让自己的乌纱帽安全，甚至自己的腐败有一天查到以后得到宽恕。
这些孩子上前线，他懂啥呀！这么多有经验的医生你该去，这些孩子懂啥呀！穿着制服、拎个箱子带着口罩，还竟然拍我心、我心激动，我心像火一样烧，到那只有一个地方（就是）火葬场热，全世界现在最热的是武汉。怎么热的？是烧人烧的！悲剧呀！
请问这些孩子们，你们有没有想过？你们领导的孩子有一个上前线的吗？你们的局长、副局长、处长，就甭说是厅长、副省长。就甭说那政治委员人家孩子、人家侄子、外甥去战场吗？都是咱们这些农民的孩子，你穿上个制服，你就上了战场了，可悲！可恨！
北京因为文贵爆料救了多少人？我先不跟你说别的，我们最亲近的一个战友、最亲近的战友，大家天天都可以看到的一个人，就是一句话春节前，（大农月二十六？）一年没跟家里通过话了，给家里通了个话。
（战友）说：你相信我吗？
（战友前妻）说：相信。
（战友）他说：我什么都不需要你做，虽然咱们离婚了，但是我告诉你一条，你把孩子、把老人，全送回乡下去，然后你把我留给你所有的钱，你全买成粮食、买成（米），我也不要这个钱了，然后（再）一点现金。
他这个老婆啊！非常的这个、非常的胡搅蛮缠，但这回这个老婆听话了。
（战友前妻）说：完全听你的，这几百万块钱我都给你花了。
最后他这个老婆是带着全家老少、带着他们的两个孩子、带着一百多万在老家买的粮食、肉、方便面，然后提着八九十万现金回去了。大年二十八、二十九到的家。所有老家的人都觉得她是神经病，老家是蒙古人，觉得她是疯了，结果现在她成神了、她成了神啦！她八十万块钱，她拿了二十万元又买了一大堆口罩，还买了那个护士手套，这样的例子我举不完。
当我说北京纪委死人的时候，中纪委我一帮哥们儿说：“老郭，我真不知道。我打听了一圈，北京基本说纯粹造谣，胡说八道。”但是他说：“我相信你，我们全部赶快开始防护。”这几天纷纷发来感谢信。其中我一个中纪委朋友的孩子在澳大利亚读书，我说：“你让他马上回澳大利亚而且越快越好。”不但他回，他把他表姐、表哥全带走了，现在大家知道，你想回回不了了。
我有一个老家的人，我老家阳谷县的，曾经、我曾经喜欢的一个女孩，人家、当时人家的爹是副县长。当时说了：“老七，我很喜欢你，我可以跟你睡觉，但是我不能嫁给你，我爹说我只能嫁给当官的。”我伤心欲绝呀！骑着自行车，我带着她从阳谷县整个县城转了好几圈。最后还是她掏钱请我喝了一顿，一大碗羊肉汤，哭得鼻涕一把泪一把的，当时使劲唱歌，我那嗓子唱都哑了，她也一直哭。
我这位女同学当年、当年这位女同学后来跟当官的孩子结了婚，结果当官的孩子最后是车祸而死，她来找我的时候，对不起了，这时候的文贵已经不是那时候的文贵了，我说：“还真不喜欢你了。”我就直说：“真不喜欢，没感觉了，做好朋友吧！
我们有联系，结果她说什么：“就听你爆料，我鼓动所有人买了东西，更重要的是她看了路德爆料。”她说：“当时路德让我们储粮食，我觉得是神经病。”她也给我发过信息说：路德是不是说过了呀！是不是路德家经营粮食呀？”我说你就拿着阳谷水平看爆料革命。
结果她最后听了路德先生，大量存了粮食，你说她存了啥？让我很傻眼的是：存了一大堆火腿，存了一大堆高级方便面，还存了我们山东阳谷专门出的、阳谷莘县出的那个、那个叫什么鸽子、鸽子肉。现在了不得了、了不得了，她现在要卖掉，要赚几倍的钱。
她的一个前夫的家人在中央电视台工作，中央电视台的很多人听了她的话也存了东西，现在是感谢她、感谢的不行了，那大牌主持人请她往家里面吃饭，原来从来不理她们的。一个后台工作人员，说最近都请她往家吃饭去。星期六的时候跟我说：“文贵呀，我没嫁给你是我这辈子最错的事情，没缘分，但是你却给我太多了，你救了我全家人。”
更夸张的事情，临清县我家一个亲戚，春节前约好了吃饭，大年二十九的时候给我发信息说：“文贵，他是刚刚从湖北回来，说他啥事没有，他也没去啥地方，就呆了两天就回来了，你觉得我要不要见面？”我说：“我建议你，千万别见，再亲也不行，不能见。”结果发生什么？昨天告诉我，所有见那个人吃饭的，从湖北回来的，整个小区全部封锁，所有见他的人100%感染。
战友们！爆料革命救命这个问题，不要听我们说，你们要看。路德先生、路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、路艾谈真的是救了太多人了，我说不完呐！我的手机在这保留着，我现在一个也不删，我要把这个手机未来留给爆料革命以后，真心就想知道爆料革命的人的真实信息，你看看每天有多少人发来感激的信息。
爆料革命不要任何人一分钱；不让你给任何名义。我们骗你啥？我们有啥理由骗你？一不骗你钱；二不跟你身体接触也不会骗你性，也不跟你练双修；也不要你家钱；也不要你家地；也不让你投资；我们就是说出真话，但我们不敢保证都是正确的，但救了多少人？！
黑龙江当时关押我们同事的几个、几个管理人员，几个女孩挺好的，善待了我们高管。一直看我们的爆料革命，现在全部得救了，好几个人赶快辞职，马上辞职。看到了我们员工，我们同事被待遇，看管那么长时间，知道这些造假案，很多人辞职，就听了我们爆料革命，结果辞职这回，派上、派到湖北去她们不用去了，很多人感谢说：“当时照顾你们盘古这些高管们，真是有报应了。很多人被派到武汉去了。”
虽然我希望武汉每个人都得到照顾，但是我告诉大家，派到武汉的人全是牺牲品。我郭文贵坚决反对所谓这些孩子送到武汉去，为什么？帮湖北人只有三招，我在两、三周前就说过，就是三条：打开防火墙，打开防火墙让全世界知道真相，让湖北人知道真相，湖北人不用你戒严，自己就戒严了，谁不怕死呀！知道真相了，全世界所有人都知道自己保护自己—本能。自己保护自己远远高于别人想保护自己的这种力量，这是个基本的常识。
当你告诉他这个真相：现在武汉已经死了超过十万人了，将近二百万人感染的时候，你让他出门，他也不出门；你让他上公共场合，他都不去。
互联网打开，让大家知道真相是解决病情的最佳、唯一办法。因为当大家知道真相的时候，全世界人出谋划策，不用你隔离，自动隔离是最本能的，大家自动会生存，本能的生存是最大的力量。
当大家都知道真相的时候，全世界的出谋划策就会找出良方，隔离并没有让你解决问题，解决问题是让大家知道真相，让全世界的力量给你来解决问题找到解药。
第二条，让全世界的，就是打倒防火墙，第二个让全世界的、特别是世界卫生组织别再玩，这个混账东西再替共产党搞宣传了，搞腾讯、搞微博，相信那个去。让全世界的、世界卫生组织和世界上各国，特别是美国防控疫情中心CDC，美国是全世界专家最厉害的，传染病最厉害的、设备最夸张的，让他们全面进入。因为你共产党帮不了人的时候，你不能拒绝别人帮人。
这很简单，一家人过日子，你的孩子病在屋里了，是因为你甚至是你干的，现在躺在地上要出血快要死的时候，人家外边有人能救，你不让救，你这叫故意杀人。如果湖北武汉人不问：为什么不让外国人来救我们？这一切答案都有了。
任何一个国家政府，在你无能为力来救你自己的公民的时候，当你这个国家已经失去了履行政府的能力，拯救人们的时候，特别是生命的时候，还继续造成人民伤害的时候，你就必须要打开国门，（没有）任何理由。
当你这个政府没有能力来保护你的公民的时候，你再不打开国门，你这就是犯罪了。
这个时候第二个方式，唯一的，就是跟世界卫生组织和美国以及世界上的所有意愿帮助中国老百姓的要去帮，而不是把这些无知的孩子、无能的孩子，用这完全宣传的办法给他弄到前线去，那是送死、那是杀人！故意杀人！
另外一条，最重要的事情，现在是医疗设备和政府决定。现在你根本没有口罩，你没医疗设备，所有前线，所有的隔离措施根本没有医生、没有护士、你也没有充足的力量。你用警察、用军队来解决疫情，以警治疫、以黑治疫、以假治疫是不可能的。所以把那些孩子送到前线去，他就是犯罪。任何一个家长你把自己的孩子送到前线去，你也是同样的犯罪，你也是犯罪！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，任何一个人都要给家人说：你们要问政府，为什么让、不让世界上有本事的人来帮助救这些即将死亡，甚至死更多人的这些同胞？你怕什么？你有战狼、你有天不怕、地不怕的人民解放军、你有世界上第二大的经济体、而且外国人特别傻搬起石头老砸自己的脚、你怕啥呀？
用胡锡进的话说，用环球时报那个流氓、那个王八蛋、那个混账东西的话说：中国和美国要对抗，那一定是美国是彻底被消亡，你怕什么？是不是？所以现在政府竟然在这个时候还有些救命的措施，还竟然要钱！在各省、各市、各地区、各县、各城镇，谁现在最牛啊？门口的保安最牛！门口保安可以指定一个人说，我怀疑你，你咳嗽了，我可以把你关起来！
大家看到昨天在黑龙江的那个视频，那个警察把一家人摁在地上，让他蹲在那骂，祖宗八辈的骂，而且骂的、大家发现没有骂最多是骂那个女士，那个女士也不算漂亮，也不年轻了，就因为让那个女士蹲在那，还有之前她的身体手术了，她的孩子想让她坐在那就不行，打她，弄她。
现在想想，如果那个女的是当年的辽宁的王芳（孟建柱的小情人），这个警察什么结果？那个警察的腿就那么长，比文贵的腿还短，那会把那个女的以各种名义拉到无人的房间进行叫训诫，那就想练练他的擀面杖子，一定会发生的，这种事情一定会发生，只是发不发生在这案例上。次生灾难呐！
大家看看那个斯坦福实验，实验室的电影，给一个正常的人，一个好人扮演警察，好人扮演、去扮演了被关在监狱里的游戏，一周后、二周后，警察就开始想强奸、想弄死人了。现在整个共产党玩了个游戏，就是当年的斯坦福实验室的这场电影游戏，让一少部分人给授权，去当警察，有权力强奸、虐待和拿别人的钱，甚至要别人的命。大家已经入戏了，拿着枪就上了。你看看黑龙江的竟然有人，东北的一帮孩子拿着枪骂人家祖宗，拿枪要灭人家。
所以说要冷静。这个时候现在中央电视台，我昨天、我专门我花了将近四十分钟，我把中央电视台好好的快进都看了看。中央电视台所有的都是：粮食不缺、口罩不缺、病情可控、党是伟大的、还是一切要听党的、党是万能的。这个中央电视台呀！一定会遭到全世界的审判！
他要比当年希特勒那个宣传部长戈培尔还要受到严厉的审判。他每秒钟都在犯罪！
其中他不幸的采访了这个当时河南的一个人，这个人我太了解了，那就是跟河南岳文海是一个德行似的！“当官弄啥了？不弄钱，咱当啥官了？”就河南这个地方出精英，河南是出垃圾呀！你见、现在当官的你还找得着吗？你还找得着吗？
重庆的咱们战友告诉我说：看不着当官的了，找哪都找不着，打什么电话都找不着。重庆的、东北的、人家人死了，死了几天了，打电话来收尸，没人来收尸，只有把家人尸体从楼上扔下去。现在哪有火化呀？都是活埋和直接弄那个土埋了去。这是真相啊！兄弟姐妹们！现在已经官方承认死亡人当中60%是在家死亡的，20%-30%是在医院治疗和路途中死亡的，这是他说的。那么现在你把尸体扔到楼下去，这个尸体会再染多少人？
我请大家有个常识，一个到日本的游轮，一个人传染，从一个到60个、60个到70个、70个又发现60个、现在130个。不是，这游轮好像是不是就比中国游轮低级是吧？比那武汉游轮低级是吗？比中国的高铁低级是吧？传染只有、所以造成1到130的传染。你们信吗？
那武汉天空中，那全世界可检查的软件，只有郭文贵告诉大家，武汉的火葬场49个，而且现在大家了解是错的，事实上是51个。每一个火葬场别说是19个炉子，10个炉子，一天只烧200具尸体，150具尸体，算算多少人？烧多少天了？天空中的整个二氧化硫的浓度1700多，烧啥呀？一没工业、二没生产、三没有汽车、怎么来的？你能骗得了世界吗？这个时候，我们老百姓现在还要一切听党的，一切都是党的，党在哪啊？你还能找到党委书记吗？
现在武汉人哪都不应该去，全去北京，就去北京、上海。因为中央的书记全在北京、上海呀！对不对？有事找党嘛！一切听党的么！你们傻乎乎的往湖北冲什么呀？湖北人现在竟然全世界喊打！湖北人招谁惹谁了？香港人招谁惹谁了？你共产党，你北京、上海帮，你北京帮惹的祸，你习近平、李克强、你王岐山、你江泽民、你孟建柱、你杨洁篪、王毅，是不是？你们惹的祸，为什么让湖北人承担呢？
蒋超良这个人，我在以前直播说过，人家戴相龙当行长的时候、人民银行行长的时候，他当时在农行的时候，在下面银行（人民银行）待过，成天到人家戴相龙家搬个板凳，给人家拍马屁，唱京戏什么的，拍马屁，用我哥们车峰的话说：“就差给人家舔腚了”。后来背叛戴相龙，去了王岐山那儿，成了王岐山的马仔，给王岐山舔腚去了。
到湖北当省委书记，蒋超良TM当湖北的一个区长，他都不配！湖北人的灾难呐! 蒋超良干过什么人事啊！他去过的地方有一个地方是好的吗？！
你看看他的下属都去哪儿了？现在你能找到蒋超良吗？蒋超良出现在现场了吗？
他是世界上最怕死的人！结果竟然把辽宁的孩子们,你们送到前线去，把全国各地的孩子们送到前线去，山东也有不要脸的官员，山东历来出不要脸的官；只要是能当官，把山东的经济、粮食都给葬送了，现在山东也要往湖北送人。
为啥中南海不去人？先去湖北武汉的应该是中央政治局、中央常委的家人和孩子先去，党嘛！先从上往下嘛！以身作则嘛！这不对吗？对吧！为什么这种常识都没有人去说？
这就是为什么共产党不接受那三条？1、打开国际救援；2、打开互联网；3、让对病情一对一的检查。
然后是由共产党政府和全世界找出解决办法，你只有找到解药，找出病因，你才能解决，找出解药的第一方式：这病（病毒）是哪来的？所以你必须得配合。
共产党不是成天双规人的时候说嘛！万事皆有因吗？老实交代！从头说起！源自于哪里？然后找出病因，咱们帮你解决，是吧！这不就是一样的道理吗？
首先要找到病因，所以说你必须信息透明，再一个事实发生现在的情况，知道真实情况才能拿出解决方案，只有一对一让国际上找到这些所有的病人，才能拿出解药啊！否则解什么药，你解什么病都不知道，最后你发现是王岐山的擀面杖子的问题，你什么药啊！
舟山蝙蝠，舟山Bat，BAT，人家以为是什么呢？BAT是中国的百度（B），阿里巴巴（A），腾讯（T），叫BAT，也叫Bat，以为是这三公司惹的祸，是三病菌呐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月8日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1030/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1030/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月8号，2月8号文贵报平安直播。刚刚开始了一次，大家看到了，被黑了，这共产党对我们现在是真害怕啊真害怕。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们现在整个爆料革命面对的……整个爆料革命，现在进行到三年多一点的时间，我们走到今天的时候，面临的一个强大的敌人——这个共产党——即将倒塌的时候，我们所有的直播都要更加小心。今天我坐着直播的就不问战友了，你们有没有健身啊？我是刚健完身，中间相差不到20分钟，马上去洗个澡，马上坐在这给大家直播。
过去几天，文贵没有直播，因为大家都知道，当湖北这个事情——整个武汉疫情发生之后我就说过，咱们基本上可以少一点直播了。少一点直播，把更多的精力和时间，都关注在西方的国际市场上，与共产党的斗争当中。同时咱们爆料革命的战友们团队越来越强大，社会上特别多的各种群体，已经紧密地联合在一起，在社交媒体上我们已经有了关键的一席之地。
像我们的路德先生，路德访谈、路安谈、路江谈、路瑞谈、路艾谈，我们的战友之家，我们的小皮匠，我们的卡丽熙，我们的小五说，小五说、钢铁侠、穆桂英等等，包括我们的更多的战友们做出来的节目；有露脸的，有不露脸的，影响巨大；可以说信息达到迅速传递，充分地把爆料革命的战友们得到的信息进行统一，现在已经不是问题了。
在这种情况下，现在我们到了最关键的灭共时刻，我们的爆料革命更加要小心，更加要注意，我们更加要知道唯真不破的道理；而且我们千万记住，我们不是做娱乐的，不是做媒体的，更不是搞这块赚钱的，所谓的搞打赏啊，搞捐款啊。到目前为止可以说是绝对的，我们战友已经遵守了这一条。越是在这个时候，唯真不破越是关键。
共产党之所以恐惧，刚才直播前有人跟我说，今天平爆小组分几波将进行攻击，不能让郭文贵今天直播成功。果不其所然，我们提前几分钟先打开了，结果呼拉就骇客上来了。你可以骇停，你想骇瘫那可能性没有。平爆小组我们也给你机会在领导面前写报告，说你也骇停了郭文贵的直播，某天某日，但是你想骇瘫痪掉，那是不可能的，绝对不可能的。
特别是，我要向战友们说的事情，各种信息，各种信息，感谢内部的战友们，亲爱的战友们，感谢了，各种信息的汇集，都表明了共产党内部，中南坑到地方，现在处于极为的紧张，和崩溃前的边缘，大乱！民心大乱，军心大乱，党心大乱，今天所谓的平爆小组内部，也是乱的一塌糊涂。我说的对不对，平爆小组正在看视频的人？
为什么？因为你们知道你们时日不长了，你们时日不多了，你自己闭上眼睛想想你还有多少日子。你们过去所干的事情，在两三个月以前，你认为你们绝对会把我们消灭，即使把我们消灭不掉，你们也没事，共产党也会在那儿，即使共产党有点什么风吹草动，换什么领导，你们还没事。这都是你们内心想法吧？文贵掌握你们情况吗？而且你们是该吃吃该喝喝，该赚赚，改玩擀面杖子玩擀面杖子是吧，该玩双修玩双修，啥也不影响。现在你不敢双修了吧，现在连气溶胶都传染了，如果脱了裤子放屁都可能传染了，你不搁那儿练双修了吧？你不再觉得，你到那夜总会去再找个小姐了吧，免费小姐，以办案为名，以找爆料革命所谓的灭共者战友为名，再去消遣了吧？
几个月以前，你们在深圳、广州、珠海、东莞、上海、北京，你们搞的所有的活动我们都掌握，我有没有爆你们的料，你们非常清楚，平爆小组。你们在香港要干啥，你们要在武汉和香港之间干啥，你们自己最清楚。
未来美国的调查结果出来和真相出来的一天，大家会知道，为什么平爆小组的这些核心人物，和背后的大佬们，能提前把该出的上海股票市场，香港的股票市场，还有深圳的一些股票都能出尽、估空；为什么你们能把你们背后控股的股权，能卖到中东去，能卖到欧洲去，能卖给美国人。
你以为这些买了你股票的美国人，买了你股权的美国人、欧洲人和中东人，就真的以为给完你钱他就拉倒了？啊？江志成，江志成你记得吗那个手握的，啊？你以为那手握了然后钱拿了，股票拿走了，你觉得，钱也拿走了？
你出售那些股票，不仅我知道，我相信美国政府也知道。美国在这个调查武汉疫情过程当中，他一定会想，他也一定会调查，为什么你江志成，为什么你孟海晶、孟建柱家，为什么王岐山的高艳艳，田国立，这些人的很多股权能迅速地估空，你们又是神呢，能预测？
大家现在只要有一点脑子的，有电脑的，有手机的，把武汉疫情之前，2019年开始，11月10号之后，一定记住11月10号之后，就是光棍节的前一天，往后查，中国多少大佬开始闭嘴，不再说话。你还见过中国有这些商业大佬说话吗？多少大佬估空了自己的股票，多少大佬将自己的最好的控股权和股权，卖给了美国、欧洲和中东，也不卖香港了。
大家要看一看李嘉诚的股票是啥时候卖走的，香港事件发生那么长时间，2019年6月份开始，6月9号、12号、16号都不估空，到了2019年11月10号，开始大面积地抛售。大家记住啊，不仅是市面上的股票抛售，更多的是大额交易、控股权。
所以说那就是有一种可能，你们是神，或者你们是魔鬼，只有一种可能。
魔鬼就是，你们运作和操作了整个武汉事件；
神那就是，你提前预知到武汉疫情将知道，将会发生。
韩正真厉害，韩正管中国全部，中国公共卫生，抓卫生的常委，下边就是孙春兰了，啊，孙春兰，哈，孙春兰喝过几回酒啊。一般人不喝，觉得有用了才喝呢。提前飞往上海，以检查身体为名、开会为名提前泄露信息，韩正和孙春兰的关系不一般哪！1月初，1月初就已经警告所有人，远离湖北、远离香港；到了1月中下旬已经明确地说，大家一致意见弃鄂保京海，弃鄂保京海。
大家要知道啊，这个鄂就是简称的湖北，这是夏周时期的这个历史的缘故，楚国当时的楚王二儿子，叫鄂国。这个鄂实际上是很不好的字。大家去看一看历史上夏周楚国时代。这个鄂呀，跟那个噩耗的噩是一个同音，而且鄂氏满门和鄂国最后都很惨，斩尽杀绝。非常惨，跟宋徽宗差不多，非常惨。
这个无源之水的鄂，就是当年的武昌。武昌山、鄂山、鄂州河、鄂州县，大秦朝的时候灭了以后叫鄂县，成县，夏周时期它是很有影响的，楚秦时代是很有影响的。但是那个鄂是大凶，不好。所以说中央已经做出决定，弃鄂，要保京海，弃掉湖北，保住北京和上海。
当时非常清楚，一定要在香港，要把湖北的所有的，啊我这说的别说漏了啊，那个那个什么弄到香港去。王岐山绝不是一般人，王岐山这一招是确实是高，韩正绝对是要螳螂捕蝉黄雀在后，是韩正想当黄雀呀！
韩正和王岐山那绝对是生死兄弟，就像习和栗战书一样，你们未来会看到。王、韩，还有王、韩的这个结盟，上海帮的结盟。王、韩、孟，当然包含了现在政法委书记郭声琨了，是吧，那是曾家的人嘛，王、韩、孟、郭这些人，那孙力军是执行者，会和习、栗、薛、陈形成对抗，习、栗战书、丁薛祥、陈希，会形成对抗。两派已经形成，中间派汪洋、胡春华。这两派任何一派倒下，汪洋、胡春华就起来了。当然了，习这边主要是有许其亮了，军方啊。但是许其亮毕竟是军方执行者，上层决定。
所以武汉疫情，中央决定保京海的时候，保的是哪两派呀？保的是习、王派。大家都知道京在前海在后，他不可能说只保京不保海。但是他没想到的事情，制定政策没几天，北京城、北京市纪委大院就死了人了，死了人了绝对保密。后来听说有相关的医生也死了。但是到现在，中纪委、北京市纪委、市委几乎很少人知道，因为他保京海保京海怎么就把第一个就传染了是北京呢。
现在北京，就在大屯旁边的一个小区里面，一个公开了，一个一家四口两个染上的，这一家人的四口两个染上的，都是当时北京医院的医生。这两个人还活着，还活着。但是，在北京也就是奥运村，旁边的亚洲大酒店在关着很多人，都是跟这有关系的。现在想闹明白，咋这么快这些人把这病情，弃鄂保京海，怎么就跑了北京这么快呢？第一个就跑北京去了，上海却没跑那么多，甚至上海没有官方被染，而北京第一个传上的就是中纪委、北京市纪委、北京市警察。
那在往上传，直接到哪儿去了？是吧？所以说从那天起，习就不在中南海办公了，李克强就去湖北了。
李克强就是个傻子，就是个托儿，牺牲品，他脚踩好几船，你说脚踩好几船，又想巴结习，还想巴结江，还想听着王岐山，跟他示好。能过得了吗？过不了。人家汪洋离他远远的，胡春华离他远远的，连面儿都不敢见他，开会的时候连看都不敢看他，就怕给论为跟他是一伙的，逮着机会就骂李克强，证明跟他不是一伙的。所以李克强现在基本上就是那个北京官场的拳击的靶子。所有人想秀肌肉的时候，照李克强脸上打几下，证明你看我行；要跟对方展示我跟他没关系，打几拳；跟对方发一些牢骚的时候，骂李克强。这李克强就是个出气筒，也就是现在那个官场上擀面杖子，用的擀面杖子，放在那儿装装样儿，现在克强是挺惨的，够惨的。
但是弃鄂保京海，这个指示传完以后，共产党内部高层的斗争已经不是白热化了，已经绿热化了，变绿了，脸都绿了。这个绿到啥程度，听说，还是老江厉害，朱镕基这是个政治玩家，朱镕基吓得半死，把全家都赶快弄走，“快走，快走”，都在纽约呢，现在都在纽约呢。都走人，把大门关上——这是朱镕基。
老江知道之后说这个弃鄂保京海，很阴险呐，上海离湖北那么近你想保就保的了吗？到底是保京海，还是弃鄂保京啊？老江还是老江，采取了一系列措施。
最最大的分水岭，就是三天前川普总统电话之后，决定美国用科学家，美国最高的生物科技工程和科学人员，来调查清楚这个疫情的真相，和武汉这个病菌的真正来源。
亲爱的兄弟姐妹们，这可就事儿大了！文贵这些天没直播，等的就是这关键一刻。现在的第三道大门，我认为它真的是达到了，2.7，那个0.3，这三个条件达到了。还差一点点儿吧，差香港，还有股票市场。所以呢我不正式宣布，但是基本差不多了，快了啊。
还是那句话，上海、深圳、香港股票市场不暂停，不关闭，香港不封港，不算；美国的调查不出第一份公告，对这个事儿表示出怀疑和态度的时候，那不算数，不算。但是现在，我认为接近了。任何人都知道，我相信上天最终会给我们答案的。这事儿来得那么猛，来得那么快，走得也会很快，走得也会很猛；答案也会很快，惩罚也会很猛，大家走着看。
美国只要不出手调查，它就带动不了欧洲，和世界上所有被“蓝金黄”那些政权们，让他们开始把质疑变成官方和政府真正地去行动，寻找出真相。只有美国领导这件事情，才能找出来真相。
亲爱的兄弟姐妹们，这个事儿意义真的是很大，按照路德先生说就是重磅中的重磅啊。
这个重磅意味着什么？
美国就必须给出结果。这个病到底哪来的？他不可能宣布了调查没有结果，那是不可能的，结果是必须准确的，到底是人传人，还是动物传人？是人造的，合成的，还是天然的？是故意放出去的，还是非故意的失误放的？无非这几个结果，最后定义为责任人。
你打死我我都不会相信，我相信战友们也不会相信，这个东西最后定义为完全是舟山蝙蝠吃出来的，还是在博流吃出来的，还是穿山甲，还是什么农贸市场；不管你是石正丽，还是你郭德银，我可以告诉你，最终的结果大家都知道。而且美国想跟中国做这个交易，是不可能的，因为这件事情事关重大。
所以说咱说到这就是，弃鄂保京海这件事已经失败了。弃鄂保京海现在第一个，就是内部的背叛，就把病毒传到北京去了。弃鄂没弃成，变成弃北京了；弃鄂没弃成，变成了北京上海之斗。
抢口罩、没收口罩、路上拦截口罩，全是北京开始的，不是上海开始的，上海还按规矩办事了。北京和上海这种战略物资的争抢和地方的保护非常清楚，北京希望上海死，上海希望北京死；弃鄂保京海变成了“京海之战”；当然湖北也变成了利用品，成了政治的玩物。
好，咱接着往下看吧，美国人最终会在武汉，介入了这场生物武器或者生物政治事件的斗争，已经不可避免。国际上在一个新的庚子年利用武汉的无水之源的鄂州，夏周饕餮之战，美国真是带着八国联军合法的回来了。如果说60年前 “庚子协议” 庚子赔款，庚子之年当年的庚子灭国是八国联军搞的，那现在八国联军又来了，现在可能是八十国都不止了，大家走着看。
武汉P4实验室，建在了霹雳之地，火神、雷神之地，建在了夏州鄂州饕餮之心，无水之源，无水之源，无源之水，鄂州之地，会再现当年的楚国二公子鄂王的遭遇，会引来群雄、群狼、把他给灭了，那就是共产党，引火烧身。
从武汉事件，我们也得出很多的答案。李文亮医生不管他愿不愿意，他已经成为了英雄，他是悲情的英雄，是一个2020版的医学界的杨改兰，你是被迫的，你必须当英雄。杨改兰女士也没想过当英雄，她也没想把自己四个孩子砍掉，把自己砍了，一星期后老公守着一星期的坟，把自己也砍了——一家六口，她也没想过。她也不知道谁叫郭文贵。她没有想到她震惊了当时的官场，官场内部极为震撼，开始了一个借口的政治斗争，铲灭了很多人。后来我们爆料革命又把杨改兰女士树为我们的英雄，我们要为她平反，她是我们草根的代表，是我们中华人民共和国一党专政下、独裁专政下的一个牺牲品，我们要为她说话。
现在2020年出来了一个李文亮先生和他的八个同事，还有谢医生，几乎全家皆毁，而且是多次被利用。在这种情况下李文亮医生的遭遇，让我们更加看清楚共产党。就在这一个医生身上，充分地看到了以假治国、以贪治国、以黑治国，这一片治国的丑恶嘴脸！
从开始到现在，共产党所采用的所有的办法，就是骗！就是黑！这个管理的水平之低劣、之丑陋，对人类的危害程度，远远超过冠状病毒的本身。
另外也让我们看到，我们中国人被洗脑得有多严重！也远远超出我们的想象！整个中国社会的道德沦丧，法理荡然无存，震惊了世界！我现在一说到这我都头皮发麻。
这些天来文贵真的是，我从爆料革命到现在，罚我几百亿，老娘被气死，两个哥哥关在监狱里，三次被抓，270个同事失去自由，妻子女儿被抓进去，我的同事现在还消失，我的合伙人丢失。全人类上最丑陋的所有的脏名，都泼在了我身上。
我说实在话，没有影响我睡觉过，很少。前天晚上，我一夜睡不着，到凌晨五点钟。我是真是，原来都是12点以前，我睡半小时、一小时，一定要睡，一点钟以后醒来，我这精神就非常好，但是就一直睡不着。我在家受不了，浑身发热。李文亮先生他的死，和我得到的各种信息，和国内给我传来的各种的，咱们战友给我的信息，实在让我睡不着。
大家能看到刚刚的，昨天大纪元采访了武汉火葬场一个电话，这个电话证明了——大纪元这事做的太棒了，非常佩服。采访当中，他证明了我们的爆料，也证明了我们在上海战友给的信息。我们有的战友真的是，冒着生命危险到火葬场去看。咱们其中的战友就是武汉这个疫情小组的成员，不是武汉市政府的，是某个区的成员。他每天告诉我真实的情况。他还怕这事误导了，他说郭先生我一定要再去看一看，去火葬场，冒着生命的危险，他看完他真的是，他说郭先生，我给你这个，我老担心不准，但是每次他告诉我的时候，我这心都受不了。
我们一年前就爆过料，中国加大了火葬场的建设，这没想到这火葬场最早用的这个系统就在武汉。按照今天大纪元这个采访，武汉已经在过去的这些天，烧掉了已经是3万多人了。
北京的战友们，向我提供信息，他所掌握的火葬场，北京最起码烧掉1000人以上，都是疫情的啊，那不一定是100%，有可能90%，有可能是80%。但是这仅仅是他掌握的信息，他没掌握的呢？全国的呢？
最夸张的，是在黑龙江某个市，也是死了以后，当时市委书记说一个也不能报。但是这不能报的结果是什么——这个城市很快会出来的——这个城市很多人都已经是染上了。就是说咱们看着、盯着都是武汉，我们绝对是把所有的媒体，人家共产党都把我们引到武汉去了，其他省的疫情绝对是夸张的。在山东，在山东的临清、临沂、聊城，还有晏城，都是有战友们告诉我说，现场有死人的，而且疫情绝对超过几个零。在杭州，咱们的战友告诉我说，旁边的一个高尔夫球场，有人躲在里面，结果不到几天，说这里边就有人死了。
所以说武汉疫情的这个瞒天过海，共产党像文化大革命一样，造假，60年前的文化大革命，和120年前的八国联军。
亲爱的兄弟姐妹们，我们现在面临的这个邪恶的政府，它这个丑陋到什么程度。大家可以从每天GTV，咱们的直播，有我们战友之家，还有这个上天早灭一组，由他们在网络社会上，整理出来的视频，录制到的，整个所谓的隔离中心，大家可以看到共产党它荒唐、疯狂到什么程度。
被送到隔离中心的，有人告诉我们说，那里真的是没有医生，或者医生是不够的，基本没有护士，完全是政治表演，完全是没有任何专业的，就是靠警察，你去不去把你抓起来，抓起来你死了你活该。那里没有良知，没有真相，没有人权，没有尊重，更没有希望，也没有医疗条件，你把他搞那干什么去啊。更重要的是它加大了传染，难道这些官员不知道么，他们知道，但是他要表演，他要用这些武汉人鲜活的生命来表演。
共产党在武汉疫情，这种丧尽天良，用国家这种独裁的军事权力、政法权力，以警治国达到了极致。多少人在家里面被抓走，多少人莫名其妙的脖子被拧断，多少人死完以后直接扔进火葬场，火葬完了以后骨灰盒都不让你拿，直接给你存放起来。家破人亡，可不是说这么简单能形容得了的，我们看到的是极少的一部分。
我们再往回看，共产党在各个在老百姓的宣传口号……我爱国，我骄傲，我为国家省口罩，只要再有一粒米，我也不出去，家里只要有一根葱，我也不往外边冲，不去外边买菜去。
这共产党的供应系统呢？共产党的强国系统呢？中国人十几万亿GDP，这些年来，给国家财政交的钱呢？看看湖北省长，看看中国所谓的卫生部，防治中心的记者招待会，讲的那些谎言，就在昨天，就在前天，就在两星期前，两千万只的日生产口罩，现在全世界寄往中国的口罩，能收到吗？
我们法治基金从不同的国家，我现在不能说，寄到上海、北京、东北、深圳的口罩，没有一个寄到的，未来我们都会推送出来。我连任何人都没告诉，很多钱都是我垫付的，有一星期，有十天，有两星期，没有一个寄到的，就连到香港的都不给，甭说是国内了。我们从日本寄到香港的，到现在找不着了！
你见过一个十几亿人的国家，一个政府，在短短两到三周内，供应系统崩塌，只剩下一个地方硬，什么硬？嘴硬。宣传系统没塌，社交媒体的宣传洗脑没塌，剩下全塌了。就跟王岐山和孟建柱这些人一样，哪都不硬，手指头硬，现在哪都塌了，就是嘴没塌。我光荣，我骄傲，我为祖国省口罩；只要家有一根葱，坚决不往外边冲。
跟外交部那华春莹、耿爽，还有湖北的省长，和那些卫生部的2000万的日产量，和过度产能，和中国一带一路，还有中国的什么各个局，局座、将军，所谓名人讲的，爱国呀，国家强大。大家记住，连口罩你都没有了，你还爱国，你还骄傲，你还为国省口罩？是啊，你知道吗，当官里面什么最多的，就是避孕套。没人生产了吧？没人用了吧？用不着避孕套了，是不是？
大家现在看看，在山海关外边有一个锦州，你看到锦州有报人数吗？没有。大家记住我今天说的话，就像我说武汉当时3万人死亡一样。锦州，你记住锦州。锦州被抓起来的人，有人花钱买了出来，他没有什么病啊。被抓了，他和他老婆都被抓了，很简单，就是说我怀疑你染上病了。警察在这个时候，利用武汉疫情打击报复。
在锦州发生的事情在全国哪不发生？哪能不发生？村里边有村霸，镇里边有镇霸，市里边有恶警。强奸你那是太给你面子啦。一把苞米茬子玩遍全村，那太给你面子了。现在，说让你死就让你死，说堵你门就堵你门，说把你送到隔离所去等着火化你，就等着火化你。如果你没病，很简单，把你放到隔离中心去，我让你有病！
这个权利是谁给的？连城管都都有这权利去抓人了，那过去卖水果的得罪城管的人，那不倒了霉了吗？那要是当时城管打算想对人家哪家姑娘下手，人家不从呢，那这不惨了吗？或者他看好谁家姑娘没得手，那这回他不就有机会了吗？
次灾危机，在中国现在发生的，我在9天前说过，三周后，也就是2月29号，大家你会看到真正的灾难。共产党能把染病人数、死亡人数、怀疑人数，10倍百倍地篡改，次生灾难，那可能是千倍万倍的发生，它不会让你知道。
全世界都在问一个问题，这个病毒咋来的？到底现在多少人染病了，到底多少人死了。这个问题好回答吗？有多好回答？这是一个政府最基本做到的，它有什么难的呢？只要你做个决定，你中共共产党发一个文：任何人在该疫情上造假、撒谎、欺瞒，导致的延误疫情，一切个人承担。所有的疫情和病情必须对全世界开放，接受全世界的媒体采访，就这一个决定。
大家你看一看，只要这一个决定，这个疫情是真正的能治住。只要这一个决定，共产党的信用将马上返回来，它真的是能救千万个、百万个、十万个、万万个人命都是可能的。相反，你掩盖真相，掩瞒真相，制造假象，它会杀死成千论百论万的人，就这么简单的道理！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月8日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1029/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1029/</guid>
      <description>内容梗概:
我要试一下摄像机，我要试一下摄像机，中 中 中…。不是，今天早上播出去太难看了，他把那个功能给调错了知道吗？调了一个什么怀旧的感觉，烦不烦那你说。
这摄像机早上调到怀旧的功能，真是太差了。所以説这才是正确的吗，简单的吗。你看今天早上那什么玩意啊那是？什么玩意？整的那是？好像刚从武汉回来似的，我直播完，一直开会开到现在。一分钟也没闲著，就换了件上衣，就一直在这块儿..在这儿开会啊。聼的信息听的我头都懞，太多关于国内的消息了。
都是好消息，但是这好消息的代价都太沉重，对于我们中国人。但愿西方能儘快的做出决定，首先他们在那还谈著那，听説.. 听説..你看我的嘴都烂了，开裂了。听説美国和西方会要求中共，必须无条件接受国际的援助，必须的！然后要派国际的医生过去，然后联合国要宣佈中共囯…要进入了世界紧急状态。
而且现在要求强迫，中共要分享所有的病情信息。现在共产党还宣布呢，现在浙江…浙江要开工厂要开业，据説有人给美国和欧洲说，如果你们敢跟我们施压，美国经济将跌20%，那就完蛋了，那就垮了。然后各大生产厂家，纷纷给美国施压，说如果再搞中共的话，我们经济都得垮掉。这就是威胁啊，说现在预计..预计一千万人和二千万人，最危险的数。哎呀，这听起来吓人啊，这千万不能是真的..千万不能是真的。成真的就完了。
很多人在问我，Miles 我们该做什么？我们该做什么？説实话我们该做什么，我们该做的很多，我们能做什么才是最重要的。关键是我们能做什么呀？该做什么和我们能做什么，完全是两回事。
对，我在这儿澄清一下啊，今天早上説的时候，我没有说路德先生还有说人家穆桂英，小五说，比如杀掉一半中国人，人家路德从来没説过啊，穆桂英说，小五说的时候也不一定准确，千万…我可没有批评的意思，我也没有资格批评啊。
我就是说咱们爆料革命，唯真不破，这是核心。
病毒肯定是共产党干的，但是是不是组织决定，我认爲不是。但是这是俩败当中…现在是三波了，现在是习波，王岐山这边跟江上海这一波，中间出来了李克强，包括了..关键是汪洋，傅政华这一波，他们没有权力，只有这两波之一干的，那不管是谁干的，都是共产党干的。这是肯定了，这三波都是共产党。目的就是要干掉香港人，目的就是要干掉一小部分他们不喜欢的人。来达到他们统治的目的。目的都是一样，都是杀人嘛，只是组织决定和某些人决定，但是这个中间很有可能就是被这些以假治国的假教授给利用了，也有可能是故意利用的。结果是失控了。也有可能根本就想让你失控，就这么简单。但是我们爆料革命，千万别把它説成一个..我们也没证据，我们也不能説共产党组织性的杀掉一半中国人，这是不对的，这绝对不可能。
这家伙..这几个人分别..五拨人..五拨人都在讨论共产党的事，你们能想象这五拨人有多牛吧，疯了。
哎呀…这才是正常的嘛，这个功能今天早上调的..也没人跟我说，我坐那就开始弄去了，哎呀…这超级感觉不好啊，超级感觉不好，我早上今天的状态多好啊，对不对，我状态多好啊，结果给我整成那样了，哎呀…。
吵起来了，那边有一拨人在吵那，这谁爱我，我得看看..我得看看..有人说爱我啊，就爱聼这话。
…，谢谢了
今天早上（的相机）刚才我说换一下，我们那个摄像师给瞎调的，（把那功能）调了一个怀旧的（模式）。怀什么旧啊！我现在好好的，我怀什么旧啊！今天大（年）十五的！我怀什么旧啊？！
（文贵先生念战友留言）
亲爱的兄弟姐妹们，刚才我这是闲的，人家五个人去讨论、打电话、吵架去了，我就过来（直播）一下。
好多战友给我发信息，然后今天早上直播内容很好、视频效果极差，就是摄影师搞错了，竟然给我调了个怀旧的效果，太糟糕了！但我今天（早上）太高度关注了，我要是看见（是那效果）我就调了，我要是这块放个监视器，我也就知道了，没看（直播效果）。
今天早上这个事，真的是很重要。很多人让我解答的问题，这就是内部政治斗争，把共产党的邪恶无限放大。意图谋害香港同胞，然后得到了现世报。这个事情导致的结果是：“香港同胞没害得了，结果共产党失控了，共产党现在死翘翘了，所以说政治斗争就把他们给杀了。”哈哈哈～这就是天意、报应。
这就是天意！这就是报应！挡得住吗？挡不住！因为报应是你自己造的。所以共产党完蛋了。
刚才两个牛X的人问我一个问题，特别搞笑！
说：“你估计在四月份共产党能完吗？”
我都哭笑不得了！
我说：“我已经是快20几个小时没怎么睡觉了，被你问的问题，（让）我更睡不着了。”
我说：“你们拥有国家、你们拥有政权、你们问我这话”。
当然了！（他们）每个人都在说：“Miles，你将是中国下一个领袖，西方世界一定会接受你的，你要带领中国人如何如何…..！”
我听到这些话时，我特别严肃，我说：“你们谁（再）跟我说这话，我就真不想跟你们聊了。”
今天午餐给他们准备的很简单；牛肉、还有面，连个菜都没有。我那饭让你白吃了？我说我最恨的就是政治，就你们这些政治家，没有一个好人！我看太多政治家了。
我现在最想的就是：“带着我们的狗、带着我的老伴（妻子）、带着我们这些爆料（革命）的战友，走进深山老林过我们喜马拉雅农庄的生活去。我们要真正的过我们爆料革命的共产主义生活。咱们可以共产，但不能共妻啊。（未来）咱们就是永远不跟这些政治流氓打交道。”
现在西方已经开始准备共产党的身后事了！但是我告诉他们，没那么快！不要那么着急，没那么快！
我现在要担心的事情：“中国人的安全，和中国要少死点人。” 我担心的是这个！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，头几天没爆料，我觉得今天最重要的核心，给大家说一下，就是爆料革命的本质就是「唯真不破」。特别在这历史关键（时刻）的大事上，本来我们是好事，但不要言过其实、不要夸大！不是统一认识，咱是说实话，你去想吧！
我刚才跟美国来的（朋友）讲、还是欧洲来的朋友，他们绝对支持我这个观点，他觉得你说的事有道理。他们得到的情报、和他们官方的通报，他们也认为这感觉是这么回事！
我给他们举了个例；
有人（郭德银）给王岐山说：老板我能帮你解决香港的问题。
那（听了后）王岐山说：“哎哟，怎么解决？说、我听听。”
（郭德银说）：香港事好解决，你让我发展那个生化武器，用一下就行了。
（王73说）：那是对付美国人的、或者有一天中国人造反的时候，对付造反派的。这怎么能用在香港啊。
（郭德银说）：少放点嘛！就死个一千、两千，真不行，死个五千。香港人都怕死，都跑了。
（王73问）：这玩意能不能失控啊？
（郭德银）：不失控！定点的，放谁身上，他就完，他传染五个，那几个再往下就不会人传染人，结束了！然后咱就合法戒严！
（王73问）：确定吗？肯定吗？
（郭德银）：确定，肯定。”
这就像中国共产党瞎报道，中国没有贫困户了，是吧！就像说，刘少奇在哪？刘少奇在开会呢！根本没什么事，是吧！就像那个香港游行，大街上80万人是支持我们的。
就这种谎言、以假治国，一级骗一级。王岐山也好、孟建柱也好、杨洁篪也好、孙力军都得说：“这事能干，一下就结束了。以后不但香港能成功，香港试点成功，以后新疆西藏不行了，让他左边死、让他右边不死，让他前面死、后面不死，咱有定点爆破的生化武器。”
我现在给大家第二次直播，今天明确的再重申一遍，我现在不告诉你们（他的）名字。（他是）全人类上最大的、最牛的生物武器科学家、创造者。每一个美国人明确的告诉百分之100现在确定，不是来自于动物。记住我今天说的话，我负百分之百的责任。
路德先生这回给整对了，真得给他诺贝尔奖、给老江弄个爱马仕皮子，给安红同志（皮子）不行，给安红同志弄啥啊？给安红同志弄爱马仕皮子不行，人家不喜欢。我看安红今天讲节目，喜欢啥了？我给忘了这事，给安红弄点啥啊？艾女士、博博士，给薄博士弄一架F35，（弄个）雕像雕到黄河边上。整对了、真整对了。
就今天我再次的向他确认，他说：“我现在可以告诉你，绝对不是来自动物，这个东西绝对是来自武汉实验室。”
肯定的，所以说这（信息）很重要。
人家（讨论）完了，我要走了，不跟你们说了，人家（在等我）。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1028/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1028/</guid>
      <description>内容梗概:
班农先生：欢迎回到战斗室，疫情战报今天是主后2020年2月6日我们现在首都直播第13集。
Dr Steven Hatfill、Jack Maxey和我一起直播我们很荣幸请来了Miles Guo知名的爆料者，有争议的知名的反共爆料者。现在从纽约加入了我们的节目。
开始前我有一个很坏的消息，第一个报道(武汉疫情)，的李文亮，眼科医生。试着去告诉当局，但是因散布谣言在武汉被抓捕入狱。他后来又被中国最高法院赞扬，释放了，回到医院来帮助病人。他说表示非常荣幸能为国家服务。他于周六被病毒感染去世，然后被郭媒体网站报道，也在郭新闻报道了。现在全美国都在报道他刚刚去世的消息。你能不能带我们回顾一下。
文贵，聊一下李医生这样的英雄，以及武汉究竟发生了什么？美国人民特别想了解信息。我们知道共产党一直在压着这件事，象李医生这样的人，他是英雄，然后入狱了。你能不能告诉美国人李医生这样的英雄人物，武汉现在究竟发生了什么？
郭文贵先生：早上好，班农先生大家好，医生您好，我特别荣幸加入到你的作战室在我准备参加战斗室节目的时候，我们得到了一个非常坏的新闻。中国的英雄，李医生，一个小时前去世了。但是这个中国英雄，和未来的其他人，结果都一样，甚至你也一样。如果你在中国，你也会死掉。因为你是英雄，中国没有英雄，英雄都必死。但当时并不是灾难的开始，灾难在2019年12月17日就开始了，而不是李医生和谢医生发表报告的12月30日。
他们对武汉政府和中央政府说，这个病毒疫情很糟糕，对当地居民很危险。但是幕后掌权的是中央常委和警察，所以他们把两位医生的家人抓了。没人谈这件事。这两位英雄医生干了件好事，但为什么要抓捕李医生和谢医生的家人和朋友呢？虽然中央常委，武汉市长，湖北省长从他们那里听到了真相，这还不算灾难。但是现在我认为一切才刚开始以后会越来越糟糕。
班农先生：文贵，告诉我们那个《纽约时报》和其它报道里写到了，中国共产党正在试图让他们的官方喉舌，也就是《环球时报》和《人民日报》和他们的其它媒体，只报道正面消息。而且他们也在大力打压社交媒体。当前的情况如何？
你看，你之所以这么有争议的原因，他们总说，“啊，郭文贵只要一开口说的就是反党的话”，但是如果你看看你的履历，这也是我很自豪能与你共事的原因。如果你看看你说的关于海航的话，他们的丑闻，王健之死，如果你看看你说的关于香港的话，你对香港事态发展的了解，远早于西方。你提早知道了香港要出大事。并且关注得很紧密。如果你回顾你说的关于郭台铭的话，和关于台湾的情况，你说的每一件事都是对的。中共和它的人出来说“郭文贵是个骗子”，等等之类的。
但是从后来的信息来看，文贵的历史记录还是挺好的。
现在，我们看到李医生，他不只是中国的英雄，他是全世界的英雄。他在应该制止这场灾难的时候，尝试过去制止它，并为此献出了生命。而中国共产党却只是在打压信息。
现在，就连纽约时报这样的主流媒体都在报道他们对社交媒体的打压。他们一边打压，一边在自己的媒体上发表正能量的消息。像修建隔离医院。尽管这确实很好，但是你能否告诉一下美国民众，今天的中国是一个什么样的情况。
郭文贵先生：好的，先生我听到您在刚才的问题里三次提到《纽约时报》，但如果你看看在中国发生的这个将近两个月的灾难，情况很糟糕。但是在所有媒体里，没人能提早说出真相。他们把这个说成一个中型灾难，他们不想把事情往严重，说然后造成社会恐慌。但是谈论真相是很重要的。
中共真的很懂如何控制西方媒体。所以他们会尝试不让外面的人们了解真相。如果你们认真地看中共的数据，他们说疫情造成560多人死亡。然后总共确诊的人数只有两万八千，而被隔离的人数，他们说是18万这完全是错误的。
死亡人数不是五六百人，我举个例子。
很重要的，在武汉死亡人数，你们知道吗在武汉（应为湖北省）的火葬场一共49座，他们正在24小时运作，他们每天一共能烧掉1200具尸体，而且它们已经连续运作17天了！而且这不止是在武汉在大城市里被隔离和封锁的人数，一共是两亿五千多万！真正的确诊人数有多少？你们知道这个病毒正在半个中国爆发，两亿多人！
从我得到的内部消息真相是，150万，不是疑似而是确诊的人数。现在，根据被火化的人数（显示）死亡人数超过了5万，而不是3万！
所以这就是为什么中共不希望西方世界知道真相，这就是为什么他们控制国内媒体的原因！
你知道。86%的国内社交媒体和官方媒体只是在谈论：事实就是如此。他们说病毒是来自美国中央情报局，但是他们不想谈论多少人被隔离了，以及多少人确诊了，以及有多少人在观察期，有多少人死亡。这真的很危险！
他们以前说这不是动物传染给人的，也不能人传人。但就在两周前，他们说是的这个病毒会人传人。
在解放军的官方网站上，这是很有权威的机构，他们说，这不是从动物传染给人的，这是有人背后制造的。而且您知道，他们说这来自美国。因此，他们不想谈论有多少人得了病毒，多少人死亡，有多少人在观察下，各地的确诊的有多少人，这很危险！
班农先生：文贵先生，我们所听到的这可能支持您所说的话。据说今天有报道说，武汉会议中心已经完全被接管了，作为感染者的检疫和急救中心，他们已经在10天之内建了两家医院。另外中共昨晚还宣布，征用武汉的其他11个不同的会议中心或设施作为紧急检疫中心。您能谈谈武汉医生和护士的情况如何？之前李医生回到岗位，他两个星期前回去的，他星期六生病，今天去世了，二十分钟前去世。
武汉的情况究竟如何？即便是我们这里也不知道。那个城市的医疗基础设施是不是开始崩溃了？他们派遣解放军进去了吗？您对此很了解，因为我们所看到的武汉看起来像一座鬼城，除了我们听到他们正在接管的事实外。例如将有11个设施成为隔离中心。您可以告诉我们最新的武汉情况吗？
郭文贵先生：先生，这是一个非常严重的问题，这是一个好问题。你知道，武汉成了隔离中心。你看，他们派李克强去表演给中国人看。在过去的十年中，李克强从未用官方职位干过任何大事。这次如此危险，他们派李克强去武汉建立检疫中心。现在他们宣称拥有4万6千张床可以帮助这些人.
但是，先生，您需要知道整个武汉地区它们有53万张病床，可用于患病的人,现在他们增加了4万6千张病床，去帮助患病的人。他们希望增加超过15万张床，来帮助病人。这样一来，武汉的病床总数会有将近一百万。
先生，新闻上怎么说？他们说隔离区只有5万人是吧。死亡人数就算是500人，那为什么武汉的医院里会有50万人，而且没有空位？
所以，先生您上周说这是
1月30日，总共有170人死亡，
1月31日，总共230人死亡，
2月1日，有259人死亡，
2月2日，有304人死亡，
2月3日，有361人死亡。
您看到的是他们宣布的总死亡人数和确诊人数的比例，全都是2.1％，每天有2.1％的人死亡，一个不多，一个不少。先生，谁有这能力或方法控制死亡人数吗？每天都是2.1％，在这五天内。
因此，这只有一个原因，一个事实，是不是有人在控制了真相？数据都是假的。好像有神在控制着死亡人数，每天的死亡率都是2.1%。所以，你看到这些数据就是共产党式的数据。而他们却声称没有人在背后控制数据和真相，这是很重要的。
看看隔离中心没有医生和医疗设备可以来救人。染病的人被关在小房间里，连门都打不开没有吃的，不能打电话，没有水喝，他们不能上厕所。怎么会好起来？这不是帮人来治病的，是准备把人快点送去火葬场炉子的地方，去那里就死！
这就是为什么西方必须要知道的。他们怎么能在几天，1个星期的时间就建成一间医院？我们这里有为医生吧，这是不可能的！这就是宣传！他们有别的想法。他们是想用会议中心把人快点送去烧掉。这就是武汉周边的49个焚化炉几乎每天24小时不停的烧死人烧了一个星期，这就是真实情况。
班农先生：文贵，南华早报有一篇报道说，清华大学非常著名的一位教授说，发生在中国人民身上的这场灾难，习近平是直接有罪的。这不是武汉当地政府，而是共产党的最高层的责任。这位教授现在在做采访和写报告，他是最著名的清华教授之一啊。他实际上是在说疫情显示了习近平的领导失败，中国人民应该要他为此负责，为疫情和疫情的爆发负责，为把这场痛苦带给中国人民负责。你怎么看待这个问题。
郭文贵先生：先生，您知道，我最近也读了清华徐教授关于习近平这篇文章，有关他是如何隐满真相的，不让内外的人士知道真相。是的。这是100％正确。清华大学徐教授有政治立场，但现在谈论习王，和中共的政治领域还为时过早。
现在，最重要的是，我们需要知道真相！这是第一重要的！
数百万的中国人正在死亡，2亿5千万人被隔离。没有食物和水，没人在乎习是好人还是坏人。或者谁来承担这个责任。习绝对是个坏蛋，习近平是杀人凶手，习近平是造成这一灾难的根本原因。毫无疑问，中共是这个灾难的凶手！这就是他们想要掩盖事实的根本原因，也是这场灾难的原因。
徐教授的话是很好，但我们不必关心这些，我们需要集中精力，立即防止人们感染这种病毒。
我们需要阻止人们死亡。
我们需要知道这个灾难的内部真相。
我们要中共提供透明度并展示给全世界看，这个病毒不只是中国的事，这个病毒没有国界这个病毒没有国籍，没有国家。它去任何地方会对西方世界造成很大的风险。
这就是为什么在2月2日，美国宣布禁止中国人入境美国，在接下来的13天（即2月18日）中，会有美国人患病，这会是灾难性的。我们不想让美国和西方世界回到1920年。您知道，西班牙的流感，5亿人患病，1亿人死亡。因此，这就是为什么中共必须首先承担责任，给中国，美国和世界其他国家真相，透明度和信息，来阻止这种病毒走向世界，害死美国人和其他国家的人，这是第一重要的！
我们不需要谈论政治，习近平已经完了，这是毫无疑问的，他将入狱并被杀掉。毫无疑问，中共也完了，它没有未来。任何美国人认为中共在中国还有10年，还有70年，这是很愚蠢的，是不可能的！
那么你现在怎么看中国？
2.3亿人没有食物和水，被隔离了，有多少人死在家里？
又有多少人死在医院里？
谁制造了这种病毒？中共！
解放军认为这不是来自动物，它是人造的，是谁做的？有一天，我们必须知道真相！
但是现在我们不在乎这个。我们要阻止人们死亡，阻止病毒流向美国和欧洲，杀死更多人。这是第一重要的，透明度！我们需要拆除网络防火墙，为美国提供所有真相，并为美国提供所有真实数据。这非常重要！
先生，即使我们等到下周或两周后，先生，我也不希望美国的局势变得和中国一样。所以，2019年12月17日，我们宣布武汉发生了病毒大灾难。两个月后中国发生了灾难。
先生，我们需要谨慎。让美国为此做好准备这是真的很危险，我们需要真相，我们需要透明度。不要听CCP，中共就是个骗子。如果您信任中共，那么任何事情都会比病毒更坏。谢谢你，先生。
班农先生：文贵，我们正谈到一半，插一句。很多美国人一直不停地跟我联系，如果他们想要给中国送去医疗物资或者捐款的话，这些捐助的物资和钱实际上会不会帮助到武汉人和中原疫区的人民？你认为这些是否能真正送到他们身边？还有中共是如何让这些物资和捐款送到武汉人民手中？我们还有一分钟左右。
郭文贵先生：谢谢，先生你们非常仁慈，但是在中国你没法这么做。您的慈善是对中国人好。我很感激，但是中共认为这是政治，他们不想让美国人在中国人心目中变成英雄。他们始终认为这是政治问题。那些反美的人他们不想让你对中国人这么好，他们希望中国人都死。不希望你来中国让你成为正面形象，不可能的。班农先生你们很善良，很感谢，但是你们太高了，这是所有美国人的问题。你们善良关心中国人，他们认为你们想要杀他们，他们不想让你有任何优势正面形象，让中国人相信美国。
现在在中国这么多人死去，没有人说这个事情，他们说的是，是美国人带来的麻烦了，他们一直在大外宣。所以你们没有办法帮助中国人的，班农先生，不可能的。谢谢！
班农先生：好的郭先生，我们要跳一下了，我很感谢你，所有人都可以去Gnews和郭媒体去获得更多关于郭文贵先生的信息。这位颇有争议的真相揭露人，他的信息一直以来都是准确的。所有的我们今天都晒出在了这里，我们需要让子弹飞一下。这些新的揭发指控是爆炸性的还会有更多文贵的信息，谢谢你参加我们今天的战斗室大疫情，我们明天再见！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1027/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1027/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这是2月5号下午6:40，这个是刚刚的。我们定了啊。一个我们现在这样的口罩，我们现在拥有一支啊，励志啊，这个看一看。
这个是里面带了一个防护的，备用的可以一个胆内胆，两个内胆。那么这个是个黑色的啊，然后打开以后大家看到了，啊。哦这是牌子，刚才看到军人使用这个。然后呢，看到这个啊，你看到这个就是这个样子这个样子的，然后后面是这个样子的，然后打开。
你看看这个胆里面是这样子的，阿言是和凤这是一层两层。然后这个上面这个特别好的一个固定器啊，然后这块是有一个有个过滤器就有助于你呼吸，你看。下面直接扣住，然后给你带到这儿，然后。直接很简单，根据你的需要的记录你看就这样，说话一点也不憋得慌啊，当然。
跟不带还是不一样的，大家可以看到，现在我们可以说要是一只就11。只为我们生产，共产党啊，如果你能看见，请你有种啊，给我们联系，我们直接给你送过去。提示一定在我们的监督下送给，啊，这些疫区使用的人不接受任何组织啊，不接受任何组织。我们不接受任何组织啊，我们这儿现在一直就在这儿啊，联系现在马上给你视频看，我们要是一直就是一只。
这一只啊，我们买100% 100%直接送给国内，直接送给国内大家看到这个这个口罩这样的口罩啊。而且你看特别好，我希望这个尽快的能打能能能到达啊，能到达能到达国内啊，我们现在找到了在。最重要的三个最大的储备上战略储备上啊，这个是非常非常重要的，如果共产党你有脸，你有种啊，你有这个。有胆量叫我们送到国内，我们可以派专机送过去啊，派专机送过去直接给我们法治基金法制社会联系啊。
你亲自有半桶先生看s先生直接押送到中国的意趣都没有问题，前提是啊，一定是我们直接送给单位。绝不输给警察，绝不送给你什么，红十字会更不可以送给你还行啊，千万要记住我们可以在美国教过，只要中国有。权威机构出来敢接受，敢保证给指定的一区啊，首先我这个这个非常的，郑州啊山东老家。是吧，武汉就更不用说了是吧，襄阳啊，北京黑龙江哈尔滨是吧，包括罚了我600元罚款的大脸。
还有大连还有很多朋友送的啊，还有这些四川重庆灾区，上海啊都可以，只要再去看到这个多好的质量。哇噻，这个比那个橘子皮好太多了吧啊，中不中，中不中中不中。走不走，现在谁敢吹牛能拿出10亿支的，我敢跟你打赌，谁敢？
现在有种的打电话，有种的打电话啊，有种的打电话，你看这个还可以，有备用的你看。他不是养的，一个两个。三个每个口罩带三个单，然后呢，还带三套这个东西，你看着很好啊，很好。很好，亲爱的兄弟姐妹们，现在啊，亲爱的兄弟姐妹，国内的战友，特别是战友。
我们也是最重要的，只要能送进去啊，第1个就是给法律基层交管站有还有受干扰破坏了我们的战友，多保重。一定会到的啊，各种办法谢谢，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1026/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1026/</guid>
      <description>内容梗概:
今天2月3号，我差点说2月4号，今天是2月3号下午7：08分啊，今天是文贵刚刚的飞回纽约，今天一整天开了很多的会，那么我现在正在咱们的直播间和战友们直播。因为今天上午没有报平安直播。
今天直播的重点啊，大家一定要记住，我们今天的一个特别的日子2月3号啊，2月3号。2月3号为什么是重要的日子呢？大家要记住，代表解放军，中国解放军最重要的，最最重要的一个军事网站，就叫做西陆网站。西陆网站是代表中国人民解放军，也代表中国最高的权力的这样一个严肃性的媒体，相当于美国的西点军校，相当于中央军委啊，这是一个发表了任何信息都是极为重要的啊。
那么今天他们终于发出了一个关键性的，一个视频，就是关于武汉疫情。这个视频发出以后，我现在就今天白天请咱们的战友们，还有美国的律师和美国的朋友们将这个视频中所有讲的话进行了翻译，并且能保证让西方能听得懂，而且我们这个已经要发给最起码50个国家以上的政府，让他们看一看啊，关于共产党的西陆网站，代表中共军事权力，代表军委的最高的态度，那就是对武汉疫情的真相做出了新的解释。
在今天以前，我想大家知道的事情，郭文贵从来没说过武汉疫情到底是不是共产党干的，到底是天然的还是人为的，我从来没说过。我们的战友路德社说出的也是引用了别人的怀疑和文件，我们也从来没说过。Gnews网站上推出的所有关于武汉疫情的都是引用了一些专家和一些信息。更重要的事情，Gnews是一个平台，谁都可以发声。
但是由于我们揭露了武汉疫情的背后真相，让共产党恼羞成怒，采取一切措施攻击Gnews,攻击郭文贵，攻击路德先生，攻击老江，攻击安红、艾女士，还有薄博士，攻击我们爆料革命。
我们一直说的是我们怀疑，和有人说武汉的这个疫情有可能是人为的。根据战友在国内的军方内部的人士和内部的知情者给我们的爆料，我们向大家来告诉大家。但是我们从来没说过。但是今天，我们看看西陆网站，说出了这个视频的时候，我今天第一次要说，这就是你解放军，你共产党，你真正的共产党政府干的。
因为你自己承认了，在这个视频当中你明确地说出了，你证明了我们爆料革命，说这些天来，从12月初7号到现在，我们就说了武汉疫情另有隐情，背后有故事，否则你为什么你不让大家说出实话？
你为什么把那8个知情人专家全给抓了？你为什么不让记者报导，你为什么要制造一个假的吃蝙蝠的视频，国家制造了假吃蝙蝠的视频。你把责任推给了蝙蝠，推给了蛇，推给了竹鼠，然后说是什么华南市场，来自于动物身上的东西，你为什么撒谎？！
因为你自己的撒谎，让我们开始怀疑你，这就是爆料革命。
我们根据一个事实，在海外拥有的这种自由的媒体平台，我们要告诉大家真相。现在我们看到你西陆网站，你自己录制了中共最高级的代表性的视频出来的时候，你明确的说出来了，这个视频你告诉说，从现在开始你们发现不可能来自于动物身上，也不可能来自于你们所说的华南市场，也不可能来自蛇身上，也不可能来自竹鼠身上，也不可能来自那蝙蝠。而且现在知道，现在则个病毒就是舟山的蝙蝠病毒。
舟山的蝙蝠病毒在过去的2018年、19年中国的N个专家教授，有个叫郭德银的，记住啊我大概在一星期前我说过，这个病毒的关键人是跟我姓郭的有关系，叫郭德银，我今天第一次爆料！这个病毒在最早的时候我得到的，我在去年就得到过，有人告诉我说，有人叫郭德银准备好一场现代化的战争！那就是生物战争，生化战争！
这是为什么郭文贵在2018年初我就说过，共产党可能制造一个天灾或者是用人制造的天灾，然后嫁祸于人。2018年看我视频，大家看一看，2018年。2019年我也说过，我的今天我第一次爆料，情报就来自于郭德银。郭德银就是武汉P4研究所的人，就是武汉研究所的重要参与人，叫什么正丽什么这都是下属。
但是今天，终于从共产党的嘴里边，军方最高的网站代表说出了实话，说这个病毒绝对不是所谓来自蝙蝠，绝对不是来自于所谓的Sars,而且也不是共产党当时所说的可控、可治、可防，人不传人。现在是既不可控也不可防，而且人传人。
基于此大家可以看到，这个视频是代表中共军方最有权威的一个视频。我今天简直爆了炸了，全世界都来挑战我郭文贵，说这个你说的是假话，你骗子lier cheater, you big trouble,啊啊啊全来了。我特别开心，因为我看到共产的蓝金黄，就在我这直播前，我吵架吵了几个小时，吵的我嗓子都冒烟了。
每个人都在怀疑我们，但是他们不知道，外国人他们根本不清楚共产党能干什么，这就是让大家看到的，现在路德先生和路江谈、路安谈、路瑞谈，我们的爆料革命，包括我郭文贵过去说的事情，现在可以绝对地说，我们说的都是真的，我们愿意承担一切责任，有种的挑战我们来。
为什么，这个视频可以告诉你答案，一个中国军方最大的网站，代表军委委员会的，中国知道，中国最高权力是军事委员会。西陆网站明确地说这个病毒绝对不是来自于天然，是人工合成的，而且4个基因确实被篡改了。这4个基因被篡改了，而且专门杀中国人和亚洲人，最后说这个病毒是美国人干的。啊，这个就有意思啦，司马昭之心路人皆知，这就是我们要看的。
现在先放视频，让大家看完视频，我们现在开始放视频啊，放完视频咱们再继续说，好不好战友们。
有意思啦，有意思啦啊战友们，这个今天可就有意思啦。爆料革命虽然不到第三道大门，但是现在是很关键。
谢谢所有战友们今天在关键的时刻和所有的专家一起翻译了这个关键性的视频。谢谢啦兄弟姐妹们，在我说话的前5分钟视频才做完啊，才做完，请大家看看这视频吧，谢谢。可以了吗？有意思啊，有意思啊。
（播放视频）
尊敬的战友们好啊，我们此时此刻，大家看到这个视频的时候，我们大家一定要记住，这绝对是历史上最关键的时刻，大家一定要相信这是关键的时刻。因为大家可以看到，这是中共最最权威的，西陆军事网站，西陆军事网站就是代表中共军委的，现在的武汉疫情，就是一场战争，这场战争就是共产党打响了，共产党的盗国贼和14亿中国人的战争，然后用14亿人民再挑战美国的战争。
大家不要以为美国什么都知道，大家要记住，美国人相信金钱，相信他的媒体，他绝对不相信他的媒体多少人他们已经蓝金黄了，美国媒体上有多少人站在了中国来百姓一边，美国的媒体有多少人站在真相的一边。这是为什么我说川普总统是对的，就是假新闻，Fake News。所以说你看看现在，今天还有什么狗屁网站说我们说了谎话，我让他吃不了兜着走。
共产党西陆这次，发出这些郭德银的文章，我请战友们，好好的想一想，是谁说出的一个姓郭的是这个病毒最重要的人物！全人类只有郭文贵知道，全人类！
为什么我知道王岐山在11月份在广州换肾，换完肾又去了武汉，到了武汉见了谁，为什么军人跟他一起去的。我都怀疑他这次去武汉有多少中央的人知道，但是我们掌握了这个核心的秘密。郭德银是这个事情的最关键人物，石正丽算个什么呀，轮不着她。
郭德银在2017年，18年，19年，是王岐山见的最多的人之一，见得最多人之一。为什么没人知道郭德银呢？头两天我直播时候说过，我说记住啊，我说有一个姓郭的是这里最关键的，有个姓郭的，跟我们老郭家有关系，谁知道有个姓郭的。谁知道有个姓郭的，是这件事情的制造者！
我可以告诉大家，中共里面，中南坑的人，也没有几个知道这个姓郭的，郭德银。这就是爆料革命最关键的，我们路德先生，路江先生，路安女士，路博先生，你们知道姓郭的么？不知道。郭德银是核心的人物，如果说这件事情再往下发展，大家就会知道。
郭德银将是改变人类的人物，这真的是姓郭的要改变世界了，姓郭的在2020年啊。这下有意思了，大家知道为啥我叫霹雳年了吧，霹雳，大家查查武汉火神山，雷神山，大家查查什么叫霹雳，霹雳和武汉现在建的医院啥关系。大家再查查武汉P4实验室建在什么村，过去叫什么村，当地的都姓啥，谁拆迁的。
美国人一旦知道了郭德银了，美国人就明白了，现在把郭德银推出来，替所有的共产党开始了扛责，把责任推给美国人，美国CIA干的，班农干的，Stephen Bannon干的，Black Hand Stephen Bannon, American CIA, Truth Always Truth。真的就是真的，Effect is Effect, you cannot fabricate it.
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，头两天多少人怀疑我们路德啊，路江啊，路安啊，太不容易了，我一句话没说。我看到路德和他们几个人让我心疼啊，我心疼啊，是不是，为啥心疼啊，咳咔的在那，容易么！冒着这么大风险，不但是面对共产党的诬陷，挑战，和那些痔疮党，肛毛党，还有什么鸡翅和王八蛋，还有什么鸡腿潘，还有什么傅希秋，所有的郭宝胜，集体来侮辱他们，恶心他们。
P4，霹雳，这战友聪明，AITRERA，聪明，聪明啊。但是，这就是我们爆料革命，相信自己追求的，面对自己所承担的，说的都是真话。
现在共产党 说，这个病毒来自什么老鼠，竹鼠，蛇，蝙蝠，华南市场，你大爷来的，现在咋都不说了啊。现在说了，这事百分之一万年都弄不成，这是人搞得，四个基因被改变了。四个基因被改变了第一个说的就是路德，安红，还有江财神说的，还有薄博士，路安的还有艾女士说的。这全是我们爆料革命，所有人冒着生命一切的代价，
我在直播前啊，美国的朋友疯了一样。Miles you big trouble, you big trouble. （你惹大麻烦了！）哦，天啊，所有人都觉得说好像一个美国觉得我们，路德完了，路德全是假的，江财神是假的，安红是间谍，你们得都是假的。这都是美国的一边。
但是我告诉大家，真的就是真的，truth always truth, effect is effect, nothing can change.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1025/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1025/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，每天此刻，今天到了2月1号了，文贵报平安直播。时光真快呀，说起来到了2020年2月1号。过去的三年，我多少次在这里和战友们直播，分享时光。时间太快了，真是，这个时间在飞呀！爆料革命经历了三年的时间，跨过了三年，这里发生着每一件事情都在改变着世界。
昨天，感谢所有的战友对我的关心，越是有事的时候，你才能感受到战友们的存在和战友的这份感情。昨天在马阿拉歌有两个白人女同胞。白人同志喝多酒了，听说有可能吸了毒，要冲进马阿拉歌庄园，就被FBI还有中情局的人开枪给阻止了，结果是世界震撼。
感谢所有战友们的关心，文贵在这里万分感谢大家的关心，很多人的问候！没问题，文贵就在这，没有问题的，我对美国的安保非常有信心。
还有一个，文贵还是那句话 ，什么时候生，什么时候死，是由上天决定，你怕没有用；该你井里死，你跳海里也死不了，该你海里死，你在浴缸里死也不可能。所以说战友们，每个人都有自己的使命，恐惧害怕是没有用的。但是感谢战友们的关心。
从昨天到今天早上直播以后20几个小时，大家已经看到了世界上有多大的变化。大家看到，是表面上是美国不允许中国人，中国人到过中国的，中国人来美国的，和来很多国家。相继大家看到，就像我在一两周前说的，全世界都会禁止中国人来。
那么就是说，脱钩从2019年农历的28、29，大家要知道，我剪掉耐克钩的时候告诉了大家：脱钩这件事情，甭说发展到这个地步，就是不发展到这个地步，从1月15号之后他也会决定脱钩，而且是跟世界脱钩。这就是咱我们的情报。而且不（仅）是和美国脱钩，跟美国脱钩那么简单吗？美国（脱钩了），那欧盟、澳大利亚是不是，能不跟日本（脱钩）？这个脱钩它必然是全面的脱钩。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，中共将带领着中国十四亿人民，以最快的速度，最愚蠢的方式，最傲慢的行动，带领中国人走向灾难。就这么简单。
大家学历史的人，从明朝历史，大宋朝历史，咱就别说春秋了，从中国历史上和西方历史比，就是我们中国人，从来没有像这样在世界上创造了之最。什么之最？就是中国人能选出自己的民族当中最愚蠢的、最笨的人，来当所谓的皇帝。然后把这个国家、这个民族带入到接近死亡，然后再回来。整个中国所谓的五千年的文化就是这个轮回。
中国人集体选一个猪头，选一个笨蛋、独裁当我们的领导，然后跟着他受了几十年罪、几代人罪，差不多的时候再把他干掉了，再选一个比他更坏的、更愚蠢的、更独裁的。
看看毛泽东，看看毛泽东死后的共产党，再看看今天的习、王的二人的中国体制。
就是说现在（中国）要跟世界脱钩，世界想挡都挡不住！
这是一个大事，昨天公布了；它一定会公布的，它公布太晚了。我们爆料革命最早说的，不信的倒霉了，信的得救了。存粮食的、存口罩的、提现金的现在得救了。
多少人倒霉呀，战友们,多少人倒霉呀！就哪怕用自己的脑子，用自己的脚丫子，上厕所的时侯思考思考，都至于倒这么大的霉！
从十八大以来，以贪反贪、以黑治国、以警治国，我们爆料革命的开始，王岐山这种贼人和习的这种独裁，已经启动了把中华民族送入灾难的地狱，学习什么习软件APP，全国上下不干正事。大家看看人心堕落到什么程度，人心就是你的未来呀！你看看你周围的人到了什么程度！
商鞅五术在中国历史上几千年以后，又能在中共的独裁的领导下，成为了中国的治国宝典！
你看看这几天，中国社会出现在这种寒人心、灭人性、惨不忍的睹整个社会情景。这种苦民、弱民、愚民、贫民的结果是什么？
当一个民族面对着所有挑战的时候，它对世界上的猪都蠢，它比世界上任何动物都贪婪，它比世界上任何动物都自私，它比世界上任何任何的动物都具攻击性。
这是谁干的？不是老百姓的错。你看到老百姓拒绝戴口罩，你看着红十字会——王岐山的红十字会——把所有的口罩拿出去卖，把青菜卖，中央电视台在哄着你炒板兰根，炒这药炒那药……这种荒诞的一幕一幕的人间悲剧，不就是人们傻吗？不就是贪婪吗？不就是无知吗？
昨天晚上，我和澳大利亚和英国的朋友在通话当中，他说Miles，你最伤心的是什么？我说我最伤心的是，我们的人民可以贫穷，但是不能这么样的无知，可以无才，但是不能这样无德，没钱不能没德，我们是21世纪的人类呀！
这就是共产党为什么建立互联网所谓的防火墙，所有的现在在中国大陆疫区的咱们战友们、同胞们，你有没有想过，这个防火墙让咱们所有同胞们有多么恐怖，到现在共产党还不打开防火墙！
请问所有同胞们，从开始这个病情到现在变成了，基本上已确定为是人工制造出来的，是人工给搞出去的。病情到现在，你见共产党从抓那八个医生，这八个医生被放出来，最高法院道歉，承认错了。如果听了这八个人的话，就不会有这么严重的后果，人道灾难的危险。
那么从那天起，共产党跟你们过一句真话吗？
病是哪来的？
它将去那里？
病现在害了多少人？
我们应该做什么？
中国政府为什么要拒绝接受国际救援，却要把武汉人给接回到武汉去、湖北去？
在国内的湖北人、武汉人出去过年不让回来了，他为啥不让回湖北、武汉，却让你们要回到中国的拥有防火墙和共产党警察治理的范围内？！
这个基本的常识，八个造谣者成了八个英雄，只是在一夜之间。
武汉到底死了多少人，从一天的不到10例，直接升至100例、1000例、10000例。死亡人数从没有直接跳成了百，现在到了千，你相信这个数吗？
再一个，大家很容易就可以翻墙看看G-news，看看路德访谈，看看战友之声，我们的所有战友爆料的节目。只要你看看，你就问：我们才开始说武汉的疫情到今天，我们撒过一个谎，有一个视频是假的吗？你可以挑战，你可以怀疑。
所有同胞们，我们有什么样的理由，有什么样的目的要造一个假视频、假信息吗？没有！我们就是把知道的、看到的，我们也不是专家，我们也不是所谓的专业人士，就像路德先生被人家骂成非专业人士，现在干了全世界专业人士最尊敬的事。
现在外国人没人不问我路德是谁，老江是谁，安红是谁，薄博士是谁，艾女士是谁。现在我们的卡丽熙从几十的关注度、几百的关注度……现在了不得了，小皮匠也哗哗哗地直线上升。为什么？因为我们没造假。
如果我们一直说假话，能到今天吗？我们没有目的、没有利益、没有政治权力诉求。请问所有国内同胞们，这点逻辑还搞不清楚吗？！共产党是要统治你，共产党是一个跟你统治被统治的关系，要你命，它让你死和生的关系，我们没有，和你没有任何利益诉求，没有利益冲突！
如果我们是一帮混蛋、骗子，在美国能让我们这样下去吗？这么多美国人跟随吗？能在白宫1迈外搞一个关于中国疫情的战斗室吗？
所以兄弟姐妹们、同胞们，共产党给大家洗脑所造成的病毒，贫民、弱民、苦民、穷民的这种毒，远远超过冠状病毒！
寒心啊！看着大街上一具具尸体，走过的人如完全看不见，人家死了真的是比猪狗还不如。这个词，三年前爆料革命我说的，大家说的中国人死得如猪狗吗？猪死了还给褪褪毛，还得把肉有人吃了，还给炖了，还有人念叨念叨，遇到善良的屠夫还给念叨念叨呢，还得给送行呢，中国人现在死了呢？连个抬尸的人都恨不得就是，扔个垃圾一样铲出去。死了连个名、连个数都报不上。
这是谁造成的啊？是共产党使用了几千年的独裁，皇帝的驭民之术啊！
让你变傻叉，让你变笨蛋，让你变忠诚；
让你每天都像烤鸭店的烤鸭一样，踩着热气上让你蹦达，直到蹦死你为止，累死你；
当你遇到是非的时候，让你是非不分，就能等着死，把你变成奴隶；
让你生活苦哈哈，让你天天折腾，在死的时候啥也没办法，只能选择死；
然后变得冷漠没有人性；
然后变成仇恨一切。
看到现在有人放在公共电梯里面的，大家擦手的纸，竟然有人把自己有病的唾沫，一张一张唾上，很认真啊，再给放回去，希望传染更多的人。这就叫仇恨。让人人之间互相仇恨，这就是商鞅，商鞅治国，商鞅五术里面，这是最最惨的，让人之间互相猜忌，互相仇恨。
亲爱的兄弟姐妹们，竟然有武汉人、湖北人出来以后往回跑，所谓的专机接你回去。你没坐过专机呀？你这条命就配坐个专机吗？
我们爆料革命到今天，天天喊，天天说，希望这些孩子，千万要赶快回到你学习的国家，千万别回去，千万别伤害香港人，别信共产党，别当小粉红。还是要相信你的“伟大的祖国”，你的党。我们一再说，这个党不代表中国，CCP不代表中国，CCP不代表中国人。结果你非要跟它站在一起。
昨天澳大利亚、英国、瑞士，这个美国，看看飞机被遣返回去的，那些哭声！这个人啊，真是莫大的悲哀，就是你瞪着眼睛看着别人要让你去死，而且你完全无能为力。大家看到了吗？这种恐惧，这种残忍，就是我们爆料革命最不希望发生的，可是由于不相信爆料革命，由于你被共产党中毒太深，叫“精神冠状病毒”，导致这种惨剧和悲惨！
咋说啊，用什么话来形容我们的内心的悲痛啊！用什么话能向同胞们解释啊！
连我的老家莘县阳谷、范县这些农村，现在都变成了人恨人、人抢人，流氓现在是上大街上成了警察，当地的土匪、犯人，最坏的人，现在又开始了，所谓的搞治安了，像文化大革命一样。一把大米茬子，穆桂英说的，我老忘了说成小五，钢铁侠节目，好好看钢铁侠穆桂英节目，穆桂英说的一把大米茬子睡了全村女人，现在一个口罩可能就睡一个女人了。
现在我们爆料革命追求的唯真不破，我们战友们再次重申，千万在这个时候，我们不要给自己造孽、坏良心。就是传递和传播恐惧，传播虚假的信息，那是遭天灭的。可是我们要如何客观地表达我们所知道的，绝对不能被共产党再用所谓的半真半假的信息来勾兑，让我们信以为真，事实上帮助共产党传播假料，那我们也是坏的一种，大家一定要擦亮眼睛，辨别是非。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家看到了没有，共产党到现在为止，在这种全人类、全地球都恐惧的时候，由于它们制造的这个病毒——可能啊——它们就继续造假，继续瞒、骗整个的中国老百姓，甚至要欺骗全世界。居心何在啊？
这个时候共产党只下一个决定：
打开防火墙，中国得多少人得救。
打开国门，接受全世界的帮助和救助，共同来灭灾。这是多大的力量啊！
让全世界的科技，科学家、专家进入中国，那将拯救多少人啊！
接受任何人的那些援助，都可以把东西送过去，开放海关，那将拯救多少人啊！
为什么不呢？！
这个不的背后，是什么原因呢？大家想过没有。它一定有秘密，它一定有猫腻，它一定有其他不可告人的目的！这些都事关中国老百姓的生死。
现在你要口罩的时候，要命的时候，你们只能找当地的书记，你找政府。不是爹亲娘亲不如党亲吗？书记就是咱最亲的人吗？习主席、王主席不是永远要帮助老百姓吗？赶快找他啊！
你可以不帮，习王，习先生、王先生，你可以不帮，能不能让能帮我们的人来帮我们一下，行不行，叫外国的专家、医生、钱、口罩、防护服、医药能进来，行不行？就这也不行！全人类，大家去用脑子想想，任何国家要敢在这个时候说拒绝外国的帮助和援助，他将立马被（赶）下台，被送进监狱去，甚至送进地狱去！
只有中国人，我们都想活着，像猪一样的活着！不管这个屠夫想怎么宰死我们，我们也不要找他；我们只欺负比我们弱小的人，只欺负打不过我们的人，坚决不看那个真正欺负我们的人。
我再告诉国内的同胞，接下来的两三周，你们会看到整个中国，会真正的让你看到打开地狱潘多拉盒子的那种感觉。
包括现在执法的警察、公务人员。你们会看到，最要牺牲的就是你们。大家一定记住，如果说这次是报应的话，是“天报”的话，记住，死最多的就是警察！
因为共产党要实现那些不可告人的秘密，和达到不可告人的目的，继续统治中国的这种权利和实施弱民政策，他只有一个办法：不惜一切代价地把警察、把军人、武警、公检法派到前线去。它没有任何选择——杀掠！
那么接触老百姓，杀掠，最危险的——警察。也就是说，未来跟病人打交道最多的是警察和医生。警察的防护能力是极差的。不要以为你有源源不尽的口罩，甚至是防护服。我告诉你，没有任何可能！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1023/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1023/</guid>
      <description>内容梗概:
Wow，真应该让战友们看看，这摄像头啊……后面那个彩桥大家能看明白了吗？各种颜色的彩桥啊。我站远点，大家看明白了吧？
亲爱的兄弟姐妹们、亲爱的战友们：这个文贵刚刚参加完总统宴会回来，刚刚回到我的船上，这个我得给战友们聊几句啊，得说几句啊，我得给战友们说几句啊，主要说啥呢要给战友们要说？这个我们应该高度的，战友们我今天第三次直播，高度的重视，要向国内的同胞们传播现在在世界上正在发生和已经发生的所有的事情啊。这个太重要了。我想说以下的几点啊。
今天晚上见到的世界上精英中的精英，和这些直接和我们的国家、民族所有的命运息息相关的人，所有人都在感受到来自武汉疫情的威胁。武汉疫情已经是全世界最最关注的事情、最最担心的事情。
在这种情况下，任何一个国家和民族所作出的决策可能都是极端的，这个极端的对谁都是不好的。不要说是任何国家、任何民族，对谁都是不好的。
亲爱的兄弟姐妹们，所以在这个方面上，我希望大家一定要记住，要放掉、放弃掉，任何所谓的仇恨和个人的恩怨，应该让国内的同胞知道真相。
现在共产党做的最丧尽天良的、最不想中国老百姓知道的就是真相。
就所有共产党要做的事情，就是不想让我们的同胞，让中国人知道真相。而我们现在战友们要做的，拜托战友们要做的，我们就是要让同胞们知道真相。
可以毫不夸张的说，如果在未来的一两周内，没有惊天的逆转，中国人真的要回到石器时代了，这不是开玩笑的。就世界人民对自己的生命安全和对自己族类的安全的这种担心，导致各个政治家和政治集团、利益集团所作出的决策，那将是恐怖的。
我们绝对不希望，包括你、我、所有的战友们，成为全世界最不受欢迎的人，我相信大家也都不希望，我们任何人走在大街上，都成为异类。甚至很多人真的是由全球排华，到全球歧视华人，到最后全球全部敌视华人，这种事情我们是绝对不能让他发生的。
鉴于此啊，我们要传播所有的国际上有关中国疫情发出的各种声音；我们要再把国内的，所有有关疫情的真实声音发到国际上来，同时要让发出的声音绝对真实，唯真不破。
我今天晚上我感受到的，两三个小会和大会当中，我深刻的感受到，我们的G-news、爆料革命、我们的战友们的视频、我们深深地影响着西方和整个西方世界。
但是，有没有受到质疑啊？质疑声音也很大！我们战友们说话一定要注意，这个是用大家生命、时间、鲜血和老天赐予我们这个机会，只有用真话、讲这事实、客观的对待，才能保住我们今天的江湖地位，也就是人家对我们的信任和关注。任何风吹草动，都可能是前功尽弃。
这就是我们现在必须要尊重，一定要客观、一定要真实。不要传播恐惧、不要传播虚假的信息、更不能被别人利用，特别是不能被共产党的大外宣利用。这是核心中的核心。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，我们每个人都要问自己，你能做什么？你敢做什么？你为什么做？
大家如果你真的希望中国没有共产党，真正的拥有法治、拥有信仰的自由、亲人能团聚、让中华民族这个民族强大起来的话，那么你做你力所能及的事。就是像你生命中哪怕一个和一万个意向没有什么不同，传播真相，客观的事实。这什么狗屁捐款都胡扯的事，那都是以后的事。目前让世界知道真相，让国内知道真相是最核心的。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家一定还要想到的事情是，只有我们现在传播真相，才是最快的。爆料革命的信用，在东西方之间这个桥梁作用和战友们一个个的社交媒体，所传递出的信息，是巨大的。
但是我们今天也有很多人问到，关于这个有一些观点，社交媒体的观点，人家说的也不是没道理，我们要务必小心呐！务必小心啊！这不是开玩笑的。
我再告诉大家，在西方，在高度重视的情况下，如果在这疫情当中，疫情不真实，你是要承担法律责任的。
我给战友讲一句话啊，一定要记住，在美国、在公共的领域，公共管理学里面非常清楚，你在社交媒体也好，你在什么媒体也好，如果你夸大事实，没有根据，你是要负法律责任的。
那么我们现在，在国内传出的视频，传出的各种信息，我们可以讲，但是务必要记住我们要注明来处，在哪来的，还有一个你所有讲的话出处是什么，根据是啥，你得就得其法律和时间和历史的考验，否则会有麻烦的，这不是开玩笑。
因为西方已经高度重视咱们的这些爆料革命的媒体，但每个人讲的话未来你都要承认责任的，可千万千万不要有任何侥幸的心理，亲爱的兄弟姐妹们！
另外一个，西方强烈的欲望，想知道关于中国的真相，比如说，今天一个人告诉我说，他们看了一些在中国的老外和（在）中国结婚的老外，有的是几十万的订阅率的人，这几天大量地发视频，发消息，说物价没上涨，青菜没上涨，没那么夸张，很稳定。他们断定这完全是大外宣，和被共产党控制的。这些人也要担责任，就你替共产党说瞎话，啊，你瞒报，助纣为虐，各国都会参与此事。
不论你帮共产党说假话，还是你反共产党你说假话，都是要承担责任的，因为这是一场全人类的重大的安全危机。所以说你要说错话，你夸张了，你是要负责任的。
当然了，现在我们听说从东北，从山东、河南，特别是湖南，人家掌握的信息远远超出共产党说的数，未来他们将受到重大的惩罚！
可以告诉大家，这个时候万箭齐发，这件事情谁也挡不住，但是大家要记住，万箭齐发要干的是共产党，不能干我们的同胞，我做我门能干的事就是传播真相，你为什么干就是要中国法律和自由，我们要尊重法律现在，你能干什么。
首先你安全，你能做得到，而且守法尊重事实的情况下，这就是我们现在要做的。
亲爱的兄弟姐妹们，务必，战友们要注意说话要负责任，要唯真不破，尊重客观，经得起历史的检验，做现在你能做的事，就是传播真相，唯真不破，要经得起历史的检验。
其他的，大家一定要记住，不要随便树敌，也不要随便树榜样，现在每天出来的国内的一帮英雄，但是如果这些英雄是被共产党操作的，那就是毒药，那就麻烦大了。
国内的形势，今天晚上会告诉大家，绝对会超出大家想象的恶劣，啊，结果超出大家的想象，极为严重！
大家绝对不要担心和想象，美国会不会采取行动，世界会不会采取行动，我可以告诉大家，一定会！不是我们，是他们的本能，是他们的需要！这个时候我们一定要记住共产党他已经完蛋了，共产党结束了！
但是他结束不要把我们人类带走，不要带走那么多善良的被他洗脑的残害的同胞，这是我们现在要做的。我们现在要做的就是做好准备，没有共产党的新中国以后怎么样，不能是一半国人死没了；不能是财富全被他们坑走了；所有的盗国贼的家人全到外国安心定居了，那是不可以的；或者说没有共产党爆料革命也没了，好人都没了，也不行。
我们要中国人少死一个，少伤一个，少损失点财富，少毁一下形象，同时让海外的华人一定要在这个事情上经得起西方这回的各种法律与信仰的考验，要重塑海外华人的形象，借助这次机会，中国人是团结的，中国人有正义感，中国人是善良的，中国人既爱国家，既爱民族，也爱西方的正义与民族，遵守西方的法律。绝对不是共产党可以利用的工具，在海外的华人绝对不是西方的威胁！
大家要记住所有的人都在问一句话：华人在海外对西方有多大的威胁。
在这个事上，千万记住啊，兄弟姐妹们，你在国外已经不容易，你不要拿着你家里面祖宗八代积累的到海外的这种福来冒这个险押给共产党，没有一个共产党会感谢你，共产党它是谁啊，谁来感谢你，谁还记得你，不要傻了！
只有这个民族会感谢你，只有西方有信仰的社会会记住你，共产党对自己的常委，政治局委员都这么狠，会记住你吗？你见过共产党历史上记住过谁？你帮的越多，你做的越多，你死得越快，他要灭口，不要天真了！
世界已经全力以赴，开启了一个灭共的程序，谁也挡不住，谁也不要在这块有投机取巧、侥幸心理，那真是，不是螳臂挡车，螳螂挡壁。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
你看着旁边，海边都是party，都是音乐，但是我能享受下去吗，想着中国的同胞们，心都碎了，难受极了。
接下来我还会马上和国内的战友们联系，了解情况，随时跟大家汇报情况，谢谢国内的战友们冒着生命危险发出的信息；谢谢海外的战友们，日以继夜地在传播疫情的真相，同时也不要忘了香港，我现在感受到这么多人大家关心的就是武汉疫情，香港运动。
共产党绝对是美国的威胁，西方的威胁，必须铲灭，大家走着看，走着看！
全球灭共，全球自动灭共，谁说的，郭文贵说的！
现在是全球灭共，全球自动灭共的快速时期，无人可以挡！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
明天不直播，星期天不直播了，让大家休息，明天不直播了，有什么事情我发信息向大家汇报。
一切都是刚刚开始，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1024/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1024/</guid>
      <description>内容梗概:
对面那块就是整个的海景船，我们与最伟大的人物只有十米的距离，十米的距离。大家看到了么，然后这是个酒吧。看看啊，对面就那个广场上，全是特警，荷枪实弹的特警，就是准备今天晚上的晚会，今天晚上重大的一个晚会，所以说此时此刻这个地方荷枪实弹。
我本来是要回到船上去睡觉的，因为今天晚上上千人，安保现在是要走五关，现在这五关里边加了一关，就是这人有没有接触过从中国来的中国人，我们中国同胞。所以现在就多了一关，人家咱们的哥们老板说你不要回船上去了，还得再回来确认你一次，还得再检查一次，五道关，然后你就在这睡觉吧，给我开个总统套房睡觉。 （整理睡衣）不能往下开了，再往下开漏光了。所以说就让我在这睡觉，我说好吧，昨天晚上也没怎么睡觉，我就睡了一会儿。然后这门口门外全是保镖，然后（外面是）海滩。这房间是人家家里面人用的房间，从来不对外的，结果今天给了我了，给了我面子。
所以说那就享受享受吧，是吧。所以说没朋友不行，到这来，你说这么大的事，全世界的人物全在这，比奥运会检查的还严。
中午，吃完午饭，开完会，这全部，真的是有多少钱你也来不到这来，大家但凡了解马拉阿歌这个叫海湖庄园，现在我们这边是海，马拉阿歌我照相那边是湖。这个海这边基本上是老板的家人，还有姐姐，家人，女儿，孩子家住的。今天还是免费的，给我这个大套房，给我在这住，就休息，就别回去了，晚上直接参加晚会。
那咋弄嘞。 FootBall, 今天晚上和明天，又是美国最大的超级碗，美国在这儿，这个超级碗在这，什么牛人都在这，私人飞机飞不进来，川普总统一来，谁也飞不进来。很多人都说，Miles我怎么飞进去，我说对不起，你飞不进来了。怎么弄啊，今天中午给我准备的特好的吃的，真特别特别好啊，今天中午吃的特别爽，龙虾三明治，新的Sea Bass 的鱼，还有法国小笋鸡儿，还有超级的做的甜品，川普总统还吃的Hamburger。
但凡知道一个美国文化就知道为什么这里有两个大床，很多人了解历史就知道了。川普的水，做广告啊，川普牌水。所以保镖都是贴身的，楼上楼下贴身的保镖。
所以我刚才很多美国人就在问我，国内的那些疫情的情况，我就不想说啥了，我就把那视频，哭声，特别是有个视频刚推出来，喊着妈妈，妈妈，那个哭声，我叫他们听，听一个哭一个。
全世界都在关注的一个大事，中国疫情。川普总统是高兴了。大家记得是谁说过，有谁说过，说川普总统会不会被弹劾，我说一定会被弹劾，会不会弹劾成功，绝对不会成功！
很多美国人跟我打赌，全输了现在，都输了吧，弹不成了吧，开玩笑呢！不要以为什么牛叉人都聪明，很多人都是侥幸，没有常识，怎可能把川普总统弹劾。王岐山，你看到王岐山对付中国人，那是一愣一愣的，整一把零一把。
所以说，人家老丈人姚依林统治中国，8964到美国买那么多房子，买相当于今天上千亿美元的房子。那时候一千多万相当于今天上千亿了都，玩完了以后，女婿再玩中国人，为什么，整中国人一整就灵，但是对外国人，王岐山他不灵，你太高看他了，那中南坑的人对付美国人都傻叉着呢。他竟然判断，川普总统要被弹劾，一定会被弹劾，怎么可能！绝对不可能。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，川普总统今天高兴，没被弹劾，弹劾的事停下来了，多棒啊。
但是中国人现在却活在水深火热之中。亲爱的兄弟姐妹们，想想，看着这些中国人，咱们现在尸横大街，尸横遍野，火葬场的生意做不完了，而且全国上下没口罩，何等的荒唐啊！没口罩！一个诺大的中国，要统治全人类的中国，没口罩！你说你咋办吧，用伤心能形容完么，用伤心能形容得了我们的内心世界的情形么。诺大的一个中国，牛叉到一个统治了14亿的人民70年了，竟然没口罩。荒唐不荒唐，恐怖不恐怖？
我今天穿着睡衣直播，川普牌睡衣，谁试谁知道，川普牌睡衣。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，就今天，刚刚在这发生的事情我都用语言没法跟你们形容，美国人人家简直觉得不，可，思，议！说中国现在到处找不着口罩！共产党不牛么。
卡丽熙来啦，卡丽熙，我要念你卡丽熙十次啊，卡丽熙，卡丽熙······
（看窗外）哎哟哟哟哟，俩警车，护着这是谁啊，啊，某个部长。中间一高尔夫车，前后俩警车挺搞笑的啊。
卡丽熙来啦，卡丽熙，我要念你卡丽熙十次啊，卡丽熙，卡丽熙······
保镖晚上还住一起么？当然不住一起啦。你七嫂子现在跟我睡一次都很难啊，你七嫂子睡一次都得经过保镖批准，很难很难的。
哎呀，有意思，后面还有一大块，这个后面是个大露台，那边是个露台，这面大家可以看到是仨露台，这都可以打开，打开之后我基本上我拿个东西都可以扔到老板家了都，这就是人家家。一切都是刚刚开始啊。你看这下面全是保镖，这里严格讲是不能直播的，绝对不可以的，你看我用的这个都是特别的WiFi，门口全部都是手机，都是全给屏蔽的，不能直播的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我要告诉大家的事情是，就是现在中国的这个疫情啊，让我们能看清真相，如果再不看清真相的话，真是我们的悲哀。中国人尸横遍野啊，此时此刻，一个国家连口罩都没有，连口罩都买不着。
而且在中国现在开会的时候，领导穿的用的，全是美国的，3M的N95口罩，医生们用的是普通的医用口罩，还是领导优先，这种王八蛋体制，是多么的混账啊！这些医生护士，多伟大啊！
我现在要多少给我多少，就是那个现在已经涨价了，原来69块9，现在是110美金的，就是防毒面具，整个全脸盖住的那个，特别高级，人家说你要1000万给你1000万，要1个亿给你一个亿，如果共产党能开放，我送给医生，我们让第三方，也不让你不相信的人，让第三方，让大家监督下，送给医生使用，行不行！
刚刚的现在美国的前十个富豪之一的其中之一，今天跟我联系：Miles我要开始，我先拿出5个亿美元，开始直播跟你一起48小时，请班农先生给中国人募捐。我说现在还不到时候，不可以。
因为这个时候我在那个这个刚才那个会议中心，我就给人家录，人家安保的人家这个安保人员特勤局的以为我在录视频，吓一大跳，他说先生你可千万不要视频，因为我这周围都是秘密雷达你不能视频，我说不是不是，我说还不到时候，太早，要等等，再过一两周吧，就是美国人这些真让我特别特别感动。
我再一个重申今天早上说的，在海外的华人怎么开除你不合美国法，你放你姥姥的狗臭屁！我再告诉你共产党的五毛你别在这块胡搅蛮缠，混肴是非，现在穿上爆料革命的挺郭的马甲，还打着什么律师民主的名义再在这混！
我告诉你，美国人开除你的理由不会告诉你，就很简单：
你申请美国护照时候信息真不真实，
你申请加入美国国籍时候你有没有发誓，忠于美国，
你现在在美国你还竟然打着红旗支持共产党，你在美国还传播替共产党做大宣传，你还要爱鼓励别人去爱共产党，你什么狗扯的事。
美国有RICO法案，美国有爱国法案，好好看看爱国法案第45条或者第47条，第几条我忘了，任何在美国拿绿卡居民和在美国申请工作的像美国的纳税人，你都必须遵守美国国家安全法，你必须忠于你在美国和美国法庭上和美国你拿起身份时发誓的所有的一些发誓的一些内容，这是起码的常识，你必须忠于美国。
你现在你告诉美国人你说我这个什么劳工法你胡扯呢，美国安全法大于宪法。你只要是在提供移民信息，在申请护照中发誓，相违背的事情都是不可以的。
现在你在纽约法拉盛梁冠军，梁冠军最近咋不得瑟了？我郭文贵说的FBI找你了，你有本事敢说没找你，找你多少次了告诉我，你等着吧梁冠军，纽约的威克岛的地方有你熊宪民，韦石，孟为参，梁冠军的位置，你等着吧。
所以说亲爱的兄弟姐妹们有些人啊，有些人，他听着说着像有道理的话，实际上胡搅蛮缠。现在就像我们公司现在，就是我现在我打工的公司非常清楚，你连问人家说你过去工资多少啊，你有什么性别趣向啊，你有没有离婚呢，都是不合法的，甚至他的体重你都不能问。但有一条，对他有同样的要求，如果他说的话是假话的话你立马可以把他解雇掉，而且律师可以起诉他。
在美国真和假这个事是天大的事，你在没有说假话的情况下，你一切都受到法律保护，如果你说了假的这事就难办了。
就像郭宝胜这个孙子在大庭上，叫人家法庭，我律师问他说郭文贵给你钱的时候有没有说你这钱必须用于爆料革命，有没有告诉你这个条件，你有没有说这个每分钱我花的都会经过你的批准，他说没有，最后律师把WhatsApp亮出来给他看，他说我不看，最后法官说你必须看，他说我是美国公民，得保护我的权利，法官说在这屋里我就是美国法律你必须看。
为什么，你说假了，就这一句话郭宝胜输掉了，打了一年半的案子，花了上百万美元，就这一句话你造假了，现在你像郭宝胜申请公民我们现在正在了解他，他的护照包括李洪宽这个孙子，夏业良这个孙子，还有这个吴建民申请的政庇，我们包括那个成水炎申请的护照，我们都在按照美国法律，我们用第三方维护国家利益挑战你。
你申请移民时候你是不是党员呢？你在国内受陷害是真是假呀，就像郭宝胜在法庭上说，引用的都是共产党对我的诬陷的证据，最后我们的律师在法庭上在陪审团面前说，你也是被共产党判刑的，你说共产党冤枉了你，郭文贵被共产党所有的诬陷你作为证据，你们还都反对共产党，人家哄堂大笑陪审团。郭宝胜说的话一切都是对他自己的自伤行为。那我到时候申请护照的这些人，现在全砸锅，包括那个何频拿着加拿大护照，你在美国搞着媒体，偷着税，不说说能行吗。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，可别被这些人所谓的，一弄就吓唬你，傅希秋这个孙子，我R你八辈儿祖宗傅希秋，我R你八辈儿祖宗傅希秋，我R你八辈儿祖宗傅希秋，你不是找FBI面对面吗，这屋里现在两个FBI，门口现在有将近四五百个FBI，你大爷的你！
竟让这帮人，我们中国人太可怜了，被共产党给吓唬了70年嘿唬了70年，在海外又被这欺民贼，假牧师，天天给骗，天天被威胁，我们中国人骨子里变就是欺负软的怕硬的，相信假的不相信真的，悲哀呀！此时此刻多少生命有多少人烂在家里了呀，有多少人烂在家里了呀！竟然有人信（共产党）！
所以说战友们在这个时候大家去想一想。最近你看杨洁篪，我刚刚的就是一位美国朋友说杨洁篪最近跟这个欧洲和美国各种勾兑，就是中国这事情，什么都可以谈，希望在这一次所谓的中国这个疫情上要能两国进行全面合作什么都可以谈。
这就是共产党。只要遇到硬的跪在地下就给人家舔人家擀面杖子，给人家舔亮了再给人家给人家包装好，再给人家搁回去，他要遇到擀面杖子的面条，他就把面条给吃了，因为太软了，他只相信擀面杖子硬，这就王八蛋。
现在美国人家接美国人，他谁也不敢挡，但是加拿大小国家想接侨回去，不让你接，日本人天天为难人家，给人家的窗口，飞机飞的窗口，日本朋友告诉我说，只给人家两个半小时，然后检查日本人的时候全身上下，恨不得把肛门也给人家打开检查检查，就是歧视虐待。是这些人就感受到共产党，这种欺软怕硬卑鄙可耻。
杨洁篪一再的告诉这个美国人说：你看到发出的那些视频都是中国人造的假，很多人都是像骗点小钱募捐，都是编辑的视频。昨天下午他跟一个国家的一个领导人，这个领导人大骂WHO的谭德塞秘书长，说你马上应该辞职，你他妈滚蛋，就是你要害多少人，人家明确告诉他，你记住这个疫情在我国家发生发展大了，我饶不过你，你他妈辞职我也饶不过你！
杨洁篪随后打电话跟他说：「唉，希望你能不要威胁他，对他客气点。」这领导人当时就火了：「就是你们在背后支持，WHO才这么混蛋！」可能是应该要辞职啊，我不知道辞没辞。 （那领导人）然后说：「他必须辞职！我给他24小时，他不辞职我们就要采取措施！」他肯定要辞职，而且明确的里边拿中共钱的过去被举报的事情都可以查下去！
杨洁篪到处碰壁到处许愿，给英国的一个部长，给他说：中国愿意再跟英国的各个方面合作。过去牛叉的事，都要，包括香港的事，香港的事愿意欢迎英国派代表团到香港去。包括成立香港的这个独立调查第三方，愿意让英国全面参与。
就差没说了《中英联合声明》又管用了！这个不要脸的嘴脸！当流氓当黑社会你也当个样！你也硬到底！你也有点骨头！这个烂货！！就会玩处女！玩双修！！装神弄鬼 ！！！丢死中国人了！！！！结果让人家英国这个部长，人家是祖宗八辈的撅他呀！说你给我打这个电话说什么意思啊？我能跟你说这话么？我有什么权利啊？ ！
实际上这个英国部长知道啦，美国一定监听他电话。杨洁篪也不傻，我给你打这个电话，只要你说YES，美国人都知道，全国都知道，你也就完蛋了！英国的他的对手早晚抓住这个「电话门」收拾他们。这叫做智慧蓝金黄。
就像我给、就像路德给我打个电话：郭先生，在你家住房里面有什么什么事。我说好啊放那吧！那路德就把我毁了。本来没有，那我要是被人家监听不就麻烦了嘛？ ！是不是？ ！那不可能这样子的。这就叫，这就毁你呢！这杨洁篪打这个电话，人家大骂他！
所以说战友们，这种卑鄙的流氓嘴脸就是共产党真实的面目！这就是你看到的共产党的真正的欺软怕硬！对待共产党就是我说的给他来硬的，比他狠，比他真，比他善良，你比他不自私，你就伟大了！你就成功了！
像我们华盛顿的「瞿水台」我们的战友，默默无闻，人极为漂亮，优美高雅，从来不提任何过分要求，从来不提！不像有的人，每天都给我发三百个信息，语音的，能跟我提、能命令我一百回。真是……
所以说战友们，你说此时此刻，你说文贵这连着几天来我根本睡不着觉。就眯一下就醒了眯一下就醒了，我昨天晚上眯一会儿竟然梦着王岐山了！哇塞，王岐山穿着一身非常靓丽的西装在一个餐厅里，我过去跟王岐山聊起来了，聊的全都是海航。非常友好！我醒来以后我整个人我半天（没缓过来），我掐我自己脸，我说这郭文贵怎么跟王岐山聊起来了。这什么梦啊？ ！而且王岐山友好地不得了！也没谈什么灭共的事啊！后来我突然想，啧！有意思啊！这个梦是反着的。这家伙把我吓一大跳啊！把我吓一大跳！
睡不着啊战友们！这个最近我是真睡不着啊！现在，战友们我真不能说，我这都…说了我就没有现在…像这地方都…我都来不了了。必须坚守规则！不能随便说话！不会保密的人没有朋友，没有人尊重你。
但是我告诉大家，就昨天上午我看到听到开会，我真是我坐在教堂里就一下子眼泪就…就受不了！浑身发抖！我能想到中国人惨呐！所以中国人招谁惹谁了？香港短短的八九个月，几千具，哎不是！上万个人被抓，几百个尸体，七千个人自杀和被抓，被抓和被杀，几百个尸体。这又轮到中国去了。你说现在我问所有的这些朋友，我说你认为中国现在死多少人了？他们掌握的信息大概死的现在一万以上吧，一万到一万二以上。
所以说亲爱的兄弟姐妹们！所以说他们认为是一万二，一万二以上是肯定的。我认为是要超过这个数的。
所以说兄弟姐妹们！我们最早的时候，像美国弹劾美国总统的时候，很多人跟我打赌，包括国内的一些老领导说啊，文贵！川普没未来啦！呵呵！我（说）走着看！我说过川普总统会不会被弹劾？一定会被弹劾！会不会被弹劾掉？一定不会被弹劾掉！弹劾绝对不会成功！我又蒙对了是吧！我又蒙对了！
战跟着文贵，文贵又不要大家的钱，也不要你们给我什么头衔，我也不让你做任何事情。我只要让战友们知道，就像过去三年爆料，让子女们能出国的都不要回去了！国内的钱能换了钱的，能弄到国外的换到国外来，实在换不过来取现金，在国内存点钱。另外一个实在都做不到的你也别挺共产党！不挺郭不挺郭爆料没事，别挺共产党！大难就要来啦！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
