<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>大屠杀 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E5%B1%A0%E6%9D%80/</link>
    <description>Recent content in 大屠杀 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E5%B1%A0%E6%9D%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1947/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1947/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！8月27号，昨天即将近四个小时的直播签名，口红签名，昨天完了以后回来，这嘴真是..你看..真肿了，你说人家女性天天抹口红，人家咋的了？你说咱这天生就是“直人”当不了“弯人”，抹口红抹的，麻呀，然后还老咳嗽，流鼻涕，然后回来又洗，刷两次牙，然后抹了凡士林好多了，但还是肿，国际新款的。以后要想去哪，多抹点口红。
但是兄弟姐妹们昨天虽然707张，很多人还没有得到，很多人还是给我发信息，希望多一点，但是全部拿到手是不可能的，我尽量多一点吧，有些特别贡献的战友，打榜的，我还得补上，找时间。请和你们的农场联系，真没办法，跟我自己联系，我真没办法一一回…
这是一个，另外一个兄弟姐妹们，从过去两周关于疫苗政治、政治疫苗、疫苗经济的直播，大家也都基本上了解什么叫疫苗，疫苗会有什么样的情况，它不是我说的，也不是你说的，也不是爆料革命哪个说的，全球的不同种族、不同的宗教、不同的国家、不同的文化背景的人，都是亲自打了疫苗，然后亲自染了病，然后亲自告诉咱们，我们只是在传播真相而已，或者给你一个选择，包括吃什么药，只是给了你一个选择，是吧，大家都明白了，我觉得打疫苗不仅是自杀还有死亡的事，我认为远远超过种族大屠杀,远远超过。
现在以色列吹牛叉了，打了第三针，传染率大幅下降，你才打了几天？你才打了几针？说太早了吧？ 国家民族个人，任何人在无知和恐惧面前都会失去正常的判断力，甚至存有侥幸心理，自欺欺人。咱走着看，是吧，我就纳了闷了，你打疫苗有啥好处？是吧？你有啥好处？为什么让你打疫苗的人让你负责任？他不负责？为什么打疫苗的人不让你知道其他打疫苗的真相？为什么让你打疫苗的人全世界的网络不让你看别人的态度？这个人类上从来没有出现过，是吧？
那个惨状咱就不用再说了，你不愿意听你不愿意信，你就信他们去，对不对？我们没有祈求任何人相信，我们谈的任何事情你都会去查去，几乎没有多少我们个人观点，完全是公众信息的整理，但是你看的YouTube、Twitte、Facebook，包括谷歌包括中东包括日本，所有的全世界..社交媒体和传统媒体就这几大家族，加起来也不超过二十几个人，是吧？就是不让你说疫苗，不让你说病毒，也不让你说共产党，也不让你说独裁，阿富汗杀人的真相也不让你知道，是吧？
那么这两天直播完，在全球咱对中共国的的影响多大，救了多少人，对吧？咱就不多说了，我每时每刻都能听到战友们、国内的人谁家打疫苗打死的，哪里打死的，你们也可以知道，是吧？我们不会看到这种事情做事不管，爆料革命唯真不破、拯救全人类、创造正道主义，它是无国界无民族的，没有任何文化和宗教隔阂的，就是以善待人、勇敢智慧的面对人生，把生命视做永恒，人不生不灭，一切都是善恶而分，不能论生死高低黑白而分，这就是我们的正道主义，所以说我不可能忘掉我们的主义和原则。
那么关于明天..今天我去作证，明天上午8点半继续直播，谈谈经济疫苗后的疫苗军事，再谈谈疫苗政治后的疫苗宗教和文化，明天还有很多战友会加入，有时间你们就看，没时间不要看，还是那句话，我们谈的很多是大家都比我们知道，但是我们还必须得谈，七哥通过谈和战友们的交流和沟通，把七哥掌握的共产党的要统治全世界、灭白计划、宗教的统一和世界的文化统战，以及经济的蓝金黄，以及世界上军事大布局和现代化的生化武器，和化学武器的研发以及太空武器，这都是共产党要统治世界的一篮子计划。
这是为什么七哥当年2017年敢对着全世界的媒体说，黑暗已经到来，你们准备好了吗？我给中国的企业家，中国的名人我也都说过，你们跑不出来的，肉身出不来的，啥都不是你的，有人说10万块钱的资本从去年前年前就开始了，你们懂啥呀，去年前年前你跟人家双修过，今天双修，它还叫双休，别搞混了，是吧？
共产党现在在各大银行到什么程度了，为什么赵本山的钱它出不来？在银行里边没给你通知让你发，叫你动不了，就像那个电磁枪一样，看不到子弹射你身上，一拉你，你就跟着走，一松你就倒下。这更惨，还有赵本山认为自己朝廷里有人，北京中南坑里有人，早晚能过去，去公公彭丽媛的关，能把自己钱给挺住，这种无知和侥幸、对时事、政治对人性、对社会这种判断的能力和自己的财富，他不能相提，他不能相合、相识，结局就是悲惨的，只是在什么方式下结束而已。
就是咱们爆料革命过去4年来不听不信爆料革命的，砸锅砸爆料革命的，给我找出有一个好下场的吗？很简单第一，他们层次很low,第二全是假的，第三，一切都是贪，第四没有任何境界和信仰的，第五也没有能力离开那茅屎坑，离开茅屎坑的新鲜空气受不了，可能得心梗脑梗眼梗什么的，你像那路大脑袋、蛇妖闫、九指妖那帮孙子，他能说一句真话吗？说一句真话自己活不了，他就是茅屎坑，他必须吃屎，你看他胡编乱造的，但凡有一点点脑子的人你去想想他能有一句带逻辑的吗？还好清醒的人占绝大多数，愚蠢的的无知的愚昧的，完全精神不正常的，或者精神变态的人还是极少的，这就是我们正道主义的希望，是吧？
我们打榜的歌，将近三千万次下载，创造人类的传奇,现在给改成不到300万了，不到300万，那你能影响到全世界打榜的记录吗？我们很多战友打榜的账号都给封了，而且有些特别是日本的台湾的打榜的账号，西班牙的被封了，那你能封住人心吗？这不就是假吗？这不是恐惧吗？这不是怕吗？所以共产党你们这些流氓，iTunes你改，Youtube，News talk,《真人真事》你也给改了，你有这么强大的所谓的四个自信，有什么怕我们吗？是不是？那些欺民贼伪劣，你哪怕你药能直播能有人看，你也算活着个屁脸，是不是？找爹博，癌症莉，路大脑袋、蛇妖闫，编出一个又一个的故事，制造一个又一个虚假，然后找个羊爹跑了，然后是共产党的亲爹来帮你们。
所以战友们在爆料革命新中国联邦最关键的时候，冷静、增加善恶和事物的辨别能力，才能在最关键时候你能做出正确决定，就像你该不该打疫苗？如何吃药？如何回避共产党的病毒，这就是我们人生最最关键的时刻，每一分每一秒，不要说明天，不要说明年，就现在每一秒钟的认知和判断都很重要，面上起来点，明天早上见兄弟姐妹们，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1903/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1903/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！不蹦了，8月6号了，尊敬的战友们好！你们健身了吗？中南海中南坑这帮老杂毛全都去了北戴河，老百姓，你说谁能去北戴河啊？郑州水灾的老百姓，现在都是家没家，业没业的，他们照样去北戴河，照样度假，爹亲娘亲不如党亲，现在的党在哪儿？
现在全国到处戒严，他们还扎堆北戴河，爹亲娘亲不如党亲，你们的党哪？一切都是党的，一切都听党的，现在党去北戴河度假去了，专列专机，整个大陆戒严，整个海戒严，无产阶级的中国共产党，他有世界，他有北戴河，你在哪儿？咱们中国人是世界上最最最最天真无知的，就这视做不见，还有到井冈山，到延安看那破草房，看那个破鞋，叫破草鞋，叫破鞋党嘛，是吧，外号：破鞋党。看他们破鞋破被子，你没看到他玩多少女人，你没看到他有多少私生子。
这个世界上，上天给每个人的智商和智慧是一样，对吧，昨天长岛哥给我发信息，一个老椅子，长岛哥问他，你支持路大脑袋、蛇妖闫是吧？他说，我支持以毒灭共，他说，你支持以毒灭共，他能以毒灭共吗？他的洋林爹不是要抓捕吗？洋林爹不是说要帮助他们以毒灭共吗？他找到洋爹了吗？洋爹现在说病毒是美国造的，他还说，那我支持以毒灭共，长岛哥说，你支持他就不能作为投资者，他说，我支持以毒灭共，就必须选择一方吗？长岛哥说你只能选择一方，他是我们的敌人。
他当然是我们的敌人了，他是骗子，对不对？你绝对不可能你跟着洋林爹的事情你都辨别不清楚，就是路大脑袋从头到尾没有一次料，蛇妖闫全是假的，是我们把她捧上去的，她要砸我们，她把爆料革命定为恐怖分子，他把战友们捐钱定为贱捐，贱民，太贱，你还让我们让你在G系列投资？门都没有。你们谁都别想搅混过关，你过了关，我也得给你拿下去，最好你别侥幸，你不信就试试，一个都不会允许。
就像现在北戴河，陆续到达北戴河，有几个不太高级别的负责警卫的官员和河北的政法委员，昨天一起喝王八汤，在北戴河见面，主要这一个月喝王八汤，鹿血炖王八汤，是所谓的一年的湿气全部拿掉，当然让男的女的都是性欲极强嘛，每年都是有几千万只王八选出来让他们吃，为什么几千万只？只选某年某月，还有公母搭配，大小合宜的，放甲鱼血怎么吃，甲鱼怎么炖，只吃甲鱼鞭，不像咱老百姓都吃了，所以说共产党这些老杂毛壳都比较硬，寿比较长，你像朱镕基最爱吃甲鱼鞭，甲鱼汤，是吧？那一锅汤得多少甲鱼鞭啊，是吧？
吃甲鱼的时候记得他们聊起来，说首长都往这里来集会，这病毒咋办呀？这美国人要是有点什么动作咋办呀？老百姓有没有怨言啊？谋首长秘书说了一句话，说昨天首长和谋首长，说中美关系咱们处理一下，说最近是不是有点过火了？有点失控了？中南坑的大脑袋说了，我们不是给美国送去了一个“战羊”吗？从战狼文化外交对美国，已经变成战羊了，哦..秦刚是扮演羊来了，是穿着羊皮的狼，啊，明白了，首长说有对策，对待美国人要硬几手，软一手，硬几回战狼，然后就软下来，你看这就是共产党。
骗你绝不商量，对老百姓也是，硬硬硬，然后给你示好一下，搞几个大娱乐会，捐点被子，掀掀锅，结束，是吧，对老美也是，赞扬赞扬赞扬…说现在老百姓有什么怨言？中国老百姓，他说关键是，把电视节目搞好，把报纸版面头版搞好，把历史回忆做好，老百姓没有问题的，中国老百姓是可控的，洗脑嘛，中国老百姓就是看电视，看报纸嘛，然后现在上上手机，这不就完了吗，是不是？说美国不会有啥动静，美国完全在我们可控的，就是美国的官员都可控听他的，病毒..你见咱们的首长啥时候戴口罩？你见咱们中南海有一个染上的吗？中央机关有一个染上的吗？有解药啊，结束了。
有人说这病毒是不是下一波得来点猛的？他们会猛，我们会过去，那咱们这到处戒严，各小区，又是武汉了，又是东北，又是北京，又是上海，又是扬州，咋回事？说，咱这没有人传染，光人家传染，人家不是说咱造的药嘛，是吧？意思：我们得演演戏，让外国人看我们也被传染了，我们传染了，我们也戒严了，那用首长的话说，这么多疫情，专案小组，这么多疫情设备，那么多车，那么多装扮，你不表演拉练拉练演习演习，国内是演习，死个万八口的人算啥呀，是不是？演这场戏，怎么演在国外，在世界上共产党的病毒杀你们的人，我家也得死几个，杀你100万，我死个一万八千，不怕呀，杀你100万，我死100万，死500万我都不在乎，中国都是贱民嘛，用路大脑袋、蛇妖闫讲的都是贱民。
我们昨天给奥林匹克委员会写的信震撼很大，今天我们的法治基金，新中国联盟一大早，我们委托的战友又写了一封信，就美国国会最近出台了一系列的法案，很多人要提议废除共产党，在西方世界合法代表中国人的权利，包括因违反人类大屠杀、种族大屠杀，我们也写了信，今天早上出来了，我现在发给了新中国联邦政治顾问委员会，新中国联邦法治委员会，我等他们回复，我可能今天又签了第二份，是吧，第二份，大家记住多了真不行，只能是一次给个40~50份，大家收藏原件，多了不可能，那就没有意义了，而且七哥真没时间，我今天可能在签第二份了，有第一第二了，一生二，二生三，三不就生万物了嘛，对不？咱接着弄。
没想到影响那么大，昨天晚上警告来了，文贵，不要再跨过红线了，冬奥会我们是一定要办的，我说冬奥会你们的病情、疫苗、灾难都将发生，你搞啥？你搞不成…哎..到我们搞的时候就全世界没有病毒了，听到了吗？听到了吗？他们绝对知道疫苗不管用，疫苗就是赚钱，还有其它险恶目的，第二，到他们搞冬奥的时候就没有病了，意味着啥？他们可控。
太多话要说兄弟姐妹们，人那这辈子不怕穷，就怕脑子傻，无论是爱情还是家人，你遇到了脑子有问题这一辈子结束了。真的是心痛啊，看到这些无知、愚昧的…政清，我们的理工男文峰，太棒了，做的太好了节目，到时间了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1877/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1877/</guid>
      <description>内容梗概:
7月28号，尊敬的战友们好！你看我这马上8点整正式开始，所以我现在马上得走，只有几分钟的时间。
7月28号，尊敬的战友们好！郑州国内的灾情，各种消息我想战友们也看到了，没有任何人可以否定这是人灾，这不是天祸，主要是放水，现在整个河南的东北部和新乡的南部西南部，大量的村庄成了“哑巴庄”，郑州市死亡的人数和郑州市政府的不作为，河南省委省政府的不作为，他已经不是人道的问题了，他是大屠杀。如果大家还有人认为这不是人灾，这不是大屠杀的话，那就你起码做人的常识都没有了，没必要再犹豫了是吧？
另外一个大家看到了东京奥运会，中国的运动员是怎么回事，大家都看到了，一个这么大的国家，这种傲慢，这种耍赖皮，就跟一个村里面赖皮流氓一样，完全是不讲理，丢死人了。还搞洗脑呢，还是体育大国，还强呢，是吧？你一个十几亿人口的国家到一个一亿人口的国家去，跟世界上很多低于千万人口国家竞争，你还这样子，文明程度在哪？
再一个现在整个国内科技股，微信我前天跟那位朋友见面的时候告诉他，微信一样完蛋，一定要完蛋，微信应声完蛋，微信很多很多现在它的资金和钱，早就不让它动了，科技股、教育股，还有很多股，反正只要美国经济它不垮，共产党就不会断了折腾，美国经济垮了，共产党的经济也就垮了。就这么简单，还在投机取巧呢。
再一个在这几天全球最热的就是虚拟货币，虚拟货币现在连美国高盛，大家都看到了，要推出整个这个系统，推出整个合法的系统，那就是你像喜币你想不来，不来不行，给你磕头求你啊，你说咋办呀？不好意思啊，不来都不行啊，那么另外一个大家兄弟姐妹们，昨天早上我那个直播，直播出以后，哇塞…出事了，天上突然降落一只鹰，正在撒哈拉沙漠正在打架的两个大群，沙拉沙漠的两个大群打起来了，大群是啥知道吧？或者说是南非的大迁移的两个狮子群打架，也行，突然发现空中一鸣惊响，大鹰啊，就来自新中国联邦，很在乎，两边停止战斗，因为他说你不行，他说你不行…两边都很在乎，就昨天的直播在美国两党内引起巨大的反响，所以说两党都找我，这个感谢你，应该这样说，那个是你不能这样说，支持川普的，说你这个说的不对，然后支持拜登的，说你看看你应该这样说，是吧，最后两边都找我，最后我说，为了让大家都开心，是吧，新中国联邦和爆料革命给两边都给个面子，是不是，我们把视频给下架，说明了什么问题？中国人从来没有一个人一个组织在美国这个国家，包括共产党只会大喊大闹之外，从没有一个组织向今天新中国联邦一样，在美国，我们只做自己的事，还没惨呼到内部的事，就能影响两党对我们新中国联邦的认知，让他们知道我们作用，如果我们没有价值，像蛇妖闫和亡腚缸一样，谁搭理你？你算个球啊？还有过去民运一样，谁搭理你？你算个球啊？是因为我们的观点，我们的立场太重要了，有实际能力实际作用，在这种情况下，所以说…这咱可不是钓鱼啊，我知道你想说啥，你说我要钓鱼，我不是钓鱼的，他们知道我们的重要性挺好，我们可以呀，是吧，把昨天的视频下去，这是我们的权力呀，我说的话我自己可以删除，但有些战友用的自己的账号，在G-News,GTV的账号，发亨特·拜登的，你可以删，你也可以不删啊，对吧？这是你的问题，对吧？我本人我的视频，我可以删啊，对吧？不需要了吗，就删了，删了给谁面子吗？不删给谁面子？两边都有面子。在美国这个社会是要回报的，这不能不要回报，我凭啥这么做呀？是吧？
另外一个就是昨天的视频播出以后，确实在两党，特别在华盛顿，他们认为为什么没有来自中国的第三种声音？现在只有两种声音，共产党的声音和新中国联邦的声音，为什么没有第三种声音？我们真希望有第三种声音，这第三种声音我们更喜希望来自于什么？你可以不灭共，你可以不反共，是来自说真话的中国人，大家会猜猜是谁？我相信很快你会看到第三种声音的到来，第三种声音就是来自中共内部的，不一定是跟咱爆料革命的，让你们知道共产党这几年发生了什么事，共产党正在干什么事和共产党想干什么事。第三种声音会对我们新中国联邦和爆料革命大大的有利，会让西方更加的了解中国人现在的真实情况。不但如此，会让世界更加坚定的凝聚在一起，消灭共产党，例如这次大灾情，这个大灾情他们做了什么？事实是什么？是吧？我称之为第三种声音。
这第三种声音绝大多数是因为爆料革命举行的，但是他绝对不会成为第2个从天上掉下来的屎，蛇妖闫，还有得了大脑症的路大脑袋，路骗子这样的，还有找爹博，癌症莉，你看看那个亲洋爹，说天天贝雷帽，北约合作，美国合作，要有个巨大的灭共的计划，马上行动了，弗林将军，这帮孙子砸完爆料革命，砸完郭文贵，把我们定为恐怖组织，说我们是共产党，突然间一转身上抖音了，病毒哪来的？病毒美国造的，你路大脑袋，你这个王八蛋孙子，蛇妖闫，你们不是说我们是不灭共吗？你们灭共？你们灭共你们找个洋爹塞林，还有找爹博，癌症莉，怎么你们的亲爹、洋爹在北约，不灭共产党？反而灭爆料革命？现在要灭美国了？谁要灭美国呀？刚刚两周前，路大脑袋这个孙子说我们要灭掉美国，博讯的报道，7月10号最大一篇报道，郭文贵的真实用心显现，就是要灭掉美国，然后现在“找爹博”“癌症莉”“蛇妖闫”“路大脑袋”说出来了，现在他信洋爹塞林说出来了，战友们还会那么天真吗？就像“九指妖”一样给你们退钱，如果“九指妖”能退给你们，谁要是收到1块钱，我赔你100万，把钱先给我，有点常识，任何在VOG，任何人包括GTV投资的钱，没有SEC的同意，绝对是不可能的，除非你神经有毛病了，你相信她的假支票。
那么接下来大家可以看到，我们最想要的就是真战友，找到好人，还是那句话，凡是有犹豫的，凡是脑子不清楚的，一律得让你离开，毫不犹豫，每个农场只要感到犹豫的，立马离开，我们求求你不要上当受骗，不要上G系列的当，更不要上喜币的当，更不要上GTV的当，你干嘛上当啊？不要上当。为了保护你不上当，为了保护你的利益，我们让你离开。
兄弟姐妹们，从昨天我直播完到现在，大家你们看到了西方世界对共产党的灾情和对病毒的要求，对疫苗的是否有危害，以及科兴疫苗，我可以告诉你，科兴疫苗会成为全世界最早最广泛的讨伐的一家公司，凡是打了科兴疫苗的不管在哪国，都会集体告他，谁卖疫苗的人谁会成为这个国家的最坏最坏最遭受打击的人，不信走着看，这就是事实。
国内的经济就是短短的24小时和过去的两周消失了几万亿，如果你不相信，事实跟着共产党，找找火葬场的味道，我得走了，时间来不及了，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1856/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1856/</guid>
      <description>内容梗概:
我这快没电了，这个快没电了，天啊，iPad这块。这帮小孩简直是，声音怎么样啊？声音怎么样啊？我在试技术直播呢，试直播呢。呵呵，（对着电话发语音）——我收到了、我收到了。我在试试直播呢在这。
欸？这WIFI没连上呢？
（发语音）——你俩又过好生活去了，七哥在这大周末的还劳动呢。太不公平了啊！
现在是直播啊，兄弟姐妹们，别在这浪费你们时间，我在试直播试直播。
（读战友直播留言）不得不换号，七哥G-TV观看人数是怎么计算的？路大脑袋说，我们观看人数少不值得，不知道咋怼他。你还操这闲心呐！他说的话你还上心呢！呵呵呵我这WiFi没连上了这个iPad。
兄弟姐妹们咱在这块试直播呢啊，别耽误你们时间、别耽误你们时间。这一会就上了就一万多了！我们事实上观看的人数一定是多于我们现在显示的人数这一点是毋庸置疑的。
如果不相信就不要看呗，这不很简单吗？对吧，我们干嘛要回答一些谎话连篇的人呢？连自己的儿女都不养，连自己的爹妈都不要，你们怎么相信这种话，相信这种话你还、你觉得回应这个话，你不就上当了嘛，不就是要转移你的视线嘛，4年来又是主又是耶稣，天天灭共，又是哭又是闹，最后搞什么搞吸痰去了吸痰闫，是吧，搞双修去了。
这话你也要回答他，他说你，说你是男的是女的，难道你要脱裤子给他看看吗？对不对啊？这是个起码的常识。共产党要的就是啊，要的就是现在。
七哥，亡腚缸是不是被赶出去了？我希望先别赶出去呐，他不赖在那儿吗？叫他赖着嘛，你在美国这个国家只要你有赖过、你耍过赖皮、你耍过流氓，这个历史一旦被法庭认证了，像什么蛇妖闫是吧，像这个路大脑袋、路骗子。他只要撒过谎只要能证实，在他回中国之前、回广东之前、回香港之间，他没有任何回击的余地。
大家着什么急啊，是不是？他在那块住着每一天他还得付钱，是吧？他在那儿住着能舒服了吗？对吧！那些家具都毁差不多了，索赔！那家具比房子还值钱啊，咱现在不是直播，是试直播，大家别浪费时间，特别国内的战友，你们该睡觉了，这个时间点上你们千万别影响你们睡觉啊！
所以说兄弟姐妹们，千万千万不要跟着伪类们和这些所谓亲民贼们的共产党的脚步走，那不就傻了吗？哇！这中央公园的景观太漂亮了，太漂亮了！把这个我往上拔一拔，这旗子也给我整歪歪了。好！好！
（读战友直播留言）反共美国大兵官方号，七哥，念我、念我。反共美国大兵官方号啊，让领导先走，水电费不要帮他付了，水电费是他自己付的啊，他自己付的，这是有什么说什么。鸿雁声声啊，关塔那摩，关他妈的摩、TT蚂蚁，七哥还没有聊我，奥莉佛儿，七哥，念我念我念我啊，霹雳大侠DC 、Maria玛丽亚，七喜七哥很久不念我了，七喜七哥很久不念我了，七喜啊，相机过热啊，向往自由的东儿。
现在大家觉得用这个麦克风的时候音频结果怎么样？这帮家伙真是太不靠谱，这小孩太不靠谱！这孩子太不靠谱！这些孩子怎么就这么不靠谱呢？真的我觉得，咱们这个中国人，暨七零后、八零后，这些孩子太不靠谱，真的是太不靠谱。
给他们说好的，我这一回到办公室，我这一看，办公室里边搞得一塌糊涂，一塌糊涂。你看那旗子也是乱的，直播什么都是乱的，电脑都能没电，坑坑包包，乱七八糟。这些孩子真的不靠谱，太不靠谱。
所以说中国共产党的教育，如果共产党再不灭，中国人完了，没有未来，肯定完了，这些孩子们太不靠谱。所以现在你看不光是欺民贼，还有这些所谓的大头党，现在就中国这种急躁、浮躁、不接地气、不现实，太可怕了。
火眼金珠，亡腚缸伙同眼里盲荡夫，自圆其说，白圆其说、破绽百出、顾此失彼、贻笑大方，哪儿远打到哪里去，是吧？哪儿运打回哪里去，下地狱是吧？飞行员文悯，马诺吉诺今晚不睡了，七哥。我关注你了，我关注你了。马诺吉诺比例，艾迪，七哥领带漂亮，不停20，七哥领带好漂亮。
对了，我在想，人家让我去看衣服，我给忘了，我给忘了。李哈哈啊李哈哈，解放中国，解放中国。一江春水向东流。说说法治社会移出安红和老江的事儿吧。没有什么，是吧？老江也是战友，安红也是战友，对吧？但是法治基金董事不可能让你一直当下去的，不可能的，完全不可能的。没有什么，大家不要过度解读。
郭叔大徒弟，七哥直播我就不睡觉了，七哥直播我就不睡觉了。泡爹，泡爹来了。泡爹，泡爹，我觉得有意思，泡爹来了。小蚂蚁闻立，于人，文玉，效果非常好是吧？那就好。在印度，05勇敢的心在印度，看七哥直播。爆料革命无处不在。
我们这几天会给印度的电视台、媒体都联系，让他们知道蛇妖闫，蛇妖闫，她所有说的话都是假的。很多战友问，那个网站上她写的三个报告又交上去了。兄弟姐妹们，拿下来再放上去，还不到百个人的下载量，她什么都不是了，而且在里面竟然攻击爆料革命、攻击法治基金。那里边的文章的内容，很多人都是像冠博士很多人跟她一起写的，她列成为自己的所有作品，这本身就是剽窃。这个女人烂到家了，烂到家了。
所以说，接下来她会有一堆的诉讼，在她嫁给这个所谓的她亲爷爷、亲爹之前会一堆的诉讼。最后她找个干爹，让他去给她买单去。蛇妖闫的噩梦还没开始，走走看，她还得蹦哒几波，得让她蹦哒上上下下、上上下下，蹦哒蹦哒。就这个愚蠢的东西，坏都坏在她的嘴上。她只要一张嘴，对咱就是赢，就为了让她说。
就现在各国政府都在问，怎么？她丈夫在香港要弄死她十几次，没弄死，还炒鸡蛋，还让她海边儿，然后她就到美国来了，然后她还要再嫁给他，然后还得一年后还要哭，还要跟他聊聊。而这个中间跟那个路大头，在这块跟他搞破鞋。这是什么样精神分裂的女人呢？然后说我们要把她丈夫弄到美国来要杀她，我们给她送过无数次吃的没杀她，结果要把她丈夫弄来就杀她。这种流氓的东西，还有她发的那些推。
战友们，每个推都要把它留着，她有理由面对媒体的质询，她面对政府机关和情报机关和未来作为证人被质询的时候，她是不能自圆其说的。只要她不能自圆其说，那就是欺骗。她欺骗，她就要附连带责任，就可以有人起诉她。由于她的误导，有多少人丧命？有多少人的身体错误地耽误了治疗的时间。
病毒是共产党制造的，那不是说你想说就想说的，都知道是共产党制造的。你没证据你不能乱说话，是不是？共产党的病毒制造了，共产党的新疆大屠杀了，明天来个人说我亲自见过新疆大屠杀，你见过吗？没见过，你的罪一模一样。新疆大屠杀已经定罪了，但由于你撒谎跟那个新疆大屠杀没关系，你撒一个新疆大屠杀的谎，和你撒谎没有任何关系，你照样成罪。
战友们千万别忘了，还是说，怎么可能一日的英雄今天成了魔鬼？这历史上少吗？多少人曾经是英雄，然后一夜变成了魔鬼？英雄和魔鬼之间是怎么辨识的？就是一个人的自控能力和对上天和万佛万神的信仰的把持，就这么简单。她做不到，她就成了所谓的天上拉的屎，她就成了魔了。没有一个英雄不是从小事积累至成英雄的，没有一个英雄变成魔鬼，他不是说经过一个过程的，关键还是本质。
看看这个刚刚的电影，两个教皇之间换岗的事情。教皇曾经是魔鬼，这个教皇曾经是共产主义，那俩人还不是换岗了吗？现在还都活着好好的呢，是不是？你能说教皇没有犯过错吗？你能说教皇过去没干过事吗？那现在的教皇过去阿根廷的时候，多少人为他死了？他跟政府多少合作的独裁？然后这个天皇的电影当中明确表示地表示，儿童、娈童都有。他再让他来给他宽恕他，是不是？代表上帝宽恕他，是不是？别人不能给他宽恕，只能找下一任的还有大主机、大枢机给他宽恕。这不就是，天皇都能这样，何况你个普通老百姓呢？
魔鬼也可能干天使的事儿，天使也可能干魔鬼的行为，但是不能因为他曾经是英雄干魔鬼的事，我们说也是对的。更不能因为他是魔鬼他救了人，我们说他是错的，这是个基本的常识。
任何人在这事儿想图谋抹黑，颠倒黑白，就是共产党的这个逻辑。共产党就是雷锋，只要是雷锋是好人，我的妈呀，捡粪蛋都是伟大的行为。叠被子都是英雄，都是天使的行为，这不是骗人吗？事实证明，雷锋是一个政治工具。
我们看过中国历史上塑造过多少英雄。英雄是根据时代、环境、不同的条件下成就的结果。相反的事情，人们不要把英雄当成神。英雄在不同的环境下或者说不同的事情的背景条件下，他随时可能做出魔鬼的行为。但不要因为我们曾经是干过英雄当了个事儿，就永远认为他是英雄了，他就是天生的英雄。没有是天生的，这世界不存在这个问题。
所以说那个路大脑袋路骗子他这两天在折腾，穷家末路，他会是爆料革命有史以来、砸锅以后最惨的一个人，还有蛇妖闫，最惨的一个人。见过砸锅有一个好下场的吗？有一个砸出钱、砸富的吗？
大家走着看，共产党这一次的全军出动，里外夹击、内外夹击，外国人、中国人混用，各种族都上来。他们多惨，仅仅一星期就惨到如此之程度。为什么？人们的心中都有一杆秤，这个世界上永远不要去对老百姓，对普通人你看不起，那你就大错特错了。这个世界上我认为西方的文明和东方之间和独裁之间的对比，最重要的事情是西方尊重的人。
所以说兄弟姐妹们，不要跟着这些人污点去跳舞，你叫他得瑟，叫他继续得瑟。他现在越说越好，就怕这小子不直播了，——完了。就怕是蛇妖闫不发推了，——完了，是吧？她只要发推，他只要说话，你想想如果咱有坏事，人家说，你挡得住吗？你挡不住。
但咱没干坏事，你让他尽情的说，他都是编的谎话、谎言，连郝海东、叶钊颖妹妹都成了特务、共产党的间谍了，这王八蛋，塞林这孙子，这个老流氓、不要脸的东西。你看他都把长岛哥都变成Agent了，是吧？这话对咱越发越有利，他越发越有力，让他越说越有利。
在欧洲把他起诉的时候，欧洲这些国家限制他出境的时候，让他上法庭的时候，把他定为精神病的时候，他就明白啦。这些人从来是不见棺材不落泪的，大家要记住这话。
所以说就怕现在亡腚缸路大脑袋路骗子他不直播了、他不说话了——完了！这个蛇妖闫吸痰闫她不发推——完啦！这个赛林，还有找爹博，找爹博不发推、不吹牛——完啦！光听咱一家说，谁信啊，是吧？你得让对方出手，这个就是再会说的不如会听的，谁都不是傻子。
（念战友留言）赛林没了他的推，他没了推可不好啊，他的推没了可不好。无线麦拾音好，在接领就完美，现场空间在接领麦就完美。吸引才是装修下，夏天小面包，唔该赛拉。喜马拉雅茶馆，呵呵，七哥，七哥，七哥不睡啦。
霹雳大侠DC，七哥西装配青绿色领带太帅了。聊下啥时候能破网墙？共产党都快完了，你找什么网墙啊？天空WiFi一开始没有什么网墙，放心吧。咯吱咯吱咯吱，他们真是走火入魔，魔怔啦。魔怔了才好啊，魔怔了才好啊兄弟姐妹们。土项无形，多少打了爆料革命名义的投机分子啊。没这个不正常啊，没这个不正常。
兄弟姐妹们，没这个咱这爆料革命就扯淡了，你天天要灭共产党，全人类没人敢说这话，你要灭了共产党，还真打痛他啦，他真的就打了个半死啦，还没有人这么搞你，没人反你，你觉得正常吗？不正常嘛！你杀个鸡，人家还扑棱扑棱啊，是不是啊？
（念战友留言）溜溜哒哒，吃个冰棍儿。我这没冰棍儿啊，我这一周以前，我离开的时候，我交给咱几个小战友了，就回来以后就发现啥都没干，这孩子真的是不靠谱，太不靠谱。我就发现交待的活，啥都没干。
当然我知道他一定会有一万个理由。一个没干成事的人，他一定有一万个理由，干成事的事人永远不会说的。你这小孩这就完全口炮的一代。七哥爱你，请问七哥，G-Club现在还在发实体卡，一定会发的。玉米地，一定会发的。
相机过热啊，提丰泥色，战友有眼光，有眼光，提丰泥色。我有大概五、六条这样的领带，但是都是偏一点点不一样的，这是一个系列。红润，我这加不了你，因为我的iPad没放我账号。
我现在就结束了，你们这么多人不睡觉，我就不跟你们聊了。战友们，你们国内的不睡觉，我就不愿意跟你们聊了，影响你们身体。 这不行，我这本来是试试直播。
哎呀，樱花团还不睡觉啊樱花团。小哥，小哥，爱各位。七哥，念我念我，樱花团。AI小哥,AI小哥，棒啊。为正义行动，不着急，聊聊聊聊聊，不睡觉，吃冰棍，聊聊聊聊。Free little fish, 聊聊聊，聊聊。追随七哥，我就是传奇。18万。
刚才一开始战友问我，路大脑袋路波切，他说的咱们的G-TV数量不准，路波切说你七哥是共产党，你信吗？路大脑袋，他说那个贝雷帽能到全球各地抓人，你信吗？他能说一个连美国都不敢回，一个苟延残喘的一个赛琳，都快死球蛋的货，你信吗？你相信那什么这将军那将军加他了，你相信那Q组织吗？你相信那路大脑袋天天说的，重磅中啊重磅，你给我说有一次重磅发生了嘛，这四年？
除了我们给他料之外，他有一次发生了吗？路大脑袋说跟闫丽梦没睡过觉，这个小子连他妈连他亲闺女都敢睡，结果他把你妻子给骗啦，你信吗？那个盲人小哥强子叫他说一说，叫他看什么？
强子盲人小哥刚上飞机，他就把他的信用卡、把他的电话卡就给他停了，这就是亡腚缸，这就是路德，你相信这种人吗？你相信在一个十七八岁的女儿面前同时搞两个女人，公开地搞，你信吗？
你相信蛇妖闫这样的人，她竟然说我们是极端份子，爆料革命是共产党员，替共产党砸爆料革命来啦，哇塞！替共产党砸爆料革命，这话你们也信啊，你信不信？然后你要回答这个路大脑袋路骗子亡腚缸的问题，你不是脑子进水了吗？
凡是吸痰闫蛇妖闫、路大脑袋路骗子亡腚缸说的反面的话，他说不对的，你都认为是对的。他说对的，一定是假的。过去这几年的爆料革命的经验，如果你还没学会这的话，你就是浪费时间。过去共产党说我们的，一定是相反的。共产党说发生的，一定是假的。欺民贼、海外民运所有说的话，没有一件是真的。你给我找一件！
11.20要发生了什么什么啊？他们说了多少谎言，为什么你们都忘记了？什么黄河边要吃屎、要跟他妈同葬，熊宪民要什么，要自杀要死。什么11.20我拿他祖宗保证，孟维参、熊宪民一次次在上面攻击七哥是令计划的人、郭伯雄的人，然后呢曾庆红的人、江泽民的人、胡锦涛的人、马健的人，还有什么张越的人，都是人啦。你见过有一次是真的吗？有一次吗？
还有什么Michael Waller、 French Wallop找着了FBI、国土安全部、国防部调查我们啦，FBI调查又出手啦，马上出手啦。四年来，有上千次了吧？有一次兑现了吗，战友们？
如果你还能受这个影响，你在骗你自己，真别浪费时间，你参与到这场爆料革命对你都是个损失。你就不信，是不是啊？都干了四年啦你都不信，你还浪费时间干什么呢？该干啥干啥去吧，是不是！要么就给亡腚缸捐钱，要不就给蛇妖闫捐钱，要么去陪睡，是不是啊？
而且共产党说的话，一个国家一个组织证明了100%假的，孙瑶、刘呈杰、贯君的视频，还记得吗？假视频。陈峰的1000%，你还记得吧？你那个叫什么林毅夫，99%你还记得吧？王健你还记得吧？王健林你还记得吧？啊，张宏伟你还记得吗？孙力军你还记得吧？Bruno Wu、钥匙澜你还记得吧？潘石屹你还记得吧？董克文你还记得吧？胡平你还记得吧？夏业良、郭宝胜你还记得吧？
咋啦，一个小小的亡腚缸、一个蛇妖闫算个毛，她连个屁都不是。他是在爆料革命中最low、最烂、胆最小、最不抗折腾，而且会死得最惨的，就是他在美国撒谎。制造大选谎言，大选的谎言，勾兑整个政治的社会谎言，引起社会动荡。包括这个蛇妖闫撰写、编撰各种报告，编写事实，共产党制造毒是真的，但你说假话那也是不行的，就这么简单！
灭共是谁灭的？是我们灭共。以毒灭共是谁提的？是我提的！灭共是什么时候开始？是我们救出的科学家，我们给政府提供资料，她有资料能提供的出去吗？现在只有我们是世界上唯一一个敢消灭共产党的一个合法组织，那就叫什么？爆料革命、新中国联邦！还想啥呢？
文明CCP，半夜看你直播，请念我，半夜半夜，半夜半夜。疫苗号召很可怕，当然了，文科Miles。坐船。小蚂蚁解梦。黄丽萍。郭叔大徒弟。抬头看路。你别看上那个路德，大骗子路了，你就完了，哈哈。王岐山来挺郭。暴雪压青松，郭叔念念我，登峰造极，登峰造极，登峰造级。玉米地，擀面杖子。
行了，兄弟姐妹们，我这试完啦。试完啦，这声音也很好。这个我回来以后办公室我发现这些小屁孩搞得一塌糊涂，我赶快试一下，因为咱随时有重要直播，重要直播~~~~哈哈，服不服？信不信？中不中？
以后砸这个爆料革命的，是吧，多着勒，欢迎砸啊。好，兄弟姐妹们，咱们今天的直播到此结束，到此结束。打扰了，国内的战友赶快睡觉，本来有很多话要说，一看你们都不睡觉，我就不忍心了啊，我都不忍心啦，今天晚上，可能明天随时直播。唔该赛啦，飞吻！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1854/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1854/</guid>
      <description>内容梗概:
7月16号尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？兄弟姐妹们热闹不热闹，今天7月16号，大家现在看到了吗，美国军机又降落台湾了，是吧，不但降落台湾，知道昨天发生什么事了吗？听说在台海美军的潜水艇和中共的潜水艇差点PK，哇塞..事很大吧，谭得塞还有美国CDC，欧洲传染病防卫组织，昨天紧急开会，研究中共病毒到底怎么回事儿？发生啥事儿了？发生啥事儿了？
同时咱把“蛇妖闫”所谓在网站上发表的三篇文章，咱给她拿下来了，能让你上是因为我，是因为我们爆料革命，现在给你拿下来让你看一看，没有你爆料革命以毒灭共，只能说是飞速前进，让你看一看，能让你上也能让你下，爆料革命、新中国联邦是战友的力量，不是你的，我用实际证明给你看，真正的是背后的千千万万的战友和勇敢站出来真正的参与实验室制造病毒的那些科学家们和政府官员，这是谭得塞、美国、欧洲世界、日本、北欧，甚至俄罗斯，都必须面对的现实，铁证啊，你“蛇妖闫”有啥铁证啊？就靠你杀老鼠的手，罪恶累累的手吗？和凭你吸那个“路大脑袋”“亡腚缸”的痰吗？恶心死我了。
所以说怎么样，我会再次的行动告诉你，是一定会把你送回香港。你为什么来到这里？我们给你申请的证庇，我们向政府申请的，必须给你撤回来，你不是说，是我把你先生弄到美国来，马亨来杀你的吗？马亨会跟政府交代的，他认不认识我？他怎么来的美国？很快，兄弟姐妹们要看到的事情，严肃的国际形势，看看最近对共产党的制裁，接下来一系列的制裁，我以前说过，永远不会停，拜登政府的灭共，只能越来越快，不会越来越慢，拜登政府对灭共的行动，只能越来越进行，不能停留在口炮党上，过去的四年，最重要的事情把共产党由彭佩奥国务卿定义为新疆种族大屠杀和反人类罪，彭佩奥国务卿可以说，当今世界灭共的最大的力量，最坚定的灭共力量，最大的杀手之一，他曾经是西点军校的第一人，同时他又是在CIA最优秀的中情局局长，又到了国务卿，他在全世界所有的情报系统，包括他个人的人脉关系，被世界誉为美国近几十年出来的最优秀的外交官，最资深的外交官，蓬佩奥先生做得最关键的一个就是依法灭共、种族大屠杀、反人类罪的政府应该呆在这个世界吗？
接下来看看不仅仅是因为香港对这些人所谓的共产党高官的制裁，接下来会有一系列的包括民主党的官员都会和我们站在一起，记住七哥说的话，今天已经是剩了八十七天了，我三年前说的90天，看看他们会发生什么事情，真正的和我们在一起灭共的是真正的什么人，绝对不是“路大骗子”“路大脑袋”绝对不是“蛇妖闫”，她连饭都吃不上，她跟你灭啥共啊，是不是？那么这种情况下，看看我们背后真正的沼泽地是谁，会让你们看到恍然一悟，哇..原来过去这四年是这些人支持爆料革命，这些人站出来，都是你过去不曾想象的，是共产党不曾想像的，共产党以为我们灭了“蛇妖闫”灭了“亡腚缸”不让他代表我们爆料革命，然后不要谈我们有没有欺骗我们战友，你以为你赢了共产党，灭你的决心更加多了百倍万倍。我们能让一个骗子，没饭吃的“亡腚缸”这个人渣，能让“蛇妖闫”这个魔鬼这个人渣，变成天上掉下来的一块屎，能把你打得跪下，你看着下一个出来的人，你看他是从哪儿来的，下一个再出来的人再又从哪儿来的。
现在国内的经济大家都看到什么情况，现在房地产商，如果你整栋楼卖，没人买，打半折都没有人买，只能想办法忽悠那些占便宜的老百姓，也就是像那个卖菜一样，是吧？你大量批发打折，没有人要，只能是想办法忽悠那些旁边的急需买菜或者是为了占点小便宜的人，那说明什么问题呀，供需出大问题了，房地产的市场供需成了大问题了，社会的流动性资金的流动性出大问题了，更重要的事情就像我昨天说的，你的国家的经济产值和你的经济总量，是你的一千多倍，你怎么可能撑下去？是吧？最重要的共产党今天七哥已经报了猛料，过去两周七哥最在乎的一件事情是什么？共产党花了过去两到三个月，干了一件大事，游说所有的人要在中美之间再出现一个尼克松时刻，这是共产党运作的…所有的高人全出手了，出来说的人要代表基辛格的人是谁？知道吗？默克尔，德国的总理，这是很险的，很有可能发生的，默克尔的骨子里面绝对是共产主义，绝对是亲共的，她把德国带向了一个真的是未来…我听到欧洲的一个真正的政治专家,叫欧洲关系学和地域学的专家,他说Miles以前我不这么认为，他是过去默克尔强力的支持者，他说现在我真这么认为，我说默克尔把德国带上了德国未来200年都回不来的路。
它有三个最大的弱点，信息互联网时代德国的信息产业，几乎和非洲差不多，那就整个德国就完了，第二个德国作为GDP大量的产量，它所有的生产没有跟上现代的后工业化的完全环保绿化的，现在材料的整个革命，德国没跟上，完了，以后你就要买人家的东西，是吧？这是第二个，第三个德国由于大量的产业移向了中国，帮助了中共，现在可以说是升级版的工业版，最后它成了德国的最大的竞争者，然后又成了共产主义、社会主义一个西方的传播平台。德国就像二战犯下的错误一样，共产党这个魔鬼倒下之前，一定带走德国，德国的经济和德国整个的产品，它卖给谁去，除了欧洲那些人，它卖给谁去？亚洲没有人买欧洲产品，它只能卖给中国和欧洲，美国人现在已经大量的排欧的产品，所以这三样德国的意思形态、通信技术、现代材料技术和挺共，会导致灾难的结果，这回共产党杀手锏一个是德国默克，另外一个就是找了另外一个国家元首，另外一个国家元首说：对不起，这事我不能做，我不能做…我不能做，但是默克尔这回失败了，共产党遭到了重创。
啥都不说了，我就录这一段吧，还再来一段吗？别来了吧，兄弟姐妹们，走着看，“路大脑袋”还有“蛇妖闫”，记住，只要是有利爆料革命，那他就会存在，只要是没有利和反对爆料革命，和无利与新中国联邦的，他就不会存在，任何人，包括我，包括任何人，灭共是我们一切的目标。新中国联邦没有人能挡住它的诞生，没有人能挡得住它将被世界和联合国承认的，代表新中国和中国的合法的唯一的政治权力机构，咱走着看，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1743/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1743/</guid>
      <description>内容梗概:
5月15号，很多战友问我：“7哥，为什么昨天录得「那么」烂的英文啊？”因为很多战友都问我：“7哥，你怎么学英文的？”我说就靠不要脸。7哥在学英文当中是最笨最笨的一个人，绝对是。但是我必须得学，是吧？比如最近将录的新歌，我给大家分享一下啊：
Why should we take down the CCP? 我就老把这个 [d], [θ], [ð]的「发音」搞不明白，就这个就弄了有「不知道多少遍」，一唱就「老错」。Why should we take down the CCP? 「要咬舌头，我发音」还不对。
They committed genocide in Xinjiang.它「们」在新疆「犯下」人类大屠杀，种族大屠杀。Why should we take down the CCP?
“Ruined， Ruined”，就这个词儿我在唱之前从来没学过。“R-u-i-n-e-d，Ruined”. Ruined Buddhist Holy Land Tibet , 彻底把圣城西藏给侵略了，「给」毁了。
Come with me. come with me. C-o-m-e, Come, come. Come with me. Come, come with me. Do you think that we should take them down?「战友们：」你们都不知道我唱这有多难。对我来讲「唱这些英文」简直是蛤蟆吃蛤蟆，蛤蟆吃大蛤蟆，蛤蟆母蛤蟆，那么难！
Come with me. Do you think that we should take them down?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1715/</link>
      <pubDate>Sun, 02 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1715/</guid>
      <description>内容梗概:
一、中共用温水煮青蛙的方式开始铺垫银行的倒闭
咋样，咋样啊，兄弟姐妹们咋样啊？怎么样啊，尊敬的战友们好，5月2号文贵乱聊直播，该干啥的干啥，5月2号乱聊直播，大家该干啥干啥，哎呀，我这个管家这个脑子是真有问题，我让他关门都不知道我关上了，真是，兄弟姐妹们大家好，抱歉我这晚到了这个10分钟，刚才一直有国内的战友给我打电话过来，大家呢，我相信战友们今天5月2号七哥给大家乱聊，今天没有时间控制，大家可以多问问题，我乱聊。
兄弟姐妹们，我特别是就是说我在刚才30分钟前收到了一个咱们战友发来的那个小视频，就是那个国内四大银行倒闭的问题，我就看到视频我马上就说我一定要给大家看，我特别想让战友们要知道对共产党的清醒认识，你说共产党这个流氓，一直以来就这样地骗老百姓，咱老百姓咱能不能长点脑子啊？
就刚才，我这是一个也算不上什么亲戚给我打电话哭着闹着要买G币，我说不可能让你买G币的，这个不可能的，一个都不让你买，现在他知道家里的那点儿都没了、完了，已经在快一年了上银行取他那点钱去，所谓的短期、中期、长期存款，平常省吃省穿的总共弄了800万块钱，然后被这个银行当地的银行在吉林，被当地银行糊弄的什么短期、中期、长期，然后最后是发现短期的被挪用，中期的不让提、分期提，长期的怎么都不行，最近行贿银行，你说哪有存钱还行贿银行的？只有中国这个国家能这样，行贿银行取出一半来要买G币，我说你开什么玩笑不可能。
这是多少人了？一万多人，个、十、百，十万，十二肆多，（郭先生与战友们互动）［目标前进，文辣椒，雅雅，文俊，文珠，倪黄，徐文成，哇，魔法师，勇气，风往南吹，淑风，游子吟］。
我这鼻子大家记住啊哼哼的，我今天中间要醒鼻子的时候大家千万别介意，蒙上、闭上眼睛，不好意思，你说这春天来了阳气上升，它攻肾呐，欸，它不，它攻鼻子，哎呀，这两天花粉呐，那就是我眼睛干的不行，你看我昨天录得那个盖特那个眼睛干的，就是眼睛眼皮上眼皮碰下眼皮都很困难，就眼睛发涩老点眼药水，你说这阳气上升你攻什么眼呢？咋攻眼睛去了、攻鼻子啊？你得攻肾呐，有断修魏，有没有断花魏啊，专门断花粉的魏呀断花魏呀，哇噻。
（郭先生与战友们互动）［通天大侠，CC哏屁，CC哏屁你不工作，你跑这儿干嘛呢？你不画图去，绿染妹妹，图没画出来，你在看直播，我爱玉米地，盖特， Slim，哎呀，这人，哎呀哎呀，光明行，我的天呐，安娜，玫瑰，某某，雅典娜小旅途小李,我爱玉米地，风往南吹，文柯Miles，冬天，文柯给我发的信息，我还没看我一眼，泥巴，书风霹雳行动，带头大哥，五饼二鱼，青州城市啊，哎呀呀呀，哎呀呀，新中人，新中人，哎呀，哎呀，玛诺基诺比例啊。便兀自喜，蚂蚁扛大报，早睡早醒，17，中华路，凯路啊，雅典娜战神，湾仔码头，文莹，I Love Seven，帅得惊动党，金尾巴］。
好啦，那就咱现在开始聊，乱聊了啊，兄弟姐妹们我想现在请教大家一个问题，刚才那个小视频我给大家家看啥意思呢？就是共产党它一定有一天会把银行给你关了，刚才这小视频反映什么问题大家能反映出来，它为什么先从这四家小银行开始放，它为什么要告诉你说现在什么样情况下可以不给你钱，大家谁能回答我看看，它为啥放这小视频，给我视频的战友你没有意识到这个小视频意味着什么啊，大家谁能回答得了它为什么要说从四家小银行开始爆，为什么？战友们为什么？
谁能说清楚？我看看（郭先生与战友们互动）［我打预防针，聪明，这是谁这是？没钱啦，信心满满，草莓圣代，黄鹤楼大厨，倒闭可以不赔，赞了主播，测口风，吹吹风，试探民意，所以说我爱死你们战友啊，爱死你们了，青木明香王者级特派克，打预防针，霹雳蚂蚁］。战友们你们太聪明了，这是为什么你们能跟着七哥来爆料革命，因为你们太聪明了，共产党你看它历史上土改、砸地主、任何事情，包括当年大逮捕、当年83年大逮捕杀一批，包括改革开放先从深圳开始，它一定是先测试民风，先来个试试、来个小的，然后再给你什么叫温水煮青蛙应该是，先让你熟悉啊，先让你熟悉你看温水来了、水温咋样？是吧，不热嘛！是不是才一度嘛！四家商业银行，咱们中国老百姓第一件事情想跟我没屁关系，我才不会存在银行呢，反正不是我的。
这就是羊群文化嘛，吃有别人杀他又不杀我是不是？吃他的肉不吃我的肉，这时候开始了共产党太明白你们这些草民、这些羊群的这种心理状态了，行了，开始给你先展示一下子，你什么感受，是不是？（郭先生与旁边工作人员对话：欸，你能不能别在那儿拜托，please move out there），兄弟姐妹们，这个是极为危险的，就是要让你从开始从一度开始，直到100度200度把你给炖掉。
七哥说了两年了，七哥什么事情都提前一年到两年，你看看现在这个这几家小银行，这几家银行就是原来大家说了一年多两年了，大家也有风声，也知道它快完了，但是共产党把它拿出来。将在半年后一年都拿出来，让你干嘛？让你开始你都已经耳朵听出茧了，包商行什么的，肖建华都死球蛋了是吧，都完蛋了，然后把银行给你拿出来了，拿出来以后让你感觉到，啊，这几个坏蛋啊，这都几个坏蛋搞的、几个骗子、这个银行的主人都是犯罪分子，都已经被抓了，然后党告诉你了这些人不可信，你现在你看你上当受骗了吧，是不是啊？
这种国家级的对你洗脑、温水煮青蛙，它是掩盖了最几个核心的问题——谁有权力批银行牌照？银监会没有腐败分子他怎么可能把银行经营成这样？最后腐败的钱又去了哪里？真正的这个银行的腐败、掏空银行的人是谁？所有的贷款者全都是共产党的子子孙孙、私生子女，就像海航是一样的，王岐山的一个他的海航下面的一个公司给刘呈杰、给贯君、给姚庆搞养老项目在唐山、在延庆，都是几百个亿贷款，你能找得着姚庆吗？你能去王岐山找姚庆去吗？你不可能的！许家印的在社会上的票据30%的回报，共产党难道不知道吗？
就是整个中国人民银行和中国银监会、证监会这几个包括咱们大家不知道外汇管理局所有的都是王金山家控制的，但是哪个常委来腐败你能挡得住？你也不会挡，就是中国人民银行成了一个最大的一个抢劫的银行，而且抢劫你是依法抢劫，还玩出这种招儿出来，先让你熟悉，先让你…
哎哟我的鼻子，哎呀，所以说兄弟姐妹们，你看看这才是真正的可怕的地方，是不是？这才是真正的可怕的地方，让你老百姓完全在不知不觉中把你的财富合法地抢走，而且是有组织有计划。
那么现在为什么这时候要推出来呢？战友们知道现在大行快出事儿了，他是给民生在搞铺垫，是民生的事情让你感觉到，现在开始一看，我说你们不听吧，我说你们不听是不是？你看看我已经提前预告你了，民生该出事儿了，民生出事完以后才到国有银行，哎哟我的妈我这鼻子，抱歉我这鼻子。你说我这直播容易吗兄弟姐妹们，我这直播一次容易吗？在这种情况下我还直播，非常抱歉啊，战友们说一定要直播，那我没办法就直播乱聊。
所以兄弟姐妹们我再给兄弟姐妹们要认真看待这个问题，它现在是给民生，是给它的招商银行、农业银行还有那个所谓的不良资产处理公司，它在给它找台阶下呢，正在给老百姓温水煮青蛙呢，然后替罪羊早就找好了，那些人也被抓了，这就是共产党的一贯的流氓手段、流氓逻辑，务必小心。
二、在2020年中共已经消失剩下的就是物理上的消灭
说到这现在我要谈一下，咱们现在看到现在美国、欧洲以及全世界的以毒灭共还有灭共的时刻，大家看到越来越多人的觉醒，甚至很多世界级的人物都在推崇我们的新中国联邦、支持新中国联邦，更多人认识到共产党不等同于中国人，共产党不等同于中国。
而且更多人站出来开始转发我们科学家闫博士的所有的这些论文，更多人在转发我们路德访谈当年119的事实，还有我们博士军团各种信息以及在世界上各国之间各种语言在广泛的传播，我们看到这些的时候，请战友们想到一个最核心的问题，我们这样是不是就认为共产党一定会被灭了。
我告诉过大家，说实在话我在去年我就认为共产党已经没了，我跟所有外国人沟通，我说如果你在2020年你以为这个世界上还有中国共产党的话，你已经OUT了。我说你把我这话先记住，你把我的话你可以不信，你等到若干年以后你就懂我说的什么意思了。
为什么我这么说，我说因为自从冠状病毒也就是共产党病毒被传播到这个世界的时候，就决定了共产党已经消失了，它只是最后的一个物理上的消失而已。我说在心理上，全世界人都知道共产党完了，那么我这个观点得到了多少人印证呢？西方很多人都认为，Miles你这么一说，我真的认为是这样子的。这个事情已经不以任何人的意志为转移的事情——共产党已经是完了。
为什么？它有三个最核心的特征，在川普总统离开白宫的时候他把它定义为新疆种族大屠杀、反人类罪，这个事情又被拜登政府给佐证和印证，这就说明了什么问题——没有人敢推翻这个事实了。
这个事情在法理上给西方国家对中共无论是政治、经济和军事任何领域对它进行打击和对它进行修理惩罚，它都是有法律依据的，这个借口可以把共产党所有的事情想怎么弄它怎么弄它——种族大屠杀和反人类罪是人人诛之，人人可诛，就这么大的罪。
第二个香港事件，香港事件它撕毁了国际合约，并且对香港的学生和孩子进行了大规模的强奸、杀害、威胁、驱离，撕毁了国际上最重要的中英的合同，这个说明了什么问题？就是中共完全不遵守任何国际上所说的所签署的任何合约、任何契约。
在香港犯下的罪行只是最后像新疆一样要不要得到印证、要不要面对、要不要形成法律，我相信大家看到了，最后的香港的保护法有了、香港的各种法有了，像新疆一样，新疆花了50年才把共产党定为种族大屠杀、反人类罪，香港最终一定会列为也是大屠杀，犯群体大屠杀罪，这是毋庸置疑的。
那么这种情况下，第二个问题说明什么呢，就全世界各国最后跟中共签的合约全都可以不算数，和中共所有的契约都可以不算数——它的意义在这里。而且什么时候出手，特别是在联合国，种族大屠杀和不遵守契约者绝对不能在联合国待着。那么这种情况下，联合国这个常务，它的最大的玩法就常务理事国，也就是常委、国际常委，你觉得它还能待住吗。
好，这两样咱先放这儿。结果2020年它又放出了共产党的冠状病毒，冠状病毒放出来以后，你不管怎么折腾，这个冠状病毒有几个事儿是说不清楚的，就是武汉到底死了多少人，如果任何人相信武汉只死了共产党说的几百人咱就别聊了，你最好不要看我直播。如果你不相信武汉死了几百人，而是几万人还是几十万人还是一百万人，这都是政治权力犯罪，这是对人类的最大的一个犯罪——反人类罪。
那么如果武汉死了那么多人你掩盖它，你的目的是什么？又来自武汉实验室，包括武汉第一个吹哨人李文亮医生被害死，多个吹哨人被消失，包括对科学家的追杀和迫害，这都是事实。那说明了病毒是来自你家，如果不来自你家，你为什么要销声匿迹呀，这是个起码的逻辑。
然后你又拒绝国际社会调查，从拒绝调查到最后威胁社会按照它的方式来调查，按照共产党的方式来进行调查，叫操纵调查，然后跟国际社会不分享任何有关病毒的信息。
不但如此，各种新型病毒屡屡发生，最重要的发生在哪里呀？巴西，巴西死亡率高的时候巴西彻底跪下；英国死亡率高的时候，英国桌子底下也几乎叫爹了；美国全军崩溃，美国就没敢、没有人敢提出来、没有一个政府在任官员敢向中共要个说法——没有！大家千万记住，到目前为止没有美国任何官方的人和官方的机构向中共说你要给我个说法，没有的。
然后是印度，印度是完全死伤绝对不是真实的数字，一定是高过你看到的数字，然后还威胁日本、澳大利亚，公开威胁，你不听我的话你的病毒就会严重。我这边点火发卫星，你家点火烧死你家人。
种种以上的证据，冠状病毒最后到底是来自共产党还是来自于共产党的武汉实验室还是共产党的军方，我们科学家已经明确告诉大家是超限生化武器，病毒从过去的天然说、蝙蝠洞说、穿山甲说、什么汽车说、什么宇宙陨石说，不管什么说，最后都证明了科学家说的是对的——这个病毒来自于武汉实验室，它是共产党军方早有预谋的、发展的、国家级的、军事级的、超超限战、超限生化武器。
如果在这个问题成立了，世界上还认同共产党的政权合法性吗，所以说这三样加在一起，如果你还认为中国共产党还能代表14亿中国人民、全世界人民还继续跟它做贸易、欢迎所有共产党的国家的政权的财富和做生意，和所有这个国家政权的党员和孩子们、家人们可以到世界上旅行学习，那你是疯了！那你真是疯了！
三、比物理灭共更重要的不承认中共的时刻已到来
所以说战友们，现在中南坑成了习一坑，成了习一个人的坑了。我在2017年说的时候，2018年开完常委会大家见到了我说中国没有常委机构了，多少人在乎过我说的这话。
你见过中国历史上什么时候像过去这几年没有任何常委出席活动、常委基本上不出现，基本上就仨人说话——习一神还有杨娘娘、王公公，国家安全委员会是由中办来管理的，就连丁薛祥现在都销声匿迹了。栗战书两年基本不出来了，韩正还敢出来说话吗，李克强哪轮得到他了跟个怨妇似的，打入冷宫的怨妇，还有谁呀？刘鹤副总理还出来吗？胡春华还出来吗？总理都没了，哪有你副总理的事儿啊！军方许其亮多少次站出来讲话呀？就这几个人吧。何总参谋长，站出来讲话了吗，何其宗有几次？！
中共已经到了一人集权，习一坑儿，没有常委只有安全委员会的一个真正的1932年到1946年的希特勒时代，它都不如当时二战的日本，当时的日本还有山本五十六呢，是不是啊？还有军方呢，不光天皇一个人呢，还有总理呢，那现在呢？没有任何人说话。
那么在这种情况下，反过来我想问兄弟姐妹们，你们想一想在香港发生的事情是不是集体决定的？冠状病毒是不是集体决定？对美政策是不是集体决定？——一定不是集体决定。既然不是集体决定的这么大的事情，打台湾能是集体决定吗？——打台湾也不会是集体决定。既然打台湾不是集体决定，那么谁知道台湾什么时候开战？——没有人知道。
那么说到这的时候，大家记住我刚才谈了那三个中共在国际上的条件，联合国。共产党所有这两三年，它都在玩弄着联合国的人权组织、国际合作组织、国际金融组织，以及在国际上所有的最大的几个机构——世纪贸易组织WTO，还有一个世界银行，还有IMF世界货币组织，它渗透的也差不多了，联合国基本上它买差不多了。
欧洲啊、中东啊，那几个什么欧盟峰会啊，还有G7呀，特别是中东那几个组织，大家记住基本上就没什么用了，那就是个讲数的勾兑的组织。那么共产党这过去几年想控制的整个联合国，利用国际游戏规则，利用联合国的游戏在世界上横冲直撞、所向披靡，没遇到任何障碍。
在这时候大家要看到一个核心的问题——日本，这就是美日联盟这个事儿很大，日本要加入世界的联合国、加入常委的话，那这个世界的格局彻底改了。如果日本的部队已经正常化的话，世界的军事版图也彻底改了。
那么如果说人民币，DCEP人民币数字化对美元是个巨大的威胁和挑战，如果再真的出现亚元的话，亚、欧、美元三元鼎力的话，美国基本完球蛋了。那么所以说，任何一个有政治脑袋的、任何一个有金融智慧的，大家要看到最后世界跟老共打的仗在那几个领域，兄弟姐妹们——联合国国际组织领域，无论是已定义的种族大屠杀、反人类罪，香港的群体灭绝犯罪定罪，还是冠状病毒查出来凶手，这三条都足以将共产党移除联合国。
无论是在世界刑警组织，还有武汉Organization—— WHO世界卫生组织，还是联合国人权组织，未来发生一系列的腐败案，包括以上的三个核心原因都会让共产党成为必须离开的最好的这种法律的根据。
在这种情况下，我们战友们要看到了一个最最关键的时刻的到来——法律上、法理上世界不再承认中国共产党，它比物理上消灭共产党它还重要，就是灭掉共产党绝对不能成为一个国与国之间的所谓各种战争，灭掉共产党绝对不是说隔靴搔痒，什么制裁呀，那不可能。
四、中共既无妥协机会也无对抗能力,它该结束了
所以现在大家看到，各国之间科学家、军事家各种各样的行动，我可以告诉大家，你看我连一次我都不说，那完全是胡球扯呢，就像共产党每天扫黑扫黄一样，他根本不会扫你的黑、扫你的黄，因为他本身就是嫖客、他本身就是黑社会、他扫什么黑？扫什么黄？他只是利用扫黑扫黄来重新换掉替自己执行黑社会命令、替自己选美女和让他自己不仅要拿掉你这个黑黄的钱，还要要了黑黄人的命、杀人灭口的一次一次的机会而已。
这国际上所谓的一系列一波又一波的看着这些对共产党的我们要声讨它呀、我们要制裁它呀，这全是和共产党的扫黑扫黄是一样的道理——完全是虚伪的、完全是掩人耳目的利益勾兑。所有这些科学家他都没用，没有多大用，只不过是一些说白了在这个事儿的问题上，他只是一个具体的小环境和大环境的问题。
现在作为一个习一坑的中共集权，以及在西方世界经济上的渗透，我可以告诉大家，没有几个人，甚至没有那个国家敢想一想说我跟共产党开一战——几乎都没有。就是他所有人都知道，只要跟共产党讨论这问题就是第三次世界大战，第三次世界大战人类就可能灭亡，几乎这个问题已经完全地笼罩了全世界。就是这个流氓黑社会这共产党已到了什么程度？只要你敢，我虐待十四亿人民、我要问鼎世界之集权，谁敢抗顶我，那你就必死无疑。它已经形成这个世界上一个政治、军事上的影响力。
在这种情况下，我们说幻想着那个国家、那个政府真心地想干掉共产党，那就太天真了。我说最后是以共灭共，没有共产党出来神人是灭不了共产党的。就共产党的高官和共产党的利益集团最了解共产党的弱项在哪里、共产党的死穴在哪里。
某位中共的要员头两天私下里面聚会的时候说过一个精彩的话，大家都听的很熟悉，但是他说得非常明白，他说从毛泽东到邓小平到江泽民，他说当整个国际社会环境和国内环境产生本质变化后，对待中国共产党只有两个极端的选择——一个选择完全妥协、一个选择与世界为敌。
他说今天的中国，既没有妥协的机会，也没有与世界为敌的能力，他说结局想象而知，可想而知。当然他不提习本人，他也不敢提。在坐的几个人都频频的点头哇，没有多言。说那我们现在时代进入了什么篇章？老首长，进入了什么篇章？听说这位半天不语，最后说了一句，他说共产党跟这个国际气候和中国人现在所追求的未来的生活方式，或者真要实现中国梦的话，已经成了生死对决的巨大冲突的时刻。他说我们这辈子很不幸的将看到最终的结局。（举起大拇指）高！共产党到了结束的时候了。
五、金融危机和脱钩的冰冻效应将使中共瞬间崩塌
所以刚才说到的一开始的金融领域，大家记住啊，共产党那么多年包括国民党到现在，你记住当银行开始倒闭的时候，房地产就开始倒了。中国，我再重申一遍，中国人不生产任何所谓的有专利权，没有任何的文明的开发的东西，中国人没有任何在世界上跟世界叫板儿的所谓的生产力。
我们只有商业生产力，没有任何的原创生产力。那中国就没有任何经济增长点，你告诉我经济中国能产什么？中国能往外卖什么？你就是再加工啊，就是血汗钱嘛，打工妹、打工仔嘛。
那么如果世界经济和中国脱钩以后，中国完全既没有原创生产力也没有商业生产力的时候，这种经济模式，中国人只能什么？是“自产”——自力更生，自生自灭。14亿的中国，你有全生产链儿、全供应链儿，但是你将回到你的原始社会——石器时代。
那么共产党在这个时候，能不能经受的住中国人内部的反抗，中国人会不会反抗？答案非常清楚，中国人一定会反抗。14亿人不要说是14亿人全站起来反抗，只要是一亿人、一千万人甚至是几百万人一定会把共产党推翻。
金融的崩塌、房地产的崩塌、粮食链儿一定会出问题，跟国际社会上的经济封锁和国际上的信息的封锁，和国际社会之间的各种矛盾，全面爆发后，和过去这几年大撒币不能兑现导致的严重的这种政治结果、国际关系的结果，会瞬间形成国内的冰冻效应。
什么叫冰冻效应？你暖着呢，正在洗着桑拿呢，duang~一下子结冰了。一、导致你休克，二，这个人他有一种本能的反应，他就会想收身子，想蹦出去，来拒绝这种冰冻效应。这种冰冻效应就是当年突尼斯小贩Ali.默哈默德，还有他当时的总统、他的女婿和司法部长阿瓦利导致的突尼斯现象——瞬间崩塌，瞬间崩塌。这就是现在整个中国、整个中共的国际政治、经济所面临的形势。
六、二十大是中共内斗和外部国际环境及执政分水岭
为什么说要以共灭共呢？兄弟姐妹们，中共现在的明白人绝对是曾庆红、王岐山。曾庆红、王岐山、韩正绝对是大明白人，李克强也是明白人。丁薛祥、栗战书这习派也绝对是明白人。在军事上许其亮绝对不是个傻子，这个人是有军事战略的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1667/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1667/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
大家猜猜，大家看到我穿这件衣服的时候，谁能记得我上一次穿这件衣服是什么时间？谁能记得这个视频？当时是在十八楼，在那个佛堂的房间，很生气，很生气！现在我自己（再）看看（那个视频都觉得）干嘛那么生气呀，是吧？
谁知道是啥时候呢？什么时间呢？
对比一下，这件衣服（的）设计师是在洛杉矶一个潮牌店里边儿，叫LA Lorenzo，这个总裁已经到咱们G-Fashion工作了。大家你们看到，（已经）在网站上了。（当时就是在）他那儿买的，当时好像限量十件吧，我买了这么一（件）。（衣服）很好，（材质是）Cashmere的，就这么一个玩意儿，六千块钱，六千美金。我总共穿了大概四五次吧，没怎么穿过。那一次穿啊，是录视频，大家记住，是我早上锻炼的时候录的视频。从那天到今天，这个总裁到咱G-Fashion来工作来了。呵呵！设计师克莱尔（现在）也是咱的设计师了，这个世界真的是很荒唐（奇妙）啊。
另外一个，更夸张的事情，大家可以看到我现在戴着眼镜。这几天老戴，因为这个眼镜，因为我眼睛怕光，看到了吗？（我）怕光。（眼镜）是TOMFORD的，TOMFORD这个厂生产、设计，（是）原设计。虽然是TOMFORD的牌子，但是好几个人都想加入G-Fashion。这裤子，（是）多尼的（Doni）裤子，现在多尼的设计师也是咱的了，是吧？多尼的设计师是咱的了，这个裤子的专利版权是咱的了。所以你看，我发现我今天这一穿，这身东西不都成咱的了吗？
更重要的事情，那次直播（的时候）是共产党对我家人，“爆料革命”和战友的攻击最严重的，（也）是“平爆小组”最疯狂的。网络上（全）是“郭骗子”啊，“郭骗子”没钱啦，什么被阿布扎比追债啊，我X，真的王八蛋。从来没有阿布扎比追过我的债，你给我找出过一次阿布扎比（追我债）。可以这么说，全世界谁都（可能会）追我债，阿布扎比也不会追我的债。（因为）我跟阿布扎比没有任何债！这种谎言，这帮王八蛋，这帮孙子！就是“追债”呀，然后什么“官司要输啦”，“十八楼没了”，“坐着飞机去逃难了”，“船也没了”……这（是）几年前，几乎都是一整套的（造谣）。所以说，后来被斯坦福大学，还有澳大利亚政府的网络安全机构，整个（把我）评为过去几年世界上第一个，（也是）唯一一个最被共产党黑客猛烈攻击的人。那个时候是最猛的时候，而且共产党那个时候对我们所有（能）采取的措施都采取了。
（但是）几年后，G-Fashion诞生了，还是在冠状病毒期间，全世界全部停摆的时候。（我们的）G-Club诞生，G-News诞生了，G-TV诞生了，G-Coin已经酝酿诞生了，G-Dollar诞生了，G-Pay（也就是）G支付诞生了！这还不算数，全世界的新中国联邦在一年前诞生了！这还不算数，全世界可以让共产党的大使馆变成过街老鼠的新中国联邦农场在全世界遍地开花，（还有喜马拉雅）联盟委员会！中国人在全世界展示了一个完全不同的与以往的刻板、苦拉拉的脸、自私、吐痰、懦弱、胆小、龌龊、衣衫不整的形象，彻底改变。
从那天到今天，除了这个之外，还有什么变化？香港沦陷，变成灾难之港！全人类被共产党的病毒杀死几百万人！几亿人染上了共产党的冠状病毒！共产党，从那个时候的到全世界“买！买！买！”，到了今天，（在）全世界它还 “买！买！买！”吗？它是到全世界去“骗！骗！骗！”， “假！假！假！” ，“病毒！病毒！病毒！”
所以党内现在很多人都在议论：到底是牺牲习近平一个人，（让他）把病毒的事情承担起来？还是牺牲几个人？（这）在整个党内，在九千万（党员）中，当然是已经都知道了。无论如何，共产党病毒这个事儿是拖不过去的，是一定会整出来。但是，让习担起来，还是（让）习和几个人担起来呢？（如果是）几个人都担起来的话，还有大家（相互）推责、找替死鬼的时候。想想当时，文贵和“爆料革命”所处的形势和今天共产党所处的形势。没有一个人能解开共产党的“潘多拉盒子”对世界的大屠杀！没有一个人能解决共产党在新疆的“种族大屠杀”和“反人类罪”！没有一个人可以把共产党在香港的屠杀、强奸、犯下的罪行可以解决，没有一个人！
不但如此……所以说，兄弟姐妹们，从那个时候到现在这个中间，世界的巨变，美国总统……
所以说，从那个时候（的世界）到今天，兄弟姐妹们，大家去想一想，整个这个世界，“新疆大屠杀”，“种族大屠杀”，“反人类罪”，冠状病毒杀死世界几百万人，全人类无人能（幸）免，未来还不可确定！（它）就出现了我们的“博士军团”，“路德119访谈”，英雄天使科学家，“爆料革命”，我们的班农《战斗室》……从那一天到现在战斗的，我们是天天赢，周周赢，月月赢，从来没停过。
任何有一点儿良知的人都应该知道，你说郭文贵是“骗子”，郭文贵是“流氓”，（那都）无所谓了。（不管）郭文贵是啥“骗子”，这些事儿有没有发生？这些事儿是真的（还）是假的？就像今天早上，一位老大姐让我特别感动：“七哥，我们投资G-TV，压根儿没想赚钱。我投两百万美元，只想一件事（就是）能帮助你灭共。我特别伤心的是你老强调赚钱，你不能再这么说了。我要想赚钱，我这么大岁数了，我还怎么花钱？我投资的目的是支持你去灭共！”
是的，这话很感人。（但）我们有责任按照商业规律让大家得到回报，这是我们努力的方向。但是我永远不会忘记这位大姐，还有很多战友当时说的，“即使这钱没有（了），七哥，我们（也）支持你灭共！”没有你们的支持，咱们走不到今天，不可能走到今天；就是因为你们的支持，“爆料革命”、新中国联邦才走到了今天；就是因为有你们的支持，才有了现在我掰着手指头（也）数不完的成就和成功。这就是我们今天的“爆料革命”！
所以说，兄弟姐妹们，今天我看到这件衣服（的时候）感慨很多。我吃着最美丽的午餐，我觉得（得跟战友们）说几句。所以任何事情，就怕比较。把对方和自己比较，把历史和今天比较，把说话和结果比较，把行为和兑现比较，把一个人的能力和这个人的说话和行动力结果比较，把过去和今天比较是最好的办法。不能动不动（就）给人家许诺“找上帝” ，“找自由”，“找信用”，（这）永远都是假的！行动！结果！实力！谎言永远是谎言；真的假不了，假的真不了！（我们）“唯真不破”！是假（的），（我们）就灭（它）！
姆盖噻了，兄弟姐妹们，（俺这是）乱说哈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1646/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1646/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹好！关于这几天咱们每天的盖特，还有咱们的直播，我不想谈太多具体的，咱说过今年不搞重磅中的重磅，就是以毒灭共，还有现在灭共的一些进展，咱们要管住嘴，迈齐腿又快又好，像狗刨一样越快越好，为什么？兄弟姐妹们，我们要注重行动，现在灭共到了很关键的时刻，我相信大家都比我明白。
都比我明白，对吧？大家能看到，对共产党的这个..要捏住共产党的蛋蛋的话，最重要的事情就是在经济上，还有病毒的真相上，以毒灭共，关键是要全世界的行动，关键是我们能提供更多的证据和事实，让西方认识到，用证据用事实，还有一个他现在无法掩盖的，他过去的一系列的谎言，荒唐的谎言，把这些事情搞明白，为的是什么？为的就是让他们暴露在世界人民面前，让他无法圆说的谎言，所以说我们现在是一定要注重的是，证据和戳穿事实的工作。
另外一个就是共产党的经济，大家我相信你们都能看到，这些天来，拜登总统当上以后，现在正在看记者发布会那，不管任何情况下，他只口不提共产党病毒，但是美国绝对不是总统一个人说了算的，美国人是一定要要这个病毒真相的，所有的美国的政府部门没有停止工作，24小时没有停止工作，他们是一定要整明白咋回事的，那不是你撒了谎，你骗完就拉倒，那是不可能的，共产党在中国一骗70年，他认为他能成功，他以为这次还能成功，那是不可能的兄弟姐妹们，因为他屡骗屡成功，他才想继续侥幸的在欺骗全世界，现在想尽一切办法要转移世界的焦点，和对共产党病毒的关注，那么他能做成功吗？他做不成功。
包括共产党的企业，在美国在欧洲的上市，越来越多的企业，被美国证交所除牌，而且所有过去几年对这些企业的制裁，一个都不会少，只能越来越多，大家都看到了吧？都看到了吧？而且告诉大家的事情，种族大屠杀、反人类罪，这已经把共产党打进了地狱，这一点任何人都不可能推翻，谁推翻谁就是作死，谁就是陪葬。谁愿意陪葬，那就尽快去。越多越好，那些极端的坏人们，是不是？
这就是我们现在爆料革命的魅力，任何人想和我们反着干，就是跟全人类的正义在干，任何人反对我们灭共，那他就会被这个全世界灭共的浪潮所消灭。这就是事实啊，是吧兄弟姐妹们？这边打高尔夫的所有人都说什么？100%知道爆料革命爆的都是真相，关于共产党病毒，关于共产党对美国的威胁，蓝金黄的计划，关于共产党在美国内部的渗透，大家都是相信我们的。
刚刚我们沼泽地的几个大佬给我发信息，昨天我一天没给他们联系，有几个人都慌的不得了了，怎么回事Miles?怎么回事?都很紧张,为什么?很多人的希望就在我们新中国联邦，很多人追究和追究责任和搞出共产党病毒的真相，只希望我们新中国联邦，这是一个世界上大潮流，不会因为那几个烂人、小人所能抹杀的，不要在乎那些事情。
包括最近大家看到五毛是不是多了？当你发现五毛多的时候，就是共产党最疼的时候，当五毛多的时候，他就是无奈的时候，没办法的时候，所以说兄弟姐妹们，大家一定要整明白，我们现在看到每时每刻，过去的30几家，欧洲的世界的国家联合起来要制裁中共，我昨天我说40家，到现在为止已经超过50家了，这种速度，共产党它绝对不相信会发生，世界上一共200多个国家，现在已经50多个国家要全面要制裁中共，我们最终一定达到70家到90家。
现在在中国国内连这些名牌..这些所谓的都被制裁，我告诉你战友们，看共产党历史上，没有一个政策是连续性的，没有一个真正的所谓的战狼计划是真正执行的，没有一个共产党给老百姓的承诺是兑现的，全都是骗、假、黑，西方人也看明白了，也搞明白了，那么兄弟姐妹们，我们现在新中国联盟爆料革命，就是要在GTV，G-News上，大量的传播西方对中共看穿事实，追究共产党病毒的这些关键的媒体的报道，同时把国内现在的已经崩溃的经济和事实让全世界知道，共产党一旦没有了美元支持，没有了西方的这些沼泽地的支持，共产党活不了几天。
它是一个靠喝人民的血，靠输出廉价的劳动力，靠欺骗和谎言和洗脑来维护政权的，共产党如果他是真的，他就不见了个防火墙了，如果他是真的，他就不搞金融防火墙了，我们过去的一星期很多战友发信息，取1000美金都不行，现在对外的贸易，一塌糊涂，所有的原材料暴涨，而且所谓的惩罚这些海外这些名牌，这些名牌罕有的全面的联合在一起和共产党来对着干，没有人能挡得住这个真正的灭共的步伐，这是一场全人类的正义的革命，是全人类保命保财的革命，原来是我们保命保财，是全世界人类的保命保财，还要报仇，这是事实吧？不是我郭文贵说的吧？
新中国联邦在五年前就开启了保命保财报仇的历程，没有比我们再能解读这个意义了，现在全世界和我们一起，保命保财报仇，全世界和我们一起来为香港人发声，维护香港的人权和尊严，维护香港国际法的基本原则，维护任何一个国与国之间打交道的起码的准则，那么用真相，用证据，用事实，让全世界更多人看到，共产党的流氓，假、丑、恶、黑，特别它这个骗，现在玩所谓的战狼外交，都是说好的，都是研究好，就是演戏。
我昨天讲的辛普森计划，辛普森夫人，大家没有一个人解读透的，我有些话我不能说，你们可以说，辛普森是谁？大家心知肚明，谁是温莎公爵？你们心知肚明。但是不管任何人，不管在哪国有多少个温莎公爵和希特勒的合作，不管他有多么的能耐，他不可能改变像当年希特勒那样的命运，一定比希特勒还要惨，这就是事实。
七哥不想多说，你看看现在的惩罚、制裁，加拿大、澳大利亚、欧洲，包括现在的日本，包括二流国家都站出来了，越来越多人认识到，中国人民不等于共产党，共产党在走向疯狂的，在征服这个世界，欺骗着世界，威胁这个世界的危险的路上，这个世界再不发声，这个世界就要被共产党彻底给灭了，这难道不是事实吗？所以兄弟姐妹们，还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱走走看。
用事实说话，用能力说话，人类历史上从来没像今天团结在一个目标的情况下，那就是灭共，那就是以毒灭共，以香港整个圣诚的人权被残害，包括在新疆的种族大屠杀，在西藏的灭佛，还有对我们爆料革命和法轮功的伤害，这些账是一定要算的， 一个都跑不了，不信走走看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1643/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1643/</guid>
      <description>内容梗概:
323..323..我是刚刚打开GTV，亲爱的兄弟姐妹们好！我就看到澳喜的城城，宁南，黑鸟，妮可，我们的黑鸟妹妹每天在那直播那，我一听他们说话，心里面就痒痒的，这高潮感觉原来很多方面能体现，我希望很多战友能跟我一样。真的是，我看到很多战友节目做的好的时候，我就马上浑身兴奋，就脑子那种麻麻的感觉，然后浑身痒痒的，这是不是高潮的感觉啊？太黄了，这个事不好..不好.
特别好啊，我觉得..因为很少你能看到中国人这么自由的表达自己，你很少能看到我中国人真心的发自内心的，不加掩饰地来表达自己，来张扬自己，让自己愉悦起来，心情好起来，几乎是很少的，几乎每个人都是笑到一半，就这..就是你感觉到笑，笑不完，哭，哭不够，吃，吃不饱，然后或者是直撑，就永远不能说恰到好处的，或者完美的，自然的表达自己，任何事情都是这样的，然后我们又要些不属于自己的东西，我老说，物无美恶，过则为灾，我们要的是完全是过了的事，钱、名义，所谓的虚荣、攀比，那简直是灾难，是吧？那为什么不能享受自己这100多斤里面，所有的东西就在你的身体里了，你的愉悦、你的表情、你的感情，是吧？你与别人互动的感受，为啥不能让自己快乐起来那？这是太太重要了。
所以说我看到每个战友..黑鸟，还有妮可..把我给笑的..然后看着黑鸟兴奋啊，第一次化妆，就是要化妆嘛，化的淡妆嘛，就爱自己嘛，然后宁南，文究，小文究，然后我们城城这个小伙子，你看有那种艺术范儿，真的，我绝不夸张，这正常人吧？帅吧？好看吧？他就是我们真中国人吧？是吧？澳喜做的棒，希望每个农场的战友都能像这样的，这四个人能代表中国人，而不是爱vivi，爱vivi那个王八蛋，大肚翩翩的那个德性，今天在我们那个whatsApp群里，有人发爱vivi，我们香港的战友，我说你疯了，这个战友，我说你真是太天真了，爱vivi是个最烂最烂的人，因为他在体制内没有得到他想要的所谓的权利的那种荣耀，然后他就开始来跟这个讲数，然后他骂中国人他不骂共产党，这孙子，他觉得中国的人种有问题，然后就骂要操自己娘，你说这孙子有多坏，就这样人也有人崇拜他，而且他不允许我们爆料革命，他看不起那些欺民贼，一说欺民贼，他说这帮垃圾，Lowser，然后自己是代表中国人的老大，我曾经在英国，在几个皇室的面前，他们说，哎..Miles,我们跟你一起看爱vivi的什么..皇室的几个人啊，当时我毫不客气，我说就是因为你们喜欢爱vivi，你永远得不到中国人文化的快乐，那时我没爆料那。
这都十几年前了，我说因为你们不了解，这是个垃圾，任何一个国家民族操自己娘的时候，这个人，我说他就是个垃圾，他根本不了解中国的民族和人种的问题，他因为无能，没有任何的实际的能力，他能在中国有一碗饭吃，他就开骂自己的娘，哗众取宠，而你们乐在其中，当时说了全都傻眼了，没想到我一开始爆料，他第一个站出来反我，这个孙子，他不允许任何中国人代表，有代表性出来，他要代表中国人，然后他要骂人中国人，把中国人当猪一样的，这孙子太坏了。
那么你们看我们现在中国人，哪个人长得，哪个人的口才..内在的世界，你看我再说我们现在GTV出来的这些小孩，真是太棒太棒太棒了，我要再说到G-Coin,G-Dollar,昨天我就没敢跟大家说，美国某前财部部长，所有他们团队跟我沟通，就是关于G-Coin,G-Dollar，包括谈比特币，他说Miles,你这个比特币的事情，我们是坚决的支持你的，你的观点如何如何，他们跟我是一样的，比特币不可能有未来的，他说甚至可以涨到100块钱一个，最后一定会消失的，因为全世界绝不允许一个完全公然的在深网、暗网，它70~80%的东西都在暗网，在暗网里面作为一个贩卖儿童、性虐待、毒品、武器，所有的洗黑钱，所有的犯罪组织的用钱，它怎么可能不给你消灭呢？所以说我们现在的G-Coin,G-Dollar最核心的，你要跨过前三年，第一年你要跨过，你要成长起来，你要夸入第二年，这个时间我求求G-Coin,G-Dollar，千万别涨太多，你涨太多了，大家都没法进来了，不要涨太多，一定要压，一定要压。
大家千万别做梦，第一年要涨多少，绝对不能让它涨多少，那么第二年的时候，让更多的机构者进来的时候，那这个时候是什么？过了第一关，让全世界认识到你G-Coin,G-Dollar，你完全是合法的，绝不接受洗黑钱，绝不接受偷税漏税，当然在中共国出来的钱，几乎是不能受监管的，因为什么？中共国是非法组织了，种族大屠杀、犯罪组织，所以在那个国家出来的钱，它没有任何可塑性，就不能回去查，在共产党那边的钱，说句难听的话，共产党说你是犯罪的钱，但你在这是安全的，因为你是犯罪的人说你是犯罪的，那是可能的。
所以说我们要保护所有中国人出来的钱，但是一定要它合法化，受到西方的绝对保护，你们会看到很多细节的，我就不多说，那么到第二年以后大家认识到，你是一个完全遵纪守法，可以在世界上逐渐开始流通的货币，哇..这个牛了，到第三年就了不起的了，就是商业使用功能化，这就是比特币没有的，完全商业功能化，而且意识到你有20%的黄金作为储备，而且你有一个稳定币作为来支撑，那大家感觉又不一样了，这就太棒了，在这种情况下，G-Coin,G-Dollar，会飞跃起来。
我们的G-Fashion ,G-Fashion现在是昨天美国的Gucci的,还有一个是Cartier的老大加入到我们办公室,加入到我们G-Fashion,已经在工作了，CHANL的总裁昨天已经开始上班了，整个美国名牌都到我们这工作了，还有另外两个最牛的大牌子里面设计副总监，市场总监跟我们沟通，他要跟他半年的时间，都到G-Fashion来，G-Fashion现在连开始都没开始那，它连开始都没开始那，G-Fashion真正的东西出来，要牛的是今年年底，今年年底都不错了，现在你看到哨子，金哨子银哨子，未来会很值钱，为什么？它真的就那么多，你像这个衣服我这件衣服成本多少钱？可能是价值10万美元，为什么？买的料子，咱买的料子几百万美元的料子，在那搁着那，Lauren Piana的料子，我们的打版师，设计师就做了这一件二件三件，有些你们看到在咱G-Fashion挂着，可能就生产个几十件百八十件，就没有，我们的设计费比营业额高出四五倍都不止，那天我说五倍，他们说哪止郭先生，可能是七八倍十来倍了，但是我们要原创。
但是这东西未来可能就值钱了，也可能值钱了，但你别想着投机啊，真正的G-Fashion开始今年年底，
到明年年初，所以G-Fashion开始。G-Fashion开始就G-Club,G-Club就是新中国人走向世界的认证的通行证，而且是尊严的标准，尊严的代表，然后G-TV,G-News，传达新中国人和中国人历史上的绝对真实的声音，要把中华民族的尊严和香港做为圣诚，以及在新疆的大屠杀和西藏的大屠杀，以及对台湾来持续几十年的威胁，展示给全世界。让西方唯一的一个桥梁能理解东方和中国的，那就是GTV，G-News，是吧？没的说了..
所以说兄弟姐妹们，明天上午直播吧，明天上午直播，乱聊行吧？明天上午直播时间长点儿，太多话要说了，真是说不完，感谢所有的兄弟姐妹们，更重要的好事，以毒灭共，大家要意识到，今天早上东弟，颖妹妹给我发的那个视频，刚才我发出那个，国内也有人给我发这个视频，说现在一个回头看武汉的时候，泪如雨下，他说真的是新中国联邦太重要了，我说你记住，我们一定会把武汉真相向全世界展示，到底死了多少人，火葬场火葬了多少人，为什么说跟着共产党走进火葬场。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1634/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1634/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！3月19号，今天不锻炼，不锻炼。这家伙..这世界乱套了，从昨天晚上都现在大家可能都看到了，中美坐下来这一谈，各个细节牵动了天下的心，特别是我刚刚回答了无数个..我的手指头都已经是..划手机时间太长了，这个眼睛和手真受不了，兄弟姐妹们，务必小心，不带那个放光眼镜，眼睛会毁掉，手指头老划，一定要戴防护措施，真的受不了。特别我在给人家回信息，在回英文信息，累死我了。
大概情况吧，就是中共这回来打的招儿叫种族歧视、种族大屠杀，就是美国你杀黑人，我就回答所有的这些欧洲的美国的，说你怎么看这问题，我们该怎么办？很多人问，我说很简单，你说共产党在西藏杀的人，新疆杀的人，还有杀的我们汉人，自己人，香港人，还有50几个其他民族，包括云南那几个小民族，像当年的水傣，汉傣，大家没有查过历史吧，在大理下关水傣和汉傣，那杀了多少人，我说他杀的任何一次零头，都是你美国历史上这200多年的总和，他没有任何资格指责你所谓的种族问题，美国历史上绝对有这个问题，我说但是中共正在扼杀，正在屠杀。而且此时此刻正在屠杀，这就是我说你们美国人要明白，共产党跟你玩的是内部搞的种族大屠杀，我建议你们好好看一看印度的电影《白虎》，这是共产党真实的，向世界搞文化大革命，文化大革命输出，搞种族大革命，种族大革命输出，种族仇恨，然后最重要的把世界上所有的问题，历史的全归你白人，我说打你们的所有的朱利安尼，打你川普，打你班农，打你美国所有的右派和极右派，打你共和党，所有的一招儿，你就是种族歧视，我说你的种族歧视和种族大屠杀，他觉得实在差太远了，是你们有机会的时候了。
哎呀..很多人说，对呀，有道理。我说是你们该反击的时候了，到底是种族歧视存不存在？到底种族大屠杀这俩之间是什么关系？哪个重要？关键问题你现在还在干，我说这就让全世界来调查调查吧，让把全世界来评评理吧，我说你干嘛不利用这次机会啊？我说这个杨洁篪还有王毅，他俩都想争下一个常委，都想管外交常委，杨洁篪要退，王毅要上，他俩拼命的表现胳膊硬，擀面杖子硬，是吧？我说你让他表演吗，但你要借着这个表演，你要让全世界知道共产党杀了多少西藏人，杀了多少新疆人，杀了多少其他的水傣，汉傣，还有彝族人，杀了多少人，为什么那50几个民族越来越少，甚至是消失了，慢慢都杀掉了，都用各种所谓的政策，看上去没好的政策，把这种族都给灭了。
更重要的事情在香港现在，他在大屠杀，汉人是不是少数民族？汉人还是大族民族，杀少数民族你当然是大罪，杀汉族难道就不是罪吗？杀人都是罪。是吧？某CNN主持人，是吧？通过各方面的紧急联系，问我啥看法？你说我有啥看法，我就这么几个小看法，郭文贵就是个小人物，狗屁不是，是不是？郭三秒、郭骗子、郭强奸、郭没钱，是吧？就这点儿吧？所以兄弟姐妹们，我告诉过大家，共产党一出手，都是对咱帮助，为什么？因为他的出发点全是内部政治斗争，是上海帮和习大神的斗争，你去看这两个坐在那的时候，看上去执行的都是你中央的命令，事实上都想的是明年谁来继续干，杨洁篪继续干，还是王毅上来，当所谓的管外交的委员，共产党一撅啥屁股，就知道它拉什么屎，啥心都不行，中国人死人，死一百万，一千万，一个亿，对他来讲，那简直是太小事了。
你让王毅明天来接杨洁篪，管外交的委员，甚至进常委，中国死一半他都不在乎，这就是共产党的邪恶，没有一个人想中国人跟那他一样的，他认为中国人都是贱民、下等人、中下等人，他是上等人，上等人，这是每个进了中南坑所谓当了中央候补委员，到中央委员到政治局常委，每个人的心理，信不信？你自己看着办吧，我接触的中央，不管任何人只要到了上面这个层次以后，不管他保持什么样的生活形式，内心的世界的变化都有这样的，他认为他有..甚至是神，甚至是菩萨，甚至佛祖的代言人，甚至是化身，然后中国老百姓，其他人都是下等人，中等人，这就是真正的中国现在的状态，没有这个国家这个民族现在在扯淡的，他说的是一切话，做的一切事，都是为了他自己，中间这一块，然后还有嘴上这一块，啥都是扯蛋。
所以说的这，咱就不讲了，看着吧，接下来热闹大了，还有就是很多战友给我发，关于家庭啊，论里啊，给我发了很多，没想到惹那么大事，一个二月二这么多人关注这个事，我想你大家说说，整个文贵的一生最快乐的时光，都是跟我哥哥，和我爹娘和我这些嫂子们，和我侄子们一起过的，我在家说的最多的就是当年我们最穷的日子，我们所有家人在一起的时候，都是回忆在一起的日子，最快乐的，我跟我哥哥我们家没有一个人红过脸的，更不要说打架了，我过的最美好的生活，最穷的生活，挨饿的生活，都是和家人度过的，我觉得我一生最美好的时光都是和家人度过的，所以说我们家人也有很多不幸，我们家过去也有一些这样那样的事情，但是我的人生是这样过来的，所以我必须展示真实的我，当然我们家里也有那种小心眼，占便宜，有很多事情..你们所有的事情，我们家都有，但是说实在的，我从来没记住，我真的没记过我们家任何人的不好，我没记着过，我有哥哥有嫂子那种自私就别提了，到现在河南裕达旁边，我二哥还开小卖店那，上面有五星级饭店几十个亿，旁边还开着小卖店，你说你气不气人呢？但是你没办法，这就是一个曾经被下放到农村，在农村种地长大，杀猪出生的二哥，他就是那点心胸，那你没法生气啊，这就是他的人生嘛，是吧？但是他是我哥，他是我亲哥，我爱他，我想他，每个哥我都想他们，没有办法，说实话我不能不想他们，我真的想他们，虽然现在由于过去的几年爆料革命，新中国联邦，我跟任何人不能联系，因为我不想牵连他们，但是我真的是想念他们，所以说我就展示我真实的一面，但是从整个新中国联邦和爆料革命来讲，父母关系、兄妹关系、妯娌关系，它很复杂，这真不是一竿子能打到底的。
但是我再说一遍，我所说的我追求的和想好的，都是美好的生活，我没有想追求那种极端的，不正常的和病人的生活，而且所有未来的出发点，是基于健康和正常的社会上设计，然后再去考虑那些不正常的有病人的，我们要避免那个事情发生在我们每个人的生命中，但是我们首先要建立一个美好的制度，基于绝大多数人正常情况下，好吧兄弟姐妹们，我真没想到这么多人给我发信息，都是关于兄弟，家人，妯娌，姐妹的，但是文贵是个最普通人不过，兄弟姐妹们，但是我必须给大家说实话，就是这样子的，谢谢！谢谢！我没想到这么多人..在国内..哇塞..受不了了，装神弄鬼，共产党的高官一出国以后就学了..嗯嗯嗯，我一听就鸡皮疙瘩..痔疮掉一地，哎呀，别嗯嗯了，然后王毅的小手..恶心死了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1630/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1630/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹好啊，很多战友跟我发信息，关于什么，阿拉斯加的中美厕所外交谈判是什么情况，所以你看王毅怎么强硬啊，然后如何如何，美国很强硬啊，针尖对麦王啊，王毅一上来就说你美国杀黑人的历史啊，实际上就是大家为了所谓的..他最担心的大家能看到，就是美国把它定为反人类罪、种族大屠杀，要给他解套嘛，不就这意思吗？
我本人..我的感觉没那么简单，我首先第一感觉，勾兑好了，勾兑好了，这两边记住，没有一个国家的外交在所谓的媒体见面前，所有双方都提前勾兑的，千万别相信媒体，更别相信对外说的话，那都扯扯蛋的事，怎么可能呢？是吧？你上个小卖店买个东西，你经过都要打个招呼那，何况两国提前外交，这么大的事，决定两国最高领导人所谓的政治命运，两国人民的扶持，而且是在这种复杂的情况下，
两国的内部政治需求，这大于两国人民的利益需要，在这种情况下，所有谈的话题，第一考量，这些两国领导人内部的政治需求，
这是很悲哀的事情，就是一个国家为一个人或几个人买单，美国现在基本上就为一个党买单，或几个家族买单一样，中国就那两三家族，每个可能为了三分之一的人，或三分之二的人，或一半的人，但是你能看到他的真正目的在哪。
组织外交这次谈判的是谁？不是拜登总统，是副总统Harris，千万记住这布林肯，所有的在外交上主要是Harris沟通最多，这也是拜登总统要避嫌，同时这也是政治家需要有的手腕，其实这手很好看啊，就没人夸我的手好看，我手，不能说我手短吧，我手够长吧，所以说兄弟姐妹们，今天一看就是杨洁篪和王太监一出手，咱就知道了，王毅是个什么人？永远是唱戏的一个托儿，他当时驻日本大使的时候，刚回来，和我一个山东老乡见，后来也是个外交部的副部长。
他给我形容王毅，那时我对王毅的印象特别好，他说王毅啊，谁谁谁..就说了个明星，咱老乡，我说那是，我也都认识那一家人，他说去问他，王毅来见面，在某某俱乐部，一见面两口子过来，带着孩子过来，他说王毅那时刚驻日本大使，求他帮忙，孩子要到日本留学，王毅一过来一下车，跟咱那老乡一握手，你这个人对孩子要求太过苛刻，要有老..然后这手伸哪去了？手伸闺女那去了，她爹她妈都过去握手去了，手直接伸闺女那去了，闺女没握手，结果把闺女手抓过来了，啊..这个手指责着她爹她妈，这个手就伸去闺女那去了。
这一顿饭就是批评她父母，要有视野，对孩子要出去啊，到日本交给我了，是吧？这顿饭完了，我那老乡，就说算完了，我这闺女就别求王大使了，这帮王八蛋去了以后，这闺女不知道啥待遇哪，他就这么个德行，他干嘛呀？他批评她爸她妈是假，讨好他闺女是真，要把他闺女骗日本去，双休了这是真，就这么个王八犊子，你知道吗？
就今天一上场，就他一开场，我今天一听他们跟我说，还有我昨天内部的情况了解，说勾兑好了，“勾兑好”这仨字一给我，我就明白了，干嘛？先讨副总统Harris的欢心，第一个，杀过黑人吗？你杀过黑人吗？就像你一样，你小时候有没有拉过炕啊？是不是？你小时候是不是吃妈妈奶啊？咬过妈妈奶啊？是吧？你有错，讨好的是谁呀？讨好的是美国的黑人，讨好的是美国国防部长黑人，讨好的这届政府的黑人的实权，还有说明他拜登没问题，你是咱自己人，是吧？我说啥你也不会在意的，我把你的问题解决了，直接对着副总统去了，给副总统未来对种族问题上，解决所谓的反人类大屠杀，一定留下了空间，而且让副总统回来，还有黑人的，非裔的国防部长回来，在行动上深刻的考虑受影响，第一句话给你撂在这，你们就是种族歧视，被歧视的就是你现在的美国国防部长，美国的副总统，这就是给副总统留下了足够的空间。副总统永远可以在内部拿这事说，她不一定对媒体说，在内部说，醉翁之意不在酒，王毅是玩老千的老手。在我文贵面前就这些人，我看他太透了，透明人。
我告诉你另外一个人，杨洁篪，今天跟他绝对是一黑脸一红脸，红脸是杨洁篪杨娘娘，黑脸是王毅，你看着，你走着看，真正的是两边都演戏，也得给布林肯留着回来演戏，你看我也很硬，在两边都很硬，当两边都硬的时候，这绝对有交易。就像伊朗当时跟美国谈判的时候，在瑞士记得吧，11次见面，在酒店里面把包摔在地上，摔在大堂，走了，不跟你老板谈了，最后拉一飞机钱过去，十几亿美元。
外交上有一个非常有名的名词儿，叫做用镜子的另一面照你自己，另一面是什么？就这个镜面是照你的，是给你看，你看的镜子是假的，所有的镜子背后才是真的，因为镜子的另一面才能照出外交官的真相，但是对咱爆料革命新中国联邦这是个好事，咱就希望他把这个假戏，勾兑好的戏演给美国人看，美国人90%人不懂这是外交的戏，都认为你真的强硬，共产党永远到哪国家去，拿下这个国家的国防部长，情报部长，财政部长，几个家族，或者是这个国家的领导人，这是永远的，他现在在乎就是美国华尔街好莱坞，是吧？然后硅谷，然后华盛顿几个大头，他不就这意思吗？
但是现在我们需要的是民生，需要的是民心跟我们，中，还有现在就是所谓的美国搞了几个所谓的杀了亚洲人，包括亚洲人被排挤的，这事情到最后的时候，你记住越斗越能保护亚洲人，有一波说的就有一波反的，这个中间就是咱新中国联邦，哎..别打了，是吧？咱们才能保护我们真正的的同胞，我们是没有利益的，没有任何诉求的，就一个目的，保护海外同胞的安全和利益，和维护海外华人和所有中国人的尊严和形象。保护我们所有华人的孩子和家人，在海外不能受到歧视，更不能受到安全的威胁，这帮孙子现在正在出卖中国人，他恨不得美国能杀向几万中国人，才能让他在外交上有讲数的权利，你去问问王毅，杨洁篪，你问问中难坑，说现在如果美国发动民族种族歧视..像印尼排华事件，他一定说上天给的礼物，给美国可以讲数，最好你杀十万，这就是共产党。这就是海外华人所有的所谓社交媒体的悲哀，没有人敢说实话，没有任何人敢真正的保护中国人，只有我新中国联邦，我们的新中国联邦是真正的中国人的，安全、利益，绝对的捍卫者，信不信？我估计王毅，嗯嗯嗯..是吧？王毅一看，我这手斗好看啊，王毅的手..手好看是吧？嗯..怎么来的手..别这样握手啊以后，别这样握手..不说了，乱聊乱聊，看看结果吧，当戏看吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1624/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1624/</guid>
      <description>内容梗概:
好，战友们好！我再录一段儿，那个已经发出去了。刚才录了一下子，（我）一下子打了个喷嚏，我重来一下！
我刚才想说的是关于养老的问题。咱讲新中国联邦有很多行动，最重要的事情：我们要跟世界上最好的医疗机构进行合作——我不说那么细；说细了，共产党该闻到味儿了。等咱们出来的时候，你看七哥吓死它们！只有出奇制胜才是大赢！这种胜利，才能有你想象不到的战果！
好，我接着说一下其他政治、经济方面的。香港，我们获得足够的信息和证据，我们经过彻底的核实后（得知），香港政府，它整个五千多亿美元的所谓的那个经济盘子，有一千多亿是政府所谓的储备金。现在香港政府给中共紧急报告：香港政府的这个储备金已经是用完了！现在（的数据）都是假的了！那么，主要是靠所谓中共中央、国有企业，还有香港的交易所，还有国有企业，以及中国的几个银行，所谓的在那块儿拿自己的钱盖来盖去——十个瓶子俩盖儿，甚至是没盖儿，就靠着“电脑经济”在那块儿弄。
那么，现在，历史上从来没出现过这样大量的顺差、逆差的外汇和贸易，这两个形成了矛盾。香港现在的民生，还有物价，特别是，民生成本越来越高！然后，大量的资金外移，可能会形成香港股市的“雪崩效应”——突然间，大家都卖股票；然后，香港的房市，可能忽然间都卖；再一个就是，香港突然间出现某种突发事件，集体外汇撤资，香港就成“空城”了！香港不是“臭城”，也不是“死城”，香港成了“空城”！这种情况的话，（香港政府）就给中央紧急提示：如何解决这些问题？香港真的是危在旦夕呀！这是一个。
第二个，就是台湾这个。目前，台湾，不管你蔡英文跟谁磕头，你怎么害怕，求爷爷告奶奶：“别打我！你们别在那儿扯事儿，我害怕！”没用！据我所知，欧洲、日本、美国，都在私下商量：如果这样了，台湾怎么办？如果那样了，怎么办？不管如何，大家都知道，现在中共是一定要对台湾有动作的。有动作了以后，你动手还是不动手——现在非常好的事情是，多次差点儿动手，停下来以后，现在基本上（分成了）“投降派”和“战争派”。那么，现在“投降派”“投降”了那么多次了，现在在美国、欧洲，包括日本，在西方，所有的国家都知道：你继续“投降”下去，共产党就把台湾干掉了！干掉台湾，就（要）干全世界了！那么就是：你要保台湾，大家就知道，（其实）就是保自己，共匪就不会到你家来！
这个整个战略意识的颠倒和重新的认识，让西方知道：必须把老共先灭了，或者老共对台湾动手（的时候），咱大家（干脆）一起把它灭了！这个是没有商量的，已经由不得你台湾在这儿求爷爷告奶奶的，（你这个）已经没用了！这个形势，大家会看到，接下来，随着病毒的白皮书和香港人权的白皮书，对台湾的一系列类似于白皮书（的文件）会明确表态：任何（情况下），比如说你敢打台湾，你怎么动台湾，你怎么威胁台湾，我们自动开打！也就是所谓的给中共设下了明确的、清晰的红线！
过去这几十年，关键是美国和欧洲，还包括日本，是所谓的对台湾的定位“战略模糊法”，糊弄了几十年——你说，打吧，我帮不帮台湾呢？“不一定！”肯不肯定打呢？“也不一定！”是吧？如果它要是军机在台湾转几圈，打不打呢？“也不一定！”但是，有些人会说：“哎，我可以打！”所以，这就叫“战略模糊法”。
现在，因为（中美关系）主要基于《上海公报》，《上海公报》已经扯淡了，是吧？共产党现在是“种族大屠杀”“反人类罪”，这又加了一个合法的机构，你说这帮王八蛋要去台湾威胁，你该不该打呢？“哎，就该打！因为它是犯罪分子， ‘反人类罪’‘大屠杀’！”（它）到台湾，会不会“种族大屠杀”呢？可能性就加强了，所以说得打！最后的决定，大家你会看到：美国和西方，马上就会发生！明确对台湾的这些战略性的所有的军事决定，你只要军机到哪儿，多少纬度，你突破什么什么防线，然后（对）台湾军队，你开枪了，你主动开枪了，或者台湾人被杀了，或者你围岛了，或者是你造成实质性的威胁了，（那就）自动开打！把“战略模糊期”彻底结束！（转换）到“战略清晰期”，明确红线和原则！这和当年什么时候一样？辛丑年、庚子年，一百二十年前，一模一样！“庚子赔款”、《辛丑条约》，大家看着吧！
所以说，现在到了最关键的时机。你看台湾的股票，台湾的科技股票，特别像台积电这种，你看过一段儿会有啥变化！你看看西方“沼泽地”里边儿在台湾的这些事情，它会有啥变化！这一次——我重申一下，昨天（说的地方）不是“达拉斯”，是“阿拉斯加”！你看七哥这个嘴呀，（应该是）“阿-拉-斯-加”！“阿-拉-斯-加”！！阿拉斯加那个机场，叫什么雷奇呀？我从来（都是）飞来飞去，这么多年，几十年，我从来不记（这些地名）。就在那个鸟地方见面，基本上，这（就）是战争前的第一次通报！老共一定还会玩花招——你会看到，突然中美之间又“积极”啦，然后“非敌”“非友”啦，一定会有的！然后，第二次还得有通告，估计不在阿拉斯加，也会差不多，或者在其他地方。然后，第三次，你就看不到了，就会开战了。这是基本上可预期的。在这三次之前，最有可能的是，如果老共主动干台湾，共匪主动干台湾，那就没有第一、第二了，那任何情况下就都开战了。
此时此刻，据说中方带来了大礼，正在谈呢！带来了大礼！听说这盘肉，是会让美国流口水的！对香港和台湾，包括新疆的“种族大屠杀”“反人类罪”，是都会放下的，彻底能把你“蓝金黄”了！你们觉得能成吗？兄弟姐妹们，看看吧！
现在最关键的，就是我们今年说的：“以毒灭共”是全世界谁也绕不过去的一座大山！现在，对毒——共产党的病毒的真相的调查和溯源的要求，让共产党承担责任的要求，已经绝对跨越了两党！是美国（民主）、共和两党的绝对共同认识，是唯一一个大家共同能谈的话题，不吵架、不骂架。这是美国这个国家两党（有史以来）完全互相不认识、互相不了解、互相不想去了解、互相不能合作的根本、这些年的灾难；但就在这一件事（上），现在双方可以谈，可以合作，互相还尊重！共产党的病毒杀了几十万美国人，现在把两党给团结（到）一起来了！唯一的（原因就是）共产党！
在欧洲，欧盟最大的问题，就是所谓的欧盟预算，还有欧盟各国的权利，也就是分赃的问题。从来也是，越来越夸张的是，在欧元问题上，在缴税的问题上，在军事开支的分销问题上，大家争来争去；但是唯一在病毒上，现在达成了一致意见，相互合作，没争议！
另外一个就是，英国、日本这两个独立的、有特色的国家——（以前）对中共啥都怕，一切都拿钱解决；现在唯一在病毒这个问题上，谁也不敢谈，“别谈！”据说共产党开出了相当大的条件，都是拿着最好的5A的牛肉，拿着鱼腩，鱼肚子——金枪鱼肚子就上去了；当然有“蓝金黄”啦，是吧？（但）据说（英日）不吃这一套！共产党病毒，将彻底改变世界！彻底结束中共！彻底拯救中国人！除了中国人自己作之外——你不知道这个意义，你还往上冲，那没办法！兄弟姐妹们，走走看！
唔该哂了！还是那句话：莘县阳谷县搭县，走走看！啊，走走……
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1589/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1589/</guid>
      <description>内容梗概:
骑自行车吧..骑自行车吧，战友们，骑不骑自行车？哇..你看我的腿，现在是骑自行车最好的季节了兄弟姐妹们，3月2号兄弟姐妹们，你们健身了吗？兄弟姐妹们？你们健身了没有？
3月2号，亲爱的兄弟姐妹们好，从昨天到今天大家看到发生什么事情了吗？这个以毒灭共、以钱灭共，是什么情况的发生？整个美国现在白宫、五角大楼、国会山、保守派会议，还有所谓的激进派，都在干什么呢？毒是哪来的？都在弄吧，欧洲所有的国家，共产党天天制裁那个制裁那个的，瞎球折腾，现在不用制裁了，现在大量的，他现在给人家加关税，国内的各种原材料大涨价，经济一塌糊涂，金融崩溃，现在很多国家要把香港列为制裁区，中共的匪区制裁区，什么概念？兄弟姐妹们？香港的金融就将崩塌，你看这身材..魔鬼不魔鬼？
接下来把香港打成和大陆一样区的待遇以后，大家去想一想会是什么样的待遇？什么样的感觉？什么样的感觉？所以说..这腿也不短啊兄弟姐妹们，是不是？比企鹅长一点，这让你七嫂子弄的这肚子，你看看，六块肉现在成一块肉了，然后大家现在应该明白，以毒灭共的感觉了吧，共产党的经济彻底要崩塌了吧，还能活几天啊？兄弟姐妹们？还能活几天，大家有一点脑子看看国内的商业，国内的整个金融，国内的整个贸易，原材料价格。
这共产党曾经伤了我的肩部，我一动就疼啊兄弟姐妹们，每天我都要..共产党给我记住,曾经对我的伤害，我说以毒灭共的时候没有几个人，包括我们的路波切，我们的科学家，不明白我的意思，那马里克回香港啥感觉？我刚才与路波切、科学家还说那，马里克回香港啥也不是，就是想把他圈在香港，不让他出去，别到美国西方这来，或者被做掉，或者说把所有的秘密提供给西方，这是跟本。这是一个根本的根本。还要控制病毒，整个在全世界的新病毒的蔓延和发展，包括疫苗，这就是共产党的疯狂，他永远把奴役中国人的侥幸成功，真正的认为自己的天下的能力，天下无所不能的超自然能力，他以为他每次以假、以黑、以贪、以警治国的这些招儿，在全世界管用，这就是上天给一些坏人一些特别能力的时候，他真以为自己与众不同了，最终这些东西会导致他的灭亡，毋庸置疑的。
包括现在大家看到的，整个全世界没有多少人敢跟中共做生意的，现在佛罗里达，保守党大会，德州，就连加州议员都有人提出来，对跟共产党的来往，必须按照美国法律限定你什么时间内，来上报你跟他们来往的细节，中间联络人，包括收受的礼物，吃饭和住的对方，联络方式，就是怕被蓝金黄了，你想想保守的欧洲、德国、比利时这样的国家，所有的议员在欧洲议会上都提出来说，还有瑞士，如果所有欧洲的官员和中共打交道不能公开透明的话，就不能再做官员，特别大屠杀这个事情，又被拜登政府再次确认就是大屠杀。
这场博弈，最近听拜登政府的人跟我说，现在拜登政府人跟共产党谁再见面，都害怕了，头一段时间都去…崔大使那为成时髦，但是最近没人敢，害怕了都，说共产党老拿来威胁啊，老拿来威胁，咋办啊？谁都害怕，所以说共产党这个王八蛋犊子，我跟你说，这就是个纯粹的流氓组织，还把自己代表人民、代表党，还什么江山是人民的，江山是谁的，都不应该是你共产党的，这是个起码的常识，是不是兄弟姐们？我说的有道理吗？有道理吗？是不是？这个起码的常识，是谁的都不应该是你共产党的。
还有一个兄弟姐妹妹们，你们看到这几天日本、俄罗斯有啥变化？俄罗斯现在就要钱，拿钱..拿钱..天天要钱,就是在他死以前，就是把他腰包里的钱全掏脱光了，就这么简单。日本现在装弱、示弱，哎呀..我不敢惹你啊，你是大爷，你是大爷，你是九指妖，是吧？但是私下里面能把技术撤的就撤，能把日本的东西拿回去就拿回去，能把这个所有的日本的高端的东西拿回去就拿回去，竟然在珠海的高尔夫球场都被通知要撤回，你想这有多可怕啊？
这是什么概念？看到蓬佩奥说了嘛，中美经济脱钩是必须的，是必然的，而且是应该马上的。看到我们皮特·纳瓦罗说的，Take Down The CCP!Take Down The CCP!兄弟姐妹们，咱那三十招儿在川普总统那，如果没被巴尔给干掉的话，共产党已经进棺材板了，但是这30招儿，据我所说，拜登政府认为这是不错呀，现在捡起来，哎..一捏，感觉不错呀，昨天给我最好的消息，我就是听说，他们要把这30招儿要进行下去，这对咱是个好消息吧，七个原来给你们说什么？拜登政府一旦要灭共反共的时候，比川普还反共，有些人自我感觉，从郭文贵说那天起，我就不理他了，你别理我，你别理我，你去找共产党去，别理我，别让郭文贵继续骗，你去找不骗你的人，你去找九指妖。
听说九指妖现在还有陈其生，还有魏修竹，还有PJ潘，还有赵强，Jonathan,所有的连托儿加一起100个人，而且用所谓的给人家退款为名，有些软骨在那，竟然一个人问问题都没有了，而且竟然是龟头洋竟然说什么，GTV只有二到三个员工，你说这个孙子他有点常识嘛，就撒谎的常识他都没有，瞪眼胡说八道，就像共产党是一样的，而且说咱们投资者的椅子，没有1300吧，但有3100把，他大爷的，我要敢多说一把，SEC就把我列为诈骗犯了。
所以这个九指妖和龟头洋，他没有任何常识，他的犯罪是必然的，一旦有机会就犯罪，听说龟头洋到德州抗议期间，贪污了几十万美元，他哪来的钱我就不知道，太疯狂了吧，太疯狂了，跟共产党一个德性，现在内部开会，现在内部又紧张了，听最近内部人说，咱战友说，现在每个人都觉得这拜登上来的日子不旦没好过，更难过了，说川普总统的政府，有些事还有能过得去的，说拜登这帮人上来以后，这荤素不吃，混不令，你说这啥感觉啊？
所以说战友们，永远别失去了方向，我看看今天晚上或明天上午直播，今天晚上或明天上午，今天是不能直播，一会儿要开法制基金的会，GTV的事我先不多说了，看公告吧兄弟姐妹们，都是好消息，都是好消息，忒多忒多..我今天练得不错呀兄弟姐妹们，你们也不给我点儿掌声..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1580/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1580/</guid>
      <description>内容梗概:
熊熊的烈火呀！真棒啊！你看外面，都是大雪啊！然后这块儿是熊熊的烈火，欲望之火！哎呀，真舒服！喝杯茶，吃个元宵，熊熊的烈火，你说想啥呀？“饱暖思淫欲”呀，人家在玩儿接班人呢，咱也玩不了什么接班人，只能玩儿火了！哈，哈，太棒了，兄弟姐妹们，美好的生活呀！
我自个儿在看来自世界各地的关于“以毒灭共”“以钱灭共”的各种信息，感慨万千：共产党真是玩球蛋了！它会像后面这木头一样，被烈火彻底地给消灭，彻底地消灭！这是没有任何悬念的，对吧，兄弟姐妹们？
所以说，哎呀，真舒服！越是在这个时候，越想：这个上天是公平的——（共产党）用了美国大选，用了整个的“种族大屠杀”“反人类罪”，新中国联邦、“爆料革命”、“香港事件”，威胁台湾……（终于）唤醒了世界的人民！你不得不说，上天的安排都是如此的美好和美妙！但凡有真正信仰的人，都会知道上天在干什么，是吧？因为上天在惩罚恶人，没有人可以挡得住！没有人，没有人！
这就是，我们要相信我们人类之外的一种力量！美国人，不但能上月球，也不仅仅能上火星；我相信会找到我们人类上所需要的另外一种力量！任何独裁和邪恶都将被消失殆尽，没有任何所谓的侥幸和怀疑！
人类永远是往前走的，邪恶一定会被战胜，正义一定像阳光和光明的力量一样存在人间！就像这个火一样，不管你多强大，都能把你烧得灰飞殆尽！
好啊，真好啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1576/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1576/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这今天上午直播完以后，我的天呐，我今天一直在开会。从你们看完我直播到现在，没吃东西，喝了一瓶水。一直开会到现在没有停过。啊～没有摘口罩，一直到现在，这个很夸张。中间只喝了一次水，摘了一次口罩，上了一次洗手间。
然后呢，我刚才我看信息，简单看了一下。就因为我上午的直播，哇噻，这共产党咣咣的呀哎，呦我的妈呀，呦我的妈呀，说：文贵啊，你这个直播太吓人了。虽然我们是半夜里边，我们很多人看到这个信息。关于两会你解读明白了，关于打台湾你是说准确了，关于这次两会的重大事件，你都说对了。就是要确定，啊中南坑的接班人，我不但要管一辈子，我要领导一辈子。江山永远，江山是人民的，江山，人民都是我的。
谁有权力决定下一个接班人？那就是我。啊，就是习。王岐山现在在旁边儿，虽然暗下里边走两边船，但是他也两边都不吃亏。但是这个内斗，现在是在国内是大家看的都很明白。很更夸张的事情是整个经济，特别像打台湾这件事儿，有脑子的人都知道打台湾那就是作死，就自杀去了。但是现在所有的人，就像我今天说的一样。给习汇报的经济指标，给习汇（报）的所谓打台湾的结果，都是假的。说打台湾，原来说一个月，现在说了，美国不参与或者是不直接参与。啊～一星期绝对拿下，甚至3天拿下，而且竟然最近有人告诉他们说，打台湾可能是一枪不打，当天台湾就投降了。现在就差了台湾会自己游泳回大陆了，就差这个建议了。所以说这个是好事，这是好事，兄弟姐妹们。因为他们这样做共产党就会更加的作死。
对美国那边，听说崔大使不是脱了西装换军装了，崔大使现在已经是天天报喜事儿啦。说美国军事界，啊国会山的议员和拜登的新政府以及川普原来的政府的前官员，以及过去反共的人士，包括郭文贵的这些朋友们，都在私下里排队等着我，要见我崔大使。就差个说给崔大使换尿垫子了啦。都想让我摸摸顶，让我说两句好话，然后呢安心安心，回去都睡着觉。因为过去啊受迷惑啦，对共产党说了些不利的话，是吧，我们要见习主席，我们要向习主席表达我们错了。给我们个机会悔改吧，是不是？这个这个我们还是要跟习主席好，听习主席的，就差了没说了，啊你可以来双修我们家人，一切都是习的，一切都听党的，一切都是财产都是属于人民的，人民和财产都属于中南坑的。就差说这了。这崔大使这好消息频繁往回送啊，刚才那哥们我看那信息超级好笑，他说文贵，在我上班的路上的时候我要给你发一个信息，你太了解中南坑的运作了。就刚才，我们收到了信息，说美国又报捷报来啦！又报捷报来啦！美国有好消息，崔大使，牛X！快点儿崔大使啊，你一定把那等着到你那儿给你所谓要摸顶的，灌顶的，要让你双修的人，挨个都接待接待。你大爷来的！
最重要的，现在我要跟你们说啥呢？听说中南坑啊，听说，咱们这获得了美国支付牌照以后很是紧张，很是不高兴。我可以告诉大家，这只是刚刚开始！就在今天下午，某个国家和某个金融组织，现在正式的答应我们，他们要进入绿色的快车道和我们G系列全面合作。以毒灭共，灭共是主题，还有以毒灭共，和以钱灭共，它是一个和沼泽地里边所有人之间能达成默契最好的二件武器。以毒灭共，让世界人民安全；以钱灭共，资本主义社会有资本有主意，两样都有了。要尊严要安全要钱要利益，合法的就从咱这儿获得。这不是吹牛的，这不是忽悠的，谁能做到？给我看？
所以说兄弟姐妹们，此时此刻让我们每个人都要看到：新中国联邦的宣言和新中国联邦所有的行为和新中国联邦做出的一切的事实，包括我们以毒灭共啊包括我们现在的以钱灭共的所有的行动，会让所有的战友们和中国人民，得到真正的安全和自由的信仰和司法的独立。并且，会让大家都体面的生活。这就是我们新中国联邦，所以说国内的人，看咱直播的人，你想多少人看咱直播？你想想，今天上午多少人看，国内的VPN是多少？你想想。
兄弟姐妹们珍惜上天给我们的这一切，全世界乱成了一锅粥。唯有新中国联邦，唯有爆料革命，成为了世界上唯一一个有正义，追求真相，追求正义，追求信仰，信奉上天的一部分绝对性的阳光力量。Mou（没）第二个啦，Mou（没）第二个啦～
然后关于香港，刚才哥们儿跟我说，说香港让你这事情给说绝了，还有台湾的事情。大屠杀对党内的人震撼太大，定义为大屠杀，对所有的共产党家人这种震撼，每时每刻都像在身体上放了个定时炸弹一样。担心自己的孩子，担心自己的海外资产，担心海外的私生子女，担心海外的家人和担心以后，没有共产党的以后，这个世界他们如何出来？这都是相当担心的啊，相当担心。
昨天我带的黑领带很像，但不是这个啊，不是一个。咱有好多呢，大概200条啊200条啊，都看上去差不多，所以说兄弟姐妹们，好日子珍惜吧！啥都不说啦。很多人的信息我不能回，或者是不能及时的回，请所有的给我发信息的朋友们，国内的朋友们，和战友们请不要见怪。
文贵在奋斗，在灭共，在为你们挣钱！（啪啪啪三拍手～）
嗯～姆盖赛～嗯？这什么？啊～哇噻，外面来了两车呀
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1572/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1572/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！二十二号，刚刚地发出盖特之后，我去冲了个凉，洗个澡，换上西装，要开会。就在这个中间，欧洲给我发了信息，说：“Miles，我们特别感谢你给我们介绍了几个特别有良知的中国人——在欧洲的、有中共背景的科学家们！”这些人，经过长期的、几个月以来的思考——因为他们很多家人也定居在欧洲了，曾经参与过这样的项目，他们知道这个中间地部分的事实，是由七哥介绍给他们这些政府的官员和情报部门认识的。但是他们由于考虑到国内家人的利益，由于考虑到在欧洲和美国的各种的生意——这是完全正常的，没有几个人敢像科学家（闫丽梦）这样站出来，敢这样来灭共的，没有几个！说着容易，做着难，他有太多考虑。
这些人经过深思熟虑后，他们最近做出了重大的决定，然后跟这些情报部门和政府部门一起合作，提供了一些非常重要（的东西），有情报证明共产党长期地、有计划地对白人（实施灭绝），也就是“灭白计划”，（这）对西方，整个是一个种族大屠杀似的。用“杨娘娘”（杨洁篪）、王毅的话讲，（就）叫“潘多拉的盒子”！真正的黑手啊，真正的黑手！“潘多拉盒子”，整个计划，七哥没办法跟你们形容这些人（受到的）的震撼。他说：“Miles，如果几年前我们听到你给我们说这些，世界真的不至于走到这个灾难！”美国现在是病入膏肓之中，正在享受被“3F”之中，让它再受受伤，流点儿血，它会醒来的！
欧洲的醒来，对灭共的事业至关重要。但是我再说一遍，战友们：灭共永远不要指望任何第三方！一定是“以共灭共”，“中国人灭共”，是我们新中国联邦人灭共，谁都挡不了！“以毒灭共”“以钱灭共”，当大家你们真正地意识到的时候，（真正地懂得）其中的奥妙的时候，你们可以感受到无穷无尽的快乐！——别想歪了，别想歪了：一说“高潮”就想到床，一说“快乐”就想到男女“双修”，这不是那个意思啊。
所以说，兄弟姐妹们，有良知的中国人，在放掉恐惧和个人利益，无我之后，与新中国联邦人一起自然而然地联合一起来灭共，这是没有任何疑问，没有任何悬念的，只是时间多长，有多少人参与在一起，这就是我们新中国联邦的魅力和力量！真的是“灭共没你不行”！因为每个人的积累和每个人做出的行动，都一次又一次在社交媒体上，在事实面前，它会扩大，会延续，像香火——星星之火，它会越烧越大！
其中有一位，在和某国政府商量完了以后，把他家人全（转）到了美国，但他在欧洲，他留在了那里。据说，刚才这位政府官员说：“文贵先生，这个人从过去的害怕、恐惧，到今天的勇敢，整个变了一个人！”
兄弟姐妹们，新中国联邦，开启了被共产党洗脑的十四亿中国人的智慧，唤醒了中国人的良知，让中国人找回自己的尊严和勇气和有体面的生活，这是每个人都（应该）拥有的，不是共产党的专利！每一句话都绝对重要，认为会让中国人找到真正的自己。
就像今天早上，我在群里边说，要骂这些“欺民贼”，（有人说）不能骂。凭啥不能骂？他能杀人，他能出卖人，像“九指妖”，叫人家写遗书，然后害死人家，造假账单，坑害战友，出卖信仰，出卖自由，用“信仰”“公平”要人家的命，（凭啥）不能骂他？谁说的？谁说的？在法律范围内，你怎么骂都是合法的！因为她先骂你了，因为她造成了你的生命危险！
现在韦石那个孙子，孟韦参，他开车要撞死战友，拿枪要杀了战友，你（连）骂他都不敢骂，难道你（要）给他跪下来吗？你要夸奖他吗？不要为自己的懦弱找任何所谓 “文明”啊什么的借口！更不要像“九指妖”一样，把欺骗、诈骗、贪婪、险恶和丑陋，用“上帝”，用“自由”，用“公平”，用“真相”来掩盖！这个王八蛋，这个蠢货！人家跟她要钱，（她让人家）写遗书；人家说写遗书了，（她说）“我也写遗书了”，然后（让人家）把钱给她！更重要的事情，（她）做假账单，还说要给别人“真相”！人家（一跟她）要钱，她（就）说法治基金！法治基金跟你个蛋的事啊？法治基金跟你蛋的事啊！
你的儿子魏修竹，这跟你儿子啥（关系？）——你捐过钱？你还人家钱就完了，这跟你啥关系？就这也有人相信（她所说的）“公平”“信仰”“自由”！但是，有些人就是自己懦弱，无知，自私，贪婪，还要找出冠冕堂皇的（理由）——“上帝”呀，“自由”呀，“信仰”啊，“理想”。
对待共产党，对待“欺民贼”，不但要真，不仅要善，别忘了还要狠，还要狠到家！在法律范围内狠到家！否则，你就不是战友！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1544/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1544/</guid>
      <description>内容梗概:
哇～兄弟姐妹们，这真是啊～
这个世界现在很疯狂。啊，皆因为中国共产党啊，刚刚的这个法国的一位朋友给我发信息，说他刚参加完一个法国的聚会，他说他听到的下面从来没有过，都在问病毒和法国的核糖，所谓的核糖核酸检测，疫苗，啊～为什么要买中共的？谁保证这个检测和检测办法是安全的？谁能保证疫苗是安全的？事儿大了，这就是在几个月以前我们一直说的，共产党要搞的疫苗经济，这个温家宝这个贾庆林说的是对的，谁能保证是安全的？怎么谁能保证疫苗经济不能变成疫苗灾难呢？
现在美国看到了没有？这几天两党的多少人呼吁，啊，川普出来，来重组第三党。同时不管如何两党全面的都要查共产党病毒的来源，全世界的科学家多少人站出来，啊～用科学用证据用专业来证明共产党这个病毒里边有人工植入的啊部分
兄弟姐妹们，那还能是蝙蝠腚里出来的吗？你掏谁肛也没用啊，那有植入的，病毒在在这个病毒菌里边，那谁干的？啊，那实验室，实验室谁控制的？啊，中国是一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。哎一定都是党的，只要在中国大陆，干的好事，坏事，都是党的吧，对吧？所以说兄弟姐妹们，你看看这个时代，任何事情经济的好坏，人道的灾难包括对种族的大屠杀，有一样能离开中共吗？离不开。
我是今天，从这是六七个小时就没有断。啊，全部都是有关这方面，然后都是有关如何，啊在香港在大陆现在钱出不来。然后共产党现在到处许愿，大家看到什么swift成立一个什么电子货币，也就是说虚拟货币，啊成立这个机构，大家以为末日来了。共产党想蓝金黄swift，这是好事儿，他蓝金黄他了，他俩弄成功了，咱就坐顺风车！那都了不得了。最后共产党还不是给咱做一锅饭吗？还不最后是咱来接管吗？对吧。这还用说吗？兄弟姐妹们，好日子来啦！
（啪啪啪拍手三下）等着啊，文贵有时间我再给你们播，哎呀～～了不的，了不的了～感触太深了，深是上天要灭共，谁想阻挡也不行！真的是上天要灭共，谁在前边横着谁就是找死。共产党自己找死呢，你想挡能挡得住吗？啊，兄弟姐妹们，好好的珍惜这个伟大的时代，共产党他越疯狂，他会越快的死亡。
姆盖噻啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1532/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1532/</guid>
      <description>内容梗概:
刚刚从外面到里面来了，我们到里面来了。天啊，我（都）换完衣服了，这烟还没灭呢！
刚才我录了一段儿外面的雪。你看我这G-Fashion的一套，裤子、靴子——这个马甲不是。
所以说，兄弟姐妹们，我刚才在外面给大家录那一段儿，你们听到了，就是现在共产党在国内宣传，好像美国是“天崩地裂”，“活在水深火热之中”。我们活了三十年、五十年、七十年，都知道“美帝国主义”天天“灭亡”，“美帝国主义”天天“活在水深火热之中”。全人类的天堂，公认是“（美）帝国（主义）”；美国有最强大的金融系统、最强大的军队、最强大的物资、最便宜的物价、最高的工资；人人都（有）可致富的机会，最强大的法律系统！你说：共产党，你就瞪眼撒谎！你就敢这么撒！你姥姥的！你也不要个屁脸！你好意思吗？你好意思吗，关键是？你好意思吗？就这么敢忽悠？就这么忽悠，是不是？
那么，现在在香港，大家看到，多少香港人现在愤然离开家园！接着，香港的那个什么叫叶刘淑仪的，这个傻货，说这都是“逃避在香港犯下了罪行”！你这个王八蛋，你竟然敢这么说话！谁犯了罪行啊？是你们犯了罪！香港人被你们用烂了，用完了，你要杀，你要强奸，你要轮奸，你要抓，要遣返，最后弄得香港变成“臭港”，所有的人妻离子散，家破人亡！（把人家）赶到英国还不算数，还要取消人家的旅行证件！这是当年你和英国签的合同，你不管了，说人家香港人“不爱国就不爱爹”！然后，说（这些人）到英国去，（就是）去找英国的“干爹”去了！英国是“干爹”，谁是“亲爹”呀？你中国大陆是“亲爹”吧？共产党是“亲爹”吗？是大陆是“亲爹”，不是你（这个）党是“亲爹”！为啥人家一个正常的人不跟着“亲爹”，却要去跟着这个所谓的“干爹”去呢？为啥这个“干爹”给他发了BNO护照，你咋不发呢？你剥夺了他的生存权，你剥夺了他旅游的权利，你让他家破人亡，妻离子散，个个如此，被强奸，被轮奸！
香港是世界的传奇，是香港人创造的，不是你共产党！你大爷的，是你毁了香港！就这，你也敢胡说八道！你（要）归罪于英国人吗？英国人，所谓的“干爹”，来救了一个你所谓的“亲爹”——大陆——不干的事情；而且，你剥削这个香港剥削了多少年了！香港是被你要杀害的孩子——所谓的“同胞”，逃到了香港，最后又拿自己的劳动、生命和鲜血换来了财富，养育了你这个所谓的“亲爹”——大陆人！救活了你们，让你们经济强大，给你们争取尊严，让全人类认识到中国人不是“东亚病夫”——讲法律，讲效益；也证明了共产党你这个王八蛋，你绑架十四亿中国人所说的瞎话——“中国人不配有民主，不配有法治，不配有自由”。香港人告诉你：中国人可以拥有法治，可以拥有自由，中国人不是“东亚病夫”！你这个所谓的“亲爹”的祖国和被共产主义、外来流氓、真正的你“俄爹”绑架的一个中华民族、十四亿人，欺负那几百万香港人！天理何在呀？吃人家的，喝人家的，救人家，杀人家，再杀一遍！你还“理正辞严”，好像你干了多大好事似的！你给过香港什么，你这个王八蛋？就这样，把香港说成啥也不是，在全世界封杀香港人！天理何在呀？！
我看着你们这些王八蛋，你们外交部这些人说这些话：不是这个民族会惩罚你，也不是天理会惩罚你，你自己都会惩罚你自己！当你睁着个屁眼睛睁，张着个破嘴胡说八道的时候，你知道你说的是谎话——按照任何宗教，按照佛家说的，你那叫“妄语”——自己明知是“妄语”还说的时候，你会受到惩罚的！
昨天晚上，几个到达了欧洲的香港的几个老朋友——香港人是情绪上轻易不落泪的；不像大陆人那么爱哭，又那么爱背叛，被你共产党给在精神上变成了侏儒的这么一个民族——（这几个）香港人嚎啕大哭！（他们）说：“Miles，你原来给我所有说的共产党（的事儿），我都觉得是笑话，我觉得不会发生在我的生命里边；现在全发生了，比你说的只有过之啊！太悲哀了！”他说：“我是真爱这个国家啊！我真爱中国人啊！我真爱大陆啊！我在大陆开的厂，我把我我爷爷、我爸爸的钱全投到大陆去了，现在一分钱也拿不回来了，香港的银行里的钱也取不出来了！现在不但要查肛门，不但要查钱，还要查你的资产，还要查你祖宗几代——‘你咋来香港的？’”天理何在呀？全家受到威胁。
兄弟姐妹们，难道这个理儿，大家还不容易搞清楚吗？是谁让香港人变成这样的？是大陆人吗？大陆人没有这样的，除了被洗脑的人！是共产主义，是共产党！共产党，不等同于大陆人；共产党，不等同于中国人！
我愤慨呀！我生气呀！这个国家，这个民族怎么成了这个样子了呢？为什么会成这个样子了呢？颠倒黑白，忘恩负义——忘恩负义还不说，（那是）恩将仇报啊！兄弟姐妹们，这就是一个活生生的一个实例——香港！
新疆大屠杀，西藏大屠杀，难道汉人没有被大屠杀吗？香港难道没有大屠杀吗？它现在还正在准备去台湾呢，还要去台湾大屠杀呢！没有人阻止了它，是吗？没有人阻止了它，就不会发生病毒这个事情；没有人阻止了它，就不会叫“爆料革命”、新中国联邦诞生！还是那句话：“老子要多出生几十年，就不会让你共产党存（活）在这个世界上！”
共产党，你要知道，现在全世界真正的形势！全世界的科学家，全世界的有良知的人，都在站起来！全世界七十五亿人口都被你共产党拿下？我绝对不信！你的经济还能继续撑下去？我绝对不信！你自己知道你有没有钱！是吧？
兄弟姐妹们，还是那句话：“共产党是肯定完了！我们就是希望共产党少带走点儿无辜的中国同胞，少喝点儿无辜的老百姓！”共产党，你会在完全没有知觉的情况下被解体！中国人会把你们这些王八蛋给吃掉，会找你们算账的！你对香港人的残害，远远超过了种族大屠杀！这个历史的账是一定会给你算的，咱走着看！你以为香港人现在都沉默了吗？有郭文贵在，有“爆料革命”在，就不会让你得逞！
上天让谁亡，（就）让谁先猖狂。（你）先猖狂猖狂，走着看！唔该哂了——香港人说话。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月31日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1531/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1531/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频片段一：说唱音乐《做核酸》
直播前播放视频片段二：九指妖Sara——受过共产党迫害什么的，像我们是根本不恨共产党，因为，因为我们先生很好，像我们是根本就不恨共产党。
直播前播放视频片段三：西方社会人类与动物的和谐相处。
直播前播放视频片段四：G|Talk年会大抽奖介绍
尊敬的战友们好啊，今天是，哎呀今天几号啊？1月31号啊！1月31号，1月31号文贵乱聊直播，兄弟姐妹们，哎呀，这个看不太清楚，我这块咱这个信仰之星的这个领带，这是个信仰之星，这完全是全新的啊，你看这个领带的这个星和这个是配的，看着都是深黑色，但事实上都不是同一套啊，还有七十多套没穿呢。我看看这有了吗？啊，哦依稀呢，好，看着还中，看着还中哈，中不中？战友们看着不对时就给我发信息，给我打电话啊。
兄弟姐妹们，今天刚才看到前面播的小视频啊，我们看到了什么兄弟姐妹们？我们看到了什么？人和动物之间他有着天然的这种亲密的联系，我们是动物哇，我们是动物啊、动物世界，人类也属于动物哇，是吧？再聪明也是动物，你看看西方世界人与动物的和谐、人与动物那种和平相处。
兄弟姐妹们你说我们今天咱们的中共国是什么样子？咱们现在那个广东、福建、海南，只要是能行走的，除了潜水艇带翅膀的没吃之外、天上飞机没吃，没有不给炖了、没有不给吃了的。不但如此，人与人之间的相处连这个动物起码的尊重和平都没有。
第二部分：从赖小民死后和海航讨债员工消失看清黑社会党
16：12赖小民被执行枪决就简单得很嘛，共产党就是流氓黑社会嘛，他知道的太多了嘛，是不是？帮助中南坑这些老杂毛们搞了太多钱嘛，是吧？王健也是这样，赖小民也是这样。赖小民是被逮着了，直接嗯在那给弄死了。听说赖小民被执行前嚎啕大哭啊，也不知道那来的劲儿，嚎啕大哭，就一直哭，说那监狱里还真让他哭了，让他哭了，而且赖小民应该在死之前，交待出不少最后一分钟给什么看守啊、执行者呀、高法的执行庭啊、法院的执行庭，给这些人留下不少财富，告诉了不少藏财富的秘密地点，最后的几个小时有发大财的，有发大财的。这北京的还有赖小民老家的，你别回家挖你家坑去，那说明赖小民在你家下面藏了不少金砖、银砖的。听说赖小民的字画和翡翠和玉、金砖和银砖，就美联储的金条、听说赖小民就搞了将近两吨多。两吨多少知道吗战友们？两吨很少，很少的啊，因为文贵买过，我知道啊。飞机上能放多少？放飞机上一个私人飞机，最多允许你放上两百公斤，因为让飞机就掉下来了，翅膀就不平衡了。私人飞机也好、大飞机也好，不能往一边坐，也不能只往前面坐也不能往后面坐，均衡坐，你要把金砖你放哪去？你不能一个一个摆呀，对吧？你得放到后面，你放后面飞机噔掉下来了，撅屁股了是吧？像我们老家那，还有在东北小的时候赶牛车，牛车后面要是突然傻瓜蹦上车，蹦到后面叭车就给撅起来了，你只能放两百公斤，因为我买过我知道。你想想现在一个五十公斤的金砖就这么大，五十公斤就这么大。咱们现在G-Coin 原来商量买的，说咱们买上一千公斤，一千公斤就这么大，还放在哪儿、怎么让人家看，我说你猪脑袋，哪都可以放，放你办公桌上都行，你桌子只要能撑的住对吧？赖小民弄了两吨，这两吨它都是小的，一公斤一个的、二公斤一个的，一般美联储的是一公斤、五公斤、还有十公斤。最后在执行枪决前，他动了脑子，谁也没说过，告诉他们我这哪有金砖，然后说出来了。听说这些人私下的照顾他的人、让他哭的人，有几个人现在已经消失了，所以人啊别发横财，你知道那有摄像头吗？那共产党那老杂毛们就不担心你，你能拿他的金砖你就不能拿他的情报吗？被灭口了，这临死前带走不少人啊。可怕吧兄弟姐妹们？是人吃人的社会呀。
赖小民这事同时间发生的海航，看到是叫破产重组有序经营，可能大家你们没发现另外一个事情，海航很多高管给换了，海航借了很多员工的钱，借钱那几个人现在都找不着了，包括告状的那几个员工的头儿也找不着了，发起员工要钱的人也找不着了。什么意思战友们？想明白了吗？海航在过去由王岐山跟习在勾兑这些中南坑老杂毛，在勾兑过程当中原来骗的员工的钱不想还了，有员工就开始有人推出代表找陈峰要钱，这些人被消失了。可怕不？不但要弄你老百姓的钱，不但要弄你银行的钱，很多人说国家买单，我再重申一遍战友们，亲爱的同胞们，基本的常识——任何国家和政府不产生一分钱、不产生一分财富，所有国家的政府和所有的官员，他使用的财富都是由老百姓生产的，不存在国家替谁买单，国家没钱！国家的钱就是老百姓的钱！都是由你的血汗生产出来的。那些也是人民付钱，那这些员工们跟他可就惨了，不但要被双修，这一辈子打工都还不完的债，当你要钱的时候也被消失了。跟赖小民几乎同一时刻，海航员工、海航的很多人都是我们战友，大抓捕、大消失。前天我们在海南的、海口的是吧，一些他们的家人、咱们战友的家人找不着了，说就是他发动了所有海航的员工们要债人之一，找不着了，到现在没找着。
所以共产党它是一个黑社会党，以黑治国、以警治国、以贪治国。大家现在从赖小民和海航看到了共产党黑社会党。
第三部分：被定为种族大屠杀反人类罪使中共成为人类公敌
22：15从黑社会党，大家看到了变成什么党？反人类大屠杀的、反人类的这种全人类最大的公敌，这是犯罪组织呀！川普总统太伟大了！蓬佩奥国务卿太伟大了！在离开国务院和白宫前，把共产党列入到种族大屠杀反人类罪，兄弟姐妹们，这是多大的事儿啊！我们路波切和博士团重磅了几年了，到现在也没解释出这个重磅，他怎么解释都不为过。我们路德访谈被这些小杂毛们还有什么九指妖们给吓住了，不敢说了，真正的重磅不敢说了，还有博士军团。这几天各国还有西方特别是美国朋友，他说Miles你知道意味着什么吗？意味着什么吗Miles你知道这个？种族大屠杀、人类的公敌！他说未来共产党所有的官员、共产党的钱、谁都有权力去追剿、去追杀！它是人类的公敌呀！还有战友们，你们想到过吗？这给未来追溯、追诉冠状病毒的元凶和对它的即将的惩罚，
已经打开了最关键的第一道门，不存在再讨论你是什么的。
当这个疫情不要说你是故意制造生化病毒，只要知道你是武汉，能证明你是武汉你的所谓的解放军的什么将军搞出来的，还有你那什么石正丽搞出来的，石正丽要搞什么诺贝尔奖了是吧？你武汉实验室管你是P4还是什么4的，你绝对会被定为反人类罪、犯罪组织，全人类都要追查你。
太伟大了川普总统、蓬佩奥。
第四部分：种族大屠杀反人类的党变成掏肛党后将席卷全球
24：53我们在看到这的时候，共产党又从它的黑社会党变成从以黑治国到了这个种族大屠杀党，又变成了国内现在是掏肛党。昨天美国洛杉矶还有美国的部分报纸报道了中国现在给老百姓检查冠状病毒，不分男女、不分老少撅着腚在那检查肛门、掏肛的镜头。咱们G-Fahion总裁昨天晚上给我发过来照片，他说，哎呀Miles，这太疯狂了，共产党太疯狂了，哎呀，我说，你要小心啊，这个可能要马上要到美国、到洛杉矶了检查你的屁屁了。他说，我要回法国了，我不待在这儿了。我说，你回法国？你回哪它都会跟着你。共产主义已经在美国了，还天真呢？
西方人对自己的屁股的保护真的超过一切，共产党正在给西方政府说，你们一定要检查屁股，检查屁股一箭四雕。现在法国咱那哥们儿勒庞（Le Pen）家族跟我说他们已经得悉，共产党所谓的帮助法国的灭疫顾问小组提出建议说一箭四雕。
怎么四雕？第一，有些人不愿意检查肛门的，他就不出去得瑟了；第二，检查肛门，收费，你算算赚多少钱吧；第三，不（只）是收费，所有检查过程当中产生的GDP巨大。共产党就将近1万亿美元嘛，你法国搞个千儿八亿没问题；第四，通过检查肛门、通过掏肛，可以取得人类的最核心的DNA。哇噻，法国一听，这法国已经完全共产主义了，感兴趣啊，说这个建议好，聪明啊。
所以说兄弟姐妹们，你们着啥急呀？只有让西方这些资本主义的老牌儿们，只有这些已经被共产党蓝金黄拿下的什么美意德法日这些文明国家、有钱的国家，它被掏肛的时候它就比咱还着急了，这就是共产党作死的节奏啊。
这掏肛的问题对每个人又像病毒一样，病毒给每个人带来了生命的威胁，掏肛这是给每个人尊严带来了重大的打击。
你想想这个掏肛的事情在全世界传开以后，每个人都看自己的女儿、看自己的老婆、看自己的娘、看自己的孙女，你想想被那么多人扒开裤子、撅着个腚，拿着个棍子往里面戳，还得摇一摇，然后再探出来，然后再看一看，甚至还要动动手。你想想这人啥感受？这是共产党先弄的、发明的，病毒是共产党发明的，检查掏肛也是共产党发明的。要你的命、要你的尊严、要你的性，这叫眼修，自动用眼睛跟每个人双修，眼睛和肛门的双修。生殖器交往叫性交，精神交往叫做神交，现在是眼睛和肛门叫眼肛之交，现在叫眼肛交。事儿大了，你都不知道你家人哪一会儿就被人家给眼肛交了。
所以说这叫啥？西方的隐私权还有尊严完全没了，消失殆尽。西方的男人对自己肛门保护也很严重啊，你敢说这词儿、你敢动人家肛门，那简直要人家命了，跟你玩命啊。所以说兄弟姐妹们，共产党这个王八蛋它就是作死呢。
第五部分：中共病毒改变了世界和全人类成为人类最大威胁
29：15你说拜登总统、拜登政府、Harris能说，欸，共产党这个对是吧，共产党这个眼肛之交、眼交，啊，对！好！执行。谁敢说？给拜登八百个脑袋他也不敢，给Harris一万个脑袋她也不敢。就像他把病毒说，不是共产党搞的，是美国人搞的，美国军事基地搞的。你信吗？他敢吗？对吧，不敢。所以说共产党现在变成了叫什么？掏肛党。大家又看到仅仅在掏肛党和赖小民事件在西方媒体界的报道，大家看看现在这几天已经全面开始了。我的手机都爆满了，都在问赖小民的事件这个传说对不对，知道，耶？我咋看木兰给我发这个咋就不够亮呢？还是木兰你的手机不够亮呢？你给我拍的照片怎么黑乎乎的呢？你看我在我的Ipad上看着还好吧，Ipad没有那么，呃，所以说兄弟姐妹们，这几天的变化，你看看，你看看，兄弟姐妹们，全人类的话题都转向共产党了，有一件事是说共产党好的吗？有一件事是对共产党有利的吗？
我跟你说，昨天晚上咱们两个战友，一个是日本的山本家族，感谢了啊，我刚刚吃下去啊，刚刚你们在播那个短片的时候，我才吃下去，吃的鲍鱼海参，都是山本家族你们给我精选的，特别特别感谢、特别特别好吃，刚才吃的很过瘾。那么山本家族的旁边的邻居，两个孩子全染上了新型病毒，Ta并不在日本啊，我先说一下，我不能告诉你们Ta在哪，这是纯日本的咱们战友啊。染上以后，女儿第一个反应是什么？眼睛花，然后就是吐血，吐完血以后就是从嘴里边往外流血，咱们这个战友（急的快）疯了。
昨天晚上是王雁平的一个朋友，也是一个犹太人家里边的孩子也是染上了病毒，也是咳血，结果是她刚给我说完，她走了，然后咱们这个战友跟我说，哎呀，染上病毒了，一家人哭得哀鸣一片，说，Miles，我们后悔没有听你的。我当时告诉Ta，我说，你既然现在已经在山里待了，不要再下城市了，在山里待着吧，带着孩子。你那么有钱是不是？你干嘛离开山里边呢？你不能像我，我没选择，我还在爆料革命当中呢，是吧？你有选择啊，你干嘛出来呢？俩孩子全都染上了，然后就是痛骂共产党，Miles，我们要全力跟你一起灭共。说实话战友们，我再说到以上这些党的时候，加一起也没有病毒对你们的威胁严重，千万要小心这个病毒啊。山本家族对这个哀嚎还有我这些天经常听到有些战友得了病，包括咱有个战友得了病以后，两天跟我联系不上，我发的信息也不回，把我吓坏了，最后联络上的时候，吃了羟氯喹人好了。家里边人一个过世了，那种哭声对人的那种打击，战友们，你们一定要意识到，你活着你才能有信仰、才能有追求、才能有你一切的一切，你死了啥都没有了。所以共产党对你每个人的摧毁，对全人类的威胁它就在你眼前。这是一场生化武器的战争，是超限战、超限生物战，我们的科学家说的。所以说，你看我看到这些的时候，说到赖小民的威胁、赖小民的这个枪毙，很多外国人都在疯了一样地问我，那我问这些所有的外国朋友，我说，你觉得有比这个病毒对你威胁再大的吗？
你觉得有比这个病毒更加迫在眉睫吗？对不对呀？我要把灯稍微往这打一点，有战友说不够，稍微暗了一点儿，这样行吗？这样亮了一点是吧？
所以说兄弟姐妹们，共产党的病毒改变这个世界、改变全人类，对我们每个人的威胁你们现在一定要小心。
第六部分：国保100%知道与魏丽红联系的战友大家学会辨别善恶
34：42共产党的精神病毒刚才看到那个前边九指妖，是吧？Sara九指妖那个小视频，我真原来没看过，我是头一段时间才看过，我必须向所有的战友们道歉。由于七哥的袒护、由于七哥给她的背书，是吧？才让Sara，战友们相信Sara绝大多数战友啊相信了Sara，被这个九指妖给骗得那么惨。
昨天我听说她又在她的Discord又在那块推销呢，还让大家继续写遗书，有战友很聪明问那个九指妖，头一段时间你不是贴出来那个Maywind（注：公司全称为Maywind Trading下同）钱已经退出来给那个郭文贵了吗？Maywind公司跟你啥关系，她说Maywind公司我从来不知道跟我没关系，你说她在撒谎撒到什么程度，这是过去天天经常发信息，我相信她也是因为她天天什么上帝呀、耶稣啊、主啊，什么一切荣耀归上帝呀、撒谎者被天毙呀，你说她瞪着眼就这么撒谎，说Maywind跟她没关系，Maywind她完全不知道，Maywind的PJ潘注册的公司，财务账号都是Sara和她儿子建立的，然后是战友们问另外两家公司，另外两家公司我不知道跟我没关系都已经给郭文贵工作去了，你说这个Sara不要脸到什么程度啊，Sara你可千万记住你这话你可要继续说下去，你骗了战友们的钱，然后呢，你把钱这个账号都是你开的，都是你儿子开的，你严密地控制着，包括G-Service，你瞪眼撒谎、你公开撒谎，这我觉得这太亮了，公开撒谎是吧？就瞪着眼这么撒谎，这是然后你看她竟敢撒谎说她的钱没有了，原来她住的那个公寓八千美金一个月，她原来不说天天在那儿搞直播，你说一弄她儿子说什么，说什么四年什么美军陆战队队员，天天拿这个吓唬中国人，有个警察男朋友、什么儿子陆战队，你儿子在陆战队竟然开账号、控制账号、控制别人几千万上亿美元的钱，你儿子在美国合法？这个令狐一个男人躲在一个残废的九妖母亲的裙子下边，吃你娘喝你娘的，你还非法，既然是陆战队队员你敢在这块开着账号欺骗别人、诈骗别人、威胁别人，好啊，是吧？
这是什么呀？战友们，你们想过吗？这是共产党的所有的人的病毒，你就能看出来共产党这个流氓在九指妖和她儿子的身上，她认为她一切都是对的，战友们就很简单，你看现在Discord里边一次反共也不说，喊了四年反共现在一切不说了，瞪眼说瞎话。还劝战友们去跟国保合作，说国保那块不打人不骂人，那你把你儿子送去呗，你把你妹送去呗，你妹在国内跟共产党那么近？战友们多少人现在被最近给抓去喝茶、虐待，无数个证据在拥来，这些事儿都在法庭上Sara你记住我今天直播的视频，九指妖还有你这个令狐都会，还有PJ潘在芝加哥注册了公司，你把钱拿走了，你买房子了，PJ潘，你敢花这钱你试试！战友们的血汗钱你敢花了，你比赖小民还会惨，你要把这几千万美元给花了，你绝对会跟赖小民一个下场，还有那Jennerson还想要什么50%的现金，Jennerson我真是R你八辈儿祖宗你个畜牲，你凭啥你把战友们的钱几千万美元要据为已有，你们在Discord回答问题，你就很简单，钱在哪里？还给战友这钱。你的上帝也好，Voice of God也好，还是你公司是谁也好，战友汇钱是汇给你了，你把钱还给战友，按美国法律，你这个钱是什么钱，法官一定会问你这是什么钱，借款吗？捐款吗？你最起码的常识你知道你没有任何理由要这个钱，你要还给战友，你们能把这样的事情颠倒黑白能说成是你是合情合理合法，你还能让战友来感谢你，说钱在我这儿，你竟然是把钱拿走，你还想让战友说，欸，我想写遗嘱是对的我要感谢你Sara,我汇给你钱你不给我我也感谢你Sara，汇给你钱我得不到这东西我要恨郭文贵！你说这什么王八蛋逻辑这是。
这个九指妖是天下的魔，所以我看那个视频以后，我真的要向所有有麻烦的战友们，我要向你们道歉，七哥的幼稚天真我必须老实承认，七哥太无知了，就在和路德先生科学家商谈让她不要再以路德和凤凰农场名义包括不要让她再让战友写遗书这事儿上，我们在那一分钟还百分之百地相信她，我真没看过这个视频，我是在这事儿发生以后才看到的，七哥天真呐，被这些花言巧语这种蒙骗而且蒙骗如此之深让战友们遭受如此之痛苦，遭受之巨损失，七哥承担责任，非常道歉！这是我的错，真的是我的错！没有我的背书大家不会这么相信她，不会被她骗得那么惨，这跟共产党是一模一样的坏呀！要你的命你还得感谢她，要你的命你还要喊共产党伟大，要你的钱、要你的命你还得说她是神。
咱们国内的很多战友给我发信息，说，七哥我们现在搞明白了，你说得很清楚，要你们战友钱的时候，她叫Voice of Guo media——郭文贵的声音，获得了信任我给她背书最后把钱给她了，GTV投资打着代表GTV、代表SaraKA，没有任何法律文件完全胡说八道，还放出我的录音说律师同意，律师同意是你十万以下，你帮助筛选然后经我们同意，我们可以选择任何人，结果是你把十万以上你把钱给弄走，你这就是诈骗了，而且没有给你授权，你当时没有跟任何人声明我没有任何的GTV授权，VOG Sara没有任何人授权，你从来没有告诉GTV和郭文贵本人，你说你有几千个人进来了，一共两千把椅子，我们可以给你七百把，我们可以选择一万美元的，我们选择，当然你不允许接受十万美元以上的，我们可以选择呀，为啥Sara你本人都没有椅子，为什么你VOG没有椅子？因为就发现了你这个信息不真实，到最后你完全撒谎，就这我们也没有跟你翻脸还在相信你，你惹了这么大麻烦，所有合法投资1300把椅子没有一个人有问题的，那个烂逗逗是个专门的特务，那个烂货，现在共产党情报人员一找国内谈话的，哎哟，学逗逗，学逗逗，下一个就学Sara了，那个烂逗逗是吧，啥也没做到，1300把全是合法的，因为你逗逗没有做到任何伤害，她连个屁毛都不是，而且还对我们有了更大的帮助，让我们获得了政府的信任，
但是你VOG可是伤害大了，把这1300个投资者，很多事情交易、转让，现在很多人要交易要转让，没法转让。现在甚至是抵押融资，现在没法抵押，这都是你VOG、Sara干的事儿。一毛钱，GTV没在你那拿走你一毛钱花，战友的钱都在银行、在空中飘着。既没有给GTV也没有给任何投资者，这是你Sara干的事情。在这种情况下，你竟然通过凤凰农场，你敛财上亿呀。你又来了，然后结果是GTV投资，你说什么椅子说是我允许的，你放狗屁！我啥时候允许你，让你接10万以上的了？多少人被你害的家破人亡啊，为什么没有给你一把椅子？就这跟她儿子带着几个烂人、诈骗犯继续诈骗，还在那儿。现在改了，Voice of God，现在来自上帝的声音，原来你可以找七哥，七哥承认错。现在你得找上帝去了，你得找上帝跟上帝沟通，要钱找上帝去，跟我这Sara九指妖没关系。你还有这不要脸的东西吗？说我骂你的嘴脸，我骂你那是轻的！我骂你。你这一辈子，只要你活着，你就永远记住，郭文贵被你的欺骗永远给你没完，直到你进监狱为止！你不信试试，想想我怎么对付共产党的？
海航就我这个嘴把它给骂垮啦！怎么着？我当时骂海航的时候，国内人都说，哎呀文贵，你不要老说海航了，不要骂了。我说你放心，我不会停的。海航把它已经垮了吧？死的死，垮的垮。我还不到时候呢，海航的事儿我再让他再折腾一段，等着这一段，海航把所谓的破产、重组、有序经营完了，我开始第二拨儿。我一定让它破产重组，让它成为一个死亡重组。我说过我现在不提海航，它第一步就是骗钱嘛，然后经过我爆完料以后停止了骗钱，它得把骗的钱合法化。等它把骗的钱合法化以后，你看我再弄。贯君、刘呈杰，刘呈杰你记住，孙瑶、贯君，我会把你八辈儿祖宗晾在电视上。还有陈峰个王八蛋，你不要你卸任了，还有你儿子陈晓峰，还有你对面那楼157，还有现在这所有的这个420，还有对面这个C15号，还有这个第三大道，以及纽泽西的房子、长岛的房子，每个我给你弄，你怎么转的房子？你看我怎么收拾你陈峰。我要让你当时你给记者说郭文贵百分之一千是谎言，我要让你证明你百分之一万是谎言。还有那个台湾来的那个林毅夫那个王八蛋，99%都是假的，我一定要叫世界知道，林毅夫这个王八蛋是什么个混蛋东西！王岐山就更不用提了，我会让全中国人看到你王岐山玩的什么金蝉脱壳，一样的。
就像你那个九指妖Sara一样的，我会让你一直听到郭文贵的声音，我会一直让你到监狱里边儿、待在监狱里，跟你儿子，还有Jennerson、PJ潘都让你听到郭文贵的声音，你记住我今天说的话！你跟随4年，我怎么把海航、王岐山、孟建柱、孙力军说到监狱里、说死的，你就知道会怎么样，你有种你放马过来！今天早上、昨天、前天，我都收到了战友被喝茶的信息，都是来自Sara，原来的凤凰农场和VOG，警察公然给他说，Sara把信息都给我们了，直接就这么说。
战友们，你们觉得我在这块说Sara太看得起她、七哥不说她了。这就是中国人的毛病，对待坏人，啊，不用说了，说了看得起她，这什么逻辑呀！共产党就这么教育我们中国人的，哎呀说他你就丢你的人了，我为什么丢人啊？我没什么人可丢的，我不怕丢人，你把我的人全丢了吧，郭文贵的人。她骗了我的战友、她骗了我的兄弟姐妹，有什么丢人不丢人的啊？按中国人的逻辑就别吱声儿了、该怎么着怎么着了，胡说八道！爆料革命对待任何一个恩人，永不忘记！对待一个任何欺骗和伤害战友的人，永远不会放过！对不对呀？这是我们的原则呀，兄弟姐妹们！所以说很多人说，哎呀不要去说她什么九指妖，胡说八道！凭啥不说！就因为你不说，坏人才横行所谓的中国大地。
我这昨天晚上很长很长时间的工作，很多战友们被九指妖给骗了。昨天听说她在那儿说，我那郭战装1500我现在剩150 了，我那留给国内战友的，你放狗屁！你骗战友呢。1500套战装你剩150，你送给谁了，你拿单子出来。那口罩那家伙几万几万的给你，那口罩送给谁了？原来不是说没有花一分钱吗？那住着八千美金的房子，几十万美金，G-News、G-News的文章。
台湾那个文欣这个女人是个妖我跟你说，这个台湾的文欣和侯小宝那绝对是台湾的那种烂人，我跟你说。昨天在Discord那个叫什么老不糗啊、还有什么Be Water啊、还有文欣，咱们大陆的战友真是太善良了、太可怜啦！在Discord问的问题，啊，写遗书，写遗书怎么啦？我现在都写遗书呢，然后再说遗书和遗嘱两回事儿啊，这是Sara原话，遗书和遗嘱，还在那What、What，Sara就你那个屁英文呢，到了纽约那次开那个董事会，路德先生也在，然后呢我们在那儿吃饭，跟班农所有人，Sara就从头到尾讲话就不敢讲，老江有一次也在，就Sara讲英文就不敢讲。我发现她跟战友讲全讲英文，Sara你长点你那个猪脑袋，你讲那个英文烂到家了你知道吗？你看你那个小样儿，荚咕荚咕地你看那样子，你就是那最贱的中国人，逮着中国人讲英文，跟外国人一句不敢讲。还跟外国人睡过觉呢？然后说遗嘱和遗书两回事儿。Sara你简直是可悲、可怜、可恨至极！你这么忽悠战友，旁边那个文欣还说，我还写遗书呢。什么流氓逻辑呀？你家财产你写遗书你爱写给谁写去。你写遗书你把钱写给我们战友了吗？你说这什么王八蛋道理呀？你写遗书，你当然写遗书，你谁爱写谁写，你把遗书写给你家去，你写给猪都行，是不是啊？你让别人写遗书是把财产遗嘱给你，跟你个毛的关系呀，你个王八蛋你说？这个文欣哪，你这个烂货你这个，你走着看文欣啊。还有这个Sara竟然给战友，战友们长点脑子行不行啊？你们简单问她一句，你写遗书，你把遗书写给谁啦？谁都有写遗书的权利。还有那海洋那个孙子，这个老流氓，那个不要脸的杂毛，是不是啊？叫龟头洋，龟头洋那个孙子，你写遗书，你写给你闺女、写给你情人，你把遗书写给我们战友了吗？你的财产，Sara说我从没让你们写给我VOG、写给Sara，这种话你也敢说，你个九指妖！那战友写了几百封、上千封，你拒绝过任何人把遗书写给你Sara、VOG了吗？你这种王八蛋逻辑Sara你该死啊你！人家上千个人把遗产写给你了，你写遗书，你说我也写遗书，你写遗书交给你儿子了，交给你小三儿了。文欣也写遗书，你写遗书你把钱写给我们战友了吗？这种流氓、简直下三滥简直是啊。然后战友写遗书写给你的时候我没让你写。没让你写，人家为啥写给你VOG是遗嘱受益人呐？Sara你拒绝了吗？你制止了吗？到今天你还让大家在写呢。然后你让写遗书的人，去找共产党、找国保，说这些人喝茶对你特别好、没有虐待。那你为啥不去你这个王八蛋，你为啥不去？这是什么狗屁逻辑？不是战友们咱能不能长长脑子啊，我今天直播不对这个非战友聊，这是我们战友，太多人给我发信息了，我没法一一地回。她在里边说写遗书下边儿没人说话，说我也写呀，那你不问她吗？那你把遗产写给谁了？战友写遗产怎么都写给你了呀？就这个起码的黑白颠倒你都搞不明白。GTV也好，还有这个Twitter也好，这战友们没被骗钱的都不吱声儿，你没被骗钱，她骗了战友的钱，下一个被骗的就是你！为了阻止下一个Sara必须把这事儿整明白。首先七哥是混蛋，犯了极大的错误，替她背书，天真！但是我们战友们要辨别是非呀，是不是啊？这是多流氓的逻辑呀？
54：12（郭先生与战友互动）［我染发，我染什么发呀？你以为我是中南坑老杂毛啊染发，小小手啊，小桔灯七芒星，，，，云吞面，七哥老家的，亚云，中中中中中，这谁说的，我看七哥染发了吗？郭叔染发了吗？，，，，七哥没染发！］，哎呀，我昨天晚上这个开视频其中有一个一个多小时视频，哎哟我的天呐，我起来赶快冲凉然后我说快给我冲杯咖啡，然后吃个鲍鱼、海参咣唧就坐这儿了，还迷迷糊糊的呢，哎哟，我这手机都爆满了，被喝茶、被国保威胁的，过去的每个被威胁的都说要学逗逗砸郭、去告状、给FBI，然后给FBI告状、还有地址、还有信，然后呢如何地警察直接、警察直接利用咱们被叫去喝茶的战友的账号还有Sara的那个VOG的Discord账号，只要是你跟Sara Discord只要有联系百分之百国保知道，这是为什么？你们能问问这个九指妖，为啥我们所有的在你Discord跟你Sara有联系的VOG的，为什么国保都要找我们喝茶，为什么？这答案不很清楚了吗？这又是上帝的声音是吧？我们要在这个惨痛的教训当中我们不能掩盖过去，我们一定要面对这种灾难面对这种错误，首先七哥承担责任、首先七哥错了、首先七哥是完全无知、非常混蛋，向大家道歉，同时我希望咱不能再犯这个错误，每个战友都要擦亮眼睛学会辨别真假善恶的能力，这是要说的，好，说完这儿了，咱们在九指妖浪费了太多时间了。
第七部分：
56：37哎呀，多少人这是，532.34K，五十多万，没多少人啊，没多少人啊，（郭先生与战友互动）［菩提本无树啊，永爱七哥，华夏之子，春秋风云，YOUTUBE直播，自由女神，冰冰和我来双修，我的天呐，冰冰和我来双修是啥意思，我的天呐是啥意思，，，到天亮，自由之身，AK］大家有事儿忙事儿去，我在这直播是跟战友们今天战友们的要求多聊聊，不是战友的你就别浪费时间，说实话，我特别不希望不是战友的人看我直播，我很不舒服，我就觉得我也是个心胸很大的人，但我就觉得被沾便宜的感觉，我真不想让任何不是战友的人听我直播，相当不悦悦啊。（郭先生与战友互动）［去看GTV啊，七哥好，听七哥直播就开心，听七哥直播就开心，谢谢啊，海上旗舰，天道酬勤，自由女神，，，，，，方方，中原佛手，文蛋卷，］
昨天晚上又有很多战友顺利地安全地到达了日本还有到达了阿布扎比，还有的安全地到达了美国，还有的安全到达了加拿大，我这些消息都是我最开心的，我深深地知道新中国联邦未来需要什么样的人才，我昨天和我们的铁血团四位兄弟英国的大卫、我们美东的长岛哥、新西兰的老班长、日本的草根我们开会。我给他们讲了很多事情是在这儿不能讲的，咱未来用事实去验证去，我想给大家就分享两个问题，新中国联邦在全世界现在有多少人跟我们联系，想跟新中国联邦合作，欧洲某个国家很亲共，跟我们一直联系，包括某国的前元首，作为我郭文贵私人还有新中国联邦的口头委托的顾问，希望他帮我们去谈一谈，关于这个国家正在卖的岛，因为这个岛他原来想过，他是卖给台湾、卖给日本还有俄罗斯的大佬们要买的，也是一个国家主权的问题没有解决，但是护照是可以发的，那么我现在给他说的事情，我们委托你，我们现在就要让发你这个国家差点说漏了，这个国家的护照，但是未来我们要参与选举，比如说我们现在有十万新中国联邦人去了，那我要接受的选举的话，是不是啊，你要接受我们选举的话那我们就可以呀，咱先过渡嘛，他又不愿意，因为咱人一多一选举，咱们又不知道咱们选出谁了，反正不会选出九指妖来是吧？那么另外一个加勒比海最棒的一个国家，人口很少、六七万人，基础设施是最好的、金融岛最好的，我太喜欢那个地方了，那个大海的漂亮啊，距离一个小时的飞机的飞机程，我对这个地方很感兴趣现在，那个地方如果它仨岛能卖给咱一个岛，如果去了以后咱们这战友们能先获得居留权，然后能拿护照，咱们要去个十万八万的以后咱也参与选举，那不最起码一个岛都是咱的，对吧？这个太重要了。
说实在话，现在我觉得能在国外有一个合法的安全的新中国联邦的一个重要领域，我认为比灭共还重要，我觉得比灭共还重要。昨天晚上我跟其他几个战友谈这个问题的时候，咱的战友也在帮着联络这个岛的时候，他说，为什么郭先生，我说非常简单，我现在我迫切地我希望我们的战友们新中国联邦人不要在，我首先我要让他们马上地不要受共产党在这儿威胁，我让这些精英出来，就像我们在英国的公司，是吧？最近这些天全部是来自香港的一些大咖，都是一些金融管理人才，到了英国，第二天、第二周就到我们来应聘，说我们知道你是谁，有很多香港人跟我联系，郭先生我现在已经全家移民到英国了，我不要钱你让我去工作吧，那都是你像摩根斯但利银行、汇丰银行、东南东亚银行，都是最牛的人，共产党是真是完球蛋了，全都去的英国。
在这种情况下，我希望中国的精英能出来，昨天晚上我和GTV的管理层、管理团队开会，我真是发现中国人太聪明了，就是GTV做的事情和盖特做的事情，真的是在美国我们要花最起码五倍到十倍的时间才能做到这个样子，甚至是百倍的时间，我昨天就是因为这个事情，一个美国的管理高层我们请来的，我让他离职了，对吧？为什么？人很棒、效率太低，我觉得现在能把国内的精英救出来能让现在的战友们活得更好、活得更安全，非常现实，让新中国联邦有更多的人才、有更多的人得到安全和庇护，我认为更重要，这是一个。同时我认为共产党你怎么弄它都死定了，就刚才我一开始说那个，黑手党、掏肛党、全人类的灭种族的罪犯，它还能活下去我觉得这是没天理了，对吧？这是起码的常识，
在这种情况下如何把新中国联邦人过得更体面、过得更好，我们正在全面的动手。这是我觉得现在非常非常重要的。
另外一个我想给兄弟姐妹报告的事情,我们现在新中国联邦人有没有钱非常重要，我们现在要解决的几个大问题。第一个问题，各农场的正常开支。各农场的正常开支由于咱们的基金、法治基金，法治社会这些真正的同胞们捐的钱，最起码咱现在，现在咱钱花不完呐,花不完这钱，那法治基金捐的钱是有明确用途的——灭共、尊重C3、C4的公益基金的要求。有些可以搞政治，有些不可以搞，是吧？那你这些钱要花到各农场和战友们要求有关系的。几千万美元在那搁着呢得花出去今年。你不花人家美国税务局也不愿意，你干嘛那么多钱你不花啊。还有战友要几亿美元等着往里捐，都是些大额的，都出着，几亿美元往里捐呢。所以首先要把法治基金捐的款叫各农场用在了灭共事业上去。第二个G系列要保证各农场，任何农场我已经公开说了，大家未来，每个月你想需要个10万、20万美元的现金甚至50万美元的现金，这几十个农场马上有渠道给你。现在已经解决了。大家都知道怎么给了，都给大家了。第三个，现在爆料革命战友投资GTV，G系列的股票、股权，在这个调查结束完以后，是吧，大家应该在美国法律监管的范围内进行合法的流通和融资，是吧？然后进行第二次融资。他如果不赶快解决，那我们就把GTV、SaraKA立马在美国关掉，关掉以后把它移到另外一个国家，你随便了。共产党它就耍流氓找出一个没毛儿的逗逗啊什么的一帮人来嘚瑟。胡扯呢，你以为你是共产党呢，杀了赖小民、杀了叶简明，抓了马云让马云坐在铁椅子上，然后戴上脚镣手铐让马云三天不睡觉，然后把两万亿的蚂蚁金服的钱捐出去，然后叫马云把海外的所有房子、房产、股票全都说清楚，都签下白字，然后你去拿去。我们这可不是，这是在美利坚共和国。SEC调查可以啊，SEC它只是行政调查，是吧？你罚款然后把钱退回去。你就这权力，你啥权力都没有。钱退回去啊，同意啊。只要在投资者安全的情况下，就让大家选择愿不愿意退？愿意退，跟随爆料革命的战友投资GTV有椅子的人，这个公司在哪这个钱都会跟着这个公司。如果不是战友，有任何你风吹草动他把你钱就拿走。我们这次给大家一个选择就是你可以留、你可以不留，拿走吧。剩下，别忘了，一共才四、五亿美元，一个战友都要投十亿美元。现在的GTV的股票不用我说值多少钱你们自己看去。还差钱嘛？给大家有个选择有什么不好呢，该回来还得回来。但是在美国GTV关了、SaraKA关了，我可以移到英国去、移到日本去、我移到BVI去，我随便移走对不对。SaraKA关了！你调查吧，那剩下的就是所谓的这叫舞弊，这叫美国的SEC证监法的舞弊。舞弊就是什么，违规型募资，那就这结局，你要什么结局啊，你动不了钱是吧。第二个就是实弊涉嫌刑事犯罪，你调查吧，有没有刑事犯罪。VOG是什么事情大家都知道，我郭文贵不是什么实际控制人你也调查不着我，你能调查谁啊，你没有任何可能。在美国要想过去这些年能定上经济罪的人给我查查有几个？何况咱没有，你调查吧。但是我们要让GTV的所有的投资战友们，尽快的在法律范围内，可以让自己的股票看到手的升值或者是未来的流通性、可融资性，法律范围内的。接下来GTV会一系列的并购、一系列的投资、一系列新局势上，十亿三亿次的数据流通，排在全世界220多位、在中国排在22位，这是真实的吧，耶鲁大学的评估的价值在那摆着呢，还有另外一个官方机构的现在暂时还不能发出去，因为在等SEC 的调查结果出来，很快就会出来。是吧？这是我们最重要的。另外一个就是G-Coin、G-Dollar。G-Coin那是灭共的利器，G-Coin、G-Dollar希望尽快的，它是以上市以后要能进行流通，流通以后它要首先能和G-Fashion连在一起、能和G-Club连在一起，让G-Club的所有的全球的购买者，大家看到刚才短片了吧，今年过年最起码有5个人能获得宝马车而且是免费的。同时我们让G-Club的人在全球享受更多的范围内的便宜的、高质量的、稳定的商品，然后G-Coin、G-Dollar未来要想办法合法的使用在G-Fashion、在GTV上打赏、GNEWS上打赏和盖特上打赏。这圈儿不就圆了嘛，大家都懂的。共产党怕的是这个，怕咱有钱、怕咱有影响力、怕咱有信用、怕咱有智慧，这才是关键兄弟姐妹们。当然它怕，它为啥怕啊，因为它相信我们有能力能做到，对吧？就像我们现在在欧洲的在瑞士的公司，香港的很多朋友去了以后跟我联系，郭先生，这个瑞士公司我们来帮你，要不要钱都无所谓。香港那么多人移到瑞士是多有钱的金融人士，分分钟人家就有一个非常好的工作，但是就是要跟我们整个的喜联储要进行全面合作，共产党给我们送来了上百万的世界级人才啊，战友们你们懂了吗，全香港的精英，共产党逼到海外以后，他就去俩地方，第一去新中国联邦，第二去英国。你说共产党这个傻货傻到什么程度，所以说兄弟姐妹们，这就是我们的机会，所以说我们要把我们新中国联邦要有一个基地，包括欧洲的这两三个国家，包括加勒比海的国家，包括新西兰，是吧，老班长那儿，老班长那儿在新西兰的影响力大家也都看到了，是吧？我们要做到下届政府承认我们新中国联邦，甚至在那弄个岛、弄块地出来，是吧，欧洲那块这不用说了，只是条件问题，是吧？这个世界上缺钱的人多，新中国联邦只要刚才G系列转起来，共产党它阻挡不了的。就像上星期。我和咱们一个战友正在秘密进行的一件事情，这件事情的最核心就是某大国在它的南部成立一个经济特区，这个经济特区就是要把我们新中国联邦所有的人还有经济活动，就像批了一个离岸岛一样。战友们，你们想想过去这70年，有任何一个中国人，你看到的马云、你看到的王健林、你看到的叶简明吴晓辉、你看到的肖建华、你看到赖小民，有一个人真有境界、有脑子、有能力跨越在中国那个黑暗的生态环境之上面对自己的人生和为中国人民谋幸福。那没有呼呀哈儿啊，只有谋幸福。呼呀哈儿啊，我知道呼呀哈儿啊是叫床的声音。现在有个国内音乐界的战友说，他说“他为人民谋幸福，呼呀哈儿啊”（唱），他说呼呀哈儿啊就是叫床。啊， 我才明白，咱只谋幸福不呼呀哈儿啊。哈哈，共产党这帮流氓，所有的红歌都来自于什么，什么这个陕西的小孩，还有洞房之歌、上床之歌。你说这人类的悲哀，一个党把流氓之歌唱成了神歌、红歌，全世界还都听，中国人还信，啊，就像那九指妖一样，我写遗书，你大爷的你写遗书把钱都给你儿子了，你叫别人写遗书别人把钱都给你了，这什么流氓逻辑。共产党就这样，呼呀哈儿啊，是吧。呵呵呵，所以说兄弟姐妹们新中国联邦的强大和经济。
新疆曝出来的只是冰山一角中共的杀戮不分种族</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1507/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1507/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！2021年1月19号，今天作为我们爆料革命、新中国联邦最大的日子，这个美国政府给了咱们一个很好的礼物，把共产党在新疆列为种族大屠杀。不管任何人说兄弟姐妹们，第一次提出来和真正展开行动，和推动这场把共产党列为种族大屠杀，和定为犯罪集团、恐怖组织，只有爆料革命新中国联帮，它意味着什么？共产党，共产党员只要你不跟爆料革命的，你将成为恐怖分子。
所有共产党的钱，都是犯罪的赃钱，所有的全世界的人对共产党，对这些犯罪集团，都有惩罚、遏制、消灭的责任和义务，而且是合法的。这就是我们郝海东先生在6月4号宣言讲的，这是正义的需要，把灭共变成人类全球的正义行动，合法的正义行动，谁给他做交易，谁跟他勾兑，谁拿他的钱，谁跟他来往，你就是和种族大屠杀犯罪集团勾结犯罪。
只有战斗室班农先生和我们的哥们蓬佩奥国务卿，兄弟姐妹们千万记住，记住文贵这过去三年说到话，在美国我们的朋友，我们的战友绝对不是你看到的这些，1月19号蓬佩奥国务卿给我们1月19号路德访谈最重要的日子，1月19号来了一个大礼，给爆料革命新中国联邦灭共的事业带来了大礼。你们知道背后是谁吗？是我们最最伟大的一位战友，未来你们会知道的，是他冒死，顶着一切的压力，在最后的时刻推动了这个伟大的关键时刻。119反过来就叫911，这是美国对共产党的灭共行动的911，共产党在多年前，曾经以为911给共产党苟延残喘多了一、二十年，但是今天美国人用事实行动，用911消灭你共产党，展开了最有效的行动。
兄弟姐们，这一刻想想我几天前的直播，120所谓总统的平稳过渡，给爆料革命推动、行动、发声和一切的一切，有质的改变，这就叫危机，这就叫智慧灭共，这叫行动灭共。想说啥？我们把这个今天定为多伟大的一天都不为过，想想吧，共产党在未来和在全世界，要买断美国，买到美国再和中国搞贸易逆差，买断欧洲，让欧洲的所谓贵族舔他们的腚，吃他们的屎，包括日本的懦弱和自私的政治家，和蓝金黄在全世界的系统。
兄弟姐妹们，你觉得他还有机会吗？兄弟姐妹们，早乐必早衰，早悲必早哀！能活着看到这一刻的人，亲自己的脸吧，爆料革命、新中国联邦、路德访谈，在这个119这个日子，不仅拯救人类，不仅拯救世界，还给我们全人类全世界带来了希望，任何共产党的疯狂，都让他付出百倍万倍的代价。
兄弟姐妹们，永远不要忘了，念念不忘必有回响！我们中国人缺的最大的就是自信，墙头草，没有信仰，遇风则倒，遇坑就倒就趴下，听到尖叫声就捂耳朵，听风就是雨，永远不会得到尊重，永远不会有人去尊重我们这个民族和国家，和新中国联邦。
无数个人打电话来恭喜，无数个人打电话说这是灭共事业上最伟大的一步，我告诉他们，不。我们119、海航事件、香港运动，千万别忘了香港人是我们的圣城，新疆的朋友你们的悲哀是新疆没有出来真正的民族英雄，出来一帮的民主的人渣、叛徒，但是我们会替新疆的朋友们去报仇，不会忘了新疆，包括西藏，对西藏有更大的行动，我告诉大家，今天不是最后的大菜，还有大菜，记住我郭文贵说的话，共产党你完了！不信，拉出来遛遛，莘县阳谷县搭县，走走看。狗日的…
兄弟姐妹们有点激动啊，等着啊还有大菜，大菜啊兄弟姐妹们，犹豫的、怀疑的、懦弱的、煽自己的脸去吧，这个世界上最可悲的就是懦弱、自私、随风草，没有正义，缺乏对正义、对真、假、善、恶的判断的能力的人，永远不会成功，不管你用什么，你也不会用爱，你也不会用尊重，你也会拥有勇气，更不会拥有未来。谢谢了兄弟姐妹！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1504/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1504/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，2021年1月16号，你们健身了吗？亲爱的兄弟姐妹们，1月16号啦。全人类从来没有像现在一样，为两个事把命运连在了一起。形成了人类的命运共同体。一个是美国总统大选，一个是灭共。
00:33 兄弟姐妹们，这每二十四小时发生的事情，都是过去几年，甚至几十年都没有发生的，是这些发生的总和。你看看这蓬佩奥国务卿，你看看美国一个个政府的制裁和决策。这对共产党，要过去美国人要这样干法，也就两月，CCP就嗝屁了吧。没有美国这样子了吧。但是大家要记住，这是文贵在几个月以前说过的，全人类到2021年都要向中共共产党这个流氓的邪教要钱，要命，要承担责任的时候。这就是魔鬼之战，这是地狱之战。
01:18 这个时候，大家要想到，全人类上过去这一年来，人类受到共产党病毒大屠杀的时候，只有一个声音，只有一个团体，在说真话，在干着拯救人类的事，就是新中国联邦、爆料革命。
01:39 大家想想，今天美国政府对共产党最有效的攻击，对共产党的制裁，和让世界共同的面对共产党威胁，一个原因就是共产党病毒。不但美国、欧洲、日本所有有脑的，是人类的国家都现在不得不面对我们路德访谈、闫博士讲的，这是共产党病毒。第一份、第二份报告都是真的，都是真的。
02:09 兄弟姐妹们，这是啥概念，我们一个爆料革命、一个新中国联邦代替了全人类75亿人的所有的政府。他们都没有做到的事，我们做到了。不但如此，战友们，我现在还看到了什么？美国政府过去一年犯最大的错误，今天当然了我们最好的哥们蓬佩奥，还有这个川普总统，皮特纳瓦罗等等，都受到了惩罚，为什么？没见闫博士。不认真的面对新中国联邦，不认真的面对我们的爆料，不认真的面对共产党的威胁。
02:53 我最讨厌数如果了，人生没有如果，也就是行动，人生。现在你看看，咱把如果和行动放在一起，咱们说说这个事，如果川普总统他不继续保持说是和习近平，习近平个人关系，好哥们。如果病毒，他听了我们的，当时班农，皮特纳瓦罗，还有我给他某某某，包括他身边的人说的话，不是我直接说的啊，不是我直接说的。他只要听进去一句话，他不要说三月份，四月份，病毒像感冒一样消失，他不要说大家不用戴口罩。他怎么会被打成那么惨。如果他行动的话。
03:49大家想想如果这两行动，病毒和灭共，和所谓的习关系，还有他一直不直接说CCP病毒，不直接灭共，如果这几个事，他相反的行动了，他有今天的结果吗？有今天的困局吗？没有！百分之百没有，这就是吃了哑巴亏了吧。吃大亏了。但是这仅仅的十几天的行动，弥补回来很多结果。
04:24 那我们再说，对待西藏，保护台湾，保护西藏的行动，保护香港人的行动，如果当初川普总统他行动了，真保护香港了，保护台湾和西藏了，美国人不是七千五百万，或八千万了，会再增加三、四千万。民主党的追随者都会跟他过来。香港事件，香港的只说不练的行动，让他损失一、两千万票。同时也是他致命的伤害，大家看到了吧。
05:02 现在大家又看到了，现在连续在整个在house，在整个参议院、众议院，所有的包括共和党的背叛，很多很多的事情，和不坚定灭共，不直接灭共，犹豫灭共，甚至身边亲共的人搞平衡的结果。咱们，特别爆料革命、新中国联邦，别动不动就替别人裁判。兄弟姐妹们，在这个事上，咱没资格评判，咱做的连别人的毛都不是。共产党在中国待了七十年了，咱啥都没干成，咱没有任何资格评价别人，咱没有任何能力去批评人家，我们只说站在新中国联邦角度上，新中国联邦做到了全人类现在唯一一个警告全人类，拯救全人类，让世界人民找到受威胁的主因，并且可以负责的中国共产党。
06:02 对海外共产党资产查封，对海外说有共产党人员的制裁，把共产党列为恐怖犯罪组织，恐怖集团，把共产党列为非法的中国政府，不能代表中国人民，并鼓励向新中国联邦、和中国人民成立合法的政府。这是美国人和全世界人民的不二选项。任何人在方面如果不认真对待，他还会有更大麻烦。川普总统一定会赢，他要赢的前提，一定把这件事，彻彻底底，发自内心的，进入血液去，要纠正，要更改，要行动。任何一个人。
05:48兄弟姐妹们，我再告诉你们，我再说一遍，俺再拂一遍，现在发生的世界大事，可能连你想都不敢想的大事，有利于全世界的人民，和最重要是有利于十四亿中国人民，当然有利于咱新中国联邦。你们想都不敢想，我都不想说，还不到时候，那叫路德先生知道这一下子，不是重磅了，是重雷了，我不说，大家等着。你们会发现，突然间，天下大变，天下大变。
07:28 沼泽地，大家千万别忘了。沼泽地，所有的沼泽地，这次它也震撼了。病毒的问题，它也不是说管不管你沼泽地的，你躲的初一，躲不了十五。现在全人类都在面对着闫博士一号、二号报告，和爆料革命，和这个当时的路德访谈的119，和今天正在中国发生的所有的事情，特别是香港事件，让世界知道，对共产党绥靖政策你的结局是什么？就是当年的1932年，1931年到1942年所有的人类大灾难，二战，一直沿着，我老说1946年。你们一定要记住，王八蛋的希特勒完了以后，一直到46年，西方这个世界的重整，他们最大的面对的问题是什么，就是宗教和金融的脱离。
08:33 大家都不去研究。历史上几乎很少人谈这些事，现在人类上沼泽地，和世界的所有的金融组织，他必须面对一个问题，共产党在中国还有没有时间了，共产党待在中国，他会有什么结果？全人类会有什么结果？
08:55 大家你们等有一天看这个过去这十天，人类发生的事的时候，你们会真正明白你们度过的每一秒钟，都是人类最最敏感、最最伟大、最最大的变化，最不可思议的时代。珍惜你们现在的每一秒钟，不要浪费任何时间，不要被任何人带偏方向，一定要坚持唯真不破，等待着伟大的胜利的到来。阳光即将照进地狱，最后由我们打扫这个战场。战友们准备好吧。这可不是心脏的问题啦，这是全人类的问题，我先不说，明天上午九点三十，直播乱聊，没任何重磅，没任何新闻，兄弟姐妹们，明天乱聊，大家现在都乱发信息，你不直播受不了啦。受不了啦，GTV都找不着你啦。好，直播，明天九点半直播，GTV见，明天乱聊啊。行吧，兄弟姐妹们，中不中，乱聊，乱聊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1462/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1462/</guid>
      <description>内容梗概:
【持续更新】中共作恶无数，灭亡倒计时，以共灭共；新中国联邦将接管中共海外资产，中东和俄罗斯不会保护中共利益；中共大屠杀，制造病毒信息被掌握，栽在自己监控系统下；战友中藏龙卧虎！
00:01 12月26号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？健身了吗？啊呀，兄弟姐妹们，昨天晚上跟国内的战友们沟通当中啊，学了不少东西。听说共产党的生活会事件引发很大的风波。听说很多匿名信，惹的中南坑人很不高兴。很不高兴。问的问题都很尖锐，很尖锐。跟当年北戴河贾庆林这封信，说的是对的，写的。这写的好。中国的粮食还能撑多次时间？接下来美国的制裁，导致的国内的金融整个的大动乱。怎么解决？
01:01 现在老百姓还凑活的有饭吃。没饭没水的时候，又没有电的时候，老百姓会不会乱。老百姓乱了，维稳当中的手段是什么？没水没电没粮食，你就有水有电吗？是吧。很简单的道理。银行挤兑的时候，抓人，抓的完吗？如果不抓的话，这些人接来下会导致什么样的结果？不是社会动乱，那就是打砸抢了。
01:35 那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问的好。问的好，外国势力会不会干涉。那么现在，中共，中国共产党有史以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里，事出何因？我们做了什么事情有今天这么大的困境？还有什么说泰山压顶。从如履薄冰到泰山压顶。谁是那个泰山？谁把这个泰山移到共产党头上。
02:23 另外听说，说接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机，将到达冰点，触发点。一发将不可收拾。说人民币全面的崩盘，和港币的消失，中国能不能承受得了，共产党能不能承受得了，中国人能不能承受得了，世界经济能不能承受得了，这问题问的太好了。这就是三年的爆料革命说的，现在的所谓的九千万党员，有多少人到时候会和党的中央站在一起？有多少党员在没有工资领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不站在了上街游行，打砸抢，和外国势力，和跟他们站在一起。嘿，这个问题问的好。问的非常好。这就是我们想要的。
03:33 说现在这种情况，一旦上街触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网。是外国势力被动断网。一旦断了网，社会会不会出现，由于信息时代，带来的方便，触发社会大崩乱，大崩溃，大爆炸，还有好多大，记不清楚了，太多大了。这是个老常委写的，很有水平。
04:19 原来，南斯拉夫，64，天安门事件，我们终能找出来一个，外部原因当替罪羊。包括大跃进，是苏联搞的，是吧，招回科学家搞的。这次如果造成大爆炸，那我们怪谁？我们还找谁，把这个雷找给谁？有没有替罪羊？64是美帝国主义搞的，邓小平的路人皆知嘛，就是美帝国主义嘛。是吧。那斯拉夫美国人搞的。大使馆。那这谁搞的？
05:07 病毒。现在这么多理由，这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国。全世界必将让中国共产党给一个说法。共产党准备好了没有？是与外国的所有机构合作，组织，还是继续喝他们对抗，对抗的结果，就要是跟全世界对抗。让全世界接受一个结果，和他们绝大多数人认可的结果，几乎不可能。最后的答案是什么？中国过了庚子年，到达了辛丑年，辛丑合约，是哪年的？60年前，120年前，发生了什么事情，庚子赔款，可不是庚子年，是辛丑年搞的。会不会再来一次，庚子赔款，我们赔的起吗？老百姓会让我们赔吗？
06:29 中国和中国共产党，能过的去辛丑年吗？国际形势，国内政治形势，病毒事件，国内经济，国际经济，和这些年来，共产党在世界上，开展的一带一路，以及在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地。未来怎么继续下去？说共产党现在做的事情，摊子太大，麻烦太多了。树敌无数，后果不敢想象了。大家走着看啊。这事真是大了，不都是傻子。
07:36 还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及啦。这不废话吗？其中提到，过去几十年来，从未形成，以我们华人，形成的任何群体，对共产党有了实质性的挑战。现在海外有了爆料革命，还成立了准国家组织新中国联邦。过去几年来对这个爆料革命、新中国联邦的轻视，无视，和打压，让它成为全世界上唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。
08:41 说这个新中国联邦背后的实际力量和它未来的影响力，和中共在全世界负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不在重视新中国联邦，和爆料革命，共产党将亡于此。灾难将来于此，这你说对了。一定的。不会让你们失望的。咱走着看。老杂毛们，中南坑的老杂毛们，说对了。这是中国历史上从来没有的，而且不会停止，一定会赢，而且会赢的非常精彩。就像我（说）共产党你完了。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe756d793a06b22d9e21ccd
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7635e93a06b22d9e2242a
00:01 啊呀，走走路真舒服啊。（笑）兜一圈相当的不恼。兜一圈相当的、相当的不恼。
00:15 太多监控系统，咔咔……，你看看，你看看，就这监控系统，你说无处不在，结果是，共产党布的全世界最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底的拿下。掌握了绝对的灭绝人寰的，人类大屠杀，种族大屠杀，还有制造病毒。都被拿下，你说这玩意，你说这玩意。
01:52 所以说人啊，别做恶，别做恶，真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不，共产党就是你最好的例子。
01:07 新中国联邦、爆料革命，给大家带来的是什么，唯真不破，千万别做恶，千万别以为自己小聪明，不要用上帝，也不要用神，不要用你的善良来掩盖你的贪婪。贪就是贪，有小心眼就是小心眼，人之常情，但是不能侵犯别人的利益。更不要相信别人的愚蠢是你的机会，别人傻啊。别人没看见？那是别人不愿意说透。
01:43 你别像共产党似的。你给共产党说，我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想给我发工资，共产党说，嘿，讲情怀啊。一说我拿回属于我自己的，还要将奉献啊。是吧。给共产党一说，我家里人需要养活，嘿，你要讲无私啊，你要学雷锋啊。王八蛋，你们拿着钱，你们拿着人命，你们拿着利益，不是富可敌国，你们快控制全宇宙啦。叫人民讲奉献，讲无私，不能有利己，只讲利你们，这个王八蛋的共产党。
02:27 现在自己建的监控系统，把自己给控了。哟，不拂了给拂漏了。是不。啊呀，好，好，马上走。马上走啊。Coming soon as soon as possible.不想拂那么多。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7b0d293a06b22d9e246ce
00:01 我就知道他和熊光楷有关系，不要小看了爆料革命，之所以不说出来，美国正义的力量需要熊光楷。大家还记得当年刘彦平到纽约来跟我说什么吗？文贵你傻什么啊，你说人家熊光楷干什么啊。熊光楷是当时那是二部的部长。到了总参是情报，副总参谋长，是管全军的情报。那在美国是非裔人、黑人、白人、黄皮肤人，什么人种都认识朋友比你多。还在那电梯间趴我耳朵说，“熊光楷连个电话都不用说，只要暗示一下，你就会在纽约大街消失”。这是刘彦平跟我说的原话吧。
00:51 在电梯间趴我耳朵说过两次，不要再提熊光楷，你惹不起他。即使习都要对熊敬畏几分。因为习都知道，惹了熊了，那不是共产党那个范围内能控制的。那是世界的力量。我懂。干情报的，跟干黑社会的，跟干杀手有什么两样。是吧。 这位战友为什么我告诉他，我早就知道，他吓傻了。他说为什么早就知道我是熊光楷的，跟他有关系。
01:31 我说你给打电话，你给我说话，你给我提过几件事，我就知道你跟他们会有关系。我当然要查你，了解你。我了解了解，国内的战友一说，那就是这么回事。你只是他的代言人之一。代持他资产之一。为什么？所有帮助熊光楷代持的人，第一得有把柄，第二控制的住你，第三他一定有办法监控你。
02:07 我说你知道你跟我通完话，我电话出现什么情况了？我的电话迅速被黑。后来你再跟我通一次话，我又迅速被黑，你说你是搞工程的，可我问你基本的工程问题，你都不懂，什么电脑工程、IT工程。
02:32 战友们，不要把七哥当傻子。更重要的，战友们，不要把战友们当傻子。反过来看，七哥面对面这战友，这么低调的人，是这么牛的人。当然他不知道，你帮助共产党，共产党一定控制你。他一定要监控你。美国人要用熊光楷啊。共产党这些年的很多情报都是主要来自哪口啊。中南坑还有总参二部、三部，还有安全部。当然啦，统战部这些地方更得多了。
03:15 都是花钱买来的关系，你给钱，人家还给钱。美国人还给你孩子未来呢。还给你孩子在美国庇护，护照呢，资产庇护呢，你共产党能给得了？你给不了。所以西方人他没有觉醒。当西方人觉醒的时候，给你共产党要PK的时候，人家手里拿的是牛肉，你共产党连唬加懵的，你最多给他蒸个馍馍吃。就包括共产党的贪官。你整了半天，最多整点鸡肉鸭肉吃吃。你能有牛肉么？你没有牛肉。你想吃牛肉你得到美国来。美国不但给你牛肉还给你太空，还给你未来。还给你尊严，共产党你能给的了吗？共产党给你吃个馍还得跪好几次，还有你家人得跪。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1464/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1464/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 啊呀，走走路真舒服啊。（笑）兜一圈相当的不恼。兜一圈相当的、相当的不恼。
00:15 太多监控系统，咔咔……，你看看，你看看，就这监控系统，你说无处不在，结果是，共产党布的全世界最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底的拿下。掌握了绝对的灭绝人寰的，人类大屠杀，种族大屠杀，还有制造病毒。都被拿下，你说这玩意，你说这玩意。
01:52 所以说人啊，别做恶，别做恶，真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不，共产党就是你最好的例子。
01:07 新中国联邦、爆料革命，给大家带来的是什么，唯真不破，千万别做恶，千万别以为自己小聪明，不要用上帝，也不要用神，不要用你的善良来掩盖你的贪婪。贪就是贪，有小心眼就是小心眼，人之常情，但是不能侵犯别人的利益。更不要相信别人的愚蠢是你的机会，别人傻啊。别人没看见？那是别人不愿意说透。
01:43 你别像共产党似的。你给共产党说，我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想给我发工资，共产党说，嘿，讲情怀啊。一说我拿回属于我自己的，还要将奉献啊。是吧。给共产党一说，我家里人需要养活，嘿，你要讲无私啊，你要学雷锋啊。王八蛋，你们拿着钱，你们拿着人命，你们拿着利益，不是富可敌国，你们快控制全宇宙啦。叫人民讲奉献，讲无私，不能有利己，只讲利你们，这个王八蛋的共产党。
02:27 现在自己建的监控系统，把自己给控了。哟，不拂了给拂漏了。是不。啊呀，好，好，马上走。马上走啊。Coming soon as soon as possible.不想拂那么多。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1065/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1065/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
日本新加坡啊，所有的海外华人啊，大家想想外国人说是你是中国人，病毒的时候，他能分辨出台湾人和香港人。妈，他能分辨出新加坡人和日本人吗？不可能的嘛，所以说大家这个恐惧是有道理的啊，希望把所有战友们把台湾。
这太恐怖了，你想想这个，几天前大家还应提示内部矛盾，什么什么战友胡说八道啊。多大的事儿啊？多大的事儿啊，咱们已经发动了一个海外的西方世界的各种沉默的力量统一起来啊，你们看。不见的力量才是99.99，就是要彻底把这个病毒的名称冠为CC病毒，绝对不允许挑起来是灭华的运动。排华的运动，甚至是大屠杀啊，台湾香港同胞招谁惹谁了，你说那些亚洲黄片。
所以我战友这真的是保命运动啊，不是开玩笑的，大家呼吁起来吧，么。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月4日全世界反击CCP</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1047/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1047/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，今天是3月4号，3月4号上午文贵报平安直播。
亲爱的兄弟姐妹们，从爆料到现在，咱们开始报平安直播。“报平安”这个字今天听起来有多么的珍惜呀、多么的珍贵呀！一个“报平安”让我们多少人羡慕我们。这个世界上有多少人需要平安呐！不仅是我们中国人，包含全世界。
（调设备、战友点名）亲爱的兄弟姐妹们，从开始报平安，“报平安直播”这个词，大家想想。刘彦平给我打电话说“你报啥平安，你一天天平安你报啥平安啊！”大家记得这句话吧！“你天天平安正常，报什么平安啊。”我说“有一天你就会知道平安是什么意思了！”是吧？！现在我相信刘彦平比谁都知道“平安”什么意思。那么亲爱的兄弟姐妹们，除了报平安我们还干啥啦？让大家要健身。现在健身这个问题对整个全世界的疫情上就是最好的解药。你身体好绝对不一样。健身能救命！平安非常非常稀有。第三个，听了我们“路德访谈”、“路江谈”、“路安谈”、“路瑞谈”、“路博谈”、“路艾谈”，储备粮食能救你命。听了我们老江同志“江财神”、看了我们“DT挖掘机”、看了我们“米沙挖掘机”、看了我们“大卫兄弟”、“卡丽熙”、“小皮匠”、我们的“面具先生”等等战友们的爆料，特别是现在看我们“钢穆谈”、“小五说”。哎呀，昨天我听说一个“钢穆谈”、“小五说”节目特别好，特别好。很多人都给我说“这一集做的好！钢穆谈。”现在可以说救你的命、救你的钱、救你全家。“一切都是刚刚开始”给了大家希望，给了大家一个方向。现在一切已经开始，告诉大家作战的办法。
所以大家看看，“郭七条”也好，我们连续两三年的新春晚会给大家讲的信息，今天往回看。很多人说“爆料啊，爆料啊！”啥叫爆料？什么叫爆料？如果你家里边有一吨粮食，你只吃了100斤。那个9900斤不是你浪费了，是你糟践了！爆料是一样的。给你说过100个料，你只得到了一个料，那99个料就被你糟践了！本来有999个机会，全让你浪费了。
我们换外汇的朋友跟某个在中国的巨大喝东西的…喝东西的啊…我就不能多说了，昨天大家看见我喝了。这个饮食集团关掉一半中国的市场，本来还要在中国开一万两千家，关掉了一多半，现在全部要关掉。光这家集团换出的现金，用他们的话说“郭先生，跟你们战友们换到了人民币，我们集团得以生存。否则的话都真有可能美国都要出大事！”我们救了多少人？！人家为啥成功？这是个起码的逻辑。
我再告诉战友们，现在不要有任何抱怨，你要行动！全世界到什么程度了，还用我说么？大家都看得见！
法国，你看那个马克龙，那个左棍，瞬间把法国从两例干到两百多例，多少死亡；意大利，一带一路的倡导者，迅速从零（到）一个国家瘫痪；伊朗，跳着什么什么什么舞，KANG QI QI，KANG QI QI 的…（双手摆动模仿舞姿）你KANG QI个屁啊！现在怎么样了？国家沦陷！
美国官僚，美国这个国家我知道的。最让我感到可怕的是每个国家的官僚制度，这种官僚到你吓人！这也有政治，甚至有玩政治的。美国总统不容易，川普总统，谁当总统都不容易。欺骗隐瞒不光是中共的专利，哪国都有。但是中共，千万千万记住：中共不是说欺骗隐瞒，他是制造！完全是威胁！
头两天我在直播里说，那天最关键直播，我说一定要接受政府里边多严的隔离都要接受。我再告诉一句啊大家，别误会错了！国内很多战友发信息：“您说的什么意思，让我们接受（隔离）。”我说你一定要听明白我说的话！我说的是中共之外的政府，文明政府，它叫隔离。中共的政府这不叫隔离，它叫大屠杀！如果你要认为湖北武汉还是隔离的话，那你就太不了解共产党了，太不了解爆料革命了！它是大屠杀！
从来我没有说过共产党是隔离。它是打着隔离的幌子在整个分低端人群，中端人群，高端人群。高端人群有隔离么？中端人群有多少被隔离的？隔离的都是傻子，都是穷人。那些私生子女、贯君、刘呈杰、陈峰、孟建柱、孙力军、吴征、杨澜会被隔离么？他得一万次都不会被隔离！他会呆在一个最豪华得地方，有上百个人给他服务，换肝、换肾、换肺，还要“双修”。那叫隔离么？！我说的是这个意思。
第二个说路德先生大米，一百斤大米。路德先生让国内存大米，他没发动西方的战友们存大米。现在我是开玩笑说西方也要存大米，路德先生对美国的系统的放心。是的，它本是天地之差。美国我相信断粮断水是阶段性的，永远饿死你很难，但是也有可能啊，大家要注意。
全世界多少吨粮食，大家很有数。粮食不管你一年产几亿吨，他不可能是今天早上种今天晚上出来，它需要几个月。这是常识吧？！那肉它也不能早上弄，晚上出来，它需要几个月，那油也是。再一个，真到了那个程度的时候，还有人上班么？还有人种么？所以在西方，备荒、备粮、备水是绝对有必要的！我只是通过这个事实和玩笑让大家高度重视。就这么简单！
还有一个，再一次我要重申，共产党在国内所有的病例，死亡病例，感染病例百分之百全是假的！！我就等他出手呢！
第一次，你造的，你欺骗，你抓了八个人，弄死了最关键的医生，全世界封杀（关于）你的言论。把这个战场拉向国际上去，批评外交部，让杨娘娘难堪，然后把责任推给外交部，到海外搞大外宣。让吴征，让孙力军到武汉抓人杀人掩盖证据，再次的掩盖事实，把病毒送到全世界，把观点移到全世界，你现在成功了。但是你一定会死在你第二次！制造的二次灾难上！把病情有意的扩展到全世界，掩盖你制造病毒的事实，掩盖你在武汉所谓的大灾难、大屠杀，以及全国各地饿死的人，饿死的家里头的人。你骗不了全世界！我就等你出手呢！！
我从爆料第一天就说，你的恐惧、你的傲慢、你的行动，就是我消灭你的证据！这就叫爆料革命！战友们，再看看几天前的爆料形势，再看今天，我们造谣了吗？人类上出现过吗？上天给我们的旨意和一切都在进行中的全球自动灭共、全球联合灭共、上天祝我们灭共！谁挡得住？！有人挡得住吗？！
在这种全球的大形势下。亲爱的兄弟姐妹们，到处人倒在地上，你还在想什么？还在嚼口水、还在怀疑、还在犹豫，那就没办法了！那就是让上天决定吧！现在你还考虑这、考虑那，还要考虑得失，现在就一句话“活着”！不要被别人传染，也不能传染给别人。不要被饿死，也不要被吓死。然后尽可能在这情况下，所有的兄弟姐妹们传播武汉疫情真相。
谢谢战友们在国内发来的很多关于共产党内部的文件。战友们你们提供信息的时候，我告诉你：一个（是）内部文件，一个是现场视频，再一个（是）语音，这是我们可能会采取的，其他的个人观点基本不考虑。因为我们要为14亿中国人负责，为全世界负责。我们向世界要我们每天早上的“上天造•灭疫组”录制的GTV视频和我们战友之家录制的每天晚上的GTV武汉战情视频和G-news每天播的播的东西。
G-news这几天有的文章质量太差。希望国际秘密翻译组和G-news、Gpost翻译组，还有我们战友之家的所有的我们这些编辑们，还有这些战友们，作者们一定要慎重。一定要真，唯真不破！一定要新，是新才能成为News，新闻。再一个一定要直接有证据。最好录音、录像、文件、视频，不要有个人观点。
每天战友之家、上天造、小五说，现在我们要把“小五说”的英文发到全世界的里面去。我今天早上跟几个国家政府的机构，我说我们会把“小五说”的英文版全发给你们。头一段时间GTV的整理的英文版得到了全世界的好评，都期待着要我们整理的英文版，每天GTV 直播后的整理版，文字版。我们接下来会把“小五说”这个文字版发给全世界去。然后希望G-news的，我们不用讲了，大家都上G-news看，英文版越办越好，越办越新，越搬越高！高标准那就是负责任。
亲爱的兄弟姐妹们，因为我今天，你们看到了最近我真的没有时间休息。本来今天没直播，太多战友问我今天有没有直播，有没有直播。咱们的很多战友给我发来的信息，我没办法，赶快做过直播。
另外一个法治基金、法治社会给大家发了E-mail。这是法治社会、法治基金必须要做的事，就是（如果）你需要用你捐的款在北美去报税、抵税的话，你就留地址、你就回Email；如果你不需要抵税的话，你就不要回Email。
然后法治社会、法治基金最近要调整管理团队，有董事建议要求法治社会、法治基金在这关键的时刻，赶快要更多的团队。因为法治基金（和）法治社会这钱全都是我出的，员工的钱都是我出的。捐口罩，我相信得到口罩的战友都知道都是我郭文贵买的，我们买的，没有在法治基金拿钱。法治基金刚刚买了20万的消毒剂还有口罩，还在路途中还没到呢，还没到呢！
所以说国内的我们发出去包括香港，香港发出去的这些口罩，我们昨天晚上又捐给某个国家100万，捐给某个组织120万。接下来我们可能正在等一个400万的口罩，我们再捐出去。我们最近要捐大概1000万左右，1000万口罩，比那马云捐的多了。但是这些钱都没用法治基金出，团队都没有在法治基金拿工资。法治基金那点钱够干啥的呀？！现在法治社会、法治基金会更加全面的全面加强团队，加强合作。
同时所有的捐款者要记住啊，法治社会法治基金定的规矩，一切口罩优先于捐款者。你们收到Email的，你们需要的你们就给回复。你说我要口罩，我的捐款单是多少号，地址是多少。记住！所有要口罩的人你要有详细的英文地址、邮编，电话号码和你的捐款单。会根据你的捐款数量由两个法治基金给你寄过去。但请大家务必保密，别高调！别高调！要低调啊！绝对不要宣传啊！不要引起共产党注意，像香港的咱们的战友都太棒了，拿到口罩悄无声息谁也不说都分享给大家，达到目的救人就可以了，好吧！
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们接下来今天啊！一会儿你会看到，时间到了（定的闹铃响了）…今天下午（和）明天一堆的新闻。我得到信息，各国将采取一系列的措施。大家做好准备，每分每秒都是关键的。传播所有的新闻，让所有的战友们，让所有的兄弟姐妹们知道世界在发生了什么，让海外的战友们小心！
昨天我们的“木兰传奇”从澳大利亚出去了，就在她前面的一个人“吧唧”倒在地上了。她还没戴口罩，完全没防范。她给我发的照片以后，我真的是一下睡不着了，我昨天我就是十次上床下床，我就睡不着。上去睡不着我就下来了，上去我就给木兰发信息。你说这咱最亲密的战友“木兰传奇”，就在澳大利亚，就在前面“吧唧”一个人倒下来了。你说吓不吓人？！她还没戴口罩！吓得我十几次上床十几次下床睡不着，我到六点钟才眯了一觉。
所以兄弟姐妹们，瘟疫对我们每一个人都不遥远。不会因为你在北美，不会因为你在澳洲，地球上任何一个角落，它都不遥远。大家及时的分享信息，及时的互相帮助，这就是爆料革命。一个也不能忘一个也不能少，能帮的全力帮，我们是兄弟姐妹。拿到口罩，拿到这个防护服，拿到消毒品，不要跟我说感谢。我们是兄弟姐妹，不要说感谢，好吧！
一切都是刚刚开始，一起为十四亿中国人民、香港人民、台湾人民、新疆西藏人民、全世界人民祈福！
早日灭掉共产党，让中国人早日过上没有共产党的新中国的日子，拥有法治的自由，信仰的自由！（双手合十行礼）
阿弥陀佛！
亲爱的兄弟姐妹们，务必小心！不要有任何侥幸心理，不要有任何大意。你一个人染上你全家都完蛋，同样的是你家一个人染上全家都完蛋。想想几个月的爆料，如果你们还在爆料革命面前还在犹豫的话，那真是的等同于自杀，拜托了！一切你们都要活着，一个不能少的在北京盘古喜马拉雅相聚！一切都是刚刚开始（双手合十行礼）…一切已经开始！（打自己脸一下）顺口溜了，咱都开始已经开始了还一切都是刚刚开始，这也不能忘啊！
我的娘嘞相当不容易啊！改的忒快了，郭七条啥时候改啊大家等等再说啊！大家记住头一段儿说共产党内部政策，要把战场拉向国际拉的挺成功吧！哈哈！外交战打的很成功吧！威胁战打的很成功吧！放心，你会看到马上世界联合反击，联合反击！联合反击！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/847/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/847/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是10月3号12:00 12:00多啊。你咋不报去哪了呀？不好意思报平安了，昨天湿身了都光了，开玩笑开玩笑啊。
这个因为我一直在外面开会，所以说不方便啊，一大早上就是跟人家这个起来开会啊，从6:00一直到现在，还。有好几个会开啊，我们将有战略性的行动，战略性的行动啊，要钓点鱼啊，是不是啊？面对大海你不就等于多不好意思啊，啊，是不是战友们谢谢你们的私信啊关心，香港这个笑。叶凌霄啊，戒烟啊，就是宵夜禁令啊，这是共产党，清水煮青。
要应对香港一大半的财产，交通，各种资源都有控制权，杀人也有理由了，黑夜。等你都回家的时候，那就是杀人更加容易了啊，更好的掩盖了，所以说宵夜是把人家。回家抓人，然后呢掩盖他们即将啊进行的大屠杀啊，大掠夺，还有。
要执行北京的CC的命令，啊，要对香港的四大不要脸的这些人进行再次的威胁。把绝大多数人威胁站到他们这边来，然后再实行全面戒严，全面戒严的时候已经香港很多人下了。是啊，就是下了一大半儿，要跟他们狼狈为奸了，真正的英雄都被抓起来或被杀。拔掉了，然后戒严令就合法掠夺资产，这个分步走啊，事实上就是戒烟。
早在9月1号就戒烟了啊，文哥早就说过，所以说亲爱的兄弟姐妹们，香港同胞们一定要多保重，看上去这是很疯狂。但是这就是上天让他灭亡前他要有的行动，所以亲爱的兄弟姐妹们，一切都是。是刚刚开始啊，香港一定是cb灭亡的第1道大门，文贵先说到这儿，稍后啊。向大家报平安，嗯，下午或者晚上好吧，因为香港我相信还会有重大进展，等有重大进展以后。
大家报平安，谈谈我的感受，希望所有的战友们千万别忘了传播香港危机，真相使我们一切中。重中之重嗯，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/776/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/776/</guid>
      <description>内容梗概:
今天是8月1号，文贵在这里报平安直播。今天是报平安加紧急直播。刚刚文贵获得共产党内部正在执行任务的内部战友的绝密信息，我们是第一家获得信息：
现在共产党已经全面下达了，对香港执行戒严令的命令。初步计划是8月4号到6号之间。
根据8月5号香港的行政、政府的工作人员上街的情况，取决于8月4号凌晨1点，或者是8月5号到8月6号的凌晨1点。时间，目前知悉的是这个情况。
共产党的这个罪恶的戒严法的规定是，根据中华人民共和国所谓的《国家安全法》，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，应香港政府之要求，对香港实施戒严，对香港实施戒严。这是非常恐怖的，应香港政府之要求，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，和所谓的《国家安全法》，对香港实施戒严。
第二个，在香港的戒严期间，基本上限制了人，只出不进，由香港政府和中国人民解放军驻港部队成立的戒严指挥部统一协调。那就是香港人的吃、喝、医药，还有
所谓的社会治安，全面由驻港部队和香港政府成立的戒严指挥部统一指挥，那就等于解放军接管了香港的管理权，一国两制彻底死亡。只有一贼了，连国都没了。盗国贼集团彻底接管香港一切，人只许出，不许进。
第三个，据说对香港规定，对香港的特别是美国和英国，真正的外籍人士进行清理。并对美国和欧洲在香港的机构，行政机构和驻港人员进行清理。
第四个，是对6月9号以来上街抗议的积极人士，他们叫暴动分子进行抓捕。我在等一个消息，因为我没有闹清楚，说的一万，还是几万，他就跟我说了个一，这个一是一万，我理解是一万。但愿这个消息我不敢肯定，因为我们这种联系方式太不安全，他跟我说了个一。
以上四条是来自于我们绝对可相信的，内部的战友，给我们寄出来的消息。
这是文贵在郭媒体直播，希望能提前让香港所有的同胞们和战友们能知道这个消息，做好准备。
我文贵和我们所有人，没有任何能力，也没有任何的权利去建议什么，但是我们会和香港同胞坚定的站在一起，无论什么结果，无论发生什么事情我们都将不惜一切代价和香港同胞站在一起，和你们一起战斗！
我已将此消息发到美欧世界上我们所有的支持灭共的和反共的朋友，战友和相关政府的人员手里。
共产党对香港的戒严就是赤裸裸的大屠杀，做大屠杀的准备是抢劫！是犯罪！是对香港750万人的自由，民主，法治，人权的剥夺和侵害！绝对不会成功！将受到全世界有正义有良知，爱护自由，民主，法治人士所唾弃，绝对不会让他们重导1989年6月4号天安门广场大屠杀事件！这一点我非常自信！
美国和欧洲以及世界上有正义，有法治，文明的国家，会坚定的和香港750万同胞站在一起。
文贵肯请在香港的所有的上街的朋友们，一定要注意安全，特别要保护好老人和孩子，甚至可以不上街，都是正确的。但不要低估了共产党，70年来在中国绑架强奸了14亿中国人民所犯下的种种罪行，没有他们不敢做的，他们没有底线！
他们已经丧心病狂，他们已经不是人类，他们已经是魔鬼了！香港同胞们，务必保重，务必小心，我们要永远和你们站在一起，我们会用行动告诉你们，我们如何和你们站在一起，如何支持你们。
亲爱的战友们，如果在这里听到文贵直播的紧急事件的战友们，这个时候，我们大家应该在自己安全和力所能及的情况下，向全世界传播这个信息。我郭文贵对这个信息负全部责任，真实性我负全部责任！香港同胞我对这个信息负全部责任！只有具体的时间和某种行动上的差别，这个行动的决定，我负全部责任！
战友们要让更多的香港人知道，全世界同胞知道，同时把香港的真相传播全世界，这是每个人能做到的。我们绝对不能闭上眼睛，绝对不能找各种理由，让自己再一次的成为89年逃兵，骗兵，当懦弱份子！
灭共第一战，对我们所有人都至为关键，只能赢！只会赢，一定会赢！
亲爱的战友们，这是我们的战友，沉默的战友，潜伏的战友冒着生命的危险发视频发音频给我的，而且马上告诉我，文贵你要赶快告诉香港同胞。
我当时听到我震惊，我傻眼了。赶快我给John 发信息，到这儿直播。发展到现在，我只能告诉大家这么个信息。
文贵对此信息负全部责任，有任何的进一步的行动和信息，我会向大家汇报。郭媒体从现在开始起，24小时随时向大家报告突发事件。请战友们广泛传播，郭文贵负责人传达这个信息。对战友的感激，和现在在内部潜伏的战友的感激，我就不多说了。我们都是有使命的。相信我们的使命，相信我们的追求，相信我们的信仰，一起来灭掉共产党！这是新疆，西藏，台湾，香港，十四亿同胞以及全世界爱护和平，爱护法治和民主自由的人最大的机会和最大的挑战！也可能形成最大的流血。我们想办法阻止。
亲爱的战友们，和我一起为香港同胞，十四亿同胞，新疆同胞，西藏同胞来祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
