<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>玉山 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%89%E5%B1%B1/</link>
    <description>Recent content in 玉山 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%89%E5%B1%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2014/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2014/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频：
1965年9月30日，印度尼西亚首都雅加达海滨的海风夹杂着丝丝的血气，时任陆军中校的翁东等人绑架杀害了6名高级军官，企图夺权，印尼军方挫败了这一企图，并趁机架空了总统苏加诺。摆脱殖民统治的印尼掀开了军政府时期的第一页，彼时的印尼华人一如既往的安心务农经商，全然不知道这场政变会如何深刻地影响他们的命运，就像正面的主导者在30多年后成了令印尼华人闻风丧胆的名字——苏哈托。
苏哈托的假面：
1998年5月印尼爆发了针对华人的血腥屠杀，这场举世震惊的排华惨案被称为“黑色5月”这一年印尼陷入了亚洲金融风暴，经济的困顿引发大学生大规模游行示威，苏哈托出动军警开枪镇压，触发了暴乱，但谁也没有想到。其后印度尼西亚人的怒气发泄到了华人身上，在印度尼西亚全境爆发了针对华人的种族屠杀，仅印尼首都雅加达就有5000多家华人工厂、店铺、房屋、住宅被烧毁，数以百计的华裔妇女被强暴，近1200名华人被屠杀，但这只是官方的统计数字。在雅加达之外，梭罗、巨港、泗水、棉兰等地爆发了更加惨绝人寰的屠杀，数10年后，印度尼西亚修正了遇难的华人人数，有30万之巨，印尼华人社会遭遇了历史性的灾难，究竟谁是罪魁祸首呢？
其后印尼政府的调查显示：时任印尼总统苏哈托的女婿普拉博沃中将，一手策划了这次暴乱，通过制造一场嫁祸华人的暴乱，让苏哈托有理由对全国宣布军事管制！事实昭然！但印尼政府的处理不过是拘捕了涉案的7名特种部队队员，把5名低级军官提交到军事法庭审讯，幕后黑手普拉博沃非但没有受到任何制裁，甚至还成为了2019年的总统候选人，无数有直接证据证明其杀人和强暴妇女的暴徒至今仍逍遥法外，真正的罪魁苏哈托也没有得到应有的制裁，竟然得以善终，令人大感意外的是，在这场惨案发生之前，刽子手苏哈托尽在华人群体中享有赞誉。因为他有一张假面——照顾华人的排华者。
苏哈托执政之后对华人实行强迫同化的方针，1967年苏哈托签署了解决华人问题的基本政策的第37号法令，宣布取缔华人兴办的学校、报刊和社团。当局规定只允许保留华人基金会，丧葬团体，姓氏团体和少数宗亲团体。至此，原有的许多华人社团被解散，与此同时苏哈托军政府宣布关闭了所有的华文学校，取缔华文报刊，禁止华人公开庆祝春节等中国传统节日。印尼文中的“中国”“中华”被强制改写为“支那”“华人”被改成“支那人”华人姓名也必须改成印尼人姓名。
不过和苏加诺时期不同的是，苏哈托一方面将华人的政治文化权利剥夺殆尽，另一方面又在经济上放宽了对华人的限制，搞起了公主制度，简单来说就是华人企业家提供资金和技术，印尼裔的军政官员提供经营许可证和政治保护，更本质的说，苏哈托是用利益收买印尼华人，以经济优势为诱饵，诱使华人主动放弃政治权利。
一手是枪杆子的铁血，一手是钱袋子的温柔，大棒和胡萝卜之下印尼华人臣服了，然而臣服就意味着人为刀俎我为鱼肉。经济权益可以被赏赐，也可以随时被剥夺。华人确实是富了，即便是现在印尼2.7亿人口，华人大概是2000万占比不多，却普遍在富裕阶层，印尼的首富，便是黄惠祥和黄惠忠的华人家族，在排华惨案爆发之前，华人更是几乎控制了整个印尼的经济命脉。但那又如何呢……
就像没有掌握权力的犹太人，在欧洲国家遭遇的命运一样，几乎每次印尼发生经济危机和动荡，苏哈托的印尼政客便会利用仇富心理和种族主义情绪，把怒火引到华人头上。华人就是一枚棋子，一个释放社会不满的沙袋。
1998年之前，苏哈托把华人当棋子，屡试不爽。他也踩着华人的尸体，摆托了一次又一次执政危机，这一次他以为他可以复制，但这一次苏哈托没有再次踩在华人的尸体上，坐稳自己的宝座，在国际舆论的谴责声中，国内民意的反扑之下，苏哈托被迫下台，结束了32年的独裁统治，而华人经此一役也终于认识到了……拥有暴力之必要！
2000年5月，印尼首都雅加达，中国城商业区又一次发生了严重骚乱，大批华人商铺被烧和抢掠，但这一次印尼排华者并没有成功，因为华人商贾及华人社区爆发出了惊人的自卫能力，他们击退了这群暴徒！
此后，尽管排华情绪的幽灵仍然笼罩着印尼，印尼再没有酿成类似1998年5月的巨大灾难，华人有血性才不会被欺负，人若犯我，我必犯人！
而五月事件之后，苏哈托被揭发，曾透过不同手段来为自己的家族和亲信致富，当中包括了贪污，垄断等手段。据统计，苏哈托家族的资产总值达到了150亿美元，联合国人权委员会也将刽子手——苏哈托定为侵犯人权的独裁者，然而在西方的庇护之下，每每发生对苏哈托的起诉，总会爆出苏哈托健康状况堪忧的新闻，印度尼西亚总检察长并以此停止对其涉嫌贪污案的司法审查程序，没有人的病比苏哈托生得那么巧，那么有用了。2008年1月27日，苏哈托因多个器官衰竭，在雅加达的医院去世，终年86岁，一个恶魔得了善终，但他的罪行永远钉在历史的耻辱柱上。
视频：EST 09/26/2021
郭文贵先生：苏加诺是共产党，他已经把印尼交给中国共产党了。当时你知道他上来以后他当总统怎么收拾他？为啥？他说苏加诺是亲共的，他把这个60万华人，110万华人是要卖印尼的，他充分地挑拨了当时印尼的军方还有共产党的关系。
你知道当时是110万华人被修理了，60万人被杀害啊！一夜之间曾有7万人被奸被杀，你们想过吗兄弟姐妹们，那是共产党惹的祸！共产党要统治印尼，共产主义，苏加诺要把它加给它的，这时候苏哈托利用这个报了私仇，把他娘睡的这个中国男人、抛弃他家人、抛弃他娘的人干掉了。
而且第二次又出事了，他又杀中国人，又干了一把，几十万人。一直到2008年的金融危机，这孙子还在……又杀了1800个华人呢，结果是……你想过吗兄弟姐妹们？1965年的事件。
大家一定记住，兄弟姐妹们你们想一想，香港有一个梁伯韬，政清你不是玩经济的吗？梁伯韬什么原因倒下来的知道吗？政清，知道吗？
政清：我不太清楚，不知道，没有印象。
郭文贵先生：当年香港金融之父梁伯韬啊，知道吗？
政清：不了解，不知道。
郭文贵先生：梁伯韬就百富勤，百富勤的投资就是投资的印尼，就是苏哈托的女儿，知道吗？你知道在平安集团很多投资都是跟苏哈托的女婿女儿有关系的，整个苏哈托的国家80%的财富苏哈托家族里边控制的。
苏哈托家里边女婿玩车、投资、金融、财富，整个破产，1998年金融危机“呱叽”就垮了。香港的红筹之父嘛。
你去想想，当时杀的华人最多的人就是来自香港的华侨和福建的华侨，但是真的是很夸张的事情，当时投（资）印尼的很多人是来自香港、来自中共，你知道这有多恐怖吗？
共产党到那搞共产主义，结果110万华人被奸被杀，结果真的是……竟然是共产党还有香港的梁伯韬这帮人去投百富勤的、投整个印尼，最后“嘎叽”全完了。我跟你说，当时梁伯韬是李嘉诚的人，我当时……那是刘銮雄，都投了，香港的富豪（包括）郭家全投了。
兄弟姐妹们，我们中国人真的是记吃不记打的。当时就是因为这个把华人搞成这样。今天的美国，我告诉你，华为就是现在在美国在世界在搞新的印尼排华事件的前期，最后就让所有的恨华人的人，所有的全世界都恨华人，所有的华人再出卖华人，然后让美国人让欧洲人觉得华为要把我们统治了，AI、生物科技、5G，我们不灭……不杀华人、不奸杀华人，我们就活不下去了。这就是印尼大屠杀的所有根本原因！
（17:12）开始直播
莘七女孩Rachel：好啊大家，我们给小福利一点时间。战友们大家好，我们今天又来了周三的文贵先生的大直播，我们当时放了很多的影片，那接下来我们几位战友在等郭先生来之前呢，我们先让大家介绍一下自己，然后我们先给大家带来我们准备的PPT，那我们先让我们的猫本小哥你先来跟大家打声招呼。
猫本小哥，你能听到我的声音吗？
猫本小哥：好的，没问题。请卓玛姐先放一下我们制作的一个视频。这个视频就是讲的关于澳洲的一些疫情啊，包括七哥对澳洲的这个疫情的这些讲话，然后就是讲完话之后呢，目前整个澳洲的政策的这种改变，然后从而验证了我们爆料革命、新中国联邦在背后整个的这种运作使得这个政策改变了，这是一个成果展示。请卓玛姐放一下。
播放视频一：EST 8/23/2021
郭文贵先生：这个CCP冠状病毒绝对是生化武器，七哥是世界上唯一一个人、第一个说是生化武器的，而且我把所有感染率、全球感染、人传人是我最早在1月2号就说的。而且我在今年5月份告诉全世界，我说共产党在夏秋交接之际会再次放毒，而且是新病毒啊，现在都已经发生了。
EST 8/24/2021
郭文贵先生：冠状病毒是共产党的生化武器，疫苗是传载的工具，而且疫苗完全没有经过科学论证，它是第二次严重伤害。
EST 9/14/2021
郭文贵先生：疫苗对人的危害和对全世界人整个的全面的威胁远远大于冠状病毒了。
播放视频二（视频字幕）：EST 9/29/2021
旁白：大卡车封锁与昆士兰州的边界，太平洋公路处于停滞状态。
人物一：“我们站出来是为了我们的信念、我们的权利、为了澳大利亚人的权利”
记者一：“我们的权利”卡车司机说“已经被碾压了”
旁白：在社交媒体上组织起来的一些司机展示了旗帜，预告了明天将要举行的、全国性协调运作的（卡车司机堵路）行动。
人物二：卡车将关闭这个国家，你现在需要去购物。在接下来的一两周内，尽你所能把冰箱和冷柜装得满满当当。
人物三：我们有绵延很长的卡车长蛇阵都停在这里了。
受访者四：政客们让我感到恶心。
EST 8/24/2021昆士兰
记者二：开放州边界的斗争本来主要是由企业发起的，但出乎意料的盟友却在网上出现了。
人物四：我们管理这个国家，我们是人民，我们是卡车司机。
人物二：受够了大流行协议的不满卡车司机已经走上社交媒体，威胁要抗议并切断关键供应。
人物五：堵住高速公路，我的意思是说，停好车，去探访一个昆士兰人，比如说老朋友之类，去拜访。
播放视频三：EST 9/26/2021
郭文贵先生：真相逐渐已经浮出，我很有信心啊，我很有信心，所以我很有把握啊。在10月1号之后，你会看到逐渐的疫苗会成为选项，你爱打不打。
播放视频四（视频字幕）：EST 7/24/2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1811/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1811/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月19号，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？
看看后面G-TV正在直播呢， 一葉一菩提、江玉山两口子还有他们儿子，还有我们的墨尔本老哥。我看着这些「战友们的」直播都是一家人「出镜」。你看那形象，那种自然，江玉山真是个大美女。中国女性有独特的美，它是从里到外的美，不是光屁股翘、胸大。它是那种皮肤质感、眼神儿、智慧，还有整个体型的比例，是那种从里到外全身上下的美。 一葉一菩提咱们这位老兄战友太幸福了，你看「玉山」他生个儿子，就「他媳妇儿」这菩萨脸能不生个好儿子吗，是吧？像“九指妖”那个样就不会整个好儿子出来，一定是很糟糕的。你看一葉一菩提「战友」的脸，男人那种自信，他的幸福感是从里到外的。我不用看他后脑勺，我也看不着。我如果能看到，「我想」他后脑勺都是快乐的。你看墨尔本老哥，他经历过风雨有这样的背景和他脸上有那种文化的底蕴在里面。嘴里说出来的字儿都是发自内心的，来自五脏六腑，甚至脚后跟都使上劲儿了。男人那种自信和快乐一下就出来了。这就是我们爆料革命和新中国联邦人应有的模样，中国人的本质太棒了。感谢「战友们」！
明天上午九点半直播有几个小通告，大家一定届时收看。我本来今天想录盖特说，但我想算了，明天还是正儿八经的说吧。昨天晚上我通了个长长的「电话」，昨天一天开会把我给累叉了。回来吃了40多个饺子，把那一桌子菜几乎全吃完了。所以什么事情过则为灾，吃太多了。然后到12点以前，说睡一觉吧，就不舒服，吃太多了就没怎么睡好。半夜起来通了个长视频电话，然后困了躺下就睡着了。睡了不到一小时有个紧急电话就打来了，打了以后，「电话里说」：“哎呀，7哥啊，这么长时间联络不上你，我求求你…” — 吓我一大跳，你说这“以黄灭共”还没开始呢，这怎么就“黄”找上门来了？「当时」一激灵：“谁呀，谁呀这是？你还知道我这个电话？”「因为只有」不超过5个人知道我这个电话。然后她一说谁谁谁，我说你“干哥哥”现在怎么把我的秘密电话能告诉你们了呢？原来呀，担心我说到她，担心爆料革命说到她。她说现在刚刚接了两部电影，一部电影都1000万或2000万「片酬」，你要一爆，我这电影拍一半就完啦。
我说你放心，你“干爹”的事情我绝对不是说，因为你“干哥哥”在我就不说了。然后她说很多人很紧张，说她拍戏的时候都在说会不会谁被爆料啊？她说都在看，宋祖英、汤灿、李萍她们都知道，李威啊，「这些人」都很多故事。她说杨澜是烂透了，她说她的导演说多少年前杨澜就泡别人，这人离婚后新交了个女朋友，杨澜想办法挑拨别人，让人家谈不成 — 杨澜就这么个人。她说杨澜一生就喜欢……她说7哥你使劲爆料她，她特别坏。
兄弟姐妹们，国内的战友们记住啊：我们爆料的主要是那些祸害人的，杀人不眨眼的“黑森林”— 我们得给她烧掉，因为那像无底洞一样害死很多人。你别害人的我们不爆，我们爆的就是害人的“黑森林”，吃人的“黑森林”，还有传染病毒的“黑森林”，就像“三品澜”，“三口澜”，「她老公都要成」“三口组组长”了，像吴征这种人，像孙立军、孟建柱，对吧？
前天上午，咱们澳大利亚的老战友，政府前官员，这个是基本上可以确定的：孙立军把病毒的很多资料，包括“平爆小组”在海外的事情，包括很多他掌握的人，「因为」他非法监听嘛，「很多」中南坑这些老杂毛的信息，「这些黑材料」放在了墨尔本，澳大利亚，还有新西兰她妹妹家和他媳妇所有拥有的房子里。应该是被澳大利亚和新西兰政府获得了。所以孙立军必然死罪，这是澳大利亚联合全世界国际调查的根本原因 — 挺吓人的。所以这是个混蛋！孙立军完蛋了，孙立军交代出来很多杨澜跟他一起做局「的事」，这个“黑森林”不光是她和吴征找钥匙，她们做局，把很多人 — 好人也好，坏人也好 — 赶到深林里边转一圈，精疲力尽的时候，大汗淋漓的时候捉奸的来了。还有未来「继续」用视频威胁当事人，这是很可怕的。
明天上午我给大家爆一爆料为什么杨澜拿中国护照、不拿美国护照 — 大家都说错啦。你们可能能想象到，但是绝对你们想象的不准确，明天我给你们说说。再一个，明天秘密翻译组，同声翻译组做好翻译准备，明天我们要给国际友人有几个警告，明天咱们准备好。各农场的战友明天做完分段把几个重要的小段「视频」马上做成意大利语、德语和各种语言，日本啊各国农场战友马上做成各种语言发出去。明天全球农场的一个号召令 — 咱要给世界传达出一个重要信息，重要信息！在国内的咱们同胞战友们也有重要的、重要的信息，也「需要直播后」马上各农场想办法积极传到国内去。明天的直播很重要。
昨天到现在虽然世界股票市场「休市」停止了，但大宗交易并不停止。你去看一看昨天晚这世界石油、大宗期货、粮食、黄豆、还有粮食的存货，特别是中共国治理下的那些食品添加剂，大家看下食品添加剂的必然材料现在在国内涨到什么价？国外长到什么价？大家都去查一查。未来中国人真的是不是吃馒头，也不是吃粮食了，基本上是吃化学用品了 — 这是很可怕的。这说明国内什么情况？经济崩塌。各种添加剂，还有什么迅速的、快速的养鸡、养鸭这种这种丧尽天良的食品正在加速的膨胀在中国市场流通，害死人了！
再就是大家注意这几天G7集团以后，和普京会面后这个世界上发生了重大的转折 — 明天咱们好好聊聊。兄弟姐妹们，在G-TV，盖特上，大家一定要记住“以黄灭共”别把自己“黄”了。一定要注意世界互联网的基本法规和规则，别整“黄”过了头，那就麻烦大了。在盖特上不要发那些东西，尽量少发。盖特最近是在试运行阶段，工程团队很可能随时把「大家」发的信息全部删除。下个月正式上线的时候大家「数据都」是空的，比如你在原来推特上平移到了的盖特的信息不用担心，再重新上的时候你还可以平移，再平移一次没有问题的。大家有个心理准备，不要慌，好吧，兄弟姐妹们？太多消息明天7哥再给大家聊，昨天晚上电话已经把我给打懵了，你说这电话打的，这人都打来电话了。你们想到是谁了吧？最有影响力的，最神秘的一个女明星，吓到如此「程度」，因为她有秘密嘛。行了，7哥给你保密，啥都不说了。俺去看江玉山和一葉一菩提去了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
