<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>城市 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9F%8E%E5%B8%82/</link>
    <description>Recent content in 城市 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9F%8E%E5%B8%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2008/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2008/</guid>
      <description>内容梗概:
9月25号，尊敬的战友们好。7哥说孟晚舟回中国她就真回了，啊，兄弟姐妹们？然后一片沸腾！但网络上评论被关了，不让评论，这是啥子情况呢？很多人问7哥怎么看这个问题，7哥今天就不在这说了，明天我们大直播，纽约上午时间10点到10点半开始，大陆时间晚上10点，比较晚了，抱歉了兄弟姐妹们。咱们好好聊聊所谓的孟晚舟事件和孟晚舟事件的背后的交易的故事。7哥将有不同的观点和不同的情报跟大家分享，到时候大家看看咋回事儿。哈哈，很有意思。
我刚刚在录这个视频之前，我看到国内战友们给我发了信息，很有意思。所以人呢，我还是那句话，认知和脑子里装着什么基本上决定你这个人的行为结果将会发生什么。这是那么重要。为什么信息、媒体、网络那么重要呢？它最终导致你行为的结果和对事情和事物认知的质量 — 你怎么看待这事儿？好好的一个男和一个女的，你怎么能把女的看作男的，男的看作女的呢？！情报有多重要决定了国家的命运，决定一场战争的输赢 — 这是多么重要。最后大家记住，所有的情报和信息影响人心，就是人心到底是善还是恶，影响了人心，这多重要？！明天我聊聊这事儿。
很多战友给我发信息说关于国内粮食的问题，非常感谢。很多战友发的信息说目前国内的粮食、农业，特别是很专业的战友给我发来了粮食的分析，都很专业，但专业这个问题，比方说粮食的看待上，你缺一样东西 — 就是你对整个大形势的判断。你用专业来形容和看待很好，「比如这儿」这么多山，这么多山脉，这么漂亮，但在突发情况和战争面前，在政治面前，它完全变了另外一个味道。很多战友，专业的粮食专家战友们已经开始担心国内的粮食问题了，是吧？觉得明年、后年能饿死人，我觉得比这糟糕的多。明天我们可以聊一聊。
另外，战友们现在就是问如果发生大事，到底哪儿好？是农村好还是二线城市好？战友们：千万千万别忘了真正黑暗的时刻还没有到来！疫苗和冠状病毒的事，你用孟晚舟这事儿相比，孟晚舟的事根本就不值得占用你1秒钟时间。人家皇宫里的皇帝是翻小三儿的牌还是翻小二的牌跟你一个现在穷不喇叽没饭吃，甚至生命受到威胁，可能染上病毒，可能被打疫苗，身体可能两三年都被烧掉了，你管人家孟晚舟干啥呀，是吧？真是自己家里边儿的炕还热不了呢却老担心人家家里炉子有没有烧好，这不是有毛病吗？黑暗还没有到来！那到底在农村好，还是二线城市好？我再告诉大家：越农村越好，越远离人群越好，越远离现代化的消费和供应链的环境越好 — 因为你只要在城市，供应链一断你不就完了吗？再一个，你受人家约束啊，你的出行，你的电话，你的行为都被人家约束，那肯定是不好的，还用说吗？所以尽可能越自然，像这个地方，在大深山老林里，但下边还有超级超市，超级现代化 — 太高级了，所有大城市有的都有，但大城市有的东西在这儿是附属品，没有你也能独立生存，太牛了，太牛了。流来的溪水，你看，不用去超市买水去，是不是？这是山上的雪水，而且现在还下雪，这水多高级啊？长着粮食，有牛、有肉、有鹿，除了狼不能打之外，啥肉都有，还是野的，是吧？你这种自然的生存环境绝对是好的啊。
再一个大家关心药的问题。我再告诉大家，国内很多战友都因为伊维菌素、青蒿素、还有地 塞米松救了命 — 青蒿素是神药的神药，一定要记住！伊维菌素、地塞米松并不难获得，如果能救你的命，你再想不到办法弄不到药物，那就窝囊了。当然新中国联邦联盟委员会在尽其所能和各农场都在救战友，但不是万能的呀。国内的战友，得「尽可能」靠你们自己了，特殊情况下可以支持，但不希望因为支持你而给你带来风险。联盟委员会每时每刻救太多人，做太多好事，积太多德了。很多事情真是不好意思说，很多现在因为药的事情让我们看清了人心，看清了男女关系，老少关系，穷富的关系，和善恶的关系。太多了，太多了！新中国联邦委员会还有各农场真的做的特别棒。真的我们很多农场主啥都不干了，冒着生命危险在时时刻刻帮助战友，速度之快我就别一一说了，漏了说谁都不高兴 — 全世界各地都是这个样子。这种力量从来没有过，而且这么高效率真是不可思议。兄弟姐妹们，这就是新中国联邦，这就是爆料革命，这就是我们真正的价值所在。
接下来大家应该看到和了解的：疫苗和病毒对人类的威胁还早着呢。在生死面前啥事对咱都不是最重要的。第一，咱得一定要防范住病毒；第二，不打疫苗；第三，如果以上发生了，咱有解药，迅速的解药；第四，在这个过程当中有饭吃，有钱花，有房住，然后再追求更舒服一点；最后，当灾难过后，咱们都能健健康康的活着。这才是大赢家！G系列是天赐给新中国联邦的，如果没有G系列，没有法治基金、法治社会，没有G-Club，没有GETTR，没有G-TV，G-News，少了任何一样东西咱活的都不一样，因为你没有希望，而且你都得从腰包里掏钱，你咋能活得更好？还有，你能掏多长时间？有多深的「腰包」让你掏？新中国联邦这个国家形式是上天给我们的，它给了我们希望，把我们凝聚在了一起。爆料革命又创造出了G系列，这真是！让大家能有财富，能有希望，能有动力凝聚在一起，还能好好的活下去。真不可思议！这几天我受到的各种夸奖 — 7哥喜欢被夸奖，被人夸奖太多了 — 我感觉也确实是那么回事儿，哈哈，咱们这真是太聪明了，太棒了！这才是属于我们的，那些不属于我们的，跟咱没关系的事少操闲心，还是多关心我们G系列如何更快、更稳定的成功，让大家都能分享这个成功的喜悦和结果 — 这才是最重要的。明天早上见，兄弟姐妹们，姆该嗮了～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1870/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1870/</guid>
      <description>内容梗概:
7月25号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？最重要的事情、有没有传播共产党的人道大灾难，人灾天祸融合在一起的一个杀掠，在河南郑州、新乡，从前天昨天到今天，无数个真相出来，大家看到了。
从河南的卫辉、新乡、滑县、道口，包括到新乡西南，多少个村子成了“哑巴村”，谁能知道行呀，河南的荥阳、新郑北、邙山下去，黄河两边，你看看那人，..你看看河南开封到郑州中间的村庄,有多少成了”哑巴村”了,这不是一般的死人哪,兄弟姐妹们，这可死的不是一个京广隧道，京广隧道死的人绝对没有地铁5号线里面死的人多，太多真相现在被掩盖了，这是人间真的是最惨的一幕啊。
美国一个911死了3000多人，日本偷袭珍珠港才死了几个人，几乎没死人。一个郑州就这么一个提前放洪水，提前了10几个小时放洪水，提前五天、六天有红色大暴雨警告，水都从地下室、水道钻出来，都杀人了，街上的学校照样开学，公司、政府照样上班，政府官员中午喝了茅台继续双休。据说河南省领导、郑州市领导，那天中午喝了很多茅台，在松山饭店喝了一堆的茅台，都回到大豪华套房睡午觉去了，没有停工，没有交通管制，没有城市公共警告，最孤独地在郑州当时就是一个说真话的人，气象台，他成了最孤独的人。就像我们爆料革命新中国联邦一样，谁说真话，谁是最孤独的。
像九指妖一样，像路大脑袋，像蛇妖闫、癌症莉、找爹博这帮人，只要说假话就有人信，这是人类的悲剧，现在大雨去了上海了，还去了北方了，甚至要到北京去，这雨怎么那么会找地方啊？中南坑的老杂毛马上准备去北戴河呢，去上海去了，那上海要出点啥事儿咋办呢？上海出事只淹死那些有钱的，还有那些老杂毛，别掩老百姓，上海的防洪措施和泄洪措施，政府管理，那可比郑州强一万倍，上海不会有大事儿吧？不会吧？是吧？哪有事儿，人家老蛤蟆、江家不会有事儿，朱镕基家不会有事儿啊，那不是真人真龙天子吗？是吧，还修过南普陀的菩萨啊，那菩萨都保佑着呢，再不行，把这个九指妖要送回上海去，给他们念道念道，祈福祈福，是吧？再不行把路德的亲爹、塞林博士，把蛇妖闫弄去吸吸痰，上海啥事都没了，是吧？
我们大家正常的人，你认为荒唐的事情，在中国真的是一点都不荒唐，都很正常，是普遍现象，蛇妖闫这号人和路大脑袋，还有“找爹博”、“癌症莉”，还有一帮人，这两天我又听说“冠军的后妈”又出来了，也开始砸郭了，你大爷的，老子早就知道你不是个好东西，还有那个李金山，你想跟我玩这一套是吧？哪天我给你们说说李金山，什么玩应啊这是？
昨天我踢足球的事引起轰然大波呀，我要挑战对决郝海东先生，郝海东先生马上反应，说要即韩国大赛之后，接受最艰难的挑战，海东先生的好处就是识时务，非常识时务，知道这将是对他最艰难的挑战，是吧？七哥踢球的水平，你七嫂昨天已经说了，说你要是跟海东兄弟踢球，让你用手球抱着球跑，你都赢不了，但有一样，高尔夫他绝对不行，我今天还给他说，高尔夫我让他五杆，他的高尔夫的姿势比朱时茂的姿势还丑，天下第一丑的姿势就是朱时茂，他是现在比他还丑，现在老茂排第二了，人家钊颖妹妹那个球一挥，人家那球打得咱不沾边儿，是吧，但是高尔夫他是不行了，足球我们有联盟委员会啊，长岛歌也踢了20多年球了，是不是？咱这里面有人啊，大卫兄弟也踢足球啊，是不是？咱给他挑战去，我那球昨天踢的，是不是，你说我这企鹅的腿踢足球咋能行啊，那你说郝海东先生的腿是长颈鹿的腿、豹子的腿，我咋能踢过他呀？我一个企鹅腿怎么能踢过一个豹子腿？踢不过呀？是不是？那咱也不能怕呀是吧，咱也得冲上去啊，这世界上你跟路大脑袋、蛇妖闫，还有“找爹博”学到的最重要的事情，学会不要脸，瞪眼就胡说，是吧，然后就是贝雷帽…这没有贝雷帽的飞机什么的，贝雷帽啊，塞林爹呀，“黄河边”也是配合我的…王岐山是不是也是我的合伙人啊？我现在等着王岐山是不是我们的合伙人啊，会不会哪天说王健也是我杀的呀？路大脑袋…现在搞笑的简直就成了娱乐了，高级娱乐。兄弟姐妹们，在此时此刻咱们更能感觉到，这个世界的疯狂，这个世界的黑暗，黑白颠倒，本末颠倒，善恶不分，都是共产党的毒。
现在美国的经济危机，世界的经济崩塌即将到来，咱走着看，看看到时候还是跟着路大脑袋、蛇妖闫呢？还是找爹博的人有饭吃？还是跟着新中国联邦爆料革命的有饭吃？别吹牛叉，是吧，我再重申一遍，在大陆存粮食是郭文贵第一个说的，不是路大脑袋说的，他是个屁，说经济他懂个啥？所有的经济包括美国的经济，都是郭文贵先说的，有一点别黑了良心，去查查过去四年的历史，都是直播，我让存粮、存现金、取钱、经济崩溃，路大脑袋全部都是抄他七爹的，还成了他的了，他老婆都不是他的，他老婆都跟别人睡觉呢，别黑白颠倒了，还有李金山，还有人说他说的存粮食，老子先说的，脱钩、存粮、共产党缺粮食，包括统计，包括人口、包括兑现钱、包括外汇紧张..都是我，他有什么料？没有爆料革命他连个屁都不是，你看他现在说人话嘛？他还能说成人话吗？躲在老鼠洞里面，是不是啊，在家里面老婆都要给他戴绿帽子了，都要泡我们的“盲人强子”了。还他妈不要脸在那，瞎胡说，你再告诉我过去几年有一样是他先说的吗？你们可以说成塞林是他爹、王岐山是他爹，都行，但是你不要把我们爆料革命都说成他的了，对不对？
行了，别说这些了，大家持续关注郑州国内的灾区，一切都是刚刚开始，明年缺不缺粮？今年缺不缺粮？巨大的缺粮口。缺不缺药？巨大的缺药，银行的贷款能不能取出来？你取不出来。你想往外汇款汇的出来吗？汇不出来，病毒会肆虐吗？一定会肆虐，我再次警告：共产党一定会第二次放毒，现在最大的问题是，为啥不让用羟氯喹？为啥强制别人打疫苗？这才是个大问题。不打疫苗、吃羟氯喹，准备第二次的到来，做好活下去的准备，远离城市是七哥第一个说的，过去两年了，远离城市，回到你的乡下，第二城市，离开一线城市，只有七哥在直播中明确告诉大家的，录大脑袋他从来就不懂，他没这个脑袋，七哥的痔疮智慧都比他强，七哥扔下的情报都比他多，我再次重申国内的战友们，你们要记住活下去，就远离大城市，远离战争，远离政治中心，真的做好几年吃青菜吃草的准备吧，七哥未来48小时，会关手机，发完这个以后就把手机关掉了，48小时以后才回来看所有的手机和信息，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1820/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1820/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你好啊..你好啊..让你看到这个城市的景观吧. 兄弟姐妹们好！今天是6月24号25号？我都搞清楚。
昨天晚上后半夜热闹了，我们国内的很多战友都纷纷的跟我联系，关于现在国内的这些紧张气氛，全中国现在就干一件事，打疫苗，然后备战台湾. 大家都看到了台湾的政府第一次认为，共产党真的可能要打台湾了，但愿台湾同胞不要被台湾的那个傻政府给糊弄掉没命了，早该认真对待了，早该认真对待了..在不认真对待，台湾就处在不是水深火热之中，是万劫不复。真的把你台湾打回到石器时代去了，不是开玩笑的。
我们爆料革命的战友们和台湾的战友们，我们会独立的做好一切最坏的时刻的到来的准备，现在不方便说，我们有很多机密的方案，跟某些国家，某些组织，某些国际NGO组织，现在正在合作. 那另外一个国内现在就是银行，大家记住，这个所谓的恒大刚刚还了一笔贷款，提前还款，玩的就是贷新还旧，不要看这些假象，绝不可能你让郭宝胜，夏业良这帮孙子，说能给你在他家里面能搬出多少金砖银砖给大家去，做善事去，那是不可能一样的道理，就像熊先民，孟伟参这帮垃圾，他不说瞎话，他说不了话，共产党演的是戏，是家族之间的斗争。
大家没看明白吗？国内？最近这几天的政治动静，是吧？外交领域，政法委领域，军队，几乎是明抢明刀了，在开始干，老江派，习派，王岐山的奇强派，基本上是公开亮刀公开亮抢，在香港问题上刚刚头两天内部开了个会，所有的老常委都认为，香港是共产党作出有史以来最大的政治失误和政治行动，当然了习是不同意的了，中南坑不同意了，中南坑说：不要把它变成政治问题，这是国家集体决策，老革命认为集体是谁呀？谁敢给你说不的意见？所谓国家安全委员会不是你习一个人说了算嘛，然后说现在的问题是国家安全放在前面，统一大业放前面，先打台湾。
那些老常委就在问了，那这国际上追究病毒真相咋办呢？打台湾，习一尊中南坑说：只要打台湾，一切问题都是剩下一个问题，打台湾。让世界看看中国人民、中国人民解放军是怎么打仗的，怎么挠你们的，怎么拿屁崩你们的，怎么用叠被子把美军给别叠趴下的，是吧？当然了这些都是无知，政治斗争，互相欺骗，以假治国的结果，最后会啥样？兄弟姐妹们？你们懂的，全部被消灭掉，对吧？全部被消灭掉，这个完全不用担心，是吧？
几天前，决定世界命运的人就和我站在这儿，坐在这儿，我们详细的讨论了国际形势，以及病毒真相，这位领导人说：Miles,已经不是病毒真相了，这叫做病毒战争。我马上说了：I`m disagree…我不同意啊..为啥呀？这不叫病毒战争，还称不上，因为美国的媒体，美国的政府，欧州的政府还没有转向过来，我说这还叫病毒超限，战因为只有一边攻击一边，你还没还手，他们说：I am on the way ，我说：你 on the way也不算是病毒战争啊，但是最近几天有感觉，他们不是on the way了，他们现在可能是真准备好了，以毒灭共，从五月份大局已定。自从我们的战友，在欧洲出证了视频和中南坑的签的秘密文件，还有去买全世界的口罩，PPE，医疗设备，这些证据，还有这些公司的名字，银行账单，大局已定。
这个世界上，结婚了，你进洞房太早，不是好事，进洞房太晚，你到第二天早上进洞房，新媳妇没了，也不是好事，按照人类的规矩，洞房..不像今天似的，提前都同居了，第一次要恰到好处，也别喝醉，也别不喝，是吧？正到好处。干大事的人抓住的是时机，就像G系列的投资一样，时机。
昨天有战友说，昨天晚上有战友给我发信息，我是第一次跟战友…我最最凶的一次,说他原来参加借款项目了，他也有卡，他想把借款项目都转成卡，问我行不行？我当时就说，我说你所有的钱都给你退回去，你不能这么贪婪，你原来你买卡了，你有借款项目，现在一说给大家好处了，事给所有人..是那些继续坚定、在任何风险下从不怀疑的那些人的奖励，你要占尽便宜，要把借款项目变成卡，然后再从卡上再得两份GTV，你这不是占G系列的便宜，你是占战友的便宜，你把我当傻子，你把大家当傻子，你永远不能再参与G系列投资，我必须给你踢出去，这已经不是贪婪了这，是在玩弄我的智慧，强奸我的智慧，那七哥是不答应的，是吧？这种事情战友们，这种人不可能是我们坚定的战友，一旦有机会，他就会背叛我们，远离我们，你说对不对？是吧？这是不可以的。
但是G系列的这个机会，是根据不同的环境，不同的投资者，不同的结构的，最后的所有的大家统一后的战略统一部署的激励，就像美国朋友在美国的婚姻，那些美国婚姻的人多了，中国人跟美国婚姻，在人家国家跟人家结婚，有几个人过得痛快？几个人有尊严的？我们要让他们，这些美国丈夫跟了中国妻子，不要觉得中国的女人好象寄你篱下似的，就要让他们感觉到支持爆料革命，支持正义，支持中国人是对的，娶中国媳妇是对的，所以要给人家奖励。要他感觉到中国人不是口炮党，有情有义，叫新中国联邦人，这个是对整个新中国联邦人的战略和国际婚姻、国际关系，都有战略的意义，长期的意义。
所以每个G系列的决定，都是符合新中国联邦人，和整个新中国联邦的长远的决定，这个不能拿一人一事来看这个问题，我马上又要和一个人开一个短暂的会议、视频会，亚洲已经很晚了，他今天说必须要开会，要谈什么？就是G-Club,还有H美元、H Dollar,如何在日本,他的集团内全面使用,日本比较慢,但是日本一旦决定了就永远不放弃,日本这个国家不轻易说你是他朋友，一旦说是朋友，就是一辈子，这是刚刚的紧急的要召开会议，中啊..咱就去吧，啥都不说了，给你挣钱去，兄弟姐妹们，别笑..别笑..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1790/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1790/</guid>
      <description>内容梗概:
大家猜猜我要去哪里呀？大家猜猜我要去哪里呀，大家猜猜啊？看有人猜准了吗？有人知道我去哪里呀？嗨！有人猜对了啊，战友们厉害呀。大家猜我去，大家猜对了，我去自由女神去干嘛去？自由女神呐。大家觉得我去自由女神去干嘛去啊？兄弟姐妹们？
So you put * close, one person. OK. I really love you , so good! Beautiful! Where is music?——请把关上（有噪音，听不清以代替），一个人，好的。我太喜欢你了，好！太棒了，音乐在哪呢？
战友们，你们刚刚地离开这里，七哥就来了。你们刚刚地离开这里，七哥就来了。这就是你们刚刚开会的地方，对吧？就这地方。（开始播放《马背英雄》）你们，战友们就是在（听不清，但是郭先生指的就是刚刚举办完新中国联邦一周年庆典所在的财富中心广场）最高的地方，就在这，就在这个位置上。我们就是在这里，看到了吗？就这个位置啊。太漂亮了，太漂亮了，是吧？
Thank you（谢谢您），这就是我说的财富中心。哇，我今天再来看的时候，感觉完全不一样，完全不一样。我今天再看的时候，感觉完全不一样。我现在再回来看的时候，真的是不一样，完全不一样。太棒了！
特别这个财富中心广场，你看，大家看到了完全不一样，因为它和我们更加紧密地连在了一起，更加紧密地连在了一起。你看看这个，就这个中间，就是我最喜欢的地方，就这个。对，看到这个没有？你们就是从这上的船，你们就从这上船的。
财富中心，看看这里。我刚刚的战友们很多人来过这里，我再来这里的时候感觉就不一样了。我要到那边去啊。（郭先生随着《酒灭中共》的歌声哼唱《酒灭中共》）
（郭先生乘坐Lady May2快到自由女神像前听着“Dear Mamma I Am Ending CCP”面对自由女神像的方向郭先生哽咽了）（郭先生和亨利调试相机），Henry come here, I want you see here, See the face here, I Koutou here, you need full body, OK?——亨利，请过来一下，我要你看着这里，这样对着脸，我在这里跪拜，我需要全貌，懂了吗？
Also here, no, You need go back, you need see me. ——也要包括这里，不，你要往后一点，你要看得到我。
战友们，现在我们，我文贵来就是要代表全天下的所有的新中国联邦人，来为这个，咱们要感谢自由女神，我们的战友因为自由女神我们在这里相聚，我今天来就是感谢自由女神，我们要永远地、庄严地承诺，要把自由女神带回我们中国大地，我今天是来感谢她老人家来了，任何宗教都有一个共同的一个感恩，我现在过来来给她，一起代表新中国联邦人感谢自由女神对战友的庇护，因为他们我们在这里相聚，好吧！（郭先生对亨利说话后，开始虔诚的拜谢自由女神）
我现在我们跟Snow一起，你啥都想吃，麦克风你也想吃，我们带着Snow来，一起来感谢自由女神，Snow, （郭先生抱着Snow对Snow说话）。
所以说战友们我今天来是，我们因为自由女神在这里相见，Let’s go James（——我们走吧，James），我们因为自由女神在这里相聚，我们因为自由女神在这里相聚，我是代表战友来感恩、感谢自由女神，因为自由、因为我们爱好自由，就那天路德先生还有我们的闫博士科学家、还有无数个战友，在那里高声的呐喊，都在说我们因为自由，我们就想要那么一点点，就想要自由，因为自由我们在这里相聚，对吧！Could you go to this site, I want to see here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1783/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1783/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月1号。
7哥过去的24小时相当激动，冰火两重天。最大的感触我相信就是我了。从世界各地来到纽约的战友们那种亲近，那种拥抱，那种期盼，7哥感受太深太深了。我相信战友们都明白7哥是最想和你们见面的，但就因为「有」共产党，这种恨。这就是冰火，这边是火，这边又是很。就是因为共产党，让战友们即使在纽约曼哈顿咫尺之遥，我们都不能见面，而且眼眨眨地就这么看着。为了战友们好，为了爆料革命的事业，7哥就是不能和大家拥抱。整个现场那个地方最想去的就是7哥了，就去不了，这就是共产党的邪恶。病毒搞得大家见面都带着口罩，就那么近也不能见面，这不是共产党惹的事儿吗？这不就是共产党干的坏事儿吗？
另外我感触太多了。我们远在万里的亲人不能见面，过世的老人我们不能送行。很多现在我们中国人妻离子散、家破人亡每时每刻都在发生。即使你在中国国内墙内，你的父母可能是在农村而你在城市打工，你叫“打工妹，打工仔”。留在村里的孩子完全都是被遗忘的，老人一年不得相见。这叫什么？这叫狼给羊搞的一种生活方式。我们现在即使在美国，自由的国家，这么多人受「的是高」等教育，我们战友中普遍是高等教育。像华盛顿的飞飞是“300多年的教育”，飞飞说：“7哥说大清朝800年，实际300年。”7哥说漏嘴了，你给7哥纠正的特别好，飞飞，是300年的大清，7哥说错了说了800年，是不是？老是看大片，时间太长了。谢谢飞飞。所以都是高等教育的战友们。
但是就是这些人，有家不能回，爹娘不能相见。这是多可怕的事情？那么，在恨「共产党」的时候我就在想着中国在过去大清朝300年到现在这几百年来，中国人啥时候像现在这样这么喜欢中国人过？「不仅」共产党这70年，就过去大清朝也没这样过。那个李什么的，就是大清朝的，去英国大英博物馆里面专门有写这个人的看法。他看到中国人时鼻子脸总是往上仰着，看到老外还是稍微有点平视。就那时候就是凡事都是臣民、子民，你见我你就得舔我的腚，舔我的鞋，是吧？现在共产党就更夸张了 —你就是我的奴隶，你就是我的韭菜。
中国人到海外一见中国人躲远远的，在任何地方一见中国人反而像见了敌人一样，好像「会」传染自己「什么」病一样。啥时候像这样中国人见了这么亲切、拥抱、亲近，就是同族之间如此之亲近？中国人几百年来好像是第一次，在世界各地我没见过。这种感觉多美妙？感觉多美好？多少次感动得我真的是热泪盈眶，站也不是，坐也不是。这就是新中国联邦和爆料革命，当下我们就做到了让中国人互爱，让中国人互亲，让中国人互帮。而不是现在中国人在这些年留下的中国人互害、互骗、互伤。这是现在爆料革命做到的最大的事儿。我相信经过一周年的新中国联邦庆祝以后，明年大家更期待。明年是什么样？大家想想过去这一年我们干太多事了，就没人说话。你们也歌颂歌颂自己行不行啊？咱们干了太多事儿了。
这几天各国政要跟我联系说：“Miles，你们这一年干了太多事儿了，不可思议。”很多事情是不可思议的，但是我们自己从来不会夸自己。我们中国人有个毛病，真的，会吹牛但不会正确地歌颂自己。爆料革命要正确地歌颂自己，这一年干太多事了。
到明年「再」一年会再干多少事儿？明年来见面是多少人？明年是什么形势？现在战友待的地方就是纽约世贸中心前面整个地方，码头，还有美林证券中心。7哥1991年以后的人生是从那儿开始的。那儿一个顶部一个圆的一个方的，「代表」天圆地方。设计团队里有几个中国人是助，几个大设计师我都见过。我的设计的灵感裕达国贸的外墙100%和你们对面那个2个中心，天圆地方，财富中心，世贸中心，金融中心一模一样的。「裕达」所有的石头叫粉红麻就是来自那里。对面的广场是若水广场，是贝聿铭设计的，那个广场和裕达国贸的若水广场一模一样。两楼中间有个“玻璃盒子”进去后非常漂亮，种着椰子树，一台一台上去 — 当时裕达国贸是种的椰子树，我的灵感就来自于那里。对面那个码头有几个非常棒的埃及雕塑，沙特雕塑，还有玛雅雕塑。那几个雕塑深深的影响了我。「那儿」对面就事自由女神，「第一次」看到自由女神，和再次看到的时候1989年之后，感受就更加「表达」— 自由女神就是我的信仰。所以我在那看着自由女神，回去盖了个一模一样的裕达国贸，石头都一样，空间一样。战友们有时间「可以」到那个中心看一看，7哥的灵感就来自于那里。“玻璃盒子”都是一模一样的。
所以，兄弟姐妹们，这就是一个人生的经历和环境。7哥有那样的经历，再1989年之后再回来的时候，再看到那建筑，再看到广场的时候，马上就进入了我的身心里边。这是后来7哥在建筑上一再使用的建筑语言当中深深受到了影响。这就一个人的成长环境是多么的重要。所以看到昨天战友从世界各地来到世贸中心，已经911之后俩楼成一个楼了，两成一个了。现在这一个叫Freedom Tower，那个楼上去以后，看着很简单，「实际」它没那么简单。像做个iPhone手机，砖头一画上你就能打电话吗？不能打电话，它里面有很多芯片呢。那个楼里边有很多结构，很多空间非常非常漂亮。
兄弟姐妹们，当你到这儿的时候，想想911之前的美国，想想911之后的美国，想想「世贸」“炸”掉以后的美国曼哈顿竟然涨了几倍，涨了几倍大。大纽约计划在任何情况下没有被阻止。仅仅世贸中心那块儿就花了上千亿美元，这不是开玩笑。而且它会永远在那里。这是当时80年代，到90年代，到现在2000年后整个曼哈顿的巨大变化。过去那个地方很多是工业区，现在完全是商业区。最牛的Soho，最牛的village，还有设计中心，财富中心全在那儿。就是“中国城”现在没发展。简直是，我跟保镖去中国城的时候，保镖说这是一个美国之外的地方，跟美国相差100年。到底发生了什么事情？我们要深思啊。兄弟姐妹们，今年是第一年的开始，大家想想一年之后，再一年，再一年会是什么样？我们新中国联邦人会从美国最高的楼上开始，最崇高的信仰自由女神开始，最伟大的城市开始，最国际化的城市。新中国联邦人一定要中国人成为最高的高度，世界和人类道德最高的高度，自由最高的高度，法律最高的高度，建设能力、文明和现代化程度最高的高度。只有我们能得到。7哥今天非常兴奋，像过年一样，我根本没法睡觉。
今天《马背英雄》已经正式上榜，背后的故事太多了，听唐平讲去吧。难了！难了！共产党不惜一切代价不能让《马背英雄》上线，但是它挡不住，我们还是上线了。兄弟姐妹们，用用手指头去点去，为蒙古人歌唱。可悲的事情，世界上没有一个蒙古人为蒙古人歌唱。是我们现在为蒙古人歌唱，而且我们永远要坚持下去，要力挺蒙古人，像我们挺香港、台湾、西藏一样。我们是兄弟姐妹，谁都不能把我们分离。我们要永远为蒙古人发声。《马背英雄》，「共产党」你挡不住，老子又上线了，你几个老杂毛。不信试试！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1765/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1765/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，5月25号了。
今天7哥早上没发盖特，但是你们看到了我今天中午 — 哟！Snow你脚咋了，Snow？—我还上了一下咱们G-News的评委节目，然后就去了听证会。昨天一整天就是忙到大概11点才回到家，然后一点多就起来一直忙到今天上午。咱们有战友逃脱苦海，「忙着」拯救战友。中午抽时间上了一下节目，然后开始做听证会，现在又到曼哈顿来了，「因为」明天还有两个重要的会议，从明天一大早一直到下午8点钟。非常非常忙这几天，「但」忙的很开心，总比去马拉松被冻死好。想想冻死的马拉松的人冻成冰棍的感觉，是吧？活着的人累点算啥呀？人呐，想想残疾人，想想躺在医院的人，想想被迫给活着就给扔到火葬场的那些冠状病毒「感染者」。想想染上病毒，咋回事儿就给弄到什么舱医院「方舱医院」去了，那小姑娘长得多好看就烧了，人都找不着了。
现在这两天的形势，哪能睡的着觉啊？欧洲是共产党深深耕耘的啊，一下子就全部分崩离析了。现在外交部就剩下杨娘娘、王公公天天骗“习大神”，骗“习皇帝”。天天说世界上谁又打电话了说想跟你见面儿。我建议你根本别见，就说“不见，不见，不见！”然后说谁要投资，「就」说“钱太少！咱不要，不要，不要！”—现在这个情况很严重！很可怕，但这就是集权的危机。当集权的时候，能干“好事儿”的时候也能干天大的坏事儿，因为被坏人操纵的时候，什么坏事儿都干得出来。历史上举不胜举，近期的就是希特勒，是吧？墨索里尼，日本的三本五十六，是吧？不都是这样吗？咱就不说了，这个「大家」都比我懂。
但是大家看到一个核心的希望—最大的是“以毒灭共”。看着「针对咱们」科学家的，那个姓唐的，哎哟那个样儿，那个不要脸的东西，你是干啥的呀？你是科学家呀？「说什么」“中美关系大国较量的结果。”大国较量就把病毒给整出来死那么多人啊？大国较量也得知道病毒哪来的呀？跟咱科学家有啥关系，你个不要脸的东西？跟咱科学家啥关系？你充个什么数啊，你又不是科学家？你懂科学，懂生命科学，懂传染学？你跟懂得世界上传染学的人睡过觉吗？科学家老公「懂」，人家老公的老板是世界上前三或者前五的冠状病毒专家。人家在一起工作，一起办公，跟这样的老公一起上过床。你个不要脸的东西长那样，你说你是干啥吃的？上去让人印度电视台刮脸，你个不要脸的东西。就你这货，当共产党的狗都太低级了。
我很多天没跟科学家通电话了，刚才和科学家、路德我们通了视频。我说共产党一狗在咬你呢，只要放狗咬你就是好事。我早在大概7、8个月前就告诉科学家和路德先生，我说：“你们放心，共产党最终会出手的。只要它出手就行，出手你就是国家级的。因为它用国家力量对抗你嘛，那你不就是国家级的了？”大家想过吗？你看下边的评语，全世界都同情一个小女子。长得那么漂亮，小手指头那么好看。现在瘦的小脸儿那个漂亮，真是越来约像天使了。所以人往哪儿使劲儿就像啥，你知道吧？那个姓唐那个脸，哇噻，菱形的脸，这个货。还在电视台讲什么中美大国政治，说科学家不懂科学？这个不要脸的东西。所有人都同情一个弱女子。
共产党现在两招都全出了吧？我在几个月前就说过，它先玩儿低级的，什么精神有问题啊，没钱啊，被绑架了，甚至性生活有问题啊，精神有问题啊…「这些」都不灵了。科学家三个报告展示给世界，这个人不但性正常，智商还高过常人。你看她那智慧，采访时她的话，你看她那修养和冷静，你说她不是天使，她是啥？咱们啥人没见过？大家在电视上都可以看的，是吧？科学家那水平，讲话那逻辑，有一个字儿不受尊重吗？我现在都不敢看科学家的节目，我一看她节目我嗓子都提到这儿，「心都」砰一下提到这儿了。历史永远不能更改，《路德访谈》绝对是社交媒体的未来的一个标杆，科学家是人类科学界未来的最高标准。还会有更多更多的科学家，和精彩的采访，震撼人心的证据唤醒世界上真正有良知的知识界和科学界。以毒灭共，以真相灭共，以共产党的假打它的假。
大家都看到了欧洲，每时每刻「都在行动」。这周欧洲议会11次会议里边5、6个会议都是跟中共有关的。共产党“最好”的哥们儿白俄罗斯，是吧？现在啥样了？所谓依靠的科技，天天骗“习一尊，习一坑”同志，说以色列是坚强的技术后盾，帮咱发展6G。「以色列」还帮你发展7G呢，啊，是吧？结果怎么样？现在闹掰了吧？这还不算数，粮食！赖以生存的粮食大家看着会出啥问题。袁隆平老先生走了，战友们现在特别好，不骂袁隆平了。不要去骂他，骂他干啥呀？这都是共产党的牺牲品，而且干过好事。
还有台湾，台湾问题一定会成为共产党走向死亡的最重要的第二步，看着吧。不但如此，又搞了虚拟货币危机。虚拟货币危机最后坑谁啊？据说不仅仅是东北、大连，也不会是哈尔滨，国内就这一次的虚拟货币危机，中国太多人相信了共产党没办法走进了火葬场。所以呀，天在灭共！天祝我新中国联邦！战友们，不但如此，昨天救出来的战友告诉我很多国内公、检、法现在受的煎熬。而且现在「国内」对科学家，工程专业人士正在进行全面的筛选调查。我今天告诉大家一个你们都无法想象的「现状」，希望战友们不要受到伤害。所有工程师，所有技术人员，共产党会特别登记，限制出境。以后什么写代码的工程师啊，懂得工程高端技术的啊，建筑师啊，都不让出国了。因为走了就不回来了。以后都要全面限制。全国联网脸部识别，边控，你哪儿都别去。从边控到城市控，从这个城市到那个城市都不行，不信走着看。当年的希特勒限制所有的德国的高级知识分子专业人士不能出国，直到希特勒被消灭。现在马上在中共开始。烧了你还不算，在你没死之前还得好好的当奴隶。这就是共产党。跟着共产党走进火葬场，你不信走走看！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1723/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1723/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才录的第一段儿，很多人说不过瘾再来一段儿，那就再来一段。这「G-TV」上边儿，你看看威廉王，郑清，台湾大牛「在做节目」，讲的好着呢，我向他们学习呢。
说起「也」很简单：过去大家打出租在各个国家各个城市只有打出租公司的出租，都是垄断的。后来有了Uber，你还打出租车，还找出租「车」公司吗？没有出租「车」公司啦。当地政府垄断的那帮王八蛋，所谓为人民服务「的」，包括纽约，一个牌照都是几万、几十万美元的牌照，还有人要吗？没有了吧？「现在」每个人都能轻而易举的获得一个“出租车牌照”。中国的滴滴打车，美国的Uber世界的Uber。当时Uber全世界几乎100%认为不看好，当时我们前期基金投资Uber的时候投资的很便宜，一块多美金还是两块美金的我忘了就是一股，到现在也没有卖，是不是啊？那Uber现在多少钱了？我的天呐。这家族基金我给他们赚多少钱呐，去想想？
这是一个，第二个大家知道RnB。我是做酒店出身的，当时RnB的时候我就说人家来了要投资，咱就投吧？所有人都反对，说我是疯子，说「RnB」100%是骗子，说RnB怎么可能「有市场」呢，哪有人跑别人家住去？然后搞酒店的人都反对，说不可能。服务生，被盗啊，被偷啊，脏啊，登记啊，离开呀，损坏呀，保险啊，哎哟我的妈呀，「按当是他们的说法」这个RnB就是个犯罪机构了差不多，绝对不能用，不可能……
我这不录视频没问题，一录视频就开始打喷嚏。我只要一看手机这鼻子就开始了，就只要一看手机。现在看手机是真不行了。不戴眼镜就老这样，离近了就直接鼻子打喷嚏。这里边儿有个故事，以后再给大家说，现在不到时候。
那么大家看到RnB现在世界上酒店已经是酒店多少倍的营业额了，占据了多大的份额和市场？所以，兄弟姐妹们，从这个现象你可以看出来：我问你，当你不需要银行的时候你为什么要找银行？「通过」你自己的手机「和」你自己的电脑「能操作金融」，你为什么要通过银行呢？就像过去找出租公司，「还有」到酒店必须到酒店订还得像孙子一样花钱，而且价钱还奇高，绝对垄断。五星级、四星级、三星级、两星级给你分得很清楚。在RnB，你花什么钱就用什么地方而且是完全个性化，而且是完全到哪儿就像到你家一样。就这么厉害，而且RnB的下一个会更加厉害还有各种出来，就像居家持点似得。就像我这个18楼，可能我明天离开这儿，那随便人就进来了 — 经过认证后的人随便就进来 — 完全是所有的都不动，人家来进行使用。手机的使用「都」可能使用你的，「使用完」人家钱就走了，这里边「可能」有一个信用和约束的问题。你干嘛还需要酒店服务公司啊？就像过去的接话员一样，当你有手机的时候你还需要接话员吗？当然不需要了。
加密虚拟货币打破了2个「限制」。「第一条，」任何国家政权当它不能去垄断你财富的时候它就不能强令你，向你征收不合理的和你必须「缴纳的，属于」强迫性的，违背你意志，不公平的生产与分配的所谓的税收。这个国家的政权对你剥夺的权力就没有了。第二条，当它不能剥夺你的财富的时候他就没有兴趣来控制你的身体「了」，你最好滚得远远的。「因此」你就可能不会当为炮灰，当兵役。当它身体对你释放的时候你的言论自由基本上就获得自由了。财务自由就是身体自由，身体自由就是言论自由，这是所有全世界的政府都恐「惧」的。但是我请问你兄弟姐妹们，当你手里拿的钱只能在你国家花的时候，你觉得那是钱吗？在很快的时间人类会告诉你那不是钱那是你在某个区域的叫兑换券儿。就像你人民币到外国没人要，你们要有人民币 — 中国人民币 — 只「能」在中国使用，所有的货币当它成为全球流通到处都被接受的时候它真正叫全球交易券，也叫货币。以后没有币「了」，所有的币都是那个叫“九指妖”搞的，叫“傻币” — 都叫傻币。全球交易系统「或叫」全球的数字交易系统，根本不可能有币。这就像最早几千年以前你不可能背着大米从美国跑到中国共产党那块儿换几个烧饼回来，也不可能在中国炸几个油条然后你拿着油条到了英国去换点英国的什么肉回来，这个是不可能的。这是一样的。后来就是手里有金砖、金条、金币、银币、最后纸币。现在也没有人拿着纸币到处去了，基本上全世界也被限制住了，因为它要印钱，不让你都有纸币。
所谓的网上交易系统然后还有这个电子交易系统，现在是电子加密虚拟货币，谁能挡的住？所有战友们你们一定要直播讲清楚一个道理：让世界知道喜币，还有加密货币它最安全在哪里？就是你的杀父仇人买了你币，你想知道都不可能，你想控制都不可他，最牛的就在这儿。就是吴征、钥匙澜买了喜美元，买了喜币，你也不知道。而且你想拿走那是不可能的，「因为」你拿走人家的币这个系统就全毁了，所以说他最了不起的代价是当你违背了加密货币的契约的时候你是100%一下就垮掉，一次违约一切结束。而所有全世界的货币都是流氓货币，拿着军权，所谓的保护祖国，保护你的父母，然后让你拿着税，征着税给它赋最高的税收，然后支付他们去吸毒支付他们全家的开支，然后由它来决定每年拿你多少税，你不拿你就是犯罪。那种流氓货币就是违约了你也没辙，兑水你也没辙，「因为」没有人制约。但是任何加密货币当你违约的时候你就是拿生死付出代价，就你最恨的人买了喜币就在旁边你一点辙都没有，而且还永远不知道，只有他本人知道。
所以战友们要好好的讲清楚加密区块链的意义在哪里？第一就是安全，第二是全球化，第三不可追踪，第四绝不可剥夺。所有对虚拟货币、加密货币没有所有的研发者100%的法务部门、金融部门、内部的尽职调查部门所有的合作的情况下，还「有」当地法官、法院、刑事部门的判决下，没有一个人个可以看到你的所有的系统，绝不可能 — 任何一个货币只要是真的区块链，不是假区块链。因为区块链大家要解释区块链和安全的重要，区块链和信息的重要。任何一个区块链只要动一下全球都知道，造不了假，玩不了黑，泄不了秘。所以在区块链加密货币上还有个更重要的功能：绝对的公平！无论对你爹还是对你的敌人，你想不一样是不可能「的」，加入这个平台就是一样的。经过这一系列的研发，到最后在区块链和这个数字代码面前大家人人平等。这不像过去拿的钱啊，还拿个什么中国银行特质发的这个票，这帮王八蛋，还有美元那里边儿什么大额票都是胡扯的，都是骗人的。
以后的人类在货币面前的平等，货币面前的安全和生产力等价的兑换完全自愿化，和绝对全球自由流通，没有圈圈「限制」，没有任何物理上可以隔离你，这就是未来。大家应该多讲讲安全性、公平性、平等性、隐私性。把这个讲明白你就知道咱们最重要的是什么？共产党9000万党员！他们等「有」一天相信他把他的钱放到知道的最安全的地方就是喜联储，喜币。有黄金挂钩，随时可以兑换成各种货币，没有人可以查，没有人可以封，没有任何人可以拿走你的钱，这就成功了。9000万党员都会跟着喜联储走，这就叫隔空取钱！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1704/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1704/</guid>
      <description>内容梗概:
我再录第二段。另外，现在关于国内经济，大家看到国内的经济到了什么程度？民生银行所有的老底都会被掀出来，「导致」民生「银行」爆盘，许家印爆盘，这几个大的地产公司全爆盘。然后都像海航一样撑个2到3年「再」稀里哗啦死掉。然后你「们」会看到国有银行爆盘。这时候，中国的失业率「将」从过去2、3年1亿失业率会达到将近1.5亿的失业率的时候，「也就是」城市「里」，每个城市当中大概3个人有一个失业或者2个人就「有」一个失业。这个时候中共的经济「就会出现」坑、蒙、拐、骗、偷，最后坑、蒙、拐、骗、偷、抢，最后坑、蒙、拐、骗、偷、抢、到烧，「然后」整个共产党干起来了。肯定啊！房子「市场」倒了，房市倒了，车市倒了，谁还贷款啊？– 金融垮了！这个时候共产党可能就真是要对台湾要动手啦，到香港要掠夺了。中国人不打中国人「因此」就打台湾啊，「因为」台湾不是中国人嘛，是吧？然后中国政府绝不在香港拿1分钱，「但」只要你的命，最后「再」把「你」所有钱都拿走，因为你死了嘛，是吧？然后在全世界说中国人永远不去输出革命，永远不去占有土地，「但」最后一定去想办法去抢、烧、杀、抢、掠！这个时候世界才能醒来。
就像现在懦弱的日本 – 它就知道了：“我只有跟「共产党」拼个你死我活，我才有活下去的机会。”美国才会知道：“不灭共产党，「共产党」就灭我。”然后欧洲北约知道：“原来共产党不仅要灭美国，它是要灭白人？连我也灭啊？所以说也得上。”澳大利亚会发现光喊不行啊，「原来」以为给它「共产党」喊喊就能弄点铁的交易了，「后来发现」得动手，最后它动手。英国就更不用提了，英国这帮傻货只有跟着美国干。这个时候「全世界」才能形成气候。经济不崩塌，内部政治不出突发事件，病毒的事情不引起全世界更多重视或者死更多人或者全世界醒过来共产党有解药，要「问共产党」要解药，「如果」美国没有清楚的认识到对美国的威胁已经不是超限战那么简单，「而是」就在战争中「了」，没有这些事情的发生唤醒不了全世界的犹太人，犹太人毕竟是美国媒体百分之90的控制者，「也」影响不了基督教，毕竟基督教28亿人「是」人类的最重要的一个文明的基础，包括天主教。没有这些宗教和种族认识到，像「比如」犹太人认识到伊朗的背后实际上是绝对共产党，共产党「是」实际上背后的所有的麻烦制造者包括对以色列。然后中东这些国家跟着共产党的，加一起现在跟共产党玩儿的国家GDP加一起29个国家，「GDP」大概5万亿美元，也就是一个英国的经济体，算个球啊，是吧？「GDP才」跟日本一样，有啥用啊？没用的。所以说最后他们会醒过来。
结果中国老百姓「会」发现原来世界上咱不但没朋友，「而且」跟原来苏联一样全人类都希望苏联越坏越好，都诅咒苏联这个国家。后来苏联解体了「全世界」都高兴的不得了，因为苏联历史上干了太多坏事，从来没有任何一个让人尊敬的事儿。二战实际上「苏联也」是罪魁祸首，跟希特勒是一样的。打波兰，包括占领德国后强奸1、2百万，蹂躏杀害德国的妇女和孩子，这都是他们干的。
哎呀，我特别敏感，这花开了以后就这感觉，非常抱歉啊！
所以，兄弟姐妹们，这个时刻的世界需要的是什么？需要我们对世界大局的把握，「并且」多交朋友。美国的经济一定会崩盘，一定会崩盘。美国经济崩盘的时候欧洲经济能好吗？「那」是不可能的；日本经济能好吗？也是不可能的。美国作为「全球」消费第一大国，世界上60%的高科技产品的生产国，全世界80%的高科技的专利国，而且每年有这么巨大开支的军事强国，他经济崩塌怎么办？「美国也」一定要转移所有的问题，只有一个目标能承受得了：中国共产党。然后美国会认识到经济崩塌的核心的原因不能说100%是共产党「造成」的，40%几是共产党「造成」的，美国内部的原因还占超过50%，但是他要解决这个问题唯一的办法那就消灭共产党。
人类都是自私的，在最后你发现只有一个办法能解决「问题」的时候你不会再问正不正义，你也不会问是否是对错，你就一定会对着目标去了，「目标」就是共产党。所以，兄弟姐妹「们」，这一刻「的出现」需要各种因素，「包括」美国病毒再次爆发，「虽然我」希望那刻不要来，「发生」像印度一样这样的病情。在澳大利亚在日本「随着」共产党的再次多次释放病毒，世界要解药，世界的经济再靠印钞票解决不了恶性通胀，全球发生经济局部崩塌到全面崩塌，过渡到了二战以后的「以」超限战「为特点」的第3次世界大战：叫生物科技世界大战，最后到加密数字货币时代到来。这个过程我们参与了，很伟大、很危险，但是我们要脑子很清楚。这个时候「要」记住不要蠢蠢欲动啊，咱不要轻易出手。更重要的事情我们要希望美国赢，只有美国这个国家赢了世界才是太平「的」，只有美国这个国家赢了才能消灭这个毒瘤 — 共产党！就这么简单。
叫什么「呢」，Snow？
哦～这敏感真难受，抱歉抱歉。所以兄弟姐妹们，大家能看到「现在」真的是太关键的时刻了。「从」历史上大家去好好看一看，3年前4年前，「也就是」1500天前没人说灭共的时候，共产党「在」全世界横行的时候，“买、买、买！干、干、干！”要治理全球的时候到今天，1500天后，现在共产党「是」什么样子？我们希望在1700天到2000天内把共产党给灭掉。2000天对比我们人类历史上中华民族过去300年，大家想一想300年也就是将近10万天的中华民族跪在地上的穷苦危险的时候，还有过去将近70年当奴隶、当猪狗的日子，我们用1500天「就已经」把共产党干成这样，「并且」我们可能用2000天把共党消灭掉，「大家」着什么急呀？
昨天突然不知道哪来的一亿美元就进来「买喜美元」了。「从」昨天，我到现在今天早上听他们说，这是听说的啊不是做梦，说又有大概十几亿美元要进来买喜美元，这不就是最好的征兆吗，是吧？为什么呀？为什么呀兄弟姐妹们？因为这个世界到最后的时候，因为恐惧，所有人第一「考虑」是钱去哪儿？第2个「考虑」是自己的子女去哪儿？没有任何地方去，只有新中国联邦，只有喜系列，对吧？大家都看到了我们现在整个时代的伟大，就像我「曾经」说的比特币一样，比特币一定会消失的，它甚至可能……（未完待续）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1614/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1614/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀～战友们，刚刚直播完。啊～
站到凉台上，我太多次就站在这儿照相了。但是经历过几年之后，今天又站在这里的时候，这个阳光明媚呀，天还是那个天，大地还是那大地。但是真的是城市大变了，人间大变了。这四年来的灭共啊，让我也彻底变了，这个世界也彻底的变了，真是感触颇深。
共产党不除，天地之间无一人可以安全，没有恐惧的活着。现在这个恐惧已经到了全世界，它不但让中国人恐惧，（也）让全世界恐惧。
太可怕了。哎呀～感触太多了，我就不多说了。还想接着直播，没直播够。觉得还没说完似的，啊～太多话没说了。今天没讲到病毒的事儿，和对世界的威胁。还很多深刻的事情都忘了说了。
抽时间再直播吧。感谢兄弟姐妹们，辛苦啦～！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1606/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1606/</guid>
      <description>内容梗概:
3月11号，尊敬的战友们好啊！
首先我今天，先给大家聊聊就是咱们这个G-TV的紧急事件。从昨天晚上，（G-TV）遭受了大量共匪的所谓的网络黑客攻击。最重要的事情是刚刚的几个小时前，就所有G-TV的直播有两个功能。咱们这个直播当中啊，用的是声网（平台）直播的。大概再过一两个月，咱们就可以不用声网了，就（可以）完全独立了。现在用的是声网这个平台，主要是两个功能，一个就是直播功能，一个就是信息通知功能。
昨天晚上12点前就有国内的啊，这个那个……（非常重要）的战友告诉我们，说因为最近G-TV啊，国内翻墙看G-TV的人实在太多了。而且关键他们也不知道怎么回事，就在有些城市各省啊，就轻易就能上G-TV了。网络电脑版（很容易上），手机不行，在电脑上一打G-TV，夸～就上去了，然后就能看了。这对他们来讲比较恐惧，就是制止不住啦，都要跨过墙去，要去看一看这个G-TV，了解了解郭骗子，是吧？郭3秒在干啥呢？爆料革命在干啥？新中国联邦在干啥？想想挺可怜的，14亿人，想跨过一个墙去看一个郭骗子，看我们的新中国联邦，所以他们有点恐惧、害怕。
最后听说有领导下令：不惜一切代价，共产党啊要不惜一切代价拿下，就是坚决的要制止。没办了，法估计啊，我是瞎蒙的啊，就把声网的这个信息通知系统给毁了，给黑客掉了，那什么现象了呢？就你直播的时候显示（观众）是零。你别再显示200万、10万了，什么我是英雄，什么（其它的节目）你拉一边儿倒去吧，你甭说10万、20万、100万了，什么《（我是）英雄》啊，弄得他们天天烦死了，是吧？还有几个牛节目一播就100多万，200万，像秘密翻译组简直成了他们噩梦了。他们对我们即时翻译，秘密翻译组，恐惧至极，包括班农的节目啊，还有我们路波切的节目，把他们烦死了，所以说才能显示零。这是一个！
第二个呢，在没有修复前，我们已经跟声网在联系了，没有修复前你在直播中的节目可能就录不上了，就丢了，找不着了。除非你自己你先录下来，到时候再往上传，所以说这是紧急事件。（其实）我挺开心的，我一个没有责备咱工程师，这说明了我们的价值。共产党如果不黑咱，不理咱，那说明咱这个爆料革命的利器不管用，啊斩魔刀，唰【做拔刀动作】～不管用啊。咱这斩魔刀一亮，就抽这一点儿，共产党：耶～受不了啦。你越受不了（害怕），我们越要拔开（出刀）。
所以说兄弟姐妹们啊，这就是咱们这个G-TV的力量。什么能让共匪这个样子？什么能让共匪这个样子？再一个，昨天这个G-TV公布以后，我得天呐，我的天呐，我的天呐！
我先告诉大家，SEC叫美国证监会，它没有任何资格给人定罪，没有任何资格给人判刑，千万别上当，啊。跟它之间是行政的问题，SEC到目前，跟我们合作非常愉快，我们也希望跟它合作愉快。但是从昨天调查完以后，所有的这些调查部门对我们刮目相看。觉得我们是充分考虑投资者的意见和投资者的利益和投资者的特殊情形。
五大国家，离岸国，五大离岸国没有一家不找我们联系的。大家知道哪个五大离岸国吗？大家数一数。五大离岸国，没不找我们联系的，欢迎我们去。特别是听了看了我这个直播以后，他们觉得世界上没有这么负责任的人。这么大方的人，general的人，但（其实）是（因为）他不知道咱们新中国联邦的战友情。我再告诉战友们，绝对是史无前例的，而且我们要赶在一个最最伟大的时刻，最最关键的时刻，要让它发生。大家知道是什么吗？且听下回分解。现在这个视频Getter就是关于紧急通知G-TV被黑客的事儿，下一个我给你们讲解讲解什么叫伟大的时刻！
耶，咋的咧？～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月2日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1481/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1481/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：大家好，文随好，我看了还有文斌也在这儿呢，大家好。
主持人文真：郭先生您好，早上好。我们现在就是…抱歉，这个房间人比较少，我们现在去其他的文字室做一下广告，等一下可能很多战友会涌进来，谢谢郭先生。郭先生您今天大概是有多长时间可以跟战友们进行一个聊天呢？
郭先生：我大概就半小时，我十二点必须得去接另外一个电话去。
主持人文真：好的好的，那我们帮着您控制一下时间，十二点之前准时结束，那要不然我们就先开始吧。郭先生，您这边有没有就是想跟大家分享的，还是说我们直接就进入一个问答的一个时间。
郭先生：直接问答，直接问,好吧，叫大家直接报名的问问题我就说了，好吧，开始，谢谢。
主持人文真：好的，谢谢郭先生。那我们下面有请第一位战友提问，请首先报一下您是否是之前VOG或者凤凰农场的义工、成员，然后您现在在哪个农场？然后提出您的问题，总共发言的时间请限制在一分钟之内。然后呢就是请不发言的战友，一定把您的这个麦禁掉，然后一定是设置为按键发言，我们进行一个有序的问答。好，下面有请第一位战友，谢谢。
墙国刁民：七哥你好，我是墙国刁民。我是原凤凰农场会员，也是VOG的推广义工，然后现在在雅典娜农场。我的问题是，前段时间您和路德透露，在二零二一年的四月份左右，美国对CCP将会有军事方面的行动，然后我们战友的话也在做相应的准备。然后三十一号您在大使馆群回答战友们有关人民币崩盘时说到,人民币会在十一月份左右崩盘，然后CCP也会在那个时候脆断。请问七哥，美国及世界的正义力量、正义联盟四月份对CCP是否还会有军事行动，然后四月份的军事行动和十一月份的人民币崩盘是否是两个不同的行动？谢谢七哥。
郭先生：墙国刁民，谢谢啊，你这雅典娜农场。首先你刚才问的四月份的火战、大战和今年的十月、十一月份的人民币的崩盘。咱们判断的，墙国刁民和咱们兄弟姐妹们要有一个常识，就是当路德先生，还有我们爆料革命给大家提前说了这些信息以后呢，它不一定是百分之百发生。就像川普总统他每天在那个推特上说：啊，下周会什么样，下周会什么样。川普总统，你回看他的推里面百分之六十的事情都没有实现，他不是他骗人，是川普总统他所有基于当时的情况做出的判断，但是很多事情是事与愿违的。当然有些事情就是说很好的事情变成了很坏了，很坏的事情变得很好了。我们衷心的希望在四月份不要开战，希望年底人民币不崩盘，共产党死就完了，不要带走老百姓。但是呢，看来这两样都跑不了，但是不是四月份、十一月份？不敢这么准确，千万…兄弟姐妹们，爆料革命也好，我们路德访谈的节目也好，你们只能作为参考，不能作为百分之百决策的依据。千万千万记住，谢谢墙国刁民，谢谢。
主持人文真：好的，谢谢郭先生。我们有请下一位战友提问，谢谢。
国学小哥：郭先生，你好，我是国学小哥，目前…（听不清楚）。我想就是问一个问题，就是说最近这两天的话，听到这个路德的话，不断的要讲就是活捉习近平，那么像这种如果果真有这样的一个军事行动的话，按理来讲的话是不应该透露给对方的。因为一旦对方知道了之后的话，咱们再要活捉他的话就非常的困难了，为什么要事先要把这种很机密的消息的话先讲出来了呢？谢谢。
郭先生：国学小哥，这个你学的国学看来是传统国学。但是呢，这个孙子兵法里面专门有了嘛，是不是？兵不厌诈嘛，兵不厌诈。我真发自内心的说啊，这个路德先生说这个我真不知道，活捉习近平，我真的不知道，这是路德先生根据啥说出来的，我也不知道。路德先生百分之七八十、九十八左右的料儿，我都是不知道的，发自内心的啊。我想让都是说我干的，不是我干的，那是路德先生自己基于他的能力和知识和判断做出來的，活捉习近平这个真不知道。但是我觉得現在是我们与两军对垒嘛，兵不厌诈，两军对垒我们是勇者胜、智者胜、仁者胜，現在是用智的时候，这种智慧的方式吧，国学小哥。
主持人文真： 好的，谢谢郭先生的回答，谢谢国学小哥的问题。我在这里再提示一下，如果战友你自己没有问题的话，也可以代替其他文字室的战友提问，如果看到好的问题务必请把他们的名字，还有所在农场也报出来，那我们下面有请下一位战友提问郭先生，谢谢。
文龙：您好郭先生。我是文龙，我是在加拿大农场的，我就想问一下这个1月6号支持川普总统的大游行，是否有安全的顾虑、考虑？然后我们农场是否支持去呢？还是有什么大概的方向？谢谢。
郭先生：文龙好啊，这个加拿大那边，我不知道你是不是老发推的那个文龙，这个文采特别好。关于这个1月6号这个事情呢，我不推荐任何人参加，我不推荐任何人参加，但是大家自己参加是可以的。因为我相信这个1月6号将是一个无法，任何人无法确定的，因为你们看到的社交媒体上说的和我了解的完全不是一回事，现在是，目前如果达不成一个大家默契的一个结果的话，1月6号很有可能是一场内战的开始。咱们作为华人来讲，有可能是因为咱们的皮肤的原因，第一个就受欺负的，首当其冲，这个时候我不鼓励大家去，大家务必小心。
主持人文真：好的，非常感谢郭先生。这里有一个问题在郭先生答疑举手房，其实跟刚才这个战友问的问题可以做一个衔接，我在这里帮她问一下。这位战友的名字是文灵，灵气的灵，她说她之前是VOG以及凤凰农场的，现在是在纽约七星会农场。她的问题是：基于目前美国大选的状况，以及美国和全世界人民认清CCP邪恶本质的事实也在眼前，那CCP病毒毒害全世界的事实也是即将呈现在全世界人民的面前，将来我们海外华人也就会不可避免的面临歧视和迫害。就此我们是不是马上应该加大宣传邪恶的CCP不是中国人民民选政府，中国人民不承认CCP，以及拜登势力勾结CCP放毒以窃取美国政权这方面的宣传。当然她知道我们爆料革命一直在宣传，但她的意思是说，是不是在这一方面要加大力度，并且是我们的宣传媒体以及各种宣传材料是不是一大半以上的标题都需要陈述把中国人和CCP区别开。这是她的问题，谢谢。
郭先生：谢谢文真，这个文灵的战友问的特别特别好，这个真的是七哥有时候睡觉醒来一想这个话题我就身上一机灵一机灵的。因为所有咱们绝大多数战友是看不到这方面的威胁，文灵看到是很了不起的。这个我能感受到西方各种宗教、各种种族对我们华人之间现在这种恨是骨子里边的，就是因为共产党这个病毒的事情，特别那些餐厅啊，还有一些服务行业啊，恨的咬牙里面。今天很多人还是分不开，百分之八十的人分不开，我们现在真的是爆料革命必需担负这个责任，用一切办法要把共产党和中国人分开，要把真的海外华人的安全利益摆在第一位，非常的希望就包括文龙战友说的那个，我们支持川普有各种方式，不一定到DC去。那么文灵，我们支持爆料革命，这个灭共有各种方式，现在先把这个共产党和华人分开是当务之急，当务之急，当务之急。每天说，时时说，一天说一万遍都不嫌重复，这才可以的，采取任何可能的办法，这是个非常重要的话题，也是2021年我们G-TV, G-News重中之重要宣传的，谢谢文灵，谢谢文真。
主持人文真：好的，非常感谢郭先生。下面我们有请现场的下一位战友开麦发言提问，谢谢。
风再起时：郭先生好，我是风再起时，是原来凤凰农场的，也是义工，也是会员，现在在老班长的农场，现在也在大使馆做这儿的义工。我是想问郭先生，在CCP倒台之前，这种防火墙能不能推倒？我们墙内的，我不知道别人，反正我这边一直没有放弃去传播，但是真的是有限的，但是也是困难重重，阻力很大，装睡的人也好，还是说这个各种各样的都有，我只关心这个防火墙何时能倒下，Over，谢谢先生。
郭先生：风再起时，我这个名字刚才没听清楚啊，我非常非常感谢你这个问题。我相信风再起时，你能看到最近的苹果商店删除了很多中国的这个整个APP，而且呢，整个APP呢对中国的背景的一些APP在清理的时候，听说啊，他们现在很多内部也在调整，包括我们现在咱们G-TV呀，咱们G-NewsAPP，还算是比较顺利的，这几关。这都说明了这是美国政府对推倒防火墙有不可推卸的责任，推倒共产党的防火墙的最终的力量不在中共，是在美国，所以川普总统连任极为重要。他在美国把这些作为立法惩处以后，230条法以后，像苹果，像Google，还有这些东西，只要是他不让在美国设置，比如说在国内不允许下载APP，比如说国内下载APP以后就会死机啊，等各种信息分享啊，如果这些东西他不去阻止的话，这个防火墙已经……就是大半被摧垮了。
另外一个，对国内这互联网企业的制裁呢，也是美国最关键，接下来就是说，在美国，对中国的互联网企业制裁，和军工企业，军工这个科技企业、互联网企业，和美国的科技企业，进行大量的制裁，绝对性的制裁，像我们这几年努力的把中资企业还有军工企业，还有接下来最核心的就是说金融企业。只要是金融企业和军工和互联网企业在美国被绝对制裁，共产党的互联网是一定会倒的，一定会倒的，我很有把握在很快的时间内，中国的互联网绝大多数防火墙会崩垮，留下那块就是剩下擀面杖子，嘴硬了。所以说G-TV、G-News、G-Coin、G-Dollar，我们的G系列未来，将是无限的强大，这个是毋庸置疑的，谁也挡不住，只要防火墙倒下，或防火墙……防火墙倒下和出一个口子价值对我们都是一样的，谢谢风再起时，非常非常感谢。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，刚才那位战友的名字好像是叫风再起时。那下面我在这个就是郭先生的答疑举手房看到有一位战友，她是给郭先生写了一封公开信，然后呢，下面已经有75位战友点赞，说明他们都非常关心这个。这位战友的名字是叫知心姐姐，然后呢，她的信比较长，我就把它综合成一两句问一下郭先生。她的意思呢，就是说，因为这次VOG事件，她也是进行了一些反思，她感觉这个原因，就是可能是，比如说过度的信任和放手、缺乏监管，然后呢，缺乏一个沟通的渠道，没有竞争，致使一方独大、自我膨胀。当然她不知道其中的细节，但是她的建议呢，大概有挺多的，我挑几个重要的，就比如说，是否农场联盟可以定期与各农场的财务有一个汇总、人员情况汇总、运作、法务等方面的问题，保持一个良好的沟通渠道，有问题怎么样解决，就是避免之前那种一家独大。然后呢，就是最近也有很多战友疑问，比如说借款的事情，她这个里面也有提到，所以说在这里就作一个综合提问一下郭先生，对这一方面有没有想补充的，谢谢您。
郭先生：谢谢文真，知心姐姐这个，第一时间我就看到了，我觉得看上去很美，很感谢。但是呢，这个世界上，说话、建议都是很容易的，我从十几岁创立我自己的实体到现在，开会时候，我是每个人提建议我就问，你的建议还有解决办法是什么？我看到知心姐姐那些建议、办法的时候，她下面也有，很感谢她。但是有些事情不是这样子的，这个爆料革命也好，新中国联邦也好，它经历这些事情是必然的，是必然的，只是我们付出的代价多大。这就是为什么七哥一开始就设计了这种立体式的框架，原因就是让这种事情发生的时候，减少损失。更重要的事情，我们现在是社交媒体的时代，还有一个，我们在美国的一个法律的社会里边，一定要切记一条，有些人是犯错，有些人是犯罪，有些人是由于各种自然原因导致了错误发生，或者说很大的严重后果。 但有些人是故意犯罪和故意欺骗，那是两回事儿。任何体制、任何情况下都不能避免，强大的美国今天出现了这种事情，那不正常得很吗？跟美国比，我们爆料革命新中国联邦已经完美的不能再完美了。但是，我们的追求、我们接受批评，接受建议，这是永远的、谦虚的。
可是呢，战友们一定要记住，在一个灭共的立场上，追求新中国联邦的立场上，有这种事情太正常不过了，但是更重要的是谁敢站出来负责任。这个时候所谓的我民主、我选举，你具不具备民主选举的方式？我们追求民主、法治、自由是我们的目标，但是我们首先要面对现实，我作为一个从小到大是自己奋斗出来的，我最重要的，我认为：一个人要切合实际，不要理想化，不要幻想。幻想和理想化，比这个当初的坏主意还可怕。当然，那些想法我们都在做，所有知心姐姐的那些，哪有一样我们不做的？没有一样不做的，但是我们还要做的更多。但是我觉得这种公开发信的方式不是个好主意，不是个好主意，知心姐姐既然在我们战友当中，干嘛发那么多信，这是帮忙呢？还是帮倒忙呢？还是…甚至是有点高级黑呢？对Sara这块，我们内部讨论可以，不要对她个人攻击，保持我们的七条，Sara也不是神，Sara犯的错误很多人会犯，Sara受到的迷惑很多人会被迷惑。我觉得不管如何，她就是一个普通的女性，普通的不能再普通的女性。我们给了她这么大的一个荣耀和信任，包括七哥过度的信任、过度的背书，这都是要检讨的，七哥也在深思，…（听不清）你们也不知道，未来七哥改吧，谢谢！
主持人文真：好，非常感谢郭先生。这里我插一句，新中国联邦6月4号成立以来其实才短短的7个月，还是一个小婴儿，在这个过程中，我们已经在不断的成长，壮大，不断的完善，接下来需要大家一起努力、贡献出自己的力量，每个人的行动都非常重要。那下面我们有请下一位战友提问，谢谢！
飞虎队：郭先生你好，我是飞虎队。我们在海外战场中，我们美国有很多博士、硕士、博士后在工作，当然也包括留学生。那么现在有一个问题，就是说除了政治庇护以外，比如说目前有工作签证，但是呢，比如说想到你们GTV或G系列去工作，但是你们的G系列可否提供工作签证方面的支持？还是只能够是政治庇护，还是各方面？因为，我这里至少成千上万吧，好，谢谢你的回答，谢谢。
郭先生：飞虎队啊，这个我听明白了，什么叫你们GTV，是咱们的GTV。这个只要是合法的，不管你有任何这样的手续，只要你身在美国了，如果你有能力到GTV和G-News工作，都会全力以赴提供给你所申请签证的保护和帮助，可以跟Didcord这个群，喜马拉雅群联系，也可以跟喜马拉雅联盟委员会联系或与你所在的农场联系。那另外一个政治庇护，你得符合政治条件，任何人符合政治条件，喜马拉雅咱们这个大使馆Discord群，可以联系这个群，里面就有我们的郭啸天，都在。法治基金、法治社会就可以提供一定的帮助，包括是法治基金、法治社会的捐款者，那我们必须得帮助，但一切都是在合理、合法、真实的情况下。好吧，谢谢飞虎队！刚才风再起时问的那个问题是一样的。
主持人文真：好的，大家请注意，尽量不要重复提问。那我们下面请下一位战友发言提问，谢谢。或者我们的义工文随你们这里有没有战友需要提问的？
文晗：七哥你好，我是文晗（待确认）。七哥，我想问你一个问题，我曾经问过的问题，就是G-Club不对爱荷华州，但是你说会咨询一下G-Club律师，我知道你很忙，但是我很想知道答案。谢谢！OVER。
郭先生：文晗，现在呢，这个你问了以后，我还没有给你回答，但是我相信很快会有更好的消息啊。因为我们现在可能正在和几个美国的，就是这个G-Cion的分销商他们在谈，他要谈好以后就是全美国都可以了。在没有谈完之前呢，这个你那块儿现在暂时还不行,我们不想做，有灰色地带，但是不想做。但时间不会太长，也不会太长时间，即使没有找到分销商，咱们G-Cion也会很快的落地美国。然后呢，这个再有任何进展，文晗，你随时跟我保持联系,没问题的，好吧，谢谢文晗。
文晗：好啊，谢谢你，七哥。我就是想问一个，我说，为什么这个灰色地带是不是包子曾经待过的地方啊？然后就没有了，自己想像啊，七哥。
主持人文真：好的，谢谢，谢谢郭先生。郭先生大概只剩最多九分钟了，请战友们抓住最后的这个机会。有请下一位战友开麦发言。谢谢。
文随：郭先生好，我是义工文随。现在是读一位战友在这个聊天区的留言，刚发的问题，已经有三个人点赞了。战友名字叫雪山大哥,请问郭先生：国内接下来饮用水会出现哪些严重的状况？谢谢。
郭先生：谢谢文随,雪山大哥问的问题特别好。咱们国内内部的战友说，最近共产党各省级、各市级，现在已经是纷纷的在研究这些问题，特别是公共供水。现在公共供水呀，这个成本，原来大家都忽视了，那是经济好的情况下，现在这个经济不好的时候，这个预期大家已经很明白了。这种用水成本会加大,成本越大，老百姓越是停下来不用水的时候，可能水源就要出问题了，因为现在上游的成本非常的高。而且现在今年一定是一个，是北方的大涝、中部是大旱、甚至南部是大旱的情况，可能是。那么今年这个预期啊，水会是个大情况。
然后油呢，会过剩，因为没有人用油了。那么更重要的事情，现在加上金融、生产各方面的整个的崩塌,那么老百姓住在城市当中，刚搬到城市惨了。高楼的供水水价高，电梯费用高，物业管理费用高，电费也高，啥费都高。可你经济来源在哪儿呢？你告诉我，中国有什么经济来源？在这种情况下，兄弟姐妹们，雪山大哥不要光在乎水了，现在房子，你家哪儿都贵，哪儿都有问题。所以说，现在看来，中共不具备迅速城市化的生活,所谓的城市化大跃进，这是一场灾难。现在看来二线、三线城市，包括有交通措施的一个乡村，是中国最完美最安全的地方,我要在中国，我一定回老家住去，我一定不会住在任何城市里。谢谢雪山大哥。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，有请下一位战友提问。
文剑：郭先生你好，我是小语种的文剑。我想请问一下，就是说那个联盟和大使馆相互之间的差别和定位是什么？麻烦您告诉我一下，谢谢。
郭先生：文剑，这个差距太大了。这个喜马拉雅联盟委员会，那是受全世界现在17个农场，还有多个准农场，几十个农场、未来几百个、几千个农场，所有的农场主成立的24小时一起沟通决策的、代表全球战友的、所有的未来各种决策的行政机构和协调机构。喜马拉雅大使馆群，我们这个群是给战友们沟通，仅限于我们之间互相沟通和七哥之间回答问题。
还有一个，未来关于法治基金、法治社会，包括各农场和战友之间，就是为了不让各农场像凤凰基地一样，变成个封闭的独裁机制，还有一个灯下黑、欺骗的事情发生。然后呢，建立战友和我之间的信息透明，和一些信息公布的及时化，和这个没有任何行政决策权力，不会成为任何行政机构。但是在喜马拉雅大使馆群，未来会诞生，由于沟通了解、和工作和贡献之后，会诞生很多、成立准大使馆和大使馆的群，我相信是会的。这里是一个和我、和战友之间沟通的平台，信息分享的平台，打破这个垄断的平台，就是这样，谢谢文剑。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，非常感谢能有这样一个平台，可以直接战友们跟郭先生沟通。最后还剩下4分钟左右，我们有请最后一位提问的战友，然后最后我们请郭先生总结一下发言，那接下来有请战友提问，有请。
七号小青蛙：郭叔你好，我是七号小青蛙，可以听得到我讲话吗？郭叔您好，就是我想问一下您什么时候可以去法治基金做客，因为那边有很多的义工客服，有很多的问题想要跟您交流。然后也想和您谈，就是说说话之类的，谢谢。
郭先生：小青蛙，太好了。我今天晚上如果是直播的话，我就不去，我就明天上午去。我今晚不直播我就今天晚上去，反正今天和明天我一定去法治基金群那边去，咱第一个去那儿，好不好，我一定去的，谢谢。
战友七号小青蛙：好嘞，谢谢郭叔，辛苦啦。
主持人文真：郭先生，现在是11点56，您看是您要总结发言一下，还是……
郭先生：你们再问一个问题吧，再问一个问题，完了我再总结一下。小青蛙刚才问的问题特别好，你们安排一下法治基金、法治社会的群，我今晚上或明天上午去，好吧。
小鱼儿：郭先生好，战友们好，我是那个原来凤凰农场的小鱼，现在在那个喜韩农场。好的，郭先生，大家都提了这么多问题，我小鱼儿就说一些祝福的话了。我们中国人都喜欢年年有鱼嘛，我祝福我们以后的战友，我们的同胞，在自由信仰上有余，经济上有余，还有餐桌上天天有鱼，天天有余，时时有余，刻刻有余，我是小鱼儿，谢谢。
郭先生：小鱼，我咋听你说的话像个老鱼啊，像个老鱼呀。哈哈哈……像个老鱼，但是你这个小鱼儿说的话都是过年的话。今天特别好，今天我在这个discord的群，喜马拉雅大使馆这块，以后咱们文斌、文啸、文随、文真，还有这个文成，你们大家所有做的事情，真的特别特别的好。你看就这短短的几天，我们就非常的标准化，然后呢，成了大家一个定海神针的一个平台。在这种情况下，我们想要看到战友们啊，是非常非常善良可爱的，这我一想起来有时候就是，眼泪就想出来，就是我们中国人太善良了。中国人真的是为什么有那么多信访啊，因为共产党把中国人当奴隶。你看我们中国人，咱们的战友当中，都涉及到切身利益、生死安危的事情，七哥只要是振臂一呼，我承担责任，跟大家解释好，这个所有的事情，你看战友们，都是知情达理、包容得很，是吧。这就是让我们看到了共产党这个流氓政权的这个王八蛋的最坏的一面，因为我在中国接触的官员比较多，他们对信访的人都当神经病对待。
那么这也是为什么我们各农场啊，一定要注意，不要不让战友说话，一战友说话好像是他们家里边这个被人家揭开了蚊帐，揭开了床一样，好像有见不得人的事似的。你家卧室里没有第三人，你怕人家看你卧室干什么？是吧，何况咱们都是一家人，你家卧室里没有第三个人藏着，你怕我们看一下卧室怕什么？喜马拉雅大使馆discord的群，培养新战友、连接新战友、团结新战友，为战友解决问题，及时传达真实信息，答疑解惑，团结精英。然后彻底的要解决全球农场之间，未来各农场主灯下黑，甚至被蛇呀、燕子啊，给垄断这种情况的发生，它是一个不可或缺的群。
这就是我们在遇难呈祥啊，这次凤凰基地、VOG的事件，让我们一下子建立了这么好的平台。大家要看到这一点，我们遇难呈祥，这才是我们最最伟大的爆料革命的精神。那么在这里也看到了像……这里那么多战友们你看，马上团结起来，你看看文真、文随、文啸、文家，是吧，这个啸天，还有这个文斌，都起到了这个各种不同的这种作用，随着时间的推移，你们会得到更多战友们的尊重和感谢。那么这种情况下，未来我们这里会诞生，各种准农场、各种农场，和全球各城市更多战友的加入，这就是我们的力量，这就是一个24小时不停的吸战友的机器呀。
所以说在这里衷心地感谢所有加入各群的战友，接下来我会到每个，每天或者是每两天一定到每个群去，开始看。今天晚上或者明天上午去这个法治基金群去，今天晚上的话，我就是6点钟吧，6点钟我去上法治社会、法治基金群，然后呢或者是明天上午的10点到11点，反正我这是一定是尽量的去，然后由你们来安排，好吧，谢谢所有的兄弟姐妹们，谢谢文真、文随，谢谢jun、啸天，辛苦啦。
战友们：谢谢郭先生。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1434/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1434/</guid>
      <description>内容梗概:
00:10 兄弟姐妹们，我还得必须再给大家回复一下，因为我刚看了另外投资者的手机里边，那么多信息留着。
00:13 兄弟姐妹们，我再给大家重复一遍啊。首先你们很多问题呢，几乎都是一样的，现在战争到来之前做什么准备？
00:21 我再说一遍，绝大多数的人是不适应到国外的，这时候你想离开，离开反而战争没战，把你自己给战没了。做出一个适合自己的选择。兄弟姐妹们。不是每个人都适合出国的。出国你吃啥喝啥啊。法治基金、法治社会任何组织、包括咱新中国联邦，也不可能养一辈子，那不可能的。
00:45 那另外一个，就是说在国内，尽量的躲避军事设施和离开一线城市，或者二线城市的军事设施，这是最核心的，其他的都不现实。当然啦。在不影响你正常生活的情况下，再做出选择。
01:02 剩下，我再说一遍，等咱看咱的通知，我们尽可能的获得更早的信息让大家知道。这是一个。
01:10 另外一个，现在啊，就别买东西拉。又买房子，又买地的，不傻吗。有点现金，更重要的是人际关系，多积德，多行善，多帮别人，就得到别人帮，这个时候德行，积累的人事关系，这是最重要的。而且相信这个战争不管发生在什么情况下，或什么形势下，我相信最后啊，它都不会是太长时间的，谁也接受不了，地球也接受不了中国人乱，乱一年，乱两年，那是不可能的。
01:45 我觉得痛苦是很长时间，但是乱时间长是不可能的。所以说兄弟姐妹们，不要紧张，这时候反而不要紧张。共产党在灭亡前，它要尝试做一切疯狂的运动，不要被它骗，不要被它给带走，这是核心。
02:05 现在病毒就是战争。首先要防好病毒，然后不要上共产党的骗，然后保证生活的情况下，一旦发生事，到第二线、第三线、或者山里边待着，这是目前最佳选择。然后新中国联邦，能救能帮的一个都不会少，会尽全力。谢谢兄弟姐妹们。一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1422/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1422/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，今天是12月17号（12月7号），兄弟姐妹们，你们健身了吗。传播CCP病毒、香港危机真相了吗。
00:17 兄弟姐妹们，从昨天到现在，这个这么多的战友和同胞，为朱利安尼先生，我们世界的英雄，美国的英雄为他祈福，他的家人和本人都看到了，非常非常的感动，让我转达对所有战友们的感谢，并且让大家要放心。他非常非常好，从昨天到现在，他的血糖有几次变化，毕竟这么大岁数了，但是他非常非常好啊。
00:48 放心吧兄弟姐妹们，他好了以后，他会展示给大家，会来直接感谢大家。请战友继续为我们的世界英雄，真正的圣神之子，圣子，为他祈福，这是得天助的人，有上天使命的人。兄弟姐妹们，为他祈福吧。谢谢谢谢。
01:08 第二个，很多战友还是持续问我在国内的备粮，买这个卫星电话啊。我再次求求兄弟姐妹们，现在一分钱不要花，什么行动，什么决定都不要做。唯一的决定就是你不做决定。不要去花钱，不要去买东西。因为现在时局在变化，它毕竟是三七开，明天嘎嘣一下，中南坑被铲平了。共产党内部人把它给铲平了。那不就是一切大好吗，对不对啊。所以说不要冒这个险。
01:49 另外一个，现在，战争的方式，目前没有确定下来，就是连美国盟军，它也没确定下来，正在研究方案中。一旦我们获得准确的信息，第一个让大家知道。我再次向大家重申的是，目前来看，从城市到二线城市，到农村，到县城，是最好的。做好这准备。
02:11 第二个，我再次重申，看到深圳这个，昨天那个地铁乱了吗？看到了吧。一乱就傻眼了。大家不知道往哪去了。大家想想在城市的人，一旦战争开始，没水，没电，没交通，没电话，没电梯，这个时候，所有的供应线全没了。你往哪走。你那腿量吗，你开车，哪有加油站呐，你上哪有红绿灯呐，你上哪哪塞。怎么办，城市将是灾难，通讯是第一重要，千万不要乱买，我可以告诉你，你所有现在有的两种方式，都是被打击对象。只有新中国联邦，还有盟军能给你提供当时安全的通讯方式。这个你看你七哥了，咱走着看。千万不要行动。
03:00 另外一个，兄弟姐妹们要知道，这个时候，你不要备粮食，现在你把粮食放哪去？你放到农村，你能到达农村吗？你放到你姥姥家，你姥姥家，你能去得了吗？你放到你妹妹家，你妹妹家你能去的了么？你放到城市里所谓的第二个小别墅里边，你能到达那里么？千万记住，甚至那些东西是你的祸害，人家会去抢你的去，干掉你。绝对不要动。
03:30 但是你要有准备，在任何情况下，你能移动的了，这才是根本。通讯，能移动的了，手里边有什么办法能让你别饿死，这是核心。到那时人民币估计是真不管用了，真的不管用了。你也千万别换大额美金，到那时可能是美金可能是有很大的问题，现在拿着一打子美金的，战友们，这是傻子，黄金更不行。
03:59到时候一定你们要看GTV、盖特通知，我们会有更好的方式让大家，特别是战友们，马上会让大家联系到一起去。这点你们放心，所以还是不要行动。但是想到什么最重要，这个脑子正常的知识要有。
04:18 再一个兄弟姐妹们，昨天看了我拿针线活，很多战友，要嫁给七哥，要娶七哥，七哥老高兴了。七哥反正属于战友的，谁娶谁嫁都中，无问题，无问题。七哥与战友们已经是群修了，神修了，神修好几年了。谢谢了兄弟姐妹们。这本来就正常，这是人过的日子，人就应该是这样，就应该是这样，谢谢兄弟姐妹们。
04:48 再一个就是这两天，大家看到美国大选，据说是昨天晚上，又有重大变化，刚才，他们跟我说的，所以你们看到我昨晚上一直在跟他们联系。近他们很少，通宿不睡觉，所以今天早上我七点钟才睡觉，将近九点半才醒。所以兄弟姐妹们，变化时刻，时刻在变化，这种变化不会影响大局。我还是那句话，不要一惊一乍，绝对不可能。
05:20 它只有两个选择，一个是全世界人类被这次欺诈大选、共产党给毁了，一个是全世界联合在一起。肯定的，包括美国大选，川普总统肯定是赢家，谁得票多谁是赢家，不是说咱喜欢他，他是赢家，是根据谁投了谁，谁投票得到的多谁就是赢家，那一定是川普，川普赢了，一定灭共。所以说大局不会变，不管中间有什么变化，刺杀、暗杀，这种事情，它只能加速对我们的目标，进行实施。兄弟姐妹，你真的是咬着舌头自己偷着乐吧。咱这一辈子遇到这些大事，永远都不可能发生，现在全球的人都是我们的战友，自动成为战友，自动和我们灭共，不灭共不行。
06:15 那我们战友做的事情，一定要，你像我们的工程师队伍，这几天强大起来了。还有我们另外的其他战友，有秘密工作的战友，我成立几个秘密组。你每天在这工作着，拿着现金美金，按天付钱，按周付钱，这是多好的事啊，你有钱在外面存着，这不一切都省了，一旦有什么事情，这对你是最大的资源，发挥你的价值，又帮助GTV和新中国联邦建立了硬实力，而且你还赚了钱，未来你可能赚更大的钱，这就是行动啊，这就是好的啊。这比你天天在那块怨天怨地的强啊。
06:56 另外一个是很多战友，扎扎实实每天发信息在行动，像昨天朱利安尼先生发了一个推特以后，下边唰全都是恭喜他的，西方人全看见了，美国人全看见了。多少美国人跟我说，你们中国人真的是根我们想象不一样，太感动了。多少人说我们帮中国人值啊。全世界只有中国人有这个情商，有这个感情，这就是结果啊，这就是种下的善根啊，这就是善缘啊。兄弟姐妹们，太重要了！
07:28 另外一个，全世界好多人跟我说，咱朋友都看路德访谈，你们这博博士团，还有这里面讲的人，像易博士的关于医疗，还有我们的冠博士，艾丽女士，安红女士，是不是啊，这太牛了，冠博士，这就是行动啊。还有像GTV上有好几个人，做了非常好的节目，有些人已经看到了，英文节目做的非常好，这就是行动啊，是不是。GTV强大了，GNEWS强大了，GClub强大了，Gcoin、Gfashion强大了，然后这就是我们灭共最好的行动结果，对己对平台对大事都有用。而且时刻在改变世界对中国人的认知。对我们和共产党不同的认知。这是多么重要啊。是不是，不要怨天怨地，要行动。
08:19 你看我这后边，你们看不见。每天，大家看到了这后边，我这桌子上写一二十页东西，这一二十页都是全世界晚上开会，对我们整个新中国联邦，爆料革命，的认知这些东西来自哪里，都来自战友啊。兄弟姐妹们。
08:39 还有要健身，你看我这腿，现在腿已经苗条到啥程度了。你看看这腿够细吧。我现在看到我自己的腿，我都亲不着了。我要亲我自己大腿啊。是不是啊，你看看肉（肌肉），每天都得锻炼，健身，健心，手指头行动，这个嘴有用的说，没用的不说，然后把战友们连在一起。
09:09 我再说一遍，如果没有到海外生存能力，千万不要想着出来。那将是真正的灾难，还没战争呢，你就被战，被争了。千万千万不要被战争恐惧症把你给灭了。
09:24 行了，兄弟姐妹们，时间到了。一切都是刚刚开始。谢谢兄弟姐妹们，这一说河南话马上转弯，乖乖。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1420/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1420/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹好啊，我这刚健完身。看干啥呢。刚才我在这块很暗。我这个往针里边穿线的时候，好难啊。针线活，几十年没干了。干点针线活。没钱了，战友们。这裤子烂了，我得缝一下。咋办呢，是不是啊。只能是自己拿缝了。
00:41 现在，出去干活，病毒，是吧，也很麻烦。那只能自己着手了，是吧。不容易啊。没钱了，咋弄呢。所以说人呐，过啥日子，战争来的时候，你就不搞Fashion了，是吧。你就每天老老实实的，烂了，你就自己缝吧。所以说自己缝，不容易啊，不容易，不容易。
01:15 这样缝，这样缝，所以说还得缝的好，你看这玩意。哎，这针太细了啊。穿不动啊。所以说当女人多难。这过去当女人给孩子，你像我娘那时候都是给孩子自己缝衣裳。你想想要缝给八个孩子穿衣裳。你说那容易吗。
01:44 原来啊，我娘干针线活，我老在旁边给她穿针啊，引线啊，帮她在那乱忙活一阵子。现在，自己来吧，你看看，这挺好的，是吧。几十年不干，是不是。一看还是老中医。不恼不恼。
02:06 所以当裁缝，你看，这缝的很好。所以说兄弟姐妹们，千万别说你这干不了，那干不了，没什么干不了的，只要你愿意干。怎么滴，管家打电话说，找一个，把这个拿去给去缝去，出去缝去，300美金。300美金，还要等两天，这就是美国的问题。我十分钟搞定了。我凭啥给你300美金。
02:43 你看我自己能不能搞定，是吧，是不是。好的列，你看看，是吧。是不是啊。兄弟姐妹们。文贵能屈能伸，才是人物呢。是吧。
03:09 这是真的，咋滴，谁不服，能不能干针线活，还不用戴眼镜，是不是。这个针太细了，太细了，太小了，太细了。
03:40 战争起来的时候，中国人啊你不买Fashion了。缝吧。过去你自己穿烂的衣裳，凭什么就扔掉，战争来了，中国就不这样了。让你老老实实穿你的旧衣裳。
（缝裤子）
04:13 这真是，多少年没碰过针了。所以说兄弟姐妹们，文贵啥都能干。我最讨厌跟我提什么billionaire，我从来不是billionaire。什么狗屁billionaire，那是最侮辱我的名字。
04:32 胡舒立王八蛋还给我是，听说胡舒立火化了，好像啊。胡舒立。那个徐首晟(张首晟)出事，记得徐首晟(张首晟)是谁吧。徐首晟(张首晟)可不是说简单江家的事，徐首晟(张首晟)跟孟建柱老好了，铁哥们。这行了，完了，给弄死个球。现在他想玩针线活都玩不了了。
（缝裤子）
05:18 完了。穿啊。咋滴，我就不给你那300美金，省300美金，乖乖，你看这个，挺好。你看看，是吧，这不中了吗。
06:00 你说我还给战友们报这平安直播，还省着300美金，还减少了病毒接触。对吧。战友们知道为啥不，这是咱们一个样板的裤子，样板的裤子啊。因为它的腰太肥了。我要把它这块给捉起来。让裁缝，让咱设计师看到，到底什么样是好。就这么点事，不就这么点事吗，解决了吧。有啥解决不了的吗，对不对。
06:43 兄弟姐妹们，这个时代，你既能天大的事，改变全人类也好，全地球也好，还能从这干起（针线活），你才是人物，对不对啊。
06:58 哎呀，国内的朋友，别老想着依靠别人，一定是依靠自己的双手。灭共也靠你，美好的生活也靠你，安全也靠你，这个时候在家，任何一个男的女的，你都要成为家里的栋梁。一定要记住一句话，你最重要。
07:21 家人一定不要埋怨，埋怨这个，埋怨那个。指望这个，指望那个。这个世界只有指望你自己是最可靠的。你看看，多好，是吧。
07:35 没有什么做不到的。亲爱的兄弟姐妹们，这天底下什么生活方式都是你养成的习惯。同样是，苦日子你也能养成习惯。改变你自己，一旦养成习惯，你就能赢。
07:49 兄弟姐妹们，真的是同胞们，中国人，做好吧。真的苦日子，灾难的日子到来了。现在啥都别想买，买这，买那都胡扯的事，你能买啥。买的粮食几个月都霉了，买的肉你能吃几个月吗。不可能的，从长计议。
08:09 未来的一两年，那苦日子，真是。包括战友们，想要去什么越南，跑出来，你出来能干啥，你能生活的完吗？那不是三个月，两个月，不要轻易的离开。不要轻易的做决定，最好是回乡下，当紧张，四个月以后，听爆料革命，听路德访谈，听看我们未来的GTV，GNEWS，盖特。
08:37 当我明确的说，战友们，现在可能要开始的时候，回老家，躲开城市，未来甚至可以公开哪里最危险。然后，本身有能力的，你可以，你有钱，活个两三年，出来没问题，不工作。你可以考虑出去。然后或者你去更好的地方。
08:58 这是量力而行，否则战争没来呢，你成灾难了。本来有30%的可能是没有发生，结果你把自己100%弄成灾难了，那不行。
09:08 好吧，兄弟姐妹们，千万别慌，量力而行，全力行动。抓紧看盖特，GTV，路德访谈，让你得到真相和信息，救人最好的现在是信息。谢谢兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1231/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1231/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了嘛？亲爱的战友们，你们传播CCP病毒香港危机真相了嘛？今天是７月几号？７月１４号别搞错了，７月１４号上午今天睡了三个多小时，
快四小时很舒服，哎呀．．本来上周应该发生的。叫做：美国国务院制裁详细名单，大家知道共产党拼命的阻挡，我是在上周告诉大家，就是我们的英雄美女博士闫丽梦女士，在直播前习近平办公室打电话威胁，然后又关掉迪斯尼。
当时我跟美国官员说的时候，他们说不可能。而且还获得了信息还没有被威胁，那就走着看吧，昨天疯了，每个人都说Ｍｉｌｅｓ你太厉害了，是嘛？我说我们从来不是预言，我们都是基于有战友们的情报，这个是我们太多次了，不想说这些无所谓了。但是华为事件
和洛杉矶整个城市停摆事件和整个美国和西方再次回到冠状病毒威胁的高峰期，再次证明了我们爆料革命的伟大。
路德访谈，我们的新中国联邦的CCTV，再一次引起了西方的一下子的高度关注，然后在这关键的时刻，我们的美女英雄博士科学家，在福克斯的访谈震惊了世界，或者说震惊了西方的世界。昨天第二次访谈，她的形象，英语，言谈举止以及她谈的话题。昨天她直播完我的手机都爆了我的几个手机，所有的外国朋友问：她什么意思？为什么她说事件不多了？什么意思？跟我们知道的都不一样？什么意思？每个人都在问惊呆了。
西方世界被共产党的渗透，BGY的深度就像华为一样，搞了一年了搞华为现在才发现，华为要拿掉需要５～１０年，我说你２０年你也整不清楚，这BGY病毒，３F病毒，那根本不是说你３年５年的事，太恐怖了发生太多事了。我不想跟大家讲，未来讲你们都无法想象。西方世界和咱们中文世界和中国世界那种空间，那种．．．完全隔着那种磨砂玻璃，两米厚的磨砂玻璃，你真的是模模糊糊完全不在状态。
我们在同一个世界但绝不是同一个认知，更不存在所谓的共同认识，绝不存在太可怕了。但是这就需要我们爆料革命需要我们战友们。昨天的英雄太厉害了，昨天由于第一次的直播，引发了美国洛杉矶等其它城市，接下来大量的要城市停摆，西方国家欧洲国家也大量停摆。现在英国和法国，德国，重新要合作一起在北约，对中共进行南海强拆全面军事反击，那么现在叫反蓝金黄，现在英国已经发起了在北约内部，清楚共产党的毒瘤。那么现在美国司法部门正在准备，Ｒｉｃｏ法案对当时过去这些年，非法获得美国身份　绿卡　护照。还有共产党这些王八蛋来挥舞着红旗，还有像梁贯军这帮人在那福建什么会，天天殴打我们，这些孙子们，还有天天在那骂大街的，这帮孙子们还有曾宏，庄烈宏，郭宝胜，夏业娘，李洪宽，这帮孙子还有火鸡龚。通通的使用Ｒｉｃｏ法案正式必须的，这叫清除美国内部的，安插在美国内部的这些毒瘤。那么今天希望他们能．．下午三点钟．．
蓬佩奥国务卿要和总统见面，希望真正能签署．．希望吧。这真不敢说，这事太大，对平安，中国银行，汇丰银行，中信银行，还有个人金融机构的５０条，所有的金融机构包括港币和美元的关系。进行一系列的制裁，能达到我们５０％就不错了。
看着吧，今天又将是一个不平凡的日子，这楼上在直播，楼下在开会秘密会议，兄弟姐妹们太棒了！我真的是搂住．．搂住．．搂住，搂住．．搂住。不说过头话，不破裤子先伸腿
狗窝里放得住狗摸摸，阿弥陀佛！为新中国联邦，全世界人民，全中国人民，所有的战友
，香港，台湾，西藏同胞，祈福！阿弥陀佛！阿弥陀佛！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1037/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1037/</guid>
      <description>内容梗概:
班农先生：欢迎来到疫情作战室！这是第21集，我们在纽约直播，在G News的全球媒体总部，Stephen·K·Bannon，和我一起的是Miles Guo。
（有一点技术问题，我们很快会处理好，谢谢大家）
好，我们现在在G News，在纽约的总部。这是疫情作战室第21集。来自纽约的约翰，韦迪克特无线电网络，塞勒姆广播电视网络，美国之音新闻节目和芝加哥调频身历声99.1以及绍姆堡调频身历声103.9。
现在很荣幸和我的同事一起、和郭文贵先生共同主持节目。
文贵（Miles）非常感谢您加入我们，有很多重要新闻要宣布。
我想说明一下，为什么我们要用作战室的第二个小时，在我们第一个小时完成了作战室2020的全国直播，讨论了有关竞选和选举的所有问题。为什么我们在过去的一个月决定（用第二个小时）真正集中精力关注这场来自中国的大疫情。
因为正如我们一个多月前所说的，现在是第21集了。正如我们一个多月前所说的，在中国华中正在发生的事情，在世界历史上是绝对前所未有的。
当您今天坐在芝加哥，在99.1 FM和103.9 FM上收听我们的节目。当你从塞勒姆广播电视网络收听这个节目，或者是您在约翰，弗雷德里克的网络上以及美国之音新闻节目听我们讲话时。这个为特朗普国家革命（服务）的平台，面向全国乃至全世界。
此时，世界人口的十分之一，这个拥有76亿人口的世界，它的十分之一的人口。当你今天坐在那里时，他们正处于隔离或封锁的状态。
这相当于在整个中国隔离超过一半的人口，这个地球上人口最多的国家正在隔离中。
而且您看到的所有这些统计资料都来自中国。当您进行日常业务时，当您知道有5万或7万人被感染，有几千人死亡。人们还在告诉你：哦，这只是一场感冒，没什么好担心的。
好，今天我们要开始讨论一些经济资讯。那些会直接影响你的生活（的经济资讯）。随着这场疫情开始向全世界蔓延，我们将详细介绍中国人民究竟处在什么样的阶段！
请记住，中国人民是地球上最勤奋，正派，诚实的民族之一。几十年来他们一直都是受害者，被一个（与我们）完全不同的政府虐待着，这个政府完全无视他们的苦难。
而现在我们已经通过在华中地区（发生的事）实实在在的，在全球规模的级别上看到了这一点。
现在，在我把话语权交给文贵之前，在我的背后是武汉最著名的古迹之一。今天把它放在这里作为我（节目的）背景的原因。（文贵）你能告诉人们这座古老的纪念碑吗？这个是武汉的什么（建筑）？
郭文贵先生：谢谢你，（班农）先生。我和我的家人要感谢您和您的团队，对你们在冠状病毒流行期间为说中国人所付出的努力表示感谢。正如你所知道的：情况非常糟糕而且还在恶化，但是您和您的团队仍在努力工作，帮助中国人，因此我非常感谢您和您的团队。
在您身后的是非常著名的建筑——武汉的黄鹤楼，始建于中国唐代，许多诗人为此写了很多诗，这是武汉的标志性建筑，因为在早期的中国历史和文化中，武汉非常重要。
武汉是个伟大的城市，有着悠久的历史。
班农先生，您一定要记住，湖北省以前被称为楚国，秦国和楚国，不是第一就是第二，中国历史上曾经有过楚国统治着整个中国，这里是中国文化的先进地区。
班农先生：所以这个华中地区，我认为相对于美国的川普总统口中的国家，努力工作的人民，而且它是一个工业城市，是中国的工业心脏，大部分的铁路和空中交通都经过武汉，我们知道：武汉，它在美国的姊妹城市是匹兹堡，它被称为中国的匹兹堡，所以它具有核心地位，是一个非常勤奋的城市。
郭文贵先生：是的，班农先生，你对武汉的了解比我更多，你是个天才。
你也知道，武汉还有一句话：天上九头鸟，地上湖北佬，九头鸟很强壮像鹰一样，非常强壮和聪明，在中国历史上，湖北佬非常重要。
班农先生：强悍，好的。这场疫情是什么？到底发生了什么？稍后我们将讨论这个问题。以及它的规模，我想对美国观众说，特别是知道史蒂文·哈特菲尔博士的观众，他是我们节目的顾问和指导，他是一位采访著名的研究员。来自美国陆军生物医学研究中心。在马里兰州佛雷德里克，他还是病毒研究的副教授，在乔治华盛顿大学，现在是世界知名的专家。
他今天实际上是在执行任务，与工作组中的一些人一起工作。他们正试图了解和掌控这种病毒，但是自节目开始以来，哈特菲尔博士一直在告诉我们，我们可能拥有的，文贵，最完美的实验室是公主游轮，在横滨被隔离的（钻石公主号）。今天我们在这里宣布，机上3700人中，有600多人现已感染了冠状病毒，我认为这实际上已经是正在研究它，在船上乘客中的传播速度的人们非常震惊了。
我相信有200名美国乘客，已经被运回美国。他们正在隔离中，事实上杰克·麦克西今天正在纽约和我们一起，他告诉我，他们现在全部要进行重新测试，我想也许在美国，我们将重新设定隔离期。但是哈德菲尔博士告诉我们一件事，这是一个这么这么重要的实验室。科学家可以真正研究它。我认为他们都非常非常意外，文贵。对病毒在船上的传播速度之快（感到意外），另外还有一艘船驶入柬埔寨，另一艘游轮他们允许乘客经过测试后离开。
现在看起来好像有一位乘客，测试呈阴性。现在可能已经离船，消失在人群中了。我认为它可能实际测试呈阳性，科学家们最担心的问题之一，实际就是那个所谓的无症状期。这时候你看起来很正常，但你可能正在传播这种疾病给别人。还有病毒实际在材料表面停留多次时间？我们看到在中国一些地区的报道，我们要么在钱上放紫外线灯，或者他们实际上在烧钱，以为他们不想要现金传播疾病。
最重要的事情之一，特别是对美国观众和在美国的人，是这些报告正如我们所说，是好几周前发出来的，现在出来的报告将关于它如何影响世界经济，你应该知道的第一件事是牛津经济学，这是全球最复杂的分析公司之一，他们是全球许多财富500强公司的顾问，他们今天早上才出来宣布，他们相信迄今为止，冠状病毒据他们所看到的，如果不再进一步恶化，将使全球经济的增长率，减少至少1.1%。这将是超过1万亿美元，我们今天还会从伦敦金融时报（得到更多信息）。
我把头篇报道给大家看看，中国有彪马的商店，彪马和阿迪达斯在中国的销售下降了90%，这些公司的总部在德国。他们宣称销售额会大幅度下降，以为产品和销售都会下降90%，还有宝洁和百胜餐饮集团，两个不同的公司，好几十亿美元的公司，宝洁公司是美国最大的公司之一，宝洁公司刚刚宣布冠状病毒及其爆发，就会有本质的影响。对他们的2020年的销售和收入有本质的影响。我们开始看到这扩散到了全世界，并且有重大的影响。
另一方面，人们并没有注意到的，很震撼的是在韩国，在韩国的美军基地旁边有一个教堂，教堂里37位成员已经检测出有冠状病毒。他们觉得军事基地（可能也会感染）以及关闭了学校。
我认为基地会关闭剧院，他们正在观察小卖部和军事基地其他的地方，以确保病毒不会扩散到其他地方。从那个事件中你知道一件事，这个游轮到底发生了什么呢？在横滨市的游轮，文贵，这个病毒扩散的非常快，还有很坏的从游轮来的消息，疾病控制中心最先今天早上，这个船上最先的两位乘客，我认为杰克是对的。最先的两位乘客已经死了，
最先的两位乘客已经死了，3700位乘客600位中被检测出有病毒，最早的两位已经死了。
文贵，我想谈谈，我会很快谈到柳叶刀杂志的，柳叶刀是英国很有名的刊物，和香港大学，伦敦帝国学院，已经做了很杰出的工作，在世界卫生组织的工作之外，疾病控制中心昨晚研究了这个。中共回到了以前，我们用他们的方式计算谁病了，谁被感染了，和谁死了，这引起了世界上很多组织的注意，他们说我们想要你要有一个更广义的定义。
所以上个星期，如果你看了他们的官方数据，我们说这是人为的低，他们确实有高峰的一天15000，那是因为他们重新定义了，因为世界卫生组织和疾病控制中心的缘故，香港大学的教授建议，他们使用更广义的定义谁病了。
昨晚，中共决定回到以前去重新设置，使用旧的定义，旧的定义是你得在你住的医院里，检测出有病毒，有一个问题是，只有那么多的医院和病床在武汉和中部省份。
现在人们担心我们会回去听中共的，我想人们有的问题，我想问问你，在我谈到柳叶刀杂志前，你能向人们描述一下，武汉实际上发生了什么？我们得到的信息非常非常少，我们看到这些城市和这些视频，这些城市惊人的两倍大。
如果你是在芝加哥的观众，是芝加哥2、3倍大，这些都是巨大的城市，比纽约人口多40%，武汉有1400万人口，至少在爆发前有这么多人，全省6千到8千万人口，面积相当于法国那么大，你能向我们的观众描述一下，现在中国中东部省份武汉实际上发生了什么，没有在报道中出现的。
郭文贵先生：谢谢你，先生，我认为现在，武汉市的情况更糟糕，你需要知道，对于中共说出的任何数据你都不需要去看，他们篡改了标准。
班农先生：你认为在这上面花的精力都是浪费时间吗?
郭文贵先生：是的。
班农先生：都是谎言吗?
郭文贵先生：是的，我给你一个例子，都是谎言，我给你一个例子，过去的20个小时，中共的中央电视台和所有的中国人说，将会给湖北省40个焚烧炉。
班农先生：你是说昨晚他们在央视说，送40个焚烧炉去焚烧死人。
郭文贵先生：是的，每个焚烧炉每天都可以焚烧尸体，焚烧尸体，中共。
班农先生：当这些尸体出来时，他们不得不通过标准程序焚烧所有尸体，现在是焚烧尸体。
郭文贵先生：武汉已经有了47个火葬场，每个火葬场有19个焚烧炉。
班农先生：如果只有2000人死，为何要那么多焚烧炉呢？为什么他们有7亿人被限制？他们承认的，中共承认了7亿人，为何只有7万人生病，你觉得这是一个迷。
郭文贵先生：火葬场每天可以焚烧27000具尸体，这些火葬场可以24小时工作，不能焚烧所有的尸体，他们弄了额外的40个移动焚烧炉。
班农先生：所以你的情报告诉你，顺便说一下，这个文贵是一个很有争议的人，中国人，排名第一的吹哨人，他是那个说海航腐败的人，世界上最大的金融公司，中国说他撒谎，实际上他说的绝对是对的，你是局外人，在海航主席在法国的一个，墙上意外坠落的事件上，你说完全不是一个意外，确实如此。
郭文贵先生：等一下，海航在过去的20小时，倒塌了。
班农先生：海航在中国出现金融问题了？
郭文贵先生：是的，在中国，金融倒塌了，
班农先生：是因为疫情吗？
郭文贵先生：是的，但不是根本原因，根本原因还是腐败。
班农先生：几年前你就说他要倒塌了，你说这是一个庞氏骗局，但是我想回到这个问题，因为这和一会要提到的，柳叶刀杂志谈的生物武器有关。你在过去的几个星期一直说中共对西方撒谎，中共不想要任何来自西方的帮助。
当我上福克斯电视台时，说他们必须要接受疾病控制中心的人员和医生。她们说他们永远不会那么做的。
因为第一会展示出来美国的外国魔鬼拯救了他们。
第二他们不想共享信息，让人知道到底发生了什么。所以我的问题是如果他们有7亿人，世界人口的10%在这个国家里被限制或隔离，这比美国还要大。他们怎么可以坐在那里？这些主流媒体怎么可以相信他们说的只有7万人感染了？当我们知道在横滨市的游轮上只有3600人，600人感染了。这是一个完美的测试病毒的实验室，还有2个人死了，3700人中有600人感染了。用这个和7亿人对比，像在横滨市的3600人一样隔离，这会如你说的那样，是上百万人感染的。一开始你就对我说，有3、4百万人感染了，看看这个程度，这就很合理了。
郭文贵先生：你需要问五个问题，五个大家都可以回答的问题。横滨市，看看这个，你知道的传染率，看看横滨市的传染率。
班农先生：在横滨市的传染率?好的。
郭文贵先生：第二，武汉有47个火葬场在24小时工作。
班农先生：你是说数数在武汉的火葬场，他们在24小时工作，数数会有多少尸体。
郭文贵先生：23000的处理能力。现在他们又弄了40个新的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/978/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/978/</guid>
      <description>内容梗概:
大家看到了吧？当我们站在这里看这个山的时候，你们会觉得不一样的感受。我要大家说的事情，这个世界上有没有神灵？大家看看有没有神灵？你觉得没有上天的力量谁能铸就这样的山呢，战友们？
你看我脑袋的正上方，又像一个人跪在那里诚心地祈福，在祈祷，同时又像所有的祈愿者一样，在一个神的雕像旁边。从山的那边看，因为整个山都是石头的，这种神奇，这要在中共又不知道整成什么样的神话故事了。又是什么毛泽东下凡了？王岐山下凡了？王岐山双休？王教宗双休得道了？什么事都出来了。
我给大家展示这个让大家知道，就在这个谷里面有多少人呢？大概在3万人。这里有多少栋别墅呢？两万7千栋别墅。有多少超级别墅呢？大概有两千多栋。大家都知道啊，凤凰城一共多少人口？160万人口。160万的凤凰城，大家想想有多少GDP？凤凰城啊，真的是神秘的地方。我真的是很喜欢很喜欢这里。
我想让大家看见整个的祈祷山，我已经为战友么祈祷过了。
整个凤凰城160万人口，2500亿美元的GDP。大家想想，2500亿美元的GDP是中共的…… 按照这个比例大家算一算，有多疯狂…… 这牛不是吹得吧？这就是美国人的伟大啊，战友们。
GDP这个东西是最真实的，你是造不了假的。一个一百多万人口的地方，竟然有这么高的GDP，2500亿美元。
今天是12月26号，文贵报平安直播。战友们可能也知道我下一站去哪里，我相信一直关注着文贵报平安直播和爆料的人和战友们都知道文贵下一站去哪里。
首先我要感谢这次在凤凰城这么多战友默默地支持，这么多战友给了默默的关注。特别是我没有想到凤凰城有这么大的战友的群体。虽然我们大家都不公开我们彼此的见面。我也给大家都承诺好了，我们彼此都不说那么多。
但是我要必须在这里说的事情，所有的凤凰城的战友们，你们这一次真的是感动了文贵。没有想到你们在凤凰城有这么大的实力，也完全没有想到在凤凰城有这么多的战友，而且你们付出了这么大的代价，这个让我更加增加了灭共的信心，同时也让我看到了灭共后的没有共产党的新中国它的美好的画卷。
你们的素质你们的行动力和你们的低调和你们几年来一直以来的坚持，还有你们对未来整个的设想，如果说能让我们的战友知道，哪怕只是一小部分，我相信他们都是非常之振奋。当然了，为了你们的安全，我们现在必须要沉默。
特别是这一次，在整个凤凰城你们带我看到的整个你们参与的现在美国最重要的军事企业和军工企业对你们的信任之后，让你们参与的这些项目实在是太了不起了。这是上天给你们的使命，这也是中国人的希望。你们在这里凤凰城大学后都有回国很好的深造机会，都选择留下来，而且没有享受你们的国内的当官的爹当官的娘的所谓的那些关系网，而且在这里一下子默默耕耘十几年，二十年，在这里创就了自己的事业。虽然你们都说这是你们得到了恩赐，感谢美国&amp;mdash;&amp;ndash;我们都要感谢美国。但是凤凰城，我真的不了解。在你们身上让我了解了凤凰城，让我感觉到美国真的伟大。特别是你们关注着海外华人的形象。
听你们讲这些故事让我感触更深。我觉得文贵是懵对了。我不敢说我原来有什么计划，什么深奥的想法，没有。我就是觉得海外的华人形象绝对不能被击破，那就是共产党达到了目的。当共产党没钱的时候，海外外国人，美国人，欧洲人帮助把这些在海外辛辛苦苦工作了几十年的人给撵回中共去，当真正的高级奴隶，再拯救他们，这是绝对不可以的。这次大家都看到了这一点，让我感到非常的振奋。
另外一个就是说，在这里看到了整个凤凰城军事工业城简直太震撼了，所有战友们可以Google看一下，有些不是绝密信心。当你从这个谷到那边的时候，你会看到在凤凰城军工企业的规模。据战友们所说，在过去的20个月左右，军工企业过去停产的项目现在都重新恢复了。而且一些准备未来三五年的项目，针对其他国家，极端战争情况下的设备武器都在运行中，而且明确地就是针对中共。而且非常清楚，下一场战争一定是和中共。中国、俄罗斯、伊朗，这跟文贵当初爆料的五个轴心邪恶国是一模一样的。
美国已经做好了准备，这次我在最前线看到了，但你想要了解美国在哪里做好了准备的时候，不要光看他从哪里调兵了，你要看他的后勤供给线，在圣地亚哥，在凤凰城，在亚利桑那州的几个军事基地，在看他们的后勤军备供给上是否行动了，做准备了，那才是关键的。
那么这次我们看到美国已经做好了一切的准备，更是让我看到爆料革命在凤凰城如此之重要。
我再次感谢，昨天晚上我去这里的一个古巴餐厅，古巴古巴，古巴餐厅。这里一个会说俄语、中文的美国家庭，一家五口人是文贵、爆料革命的最大粉丝之一。在这里成天呼吁着美国人要关注我们的爆料革命，要看文贵的视频。
最近他们非常兴奋地看到我们路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈，还有我们的钢铁侠，他们都知道，琅琅上口，让我很震惊。
在那还看到了我们一个中国的同胞，是一对母女，也认出文贵，并且说她先生也是支持文贵，一直看文贵视频。我向她问好，并表示感谢。
另外这几天，我开会的时候偶然遇到很多美国朋友，包括美国籍的古巴裔的美国人，坚决支持我们爆料革命，说全家愿意跟我们一起奉献一切。
这个凤凰城这个地方，真是让我感受到这个地方爆料革命的影响实在是太大了，而且我也希望战友们要珍惜，我们有那么多战友。
现在路德先生说现在有一亿次YouTube的观看量了，你真不知道那不是实际数据，十亿次也不止。现在的美国这块，在欧洲，有多少人关注我们爆料革命的一举一动。
这次在华盛顿开庭，在这里我强烈的意识到，就是海外的华人同胞，朋友们高度关注着。大家都说这不是赢钱的事，一定要让大家看清楚郭宝胜的真面目。而且所有人都知道，这个郭宝胜的假牧师，它不是一个人假，郭宝胜这个假牧师是华人在海外的一个组织。大家完全同意，美国人很兴奋的跟我说：郭先生，我们去你们的华人教会的时候看，都不是正经的华人教会，而且是搞非法移民。
美国人很清楚现在，说郭宝胜是假牧师，他是想赚点钱吗？他不是想赚钱，他是想骗钱。假牧师不说，还想骗钱，然后说谁在给郭宝胜付这个律师费，一定要查出来。这些美国朋友支持中国走向法治，民主，信仰自由的这些朋友们，高度的关注，所以咱们都想到一起了。
再一个他们所有人都说：海外华人形象的毁坏除了共产党，就是共产党派出的这些污染，他们叫污染源。就是那些在法拉盛，中国城等各地的一些所谓的中国教会，什么爱国会，什么假的传教士，假牧师，还有打着六四民主的那几派。他们完全同意，他们说海外三大恶帮一定要让西方世界知道。
这真是，战友们，很多人不去行动，我每天，见多少人，开多少会。能深刻的感受到，美国人和海外的华人们对这些欺民贼们，假牧师们，还有吃六四血馒头的这些混蛋们，以及他们在海外对华人的影响，他们深深的痛恨他们。
在这个凤凰城大学，咱们几百个华人，联合给我写了一封信：非常感谢文贵和爆料革命维护了海外华人形象。说他们当中有几十个人被当地部门约谈，因为他们当时填表以后，人家现在要求重新谈，重新填表。你爸妈是不是共产党员，你爸妈是不是共产党干部。没办法就谈了，其中有两个咱们广东的学生，当场就给接走了。填完以后，他又填假的了。他觉得原来我填假的，现在我还填一样的申请大学，到了里面警察直接过来说：现在你可以走了，只给你两个小时收拾东西。而且也是支持咱爆料革命的，啪，就走了。
我们这块有来自国内的被残害的人到这来了，大概八，九个人吧，申请政庇，两次拒绝，最后是穿着郭战装去了，然后就跟人家解释。人家移民官问：你穿这衣服是什么回事？他说：我是支持爆料革命的。那你给我解释解释爆料革命。然后就解释解释，解释完以后，问你：穿这郭战装是谁给你的？他说：谁谁给的。他说你真的支持他吗？真的支持，我还给法治基金捐了钱。人家移民官说，行了，你今天的政庇过了。哇，结果就是他认识的那两个人，就被遣返了，而且这两个被遣返的战友是非常挺郭，支持爆料革命的，你说这个惨不惨啊！
所以说你们那些海外的欺民贼害人太深了。我们三十几万中国留学生在美国的，事实上我们这有将近几百万的华人。如果你们不认识到，不意识到，在你们所有城市的中国城和餐馆里和所谓的华人教会当中，藏着几个巨大的黑帮组织和共产党渗透的沉默的力量，那你们的麻烦将大了。
我今天可以负责任的告诉你们，下一步对所有中国餐馆，美国政府将有一系列的行动。将对所有在美国的中国餐馆和有中国人的餐馆进行全面的调查和搜索，而且是突发性的，突然性的，而且是美国全国性的。
很快将上任的新的移民局的官员，大概过一段时间就上任了。这个人是在美国有了名的极端。上任的第一件事就是对所有的华人餐馆，所有的华人聚集地，进行全面的非法移民调查，要远远的超过对墨西哥裔人的调查。
这就是中共植下的的病毒，你到了国外来还在为中共卖命，那不是傻了吗？他们给你啥啊？而且海外的几十万学生都是好孩子，都是爸爸妈妈辛辛苦苦省吃俭用拼了老命把孩子弄出来上学。你参呼举红旗干啥，那不是傻吗？你以为美国人都不知道你举旗了吗？你以为像福建那几个会，像梁冠军那几个，他100%要完蛋！
不行了 ，人家来了，要叫我走了。
亲爱的战友们，我今天有太多话要说了，有太多事要讲。我就简单的说两句话，我就要走了。明天我择机再直播把，我要去另一个城市了。
中共的经济正在崩塌中！中共的内部现在四分五裂！习王之战即将全面开启！
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。为香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞，十四亿中国人民，全世界人民祈福????
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/906/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/906/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/894/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/894/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！真是太漂亮了！我现在正在中央公园，就在我家门口，刚刚的见完人，开完会，走一圈，太爽了，随身都出汗了， 战友们真是啊，这个每次在中央公园走的时候，我都在想，你説我们中国人啊，花那么多钱搞那个奥林匹克公园，你看那个奥林匹克公园都是人工的，下面都是整个北京市城建的垃圾，而且那人工造的痕迹太重太重，而且这管理那管理的，基本上是领导来了，老百姓就别玩了。
但是你看这里…这是人类上的几万年的，整个曼哈顿是一个花岗岩,是一整块花岗岩。搞建筑的人都知道，曼哈顿这个城市这个岛，全是一整块的花岗岩。这个花岗岩也导致了盖这么高的楼，它就不打地基， 全世界只有两个城市这样：一个是纽约一个香港，不是伦敦，是香港，纽约，盖再高的楼不用打很深的地基，因爲下面是花岗岩。
太漂亮了，太漂亮了。因为我从小就喜欢石头，我在东北的山上，泥山长大的。到处稀了吧唧的特难受，但是曼哈顿完全不同，这边是河，那边是海，就到大西洋去了，这真是个神奇的城市。然后你看这旁边的树，你看这树你看这人，大树，几百年的大树，无处不在。这真是上天给了曼哈顿一个大苹果，就是中央公园。
纽约这个城市，五星级饭店，高级餐厅，高级商店，艺术商场，高级公寓，高级写字楼，艺术博物馆，围绕着中央公园。世界上最大的货币交换中心，SWIFT还有CHIPS，现在共产党要通过数据链把它干掉，全人类的钱，美金96点几都要从曼哈顿转一圈，你才能转出去。就是从你左口袋转到右口袋，你要是通过银行，你必须从曼哈顿走一圈。
一个曼哈顿一年一万多亿的美元的GDP，你说有多夸张吧. 真是个伟大的城市。所以説我们战友们，咱们现在想想，咱们爆料革命，是在纽约发起，在纽约的最核心中央公园，对面就是我家。然后当年蒋经国的时候，台湾走向民主最核心的江南事件，就在我家对面。相隔一个马路几十米，然后刺杀未遂呀。现在文贵的人和文贵，被一群共产党派的间谍特务盯着，所以你看我这边全是保镖，我也习惯了，在自然中享受着不自然。
但是这个纽约是我最爱的城市，一年四季分明，花开花落，树上的叶枝繁盛。然后再看着金秋的到来，然后在建的摩天大楼，然后的在见着神秘的朋友，这个对面就是大家都知道的神秘的俱乐部，大家都知道&amp;hellip;共济会。大家都知道共济会和同济会不是一回事，大家都知道共济会，不知道共济会下面有个同济会。
虽然中国抄，但是没抄明白。在对面，你看这里的人，人欢马叫，人欢狗叫，你看这里面的人多么的和谐呀，不用喊。当你穿着裤衩的时候，你不用说：我穿着裤衩那，我穿着裤衩那。这里很和谐，不用喊就很和谐。共产党的CCTV天天宣佈自己，宣传，我们多幸福我们多快乐。这里没人説，这里就这么幸福就这么和谐。太美了战友们。
明年6月4号以后，我们要在中央公园有几个大的表演中心，我们要搞几个嘉年华，搞几个大的活动。此情此景感慨万千，我们太幸福了，看看这么多人当中，极少人像我一样有着神圣的使命，我骄傲我自豪. 我不是在花开花落地等待着死亡，花开花落的等待着进医院，花开花落地等待着进火葬场，我们在创造伟大，在履行上天给予的使命. 传播人间的正义和真相， 打倒邪恶。人类上永远的正义和邪恶的较量，永远正义是胜，这是最伟大的，最神圣的使命和快乐。
所以香港同胞现在香港干的事，可以说是让世界人民最最尊重，所以现在我再走在中央公园的时候，我感觉不同。就是原来走在中央公园看到很多亚洲人的时候，衣冠不整，形象猥亵，满脸愁容。但是看到香港的同胞，在世界上给我们亚洲人挣的面子，撑起了我们亚洲人的一片天，太伟大了。
所以説真爲香港人感到自豪，全人类都在谈论香港，谈香港必然对黄皮肤的亚洲人多一份尊敬. 香港人太了不起了，为你们而战真感到荣幸，太棒了！所以説你看看&amp;hellip;大家你看这&amp;hellip;太美了太美了&amp;hellip;
行了战友们，今天就给大家唠叨到这，我要走了，继续开下一个会去。
谢谢！ 一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
高高兴兴。这样。那好啊，大家一定要注意啊，注意这个火，我是在几个小时以前我给很多香港的战友就说。一定要注意火，我得到可靠的情报，共产党这回他们先玩伙，然后嫁祸于香港的说。
我们这些孩子的学生呢，而且他们自己会收买了，很多人会去点火，这就是昨天我一直说的啊，我给大家说的。大家在昨天前天我的直播当中一定要注意到火的问题啊，水路。啊，天空中的飞机，装甲车都是给这个着火啊，就做好了准备。只要一着火冒烟啊，这事儿大了，整个城市社会安全受到了威胁。
然后呢，这就要关闭交通啊，然后公共设施受到了伤害，伤亡无法计算。在黑幕中烟雾中啊，大家谁也看不见了，想说啥说啥了啊，所以说同意。直以来到现在我就说火火，共产党是先玩火，8964.是一模一样的啊，生活生活生活，然后就开始了。
今天这里我先上了，我就不念了啊，香港危机时刻我就不一个一个念啊。让我一整夜没睡觉，现在是满脸疲惫，我先别出去了，先谈香港现场了啊。
我们感觉感觉最终等来了共产党的出手，还是用这招啊。看着吧啊，这就是借口啊。看医生。
妈妈怎么办呢？不好意思。
你跟他怎么说呀？分担含义啊对。你说你喜欢什么吗？在。
等什么呢？怎么又来了？
你。盛宴。
烟台。
跟你说。
胜利呢。北京市。
哦。
你真敢。跟谁呢？
电视。我看到从那边把从那边把我看到了啊。1
你刚才讲还有着几分都给更改。还在考虑呢，买东西啊。对于这个工作。那你还。
那还怎么打？
今天冰龙。跟我一起分享。
的。他们干着呢。我们找到房子了。
现在的人都有，不想干。算好了的。结果。
我很累，嗯。嗯，很好。因此对不对？
他说。嗯那。你们。
很好你呢？如果真的很好。
人才。我跟你说。
这是什么，你？
请问一下。可以。
人。就没有问题。结果还想宝转行，也喜欢在商场啊。的。
能多久吗，1的。
刚刚才好了。一定要好好的吗？完整地啊。
也有三毛的，有多少人来帮助？看。因为她漂亮，哦，还有。你呢，在我们厂上等着买的豆子。
你喜欢吃的稍微胖吗？在。你有哪些宝宝里的人啊？还当老板的。
你站起来。朋友转卖啊。做了两个包了。
拉丁等。两个地点的包括人。爱。
海边的美，对吧？都有去过啊。
你要有，我给你。是人们或者是爱上岛。打车的时候。看一下就红，我们打了几天，你。
高潮邀请。他还称。
你什么都跟他妈一样。每个2000吧，可以。
生命产业当然不行，难道我还得忙给你的爱很帅有何意义呢？然后0.
嗯。那就是。
我觉得啊，很快啊。香港之后就开机了，发布会了啊，紧急状态，紧急状态的紧急状态。
36南方更冷。
这个策划不是一般的策划啊。计划着过去的，这十几个小时并没有任何的改变，完全之后，我从昨天的下午。
4:00一直到现在，我现在在的地方是凌晨5:00，凌晨4点多5点，我。我在屠杀，在亚历山大的时间。差三个小时，我们刚才开始的时候大概是4:00，电车里的4:00开始等的，后来获得的情报是说。他们会在这个进入黑夜前有着火，然后有车祸啊，然后有人死亡啊。
然后开枪，然后紧急戒严啊。更重要的事情啊，一会让他有大事啊，大事啊，比香港还大的事儿阿，比香港还大的事，等一会来看。这个一直从前天到今天，是从离开家门啊，这这个这个最震撼的事情是超出了。超出了我想象的，还要超出我想象的事情。
大多是老牛啊，比香港还大啊，随时都有可能发生得到。这个信息的时候，我也是被雷到了，吓到了，所以说我从离开家到现在加一起睡了几个小时觉真的是非常非常的。但是真的是睡不着啊，真的担心，相当担心下一个更坏的事发生了。在我县，我现在就让你们关注电视，我刚才姐大概在八九个小时前，我给我们其他战友和香港都有发信息给我。
要注意火注意的信息是很准确的，咱们那个战友给的情报很重要，香港城现在很多人已经。遇到这种问题啊，事实上在几个小时前有人发现就有有这个苗头，大家。上还遇见虹湾仔啊。
这些地方现在都是有人设计的，包括新界啊，都是有人设计的地方的。但是千万别乱了一套，千万都忘了。放假这说错了。
立法会前面不算数啊，还不算数啊。在市住啊，都有人试图在干这事儿，是被报道出来。
那就多穿点。我认为此时此刻。在香港吗？亲爱的战友的，我相信啊，很多战友们都在看着这个下一步的发生。
事实上大家都是有预测的，在香港现在发生的这些事情呢，正在被背后的人操纵了，有另外一个。面膜大家务必小心。弄。都想死你了。
从现在这个情况来看。大家要注意啊，从现在的情况来看，很多事情已经超出了控制范围之内。现在共匪的这个计划啊，还是非常成功的啊，完全在预测之中，在。能这样的的。
他说哎呀，亲爱的战友们啦。现在看起来啊。
我的嘴角都烂了，这些天没睡好觉，也不心疼我呀，我都不心疼我呀。这几天的宣传，共产党行动藏着野心。这不仅仅是香港，不仅仅是香港啊。只能到时候看啊，3很好。
你还挺忙的。希望大家看到这个香港。现场，在现场的现场，咱们战友告诉我说。
2:00左右我就发现了，太多的就离开的解放军啊。哪个警察啊？到处都是啊，而且是女性很多，女性很多，跟过去也不一样的装备。不过也不一样啊，所以说这个共产党，现在跟香港人民的这种，这种。给你更多的了解了共产党，他们不但没有害怕，而且更坚定了啊，要灭共的决心。
现在现在此时此刻，就看香港政府。
解放军啊，解放军现在。在大幕就没有拉开啊，现在解放军的车辆已经很多地方已经，只要那一个。那一刻没出现，这就算没有前面开始啊，咱们看看吧，什么时候解放军在他们设的局里面都出现了。
这是核心的，大家在心里都一直揪着，只要是中国人的没有啊。都是你看我根本我我是任何情况下倒头就睡的，我就睡不着啊，怎么也睡不着啊，没办法。但是的。
所以说占有吗？我们现在刚看到这个不在状态的人。这是历史上这是什么情况再发生这样的事情，共产党的流氓政权在香港的统治和罪行。世界最伟大的城市变成了这个样子啊，大街上，即使在这种情况。没有恐怖分子有。
嗯，谢谢啦，小百合叫我保重，射天弓如梦初醒。黑郁金香。睡不着，我的嘴角全都烂了，8, 怎么都睡不着觉，我没有睡不着觉的时候，睡不着。
铜锣湾到湾仔这个地方会出事。就出事了。真的是睡不着了，现在我睡不着。我真的是昨天啊，在这里睡觉啊，我真睡不着啊，睡不着。
我们那么多人都睡觉去了啊，就是说这值班的跟着我都睡觉了啊。你们两个集团开发的。
大家不知道现场是没感觉很多。在香港几次上街上的战友说当枪声响的时候，那个味道来的时候，人很难控制你自己的身体啊，很难控制。
然后就向着你那个味道，你的鼻子你的味道你很难受，非常难受啊，所以说这些人是真不容易。大家在这么说话感受太容易了，你到现场就傻眼了啊。真没想到14亿14亿人民的中国，750万的香港，今天成了这个样。
全世界都在看着香港啊，大家真的是很无奈，就觉得像哪部出事儿了，就是没了解。数越大越好，有这种心理的实际是很不健康的，别出事儿啊，别流血。很矛盾，全世界的人只能这么想你怎么办呢？要先把人民停下来，不可能让共产党叔叔更不可能。怎么办？这你就想在那边看着啊，这个真的是，这是灾难即将发生啊，你完全没有完成。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/668/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/668/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Snow看着，哎呀，大家看看啊，这是什么情况呢？什么情况呢？看着大街上啊，今天谁回来了？谁回来了？大家去看看。这是谁家啊？总统的家阿总统今晚就住这儿，这就是总统的家。
啊，在100多米的之外的地方啊，今天川普总统回到。在纽约他家啊，他为了怕麻烦纽约的市民很少回来，但今天整个城市啊，都是欢乐的气氛。大家猜猜他今天见谁啊，他都见谁请大家注意看啊，它都见谁总统。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/645/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/645/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
莲花灯，莲花灯啊，该有多好啊，今天是几号？
韦小宝别生气。有点小百合啊。我让你看的中央公园啊。
大家看到了吧，下着雨了啊。昨天晚上没什么就没什么。天亮了，快7点多的时候才睡啊，7:00才睡。
相当一个月相当于啊，相当一个月，战友们我就想大家说一下，我马上要马上去开会。香港的同胞站起来开始啊，这个反抗ccp的啊，在香港的所谓的反潜啊，啊。这个大家要全力支持，全力支持，全力支持上网，全力支持香港。对香港实施的完全版啊，这个游行太棒了，我们要全力支持，接下来的几个月啊，我们有大动作啊。
我的鼻子花粉敏感的，花粉敏感，现在是全世界最敏感的城市之一纽约。本来就是公园中央公园，我就是我，全世界最敏感的地方。太美了，太美了。
是。所以在今天的直播就到这结束了啊，直播就到这里了。
亲爱的战友们，今天的直播报平安到此结束啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/610/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/610/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
为什么好啊？我这马上要起飞了，要到另外一个城市去啊，天战友们啊，这个蓝天白云蓝天白云啊。这会儿可以说是收获巨大啊，收获巨大，整个的这个地方的感觉，下周我们失去的加入。好像是老公占了主力，我们要收回呀，我们要收回这次的到来，收获巨大啊，感觉到加州正在。
坚定的与我们走在一起，太重要太重要了啊，一会儿见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月18日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</guid>
      <description>内容梗概:
这么多人啊！这 没预告啊！突然袭击啊！又来骚扰你们来啊！
亲爱的战友们好！今天是1月几号？对1月17号。文贵从早上工作到现在，这个采访，开会，稀里哗啦一整天！丰富的，充实的生活。我正在学习路德先生被蓝金黄的视频啊，路德先生赶快要「我没被被蓝金黄啊」。「眼睛有点红啊」，哈哈！战友们，你们也太尖啦！视频怎么样？清楚吗？声音清不清楚？刚刚的哭过，眼睛当然红了！
亲爱的战友们，这个过去两年啊，好多战友都给我发信息，就问：「郭叔，怎么能挣钱啊？怎么能发财啊？」过去战友老问我，说这个怎么能挣钱呢？拉斯韦加斯的欲望发泄之地，文重，没错，都是低级人欲望发泄之地，低级人，高级人往那发泄去吗？不往那发泄。战友们，有没有人想发财啊？想发财的举手，想发大财的举手，啊！想发大财的举手！战友们，我今天可不录播啊，不录播，直接就这么出去了啊。
政事小哥没了吧？路德没了吧？SARA没了吧？找不到了吧？突然袭击又不行了，战斗力不行了。这脸咋这么亮啊？RO要赚钱，理工男要赚钱，「我想发财」，好！七哥要告诉你发大财的办法今天，发大财的办法。Sara来了，我们在呢。就是嘛！啥意思？让你们赚钱啊！Sara就是不能消失，你消失了，这多难受啊！你看看啊！首先得锻炼，你说我早上到现在5点多，你说我一天见了多少人？说了多少话？
海参山东人这位战友叫，「我想要钱，只要够花就行」，这个「够」字，什么叫「够」这个标准啊！那像王岐山多少钱是够啊？那孟建柱是多少钱是够啊？嗯，「有法制才能保财」，没错！没法制要钱干嘛？要你命啊？所以战友们，咱现在啊，今天就跟大家聊聊天啊！这个怎么让大家赚钱，我今天就给大家找一个好办法，啊！这已经说了两年了，实际上。今天我可以非常，非常直接的告诉你们，现在希望战友们给国内的所有体制内，还有一些大企业，特别是在美国上市的企业传达一个消息，有意者请给文贵联系，或给我们的Sara，木兰，路德啊，政事小哥可别联系，政事小哥一联系就没了，就给藏起来了！这个不中，还有我们的很多战友们，这个可以联系，什么情况呢？
今天我可以确切地告诉大家，只要是，比如说马云，阿里巴巴，我今天只点这名字啊，阿里巴巴，马云。还有在美国上市的公司，只要你掌握它的内部上市的虚假资料，虚假财务报表，和上市公司的虚假材料，这家公司所有获得的财富，你可以得到15到30（%），非法获得的财富。现在最重要的事情啊，过去有这个政策，不会给你别的，他需要你全面配合。现在我们跟相关部门谈完以后，如果你有这样的数据，除了获得的财富之外，rule of the law 的基金，还有一个rule of the law 的 society，Society就是C3、C4牌照,，可以帮助你在政治上得到庇护和申请，我们会帮助你提供最好的律师，我们可以给你提供最好的地点，安全地点，比如说你愿意待在城市里，我们在城市里给找一个地方，愿意待着山里边，找一个北卡罗讷州啊，黄石公园啊，给你提供，而且你的家人上学我们都会从头负责到底，会给你签署合同。
在几天前，我漏了这个苗头以后，我们法律上进行了论证。国内就有人和我们联系，今天下午就有人愿意提供我们一直在说的某家公司，不能说啊！比如说，HNA这种公司，海航，那你就可以提供，那你就赚大钱啦！就可以赚大钱啦！所以说战友们，这是一个天大的发财机会，这是一个关于知情在美国上市的中国企业的所有虚假报表，和银行信息，和非法获取资金。
第二个很关键，任何知道国内国营企业在海外并购当中利用行贿腐败，或者以国有企业、私人企业掩盖身份做的非法交易，一样可以获得15到30%的这样的回报。当然了，你这个获得的回报，可能是平分啊，也可以谈哪，三七开啊，二八开啊，同样可以提前给你签署，我们给你提供这些政治法律安全上的保障，协助的这些合同。
然后呢海航的信息数据，在海外并购的合同，海航在海外所有的转账，包括上市公司，所有这些公司，非法转账，也就是洗钱，跟海外的贿赂、行贿等所有的这些信息，都在我们范围之内。都在范围之内。这是第二个。第三个，亲爱的战友们，任何在海外基金金融机构工作的，很多很多人，我今天就见了一个非常非常重要的人。这个人告诉我说：中国的几万亿美元的洗黑钱，几乎都有中国人参与。
接下来，各国包括美国，会对像UBS，德意志银行、海航、阿里巴巴、腾讯等类似中国的大公司，在各金融机构海外机构里面所有的资金活动包括family trust，还有利用海外
的所谓金融机构的结构性的，藏的财富都包含在内，都包含在内啊。所以说战友们，如果你们在这些银行工作，掌握了这些共产党的子女和他们以家族信托各种形式藏匿的财富，全都在我们基金帮助和救助的范围之内。有些我们可以倒拿钱，不但你能拿到这个回报，我们可以倒贴钱给你，不但不跟你分成，倒贴钱。
所以这是不是发财的机会？光在家等着钱来不了啊，这得行动啊。国内的这些90后，80后，70后都在这些公司工作，要学会掌握财务信息，学会在银行工作的留信息。包括有效的掌握盗国贼，用虚假护照在海外旅行、飞行记录，特别是私人飞机，包括这些盗国贼们到国外去夜总会的视频，包括共产党官员在海外旅行的视频，都可以按价码算，我们都会给你。
我们刚刚今天下午和一个非常重要的一个战略性合作伙伴进行了一个战略性的合作的框架。 他要给我们捐4亿美元，4亿美元啊4亿美元。 他捐完钱以后我们可以把这个付款单给大家晒出来。4亿美元他就要求干一件事，就是要保护来提供了共产党在海外藏匿黑钱的所有人的信息和法律的安全保证。木兰来了木兰来了， 七哥好， 赶上了，两次没赶上。 哎呀，这回来了，好！
所以战友们这算不算赚钱机会？多大的赚钱机会！再一个海外房地产，不管是美国欧洲加拿大，只要你知道的房地产是盗国贼来买的，非法的钱洗钱脏钱的跟我们联系，我们马上派团队跟你见面，这个房子总价的15-30 可能就是你的啦。有些如果我们一查确实啦，比如说王岐山家里的房地产，我们马上就可以现场跟你兑现现金。
这王岐山听说排练了几个月要在达沃斯和川普见面，啊川普总统， 结果没见成。 这要跟穆努西见面，这穆努西也不去了，美国代表团都不去了。不但不去，这两天有大行动。王岐山同志相当滴倒霉呀！
所以说战友们， 房产、旅行信息、银行信息、这个 Family Trust，还有非常关键的他们的私生子女和情报信息。现在Rule Of Law 马上跟你接触，还给你政治安全经济安保团队的保护。你说这事你不干你干啥？
今天这个这个跟人家谈得我有点兴奋那，虽然累了一整天啊。这会儿很清楚是吧？我发现郭媒体有时候跟发高烧似的，一会好一会坏的，有问题啊。50个观众……哎这个不用看，不可能50个观众的。每次上去都是在这个这个100万以上，100万以上，都100万以上肯定的。然后就马上就变成了600万以上。 在国内很多这个团儿，团儿， 团儿啊
所以说亲爱的战友们，这就是文贵今天要给你们报告的内容。大家赶快现在学会掌握信息，掌握这些金融信息，房地产信息，飞行信息，特别是美国上市公司的虚假报表虚假信息。现在是美国和西方欧洲非常地急迫地等待着。我现在不能告诉大家。 非常高兴地看到了当初被共产党蓝金黄的某个媒体，第一个报道了过文贵强奸案的那个媒体，结果那个是原来吴征的手下， 到了他们那个北京站打工，然后爆过文贵强奸案的媒体，也成立了最强力的最专业的队伍在调查中共我说的以上这些问题，接下来会有一系列的报道，一系列报道。过两天我让你们， 看看吧春节，我正在想，是否有两个视频给你们放出来。放完以后你们这个春节会过得极为刺激极为兴奋，但是你会抓狂，你会抓狂。
那么春节联欢晚会这个反应啊西方也有反应，很多媒体都想参与现场，现场，到现场直播。今天下午，我还去了某个地方，我们办公室之外的某个地方，可能在外面找个直播站，就看能容纳更多的国际性媒体参与。所以咱这搞的春节反共产党的洗脑，中国人只要别想明年一年都倒霉被骗的话，就别看春晚。反洗脑，反被骗，反倒霉，听真相，救命，要健康，要安全，看「文贵看春晚」。 海外的媒体要参与以后，会把它当成一个爆料的一个事件。
亲爱的战友们，你们要发财呀发财，赶快用心吧，身边都是机会呀。今天他们给我说几万亿的美金藏在哪儿？ 「藏在哪儿」这句话说的太好了。所以说战友们，这几万亿如果大家能找到的话，你得多少钱？几千亿的佣金那。 然后你一辈子的安全，享受着保镖，享受着最安全，而且会得到绝对的庇护。卧薪尝胆，很少出现，最近又出现了。 太好了太好了！卧薪尝胆，想你了，啊！
战友们，汇报完毕，我要继续开下个会了。
为大家祈福！
一切都是刚刚开！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/313/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/313/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
美女出现了贼服务员啊服务员对。
这两个同学你们都没见过的。收藏起来的。我就没法把这个景观传给你们，你们不知道这个景观有多漂亮，真漂亮。太漂亮了，太漂亮了，你好。
郭先生我爱你，我也爱你们，大家谢谢谢谢。嗯，当这个船上服务员啊，假期期间。这个如果能经过审核项目严重很严肃的，然后呢很都非常非常的专业，有各种要求，身体肯定是必须。嗯，条件非常好，因为这个非常好的工作一般来讲都在8万到13万美元之间，当然。
吃的都是最好的，吃的是最好的啊。这个真的是，我们中国人真该有这样的工作态度，孩子辛苦也没有那么好的工作啊，太辛苦了你。只有在西方，你才能真的感觉中国人活得太苦了，太苦了，中国人只是拿着过去吃不饱饭来做个比较，然后觉得自己又犯罪了。可是中国人太苦了，太苦了。
要下雨天跑，你就过去楼下望眼欲穿，就像仙人一样，你们在楼上啊。跟楼下咱们都有互动啊，头两天我就楼下。大概一二十个吧，他们好像占了几个小时，我正好是中间回去拿文件的时候。
我到阳台上就打个电话就发现了，哎呀，真的是这个大家都特别激动啊。的。爱是不是，中国文书中。
人聪明又勤劳，应该扩大，对中国人太勤劳太聪明了，太聪明了，中国人是这些年为盗贼给弄的，就是欺负自己人。自己人狠还看不起自己，老觉得人家好，你看看韩国球踢的，你是个亚洲人，从没有被盗过这些洗脑民族所谓的。等于是自我虐待网不好，我怎么说呢，这么长时间啊。不在美国的人，真的是在大公司呆一段时间，又是郭先生啊，我们回到国内以后觉得咱国内就是没有组织性，就是。
拍个电影就能说那乱来的，然后呢，这个到一个公司去一个一个这个就是里面都是公司政治啊，每个都是老板。不是拉关系，好好发展，真的是很不好的，一个巧拉关系你会有什么创造，所以说中国人科技没有进步的原因。中国足球队的问题不是人种的问题，是体制的问题。是文化的问题，还有练的不是球练的是关系，这是个大。
哎，我很严肃的给大家提一个建议好不好？很多人问。每天睡几个小时，怎么就能保持这种精神状态，所有的外国朋友几乎都会这么问我啊，我都问这个问题呢。那么好啊，睡那么少，很多人这样有人给我熬下去，来啦来啦。
拿来。爱软件。主要夏天就好了吗？来。
好。
我要给你们唱这个，我要放一个蓝莲花好不好？我给大家啊，这个这个说一下来。这个为大家说一下啊，就是这个。
嗯，这个我给他说好习惯哦。什么come on?这个叔叔好啊。蓝莲花现在成了烂莲花了，怎么搞的嘛？
你看老段一段的吗？
啊天哪，怎么了？先把那个事处理好啊，这个我就默默听完。
这个说一下就是这个漱漱口漱漱口，不要刷牙，千万别刷牙，我坚持了大概20多年了啊，这是个习惯。因为这个我侄子就特别灵，就是一定在睡头一天睡觉前你准备这个一壶烧一壶的开水。千万别用那个水龙头的水，用矿泉水啊，烧到90度的时候就开始放进去就是。玻璃杯两杯就放倒这个呢，我醒来以后漱口就把水放到的那个那个玻璃杯里面，然后呢。
又不热，这个蓝牙不行，因为我这个船上是全独立系统，就怕上次被黑客攻啊，什么都是都是独立的，它有时候它就是不好啊，为了。全部都很麻烦，都是盗国贼搞的，然后呢，大家记住把这水呀，就是喝就是最好是啊，就几口就喝下去了。2~3分钟，头一天晚上睡前还要准备一个好苹果，苹果，一只苹果，这个苹果就是喝完水以后就把苹果吃了。做任何东西，我基本这些年的都是喝完水吃苹果，然后呢，就我去运动去吧，或者我去去处理下。
基本上都是在过一两个小时以后或者是最起码60%吃东西，这对你是非常非常重要的啊，这个你看我。父母过去生活都那么苦，现在老人家都90岁了，身体非常不错的，还算是虽然是这两年被折腾傻了啊，但是呢，这是很有。帮助的还要帮助的，我很多朋友呢，听了我这个建议，他们感觉特别特别好，特别是这个胃不好的人啊，还有口味，大家知道这个。有时候你这个胃肠不好啊，你这个口味特别重特别重，我们中国人这些年不刷牙，不刷牙不洗啊。
洗牙的人啊，这个这个是非常不好的，这个牙很臭，所以每年一定要洗2~3次牙啊，把牙牙洗洗的干干净净的。然后呢，这个刷牙呢，就是一定是，过了一会吃完苹果，喝完水再刷牙，这样的话就会让你对这个身体的整个血液的调整是特别特别。我有过一段时间就停了，停了感觉特别不好，特别不好，所以说呢嗯。
大家可以试一试，头一天晚上准备一只苹果，然后呢准备这个两杯热水，然后。那就是养成这个习惯啊，晚上不一样，晚上爱这个这个身体是不一样的，晚上吃苹果是不好的啊，晚上是有不好的，就是。和大家分享我的啊，我不也不敢保证你们管用，但对我来讲很管用很管用，你像我这。
原来都是晚上最起码几次起床，几次起床就睡几个小时，她最近睡得稍微多了4个小时5个小时啊，再一个就是千万不要生气。睡觉前千万别生气，牙刷牙刷。不一样的，一定是不一样的，睡觉质量啊，这个跟时间真没有太大的关系，这个一定。你要睡睡觉质量要好，一定要质量要好，水是喝的水一定要喝啊，就是早上醒来漱漱口，然后呢就把他水一刀划着。
喝了，而且还有习惯咱们所有的货，90%以上的人从来不漱口的，这是我太太的人。就是吃完饭必须漱口啊，然后还说你晚上你要不说你要不漱口啊，你别碰我啊，我也得漱口，就养成习惯。一次吃完饭不漱口啊就不舒服，所以每次吃完漱口的时候，你会发现你说出来的脏饭，你就想你待一天了怎么会好？一定饭后要漱口，一定要漱口，如果是条件好的话简单刷一下这个。
都是非常重要，非常重要的。哎呀，咱们这大家这块真是占有了太多高智商的人，高智商一说就明白。看自从看郭文贵爆料就没怎么好睡觉，呵呵，不是的，这个这几天我见到了很多国内战友，说自从看微博。睡得好了，有盼头了啊，我父亲90岁了，吃完饭用盐水漱了。
这真是好习惯特别特别好，特别好，刷牙洗屁股，我是每天两次洗两次洗啊，早上必须洗。晚上睡觉必须洗啊，第1次赶上直播好开心2017。参孙建孙建是吗？谢谢啊，谢谢。嗯我们办公室啊。
我基本上不穿休闲装进办公室的这个我也反对，任何员工啊穿休闲装进办公室，因为这是办公室，不是你家。啊，这是个战场，大家要有礼貌要尊重啊，所以说我们公司的形象都特别特别好，我们每天早上起来的也不错呀。衣服穿的不错啊，特别有些女士啊，穿的不好看，这个裙子不错呀，这个一无所有的心情特别好，干吗要见了黑着脸啊。是不是啊？互相夸一夸多么好啊，夸奖别人是积德行善啊，非常非常好的，啊，这是对人的一个。
起码的尊重，你像我们这位女孩爱我就尽量夸的一夸。不得了，这孩子才19岁出来工作，你夸人家有啥不好的，这就不用钱，对不对呀？
这个这几天我还要开会，我抽时间，刚才有战友给我发信息，就说这个药。这个看直播吃饭好，我选个时间直播吃饭啊，7477.747 hq7477哥的，谢谢，1744世界杯真是太好了。看世界杯你就觉得哇塞，这种人的力量了不得，不得了不得了，真的是佩服人家那种毅力，这个。
我我不说谁了，这个世界上几个大的足球运动员，我这都跟他们都认识，你们也知道这个慢城市。我的合伙人控制的啊，买CT，你们要去过曼城卖CD，你可以看看整个城市好多足球学院，那足球学校啊，都是我们和好。然后就看着球员训练的时候，你们不敢想象球员每天吃什么喝什么，什么时候练，大家能看到场上跑去。猴子说那真不是开玩笑，就一个最简单的动作就是半蹲状态就是45分钟，你试试，没有一正常人两分钟也做不了啊。
但人家是多少年都这样，你现在C罗你见到生活中本人的时候，你会发现他身上一点多余的脂肪都没有一辈子。怎么吃什么肉，更不要说吃面食，想吃什么巧克力了不可能。世界杯说人家不是真题，那胡扯八道的事啊，不可能的，不可能在世界杯这个问题上背后的商业交易。你肯定存在在球场上，几乎不可能。
世界杯是人类的啊，人类的对这个体能精神意志，团队特别是他。给他配合，和人的情怀怕包括一切一切都是都是最高的挑战，最高的表演，他是艺术他不。是竞争，他是一个道德啊商业规划团队文化的综合体，曼城球迷。曼城因为是我们合伙人的，所以说他8月份几乎是80%控制吧，所以说这个肯定都喜欢完成了。
我们啊，什么事情就是没有计划，没有程序，就昨天我说的就是人家美国人那都是用专业转专业的事儿，我没事呢。真的是都不用专业人士，愿意用一些听话的人，有一些听话的人，听话的人那是好，你可以尊重他，但是还是要用。专业的人这个像球队一样，球队哪有那么多关系，关键靠实力。
我只相信郭先生。哎呀，这个说实在话，我所有做这些事情不是想获得谁的支持和信任，不是这不是我的目的。的目的就是要传播真相，就像今天下午我每天都面对这种问题啊，今天下午一个可以说世界上媒体界上最。之一吧，这个他给我建议过媒体，这个爆料西方人现在很多人还没有。
啊，这个都这个看还都重视，有些人认为呢，这个过于夸张啊，还有一些这些事实。那准不准呢，我们应该给你建议建一个团队，你让我采访你的媒体，你要接受。你不能拒绝，然后呢，我用我们的方式讲述我们的语言，啊，这个已经我们几次见面了，我说你说的这些我都接受。但是呢，我我说你根本不了解我在干嘛，我说我不是做媒体的，我也不是说靠多少观众的，我也不是说做人。
信不信我这我都不在乎，我在乎的是什么，就是有传播的渠道和更多的人看。看到我说的话，我说我说的话真和假我根本不在乎你这媒体怎么评价，或者官员怎么评价我在乎什么，我在乎这个真相是多少人。能听到最后是真是假，所以我自己知道啊，能被验证，这是我第1段要启蒙啊开。开智传播真相啊，我是要传播，我说我是一场战斗，不是经营这个专业，意见很大。
但是我不是他，然后呢他就给我说了，看你看这个这个世界上现在最好的记者最好的编剧。几乎都没有好工作啊，他说你把这些人再跟我说，都是世界最牛的人，20个人我给你请来帮你写，帮你编辑，然后让世界媒体。这些大媒体采访你，我都拒绝了，我说如果那一天我成功了，世界都认为郭文贵厉害啊。还说怎么怎么怎么着，我是盗国贼还在中国的执政，我就是一个骗子一样的骗子，只是用真实的办法真实的。
和真实的一个成功的专业包装，成了一个真正的欺骗者，因为我的目的不是要当明星，也不是当事人。成功的媒体人我是最浮躁，我在啊，这是我的目的，所以说。建议很专业，但是她不了解我不是，我不是搞媒体的我才不骗人，你根本让我什么专不专业呀，形象如何呀，我不在乎。这个我不在乎，因为最近我向我的律师。
嗯，承诺其最新期不太稳的人了，因为他们跟我之间有一个默契，有些事情先不让我抱，你不会知道的。委内瑞拉非常重要，对我们非常重要，新加坡的朋友言言，谢谢谢谢。大家千万记住不能人云亦云，不能忘自己是干什么的啊，这个年世界杯人家踢足球人就踢足球，是把足球搞的。那你别整的，那是别人的事跟你没关系，就像这个现在。
包括这位专业人士跟我说啊，这个你要西方世界西方的世界，这个怎么怎么了解你，而且她很专业意见说不要。那么多语言就是在中文世界你就搞中文，因为谁搞英文最多中英文我是完全接受吧，但是我要让你知道的是我要更多的中文的世界了解这事。最关键的多媒体现在是确实不尽人意。你很多毛病，但最终一定会达到目的的，给我点时间啊，4324328.
12, 这不能说啊，不能说。老兵事件，谈谈文贵坛的老兵事业发展和结局老兵事件在发展。说你把事闹多大也不可能啊，但是他也是个启蒙重要启蒙，会让老兵得到一些补偿。以前会过得好会对中国的老兵政策有改变，这是个好事，但是你说它能造成一场革命是不可能的，绝不可能。
只有这些追杀啊。
成山的时候才可。他能成功这件事中。你傻子吧，支持我一下，谢谢谢谢，赶快。到时间了，人家一小时这个一次，怪不得咱已经播过一个小时了，这马上也到时间了了。
旁边人在这站着呢，就让我闭嘴，估计明天超级惩罚我。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/183/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/183/</guid>
      <description>内容梗概:
主持人：好，那就正式开始吧。我们现在就是加拿大温哥华挺郭会聚会，大家都非常希望你来讲几句话，所以你要多鼓励鼓励大家。我们欢迎文贵先生讲话。
郭文贵先生：加拿大挺郭会咱们温哥华的所有战友们，黄利先生、黎平先生、布谷鸟、唐女士、倪小姐、林女士，张昕宇先生、何先生，非常的高兴能在这和你们见面！文贵爆料一年来得到了所有战友们默默无闻的支持，文贵是没办法用语言来形容的。这种感激，我们的这种缘份和我们奋斗过的一年的经历，所有的这些点点滴滴是文贵没办法用谢谢能代表的。
咱们大家过去没有任何的历史渊源和任何的利益，我们是一个纯自然的、共同的目标或者上天赋予我们的使命让我们走到了一起。我们大家开始都是神交的朋友，而且特别让文贵感动的事情，过去一年当中我们经历最多的是怀疑、挑战、生死威胁。而且所有支持我们的在座的每一个人我都知道，都是拿着自己的身家性命、拿着自己的脑袋来支持的，这不是说文贵一个人，是大家所有人都冒着这样的风险。
温哥华这个地方，可以说是我们未来走向喜马拉雅，实现我们的法治中国、民主中国、自由中国一个最重要的地方。那么这是对我们实现这个目标，可以这么说是一个决定性的一个城市，一个地点。
那么由于过去一年来各种复杂的原因，以及盗国贼和我们之间完全不匹配的这种绝对性的他们的力量占了优势，而且温哥华又是有着这么多华人的西方城市，里边儿错综复杂，包括蓝金黄的力量，包括所有华人在温哥华必须面对的各种政治、经济和没办法言语的威胁，以及现实中经济上必须的考量。
我们今天温哥华和文贵爆料革命，我们援郭会和现在的情况看上去是不匹配的，我告诉大家一个从来没有说过的事实，我有两个最亲近的朋友是广东在上海开餐厅的，后来到了加拿大，他们全家现在都到加拿大去了，曾经也被盗国贼因陈良宇案几乎被搞得家破人亡。
那么另外一个我的好朋友，可以说是我的半个宗教老师，那么他的家人是中央政治局委员的一个亲家，他现在全家也移民了温哥华。我到了温哥华去几次到他们俩人家里做客，我非常喜欢温哥华，而且这两个家庭大概超过两百人在温哥华，他们也没有站出来参加援郭会，他们有绝对的经济实力和政治势力，但是他们和我一直在保持着沟通，他们在暗暗的支持着文贵。
除了个人之间的互相理解之外，他们都可以说盗国贼当年迫害的人士，他们都感同身受，而且对所有温哥华的情形和咱们援郭会的人，他们都是知道的。
在温哥华过去一年当中，所有华人世界里面产生的影响、或产生的共鸣是多大呢？今天温哥华有多沉默，这个力量就有多大。
因为沉默不是因为懦弱，沉默不是因为他们的冷落，沉默是因为他们更加的认可文贵，他们正在默默的做着实事。温哥华好多朋友给我写信、发私信，说准备好了最后火拼那一刻，他们全部都被删了。
因为很简单，没有几个人移民到温哥华说就不想回中国了，我相信几乎是没有的，没有人愿意失去自己的家园。移民温哥华是各种考虑，首先是国内环境的污染，经济不稳定，政治不确定，人身安全无保障，或者已经被受害的恐惧到了加拿大。
另外一个是经济和未来没有自信，没有安全感的考虑，但是所有的这些人都是精英有能力的。这些人当中可以说是未来我们走向喜马拉雅，是关键中的关键，
温哥华这个城市对待文贵爆料可以说有决定性的作用，今天我站在这里跟大家在一起谈所有温哥华援郭会的事情，是感触良多的。反郭力量在温哥华看到有个像什么黄河边儿呀、郭铂金这些人，可以这么说，跟真正的温哥华援郭的力量根本不成正比。
这就像一个人身上长了个虱子，你看见都是虱子，那个虱子爬到脸上是虱子，但是你看不见全貌，这些人都是垃圾，不值一提。
而且更重要的事情这些人都是鸡鸣狗盗的小人，大家都很清楚能到温哥华的华人都是什么智商？都是什么样的智慧？都是什么样的标准？什么世面没见过？坐在这里的人我知道好几个都是大家，那么这些小人我们大家不必在乎。
我们更加应该看到的是温哥华这种真正的没有表现出来的在关键时候大家凝聚的力量，这是有很多自然的原因的，那么我想向温哥华所有在坐的朋友和所有支持文贵的人，谈以下三个观点。
其中一个，援郭没有钱，没有利益，相反会给你带来利益上的损失，大家一定要做好准备。第二个，援郭现在非常危险，甚至要你的命，甚至也可以让失去你的一切，大家一定要想清楚。另外一个，援郭现在绝对不安全，而且让你失去朋友，还会失去你的时间，这个大家一定要明白的。
但是，援郭的后果是什么呢？我相信一定让大家可以把它视为可能，那就是我们今天不援郭、不支持郭七条，不去推翻这些盗国贼，我们所有的华人必须在常人无法想象的恐惧中生活，而且在永远的恐惧中。
恐惧诞生的结果就是疾病，就是过早的死亡。然后给自己的子孙万代我们没法交代。更重要的事情，盗国贼未来三五年，大家现在看到经济发展的事实，和现在有人说过去五年全党姓习，现在五年要全国姓党，下一步是全世界都跟共产党。这是真是假的？没那么严重，但是某些方面比这要严重。
发展的结果是什么呢？所有大家担心的你的那些利益，你的安全，你家人的未来，在中国不但不会受到保证，想象文化大革命就知道了。
我和王岐山等这些常委领导人多次在一起吃饭说话，我在视频里也讲过这些人内心里面儿所存在的东西，是我们老百姓无法想象的。
就像王岐山抠着鼻子、抽着烟抠着脚趾头给我们讲的那一段话我终身不忘，说“你丫挺的你们还想什么呢？还以为什么和平年代呢？你见过文化大革命的扫大街吗？你见过文化大革命的白刀子进红刀子出吗？你见过那娘们儿被拉到店里面儿直接怎么着怎么着吗？现在急？别傻啦。不会再有和平的时代了。”
然后就说：“什么你们的钱？共产党的钱！就是全国人民的一切都是共产党的。共产党的本事你们还不知道吗？共产党的政治是什么政治？共产党进了北京城就把全国一切都收归了共产党所有，这个名字叫国家。” 说“共产党啥时候把你的女人当作你的女人？共产党天下的女人都是他们的女人。”
这是王岐山亲口说的。如果我文贵胡编乱造，王岐山和共产党他们会这样吗？从那一天说到今天，六年过去了，八年过去了，大家看一看共产党还有盗国贼是不是这样做的？他们做的是过之呢？还是很谦虚呢？
大家都知道所有的企业家，现在在温哥华避难的企业家和私人企业家德家人遭受的结果和事实，再看看我们今天知识分子，我们教育界、文化界现在到了什么程度？我们现在媒体和网络控制又到了什么程度？再看看党内9000万党员被训练到什么程度？跟1932年到1972年当年的魏玛共和国之后诞生的希特勒有什么不同？接下来5年会是什么结果？
那么我们反过来说所有在座的人，文化比文贵高，智商比文贵高，你们都是大智慧的人，我们要想一想我们在座的每一个人，不管年轻的、年老的，谁还能再活过三万天呢？我们这些人就在温哥华也好，在美国也好，我们现在可以过着非常好的日子，但是我们会不会甘心？我们开不开心？我们要不要有点儿人的尊严？这是我觉得在温哥华所有的华人社区要问的问题。
今天我特别荣幸能站在这个位置跟你们说话，但在跟你们通话前，我今天按例给我的父亲母亲家人刚刚视频过，大家也能想到，我老父亲老母亲都快九十岁的人了，因为我的事情老人家病得很严重，家人现在哥哥已经抓进去了，已到过年了，所以我每次视频的时候我得强颜欢笑，让老人开心让家人开心。
但是所有人都是含着眼泪的笑，我告诉所有的家人，我们大家看到生活中有多少的好人都被抓了，全家都被抓了，回来过年都不可以。
多少老人也被抓了，多少老人甚至被打，就像我一个朋友他的母亲已经89岁了，周永康案被抓的时候，她带着她的一个13岁的孙女住在八宝山附近的一个公寓里，也是老革命了，上她家搜家的时候，孙力军命令他的人在凌晨两点的时候去搜家，这不是让老人家死吗？
当搜完的时候，老人的一块玉，一块祖传的玉大概值五六百万，还有一块翡翠，搜家的公安拿过来放在兜里，这个孙女硬拉的时候，警察一脚把这个孙女踹出了很远，孙女儿头磕到了柜子角上流血，老太太一骂他，把老太太两巴掌过去耳朵聋了，这就是所谓的以贪反贪。
那么我要回到刚才所说的话，今天温哥华所有在座的朋友你们也都有亲人，都有家人，我们是否允许这些盗国贼以贪反贪这样的祸害百姓？以黑治国，以黑反贪陷害了好人。
贪官该抓，抓的越多越好，可是抓的贪官的家人是不是应该这样对待呢？老太太和孩子是不是应该这样对待呢？昨天上午我跟一个好朋友通电话，因为他很害怕，他说他的孩子在温哥华两天不敢出去，他说没有把握是否敢让他孩子回去过年？我问他如果你的孩子回去被抓是什么代价？他说那我孩子可能就是神经病。
因为他其中的一个孩子在几年前被抓关在海淀区的看守所，戴着手铐脚镣关了几个月，这孩子出来就疯了。他担心这事儿再次发生。我说你的恐惧就是所有中国人的恐惧，而且你当年是中纪委的干部，你办公室的人已经基本都抓完了，我说你去想想所有在中国能发出声的、能有一点儿思维的、所有在中国能为这个国家民族考虑的人谁不恐惧？
所以我告诉大家的事情，咱们援郭会要有心理准备，咱们要未来、要尊严，真正的实现喜马拉雅拯救我们的14亿同胞，那我们这是个伟大的理想，这需要付出很大的代价，需要非常的坚定。
今天盗国贼用一国之力在全世界各地进行各种布局，进行各种蓝金黄，而且整个国家把我列为头号敌人，头号的威胁。这个背后的故事说明了什么？说明了我郭文贵所说的话、所要做的事对他们真正的构成了威胁。
为什么构成威胁？因为我知道真相，我了解他们。二十九年来我与盗国贼们在一起，我睡觉都得睁着眼睛，我懂他们，我看到的一切，我知道他们会做些什么，会发生什么，这就是为什么我的爆料在过去的一年在西方前所未有的引起的注意。
大家回想到几个月以前的海航事件，从过去到今天以及西方的反应，大家都看明白了到底发生了什么事情？现在西方已经在真正的醒过来，在真正的面对这个问题。那么很多的事实，很多的证据，很多的事情都证明了盗国贼的蓝金黄项目、3F项目，这是对西方的扩张。
就像我们在视频里说的，对西方的扩张是把整个民族绑在上了战车，是自杀的行为。那么跟西方的对抗大家很清楚，另外一个在经济上大家看到了，从2014年的3万六千亿美元的外汇储备，现在官方的2点6万亿，事实上外汇储备不超过1点几万亿。
那么接下来要公布的料当中，大家可以具体的看到银行的帐号和信息，你们会看到这些盗国贼是多么的嚣张。787飞机，BBJ飞机，AJJ飞机，湾流650、550飞机，那对他们是小事，你们会看到他们的银行里面儿，他们在美国、加拿大的私生子女是多么的嚣张。
就在你们的身边，傅政华的私生子女，现在中纪委的好几个领导，政法委的好几个领导的私生女就在你们的身边，而且他们都住着豪宅，这些钱是从哪儿来的？生他（她）们的父母带来的吗？是他们的祖宗传下来的吗？当然不是。这钱都是我们14亿同胞、一个个杨改兰、一个一个中国的穷人积累起的血汗钱。
所以咱们温哥华的战友们，想想温哥华这个地方盗国贼们害怕了，恐惧了，那是什么结果？第一，他们要蓝金黄你们，我希望他们蓝金黄你们，这是蓝金黄的钱，你们接着吧。第二个就是威胁你们的家人，如果威胁不成功，那就要采取其它的办法，结果会是什么？把温哥华变成第二个战场。
就像现在纽约、华尔街变成了我们和他们PK的战场，而且我们是绝对的赢。那个意义是不同的，你们将改变历史，你们将创造历史，这个是不能用语言形容的。
今天宝胜去了那里我感触颇多，就是温哥华到底谁是我们最可以信赖的？谁是真正的卧底的？谁是真正的先挺郭后砸郭的？在很多群里和大家说了，宝胜先生去了很辛苦，宝胜先生去了也很兴奋。
我是真的很感动，因为什么？我不方便说的事情，这边很多人、很多朋友跟我都有联系，大家能够在温哥华这样的城市能够冒着这样的风险，这几天连住个饭店都被人家威胁，被人家给铲平，给处理掉。那么你们大家这样做的，让文贵真的不能用感动和感谢来说，这就是我内心想象的，因为我觉得温哥华是一个高尚的、非常高智商的、大智慧的华人群体，而且是有实力的。而且我深信你们今天成立了援郭会和今天坐在这里，一定会成为文贵爆料革命一个重要的历史的里程碑。
接下来希望文贵能够尽其所能，能够和大家配合好，提供更多文贵能够提供的方便，或是资金还有各个方面。我希望能和援郭会咱们温哥华会尽快的打开一个局面，这个局面一定要让盗国贼害怕，要让他们像惧怕纽约、惧怕澳大利亚、惧怕日本一样，就像最近相林先生在日本搞了一个旧车，天天儿跑到日本转圈去，结果就转了第二天，北京专案组就找我了，找我们公司说刚刚开封强行罚没的四点一亿都算做五六百万，那三千六百万可以不要了，但是要让向林把车给停了。
后来说当然他们没有权力命令文贵先生，在法律上不可能让他现在停了，郭先生也不可能有权力来停相林先生的车。大约两三天后，我那个四点一个亿也可以不执行了，但是得把车给停了。
这说明什么？一个相林先生的小行动，就改变了盗国贼巨大的不对称的机器，我们是小蚂蚁他们是那个大象，就让他感到了恐惧和却步。不是不可为，是我们敢不敢为的问题，而且盗国贼虽然很巨大，但是并不可怕。
而且盗国贼的末日我们可以说用天数着了，大家可以从西方所有国家的行为和决定，接下来你们再看看发生什么，这都是天助我们，上天赋予了我们的使命。毋庸置疑，我们一定会赢，这次该我们赢了。
我希望各位能提出来直接的意见，多给文贵批评，真诚的建议。我不希望搞个人崇拜，我更不希望说文贵多了不起，这我真不喜欢。因为我看惯了盗国贼这些丑陋，因为这个而导致的灾难，而且文贵这些年什么都见过了，我需要像咱们大家现在这样没有任何利益和图谋的真诚，精神上的交往那是最好的。
所以我感谢、感激你们的批评，感谢你们各方面的帮助，纠正我，批评我，然后希望你们各方面给我提出要求，我尽力而为。衷心的感激，文贵将用实际行动感谢所有的温哥华的援郭会的所有的兄弟姐妹们，不管是何先生，还是林小姐，不管是李先生，还是黄先生，也不管是张先生还是谁，咱今天走到一起，这就是缘分，这就是历史上最重要的历史的开关。
不论未来走向什么我都心存感激，现在文贵没有什么准备，信口开河讲得不对的，希望你们多批评，多指教。现在请大家批评指教文贵，谢谢所有的朋友们、战友们！
主持人：谢谢文贵抽出时间给大家以巨大的鼓励。现在看温哥华的兄弟姐妹你们有什么话说？看文贵先生还有多长时间？你现在有时间吗？
文贵先生：你们大家请说。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/163/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/163/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，你们健身了吗？哎呀！真好！刚刚锻炼完。未来的三五天呢，我应几个国家的几个智库私下邀请要到两到三个城市去开会，然后探讨一些关于我过去一年爆料中的一些问题以及盗国贼在一些国家的渗透和影响。
所以人家要求绝对不能带一切通讯工具，必须秘密进行。所以未来三五天我不会发任何信息，请大家不要着急，然后等我回来以后再向大家报告。
这都是好消息！大家都看到了过去的十几天，无论是海航，无论是国内盗国贼的窘境，还是内部的斗争都是对我们实现我们喜马拉雅的目标、法治中国、民主中国、自由中国、实现郭七条都更加的有利。
哎呀！心情是特别的好。26号我希望郭媒体开始试运行，然后28号全面正式试运行，我希望能这样。现在完成的我只满足10%，我还要和这当地的国家的有关反黑客做一个钓鱼的行动，希望我们的郭媒体能成为黑客黑美国的郭媒体的一个法律上的证据。所以说未来这些天很忙、很忙。
请大家不要担心，一切都是刚刚开始！我们的未来无限美好。盗国贼的未来实在是不妙，一切都刚刚开始，谢谢战友们！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/153/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/153/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们，大家好！今天是文贵（又忘记几号了，去看手机日历）12月12日星期二，（自嘲）哈哈我是老是没时间观念，对月份，年，数字没感觉啊，文贵的缺点啊。所以说不是一个，怎么说呢，咱这人当不了政治家，嗯。。是一个生意人，西方人说的business, business 是很忙的意思很无聊。中国叫生意人，生出主意的人，这叫生意人，商人不好，商人都是骗人的，骗东家骗西家，的啊，所以说呀，这个文贵是一个实实在在的一个生意人，不是什么商人，那么今天12号，我们现在还在会议中，刚才我发照片大家看到我穿着另外一套衣服，因为我们在外面有一个小的小吃的，热的，然后现在呢回来大家休息一下，这会中午。然后马上会换上正装，就要开很严肃的会议，一直开到周末的星期六。星期天大家才都能离开。（开始调试镜头因为镜头是横面的）。
（继续说话）我们原来安全部的一位退休的同志—韩首长，最近频繁和我联系，特别的不要让我和什么这些伪类们纠缠，叫我不要和他们纠缠，（镜头还是横的，继续调试，闻网友效果可好，网友纷纷说没事没事没事，很好很好啦，效果很好）。
（继续话题）今天12号我看了很多网友们给我留的私信在我的推特上，你们给我留私信的时候我是能看到的，我发文字可以，发音频播小短视频不行，转发也不行，点赞也不行，所以这个推特就差给我彻底关掉了哈，所以我看到大家很多的问题和观点，我也没办法（私信太多了，没时间）一一的回复，所以我赶快录一个短暂的回复你们问题的一个直播视频，首先我要说一下关于陈小平先生夫人因为采访郭文贵，在919采访的时候，在采访前的一个小时，她被带走了，那天发生的情况实际很多，网友们再回去回顾一下，应该感受到发生的事情特别特别多，我的家人，我的同事，我的员工，我的合伙人，多个被威胁，那么在这个威胁的时候呢，我可以放弃，我也可以改变爆料的内容，大家知道919是对王岐山先生，孟建柱先生，傅政华先生还有孙力军先生是一次最有力的打击之一的一次爆料，他们深知那次的爆料，他们将产生巨大的冲击，甚至是毁灭性的，对他们期盼的继续连任19大常委，和中央政治局委员，对他们的（爆料）是一个不能接受的事实，所以就采取了一系列的方式，最后就把小平的夫人给带走了。
在节目之前，我看到了哈我知道，就是那样，小平先生他还能坚定的，一点都没乱，表现了一个职业人，和一个真正的民运人士追求自由法治民主的一个男人，那种坚强，那种镇定，那种大将的风度。在现场，我感受太深了，所以当时那天呢，我们的家人，我们所有的家人，都被威胁，我们的员工被威胁，我们的同事合伙人被威胁，小平同志的夫人被消失。而且大家也看到了，实际上，当时在场的其他的明镜员工也被威胁。因为当时何频先生和小平先生要求我不要对此发表任何的言论。咱们君子之言，所以说呢我就不说，我一次也不提。但是是对小平先生以及明镜何频先生遭受的威胁是感同身受，这就是为什么我说一个明镜，这个媒体，和何频先生小平先生以及他们同事所作的事情，是我们现在海外多少人可能一辈子都无法望其项背的，人家真是在做事的，你见过人家喊民主法治自由吗？你见过人家去要求捐款吗？你见过人家天天喊着开会吗，你见过人家去卖红薯去卖自己的东西了吗？你见过人家在那高谈阔论吗？没有！！
他们扎扎实实地做，认认真真地做，这不仅是勇敢，他们有着来自骨子里面的，也是我们现在盗国贼最想在我们身体里面拿走的，那就是正义感，还有对真相的追求，还有那种真正的牺牲精神，而且为了这个，不图名不图利，不图钱，大家往回看，都会看明白了，这是一个最最根本的问题。所以说明镜和何频先生小平先生以及他们的团队，创造的辉煌，创造的这个发自。。。我不知道该怎么说的，对我们这个国家民族的贡献，真的是在慢慢的黑夜中，漆黑的黑夜中，有这么一点点的，有这么一些光亮，虽然这么的脆弱但是又那么的伟大。真的了不得！我有很多话想说，但是由于没征得明镜何频先生小平先生的意见，我不能多说。实际上我是有很多话我是想说的。他们太伟大太了不起了，他们说了我才说。希望所有的网友们能为小平的家人，小平的妻子呼吁！希望所有的北京做出决策的人要想到这件事情的后果，同时也要大家能看清楚盗国贼们的本质，919甚至616，817，多少背后付出了血的代价，和自由的代价，还有受威胁的人，这是在所有的，在推特世界上砸锅反郭的人从来不提的，这种蒙了自己的良心，坏了自己的良心的人，天会看到的！
不仅仅小平先生妻子小时几个月消失几个月，他还每天在工作，何频还在继续在每个节目上点点今天事儿。日以继夜，啊，不怕任何威胁，不怕任何打击，一直以来，一如既往的扎扎实实的干着实事，没让人捐钱，也没让人开会，啊，也没揭发任何人，也没在推上搞得乌烟瘴气，如果我们的网友们连这个本质都看不出来，那我们自己就出问题了，何为正，何为邪啊，我们难道说不清楚吗？这还看不出来吗？那么，希望明镜的何频先生和小平先生，要不惜余力的去呼吁，去想办法拯救你的太太。沉默就等于死亡。啊，沉默就等于等待着再一次的对你的攻击，一定要不惜代价做出一切的努力，对小平妻子负责，千万千万不要用沉默和所谓给自己找出懦弱的，给自己的懦弱找出理由说所谓的等待。不要这样。啊，文贵愿意为小平和何频先生，为在这个事情上做一切愿意，我能做的，我也愿意做的事情。同时，我也特别希望所有的网友们和小平和何频先生，和明镜的所有同仁们的一起来努力，争取找到小平先生的妻子。
那么，另外一个，最近哪，这个北京的高低端事件，什么叫高低端事件，就是新时代的阶级斗争。啊，就是阶级斗争。过去有城市户口，农村户口，在个别区域还有所谓的菜民户口。在这个所有的过去所谓的阶级斗争为纲，体现的最明显的就有工人和农民，有知识分子和所谓政府官员。特别是城市户口和农村户口之分。这就是典型的阶级斗争。可是我们的中国的人民被剥夺了识别真相和讨论真相的权利。你就忽视掉了，由于人家的宣传机构，忽视掉了真相。你结果人家由阶级斗争，把你给阶级了。今天是文化大革命，阶级斗争的一个延续而已。只是用完了你了，现在开始要卸磨杀驴了。把你赶出城市，不仅仅是在京城，使用的手段可能在每个城市不同，结果都是一样。
我是作为房地产开发出来的。我是开始从郑州，大家可以问所有的跟我做过的施工单位。我在盖郑州裕达和裕达花园小区的时候和裕达别墅的时候，我最起码得几百头猪，送给过施工工人。每到过年过节，我们都去看望工人。买吃的，买几头猪，我们对待那些所有的建筑工人，我们都像亲兄弟姐妹一样。因为我们本身就是草根儿，就是最穷的人，就是最低阶级的那个人，就是农民。我连农民都不是，连地都没有。我到郑州之前，我是坐着那个三轮车的钱都没有，坐客车从河南的范县高码头，高码头坐到了范县，范县坐客车到了郑州，从郑州火车站租了个三轮车，带着几床被子，带着我儿子我女儿，还有我妻子我妻妹，啊，我们5口人，租了个房子，叫做郑州的西边，一个叫耿和一个人家的房子。后来住了一个多月的时候，也就是那一年，也就是1991年的春节前，啊，我哪，就去了这个哈尔滨去北京了。家里留了400块钱，我妻子拿着400块钱带着孩子和她妹妹吃饭，最后就连吃咸菜的钱都没有。屋里冻得够呛，大过年的，26在人家家里，房主要给她们轰出来。她们几个人抱着被子取暖，就在这个时候，农历的29，我从哈尔滨回来了。我身上大概带了大概5000块钱，啊，我去卖这个节油器，卖节油器呀，找到了我过去的朋友，刚从看守所出来吗，然后这个拿了5000多块钱。我到了家以后，马上带着我妻子，和我这儿子女儿，还有我妻妹，马上去了郑州亚细亚商场。到亚细亚商场，买了一个大电视，然后还买了个电褥子，又买了几床暖被子，给他们每人置办了几套新衣服。回来给了这家，房主，还是我朋友的家人，然后把房租交给他一年，还给他家买了礼物。
这个，我看到北京啊这个驱离，啊，暴力驱离低端的时候，这个，我是心情是无法平静的。因为我就是最简单的低端中的低端。啊，我被房东往外撵，经常这个所谓的查户口的派出所，经常来查，查外地人口，查这个所谓的当时的，现在叫闲散人口，那时候叫流窜人口。啊，来查的公安，看到啥好东西，给你拿走，然后你给他们100块钱或20块钱，他们就走人，或者给他们买一盒烟买一条烟，他们就拉倒。否则老来骚扰你。啊，打着这个名头都是伟大的。维护社会稳定。啊，切除社会不稳定因素。但是，敲诈的都是最低端。啊，就在跟我们住在那个房子的隔壁。那个时候就是所谓卖淫的那女的。经常在深更半夜打的鬼哭乱叫，都是派出所公安干的，啊，查着查着夜，就把你上了。啊，就上床了。啊，经常听到旁边的邻居受到了性骚扰。那是太正常不过的了。
那么今天当我们看到北朝鲜一个士兵跑到南韩的时候，说他肚子里面取出了，这个由于用人粪培植的青菜，所以肚子里面有了大肠杆菌，大肠杆菌长了有说7公分长的蛔虫。啊，这个好像是这个时代离我们很遥远。好像北朝鲜很低级，那个时候，就91年的时候，我们的那个是一个租户，就7，8个租户里面，共用一个厕所，到厕所里面经常有那些，我们这些低端人口的孩子肚子疼，吃了那个三角糖，跟我小时候也吃那个，拉出来的都是那几公分长的虫子。今天的农村，那不也这样吗。今天中国1/3的农村，甚至50%的农村，一样的，不比那个好。
头两天，有一位网友，我非常的感谢啊，到了我山东的老家拍的视频，看得我激动万分。这个山东老家的这个房子，是我在已经发展起来以后盖的房子。我们的老家的房子在村里面。比这个小大概，是这个的1%，是土墙的房子，地到墙是2米6高，8平方米，三个8平方米的房子。我跟我妻子私奔以后，就在那个8平方米的房子里面回来住的。那个房子你们看了以后，你们无法相信，那是文贵曾经结过婚，成长的房子。那个房子出去上厕所是外面，是一个露天厕所，到现在都是。现在你们看到的那个房子，是在20年前，因为我父母要求在老家盖了一个房子。基本上成了我父母，啊，行施善德，给村里边人聚集的地方，因为他一年也就回去几次。
那么，今天我看到驱离高低端人口的时候，我是太多话想说了。啊，但是今天我不说，我就说这件事情的意义。它的本质，它就是现代版的阶级斗争。
无论是盘古大观还是金泉，无论是现在的北京的国贸，还是今天所有人住的四合院，全是来自于低端人口，用生命，青春，鲜血所换来的。用他们的抛妻弃子，远离父母，把他们变成所谓的留守儿童。留守父母，剥夺了人性的性能力，家庭团聚的权力，建造了一个个现代版的魔幻般的城市。
这个中国的作家莫言，在他的小说里面写着他梦想着的他的老家高密县，一个个的苍天大楼，他所有的幻想在今天的城市成为了现实，但这大多数都是以低端人口的生命，青春，人性和健康所换来的。今天这种驱离给予冠以了各种色彩，城市要不要整治啊？一定要整治！要不要拔出那种安全隐患？一定要拔除！但是真的只能他三天吗？真的只能非要让警察把玻璃砸烂吗？真的非要把这些人的东西砸坏吗？真的要把女人孩子仍到大街上去吗？真的要把那个老人驱离到冬天零度以下的室外去吗？为什么不在冬天之前进行提前准备？为什么不给疏离时间？这样做是依法驱离还是依行政命令驱离？而且这个驱离的真相为什么又不让人家知道？连华涌先生录像都属于违法的，被威胁的。这里面所包含的问题是人治，没有法治。
是高级黑，是政治投机，蔑视人性，是骨子里就存在着阶级斗争思想在作祟。北京城，我原来说过就两天路，东西长安街，南北中轴路，在建城的时候他叫紫禁城，就是天上叫紫微星，紫微星就是神仙住的地方。紫微星这个北边有个北斗七星，北斗七星就是神仙回家辨认方向的星，也就是北斗七星，所以盘古在北京的中轴线的西北侧，所以我叫盘古七星。紫禁城就是人间核心的一个地方，神仙住的地方。那为啥叫紫禁城呢？紫禁城住的又是谁呢？他叫天子，就是天上神仙的儿子代表天上来统治人们的，那叫天子，所以叫紫禁城，紫微星神仙们的儿子，天子住的地方北京城叫紫禁城，紫禁城里面只有一个人就是天子，所以他们不考虑任何人往哪去走什么路，往东西走长安街，南北走中轴路，剩下的在北京全是奴才。
所以北京只有皇帝和奴才，没有人们，更不存在所谓的人权和法治。今天所有的这些行为全部都是皇帝和奴才的形式再现，叫高低端。这种皇上至上天下为奴，在大清朝英国大将军
见乾隆不跪那天起，他写了一篇文章，“紫禁城外哥几个娶一个女人，垃圾上百年没人清理，可是这个无知的皇帝以为他什么都有，这样的破船不砸烂它还靠什么呢？这是我们的机会”。后来就看到一系列的八国联军，鸦片战争，最后中国到了真的是百年大劫。实际上从大清朝起几百年大劫，今天不但没有改变而且更加糟糕！人类发展到这个程度，还竟然是紫禁城的思想，一人为黄，天下为奴。然后这些官员们拼了命的表现他们奴才本分，把另外一些所谓奴才中的低端奴才作为牺牲品，祭奠品，天理何在啊？这些低端人口我们都看得见，从一个十几岁的孩子把手变成了垒墙弄钢筋，变成了真的是就像一个工具抓勾一样，皮肤都苍老的，看哪个民工年龄不是超过实际年龄一半以上。睡在湿湿的地板上，吃着从老家带来的饭，十天二十天，一个月的都有，工地上也吃那些被人做了手脚各种发了霉的饭。
他们垒出的是世界上最先进的摩天大楼，盖出最高级的油板路，然后这楼里面，从窗子里能看到玩弄的是这些低端人口孙子，孙女，连三岁孩子都不放过。甚至把他母亲，妻子，闺女一堆玩儿。这是什么世道啊？给你们盖楼，给你们养猪，给你们盖马路，然后你们再玩弄人家的妻子，闺女，连三岁的孩子也不放过，然后还定人家为“低端人口”，这是天理吗？这是人性吗？什么样的制度会有这么疯狂？
还有人在为这个掩饰，还认为这是对的。是，城市到冬天了不能污染。就像头两天我和多个官员探讨这个问题，我们吵得一塌糊涂。说有人想要北京不污染，还想要到处制造污染。然后北京不要死人，还到处在那里建违章建筑。我问了他一句话：你这么多年来，你早不管，晚不管，为什么到冬天来了才管？你几十年形成的这种社会的，因管理，因为管理不善造成的这种污染，而且这种治安隐患。你现在要疏理它你要改变它，谁的错误啊？你是管理者的责任。你让这些人就三天内为你30年买单，这样公平吗？当然我说你们从来没有管理过，只是统治！是因为你们从来没有管理，是统治！你是统治者的思想你才敢这么做！
你让这一拨人为你几十年，你的无知，傲慢，贪腐留下的城市治理隐患来买单，公平吗？这不是又一次新型的大跃进的吗？现代版的大跃进吗？哪一个违章建筑不是你政府批的？你派出所在管的?工商在管的？人家那些人都有营业执照，人家那些人都是经过了税务审核。各种司法程序和行政手续都批准的。结果你用行政手段改变法律保护的各种执照。你是以人代法？是以行政代法？你还是以真正的政治高于一切代法？恬不知耻地还在那里讨论！我说你们记住：北京城还是奴才之城，皇帝之城。不要以为你们打着所谓学者之名，在官员所谓之内利益共同体，瞪眼说瞎话，助纣为虐！
那这个“蓝金黄”啊，这个这个“蓝金黄”幼儿园那个，不是”蓝金黄“，“黄金蓝”那是吧，那个幼儿园事件能那么简单拉倒吗？雷洋事件硬盘坏了，徐明事件在看守所的那啥也坏了。雷洋的手机也坏了不能回复，连警察手机也坏了，连监督仪都怀了。过去查查那李明被打死的那地方那也坏了。这次硬盘又坏了！真把人民当猪狗啊！这能过得去吗？可能过得去吗？所以为什么说华涌先生，华涌先生不简单！
任何人不要说华涌先生错话，我感谢耿炎先生，你发了3次推以后，这个在我说出来以后，马上删掉，大家不要怪罪耿炎，耿炎是个年轻人，他只是太过敏感了，被吓敏感了，吓出敏感症了。华涌先生，他不可能是特务，如果他是特务，那更伟大了，这样的特务已经看清真相，与人民为伍，告诉大家真相，不是更伟大吗，他要不是特务，那他更伟大了，14亿人里边， 有几个华涌啊。无论从他的形象，气质，谈吐，和办法， 执行力，他所带给我们的真相和信息，这都无人可替代。可惜的是，只有一个华涌，如果华涌先生能出来，如果我能帮上什么忙， 只要是合法的啊，必须合法，文贵一定全力以赴。天佑华涌先生和你的孩子。这个不是没有一人事而难，华涌就是一个好男人，非常之佩服。
然后呢，高低端人口的事情，转移了文贵的爆料，转移了文贵爆料所必须大家关注的焦点，这个盗国贼们，成功地将视线转移， 这不是故意的，但是这是有操作的，这个事情不可能结束，怎么可能结束， 中国人都死光了， 也都不可能结束。
另外一个这两天大家讨论更多的事情，是法新社的报道，法新社的报道呢，也是很久以前一直跟我联系，准备参加全球发布会啊， 一直要采访我， 我给大家说过，这个很多很多媒体联系， 因为我不接受采访。由于我接受了HBO视频采访之后，我答应了这个法新社， 所以说就那天接受了采访， 我一直在开会，很忙， 说好半小时，那天坐下来就开始说， 我没心里准备。然后呢， 采访完了，结果很长时间，谈了很多事情，但非常令我很遗憾的事情， 又一次被盗国贼所利用。
我没有想到的事情，法新社，是这么有影响的媒体， 纽约时报报道了那么多次也没有全世界去报道，报道完了过去了就过去了，那么结果法新社的这个不得了了，这个台湾，香港，日本，非洲，欧洲，七七八八一大堆，全部都是转载， 各种文字的，不但转载，坏了，这就是看出来了，有人又开始黑郭文贵了，这非常清楚。
我文贵是一直以来，我再次重申，郭文贵所有爆料的原则， 就是郭七条，不反习主席，不反中国，不反中国人，就是中华民族，我绝对不谋求中国所谓的彻底大乱，更不允许中国乱， 我不会支持中国大乱。就是反对以贪反贪，以黑反贪，以警治国，以黑治国。
这就是我郭七条，不会改变， 凡是和我这个不一样的口调，都是别有用心。人家法新社很简单， 说我要改变这个体制，这个体制他现在不依法治国，它以黑治国，啊，我是要改变这个， 结果要推翻北京， 冠上大帽子，要这个推翻北京了，而且呢， 还有人说我和班农合建一个，合建媒体， 推翻北京。我给法新社说的事情，他一再的问，班农先生和你聊什么，我说他很了解亚洲， 他是个我很少见过了解亚洲的西方领导人。他在我社交媒体，和下一步媒体的运作上，给我很多建议。
结果就变成我跟他合作了，不可能， 我跟他没有合作，另外一个，我没有说要推翻北京，我要改变这个体制，我没有说要推翻北京，而且一切都以郭七条为主，这就是现在的王岐山， 孟建柱，傅政华， 孙力军等盗国贼们，和他背后的老板们，处心积虑，从头到尾 最想干的这件事， 把我变成习近平先生的敌人，把我变成国家的敌人，把我变成中国人的敌人。
大家看到了，十九大后王岐山先生最核心的秘书之一周亮去什么了？银监会副主席。没人报道，没人说。他为啥去银监会党主席啊？他咋不去证监会当副主席啊？他咋不去保监会当副主席啊? 很简单。 海航的二十万亿的所有公司的控制权和它的金融牌照，和它所有的贷款，都在银监会管理范围内。抓住了银监会，抓住了中国人的钱袋子，抓住了国家国库的造币权，那么银行谁还干收回海航的贷款呢？被中国银行……田国立，王岐山先生的秘书；田惠宇，招商银行的行长，也是王岐山先生的秘书；这个康点，新华人寿，那是他哥们儿；那建行工行都是他家里人；人民银行监管部门，验币部门，国际投资部门，全在周亮底下。
严格讲人民银行全在周亮底下。谁还敢收海航的钱呢？那以后洗钱谁还敢管呢？这是起码的常识啊！没人爆他，没人管。所以十九大后，王岐山先生和孟建柱傅政华以及孙力军的权利，没有下降，绝对地上升！ 原来他还有顾忌，现在没有顾忌了。习近平先生不超过33的股权。他就33。不管他自己怎么感觉，这都是事实。你去上外国人当中去，所有人都知道，都认为中国最有实力的人物是王岐山先生。然后外国的情报部门认为孟建柱先生始终是中国的情报和公检法最大的老板。没有人怀疑。
所以十九大后，怂恿郭文贵继续爆料，乱爆料瞎爆料，那就是把郭文贵推向断头台的，就是把郭文贵推向习主席和国家民族的对立面，然后掩盖盗国贼转移资产和盗国财富，和实际控制国家机器的能力，（是）他们的一切计划和用心。这是真正的事实。文贵能上这个当么？文贵的智商有这么低么？文贵连这都看不出来还能在三年内让中国能真正达到“依法治国”，改变这个体制么？不可能的。任何情况下，我都不会做与我郭七条有矛盾的事情。不与习主席为敌，不反习主席。不与国家为敌，不反国家，不伤害国家。更不可能与中国人民为敌，不伤害中国人民。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</guid>
      <description>内容梗概:
网友们大家好，今天纽约下大雪了，特别特别好，瑞雪兆丰年。我今天把我这个棉鞋，带毛的鞋也穿上了。还穿了个毛的裤子，好舒服啊。太棒了，我太喜欢雪了，毕竟是在北方长大的人，特别特别的开心，一会要吃火锅，今天就感觉啊，纽约是一个幻觉的城市，无限的美好，所以呢，在此衷心的祝愿所有的网友们，身体健康，大家欢迎新雪。新的一年即将到来，圣诞节快来了，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月18日Instagram直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/142/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/142/</guid>
      <description>内容梗概:
直播现场描述：进入海上航行，郭先生开始是在船舱外，风大很吵。
尊敬的网友们大家好，这是文贵11月17号（他记错日子啦，应该是18号）向大家的报平安直播。我在马阿拉哥，我爱你们！我就是想直播让大家看看桥升起的感觉，想跟网友们分享一下。（风大啊，嘈杂声大。有网友问他的帽子）。这个帽子是我儿子给我买的。网上应该能买到（啥牌子看不太清，有快艇飞驰而过）。噪音大啊。。。好，听大家的，先关一下啊。
直播现场描述：郭先生进入舱内。
大家好！（郭先生调整画面。。。。因为是横屏，要调成竖屏））
必须让网友满意，你们不满意我不舒服哈，现在完美了哈，只要你们满意，那是必须的！太好了！关于对网友的尊重还有体贴的问题，这个很多人啊，把这件事情当成了一个评比的一个什么说法，使得，网友们，说实在话，现在我也是很多人的网友。这个网友就是在internet （网络）世界里边，和自媒体里面的上帝，这是起码的常识，你尊重网友就是尊重自己，就是尊重自己的上帝，那有些人训网友的话我真看不惯，在那块瞪着眼胡说八道，幺五幺六的，而且我看到了很多人在录制节目或者直播的时候呢，瞪眼说瞎话，我私下里告诉他，我说你最好别这样，要相信网友的智慧，比你们每个人都高，你说真话说错都可以原谅，大家都是人嘛，这自媒体是允许犯错的，社交媒体，自媒体最好的好处，只要你说真话。
1-10
你，允许你犯错，允许你改正，啊，不会一棍子打死，这里有包容，有爱，啊，有自由，这是起码的常识啊。这船又来了哎。这个船真漂亮。那么大家关键要说真话，别耍小聪明，啊，别耍小聪明。
你比如说，这个，有一个这个很大的大咖，号称民运界的人士，这个明明他跟那个人认识，一上去就说：啊我跟你也不认识，也没见过面。后来我说了，本来你们刚刚见过面，你为什么不去说呢。为什么说这瞎话哪。你说这瞎话也没意义呀，你俩见过面和不见过面，跟你的观点对网友来说，它没有什么差别。你为什么要说这话哪。习惯性的撒谎，啊，这就是乌托邦主义，共产主义带来的啊。
哦，啊，光线太暗是不，这个够呛了。这个船上，现在，这个没办法了，这个不行。因为，要不他们就打光，我不想打光啊，我这不想给打光，一打光就是骗你们哪这儿。
所以说还有一个，这个一个当时呀我一上推特时候，大概是3，4月份吧。我看到这个网上有募捐的，后来有一个就是唐柏桥先生，就是发了一个推，说是一个中国民运人士，叫于志坚吧还是叫什么。他哪，说是他发了个图，说这个余志坚同志过世以后，连棺材都买不起，啊，连棺材买不起，然后他还这个很难过，他也没钱，说我唐柏桥特别穷，但是，我要捐1千美金，啊，他要捐1千美金，然后哪，还贴了一个图，我一看那是个纸棺材，我特别难受，啊，我马上就给他私信，还有WhatsApp，我说，唐先生，这个你需要我做什么。他说，你捐1千美金也行，捐多少美金也行。我说，你把账号发给我吧。
后来他把账号发给我了。他总共要捐5千美金，唐柏桥先生要捐1千美金，让我捐1千美金，我就马上给我这个香港的一个私人的公司，我说你给他直接汇5千美金吧。我跟谁也没说，结果去付钱的时候，傻眼了，我觉得根本不懂，这个还有海外的这个黑名单，结果一付钱，到了银行直接就说，别走，等等啊。马上打电话给警察，啊，然后把账号马上停。你为什么要给这个叫于志坚同志付钱哪。结果我们这个财务人员哪，就非常非常的害怕，给我打电话，后来我跟他说：你就解释一下，我们就是要捐款。后来人说：这人是被控制的，不能捐钱，怎么办哪，最后我们就到另外一个银行，去了四家银行，四家银行全部不给汇。最后我们的孩子找了个办法，就是叫什么什么什么“联”，什么“联”付款一个东西，我们捐了5千。
这件事情折腾了三星期，啊，封了我们几个账号，到现在还有一个账上，有一个账上，还有170万，啊，370万美元，还没给解封，这是我上推以来第一次捐的钱，这个后来呀，到底于志坚先生的太太有没有收到钱。啊，这后面一堆人，船跟着我，来看我的船，有没有这个，到底是不是她我也不知道，反正钱是给了余志坚先生的夫人，啊，用的西联付款，咱这网友太厉害了，西联付款，西联汇款。那么这是一次。
就是，过了没多长时间哪，唐柏桥先生就，因为他那个口气特别大，就是老是跟我说，他是帮助了川普总统的，要是川普总统怎么怎么样，他就根本不行，然后几次提出要介绍他要到白宫做什么什么。你们看看唐柏桥当年给我发推，净是张嘴就是白宫，闭口就是川普总统。然后哪，我说我不需要，实际那时他根本不了解我郭文贵，我，开玩笑，我给川普总统，我是会员，他全家人就住在我&amp;mdash;&amp;mdash;我们就一门之隔。我用你介绍吗？但我从来不说，咱这人不吹牛，哎&amp;hellip;&amp;hellip; 咱这人不吹牛。
结果哪，好，过两天哪，他特别热情的给我的助理发了个EMAIL。介绍了一个人，这个人说是要代表我们去白宫，去给这个这个说说去，说说郭文贵的事情去。然后哪，又付钱，公关需要几十万美元，那么，唐柏桥先生我觉得，我当时我一听哪，这路数啊，张口就是募捐，然后还给我介绍川普总统，我觉得他真不知道自高量力。然后哪，他又跟我讲说他家里什么情况，他母亲出不来，然后哪哭哭啼啼的，哎呀，我当时是，我觉得唐柏桥先生，我没想到他后来是这个样子，就是，现在往回看，到后来他到达了这个纽约来，带着他太太啊，在我家门口，中央公园转了很多天，就是想见我。
那肯定不见他。那么，好吗，现在看起来都是圈套，这就是专业骗子，职业骗子，而且非常清楚，专门吃小嫩草，吃青儿，啊，专门吃青儿啊。就我这刚上推的，吧吧吧，给你一弄，哇，白宫啊，川普总统啊，民主啊，民运哪，然后从5千开始呀，公关哪，然后，啪，来钱，然后和你套近乎，走人。这不就是当年上海的叫什么党啊，叫什么“白莲党”啊是什么，什么党啊。专业骗子，职业骗子，但是你骗我，你说我连共产党都没把我给骗了。啊，那盗国贼王岐山，孟建柱都没把我给骗了，你能把我骗了吗？啊，那不开玩笑嘛。我是在骗子堆儿里长大的呀，咱从恶人谷出来的呀，你怎么能骗我哪，哎呀，除非是，你真的是让我文贵打了盹儿了。
所以说，后来，再往后看这个唐柏桥先生，这个在推特上干的一些事情哪，说的些事儿，最近我看到大会之后这些钱&amp;mdash;-捐款哪，捐款的这些钱，给人赖建平先生，机票哇，报销哇，不让人家管账，让人家管账，给这个捐款哪，给那个捐款哪。然后拉着这么多人给他壮威。实际上，包括辛灏年先生，都被他利用了。那些，包括六哥的人都被他利用了。赖建平先生更不要说，更被他利用了。
哪有这种职业骗子呀，这个，捐了28年，天天搞募捐，离婚也募捐，啊离婚也募捐，去夜总会找小姐也募捐，也被打了&amp;mdash;还共产党打你，人家打你干啥呀。哎，谁都不喜欢盗国贼，不喜欢共产主义，但是你也不能把什么玩意都栽人身上，所以说，啊，叫“白相人”，啊，上海人叫“白相人”，拆白党，拆白党，哎呦，咱们网友太厉害了，所以哪，后来他一次又一次给我发信息，一次次的跟我说，后来跟我说他妻子得了癌症啊，然后就哭啊，然后就这这这这，然后就这捐款的意义啊，然后就孙中山都给拉出来了，把死人都拉出来了。孙中山也靠捐款，哎呦我的妈呀，哎，无语了。呵呵呵，无语了，文贵无语了。
后来发生了开民主会的事情，后来我一看他这个，我完全还没把它，我也没心思，也没想，各有各的理想，各有各的活法，咱揭穿人家干吗呀。但是，没想到哇，他这个人就没完没了的这么折腾啊，跟谁都斗，我最起码我听到他N次&amp;mdash;&amp;ndash;我正在路上哪，我告明镜哪，我现在告哪。我要把何频告倒啊，我要把陈小平告倒啊。然后我要告袁建斌去啊。然后我告博讯去，我要把他打到啊。他在WhatsApp 里面要打死这个，打死那个。真的是N个N个,我估计，在他WhatsApp 里面打死的人基本上包含了所有今天的各帮派人士吧。只要不捐钱的，反对捐钱的，统统打死，统统告死。哎呀，唐柏桥先生，实在是啊，真的是啊，非常非常非常的让人失望。作为一个民主，民运人士。
啊，他根本不是民主，民运人士。而且我最近发现了问题，So beautiful flower, Thank you. 这个多可爱啊，不同的啊。那么，从他身上，我确实看到了，咱们的民主，民运。说实在话，六四是个多么多么伟大的民族时刻，多么多么伟大的一个事件。他给我们带来的好处，&amp;mdash;&amp;ndash;好喝好喝&amp;mdash;-这个，多少人付出了年轻的生命。啊，多少妻离子散，家破人亡。但是，活下的人，要么是逃兵，要么是侥幸者。今天，动不动就是出来一个，我看采访就是民运当年领袖。我一听领袖这词，我就&amp;mdash;-哇噢&amp;mdash;-我就想吐。啥叫领袖啊，都是蠢蛋，愚蠢的家伙。
10-20
我一听领袖这个词我就“哇&amp;mdash;&amp;mdash;” 我就想吐。 啥叫领袖啊？ 都是蠢蛋！愚蠢的家伙 ！骗子才叫领袖 ， 谁领哪？领什么袖啊？ 你再领，你能活三万八千天吗？ 你能活五万天吗？ 那个南非津巴布韦那个哥们活九十多岁了还在那折腾，现在怎么着了？ 完了吧，他当了三十七年总统。 但是，不得好死啊。 不得好死，啥都没有！ 修行佛学，修行宗教， 就是混个好死吗。 或者死了以后别下地狱吗。 那么，今天叫领袖的人都不会得好死！
哪有什么领袖？什么领袖？ 不是流氓就是骗子。 哪有什么领袖啊？你都是正常人！ 领什么袖啊？民主导师，对吧，民主导师，民运领袖，你恶心死人了 。 只要当领袖的人，都应该第一个就先死了， 先为人民死了，为理想死了。 啊，特别是 这个六四的人 ，谁都没有资格打着六四（的旗号）说什么，我认为海外所有的华人都应该集体抗议， 甚至动用法律的手段，任何活着的人都别提“六四“这两个字，谁提六四就是犯罪！ 你有什么资格提六四啊？ 还有拿六四来敛财的人，那就绝对应该下地狱！六四这个名字谁都不配用，任何一个人不配用。
怎么一帮子人今天搞一个六四这节目，明天搞一个六四那节目， 利用六四搞钱哪？ 今天第一个碑，明天搞一个节目。 那你给人家六四（烈士）家人给点钱不就完了吗？你看了六四的家人多痛苦，天安门母亲多惨啊，过得啊。 啊，干嘛呀， 是不是，搞这些事情干什么呢？ 所以六四就成了海外江湖骗子、精神骗子、 金钱骗子、理想骗子 的工具， 必须得指出。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的，大家好，我是文贵今天是5月7号，5月7号周末我就不平安视频了，我现在正在锻炼，刚刚才跑了13公里，非常的好，昨天很多电话啊。在每一天呢，视频里说吧，我收到了你们各方面的关心，还有担心太多问题了，我慢慢的回答好不好啊，今天是纽约自行车，这个城市太多了，真的是太棒了，我建议说人一定要锻炼身体，保证大家健康。一切都是刚刚开始，还有三年的啊，谢谢大家，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
