<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>上海 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%8A%E6%B5%B7/</link>
    <description>Recent content in 上海 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%8A%E6%B5%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1871/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1871/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月25号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？最重要的事情、有没有传播共产党的人道大灾难，人灾天祸融合在一起的一个杀掠，在河南郑州、新乡，从前天昨天到今天，无数个真相出来，大家看到了。
从河南的卫辉、新乡、滑县、道口，包括到新乡西南，多少个村子成了“哑巴村”，谁能知道行呀，河南的荥阳、新郑北、邙山下去，黄河两边，你看看那人，..你看看河南开封到郑州中间的村庄,有多少成了”哑巴村”了,这不是一般的死人哪,兄弟姐妹们，这可死的不是一个京广隧道，京广隧道死的人绝对没有地铁5号线里面死的人多，太多真相现在被掩盖了，这是人间真的是最惨的一幕啊。
美国一个911死了3000多人，日本偷袭珍珠港才死了几个人，几乎没死人。一个郑州就这么一个提前放洪水，提前了10几个小时放洪水，提前五天、六天有红色大暴雨警告，水都从地下室、水道钻出来，都杀人了，街上的学校照样开学，公司、政府照样上班，政府官员中午喝了茅台继续双休。据说河南省领导、郑州市领导，那天中午喝了很多茅台，在松山饭店喝了一堆的茅台，都回到大豪华套房睡午觉去了，没有停工，没有交通管制，没有城市公共警告，最孤独地在郑州当时就是一个说真话的人，气象台，他成了最孤独的人。就像我们爆料革命新中国联邦一样，谁说真话，谁是最孤独的。
像九指妖一样，像路大脑袋，像蛇妖闫、癌症莉、找爹博这帮人，只要说假话就有人信，这是人类的悲剧，现在大雨去了上海了，还去了北方了，甚至要到北京去，这雨怎么那么会找地方啊？中南坑的老杂毛马上准备去北戴河呢，去上海去了，那上海要出点啥事儿咋办呢？上海出事只淹死那些有钱的，还有那些老杂毛，别掩老百姓，上海的防洪措施和泄洪措施，政府管理，那可比郑州强一万倍，上海不会有大事儿吧？不会吧？是吧？哪有事儿，人家老蛤蟆、江家不会有事儿，朱镕基家不会有事儿啊，那不是真人真龙天子吗？是吧，还修过南普陀的菩萨啊，那菩萨都保佑着呢，再不行，把这个九指妖要送回上海去，给他们念道念道，祈福祈福，是吧？再不行把路德的亲爹、塞林博士，把蛇妖闫弄去吸吸痰，上海啥事都没了，是吧？
我们大家正常的人，你认为荒唐的事情，在中国真的是一点都不荒唐，都很正常，是普遍现象，蛇妖闫这号人和路大脑袋，还有“找爹博”、“癌症莉”，还有一帮人，这两天我又听说“冠军的后妈”又出来了，也开始砸郭了，你大爷的，老子早就知道你不是个好东西，还有那个李金山，你想跟我玩这一套是吧？哪天我给你们说说李金山，什么玩应啊这是？
昨天我踢足球的事引起轰然大波呀，我要挑战对决郝海东先生，郝海东先生马上反应，说要即韩国大赛之后，接受最艰难的挑战，海东先生的好处就是识时务，非常识时务，知道这将是对他最艰难的挑战，是吧？七哥踢球的水平，你七嫂昨天已经说了，说你要是跟海东兄弟踢球，让你用手球抱着球跑，你都赢不了，但有一样，高尔夫他绝对不行，我今天还给他说，高尔夫我让他五杆，他的高尔夫的姿势比朱时茂的姿势还丑，天下第一丑的姿势就是朱时茂，他是现在比他还丑，现在老茂排第二了，人家钊颖妹妹那个球一挥，人家那球打得咱不沾边儿，是吧，但是高尔夫他是不行了，足球我们有联盟委员会啊，长岛歌也踢了20多年球了，是不是？咱这里面有人啊，大卫兄弟也踢足球啊，是不是？咱给他挑战去，我那球昨天踢的，是不是，你说我这企鹅的腿踢足球咋能行啊，那你说郝海东先生的腿是长颈鹿的腿、豹子的腿，我咋能踢过他呀？我一个企鹅腿怎么能踢过一个豹子腿？踢不过呀？是不是？那咱也不能怕呀是吧，咱也得冲上去啊，这世界上你跟路大脑袋、蛇妖闫，还有“找爹博”学到的最重要的事情，学会不要脸，瞪眼就胡说，是吧，然后就是贝雷帽…这没有贝雷帽的飞机什么的，贝雷帽啊，塞林爹呀，“黄河边”也是配合我的…王岐山是不是也是我的合伙人啊？我现在等着王岐山是不是我们的合伙人啊，会不会哪天说王健也是我杀的呀？路大脑袋…现在搞笑的简直就成了娱乐了，高级娱乐。兄弟姐妹们，在此时此刻咱们更能感觉到，这个世界的疯狂，这个世界的黑暗，黑白颠倒，本末颠倒，善恶不分，都是共产党的毒。
现在美国的经济危机，世界的经济崩塌即将到来，咱走着看，看看到时候还是跟着路大脑袋、蛇妖闫呢？还是找爹博的人有饭吃？还是跟着新中国联邦爆料革命的有饭吃？别吹牛叉，是吧，我再重申一遍，在大陆存粮食是郭文贵第一个说的，不是路大脑袋说的，他是个屁，说经济他懂个啥？所有的经济包括美国的经济，都是郭文贵先说的，有一点别黑了良心，去查查过去四年的历史，都是直播，我让存粮、存现金、取钱、经济崩溃，路大脑袋全部都是抄他七爹的，还成了他的了，他老婆都不是他的，他老婆都跟别人睡觉呢，别黑白颠倒了，还有李金山，还有人说他说的存粮食，老子先说的，脱钩、存粮、共产党缺粮食，包括统计，包括人口、包括兑现钱、包括外汇紧张..都是我，他有什么料？没有爆料革命他连个屁都不是，你看他现在说人话嘛？他还能说成人话吗？躲在老鼠洞里面，是不是啊，在家里面老婆都要给他戴绿帽子了，都要泡我们的“盲人强子”了。还他妈不要脸在那，瞎胡说，你再告诉我过去几年有一样是他先说的吗？你们可以说成塞林是他爹、王岐山是他爹，都行，但是你不要把我们爆料革命都说成他的了，对不对？
行了，别说这些了，大家持续关注郑州国内的灾区，一切都是刚刚开始，明年缺不缺粮？今年缺不缺粮？巨大的缺粮口。缺不缺药？巨大的缺药，银行的贷款能不能取出来？你取不出来。你想往外汇款汇的出来吗？汇不出来，病毒会肆虐吗？一定会肆虐，我再次警告：共产党一定会第二次放毒，现在最大的问题是，为啥不让用羟氯喹？为啥强制别人打疫苗？这才是个大问题。不打疫苗、吃羟氯喹，准备第二次的到来，做好活下去的准备，远离城市是七哥第一个说的，过去两年了，远离城市，回到你的乡下，第二城市，离开一线城市，只有七哥在直播中明确告诉大家的，录大脑袋他从来就不懂，他没这个脑袋，七哥的痔疮智慧都比他强，七哥扔下的情报都比他多，我再次重申国内的战友们，你们要记住活下去，就远离大城市，远离战争，远离政治中心，真的做好几年吃青菜吃草的准备吧，七哥未来48小时，会关手机，发完这个以后就把手机关掉了，48小时以后才回来看所有的手机和信息，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1687/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1687/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是4月17号，兄弟姐妹们，你们健身了吗？俺都不蹦了吧，俺就不蹦了吧。
哎呀，兄弟姐妹们，这几天大家看到都在关注什么事件啊？大家注意着几个问题呀，兄弟姐妹们，七哥可以今天在这儿说，世界即将迎来人类有史上最大的通货膨胀，严格讲叫恶性通货膨胀。过去这些天发生这个事儿，对共产党的整个政策调整你就看得出来，咱的目的就是灭共，咱拯救不了全人类的经济，但是世界的经济的动荡，绝对直接的影响我们灭共的步伐。
那么大家看到发生什么事情？过去这几天，美国拜登总统和日本的首相菅义伟的见面，发生了什么事情？这俩国家印钞现在都印的非常厉害，印钞印的可以说是两个印钞大国，学术上叫QE。QE严格讲就是放的假屁，就是放的假屁，就是骗人的屁，实际上就是印钞票。日本、美国都将迎来巨大的通货膨胀和恶性通货膨胀期。
这两人的见面两事儿诞生了：第一个，亚洲的“小池塘”本来是中共以为自己是老大：我是鳄鱼，“小池塘”里的鳄鱼，美国不别碰。它以为已经完成了，七哥以前说过完成了亚洲我是老大，你美国别碰，欧洲别碰，这个小池塘是我说了算。大西洋，这个美国这块儿我给你negotiation一下，看看能不能也有我一席之地？现在亚洲的“小池塘”里边儿出了三鳄鱼，印度、日本、中共自己..他以为自己说了算了，但是菅义伟和美国的见面，这一次就证明了亚洲，中共已经说了不算了。日本现在已经平衡做老大。印度肯定不服啊，印度说：那我也是老大，是吧？这仨这是亚洲的池塘之争已经开始。
第二，大家注意到，美国和日本达成了经济上的各种合作，桌子底下的协议，那就是你也印我也印，印钞票。你看这就是共产党已经早先得到了情报，共产党干了什么？最近大量的买进黄金，大量的在国内禁止黄金交易，大量的国企在外面悄悄地买黄金和黄金的一些金矿的股份。我的好朋友两个，拥有金矿控股权的，最近以高出几倍的价格把金矿控股权转让给了华字头的海外公司。大家看明白了吧？所以说这个时候，你家里存点黄金没有用的，就黄金涨一倍你那么多有啥用啊？你兑现很难，千万不要乱买黄金。黄金根本不是你能买的玩意儿。你真有闲钱闲的怕老鼠咬了你才买点儿黄金，否则你不要去买那玩意儿，没用的。那么这是国家战略的东西，国与国之间。对我们老百姓没用，但是对咱G系列它就管用了，我们20%的钱去买黄金那就管用了，是吧？所以说看到这个大的变化。
另外一个大家要看到一个非常重要的事情，共产党这几天，杨雄送葬，孟建柱出来了。据咱们国内的上海的朋友说孟建柱出不出来，孟建柱能不能出行，大家还记得吗？当年1998年，1999年的时候，当时江泽民在北京拿下了当时的二部部长，我哥们儿姬胜德，姬鹏飞的儿子。姬鹏飞干掉了当年的戴笠，而且是中国的副总理，而且是情报界的大头子，儿子姬胜德掌管着二部。老江上去必须把他拿下，因为它是刘华清的人，因为它是刘华清的得力助手，所以拿他开刀。姬胜德在监狱里边呆了多长时间？最后是老爹过世，允许他出来，姬胜德出来握手，当众握手。这次孟建柱出来是老江明确给“习大神”说的，建柱得出来。孟建柱是在处于双规情况下。就像当年我被双规，被允许到中日友好医院还要让我回公司开会，开会旁边全是中纪委的武警全带着枪，我还在那儿开会，啊..怎么样怎么样，一模一样，七哥都经历过。孟建柱是经过了上海突损杨雄之后。你中纪委弄死我杨雄，“习大神”你得给我点补偿。咋补偿？让建柱出来参加葬礼，然后给江家绵恒，还有给韩正这些人点儿面子。另外一个就是最近上海帮抓那么多人，弄死那么多人。江家已经认为上海帮有问题了，有点示威，所以说克里访问上海，这都是给上海帮脸上增金的。别看这个兄弟姐妹们。你要看什么？你要看他们多少人被抓、多少钱包被拿走，这才是事实。
据我所知上海的房地产、上海的信托、上海银行，正在大量的布局下次整个世界的金融危机的到来，这一点上海帮，江家，跟习的这帮人就不是一个段落的。上海帮是真正的国际牌，上海帮是真正的世界观点，不是上海观点，不是北京观点，更不是中南坑那个坑观点，不是坑观点，那叫“坑点”。所以说这次能看到江家大量的在海外在布局。新加坡、日本、马来西亚、欧洲，他们现在很少碰美国，大量的布局。所以最近海外买黄金的很多人都是江家的实力派，所以说你看整个国内的经济现在所有的国内通货膨胀，大量经济失业，现在人民币已经虚拟化，叫加密化了，数字化了，而且时间化，什么时间你必须得化完..这就是共产党掠夺你财富的招儿。但是上海帮聪明，这时候弄黄金，弄重金属股，看明白了吗？
另外，现在看到美国，整个金融板块都是暴涨！大家都往上冲，有人带着跑，带着跑，跑上去后有人跟上来，最后就像冲浪一样，得有人冲回去，有人晾在沙滩上，当成虾干儿，鱼干儿。兄弟姐妹们，记住我今天说的话，不会超过一年验证我今天说的话。世界的经济因为通胀，美国的经济和日本的经济和因为印钞票和共产党的擀面杖子经济，全人类从来没有过。遇到最大的一个全球性的经济危机。这次正好迎来了世界过去金本位到布雷森系统垮掉，到纸币现在要垮掉到加密货币、网络金融整个一个大时代，这是人类的大变革。在这个过程当中，不是“小池塘”掀翻了大海，是大海把你小池塘，“啪”就给你弄没了。共产党那点儿假经济，还有香港的自我感觉好的那，完全依仗外向型经济。
所谓的内部消费..美国现在内部消费，我明天上午9点30我直播，我给大家讲讲啥叫美国？为什么老强调共产党的内部消费？大家一看这个世界的格局你就搞明白了。为啥让它内部消费？就是把你共产党钱全弄走。现在共产党大量的买美国国债的目的，很多人以为是跟美国的交易啊支持啊，不是这么回事兄弟姐妹们。这两天我跟各基金在沟通当中，各大基金，包括跟我原来合作的基金都有了最最大的收益的同时，迅速抛掉手中的东西，都在进一样东西。你们想都想不到，他们在进一样东西。所以兄弟姐妹们，越是这个时候一定要冷静，不要让人家给大浪把咱们冲在了沙滩上。而且每个人一定要记住：共产党因为冠状病毒，因为它现在所有在香港和准备打台湾的事情，已经在往死亡的路上狂奔。因为全世界几乎都聚集起来，无论出于政治、经济、地缘、军事、战略的利益，最后大家就一个目标：干掉共产党！希望中国国内的同胞不要受到更多的伤害，就这么简单。
明天9点30咱们直播，今天10点钟《真人真事》路德上节目，咱给他让路。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1568/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1568/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：某地同胞在砸封闭围栏，公安现场维稳；
直播前播放视频二：国内某地疫区一坐轮椅人员在相关人员带领下被带入车辆，最后显示地点为黄庄公寓附近；
直播前播放视频三：九指妖在没有授权情况下误导和欺骗战友们给VOG打款包括十万以上汇款的视频；
11：06尊敬的战友们好，声音可以吧？视频音响怎么样啊？尊敬的战友们好，2月19号，2月19号，2月19号文贵乱聊直播。我本来是6点多才开始睡觉的，睡醒以后，对不起，我这敏感可厉害了。睡醒以后，看各种信息、处理文件，今天也不知道咋了看到了咱国内很多战友给我发的信息，我真是太多太多了，最让我惊讶的是我几个老同学，这老同学今天七哥是专门临时为你直播的，你们知道。这真的是有十几年没有跟你们联系上，所以看到你们这信息我非常的惊讶，非常的惊讶。特别是你说这东北的，那时候这同学还记得跟我打架的时候，上红旗岭，红旗岭，我们打架的时候那事你说我真都忘了，真抱歉啊。所以说你们的信息因为是在一个叫“不在通讯录”里边的名单里，所以说我基本上我就不看。我今天是一点开突然听到咱们那个小丫这么跟我一说，“我是小丫”，然后怎么着让我吓一大跳，这一出溜一大串儿。但是老同学说实在话我不能说你们的名字，说了把你们牵扯进去了。但是听到你们的信息，七哥是非常非常的激动，非常激动，一下子嗓子就热了、就顶住了，哎呀，我的妈呀，一下子就把我带回到小时候了。真抱歉，那时候天天跟你们打架了，我跟小丁的谈恋爱的事情你们还记得，那时候才多大呀，写情书都写得那么专业，我现在都写不出来了，但是听到你们说你们的惨状，生活的惨状，七哥是可以预料之中的。因为整个东北三省，说句实在话中国东北三省就是农奴，农奴啊，就是农村以耕地给地主家弄粮食的农奴。头两天我介绍印度《白虎》电影，那就是地主，那是农场主，那叫农场主、叫地主，你们那儿连地主都不是，你们的地主是省委书记，那当然了要剥削你了。包括你说这些孩子现在都出去卖身、卖身生存，说在那儿已经是不见不怪了，常见不怪了，包括大家都已经都用一个麻醉剂——笑贫不笑娼。所以说这中国人这个哲学呀、历史啊，当你有权力的时候，就要讲啥——“宁可站着死，也不跪着生”，然后——“宁可为玉碎，绝不为瓦全”。但是一到了穷人家的孩子卖身的时候就说了——“笑贫不笑娼”，所以这帮王八蛋的这种哲学逻辑，咋说它咋有理。这就是现在共产党你这一说中国人穷，中国孩子上不起学，到现在中国人的上大学，中国的大学跟中国人口的比例是全人类上最低的连非洲都不如。我去过津巴布韦、尼日利亚，平均的大学都比中国高，结果中国还给人家去赞助，不要脸，可怜之极。就是中国共产党压根没想让穷人的孩子上过学，想让你上学你是万里挑一、百万分挑一。北京大学、清华大学、复旦大学，那哪是你老百姓上的学呀！是吧，所以说共产党它压根就是愚民就是让你变成笨蛋、弱民让你非常的穷、苦民让你生活非常苦，如果你这几样都不是很强大了那就把你杀了、送进监狱去，这就是“驭民五术”，它怎么能让你聪明呢？所以它让你、你孩子卖娼，那叫什么？“笑贫不笑娼”，应该，你孩子不卖、不嫖、不卖身，我上哪儿去买身去啊？是吧。那么，他们的孩子那就是什么？——宁可到美国去当狗，也不在中国当常委的孩子。
中国老百姓就没想想，你们家旁边那镇长、县长、副县长、局长的孩子哪有不出国的——到不了美国到加拿大、到不了加拿大到澳大利亚、到不了澳大利亚弄个英国、弄不了英国弄个法国、法国再不行西班牙、西班牙不行再弄个德国，实在欧美都不行了，亚洲就弄个日本，这是基本的常识吧。那为啥你们不问呐，你们那么爱你的国，共产党、中南坑、党员领导你把你孩子送到外国去，送到敌人手里干嘛去啊。所有共产党的孩子只要是被外国人，特别是他们恨的叫做“灭白政策”的，只要有白人能跟他孩子睡觉，他爹、他娘、他爷爷奶奶就巴不得全世界知道，你看我孙女儿、我闺女儿跟一个白人睡觉了、嫁给一白人了。中南坑里边儿当年黄菊的女儿嫁给那外国人以后，包括那原来的那贾庆林的女婿李伯潭，他女儿贾蔷是非常好的人啊。人家那孩子就说，到美国、那孙女儿、外孙女儿嫁给一个白人才是对的。为啥你们那么恨美国、那么恨白人，恨不得自己的闺女儿、孙女儿、外甥女儿都让白人去睡一下子去呢？那东北的某副省长闺女到了外国嫁了一个比自己大20岁的白人，领着回国以后比她爹都大，是吧。然后到过年满地张扬，各厅局领导来拜年都要介绍这是我女婿，哪国人、哪国人还是叫兽啊，专门教他女儿在床上如何当野兽的就叫叫兽。那你们就不问他为啥你们这些领导的孩子都要跟外国人睡一下子，这么恨美帝国主义都移民到美帝国、欧洲去，你最恨的，最恨的把你家闺女、外甥女都送去跟他上床去，这符合逻辑嘛？所以老同学们，你们看透了七哥是真高兴的啊。其中一个同学原来是在哈尔滨闯出点名堂被关了7、8年出来，被教育得在里边儿出来以后说党太伟大了，党如何、如何伟大，出来那几年弄傻个球的了，现在明白过来了，他进去那几年是冤枉的，坏人远比他多的多，当年所谓的他弄了个罪名给他叫什么叫做煽颠罪，煽颠罪，现在发现他七哥天天煽颠，天天煽颠，呵呵，煽颠是正常的，你不煽不颠你才真是奴才，所以说你看到东北的那些老家的那叫农奴。请问东北的老乡，我在老家待过的地方，你们有没有想过你打一辈子、你粮食年年丰收、你活到80岁，东北的年龄平均是65岁，你干40年的活从15年开始干，你一年你按照你东北现在的粮食收入，你一年5万块钱，5万人民币，牛叉吧！10年50万，你干40年，你干200万到300万人民币，你不够那你们当地的一个副省长、一个省长家的一件家具钱，你不够他们到外国买一个洗手间的房子钱，你到北京去你买都买不了一个洗手间、连个卧室一半你都买不了，而且你这一辈子就不能吃不能喝。我给你举个最简单的例子，就像老同学你刚才就是给我说的那个，七哥你，就是说七哥你要直播，不直播我们几个睡不着。好，我今天就为你们直播的，我这话再说一遍，人家美国就像现在这几个公司里边儿的工资就6万美元、7万5千美元和12万美元、15万美元，也都是120万到130万人民币和50万人民币，也就是人家一年干的钱赚的工资工资就是中国老百姓十年，人家到超市买东西，兄弟姐妹们，买的东西是最便宜的，世界的物价最便宜的。当然不代表你七哥这帽子啊，你七哥这帽子，大家猜这帽子多少钱，猜这个帽子多少钱？猜猜啊，这个帽子多少钱，这个帽子市场上就有卖的啊，这是G-Fashion的样板啊，这是G-Fashion的样板，你们想想。
这个帽子值多少钱？所以说，兄弟姐妹们，我告诉你们，例如，在美国买粮食，买面包吃的东西、买面吃的东西，一年下来你就是我们咱们东北天天吃白面、天天吃面包、天天吃油炸的、天天吃牛肉、天天吃猪肉，花不掉你工资的百分之二十，但是你在中国你要想天天吃牛肉、天天吃猪排、天天吃牛排、天天吃面包、天天吃油炸的，老同学啊你的工资得十倍，这就是把你变成奴才的根本原因。就中国是世界上最低的工资、最高的物价。美国、加拿大，你在加拿大，你但凡不懒基本物价就白给差不多。有时候几块钱就买一天吃的东西，你在美国工作、在加拿大工作，欧洲工作一小时这一天的饭全有了而且吃最好的，你在中国能吗？所以你不当农奴嘛，对吧？那么另外一个孩子上不起学、卖身，现在卖身已经不是为耻了卖身为荣了，是吧？听说咱老同学的俩外甥女在海南这一个冬天就这几个月弄了百八十万，说这孩子过年回来了，说姥姥我在海南这是三亚干了一百多万回来，说就是哪儿、就是屁股有点疼，然后身上被人挠青几个、遇到几个变态的，还有人送几个金项链子。呵呵，你这当姥姥的这也敢跟我说，哇噻真是，你说这中国成了啥了，外甥女去卖身卖淫回来赚一百多万还得给姥姥说哪破了、遇到几个变态的，这国家还有法弄吗这人民，所以东北三省你就是农奴。所谓的中央的中南坑的老杂毛去了看看你们种地种咋样啊，掀掀锅啊、摸摸被子啊，然后问候两句呀，再看看你厕所啊。咱东北啥时候都知道现在还都是乱拉乱尿，基本上是那农村哪有几个屋里有厕所的啊？哪有几个有厕所的，你电费交得起吗，你有自动厕所吗？中国整个东北的农村和西北和西南的农村活在一个原始的时代，人畜不分！人和畜生家里养的牛养的羊晚上还得弄屋去，人畜不分、人狗不分、人屎和畜生屎不分，这就到了一个，这就是中国所谓的脱贫，这帮王八蛋，从第一天——七八十年前就推翻地主了许给你土地了，现在是往上看无一瓦——上天无一瓦，往下看——下无一分地，中间——你想生存只能靠你的和你的孩子的生殖器，这就是中国现在的现状嘛，这不是西北的绝大多数。养活的是谁啊，养活的是中南坑几个老杂毛，养活的是你当地的几个大地主、省长、省委书记，还有当地的县委书记，就这几个人！百分之九十九的人养活那零点零一的人，中国人的悲哀啊。所以说老同学的家人你们被卖淫、以卖淫为荣就是没觉醒，结果是最近看七哥的老煸颠，老煸颠，看视频觉醒了是吧。但是中国人就像刚才有位老同学说的一样，说我们都快土埋半截的人了啥也干不成了只能寄希望于孩子了，这就中国人，就是把你的意志已经被共产党彻底给你磨灭了、把你的整个斗志彻底磨灭了，你说我的老同学大概都比我大个七八岁也就是五十七八、六十多岁左右，平均比我大五岁以上，是吧？在外国刚刚开始这男人的好日子，基本上外国离婚率百分之七十、百分之六十八是二婚三婚的好时候，就是人生的成熟阶段。中国人的男人一到六十岁，就叫做当官的叫腐败的阶层、腐败的年龄，叫抓住人生的尾巴使劲腐败、使劲去搞女人，所以说就腐败了、捞钱。在外国，你看昨天我去看我们GTV的董事，别忘了，GTV的董事是我们摩根先生，那是真正的沼泽地的爹，昨天
王雁平跟我坐在那儿看人家那个船搁在那儿，王雁平问人家说这船什么船啊，叫COAREST1920年人家家里的大船，游艇四个，四个，叫JP摩根，我说你爷爷叫啥名你给雁平说说，叫JP摩根，JP摩根，大清朝的时候JP摩根，美国的货币、金融系统包括当年的布雷森系统的所有的核心系统都是人家建的，然后在那搁着。我说人家1920年不是我没出生我爹还没出生呢，大船在那搁着，四个当年！中国还扎着大辫子、女的裹小脚呢，这就是我们GTV的董事，这是真正沼泽地吧，这是真正的沼泽地吧兄弟姐妹们，王雁平在那儿傻眼了是吧，老人家坐在那儿是吧，对着大海咔嚓是吧，你看人家家，老人家现在是人家，人家女儿才二十来岁，九十多岁老人家（女儿）二十多岁，所以咱一听老同学你们说不到六十岁都已经土埋半截了，你还有半辈子没过完呢！这就是中国人的可悲呀！你们可以过得很久很久不要那么早地放弃，你们这孩子卖身你不以此为耻已经震惊了七哥，不到六十岁就放弃人生你再次震惊了七哥，听说你们东北现在整个这种情况更加震惊了七哥。唯一听到好消息在看七哥直播，还有现在知道旁边有些人是胡扯八道了，知道这病毒是共产党造，叫MADE IN CCP。
呵呵，这个帽子啊大家没猜出多少钱啊，没猜出多少钱啊，牛吧！这个帽子八百美金到一千五百美金，大家你们可以到爱马仕网站上去看去啊，但是你知道在咱们GTV会多少钱吗？一模一样的GTV，不会超过三百美金咱们G-Club，一模一样一个厂子出来的，所以说你这个差距有多大，啥叫剥削？这就叫剥削，呵呵，这就叫剥削，这太有型了，哇噻，这个质量搞手摸那不是一个档次的了，你看看这个，坏了我咋跟海东兄学老爱摸人家钊颖皮肤的感觉，呵呵，这是不是又得编辑一个视频出来啊，这帮孙子。所以说说到这儿的时候，今天我再说一下其他的正事儿，老同学的乱聊完了，希望老同学不要继续让自己的孩子家人去当农奴当性奴！和把青春被剥夺以后的等待死亡的生命之奴！当年七哥表现给你们过方圆五百里内，听说谁牛咱就上他家去敲他门去挑战他跟他干一仗，七哥从来没输过吧，这不是吹牛吧，在我老家、在东北，方圆五百里听说牛人必须上去登门挑战去，还没见 一个人在我前边站着过，七哥不现在活得好好的吗？现在挑战全世界最大的魔鬼是吧？是不是啊？当年在东北可以这么说吧，老同学你们加在一起的财富、加在一起干的事儿和享得福、加在一起受得罪，都没有七哥的百亿分之一多，对吧？所以人生得奋斗、人生得挑战，还有你们在国内安全情况下来看七哥直播，不安全别看，再一个能出来的只要能出了国的，到七哥这儿保证你美国的
正常人的生活七哥全包，一个不，全包，全包。再一个，孩子只要不再去海南卖淫的、孩子来找着我的，找到叫我姥爷也好、叫我爷爷也好、七爷爷也好，全力支持。但是你想过什么比尔盖茨孩子家的生活没有，美国老百姓普通生活、有尊严的生活七哥全包，今天在视频中向你们承诺。这中南坑的这瓷器喝着，这是跟老杂毛喝的一模一样的瓷器啊，当年中南坑送给我的。
30：47好，咱今天说说以毒灭共，台湾某位社科院，台湾社会科学院的专家昨天跟我聊天，他举了几个例子，他说文贵呀，他说这个闫博士在网站上放出的论文阅读量百万之多、下载量六七十万。他说按照全世界科学界、知识界，一比七十，就是说我这个所我下来这个文件分给七十个人的话，他说它达到千万，阅读量他说也会超过千万，这是毋庸置疑的。他说你想想台湾的搞芯片的不会阅读闫博士的这个所谓的这个共产党的病毒论文去，特别是他讲的核心——商人也不会阅读、官员也不会阅读，都是知识界。他说我告诉你，在台湾，台湾这篇作文，只要在台大还有台湾社科院的，他说你不敢想象只要带点教授有点脑子的几乎都跟他谈这个问题，同时这两天路波切路德访谈非典非自然这本书，现在在台湾都在下载、都在看。他说文贵现在台湾可以说从上到下他见到的没有一个人说过这事是自然的，从没有一个。他去了我们共同的几个和尚庙我就不说了啊，亲共的和尚庙啊，庙里面我估计很多尼姑啊都来自共产党的那些什么燕子啊、什么蛇呀，但愿他别碰到蜈蚣，这蜈蚣还带个崽叫令狐，九指妖，九指妖，九指妖，然后呢还带个崽令狐，这家伙这双修，本来是放蛇放燕子结果碰到蜈蚣了，蜈蚣还带个崽，我噻，厉害了，他说去了这几个大和尚那儿，大和尚都给他说，他说春节前他们见面的时候，所有的人都跟他说，说这绝对的他说这是人造的，他说没有任何疑问的，当然所有的佛教人必须给你加上一个神秘感，上天的眼告诉你的，这叫宗教的最好答案，你找不着的答案的答案就是他说的算，上天。就像九指妖一样动不动就上帝呀、信仰啊，是吧？就这个，呵呵~~这玩意，嗯，这东北老同学刚才看了这，呵呵，这老同学还在看七哥直播呢，不说你们了，回头再说。所以呢宗教界在台湾早就发酵了，捷克大主教出来了、汉堡的纳米专家出来了、拜登的前支持者出来了，大家看到了吗？包括种族大屠杀这个新疆，拜登说出所谓的文化标准之后得到了全世界的谴责。那么毒、非典非自然还没有一个人敢颠覆，拜登现在最想的就是颠覆这个说法 。
（郭先生接电话）［Hey, Maria. Yes, I’m good now, I’m in the broadcast, how are you? No problem, you can tell them the speech. Ok. Yes, ok, I miss you too. I think we Saturday we can meet you together, dinner? Oh, With Rudi? Ok, Rudi, you, and me, and in the, in the my apartment we together, ok, five o’clock, we together dinner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1565/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1565/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5：00声音没问题吧？中不中？兄弟姐妹们，哎呀，镜头怎么样？呵呵，中不中？兄弟姐妹们。尊敬的战友们好，2月17号七哥乱聊直播，乱聊直播，大家已经健身了吧？我相信已经健身了。这样，兄弟姐妹们，我本来今天是不直播的，还是国内的战友说，“七哥一定要，哪怕直播五分钟，直播五分钟你也要直播。”木兰啊，你要听到声音不好了、色彩不好了，赶快给我打电话过来，我现在打开着着你啊，木兰，木兰，木兰，还有玛莎，玛莎妹妹，玛莎，玛莎，盯着啊，这俩美女妹妹啊。兄弟姐妹们， 我想今天国内的战友让我谈的很多话题呢，大多都是体制内的战友要谈的话题、要知道的话题，这就能说明什么呢？就是我们海外的战友啊，这个爆料革命的战友跟我们国内的战友不在一个起跑线上，都不在一个起跑线上，那么关心的问题也完全不是在一个起跑线上。为什么呢？大家能看到，咱们海外的战友每天就是什么Q圈啊、什么无人机斩首啊，然后从那些海外的大外宣网站上搞一些这些东西、有的没的，还有一个就是八卦，就是什么九指妖啊、什么鸡腿潘这些垃圾们。对国内的情况，咱们海外战友掌握得都是不够到位的。那么咱们爆料革命第一个灭的是共产党，共产党都在大陆呢，都在大陆呢，这个总部在大陆呢。还有一个，我们爆过料以后，我们海外的战友基本上就是说呢，就是图新鲜，就像美国这种消费文化一样，就是把消费当成了娱乐，有新的我一买，娱乐感有了，不要了。中国消费还绝大多数都靠实惠、实用，所以它这种文化的不同导致咱们在海外的战友们对待爆料革命认知和看法和需要很不同，这个是让我感受得特别地深刻。例如说，国内的战友每天给我发信息和海外的战友发信息，你比如说我背后的这个画面，我为啥换了？是吧，没有一个海外战友给我提意见的，是国内的战友说，“七哥，你背后不要看那么多文件，那些所谓的所有的平爆小组把你后边的文件已经都解读了，有解读的软件”，欸，我说“有道理啊。” “然后你换一下吧。” 我赶快把我这个现在已经升值三倍了这幅画，这个画金属的升值了三倍了，我超级喜欢、非常美国，因为我第一次来美国就去了迪士尼、米老鼠，还有买了米老鼠的领带，我跟大家都说过。所以大家这个国内的战友们，他是站在情报口和对付共产党的那个口上，来跟我提要求。在国外的基本上就关心这什么Q圈啊，竟然有人天天发，拜登那是假的，拜登能是假的吗？在美国，你在美国太小看美国人了，你这情商、智商不出大问题了吗？然后一直说拜登没坐空军一号，开玩笑呢，这是，是吧，这种事你也传，什么Q圈扯王八犊子的事，是吧，过一段时间我跟你们讲讲这些事。就是，不要被这些无知、低劣，还有什么手持钢叉的闰土这种小烂三仔，他连给他擦腚也轮不着他呀，是吧。但是战友们，我们要记住，我们是灭爆小组盯住我们的每时、每刻、每一个举动， 我们是灭共的爆料革命，我们不是娱乐，不是挣眼球的。
9：42
那么，国内战友主要是问什么？因为最近国内的经济，还有抓的这些大咖们，问我怎么看？特别是马云，特别是马云。因为很多身边的人都被抓了，像这个傅政华的人被抓以后，经过我这一说傅政华被抓了，初三那天一说，结果就反应特别大，就很明显。
就说这个国家安全委员会在里边儿就是小范围内的就是所谓的辟谣，傅政华没事儿啊，傅政华只是配合了解一些问题，傅政华没事儿。大家一定要想到啊，马云被抓也是咱说的，而且在三年前就说马云不是被杀掉就是被抓起来，有人给他辟谣的嘛？共产党没一个人给他辟谣。我们讲南普陀计划的时候，有人给江家辟谣嘛？没人给江家辟谣。南普陀计划就是找了个傀儡是谁啊，习近平。潘多拉盒子，潘多拉盒子，武汉实验室，包括冠状病毒、包括对香港、台湾的“双龙计划”。咱们说的时候有人出来辟谣嘛？没人出来辟谣，为什么？知道么，就北京的政治斗争，就像我们一月份爆的，你看我们路波切、路德访谈啊，他每次解释的时候信心十足又是红领带、又是蓝领带、又是绿领带，但是你能看出来他有时候他越是咋呼他越不自信。他以为那战友所谓到北京去那死两个青烟袅袅以为是假的，他自己老画弧、老画弧，他不信。我可以告诉大家分秒之差的差距中南坑就平了，那就是死好几个，最起码死俩，现在看所谓的春节前北京的所有的所谓的病毒、冠状病毒的大传染是扯淡的事儿，完全是政治的一场叛乱。就像当年令计划一样，令计划想干掉习一样，一场叛乱，当时北京说啥事儿没有，装甲车都进京了，后来一场革命。
哎呦我的妈！这个咖啡真好喝，这个咖啡要能给你们，你说这直播要能达到我喝啥你们能感觉到味道、一起能喝，这个直播就好啦。
12：12那么南普陀计划我讲完以后很多战友都忘了，体制内的战友，国内的战友没有忘，最近的事情，国内的人对文贵、对爆料革命，最最服气的其中之一就是说，文贵啊，这个南普陀计划，你爆的太厉害了。任何有头有脑在国内的，所谓的百万分之内的，就是一百万个精英统治着中国14亿人民，中国是1500万的有钱的人和有权利的人控制着14亿人。那么一百万个人控制着整个中国财富，然后上面不超过十个家族控制着全中国的财富。这百万人的认识是文贵这个南普陀计划一开始爆的时候大家认为肯定有这个事儿，但是没想那么严重。现在往回看这四年，大家意识到，南普陀计划文贵爆的太准了，跟徐才厚当年郭伯雄在京西宾馆说习，就这小子叫他干五年立马滚蛋，啊滚蛋，最多四年啊，滚蛋。还有当时上海帮里边儿我跟你们说过江绵恒，见我哥们儿说，你来北京干什么？北京那地方阴气那么重，到处都是监听、情报。你来北京干什么？赶快走！不要来北京！有事去上海见我！然后说这个习，哎呀，他能干几年啊，他能干几年啊，这没了他以后再说！再一个，李友、王恩哥去见江绵恒，说现在到处抓人，习、王。江绵恒跟他说，哼！叫他抓吧，抓着抓着就把他抓进去了。大家记住。然后马云，马云拿钱黑文贵，吴征花了一切心血带着他老婆到处找钥匙黑文贵，江志成到处黑文贵，又找这个英国首相、又找这个法国总统、又找意大利总理、又找这个德国的所谓的情报部门，就是要给文贵传话，要合作、文贵的钱好办，还找中东国家，可以给文贵解决问题，没有问题，大家都好办，要多少钱，那文贵的钱是小钱，钱都还给他还可以多。只要他跟我们一起，只要跟我们站在一个战线。然后海外，这帮孙子们就把我划成了这派、那派。然后再看一看啊，抓的人。大家看一看，所有的动咱的人，孙力军、孟建柱，孙力军、孟建柱啊，然后呢，要拿文贵资产的曾庆红、曾庆红的侄女曾宝宝、还有曾伟的白手套，
什么东北的那叫什么玩意儿？叫什么仁和地产叫什么东西？戴秉革，戴秉革。戴永革，戴永革，戴秉革是另外一个人是个黑社会。戴永革，一字之差。哪一个跟上海帮没关系啊，哪一个跟江家没有关系啊？为什么，兄弟姐妹们？跟南普陀计划有关系，文贵报了南普陀计划就报了整个上海帮培养了傀儡习近平，然后下一个就是要韩正。今年就是收割年，就是收割年。 如果头两天一月份的时候把习干掉，把丁薛祥干掉，把栗战书干掉，一定是韩正上。汪洋上也是代持一会儿，代持一会儿。胡春华上，那也是上去就把他弄死他，也就是垫个梯子，是吧？现在陈敏尔，那上去就把陈敏尔给抓球的啦，完蛋了。习你不就是这几个人嘛，栗战书、丁薛祥、许其亮、朱学峰、陈敏尔，你北京那个什么奇啊，这个是傻货没有任何机会的。江家是遍布天下，我到现在我到此时此刻我告诉你，习一定会被江家毁掉。我这不是任何所谓的战略、战术、挑拨离间，没必要。我过去四年的爆料了，这就是现在以共灭共的大好时代，伟大的时代。
16：41
然后呢，昨天他们很多人跟我说马云那个调查当中，1600家公司，什么BULD,BY公司，还有这个UDTOR就是跟这个日本的UDTR开公司，还有新加坡的什么药师，还有师发，三塔，还有北京的什么广渠，什么北京的金管，这些公司，什么君汉，都找到了谁呀，找到了谁呀，背后啊？李伯潭，李伯潭大家我说过，李伯潭的这些，贾庆林是绝对江家的最铁的。然后他们没有找到谁呀，没有找到曾庆红，还有曾伟代持的，还没有找到呢。核心江志成、博裕、金管。再核心孟建柱、孟海晶，然后孟建柱的私生女，然后孙力军的妹妹在澳大利亚。还有他的另外一个所谓认的干妹妹，孙晓晓，找着这些人。大家你看这个所谓中纪委办案，所谓的共产党的情报部门，大家要看得到，共产党没那么牛叉。认为共产党牛叉的，是因为你太差、是因为你太烂。就共产党斗到今天了，你看看习近平那几个鸟人，就是所谓的动用了一切的国家力量，就他们特享受国家力量。然后呢，调查出来，他到今天他调查马云个毛都没调查着。蚂蚁金服一步之差蚂蚁金服就上了，蚂蚁金服上的第二步就是把习所有的这帮人全部扫荡干净。蚂蚁金服绝对可以决定着中国金融的稳定和中国政局的社会稳定。大家没有意识到，为啥马云最后跟我联系啊？马云跟我联系是单线联系啊，为啥要跟我联系啊？大家想过没有？马云是执行江家的命令，要跟文贵、跟爆料革命、新中国联邦合作。甚至当时最后都许：文贵，你要是只要是跟我们站在一起，未来只要是所谓的美好日子到来，这是江家的口气。香港，明天会更好。你看，有个美好的明天。这词儿都是江家的词儿，有个美好的明天到来的时候，新中国联邦、爆料革命，你们都是中国英雄，你们可以参政、议政。那意思就是你在旁边当托儿呗，你别当主人，你也别搞一人一票，去你大爷的吧。我们不掺和这事，糊弄谁呢？甚至把香港管理权交给你们的新中国联邦都可以，前提是跟我们站在一起。去你大爷的吧，把我们当傻子呢？结果马云，怎么样，兄弟姐妹们？马云被抓。习最后一分钟才那些傻货，那些笨蛋才闹明白，马云醉翁之意不在蚂蚁金服…
马云醉翁之意不在贵州的数据中心、马云醉翁之意绝不是江志诚弄几个钱儿、这是真正的彻底地拿下这个小傀儡，叫你当丫鬟的、叫你当代持的、结果你想当主人，就是把习这帮人全拿下。习没人！拿下习以后，就是拿下习、许其亮、丁薛祥、这几个人、他弟弟远平、拿下彭丽媛她弟弟彭磊、一切结束。他拿几个姐夫更傻的走都走不动了。拿下习以后我可以告诉你，中国人99.999%的共产党员都得跟江家走。他现在把马云给弄住了，然后发现韩正。不管怎样折腾韩正现在都是中国的真正的二号人物。所谓的修宪，修的宪是给谁准备的？是给韩正准备的。韩正上去以后，那下个是谁呀？大家记住，江绵恒、江绵康、江志诚、孟建柱、孙力军、马云、还有过去的泰山会。范海在这个整个蚂蚁金服里面是谁呀？泛海是蚂蚁金服的大老板，泛海的后面是曾家、曾庆红。泛海在伦敦在海外的资产应该是最干净、最好、最优质的，叫人看了垂涎三尺流哈喇子那种，那都是曾家的。到现在专案组连个毛都没摸着。泰山会是谁的？泰山会是上海帮的。什么柳传志、史玉柱了，鸟儿，都是鸟儿啊，都是养的鸟儿。人家喂喂笼的piu、 piu、piu地叫几声，泰山会就这么来的。民生银行给马云，马云说给我我不要，给我我不要，你们还得倒搭给我钱我才要，当年民生最火的时候。为啥知道不战友们？因为你已经是我的了。你哪有一个媳妇跟你睡了一年了，说咱俩再重新结回婚吧，然后再装一回处女、你装一回处男。人家这个男的说行，我可以，前提是怎么着怎么着，它不是这个嘛。咱再装处男处女，你都是我的都跟我上过床了，你都是我的人了是吧，他这种流氓思维呀。民生当时董文彪个傻货还去呢。董文彪是给江家洗钱，董文彪还出过国吗？你见过最近他还出过国吗？潘石屹出过国吗？张欣出过国吗？还有潘石屹和张欣吗？还有什么银泰吗？所有这些几乎上运物流、电商、所有的一切都是被他们控制了，今年就是拿下习的年。现在他提前拿到干掉马云。
23：11但我告诉大家，共产党内部的斗争刚刚刚开始。就像昨天拜登总统在CNN演讲，垮垮垮，你说拜登在那块演讲，还在那搞什么假拜登，你不是开玩笑吗？战友们千万别这样，我见一个拉黑一个，凡是在评什么Q圈的，什么假拜登的，什么什么。现在川普总统是被所谓过街的老鼠人人喊打，人家拜登是合法总统，人家Harris是真正的总统的权力拥有者。共产党的以非洲人、棕色人、咖啡色人和黄种人要干掉灭白计划，那这是其中一环，扶持Harris啊，你还在这玩啥呢？整个美国都是人家说了算，是吧？别在那丢人现眼了咱们，千万兄弟姐妹们。那么你看拜登演讲说什么？现在把新疆的事情已经当成文化事件了，种族大屠杀当成文化事件，你见过人类上有什么荒唐过吗？没有过。狸猫换太子都没那么荒唐。种族大屠杀是文化问题。昨天晚上这个美国朋友，很多文明人啊、沼泽地的人都给我发消息骂Fuck这、Fuck那的，呵呵，我说你们美国的灾难还早着呢，刚刚开始。为什么？上海帮是沼泽地里面的主人，习近平不是。还轮不着他呢，他不配。今天习在前面玩的什么冠状病毒哇、疫苗病毒呀、疫苗经济呀，把他咔嚓给他干掉以后，这些饭都是给人家江家做的，中国的沼泽地就是上海人呐、就是上海帮。
你记住，很大的可能你会突然发现，孙力军、孟建柱、马云、江志成、韩正，还有上海的江泽民同志这一派人，突然站在北京天安门上，宣布中国要政治改革，中国美好的明天已经来临。你不要看习现在多诈唬，丁薛祥、许其亮他们诈唬，没用的！他没有根基。
我告诉你，不管是拜登还是Harris，最后一分钟在乎的是上海帮，在乎的是江家。习把香港打烂了变成臭港，是唯一一次对沼泽地（中国沼泽地）的唯一一次伤害。习即使再折腾，他的人身安全都比江家不安全一万倍。军队所有的根基和内心的血液，所有的根基几乎都是江家的，政法委几乎都是江家、曾家和孟家的。王岐山表现出来的想跟习，但王岐山骨子里面绝对是江家的。王岐山有个最著名的话，说到北京上任了，我得去上海拜码头啊，那是大码头，查查这句话啥时候说的。当上副总理又说了一遍，我要去上海看看去啊，上海那是大码头啊，我得拜码头去啊，当了副总理。当了常委以后，曾经说过，上海的事情都是大事情，不要随便乱动，就上海的别乱查。姚增科当年干掉了陈良宇，当时的监察部副部长，直接升上去了，当时的八室主任，姚增科以后出现过么？没出现过，王岐山说你给我滚。查当时八室的那几个人，姚增科的手下统统被抓，为什么？王岐山要给上海帮沼泽地看看，老子不碰上海帮。习有点二，王岐山是真正的魔，王岐山利用着习的这种文化大革命的这种文化，思想、逻辑、政治管理让你在全世界折腾，实行潘多拉计划、实行南普陀计划，最后一分钟还得我们给你收了，毕竟搭上了顺风车，修宪以后，习霸住这个位置，只要你一嗝屁，老子就是合法继承人。
所以你想想，江，王，孟，曾，韩正对抗你习，丁薛祥、栗战书，还有你远平弟弟还不能站到前台来，那你算啥啊，还有上不了台的陈敏尔。那就不是一个段落的好不好。那相当于九指妖，现在一要钱，一跟她要钱，（九指妖）我要真相，一要钱，（九指妖）我要情怀，你要钱，我给你开支票还是假支票。这王八蛋，你该我钱就给我钱，老子不跟你要情怀，我也不要你信仰。你这一辈子都不知道什么叫信仰、叫情怀、叫真相，你跟老子玩什么呀，对不对呀，你个烂货，是吧。伸一只手，四个手指头，伸两只手，九个手指头，永远少一个，对吧，所以外号九指妖。不要脸到极点嘛，整几个小烂仔，忽忽悠悠的，耍流氓，任何人都挡不住Sara进监狱，任何人都挡不了她、PJ潘、Johnathan，任何人当不了她儿子令狐进监狱，你记住我的话啊，陈其生，任何人挡不了。就像她，九指妖这几个烂货跟咱们对抗一样，她的结局就已经注定了，最终一定进监狱，就像我们爆料革命没有一个人相信跟着你九指妖追求情怀，你灭共么？大家翻墙过来拿钱给你要情怀来啦？这个人除了是脑子有病了。大家翻墙过来给你写遗书，这人除了脑子有病了。这人翻墙过来给你汇钱，然后你给他讲上帝。这人翻墙过来就跟你来，说给自由，去你大爷的吧，老子在墙内呢，给什么自由啊！注定你就会被抛弃，除了一帮傻货、脑子有病的跟着你，除了一帮病人相信你的，花费时间，没有人。
习在中国现在是一模一样，任何人都知道，跟你习、跟你丁薛祥、跟你许其亮、跟你陈敏儿有什么未来啊，怎么可能啊，江家在世界上布局，它属于沼泽地的一部分，
而且在中国国内、军队、政法委、过去的组织、共产党的政治所谓的内部一切资源改革、最核心的党内的所有的党心超过90都是真正的跟江家的。
新中国联邦是终极之战的主角九指妖大家动动手
30：22马云事件证明了，爆料革命最早爆出来的南普陀计划，郭文贵就是最早知道南普陀计划才被追杀，知道了傅政华、知道了习、王、孟、江这些人的关系，郭文贵是最早知道习会修宪、王会被修宪，最早说出来江家让他上去干几年，军队的郭伯雄、徐才厚，我第一个说出来他一定会被抓而且军队会被血洗，都是我说的。南普陀计只有一个郭文贵说了，世界上到现在还没有一个人给我争南普陀计划的。
啥也不佛了，我今天马上，我这有时间问题。
阿弥陀佛！
为14亿新中国同胞、新中国联邦的同胞、75亿全世界的人民、台湾同胞、西藏同胞、香港同胞祈福！为爆料革命战友及家人祈福！祈祷当中突然有灵光出来了！有感觉了，有感觉了。
阿弥陀佛！
啪，啪，啪（击掌三下）！
哈哈哈，美国的沼泽地和中共的沼泽地、世界的沼泽地真正的进入了人类的终极之战，别忘了新中国联邦是世界政治舞台第一次当主角！走着看！没有人能挡住新中国联邦在世界上代表新中国人和中国人未来的安全健康和体面生活的权利，冇人呐！
香港同胞是我们的圣城，香港同胞是真正的民主英雄，未来你们会更加意识到。还有G系列会让你们看到G系列承柄上天之意、万佛万神之意，就是灭共的利器。九指妖的事大家当娱乐，记住大家要动手！有问题问咱们各农场，问各联盟委员会！兄弟姐妹们，她一定进监狱，她100%进监狱，记住文贵在这给你们再次承诺。过一段时间我让你们看一看他们干的那些事情，所谓的Sara，你一给她要钱，她要公布法治基金来源，你一给她要钱，她说钱去哪儿了，这不王八蛋嘛！法治基金，战友们跟我鸟事，你给我钱。你把别人钱汇哪去?这我不管，你给我钱，你别给我说，我一要钱，你给我自由、给我情怀、跟我信仰，你说这点脑子逻辑总有吧。我不管法治基金，法治基金跟我鸟事啊？是不是！
你别管，它法治基金犯罪有美国政府，你给我钱！是吧？就这么简单的逻辑，汇聚到九指妖那儿的全是流氓，这一次我们知道流氓帮在哪里，是不战友们？唔盖噻啦！看，这是我们的郭战装， 酷！这是咱们的郭战装啊，兄弟姐妹们，（郭先生开始对着镜头摆出拳击姿势）哈哈哈！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1103/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1103/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月11号，文贵乱聊直播，乱聊直播啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，首先向战友们问好，今天是4月11号，4月11号文贵乱聊直播，文贵乱聊直播，这是在咱们GTV上的乱聊直播，首先战友们啊，在直播的时候大家要记住，我们现在的直播啊，在某种意义上来说它不是直播，是战斗，是战争。我们刚刚的今天早上我们的G-News已经被黑客给黑瘫了，已经黑瘫了，这就是盗国贼啊，他们一分钟也不会让我们肃静，当然了，咱也一样，一分钟也不想让他们肃静，这就是我们都在战争中。
我这个后面现在是一个绿地，这后面是一大块绿地，由于这个灯光的原因啊，因为我现在是逆光播的，因为是逆光播的，没办法让你们看到全景，所以说没办法让你们看到全景，但是今天我本来准备让你们看到整个纵深的绿地和花园的，但是现在我看就看不了了，因为灯光的原因啊。
亲爱的战友们、亲爱的兄弟姐妹们，我们在此时此刻事实上就是在战斗中，我们要感受到共产党知道我们4月11号要直播，G-News又给骇客骇瘫了，GTV也时刻在遭受着巨大的攻击。所以说小明、木兰，这个断了你们马上给我打电话，不要让我在一直讲，在这块胡说八道在讲半天，结果是被黑客掉了。
那么亲爱的兄弟姐妹们，今天一开始啊，我想谈一下关于粮食啊，关于粮食，大家应该能知道啊，国内粮食最近出了什么问题，很多战友发来的信息、很多战友发来的各种信息都充分的、绝对的证明了国内的粮食现在已经属于紧俏品，大家一直跟着爆料革命的战友，你们都会记得我们当初的路德访谈和爆料革命的战友们一直在告诉战友们，我们要大家储备粮食、储备现金。从目前来看，这个共产党从武汉病情的说不传染、人不传染、可控可防可治，造成了全人类的大灾难。就像共产党说过的一样，中国人永远不会缺粮食，不用买，现在又再次证明，这又是谎言。
最近这大概一两周的时间，在中国内陆，频繁四起，到处都是一些奇异的景象，连从来在四月份不下雪的地方都在下雪。更重要的是事情，现在很多地方买粮食已经成为官方的专利，老百姓连买袋装的米都不行了。
从这看起来，现在共产党整个内部也是乱成了一锅粥。很多战友发来的信息啊，其中我看了一整套的最近上海会议，上海的所谓的老十七届政治局委员会，常委会的在上海驻地的首长们，这些所谓首长开会。他们说成、流传成是复旦的大学组织的一次所谓的聚会，对国内外形势呢，进行了各抒己见，展开了讨论。然后呢把这个华东师大图书馆馆长、华东师大历史系学术委员会主任，政治系学术委员会主任，上海外国语大学全球文明史中心主任，解放日报理论部主任和华东师大上外两位党委书记等，最后取得以下共识，这个现在很牛，在国内很流行，我昨天盖特也发出去了。
第一个呢，本次疫情是人类历史上具有历史性意义的事件，废话，当然是了，一定深刻影响全球未来，这当然了，废话；
第二、疫情将持续发展，发酵，但欧美疫情不足虑，危险的是第三世界，如果失控，死亡可能超过百万，这也是废话啊；
第三、现在最需要全球一致抵抗疫情，团结起来支援后发国家；
第四呢，观念疫情啊，现在，特别是讲这几点我给大家看一下子啊，第四，现在是观念疫情更为危险，什么叫观念疫情？就是你对疫情的来处，你对疫情的认识，它更为危险；
第五、传统的全球化收到了严重的挑战，也就是美国当老大受到了严重的挑战，也就是世界联合国这五个常任理事国的权力受到了严重挑战；
第六、现在通过公开信息获取真相越来越困难，大量的信息都是被修改过的，那就是共产党的防火墙嘛，是吧？当然了，这就没有说共产党的防火墙嘛，越来越困难，因为你要掩盖真相；
第七、中国主流媒体生产了大量的错误的知识，不但误导了中国公众，也误导了西方，这话是真的，不是误导，你是故意误导，这词搞清楚啊，损害了中国形象，这个胡说八道，是损害了中国人形象。其中最典型的就是“病毒起源美国论”，“全球感谢中国论”，“集体免疫不尊重人权”，“中国体制优越论”。这些人吧，他虽然胆小，但这些人还有点良知，中国的知识分子还溜着弯、吹着口哨、在旁边转着圈儿，抄着手抄在裤兜里，还有点小良知，还敢说句真话。
所以说战友们你看到啊，“病毒起源美国论”，“全球感谢中国论”，，“集体免疫不尊重人权论”和“中国体制优越论”，这是中国人类上，中国有史以来将在人类历史上留下最丑陋的篇章！
大家说说世界历史，中国历史，我跟外国人每次聊天我就问他们，你给我讲讲历史上中国人最丑陋的是什么？特别是关于到西方的，伤害到你们了，偷你们了，骗你们了，你们去说一说，外国人说不了很多。但是，这四句话将成为真真正正的，真真正正的中国人留在全球、全人类上永远抹不去的，就像中国人脑门上被盖了一个曾经制造病毒，有这四句话，中国体制优越论，然后制造病毒你还得感谢我，还集体免疫论，全球感谢中国，病毒起源美国的这种谎言，都会成为人类的笑话，中国人的灾难；第八、中国面临全球的“去中国化”，不是“去中国化”，这话是废话，这是灭共化！
大家看到了昨天，昨天川普总统非常有意思。他说今天白宫记者会上，战友翻译的川普总统被记者问到对习给马杜罗钱什么看法？川总直截了当的说，我很不高兴，此外还有很多不高兴的事，气得我夜不能寐。看来总统要万箭齐发。这是咱们战友、战友加上来的。加的非常好、非常好，战友的翻译非常的非常的棒。我想给战友说的事情，昨天川普总统他的所谓的睡不着，大家想想他为啥睡不着？这么简单的睡不着吗？这么简单他就睡不着吗？为啥睡不着？大家看到这个就能、就能知道，看到这个视频：
（一下为视频中声音内容）
“中国粮食这么多年以来一直依赖进口，去年由于好多国家受蝗虫大灾影响和产生粮食危机，世界各地主粮和所有农作物产量都无法达到自给。所以粮价再高都有无法解决温饱的风险。其二大灾之年不排除下半年中晚稻有中度水灾或旱灾的影响。国家号召今年必须先种好早稻，国家农业农村部决定调高2020年地里保护补贴、稻谷补贴，提高早中晚稻、稻谷收购价格。根据遂川县人民政府办公室关于抓好粮食生产稳定，全县粮食产能的通知。遂补办至2020、13号文件明确规定，对弃耕抛荒超过两年，含两年的耕地，暂停该承包户地里保护补贴发放，待复耕后重新纳入补贴范围。推动土地使用权合法有序流转，推广大田托管，代耕待种等措施，实行全乡早晚稻田全覆盖。所有平原地块水田、保水良田都要恢复早晚稻种植，质量较差的砖坑田、糙大田种植大豆、红薯、玉米等作物为主，保障大灾之年粮食产量稳定，人民群众吃饭问题无风险。各位村民朋友们，疫情过后，务工收入再高都要做好有钱买不到粮食的准备，没饭吃和有疫情没医院可收治是同样的结局。所以，各村各户必须高度重视，提高政治站位。”
战友们，我让大家听完这个的时候，大家可能很多人看到了，很多人没有看到。亲爱的战友们，共产党现在给世界带来的威胁绝对不仅仅是病毒。记得习近平先生曾经在副主席期间去墨西哥访问。记者采访他的时候，专门有一段精彩的话吧！他著名的话：“有些西方的白人，吃饱的撑的没事干，乱管闲事。我们一不输出革命，二不输出贫穷，还有啥说的。是吧！” 这段话已经成为在全世界现在重复看的最关键的视频。没有粮食了，中国人就将输出贫穷，输出人道灾难。一定的！这不是谁意志为转移。我想说的是，输不输出革命，是你政府说的算的。输不输出贫穷，那真不是你说的算，这不是你能控制的。
刚才看到这个川普总统，他昨天在记者会上说，他最近睡不着觉。委内瑞拉打电话给习近平，他当然不高兴了，很多事让他睡不着觉，很不高兴。我告诉大家，川普睡不着觉可不是小事。跟外国人打交道有几件事，你最好别碰。第一个，他的隐私你别碰；他的女人，你别碰；他的钱袋子，你别碰。更重要的是，千万记住别深更半夜打电话。他不像咱们中国人，熟了，凌晨两点给你打电话，在外国不行，绝对不行。
现在让总统睡不着觉，这个事情很严重，后果很严重，因为中国的问题已经没那么简单了、已经没那么简单了。我瞎蒙的，有人给他写报告，那肯定得给他说，川普总统，咱要是说在香港、在南海给他干上了，台湾会有什么事发生。如果在台湾给他干上了，香港会有什么事发生。如果在台湾、香港、整个亚洲全干上了，中国人会有多少人没粮食，会有什么事发生。如果是整个亚洲跟他拖延上一个月、俩个月干上了，会多少人死，会多少事发生。就像当年二战一样，1944年了都10月份了，日本的政府还想着拿着什么一亿日本人自杀要阻止美国人，让你不敢进来，不敢跟我一比一的一比三的死亡，全部自杀，那绝不能让美军打到天皇的门口，还这样想呢！一模一样的道理。
那个时候罗斯福刚刚死了，战斗总统，来了个杜鲁门副总统。杜鲁门根本摸不清楚咋回事，傻乎乎的一个兵、一个将的，说要领导全世界打仗，啥也不懂上去一仗死了8万人，跟日本直接抗衡。去冲绳打仗直接死了1万人，说要再登陆的话，那可能死几十万。傻了！他根本不知道美国正在研究核武器。后来才知道，原来有核武器，罗斯福从来没给他说过。最后那咱得用，咱必须用。研究核武器的和生产核武器的科学家联名不让用，他还是用了。
现在一样的道理，跟当年的二战德国的纳粹和日本的的山本五十六还有整个日本军国主义是一模一样的，就绑架老百姓给你玩狠的、玩死你，把你吓住。我相信有人给、给总统说这话了，有人给他捎信，估计睡不着了。说你要敢跟我动手，你敢把我共产党政权给我灭了，我会让你看到尸横遍野，台湾一半给抹平，台北我在一小时内给他抹平，香港一半我给他抹平，美军驻亚洲基地一半给你抹平。他会、他会这么说，那你想想这真的假的呀！这哥们挺疯狂。
回过头来说，战友们，上海的这个复旦的专家的会，是继任志强之后，国内的有点脑子的、有点良知的人深刻思考的结果。他们真会想：去中国化。啥叫去中国化呀！谁去你中国化呀！咱们战友在海外知道有人去中国化吗？是去中共化！已成全世界的一个共同的全人类的一个共同的声音。有的在行动中，有的喊出来了，有的还没有意识到，但这是大势所趋。最后他说的是“能否去中国化成功，赢与否什么结果，不取决与外围，只取决与我们内部。”说白了就是共产党你滚蛋，中国人不背你这黑锅。
你不要小看这个，你不要小看这个问题呀。这和我获得的大量的情报是如出一辙。据说在这个会之前，曾庆红这个人我一再说，中国现在活着的绝对的政治家。曾庆红同志就在四月初，四月一号还是二号，我记不清楚了。我也是瞎蒙的啊，完全是做梦梦见。纪念某个老领导，还有一个共产党在上海的节日，经中央批准，小范围内的在上海纪念了一下。纪念这个活动之后，朱镕基同志当然也到了，是吧。江绵恒同志当然也到了。在这种生化武器防疫的前面，这个期间大家能见面不容易，肯定大家得说说话、聊聊天。其中听说有一个副校长，这都是提前设计好的。庆红不能说，绵恒不能说，镕基同志也不能说，上海的老同志也不能说，但是可以让个知识界说。
一个副校长提出来，说“现在形势很严峻呀。各位首长啊，我作为一个党员、作为一个副校长，”他说“现在我们跟全世界这个关系，紧张到前所未有。这个中国体制优越论、全世界感谢中国的这一波舆论新情，和中国向全世界提供管理世界的方案，和向全世界提供解决疫情的方案，以及这一波的外交大战，已经开启了中国和世界上多方位的全面的较量和竞争。”他没说是战争。
说现在很可怕呀，说头两天，他在哈佛的同学跟他打电话说：“现在世界上有三个梦想家，把人类现在推向了一个不确定的地方。”三个梦想家呀。这位朋友也是我的朋友，我知道是谁，中文也讲得很好，过去很亲共，现在很反共。
说有一个是习近平和王岐山的，人家就叫作“二人梦幻组”。美国人把他称作叫“二人梦幻组”。这是什么？集中一切资源、全中国的资源，代表十四亿中国人民，要解决全世界的问题，要领导全世界。过去叫新型大国关系——中美关系，和世界共同管理。现在已经改了，这二人、这二人梦幻组要求，我们要管理世界，我们要解决全世界的问题。我继续跟大家说，这二人梦幻组呀，现在要改变全人类。说“他们正在改变全人类。”
还有一个做梦的人，叫郭文贵和班农，叫爆料革命。他们要消灭共产党。这两人也是二人梦幻组，疯狂。说“美国都不敢灭共产党，这俩人喊出口号，要消灭共产党。”二人梦幻组，二人梦幻组，耶。挺搞笑啊，挺搞笑。
说还有一个更夸张的事情。这二人梦幻组在世界上也掀起了巨浪，成了唯一一个领导世界疫情的新情，和灭共在世界上的主流声音。说“他们现在说的话，这对人类的影响、对美国政府，最值得信赖的。”对中共的二人梦幻组，他说这真是个噩梦。这个事还真不能小看了。所以他们说啊，现在欧美很多院校和组织，都在研究我们这个班农和Miles郭的梦幻组——叫灭共梦幻组。
第三个梦幻组。他说大家现在没有注意到，在整个西方现在也看不出。所有人都在看一个事情，到底这个世界发生什么事啊？说现在所有的话，全人类不再在乎第三个人说的话。关于官方的事情，只在乎川普总统和习近平。这俩是梦幻组。说“这个川普总统告诉美国人了，我听习近平说了，这是一个感冒呀，四月份就好了。没什么事。”美国人相信了。
在曼哈顿，大家去看一看啊。曼哈顿死亡的人数当中，大家猜一猜，非洲裔、亚洲裔、还有欧洲裔就白人，死的人最多的是那个民族？为什么。我看看这留言。
大家完全是蒙的，你们没有任何概念。我告诉大家，在曼哈顿死亡的人数当中，头两天是41%是非洲人，到昨天和前天，已经超过将近58%、60%是非洲人。原因非常简单，就是因为非洲人他们不太在乎，不愿意执行这个隔离政策，继续到大街上。而且他们深信，见面说没问题、就是一感冒。而且这回在曼哈顿死亡的很多人、非洲的朋友啊都是非常快。我跟他们联络的时候，都是非常快，卡就完了。在曼哈顿的非洲裔占14%，现在听说有点降，13.2%左右非洲裔。但是死亡人数从41%达到了60%。什么概念，错误地认识了病毒，错误地认为这是感冒。
所以说习近平先生给川普先生发出的“这是个感冒”的事情，这对人类的病情影响太大了。老百姓是真信啊，不是开玩笑啊。“四月份就过去”这事，所有的曼哈顿人你去问去，昨天看到好多调查是，80%人都准备好四月份要回来上班了。因为说四月份能过去。
所以说这三个梦幻组官方梦幻组国际梦幻组，川普总统习近平先生，灭共这个灭疫的民间组郭文贵和班农先生，中共要领导世界的梦幻组习近平和王岐山先生，这是世界上整个现在所有的主流没有别人在乎别的。我们爆料革命属于三个梦幻组其中一个梦幻组，这位哈弗的朋友告诉这位上海参会的副校长说,他说我告诉你最终的结果，你会看到郭文贵和班农将彻底的改变世界的政治游戏规则。
而且共产党完全没意识到他们二人组的在世界上对世界人民的影响包括对政治家的认识，对疫情的认识远远会超出你们的想象。而且像三年前一样你们觉得郭文贵是个疯子，你们把他列为一个骗子。他说你们共产党有没有想过，当你们把郭文贵例为骗子的时候还有说他是个强奸犯的时候，你们用一个国家的势力去打击他的时候，你们到曼哈顿刘彦平这些间谍情报去抓捕文贵的时候，然后被FBI国土安全部CIA在机场被抓捕的时候，你得把郭文贵塑成一个流氓骗子形象你们已经彻底的输了。因为事实证明了如果他是骗子，他是流氓你不需要这么做。
这是为什么现在美国好几个院校在研究我们爆料革命。这三年中共对待爆料革命的手段，就是完全是国家级的。就像澳大利亚，我去年看到就是澳大利亚做了一个2019年年底的全世界被黑客的那个名单，郭文贵排世界第一名。我是美国被黑的排在美国前面，爆料革命被排在前面。
多少国家组织和社交组织社团都研究我们爆料革命，每一举，每一言，每一行。昨天我就在这个位置，我见到了某个情报部门的人，他讲了一句非常关键的话，说美国人现在逐渐意识到你们原来所说的这本身就在战争中。他说事实上我们认为战争就是从你爆料那天开始的！
上海这位副校长说现在我们接下来能做什么，他讲了一个说，现在全世界会感谢中国吗？谁会感谢中国，他们用什么方式感谢中国，我跟你共产党签合同，我继续让你发展一带一路，我继续要跟你搞人民币国际化，我用人民币做结算，还要建大量的工厂到中国去？所有的答案都在那摆着呢，还有中国的棋还能否走出去，中国的企业是否还能走向国际，是否还有人接受，这个是非常明显的吧。
所以说战友们这个时候，听说啊在场的这些领导都是听不吱声，互相看的谁也不想发表意见，谁也不想发表意见，因为发表意见就会被那梦幻组拿去给祭旗去了。这是核心啊。但是其中某人有在现场的说，这次对经济的打击，10年20年恢复不过来。他说他刚刚到山东回来，说在山东的几个所谓涉外的大的合资企业已经明确的通知了中方，所有的设备所有的东西要么作价你买回，要么让我们全部废掉你也别要，肯定撤出山东。大家我不说了那个厂长是我的哥们儿，那个中方合资者。
所以说战友们，所以说战友们这是一个真实的声音，真实的声音。其中特别是曾庆红说了两个他最担心的问题，我觉得曾庆红绝对是大家，绝对是大家，他要没有他那个儿子曾伟他就牛了，这个家把他毁了，这方面他没跨过去不是个大人物啊，他有政治智慧，他没有一个真正的无我之心。这让我觉得他很惨。
他说到中国面临的最大问题就是粮食，他说如果说中国在今年粮食出了问题，所有这些去中国化的海外的声音，包括这郭文贵和班农搞的这所谓的灭共的这种，用他的话这叫杂音，都会无限扩大到大陆来，国内来。他说那个时候根本不是党也不是国家所能控制的，但据中国历史所了解，没有一个过去的中国的皇帝彻底解决过粮荒，从来没有过。曾庆红是历史大家 中国历史上所有皇帝的没落，最后你发现都因为自然灾害和老百姓没吃的，最后解决问题。这是为什么共产党说了只要老百姓不饿肚子他就不造反，这个粮荒的到来会造成社会的巨大动荡，什么也解决不了。
曾庆红说到点子上了，大家刚才看到了，已经大喇叭喊了你能种的地你都给我种粮食不种菜种粮食，还要种双季稻，而且做好防范，外国人不卖给咱粮食。而且特别重要的事情川普总统一再强调中共签的2500亿买农产品，500亿在买农产品，这是到10月份大选前他硬咬着牙撑着的，这是他的选票。但是我告诉大家，他绝对不会兑现，一但不会兑现，就会出现另外一个极端，美国绝不卖给中共一粒粮食。9000万吨黄豆一粒不卖给你，美国不但不卖，他得发动所有的整个的美国的联盟一个人都不卖给你。
中国那时候真的不是吃树叶，不是王岐山说的我们吃草，我们也能活两年到三年。这王岐山说吃草说只有郭文贵讲出来过，现在你发现王岐山这个，我一句话带出了中共的恐惧。 他知道美国人不卖给他粮食我就得吃草，他说我吃两年草都能撑下去，你美国怎么办，你不吃汉堡包，你不吃牛排，能行吗？那就是我要把你经济摧毁，我的老百姓没粮食吃，他知道中共没有美国的粮食他活不了。大家想想咱爆料革命我们最早说的话这两个梦幻的组合，习王梦幻组和。所以曾庆红这话说到家了，说到那个时候国际压力，内部的粮食危机将彻底失控。这一句话就说出了就是曾庆红最核心的政治身份，高。
你必须的说任志强这哥们儿挺让人佩服的，说任志强在这半年前就呼吁了，那美国人真不卖给我们粮食的时候，说中南海这帮丫挺们，你看都吃你们去，天天骂，说任志强说的是对的，任志强是长脑子的，说当全世界都不给你都不卖给你粮食，都吃你们去，吃你们丫挺们去，这是对的。
但是王岐山这个梦幻组和，虽然我非常恨王岐山他绝对是个魔鬼杀人魔鬼，什么都是魔鬼，但是在上海会议上有人说出来王岐山也没办法，说他想得到自己想要绑上那个战车了，说这个人已经变的我们不认识了，这个人已经走的太远了。说明什么概念？这是南普陀会议江家和曾家、朱家让你选出了一个傀儡，然后让你王岐山是帮助这傀儡辅政，让他们继续按我们意思干活。结果这个哥么派去的监军，结果也跟着他走了，忘记了你是监军，还跟他一伙了，蒋干不回营了，真正地去干了。
麻烦了，所以说你能看出来现在江家、曾家、朱家同样的是，也是不相信王岐山；而且江家、曾家和朱家的担心在会议当中，其中讲的一句话，所有的共产党和所有的中国政府，我们所有的孩子们家人们以后在国外的生存环境会极为恶劣，甚至风险。这句话大家要记住了，大家可要记住了。对待江家、朱家、曾家大家闭上眼睛想想，如果你是江家、朱家、曾家的人，你最害怕啥？你最害怕的是因为你所有的孩子子孙，包括自己的私生子女全在国外，生存不是艰难叫极为危险。因为外国人会把你被抓起来，会把你摁起来。但是他没说出口，我们的钱不就完了吗？那王岐山在洛杉矶在旧金山的一圈房子，在华盛顿的房子，纽约的房子那里边你知道有多少钻石？多少古董？那都是王岐山家姚明姗的，贯军刘呈杰的。
大家说到这儿的时候你别忘了，海航。对了，哈佛大学那个哥么还给副校长说，你看看就郭文贵爆料革命，就站儿说话就把海航的说破产了，三年前是全世界没人相信，他不但把海航说话破产了，把整个在美国西方的所有中资企业，中概股，郭文贵一个人爆出了所有中概股丑闻，现在美国在清算，他说你在三年前能想象的到吗？他说更重要的事情，海航让全美国全世界认识到中共的经济侵略和经济扩张，他说像华为，最早郭文贵说华为就是PLA，就是郭文贵说的。那天在上海会上专门讨论，你说这个郭文贵，他三年前把海航说成这样，但是我要告诉你海航这件事情让江曾朱震怒。
为啥战友们？看看我2017年爆料，我说海航的结局是什么呢？我告诉你，大量以贷款，以海外并购把钱给洗钱洗到海外，这叫抢钱，叫盗国，他不是做生意，也不是贷款，叫盗国财富，就拿一张纸，咵咵咵，几百亿几千亿，渤海金控，全出去了，转到海外以后，然后全部洗到个人信托去，完全洗到个人信托名下。结局最后是干什么？把海航再还给共产党。
大家要记住海航是什么时候宣布国有化的？我告诉大家海航宣布国有化这件事情，你往回想一想，跟王岐山有啥关系？跟冠状病毒什么关系？陈峰王岐山真鬼呀！十个习近平也玩不过王岐山，就在王健被弄死灭口，你找不着证据的时候，迅速在国际上把国际上所有资产全变成现金，变一块钱给共产党一分钱，甚至一分钱不给你，全部让陈峰把钱全部卷起来。最后知道冠状病毒来了，全人类一个最大的受冲击行业就是航空业和酒店业。
就在这个时候1月份12月底，病毒发生的同一时间，几乎是同一星期，海南省政府12月12号！在内部通知海航将彻底地方接管。喔噻，他大爷的，你不得不佩服王岐山、陈峰、高燕燕、贯君、刘呈杰、田国立、周亮，田惠宇，他真是敢玩呀！真会玩呀！同时也证明这个病毒跟他们绝对是脱不了干系，为什么还全人类的大航空公司全部都已经基本破产了，最受伤害的行业，只有陈峰在病毒同时爆发差一星期的时候，直接将海航把这个烂摊了直接给了地方政府，赔了关了全是你海南政府的，全是你共产党的，全是你中国人民买单。
这个陈峰的双修水平达到真的是最高的境界！陈峰这个小子是绝对是中国人当中真的是吃人不吐骨头，所以他能把处女搞烂，能把女人搞烂。他绝没那么简单，他把中国搞烂了，他把共产党搞烂了。
我告诉你他把习近平骗的一塌糊涂，因为我在海外的收购，我在海外战略，我在海外蓝金黄的结果如何如何，现在习还是非常相信，知道他是跟王岐山的，他还是相信他，还让他过关了。银行的贷款变为挂账，然后挂在海航，不往那追缴，上市公司有些是好的股权拿走，坏的全留给党，最后一分钟在病毒来的时候，第一个死的就是航空企业，啪一下子，直接给了地方政府。
海航每年需要1600亿的必须开支，360多亿是什么维修、运行、开工资，将近1100亿必须支付的利息，他上哪拿什么1000多亿呀？我在2017年爆料就说了，就是海航一天得赚多少钱才能基本运营，他压根就没想还。所以说在上海听说：说海航这事情让大家看到了什么？说有些人私心太重了，还什么国家呀？什么党的未来？这帮小子老早的把地给买了，把房子买了，把海航这个垃圾，把这个烂摊子甩给了人民，甩给了党，甩给了国家，那是上万亿呀！
这时候有人朱镕基在那块大骂呀。说在香港的那些公司，不让他们卖股票，但是在香港的那几个所谓的戴脑袋的，戴帽子的，戴帽子的就是中国国字头，还有几个领导家人公司，叫中国什么协和挖防空洞的协和地产，包括曾家也包涵在内，一堆的公司全部提前套现。上海的12月到1月期间，上海和香港逃出资金大家算算多少钱？任何人上网可以查去，就在病毒到来之前，他们能那么精准的能知道这个病毒会把经济打到什么程度，共产党会用这个电脑控制整个上海指数、深圳指数、香港指数。他把钱拿走了。
战友们，这个盗国的本事，这回这个盗国已经跟全人类连在一起，以全人类生死为代价，为此盗国。这事儿我说了，大家记住未来美国人、全世界人都会跟他算账，包括在美国的中概股，背后的这些盗国贼企业家控制的，很多都大量的套现，抛售自己持有的股份。大家去想想哪个中概股上市的时候和到最后都是10倍100倍，哪个企业不是10倍100倍。不要说今天的爱奇艺，不要说今天的ZOOM，不要说今天的抖音……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/998/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/998/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
她是品味，还有一个真正的在这个美国街上真正尊重他人他事，开始他和上海的中国的。他从来不骗人，我我经历过无数个品牌太多变了吧，但是陈先生从来没有一次让我不开心，他是真心对待任何。To try my best to have everybody all the people from all over the world on color to respect Chinese. And so I have to.
Model for the Chinese people to everybody. So that&amp;rsquo;s why where ever I probably have them.包子，in the in the business world. 8.My best这you should the world to Chinese. I on.Very, very good you never did anyone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/904/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/904/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（前面声音没有调整好）非常抱歉亲爱的战友们，给你们添麻烦了，万分的抱歉。现在一切都正常了，开始吧。捉急呀，相当捉急呀，战友，但是这锻炼我们的耐心，考验了我们的修养，亲爱的战友们，但是看到所有的战友们那么多人几乎没少，让我特别的感动。
亲爱的战友们，我今天真是一大堆话要说，刚才这一折腾把我折腾的快忘没了都。
现在我要给大家汇报一下，亲爱的战友们，11月6号文贵就现在中共创造的这几个政治荒唐的事件，跟战友们汇报一下。
这几天可以说所有的战友们都该了解，实际上全世界都在关注着一个问题，还是香港的问题。
在美国大家都在翘首以待的《香港保护法案》在参议院到现在还没上会，各种杂音辈出。这就是我告诉大家事情在我以前说的会很复杂，共产党在美国的蓝金黄力量，超出大家的想像。而且鬼子六王岐山到日本去，以及各种力量的在美国的游说，大家已经都发现了，这对香港的威胁是多大。而且大家应该看到了一系列方面，大家还看到包括中美贸易，现在所有的谈判条件，包括更夸张的事情现在是各方，特别是各方在美国的沉默力量，都已经是公开的为共产党站台。
下周一还是周几我搞不清楚，就是马上就要在美国有一个打擂呀,黑石的苏世民（Stephen A Schwarzman），还有亚洲战略协会的叫什么伟···这都是大的智能计算的，六个人还有布隆伯格，挑战班农。
12号在纽约将有新的一个叫当前危机委员会一个重要会议，据说受到了各方面的压力。中美贸易，中国又玩了一招所谓的有条件的让美国取消1250亿的原来增加的关税。共产党说自己不是货币操纵国，但是很快人民币在私下承诺之后马上涨回到，已经快6.9了，然后在上海搞了所谓的上海进博会。
进博会知道之干啥的吗？进博会过去每年的交易和所有出场的人物，大家往回看这些年，然后再看一看出场的马克龙到上海，习近平先生亲自到那去接见的，整个上海城事实上就是一个习马会，在九曲桥前又是搞了灯红火绿，烟花上演的，世界上最辉煌的晚宴。更重要的事情，马克龙提出了3个要求，大熊猫是否还可以留在法国，荒唐不荒唐，战友们。
法国总统到中国去在这样的时刻不谈中国的最核心的正在残害香港同胞，正在香港杀人的这人道危机，要谈大熊猫。法国是全世界人权输出国，所谓关注人道、人权、领导的国家，是世界上民主自由的发源地。据了解在这之前，法国说要给他们最起码有一句话参加进博会，关注香港的人权问题和香港上街的这些孩子们，这句话都不让说，不允许。最后谈大熊猫，说能不能让大熊猫在法国继续呆下去租赁的时间到了要还回去。不谈人权谈大熊猫，整个法国一片哗然呐！法国某奢侈品集团控制了50几个品牌，这个奢侈品集团在中国的生意占了集团百分之三十几，这个人已经被共产党威胁的，已经蓝金黄的不行了，但这个人是有良知的，所有欧洲国家领导人退休以后都到他那里去，挂个一官半职当个顾问，拿个10万20万欧元顾问费，但在这件事情上几乎是让他感觉到震撼。说这个法国，已经完全被共产党强奸了，连讲一句话的权力都没有了。他本人提出了私下里的建议，说无论如何的维持法国的尊严，总得提个一两句。就是说你都不敢说让我说啥呀，最后还是不说，谈大熊猫。
谈完大熊猫演讲，主题是什么？中国的改革开放是人类是有史以来最伟大历史事件。第三个是什么？习近平主席又承诺了有1000个理由就是跟中美关系不能不搞好一样，就说了中国大门会越开越大。然后法国总统说了，我们期待着中国的大门越开越大，所有欧洲还有法国的企业家都期待着兑现。
进博会上演了一场人类上最低级的，最荒唐的国际政治，国际流氓政治，国家交易政治，国际骗子政治，这些荒唐的游戏，让那些有良知的人有理想的人有信仰的人大跌眼镜，失望至极。
亲爱的战友们，党我们要去灭掉共产党的时候，我们从这一系列的事件当中我们可以看到，我们的追求是多么的高尚，是多么的伟大，是有多么的不容易呀！当大家你们看到，共产党使尽一切的招数，公开了，私下里面在全世界进行蓝金黄，利益收买，情报收集，威胁恐吓，大家看到共产党的手段是多么的低级和流氓，多么的可耻！但是它就管用！大家也能看到无处不在的共产党的黑暗和沉默力量，香港人权法被共产党四面出击，各种利益交换，拿着绑架了14亿人民的国家资源，干尽了这些伤尽天良的非法勾当！大家还有看到，就在上海所谓金博会，国际交易、国际勾兑的一个政治流氓大会。
刚刚今天早上五点钟的时候，我和美国的几个朋友通电话，这几个美国朋友都是现在身在香港，他们深刻的感受到了香港所有的地方，无处不在的恐惧和血腥，他们看了那个流氓议员叫什么陈君尧，所谓的制造的安排被打、被砍事件，他们看到了香港警察把这个孩子从三楼给扔到二楼摔死，他们看到了解放军扮演的所谓的上街的群众，在香港大街上打人、砍人、点火，试图栽赃陷害香港上街抗议人士，正在努力的想尽一切办法，要把香港上街抗议人士变成他们心中的称之为“暴徒”，为他们在香港抢劫实施戒严法创造一切虚假的条件，他们真正的领会到现在我们爆料革命说的共产党跟他们打的经济战绝对不是靠的金钱，靠的是电脑那个按钮！
他们今天第一次几个人给我说，我到了香港的两三天，当我们问香港这些人经济数据的时候，所以的人都摇头，这不是真的。当他问共产党用什么来维持香港的市场？这些指数都上扬和稳定的时候，所以人都闭嘴，没有一个人敢说共产党篡改了电脑市场的金融数据，可见恐惧到了什么程度！不但如此，这位美国朋友说，他过去的很大朋友跟他见面，包括他投资的合作者，谈起这场运动时候就好像在电视机前面讲话一样的，在摄像机前讲话一样的吞吞吐吐，欲言又止，当他们给他私下说，你有没有害怕啊？你愿不愿意把有些投资项目改一改啊？全都是用身体摇头、点头来说，就不说出来！这严重的震撼了他们！共产党真是用最快的时间将世界上最开放、最自由的国际之港变成了恐惧之港。
然后美国朋友向相关人士问，陈彦霖女孩事件，没有一个敢回答他们的，是跳楼自杀，还是被杀，没有一个敢说，没人敢说！ 而且当美国朋友试图批评中国在香港的这些政策和行动的时候，没有人敢接话。其中的香港的两个最牛的家族之一，也是两次被选为当特首都拒绝了，一个最大的生产商之一，在跟他见面时候说过一小时以后要飞上海，我参加上海进口博览会，进博会。 他很惊讶，你为什么到上海参加进博会呢？你公司都在外面，你是世界上最有名的品牌，世界上每10秒钟卖一个你的产品包包出去，你干嘛跑上海去呀？你不需要去上海开进博会呀！结果他说一句话，趴耳朵上小声说，中共政府通知他必须参加进博会，而且要把已经拟好的订单要在上海签，来充实一下上海进博会的数据。然后美国朋友说，我也是股东啊，你可以不去啊。结果他说了一句话，我的产品的60% 都在广东生产，在贵州生产，在东莞生产，它会关掉我们的厂子，取消我们的免税额度。
呵呵，大家你们看共产党流氓到了什么程度？我们在所有的机场，所有的包包店，世界上最大的包包，卖着包，老板被威胁到上海去参加进博会，并且在进博会明确要求他要和Kerrie Lam握手，要在摄像机前握手。他本来是不答应的，他哥俩儿都去了。这么大的公司，而且过去香港机场都归他管，香港机场的老总。本来不是Karrie Lam林郑月娥选特首，选的是他，他不干，但这回你要到进博会你要跟她握手，表明香港富豪支持Karrie Lam。来苦巴个脸，必须的。
包括香港，大家看的到的，还是我的好朋友，香港政府官员，我就不能说他是谁了。他本来是说有病，我去不了，结果北京通知，你马上来到上海，因为你下面有明星，你必须表态，而且你必须站在旁边。后来当他看到在上海出现的和北京出现的私人飞机，美国大佬，香港大佬，他也傻眼了。 他说不是我一个人勉强被胁迫来了，这些人都来了。有的是为了钱， 有的是为了自己的生产，生产线被威胁。
就在这时候，他听说共产党要宣布中国要开始研发6G，要研发6G了。这哥们儿也昏了，说共产党撒谎之能力，胆子之大，他真的是懵了。然后他在北京看到被抓的解放军两个将军，和刚刚在京西宾馆跳楼的任学锋，以及他也听说了被抓的几个常委的家人，以及SOHO我们路德先生的路江谈，路安谈爆料的潘石屹事件，还有王健林事件，还有什么王思聪事件，还有北京的其他几个老板的事件，还有马上就要爆出来的一个巨大的明星的老公的金融集团倒闭的事件。
金融集团啊，巨大啊，娶了个明星啊，现在听说被中央给定义为中国有史以来最大的政治金融犯罪集团。这个路德先生好像没爆，等路德先生爆，路德先生知道猛料啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/684/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/684/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀。
号es第1个，处方第二啊，cfc cp第三啊，入。啊第四啊，楚风第五啊，平方第六啊，微微第七啊，为取缔吧啊。第九，朗朗第十语文第十一啊，body body第十二啊，好好。哈哈，哎呀，尊敬的战友们好，今天是5月30号5月30号马上到儿童节了啊。
嗯，马上都到儿童节了，六一儿童节六一儿童节了，亲爱的兄弟姐妹们，战友们啊，这个。你们好吗？你们好吗？好亲爱的。兄弟姐妹们啊，这个这样啊，哎呀，这个这个健身啊，真是，边健身边开会。夸张的啊，挺夸张，这个今天健身期间太多浇水浇水浇水。
都浇了水啊，还是来自于上海的水上海大江之水啊，亲爱的兄弟姐妹们，这个因为我已经马上还要去。开会我就简单的啊，说一下，因为啊，这个我实在是回复不完了，昨天前天大前天啊。香港的很多支持文贵的爆料的战友们给我发来了各种的信息啊关心，包括我收到了很多信。啊，亲爱的香港战友们，我没办法一一给你们回啊，这个信是不能回，但是感谢你们对爆料革命的关注，感谢你们发来的各种。
信息啊啊，这都很重要，包括你们对违规的信任啊，支持啊啊，你们的讯问啊关心啊，我这这个真的是还不太一样啊，香港。我的这个战友们啊，这个愿意为我做的事情实在是太多了，包括你们的法制基金的捐款啊喂，袋鼠兜一。一并谢了，用实际行动用实际行动来这个回报啊，香港战友们对我们的支持，今年。主要是谈的这个罪是什么问题呢，因为很多香港的朋友啊，这个各方面想跟我一起联合行动啊，包括啊对这个。
那美国官员和政府官员呢进行一系列的啊，这个给他们提供一些资料，需要能支持咱们香港的这些所有同胞们。对现在形成的啊，现在形成的，走这个香港的反钱法，所谓反钱法啊，这个钱。遣返不是返钱返钱返法啊，这个整个的这个担心，我想跟大家说的事情，因为我都一个样。我给大家说过了，但是呢，我想给大家说的是什么呢？你们到现在为止全香港，没有任何人敢站出来说一个。
有良心的话，香港的富豪是最大的受益者，但是你是最窝囊啊，包括香港的官员。所有人都知道这是坏事，但是大家由于各种利益和被共产党的威胁，你不敢站出来说话。啊，但是呢，你的子子孙孙叫为此付出代价，这里面有一个核心的问题，我今天给大家报告啊。整个的反这个钱法的来历，全香港的朋友们，我求求你们先把这事弄明白。
前面的马是哪来的？前晚是怎么来的？在一年前我在忙。和视频上曾经说过，接下来香港会发生什么事儿，我在两年开始爆料的时候，我说接下来香港会怎么做。后来大家知道梁振英下台，林郑月娥女士介绍这个特首，大家知道这都是上海的上海籍讲上海话。这在香港的上海方已经是统一了香港，上海的代表人物大家都知道。
歌名。还有王岐山，还有孟建柱，还有孙立军，这就是为什么大家看到。孟建柱退了，让他的秘书前秘书孙利军出任公安部副部长，主管港澳台，而且是任公安部的一级局长。情报局长一局就是在港澳台布置特务间谍绑架，也叫管理香港，管理黑社会。孙立军原来在当孟建柱政法委书记秘书就管这一套，所以说哪都不去，安全部都不气就怪那个。
啊，为什么因为香港关系到整个上海帮以及共产党的盗国贼巨大的经济利益和他未来的安全。可以说到过人家里的钱和财富大多数藏在香港，私生子女，香港排第一，伦敦排第二。纽约排第三，那么为什么选林郑月和大家知道，因为他是上海帮可信赖的。我现在告诉大家，今天爆个料是最核心的消息啊，这是世界上都没有说在6月12号以前。
文睿送给香港的礼物，林郑月娥你听到这个视频，今天以视频直播为整啊，不是录播直播我告诉你。这个反潜法的整个每一个字儿，谁来写的谁发起的，我告诉你是林郑月娥。整个香港的房间法，每个字都是连着一个本人写的，林郑月娥到北京直接要求党中央。马上落实香港番茄，大家没有想到吧，一年前我就说过，为了。
什么时候做林郑月娥很清楚，如果香港没有犯法，在香港的地方，下一届特首的香港的老百姓。一定是要给过去的特首出卖，香港要算账，特别是林郑月娥的丈夫在北京，儿子在里。家人在北京的利益，那只要查出来要比郑英全还差，香港人民是不会拉的，他也。已经做好了准备，退休以后作为国家党和国家领导人政协副主席，他要定居上海，享受。
数以几亿实际反映的财富，如何享受如何安全的享受，请大家。那首先林郑月就做了两件事儿，这就是为什么最近很多欧洲美国政府官员跟我谈香港。宪法的时候我告诉他拳法的核心，林郑月娥设定的一个香港人，你绝对不能反驳林郑月娥。你绝对不能查我的这个，有个家族的钱你不能查我家跟共产党有什么勾兑，甚至绑架杀人，贪污腐败，只要你敢。
我在香港整不了你，我就像张子强一样把你抓回大陆，我让你枪毙你杀了你叫你永远呆在监狱里，想抓谁抓谁。这就当时我说过九龙战，我说一定会弄成，这不仅仅是统治香港，事实上。大家真的是别冤枉了，这事儿还真不是习近平干的，也不是王岐山，这是核心是孟建柱，孙立军。和这个蒋志成在香港落实的，林郑月娥是主动发起人，发起人。
就是让香港人永远闭嘴，不要说我林郑月娥家族的腐败和我任何做错的事情，只要你敢说你敢我就敢抓你。对你永远闭口，另外一个我告诉大家，因此，美国驻港澳的领导。啊，这位唐先生也快差不多了，我估计该发掉，可能就要换一个最新的人，那我就不多说了啊，大家都。唤醒港澳的，因为美国并没有掌握这个信息，这是一次重大的挫败，但是。
对我们爆料革命是好事，因为让西方世界看到了香港林郑月娥被蓝金黄香港警察。南宁香港警察为什么要延期一年？为什么要对郭文贵家的房子全面查封，为什么对我们的合作客户。没关系的，股票全面查封，完全驴唇不对马嘴的造假对我进行威胁迫害，因为他们知道郭文贵是掌握真相的人。香港人民的备案，香港政府的悲哀，香港的民主派的悲哀，香港的反对派的悲哀你呗。
给人家卖了你说咋回事，香港的反对派，只要你敢问你郑月娥是谁写的，谁发起的这个宪法为什么发帖？让他说出实话，历史会给大家答案，接下来美国欧洲的一系列的行动，和派去港澳台的领事馆的领事。大家就会意识到发生了什么大事，亲爱的战友们还有一个最后告诉香港所有的朋友们。你们可能不知道，在香港的执法的网络是什么样子？香港的执法网络在我过去。
这个执法黑屋现在要变成执法红屋了，大家去问一问香港的官员，知道多少人被抓回了湘鄂。香港抓鬼的大陆，在过去4年，4年大概9000起案件，香港人在大陆。被抓被调查，在香港被抓被绑回大陆，我说这9天无一人。无一人公开发声，香港警察全都知道啊，大家都知道我的合伙人，曲国娇到现在还在消失中。
就见，所以我告诉了美国以及欧洲的各国政府官员，说他们非常震惊，我说我说这个。目前上下不会差100个，这就是林郑月娥，他一手导演了香港。我的钱还了吧，就是保护自己的丈夫和儿子，他永远的腐败的安全，卖掉了香港。同时也跟上海方一起合作，让在香港永远成为他们师生子女和这到过的地方，然后让你。
你永远闭嘴，不要任何人敢爆他的料，敢挑战他，这就是盗国贼集团，亲爱的战友们，一切都是刚刚。为我们14亿人民和香港台湾人民祈福吧。台湾的时候。
过两天再说啊，这个郭文贵说完以后我说郭台铭选台湾总统那一刻起他的人生和事业健康一切都结束。他的股票跌的差不多了吧，最近来自大陆的压力也很大，台湾政局将进入进入一个最好。荒唐的时代会很黄牛也是啊，很会很荒谬，但咱慢慢看，过两天我在爆料啊，过两天台湾香港啊。有大行动以后再搞，千万别忘了亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/479/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/479/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚刚在直播完，这纽约就下起了第1场大雪，那天我上海上的时候有了一点点的小雪，这是一场。纽约的大雪啊，第1场大雪，太有意义了，太有意义，太棒太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第五次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/191/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/191/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是2月10号文贵的报平安视频。
大骗子吴征他爷爷作为一个汪精卫政府时期的大汉奸，后来被中国共产党给抓进去蹲监狱。当时在汪精卫的政府工作的时候，曾经短暂的去过法国，也是派去作为大使，好像是后来又派去做了意大利的一段大使。那么这个人被汪精卫抓过一段时间，后来共产党把他给救出来，获取了情报以后给了他一段自由。后来，解放以后共产党又把他给抓起来关在了监狱里。
那么他爷爷是吴征作为一个政治骗子、经济骗子、女色骗子在世界上行骗的一个响亮亮的招牌，因为他知道西方不懂。那么在近两周内，在纽约召开的犹太人大会上，吴征在大会上讲他的爷爷救了几万个犹太人，那就是当年二战时期希特勒迫害犹太人时流亡到中国的那几万人，几乎都是吴征救的了，甚至也不到几万人，当时主要流向在哈尔滨和河南的开封。
据我和吴征打交道，他对于开封的犹太人了解知之甚少。那么在这几天犹太人大会，在纽约这次演讲上当着全世界的精英的面，吴征这个最大的、专业的、精神、政治、女色骗子大言不惭的竟然说他的爷爷救了几万犹太人，这简直是荒唐至极。
最近几天来，很多犹太朋友都打电话问我这是怎么回事？这是真的吗？包括媒体也在问我。我告诉大家这肯定是假的，你们连一点常识都没有，查查中国的近代史，查一查中国共产党获得了中国政权以后他们公布的有关犹太人到中国避难的数据，和开封、哈尔滨这两个最关键地方总数的和，包括了上海，上海是排在第三位的，上海那几个地方的犹太人是第三位。
那么到后来做过一整段历史的调查和研究，你们就知道了，大家从此就可以看得出来，吴征这个流氓，这个政治骗子到了什么丧心病狂的程度？什么样的事情他都干得出来。这些天来，由于他被文贵起诉，多人起诉，他感到了末日的到来，他最近疯狂的继续行骗，请大家去关注他，到网上去搜他，去了解他这个爷爷到底是有没有救这些犹太人。
这实在是上天又送给我们的礼物。
一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
