<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>段子 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AE%B5%E5%AD%90/</link>
    <description>Recent content in 段子 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AE%B5%E5%AD%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1744/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1744/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
今天直播「是」穿的黄西装，讲了黄故事。我看发出盖特以后很多战友在下面留言说：最近讲的“黄色「段子」”越来越多，这好吗？尺度越来越大。我也这么感觉，战友们。很严肃的说，确实得收手了，有点过了，有点过。7哥有过的地方给你们带来不适，「给」任何人带来的不适表示万分的抱歉，万分的抱歉！
事实上我「想」再聊一聊，7哥「这么说」有两个原因。一是生活中我就爱开玩笑，我喜欢和幽默的人在一起。我特别讨厌什么人动不动就上纲上线，一本正经，整的苦大仇深的— 我不喜欢那样的人。我跟什么人都爱开玩笑，从小到大就爱开玩笑。严格讲，在清丰看守所当时幽默感也是我生存下来的其中一个原因。跟我在一个号的人每天都要讲笑话，都要开玩笑，否则也很难保持一个健康的心理。另外一个原因，我觉得中国人在世界上这种刻板的形象很让我不舒服。无论走到世界各地区，跟欧洲人在一起，我说你们怎么看待中国人？所有人都是只要「他们」说实话的，「都说」中国人刻板，烧饼脸，而且不拘的那种表情，不苟言笑，拘谨过度，苦大仇深。而且那种不自信慌的眼神，「显得」紧张兮兮，木讷呆板。外国人最了解中国人就是最正面就是李小龙。李小龙对中国人影响很大。「所以中国人给西方的这种感觉让我」很不舒服的，很不舒服 — 中国人不是这样的！所以我觉得在爆料革命中改变中国人形象是非常重要的事情。我不希望中国女人的那种勤劳、善良和睿智，中国女人比男人勇敢的一面，还有中国男人的幽默，记忆力非常好，勤劳「这些不能展现出来」。而「且」中国男人意志力很坚强，小钢炮，非常非常耐用 — 都别想多了 — 非常非常耐用，我觉得这些优良品质应该让西方知道。我们不是西方的媒体，好莱坞还有共产党给世界带来的那样，那不能代表中国。好莱坞过去的电影和文化作品，文艺和艺术作品还有娱乐作品「中」所有的刻画出来的中国人「形象」都是不正确的。中国人被共产党代表了那么多年，在西方所被代表的中国人形象也不是那样子的。所以我觉得我们新中国联邦，爆料革命要改变中国人的形象，就这么简单。这是一个其中原因。
另外一个，我觉得兄弟姐妹们，你看这个仇恨，为啥要化解仇恨？巴勒斯坦和以色列，你说这两个国家仇恨到什么程度？你看中东，我有资格谈中东，我中东那么多朋友。中东这个互相的仇恨让这个冒油的地区没有停止过战争。巴勒斯坦和以色列之间就是仇恨，这种仇恨下去代价是什么？利用仇恨的人是唯一受益者。大家但凡去过以色列去过巴勒斯坦，去过中东你能感受到这是一场完全说不清，完全道不明的一场旷日持久的战争 — 无聊至极。没有一方是绝对正义的。在中东的战争几乎都是无聊的，说不清楚道不明白。穆斯林、基督教、天主教还有所有的伊斯兰这些整个的所谓革命军，哈马斯什么果瓦斯你根本记不清楚，这就让宗教的极端主义者和一些极端的别有用心者操纵。所以你跟世界上所有的人一问中东的问题到底怎么回事？巴勒斯坦和以色列怎么回事？伊拉克伊朗怎么回事？叙利亚怎么回事？都会告诉你一句话：那是个说不清，道不明白的「原因」！就像在一个酒吧里喝醉的一帮人在打架，到最后你说谁是正确的谁先出手了？谁是正义的？说不清楚。所以中东这个地方和中东的这种文化「里的」这种仇恨，有多可怕？所以我说让大家不要有仇恨，只要你活在仇恨里那是非常可怕的。这也是7哥说的不要让仇恨迷惑了双眼，不要让仇恨让你失去了战斗力。
除此之外，另外一个7哥要说的，「也是在」直播中特别讲的：我觉得我们中国人活得要真实！人与人之间的关系最后，你到最后的时候就是个最简单的「关系」。就像聚会一样，高端的人聚会，聚着聚着大家都干什么去了？最高端的聚会是上床了。真的，同学聚会，最高端聚会「最后是去」上床了。中端的聚会干什么了？去打麻将做生意了，做交易了。低端的聚会喝酒把对方喝死了。再低端的是翻翻旧事打起来了，记住仇恨打起来了，最后打死人的也有。所以说人分好几级别，我们不能成为最低级的，一见面想起仇恨。当年的同学，「什么」你跟我女朋友谈了，你跟我老婆谈了，我谈过你老婆什么……然后变成仇恨打起来了，结果都送监狱去了，抓派出所去了。再不就是把对方喝死，喝死拉球倒。再一个就是「关系」还不错的，大家见面做个交易做个生意，拉拉关系，是吧？南方人谈生意北方人拉关系，搞搞也行。最高端的是谈到床上去了，睡觉去了。这不是我说的，这是普遍现象，美国欧洲都一样。
我觉得我们不要活在仇恨里，人生就这两三万天那么多仇恨干什么，对吧？再一个，人生不管你怎么装「都」回避不了男女关系。人与人之间的关系最后都回归到什么？血缘关系，生殖器关系 — 这是个基本的社会的人际关系的基础。然后再回「归」到什么？大家的共同利益。共同利益完了最高境界是什么？我们有共同的价值观 — 也就是现在打的意识形态战争。像中东这样，意识形态战争。美中之间也有意识形态战争。再高境界的时候是宗教信仰 — 最高境界，为自己，捍卫自己的信仰而战。
我们今天就是“以美灭共，以共灭共，以钱灭共，以毒灭共”。我们还要“以娱乐灭共”，还“以歌灭共”。我们不能拘谨于所有的那些所谓的高知分子「的自我束缚」。我认为在勇气面前，在行动面前，在无私面前，什么知识分子，什么界都是王八犊子的事，都扯王八蛋的事。如果一个人在利益面前丧失正义，或者没有一个超人的勇气，你不配谈教别人如何高尚的生存 — 我最恨的就是说教，我喜欢的是分享，而且是我亲身经历的。这是我最希望的。
所以兄弟姐妹们，这是真实的7哥。7哥展示给大家的就是最真实的一面，「因此」我不会改的。但是，很多战友的意见「出」于不同的年龄，不同的家庭「背景」，我一定会听。最近“黄色”的事儿就不讲了，黄西装也不穿了，行不？满足你们「的要求」。7哥生活中多严谨你们不知道，真的是非常严谨。我是个很严肃的父亲，很严肃的丈夫，很严肃的兄弟！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/265/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/265/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
今天是4月14号，文贵在船上报平安视频。
刚刚运动完，特别的爽。在过去的24小时发生了那么大的事，通过这些事，我们可以感受到上天送给我们四个最大的礼物，这四个最大的礼物是什么呢？根据昨天美国的盟军们对叙利亚实施了手术式的定点打击，精确打击。
盗国贼又开始给中央报告了，又开始糊弄习主席了：上天给了我们共产党一个礼物，你看看，正在中美紧张的时候，美国把视线转向了中东叙利亚，就像美国当年年发生911拉登事件、伊拉克战争，给我们赢下了战略时间，这就是上天给我们的礼物了，习主席你是上天万年降临人间的圣上，人民的福祉，人民的救星。
王岐山同志又得是（说）：哥们儿，你行；然后孟建柱得写信，老革命利益集团（高喊）：厉害呀，你这又福星高照啊！——一定的，我太了解他们这规则了。然后习主席，你说能上当吗？不能全上当，但也部分受影响。但是，大家走着看，这绝对不是伊拉克战争和美国的911恐怖袭击给中国带来的所谓的战略机会。
这一次核心的事件是，这次美国和联军搞聪明了，川普总统厉害，他这个团队厉害。定点式的手术打击，外科手术式的打击，打完就走人，在天上你也甭想跟我搞什么花活儿，你也甭想拖住我的腿，不行再来一轮，几轮打，直到把你打垮为止。人道上在世界上占了主动，然后在战略上，可以说是中俄美的三角关系一下子变得完全不一样了。
同时，美国在过去这些天，我在华盛顿了解的，多方面进行了外交的斡旋，进行了桌子底下的交易，那才是核心。这个中南海的人、中南坑的人比我明白，那就是俄罗斯到叙利亚去，他绝没有心思说要霸占中东，他搞叙利亚的目就是要把乌克兰把这个地方做一交易，实际是乌克兰的事。
那么这一次桌子底下，基本上美国和欧洲联盟军已经答应他了，实际上人家俄罗斯得到了想得到的东西，你打吧，我就走人了了。本身这个化学武器上面我担保，我一走，在这事上我就理亏，然后战略上我也不想多待，然后打叙利亚为了做乌克兰这个交易，现在基本上桌子底下交易已经形成了，走人，（所以）绝对不是战略机会。
另外一个，恰恰相反，接下来的美国和北朝鲜的战略谈判，一定会出现大家想象不到的结果，一定！不管是好还是极好极坏，都是对美国有利。极好？那不用说了，一下子就是说整个，这对咱们国家是非常不好的；那极坏？给了美国联军借口，打他！在亚洲更加有新的战略局面出现，战略的机会对待美国来讲，所以说这又是一个大事。
现在美国同时在搞贸易战，贸易战的目的也不是“贸易”战，核心的目的是，下一步是真正的外汇、货币整个这一块上，这是个大问题，那就是中国金融开放，中国货币升值，货币要升值，然后这一下子咱们国内就出大问题了，出大问题，盗国贼将面临着巨大的考验，所有的谎话和欺骗都将露馅，这是一个核心的核心，国际大形势，这将是盗国贼下一步的谎言，戳穿它，上天给了我们机会。
在美朝、美叙、美伊这个问题在有突破式的发展以后，一定是兵向南海，中国南海，这是肯定的。一到中国南海的时候，这个事情就复杂化了，这复杂化了。所以说这个时候，就考验习主席伟大的国际思维，考验盗国贼还能不能继续行骗下去了，这是一个最大的礼物。
第二个礼物，内涵段子开启了中国前所未有的一个新时代的，这么一个追求法治民主自由的时代。大家看到了这些人不差钱，而且绑架了好几代 ，也不怕死，也没那么多负担，也不像过去那什么民主民运为了钱，都是为钱打仗，为了女人打仗，为了性打仗，为了名打仗，为了Title（头衔）打仗，新一代的人一概都不要，不差钱，不要Title，不不要名，也不要权力，就是为了追求民主法治自由。这个力量太大了，中国的未来谁都挡不住，这是第二个核心的武器。
第三个，就是信息的时代，自媒体。大家看到了路德采访当中，采访了亦之先生，还有95后这个小女孩这个小天才，你看到了新一代人的这种政治思想的萌芽和他们对民主自由法治的启蒙到了什么程度。
就是海外，国内的新一代的孩子利用了今天的社交媒体，他们要追求民主法治自由了。这个可了不得了，这比我们这些人要强万倍亿倍，我们所有的饭都是给他们做的，他们是我们的未来，我们应该为他，为他们而奋斗 ，这是我们的核心目的，跟他们相比我们什么都不是。
你看跟那个孩子那个政治思想和那个真实，执着和那个悟性，跟那些所谓的民运那什么什么简直十万八千里，那已经Out了，老帮菜！佩服，中国真是有了希望在他们身上看到了。然后看到了内涵段子，都有希望，现代的社交、媒体、科技即将有突破性的发展，又巧遇了现在95后和00后的新一代的民主的发芽，这是第三个武器。
第四个武器，大家现在要看到的，现在是核心的核心，也是我们现在大家都在议论的，就是美国的这一届总统——川普总统，这一届班子简直是，他们有着强烈的人权、民主、自由的这种追求，坚定的意念，美国的这种意识和美国的国家的根基和全世界对人权的这种尊重，人权大于国家主权的这种思想坚定不移；
而且这个团队都是这样的，无论是川普总统，无论是蓬佩奥，无论是博尔顿，无论是现在五角大楼的马蒂斯这些人都是这种思想。而且我这次在华盛顿遇到这些人谈的时候，他们真的是在关心人权、法治、民主和自由，就这些人是上天赐给我们的四个礼物。
综上所述，现在咱们这个盗国贼们想继续欺骗14亿人民 、继续统治14亿人民 ，那是不可能了。法国总统马克龙说了一句话：任何一个国家的独裁或执政者想关起门来随便虐待自己人民的时代将一去不复返。一去不复返！一去不复返！
这是伟大的一个时代，这是一个充满了魔幻的时代，充满了机会的时代，人类将从这个时代，未来的两三年内走向一个新的伟大的时期。那是个真正的人类上享受物质文明、现代科技，人们更加健康快乐，同时也面临更多挑战的时候，更加在意的是人权、法治、自由和民主。
我们非常的感恩上天让我们生在这个时代，非常的感恩生在这个时代，非常的感恩、感激！我们要珍惜每一秒钟，珍惜上天给我们的一切，绝不在无谓的事上浪费一秒钟、浪费生命、浪费时间。我们的喜马拉雅一定会实现，该我们赢了！
所有的战友们，好好地去认真的睁开眼睛看看我们现在美好的时光，关注重点的事件，当然爆料是我们现在最主要的工具。最后一点也是文贵爆料开启了中国人知道乌托邦、知道盗国贼本质，也是第四条，爆料他们的真实面目，飞速的用现代化的信息和工具启蒙党内九千万党员，有良知的党员，受压迫的14亿人民，让他们看清楚他们的未来是什什么，这就是文贵爆料的最核心的本质。
以党治盗，以党反盗，以党治贼，以党实现我们喜马拉雅；然后用精英和我们草根儿们集体的力量，一声呐喊“哒哒哒～嘀嘀嘀”喇叭声，甚至车不走了 ，熄火了，甚至火车都要停下来都要坏了，那个时候盗国贼一天都不会（多留），走人，走人不杀人，走人。
要人民当家作主，在不流血的情况下创造奇迹，中国人在历史上创造另外一个奇迹：以不流血的（方式）14亿人民实现了民主、法治、自由，中国人的尊严将回到历史上最顶端，最顶端。那就是佛家的思想：不作恶，不行恶，而知大善，而能给天下带来太平。
那就是我们中国人创造了新世纪，还不用导弹，连聪明导弹也不用，我们用聪明的思想，聪明的手段，聪明的办法在不流血的情况下能达到一个人类上前所未有的一个和平的盛世。
我们开启了，我们叫醒了世上，现在上天对中国的一个眷顾，我们也叫醒了冤魂们、杨改兰女士们像这些冤魂们去来打击这些盗国贼；我们叫醒了 95后00后与我们一起奋斗，我们叫醒了世界上的精英们跟我们一起奋斗，没有不赢的道理，该我们赢了了。一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/261/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/261/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
内涵段子这个事件，这几天可以说是震惊了全世界所有的华人。内涵段子给我们追求喜马拉雅和追求法治、自由、民主的中国有四个启示：那就是80后、90后、2000后，进入了新的革命时代；
第二个，中国的法治、自由、民主革命有了新生的力量，现代化的力量和关键性的力量；第三，科技追求自由、法治、民主，中国的新时代从这一事件已经开始；第四个，中国历史上前所未有的，五代共同闹革命，从这个事件已经开始了。
大家可以看到这些年轻的孩子们，他们的背后都是有姥爷家、爷爷家、奶奶家、自己的父母；还有更重要的事情，他们的丈夫或妻子，未来的这些家庭他们都是核心，既是他们的责任，也是他们的核心，也是他们的价值，也是他们的力量。
这次内涵段子事件证明了中国已经从过去的封建时代，到所谓的假民主自由时代和即将走向危险的独裁时代，彻底分开开来。因为很简单，这些孩子们绝对不是想象那么简单。
内涵段子，它的内涵是什么？内涵就是反对独裁，反对乌托邦，追求法治自由和民主，反对愚昧和无知。他们用的手段是什么？——现代化的科技，信息时代的手机，所有能用的一些软件和信息工具，而且他们是掌握和创造者集一身的新一代。不但如此，这些孩子们还相当了解国际上的政治、经济和文化，也更加了解中国的政治、经济、文化，还有金融。
可以说中国未来的一、二十年核心的命脉都在这些孩子的手里控制：现代化的飞机场，现代化的所谓的高速火车，现代化的金融机构，电脑操作，现代化的中国的各种认证系统，现代化的国防和现代化科技，都在这（些）孩子手里边呢。
这些孩子之间能联络的能力和技术手段，和他们内心里边纯洁的那种向往，这种力量是任何力量是无法比拟的，这是上天佛祖或者耶稣或者穆罕默德，传给这一代的力量，他们没有顾忌，没有那么多负担，更没有那么多贪婪的欲望。所以这些孩子们一旦下定了决心，一旦他们付诸于行动，这个力量，任何力量没法比拟，而且这个规模，这个数量，不是大家所看到的。
在这不能说那么多，文贵的爆料得到了很多方面的支持，包括内涵段子。在这之前我是不能讲的，因为我和北京官方派来的代表多次谈到，他们都谈到这个问题：“国内的很多孩子都相信你郭文贵说的”，在什么什么（平台）包括内涵段子里传，传的多少次多少次，而且他们现在进行了所谓的隐蔽化的传播，这对他们是个恐惧。
内涵段子在中国是一个事件的标志，但它不是全部，全部都要比这厉害。这就是我一直所讲的，要相信我们的下一代，再下一代，这个力量是超越我们所有的一切一切的，我们比起来太渺小了，还有，方式是多种的。
很早以前我就说过，例如：有人，我说把车停在桥上，公共设施，鸣几声喇叭，甚至人家把钥匙一扔，走了；再（或者）坐在那块，把油给放了，点着了，你怎么着？比你的核导弹厉害，你能把人都搞死吗？可能吗？
从这件事情可以看得出来，接下来还会有什么？——火车罢驶、飞机被年轻的新一代黑客给黑掉、中央电视台的画面可能出现岐山同志的小手，也有可能傅政华的监狱管理系统的门全部被打开，比美国的那个越狱还夸张，（或者）中国的金融系统瞬间崩溃……这些孩子都太容易做到了，对待一些老年人、中年人、我们这样人可能（是）很大的事、很困难，对于他们很容易，只是他们要不要做的问题。
这次我们又得感谢上天给了我们那么好的礼物，让这些盗国贼这种流氓手段，他们的无知、愚蠢和傲慢，点燃了我们最最希望之火，这个希望之火的力量就是上天给我们的力量之一。我们的国际战场和国内的现在占主流的，和新社会的未来的，和控制中国核心命脉的这一代人，紧紧地连接在了一起，上天给了我们机缘，我们想说不都不行。
这些年轻孩子们，他们有善良的心、纯洁的心，有非常善良的追求，也非常的高尚，他们的人生追求都是善良的、公正的、利他的，而且他们是很直接的。不像那什么韦石、夏业良、屎诺、唐柏桥什么这些流氓、混子们，喊的旗号比天高，手比什么都软，煮熟的鸭子嘴硬，他连嘴都不硬了。
亲爱的战友们，上天给了我们那么多机会，给了我们这么大的力量，真的是该我们赢了，因为各种机缘证明上天一次次在帮助我们。这几天我在华盛顿，我经历的事……
我是被美国政府的几个部门和前朋友约去谈事情的，我现在不方便说，未来大家会知道，大家会震惊的，一次次才看到过去你们无法想象的事情，就是“蓝金黄”，还有盗国贼对西方整个世界的威胁，包括对西方的老中青，特别是西方的宗教，还有学校教育设施、美国的情报机构（等）各个方面“蓝金黄”的影响，金融机构，这在美国和西方世界引起了绝对的共鸣。
时间已经给了他们答案，我们说的都是真实的，比我们所说的还严重。他们很害怕，他们很担心，他们也很感激我，他们对我们的爆料革命充满了信心。
只有把国际战场带好，充分的利用好科技这一强有力的武器，和我们国内的新一代掌握新科技掌握国家命脉的军队、政治、经济、文化、金融领域的新一代的联合，我们会达到我们喜马拉雅的目标，而且不用流血，不用革命，也不用夏业良那个畜生所说的送几个什么海豹突击队去到中南海这种无知的愚蠢（计划）。
我就说到这，一切都是刚刚开始！内涵段子是我们划里程碑时代的新的开始，谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
