<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2020年08月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B408%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2020年08月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B408%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1311/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1311/</guid>
      <description>内容梗概: 兄弟姐妹们啊，直播的时间到了，我就不再直播了啊，我第1次我的直播时间到了GTV给我掐了咋办呢？咱也不能耍特权呢，今天跟战友们特别开心互动，难忘的日子，难忘的时光啊，你们会收到更多的好消息。等着吧兄弟姐妹们，现在亚洲已经起床了，等着吧啊，兄弟们但愿吧，嗯，谢谢，一言难尽啊，感激幸福快乐，有你们真好，谢谢兄弟姐妹们
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1312/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1312/</guid>
      <description>内容梗概: 8月31号8月31号，七哥在颤抖中，啊给你，这个跟战友们啊，这个录个视频，哎呀，七哥昨天下午到现在啊是在恐惧中。度过的，啊，恐惧中度过了，吓死我了，浑身发抖，我现在在这个 new port，中文叫啥我真不知道，罗德岛叫什么地方，这个见朋友见朋友办事情开会，然后呢，我咱这个ladymay船在过去两年就把雷达关了。就是一开着雷达24小时任何人上APP上都能看到你船在哪，在我们向美国相关部门申请后报案后备案后，由于当年在哈得孙河被共产党WiFi控制我的手机啊，整个ladymay船失控了，大家知道那个事情啊，这个案子还在查当中，我相信会有水落石出，而且当时就是熊宪民，博讯的韦石啊，跟共产党高官提前知道，你看熊宪民第1个说出来的啊，还有博讯说郭文贵在这个哈德逊河呢，啊，然后呢无人机就来了啊，在捏泽西来的无人机后来还要掩盖，然后我们的船就失控了啊，全家都在船上啊，那你那那当时撞到那旁边的天然气上就完了，后来FBI就是立案上船上来看啊，大家都看的报告，两三年了吧，我相信这案子早晚得出来的啊，结果是前天啊，我们就将这个lady may的雷达在两年后重新启动了，因为案子快调查完了，我们就启动了，一起动啊，真没想到就一下子，就把共产党的间谍特务啊，甚至这些坏蛋就引来了，大家都知道，有个叫曾红的成天在媒体上我也没见过的，不是成天媒体，侮辱我造谣我侮辱我们战友辱骂战友，然后威胁我们这些人啊，坚决支持共产党，从来不支持香港民运香港运动，你更是反川普总统是吧？反中国有民主法制自由啊，而且这个人是天天搞捐款啊，然后呢反民主反法治啊。然后和庄烈宏啊，还有这个什么熊宪民啊，这个在一起多次到了大使馆去威胁啊，包括威胁要杀死王艳萍，烧死王艳萍，撞死王艳萍啊，昨天我正在船上呢，有人跟我说哎，有人来，高喊，我一听这。这喊啥了呀？杀掉郭文贵烧死郭文贵砍死郭文贵，这家伙我一听这声音很熟啊，谁啊这是啊？听着像曾红啊，然后呢，吓得我呀，这一下子都钻到那个那个船的那个卧室，就船仓安全房。楼下有安全安全房啊，吓得我发抖啊，然后我就藏起来了，然后这个我听没动静了啊，这个在里边敲敲门，我在外面开门我就出来了，出来看没人了，我鬼鬼祟祟的走过去又听到曾红在喊搞死郭文贵啊，你看他从纽约开了一个超级的快船啊，三个引擎啊，那船那家伙好快那船都干啥用的都不知道啊，那么快就穿干啥呀？就来了围着这船啊，听说还直播了啊，所以说曾红要杀了文贵啊，要弄死文贵灭了文贵啊。跟熊宪民一样，所以说共产党现在已经疯狂了啊，在美国的这个潜伏的特务，所以我说了吧，咱们战友也都知道，共产党会在国内国外对文贵发动一次，更加猛烈的攻击，来了，来了来了，所以我的战友们我是不是得求求曾宏先生，别杀了我吧。我求求你曾宏，我好怕你啊，求求你不要杀了我好不好曾宏，你想干啥啊？我经常说的是要钱的，是加拿大那个叫杨建豪的，每次都要几千万美元，然后不然就杀了我，不然就毁了我，然后如何如何，是不是我也得给你钱那曾宏啊，你想要多少钱你想干啥呀？能不能不杀文贵呀？曾宏先生，你和熊宪民你还有这个孟维参啊，你们这人能不能不杀文贵啊还有个梁冠军啊，是不是还有郑琪啊，那么饶文贵一命啊，饶爆料革命一命啊，拜托了曾宏先生啊，如果你要是想杀文贵啊。非要毁了文贵我也没办法，是不是啊，美国是讲法律的国家，昨天你围着这船，在这转那么长时间威胁叫喊是吧？我们都有录像，都有录像啊，都有录像，你还从纽约开船来你跟那么多人来。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1313/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1313/</guid>
      <description>内容梗概:
嘿嘿 早餐早餐啊，今天是，这个是最新的啊，昨天直接从咖啡厂拿来的咖啡。我的亲娘来，这种味道战友们真的是没办法的。（郭叔飙英文）。这个简直是，这个这个，我真的不知道该怎么用GTV能把咱们的这些这些东西能分享给大家，大家你们看啊，就是说，现在我是歌星啊，我是歌星。哎呀就这么闻，天呐天呐我要脱衣服了当众脱。（郭叔又飙英文）这个是太棒了，然后呢，我说早上啊，你看大家看到这个，我要吃一个，先吃个这个。嗯啊，哎呦。哇这也是刚刚烤出来，战友们就这个新面包我最爱吃，哎呀，然后我太喜欢这种感觉了。嗯，然后。然后喝一口水，漱一下口，咖啡从嘴里面一定要然后再吃这个面包啊，嗯，嗯，所以说兄弟姐妹们，美好的生活啊。从早上开始，我这是已经是了，刚才已经工作了两三个小时，跟战友们连线，然后现在坐在这儿，开始喝咖啡吃面包，今天不锻炼，所以说特别特别好。太多好消息了。战友们现在好消息像重锤之雨一下就忘了什么是锤了。
现在路德路波切搞的重锤重锤这些都不知道锤了，一堆锤落下来都没人在乎了，世界已经彻底改变，一切都已经开始，谢谢OK.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1314/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1314/</guid>
      <description>内容梗概:
你看咱G-TV当时上线的时候，基本上还没有什么价值和资产呢，它是无形的。G-Fashion现在有团队、设计师、有产品、有商业、完整的商业计划，而且G-Fashion它拥有G-TV这么成功的一个私募之后、创造奇迹之后的一个基础。而且G-Fashion现在可以说具备了所有的商业的条件，包括它的潜在的商业价值、包括咱们战友们铸就的这个世界影响的这个价值，是吧。这是大家都知道的，对不对，这个完全是可预测、可查啊。它跟G-TV又不一样的事情，它几乎是风险太小啦，然后G-Club又即将要推出。所以说G-Fashion某种程度上，它的商业风险和商业价值和G-TV还是不一样的。
但是G-Fashion是百分之百的法律独立系统；百分之百的不同的投资人。这个时候咱难在哪儿了，兄弟姐妹们。怎么让人家全世界的投资人、和人家承担风险的这些人，愿意分享给已经成熟的、存在的、低风险的商业利益、商业价值？咱们G-News现在评估价格是二十多亿美元呐，是美国最专业的，这个咱们很多战友都参与了、都知道，那是二十亿美元呐。G-News啊，G-News是咱们没有任何实体吧，人家G-Fashion，人家有整套的班底、整套的人马。当然了主要创始灵魂者是我，是吧。但是法律上、股权上，人跟咱没关系啊。现在这个任何一个人，G-Fashion现在你要上市，现在要多少股、多少钱一股？大家别忘了啊，它有几个概念大家要搞明白，现在要评估G-Fashion，它有几个概念。从昨天、前天到现在，大家都在看G-Fashion的股票。这最近我们的江财神也好，还有我们战友中的这些专家、金融专家也好，就没有人、一个人能说话到点子上去的啊。就所有人讲就是三词儿：感激、不可思议、然后多少多少。不是，你老讲这个、那用你讲么？是不是啊，战友们、兄弟姐妹们。
我这话，今天只讲给战友听的啊，只讲给新中国联邦、爆料革命战友一起听的，还有所有咱们兄弟姐妹听的，不对外面任何人有效啊。你讲这个可以，大家从这几天包括我们的常委群，我们的路波切路德、我们的木兰妹妹，董事Sara妹妹、安红妹妹、江财神啊，还有现在我们的路德社访谈的兄弟博博士、艾丽女士、赵博士、墨博士全在上面呢。好像墨博士，没有赵博士，墨博士啊。没有一个人把准确的价格说清楚。你知道这，你说这让我能睡得着觉吗？这么大的一个事儿，就没人讲明白的啊。我在群里说的很清楚啊，G-Fashion这次发行是多少呢？一千亿股、一千亿股，这是一个概念啊，我再给大家说是一千亿股。一千亿股是多少钱的股本呢？一百万美元。一百万美元到了这个每一股上，一千亿股的时候大家算算是多少钱？是0.1呢，是0.01呢，0.001呢，还是0.001、还是0.441。
那么，大家看到我过去直播中说过，给这各农场百分之一、百分之一。我们这几天所有的这些农场大佬都在跟分赃似的，都在分那个百分之一。百分之一什么概念呢，就是十亿股。十亿股让他拿多少钱呢？一万美元。只拿一万美元就获得了十亿股，大家听懂了啊，那么大家再查查是几个零。那么所有的我们那个群里边再也不说股了，就说这个百分之一了。我们的老班长、我们的长岛哥是主管这次的，还有我们各农场的，小皮匠、卡丽熙、江财神啊、这个大卫哥、这个Sara啊，这个现在已经到了康州小帅了。小帅已经到康州了，现在人家厉害了，从图桑已经改名康州小帅了啊、康州小帅。康州小帅、我们的朴司令朴昌海、我们的南韩南部司令朴昌海、北部女司令哈恩、还有我们的俄罗斯大美女蒙面美女玛莎，还有意大利地山谦谦，还有我们的西班牙的文戈七雄，还有我们德国，德国大熊现在还在欧洲范围内是吧。还有谁啊，我们日本的Peace就不用说啦，日本就三拨，日本是Peace、还有草根小哥、还有心语007。每个人都想着百分之一，就十亿股。他没有想过，有几个问题把我给震住啦。都在想百分之一、都想百分之一，到最后我一问认股。郝海东先生、叶钊颖女士是最早在群里边，我说你认多少股啊？我们的路德先生说，我认一亿，我是一万美元。他要一万美元，他有出多少钱的，他说我只有一万美元，一万美元买多少呢？路德能买十亿股。我说你先弄清楚，每个人都管你们要多少？郝海东先生、叶钊颖女士——我们的东弟、颖妹妹，人家报了个啥？我要一百万（股）。一百万是多少钱啊，一百块钱。一百块钱啊、一百块钱啊，是吧。等于不拿钱、等于不拿钱。不是，十块钱。十块钱、十块钱啊。
所以说战友们，那么我们现在最重要的，考虑G-Fashion为什么要定这个价？任何股价都是五块到十块的，不会是一块钱的。但是大家想了吗？五块到十块，是我们战友几乎没有人能买得到的。为什么？大家想一想，我不管定多少钱，我定一千亿股，我这次只发行一亿股，五块钱，分分钟就出去了，十亿股也啪一下就出去了。但是我们过去G-TV投资的人，他手里哪有这么多现金啊？我们说过的，G-TV的这一千把椅子是最早拿钱支持爆料革命的、新中国联邦的。不管你是独立的法人，还是太阳、月亮是你的老板，大家说好的要优先。咱现在就把这G-TV的投资者给忘了？你自己玩去了啊。
所以我跟这投资者说：对不起啊，因为你的消费的客户很多都是我们战友。我们有承诺啊，法律上是独立的。但是你不能忘了这些战友啊，那你给五块钱，我战友咋买啊？我战友过去投了一百万美元、投了G-TV，现在你定五块钱一股。我是买一百万股，五百万美元；买十万（股），五十万美元、五十万美元。谁有那么多现金啊？！怎么出来啊？对不对啊？这是一个。另外一个，我们买的G币的战友把钱搁在那儿了，大家就相信你郭文贵了；买了G币的，我没拿着钱、我也没拿着币，我就相信你郭文贵了。你把他们给忘了么？或者你让他那五块钱一股，你让他再出来拿，他哪那么多钱啊？对吧。然后买了苹果店的G币的人，你说好兑换，你再让他五块钱去买去。啊，怎么可能啊？
这还不说，我们那个什么这个VOG呢。虽然VOG是独立的法人，跟我们法律上没半毛钱关系。而且是二十几个小时前是硬砸进来的，但是战友是相信爆料革命、相信文贵的。大家又没拿到股票又没拿到钱啊。现在就一把（把）他们给抛掉了，他们犯哪错了，对不对啊。凭啥我们就这样，我相信Sara、我相信了VOG、我相信爆料革命，我依法地投资，我还被人家喝茶可能，没我的事儿了。那你这还有没有公平了啊？！包括这些借贷的战友们，不管你发生什么事情——天天喊着郭骗子、天天喊着司法纠纷、天天这什么被调查等的这造谣，顶着被喝茶这个这个这个啥，照样借款。你把他们也忘啦？
关键是你不忘，5块钱一股，我天，谁有那么多钱呐？然后马上大家肯定买G-Club，谁不愿意？谁愿意看到G-Fashion你穿了这么好一件衣裳，我想买、两三千美金，我买得起么？这G-Club就是让所有人都买得起时尚的、高端的、高质量的，不是made in china、不是来自于中国的。我们只有三个地方：欧洲，欧洲的就是意大利跟法国，那土耳其咱都不要，就欧洲法国、美国和日本。其他任何地方产品都不要，最高端的产品。G-Club多少人现在？现在已经几百万人等着要买了。你说这G-Fashion，你“呱唧”一下子你这一发行，哇塞，把我们战友之间。大家是，你是法律上都说得过去，但是我们战友跟我们这个新中国联邦、跟着文贵讲过啥呀？先是感情，情在前、理在后了，或情理并重了。所以经过争（取）、经过斗争，前天上午还给那些农场的咱们这些兄弟姐妹们、领导们还说呢，我说这个一千万美元，最起码一千万美元，就是一毛钱一股也得1000万美元。但是1000万美元，咱们农场现在谁拿得出来1000万美元？这就是我特别挣扎的地方。
我们战友可以不要命支持爆料革命，你看看旧金山、看看洛杉矶、你看看Sara，你看看一切，美东全世界各地、日本、澳大利亚、安红、这个大卫，所有的人，小皮匠还拖着孩子开着车，今天又跑出去苏黎世去了，是不是？大家怎么能拿出1000万美元认购你这个股份呢？这是一个很大的问题。所以说大家必须得有钱，凭什么就共产党有钱，我们这些人就那么穷啊？我们哪儿不比他们差呀？更加刺激了我，战友们必须有钱。还有一个，更加让我想的这个事情，这些股票你现在要给了那些欺民贼了，他们有钱呐！过去那些天把我给震住了，好几个拐弯抹角的找到我：“文贵，你G-TV那20亿美元，你卖给我5 亿股或者10亿股，我现在就买，我给你加倍呀！10块钱都可以。”
战友们！我再提醒你个数据，整个G-TV才20亿美元、20亿股，咱整个震惊世界的私募才3亿3千万股。一个农场就拿10亿股，最后大家都是看派分，没有说这1%是10亿股啊，你没有注意到问题。最后是大家平衡了，因为很多农场你像哈恩、你像朴昌海朴司令、你像日本心语007，你一共多少个战友，你加一起还不到50个战友呢。你拿10亿股，你分给谁去呀，是不是？你分给谁呀？山地谦谦意大利的你也没有那么多人哪，对不对？你还在一起呢，那么就0.2和0.1两个层次，0.1是多少，战友们？一亿股。就是G-TV发行的三分之一，0.2是两亿股。所有的人都不谈这两亿股、这一亿股，这数据也没人谈。
最重要的事情，就是这几天整个中东的像阿曼的、卡塔尔的那些孩子们，都是我看着他们长大的王子啊、公主啊，他们就要100万股，使劲喊了就要1000万股。我可以告诉大家，科威特的一个王子就在这后面住，昨天说：“郭叔，我能不能给你买5亿股？我愿意出一个市场价。”5亿股是多少，战友们？ 0.5，他得拿多少钱？他没有人相信我这个定价，我告诉大家一个数，没有一个人说过，只有这些大投行、投资家说过，他说：“ Miles，你疯了！”什么概念？战友们啊，你拿到G-Fashion今天的价格，就是你拿了100万、10块钱。当几个月以后，可能希望开始私募的时候，最起码1块钱起价。1毛钱起价，什么概念你知道吗？当1块钱起价的时候，你的股票涨了10万倍！10万倍！当要是1毛钱起价的时候，1万倍！1万倍！就下次私募，1毛钱1股，你涨了1万倍！当1块钱定价的时候，你涨了10万倍！你告诉我全人类上发生过这任何这事吗？共产党盗国它也没有这回报吧？在美国为啥他值钱？现在G-TV我再说一遍，你谁能拿出来股，你给我弄个1万股、10万股，你给我找出来看看，谁愿意给你1块钱1股，谁愿意给你？没人给你！10块钱给你吗？不给你！你找一家可能，你找几家是不可能的，谁也不傻，美国的法律就这厉害，他就值钱就值在这儿呢！
现在为啥要叫这些农场成为原始股东？你原始股东你才能说我有定价权。上了以后，只要战友有一个人投了1分钱、1分钱，说我郭文贵说我现在要给别人发行、我便宜，那是犯罪！这就是美国的法律的伟大！我们这就是为什么我们愿意接受美国的任何法律的监督啊，因为他的监督、严管，才有了我们今天的价值。全人类的钱进美国，为啥钱不在中共啊？就是它没有监管，它想干啥干啥，它天天剪羊毛。你在美国你现在郭文贵说G-TV，还是说是G-TV的股东说SARACA，我现在G-TV我要干什么、干什么。你第一件事情，美国政府和消费委员会、这个证券监督委员会，百分之百会盯着你每一块钱。你不相信，我这船上我要敢拿着G-TV说非法的，我的拿着抽根雪茄什么的，你看看是啥结果。你可以说一次、两次你蒙混过关，抓住你了，这一辈子就结束了。
这就是美国和共产党的不同啊，战友们！所以说你在这之前，你成为原始股东，咱们定下来，投资者愿意是可以的。这比白送还白送，啥概念啊，你知道不战友！没有一个人说过，一个人都没讲。给你0.00001的1块钱的这股票，你知道G-fashion的成本是多少钱吗？给你发行注册这个公司得多少钱吧？整个公司1000亿的公司价值100万美元。你去看看现在G-fashion打样的做衣服，付的设计师、付的团队的钱。咱们的战友一半的是咱们的战友在那儿呢，未来他们会站出来说话，咱花了多少钱！世界上有做赔钱买卖的吗？没有！咱们做了！这不是白给你，是白给你还赔钱；不但赔钱，还得做个承诺，不像共产党他给你画个大饼，是吧。咱现在不是画了个饼，咱是直接给你弄了一个造饼的车子和工厂。每个人一个工厂，你不用、你不用这个看着共产党画的饼。这个饼你可以吃、可以摸，是个工厂，你还可以造给别人。
0.1是1亿股啊！1亿股你拿到的时候，你是多少钱，战友啊？1000块钱。1000块钱你拿了1亿股。你像那朴昌海、哈恩、山地谦谦、心语007、草根小哥，是不是啊，那都是0.1，其他农场0.2。这个0.1、0.2就是1亿股、两亿股的这些农场拿到的。都是1亿股、两亿股。你拿了1000块钱、2000块钱，你拿了1亿股、两亿股。这就是现在没有人想的，我们最重要的事情是这1亿股、2亿股，如果不是爆料革命的战友，你把这个股份拿走了，那咱就麻烦大了。人家拿了1000块钱，拿走了你1亿股，你说这未来你的麻烦有多大呀？他拿走了1亿美元，或者甚至未来值10亿美元，只花了1000块钱。他拿着这个其中的1%、1‰对付你，都把你搞惨了。
所以这些怎么保证这些股要到战友手里边，这是我们这两天让我心里很不舒服的。没多少人关注这个问题，恨不得先拿到股票，这是我们中国人身上最大的毛病。你想过这股票是给你的吗？不是给你的！这股票是给战友的、给那些G-TV投资和法治基金常年捐款，和支持爆料革命、买G币被喝茶，到VOG现在是钱票两空的人，还有G-Club、还有现在上街的这些战友。如何保证这股票不被共产党和欺民贼、和潜伏在我们爆料革命战友当中的坏蛋得到股票，这是我们第一要务。而且你不能嘴说，必须是符合当地国的法律文件，你必须符合法律文件。
唉呀！你看看这个夕阳，你看看这漂亮，漂亮吧战友们！我让大家看着点啊！
所以说战友们，想想啥概念啊，就是如何让战友们在法律——当地法律和美国的法律完全的保护的情况下，不被共产党、不被欺民贼给我们进入缠诉、盗取，属于战友用生命换来的财富啊？没几个人用心、没几个人用心，这是很可怕的、这是很可怕的，兄弟姐妹们！说实在话，这是这才是真正的、可怕的本质啊！就是大家要想的，这是谁的？这是给战友的。就是各个农场、各个有权利控制股票的，你记住你只是监管，这个股票是让各农场成为一个联系战友基石，这是给你的，跟投资啥关系呀？是吧。让这些战友真的是能有巨大的财富、合法的安全的财富、在美国的财富。我们要把这个爆料革命和新中国联邦这个资源，真正的分享回馈给战友们，这是我们的核心。但是说实在的，大家真的没整明白、真的没整明白。哇哦！太漂亮了！所以说让我这两天有点睡不着、有点睡不着啊。你说能睡着吗？但是这个股票作为10块钱买100万股，100块钱买1000万股，1000块钱买1亿股。大家想明白。这种情况下给大家分享的这个利益，你说这多大呀！0.1买仨这船啊！马上就买这船。如果是下次增发，就是1毛钱的时候，就涨了1万倍1股。1块钱要是增发的时候，就涨了10万倍。你听懂这概念了吗？没人说出来这个数来——10万倍和1万倍，就甭说1000倍、100倍了。
所以说兄弟姐妹们，天下有这事儿吗？像不像太空母舰这？像不像太空母舰？所以说兄弟姐妹们，这两天我有点郁闷。这是人类上前所未有的、一次巨大的财富的一种再分配。你说那科威特、你说那阿曼，他们傻吗？他愿意拿1块、甚至拿5块要买，他傻吗？他不傻。但是如何让战友获得这个千载难逢的机会？你只能把价格降起来，是吧？如何感恩这些战友们？你像咱们华盛顿有位战友，投GTV是把自己家的房子给卖了。当时你说我想我不让他投，我知道他将失去这个机会；让他投，他卖房子，我这心里面责任老大了。但是我有信心啊，战友做的决定是对的，是吧？所以这事是好事，但是接下来如何保证这些股票从各农场，能把世界各农场建立起来、强大起来？这是我们的核心目的；让我们的战友富裕起来，这是核心的目的；如何保证这些股票不被假爆料革命的战友和假新中国联邦的战友给盗取，这是核心的问题；如何用当地的法律和文件，确保这种事情不会发生。这里没有什么公平、不公平。公平是双方的，这是单方的给你的，不存在什么公平、不公平。这有什么公平啊？
我们这几个大佬，你像路德先生路波切、Sara、我们的科学家、郝海东先生、叶钊颖女士、安红、木兰都是1千万股；我们上路德访谈的几位博士，200万股，200万股20块钱、20块美金。想想一个G-TV才3亿多股增发，几百亿美元要进来投，你想想这是啥概念？天下有人送这大礼吗？没有人送这大礼。这就是新中国联邦。共产党中南坑的人杀人、放火！海航以王岐山国家主席、纪委书记，抓了百万党员、抢劫财富，他能有10万倍吗？他能有100万倍吗？因为到10块钱的时候，就有100万倍的回报。我可以保证大家人类上从来没有过。
这是在美国依法要做的，我们这不能说再骗钱了吧？没这样骗钱的吧？给你100万股，要你10块钱，200万股要你20块钱，我们的艾丽，是不是？200万股，20块钱。博博士20 块钱，200万股。对吧？我们的郝海东先生、叶钊颖女士，是不是？一人1千万股，1千万股就是1000美金。但是各农场，你像日本那个Peace、长岛哥，是不是？老班长新西兰这、澳大利亚安红这，加拿大1%是不会改的。我们怎么办？把现在先发到这几个农场的0.2就是2亿股，别说0.2，就发2 亿股，都发下去，然后1亿股的发下去。等到确实这些农场建设的行政、法律各方面符合当地运转条件，把这些东西剩下的0.8及时会发给他们。就8亿股再发给他们。你想想战友们，一个农场拥有一个价值，你有了十万倍增长的股票，有效的、归美国法律的股票，多少战友会凝聚在一起。这个在西方资本世界，你没有资本，你哪来什么主义，没有资本怎么建新中国联邦？对吧？
这回不能再说我们骗了吧？谁要骗，谁来骗骗我，给你10块钱，你给我100万股，是吧？所以这个数没人说、没人讲，没人讲出这些重点。这是给战友们，这是建设新中国联邦海外系统的一个建国之策。建立一个海外的监督中国人走向法治、民主、自由、信仰自由的一个新中国联邦的，联系战友之间的一个资本经济的保障。同时是建立全世界的喜马拉雅农场系统，不会因为经济被蓝金黄，减低战友们受害的风险，强大战友们的安全，让战友们轻松上阵，走向喜马拉雅的目标，建设没有共产党的新中国，成立一个海外永远监督，没有共产党新中国的，必须走法治、民主、信仰自由的一个监督巨大的、国家级的力量。
那么很简单，例如新西兰老班长那拿2亿股，过一段私募完以后，咱就说1毛钱一股，那值多少钱？2000万美元，1块钱一股就2亿美元，如果拿到10亿，就10亿美元，未来G-Dollar、G-Coin金融系统，你融资给你押50%，你就压走了5亿美元或者是1亿美元，那是现金呀，对不对呀？那G-Coin、G-Dollar,大家想一想，G-Dollar 那是分分钟在手机上拿钱就走的，谁也挡不住，那没有任何人可以挡。我有了你的G-Dollar，我手指头一按，在手机里“叭..”就走了，我转向世界各地去了，我“叭..”一划，我划到G-Coin去、就虚拟货币，直接到G-Fashion,我买你的汽车、买你的衣服，我给你买光了。我一个人下一亿订单，一下就给你买完了。这是在美国，千万记住，说的每句话都要受美国的法律监督，每句话都是你被告或者是你告别人的证据。大家可千万记住，这是跟中国完全不一样的。在中国你胡说八道，不负责任啊。共产党天天说，推翻了地主，你就可以当地主。那话他都敢说，一万八千里长征，从北京走到纽约又走回去了，哇塞。厉害吧，没人负责任。在美国这绝对告你、绝对告你！这是个人类上叫法律诉讼最多的国家，就说因为这个系统，世界上才会有每8个人或6个人就有一个律师。
你想想咱G-Fashion,就这一个律师费花的钱，都不止100万吧。大家要记住，这就是让的战友们强大、各农场的强大，我看了很多人解读啊，我今天太多会了，讲了十几个小时，嗓子都冒烟了。很多人解读啊，只描画了未来的所谓的前景，只描绘了对你的好处和感恩的话。这个兄弟姐妹们，咱不用说那么多，关键要说到的事情，如何让这笔财富真正的让战友们强大起来。你看我们的一个日本的战友，我昨天才知道一个长期的战友，家里面的先生身体还不好，也没什么钱。我一听，我心里面咯噔咯噔的难受，我希望咱们的战友们都能不受经济的困扰。包括你像我跟我的裕达的这些同事们、还有盘古的同事们，几年都没联系了，是吧？因为联系对他们也不安全，你们都看到我这多少人，在开封的法庭、在大连的法院被审判，家人资产被查封、房子被查封，不能出境。但是没有了共产党，他们是自由的呀，我怎么办？我们专门拿出来了大概在40亿股，40亿股就4%，专门就是给我盘古的和裕达的，包括我的方正的、海通的和国内的其它地方投资的，因我受害的，包括那些人和家人。因为在美国的法律，它可以怎么样？就是我成立原始股东的那家公司，公司有这个股票，我不用跟你商量，我可以写你是受益人，这受益人就是谁。比如说我北京盘古的，你看被审判的那几个人，我就写上他的名字，受益人是他，这未来股票必须是他的，必须是他的。我们很多女同事，也是单亲母亲啊、单亲母亲，为了我们爆料革命事业被关了三、四年，对吧？房子也被查封，现在还戴着电子脚镣、手铐，也不让上班，也不让给发工资。但是也没找工作，就这样坚持着，我一次电话没跟她通过，但是她一定会在这个名单上，是吧，这是一个。
第二，我们国内多少战友们，就像我们那个大校的家人，为了爆料革命付出了生命、威胁，咱能忘了他们吗？不能忘了他们。所以说我们另外又有一个10%，是G-Club、G-Club3，我们在那儿是多少？100亿股，这100亿股未来受益人就是要给他们，100亿股最起码是100亿美元吧，对不对？那另外在文件里边，我们有的未来就是说所有支持爆料革命的，我们还有一个20亿股、大概20几亿股，20几亿股多一点，要给他们、要给他们。
哇…又来了个无人机，完了，这特务又来了，你看看，哇…曾宏来了，曾宏来了，快快快，快看，战友们，快看，无人机啊。看看无人机，曾宏又来了，熊宪民、无人机，哇…曾宏、熊宪民、无人机又来了，看见了吗？看见了吗？曾宏、熊宪民的无人机又来了，可能是啊，哎…好像不是他们，好像不是，哇噻，吓我一大跳。哎呀，人家曾宏和熊宪民太厉害了，在美国都敢追杀人，哇噻，你看那共产党的特务有多厉害呀。
你看这漂亮不？大家现在发现这个船厉害了吗？它没有中间，那个玻璃它没有蓝色，它叫做白玻，严格讲像水晶一样，就是不要有这个横档，你看这个周边绝对透明。然后这个伞，这个叫puqi，最有名的伞，能挡风的。你看这个简单的一个wen，非常简单的、高质量。然后你看这个弧形，就为了烧成那个弧形，你看增了多少倍的价格，你看看。这就是好东西跟坏东西的差距。你看这个漂亮，战友们，你看。哇…，太漂亮啦！羊肉串、羊肉串。
哈喽，哈喽，so cool。发现自己人、自己人，我以为熊宪民和曾宏来了，吓死人了，吓得我发抖，哎哟！所以说兄弟姐妹们，这一次的整个…，战友们要记住，我们要永远记住我们说的话，我们给战友们的承诺、互相之间的承诺。我们战友之间相互的承诺是最最最重要的，这就是我们G-TV的投资者和法治基金、法治社会的捐款者、相信了文贵的战友们，我们有些人虽然我们没有见过面、互相见过面，但是我们在事上我们见了。在这些事上能看出一个人的本质，能看出一个人到底值不值得你信赖。共产党如果有文贵的亿分之一、百亿分之一的信用，我们也不用take down the CCP了。70年来共产党全是撒谎。70年来全是欺骗，没有任何兑现，这才导致了天怒人怨啊，我们要take down the CCP。我发现这个红很好看，咱们G-Fashion这个款得整明白。所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们这个G-Fashion股票的事我先说到这，先说到这。
还有一个我觉得需要我们要说的，兄弟姐妹们，你想想G-Fashion会让共产党对共产党内部的人分化，共产党的人会有多大的冲击、多大的冲击？他们就想一想，他们什么时候得到共产党有过十万倍、一万倍的回报过？那些城管、那些警察、那些检察院、那些法官，拿着个命陪着领导喝，送去了老婆、送去了闺女，得到了共产党是什么呀？得到了是什么呀？战友们，没有任何保障的一个人生、受尽凌辱的人生，出了国不让你再回去的人生。老了真的养不起，结果攒点钱、贪点钱，结果钱连冥纸的价值都不如。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就是我们爆料革命的魅力，对吧？这就是咱爆料革命的魅力，全人类上做不到的，我们要做到。就像我们要take down the CCP一样，没有人相信我们能做得到，但是我们现在能不能做到？肯定能做到。我们不但要做到，不能像共产党一样，从开始推翻地主到现在把孩子送上越南战场、印度战场，文化大革命饿死人，从来就没拿人当过人，也没让任何人富裕过。我们中国十亿人没有公共厕所，到现在中国竟然教育还不免费，全人类连非洲很多国家，它支持的非洲都已经免费了。像非洲一带一路放出的所谓上万亿的支持、万亿美元啊、十来万亿人民币的支持。中国人现在有人吃不上饭。竟然头两天所谓的社会保障部的部长什么玩意儿说的，中国人现在扶贫成功了。王岐山已经说了嘛，去年已经成功脱贫了嘛。这个中国人刚刚脱完贫，可能不吃草了，不像王岐山那个，水灾来了，跟美国对抗，现在没粮食了，现在要干嘛？是脱贫了，让你清盘子，拿舌头把盘子清干净，这还没脱贫呢。人家记者问到，脱贫的标准是什么？你想过吗？中国人均四千块人民币，一年四千块人民币。战友们，四千块人民币的话是多少？六、七百美金，六、七百美金你加一加咱们这个一千亿的G-Fashion，是能救多少人？你拿到的一亿股，你能救多少人？
战友们、兄弟姐妹们，这个共产党不要脸到什么程度啦？“年均4000块人民币”这帮王八蛋的话能说出来，还高于联合国的标准，我真是R他八辈祖宗啊！气的我那会，你知道我看到他讲话的时候，气的我真的是我浑身发抖啊，兄弟姐妹们！中国人真的是一点不夸张，在美国的狗都超过4000块人民币，超过700美金呐！随便养个狗一年都不止700美金，都是一两千美金呐。兄弟姐妹们，你想过吗？那官员竟然自豪的骄傲的说，他忘了王岐山说的“我们已经脱贫走向小康是已经不争的事实了，对吧？共产党伟大吧？我让中国人有饭吃，我这个党了不起吧？”你看那个王毅那个流氓样、画的跟个鬼似的，那个杨娘娘——杨洁篪走到全世界去，到哪去几十个亿、到哪几百个亿，这帮孙子哎！竟然能在公共的场合能说出来。你说杨改兰她怎么不把自己孩子杀掉，自己自杀呀？现在我想想我就看他讲话，我真的不想活了我感觉，不要脸到这程度啊！你们去过敦煌吗？去过真正的宁夏那边吗？那个水是黑水，人都短寿，共产党还往那移民呢。这说的是十几年前，连4000块人民币都没有、1000块钱，兄弟姐妹们，1000块钱。但是那时候王岐山1989年至1999年之前，人家已经在旧金山、洛杉矶一买一个区一个区的，人家海航一百多架私人飞机，787一个小时5到6万美元的成本。
14亿人呐！我们14亿人呐！兄弟姐妹们。你说这个国家、这个民族到了什么程度？我们竟然是默认了！接受了！我到现在永远不会忘掉我娘，家里养几只羊，那羊把我娘拽的一个跟头一个跟头的。这一年就指望家里养两头猪、养几只羊，是吧？养几只母鸡下点鸡蛋，买点酱油、买点盐，过年的时候给孩子扯上几米布，缝上几件衣裳。我们都是这么过来的呀，几十年了？战友们，四五十年了，我今年50岁啦。四十多年前中国就这样，到今天了还4000人民币呢这王八蛋。“而且我自豪的说，中国人脱贫已经达到了4000块人民币了。”这帮孙子哎！再想想我们今天战友们，我们给战友的1亿股几亿美元或者1千万美元，是1亿人民币10亿人民币100亿人民币。中国能不能多出点郭文贵这样的骗子啊？能不能多出点你们共产党所宣传的郭文贵的骗子啊？别出多，出上1千个，1千个乘上1千亿、1千亿股，是多少钱？啊？为什么文贵这最难听的嗓音唱出来Take Down The CCP，Take Down The CCP，现在在国内大火。连那东北山旮旯里面，东北某个小品演员给我发信息“七哥，火啦，火大了！”我说啥火大了？吓我一大跳，我说你们这说小品的就是夸张，怎么又火大了？什么呀？说：“Take……听听，听听。”改版的“Take Down The CCP”到处都是。这叫什么？民心向郭，民心向我们爆料革命。
文信，文信那天跑现场去了，我们文信兄弟是默默无闻的爆料革命的战友，任劳任怨、老黄牛啊。哎？你看文信这咋加不上了你？现在人一多加不上了。天呐，这文信竟然不是我的好友，这啥概念这是？疯了吧？文七，加上了啊。
现在还在到处还要爱共产党、还要爱它，我们这次G-TV、G-News、G-Fashion、G-Culb、G-Coin、G-Dollar，可以说每一个行动都是射向共产党的心脏的一把利剑！让共产党看到我们新中国联邦和共产党不一样的地方。对吧，兄弟姐妹们？这是核心吧？我们要拿几百亿、上千亿的股份来证明新中国联邦、新中国人和共产党不一样。共产党是让你一切都听党的、一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲。新中国联邦一切都是战友的，必须和爹和娘亲，一切以你为主。甚至还有机会咱去玉米地、玉米地，说着说着又到玉米地去了。
最近“我是音雄”唐平妹妹那搞得很火，我正在练歌呢，准备要蒙面去到“我是音雄”唱歌，歌词就是“我们一起去到玉米地”啊。等着吧啊，你们只要是不怕痛苦就敢来参加啊。所以兄弟姐妹们，这个意义对共产党，我们的以共灭共、唯真不破、无私无我，我们用钱用行动，一切都是战友的，一切以战友为主，和共产党的一切都听党的、一切都是党的、爹亲娘亲不如党亲，形成的鲜明对比的力量，绝对超过战争。他们到美国来是偷钱，偷人家的工作、偷人家的技术；我们是什么？我们是给美国纳税，给美国带来机会。马云的一百万个工作机会，去他大爷的吧，忽悠呢吧？你看我们是实实在在给美国人带来工作、投资、发展的机会，美国人怎么能不爱我们呢？
科威特的这位哥们儿他全家说：“郭先生我们能投你这个G-TV，我们全家每人买一个你这个G-Culb会员。”我说你们在中国还有生意，注意安全。他说：“我们不去中国做生意了，全部都卖掉。”战友们，这是为啥我在那说你们要24小时，让战友们知道这个意义是什么。哎，没几个人能讲出来，除了老班长和江财神说，没几个人认真讲。我再告诉大家各农场拿到股票以后，你是责任你不是利益，1股都不能落到哪个人身上去，是给战友的、是维护战友的基石。五年内你谁都甭想把这个股票卖了，说你揣着钱跑了那不行，必须待在农场里面。最后要落到的事情，跟我们一起走到底，一起建立了没有共产党的、有法治信仰自由的战友们，和那些背后的默默无闻的为爆料革命付出的战友们。
郝海东兄弟、我东弟、颖妹妹也是1千万股，路德先生也是1千万股，班农先生也是1千万股，也是1千万股。1千块钱，班农先生感动的就都不行了，不到俩小时给我打了两三次电话，感动的就不行了。我说这是合法的，你拿1千块钱，你要1千万股。我们已将班农先生移出了这个法治基金主席、G-TV主席，但是人家为了灭共、为了爆料革命，人家付出太多了！是吧？咱能忘了人家吗？咱忘了人家谁还跟我们一起战斗啊？你说人家班农跟咱站了几年了？是不是？你说咱能忘了人家吗？我这灯光有问题啊，我这是。是吧？兄弟姐妹们？咱让人家合法的，是吧？在咱这按照美国的法律，拥有人家应该有的合法利益。人家拯救中国人，人家班农在美国多少人恨他跟咱毛关系呀？咱连人家拜登的全名都说不清楚，咱连共和党、民主党是咋回事现在都搞不清楚，咱也不懂人家美国政治，咱不掺乎人家。人家奥巴马总统明天说支持咱爆料革命、支持新联邦，这是咱们朋友呀！人家拜登总统要支持咱、南希佩洛西支持咱，都是咱朋友呀。民主党对咱爆料革命的支持不亚于共和党呀！咱不掺乎这个，人家帮咱了，人家帮咱中国、中国人了，脱离共产党的这个魔爪了，帮助咱灭共了，人家不应该贫穷呀，合法的利益让人家应该得到啊！
就像我们东弟、颖妹妹，人家国内的学校、国内的资产、国内的房子全查封了，信用卡都给人家封了。杨洁篪杨娘娘、王毅到处游说要遣返人家，还要给人家栽赃，甚至栽赃郝海东先生被强奸。原来郭文贵是强奸犯，郝海东是被强奸，叫被动式的被强奸，共产党这词都说得出来。因为郝海东先生太帅了，他不会强奸别人，人家强奸他，说被动式强奸，这词整出来了共产党。
我看到这帮共产党，王岐山穿着睡衣说，我们中国人能吃两年的吃草，你美国人没牛排能行吗？这个现场谁能知道？只有咱知道。当时一片天下说，郭文贵胡说八道，王岐山见人你怎么知道？孙子，现在都证明了吧，参加的人都出来说话了。接着就是现在出来的官员讲，中国人已经我自豪的说中国人已经脱贫，已经高于联合国水平。真的是连人家的狗都不如，咱就不说有钱人家的狗，就是一个普通老百姓的钱，4000元人民币。而且现在我们三峡大坝分分钟可能淹死几百万、几千万的人，没军人、没救援，压根就不想救。现在宣传什么？宣传死人能让国家强大，所谓的多难兴邦。现在这帮王八蛋宣传多难兴邦，压根不想救。你说说这个共产党邪恶到什么程度？亲爱的兄弟姐妹们。对比之下，我们给战友的这些巨额的财富、合法的财富，和帮助我们新中国联邦灭共的这些战友们合法的财富。这个意义太大了。很多国内的党内的人士知道了，喔噻想想吧，他们算账算得可清楚了，文贵你是玩真的呀？1000美金，你就给他弄了个一亿股。你是啥概念？未来万倍的回报啊，可能要增长的空间，啥概念文贵？对呀，我们就这样啊！我们和共产党不一样就在这。某位导演明星说，老郭你这是真的呀？某位明星现在在洛杉矶，说七哥能不能给我弄一点，我不回去了，我给你爆料。我说，对不起，你是为了股票你要出来爆料的，这个我不接受，一股也不给你，一股也没有。文贵一天工作18-20小时，为的是什么？就是要证明，我们新中国联邦真能代表中国人民的利益，我们没有什么中国梦，我们只有新中国联邦的宣言。
那些砸锅的、还有欺民贼，大家你们想过吗？回国内吧，共产党不让他回，他也不想回，呆在美国吧，他连生存，像曾宏这个孙子、还有熊宪民这个孙子，从来没有工作，要饭都没地方要去，只有砸锅弄点钱，甚至想杀害文贵。这些人看到你们这样的时候，他得多痛苦？老江说的拿头撞马桶，撞马桶他都没机会吧？所以意图害人。
兄弟姐妹们，我发现我头发白得很好看，太酷了，一看这成熟的男人，多艺术家的范。我这一看，我真有摇滚歌星的感觉，摇滚的感觉太深沉了，这种形象唱歌啥的，Take down CCP!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1310/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1310/</guid>
      <description>内容梗概: （郭叔哼唱）哇！瞧瞧，瞧瞧，你瞧瞧。这是啥意思哦？这是什么意思啊？哈哈哈哈！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线台湾</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1304/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1304/</guid>
      <description>内容梗概:
Sara女士：小宝你们准备好了吗？
全体战友：准备好了
Sara女士：郭先生来了
全体战友：七哥来了！七哥来了！
文贵先生：小宝小宝、小楼、小牛你们好！
全体战友：Takedown CCP! Takedown CCP! Takedown CCP!Takedown CCP!
文贵先生：小宝小宝，小宝好哇，这小宝找到媳妇了没有啊，小宝哇？小宝你今天一身红啊你这是。
Sara女士：哈哈哈他是领头
文贵先生：不是小宝蛮帅的吗怎么找不着媳妇呢我纳闷了？
Sara女士：我们请郭先生抓紧时间，我们只有20分钟时间
文贵先生：小宝、大牛、小楼、还有台湾巴黎，你们所有的兄弟姐妹们大家好！文贵先致谢了！有什么指示，兄弟姐妹们辛苦了！
全体战友：文贵先生好！（尖叫声）
文贵先生：大家能听到我说话吗，Sara？
全体战友：能听见
文贵先生：我要给台湾的几位战友说啊，你们现在站的地方，小宝、小楼你记住啊，我多次去过，就你们现在站那地方，我多次去过，第一次去台湾我就是从机场直接到了你们现在站那个地方。然后我就从你们站的地方往里走，我就要看看中正纪念堂怎么回事，我看着老亲切了。台湾我太爱台湾了，爱台湾、爱台湾。
Sara女士：你们有没有问题问郭先生，还是让郭先生说话？
文贵先生：请，请问吧！
Sara女士:有没有问题问一下郭先生？郭先生就20分钟啊。
文贵先生：我要抽雪茄
文一战友：我们有战友要问郭先生。郭先生你好，我是文一。在我问问题之前，有一件事我要先讲，我父亲在他人生最后三年在台湾度过的。2017年你第一次出现在镜头前全家人就和你在一起，我父亲是在中国大陆，他是共产党的军事将领。他让我跟你说，他感谢你让他知道了真相，他清楚明白的离开这个世界，（断了）
文贵先生：好，向你父亲问好啊。请继续问，Sara问
Sara女士：他们那边掉下去了
文贵先生：啊？说的不太清楚，你让她们一定要让声音搞清楚，让她嘴对着麦克风，再来一遍。
Sara女士：他们掉下去了，他们那边网络不怎么好，不知道什么，文明赶紧连他们
文贵先生：没事慢慢连，你等一下啊（英语）Sir，give me more 20 minutes，I have an interview and you know this form Taiwan, we are friend,very important all the young ,you know we are friend, sister and brother ……
Sara女士：你看连他们，看小宝，好
文贵先生：小宝呢小宝，这小宝能找到媳妇吗？老掉线你说这玩意。
Sara女士：对，不知道是不是手机发烫。
文贵先生：Sara你一定要跟大家说，讲的时候不能离手机话筒太近，这是一个；第二个说话的麦克风一定要对准了说，要近一点，麦克风反而要近。
Sara女士：急死人了
文贵先生：Sara，今天很多战友给我看，发信息，说你拿了新联邦的旗子缝了个裙子，你这太过分了吧？
Sara女士：哈哈哈天呐，差不多的颜色。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线好莱坞大道</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1308/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1308/</guid>
      <description>内容梗概:
霹雳娇娃女士：可以听到，OK，战友们给郭先生打个招呼，郭先生好！
文贵先生： 你们是在好莱坞大道啊？你们这是啊？大家好，大家好。你们是在好莱坞大道啊？你们是在明星大道啊这是啊？
霹雳娇娃女士：好莱坞星光大道，标语举起来，标语举起来。
文贵先生：大家好，大家好，大家好。
战友们：消灭共产党，Take Down CCP
文贵先生：兄弟姐妹们大家好，兄弟姐妹们。
战友们：七哥谢谢你
文贵先生：谢谢，谢谢，谢谢。大家好大家好，哇，太酷了。哇，咱们现在那个你们在星光大道呢，你知道吗？你们离G-Fashion的公司最多也就是，大概两三千米吧，离G-Fashion公司特别近。
霹雳娇娃女士：啊，真的呀。不是在Rodeo Drive（洛杉矶比弗利山罗迪欧大道也就是名店街）吗？
文贵先生：Rodeo Drive现在在，咱现在是我说的是新的办公室设计室，Rodeo Drive办公室还没建完呢，还没开始呢，因为那个不是quarantine（隔离）了吗，咱就在这个Sunset Boulevard（洛杉矶比弗利山日落大道）一个办公室，然后在现在就在你的旁边一个，明星大道旁边，差一条街吧。
霹雳娇娃女士：您先说一下我看能不能听到您声音。
文贵先生：现在能听到我声音吗，现在能听到吗。
霹雳娇娃女士：现在可以啦，您能听到我声音吗。
文贵先生：听得很清楚啊。非常好。
霹雳娇娃女士：条件比较恶劣。因为我们在马路上，现在这个整个这个路都是封了的，所以我们还可以在这儿开那个对面，对面我们是每一个人站一个星星，就站一个明星的星星，这样的站队正好是六公分。
文贵先生：对，我一看就知道是那个好莱坞大道，明星街。
霹雳娇娃女士：对对对，然后在那个就是奥斯卡这个颁奖的地方，这都不是重点啊。重点就是真的是今天我们战友很给力，大热天的你知道洛杉矶很热很热哈，然后我们请的保安，我们请了四位保安，保障我们的安全， 专门的保安团队，然后呢我们还之前有这个检测呀，防止大家就是带什么，这个金属的东西呀。所以我就考虑的非常的周全，唯一就是我们要荣耀新中国联邦，然后第二点呢就是我们希望咱们战友安全，安全的然后来参加这个游行，提前我也做了一定的准备。总之就是我觉得就是希望战友能够知道什么呢，就是他们值得被这样对待，他们值得拥有这样的很好的一个服务，所以我们也体现了这一点啊。然后我们还有一些战友我们的黎明前期呢是我们这一次的服装的总的一个策划，然后从选料到设计，然后我们去找厂子，都是我们两个一起去弄这个事情的。然后我们的这个美人鱼，美人鱼这是驱车三千公里来的，我们还有汤森驱车三千公里来的。
美人鱼女士：你好七哥！
文贵先生：哇哦，天哪，谢谢，谢谢，辛苦，辛苦。
霹雳娇娃女士：是的，美人鱼。就是郭先生我们这一次呢规模很小就是先试一下手，规模很小哈，但是呢我们每一个战友都是非常的热情，然后大家都是就是说我们体恤这个墙内的战友，我们有一个更高的一个大于我们自己的一个高的一个目标，就我们不是为自己我们就是希望能墙内这些孩子们被开了膛破了肚的，然后这些悲伤的父母们，我们看了这些照片我们觉得很心碎，我们就希望说我们做一点贡献，我们给他们一点点力量，哪怕一点点力量也好，让他们能够真的是坚强起来，啊太悲惨了太悲伤，所以我们当我们喊出Take Down CCP的时候我们是发自内心的，我们真的是希望这个邪恶的体制赶紧灭亡，然后我们中国人值得拥有一个更好的世界，更好的一个人生。我们中国人不比谁差，我们在，你知道我们在好莱坞我们在，我们每个人整整齐齐的好莱坞居民就问我们你们是谁你们在做什么，警察对我们也是，我知道你们非常peaceful（和平，安宁）你们非常的这个有规矩，我们这么值得被尊敬，为什么在墙内就不被尊敬？然后这样的被对待啊，真的是像郭先生说的哎呀就是连猪狗都不如啊。所以我们希望通过我们一点点力量，我们跟墙内受苦的人比较起来我们真的是太微不足道了，但是我们勇敢的愿意站出来就是做一点点事情，然后能够帮助到大家。
文贵先生：今天咱们现场的这些战友，今天霹雳娇娃，你后边带着咱这些兄弟姐妹们，娇娃呀我先说第一件事，一定要戴好口罩，一定要有病毒的防范意识，因为这些兄弟姐妹都是冒着生命危险来的。我们第一个照顾他们的就是不要染上共产党病毒，我拜托了啊娇娃，拜托了啊。
霹雳娇娃女士：好，我们每个人发了口罩。
文贵先生：任何情况下在激动一定要戴好口罩，好不好娇娃。第二个，娇娃就是，咱们身边的这些人啊，今天你请了好的请了四个这个安保的团队，这一定要记住，我们要展现新中国人的形象，我们不是这个共产党在世界代表的那种流氓形象，一副流氓德行。我们要展现我们的文明，展现我们的团结，展现我们中国人的新形象，这个娇娃这个我就不用说了，我相信我看到大家这个我很有感觉啊。另外一个就是这个今天我们图桑，哎呦我们的面具先生在哪啊？面具先生呢娇娃？你的帅哥呢？哈哈。
霹雳娇娃女士：面具先生是背后的总指挥。
文贵先生：哈哈，背后凶手，哈哈面具先生。
霹雳娇娃女士：幕后黑手，哈哈。是这样的，对不起。
文贵先生：不是黑手是推手。
霹雳娇娃女士：郭先生还有什么，我们今天给大家定了餐，我们就是每人一个角，就是注意安全啊，每个人一碗，都定了餐，然后我们结束之后我们会由这个好莱坞大街就到这个前面然后拐过来，只要是星星在的地方我们就走一遍，然后再回来。这样然后我们今天呢就会去结束哈，就是你还有什么指示没有哈？你对我们有什么期望？信号不好了，信号不好了郭先生，你那儿卡了。
文贵先生：就是好莱坞大道。
霹雳娇娃女士：好，现在可以了。
文贵先生：往那边去就是Sunset Boulevard就是那个日落大道，这些地方都是很文明的，这样咱们去转几圈。今天你就是拜托你呀一定要找我来报销，你把那附近啊好多好餐厅啊，好多好餐厅，你请大家吃好喝好我请客，好不好。你给面具先生这小子小气，他在背后老当黑手，这钱七哥出，好不好。你一定要照顾好兄弟姐妹们，然后做好这个病毒的防范，好吧。一定要注意，然后再展现我们的文明，好吧。你有什么需要我做的你尽管指示。
霹雳娇娃女士：好的郭先生，一定，一定完成任务。没问题。
文贵先生：有什么需要问我的吗？
霹雳娇娃女士：郭先生您今天什么感受啊？我现在都已经累的都已经那个没气了郭先生，累的我呀真的是。
文贵先生：哈哈，你先冷静，冷静，冷静啊，冷静啊。这个我今天，娇娃我可以跟你说啊，这个从昨天的凌晨你可以看我的手机我一直就没有停止工作，我一直到现在了，我可以说今天我已经连续工作将近22个小时了，刚才我的安保还说你必须回去休息，我说不行不行，我说我休息不了。我又专门为你们换了西装我过来，我说这个是你们和我的感受啊还是不一样的，作为我来讲你看我这个我现在日本的，然后呢这个加拿大的，然后全世界各地的都在和我连线。然后呢很多包括特别是今天慕尼黑我们德国的战友，你看小皮匠她们，那么今天又是下午，那这个就是跟着那个地球在转呐，我们的整个全球的这个每次抗议运动。那你看你娇娃你一直坐在是这个摄像机前面，今天你走在了大街上，我们所有人类上民主法治和自由和信仰是靠什么来的？不是靠嘴巴的，不是对着摄像头说出来的，我们是靠行动啊。所以说就是你看你，你已经从摄像头前走到了街上，这就是街头政治，叫街头自由的斗争。大家你看看后边这些人的时候你去想一想，我们每个人呐，我们中国人，我这么多年我一直在准备这一天的时候我就研究过，我说中国人吧永远是在这个一分钟里面是不认真的，就是老觉着这有啥了不起的啊？哎呀！这没啥意义嘛，哎呀！这个很烦呐。就我们很难，亚洲人的血统很难关注在这一件事上，这是白人跟人家西方世界跟我们不同的，而西方世界一件事儿能整五十年、一百年，所以人家有工业文明，人家有现代革命，人家有宗教信仰的连续性。咱们是老是变，咱们中国人啥都变，在我身上就能看到最大的，我们是变的能力天下第一。但是我们坚持下去的这个能力，我们可能是这个世界上可能最差的。
那么今天当我看到大家上街的这个动作的时候，让我最大的感受是什么？就是我们新中国联邦让中国人正在拿掉自己身上最不好的东西，只爱说不爱动。我们说的非常好行动非常差，还有一个就是我们不关注当下的事儿。事实上我们要告诉每个人此时此刻就是最重要的！我们在一年前、三年前我们想过今天世界是这个形势吗？我们想过像日本草根儿小哥和你们大家发动的这场全球正在进行的这场运动吗？你想都不敢想，你自己也不敢想。但是我们大家要充满了感激和珍惜的时候在今天想想是多少人命换来的？你们想过这个问题没有？多少人的死亡才换来世界的唤醒啊？包括你们为啥戴口罩啊？是共产党让全人类戴了口罩，它不但不让香港人戴口罩，它就让全世界戴上了口罩。然后今天你们在大街上喊的是什么话？“Take down CCP！”全人类都明白这句话啥意思，没有人不明白这句话的意思，为什么？就是这个口罩。所以说现在从香港的整个上街的运动和这个共产党放的病毒和我们的新中国联邦、我们的爆料革命和我们一步步我们无数给战友在背后的付出。现在此时此刻你回过头一定要告诉所有的战友，有多少国内的战友正在深夜中坐在电视机前拿着手机翻墙来看你们？你想过这个事儿吗？娇娃？
我最大的感想是什么？中国人是真的开始新的生命了！全地球无处不在啊！你说你这上面是1万6千人来看，我给你保证后面加一个零加俩零一定的。因为你想想全世界的这个互动人类上我们中国人啥时候有过这事儿啊？所以说娇娃要想你的每一步，你不要看你的周围多少人你不是在那块在舞台上演出呢，你要想到你这一步走出去（视频中断）。你的孩子都能看到有一天从日本、加拿大、慕尼黑、全世界，英国、法国、洛杉矶、好莱坞大道有这些人，你们可能是第一批人在好莱坞大道为中国人自由民主奋斗的。这个意义太多了！
所以说我们要读懂自己的好，要知道自己行动的重要，你明白了吗？娇娃妹妹啊？你真的不知道，你再跟我连线以前你都不知道，你那个图桑背后的黑手面具先生他也不知道。你们的行动就在创造历史，而且要珍惜，要爱自己，要记住当下这一刻是多么重要，你明天再看你下周再看你下个月再看，这都是让你自己引以为荣的，让你的千秋万代这是你的财富谁也拿不走。不是那个王岐山弄点钱埋在洛杉矶，那不是他的。这是你的财产这是你的价值。所以我们是人我们不是猪狗，我们要有体面，我们要有尊严，我们要有自己的开心，我们要有自己的尊重，这就是你们现在的行动啊。寻思啥呢妹妹啊？这才是核心啊。我不相信现在在你的背后跟着你的战友，这么远开车几千里路来，一定要把我这意思让他们明白，这一刻是真的很重要，所以这一切伟大都是这样走出来的，你现在就是最伟大的最棒的！所以万分感谢霹雳娇娃还有背后的黑手面具先生和所有的兄弟姐妹们。
霹雳娇娃女士：感谢！感谢啊！我真的是非常感动啊，我们在历史当中，然后我也非常相信，我们走出的一小步是在我们的新中国联邦一小步里面的一大步，所以我今天会把您的话转达给我们所有的战友，也非常感谢您跟我们连线。真的是当我跟大家说郭先生会跟我们连线的时候，一下子就更有动力啊！大家很高兴！很高兴！所以呢您是我们的精神支柱，正因为您三年的努力然后我们才跟随您到现在。郭先生刚才说“你不知道这个意义”但是我跟您讲，我们今天站在这当我喊出Take down CCP！的时候眼泪就下来了，就止不住的你知道吗？我们中国人的这种联结，联结是止不住的。今天是我儿子生日我没有办法陪他，我就是觉得今天八月二十九太有意义了！我跟他讲妈妈走出的一小步就是你们未来你们的未来。所以说今天我们每个人都有这样一个心愿，我们今天也说了大家来这不是作秀的，我们一个糖块，不是来作秀的，我们来这就是有一个更高的目标的，我们要想到我们每个人来这真正的意义是什么。所以我们都是真战友，今天来的都是真战友！所以我希望把这个传达给您，然后呢把您的话传达给大家，我们吃好喝好啊，反正您报销啊！
文贵先生：我报销啊，我跟你说咱在镜头前别玩共产党那一套，啊！领导来了，然后拎点苹果拎几瓶罐头然后“啊！老乡们好！”然后交给你了，然后掀掀锅看看馍然后一扭头走了，院里一个人没有了。然后又有警察拿着枪说“老太太啊！闭嘴啊！以后不能说这个事儿，永远不准提！”所有中央领导掀过锅的老百姓没有一个人在他的镜头发言过，为什么？你只要离开枪就顶着你了，永远闭嘴不要说今天发生什么事，一辈子都不能说，一辈子不能见媒体。因为他不兑现你知道吗？
我告诉你我知道今天有小皮匠还有大卫啊，还有在德国的，还有在你这的战友们我说这话了。如果你不给我兑现娇娃这一辈子我逮住你我就怼你，你就是骗子我说你。我告诉你你让大家吃好喝好，这钱单独算我来付好不好？
霹雳娇娃女士：好好！没问题！一定啊，一定吃好喝好。
文贵先生：今天是你儿子生日是吗？今天是你儿子生日，祝你儿子生日快乐！这么重要的日子今天你就跟大家一起好好吃一顿喝一顿啊！好不好？
霹雳娇娃女士：好嘞！好嘞！没问题啊！郭先生，感谢，感谢啊！
文贵先生：谢啦！谢啦！
霹雳娇娃女士：谢谢！谢谢七哥！
文贵先生：太感动了！太感动，感动了啊！你后面那个帅哥叫啥名？你后面那个帅哥叫啥名娇娃？
霹雳娇娃女士：您再说一遍。
文贵先生：你后面帅哥叫啥名？
霹雳娇娃女士：那个叫菲林，小飞侠。
文贵先生：菲林，好了，谢啦！谢啦！菲林，谢谢你兄弟！谢谢帅哥！谢谢菲林！谢谢！谢谢啊！
菲林先生：郭先生，新中国人中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线慕尼黑</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1307/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1307/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：小皮匠好，今天你和大卫还有还有咱VOG的战友都在场，太好了，辛苦了。
小皮匠女士：不辛苦，今天我们战友是来自欧洲各地，而且我们在整体的准备配合和现场，非常的团结，没有出现任何意外。而且大家从头到尾都是激情四射，我们已经把您的声音和大音响连在一起了，所以现在您的声音可以响彻整个慕尼黑的广场，现在您想跟我们战友说什么呢？
文贵先生：小皮匠，刚才跟现场的大卫还有我们青青草原连线，但是看到我们孩子在现场的时候，小皮匠你作为一个母亲，你说我是一个父亲，我已经可以当爷爷了。看到瓢泼大雨，而且慕尼黑这个地方我非常非常的熟，这个广场我也很熟，教堂我也很熟。我非常非常的感动，我这后面也在下雨，可是我在船里面，然后那么多人伺候着我。你们在瓢泼大雨中跟咱们战友，让我特别的感动，文贵只能说：心和大家在一起，我们共同的目标就是teke down CCP。
今天在全球由日本的草根小哥一起来发动的全球游行，又一次的震撼了世界！8.29注定将成为历史上最伟大的日子，特别是看到你们这些战友们整齐的、非常漂亮的、文明的，打着新中国联邦的旗子，带着孩子，太感动了。我就是请小皮匠、大卫还有你们所有兄弟姐妹们，在现场还有大熊，照顾好孩子第一位，然后吃好喝好，这是最关键的，谢谢了。
小皮匠女士：谢谢郭先生，其他战友们有没有其他问题想问郭先生，战友们。
文贵先生：大家有想问的随便问。
小皮匠女士：我有一个问题想问您，我们整个VOH战团我们从几个月前成立到现在，很多战友在小语种的翻译，还有视频、字幕这方面做了很多的工作，您有什么看法？或者之后对我们努力的方向您有什么建议？在场的战友们几乎都加入了VOH欧洲战友团，而且做了很多很多的工作。
文贵先生：小皮匠，我觉得这时候说话可能才更加深刻，我觉得在瓢泼大雨中，在全世界地球的另外一端我们相聚。我们来自地球的另外一个地方，由于现在的科技，让大家那么远会那么近的相聚。那么这个时候我最寄希望的就是能让大家能看到的一个很好的办法，充分的利用互联网和现代社交媒体的技术，像我们G-TV。
那么我们这次整个欧洲，我从爆料第一天就说过，欧洲在共产党的眼里，狗屁都不是。因为很简单，欧洲的国家都太小，而且人口太少，生活品质太好，所以不容易凝聚和发动任何的对共产党所谓的对抗。这也是为什么在欧洲、德国被蓝金黄那么厉害，法国被蓝金黄那么厉害，以及意大利。这次我觉得我们VOH欧洲，小皮匠、大卫你和德国大熊，兄弟姐妹们联合在一起，还有意大利的山地谦谦先生，我们大家联合在一起的力量是最大的。我们绝对是记住，欧洲人不能做到的，我们华人在欧洲能做到，那就是可以把欧洲联系在一起，我们要用互联网联系在一起。更重要的事情，大家记住我们接下来，我再一次重申，G-Fashion一定有十亿股的股票1%会给欧洲的战友们。然后G-Coin、G-Dollar一定会给欧洲的战友们，我们要让在欧洲的华人活的比欧洲的老资本家活的还体面，而且要受人尊重。而且我们是来自于文明的几千年的古国，不是来自70年的共产党的匪国，我们是来自5000年文明的中国。欧洲人尊敬我们中国人，是因为我们有5000年的文明。当时1991年我从看守所出来的时候，最早投资我的就是欧洲的这些大品牌，爱马仕这些，还有日本的这几个大的家族。他们就是尊重中国的五千年文明，而不是尊重共产党。我们再也不能让共产党代表我们了，再也不能说，让共产党打着5000年的文明到处丢我们的人了。
现在看到大街上你们这些人的素质，看到你们整齐如一的，兄弟姐妹们，感到万分的骄傲！我们要过体面的生活，体面的生活不是共产党的专利。我们要在欧洲过得比欧洲人还好，我们比欧洲人还文明。更重要的事情，我们比他们还有钱，我们比他们还团结。这就是我们要做到的，我们比欧洲人团结，比欧洲人有钱，比欧洲人还文明！谢谢小皮匠、大卫、大熊、所有德国的兄弟姐妹们，衷心的感谢！新中国联邦绝对不仅仅是新中国的希望，它就是我们的未来。谢谢！
大家：谢谢郭先生。
小皮匠女士：我们还有没有什么问题要问郭先生的，我们还有一点时间。
小朋友：郭叔叔，还有多久CCP才倒啊？
文贵先生：哈哈，叔叔，真的可能要叫爷爷了。太好了，我家有像你这样大的孩子有几十个，我的孙子、孙女几十个，看到你们俩在现场，你爸爸妈妈都在现场，我非常心疼啊，孩子。
我告诉你，当你郭爷爷也好，郭叔叔出来爆料那一天起，共产党就等于死亡了，新中国联邦成立之日起，就等同于共产党在世界上就没有合法性了。我告诉你孩子，当你某一天醒来的时候你会听到一个消息，听到郭爷爷，郭叔叔在大喇叭上喊，全世界人民得到解放了，全中国人民得到解放了，共产党已经完蛋了！这一天可能就在下一分钟，因为有你们我们更有斗志，为了你们，我们一定会take down CCP ！记住孩子，可能就在下一分钟，你就会听到来自我的声音，共产党已经在地球上消失了。记住，一定会的，很快！孩子们，保住你的健康，好好的、文明的、健康的传承中国的文明和世界文明的生活，你们的美好的未来由我们来创造。
但是孩子们，你们的健康一定要记住，病毒一定要小心！我们所有的打造和打拼都是为了你们，希望你们美好、健康、安全、有尊严，希望你们长大以后走在欧洲的或世界的大街上，说我是新中国人，我是一个来自文明的5000年古国，我们绝对会受到世界上的尊重。而且你们会穿着最好的G-Fashion的衣服，然后你们会有新中国联邦的货币，你们会有最好的科技，你们将得到世界上所有人的尊重。记住我今天说的话，这不是广告，这是我们的目标，这是一定会实现的，谢谢孩子。
大家：谢谢郭先生。小朋友，郭爷爷的回答你满意嘛？小朋友说非常满意。
文贵先生：我还以为是非常不满意，吓我一大跳。哈哈
小皮匠女士：如果其他战友没有问题的话。我们再跟郭先生一起喊一下口号，好不好战友们？
某战友：刚刚我问了下慕尼黑的战友，平时钟声有没有敲的时间这么久。他们说很少。今天第一次敲这么久，刚刚有战友说，这肯定是为ccp敲响的丧钟，丧钟为ccp而鸣！
文贵先生：我首先要说，这个广场我很熟的。刚才那个钟声响起的时候，它永远是两种意义，一个是驱走恶魔，一个是迎来上天。我们今天到这里是驱走恶魔，迎来上天，所以我们有上天的使命，文贵和爆料革命、新中国联邦的所有战友们一起take down CCP！take down CCP！take down CCP！
共产党你完了！共产党你完了！共产党你完了！谢谢
黑莓先生：七哥，我是黑莓。
文贵先生：黑莓你好，久仰，久仰，好酷啊！
黑莓先生：我想说，战友们在这边去餐馆吃饭的时候，尽量不要在餐馆里面吃，就像我一样，我觉得在外面吃很好啊，不要到里面去吃，里面很多人的。另外在宾馆里睡觉的时候我觉得戴口罩是最安全的，我就想说这两个问题，谢谢。
Lina：在场的战友给了我们非常多的问题，但是我们觉得挑几个重要的问吧？好吧？可以吗？
郭文贵先生：好的好的，我在问问题之前，Lina、青青，你一定要给小皮匠、大卫他们说，一定告诉他们，今天无论如何答应我一件事情，我请所以大家在当地吃最好的饭，喝最好的啤酒。管够的吃，管够的喝，一定要兑现，一定跟他们说，好不好？
Lina：我一定转告他们，带他们吃慕尼黑最好吃的，我这边有几个战友。
郭文贵先生：小皮匠，你听到了吗？
小皮匠：听到了、听到了，郭先生。
郭文贵先生：小皮匠，我跟你讲，今天你照着全慕尼黑最牛的啤酒，最好的餐馆，德国的肘子，大锅菜，今天大家尽情的吃喝，如果你做不好，小皮匠还有大卫、VOG战友们，我告诉你，我绝对我不理你们了，我真的不理你们了就。
小皮匠：好。我们还有一个特别重要的问题，想听听您的看法？就是王毅这两天跑到欧洲来窜访，又来意大利，又跑到荷兰。 签了5G，这里面有什么内幕跟我们爆一下吗？
郭文贵先生：这个非常重要，这个可以跟你爆一下。咱们现在，咱们现在所有的兄弟战友们，你记住啊，共产党它要想干啥事的时候，它一定不让你知道。就像过去一直以来说，它要以德治国，它要三个代表啦，它从来就不会让三个代表发生，是吧？共产党是只要让你看见的，它一定是有目的的，要欺骗你的。王毅就是因为蓬佩奥国务卿，咱哥们他到欧洲去。共产党政策就是，只要蓬佩奥去过的地方，我就马上去消毒、我就去勾兑、我就去撒钱、我就去许诺。
我可以告诉你，这次王毅，包括头两天杨洁篪想去西班牙，全部都是让人家屁给嘣回来了。就像西班牙那位女的外交官一样，说：就中国大使就是说杨洁篪，只要你敢提供叶钊颖和郝海东先生一张纸，你必须给我签下名来。因为如果你给我提供假消息，我是要追究你个人责任的。结果她告诉我，看到那个大使啊，就是撇着八字腿就离开了，她说怎么这么龌龊啊！
王毅是一样的，这回到欧洲以后，每个国家给它许诺，我们会增加两百亿、三佰亿贸易。到了丹麦，到了挪威去跟人家说，我们会增加600%的采购，但是不能要诺贝尔奖什么的，都是骗局。如果你们还相信共产党王毅到欧洲去，他还得到好脸了，那你们就太傻了。问问你们身边的欧洲人？有几个相信共产党的，你给我找一个人现在说我爱共产党的，给我找一个？兄弟姐妹们，共产党大势已去，共产党出来的人都是在骗习近平、王岐山。跟当年的萨达姆一样，萨达姆临死前干啥呢？天天开常委会，天天表忠心，但是在伊拉克，巴格达战争的前16个小时，纷纷的就坐美国的直升机跑了，从来没有回过伊拉克。你们相信这些，他越是举着擀面杖，它越是假的！他要真有本事勾兑，他不会告诉你的。啥时候告诉咱们，它拿过大钱的事啊？
所以说这次王毅去，就充分证明共产党完蛋了！这就是事实！这是真真正正的，他自己把自己脸给打红了。然后装作自己身体很健康，我脸红精神焕发，就自己打脸抽的嘛，你知道嘛？别相信他们，共产党只有一件事情你相信，假的！所以只要你要相信共产党它一个字都是错的。只有一件事可以相信，它都是假的。谢谢！
小皮匠和欧洲战友：太棒了！太棒了！谢谢郭先生！(打到共产党！打到共产党！打到共产党！)
Lina：尊敬的郭先生！请允许我问您一个问题？我们欧洲战友团的战友提出来的，可以吗？
文贵先生：我等着呢
Lina：我们的问题是：瑞士11月公投会涉及瑞士的企业和侵犯人权的国家和个人的关系？存在瑞士银行盗国贼的他们的财产，未来会怎么处理呢？
郭文贵先生：这个问题非常好！就在前天，我跟他们有个很长的谈话！亲爱的兄弟姐妹们！这个问题非常非常好！说明我们战友关注的都是很重点。我可以告诉你，80%以上的可能，所有在瑞士最后存的钱，都会过度给我们新中国联邦，来作为未来新中国的代持！网络上传说的20万亿都不是真的，我告诉你们大家超过这个数，我给你们举个最简单的例子。
在德国、瑞士、意大利、法国、比利时，所有的这些分行里面，大概有6万个账号，在过去是共产党在背后控制的。而且这些账号是什么时候开始？这些官员跟我说，来大钱最多的时候，是1989年4月份、5月份到7月份，你们想想吧，听的我都蒙了，因为那个时间是我上街，跟你们今天一样，我被抓起来，后来我就被释放出来，重做了郭文贵的日子。就共产党当年89年 的时候，它以为自己完蛋了，把大量的财富移到这些国家，而且分散在各个的分支机构，现在从来没动过，从来没动过！
第二次钱是从哪来的？大家知道吗？你们根本不敢想象！是在申请奥运会之前，1999到2001年奥运会之前，是另外一个高峰！往外挪钱的时候。大家你们知道吗？如果没有奥运会，共产党知道全世界会把共产党干倒！没有WTO，共产党就完蛋了！它知道。结果它成功了。但是那个时候大量的钱转移出来了。
第三次时间是什么时候？在2008年经济危机，共产党大量的钱转到外面！但是它自己却印了大量的钞票！当这些银行告诉我说：郭先生，如何依法的让新中国联邦代表中国人接受这些钱，要通过国际上的法律组织。现在我们得到223个国家里，超过100个国家来支持我们！我现在绝对有信心超过150个国家支持我们。所以战友们！今天你们上街的抗议，未来我们就有权利来代表我们新中国人、新中国联邦，把从瑞士的这些钱拿回来。但是我告诉你们，瑞士的法律不会像你想象的那么直接、那么粗暴，不会的。它会分成三步走：第一步这次基本上概括一个范围，要把这些钱，瑞士依法交还给有关符合中国利益和国际法的组织。第二步是内部再立细法，然后国际上合作。特别是美国。然后把我们列入一个合法的，代持有这些财富和分配的组织。第三步的时候，通过国际法律系统，把钱还给中国人民！
所以大家记住，你们脚底下就在德国慕尼黑，就在德国这个地方，德意志银行是在共产党的历史当中，充当了打手、洗钱、杀人越货的关键银行。最后德国银行一定会被惩罚，而且一定会将我们中国人的血汗钱还给我们中国人民！一定会拯救亿万个杨改兰。兄弟姐妹们，谢谢你们！
Lina:谢谢郭先生，您的回答让我们所有的战友们都非常非常的开心！
郭文贵先生：你问的太好了！
Lina: 谢谢郭先生！那我接着再问一个问题，我们各国的农场在CCP奔溃之后，我们要如何迅速接手国内的食品这些必需品的供应。打通海关啊，检疫啊，进出口的环节，然后迅速确保国内的民生资源的不断档。不出现或者减少一些人道危机的时间。然后国内的战友们需要做好哪些准备呢？谢谢郭先生！
文贵先生：这问题很大，甚至共产党觉得我们回答这问题，我们神经病。但这一天很快会到来的！我们确实现在，最近根据目前，灭共的大好的形势，我们确实有这种规划，我觉得这个问题非常好！特别是现在西方的国际上的NGO组织，被共产党给踢出中国以后，这些人，现在都是非常的恼火！某种程度上，共产党也帮了咱，逆增上缘！他们制造了仇恨，现在NGO跟我们站在一起！那么这些组织，我们正在制定一个计划叫特别的就是中国的人道救助计划。未来我们将和香港、台湾、尼泊尔、包括北部的俄罗斯这一带、新疆以北的，包括整个那个哈萨克斯坦，这个尼尔斯坦那些国家，都会形成合作。就是当中国共产党倒闭的时候，我们最可能希望把这个烂流氓，大肚子的烂肉的，倒下那一刻，别砸到我们无辜的老百姓！我们给他准备一些东西给他撑住！然后把我们的同胞们给救出来！包括粮食，我相信那个时候的巴西这个产粮大国、阿根廷、美国、加拿大以及东欧的国家，他们都会绝对的和我们站在一起。无偿的支持我们！因为他们非常清楚！谁表现得好，他们将拥有一个十四亿中国人的未来好朋友。世界上五分之一、六分之一的人口是他们永远的朋友！如果说站在了邪恶的一面，或者自私的一面，那他将是与中国人为敌。我相信没有人这么做。
所以说现在啊，全世界的各国家、组织、NGO组织在跟我们联系的时候。就是每天你能感觉到上午跟他们谈话态度，下午都不一样了。就每时每刻，就像前天晚上美国共和党，RNC演讲完以后，对世界是个震撼！Tom cotton，Runy，川普总统所有人的演讲极大的给了美国人和全世界、欧洲的信心。而且川普总统基本上已经说明了，就官方已经是百分之百的，我跟共产党脱钩。共产党脱了钩，共产党能活的了吗？绝对活不了！
所以大家现在基本上都是倒数共产党完蛋的时候了。现在接下来你们会看到共产党会非常的疯狂！就是王毅到欧洲一样，吹吹牛，像当年的齐奥塞斯库、萨达姆、卡扎菲。那卡扎菲临死以前喊什么呢？他不但要拯救卡扎菲？还要拯救全中东呢，还拯救全世界呢。那忽悠着呢，是吧？所以你越看他红光满面把自己脸抽成那个样子的时候，你想干嘛一个人没事把自己脸打红了充健康啊？是吧？那就是它要完蛋了。所以我们已经做好充分的准备，来接管和避免中国人道、粮食各种大灾难。但是记住那句话，我们路波切说的，我们像闫科学家、郝海东先生、叶钊颖女士所做的事情一样。爆料革命，灭共事业，没你不行。你看看你们站在德国大街上，好像人很少，是吧！但是我告诉你，德国人很快会为了我们和为了你们今天站在大街上，所有人会站出来，来高呼你们是英雄。这一天比柏林墙（倒下）要厉害得多得多。柏林墙涉及几个人呐？加一起才多少人呐？还不到一个广东省大呢！我们一但要是把共产党给 take down的时候，整个地球会欢呼一年都不止。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线旧金山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1305/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1305/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生（1:12:37）：旧金山哪位战友在？叫啥名？Sara大领导，以后咱说下名字好不好？呵呵
Sara女士：自我介绍一下，旧金山战友。没有声音，没有声音。呵呵，太紧张了哦。Isabella。
文贵先生：Isabella
Isabella战友：郭先生好！
文贵先生：Isabella好，那个帅哥是谁？
Isabella战友：战友们，郭先生向我们问好了。郭先生，我是旧金山Isabella，在这里代表我们旧金山战友群向全世界的挺郭战友们问好！
文贵先生：谢谢谢谢，旧金山，Isabella。今天看你们是蓝白两道啊，蓝白两道啊，厉害厉害，美女帅哥。大家辛苦了！大家辛苦了！Isabella。
Isabella战友：这是我们的芳芳（音）旧金山我们的发起人；那个Coco。
文贵先生：Coco，太好了，太好了。Coco大家好！兄弟姐妹们大家好！你们辛苦啦！
Isabella：不辛苦，我们今天。郭先生，郭先生，看看我们旧金山的队伍。
Sara女士：切换一下，看一下我们旧金山的队伍，他们人少。但是他们这次坚持要独立出来也要在旧金山。
文贵先生：哇哦，这是首次在旧金山爆料革命的街头运动，这是第一次。
Sara女士：人也不少呀。
旧金山战友群：Take down the ccp!Take down the ccp!打倒共产党！打倒共产党！共产党你完了！共产党You go to the hell！
文贵先生：哇哦，哇哦，哈哈哈。
Sara女士：消灭共产党，消灭共产党！
文贵先生：哈哈哈，Sara，这真是。
Isabella战友：郭先生，我们这是第一次、旧金山战友第一次上街做这个抗议的活动。然后我们非常感谢的就是我们旧金山的战友啊，真是非常坚定地消灭共产党的心，所以我们今天出来了，站出来啦！然后真的在这里我深深地感到我们的战友们太了不起了！郭先生，请你说吧，您说一下对我们旧金山的战友们，您想对他们说什么？
文贵先生：我说话你们能听见吗？Isabella还有Coco。
Isabella战友：听得见，听得见，请说。
文贵先生：能听见，大家都能听见，是吗？
Isabella战友：不行，大家不能听见，我可以转换一下听筒麦克吗？
文贵先生：好，你转换一下。
Isabella战友：好好，稍等一下，我把它转换一下。
文贵先生：今天真是意义重大！Sara，你干得非常好！Sara，我们今天这就是我们VOG的厉害，垦荒开创型。看现场，不要看我，看现场。
Sara女士：看现场，郭先生？
文贵先生：不用看我，成天看我的，大家能听见吗？旧金山的兄弟姐妹们，能听见吗？
Sara女士：能听到吗？
文贵先生：旧金山的兄弟姐妹们，能听见吗？
Sara女士：好了，能听到了。他们这次湾区不容易呀，这次一波好几折呀，弄成这样子。湾区这次旧金山这次真的不容易！
文贵先生：Sara，你身上独有的魅力，永远是真是有蚂蚁的这种，蚂蚁啃山，战友团聚在一起。
Sara女士：太多人的努力，我们的Coco说不行，我们不能放弃。我们这次一定要弄成，真的弄成了。
文贵先生：这真的是太重要了，太重要了，因为我们现在我给你讲呀，咱们得学到一个关键的时候我们一定要让大家，就是能凝聚到更多的人，这是最重要的。Sara，这是很有意义的！太重要了，太重要了，太重要了，太重要了。
Sara女士：他们第一批站出来就会有第二批跟上来。
文贵先生：对呀，我们要的就是这样的感觉呀，你知道吗？不知道战友大家能联系到一起的。准备好了吗？大家能听见吗？
Isabella战友：还没有，还没有。
文贵先生：不着急，不着急，Isabella，不要着急哦。
Sara女士：我们看现场，文斌，不要看我。
文贵先生：看现场，不要看我们个人，我们太渺小了。
Sara女士：对。
文贵先生：Sara有一个地方充满了共产主义的官僚哦，哈哈。
Sara：哈哈哈，好了，别放我们了。
文贵先生：不要搞个人崇拜，不要搞个人。大家战友一起来。
Sara女士：我们现在这个镜头是洛杉矶还是那个呀？放现场。
战友：是San Francisco。
Sara女士：San Francisco啊，文斌，你放两边现场的切换就可以了。好了，大家能听到了吗？
战友：稍等 ，我们这连一下。
文贵先生：好，不着急，不着急，不着急。唉，真的，好像出声了唉。
Sara女士：马上就可以了，他们这次从开始的五十几个人到现在的一百多号人，越来越多人加入，湾区的话一般。
文贵先生：越聚越多了。
Sara女士：真的越聚越多，接下来我想旧金山那边的人一般都是高科技的人才。
文贵先生：Sara，咱们从今天来看，你看草根小哥那边准备的非常充分，下一步咱们一定要现场的大喇叭，还有备用的一二三，甚至大家可以一起发出去，知道吗？你说像Coco呀，像Isabella，像Sara呀，咱都没把大家连在一起。光硅谷就有两千多名战友啊。
Sara女士：硅谷，是吧？硅谷那边。硅谷那边这次组织起来真不容易啊。
文贵先生：那当然，硅谷那边两千多名战友啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线洛杉矶</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1309/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1309/</guid>
      <description>内容梗概:
艾罗：连上了！文贵先生！
郭先生：你好，你好，艾罗你好！
战友：我们连上了！赶快说话吧，等一下信号又有干扰了。
郭先生：兄弟姐妹们，辛苦了，辛苦了！持枪跑哪去了，持枪。
郭先生：听到了吗，兄弟姐妹们？
战友：听到了，文贵先生。
郭先生：大家好！听得很清楚，看得很清楚！
战友：我们现场的朋友都能听到您的声音。
郭先生：太好了！我自己在那边倒腾了一个多小时了，我早、午餐都没吃呢，就看着你们那块激动得受不了！我这就恨不得就到现场去和你在一起啊！太棒了，兄弟姐妹们，太棒了！
持枪战友：谢谢！谢谢文贵先生！您辛苦了！向文贵先生致敬！
众战友：向文贵先生致敬！
艾罗：好的，文贵先生，我们现在可以向您提几个问题吗？
郭先生：请！什么问题都可以！
艾罗：好的，文贵先生，您曾经在洛杉矶生活过，对洛杉矶也非常的熟悉，那我们今天洛杉矶的战友在总领馆前发出我们的抗议活动。请问文贵先生：我们洛杉矶的战友怎样才能发挥我们的优势，为“爆料革命”做出特别的贡献？
郭先生：今天，首先，我今天，今天，咱们跟Sara，咱们这个“美西之声”洛杉矶这个连线，包括刚才在好莱坞的，然后还有我们的兄弟姐妹们，包括图桑的这些兄弟姐妹们，那么旧金山还有今天的连线，包括在这之前跟日本连线。大家你们有没有感受到，今天你真正地感受这个世界真的是蓝色的海洋，而且从太阳升起和降落的地方围绕全球到现在，我们蓝色的力量从来没有停止。那么，更重要的事情，就是你站在这个地方，就这个地方，我经常过去开车，因为我当时买的房子在贝拉尔，后来在那个比弗利山，我经常开车到到下面去，到海边去吃东西，我经常走过这里，就在你们对面的楼的旁边有个公寓，我一个台湾的朋友就住在那里，当时的邓丽君也在那边，也有一个公寓，还跟成龙在那儿同居过。所以说，你们那后面每一个楼我都熟悉。但是，我要告诉大家的事情：从来没有，从来没发生过、我见过，中国人在洛杉矶，为了维护我们中国人的尊严和安全，或者体面，而站在大街上过！我相信我可能是无知的，这是第一次！所以说，兄弟姐妹，我对加州——我是我人生第一次来美国就到了加州，就是沿着你们下面那个路。当时从机场过来，一到洛杉矶，我就整个人改变了世界。我的世界观是从日本、香港、台湾和洛杉矶（美国）改变的。当你们站在这里的时候，对面这个共产党的“匪馆”，那里面干的什么事情，大家知道，除了休斯顿之外，旧金山之外，这个洛杉矶是特务最多的地方，严格讲，是剥削华人、犯罪最重要的地方之一！当你们穿着蓝色的新中国联邦（的衣服）站在这个地方，世界已经改变，中国人的命运已经改变！不管共产党它服不服，它已经是完蛋了！
还有一个，兄弟姐妹们，你们去想想，当年，我一九八几年来美国的时候，你们都在哪儿啊？你们虽然都是小孩子，我走上江湖比较早，一九八三年就走上江湖了，但是我这几十年过来，我看到，我亲身，我经历，我与之奋斗，我就是想看到，今天，全世界，有我们新中国的蓝色的海洋，我们不用再讲那血染的红旗，我们不用再喊“一切都是党的，一切都听党的。”现在党给了我们什么？走到全世界，如果没有新中国联邦，没有“爆料革命”，大家去想一想：今天的洛杉矶的华人将是面临着什么样的情况？旧金山和全世界的华人将面临什么样的情况？新中国联邦可以绝不夸张地说，拯救了海外的所有人！那么，今天，兄弟姐妹们，这是我郭文贵做到的吗？不可能！没有这么多你们身后的、我根本不知道名字的……我连持枪，我完全不知道持枪的真实名字，但是没有你们，没有“爆料革命”，没有今天，上天在帮我们中国人，没到最后一分钟让我们中国人成为全人类的公敌呀！那是因为你们站出来了，我是一个带头的——我一点儿都不谦虚啊；但是，如果我带头，后面没有人跟着，我不是带头的，我是一个没有头的蛇，或者只有头没有身体的蛇，没有尾部的狮子，什么都不是，动物都不是，那是怪物，怪物！郭文贵走到今天，和新中国联邦走到今天，就是有最早的像Sara、路德这些战友们进来，像木兰，像我们千千万万最早站出来。后来，我们每个战友的战友的背后，都有千千万万个你们这些我不知道名字的战友。更多的是国内党内、党外数以亿万个战友。
今天，你们看到了世界上是什么样的新局面：新中国联邦在过去的将近一星期里边，瑞士的金融机构，欧洲的金融机构，包括日本，都在跟我们联系：怎么能合法地将没有共产党的新中国海外的资产由新中国联邦来接管。这是个什么样的转机啊，兄弟姐妹们，这是过去我们连想都不敢想的，对吧？我们在海外的华人被他们三十个到五十个欺民贼——加在一起三十个到五十个，也就是你们站在街上的四分之一——整个垄断了华人的形象，代表我们民族，代表我们法治，然后代表我们要钱，代表我们现在干那些不要脸的事。所有华人走在大街上，没自信，没体面，不敢张嘴，不敢迈步。人家上餐厅吃个饭见到华人都不好意思说话，成了一个“华人不敢见华人、华人不跟华人打交道”的这种奇怪的现象。这是什么现象？共产党最希望得到的，就是让咱们之间互不信任，互相拆台，互不自信。大家想过这个问题没有？我曾经说过，我一定要让海外的华人，走在大街上，得到所有人应有的尊重，而且是靠实力，不是靠欺骗，更不可能靠金钱。今天看到全世界的华人走到全世界，在所有全世界的抗议，被当地的警察理解、保护、协调，我们展示了一个伟大的新形象。洛杉矶未来会做什么？我告诉大家，洛杉矶如果说新中国联邦力量不能崛起，灭共不可能！在美国的上千万华人，如果洛杉矶不团结上百万华人、几十万的华人的力量，我们绝对不可能灭了共产党。洛杉矶和整个加州，如果华人不团结，不可能灭掉共产党！还有一个，我们的美国，美东和美西没有全部的团结在一起，这个世界上将不可能有“爆料革命”，不可能有新中国联邦，也谈不上没有共产党的新中国。
战友们，我刚才，我在那个图桑群里说过，你们想过一个（问题）没有，你们站在这里的人，明天你看今天，你会怎么想；你们未来的子孙，会怎么想？今天你还能回到两小时以前吗？你们回不去了。那你往前走，往哪走？对面那个大使馆，未来就是我们要它搬开，变成插新中国联邦旗帜的地方！兄弟姐妹们，你们在改变自己，改变中国，改变世界！文贵不能用任何语言来感谢你们，我会用行动，不惜一切代价，尽快地铲除共产党，还给我们所有的兄弟姐妹们应有的体面和尊严，包括我们被榨取的财富，给我们一个中国人的安全的未来。衷心地感谢今天到场的所有兄弟姐妹们！冒着这个CCP病毒的危险，在这个烈日炎炎下，你们追求自己的信仰，民主、法治的自由，感谢了，兄弟姐妹们！
艾罗：谢谢文贵先生！站在我旁边的是我们新中国联邦的新一代公民。今天我们请他们来为我们领喊口号！
小朋友：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
众战友齐喊：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
郭先生：太棒了！哎呀，这孩子，我到洛杉矶去，一定要跟他们好好地拥抱！
艾罗：好的，文贵先生，我们还有第二个问题：我们想问一下，现在中国国内的洪水泛滥，我们之前也在您的直播中听到您讲，中共有可能让三峡大坝崩溃，从而呢，让周边的三个核电站都导致核泄漏这样惨重的人间灾害。我想问一下郭先生，美国有没有可能会做一些预警和阻止？因为我们洛杉矶的很多华人，每一个人的父母、家人都还在国内，我们应该为我们的国内的家人做一些什么样的准备？谢谢郭先生！
郭先生：这个问题问得非常好啊，这个也是……这个……我每天工作很多西方的有良知的，还有一些这个政府的合作者们跟我们都来问这个问题。我非常现实给大家说啊：第一个，你们唯一能做的事情，就是现在尽可能在西方传播共产党的流氓、犯罪，包括在三峡地区，完全是玩弄政治，搞大外宣欺骗，没有任何的所谓的防灾救灾的措施，根本没有！它巴不得都死干净才好呢。另外一个，战友们，我们要强大，我们要有经济，我现在……刚才你问我这个问题，我说你给你家捐……给你家人捐一个亿，你能做到吗？你做不到。一千万能拿出来吗？你拿不出来。那我说你现在租一架飞机回去吧，把他们接出来，你做不到。最现实的话，新中国联邦，唯真不破，你们能做什么？唯一的事情，就在西方传播真相，将新中国联邦、“爆料革命”、大家、战友联合在一起，一秒钟都不能闲着，在梦里边就得想想我如何传播真相，然后让全世界人看到共产党这个流氓在三峡地区犯下的罪行！就像我，今天上午两个小时，你们看到这个直播——War Room直播在我没有参加的时候，大概在六百万到七百万，你看我参加（后）是多少？每次都超过两千万！那让西方这些人看到，这是个什么样的流氓政府！黑社会、再黑的社会都不会这样干，它不但不救灾，不防灾，它希望所谓的“多难兴邦”，多死人。你说天下还有这样不要脸的政府吗？让我们的家人死干净，兴它的“邦”。它是什么“邦”？是流氓的“黑邦”！这些王八蛋们，黑心到无耻，中央电视台到地方，天天在唱着“多难兴邦”，你叫“多它的难”不行吗？“兴兴我们的邦”行不行？所以，战友们，你什么也做不到，你既没有这个经济实力，你也没有这个政治实力，也更没有这个影响力，现在唯一的是新中国联邦啊，唯一的，给任何人的，它属于我们所有站在这边的孩子，这俩孩子再过十年，他怎么看待你们和我？说我曾经第一次站在了共产党的“匪馆”的对面，我参与了“Take down the CCP！”了；第二个选择，CCP还在那儿，他爹妈、他爷爷被杀了。这俩孩子会怎么看我、我们？我们只有一条路，干倒共产党！Take down the CCP！拯救全中国人民，这就是我唯一能做的、非常现实的，也是我们目前能做到的、不影响你们安全生活的情况下，现在包括那些欺民贼，我们要让全美国、全世界尽快将这帮王八蛋绳之以法，不能让这五六十个欺民贼、“伸手党”“骗捐党”再骗我们的钱，骗我们的孩子了，让西方看到我们的真相，更大地传播，这是我们目前最需要去做的。所以说，三峡的事情，你交给我，我会尽全力地做，做得一定也会像过去三年爆料一样，超出你们的想象。你们记住，只要你们相信共产党被灭，剩下的事交给我文贵，我会拿出答案来，拿结果交给你们。你们要安全地在身体健康的、保护孩子安全的情况下，支持“爆料革命”，支持新中国联邦，就够了。谢谢！
（众战友欢呼，鼓掌）
风萧寒：感谢郭先生！我想请问一下郭先生，我是风萧寒，然后在这个G- Fashion非常有幸在洛杉矶落地，也是这边的总部。那么接下来，G- Fashion有哪些好的规划和大的新闻会跟我们广大的战友和我们的同胞们见面呢？谢谢郭先生！
郭先生：谢谢啊，大帅哥啊，个儿那么高！天啊，这个，这个，就看你这身板儿，第一个，先说你先免费给G- Fashion当模特去，然后，我们这边这几个，咱主持人、美女，这几个孩子，你们先要去免费给G- Fashion当模特，这是我希望。
艾罗：谢谢郭先生！
郭先生：我要跟大家说一下，G- Fashion就在你们就在那个Sunset Blvd和好莱坞大道的交接处。G-Fashion的整个的设计中心、设计师，然后Rodeo Drive还会有大的房子。洛杉矶，我们G-Fashion，包括G- Club总部，最起码我们需要三千到五千的同事。今天你们才来了两百人，两百人的背后大概，我们大概有两千到两万人的家人的社会关系，我们需要大家要知道的，G- Fashion未来，你们一定要记住，它是属于我们所有战友的。就像GTV，我要GTV干什么？没有你们直播，我要它干什么？没有你们看，GTV能活下去吗？没有用的！G-Fashion就是要通过时尚传播中国的五千年文明，通过时尚积累健康的财富，为我们新中国联邦、为我们对面的孩子打造一个美好的未来。然后，G-Fashion、G-Club , G-Coin, G-Dollar、GTV、G-News，所有的未来只有一个目标：维护着我们华人的尊严和安全和体面的生活。所以说，大家要记住，那个不是任何人的，是你们的，是我们所有这些孩子的。G-fashion在洛杉矶，你们一定会看到，当九月份开始的时候，就在你身边，而且未来你走到哪里去，你都会，你都没办法回避G-fashion带来的时尚文化，以这个时尚文化传播的东方文明，然后让我们让我们的子孙、我们的孩子更加地体面，受到尊重和安全。亲爱的兄弟姐妹们，这一刻已经来临，谁都挡不住！千万不能没有了你，没有了你，就不可能再有更好的选择。就像今天，如果三年前你听了（“爆料革命”），你觉得我们是神经病，今天你已经是神经病当中的最神经病的人。因为什么？我们相信正义，我们不相信今天是我们人生的一切，我们不相信造假能造出Fashion，能造出货币，我们不相信偷人家技术能让自己强大，我们不相信自己的孩子未来靠撒谎能活下去。我们需要有爱，我们需要有情，我们需要尊重，我们更需要尊重别人，我们更需要去爱别人，更需要用坦诚的态度对待别人。我们反共产党的，就是共产党做的我们都不做！我们也会不但我不做，还不让别人做。那么我们要做的事情：唯真不破，真善狠。兄弟姐妹们，这一刻是多么的美好，是多么的伟大。全人类第一次跟我们中国人站在了一起，看到我们蓝色的旗帜，看到你们打的横幅，今天你们和持枪你们做得太棒了！你们是带着心，带着生命来的，带着未来、孩子来的。那么这一刻，美国人看见了，全世界都会看见，最重要的事情，我们自己的良知，上天会给我们一个最好的答案。CCP是肯定完了，肯定完了！剩下的事情，是我们公司，今天我们国内的父母、家人洗脑后不再被它们害死，不再被它们把我们的下一代再继续伤害下去，这是我们要做的。兄弟姐妹们，团结起来吧！我们已经别无选择，要么被别人给灭掉，要么就灭掉魔鬼，拯救世界。谢谢兄弟姐妹们！
（众战友欢呼鼓掌）
艾罗：现在我们现场的小朋友有一个问题想问您。妹妹先来！
小朋友（妹妹）：所以，我还是个小孩子，但是我希望帮助这个事情，我能怎么帮呢？
郭先生：哦，就是……你说这个Fashion，是这意思吧？能怎么着，是吧？
艾罗：她说，我还是一个小孩子，但是我愿意帮助“爆料革命”这件事情，我应该怎么帮呢？
郭先生：呵呵，太可爱了！你今天做的事情，可能将是你开启了你人生最重要的一步，你未来可能是，一说我曾经在（2020年）8月29号，在洛杉矶，中共大使馆面前，站在那里，跟着我家人，在那里跟郭文贵爷爷（郭文贵伯伯）连线直播，我曾经问过他“我应该怎么帮呢？”
艾罗：小朋友说，小朋友说是“郭文贵叔叔”，不是“郭文贵爷爷”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线温哥华</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1306/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1306/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：我接着说，所以我这练太多遍了，然后呢现在很夸张的就是，过去大概是一个多月，就是Larry 呢他就是，我要的是葫芦丝，我要的是中国大鼓。这两三个月我几乎每天都会跟他联系，太多次了。我真的就是中间有上千次想放弃算了，但是我们精神不是不放弃嘛，他就让我录，老让我录。你知道让我录这太难为我了，没办法就录吧，我按他指引下还买了设备什么的录，但是录完了以后都不行。最后我就说就让我按我的风格，我唱小蚂蚁，我都没有一次能完整唱下来过，编了很多次也没唱下来过。木兰也快崩溃了，Larry 也快崩溃了，就在前天我是录了这第100版吧。然后呢，我就说就按我说的，我就定了，就这么做吧。把我这个歌写下来，我一开始，因为我一看我这边写了，我让你们看一看我有多少啊。就这个你看我这是一个月的，我是每20天，你看着我这所有这文件里边，关于小蚂蚁写的歌词得多少张吧。你看这都是，这歌词全都是，这边全都是，是吧。这就是我要告诉大家战友的，你没有付出，不能有所得。最后我坚持我的葫芦丝，我坚持了我们的鼓，然后我一直要那个贝斯音。到今天我也不满意，跟我想要的连30%也没达到。但是我最后没办法了，为了829我说，前面就是我说战友们一起Take Down CCP，然后Take Down CCP，Take Down CCP，然后呢就是共产党你完了。这个中间呢，昨天晚上是10点钟就是最后一稿发过来的时候，我说可以，是一分钟版的，我说你把它再延长成4分钟版的，然后呢他们就做了。你看凌晨发出去以后，大家都开始用了。我说实话是非常不好意思的。
但是我没想到的事情，不是我们中国人喜欢这个歌，非常让我惊讶的，不知道谁给挂到苹果店上去了，很多外国朋友都喜欢这个歌。他说太直接，太爽了！然后呢今天好莱坞的有几个大佬就说了：Miles 我们想跟你合作一个，你来说我们给你找一堆写歌的。你说咱现在一干啥就全球化了是吧。我说我这太难听了。不是，他说你现在就是流行。现在没人愿意搞靡靡之音了，现在快餐时代就愿意听这直接的，你能不能来一把。那么刚才这个华盛顿的那个朋友给我发信息说：一个大的音乐制片人就想来给我来弄几首歌。
你别忘了我原来也直播过，那个David Coben就是环球音乐的好莱坞的，就在我家曼哈顿隔壁，他是天下环球音乐第一人，你知道，所有的全世界的歌星都签他那边了。我们现在有一个英国的朋友说，你愿不愿意跟环球搞两首歌出来，他说最起码100万美元起价。所以说我这能给大家赚钱。
这个事告诉大家什么呀？说真话，我表达的是我真心的。你们听到那个我最起码唱1000遍以上才得到的结果。非常难听，但是因为它是真的。所以说非常抱歉，伤你们耳朵的，叫你们做噩梦别介意。我这是灭鬼的音乐，灭共产党的，你们别介意，包涵包涵。
扎里先生：内心的呐喊，真实的声音。
裘丽丽女士：七哥也是不按常理出牌，就是用兵之妙，在于存乎一心之间。所以CCP永远把不到您的脉。
扎里先生：我能再问一个问题吗七哥，在联系卡利熙的同时？
文贵先生：她那块儿信号被人家黑了，我估计。
裘丽丽女士：对，她室外的信号可能更不好。
文贵先生：不是。这个所有咱们战友想去的地方，共产党一定会想办法干扰的。很容易，800美金买了一个干扰盒子往那一搁就可以了。
裘丽丽：那七哥在等的过程当中，我再问一个问题好吗？英国3年以来跟着爆料革命，跟着您走下来，我们就像Sara姐说的，我们每天都在进步，每天都在学习。现在我们这些战友除了对您有景仰之情之外，更希望有没有一种方法可以让我们成为你想要的人？哪怕就说部分的成为也可以。你看咱们这个G系列这么快速的成长，它必然是需要大批的精英和人才的。我就想问一下七哥，您在登顶喜马拉雅的这个过程当中，有没有总结出一套经验可以分享给大家。就像那个神农尝百草一样，替我们都尝过了，我们直接拿起来吃就好了。有没有这么一套经验，就是说我们大家能迅速的成长起来，能跟上你的节奏。
文贵先生：丽丽有时候你那个口型，离那个话筒太近了不行，它会影响声音。后边没听清楚，你们能不能再说一遍，后边的几秒钟没听清楚。
裘丽丽：我就想问一下七哥，您有没有一套就总结出一套经验可以分享给我们战友，就让我们能够，就像你给喜马拉雅竖了个梯子，我们顺着爬上去就可以了，有没有这么一个梯子给我们。
文贵先生：严格说是肯定没有。这个很多方面，哦，天啊，一个船从我旁边横过去了，天啊。抱歉啊。这个事实上它肯定是没有的，每个人的成长还有你这个前世的造化，这一世你在参与到爆料革命之前，就认准了目标—喜马拉雅目标之前，你自己的经验，人生的积累。为啥我说人类是地球万物当中最最神奇的一个动物，就是各种植物已经几万年了它还是那样没改变，树还是树，草还是草，基本上没怎么变。人类一万年已经统治了地球了，已经可以用智慧、用心来读宇宙，你到别的星球去，我不知道其他物种有没有啊，咱们说说外空太空人。但我们人类肯定是伟大的一个物种。人类绝对不是猴子变来的那么简单，这一万年很短暂的在这个地球上，在星空他是很了不起的。我觉得最核心的问题呢，就是我们一定有来路，我相信前世，我相信我们也有来生。在这个前世和来生之间，在这世我认为最重要的，为啥我觉得万佛万神，基督教也好，就是这个穆斯林也好，天主教也好，佛教，最后都是一个以善为本。这是一个根本的问题。然后追求真，再一个，敬仰上天。我们要知道，人之外绝对有各种力量。咱现在啥都不是，宇宙，像沙滩上一粒沙子都不是。
那么我们现在最重要的做什么？就是真的同时，让善待一切的时候，我觉得最核心。你要想说你变成文贵是不可能的。但是文贵可以跟你分享。我首先我要纠正你丽丽，你千万记住，我们是互相学习的，不是你们跟我学，我们是互相学习的。我三年前的我，我有时我看着我都不好意思，那我昨天的我看了以后，都不好意思，我今天就觉得比昨天强。那首先是咱大家互动的结果，一次次地纠正。这个时候最重要的事情，我觉得人你要想说成为一个跟别人不一样的，核心的就有两个事情：第一个就是勤劳，天道酬勤。像我今天从早上到现在，你看见我了，我刚刚吃了一顿饭，边吃饭，我戴着耳机，一个耳机这个电话，一个耳机那个电话，然后我还在这边吃着饭。这首先得勤劳，我很少看到，像我这样勤劳的人，还真不多。
第二件事情，地道酬人。这人得讲点人仁义，你满嘴胡说八道，我说我在这3000多个视频，你说我要是郭骗、郭三秒、郭强奸，你说怎么能骗三年、强奸三年呢？所以，你怎么能忽悠大家三年，那是不可能。就你就真的不是骗了，你就是神了，神骗了。再一个，这么多人，人家很清楚，你拿走了我的钱了吗？你拿走我的性了吗？你骗了我了吗？你伤害我了吗？那你说咱们爆料革命伤害谁了？你说我上千亿美元都没要，我能要你这个几十万、几百万美元吗，那可能吗？再一个，你看这三年，从郭没钱、从郭三秒变成了郭坚强，郭强奸变成了这可以说是人人爱了现在，不论男女老少都爱，然后变成了这个叫什么郭骗变成了郭希望是不是？你想想，这都是经过时间，经过你的勤劳，经过验证，还有你的仁义换来的，这个你装不了的。
你像那个什么庄烈宏这个孙子、还有鸡腿潘、还有黄河边，你看他那个样，他不可能走向成功。很简单，如果今天坐我对面是你，黄河边问我，同样你这样的话，你说我会怎么回答他？永远不可能。因为他什么？他不具备仁义，不具备勤劳，他也不具备一个真和善的本能，他已经完了，他是被上天植入了魔的人。
像你为啥能咱俩问这话，因为你想成为这样的人，你想成为文贵这样的人，你就会成为这样的人。如果有一天你怀疑的时候，那就完了。具体的秘诀我就告诉你，三个建议：第一别怕死；第二别怕输；第三，真真正正的你千万别在乎任何人对你怎么看。就这三，你能坚持住，你就会成功，比我强。谢谢！
裘丽丽女士：谢谢七哥，我们一定努力！
文贵先生：我还有七分钟，我就要上另外一个视频会了。
裘丽丽女士：我作为一个陪读妈妈，请问七哥在教育体系上有什么考量？
文贵先生：你这样的问题，实际上咱们过去几年很多战友跟我连线都问过我，我也回答过很多。我觉得中国人最根本的问题，共产党奴役我们的核心就是商鞅五策。让你变傻，不让你有教育嘛。另外教育是它手里边一个统治工具。再一个就是，它让中国人变穷，没事给你找事，让你忙。你见中国人见面说最多一句话是什么，哎呀我忙我忙。最多就是这句话，什么人都忙，要饭的也忙，管要饭的也忙，当官的也忙，都忙。不管忙床上忙床下，屋里忙，都是忙。这就是商鞅五策的核心，让你忙着无所事事，不去关心他怎么偷你东西。另外一个就是教育，让你变傻，不懂事，不知道好坏，不知道香臭，不是茅屎坑里打灯笼找屎吃，是茅屎坑里摆饭桌香臭不分。
你的孩子和你现在作为一个单亲母亲，或者是陪读母亲，这种悲剧在今天发生，不是共产党的错，是你爸爸你妈妈、你爷爷奶奶，包括你本人的妥协的一个结果。我们都是这个错误当中的重要的施害者，我们不是被害者。我每天都告诉我自己，我从来不抱怨，我认为共产党到今天，我爹我娘、我爷爷我奶奶他们都做过，都向共产党妥协了的，要不然怎么可能有共产党这个魔鬼在我们这七十年呢？你作为单亲母亲，表面是被害者，事实上你回避，你也是施害者。因为你的孩子大了，他想我的母亲一辈子牺牲给我，让我读书，孩子能不能健康成长，还真不一定。但是你是被牺牲了，你被牺牲的结果是，谁是受益者，不是你儿子，你不要搞错了丽丽。
很多单亲母亲总给孩子说，我为了你什么什么。我一听这话，我头都大了。孩子啥时候让你去陪他了？你先生让你陪，或者孩子爸爸让你陪，那是他的事，你孩子跟你说过吗？他有这个有资格跟你说吗？是你的选择。但是孩子大了要老记住，妈妈为了你牺牲了一切，我是陪读妈妈。这话永远不能说，这是你的选择。孩子永远不能听到这句话，因为这是你对他最大的惩罚，如果你让我告诉你们这样的、所有战友的话，永远不要在孩子面前说，我为你做了什么，不要这么说。甚至说孩子是你的一个借口，你回避掉了共产党。
七哥30年与共产党同床共枕，最亲密了吧，可以说天天在北京城，我去了西山、玉泉山、中南海、凤凰山、八大处、军区、安全部、公安部、政法委、中纪委、三座门，我都去这地方，你听说过我去过哪个私人地方？我是深入虎穴吧？但是我时刻有一样，我不能离开，我离开那一天，我就是要跟它干。我早就准备好了，你可以看得出来。我支持香港孩子那么多钱，我要不提前取好现金，怎么可能？包括今天，我可以这么说，我想救的人，我认真说，我豁出来想救，我没人救不了。我今天我要想单个要哪个人，要把他给放倒，让他受到法律的制裁，我一定会做到的。为什么？我是有准备的，我深知这是魔鬼，我绝不妥协。
我不会去当单亲父亲，我有一千次一万次的选择。当年我在美国，我最早来了就给我绿卡，我全家都是绿卡，我们最早是L1，全家是L2。我几十年前就可以拿美国护照，那时候太容易了。我为什么没有说把我家人到了，我这么早就在贝拉尔买了房子，我这么早就在美国就有房子，我在欧洲也有房子，那我出来不行吗？我告诉你，回避，今天是我们海外华人最大的悲剧。我们本来就有家，却成了丧家之奴，在人家国家寄人篱下，我们现在就是让你回去，丽丽你都活不了在中国，看不下去。所以说我们几代的父辈、祖辈被共产党的弱民五策、愚民五策毁掉了我们的一切。现在你对孩子最多的是干什么？我告诉你，你让孩子越独立越好。不要给孩子任何压力，孩子一点都不欠你的。关于中国，新中国联邦以后做什么事情？一定是信仰、教育，这是我们的核心，然后法治，这是我们的手段。一个民族，如果我们没有一个好的教育系统，这个国家别说新中国联邦，什么联邦也没救。我见过所有的共产党、国民党那几代的所有的先贤，在国外的，所有人都是一句话：只要活着，坚决不回到中国去。他不是说光怕共产党，就中国老百姓那个环境。丽丽你回去你活得了吗？你活不了啊。就我们所有的山川已经全被毁了，关键是人心被毁了。要想恢复人心，只有教育，只有信仰。这个路它绝不是一天两天能做到的，这天一定会来。我们希望我和你和战友一起来实现，但是还要靠我们行动。在这个过程当中不放弃，不抛弃，不背弃，这是很关键的。谢谢丽丽！
丽丽我就求你，作为单亲母亲，我求你了，七哥是不能单对单跟你聊天。在孩子面前，永远不能把自己的失去成为孩子的负担。我给所有天下单身父亲、单身母亲说这话，这是你的选择，不是孩子的选择。第二个，让孩子强大，绝对不是钱，也不是读书，真的是孩子的个性和勇气。我是读书，当时我最感谢我爹我娘。我说我不读书了，我要走上社会，我娘没有拒绝我。如果我留在学校里，那我不知道成啥样了，也可能比这好，但肯定不会像今天这个事业，没有郭文贵，这样的郭文贵。不一定，学习有各种。我不到青峰看守所去，没有我今天的郭文贵。但是到了清丰看守所，一个号监里边六十几个人被枪毙，我能活着出来，得冒多大险呐？谁也不想到那里边去冒这险去，但是人生它就是这样的。你不能想说如果、但是。我们要要的事情，我决定我的命运。我没有抱怨，我没有恐惧，我更是今天我每时每刻都要存在着感恩。
像丽丽，你是单身母亲，同时你想过没有？你在国内，多少人想当单身母亲呢？十亿人没有公共厕所，是不是？这很多人你觉得中国有70年的租赁房产，谁有未来呀？胡扯的嘛。70年的房产租赁权哪有什么继承啊？谁都没未来，你在这有未来。
（省略一些不完整的和闲聊对话…）
战友们喊口号：takedown ccp…
温哥华游行战友们：跟随七哥，一起灭共！跟随七哥，一起灭共！
文贵先生：谢谢啦，兄弟姐妹们辛苦啦！注意你们的口罩。卡丽熙呀，一定代表我请大家吃顿好饭，拜托啦卡丽熙，七哥付钱，别忘了好不好？
卡丽熙女士：谢谢七哥，非常感谢，感谢七哥！
文贵先生：一定做到，带大家吃一顿好饭，注意口罩。谢谢了，我要下线了，我去参加另外一个会议了,谢谢大家！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1302/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1302/</guid>
      <description>内容梗概:
文飞：郭先生好，我替有个战友没有办法连线，我替他问一个问题。他问：就是通过郭先生的爆料革命和女英雄科学家揭露CCP向全球散布病毒危害全人类的事实之后，现在华尔街的贪婪和他对资本的追求是否有所清醒和改变？以及未来新中国联邦可能也会遇到一样的金钱和利益的诱惑，年轻人怎么才能够不让新中国联邦走上一样的道路对全人类造成危害呢？谢谢！
文贵先生：谢谢啊。文飞像你这样的刚才还有我们椰子、考拉、安红、木兰，还有刚才我们的Tony、糊涂仙这些战友每个人精神气质都非常好，而且你们都很年轻、很健康。我觉得外表和内在的东西是相连的，整个人的精神气质好的时候身心也健康，爆料革命最大的贡献之一叫咱们在船上学会锻炼。那么这两样都有了以后，你要有什么？就两样东西，这两样东西真是核心的重要，当然我们说是信仰，信仰有正义真善狠，那么更重要的事情你要有能力有实力。你像文飞你这样的人，你说你要在家里面天天就都嘚啵嘚嘚啵嘚，成天是这个也不服那个也不好，天下都不行，就你行。但是呢你连吃饭的钱都没有或者说你要结婚的时候，房子还得家人买，那你怎么办？就你得有这个很实在的你的行动力，你的能力。你比如说上星期咱内部一个战友，这个给我说，他说我们已经制定了新的政策，对付你新中国联邦爆料革命。他说这个非常的危险。这个现在我可以讲头两天不能说。他说我们已花大价钱要在西方的主流媒体包括澳大利亚包括电视台，找一堆人出来攻击你新中国联邦，要不同的角度要改变对爆料革命灭爆的新的行动，你知道是什么吗？第一个就是郭文贵此人千万要小心。这今天刚刚推出了一个新报道，谁是郭文贵？说这小子跟当年这个伊拉克的撒哈梅迪，当时跟那个萨达姆干完以后就跑到美国来了，然后就把美国煽动了一场战争。（闹钟响起）对不起，我这时间我刚才给他说了，时间已经推了啊。说这个真正伊拉克战争就他搞起来的，实际真就是他搞起来的啊。这个人的女儿，我跟她见过面，她给我讲了很多故事你们都无法相信的，就真的伊拉克就被他给灭的。所以你看这小子又来了，郭文贵他在共产党内部，什么安全部、共产党好得很，他根本不是什么良心发现，这小子这到美国去，就是要向当年的这个撒哈梅迪一样，想把美国给中国打岔。这小子可不是民主人士，这小子就是一大忽悠。然后跟班农这帮极端分子搞在一起都是钱也不清楚，还有人说我们俩同性恋的对吧？有些当年我2017年一出来，我的律师熊宪民说：这小子跟他结婚了，跟我的律师记得吗？一模一样。说改变战略就让郭文贵意识到美国这是个危险的战争分子。他说七哥你可千万得注意。这位战友说完以后，我说：“你能听我的话吗？”“能听。”我说；“你记得你今天给我打电话是用什么电话打的？”他说：“我用我单位电话打的。”我说：“你真是疯了，你要相信我，现在准备好我给你24小时准备时间，按我说的离开这个国家。”他说：“七哥，我这还有个几百万块钱，我这还有房贷呢。”我说：“你离开你活着。
你要相信我，你是后半生我负责，就凭你这个电话，你离开。”我说：“你有什么签证，给我数一遍。”我一数六个签证，我说你就去这个国家马上走，中间的不用隔离，他听完我话以后，我说你就打这个电话，这个人就可以让你安全，就会解决你的所有问题，他会让你永远一辈子我今天负责让你活下去，你别想过富豪的生活剩下全靠你了。马上按我说的，就飞到某国了，到了某国以后，我说你直接打这个电话，这个人直接带出机场直接到当地移民局、政府，说这个人你看看是什么原因，他要获得政庇。当地政府进去了一个女的，说今天不受理。一把我照片一把咱这个新中国联邦拿出来，她说等等等等等等，出来五六个说你登记吧，说行了你这太重要了。他说你为什么要这个时候跑到这来？你还必须得经过什么检查、隔离什么的，他说我都接受。他说我跟郭文贵通了电话，他们在做什么要伤害郭文贵和新中国联邦的事情。这个国家马上就把他保护起来，说现在我们俩是你24小时联系电话，你直接可以找我们。这个人你知道当时干什么？他说我会讲你这个国家的语言，你能不能给我个义工的活让我干干，我再贡献一个国家。这个人当时就很惊讶，说你真的愿意干嘛？说我正在调查中国病毒，能不能帮我翻译啊？他说可以啊很愿意。这几天紧密的不行了，我只告诉你不到一星期一个人的人生转变。体制内的一个人物迅速到达某国家，得到政治批护，得到这个国家移民局和政府官员的信任，给他们翻译咱们新中国联邦还有冠状病毒资料。他把闫博士所有的东西全都翻译完。你知道现在他告诉我什么呢？他说郭先生，这个国家现在其中一个大佬要跟我安排见面。文飞我现在告诉你这个就是我每天都在发生的故事，包括我们香港很多孩子，我救出去以后就这孩子整个人都变了。一个人的人生我告诉你，不用一年不用10年也不用100年那共产党在骗你呢，人生1秒钟就可以改变。刚才安红说我要去PP去，找了个好理由，我要停10分钟。她进了PP回来了，就在这个中间，这个时间，一个人你可以自己一头栽到水里去淹死了，你可能打一个电话改变了你的命运。就像班农在被抓的时候我跟他开玩笑，他说Miles兄弟，这8月21号也没发生啊？我说你等着会发生的。第二天来了，警察俩女的，人家见我特兴奋，郭先生我特别爱看你视频。我说你们是FBI的？我不是FBI的。我说你哪儿的？我是邮政局的。这俩女的客气的不得了，班农就看着她，让我喝杯咖啡啊。然后他说怎么怎么着，我说好啊，等着。那我还得拿一件，我说拿着。结果把我们电脑拿走了，班农电脑一起给带走了。人家在那说的时候，我说班农先生你记得昨天发生什么大事儿了吗？这就是大事。我说我告诉你什么叫命运？这就叫命运。我还给他开玩笑，你都不能想到班农先生结果不允许他回到船上来。我每天跟他说，你的人生不一定明天就是今天这个样子，但是明天是什么样子，一定取决于你今天做了什么。我给北京那位战友说，我说你离开听我的，现在他家人非常高兴都已经离开了，就他家人离开了不到10个小时，警察把他全家全部破门而入通通打开。他未来会展示给大家，这人一定会站出来的。他有那个摄像头，全程都录下来了。他说七哥，我要不离开我完了，我说你将终生呆在监狱或被他们给虐待死。我认为我现在跟你说给卡拉，给安红妹妹，我告诉你一个人的决策决定你一切，一秒钟就改变你一切。
现在我告诉你，我问你考拉、文飞，我问问你们任何一个听到我直播的战友们，他们这个战略他能改变三个40吗？我跟安红说冠状病毒是郭文贵研发出来的吗？西方世界你不要相信郭文贵，我是骗子，我是强奸犯，我是流氓。共产党他忘了一个，你这么大的宣传外国人是傻子吗？这病毒是郭文贵干的吗？郭文贵半年前在这个记者招待会上说的话，他这是神呐？那海航的事情郭文贵是神呐？他没想到他这个恶劣的宣传更加加大了我的信任度。但是在过去3年我但凡有一次说谎，那就一下就完蛋了。你看这小子曾经撒过谎，但我现在观察这个最近的媒体的全面攻击，他能说出我一件撒谎的事吗？他能说我一件骗人的事儿吗？他能说我一个犯罪的事吗？一个都没有！就像3年前吴征、马云还有这帮流氓欺民贼煽动的灭郭一样，还有这个法律超限战，董克文、梁冠军，还有什么郑奇这帮孙子，他都是给我逆增上缘。但是我但凡有一点犹豫妥协我完了，我但凡有一点勾兑我完了。你看报道说我还跟北京保持…CNN这个马上今天可能出来报道，CNN跟我说听不同政见者说我跟北京还保持联系。我明确的让我律师告诉他，自从刘彦平后，郭文贵跟中国官方没有任何联系。如果我说这话中国官方拿出来说你看，郭文贵前天给习近平打电话了，给王岐山打电话了，跟王岐山习近平通电话了，那我不就完了嘛。但是有多少次中共官方要和我联系知道吗？我可以一点儿不夸张的说超过万次。我都是非常小心的，他们跟我联系，我只通过中间的有法律效力的律师回答我的问题，我从不直接跟他们联系。你看看这有多重要，我但凡有点儿犹豫，考拉呀，你想想啊，我要跟他去勾兑一下子我就完了。这叫给你报上一个郭文贵跟你勾兑，我不就死定了。还有在这个中间的时候，但凡我想伸手拿一点钱，但凡能释放一点东西，昨天我们香港的5套房子给释放出来了啊。这个香港警察给我们律师打电话了，告诉郭文贵啊这5套房子我们释放了，它封锁到期了，没再继续查封，直接给释放啊，加一起5亿美元。我说我这向你们战友公布啊，这到时候又是…。然后我律师问怎么办？我说第一，这房子不在我郭文贵名下。第二，他本来就不该封。第三，他把房子释放他改变不了我任何灭共的这个行动。我也卖不了，也没人买是吧？
但是我想告诉你所有的战友们，你但凡有一点点的对你的信仰，对你的良知你有背叛的话，你一定会受到惩罚，这是一个。第二个当你做的事情你不坚信你继续做的时候，有一天你也要付出代价。还有一个，当然你在任何你有追求信仰和理想过程当中，是你自己认为是棒的事情当中遇到在利益面前或者色情面前，你得到出卖和妥协，你一定会受到惩罚。我给你举个最简单的例子，阿丙，我们这个DC区的阿丙，我噻铺天盖地啊！阿丙的这丑闻那丑闻突然间就来了，发到我手机上了。我第一反应我给阿丙发信息，阿丙你的身体是爹妈给你的，你谈恋爱你碍着谁屁事儿！那共产党天天跟处女谈恋爱，强奸处女没事儿，你有啥做错的？这一个。不管谁攻击你，这是你的权利，我支持你，你不能放弃。
不但人家阿丙没放弃，人家阿丙这是做了多少翻译多少事。DC区一下起来了，很多战友找我，我说你去找这个阿丙，阿丙一下子重生了。但是阿丙但凡那天放弃，离开爆料革命，被他们这个谣言给吓坏。安红有外遇了，我说我外遇你老娘有这个本事外遇，你给我外遇试试去，人家要你吗？对不对呀。就这一下子就立起来了，就阿丙这个人就活下来了，而且会活的一定是不一样的。在一念之差，你被所谓的情人被别人伤害，你就完了，你的一生就完了。所以我告诉你文飞、考拉，安红你要记住，相信你做的事，享受你今天已经得到的，追求你明天再想要的。这是我一再说的话，相信自己做的事情，相信自己的行动。这就是我要告诉大家我过去几年怎么过来的，我从来不会有半点犹豫在这事上。就咱这位战友离开跟我说，我说我知道他们怎么行动，但是对我意识上面，刚才木兰给我发信息过来说：七哥这不是个好文章。我说是好文章。病毒不是我郭文贵搞的，这个香港运动不是我杀人不是我杀的，美国人现在死亡不是郭文贵lie Americans Die, 是CCP lie, Americans Die. 这些事情都能让我们印证一个人,当你疯狂，当你追求信仰，当你作恶的时候，他的必然结果是什么？文飞你们太年轻，考拉还有安红妹妹，你们都是太棒了，为什么不把生命活出真正的鲜亮，活出不一样呢？你告诉我，人生不就那点事?性生活，你自己爱咋咋地，别伤害第三方，谁管得着啊，你在乎那干吗？大房子，你再大的房子有多大？你在大房子里，你就成了房奴了；名车，你们、安红和考拉不懂车，女孩不懂车。然后荣誉，多大的荣誉是荣誉啊，那当年希特勒荣誉大着呢，是不是？那卡扎菲荣誉大着呢，结果如何呀？就像齐奥赛斯库，七几年在英国是多牛的人啊，到后来你看到奥伦，一说整个赛斯库家族的人没人搭理，包括伊拉克的萨达姆，是不是？要这荣誉干嘛呢？我告诉你，没有比你活得良心踏实。还有一个，真正的要记住，“无我”不是说我没了，“无我”就是我这个“我”不被任何人绑架，这是其中关键，我不被任何人绑架，我活着是真实的，我考拉、我文飞，是不是啊？我安红，我喜欢做这件事，我爱做这件事，我承担责任，老娘不在乎你这个，活得自我，那比那个大的、疯狂的“我”好多了。所以说我给你们强烈的建议，澳洲，你们一定要记住，太多机会了，太多不同的…只有你拥有资源了，如果你不懂得这个，你将失去生命中最伟大的机会。新中国联邦真的是千年来，中国人在海外搞了个新中国联邦，还有一个爆料革命，而且共产党现在疯狂到如此，你看它越来越暴露，
最近这几天大媒体报道，你看看华尔街日报那个傅才德，傅才德是跟我一起吃过几次饭的，这个孙子完全是最坏的一个人，他的女朋友是一个中国人，爆习近平家财富就是他干的。他在桌子上喝的酒，那是好酒，严格讲人家很多记者不会跟你郭文贵喝酒的，你是我采访对象，喝上万美金的一瓶酒怎么可能啊，他要喝上万美金的，来了就要酒喝的，你知道吗？然后喝得醉哈哈的，然后跟我讲中国政治啊，习和曾啊、江家斗争，他门儿清，哇噻，他门儿清啊。然后这个海外华人什么何频啊、赵岩啊，门儿清。这小子绝对是个有问题的。结果纽约时报第一个爆什么？郭文贵所有说的话从来没有得到验证过，这是他们最近所有大外宣说，郭文贵所有做的事从来没有验证过，你说这帮王八蛋敢说这个话，什么叫验证？刘彦平来美国就验证了我的一切；孙力军来美国对我的态度，验证了一切；对我家人的行动已经验证了一切；香港运动验证了一切；冠状病毒在美国杀人和三年来验证了我的一切，美国现在的结果就是验证了我的一切。他说我没被验证过，他当法官呢？然后司法部出来文件，还说我没被验证过，那你干嘛花那么大的精力弄郭文贵干嘛啊？咋不弄你傅才德啊？你爆习家的资产。所以你看，所有共产党的这个报导跟咱战友说的一模一样，郭文贵将把你们带入战争，郭文贵的事完全没被验证过。这跟路德在访谈，跟安红你们一起，就是说，熊宪民、博讯孟维参所有的调动和司法部文件都是对上的，你看西方的主流媒体这几天的报导，一定跟这个对得上的，郭文贵的事没有被验证过。他忘了一个根本的事实，病毒是郭文贵造的吗？三年前记者招待会上家人的遭遇和资产，和你到美国的公关，那有没有验证那司法部的文件？所以说你看共产党的疯狂。但是，文飞、考拉、安红妹妹，你告诉我，澳大利亚战友你会做什么？你们有几个人站出来有力的、直接的、简单的能对这一波的大外宣进行反击？你告诉我，你有手段吗？你没手段，你甚至没想法。安红一坐在摄像机前，那嘴“嘎”就来了，哇噻！核弹级的，行动你就不行了，行动是鸡蛋级的。你能不能亲爱的…艾丽讲太好了，说共产党把煤球说成白，把我笑得不行。你要把共产党怎么把煤球说成白，艾丽说的那句话怎么让西方人相信，是你们澳洲现在要做的。你能不能把你张嘴说共产党历史时候像核弹级的，行动是鸡蛋级的，你能不能也变成也核弹级的？这次大外宣，我们战友一定要把握住。共产党这次你可以看到，纽约时报、华尔街日报还有FP，所有在海外只要是同一个调子报导的，你记住我的话，一定是共产党大外宣，我们一定要跟它战到底，一定要揭发到底。这一场的攻击，接下来就是爆料革命、新中国联邦，这是犯罪分子，那是犯罪分子，那有什么性欲，那有什么外遇，亲爱的兄弟姐妹们，一定要战友们知道，生殖器是爹娘给的，是长我们自己身上的，我们爱干啥干啥，他管得着吗？我明天跟石头做爱去，我喜欢那石头你管得着吗？那我总比你共产党去双修人家闺女、双修人家奶奶、双修人家妈好吧？对不对啊，我碍得着你吗？我只要不伤害别人，我只要合法，我的身体我说了算，碍你个屁事儿啊？你共产党强奸、轮奸、杀害，这么多人死，没事，在监狱里边的强奸、轮奸你没事，然后你拿我的生殖器说事。千万不要让他拿生殖器这事说成功，你也不要认为不好意思；第二，钱，谁说安红拿谁钱，我拿了，怎么着？你告我去啊，我有本事拿，我总比你共产党抢，比共产党杀人拿枪好。我考拉我拿钱了，我有钱，老娘就是有钱，咋的呀？所以你不要被他这个误导。
还有一个它拿啥说事，像郝海东先生、叶钊颖女士，我那天问他，你有什么刑事起诉？他说我从来没有。他到了西班牙之后，结果人家说他涉嫌刑事犯罪，西班牙那位接待的女外交官说，你要给我拿出来所有跟郝海东先生，还有叶钊颖任何的犯罪证据，而且我要让你承担一切法律责任，先签下法律责任，这是外交法当中，你对这个要承担法律责任，因为这涉及到国内法律问题，你不签我都不接。哇，吓得那哥们立马不吱声了，所以你共产党这帮孙子，就是一帮垃圾你知道吗？你想，你跑到一个国家去，说人家一个中国的世界冠军，一个亚洲球王，郝海东先生，你说他俩刑事犯罪，人家脑子进狗屎了？就这么相信你吗？说他头一天还是英雄，她是世界多次冠军，这位女士，我们很荣幸他们住在我们国家，你现在说她是刑事犯罪，因为搞了一个反对中国的独裁。你让我怎么来对待这件事情？这几个驻西班牙大使馆的人完全傻眼了。说你要给我任何纸你都要签下来，你对此负责任，吓得缩起来赶快走了，跟狗一样。她原话说，我看到他们离开的背影，我对这个国家我就知道共产党完蛋了。就是她一个西班牙的外交官能说这个话，你能想像，跟那个鸡腿潘、庄烈宏晃着肩，那个勾着腰、搭着背，还有像曾宏、熊宪民那个样，人间垃圾，像夏业良撇着八字腿，晃晃走，你能看到。我每次在法院我看到这帮人站在外边骂人，还看到他们长相的时候，我一点痛苦没有，我见太多了，生死我也见过。我看到这个同族感到可怜啊，这咱同族咋这个德性啊？你说，丢死人了。我从来没有看到他们干啥、行动啥，我就感到同族的可悲。人家西班牙外交官说的话，你知道我的心里咯噔一下子，就是我能体会到西班牙人看到一个中国大使，外交官对自己国家的世界冠军叶钊颖，一个女士，和对一个郝海东，一个中国男人，这种男神，为了追求正义牺牲了一切，然后你要造假伤害人家。结果人家两句话说完你自己扭腚走的时候，那个德性。
你去想想文飞，你想想考拉这一幕是什么样？人家最后说，放心，郭先生，他们动不了他两个，如果他们谁敢伤害他，我们一定跟他干到底， 我可以用军队来保护他。文飞，你想想，都这个年代了，你们只有一件事可以做的，用尽一切合法之手段，倾尽人生之一切，真正匡复我中华民族之正义的体面。消失共产党不仅仅是正义的需要，是我这个民族的尊严起码的需要，我们这个民族真到了最危机的时刻了。你们每个人站出来都是伟大的，都会成为历史上伟大的人物，你看我跟你们每个人的连线，我为什么那么认真？我知道每时每刻我们都在改变人类的历史。你们只有行动，动手指头，再动动脚，再手、脚、嘴一起动，甚至身体一起移动，这个结果一样。安红过去几年了，你们身边的安红就是最好的例子，安红付出了多大的代价，冒着多大的风险！她有家人，我知道她家人很多都不支持她的，家人，老人家在国内，然后还要上班，然后还要天天上路波切的直播。是不是？然后接受路波切的提问，你说安红，想不起来就问，安红，你想想，然后自己想着，安红你再想想，然后安红还得喝酒。这说起来容易，做起来太难了，但还是要行动，考拉，谢谢。
文飞战友：谢谢郭先生。总结下来我觉得最重要的就是一定要“唯真不破”，要西方和我们中华人民开智，然后真正的把德行跟智慧都提升，真的谢谢您郭先生，我们一定会努力的，谢谢。
安红女士：谢谢文飞，谢谢考拉，来，我们再换一波战友。
文贵先生：谢谢文飞，谢谢考拉，咱们澳大利亚真有人才啊，真有人才。
安红女士：是吧。就是时间稍微的…正好南北换季，然后白夜昼夜颠倒。
Leon战友：回来了，回来了，G-TV真太棒了。郭先生好，安红姐好，大家战友好，我是Leon，澳喜文字组一员，负责澳喜农场的文字资料收集工作和其他的一些相关事务，我就是澳喜农场的一块砖头，哪里需要哪里搬。
文贵先生：很共产党，说话。
Leon战友：郭先生我想请问你一个问题，就是说去了解澳联储的债负率不算太高，但是在人民币市场崩溃以后，全球金融危机会对澳洲的冲击会很大，但是具体会太到什么程度？你能具体说一下吗？那个时机澳喜农场在澳洲真正建立起自己的品牌，然后腾飞的时候？谢谢文贵先生。
文贵先生：谢谢，看到你这唱戏的，你哪天给我们唱几个歌出来，咱们缺乏像我们唐平，还有威廉王这个（人才），但是我们真的应该…你看最近我做了一套设备，天天唱，唱完以后我自己听都快崩溃了。咱们战友真的把音乐这一块给弄起来。你看唐平搞那个非常棒，你看像你这种天才级的，你应该多唱唱，这嗓子很重要。回答你刚才的问题，就是说世界经济崩溃澳洲是什么情况，包括澳喜农场，我刚才已经说了一些。我还要再表达一些，澳喜农场另外一个核心价值是，可能大家要注意到的，它的地理位置，它的战略位置，它跟土耳其一样，它是澳、亚这么一个连接的地方，然后在季节上有巨大的变化，更重要的是金融领域。澳洲现在在金融领域，你不要看它不先进，但是澳洲相对是开放的，在金融领域相对是开放的。这对我们G系列，澳洲是有很多优势的，而且是非常非常棒的。还有一个非常关键的，就是澳洲有很多人才来自于英国，来自于欧洲，很多人已经移民到那儿去了，有很多专业的金融人才。所以说我们澳喜农场接下来通过G-Fashion、G系列这块，特别是G-Coin、G-Dollar金融领域上，实际上我们澳喜农场应该组合起来，就是形成一个让大家可信任的、未来G系列在澳洲的经营人才可联系的平台，这是挺关键的。另外一个就是世界经济崩溃，澳洲肯定是首当前十名受到冲击的。因为澳洲是全人类223个国家当中，前20个文明国家中的前几个。那么共产党这些年的擀面杖子经济还有吃人的经济，和对西方的经济的渗透，一旦港币和人民币崩盘以后，美元、欧元会受到巨大的冲击。澳元这个时候的冲击是什么呢？它会直线上升、直线下垂，非常不稳定，有人会炒作，有人会去卖。
然后澳洲现在有大量的经济是依靠共产党了，包括其它这些亚洲国家，对外开放型，所以对他影响是非常大。澳洲另外一个是房地产市场，澳洲房地产市场会一下，澳洲房地产严格讲是不能有价值的，因为它太大了。这么大的国家随便放出来土地可以盖出任何房子，根本不可能支撑这么大的经济。它有无穷无尽的供应的空间，怎么可能那么贵呢？你就这个人工成本和材料成本。那么澳洲，如果说国家开放大门，关上的话，然后房地产增大供应的话，瞬间就垮了。如果说下一步经济，共产党完了，然后经济在转变当中，我跟你说，澳洲的经济会一塌糊涂。所以澳洲的房地产将是灾难；澳洲的对外型产业将是灾难；澳洲的金融将忽上忽下。当然了，最后澳洲的经济将强起来。因为它毕竟是一个文明开放型国家，它有这么多的资源。另外一个，我觉得新的中国人，占到5%-10%的华人比例绝对会成为澳洲的主流经济力量。所以说我希望战友们抓住机会，谢谢。
Leon战友：谢谢郭先生。
安红女士介绍澳洲小哥。澳洲小哥提问：澳喜农场盈利方面除了G系列，澳洲实体方面有哪些优势可以利用？
文贵先生：谢谢夜总会的澳洲小哥啊，夜总会的主要领导就是我们的安红妹妹和我们的木兰妹妹了，希望你们的夜总会能继续的强大下去。我觉得啊，现在的实体，澳洲有太多太多的优势了，太多优势了。我觉得啊，就像我跟G-Fashion开会一样，我说我要等待着明年美国大选以后，全世界的经济一定是，不崩溃也基本上是下调.我现在认为世界的经济会到一个崩溃的边缘。这是我非常，越来越认为这是正确的，严格讲是非常消极的，那么我说澳洲啊，悉尼我们一定要有一个，堪培拉啊，悉尼墨尔本啊，我们要建立G-Fashion，G-系列的基地,因为那不动产极为便宜。我说我们趁机在曼哈顿这些城市，东京啊，伦敦啊，德国柏林慕尼黑啊，法国啊，巴黎啊，加拿大啊温哥华这些城市，一定会建立我们的实体的写字楼和研发和G系列的基地。
新中国联邦需要这样，可以说我们每个人都有太多的机会。另外一个我相信酒店、服务行业，我相信你知道，现在酒店也找我，卖酒店的我都没时间看。都是真的过去20%的价格，酒店完啦，俱乐部完啦，都在找我们。当我们G-club开售以后我们大概需要半年时间，我可以告诉大家，全世界的俱乐部都要找我们说，能不能跟我们联姻。就像几个月以前我跟你们说话的时候跟你们说，可能你们会觉得郭先生你喝多了，放屁呢，在这儿。我说很多名牌在这儿求我们。最近每天你们看到有多少新闻，这个名牌店关了，那个商店关了。你看看全世界，你都记不清昨天是谁倒台了。但只有G-Fashion是逆流而上。
就像G-TV一样，全世界都认为互联网经济到了所谓的末期了，冬天了，我们逆流而上。我们的G-Club，你去想想，甭说是100万、1000万、一个亿，你但凡有10万人的G-Club，你想想，全世界你给我找有几个10万人的俱乐部。我们各地申请G-Club的时候，说你多少人。一说可能几千个人，都吓懵了，说怎么可能有几千个人的俱乐部啊，而且说是5万美元的俱乐部，说这是什么俱乐部啊?都吓懵了。澳洲2-300万的华人，我说了30万，3万，3万人加入G-club，我告诉你夜总会你会成为什么夜总会嘛，那叫金总会。到那去，你们会说，我就是来自于G-Club的什么什么人，每个人都会向你低下他的头，高傲的头来，没有选择的。3万人，我一个人花100块钱多少钱？你想想，G-Coin、G-Dollar，你加入我们你将有什么权力？你有了个金融系统，而且是在西方运行的，法律认可的系统。除了这之外，我们有G-Fashion，有G-Mall，给你机会，你可以享受最高端的现代文明,G-Club签了餐厅，什么这酒店那酒店的，我让你签下来是给你机会，给你面子。如果说6个月以前我说这话，你说郭先生你纯胡扯的，现在我G-Club，现在我澳喜农场，我是整个澳洲的代理，你跟我夜总会现在的G-Club签，就等于所有享受一切，你说谁不求你，你有多少机会？
当然我们研发、服务、后勤都要有。到时候你们走到大街上、走道上的时候，你去想想澳喜农场，今天的夜总会战友们，教育组的战友们，你们任何人走到大街上，只要你自己看得起自己，只要你真的爱惜自己的过去的付出，你在澳洲会什么样子？几百万人面临着的未来的市场，全中国人对你的羡慕。共产党永远得不到的这种荣华富贵，和尊崇。你去想想鸡腿潘这帮孙子还有什么袁白冰看见你们在大街上过，他得自杀多少回，他真得找个骡子牵回家去，虐待自己一百回。谁会受得了这种失去啊，谁都受不了的，所以亲爱的兄弟姐妹们，澳洲就像我跟新西兰战友连线一样。包括欧洲文明国家，全世界200多个国家，文明国家不超过20个，文明法治国家不超过10%。我们在10%里边最高端，然后拥有了一个新中国联邦，而且这个人类上必然灭共的这个大趋势。不管共产党怎么吆喝，一定会灭共的。所以就像刚才我说为啥共产党制定了一个新的攻击我的政策，因为它真的相信了。安红你知道它相信啥了嘛？安红我问你个问题，你回答我，它为啥制定这个，小心郭文贵这个变成撒哈曼尼，把美国带入战争，从过去攻击我下三路，强奸犯，没钱，骗子，它为啥这样说？你回答我安红。
安红女士：因为真的是触动它的大本营，而且真的是动了它的七寸了，它真的是考量到它要灭亡，所以对付您的政策改变了，彻底把您变成一个恐怖分子，说什么要引发世界大战呐，国与国的战争。它看到自己没有什么存在余地，做出的孤注一掷的做法。真正中共才是纸老虎，才害怕。三年多您一直没变过。爆料革命要拔掉它的根基了。所以它真的害怕了。它真要干什么坏事了，比如说三峡大坝、核按钮，动武。路德社节目已经说了，动武美国已经做好了所有准备，科技、军事、经济等准备。它以为用这种方式可以吓倒一部分人，尤其是美国人和其他国家，但我个人认为：没戏。
文贵先生：这就是安红啊，每次路卜切每次跟你直播，真的是，你和江财神开辟了路德社真的是了不起，这没办法真的是老天给的。真的太厉害了，就你能说到点子上，100%啊！我第一次对咱们战友这么说，你100%说到点子上了。共产党从过去攻击下三路，它现在发现新中国联邦真的威胁到它的生死存亡了。更重要的是它发现美国和西方真的听咱的话了，真的相信咱的话了。第三个它发现真可能把这个全世界以美灭共，以法灭共，以共灭共这三招，它发现都灵了。真是它现在赶快告诉美国，你别来打我，别上这小子当了。这小子就像萨哈曼尼说伊拉克有核武器，结果去了没有核武器。
我可以告诉西方，一定会找到比核武器还坏的东西啊。一模一样嘛，是吧。然后以法灭共，你别相信，这小子全是骗子，他本身就是犯罪份子，你不要以法灭共，这个司法部又不听我的呀，他听证据的。第三条，以共灭共，它发现共产党内部真的人心动乱，相信新中国联邦了。战友们，这是一个历史性的转变呐，所以我说了，安红啊，战友们真的是，你们下去以后每个人都要直播，讲述这几天共产党战略新的转换，要把新中国联邦，把我郭文贵描述成能威胁世界和平安全的，现在不是共产党了，是我们，为什么？它相信我们有能力以美灭共，以法灭共，以共灭共。这跟过去内部说，这扯淡呐，郭文贵这几个小毛贼，小安红，什么路德呀，Sara啊，木兰，那算什么灭共，开玩笑。现在它们真的都信。它不信它不跟你玩这个，启动国家的力量来承认了我们对它们的威胁。哦，这要让西方说，你别信这帮人，这太可怕了。根本性的转变！安红厉害，佩服！佩服啊！
安红女士：其他战友还有什么问题。可以代问。
Leon战友：当正义和善良的人聚集在一起的时候，我们的力量是无坚不摧的。
文贵先生：一定会的。一定会的。
澳洲小哥战友：CCP是纸老虎，我们是戳破纸老虎的人，新中国联邦是扮演这个角色。澳大利亚教育是支柱产业之一，澳喜教育组如何利用好这个资源更好的为华人提供服务？谢谢。
文贵先生：文飞，安红等着拉木兰进来，我来回答文飞的问题。刚才你说的，我们安红有太多经典的语言了，就是木偶的影子，外国人很多在问，说你说话什么意思啊？我专门给他们查了说，包括纸老虎，最近在美国政坛也在流行了，是吧，共产党就是纸老虎。咱们说的话，人家西方听来就是，共产党害怕。另外一个澳大利亚这个教育啊，喜农场这块做教育啊，未来的新中国联邦，我希望就像安红这样的人，像你们这样的战友，能培养出国家的栋梁。我特别希望安红有一天能成为，带领着喜澳农场的人，安红能成为中国人希望的，我想当安红这样的女人，我想当安红这样的勇士，干干净净的人。安红本身的经历来自于共产党的军人家庭，然后到了澳洲。她可以在国内有更多的选择，到了澳洲以后说英式的澳洲英文，勤勤劳劳的靠自己的心血来养活自己，然后自己的喜怒哀乐最后在一个这样的爆料革命的舞台当中经历几多起伏，然后她还是没有失去自己。这不是开玩笑的，你说的容易、写的容易，你做的没那么简单。所以说她本身就是一个中国人一个最好的缩影，那么我希望她未来成为中国新中国联邦后的有鲜明的、代表性的、榜样型的一个领导人物的出现。那么这个时候在澳洲我希望由她能代表，我特别希望，就她现在我每天说她:这个人太善了，有点中国女人被整吧要么粗鲁的到极端，要么就窝囊，只有眼泪有点嘴就没有行动。我希望安红她有更多的行动能力和执行能力，她要成为一个我把战友都联系到一起，更多的执行能力，能折腾，还有点能折腾的本事。然后未来她能够在澳洲成澳洲，新西兰，英国，然后还有美国会成为没有共产党新中国、新中国联邦的一些教育机构、高知分子，有良知的人的最好的培养基地。然后我们新中国联邦不掺和政治，但是你们可以掺和政治，你们为啥不回去？那是我们的国家我们当然要回去。我们回去不一定非要坐到中南海的那个椅子上，我保证你们坐一星期都想自杀了，我到时候回去干完事我可以再回到澳大利亚、回到美国、回到新西兰、我回到我的这些国家去，这是最起码的。包括日本，日本的很多东西是中国人最能吸取的。所以说我觉得从澳洲教育来看，是一个培养未来新中国的新中国联邦的教育基地。然后我觉得是高知分子，未来我觉得中国人一定未来要记住，我们不能只有两选择:要么活在中国，要么话在外国，这完全是错的。我既可以活在外国也可以活在中国，我活在地球上，我干嘛要活一个地方是不是？这就是我们要当成一个新时代的人，就是澳洲、加拿大、新西兰、日本、意大利这样的国家，美国可以让中国新的领导人可以成为多个生活的地方，只要你干净，你别偷、别骗、别抢、别杀人就行。所以我希望安红…，从我第1天见到安红，我从当时他们跟昭明先生在潘晴的家，我就喜欢这个女人。我觉得这个女人我见的…我这个人是真性情，绝对上去亲她的，我不像你们还装…捡个烟头亲一下，我不会的，我直接把她拽过来就亲，因为我喜欢她。这个喜欢它是本能的，是本能的，不是说经过什么条件，我第一个我就觉得喜欢。而且她走到今天我一点不惊讶，而且我惊讶的是她没有做到更好，说实话她应该做得更好，因为我认为她具备这种潜能。就是为什么我说我最希望是她能把战友联系在一起，这太不容易了经过几年。更重要的是我希望能把战友送到更高的一个层次，然后能把澳大利亚这种绝对性的优势发挥到实际的能力和价值上去。这是我发自内心的希望，谢谢!
安红女士:谢谢文贵先生，我请Neo和澳洲小哥先休息，然后我把与神同行和木兰加进来，谢谢!
郭文贵先生:木兰妹妹来了，你好，木兰妹妹，公开调情。开会我推掉了。因为太重要了，喜奥农场俩美女这是心头肉啊，这咋办呢？我要堕落，一定是堕落在澳喜农场，掉在你俩手里，放心吧。安红妹妹是我真人当中一直以来心头的喜欢，声音当中是木兰妹妹了，有幻想，有现实，对我来说挺实在的。今天看到澳喜这些人才，真是让我心里…,澳洲我一直…，不管发生什么事从来没改变对澳洲的希望和看法，今天我觉得老天是公平的，给了我那么多好的战友。真的是太棒太棒了，要珍惜呀，真的是安红木兰妹妹，你们要珍惜!
安红、木兰:好的好的没问题，一定会的，谢谢!我现在可以可以帮阿明老师问一个问题吗？阿明老师联系不上，说他家里电脑被骇客了，由我们俩个代问吧。阿明老师想问一个问题，就是他说我们澳喜农场坐享资源大国，我们团队也有许多优秀的人才，我们非常乐意背靠喜联储，发现更好的资源提炼整合，然后推荐给G系列，一起合作上市，想听听您对这方面的看法。
文贵先生:阿明老师非常非常棒的，很成功的，还有CC他们很棒。我刚才提到了，我希望你和安红妹妹能珍惜他，这样的人他是各方面都懂。我觉得阿明老师很多想法他也跟我说过，我觉得刚才我在之前已经说了很多了，我更希望的是就是我刚才跟咱们托尼,还有整个我们的小哥几个说的，我觉得澳洲最重要的目前你们要记住你们的优势，那几个优势，这几个优势只能你们一起联合起来做。这几个联合是什么？第一，要一定要想到是全澳洲的华人，第二个整个澳喜农场所有的兄弟姐妹，而且一定要在澳喜这个大篮子里面来共同做这个事，你们才能把事情做大。你懂我意思了吧，我完全G系列全力以赴支持你们，没有任何问题的，一切对你们是开放的。而且澳洲是一定我们会在那里有实业，然后是所有的资源要都在澳洲全面开花，包括金融领域。为什么?今天我可以说G-Club最早注册的公司就是在澳洲注册的，就是注册的，这个G-Club的1%一定是给你们安红和木兰你们澳喜农场的，一定会给的，这10亿股一定会给你们的。这10亿股意味着什么？大家记住，我们刚开始可能是用10万美元100万美元进来，但未来只要1块钱1股就10亿美元，10块钱1股就100亿美元，这一定的。G-Coin、G-Dollar我可以告诉大家，我现在不应该透露，你们会看到最重要的国家之一就是你们澳大利亚，接下来就是你单独上市，你们几乎…，你看有些战友比如自己搞媒体去了，搞的爆独，你看头两天。你根本搞不成的，我可以告诉你。因为你有两个最大的问题，你自己独立干什么的时候，你根本不可能有爆料革命所有这些资源和影响力。当你一旦独立的时候，就像大海中咱们大家是游着是鱼群，咱可以把鲸鱼吞掉，当你说我自己不在大海里了，我自己想到树上去，想跟鸟玩去，你就不是鱼了，你就是鱼干了，你就晒成鱼干了。
你们一定要记住，大家在一起形成的力量就是新中国联邦，就是喜马拉雅!就是喜联储!所以你们如何运用大家形成的力量，才是核心。你像阿明老师他非常了解这个，你有的资源如何把它挂在G系列的车上？如何把澳洲几百万华人这个资源市场取得更多人的信任？利益共沾、责任共担、共同的未来。而且你像咱们安红和木兰妹妹你们俩带这么多战友已经闯荡了几年，付出的东西是没办法用算盘来算的。这个是得到的信任，得到了国内亿万个战友的信任，这是毋庸置疑的。你说很多人怀疑，没人怀疑安红和木兰吧，这个信用值多少钱?因为你俩可以让国内的战友相信澳大利亚的喜马拉雅农场，这就是你俩是那个代表人物、法人代表。接下来阿明老师等一个个战友刚才我们上面讲的托尼、澳洲小哥、尼洋所有这些都可以成为未来的代表性人物。但是核心是记住,:了解澳大利亚的资源，刚才我前面说过就不再重复。第二G系列在澳洲的布局从来没改变过。第三它这个国家和地理位置和它的资源注定了你们将一定会有机会成为最了不起成功的人。全世界就这几个国家，你们最起码是前5名吧，这不用说的吧，那就看你们的行动力!团结!如何团结在一起!
如何增加行动力?如何在媒体上一定要占主动权？像鸡腿般潘这样的人，你看安红妹妹和木兰妹妹，你们真的这方面我今天就抱怨你们一下，我觉得你们都非常的差，像昨天的高冰尘那孙子，那黄河便出了现场。咱战友太没有智慧了，我不能干的事你们可以干，我就纳闷了，安红就你的性格军人家庭出身，你就没有招合法把这小子给灭了，依法来去整他呀！他把你们家庭地地址身份公布出来，你在澳洲那天我跟木兰说，你去给情报部门打电话，她一打电话情报部门全接了，然后开始查这个事。你们就没有办法?那你说谁跟着你俩混呢?你还叫木兰?人家木兰是杀敌于万里之外，你杀谁呀？木兰，你在你家被窝里老待着，你杀谁呀？你凭啥叫木兰？你保护战友了吗？你保护战友了吗？你得有本事杀敌保护战友才能叫木兰。你们天天一被人打就:”哎哟，七哥，他把我地址推出去了，七哥”，你啥木兰呀你，你告诉七哥:敌人已经被拿下，是吧，而且是被合法的拿下。你像鸡腿潘这种的绿帽子王，所有的钱都是非法来的，他那护照100%申请一定填假，他跟共产党一定会拿共产党的钱。还有象袁白冰，我就纳闷木兰还有安红这么多战友你们就没招?像昨天黄河便来，你不能物理去碰他，守法律底线，但是你有一堆的招让黄河便在那块让他触碰红线。共产党永远在世界上踢足球的时候它是踢黑球，太愚蠢了。人家英超是踢什么球知道吗？踢法规球。我问的所有的曼城人，我说你们技术最高，据说最高技术不是靠体力，是靠脑子。就是让对方犯规，然后我罚你球，我直接一脚给你踢进去了。你再好的球员就不能在球门口……老子要罚球，你都在旁边等着，我直接…… 世界上赢球将近40%。你可别相信郝海东说的话，他那说话太实在，他就太实在。哎……我就踢球快乐。所以说他老被别人揍的头破血流，你知道吗……郝海东兄弟。他是很天真浪漫的，很多人认识的人都说郝海东这个人吧就是有点傻乎乎的，很天真型啊……很天真型。所以说他在国内格格不入，他那个叶钊颖他两个走一起，他俩都跟人家不太入流的那种人。就是天天说真话，随便什么人都说真话，共产党一帮子狗屎，一帮混蛋玩意儿。那么踢球，我问过这个，你看我们是最大的这个投资者嘛，是吧？我问那球员，我说踢球最高贵的境界是什么？他说绝对不是球，是这……我说“这”是玩意儿？那一桌子人呢，他说全世界40%赢球啊，都是靠罚球。让对方犯规进去。
昨天的高冰尘都出现在那儿了，我们的江财神跟他，哒哒哒……，我说江财神一梭子能搂你俩小时，不带停的。啊……安红也就是一个小时吧，哎，昨天高冰尘出现了他没招。这在法律范围内他绝对是犯法的，你到我这儿来，你是骚扰我来了，你是威胁我来了。天下皆知，你是共产党的人，给你钱的。如果昨天你不能让他犯规，你获得罚球机会，你说明你太愚蠢。你说在澳洲啊，袁白冰这号人，还有什么潘晴这号人，还有什么鸡腿潘。你竟然被人家公布了地址，啊，你俩就无动于衷，那我是澳洲的人，我凭啥跟你呀？刚才我们的托尼小哥，我们的澳洲喜哥，我们的揭阳（音）。是不是～我们这么多兄弟姐妹们，你们为什么就不能坐在一起想想夜总会里开个会，这帮小子一定会出现在你的聚会当中。那既然出现，你都到了我这个游戏规则里边儿，到球场来一起踢球了，球场是有规矩的。我按照规矩，我获得这个罚门球的机会可以吧？木兰你不能天天喊七哥……你知道……安红啊，木兰和安红你俩给我对比通话时间，木兰是安红的1万倍，我不夸张吧木兰。七哥……然后就来了，我说木兰你别这样，我这忙着呢。我听到你啥？你知道吗木兰妹妹。七哥我拿下。你再叫木兰这个名字。就是我，接下来我希望安红、木兰女子军啊，你们真的有更多的行动。真正的能保护战友，还有用脑子。天下最可怕的是……
安红：先保护自己。
文贵先生：对啦，对啦，回答阿明老师说的话，希望阿明老师记住啊……G系列在澳大利亚一定是最重要的，你们有无穷无尽的机会。G-Fashion那块儿要有基地，七系列那里也有基地，要有团队，然后接下来他会上市，G-Coin一定会上市，然后呢……会把澳元作为G-Dollar的稳定币。啊，一定会使用的。所以说澳洲的这个所有战友的关系都在极为密切啊，咱未来走着看。谢谢！大概十分钟啊，再十分钟啊。
安红女士：没问题，我们就这样吧，因为他实在是连不上，他那边还有一个我们还有一位帅哥，没事儿，反正这是第一次我们有下一次，而且明天开始我们就要开始用实际行动来做来验证，Action！
木兰女士：对对对，那我再最后问一个问题吧。我就是问上次那个嗯……没有……你没有回答我们的那个问题就是你这个徽章的问题，你说那个徽章，你这个盘古徽章。有什么重大意义啊？
文贵先生：这个徽章啊，我让大家看一看啊，这是盘古的徽章，每个员工一份。这都有编号的，你当员工的时候呢？同事的时候就有。这个徽章的是这个我并没有带着，我有一个啊……我的是这个第七号，这个事儿当时王雁平入股盘古，入职盘古的，是她的第一个工作，从法国回去，她就入职了盘古，这是他人生第一工作。她老公和她一起来法国留学，青梅竹马，回去以后到了盘古来工作。那么当时是，别忘了2015年，王艳萍，15年才到了这个，2016年，16年她才到了这个美国来，她一直在北京的。王雁平知道啊，王雁平知道我们这个爆料革命的风险包括我们已经搞得很热烈的时候，她是冒着险来的，她带来了这个盘古的徽章。然后呢她就把那个放在，因为在这个中间我来之前，王雁平生孩子回家的时候她把徽章交回来的啊……交回来以后，这个徽章又拿回来，拿回来以后就到了美国，又就放在这儿，所以我就拿着了，我就戴上了。就是盘古这个传奇呀，就是包括你看到泰山娘娘那个台风，那不是我编的，是吧？什么萨哈曼迪，那不是郭文贵能编出来的。包括盘古龙头所在的位置，地理位置我也给他编不了，我也改不了这个地球是吧。那么盘古到现在备受他们蹂躏，包括他们相信的啊，把这个盘古龙头给拿走。还有盘古大观，现在你看看，连那原来卖给我们地的是那些农民，叫华汇房地产公司，我没买过共产党一块，我们买个华汇的地。华汇现在都申请要拿盘古几十套公寓，你看这可怕不可怕，连个曲龙都要十几套公寓，这是完全是疯了啊。北京这个高院执行庭和大连啊，罚了几百亿美元啊，130亿美元罚款之外，然后把你剩下的全部要抢走。
这个盘古，他对我们带来的什么事情，了解郭文贵，了解我们爆料革命的，了解新中国联邦的，你从哪里开始……清丰看守所、89民运，是吧！你这个事儿是不是事实，我说了不算，那是发生的事情。八九我怎么进去的？在清丰看守所，到河南郑州中原佛手。我盖的是中原佛手，我盖的不是潘多拉盒子，我盖的不是阎王殿，我盖的叫佛手，我为啥叫佛手？是吧。然后如何就跟澳大利亚帕马斯迪丽莎建造了中国到现在为止唯一一家使用等压式，单元式围幕墙的建筑。到现在为止全世界最好的酒店。那时候我才多大的人，我是从地狱里爬出来，搞了一个中国中原地区五星级饭店，而且是中国人管理的。这没有的啊。从那里到北京，你再了解到北京的时候，你在看我跟共产党的关系，盘古大观、金泉广场啊……龙盘古，凤金泉。然后我是1999年买的地，压了是2001年的中国奥林匹克，而且我压对了，从60块钱人民币的1㎡的地，长成20万人民币，千倍的回报。这也不是我编的，跟共产党勾兑不了地，是农民的。奥运会，没有人敢压，那是我自己做的，这个是腐败做不到的啊。这也是为什么后来我还敢说我，我是唯一没有拿过共产党的钱在西方的，所以说这是起码的，而且我没有任何犯罪的。共产党调查了，1万多个警察调查了几年。那么盘古大观的故事是什么？是一个人的品行，一个人的能力。你告诉我，中国以任何房地产老板说我不买共产党的地，然后还能压准奥运，会千倍的回报，而且被共产党刘志华，王岐山拿走还能拿回来。千万别忘了，几乎没人敢。包括我们安红这么重要的人物，从来不谈七哥这方面，我是相当不悦悦啊。
共产党建国以来，唯一一个胳膊拧过大腿的告共产党的就我一个人。让北京城3000多个官员和商人瞬间进监狱，而且我还能活下来。而且我能让中共中央政府给我中央常委的待遇保护着我，我兑现了2008年8月8日前把盘古大观全部落成，我是2007年就完成了，提前完成。我还建造了中国唯一一个七星级饭店。你说这些话，是我能吹，我能造假吗？不但如此。盘古大观是中国第一个最早的把房地产变成金融化。金泉广场是唯一一个在中国提出生态板块就是我郭文贵。所以你跟我谈房地产，真的我除了你，其实这跟你两个妹妹说，都成年人了，我真是不尿他们，我尿他们都能看得起他们了。我说这话他都没有了，我在郑州裕达就搞，就叫房地产信托，中国我没见一个人懂房地产信托的。当时的田国立，郭文贵怎么懂房地产信托？这什么玩意儿？这是什么东西啊？才研究我，王岐山的秘书。新加坡第一个房地产信托是李嘉诚搞的，但在这之前，我已经开始了。所以说，你就做生意，你记住，盘古不是吹出来的，也不是骗出来的，也不是强奸出来，裕达也不是强奸也不是骗出来的。我可以告诉大家，99%是我的设计。每张椅子每张图，我的同事，员工将近130万人，你可以问每个人去。每个勺子，每个餐厅都是我的设计，所有的这一切是我做。而到今天是中国唯二的五星级七星级饭店，中国人管理中国人文化，讲中国语言的建筑和中国的酒店。这是我吹的吗？盘古大观这个龙头，这个龙头的鼎立，每个故事听起来都能让人真的是心碎感到欣喜。真是没有上天，也没有信仰，你是不可能完成的啊！所以说你看一个人的时候，你不要听他现在说什么，你看得过去做了什么？从1983年我郭文贵离开了学校，被大逮捕给关进去，到后来89年支持64卖掉摩托车。我那时我是能卖掉摩托车89年，八九年我19岁，我有摩托车卖。你有没有想过说郭文贵……你有摩托车卖吗？安红，中国那时有几个有摩托车，铃木摩托车你告诉我3000多块钱摩托车呀，有几个呀中国？北京城有几个铃木摩托车呀，SUZUKI啊。我那是三台摩托车，我还有汽车，我能卖掉摩托车支持北京去，我从哈尔滨到这个沟帮子、沈阳，锦州一直到北京山海关，一路上捡钱到北京到郑州，到安阳到濮阳，最后把我给抓了。然后我进到清丰看守所，我能活着再出来。安红，你觉着这能活着还能出来？你说这是我吹的吗？我说我现在是活人呢。
安红女士：不是，绝对不是，我太知道了。
文贵先生：我出来，我是1991年出来的安红啊、木兰啊我出来以后，我建立了裕达国贸3亿多美元，你觉得那钱我是能骗，我骗的人能容忍我几十年了，让我在这活着吗？我出来以后，爱马仕、GUCCI、One cliff、VERSACE、香港爱联公司、日本的大西进。啊，都是世界最顶级的公司，成为了我的合伙人，你觉得我是吹的吗？呃，你觉得我能忽悠了这……安红这是都可验证的，这都是能力和行动的结果。我91年出来在法庭上陈述，郭文贵出来以后就3亿多美元，那意思共产党给我3亿多美元，你说这……大爷的这帮愚蠢的猪共产党，共产党那时能拿出3亿多美元吗？它能拿出3亿多美元能盖出裕达国贸那个楼吗？它能找到澳大利亚的帕马斯迪丽莎吗？所以说，这一切我想说的是，这是事实。盘古大观是郭文贵一个人对政治上挑战，正义的挑战和情报的组合和人脉的能力、和个人的魅力、和一个人的意志力、我一个人挑战中共，在北京城把北京常务副市长即将进中央核心的人，曾庆红的第一大马仔——刘志华送进监狱。当时的什么物美呀，是吧，刘晓光首钢，首创，首开，都是最牛的人，统统消灭！3000多人。郭文贵还能在北京城啊，受着常委的待遇，到哪去封路警车到白鹅宾馆整个楼关掉，所有安全部人保护着我。为什么？所有当时的胡锦涛还有令计划下令，亲自下令，郭文贵的每时每刻都要给我报告。连马建部长跟我说话，他都得登记，安全部跟我见面，都得报到令计划那里去。吴官正，搬着小腿，天天坐着我的阳台上跟我聊天，那吴官正就是当年的王岐山，杀人魔王。我兑现了没有？奥运会，我没让它变成一个黑楼，而且成为全世界3000家媒体，全世界数千个名人。班农每天跟我说，我当时想进盘古，我进不了。我就知道这个家伙太牛了。啊我的是绿区，任何一个车要过五关斩六将，常委的车都要有个特通牌。郭文贵有100个牌子，我给你，你开着大巴可以拉人进来。我就是这样的人，这难道是吹出来的吗？是骗出来的吗？是不是？这个盘古大观证明了我一个人的能力，和对共产党…我还能保持洁身自好，那时候习近平是副主席，安保委员主任。每天，就每星期两到三次到盘古到奥运村去，我那楼的临时办公室就是他办公室，盘古大观是奥运会安保中心小组的办公室，到现在都没撤，在盘古大观楼下，到现在龙头顶着那个大的那个监控仪、GPS仪全在那呢。安全部的所有办公室，我从来没进去，都在那呢。另外一个就是安全中心小组我见过，都是大屏里面，我都见过，千万别忘了，这是吹出来的吗？这是我人生最高峰的时刻，包括，我还没跟大家讲，鸟巢、水立方的设计，还有整个中轴线的设计，是我找的德国的、当年希特勒的御用建筑师施佩尔的儿子小施佩尔给他出的顾问。千万别忘了，这是我人生中你抹不去的，我在共产党…我在中国还有谁能做到这一点，你跟我说试试。从地狱里爬出来建造裕达，从裕达到北京奥运会前拿下金泉盘古，然后七星级饭店，然后在奥运会前干掉整个…把北京叫绿色奥运，过去叫联保奥运改成绿色奥运，把整个北京城的经济、政治领域彻底改变。然后我这人还不沾屎，还能洁身出来，然后我还能到18大，王岐山在消灭我之前我能横着出来。我在香港短暂停留到英国，再从英国到美国。然后我发动了爆料革命，我还能灭共，然后今天共产党发的（报道）郭文贵这小子要把世界带入战争，撒哈曼迪要把美国…新中国联邦真可能灭共了，过去之前它尿都不尿咱，是吧？你觉得这难道是开玩笑的吗？难道是我们忽悠的吗？
兄弟姐妹们，这就是我告诉你们的，安红妹妹，木兰，你看看，每次我们安红在镜头前，每次跟路德讲话的时候，我多少次叫你整的我流泪啊，只有我懂得你。因为我知道，坐在这，站在这，他不是开玩笑的。我们亿万个战友，几个能像安红这样的坐在这站在这的，有几个这样奉献的，有几个不顾一切的，多少背后的辛酸苦辣在镜头上是看不见的。为啥木兰，你看安红妹妹，我不是当面夸她，你看木兰从开始到现在，木兰几乎是24小时跟我是…睡醒就是跟七哥联系。 木兰所协调做的事情，我一点不夸张的说，那真的上亿件，我大概数一下，我跟木兰联系加一起大概，那天我看了一下我那个手机…我每星期都备份嘛，跟木兰联系加一起，大概在1700多个小时，1700多个小时啊！这木兰发信息，我回，发了。你说我跟我太太加一起也没有170个小时，过去这几年，你这1700个小时啊，就是她就我发的信息，我给她发过去，然后加一起，这就是重复的，就这个…她几乎没有她自己。你想想，这是什么样的关系啊？很多战友说为什么我对安红好，对木兰好，你得想想，安红和木兰做了什么？她们承担是什么风险？这你俩把命把钱把一切都给七哥，给了爆料革命。你说我跟你俩连线，那能不认真吗？是不是？今天连内裤都是新的，我跟你说实话，袜子都是新的。因为这个人呐，一定要记住，安红妹妹，木兰妹妹，你俩就是我们中国人最好的缩影。这中国人真的是阴盛阳衰，习近平说苏联无好男儿，中国是没有男儿，包括我，我不觉得我…我刚才说那么多，我认为一个国家有正义的男人是应该这么做的。我们现在中国男人能吃好，能有觉睡，能有个什么啊 这个 热炕头，什么什么老婆，是吧。
安红：一亩地三头牛，老婆孩子热炕头
文贵先生:对了，就是这，你说这不是畜生吗？是不是啊？然后官场流行的是，一升官二发财三死老婆，是吧？三死老婆。科学家跟我说的，她老公现在还在骚扰她呢，但是她老公竟然把她…我们给她的秘密电话号码，他知道，那肯定共产党黑客了嘛，给了她老公。她老公最近发表了一堆的文章，我们伟大的科学家啊，科学家这了不起，科学家她老公发很多文章，为啥呀？共产党支持她老公，她老公伟大就证明科学家不行。然后她老公竟然能掌握科学家我们给她的秘密的号码。然后她说，我真体会到了共产党流行的啊，一升官二发财三死老婆。对了，现在她老公就这样了，升官发财科学家离开了，她老公现在是…这就是共产党，升官了发财了，赶快老婆死了，然后换新媳妇儿。这就是邪恶的共产党！
那么今天我们再看我们伟大科学家的时候，这个咱们某个内部的战友啊，到她家去的时候，一开始说她爸她妈太狠了，就想劝说她女儿回家啊。你可千万，七哥别让她回来啊。头两天他跟我说，他说郭先生，我错了。因为当时我说的，我说你有点常识，你以为共产党说的都是…被你这洗脑说的都跟你一样吗？我说记住，人的本能是跟爹妈是近的，中国人对孩子的保护超出一切的，爹妈一时糊涂，也可能是演戏，但最终一定宁死护卫自己的孩子。最后他发现了，说是人家这个爹妈啊，不是被共产党洗脑了，也不是妥协，也不是害怕了，是实实在在的有教养的一家人。现在已经彻底明白了，她家人啊。这个她的这个老公是个混蛋，她的老公绝对是个混蛋啊，这个科学家知道她老公是个混蛋。我当时就告诉科学家，因为我太了解她这个老公是啥人了，所以她美国我说，赶快跟他拉到，我说这孙子可是个王八蛋东西，绝对共产党的勾兑的东西。我说你老公我不应该这么对待的，我说因为他是个坏人，他参与了这个真正的病毒，而且他试图想杀害你。我说这什么你老公，跟你睡在一个床上的，这是什么王八蛋东西啊，是不是啊？这是，不要说这一生不相见，下一生不相见，永远都不能跟他相见。所以她老公，你看看，在她上直播前，骗她忽悠他见面，都是想伤害她，啊，都是想伤害她。这个混账东西，结果这几天，在纽约现在找科学家，所有的自然杂志，发了5、6篇文章。你说我们科学家有多单纯呐，嫁给这老公，我老给她开玩笑，你这么跟这男人睡在一起了。而且没有性生活，她给我说。当时她到美国，我问她，我当着路德面，在视频上啊，我说我得问你，你俩有没有性生活，她说没有。我说你这无性婚姻实在是太可怕了，这是，我说这怎么能是好东西呢？还约你上海边，这不是想杀你去了吗？在家里床上没性生活，到海边就有性生活了吗？是不是？所以你看中国这女人真很了不起，科学家，安红、Sara、木兰，是吧。我们现在这些兄弟姐妹们，我希望中国男人真能硬起来，中国男人太可怜了，衷心的向你俩致敬，谢谢！安红妹妹，木兰妹妹。
安红女士：谢谢文贵先生，谢谢今天有这么一个机会，跟我们澳喜农场连线，也让我们知道自己的不足，也让我们看到了我们的发展前景，还让我们再一次有能力和有这个机会把整个团体再做的更好，而且呢，也非常感谢，也希望呢我们还有第二次，第三次，但是我们从…今天已经有点晚了，明天一开始，我们就开始要行动，谢谢!木兰还有什么要说的。
木兰女士：谢谢，谢谢，谢谢七哥，我就是想说，等着我们胜利的那一天，在盘古龙头相聚，谢谢七哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1303/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1303/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：哎呀，是特别激动，太开心了。妹妹们，这个跟你们第一次见面。好，开始吧。
安红女士：好的，来一个简短的开场白，因为今天是澳喜农场的一个专场。那个我会在这个过程中逐一把战友加进来，但是我刚才发现，这边一次最多可以容纳四位战友。我待会会逐一、就是战友问完问题我就按顺序排，可能前后会稍微有些不太一样。那是因为看现场的情况。那么非常感谢和荣幸文贵先生来跟我们澳喜农场连线。第一个问题就是单刀直入了，就是文贵先生您在爆料最初、三年多以前就曾经提出过，非常鲜明的点到过澳洲是蓝金黄的大本营、是个重灾区。那么您是否来过澳洲？那么和那个时候比，您现在认为情况有没有变化？谢谢您。
文贵先生：谢谢啊，安红妹妹、我们的椰子、我们的糊涂仙啊。这个世界上，我现在直播前重申一下，咱们每次战友连线的时候呢，事实上咱们G-TV最好连线最好就是4个人在线。当其他人在最好把其他人给移出去，因为那个声音的问题。就是现在世界上最高的科技，最难处理的就是胡同里边遇到了，大家碰到一起来、太窄了，就是声道影响你的视频、然后让你掉线，谁都挡不了。就像我们现在用的会议系统啊、那个zoom啊、Justin啊，同样是这问题。你必须把那个语音、麦给关上，这个人讲话才可以。现在呢解决不了，包括思科。所以最好就是4个人连线，这个讲完那个下去，一起上这是保持最稳定的，今天效果特别好啊。特别是我不知道你们那边怎么看啊，我看着三位美女，我有点讲不出话了，就是太幸福感了。这想起来跟澳洲的连线，跟这个袋鼠相距的太远，这个三美女。所以从你们这个画面上能看出来啊，咱们中国最优秀的人全在国外呢。你看我昨天是跟加拿大、我们现在加拿大的战友，在老江的带领下和文枫正在维权。你看看每个人的素质、形象、每个人的讲话，就是你能感受到，为什么我们国内看不到这些人呢？都在这儿看到了。一样的。
那么回答你刚才这个安红妹妹的问题啊，我有没有去过澳大利亚？澳大利亚的过去和现在有什么不同？我本人…和过去一样…我简单的给你回答，我过去去 过很多次澳大利亚。我多次说过，澳大利亚我去的时候，先去的是堪培拉，然后去的墨尔本，然后去的是这个悉尼。悉尼让我感受最深的事情就是悉尼的歌剧院，因为悉尼歌剧院是澳大利亚这个国家兴起最关键的一个标志。而且悉尼歌剧院这个建造商叫帕玛斯迪利亚、叫帕玛斯迪利亚，帕马斯是一家意大利的公司，迪利沙是一家澳大利亚的幕墙公司，这两家公司的背后都是有点意大利西西里的黑手党的家族背景。然后呢这个一个人买了，买了以后呢，他给他俩合并了，合并了当时干了什么事呢，就是澳大利亚集全国之力，就建造了悉尼歌剧院。全世界都反对，澳大利亚都反对，说你疯了，这国家快破产了。当时他绝对相信，说这个悉尼需要一个标志性的建筑，悉尼需要一个飞翔的建筑。所以你看那个悉尼歌剧院是这个样子的吧。事实上香港那个回归建筑，它是抄人家的。悉尼歌剧院这个建筑绝对是一个伟大的建筑，而且是把音乐、歌剧院作为主的，充分体现大英帝国的子孙们到哪去，追求体面、浪漫、音乐、精神生活为主，而且有宗教建筑的现代化的影子。那么帕马斯迪利沙就是合并以后做了这个歌剧院，它成立世界第一大帷幕墙公司，它也做了上海的金茂，Gartner（嘉特纳）是德国的公司，也是被他收购了。那裕达国贸呢，正好我在放出来以后我建裕达国贸，我是亚洲中国第一个使用花岗岩帷幕墙的公司，叫做这个双系统，比悉尼歌剧院还高级。全部是花岗岩，花岗岩是进口的，铝材是进口的，安装是进口的，玻璃是double路易、双层玻璃，全进口的。到今天裕达纹丝不动，帕马斯迪利沙就因为拿了裕达的项目在新加坡上市了，现在你看是世界的超级公司。所以我那个时候就老去，在这之前我最早去的是1987年，你们三位在我面前真是晚字辈的晚字辈，那一点不夸张，你跟我那个我侄女的、我侄子的孩子，我们郭家的孙子的年龄都跟椰子的年龄了，那就是你真的是我的孙子辈的。
就那个时候，你们还那个时候我已经去那去了，我就知道袋鼠了。当然了我们下去以后说袋鼠，第一句话是袋鼠肉能不能吃？中国人到哪去，不管是潜水艇，只要能动的先问能不能吃。人家澳大利亚人很奇怪，你怎么问这话啊，不能吃袋鼠，我记得特别清楚啊，堪培拉。澳大利亚，87年到97年的澳大利亚天翻地覆。核心原因我告诉你，当时澳大利亚不是跟随英国，是跟随了美国。后来改变了政策，后来叫中国买澳大利亚，最后就是在悉尼歌剧院整个对面的海湾，中国富豪、富二代整个把豪宅给买完了，整个海湾啊。然后就是澳大利亚的经济极速发达，从1500亿美元到今天的是1.3万亿到1.5万亿美元，我忘了啊。人均GDP达到5万多，超过英国、德国、法国、日本，这个牛不牛？但是澳大利亚的政治彻底被中共控制，澳大利亚是亚洲国家当中的白人国家里边，被共产党渗透最厉害的，然后华人移民最多的国家，华人去的是高等教育最多的国家。当时没关进去的我去的时候，去澳大利亚是首先袋鼠能不能吃？到放出来到澳大利亚的时候，我已经开始搞建筑了，开始研究悉尼歌剧院了。住在背后的InterContinental（悉尼洲际酒店）酒店最顶楼了，然后接触的全是澳大利亚的，真的是政治家、所有的艺术家。哇，我这个人也变了，就是读懂澳大利亚，郭文贵是花了时间和真花了钱的。结果是当时我觉得，澳大利亚一定会跟中国现在中共似的，当时我就这么判断。因为澳大利亚人太贪了，就是给点钱就可以买他们，给点钱就可以买，而且是不要脸的政客，你知道吗？就是你没见过，英国人还有点矜持，美国人还有时候还想搞点正义啊，当个老大哥的样子，日本人最起码还要点脸。就是澳大利亚的这个是不要脸、不要腚的货，你给钱立马让干啥干啥，就这个很贱的这么一个西方文明国家。我说这个地方我绝对不再来了，我最少去。大概在2001年以后我就很少去了，但是偶尔去几次，因为我好多朋友在那里。而且澳大利亚是很多官员的子女在那里，所以澳大利亚这个国家是很复杂。我的经历很有意思，那么从我第一次去——没被关进去，到关进去出来盖裕达国贸。悉尼歌剧院，到今天的文贵，跟澳大利亚有不解之缘。你看吧，从开始爆料，开始最早的我跟澳大利亚联络的战友，到今天几乎全没了，最早的全没了。最早连线视频的昭明先生、相林先生，安红美女还都在，鸡腿潘已经背叛了，昭晴已经这样了，昭明已经消失了，可能是个人原因啊，那潘晴那样啊。大家你看看，多少出来砸文贵的。所以说我过去的跟澳大利亚的时间，和对澳大利亚的判断，到后来咱爆料革命发生的事情，再看到这新一代，你看这两位美女在这加上你，感触太多了。最跟我亲的爆料革命，澳大利亚的可能是或者说整个全世界爆料最亲的，走的最近的，我说是心身相交的，非安红莫属了，Sara、安红、木兰。
我形容一个战场，头两天几个战友、国内的战友跟我秘密连线，说你给我形容形容你对战友的画面的有什么感觉？他们说你很孤独。我说我不孤独，我说但是大家看到我，确实我一个人在前线作战。我说如果说我一个人作战的时候，后面有人帮我喊，我说第一个就是路波切，肯定的在后面咋咋呼呼的路德，但是不敢靠前啊；我说另外旁边那个叫Sara，我说Sara一定是哭着闹着，“七哥我跟你战斗到底”，一定是第一个趴在地上那种；我说再一个安红，肯定端着酒，“七哥先喝着，我来帮你丢雷”；我说旁边出没出现我们的木兰啊，木兰说，“七哥，我们不打了，哭着闹着要走”；我说我们江财神这时候，肯定要给我手榴弹、递给我的是砖头，我要砖头他递给我的一定是玉米棒子，一定是错的，但是一定会冲上来。
我就给他们讲，他们笑的快不行了，我说这就是我们一个跟共产党作战的画面。今天跟澳洲连线的时候，我真是啊，我这个有你们、有咱们这个澳大利亚上次成功的游行，和过去的一系列的敏感人物，还有袁白衣，最大我给钱的就是给澳洲。100万打过去，你不敢想象，你们仨没有想过，当时给他100万钱，他竟然把账号、个人账号弄错3回。你能想象这老天爷就不让把钱给袁白衣、给潘晴，你想想那100万汇过去，咱们得…不是钱…那后悔死啊。你说安红妹妹啊，你想想，哎这个澳大利亚就有这么神奇的东西，这袋鼠跟我有感情，千万别上当，这是我们这里最好的美女，全跟随你一起爆料革命。我喜欢澳大利亚，我爱澳大利亚，我深信爆料革命会到澳大利亚开出铁树一样的花，而且一定会绽放世界，谢谢！
安红女士：谢谢您！好，下面一位就是我们的Giselle，好吧，我还是大概按那个顺序来。谢谢，Giselle请。
Giselle女士：郭先生，您好。我是Giselle。这三年来亲眼目睹了您将这一切的不可能变成可能，不但运筹帷幄而且状态越来越好，我真的是非常非常的佩服您。我想跟您谈谈媒体的话题，因为我本人做了15年的媒体工作，然后一直都知道呢，媒体是一个社会的风向标。如果媒体堕落了，那么这个社会呢距离堕落也就不远了。很遗憾的是呢，这次不但是少数几个媒体堕落，而是全世界几乎所有的主流媒体的一个集体的堕落。然后我们抛开CCP的渗透因素，我觉得媒体的运作也是有问题的，媒体只要是依靠广告来运作，就很难保持节操。媒体的职责本来就是传递真实的信息，守护普世价值，这种靠广告的运作模式，真的是应该被淘汰。那么您引领的这场革命，既是打破规则又是建立规则，可以说您在创造一个更加文明、更加先进的世纪，那么在这个新的世纪里，传统的媒体必将受到冲击。而随着民众的觉醒，很多主流媒体会破产，因为这些媒体真的是毫无公信力，简直是帮着CCP在杀人。那么人类呢很有可能迎来一个全新的媒体的时代，只要你能写会说，人人都有可能是记者，人人都有权发布新闻、实施监督。那么只有随着这种话语权的去中心化，才能够真正的实现这个新闻媒体的最基本的职责及传递真实的信息，守护普世价值。那么在这种情况下呢，如果再有邪恶的势力想蓝金黄媒体的话，他们的作恶成本会很高，因为他们不可能做到蓝金黄所有的人。那么我的第一个问题是，澳洲媒体被中共渗透的十分严重，我们的战友天天都在奋战、寻求突破，那么对此您有什么建议？那么我的第二个问题是G-TV、G-News如何摆脱利益的牵制，记者是否也适用于高薪养良知，如何吸引更多的媒体人才加入我们澳喜农场来工作，谢谢您，郭先生。
文贵先生：谢谢Giselle啊，看来是媒体专业人啊，你的问题实际上是非常核心的。回答你的问题，我可以简答的给你回答，这个人类上最大的改变就是互联网，这可以说是万年的人种到底地球最大的改变，没有意识到这个的人就已经彻底out了，不管你活多大都没用了。第二个，过去的所有的西方媒体，千万记住就是五大家族控制，极少数控制的全人类上的70亿人口的媒体，除了共产党那样的独裁国家之外。这一个荒唐的效应，全世界这一个声音、五个声音，那是不可能的。它基于什么？是因为政治和经济的这种联合的结果，和背后的叫DeepState，DeepState所说的大家都知道。他们所说的DeepState，是基于西方的这些某些种族、某些这个人类控制的极少数的华尔街的财富和媒体。那这个时代由于互联网的发生，社交媒体它一定是被打破的。
那么现在在澳大利亚看到的这个，被这个中共也好、BGY的，不是说是十分严重，是全军覆没。我跟澳大利亚的电视台和媒体报纸没有一个没打过交道的，你知道为什么吗？2008奥运会，所有澳洲台这些王八蛋拿了共产党的钱以后，他不愿付给那个100多万美元租一个10平米的房间，他不愿意。他到盘古去找到我，像你们那个七号电视台，我们2009年起诉了澳洲七电视台啊，知道吗？澳洲悉尼先驱报都在盘古啊，我们都是免费给他的，给我们许了一堆东西，2008奥运会以后全都跑掉了。所以说我太了解澳大利亚这帮混蛋了，背后就那几个小人物，但是呢控制的牢牢的。全军覆没！澳大利亚的媒体是没有媒体的，绝对没有！不管你们多开心，是没有媒体的，极为糟糕、极为坏、极为贪婪，而且还没有监督，而且政客极为臣服。
那么现在在澳大利亚最可怕的事情，第二个、社交媒体。全人类223个国家，澳大利亚是西方前18到20个国家文明国家，文明国家当中可能是网络最差，网络的平台布置最差就是澳大利亚。它不想让你有更多的社交媒体，这是很可怕！另外一个，就是今天Giselle你说的这个，我们现在爆料革命在澳大利亚，如果你不把媒体搞好，如果你现在，我先给你先说，如果你们有一天，你们到今年年底还不说，“郭先生你给我们弄点钱，让我们买个媒体吧，你们就已经完了。”光在社交媒体是不行的，我们一定要在澳大利亚，我拿钱支持你们，我们要买上一两家媒体，由你们澳喜这块整个来主持起来，就是咱得建立自己的传统媒体和咱G-TV社交媒体平台，这是唯一的出路。你不要再梦想着任何其他选择，只有你做、只有你强大、只有你行动。
我再回答您说G-TV、G-News在澳大利亚，你一点都不用想，G-TV、G-News会彻底改变全球的所有媒体布局。为什么？到目前为止据我所知，你数一数啊，Google、YouTube、Twitter、telegram、Instagram，你往下数吧，数所有的社交媒体里边，几乎没有一个真正中国人控制的、没有一个亚洲人，根本不存在。我是唯一一个非这些人种之外的一个黄皮肤人；非这些语言之外的这么一个语言；非这些之外的一个媒体平台。这多少人知道吗？兄弟姐妹们，可不是14亿人，包括亚洲人、包括中东人，我们占了地球将近百分之五十的人。你觉得你想让我们不强大可能吗？你知道现在很简单一个道理，我们这两天正在买一个电视台，昨天上午就是一个叫Newsmax这个美国电视台，我可以说一下，它卖了4年了，天天这个老板叫Chris就在迈阿密这川普总统酒店马阿拉歌住着。就是他当时给了那个Roger Stone、还有Bruno Wu信息，在电视台骂我啊，说我是双面间谍，说我是给克林顿希拉里捐助，就这家伙。从过去4000万，到现在3个亿美元要价，为什么？我想告诉你一句话，就是因为这次冠状病毒已经彻底改变人类的生活。所有的电视媒体平台都是蹭蹭的往上窜，人类已经没有选择将活在家里边，把家变成办公室、把家变成监狱，你就俩选择，然后你只能和网络、媒体中活着。那么G-TV、G-News，咱们这个时候应运而生，还有我们的盖特，我们接下来更多的更新版，我可以告诉你会震撼的啊。没有一个人是我们的对手，我们会很长一段时间独孤求败，而且你想不赚钱都不行。而且爆料革命未来最核心的，新中国联邦、爆料革命咱的核心武器之一就是媒体——咱能说出话去。当话说不出去的时候，你不可能干倒BGY，你不可能保护战友，你更不可能有足够的财富维持着你的胜利。这个胜利不是拉倒的，放在山里的（此处听不清）安全的。从来没有（此处听不清），骗人的。你要维持着你胜利的成果和安全，你就需要金钱，你就需要媒体。G-TV、G-News、盖特永远是我们的核心武器。你们一定要注意，谢谢，Giselle。
安红女士：下面有请是我们的椰子。
椰子女士：尊敬的郭先生你好，欢迎做客澳喜，我非常荣幸与您连线。首先要替那些未能与你连线的战友表达对您的问候。世界各地的农场各有各的优势，基于澳洲的资源和地理位置，那郭先生您对我们欧洲农场的发展有什么希望和期冀呢？谢谢
文贵先生：谢谢椰子。你看椰子，Giselle，你们各种不同的专业。为啥我说你安红和木兰这个，澳洲啊，你看看现在都是女的，到目前出来的几个都是女的。
安红女士：待会儿就有男的。
文贵先生：这澳洲啊真是。我可以再重申一遍。澳洲是属于亚洲，澳洲又完全是英国、白人的文化至高无上的，欧洲文化、英联邦。同时它军事上和经济上是跟随美国， 然后现在是被共产党所控制的这么一个地方。你想你们呆在那的时候，你们应该做什么？安红、木兰你们都没有想过，你知道吗？ 共产党曾经在内部啊，因为我经常跟他们在一起开会。当年的许永跃、耿惠昌这两任安全部长。还有邱进、董部长、还有马健副部长这一系列，包括孙永海这些部长。他们成天都在盘古（开会）嘛。他们总是一句话，澳洲要么就100%拿下，要么就不要去碰它。全部都是啊，横跨二三十年战略没变过。不是同一个政党没变过。你知道当时中国最敏感的几个人。什么陈同海、中石油的啦、还有天津自杀的周什么顺呀，还有陈良宇的家人啦。所有这的很多人都在澳洲悉尼、堪培拉、墨尔本、黄金海岸有自己的超市，有自己的店、有自己的餐厅。你就想想，哇塞这些人为什么都在澳大利亚啊？
澳大利亚是100%被共产党拿下了。那澳洲今天你们能活着，就你们几个今天上来的、接下来上来的这些都是，你们有的是侥幸，有的是真的是英雄。所以说椰子你知道，我看到你这个年龄的出来的时候，你上大街上抗议，我看你们和安红、木兰直播的时候，我特别开心。因为我能看到澳大利亚是绝对有希望的。 对我们爆料革命一样，我们也一样，我告诉你。安红你要记住七哥说的。你们要跟木兰、Giselle，椰子，和每个战友记住这句话：澳洲你要么100%拿下，要么你们就不要去碰，你不要出来。因为对于你也是一样的，你不能100%拿下，人家就把你干掉了。人家是100%的力量在那里，你看看多少过去的老战友、老革命通通被消灭掉，那背后的力量有多大呀！
今天我在这里说，大家不要去骂昭明先生。因为昭明先生前期是做了很多很多事情的，而且我知道他的老娘是被威胁了的。我们不能把一个昭明今天，听了人家（的话）骂人家去。你有什么证据骂人家昭明啊？这没有道理的，不要上共产党的当。在澳大利亚团结别人，团结更多的战友，包容更多的战友，是你第一个要做的；第二个刚刚Giselle说的，媒体是你最重要的工具；第三个事情，你在澳大利亚你是第一个应该要购买媒体的、传统媒体，你比如说买个报纸（报社）。现在比如说你安红买个报纸。七哥给你们钱嘛！找一家报纸买下来，像你们和Giselle、椰子咱就开始，要有澳洲的政客，一定要有。为啥在美国有个war room？要没有这个war room、班农先生，你白人世界咋知道我们？
现在我们每天讲的话。你看看民主党大会、共和党大会，它只有一个主题如何灭共？ 如何反共？action！action！action！对吧？take down CCP 它已经成为主题了。所以说你像Tom Cotton，今天你会看到Tom Cotton讲得会震惊你们！这所有的事情，说实话因为有人在白人世界发声。咱管人家好坏干嘛？咱又不跟人家上床，谈恋爱、生孩子。人家好坏跟咱有毛关系啊？对不对？你们能找到一个澳洲的班农，澳洲的一个war room，咱就开始啊。所以说澳洲要在媒体上下功夫。还有一个你们几个都是女士，这个女士它有劣势。就是社交活动的时候，总是有自己的私人生活，有不方便之处、家庭啊，时间上不够。然后我们的安红妹妹，还得天天上路波切的节目。所以说，就你们这块领导和行动的执行现在不够，就是大家团结在一起的不够。事实澳洲是咱爆料革命最关键的时刻，因为这一次你能挺过去，已经在游行过后。而且你们这些人，都已经是冒出了世界的头，共产党是非常害怕的，我有各种情报。如果你们有更多的行动，有更多实际的行动，更多增加的实力。比如说媒体，比如社交媒体上更多的人出来说话。澳洲会逐渐聚集更多战友。
我可以告诉大家，这次借款的行动当中，澳洲有两个都是超过5000万美元的。我说服他们很常时间，我说你们能不能通过喜澳来做？他说我不是不喜欢喜澳，我也很喜欢安红、木兰这些战友，我也都每天看。他说为什么我直接投？他说喜澳这地方我最担心人杂，还有怕有事扛不住。所以说，这两个一亿美元意味着什么？你们真的是，特别是安红、木兰没有半点儿经济脑子，这是我很担心的。 一亿美元借款，6%的利息是给股份的。这六百万啊！六百万股啊！这六百万股三年是1800万股啊！这1800万股，咱甭说100倍、50倍，就10倍，我滴妈呀，那是多少钱啊！你可以把澳洲所有媒体都给买光啦！这真不是开玩笑的。你们几个叉着腰，去到那，老娘来了，统统给我滚出去!一定是这结局的。你想过没有，这已经发生啦！而且几个战友现在商讨的事情，接下来在G-Fashion上一张口就谈一亿美元以上的。
澳洲的钱和新西兰的钱都是大钱啊！新西兰、澳洲是大钱啊！你们寻思啥呢？你们就没这个脑子，这让我很忧心你知道嘛?就你们这些孩子，中国女性典型的，会做饭、会干活，但从来不会把家搞致富。你们得先致富啊、得聚集大财富，得有经济脑袋啊！ 你和木兰，你们都没有，让大家跟着你俩跑。木兰在家呆着：七哥！然后安红呢，喝两杯二锅头！你钱呢？妹妹啊！你喝高了，钱呢？都跟着你混的。所以说这是我希望的，媒体、打造平台、强化团队、强化联系，更重要的事情让战友们赶快聚集在一起，要通过接下来的G系列聚集更大的财富。 然后咱们在澳洲有实体、有媒体、有社交媒体，有强大的执行团队。安红你得赶快辞职，你所有的工资七哥马上给你付好嘛？不要再上班啦，行吧？你干那么大的事还在工作，你不觉得，我们爆料革命被你兼职，我们感觉很羞辱知道嘛！啥叫爆料革命啊？安红说，老娘兼职的工作就叫爆料革命！你伟大啦，我们很难受！再说我们当你情人的，不愿意。当你老公和当你情人是两回事，知道嘛？现在我们爆料革命是当你小三！这让我很难受的！
所以说我回答你的问题，椰子。希望像你这样的人更多的站出来，希望澳洲真的增加实力。真的是要记住，这是一场人类上前所未有的——话语权、信仰和宗教、经济和政治，人性和道德的一场彻底的大转变。无人可以抵挡，只是谁来改变，你扮演了什么角色？谁也挡不了。这就是时代！特别病毒之后。谢谢你，椰子。
安红女士：好的，谢谢两位美女，现在我们要换两位Gentlemen！请两位退一下，我们再加人。谢谢，谢谢郭先生。Giselle是我们专门搞外联组的，
文贵先生：Giselle非常棒，很有脑子。
安红女士：对，她是科班出身。
Giselle女士：您看过我写的文章吗？
文贵先生：我看过你写的文章啊，非常非常棒。我有时间的话，可以单独跟你交流交流，文章太感性，有些可以更犀利点。
Giselle女士：好的，好的，谢谢您！
文贵先生：Giselle和椰子真的是很棒，而且非常善良，人很真。不是看的假乎乎的。
安红女士：对。我都没见过，你能介绍下自己吗？
云南：我是云南。
安红：我只是认识声音，我们开会的时候都没有露过脸。还有戴口罩的这位，能介绍一下自己嘛。把的麦克风打开了吗？
Tony： 我是Tony。
文贵先生：Tony，你好。
安红：我简单介绍下，还是你来自己介绍下吧。
云南：大家好，我是澳喜农场影像视频组组长。
安红：云南，做个广告，我们需要援助。我们视频组相对来说，弱一些。云南现在你可以说，继续，请。
糊涂仙先生：糊涂仙、糊涂仙，
安红女士：糊涂仙，太好了。
郭文贵先生：糊涂仙，你咋叫糊涂仙呢！我看你不像糊涂仙，看你这长相。
糊涂仙先生：我像玉米地的小弟，你是带头大哥。
安红女士：这是我们澳洲强大的男士，很多人其实在幕后。
文贵先生：终于有男士出来了，太好了、太好了。很高兴都跟大家见面。
安红女士：对，而且是…好，我们从糊涂仙先生开始好吧！
糊涂仙先生：好的，非常荣幸能够今天在这里和我们的玉米地带头大哥、文贵先生做一个直播连线。然后有幸能够问一个我自己私人的问题，也是帮很多战友问吧，估计也是我们的带头大哥也想说的一个问题。就是想跟你谈一下，这个新联邦的信仰之星的问题。因为有几次直播，我都看到你在播那个我们新联邦国旗的后面那个信仰之星，我就可以看得出你对这个信仰之星是非常的重视。我是这么理解的，因为你也很多次都说到那个在共产党灭了以后呢，我们要重建我们中国人的信仰的问题，要排清体内的余毒是一个很艰难的过程。那么我们不得不反思，到底为什么我们一个中国的5000多年的一个文明古国，为什么总是培养了一批又一批的独裁者？到底是什么原因在这个土地上能够让独裁者不停的发展，一届比一批届更加邪恶，和更加比上一个更加邪恶呢？我的理解就是，是不是中国这个大地上的人民没有一个正确的信仰？没有一个符合正道主义的信仰，这是个根源所在。如果是的话呢！我认为我们需要一个要符合正道主义的信仰，就是真善狠。但是我的理解呢！可能把这个真善狠，这个恨字变成真善勇的话，可能会比较贴切一点。因为你狠的话，有点像“亢龙有悔”，出去了就收不回来。若是真善勇的话，我们面对强大的邪恶或者说对一些，可以游刃有余。一下不能达到目的，可以稍微收回来一点，或者对待一些不是邪恶人的话、或者失利的时候，我们可以表现出我们的勇气，比较正面的。所以我理解是真善勇，是不是通往信仰之星的这个钥匙？如果是的话，请谈谈你对信仰之星的看法，和你怎么把这个信仰之星带回我们的中华大地，万神万佛回归中华大地。谢谢！
文贵先生：谢谢糊涂仙！你说的正道主义，你现在说的有点像迷信，你不知道迷信、迷信。你把这个狠和勇敢呢！还有这个放在一起了，这个和信仰比较是挺好的。头两天有战友问我说：郭文贵先生，我想问你信仰和整个迷信有什么不同？信仰和道德有什么不同？战友问我的时候，说实在话，我是特别想跟大家谈这件事。因为我这些年，我和世界上太多所谓宗教大师、大德们、还隐居山林之高人。无论是拉萨、五台山还是到开普敦的，还是到巴西的胜山，我全都去了。包括堪培拉的那几个藏人在一块，堪培拉有藏人的庙、所谓的高人，我也都去了。除了没练过双修之外，基本上各门各道，我都经历过了，都经历过了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</guid>
      <description>内容梗概:
8月25号，战友们好，你们健身了吗。嗯。嗯哇，亲爱的兄弟姐妹们，这两天很热闹啊，唉呀，最后看这个路德先生爆这个小白杨，虽然这个来自令完成，但是我建议兄弟姐妹们不要再搞这事了。这几天的热点是啥呀？华尔街这个华尔街日报关于这个，布罗伊迪，。。。戴维斯，游说文贵的，要遣返文贵的，在美国掀起的。对中共在美国进行的完全是政治的，完全是参与政治的，然后干涉内部司法，这叫做法律超限战，这是我们关注的重点，这几天路德先生也没跟我说。
当然不给我说事多了去了。我们闫博士，出来这个也没跟我说，但是她是伟大的，是吧。哎这事儿你别让令完成，王成啊，给你转移了视线，或者是共产党故意给你放料。咱关关注下三路去了这家伙啥那个，华尔街日报的事没人管了。这不中啊，兄弟姐妹们，关注重点，关注重点，别就是。这个话说过了那是跟咱啥毛关系啊都是人家私人的事儿真假咱不管。另外一个说实在话。那彭丽媛说了嘛，人好着呢啊，阎维文我就不知道了兄弟姐妹们。拜托了文贵如果大家方便的话这事儿到此为止啊不要把爆料革命给掺和到这下三路的东西啊。各种传言他是传言到此为止吧关注司法部这个文件吧兄弟姐妹们啊这个千万别整成娱乐了别整成下3路了。这真不中，真不中，好吧一切都已经开始。我们有太多大事了你们看着吧啊民主党都要求把一中政策给删掉就有可能考虑跟台湾建交了。中共的经济彻底完球蛋了啊那擀面杖子撑不下去了。外汇绝对完了啊第三个在美国接下来。一系列的政治行动中一堆重锤看到昨天那个川普统的儿子说了吗，CCP，CCP，你看多少那叫CCP。民主党的很多人现在跟我们新中国联邦再联系啊你们会发现突然间啊美国两党这么多要人，都要跟咱合作不是开玩笑的兄弟姐妹们关注重点。下三路咱忘了吧，母该嗮了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1301/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1301/</guid>
      <description>内容梗概:
能听到说话吗？兄弟姐妹们？有声音么？（加战友）声音怎么样，战友们！亲爱的兄弟姐妹们好！亲爱的兄弟姐妹们好！声音很好，视频效果如何？咱一会就没灯光了，乖乖。意思晚霞很漂亮，天黑了，咱就不能播了。太阳已经去了东方，去到了我们的中国。
G-TV刚刚更新，很多功能已经很稳定了。这个我们已经把螃蟹这个王八蛋这个埋的毒尽可能的找出来了。对了，今天七哥穿短裤，瘦裤看见了吗？看见了吗？看见了吗？你们老说我不穿瘦裤子，我穿给你们看看。看见了吗？穿瘦裤子了吗？看到我穿了吗？这就是咱G-Fashion、G-Fashion、G-Fashion啊，你看看，哟呵，哈哈哈，直接掉海里面了，老舒服了。哎呀，蓝天白云哪！兄弟姐妹们，漂亮吧？所以说天下咱得靠不要脸，知道了吧，就咱敢穿。战友们说：文贵，为啥你从来没有，秘密翻译组本来要问我为啥不穿瘦裤子？我说没有不穿瘦裤子，没有啊，那就穿给你看，战友们现在你们看到我终于穿了吧。战友们得活得自信，知道吗？这穿就这么回事，是吧，相当的好啊，对不对？专业摄影师，照得老好了，那姑娘照得老好了，老好老好了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个世界上什么最重要？活得真实最重要。只要你真实了，没有什么东西能打倒你，有啥怕的？是吧。你看看美国司法部的文件，出来以后这多大的影响啊！咱们战友们要转推。结果咱们战友傻乎乎的，你把那个华尔街日报放到你推下边，人家转推的都是你啊，是不是？你得把华尔街日报它得点那个下面，人家本来就黑咱，结果咋黑啊？咱点一个，人家给你盗仨，一会儿上去五千、一会儿下四千、一会儿回到三千。大家战友很聪明，玩那么多年社交媒体了，把人家华尔街日报放到你推下边，一点都是给你转推去了，唉。高处不寒进入了房间。
哇！真是，你看这个月亮，红红的夕阳、安静的大海。今天特别搞笑，今天特别搞笑，今天下午的时候有一个重要重要的电话，打进来了。关于《人民日报》几版登世界人民的公敌叫蓬佩奥。这个蓬佩奥咋是世界的公敌了？很多人问我的意见。我没啥意见，我有啥意见啊？屁屁很翘…（加战友）这个咱G-Fashion啊，（指着上衣）G-Fashion啊，这个裤子G-Fashion啊，这个袜子也G-Fashion啊。这每天的设计，哎…我这会儿看不了，我这手机没有，我让你看看这个G-Fashion的那个…。所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们的G-Fashion你们绝对会震撼、绝对会震撼，绝对会震撼！昨天我又看了新的休闲系列出来，哇…我真感觉得太牛了！真是，灭完共以后啥也不想干了，直接就是…你看这，哎哟，你看这，这个舒服，是吧，什么人都可以穿，是吧。真是，灭完共以后，就是搞时装这个好。隐居深山搞时装，非常有意思啊，搞时装这个事儿有意思。跟设计师在一起太开心了，每个人都在讨论着美呀、享受啊，是吧？啥感觉呀？对不对。你就要真实，是不是？真实的面对人生、享受人生。再过十年啥样，再过二十年啥样，是不是？你看这衣服的舒服。
哎呦（郭先生被船晃了一下）我这动作可以，练过功夫吧，马上歪了一把抓住。注意安全…一把抓住了，厉害吧战友们！莘县阳谷县搭县那不是吹的。跟战友们聊天太开心了，我说实话，我跟战友聊天时候是最开心的…（加战友闲聊）兄弟姐妹们，我跟大家聊天的时候是真实的文贵，展示的更加真实的文贵。
所以说什么叫自然，你看我这个脸对着那边光，脸上就是这样，你一背过来就是黑的。所以啥叫自然，这就叫自然嘛。我发现这个号可以再加这个样子会更好看，是吧？这个亲爱的兄弟姐妹们，哎呀真是太多好事了，太多好事了！我们英国的一个战友昨天给我写了一封信。（加战友）你这深更半夜的让我看这封信吧，哎呀哭不得、笑不得。把我近几年来的变化给写的非常的准确，我自己都感觉到，我都没有你那么了解我。感谢这位战友啊，但是最后那句话我绝对接受不了。我们灭共是为了更好的生活、更体面的生活。今天加拿大喜马拉雅农场，加拿大农场老江、文枫、还有我们这个加拿大金融小组，为了捍卫自己的权益，在加拿大走向街头，冒着病毒的危险。如果我们战友谁染上病毒，咱非把这个加拿大政府给他告死不行。这帮王八蛋简直的，加拿大蓝金黄到了极点。完全是胡扯，找一个小镇，小镇叫什么省，乱发函、乱讲话。但是在这之前很多人都是共产党的，所有苗头都对准老江去了，我从来没说过。但是掩护了其他战友的成功运作。但是我从来没告诉老江，老江都已经在机场了才告诉我，我不要求战友做什么，我要求战友就不是我了。（加战友）
所以说当他在机场的时候：“七哥这回不会误机了。”我觉得老江不管七哥说啥，老江对七哥的信任没打过折。他有时候这个脑子跟嘴不太一致，他这个脑子比嘴还好。但是他不知道咋着，说着说着就说差了。但是文枫——我们有一个就是少说话的文枫，真的不错。（加战友）所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是为啥呀？就是一个人最终你真的假的，你是瞒不住这么多战友的。如果我们这上成千论亿的战友能被谁给骗了，你也太小看我们了吧！你骗得了一时，你绝对骗不了永远，绝不可能。哪个王八蛋不被我们揭穿了？鸡腿潘、庄烈宏这个孙子、那个小变态人，是吧！还有那个曾宏这个三姓家奴，这帮孙子！还有螃蟹这个孙子，最后不都露馅了嘛！哪个不被露馅？对吧。都露了，是吧！
加拿大有人提前做好埋伏，伏击我们喜马拉雅加拿大农场，他做梦都没想到。在历史上最重要的近期的二战当中，中途岛战役美国人干了一个什么招？就给三本五十六一个假象，你把我引到中途岛去，你把我美国歼灭是吧？好。美国的航空母舰三天内、三天就恢复了，然后全部驶向了中途岛。到了中途岛以后，日本鬼子、当时的那日本军队三本五十六还在那想啥呢？还在天上转呐！结果美国人航空母舰没咋飞过，竟然能把方向给飞反了。最后在天空中，真是天意呀！发现那个蒸汽中，映照出了日本的航空护卫舰。“叭”过去了，改变历史啊！这个时候正好，他犯了一个巨大的错误，他把那个飞机给换成短程飞机，往里边换飞机的时候，“Kua kua”给歼灭了。那场美国人靠掌握的小人物给的情报，说日本要在中途岛伏击美国航空母舰。你想想我们这个加拿大就搞了个中途岛战役，就把所有的共产党的特务、共产党的所有的潜伏，还弄了这家伙几千万美元。还领了个…我估计这帮孙子被抓起来了。是不是！结果是没想到吧。(加战友）
所以说兄弟姐妹们，这个加拿大这场战役，咱打的漂亮。让共匪损兵折将，暴露了潜伏的特务，把加拿大的什么SC、什么证监会、银行全暴露了。而且我们真正的考验出了谁是真战友。所以说这一战干得漂亮，想干的事都干成了。（加战友）所以说战友们咱们要学会跟共产党……现在你们明白了以法灭共，司法部这个文件大家要转推呀！华尔街、以法灭共、以法灭共。美国的司法部是最高的法律执行机构，以法灭共。我昨天听说好几个欺民贼都被抓了，好几个欺民贼都被抓了。（加战友)所以说亲爱的兄弟姐妹们，好几个欺民贼抓了，他也不吱声了，有几个已经保释出来了。以法灭共！Nickle Lum Davis，你看我们路德路波切，他没说出重点。为啥这个文件只说到船上，给川普总统打电话就结束。就说到给川普总统打电话，Steve Wynn、还有Elliott Broidy、还有好几个大佬，一说到这结束。为啥？接下来就是接龙游戏一样，啥叫游戏？你知道就在说给川普总统打电话时结束了，没告诉你怎么打的，但我告诉你他给总统打电话了。下一个是谁？Nickle Lum Davis 完了就是Elliott Broody，Elliott Broidy完了Steve Wynn，Steve Wynn完了是谁？那个神秘的大佬。神秘大佬完了是谁？大选就完了，大选完了那得说说吧。
昨天民主党，美国民主党多少咱的朋友！今天下午，一个民主党的一个大佬，大佬、大佬给我打了四十多分钟的电话。这位女士是克林顿总统和希拉里女士的闺蜜、拜登总统的好朋友，就关于民主党要否定一中政策、甚至承认台湾。战友们，过去3月的吆喝，口头、口炮没有这一句话管用。如果一中政策被否了，上海联合公报就废了；联合公报废了，一中政策废了，台湾就要独立了；台湾要独立，香港就要独立了；香港要独立，新疆就要独立了；新疆独立，西藏就要独立了，广东就要独立了。谁说过这个话？3年前郭文贵和爆料革命，还有我们路波切说过。我们是瞎忽悠吗？如果这些地方一中政策都没了，拜登（竞选）总统民主党的大会就这一句，一个政策胜过千千万。你们一定要意识到，那共产党就不是说你是非法政府、合法政府了，你就是犯罪集团了！想啥呢？民主党过去这么多年执政，最想把共产党灭了，因为它很清楚美国人和西方人…
战友们千万别忘了，这个病毒正在肆虐中。我们的英雄科学家已经说过多少遍了，“人类没多少时间了”。能有疫苗吗？胡扯、不可能，我跟科学家对话，科学家说：“不可能的，郭先生。”这个疫苗、共产党所谓疫苗，就两个原因：一个你造的病毒，所以你有疫苗。要管用，就一定是你造的武器，对吧？要不你怎么有疫苗，这不很简单？哪有我们家保险柜被人家偷了，结果你到了能打开。那不就你偷的保险柜吗？这不很简单的道理吗？第二，就证明你这个疫苗不管用。你拿这个疫苗想威胁全世界给你磕头，让美国人给你磕头。美国人不是傻子，结果又是啥？一顿胖揍。民主党能想明白了吗？民主党想明白了。老子才不跟你咋呼，我过去执政那么多年，被你忽悠那么多年也好，或者我跟你合作那么多年也好，只有把你给灭了，就像孟建柱、孙力军、王岐山，他想灭郭文贵，就是怕文贵知道得太多嘛，是不是。
昨天你看看路德先生，这个路德真有点了不得，我有点担心他失控了，你说他竟然跟令完成搅和到一起去了。路德先生你跟文贵在一起，文贵保护你，爆料革命会保护你。你要跟令完成搞一起，令完成那小子事可大了。那令完成是，咱爆料、郭文贵，如果郭文贵我是个核弹的话，那令完成就是个核弹的工厂。咱跟人家令完成比，那不是一个层次的。人家是在中南坑里面……，你们记得刘彦平跟我见面那个录音吗？说皇上——我们的习主席到勤政殿办公，那服务员谁能进去啊？只有令计划的人能进去——中办，进去以后拍照发给令计划，发给令计划同时也发给令完成了。令完成的家人在新加坡做生意呀，当年的多少电子大佬都是他的，是不是？多少电影公司都是他的呀？
啥叫“94文件”？“94文件”就是令计划掌握的整个共产党的所有的秘密。你说你路德路波切现在有点膨胀、有点膨胀，有点膨胀啊！现在国内爆料的都去找路德先生，不找文贵了，因为跟我联络不上。你想想这也正常，这也正常是吧？你像那闫科学家也不是找的我啊，是找的路德先生啊；那博博士我也没见过啊，是吧？那现在我们伟大的墨博士，哎呦墨博士一出口，这家伙厉害！我觉着墨博士是个神人啊，他肯定不是真姓。如果这个墨博士我听他讲话，应该是某个、某个系里面出来的，不是一般人，太了解了，太了解了。这个人最起码得是跟中共部级干部打交道，厅局级干部打交道的人，肯定的、毋庸置疑的。墨博士、赵博士、还有贯君他亲爹，你说现在整了一个博士群，你咋弄啊？失控了现在！但是我觉得路德先生要记住啊，咱现在重点是啥呀？是这个司法部文件、司法部文件。这下面发生啥事谁都不知道，你这路波切整这大事，你咋知道？很多战友糊涂、看不明白。(加战友）
我昨天才发现，我用了一个小号，竟然路德被我拉黑了，我们爆料革命的大丁被拉黑了，安红被拉黑了，Sara被拉黑了。你说这还要点脸不要了？就能把我最好的战友偷偷拉黑了。哇，这月亮，你们看看，这月亮，啊~，啊~，你看看，你看看，你看看，漂亮不？
感谢重庆、成都、感谢三峡所有战友发来的信息，太重要了！注意安全呐！我们在这看着这蓝天白云，过着好日子，真是心系三峡啊，心系重庆啊，还有武汉啊，太不容易了。共产党的流氓大家都没有想过，你们想象不出来。我快到时间了，我得给路波切让出来呀，到时间了吧？ 战友们，赶快赶快，咱给人家，现在路德先生要直播了，让路，让路，让路啊。一起为全世界人民、新中国联邦、全中国人民、香港人民、台湾人民、西藏人民祈福！阿弥陀佛！天佑战友。赶快给路波切…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1298/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1298/</guid>
      <description>内容梗概:
8月23号了，兄弟姐妹们，哎呀，我是昨天晚上跟这个咱们香港的台湾的兄弟姐妹们，一直有重大事情啊，感谢国内战友的勇敢啊，国内有这么多伟大的战友啊，让文贵更更加自豪的啊。这个发动这场灭共的邪恶的革命啊，但是昨天晚上会后睡了近两周来最舒服的一次觉。啊刚刚我才知道我的盖特昨天全部被他们给删除了然后昨天刚刚恢复咱们的团队啊。哈，现在我看了川普总统要说脱钩，脱啥勾啊？华尔街美国人觉得我们是说脱钩，觉得我们是神经病，现在说认真的想脱钩了，我估计脱勾的机会真的没了。共产党可能将把中国人是完了，能不能把世界拖入到地狱去，大家记住冠状病毒的事情，绝对是生化武器，啊，兄弟姐妹们，你们一定要认真，要准备好，我说人类的最大的，承受在家里面这种窝窝。失去自由的，咱人类是动物啊三周咱现在都几个月了这人都快疯了，经济好了就不可能啊它就不可能经济未来糟着呢。还买卫生纸你拿手擦吧你啊啊。你能有手擦都不错了，想啥呢，战友们啊。这个这个昨天我听说共产党的举措以后我知道好了，等着吧，西方会对这一次，对共产党的这次再一次的啊，所谓的不去调查啊，不取证，不坚决的灭共，不找他追责。搞内部政治斗争，蓝金黄啊还要搞经济呢，等着吧，付出巨大的代价，可以说啊，从昨天起，共产党把人类又送进了另外一层地狱。没有人能拉的回来啊。这个冠状病毒能搞的就是半年搞成这样这世界已经完了，昨天当战友告诉我他们现在的一系列的举措以后，我哎呀我真觉得我我就觉得我坐的那个那个椅子啊就是从从这个我坐的感觉就感觉往下沉。后来我还想咋回事这是我发现我有点诧异，我就觉得眼晕，你知道吗？我说真的吗？他们真敢这么干，咱们内部的战友说，文贵，我们都太天真了，咱们用人的思维，逻辑来看它。这帮人家（输的时候）没办法，没把全人类当人看，所以说我们得路德，路波切看看迟浩田，当年2011年的讲话，你知道迟浩田是什么人吗？你们知道他是谁吗？等以后知道吓死你们。
哎呀，共产党是来真的毁掉人类了，没办法，这个世界人类的贪婪和天真无知，自私，这时候华尔街还在和中共勾兑呢，现在美国还说我可能脱钩。你连可能的机会都没有了，可悲，人类有史以来真相永远是脆弱的，善良永远是弱小的，伟大很勇敢的人总是寂寞孤独的。这也是上天对人类的惩罚吧，一切都要从长计议了兄弟姐妹这个病毒可真不是三月5月1年半年能解决的不用想了，绝不可能。也不要任何幻想，美国人哪给你整病毒啊早着呢，疫情，疫苗啊经济之都在政客手里边儿呢，怎么解决啊不可能的。你们不了解美国政治，但是到现在，竟然把这个病情作为操纵的主题，太可怕了，无论是美国哪个党，不论是欧洲哪国，都应该全面的查清真相，解决问题，这是个基本常识。现在这是啥呀？昨天我听完以后，为啥说共产党他疯狂了，就他觉得这个世界没有什么人他在乎他，所以战友们。看来我们要从长计议等有时间直播再说吧兄弟姐妹们，一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1299/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1299/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，你说我都不知道，两年前在我这个船上，我一个朋友介绍了个女孩，说能不能上你船上实习实习，一个朋友的孩子刚大学毕业。说是一个他同事的一个孩子。“那来吧，是吧，没问题。”在那块干了也就两三个月，大家可能还记了一个高高挑挑的一个白人女孩，很漂亮很漂亮的，然后她走了。昨天我这上朋友家去做客去，结果她在那块呢，把我吓一大跳。哎呀，我说这么面熟喔，她说“郭先生我在这等你呢。”我才知道这闺女原来是人家大老板家的亲闺女呀。我的娘嘞，人家那么大的人物把人闺女送到我船上来实习来了。天呐！呵呵……咱也不知道，你说。
然后这闺女就在那块昨天聊天说，我们大概聊了一、二个小时。她说当时2017年、2018年最火的时候，就说是马蕊强奸案的时候。然后她说我看到那些什么公开的语音呐、信息呀，她说我看那绝对不是、那不是真的，然后她说我了解你。然后后来看了关于我的报道，她跟旁边说，“这绝对不是真的，绝对不是真的。”但是你说这孩子背后做了这么多，这么多事情我都不知道。这么重要的一个人家的孩子，她已经结婚了，她先生这个肚子八块肌肉、八块肌肉哇，而且是个非常非常棒的一个人。你说我都不知道，昨天我才知道。这个人千万真是别作，这人别作啊。这人永远要记住：对人要尊重。你都不知道哪个爷碰见了，你看他可能是勾腰搭背是吧，开一破本田车。你都不知道哪个是爷，你惹上就摊大事了！你看那越能咋咋呼呼的是吧，像那什么马云呐是吧，还有天天在社交媒体上天天咋呼的、把自己称为博士的、Billionaire的，都没啥了不起的。真正的是大人物都是潜伏的，我噻太厉害了。
你说战友们，你说我现在啊，你说我现在要不会讲点英文。我才发现，你说我不讲的英文，我这日子咋过呀你说。你说这quarantine你不能老带着仨翻译跟你在一起住着哇，你咋过呀你说？过去连个咖啡自己都不点，连可乐Cocacola我都是可可可乐，可可可乐都说不明白，你说给人家添多大的麻烦，现在想起来真是荒诞。真是一个富裕奢华的生活会让人失去一切的，包括你一个做人的本能啊。我突然发现我最近我这个英文，我发现我这是真把我自己解放了。头一段时间跟很多人，你像跟班农先生最起码需要翻译吧，现在就是大事需要翻译，平常只是嚓嚓的讲两下子，七分迷糊三分懂的是吧，甚至九分迷糊一分懂的。现在最起码绝对不需要了吧？然后最近我见这些人，每个人都夸我英文好。昨天，然后在我船上工作的这个姑娘，她说郭先生你英文太好了。我说你真的假的呀？她说真的你英文太好了。她说你现在英文怎么这么好呢？确实无障碍，确实无障碍。你看这不要脸的都这样了，哈哈哈……咱这英语就是靠不要脸战友们。
刚才我这突然要直播，就是中间有个战友给我发来一个信息：郭先生，我这忧郁症本来好了，好了就是因为爆料革命。但是这两天我这抑郁症又不行了，我看到这司法部公布的文件，我担心你、我要吃安眠药了，我看不到你直播我就睡不着。我这赶快直播，二话没有颠倒过来手机就直接就直播了，就这么简单。
我这英文好，你夸我啥，两样别夸，你夸了这会得罪人的啊。英文好那得多少人得气死啊，你把共产党中南坑人气死了是吧；第二别说我歌唱的好，要说我歌唱的好，我估计很多人都受不了。
咋说呢!咋说呢!用户342967七哥我也抑郁了，我们真的要下地狱了吗？哈哈，我们我估计下不了地狱吧。但是我可以告诉大家的，我今天我在这跟你说的，我今天早上现在我本来我跟科学家和路德先生约好通话的。我刚下健身的时候我想跟他俩通话，想想算了吧。为啥呀?我跟他俩啥事都很多机密跟他俩说，我要告诉他俩昨天晚上发生什么机密呀，他俩我估计真抑郁了。我估计科学家，科学家老可爱了，“郭先生，什么时候他们下地狱呀？”我的科学家生活中啊，我觉得她不化妆的时候比化妆好看。你说有时候就是突然我给她打视频，她也没有任何化妆，就是穿着睡衣就上视频了。然后路德先生永远是在厕所、永远在厨房。路德先生十次九次在厕所、在厨房，人家小蔡是最棒的家庭主妇，照顾三孩子。你说你老上啥厨房啊？他老吹牛说我自己健壮，路德最近太贪吃了、贪吃了，老是在厨房。人家科学家是每天没日没夜的工作，研究这些病毒和现在世界的疫情。所以说昨天他俩整半天，你说本来今天给通话的，别通了。因为昨天晚上跟国内的通话，非常让我震撼和艰难，我可以说。你们记住今天是8月23号吧。战友们你们要记住，有一天你们向我要今天8月23号和某些人的通信。我都是中英文的用谷歌翻译的，然后发给了很多人。有一些你们一定要要，一定要我8月23号，所有的战友们记住啊。特别是法治基金、法治社会的战友们记住，你们要记住我今天的记录，我回头我得转发过去，我得存起来，别哪天手机给黑了。
就是我得到的国内的这些消息，包括接下来发生的事，我给很多人分享这些信息。真的是我昨天半夜里边，我看到很多战友在说川普总统说，“我们可能会脱钩”。当然了，我愿意脱钩。我看这话以后，我觉得已经是一点点对我们来讲没有任何意义了，说实在话已经没有任何意义了。战友们你告诉我，他脱钩和不脱钩，脱钩能怎么着？没共产党了？现在脱不脱勾都是没共产党了。你以为脱了钩，中国人现在房子你都很值钱？人民币很值钱？
我昨天和一位战友说，中国历史上过去有银元、袁大头，后来有国民党的叫做金银券，实际上叫蒋币、蒋家的货币，或者蒋宋孔币——蒋家、宋家、孔家的币。当时宋美龄在曼哈顿的时候，当时是1998年，她跟我住的差一条街，我也经常去看她去。我老跟她开玩笑，我说你们蒋宋孔币就是国民党的币。她跟我讲了很多，这老人家了不得。宋就是宋美龄啊，绝对是宋家里边最优秀的，这个女人太不简单了，我待会告诉你。她也被邀请回国多次，邓小平就亲自也给她写过信，人家都有默契，你看人家永远不会说出来。专门找人写信让她看，说这信我得拿走，我不能给你。这是邓小平给你写的信。让她看，她在那儿摸都没摸那个信，就是搂了一眼说：“你带话回去我感谢他，但我不会回去的。”没有人知道这事儿吧？没有人知道。是她最亲近的一个人带着邓小平这封信说：“这是谁谁谁带来的，希望你能回中国去。”宋美龄就说：“我看了，告诉他我谢谢他，我不会回去的，我们永远不会说出去。”这就是有层次的人，永远不会说出去。你就像那个庄烈宏、你就像鸡腿潘那帮孙子，你就像庄烈宏他奶奶的，他不是马上给你说出去啊，这帮孙子！所以说他永远是出卖别人，抬高自己。所以你看人家宋家没有说出来。所以说我那时候去看她，她爱吃日餐，那个日本餐厅我的朋友还给她送过一些特别她爱吃的生鱼。用她那句话说，你再给我做多次选择，我都不会回中国的。她说只要中共在，我不会回去的。然后当时我说人民币现在好厉害呀、都升值呀，我说现在你们的蒋宋孔币。然后她特搞笑，她说你放心，有一天人民币比国民党的纸币还不值钱。我当时觉得宋美龄有点羡慕妒忌恨，现在我发现她老人家说得对。我那时候跟她开玩笑，我说中国历史上有袁大头——袁币、蒋币，然后有毛币。我现在没想到能出现一个习币，习币或者叫习王币。习王币、习王币、习王币？习王毙，哦…习王之币…
我估计人民币、就是毛币快没了，习王币我估计诞生得难了。哎呀，他们就敢这么想？咱们的战友跟我说完以后，我就觉得很可怕，我说他就敢这么想？美国现在还想脱勾呢？美国太慢了，来不及了！六个月以前脱勾，美国还有机会能让自己减少损失吧，也会损失巨大。现在美国人就是说你想脱勾以后，你想自己独立强大——不可能的。千万别忘了，14亿中国人当中有3亿城市化，10亿人基本上还都没啥呢，4、5亿人连茅厕所、公共厕所还都没有呢。
所以说你看看，媒体的那船对着这儿拍了24小时多了吧？还一直拍，换了船还一直拍，出名了可是。所以说兄弟姐妹们，你们要问我说了啥什么？说实话我现在不能告诉你们。告诉你们，你们会无法想象。重庆这个大水是我最早告诉大家的，全世界我给西方政府最早报告的。中国要缺粮食，我们路德先生在一年前就说过。一年前我觉得路德社就报过，我们的艾丽、博士、安红美女，我一看安红喝酒馋得我这，安红忒不地道。知道七哥不喝酒呗，然后在这块，我酌一口！我怼一口，安红咱们不兴这么折腾七哥的。这啥意思嘛？我只能喝点水，喝点咖啡了。哎，我们这安红他们在那爆料，我们的江财神是吧，博博士、现在我们的赵博士、墨博士、艾丽，哇塞，简直是博博士。现在我们的冬梅也上去了，翻译牛得不行了。路德访谈可能我见过的，全世界电视节目里边博士最多的了吧？你说这个路德这脑袋，你说他整来整去，整了个博士团，这可以说是中国历史上前所未有了。那个火鸡龚这个垃圾、这个烂人、这个垃圾！说人家路德不是严肃媒体、不专业，她大爷的！烂货！全人类真是没见过真是人渣中的人渣，就曾宏、庄烈宏、夏业良、郭宝胜、火鸡龚、赵岩，这帮孙子！哎呦！垃圾呀！人类的耻辱啊！真是说他是猪都对不起猪、这些孙子，垃圾中的垃圾，真的是。你看啊，路德先生一年前就说存粮、存美金，过一段时间你们就会知道路德先生，路德访谈这些战友多伟大，真的是！
哎呀，昨天晚上我实话，哎呀！我昨天晚上特想睡个好觉，结果也没睡好觉。这几个电话把我打懵了，把我给打懵了。所以今天早上我告诉了美国的朋友，他们都傻了。他说：“你这个信息绝对准确，和我们获得的情报完全对的上。”战友们，我真的不想再说那么多了，我说了也没有用。路德先生访谈都说了，唉，我可以告诉大家，真的是中国人民将再次迎来人类上最大的人道灾难。我一个电话跟我家人跟我朋友，一个信息一个电话没有，我也不知道该怎么说好了。就是我们家人、同事身上那点钱、那点粮食，也就是能撑上半年、七八个月？撑不了的，我都不知道以后该怎么帮他们，我都不知道该怎么帮他们，还有我能不能帮得了他们，真的是太可怕了！
就是粮食危机和共产党疯狂导致的人类灾难，一定是最低限度的饿死人肯定是百万、千万的饿死人、甚至更多。然后局部的大饥荒、传染病，甚至局部人类的厮杀、抢粮。不能叫动乱，叫做饥饿饥乱，饥饿中的饥乱和小规模的、地区性的、人道的大劫难，互相为了抢食、抢医疗死亡。然后接着伴随的病毒，一定会的。战友们这个病毒会……哎呦！我真的都不知道说啥好了，再说我都觉得有点，我都觉得没法说了，战友们！你们一定要做好思想准备！一定更猛烈的、更坏的时刻还没有到来。全人类都没有人准备好，这帮流氓政客无处不在，操纵、虚假、侥幸、利用，太可怕了！我觉得上天真的到了该惩罚人类的时候了，这人类真是太贪婪了！现在大家静的，你又没招儿，各国政府都没任何招儿，就等着，就等着老百姓死！然后就是这个选举、期盼着下个选举，都在利用这个病毒。羟氯喹、阿奇霉素最起码目前管用吧？没招儿，不让你用。我没招儿我也不能让你有招儿，你看这是各国政府，我没解药我也不能让你去尝试任何的解药。我没有疫苗，你也不要去尝试着去开发疫苗。你说这世界上荒唐不荒唐？老天怎么不能惩罚我们人类呢？在这个问题上全球没好人，全球没有好人呐！
现在这人类多灾难！中国14亿人我就让你吃羟氯喹你吃得起吗？你上哪吃去？美国让你吃羟氯喹，是所有人都能得到羟氯喹吗？什么人都能得到羟氯喹吗？那非洲人能得到羟氯喹吗？这个不公平不就显现了吗？面对饥饿、疾病、传染病、人道大灾难、粮食大灾难，他是不是有人能生存下来，有人他就存不下来？存下来的人和不能存下来的人，他是靠什么来平衡的？不就是靠权力吗？不就是靠个人的实力吗？没有侥幸的，谁都知道。但是这些政客都觉得自己死不了，那共产党的高官现在越来越坚信只死穷人，只死老百姓，不死自己。那中国人现在愚蠢到啥程度呢？还要一切听党的，一切都是党的，为党而献身呐！你那个身你献你是要花钱的。你献身给共产党？是啊！你把你烧了是吧？你太看得起你自己了，那火葬场不是随便烧你的，你上八宝山烧烧，你看让不让烧？你给多少钱都不让你烧。八宝山一天限额不超过30个人，你能烧的了吗？地方火葬场烧，你付得起钱吗？烧完了你了，你买得起骨灰盒吗？你烧完了，你买了一个骨灰盒，你买得起墓地吗？还你老往上蹭。一切都是党的，一切都听党的，我为党献身。别傻了，人家让你献身吗？你得花钱才让你献身呢！
现在，中国人终于要付出代价了，重庆、武汉、所有的下游，还要上游、中上游，这大水放到啥程度？你们知道重庆大水放啥程度吗？我昨天真的是……我昨天要真是那会我直播的话，我会控制不住的。我的同事和朋友一家九口人，仨找不着了。仨找不着了，她也不知道死了，找不着了。这孩子曾经给我服务过3年，她离开我的时候，给我借三十万块钱要买房子。说这个、因为她突然要走，然后她先生家里面生意，就需要她回去。她当时说给她先生兑一半钱买房子，大概200万吧！她借30万块钱。当时我说你不用让他买，我给你200万，你回去吧！这孩子回去以后说借两年，不到一年把钱给还回来了，而且经营的非常好。在重庆市里边买了房子，叫什么、什么区那叫？叫什么？现在想不起来了。什么区啦！特别好，她说她家里9口人，仨找不着了，这孩子简直快疯掉了。上哪找去？谁都在半夜里边，突然大水一下子淹了几米高，你想吓不吓人呐！关键是重庆，她那叫什么荣啦？叫什么荣区啦？想不起来了，叫什么荣区了。说很多人都是住地下室的，很多人都是住地下室的。她说地下室没见有人出来呀！救人的人，她说是有人来救，有拉走尸体的。她说没见一个穿警服和穿军服的，都是穿的那个黄杠杠的马甲，连警察都不让你穿，不让你拍照，不让你弄，信号也都不好。她说第一个崩塌的就是手机信号，电信局给它关了。你想想多可怕！对，荣昌区，对，战友厉害，荣昌区、荣昌区、荣昌区、哎呀！荣昌区。那个荣昌区有个叫什么榕啊！就是一个木一个容，什么榕街啊！她住在那，什么榕小区、什么榕小区，那个开发的。荣昌区，对。
大家在四川有亲戚，你们问问什么时候信号没有的？包括突然间很多人的手机里边信息全没啦！找都找不着了。你这帮王八蛋，你说到了什么程度。他能在黑夜里边给你放水，你说这国家、这政府，你说这什么王八东西吧！你说那粮食那毁了多少？那东西毁了多少？你有数吗？然后再放就是武汉了，武汉又倒霉了，兄弟姐妹们。这不可怕。我们的美女科学家，她那忧心新世界的表情，我看了心都疼，太天真了！我们的科学家。我告诉你，下一次再放毒，放的毒比这还夸张。大家等着吧！哎！没辙，
我们不是超人。我们也不是什么天使，我们真拯救不了人类。这个人类的贪婪到现在，这种自私没办法。我不给大家说了，我得赶快上一个视频会去。简单的说，我今天真不想说，太沉重、太沉重！不想是跟，我就想让战友睡着觉，快睡觉战友，我收到你信息了，我为你马上临时直播。昨天玛莎给我发个信息，七哥，我组成了G-TV访谈，跟郝海东先生和叶钊颖女士、还有长岛哥，这些喜马拉雅农场的大咖们。我说这好事，这访谈就像类似于钥匙澜那种的，钥匙杨、杨澜那种的，你别想歪了，那种访谈叫高层访谈。所以玛莎很厉害，就是马上抓住时机，高层访谈了，跟杨澜一样专玩高层、专玩高层。然后七哥、然后呢！我要采访你。不用，我说妹妹，我不接受你采访。我说我这几天，都快累死我了，天天访、天天访，把我访的快没有一点时间了，真的放个屁的时间都没有。哎呦！结果说完特别后悔。我今天早上给玛莎说，你是不是生七哥气啦！回家扎小人、扎七哥去了。玛莎好可爱，真是抱歉。我真的这两天，我就想没时间直播。但咱这战友说感动了，抑郁症刚好，这两天让他担心的司法部文件。
司法部文件我们路德先生能解读的，千分之一也没有。我再告诉大家，司法部的文件这只是刚刚开始，司法部的调查、公开的案件，连开始都没开始。你想想那妮可 戴维斯、那个女孩，你想想那pose 摆的这样，是吧！那这样、这样是吧！都跟啥人照的像？你说她闲着了吗？那女孩她能闲着吗？双胞胎，能闲着吗？从洛杉矶到夏威夷，到华盛顿多少人被她撂倒了。她能撂倒咱们这穷战友吗？只撂倒有权、有势、有钱的人，何况又是共产党的深度潜伏的特务。对不对？
每个都喊lady may，每个人都拍lady may，lady may 现在、全世界都出名了。
你说那姐俩，你像那刘特佐花多少钱在美国？那bruno 吴、吴征、钥匙澜花多少钱？那马云花多少钱对不对呀？这还不说，香港政府派出多少明星、名人花多少钱？我告诉大家，未来你会看到一个香港的一个大明星、一个女明星，就为了也掺和这事，叫很多人给睡了而且还传染上了病，最后是回到了香港很少再出面了。因为啥？她想弄1亿美元呢！以为在美国待过，回去当明星了，然后认识几个政客，就来了、也来游说、遣返郭文贵，几乎染了一身病，这都会公布出来的。还有一个你想想，那吴征跟FBI官员都一起跑蒙古包去，“吭喳吭喳吭喳”跳舞去了，你说那人还能让他呆着吗？那得多少啊？昨天路德我没看，有战友发的、我在推特上看的，我特喜欢路德这句话：“这是一条线啊，这是一条线！”路德太可爱了！我向你们保证，我基本上没跟他说，我基本上没跟他谈这事，很少。这就是路德，他这脑子就这么厉害。咱的战友你看，昨天我们几个博士，艾丽、赵博士、墨博士、博博士、还有安博士，这么多战友，安红解说多好！还有我们的冬梅。
这事早着呢，那华尔街的人、Steve Wynn、黑石、苏世民、海航。那海航王健死了，陈峰还没有死，花多少钱在美国？陈峰的哥哥陈国庆在纽约花多少钱？那得多大呀？那董克文的钱谁付的？马蕊强奸案的钱谁付的？华盛顿那两个骗子Micheal Waller 、Wocheal Waller这个傻货，在对质中直接说了，“我这个钱是第三方付的”，他的律师叫Crius、神经吧唧的货，当时把那些欺民贼高兴得不得了。他自己承认的钱是第三方付的。谁给你付的？马云、吴征、钥匙澜，为啥给你付啊？博讯那个孙子孟维参自己承认，在庭审的时候，他说我的钱是第三方给我付的。你说那博讯都自己承认了钱是第三付的，我们马上把他送FBI去。谁给你付的？当年董克文召开的案子、还有梁冠军那个孙子，咋不出面了？FBI把你整怎么样了？你都不吱声了。熊宪民这个孙子最起码五次被FBI带走了，自己不说他，知道了吗。他每次出来，我没发现屁股开花，但是那孙子五次被带走了，肯定最后去瑞克岛。所有熊宪民说的料都是韦石、吴征给的，他不配当共产党的间谍，你看他那个德性，他给间谍当孙子人家都不要他，谁要他呀？他弄点现金全给他儿子了，乔治华盛顿大学的、给他儿子存了。他儿子以为把钱存了就没事了，他会把他儿子给害死的，这个孙子！他的所有的信息都是，就是博讯孟维参他是背后的那个真正的“背”——控制他的。还有在法拉盛玩的那些像三十块钱、四十块钱的妓女、还有那些人，还有威胁、控制华人的，背后大佬之一就是孟维参。你想孟维参能回河北，当时是我哥们张越——那是搞情报出身的、政法委书记，亲自接待了他。那安全部亲自打电话让张越书记要接待孟维参，因为他娘死了，他要回去照看他娘。那是啥身份你想想？当地政法委书记亲自陪，什么概念？安全部部长亲自陪吃饭，孟维参这个孙子！孟维参的弟弟在北京最起码几亿的资产，到处是房子，叫孟维星吧，哇塞好多豪车呀。你想想熊宪民那傻货、傻球蛋，怎么可能轮得着他呀？他就真的是垃圾，人家用他的。所以怎么轮得着他呢？
但是路德先生抓了一个点，抓得很对。为啥他们的推和行动的点和这个文件暴露的一样？还没轮到法拉盛，还没轮到中国城呢。我可以毫不忌讳的，郭文贵是最早给美国FBI提供， Nikie Davis是间谍和吴征是间谍的文件的。这是我和他们合作的，只不过没有加入他们的系统，我不会加入他们系统的，那太小看郭文贵了，但这是我跟他们合作的。孙力军在澳洲的这些组合，日本那个叫什么競天咸鸭蛋的这个孙子，还有那个叫朱万利的一个女的这个孙子，还有澳大利亚的鸡腿潘这个孙子，全部都是吴征的下线和孟维参的下线。还有加拿大那个什么黄河边、黄河大便，这孙子更是了。我一看就受不了，这人让你看了就憋屈得慌，长得憋屈的就是这个孟维参、熊宪民，还有黄河便这帮孙子，还有那个夏业良、郭宝胜，你看以后就，这帮孙子就没法看，还有李洪宽那个王八蛋、那个垃圾、那个孙子这不得好死。你看这孙子他儿子也不要，这小子也拿钱，走着看吧。这孙子到现在没拿美国护照，几十年了李洪宽没有美国护照。美国政府不给他，就是知道这小子不是好东西，这小子拿共产党的钱，到现在没有美国护照，他连绿卡都没有，这孙子，这多可怕！郭宝胜还骗了个护照，用牧师骗了个护照。还有那个傅希秋，接下来大家会看到傅希秋，司法部的都会公布出来，他不是成天去FBI吗？永远去FBI的路上，像傅希秋这个垃圾、假宗教人士、来自党校，到处骗钱，一定会的！大家看着吧。
个、十、百、千、万，（在线）七十多万，这也太厉害了吧！行了，兄弟姐妹们，司法部的文件100%的佐证了爆料革命所讲的事实。爆料革命所讲的事实，连北朝鲜都卖。郭文贵这条命是北朝鲜整个国家加上所有中共抓捕美国所谓在中国的特务，以及上千亿美元资产和澳门赌场的几大牌照，然后华尔街几个上万亿美元的大佬。然后游说的是美国川普总统，当时刚刚当选。游说者，中国习近平总书记和国家副主席王岐山、政法委书记孟建柱、中国公安部副部长、安全部长和安全部副部长，还有孙力军、还有香港政府林郑月娥、香港律政司司长、香港保安局局长李家超。
你说这中国历史上有吗？还有钥匙澜、Bruno Wu，中国第一妓钥匙澜。我滴娘啊，子宫都切了。听说抓杨澜的时候，你说这警察也够坏的，说检查你杨澜。你不是说郭文贵说你说谎了嘛？我要检查你的子宫，到底有没有被割掉。结果是男人检查，你这警察也够坏的。你找个女士、护士检查，你找个男的检查，一检查子宫真没了。说你子宫没了，郭文贵咋会知道？哈哈，你说郭文贵咋会知道？这杨澜她气死了！哎呀，这吴征被凑得鼻孔窜血的，上吐下泻、大小便失禁，这杨澜被男士检查子宫，这也够惨的，是不是？所以说老天爷不会放过一个坏人。说你看steve wynn大船卖了，查一查steve wynn大船最近卖了。老婆的飞机和他的飞机也卖了。他最近要买一个小船，竟然还找到Lady May有没有可能买?这不是神经病吗?然后华尔街几个大老板，你看都非常疯狂。
所以说现在全世界终于明白了，但是已经晚了。脱钩，那不是说你能脱，脱钩的前提是对方也有钩，你也有钩，你才能脱。对方的钩变成直的了，你成钩了，你钩谁去啊？你跟谁钩啊，脱啥钩啊？它的钩都没啦，是不是?你像钥匙澜子宫都没啦， 你还谈啥生孩子的事，这不是扯淡的嘛?这不可能的事，对吧，不可能的嘛!所以说，过去谈脱钩你觉得有价值，现在脱钩已经没有任何价值了，还以为买了什么金融产品。
大家千万记住，很多战友不要有投机爆发心理，你买了那200倍的杠杠意味着什么嘛？我跟你100%保证，你千万记住啊，昨天和前天很多人跟我说，你买的那个金融产品，共产党港币崩塌了，人民币崩塌了，你买那金融产品。跟共产党的钱没了，跟你这个产品半毛钱关系都没有。就是你赢了，共产党一分损失也不会给你。你输了，共产党一分钱也拿不着。你买的是美国和西方银行保险公司，它给你做了一个保险产品。200倍也好、2000倍也好、20倍也好，是它给你做了个赌。严格讲，你买的是共产党进火葬场的，共产党被火葬啦，你买的中间那殡仪公司卖骨灰盒的，还有那个殡仪公司的股份。它说，你看它这进火葬场了，我这有利润，是吧。你买的严格讲，是共产党烧冥纸的冥纸钱。跟共产党半毛关系都没有。香港港币倒塌跟香港政府，它一分钱都不会赔你的。你买的是一个香港政府的冥纸，香港政府的港币死了，香港政府死了，你这个冥纸，只能烧一下去。但是我要告诉你这个保险公司，几乎从历史上来看，如果真的港币倒了，基本上全部破产。美国公司我卖给你1000亿产品，就像卡尔巴斯卖的金融产品。咱们的其他公司啊，我现在不能说，也买了一亿美元。那个基金买了10亿，我让它马上退出去，你不要买那么多。因为你不用想，你买10亿美元，到那时要给你多少钱？我看看，要给你800亿。200倍的杠杠结算以后，大概800亿。800亿美元给你什么概念知道吗?100%的这个保险公司，这几家公司，什么AIG呀、联合产品一定是破产的，人家不给你。不用给你啥概念？你连本都没了。你甭说那800亿了，你买了1亿是800亿。你买了1万是80万。不是200倍，1乘以200。它是经过折算以后，大概1亿变成60亿，10亿变成600多亿吧，再加一个增加，加一个1.2倍，800亿吧。所以说，最多你是66倍的获利，加上个0.2，然后过了10以后。那就是10亿是800亿，1亿是80亿，1000万是8亿。
但是你记住，它要宣布破产了，你连毛都没了、本都没了。所以说记住，永远人世间它都是有规则的。当你想贪的时候，就像我渴了喝杯水行，你想把大海给喝干了，你就会被大海给淹死。你永远别想着把海能喝干，你喝不干的。真让你有800亿，你干啥去啊？你有80亿，你干啥去啊？我听说有些战友投了这个产品，我觉得太疯狂啦。这不是你玩的游戏，你像我说的那家族基金，还有对冲基金，它买了又不是它的钱。你赔了，它收你3%管理费；你挣了，它收你纯利润的20%。就是说给它沟通沟通，你投的钱大，它可能收你10%或5%。反正赔、挣它都赢。管理费它收吧，挣的钱它收吧？赔了钱它不管，也收你管理费。你怎么能投呢，那不可能，对冲基金它玩的就是这个啊。
所以说，共产党人民币变成了冥币，港币变成冥币这是百分之百的，我告诉你1000%的，只是时间的问题。但是它死亡跟你买他的产品一毛关系没有，它不会给你一分钱，是中间你买了一个冥纸份子。这个冥纸能不能变成你有效的钱？可能性不大，很小。全世界的经济都会崩塌，人民币没了，港币没了，全世界都崩塌。卖给你金融产品的人也都没了，你找谁要去？你拿着菜刀到时候华尔街找人去？你谁也找不着，没人搭理你的。上法院法官说：回家等着吧。弄不好，你到曼哈顿来还给你quarantine14天。
今天安红姐在路德节目中为七哥流泪。这啥意思啊？感动我的呢，文清爱七哥。我那安红妹妹对7哥好的就别提了，我都不敢见安红，这一见就怕控制不住。这个安红也让七哥流过好几次眼泪，好几次看到她在那儿喝酒太感性，我一看她喝酒，我抽一下子眼泪就出来了。不行，所以我现在不太敢看路德的节目。一看到路德那个可爱的样儿，我就想掉眼泪。我一看到这个安红啊、还有博博士、安博士，我们的那个安博士真厉害、赵博士啊、艾丽，你看扯了个嗓子，艾莉好几次把我感动的，说到这个七哥的时候艾丽就是用全身心在说，连着几次。因为我是当事人啊，战友们，你们不是当事人啊！故事是我的故事，我是被这些战友这样的感动和爱，我能不感动吗？所以说控制不住的眼泪呀。“愁就白了头”。有时候被战友感动的白了头了，这个安红你别哭啊妹妹，你这一哭七哥都受不了了。我跟她不喝酒、喝果汁。太多伟大的战友，感动至极啊，感动至极！
哎呀，现在我得准备G-Club、G-Fashion的事去，开会。看看我们希望、努力，最后这个全世界遇到经济大危机、人道大危机。中国人甭说吃草了，你吃不着草，你能有吃草的机会你就是幸运了，感谢王岐山吧。准备更多的粮草弹药，新中国联邦做好全球金融灾难时刻，看看能发挥什么样的作用？G系列为救中国同胞，新中国联邦能发挥更好的作用。请一起为全世界人民、全中国人民、西藏、香港、台湾人民祈福吧！安红妹妹，还有所有的兄弟姐妹们、战友们，第一，不要哭啊，这个七哥比你们想像的强大，我们现在没有哭的本钱，必须赢。第二，这个司法部这个文件如果导致你非常不舒服、睡不好觉，千万记住这是错误，一定要睡好觉，这只是刚刚开始。第三个，我们的班农兄弟班农大师将有大动作，将有大动作啊！很吓人！这个人绝对是个战神，平头哥，动物界的平头哥，这叫蜜獾啊蜜獾。蜜獾那绝不妥协的，绝对是。平头哥，他确实有点平头哥那样。大动作！绝对是这次共产党惹了班农是找死呢，所有的这些人是找死呢。放心吧，所以对爆料革命是好事儿，所以说放心。他8月31号开庭的可能性不大，因为他没啥证据，可能要推迟吧，听说是啊。昨天我问他如果是8月31号开不开庭？他说可能要推迟。但是如果他要是31号开庭的话，我们就去支持他；不开庭，咱们就等等消息吧。
然后全世界各地的战友们，这个G-Club、G-Fashion请和各地你们农场联系，还有看我的盖特。昨天晚上有人把我们的盖特又给全部删除了。因为咱有一个由战友组成的这个后台管理，就是现在后台管理肯定是有特务了。这事已经发生两次，全是后台管理人员干的，那现在是哪个特务早晚会找着的。
另外一个加拿大那边事儿很麻烦。咱可记住啊，加拿大农场一分钱没有拿到，一分钱没拿到！你像人家俄罗斯玛莎妹妹昨天、前天、大前天，汇了几笔都到了。包括欧洲、西班牙国家都是通过玛莎干的，很厉害，玛莎。加拿大农场一分钱咱没拿，加拿大跟咱法律关系没有。但是加拿大被加拿大的证监会所欺负，江财神已经发起了法律攻击，我们全力支持。我刚刚给这个法制社会、法制基金发信息，我说我建议你们强力支持江财神。江财神是喜马拉雅加拿大农场的法人，所以他是法定的反击者，希望跟他一起能为战友们讨个公道。那很少钱，他那儿才两三千万美元。说实在话，这一说话有点不地道，今天跟江财神说了。江财神最早推出来喜马拉雅加拿大农场的时候，我就知道这一幕一定会发生。但是我们需要瞒山过海，让他成为一个目标，都去告他、都去攻击他，所有潜伏在喜马拉雅加拿大农场特务都去攻击他。然后呢咱很多战友的钱还暂时被被封，但是掩护了加拿大的很多战友把大钱，几千万的、几百万美元迅速地投资成功，叫借款成功，这就是咱们必须有的战略。你跟共产党对抗的时候，你一定要记住声东击西，指东打西。所以说共产党所有的精力、潜伏的精力、法律诉讼、法律超限战全对着老江去了。老江在那儿傻乎乎的，来吧来吧像熊瞎子似的，对我开战对我开枪。我们悄悄的从下边把战友掩护离开了，他的使命已经完成了啊，喜马拉雅加拿大农场江财神剩下反击吧。他反击成功了，立了威，救了战友，江财神将重生；如果江财神输了意义，你就白白当了一次前线掩护的假前锋哨，引开了敌人。但是你法律赢不了，那你是个loser，喜马拉雅农场跟G系列再也没关系了。我们只尊重赢家、胜利者，绝对不允许输家来代表战友，那不管是谁!亲爹二大爷也不行，很现实。
各农场如果你没能力、没实力，你像玛莎、小皮匠、山地谦谦、图桑面具先生、Sara、安红、木兰、老班长、魔女、草根哥、台湾的小宝、大牛、巴黎姑娘，长岛哥那就不用说了，你想想阿炳、我们美东的阿炳妹妹。这些人你想想，这回你看看阿炳问我就没超过十句话，阿炳啪啪啪啥事就都做了，你能想到一个华盛顿区就这么厉害吗？是不是?数额不大，但是做的极为成功，又快又准。长岛哥那就别提了。你看我们左媛那天带着新疆小哥，对了新疆小哥、左媛你要跟Zack联系一下，班农先生让你们上战斗室。新疆小哥英文非常好，包括我们那天去的春风，要让你们上战斗室，请跟Zack联系。对不对?你能说不行吗?这是实力，你想当喜马拉雅农场，你看你的实力，对不对？没实力不行!这是说不完的话，说说不直播就直播一两个小时。我得洗澡去了，早饭午饭都没吃，刚才只吃了一个牛角包，然后就喝了杯咖啡。
一起为全世界新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞、战友们祈福。阿弥陀佛!
我刚才日本007忘说了，战友还有谁？我把谁忘了，加拿大的卡丽熙、卡丽熙，我们加拿大的卡丽熙我都给忘了，还有谁?我们的郝海东先生就不用说了、兄弟，叶钊颖就不用说了，我的美女科学家正在那废寝忘食工作着，路德先生也就不用说了。还有谁呀？韩国!对了，我们的朴队长、朴司令，还有我们的哈恩美女、朴司令、朴司令、哈恩美女、哈恩美女。今天早上一个战友发信息说不能让路德再吃胖了，不能让路偿吃胖了。好你们跟路德先说，我不好意思跟他说，说他他受不了。
VOG现在是肯定的，VOG是什么方案？战友，VOG那边跟这边没有任何法律关系，但是由于大家都是对着这边来的，在法律上没有关系。现在是VOG的战友，我再重申一遍，你的钱所有你汇的钱Sara正在逐一回复。然后未来你的选项是你可以转换成G-Club，你可以转换成G-Coin、G-Dollar就是你可以换成这个，然后你也可以换成借款，你们都可以跟Sara直接联系。这在法律范围内的，过去没有半毛钱投资跟G-TV半毛钱关系没有。西班牙文戈七雄太可爱了，绝对战友，最关键的时候开几个小时、几个小时去办事，绝对是。英国大卫，我老把大卫兄弟给忘了，大卫兄弟为啥我老忘，英国大卫你们知道我吗?就是英国出了几个很坏的坏蛋，我就有一种所以大卫兄弟就吃瓜烙了，知道吗？但是我大位兄弟心胸挺大，我每次忘他他也不说，不像玛莎和木兰，每次“七哥又没说我”，她每次都可在乎了。我的大卫兄弟也不在乎，整的我的大卫兄弟老吃亏，大卫兄弟…说10遍以上。澳大利亚是肯定的安红、木兰妹妹，没说。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1295/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1295/</guid>
      <description>内容梗概:
乖乖乖乖，我这是啊，兄弟姐妹，吃面包啊，喝杯猫屎咖啡，哎呀，这个刚才通了个电话，通的 我的心里边老澎湃了。嗯班农先生馋死了就想回来，昨天现在最值得珍惜啊。昨天在我旁边好多好多媒体，fox 6台？还爆出来，哇，lady may&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;又被调查了。你们说媒体这帮孙子还天天说公正媒体中立媒体中你姥姥的中啊。 多夸张地媒体啊，好东西吗。昨天G翻身安排的摄影师摄像师准备上船，就是下周二给我拍，拍录像还摄像，放G翻身上。这本身是顾问那是吧。然后呢他是好紧张啊。哎哟又去调查ladymay了。竟然是fox 6台放出的，你说媒体可靠不可靠这帮王八蛋 ，cnn， fox &amp;hellip;. 没有不要采访我的我烦死了凭啥让你采访我呀，我们是爆料革命我们是灭共运动啊，不是在这儿，上媒体的。那些欺民贼吃六四血馒头上一次媒体把他妈的都卖了，开玩笑，凌晨2点凌晨3点。班农跟我通话，通信息。这哥们真行真能战斗的人，他也不睡觉，我昨天转发两段快把他弄哭了都 ，来自吉林的一个老师写了一段诗啊我给他专门用谷歌翻译给翻译翻译啊给他哎呀真的把这快弄哭了，就班农怎么就就就是他在法院里听不到咱们战友的什么支持班农新中国联邦他出来一蒙才看到他在里面听不见。在一个当事人那个房间里边儿呢啥也听不见出来看到旗子一蒙，保镖什么的让他走进车进车以后才发现这回事儿啊保镖啊这个律师才给他说这个咱们新中国联邦的像左源那新疆小哥啊春风他们都在了还有咱们美东长岛哥。他在车上就受不了了，他觉得太感动了，外国人哪有这个呀？哪有这讲感情的事啊，向他们展示我们中国人最美好的一面，在华盛顿引起巨大的反响。
据说昨天美国的&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;，好几个人直接打电话，他说我们一直看你啥样，媒体把你丑化成那样，他说最让我们不可思议的是你有个新中国联邦。说这些中国人是你让他去的还是miles guo让他去的。他说miles guo说&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;。我真没让大家去，我真没让大家去。左源可以作证我真不知道。我看到这些去是别人告诉我的律师告诉我，我赶快上去看一看我赶快给他发信息我注意你们辛苦了然后左源在那会儿都激动得不行了。还有那个新疆小哥啊。（某人问）miles你真的没有让他们去？我说我没有，这就是中国人啊，所以亲爱的兄弟姐妹们。中国最美好的一面讲感情啊讲情义这是西方这个资本主义中的绝对没有的，让他们看不到，所以说现在这个华人形象大变，真的是。左源新疆小哥，我们的春风，还有谁我们好像这个uber小哥，我看特面熟，他戴口罩，今天我一会上秘密翻译组。我的吃点东西，秘密翻译组完了，11:30就上班农先生的战斗室，我今天是大概5个小时的直播，然后4个半小时的视频会议。哎，猫屎咖啡你说人你说贱不贱呢你说喝杯咖啡就完了嘛还弄成猫屎咖啡啊我也知不知道这猫屎咖啡好在哪，咱一会儿见啊我去冲凉换衣裳。我不能这样子上节目是吧？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日连线木兰</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1297/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1297/</guid>
      <description>内容梗概:
你看听不到声音了，你那出问题了出问题。
现在好了卡了一下
好了好了好了好了是不是你我现在特担心你没信号我跟你说咱郭媒体昨天你还郭媒体，GTV掌嘴昨天GTV在法院外边儿你看的你看看你看这个这个电脑上显示的那个左源播得多好，又清晰稳定和那个春风台啊多好啊，嗯但是完全取决于你的网络这网络特别重要你的网络一定要好你懂吗
啊我的网络就是不太好，
你的网络不好那就完了明天肯定完了
没关系那个我我们我是连进来。连进来那个直播的是会有专门的人直播。
现在全世界还没有一个平台能说你网路不好能播的好的，做不到。还有一个一定要告诉大家就是问话的时候说话的人开麦，不说话的千万不开麦，没有一个网络平台同时能让你多声道，一个人在一个通道里面，一起追上去肯定撞，会有那个回音，
我们昨天都试好了，试好了没有关系，没有问题了。
哎呦妈哎，现在这媒体看我们都乱拍呢，现在这又调查我呢，现在头两天这个有几个pr的公司啊给我们G翻身的还有给我们要做那个什么这个我们要做这个GTV宣传的出了proposal都几万美元呢要收几个要要收啊，每个月量最低不能。
低于4个月10个月还有两个片子有60万美元说给我做第二次宣传，我通通拒绝我说我一个丑闻都比你们的100倍大，结果昨天那个新闻出来的就傻了我说一个班农给我做个广告价值100亿美元吧然后CCTV可能1000亿美元也不让ladymay上CCTV啊，结果昨天这么大的广告
CCTV的每个台都播了，每个台都播了你那个那个船，还拍的特别好。
我的女同学，男同学都骄傲的不得了，我男同学移民到你们澳大利亚多年没跟我联系说他家人看到了七哥的船然后说起这个船太漂亮了还有的国旗但是我家人怎么知道我不清楚。
木兰你要知道咱现在在线。观看几乎是99.99，全都是游客，就是不下载APP的就在国内，只能因为他翻墙没法下载APP，只能用电脑临时上去看，所以说它这个中间一到多的时候就挤下来了，这是非常关键，但最近GTV稳定真的是很好。这个对不对，画面感也很强，但是明天大家一定要记住，不说话的不开麦，千万千万记住。
好的好的我再跟他们说一声，要注意一下，
CNN找好多咱们战友要采访，这个这个说这个采访关于miles guo 和 班农的事儿，他们来我都不想说话，你说你说呀你说郭文贵是狗屎，说狗屎多了我这不是也出名了吗。给我们G翻身G系列做广告呗，我说CNN一次广告得多少钱，妹妹对不对啊？我开视频会议每个人跟疯狗一样对着我，这个我我不管，我该干啥干啥，然后呢，保镖说不要让他们拍到你，我说，这是我的船，我凭啥不让他拍拍呗。是不是你像史诺这帮孙子他都把他爷爷奶奶给卖了让拍一回，他八辈都没有机会拍，就只有这个混蛋犯罪的时候才有机会上电视。
欢迎他们拍了
妹妹你笑的让不上七哥睡觉了。傍晚时间，那你这样笑会死人的啊，
你吃过晚饭了吗？
刚吃完，我吃饭时给班农先生拍个照片发过去，老痛苦了，说miles我太想回去了，我说我每天饭后给你抽雪茄，今天是我自己抽了。然后呢其他几个朋友来我说他们说我说你们先吃啊我我要自己抽雪茄去啊，我要跟我的战友连线
我就喝一碗汤我不跟他们吃，一跟他们吃就搂不住了，
可能不不是很好吧可能是我这边的网络卡。
当然是你的啦，我这信号好的很啊，而且我这手机是那个大数据的5G不可能有问题，而且我们这个，你看看这儿，你看这WiFi架的，这你看这多少？你看我船上的wifi全是满的。
吻你千遍也不厌倦，进入了房间好啊，那咱俩你说这试播一下子给公开了，亏了没说悄悄话。现在全世界多少媒体都采访我们
现在全世界播。
但是我只属于我们战友们 我特别担心就是你们啊。我千万不要跟我说准备什么问题我一准备问题我就不会说话了你知道吗，
不准备不告诉你，
现在国内哎呀到处都流行的是这个郭七语录吧，…… 。哇噻这又来几个大媒体，天哪，你说的PR公司竟敢来收我的钱疯了啊，几百万人在线，想收咱的钱不是疯了吗？
你根本都不用了，不用这些的。
明天11点钟上班农的节目，战斗室，咱们是九点零七分开始是吧
给你提前十五分钟可以吗到四十五。八点四十五是吗。不是到10点45。没问题的啊。九点零七分到八点到十点四十五就俩小时是吗，嗯不到不到两小时吧。明天是11点半问一下文素妹妹你问一下冬梅，她明天是一起。给做翻译的，得问她，她应该11:30好像我让她问的，
那11点半我们可以再长一点。嗯大家和我们在测试现在是测试不是正式的直播，谢谢谢谢。
正式的直播是今天晚上嗯北京时间九点零七分
你看我在干嘛呢你看我的练啥呢，我看到了，这个家伙。你一试我爱我自己爱得不行了已经。真的。我不知道我有这么高的天赋有音乐的天赋啊。你嫂子老是在说哎呀我求求你了你打我一顿都行，别唱歌，现在我发现我要回家以后抱着麦克风。对着你嫂子，啊～～～，唱一段得把她吓死啊。哇塞这电脑太厉害了这个系统现在唱歌一唱的我都不认识根本这世界上没有什么刘德华是个人都会比刘德华唱的好你可以任意调整你的声音。你就唱的好吗呵呵。真难听，但是真回到真音，我自己听得浑身起鸡皮疙瘩，哎呀，这个如果让我在天安门放大2000分贝，唱上两分钟，中南坑的人全死球了。但是已经过变音，太………………。
没有没有不会不会，肯定很棒。现在这个小麦克风这么厉害呀，我想听一下，老酷了老酷了，刚才我编的音乐编的可棒了。我觉得你，你就是嗯，我觉得你唱那个摇滚就特别好，摇滚和说唱都很好。
刚才我调整了他给我们来这儿不是给我们的136吗他那个贝斯音为啥呢最近老做不好他就认准那个136了刚才我就挑了个145就是那个那个蹦叉叉蹦叉叉那个然后呢然后摁一下就不一样了然后现在我还不会用那个怎么把贝斯有混音。但是我的歌声我已经会调一点吧，但是我我们现在请了这个这个小小女孩，超级能，你知道吗？还啪啪啪一会就给整好了，也就是半小时，然后现在人家有别的事儿，然后我说你照顾客人照顾完了再弄啊，那你自己可以弄了更好？这孩子太厉害了你知道吗嗯这孩子都是，人家马上就给给你弄好了，嗯那太棒了你都给Larry说我给他发信息他也没给我回复呢咱这群里边儿教我这怎么用怎么弄。好的好的……特朗普，咱们战友就特朗普要给我伴舞，行，你是不是企鹅腿呀不是企鹅腿的不能给七哥伴舞，大长腿不能伴舞啊，咱们叫企鹅企鹅舞吧。企鹅舞，企鹅很可爱呀，挺好。企鹅舞，哎，哪天木兰真是咱俩要编一曲唱一下的木兰哇塞那得多开心啊那得多震撼啊！好啊好啊那就太荣幸了能和七哥一起唱歌。啊咱俩要出个歌绝对火啊。你要是嗲嗲的，七哥咱们一起灭共吧，take down the ccp。咱这叫调情歌。那会让很对男人睡不着觉的。真会死人的。不会的不会，哇！真是现在的科技真是太了不起了我今天我觉得我也没有时间去研究这个，今天我这一研究哇噻实在是太厉害真的真的是太厉害了。
我说这人咋就这么能呢的，咋这么能呢！然后呢，你看我能跟着音箱一年杠杠的呀，这是CNN老是发信息神经病老是采访我，烦不烦你说谁上去采访。现在我一听我说实话路德的节目我一听吧我睡觉前我不听路德节目我真睡不着，我现在我终于知道为啥说有人说七哥我听着你的直播睡着我当然很高兴你这咋听着我的直播睡着啊现在我终于明白了现在我不听路德这个节目我睡不着，听着1.75哒哒哒去找两部手机。bang～放一边睡着了，每天都习惯了。但是你让我听CNN我连一分钟也听不了，扯这么一套你知道吗，啊！问你一个观点然后你回我一个观点。你看所有美国电视台三个屏幕啊所以我特不喜欢这个路德就学人家福克斯bbc我觉得特别喜欢我觉得GTV太牛了。就这种最自然的最真实的最个性化的你看看三个框弄一起然后滚动字幕多烦人呐多老套啊，还有关键是内容吗关键是内容，当然了关键这个，多浪费时间都都知道的，废话都是都知道的废话在哪块啰嗦。比较官方化的那种，听说今天晚上路德又有重磅。我国内朋友没有不看路德节目的，我跟你讲这些人不看路德节目都睡不着的，真的是，科学家呢？咋不出来，然后呢，就是现在最火的人，科学家排第一，郝海东和叶钊颖妹妹这俩人排第二第三，最火的就是路德访谈。太火了。然后呢就咱们KTV最近啊，再有一些，你看像我们这几个教英文的伊丽莎白老师教英文的，在国内特别火，你知道吗？还有那个，还有那个那个女孩，霹雳霹雳娇娃，霹雳娇娃老火了，戴牛仔帽的霹雳娇娃。还有这个香港小子啊，真的是特别特别的棒，我们现在这个椰子啊，椰子妹妹啊，对椰子是澳洲的。椰子这个妹妹真的是挺有才啊，人家英语挺好哦，椰子做的特别好，真的有才，声情并茂啊。还有台湾大牛，巴黎姑娘，大牛真是好小伙子，还有巴黎姑娘，你一天那么忙，你一天那么忙，还有时间看这么多啊？你看我跟你视频同时又干了啥，里边有客人，另外随时看着信息，另外几个律师团在开会，然后稍后回复他们信息。看这字幕yes no 我都清楚，我随时在这回复，我同时干一件事我觉得我特别傻，然后我还有时间练歌，连麦。
遥远的诗歌，战友们说的好。遥远的诗歌，现在我觉得好像不是过去那个人了，妹妹，现在遥远的诗歌说的这事可靠谱了，哪天我要跟她连个线，遥远的诗歌，你跟他说一下 遥远的诗歌。霹雳娇娃，还有为伊丽莎白老师，我要跟他连线，椰子在加拿大啊，加拿大还长椰子啊，这么回事儿啊。昨天是班农最黑暗的日子，但对我爆料革命是最伟大的日子。嗯啊昨天是两个我们最大的劲敌，被逮走了被逮了，还有一个人是谁啊？我的劲敌不是说什么，我们的敌人被逮了。今天晚上看路德重磅，他是重磅中的重磅先生。今天如果有人懂得重磅的他就厉害了。意义非凡昨天班农先生离开我给他开玩笑，我说我等你回来这个喝汤啊，我说中国是喝汤就是说就是意思，啊，就是那个意思啊，就你说让我回去，结果人就回去了，我得让他回到船上，他老想这船了
嗯她他他们好像就是就是故意这样的，让他不能跟你联系，
你想想我们在船上12个人服务我们两个人。有时候来客人也就是3个人到4个人。那么保镖这边加上20个人服务我们俩。他回到他家了，谁服务他呀？他服务别人差不多吧，这是一个他吃的啥东西啊？咱这这个精工细造的是吧，每个树叶都是这菜叶，都经过精挑细选的，你说吃完饭，抽个这么好的雪茄，他连摸都没摸过是吧？然后的关键才是精神上，随时随地我这一个是不是啊这个跟你交流量子电脑，是吧，几乎是有问必答。你想想他现在一回去，他就像真的，他一下子就像一个海里的鲸鱼给他晾在沙滩上，放到沙漠里去了，没事，今天我上他节目我挺他，我不挺他不行。让华盛顿知道郭文贵没有咱们GTV的利益，咱必须得跟他切割，法制社会的主席也得给他免了。然后呢我们为了保护卡尔巴斯，我说卡尔巴斯你也辞职了不要给你添麻烦因为我们也不需要你们这个名称给我们捧场的我们战友捐的捐款支法制基金还有投资GTV不是为了你们来的你别拿自己太当回事了。问你都吃掉啊，对了木兰这个我跟你讲木兰我们已经让那个谁谁谁。我们已经让卡尔巴斯辞职了，所以你们过一段你们要选个主席出来，你是在那个法制基金还是法治社会。
法制基金。有人提议郝海东先生啊，郝海东当主席啊。可以吗？这个主意好啊，这个主意不错啊。…………（英语）…………，我现在看着你那边画面卡了，我不知道是我卡还是你卡。我不动了，现在好了吗？声音是可以的，声音可以，哦，现在可以了。
…………（英语）…………, 保镖很尽职的，把你保护得很好，真正的我们对人要尊重。女性不容易啊。谢谢七哥，新西兰双语台诗歌是我们新西兰农场哦，好好新西兰的好，太好了，解放的奴隶，文丽赞了主播，哎你别说，你这个提议好哎，让王海东先生当主席，为啥不让中国人当我们的chairman呢？哎这个提议好啊。…………（英语）…………，多好…………就是想拍我。都对着我拍那没办法你看你看那边的人。你看他的脚，你看那全都是人，这边船的人，保镖，架的摄像机的。都认准你这个船了，你这个船是大目标。哎呀。现在全世界最出名的船，真的是最出名的船。行了吧，赶快回复那几会议的信息，明天见明天问题火辣。简单咱咱不拖泥带水啊好不好好的那那你好好休息，休息刚开始工作，好吧嗯休息一会儿。（相互道别）
我都不会关了，怎么关呢？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日连线秘密翻译组</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1296/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1296/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：大家好，木兰好！秘密翻译组的兄弟姐妹们好！
木兰女士：七哥好！战友们好！
文贵先生：木兰好！木兰好！现在我的船还在行驶中，上面信号可能不太好，大家好！大家好！等一下啊，你们能听到我说话吗？就是现在我的船正在行驶中，它可能信号不太好，我马上就到了一个一个雷达比较好的地方的，因现在用的是卫星天线。现在怎么样？现在？
战友：现在我可以听到，木兰你可以听到吗？
文贵先生：天哪！19万9……个十百千万……哎呀，我的妈呀，19万，这秘密翻译组队影响力太大了！……喂，喂？听到了没有？
白夜战友：听不到，听不到，听到了。七哥好！木兰好！我是白夜。
文贵先生：白夜、阿炳，太好了！大家一定要报名啊，要不然咱辨识不清。
罗马骑士：七哥好！木兰好！我是罗马骑士。
文贵先生：啊……罗马骑士！
安平女士：七哥好，我是安平。
郭先生：阿炳……阿炳你好！收到了，收到了。安平……安平……瑞安平，安平妹妹，好久没有听到你的声音。
木兰女士：我刚才怎么断了？
文贵先生：刚才这个断，原因是我们这个人迅速地加进来。他现在这个就一下子就就受不了了，这就是给击垮了，你看你个十百千……你直接上25万了，你看，就是这个房间就挤爆棚了啊。刚才安平妹妹，瑞安平，好久没听到她发声了啊。
木兰女士：嗯好的，她一会儿也会问你问题。我开始提问问题啦……七哥。
文贵先生：好啊，开始吧。
木兰女士：嗯！好的，我第一个问题就是：你说的8月21号就是非常重要的一天。然后我们已经看到了路德的直播，已经公布了这份非常震撼的法律文件，把2017年的整个遣返您的过程都详细的展现了出来。然后这个是重磅中的重磅、实锤中的实锤，路德说的嗯，然后呢，就是您是怎么看这份文件的？然后中间牵涉到的这些人，这份文件是不是能够让这些人、包括习王，都能把他们送进监狱呢？或是进行制裁呢？还有你说的又被捕了两位我们的劲敌，这两位劲敌又是谁呢？谢谢七哥。
文贵先生：好，谢谢木兰妹妹！非常感谢翻译组所有的兄弟姐妹们！你们都是最辛苦、文贵最感激的，爆料革命最重要之一！所以说我今天这领带——你别看跟路德的一样，但是是今天早上才跟刚刚的打开、刚刚的打开啊。这是157条，其中拿来的一条就是做样板的，这个西装是昨天才到的，这新款的全部都是最新的。然后一会儿咱们秘密翻译组节目完以后，我还上班农先生战斗室，所以今天这个是整套献给咱们秘密翻译组的处女西装，还有领带。
木兰女士：谢谢……非常感谢，还有你那个领子上的那个徽章呢？徽章是什么啊？
文贵先生：这个徽章是咱们盘古的徽章——龙头的徽章。这标志的是我们盘古员工，只要正式员工你就有这个徽章，不是正式员工没有。昨天和今天都戴这个徽章的意义，跟你刚才你问的这个问题是有关系的。比如说刚才你问到怎么看待这个2017年对我遣返的这些资料的公布。其实这说法是完全是错的，包括路德先生昨天的节目，我看了一段儿，非常感动。咱们那些博士群也都蒙了，都吓的舌头都不管用了。但是说实在话，大家解读的都是不正确的，就是不能说完全正确。你还是照本宣书，就像你木兰一样受这么高的高等教育，你亲身经历的这些事情，但是你刚才问的问题就是完全跟那个文件是没有关系的。就是一定要记住，这件事情当中谁最有资格说话？就像你木兰、路德还有安平，你知道吗？还有像咱们Sara，就这些战友最有资格说话。因为从第一天你就跟着过来的，中间的人、事、故事、时间、欺民贼怎么解释的，都在你们血液中呢！
昨天这件事情、这个文件的出来，我不仅是8月21号，大家记住啊，你们可以看路德访谈，刚刚我跟路德先生还在对话。我说路德你还没有注意这个问题，他是8月18号签署的司法部这个公开的文件，这叫国家司法文件，这不是媒体、不是报纸啊！第二个你会看，一会儿路德先生会去公布文件，抓捕班农先生的文件签署日也是18号，但是执行都是这里的8月20号、国内的21号。那么这个事情大家不要忘了啊，班农先生在这个船上抓捕的时候，他的搜捕文件是不给班农先生的，连班农先生本人都没有，我有。因为这船是我们的，所以说这个文件只有我第一个得到，班农先生他现在还是没有拿到啊。那个文件写的8月18号。我告诉你们，8月16号中国共产党政治局常委会都已经宣布了，说“班农在未来两三天会被逮捕，大家媒体上做好统一安排。”你去想想，美国总统都不知道的事儿，真的不知道。最起码总统的那几个身边人绝对不知道，本人他肯定不知道。就把班农给抓了。你们要懂一个道理呀，在美国FBI或者说这个相关法院要抓你的时候，基本上99.9%的有个过程，他会给你打电话或者让他的律师打电话，说我有什么事涉及到你，我已经调查到什么程度啦，你愿不愿意跟我谈一谈，你不谈的话，我可能对你实施抓捕。几乎所有人都去，到去那儿配合，“我愿意配合”。你不愿意等到抓捕吧！班农先生这个跟FBI半毛关系没有，人家没有FBI来抓他，是南区法院的法官找的邮政局的警察来弄的他。你看根本就没有FBI的事，也没有司法部的这些人的事儿，只有南区法院干的这个事儿。但是他离开这个船不到25分钟，全中国的媒体网站全部公出，司法部的都没有的，最早媒体出来的都是共产党的。反过来你再说的时候啊，就是昨天我叫我们路德重磅出来这个问题——就是公布的司法部叫司法文件，为啥我说路德先生和昨天博士们大家说的，就是几个重点没有说清楚。
第一条，这是司法文件、刑事文件，他不是媒体、不是报道，报道是一点儿作用都没有，一点儿责任都不负的。这是美国国家司法刑事文件！它不是证明，人家不证明咱啥，比证明要高的多的多。它正式的，就是司法部已经裁决性的、决定性的司法刑事文件。那么跟班农先生的抓捕，你看看他俩是一天签的，都是18号一天签的。就说明共产党他知道班农18号要被捕，他同时也知道18号这个文件调查、司法刑事文件要出来。这是美国多股力量较量一个最根本的表现。而且在这个公布的司法部刑事司法文件当中，关于我们爆料革命、关于我的所有事情——40几页，你可以看的出来，中间很多人并没有说出来，很多事儿还没有说出来。但是他却说出了习近平、王岐山、孟建柱、孙立军所有这些人。这个21号绝对不是说过去的所谓的，对文贵如何如何、对爆料革命如何如何，可不是那么简单。这是中美国家之间一个法律超限战、政治超限战、新闻超限战、间谍系统，一场真正的司法的宣判。记住这叫司法宣判！根本不存在沟通的余地，任何更改余地，叫司法宣判。
抓了不是两个人，现在听说已经抓了二十几个人了，这几天还在抓人。最起码美国、美国白宫、美国FBI、美国司法部，和这个美国的其他的官员、公关官员，一定是太多人会被裹进去啦。什么Steve Wynn、苏世民、瑞带留（音）呀、华尔街呀、媒体啊、华尔街日报、什么纽约时报，太多啦，太多的人会被抓进去了。严格讲这是一个美国官员说的，这是美国有史以来要超过水门事件的最大的政治丑闻。而且这件事情最终一定会成为影响美国总统的重大的刑事、司法宣判，这是无容置疑的。那么为什么七哥原来说呢，我说8月20号、21号，8月21号有三件事，现在已经发生俩了，还有一件事情没有发生。虽然已经22号了，但是我相信一定会发生的。 另外一个，这个意义意味着什么？爆料革命已经从民间爆料和民间的成立的反共组织和整个发动起的灭共革命，已经正式成为美国国家和西方国家对中共的司法战争、司法宣战、政治宣战，间谍战已经成为美国和西方国家正式的、全面的司法行动。这个意义用什么话来形容都不为过，同时对班农的抓捕，那就太小儿科了。而且这一次就把班农先生给逼上了水泊梁山，就是我们新中国联邦。也会把皮特纳瓦罗、蓬佩奥、卢比奥，未来所有的这些灭共的人。他们只有两个选择，要么你呆在白宫里安全，共产党弄不死你，也不一定。要么你到新中国联邦去灭共、灭掉你的敌人，到我们新中国联邦，叫做世界上的新水泊梁山——21世纪的。
另外一个，我要告诉木兰妹妹你的是，咱大家对这个文件还没有全部翻译出来。那里面的每一个人、每一个故事，都将成为人类历史上最重要形成司法文件，重新定义世界司法游戏规则的一个新的开始，意义之重大无法言语！谢谢妹妹。
木兰女士：好的，谢谢七哥。这个意义太重大了。今天我们正在翻译，还没有翻译完。我第一眼看到这个文件的原告是美国，不是任何其他的人和机构，美国这个国家是原告，我就感觉到这个文件的意义非常重大，是以一个国家的名字在起诉。我再问下班农先生被抓捕的事情，就是说他被抓捕后，就是我们有没有什么反击的政策。他们不让班农回到游艇上、把你们两个分开，会不会影响到下一步的灭共的进程。这一次对于我们来说是不是又一次的遇难成祥呢？
文贵先生：一定是遇难成祥，一定是遇难成祥，妹妹。我们现在的生命处在极度的危险和威胁之中。我已经失去了所有的资产；我母亲老人家已经被气死了，老爹坐在轮椅上，家人三进三出、两进两出；我的同事在监狱里面待那么长时间。那我还有什么可失去的，是不是？没有什么可以失去的了！那么这一次，对整个新中国联邦和对这些事情来讲，我们可以说是遇难成祥。他只能是我们刚才所说的，让班农等和美国有正义、有良知的灭共派，坚定的和我们站在一起，这就是遇难成祥。而且你说我们能不能救班农？当然不需要去救班农了。我们救他干嘛？他必须自救，是不是？如果他连自己都救不了，他还能帮我们灭共吗?那不是开玩笑嘛！他也不会希望我们救他，但是就像那天发生的一样。那天下午由左媛女士和新疆小哥、还有我们的uber小哥、还有我们的春风，自发的到那个纽约南区的法院，挥舞着新中国联邦的旗帜。这个意义和当时美东的长岛哥在华盛顿组织的、前所未有的新中国联邦的抗议：CCP lie Americans die。掀起了全球灭共的抗议的革命一样。后来长岛小哥也派去了很多其他的战友，这对我们的影响太大了。它不是对班农感情上、心理上的支持，它更重要的事情是那天在南区法院，由左媛他们向全世界展现了中国人民最美好的一面，我们讲人性、讲感情、讲义气、可信赖。这就是我们一个非常非常重要的新的开始。如果说31号他们再开庭的话，我们对他最大的支持是什么？我觉得31号的时候希望美东的长岛哥和左媛、以及更多方便的战友，应该全街最好的组织，最早、最友好的组织， 到现场去支持班农先生，这是一个。
另外一个就是在所有的社交媒体上，在所有的G-TV平台上，应该转发支持班农先生。不要让共产党利用这次大外宣，转移了CCP病毒和所谓的他们自己的内部经济非常好的假擀面杖经济。同时让大家不去关注在三峡那边的水灾区，三峡大坝上下整个周围、包括重庆的水灾。我们要勇于揭发、大胆揭发，每天多动动手指，多工作，这是第二个方式。另外一个我觉得非常非常重要的，希望战友们在这个关键时刻，一定要每天除了你正常的休息、在安全的情况下，一定要用脑子、用手抓住这个历史的时刻，把这个司法部的司法宣判、司法裁判这个文件，每个字、每个故事的解读和班农连在一起，和爆料革命联系在一起，发到全世界的媒体，发到全世界有影响力的人的手中。这是前所未有的，你讲一万次视频，你不如司法部的一行字。那是勿容置疑的！那是铁的事实，超越政治、超越国家主权的，那是美利坚国家对这些人、对共产党的一个宣战——司法宣战。所以说怎么救班农，我们谈不上救班农。我们能救我们自己就不错了。我们一定会遇难成祥，更重要的是我们一定要行动，谢谢木兰。
木兰女士：谢谢七哥，那我们一定要马上传播这个司法文件，支持班农先生。好的七哥，我现在问下一个问题。就是之前您在直播中说过，共产党的政治内斗将会是一场人类前所未有的政治大灾难。你也爆料了在8月13号上海发生政治大地震，那你能告诉我们在8月13号到底发生了什么吗？这次政治大劫难会对世界造成什么样的影响呢？对新中国联邦会有什么样的影响呢？谢谢七哥。
文贵先生：好的，木兰妹妹，说起话长啊。8月13号实际上是上海帮司法部门和当地的驻军机构精心策划的，是准备对习、王这些人包括了现在中南坑的几个关键的人物，对他们的家人、对他们身边的人进行一次灭顶式的袭击啊！后来听说他们是改变他们的行程和计划，躲过了这场袭击，因为他们掌握了这次政变的计划。他们想在上海搞一个当年抓捕四人帮的事情，结果是四人帮没抓着，叫四人帮把他们给办了。但是这场内部的斗争就像我说的一样，可能大家没有意识到。当年刘彦平到纽约我家来的时候，旁边带着安全部的、情报局的、还有那个美女。来的人包括刘彦平本人都被抓了，详情请看路德访谈吧，我就不具体说了。
这次它是基本上开启了内部的，最后的一场、最血腥的一场决战！也就是习和曾的决战，绝对开始了。谁也停不了，谁也不可能停，因为你没办法确定对方想干啥?那只能采取行动把对方消灭，不管把对方怎么在物理上、在身体上消灭，你能否成功？但是这场战争是停止不了。所以说最后是他俩都完蛋，还是说把对方完蛋？但是我相信中国历史上，凡是这种最高层到了最后一战的时候，牺牲掉的人要么就是毛泽东的文化大革命，要么就是斯大林式的整个军、政、党全部的清洗。还有可能实行一种中型规模的内战，内战也有可能死几百万人、上千万人，都有可能。再加上今年的饥荒、再加上今年的水灾、粮食短缺、外部忧困，那很有可能就打台湾了。打台湾的目的，顺便把内敌都给消灭了，把内敌的所有下面人派到台湾去，在战场上弄死他，然后内部再弄死他。现在看来哪一条发生，中国人民和中国这个国家一点都不用想的，半点机会都没有了。一天会比一天差，一分钟更比一分钟差，下一分钟比这一分钟就差。而且是毋庸置疑的，共产党百分之百完蛋，而且完蛋只是说会带走多少人。谁再有侥幸心理，那就叫他去试试。时间不会长就会有答案的，好吧？
关于8·13的上海政变，我相信会有很多新闻会出来的。很多人不懂中国政治，抓龚道安上海市副市长、中铁建跳楼，包括上海市法院、检察院这几天都抓了很多人，包括上海市公安局抓了一批人。各区抓了一堆人，最起码得一两千人了，包括上海媒体、上海电视台都抓人啦。接下来上海信托、上海金融、上海银行都会抓，都是江家、曾家的。头两天抓上海银行那不是开玩笑的，那都是有指标意义的、都是知情者。所以共产党这个，你就看得到。
你看美国弄班农，你得客客气气把人家请走，很客气、很礼貌、很尊敬，你这舒不舒服，班农先生？班农先生很微笑。班农先生微笑了，“很好！”这样舒不舒服呀？这样舒服。咱现在走行不行？可以走。他说等等，我喝杯咖啡。班农先生坐在那里喝杯咖啡。然后我打两个电话，啪啪打俩电话。然后我还给他开玩笑，是吧？我说这回你得减减肥吧？我说我希望等他回来喝汤，他在那笑。那几个人跟我说：“郭先生，我们都看你视频，你太棒了！你讲的太好了！”然后说我喜欢你裤子。就是人家跟你个人没仇恨，没想着谁把谁弄死去。你想要在中国，班农这号人物，哇塞！那么都上去踹几脚、吐两口唾沫。然后就好像你就完蛋了，“你完啦，如何如何”，那种仇恨、那种氛围和人性！谁杀人啦、有人判他的罪行，跟你毛关系啊？
所以这共产党的仇恨的社会，人一旦要面对司法的时候——有去无回。你见过中国常委从刘少奇、林彪到这个周永康、徐才厚、薄熙来，你见过有一个能回来的吗？咱就不说了成千上万的人，有能回来的吗？人家班农还得喝杯咖啡，然后很客气、在赞赏中上了船，然后开着玩笑走了。为什么？什么人都知道，他现在没有罪，而只是把你带走了，去问话去了，羞辱他了也可能。上船，人家到那以后，是不是？大家都知道，当天一定会回来的，当天一定会回来的！所以人家去了以后，可以确定的班农会活着出来，而且会高兴出来，而且撕掉口罩的英雄形象，不带口罩、啪就上去了。然后出来继续打电话、继续直播，啥事没有。这就是个法治社会、美国的民主，没有人恐惧。他家人说：“很好,Miles”他说可能他回来会减减肥。我说多呆几天吧，在里面多减减肥。所以人家家里人没有哭的，我的天哪！不行啦，死啦、哎呀、完啦。然后把老婆、孩子也抓啦、全家也抓了，把祖坟都给挖了。你见过全人类有一个比咱们中国人活得再可怜的吗？说咱猪狗不如，猪和狗真的比咱，在美国猪和狗的待遇都比咱高的多得多。我宁可当美国的狗和猪，也不当中国的皇帝。我不是说，这是真实的。美国的狗，你打他一巴掌，试试？那马上把你抓起来了。你敢把那狗给掐死试试？你把狗逮了、掐死试试？我们的家人、我们的兄弟姐妹受到的待遇连猪狗都不如，我们中国人猪狗都不如啊。就别说杨改兰了，就是那中南坑的徐才厚、郭伯雄如猪狗吗？班农事件更加坚定了我们新中国联邦要的法治、民主、信仰独立的社会。所以说非常清楚，班农这次事件对我们，是上天给我们巨大的礼物。谢谢！
木兰女士：谢谢！谢谢七哥！我再问一个问题。刚才说到了有以美灭共，又说到了以共灭共，那么你觉得现在这种情况下，是这两种方式的哪一种的可能性比较高？就是关键的、历史性的事件会在什么时间点出现呢？
文贵先生：我觉得这个已经出现了，已经到时候了，已经发生了。
木兰女士：那就是这两天吗？8月21号这两天发生的事情。
文贵先生：你可爱的就是你太天真的一面，但可怕的也是你天真的一面。怎么可能？不可能。共产党要想灭亡，共产党真正的灭亡，我的感觉快的话应该在今年年底、到明年年底——快的说；慢的说，还需要两年到三年。但是千万别想着这一两个月完，那是不可能的，绝不可能的。因为这里面是对国家、对这个政权形势不太了解，没那么简单，不可能！请问？
木兰女士：好的，那下面我们放一个墙内战友的问题，好吧？是一位墙内战友他们关心的问题。
文贵先生：好，墙内的战友，太好了
墙内草根战友：尊敬的郭先生您好，我是墙内最最底层的草根战友，我是谁不重要，只是亿万墙内战友中的一个，我一直都在。废话少说，只有一个问题，魔鬼中国共产党，设立的这个防火墙到底什么时候能破？郭先生。在墙内确实憋的很难受，尤其还得架着梯子才能参加到咱们爆料革命！但是我相信这是上天对我的历练，灭共没我不行！没我没不了共！不灭掉中国共产党，誓不罢休！干死中国共产党！再次感恩您的带领!谢谢！
文贵先生：木兰妹妹，这特像你弟弟，跟你很单纯。但愿是你弟弟吧！（木兰：不是不是）关于什么时候灭防火墙，共产党不灭，防火墙不会倒！这一点毋庸置疑的，刚才我已经回答大家时间了，谢谢这位战友！
木兰女士：好的好的，那下面请我们的村长提问，请接进村长。
文贵先生：村长派来剿匪的。村长帅哥，未婚，村长好！
村长：我是在日本农场一方面帮着Peace姐，一方面在秘密翻译组帮着木兰。
文贵先生：我发现你帮的都是女的，我发现了啊。
村长：哈哈，我就愿意往女人圈里钻，然后你在直播中几次的表扬翻译组的工作，首先对此表示非常的感谢！然后我先跟您汇报一下关于我们这边翻译组的工作。翻译组这边七月份统计不完全，G-News大概发了366篇，然后还有一个灭火队。灭火队的主要工作是这个英语灭火，比如这个斯坦福报告，还有Peace直播之后的文字翻译。然后在这之外就是小语种翻译。这个一个月下来翻译了大概37万字，另外这个视频制作方面输出了11.5个小时。然后就是您最近也经常在看的同传组，在七月份累计是194个小时的同传，就是这些数据的背后，都是战友们辛勤的付出。感人的画面特别多，我就不一一跟您说了。然后现在轮到提问题。就是灭火队
文贵先生：你对准麦克风，村长，听不太清楚。
村长：我们在日常的管理中响应您的号召，然后在试着尝试去中心化的运行模式、还有民主化的管理。但是直到最近这一个星期，在这个过程中产生了若干的矛盾，比如说双方产生的一点分歧对立，然后还有一些过激的言行。现在双方都都声称自己的利益是正确的，这个事还在处理过程中。基本上最近这几天也焦头烂额，不是没有时间睡，是睡不着。我觉得在这个过程中感受特别多，我就想咱们中国人难道真的不能民主，一旦民主了能乱吗？所以我想问您，在目前这个战友中实践这个民主，然后将来在咱们全中国怎么能够更好的推动这个民主进程？
木兰女士：听到了吗？七哥。
文贵先生：我就听到民主进程就听不见了。
木兰女士：他就说目前在我们战友中和将来在全中国，如何更好的推进民主化进程。
文贵先生：好吧，村长，上次你直播你的声音离话筒太远，见到“丝丝”响像蜜蜂一样。下次你一定要对准麦克风，听明白了，没事。首先秘密翻译组我用什么话来形容感谢都不为过，我不想浪费那么时间把华丽的词藻浪费在我们大家时间上。秘密翻译组做的事情大家一定要记住，新中国联邦和爆料革命这在历史上是伟大的、不可磨灭的、非常重要的，而且体现了几千年来我们中国人精神的、重大的历史时刻的咱们中国人光辉的一面。当然了，就说这几天秘密翻译组在讨论当中，关于在这次连线直播，还有秘密翻译组将在下一步的G-Fashion等G系列上扮演的作用，当中发生的分歧。你和木兰你们都感觉到太难协调了，民主啊、然后分歧啊。我跟你说的一点不夸张、一点都不夸张的话，我不是给你讲官方的，我不是那种人。没有这个爆料革命一点意义都没有，就像我现在爆料，没人骂郭文贵、没人质疑郭文贵、没人怀疑爆料革命，这不叫爆料革命，它也不是什么中国的民主运动，更谈不上所谓的法治、信仰和自由。就是因为有了这些，你才难能可贵的感觉到真正的民主。
民主就是要有不同的声音，甚至这不同的声音让你很不舒服、越不舒服越好，越不舒服越好。为什么这么说？就像村长和木兰一样，如果今天秘密翻译组你俩一说没人吱声，行。在日本这个国家，它这个国家为什么1.4亿人口的国家，文明国家第二强大、人口最多的国家，将近五万亿美元的GDP，人口素质是最高的第二的国家，为什么这个国家创新却很少呢？你见日本有啥创新啊？中国共产党领导了中国70年和过去大清朝后一百年，三百年来唯一的发明就是牙签，现在还被人家给替代了。人家过去的牙刷是这样刷，现在是发明电动牙刷了，进到这个了，中国连这个都做不出来。日本一样，为什么？就是日本没有真正的、人性的独立和民主，这就是咱们要学到的。就是今天你秘密翻译组最让你不舒服的东西，它就必须存在，而且你能否解决这个不舒服的能力，就叫民主的力量，它就叫创新的力量。包括班农被抓，我们要看到被抓的一面，班农都能被抓，在美国谁不能被抓呢？在中国，王岐山不被抓，谁抓了都是冤枉的，这不是根本的问题吗？王岐山、孟建柱要不被抓，谁抓都是冤枉的。为啥我说那些被所谓的反腐运动抓的都是冤枉的，这就是根本的问题。在美国班农都能被抓，那川普也是可能被抓的，哪那个总统也可能被抓呢？为什么不可以啊？也可以被弹骇啊。但是人家是法律，最终审判你必须心服口服，有大陪审团。你班农再说政治陷害，我还是支持那个法律系统，我相信美国的法律系统。你也操作法律，你也可以让对方上法庭去，但你没罪最终会判你没罪的。可共产党呢？王岐山不被抓，全抓所有的人。他不让任何反对声音。中南坑哪个不应该抓呢？他为啥抓人家呢？这就是秘密翻译组要面对的问题。所有不同的声音，为啥不能有不同的声音？这中国实现民主多难啊，一点都不难。在民主的路上永远没有终结，没有结果，只有过程。这个过程就要享受，你不舒服就是你想要的，因为它接近真相，它能基本平衡，它是基本公平，这就叫民主。谢谢村长。
村长战友：谢谢七哥的点拨。
木兰女士：下一个我们让我们的美国战友Zach，hello，Zach。
文贵先生：刚才他说什么我没听清楚。
木兰女士：Zach的问题就是说，我们现在应该做些什么来更好的准备，为今后准备？现在应该做些什么？
文贵先生：Thank you，Zach。我说中文吧，木兰你给翻译，好吧？我觉得最重要的，我想告诉Zach很简单的答案。我觉得把我们的G-News、G-TV、G系列做强做大，这是我们目前必须要有的基础；第二个现在在西方媒体上，绝对现在我们要记住，不要寄希望于西方媒体给我们说话，是不可能的。千万不要希望，那只能寄希望于我们自己的媒体。那寄希望自己的媒体，那像Zach这种超级的电脑高手，应该全力以赴的支持G-TV、G-News、G-Fashion、G-Club这样的G系列全部做大。我们强大了才有话语权，这就是我说的Zach重要，他一直以来全部的支持对我们非常的重要，我希望能得到他更多的、继续坚持下去、更强烈的支持，谢谢Zach。你说，木兰你给翻译一下。
木兰翻译。
郭先生英文再次回答Zach问题和对话。
木兰女士：谢谢七哥，那我们让下一位战友心声，心声你好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1293/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1293/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，哎呀，经昨天一战之后，你说兄弟姐妹们咱也不整点大事，能行吗？是不是8月21号啊，今天是21号啊，咋不整点大事儿能行吗？是不是共产党的话呢，有来无往非礼也。你把班农同志我们的哥们儿啊给羞辱了一番，那你又能伤到什么反而让我们爆料革命更更紧紧的团结了班农先生和美国所谓的灭共十君子现在我们已经成了名副其实的，美国的水泊梁山，新中国联邦本来不想干这事儿是吧，现在你们弄的所有人都来投奔我们来了是吧？班农先生，他没地方去了只能来新中国联邦吧。那未来你咋知道蓬皮奥国务卿啊什么这些人也可能来啊，你们现在给制造了一个世界级的。地球上的最大的水泊梁山，但是这不够啊，我感谢你的方式，那就是多揍你几拳啊，共产党，以我感谢我爹的方式就是踹你的脸啊，吴征马云美国斯蒂芬·温，原来DJ。司法部拿了7000多万美元，谁在背后的主使像杀害文贵，还有美国华尔街几个大佬啊，还有香港的几个鸟货，艾丽·波蒂，还有几个媒体，还有那几个律师事务所啊。
搞了56个（诉讼），包括马瑞强奸案，这个锅我得揭开了，说了不算，你看我的行动，爆料革命，创造了世界上的语言，action action action，战友们，你看我给他们弄一下吧，绝对的爆料革命，新中国联邦。我让路德先生重磅中的重磅中的重磅。我保证他今天他得打俩红领带，穿两套西装，等消息吧
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1294/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1294/</guid>
      <description>内容梗概:
8月21号了，战友们，我这个工作的8月21号深夜了，看来这梦还挺好，这一半噩梦没实现，没有真的发生挺好的啊，我们不能忘了，灭共啊。是为了人们过得更美好啊。咱不希望人出入太大的事儿太多人死亡是吧，哎呀这个昨天听说国内一片沸腾之时啊是大灾频发啊党内的政治党内的大佬们啊跟我们的看法。趋向一致趋向一致啊，说这次在美国这个事情会对中共啊，会引发一个更大的灭共的一个反效应，说中共这次的这种疯狂的宣传，绝对是搬起石头砸自己的脚，还有明白人。事实就是找死呢，不是吗？班农现在的事现在看的很清楚啊，多清楚简直荒唐，在法庭上下所有的事情，在美国他是个正式的法律程序，有啥了不起的，班农在中国它已经被自杀啊。被自杀死1000回了，多少中共官员渴望有这样的待遇呀，多羡慕半农啊，啊，如果中国有这样的法律系统，那中国不就强大了，大家都心中有数，在中国班农还能走得出来吗？永远都。
不可能永远都不可能啊，这就是一个国家强大的根本原因啊，所以说这些神经病啊，在高呼之后发现自己的系统跟人家没法比，这就像那个吉利汽车啊，要跟奔驰比一样，那是不可能的啊，所以说笑话。都是笑话，这就考验一个人在大是大非面前能否看清楚本质，嗯，不孬不孬不孬不孬，班农先生第1句话出来以后我问他饿不饿，哎呦，就是我现在特别饿，想喝你的汤，我咋办你喝不了啊，他说他害怕我们在一起。我说你的案子老怕我们俩在一起干啥呢？啊，现在整的我这儿船都出名了，连全世界都知道了船了，可能全世界有史以来最出名的船了，有史以来，我的天哪了不得了。所有我的朋友都说miles 这个船了不得了。这世界上人呢，这是多少人？想花多少钱，找公关公司把自己弄出名了，弄不出那么大的名，咱不小心啥都得出名，结果还上了中国中央电视台了，谢谢中央中央电视台的战友们啊，编辑的不错很好看的。共产党中南坑的人多想去文贵的船上坐一坐。中南坑人估计你们是一辈子也坐不上来。你想到我船上被逮捕都不可能，结果昨天来的人当中没有fbi的就是南区法院的结果都知道文贵都看文贵视频，挺搞笑的所以非常尊重非常友好是人家这个。
国家法律呀，哎呀，真了不起，这就是美国啊，这就是我们新中国联邦的需要啊，给每个人都证明自己无罪啊，给一个任何事情和你自己过去的行为，一个公正的说明和面对司法的机会，这就是这个国家的伟大。为啥美国那么多啊？有共产党的私生子女，你咋不去中共国呀？不就是看到了，班农这样的人能有这样的待遇，他不完美，但他目前是最好的，中共，你们羡慕吧，啊，俺要睡觉觉咯。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1291/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1291/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！兄弟姐妹，今天是8月20号。
接下来一二十个小时大家得做好心理准备啊，准备好你们的心脏！共产党以及各方面的西方的沉默力量发动了对我们爆料革命，和我们在国际上，我们在国际上灭共的我们这些战友们的力量，和我们站在一起的正义力量的凶猛的攻击。用国家安全委员会的话说，“这一次，一定要爆料革命、新中国联邦等等，要最起码要把他们给灭了！不灭也得要他们半条命！”
所以接下来，共产党和美国的黑暗势力、西方黑暗势力将对我们所有的爆料革命、新中国联邦进行全面的攻击。战友们，你们一定要准备好心脏！辨别好是非！不要被人家利用！还有一个，当你安全的时候，一定要站出来！未来的72小时对我们来讲是重大的考验，无论是国内，无论是国外，特别是在美国。
G-TV、Gnews，G系列将遭受最猛烈的攻击，海外的社交媒体上所有的过去，穿着爆料革命的战装，冒充爆料革命的假战友也都会这回基本上暴露！
这将是共产党最最猛烈的、最凶残的，在美国大选前的一次攻击。这就是几个月前我说过：8月份是灭共事业最重要的！然后到九月份，能不能赢基本就这两个月了。大概一个月前我就说过8月20号、21号，现在这里是20号，国内就是21号。但是，这里的20号，明天21号和国内的22号，这三天，国内国外都极为重要！
文贵这不是蒙的吧！但是呢，文贵要早就（做好了准备！）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1292/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1292/</guid>
      <description>内容梗概:
这蓝天白云真漂亮，太漂亮啦。所以说，人啊得珍惜啊，风雨之时的天气，暴风雨啊，头两天多厉害啊，在船上咣咣的，你看今天这阳光明媚啊。我这是早午餐，战友们.
这两天你说，咱们大陆啊，咱们中共国啊，你说这也不下个雨，重庆都不下雨，结果这么大的水，你说哪来的啊？听说天有不测风云 听说过天下有不测之大洪水吗?没有听说过吧？ 真是啥事在中共国都能发生，不可思议。
兄弟姐妹们，我晚了，抱歉啊，刚才说要直播。太多战友给我发信息了 发那么多的信息，我没办法回呀，我就跟大家乱聊聊吧。刚才我在直播前，我发了个公告，大家到盖特上去看一看吧。咱们的G-News app版已经上线了 ，这个苹果已经给批过了啊，战友们。
兄弟姐妹们，咱们G-News APP已经下来了，马上就排到了29（名）哇塞！苹果店29（名）你想想这多夸张，多厉害。战友们，兄弟姐妹们，什么叫力量，没有战友们的， 他们现在给我去取衣服去了。刚刚寄来6包新衣服，亲爱的兄弟姐妹们，我这两天当模特，天天试衣裳。 这个（衣服）是新的，G-Fashion，新的。真热闹啊，这几天真热闹啊。 原来说8月20号、21号有大事。很多大事发生。灭共的事业哪那么简单啊！兄弟姐妹们，它极为的血腥，它极为的残酷。大家想一想 我们看电影一个战场上，一个小型的战场上，说死个几千，几万人，几十万人，是吧。用共产党的话说，用2000万的生命换来了共产党的政权，对吧。共产党不是等死的料，共产党在美国，在西方的力量 那可不能小看的。所以说一个月前我们就知道内部的战略，现在我不方便说， 我不方便说， 以后我再跟大家说吧。
过去一个多月发生的事，真是每天能拍好几部电影，每天能拍好几部电影。 很精彩，但是它是必须的，它就是必须的。就像一个人一生当中，从你生下来，你每天24个小时，你会有各种各样的风险。这就是我跟战友们说的，你必须要，人生是无常的，是吧？你必须要接受这个。你必须要接受人生是无常的这个事实，对不对？你必须要接受这个，你才能说追求信仰，过着与常人不一样的生活。有尊严，有体面的生活，那不是嘴里面讲出来的。是狗走哪都吃屎，狼走哪都吃肉。 那这个狗和狼之间的差距，不论任何情况下，狼就是狼，狗就是狗。 同时你必须得做好准备，狼的风险可比狗的风险大多了，鹰的风险更大，是吧。还有一生中的经过生死，蜕变，那是必须的，是吧！
你说兄弟姐妹们，现在身边的人，什么风险最大？病毒！ 爆料革命也好，还是你说今天的… 人类上从来没有像任何一个人，面对着风险最大的就是病毒。你不知道招谁惹谁了，孙子哎，就给你惹上的病毒了，嗝屁了。都不用审，都不同判，都不用抓你，是吧。而且有可能全家完蛋。 全世界都处在最大的危机之中啊！全人类都处在最大的危机之中啊！
今天上午我们加拿大的战友索菲亚，给我发了大概十几个信息吧。 都是关于加拿大农场的，很多都是负面的吧， 这样那样的问题。在这之前是我授权她在喜马拉雅农场跟卡丽熙、文可、文风、江财神，处理和解决喜马拉雅农场的这些问题。 但是索菲娅是每天给我发，有时候发语音，一串的，发七、八个，十来个。每天十几个信息，今天早上。本来今天就不是什么好日子，结果她是一再的发啊，全是负面信息。结果我就跟她说，如果战友们都像你这样，那我郭文贵还活不活了？所以我就暂时停止跟她通信，喜马拉雅农场的事情跟她没关系了。还是由江财神、文风、文可、卡丽熙，你们来解决，跟她没任何关系啦。
兄弟姐妹们，我们要学会尊重别人，理解别人，要珍爱别人，特别是战友。这种尊重和珍爱，你必须为对方设身处地的想，你才能可能得到对方的尊重。比如说小羊，小羊，人家小羊不代表不代表咱们硅谷的喜马拉雅农场，她不是我们的敌人呐！不必要有很多人非要把人家小羊给弄得要打在地上，是不是啊？
太多媒体记者现在在这拍视频呢。所以说亲爱的兄弟姐妹们，哇塞，视频、摄像机好多呀，现在我们是焦点，我们绝对是焦点。
所以说你像小羊，人家是咱战友啊。人家就是那天采访完，不代表喜马拉雅农场了。她不是我们的敌人呐，没有必要把人家给踩到地上啊，是不是？再踹上几脚，这太共产党了吧？
现在我们的灭共事业到了关键的时刻。灭共的事业，我在半年前、一年前我都说，我说亲爱的兄弟姐妹们，八月份、九月份是最重要的。2016年川普总统选举的八月份的时候是班农先生代表他…班农先生加入川普总统的竞选团队，是吧？然后今年再次选举的时候，今天班农先生被抓了，这真是非常的诡异啊。但是战友们我特别想问问战友们，如果在中国像这样的人，你觉得他会被抓吗？周永康会被抓吗？周永康可不是被抓的。徐才厚，是吧，薄熙来、令计划？你要不你跳楼死，你要不就是全家给你抓了，审判你，没人知道谁审你，你犯啥罪没人知道。人家美国这个体系系统就是伟大，人家怎么伟大？在班农这个事情，人家履行正常的手续调查、被捕，然后你可以保释，然后审也可能半年、一年，也可能两年、三年。审完以后像罗杰·斯通似的，六个月以后你去监狱报到去。这个期间动你一张纸，都要经过检察官的批准，经过法官的批准。所有的你的事情，你都可以上法庭上说。你可以请最好的律师，你不会跳楼死，你不会被跳楼，你不会被消失。你不会上美国的什么CCTV电视台，未判先审，未申先判，你都没法活了。然后家人的钱全给你收了，家人也都给你抓了。七大姑的八大姨，像我们公司的270个同事都给你抓了，你说啥，你想说啥吧？你说不了。抓你一回不行，两回。两回不行，资产全给你查封。到现在就北京的中共的专案组就没有给我们回复过，拿走的现金，拿走的金条，拿走的首饰，家人的私用品，从不给你回复。这就是…
天哪，好多记者啊。我们现在真够火的了，这得多大的宣传？咱到哪儿去咱都是牛人，咱到哪就得出名。不出名不行，天哪乖乖。
所以说兄弟姐妹们，你说今天你就咱不说别的，就班农先生这个事和中共比咱最大的（区别）什么？这是有法治的国家，你个人如果真有犯罪了，那你活该。谁犯罪你都应该被调查、被审。我刚才在这个声明中说了，所有关于班农的我看到这个文件上说的事情，我从来不知道。还有什么一个叫foundation,有什么一个什么墙公司。我从来没听说过啊，从来没听说过。包括什么“We build the Wall”还一个什么，我从来没听说过。但是现在全世界共产党沸腾了。班农先生事儿才知道，我知道不到20分钟，共产党的媒体就全部出来了，CCTV，所有的媒体全都出来了。然后再过20分钟，美国媒体全出来了。哇塞！这家伙厉害啊。你说中共能比美国的媒体都知道得早，而且是一致性的，三大媒体所有的通通的全在上边，全报道，班农被捕、诈骗。哇塞，这个行动真够快的啊，比那个救水啊什么快得多。他抓徐才厚，抓这些中共的常委的时候。从来没有那么快过，太快了，哇塞！真是不可思议。
所以说，你说共产党它到底有没有扮演角色呢，战友们？共产党在美国的沉默的力量有没有扮演角色？咱真不知道。但是共产党这个反应，太开心了。班农先生，他是我们的共同的灭共的战友。法治社会的主席，现在是全世界爆料冠状病毒的最重要的战友。但是，他自己在美国的事，咱可不知道啊。所有文件说他的事，我从来没听说过。但是我们会全力以赴，支持班农，只要是他是合法的，我们全力支持，只要班农做了合法的事情，我们全力支持。关于灭共的，我们全面支持。关于揭发冠状病毒真相的，我们全力支持。永不放弃，不抛弃，不放弃，一定的！但是是合法的那一块啊，咱要说清楚的。他现在这事，我觉得挺有意思的啊。班农先生本来应该，我相信有重大使命之前突然间这样。所以说啊，亲爱的兄弟姐妹们，多大的事啊。全世界新闻现在班农先生最热点新闻，最热点。这班农先生真是个弄家，用我们老家话，真是个弄家，干啥都玩大的，这件事是世界的大事啊。
哎呀，班农兄弟啊，他很快会回到战斗室的，很快会继续灭共的。其它这些事情美国司法调查，我更加佩服美国司法制度。这跟咱们任何G-TV没半毛关系，跟咱文贵没有半毛关系，跟爆料革命没半毛关系啊。这是他的那个什么墙啊，还有什么foundation，完全不知道。但是在灭共上，在灭共这事上，冠状病毒真相上我们是兄弟，是战友。这点毋庸置疑的，永不放弃，永不抛弃！现在欺民贼还有共产党，哇塞，这家伙，开心啊，高兴啊。允许人家开心、高兴。但战友们要接受啊。凭啥咱天天就对着直播，就天天说共产党这个跳楼了那个跳楼了，这个被杀了那个被杀了？允许咱说，不允许人家？当然啦，你有事，你当然允许人家说了，是吧？反过来说，如果你真做错了，你当然要面对司法了，是吧？美国就伟大在这儿。你一定要相信，你有这事儿了，那你就完了，那你就是要受到审判。关键是公平啊，还有程序啊。所以说从班农先生这件事儿上啊，我们的班农先生这件事上，看出美国他是有法律的。如果你真是做了这事儿，那你就要受到法律的审判和制裁，任何人。这是为啥兄弟姐妹们，文贵这么多年，共产党我跟它睡觉睡了30年，我永远记住千万不能让它抓住和设计，你有任何一分钱脏钱，有一分钱就完了。一分钱就完了，脏钱有一分钱就完了。给我一下，我得拍一下那哥们儿啊，我看看这是啥媒体嘞？这摄像机对着我们，有意思啊。
同时司法是有程序的，不管你背后有什么力量，它最后还有法律。你像班农先生，如果是在中国早被对方给消灭了是吧，消灭一万回了。而且什么逮捕你，不逮捕你，直接让你消失，跳楼死了。所以说这是非常非常关键的，美国有司法啊。第二个，任何人都有机会证明自己是有罪和没罪，这太了不起了。所以我在中国的时候一定要小心，不能涉及一块脏钱。还有一个，干掉你就是性，其实咱现在天天扶墙嘛是不是？性和钱嘛，你在这儿别犯错误。所以说啊G-TV也好，你G-News也好啊，到现在所有的啊，没有一毛钱，郭文贵没碰过一毛钱。包括法治基金法治社会，我现在好多钱都没报啊，我一分钱没动过。从第一天我说我不要参与，你们参与，你现在这种C3C4法治基金，今天我们赶快就是把这个法治社会、法治基金，把这些班农先生包括基金的主席就给他移除了。这是一个保护战友们投资利益，也是美国法律程序，特别是现在你有这么多投资股东是一个准上市公司的情况下，你必须做的决定。所以说律师建议我也同意啊，法治社会让他离开，包括凯尔巴斯我们也让他辞职，不要给人家带来麻烦啊。然后呢再一个就是G-TV我们马上开董事会，移除他主席选出新的主席。这是班农先生面对美国司法调查我们必须要走的，必须要做的啊这个程序，这是由律师建议做的。但是在灭共这个事儿上，还有这个冠状病毒真相不但不会有任何影响，只会让我们更加坚定的揭发这个真相。
这还有一个更关键的战友们，我们要看到共产党的凶残，共产党的流氓。这走了，干嘛走啊？共产党的流氓，共产党的凶残，大家要看明白，哪那么简单的？大家记得我在去年我就在视频中说过，我说班农先生也好川普总统也好，你不是你不灭共，包括未来蓬佩奥国务卿、皮特纳瓦罗，就是共产党上了所谓的反共七君子，未来都可能是这下场。你想想的这些人都可能都必须要接受捐款才能搞政治吧。在捐款当中，人家一旦卧底给你设计一个东西，那你不就这样吗？调查你，先恶心你，在癞蛤蟆跳到你脚上啊，先说能不能干掉你，先恶心你一下子是吧。这就是这是共产党的最重要的，而且一定要在8月份这个大选最关键时刻。所以说我们知道情况早就知道，内部人也很平静，说肯定赢肯定把川普总统干掉，人家都是有步骤的，共产党。哪那么简单啊！灭共是人类上全地球最难的一件事吧，对不对啊，大家看到了吧。所以你看，是不是？
越到这个大选，这刚刚开始，战友们，兄弟们，你这太多惊掉你下巴的事儿，你练好心脏吧。最近老看咱在这块儿赢赢赢赢，你不让人家赢一回能行吗。人家是一个流氓体制，人家绑架了14亿人，人在美国有着上万亿的现金，多少人被蓝金黄，对不对呀？所以说川普总统他很难，大家把事想的太简单。川普总统这句话我觉得说特别好，有些人在自己的国家输的一塌糊涂，结果到了美国来指手画脚。有些人在说川普总统开战啊，川普总统你这样啊那样啊，你不嫌寒碜的慌。你凭啥说这话？我们都没有资格说这话。我们在自己国家连命都不能保，你做啥了？你啥也没做，跑到人家西方国家来蹭吃蹭喝蹭阳光蹭白云还蹭这种法律保护，还蹭热点。然后你就让人家总统就听你的，你这不是神经病吗！对不对呀？
为啥我们要尊重人家班农先生呀，人家作为一个西方国家，能和我们站在一起，跟我们这帮loser ，我们都是loser ，这个民族国家被绑架了14亿人，绑架了70年了，咱干啥了？我们要求任何人做的事情自己做到了没有？就像有战友跟我说谁谁谁不行，谁谁谁不行。我说战友啊，所有的战友像我们这么大的平台，每天都会发生这个好那个不好，这个上那个下，这是正常的。但是真的假不了，假的真不了。你怕什么呢？这是个正常现象，但是前提是, 战友们你不要你像人家硅谷小羊也好，还刚刚的把索菲亚我们要离开这个群，不要掺和喜马拉雅农场建设，她还是我们战友，你不要上去踩两只脚。然后自己觉得一看人家出事了啊，我就是伟大的。有人倒下，不能证明你就是巨人;有人暂时或者被别人伤害，也不能证明你是好人。我们的敌人还是我们的朋友，任何人遇到了困难和挑战，都不能证明你的伟大，也不能证明你的错误，你就是你。
这个世界上最可怕的事情就站在那说这个不行，那个不行，然后给这个安排事给那个安排事，哎呀我的妈呀，我真是受不了啊。就是我觉得这个世界上只有咱们这个国家、这个民族，怎么都是领导呢，都是大师啊，都是天才啊。而且从来不考虑别人的感受，从早到晚啊就能给你发几十个上百个信息。告诉你你吃的不好，你吃的不对，你穿的不对，你说的不对，你应该这样，你应该让这个美国人这样，让欧洲人这样，就差了没说你把上帝给弄来吧。然后就不开战呢？赶快开战呢。你做过啥呀？你能做啥呀，你敢做啥呀？
班农先生被捕了。你要能一辈子有班农先生被捕以后有全世界这么高的关注，你八辈子烧高香啊。人家被捕了那叫世界新闻，你被捕了都没人理你。为啥8月份要逮捕班农啊？他咋不在去年8月份呢，人家重要嘛！是不是啊？我们有这样的战友，那欺民贼那帮孙子，你想在美国有这待遇你有吗？你找个全世界，找个地方，故意蹭一下子逮捕，蹭捕一下，说你逮捕我吧，蹭捕一下，让全世界关注我。那些民运欺民贼巴不得呢。我要是那欺民贼整那个一下，那我不就成了未来天天可以捐款了嘛，是吧？也不用天天围着这个茅屎坑吃屎了，天天也又成烈士了。甭说是班农先生是我们的朋友啊，法治基金主席、G-TV主席，说你就是亲兄弟，你做事，你承担，这是一个。这没有人说，只有共产党什么父债子还呐！一人有事全家倒霉，祸灭九族，只有共产党的思维。而且这个天底下最可怕的事，就认为只要我开战，我就必须永远赢。永远赢的一定不是战争，永远赢的一定是骗局。哪有你永远赢的时候？凭什么班农先生，你在war room天天干这个、干那个，他还灭共。然后揭发病毒真相，那得多少人受到伤害！他骂多少人了！
但是这是我们的原则，爆料革命、新中国联邦绝对不参与美国内部政治，这是战友们、我们的底线。绝对、我再说一遍战友们，绝对不掺乎美国内部政治。这是我们新中国联邦爆料革命的核心，核心战略。大家现在觉得这个对吧？咱掺乎得了人家吗？咱懂吗？我特别欣赏川普总统的一句话，在咱们的国家都是Loser，都是输家，跑到人家国家来，一会给人家指挥这个，一会（指挥那个），丢死人了。
班农先生被捕了，被捕一回、被捕一千回，他都是我们朋友。他的事是他的事，他自己承担。灭共这事上是我们的兄弟，永远感激。永永远远的感激，谁都挡不住！我们中国人最重要的是有感情，永远看你对我的好，永远看你对我的好，永远不忘你对我的好。我们只去争取正义，法治、法律保护的所有的正义事情。但是我没有资格，也没有权利评价任何我们的亲人、家人、兄弟姐妹包括朋友。那个叫什么？墙foundation跟咱毛关系呀！是不是！人家没有跟咱任何关系。是吧！咱往上撞啥呀！是不是？在美国这个地方，如果你要没有被调查过几回，没发过什么Subpoena，第一，你不是什么大人物；第二，你肯定不会有什么权力和能力。在美国的大公司，你要是一辈子在这个大公司，都要跟着告、被告，Subpoena，诉讼、调查、一直呀，任何一家公司，哪家不是？你看那微软的比尔盖茨，在几十年前他刚开始的时候，就被我那律师David .Boies在那问话，问了两天，傻了都快。美国哪个总统不被弹劾、不被调查，有多少？这就是美国的伟大，它永远是你来我往、你退我进，然后让这个社会优胜劣汰、去假存真。这就是媒体和美国法律。
你再看包括那华尔街日报，那一看，人家都准备好的，是不是！头两天登报。那天报出来以后，班农先生相当不高兴，他说Miles，这什么情况如何如何?我说，我告诉你，这个报告不是对着我的，对着你的。如果我没有猜错的话，你那21号和26的计划，你成不了。他说为什么？我说你得出事。这篇报告让我闻到了味道，就是要收拾你。他当时就特别不开心，这爱尔兰人，就不会藏着掖着，啊啊！我说你不用在这叫唤，没用的。这事不是开玩笑的，弄的就是你。绝不能让你回到，你想回到的位置，决不能让你，干你想干的事儿。共产党在美国的沉默力量，我说你是最重要的灭共的、反共的，我的兄弟战友。但你绝对，我说你真的是，过去一个月，我说你不下上千遍了。你绝对不了解共产党在美国的力量，你绝对不了解共产党的流氓，你绝对不了解共产党的凶残。不管你多么，咱们多么好，我给你说的是实话。对吧！发生了吧！他说他们会怎么着我？我说一，你千万记住，我让你待在船上，就怕你被染上病毒，就这么简单。还有一个咱们的计划，把咱的计划弄好。为啥？这个计划也可以到你那实现，也可以在我的地方实现，也可以到黄石公园。是吧，咱哪都可以。为啥在船上？我就怕你染上病毒，然后再实行咱的计划，再咱们灭共。对吧！现在我告诉你（班农先生）的事情，我说这些人已经开始要用法律对付你，调查他是在2018年开始的。对吧！调查他是2018年开始的，兄弟姐妹们，对不对！我说你去想吧！
所以说兄弟姐妹们，他（班农先生）那天还给我咋唬，我说你不用咋唬，一定是这个结局，对着你来的，你甭想。我说我在两三个月以前，我给他说，我说8月20号、21号，对你我都是大日子。他最近老问我，你这啥意思？这快到20号、21号了。文贵，你啥意思？我说你信不信？
他说为什么说国内、还有我和你？我们是个大日子？我说很关键，我说我是一个非常唯心的一个人。你我都是有信仰的人。我说我给你，我在直播中，我曾经说了，在之前梦的那个事。我说我头两天做了一个梦，也就是说大概六月份的时候，我做了一个梦。这个梦，清清楚楚的就是两个在那摆着。这个梦简直是，我说就像比电影还深地印在我脑子里。然后在这个梦之后，我就想我什么时候做过这个梦？我就忽然回想起来，我什么时候做过这个梦？我做过这个梦，原来都发生了。所以我就告诉他，我说8月20号、21号，就中国现在已经21号了，中国已经21号了。美国的20号、21号，对于我们中国人，对你都是大日子。你看我这讲多长时间了，我讲多长时间了。结果他现在，这两天事情的发生。包括华尔街日报，华尔街日报的那几个人，你去想想，那百分之百全是假的，全是假的。
侯小宝的事情大家都知道那是假的，人家台湾侯小宝说那全是假的，战友们投资，战友们知道那是真是假。第三个，所有的事情，他所有问的人都是假的，但是他就要把我和班农连在一起。人家班农根本啥都不知道，你跟班农连在一起干嘛？是吧！班农先生这个案子，他是2018年就开始了，跟咱没半毛关系。他给你打了个错位，让你感觉到这好像是真的。事实上完全是假的，而且共产党能在这个时候，能让华尔街登，然后马上就行动，行动完，你看看20分钟，共产党的、所有的中国电视台、媒体全部出来。早于美国，一片沸腾啊！
所有的微博、谷歌现在第一搜索史蒂夫班农被捕，斯蒂夫班农诈骗。战友们你以为这是大事吗？我认为这根本不是什么事。任何一个人现在你染上病毒立马就可能死，甚至一辈子就生不如死，或者全家死。美国是个全人类最大的诉讼国家，天天你告我我告你，这个被调查那个被调查。你告诉我，美国哪个名人不被调查过？马丁.路德.金没被抓过、没被调查过？美国的哪个总统不被调查过，弄过？哪个总统不是有大的案子？这就是美国、美国就是一个法治的诉讼国家，美国的诉讼产业养活了律师，美国的诉讼产业每年几千亿美元，甚至上万亿美元是跟这个有关系的，它的G-TV里面5%－10%都和诉讼有关系的，只让坏人被诉讼好人不被诉讼，不可能。根据美国的历史，绝大多数的案子，70-80%都是庭外和解，但是50%左右案子都是胡扯的事，被调查太正常了。我们说在美国没被调查没被发Subpoena，说明你不重要。因为没人，你付不起律师费对吧？但中共可不是给你发subpoena，在中共国也不是把你抓了，只要点你名，点你名你就死，不管你是上到常务，下到老百姓，连城管都拿着斧子敢砍你。
这班农先生他连碰都不能碰他，是吧？规规矩矩，礼礼貌貌把人家请去，这叫被捕。然后下午到法庭上庭，上完庭你可以保释或者不被保释，等几天再被保释，最终要保释。然后开始要调查他，还要花半年到一年，最后在庭上通过大陪审团给你一个结果。但是班农先生想回去，参与选举这事没了，是吧，肯定这回给他干掉了。这是共产党要的效果，现在国内现在欢呼沸腾了，班农被抓了啊……兴奋。但是我今天说的很冷、很残酷，我今天给他说，班农先生恭喜你被抓了，他说为什么？我说班农先生，你被抓了你才会知道共产党有多大的能力，你的被抓带来的寒蝉效应，当时我还得查查手机寒蝉效应怎么说啊，寒蝉效应会震惊美国和西方世界，反共的下场就是这样。下一个不会是蓬佩奥吗？下一个不是皮特纳瓦罗吗？下一个不是汤姆科顿吗？下一个不是比尔格茨吗？啊？那你这很难说呀，那你谁不想变成班农，对不起灭共吧！
这场共产党的对全世界的威胁，已经从香港延伸到全世界。这叫什么大家知道吗？叫法律超限战。这叫Legal war fight，Legal war fight。我第一时间就告诉班农先生这就叫法律超限战，你光看书了，这回真的落到你脑袋上了。如果现在很多美国官员或政客，还以为这事不会发生在他身上，下一个他就是班农。毋容置疑！
等一下啊，正在看我直播的美国朋友说你讲的太好，太对了。这现在旁边都配翻译。
所以说这个在美国人展示出来让美国政客，包括所有共产党已经宣布了制裁的那些人，寒蝉效应。战友们，这对爆料革命多大的帮助？你说路德，路波切他来到中国，他第一感觉他干啥？他害怕。现在来看我直播的你们第一时间你们感到害怕，第二你感到失望，第三你感到犹豫和怀疑。但接下来你要做的事情，你有什么选择？退出爆料革命？躲起来？给共产党妥协？你就这几个选择。你躲起来，共产党能不能放过你？你给共产党做交易，共产党是不是就放过你？路德先生他得想吧？任何人都想。咱们所有战友都会想。这一回就能证明到底谁想灭共？谁想收拾共产党？你会看到所有媒体上，你会分着谁是战友，谁是假战友。欢呼雀跃者一定是我们的敌人；沉默不说话的，有可能是战友，有可能是我们的敌人；坚决支持的班农先生继续更加猛烈的，未来这些天天天去传播真相的，坚决跟班农先生站在一起的，那是生死战友。
天底下还有这么大的礼物能考验谁是战友的吗？咱甭调查了，天天在那抓特务，你抓啥特务啊，这事就能证明谁是特务。哎呀20万？200万了，天呐，天呐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1289/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1289/</guid>
      <description>内容梗概: 包括我们演播室这些天大家觉得很近是吧的，兄弟姐妹们每到大事之前我们都很安静啊。我们都很安静的是吧，呵呵啊，等着啊只要不开始调查中国的病毒，闫博士的爆料，还没到关键，得有人调查，还有立法，还有还有呢。战友们想想，什么情况下，我们的英雄科学家能改变世界的游戏规则，能成为爆料革命新中国联邦，砸向共产党的重锤。（七哥打拳声）什么情况想想，有点耐心，low住，我们的英雄科学家绝对是天使啊，你们会懂的。信仰之星应该这样，应该要对着那边。你看多漂亮。所以说亲爱的兄弟姐妹们想啥呢？想啥呢？你知道每时每刻发生啥事吗？知道每时每刻发生啥事吗？啊，每时每刻，电话来了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1290/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1290/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，8月19号，这个我马上正在准备了一个国际性的会议啊，马上要开，所以说这个这两天实在太忙没法直播，现在啊美国以及西方国家正在以非常快的速度。啊与爆料革命新中国联邦合作如何的了解中共，对付中国，现在班农正在进行的战斗室直播啊主要是美国内部斗争内部选举咱不馋和。川普总统这几天，啊这些行动。和接下来美国啊，把行动行动行动作为美国政治大家都要遵守的一个原则，紧跟爆料革命和新中国联邦的行动宣言，加速共产党的灭亡，同时共产党在国内在干啥，想干啥未来干啥？清楚的很啊，就那几招啊，就那几招坑蒙骗假黑，对内硬对外软，擀面杖子经济，但是接下来我跟这些西方这些国家的军事和政治机构的开会，就是要把新中国联邦和爆料革命和他们连在一起，形成政治共识，行动共识，你说现在国内经济都成啥了？兄弟姐妹们，为什么刚刚这个开会前他们的组织者说郭先生在4月份说的时候，你说这个5月份会发生什么事情，现在看来比那严重，然后。然后呢，他说在两个月前你一再的说，上次回也说8月21号很重要，我说8月21号你来看8月21号啊，是一个关键点，但愿不要发生啊，1亿分之几的可能性发生，但是上海的8月13号这场政治运动。
政治革命，成功的机会也是亿分之几，但是他行动了就很重要，我相信啊，8月31号对中国的政治版图啊，是一个重大的改变，这不仅仅是增江和习王的这些之间的政治斗争，他更重要的是唤醒更多党内的有良知的人。否则你就得跳楼向中铁建，否则就上海市副市长，公安局长，他是啥身份呢？上海市公安局副局长，公安局局长，上海副市长，直接就进中央的那是毋庸置疑的啊，所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我们的行动和我们现在所有新中国联邦的目标。以及现代和西方的联合和战友们现在已经清清楚楚，大家如何联合作战啊，这一切加在一起，就会使共产党飞速的走向灭亡，共产党，你的假擀面杖的经济很快将戳破。你玩这个伎俩在美国玩贸易，玩大哥玩农产业影响大选，那这回绝对是你搬起石头砸你自己的蛋了啊，砸你自己蛋了，这是肯定的啊，共产党，你完啦，没啥说的，看看香港会发生啥，看看世界发生啥事。看看日本印度都在骤变。亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1288/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1288/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那你像这个阿里巴巴马云是吧？蚂蚁金服，是吧腾讯，他这个他有上千上万个人啊，他一样的待遇吗？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1286/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1286/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，这个视频我是在洗手间录的，看看我在洗手间呢，真的是，因为卧室有人的啊，亲爱的兄弟姐妹们我在洗手间蹲着，我都快脱裤子了，赶快提着裤子，赶快录个视频啊。就是很多加拿大的战友给我发信息，很多情况啊，确实加拿大这次这个那个借款项目啊，搞得很复杂，很多战友们直接合作的呢，现在已经做了很多，基本做完了，但是很多战友由于呢这个加拿大很复杂啊。很多人所谓的卧底特务出现的各种问题有的账号还没能动啊除了现在原来在帐号的钱希望啊文风啊江财神呢啊和索菲亚尽快的解冻啊或者把钱还给汇到那账号的战友所谓的咱们的喜马拉雅加这个加拿大农场，我从现在起呢，我告诉大家，就是经过我们再三思考，根据现在发生的情况，加拿大战友在借款项目和下一步的这个Gclub项目上，所有的加农场我们都不接受啊，来自喜马拉雅农场加拿大的和加拿大任何所谓喜马拉雅都不接受啊，你们可以选择美东的长岛哥和美西的sara，请具体问题跟他们俩商量，如果这两个人你们觉得不满意，你也可以选择你们喜欢的其他农场。
但是加拿大的农场任何农场啊，现在saraka和我们的项目暂时不会跟他有任何经济来往啊，亲爱的兄弟姐妹们我就不多说啦，俺要洗澡睡觉觉啦。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1287/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1287/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
吃面包我想听你的歌。下次看下very, 78, no change. Give me the.three for a long time浪费，还看那个东西，那哦this is my的。My father tell me one time one time now.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1285/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1285/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
呵呵，gold colour.Egg fish stick. This is the master is like stay.35 pounds.
33I put all everybody say, wow, this is the professional.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1284/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1284/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：这已经进来了？
新西兰战友：您好，文贵先生，怕掉线，所以先拉您再拉别人。
战友播放视频内容
郭先生同新西兰战友互相问好。
文贵先生：今天真是太高兴了和大家见面。
老班长：谢谢七哥，今天对我们新西兰农场是个大喜的日子，我今天特别系了红领带。七哥不知道您记不记得5月17号的时候，您是第一次在直播中宣布我们要成立喜马拉雅新西兰农场。我受命开始筹建这个农场，到今天是8月16号纽约时间，新西兰时间是8月17号，整整三个月。那么我跟七哥约定今天直播的时候，完全没有考虑到这个日子意味着什么？完全是天作之合，一切都是上天最美好的安排！今天是我们新西兰农场成立了整整3个月，我们迎来这个大喜的日子，与七哥连线，非常感谢七哥！
郭先生：老班长，非常荣幸加入到咱们新西兰这次直播，这两位兄弟、大帅哥，怎么像个双胞胎似的。介绍一下呀。
老班长：首先我先向七哥介绍一下，今天参加连线直播的我们新西兰战友的代表。一位是Tess，因为Tess是负责我们新西兰对本地媒体和政党联系的负责人，他也是7·27之后参加了咱们的班农先生的War Room 节目的，代表着咱们新西兰农场出镜。同时他也是咱们六四音乐那个空中唱响节目的幕后的音乐的编曲，和这个后期制作的一个工程。他和他的妻子都是我们爆料革命的坚定战友，这是Tess。另外一位战友是Blue Sky蓝天战友，他是我们后期服务组的负责人。他帮助了上百位国内的战友转移资产、保财保命，直接的安排了44位战友家属在新西兰、移民新西兰，并且提供了安居和创业一条龙服务，是非常了不起的战友，是我们新西兰实干精神的代表。这是我们新西兰整个团队，非常激动迎来了七哥的第一次直播连线。他们两位只是我们的代表，大量的我们的战友们都在我们的后台观看了这次节目，以后有更多机会希望他们也能上到与七哥的连线之中。下面请七哥给咱们新西兰团队讲几句话，谢谢七哥。
文贵先生：太好了。稍微有点儿这个，哎？可以听到，刚才没听见，现在好了。喂？又听不见了，老班长。
老班长：咱们技术给看一下啊，后面出现什么问题了？
文贵先生：好，等一下啊，我在这录一下，我别再一会儿给整没了。尊敬的老班长、新西兰所有的战友们，太子、还有Blue Sky，然后咱们这个女战友没报名字，我也不知道叫啥，大家好。非常荣幸今天加入到咱们新西兰的这个直播，非常的高兴。此时此刻你看今天有一个的是我穿着这件衣服的那个照片儿，我今天本来我穿了另外一套西服，我回去又换了，我就要去穿这件衣服，跟这个新西兰今天你的照片能对上。特别的开心，希望在这里有一个美好的咱们的连线直播，能回答更多战友的问题，衷心的感谢新西兰的战友和老班长。
老班长：谢谢七哥。那我们就长话短说，进入到我们的这个提问环节。七哥，您那边听着我的声音清楚吗？
文贵先生：啊，现在很清楚。
老班长：好，那我们就开始吧。是这样，我首先想请七哥谈一谈，因为我们新西兰农场是一个出现时间并不长，那么新西兰这个地方地处在地球的这个很偏僻的南半球的最南端——位置偏、人口少、经济体量小。您如何评价新西兰这个国家以及我们新西兰农场在未来爆料革命中应该扮演的角色？谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长。咱们这个G-TV在直播连线的时候，我再提醒一下咱们战友，就目前在线直播的所有软件包括我们的会议系统、Discord、还有Just meeting啊，大家记住当你不说话时候，你把那个语音给它关掉。因为你不关掉，当你这个身体动的时候或者我说话的时候，就会让你的声音给掐掉了。因为他叫这个找不着方向，就是这个迷失、迷茫了。所以说大家最好把声音关闭，你说话的时候再打开。我一会儿不讲话的时候，我就把它给关了啊。我是最影响你们的，因为你们连我线的时候，我就影响你们。这样的话谁说话谁开麦，会更好一些啊。
那么这是一个我给大家。这GTV每天都在进步，但是我们要面临着共产党的黑客、还有潜藏的特务，埋藏的各种所谓的bug软件，我们要有心理准备。那么刚才老班长谈这个问题呢，实际我相信很多新西兰的战友心里也都这么问，而且我收到了很多并没有加入咱们新西兰农场的战友们，给我发了很多这样的问题。那么在回答这个问题之前，我必须要说新西兰这个地方，它所处理的地理位置特别、气候特别。虽然只有四、五百万人口，虽然只有2000亿美元的GDP，但是你不要忘了，新西兰现在官方说25万到30万的华人人口，占了他将近5%。但是他并没有统计去，真正的就是说非法移民和滞留人口，并未包括在内，实际远远这个数要大于这个数。那么更重要的事情，新西兰和中国——在中共控制下的我们的祖国，他是一个顺差贸易国家，而且他跟澳大利亚他有些贸易排在澳大利亚前面。那么这个贸易顺差和最大的市场进口国，还有一个5%的华人、几十万的华人。一个日本1.4亿的日本、100万华人，加上非法的什么的，这个就100多万人口。你去想想500万的一个国家、5%的人口，1.4亿的日本离中国那么近，那是百分之几啊，连百分之一还不到呢。
那么你这样想的时候，你知道新西兰是多么重要了吗？而且是最南端、最偏僻的国家。还有一个，每当7月新西兰冷的时候，是中国乃至美国世界上大半球地方都是热的时候，而且新西兰的这个南部冷、北部热，到奥克兰、惠灵顿这些地方，你会感觉到完全不同的一个国家的气候。而且有很多不同的这种山景、水景、植物啊，他是完全不一样的。那么今天我在直播前就馋的我受不了，我们这个厨师就是来自于新西兰的，他是换班厨师——有时在我这儿、有时到我家去，做烤羔羊、炸鱼是做最好的。但是他到这儿做的味道就没有我在惠灵顿吃得好，为什么？惠灵顿的食品鲜、海鲜鲜、羊特别的好，然后美食也好，而且这个新西兰的人特别善良。我不管过去说历史从一八六几年、一八四几年，华人到那去什么种族歧视啊，这个问题很长远咱就不说。但是这些年来对中国人友好的、包容性很强的，我认为是新西兰属于其中之一。所以说从这个人口的比例、华人的比例和悠久的历史，和独特的和中国对比的这种明确性的气候，加上现在我们中国在那块儿的旅游业务是最大之一，接下来还有一些金融业务正在开展、包括科技项目。不要忘了中国真正有钱的，像平安的老板啊、像这个Neil Shen沈南鹏这样的人、像马云这样的情人，好多真正有钱的把钱不敢进美国，甚至是大部分在新西兰。那么在这一点优势上就看到政治上的安全、人身上的安全，而且在西方法治社会里边，那么信仰和法治他所形成的成熟度，新西兰是排在前几名的；那么社会稳定度排在前几名的。信仰、这个信仰，在这个国家也是很有意思的。那你看到的是非常的跟西方不太一样的，就是它包容性特别的强。而且特别是我们华人的佛教、各种道教、包括西藏教，在那都可以生存。
综上所述，这个新西兰是高尚的、高等教育的，和中共现代治理下的强奸的中国体制下，中国人有钱人、有教育的人和高层次的人，或者有资产的人、有产人士，或者说是你比较特别的人士，一个最佳的安家乐业的、一个创业的好地方、生活的好地方。所以他的优势不言而喻、不言而喻，就这两大城市就有这么多华人，而且他背后联系的在中国国内的数千万的家庭，都是中共国最有影响的人。所以说新西兰农场老班长站出来和新西兰现在这个形势，对爆料革命的最新中国联邦极为重要。今年一看咱屏幕上是满屏星啊，咱们背后都是信仰之星。这个蓝和这个信仰之星、和这个新西兰的国土、新西兰的文化和新西兰的感觉，跟我们太配了。所以说我觉得真是感觉良好，对未来充满了无限的希望。谢谢！
老班长：谢谢，谢谢七哥这么高度的评价了咱们新西兰。那么我们也作为新西兰农场的这个战友们，我们更加要努力，争取能早日建设成一个我们理想中的这个喜马拉雅农场、雅典娜的后花园。那么我想问的第二个问题，七哥就结合昨天福布斯福克斯对纳瓦罗的采访，以及我们预计中的川普总统这个War Room 的这个节目，对这一块您有什么评价？您对昨天发生的这两个节目有什么样的一个评价，还有灭共的最后一道大门是不是已经打开？谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长，我觉得老班长无论从私下里面还是从公众里边出现以后，对于我们中国人的形象是一个新的定义。无论是从外表、气质、形象，无论是执行力和行动力，还有一个就是这种中国男人是在中国人心目中的最好的一面——就是说说话算话，还不啰嗦、讲信用。老班长从打开始到现在就是给我这印象，就是说话算话、不啰嗦，而且非常的有修养，这是中国男人的好榜样。我想我听到、我看到、我和你打交道这种感受。那么你这个这种坚定，我相信新西兰了创造出像我们这个新中国联邦的旗帜一样蓝天、非常的纯洁，而且一定会得上天的这个庇佑 。
那么关于刚才问的这个彼特纳瓦罗这个讲的——他发推了，他本来今天是上福克斯的节目、上这个mary 的节目，是美国今天星期天，那么这个节目开始要讲五毛的。那么在他的这个之后，就是班农先生、库什纳、还有川普总统，他们今天的福克斯是要讲整个中东、以色列和阿联酋的建交。那么包括这个战斗室的节目昨天前天讲到了这几个敏感的问题——中共国、包括以色列和UAE的建交和意义，包括现在整个美国被这个共产党蓝金黄的这个严重后果。老班长您刚才问的这个，实际上他不是一个简单的问题，大家千万别忘记掐掐自己的胳膊、捏捏自己的脸。他这个话题是正在进行时、正在发生的，每个话题随时都可能逆转，改变我们生活方式、甚至生命的存在的、这么一个事实。这是这个人类真的没有过的老班长，这个是人类上真的没有过了，哪一件事的背后可能会改变我们每个人的命运，甚至是改变人类的命运。它不是电视剧，它也不是什么地区性冲突，它也不是什么热点话题，更不是什么新闻。新闻只是话题，这是人类生死存亡的、巨大的、正在进行的事实事件，我们都在其中，我们甚至是这个人类历史上关键时刻的主要参与者。所以大家你想想、掐掐，因为我每天掐自己胳膊、告诉自己别忘了，现在我正在这个角色中，我正在这个太空飞船的关键驾驶舱里边儿，我是其中的一员。
所以老班长你问这个问题实际非常关键，我先跟你说一个问题，战斗室和彼特纳瓦罗谈5毛、包括川普总统今天谈的问题、库什纳先生谈到了这个中东的和平。我今天给大家先爆个料，从这些事实上你可以看出来，我们战友们的对有国际敏感事件讨论的能力很强，但是你抓住这个事情的敏感度——就是政治的敏感度和参与能力，我们还是很差的。就不是说你有了新中国联邦你就有治国能力了，治国之能、治国之策、体国之治、治国之德咱现在还都差远着呢。就是你看我观察昨天到前天、大前天这起码7、80个小时，UAE和以色列建交咱们大家都在讨论，路德社也有评论、我们的博博士、艾丽女士都有谈，包括很多战友都在讲。但是大家没有谈到一个最核心的问题，就是这个安红讲的那句话，说UAE和这个以色列建交中共压根就不知道，中共就乱了啊。这句话里边这个意义很重大呀，老班长。这个UAE的死敌就是以色列，以色列的死敌之一就包括了UAE和伊朗，那么伊朗和UAE和沙特之间又是死敌。这个中东让美国干掉了几万亿美元，死了这么多所谓的这个美国大兵。然后美国好莱坞大片每天都拍“这是正义的需要，这是美国安全的需要。”所以你看美国那个福克斯广告的那些没胳膊、没腿的——就是说我们为正义而战，我们为美国的安全而战，我们为啥（而战），我压根不相信这话。
我从很早就说了，美国的军人真的是为了华尔街而战，是为华尔街而战。但是有没有人去敢说这话？没人敢说这话。大家都知道华尔街控制着所有的媒体、好莱坞，轮的着你说实话嘛！那天天募捐的美国军人，也是很可怜的。那么中东死那么多人，美国花那么多钱，跟以色列这个国家在中东的安全性，它有极密的关系。这个时候你可千万别忘了，UAE是跟中共国、中国、跟中国人最好的时代是2010年到现在。UAE和中共国的友好、和习主席建立的私人关系，我且不多说。但我告诉你，从2010年大家你们要注意到两个，大家往回查查新闻，我不注意，我不记得那一年或者是具体那一个月了。托尼布莱尔退下来以后，他的第一个职务是欧盟给他的叫中东和平大使。我记得是2010年，不知道是2009年，美国曾经有人黑这个托尼布莱尔说，跟文迪邓的什么性丑闻啦！这胡扯的事。被黑的时候，专门有人问了白宫奥巴马还是谁呀？说托尼布莱尔到底什么职务啊？我记得他们特别说了句话，说“他干啥我都不知道，我真不知道。”弄的这个托尼布莱尔先生非常没面子，事实上他到现在都是欧洲联盟的、欧联盟的叫中东和平大使。那个时候我认识托尼先生，他在干什么？他正在把以色列和UAE要建立和平。这俩当时一说这事，德国的前总理跟谁说，“哎呦！托尼啊！不可能，这事绝对不可能。你这是让鸟要和鱼结婚，这是不可能的。”然后他还说要跟这个沙特要建立友好关系，“不可能，你是疯子。”私下里边马来西亚的一个前总理、还有一个日本的前首相在一起，在伦敦聚会的时候某个私下论坛给我说，“托尼就想弄点钱，根本不可能，怎么可能以色列跟沙特好呢！不可能跟UAE好呢！不可能。”
这个背景我可以告诉你，今天UAE和以色列能签下来这个和平协议。第一条我可以告诉大家，最大贡献者是托尼布莱尔。这个在签事情上头几天我就知道了，我跟班农先生就在船上，他说这事情很难，他说非常难。但是我说这件事成了就是托尼布莱尔。托尼布莱尔跟这个前两任的美国政府都在谈。然后到了川普总统那，川普总统和库士纳是美国最大的推手。没有库士纳、没有川普，这个是绝对做不到的，美国方面真的是库士纳还有川普总统。然后这件事情的推动者，最大的功劳是托尼布莱尔。但是这里大家忘了一个英雄，这里其中一个英雄就是UAE的现在的王子叫NBZ，就是这个谢科·姆哈穆德 阿比阳，他叫简称NBZ。他是马上就当总统了，因为哥哥是总统了，冲锋很多年了。可能今年他就要上任了，他实际上已经在在整个UAE的领导者十几年了。他是中东最有钱的国家，中东装备美军最军事化、最强的国家。而且和伊朗之间只差几公里，霍尔木兹海峡最重要的国家。旁边卡塔尔有美军基地，UAE有美军基地，背靠沙特。而且它的金融领域全世界第一、现金最多、投资领域最广。在过去这些年，它是美国最坚定的。你要说中国人要想了解中东，过去知道萨达姆、卡扎菲。我告诉你，你真要了解过去几年，中东出了一个世界政治家，就是这个王子NBZ。这个NBZ对中国的友好，对中国人民的友好，那真的是很少见。他真的是国际级领导人。我们俩成为可称为兄弟，可以这么说我们是绝对的好兄弟，跟他家族也都是好兄弟。是我让他跟中国人走到一起去了。当时人家就已经开始对以色列和UAE了，我全力支持，我也全力支持。当然我啥也没做，这是人家对面和库什纳、川普总统做的。但是关键是NBZ这个人，他有这个视野，他竟然就敢跟以色列谈友好，他付出了太多代价了。但是这个决定把中东板块改变了。
你知道NBZ，我听说NBZ头一段时间，两次飞伊朗。他跟伊朗是最大的敌人，他们的战争史就在发生中，就在也门嘛！也门战争就是伊朗和UAE和沙特的战争。对吧！代理人战争。那么他就已经两次就直接飞到伊朗去了。我相信以色列很有可能就跟沙特也建交了，说不定就是下1分钟、下一年。而且我相信沙特和UAE甚至有可能跟伊朗都建交。这个建交是什么？就美国就彻底让，我干掉你伊朗非法政府，我给你定点爆破，我让伊朗人民回到国际社会，这是伟大的。就当美国支持错了阿西比的这一派，然后现在让伊朗那么多年跟中国一样，被这几个流氓给绑架。把这几个流氓政府干掉，让伊朗回到过去民主时代，然后跟中东融在一起。如果伊朗、UAE、以色列、沙特和平了，你去想想共产党过去这几十年，他就是唯2、唯1.5，1在中东，它认为我战略政治成功。地缘战中搞一带一路、中东石油、能源一带，然后人民币国际化，然后就牛的不行了。然后0.5，在非洲搞得这些东西，完全搞蓝金黄、支持独裁。如果中东这个UAE的变化，现在大家知道事情——中国共产党根本不知道，人家就建交了，这是多打脸呀！我跟老班长咱俩都在这块直播，结果下一分钟你宣布，你跟鸡腿潘跑一起去了。你说我得多伤心、多伤害，是不是！你跟我直播，下1分钟说郭文贵跟共产党搞勾兑去了。老班长，你能睡得着，你不气死了吗？这么好的兄弟怎么突然间，你就跟咱们的敌对方合作去了呢？不知道。
这说明什么？UAE非常清楚，我和中国人友好，我顾及是我国家人民的利益，我顾及的是美国，跟随的还是美国，然后一直没变。我可能跟伊朗达成历史性协议，我能跟以色列好，我干嘛不能跟伊朗好啊？我跟伊朗没啥仇啊！这个沙特也要跟过去呀！沙特一旦跟过去，埃及你能不跟吗？那埃及一跟，整个东非、北非那这些国家七七八八不全跟过来了嘛！那你想共产党这1.5，什么一带一路、2025，不嗝屁了嘛！你知道这个意义有多大吗？这个意义的影响力，对咱灭共来讲，我给你老班长，我可以告诉你，它这个影响太大了。卸了整个共产党半条腿，甚至说卸了一条大腿。因为他整个一带一路、整个中东战略，整个东非、北非的彻底失败。而且杨娘娘在这、在中东，在这里是一个最重要的人士。弄了几百亿美元的利润呐！全家在那发大财。你说这共产党能不查他吗？你这个王八蛋在那赚这么多钱，结果现在中东这个是你哥们、那个是你哥们、那个是我们叫全天候兄弟战略伙伴关系。刚签完这边就打脸了，不但打脸还吐一脸吐沫，还踹他小鸡鸡。是吧！这弄得那么难受，多难受呀！但是你不知道，接下来更可怕。你都不知道下一个沙特和UAE、伊朗、以色列和埃及能做成什么事？这就是可怕了。
然后就是班农先生战斗室你问的问题——就是巴基斯坦。美国现在发现一个问题——巴基斯坦是两头鹰，一年在美国拿1千亿美元的经济支持，然后所有的核心军事都给了巴基斯坦，是所谓亚洲最核心战略伙伴关系。结果巴基斯坦跟中共好上了，拿中共的钱，搞什么一带一路中心，搞什么这个阿尔法港，那个叫什么港呢！巴基斯坦的军事港，搞出一堆这事。美国人发现，这小子就是一骗子。这个时候巴基斯坦又转向了，巴基斯坦说“哎！别误会美国大哥，我就是跟共产党骗钱。什么狗屁一带一路，我就是给他玩钱的，我跟你、我跟你好。”最近巴基斯坦明确表示，什么空中走廊、什么中巴走廊、什么一带一路、什么样的军事码头都是胡扯的。我告诉你，我不会跟印度打，我只会听你美国的。然后不会让本拉登事件在巴基斯坦再发生。印度我们要私下里边要和谈，而且印度是这次灭共当中最关键的穆迪，而且是最坚决的，严重的影响了世界上所有的共产党所谓的伙伴。
你再往这一看，马六甲海峡、印度、巴基斯坦、伊朗、UAE、沙特甚至卡塔尔、然后东非。哎呀老班长！你说这共产党去哪一带去，去哪一路去？是一个上吊、一个上吊绳，一杀一上吊程度啦！完蛋啦！所以这几天的信息，当你总结到一起的时候，老班长你这个问题非常好，你看到灭共进入到了真的关键时刻。关于说最后一条大门有没有打开？我告诉你没有。我一会儿再告诉你为啥没有？离那个还有一段距离。这个门不在别的，在我们战友手里边。谢谢老班长，谢谢。
老班长先生：谢谢文贵先生，这个太振奋人心了。我们可以看到最近特别是近几个星期以来，国际社会发生了不可思议的这些变化，以及这场灭共、针对共产党的一个围剿态势已经在形成了，非常令人鼓舞。但是我们也不要忘记、不要低估了共产党的邪恶。共产党不仅在援助像伊朗或者是像埃及等这样的国家，正在建P3实验室，也在中国各省抓紧的要开始建P3实验室。我的问题是，以目前我们得到的资料来看，短时间内得到、生产出有效疫苗的可能性几乎为零。那么如果中共拒不交出实验室的原始数据、基因序列，甚至就算CCP倒台之后，他们销毁了这些数据。那么我们人类是否就进入真正的黑暗时代，谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长，这个问题实际上你已经看得很准的。共产党的邪恶真的是远远超出我们常人能想象。你看看，你有这么完美的家庭，你有两个女儿，twins这么可爱。我相信你当父亲的最大的对你触动的，就是孩子的安全和孩子的未来。就共产党不但剥夺了我们几代、我们的爷爷、我们的父亲，我们这一代自由、安全、洗脑，让我们当了奴才。然后接下来还要让我们子女，我们可能子孙万代都当它的奴隶。
最近这些天连西方人都在讨论，共产党不让你信什么？共产党不让你信邪，不要信邪。共产党不信邪，它信啥？你得说共产党信啥！它信马列主义。就像我跟玛莎俄罗斯连线时候说的一样。俄罗斯原苏联把共产主义踢到中国去了，人家有本事踢出去，还弄个半民主的。咱们有种踢出去吗？没种踢出去。那没种踢出去，不信邪，共产党信啥？共产党就信所有的一切都来自于枪杆子，就是暴力、暴力政府。在香港你看见了，在西藏你看见了，在全世界你看见了，在我们爆料革命中，你看见了。那么一个相信暴力革命的，而且不相信神的、不相信上帝的、不相信正义的，不相信真的、不相信善的，这么一个流氓政府，它能给我们带来什么呢？我们战友每个人都要去想一想，很多人都不想这个问题。它给你带来了什么？然后过去所谓的成功的30年改革开放，大家去长长脑子、去想一想，一个贫穷了三五百年的国家、一个十几亿人口的市场，把国门打开什么都不要做，就是我这市场打开了，我就是给你缝缝补补，就当打工妹、打工仔，我的GDP得值多少钱？你算算一个人一块钱、14亿，100块钱是多少？1000块钱是多少？这个帐大家能算吧！是不是！过去这几十年，生生死死几十亿中国人了。那你说我们中国人现在得到了什么？死了好几代人了，当了几代奴隶了。中国的土地也没了，中国的水也污染了，中国的空气也污染了，中国人的心也被污染了。中国人的爹妈、爷爷、奶奶，你看看现在，咱在国外看中国人的脸和表情，都像吃了人尸丸似的。
你谈到这的时候，你要想一个。我当年去夏威夷去见张学良，我今天跟一个战友聊这个事呢！我见这个张学良先生，他旁边最让我羡慕的是赵四啊！每个男人都想要一个旁边赵四，只要爱不要形式。只要自己爱，不在乎对方的考虑。然后一生中就是你能感到，当时跟张学良先生，你能谈的，说当时国民党因为你搞错了，你帮助共产党。赵四紧张到、生气到浑身发抖。她说这对他不公平，那是真爱。但是张学良先生做了两决定，很多人现在都忘了。就你老班长、今天的Blue Sky、还有太子你们有感受的。一辈子不回中国，一辈子不回中国！你知道我从来没有说过，过去咱不能说，因为这里有很多个人隐私的问题。一个台湾的朋友跟我去的，就私下里告诉他说，“你知道谁给我写信让我回去吗？”他说谁？张学良啪就从书里拽出来，谁给他写过信？邓小平给他写过信，毛泽东给他写过信，周恩来给他写过信；胡锦涛时给他写过信，希望他回去，什么都不用谈，你只要回来；江泽民是几次邀请他，甚至说我可以到夏威夷看你去、请你去。老头不回去。老头说了一句最根本的话，为啥我不回去？不是我做错了什么，是我回去这个国家给我带来什么样的感受，我还能为这个国家做什么？我啥也做不了，我说真话，他不让我说；我再继续说假话，我还能说假话吗？我还给这个国家做什么吗？什么也做不了了。那么共产党到底是什么？他说共产党绝对是魔鬼啊，这是魔鬼啊！所以现在大家看到共产党，在过去从国民党到今天——不信邪，就信骗，就信假。把国民党打到台湾去，然后自己还得意。然后把国民党当初信奉共产党这一套的北京的那傅司令，将近百万国民党的美军装备的大军，所谓以爱国的名义、爱护北京古董的名义送到了北朝鲜战场，让麦克阿瑟直接给灭了、杀掉了。
然后毛泽东想把儿子通过这场北朝鲜战争弄成接班人，儿子就一辈子又当皇帝了。这个事我告诉你，我跟汪东兴的家人在西山有一次聊天。毛泽东在小路走的时候，我说有一次毛泽东在前面背着手走路，后面当时的副总参谋长给他汇报什么什么形势。突然不走啦，还有那个杨得志也在旁边不走啦，他想这是啥事？然后毛泽东往前走，最后发现毛泽东在哭，他发现毛泽东在哭。这是毛泽东得知儿子死之后，上山上痛哭失声啊，从山上走了很久，多次坐下来在那一直抽烟。后来他连续几夜听到毛泽东在西山他的房子里面哭，你知道吗?他很少去西山的，他去西山真的是憋得受不了啦，跑那去啦。他儿子死啦，他那么痛苦，他就是为了80万国民党所谓的叛军、所谓的爱国勇士，借麦克阿瑟在北朝鲜把他们杀掉。他一个儿子死了，他哭了好多天。他有没有想过，这些国民党的人都是中国的同胞啊。那就让你一个政治玩弄，就给干到北朝鲜了。从那之后，他就脑子变态，就发动的文化大革命。所有当时没保护好我儿子的，所有像你们彭德怀这号的、包括习仲勋这号的——习仲勋是关键北朝鲜的后勤供给，包括高岗——整个辽宁沈阳市后勤供给的四方面军，我统统让你们死！
这就是文化大革命的本质啊。当然了，有刘少奇、林彪这种斗争夺权。所以中国共产党过去这么多年，一切都是政治斗争，导致了数以亿计的人当成了几个人牺牲品。今天我们的中国人民继续再被这些在中南坑王八蛋、狗R的东西，所谓爱它的国、爱它的党，一切都听它的、一切都是它的。那你闺女、那你儿子、那你女婿、那你侄子，你私生子女咋不上前线啊？你让我们的家人上前线？这不是最简单的道理吗？我们中国人怎么今天就傻到这个程度了呢？所以说这个黑客也好、还是防火墙也好，兄弟姐妹们，你想想今天G-TV是什么概念？G-TV的后台数据是不能造假的，你看每天的成长。昨天我跟一个台湾的朋友开会，我们是用G-TV这个联络的。他说郭先生，只有我们这些懂的人知道G-TV意味着什么！他说大陆的多少人都把G-TV的节目搬回去看。我们台湾的这些小组，就是把G-TV搬到大陆去。为什么？中国人被愚弄得太惨啦！洗脑得太惨啦！就中国人完全没有辨别真假、善恶的能力，这是为什么张学良他宁可享受这种孤独的爱，心中坚决不回国。他回国还能为这个国家做啥？说真话，被整死啦！说假话，他不愿意。这是不是这个事实呢？那么共产党为啥要张学良回去？它继续要给他涂脂抹粉嘛，是不是？你以为它是良心发现吗？它不是良心发现。
但今天我们所有的战友，你要扪心自问：你到底是真傻，还是泯灭了良知。为什么你看不清共产党现在人人皆知的凶残和丑恶。就像老班长说的，共产党这种凶恶是超出人类想象的。它还在建P3呢！它还要建二十几个P3。你觉得那是真的给大家治病的吗？研究猴子、研究大熊，甚至大熊猫身上的病，你真的是给我们治病吗?现在已经半年多啦，这么多病毒，共产党高管没有？武汉死了多少人啊？为啥武汉人死了，连个骨灰盒都不能随便去领啊?那高官为啥不死啊？高官的家人为啥不死啊？到前线的护士为啥没有中南坑里面的孩子啊？为什么都是我们穷人的孩子啊？现在水灾的灾区，走到前面的都是穷人的孩子！有几个常委的孩子、政治局的孩子？我们有个起码的良知和起码的判断。这个时候我们爆料革命起最关键的是——防洗脑、传授真相。然后让西方了解真相和危机、危险和威胁，唤醒全世界的人不要在这个共产党蓝金黄、BGY和它建立的防火墙系统下再继续运转，因为黑暗已经到达了西方。不管你在新西兰、地球的南部，你还是美国、地球的北部，现在全人类把家庭变成了监狱，全人类（病毒）一波又一波的回来。我们爆料革命没有一次说错的。韩国今天早上哈恩给我发信息：“七哥，你又说对了，韩国（病毒）又厉害啦。”
我告诉大家，包括新西兰的战友们、现在正在看直播的战友们，病毒的解药几乎不可能！不是我说的，不光是我们伟大的科学家闫博士说的。闫博士已经成了人类的英雄了。现在所有的大家、科学家、各国的卫生机构、军事机构几乎都在说，这是（生化）武器，这是（生化）病毒，找到解药几乎不可能。但是它还在制造更多的病毒。人类现在面临的问题，老班长包括你们，千万不要幻想半年、一年，你就可以像以前一样晃晃荡荡的上街啦，开着车、不用戴口罩，上哪去吃饭，是不是？永远不可能啦！而且这个人类到底能有多少人活下来，还真得思考思考。多少病毒啊！现在美国行动，咱们爆料革命的“行动、行动”，从2017年成为全人类现在的第一语言啦，是吧！今天你象福克斯，“行动、行动、行动”，都是行动、行动。行动、行动还能不能来得及？现在已经六、七月过去啦，连一个羟氯喹，大家都还没有开放呢。现在美国的明尼苏达州已经是非处方药了，完全听了我们爆料革命，根据我们英雄科学家闫博士的建议。现在欧洲好多国家马上要开放了，他们都跟我联系，包括这个科学家的采访啊，大家都觉得很佩服。我们在拯救全人类，我们在拯救全世界啊。爆料革命现在每时每刻都在救人啊！我们路德最早把这个羟氯喹、把这个病毒、科学家给说出来的，我们爆料革命是惟一一个敢说出这是共产党的病毒、人传人的、生化武器的。
这种情况下战友们还不苏醒的话，你还没有防范，你还没有预测，你还不站在良知的一面的话，咱们的良心就大大的坏啦！所以说共产党的邪恶程度，绝对超出你的想象，未来绝对不可预测。早一点灭共产党，人类可能增加一点确定性，但是灾难不可确定，解药不可能。所以老班长，这是核心的问题，非常感谢。
老班长：谢谢，我们意识到这个局势也是相当的严峻啊，所以下一步我们在做的重点工作就是，推动新西兰的医管部门和国会通过硫酸氢氯喹的合法使用，甚至非处方化。我们正在往这个方向做努力，任重而道远，相当的艰难。我们做了最坏的打算，我们一定做全力的斗争。
Tess先生：七哥你好，非常荣幸能够和你连线。表达一下我们对你的感激，以及带领爆料革命。今天的病毒，如果不是七哥、不是爆料革命，我们完全都不知道状况！我观察到新西兰是五眼联盟的一个国家。但是我们觉得这边的政府很亲共，感觉很多东西被共产党左右的很厉害。但是听七哥您讲的话，是不是这边的政府本身搞不清楚病毒的真相和状况？新西兰作为五眼联盟的国家，它真正得到的情报有多少？有多少情报是对他们能了解病毒的真相呢?
文贵先生：谢谢Tess,做了这么多事情帮助我们新西兰喜农场。你问的问题特别好，事实上我们可以从两方面分析啊。老班长说你在新西兰呆那么长时间，就包括美国人、西方世界这法治社会和文明的社会，他跟我们的思路真不一样。你看共产党，刚刚一出现病毒就开始了、就定义了——美国大兵干的，然后又开始了——美国人放的，然后又开始了——是蝙蝠的，然后又找出了——这事是什么什么人干的。你听着没有，有十几种说法、上百种答案。这就是我们中国人的文化——张口开河、信口开河，完全是无底线的、不负责任的。我们爆料革命一开始就是一再的阻止。就像我们过去的欺民贼一张嘴，你象博讯的那个熊宪民、屎诺、孟维参，天天江泽民死啦，江泽民在博讯上已经死了一千回啦，保证超过一千回啦，然后曾庆红被抓了也是一千回啦。你就去看去吧，一样的谣永远的造、永远有人听。这是我们中国人的文化是什么？信邪、信谣、信假、信恶，不信真、不信善，而且张口就来。
你看香港人家刚上街游行，北京一说：80万人支持共产党，我们遣返法，中国人全信。然后150万人又上街啦，支持我们遣返法。又信！然后美帝国主义完啦，大街上，海滩上天天死人啊！那人都饿的都捞鱼吃去了。然后说新西兰，新西兰这破地方穷的要死，那人都是吃水果的，都没什么衣服穿了。新西兰的车都扔在路边的，没油加啦。中国人信！就头一段时间，我们家里边的人都给我发信息。说谁谁谁移民新西兰以后很后悔。说在新西兰啊到哪去，每个人都觉得没有明天啦。说这个病毒就是美国人搞的，说最后新西兰也得被灭掉。美国人要统治各半球，要减少一半的人口。然后说新西兰现在大街上，车都没油就不加了，人都躲到山里边去啦。你说这是我家人，气得我！你说，你说，这，而且这孩子还受过大学教育。我说孩子你能不能不发这种信息，你能不能有点常识的判断。当然他也很少有机会看我们爆料革命，他不敢看。人家警察说，你看我就把你抓起来，就不敢看。这就是我家人啊，老班长，这是我家人被吓到，警察说你不能看，看了我就把你抓了。你甭说再去找爆料革命战友去了。他们都很勇敢。反过来你现在说西方人在这种情况下，人家是真的是…你看美国到现在，就不敢随便说一句说，“这是共产党病毒。”
川普总统真的不下百次说，“我明天我就说共产党病毒！”但是，人家白宫律师说，“你不能说，你得小心。”皮特纳瓦罗，啊，共产党，病毒！你说完了，说完以后回去一群人跟他PK，是吧？然后，这个，谁，CCP当第一次，彭培奥叫CCP的时候，communism，叫习主席再也不叫总统的时候，说是这个戈尔巴乔夫、总书记的时候。那是多大的决定！说这个国家，它是有规则的，它是有法律的，它是要负责任的！每个咱们欺民贼说，我言论自由！他大爷来的，你不要忘了言论自由美国第一修正法案，你得为言论负责啊！你像夏业良这号孙子，你像这个……鸡腿潘这帮孙子，你像这个这个曾宏这帮孙子还有庄烈宏，他完全跟你信口开河，天天撒谎！你说那撒谎郭文贵又没钱了！又上船了！又上船啦！上船啦！又上船了！又上飞机了！又没钱啦！然后郭文贵又怎么着了！他几年来一样的说一样有人听！只有在华人社会里头发生。
这种情况下，太子你要想到，我们今天爆料革命的核心是什么？昨天，老江给我发信息，半夜的时候啊，哒哒哒，一堆儿，说一堆儿。我说老江，我坚决支持你啊，你一定，绝对我……希望老江能干好的，我说我要支持你啊！“七哥，我要怎么干啊，我就是想学你，我就有时候学得不像。”这说的是实话。我今天，我没给他回啊，我没给他回这信息。今天早上我给他回的，我说你不要学我，你谁也学不了谁，你就做你自己！他最后一个字儿说七哥我就是信！你知道我差点儿吐出来你知道么？我都在这块儿折腾三四年啦！我老娘都折腾上天堂了，是吧？我全家都进监狱都出来两拨儿了！我这员工都进去……同事，我的几千亿都没了！你还……你老江还……欺民贼说信不信，还让讨论范围，咱不管那个，你还说信！你还在信不信这个级别上呢？你还在信不信呢，老江，你在干啥事？你这不是脑子进水了么？
说到这儿，你看看，就是加拿大最近那战友，啊，哎呀，这个，这个最近是麻烦最多的。这个贷款事件当中没拿来钱的，也没有贷成款的，也没帮成战友的，全是麻烦，就是加拿大！加拿大现在是四分五裂，这话一点儿不……一点儿也不差。就这点儿上我就说，新西兰我很佩服，从开始到现在很团结。有啥问题，老班长就消化掉了。老班长跟我发信息，一般在十五秒钟，没有超过二十秒的。加拿大这战友，现在跟我发什么？一发在十五秒到二十五秒，连发七段儿或者十二段，然后再加文字，每天有时候发两次。我给你算个账，太子啊，你算算我的生命的时间，我给一个战友回复信息。十秒钟我回一个，我一小时能回几个？我一天二十个小时我能回几个？光投资咱的战友现在，大概，拿椅子上千个，其他G-Dollar、G-Coin的投资的上万个，准备投资的，十万以上！还有意向投资的，几百万！你告诉我我要是每天都像加拿大这样，你说我还能活么？我一天给我……把你们……把我……变成一百个天，我也活不了啊！我还得干这，我还得搞G-Fashion呐！我得搞G-Club呐！我还得给……天天给这各国家政府联系呢，我还得救台湾的孩子呢，多少事啊?不，你再说，他就是这么给你发。你像咱们这个有日本的战友给我发信息，我说1他说2，我说2他说4，我说4他说6，基本上老是这样儿。但是这种尊重啊我没问，我只想你了解这个爆料革命的价值和意义！咱现在是多少战友，多少战友就希望重点让我回答一个问题。你……大家有点儿common sense，有点儿常识。说我给文贵发这信息的时候，我得到这个答案，我……大家要理解的是，有时候我给你回复的时候很简短，我不想浪费你的时间，我有时候很短但是我要表达的很准确。如果你不准确，你一定要问我，因为要搞清楚不要闹误会，一误会太多事情了。
但是战友们，战友要知道，文贵已经不属于我的啦！我属于这个爆料革命的！我属于这个灭共事业的！而且刚才太子说到，全世界，西方对这个认识，西方人因为信法律信事实，他需要我郭文贵老是给他解释。新西兰为什么到现在反应这么慢？就俩问题！它是文明法治社会，它必须得有证据，它没有郭文贵！它跟我没有那么密切的联系，所以它反应慢。第二条，深度蓝金黄！经济、市场、政治、文化、旅游事业拿住它的七寸了。就这两条，太子。但是，我要告诉你的事情，为什么我希望太子你要跟老班长，你们要把新西兰这个团队凝聚在一起，把爆料革命放大。就让新西兰和它周围这些国家包括它在……主要澳大利亚，让它明白共产党真正的威胁，然后唤醒他们，而且我们要提供有力的证据，像刚才老班长说的，到医院游说，是吧？到高层游说。别在太多民间的事儿，没多大意义！在西方，你就是走三个渠道，行政渠道、立法渠道、国会游说。你不就这三块儿么？战友们如果你们，要记住，当你体会到任何一次成功的时候，和你在没干成功之前是完全不一样的。因为在西方世界，当他发现你可信，你说的东西是真，而且对他有帮助的时候，这个门一旦打开，那完全是另外一个世界！就像我现在的快乐一样，人家问你，“Miles，这事是真是假？这是多少？”我这种快乐感，说句实在话，这是那种……心里边儿痒痒的舒服。为什么？这么大的人物，啪一电话，啪一信息，人家相信你！一次你敢撒谎，完蛋了。就像今天说五毛的事情，人家昨天问我，“明天我要上电视，五毛的事儿，是吧？到底多少啊？什么情况啊？”一一给人家说清楚。你敢撒一次谎，人家敢……还跟你乱来么？那不可能的！为啥欺民贼、民运在海外跟狗一样？连狗都不如啊？撒谎、无能力、不学习、不团结、不知廉耻，而且根本让人家不知道你在干啥，而且各个是勾腰搭背，狼狈不堪。比过街的……落汤的鸡，和没有食的狗，还难看！人家怎么相信你？西方资本主义社会，第一信法，第二信证据，第三信实力，最后信资本。你有啥？你啥也没有。
但是我们在新西兰的战友们，你看看，要样有样。看老班长带着，今天这太子，你看看我们Blue Sky，都是要样有样，技术又行，做事又认真，组织又强。如果在新西兰，你能让信息成为来自于你们的声音是我可信的，关于中共的，那你这个影响力大了！所以说，新西兰的今天反应慢，就是因为爆料革命没有深入到高层社会，我们力量影响的不够。另外一个，就是深度蓝金黄，谢谢太子。
太子：感谢七哥，对，刚刚问到的好多问题我在……在当中七哥讲的时候我一直在问。然后七哥马上就回答了我，我觉得这个太厉害了，我都不用继续往下问了。但是另外一个讲到的就是说，七哥讲到就是说，这边深度蓝金黄。上次在那个日本时候也讲到说，这边……新西兰是一个很特殊，既深度蓝金黄，然后确实又有很多很富有的战友在这个的国家当中。其实它这是一个就感觉中共跟这个爆料革命是一个战争的一个的……怎么讲？一个对抗，好像隐隐约约都在新西兰这个怎么讲……像一个小范围的缩影。这样子在一个当中，对吧？然后那……七哥你能不能讲一下，因为之前你好像有提过关于沉船计划，就是关于共产党的实体消灭，那几乎是100%确定的事情了！但是要消灭CCP在海外蓝金黄的力量，是一段相对艰难和长期的时间，那这个是不是跟沉船计划有关系？您能跟我们谈一谈这个么？然后我们战友应该用怎么样的心态或者是说怎么样的行动去面对这样的事实呢？谢谢！
文贵先生：谢谢太子啊，这也是很多战友关心的问题。今天问的问题都很有意思啊，我这回答你这个问题之前啊，我要……有新西兰战友发的信息，说知道我今天……这个要连线直播。说这个他身边的某某某，他跟他很长时间了，然后问我怎么看法。这位战友呢，我没给你回复，我在这给你回复，为什么呢？很多战友说这样的问题。就是你见到的那些富豪，还有富豪豪宅，包括中介帮助买的房子，你所知道的详情，我在这儿强烈的建议，你不要去伤害他。为啥不要伤害他？我知道你说的这个事情大概是谁我都能猜得出来。因为这就跟刚才我们太子问的问题是有关的。王健死之前，包括海航的陈峰，刘呈杰，贯军，孙瑶，姚庆，包括姚庆的老婆，云南的老婆，包括他老婆的弟弟，最常去的，就是新西兰惠灵顿和奥克兰，都有地方。为什么？惠灵顿，奥克兰他们有能力控制？他们的古董啊、字画儿啊、金砖呐、银砖呐，是吧？还有一些什么超级的国家级的国宝啊，都放到惠灵顿去了，放到了奥克兰去了，而且那块儿很多豪宅都是几百个上千个ager，都是他们控制的啊。那个地方是真正沉淀财富的地方。另外一个，那些人啊，挺相信什么私生子女啊生长的环境的，很多私生子女都放那儿去了。啊，我忘了是哪一年了，应该是2013还是14年，官方说突然间新西兰增加了一万六千移民，官方数字啊！然后说一万八，事实上那一年多少？大概六万中国移民，六万中国移民！六万中国移民里面大概就有一万多持有什么？持有香港护照、台湾护照、新加坡护照，再次移民到新西兰。为什么？2012年习王政府一上来，那共产党的高官才明白，文化大革命2.0来了。中国老百姓傻乎乎还在那儿吃草呢，人家就剪了两三遍羊毛啦，还在那……都剪着骨头了，还在那儿低头吃草呢，我爱国，我爱党，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲呢！人家已经闻到这味儿了2012年习王上来，2.0革命了，全跑了。包括陈峰王健，你看王健临死前，你去看看最近去哪儿了？奥克兰三次，787飞的，737四五次飞。
我今天告诉大家，爆个料，王健的其中一个核心的家庭成员，就在惠灵顿！我相信那个地方藏着王健的很多秘密。在一个西雅图他的前妻，他绝不是，他老婆……他前妻的弟弟，刘刚这个混蛋玩意儿，天天弄他的钱啊，折腾他钱，他绝对没有抓到重点！重点绝对跟新西兰有关系！这是其中一个地方。这个事件告诉你什么？王健临死前托付的东西，他已经知道自己要完啦，他能把自己的私生子女和财富和心中的东西放到新西兰去。然后平安的马明哲，马明哲的女儿，包括房峰辉被抓之前，房峰辉的私生子女是全在新西兰的。有一个女儿在澳大利亚。你去想想，包括这个……解放军的某个将军，刚刚被抓的，家人在澳大利亚、新西兰，还有一个在哪儿？在那个……那个德国的北部呢，一个小镇上呢。傻啦，这些政府党听到中国政府提出来要求配合的时候，一开始是非常配合的，当帮助去一打开一查封一弄钱，全傻啦！这些国家就刚才太子，你能想到这个西方人啊，他说谁要贪污个一亿美元，钱挺大的你知道么？在中国一亿美元这个钱简直是贪官你已经不够级别了！到新西兰去，到澳大利亚，到德国，吧唧，一找出来，一弄，十几亿！一弄，六七亿现金，几十套房子！像孙力军，光在新西兰就十几套房子，大别野，大别野，人家不叫别墅了，叫别野了啊，超级巨大！澳大利亚几十套房子。咱……咱最早爆的料，没人理啊！现在发现了，竟然几个公寓楼全是孙力军的老婆控制的。公寓楼啊！整个大楼啊做投资的，出租的。孙力军在银行的现金还有在新西兰藏宝库，字画儿，我们最早，2017年、2018年，就爆料了。现在查出来了。新西兰政府也傻了，哇塞这是什么情况？阿里巴巴大门，宝库啊！对不对啊？你想想，中国你往前数，前一千个富豪，谁在新西兰没房子？有多少私生子女在新西兰澳大利亚？你去数数吧。所以说啥叫沉船计划啊？大家别给它具象化了，早就船沉啦！人家早就上岸啦！
新西兰那是一个藏宝之地呀，你寻思啥呢？这就是为什么老班长你冒出来了，你吓人一大跳你知道吗？这这，这地方挺干净的，郭文贵爆料革命没来是吧，共产党也找不着我们，而且共产党也不想找。共产党可以毁香港不想毁新西兰，不想毁它，为什么？他的自己那点小隐私全在那呢，就剩共产党内裤那一点点了，你知道了吗？所以说人家早就把船沉了，人早就到那去了。结果现在突然冒出来爆料革命，又上旗，又上街的。为啥新西兰遭到这么大的攻击，上街甚至都威胁你们。可是接下来，我相信老班长和很多战友会遭受更多的威胁和恐怖性的行动，一定会的。因为什么？它不是所谓的党，也不是什么国，也不是什么民族，扯什么呢？就是要保护已经执行完的沉船的私生子女、钱财、国宝、财富，和在新西兰对各大内部斗争，像孙力军有好多听说录像啊、硬盘呐、办案的卷宗啊都藏在了新西兰，然后有一部分放在了澳大利亚。这小子肯定不会放在美国的，还有一部分听说放在了日本。这小子鬼着呢。说孙力军现在的事要是整明白了，共产党就是死几回都不拉倒，死几回都不拉倒。最大贡献者，杨澜和吴征，最大贡献者。第二就是马云。
马云是这件事，马云是第一个主动交代啊，说我跟孙力军干了什么事。为啥？孙力军，马云是帮他洗钱的最关键人物。千万别忘了，阿里巴巴有三宝，第一个是阿里支付，洗钱的工具，第一牛。第二牛就是蚂蚁金服，可以让大家变相地腐败任何人啊。第三宝马云数据，可以搞全世界的情报。所以马云是新西兰的老大呀，你想啥呢？马化腾全家也在那，大房子好几套是吧。你想想，所有咱现在跟咱站在对立面的，爆料革命对立面的，也就是你们今天老班长，你们受到最大威胁的人，都是在有家、有钱、有私生子女、有秘密、有掌握共产党证据都在新西兰。船早就沉了，人家已经，你们就在那个船上呢。谢谢太子！
太子：谢谢七哥！再接下去的话讲，七哥您之前在爆料的时候，特别是去年年底到今年年头的时候，讲了好几次这个新世界跟旧世界，那随着这整个病毒的疫情各个方面和真相的不断揭露，那您对这个新世界的一个看法跟预期有没有改变呢？这是第一个，然后第二个就是说，那之后联合国据说要重组了，对不对？这个也是我们非常开心的一件事情，因为我看到很多时候西方政府透过联合国，或者联合国透过一些的西方政府去推动一些东西，是对我们整个的自由啊各个方面，是不太有利的。然后第三个就是，在这样的一个新世界里面，我们的G-Fashion、G-Club或这几个方面，就是说整个G生态圈在这个新世界里面是一个什么样的状况，跟一个新的联合国，新中国联邦在里面是一个怎样的状况？不好意思七哥，我觉得这个问题很立体，所以我就绕了一圈，全部问了，但是都是形容同一个事情，您方便讲一讲这个几个方面的一个样子吗？
文贵先生：谢谢太子！G生态，严格讲就是过去我们中国人这些年所说的，就是救国会，海外救国会。所有的G生态，你看我们的核心，所有的结构，它都是国家基础性的、权力的一个必须的基础。G-TV、G-News、G-TV里面的各种盖特、信息，我们的G-News的打赏功能和信息的整个扩散和收回，和一直在保持着我们所有爆料革命的战友们同一个层次，同一个方向往前走。这是G-TV。共产党说是宣传工具，我们叫什么是大家沟通真相的，凝聚的平台，所以说它称为第四权力也好，第三权力也好，它是必须的。我们没有这个，你想想多可怕。你有的时候你不珍惜，你没有多可怕。就这正常人生活的时候，你健康的时候你不知道这胳膊多重要，你也不知道哪个手指头重要还是脚指头重要，但你哪天砸到脚，砸到手指头，你就觉得全身不舒服了。这个就是它是涉及到核心的那个部门，就是咱们这个平台。今天的社交媒体，全人类，美国总统大选，争啥？都争这电视，争社交媒体。你想想，要没媒体了，这个总统选什么选呐是不是？这个媒体太重要了，中国人不懂，因为咱不懂啥叫媒体，都是中央电视台，都共产党控制的，咱压根就没敢想过，事实是太重要了。它不是说不让你挣钱，不是不让你上市股份，它是你的安全，它是你的未来，它是你的大脑。如果任何一个聪明的战友，你要是会用这个G-TV,用好的话，这G-TV对你来讲就是你的100%。如果你又不看又不用，你投了资了，对你来讲跟你没什么关系。所以说G-News是一样的，如果你会用，你又会看，然后这就成了你的完全被你所用的工具了，它这就是媒体的力量。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1282/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1282/</guid>
      <description>内容梗概: （班农，郭叔全程英文）这是我太太种的瓜啊，送过来的，（班农，郭叔全程英文）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1283/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1283/</guid>
      <description>内容梗概:
玛莎女士：Hello,大家好！先预热一下，我看看怎么样。大家好！好久没有来直播了，有点紧张，哈哈哈…现在人上的好快啊，没关系，我现在不知道怎么给你们管理，很久很久没有来直播，特别特别抱歉！我们现在开始可能忙了这段时间之后，忙完借贷的事情之后，我就可能跟大家多一些直播多一些交流。希望到时候大家多来，多来捧场，我们在等七哥。我现在已经生疏了，很久没用，好尴尬。我要怎么邀请七哥哪？天哪，七哥怎么不在我这里啊？你们等等啊，让我先淡定一下啊，好紧张啊，我怎么找不到七哥哪？我找不到七哥，完了…完了..我找不到七哥，完了，哎..好奇怪呀！找到了。
Hello！大家好！欢迎来到我的直播间，然后今天有点小紧张啊，然后今天我看七哥是站着直播还是坐着直播，如果是站着我就站着直播，如果七哥坐着，我还是站着，先试一试，我看一会儿会不会被黑掉被断掉，（打电话：七哥好了吗？如果可以连线的时候，我就打给你啊）在这里我跟大家说一下，关于借贷的事情，声音怎么样？听到吗？亲爱的兄弟姐妹们，声音怎么样？我在这里喊一声，就是关于借贷的事情，因为我们俄罗斯喜马拉雅农场已经成功了，然后你们别的喜马拉雅农场战友有需要帮忙的，相信我玛莎，想从我这边走的，然后你跟你的农场的负责人说一声，叫他们给你一个编号，然后来找我，我来帮你们好不好？谢谢！你们有问题想问七哥的吗？我是没有很多问题问七哥的，因为每天每天看着七哥的直播，他要做什么，我们都是跟着去的，我们有很多家人也是有很多问题想问七哥的，我们有机会问七哥，问题的机会都是给战友的，我看看七哥什么时候让我连线他啊，我们都在等七哥，我先邀请一下七哥，我先邀请一下七哥，看是否能成功，哎..好奇怪啊，
郭文贵先生：玛莎好！俄罗斯的战友们好！所有的战友们好！
玛莎女士：七哥好！七哥好！我代表俄罗斯喜马拉雅农场表示欢迎七哥！然后七哥很抱歉，我今天还是没有摘下我的面具，我把我的神秘保持的最后，七哥曾经说：让我把我这个神秘的面纱保持到最后，所以我就没有摘掉了，抱歉了七哥这次！
郭文贵先生：没问题，尊重所有战友的所有的选择，现在是两个黑色蝙蝠大侠啊，好..
玛莎女士：特别开心，特别开心，而且我是特别紧张
郭文贵先生：非常高兴上玛莎妹妹的节目，答应你好长时间，一直没上非常抱歉！今天来了，七哥不会失言的，答应的事情一定要做到。
玛莎女士：是的，是的，特别感谢七哥！然后我们的连线也确实是多灾多难，这一次终于成功了。然后我们农场的战友特别开心，这一次七哥能跟我连线直播，然后我们的战友给了我很多问题，反而我的问题就没有给到七哥了，我的问题给战友霸占了，这次我也担心占用太多时间，因为七哥的时间都是非常宝贵的，也是无价的。然后我再说一遍，就是七哥曾经很多电视台，很多大媒体都想采访七哥，但是七哥都拒绝了，但是我很荣幸这次能跟七哥连线，非常开心，然后也是非常非常为我们农场的战友感到骄傲，邀请到七哥这次跟我们连线，现在面前还是很成功的，我很担心一会儿会被黑掉，然后七哥我们就进入主题吧，
郭文贵先生：好！谢谢！请！
玛莎女士：因为我们今天有好几个问题，但是就挑最重要的、挑大家最喜欢的，七哥曾经说过灭共最重要，只要把共产党灭了，投资什么都好说。所以从这个灭共的问题我就知道，七哥是第一个开创爆料革命的，七哥也是第一个把中国人和中共分开的，七哥也是第一个提出1949特别国债的问题，还有提出取消香港特殊贸易地位，提出华为就是PLA，然后也提出了查封盗国贼在海外的资产，更是提出了把中共国踢出了联合国，等等..这一桩桩事情、一件件的事情，就让我们看到七哥现在的人脉、跟实力、跟人力，让我们一幕幕的都在看到。所以说我们想问七哥，七哥现在灭共你是第几招儿？谢谢！
郭文贵先生：谢谢玛莎妹妹！玛莎妹妹是在寒冷的地球的北方，靠近北极的地方，给我们爆料革命开出了一个温暖的这么一朵四季的鲜花、永恒的鲜花，让我们感觉到北极不缺爆料革命，北极有战友。所以说填补了巨大的空白，尤其可以看出来，在寒冷的北极和靠近中国的俄罗斯——1700万平方公里，人类最大的土地上面，灭共有多难？到那去以后，当年我到（一个不知道的地名），当时我去一个朋友家吃饭，喝多了，老朋友了。我说当年在黑河跟你见面，一干酒你就哭啊，然后在那唱我听不懂的歌。我说：“当时你说被我们害了，共产党、共产主义是我们给你们送来的。然后说我们现在是报应啊！自食其果。现在我想问你，为啥你们到现在俄罗斯把共产主义剔除那么长时间了，你们咋还没强大呢？反而中国越来越强大。”
你知道他当时给我说了句话，他说：“ Miles，你不要高兴太早了，你们的强大将付出你、你这个民族将付出，你无法承受的代价。”他说俄罗斯把这个共产主义送到了你们这个国家，他说你有没有想过呀？俄罗斯把共产主义给踢出了俄罗斯，你们有没有能力和勇气把共产主义踢出你们中国去？
哎！当时我一楞，你知道嘛！他说你看到过我的痛苦、我的贫寒，你看到我现在是某个某个领导最最相信的人。我现在富可敌国了，我有最好的游艇，我还有小潜水艇玩，我有一个山脉。但是miles，你是我最好的中国朋友，我希望你有一天不要沦落到我那一年的时候，1984年你看到了我的悲酸的样子。
所以今天我和你连线一开始，你知道嘛！玛莎，我特别要感谢就你这个女孩子，在一个寒冷的北方、1700万平方公里的地方，一个到处连大白熊都不敢惹的这么一个土地上，靠战斗民族。那么你能站出来，你敢举手站着，甭说带口罩，你把胸罩带在脸上都行，没问题。你的安全最重要，因为你的勇气已足以让我们所有战友保持尊敬。
我们要问一问所有战友，谁能像玛莎一样，在过去三年来，在俄罗斯举手支持爆料革命。这就是我要感谢你的，还要感谢所有在俄罗斯这时候站出的战友，因为太不容易了。
所以跟俄罗斯的连线，回答你刚才问题之前，我们必须要问自己，我那么多年看着共产党。我去俄罗斯，我特别不喜欢莫斯科，我喜欢圣彼得堡。圣彼得堡有它的神秘和它的文化、它的建筑和它的地域，而且我从那每次都飞土耳其，我飞土耳其以后就感觉这是完全不同的世界。那么近的地方，靠近死海的地方，但是绝对不是一个地方。俄罗斯有它绝对的文化和优势，俄罗斯有它绝对的优势，绝对不是一般的优势。而且世界上我说过，在欧洲最豪华的私人飞机、最大的飞机，甚至说私人飞机的升级版是由俄罗斯人代理的。这么看很腐败，百分之六七十豪华飞机是他们的，全世界最豪华的游艇几乎百分之七八十甚至80%以上，第一个创造者都是俄罗斯人。然后你看人家的私人飞机、私人游艇的时候，你就觉得中国人土到已经不能再土了，就不行了。然后在莫斯科我最爱去的餐厅，不是中国餐厅，是在海德公园一个俄罗斯餐厅、俄罗斯餐厅。你说我们中国人，俄罗斯吃中国餐，我吃俄罗斯餐去。
那么另外一个就俄罗斯的建筑，你看过俄罗斯建筑以后，你就觉得很多国家就没建筑了。俄罗斯的那个建筑，特别是沙皇时代那种建筑，那你没法想的。然后你看俄罗斯生产大东西，小东西它不行。什么武器、核武器，什么大炮、大楼都相当宏伟，那种沙俄、那种帝国的感觉了不起。但是生产内裤、牛仔裤，它不行了。中国人当年在苏联最惨的时候，咱拿牛仔裤换他坦克、换他直升飞机、换他钢铁，把他欺负惨了。弄点假面包到那去忽悠忽悠他，拎着一篮子面包换他、换一辆拉达车回来。说到这的时候，我就告诉玛莎，在俄罗斯这个地方，如果能成为人物，你就可以横行世界。如果在俄罗斯，你敢站起来，你就可以把全世界踩在脚下。
美国折腾那么多年、一两百年，他把俄罗斯怎么着了？从来没把俄罗斯怎么着。既没有影响俄罗斯的精神，也没有掐断俄罗斯的文化，甚至连俄罗斯武器的发展也没有。你以为苏联、前苏联，一说我把前苏联灭了。大家想想你美国不灭，苏联本身就会把它给灭了，不是美国把苏联灭了。我、那个拉塞尔我跟他一次在桌上，我说你别给我吹牛，确实你很重要，咱战友也跟着这个灭共当中，可别骗自己。我到俄罗斯去，很多人都跟我说，俄罗斯人喝完酒说，这美国人把我们灭了。我说你真觉得美国把你灭了吗？不是美国把你灭了，是共产主义把你灭了。你就是美国不灭他，他那个十几亿、几十亿美元的GDP，撑着一个巨大的准备好战争的机器。就像你玛莎今天，你平常过日子，你过好着呢！你看你长得、穿的什么都是世界最好的，人家都羡慕你。但是你准备好跟郭文贵掐架，说我要给你、启动你50个官司，我要遍布世界给郭文贵掐架去。那你、咱分分钟穷了不行。你找郭文贵在干嘛呀！你找鸡腿潘，还能掐得过，找我你掐得过吗？是不是！这就是最简单的道理。就当时苏联准备战争国家机器，他不可能长远下去。所以美国人有时候也挺爱吹牛的，你知道吧！哎！我把共产主义干掉了，说的苏联干掉了，我说你扯蛋，吹牛、自慰一下可以。
共产党到了中国以后，那我现在我问共产党，我问我们这些中国人。咱一下，刚才你说了几个问题？为啥苏联能把共产主义踢出到中国去，咱能把共产主义踢出到其他国家吗？你踢不出去。你能给踢出中国吗？你踢不出去。你说白了，你能脱离共产主义的统治吗？你有这种吗？你没有。我说是前苏联解放了自己，没有人打败他，是自己把自己打败了，这是一个。
另外一个，我觉得刚才回答你的问题，其中一个核心，我到底有多少实力？咱爆料革命到底多少实力？我可以这么说，如果说前苏联的历史，让中国人还不觉醒的话，那就是中国人要付出血的代价。那就是今天我们所有在中国国内的同胞们，所面临着被共产党强奸、蹂躏、洗脑、被绑架，就是今天这结果。因为中国人没有几个了解苏联的历史，没有中国人愿意面对到底共产主义是什么东西？实力的核心，绝不是说你能制造出什么？实力的核心是你对历史、对真相、对信仰的追求，还有一个综合的能力。其中就包括认知，这个认知太重要了。玛莎，当我跟你在俄罗斯的连线的时候，哎呦！我胸潮澎湃呀！我这是、因为我对俄罗斯这个国家、这个历史，还有我曾经的经历，我是很有感触的。
刚才你说那些事情，它不能是偶然的。你偶然一次，你叫碰巧了，瞎猫碰死耗子。那你不能老碰到死耗子啊！这不可能。那耗子就是太善良了，就往你这死猫上碰。那就是耗子太善良了，不是你死猫太聪明了。现在我们还没有看到那么多善良的耗子，老往死猫上碰。基本上我们目前所干的事情，爆料革命经历这几年，我再在这说一遍，真的是没有人能感受到。昨天那个SARA跟我通电话，又哭的一塌糊涂，她从来也没给我说。昨天给我说，我们谈其他战友的时候。她知道我们很多G-News的战友被抓了，有的战友被吊起来反绑着几天，这孩子都快给废了。所以最近G-News的这个流量极速下降了百分之四十。那么她感触的说：“七哥，太多伟大的战友为此付出了。”这个感受，玛莎你还没有。因为你有了，你不会这样问我问题的。因为当你真正知道的时候，现在中国人就是前苏联，在觉醒的时刻，觉醒的这些人民加在一起的力量，你看得见，你看不见的，是无法用语言来形容的。
我今天被你问的这些问题，我要归功于就是两条，第一个共产主义大势已去，就像前苏联，它怎么都得死。美国不灭他，它自己都把自己灭了。怎么灭？真不是咱的，归功于咱们。说咱推动了一切。咱先向外吹牛，不可能。第二个就是中国人的良知，中国人的觉醒，中国人的反抗，我一说这后背都起鸡皮疙瘩。我感觉到了，而且我们爆料革命把大家连在一起了，包括你玛莎，包括你玛莎背后的俄罗斯所有的战友。就是有这样的人，才成就了你刚才所说的一个又一个的传奇。当然了，在没有胜利前，我们怎么说都行。只有胜利了，这才能成为伟大的传奇。没胜利，这都成笑话，希望我们继续下去。回答你的问题。没有战友，我文贵狗屁不是，你我啥都不是。谢谢玛莎！
玛莎女士：谢谢七哥，没有七哥的人脉和实力，爆料革命也不可能完成的这么好现在。然后七哥接着这个问题，我想即兴提一个问题啊！那七哥刚刚说了共产主义，那在俄罗斯这个共产主义国家，那我们除了游行之外，就是还有什么好的方法，更有力的去传播真相，谢谢七哥，七哥有什么好的建议。
郭文贵先生：谢谢玛莎，我给你建议你干不了啊，我给你弄个核导弹，你弄不来啊。当然了，核导弹给咱，咱也弄不了，没用的，核导弹给咱一点用都没有。因为中国人啊，咱一想就是武力的，是不是？事实上今天的世界已经不是武力了。核导弹你改变不了一个人的思维，是吧。甚至核导弹连一个社交媒体的力量大都没有。你能杀掉一个城市，你能杀掉整个地球嘛？人都灭完了，是吧。
那么今天在俄罗斯的时候，尤为让大家、让我们爆料革命战友深思一个问题。即使你拥有最大的核武库，你不能改变人们对你国家的看法。俄罗斯跟中国和中共比，俄罗斯脱离了共产主义，把共产主义给踢出去了，拿屁给嘣到中国去了。俄罗斯伟大了吗?没伟大。俄罗斯得到别人的尊重了吗？没有。俄罗斯更有了所谓的民族优势了吗？没有。二战的时候你知道俄罗斯有多少人口吗？你知道吗，玛莎？
玛莎:不知道，我只知道现在。
郭文贵先生：现在多少？
玛莎：现在1.4亿。
郭文贵先生：俄罗斯在二战的时候，1932-1942年，俄罗斯1.1亿人口到1.05亿人口。现在的俄罗斯还是1.4亿人口，人类成长了多少倍啊。就俄罗斯的人口是负增长的。俄罗斯疾病率，特别是生出孩子的残疾，疾病，夭折，是世界上排前几名的。因为酗酒啊，健康啊，文化啊。俄罗斯人在欧洲最豪华的私人飞机、最豪华的游艇是他们的。可俄罗斯国家的财富在全世界排名多少？它才1.6万亿的GDP，一个1.4亿人口的国家，平均GDP一万块钱。不过它的是真的，不像中共国一万是假的，它的是真的，它是一个广东的GDP。你要打仗，你拿你的一万亿谁跟你打啊？耗都把你给耗死啦。就像美国当年说干掉苏联，就像它在外围，推掉柏林墙是因为内部的强烈反抗，然后经济上不给供给。
那么今天的俄罗斯你再回到当年你最强大的核武器，你吓唬住谁了？谁吓唬不住。武力绝对不可能让你强大，一个民族的综合社会的经济的发展、信仰、人们的健康、家庭的幸福和和谐是你这个民族强大的唯一原因。俄罗斯已经给了我们答案啦，这就是为什么说新中国联邦说，中国人要给西方和世界有一个长期的，千年的和平协议。前苏联就给了你答案，穷兵黩武的，你能强大吗？今天你看看我们的加速师和王岐山搞的化学武器，生化武器。然后搞三蹦子直升飞机，是吧。南海岛，还有冒烟的航空母舰，对不对啊。还有四个自信，是吧。还有战狼，哇塞，已经要上月球上打去了，地球都不够打啦。它就没想到你经济支撑的了你吗?你老百姓的信仰，老百姓的健康体质，GDP撑得住你吗？全人类扭过身去，你在哪呢，哥们？先让你玩一会儿。你自己把自己都玩晕啦，是不是？就那假功夫，练着练着，像太极似的，自己把自己转晕了，自己要躺地上，人家不会跟你打了，是吧。所以说，从苏联今天，我们能看到整个西方，整个美国，我们大家要知道一个东西，新中国联邦一定要想到伟大的前苏联和今天所谓的强大的共产主义给我们带来威胁的本质是什么。
另外一个我要跟战友们说的很关键的一句话，玛莎你一定要相信，我们所要做的事情，最核心就是要唤醒民心，这比核武器力量大。我们现在战友们要做啥在俄罗斯，你能做啥？你就在俄罗斯，你站着，火点着，越大越好，那就是成功。上街不行你就别上街，是不是。农场不能干，咱先不干，是吧。保存你的实力，尽可能的唤醒更多同胞，凝聚更多的战友。关键你得安全，你得活着。然后你走这条路的时候你肯定它有相对的风险，一点风险都没有那不可能。上个厕所，蹲个马桶，你还可能站不起来，还尿自己一腿呢，对不对啊？这事经常发生，我不相信啊，是不是，那你说啥风险没有啊？那你说我不上厕所了，尿我自己一腿，那不可能啊，是不是。这就是我觉得俄罗斯也好，哪也好，战友们有个起码的风险承受能力。然后尽可能的保护战友，然后尽可能的不要让自己冒承担不了的风险。
但是蹲在马桶上，尿自己一腿的事，这事是避免不了的，受点儿危险，受点儿恐吓，失点小钱，这也是避免不了的。关键是你不能把这当买卖，你要做这个买卖，你说我要把这个农场当成大买卖了。玛莎，你去看去吧，那早晚有一天会出大事。因为这个代价你付不起。不要以为今天给你钱的时候你觉得幸福，人家往回拿钱的时候，两种可能。第一个，你是我的敌人。第二个，你是我的恩人。特别我们中国人这些年，要么是我的恩人，要么就我敌人，就没有中间派。投资它本来就有风险，投资不成了各种原因。中国人不行，投资不成了，你就骗我了。投资成了，投资成了我应该的啊，我做的决定啊，是吧，我的决定啊。对了，是我的决定；错了，是你骗我了。
所以说农场各种做事的时候要想到各种风险。再次回答你，把你尽可能的战友凝聚在一起，做好所有你应该承受风险的准备，但是不要有抱怨。一切决定在你自己，没人拿枪顶着你，没有人说拿面包糊弄你，你也没有人给你吃什么人尸丸，一切决定在自己的心。但是俄罗斯这个国家有你们就很伟大，有你们就很成功，有你们就很好，谢谢，玛莎。
玛莎女士：马上谢谢七哥，这么高的评价。七哥，我特别感兴趣的就是现在关于G-Club。因为很多战友给我留言，就是说关于G-Club，七哥，能否在这里跟大家讲解一下，就是接下来G-Club要上线的事情，谢谢七哥。
郭文贵先生：G-Club，我觉得很多战友都在关心，还真不仅仅是你，你太多的战友关心啦。我昨天晚上3:00的时候跟其他国家的一个战友有连线。就是在他那里也成了G-Club公司。他去政府的时候，政府官员竟然跟他说了半天，GTV、G-Club、G-Fashion。咱这个战友特聪明，咱这位绅士哥们说，说你说的我都不知道，我只想在这里成立我自己的G-Club。这个人就说，你跟那个是不是有关系啊，能不能让我也投一点，我不想要任何回报，我就想能买G-Fashion。他已经了解到，这个国家的这个人已经了解到，我们其中一个设计师，而这个设计师是好莱坞什么什么大人物设计师。可以说是全世界最年轻的，新一代的设计师，最有影响力的。咱这战友特别惊讶，郭先生为啥他都知道，我都不知道。我说，因为这个人肯定是懂Fashion的。那么这个故事告诉我们什么？有些人买G-Club，就是想买到我穿的设计。比如说玛莎，我就看到这个，就喜欢这个设计了。
比如说今年我们G-Fashion设计好的那个紧身裤，就是健美裤，又回来啦。二三十年前，小孩的时候穿的那个健美裤，现在又回来啦。这个款，比如说我们的设计师，叫Ban，他设计的，啊，确实漂亮！他这种设计里面主要是带有这种现代感。那么人家来买G-Club就是奔着设计来的。那么有的人，他就觉得我是个投资，那么现在咱G-Club简单的，用三句话来定义，什么叫G-Club？第一句话，G-Club可以让你现在所有的战友都有机会，承受得了的价格，享受一个艺术，世界上最高端服装现代物质艺术，千万记住不是工艺。我再说过，爱马仕，loro piana那些东西都是工业产品，它是成批量的生产，它不是唯一的。它是高端产品，它不是艺术。这个咱造的Fashion，每个设计师东西就这一样，就咱有，它叫艺术，唯一性才叫艺术嘛！是你可以承受的价格，一辈子来享受服装行为和物质艺术这么一个通道；第二，G-Club可能将成为你一生当中，能得到整个没有共产党的新中国——咱们叫新中国联邦，还有G系列和人类上一个最大一个国家的政治变化之后的一张门票。因为你说G-Club会员，我们要是新中国联邦，咱不管政权，到时候搞什么活动的时候，我是G-Club会员，你肯定优先坐前边去，是吧？新中国联邦在俄罗斯搞了一个大音乐会，咱们的G-Club肯定坐前排，然后受到最好的待遇，是吧？也可能你在G-Fashion上完市，上市前不能给股份，上市后我们肯定说，“哎…G-Club什么什么的优先”，都有可能。所以G-Club将是一个通往没有共产党、还有G系列、新中国联邦的一张永恒的门票，你能得到特殊的照顾，这是第二。第三个，我觉得是对我来讲最有意义的，G-Club可能是你和中国人、战友们，跟西方的文明、法治、安全和现代的社会、金融领域第一次握手，这张握手的一把钥匙，握手美国法治、握手西方文明社会、经济社会，进入到这个社会的金融系统，而且是永恒的受保护。除非这个世界没了，我不相信任何人能把你这把钥匙拿走。给了战友一把握手西方金融、经济、未来和法治文明社会的一把钥匙。我就这三点，回答你。
所以说大家知道，完全是大家的决定。但有一条具体的，在G-Fashion百分之五十的终身的优惠这是必须的。还有未来可能，就现在完全没法保证，未来可能——比如说跟酒店集团签约了，他接受我们的条约和价格，全世界旅游，那你终身就享受这个合约；那可能跟哪个船公司签了这个船，享受这个船的价格飞机愿意跟我们签约的，有优惠价。所有的，我们希望把G-Club打造成一个什么？新中国联邦的，说白了新中国联邦的政治局，就是我们新中国联邦认证过的政治局。政治上、意识上、经济上啥都是一样的，那政治局委员我们大家都付了钱了，也都被大家认可了，走到全世界就得得到新中国联邦的政治局待遇。那当然所有的G-Fashion、新中国联邦有关的未来任何，只要是美国法律允许的都应该得到，优先得到。那比如说我们原来尝试买5万美元，给你一万美元的G-Fashion，这绝对不可以的。我在这声明，绝对不可以。美国法律只要你沾上股票，立马给你上股票去了，你就不能超过2000人了，这麻烦了，是吧？所以现在我再重申下，这是不可能的。所有我今天说的话，以前说的话，都当放屁，你们看那个白皮书，那个白皮书是律师昨天、前天、大前天，每天都五、六个小时在开会，这白皮书每个字斟来斟去，人家律师说你千万不能说股，也不能说票，更不能说股票。但是未来G-Fashion股票要上市的时候，我们的G-Fashion不要做私募，有可能直接就公开非上市，就公开非上市。我不上市，但我公开募资金了，不受人数限制了，那我第一个发给G-Club会员，第二就是我们的法治基金捐款者，那你谁也管不着。这是法律嘛，正在做。但不管你如何，就像我文贵永远不会忘掉法治基金最早的捐款者，所有的、只要法律允许，我不会忘掉他们；第二个，G-Club是我们新中国联邦政治局委员的会员，所以说政治委员名额都是有限制的，那不能都是政治局委员，那要那么多政治局委员干吗呀？是吧？第一批买、第二批买、第三批买，一定未来是不一样的，我只能先跟你说到这儿，希望玛莎妹妹满意。天啊，我的玛莎妹妹你太疯狂了，三十二万啊。哎哟…我的娘咧。
玛莎战友： 谢谢七哥。然后七哥我想问一下，就是七哥之前说过的，前两次视频七哥说过G-Club会员前一万名，是不是？前一万名是有没有限制在五万美元的会员里面呢？还是任何额度都可以？之前一万名。
郭文贵先生：任何额度都可以，妹妹。这个前一万名，我们结果大家想的是，因为我不能公开这个律师建议，你不能给人家说，我一万名啥、二万名啥，知道吧？但是大家应该知道的是，任何情况下你说我买一万的，最低是一万的你就买一万嘛，你一万的你就终身享受优惠是百分之十，那么五万的是百分之五十，你就自己定，完全没有。它就五个级别，一直都存在的。但是未来，比如今天玛莎买了五万，今天买的和在一万名以后你买的，那未来比如说，玛莎以后在俄罗斯举行音乐会的时候，那肯定是第一个，现在玛莎买的这个五万和一万名以后的，那你得排在一万名以后去，一定。就像我们建立法治基金系统，我们跟SARA正在建的系统一样，就你捐一次款还是捐一百次款，当然不一样了。你说我现在需要帮助，一发现跳出来，他捐了一百次了。捐了一百次是在第一天开始捐的，捐了一千万，还是你捐一百次你捐了一万，数额又不一样，那当然得有前有后了，是吧？所以G-Club你第一天买和第二天买，第二天下午买，它都不一样的，比你早一分的、比你早一天的，然后五万和四万、三万的，一定是不一样的。那么我们现在是开始啊，大概预计我觉得三个月以内，达到一万名是肯定的。三个月以后肯定很快要达到十万名，我们很快大概一年吧，我们达到200万名。所以说还有一个，玛莎要记住的是，为啥本来我想今天给你个惊喜，结果昨天晚上律师、俄罗斯的律师说，你千万不要在这会儿弄，弄完以后玛莎就会在俄罗斯被绑架一千回。
本来我想说什么呢？我在其他国家成立的G-Club，也想在俄罗斯成立一个，什么概念呢？就是不可能一个，比如美国某个G-Club，它承受不了一百万、两百万，那把美国人都吓死了。你说在香港买一个高尔夫会员，两百万、一千万，你等十年，中国人很接受。你说马会，你拿着两百万、三百万等个五、六年，六、七年，还是给你面子的。在美国一个卡是多少钱？五百块钱、一千块钱是大钱了，五万美元美国人吓死了，是吧！那有几个会员，一弄几万人、几千人，吓懵了。那么怎么办？咱们现在的策略是，加拿大咱买过一万；日本买过了一万；澳大利亚买上一万，澳大利亚现在木兰妹妹那会儿已经四个G-Club，木兰妹妹已经注册完了。加拿大咱们的战友，跟老江没关系啊，跟你们所有的没关系，神秘的战友——谁都不知道，这个战友这会儿已经成立了四家G-Club，是吧。那一个地方接一万呗，那我承认就行呗，对不对？你只要卖了，比如说玛莎俄罗斯，玛莎买点会员卡，那我享受同等待遇不就完了吗，这样的话全世界能接几百万。
你知道玛莎，我的概念是要多少吗？我相信九千二百万党员里边，大概一千万人来买咱的G-Club。他买了G-Club有两件事，第一个，他加入新中国联邦的政治局，未来被清算的可能性就基本上没了，只要他不是罪大恶极，像王岐山一样。第二个最大的可能是什么？他有这个东西，到哪儿申请政治庇护是吧，“你看我买了G-Club，我在这儿消费，我没辙呀”，是吧？关键这个钱，它是金融信用，共产党没了的时候，你这个钱到哪儿花去？你哪能花啊？玛莎你要想到这个G-Club，你问我问题的时候，你要想想最大的核心是什么？它是进入西方金融领域的一把金钥匙。一，我们未来有银行，我们有虚拟货币，我们还有稳定货币G-Dollar、G-Coin、信用卡。未来G-Mall里边什么都可以卖的，那个G-Mall里边所有能卖的，除了法律禁止的，都可以买的，全人类没有，就咱一家有。现在连英国都在立法，昨天他们英国的跟我说，英国的立法允许虚拟货币。英国最保守的国家，然后跟我说了半天，我说你根本就没长脑子，人类已经互联网化了、全都用手机了，谁还老兜里放一大把钱到处去花钱，这不是神经病吗？从过去的纸币变成了信用卡，现在信用卡，到哪拿信用卡简直成了虐待了，你知道吗？信用卡什么信用啊、额度啊，想尽办法来剥削你。这帮王八蛋吃人不吐骨头的，大家恨死信用卡了，所以微信、阿里巴巴成功了，手机支付。
全人类的金融系统是从西方开始的，但是一定在西方结束。现在中国已告诉你答案了。一个不到3万亿美元的互联网市场，能生产出12万亿美元的互联网的GDP。一个人类上的GDP的发源地，全西方整个世界28亿人的地方，硅谷和全美国6万亿互联网市场，他才不到10万亿美元，你玩啥呢？就是因为中国的微信支付和阿里巴巴钱包。那么我们未来的G-Club、还有G-Coin、G-Dollar是什么Libra，就那个什么Facebook、还有所有的，是它们的和，是它的和。因为英国、美国必须面对互联网，人类从过去的传统金到纸币，从纸币到信用卡，现在必须要面对就是虚拟货币——就是网络货币，这我们是第一茬啊。那你的G-Club是干啥的啊？战友们！花钱难、买东西难、保存难、使用难，你这个东西更重要的问题是，不管用哪个卡它只给你限制在某种范围，它太恐怖了！为啥我们有G-Mall，为啥我们有G-Fashion，为啥全人类只有我们聪明，搞一个G-Coin、还有一个G-Dollar，G-Dollar我可以连接美元，我可以连接俄罗斯元，我连接非洲钱都可以。我玛莎有了钱，只要我第一次KYG——真实身份验证完之后，我横通全世界呀！为啥这个网络？什么意思？网络版怎么退出？网络版又回来了。所以说，玛莎 这是个多大的事啊？你想想。这个G-Club，我回答你刚才的问题，一万和五万都是一样的尽职调查、一样的待遇。但是因为钱数多少，未来你得到的回报那是不一样的，进来的时间越早越好，汇报完毕！我咋一见你就兴奋哪，玛莎！你是不是脱衣服让大家看看哪？不是那天人家Peace，我说人家Peace。“哎七哥，我是脱聊的创始人”“我说那好，你脱吧。”女士优先吧，女士优先吧，你要先脱。
玛莎女士：战友想看七哥脱，不想看玛莎脱，所以七哥脱是最好。
郭文贵先生：谁说的？谁说的？不愿看玛莎脱，人家都爱看，今天好多人说是看玛莎脱不脱。
玛莎女士：然后七哥，我刚才听到您说G-Fashion跟G-Mall的事情，因为我之前通过七哥每日视频就是说：G-Fashion是大品牌入驻的，进入G-Fashion是有门槛的，然后不是说每个人能进入G-Fashion里面开店，是不是？然后G-Mall就是说将来像阿里巴巴那些，很多人可以在里面开店，你只要有G-Club的会员，就有可能优先在那个G-Mall里面开店，是不是这么一个含义？G-Mall跟G-Fashion是完全不一样的。
郭文贵先生：我再重申一遍，你说的大部分是对的，但有几个方面不对，G-Fashion、G-Club只要我是会员了，你就待遇根据白皮书终生享受，终生享受啊，那么这是一个。那么G-Mall是什么情况呢？G-Mall是我是G-Club会员，但我肯定是已经受到你的认证了，我也是你的会员，我KYC也都做了，那我想开个店，你开店不一定，中国人想都要大吗？我就卖一样东西，叫不叫店？我叫玛莎，我啥也不卖就卖玛莎的帽子，那你也叫一个店。我是一个百年历史帽子工厂，那我就卖百年历史吗？就是包括我们家里面我女儿，我女儿这孩子就是从小不买名牌，我女儿都买的都是淘宝的东西在国内，在国外也是她买的亚马逊的，都是最便宜的网上，她不用的东西，也是拿着手机给卖了。我太太给我做的这个乐高有两个，这个太大了没地方放，然后她妈说：“这咋办？”她说：“我给你卖了，妈行不行？”然后人家上手机就给卖了，还卖了6万美金，还把钱还给她妈。还给卖了，我女儿就是，然后她妈的有好几件衣服，号码大了。她说：“妈，我帮你卖了”，卖完之后，她说：“妈，我帮你捐了！”这就是亚马逊的好处。你知道吗？那么现在我希望咱们G-Mall是啥概念？我们所有的战友都可以通过这个平台，把自己认为应该卖的东西卖出去，除了法律不允许的。你象我郭文贵想卖身，那肯定把我抓起来，不能卖身，是吧？除了不能卖身，啥都可以卖。有的战友说我脱合法，那我就脱呗，是不是，脱到合法为止，搞募捐、给那个慈善机构、救济孩子啊。就是除法律不允许的、黑名单的，我们都可以做。但是我要告诉大家的是，他不一样在哪里？G-Mall未来他可以G-Coin、G-Dollar消费，人类目前还没有一个大的商务网站能做到这一点。所以你看到虚拟货币他每天上上下下，像你玛莎这样聪明的俄罗斯女孩，你就根据时差，我就打一个时差我能挣天大的钱，那是肯定的。那未来几十亿、几百亿、几千亿，虚拟货币我买多买少，一会涨一会降。那你玛莎进了G-Mall，看上一爱马仕包，我掌握规律了，中午一万虚拟货币，一万G币，可能到下午跌下来，那我就等着你跌下来，我啪给你买了。因为G-Mall跟G-Fashion要承受这风险哪！因为他是一天的波动滚动，那你就抓住这个时差，这就赚大钱了。它是一个金融天才、交易，而且稳定币、虚拟币，而且有一个巨大的会员市场。你想想看聪明的人有多大的机会，所以我想把G-Mall和G-Fashion变成一个聪明者的发财平台，和聪明者的金融平台。再一个就创造把人类上的金时代、纸币时代、信用卡时代，也就是去中心化、变成虚拟稳定币时代，这就是我们想的！谢谢！
玛莎女士：太棒了！
郭文贵先生：不得不说，妹妹，七哥绝对是天才！你不夸我，我自己夸一夸，就我这船上来的几个大佬，那都是最牛的包括高盛的，他们到现在每个人都傻眼。就是你这个设计，我看到文可也讲、江财神也讲，很多战友解释。他们没有解释到，这个东西是谁也挡不住的，共产党什么黑我们、不想让银行开户啊，它愚蠢的跟猪似的，你根本挡不住，这是郭文贵智慧的结晶。你咋挡得住啊？你想想现在高盛他最大的，高盛把钱当爹的，它怎么把你共产党当爹呀？高盛的一堆人现在说：“Miles，我这跟你合作，那跟你合作。”它认钱，钱是爹，你说我们战友能不能做到，它做不到！
还有一个玛莎你没想到G-Club会员， G-Club会员到一万、十万、一百万的时候，是什么概念？是什么概念哪？一人花一块钱就是一百万，一人花十块钱就是一千万，任何一个品牌。玛莎你到那店里面去，你开了一个玛莎店，大家喜欢你，我只买一样东西，玛莎老娘今天只做了一双鞋，老娘做了一个白熊牌什么东西，我只卖十块钱。10%的人买，一百万美元，你啥概念玛莎！只要你不骗人，只要你是真实、你有能力、你有价值，就是你就可以拥有全世界呀。就象战友上大街抗议去，你站在大使馆前，全世界都知道了，因为有爆料革命，因为有新中国联邦，因为有G-TV！你过去把嗓子喊哑了，谁知道你呀？最多大纪元、法轮功、咱们的姐妹们来给你爆一爆，轮得着你吗？没有你说话，你玛莎一讲，脱也没人看你脱。脱你天天在你家脱，谁看啊？大家谁也没看见，是吧？但是你现在脱，全世界都知道了，那还了得吗？这就是平台的作用，这就是网络时代。共产党愚蠢的猪根本不懂，还在关上门自己搞擀面杖经济，傻死了！虚拟经济他竟然立数码法，不让老百姓玩数码经济，我自己玩。有这不要脸的吗？像两个小孩玩泡泡，哎！我发现你们都想玩，立马全村的孩子不能玩，我自己玩泡泡。他就没想到，你没有观众了，你把那个泥能摔的多大？摔个山出来，它根本没价值。
所有现在的金融和货币、所有全世界游戏必须有互动，必须是大家互相的。你这共产党它不要脸，它自己玩、它当洗钱工具了，所谓共产党的虚拟货币都会成为全世界最大的笑话。而我们是什么？捧场的战友、G-Club会员、全世界看中国唯一的一个平台，G-Tv有多牛？G-News有多牛？接下来我们的G-Message有多牛？接下来我们上美国在线网的——上亿的家庭在线网，还要上卫星。然后你说G-Club、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion、G-Mall，你说你共产党你能把所有美国都威胁一遍？“只要你跟郭文贵合作我就把你黑瘫！只要你黑我就把你黑瘫！”你这个国家你在帮啥？我们跑一圈你在后面咻咻咻……放一堆枪，我再跑一圈你再哒哒哒……，结果让全世界看“哎？这个王八蛋不是好东西啊，共产党，人家干嘛你了？人在我家跑，跑一圈你就后面拿枪射人家！”人家最后干嘛啊？说：“孙子，把你灭了吧！”最后群起把它灭了。现在爆料革命不就是这样吗？咱在那块跑两步它就在后面“哎！”哒哒哒……，结果什么？你黑郭文贵、你造谣郭文贵，然后呢你威胁郭文贵、你抢郭文贵的钱、威胁他家人、你把他老娘给气死、你把他员工给抓了、你把他资产给抢走了，这全世界都看见了！是吧？反正它越走，咱越跑，跑的时候它在后面哒哒哒……小坏蛋！最后大家发现凡是郭文贵的后面举着枪伤害郭文贵的全是坏蛋，哎！现在发现黑郭文贵的不仅是共产党，还是共产党的走狗，还有华尔街的走狗，还有欺民贼。
所以全世界都在看着你，我们在舞台中央。所有大家分辨很清楚，下面的观众看明白了，“这是坏蛋，这是好人！好人就是爆料革命！新中国联邦！这是坏蛋共产党！哎！这个共产党的也是坏蛋！”现在全世界“这个王八蛋还放病毒了唉！哎！这个姓闫的科学家是个英雄哎！这是个天使”，哪有舞台剧没有天使的？天使！还又出了几个美国队长，谁呀？郝海东、叶钊颖——世界冠军！完全符合世界好莱坞大片的感觉，超级英雄出来了，救世英雄叶钊颖出来了，还是一男一女俩人还挽着手、还谈恋爱。然后闫博士不是舍身炸碉堡了，舍身救世界了！咱们下面战友“好啊！”在下面鼓掌。咱们这个氛围已经造成了共产党就是在舞台上那个坏蛋，它尖鼻子，是吧？像那个黑鹰一样勾勾着到处使坏放毒的，它不就是人人喊打了嘛。那么这些人，你想想在你们给我们鼓掌的时候，坏人被消灭的时候，你想想我们改变了什么？整个剧中、整个剧情就我们是赢家，因为我们是正义的。G-Club、G-Fashion、G-Mall就是让正义的、有良知的、要未来的人连接到一起，这就是我们的未来。谢谢！
玛莎女士：太棒了！谢谢七哥。然后我再问一下七哥，G-Mall 跟G-Fashion的物流是不是我们自己的平台做？
郭文贵先生：物流啊？没有，物流是完全是第三方。你看物流、包装，然后全是第三方，现在你看……，我今天给你爆个小料啊。我一说唱歌啊，我太太老说，她说：“你啥都可以，你千万别唱歌，你这一唱歌比揍我都难受。”我儿子和我女儿也给我开玩笑：“爸爸，啥都可以，千万别唱歌。”昨天晚上我就突然高兴的就不行了，我就唱起来了
玛莎女士：哎呀！唱一个！唱一个，七哥！
郭文贵先生：我唱完以后突然发现，哎呦！我这唱歌的潜力还是很大的！很大的啊！唱的还不错嘛！但我自己就录下来了啊，我录下来一听，哎呦我的妈呀！我说千万别放出去，放出去我估计战友们都回家哭去了。那么为啥我那么开心啊？昨天晚上就是，一个咱们的合作者——世界上最大的平台。我给你讲个例子啊，这是SCABAL啊，看这是SCABAL啊。
玛莎女士：啊！这个，我用过他的西装面料。
郭文贵先生：他的面料，我给你讲，你看他的面料就这一种，就这个衣服就是我穿的那种灰色的料子做的就是缎面的，这个大概在2万美元吧.你看，就那天我让你看那个，你看这是所有的他的……，你看VICUNA我那天让你看那个，是吧？这都在2万美元和20万美元之间。你看到的这是两个，另外一个就是Loro Piana ，大家都知道是这个，羊毛做的是吧？所谓驼绒，驼绒，那么这个品牌Loro Piana 那是过去从来不可能跟别人，跟你加工不了，不可能的，你看，你看你像这个，就是Diamond这个，那都是不可能的是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1281/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1281/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才直播断了啊，又被黑了没问题啊，咱们马上就升级了，大概今天下午就升级完，就应该不会有问题了啊，他找到办法了，然后看看这旗子啊，太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了，看看这个，这是真正的游行旗。你看这个质量啊，你看这个质量是吧，你能看得到，然后大家可以一看，这个质量是吧，好多好多呢，我就不一一的说了啊，有时间再转给大家看，刚看了这个旗子，展示到这的时候真的是太漂亮了，然后在这上面也是，这还挡住了。这个昨天啊，这是有我们的战友们真正的做出世界上最好的旗子，而且美国的国旗，全部是这家公司做的，美国的国家礼仪旗，国旗全是这个公司做的，太牛了太漂亮了，太漂亮太漂亮了，所以说。这个质量太重要了啊，质量太重要了，然后呢，接下来我们会把这个棋子啊，标准化以后啊，这个大量生产，所有全世界各地的战友，都要用这个棋子啊，都要用这个机子去抗议哎，good, good哇看看。你看，这个刚刚沾上的看了没有？你看，这是感觉完全不一样的，你看那个，你看这个，这是桌上的旗啊，桌上的旗你看桌上的。
是吧，你看这个，多 漂亮，大家知道这是谁做的，知道吧，这是我们日本的战友，在6月4号以后啊，我们日本的我的女朋友peace，peace，peace 做的啊，啊，这是peace做的，你看这个这个船马上不一样了。这个船好像有了灵魂一样啊，昨天晚上这个，昨天晚上到了以后啊，哇，把我兴奋的真的是不行了，所有人觉得这个旗子质量太漂亮，但是我还不满意啊，很多方面是不行的，比如说那个链接处啊做的是不行的啊，但是确实做的太漂亮太漂亮啊，第1次咱们国内做得棋，那不是一回事儿，那旗子差在天地之差，我老担心的旗子烂了掉下来，但这个棋子你看看，两个大船啊，带着新中国联邦的旗子，大家知道我们今天下午去见谁吗？今天下午见特别特别牛的人啊，这就是今天下午见的事情就是关于啊，你看这料子啊，你看这料了吧，看这料子了吧，这是咱们G翻身是要用的料子看看啊，看到了吧，看到了吧，这衣服大概在像这衣服啊，大概在啊，2万美元到，这是纯金的，看到没有，2万美元2万美元到20万美元一套衣服。
2万美元到20万美元和衣服，看了没有？看了没有？这牌子的看到没有？看着这个来了，这个大概8000啊，在8000 8000美金。所以说他好东西，这都是新到的料子，这都是新到的料，这都是，这都是新到的，这是钻石的钻石，这都是钻石的料。嗯啊，用钻石来磨出来的料子，用钻石来磨出来的，这个一套大概在20万美元和2万美元之间啊，这就是为啥说咱们的G时尚将改变全世界对中国时尚的看法对人类时尚重新定义，这就是咱们牛的地方啊，你看了日本的战友付出了很多的辛苦，文贵再次表示衷心的感谢，啊，功夫不负有心人啊啊，谢谢啦，谢谢啦
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1280/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1280/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月13号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，啊，这个大家我相信，有些人已经知道了啊，这8月13号真是昨天的8月13，大陆的8月13啊，这个大家我相信知道了北京上海发生了什么事，听说小规模的政治暴乱未遂啊？吓得习王一身冷汗，这王岐山在家里面本来应该是等待什么消息呢是吧？结果没弄成。这个事很大，但我相信，接下来要所谓的韩国近邻走一圈，要对外的访问啊，随时啊，随时都有可能要出大事，从来没有过，像现在中南坑成为中国世界最不安全的地方。最不安全的地方，一晚上睡觉都得换地方，这也确实挺好玩的，这就是共产党他必须面临的，他制造了全人类上百年来的恐惧，现在他面临着最大的恐惧啊，另外一个现在在欧洲。没想到啊，听说这个美国推广的否定中共的政权的合法性，一致得到同意啊，那么现在大家都在想那你美国，共产党不合法，谁合法呀，是吧，有人说推台湾的国，台湾合法。这绝不可能啊，中国人民也接受不了，我倒希望中国人民接受台湾的合法性了啊，然后呢，最后是新中国联邦啊中国华人海外机构扶持对象，大家不了解，真不了解，有些人说可以了解了解，最后大家达成一直是想尽办法。
啊，得让中国人成立一个被中国人，被世界人民所接受的一个政治未来的合法性，有合法传承，也就一人一票的选举政权，先否定共产党的，然后给中国人民一个选择。那新中国联邦坑定是其一呀，是吧，但是我们新中国联邦不参与政治，我们可以作为推动者，昨天晚上多人跟我联系，说miles你愿不愿意参加，接下来啊，我们要几个，呀不能说有一个什么会啊，我说我不参加，能不能派人参加，不参加，新中国联邦。不要钱不要权，只要推翻共产党，不掺和政治，啊，就这么简单，战友们你想想这个事，历史的进程，在过去百年的中华民族历史上最黑暗的历史之中。你每天都能收到这样的消息？全人类在讨论共产党，定义它没有合法性，我们是其中的最关键一极，你们能想到吗，爆料革命战友们，另外一个，其他国家最近纷纷表态。美国大选之后，要改组联合国，改组联合国只有俩选择，重组联合国，还有一个，把现在联合国彻底改变，这个改变当中第1个，大家记住我今天是全人类就是我郭文贵说的一句话，第1个说的，爆料革命说的，就会把共产党，把现在的中华人民共和国的政府合法代表中国人民14亿人民在国际上地位踢出去，本人提的建议，现在已经提上日程。在法合法性上把共产党给灭了，共产党就彻底嗝屁了，另外一个经济领域肯定脱钩，这次欧洲之行蓬皮奥国务卿乃至过去这两三天来，我今天可以说，昨天都不能说，研究的就是怎么和中国脱钩。如何减少影响？如何一致性脱钩，战友们百年来有人敢提这话题吗？没人敢谈，现在正在进行时。共产党，从没人敢说推翻共产党，消灭共产党，现在全世界 说共产党必须为这次的病毒承担一切责任，要把他送上审判法庭，推翻共产党审判共产党消灭共产党。是我们爆料革命最早的唯一人类敢提的，现在已经提上全人类的议事日程，你说行不行？战友们，另外全世界要做好准备。
迎接没有共产党的新中国到来的一切准备，要把中国人和共产党分开，而且要形成政治统一语言，统一行动，兄弟姐妹们，谁能把中国人和共产党分开，谁能让全世界让中国人成为最欢迎的对象，唯我爆料革命，香港，全世界正在进行时，对香港人进行安全保护。必须会把香港未执行完的合同，按其过去让共产党甚至没有共产党的新中国，继续延续下去，让香港永远成为东西方的桥梁。此事正在进行时，谁敢想？谁敢做，查封共产党高官在欧洲，在美国所有海外资产包括私生子女，限制共产党的旅行，查封一切共产党控制的海外所有资产。此事正在进行时，不说了，战友们等着好消息吧，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1279/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1279/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是8月12号啊，你说我这深更半夜的又来给你们打扰你们来了，哎呀，真热闹啊，大家看到昨天的战斗室，昨天的我们的科学家啊，这么棒的访谈，问的问题是如此的直接真实而重要啊，我们的英雄快要谈得如此之好，用什么话来形容他不会过啊啊，然后拜登选总统又选出了一位强势的副总统，哎呀，真好啊，昨天开了一整天的会一整天一整天的会特别好，今天看到了我们这个。船上有客人啊，有客人的啊，而且不是一波客人啊，现在看来万事已经具备了，嗯，这个擀面杖子还一直在那儿啊，香港的黎智英先生也给放了啊，那10来个人也给放，你别放啊，你有种你给弄深圳去，弄武汉p4实验室去你就不敢是吧？共产党就对付穷人，老实人胆小的人来辱骂，这就叫共产党。
吹狼X呢在哪儿啊？吹狼X了你，我可以告诉你，昨天也是昨天下午华盛顿洛杉矶硅谷华尔街我想信他们有了不同的重大的决定，8月份是爆料革命最最重要的，8月份要是看不出端倪。咱们的事儿就结束了，我看了现在是这重锤啊，没人挡得住，必将落下。战友们记住疫情这个问题，冠状病毒共产党病毒，杀不了共产党就没有有什么杀的了共产党的了，爆料革命不能把共产党给灭了就没什么革命能把共产党给灭了。就这么简单啊，我相信到时候不能老让我们等吧。经济这块儿，擀面杖子一完，共产党内部，分分钟脆断。比突尼斯还可怕，大家不信走着看，还是那句话，灭共没你不行，缺你不行啊，我不能在这喊里面睡觉呢，那么多人，战友们没你灭不了共，没你不行。
拜托了，阿弥陀佛，俺去睡觉了，今天可能啊，可能抽时间吧，就是12号的下午抽时间直播一下啊，有一些事给大家报告报告啊，谢了兄弟姐妹们，有你们真好。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1278/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1278/</guid>
      <description>内容梗概:
你看看，你看看，战友们。班农先生在外面今天看加拿大的战友上街，傻眼啦！今天咱们的温哥华战友上街，我真的都不知道是谁。我在这里向你们（我先把烟放下来，拿着烟不尊敬）战友们，加拿大的战友们，我文贵现在向你致敬。太佩服啦，那几个男人，真正的男人！！！
哇！兄弟姐妹们，今天温哥华的战友，我真不知道你们是谁啊，反正我觉得是我们战友。希望加拿大的老江同志、索菲娅、卡丽熙、文枫，你们谁知道请跟我联系。我要知道咱们的战友是谁？太牛啦！今天在那里边你们振臂高呼，把我们Dr Yan博士、我们的册子，放在了共产党那个888号的什么，你说加拿大的王八蛋多会拍马屁啊，结果贴到门上去，让我感动。我们边开会边看你们直播，然后我们今天看到那个华盛顿DC地区的战友，今天好像是咱们美东的，都是纽约去的战友抗议，人不多但是也非常非常棒。可是我觉得啊，战友们，我建议不成规模的咱不去，一个冒险太大，第二个影响咱的气势。我的建议啊，但是这都是你们的自由。特别你打着新中国联邦旗帜的时候，如果不形成规模大家不要去，这是一个。第二个，要想打着中国联邦去，就要有中国联邦的气势、标准。严格按照我们的游行标准，走的时候要把垃圾给清空，见人要有礼貌、要有英语沟通，要按照咱们的标准，能有人跟媒体联络，来人能对上话，有服务、有水、有安全、有保障。没有后勤保障的这个游行尽量不搞；不够规模的尽量不搞；没有达到这个标准的尽量不搞。我这人生就是，要么别干，要干就干好它，干出个唯一。
我非常感谢加拿大的战友，今天规模还是不错的。但是今天我觉得华盛顿的规模不够、稀稀拉拉的。战友们，叫人家“你到底想干嘛呢？”结果还发现白俄罗斯的也掺乎进来了，是吧？还有反川普总统的，这个弄的有点儿不好。当时看现场直播的美国朋友说，为什么反川普的跟新中国联邦的混到一起去啦？这会容易被人利用。兄弟姐妹们，你们要有心理准备，有些你们未经咱们新中国联邦、大家整个全世界农场协调而进行的抗议呢，有时候咱可能要发出一个声明：你这个游行不是新中国联邦的一致行动，不是咱们的一致行动。我们可能就不能承担，因为新中国联邦的任何抗议和游行都是有标准的。这个标准可能是…,就不是新中国联邦组织的(一致行动），因为咱要维护新中国联邦、所有战友们的标准和形象，新中国人的形象。就像咱英雄闫博士英雄、郝海东先生、叶钊颖女士，一出门、一亮相、一张嘴，就是新中国人的标准。我们要达到这个标准，要么就不去弄，这是我的建议。但是你去抗议是你的自由，但是使用新中国联邦的名字还要考虑。
你比如说现在日本，这个8.28草根小哥这个，我强烈支持。你见哪一个，包括咱美东第一次抗议的、历史性抗议，都没有像草根小哥准备的这么好。整个从文宣、服装、后勤保障，当地合法申请，给战友的方方面面都准备得非常好。我强烈的呼吁，任何在日本的、在周围的，能去支持的全力去支持草根小哥。草根小哥接下来啊，我们可能让他在日本跟peace、007要形成纵横。在东京、在京都、在大阪、甚至在九州一带，让他们形成合力。日本三个、五个、十个也不多，就是这样领导级的。
现在你看我们英国大卫组织了一场非常标准化的游行，在英国震动很大，法国前所未有。我们意大利的山地谦谦和法国的小皮匠，德国战友联合作战。很艰难，但是有非常好的开始。澳大利亚被蓝金黄最为严重之一， 我们的安红和木兰和所有的澳大利亚战友、我们的阿丙老师、我们的Cici全面主持了一个前所未有的抗议行动，媒体整个全面的。安红妹妹真不简单，彻底改变澳大利亚的形象。我们的新西兰是一个被共产党蓝金黄重灾区，我们的老班长走向整个一个新的完全不同的时代，一下子很多战友走向了新西兰。可不是开玩笑的，那是动静很大。加拿大我们前所未有的组织了两场，文枫的、还有我们的文可、我们的Sophia、老江同志，组织了一个巨大的两场抗议，紧紧的把加拿大很多战友团结在一起了。但是加拿大里面很多共产党派来的卧底，最近对加拿大进行了一个深层次的卧底。我们已经查出几个人了，现在我们已经给美国政府、给加拿大政府正在提供资料。这人资料、背景我们基本了解，他的家人在国内我们也基本了解清楚了。有在国内战友给我们、谢谢你们提供的信息，在加拿大潜伏的代表，而且我们老江同志又犯糊涂了，彻底中招。卡丽熙曾经，我们卡丽熙也呼吁过，但是没有听她的。但是这几个人是深度中招，以至于加拿大大家搞贷款的人，还没开始呢，就被人给干掉了，就这几个卧底。但是今天你看到加拿大这个上街游行，你能感到这些男人真正的爷们，今天我听到都快把我笑得不行了。他说啥，这几个人说，共产党你不是很牛么，摄像头就在那呢，你站出来啊，你出来啊。结果旁边有一个咱们大纪元的朋友，人家去摄像去了，紧张的不得了，这谁，共产党派来的？“哎，我是大纪元的”，朋友。所有全世界都看着呢，最后加拿大是几十万人在线啊。我们美西文信也在搞，Sara也在搞，面具先生也在搞。美西要搞，文信可以独立搞，Sara你也可以独立搞，面具先生也可以，可以独立搞的。而且我再说一遍，你任何人搞不能受影响，只要你达到这个规模，只要你按照这个标准来，法治基金、法治社会就会全面资金支持。但是咱一定要通气，咱一定要符合标准。所以说今天我们在看到这个的时候，我们再看到我们的日本即将形成的828，还即将有其他国家的战友的全面推出。我们俄罗斯的玛莎她现在想游行，但是在俄罗斯她不敢，现在申请都不批准，去了人家叽里呱啦给玛莎弄回来了。不行，真不行是吧。这个大家不能练嘴的，这是真实，大家都冒了多大的风险啊，几千里路啊，跑到英国去法国的战友抗议呀。我们美东跑到华盛顿多大的风险，一整天在那喊。
但是我今天要说，可能就是硅谷啊，头两天我跟小羊做了个连线，这个连线完效果相当不好。我那天我觉得我的准备很认真、很严肃，后来大家都知道，很不好啊。很多战友给我发了很多信息，那天的访问大家觉得特别好，但是觉得那个确实啊，硅谷现在我们不得不说，硅谷农场现在我今天在这说一遍，我们不承认这个硅谷农场。硅谷农场现在小羊不能代表我们新中国联邦，也不能代表我们农场。那天硅谷农场发了几个视频，我们也都发了，后来在直播中小羊宣传自己的英语学校。后来发现她在鸡腿潘那也做过，包括现在小羊做的这个事情，有些事我们是不能接受的。所以说今天我们第一次，我们宣布小羊这个硅谷农场是我们不承认的，是不能承认的。小羊做这事情原来跟农场有关的，希望转到美西Sara、面具先生或者文信那去，或者转到美东长岛哥这来。如果不愿意转的，你可以继续保留那里，所有过去硅谷农场所有的各种经济关系，只要是合法的，按我们规矩办的，我们都承认，不会让一个战友受损。但是我要给大家说的事情是，硅谷这个农场现在小羊是领导不了的，我们是有规矩的，这规矩是不能破的。这就是绝对，必须不能把爆料革命据为自己谋财或者宣传的平台当中去。还有一个，当你恐惧的时候，我们一定不能让你在这里。小羊这个直播完给我发的信息，包括她给其他战友发的信息。我也很纳闷啊，为什么硅谷、高科技界，小羊那么高科技这么一个领域，竟然连视频剪辑都不会剪辑，她就为了剪辑掉她中间露脸。我没看见她露脸啊，而且那天他们Wi-fi也很不好，而且所谓的给她在背后操作平台的战友说，担心手机被黑客。你这不开玩笑呢么？你这样的恐惧，你不能加入新中国联邦，你也不能加入这个农场。你在美国你连这个风险都不愿意承担，那要是要你面对共产党的时候，那你是什么结果啊？我们不希望任何战友成为所谓的刘胡兰，但是我们也不能让战友们说一点风险你不承担，然后你享受整个爆料革命用鲜血换来的前所未有的果实，那是不可以的。
这是一个。另外一个就是说，我可以告诉大家啊，这几天我们的英雄闫博士在西方掀起的病毒的风暴，已经让共产党抓狂了、疯了。我们这几天爆料革命对西方政治影响，我相信你看到了，意大利、澳大利亚、英国、美国各大院校、各大医疗机构、研究机构都在站出来，对我们爆料革命、新中国联邦重新审视。各大所谓的严肃媒体都后悔了，为啥在去年12月份的时候我们爆料革命，我们爆料他们没听。这爆料最早是路德先生出来的，羟氯喹是我们的墨博士讲出来的，路德先生最早爆出这个病毒的真相。我们所有的路德访谈节目当中多少人呐？他们承担了风险。当时你知道我都害怕这是共产党弄一骗局，把路德给陷害进去。我都很慎重，我知道共产党有这计划，我知道共产党也放毒，但是它敢不敢？我认为它不敢。它就敢了，你咋弄啊？这玩意！它就敢了！而且敢的非常大！就像香港一样，它就敢把人就这么给弄了、弄死了，杀一万多人。它就敢了，你咋地？超出了我们的想象。知道他是魔鬼，知道他有潘多拉盒子，知道他有这个生物武器、化学武器，但你没想到他就真敢用在这种无辜的老百姓、这些孩子身上。
你看看川普总统真的不容易呀！川普总统！为啥我们要拥护伟大的川普总统啊？这美国就是他敢跟共产党弄一弄！没人敢呐！你看川普他今天顾前顾后的，大家不要忘了，也就他敢说这话。别人就这都不敢！多少利益绑架呀？选票、投资，你看看那家伙，赌王都站出来了，Anderson 要不给赞助了。美国选举没钱不行啊。当初所有的要遣返郭文贵的人，现在这些王八蛋全站出来了，全反川普总统。我们要跟川普总统坚定的站在一起。咱不管美国内部政治，那明天拜登原副总统、现在这个竞选人他说出来：“我要干共产党。”你看我们马上转推。不管是谁，我们灭共不分党派、不分男女、不分老幼，不问你出处。你就昨天还是共产党员呢，你昨天你是王岐山，你今天要支持爆料革命，你也是我们战友。但是我们不能同意的事情，绝不接受说，你把爆料革命像鸡腿潘这个孙子似的、像曾红这个孙子似的、像庄烈宏这个孙子似的是吧？像郭宝胜这个孙子，是吧？还有这些人现在都找了个爹，现在叫缺爹党是吧？骡子党，是吧。用路德先生的话说：“围着这个屎盆子找屎吃的，这帮痔疮党！”那我们是绝对不接受的！多少爆料革命战友全部身家！
我今天让你们看到了我这些老照片，是我今天我在整理我电脑，我看到我这些老照片，我自己都吓一大跳。班农先生还有其他美国朋友——我不说是谁了，他说喜欢我现在，比那时候好。我相信很多战友你们喜欢我现在，但是说实话我喜欢我那个时候。只有我知道那每一刻、每一幕都经历了什么。我那时候是长发到这、一直长发，我知道那时候的每一刻、每一时。你看我的眼神儿，我的眼神儿背后有好几层意思，只有我知道那一天发生了啥，我都历历在目。我那时候体重最胖的时候96公斤，穿56的西装，现在我穿48的西装、77公斤。我不是要的外表，我那个时候实际上真的是属于最最最最最最危险的时候！和共产党周旋之间、天天跟共产党上床啊，而且是一天24小时啊，那稍加不小心你就完蛋了！所以说战友们现在往回看，我就想那个时候我但凡有一点点儿想–叫耸肩膀，我就完了。你可以看我每个照片的眼神儿，我都是防着的。我现在的眼神儿，大大咧咧的张嘴就来，啥也不怕，真是自由的世界，美国这个国家太伟大了！在那个时候我真的是有恐惧感的！每时每刻我都小心啊！
所以说战友们、兄弟姐妹们，你看连那个livestream都给黑瘫了，这王八蛋共产党吓的这个德行啊！我可以告诉大家，我今天跟你们说，包括我们大家这个G-Dollar，大家过去买了G-Dollar的，我今天现在说了不算数啊，最后以我盖特发出的文件为准。我现在给大家说一下今天开会大概情况，就是买了G币的，我现在不说苹果（应用商店购买）那个的啊，苹果那个肯定也是，最后也是一样的。现在我们G-Dollar基本上定的是你有这几个选择，接下来G- Dollar就直接给你换上线的G-Dollar，可能不包括G-Coin。因为在美国G-Coin它属于虚拟的属于数字货币，我们G-Dollar属于直接是稳定货币，直接你可以换成G-Dollar，就是你可以G-Dollar，同时比如说你买了10万美元的这个G-Dollar你可以买成G-Club卡，这些钱是你的不是我的钱。你买了过去G币的，那钱是你的钱，现在你可以选择我可以换成G-Dollar。我现在跟大家保密啊，等G-Dollar最后叫成另外一个名字，现在不给大家说。你可以换成稳定币、你可以换成……，同时你钱在这时候，你可以继续用它来买G-Club的会员、你也可以到G-Fashion。你说我啥都不买我就留着到G-Fashion，我去买G-Fashion的衣服去，都可以，买水苔牌胸罩是吧、买Sara内裤啊、买文贵的裤子、买那个鳄鱼的夹克、买G-Fashion什么汽车、飞机，随便。只要你钱够，就是你有这个选择。然后说这我都不要，我现在就想留着钱，没问题，你留着钱都可以。所以说大家记住啊，所以说你的G- Dollar等着我最后我们律师出的正式文件，此时此刻还在开会研究，这律师费花老了去了。然后我们苹果店那个呢，现在我们整理完，现在都是找来的外边的律师事务所、会计事务所一笔一笔的核对。核对完以后，我在盖特上给大家发公告。你也可以说我要G-Dollar稳定币；我也想把它换成这个G-Club，都可以；说我啥也不要，我想要钱。也行啊，都可以。所以说大家也很明白，我现在正在核对当中啊。
但是那个孙子——我这忘了叫什么名字了，在GTV那点儿混了好几次直播，这孙子我们查，只买了120块钱的苹果店的G-Dollar、G币，这孙子就来混打赏的。结果那天在这个G-TV上，你看这个脸啊，第一天出来我一看他，我当时我就告诉他们，我说这小子绝对共产党。就共产党的脸我是能读出来的，这个孙子绝对共产党啊。结果他说什么，“我不想，我不想拿，我就想要这个我把钱拿回来。”你王八蛋、你120美金，你用G-TV你用了那么多次？就你那个他妈这个屁嘣的脸，你往上边来，还在那露露脸，你要不要这个屁脸啊你，这就共产党的潜伏。我们这回会把这很多人坏蛋都清理，包括那个谁，这个螃蟹我们现在看到这留了太多后门啊，偷了太多G币了，我们得找他算账。所以说兄弟姐妹们，这是一个。另外一个我们这个法治基金、法治社会被共匪给骇瘫骇没了，我噻给骇没了啊。但是接下来我们会重新新版上市——新版法治社会、法治基金。法治社会上来以后呢，我们会把所有过去捐款的战友的数据重新整理以后，我们会分别给每个人啊，你们都会收到Email 。
战友们，无论是买了苹果店的G-Coin、G币的，还是买了后边G-Dollar的，还是说你原来那你给大家有这个汇款的，你都可以做出选择啊。你一定要看你的Email ！这几天我们比如买G-TV投资的，我们很多战友给你发了Email ，两周前就给你股票了。结果他的Email他不看Email，结果回到他垃圾信箱去了。你这不荒唐了吗？还有的战友更荒唐，留的是国内163的所谓的这个信箱，结果留的是国内地址，你这不会被共产党马上给篡改？你这开大玩笑了这个。所以战友们一定用海外的Gmail，一定你要多看，每天看一次、两次你的Gmail，关于以上投资者。
关于这60个被给已经给你发Email，说让你退回投资的，现在你看你的Email啊。你有以下选择：你可以把你的钱变成G-Club的卡；你可以变成击G-Dollar；你也可以要现金回去；你可以把钱变成贷款。包括咱们那个买G币的啊，那个一两亿美元你也可以变成贷款，说我可以换成稳定币；我可以变成G-Club；我可以在G-Fashion消费；我也可以变成贷款。贷款你可以选任何农场，长岛哥是吧、木兰那儿是吧、sara 那儿都是可以的，都是可以的啊。
那么另外一个兄弟姐妹们要记住啊，很快G-Club要上线。这次上线卖G-Club，我不能告诉你，没有任何股权的承诺，因为美国法律现在论证不允许。但是请你注意细节啊，你可能将成为，你可能可能我希望，你将是原始股东。因为头1万个和第二个1万个，头100万个和第二个100个和头一个月和第二个月一定是条件不一样的。但是不管什么时候你买的，你都会终生享受G-Fashion的50%的永远的会员价格。就是所以说在G-Fashion显示的是什么呢？可能现在啊希望啊、可能啊三种价格。一、我这个未来G-Fashion有啊，这个2000多美金是吧？这2000多美金啊，这是市场价的，你可以找啊，你可以有核对，这是2000，什么料子，2000美金。那么你要是买了5万美元的这个G-Club卡，那你呢就可以终身享受50%，那就是说哎一半价格。那么第三个下边，你可以支付的货币是G-Coin、G-Dollar。你可以比如G-Coin它是有浮动的，稳定币是不浮动，就是一美元一个G-Dollar。那是稳定币瞬间你可以回去，瞬间你可以回去换成G-Dollar。那么G-Coin你进来以后，你可以买卖，它每天有交易嘛，可能高——你可能今天早上是比如说买一个这个衣服是1500个G-Coin、虚拟货币。但是它一下涨了，涨了谁吃亏呀？G-Fashion吃亏，G-Fashion就必须要再50%的基础上再给50%。但是每天根据更新的这个牌价，然后你可以买G-Fashion，你可以买飞机大炮，那你看你运气了，你今天你押对了，那一下子涨了3倍，那你就便宜了。也可能会跌，但是跌破原始价是不可能的啊。我们正在论证、正在论证，就是任何跌破原始价，我们是跟黄金挂钩的。啥叫黄金挂钩我再给大家解释一下啊，大家千万记住现在是法律规定，比如说现在美国的美元它要跟黄金挂钩，它不是说你拿美元去、能去能提现黄金啊，它是什么概念？当这个美元跌的时候，它可以卖出它的黄金，黄金是这个美元的资产作为储备资产，它卖出的黄金，它来充当你的这个来充当你的储备金，这就叫卯定的本金。它并不是你说我拿，我拿了钱我就可以带黄金走，不是的啊。但我们会有黄金产品同时给你配给，比如说我现在我买了1000美金，我可以拿、我可以买我自己的黄金币、金币，但金币属于G-Coin本身的资产。你只要买了，你所有的价格要想再回来，钱回来还价格高低，你在市场上交易，第三方给你钱，明白了嘛？稳定币、美元——你进来以后说，我现在想变成美元，分分钟可以走，但你要付手续费；你要买了G-Coin，你要走的话，要到市场去交易。如果起伏大，因为这个G-Coin公司就会卖出他自己的黄金储备、储备的黄金，来填补这个，就是你现在跌幅的这个资本金，就是中国的所谓的银行存款，大家明白了吗？所以这两个货币要出来。你现在买的，大家一定要搞明白。就是说这一切都以咱推出的文件和盖特、最终的法律文件说了算。所以说兄弟姐妹们，这些文件都不是开玩笑的。
再一个我想说，这两天各农场借款的问题。战友们记住，不管给你任何人的账号，只要是你不按规则来的，所有的钱我立马给你踢回去，不要这个钱。昨天我们踢回去了最起码是几百笔。不可能的，你不按规矩来汇钱不行，你必须按各农场的份额来汇钱，或者经我们允许的才可以，否则一分钱都不接收，一定给你踢回去。如果你想汇个一、二千美金来捣乱，对不起，我们可能举报你，我们不像原来似的，我们要举报你。VOG的钱我们正在跟律师（谈），我会跟VOG商量，因为到VOG去的是冲着爆料革命、新中国联邦来的，文贵承担后果、责任。我们可能是在只要政府部门允许的情况下，把VOG的钱也是以下选择：你可以变成借款；你可以变成G-Club；你可以变成G-Dollar；你可以在G-Fashion消费。我们正在最后论证中，请大家等。本周内肯定把Ｇ币的最后政策公布。把所有的六十个取消了投资的、退钱的，给你公布，最后做出决定。把苹果店的Ｇ币，这周给你公布，VOG的这周或者下周前一定公布。所以说咱们投资的G-TV事情就结束了。然后咱就推出了Ｇ-Club会员；然后就是G-Coin、G-Dollar；然后G-Club的那个那个我就不说了。所以说兄弟姐妹们，今天我想我得直播一下，不直播不行呀，战友们太多信息了。
还有一个，我想说的事情，在这个关键的时刻，大家别老想着投资。第一重要，战友们你们要强大，要有实力说话；还有一个，战友们，一定不要停下你们的金手指。爆料革命没你不行，这个路德先生说的话说得太好了，这路德先生绝对是天才，真不是一般人，你越品这个人越不是一般人，所以说，这个路德先生这话太好了，没你不行，就差你一票。每天要转推，像闫博士这个访问，你一定要转推；你看我们战友加拿大今天的游行，还有这个华盛顿的游行，一定要转；还有共产党在香港对黎智英先生等11人的抓捕，还有耍这些流氓，一定要转。没这个，你投资、咱的投资最大的未来就是灭了共，灭了共咱就是第一大受益者。我现在先不说，等过两天星期六的时候、星期天的时候，希望跟玛莎、还有跟新西兰的老班长直播的时候，我们就这个问题一一给大家回复。
我可以告诉大家，昨天和今天美国和欧洲政府、包括川普总统，正在制定一系列的未来每天的行动方案，而过去的这几天分分钟都在行动中。大家你们会看到美国的国会、美国的白宫、美国的军队、美国的民间，那真的像下雨般的锤子砸下来。共产党不信邪，你千万别听那个王八蛋的。那什么杨娘娘杨洁篪、王毅这神经病，你知道吗？他的话你就反着听，你把他过去这八年、十年说过的话，你拿出来对比就知道了。不要信郭文贵的，也不要信爆料革命，你把他的话拿出来对一对，哪一样兑现的？哪一样做到了。
昨天日本一位，我相信他将是日本下一任首相，跟我们一直保持联系。他说不管这次安倍政府他做什么，只要我当上了首相我第一件事，我把今天你爆料革命说的事情我都会给它干完，我一个月干完它！我一定会干完它！，他说在我的老家—关东，这些人得病和恐惧，老人连门都不敢出。现在安倍就保住这个政权，抓住这个所谓的政治机会，他认为川普总统可能不连任，跟共产党大肆勾兑，他说让他很失望。下一届政府的官员一定不是安倍派，比小泉还要小泉。当然了他是小泉的哥们，小泉这个人还是有点脑子的。日本的政治家在过去的这几十年就出两人物——小泉和安倍，其他都是云烟，都扯的事。下一个出来的人，一定是比小泉还厉害，我相信大家都知道这个人是谁了。而且日本的下一个，他上来的这个首相，他对日本绝对是重新的将日本定位！要把一个西方经济、民主社会的第二大人口国、第二大经济体和相匹配的国际地位和战略，而且一定是亲华反共。这个哥们为啥说行啊？他说：Miles，我看了那天你跟日本的连线。你说的太对了，我们要亲华，要让所有的中国人知道，日本人是多么的喜欢中国，我们甚至在文化上要寻祖问根，就是要承认我们的文化就来自中国。他说这一点我们完全可以承认，日本要恢复自信，必须要承认这个。
韩国，大家都知道发生了什么事情，我相信你们都知道了吧？上一周，韩国多个议员向首相提出来，如果现在韩国不再行动的话，你还等着美国所谓这个投机主义，跟着老共玩的话，韩国将失去一切。韩国要抓住这个机会的前提就是要亲华灭共。战友们！你们要记住这句话，没有一个人能把共产党病毒这件事给它抹了。
拜登若要选上总统，拜登比谁都，他没选择，他一定会，包括他选的副总统，这个女士可不是开玩笑的，她的先生是一个白人，她的姥姥也是一个白人。你看她这个非常硬的一个人，绝对是反共的，绝对是反共的。要说拜登总统不反共那是不可能的，她选上副总统真的是太好了。他让川普总统更加的坚定要灭共。而且这位副总统，要是拜登选上，会拜登总统会更加的反共。
意大利的政党、欧洲议会现在正在联合起来，还有澳大利亚、还有印度，印度莫迪这哥们绝对够意思，正在了解在巴基斯坦到底有没有P3实验室、P4实验室和中共合作，在伊朗有没有P3、P4实验室，叙利亚的过去所谓的生化武器、化学武器跟共产党有没有关系，中东某国是不是在研究生化武器，就是所谓的P3、P4实验室。一旦这个定了，你知道以色列国，他一分钟都睡不着觉。以色列睡不着觉，华尔街就睡不着觉；华尔街睡不着觉，白宫都睡不着觉；白宫、华尔街、以色列都睡不着觉的时候，全世界都别睡着觉。大家你想想这个意义有多大？
所以我们的英雄闫博士，你说她那样，昨天我看着她，我给她发信息，我说我真以中国人为荣！我们出来这么一个人，是吧？你那个长相，咱拿斧头劈吧劈吧劈不出来，是不是？你看郭宝胜那孙子，你咋修理也是那个操行样！对不起！说话…。你咋修理他也是那个德性吗？是不是啊！就是骡子党。你咋修理庄烈宏就是那个德性，走道都横着走那种，走不直道，是不是？你再弄，也即是鸡腿潘孙子那样，是不是？嘎嘣嘎嘣这个德性，你没法弄。你看夏业良，你一看他就是就真的是，就跟那个狗拉屎拉稀以后的感觉一样，作吧、作着，就那个德性。你看赵岩现在到处找爹！找好几个爹，这些欺民贼没有一句话帮香港人的。这帮孙子。你看看我们的英雄，你看看英雄说话那个感觉，你看看我们郝海东兄弟、叶钊颖女士说话的感觉，你就提气。但是中国14亿人，有多少这样的人？多了去了，他们会醒的。我到今天下午才跟美国记者通话，我到今天我告诉你，8月份，记住我在去年说的话。在四周以前给这些人开会，我说八月份是灭共的关键月。他们说：“Miles，你说过8月21号” 。我说我说过，到8月21号咱再说，而且我说最终灭共的一定不是美国人，是中国人。
香港经济、香港恒生市场、大陆的市场。战友们不要忘了，方正证券是我的，我们加在一起，我比大股东还大。刚刚被哪个王八蛋弄走了68%，我都不知道，是唯一涨的，海通也是涨的。郭文贵的投资如何？你们去看一看，如果咱不说爆料革命，我现在是中国投资最成功的！方正、海通事实上的第一大股东，你说值多少钱？我当时方正，大家都知道一块五、三块五进的，现在八九块，是吧？擀面杖经济，我要是不拐弯，分分钟我挣多少钱，你想？房地产最贵的就是我们盘古和政泉，升值最高，大家想想？分分钟就几千亿。我投资其他的，我现在不能告诉大家，不能说的，那不止几千亿了。你现在看看，全世界经济下滑，香港恒生还有上海A股市场，包括深圳，文贵投资的是最成功的的，我们的房地产，我们的项目都是最成功的的。郭文贵别的不敢说，从小到大，挣钱，我觉得挣钱真的是–我顺便都挣钱。
我今天这些美国朋友看到我那些照片都不敢相信。班农先生把我都烦死了，唉，文贵我要看这个，我要看那个。老要看，我说我没时间让你看这个。他们看了我那些不敢想象，这是九几年呀，怎么可能，这就是九几年的，我说你看这个人了吗?这个人就是抓当年南希.佩罗西的，但是我觉得南希.佩罗西我很喜欢她，我觉得她非常棒。我说那是南希.佩罗西，所说班农先生PK南希.佩罗西，我说你能不能，我不掺和你美国政治，你能不能不要挑战南希.佩罗西。你说没办法，美国咱不敢参与，这是人家内部的事是吧。但是南希.佩罗西当时抓的就是他们几个人，你看当时的张越、林强、马建副部长。是吧?现在三个俩都抓进去，一个是保外就医，对吧？我太知道了，那是九几年。他突然发现:Miles你旁边站的人是谁?我说中国的原来的姬鹏飞。哇，他懵了，姬鹏飞他可知道，李克农、姬鹏飞、周恩来中国间谍之父，情报之父，他儿子叫姬胜德。看到这他老人家没死前，他在旁边，我坐着，他站着，人家一家三口在那站着，我坐着，吓他一大跳是吧？是什么情况？我说那个时候我小不懂事，人家让我坐着，我就坐着了。结果就照一照片，在北京国际俱乐部。我说那时候他到哪都瞎忽悠我，郭文贵是我老板，你说我那时候十几岁的孩子，你说说这话干嘛？
但是美国人就说Miles你为啥那么早就进入社会这个层次？你还能今天灭共反共?我说我告诉你:过去70年来公开喊出来说灭共的只有我郭文贵一个人，可能有说反共的，公开灭共的只有我一个人，从头到尾都没一个人。我说你现在看我过去的眼神你就能看的出来，他看我的眼神说我读出来了。你看我看他们的眼神，包括当时的姬胜德，虽然把我当哥们，但你看我看他的眼神。当时那个杨辉在旁边拎包，杨辉后来当了二部的部长了你知道吗，南京军区政委也被抓了。房峰辉你看在旁边啥样？房峰辉在旁边就这样，我说这叫房峰辉，跟你在马阿拉哥总统见面的叫房峰辉，那时候他算个屁呀。轮着他们吗？那时候旁边还有一个我跟海东兄弟我们共同的朋友，杨德志的孩子，杨海英就是八一足球，八一的，那是真正中南海的老大。但是杨海岩，杨海岩，我们的共同朋友跟海东兄弟。所以说兄弟姐妹们，现在往回看九几年，再看二零几几年，我真是我真佩服我郭文贵，我咋就能搂得住，你说我当年要这帮王八蛋天天说让我入党。我要入了党，共产党拿出来看郭文贵入党证明，我完了；共产党拿出来郭文贵是情报官，我完了；共产党拿出来说，你看这个小子给谁谁送了100万 1000万的证据我完了；共产党拿着郭文贵所谓的小视频，我完了。你想想我30年啊，战友们我容易吗？所以我告诉他们，我说我这所有的公司里面只有一个人辞职，从未一人背叛，从无一人离开。我郭文贵我是中国过去所谓的共产党，习王体制以来，抓了百万党员所谓反腐斗争，唯一一家公司敢这么说的。我没少付任何一个员工的工资，没背叛一个同事。我没联系，我一个人我都不联系，我就是不要连累他们，我一个都不联系，我一个都不联系。我老爹过生日，我连一个电话都不打，我家人也不打，郭文贵说过去的郭文贵死了，那不是像欺民贼那样放口炮的，我说的是真的。这不是开玩笑的，战友们。
我们温哥华的战友们今天是60万人在线，30人就有超过60万的观看量，加拿大温哥华的兄弟，咱那几位爷们是谁得让我知道知道是不是，荒唐到我都不知道。我听了他们铿锵有力的声音，我都老激动了。
我们正在，接下来会有N个大媒体将大行动。今天某个银行的老板跟我们联系说:我能不能和你一起向我们退回款的战友们公开道歉，你不要起诉我们，而且我们会配合你们起诉，共产党怎么威胁我们的，要黑客掉所有我们银行。我说你别跟我说，你跟美国政府说去，你跟美国政府说去。还有那些报假案的，这帮孙子，你看怎么收拾你。在美国报假案可真不是共产党那所谓的搞信访假信访，搞策反，绝对不是那么简单，是犯罪呀。你面对FBI、国土安全部美国政府官员，只要你撒了谎，3至5年，走着看。我们国内很多战友最近被警察又喝茶、威协, 然后要把钱追回呀, 写保证书，战友们你们每个人记住任何人被喝茶都是未来你到美国和西方国家申请政治庇护和得到新中国联邦, 最早优先得到新中国联邦的护照，和你到了国外新中国联邦最最优先的支持者。未来你会在新推出的法治基金、法治社会网站你会看到，凡是只要你拿出证据被警察喝茶了、被警察威胁了，和因为你支持爆料革命、新中国联邦，和你投资G-TV,和G-Dallor, G-Club, G-Fashion，任何人只要被警察喝茶，只要你有证据，你将得到我们全力以赴地支持和保护。记住，兄弟姐妹们，记住我说的话，兄弟姐妹们，这是我的庄严承诺。我不敢给你们说太多过去几天发生的，但是，共产党的这个疯狂加速了新中国联邦在西方得到的认可，共产党的这个疯狂更加让西方更加严肃地认识共产党对人类的威胁，共产党正在帮助我们建立一个强大的、独立的、受西方法治社会保护的金融系统，和整个的G系列。可以说这是共产党给我们送大礼了，这就像它搞病毒、香港运动，这就变相地支持爆料革命，变相地支持新中国联邦，这事咱上哪去找去啊？兄弟姐妹们，感谢他们吧，再加点速度，再加点速度，加速师再加点速度。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家乱聊，本来我想跟大家报两个喜啊，我今天不报，等着发生了我再说。我别因为我再说再影响什么事情，再影响什么事情了不行。所以说兄弟姐妹们，你们的行动是多么的重要，你们的支持有多么地重要！没有你们灭共根本不可能，没有你们就不可能有像我们的英雄闫博士这样的人出来；没有你们就不可能让郝海东先生和叶钊颖女士勇敢地挺身而出；没有你们就不可能有国内亿万个战友以死相拼，各种方式支持爆料革命；没有你们就不可能G-TV今天被黑客掉八九次。因为你们我们才重要；因为你们才有新中国联邦；因为你们才有爆料革命。更不要说狗屁不是的文贵了。兄弟姐妹们，我现在马上我要到一个视频会去，马上这个时间到了，我得赶快去啊，还有5分钟，还有5分钟。所以说亲爱的兄弟姐妹们，我在这里和战友们一起为全世界人民，新中国联邦、香港人民、14亿同胞、台湾同胞、西藏同胞、香港的耶路撒冷祈福。阿弥陀佛。
战友们，有你们真好，有你们太棒了，每一刻每一时、每一天我们都比过去的70年、100年充实而有价值，千万不要让胜利再把我们变麻木，我们让共产党给骗麻木了，不要再让胜利把我们给麻木了。我们一定要知道，我们唯一的目标就是喜马拉雅目标，干掉共产党，建立一个有法治、信仰、自由的中国。拯救我们被共产党污染了的我们的信仰，我们的灵魂，我们的身体，我们的土壤，我们的水，我们的空气，拯救中华民族于水深火热之中。这是我们的信仰，没人可以改变，干掉共产党是我们唯一的目标，就叫喜马拉雅目标。亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始，做好自己。当你自己不能做的时候，不要老张开嘴让别人怎么做，我看到很多人给我发信息，让我告诉路德直播节目说这个吧，然后告诉闫博士干这个吧，我很不开心。你指挥我文贵也就算了，你有什么资格指挥人家路德，指挥人家闫博士，让郝海东先生、让叶钊颖女士如何如何，凭啥指挥人家？叶钊颖女士郝海东先生身上太多东西我们做不到了。人家教给我一两个运动的知识，改变了我三年来愚蠢地运动，你想想人家只给我两知识，人家做出这种牺牲和代价人家说过啥？有过啥抱怨？我有啥资格告诉人家怎么做去？人家路德先生一天两个视频，两次直播，一两年了从不间断，冒多大风险？路德有自己吗？没自己。我凭啥指挥人家路德？过去这两三年我现在经验，凡是当初来让我给路德说怎么干的人基本最后都砸郭了，凡是不喜欢路德的最后都砸郭。闫博士科学家更没有资格说人家，我连人家说过的话，那个基因排序，我都记不住。羟氯喹这个药，英文，我背了两三个月才背清楚。到现在我那个所谓的非处方药，这英文叫什么？我还搞不明白，还在墙上写着呢！我还不记得呢！你去让我教人家，我有啥资格啊！我对我们的英雄科学家，我对待我们的路德先生，我对叶钊颖妹妹，郝海东兄弟，我就是佩服，我就是感恩，我就是尊重，我没有资格去跟人家说任何事情。我只能告诉他们，我做了什么，我没有资格去说人家去。我跟他们比，我差远了，我连人家九牛一毛都不如。战友们，我求求你，别再发这信息，我咋给你回呀！我有啥资格去说人家去？我们中国人，不是全人类我没见过，就咱特爱张嘴让别人干啥，你自己干点啥不行吗？你看今天温哥华，你看华盛顿，你有种，你上街拿着旗喊去。像温哥华那几个哥们，对着摄像头，你出来共产党，你不是四个自信吗？你伟大，你出来。你有这人家这种吗？你没这种。站着说话，你不站着摄像机说话，你就别说话。
据科学论证，每个人每天说2万句话，男人1万句，女人2万句。如果今天不说，明天再说回来。谁都会说，你能做到几呀？行动、行动、行动，没有行动的所有的口号，都是自欺欺人或自欺自己。没有实力的所有的，所谓的追求，都是骗自己，都是失败、loser具体的体现。欺民贼、海外民运已经搞了中国30年了，在香港孩子生死面前，在共产党冠状病毒面前，集体闭声，集体闭嘴。从过去的伸手党、痔疮党、骡子党、所谓的马桶党，现在变成了找爹党。是不是，都找爹了。我们现在还要跟这些人。今天我抽两根雪茄，抽了太多雪茄了。班农先生也抽了两根雪茄，另外一个也抽了一根。来了、来了，说到他就来了。
他女朋友每天要打电话，女朋友太漂亮了。班农先生的女朋友才30多岁，比他小一半，女朋友真漂亮。
大家听懂了吗？我给他说的是，介绍个厚黑学，我让他看史记。我说你一定要看中国的结社文化、厚黑学、史记，这是毛泽东、中国共产党崇拜的书。他没有什么….
他问我共产党就从来没有相信过rule of law过，我说只有rule of CCP,never have rule of law.rule of CCP.
所以说兄弟姐妹们，班农先生真的是，你看他一直在工作。女朋友说，你睡觉去。但是他也不睡。香港多少人给他打电话、意大利、欧洲，很多人。就是他每天真是没停过，真是我从未见过他休息十分钟，从来没有过。他66岁啦，你想班农先生这了得了吗？这帮欺民贼乱说，啊，说跟郭文贵什么，你大爷的，你看人家女朋友多漂亮，欺民贼你能找着一根毛是他女朋友的我都佩服的。人家女朋友是，查查人家，两个大学的博士，世界上三大组织，有两大组织人家是chairman，30几岁的女性，天天两小时瑜伽，从不化妆，然后长发，四十几公斤。你看人家那个精气神，人家一张嘴，哇塞，好男人谁不爱啊，好女人谁不喜欢啊，它是人的本性，这是起码的常识。不要说窈窕淑女，君子好逑。人家那叫才女，在我眼里真的我从来没觉得漂亮的女孩可爱，到现在我也没这感觉。我就是觉得善良的女人最可爱最可敬。漂亮的女孩很可爱，但是可不可敬取决于你的真正的，你的善良和你的本质，这是核心，理解别人，感恩别人。你不能是老想着我我我，你这个我大了也就没别人了，当然也没有爱了，是吧，也没有真诚了。我郭文贵爆料，我要给大家说的，就像前天我跟小羊说的，我说小羊，你得理解我，我爆料革命唯真不破，我的真实感受我都是展示给战友的。我高不高兴，我也都展示给战友的，我没有什么所谓的隐私，除了涉及第三方之外的隐私，我本人没有隐私。我的情感，我的喜怒哀乐，我现在在美国，我在过去三年的爆料革命，我最大的快乐就是我现在做我自己，be myself，做我自己，真实的郭文贵。这就是我，希望战友们能理解。当我让你不舒服的时候，你要记住郭文贵必须做自己，在西方的自由法治社会，必须要尊重法治、自由还有真。看到今天温哥华还有华盛顿DC的啊，所有的啊，像我们左媛，左媛好像是领导的啊，非常棒，但是我再次请求战友们，代表新中国联邦的一定要记清楚，在各地代表喜马拉雅农场的你必须要集体行动，集体标准。比如说最近的所谓的借款啊，咱们所谓的借款，任何人，未经允许搜集战友信息，任何人不按法律行事一切后果自负。任何人，我再告诉战友们，如果你们做这事情，喜马拉雅农场，你不按咱们大家这群里面的规矩做的时候，我一定不会跟你提前打招呼的。我提前跟你打招呼，我跟你说，那我就不是为战友服务的啦，那我就是搞了小党派了。我要直接就在视频中说，我要战友们看到所有真实的郭文贵。所有的一切文贵都是公开的啊，包括什么G系列，包括什么钱。很多律师说，你为什么要在视频中说这个，你不要说这个。我说那是你们，我必须说。我说按照你律师说话我就不是灭共的了，我是经商的了。我说这不是经商，这些战友跟着我，把未来压给我，把命压给我，把安全压给我，我必须要让战友知道我一切一切的事情。因为这事关战友做出他生死的决定，做出他全家安全的决定。当然我得说了。就像VOG的事情，我说必须要谈，VOG是独立的法人，独立的决定，但是VOG、Sara做的事情都是为了新中国联邦，他把一切都给了新中国联邦、给了爆料革命灭共事业。我为什么不说，我承担一切后果，就这么简单。我不可能放弃任何，说我把他给放弃，他多大的错？他不管犯多大的事儿，多少错误，我承担，这是必须的。但喜马拉雅农场你不按标准来，你擅自说，比如Sara再敢乱发推，她乱讲我绝对不管，而且我公开就批评Sara，我绝对不再管。但是我跟你说过了你不能再做，比如说小羊，硅谷的战友，很简单，我必须说，这是不能接受的，我要的一切都是真实的，一切都是公开的。这是一个基本的常识，希望大家多理解。因为真的，每个，我相信不超过1%的战友能懂得那些根本不知道战友有多伟大，他们有多少付出。我们都知道那位大校，那后来发生的事儿你们不知道啊。后来他们在日本遇到多少次生命的威胁。但是从来没有跟我埋怨过，这是为什么当时硅谷直播完后战友担心自己的手机被黑，这是我绝对不能不能接受的，那你就不要参加爆料革命。我们在国内，多少战友生死在前线，包括时时刻刻每天晚上起来我要收到国内大量的信息。这样我才有资格跟美国、跟西方对话，包括可能即将出现的5个10个像英雄闫博士、郝海东先生、叶钊颖女士这样的英雄，是因为他们看到了郝海东先生、叶钊颖女士和我们的英雄科学家，还有路德先生这样真心爆料的战友。让你唤醒他们的良知，值得为新中国联邦，为中国的法治、信仰的时代，为喜马拉雅奋斗而付出，如果这个风险你不愿意承担的话，你不可能参加爆料革命，你也不应该参与爆料革命。说点难听话，你不配参与。
这次我们要把很多人作为创始股东的战友，包括法治基金的捐款者，我们就要把所有的人放进去，包括现在砸锅的人，我都想把他放进去。为什么？因为例如你像庄烈宏这小子，他砸锅之前他支持爆料革命了，砸锅之前比如说，虽然他没捐过款，这小子从来不会捐款。有人捐款的，我必须要让他捐过的款要得到我们对他的尊重，不是利的回报，法治基金我们不能跟他连在一起，我们要跟他保持尊重。应有的东西不能少了他我都这么想。你像路德先生又没有钱是吧？每个月捐，每个月捐钱，那你想想我们能把路德忘了，那是不可能的。那我们战友接下来我们系统里面很清楚建立数据库，连续捐三次、四次、五次、十次、二十次的和捐了1万、二万、十万、一百万的，他一定不一样。我们会在数据库里告诉战友们，当你任何要求你需要帮助，口罩或者什么政治庇护的时候，它就会自动的把你的信息弹出来，说哎呀这个这个级别的，我们会马上回应。有些要提供情报的，你第一次我们要审慎是不是共产党卧底的，三次、四次我们发现你是真实战友，我们肯定不一样的回复。这个系统建立以后，这个大数据库对所有战友的回复都是24小时在线的，我们希望能做到对所有的战友全天候。昨天我们和路德先生、安红女士、木兰、啸天、Sara、雁平，我们开了第一次中国籍董事的董事会，就是要把整个这个系统数据链接在一起。如何把我们的新中国联邦，喜马拉雅的这个理想和战友们更加紧密的连在一起。不管有什么形式，这个连接。现在共产党把我们那个法治基金、法治社会黑瘫了，反而现在多家银行找到我们，说我们给你开户，我们给你开户。甚至有大银行说你不要公布你的账号，你公布我们的账号，钱到这来以后我们分发给你指定的几个账号去。他让我们更加得到了更多的机会，是吧？我们就是在这唯真不破，还有现在共产党找这个卧底的去到那瞎举报，现在检察官都明白是吧，SEC也会明白，原来这帮小子是假举报。那对我们未来你再有假举报的时候，人家就明白了，对我未来G系列的成长只是好事不是坏事，这就是我崇尚的遇难成祥。
大家一定要记住你说这个什么subpoena调查呀，大家我请问一问，我跟律师开会，Google有多少subpoena调查？最起码现在有几千个，Google在欧洲多少次被制裁被被惩罚？Facebook有多少subpoena？有多少次上国会山去作证？推特有多少次subpoena？多少次作证？啊！战友们，微软比尔盖茨多少次作证？多少次被制裁？多少次被作证？这就是美国的伟大。有举报他就受理，不管虚假，最后美国这个伟大国家就伟大在这，总统你也没权力把这个系统改了，就是它这个系统会给你真相。但是你必须接受这个系统给你带来机会的同时，你要接受这个系统对你带来的麻烦。所以当时4月20号我在视频中21号我忘了，我说一定会有共产党来卧底、一定会假报案、一定会假投资、一定会来捣乱、一定会有subpoena。因为，现在华尔街日报那几个就是那个报道郭文贵、班农先生被FBI调查的，还有报道我是双面间谍的，同一个人，印度裔女记者这几天又火了，到处采访。今天下午给我们JP摩根打电话说：听说GTV被subpoena了，你什么看法? 他说我没有comment。他给我打电话，我说对不起啊，打扰你了。他说：没事。他说她给我打电话了，我说他们就是每天就是啥也不干，就是像当时报道我强奸案强奸犯一样。最近听说马蕊住院了，在医院呆了44天，紧急胰腺炎，然后律师告诉我们说过去来美国来不了了。雄宪民他亲娘，熊宪民的亲娘，熊宪民说如果马蕊不来，他死他八辈祖宗，他八辈祖宗死完了。马蕊第25次不来美国，最后是要求skype作证，我们也同意了，说skype现在也skype不了了，作不了证。然后说什么？那能不能电话作证？电话也作不了证了，为啥？马蕊住院了，44天，紧急胰腺炎。然后说那没事，我们北京派人去到你医院去跟你当面去作证，说马蕊现在消失了，联络不上了。我告诉他们，这就是共产党，这就是马蕊混到的结果。我不相信那胰腺炎是真的，我不希望马蕊真染上艾滋病啥的。孙力军又抓起来了，孙力军和吴征涵养的她，吴征付的律师费，马云付的律师费，你说现在马蕊成这了。
所以说华尔街日报接下来一篇文章一定是G-TV被SEC调查。因为她说我看郭文贵的直播，郭文贵说他们被29个subpoena调查。我说我郭文贵说啥都可以，你随便。战友们你们想过没有，如果在美国G-TV这样的投资和G系列的投资，如果没有遭受到像Google、YouTube和Facebook同等的待遇，司法性的待遇，你觉得咱们能强大吗？那得像博讯一样从来没有subpoena。为什么？它压根就不值钱。在美国你以为谁都能得subpoena？谁都想被调查？可能吗？华尔街日报它一写你就信了啊，华尔街日报信，你信它去呀，对不对？那几个人组织一起好了，现在又写下一篇郭文贵的G-TV旁氏骗局，二三十，一百都能说，那个Michael Waller，FrenchWallop，又是具不愿透露姓名的人说，啊如何如何，肯定是这。
战友们，在美国你只相信一事，在美国你只相信一件事，就像美国天天狗血的政治互相骂互相造谣一样，法律最终的结局和结果。如果战友们做人连这点都搂不住，你根本不能投资G-TV，你也不要投资G-Club，你也不要买G-Club，你也不要买G币，千万别买，因为你会很痛苦。在美国的大企业成长当中，三件事陪着：媒体的爆料，你告诉我哪个媒体人，哪个大人物不是天天爆丑闻。没有爆丑闻，那媒体靠啥活着啊？美国的社会靠什么纠正你这个社会成长？就是媒体第三方监督，真的假的胡了哗啦的给你上来了。最终这个少数人受到了伤害，媒体在你血液中得到了成长，最终赢得了1%的正义，现在1%变成0.001%了可能啊。第二，你叫强大你必须伴随着美国的司法和监管系统，金融监管、证券监管、司法监管、刑事监管，你必须面对，这就是美国法律的伟大。在中国你不用看到这个，马云永远不会被调查、江绵恒不会被调查、腾讯不会被调查、王恩哥不会被调查、王岐山更不会被调查。但是永远没有你投资的机会，你只有上当被剪羊毛的机会。这就是中国和美国的不同。所以说你必须做好准备，你到美国的钱是最安全的，如果谁骗了你钱，你绝不用担心，骗一块钱和骗一个亿结果是一样的。一定会进监狱，一定会受罚，谁都别冤枉，谁都别冤枉，你受罚了你就是受罚了，你也别冤枉。总统家有事也得受罚，克林顿都被弹劾，川普总统都被弹劾，咋的啦。不管它有没有黑暗，但是最终它是这个社会好人会得到好报，坏人会受到惩罚。所以你相信只要是坏人，他就会受到惩罚。但你要做好司法，永远伴随着我们，调查调查调查，越调查越强大，只要你是真有本事，只要是假的，调查调查就把你调查进监狱去了，就这么简单。它是保护你投资者的，不是保护这些老板的。所以说谣言、司法的调查将伴随着你的利益和安全和成长，你一定要接受。G-TV，G系列那以后成天都是被调查啦、被爆料啦，多啦。没这个，你股票绝对不会值钱，我希望老江同志——江财神，还有文可金融专家，还有我们的Sara女士、路德先生路波切、安红女士、艾利、博博士、赵博士，你们都出来说道说道这事，是吧，别老不说话，这是个起码的常识嘛，对不对？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1277/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1277/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，8月11号，哎呀，他在这儿给我发信息还是没法回，我简单说一下啊，所有投。公司过去几遭了的？机到了的啊，还有一个就是投资苹果及抗炎的，如果你有一秒。跟曾经跟咱们联系过的，请看你的Email啊，特别是买鸡叨了的啊，会跟你联系发疫苗，具体我在这不说了啊。
我就在这不说了啊，请你及时回复，这是一个第2个，就是最近大概有60个战友被退款的，被这个鸡。TV发信息退款的啊，有一半没有回复，请大家给，请你看一秒啊，请你给回复，如果你有事。什么其他解决方法，比如说你不同意会退款呢，或者你想怎么着啊，请你和木兰联系啊，告诉这个。木兰你到底怎么想？好不好？有些已经联系，通过木兰已经联系了，比如说韩国的朋友已经联系了你就没问题了啊已经。
我给你回复过了，木兰给你回复过了没这就没问题了，没有联系的请继续联系啊，这是一个另外一个从前天啊，我跟硅谷的小。海洋啊这个连线以后呢，很多战友给我发信息，关于在这个节目当中啊，小杨推荐的那个英语学习软件。问我的意见让大家是不是要去学习呀，去买呀，我给大家的回复啊，过去三年我爆料，我从来没有说推销过盘古。酒店御大酒店啊，我是给战友免费，任何爆料都不能夹带私货，所以说那天小杨这个直播是让我挺不开心的。
啊，我很不开心，因为你爆料革命的直播，我每天连觉都不睡，吃饭时间都没有，咱只不过谈的是爆料革命谈的硅谷科技，你突然谈到你的。自己的应用软件去了，而且我完全不知道啊，我不能给小杨这个英文软件的倍数啊，你们自己选择那是他个人的事情。我不能给他背书任何从这里边，在爆料革命当中咱们像这样的一个互相尊重，你不能在这个直播中突然间桌上。你这个是很不舒服的，包括那台日本的连线，我们的Grace花了很长时间介绍日本站的搜索引擎啊，这个是不对的啊。
那个苏州已经好点了吗？他是服务站有的啊，服务站有的，但是小杨这个英语软件收费的软件这个问题我是绝对不推荐，我不承担任何责任。好不好，我很不舒服，那天吃不完以后小杨说不小心的还露脸了，然后感到了威胁，包括硅谷的战友，感觉到手机会被。下一刻也会威胁我，当时就给小杨回复，如果你有威胁不要参加暴力革命，我给很多战友从三年前报道就说如果你因为恐惧。如果你因为可能受到威胁，你最好不要去掺和，啊，支持爆料革命知识民工有更多方式不一定要走到前线来吗啊？
我先就我说过千遍万遍，保护好战友的安全，保护你自己的安全，在你力所能及的。的情况下，你在说，否则不要参与我们跟共产党不一样的事情，就不让你所谓的付出。所谓的无我不能无我是让你无我的自私再爆料节目当中，而不是你把自己命都不要了，就冒着险，绝对不要啊，我们。是不一样的，希望姐妹们千万别忘了再给我，给我吃过饭了，我连饭都没得吃，是不是每天忙的要死要活的，我可以跟大家联系。
但是你不要把这个连线变成了一个这个私人的活，这个是不可以的啊，连我都不是我自己的了，是不是？祝大家像小杨那个，你硅谷占有你，你是谁我都不知道，你的恐惧到那个程度了，那你不怕。你不怕这个，因为这个失去或者共产党的存在，让你失去安全，或失去你的未来，你就你吧。这种可能性，所谓黑客，你的手机这个爆料革命觉得不应该参与啊，绝对不应该参与，这是我非常那个今天回复的。
换一个有战友啊，不要犯低级错误，最近这几天有人汇钱，我给战友的账号以后，咱说好的，你会1000万你就会1000万，汇500万就500万。啊，但是有的战友你把账号直接汇5000块钱，1000块钱或连续几千几千会，我们马上就告诉银行，把这个把这个账号。列为我完全不知姻缘的，莫名其妙的不知来源的汇款，我马上给你送回送回的结果是什么吗？知道吗啊，我告诉你，你这个账号将被美国或者说是欧洲德国，英国法国其他国家接受账号的国家。
认为具有恐怖，啊，反恐洗钱或参与到洗钱，或者说是危险账号，你所有的信息都可以。被列入进去啊，我在这里请求战友们，你不要开这个玩笑，这玩笑太大了，就是太善良了，她太傻乎乎的一春。第五十二的天空上飞，然后账号就被分开了，少了50块钱给他汇钱，8000元给他汇款。三个就是要帮所有战友，我们的口号是一个也不放下，30号就发自内心的帮大家，结果是被这些淫贼被这些共产党特务卧底。
伤害她啊，三位很简单，做一件事情直接是我要求把这钱给退回去多少钱之下的，你这个没经过同意你汇款这些钱全是。你麻烦了，你麻烦了，你这账号就麻烦了，你不是开玩笑的兄弟姐妹们，啊，你是好人。你不也得干好事儿啊，是不是你也不要用这种这么单纯的错误，你看我们是两三周以前从日本把国旗系的。到美国来，结果在日本占有，就为了怕担心共产党主导上面写的衣服，结果在海关就停了三四星期，我们跟这个海关交涉。
海关非常恼火啊，你为啥说是这个这个题你写你写一幅啊，材料怎么回事？还有旗杆到现在才起。我刚刚给日本这样说，你不能犯这个错误，我经历的事太多了，多年前每个在美国定居的家人是一个我的好朋友，老。这东西都洗衣服，什么辣椒酱啊，老干妈什么的，没事儿，就某一天就被海关给查出来了，查出来以后立马就把他关黑屋去了。他一入境，他日本人入境进了黑屋了，从那以后只要他的东西马上给你翻完，只要他家人入境没有一次过。
被叫走了，从来没听过他家人已经一半都拿了美国护照，美国这个国家就是这样子的，你别给他，你别骗她，你骗。那个代价叫你一辈子叫你承担着，你不要犯这个毛病，你看错了点这个毛国啊，这个收到了1000 2500的汇款。马上我们就这个这个律师告诉对方，这是不明白立马这个账号所有的信息和来源和对方的银行马上列入到反洗钱里面去。啊，这不是开玩笑的，而且你一辈子你都不会把这个手机砸下去，我们原来就是太善良了就会考证也不做，现在对不起了，这么多钱呢。
人家的眉毛痘痘啊，什么这些混账，还有一个蚊帐在GT v天天直播我一，我第1次看那个男的直播，我就说这绝对惯的啊，我就说呢。他一出来就开始炸锅了，他说他买了什么鸡叨的鸡靠你去你大爷你买什么去，结果一查呢。总共买当时苹果店里120美金，苹果店就是给人打的你打你姥姥个赏，你一毛钱没打上，你是想让别人。给你打赏，结果第1个站出来说，难道农场喜马拉雅农场比你更重要嘛，就是这种王八蛋，这种畜生120美金买。
在苹果店的这个完全是打扫的东西，从没给别人打过仗，就想让别人给他打上了，我已经发现这个事实了就开始砸了。啊，你等着，我一定要把你这个小兔崽子我一定要找到你啊，你看我一定让律师把你所有你这个视频我都给你留着呢啊。就说战友们不要那么单纯啊，人家说啥你信啥，他是谁？他为啥这么说他为啥这么做？这混蛋根本没投一分钱，这点胡说八道就开始来评价投起来了，战友们，不要相信你听到也不要相信你看到了。
相信你，基于一个真和尚假和恶，你亲身的经历和过去这些年发生的事时，最糟的结果根据。开始做出你的判断，兄弟姐妹们，这才是重要的太多可怜的事情了啊，天真的事情不要那么天真。怎么就会被一些完全。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1276/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1276/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月10号，你先看一下，8月10号了，这个昨天啊到现在，因为因为昨天跟我们硅谷的小杨连线直播以后，很多战友很多战友啊，很少发信息的人。发了很多信息，关于单身父亲单身母亲，包括这个老人家的生日啊，这些事情啊，很多观点我就没办法一一回复，大家观点实际上都是一样的啊，包括今天早上我跟郝海东先生啊，我们俩人对话，但是她感受是一样的，就是说我们在国内。你的亲人，父母亲人，他们已经被共产党洗脑洗到成了僵尸人物了，啊，所以他现在发自内心的不接受咱们的想法，包括你所谓的外国护照啊，到外国自由的生活啊，不吃那个雾霾产品啊，不吃假产品。他理解不了啊，这很正常，包括这个父母过生日家人不能团聚，战友们我知道你们的痛苦我感同身受，但是说实在话这已经不重要了，因为他们并不觉得痛苦，就是老人过生日，在家又能做啥呢？24小时也过去了，你又能做到。不过是陪陪嘛，年复一年日复一日把自己生命也耗尽了，这些亲人家人所有的跟你分离的痛苦，事实上你可以忽略不计，因为只有一件事情可以让你强大，让你没有痛苦，真正的是帮助他们灭掉共产党，共产党已经把咱家人。
洗脑洗到一个不知道好坏，不知道真假不知道善恶你还想啥呢，战友们啊，不要再有任何这样的痛苦，今天郝海东先生他老父亲也八九十也刚过生日，感同身受是吧，我另外咱们一个老战友，昨天哭着跟我说郭先生我特能感受啊，他说昨天就是我老妈的生日，劝老妈半天就聊一句话，反正我不会去你那儿，这位战友已经到国外二十几年了，就是咱也能理解这家人到海外他生活不了，语言，环境，文化，再被共产党洗脑洗那么多年，没人洗还真挺难受的，你要面对真相，突然间在地狱里站出来一下子面对这太阳刺眼的光芒，可能让他们照瞎了眼睛那很舒服，甚至是伤害，但完全理解了啊，另外一个今天香港的黎智英啊，还有十几个被抓他是必然的，共产党这个流氓永远是只有外国人，美国人啊，你来对我制裁了，我就打我孩子，你只要不给我钱了，不跟我勾兑了，那我就掐死我孩子，再不行我把老婆脱光了扔外头去，说你是这个让我们家里不和。这就是共产党绑架了我们所有的亲人家人和所有的尊严，你说你个不要脸的东西你抓黎智英有啥用，抓那10个人有啥用啊？对不对呀？这就是共产党。对待香港人，对待同胞那狠着呢，永远是这样，对待别人永远不敢，给人家钱给人家钱喊人家爹，不行喊人家爷爷啊，如果看不清共产党这个本质，我请问中国所有的同胞，你见过中国人和共产党啥时候抓几个外国人赶弄回中国去？
你敢吗？你都把你飞机扔到大海里面去杀你那么多人，你敢吗？毛泽东的儿子给灭了，你敢吗？你们这些欺内怕外，崇外怕外惧 外的这种民族的劣质劣种共产党，老天不灭你们。啊，那就绝对没有天理。还有战友昨天说到的这些，我就不想多说了，战友们，如果你要相信有来世，你就不应该在今世恐惧的活着，如果你相信有来生，你就不要再接受窝囊的活着。如果你不敢再赌一把，你不知道的来世，那你在这时必将注定痛苦，因为你不敢面对未来，这就是我昨天很多战友问我怎么解决恐惧的问题，当你不敢赌你的人生说我有来世，因为你做的善足够有来世的时候，你就在这时就得憋屈的妥协的被人威胁着活着。当你相信来世会让你有来世，你做的善足够有来世，啊，美好的来世比这一世好的时候，你在这时你只会行善，你不会有恐惧，否则你就自己内心认为自己做的善，积的德不够，甚至你作恶了不敢面对来世，再一个。这楼上战斗室直播的，战友都翻译我一直在看秘密翻译组，然后中间录下，因为太多信息没法回了，还有我要说一句话，战友再记住啊，关于你给vog的投资已有4种选择，未来合法的给你拥有某公司的你成为创始人，或者你。。未来的GDollar啊。
或者你拿到投资权，或者你拿到gclub，第一在国内的战友不会把钱退给你，让你造成第2次的伤害，第三第二所有问题我负责，我承担责任，跟sara没关系，再有，大家稍微一点有一点的耐心啊，我来。未来公布解决办法啊，这两天我们会频繁的跟律师开会，今天下午还有几个律师会的，所有这些事情不要担心，你们等通知等公告一切以我盖特发出的公告为主，我因为vog是独立的法人，我们正在跟他商量，看看怎么解决这事儿好不好，不管如何大家别忘了sara为战友。承担了太多了，不要那么早就抛弃掉sara，我去这个农场签吧，那个农场签吧，你可以转成贷款，你可以转到贷款没有问题的，再转成贷款还是GDollar，还是变成股东还是说你要保留啊，这个这个这个这个变成gclub。一切听我的公告，你现在可以跟其他农场联系，不要有任何实质行动，一切在我的盖特发出以后给你12345的选择之后你再做决定，在做决定中完全你自主权利，但是我觉得他不要这么快的抛弃sara，vog。sara给我们承担太多了。啊，我们其他农场的战友一定要考虑sara的感受好不好，衷心的感谢兄弟姐妹们，所以的这些事情记住啊，不会让战友吃一分亏，不会让战友一分伤害，好的兄弟姐妹们，一切都已经开始了啊。这楼上战斗室够火的
还有另外两个地方，正在开始。今天下午你们就能看到了，今天下午，一切都已经开始了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1275/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1275/</guid>
      <description>内容梗概:
小羊女士：我进来啦
文贵先生：进来了吧
小羊女士：非常抱歉啊，非常强大的技术支持团队整装待待，昨天准备到通宵，技术团队的几位工程师战友。
文贵先生：咱们的技术团队你那块不是问题，我相信是最棒的。是咱的G-TV，我跟你讲我们这个战友啊，我告诉你现在有两个问题,就是昨天晚上十一点钟咱内部的战友发信息，说“明天的直播不能让郭文贵成功，因为中央领导正在开什么什么会呢。如果再看到郭文贵这么上百万人上去，那么你们就要受惩罚。”所以他们就骇什么呢，把我们船上的WiFi啊，今天凌晨到现在整个船上三套系统全部骇掉。
所以我现在用的是什么呢？我现在用的是一个特殊的手机，是一个ATAT给我的特别的卡，没有WiFi。所以说首先我这儿就不稳定，这是一个；第二个是咱们的G-TV，现在大概是每秒钟十几亿次的DOS来攻击咱，这是第二个；第三就是说就你那块现在上了G-TV以后，一定是攻击的对象。所以咱们现在不是在演习，在咱们的G-TV是在实战中啊，小羊咱现在是全人类上最大的实战。就比如战友们现在打开了吧，外边的人进不来，它不让你进来。为啥不让你进来，它就在背后就整个占据了你的流量，你进不来，上去就给你踢出去。所以说wifi可能被黑，你的和我的。我的已经被黑掉啦，我这有特殊渠道，你没有。第二大家进不来，第三给你骇断。你做好准备吧，挺好的，你们在硅谷20年了没有实战过。今天你和jiuwang——咱们的团队你知道，这就是咱们的价值，这就是我们的未来。如果我们的网络黑不掉，那共产党打电话跟银行说，那我要把你银行给黑掉，银行立马给你跪下了。那如果说我的网络不怕任何人黑，你不就牛了嘛！所以说，现在做好准备，没事啊！你看现在就上到10069啦。马上，你的魅力也太大啦，小羊。13000啦，天啊。
小羊女士：您的魅力，大家都是冲着您来的。
文贵先生：不是，今天硅谷的事情很大好不好！！！真的不是，小羊。硅谷的事情很大。他们国内的发信息，咱内部的战友说，我们各省都接到了，说“绝对不能让你们各省VPN跨墙出去，一定要把它黑掉。”
小羊女士：因为硅谷呢，本身是白人左倾路线——白左、社会主义的摇篮。所有的思潮，像1960年代的hips文化的摇篮就是伯克利大学出来的。所以他们一向支持精英、科技精英，以标榜自己是社会主义信仰者为荣，为一种标签。所以全世界的黑暗势力巴不得利用他们这样的影响力来影响科技界，所以他们是深度渗透的、深度被蓝金黄的一群顶级的精英。说到这个话题呢，郭先生我跟您汇报一下，我接触的咱硅谷的战友啊，有70%-80%是因为张首晟教授意外去世这件事情被唤醒的。大家当时非常非常震惊，没有一个人能想到张首晟教授去世这件事情能有这么深的内幕，包括我在内。我当时是一个星期内没睡好觉，不是我害怕死亡这件事情。而是突然明白共产党这个邪恶组织能把这么顶级的科学家利用到这个程度，而且这么毫不留情的让他肉体消失。这个太恐怖了！而且正是因为我认识张首晟教授，所以我的那种刺激就特别特别大，对我的震动特别大。然后我们这边的所有战友啊，几乎90%以上都是因为这件事情，完全认识到共产党的邪恶跟他们已经有切身的利害关系，非同一般。都是听了你的爆料，你的爆料唤醒了所有的科技工作者。
文贵先生：你想问啥?
小羊女士：如果您现在对着张教授的家人，您有什么话要说吗？
文贵先生：谢谢你啊，小羊。我跟他呢见过几次面，如果他家人看到这个节目的话，我希望他家人听以下几个事情是真是假。就是张首晟先生，干掉他的一个关键的人物就是沈南鹏，沈南鹏是导致他被干掉的最核心的原因。Sequoia几乎是垄断了半个中国的互联网巨头。这个沈南鹏他的背景可不是那么简单的，你把马云八辈子祖宗绑在一起，给沈南鹏舔腚都不配。我第一次在公众面前谈沈南鹏，我第一次在这谈Sequoia，就是留给你们硅谷了算是。我没有说过吧？几年爆料啦。这个沈南鹏在中共的级别相当于什么？现在我可以告诉你小羊。不知道沈南鹏的，你看咱战友爆料天天有人说，见有人提过沈南鹏吗?为什么没有？
小羊：我知道啊。
文贵先生：沈南鹏的政治力量、经济力量、技术力量，你把这几个人绑在一起也不行，他是真正的大佬。马化腾啊、什么彦言啊、熊晓鸽啊、阿里巴巴啊，这跟他不是一个级别。在中国一切都说政治经济、政治科技，政治商业、政治互联网。你告诉我马云什么政治？马云给人家当小三的、白手套，马化腾是比马云的政治地位要高，知道吗？那彦言、熊晓鸽就是个拉皮条的，啥狗屁都不是，知道吗?但是一半的政治家是马化腾，全政治家是沈南鹏，全超级政治家就叫马明哲。中国历史上近几十年牛叉的人，那真的是马明哲排第一，沈南鹏排第二。Neil Shen在曼哈顿的能力，现在就在我对面的房子，还有在美国的政治能力，我告诉你，都说是邓文迪介绍了伊万卡和库什纳认识，但是Neil Shen那在库什纳、伊万卡和川普总统这块的影响力，那不知道大多少去啦！那怎么弄啊？但是Neil Shen是拿中国护照的，不拿美国护照。他能拿一千次美国护照，他不拿。
那个在你硅谷里面的老大，托马斯。硅谷的，包括Eric Schmidt、还什么扎克伯格见了沈南鹏Neil Shen的时候，那真的是说难听点的，就跟狗一样，轮得着他们说话嘛？Neil Shen晃着膀子，小个一进来，两句英文就啊！啊！啊！，大家都闭嘴。他在桌子上一说话，你放心，桌子上没有人说话。包括香港那几个大佬，哎呀，我的妈啊。什么超人啊，Richard Li 是吧，什么什么一见他全不li啦，全都不说话啦。为什么？他是互联网的真正的教父。
小羊女士：哈哈，Richard Li
文贵先生：Richard Li ，简直是垃圾啊。谁不敢骂他，就Neil Shen骂他，指着骂：傻X，滚出去，滚！就这么骂的。（啊，不要嘛！滚，滚，滚！~）就这什么小超人啊。所以说你看看，什么小超人哪？所以你看，马明哲只要出现的地方，那绝对是就等同于当时的总理、国家主席出现了。只要马明哲坐在这的时候，叫做Mark Ma一出现的时候，完了，不是Jack Ma，你放心都懂，这是老大，代表总书记再加一总理。Neil Shen出现的时候，大家都知道，这代表中共中央。
小羊女士：太恐怖了。
文贵先生：我们的首晟先生啊，一个非常棒的人，但是他真是一个科学家，他就不知道。首晟同志他是一个好人。他是因为上海帮，拉拉扯扯的跟Neil Shen，Neil Shen就把很多希望就放在他身上。说你知道整个Neil Shen就因为首晟他的这个人的价值，不知道给他带来多少钱！就中共中央所谓的量子电脑中心、量子电脑经济研发和量子电脑应用中心，成立了几大中心，全都是Neil Shen跟他一起干的。背后的核心价值就是，当时首晟到香港的时候还搞了这个两三次的投资——Road Show。我们的基金经理谈完以后说他，“他这个科学家就是傻子，他都不知道人家Neil Shen拿走多少钱了? ”他都不知道这人拿多少钱了。你知道首晟出事以后，谁是他的合伙人，你查过吗？红杉资本谁是他的最大合伙人吗？美国最有实力的家族，11个家族9个是他的合作者。现在就在白宫，我不能再说名字了吧！小羊。
小羊女士：我知道 我知道，我能猜出来。
文贵先生：就今天最牛的——11个，现在都聚集到我旁边了——长岛，今天晚上川普总统在那里搞了一个募捐，都在。Jannerson、Jannerson家里面，到jannerson家里面，11个，9个都是。您想想沈南鹏，还有什么李磊啊、什么这些人哪，什么耶鲁派啊。你告诉我中国现在几个高科技什么大疆啊，你告诉我哪个不是人家沈南鹏开始的？马云在沈南鹏面前算个屁啊，你不都是借钱吗？孙正义说：“你让我尊重中国人？尊重谁？保证不包括Jack Ma，但是一定不能少了Neil Shen。”这是孙正义的原话，“说他是我一个学习的榜样”。这是一个不是黑道、白道，人家是正儿八经，人家就是道、人家就是道。我就是道，我可以跟你布道，我可以跟你创造一个道。
这是为什么大半个中国江山，咱中国硅谷的孩子们、这些科学家们，就满脑子是电脑。什么是最可怕的，你知道吗？战友们，学学江湖！所有的兄弟姐妹们，你们学学硅谷的历史，美国有竞争、有斗争，这都没问题。但是在硅谷绝对不能存在这种完全没有红线的、没有底线的，就是完全是邪恶的暗杀和邪恶的谋杀。这叫什么呀？这个不是战争啦，这叫超限战。就我完全无痕迹的我让你死掉，无痕迹的把你技术拿走，无痕迹的叫你老婆孩子消失，无痕迹让你得病，无痕迹把你技术偷走。这是真正的力量！这叫黑暗的力量。小羊你没有想过，还有一个问题，你觉得过去硅谷就一个张首晟死不正常吗？你觉得过去硅谷从过去的三十年，有几个科学家突然死亡的？你给我数数。
小羊女士：因为我个人本来就认识张首晟教授，因为工作关系，而且在他去世之前两三个月还在一个会场、一个会议的场合见过他。当时他在台上演讲的时候充满生命活力、光彩照人，讲的最新的 *** technology，就是谁会想到几十天之后他就会从地球上消失。这个事情对硅谷的所有工程师、科学家、创业家、投资家都是颠覆性的震撼！所以所有的人要找到真相，找到真相的结果是让大家所有的人都睡不着觉。所以您说的，已经意识到这个超限战了。
文贵先生：我请问你小羊，你在他死之前亲自见过他，你觉得像忧郁症？你觉得像自杀吗？
小羊女士：就是不像啊，就是我看他在开会的场合，真的蛮有生命活力，滔滔不绝的在讲他最喜爱的那几个话题。
文贵先生：你见他应该是他死之前大概在六周左右，最起码是在两周以前，一定是的。不会再两周以内，因为他真正得到这个噩耗的时候，是大概在他死前的八九天。他一下子就垮了，他就垮了，然后意思就是给你两个选择，一个就是你自己了结吧，你肯定完了，你不能给FBI给弄走。一个是我们给你找个出路。他就说：那我选择一个出路。他怕死，是吧？结果出路就是直接把他扔下去了，就这么简单。跟王健一样，是吧？直接给扔下去了，自杀。你想想，我跟你讲一个人。当年是2003年的时候，你查一查在硅谷，就在central Road的旁边，那出租的apartment，特别特别好的apartment。有一个华人，当时是从山东过去的一个华人家人，当时他是一个姓曹的，他和他的夫人在那去。他事实上是在旧金山的，结果他到了硅谷去了，大概是要搞一个科技合作项目。当然他的背后就是共产党——山东公安的情报部门。就在他拿到这个东西以后，你去查查历史，在central Road这个人就莫名其妙的跳楼，所谓一华人失足摔死，当时我记得硅谷还报导这件事。我见他老婆的时候，我在洛杉矶，我说你觉得他怎么会失足死了呢？他才30几岁不到40岁的人。她说他怎么会失足死？她说他当时拿着电话往外打的时候，他说有人要杀我，我就听得咕咚一声，嗷嗷的喊，他就没声音啦。我说这个有录音吗？她说没有录音。我说你报警了吗？她说报警了。警察告诉她说没有录音，“你出去。”没什么证据，给我撵出来了。她说我在那里哭，警察说：“再哭也把你也关起来。”这真的是很夸张的事情。你再查查华人，硅谷的战友你们都有电脑，都是高人，你们不要听我说，你们自己去查去。从硅谷那天开始起，有多少华人是非正常死亡的？还有华人在硅谷有了技术创新以后，回到国内后，多少人限制出境？你自己去查，不要听我的。
共产党对美国人是偷和交易，对待中国人直接就抢，抢不来就杀。这不是我说的，你们自己去查去。所以说我们的首晟先生，他太天真了！Neil Shen是把他的所有，首晟每次讲完那些东西，他都不知道给他惹来杀身之祸。他给Neil Shen的东西，包括那些教授、专家交流得来的东西，他都不知道两边的枪都对着他。美国的情报部门。他这个东西给了中共交易，你想想这个最后，两边不知道谁啊？美国可能把他抓了，依法干掉；共产党是非法干掉。他不知道啊！导致他死亡就是Neil Shen把他弄的太重要了！然后他完全无底线的跟他们合作，而且马云在里面也想分一杯羹。华为就更不用提了，自从Neil Shen把华为介绍给他以后，华为就把张首晟推向了死亡的边缘，只是哪一天什么方式而已。华为里面一个、其中一个被安全部派去的人也被抓了，就是跟他联系的人也已经被抓了，在山西给抓了，现在找不着了。这个哥们是跟我最关键的，今天我可以说一说了，小羊，爆料！因为他告诉我的料，是我知道的真正的！他说我可能要消失。我说为什么？他说：“张首晟被做掉以后，我是重要的联络人，我也可能被消失。”我说那你不行……他说怕什么，我已经早就准备好死了。他说反正我不会进里面待着去，他不把我做掉，我就把我自己做掉，我不会进去待着的。他说张首晟这件事情，就是华为和沈南鹏这帮孙子彻底把他给毁了。他说，用他没有任何保护机制，就是把你用尽拉倒。而且甚至希望他死，你把技术拿完以后。再就是技术上，小羊咱们在硅谷那都懂得，你今天把你的核心东西拿完以后，你再往下延申，你没多大的空间了，剩下到应用这个范围的时候，你已经没什么价值了。当知道美国调查他的时候，他知道调查你，那你就牵扯到我了，这些人直接就把你做掉了、灭口了。这就叫做共产党的超限战，超限还战，没有限制。而且最巧妙的办法，不可查不可寻，然后就把你做掉，战就是生死嘛，是不是？没有限制、没有红线，而且共产党对待自己的民族的人，那是没有任何考虑的。
所以说今天我第一次说出来，如果说硅谷的兄弟姐妹们你们还不清醒，你呆在美国你和任何老共，我不管你什么立场，你和老共的企业家和白手套，还有像中国的马明哲，马化腾，马云，百度李彦宏等等，还像熊晓鸽这样的人，你再合作，你等着，你要么就是张首晟，你要么就是2号张首晟，你一定不会有好下场的。你完全可以不理爆料革命，不理无所谓，但我希望你为了你的家人，为了你自己的生命安全，你要做好两道防线。第一个，我绝不碰美国防御，美国人不让干的事我绝不干，这是起码的常识，这跟我爆料革命没关系。第二个，任何情况下不要和中国来的、在中国市场发展的科技公司，和所谓的民族爱国人士有任何的接触。因为那就等于开始了你的死亡，进入了超限战，只是什么时间、什么方式消灭你。这就是我的建议，谢谢小羊。
小羊女士：太震撼了太震撼了，我做梦都没想到。
文贵先生：这怎么只有10006人？他把我们又给黑掉了，是吧？这不对呀。
小羊女士：对，好像是，而且你的画面现在是固定的，没有动态。
文贵先生：我这有动态啊。
小羊女士：我们这没有，所以这个超限战正在进行时..因为你说的太震撼了
文贵先生：怎么回事？有动的。你用什么网络呀？小羊？你的WiFi有问题，小羊你的WiFi肯定是有问题的，他们看的都是动的，有动的是吧？有动的有动的，我的画面不是静止的，是你的WiFi有问题，你的WiFi有问题，小羊，你的WiFi不好，继续。
小羊女士：没问题，我们继续，郭先生你这一些话让硅谷多少人睡不着觉啊，不只是华人啊，我猜想。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1274/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1274/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：今天五、六次起起睡睡的，因为昨天是我父亲生日，我怎么也睡不好了。哎呀，也没办法给我父亲打电话，所以说心里边挺不舒服的。就是一直等着就给我父亲祈祷祈祷吧，因为他老人家生日、九十多岁了。再一个今天跟Peace、跟日本的战友连线，也很兴奋也很紧张，交织在一起，所以说就睡不好了。再一个期盼着Peace今天一上来，我以为你穿着三点式睡衣上来的呢，结果你穿这么隆重，连这个皇妃帽都带上了，看来这是不想脱了。
Peace女士：哈哈没有，我解释一下。因为这两天的直播里头，我说我们日本樱花团应该改成日本樱花部落，那我就当酋长了。然后应大家的允许，我就开始戴一个触角，其实这是一个羽毛。大家可能看不太清楚，很长很长，所以今天是酋长的感觉。然后本来想插很多的羽毛，结果就是说像个鸡毛毯子也不行呀。
文贵先生：这个一开始你说日本这个菊花、樱花，是日本文化当中是很有意思的，所以你看日本女的是最爱戴帽子的国家之一。这个我原来老到日本去，我就老问日本人：“你们知道为什么你们女性为什么爱戴帽子吗？”很多女性回答我的问题都是不一样的。你知道为什么日本女性爱戴帽子吗？
Peace女士：个子太低吧。
文贵先生：这是一个问题。挺好，聪明！这也配当文贵女朋友，回答问题干脆、伶俐、很聪明。日本为什么都戴这样的帽子呢？你看所有日本的帽子都走什么风，你发现没有？你发现了吗？
Peace女士：我是喜欢王室的感觉的。
文贵先生：是嘛，那为什么都是王室的感觉呢？你有没有发现？
Peace女士：请，请！
文贵先生：哈哈。我还真认真的。原来福冈日本前女友，她们家里专门收藏好多帽子，哎哟，多到不行啦！然后我跟她老爹聊天，她老爹跟我讲了很多故事。我说你们日本人啊，啥故事到你日本都得变50%，到韩国都变成韩国的啦。反正我了解的不一样，我跟他一说，他老人家很认真。最后过了一两年再见面的时候说：“ Miles你甭说，关于帽子的事情我真核实过，你说的都是对的。”日本的帽子挺有意思，我一看你戴帽子就突然想起这事。日本人的帽子所有来源都是英国女皇，它都是英国女皇。
peace女士：哈哈，我猜对啦。
文贵先生：你说的真是对的。英国女皇的帽子传的就是日本的皇室。就日本脱亚入欧的时候，虽然法国有巨大的影响，但是当时它的工业革命啊，脱亚入欧主要还是英国——当时是大英帝国嘛！对日本最影响的就是皇家的这个体制啊，就是当时的英女皇。英女皇这个家族的历史，特别是伊丽莎白家族包括当时的威廉姆王，对他们家族影响太大啦。所以说日本的皇室没有不学英国的历史的。那学历史就学皇家史，皇家史必学女王，女王必有帽子，所有日本女性的帽子由此开始。后来跟个高、个低还真没多大的关系，一个咱中国的文学家都是贬人家日本人呢。很多人没闹明白，日本女性啊，我跟你说说，你已经是日本人了，日本女性真的是世界上最高傲的女性。那你但凡跟日本女人睡过觉你就不一样，没睡过觉的你就别说、没资格说，这是开玩笑。真的！日本女性真的是很谦卑、很礼貌，但骨子里绝对高傲，这是一个；还有日本女性不一样的，日本女性是全世界最干净的，日本女性是全世界最不出卖男人的，绝对不出卖男人。你听说过日本历史上有多少伟大的故事啊！日本当初军妓的时候，你见过几个女人出卖男人的？这是日本女人身上了不得的地方。还有一个日本男人学会了女人一样——忠诚，日本男人只要你交了朋友，只要你跟日本交了朋友，日本说跟你交朋友了说，“我认为你是我朋友啦。”这不跟东北似的，东北人一见面三杯酒下肚，“大哥，大哥，咱是兄弟啦。哈尔滨现在姓郭啦，长春现在姓郭啦。”明天早上醒来，“你谁啊，你滚蛋，给钱” ，是吧！日本人不是这样的，日本男的轻易不说跟你交朋友的，交了朋友就是一辈子相守。我这经历太多了，都是我亲身经历的啊。
我从看守所出来，第一个投资者其中就包含了日本人，日本的大西家族——五十多个高尔夫，总部在大阪，大阪最大的博物馆就是他家的，大西进、大东进。大东进当时是支持共产党的，跟毛泽东直接见面的，跟周恩来见面的。后来是他们家开了北京第一个高尔夫——就是昌平高尔夫，现在给拆了、叫习给拆啦。这种历史让我认真的研究过日本，为什么男人会这样？后来他们很多日本朋友说，“你要了解日本男人要从日本女人开始了解起。”为什么从日本女人了解起？因为日本女人忠诚。日本女人的忠诚是影响日本男人忠诚、讲义气的根本开始。所以说日本交朋友真当你是朋友，日本交朋友的忠诚来源于日本女人的忠诚、对男人的珍惜。但是表面上对男人很尊重、很客气，但是你别装，你装在床上收拾你。永远在她面前，你都是在尘埃里边啦。
所以说Peace已经是日本人啦，听说你离婚100多次，太少啦！应该离婚1000多次，再加个0吧，我们也排排队。今天很荣幸参加日本团啊,开始我先跟大家说我对日本文化的理解，班门弄斧。你在这儿睡了三十年啦，当然比我懂得多了。请问你睡了三十年日本后的感受是什么?离了100次婚，啥感受啊?有多少日本人啊？Peace跟大家分享分享。
Peace女士：其实我接触的日本的男朋友很少。
文贵先生：都哪国人啊？
Peace女士：哪国人都有，但是很少有亚洲人。
文贵先生：哎哟，看来你是专门吃西方世界啊，是吧。哈哈
Peace女士：哈哈，没有，我个子太高啦。我只要一到美国去，或者……
文贵先生：村长来啦，哈哈帅哥，帅哥。咋样？G-TV的创始人还是创始人吧。比你了解G-TV吧！
Peace女士：七哥在问我的情史呢，村长你先介绍你的。
文贵先生：哎等等，你继续说。我天天倡导的是回东方，你是吃西方。咋吃的西方啊？
Peace女士：七哥，我不是吃西方，我是去旅游，那就太多啦。因为我每天都不用自己去吃饭的，太多人请我啦，所以没办法。
文贵先生：这咋感觉说的是我啊，这感觉。
Peace女士：我离婚之后，第一个请我的男生是一个英国人，他只有21岁。然后我儿子就说，“为啥他整天来找你啊，妈妈？”哈哈，我儿子都很奇怪！对，21岁，很帅，很帅。然后我记得他说的我最中意的一句话，就是我只要说什么，他都说“As you wish”，所以我觉得很绅士。
文贵先生：这是英国人泡女人的绝招 “As you wish” ，中国男人是拿信用卡、现金。村长刚刚你上来之前，我跟peace讲了一下我对日本的理解，日本的男人和女人的忠诚啊，为什么忠诚？日本男人的忠诚讲哥们，真的跟你交朋友认真的、负责任的。然后我日本的合伙人告诉我说，你要想了解日本男人讲忠诚、讲哥们，那你要先了解日本的女人。后来我真的认真的了解，日本女人不会背叛男人的。没有me too，在日本没有me too。你想让me too都不行。美国到处都是me too，哇塞，我到哪去，都害怕，一看到女性我都离得远远的。真的，一看屋里只有一个女的，我立马窜出去，我特怕被me too了你知道嘛！所以说日本这个国家很伟大。村长，你跟我说说你在日本，跟日本女性打交道的感受嘛？Peace专吃西方，你有没有吃吃日本的。哈哈
村长先生：今天是聊下三路是吧！
peace女士：你看到我今天的装扮了嘛？
文贵先生：还没到呢，裤腰带以上，还没到呢。你看她的样子没像脱的感觉啊，你还有点儿像。她没像脱的感觉啊，没准备啊。
Peace女士：我应该多拿几个围巾来，一个一个显就好了。七哥，我们今天discord里头还有好几位战友在等候着问你问题，还有向你汇报工作的，可不是光说玉米地的。
文贵先生：今天呐！阿信！舔钢毛、晓楠都来了吗？
魔女peace女士：对，阿信要来，勇气、还有马拉多纳都是你知道的。
文贵先生：还有JIU什么，JIU啊，200斤呐。
村长先生：很多人都在等。
魔女Peace女士：那是IT组的，还有克瑞斯。
文贵先生：克瑞斯，对，日本组现在我还比较熟悉的，非常熟的。所以说，我觉得日本这个国家真的是非常非常奇特的国家。日本这个国家这个民族，很多人没闹明白，就是对日本就妄加评价。这个日本他这个民族，你知道它挺有意思，它的宗教也很有意思。你把日本宗教和民族搞明白以后，你住在日本，你才能快乐。否则你搞不明白，一点都不快乐。我是非常喜欢日本，因为日本对我影响特别深。但你让我住在日本是不可能的，超过一星期我就受不了了。因为到哪都是礼貌到，让我礼貌到被礼貌了，就是严重不舒服、严重不舒服，到哪去好到我极为不舒服，所以我就必须离开。但是日本的朋友到现在都是我最好的朋友，日本的情史也是我一生难忘的。就是日本女人可真不像咱想象的，那么容易搞定的，可不是啊，日本女人可真不是！跟你交往，哎呦那骄矜着呢！我跟你说骄矜着呐！但是一旦认真的时候，是很认真，真的为你两肋插刀，两腚插刀都没问题。但是前提是日本女人玩真的，真不跟你开玩笑。
魔女Peace女士：玩真的。
文贵先生：中国男人跟日本人就有一样不能玩，你别瞎忽悠。一旦瞎忽悠，你一定会受到惩罚，这是日本女人真的不一样。中国女人就一定要听忽悠，听不着忽悠不爽，非得忽悠的，把忽悠上床的才算爽，这是我们真的是要改的。所以说村长讲讲你的经验吧！现在快到下三路了，现在裤腰带以上呢！
村长先生：经验谈不上，交往倒是交往过几个。就像您说的日本人和咱们中国人的思路是不一样的，他们整体来说还是比较就是讲诚信吧！基本上忽悠是忽悠不过来的，就得靠怎么说日久见深情吧！靠真心跟人家去交往。
魔女peace女士：是是
村长先生：不管是男的还是女的，基本上就是要看这个时间，时间是考验一个人最好的一个东西吧！
魔女peace女士：是，但是七哥，你要那个小心啊！就是如果有一天你来视察我们日本农场的话，你要小心。这男的是狼，女的是虎，一个一个都很厉害。就那天你那么一脱，这一下这群里可热闹了，太热闹了，每天笑得不行。
文贵先生：这当着帅哥美女给你俩说，这句真就吹牛的话。七哥这一辈子就经历了，什么事都经历过啦！是吧！最低的、最高的是吧！最宽的、最窄的，我都经历过。说实在开玩笑归开玩笑，这一辈子到现在的时候，就是说当你真的是面对男女之情的时候，什么事情是最重要的？什么事情？我还真的是，就是一个真字是最重要的和善。你一回到这个道理上的时候，你想想村长，你也肯定是丰富多彩的人生。我们的Peace都已经百次离婚了，那就更加丰富了，咱就不敢跟她比啦！
魔女peace女士：没有啦！
文贵先生：是不是！吃完东方，吃西方，咱还在东方刨地的时候，人家都吃西方了。是吧，更有经验！
魔女Peace女士：没有啦！
文贵先生：实际上男女之间就是真和善。你包括那天你看我穿、我脱衣服，很多人说就是脱。我在船上，你说哪次我下去去玩水去，我不可能穿着西装下去呀，穿的都是比我那天穿的那个，我那天穿的还是高的呢，是吧。还是高的呢一塑身衣内裤呢！那下去都穿最短的，对吧！那我不叫脱嘛，男人哪什么脱。但是我想给大家说什么呢？生活要有趣味性，没有趣味性的人生，男女之间长不了。日本这个国家另外一个缺点在哪儿呢？你知道吗？村长、还有Peace，就是这为啥日本爱喝酒啊！男的、女的趣味性都在屋里搞，所有日本的好事和快乐、喜悦都在屋里搞，你发现没有。这一到外面傻了，大家都变木偶人了。日本的这个文化和民族有关系，一到外边就变成木偶了，没有趣味性。但西方人呢,里外都一样。所以说你跟外国人打交道的时候，西方人就是Peace爱吃的、吃西方。是吧！他没有什么里外之分，所以你比较轻松，非常轻松。
那么日本的战友们，我觉得看到就刚才你说的“男人是虎，女人是狼的”。我不这么认为，我看到咱们日本的战友绝大多数狼长的是狼样，基本上活的都是非常可怜的。我觉得老虎也不像老虎，活得也都挺可怜的。因为中国人到了日本以后有两个不适应症。过于学日本礼节过度，把自己弄弯了。过于想矜持自己，结果在日本不入流。日本也不喜欢，中国也不是。我看到太多这样的中国朋友了，很多中国朋友跟日本人结婚，你知道日本的婚姻和中国是多少吗？唉！村长，我问你，你知道中国人入籍美国（口误）多少人？你回答我。
村长先生：入籍美国呀！这我怎么知道呢！
文贵先生：入籍日本的，入籍日本的。中国人入了日本籍的多少人？
村长先生：嗯！30万
文贵先生：30万！你说30万是吗？
村长先生：30-50万，不确定。
文贵先生：你那Peace？
魔女peace女士：我对数字最没概念了，千万别问我说这个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1273/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1273/</guid>
      <description>内容梗概:
不可能啊，我这好着呢，我得把麦克风换一下，我重启下。G-TV没声音啦，战友们，现在有声音了吗？换个麦克风，咱用那个防风的。现在有声音了吧？台湾巴黎：有。
台湾巴黎，你不是说好来船上嘛！你们俩老上大街干嘛啊。不好意思啊，台湾巴黎我跟你们俩说点正儿八经的话。帅哥美女可以，但是你俩这个老上街，那个什么叫问卷，问街，不要去啦，不要去啦。有啥用啊，真的是，台湾是你们几个小孩子唤不醒的，台湾不流血，台湾是不会醒来的。就像香港一样，我几年前老喊，香港人醒来吧，香港人醒来吧。香港人也不理我，是吧！多少人上街啊，是不是？也弄不成，是不是？你去那干嘛啊，孩子们！看你们挺可怜，挺辛苦的。所以说不要去，孩子。我看着台湾巴黎两个在大街上问的时候，我心里都难受。干嘛啊，你说咱干好事，干得这么可怜，跟要饭似的。所以说，咱们可怜吧唧的，干啥啊，姐妹们。可怜吧唧的干啥啊，在台湾大街上，看大牛和我们巴黎妹妹俩人，一个帅哥，一个美女，可怜巴巴的问这个，问那个，好像求他们似的。这个世界上咱行善呢，咱不求人啊。所以说，咱干啥呀兄弟姐妹们，没必要。看着大牛和我们巴黎，我觉得你俩当模特挺好的，我觉得G-Fashion 当模特儿去吧。然后未来台湾的代理权就给你们，你俩这帅哥美女的，这多棒啊！你们变得有钱了，台湾人就知道啦，台湾人特别迷信钱，你别老说台湾什么民主社会，民主社会的前提就是每个人都富有，台湾很崇尚钱的。你看到我们大牛每次笑呵呵的，超喜欢这大帅哥。每次看他可怜巴巴的问人家的时候，我心里特难受。这世界有点太荒唐了吧，我们大牛行善，能行善到那么可怜的程度，凭啥呀？我们巴黎那么漂亮的美女，是吧？
好，那么刚刚是看到我们台湾大牛、台湾巴黎，我爱你七哥，我爱你们俩口子。快结婚吧，我给你们俩当结婚证人。然后呢，找个台湾的玉米地，找个玉米地去结婚啊。
这个咱现在谁也不加，咱先说话，现在谁也不加，谁也不加，别浪费大家时间。玉米地有蚊子（战友留言）。有蚊子才好呢，我这一想起玉米地那味道，我都觉得甜蜜蜜的。这个多好啊，我不知道别人处男都是怎么解决的，反正我是很浪漫的。玉米地，现在玉米地已经成了咱们的火爆名词了。对了，我们得搞个玉米地系列。想起来了，我现在给这个设计公司…
对了，这个星期天啊，我跟俄罗斯的玛莎脱聊啊，脱聊啊，脱聊啊，欢迎大家参观啊！（发语音：对了，今天让设计师，让ban弄个玉米的，加几个玉米系列，男女装加点玉米系列，好不好啊）最现代，最牛的设计师，ban！ban好莱坞的最红的设计师将成为咱们战友们的设计师，大家看着吧。突然想起搞个玉米系列啊。
亲爱的兄弟姐妹，这个行善，咱别像欺民贼要饭似的，去乞饭，给点儿钱吧，啊，给点钱吧。人家结果都是冷冷的脸，我们行善别问这个啊。爱怎么着，怎么着，他不愿意被行善拉倒。台湾的灾难等着台湾呢，大灾难等着台湾呢！台湾人被蓝金黄到啥程度啦，啊？蓝金黄的啥程度了，兄弟姐妹们！难着呢，不是那么容易的，别想了啊！台湾是要付出大代价的，走着看吧。台湾这些卖台贼，这帮龟孙子。卖港贼，四大不要脸。
说实在话，刚才战友们很多人跟我说。这个对香港的官员，这个落下重锤啦，进行制裁啦。可以告诉大家，我真的不太满意，不太满意呀！共产党的高官没被制裁，香港的高官被制裁，这公平吗？不公平！香港死那么多孩子，仅制裁林郑月娥这几个混蛋公平吗？不公平！制裁的措施够有力吗？没有力！对他们必须发出通缉，不发通缉，有用吗？没有用！这是妥协的结果。对吧？妥协的结果。但是大家记住一定会让它发生的。他给我发红通，所有给我发红通的，孟宏伟、王健、海航，还有公安部孙力军全都完了吧？
当年微信是第一个屏蔽掉我郭文贵的号的。大家知道我上去，大家还记得我多少人吗？大家还记得多少人吗？一天16万，就给我黑了。当时我的号，叫感恩，大家还记得吗？一天就16万！结果不到23小时，16万直接给我弄回到1万啊。再过一个小时，呱唧，又上到16万，又给我弄回一万。最后三十几万，四十几万直接给我黑掉。你这王八蛋，你说这个马化腾，还说是哥们儿、朋友呢！我当时我就说，我说马化腾，有一天我不把你微信干掉，我不叫郭文贵。
当时zoom，我们直播2018年春节用zoom。我们VOG Sara用zoom直接给关了！Sara：七哥，我们又被关啦！我说你走着瞧，咱早晚有一天把它zoom给关了。zoom的机器竟然有辨别码，机器跟踪码，它有这个技术，很容易啊。就是你手机一上，电脑一上，自动就有个IMEI。大家把手机砸开，后面手机一看，手机有个机器码叫IMEI。这个王八蛋竟然能把我们的机器给锁住！最后怎么样，我一定干掉你，口炮顶个屁用啊？干掉Zoom了吗？抖音，哇塞，我郭文贵上去抖音，直接一天，大家还记得我的抖音号是多少吗？我抖音号大家记得是啥吗？一天上多少？一天就3万多，这孙子20个小时就给我关了。
台湾巴黎：可以去七哥船上拍婚纱吗？ 百分之百，我答应你，绝对，一天一百万美元，我就不charge你了，给你打个折吧，好吧，也就charge你90万美元。 开玩笑！管吃管喝不要钱拍婚纱,好吧，百分之百。回头，对了，大牛，你找木兰，叫木兰把你给我连上，加我 WhatsApp，给你安排。 Brain not only here， turn around there,turn around slowly.
所以说，你知道这个抖音有多王八蛋，所有咱爆料革命的战友，全部给你删除，全部给你删除，这帮孙子哎。我当时说，我不干掉你抖音，我不叫郭文贵，记住我今天说的话,不干掉抖音，我不叫郭文贵！
抖音、微信头两天谈的时候app。我可以告诉大家，印度的总理是我第一个给他写的报告，印度就要干这些app。两年前，大家知道印度总理跟我的哥们谁是好朋友吗？大家知道吗？我就不说名字了，两人最好。当时他消失的那两周，就去我朋友那山上去住了，知道不？我那个朋友就是我最好的印度朋友，印度的酒店大王，不是达赖喇嘛，不是达赖喇嘛，印度第一酒店大王。当年我去印度去，盘古第一个酒店管理公司就是他要去的，当然我没给他。当时共产党给他许诺了一大堆的东西，全没兑现。我说你放心，共产党一定不和你兑现，还威胁他，不要对达赖喇嘛好。我说，这帮王八蛋，不要相信他们，后来全证明了！他是印度最牛的、最有品味的一个老板，而且当时他的酒店有私人飞机。他说 Miles，印度该做什么？我说你们印度能做什么？我问了他几个问题。大家要学会说人话，沟通，大家直播的时候吧，有几个好的战友特别棒，一上去就搂住点子了。现在遥远的诗歌，越来越有正事了，我看他；还有那椰子，越来越有正事，我看你直播；还有我们的英语老师特别特别好，上去能给你弄重点。你给别人聊天也得聊重点，你看我跟那印度的哥们说，你给我说，印度该做什么？我问了他几个重点，我说中美相斗，谁是最大受益者？第一是日本，第二是印度。如何让印度成为最大的受益者？印度最大的优势是什么？
印度最大的优势就三：手里面有最大的科技人士，有最大的消费市场，潜在市场。第三：手里有达赖喇嘛，我说你干啥？第一个让达赖喇嘛越强大越好。接下来你看看对达赖喇嘛会什么样子？我说只要他达赖喇嘛，你只要把他弄重要了，如果他欺负你，你就直接飞台湾，印度总理突然飞到台湾了。你怎么地我？孙子哎，你能怎么地？你们这帮孙子哎！中南坑这帮傻X就是一群愚蠢的猪，你飞台湾，他能把你打下来吗？哎！他说这个办法好！我说印度总理去台湾咋啦？我就旅游，老子咋啦？结果台湾的官员不敢，台湾这帮王八蛋官员多混账，哎呦呦，可别谈哪，你一来，共匪导弹都导来了。台湾这些官员，大牛巴黎还相信台湾？相信啥呀？你相信啥呀？
大家这是什么意思这是？什么意思？我这有留言呐。那我怎么办，我重新来，重新来一把是吧？天呐。
进来了！进来了！刚才门被关了，外面人进不来，里面人出不去。 所以说，我想说啥呢？兄弟姐妹们！这个印度的总理跟美国政府沟通，是最最跟美国政府的，说你们干不干？美国政府说：我干！干！怎么干？说要把这APP都给他关了，这是美国政府说的。美国政府说人家到欧洲游说，到日本游说。go another side，another side（对船长说），结果印度总理这哥们厉害，说：我干！直接就把所有的APP全给关了。我说你为什么要关他APP，我说你台湾不敢去，台湾这帮政治家混账！但是，你把它APP关了，为啥关APP，我说APP是对你国家最大的威胁！共匪APP只要长大了，你印度人就没机会；共匪的APP干掉了，你印度人就有机会。印度人的科技将在世界上成为独霸！在硅谷，印度人跟中国人是两派，但是，你这跟共产党合作，必须被消灭！是吧？哎，他说有道理。对不对？而且我说你看看那些中共的企业，在你印度发展，完全是剥削，他们也同意。
所以说，美国政府推出的关掉APP，符合印度的利益，印度将是最大受益者，科技人才市场和APP市场。大家记住，抖音这个功能，最好的现在是印度，复制的最好的。微信是印度复制的最好的。所以说，印度想明白了，这个战略你要用好，不行你就飞台湾。第二、关掉共产党的所有APP，而且是跟着美国、美国答应人家，全都关了。第三条：印度最大的优势，人才市场，我说你把全世界的生产和加工工厂、优惠的税务政策开到印度去。把周围的柬埔寨、越南、越南的GDP每年20% ，30%的成长，是不是？你全弄进去，在亚洲你就别争了，你就是跟中共争跟谁都别争。人家听这建议是吧？结果是人家先干了，美国人背叛了人家印度，结果美国人扭扭捏捏的：“哎呦！哎呦！哎呦抖音啊45天吧！啊，美国人可能买吧？然后微信第二个名单吧；然后百度第三个名单吧；然后阿里巴巴第四个名单吧。”你看看这美国人他……，美国人过去这十年在全世界的信用真是太差了！把人家日本当时安倍搞的最好的是不是？埃尔法，给人家干掉了，因为他不兑现嘛。结果人家印度人大刀阔斧叭叭叭全给砍了。今天这个关抖音是美国最符合国家安全和国家利益的，结果美国的政治搞成抖音你看看扭扭捏捏的，你看看他扭扭捏捏的，然后把微信给扭扭捏捏的。搞什么45天呐？搞什么这个美国人购买？老子就是立马给你停了！因为它影响美国人的安全！结果人家印度吧唧一下把APP给停了，结果是发生了啥？印度宣布即日起，印度的股市看见了吧？印度裔的所有的APP你看见了吗？和印度的各个方面，整个科技领域发现了吗？大家看到了不是30%的成长，是倍数的成长！所以穆迪这个人他不是一般的人，这是印度人的幸运呐，这不是个二货，他是有脑子的人，有信仰，看见了吗？
结果美国的政治斗争完全失信于人家，结果人家印度行动了，在亚洲树立了良好的信用，结果把老共给玩惨了。现在是日本、印度、韩国、包括德国玩三手，跟美国说：“哎呀！美国老大哥我坚决跟你呀！咱们是一伙的啊！同族同宗啊！共同文化呀，法治社会呀，共同的信仰啊，我当然怕老共啦！但是你得理解我呀！得给我点时间呐！”坚决不得罪美国，远交近攻，这是战略，糊弄美国，因为啥啊？都不相信美国玩真的，你美国不玩真的我被你们骗太多年了，是吧？第二个你一换政党立马回来了，钟摆效应。老子也不得罪你就跟你糊弄着玩，这是基本上这些政客。第二手是啥呀？到中共那去：“哎哎哎！杨洁篪啊，习主席啊，呃，杨娘娘还有王毅傻叉，放心蓬佩奥刚才给我打电话了说要我们关掉APP，我们不跟着关的啊！华为，华为我们不会关的，再一个就是我们演演戏五年、十年，五年、十年川普都走了我们再回来嘛。”约翰逊，你看英国厉害不？对华为。私下里面约翰逊天天给人家老习打电话，求人家：“咱俩通个电话吧！咱俩通个电话吧！啊，你得理解我，我这是这个民选政府而且美国人老施压，蓬佩奥老威胁我，我没辙是吧？等川普走了蓬佩奥也走了我们还继续，华为的事还继续！”可跟你们想想的不一样，私下的日本就更夸张了！大家看到日本干什么了吗？安倍。跟美国说：“哥们，放心啊，亚洲我是你绝对战略，你最可相信的就是我啦！就是我大日本啦！啊！你放心！什么华为！无所谓的啊！我都听你的，app都关了。”但是私下里面人家在干嘛？跟北京两周前，看干啥了？过去一年跟中共货币兑换协议第一大——日本。5000亿！战友们长长脑子，这就是日本啊，然后各地反对抖音安倍说啥？“你们制裁啊！你们干呐！政府不好意思，现在还得考虑到中日贸易今年照样成长了18%！货币兑换5000亿。”5000亿干嘛？就是躲避美元嘛！你看日本。韩国？我噻！那就更不用提了，就差舔老习的腚了！你寻思啥呢战友们？这边跟美国人说：“你放心咱们是亲兄弟啊，美国，咱亲兄弟啊！啥都听你的。”私下里面，一样都不少。
你看看亚洲，新加坡是跪着的，而且是趴下一直舔着脚的。你连新中国联邦的旗都不能放到新加坡去，所以有战友说新中国联邦新加坡也要弄个喜马拉雅农场要上街，千万千万不要战友们！如果你是文贵的兄弟姐妹，如果你战友千万不要以身试险！那我们不就成了共产党了吗？我们就成了欺民贼了吗？在新加坡上街是极为危险的！新加坡那不是被强奸了也不是被轮奸了那是被绑在小黑屋里面虐待的那个人！在新加坡大家你就别要自由了。战友们我求求大家了啊，灭共的方式有多多，千万不要以身试这个险！好不好？
所以说兄弟姐妹们，你看看新加坡不敢说话了，韩国已经彻底的永远跪着，印度唯一一个还敢共匪较量较量的，日本是玩几面派，这第二面吧？跟美国玩一套。第三招玩啥？战友们，国防。跟美国人说了：“我要到南海转悠去，不行我要揍他，澳大利亚、日本都跟我上，印度，是吧？”印度没有参加，象征性的。你知道这些国家说啥？先给中国打招呼：“这美国人让我去啊，我不能不去啊，放心啊！我这舰上都是没有真的弹药的，我派去的人全部都是演习型的都不是实战型的，但我得去！”这美国人去了，在前面是不是，拉着架势呢，戴着墨镜、穿着黑色的衣服、端着枪哄哄哄来了。个别人跟着然后私下里老在那弄着眉眼儿是吧？然后给点啥？你看着共匪很清楚！然后日本这边，军方告诉中共：“我们绝对不会有任何的跟你实施冲突的，没办法！这美国人在后面拿枪逼着我呢！”这韩国要求习访韩国，马上习又派这个王毅，要访韩国了，安排习主席访韩国。你看看，你看看！啊？远交近攻。中共想玩的是远敌近也敌，这二货！各国玩的都是远交近攻，联盟，纵横联盟，玩纵横。但是呢！战友们，咱知道这个国际游戏啊！咱懂！文贵不玩政治但是还是懂政治的，懂点啊，文贵有点傻但是这点事咱懂。
咋办呀战友们？是吧，咱就在政治游戏中，咱就告诉他们，让政治家知道什么对他最有利，让这些国家知道什么最有利，对吧？前天就该签那个对抖音、微信制裁了，不是，上星期就该做了，没有（签）吧？五周前都应该把重锤落下来了，对香港中共银行，平安银行、这个招商银行、汇丰银行、还有建设银行、中国银行进行制裁，到现在还没有呢。惩罚林郑月娥那几个小官官干什么呀？是不是？但是！战友们，你看昨天美国曼哈顿南区检察官起诉美国步枪协会，（步枪协会）主席那是咱哥们儿，杰森是咱们兄弟。我今天公开说了，在那个大报纸上最重要那个最帅那个就是咱哥们儿杰森，咱们兄弟坚决支持爆料革命！川普总统最好的哥们儿。昨天打电话给我：“哎呀！文贵怎么办？我要开始爆料了！”把步枪协会起诉了对川普总统不是好事，对我们是好事啊。步枪协会是美国的共产党啊，听说相当腐败，相当有实力，影响巨大也支持爆料革命。但是这回一被起诉，啥感觉？川普总统包括步枪协会更加支持爆料革命。
所以说呀！兄弟姐妹们，这就叫政治，啥叫政治？现在只有一条路，此时此刻船上直播，华盛顿、德克萨斯州、加州，旧金山、俄亥俄州，还有今天的长岛，都在讲一句话，共和党想赢或民主党想赢，或任何一个美国政客未来，想赢得未来，只有一个方向干掉共产党。咱回来再看看，你这个小屁抖音，45天还是马上？微信还是马上立地处决还是缓刑？重要吗？不重要。你觉得这亚洲国家玩两手，能玩长了吗？玩不长。还有一个，以美灭共，全球联合灭共和最后的一个以共灭共。大家知道吗？你看到这几天世界上发生什么事了？黄金涨，美元跌。欧元有人说是到了稳定期，绝对不是稳定期。欧元要再出事，就不会是英国脱欧造成的不确定或者是有可能崩盘，欧元是直接崩盘。英镑会相对稳定，为什么知道吗？战友们，所有全世界现在面临着两个最大的挑战，一个共产党和共产党带来的威权主义、独裁主义、黑客、CCP病毒、蓝金黄，这是一个巨大的危机。第二个威胁，全人类都面临着一个货币的超级、超度、过度印发，QE、M2，咱们叫M2，就是印刷的，超级印刷太多了。美国法定美元2.7万亿，黄金2.6万亿盎司，全球按照这个，黄金应该在1万美元到1万2千美元一盎司。现在是2000美元，美国实际上印刷的美元，在市场流通的超过百倍。欧元大量兑水，QE。全世界由于银行金融所谓的叫做防洗钱控制，那是放狗屁的，就是他全世界在搞了一个假的货币的梦。
我们老百姓是太惨了，你花钱比挣钱都难现在。这共产党玩的这游戏把全世界都变成了庞氏骗局。欧元为啥瞬间崩盘？欧元内部的意大利、希腊、西班牙还有新加入的几个小国，纯粹的都是胡扯的事。入不敷出啊！完全靠借贷过日子。一旦哪个政客出来搞一下子，立马完蛋了。所以说未来瑞士瑞郎和英镑还可靠。日元你不要看，这日元是完全不玄乎的。
在这种情况下，对我们有什么关键呢？兄弟姐妹们，过去这几天，我相信大家都知道了吧！共产党跟我们玩了一个战争。加拿大瞬间一个帐号，狙击了一两千万美元，共产党就卧底呐！几个卧底。我们的文枫，我们的老江非常天真，他们被卧底了，人家卧底的共产党的人能把email都给你改了。那边钱还没热乎呢！还没在被窝热乎呢！我们这边就有电话了，有人投诉喜马拉雅农场加拿大在募资。我们律师说放狗屁，加拿大喜马拉雅农场跟我们啥关系！我们没有募资，放狗屁，我们没有任何股权的事。但是我们加拿大的其他战友，高人呐！昨天、前天大概1.7亿美元，分两笔到三笔，交易完成了。干啥呀！借钱。借钱犯法吗？借钱不犯法。借钱归你SEC管吗？不归你SEC管。借钱借的哪的钱呀？这悬了，非洲。非洲借的钱，你看看非洲借的钱。
前天非洲的总统给我打电话，Miles，吓死我了，我这帐号这家伙一下子8000多万，得了，你加入我们这银行股份吧！Miles，我卖给你51%的股份。哎！我跟你说，你别给我胡来呀！这钱到你帐上，是在你那块搁着，你甭想那些吞并我的钱。这个哥们的几个孩子全都在北京长大，北京读书，都是我照顾的，现在也不回他们国家了。他的国防部长那都是我的绝对哥们，在英国读书的时候跟我很好。国防部长说郭先生，你把这银行控股吧！第二天又到了1.2亿，傻了！2亿美元。这个国家从来没见过那么多钱，他每年一到他们圣诞节前。没钱了找我，Miles，我怎么办呢？我要缺几百万美元。我说打电话给共产党，说我要去访问台湾呐！共产党就给几百万美元。然后呢！再给台湾打电话呀！说你要不啥！我就要跟共产党….我可能考虑跟你建交啊！国民党或者那个台湾的政府就给个一两百万美元。这些年就这么过来的，傻乎乎的。每年我都得支招，弄钱。前天、凯琳美女好吗？凯琳美女很好，家里养病恢复中，挺好、放心，她让感谢大家。那么这哥们这么多年了就靠这，结果那天我说，给我帐号，然后你给我签个文件代支付。他做梦也没想到啊！他这个国家从来就没有过，傻眼了。我说你要跟人家签一个借款协议，你这个银行，银行签。结果这银行，人家别看这个国家、非洲国家，你别说这国家人口不多，原来是法国殖民地嘛，所以说那个文件都很标准，“咔叽咔叽”给弄了。结果咱的战友来了个啥话？说郭文贵先生，我啥也不要，你只告诉我帐号，我就把钱汇过去。汇完钱，我也不要文件，我也不要合同，一个月、两个月以后再说。咋滴？你说就这几天，十几亿美元这等于，既不存在什么老股，也不存在什么可转债，也不存在什么样的股份，就纯粹的就支持。战友们，你想想人类上谁能做到这一点？马云这孙子能做到吗？
我给这个印度，我说你们这个阿里巴巴怎么办?记住我说的话，马云，你黑了郭文贵，我一定让你阿里巴巴关掉，你记住我说的话;还有百度，你把郭文贵的名字都封闭掉了，欺负我们爆料革命战友，我一定会让你消失在美国。你在中共国玩吧！你也玩不活，我一定会让你消失。马云、微博、秒视频、抖音、Zoom、百度，我一定会让你消失。所以说这个印度总理，马云，我说你一定让他离开印度。他说为什么？我给他说了几条。他说有道理、有道理、有道理。我说你别听马云忽悠。现在其他一个国家的人，马云在那块跟人家谈特别好，跟人家套近乎。我说我需要你帮忙，他说怎么办？我说我们欧洲的几个国家战友，大概有300到500笔借款，借给你这个机构，然后你要给我打个欠条，我随时可以支付你的钱，但钱就在那个帐上。这哥们说，Miles，我相信你，你让我怎么做我怎么做。马上财政部副部长几个人，坐在那儿“kuakua”全弄完了。咱们战友啊，不到10个小时1200笔啊，1200笔啊战友们。傻啦，他啥时候见过这呀！说Miles，你简直是神啊！怎么可能啊，哇塞。我说你相信马云还是相信我？他说马云再来我把他抓起来。
马云你记住我说的话，我会让你寸步难行，这回曾习大战第一个就干你，然后干江志成，然后干江绵恒，戴永革就是小烂仔，必须灭掉啊，顺便会把曲龙全家都抓咯，都得灭了，或者出车祸死，一定的。李友肯定进去，再进去李友快死了好像是啊。然后所有的河北的当时放曲龙的，所有的玩这些…都会被抓起来。什么政法委书记啊，都会被抓起来，都是曾家的人嘛。百度、阿里都得完蛋。记住，战友们记住我说的话。去年8月7号我说啥啦？蓝金黄，这些企业哪个还活着？我说过的人有几个现在还活的好的你告诉我。有战友没耐心，2018年人家傅政华、孙力军又升官啦，你咋爆的料啊，爆谁谁升官。你记得欺民贼说的吧战友们，孟建柱越来越重要啦。孙子诶，说这话的人现在再看看我说过的人，海航陈锋、王健、傅政华、孙力军、孟建柱、王岐山，王岐山在哪呢？咋不说话了这帮孙子、欺民贼。马云。
对了，吴征。头两天，吴征被抓起来了，这哥们是在上海，上海淮海路吧，淮海路给抓的，拦下了以后还吹牛呢，“诶，你们怎么动我呀？你们搞误会了吧？我现在去见谁你们知道吗？我这是见李书记去呢。”听说让当场，然后说：“等等，我要给杨澜打个电话，杨澜在那等我呢。”结果人家的人一句话不说，抓住吴征，把衣服往头上一套，直接摁在地上，拿大枪托子“Duang Duang”一顿乱捣。傻啦，结果这个吴征身体太不好了，一打尿了，拉了。哇塞，这帮人说：“王八蛋东西，一打你就拉。”然后就在路边：“自己擦干净。”扔给他一瓶水让他把屁股洗干净。整个人就哆嗦不行啦，好多人围观，这不是秘密啊，好多人围观。你看这个吴征，一接下来第一个找李书记见面，我老婆已经在那儿了，我给杨澜打电话。一顿给臭揍，打惨啦啊。然后抓进去以后，立马交代孟建柱，孙力军让他海外洗钱；立马交代孙力军、孟建柱让他海外代持的资产；立马交代江家还有马云，让他在海外所谓干的事。然后现在吴征是他心脏…这小子我还不知道，心脏搭桥这孙子诶，心脏病，真的是有心脏病。现在是保外就医，保外就医啊。抓他的咱的哥们啊跟我说，他说：“七哥，我绝对给你出气了。”他说这孙子进去以后，简直就站不住，从车上下来时候也发抖，就一直抖。他说他也不知哪来的尿，一会尿一下子，一会尿一下子。然后（吴征）说：“你们让我说啥我说啥，我是组织上的人。”而且真的是确定了，吴征是在美国FBI的保护名单里，吴征，真是在保护名单里，这孙子诶，这小子真是双面间谍。吴征这回啊，吴征绝对比王立军重要的多，他会咬出N个人出来。听说这回吴征进去以后，咬了一大堆的人，演艺圈、电影圈，还有什么金融圈。更夸张的事情，你说这吴征的事发生有什么荒唐的，吴征竟然给马云安排处女，你说这吴征怎么能把处女给马云呢？还有蚂蚁金服的那几个高管，还有那几个信托。你说这孙子诶，然后他老婆给介绍一大堆的小女孩，都是演艺圈的、主持界的，诶，然后呢吴征就介绍给这些老板。那几个金融界老板我就不说了，都是我哥们啊，那几个人人模人样的，你们要吴征给你们介绍女人，这帮王八蛋太烂了我跟你说，我听了以后我都恶心的慌。
我说实话亲爱的兄弟姐妹们，中国这个国家完了，完啦，这国家完啦，我听他说了以后我说兄弟别说了，我真不想知道，我说我这好好活着你跟我说的我都觉得这个世界太黑暗了。当时杨澜带着个女孩，姓王的女孩，这女孩真的是漂亮啊，当时杨澜说只认识她不到一周，那女孩也是很老实的，说就认识不到一周。这女孩…因为我要招待巴基斯坦的客人，她几个同学是在中国音乐学院的，就在盘古旁边，我说那你就找几个好的…经常有音乐弹古典的、谈古琴的、弹琵琶的，古典乐队表演，我说你给我找更好更现代的啊，给我找一下子。这个小女孩就帮我找了两个乐团，表演了好几次，特别棒，然后我的朋友都特别开心。我非常喜欢中国的古典乐器表演出的现代音乐，然后呢她们也很懂很聪明，现场根据我的要求就能做出来，这女孩很棒。有一次喝多了那女孩要亲我的嘴，我说：“对不起，我真不亲。”这女孩很不开心，她说：“我就亲你一下不行吗？”我说：“不行！不能随便亲。”然后我问她，我说：“你跟杨澜没啥事？”她说：“杨澜她老公吴征老骚扰我。”我说那你跟杨澜说呀，她说我不敢跟她说呀，说了以后我在这圈里被封杀了。我说那你不跟杨澜说你不麻烦了吗？她说吴征老骚扰我。我说那你就离开她，要不然早晚得掉坑里去。这小孩还真听话，就消失了。结果这位战友说，这个女孩后来跟吴征扯上了，吴征把这女孩领到英国、法国、西班牙、意大利度假，瞒着杨澜，最后把这女孩介绍给了马云、江志成。太惨了，哎！这个女孩后来还上了几个戏，小角色，电影，我就不说了，那女孩真漂亮，生活中真漂亮，真单纯的孩子。我一想一听都恶心，那女孩特单纯的站我前面，特别单纯的：“郭大哥，你能不能让我亲一下？”诶，吓我一大跳，我说：“干嘛啊，开玩笑呢？”要亲一下，我说不行。她很痛苦啊，后来给我发了好多信息我都没看，这咋能看啊，要我老婆看见不得把我捏死啊，像捏烧鸡脖子捏死啦。结果被他们给祸害成这样。所以这个吴征这回出事啊，对演艺圈、商界（影响）太大了，这哥们这回栽的啊，现在据说共产党要派吴征到美国来，要给他任务，要把吴征变成人肉炸弹。我估计这吴征不是带病毒来，那就是带任务来，肯定的，吴征很快会出现在美国，大家走着看啊。海外欺民贼这回有人倒大霉了。就吴征所有给这欺民贼钱，那什么韦石这个烂人，是不是，孟维参完了，彻底完了，还有什么熊献民彻底完了，夏业良，夏业娘，夏业奶奶去吧，完了，彻底完了，郭宝胜，是不是，彻底完了！这回吴征将对海外欺民贼将是重创，绝对重创，对马云呐，上海帮，还有江苏帮，我估计这是重创，中国主持人界是重创。你想想战友们，孙力军、孟建柱的事得半个中国的人受牵连，一点不夸张，半个中国的人受牵连。那吴征，人家把老婆杨澜都奉献给你孙力军、孟建柱你俩玩了，那得干多少事啊，都祸害多少人呐，是吧。
听说上海电视台，上海的那几个中小型老板都被弄进去了，孙力军、吴征这个。我估计很快杨澜也会够呛，杨澜将是一个进去的，一个名人，够呛。所以说，这回的事儿比较大。杨澜已经三次被叫进去问话了，每次去都是呆个一、两天。杨澜在里边也得被检查啊，是吧？听说你子宫没了，到底子宫有没有啊？那得检查检查，是吧？然后听说杨澜第二次被带走的时候，是在高铁上，直接在高铁上带走，好多人也都看见了，直接带走，而且弄得很狼狈。所以说这个杨澜出来以后就马上解释，出镜头啊。你想想这两口子真是多惨啊，多惨啊！所以说，兄弟姐妹们，吴征、杨澜、孙力军、孟建柱、王岐山、傅政华、陈峰、王健、马云、李彦宏、马化腾，哼，得罪咱爆料革命的，有好下场的吗？能有好下场吗？这个咱现在……这些八卦，都是小事，都是小事。
所以说咱再回到重锤上，昨天一天仨重锤，今天一大早上重锤，接下来的重锤会一个接一个像雨点般的。战友们，APP全都没有了，最大的受益者就是我们G-TV，还有我们端到端加密。所以战友们你们有本事的，能不能加进来啊？能不能加进来啊，战友们？这是大家的舞台啊。这是一。另外一个，G-Club跟G-Fashion马上就上线了，试上线了，记住啊。大家要记住，G-Club上线了，今天你可能看到G-Club是在日本，你买的G-Club可能是日本的，然后可能明天早上就到了加拿大去了。就咱那个G-Club是跳跃性的运行，多了没有，大概也就是五、六百个地点，所以说共产党不是跟我们打游击吗？咱就玩玩，看谁打游击打得好。你不是在美国找那个没毛的豆豆，还有那个James黑我们吗？你不是SEC黑我们吗？检察官办公室黑我们吗？DOJ黑我们吗？大家记住我的话，所有报假案的，你都得进监狱，大家走着看。在美国，我2017年爆料我告诉过大家，千万在美国政府面前你不要撒谎，只要你给FBI、国土安全部……这些政府部门，只要你撒谎，只要证明了，三年到五年，百分之百进去。而且你将永远在美国和西方世界没有任何生存的空间。你看那个豆豆，没毛的豆豆，在夏威夷把她老板给睡了，她要跟一个男的结婚，谈了十年恋爱，快把人家给谈死了，结果结婚那天把婚纱一脱，跟老板了。她老板比她大35岁，现在住在夏威夷，这回她玩假的，天天黑Sara，黑VOG。不过我们Sara、VOG也确实有问题。我那天我看了一个报告把我吓傻了，什么：战友们，FBI调查是好事，调查我们，我们要配合。有人发我，我问了Sara，谁调查你了？哪个FBI调查你了？她说没有啊，SEC，她说是FBI。我说Sara你长长脑子，SEC怎么是FBI呢？这Sara是真有问题。现在G-TV90%的问题来自Sara这儿，所以咱们的VOG这个战友群是伟大的，但是最近一定要吸收教训，你不能随便讲话。没有任何FBI调查，你干吗说这个话啊？这能撒谎吗？我们班农的律师直接一个电话找FBI老大，你们有调查班农和郭文贵吗？他说，我告诉你，绝对没有，你可以公开的说。我能在这儿撒谎说FBI调查我，我说没被调查，那不是找死吗？哎，结果Sara敢发个推特：我们在FBI调查，战友们FBI调查是好事。你看这Sara，简直是疯了。所以战友们，最近我有些……真的是让我……很雷我！有些战友犯的极端毛病啊，极端错误，很雷我。大家长点脑子，有点常识行不行？
任何一个人，就像那豆豆、James，还有熊宪民这帮孙子，他每条罪都给他记着，美国政府不会让你任何机会让你逃脱掉的。只要你干了犯法的事，你想逃脱是不可能的，只是时间的问题。你知道他们报假案是什么概念吗？在美国这罪大了去了。欺骗联邦或美国政府官员，3-5年，啥话都不用说，你发了假信息，百分之百弄你。
那么，我给战友们说，我们要给共产党的G-Club干吗呢？G-Club最起码意向现在要买的，大概300万到500万之间，300万人到500万人之间。过去我说过，你买了G-Club，你就有G-Fashion的股票，大家记得我说过吧？百分之二十，百分之二十啊。那么现在呢，咱们有一个问题，就是如果你谈到股票，只要有这俩字，这就是为啥现在Sara还有咱们战友不要乱讲话，不存在任何，你不要谈这个“股”字。因为G-TV已经是美国合法的公司，每一股都受美国政府的保护，这就是美国这个国家伟大的地方，它的监管机构是最严、最严的。现在我郭文贵在里边拿一毛钱，不要说一块钱，和拿一个亿是一模一样的偷钱。美国保护小投资者的利益是至高无上的！你知道现在我们29个Subpoena，29个调查令，我们要求SEC调查，要求检察官办公室调查，要求司法部调查都可以，你们把我们的事搞明白。但是跟这工作当中，咱真佩服人家美国的政府，很认真，很负责。
结果现在发现，一个我不说你名字，一个投了50万的王八蛋，说我被骗了。这是共产党的特务，现在人家开始调查他的背景。还有豆豆，还有她所谓的给Sara弄的4万美元的事，人家调查她的背景。还有那几个人，说我被骗了的人，都在调查他们的背景。美国政府很慢，但它绝对不会冤枉你，大家一定要记住我的话，它绝对不会冤枉你。
结果，咱国内的战友太伟大了！被叫去喝茶，说你给郭文贵投资了吧？现在写个报告，说，我被骗了。警察给你写好的，你拿着笔抄一遍，然后警察给你个地址，就是纽约检察官办公室谁谁谁，E-mail、联系方式，现在发给他。他做梦都没想到，他对咱有多大的帮助啊，战友们。这么多战友发来的信息，给美国政府看，我们不光给你纽约检察官，我给司法部办公室，我给白宫国家安全办公室：共产党的警察把中国人叫到警察办公室，竟然写出美国检察官的文件，然后让当场人威胁下，写虚假的证明，说我被骗了。你知道在美国这叫什么罪吗？这个警察和参与者到美国来，20年最高徒刑，跟杀人一模一样的。我们的战友整理完以后，翻译完，发给检察官，发给办公室。都傻眼了，说北朝鲜都没发生过这个事儿啊。北朝鲜都没发生过啊，在共产党能发生几千起。什么概念？然后加拿大，昨天又发生了，有人故意进去，跟老江，跟文枫说投资了，然后立马给美国SEC打电话，说我被骗了。但他根本不知道，他耍了文枫和老江，这个人在加拿大、在西方世界一定会被抓进监狱去。咱记住今天我郭文贵说的话，你一个都跑不了。但是，我们跟共产党的斗争啊，咱不跟它针尖对，咱就要打游击战。
所以我们的G-Club干嘛呢？不谈任何股票，战友们。开始卖那天，记住战友们，你要对着股票来的，你别来了。就是买G-Club，五万美元和一万美元不同的。你会看到G-Fashion有什么东西？没有股票啊，没有股票。但是，但是，但是G-Fashion下面有四家G-Club公司在澳大利亚，在日本，在加拿大，在尼日利亚，在法国，在英国，在俄罗斯玛莎妹妹那啊。我们玛莎妹妹左手一掏一百个公司，右手一掏一百个公司是吧。别忘了明天和日本战鹰团，明天上午9:30裸聊。后天星期天上午9:30和玛莎裸聊啊，俄罗斯团。所以说这个地方的公司挂出网上以后，就接受买卡，你可以买五万的，你可以买一万的。但这些公司，这些公司所有的下面的股权40%——G-Fashion公司下面的40%——归这些公司拥有。那就是说，这些买卡的人的，买的这个G-Club以后，可能未来成为原始股东啊。但是我没有任何承诺啊，没有任何承诺，这是我希望，我正在讨论。现在法律性现在正在和律师讨论，把现在我们两万个给法治基金捐款者的名字，我们接下来会给你发信息啊，木兰和Sara会给大家联系。两万个捐款者的名字，当然排除那些砸郭的人了。把你们的名字变成这个投资公司的创始股东，你是创始股东，不是有股份嘛，对吧？咱就没有股份的事了，是吧？你是创始股东，例如我们图桑的面具先生，是吧？昨天俄罗斯的Masha顺利借款成功，借款成功，“哐”一笔钱打过来了，是吧？两笔钱打过来了，三笔钱打过来了，到账了，是吧？面具先生“啪”一笔钱“啪”一笔钱。面具先生到了四五笔吧，是吧？现在是借钱嘛，对吧？但是未来，我们可以把他们变成G-Club、G-Fashion下属公司的原始股东。
这在美国什么是合法的噢？现在比如说G-TV，如果当初我在私募之前，我把咱们战友，就是你们名字放进去了，你只要名字写进去，你叫原始股东。不在椅子范围内，不包含椅子范围内，你没有参与私募，你也不受这个控制，因为你是创始股东嘛。所以我们要考虑啊，我要把我们的这高管团队列入到创始团队。当然也要把这些战友，路德呀、Sara、老江啊、安红啊、博博士、艾丽啊、赵博士啊、墨博士啊，这些重要的法治基金的，木兰妹妹，是吧，都放进到一个公司里，成为原始股东。然后我们再考虑一些我们英国大卫兄弟啊，是不是啊？日本的Peace、007呀，草根小哥啊，是吧？台湾的文欣、小宝啊，还有我们现在大牛、巴黎妹妹呢，对吧？还有我们的小皮匠啊，山地谦谦意大利啊，德国的战友啊，休斯敦的战友啊，图桑的面具先生啊，是吧？然后呢，这个加拿大的卡丽熙啊，文枫啊，索菲亚、文可、老江啊，是吧，好多呢。澳大利亚安红、木兰、还有我们CC、还有我们阿明老师，那肯定在里边，是吧？还有谁，我忘了，我每次忘了都惹一屁股骚。美东长岛哥，那是肯定的是吧？美东长岛哥，我们冠冠，是吧？还有我们美中的战友们，还有DC的阿丙，DC的雅吉娜，是吧？那必须在里边，是吧？我们肯定要把他们，都把这些自己名字放在一个公司成为原始股东，可能啊，可能，我希望，正在做啊，不一定。
然后买卡的人，未来也有可能成为原始股东吧？也可能。不给股份原始股东行不行？不知道，论证论证啊。但是大家记住啊G-Club开卖的时候，就是买卡 G-Fashion消费，你终身拥有50%的优惠。然后呢，未来 G-Fashion也会签约酒店集团，也会签约可能希望啊，各种可能的合作和优惠。它就像包含了今天亚马逊、阿里巴巴等一切，所以说你们愿意买那就买。你们要记住买的时候啊，前一万名和后一万名，第三个一万名一定是不一样的。我现在跟大家声明，但是我在这边都不能说，法律文件不让说，但是你会看公布啊。前一万名，只要法律允许，你可能会变为原始股东。后一万名你也可能成为原始股东，只是你多少股的问题。我想前100万名都应该成为原始股东，但是在法律允许，在什么时间内，以什么样的对价让你加入股东。你比如说咱现在G-TV，G-TV开始的时候，比如说我把老江，G-TV的时候我让他一开始就把老江放入到SARACA。SARACA有很多公司，SARACA当时要把老江加进来。我把路德、Sara加进来，我把安红、木兰加进来，我把艾丽加进来，那谁也管不着。那我给他100股，他就是一百股的股东，一百股多少钱呢？我可以发给他0.01美分，是吧？但是公开私募的时候是一块钱一股。懂我意思了吗？那么我们正在研究这合法性。
但是战友们要记住，我郭文贵给你们三个承诺。你们买的G-Club那个会员卡跟我郭文贵法律上没半毛关系，但是所有G-Club卖出去的东西的后果，承诺责任我负责。我将努力将G-Club成为世界上最大的会员公司。G-Club永远不会上市，但G-Club是G-Fashion的40%的股东。就全世界的G-Club加一起，是40%的股东。G-Fashion是多少钱呢？从今天起，也从一个月前起一千亿美元。G-Fashion不一定是美国公司啊，不要忘了不一定是美国公司噢。就像G-News，G-News现在百分之百是独立的，跟我法律上没半毛关系，跟我没半毛关系。咱为了躲避共产党嘛，打游击战嘛，对吧？
咱们G-TV最近变化很大，变化很大。新版IOS真的是不错，真的是不错，很多技术都得到了更新，特别好。所以说兄弟姐妹们，我斗不过共产党，我叫郭文贵吗？怎么对得起路德先生说的我是完美的共产党的挖掘人呢，挖墓人呢，是吧？大家只要你信我了，就像这最近这几天十几亿美元，战友啥也不问。文贵给我帐号，我付钱。你信我了，你就信，你不信就不信。但是战友们，G-Club马上两周内试上线，和G-Fashion，你们一定要先看看G-Fashion有啥？如果你不感到震撼，你不要买G-Club；如果你要是纯粹地就是为了股票来，你别买，那是额外的。G-Club的就没有任何负担，就是你买了，在法律范围内有终身50%的优惠。你看看G-Fashion是啥样， G-Fashion现在定价是1千亿美元，我们的目标在3~5年内把它打造成1万亿美元，我们希望。G-Club现在3百万到5百万的预购买者，我们一定是前1百万一定会有特殊的照顾，但现在没法承诺。
爱小米：郭叔今年能灭得了共吗？那取决于你呀。灭共不能没有你，你只要是勤劳动手那就一定能灭共，可能就是在这几个月，如果你们不动手，那灭不了共啊。
所以说G-Fashion，现在的G-TV大家看现在它20亿美元了吧，现在很多战友们在有交易，比如说战友现在很多人要卖到公司去，20块钱。战友们等等，等等，真的别着急，好不好？你等G-Club、G-Fashion走一走。你卖个20块钱，你看上去你赚了20倍，战友们你会后悔的。哪有这么玩的呀，是吧？这是个中长线投资，你不能这么玩啊。所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万千万你们不要……你想想你看到G-Club的时候，马上G-Fashion同时就上线了，然后G-Coin、G-Dollar，G-Coin、G-Dollar上线以后震惊世界。就回答我刚才开始今天直播说的, 我们将把全世界货币上最大的危机, 人类上面临的共产党最大的危机和同时的货币危机, 我们能做到解决它, 让全世界的人安全地、有信用地、公平地享受自己的生产力和自己的货币。而且我们要让全世界人民看到, 我们是去中心化, 没有任何政治操作的, 最安全的、实用的、多功能性的，方便、安全、隐私保密的货币系统，这就是我们。所以新中国联邦哪那么简单呐兄弟姐妹们。共产党给我们扯的王八犊子，完全靠绑架威胁。我再重申一遍，所有被共产党在国内威胁的战友们，一定要跟我们联系，跟Sara、跟木兰、跟路德、跟安红、跟艾丽、跟博博士，赵博士，墨博士联系，所有的战友们都将得到，未来得到政治上的保护和庇护，我们永远会想尽一切办法让你成为我们最重要的被保护者，拜托了。而且我特别感谢这么多兄弟姐妹们发来的这么多证据信息，有巨大的帮助，让我更加坚定和感动要和你们站在一起。你看我们那个玛莎，俄罗斯的玛莎，图桑的面具先生，我们的长岛哥，日本的Peace，那钱咣咣地来呀，那咣咣地来呀。为啥？战友们相信他们，战友们相信他们呐。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1272/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1272/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的兄弟姐妹们，这是我新中国联邦以后给我成立的。联邦成立以后，刚刚给我定的布料，你西装，看看啊，这个已经是盯上了，冰上。这个是一个袖子沾上的，大家看像不像，不是水台胸罩的，是文贵还是胸罩？
就像一个胸罩啊，像不像胸罩啊？太搞笑了啊，怎么样感觉？看这个西装，我要不要这个了，不要这个了，因为你看着。还有这个啊，这个太多了，把它拿掉啊，我让他到这边来，绣上去没有这个蓝色。直接绣到衣服上，他把衣服都做好了，87套都要拆开啊，从里面拆开，你看这个事。
跟这个事例看了没有？我让他把这绣成绿色啊是吧？但是现在我看有点像胸罩的，对吧？靠哦。哦，这是一个新款裤子刚到。
我刚到尊贵牌，胸罩谁买谁需要。不买不需要。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1271/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1271/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！8月5号了，我看到最近有人流传说，孙力军是因为掌握武汉疫情的证据进去的，我R他八辈祖宗谁敢说这话这帮孙子啊，调查孙力军是从什么时候开始的？孙力军三月中还去武汉指挥疫情的知道吗？孙力军在调查肖建华案子，国内知道肖建华案子的人都知道，肖建华在海外几千亿美元，这是一定要弄回去的。当时记得孙力军跟我在华盛顿通话的时候，他亲自说的，肖建华的案子是和大家所有想象的不一样，由他本人处理，肖建华处理这个案子在海外基金当中，仅孙力军一个人就拿走了他500亿美元，黑了。调查调查结果发现，肖建华跟习近平的姐姐乔乔有重大的合作，花50亿美元把乔乔的老公的当年在通州啊昌平啊做的房地产，包括当时的孙政才做的房地产，全部叫肖建华买走了，花了50多亿人民币，从农行贷的款。农行北京市支行，在东二环的总部在那个地方贷的款，当时是项俊波保险公司帮的。这个钱50亿买了之后，后来资产价值最后折腾了价值1000亿。把钱全弄海外去了，结果是孙力军把这钱全给贪了，孙力军把钱黑吃黑给贪了。让他追索所谓赃款，结果赃款让他拿走500亿。
不但如此还把习家…当时严格讲习家是正常的，就是习的姐姐跟他的交易还算是正常，但是没有一件是正常的。那个正常的交易的钱、那个案子还通过当事人抓更多证据。孙力军杀人包括孙力军所得到的古董，孙力军第一个被揭发出来的人是谁？知道嘛？，揭发他的大家可能你们都没有想到，是当时最关键的一个人物被抓起来的，大家都把他给忽视掉了，是蒙古的一个家伙，蒙古的这个家伙是给他了一个正儿八经的一个金矿的股权。然后就是香港，香港几大家族联合给习写了信，孙力军在香港和林郑月娥跟每个人谈的时候，通过他所有的手段，把澳大利亚他小情人在澳洲的一个公司，拿走了好多人控股的股权，这小子要股权。孙力军身上掌握多少钱？大家知道嘛？最起码现在是2000亿美元到手的现金，已经兑现完了。
这帮孙子外面欺民贼骗咱们战友骗那么长时间，又在这带风向的。你这帮王八蛋，不得好死啊你！孙力军是个杀人魔王，抓了多少国内的民主民运人士，香港这些孩子的死亡有多少是孙力军直接干掉的。他就是刑事犯罪。然后在党内的政治斗争，多少所谓的他的政敌，知道南普陀会议的人叫他给办掉的。多少这帮国内的明星。因为影响了他跟明星睡觉被抓进监狱去了，又有多少企业家是被他黑死的被弄死在监狱里。我日你大爷八辈祖宗，你们这帮孙子啊，那个袁弓夷你们这帮王八蛋，你不得好死我告诉你，带风向什么孙力军掌握武汉疫情。去你姥姥的吧你大爷的你，孙力军是香港的杀人魔鬼，是中国人民财富最大的掠夺者之一。是过去这8年到10年民主民运人士被残害的罪魁祸首之一；是党内的真正的有可能支持我们灭共的力量的陷害者之一。他是一个政治杀手，他是一个经济杀手，企业界杀手，民主民运杀手。我跟他交多少手难道我不知道嘛？你们这帮孙子你们这时候带路。
亲爱的兄弟姐妹们，我们一定要用脑子啊！你看看现在海外的网站又把这往这带呢..就是让孙力军的背后主子孟建柱，江志成、江家江绵恒，曾庆红等脱离这种关系，孙力军100%是上海帮的杀手。上海帮控制了香港，上海帮控制了整个中国政法委。中国所有的灾难就是政法委，还有在香港，香港的政法委的枪，是民主民运中国走向民主希望法治的根本的最大祸魁和挡路石。孙力军是这个挡路石上，最大的执行者和杀手。
此时此刻有人出来说这话，我真的R你八辈祖宗。香港这些死了的孩子袁弓夷会把你家祖坟给你挖了，你们这帮王八蛋，你们这帮混在一起的吃屎的东西。香港人的账是一定要算的！现在你替共产党搞大外宣，你们这帮孙子不替香港人说一句话，你替共产党搞大外宣，转移重点。还为江家为这些盗国贼，为这些欺民贼，你们还在为他们演戏，歌功颂德，转移目标。还想成功是吧？还想再骗一次，有爆料革命，有新中国联邦，你想都不用想，孙子啊。
你看我的衣服啊真是瘦了，你看这..你看这原来..你看这瘦多少，你看..真瘦了..看看啊..我的过去穿的好多衣服，寄到了G-Fashion咱们洛杉矶总部，咱们的战友看我衣服后发现，郭先生发现你个优点，你很多衣服你都留着很珍惜。是的，我人生当中我没有一台车卖的，我送人我也不会卖；然后我的衣服出来没有扔到垃圾堆的，可以给家人同事朋友穿的，不会仍的，从来不会，没有毁过一件。因为每样东西都是生命中经历的。然后战友有的说，其实你也很重情的，我说不对，太太不离婚，是的。但是我这人喜欢多，我的衣服喜欢多，现在你看这一件好像穿过，我这一模一样的衣服我最起码也得有个上千件。我喜欢多但不放弃，我不会因为一棵树放弃一片森林。关键我要森林我也珍惜森林，我不会像那王八蛋似的，为了新的一棵树把一片森林全烧了 ，我不会的，任何一棵树我都不会放弃。太可爱了，郭先生发现你的衣服很珍惜，我真的很珍惜，但是我喜欢…
昨天给我送来的咖啡，我今天喝了，太棒了！如何让战友们感受到我生活中的这种温度，这是我下回要想一下的。这种咖啡真的是花钱买不到的，太棒了..真好！阳光之后晴空万里，但是昨天路德家树也断了电也断了，路德好可怜啊带着几个孩子，还有我们的科学家当了他的秘书翻译了现在，给他到处找东西。好多树都断了好多电都断了。我们家旁边农场里面的树断的一片一片的，但是我们家有两重发电，所以没有任何问题。但这就是美国，你看晴朗之后风雨过后。
亲爱的兄弟姐妹们，经得住风雨才能见彩虹啊，唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1269/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1269/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好啊，还是8月4号刚刚发了个，盖特视频以后，我跟咱们战友联系啊，这个刚才几个战友我非常抱歉，还有几个战友没给你们回的，我再来跟你们说一下，就是原来GTV的咱们有椅子的老们，为啥没有允许你们现在把股票先卖掉，不是说不让权力，请大家稍微等一等，还有几个没发完股票，另外一个是什么？你有肉吃了，你给其他战友留点汤喝，一起吃肉更香啊，为啥咱们在家做肉不香，到餐厅吃香，他有锅气，他有锅气。咱们现在就是大家聚集点锅气，给其他战友留点机会，过一段时间，这个借款时间过以后你就可以交易了，是不是？为啥我让人拒绝你们就是说你一卖一二十块钱一股，你卖一股一二十块钱战友们。其他以后再说一块钱一股就很难了你明白我意思吗兄弟姐妹们，是不是希望你们能够理解有些不让你卖不是，永远是你卖的权利我没有权力，你现在也可以卖是吧，sara十天内就可以给你通知你可以卖，你给点时间啊给个一两个月时间让这些战友。我不能说明了啊，我不能说明了，有点肉吃，你吃一大锅肉开锅肉焖肉，也有点饭吃嘛，对不对啊？让我把眼前的事弄完啊，你就随便卖。行吗兄弟姐妹们。爆料革命新中国联邦集体发财共同致富，这是真的啊，一个也不能落下，一个也不要放弃，希望大家能理解，不要看眼前这一片啊，长着呢，现在共产党都这德行了是不是，。。。。。。。APP天天给。
都已经到处给堵截，咱GTV不值钱谁值钱咱新中国联邦G系列不值钱，谁值钱呢？亲爱的兄弟姐妹们，沉住气，这个世界上一个是投机心理，一个人不自信导致的不安全感，是你做所有的错误决定的根基原因，搂住搂住亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始啊，文贵还年轻着呢，是不是，还有很多机会给你们脱聊呢，有点耐心啊，给兄弟们都留碗饭吃。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1270/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1270/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在吗？我在厨房里偷偷的吃面包，头疼喝咖啡，现在在楼上。是啊那是。今天早晨看了。特别。
如果我还不吃了，我也大概8, 我也吃一个吧。这是一天的，但是每天其他都没有了，但是咖啡太棒了。你该谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</guid>
      <description>内容梗概:
我也请战友……（英语）。亲爱的兄弟姐妹们，所有咱国内的战友们，对照顾我们的警察永远要记住人家的名字，咱永远不能忘了人家。这些警察是有良知的，这些办案的是有良知的，很多人，他们是有父母、孩子的，他们都知道爆料革命，他们真心的是，人家要工作要理解人家。这是我说为什么99%的共产党员必须要大赦。但香港这些黑警一个也不能放过他们！亲爱的兄弟姐妹们，记住我们的恩人，忘掉我们的仇恨，但不包括香港的这事。亲爱的兄弟姐妹们，不管任何情况下都要记住，香港是我们的圣城，香港这些孩子太不容易了！
今天我本来很多事说的，共匪的黑客非常猖獗，我今天就直播到这，择机再直播，不乱聊了。
大家你们要知道为什么我要戴眼镜，看我这眼睛，看见了吗？我这眼睛这块做过那个，就是晒太阳晒太多了那个云斑，所以我眼睛做过一个小的手术，一有电脑光，还有阳光，我就受不了，这是一个；第二个，大家知道，我看手机时间太长，手机这个光一照过来，我眼睛就不舒服，所以我要戴着眼镜，希望大家理解我。
一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福！等着重锤吧！懦弱的共产党！你只会让我们更加的伟大！你什么也做不到，对吧？共产党，你完了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，共产党有多怕我们，现在遭受的攻击绝对是核弹级的！但是我们都回来啦，没问题，耐心、信任、忠诚是无价的。只要不放弃，就像过去50个小时发生的事情一样，没有一个人像我一样相信战友，发生那么多事情，兄弟姐妹们，怎么样？50个小时震撼世界了，谁能做到？共产党你大爷！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，看来今天共产党真给吓惨了。除了这个之外国内我想跟大家讲啥，香港，这几天香港疯狂了吧。但是我告诉大家的事情，这11亿美元里面，两亿美元来自香港。香港的这些战友们，签借款协议的时候告诉我，都在下面写了一句话，如果哪一天我消失了，所有这些股权100%由郭叔和GTV董事会将股权给予香港的这些勇士的后人。兄弟姐妹们看了让人动容啊！香港人是我们的同胞，就100年就变成了这样伟大的、有信仰的、勇敢的我们的同族，我们万分荣幸、备感荣幸！共产党也是我们的同胞，但是你看共产党就那一小撮人，因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们恐惧，绑架了我们那么多年。我们不可能再恐惧了，我们不可能让它再继续下去！香港的这些学生，香港这些死的人，无辜的，被共产党害死的。还在香港大街上残害香港同胞的这些黑警，我必须惩罚他！一个也不会放过，这些人绝不会在大赦之列。香港这些害人的这些走狗们，走着看，我这铁锤，有一天看我怎么收拾你！律政司就是因为编造假案子，关于文贵，律政司的很多官员，可不是一个，都要辞职，完全造假。包括造假案陷害香港的孩子，人家看不下去了！但是过去这50个小时证明了民心向郭，新中国联邦就是我们中国人的希望，香港、台湾、西藏人民的希望。亲爱的兄弟姐妹们，就是因为你们每个人动了手，你们没有放弃，你才能让看到这么多人在50个小时，在共产党启动了一个国家力量造谣我们，“郭骗子”、我们是“骗子”，被FBI调查了，……Miles Guo……（英语），都是这些谣言造就了我们今天的传奇，就是共产党每一次愚蠢的行动都造就我们传奇。
我们国内有多少战友被喝茶的，今天记住我郭文贵说的一句话，任何一个被喝过茶的战友，被共产党警察威胁过的，未来申请任何政治庇护，任何在西方需要保护，郭文贵、法治基金，法治社会一定跟你们站在一起。我们很快在未来的24小时以内，会把法治基金的董事，我们联系在一起建一个群，专门来回应被害的战友们提供的信息，还有很多战友需要的帮助，让大家能联络上，24小时我们会公布。还有，我们把G-TV这回这个贷款事情处理完，我们就处理G-Coin，还有买Ｇ币的这两块的事。我们同时会启动G-Club会员和G-Fashion试运行上线，然后就是G-Coin、G-Dollar。
所有这些，我再说一遍，以战友为主，现在的G-Fashion一半都是咱们的战友，有愿意加入模特的请加入模特。但是战友，我求求你们了，你们必须100%感觉舒服、相信了，再加入，否则千万别加入。
我们国内所有被喝过茶的，我们真的是特别感谢很多国内有良心的警察，枪口抬高一寸，放过了我们的很多战友。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1266/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1266/</guid>
      <description>内容梗概:
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1267/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1267/</guid>
      <description>内容梗概:
（文贵先生和班农先生谈论汇款的事情，并调侃自己所有的钱都是借的，同时和战友们互动，添加好友。）
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们自己要搞清楚我们追求的梦想，你的行动就是你的结果。干掉共产党是我们的目的，它不是我们要什么桃子，没有什么回报，没有任何回报。它不像你投资G-TV它有回报，它不是投资，这是信仰，咱不在乎摘桃。
另外一个，我想跟战友们今天要说一件事情，国内头一段时间曾的曾经的大马仔，曾的大马仔陈鑫——是当时曾庆红的大秘，其中一个大秘叫张志银，张志银是后来中化的副总裁。张志银在中南海的时候，早于曾庆红进中南海，他是1988年底进的中南海。当时是跟着是乔石好像是当秘书、其中的秘书，后来曾庆红进了中南海。我记不清楚了，刘华清还是乔石我忘了，后来曾庆红进了中南海，然后张志银当他秘书，你想当多少年？然后后来就接了张志银，张志银去了中化、中化集团。接张志银的叫陈鑫，陈鑫这绝对是个大流氓，那是绝对的大流氓！陈鑫垄断曾家那是多少年的事，那可是黑社会中之黑，但这小子玩得很高，是一个成功的孙力军和王立军。这就是曾这个人厉害，曾明知你是流氓，能把你用好，还让你不用出事了。陈鑫那权力大了去了，没人敢动他，陈心那一个人顶一个常委。人家曾是在中组部，然后到国家副主席，国家主席，那啥权力，大了去了！没有曾家，江坐不稳这个江山。曾这个人，可以说过去100年也好，50年也好，多少年也好，难出的这么一个神才。绝对是个天才，政治天才，没他江家撑不住，没有江家的江山。江家的江山就是江曾时代，后来变成江朱。那朱镕基根本不算事，他100%不算事，他比现在李克强还惨，轮不着他。但是就这位陈鑫，几乎他身边的人，连曾庆红不知道的钱，女人都被抓了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你想想，曾伟，张志银的下属听说也被抓了，给办了啊。特别是陈鑫的情情妾妾，钱啊女人啊给办了，这是多大的事。办他那就曾伟，听说老丈人家人几个也给办了，云南的，他老婆家是云南的，几个人都给办了。沈阳的盛京银行，那几个神秘人物全给办了，盛京银行，哈尔滨的戴永革，那一推人全都得完。听说，中南坑说的，所有关于戴永革、陈鑫的人，钱、女人、资产，还有党内当年他们提拔的人，一个也不能放过。解放军里边曾海生那权力多大呀，曾海生那就是江曾在军队里边总参的最牛的。那海生啥人物啊，张大业那多牛啊，当年他在八一大楼的时候，那时候我上那去，他也经常去那个旁边的海鲜餐厅、茶馆去，那都是国家主席、总书记的待遇啊。张大业家，曾海生家弄的套房子，就在钓鱼台国宾馆对面的那个河，对面总参院儿，叫将军院，不是旁边的上将院儿，给他一套房子。单元这边他弄了两层，这面就谁呀？江绵恒。你想想人家啥关系，那里面打个墙，弄个门直接可以过去说话了。
我们的郝海东先生见多了，还有叶钊颖女士。你们想过没有？没人想过。就是曾庆红身边最相信的那个人，给我打电话说——就是我们郝海东先生念完之后，我还在船上——说文贵呀，你怎么整个郝海东和叶钊颖这俩人同时出镜啊？他说这一个郝海东已经够厉害的了，他说你还带一个世界冠军叶钊颖。大家没有注意到，人家是夫妻搭档，世界冠军和中国足球第一猛男，人家俩坐在那儿，我们的路德哥哥，路波切采访的时候，你想过没有，人家那是一个世界冠军，多次世界冠军，叶钊颖，是吧妹妹，人家郝海东这一辈子，从十几岁参军，看够了你共产党的风云。是吧？
跟那个《甄嬛传》里的华妃似的，是吧。不是华妃，我们郝海东兄弟不能是华妃啊，七哥你干嘛呀？就是经历了几朝，经历了几朝，是吧，看过多少人的孩子被送药，煲汤给煲死了，是吧，看过多少次皇帝换来换去，看了多少甄嬛过去。华妃是啥人哪？华妃可不是副角色，华妃在电视剧里是坏人，但我觉得的好人，是吧。最坏就是那个皇帝，我最过瘾的……那时侯我太太天天看《甄嬛传》，她看了两三遍，又哭又闹的。然后我回家就陪她看一会儿吧，偶尔我也记几个人的名字，是不是，梅公主，是吧，皇帝。我一看我就知道，我最希望看到的结尾就是皇帝被勒死，结果让我给蒙对了，最后这皇帝真给勒死了。我太太说，你真给说对了，兴奋得回家，快快快，进屋快看看，皇帝让你给说对了，你咋知道啊？真给勒死了！但是它里面有个角色，我觉得演得好——皇后。香港的那个蔡少芬演的，那个皇后演得好，就把共产党这个丑陋的机器给描绘得好，华妃。我喜欢甄嬛在哪儿？就跟真的是王爷，十四爷偷情，到那去当和尚，你看被那些和尚给欺负的，那女尼姑给欺负的，下药，想弄死，打她、虐待她。最后跟心中的爱人私私约会，最后让皇上去偷着去看她去，皇上要来了，煲汤，把皮肤弄得细细嫩嫩的是吧，最后又跟皇上云雨了一番，皇帝又喜欢上了。这里面暗示很多，是吧？暗示很多。你说她咋就一喝汤皮肤就好了呢？她咋就一喝汤皇帝就来，又和她睡觉了呢？她咋就一喝汤一睡完觉，皇帝就把她弄回去了呢？然后把她怀上了王爷的那个，是不是，铁帽子王的王爷的，那孩子变成他的孩子了呢，还得保护下来？这个时候甄嬛就变了，你发现没有？甄嬛就变了！这个时候真爱过去，老娘不妒忌你，你也别弄死我，心中已有别恋，但是老子还是忠于你的，可你想弄死我，你还想把我弄绝了，受不了了，这就是假爱了。这个假爱的后果相当严重，后果很严重，结果回来以后就把皇帝给勒死了。你说那皇帝多可怜呐，在那床上，哎呦，咔给勒死了。看着很过瘾，又可心疼、可恨，不忠诚，玩弄别人的感情，就应该这种代价。勒死他，是便宜他了。对吧？最后那华妃死多惨。殷妃、乐妃……
事实上甄嬛传是一个，完全是一个泡沫剧，是共产党的政治剧。但是你不知道，那里面有故事。借着这事骂人呗，实际上揭发共产党。如果你们哪天想聊聊甄嬛传，我给你们聊聊剧组的故事,远远比甄嬛传还精彩。你们不知道谁投资的吧？谁编剧的吧？哪天让你们知道知道，跟曾家有关系。三国演义谁拍的啊，大家知道吗？大秦王朝是王岐山拍的，绝对王岐山弄的。三国演义、汉武大帝，从中央电视台的赵勇时代，到后来这一系列的，包括刘常委，刘爷爷，刘庄爷，到后来江家、曾家，那有苗头的。中国的电视剧的历史，过去的这些拍的电视剧的历史，就是中国的政治历史。你找到后面谁是真正的编剧、投资人，你就知道曾庆怀干啥角色，曾庆怀为啥让你拍这个戏？为啥从曾庆怀之后，王岐山又拍这个戏？所以中国的演员不都是玩具。
但是我告诉你，今天下午跟咱们两个战友啊，现在我们的G-Fashion咱们的高管里面50%是我们的战友，但我不能说他的名字啊，因为他从战友只要跟我签了合同，他的个人信息我永远不能披露，因为他是我同事了，他已经不是战友了。50%就是我们战友，G-Fashion就是我们战友绝对控制的，我未来希望更多的战友加入G-Fashion。我要永远保持G-Fashion是战友之家，像我们VOG之家一样。G-Club要超过50%是我们战友。我今天下午跟我们的俩个战友，曾经的战友，现在是在G-Fashion的高管，完全变了个人。如果这些人回到镜头前告诉战友，现在我在G-Fashion的经历，短短过去两个月，我相信战友们你们会傻眼的。你们会傻眼的，就这个战友怎么会变成这样？他现在的经历和他的价值，和他现在每天创造的传奇，就是我最想看到的。我们在澳大利亚的，你们都不知道的一个战友，绝对不是安红，也不是木兰，也不是我们茜茜，也不是我们阿明老师，不是你们任何人知道的。我们有一个战友，是一个老战友，最沉默的战友，最近在澳大利亚办了多大的事，关于G-Club，未来你们会知道的。这为什么头两天我一说欢迎战友参加模特，很多战友的孩子，很多战友都来投简历，发小视频，我特别开心。我更希望我们G-Club、G-Fashion，未来G-TV,应该超过50由我们战友占领着。这是战友的家，没战友郭文贵算个屁呀！班农先生也得算个屁都不是。
这就为什么我说战友，你们每个人都很重要，谁能懂得呀？共产党花了一国之力，把G-TV投资，用假投资，假特务，假报案，以国家的名义给这七大银行……你有生意，你不跟我合作，老子就把你给弄死；你要是没生意的，我告诉你我给你整个银行给你骇客瘫了。结果让我们一下子又涨了一倍，50个小时，我们那是4月26号到5月26号，一个月才3亿多美元，这是50个小时，50个小时不到两天，那就提高了十几倍我算术不行啊，十几倍，战友的行动力和对整个投资的结果。而且还锻炼了我们很多战友，各大农场，大家都有十个，二十个，几十个账号，也学会了单独联系，包括更高水准的辨别特务卧底。这还没结束呢，都十一亿美元了，咋弄啊？战友啊，这钱咋花啊？对吧。
我想告诉大家的事情，就是因为战友的信任和战友相信的这个事实，和对我们爆料革命的忠诚，我们渡过了一个一个的大劫难，而使我每次遇难呈祥！信与不信，你自己定。这就是很现实，共产党现在什么结果？从曾家和“曾习之战”，绝对会让你看到中国历史上最惨烈的政治斗争，要远远超过当年的斯大林。你看着，“以共灭共”那不是蒙出来的。那不是屁股一撅，你就来性情了，就想喷两句喷两句。你看那些欺民贼过去30年，说过一句靠谱的话、干过一件靠谱的事、爆过一次有真实料的料？没有。为什么？没有忠诚，没有信任，更没有信仰。
（文贵先生和战友互动）
所以说，兄弟姐妹们，你看，现在32万，回来32万。
（文贵先生和班农先生英文对话，谈论GTV被骇客攻击得太厉害了！很多数字都是不真实的。CCP的骇客攻击体现出了他们的恐惧。）
你看班农先生瘦的，班农先生给大家说几句。
（班农先生和文贵先生英文对话，班农先生对战友们打招呼讲话。班农先生说美国没有重锤落下，并且让科技公司助长防火墙的存在是无法令人接受的，很荒唐的。世界上没有一个地方的遭遇像中国大陆一样。CCP在恐惧什么，他们在恐惧言论自由的想法。中国人应该被允许拥有自己关于法治的想法。
文贵先生表示，CCP恐惧新冠病毒的真相，恐惧中国拥有像西方民主世界的法治，恐惧史蒂夫K班农先生谈论文化大革命有多少人死亡，“灭四旧”）
打破“反四旧”，班农先生刚才说，你看看这个被黑客，为啥共产党怕？怕啥呢？他说美国也够疯狂的，到现在还让这个防火墙存在，是吧？他说太疯狂，到底共产党怕啥？是怕什么事情呢？比如说，是法治啊，还是公平啊，还是自由啊？我说不是的，它怕的是病毒的真相，它怕的是法治真相，所以班农先生脑子很清楚。
（班农先生和文贵先生英文对话，称赞班农先生脑子很清楚，是中国历史、中国问题的大师，班农先生明白CCP是恶魔，明白中国非常需要法治和信仰自由，需要一个新中国联邦。因此这是一个非常关键且重要的时期，真相为王，这是为什么闫博士、郝海东伉俪是英雄。在班农先生WARROOM所有人都尝试宣传普世的，闫博士在诉说真相。羟氯喹不是解药，但能帮你。
班农先生表示，这就是新中国联邦的力量，闫博士已经做了很多很多和众多博士一起，去推动美国的民意。班农先生公开在礼拜三7点到9点在WARROOM有一个面向全国的和闫博士以及众多博士一起讲述羟氯喹。闫博士作为新冠病毒的亲历者来自香港实验室为羟氯喹发出强有力的声音，羟氯喹不是解药但是可以说是有非常明显的效果。我们帮助闫博士获得自由，使她可以展示新中国人的精神面貌。闫博士现在在西方世界是一个超级英雄般的存在，大家都叫她“惊奇队长”。）
现在班农先生说闫博士咱们的英雄科学家在西方引起了影响，她真的就是中国人的新形象，她回答问题特别准，所有人都不能理解，他说为什么班农先生你问的这些问题她马上就能回复，而且特别准确，记忆力还特别好，而且回答一点也不啰嗦。现在很多的教授啊，科学家啊，还有这些人都联系班农先生，电话都爆了，说这个女人简直太了不起了，说真的是英雄。关键是她和路德先生说的羟氯喹的药，他说太伟大的事了，能救太多人了，说的是真相，说的是科学。所以说可能是在明后天，很多，成千上万的美国人都会再次看到她在War Room。并且可能啊，还有其他一些的节目，要把咱们的闫博士科学家说出来。她已经成为了这个世界，在美国已经成为了一个摇滚级的巨星。
他们爱死郝海东先生了，Super，班农先生爱死他们俩了。他每次上完路德节目，我都简单给他翻译翻译，他都感动得不行。就是钊颖当绿叶，这妻子当到这个份上，人家是世界冠军。所以说他讲的这些话，对西方影响太大了。所以战友们，你们翻译的，加的字幕，对郝海东先生，还有叶钊颖女士，还有我们英雄科学家，还有路德。你说这路德，现在不懂英文吃多大亏呀，每个人都在问，到底路德怎么回事啊，都在问路德。因为路德他太早和墨博士，还有我们的Dr. Bo博博士，还有艾丽女士，安红女士，Sara一起节目讲羟氯喹的。
（文贵先生向班农先生解释，由于路德不会英语，让他在这一方面吃了不少亏，降低了他的价值。班农先生表示将更多次吸收路德进来，并配备有翻译。调侃可惜在船上听说，路德和闫博士那里遭遇了飓风袭击，现在失去了电力，漆黑一片。）
路德先生没电了，现在正在整电呢，咱在这很担心啊，一直在问我，我说没问题，路德是个大爷们。（班农先生表示会让路德更多地参与到他的节目里面来。）会让路德更多的加入战斗室来，还有翻译。
（班农先生表示，文贵先生的英文之所以变得这么棒，就是因为他上了电视，在直播上展现自己，还有闫博士。班农先生非常自豪文贵先生在过去的几年英语学习的突飞猛进，很复杂的，班农先生广播的听众都能很清楚了解文贵先生的意思，这很特别，因为电视直播大家是可视的，但通过电波大家只能听到声音。
文贵先生调侃是班农先生翻译得好，太多时候帮助文贵先生，纠正文贵先生，给了他勇气。
班农先生表示，十分重要的信息是，来自中国大陆的英雄正在唤醒激发美国的大众。
文贵先生代传战友意思：班农先生看着很暖，很帅气。
班农先生调侃多亏文贵先生这个私人秘书。
文贵先生说，班农先生十分想改变自己的体型，身体健康长寿，因为肩上有着灭掉CCP的责任，灭到CCP的工作是很严肃的。
班农先生表示，他第一目标就是和文贵先生一起干掉CCP，第二目标就是穿得上G-fashion漂亮的衣服）
班农先生说了，第一件事干掉共产党，第二件事到G-Fashion当模特。刚才班农先生说，我一定干掉共产党，我要把身体搞好。
（文贵先生转达，所有的战友都说爱班农先生，减重之后的更加帅气你了看看，每个人……
文贵先生和战友互动。
班农先生表示都因为新的项目。文贵先生表示这非常重要。
班农先生表示自己瘦了15磅在文贵先生的鼓励和指导下，文贵先生强调班农先生的脸色，中国人非常重视通过看一个人的脸色判断健康与否，是否有能量，是否帅气。在中国，在世界上，没有超过50%的人像班农先生一样，有长的、帅气的发型，像狮子王一样，不是Larry King。
文贵先生表示每天，班农先生在这里工作，18个小时……
班农先生回应都是因为文贵先生一天工作20个小时！这是小巫见大巫，要作为一个年轻人向文贵先生学习，这样才能赶上文贵先生的脚步。
文贵先生称赞班农先生是天才，工作非常辛勤，没人像班农先生一样，没有人，从未见过一位像你班农先生一样的人。
班农先生表示文贵先生真的是一周七天全无休息日地工作着，为了让中国人得到自由披星戴月地工作，这真的激励了自己。
文贵先生表示这是因为我们是有使命的，我们有坚定的信仰，这是为什么……班农先生真的要好好想想这个问题，每个人都认为班农先生应该更健康，继续健身。文贵先生要求班农先生继续减重。
班农先生表达要干掉共产党，然后穿上所有帅气的G-fashion衣服。
文贵先生肯定这百分百会发生！）
最大的G-Fashion的Model未来我要创造的——班农先生。
（文贵先生对班农先生表示现在直播数据回来了，观看人数到了65万人。双方聊关于观看直播的数据，表示非常地令人吃惊。）
所以说战友们，班农先生刚刚说了一些，我再接着刚才聊国内的事啊。在国内的曾家和这个他们这个斗争啊，远远超过了甄缳传的那些烂事，互相下毒，互相下药，大家都没有了忠诚。它就像郝海东先生说的话：所有人往上爬，当孙子的原因就是想上去不当孙子。现在所有人都得当孙子，他当然他也干了。
更重要的事情，大家看到现在的疯狂了吗？在向全世界输送病毒。全世界这些流氓国家，都想跟共产党合作，帮我建P3实验室。大家你们记住，我们的新中国联邦的路德先生CCTV，新中国联邦从来没讲过，当年我在华盛顿， 2017年没见班农先生以前，在哈德森Studio，我给了FBI两个文件。当时路德是参加那个早餐的，韩连潮、杨建利先生都在，很多人，包括FBI的人跟我们一起吃早餐。当场我问他，我说：你告诉我说，我给你的文件是真是假，那两份文件？他说：是真的。第三份文件我就烧了，到那儿。我为啥烧了？老天天意。我要不烧啊，可能有作用，也可能没作用。但不管有没有作用，我那个文件拿出来，可能很多人会死，包括我也活不到今天。现在人类付出的代价太大了，几千万人要感染，几百万人已经被感染，半百万人死亡，光中国死的多了去了，付出了代价。当初没什么，咱没有G-TV，咱没有G-News，咱没有路德访谈，咱没有默博士、赵博士、安红、Sara、博博士、赵博士，咱没这些名嘴。那时候要有安红、路德这样的人，你有VOG Sara这样的人，咱怎么可能到那个程度啊？
一切得靠实力！兄弟姐妹们，有了实力你才能给人家说我要真理，我要真相；没有实力，你永远不可能有真相和正义，所谓你想象的公平。世界上公平是相对的，公平的起点，公平的这边儿，秤砣的这边儿是你的重量，那边才是相对的和你的重量。啊，这才叫公平。如果你这边根本就是0，你的公平的另外一边儿比你这个零还低，你就会被翘起来。公平是相对的，你的实力和对方和社会各方面给你的，是相对的。我们爆料革命，我们的整个新中国联邦，就是要把这个天平要和我们的重量相匹配，和我们的人格、人性相匹配。现在共产党内部出啥事了？就是曾庆红他的重量已经翘不起来习近平啦！他现在危急了，危险了吧？危险了。因为过去，所有共产党的这一边，那边压着是14亿老百姓，然后他下面顶一擀面杖子，哪有公平啊？没有公平！那个擀面杖子就是需要我们的真相，把那擀面杖子给它拿下来！你说G-News、G-TV、G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Dollar有多重要，战友们！
今天在线的，天呐，76万，76万，兄弟（文贵先生对班农先生说。）
（文贵先生表示这就是力量，力量来自一个人的能力，没有能力就没有公平。公平来自两个方面，一个方面是你的能力，另一个方面是来自尊重。如果一个人失去了能力，平衡被打破，没有人在乎你，根本不存在公平、尊重。公平的两端，一段是你解决问题的能力，另一端来自别人对你的尊重。没有能力就不存在公平。
这就是为什么共产单要建防火墙，这样你永远无法获得真相，永远无法获得机会和能力去解决问题。他们有一套战略，弱民苦民让你没有教养，这样你永远无法获得公平和尊重。这就是为什么新中国联邦可以让每个人拥有解决问题的能力，有大的价值有尊严，然后就拥有公平。公平不可能空口买来，而是要通过实际行动和真实的能力！
班农先生表示这就是为什么CCP注定要灭亡，因为CCP无法这样对待中国国民现在世界是无法通过那样的手段来屏蔽真相，屏蔽外界信息。
郭先生赞同，这就是为什么我们新中国联邦的大家信任班农先生,就是因为需要行动，不要打嘴炮。
班农先生表示文贵先生自从来了美国就是一直在行动，现在所有人都在说了。
郭先生表示如果不是在美国，新中国联邦就不可能壮大。这就是美国伟大的地方，可以使新中国联邦、文贵先生的蓝色图腾发展壮大，获得尊严。这就是因为美国的伟大。这就是文贵先生为什么喜欢班农先生说“让美国再次伟大” 因为只有美国安全了，大家才能获得和平。要是让俄罗斯、CCP真的获得了世界的主导权，世界将陷入灾难。
班农先生表示只有中国人获得了自由，世界才能获得自由。 大家会提供一切帮助让中国人重获自由，自由世界是热爱中国人的。
班农先生在Lady May上从文贵先生这里了解到所有中华优秀的文化都因为CCP的文化大革命而被摧毁。 所有伟大的音乐和舞蹈以及思想，一切中国人四千年流传下来的好东西，但是需要中国人民获得自由，CCP消失死亡就在现在或不久的将来，因为无法继续奴役中国人，愚民让中国人沉睡，世界上不应该再有防火墙。这太荒谬可笑了！
班农先生试问，如果大家看中国台湾，香港，新加坡，兰登，纽约，加拿大，美国，澳大利亚，中国人民都可以民主、法治。那么在中国大陆上，民主、法治也没问题，中共封锁、专制这是荒谬可笑的。
文贵先生百分之百赞同，兄弟！你知道在过去的五十年里，为什么人们沉默了，这是需要深思熟虑的问题。为什么中国人没有自由，没有法治。中共不能代表中国人。班农先生表示中共是一个伪政府。郭先生赞同是政府，不合法的！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1268/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1268/</guid>
      <description>内容梗概:
（文贵先生与班农先生交谈，谈论他喜欢所有真实的东西，痛恨一切虚假的事物，他背后当年与刘彦平的对话就是最好的例子。）
兄弟姐妹们！视频怎么样？音响怎么样？14000，now！
（郭先生了解在线观看人数，添加好友。）
耶！人来了、人来了、人来喽！哈哈哈！大家好、大家好啊！你好啊！你好啊！亲爱的兄弟姐妹们，现在是乱聊直播、乱聊直播、乱聊啊。哇！相当的不孬啊！兄弟姐妹们，哇！这人杠杠的人呐！能听见吗？声音和视频中不中？班农先生在这呢！兄弟姐妹们，视频怎么样？音像怎么样？中不中！战友们。
（文贵先生与班农先生交流，他在直播的时候还可以工作，并且谈论在线观看人数。谈到，估计90%的观众来自大陆和香港，实际数量可能是反应出来的10到20倍。）
兄弟姐妹们，我先给大家乱聊点事啊，我在这跟一个国内的秘密的black chain在直播，这面是立屏的、这面是横屏的。
（班农先生调侃文贵先生做得很好就像是私人秘书一样，文贵先生回调侃，聪明的人从不做伟人，不做领导。与战友们互动，并向班农先生表示表示GTV的直播这是21st世纪的最强音，因为GTV的直播不可能造假。
文贵先生和班农先生讨论直播面对的光线是百分之百真实，没有任何造假的，文贵先生表示他最爱自然的东西，调侃不像路德喜欢光线修饰。
文贵先生调侃班农先生从不放过任何一个损他的机会，并说CCP总是想方设法损毁他的名誉，“郭骗子”、“郭强奸”、“郭三邪”，有太多诋毁的词了。）
兄弟姐妹们，我给大家乱聊。过去的两三天这奇迹太大了，在日本某个地方发生了戏剧化的一幕。我们的战友给我们某个农场——还不是日本的农场，很可惜不是日本农场呀，我们的Peace跟007她这一架吵走10个亿、10个亿美元，大家去问魔女去吧。所以说咱中国人为啥穷呢，在我老家天天骂大街、敲大腿骂呀，他能不穷吗？你老吵架。美国人不吵架，人家是打架——用航空母舰。在日本Peace跟007这都是绝对的战友，她俩绝对不是特务，她们要是特务那我就是最大的特务。这两人一言不合，被所谓的卧底——还不确定，到现在我也不确定是不是卧底，太敏感了。但是日本肯定有坏人在后边控制。结果两人一掐，是啊咱有G-TV, Peace还是股东、007也是股东，直接上G-TV直播，一直播坏了。这回日本这个战友、几个大的借款的战友。
“现在借款了，我没饭吃了，没钱了只能借钱了，又开始骗人呢，借钱骗人。”“千万别借给我郭文贵钱啊，我们是骗你，不要借啊。”结果是借贷的朋友最后一分钟选择，不给Peace日本的农场借钱。这是人家的选择呀，人也老战友了是吧，跟我联系，“郭先生我们要直接给你签。”那直接跟我签吧，是吧,就直接跟我签。这一签，签完以后叭叭叭，你想想1亿美元就6%的利息呀，6%可能是一旦还不上变成股票了，那是啥价钱？是吧，那变成股票了。本来是Peace那，战友人家不在乎，就一看两人吵架，算了算了，离开了。你说那魔女什么离婚啦、什么魔女怎么样，她离100次婚、1000次婚跟你毛事啊，是不是？你们家锅里没肉吃，你还老担心人家隔壁邻居，人家的肉怎么没腌好、肉没炖熟。你家锅里连水都没了，你老担心邻居家锅里的肉炖的不够熟，你管人家干啥嘛？结果你看失去多大的机会！这位战友干了一个厉害的事。所以说战友们呐战友们，文贵说过多少年的话了，记住、千万记住，咱战友中是藏龙卧虎啊、藏龙卧虎。我再说一遍是藏龙卧虎啊，战友们。为啥我这么说？这位战友就了不得，一个人呐、一个人呐，人家要汇7个亿。我们说不可能的，最后人家拿了1亿美元，我们不到50个小时就将近11亿美元，不到50个小时11亿美元呐！兄弟姐妹们，11亿美元呐！我说这不能都给你这机会，那不可能的。说那就1亿美元吧、1亿美元。完了以后这哥们干了一事，咱这位战友把当地银行给说通了，说：“你知道当时上次被退钱啥概念吗？”人家带着人家的律师，跟银行的律师解释清楚——我们为什么要借钱给他？为什么当初投G-TV，我们为什么下一步要买G-Club，为什么要弄G-Coin、G-Dollar？结果这日本银行集体开了两次董事会，说：“所有你推荐的人，只要你担保，让他来吧。”
在过去日本都在睡觉的时候，你们刚刚起床的时候，我们的Peace牛着呢，Peace前天大早上起来4点钟：“七哥，你给我个账号。”我就给她个账号，账号“啪”就给汇了3笔钱到了，另外一笔钱还没到，汇了4笔。但这哥们同时也给我发信息：“七哥，我有几个战友，你给我个账号。”我多了没有，也就六七百个账号吧，我就把钱汇到新西兰——给这位日本战友新西兰账号。从开始发信息我进去睡了觉回来，也就是两个小时5笔钱汇到了。
所以共产党这个耍流氓，它威胁这些银行，包括共产党它威胁战友，咱战友被抓去被警察打、被警察骂的这些东西逐渐流出来。包括还给纽约的一个检察官留下Email，让战友们给这个检察官发Email，说：“我被骗啦，我的投资被骗啦。”然后很多发Email，结果是被人家国土安全部全找到了，全都是在国内，是被警察威胁发的。这些Email、这些东西发出来，先发到日本国土安全厅，国土安全厅把这东西发给银行，说：“你不要听这些事，这全是假的。”要不然你说咱能弄十几亿美元吗，这么快呀！咱那G-TV私募弄了1000把椅子，弄了一个多月才弄了4亿美元嘛，3亿多美元、3亿6千万美元，Sara那不算数，是不是？一共4、5亿美元吧。这才50个小时11亿美元，你不感谢共产党感谢谁呀？哈哈哈…逆增上缘呐，逆增上缘。这就是战友们，咱们要看到战友们的力量、信任、坚持，还要看到战友们的实力，还有老天站在哪一边。
今天你们知道吗？今天好像是纽约最大的台风，刚才对面那个海浪就“哗哗”的，哎呦旁边的船，好几个船给吹歪啦，多夸张啊多夸张。巨大的风浪，然后这中间Sara给我发信息：路德家树吹倒，路进不了、电也没电了，赶快叫文贵安排来清理树。我又马上赶快找人去当清洁工。然后呢，另外狂风暴雨、好家伙巨浪，巨浪啊！刚才那个浪大的啥也看不见，就把这船旁边这船吹歪了啊。但是现在已经过去了，台风过后晴朗的天空、蓝天白云。这就像人生一样，如果你要刚才那个台风之前你恐惧，你可能就直接被拍死在沙滩上，拍死在海里了。但你能顶的过去，你看到这蓝天白云，啥感觉啊是吧。晴朗的天空，风雨过后是彩虹，谁都会说谁都会唱，你能做到吗？战友们被这些欺民贼、共产党的小流氓，又吓又吹又忽悠，你能站得住吗？你能顶得住吗？你能在风雨之前享受风雨，同时能知道风雨之后的快乐——万里天空、晴空万里。这就是人生，这就是人生啊战友们。
头一段时间你看看多少事，你看我们的这些战友——坚定。我们一个战友在12个小时内汇了3次钱，3337万，3337万，3337万。我们今天老江是吧，加拿大老江发信息，傻啦！在银行里排队的、汇钱的，前面的都是给咱一个账号汇钱的，那边也是给另外一个账号汇钱的——排队。我说你这都是小钱啊，是吧？
我今天告诉大家一个好消息。我又搂不住啦，说着说着就搂不住啦，不行不行，得搂住、搂住，必须得搂住，过一段时间给你们报好消息。战友们，你知道把共产党的app干掉以后最大受益人是谁吗？就是咱G-TV、G-News。G-TV现在有时候技术上不成熟，盖特不成熟。战友们，你见全世界七十几亿人口，有几个G-TV？有几个盖特？有几个未来说能有这么多战友，能有这么大市场？你给我找一个可能性。G-News每星期的数据都在巨大的更新.咱们的苹果就是app从上线从未给更新过，昨天更新了。大家最好把你们的手机上的app直接删掉，重新登录更好。然后咱们的安卓版现在已经上线了，马上电脑版、ipad版同时上线。然后大概在这个月底全部把过去的全部扔掉，就是螃蟹这孙子、这帮团队啊，还有什么澳大利亚老徐啦，还有什么什么什么啦都是扯蛋的事。我们重新自己来的，全部上线，以后很多惊喜！
（文贵先生和班农先生的对话，班农先生调侃文贵先生的直播光线。）
班农先生说，你知道为啥你节目好，因为灯光好！我说我从来不用灯光，我只用自然的，我不喜欢。我们路德先生特喜欢灯光，班农先生也喜欢灯光，我特别不喜欢。我特别不喜欢那种屏面花里胡哨的，我特别不喜欢。看上去像BBC、福克斯，我就特别不好。因为直播的时代越真实越好。直播就是即时、就是真实，是不是？我们从小也都老看那个日本的那叫成人片儿，是吧？那时候出国、八几年一出国，到那个酒店第一件事赶快付费看成人片，啥也不管先进房间看成人片。到日本去成人片全打马赛克的，你知道吧，老不过瘾啦。到美国不打马赛克，是吧？这就是一个人的本能，对吧，本能!每次看黄片的价格比跟客房费用差不多。它是人的本能，不是谁下作。那时候跟共产党官员出门儿全都看啊，全都在那块儿看，哪有不看的？都装神弄鬼的，“啊！文贵，晚上看点电影吧。”我说看啥电影啊？故意点别的电影。“不，咱看那个电影。”都看。
（文贵先生添加战友，和战友互动。）
所以说战友们，班农说我直播的关注度是因为灯光，开玩笑的，灯光是自然的。我再给你说说咱们G-TV它的价值在哪？就在直播、就在盖特，它能传达出真相和信息。大家现在你看着G-TV不舒服，你想想过去这两三个月，从四月到现在所有的武汉病情、香港所有的运动，包括现在整个武汉长江一带所有的水灾。没有咱们G-TV、盖特传出去，战友们，你能在所有的其他的那些大的媒体上能看到吗？难着呢！咱们现在G-TV可以说把全世界共产党的五毛、水军的火力全引到咱这儿来了，共产党就无暇顾及你在推特、Facebook、Youtube、Instagram这些大媒体上发声，它不能全部干掉。不但我们把火力全引到这儿来了，我们还成功的让美国和西方国家把zoom、TikTok、微信、微博所有的全部干掉。谁有这本事，吹狼蛋啊你！谁干的？战友们，没有你们我连个屁都不是。我说的是真是假，我连屁都不是。你看班农先生，他很厉害是吧？班农先生没有你们，那也屁也不是。是因为你们的手指头，就没你不行。就是你们每个人成就了这种传奇，你们这一刻，这一分钟，就在成就传奇！
我这个昨天直播完以后，很多战友说“郭先生你说的太好了。”就是我说，你的行为就是你的果，一念万生佛是不是啊？万佛出自于你的心。一念而起，因起果落。你所有说你这个行为，行为导致的就是你这个结果。如果你再说你这个行为还想要另外一个什么桃子，那扯淡、骗你自己呢，那叫欲望，那叫欲望，那叫妄想，那叫欲望的果，那叫妄果。多少人因为这种欲望和所谓不现实的希望，和你心中那个欲望的桃子毁掉了你一生。你越大的欲望，你越大的失望。它不是投资，你现在干的不是投资，就是咱们这个爆料革命。G-TV是投资，它必须有回报。你念起了（直播断线）…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1263/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1263/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟兄弟姐妹们，我吃饭前录一段，这个昨天晚上是个很让人兴奋的一晚上，很多很多事情发生了，特别是啊，我要感谢啊，我要感谢。参与到525 616和 7月4号，7月4号啊，威胁美国银行机构发威胁美国银行机构，所谓的关于GTV。这个这个还有GDollar的重大金融事件所谓的处理小组啊，这个当时啊，军方安全方都出手了，然后呢跟美国的7个大银行打电话，给你俩选择。有些银行在中国，在香港有有分行的业务，如果你不把这些账号关了，如果你不把这些账号信息给我提供了，你在所有中国香港的业务全部停了，第二，没有业务的，就像当年我作政庇的那个&amp;hellip;.律师事务所，华盛顿那个。直接给你打电话，我是中国共产党，中国突发金融重大啊这个以及事件处理小组，我限你在24小时以内是24小时20小时以内，把这些账号关了，把钱退回来，把个人账号信息提供给我们，否则。就黑瘫你所有的银行的信息，和停止你银行的运作，并把你的所有的东西给你放出去，大家知不知道sara的钱是在5月11号到11号到了70%，5月13号应该是，不到24小时钱全部进来。wells fargo jp摩根就把他账号给停了，谁汇进来的，sara，vog根本不知道，vog何谈退款啊，怎么给你退款的，往哪退呀，是吧，就这 wells fargo 包括这个澳大利亚和国内的战友，把所有这些人 的信息，全部给了中国这个金融小组，这是一个绝对的刑事犯罪啊，因此很多战友发给我的信息当中，被喝茶被虐待，被消失，啊，不但如此，兄弟姐妹们，非常夸张去，strip完全把钱给退回去了，包括Gdollar，GCoin，但是我们的战友，还是勇敢的完成了1000把椅子的交易，vog没有做任何错事情，vog是5月15号上午啊。是什么时间？我看5月14号15号跟sara通了两个小时间，就是如何把战友的钱变成贷款啊，保证战友的安全和利益放在首位，就在这种情况下，这些无良银行金融机构，在美利坚共和国啊，被他们给威胁。提供了我们的这些信息，并且到seCSec，按照共产党的这个要求去举报。什么他欺民贼去你大爷的吧，你算个屁啊，根本跟你没啥关系，别自我感觉良好，还说你举报的，去你大爷的全是共产党的这几个小组啊，啊。
和黑客的袭击和威胁，这7家银行全部臣服了，然后更多金融机构臣服了，但是！！！但是！！！战友们玩这一套文贵比他老练多了啊，我们的战友是万万千 。我们是爆料革命，我们是唯真不破啊，亲爱的兄弟姐妹们，你看看美国和澳大利亚，新西兰，加拿大，啊英国法国意大利，德国，日本包括。俄罗斯，我们的玛莎玛莎玛莎，我们的图桑的面具先生，sara，洛杉矶美西啊，一系列新加坡啊，如何将创造？如何解决？战友创造一个你们无法相信，改变人类的整个司法系统最大的金融诉讼案件，走着看，战友们，但是我在这要感谢国内的很多战友，关键的时候保护了我们很多战友。彻底谢了，这个谢谢了，永远不会忘，没有你们的保护，我们不可能在今天让我们再一次遇难呈祥，让我更加了解这些专业，不孬，不孬，不孬。文贵和爆料革命永远不会忘记你们的默默的贡献和付出。特别是国家外汇管理局的这些哥们，谢了，一切都已经开始了，挺搞笑的，脱聊脱聊昨天的脱聊，引起了巨大震撼。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1262/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1262/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你是不是大深更半夜的啊？我要给你发信息了，昨天气温贵。脱了之后啊，很多战友发来信息，希望为贵多进行点儿这种托聊的节目很好。很好，然后呢，虽然挺后悔的那个擀面杖啥的是吧？视频。
我都不好意思了，把我的优酷视频我给赶快下架了，这脸皮厚有时候好看，有时候脸皮太。以后就知道了一种不要脸有碍大雅的程度了，是吧，不过今天为了对战友们的眼睛。有的伤害，我又今天给大家点料种水吧，看看今天能发生点啥事儿不？我，哎呀，真是闲的兄弟姐妹，这好日子咋弄？
还有一个战友吧，这个借钱那个借钱他不能说，你在傻的借钱他是他也有数啊。你不能一弄几千万几千万，你过去你投资你不你就直接往这往里汇钱，你这借钱说好的。借3000万，你光机打6000万就是刚才的银行，结果这个这个紧急啊，这个说收到是6000万兄妹情。这从昨天到现在一个大星期天，忙完以后这家伙这是这都是亚洲时间咣叽咣叽的打。
特别是啊，那家银行啊，兄弟姐妹们都是很，他很敏感，你光近6000万能行吗？他的国家已经够小了，又在欧洲那个小国旁边啊，不过这家银行是给梵蒂冈啊。梵蒂冈存钱的也是挺牛的，这个半农先生还要爆人家料呢，我说你报什么？我说我哥们结果没报，就可以帮着忙了，兄弟姐妹们。
你们真厉害，太有钱了，太有钱了，人家天天喊着郭骗过骗子没钱了，结果你们的时间。就拿钱砸一回的撒，这要不给你们挣点钱的锅味道真就成了郭骗子王八蛋了了没有？咋弄的？咋弄啊？咋弄呢？另外一个，我没想到加拿大的。这么多牛的战友让我很意外，不是一般的意外，看来华人多的地方藏龙卧虎。
切切实实感受到了佩服，佩服啊，但是我可以告诉大家所有共产党员。APP下架以后啊，接下来咱们的TV端到端加密盖特系统商务会议系统啊。还早着呢，别着急，兄弟姐妹们还在计划，有本事的长得好看的啊，有能力的加入GT v加入鸡粉。7克拉，我听闻贵的一定要买啊，千万别把国内的钱变成冥纸才后悔。
你变成冥纸在后悔，共产党现在都把一生什么都派去了，城管马上也派去了香港的房子啊，香港的。年，她能不能放过去吗？香港的美女帅哥能发过去吧，发不过去啊，兄弟姐妹们。只有命一条，拿钱随随便便任何地方，美国是高手。你是国家，但是新中国联邦新中国人必须得有钱，谁也挡不住那些小杂碎。
烂人们，我看了照片，叶宁伙计公还有那个缺爹的跑一起去了，我看着桌子板凳。你做菜我真恶心了，什么年代了还这么吃饭，我真受不了，让他们好好的去混吧，就。这帮人说话也有人信，啊，真是悲哀，他凭啥说话让你信他说的话你凭啥信？他在吃屎，用路德话说吃屎围着马桶吃屎的一帮孙子，郝海东。
是的猪啊，这帮孙子没办法，中国人现在就因为没有了信仰，他就又没有了下垂的。这种时间也就没有了底线，没办法，但是我被我们战友一次次的感动，我们的。战友真的是伟大，所以还得去吐啊，以后学一新词儿脱了，响彻云霄。很多这儿给我发的信息，能不能每周拖料一次，我也得想一想以后再出聊的时候。
我在掉水里了，去把衣服放到水里面一个一个的啊，哎呀，太多数据看得我兴奋了，太兴了。没法给你看，新的一些款式，太美了，祝大家有美好8月3号8月3号。哈哈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1261/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1261/</guid>
      <description>内容梗概:
有声音嘛？有声音嘛？战友们，有没有声音？兄弟姐妹们有声音？有声音就好。这帮孙子怕咱们都怕死了，你说我就直播脱裤子，你怕啥嘛共产党？这帮孙子啊，你说我就直播脱裤子，你也害怕，共产党这帮孙子也太Low了吧，我就是直播脱裤子你有什么怕的嘛，可以吧？所以说刚才我就是..我就脱这个蓝，就这个蓝，战友们我要接着脱…共产党拍我脱，我就接着脱。
你看这个蓝，这个蓝和这个白色配这个鞋，特别好看这个黑色，然后这个蓝实际跟刚才那个白也能配，我要给大家换一套啊，大家可能看到了，就这个红色特别漂亮，这burgundy红你看看，burgundy红….看到没有？特别特别漂亮，我来给你们脱了穿一下，今天整个就是一个脱衣秀啊，脱衣秀啊，这为了G-Fashion咱也拼了老命了，兄弟姐妹们容易嘛，不容易啊，看着..你看这个 ..看看啊，这个burgundy我特别喜欢，特别喜欢…你看，刚才那两个号有点小我穿着，但是这个就特别好。简单的先临时弄一下，特别舒服 特别舒服,战友们这个裤子，这个burgundy绝对值得拥有。这个男女款都有…男女款都有…看着没有，这个配个黑鞋就牛了…漂亮了就，你看看是吧？然后配那个黑鞋我就不穿了，这个太棒了太棒了。你看..是吧,太棒了太棒了，这个好，然后给你试一整套的那个，
兄弟们你看这个.. 男女款都有香槟金看看啊，看看这个我给大家穿一下，兄弟姐妹们这个香槟金看到没有，它这个看上去跟那个白特别特别棒，我们在船上都是穿泳裤的，穿三点式的，我今天没穿三点式，我穿了两点式，看看啊，这个有点紧，穿这个…这个衣服啊战友们，咱们未来的G-Fashion将有45种色彩，45种颜色。你看，这里面的黑配的特别好，这个拉锁也是黑的，你看它是这样子的，看到没有？我要让战友们..摄像机用立着的看好看，横屏不好看，横屏真的不好看，厉害吧？好看吧？
我刚才我看我们一开始，我们台湾有个战友大牛，台湾妹，天天在街访，真让人感动，你看这个厉害啊..这个无论是男的女的穿上去绝对是.. 无论是男的女的战友们，当你穿上这个衣服的时候，绝对是给人感觉是不一样的，你看看这个 ，绝对是不一样的…大家看到了吗？这个衣服穿上去出去以后，这种时装的感觉太牛了，大家知道什么叫时装嘛？我给你们看一看这口罩，这个是brioni做的口罩，丝的带子。大家看看，这个，看看，看看这个。你看看啊，它带这个胆呢，是可以拽开的。这完全是、百分之，这是你N100了，不是……你看看啊。
（文贵先生试戴口罩）
这叫时尚，战友们，这才叫时尚！啊，这才叫时尚，看到没有？咱们得要做这样的口罩，是不是？哈哈哈哈，这个厉害了啊，这个厉害了啊，这个厉害了啊！但是我们的G-fashion更厉害，我们的G-fashion会更厉害。战友们！更厉害的口罩是什么？你看这口罩，特舒服啊，真的是特别舒服。我告诉你，咱们的G-fashion的口罩是什么样子的，兄弟姐妹们，这个样子的，这个样子的。鳄鱼皮、真的鳄鱼皮，然后里边儿、绝对是N95，啊，N95、N100，看到没有？这个Ban是好莱坞时装界的最牛人之一，是我们的G-fashion的设计师。你看这里也有一个钢丝，看到没有？这将是我们G-fashion的口罩，透气性非常非常好！战友们，这要戴一个这个眼镜。鳄鱼皮的，哈哈，鳄鱼皮的。哇！这个酷了、这个。哇塞，这个酷了啊。
哦……这个太酷了，嗯？我要摆这块儿，这有点儿、有点儿、有侠客的感觉了。穿这个衣服出去，啊？戴个这个口罩，啥感觉啥感觉啥感觉？啥感觉？啊，战友们？唔！这咱的G-fashion，啊？哈哈哈，哦！共产党，你完蛋啦！所以说，亲爱的兄弟姐妹们，你说这共产党还能、还、还有救么？还能有救么战友们？你说我直播我穿衣裳，都把他们吓成这个德行。对不对战友们，它能有救么？是不是？这完蛋啦！是吧？咱们现在，战友们啊，兄弟姐妹们，共产党它能不完蛋么？我现在给大家说说，我觉得这个这个真的是、好棒啊。那个透气性没这个好。你看这个，牛！实在是牛！
亲爱的兄弟姐妹们，简单地说啊，简单地说，亲爱的兄弟姐妹们。共产党、你看看在这个G-TV最近的这个骇客当中，一次又一次的。兄弟姐妹们，说话很容易啊，做做试试！谁有种能抗得住共产党的黑客，有几个人能抗住共产党的黑客？应该这么说、谁能抗得住？你有本事、你立个牌子，让共产党打打试试。
千万不要忘了，亲爱的兄弟姐妹们，说太容易了。就像是G-fashion一样，中国人做了多少年了啊？中国人几千年的文明，到今天这世界上有一个牌子是中国人的么？过去我哥们儿搞了个上海滩，David Tang，最后卖给人家法国人，是吧？现在也不行了。然后香港有个源的牌子、也破产了，对不对？有过中国人的牌子么？说的多容易啊？难着呢！包括现在，这个社交媒体这一块儿对吧？大家都很清楚，说着很容易。就像这个前天，有一个美国的科技界大佬，吹牛叉如何如何的，我问了他一句，我说我要没有记错的话，2007年你在社交媒体上说，“你要建一个推特一样的媒体，把推特干掉。”那时候推特刚刚开始啊。我说你咋没建一个比推特更厉害的媒体呢？对不对啊，你咋没成功呢？看着推特很容易，你做做试试去。中国人的微信是百分之百抄的人家；阿里巴巴是百分之百抄的人家；中国的微博是百分之百抄的人家；百度是百分之百抄的人家。咱自己创造过啥呀？Facebook你看到今天了，中国人抄了多少版了，有几个像样的吗？我记得特别清楚啊，三年前当我要给战友们做郭战装的时候，当时要做郭战装国内的好多战友说，可以在国内做如何如何。好吧在国内做吧，国内给我出了二十几个样板啊、很便宜，只是在美国做的和欧洲做的10%的价格。但是战友们，那质量没法看、没法看，还都是跟什么大牌、大牌做的，我坚决不做。最后改到了欧洲，咱给大家做的郭战装，但是那郭战装我只满意50%。
这个G-Fashion 我们为什么要开始说，只接受在美国生产和欧洲生产，坚决不能在中国生产，没有一件东西是中国生产的，绝对不可以。看上去很容易，就这么个口罩，就这么一个口罩，是吧战友们。咱们中国人产产试试、产产试试，你产产试试，就这玩意儿产产试试，对吧？你产一产。就像咱G-TV一样，战友们，如果任何人都能经得住共产党，你还能活着？你这个G-TV也就了不起啦。别吹牛，兄弟姐妹们，没耐心可以理解，但是你不要拿着你的那个思想。刚才这个被黑客好几次确实不应该。但是我们面临着共产党的强敌，你能活着都不错啦。你寻思啥呢，对吧？
最近大家可能也都知道，最近网络上大量的攻击战友的这些谣言。像那个日本的Peace是吧，什么Peace结了几次婚呐、什么Peace这个怎么着怎么着啦，还有攻击者我们阿丙的是吧？我就拿了闷儿了，咱们为啥中国人咋就不能长长脑子呢？一个完全你不知道的人，你从不认识的人，或者说刚刚以战友的名义打入到爆料革命。他是长得什么样、什么孙子样你都不知道！他站出来指责一个已经摘下了口罩、摘下了眼镜，面对全世界最恐惧的共产党，像Peace、像阿丙、像我们好多战友。这样的人来指着她，你们就相信了，这还有天理没有?他是谁？他有什么资格？他说的话有什么证据？你验证了吗？但是你就相信啦！说Peace结几次婚，哇塞那我太羡慕了，她一天最好结十次婚，就Peace长的那个样要不结个100次婚，我觉得都对不住她那个身材！人家阿炳有男朋友？一个男朋友太少啦！就凭阿丙长的那个脸，我看她应该有1000个男朋友。咋滴啦？你有得起吗？你们这帮出来说这话的孙子们，你有种亮出你的脸、亮出你的身份！把人家Peace的儿子的照片给人家放出来。共产党就这几招，亮人家家人的照片，亮人家过去所谓的情史。她有情史咋啦？你共产党天天搞双修——你们叫谈恋爱。共产党抓起来的官，全是一堆一堆的情人、私生子女。没事！我们爆料革命战友谈几次恋爱、离几次婚，就不是人了？我们的阿炳有男朋友就不行了，她凭啥不能有男朋友？有人说脚踩三只船。脚踩三只船？在共产党里面那属于科级干部；脚踩一万只船，你才属于厅级干部；天天做新郎、夜夜换新娘，那叫副部级干部。我们的Peace、阿炳伤你家谁啦？伤你爹啦？伤你娘啦？伤你奶奶啦？碍着你的蛋事啦？就这就有人信！信的人你赶快去信，你不信你是王八蛋！快滚，滚的远远的！我们都是骗子，我们都是流氓，我们全部都是淫乱者，行不行？你干净，你的亲爹干净？你缺爹，你找爹去——共产党的爹，你甭跟我们掺乎。
这就是我说为啥这个Peace，还有这个阿炳也好，还有我们一个个的战友也好，包括我们的Sara、安红都被人黑多少次了，就不长脑子。敌人的所有的对你的侮辱，都是对你的奖赏。如果你任何一点受它的影响，那就说明你太Low了。全人类上80%的谣言是对着我郭文贵来的、爆料革命来的，它怎么着我了？郭强奸、郭三秒、郭三邪，现在变成了郭三救、郭三强、郭希望、郭未来，那是血淋淋的事实和强大的心脏换来的。兄弟姐妹们，你们受这个影响干什么呀？受这个影响就是共产党最想要的结果嘛，对不对啊？这就是兄弟姐妹们，包括我们G-TV，世界上连美国人都扛不住共产党，YouTube都能给骇瘫。我们G-TV被人给黑瘫，当然我不希望，但是我们面临的是共产党啊。我们G-TV不是做媒体的，G-TV是灭共的！所以说这个基本的常识，有些人出来造谣就有人信了。这是为什么欺民贼、这些伪类们能在全世界活那么多年，为什么中国人70年被共产党蓝金黄，被共产党欺骗、绑架——轻言、轻信，没信仰、没道德、没有辨别力，缺少基本的常识。这样的民族、这样的国家不被骗可能吗？这么的民族、这样的国家，人家不欺负你，人家对不住你。
所以说你看看，基本的善恶、真假都不分的人，他配当你战友吗？基本的一个好坏、亲近、善恶、真假，连起码的常识判断能力都没有的人，他配当你的战友吗？我们过去哪个战友不被攻击过？按照这个网络上的攻击，我们没有一个战友是好人。我再说一遍，特务。如果现在Peace、阿炳等像什么木兰、安红、Sara这样的女士，包括什么路德、博博士如果说：“郭先生，过去我是什么八局的、六局的，还是二部的特务。”现在我单独给他跪地，你们是特务还能替爆料革命干那么多事，太好了！就日本现在搞得这几套，我太知道是谁干的了。孙子诶，你走着看啊，我郭文贵怎么收拾你，我知道日本是谁在干，谁跟湖南局交往的，谁跟上海局来往的，我都知道。这帮孙子挑拨离间，攻击Peace、攻击日本战友会，分拨离间。包括现在在美东里藏的几个人，最近攻击什么？想尽一切办法，就让大家所谓的借款的事情不发生。想尽一切办法攻击有影响力的战友，对着新西兰老班长，对着澳大利亚的安红、木兰，对着加拿大的老江，还有这个我们的索菲娅都已经被瞄上了，索菲娅但很多人都不知道索菲娅。对着我们现在连硅谷的小羊，我们硅谷的小羊刚刚还没还没露头呢，现在就有人到小羊那儿开始挑拨离间了。Sara那就不提不用提了啊，重中之重攻击的对象。美东现在长岛哥这儿派了大量的特务去卧底，各个挑拨离间、针对性的。我知道共产党内部的计划，你不就是怕G-TV成功，这次的贷款成功和G-Club人家买和G-Fashion成功，G-Coin、G-Dollar之后，你就嗝屁了吗！
你出手我可以理解，敌我矛盾你不出手那不正常。但是你这种下作的手段，我呸！共产党你太low了！就是攻击这些女性，就是用你那个藏不住的腚眼。最近好多战友你知道吗？推特账号你不要看，突然有人骂郭文贵了、砸郭了，大家记住很多战友的推特账号，包括GTV账号是被警察给强行的给拿走了。大家不要乱骂、不要跟着他们走，知道吗？为什么今天GTV这么大量的黑客呀？你们见过有一个人视频被人看1000亿次，1000亿次被人的看的——只有郭文贵；你见过一个人1个小时几百亿次被黑客的——只有郭文贵；一个人被一个国家攻击了三、四年——只有郭文贵！
你们还想着说我要使用G-TV，跟推特、跟YouTube一样感觉。我可以告诉你，共产党不灭就不可能，绝不可能啊！我们技术上有问题，我们服务上也有问题，能力上也有问题。就是这些问题都解决了，是不是我们的G-TV就跟推特、跟YouTube使用的一样呢？我告诉大家只有两种可能：共产党灭了；第二，郭文贵叛变了。就爆料革命失败了，共产党不黑你了。它不黑你，一个它死了，一个是我们没有对它影响力了，可能吗？严格讲共产党对我们黑和恐惧，就是我们的胜利。现在共产党不想让我们买G-Club会员，不让你买G-Fashion，不让你买G-TV股票，不让你拥有G-Fashion、G-TV股票，不让买G-Coin、G-Dollar，就是让你把钱给共产党吧！就是让你把钱都给共产党嘛！像过去70年一模一样嘛！过去70年战友们你没有买G-Fashion，你没有买G-Club，你也没有买G-TV，你也没有买G-Coin，你拥有你富有了吗？你没见过Peace，你也没见过阿炳谈恋爱，你没见人离几次婚，你没见人漂亮的儿子，你就多了个儿子吗？共产党就多给你儿子啦？多给你尊严了？多给你钱啦？没有嘛。共产党还想让你回到70年过去一模一样，不要碰G-TV，不要买股权让你赚那么多钱，不让你买G-Club、G-Fashion、G-Coin、G-Dollar，不让你拥有那么多钱。因为它还想让你70年前一样。对吧？就这么简单，亲爱的兄弟姐妹们。多简单的道理，善恶之分、真假之分。你当猪它当主人，还是它当猪你当主人之分；还是它真正的是继续让你当奴隶，它当奴隶主；还是你要回自己，让它得到上天的惩罚。就这么简单的道理，还用辩论吗？任何人说出来、指出来，在网络上骂这些战友的人，你问他是谁？孙子！出来亮亮你的脸、亮亮你的狗腚，是吧。他都不敢呐！就这也有人信，就这也有人跟随，就这也有人在乎。
日本的巨大成功，触碰了共产党所谓的红线，就是可能对它造成了伤害。所以现在这么多的力量来黑日本，这么多力量，就像当时瞄准SARA一样瞄准了。但是就有些人不淡定，Peace 也不淡定了，“哎呀七哥！我不行了，我受不了了，我要退出了。”你退出就是人家想要的结果。退出吧！你退出这个地球照转。日本这个地方，我们一定要拿下的，一定要把战友会强大起来，走着看。就像新西兰一样，出来一个老班长全部扫荡干净；就想澳大利亚一样，不论你多少人被收买、被蓝金黄，最后安红、木兰彻底给你搞定。对吧！我们现在看到的美东多少奇怪的事情，一个长岛哥烟消云散、太阳升起。我们美东有阿炳、有雅吉娜；加拿大出来了我们的文枫，我们的姐妹“叭”就立起来了，还有索菲亚、卡丽熙。我们老江同志继续会待在加拿大，做好第二号主人，老江没任何毛病，就是老江有时候更加认真、有点过于敏感。文枫是做商业出身，执行力很强。老江早晚还会回到加拿大的最高位置上来，我相信。我们意大利的山地谦谦，从来都没有改变过，百里路程去支持巴黎的抗议，对吧？我们的图桑，我们的面具先生、还有SARA，多少挑战？放弃过吗？没有。看看我们的英国，多少妖魔鬼怪在前边，但是大卫老弟一呼九应。是不是！直接直插共产党的心脏，直接把这个刘晓明王八蛋憋在大使馆里边。对不对，引起了震撼吧！对不对兄弟姐妹们？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们要有个常识。就共产党对我们的害怕和最近所有突然间出来这么多伪类，这么多欺民贼对我们战友的攻击，我们要有个基本的判断能力。为什么突然间最近共匪那么嚣张了？为什么突然间共产党这么害怕我们了？不就是看着我们要发财了吗？不就是看着我们要挣大钱了吗？它害怕了，它不愿意让我们挣钱，它不让我们战友挣那么多钱。G-TV是多少钱？这是美国的法律，20亿美元市值。现在要市场交易，那有可能就到了200亿美元。G-Fashion一上市就是1000亿美元，肯定的。是吧，这是美国的法律，在美国你想搞一点假，那你就是找死。所以说共产党害怕了。G-Coin、G-Dollar改变人类，共产党的钱都跑我们这来，还用说嘛？对吧。不要说别人，习近平、王岐山家人都会买G-Coin、G-Dollar，这是他们害怕的原因。
最近在日本出现了那几个特务，跟共产党的勾兑，我都掌握。包括在欧洲现在有一些所谓隐藏的这些欺民贼、伪类都出来了。它证明了我们强大的未来，证明了战友们即将发大财，走向美好生活的开始，对他们造成的恐惧。对吧亲爱的兄弟姐妹们？你说设计师能做出这样的东西出来。所以说你看咱戴的口罩，共产党有吗？欺民贼有吗？它永远都没有，它一辈子都不会有，只有我们的战友会有。这样的衣服，它们永远都不会有，只有我们战友会拥有。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，敌人是看不了我们过好日子的，对待中国人，对待敌人最恐怖的是，看到咱比它过得好，那它可是真受不了啊。那么我们惩罚敌人最好的方式就是我们比它过得好。就这么简单。
亲爱的兄弟姐妹们，我再说一遍啊，所有过去购买的苹果店的G币的和后来G-Dollar的，大家等我通知。最近我们把G-TV的做完，马上就公告开始来处理了，我们会一个一个通知，也会在G-TV公告，好吧。另外一个G-Club随时上线，随时上线G-Club。大家都能查出来，就这个衣服过去在市场上多少钱。我今天展示的所有衣服，我们好多好多女装，我没办法穿上女装给你们试，你们会找出来所有的过去值多少钱，然后你都将终身拥有50%的优惠价、终身拥有，然后你还会拥有赠送的股份。我就啥都不说了啊，马上随时上线啊，等通知、等通知。G-Coin、G-Dollar在9月份、10月初上线，那将是你在全世界流通的货币。还有一个就是，兄弟姐妹们，G-TV已经认购的老股的放心，椅子已经是基本解决完了。现在我们正在给SEC和相关政府部门的合作，对待那些虚假报案、欺民贼那些家伙进行惩罚正在进行中，肯定这将是一场恶战。但是这个恶战对待我们来讲，这是我们的机会，让美国、让世界看到共产党在美国渗透蓝金黄的力量，这对我们是好事啊。但是谁都挡不住你们发大财，你们已经成功了兄弟姐妹们。
那么另外一个就是接下来，接下来咱们的G-TV将很多次的重新更换，我们希望在9月底、10月初所有G-TV全面改版完成，好吧。然后盖特呀、各种功能都将升级，在这个之前大家要有耐心，但是不管咱多厉害，咱越厉害、越到最后大家要记住刚才说的话，如果发现G-TV从来不被黑客，用的比YouTube、Twitter还好的时候，只有两种可能：共产党没了，再一个爆料革命失败了、没价值了。永远都不可能，只有这两种可能性。但是我们现在的技术、执行力和能力，要不要改？要不要升级？当然要。我们还有很多问题要改，管理能力、技术能力都要改。
那么G-Fashion等到大家看到展示版，G-Fashion会出来展示。这衣服什么时候能买呢？大概在8月底，你就大概可以决定买了，9月份第一批能送货，9月份啊9月份，9月底10月初然后逐批逐批的推出来。大家能看到今天所有展示的这些衣服，都将是其中的一部分。有些款只能G-Club会员买，别人你有钱也不卖给你；那么有些款是只有咱们爆料革命的战友拥有的，其他人是没有的。我们大概，大家千万记住咱现在的设计师所设计的款式多了去了，你们等着吧！等着吧！美好的生活、体面的生活、不是共产党的专利，我们中国人、我们战友、每个人都可以拥有，这就是我们现在爆料革命的根本。
接下来今天上午的10点钟，这个蓬佩奥国务卿，我还没看呢，在福克斯的采访，接下来大家会看到这个较量的执著，我就不多说了。香港运动虽然面临着巨大的困难，还会更加的艰难，香港会更加的疯狂，然后共产党对台湾会有更大的威胁。所以说，大家记住，对了刚才我在这直播发信息，我们这前两天所有的法治基金、法治社会的两个网站，全部被黑掉，全部被黑掉。当然了美国政府相关部门都在调查中，都被黑掉，我们已经掌握了是过去的战友，战友掌握的内部信息，他干的。没问题，你放心，这些人都会受到美国政府法律和上天的惩罚。那么接下来台湾会更加的危险，香港运动会面临更多挑战，但是，我再说一遍，香港是共产党走向死亡的第一道大门，你们很快会明白的。港币那早就完了，很快就会看到真实的物理化的消失，你会看到的。国内的经济，政治斗争一塌糊涂，一塌糊涂。我就不在这多说了亲爱的兄弟姐妹们，咱们看吧。
明天，我们开始另外一场斗争。Doctor Yan 我们的科学家，Doctor Yan我的科学家正在酝酿着一场新的风暴，哈哈哈……科学家太了不起了。她对世界这次的影响，她对爆料革命的帮助和对拯救全世界和拯救中国人，你会发现闫博士她真是上天派来的天使。我们的路德先生，还有我们的赵博士、墨博士、Bo博士、艾丽女士、Sara女士、安红美女，所有这些人，木兰，这些我们爆料革命的老战友，我们的江财神、法治基金的董事，这些董事们。所有这些人都是上天派来的天使，只有上天派来的这些人，才能达到今天的效果。
亲爱的兄弟姐妹们，走着看吧！现在一起为全世界人民、新中国联邦、十四亿中国人，香港人民、台湾人民、西藏人民祈福！阿弥陀佛！
我们的G-News现在日新月异，大家一定要记住，G-News欢迎更多的战友加入G-News。G-News马上开通新的全部页面，G-News和G-TV的打赏功能很快会新的上线。打赏，这个大家一定要记住文贵今天说的话，你们有一、二个月以后会得到验证，打赏是你加入G-News，G-TV你发财最光明磊落、最干净、最有可能赚大钱的。你不用投资也能赚大钱。你只要写好文章了，大家就会给你打赏，这一定要记住。另外一个，我再说一遍，前台我们G-TV设计工程师，还有后台的代码工程师，如果你有本事的，请一定跟我们联系。我们在盖特上都发出过联络方式，欢迎战友们加入，欢迎战友们加入到G-TV，欢迎战友们加入到G-News，欢迎战友们加入我们的G-Fashion，欢迎战友们加入到整个G系列。接下来的G-Coin、G-Dollar、G-Fashion、G-Club，欢迎所有的战友加入。这非常重要！
我们的班农先生下来了。
（以下大部分来自Yutube中郭文贵先生频道的中英文字幕）
郭先生：现在直播，CCP骇客三次了，骇瘫GTV，现在回来了。
班农先生：消灭CCP。
郭先生：先生去哪儿？过来跟战友们打声招呼呀。我在向战友们展示G-Fashion的新服装。（对镜头）班农先生来了，来这儿，班农先生瘦了很多。
班农先生：这是因为我的大师文贵让我节食，还有健身，看看（文贵先生）这儿（肚子小了）。中共可打不倒我们，中共想尽一切办法。去他的CCP，他们完了，他们完蛋了，只是时间问题，
郭先生：谢谢兄弟！你知道闫博士……
班农先生：闫博士可是超级明星，闫博士的电影在哪儿？关于闫博士的电影。
郭先生：是的，（这是）闫博士的电影。她现在可是世界第一大明星。因为有你，（她现在是）摇滚巨星。每个人都很感激你在华盛顿特区帮助闫博士，过去的三、四周，你就是战锤。
班农先生：对全世界和美国人民来说，闫博士现在就代表新中国，新中国冉冉升起的新星，这些年轻人实在是太厉害了。
郭先生：新一代，新形象。
班农先生：新形象，他们太耀眼了。关于闫博士，你得知道，在美国，她引起了关于羟氯喹的热烈讨论，就如同她对中共病毒的舆论影响一样，因为她的专业，她的学识，她的一针见血，还有她的真诚，人们能看出来真诚与否。因此，我认为你可以给人们展示闫博士和所有上我们节目，在世界各地参加新中国联邦游行的嘉宾，人们看到新中国的崛起，没有被洗脑，他们拒绝被洗脑，从而明白，追求真相、追求自由，这就是新中国。根据我从各处的反馈中可见，来自政客和华盛顿首府，从整个国家到全世界，我们《战斗室》节目播出和收看的地方，人们迸发着活力，因为他们看到了闫博士和爆料革命，看到了勇气和新中国联邦，还有GTV、G-News等等，这太了不起了！
郭先生：你知道，我们所有的战友，新中国联邦以及新中国人，我们都认为闫博士代表了新中国联邦，她作为一个新一代的勇敢的女孩，展现出中国人的真实本色。班农先生，上周华盛顿的战斗室节目，每一部都影响着中国新一代年轻人们，
班农先生：这是杰克.麦克西、维士、拉希姆.卡萨姆和咱战斗室所有同仁极大荣幸，这是21世纪最重要的一件事。中国人民的自由，中国人民为自己的自由而战，是其他国家也无法直接给予他们，但能协助消灭这个21世纪最后的独裁政权，（消灭）中共是21世纪最伟大的故事，这件事将推动所有的世界历史。现在的社会都被洗脑了，而像闫博士，这群来自新中国联邦，和爆料革命的人，他们令人难以置信。
郭先生：看看你，当时站在这儿，闫博士站在你旁边，首要的是，做你自己。我特别喜欢你和闫博士站在一起的样子，
班农先生：我特别感谢文贵帮助我减肥。
郭先生：好兄弟，每个人都希望你健健康康的，你看每个人都在留言，帮助班农先生减重，保持健康，我们的每一位战友都希望你能长寿，这非常令人感动，班农先生！
班农先生：我很荣幸，谢谢您！
郭先生：谢谢兄弟！
班农先生：大家记住，郭先生（日常）工作20小时，我自认为是个工作狂，而他每天竟然工作20小时，我只能工作17或者18小时，我休息后，他还会工作2到3小时。
郭先生：因为你派给我了艰巨的任务，我的大师—史蒂夫.K.班农。
班农先生：（你）还是枚小鲜肉。
郭先生：我的大师—史蒂夫.K.班农。消灭中共！消灭中共！消灭中共！消灭中共！班农先生现在瘦了很多，很棒！我们每天都很兴奋，他看着我每天工作，不可思议（说），为什么你能工作那么长时间？但，这就是我。我不工作那么长时间我不舒服，我觉得我辜负了上天给我的一切，老天给我的太多太多了，如果我不去做这些的话，我就真的对不住上天。你说我这大酒窝，是吧？咱有两个大酒窝，长的这么好的均匀的脸，你说这鼻子要是长的太尖了，没钱了，这嘴要长的太咧扯了也不行，跟个大驴脸似的，是吧？你说……我觉得哪长的都挺好看，就是……唯一的缺点就是长的太好看了，是吧？但是呢……这不要脸，这叫不要脸的郭文贵啊。
我就真的想战友们，你们要想想，我郭文贵的人生经历了裕达、盘古、方正、海通、等N个公司，你看到的一切，那是你能看见的。那些欺民贼加一堆儿它跟我……跟我那擦厕所的员工都没法比。你们怎么能相信一个连脸都不敢露，王八蛋突然就冒出来，用冠冕堂皇的词儿就在诋毁我们战友的人，让我难以接受！真假不分，善恶不分的人，这世界上实际上就是大恶之人。你不做坏事你也是大恶，因为你传播了邪恶，你传播了虚伪，你让恶更加的恶，你让假更加的假。这是为什么我们中国人14亿人被共产党绑架到今天的根本原因！也就是中国人没有信仰，真假不分，善恶不分。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始。香港这些孩子们的牺牲和流的血，香港是我们的圣城，香港人就是我们学习的榜样。台湾是我们追求的目标之一，我们要和香港人、台湾同胞还有我们西藏同胞、国内的所有同胞勇敢的、智慧的站在一起，忘掉仇恨、无我无私无欲。大家一定记住，当你这个“我”大的时候，你啥都不会存在，大家一定记住，什么叫“桃子”？“桃子”是因为你想要那个果。那是因为你“我”太大了，你是有目的的，当你心中做的真的是无我，真的不是以获得什么政治、名义、金钱为目的时候，只想干倒CCP的时候，那个“桃子”根本就不存在。你的行为就是你的果，你的行为是没有人能拿走的，不存在谁摘“桃子”的问题。“桃子”是一个你有交易、有目标的一个所谓的谎言，一个措辞。当你把你的行为当成你的果，而且谁也改变不了你的行为，你的行为就是你的果。你没有想要荣誉、没有想要金钱、没有想要政治权利的时候，当然不存在什么“桃子”也没有什么人摘你的“桃子”。只有一个目标——干倒共产党！
现在水灾、粮灾、金融危机、美军压境、全世界这个病毒能跟共产党拉倒吗？你问问网络上那些骂我们战友的人，问问他病毒能让共产党过这一关吗？你那么正义能给点羟氯喹吗？这些人当在说这些话的时候，你问他你姓啥？你叫啥？露露脸、能给战友点羟氯喹、给点口罩吗？就这点常识都没有？我从小到大，我看到最多的我旁边、我家人、我亲人、我朋友、我同事、所有的人只要遇到问题的时候，你可以看看，轻言、轻信、没原则、真假不分、善恶不分！这就是我过去的一贯原则，当我要做什么事，所有身边的人都说“不行！绝对不行！不好。”的时候，我一定会做。当所有身边的人、家人都说“这是好事儿快做吧。”我就不做了，我一定不做，因为我知道那一定是灾难。当所有的人都说这人坏的时候，你看班农都说他坏的时候，我就跟他好！因为班农能帮我们，班农先生是白人当中，一个班农能让西方世界知道我们爆料革命的。我管你什么政党不政党、你喜不喜欢他、跟我屁关系啊！他能帮我们班农先生，他能帮我们灭共那就行了！我又不跟人家谈恋爱，我又不跟人家上床，是不是？那些欺民贼说班农和我有性关系，那就有性关系啦，无所谓啊，是不是？如果是说现在能把共产党给灭了，郭文贵可以跟任何人睡觉，都没有问题的，跟猪睡觉都行，跟狗睡觉都行只要能灭共。我相信班农先生没这个能力吧是吧。所以这些下三滥、流氓、龌龊的这些混账东西们，能让人相信的，只要你相信的请远离我们！你要相信那些人说我们是骗子啊，我们的贷款也是骗子啊，没有保证啊，我们啥都不是啊，我们……你就相信吧，赶快去找他们去！你看那个人你能找到他吗？他能跟你见面吗？他能给你一个口罩、给你一粒羟氯喹、能给你一个未来、能给你一块上市的股票、请找他去，请找他去啊。
所以战友们，你们不要老跟这些人争执。他骂你骗子，“我是骗子！”，他骂你是魔鬼，“我就是魔鬼！”，不就完了吗？能咋地呀？信者必信，不信者自不信。你干嘛呢？这个世界上你说你天天的被这些谎言给弄的自己五迷三道的多吃亏呀。你看我，我不会被这些人影响的，我绝对不会的啊。
亲爱的兄弟姐妹们，行动，行动，行动。看看接下来马上今天，今天下午、明天、都有重大的活动，每分钟都不会浪费。兄弟姐妹们，一切都已经开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1260/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1260/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们现在是刚看完，班农战斗室文贵昨天的节目，大家要看一看，昨天我是不想上的，本来班农先生让我上我是不想上的，后来没办法我说上一个小时，那么上了一个小时在这个中间，我说英文完全没准备所以说乱讲的，在这个之前咱们的战友亚吉娜给我建议，说你能不能说英文像美国人一样很冷静，不要情绪化就是说很冷静，我说那不是我 我就是要情绪化，我就要当郭文贵 。
但是昨天我真是听了亚吉娜的话了，就是让亚吉娜高兴 听了郭文贵然他高兴，说得慢点，但是没想到刚才我看完，反应巨大 大家认为这个好，很多美国朋友说：Miles你英文大有飞进啊，你就这样讲啊我们都听得懂。而且刚才是因为美国之音的War Room，最多是收音者，结果这收音者今天创了新高了已经，他们跟我说郭先生你只要一上一定创新高。而且现在咱们主要的美国西方的观众，都是白人的各个家庭，没想到。
所以说看来我的改变风格，关于这两天的大事我现在给大家说说，这G-TV你想不值钱都不行啊，你说抖音 Zoom 微信关了，你说你看啥呀？中国同胞你不看G-TV，你只能看G-TV G-News，G-News现在每星期以倍数的数据成长，上星期美国某媒体人跟我说，Miles我想入股G-News，我拿1000万入股 我说那你入股多少啊？你说他说啥？1000万我入20%，我在视频里面我说你先等等啊，我就用另外一个手机拨通了电话，我说你现在就把G-News刚刚评估的价值发给他，我说你看..几分钟以后发给这个人，这个人看完以后视频还没有关，他说Miles你吓死我了，我说我告诉你这个世界上，你跟我别比勇敢，不要比聪明，我说就在上星期我G-News都在20个亿了，现在有人说如果20亿愿意投资50%，那就是说要拿10亿美元，你拿1000万美元要弄几十个百分比，你开玩笑哪。
G-TV 值多少钱？兄弟姐妹们，你猜猜值多少钱？G-Fashion我们未来一下子，开始就是1000亿美元 就是1000亿美元，现在G-TV 定价20亿美元太便宜了.但是我们现在有1000个战友啊是吧？值啊，共产党恐惧这次G-TV 恐惧G-News，你们想想恐惧到啥程度？过一段时间你们知道，过一段时间你们就会更加明白。它意味着什么？亲爱的兄弟姐妹们，所有的共产党的APP都得下架，它都下架以后看看我们，我们多少有秘密的招儿还没开始哪，不要忘了并购 。
当时G-TV招股书里面并购..咱会不够谁呀？是吧？大家看着，现在我回看以下路德安红访谈，有很多国内的战友说一定要看这一期，我说为什么？啊..但是我昨天晚上做了一个梦
你说梦见啥了？梦见港币真的没了，这真的嘛？说30天内港币消失了，我还真没投资多少钱哪，是不是再加大投资让港币做空啊？大家局的我今天的英文讲的是不是太烂了，给我点点赞鼓励鼓励我？还是说批评批评我？我真不愿意参加战斗室和西方的访谈。但是爆料革命的需要，你看这白发多酷啊，我发现这男人没有白发就不够成熟，很多人给我发信息..你看看现在瘦了，我最近瘦了4~5公斤。
所以说你看这脖子的肉显老了，然后这脸也显老了但是我特别开心，从小我就羡慕老人不知为啥，人家都怕老我不怕老，沧桑感成熟感是我从小崇拜的，从小就说我太小了，从小我就是被人说我太小了，现在看到我这个成熟白发，我好享受啊，成熟了更加可信赖了，好事太多了，共产党的APP没了。把你舌头给你割了，港币再没了，就把你小鸡鸡给你割了，被割了舌头被割了小鸡鸡的巨人，会是啥人哪？那叫被阉割的人，被阉割后的共产党会多疯狂？
你说有时我在手机上录视频的时候，就看着我自己，这郭文贵真不简单啊，挺厉害，真挺厉害，说实话挺佩服的，你看我现在郝海东兄弟还有我的钊颖兄弟。现在教我怎么练，过去我儿子做我教练 成天教我就是不听，就让我自己练，结果现在郝海东先生叶钊颖妹妹
这回说了我就听，这一听不要紧了这个肚子是明显下去了。按他俩的动作就是真的是肚子发热，烧，这每天做完感觉老好了，现在我觉得一脱了洗澡是时候的身材，我觉得实在是太好了，哪天我来个裸浴吧直播一下子，裸浴啊裸浴..这是耍流氓..开玩笑别当真，再一个兄弟姐妹们咱很多战友啊，老跟我发信息，说谁谁谁跟谁谈恋爱了，谁谁谁跟谁有关系了，战友们爆料革命没资格也不应该，参与和指责评价任何战友的私生活，你愿意跟谁跟谁那是你的事，人家爱跟谁跟谁，那是…自婚，一天晚上跟谁约会了，爱跟谁约会跟谁约会你管得着嘛，谁都不会穿着衣服洗澡，谁都有七情六欲，只要你别伤害第三方你爱怎么招怎么招，自己做事自己担着，干嘛？我们不要搞道德审判 不要道德绑架。
我们美西的一位女战友，被别人所谓爆出来..都是共产党，爆出来跟这个那个的 我回复非常简单，咱这位女战友都快60岁了身材那么好，拿不用不白瞎了嘛，咋的呀？有啥不行那玩意啊？他伤你了嘛？碍你啥事了？我们不能参与也不评价。这都是共产党搞的鬼，最近共产党打着所有的战友名义的潜伏，越来越嚣张都是说实话，“用蒋干知蒋干”兄弟姐妹们，还有一招“用蒋干灭蒋干”那更高，用蒋干灭共产党那不更高嘛，怕啥呀？是不是？
但是战友们不要上当，不要被任何道德的语言所绑架，不要接受任何人对你的指责，只有你自己的的信仰和道德法律，评判你的行为，世界上只有真假善恶 其它都扯蛋的事，别听那王八蛋胡说八道，该干啥干啥做你自己，Be yourself （做你自己），这是当年丘吉尔老婆说丘吉尔最重要的一句话：You need Be yourself. Why？I Always Be Myself，Now You need Be yourself. 一位她看到丘吉尔有点恐惧，在乎别人的评论，她说：你就做你自己就完了。他说：我一直做我自己啊，她说：你还是..我再告诉你 你做你自己，丘吉尔: 哦..做自己，就像我一样我从来不在乎评论我，什么不喜欢我，我就是我，亲爱的兄弟姐妹们如果你是个正常的人，自信的人有上天信仰的人，做你自己 谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1259/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1259/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Thank you sir. This is all I listen I watch the article and talk about this. Also somebody I do not read the name is.In China hope the million people have got food. I was out of.And giving food every body is no any common sense. You know the last seven years CC p in China kill nearly 400 million public.
In Hong Kong only last 39, 30000 people is the no reason get through, and Hong Kong.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
