<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2020年07月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B407%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2020年07月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B407%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1258/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1258/</guid>
      <description>内容梗概: 味道传不过去啊传不过去。这是我每天早晨啊醒来，一杯咖啡、蜂蜜、然后我们的厨师啊，早上给我烤的牛角包热，因为我要在厨房吃，不能让班农先生知道、他在楼上。在偷吃，然后呢我们这厨师跟了我好多年了、虽然他把口罩摘下来了、没问题。他一直呆在船上已经是几个月了，连船都没下过。你看看啊这就是文贵的生活啊，但是呢、不能让班农知道，他一知道他馋的受不了啊，所以说，我看着我自己呢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1256/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1256/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，我这是新到的，你看新到的咱G fashion的裤子啊。啊是吧，然后呢这个裤子各种颜色的还有一些，哇噻。我一会给大家看看啊Forever，gforever. gforever.汉朝男士之风，够大了，这型号太大，但是这样穿会很好看。这样这咋像鬼似的呢？呀、像睡衣，哇塞、今天我看了这个样板给我寄来，把我笑晕了快啊，这夫妻打架的时候穿的啊，即翻身G forever没有定啊，这是一个其中一个logo，但并没有定啊，啊。喳喳喳喳，我找个时间直播一下，把这些款给你们穿一穿。看看啥感觉啊，诶、哦咦内这兜不好、兜太小、太往下了，你看兜放这。中不中？说啊抽时间给大家直播直播，看看咱这即翻身都干啥了啊，诶还有这个我给你穿穿。这件儿啊，这件儿班农先生爱死这一件儿了，爱死这件儿了。哇、“潄”“瞿”“噗”“耶噢”咋样？咋样？“耶”“库”得了我别找模特了，咱Gfashion我就自己上吧、是吧，你看这个。啊共产党你完蛋了的。跟演黑道片似的。共产党你完蛋啦，你大爷的，中不中？我要拍个DV片。一开始往这一站，共产党你大爷的，你完蛋了！我估计中南坑一听、哎呦我地娘勒全气死个球子了。即翻身
我从前早上到现在除了上午的韩国的直播之外，到现在一直开着嗓子都快哑了，现在聊聊翻身成了娱乐。不错，哎呀得瑟得瑟吧，这个伯根里红是挺漂亮的，太舒服了啊。女款的男款的都有，这叫、这个衣服我们要，要永远的四季穿的衣服。耶、共产党你玩球蛋了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月30日连线韩国农场</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1257/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1257/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：还有后来我说马云、郭台铭啊等一系列的事情，大家觉得我胡扯，包括当年我说3F方案、BGY的时候。但我今天在韩国站，我给你们准备了个大礼物，这一刻让你们参与到建设一个世界人类的历史。第一个大料我要告诉你，回答你刚才的问题，闫丽梦科学家能不能灭了共产党？我告诉你：“她灭不了，她是一个重要的钥匙，十个闫丽梦科学家也灭不了它。”
但我要告诉你，共产党自己在作死。此时此刻全人类受到共产党最大威胁的，不是我、不是你，不是你我他。我郭文贵现在一举手：我不爆料啦。然后共产党可以给我几千亿美元还回来，还要啥给啥，每天都想跟我做交易，我真的可以安全的消失生活去，战友们也不会受到什么太大了不起的伤害，我们都在国外啦，但是国内肯定水深火热。可是共产党要绑架的14亿中国战车，它可真不（仅仅）是绑架了14亿人。它在过去这不到6个月的时间内，它在伊朗正在建设一个已经即将建成的P3实验室，跟香港实验室是一个级别的；正在帮埃及建设P3实验室；正在帮忙中东的某个国家，地下室已经挖了300多米、初具规模；巴基斯坦是3年前我向美国政府报告的，我说共产党给他们承诺的有生化武器基地。昨天报纸已经爆出来了，你们已经看到了啊——巴基斯坦，北朝鲜也正在建设中。大概有5个国家是共产党…你看啊，伊朗、埃及、中东的某个独裁国家我不说了，因为这都是我哥们，巴基斯坦，你看有一个像样的一个政权的国家吗？
这些国家要了生化武器，请战友们你们想想，你不知道这有多大的事。他这几个国家要了生化武器，他去干谁去？谁它都不干，就两个目标，第一都是美国。这5个国家干的都是美国，只要你不听我话、只要你惹我，老子就往你家放毒去。这个是最简单的成本、杀伤力最强，而且最不可控对吧。第二个干谁去？干犹太人。所有中东这个伊朗和中东这个国家、包括埃及，它干谁去呀？包括巴基斯坦都是穆斯林国家，干谁去呀？干你以色列。全人类没有记住，记住我郭文贵今天在韩国站，在我们朴昌海先生、咱们韩国战友面前说的话，整个美国和以色列和犹太人将面临着一个最根本的选择。他根本不用听我们爆不爆料革命，一、等待死亡，被共产党的所有生化基地一次又一次的生化袭击，被它们给灭了；第二、他们把共产党给灭了，把这个独裁系统给灭了。没有第三个选择。
所以说记住今天我在这个韩国（连线）说的话，人类上面临着前所未有、万年来前所未有的，真正的邪恶的、 巨大的威胁和绑架。不仅14亿中国人，过去的6个月全人类付出了这么大的代价，但是没有醒过来。政治家、流氓政治家、政治游客，还有一帮的这个大财阀们，控制着媒体、控制着金融，和共产党陈化在一起。但是他们没有想到，人类上最伟大的权利就是美利坚共和国，全人类最有影响力的——犹太民族，他们根本没闹明白这个生化袭击只是一个开始，会再来、再来、再来、再来！而且从这个COVID-Virus CCP可能变成无数个变形。就像咱们的科学家说的话：我现在只要想做，6个月我再给你做出一个来。你想想，她说了她现在待在船上都可以给你做十个、二十个病毒出来。那你说这些P3实验室，它要建这干啥？它攻击谁？攻击你朴昌海？它才不干这事呢。攻击我？它也不干这事。只有美国和犹太民族。这个人类的大事刚刚开始。所以我告诉你，亲爱的朴昌海、韩国战友们，今天我的爆料，我第一次在公开场合说出来。你记住今天吧，未来你会验证的，谢谢。
朴昌海先生：这中共是恶魔呀，全世界再也找不出这样的恶魔政党。我第二个问题，中共病毒使全世界的经济处在崩溃的边缘，日后恢复大概得需要多久呢？
郭文贵先生：我觉得经济这块，如果说共产党灭了，经济这一块的恢复还是，我相信还是会比较比较快的。因为现在你看看，美国已经30%~40%负GDP啦，但是你看看美国这个国家还在平稳的运作，那么很多一些这个欧洲的国家反而正在调整中。你看它出现了两个极端，这是谁也不知道病毒会发生。第一个就是股票市场它还存在，它不是擀面杖子，它是真的。第二个最可怕的，大家都没想到过，就是现在咱们干的G-TV——互联网市场、信息市场，这个一下子把美国股票市场几万亿给抬起来了。你看看像Google啊、YouTube啊，都是几千亿、几百亿美元的往上涨，这都非常夸张，诞生一个新的人类的产业。还有一个就是整个社会人都待在家里面，电视、媒体还有一些特殊的生活方式在改变，人类的行为模式、生活方式被逆转的进行了改变。它诞生的经济体、新兴经济这也是巨大的。
所以说西方文明的市场，这个机会是巨大的，恢复会比较快，像韩国一定是非常快，韩国将是亚洲经济恢复最快的，而且从零到亿万富豪历史从来没有过，将是第一次。因为韩国人过去完全是傻乎乎的，就是工作、勤劳、研发，这是个强悍的民族。但这次的转型，只有韩国和日本在亚洲具备这个科技条件和现在的文明法治条件。所以说很多在这个病毒期间破产啦、或者被淘汰啦，等到病毒这事有点缓解，或者说把共产党灭了，找到所有解药、疫苗了。像咱们战友当中你聪明的话，那你分分钟真的是用买鸡蛋的钱买一个鸡蛋那么大的钻石。比如说咱有个加拿大的战友，在四月份的时候说，“郭先生，我一生的梦想就是买掉我们的旅行社”，就是我们加拿大的文枫。他在旅行社工作，是一个纯白人的旅行社工作了好像二十、三十年。我说：“你会实现这个梦想的”。现在他不用实现了，已经实现了。为什么？这老板哭都找不着了。这旅行社天天付工资，替人家付房租，要破产了。送给你吧，“我不要我不要。”为什么？我不能发工资。韩国很快有这方面发生，你看旁边的餐馆、大酒店找你朴昌海，“朴先生，能不能把这个酒店送给你？你接了行不行？”我告诉你一定会发生的，很多这样的事会发生的。如果你在恰当的机会，你把它给接了，真的是买鸡蛋的钱买鸡蛋大的钻石。
那么接下来，新型的转型你能整好，那一夜之间你就是亿万富豪。韩国的咱就别说餐馆、酒店，也别说房地产，韩国的科技产业也面临着选择，就是人类上财富重新大分配。亚洲韩国第一，那么经济的复苏，我不觉得成为问题。但是它分有几极，非洲、中共国像这样的地方，经济复苏的可能性几乎在未来的二十、三十年是零，只要不更换体制。为什么？全世界不跟你玩，新经济领域；第二，你没技术；第三，人家不来你家市场。你玩啥？韩国、台湾或者原来的香港，人家外国人上你家来，跟你一起玩，你也可以弄东西去卖给人家，这叫贸易、这叫经济，这是个全球化的时代，谁也挡不住。但要是中共不灭，或中共灭了这个政权完全不让大家信任，或者说像非洲的国家完全独裁。人类刚刚被威胁过，包括埃及、伊朗、巴基斯坦。以后的钱只朝两个地方——自由和安全的地方。这个地方既不自由又不安全，我上你家干嘛？他们就完蛋了，这个经济就甭想回来了。但是你、我或者战友身处的环境，这个机会可就大了去了，这一点不开玩笑。特别是谁年轻谁占优势，你有精力，你会用手机，天天上网看信息，然后又参与了爆料革命，那说不定逮着哪个机会了，谁逮着机会，你可能下一个，朴昌海先生真的就是韩国第一富豪。那不是开玩笑的，而且你不用什么成本，就是因为你年轻，就是因为你站在了科技前沿，就是你现在掌握了世界的政治动向。
那如果美国和以色列不把这几个魔鬼干掉的话，它就被人家干掉了，我们也完了。那你就别想钱了，咱就想办法找个，谁把咱化了、化了埋哪吧，真的不是开玩笑，人类都没了。如果人类不被消亡，世界上最大的受益体都是我们，你还用想吗？现在站在我对面的韩国战友们、爆料革命的战友们，就是你们。我们随时跟世界的心脏是同时跳动，跟世界的政治脉络同时跳动，世界的经济和我们随时交融。你觉得我们这次人类上的财富大分配、人类大劫难，我们再抓不住机会，然后你回韩国开咸菜馆能发财吗？拜拜吧！兄弟姐妹们，最好像哈恩一样到个山里找块地种菜吧，甭出现了。因为人类上给了你最大的机会，把你扔钱窝里边了，结果你没找到钱，那你就没机会了。所以说经济不会崩溃，会区域性的、巨型的不平衡的成长，同时诞生巨大的机会。钱向安全、钱向自由，看你的选择了。汇报完毕，朴先生，谢谢！
朴昌海先生：羟氯喹是作为预防和治疗中共病毒的目前最有效的药品，在各国推行并不是太顺利，后面是否有利益集团在控制这方面的问题？
郭文贵先生：朴先生好！百分之百的。在西方国家它绝对不是完美的，就是西方的人权、法治、自由，它付出的代价也是非常大的，没有一个完美的制度。当时二战之后罗斯福和丘吉尔说，资本主义制度不是最好的，但是和独裁的共产主义比，它还是可以接受的。现在的资本主义社会里，谁也要资本啊，资本就是爹，资本就是正义，有资本有主义，没资本没主义，这就是我第一天爆料说的。那你在西方看，你干什么事都看资本。
我告诉你朴先生，你们谁想过这个问题？我们的爆料革命，每一秒钟多少钱花出去？现在我对面保镖、小船船长，这边几个保镖团，这块护卫船，这烧的油。人家给你打着伞，看着很友好，好几个人给你打着伞，你是按小时付钱的。后面LadyMay上12个船员，你看每天补给船上的食品，都是四车到五车，都是最好的。我的船员跟我吃的是一样的，最好的牛肉、最好的新鲜水果、最好的供给，而且是特别供应的，跟白宫一个级别、一个地方来的。咱就说这一块，你今天能看见的多少钱？你给我算算多少钱？每一小时多少钱？过去这四、五年了，多少钱？就这一块。咱甭说咱那个喜马拉雅了；也甭说付公关公司了；也甭说飞机烧油了。就这块的钱多少钱？每一个月的钱就把我对面所有战友，可能我判断错了，能把你们所有资产全消耗光，没资本能有咱爆料革命吗？没资本能行吗？兄弟。所以你看看，这叫资本主义国家。那你想任何事都有资本，包括班农先生那天在川普酒店搞那活动，谁拿钱？咱拿钱，咱不拿钱咱能那么牛吗？郭啸天和路德跟像上他家客厅似的，还仗义的爱怎么弄怎么弄，C-SPAN往那儿去，咱拿钱了呀。人家拿钱不丢人呀！
所以说，你要想到任何行为的背后一定有资本的主义在里面，那你想想羟氯喹，羟氯喹影响了两个利益，谁的利益？知道吗？兄弟姐妹们，大家都在骂，说影响了谁的利益啊？大家你们知道吗？谁最不想羟氯喹让你用啊？你想想。
韩国战友：共产党。
郭文贵先生：这是政治，还有谁啊？
韩国战友：华尔街。
郭文贵先生：还有谁啊？核心你都没说着。你们跟着爆料革命有时候不要走偏，啥事谁干的？共产党干的！啥都是华尔街的！不是，有时候咱还得唯真不破，兄弟姐妹们。真正的不让你羟氯喹发声的，能让总统闭嘴，总统天天我吃药都不让你发声的——美国最大的医药集团。全世界黑社会都没有医药赚钱。我告诉你就在这对面，你查一查就我对面的这家，全世界第一个上市的，就是咱们叫芬太尼的毒品公司，就是对面这家，家族四、五代了——千亿美元的资产。现在你知道他面临着什么问题吗？出事了，芬太尼死了那么多人，所有人都在起诉他家族，所有资产都查封。这是唯一一个房子，我惦记了十来年了，这个地方最大的一个房子，是在一个LLVT控制着，这个房子现在没被收走，他家还住在这儿。
你知道这很可怕呀，兄弟姐妹们，你不知道他当年有多牛啊，什么比尔.盖茨哪轮得着你啊？人家当年医药是美国，比黑社会、比黄金、比什么都赚钱，西方国家药是永远被垄断的。所有的医药股是美国总统选举必要去的，必须参与的。现在他面临着家破人亡、全部都完蛋。隔壁那一家你知道是谁吗？全美国第一家合法大麻上市公司老板。你知道发生啥事了吗？因为这俩我都认识，我不好意思说私事，家里边突然死人，然后破产。这些公司背后的政治力量是多大，你知道吗？你要是说现在这个羟氯喹，你要说羟氯喹开放了——非处方药，大家都可以买，非常便宜，这是多大机会？大家算一算，一万亿到两万亿。这帮人可聪明了，这帮人可聪明了，很多人都来自于以色列那边的聪明人，99吧。他一算账，老子花五亿、花十亿我都能搞一个总统出来，我凭啥我让给你这两万亿、三万亿啊？这个力量大了去了，较量、这个力量背后，你谁也不敢说。
因为美国你去看看，FDA、美国整个的CDC、医疗局，你看看那些人是干嘛的？最早给共产党P4实验室拿钱的，武汉实验室，最大的钱是他们给的。这个世界上荒唐的事情可不是你们想像的，都是华尔街跟共产党。共产党很多事它搂着哪，它也是傀儡。这些医药集团、医疗科技巨头，最怕你把处方药给开放了。你能想像到吗？小小的几个人在拿全人类的命在开玩笑，就不让你吃这羟氯喹。现在我可以告诉你，羟氯喹绝对管用。这是为什么最近我在全力推进——美国要开放处方药。开放处方药这一粒多少钱啊？严格讲就是200克的那个十板的，共产党是一板的，十板的等于咱国内的十盒，大概真实价格是20美金就可以了，甚至是8美金，成本大概在3美金左右。他们想卖多少钱？他想卖50美金到100美金，这比毒品的利润还要高出十倍、甚至二十倍，所以这个背后的利益太大了。这些利益大到的程度是要颠覆全人类。但我相信他是弄不了的，最近这种较量，由于咱们天天的通过各种渠道在分发，说救命要紧，而且现在让他们知道了，下一个目标要干掉的不是别人，干掉的就是以色列、干掉的就是你美国，你必须把这个处方药开放了。那么各种证明、各种技术，经过六个月全人类几千万人感染，和在前线数以几十万、百万的医生和护士的证明，和现在死而复生的病人的亲身经历、以命换回来的结果，羟氯喹、阿奇霉素绝对管用。但是这就是资本在西方的邪恶，社会主义叫权力主义，有权力有主义，权力是你背后的黑手，在美国资本主义，所有的坏事也是资本背后使的黑手，资本主义，现在资本的力量在控制着真相、控制着人，不让你去得到救赎、不让你得到救治，这就是事实啊。所以第一力量的核心就是美国华尔街和华尔街背后的老大——科技股、医药股背后的巨头、资本力量，可悲啊！
这也是这次病毒能带来的好处，我相信财富、科技、资本主义的形式都将得到巨变。所以我们这些人很幸运，我们是走在人类最前端的这一拔人，看到了全世界最大的政治、经济、资本各种游戏的这种最后一次较量。然后将诞生人类上过去公元2000多年了。我觉得公元也好、公元前也好，我觉得万年的人，这个地球将面临着新的选择。我不相信社会主义会存在了；我也不相信资本主义还这样存在。所以我们的人生将丰富多彩，每时每刻都产生了巨大的变化。从这个对面25家全美国最有钱的犹太人，还有两家中国人——中国人人家是三代以前都来了，现在看90%的房子在卖、破产、家族后继无人、突然家里死人，都这事。所以说我几乎看了几家，我跟他们说，我说我们中国人是佛教徒，我相信轮回，我说你们这些人都是作恶多端，卖芬太尼、卖大麻，你家不死人谁家死人啊？为啥、凭啥别人死人啊，对不对啊？然后那个哥们——美国的一个最大的药厂，我不能说出名字，最大最大的药厂专门跟我说，“ MILES，你能不能不提我们家名字？”我说我就是提你家的名字，我下一步就专提你家的名字，我说你掌握了最大的药厂，你为啥不呼吁羟氯喹开放？
他说：“羟氯喹开放，我们吃啥呀？”所以说那你就要面临着上天的审判。我说你有没有想过一个问题，共产党家房子着火了，这个病毒是来自共产党的家的。他家着火咋你家死人呐！为啥你家死人呐？为啥朴昌海家着火了，哈恩家出事了。那啥原因？你朴昌海干的。你这个着火是你点的，你为啥烧到哈恩家呀！对不对呀！这很简单的道理嘛！
我说现在帮助共产党家着火、你家死人，那就是你们这帮中间人，就是这种华尔街的金融巨佬，美国的西方的巨大的资本背后的黑暗力量。你们在帮助共产党的火给扔到了你们美国家里边去。然后别人喊救火的时候，你要消防费用。不就是你们？不就是你们要干的吗？你们现在趁着这个人类的危机想发大财。他不吱声了。
他说你这是幻想，没证据。我说世界上需要证据的都是愚蠢的货，我相信事实。西方法律里面有一句非常著名的话，当你一个个人和国家机构在一起的时候，我不需要出示证据。按照法律，我控告方、指控方，政府机构要出示证据说，证明我说的是错的。我说是你出示证据。第二当事实显而可见，可第三方认证的时候，不需要证据，事实高于证据。我说现在人在死，羟氯喹管用，你们不让用。然后你是这几个大医药的控股方，美国医药你们这几个家族控了百分之六七十。你说谁是放火的？共产党是放火的，你是助火的，把火给放燃、烧人家家的中间人。这就是很简单的事实嘛！对不对呀！所以羟氯喹，战友们，我建议啊！你们不要听我的，你们要听你们医生的，我不管。反正我现在开始已经吃了，已经、我已经吃了二十几粒了。我吃完了，我医生说你甭吃了，可以了。因为吃一粒就对你有很敏感的作用，药就有很大保护作用。我必须吃啊！我最近老见人。是不是！
昨天郭太中午跟我见面，我们俩吃饭。我说你必须戴口罩，你不带口罩，我不跟你吃饭。你说我太太、我女儿坐对面，眼泪叭叭的，你说心疼我，是不是！我在那块吃，我说你不要担心，没问题。她就受不了了，她最近每天睡不好觉，她因为一看不着我了，心就慌了。她一看到我这老见人，她又害怕了。然后呢！我说我吃羟氯喹，她觉得开玩笑。她说怎么可能羟氯喹管用？我说为啥不管用？她说我都看了，那羟氯喹根本不管用。我说你看的都是中文信息，中国的秒什么新闻呐！那都是骗人的，都是被洗脑的。从我家你能看出来，共产党的洗脑就不让你得到救治，就不让你吃这个羟氯喹，和西方的科技大佬、医药大佬一模一样的嘴脸。为什么？这个世界死多人，他们是受益者。符合他们的战略利益甚至人类死掉一半，他们觉得他们太好了，这帮流氓邪恶的集团。亲爱的兄弟姐妹，你们可得看明白了。羟氯喹，你愿意的话你最好吃。谢谢！朴先生。
朴昌海先生：那个皮特纳瓦罗先生已经承认新中国联邦了，我就想问一问郭先生，川普总统什么时候能说出来新中国联邦呢？
郭文贵先生：朴先生，谢谢！谢谢！严格讲那天，咱必须唯真不破，严格讲他没有承认新中国联邦，你可以这么理解。就是他现场比如说IS上来了，班农先生说IS在那飘着旗、黑旗是吧！那个你怎么看？肯定皮特 纳瓦罗，哎！停停停，你不能放这个啊！这是恐怖组织。这等于是，他必须、这是政治的一个立场。是吧！比如说现在北朝鲜金正恩突然所有的画面出现在那现场。他肯定说这不对，这必须停。
那一天严格讲叫默认，默认就是我没有官方说，新中国联邦是合法代表中国大陆，人家没说这话。首先说新中国联邦太棒了，这个活动搞得太好了，这个口号太棒了，是中国的平民主义，中国人的民主自由，这都是好的，这都是积极的。可以这么说，就这一刻的到来有点超出我的想象。就是美国皮特纳瓦罗相当中国常委，相当于今天的角色，相当于韩正或者栗战书这个角色吧，都是这个重要位置。那么你说韩正和栗战书站在那开会呢，突然背后出现了ISIS，他不吱声，啥意思呀？你支持恐怖主义嘛！这是肯定的。就是一个技术性的、政治性的，完全是在这么大的美国C-SPAN全国直播，所有的官员一定看一遍以上的，这么大的事情。结果后面你们这些，咱们战友们韩国的、法国的、英国的、日本的，然后这个西班牙的、加拿大的是吧！到处咱们这个蓝旗飘飘、新中国联邦，那你这个就显然证明了吧！就是说我认可你，我证明你。而且咱的口号是不是——CCP Lied，Americans died,这个是战歌而且一直是这个样子，而且支持。
这个是超出我的想象的，那天有点让我意外。这个事太大了！听说他离开那个门，就有美国几个大佬，哎！皮特，你啥意思？你是认为这个新中国联邦是要代表中国了，是吧！都在问他。你说他怎么回答？这就是政治家的巧妙。说我认为新中国联邦正在帮美国人，他也不说我不是、不挺，我也不说挺。我认为都在帮美国人、正在拯救美国。我们应该让这种支持美国的力量继续下去，他不说他是合法不合法，你看这就是政治家。叫你朴昌海说，是、不是。你就这么想。
政治家有时候耍流氓，他就是跟你是、不是之间，来一个中间线，这叫政客。皮特是咱们的、支持我们的，但是这就是政客嘛！可是这是天大的礼物，我认为它的意义远远超过他说我承认新中国联邦政权。没有用的，他说这话了，我们反而危险了。因为很多力量就会来攻击我们，现在这种模糊对我们是最有力的。他的模糊给了美国国会，给了美国的司法部门，给了美国的老百姓们，一个非常明确的美国人支持，没有人说不，我们只有暗暗地支持的力量。就像现在有人暗恋我们的大帅哥朴昌海先生，但是只是看着你、默默的看着你，两眼给你钓线、微微的笑容，偶尔留点口水、色眯眯的。你也很舒服，那个人也很舒服。现在突然抱着你，上去就亲一下子，朴哥，我爱你，我要跟你结婚。后面这几个女孩喜欢的，你滚一边吧！一脚给你踹一边了。它有对立，我还喜欢朴哥呢！它有对立面。你老婆还不愿意呢！还拿刀要砍她呢！对不对呀！
所以说现在只钓线，只流口水，不要太近，符合咱的利益，因为咱要团结做大做强。但是他绝对不是官方的承认了新中国联邦，可是这个一步走得太大了，等于在西方官方说，这是一个合法的机构。
法轮功在西方那么多年，美国政府已经讲那么多次了。但是法轮功为什么一直没有进入到这个机构去，因为它是个宗教团体，法轮功这是吃亏的。我们不是啊，我们是一个完全按照世界的，是一个追求法治、民主、自由的人权机构团体，然后正在推翻一个邪恶的政权。咱这定位太高啦！在咱这之下，你再说宗教、信仰啊、民族啊，什么问题就像对面的伞一样，我都可以给你罩住，我这伞大得去啦。
所以这次咱聪明啊，咱全世界的战友，啪一个7.27大联网，显示我们新联邦的有民心、有民意是吧！同样显示了咱们的素质，我们跟共产党不一样，就是不一样。然后我们中国人的追求跟共产党不一样，对吧；我们的要求不一样；我们的活法不一样；我们的人权标准不一样。然后我们拒绝共产党代表我们。这些都是符合绝大多数的西方民主法治社会的利益和标准，咱牛啦！所以这时候，大家你能拒绝我们吗?你不能拒绝啊！
你说现在朴昌海先生，我要给你流哈喇子。你说：七哥，你都老头了，上一边去吧，别流哈喇子，你干嘛啊！（如果是)一个大美女流哈喇子，你说哎呀，这个我不好意思拒绝，靠近点吧!就咱现在的魅力和咱的历史定位，和咱的这种未来的政治价值、所代表的民意，没人能拒绝，它拒绝不了，除非它脑子有问题！所以咱的新中国联邦，在这个时间——6月4号，在自由女神和后面的天空中的闪电和（突然间的）晴空万里。西方、美国98%是宗教的，他们可信啦，然后看到咱这几年的爆料，和被西方验证的事实。你告诉我，它反我们啥啊？我不要你家钱，你不要你家地，是不是！又不上你家放火，也不欺骗你家儿子和女儿的。我现在是跟你一条路，保护自由、维护法律，让你更安全，让你更富有，然后帮你铲除威胁。你告诉我，你反我啥啊？你反不了。所以那一天，那个时刻，对美国政坛的影响，远远的超过了所谓的承认新中国联邦。
我可以告诉你朴先生，新中国联邦不需要任何人承认，才能得到别人的承认。当你渴求别人的时候，你啥都没有。这就像你七哥一样，从小到大，我就相信一条，我只要有实力，美女万万个。从小你七哥旁边美女就没少过。但是你如果天天说，我啥也不干啦，像流氓一样，我就天天趴人家女厕所，看着女的就流哈喇子，就在那伸着舌头，跟狗似的，没有一个女的会喜欢你的。这就是一个辩证的关系，你懂我的意思了嘛？
这就是我们新中国联邦，可以告诉你们，欧美、大半个地球都在想和我们联系，如何了解我们？你们到底下一步想干啥？干掉共产党以后，你们怎么弄？什么样的体制，都想联络我们，为什么？我们的宣言成了全世界最最最流行的，最最让大家认可的这么一个新中国未来的框架。这个东西不是开玩笑的，朴先生。所以说，我们不要渴望人家认可，最近很高兴，都说被人家认可了，但是我们要唯真不破。还有一个不要把这当多大的事儿，这不是我们追求的。共产党灭了，我们啥都有，那时候新中国联邦谁不承认，都得承认；共产党在那儿，承认你也没用。报告完毕，谢谢。
朴昌海先生：我们这次7.27世界游行活动，更多的战友都勇敢的站出来啦。那么海外战友的行动和决心，还有我们爆料革命的勇气对国内战友的影响是怎么样的呢？
郭文贵先生：这话，朴先生谢谢啊。我觉得这话用巨大啊。影响巨大啊如何如何，这词都不能形容。我也思考这个问题，就是当大家走在大街上、出来以后。特别是我啊，我本人亲身经历的，就国内很多战友跟我联系的。我觉得这一次是个本质性的改变，不是大和小，它是个本质性的改变。就说所有人给我发信息的，比如说某一个咱们的数据平台，大量的用特殊方式传播我们爆料革命信息的。他们那些孩子们都是两到三次、五次被喝茶，喝咖啡，都活着出来，不简单。但是真正的我们的战友啊，他们现在很少跟我联系，有重大的事才跟我联系。他们就给我发了几个信息图，这个信息图就当我们的小皮匠，在巴黎出现的时候，是这样（快速上涨）的上去。韩国一开始的时候，一直是平线。就咱这次媒体并没有做好啊，朴先生，咱回头说这话。就一直这个线（平稳上升）。什么时候开始的，你知道吗？就是我和你们连线之后，然后你们开始那个现场。突然间就直线上升。就是在国内的传播，就咱们有那个（听不清），然后呢，韩国接下来呢就一个就是平行下垂，接着又一个往上上升。我发现上升是什么，是韩国的视频出来了啊，开始起来了；英国，英国是啥时候最厉害的，是在最后游行的时候那个数据是直线上升的；日本的数据是在整个游行完了，数据往上上升的；加拿大是什么？就是在直播的时候是一个这样的上升趋势，等到他完了一个直线上升的趋势。这些数据都是从来过去三年爆料革命大概419出现过，2018年717出现过，2019年的1120出现过，还有春节直播出现过。很少出现这种，这个已经是防火墙的控制远远超过以前了，就这个数据能达到这个数。我不能告诉你们具体的，一说他们就知道谁干的了。咱就比如说现在国内有手机的，有很多战友会收到一个信息，你打开一点击一看，实际上其他信息，比如说黄色信息啊，一打开可能是暴料革命的。但你看完，你想再下载没有，再点击没了，这就现在叫这个数据链、数据链信息吧。这个数据有很多是突破了以前的，那么这个说明什么？就这次游行，对国内的这个这个数据和人心和影响是巨大的，大家都在关注。
另外一个战友的直接给我反馈说最喜欢的几句话。第一，“我们拒绝被代表。”大家就这句话是最得人心的，你看我们拒绝被代表，大家上街了。第二个，所有人就像澳大利亚那个安红采访的时候，安红说的话，安红对澳大利亚这次是很大的影响、很大影响。说：“我想家，我想回我的国家，我想我的父母。”这是对国内大家是这个这个心灵的碰撞是巨大的。每个人都回家，都应该有回家的权利。另外一个话题，就是大家说：“我们跟他不一样。”共产党不能代表我们，爱国不等于爱党，这次又是掀起了高潮。
那么所有中国人这次感觉的什么呢？有面子，我们和共产党不一样。就是强烈的个人自尊心在爆发。然后对新中国联邦，大家没有你见过有人骂新中国联邦的吗？从来没有，你骂他啥？是不是？没有人去对抗他、骂他，反而觉得新中国联邦的每个语言、每个诉求，都是中国人心中的声音。这一次对国内的影响是个本质性的，就新中国联邦证明了我们是守法的，我们是有素质的，我们是有真心的想灭共的。而且是保护所有的海外和国内华人利益的。这几条给了中国人出国，我不是，我跟共产党不一样，共产党不能代表我，会给了未来。另外一个新中国联邦大家也知道，这个机构且不说能不能在中国掌权啊，首先在西方会被已经被认可了。
大家觉得这我出了国了，我有一个盼望，我有一个希望。更重要的事情，他们看到，哇，西方政府国家认可新中国联邦。共同的宗教、共同的信仰、共同的文化、共同的追求和标准，这个让他们很舒服，然后很多人就寄希望在海外的亲戚家人能和新中国联邦有联系。那么这个就这会对影响力和未来战友的加入，包括整个G系列的发展，这个影响是没办法用大和小来，是本质性的改变。所以说727是一个新中国联邦走向世界，新中国联邦走向中国人的心里，新中国联邦给了中国人一个新的希望，新中国联邦让全世界的战友有了一个共同的家。潜移默化中，你们就把大家联系一起了。我们的49信仰之旗、信仰之星和蓝色和共同的口号，就把战友连在一起了。现在你就去韩国去见到拿旗的，你得马上去，你谁呀？战友！你到澳大利亚看到，这是谁啊？战友！是什么？这面旗帜，这面信仰之星已经紧紧的把华人和中国人的未来连在了一起。这个改变大了！咱没有组织，但咱有平台，这个平台大的可能可以容纳好几个地球，未来都可能的。所以说意义深远。谢谢你们，辛苦了，朴先生。
朴昌海先生：既然这样话，我也想再那个说两句，这次游行活动，因这个新中国联邦真的，我们战友年龄最大的就是70多岁的，还有一家子来的，孩子，有带两个孩子来的，有带一个孩子来的。这就是我觉得这是我们的民心，民心都向着新中国联邦了。再一个韩国，韩国警察。这次非常非常尊重我们这个新中国联邦那个支持者，我们也感到那个以新中国联邦新公民而感到自豪，这次。我再一个问题：这个现在国内的状态是否是闭关锁国呢？
郭文贵先生：你离我离国内近啊，在地理位置上。你应该得到信息比我近，事实上不是这样的。我可以告诉大家，因为我从来没说过。我们能到今天，除了国内的大量的、包括党内真正的战友之外，是文贵30年来的用心经营，各个领域的我们的共同的战友、兄弟姐妹、生死兄弟。我虽然在美国，可以说国内的一切，啥我想知道都可以知道，我啥想知道都可以。大家知道我3年了，你看我说那件事儿没灵啊，对吧？孙力军的事情、孟建柱的事情、王岐山，王岐山他早就失去自由了。去北戴河，宣布让你去北戴河之前，叫你到13号房去，然后给你换成三十几号房，然后到那以后保镖就全部警卫局都换了，九局八局全换人，外面是八局、里面是九局，那就跟失去自由没什么两样，为啥？咱随时知道。你在国内你朴先生，你住在天安门也不知道这事儿，你住在中南海，你都不知道这事，甭说你住在韩国了，这跟距离没啥关系，这是我们的力量。那么，可以说，国内我什么都知道。现在国内，对加速师、加速师，关于水灾没心情管，中共对内无心管理水灾、死就死呗，不就是9600万，最多一亿人嘛，他死就死了，影响三亿人，那能咋地？死几亿人，中国可能更好，更不需要那么多粮食了，更稳定了。这不是我的事，老天爷的事。更重要的事情，三峡大坝，谁建的？江泽民建的，曾庆红建的，跟我毛关系啊，这就是共产党的邪恶！一继承，要搞200年计划，一继承，五千年文明，但一有事，跟老子没关系，就我这四年，就我这几天，你说哪有这耍流氓的啊？这是一个水灾他不管，他甚至认为，永远说多难兴邦，死一些人，国家更强大，更好统治，这是一个方面。
第二个，关于美国，哎呀，总统肯定被干掉了嘛,是不是？告诉大家，天天给你个命令，必须把川普给他干掉，决不能让他赢这个总统。只要川普输了，美国这，全结束。没有美国领头了，川普输了，蓬佩奥也走了，皮特纳瓦罗也走了，是吧？班农也歇菜了吧，汤姆科顿完了，是不是，然后呢，这所有的国务院这帮人都走，剩几个人成了啥，都是民主党上来的，所以他觉得三、四个月，你闹腾完，马上结束。啥都没有，包括爆料革命！未来的民主党上来，还不一定支持你爆料革命。这是他关于国际美国政治形势。
第三个，关于经济，非常清楚！中国人三十年前，你还住在烧柴火，划拉树叶的状态，现在给你天然气烧，这是原话，我听说！给你天然气烧，你烧出啥啦？老百姓？叫中国老百姓继续烧树叶去，就跟王岐山说吃草一样。可能过的日子更好，中国人闭关锁国，锁个三年十年，中国老百姓不更珍惜以前的好日子吗？瞎折腾啥？中国人韧性强，中国人韧性强，据这位，听说这个领导讲，中国人韧性强。吃上两年草，划拉树叶子烧，烧烧炕啥的，像东北那样啊，没问题。这是什么概念，做好了，只要是我在，我在这把椅子上，死多少人跟我没关系，只要我这把椅子在，中国人吃草、还是烧树叶子，跟我没关系，大不了，我把国家门给关上。你跑，我弄死你，你反抗，我抓你，我再不行，我让你消失。
香港问题，很清楚啊！香港他干嘛？天天来策反我们？成了策反基地了？颜色革命？和平演变？那我不把你拿下留港不留人，滚蛋！香港马上深圳化！然后如果美国再折腾，直接把台湾给打了，打完台湾干啥？打碎它，打烂它，让中国解放军死上一百万人，锻炼出一批将军。中国共产党有句话，军队有句话，经常跟军队人喝酒，越南之战、印度之战，说打战赢没赢，谁赢了？当然我们赢了，我们也不想赢啊？谁赢了？邓小平赢了，谁赢了？毛泽东赢了。说共产党永远相信一个道理，10万个士兵死亡换一个将军！就制造出一个将军，一百万死亡，制造出一个元帅。说你看，过去的彭德怀啊，朱德啊，是不是，包括当时的邓小平，包括那几个军头，都是死掉十万当兵的，培养出一个将军或者一上将，百万人死亡换一个大元帅！他就是这个逻辑，赢的不是敌人，赢的是内部的政治！
说打台湾，死个一百万，两百万人，弄几个大元帅出来，有啥不行啊？所以说，战友们你们千万别天真，你们的思维都是对方赢我输，我输对方赢。共产党不这么认为，你们都赢了，可能我没赢，你们都死了，可能我赢了，这是共产党的逻辑。他的输和赢就是自己的安全、自己的利益。跟宗教、跟信仰、跟法治、跟人道没半毛关系。它是一个用死亡来培养自己生存的机构。
战友们，你看这韩国战友，都最近的，我看到是这么多年是最团结的，一直坚持下去，不惜一切代价。但是从来没有人认真思考共产党的邪恶！你从来没有真正了解过共产党的可怕！现在你看看，站在你身后这几位咱们战友，你告诉我，你在国内你能干啥？当兵，送死，当警察，不腐败轮不着你。你说你考学考的好，你也没有机会，要不被双修了，要不你被代替掉了。
过去两星期，在整个河南一带，就过去的黄保卫，那是我哥们，被共产党说：“只要你交代了，让你回家，孟建柱也是。”现在他说，过去的三门峡和郑州市，那交管局、警察、刑警队，抓了几千人之后，又抓几百人。孙力军的老本地，上海、南京、浙江、厦门，大批人，几百人、上千人被抓。抓的警察，你知道有一个共同的什么吗？一抓腿就软，全磕头下跪，我交代、我交代，别惹我老婆啦，别惹我丈夫啦，别惹我爹娘啦。所有人的第一个要求，领导，我配合，你让我说啥我说啥，别惹我家人。你知道黄保卫进去以后，这说好的，最多让你呆20天，交代完就回家。这是公开的组织上宣布的，现在可能判无期都不拉倒了。他就是一句话，保我老婆，保我女儿。他进去一星期，把老婆、女儿带走了，然后他就崩溃了，现在，大家就咬吧。每个，郭伯雄都下跪，周永康都耍赖，你想想就是一流氓啊。那么你现在你在看看咱们这个抓的警察政法委，他为啥说你保护我家人，他知道共产党永远攻击的是你家人，永远攻击的是你的孩子，然后他知道只要把你家人拿下，家人、孩子拿下你就完蛋了。这就是一个人尸丸，一个邪教组织。
那么这种组织，这样的一个体制下你告诉我有公平吗？有机会吗？你我这种穷孩子，咱学习再好也轮不到咱。领导一双修把全家给弄成博士了，你说再有本事你也没法加入这个公务员组织。你只能是把全家人的一切交给他。另外一个你真的是到达那个组织成功了，你能有未来吗？你被抓这些人全都是高干，全都是高官，都是一人之下，万人之上的人，现在骑在人民头上拉屎尿尿的主。是吧？城管才没人抓呢，都抓这些政法委的检察官，好干部，当地市委领导，都跪下磕头。
咱们的战友啊，给我发了一段视频。因为这个隐私啊，所以说你们要看了以后啊，你们没法讲。这位战友当年就是抓周永康的，周永康就这是就坐在地上了，哎呀，我要给近平打电话。近平今天下午说要跟我见面了，你们不要这么对我。哭哭闹闹的，这是周永康。
这个被抓了一个政法委的书记，干嘛？家里边假头发拿出十几个，就那各种手枪一二十把。钱就多了去了，欧元、英镑，这哥们一毛美元没有，全是欧元、英镑，然后是美国美联储的黄金。放在哪儿？家里面的那个地下室墙一打开，一层打开了，后面的墙还有一层。打开了，还有一层，三层啊。全都是这玩意儿，你想想吓不吓人。结果是就这哥们还撑着呢，哎呀，这我不知道啊，这是什么情况啊？不知道。你看那个视频还很冷静的，这后面这样弄着他，然后这块脖子这块有根绳勒着他。他很冷静，一点都不害怕，不像周永康又哭又闹的。哎呀，不知道啊，你们找到的啊？这谁放在这的？还骂旁边的一个人，你这个什么情况？还在这儿装呢。专案组这帮纪委的这帮办案的哥们都很聪明。镜头转到这面来了，一打开，往里边“哐”一凿，这哥们脸就变了。你说这里面啥东西啊，兄弟姐妹们？你可能你连想都想象不到，我跟你说有的能把你们吓死了。两三个就是那个就是那个小孩的那个尸体被干化的，完全给蜡化的两个放在那儿，就在那个上面给搁着。中纪委说这个是山东的谁谁给你的吧？那个企业家。当时就扑通跪在地上了，我错了，我要给领导报告，我要老实交代，啥都没啦，我就这个，这就是我担心的。这个我知道，你知道纪委的把那东西“哐”一移开，后面整个后面全都是变态的东西。
你们真的是战友们，我在这个方面我是你们的老人。我别高端，你们是想象不到的他玩这东西。这个地方的领导啊，当地就是夜总会最发达的地方。这个夜总会里边最多美女的地方，专门玩处女。这个哥们被抓的，外号就叫处女政法委书记，在当地都是有名的。但是你能想到一个共产党高官竟然藏着小女孩的，死亡的，完全蜡的，就是那种用蜡装的一个木乃伊尸体吗？这不知道这孩子发生什么事儿了。但是你现在，朴先生你恨吗？你觉得惊讶吗？他死了，他被枪毙了，共产党还把他说了一大堆。本身他就是共产党的代表，打着共产党的这个权利，欺压人民，伤害了老百姓，双修了多少人家家人，一双又一家又一家的。
然后把这变态给蜡化放在那儿去，这人类上你就不能想象的事。结果抓他的时候，就最后一分钟还在那演戏呢。然后共产党把他抓了，然后把责任全推在一个人身上去。你不觉得这个荒诞到了…你还能想象有多荒唐吗？所以说兄弟姐妹们，当你要看到我每天经历的事情，你绝对都是疯掉的。你们活不了，甭说你去灭共去了，你们自己都得疯了。这就是我亲身经历几十年，上天锻炼了我，让我能理解，我能接受。当时那个录像，我就知道下一步会发生啥，但我也没有想到会发生这个，这是我第一次见。
我见过无数的官员一到过年，大量的送礼物。其中就送胎盘，哎呀恶心死了。你们见过吗？我见过中共的领导，都是大量的最好的礼物胎盘。一送几十个胎盘。他们都吃胎盘末，吃胎盘的。那么咱没见过，真正收藏小女孩腊肉尸体的咱没见过，我也吓我一大跳。我也没想到这哥们的家有这么多“好”东西呀！那了不得了。但是你去想一想，是谁给他们的？都是我们的中国老百姓。都是这些没有信仰，没有道德，没有一点底线的王八蛋。各种人，包括马云这样的商人，还有一个个的所谓的Billionaire搞的。
兄弟姐妹们，中国人的灾难，刚才你还想着中国经济是否崩溃了？闭关锁国了？兄弟姐妹们，中国不存在闭关锁国，这个国已经完全已经是地狱化了。你想从地狱再回来，难了。地狱有三道锁，心霾啊，这个心都毁了。你看这些人，他的身边有多少人，难道不知道是这样的人吗？他就能生存下来，还能让他当这么大的官。第二个是这个国家的政府，它就是完全魔鬼化了。第三个是整个中国人没有信仰制造的这个社会环境。这仨东西改不了，我们早着呢。闭不闭关锁不锁国还有啥意思吗？开了国门，你就觉得这三道锁没了吗？你把共产党体制给灭了，两道锁在我们这儿中国存在（消失）早着呢。
所以说兄弟姐妹们，说实在话它明天共产党都死干净了，我都不会回中国去。我想想我都害怕，我想想那个国家就是邪恶。你走哪去，吃，喝，骗，讲话，吹牛，然后就是欺负弱者。我把谁给打了，谁谁多牛。永远就是吹牛，永远就是自大，永远活在意淫之中。没有人想想上天，没人想想我的嘴，我的行为是有结果的。没人想想我的行为对别人的感受，是否是对的，我是人我不是畜生。现在是整个中国到什么了？你不想让我当畜生让当人我接受不了。你看一个个荒唐的事件，你让我去当人去，我跟你骂你，我跟你玩命，我要当畜生，我要当魔鬼。你这个国家你说现在到这个程度了，你知道这个战友跟我视频完了以后，这战友七哥我跟你说，我每一次，每一天出门前，我都告诉家人可能这是我最后一次看我家了。他说这几年了，这不知道谁保佑我，他说我每次看当官的搜家被抓的时候，他说七哥我就这个感受，如果你需要我干啥，我随时都愿意干，我希望尽快的死去得了。他说我经常说这不出个车祸啥的，这车祸咋不出我身上呢？他说我死了得了，我就不想活了。我说你这是忧郁症啊兄弟呀！你现在抓贪官是好事呀。他说我抓贪官把我抓的我就想死。他说:你说七哥你说的太对了，咱这个国家、这个民族怎么到了这个程度了？现在美国那块死人呐，他说我这手机上天天都是，哎呀美国又死多少人了；哎呀阿根廷总统也得了；英国首相也被咱搞上了。从来没说武汉死多少人，也不说香港孩子死多少人应不应该，就人家死人咱特高兴，人家得了传染病咱特兴奋。你说这哥们说：招你惹你了呀？这些贪官把你家老妈、老奶奶、老婆、妹妹都给轮奸、强奸玩，你还给人家看门。现在这孩子都给蜡化了，啥时候咱听说过这孩子死了能给蜡化，说跟那真，你看那摄像，我看两眼我都不愿看了，我真不知道哪一天我也快崩溃了，我跟你说。
所以说朴先生我跟你讲这个事情，这个国家、这个民族十几亿人，真不是那么简单像你想象的闭关锁国，经济崩溃，又阳光明媚，咱就回家了。大家摘掉口罩，就可以活的很自由悠闲，不是那么回事。这话多了去了，谢谢朴先生。（我拿杯水啊）
朴昌海先生：我在问一个问题啊郭先生，就是我们新中国联邦，很多战友有点搞不明白的，新中国联邦宣言当中有对共产党的大赦，我就想听听郭先生的意见，这个郭先生对死刑的看法？共产党灭亡后，我们新中国联邦宪法中是否能废除死刑这个制度？谢谢郭先生！
郭文贵先生：哈哈哈，朴先生你问的问题挺好，我们的朴司令啊，身在异域的朴司令。我曾经很滑稽的一次从北朝鲜离开，然后飞机还得不能直接飞南韩，就是必须得飞到中国境内再飞南韩。因我必须去南韩，我去那个韩国去见个朋友，那天晚上吃饭，那时候朴槿惠没当总统呢，朴槿惠是去了，她那个女子学校的好多人都去了，还有韩国好多明星到我们那个酒店去跟我吃饭，好多好多。我的飞机从中国转过去，从北朝鲜到中国啊呱到南韩，跟到了那个，突然变了三世界一样，那种梦幻那种感觉。
我特别喜欢韩国，我特别喜欢韩国，然后呢韩国人很多人都崇尚中国文化的，我超级喜欢。那么我到了韩国就要跟朋友聊天，最多韩国人带我们去吃那个最有名的牛肉馆刷肉啊，我在那吃，吃完以后再去夜总会去唱歌，唱完歌以后喝酒，喝完酒以后在到另外一个地方再去唱歌，唱完歌再到另外一个地方去，一晚上去七八个地方，串场子，我噻。不同的明星，不同的政要。
韩国人这一套东西比中共还邪恶我觉得。我发现韩国人一到晚上就来劲了，一到晚上就来劲，白天都没精神，一到晚上就吃嘛吃点辣椒，吃点腌辣椒，腌白菜呀，吃点牛肉涮锅呀，老人家老头突然就精神眼睛发亮了。然后就下一个，你发现他不困，越到一个地方越弄，然后到处都有唱歌的，韩国卡拉ok现场唱歌，跟中国不一样，都真人唱的多，都是明星，喇叭，嘎嘎嘎给你唱。然后给你喝酒，整的那个，哎你会发现都快天亮了，四、五点钟，老人家都是眼光发亮。为啥你知道吗？韩国人压抑！非常压抑！他内心里面白天装一天了，晚上释放出来了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1255/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1255/</guid>
      <description>内容梗概:
说，战友们，你说这天都亮了，是不是？我都睡了两觉儿睡了两觉了，刚才这保镖说，你必须得回去睡觉去了，不能再打电话，好我回去睡觉去，哎呀，国内的战友们，收到了你们一切的信息啊，就是对于我们的美丽的科学家这种感触，真是让我激动的都不行，哎呀，你们这是给我的心脏半夜里按摩呀，你们这些话真的是让我觉得我作为一个中国人我感到自豪，大家都知道什么是好东西，什么是坏东西啊，当然除了欺民贼，用路德的话说，蹲在马桶边吃大便那帮孙子，郝海东说的这帮孙子。现在替我们这个叶钊颖这个女士世界冠军，郝海东先生中国男人，我们的英雄科学家闫丽梦女士，啊都是俺山东的都是俺山东的，然后这个咱就不说路德、SVRA博博士墨博士啊，赵博士啊，还有我们的安红啊，木兰俺都不说了，一个个战友。这么多地方，确实对国内的冲击太大了，国内的战友们真看到希望了，这些天西方的行动，还看到了国内现在各种都在加速啊，加速啊都在加速啊。哎呀，昨天前天，也就是昨天中午我直播的两个小时后，啊，在上海厦门海南河南抓了最起码600人以上都是公检法。
这个老孟的兵啊，老曾家的兵，戴永革的好多手下过去合作者都给抓了。这戴永革也是好久不敢回国了啊，听说啊，听说有像梦着了，又像梦着了还抓一个美女啊，听说是一明星。还没放呢，到我现在录播前还没放呢，挺可怜，千万在中国别跟这帮人睡觉，那就惨了啊。还有啊，感谢咱们国内战友做了这么多这个歌手，歌、不是歌曲啊，发给了我特别棒啊，这个为了你们的安全，我还是先留着吧，以后再发啊，俺都不说了，今天大家看着我啊，今天下的不是锤子，今天下的可就不是锤子了，今天我估计下一个是另外的东西，睡觉，睡觉不说了不说了啊，搂住搂住搂住啊。今天早上啊，我不直播，大家去战斗室，看班农的节目啊，班农先生是这个跟路德先生科学家今天一两个小时，据说啊，据说很多领导说一定要看，说这个中国女孩太棒了，上轨道上轨道了，班农先生今天，被命令，刚刚，半夜的时候给我发信息，某人睡不着给他打电话，说你还赶快回去，跟迈尔斯上船吗？把这个，那个方案搞明白，又回来了又回来了。我本来是今天跟媳妇见完面，俺俩约会完，我说两周以后回去，看来两周也够呛。哎呀，好日子好日子，就这么着兄弟姐妹们啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1254/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1254/</guid>
      <description>内容梗概:
简单的跟大家聊两句，我在吃饭前跟大家聊两句。亲爱的兄弟姐妹们，国内现在正在有一场剧烈的政治斗争，很有可能啊，在未来很快的时间，你们会看到中国的政治大佬和习之间的PK，南普陀协议，南普陀会议真的要开始了。
两大战役，一个是大家都知道，曾庆红。接下来，可能是很快就会抓捕曾庆红的儿子曾伟、曾伟的老婆、曾庆淮，包括曾海生，曾庆红的妹妹曾海生，包括曾海生的老公，叫什么？张大业？还是叫什么？张大业。然后所有和曾伟做生意的，肖建华已经进去了；第二个任务，戴永革，和戴永革所有的家人，包括他儿子，戴斌吧是叫什么？另外一个更重要的，可能是解放军有N个人被抓。不排除啊，栗战书也被抓，栗战书是绝对曾的，栗战书是（脚踏）双船，一个是曾庆红，一个是习近平。我估计悬了，悬了、悬了。四天前，听说曾庆红要有行动了，但是没行动成，我估计败露了。现在习根本无心观察别的，就是一个，内斗、内战。这个是核心，核心，就是内部的斗争，这是肯定的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，中共看来是真完蛋了。水灾、政治内斗、美国大兵压境，美国将近58%的所有的兵力，就是海上兵力，核心兵力，已经是陈兵南海，台湾随时有可能就基本上让台湾独立，甚至建交。不排除啊，川普总统可能突然间就飞台湾去了，川普总统可能飞台湾去了，说不定一会你看见，哎…川普总统在台湾呢。亲爱的兄弟姐妹们，真的是，共产党被打晕了，现在习要灭曾，他终于相信南普陀会议，他就是个傀儡，他就是个丫鬟。现在丫鬟想当主人，主人不愿意，那丫鬟和主人就要拿勺子、菜刀就要开战了。接下来啊，戴永革，全部加在一起，人和地产，包括华平基金，包括告我的那个PAG、太平洋。还有，亲爱的兄弟姐妹们，这个事情会真正让上海的金融市场的擀面杖子，上海（香港）的恒生市场的擀面杖子彻底拉倒。
孟建柱、王岐山、孙力军、吴征，也就是江派，江志恒、江志成，江绵恒。然后你再来看这汤，哇！哇！这个热汤，让外国厨师给我弄汤，要超过一天的时间，简直太难了。班农先生每天就想着汤。外国人弄汤，要提前一天做，几乎没有。哇！所以说，兄弟姐妹们，这是大事，我得向你们报告啊，不用搂啦。接下来，军队会什么变化？政法委，郭声琨是谁的人？大家想想吧。好吃，太好吃了！喝口汤，哇！这要在法国餐厅这样喝汤多不礼貌啊，这是我们中国餐厅，中国船。幸福！说实话，共产党这个斗争，挺吓人啊。我相信啊，这一战，共匪必亡，共匪必亡啊！我加不了你们战友们，我这远着哪，我这摄像机，我够都够不着。刚才我说实在话，上战斗室节目，我看我们这闫博士一出来，我这眼泪都出来了。她太不容易了，她是我的英雄，中国女人的现代代表，太了不起了，太了不起了！用什么话形容她都不为过。你看看形象，你看看长相，你看看语言。你看她长相，你看她语言。
哇！热呼呼的汤，外国人做汤能做这样，就是我告诉他，一定要像中国人一样做汤才可以，太棒了，你看这个。
昨天亚吉娜给我发信息，说你看班农都离开船了，你为啥不离开船呢？亚吉娜这个问题好，我回答大家这个问题。因为太多人给我发信息，所以说我要回一下。亚吉娜问的很好，三个原因我给亚吉娜说。第一个在我家里边，我女儿、我女儿的男朋友，我的同事、同事的孩子、同事的妻子、我太太，这么多人在家里边。我每天在那块20个小时工作着，大喊大叫，一会高兴，一会捶胸顿足，严重影响他们的情绪。一会看你高兴，一会看你生气。这是我从小到大，我从看守所出来以后，我告诉我自己，永远不要再给家人带来灾难，我尽量做，但是后来发现你看我也没做到。另外一个绝不把痛苦，工作的痛苦和外边的压力带回家去，我早就说过。所以说你看我在家里边，我有时候也累，你说不愿意把情绪影响他们。所以说工作需要，同时我大概过去35天在船上，我有两个最重要的方案要做。一个要跟班农和将军的将军，还有和一个金融方案，我要见很多人。那么这种情况下，就第一个不要把环境带回家；第二个，我也不能把病毒带回家去。这是我起码付的责任，这人到我家去开会，我就很有可能传染上病毒。这是第一个原因。
第二个，我不能停止工作，爆料革命灭共事业，我不能停下来。我不能停下来，我必须要自己来承担风险。所以说，这个船上船员呐，人家都戴口罩的，也有检查设备，检查仪器。那我在船上见人呢，包括班农先生，包括班农的人来见，那没办法我戴口罩、戴手套，然后船员全部口罩、手套，一次都不能拿下来。要尽可能地把这个病毒的感染减小，同时不影响爆料革命，然后将所有的风险承担固定在船上。不去人家那开会去，我都是在外边开会，在公园、屋顶上。第二个原因，爆料革命进入了关键时刻，正在有一个金融方案和军事行动方案，那么现在又给了新任务，还有政治方案。是吧！没办法，这是第二个原因。
第三个原因，我要告诉大家的事情。这个时候我说过八月份、九月份，大家基本能得出答案，共产党什么时候灭？能不能被灭？可以告诉大家，我今天在战斗室看到闫博士出来的时候，我们背后包括闫博士本身，她都不知道她自己多重要，她也不知道自己有多勇敢，她真的太了不起了、太勇敢了、太重要了！有一天你们会明白我说的话的，战友们。这样的中国女人真的是太少了。漂亮的女人很多，博士也很多，长得好看的博士也很多。但是像博士这样有勇气、有正义、有长相、有智慧还是双博士，这个年龄太少了。那么这样的事情，她来到美国不是来享受来了，她也不是为了享受的，她不可能为了享受的。我们要让博士来到美国的目的得以实现，拯救更多世界上的人，拯救更多的美国人，这是她来的原因。那我在船上，我要干什么？一定让美国人和世界人更快、更早知道病毒的真相。怎么知道真相？我可以告诉大家，在这个船上来过的和得到的信息，会有N个Dr.Yan这样的英雄站出来，这些人是不可能让他们去我家的。
所以说，以上三个原因，工作、疫情、病毒、计划，对家人负责的需要。我刚才在直播当中的时候，文素妹妹在给我翻译，我给我太太回复。我太太今天一早上说，我今天上船陪你一会去，这已经是第十几次了。我说，你不要来，不要让感情占据了上风，要冷静。你不要来了，我这天天见人，你来了，你说拥抱一下子，你再给铺铺床单，你再染上病咋办？今天早上（她）就火了说，啥意思？这都好几天不见你面了，然后这几天给你做吃的，你也不要去，啥意思？这女人都敏感。刚才我正在直播给我发信息：我给你送吃的不行吗？你不让我上船，那咱在那个旁边你那个私人办公室见个面，行不行？整得跟谈恋爱似的。我说，你这是不是傻呀，我不想让你危险嘛！她说，不行，我这睡不好觉，你必须得让我看看你去，哪怕我啥也不吱声，我就坐在你对面，让我坐上半小时，行不行？
这肯定的，我的事业让我必须放弃亲情，咱得理智。当然我们亚吉娜问的这问题，也是很多战友要问的问题。所以我计划还未完成，大概还需要三周到四周时间完成，我就会休息上一周去。所以所，战友们的关心让我很感动，这是文贵的动力。亲爱的兄弟姐妹们，看到闫博士这样的人。昨天晚上我看了路德先生的直播，他说这个设备占了将近百分之三十的时间，设备太小事了。咱把那酒店买了都是一分钟的事，我现在打个电话就把那酒店买了，而且会非常便宜，那是邮局改造的酒店，还不是买的，是租的，太容易了。而且川普酒店的东西绝大多数都来自东莞家具，非常差。那些C-SPAN设备，几个钱？一顿饭钱。关注这干啥啊？路德先生需要，咱把那酒店买了给路德都行，太小事了。
但是昨天大家知道，这个自由论坛，我是第二个发言的人。昨天是皮特.纳瓦罗之后就是我，今天又是闫博士是核心，闫博士完后又是我。所以说给了我足够的面子和信任。另外一个大家要记住，CNBC是绝对的民主党电视台，班农先生今早接受采访。其中第一个，说第一个华尔街报我被FBI调查，这完全是胡扯，然后我是爆料革命的创始人，然后我警告了美国，做了很多事情，我说的都是真相。这是美国民主党呀！这是过去三十五天，我告诉班农先生的。我说咱俩的原则很清楚，我不想讨论任何你们美国内部政治。明天拜登选，拜登很多朋友，包括拜登团队很多都是我的朋友的。希拉里的团队朋友，我那最好的朋友就是希拉里的校友，她最亲近的人就是我几十年的朋友。
我说我不知道你们什么党不党的，你别跟我掺乎这事。而且我建议班农先生忘掉党派，想尽一切办法，唤醒美国人，停止美国人死亡。你看他听话了，他到CNBC接受采访，之前他不去的，CNN他也不去的。另外一个，他今天和昨天都呼吁，美国绝对要放弃两党之争，彻底灭共、一起灭共，我觉得这是最了不起的！另外一个，全人类的公敌就是共产党，我说你不要再去扯这事了。我们爆料革命、新中国联邦绝不能跟着你任何党内斗争，决不能参与。
另外一个现在让美国人吃这个羟氯喹，我为了让他证明给他看，我当他面每天吃，我每天吃。我说我真不想吃，我也不愿意吃，我就让你看到我吃，他没敢吃啊，我就吃。我是当他面吃呀，我吃两粒，一粒羟氯喹，一粒青霉素，我每天吃。我说美国就是一定要开放这处方药，你才能有救。另外一个，不要再两党政治，也不要让我们新中国联邦加入任何政治，这是核心。班农先生很了不起。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，人性是永远最重要的。人命永远是最重要的。真的假不了、唯真不破、唯善不败。只要相信这个，就是真战友。哪怕你砸郭你都是我战友。你相信唯善不败、唯真不破，你相信人，人命、人性比钱和权力重要。就像在美国政府两党之争，这种FDA。今天你看Dr.Yan出来说的话，她肯定不是自然的，那是哪来的？那一定是人造的。谁造的？造了干啥的？造了就杀人的嘛。她将是人类的英雄！我就不多说了，我估计路德先生一会就会采访我们的闫英雄，请大家关注闫英雄。请大家尽快的转推班农今天早上CNBC的所有的采访，对我们很重要，然后把Dr.Yan的所有采访赶快推出去，好吧。谢谢！
为全世界人民、新中国联邦和香港、台湾、西藏同胞祈福！阿弥陀佛！多少人？个、十、百、千，18万，不简单，不简单。再见了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1253/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1253/</guid>
      <description>内容梗概:
人都来了吗？都来了啊，好极了、好极了，大家都来了啊。今天有点激动啊，有点激动啊！兄弟姐妹们，咋弄呢！有点激动啊！（加战友…）今天的事有点大啊，今天事整得有点大啊！怎么从10000掉到1100去啦，啥意思嘛？行了，我现在不看留言了，划掉了，看不见了啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，今天的事确认挺大的啊。亲爱的兄弟姐妹们，抱歉我晚了一点儿。在咱们这个直播之前呢，我这还有个董事会，今天五点整要开董事会，开完董事会，还要给政府IEC，还有这个报告，还要给这个DOJ报告。关于咱G-TV啊、投资啊、什么的啊，然后这些律师反正找理由Charge一点钱，怎么收钱呢？是不是？但是，今天下午我日本我多年的老友，在日本的深夜开了一个会，感慨万千。这个姐妹说：“文贵啊！我怎么也没想到今天你能干出这样的事，全家都震撼了！”然后看到日本的战友游行，看到中国人在日本的形象。然后他们又同时看了今天早上的法国咱们的战友们，从意大利、德国、西班牙各地聚集到法国。然后突然镜头一转又到了英国，英国我最熟悉的就是摄政公园南侧，中共驻伦敦大使馆。那个地方藏污纳垢，那个王八蛋的地方，太坏了！大卫同志、我们大卫兄弟带着，也是来自欧洲各地的兄弟姐妹到了那里，然后还被人差点给挠了，差点让大使馆的人给抓脸。同时我们最厉害的就是在澳大利亚，我们的安红、安红妹妹，被现在最多中国男人想亲吻的人就是安红。然后澳大利亚，哎呀简直是太棒了、太好了，整齐划一、一色的蓝衣服、蓝帽子，然后采访。然后镜头“咔叽”一转，澳大利亚“呱唧”到新西兰，从新西兰你们看到我们老班长，西装革履，又高又帅，带领新西兰的兄弟姐妹们。除了ANZ银行报导了这个抗议之外，老班长还在那抓了个共匪间谍，追着满大街跑、喊救命。然后一个丑陋的天津大驴脸，大驴脸的亲兄弟一样，在车里面，牙很大、脸很尖，偷拍我们新西兰战友。然后呱唧镜头一转，从日本又到了加拿大去，到了加拿大前所未有，加拿大也是重灾区，这个欺民贼太多了！但是今天这整齐划一，我们喊口号的人，嗓子都喊哑了、一直在喊，发自内心的声音。加拿大诞生新领导了，老江今天待在家里没出去，卡丽熙也没到现场，今天的组织人是叫文枫，枫叶的枫。也就是从今天起，加拿大的第一号领导人就叫文枫，爆料革命加拿大农场，我们第一个认可的就是文枫。
我们现在大家今天看到了，英国大卫一人独揽整个安排，那就别提了，车游、大使馆抗议；新西兰老班长一人安排，追贼抓贼，一群人安排；澳大利亚现在就是安红，老大！绝对了，还有木兰，是吧；这个法国就是小皮匠、意大利地山谦谦，包含德国的战友，这个没得讲了；还有我们西班牙的文戈七雄都包含在内了。这一下子行不行，拉出来练一练、转一转就可以了。然后今天加拿大文可在场，文枫、文可、Mark，还有我们加拿大的白人朋友Mark，还有我们的这个今天我知道的，没说到的别不高兴。日本Peace，这不用讲的，现在是Peace，Peace绝对是大拿，做的非常非常好。日本这次年轻活泼，展示了新中国人在日本这种文化下，展示的良好教养。非常的男的帅女的漂亮，我们所有的所有的男的帅、女的漂亮。
然后大家别忘了，现在，我们今天发生的这个整天的全球7.27抗议行动。可以说我昨天听说这个共产党内部报告，“成不了气候，也就几十个人转一转，没啥事。”法国最牛，法国说：“我保证让他到不了我这，保证警察把他遣送回去”。但是小皮匠跟地山谦谦，人家警察给拦在这了，直接八台警车、几十个警察，“咵”拦在这了，只准往外走，不准靠近中国领事馆。但是，咱们这从世界、欧洲、各地来的这些兄弟姐妹不放弃、不抛弃，绝对不Give Up。咋办？转转转，把人家警察搞定了，警察私下里给使眼色，是吧？最后，都赞成。你那小皮匠嘴多能说啊，那地山谦谦这哥们绝对是豁出命啦！欧洲的很多人开了上千公里，有到英国的上千公里、带着老爹去的，绝对是不服。最后是围着围着打游击战，又是车游又是啥的整起来了，最后游行成功！法国展示最艰难的，也是驻法国大使给中共承诺最多的——绝对没事、全送回。完全打脸了。
所以这个共产党官就是吹牛蛋、吹老鼠蛋。现在你吹啥啦？吹狗蛋，你说吹牛蛋，太看得起他了，他吹不动牛，最多吹吹狗蛋，这般王八蛋吹牛。然后听说英国那边保证：绝对让他靠不了大使馆，最多让他到摄政公园转一转去。结果大卫带着哇哇的喊，那个阵势！澳大利亚我告诉你，我都没给安红说，澳大利亚大使明确告诉中央：绝对让他上不了街，绝对上不了街，说不会出现在我们视野之中。不但出现了，澳大利亚是在狂风暴雨中之后的大雨中，一直喊一直喊到底，而且井然有序、着装整齐。你看打脸不打脸，这个王八蛋最左的刘小明和法国那个货叫什么玩意儿大使，还有澳大利亚全打脸。新西兰更能吹啊，说大使这给中共这个这不是吹狗蛋了，这是吹蛇蛋了，说只要这些人出现，我们就可以办他几个，我会压制住他们。结果被老班长给办了。这些王八蛋这共产党，这个郝海东先生、叶钊颖女士他俩是真是，“你们这帮孙子！”我一想郝海东兄弟骂人，我就想“你们这帮孙子”。哎呀，我和叶钊颖他俩坐这笑，你们这帮孙子！没一句真话、全是假的。球员多少球员啊？一万，随便写。郝海东兄弟、叶钊颖妹妹真是把共产党给看透了给，一万。你说这不要脸，哪来一万个孩子踢足球啊，就写成一万了。我看这块儿把我笑死了。
然后，今天加拿大你们不知道，我们记得加拿大是最惨的就是媒体的控制。我们有很多伟大的地方，但是看得出来啊还是组织上是有问题的，怎么弄也就组织不了了啊。这个关键的几个加拿大的所谓的老人都没到现场，叫人家文枫跟Mark啊、还有我们几个谁啊，加拿大几个就啪啪啪今天出来。加拿大现场是对大使馆影响最严重的。因为加拿大是最吹牛之一，说百分之百警察“不行”。事实上加拿大的申请极为艰难，最后是Mark和文可他们跑去的时候啊，所有人到场之后就已经到场了啊，大使还给北京发电报说，“这些人啊成不了气候，警察已经出现，成不了气候。”但是他没想到来这么多人啊，喊一整天啊。北京打电话直接骂他娘、直接骂他娘啊，就R那个什么了什么了，“你他妈吹吧，你不是说到不了场吗？”这回加拿大可以说从一次次的、过去爆料革命当中的这个最糟糕的形象，华人最多的地方、最不团结、最亲共、最多小粉红的地方，跃然而起、跃然而起。彻底的这个可以说是就像美东一样啊、美东一样，起死复生、起死复生。哎呀咋说呢，这种激动的心情啊！兄弟姐妹们真不好说，我都不知道咋说，我都不知道咋说。从德国过去的，英国、澳大利亚、新西兰、加拿大，现在我们头两天战友自主去到那个休斯敦的那块儿抗议。日本——大日本东瀛帝国已经被咱们这共产党给“蓝金黄”的，已经是差不多了啊。但是这几天这个组织727全球化的，展示我们爆料革命、新中国联邦的新形象、新中国人的新形象。战友们，这一点没有什么质疑吧。
这还不说，昨天就开始的时候，班农先生回去洗澡，三台车、还有一台警车拉着警报哇哇哇哇来接他。我这边开始已经连线了，大家知道昨天我是跟我们这个小皮匠他们也连上了，然后跟日本也连了，然后美东、澳大利亚。班农先生临走前还跟我们聊一聊、然后拥抱，他在船上35天瘦了23磅左右吧。今天你看班农整个人变了一个人，肚子小了很多、小了很多，每天我在那块儿控制他吃饭。真的是我告诉班农先生：“我就是最好的例子，你连你自己的身体都管不了，你能管什么？你还想当总统、还想管国家，可能吗？”我说你先把你自己的身体管理好。天天就是吃汤，天天跟小孩儿一样。每天本来早上一碗汤、一盘牛肉、两个鸡蛋，不同的做法啊，然后一小碗沙拉。我是因为我不吃牛肉，我就是一碗汤，有一盘这个海鲜，然后有时候是两个鸭腿和4个鸭腿，我就会给他一半。他吃他的，看着我的给不给他，看着。然后呢，说到最后这一星期的时候，我下午就喝一碗汤，就吃4片牛肉啊。结果有一天给多了，我说你这给多了，拿回去。哎呦，不愿意了，“ Miles不要动我的肉啊，不要动我的饭。”我说你吃多了吗？“不要动，我饿。”哎呀，大喊大叫。哎呀跟孩子一样，我看了我说，好吧好吧你吃吃吃。哎哟吃的时候就怕呀，手在这块儿，他是左手，你知道吧，他是左手，这边拿着，这边还看着我，就怕我给他抢了，确实把他饿坏了。但是整个班农这回变了一个人，可以说是个新班农，长发、脸瘦下来了，肚子少了很多。今天你看，他昨天晚上是开车回去的。
然后川普总统酒店，是华盛顿只开放的三个酒店之一，基本都是空的啊。给了100个房间，川普酒店最大的三个会议室，其中一个就叫1000个人的这个会议室，现在是在华盛顿举行的、两天的美国的自由论坛大会。华盛顿的市长就不同意在那开，最后跟总统较量，最后还是开了，给了100个房间。我们自己开、自己占了十个房间，我们的科学家占一个，林彪占一个、路德占一个、我们的阿炳占一个。阿炳还有谁（我忘记了），他们是开了四个，我其他去的朋友给了六个房间，我就十个房间。你看到没有？今天到现场的媒体都是大媒体，主控在那儿都不让的，10尺一个椅子，只给30个位置。咱们路德同志就占了四、五个，路德是唯一华人媒体然后去了。而且路德脑袋最大，据我所知脑袋最大、脑袋最大，而且路德随便转悠。你看看哪有敢拍人家设备的？他就敢拍人家设备，路德先生把人也拍了，大会场这拍一遍。这就是路德，太可爱了。今天还采访了章家敦，还采访了大学校长。今天皮特•纳瓦罗本来是决定他采访的，结果突然间紧急、马上要上“空军一号”，跟总统要上飞机，取消采访走了。
大家没有注意到，就在班农离开的时候，全球开始了7.27大游行；就在你们大家不注意的时候，华盛顿的自由论坛开始了。美国国防部长、大学院校、将军、媒体、国议员、国防部长、白宫的最最受川普总统信任的人——皮特•纳瓦罗全部到场，明天还有更多人。我们的科学家像核武器一样出现在现场，每个人都想看看她。今天我们的阿炳在现场给我发信息，“我看到科学家了、英雄了，特别感动。”这个阿炳是我们的一个老战友，非常非常感情化的战友，就是看到英雄以后就像看到家人一样。很多战友发信息说，“我们听到了英雄在现场说话了，听到英雄说话了！”
大家要记住，全球抗议的配合点、中心点传到哪里去了？不仅传到了当地国家的政府的耳朵。像澳大利亚的安红在现场，记者主动上去采访，多家记者媒体采访；新西兰多家媒体采访；日本多家媒体采访，哎日本不知道有没有采访噢；然后韩国，就我咋老忘韩国呀！掌嘴。韩国昨天晚上的，你说韩国这个朴昌海先生、哈恩。昨天那个韩国场面最早开始出现的时候，是对镜头感最强的。我就纳闷了，为什么韩国那个旗帜那么好看，穿的那个衣服、还有那个黄色，这么好看！日本、韩国“呱呱”就起来了。这次韩国也是这个中共驻的王八蛋大使也吹牛了——保证不会发生。结果是警察去了，警察支持、支持、搞吧！结果是我们的铁蛋、铁锅、铁锅她娘家去了。我们的南韩哈恩、朴昌海所有的兄弟姐妹全到了。
你想想从韩国、日本、澳大利亚这些媒体，然后英国、加拿大、法国，然后我们美东开始的呀。你想想大家要记住，我昨天在长岛哥美东节目说一句话，真的是一个好的开始就是从美东。长岛哥当时带着人，那些组织、旗帜、形象，然后打扫好卫生、坚守规矩和警察的互动。然后从那个中共的匪窝，所谓的驻华盛顿领事馆直接到达白宫后面。大家想想这才短暂的一个月时间，这个世界变化成啥样？一个美东开启了我们华人过去几十年不敢面对的，永远不敢看的，就是说只要去抗议的一定是郭宝胜那个孙子那样，肚子大大的跟怀孕12个月似的，然后“噜啊噜”那个嘴。还有一帮孙子哎，专搞政庇的，跑那块挥挥旗10分钟消失。然后举个非常垃圾的牌子，就什么陈闯创、叶宁这帮孙子哎，还有什么熊宪民。所以中国人让看到的在海外华人的形象，都是一些鼠鸣狗盗之人，獐头鼠脑都像刚刚地下室钻出来，想偷人家东西，惊慌不定的眼神，穿着极为猥琐的衣裳、破烂不堪。喊的口号总是下巴音，像刚刚的真的是下过蛋的老母鸡一样没劲了。然后每个人在出来镜头出现的时候，都好像是太空来的垃圾一样。所以中国人一说是抗议，连我本人我都觉得这抗议这事太low了！丢中国人，没有精气神也没形象，也没有目标。所以说中国人留下的印象，一切都是什么？全部都是政庇的抗议和募捐的、伸手要饭的一个秀，叫募捐秀。所有人都是到那募捐去了，再不搞政庇去了，都是这帮烂人把中国人形象毁大发了。
长岛哥以一人之力带着整个美东和华盛顿地区的阿炳、雅吉娜直接到现场。美国第一次抗议现场打出了“CCP Lied, Americans Died”口号，现在响遍全世界。新中国联邦的旗帜第一次飘荡在华盛顿，和警察的互动、警察互相送水。让中共驻华盛顿大使馆第一次让大家蔑视，它受到了中国人民的反对，中国人民拒绝它代表中国人民，中国人民不承认这个非法组织，中国人拒绝了共产党是一个合法政府。而且大胆的举出了水火不相容的旗帜。它的红是火嘛，咱们的蓝是水嘛，水火不相容。它是5个星、5个星，那个角上5个星；咱是49个星，而最中央的信仰之星是在核心位置。共产党是4个星，中间维护着自己，54个民族，54个民族围着共产党，它在那角上是核心。然后是血染的红旗，说是来自于太阳的红，然后是太阳诞生了毛泽东，毛泽东为人民谋幸福，呼儿嗨呀，把你忽嗨了，然后呢就是“爹亲娘亲不如它亲”。我们是什么？49个来自于天上的星星，也就是我们所有的中国人的一切民族和所有的DNA文化，组成了中间大的星星。大的星星就是一个和谐的中国的“中”字，“中”字中间的中中之中叫“信仰七星”！它是5个角、5星。咱叫7星，比它牛吧！它是5个星，小星星，咱是49个星，七七四十九，对吧。它这个星组成个啥，是个镰刀斧子围绕着一个星，砍你，砍死你、砍死你、砍死你。咱们49个星组成啥，中国的“中”。你看看咱这是一种天空的蓝海水的蓝，那股力量、那种自然，看到咱们出现在镜头里那个美、那个漂亮。你再看看共产党那一套，土啦、out啦、老啦，不行啦。这不是我吹的吧？不是我感觉的吧？“哗”新中国联邦。所以那次美东和这个长岛哥组织的，还有华盛顿区的战友们，那次的抗议大家都没有注意到，他就是新中国联邦、新中国人的新形象。新中国人在街头政治、街头抗议一个新时代的开始。你信不信，他就是；你服不服，他就在那发生了，他就创造了历史。
多少人啊？哎呦呦呦，吓死人了！差点把我吓趴下，差点把我吓趴下，你这是干啥子嘛？哎呦，我真的是差点摔倒，38万，你们也太夸张了战友们，不睡觉啊你们。（加战友…）美女爱七哥，今天游行了，太好了。今天咱们太多美女帅哥了，我的天呐，我真的是说实话，发自内心的说，我说过去咱中国人长得好看的去哪了呀，这两天我是真发现了，到处都是美女帅哥。所以说兄弟姐妹们，这几天我是真看到了啊。
大家注意到，这个历史就这么发生的。这个时候你看看咱们中国人展示的形象，所有的在全世界各地，这些国家没有没有我朋友的。包括所有的看直播、看现场的都是有新形象，就是中国人有纪律、有组织、有规矩，而且都是很体面，很有礼貌、很有自信。而且很多人讲很好的英语，受人尊敬。澳大利亚的好多朋友跟我说，怎么突然间发现我们原来见的中国人跟今天见的都不一样了。那个新西兰的几个中国的超级富豪的老婆孩子，专门开着车去现场——她不敢参与。转一圈看看说：“我们真想出去文贵，但我们不敢呐，我们老头子在国内被抓了咋办呀，你理解，但是我们真是高兴啊，觉得新西兰太棒了。”
我日本的有两个过去是做酒店的员工、同事，现在在日本已经做到半岛酒店，还有旁边的帕拉斯酒店已经做到中高层了，他说我们都跑现场去看了。说日本的整个组织就是能看得出来，在日本生活很长时间的中国人没有日本人的那种胆怯，但又没有中国人的那种粗鲁，完全不一样。特别是我们韩国的有个医生——是给过去的某位导演做过拉皮手术，这位导演介绍我认识的，我去韩国的时候还给我买那个什么人参鸡吃，哎呀激动得不行。他说这回韩国这个动静搞大了，说他那个在韩国社交媒体上到处都是。他说我们为什么现在韩国人见到的中国人跟过去的都不一样？非常有规矩、非常有礼貌，而且组织好。而且有大屏，韩国有个大屏，你们记到吗？那个大屏很有力量，然后挥舞着旗帜，震天响地的口号。我今天在法国的朋友，真的是好几个法国朋友，他们就说，“我们感到可耻呀，我们法国是民主自由的摇篮之一。”英国就别提了，最起码不下十个，我的最好的英国朋友都到场，最重要的是M16的老大，我可以告诉大家是杰克森。杰克森是今天到现场，看了将近三十分钟离开、去开会了，开完会回来又在那看了半天。而且他跟咱们的游行车队迎头而过。他说，“ Miles，原来你跟我说，我不到现场是没有感受的，我到了现场，我太感受深刻了。”他说这个中国人提的口号、这次喊的口号、用的旗帜和组织，都是跟我们过去所有看到的中国人不一样的。他是我多年的兄弟，他说：“我看过中国人抗议，我也看过很多人的游行，但这次真的是不一样。”
我再说说我们那天休斯敦，你别看那是休斯敦战友，那一天我一个都不认识。休斯敦战友就在给共产党送葬那一天，别忘了那个地方我有太多朋友了，他们都说，“在休斯敦这一刻出现中国人，它的意义完全是不一样的，”而且中国人的形象和中国人的组织，让他们感到震撼。亲爱的兄弟姐妹们，这都是潜移默化，意义深远啊！其中一个就是德州大学里面的一个高管，他说我们学校在讨论中国学生、间谍等，我参加过几次会议，我就把很多你们说的话给他们讲：“中国人不等于共产党，中国共产党不等于中国，我们爱国不等于爱党。”说对这些孩子什么观点不对，“这些孩子来就是来学习的，反而要保护他们，符合美国的利益，符合美国人民的利益，”这是很深刻的。结果今天华盛顿自由论坛，战斗室班农先生、皮特.纳瓦罗、国防部长、国会议员在现场、川普酒店。就在开始的时候，国家安全顾问不安全了——奥尔布莱特结果被染上CCP病毒了。
战友们！兄弟姐妹们！全世界现在你知道美国占病毒百分之多少吗？我问所有的美国人，为什么这个病毒它见人就传，美国却占了全人类的百分之二十六。美国三亿五千万人、三亿六千万人，现在多少人死了？快十五万了，多少人感染了？大家看得到的，占了全人类百分之二十六了。为啥？结果现在美国奥尔布莱特，国家安全顾问不安全了——被CCP病毒传染了。我说：“中国政治局、连个省长都没传染上，那咋回事？你想想咋回事？”我说，这个很清楚。今天我也临时弄去参加了战斗室这个节目，路德先生在现场，科学家、林彪、阿炳还有其它战友在现场。我告诉大家，今天是新中国联邦最重要的一天，新中国联邦是第一次被邀请进入国家级讨论，在川普酒店千人会议厅，美国的常委正式承认新中国联邦。就这么严重！就这么认真！就这么厉害！就这么让你措手不及！就这么让你舒服得受不了！你不感动、不激动？那你不正常。我今天好多次各种信息，我真的得控制我的心脏，都有点受不了了，太多好消息了！那会我得找找王丹呢？那屋里有没有王丹呢？在哪呢王丹？八辈子不会请到他到那去的，放心！而且那天镜头还找不着王丹，那能找到王丹吗？咱们人直接就是主角，班农先生主持、美国常委到场，新中国联邦、喊的我们的口号、用的我们的语言，直接就是中共病毒。马上上空军一号，说“对不起了，路德！我不能接受你的采访了，我要上空军一号。”
我可以告诉大家，你们可以看路德节目还有看科学家，科学家明天就上节目，明天科学家正式出场了啊，上班农的战斗室。然后今天我知道她已经被几个媒体采访了。然后就会上路德先生的节目，路德先生就要面对面地采访我们的科学家。我们的科学家所到之处，长得漂亮、气质，都竖大拇指，厉害、漂亮，新中国的新形象。这科学家，真的像模特一样，跟演员一样，彬彬有礼，英文又好，每个人都称赞科学家。这种场合没有口炮党，一个口炮党都没有。这会儿战友们有没有想过，那些伪类们、欺民贼咋不出现呢？你问问他能出现得了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这个时刻，今天，对新中国联邦的意义和对我们新中国人的意义，和全世界面临冠状病毒生死威胁的时刻，在川普总统酒店，全华盛顿，只有三个酒店开放，还仅100个房间。这些大媒体在场，讲的话题，CCP Lied, Americans Died, CCP是人类的威胁，共产党是人类的威胁。中国人不再承认共产党是合法政权；中国人拒绝共产党再代表所有中国人；中国人要求全世界一起推翻这个流氓组织。让中国人拥有一个像新中国联邦宣言一样真正的独立的法治、民主、信仰自由这么一个国家，正常的国家。然后在全世界，华人挺身而起，展示给全世界西方人，我们中国人拒绝共产党代表我们，这是共产党病毒，不是中国人病毒。我们的子孙，我们的未来不会再像原来那样活下去。你们看到的那些人，代表我们的人，那些王八蛋，像那什么刘晓明啊，像澳洲那个混蛋大使叫张什么，你看那个脸，我觉得看他那个脸就好像一个驴和猪交配出来的产物一样。你说那个脸能长成那样他也真够困难的了，也为难他了，能长那样，挺为难的，也不容易，是不是？这玩意，要不是驴和猪交配出的…… 。还有那刘晓明一讲话还讲英文腔，How are you? Do you have money? 还money? 什么Do you have money啊？你看那德性啊。还有那法国大使，动不动还打个Bow Tie，哇塞，那Bow Tie这样，像个上吊绳似的，那好好一个蝴蝶Tie叫他打得那么难看呢。啊？然后现在崔大使要脱了西装换上军装。头一段时间让我们美东和华盛顿地区的战友们给整得，吓得都钻烟囱里边去了。我估计现在他穿啥呢？不是防弹装，而是防屎装。估计他出来得被人带一团屎给呼死他。头发越来越白，崔大使的肩越来越弯，崔大使的眼神越来越迷离。可怜地说“竟然连对话都没有，美国政府”，这是一个代表中共的一号大使，竟然能公开说“连起码的对话都没有”。那意思就拿屁崩我都不崩，求求你崩我一次吧，不崩你，不崩你，多牛啊？天天喊美国搬起石头砸自己的脚，让美国人自己把自己打到石器时代去，大门敞开着，要打，奉陪到底。你说这美国的石头都砸谁脚了啊？你咋奉陪的啊？那休斯敦你跟人家奉陪奉陪啊？
大家一说休斯敦你看，我今天没控制住眼泪掉下来的一次就是我看到美国领事馆，在成都领事馆离开。你看人家美国、西方的文明，离开，有国旗，人家爱国旗是真心的，有这个真正的保护大使馆撤离的保护，美军陆战队的人，“啪”去了，举行了严肃的军装仪式，把旗拿下来，奏着国歌，送给了大使，现在几点几分，美利坚共和国驻中华人民共和国成都领事馆正式关闭，请你把国旗收好，“啪”一敬礼，收过来，都穿正装。然后把国旗……人家这个爱国旗，共产党是什么？到香港去把孩子给强奸了、把全家给杀了，立个国旗法，你说你不要脸到啥样？结果你在休斯敦，你那国旗在哪呢？两个灯笼都不要了，仓皇而逃啊，你看那一个个那个衣衫不整，大货车往外搬东西那个样子，溃败这个词都对不起，仓皇而逃、过街的老鼠喊了咱七十年了，结果它连过街的老鼠都不如。国旗呢？有什么体面吗？有一个说人话的吗？人家成都领事馆把所有的地给你洗干净，垃圾给你倒完。结果人家留下那个牌子，共产党连拆那个牌子都拆不下来。你还要跟人家打热战呢，还敞开门，奉陪到底，你奉陪个屁啊！你会打麻将，你打什么战呢？你会打口炮，你会打擀面杖子，你会打老婆、打孩子、打香港的小孩子，你会打谁啊？你们共产党这一辈子打过谁啊？就打自己人了。你看人家美国人，结果录个短片，感谢成都人民，我们离开了，感谢一切。然后是非常礼貌、绅士地离开，我看到那一刻我激动了。我们新联邦的国旗未来就得受到这样的尊重，每个人要像爱自己一样爱这个国旗，因为那不是国旗，那是你的信仰，是你的标志。这就我们中国要学习的，什么文明大国、泱泱五千年，你看看人家。
今天的好消息就是多到这么多，我一定告诉我自己这只是刚刚开始。我再告诉战友们，这真的是刚刚开始，越到这时候，突发事件、困难会越来越大、挑战会越来越多。为什么？共产党绑架14亿中国人已经七十年一百年了，它那么容易就束手待毙吗？越是这个时候越危险。但是我们要众志成城众啊。所以战友们，没有你那一票，咱灭不了共；没有你的行动咱灭不了共；没有你的真实的、勇敢的，像现在走在前面的这些战友们真心的付出和对新中国联邦的支持和行动，共产党死不了！你会看到我们35天从今天起，接下来的重锤会一个一个像下雨一样下。我在这不能说，我得搂住，我今天直播前说我得搂住搂住。为什么？这35天你会看到接下来发生什么事情，能不能灭共，什么时间灭共？8月份、9月份这两个月基本上你就有判断了。搂住！搂住！由于我们早说出了很多事。
所以说兄弟姐妹们，此时此刻，每个人都应该想，你要么呆在家里寂寞难耐、左右徘徊、弄点吃的、上上手机划拉划拉，度过所谓寂寞的最难过的，你不愿意接受的在家里面lockdown隔离时间；要么就动起手来、动起腿来真实的行动，甚至动起嘴来，追求你心中的喜马拉雅，自信的勇敢的参与创建新中国联邦的未来，也就是灭共。只要共产党没了，灭了共了，我们的一切都是美好的，都是成功的；只要共产党在，什么都不可能让你得到，什么享受都不可能有，更不要谈什么美好。接下来你会看到一个一个的重锤落下来，我们大家的反应，最近这两三周我感觉太好了，咱们战友们的集体行动，你看到这个媒体上、YouTube上、G-TV上、Facebook上、telegraph上、Instagram上，全都是我们新中国联邦、新中国联邦。昨天今天很多战友发信息，我们在我们群里面说，为啥就没有人提，都提爆料革命，或者提谁谁谁提啥事，不提文贵？不提文贵没问题，还有说路德不提，我说路德提的多了去了，天天提，咋不提呢？刚才我们科学家说，说这话的人是不是没有看路德访谈呐，科学家保护路德保护严着呢。这真是……所以说战友们，我不重要，别把我放前面，新中国联邦，我们喜马拉雅的目标，爆料革命。一切都是取决于能否灭共，你把共产党灭了咱啥都有，共产党只要在那啥都没有！
接下来希望能出现更多的，新中国联邦像今天和昨天前天出现的一个又一个的新中国联邦的精英，像我们现在加拿大的文枫、横空出世的美东的长岛哥，还有休斯敦我都不知道我们战友的名字的我们这些战友，我们英国那些战友，法国、意大利、西班牙，我们俄罗斯现在还没有出来的，俄罗斯玛莎的团队，还有我们图桑的面具先生，都没出来呢，我们韩国的朴昌海、哈恩，铁锅和铁锅的娘，都横空出世！我们日本的咬手指头的，叫文梅，昨天都参加游行，我们加拿大的文可、迈克，我们DC区的阿丙、雅吉娜，还有威廉王，我们音乐派，还有我们的唐平美女，班农喜欢唐平喜欢的不行了，每天这个时候得听唐平的歌，能不能让我听听唐平的歌，喜马拉雅的歌呀？放一遍。听听毛泽东的 东方红太阳升，中国出了个毛泽东， 还有倒满酒，听听这歌，你说这都整的成这了。
亲爱的兄弟姐妹们，你看看现在，真的是横空出世的我们这些新的战友兄弟姐妹们，是多么的可爱，是多么的让人欢喜！你看我们战友带着孩子参加。对了，我再说一遍战友们，就是带孩子你把口罩给戴上，你不戴口罩我替你们担心。还有游行你把口罩戴好，做最好的就是澳大利亚，大家一直在戴着口罩。你看法国把口罩摘下去，小皮匠刚才跑餐馆吃饭去了，录像都把口罩摘下来了，这个安全吗?这让我担心。还有朴昌海先生，孩子直接把口罩摘下来，这个就吓人。昨天我们美东还有澳大利亚那边，昨天木兰还有澳大利亚节目里边我们出现的耶子，你看耶子那孩子澳大利亚出现的有多少，哎哟我的妈你看美东出来的年轻的孩子，你看了那个帅！我们卡罗拉纳州的，这一个个真是又有文化又有教养。现在很多人已经冲向了凤凰城的Sara的新中国联邦基地。欢迎所有的兄弟姐妹参与到Sara的新中国联邦基地，Sara正在建造真实的现实版的诺亚方舟–新中国联邦基地，这个了不得。
那么接下来大家要知道这些背后没有经济的强力支持是不可能的，法治基金、法治社会没有你们战友们的支持，怎么可能有昨天727这样的大游行？727大游行里边战友们你捐过钱的名字我并没有说出来，记住这次游行所有的钱都是你们的。没有你们的捐款，是每个地方的拨款都是你们的捐款，这回真的是全民参与的民主运动。民主运动的几大特征，首先钱是来自于全民自动的支持、经济支持，而不是来自于什么军阀、财阀，不是的，那就真的是叫黑社会组织或非法组织。成功了叫政权了，这是真正的平民运动。第二条所有的发起者都是平民，这咱看看都是平民，这是第二个区别。第三是自愿自发追求的一个绝大多数追求的目标，这个大家都实现了。还有一个这些人不是以盈利为目的，不是以获得权力、荣誉为目的，是绝大多数人失去公正后追求统一的目标，现在叫真理。这个咱也具备了。还有绝大多数人都冒着巨大的风险，自己的付出是造福很多其他人的，这就叫民主领导者和真正的人类发展当中这叫精英,这些条件都具备了。但是法治基金、法治社会所有捐款者，捐20美金的、捐2万美金的、捐20万美元、捐200万美元，没有你们今天这个不会发生。包括去华盛顿这个地方，我告诉他们，这话真不能说了，明天再说吧，一说就搂不住了，明天看新闻吧。
那么你们说完了，我说完了你们法治基金捐款，我得说没有你们，没有G系列，没有G-TV，咱直播这回你根本没用的。如果没有G-TV，我告诉大家还有G-News，G-News现在你看每天成长是直线上涨G-News。我告诉大家路德访谈早就得关门，你们所有的Youtube都给你关掉，你们真不知道他们渗透的有多厉害。到现在苹果商店我们最起码七次，七次向他们反映，就是说哎等待官方回复，就是不给你升级，到现在G-TV不给升级。G-News的苹果版到现在都不给批。你想要没有这G-TV撑着战友们，把你“咔嚓”像315一样把推特全关了，你这回搞啥抗议，搞什么游行去？有啥意义呀!
咱们老百姓说一句话:脸盆里养金鱼，再大也大不过你的脸，你能大到哪去？是不是?没用的，达不到今天这个效果 。没有战斗室，没有班农的战斗室，你能让西方世界高层、总统天天看战斗室，所有的美国议员没有不看的，1200万人在线和下载量，这是美国人和欧洲人。什么感觉兄弟姐妹们？明天上午11点、11点半我还上班农战斗室，郭式英文现在已经成为语言的另外一种、够暴力、够直接、够不要脸叫郭式英文。首先得够暴力，直接说，完全我觉得对英语简直是一种虐待，我讲英语的时候我就想给它先说:英语不好意思了，郭式英文来了实在对你伤害太大。够直接别废话，又没语法、发音还不准确、用词还不恰当是不是？这没办法，它的基础就是够不要脸，我得讲啊。我现在不是秀我英文啊，也不是说我多聪明啊，我得讲救命啊！关于喊出SOS，至于你发菲律宾音，还是日本音，发什么哪国音都不重要，只能说SOS说清楚叫救命，我现在叫郭式英语。没办法，我现在是、这没有办法，我只能是自己讲。而且美国人，我尝试做翻译的时候，你千万不要翻译，那就完全不是Miles Guo了。你就是、现在美国听得很多都是广播，这个是最多的，美国的美国之音，这个所有的这些美国人听得已经熟悉了我的讲法，知道我讲啥了。今天我的节目那一刻是战斗室有史以来在线量观看最高的，所有的战斗室团队都傻了。战斗室现在已经出去四个到川普总统竞选团队去了。这几个人，今天因为他们随时在看，所有的YouTube还有他美国之音收看，是我讲，我11点半那一段到他完，是最高的、有史以来最高的。不是因为皮特纳瓦罗，皮特纳瓦罗之前上的。是我，够不要脸的郭式英文。无我当中，其中就有一个不要脸，你不要要脸、要脸还有我吗！是吧？
G系列，G-TV多重要，接下来我们就是G-Club、G-Fashion、G-Coin、G-Dollar。大家一定记住我说的话。今天你们所有看到的这些都是小菜，等我们接下来再有几个全世界各地游行以后，我们大家都练好心脏，大家都组织好、习惯了，媒体、现场和政府打交道、程序，我们将开展全世界1亿海外华人共同联合来行动。我们首先我们要在海外，我们要先掀起一场让华人说真话，让华人看清共产党，让华人告诉西方什么是真正的华人。这都你再回头看今天的时候，你就觉得小儿科了，而且你们会看到从欧洲、澳大利亚、亚洲各国家，包括俄罗斯、非洲等各个国家，全世界和我们全世界各种肤色的人，非洲人、亚洲人还有南美人和我们站在一起，一起推翻中共，灭掉中共。
我就不多说了，这35天班农先生瘦了20几磅，新班农诞生了。文贵也瘦了大概六七公斤吧！也十几磅。但是我是每天都锻炼，他是不锻炼，他是非常棒。我们在媒体界，我们的G系列，我们对华人的团结，我们和全世界各种正义的力量，和被欺压、被杀害的各种宗教领域，天主教徒、基督教徒，当然要包含我们法轮功，谁甭想再欺负法轮功，门都没有。佛教徒、穆斯林教徒、只要信仰神的，我们都会团结在一起。
大家你们，我可能说了你们都害怕。你们想知道现在共产党在建几个P3、P4实验室吗？未来你们就会知道。就在全世界、整个人类面临生死威胁的时候，共产党正在加速给其他国家建P3、P4实验室。不灭中共，中共就会灭世界。华尔街还有那些跟中共勾兑的，包括被共产党蓝金黄的媒体，他们终会醒来的。因为他们真的会明白，共产党会把他们祖坟给扒出来，把他的后代彻底给他阉了。接下来一两周，看看美国、欧洲世界两大武装组织，美国军人和北约。大家千万别忘了，美国接下来四年有一个人物是永远不会退休的。这四年掌握着美国财富最多的，实际上是美国最有权力的人。心中最恨共产党的，被共产党直接是虐待过的两个人物，其中之一叫南希佩洛西。南希议长在未来的四年，掌控了美国的预算。你看她未来会做什么。
欧洲有俩个最大的利益集团，很快你会看到他们会做什么。新中国联邦将是让世界看清楚共产党，让全世界行动起来，把共产党欺骗、掠夺、盗窃的中国人财富。我爆料革命第一个用的词盗国贼，他要把国家的财富、人民的财富还给中国人民。所有那些吃中国肉、喝中国血的，这些西方的财阀们，你都得吐出来。所有在西方给共产党勾兑的，不论你是拿一千还是拿一万，不论你是大骂小帮忙还不论你曾经干什么，我告诉你，现在在美国和在欧洲各国都在组织所有的华侨组织给共产党挥过旗的，包括到文贵楼下抗议的，都在约谈。在上一星期我相信你们知道有谁被约谈，接下来看行动。在海外只有两种华人，一种未来你就是彻彻底底的你就是跟共产党站在一起；一种就是支持新中国联邦的。不存在中间人，为什么，因为大家都有立场，你的立场你的社交媒体你的手机你掩盖不过去的。你说我两边我都不是我就是现在我做我自己，战友们别骗人，每个人的行为都是有痕迹的，你回不到过去了。共产党从来没放弃过对海外华人一个叫沉默者那就是支持我们新中国联邦的有良知的人还没逮着机会灭共的人，一种就是跟共产党站在一起的人，在世界各地。
亲爱的兄弟姐妹们，咱们走着看，所以说接下来美国会打扫自己的客厅；欧洲也会打扫自己的房间；亚洲非洲都会开始清理自己的家扫自己的院子。你是被留在这地方的人还是被扫出去的人，咱走着看。还是那句话莘县阳谷县搭县，不是你坐在哪个什么领导人会上当一个傀儡当一次托儿你就行了就想着中国政权是你的了。我听说这个欺民贼们已经是开始许给谁当县长当镇长了，学当年的孙中山了，开始这个画地为国啦，好吧。你有钱给他捐去，你有权你去上去，你信任你有种你信任他去。我还是说那句话，只要能跟我们一起灭共的人不管你昨天前天干什么，你砸郭骂郭的，你任何人我们都欢迎。只要你举手我支持爆料革命但我不支持郭文贵，你就是我兄弟姐妹，你当我面骂我我都忍着。只要你灭共，我不管你昨天做了什么，那郭宝胜今天说哎我支持爆料革命了啊我跟你们一起行动，你放心我还接受，你放心啊，任何人，任何人。因为我们都面临着一个生死的威胁，就是共产党。共产党死了大家都有未来，但共产党在它一个也不会放过我们，不管你什么夏业良这个孙子是吧，还有什么李洪宽那个王八蛋这个畜生，还是郭宝胜还是胡平还是这个熊宪民还是这个博讯韦石，这帮孙子还有那什么叶选宁，这些烂人，不管如何共产党绝对不会放过你的。我们只有一个目标，灭共。郭文贵一点都不重要，不用谈我郭文贵。
接下来我们要干什么我给大家说一下，你会看到全世界遍地开花。接下来你们会看到新中国联邦被一个一个国家给认可合法性；接下来新中国联邦会代表着中国人民在海外合法的与西方合作，建立属于中国人的有法治信仰自由的政府。像安红这样的女士、像长岛哥、像路德先生、像Sara、像老江、像现在的文枫、文可、小皮匠、玛莎、面具先生、地山谦谦、大卫兄弟、Peace、还有文戈七雄西班牙对吧，阿丙、雅吉娜这都美国护照了啊，那没问题吧。还有我们休斯敦上街的兄弟，对吧，韩国的朴昌海、哈恩，对不对，我们香港的兄弟姐妹们，将成立新中国新的管理者。我们不参与国家的政治，但这些兄弟姐妹们有能力又愿意，他们就会和西方一起合作，参与到新中国的建设。包括接管在西方的非法财富，还给中国人民。所以说兄弟姐妹们，别忘了还有1949国债呢是吧。当你看到他们资产被查封的时候，房子被查封的时候，国债被查封的时候，看看谁能代表中国人民！好吧兄弟姐妹们，我就说到这吧。G系列是建国之本，G系列是在西方未来唯一的现代化货币金融、媒体、实业、科技一体的巨大的国家级的财富集团，她所代表的根本就是中国人民的利益。大家走着看，一切都已经开始。（加战友）
为全世界人民，新中国联邦，台湾、香港、西藏祈福，14亿中国同胞，记住今天727这个伟大的日子，新中国联邦一个伟大的日子！阿弥陀佛！
亲爱的兄弟姐妹们，乱聊，刚才乱聊，我们路德先生节目今晚上可能是博博士、艾丽女士，赵博士，都会出场，还有林彪。好吧，今天就乱聊到这，一切都已经开始！谢谢了战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1251/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1251/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家都被我们刚刚那个全世界点燃的、战友们的全球大游行所感动。哎呀，就是一个我们当时，我们美东的长岛哥阿，带领战友们在和华盛顿地区的我们的阿炳还有我们亚吉娜开启了一个、中国人几十年来被欺民贼们、募捐党、政批党、所垄断的那种丑陋的中国人的形象彻底的改变，变成真正的今天，中国人争取民主自由的街头运动，真的让人感慨太深了，澳大利亚。新西兰啊，我们的这个日本啊，接下来还有现在的韩国，哎呦我的妈呀，一家一家的上你看的人，你看那个形象、你看那个举止，你看引起的效果，这个世界不都是傻子，人家知道你在干啥，人家知道你到底是真想灭共，还是假想灭共的对吧？大家都感受到了，同时接下来的就是加拿大，悠悠，意大利啊，德国，英国，法国。中国人从来没这样过，亲爱的兄弟姐妹们，用什么话都无法形容我现在的感受，只有这样的行动才能有这样的结果，只有这样的行动才能让我们看到我们的希望，亲爱的兄弟姐妹们，什么话你都能说的出来，但是你能不能做得到？还真是得靠腿儿，还得靠手啊，爆料革命灭共的这个这场人类前所未有的正义运动啊，就是需要你，没你不行，没你灭不了共。兄弟姐妹们行动、行动，行动！今天行动给了我们结果。亲爱的兄弟姐妹们、感谢走在前面，冒着生死危险和病毒的这种危害的啊。希望兄弟姐妹们照顾好家人，特别近的看到韩国，看到这个新西兰很多孩子把口罩摘下来了，澳大利亚不要给孩子戴口罩，千万别让孩子摘口罩好不好？也希望所有的兄弟姐妹们都能吃好喝好啊，不惜一切代价照顾好战友的安全和饮食啊，咱这个没成本啊没成本。文贵拿的起这个钱啊，拿得起这个钱。好吧，兄弟姐妹们，明天是重头戏，明天请看路德访谈，新中国联邦CCTV要有重磅！据说路德憋了个大事儿啊，大家看着吧。千万关注关注路德、关注路德啊，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1252/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1252/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
What the virus is not kill more than a hundred people in China and new cases have been confirmed around the world.You need to prepare for an the americans to avoid all not essential travel to China.Australia on the list goes on of the officials are investigate ING more than a hundred possible cases in the USA.
A man has a contract and we can not let the contract to the virus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1250/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1250/</guid>
      <description>内容梗概:
7月25号，尊敬的战友们好，文贵现在在船上向战友报直播、乱聊直播。大家看到了背后LadyMay，对面三个岛。现在的旁边，大家能看到那个鱼，听到扑哧扑哧（声音）跳、人欢马叫，现在是人欢鱼叫，相当的不孬，所以今天是立着的，今天是立着的。
亲爱的兄弟姐妹们，7月25号，这是一个非常特别的日子。我相信兄弟姐妹们你们都能感受到，在过去的两周里边，我们整个身处的这个地球和世界发生了巨大的变化。也就是一周以前我给大家说的——世界将有巨大的改变，巨大的改变！我相信大家都感受到了，而且我告诉大家，灭共的事业，这个重锤，大家看到能砸向何方。过去这一周，我相信大家都看到这个重锤雨点般的砸到了共产党中南坑的头上。中国老百姓从来没有像过去的两周一样，真的看到了希望。更重要的事情是大家都看到了，美国国务卿、现任国务卿蓬佩奥先生，在中美建交的创始人也就是美国国家的基辛格主义的开始，中美建交的五十周年、六十周年，大家都看到了那些最关键的事件的起源，可以说中美关系最关键的人物——尼克松总统。在他老家尼克松总统的图书馆，旁边是他家一个像中国就像两室一厅的房子，旁边盖了一个总统的图书馆。在图书馆旁边发表了历史性的演讲，宣告了中美关系建交了五十年彻底失败。基辛格主义的中美关系——就是让中国共产党强大，让中国人得到法治和民主、自由和信仰自由，这个说法彻底失败。
不但如此，基辛格和尼克松两个人创造的中美关系，和对共产党的绥靖政策的彻底失败。中国人为此付出了五十年的代价——生命、鲜血；美国人也为此付出了几十万亿美元和正在以每天上千人死亡，每一星期可能就是一个911的死亡的灾难事件。面对着共产党病毒CCP Virus，这个美国从来没遭遇的，这种对美国内部和老百姓无差别打击的超限战。在这个时候，作为一个军人出身、西点军校第一名、美国CIA情报局局长，现在美国对外的外交大臣——国务卿蓬佩奥。而且在这个之前，他还宣布了自己要竞逐2024年总统。在这之前又去了欧洲，说服欧洲特别是英、法、德——欧洲的三驾马车和美国站在一起，抗击中共对全世界安全、自由、信仰、生命安全的攻击，和给人类带来的威胁。在这种一系列的、在九天内发生的事情，然后直接从欧洲飞到了尼克松老家，在他老家尼克松图书馆和两室一厅的，应该是一室一厅一个房子那儿，发表了重要的演讲。
这个演讲的重大意义在哪里？大家要看到，彻底结束了基辛格对共产党，“让共产党强大，中国就有法治、民主、自由，中国人不配拥有民主，中国人太低教育，要让共产党强大，再给共产党几十年。”这“再给共产党几十年”已经说了70年、100年了。哎呀，我在讲英文了，你说我的脑袋讲英文去了，装神弄鬼呀这郭文贵。他船长刚才不让人家船过来，你凭啥不让人家船过来呀？这不好。那么亲爱的兄弟姐妹们，不但如此，蓬佩奥还发表了第二个观点，要和中国人一起要更换、督促，和中国人在一起要让中国共产党这个Regime，Regime这个词儿不是正面的，严格讲这是个流氓机构、坏的机构或者是个黑社会，把它彻底给推翻。
这是美国官方有史以来正式的第一次，美国官方官员提出要把共产党定义为一个流氓机构。流氓机构能合法嘛？流氓机构能当然不合法。那怎么办？和中国人一起把它推翻。第三个非常重要的，他把中国人和中国共产党彻底分开，中国人和中国共产党完全不一样。中国人是一个最大的受害者，不但中国人是一个最大的受害者，而且还很关键的提出来，最后的最感动人的是——上天保佑中国，上天保佑美国人。
我们现在看到美国官方蓬佩奥国务卿，首屈一指、反共先锋，他是一个绝对虔诚的、来自于西点军校的一个真正的天主教徒。第二个最核心的就是我们DOG的Ball，这个巴尔先生是个绝对的天主教徒。然后再看到我们美国国务院的，来自于海军的中国裔Miles Yu——绝对虔诚的宗教徒。然后大家再看到鲁比奥先生、Tom 、皮特•纳瓦罗，这都是绝对的有信仰的美国人，真正的美国人。然后再看看我们的哥儿们，法治基金主席班农先生、还有凯尔巴斯先生，都是绝对虔诚的宗教徒。我们现在先放弃掉国家、民族、性别，从信仰上看他们都是信奉上天的。他们相信自由、法治、民主和人权是天赋的。每个人都有活的体面，拥有幸福、快乐、健康和彼此尊重，这个基本的人权和权力、天赋的人权。他们的共同目标就是要消灭邪恶，尽可能的创造人与人之间的公平和尊重，实现上天给人类天赋的人权。在这点上人家有共同的信仰。为啥他们能走到一起？因为有共同的信仰。
我们爆料革命、我们新中国联邦，不过是在他们追求信仰的路上，寻求到了一个知己。是上天的安排也好，还是我们互相利用也好，但有一个前提，那都是为自己的国家的人民，争取天赋的人权、信仰、民主、法治和基本的自由。这是个基本的常识。因为这个我们走到了一起，不是我们的钱，也不是我们的权力。我们也没那么多钱，也没那么多权力，也不是我们的花言巧语，也不是我们有多大的能力和诡计，这都不是。我们也不懂巫术，也不懂双修，也不是BGY，是共同的信仰，还有一个我们对他们有价值，这就是蓬佩奥先生为什么在讲话当中提出来，愿上天庇佑中国人和美国人，庇佑美国。这是一个根本的前提，而且我们大家应该看到，就在那个时候，刚刚的由他决定关闭掉休斯敦领事馆这个事件。
关闭掉休斯敦领事馆大家知道是什么吗？休斯敦领事馆里面最常的常客，就是Bob Fu傅希秋。大家还记得傅希秋几个月以前吗？“我正在去FBI的路上，马上就到。”结果去了几个月了，他还没到FBI那儿。现在他应该快到FBI了，我估计现在在FBI厕所里哭呐。FBI那不是你爹，不是你奶奶，不是你爷爷，动不动这些欺民贼，这些海外共产党的走狗们，就拿FBI、联邦调查局、国土安全部瞎忽悠。他对自己爹和妈从来不会提的，你见过Bob Fu说过自己爹和妈啥样嘛？都觉得丢人，又穷又脏，长满了像我这样茧子的手，是吧，多丢人啊！他一说FBI比他亲爹亲妈还厉害。休斯敦领事馆最常的常客，大家耳熟能详人之一，叫Bob Fu傅希秋。几天前某美国前官员问我，为什么Bob Fu在共产党的党校那么长时间？然后他说自己是被关了30天，然后他就被双规了30天，然后又到美国来了，直接成了基督教徒还成了教父，还代表全中国人民的基督教、天主教徒，每年有400万的现金收入。然后是布什总统两任总统家的常客，而且只做政庇，垄断整个美国一半的政庇，法拉盛和那的几乎一半、各一半。那我请问这位美国朋友，当时我问他，你问问美国人是谁给Bob Fu做了政庇？为什么Bob Fu的钱你不查哪来的？为什么Bob Fu在美国统治的华人的宗教，他在美国从来没有公开说打倒过共产党？休斯顿领事馆被关闭之后的所有证据会给大家答案。
那么这个时候大家看到，昨天美国之音——也就是控股公司美国政府的BBG、美国广播电视局中国叫广电局，去的新任的主席叫Mark。这个Mark先生是一个非常聪明、民主、国际开明派，到那以后迅速将自由亚洲、美国之音，还自由亚洲、自由亚洲啊——自己游泳回亚洲，自由游泳回亚洲。美国之音，大家知道是什么之音了吗？把郭文贵给闭嘴的美国之音。我们叫美国鸡音，就跟妓女的声音是一样的，叫火鸡龚。我在三周前发过信息，BBG、还有美国国会、美国FBI会对火鸡龚展开全面调查。大家觉得我开玩笑吧？昨天我相信你们看到了，BBG Mark亲自签署的文件将对VOA也就是美国鸡……之音、妓音——共产党控制的美国之音，包括郭文贵419断播门事件全面调查，全面调查，大家看到了吧？用共产党的话说“俺不听你说啥，俺看你做啥。”我们不要听我说什么，看看我能做什么？这都是什么时间？再看看美国司法部部长Barr听说迅速在美国约谈了几天，怀疑或有线索、举报到美国入境的时候隐藏签证身份，包括大家看到的藏在旧金山领事馆的唐娟——北京防化学院这个里面的一个大校。没人说出来她的身份吧？我是第一个说出的。北京生化学院防化部队的大校唐娟到美国来，黑客到美国斯坦佛MIT和美国CDX的研究中心、疫苗中心，盗取疫苗技术同时可能涉及到放毒啊，那都是有可能的。最后藏在领事馆，最后大家知道旧金山领事馆最后没办法，交出来了。不交也是限制72小时把旧金山领事馆给关了！唐娟等人等7人，不是等4人是等7人已经被捕。据说啊，我是做梦梦见的啊，别听我胡说八道完全是梦见的啊。但是多人因为签证被约谈。这是这Bill 啊，Barr部长继演讲之后的所有行动和国务院，那么休斯敦关馆。我想、我做梦梦见啊，纽约领事馆也被关了；法拉盛和中国城、曼哈顿中国城好多人也被抓了。我梦见的啊我梦见的，但是我总是梦想成真呐！dream come true，dream come true但愿吧啊！
那么这一系列的行动，我们再回到刚才蓬佩奥国务卿这次的演讲，在这演讲之前班农先生到FOX的整个受访，和Marie还有Jones还有我们的科学家Doctor Yan，闫丽梦！不是中国梦啊。闫丽梦我们新中国人的新形象，漂亮、现代、专业、英语好、自信、勇敢，所有的名词在西方最好的词都冠在她的身上。而且机智、幽默、沉得住气、有修养。在她两次FOX采访之后，大家看到FBI的Ryan，刚才我忘说了FBI的Ryan也是非常非常的绝对的天主教徒、绝对天主教徒，FBI的Ryan这也是灭共的大将啊。FBI的Wray那次演讲， Barr部长的演讲、班农的采访、皮特纳瓦罗的定义、新中国联邦的游行、闫丽梦科学家的整个的出现在FOX的采访。
哎，我这船好晃啊，我现在不是好寂寞、好孤独啊，我是好晃啊！现在这水就是吧唧吧唧，因为那个船过去了也就是我能站住，一般人站不住。郝海东先生、叶钊颖女士教的我这蹲马步，我这现在腿劲越来越大啊，他说我上身重下身不稳，教我的知识老管用了。这真厉害，专业就是专业！
那么大家看到“新中国联邦”6月4号成立以后，我们的口号三年来——action action action行动，行动，行动！严重的、深深的、影响了整个美国和西方的世界。还有我们Doctor Yan博士说“给美国和人类的时间不多了；”还有郝海东、叶钊颖女士讲的“消灭共产党是正义的需要”。所有这些事情都已经深深的影响了世界，深深的影响了这个世界和美国政府的决策，所以说兄弟姐妹们，我们在往回看这几周的时候，再回到蓬佩奥国务卿的演讲，我们看到了什么？美国政府官方灭共这是历史性的时刻。官方灭共历史性的时刻，而且是由美国二号最有权力的官员说出来的。第二个，和中国人站在一起共同灭共。这是第一次官方正式定义把中国人和共产党分开，彻底终结尼克松和基辛格的对共产党的绥靖主义，官方正式终结。无论从党、政、经济、军事、文化、宗教，彻底跟它分开这是第一次，这是官方的。然后大家要明确的告知，就像对付前苏联一样对付共产党，这已经很清楚。怎么对付前苏联的？脱钩、经济孤立、世界国与国孤立，对你所有的党和党员进行不惜一切手段的打击，包括暗杀、包括无人机给你定点清除。然后经济、技术、文化的各种交流全面脱钩，这不是开玩笑的。
最后大家看到这个核心，蓬佩奥先生曾经讲的一句话，这句话很少人去重复。但是这里面我注意到了——天安门事件、天安门事件！虽然大家都不提了，但是我觉得非常重要，因为我对天安门事件我太深刻了，就美国人没有忘记天安门事件，这个是很关键的。我们要为天安门事件平反，必须为那些英雄们平反，必须说出真相！就像我们需要冠状病毒唯一能解决的方法，那就是找出病毒的真相。“六四”这个事件，必须对死亡的人数和所有事情发生的始末找出真相。包括那天坐在现场的王丹，啊那个王丹是吧？你看那个样跟个猪头似的，还有魏京生先生是吧，还有谁好几个人我都忘了好几个人，他们不代表“六四”吗，是吧？我们要把“六四”到底谁能代表“六四”？谁有权利代表“六四”？“ 六四”到底谁出卖了那些学生？为什么有人死了？为什么还有人活着？活着的人到了美国还吃牛排了，活着的人还活的那么好，天天搞捐款。现在在香港运动的时候——这是北京“六四”的延续，为什么就没有人参与了？为什么香港的孩子被强奸、被轮奸、被杀害的时候，这些人不发声了？为啥不发声了？这是“64”的继承人吗？他继承了“六四”的什么？
亲爱的战友们，我们这次一定要把“六四”的事实查清楚，我相信很快、一定会！就像在休斯敦领事馆查到这些共匪涉嫌美国Antifa的资助、赞助，和大量的间谍黑客活动一样，最终共产党的安全部一定会拿出来，到底这些人怎么离开的中国？离开中国以后都给共产党干了些什么？然后在美国享受着美国自由、民主和牛排的时候，和大量的人民币、人民捐款的时候，为什么香港运动发生他们从来不支持香港？为什么爆料革命新中国联邦成立，他们全部都要反对？为什么几十年如一日的天天募捐从来不交代捐款的去处？为什么这些人不替中国人现在的水灾和在美国的整个冠状病毒这种巨大的对人类威胁有任何的发声？这些答案必须要有的！
然后大家在那块说：“他们去了， 我们不去。”战友们，我希望你们搞清楚两个问题，一个是有些人钻破了头要去的，有另外一种人请都不去的，我就是那种请都不去的。我郭文贵在中国国内，我跟谁？我上胡锦涛家不用打电话，我推门就进，你见过我跟胡锦涛有一个照片吗？我到这个江泽民家去，虽然不像到姥娘家串门似的，但是想去就去，是吧？你见我跟他有一张照片吗？就包括现在的习近平，他老婆是我老乡，相距不到8个miles很近，开车两脚油门就能到吧，最多三脚油门吧。这人也是老熟人了吧？你见我有一张跟她照片吗？我给汶川地震、我给中国慈善机构，大家看我捐了多少钱？我给多少中国残疾儿童、孤儿，我捐过几百次、几千次、几万次钱，包括中国很多明星过去穷困潦倒，我们给多少钱支持，现在成为最牛的明星。你见过我们家和我有一个公开说过吗？
美国国务院的这个演讲，如果我说去一定是第一个受邀请的，但我永远都不会参加这种演讲。不要忘了2017年郭文贵开始爆料说的话：永远不参与任何政治组织，也不会建立任何政党和政治组织，这是第一条；第二条，永远不会在这个灭共的革命当中拿一分的钱和一分的交易；第三个，郭文贵终生不会参加任何宗教组织，和得到宗教组织或社会各个机构给我的任何荣誉。灭共之后，郭文贵消失到山林去，一定会的。
我请大家一定要明白，如果你们想象的那个快乐和不快乐，你觉得不舒服的地方，郭文贵也觉得不舒服，你觉得快乐的地方，郭文贵就快乐，我就没有资格在这儿谈爆料革命和新中国联邦。我在这个巨大的、一个危险的、具有挑战的，常人是无法理解的这场灭共的革命当中。亲爱的兄弟姐妹们，你们能想象一个人到今天，过去这几年失去的财富、家人的威胁——母亲的被他们给吓死，兄弟的被杀、妻子入狱、女儿两次入狱，两个哥哥现在在监狱，我270个同事被抓、被虐待，1700亿的资产被它没收。你们觉得我要坐在、站在了蓬佩奥国务卿对面那个椅子上，你会觉得真舒服吗？那是你觉得舒服，那绝对不是爆料革命觉得舒服，那绝对不是新中国联邦人觉得舒服。甭说蓬佩奥国务卿、川普总统演讲，我要坐在前面的时候，坐那儿看他演讲，然后点点头、请站起来，然后就自己就晕倒了。你觉得能成为新中国联邦的创始人吗？你见过历史上所有的人当中——大人物、真正有本事的人，有几个往前面冲的？还有大家问问，你们见过班农先生和川普总统有一张独立的站在那儿认真的一张照片吗？一个都没有。你见过班农先生跟任何国家领导人站在那儿认真的跟这个人照片吗？一个都没有。啊，你见过吗？没有。
我最近我给班农先生、还有将军的领导，我讲述中国历史——越王勾践的故事。他说那越王勾践，“你觉得吴王、越王、西施等人，啊包括这王参谋、王参谋长，你觉得谁最棒？”我说“我觉得范蠡最棒。”我让木兰、还有战友们找到范蠡和西施的故事，所有这些英文的给他们看，他们都爱死了。我这边要听着毛泽东的歌——“大海航行靠舵手，万物生长靠太阳，”然后英文字幕，他们一听哇全傻了，还都带英文字幕的。哇！他一看文化大革命的那个时候的画报，哇！好漂亮。啊，我说你看看“万物生长靠太阳，然后中国出了个毛泽东。”“中国出来毛泽东”然后一看英文字幕，“大海航行靠舵手”，哇英文字幕。然后“啪”跳到了这个越王勾践，啪给他看看文化大革命、水灾死人。哇，对他们太刺激了！现在这几天他们都会吹哨，昨天我从外面回来，哎呀，那个毛主席“大海航行靠舵手、红太阳”都会唱了，哇塞。昨天我们的这个做国歌的拉瑞，拉瑞先生特别棒，也到船上来了啊，就那个跟我讨论国歌的事儿啊、讨论国歌的事。因为我要出去开会要走，所以说我们开到四点半就走了。我也让他听了中共的国歌，也很受刺激啊。那么这些所有这些事情你看一看，大家看一看，这些人有人站在前面去吗？啥叫哗众取宠？什么叫小人？什么叫名利之徒？古有范蠡，现有N个我们表现…,中国多少这样的英雄！我们多少默默无闻的付出生命和鲜血的战友。他们不站在讲台上，不站在镁光灯下，不被人家官员提起来点一点，拽起头发往上站一站，他就不是英雄了，他就不是成功了。是吗战友们？
我相信我们很多战友，你会觉得酸的慌、不舒服。亲爱兄弟姐们，如果有一天你觉得我要坐在那儿你觉得舒服的时候，那你就真的白跟暴料革命了。如果有这么多人坐在那儿，你还觉得不舒服，你也白跟爆料革命了。这些人就应该坐在那儿，他们就是个工具。你以为美国人会看得起他吗？你们觉得美国人真的看得起他吗？美国人是全世界最聪明的人，他怎么可能看得起他们？这个基本的常识和新中国联邦、爆料革命基本需要的素质，我们一定要有。为了名利、出人头地，你像那个赵岩那个孙子是不是啊，没饭吃的把美国的鹿给撞了，把鹿肉、人家撞死的鹿，你听到那个叫刘刚的当时爆他料吧？这赵岩撞死个鹿，然后杀叭杀叭回家去，回家去以后然后放在冰箱里边吃一个月。赵岩给大家讲爆料革命，赵岩给讲魏京生，赵岩给讲什么民主、民运，大家还听？当时他给我说魏京生先生要捐款的时候，是吧？我说要多少钱？他说三万、两万都可以，去国际什么刑警组织去。后来我说你让魏京生先生给我打个电话吧。他打电话，我说多少钱啊，魏京生先生？他说五万、十万都可以。我说好吧。他叫他那个女同志秘书给我发信息，我当天就把钱给汇过去五万美元。从那以后魏京生先生再也没有跟我联系过。
是赵岩让我说三万、两万。我当然不相信他了，这小子拿三万、两万不得跑伊拉克躲起来去啊？那就不是杀鹿肉吃了，不是撞死鹿吃了，这估计这小子不知道干啥去了，是吧？然后魏京生先生通电话，然后我对他表示感谢，我们就马上五万美元，再也没有联系过，对吧？他和爆料革命，我们再也没有任何沟通。你说赵岩讲民主、自由，战友们你们也在乎。那个火鸡龚、鸡腿潘，但凡发点推，还有什么没毛的豆豆，没毛豆你们也在乎。啥叫民主自由啊？就是允许别人批评你；就是允许别人质疑你；就是允许不同的声音在发声。否则我们不又成了第二个共产党了吗，对吧？让人家质疑，让人家出人头地，这舞台不是一个人的舞台，谁能唱都是好事儿。我们多少人都在说，你能做到吗？共产党在我们每个人身体上留的毒，我最近更加有深刻的感受。
如果在我们这个爆料革命当中，把自己战友身体的毒要清理掉的话，真的不容易。无我、忘我、无私、不放弃、不抛弃、不忘记，战友真的很难；让中国人恢复到一个人的起码逻辑思维上，那真的很难；让中国人认识到这个世界、地球有多大，地球外面还有银河系、还有太阳系呢，这事真的很难；对大自然、对真相的基本判断和认知太难了！
还有就是爆料革命和新中国联邦真能让中国人团结在一起，让中国人意识到：这是中国人可能最后一个让自己活得有尊严、让自己安全、让自己得到尊重，让自己的爹妈、子孙有个基本的、文明的生活方式和国家体制太难了。我们可悲的事情，一个十四亿的中国，就我们这爆料革命在为中国人呐喊。最后所有人扬起脸往上看着，不是上帝也不是佛祖，是谁呀？是美国国务卿。仰人鼻息呀！等待着人家说要灭掉威胁我们家人安全，强奸、轮奸我们家人同胞，杀害香港这些孩子的这些共产党魔鬼。我们要等美国人发声，然后我们中国人以坐在旁边那个席上为感到自豪，“啊，我被邀请坐在这儿了，这是我人生最最什么什么什么…这个民族已经到了什么程度了？这是太监，整个民族太监精神的最具体的体现。亲爱的兄弟姐妹们，我们有多少战友能看到这一点呢？如果中国人这个民族的精神都不能独立，要靠人家美国的国务卿祈求上天保佑中国人和美国人，给我们蹭点饭吃。这鱼都高兴都想跳上来，它听着好像是合理呀！大家想过这深刻的问题吗？这么多战友给我发信息，你给我发信息的战友我请问你，你对美国人很生气，你对那天很生气，什么魏京生啊、王丹站在那儿。
人家王丹和魏京生为啥不能站在那儿呢？最起码王丹、魏京生比你做的多。如果跟你们很多人比，那魏京生、王丹坐在那儿，公平讲那就是应该的。那毕竟王丹、魏京生为中国的民主事业，真的假的也喊了几十年了。特别是那魏京生是不是？魏京生先生那也是，虽然当时是处理他的事情是我的那个CEO——原国安部局长林强，还有张越。所有的民主、民运包括所有的人，都是仨人处理的，马健副部长、当时的张越，北京市国保局局长、国保处处长。包括陈小平这些人、魏京生先生、王丹全部都是当时的林强，还有那个跟我来谈话的刘彦平。所以说我对这些太了解了。那不管怎么着，他们也进监狱了、失去自由了。最后人家魏京生再见的时候说，“哎，林强、林局啊，我去美国去吃牛排了啊。”这是林强告诉我的，是吧？还经常给他拿烟抽，对不对？那人家毕竟是为中国喊了几十年了，凭啥不能站在那？但这跟那狗屁赵岩这帮孙子是啥关系？他是蹭人家魏京生，他是蹭人家王丹。我最起码我希望我们的战友，你们不要攻击王丹和魏京生先生，你攻击他干嘛？你有本事你去攻击共产党去。我看着王丹那孙子老不舒服了哎，那货就是个骗子。那刘彦平不是说了嘛：王丹接的我，一进一出，王丹保护我来的。共产党的安全部党委书记，当年在天安门差点被干掉，是王丹给送出去的。我压根就不信这个货。当时马建副部长、张越，还有林强，包括那个许永耀安全部长，说过那王丹百分之百就是学生的叛徒。那王丹交代了多少人呐？那王丹天天给办案组磕头。我们只是要征求什么学校的学生基本权利，没有任何灭共。带着学生跪下来最早就是王丹。这个货哪是什么……？他坐在那，就是对中国六四最大的侮辱。但是要跟我们很多战友比呀，你别说，那比你做的多，你还真别说，这就是公平。
美国人也不傻，让他站在那干啥呀，坐在那干嘛去？你觉得这件事情给美国加分吗？任何国内真心想灭共的，一看王丹坐那了，魏京生先生坐那了。说这，你就玩了。我那天，我给他们说，你们这一天最丢分的就是这个。你让中国人说，你把共产党推走了，让他来管我们是吧，领导我们？算了吧，还让共产党在这吧！还不如王岐山呢。王岐山一根肛毛都比他聪明。而且我听说王丹也是支持王岐山的。是吧？这个基本的逻辑嘛。他们去了以后，第一个，永远不可能他成为中国人的领导。领导中国人的是谁呀？任何一个下届政府新政府官员，一定是人民一人一票选出来的。啥魏京生、王丹什么什么这个那个的，什么火鸡龚，你爱哪玩哪玩去，这不可能的。人民一人一票，谁都甭想再代表中国人。你不信就试试，你看看去代表代表试试去。
美国人也不能指定代表人，你不信美国人试试，美国人也会遭受痛击。可能吗？中国人必须是民主选出来的，一人一票选出来的。你担心啥呀战友们，你担心啥子嘛，你担心啥子嘛？你压根就不相信新中国联邦说的一人一票选举。一切都要开始于一人一票的选举，你担心啥子嘛，对不对呀？
然后，中国必须有一个人民选出的政府和人民参与的中国宪法。那你说你担心啥子嘛，对不对呀？有什么担心嘛？那么中国的政府和中国的宪法，是人民来决定的，不是美国国务卿。你担心啥子嘛，对不对呀？所以说，你这些不舒服，心中的魔和那种对于物、名、利的在乎，已经让你完全…… 说实在话，暴露了共产党的病毒多深啊！你以为给我发信息，文贵我不舒服。你让我更不舒服。你干嘛在乎这事呀？共产党在那，咱都是狗屁不是，甚至随时都可能成为被火烧掉的尸体，烂肉一个。只要共产党在，咱全是输家；共产党不在了，你什么都是赢家，你有无限的可能。就这么简单的道理。你干嘛你说，你费这个精神，你不高兴，你睡不着，你生气。好像是对文贵亲，对文贵近似的，你让我很不舒服。我们的战友就这素质吗？我们的战友就这层次吗？这能灭共吗？灭了共，中国人就会好吗？中国人让魏京生、王丹去领导去。那你就让他领导去呗！你管啥！
我再重申一遍，爆料革命、郭文贵本人，永远不会参与中国的政治。天诛地灭，如果要参与。那就是世界最大的骗子。我不但这次邀请，我不去参加，永远都不会参加美国政府的任何官方的仪式，永远都不会。我没有任何兴趣，站在那去。中国人当中，只有一个郭文贵，和全世界的皇帝、独裁包括俄罗斯的普京，都是个人多年认识。欧洲的多国领导人，世界宗教领袖，我见的太多了，我从来没有觉得谁重要过，从来没有，我从来没有。中国的这几任活着的书记，我都见过，包括当年邓小平，我很小就见过。我跟着我伯伯去邓小平家去，还吃过饭，上他家去过最起码两三次。我都见过，我原来也没说，也没吹过牛，现在随便说说吧，吹一下子吧，你当我做梦胡说八道，呓语吧。从来没觉得谁多重要，都是正常人。谁洗澡的时候，都得脱了衣服洗，都光着屁股洗。谁每天都是三顿饭，谁家的孩子不是从屁眼拉出来的，都是从女人肚子生出来的，都是男女结合的产物。七情六欲、生死、病老、轮回，无一人逃脱。文贵就是更早地看到这些真相，才对这些东西看太透了。
美国过去的总统，你们记得几个？49届总统了。奥巴马总统、克林顿总统、布什总统、老布什总统、尼克松总统，你们记得几个？再往前数数直接就数到林肯、乔治华盛顿去了，你还记得几个？所有美国的政治人物都是昙花一现。美国的大人物多了去了，你记得几个？世界的大人物，你记得几个？我们这次G-TV私募的律师是谁？是Martin Luther King，是不是？Dr.King,他的律师，就是我们G-TV的律师，牛不？你叫他给你坐下来给你讲讲，Doctor金的故事，对不对？
战友们，人生就三万多天，你哪那么多在乎啊？哪那么多让你生气不舒服啊？好好珍惜上天给你这个生命，不要在乎你的太多，你的100多斤，早晚都得烧了。你在乎的是什么？你活着，怎么活得让你快乐，有价值，不要成为一个吃、睡、性一个动物。我每天好长时间，我天天做梦，做黄色之梦，做春梦。我也想美女啊，我现在经常每天也和美女聊天，聊上半小时。我这跟美女聊天，能让我心情大大缓解，让我压力大大缓解，然后能让我马上有灵感。我天天跟美女聊天，啥都聊，你们干的事，我只能多不能少。我是人，我既不是畜生也不是神。这就是新中国联邦，活一个最干干净净的真实，让自己真的尊重自己、爱自己，真实的人。不是共产党“东方出来一个太阳升，东方红，太阳升，中国出来一个毛泽东，他为人民谋幸福，呼呀哈呀！”昨天班农在那唱：“呼呀哈呀”，把我笑死，“呼呀哈呀”。太阳升，中国出来一个毛泽东，我们不是，我们就是一老百姓。特别要记住的事情，唯真不破，人类没有对错黑白，只有善恶之分，只有真假之分，苍天在上，天会给你答案。
亲爱的兄弟姐妹们，当这些一系列的事情发生，什么火鸡龚，什么郭宝胜啊，夏业良那个孙子、那个烂货。我听说夏业良哭的简直不行啦，到处给人发信息，为啥不让我去啊？我是中国的民运领袖啊。然后大骂魏京生，他跟人家魏京生比，他给人家舔腚都不值，他给王丹舔腚他都不配。他什么孙子，他是北大里面的一个，共产党养的一个欺压人民的精神打手，知识纳粹，知识界的纳粹。他到处骂人家魏京生，我听这个美国朋友跟我说，夏业良到处骂魏京生，骂王丹，我是真正的领袖，到处发传真，我要参加，快疯了。现在欠我十万块钱、十万美金还没给，郭宝胜欠两万多还没给。我现在不要，我一定不要要，不要找他。等到他一直拖，拖到 一定的时候，叫他另外一条罪给他加上，那就不是十万、也不是二十万了。这孙子有多烂，和郭宝胜，听说连郭宝胜都想参加。你知道吗？赵岩也想跟着去，你想想这是什么会？这是什么会啊？这是？庞氏骗局创意大会，要参加美国国务卿的历史性演讲，你不觉得荒唐吗？听说夏业良快崩溃了，火鸡龚也是到处发信息要参加，简直不行了，抓耳挠腮，听说抓的满身都是毛啊，一地火鸡毛。
你说这成啥？战友们，如果咱们有什么人，哐叽往那一坐，新中国联邦的，被邀请去了，你会觉得很舒服，我们被承认了，如果跟这些人站在一起的话，这我们就输了。新中国联邦只有一种可能，美国政府官员一对一地见，或者专门一个会议，见我们新中国联邦，也就是官方承认性的，那我们要去，那我们是一定要去的。国会山、白宫、五角大楼、还有这个国务院，新闻界招待会、或者是跟我们见面，新中国联邦的代表，是不是，然后派谁到那里去，集体或者哪个代表新中国联邦，被美国政府怎么怎么样，一个认可，那是可以的。就这种，这叫什么？这叫群Party、群party、人群性的party，对不起了，我们没兴趣！就是蹭嘛，蹭嘛，蹭上了，蹭party咱也不去了。所以说，听说夏业良要死要活的，推胸顿足。这回魏京生先生，这回出了个大气，把这帮人，这帮孙子全给虐了一遍。王丹也很牛，也虐了一遍，是吧？马上捐款、捐款，快拿钱、拿钱，饭盒都准备好了，从背后掏出来，和王丹同志，捐钱、捐钱啊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这为什么？战友们，你们没有注意到，一下子把所谓的民运派彻底撕裂了。这个民运派都是想当王的，你看看海外民运，大概有3000多个组织和名字。这三千个都是皇帝啊，都想把对方弄死啊，都想把对方打成共产党。一看谁出人头地，受不了了，你为啥去？据我听说，美国国务院炸了锅了，所有海外华人组织领袖，除了梁冠军之外，基本都要去了。我估计庄烈宏这孙子都要去，代表乌坎去，曾宏代表肛门党，要代表去，但是我相信天津大驴脸不会去——对不起，不挂天津啊——大驴脸，她是不想去，丢人，拿不出手。——咱们得娱乐一下哈。
所以说兄弟姐妹们，你想到接下来，你知道这个夏业良、郭宝胜、还有什么吴建民这孙子，公鸭嗓子，还有什么胡平，听说胡平也快自杀了，快自宫了。胡平啊，这些人火鸡龚啊，那得掐得多厉害啊，还有我不能说的几个帮派啊。中国人别的本事没有啊，这种内斗的本事天下第一。这叫做桶蛇，桶蛇文化，放在一桶里边的蛇，互相咬，互相吃。战友们，你们说在乎这个，这是今天我直播当中，相当相当要跟大家说说的观点，希望以后不要再发生，不要再发生。
还有一个大家要认识到，蓬佩奧国务卿，绝对是一个历史性的，伟大的世界级领袖。就那天开始起，我和国内大家都知道的，我们老乡，已经在301 躺了很多年啦，老革命。我给他打一电话。（他）眼睛看不了了，就旁边的还得替他喊。文贵说啥呢？给讲了一下啊。我说你怎么看待蓬佩奧国务卿这个演讲啊？老人家第一句话就说，世界级的领导蓬佩奧；第二句话说，这真是个历史的时刻。但是，老人家说，有些观点我是不认可的。我们共产党不是前苏联，前苏联几个人呐？我们多少人啊？这个我们是不同意的，他还是共产党。我以问候健康为由，老人家还很厉害。听说刚刚最近习近平同志到医院亲自看望了他，看望了他。他这个说法啊，老人家毛泽东时代的人物，是吧？确实有他的道理。一会儿十点钟的采访中，我专门提到，这一点我是不同意的。美国是干倒了前苏联，前苏联在美国有几个间谍啊？你跟共产党今天在美国的渗透，金融界、科技界、商界、政界，那苏联都可以忽略不计啦！当时苏联是多少GDP 啊？几百亿美元。中国现在多少GDP啊，中共控制的？14 万亿美元。当时前苏联多少人啊？几千万人。现在共产党控制多少人？14 亿人。当时前苏联在美国，加一起还不到一百万人。现在中共在美国多少人啊？你看休斯顿领事馆的傅希秋，这孙子，是不是，Bob Fu。整个休斯顿的那一片华人，黑社会老大就是傅希秋。听说傅希秋这次也要去啊，这个没被邀请去，也是哭天喊地呀。美国国务院最烦的一个人就是傅希秋，最恶心的人就是傅希秋。这次也是恼羞成怒啊，没去成。估计还在FBI厕所里哭呢，估计还是在女厕所哭。
战友们，你看到这次在这个演讲当中，实际上共产党我明确说，你们想对付前苏联的办法干掉共产党，可能性没有，绝对没有！怎么能干掉共产党？我相信最后消灭共产党的，一定是共产党。但是如果美国仅想过去六个月，所有的病毒啊，所有的这个这个都是在讲。全是纸上工作，没有行动。包括最近我看看我们的新中国联邦的伟大的路德先生，路波切，我们的博博士，是艾丽女士，安红女士，还有墨博士，还有我们的这个赵博士，这些战友们。讲的，就南海呀，还有美国动武啊。我告诉大家，我每天和他们对话，他们美国最不想的事情就是和中共动武，最不想的就是跟中共动武。南海去干事儿，他们希望日本、澳大利亚、英国先动手。那个打不起来仗的，那绝对打不起来。那拆了很简单，美国拆那个岛，真的就像咱回家一脚踹掉一个纸盒箱子一样，直接就给你踹掉了，太简单了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1249/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1249/</guid>
      <description>内容梗概: 又来菜市场了，文贵又来菜市场来逛一逛。这就是伪类们、欺民贼们说的菜市场。你们未来才会知道菜市场会发生什么啊，哈哈哈哈、哇哇哇哇哇菜市场，菜市场，菜市场，菜市场。又来菜市场了哈哈哈哈哈
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1248/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1248/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！7月24号，从昨天一直到现在忙乎得很厉害，但是非常有成就感。这两天我相信战友们，根据国务卿蓬培奥的演讲大家有很多感想，很多战友给我发了很多信息和看法，请兄弟姐妹们..我拜托大家，就是能和我直接联系的战友，你不要把很多事情你的个人的观点，一次一次的发给我因为我真没时间看。
因为你发我太多了，你很多观点..你说我回还是不回哪？是吧 也不好。另外一个我也不想浪费你们的时间，主要请战友们关注的是，转发转推 像蓬培奥国务卿的演讲，班农的演讲 还有一些香港危机真相，CCP病毒的真相 没比这再重要的，因为很多个人都有观点
你像我今天早上大家都看到了，我6点钟才去睡觉 是吧？7点钟中间的时候还被我们工程师给叫醒。然后当我再..三次打开我的手机，三个都是爆满的 就都是塞机，我喜欢吃烧鸡不愿意塞机，
所以我也不想浪费大家的时间，战友们还是关注咱们重点..重点..个人观点你可以搁一搁，都不同 每个人观点都不同，好吧，等文贵灭共以后我们天天像石母训子试的，天天教训文贵，天天罚跪都行，好吧。但是现在咱们还是主要是灭共。这是一个另外一个 ，很多人的观点我觉得很笑话，战友们咱们一起灭共都行，可不等于每个人都有本事去灭共
你对共产党的理解太浅薄。你像昨天蓬培奥国务卿讲话以后，很多人给我发信息 ，说你看看爆料革命是灭共的最核心，都是郭先生和班农先生提出来的。
所有的中国人和共产党不是一回事，共产党和中国不是一回事，然后做了这么多贡献结果你看看，民运的人坐在那里..谁谁谁名，觉得不公平 很多人给我发这信息，我听着很好笑，非常好笑。亲爱的兄弟姐妹们郭文贵要需要这个，我要去的话那就没有别人去的机会
几次邀请我明确告诉对方，我不参加任何组织，我不谈论美国内部任何政治，这是我的原则，是吧？另外一个我不要任何 Title，不要任何给我什么名啊顾问啊，什么民主党啊什么党啊，把我放在那我觉得太丢人，我哪有时间干这个呀。
如果你们的文贵会坐在那个席上，会跟美国伸手..说现在我愿意当这个演员木偶，跟你一起来对付中共 我不可能的灭共的人，那些坐在那里的30年了干啥了？是不是？有啥用啊？是不是？有些人你看了都恶心，所以说..这个很俗套，看上去很好的建议 但是你们知道嘛，如果郭文贵内心要不淡定，或者是根本是图名图利图权的人，你想想你发这信息
你会使这个人更加走向魔鬼化，是吧？这是个最简单的道理兄弟姐妹们
另外一个你们相信共产党没有之后，美国政府就会让坐在那里的人去指导中国嘛？然后这些人会让谁当..鸡腿潘当宣传部长？庄烈宏当国防部长？曾宏当夜总会部部长？是不是？胡平当中国财务部部长？是吧？让李洪宽当他娘部部长？是不是？让郭宝胜当宗教协会主席？你觉得这个国家是不是很有救啊？越是他们坐在那 未来更加会确定的事情。他们永远不会站在中国最高峰的舞台上，那都是中国的傀儡美国在未来找到傀儡，人家找戈拖儿找个木偶，我可以告诉你没有一个国家..。包括突尼斯，伊拉克，利比亚，没有一个当时这个政权倒塌以后。第一波第二波第三波，能直接上去能接管政权，能活的好好的 一个没有。
包括齐奥赛斯库，包括当年的国民党共产党 一个都没有，第一波到前十波基本上是给祭旗用的，何况他们还上不去，而且大家成天听我们爆料革命，忘了一个根本的重点，美国人能把中国人说了算嘛，中国人的政权一人一票。所有中国的宪法中国人来选，中国的领导和机制必须4年选一次全民投票，坐在那的人就是中国未来的领导了？你们就要给他磕头了？开啥玩笑哪咱爆料革命都说啥了？
亲爱的兄弟姐妹们，你们都相信啥了？都听啥了？都记住啥了？亲爱的兄弟姐妹们，真的把国家给他们，他 Hold 的住嘛？我真不是笑话他们 给他一个镇都管不住，逮着镇上的..看着美女了，就直接就上人家去了，逮着烧鸡就吃起来没完了，你看一个个跟猪头似的
他见过啥呀？你开玩笑哪，美国人有时拿着人玩 玩的相当不珍惜，我不会被他们玩的 他们就是..你觉得让他们坐在那 是美国增分还是减分呀？是美国大大的减分。
昨天他们问我意见 我不吱声 一直问，我说你们把他这几个人放在那的结局是什么？你让所有的中共的官员和所有的中共想和你美国站在一起的人。更加怀疑你 你严肃嘛？你认真嘛？你有这个能力嘛？还是那句话，美国以美灭共是关键中的关键。但最后灭掉共的一定是共产党，咱要没有习主席没有王岐山主席。这样的伟大人物怎么可能有香港事件啊
怎么能创造一个中国的耶路撒冷啊，要是没有冠状病毒你怎么可能灭得了共啊？这是美国人造的嘛？不是美国人造的，这是共产党造的，现在洪水全民都知道了，大概估计要死1亿人最坏结果，最少死1000万人 那就死吧，这是共产党的决定 这1亿人恨不恨他？恨他。是美国人决定的嘛？不是。兄弟姐妹们，谈定..谈定..谈定..不要忘了主题这都是上天给我们的礼物。
任何在爆料革命当中我再重申一遍，你但凡有0.001想要的权力，但凡有0.001心理还惦记那个Titel官衔，你0.001你想发财，必将死无葬身之地，只有让中国有希望的叫新中国联邦，新中国联邦的未来请看新中国宣言。亲爱的兄弟姐妹们 一切都已经开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1247/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1247/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，我现在我听着耳机呢、所以说我的说话啊。哇，我的平板撑啊，平板撑。我头一段时间从中间调整完以后，从来没回到三十分钟过，就没有一次超过15分钟过，从来没有过，这就不知道咋回事儿了，就回不到15分钟了。但是、这屁股还可以啊，现在我终于又回到20分钟了，太不容易了，我发现我原来做的事情、让我在重复做的时候我都做不到了，啊，我这肚子。这是衣服掉下来，啊啊。
Brother I&amp;rsquo;m so哈。班农先生在直播呢。very hyper嗯，兄弟姐妹们，当你做一件事情，我都没想到我再也回不到30分钟了。我现在过了21分钟。这是第1次，你看我的汗，做事情，任何有质疑、怀疑、你放弃它，啊啊啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1246/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1246/</guid>
      <description>内容梗概:
清楚不清楚啊，兄弟姐妹们？清楚不清楚啊，兄弟姐妹们？还是0人，现在还是0人。清楚啊，中中中中，只要清楚就行。这眼镜已经名镜有主了，归木兰所有了。那天直播完以后，木兰说：“七哥，那眼镜好看！” “那给你”，这属于木兰的了，木兰牌眼镜。
我现在最担心的事，大家记住，一会手机过热，班农先生在那直播呢,我在这里直播，现在全世界都在搞直播，咋弄咧？咋弄咧？共军的日子不好过啊。
有声音吧？有没有声音，有声音，声音不吵 是吧？挺好是吧！好好好，这个防风麦克风还挺好。17152个，亲爱的兄弟姐妹们，我现在就不瞎扯了，我给大家、今天是真没时间。我11点钟….（视频卡顿）看看啊！
所以你看到Lady May，班农先生正在船的二楼直播，我在这直播，有点卡？现在还卡吗？现在卡不卡了？咱带着核武器呢！现在卡不卡了？可以了吧！好了，哈哈哈哈哈！咱带着核武器呢！兄弟姐妹们，闲事废话不多说，现在听7哥说一说。咱这样，兄弟姐妹们，我就简单说一下，首先在这里，今天是7月22号，7月22号对吧！从来没有时间概念。22号没错，7月22号。兄弟姐妹们，我要给大家在这块紧急直播，我本来今天没有直播的，我主要今天直播就是俩重点。第一个重点，请海外的华侨、同胞、我们的战友们、能听到文贵说话的人，我希望你认真的听我今天再次给你们说的话。我说的事包含全世界，不要有任何侥幸心理。你以为你离我（近）纽约的听，洛杉矶的不用听了。因为休斯敦大使馆着火了，那波士顿就没事。你以为日本很遥远，美国顾不着？我想告诉大家的事情是，千万不要有半点侥幸心理。这个全世界在围剿中共的时候，你不要成为牺牲品。中共从来没给过你一分钱啊，也没给过你好处，也没让你像是叫你跟你一起啊什么名义啊、荣誉啊，从来就没有过。所以说兄弟姐妹们千万啊，你看到站在二楼的就是班农正在直播呢，看到那个楼上还有一个人是谁？大家看明白了吗？我也要告诉大家的事情是：千万不要有半点侥幸心理啊。为啥不要侥幸心理？我在之前给大家说过，爆料革命、新中国联邦干了个最大的事情，就是让外国人、让全世界人民把中国共产党和中国人分开。一定要记住啊，是我们新中国联邦把中国共产党这个流氓犯罪——比纳粹还邪恶的犯罪集团和中国人分开了，把中国共产党和中国分开了。这是共产党对我们最恐惧的原因之一。
还有我们告诉了全世界——中国人是被绑架的70年，共产党来到中国。（一艘敞蓬船路过）后边有个大的LadyMay，我要大家看一看啊，这个火了、这个LadyMay火吧，超级有钱的感觉啊。旁边是我们的LadyMay。所以说亲爱的兄弟姐妹们，共产党连这船也没给过你，答应你给那个LadyMay，结果连这船也没给过你。亲爱的兄弟姐妹们，共产党当年是答应给中国民主的、美式民主，而且是推翻地主，你就可以当地主，中国人没有一寸土地，他叫做无产阶。那根本不是无产阶级，他是最有钱的。我觉得中国人你要明白一个道理，就共产党，你看这边LadyMay和这个船，那是我们LadyMay，这是共产党是LadyMay（海上一艘敞蓬船）给你的。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，在这个时候你自己不要傻呼呼的往上撞，好不好？不要以为真的是什么共产党说“爹亲娘亲不如党亲”，你缺心眼子啊？爆料革命已经把中国人和共产党分开，新中国联邦和共产党分开，然后让全世界知道共产党的欺、假、丑、恶、黑。那么这个时候你不要往上撞，不管你在今天以前你是砸郭的，你是骂郭的都无所谓，包括那些庄烈宏、曾宏这帮孙子，还有大驴脸、还很么胡平啊、何频啊、郭宝胜这帮孙子，还有什么李洪宽吗，你们已经玩了30年了，都没玩一次赢过。我不说了三年了吗？如果你们能团结在一起，老子给你们磕头去，你要能连接在一起，能砸郭砸出个样儿出来，或者说你能干出一点像样的事儿，我就给你们磕头去，我愿意臣服你们。你能做得到吗？你又做不到。
这个时候你就别那么二儿了。不二是什么？你就不要再陷害同胞了。不要再把中国人再给共产党连在一起了，你们这帮孙子，知道了吗？那郝海东先生和叶钊颖女士骂你们这帮孙子时，是发自内心的。你们就是帮孙子，孙子都不如。
现在我要说什么？我今天告诉大家，明天下午4点钟蓬佩奥国务卿从欧洲飞回到美国，在尼克松这个总统的图书馆演讲，绝对和昨天川普总统的不一样。我们能理解川普总统现在是一切以选举为重要啊，昨天的时代演讲实在是不好啊，到现在也没有说出来这个共产党病毒。但是昨天什么结果？大家看到了。俩小时以后CNN就播出来了，你看看Nancy Pelosi，那女人可真不简单啊！人家Nancy Pelosi这真是民主斗士，太佩服了啊。我觉得这个美国女人真不简单，上去以后“咔嚓”就给你来了，说这个病毒是共产党的错，什么时间来到了美国？是他们给输送到了美国，杀了我们多少人？杀了我们多少人是吧，杀了我们多少人！然后又不跟我们合作。但是我们现在的病毒呢，川普总统说啦，不用戴口罩，这是一个感冒。到后来戴口罩，现在又说大家必须戴口罩，然后又说在解决问题之前，是很糟糕的。她说现在我觉得啊，这就是川普总统病毒，川普病毒，Trump virus！
哇塞！你们知道这个事发生有多大吗？昨天整个全世界傻眼啦！你知道Nancy Pelosi一说出这个话之后，对全世界的政治家影响有多大吗？战友们！有多大吗！一下子川普总统就叫人给打脸了，啪啪的啊！那你想想什么概念?但是你说人家Nancy Pelosi，我说这个女人真厉害，太厉害啦！兄弟姐妹们，这就是美国的政治，就是这个共产党的病毒已经成为了她利用的工具。但是我想告诉战友们的事情，所有人到现在，Nancy Pelosi没有说是CCP病毒，她却给整成了川普病毒。战友们，这是啥概念啊？战友们我告诉你，川普总统也好、美国政客也好，第一考量是国内选举，同时在说解决病毒。这就是美国这所谓的民主政治带来的巨大的麻烦。但是你不要忘了，头两天司法部长的讲话。也就是现在是五干将，七大反共猛烈人士！这些人可不是跟你玩这个的，是玩真的。我有些话在这儿是真的不能说。但我可以告诉你，美国现在全国上下，谁想停止灭共，那你就是美国的敌人！绝对不可能！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，现在对华人之间，这个关系的认定是很脆弱的。美国的官员虽然说中国人很勤劳，中国人不代表是共产党，共产党不能代表所有中国人。在说这话的时候，我想告诉大家兄弟姐妹们，他们内心里面都是不服气的，很多人是不愿意接受这个的。这绝对是新中国联邦和爆料革命做到的。那么一旦有人去触碰这个线的时候，或有什么突发事情发生的时候，美国人瞬间就会改过来。
美国人任何人都可以不去中国，甚至不去亚洲。事实上美国90%以上的人没有护照的，他不出国的，跟你们想象的不一样。那么中国人要不出国行吗?我告诉你，行。但是中国的经济、中国的文化、中国人这个民族，就会真的打回到石器时代去。那就真的成了共产党所希望的，都成了圈养的猪。
（这白鹤又来了，我每次直播都来，你看又来了）
兄弟姐妹们，当中国人现在你不能跟世界交流，你不能成为世界人民一部分的时候。你的孩子、你可以不出国。昨天有一个咱们沈阳的检察长，咱们的战友跟我通话。他说：“文贵，我不在乎共产党，我们也出不去啦。但是我的俩孩子全在国外，我担心是这俩孩子！”这就是绝大多数的中国人的心声。就是孩子已经逃出来啦，不在共产党的魔掌之内啦，这孩子不能再给裹进去。那么你们现在这些在国外的孩子们，你们真不知道你们父母的良苦用心。不管你们父母曾经是否说过，但你父母叫你到国外来，就是要做一个不同意你爸爸、妈妈那一代中国人，不要当猪狗、不要被共产主义绑架、不要被共产党绑架，不要成为这些盗国贼家族的牺牲品。这是核心呐！真是核心呐！
我说到这大家要明白，只要你身在海外的，宁肯你在海外当狗、当猪都不要回国内所谓的当那个共产党员去。未来的共产党在全世界被猎杀、被追捕的可怜程度，绝对超过纳粹、绝对超过纳粹。兄弟姐妹们，那么你在国外的所有的中国人你千万要认真点，你们要千万认真的想一件事情，美国在各个地方都在行动，特别是在法拉盛、在这个什么中国城、旧金山中国城。还有原来在海外的所谓的共产党驻外机构上班的人，挥舞过小红旗的、拿过共产党钱的，你不要有半点侥幸心理。我求求你们了，不要有半点侥幸心理！你记住我文贵说今天的话，以最快的速度到国土安全部、FBI，直接举报。
你举报的时候就三条：第一个我家人被共产党威胁了，是不是？不被共产党威胁怎么可能干那种事呢，是不是？我的家人在国内被共产党威胁了，怎么威胁的？你要说出点——打电话啊、还是警察呀是吧？你全完你没有证据你可以说就可以了。那么同时告诉他，威胁我、让我干啥了呢？让我发反美的言论，然后呢哪个领导人来让我挥舞过红旗，不但如此还让我联络过谁、干过啥事，甚至砸过郭呀，是不是？在推特上、社交媒体上骂郭文贵啊，伤害爆料革命的战友啊、发虚假信息呀。这是第二条，就是你被家人在国内被威胁了，他们让你干了啥事。第二个就是干了具体的什么事，这是第二个。然后给联络人啊当初什么线索，有证据是最好的，没证据把事实写清楚，最好中英文的先准备好文件，准备好了以后，去了以后就直接给人家，你语言不行嘛，这是第二条。第三条是什么？告诉美国政府你如何？你爱美国、你还是恨美国？你愿意跟美国站在一起，还是跟共产党站在一起？还有把你知情的共产党的事情如实的说。
战友们千万记住在美国，你们干这事的时候有两个忌讳：如果你就像共产党文化大革命的一样啊，先去检举揭发，在美国没有检举揭发，你说出的话你没有证据，比如说你检举韦石、熊宪民这个流氓，你没证据也不行。你不能说我的感觉、我的感受，你得说出来事实，人家才会相信你。如果你说的是假话、完全胡诌赖咧，你说真话也没人相信了。就你没有真话的时候，你就闭嘴不要说话！你千万别想着玩弄美国FBI、国土安全部，那是不可能的！他一定要让你事实、证据、时间、地点，你觉得很不耐烦，但对不起这就是美国。你必须要记住唯真不破！如果没有真话，你就不要说了。但是你说你家人在国内被威胁了，那你说……这个没证据是吧？你告诉我家人是谁？他打电话威胁了或他发信息了是吧？让我干这事了。只要在美国法律范围内你提前举报了，你有事实、你有证据，你就叫受害者。大家要记住这是起码的。但是你别没事zuo啊。你在那块想装英雄，“我检举揭发”。就连韦石、熊宪民、郭宝胜这帮孙子，你没有事实你也不能乱讲话，你也不能揭发人家。你比如说郭宝胜的护照是骗来的，你有证据吗？你没证据。你要有证据，你拿出来你立功了；你没证据你就不要说。这是我要警告的第一条，没证据的话、捕风捉影的话不要说。第二条，一定要切记当人家问你你在美国身份、信息、钱、房子，包括你拿美国这个福利。我可以告诉你，你一定要实话实话，你要说了假话、这一句假话就一切给你毁掉，你还不如不去呢。大家记住了吗？当你填写你来美和在美的所有的资产和关系的时候，你一定不要说假话；或者你就选择我要沉默权。在美国我不说话了，我就停下我不说了，没人怎么着你。但是你不要说假话，一个假话就完了。大家明白了吗？你要想想你是要保护好你自己呢？你还是要等着人家上们找你？只要你干过那些事了。
另外一个不管是砸过郭，还是反爆料革命的，任何一个人只要是你跟共产党反对了，找到我们、找到我们各个战区了、各个农场的战友们，我们都愿意给你出证明。只要你是同胞，都愿意保护你。只要你加入新中国联邦，你不加入新中国联邦只要你是同胞，都愿意保护你，只要你灭共、反共，表示一下反共就可以了，那么我们都愿意保护、提供文字证明。
最重要的大家要记住一个，就是说只要是法治基金捐款的战友们，你们一定要跟我们法治基金、法治社会保持联系。我们随时配合你们，跟美国当地的政府官员联系。这是支持法治基金，法治基金是谁？法治社会是谁？你在什么时候捐的款，我们会出文件，甚至需要出面的时候，我们都会出面保护你们，大家要明白啊。法治基金的捐款者，那是绝对法治基金、法治社会不惜一切代价的，配合当地部门证明你是法治基金法治社会的捐款者。法治基金、法治社会就是灭共的、反共的，那你就反对共产党的，如果再加上你手里有的家人被威胁或被恐吓的资料，那就完美了，那就完美了。你可以申请政庇啊，你可以申请签证啊，这是都可以的。知道了吗？所有的..再说一遍，法治基金法治社会的捐款者，那么你们一定要和我们保持联系。我们会全力支持你。包括现在最重要的投资G-TV的。只要你投资G-TV的，一定提前需要我们的你告诉我们，在美国需要签证保护，寻求签证、政治庇护，我们G-TV将全力以赴支持，全力以赴支持。
现在大家不要给我们发任何信息，你也不要问任何人。记住你们关于法治基金、法治社会如何保护、怎么保护的问题，你们谁也不要问。我们会在盖特上给你发出来。如果你有问题或需要帮助，我们一会儿..我们今天纽约时间晚上12点以前，会发出一个紧急联络电话、紧急联络Email、紧急联络方式。好吧，专门对法治基金的捐款者和G-TV的投资者，还有我们的战友。
那么接下来各战区、各喜马拉雅农场、战区..说着说着都胡说八道了，都“战区”了咋弄呢。你看班农先生在那直播哪，战斗室。个十百千万，我的妈呀，28万了，我的天哪！各个农场地区的战友，如果你们..不管你哪个农场，只要你加入了，你就可以跟各地的农场联系。我看看木兰发的这个..我今天别再弄错了，跟各地农场联系，各地的任何人需要各地农场的代表，你来保护的，你必须全力以赴来联系保护。任何农场不回复、不联络的、不负责的，哪我们一定把你废掉啊。
各地区的喜马拉雅农场的负责人联系方式稍后在盖特上..木兰一会儿马上给挂出去，再挂一次。澳洲的有安红和木兰都有联络方式，新西兰的老班长和bill、英国的是大卫、日本的是魔女和心语007，台湾的是文欣和侯小宝，意大利的是地山谦谦，法国的是小皮匠，新加坡的是阿伟，韩国的是朴昌海，还有韩国恩典站的哈恩，德国的是代理负责任大卫，还有小皮匠，然后是西班牙的文戈七雄，俄罗斯是玛莎，美国西部的是Sara和路德，美西。Sara路德永不分离，永不分离。美西的面具先生，美东华盛顿地区的阿丙，美东的长岛哥,还有冠冠，然后美东的为子孙爱七哥文喜。我们硅谷的小羊，小羊特别棒小羊。这个小羊特别的，小羊默默地干事，昨天我们一个律师，小羊给找的房子，然后发了合同，律师马上给对面打电话，就赶快来定啊，买房子啊，硅谷啊，办公室啊建我们团队的事情。然后呢这个小羊，最后他们说，哎你把这个小羊的电话给我呀，我就忘了给人家了。她为什么叫小羊呢，我说硅谷的小羊是因为她是基督教徒，她把自己当成一个主放牧的羊，所以叫小羊。我当时还不知道她的英文名字，后来叫做叫什么Christine，Christine叫小羊啊，硅谷的小羊。硅谷的小羊，还有加拿大的老江、卡丽熙、索菲亚，还有谁呀？就这些啊，好吧。所以说这些战友们，一会我们在盖特上，木兰你赶快挂出去啊，把这个消息要置顶。
所有的战友们记住，狂风暴雨即将到来！全世界，是全世界开始对所有的红顶商人，就共产党背景的商人，共产党背景的商人，什么马云呐这些人你们都不用想了，百分之百收拾他，百分之百收拾他啊，你们就不用想啊，百分之一万地收拾他，知道吗兄弟姐妹们。所以说，美国就是要对所有在海外的，是共产党员的，或给共产党干事的，还有海外打着各种名义帮助共产党的，还有一个在华人这个特别是聚集区。我相信在未来的两三年以后，法拉盛和中国城就不存在了。无论是英国还是意大利，据我知道，在欧洲昨天谈论最多的事情，怎么立法强迫中国城，当地的中国城全部取消。全部取消啊，因为中国城现在成了共产党搞间谍犯罪的场合。
那个休斯顿使馆的事情早在美国掌握之中，美国掌握的很清楚。但是那个地方并不是最严重的，休斯顿啊。最严重的共产党的地方，是哪知道吗？大家知道啊，波士顿、纽约领事馆、纽泽西。那年我的船被那个无人机……还有（船）失去控制，那是哪？那是纽泽西干的兄弟姐妹们，那是纽泽西干的。华盛顿就不用说了，肯定是收拾它。纽约领事馆一定给干掉它。纽泽西的几个基地一定干掉它。
然后熊宪民就到瑞克岛去啦，现在希望熊宪民把屁股洗干净啊，到那块都是黑擀面杖子，看怎么收拾你啊？还有博讯韦石这帮孙子哎，让你尝尝你老爷爷的擀面杖子啊，走着吧。郭宝胜，还有胡平、李洪宽你姥爷来的，你大爷来的，你走着瞧啊。所以这帮孙子都会上那儿去报到去，你放心。
然后是波士顿，再后就是洛杉矶和旧金山了。我可以告诉大家的事情，你想都想不到，我文贵三年前告诉你们了吗，我文贵三年前就说过。记得当时我在中国城有个照片记得吗，我说中国城到了历史的变革时刻了。为啥知道吗，就是那一天的前一周，美国已经成立了对整个中国城和整个法拉盛的调查机构，专门成立的部门和组织。可不是这天发生的，有没有冠状病毒它都会干出来。
所以说战友们，这就是一个大事啊，这就是一个大事啊！寻思啥呢。澳大利亚、新西兰、意大利、德国、法国一个都不会给你剩，一个都不会给你剩。俄罗斯包括什么立陶宛、日本、马来西亚、泰国，这回在欧洲开会很清楚，你要么跟我们站在一起，你要么跟共产党站在一起。就是当年对付卡扎菲、齐奥塞斯库还有这个伊拉克的这种水平，就很清楚，你别废话。然后竟然有欧洲人说：光看美国人喊了，没见美国人行动。你知道美国人说什么吗?让你们看看我们的行动的这个背后是什么，把美国的军队调配、把美国的所有的资源的调配，和美国现在对中国在海外的资产和海外的人，放个PPT上以后，全世界全傻眼了。北约最后绝对表态：坚决与美国站在一起，100%与美国站的一起。大家想什么?北约组织到了南海，那就意味着整个西方世界，45亿人口将近50亿人口的世界，将和美国站在一起，在南海搞强拆。
银行，你们看一看，中共的银行系统会遭受什么样的打击？什么样的打击！包括现在美国人当中还有3个家伙，死挺着，还在背后捣腾着华尔街的，还有在美国华盛顿的，还替老共在那寒暄、斡旋、公关呢， 你看会有什么结果？美国现在已经形成了三派。一派是绝对的象蓬佩奥国务卿、皮特纳瓦罗、班农、汤姆科顿、潘内泽这些人坚决灭共的，坚决灭共的，这是毋庸置疑的，这是肯定的。包括像白宫的Miles余，这是核心核心关键人物，那么包括那几个议员咱就不说了。第二派是什么?就是绝对的亲共派，绝对的亲共派，这家伙是顽固致死，可能被蓝金黄了。那么第三派就是今天完全不知道咋回事，无知派。但这个无知派接下来都将成为坚定的灭共派，坚定的灭共派。到那时候战友们你就看着共产党摧枯拉朽，摧枯拉朽。
但是我希望战友们不要当炮灰，你们不要当炮灰，你们不要没耐心。中国人骨子里有一种邪恶的东西，就是希望看到人家有灾难，甚至把自己的仇恨怪到一个国家一个民族上，甚至怪全地球，动不动都死光吧，中国人都死光吧，这话中国人最爱说。所以这句话是最最大的对自己不好，怎么就全死光了?你有多大的仇恨?你敢对付共产党吗?你又不敢。现在是对战友们，对中国同胞能救就救，千万别觉得都死光了你活着。都死光了你也活不了，你也活不了。别这么险恶的用心、肮脏的歹毒的用心。拜托了亲爱的兄弟姐妹们，以国家利益，以我们的民族利益、民族尊严，这是核心核心的核心，所以说高度重视。
这事今天说完了，啰嗦那么长时间，我希望我的啰嗦大家都能记住。最后一个问题，我想跟大家今天说的是…,我马上要回去开会去了,我们现在各地的农场，我刚才念了那个单子了，很多战友跟农场联系。一定要记住，你们和农场之间签的合同一定要认真观看。一定要认真看，最好找律师，签署的合同认真地看。所有当地的喜马拉雅农场跟你们个人签的合同，一定要你看得懂的中文。然后所有农场一定要注明：中文和英文的翻译经过有效的翻译、核对，而且中文和英文文件具有同等效力。当你签这个文件的时候一定要认真看，认真看完以后，在每一页上最好签好你的名字。
大家要记住：如果你签的这种文件有第二次被打回去的可能，你就彻底失败了。就像G-TV这次，有的人竟然能打回打进打五六次，这是不可以的，对你不负责任对人家也不负责任。认真看完。各农场应该开视频会议，多次解释大家才开始签，大家弄明白再签，不弄明白不要鉴，好吧。然后关于很多人投资Sara那块的，现在Sara已经跟律师最后马上有结果了，全部她会在discord还有她的方式，经律师允许后，她会给大家公布。大家记住，Sara有什么闪失，我郭文贵会跟她不拉倒的，你们放心！不要担心，Sara那有闪失或者你们有损失了，我会去找她，你们放心，我这不会说我不管，不可能的。
然后呢现在由于没赶上六月一号的，现在有的钱被退回的，有的钱又退回国内，被共产党抓起来，可能被共产党灭掉呢。所以说，这些钱就改成了一个新的方式，合作方式：和当地的农场签署贷款合同，有6%的利息，给你股权，然后三年或者选择五年都可以。你随时可以要，到时你可以要股权，可以要利息，你也可以要现金。这种合作方式，既合法又合规。这个具体执行，由各农场具体执行，我们是G-TV不跟任何个人发生关系，只和各地农场签署。这样的话是借款。然后你可以要股票，可以要钱，是你来定。但我在这重申的事情，你们一定要认真观看合同，中英文应该同等效力。如果你懂得英文的话，当然以英文为主，可是美国的法律，只接受英文，大家要记住。各农场和各战友签署的，我们这次只和农场签署，希望大家知道。
接下来，G-Club马上就要可能开卖了，G-Club要推出来，Ｇ会员是完全的，有五万美元，最高的是五万美元一张卡，五万美元、四万美元、三万美元、二万美元、一万美元。每张卡每个人买了以后，终身享受G-Club的所有优惠制度，会员制度。千万记住，G-Club没有折扣，永远没有折扣，只有VIP价格和市场价格。买五万美元的，将永远在G-Fashion……像我这件Stefano Ricci的，这个是三千美金，在上面会写着三千美金，大家可以去查。在Stefano Ricci上是三千美金，它有的丝也是一千八百美金的，也有三千美金的。它是一千八，你就拿九百，它是三千你就拿一千五，就这么简单。你拿一半的价格，终身的，但是你拿四万美元就不是了，那就是给四十的优惠，就是一万美元的，你有10%的给你优惠。这叫优惠不叫打折，因为市场价还一直在那，终身的。那么G-Club也会签署，未来会可能签署酒店、世界的酒店、度假村、商场等各种品牌，餐厅、连锁店，如果人愿意，都将给你优惠，都将给你VIP卡，这是一个。
最重要的事情，当你买了这个卡的时候，当日起你就拥有了G-Club其中一个股东，比如说20%的G-Fashion未来的股票，1美元/股的股票。因为G-Fashion上市就定价为一千亿美元，一千亿美元，记住。你买了G-Club以后，就拥有1美元/股的G-Fashion的股票，你买五万美元就有一万美元，你买四万美元你就有八千美元了，你买一万美元你就有二千美元，就二千股。那个具体方式，请你买G-Club会员的时候，你在G-Club上给你写得非常清楚。G-Club到时是公开的网站，大家谁都可以买，没有限制，什么人都可以买，王岐山都可以买。王岐山会不会买呀？个、十、百、千、万，（在线）六十六万，我的娘！
另外一个我要跟战友说，最近我们收到好多支票。战友们你们不能这么干呐战友们。你们让文贵活着吧还，你这一寄一个大支票，500万美元，1000万美元，你就在上面写一张纸：文贵这钱是投资G-TV了或者G-Fashion、G-Club，你看着处理吧啊，然后你来定，一半的钱捐给法治基金。亲爱的兄弟姐妹们，你这让我感动，我可以插我自己两刀子都行，但是这不可能啊兄弟姐妹们，我怎么可能拿你一张支票我就入进去了？说这是1000万美元，这500万美元，我要给G-TV股票，那你这不把我杀了吗？这犯法的你知道吗？我跟你没合同我凭啥收你钱呐？再一个，你这1000万美元得买多少卡呀？那还了得吗？是不是？然后有战友寄了200万美元一张支票，反正说这钱再也打不回去了，文贵你看着办吧啊。战友们咱不能这么，我真感动，是不是。你相信我，但这就是伟大的美国。我告诉你们，你们都无法想象，就G-TV这个投资一共一千个人，我们的文件二层楼都堆满了。光政府调查的信和函，我现在几十个律师在工作，就每一分钱，我告诉你付了一个加拿大的律师费7千美金跟G-TV 有关系的，处理战友关系的。美国政府都知道，你们付了加拿大7千美金，然后你签了一个合同，顾问合同，一个600万美元，你们付了大概30万还是60万，说你们还有多少钱没有兑付？每一毛钱，美国政府都监管着呢，全人类、全地球我认为监管最严就是美国。你看咱买G-Dollar钱，有的被退回了，有的在银行呢，我告诉战友们，接下来我们该处理那个了。每一毛钱，点点点他都清楚。我咋可能把你给我的支票我就存到银行我决定，这个钱干啥了，要命呢那是。你真是拿钱要砸死我呢亲爱的兄弟姐妹，我们收了太多支票了，吓死人了！
你们给我这些支票，完全授权的支票，七哥需要七哥花都可以，合法。我能这么干吗？我这么干一个，我收了战友钱了，我买个LadyMay Ⅲ去，你觉得我还能在这世界活吗战友们？不可能的。所以你不要浪费你的钱，不要浪费你的精力，你也别让我有麻烦，咱别拿好人，坏人没把我干掉，你好人战友把我干掉了。你这个钱你一定要记住，要不你买G-Club，要不你去跟各农场签署贷款合同，加入到G-TV。你不能给我寄支票啊，你这寄这么多支票，我得多少精力处理这事啊？太难了！太难了兄弟姐妹！我又感动，我哭不得我笑不得呀。
我把我那手机里面，G-TV跟大家通信的每一个信息全部下载下来，要送给美国证监会SEC，我们的律师都傻眼了。你想想怎么可能郭文贵一个人，一个人，每个人都是亲自用语音来回，用打字来回，每个人都十次以上吧，战友们你们有投资者你们都知道。那郭文贵在短短的两周干了这些事情他怎么可能做到？几百万条信息，我真的我做到了。因为我爱战友，我珍惜战友。我人生中没累得我连尿尿都尿不出来的，是人生第一次。当年我在清丰看守所，打了我两三个星期，胳膊腿打断，肋骨打断，我带了八个月脚镣手铐，同时带着，死刑镣、死刑铐，我也没有说尿尿尿不出来的时候。我真的你觉得我在乎大家这个钱吗？我是在乎这份情。大家也都知道头一段时间我跟家族基金我们合作基金建议，由我决定买了石油期货，大家知道赚了快小三百个亿了。当时我告诉他们的，赚了钱90%是你们的，赔了钱我都拿。然后就进了，进了10亿桶，现在10亿桶赚300个亿，最起码我也有30亿吧。我不缺这个钱战友们，如果文贵要伸手要你们钱的时候那我就完蛋了，还灭什么共啊是不是？我要的是战友这份情，把战友们连在一起，战友们都成为，我希望这一千个投资者很快都成为亿万富豪，然后再有一万个投资者再成为亿万富豪，然后再有一百万人都成为百万千万富翁。咱们新中国联邦牛不牛？咱就是香港、梵蒂冈、瑞士加在一起的一个国家组织，那什么概念兄弟姐妹们？我们不能再穷了，贫穷不属于我们，不一定属于我们的生活方式。富豪、体面的生活不是共产党的专利，这是我们的目的。但是你不能拿着钱砸我啊，你给我钱，你觉得你那一千万给我了，我那压力大了去了！真不能再给我寄支票了，这事太多了，太多了。特别是有些战友知道我的秘密地点和秘密方式，我的妈呀！那地方连王雁平都不知道，我的律师也不知道，连班农都不知道，只有少数战友知道。这些战友都是核心战友。我收了几十张支票，我这每张给律师登记，然后我给你送回去，你说这还行吗？这了得吗？所以说我求求兄弟姐妹了，感激、感恩，但是不要再寄了，真的不能再寄了，中不中？
亲爱的兄弟姐妹们，真情无价，就是你们这份真情，真的让我感觉到，我战斗的值，我愿意，我会继续战斗，我无穷无尽的精力和勇气。但是兄弟姐妹们，咱得有点智慧，好不好。接下来G-Fashion、G-Coin、G-Dollar，我们简称叫喜币，喜元，就是H-Dollar、H-Coin就叫喜币和喜元。会成为世界上最牛的货币，大家记住。
最后我要给大家说的是，在整个中国南部，水灾灾区的同胞们，你们如果听文贵的，相信文贵的，能撤抓紧撤，能离开抓紧离开。我梦见的那个事情他很有可能就是事实，中共就说了，那是江泽民和邓家的错，不是我的错，死个几亿人中国剩9亿人也不错，这是一个。第二个，说解放军救怎么救啊？怎么可能啊？那水能堵的住吗？把全部官员都弄上去也堵不住啊，只能顺其自然了。到泄洪区灌满，然后祈求上天吧，看老百姓的命吧。大家记住，如果喜马拉雅山在这，到这个地方就是上海，这个地方有3400公里，包含了重庆、整个的湖北省，武汉、恩施、宜昌所有的，南京甚至，然后到达东海。如果从胳膊肘子就是喜马拉雅，水就是这样倒下来的，我们人类连个蚂蚁都不是！我告诉战友们，你们一定要相信文贵的，如果你们还有侥幸心理，你就真的是糊涂死了，不要全家都毁在水灾当中，这是一个。第二个你相信今年共产党的粮食还够吗？还超产吗？这比文化大革命和大跃进还王八蛋，亩产十万粮，一个母猪生一百个仔。水灾，50%可能会大崩溃，半个中国就完了，那真的就完了。新中国联邦也没存在的意思了，这么多同胞完了，我们咋活下去啊？但愿没有。
但是就是水灾已经让中国穷困潦倒，大半个中国，粮食没了。这个地区是为中国提供百分之五十到六十的海产品、农作物，所有出口的高端产品的百分之五六十、六七十都在那儿呢。然后就是人道灾难，人道灾难、次生灾难、民不聊生、人吃人，比当年驻马店那个大洪水还要可怕。然后共产党就跟放屁似的出来说，多难兴邦，啊，多难兴邦，死那么多人，这国家又将强大了。然后中国人是世界上最淡忘的民族，然后中国人再过上半年全都忘了，然后我们脚踩着我们的孩子们、父亲们、母亲们刚刚还没有腐烂的尸体，就开始吃上了火锅，就开始跳上了大妈广场舞，然后再歌颂党亲，爹亲娘亲不如党亲。兄弟姐妹们，不能再让这悲剧发生了！现在共产党绝对不会保护你们的。你看到它怎么对待香港人的？它怎么对待台湾人的？它怎么对待我们这过去的驻马店大洪水，河南大洪水，1998年的大洪水，和历史以来共产党执政期间的大洪水。它只有欺骗、掩盖和装亲民，叫什么？秀一下子，表演一下子。不可能给你的。然后大量的捐款，大量的捐款，捐款以后全给这些子女们、私生子女们，叫他们去花去。亲爱的兄弟姐妹们，在武汉的所有的，湖北的，疫区的，江浙、恩施，包括南京的，不要有半点侥幸心理，拜托了，拜托了，拜托了！凡是咱们最亲密的战友们，只要需要文贵的，请你和我直接联系，或和我们的法治基金、法治社会的江财神、安红、木兰，还有路德、SARA，你跟他们联系，好不好？能帮助的全力以赴帮助，全力以赴帮助。
好吧兄弟姐妹们。今天的直播就到此为止，我到时间了。一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福。阿弥陀佛！兄弟姐妹们。
我滴妈呀！个、十、百、千、万，哎哟…一百零一万，吓我一大跳，从9一念念到101万，太厉害了！哎呀…兄弟姐妹们，在海外的所有同胞们，不要天真；在水区的同胞们不要天真，不要天真。然后呢，战友们我们再亲再近，不要拿钱砸文贵，咱要依法办事，用合约来约束。再一个，共产党是肯定完了，嗝屁了！在嗝屁之前不能让它带走我们任何的同胞，记住我说的话。
唔该晒啦！不要忘了香港的同胞，还在流血！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1245/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1245/</guid>
      <description>内容梗概:
嘿嘿嘿we not、旧金山ccp的领事馆又出事了。咋回事啊，打雷下雨啊，咣咣闪电。哎呀妈呀，哎呀妈呀，咋回事啊？
班农：Chinese Consulate are harboring in military
郭文贵：哦、哈哈哈哈哈这有点疯狂吧ccp。好玩儿吧，还没开始呢，记住了啊，会像下雨雨点一样重锤落下，咱走着看啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1244/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1244/</guid>
      <description>内容梗概: 哎呀，这美利坚共和国对咱是真好啊，你看看这这，你看看这么多船，大船你看保护着咱。你看看冲锋枪，看到了吗冲锋枪，两杆大冲锋抢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1243/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1243/</guid>
      <description>内容梗概:
大家不要忘了，一会儿有班农先生的节目。
尊敬的战友们好，今天是7月19日文贵乱聊直播。今天的时间可能会很长啊，该睡觉的去睡觉，该干啥的去干啥，完全乱聊、瞎扯。首先祝战友们周末愉快。今天这里很热、非常的热，所以我在下面直播，有空调就不会那么热了。
我们现在马上是9点41分，战友们我相信很快、在今天的12点以前，我相信这个世界会有巨大的变化。我相信全美国、全世界会遵循一个基本的原则，也就是现在大家要看到的事、都要关注的事——那就是共产党病毒、CCP病毒给人类带来的危害。现在什么党派、选举、经济、股票都是扯淡的事；现在对待全美国、全世界人民、包括我们的敌人，核心的问题就是冠状病毒。现在冠状病毒已经将全人类的赖以生存几千年的、人类的最安全的地方、生命得到保障的地方——家庭，每个人的家已经变成了监狱。现在的共产党病毒已经将全世界人民所有的努力和生命的安全和保护，区分人类和动物世界根本的地方，也就是人类文明开始的地方，也是孕育着我们下一代的地方，我们和畜生之间不同的地方——家庭，都变成了监狱。“人间炼狱”这个词儿共产党实现了，这个人间的炼狱就是我们人类的家。
现在还讨论什么股票市场、经济，还讨论什么选举、政治党派，还在这讲什么共产主义、什么文化大革命，都是瞎扯的事！全人类都面对着一个问题，这个病毒是哪来的？如何解决病毒这个问题，怎么能解决？我们人类上都面临一个最核心的问题——怎么能解决？How? 只有找共产党才能給你答案，对吧战友们？不解决病毒，什么党派、选举都是胡扯的事；什么股票、市场经济都是胡扯的事。那么找出解决办法，停止美国和全世界人民死亡，将家庭不要变成炼狱、不要变成监狱，唯一的办法找共产党要真相。
我们的闫博士、我们的闫英雄已经告诉全世界，“人类沒有时间了。”我认为这句话会成为我们人类历史上最重要的一句话。如果这句话不被人们认识到严重性，那人类将受到巨大的惩罚。沒有人神经病敢站在镜头前、站在这里，用全家的生命去告诉全世界、撒一个谎——说这个冠狀病毒根本就是感冒，然后我们给说成了生化武器。全人类这么大70亿人口，不敢向共产党要真相，然后我们说成了冠状病毒，然后我们说成了生化武器。将冠状病毒说成生化武器，我们疯了？
闫博士她是人类上伟大的英雄，現在我相信包括我们战友，很多人不明白这其中的意义，她本人都不一定明白这个意义，但是上天给她的使命，上天明白让她来干什么。天使来到人间，从来不知道上天给她任务究竟具体到什么，她只需按照这个戏本演下去就可以了，那叫使命。按照上天的戏本演的戏，那叫使命；按照共产党王岐山等演的剧本，那叫什么？那叫灾难、那叫悲剧。
現在全人类都在按照共产党的剧本在演一个悲剧。每个人都在想着我的股票、我的房子、我的愛人、我的男人、我的女人、我的孩子。你忘掉吧！每个人都应该忘掉，我們人类愚蠢到如此的程度，竟然连威胁人类的整个战争都不敢面对，都不敢问这个灾难是哪来的？都不敢去问问这东西会发展到什么程度，都不敢问这是哪來的，也不敢问它究竟会到什么地方，对吧？未来会是什么样子？大家想想。人类上竟然都不敢面对一个威胁自己生存的一个生化武器也好、冠狀病毒也好，竟然不敢问出自何处？
全美国拥有全人类最多的科学家，香港的P3实验室和武汉的P4实验室，包括共产党在昌平的生化武器实验室、防化部队，绝大多数科学家来自美国。冠状病毒的技术不是共产党原造的，是美国的技术和生化的技术专家，和美国的所有的MIT、斯坦福大学这些生化学校研究导致的和培养的这些中共的科学家们，研发出的冠状病毒，包括斯里兰卡的马里克。
难道美国人就没有能力可以让科学家研究出个结果？到底这是来自与自然，来自于果子狸、舟山蝙蝠，还是三文鱼？还是来自于王岐山的痔疮？还是到底是真正来自武汉生化实验室？这个答案难吗？一点都不难。全人类的力量加在一起，如果就问一个问题：这到底是生化武器，还是树上、果子狸上、在三文鱼里面长出来的？这个答案有多简单！因为政治、因为自私、因为金钱，因为共产党的“蓝金黄”迷惑了全人类的双眼。这么大的事实，郭文贵和闫丽梦、路德、安红、我们的博博士、墨博士、艾丽、Sara、老江我们这些人、战友们说，“这是生化武器，这是动物的、来自自然世界。”我们能做到吗？我们做不到。事实能被掩盖吗？不可能！多简单的事情呢，6个月了，难道人类搞不出来一个真相出来吗？在这种情况下，讨论什么股市、经济、选举，战友们你们不觉得荒唐吗？只有停止全世界人民因为CCP病毒的死亡，是我们人类的唯一方向；只有寻找到CCP病毒的真相，才能停止美国和全世界人类的死亡。
这两天网络上很热闹，有人又开始讨论了，怎么处理9200万党员？还有一些欺民贼又蹦出来了，这要开始灭共了。战友们们又担心了，摘桃党的、还有人喊谁谁爹了，谁都不舒服，战友们。我觉得我昨天跟郝海东先生、叶钊颖女士我们通话，我说“郝先生，我真没有时间，我连直播的时间都没有”，我说“中国人怎么就活到这个份上了呢？”我在直播中说过无数次，就是从2012年以后突然冒出来个“习大大、彭麻麻”，我简直我看到这个字、我听到这个人说，包括我在电视台60岁的老人、80岁的老人到几岁的孩子叫习大大、彭麻麻。我都感到浑身起鸡皮疙瘩、我无地自容。我真希望我变成穿山甲钻个洞里面呆着去，我找个洞藏起来，我觉得我作为人类是个羞辱！我觉得动物世界都不会做这种上丧心病狂、可耻至极的事——敢公开让人民叫他“习大大、彭麻麻”。这无耻、可耻到什么程度，这个共产党？中国人民就买这个单！尽然有人就敢叫，还写到媒体上。这两天又出来个袁爸爸，头一段儿出来公开在叫袁爸爸，尽然就有人直接喊袁爸爸！赵岩这个鳖孙、还有那欺民贼也叫袁爸爸，你叫袁爷爷、袁爹爹都行，他跟你奶奶睡一万次，跟你家睡一万次，你别把我们给裹进去。为啥我们战友也有人喊人家袁爸爸？你不要脸到啥程度！还好有个郝海东、路德，我真不知道，很多人说了我一看，我一看这个节目，“啊，我说做的好。我真不知道。”郝海东是男人，路德是男人，叶钊颖、安红是一个真正的巾帼英雄！
你没事了见谁喊谁爹，还有这不要脸的民族吗？还有这不要脸的人类吗？你没事干了，你缺爹呀！你缺啥也不能缺爹吧！逮谁喊谁爹去，就他那个操行样，他当猪的爹都不配。那赵岩见谁喊谁爹，你给他点钱，他喊你爷爷。你再给他点、你给他点花生米、大麻花，他喊你祖爷爷，他把他奶奶都可以卖给你。你有病啊！你动不动喊人家爹。所以咱这个民族到了什么样的灾难程度？我真的R它八辈祖宗这共产党，你把中国人变成了这副德性啊！一个缺信仰、缺信任、缺诚信，一个缺起码对人类尊重，还缺爹的一个民族，还有这不要脸的事吗？
建筑上买爹文化，全抄人家美国、欧洲的，复制人家、百分之百复制人家；服装，连我都不要脸穿人家西方的，我都够不要脸的了、穿人家西方的。咱没办法，咱没有好的衣服；食品，吃人家麦当劳；中国的茶之乡喝人家的星巴克咖啡、肯德基。咱这个民族文化、饮食、尊严、服装、建筑都已经是买爹文化了，现在直接就见谁喊谁爹。你还有这不要脸的事嘛！这欺民贼在这个人类上干过啥事？这帮王八蛋！又给中国人找一爹、找一烂人、下三滥，而且人又极享受。你让这李洪宽、郭宝胜还有那欺民贼，都喊这王八蛋爹去。
闫博士英文不好，我R你八辈祖宗，你这个混账东西。闫博士不是来卖英文的，她是给你安全的！这帮孙子，老天不灭你们真没天理了。闫博士是来给你秀英文的吗？闫博士讲的英文，你听的懂吗？你这帮孙子。闫博士是告诉你，你将死亡的真相。在这个问题上，没有什么你欺民贼，也不存在你这个王八蛋的，喊你自己爹，把你奶奶卖了去吧你。这帮孙子真他妈不要脸到极点了！批评闫博士，你配吗你？
香港运动进行一年多了，你干啥去了？你们这帮孙子。共产党存在70年了，你不惩罚共产党，你现在冒出来说，你奶奶个腿的你，“你要惩罚共产党”。放你奶奶的罗圈屁！闫博士没出来爆料以前，你咋不说说冠状病毒是哪来的？我R你八辈祖宗，你能说过一句爆料的话吗？你有一点点对共产党伤害的能力吗？你这一帮子阳痿党，这帮畜生。
你骂闫博士，说闫博士英文不好，我R你八辈祖宗。我们又不是卖语言的，我们又不是语言学校；我们是卖正义的；我们是给人类带来安全的；我们是拯救全人类的；我们是灭共的。我R你八辈祖宗，你们最近蹦出来的这帮孙子，你们啥时候对共产党有过一毛钱伤害过？香港的孩子被轮奸、被强奸、被杀害，你们说过一句人话吗？
你们这帮孙子要点脸好不好？我们不给你什么，战友们，我求求你们别老说桃子。咱没桃子，咱不在乎桃子，我们的目的不是保护桃子。谁缺桃子，我送给你们去。别老说这丢人的话，战友们，谁有本事谁摘，谁摘走谁摘。我们只要一个——灭共。就是因为战友们，你们这么关注这事，在乎什么桃子、摘桃子，整的这帮孙子都天天不是卖爹、就是卖他奶奶的。兄弟姐妹们，你们能不能不关注这事，没有你们的关注，这帮孙子，什么曾宏、庄烈宏、大驴脸啊还有什么郭宝胜、胡平、李洪宽这帮孙子，他就根本不会存在这个社会上，他就是一帮垃圾。
还有什么“袁爸爸”这个王八蛋，这个袁弓夷，你看那个操性样，他他妈舔屁股都轮不到袁弓夷。你去回家，袁弓夷你去卖你奶奶去啊，我R你八辈祖宗袁弓夷，你再提我郭文贵一次，我R你八辈祖宗。去你奶奶个腿吧，你算个屁，你来教郭文贵来了你！你知道班农怎么说你吗？班农说看到你那个样子就觉得你不是好人。是我告诉班农的，班农问了我三次，这是我犯的错。我说你跟他见面吧，不是，我说这个人可能是好人。但我没让他见面，结果那孙子见上去了。所有战斗室见过袁弓夷都说，这是一个龌龊的、猥琐的小人，一看就不是好人。然后给班农许诺给法治基金捐款100万、5千万。我R你奶奶，袁弓夷，你给法治基金捐的款呢？袁弓夷我R你奶奶！你给法治基金捐的款呢？你这个孙子哎。你骗班农你捐5千万，你捐100万，你奶奶个腿的，你连一毛钱你都没捐。你用5千万、100万骗了班农，他是法治基金主席，你跑人那骗吃骗喝，你啥也没干。你有老婆、你有女儿，你知道吗袁弓夷呀？你打着灭共的名义，5千万捐款的名义，100万捐款的名义，你欺骗了班农。
我今天早上告诉班农，我说班农我告诉你啊班农先生，如果这个袁弓夷你不跟他算账，我跟你算账。记住我的话袁弓夷。看看我过去三年说出的话哪一件没兑现的。就你那个low样，就你那个长的那样，就像一个猪屁股没长开似的。我一看你那个脸，就是猪腚后面那个样子，肛门样，一副长不开的肛门脸，你还称他妈袁爸爸。你是孙子你知道吗你啊？你有妈，你有爷爷，你谁爸爸你呀？
所以说战友们，不要见谁都喊谁爹！不要去关注这帮孙子诶。就是你们这帮人的关注，才整的他们一个个的这么妖魔鬼样。
我犯了一个巨大的错误，当时正在忙着呢，班农先生问我，我说这可能是好人，结果班农说Miles不是我的错啊，他说法治基金捐款，你让我当主席，那我不能拒绝捐款者呀。他说捐5千万，一会100万，最后捐5千万，还要好几次账号。这个孙子诶袁弓夷，你他妈整个一个香港人的耻辱。看你见那些王八蛋人，没饭吃的一帮孙子。还他妈billionaire，你billionaire个屁你billionaire。
求求战友们，你当个屁把这个袁弓夷这个孙子给他放了，他连你那个屁都不是。他是香港人的耻辱。这几天好多香港人给我发信息，说这个王八蛋就是香港人的耻辱。你骗了美国人，你会得到报应的，美国人不会跟你拉倒的，你走着看。
好，这篇过去，把他当个屁，给它放了。拍拍屁股，拍拍两下，当个屁，嘣，给它放掉，完了，别浪费时间。
现在我给大家说一下关于国内水灾的问题。亲爱的兄弟姐妹们，现在国内三峡大坝、葛洲坝，包括恩施、包括整个武汉，包括整个的南京下游，都面临着巨大的水灾的威胁。共产党啊，大家要对共产党有个清醒的认识，就是共产党多在乎这个水灾？我给大家说一声啊，我蒙的啊，我做梦啊，我是做梦蒙的，以下所说的话都是梦话啊。
听说有人给中共中央报告，听说有人在北戴河回来，专门见了社科院专家、水利专家、金融专家。听说，问：你给我说说，他们给我报的数据不一定真实，我想听听你对水灾预测和最坏的结果发生，会造成什么样的后果？听说这位专家，总共大概十几分钟时间。说：大概长江中下游，就是今天三峡大坝，三峡大坝出事可能性不超过五十，三峡大坝崩开不超过五十，这是原话。就是现在三峡大坝没出问题，我们现在放水必须得持续性的放水、偷偷地放水，叫泄洪，把它泄掉。就像咱们放屁似的，三峡大坝也要放屁，把多余的水放出去，叫偷偷地泄洪。说整个中下游影响人口大概在四千万人，可能造成人死亡三十万到五十万人，这是最低预测。
说第二个可能，如果雨水还持续，在八月二十一号以前，持续性的还有雨水，跟现在的气象和过去的六十年、一百二十年的整个预测就是庚子年吧，大的雨水量的话，参照历史数据，就是取最高的五年的值，然后平均数，大概在八月二十一号基本就见分晓了。这种情况不出意外的情况下，说，三峡大坝和整个下游粮食农产物大概60～70%，基本完了，基本结束了。整个渔业反而会大丰收，因为水多了鱼会多，农牧渔业会大丰收。
如果是再过一点，可能会造成千万人死亡！说，最后如果三峡大坝一下子、不可预测的有30～40%可能，突然崩塌了，那后果就严重了，一切都改写了。就整个长江下游亿万人民可能丧失生命，亿万家园将毁于一旦，因为它将是中国有史以来最大的洪水。因为它上边有大坝，还有几个，现在泄洪能力、分水能力它是一次性的，人们遭受的这种洪灾和洪水的打击是不可控的。
听说中央某领导说：啊，你说得很客观，说得也比较好。但是这三峡大坝不是我们建的，不是我建的，也不是我这届政府建的，是当时的李鹏政府建的。邓小平时代的决定，甚至是毛时代、邓时代的决定，然后江时代完成的，跟我没半毛关系。——就是死上一亿人，跟我没关系。
战友们，这就是共产党。中国老百姓的无知、可怜、被洗脑，是有原因的。到现在还认为爹亲娘亲不如党亲。绝大多数中国人都恨共产党，但是谁都想当共产党，谁都想当共产党的高官，当个县长，当个局长，当个市长。“什么样的人民选出什么样的政府”，约翰·洛克在政治里面这句话我是最认可的，这位政治哲学家这句话我是最认可的；还有他这个“权力不能被私有化，财富不能被公有化”，我最认可。什么样的人民选出什么样的混蛋政府，什么样的好人民选出什么样好的政府。
你听听这王八蛋说的话，死一亿人口也好，还是三亿口人也好，跟我没关系。这是邓时代、江时代完成，是他俩的事。我听完这话以后，一直到现在我都不能淡定，我坐卧不安。我求求上天，千万三峡不要真的毁了，因为那是人命啊，几亿人命啊，几亿苍生啊。但是，这个事儿没发生，他们这个态度，对人民的生命，对中国老百姓这个决定。什么叫政府？什么叫政府，就政府帮助人民解决问题。当你这个国家政府不能帮人们解决问题的时候，这个人民就会帮助你政府，就解决了你这个政府了。现在可悲的事情，老百姓命悬一线，他们却这样，已经做好了你全滚蛋死掉的准备。
关于救援，听中共中央说，中共中央，我这梦里边，中共中央啊，明确说，他说救援，把全军都派去就能救得了援吗？能救得了几百万几千万人吗？救不了。只有让老百姓自救。但是宣传，在国内外还是要搞好的；关于灾区的信息，还是要牢牢地被我们控制的，绝不能外泄。啊，是吧是吧是吧。对灾区的死亡和灾区的实际信息，绝不能被敌人所掌握，特别是，美国、欧洲的媒体掌握。严封死守，不是大坝，就是所有的有关信息的外泄。现在不防洪了，防外国媒体，防我们G-TV，防我们爆料革命，防西方的所谓的中正媒体。这是多可悲呀，多可悲呀！完了吧，你的命是你自己说了算，我党，你爹亲娘亲不如党亲，这如果党不要你了，不跟你亲了。你听天由命吧，别听党由命吧。
第二个，关于金融。对这个最近这个金融方面怎么看啊，这个看来这个什么情况啊？几个问题说完以后，这哥们儿说：现在的金融，关键的问题，我们的货币增发。现在是热钱流进，热钱流出，属于失控状态，接近失控。现在香港恒生和深圳、上海的股市，完全是在我党的控制下的结果。但一旦我们失去控制，这个金融市场会有很大的危机，啊。听说当时中央领导问他：现在我们的货币，这个QE，也就是印刷钞票，到底是什么？什么样的一个比例？他说：大概70%几属于增发。就是咱实际上只有两块钱，结果呢增加了变成10块钱了，就多增发了7块多钱。哟，他说这个比我知道的还好，我以为达到80%多了呢。他说这好啊，他说只有这样，才能让美国人，美国的经济和欧洲的经济处于滞胀状态，接下来是通胀。美国和欧洲是不可能接受得了，承受得了；我们大量的海外进行输送的债务……债务啊。记住这话，债务，就是共产党到了中东，到了东欧，说我们借给你300亿，我借给你500亿。这哥们儿给那张纸，我有500亿了，他就拿着500亿到美国去买股票了。实际上是债务的累积，把整个国内的过度印发的印刷的货币数输送到了全世界市场。全世界的市场全被兑了水，全部虚高。大家看那个电脑，哇噻又涨啦，2300、2400、2500，哒哒哒哒一直涨。
全人类的经济，从来不可能像今天这样，像过去的两三年，说这样的GDP增长，可能吗？全人类一年的GDP才80几万亿美元，共产党的房地产就6、70万亿美元；共产党的金融票据就达到了将近100万亿美元；共产党对外承诺的债务，那你是无可计算的。所以西方现在多少被兑水了，超过40%-50%。那么西方的货币、西方的金融市场和西方的大宗货品，包括石油、黄金、银、铜、还有一个房地产市场，都被泡沫化了。
西方现在政要们，每个人都跪在股票市场下面，求求你股票市场只涨不降，我好选举。自私的政府，可怜的政治家们。所谓的资本主义，资本的主义，没资本不成主义，没资本赢不了。最后是1%的人，控制着美国和欧洲的财富的这些人，拼了命地要把股市往上推，剪羊毛，然后绑架政治家。结果是什么？大家……怎么可能呢?你就那个擀面杖子，你自己端着也累得慌，你端一天、端两天，你端三天假擀面杖子也累得慌，你自己也得掉下来。它只是哪一天什么时间，每个人都是击鼓传花，这届总统到下一届去，或这届总统到第二任，第二个任期，每个人都击鼓传花，欧洲也一样，美国也一样击鼓传花。但是早晚有一天击鼓传花它会掉下来的。
所以共产党就玩这个庞氏骗局，我让你根本承受不了，你得听我的，我可以帮你多撑一会，让你赢这些选举。如果你不听我的，“嘣”就下来了。而现在1%的人，控制着人类的财富的人，在控制着整个背后的这张肮脏的，这种没有人性的游戏。这就是那天中共领导说：啊，还挺好，70多，我以为80多呢，这对我们来讲，对西方的经济，市场的影响力，会更加加大我们对西方经济、金融市场的影响，好，不错。
听说，我在梦里梦见的啊，中央领导非常开心，红光满面，而且还瘦了很多。所以：金融是战略武器，管用了；洪水爱死多少是邓、江的事，跟我没关系。さよぅなら(再见)！回海边去晒腚去了，晒光腚去了。这就是共产党，这就是共产党。但是美国和世界也要认识到，战友们，所有这俩问题，它是严重的问题。但是什么问题加一起，也不如现在我们说的冠状病毒。这是真正的人类的问题，冠状病毒是核心的问题，如何停止世界人民的死亡？
等等啊，我看时间，班农先生马上就要开始了。完了吗班农先生？不会完了吧？
所以说，人类面临着一个最最关键的选择，只有两个选择：灭掉共产党，解决找到冠状病毒的真相，全人类合作一起研究疫苗和解药；第二个就等着全人类更多人的死亡，全人类集体把家庭变成监狱，让大家都疯了，最后群体把政府废掉。还没到班农先生呢，谢谢木兰妹妹！木兰妹妹现在是24小时在状态，好。
所以说，人类上前所未有的，将家变成了监狱，而且你没有选择，你离开家你就死，你可能死。我过去这三四天，跟我好多同事，比如说我们家族基金的律师，头一段时间就是一周前，她心理状态还能承受得了，现在我觉得她人已经快疯掉了，这位女士。昨天我跟加拿大的两位朋友通信，他的姐姐在后面啊啊大叫，我说咋回事？你姐姐叫啥呀？他说：我姐姐每天现在，最近两三天每天跑到花园里大喊啊……叫。我要死了！啊……我要死了！我要疯了！然后抓头发。不是抓耳挠腮，是抓头发，捶胸顿足啊，她快疯了。他说：我姐姐从小到大就是勤劳工作，现在门也不能出，而且加拿大又严厉了监管措施，他说她快疯掉了。他说关键是没人知道什么时候能结束啊！
我跟他的会，下一个是跟欧洲的一个并购律师和会计师，我跟她通话。哎呦，我觉得她整个人都已经垮掉了，说话很不耐烦，一直就喝那个冰水“咵咵咵”的。我说我感觉你胖了很多，她说我胖了20多磅。一个女士胖了20多磅这很吓人呐，很吓人的！她说我快疯了，她说不知道哪一天我就自杀了。我噻！这够吓人，我说你为什么这么想啊？她说什么时候结束啊？什么时候没有这个该死的病毒啊？我快疯了！我要理发，我要修指甲，她说我现在受不了了。她的孩子天天像疯了一样，头两天孩子还出去到门口的公园跑一跑，这两天孩子也不敢出去了，说最近旁边公园里面有人感染上了，太恐怖了。
然后日本东京的我朋友，说我老两口本来没事，老去下面公园转一转，但最近他说，我们公园旁边的一个幼儿园十几个人感染了，吓得我们俩也不敢出去了。他说我们现在坐电梯都害怕，觉得哪都是病毒。我说你记得郭文贵爆料是从2019年12月31号，我们从G-News发出去的关于冠状病毒的警告；1月2号我在船上告诉全世界这不是冠状病毒，这是人类灾难，这是生化武器。我说你还记得郭文贵说过吗？所有这个病毒到5月份是个关键期，如果5月份解决不了，就要到8月份。8月份之前是人类绝对承受不了的一道红线，心理上承受不了。如果这个时候再不能解决、没有希望，人类上可能一下就乱了，一秒钟内，啪就乱了！但是人类要面对的问题是，真正的感染的灾难，是今年年底和明年年初。就像当年西班牙大流行疫病一样，它是第二年和第三年死人最多，这不是开玩笑的。我说你做好准备吧。快疯了。我说享受你自己给自己建的监狱——就是你美好的豪宅。
人类之所以是人类，他是一个动物世界上一个精灵的动物之灵的动物，你把他都圈在家里面每天面对着墙和厨房，每天面对着电脑和抱住手机，这个人类会疯掉的。不可能半年一年两年！共产党现在希望…，你看共产党现在有个误区你发现没有，所有共产党的官员都认为反正我吃这个羟氯喹我也不会染上，我的生活方式也不会被改变。反正共产党的高官早就被边境控制了，也不能乱跑，就在家里面玩擀面杖子玩少女玩处女玩双修。我的生活没有改变呀，我也死不了啊，然后就等着美国把川普总统干掉。把川普总统干掉以后然后所有的问题都解决了。大家别忘了这是个他更大的误区。我不相信你能干掉川普；我更不相信干掉川普你就能把问题解决了。这个病毒还在那儿呢，你回溯不了。人类最终是把你共产党干掉！但愿中国人你别自己傻乎乎的往上冲，自己扛起来；（给船员说话让打开电视看班农先生fox采访节目），你别自己替共产党扛雷去。这个别干这事。
现在亲爱的兄弟姐妹们马上是班农先生了，我今天啊我本来还有其他几个热题要直播啊热点问题。大家觉得是不是我应该停下来大家去看班农先生节目去？战友们你们要相信我说的话，感不感觉你们家就是你们的监狱，你们承不承认？承认的请举手。啊下一个班农先生啊，下一个班农先生啊。
举手了吧，相信人类上，大家我现在加不了你们，这个功能没有开，抱歉啊战友们。人类第一次有人把你的家庭把你赖以生存的家变成了你的监狱。亲爱的兄弟姐妹们，这是不是人类的灾难？啊，同意吧。我看，哎我的妈呀！一百九十万我以为十九万呢，哈哈，吓人呐。有点吓人呐战友们。现在要，咱马上看班农的吧，大家是不是要看班农节目去呀？是的。
所以说现在美国所有的政治家还有美国所谓的经济学家这帮王八蛋啊贪婪至极呀！现在还不，这木兰让我继续，你七哥再讲仨小时你也让我继续，从来不关心七哥的累不累死活啊，只是就要七哥站这儿给你乱聊是吧，哎，自私啊，咋办呢。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我告诉你这个世界你相信啥你都不要相信政治家。什么叫家的，只要是家都别相信，这帮骗子。现在竟然全人类没有人敢面对共产党说：孙子哎，这病毒来自你这儿，你告诉我咋回事儿行不行？不很简单嘛，把那石正丽给抓过来，是不是？把那几个郭德银等都抓过来。我不管你现在在哪儿，必须给我抓过来。把那个马里克，闫博士科学家她那个老公，包括她老公。闫博士不高兴了：干嘛抓我老公啊？她老公是坏人，我相信啊。唉！真糟蹋了我们科学家了。
我们的闫博士，叫闫博士，是不是？告诉她，马里克弄过来，你电脑里到底啥玩意儿，这病毒哪来的？不就解决了嘛。竟然全人类这么大的国家，这么伟大的国家和全世界没人敢面对！敢问问共产党。可怕不？可怕不可怕？现在把全人类变成了人间的炼狱，全人类，人类上没有过。然后中国又面临着水灾。
我头两天我跟几个朋友说，我说过去三年发生什么事情，我已经在三年前告诉全人类，黑暗已经到来。没人理我呀！郭“强奸”、郭“骗子”、郭“三秒”、郭“三邪”是吧？没人理我。然后上天就给你看到了一个香港的被杀害、被强奸、被迫害的整个香港走向灾难的这个人间炼狱的真相。哎，全世界说，这不关我的事儿，跟我没半毛关系，老子要关注股票市场，老子要买房子。哎呀，最多帮你推推就不错了，这是香港人民的事，我不管。上天说，你还不管是吧？共产党放出了冠状病毒，你管不管？冠状病毒让全世界人都呆在家里面，坐在电视机前抱着手机看看香港发生什么事。而且让你全世界在思考一个问题，共产党已经让你待在家里边了。已经把你家变成监狱了；把你家的客厅变成你放风的地方；把你家阳台变成了监狱放风的那个笼子；把你家厨房变成了你的监狱里边的最痛苦的地方。让你全家人坐在一起研究，到底人类和你全家还能不能活下去。你要不要面对共产党对你的威胁？共产党是上帝，共产党是耶稣，共产党是佛祖，爹亲娘亲不如党亲，与天斗与地斗其乐无穷，与人斗把你斗家去了，把你家斗成监狱了。你要不要面对？如果全人类这个时候还不面对，你还不灭共，你还不去坚决地灭共。上天就替你把你处理了，连你一堆处理。因为你和共产党一样了，泯灭良知、泯灭人性！那你这个人类就不需要存在了，什么动物之灵、地球之灵，我给的你一个地球，你就这么给我管的？你这帮人类？拉倒吧，滚蛋吧！人家弄不好是让什么狮子啊，是不是？让大熊啊，来管理人类了，管理地球了。你得了吧，是不是？
如果是上天，真有上天的话。看到人类现在都被关在家里，把家变监狱的时候，你还不去关注正义，你还不去想办法面对问题，完全是满足你一时之欢，所谓虚假的擀面杖子经济和让你自己住在豪宅里，躲在家里，以为全世界只有他们死，我会活着。还有像共产党一样，说长江以南那几亿人死了，跟我半毛钱关系没有。那是江泽民、邓小平干的。然后经济问题，经济问题只要你爱钱，我就让你低下头来跪在我这里。
这是全世界人类已经变成黑帮化，全人类已经变成了最最丑陋的，连动物都不如的，这是犯罪化。全人类都在被黑暗所笼罩着，被黑暗所征服。这真的是就跟圣经里边讲的，人类到毁亡的时刻了。现在我们需要诺亚方舟，需要雅典娜计划。但是我希望的事情，是全人类不要需要诺亚方舟，不需要雅典娜计划。只需要我们的正义，每个人的本能和人类起码的良知和你的勇气就够了。勇气比雅典娜计划重要，正义作为人性的基本的良知，这是比诺亚方舟重要。
我们为什么每个人不去干这事呢？我们天天跟那帮王八蛋、欺民贼那帮孙子，什么袁弓夷长得那个肛门脸，抽搐的肛门脸。你跟他那个老不要脸的跟他混啥？该死的东西，他算个屁呀？那赵岩那个孙子，垃圾就是。还有那什么郭宝胜、夏业良还有胡平，胡平能把老婆给别人轮奸去，你在乎他干啥呀？还有那曾宏那个孙子，他连跟猪睡他都感觉荣幸。只要有棍戳他，他就开心。他天生的就是那个，咱们小时候的玩具。曾宏，只要有棍一戳他就哈哈哈笑，他天生这个被戳的货。那庄烈宏你看那个德行，能拿老婆去卖去，你在乎他干什么？看看你自己能做什么吧。
战友们，当你批评庄烈宏和曾宏还有这个袁傻叉的时候，咱们肛门脸，袁肛门脸的时候，还有郭宝胜啊，还有什么李洪宽、夏业良的时候。先问你自己，你做了什么，先问你自己做了什么？咱不说己所不欲、勿施于人。就你自己没做到，不要批评别人。你自己先做什么，你应该继续做什么？我认为每个人心里边都有自己的诺亚方舟，每个人心中都有自己的雅典娜能力。雅典娜就是你这根手指头，传播爆料革命的真相，传播正义，这是核心。
天呐！（福克斯采访班农先生）开始了…
Yeah!Super！牛！太喜欢了！今天班农的演讲太牛了！重拳，重拳！八卦连环掌！牛牛牛！一会儿下一个叫Radarlio, Radarlio是最亲共的。主持人给整的哇哇的叫，给整惨了，重戏吧，哥们。此时此刻今天的新闻，从美国总统到美国国会议员没有人不看的。战友们，现在记住，你手里面有一个雅典娜的能力，把刚才班农先生的讲话，推向全世界。这就是文贵今天，求求战友们，求求你们了，你们要去做的。
那个什么袁肛门啊，叫欺民贼喊他爹去吧，赵岩一个亲爹，一个爸爸，一个爹叫他去喊去吧，你们不要理他，不要再说任何关于他的事，当个屁把他放了。战友们用你的手指头，想办法把刚才班农的福克斯新闻赶快推。你千万记住，每10分钟推一次，不要停，不要停，不要停。今天的班农的讲话，未来你很快就会知道，他的能量相当于100个战斧导弹，记住我今天说的话，你们很快会来验证我的话是对是错。求求路波切、安红美女、艾莉女士、Dr博、我们闫科学家正在辛勤的工作着，还有Sara、信友之家、霹雳之家、秘密翻译组，还有我们的天才群，包括喜马拉雅，兄弟姐妹们把刚才班农的这段讲话翻成各种语言，推到全世界去，放到G-News放到盖特上，拜托了。
这段话说的太重要了，是美国在近期的唯一一个人做到！你看，司法部长，司法部长和班农和瑞恩FBI老大，和蓬佩奥，皮特纳瓦罗，你知道他们有什么共同吗？百分之百的…。 （电视里人）这是绝对亲共的叫Radarlio，这个烂人啊这是绝对亲共的，超级亲共，老钱了，都是坑的中国人民的钱。记住他们都有一个共同的，百分之一百的虔诚的信徒，天主教。战友们，他们就是一个共同的天主教信徒，他们讲的话没有一句假话。蓬佩奥昨天已经公布了吧，竞选2024年总统，蓬佩奥一定会是下一届总统。蓬佩奥，班农，Tom Cotton，是下个，2024年，总统三个人之一，一定会出一个总统的。一个人出总统，另外一个人一定是副总统，不可能有别人！你们记住我今天说的话。2024年，一个人是总统，一个人是副总统，另外一个人就是国防部长，甚至下届就是，2020年之后，就是2020年。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要百分之百的，拜托了，你们手指头，在家里呆的烦的，不要老抠着手机，看那些无聊的东西，浪费生命。如果你端着手机，你只看别人的信息，你从来没参与过，你那叫kill yourself， kill life，kill time，就叫自杀，消磨时间，自杀。你要参与，用你的手把刚才班农的话推到全世界你能推的媒体上去，绝对不能是个转发，想尽一切办法推出去。另外每个人手里面都有一个诺亚方舟，这个诺亚方舟拯救你自己，就是你的心，不要被妖魔鬼怪影响，带到沟去，你要走到一个真正的，你手中的雅典娜的计划，去动用他。这是你唯一能赢的地方。战友们，这就是今天的直播核心。
还有两个核心问题，就是关于中共的很多事我就不说了，我怕你们记不住，我有时候我怕你们今天睡不着觉，共产党已经邪恶疯狂到了极点了。某种程度也是好事，上天让它亡，必先让它疯狂！你真的以为三峡大坝死了没人跟你算账？我才不相信这事呢。所以说大家一定要记住，世界，人类，全地球都在改变。上天把人类到这，叫你看到了香港，中国人的可怜就不用说了，香港让你看到了，再给你冠状病毒，你还不认清共产党，你还不消灭它。刚才讲了多少遍CCP Virus，CCP Virus，CCP Virus，只有消灭共产党，只有decouple，只有彻底脱钩，只有找到真相！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日连线大卫上集</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1242/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1242/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：对不对啊，大卫兄弟。
大卫：对了，谢谢七哥。我们已经公告啦，神秘嘉宾到此。
郭文贵先生：哈哈，咱这个旗漂亮挂在这儿，兄弟，大帅哥啊，兄弟啊。
大卫：哈哈，再帅也没七哥帅。
郭文贵先生：你这一露脸还有人家活的没啊，这欺民贼、缺爹党这不得死人了啊。
大卫：哈哈，战友们，看七哥的了！
郭文贵先生：但愿这些缺爹党不要叫你爹，赵岩这帮孙子啊。
大卫：战友们今天是这样子的，我是怕打扰七哥，然后临时给七哥发了个私信，看七哥有没有时间。感激啊，文贵先生来咱们英国农场的首秀。感谢，战友们，感谢！
郭文贵先生：尊敬的战友们好，大卫兄弟好，今天是我第一次完整的看到我的大卫兄弟。你原来给我发的照片，说实话，给你我发完我马上就删了，我从来没留过啊，也模模糊糊的，跟这007似的，很神秘。今天一看这老弟真容出现，相当的骄傲啊！相当的骄傲，太棒了兄弟。
大卫：谢谢七哥。战友们，战友们声音怎么样？文贵先生的声音和我的声音怎么样，战友们？反馈一下声音怎么样的呢？很好，OK！七哥今天是这样的，我有几个问题。您稍早的时候，那个西装很帅，哈哈。您稍早的的直播里提到的，现在灭共到了关键阶段，老弟有个问题。就是可不可以这样认为，班农先生在福克斯的采访，包括最近巴尔部长的讲话，还有FBI局长的讲话，这一系列的讲话，可否认为美国已经全面进入了总统国家政府层面、司法层面到民间全面灭共的阶段，可不可以这样认为？就是美国不会再给中共任何机会了，现在后面具体的，用我们的话说，反击，制裁，您怎么看现在全局灭共的阶段，我们现在处于什么阶段？谢谢七哥。
郭文贵先生：谢谢大卫兄弟，我今天很荣幸能到咱们的英国喜庄园，英国的喜马拉雅庄园，来大卫兄弟这块儿做客。特别高兴，特别是现在缺爹党、欺民贼到处卖爹的时候，出现我们真正的男人站出来，真的很不容易。特别是我们的郝海东先生，叶钊颖女士，我们伟大的英雄科学家，及路德，还有江财神，这些战友出来之后，我们长岛哥，这么多人出来后，大卫兄弟又露脸。这绝对是我们中国男人啊，这个应该有的角色，我觉得太重要了。所以很感谢大卫兄弟，中国男人嘛，这咱输球啊，被共产党员弄输球了，自己不能输掉自己的尊严。特别是最近发生的事情啊，这个都是让我们中国男人必须得站起来。
那么今天老弟问的问题，我相信也是很多战友想问的问题。这个答案可能是跟你想象的不一样啊，跟你说的恰恰相反。就是美国上下，大卫兄弟，和朝野没有形成共识，没有形成共识，甚至可以这么说，悲哀到什么程度啊？这是今天班农先生全地球没有一个人问的！他就问了一句话，咱能不能找他问问这真相啊？
我听说啊，他刚刚福克斯播完以后，因为他刚刚就在船之外的另外一个岛上，是福克斯的直播车，那个直播车让他进去以后，旁边是个机器人，都不用见人的。一进去两个大摄像机，那个直播车，卫星车，他上去。上去我的保镖给他安排好，放上去以后消完毒啦。他直播完，直接就上咱们的Lady May 2就回来了。他在路上就接到了，就是那个大老板的电话，说你这什么意思？他就怒了！他这个美国人跟咱中国人不一样，他不看人家脸色的。就外国人你知道的，他不可能说，因为我看你脸，我就瞪着眼，嘴一歪，就叫谁爹去，胡说八道，不可能的！他骨子里边认为的东西，我这就是，你不觉得很荒唐嘛？美国人竟然没人敢问一问？这个共产党，我家在死人，你能不能给我真相啊？这说明一个什么问题呢？白宫也好，美国国会山也好，还有这个司法部也好，真不是我们想象的。
这咱不能变成意淫党，恰恰相反，就是全世界，咱就不说别国了，就说美国吧。你天天一天死1000个人，它都没形成共识，咱向共产党要真相去，他不敢！你别看那个司法部长巴尔，彭培奥、皮特纳瓦罗这些人在这块儿喊。
老弟你看到的，是个悲剧。它是个悲剧，就是啥？竟然说CCP virus就干了六个月，没人敢向共产党要真相去，这已经六、七个月了。还在之前还有啥？美国川普总统说过，马上这个病毒四月份就没了，然后这就是个感冒。刚刚几个小时以前，你看到没有？川普总统讲的话，说很快这个virus disappear！哦！这个事大啦！然后就马上能听到别人问，When How？说什么时候消失啊？你不是说四月份消失吗？How？你说的这个revenge？我会报复！How revenge？这是跟你恰恰相反的。
美国朝野上下，咱不是说老百姓，任何它都没形成共识，它出现了个各唱各的戏，这是到了荒诞的时候。今天福克斯这个班农上去，绝对是人类历史上是重要的一次演讲，为什么？他第一个我敢找中国要答案！就是No Truth No Game。就是没有真相，就别玩戏啦，就一切结束吧，Decoupling，脱钩！什么狗屁经济，然后说这个对待你最好的武器，不是什么B52啦，什么什么的，都不是！只要把美元给它断了，共产党就嗝屁啦！所以他讲的非常重要！老子就要你真相，No Truth No Game ！然后你不给我，我就跟你脱钩！这是个最实际的，他有办法，有想法，有目标，恰恰的把大家弄在一起了！
你知道，疯啦，很多媒体都在打电话，你今天说得对啊！没人说过（这些话）。大卫兄弟你不觉得荒唐嘛？人类天天在死人，竟然没人敢问一句共产党，我家天天死人，从你家来的病毒，我能不能问问你啊？悲哀，所以跟你问的这个恰恰（相反）。全球灭共，全民灭共，早开始是什么人？绝不是美国的朝野上下，是全球人类有良知，像我们这号人。还真不是这帮利益所得者和权力使用者，恰恰不是。
一点儿也不夸张的说，今天的灭共。和今天的这个冠状病毒、CCP病毒领导全世界是谁？就是我们爆料革命。没有第二个组织，不存在第二个人。也就我们新中国联邦，在做有良心的，拯救人类的事儿。这一点儿不自吹，这是基本的常识。大卫兄弟，我回答完你的问题了，谢谢！
大卫：谢谢七哥，我听您说，从我个人来讲，我心理上能接受。因为共产党没有那么容易，就像您三年前在那个国家记者俱乐部，就把3F计划告诉了美国。而且这句话大家现在回忆起来（视频卡了）。这是三年前，从此刻的周期上，我只想说，那如果美国现在是这样一个阶段，我们爆料革命的战友，包括您认为我们该下一步做些什么？怎么去推这个灭共的这个力量，我们战友们该做点什么？谢谢七哥！
郭文贵先生：这点我必须得说，感谢大卫兄弟，还有我们英国咱们这个喜庄园之前，大卫兄弟领导的这个英国战友，包括德国的、欧洲的战友，这个做了好多的，这个咱们这个电脑图啊，宣传海报啊，还有一些讨论这个（听不清）啊即时的推出去。这个不要小看了这个，大卫兄弟，不能小看了这个。我是身在其中的，我每天最起码得跟100个人以上联系吧。这100个人当中，他什么心理状态，我是最有发言权的。就是外国人很在乎这个东西啊，我们中国人以为的小儿科，实际上很在乎。就是过去我们中国人认为啊，中国人是一想就到月亮了啊，就我说的，手抓月亮，口吃太阳。就一想都到了太阳了；再一想，太阳月亮全给拿过来了。但是都是精神上的巨人，行动上的侏儒。你不行动没用的，但是咱们你这块儿领导的，咱们这些兄弟们做了很多这些事情是非常好的。包括你做的每期的节目，你深刻地揭示了就是共产党的一期一期的。这是一个有良知的一个男人告诉你西方世界，我们这儿发生啥事儿了，哥们儿，你看看我，我啥经历！这个很多，特别是你这个近期大量的这个英文的东西出来，是很管用的。这就说明什么？
大卫：咱们很多农场的战友在做义工，还有战鹰团原来的战友，一直在默默地传播，还有我们的一些小语种一起的努力。
（大卫网络卡了）
郭文贵先生：当然是战友们的努力…,你那信号没问题吧大卫兄弟，我这还可以，你那怎么样？我这没问题，你那有点卡兄弟。
我先简单的说，战友们还能听到我的。我说你听着兄弟啊！就是刚才你说的那个战友们，咱们很多战友们做着小语种啊，这个放上字幕啊，这是很重要的，这很重要。这个你看我在大海上，我时刻都在想着这大海的水是哪来的呀？它不可能是地球几万年前一下倒在这儿的。
（大卫网络出问题）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日连线大卫下集</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1241/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1241/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：这是华为搞的鬼吧，哈哈！
郭文贵先生：回来了吗？ 回来啦！
大卫先生：sorry七哥，回来了，继续七哥。
郭文贵先生：刚才可能是你那信号有问题，咱们G-TV现在对信号要求太高，但是咱们更新版之后就会更好，还在成熟阶段。我接着跟你说刚才那个话题，兄弟。就是咱们整个喜庄园，你说能做什么？咱们战友能做什么？我就刚才说，你最近做的所有的海报，包括视频、包括你的直播节目，兄弟！不要小看了，这不是开玩笑的，这个真不是开玩笑的。他是真有杀伤力！不是假有杀伤力，因为外国人很在乎这个问题。就是他发现有人跟随你；有人支持你；有人和你说的是一样的话。他很在乎。再一个很特别，你看有些海报你做的，非常的漂亮。是咱那么多战友，当然不是你一个人做的，战友们做的，这为什么咱需要不同的地区有喜庄园的领导啊？他不可能是没有领导，没有领导不行。另外大家统一的目标、统一的标准，然后大家联合起来行动。这个力量是巨大的，非常非常的感谢。
现在我回答你，你说要做什么？我认为无非是两点。现在一定改变战法了兄弟，这咱不能老像以前咱干三年都一样，你不能这样。共产党也每天都在变化。咱对付这个最大的邪恶组织，那么也不能像以前老靠直播，这个招已经不行了。你看我最近都调整战略了。最近千万千万记住咱这以美灭共和全球联合灭共，他现在不是在美国西方政府开花，恰恰的是美国和西方政府被共产党“蓝金黄”，和这些金融大佬们的勾兑。西方是资本主义啊！你看班农每次直播一到商务时间，“我们是资本主义，我们到商务时间。”他们不觉得这个丢人，是吧？外国政客拿你钱，只要是合法，我不觉得丢人。
所以现在全球灭共，是什么？严格讲是从西方的底层社会开始的。那么怎么能影响到这些王八蛋的政治官员政府啊？咱得把民意给煽起来。你民意煽起来，你光靠咱G-TV咱根本太渺小了，G-TV，在西方世界影响太渺小了。还有一个，我们现在绝对要清楚这一点，我们爆料革命跟共产党的力量比，那简直像大海中的一滴水一样。这为啥刚才我在大海，我每天都在想，这大海不是说上天给了我一个大海，水就老在这了、源源不尽。它是每次下雨造成的海的存在，不下雨啥都没了。我们的战友，它就是每天都下的雨，才能保证大海的存在。所以说我们现在战略要改变，想尽办法英文推、德语推，各在国的国家语言，大量的社交媒体Facebook、Twitter、YouTube，还有Instagram，因为年轻人用Instagram，中老年人用Twitter，然后YouTube也是中老年人，Facebook是中年人以上，人家Instagram是年轻人的。就是我们要在全世界的媒体上，大量发不同语言的视频和信息。
核心观念，现在大家别老讲共产党的故事。大家说实在话，没多少人听这故事，今天全美国、全世界多简单的一句话，我都说了三年了，西方第一次说“咱能不能向共产党要个真相啊？”是不是？这第一个。第二个，家是你安全的、温馨的、诞生子孙的、延续后代的港湾，现在成了你的监狱了。能不能不要把家变成监狱，把家人解放出来。那么这个需要我们战友们制作大量的海报，发大量的推特，不要嫌烦。你看班农被称为西方媒体界之王、前无来者，他对媒体的操纵前无来者，绝对是媒体之王。我问他，你的媒体秘诀是什么？就三招：Wash！一遍一遍的说，就说我想说的话，一遍一遍说，你看每次这个战斗室一遍一遍说，大部分老百姓是无知的，是不懂的；第二个： Repeat！我一再重复、重复、再重复，一直讲，Wash！Repeat！把你过去的那个给洗掉，把我们的东西Repeat；第三招：Point！Point！Point！就是我一直说这个重点，我不能每次一换一个焦点，每次换一个焦点，然后Fox，Point，Point，Point！
我们现在知道了，那我们现在干掉共产党就是什么？现在就一个核心，其它都不用讲：冠状病毒！冠状病毒！冠状病毒！就是冠状病毒！CCP lies，American die. CCP lies，Police die. 然后呢？“你要，你要安全吗？你要家人吗？那你干灭共吧！”然后就“叭叭叭叭”一直讲。这样就把班农战斗室的节目，把咱们好的——像你们那儿、咱们G-TV好的直播的节目，统统给发出去。这是目前最最有效、最能做到的！这是目前第一个我建议。
第二个建议我觉得什么呢？各地农场一定要联合起来，特别像英国这块，一定要联合起来！联合的力量太大了！你看长岛哥，就到华盛顿“啪”一个游行！这个游行你可千万别小看了！它给了白宫、给了官员每天在内部政治斗争，它有、它有说法：“你看到没有？中国人都不愿意！中国人，在美国的中国人跑这儿来说：CCP lies，American die，他（们）是美国人呐！”我们那有一个女孩儿是这个DC区的，接受采访的时候那英文讲得又好，“啪啪啪”一讲。哎呀，听说川普总统很在乎啊！
所以说现在，我们要向西方政客们，牺牲掉自己的利益，不要被背后的黑恶势力和“蓝金黄”控制。那我们就要在所有的语言、英文世界里边儿，要形成民意才能达到我们（目标）（就像）你刚才开始说的，形成了政府、军方、民意、媒体集体灭共，才能达到那目的，现在还没到那时候。这是我希望的，大家团结起来、联合起来，各地联合、全球联合，然后占领所有的媒体，多发国际性的信息、准确的信息，就是冠状病毒。我们就要赢！这是我的建议，兄弟谢谢！
大卫先生：谢谢七哥，战友们也听到了，咱们有农场的战友和战鹰团的战友，咱们文宣工作尤其是各种英文、小语种我们积极转发，不要懈怠，不要气馁。然后七哥我还有一个问题问您，是跟咱们G生态投资有关的。就是我们下一步您也知道要出台G-Club、G-Fashion，就是很多战友呢还是在这方面，举个例子，我们后面出来的G-Club、G-Fashion推广的时候会不会存在和战友们前面G-TV投资产生一种竞争？就是在这个生态体系内。或者您有什么新的更新的想法怎么去落地，就是在各个农场。七哥您觉得能讲的部分可以跟战友们分享一下，因为战友们对这个还是挺感兴趣的。
郭文贵先生：绝对不存在这个问题啊，兄弟啊！我觉得现在我们是解决这个问题呢，我们需要这个两个阶段。就是G-TV是让大家学会投资、了解投资，了解这个投资的真正的基本的事实和程序。我给你说了，就是大家战友们最后这个投资要填的那个认购书啊，就那三份英文合同。你要填那三份合同，怎么打勾，这14条你哪个打勾，哪个不打勾；然后你把这东西怎么用手机、怎么拍了照，你发给谁；然后你怎么把它寄回到这个地址去；然后寄完地址以后你得告诉我“寄完了”。你就要保持等待着，这个WhatsApp有沟通。你要想到你的每句话、每个字，它都是法律的证据，然后这个时候签完你汇款，你要把汇款的票据发过去，发得清清楚楚。汇款一定要跟你那个合同、认购书，这三份要对得上。对得上以后，你发完了、钱汇完了，三份（文件）签完了，原件寄回了，你就开始等着了。是吧？
但是在这个过程当中，由于战友不懂，“我怎么签呐？我打不打勾啊？我是签三份么？我签不签中文啊？哎哟，我汇款了，我是委托汇款了，然后我分三次汇款了，那我要不要都寄给你啊？”你想想这个东西，它把原来一个正常的一共九份的答案，变成了九十份、九百份。那由于你九百份它诞生了结果不是浪费了说九百份和九十份、一百倍，不是这个概念。人家的工作量可能是一个裂变性的。这就把大家很多事儿给耽误了。
这就是为啥到现在大家全都爆炸了，咱们光那个纸质的合同大概现在在二楼全都摆满了，因为很多人两三次再发的。就是了解投资的程序很关键。那么G-TV就是G-TV本身的私募，这一次只有三个人投诉，整个只有三个人。一个是Jims——跟你好的那个女的，现在绝对是共产党，还好你提前向我预警了，我很小心啊。我现在玩了一阵子“知蒋干用蒋干”的故事，这个兄弟咱们也考验考验咱们兄弟的感情了吧？不会有任何人能分离了我们，是不是？这绝对是背后老大、背后老大之一。
大卫先生：您要不出手，老弟我就被灭了！
郭文贵先生：呵呵被灭了，那绝对把你强奸了，被轮奸了，被轮奸了。所以说这都是缺爹党的一部分，包括她就不超过三个人。但是我们的投诉99%来自哪里？全来自于VOG，VOG全来自于Sara那里，傻了！这是为什么我们主动要求SEC，我们主动要求检察官，“你来调查我们，给我发Subpoena。”为什么？他可以把我们G-TV所有投资人的利益保护好。因为你不去搞清楚，他老共那块的人哗哗哗的就是一直给你投诉，那你不是等着最坏的时间到来吗？最坏的就是罚咱们，就是浪费咱大家的时间嘛。那我还不如早点把这事搞明白了。这不对我们下一步你刚才说的G-Club、G-Fashion，它不是很关键吗？让战友们知道你做错了事情，你将拖累多少人，还有一个你自己将被害。所以说VOG现在里面存在着啥问题？老弟一定要告诉战友们，就是说VOG的战友投完以后，Sara由于人多她没办法给人家回复。有的人不真的是共产党，他真的是慌了，“我给你汇钱了，你也不给我回复，那我就……”他就慌了，“我被骗了。”旁边的欺民贼、缺爹党——你看看那个火鸡龚要找爹，急赤白咧的要找爹，这帮杂碎就开始造谣了。还有那个没毛儿的豆豆是吧，也开始在那胡说八道了。它就起到了一个助燃作用，哎！就有真的战友就开始……真战友没有任何伤害就要找人问，这就影响咱的形象了，你懂我意思了吧？
说到这的时候我就要告诉你，为啥各农场要负起责任？什么概念？战友们你们一定要记住，任何战友、任何国家的战友，你可以选择你喜欢的农场。比如说我在英国的，我就不喜欢大卫，那我就到美东去找长岛哥；那我加拿大的我就不喜欢老江，我就去找长岛哥、我就去找大卫，那我就找大卫去。这个是没有任何限制的、地域限制的，你跟谁都行。但是前提是你必须得跟一个农场，咱们没办法我们一个一个的跟你面对，这真做不到这个，那我们就进入了一个大麻烦时期。所以说战友们你第一条，下一步的G-Club、还是说老股的问题，我就不细说了啊，还是说G-Fashion、还是说下一步的G-Coin、G-Dollar，你得有一个农场，你得跟，你总得跟一个农场。就是你汇款的时候，你一定要在下面要写清楚“我是什么农场的，我跟什么农场签了合同。”然后呢你必须尊重你和你那个农场的合约，这是第一。你比如说现在大卫这块，咱现在有一个内部的老股的小转让是吧？唯一领导长岛哥，谁都没有啊！唯一领导长岛哥，我再重申一遍唯一的长岛哥，长岛哥和全世界的农场联系。谁也不能掺和任何事，一切决策是长岛哥。那么长岛哥跟你大卫联系、跟法国小皮匠联系、跟意大利地山谦谦联系、跟我们俄罗斯的玛莎联系是吧？澳大利亚的安红、木兰联系，对不对？不管老江啊、还是卡丽熙啊各国都可以。但是你这件事你要跟他的。
这有三个关系大家不要搞错了啊，所有的战友你必须先和你跟随的农场签了一个合约。这个合约里面的细节我就不说了啊，你是要付管理费的、你是要有分成的。农场之间跟你战友之间是一个服务性的合同，农场借到你的钱了，他又借给了我们的公司了是吧？我跟你有个借贷合同，也就是可转债——说白了叫可转债合同，明白我意思吗兄弟？说白了叫可转债，我跟你可转债合同。那我只对谁负责？我只对你英国的大卫——就是英国喜农场的合同，我对你负责，我对美东农场、我对加拿大、澳大利亚、地山谦谦、小皮匠、俄罗斯的玛莎，还有德国战友也好，日本的Peace也好，我们对他负责去。这个是我们跟你之间绝对是法律上没有任何关系的。但是昨天我们开会担心万一我们战友比如碰到了“缺爹党”——鸡腿潘和驴脸这号的，骗战友钱跑了咋办呐，是不是？咱都有法律合同，你的钱并不汇给当地的农场，你签完合同以后，农场里明确告诉你，“你所有借给我的钱——可转债贷款，我将指定你汇到我指定的账号。”
大卫先生：对对对。
郭文贵先生：诶，那就就把钱汇到指定的账号。现在我们最起码准备了一千个账号，之前准备了八百个，我说不行，起码准备一千个以上。最起码在50个国家有账号。我告诉大家，我跟共产党玩游击战，兄弟知道吧，咱跟它玩游击战，你懂了吧。孙子共产党，我就不相信你能玩过我们了，这个全世界你都说了算？我就不相信诶，这帮孙子。所以说大卫你跟大家签的时候，签完以后有一条，我和你签的是商务合同。比如说每年6%的利息，那3%就留在我农场啦，另外3%是给你个人啦。另外你盈利的一部分，多少留在农场，多少是你的啦。因为我承担了责任，我给你管理，我就要收这个费用。然后咱各地农场不就有钱了嘛，各地农场不就强大了嘛。那你干啥呀，大卫兄弟我想问你呀？你凭啥收战友的钱啊？你凭啥收那么大的钱？你凭啥未来一下就控制了几亿、几十亿啦？
很简单，你要做到以下4件事。第一条，你要有你的法律顾问，你要对这个签署的合同每件事要负法律责任，你要看好文件。我跟战友一对一的沟通，借你钱，我借你钱、我负啥责任，你有啥义务，你有啥责任，我是跟你签的。第二，随时保证这个合同24小时内能找到你。你别像Sara似的，人家战友给完钱后找不到人啦，那不就慌了嘛。那你一个大卫不行，你必须4、5个人。你看人家长岛哥，我为啥佩服人家，就人家说完以后，人家“啪”办公室准备好了，5、6个人准备好了，接电话的准备好了，回答你财务问题的准备好了，回答你法律问题的准备好了，迅速在3天内改了4稿合同。我的律师看完以后说“这是谁呀？”我说这是我们战友。“这个人跟过去不一样诶。这个人很专业。”所以说大卫兄弟你得有团队，你一个人玩不了的。谁是你的喜农场？谁是英国喜农场的跟你在一起？你得找人。24小时…你现在是个公司运作，你凭啥挣钱？你要有团队、有能力，你要负责任、给大家回答问题，这样的问题那样的问题。然后大家签了，好按照合同，你自己得耳熟能详。“我告诉你，为啥你汇指定账号，我告诉你这条是干啥的。”你自己先搞明白了。你跟长岛哥、你们先搞明白了，然后照着4、5个人，你们要先开个会，大家集体标准化的回答问题，什么什么问题怎么回答，你是要负法律责任的。然后这时候你要负责把钱放到一起以后，“啪”汇到指定账号。然后拿到这个合同，这是你现在要做的、眼前要做的事。长期做的事：接下来G-Club要卖了，G-Club卖人家任何人都不需要你们喜农场的，他可以直接买的。我建议G-Club不要通过农场买，G-Club不要通过农场买。G-Club你自己买了，1万、5万你自己买就行啦，知道吗？
但是接下来G-Club要和你们农场签合同，不是战友跟你们签了，你懂我意思吗，是我的G-Club要跟你签，大卫啊、长岛哥啊、俄罗斯啊、意大利啊、德国啊、日本啊、加拿大啊、美西美东啊、澳大利亚啊、法国啊我可以跟你签。为什么签？我因为来自于你那里的战友，他买了G-Club，未来G-Fashion是一辈子存在的，我得需要你帮我处理这样的业务。是不是我得和你签合同？我要和你签了，你说那我也得收管理费了。我授权你，这就是咱说的喜农场嘛。我要授权你，英国喜农场全权代表G-Club在这个地区的会员。
兄弟，你看这就给你授权了吧！我一给你授权，你这块那就行了。这个不是哪个战友做决定的，那对不起你不能选择，我可以来帮你选择了——我授权给谁，你帮我管理。比如他买了鞋，我没法退货了；我买了裤子给我弄错颜色了；然后我现在旅游，我订的四季酒店给我搞错房间了。那这事多了去了，那你是不是有个服务团队呀？
第二个问题，你要准备好一个G-Club授权后的经营服务团队。这就是各地农场的关于G-Club。买卡，你们谁也不通过、直接买就行了，上网直接买。买完以后就G-Club委托给各农场，我们来付钱，是吧！那不是战友给你付钱，那是我付钱，G-Club、G-Fashion给你付钱，这是G-Club的事。G-Fashion呢！它跟G-Club没有法律关系，只有合作关系。G-Fashion下一步什么呢？你买了G-Club，未来你就将得到1万股的G-Fashion的股票。那么怎么得到？我先告诉大家，哎呦！现在这个秘密还真不能说，律师不让我说。说着、说着搂不住了。
G-Fashion现在可能上市就是1千亿，上市就是1千亿。这1千亿美元的市值，那可能未来我就授权了，比如说英国、日本、俄罗斯。那我只要给你授权了，那很多的产品，我可能直接根据上季卖的货，在俄罗斯、在日本、在意大利、在法国、在加拿大、在美西、美东，有多少买的，我可能把货直接发到你那去了。当大家下了单以后，你就直接把货发给他了。
那你要跟谁签合同？G-Fashion，叫你当地做了代理。然后谁买东西，实际上是在咱们G-Fashion网上买了以后，由你来发货了。然后就像你喜欢我这裤子，下两周才第一次打版给我吗，我说行了，开始做第一批。你将拥有这个裤子，兄弟我送给你啊！1800一条，我送你两条，多了不送给你啊！
所以说G-Fashion是不是要给你签合同？喜农场是不是要跟你签合同？给你签了，那你就代理了。那你代理的时候，这时候你就收费了，是不是盈利了？这就盈利了，这钱给谁分？就是现在所有给你下一步签那个可转债合同的，它都有份啊！它占你的股份嘛！是不是？因为这个盈利是大家分的，不是你一个人分的，是大家分。按照我们农场定的规矩，50、30、20，是吧！按照这个来平分的，那是G-Fashion的。
接下来G-TV有第二次私募了，第二次私募的时候怎么办，就不能像这回这么愚蠢啦！全世界“哗”挤过来爆棚了。下次就是直接到各地农场，你跟那块登完记，就像现在来买咱这个可转债一样。你就在那签了合同，然后你们来回答问题，你们跟他签合同。然后这块只针对几十个农场“啪”结束了。是吧！那上市的时候，上市的时候怎么办？上市的肯定是这些人优先，是吧！都是农场、各农场报个数，我们优先了，我们要多少数。那就咱这边G-TV也好、G-Fashion也好、G-Club也好，那都跟你是只对这几十个人，你们来针对下面的人。
然后我们最主要的就到G-Coin、G-Dollar上。九月份G-Coin、G-Dollar一上，一开始大家“啪啪啪”都去买。我们有战略的，可能几个月以后买，大概能到100亿美元的时候，我们就“啪”就推出来各地代理G-Coin、G-Dollar的人，那就是我们农场了。那你代理怎么办？我们要给你付钱各地的所有的维护，甚至在各地我要为你们建数据中心。因为所有G-Coin、G-Dollar核心就是货币安全，货币安全的核心就是数据库。我们现在跟各地建了好几个大的数据库，全独立的，很贵、很贵的数据库。
那么未来你说在英国，现在就在你旁边，我们就建俩数据库了，是吧！于其中某些的中下游管理，这块就交给你了。就英国管了，在法国就叫法国管了，德国叫德国管了，在日本…根据当地战友的使用量，就授权给你所有G-Coin、G-Dollar。我可以放你那比如10亿美元那G-Coin、G-Dollar，你就可以直接在你那买了。啥叫去中心化？就是把所有中心给它分散了，你找不着了。是吧！咱也打游击，这个时候形成什么？兄弟。G-TV是我们一个赚钱的平台，毋庸置疑的。它是未来的，防火墙也好、共产党没了也好，咱们就是随随便便的，youtube、谷歌、推特呀都是咱的了。然后有G-Club，到全世界旅游呀、游船呀、飞机呀、私人飞机呀、买时尚呀，这花钱的内裤、袜子全包含了，应有尽有了，就是一个亚马逊和阿里巴巴版。
第三个，除了这个之外，马上你开始有了自己的钱了——G-Coin、G-Dollor，虚拟货币、真实货币。我想拿金子我拿金子，我想拿美元我拿美元，我左手拿金子右手拿美元，全世界第一。那你想啥呢？整个这个轮回转一起的时候，“叭”形成了什么？喜马拉雅集团，上面新中国联邦。
我回答你刚才那个问题，你要干嘛？第一，你只要是给战友服务，你得有团队；第二，你得确实做到为战友服务。否则战友都投诉你的时候，那没办法。兄弟，我很爱你但是对不起，战友不接受你那我没办法了，我不能强迫战友接受你。所以你要准备好团队，从法律上、文件上、程序上和整个咱这个Ｇ系列的Ｇ王国、喜马拉雅的王国里面、新中国联邦里面，这就是你每个地区领导的角色，这不就是现在你要准备的吗？这马上就开始了。
刚刚某个地区领导人说，一切直接来、七个亿。我说，不可能的给你七个亿。他说那我们战友现在要。多少？七个亿呀，咱们最最无名的战友张嘴是七个亿，我说不可能。他说“郭先生那怎么得给我五个亿。”我说最多给你一个亿美元。他说“你也不用开账号，我帮你开账号，我就有银行，我就在我银行给你开账号，我把钱给你放这不就完了吗？”咱战友有牛的吧！
大家都很清楚，共产党嗝屁了、香港完蛋了，你往哪去？你只有来新中国联邦，只有来G-TV，你只有来G-Club。你去哪？去买冥纸？现在多少美国人都在抢？说我们找谁去？我说你等等。纯美国人，现在要找谁去？长岛哥，下一步就找路德、找Sara，这就是现在的形势。你得准备好团队，我为啥佩服长岛哥？团队、财务、法律、办公室，“叭”准备好了。你看看你那个合同，大卫兄弟，你这一辈子也不会遇到这种机会了。你把这一摊做好，任何一个农场，你们未来都是十亿、百亿的财富控制，你想啥呢？如何做好你的本分，照顾好战友的利益，让战友的财富安全，尽快地获得更多的战友应有的份额，这是现在你要做的事。说完了兄弟，谢谢！
大卫先生：最后一个问题，七哥。就是咱们很多战友关心咱们的诉讼（之前咱们投资G-TV和Ｇ币被退款的诉讼），现在就是说能不能方便跟战友们说到什么阶段了？还有就是战友们，从战略上来讲，您当时是不是就是想考虑资金出境的时候，肯定很多银行跟CCP勾兑，然后您想用诉讼这种武器来反击这些银行，那他们将来也不会再跟CCP为伍了，当时在战略上您有没有这样的考量？包括现在诉讼到什么阶段，您能讲的话就跟战友们分享一下，这是我最后一个问题，不占用您太多时间了。
郭文贵先生：谢谢兄弟！我确实得走了，他们在外面等我。现在四万五千人了，天呀！我得回答你，首先一点我们第一次就说，第一个绝对是希望把共产党，咱把它钓鱼钓到海外来，因为它在国内告不了，告不行。但这回让它到海外来了，你黑我战友、你威胁银行，富国银行、JP摩根、CB bank，完全是狼狈为奸，然后警醒了美国。彭佩奥国务卿、还有司法部长的讲话，跟我们是完全一脉相承的，那不是开玩笑的。我们让他们看到，我在你美利坚合众国，你的最大银行受到共产党的这种威胁，你把我战友钱退回去。你说什么狗王八蛋王法，你也不能在我钱打到你账上，不经本人同意你把钱打回去。打回去、你自己银行定义他为诈骗，还有这王法吗？有天理吗？那你肯定有问题，所以美国这个司法部检察官听得都傻眼了，我们给他那些战友信息，他都傻眼了，这为啥司法部长恼怒呀？你们现在给共产党磕头磕成这个样了，我老子非要跟你大干不行。FBI和partner还有整个亚洲战略，还有蓬佩奥，最后的重点司法部长他一定会用Rico法案搞你。他现在没形成力量，他这回他上来最后说我以“卑鄙”结束，老子以“卑鄙”结束。这是个很重的词，巴尔是个虔诚的天主教徒。
我们G-TV的力量是深刻的影响了美国政府，但是还没形成咱们要的那个局面，还早着呢，所以咱要持续着。那么我要告诉你诉讼到什么关系了，所有的战友你们一定要记住，我可以告诉你们，在澳大利亚、在新西兰、在英国只要你被强迫退款的，只要你有证据，你一定会赢，你千万不要放弃。这是一个你们要做的事情，一定会赢。第二个我们在做什么？我们已经全面起诉Stripe退回G-Dollar的，全面起诉CB bank、全面起诉Capital one、全面起诉富国银行，我们现在是60多个律师在工作。
我告诉你郭文贵说的话你都记住，我会让他这一辈子都后悔他来挑战我们。我一定让他知道，在法官、在最高法官面前他要出示:为啥你把战友钱退回去，是什么人投诉你？像那个James，差点把你给强奸的那个James，还好你没有被强奸了。James、还有是对Sara威胁的Wells Fargo，还有很多战友被退钱的，还有现在这个没毛的豆豆等着在那虚假缠诉。
美国这个国家是了不起的伟大包括在英国你敢打假电话，你说假信息，“他骗我钱了，我钱没了。”这一会儿你很爽，也可能给对方带来麻烦，但是后果相当严重，你一辈子都负不起。这银行全是有录音的，现在银行已经被检查官把录音全调走了。据说检察官听完录音，检察官第一句话说，这绝对不是什么被骗投诉，根本也不是什么一个正常投诉，这是完全有组织在美国发起对G-TV和对VOG的一场战争，这是一场战争。说所有这些人都要被调查，所有这些人。为什么?这不是真的，很清楚人家钱在这，人家的是合同在这，有律师最正规的律师，律师出具的最正规的文件，你瞎投什么诉?VOG是你自己愿意，VOG没有上你们家敲你们家门去，对不对?你这不都是胡扯的吗？所以说战友们要记住，这场诉讼将是一个有史以来一个惊天的大诉讼，它包含了正义，它包含了世界两个第一大经济体、第二大经济体，还有第一大流氓国家这个政府——就是共产党。
那么我们现在哪个战场开战呢?是在西方有法治的国家，所以说实在话兄弟，现在我看的是太忙了！就这又出现了一个缺爹党。大家要记住不要放弃，打官司不是今天打明天出，那是共产党派出所所长给你打官司。现在我们打官司一定要坚持、一定要团结，战友们要团结一起，共同兑钱、共同找律师，一定不要放弃。因为接下来你会看到G-TV价值值多少钱，你想想值多少钱?他把你钱给你退回去了，一块最起码乘20，然后还不包含损失，包含损失就更多了。所以这银行现在全慌了，一边使坏一边来给我们商量。今天上午某个金融界大佬top three的人打电话说：“ Miles我们可不可以和解。”“不可以和解。”我说“你见过郭文贵这辈子跟你这样的人，跟比我牛的人还能和解过吗？不可能和解。”我说你就准备好洗干净屁股，去Rick岛去吧！你把我战友的钱给我退回去了，你去洗干净屁股去Rick岛去吧。
所以记住大卫兄弟,在你的直播和所有战友的直播一定告诉战友:放弃、怀疑、不自信会让你失去你的一切——你的房子、你的未来、你的健康和你的爱，失去一切。我就是你最好的榜样。只有不放弃，只有不妥协，只有自己让自己有能力，你才能拥有你的爱、你的房子、你的未来和你的健康。世界上唯一的真理就是实力，你现在还没开始干就怀疑，人家一说，“哎哎对对，有道理。”他一说，“哎哎他有道理”。这个人叫什么爹的，你就跟他去叫爹去了，你这不是混蛋吗？这不是吗？是不是？你一定要有你自己。就像我，你说我每天遇到多少挑战吧，然后这些人看着我在船上，“郭先生，怎么我咋就见你天天处理这么多事情？”
我说你知道我是在哪长大的？我是在地狱里出来的。再坏还能坏到共产党把我抓起来、把头发剪断，放到塑料袋里面，让我呼吸吐血吗？再坏还能戴上20公斤的脚镣和手铐吗？再坏还能看到我弟弟当场一枪、打成流满地血吗？我说我每刻都在珍惜上天给我的阳光、大海、水和一切。包括现在遇到的困难，因为这个困难只能让我强大。它不可能让我任何……你能让我怎么着？你告诉我，让我郭文贵怎么着？只能让我强大。我一不骗，二不偷，三不杀人，四不放火，我怕啥呀？我强奸谁去？我强奸大海去？我现在就在船上12个人服务我，我能强奸个苍蝇他们都不让我强奸得了啊，是不是？我怎么的，你说我过去我强奸…十几个保镖跟着我24小时，我强奸谁去我呀？谁要强奸，我也强奸不了。我说你不就是笑话吗？
所以说，我说我现在感谢一切。那我们战友现在说，你的家已经成了你的监狱了。每个人都问，你的家就是你的监狱，你在家里待六个月，你受得了吗？大卫你告诉我，你受得了吗？谁让你把家变成监狱的？是共产党。那么你（对）共产党的斗争方式就是拿刀子捅他去吗？不是，投资G-TV、买G-Club、投资G-Fashion，去推班农今天的节目，这让自己会更强大也一样灭共。我就说这么多大卫兄弟，万分荣幸、感谢。七万多啦…天呢，我的天呢！
大卫先生：太棒了，谢谢七哥，您快去忙吧，感谢战友们。加油，跟七哥战斗到底，战友们。跟七哥战斗到底，七哥快去忙吧。
郭文贵先生：谢了，谢了，谢了大卫兄弟。好嘞好嘞好嘞，我离开了，谢谢谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1240/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1240/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Quarrel. Here&amp;rsquo;s your post Stephen. Welcome to the world.Today，this is our Saturday special节目，我。287期ccp first we like to thank。
关于我们有很多合作商。Point nine and blow through the sea穿过防火墙，Steve over to you.我听你说，谢谢价格。这几周事情发生很多，鹏鹏要等高级官员都出来讲话。
裂空联盟逐渐形成。如果你仔细观察局势的话，就可以发现，自由世界的联盟逐渐形成，在澳大利亚，日本。印度欧洲还有南美洲，美国我的痛。不是我的朋友老师，我们今天战略性的来看一下全球局势。
CPC said what actually going on in China, 我们来看看中国国内发生什么事情。Start this because you know won the aspects of the show that we try to do is the apples in the United States and old hundred我们来看看。中国老百姓一点11 44亿老百姓，他们正在经历什么事情。中国现在洪灾泛滥，在扬子扬子江。
Impact on the way, 中国造成了很大的冲击，还有美国的医药的这个。供应链也受到冲击。我们来解释一下，嗯，老百姓cp。你能否给我解释一下这个洪水的情况，长江的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1239/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1239/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是七月十六号，文贵还在深夜的工作中啊，嗯，本来是明天，也就今天早上我想直播一下，但是呢，很多问题啊（你这个保镖）这个很多方面不能说，建议先别说啊，太多大事儿了！亲爱的兄弟姐妹们太多太多大事了，哎呦我真想跟大家好好说说，还是等等吧，怎么着。但明天我抽个时间短一点时间，说说关于对共产党员这些的制裁啊，还有这些法治基金，法治社会，新中国联邦一定是会成为真正我们说是诺亚方舟，毋庸置疑！这是肯定的，只是什么情况下官方允许到什么程度，但是曾经是共产党员的战友一定要记住。特别是曾经入境的时候，和你获得身份工作的时候，如果你填了虚假信息，这回你一定要当回事儿啊，否则绝对是灾难的结果，不是开玩笑的，亲爱的兄弟姐妹们！啊，我们现在那个法治基金很多战友发信息，捐款的事儿汇不进来，咱两个法制基金的账号呢，咱们都移到另外两三个银行去了，稍后会公布啊，但是捐款真的是一点都不重要战友们，真的不重要，我们GTV呐肯定是共产党的所有的中共的APP啊，在美国在欧洲都会禁用啊，记住我说的话都会禁用啊。
不用闹腾，没用，怎么折腾都没用，偷人家东西你怎么可能让你老让你偷啊怎么可能呢？今天司法部长的讲话已经很明确啊，怎么可能让你老偷东西下去，今天这今天这个司法部长点的所有的数，如果懂得人能看懂的人，这是一场又一场的革命，南海那军事已经正式开始了，三年前文贵就说军事、经济、技术、文化、宗教啊，所有的领域都会全面开展，不是那什么胡锡进那个烂货，那简直是个垃圾，什么说现在又没打呢又跪地上了，就这都属于曾宏庄烈宏这帮孙子那样的啊，你不用打啊，就这帮孙子，到时候你看到一说，一说要把他遣返回去的时候，你肯定有他哭的，想再拿他老婆去卖都没机会了啊，这帮孙子。共产党都这样胡锡进，你见过共产党跟谁真正打过仗吗？到了印度撩骚两下子就给你揍一顿，越南撩骚一下子内部斗争死了几十、上百万人，说是三十万，实际上百万人。就是政治斗争嘛，敢撩骚人家吗？不可能的。往北看，北边俄罗斯看都不敢看，往东台湾，啊，就在那儿使劲儿的威胁，啊，到印度就撩骚两下子，拿两个大棍子是吧？烧火棍子弄两下子。这经济，就现在，刚才二十分钟前啊，就别说漏了，人家说的，人家已经观察很久了，上海和香港的经济，现在是美国人，就是要把钱给撤出来，我在以前说的他不撤出来都不行啊，啊，又要撤出来的时间。
你看今天司法部长已经很明确，啊，给你定为美国的公司已经跟你说很清楚了，我可以告诉大家四周以前，美国的政府给所有的大公司，还有一些这些养老基金，单对单给你写信，让你把钱撤回来，限度这个号就是昨天七月十五号。然后昨天就是司法部长演讲啊，这个核心只有谁就是路德访谈知道，路德只有一次没卖我啊，我说的话，跟路德说的话就等于跟全世界说的话啊，所以就叫喜马拉雅新中国联邦CCTV，刚给他说话别说一会就出去了，但这事他没说啊，他看到了在这之前，他看到了这个决定。也说了我记得就是没说那么细啊，我的路德兄弟路波切就是搞新闻的料，所以永远不能有秘密，他要当国防部长，那这国家就直接就变成了透明部了。很可爱，是不是就是个做新闻的料，保守秘密不行。另外一个，我们的科学家闫博士，啊，大家你们没有意识到吧，这对世界的震撼，美国国务卿是干啥呢？CIA情报局局长干啥呢？上福克斯来印证，说我没看过的视频，没看没看到访谈，但是他没说我没有看过所有闫博士文件吧，我也告诉大家，没有蓬佩奥国务卿闫博士不会活着到达美国，到达美国她就活着了，今天我就可以告诉大家我负责任的说，所以说庆幸啊，我们有一个蓬佩奥国务卿，这样的西点军校一第一的学生CIA局长出身，我们有一个皮塔纳瓦罗美国最有良知的美国人。我们有像FBI瑞恩这样的有正义感的人啊，我们有迈尔斯余国务院里面资深的中国专家，我们潘尼泽这样子会讲中文的了解共产党这样的专家，美国朋友啊，我们有班农这样的老哥哥，是吧？还有很重要的，大家还会看到国会山里边吉奥斯，汤姆考腾，还有像罗比奥这样的人。大家可能不知道，这几个人他们是真的是虔诚的天主教徒，绝大多数的每天两次要到教堂去，真诚的。你想想这是啥概念，所以信仰多重要，新中国联盟现在很多人大多数还没有弄明白，还有一部分人是投机主义和当成一个临时可以套现啊，避风、玩玩、投机当风险投资呢，他不是信仰。只要你把他当成信仰，都像我这样，我坐在这开始给他工作准备文件，我才有耐心，我睡一个小时起来，我能保持三个小时四个小时的工作，只有信仰才能让你强大。这在美国人上看的太清楚，我看人家工作都是人家美国人呢，这国家能不强大吗？这样的人，这样的国家，这样的栋梁能不强大吗？从明天起，明天到或者是过不了几天啊，美国白宫美国政府，我相信对待这个防止病毒会改变所有的方式，就是我们现在推动的action action行动，行动啊，你会看到，总统不会再打高尔夫了我相信，一定会每天认真的面对着病毒，这个病毒到了了解真相，查清真相，真正的严肃对待，停止美国人死亡的关键时候，我现在我就看看南海香港和上海的擀面杖，香港的擀面杖子发生点啥事儿。
再一个，欧洲那边，嗯，一会儿就要前面开始，所以我现在时间是欧洲时间，亚洲时间美国时间但都在工作，但是我辛苦着我幸福着战友们，只要你相信共产党能被我们灭了，你觉得辛苦还重要吗？再一句说一句，只要在国外，包括在国内的共产党员，只要是跟法制基金法治社会和GTV和爆料革命新中国联邦有关系的，都将成为被保护的对象，全力以赴，诺亚方舟。文贵深夜，七月十六号也就是凌晨时间向战友报告。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1238/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1238/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，7月17号，文贵在这儿乱聊直播。亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家都跟我经历了这一场完全是史无前例、前所未有的，一个全人类上的集体大行动——也就是灭共！
我相信大家都和我一样，对眼前发生的事情都是我们期待的，都是我们期待的。但是确定当真的发生的时候，亲爱的兄弟姐妹们，大家你们感受到这个力量，还有它带来的副作用和对每个人生活的影响，都是超出我们在过去三年的爆料革命当中所预期的！而且我相信这几天发生的事情，亲爱的兄弟姐妹们。它不仅仅是一个我们说灭共、或灭掉共产主义，或者灭掉几个人那么简单！我相信大家都看到了，西方一系列的决策将深深的影响了全人类的未来。中国人的命运已经彻底被改变，不管国内的、墙内的同胞们、亲人们有多么的无知，他们有多么的可怜，甚至共产党有多么的可恨！中国人将成为未来一定的时间内全世界上最不受待见，甚至和西方世界、国际世界真不是仅仅脱钩那么简单的，我们是要彻底的被孤立。最近这些天跟西方谈的时候说：“北朝鲜是一个政权和国家一个延续性的被孤立；那么中国人现在要面临一个全人类，实际上这个种族、文化、信任、经济政治的绝对孤立。”所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个事情可真没那么简单。
那么大家看到最近这些天发生的事情，随着我们新中国联邦的成立，全世界被共产党的冠状病毒圈在家里，冠状病毒把整个人类全部都给改变了生活，全球停止运摆的这种情况下。亲爱的兄弟姐妹们，你们认真的想想，你任何人有希望，你知道明天、明年、下五年、下十年，你不染上冠状病毒——CCP病毒吗？你自己敢保证？谁有希望、谁敢说？活在人类上赖以生存的——永远在幻想、在希望中，你会拿到疫苗吗？你会得到疫苗吗？人类会有疫苗吗？答案就是没有，人类从来没像今天面临这么大的威胁过。
现在国内里边还自嗨啊，什么粮食丰收啊、GDP3.6啊、美国是GDP负40、英国是20%，全世界平均的都是负十到百分之二十。它这个基本的逻辑，没人上街工作，没人上农地来种田，你怎么可能有GDP正数，怎么可能啊？那么这种情况下的假，和现在面临的冠状病毒给人类带来的威胁，它说明了什么？说明了共产党丧心病狂、丧心病狂，已经不可救药！
但是共产党这七十年对中国人的绑架、对世界的威胁，对美国和西方世界的“蓝金黄”和对技术的偷盗，现在带来了什么？亲爱的战友们，中国人要给它们买单，中国人要给它们买单啊！这可不是开玩笑的。中国人要买什么单？大家可能看到了，美国纽约时报登出了一篇报道，在白宫有一个工作小组正在秘密的工作，对所有的共产党员进行到美国的旅行禁令，到美国来的旅行禁令啊！亲爱的兄弟姐妹们，所有的共产党员！这不是吓人的，这是真的，这是真的！而且我告诉大家，而且不仅是对共产党员到美国的禁令，我可以告诉大家，而且是对所有的共产党员到全世界。它可真不是说——就仅仅的对共产党员，你到美国不能来了，你可以去英国、你可以去法国。我可以告诉大家，你哪儿都去不了，你哪儿都去不了。这种情况下给中国人带来的这种影响是深远的，九千二百万党员加上亲属、加上亲人，那可能是3、4个亿了。
还有一个我要告诉大家，这也是几年来爆料我们追求的，美国一定会对共产党在海外的资产进行全面查封。可能大家你们没有看到这一点，我现在告诉大家，一定会查封、没收。你像马云他不说自己是共产党员嘛，对不对呀？据我所了解，美国第一个就是对着马云去的，你不是共产党员吗？你不是阿里巴巴吗？你上市的时候，你写你是共产党员了吗？那么最近的每年在纳斯达克你这个年报当中，你向股东声明你是共产党员了吗？亲爱的兄弟姐妹们这不是开玩笑的，这不是开半点玩笑的。所以说这次对整个对全中国人、全人类都是巨大的改变。
我还可以告诉大家，不但在全世界对共产党员的查封，他的旅游禁令、签证取消、资产查封，还对所有过去几十年来在美国、欧洲、多个国家，不管你是结婚了，也不管你是有孩子了，更不管你是不是拿到政庇了，还是政庇申请中的，我可以告诉大家，任何人都要受到惩罚。
战友们你们相信吗？在美国有多少共产党员？就这几十年来有多少共产党员？大家你们猜一猜有多少？我听了都吓我一大跳。而且对所有的，现在是没有任何考虑的，不管你申请了什么样的身份、什么样的原因留在了美国，工作、结婚、生孩子，你都要面对美国的这个对你的来源、是否共产党员背景来进行调查。对共产党员的调查远远超过当年二战之后对德国纳粹的调查，而且使用的法案就是现代版的RICO 法案——对待黑社会的。对待黑社会的，比黑社会还要夸张。
我想给大家要说的事情，就是现在这次人类上前所未的、对共产党的全面的、由美国开始的制裁，不仅仅限于大家所知道的旅游限令。对过去几十年在美国——不论你以什么样的身份获得了美国护照身份，包括结婚、包括什么移民呐各种身份来美国的都要查。就是要查，你本人是否当时如实申报了“你是否共产党员的身份，你家人是否有人是共产党员”。对待共产党员的这个查处和方法和调查和排查，超过当年的纳粹时代的对待纳粹军人和纳粹分子，适用的法案就是RICO法案。如果大家还没有觉得、认识到严重性，你可以再等几天再看。
那个巴斯，这个司法部部长巴斯的演讲，大家一定要认真看。我可以告诉大家，巴斯这场演讲，他已经把整个的对共，他已经在美国内部、已经全面司法化。这个不是在程序中了，他已经是明确告诉你了。美国企业在中国受到威胁的时候，那你现在得赶快停，你不停那你就是找死，你就要受到惩罚。特别点名像苹果、像Google、像YouTube 大公司、Facebook、像推特，那不是开玩笑的，接下来都将是重创、重创。
另外一个对共产党员家人的排查，现在已经看到在美国、在全世界大量的招募懂中文的来翻译。据说，美国对整个国土安全部、FBI将进行全面大调查。我今天再告诉大家，你们走着看，我给你们说，你们都觉得我放屁，你们当我放屁。但是在这事上，咱们是同胞，我还可以告诉你们：法拉盛、旧金山中国城、洛杉矶中国城、还有一个曼哈顿中国城，将是美国绝对排查、搜查的绝对对象，包括华盛顿。而这次这个排查就是查这个芬太尼毒品到美国的发送网络，和美国这些年大概发出去的30多万的政庇都是怎么回事？以及在法拉盛、旧金山、洛杉矶那些华人律师和做这些媒体，所有参加过中共领导人——从江泽民、胡锦涛，就在这块儿举国旗，包括上我家楼下梁冠军这孙子忽悠去演讲，这些事情都会查！而且已经要求所有金融机构，对华人的资产、华人的存款全面查。
大家你们记住，王岐山一定会被个人制裁，王岐山所有家人的钱都会被封。而且不但封、不但制裁，跟王岐山他有关系的人，你像是吧！当时这张照片，大家记得最有名的王岐山的照片，是吧！熊晓鸽这个。这张照片大家记得都很有名，这当时租这个船，租这个船，当时租这个船，大家都知道这个事情。布隆伯格把他说为全世界最权力的人，是吧！然后这张照片里面发生的所有的事情、人。他们造假的这些人，到后来的真的姚庆的出来等；田惠宇、田国立，包括王健、海航这些人大家知道。你看这些是吧！大家都看到了这些人——刘呈杰、孙瑶是吧！包括这些飞机飞到美国来的，我可以告诉大家，陈峰、陈国庆、王健先生的黄夫人是吧！包括小舅子刘刚是吧。这些人大家一定要记住，在高盛、黑石所有这些人当中搞得这些事情，美国不可能不查清楚。
这次国务卿到欧洲去，包括还有接下来美国几个代表团都到欧洲去，就是告诉：美国跟欧洲之间必须一致，像南海一样一致行动。这不是开玩笑的，所以说呢！我这几天说实在话，我心里面是五味杂陈呐！很复杂。发自内心的说，我现在明人不做暗事，我这几天跟相关的、跟我们一起爆料革命灭共的很多人，发生了很多的争执。对以上美国的决定，我本人是不同意的，我是不接受的，新中国联邦也不支持。我这几天了包括上一周，我明确表达我的态度，我今天是第一次在直播中说。
我说：不管共产党他是党员、怎么来到美国？我们必须要面临着一个真实的历史。九千二百万党员很多人，像郝海东先生、叶钊颖女士都已经说过了，你签不签字、同不同意，我给你签了、我让你成为党员了。对不对呀？他有些是完全是被动的，甚至是强迫的和特殊理由情况下。他也没有做过伤天害理、没有欺骗过中国老百姓，也没有涉嫌犯罪，你对这些党员这么弄，那你这是太狠了。你没道理呀？法律在哪依据在哪？对吧？你还没把共产党列为这个恐怖组织，就是恐怖组织里边你最后你还有好人，可以合作的吧，对吧？所以我认为这个是有点过了，这是不能接受的。
第二个，在美国所有人华人，过去申请护照、结婚生孩子，包括留学移民到美国、欧洲的，你都排查。这排查没问题，但是我觉得这个排查不能把华人的形象都当成坏人。那海外华人每个人都是被怀疑分子的话，那不就成了文化大革命了吗？这个是我们也不能接受的，我觉得美国政府应该制定一个政策，给这些人一个机会，你们自己申报啊，“我曾经是党员、或我家人是什么党员身份。”你不能这个莫名其妙的、不顾历史的发生，看到历史的特殊性、客观性，你就把他们定义为共产党，好像都是坏人。他以后在美国在欧洲怎么生存呐？对吧。
另外一个，我说有些人这个很大的问题，现在是很难过关。当初你没有填中共党员，现在你是共产党员，你欺骗了美国政府或欺骗了英国政府，你是被遣返啊、被取消签证啊？我说这个问题你可以酌情、根据事实来商量。但是你像那欺民贼这些混账东西，在美国拿着美国救济金从来没干过事、年轻轻的，这必须遣返回去啊，那必须把他遣返。特别是申请政庇假政庇啊，这个假政庇我说这个问题那是肯定的啊，那美国你肯定把他弄回去！包括在政庇申请当中说假话、编假故事、找假证人、提供假的政庇资料，那你都可以弄回去。而且据我所了解，美国政府在考虑把中国城和法拉盛、还有旧金山中国城全部要拆开，不允许再有中国城发生，我也同意这个。那些这个梁冠军啊、福建的什么那些黑帮啊是吧，在这块搞这些东西——贩毒、欺压绑架、卖淫、敲诈勒索，与共产党狼狈为奸，可以。但是你不能把整个全部华人全给带进去，我这是坚决不同意。特别是我们新中国联邦、法治基金、法治社会不支持做这个事情。
那么我们现在能做什么事情呢？接下来法治社会、法治基金不仅仅给捐款的人，包括新中国联邦我们不仅仅啊，千万记住不仅仅，不能就那么狭隘，捐过款我才给你帮，不捐不给你帮。我们会考虑新中国联邦、法治基金、法治社会，因为美国这个社会呢它是个特别的，就像检察官呐、还有一些执法人员队伍啊都是律师由当时司法部指定以后，你就可以就是检察官啦，你就是这个调查官啦。那么我们新中国联邦呢愿意和这些合作，我们可以作为一个沟通海外华人包括国内华人的这么一个桥梁。这个桥梁绝对不能赢利，就是帮助中国人澄清事实——是被动的加入共产党和被强迫的加入共产党；或者说让美国政府知道、让了解到，没有任何伤害美国利益、没有任何与共产党为伍对美国和西方社会有过伤害或有威胁。这样能让这些人能干干净净的在西方安全的、有尊严的留下来。在这个调查过程当中，希望这些调查能对中国人保持着尊严和隐私的安全。这是我们新中国联邦，法治基金，法治社会接下来要做的事情，亲爱的兄弟姐妹们。
另外一个，我想说的，这几天呢，大家可以听到，都在开会，两三波会，都在开，都在谈这个事情。司法部长这次讲话，战友们我可以告诉大家，他就完全开始了，一个美国依法灭共、彻底脱钩、要跟中共要算冠状病毒的帐，以及彻底消灭共产主义。这是美国任何人都不可能停下来的。到现在为止，我可以说，在几天前，上周我参与了几个会议，还有电话的，电话当中最后的决定，不管拜登当选，川普当选，美国这个国家的机构和设置，已经到这份儿上了。你想再停下来是绝对不可能的，大家不要有半点幻想。什么拜登上来了就没事了，跟共产党好就不查了。战友们，兄弟姐妹们，同胞们不要再犯这个错误了。没有人可以把共产党做的恶，和在香港现在大街上的这些被杀，被强奸，被轮奸的孩子和香港人现在失去的这些生命和鲜血，和全世界都已经被停摆，美国昨天又死了950个人，全世界死了几十万人。这事说跟你不算帐？那是不可能的。还有一个，这共产党这个王八蛋它坏就坏在这了，它把这事全说成中国人干的，它不说是共产党干的。实际咱中国人怎么知道啊，咱老百姓知道啥啊？对吧，完全不知道。
那么接下来我们会想尽办法与所有的同胞和战友们合作，我们坚决反对这个的推行，全部9200万党员施行旅游令。包括在美国对这些所有党员的孩子，查，驱逐，我们坚决反对！我相信我们反对会有改变的，咱走着看。我认为要有针对性，我认为要更加严谨的法律和制度，不能这么干。
接下来，我们还会同时法治基金和新中国联邦会成为美国政府，官方指定的，对共产党党员在海外，甚至欧洲，如何调查和处罚，包括查封资产这个事情上，我们会成为重大的合法沟通桥梁。我可以再次告诉大家，王岐山也好，还是中南坑谁谁也好。我可以负责的告诉你，所有共产党员的资产，一定会被查封，一定会被查封！我负责任的告诉大家。你像马云说是共产党员，一样。而且我告诉大家，所有华人在西方的生活方式将彻底的被改变。有些话我现在不能说，等你们会看到，就像几天前我告诉你们的，上一周是灭共的重锤，接下来全面灭共，而且全美国都在接受我们的行动，行动，行动，Action，Action，Action。
这保镖跟我了多年了，你看那身材。人家美国和西方，每天都在行动。你看昨天的国务卿，今天，明天，星期五，星期六都有行动。在西方国家，逃出来的战友们，务必小心和珍惜你所拥有的自由。我希望大家紧密的和新中国联邦，和各国各地的农场连在一起；希望紧密的和GTV，和我们的法治基金，法治社会连在一起。我们一定要团结，我们度过这个人类上前所未有的，这一场中国人新生前的痛苦和挑战。
另外一个我给大家要说一下，现在国内的洪水呀。咱们国内的战友给我说的所有的洪水的问题，是最最让我揪心的！亲爱的兄弟姐妹们，这国内的洪水不是开玩笑的，可不像过去这些年一晃就过去了，现在整个湖北真倒了霉了，四川。大家都知道，喜马拉雅山是在这个位置，然后到了广西，整个湖北，到上海，它是个洼地，然后东部比较高，一下雨形成一个盆地效应。所以说，所有上来的大水，整个的三峡呀什么这些水，上游的喜马拉雅山都往下来，都往这盆地冲，这面雨也往这儿来，所有它在下游，一下就灌了。所以说中国三峡大坝，就是在一个大家看到，你外面放了一个大的盆，在盆边上焊了一个，假牙也好，焊了一个边，阻挡所有的……真的大雨来的时候，想把水拦在这儿，这是人类最无知、可耻和危险的啊，完全没有科学的。所以说当大水真来的时候，你那个大坝根本就不存在。因为你是焊在锅旁边就像提锅的锅耳朵一样，就这么一个玩意儿，你怎么可能把这一盆水给端起来呢？你怎么够能这一切水全覆盖你盆的时候，你还有大坝吗？当然没有大坝了。而且这大坝会形成一个内部的倾盆效应，就是往下倒水的效应，“啪”一下打开了，然后下面老百姓连准备的时间都没有，全死得会很惨。
这就是共产党的一贯耍流氓，竟然能说今年的GDP是3.6，然后中国粮食生产大丰收。跟大跃进一样，亩产万斤粮，一个猪下一百个崽儿，一个玉米棒子一千多斤，一个大南瓜，在车上，拖拉机上拉着，几千斤。吃不完的粮食都得埋了，太多粮食了；猪肉多到都不行啦，不吃猪肉了，都吃海鲜了。最后是几千万人饿死。今天共产党说的所有的话，和当年的大跃进，和当年的大炼钢铁，一模一样！
流氓坏蛋的本质很难改变，它的行动和语言基本上有迹可循，基本上不会变。所以共产党现在做这个事情，只要有点智商，但凡你是人，你都能明白。你相信吗？全人类全地球都停止转了，美国是负40%，欧洲都负20%，最低负10%，你怎么可能GDP 3.6？GDP增加3.6啥概念战友们？它14万亿美元，它今年要干到15万亿美元，这钱哪来的呀？
昨天纽约时报报了个报道，中国房地产52万亿美元，52万亿美元。我在2017年的时候说过，中国的房地产是66万亿美元，66万亿美元。66万亿美元啥概念战友们，你们算过账吗？全人类一年的GDP是80万亿到90万亿美元，你80万亿、90万亿所有的产值，全人类，都消耗完以后，你能留下的也就是几万亿美元，也就是说留下的利润也都消耗掉了，你放屁、吃喝拉撒睡，是不是？擀面杖子你双修，你消耗掉的能量，你穿掉的衣服——你像文贵臭不要脸的，每天还在这块老换衣裳，还洗呀还换呀什么的——这钱都消耗掉啦。你哪来的66万亿美元、52万亿美元？它不是庞氏骗局，它是个人类的经济炸弹。
现在全中国还在买房呐，你说这个国家、这个人民怎么办呢？怎么办呢现在？还有3.6的GDP，你听说过吗？连这蚂蚁、狮子、动物，它都不可能说你自己存的肉，人家这森林里没肉了，啥都没有了，说我找到肉了，我还能多吃个三五年，这个肉还不需要保鲜，我随取随到。你觉得可能吗？在动物世界都不可能发生。大家都没有粮食的时候，都灾难，都没有肉可捕的时候，你当然也是没有的啦。你只有一个原因，说你可能吃你自己，你吃你自己，吃老婆孩子去。
所以说这种逻辑，整个共产党这种流氓逻辑，大家都看到了。这是中国人民在通告，中国经济爆炸它是必然的，不存在任何偶然性。像什么上海A股啊，深圳股市啊，香港恒生，但凡你有一点脑子你相信，那你就真的是可怜至极了，无可救药了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，在这个时候美国司法部长出来这个讲话，你对美国企业的威胁，直接点名。然后这个迪士尼你过去是个英雄的形象，现在你也出卖了，你也出卖了良知。包括苹果，直接点名。我们现在的App到现在G-TV没有更新，就你怎么给苹果店发，它不给你更新。大家记住从开始到现在，我们很多问题就是因为我这没有更新。明白了吗？还没有更新，你说这苹果厉害不厉害。苹果用的是阿里巴巴的云数据。所以说我跟美国人开会的时候都……咱给美国人说话吧，你说到累死了都能。就他完全，这么大的国家政府官员他竟然不知道这个事情。每天几乎都有美国的议员啊明星啊在这问，什么叫C C P呀？就什么叫C C P都不清楚。
昨天大家有推特上推出来，当年毛泽东和林彪、邓小平斗争的时候，很多时间不出来。最后到了武汉，到了武汉去游泳。到武汉长江游泳去，游了15公里，俩小时。然后战友算了一下，就是中国的运动员孙杨，别侮辱人家，咱们人家也是咱中国英雄，吃不吃药，他都得一直游他都游不到。当年毛泽东能在俩小时在长江、武汉长江游15公里。全中国人都相信，美国人也相信，十万八千里长征。走到纽约再走回去，哇塞！这共产党真是这王八蛋谎撒得真的是。亩产万斤粮，一个猪下一百个崽，是不是？这就是现在的共产党对世界、对中国人的愚弄，你感到荒唐、荒谬。这是为啥咱爆料革命说正道主义，这个世界咱别说任何事情黑白、对错，就说一个真，一个假，咱得分出来。就共产党这个真假你都分不出来，你说你想要民主、自由、法治，你想要安全和未来，你在骗你自己呢！善恶之分，你说那香港的孩子招你惹你了？你承诺给人家的50年，人家把百年人家这教育、文明、财富给了你。啊？你杀人家，抓人家、你轮奸人家，你强奸人家，然后你已修改宪法，然后叫留港不留人。你们这帮龟孙子，王八蛋。你们要把它变成一个绝对的天天可以轮奸、强奸、杀人、腐败、洗钱的后院，就不允许香港人在那块看。就是多年了的穷疯了的，对好人对恩人的报复。
这跟欺民贼什么庄烈宏啊，曾宏啊，胡平啊是吧？郭宝胜啊，李洪宽这帮孙子是一模一样。还有那个烂豆豆，还有这个火鸡龚，就人家没招你没惹你，你就去了，得不到你想要的或者想要的更多，没法给你想要的。你像火鸡龚那人想要找个好老公，谁能给你啊，对不对啊？你像庄烈宏帮她老婆去卖淫去，咱能做得到吗？咱做不到。你像曾宏那个货，咱帮他找几个男朋友，咱也找不着啊，对不对啊。是不是？你像郭宝胜、胡平的话他老婆弄到大街上去，叫别人轮奸去，是不是？咱也帮不了他这忙啊，是不是？他就骂你，他就砸你，对吧？
共产党现在就是这个德行啊。就现在共产党让全世界，想给世界要的，世界给不了，满足不了。就像（它对）美国说，我偷你技术你不能吱声。为啥，你知道吗？你不卖给我技术。然后呢，我撕毁贸易协议，你知道为啥吗，我撕毁协议？因为你美国内部斗争。然后人家美国说，哎呀，你看你威胁我的企业。人家说，我为啥威胁你企业知道不？因为你企业到我这儿赚钱来了，我这又给你市场了。然后说，你看，中国人你不能打你自己的老婆、孩子啥的。我老婆、孩子我打的是我的权利，跟你个屁事啊？我又不打你老婆、孩子。那你不能强奸、轮奸你的孩子，人家香港的孩子，还把人家杀了。我轮奸我强奸我快乐，那是我香港的孩子，关你个屁事，我又没上你美国去。就这种流氓逻辑。我告诉大家，我给每个美国人都说，你不要以为，就这几天，你以为我们现在共产党员都是坏人是吗？我说这是不对的。我见过共产党的好人多了，我还是坚持99%的党员都要特赦，绝大多数的党员都是好的！
我告诉你，在中国由于被共产党绑架了70年，形成的洗脑和历史的所谓的反四旧，全部把历史给掐断，让中国人民已经没有了做人的起码的真假善恶的判断。导致的结果是什么吗？你不要老对共产党员惩罚，中国很多不是共产党员的人可能是更坏的。这是不公平的，为什么？我说你去问问我们现在的中国人，最可怜的、最穷的人、在村里面的人，被村长睡了妈、睡了老婆、睡了闺女、睡了弟媳妇、嫂子都睡完了。这男人，平常也不敢吱声了，但是你要问他，让你当共产党你当不当，他一定举手，我当！让你们当村长你当不当？我当！当上村长，他就把村长的全家人都给睡了，他甚至把村长都给睡了，他比村长还坏。
在中国现在是什么概念你知道吗？每个人都恨共产党，都知道共产党是坏的，包括共产党，包括习近平、王岐山，都知道。但每个人都想当共产党，这就是中国的形势，当上共产党哪个都比共产党还坏，一茬比一茬恶。因为什么？中国人失去了信仰、失去了道德、失去了起码的良知和尊严。我现在每天让美国人一看，拍的我老家，刚刚战友拍的视频，他们不敢相信，这么穷，这么脏，这么乱的地方怎么出来个郭文贵啊？他们不敢想象。我说这是现在最好的状态。战友开着车，到我老家曹营，上面还写着呢，“爹亲娘亲不如党亲”，几个月前写的。我们老家的水泥路很多都是我捐钱修的，旁边连水泥路都没有。你能想象我们老家的曹营，现在都已经要挑战美国了；我们要领导全世界了；要给全世界提供解决方案了。我们老家没有公共厕所，也没有厕所下水道，也没有公共水，水是从底下弄的水。我们老家的地下水被污染1900米（深），老百姓全部喝的那个污染的水。我们老家莘县养鸡出名，但是大家上厕所都是蹲茅屎坑，弄完以后把粪弄出来晒干，再把它放到粮食里去，这比化肥还好。他们美国人讲不懂，我说你看我老家的房子，那是我老家百里内的大豪宅。他说怎么没有窗户，我说外面没窗户，里面有窗户，没空调、没公厕。我说我回家每次蹲厕所的时候我没办法，我都是上旁边去蹲。在几年前我老爹好好的时候，我老爹整了个公共厕所，马桶往外冲的，冲了下面也是一个化粪池，化粪池还得我们自己弄成粪掘出来在弄出去。
我说中国人社保没有，没有公共养老系统，没有真正养老金，更没有公共医疗系统，也没有公共厕所系统，但是我们中国人就这么爱党，你问谁都爱党爱的不得了。所以说把所有中国责任你都算在共产党员账上不公平的。中国人核心的问题是失去了信仰；核心问题是中国人现在被共产党的所谓的驭民五策让老百姓被洗脑了。低等教育，失去一个人做人的一个起码的认知，对真假善恶的认知。我说你问问所有中国人让任何人，我相信超过90%的人当共产党你当不当？一定当。我说很简单，你去找郭文贵的家人，现在让你去当科长你当不当？我们家人就说不当；局长当不当？不当；厅长当不当？不当；省长当不当？不当；部长当不当？不当。 那给你弄个副主席当不当？唉这个事我得考虑考虑啊； 所以当主席当不当，我们家一定有举手，一定会有举手。而且会有很好的理由：我去改造这个党啊；拯救全世界啊；为了老郭家报仇啊。都这样子的。
就是海外欺民贼的嘴脸，就是所有中国人的浓缩。就是这帮王八蛋是强奸婆婆是性的需要；强奸人家闺女是自己幸福的需要；强奸人家全家是爱情的需要。这就是整个流氓的逻辑。共产党和欺民贼你把它们放一起，它就是双胞胎。就是一辈子永远不会有创造财富，永远是欺骗、掠夺和伸手。这就是中国。所有我跟美国人说：你在海外对所有的中共党员都进行惩罚性的调查，这是不公平的。你中了共产党的套了，你不就把这些党员都毁了不就完了嘛？共产党人家的孩子上个学，你不能把他整个半死不活的给送回去。你这完全是不对的。这几天他们觉得有道理了。
我们很多战友，默默的战友，谢谢你们写的这些报告，帮我写的报告，还有翻译。我们秘密翻译组昨天忙的赶快要这个、要这个。就刚才还跟木兰还有秘密翻译组还要东西。我们太多沉默的默默的战友做太多事情了。信者有信，不信者就会不信，就是跟我们的战友真的没有离开过，都自信。就这几天很多资料，这两天中国国内的战友发出来的洪水，我让外国人看一看，让美国人欧洲人你们开会前你们看一看。我说这是真正的中国的现状，我说这些人也是被淹，水来淹的时候说你是共产党员吗？我不淹你了，你是共产党高官，我不淹你了，我就一堆都给淹了。中国老百姓没选择，很多家的共产党员是被共产党逼迫的，绑架的。
所以我说共产党洗脑洗那么多年，更核心的问题，中国人今天共产党在中国，是你华尔街的钱、美国的技术和美国的政治，你让共产党在中国那么多年。真正的罪魁祸首是你美国的钱和你美国的政治、华尔街的贪婪，到今天也是，我说你怎么算账？你为什么对共产党的家人要算账？他们有选择吗？如果现在孩子爸爸是厅长部长，他有办法吗？
然后这回立法当中特别对中国警察、公检法所有家人要大查。我看不知道是哪个王八蛋欺民给美国政府写的报告，太过了！所有在中国从事公检法的官员的孩子，在美国都要扣押啊什么、剥夺资产。当时我就说这是王八蛋的逻辑。我说你知道我们爆料革命有多少人给我爆料都是警察、检察官和法官吗？你知道多少警察、检察官和法官放走了我们的战友吗？放水了吗？中国的警察、检察官往往不都是坏人，有有良知的。我相信战友们你们都同意，很多你们都看见了。我说你不能把这些人说他是警察、公检法，你就把这些人的孩子当成犯罪分子来对待，凭什么呀！
现在我说你美国人别逮住人就欺负，你对俄罗斯咋不敢这样啊？你觉得中国人好欺负？对不对？大家千万别上当。最终一个问题：中国人需要一个时间，绝对要忘记仇恨，让中国人要面对现实。
过去这100年，真的是到了一个庚子年。今年庚子大变年，我们第一个就要忘掉仇恨，我们历史当中所有的错误不仅仅是共产党的错，我们都是其中之一，我们都是有责任的。绝不能像欺民贼那样，所有的坏事都人家的，所有好的都是他的。共产党也这样说，它是爹亲娘亲不如它亲，什么都它给的，这个王八蛋的逻辑是吧。我们要有起码的认知，我们每个人都有责任，不要把仇恨带到我们爆料革命中来。我们一定要求，在西方，记住我今天说的话，你看我做到了。我一定要在美国、在欧洲我要让他们知道：你不可以全面对中国人采取这样的措施；你更不能对所有的党员采取这样的措施；你更不能对党员无辜的孩子采取这样的措施；你更不能针对所谓的公检法。
公检法我是最大受害者。但是公检法里有好人吗？太多好人了。现在我们爆料的很多战友都是国内的公检法的，你凭啥对他孩子这样？对不对？我们一定不能这么做，否则我们不叫新中国联邦，我们叫流氓联邦。一个连自己的国家、民族你都忘掉的，你把用仇恨，你要毁掉你这个民族，报复你这个民族和国家，你不配拥有任何这个民族和这个国家的尊重。不管什么情况下！你别跟我讲什么大道理，什么我被害了什么的。
所以，战友们，在社交媒体，叫什么叫支那人的，我立马把他拉黑，这王八蛋，什么叫支那人？我看到的是西方人对我们中国人的喜欢，对我们中国人的尊重。他（西方人）现在一定让他把，咱已经做到了，咱爆料革命。把中国人和中国共产党分开；共产党和中国分开；共产党干的事和我们中国人、国家分开。
现在我们要知道，把共产党，这个像手术似的，像我们闫博士做那个眼科手术似的。听说我们那个闫博士能给母老鼠结扎，我听说这手术很厉害啊，哪天给路德试试，给路德结扎，路德好色如命，把路德给结扎了。闫博士那个到了手术的高阶段了，就是把共产党内部好人坏人分出来，这个任务很难。我这几天说实在话，又累又紧张还兴奋，但是我们一定要让西方知道，中国人是团结的。你别像海外有些人，一喊就灭族了，恨不得灭族了。灭了族，你好吗？战友们，你失去的钱能拿回来吗？你就有尊严了吗？你就拥有法治民主自由了吗？没有！忘掉仇恨！用时间、用你自己的生命让中国拥有真正的最好的教育系统、法治系统。一定要让中国人有信仰，才能出现美国这样国务卿彭佩奥、巴斯司法部长、班农先生、川普总统，皮特.纳瓦罗先生，还有pentinton这样伟大的国民和你的同胞。
中国人有精英，我那天和很多人在视频会议上，一堆人，说没有共产党的新中国，谁能行？什么人能行？我说我告诉你，包括我郭文贵还有什么海外欺民贼，你要想一想，让这些人去执政，你将犯下更大的错误，我们这些人加在一堆给共产党管一个县都管不了。你一定要相信我这话。他们说，你为什么这么说？我说我告诉你们，一个国家的管理需要专业，所有的欺民贼加在一起管一个县都管不了。我就举例了几个人，胡扯的事情，哪个民运的底，我不知道啊，是不是？然后我们爆料革命，我说我们会有些人才，脱离爆料革命回去参加帮助国家管理，这是可能的，但我们是不可能的。
我当时给他们看了两个人，这两个人我就给你说，他们当时就服了。欧洲人、美国人，后来还加入两个日本人加入到我们会议里面来。我叫他们看了个吴仪。我说我跟你们讲讲我理解的吴仪，有些人知道，有些人还真不知道。我说吴仪作为一个女人，从武汉出来，未婚，当时爱上了比她大几十岁的男人，大概大二十，这男人现在还活着，好像在波士顿。爱上的是她的老师，他的老师人家有师母，有太太的。那时候中国实际上有人娶小二、小三是合法的，中国废除一夫多妻制是哪年？香港到七几年还可以娶三房的，是吧？结果人家很恩爱，但是由于人家有妻子，人家移民美国了，结果吴仪终生不嫁。这女人厉害吧！然后当时是什么情况下到中石化工作？跟曾庆红一起，从中石化又怎么到北京副市长，然后到了贸易部，然后商业部，然后当了副总理。她的人生和她的形象。大家都在低头去查她，查完以后，大家都知道是谁了。我说跟美国签署的WTO和奥林匹克。还有她是个共产党出来代表中国女人形象的；还有一个，她对政治理解，对共产党的理解。有些话我在这不能说，这个吴仪大姐是个了不起的人，包括她生活的这个洁癖，绝对是不贪的，她没有任何贪的理由，她不贪的，绝对是个超级政治家。我说，如果中国…，现在吴仪大姐老了，不可能再执政去了。如果吴仪我这个大姐这样的人管理中国，你觉得会有差吗？“哇”他们都鼓掌说没错。
我说中国有多少这样的女性？我可以告诉你，你看的是一个，中国有万万个。我真不是开玩笑，我见过中国优秀的女性真的像吴怡这样的人太多了！第二个我让他看一个男的，我说你们可能谁都不喜欢，可这个男的你们觉得很多人都忽视了。我说中国有个非常棒的男人管理者，是中国人管理国家的好形象。我把这个人照片一放出来简历一放出来他们全傻眼了。我说中国这样的男人多了去了！但是这个人的名字我就不在这说了，说了给人带来伤害不好。
然后另外一个介绍一下中国现代的精英。我说中国的私人企业之所以能在那么快的时间内经营好，从2001年的WTO前的1.3万亿美元现在到达14万亿美元的GDP，人类上前所未有！那不是共产党所谓它王八蛋的好领导，那是纯粹胡扯的！是中国人14亿人的智慧和本能和中国穷了几千年了，没富过可以说是，穷了几百年了从大清朝，这个保留下的巨大的市场一个爆发，严格讲是中国人的智慧、中国人的勤劳和中国人的穷积累下的结果。更重要的事情中国有个香港、中国有个台湾、还有海外华侨。我说这是中国强大的（原因）。共产党这个王八蛋就快把咱憋死了把门给打开了个缝中国就起来了，跟共产党这王八蛋半点关系没有！这纯粹的扯流氓的！他们都接受，我说真的，你们把共产党给灭了，你们就可以赚干干净净的比现在大好几倍的钱！再享受中国的市场，并且和中国人和平相处，就像我们新中国联邦宣言里面说的千年协议。
我说你看看，这个时候你得到的中国人才，你看我们的科学家闫丽梦女士她的形象、她的谈吐、她的修养和她的正义和勇敢，她就是我们下一代的中国人。你现在你看我们路德节目当中的路德先生是不是？一个人玩这么大个平台，Sara女士，是不是？他们都清楚这每个人，然后你看看我们的安红女士、艾丽女士、博博士、墨博士，是不是？多少优秀的人呐？我们的木兰女士的法治基金的这些人、我们加拿大的江财神、我们现在新出来新一辈长岛哥、日本的Peace、法国的小皮匠、韩国的哈恩、朴昌海先生、意大利的地山谦谦、英国的大卫兄弟、是不是？还有我们加拿大的索菲亚、还有我们的歌手唐平女士、威廉王。
这些人我说你去看一看，这些是新的中国人。这些人士跟你美国人打交道、欧洲人打交道，你不能一杆子打到底啊。而且我说现在大家没有出面的我们有很优秀的我们的战友，过去是战友啊现在已经到我们的公司来工作，就不是战友了啊。所以这时候我跟这个战友发生啥关系不受以前的承若啊，开玩笑啊。所以他不是战友了是我的同事啊，跟同事我发生啥关系双方自愿的是另外一回事啊。这些过去的战友现在当我同事的，不要脸的，说着说着就不要脸了啊，不好意思啊。这些战友啊又漂亮、又健壮、又专业、就是单纯了点，就是这些孩子们这些兄弟姐妹们……说白了过去生活层次太低、见到的世界太狭隘，但是到我这来以后，我能感觉他们每天都在变化，“啪啪啪”的。所以说我说你都认识我这些同事，曾经是战友的人，你看这些孩子每天在变化，虽然不是你想象的到白宫可以工作的，但完全可以的。
大家可以看看现在班农先生战斗室，Jason去当了川普总统的竞选团队的经理。昨天、今天、从战斗室又抽走俩，你们记住战斗室那里面又抽走两个，现在是四个了一共，四个人到了川普总统的选举团队。
你看我们战友也一样，战友从很多过去我的战友，你看战友有过去跟我两三年的现在到我们公司工作来了是吧？这非常棒啊！非常勇敢！非常勤劳！就是我也不知道为啥，就是来的战友吧，我就感觉就像我亲兄弟姐妹一样，我真的百分之百的相信！好几个人给我打电话，跟我说，那谁谁去你那工作去了，就是准备要把你拉下坑。我说他把我拉下坑我也认了，我认了。但是我不能带着怀疑过去，我相信他。所以现在好多战友到我这来工作以后，我能感觉这种变化，包括战斗室这些人，过去，你说怎么能去到总统身边白宫工作去？现在是从战斗室直接到白宫去了，参与了人类上最伟大的一场选举。我们的战友就是从过去，“啪啪啪”现在你看已经跟世界上最牛的行业在一起工作。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们这个时候忘掉的是仇恨。不要往后看，往前看，往前看，不要往后看，后边的过去了。更不要天天在网上发仇恨，所有的共产党员全杀了，全砍了，那是我们同胞啊。你这么着急干嘛？砍他干嘛？砍了他你就长出两指头两胳膊来？长三胳膊来？你长四条腿出来？你长三条脑袋出来？咱干嘛让外国人这么看不起我们呢？你可以惩罚极端的几个共产党。但你不能对我们所有的中国人全下手，你可千万别搞错了战友们！啥时候就把中国人都牵进去，你以为就你能独善其身呢，可能吗？对不对，不可能的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们我希望大家自重珍惜。民族是我们的，共产党是王八蛋必须干掉他。共产党里的好人咱得留下来那也是我们兄弟姐妹；共产党的好人的孩子子女，那更应该要保护了；那如果是坏人的孩子子女他没干坏事，咱也得保护。这起码的良知，起码的人性，兄弟姐妹们。
我今天看我这里面相当好看，大家看看，这件是爱马仕衣服，现在多大了。这是原来穿不上的衣服，现在我再穿的时候成这了。刚才我运动完，因为今天又闷有热的，还有点泥泞的感觉小雨下个不停，所以我就穿上它了。但是很舒服，很舒服，哎呀！真瘦了我发现，行了亲爱的兄弟姐妹们，开玩笑啊。
灭共，爆料革命进入了关键时刻，兄弟姐妹们。我虽然每天很辛苦，但是每天很幸福，一切都已经开始。一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福。我得马上去参加另外一个会，我已经过时了人家两次跟我招手呢。
阿弥陀佛 ！唔该晒啦！亲爱的战友们，再见，再见再见战友，再见！爱你们，我们不爱自己的同胞，你就不配拥有任何事情，相信我们会尽全力的保护我们的好同胞，好同胞里边不分共产党和非共产党。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1237/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1237/</guid>
      <description>内容梗概: 战友们好啊，7月17号啊，717啊，这日子也是咱们难忘的日子啊。717、我刚刚锻炼完，亲爱的兄弟姐妹们。我去冲个凉啊，然后再回个电话，回来咱就直播，大概半小时左右啊，乱聊一会儿，时间长不了，不要时间长，因为接着还有另外一个会。好吧兄弟姐妹们？发的信息都收到了，我没法一一而回，一会简单乱聊几句啊，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这个很多战友给我发了信息，就关于美国要开始，对9200万共产党员实行对美国的旅游禁令和取消签证啊，这个问题啊问问咱们法治基金能不能帮忙啊？让这个很多在美国的共产党员该怎么办啊？都很多问题，稍后呢我可能今晚上、或者明天我要直播一下给大家说。因为很复杂，因为战友们要知道啊，在美国在欧洲的战友们知道，美国可不是说让你、说取消你签证了，然后呢这个你就不要来美国了，可不是那么简单，是全世界。彭佩奥国务卿到欧洲去和北约啊，就干三件事儿，第一个全欧洲北约，包括日本、美国、连美国的联盟你必须无条件的几件的跟随事儿，南海强拆啊。对整个香港的经济制裁和个人制裁，共产党的个人制裁你必须全面跟。第三个事情啊是更夸张的；就是全、全部联合起来，不能跟共产党有一毛钱的交易，一毛钱都不能有啊。就是把共产党逼成北朝鲜➕伊朗➕萨达姆➕利比亚的整个和啊。你明白我意思了吗？在亲爱的兄弟姐妹们，那可不是你想象那么简单的啊，那么新中国联邦未来就会成为欧洲和美国政府认可的啊，我们接受你离党、退党和美国政府沟通的关键桥梁，法治基金、法治社会和新中国联邦，只要是咱们GT V的投资者呀，法制进行法治社会的啊，这个捐款者呀是吧？都已经证明了你肯定不是共产党员吧啊，大家还要记住啊，美国会首先开炮、就是在美国内部，让所有在美国拿过美国护照，在美国工作和美国签证的啊，你一定要宣布啊，以下4个条件：第1个你本人是不是共产党员？所有的中国人，不管你是80岁还是90岁，还是100岁1000岁、还是一岁，你是不是党员？你家人有没有是党员的啊？这是第2个。第3个，你跟共产党之间现在有没有经济来往？第4个你本人要声明啊，对以上三个如果有1、2存在的话，你将面对着美国国家的叫做国家安全审核，这4条。战友们不是开玩笑的啊，所以说我们正在开会，今天下午啊，今天下午有两个会、会关于这个问题研究。但是今年司法部长巴尔的讲话，大家要懂行的人、你别老想着上去一叨，打架呢？老跟打架呢抓一把挠一把，挠的血糊糊的你觉得过瘾那没用啊，那是共产党。今天这个司法部长巴尔，我们给他提供大量的证据、大量的信息啊，让他知道啊，巴尔绝对是我们的、绝对的是支持我们灭共的啊，今天他的讲话的意义说到家了。说到家了啊。美国内部很清楚，必须在三个月以内把共产党解除、解要解决。解决不了共产党、共产党就能把美国总统给灭了。现在共产党内部就等这4个月了。这4个月就能把川普总统干歪。然后呢，他们就又赢了，我现在就不多说了，不多说了啊，回头我再给大家说，因为我这要我这要吃饭啊，还从昨天都没吃饭，昨天是我最辛苦的一晚上。我再重申一遍，在我船上的将军绝对不是任何所谓的终极将军。能上我船的将军、是管将军的将军啊。你们战友们要有信心啊，看到这一炮一炮了吗？记住；咱们爆料革命从2017年说的action action action行动行动行动。已经成为美国政治上的一个纲领，而且打组合拳啊，现在已经每天都有公布、每天都有新闻发布会。再一会看看彭佩奥还说啥啊，吓死你共产党、我2017年说这、我说吓死一批啊、抓你一批。北京军区啊昨天晚上又抓了二十几个人，上个星期四，公安部又抓了十几个人。光上个星期就政法委就抓了100多个人，共产党自己咬自己脚趾头啊，自己咬自己的痔疮都顾暇不及了，还什么抗美呢？吹你姥姥的蛋吧你共产党，作死了你啊，走着看啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1236/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1236/</guid>
      <description>内容梗概: 7月16号、尊敬的战友们好啊，我是昨天是最近最辛苦的一次，到了今天8点钟才把文件准备好。请所有的兄弟姐妹们一定要看、今天司法部长巴斯的新闻发布会。我们的秘密翻译组会即时翻译啊，会即时翻译啊。大家你们会看到啊，雷霆之势！全球灭共！亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1234/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1234/</guid>
      <description>内容梗概:
咋没看见呢？直播半天了，你怎么没看见呢？直播半天了啊！哎呀！大家都回来了，我刚才在那块疯了半天，大家没看到我人，结果真是太遗憾了。用外交部的讲话，非常的遗憾，非常的遗憾给你们带来的不方便。战友们，刚才那段直播音乐实际上是我们在向某个地方发送点信息、发送点信息，就是我们很高兴的信息。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月15号。很多战友都说，文贵咋不直播呀？那么多天不直播了。怎么还不直播呀？一再的问。我说我可以直播，实在是没时间。我想跟大家说什么呢？现在一切都要以灭共为主要，亲爱的兄弟姐妹们一定要记住，灭共是咱的核心目标，其他都不重要。
我就纳了闷了，这几天不知道怎么那么多日本的、台湾的、泰国的、马来西亚的、还有俄罗斯的，咱们的华侨、同胞们给我发信息的超级多。突然间就觉得好像、真的是，突然间灭共的这个形式跑到亚洲去了，东移，全部跑到东边去了。但是我要告诉大家的事情，我知道为什么。最近共产党内部已经乱成了一锅粥，我要告诉大家的事情，接下来共产党它将面临的巨大挑战，只有它知道。你不要看共产党多猖狂，上天让它亡，必让它疯狂，都会说，现实生活中你能理解多少？
现在的整个中国35个地区全部是大水灾，谁知道死了多少人，谁真正的能知道能死多少人？战友们，没人知道。它对接下来今年的中国人赖以生存的民以食为天，这个食已经没了，天塌了，怎么办？那么现在中国的所谓的GDP擀面杖子经济，上海，还有香港，你觉得还有经济吗？你觉得股票还有价值吗？你要相信那个了，你就真正笨到了不可救药了。他们很清楚。
接下来中共在海外每年必须花的钱，要购买的军用物质和技术补给，和维持这个现在所谓它认为自己是帝国的这个机构的成本和技术，和外汇。特别是外汇，它能撑得住吗？香港人民会妥协吗？不可能的！
那么大家看到英国被它蹂躏了几十年了。过去这二三十年，中共相当的啊、意淫的自我感觉良好，跟这些王八蛋欺民贼一样啊！就觉得自己把英国人给干倒了，自己就成了贵族了。你把那个英国、英国任何时候，你都成不了英国。你共产党任何时候都成不了人家英国那个级别；任何情况下，你成不了英国式的贵族。你意淫吧！结果现在好了，Boris Johnson弟弟被你绑架多年，又教人家学中文，又给人家送女朋友，是吧！又给他安德鲁王子送女朋友，现在怎么样？集体反你！你就是一帮垃圾，就是一帮垃圾！
现在不但这样惹怒了英国上下、英国上下。英国这个民族啊！美国的亲爹实际上是英国人，是吧！真正的英国人，你跟他打交道，你就会了解啊，这英国人骨子里边，他一旦、它什么事很慢，很绅士，一旦认真那就不是你所想象的那样。大英帝国在那屹立那么多年不是开玩笑的。
最近我讨论很多海军的问题。可以说大英海军上千年来所向披靡，世界上最牛的海军还是英国，然后就是日本。中共国没有任何海军，根本不存在海军。只有自嗨的军，只有自淫的军，只有欺民的军，哪有什么海军，胡扯八道的事。班农先生他是一个在海军出来的，他给我讲述这个当海军的经历，那不是开玩笑的，当海军不是开玩笑的。这是一个。另外一个大英国上下被威胁，威胁这么长时间了，你能处理得完吗？像现在英国和美国、法国、日本都要到南海去，百分之百给你强拆。而且一定会按照班农先生说的，给你个72小时拆不拆？不拆？立马铲平！
这谁说过，两三年前只有文贵说过吧！它一定会发生。香港，香港你能停得了吗？现在所有的美国这个关心香港的人，包括香港投资的，都已经意识到，香港只有两个结果。一个香港变为空城，鬼城；一个是香港所有香港人再回去，恢复到五十年以前，就是外国国际共同治理香港。没有任何选择。
那开玩笑呢？几十万外国人在那干嘛呢？对吧！综上所述，咱先不说。现在美国，就是全人类上这个冠状病毒，你能停得了吗？冠状病毒你停不了；冠状病毒你能治得了吗？你治不了。
据我所知，在军事上、技术上一切都已经联合好了。几招下去，先外交，金融，个人制裁，然后驱赶、遣返、然后南海强拆，然后在台湾正式驻军，然后在香港，国际联合部队把香港包围起来，香港保护起来，保护香港人民和国际人民的利益和人身安全和经济。然后把香港全围在一起，你共产党就别碰了。因为你违约了嘛，是吧！你没兑现嘛，是吧！你没兑现咋办呐？那国际社会让你兑现。
把香港和深圳（隔开）全部国际军队围起来，海军全部强大到那里去。然后你怎么办？这都是未来很快发生的事，没有什么几月几年。你共产党想干啥?吹牛叉呢！现在共产党非常清楚，在军事上、经济上、技术上、人心上，你都将输的一塌糊涂。据我所知还会有更快更猛的行动，大家记住只要美国这个国家行动，共匪赢的可能性没有。
昨天你们看到川普总统第一次人生灰白的头发出现在前面。在玫瑰园讲了一个多小时，“哗哗哗”将近两个多小时。老人家容易吗？不容易!你看他那个生气，最关键的大家没有抓住:“你跟习近平，你哥们啥时候没联系了”，“我好久没联系了，我也没和他联系的计划，下一个。”就这一句话，我看到所有的，说下一个问题，就没有一个人(注意到）。你像路德吧！人家问路德:“路德，你啥时候和文贵先生没联系了。我好久没跟他联系了，我也没有跟他联系的计划，下一个问题”。关键是后边的这句话:“下一个问题”，打脸了嘛！多粗鲁啊，下个问题，“啪”脸就黑下来了。但是就没有人关注这句话，所以咱们这个敏感度还是有问题的。
最近咱们G-TV受到共匪黑客的攻击。我们现在、我们主动，律师、咱G-TV律师主动给SEC要求，SEC要求，证券委员会SEC，你给我们发subpoena(传票)，你给我发法院令吧！你给我们发通知吧！我们想让你把我们G-TV所有的事情全调查清楚。他们很惊讶:为啥你们要主动要求我们调查呀？只要他开始调查、只要他开始调查，我们的钱合法性被再次SEC证实。关键问题要把共产党这次的骚扰、卧底、假投资查出来。那么接下来就要查出来，在美国有多少共产党卧底的假投资，假投资者？
还是那个缺头少毛的豆豆，还有华盛顿的那个烂骗子，现在已经混的没饭吃了，Waller waller，My French waller和Mike waller这两个烂货。哇噻！人家凯尔巴斯，人家说、问人家凯尔巴斯:你是G-TV的董事吧?凯尔巴斯说:我9号已经不是了。凯尔巴斯从9号不是董事，是为什么?战友们，咱们未来走着看。跟咱没关系，跟凯尔巴斯也没关系。但是未来你会明白的，咱们走着看。会让你们这帮孙子王八蛋打死你们的脸，你们看会发生啥事。凯尔巴斯不当董事是你们这帮孙子的噩梦，咱走着看。
所以说咱很多战友，我就、我头两天真的不高兴，说实话。就是咱们战友干嘛呢？人家那帮肛毛党Waller，这帮美国的垃圾，美国人说“哎呀离他远点，臭的跟狗屎一样”，提都不让提他。还有那缺头发少毛的豆豆，就这三、四个人跑到凯尔巴斯推特下面去骚扰人家，当5毛。咱们战友没事吃饱撑的，人家在那吃屎呢享受着呢！你干嘛非要沾一下，闻闻。哎呀！臭不臭?香不香?给我发信息:郭先生，你看凯尔巴斯先生了吗?他说他离开了，凯尔巴斯先生是不离开你了？凯尔巴斯先生是不是不跟咱们在一起了？是不是咱有问题了？你说你吃饱撑的呀！是不是？
凯尔巴斯，我们G-TV，你是投的凯尔巴斯还是投的郭文贵?你投的是我们爆料革命的未来，新中国联邦的未来，人家来是给你锦上添花。你没有锦，谁给你添花呀?咱们中国人咋就什么时候变成这样了呢?没有外国人在那撑腰，你还不投了是不是?你不投那最好了，你不投。你干嘛呀！你说那三人在底下发推，结果咱们战友就当事了:哇噻！郭先生，凯尔巴斯怎么离开咱们了?哎呀咱们活不了！我们怎么办呢？我就说、我纳闷，咱们中国人什么时候活的这个德行了呀？
郭文贵爆料，爆了三年了，你看看盘古大观是盖起来的还是吹起来的?裕达国贸我二十几岁，我是盖起来还是吹起来的?方正集团、海通这么大的证券公司，我控制着，那是吹起来的还是盖起来的？有一个外国人的名字吗？郭文贵干过一件违法的事吗？一万二千个警察查了我5年，有一件违法的事吗？咋就对文贵还没信心呢？
啊！这个时候一个人凯尔 巴斯离开，你知道凯尔 巴斯离开是我们最大的成功。当你知道凯尔 巴斯为什么离开的时候，战友们，你们、你们真的是当初有半点怀疑这件事是坏事的人，应该把裤子提上来套头上。自己好好的，自己尿自己一脸，觉得自己实在是太龌龊了。
共产党在中国搞了个买爹文化，楼copy人家美国的，copy人家欧洲的。然后找外国设计师，以外国的东西为洋 。好不容易郭文贵搞了个以中国文化为管理、为基础的裕达国贸酒店、北京盘古七星写字楼，这个回东方的建筑。现在到美国来，我们搞的是中国GTV，中国的一个平台，一个新中国联邦。哎！这时候你离开人家凯尔 巴斯，你就活不了了，这什么、就共产党的买爹文化，这毒太深了。
你说跟那个MIKE WALLER那个烂货，她在华盛顿，她真的是、你看她的历史，她就是白人中最烂的两个烂货。然后跟那个比她大35岁的老公，是在最后一分钟才跑逃婚，跟了她老板了，就这么个烂货。你说这个烂豆豆也没几根毛毛，你说她在这块说的话，你就兴奋了，集体嗨了，集体高潮了。你、你说那几个吃屎的党，他高潮，你就在那块感到我被伤害了，他们赢了，呀！我跟文贵跟错了。哎呀！新中国联邦没未来了。你这样的战友，咱咋能有未来呀？怎么可能有未来！
我这两天我烦着呢！我一看你给我发的信息。咱能不能看他们，你就是因为你们老看他吃屎，你在这块兴奋，你痛苦的表情。啊！让他们继续吃屎，还很自嗨下去。你让他自己玩吧，你管他干嘛！他们能、能、能把我们给颠覆了吗？他们能、能让我们痛苦吗？他们能影响我们的未来吗？那我还能灭啥共，你跟我三年那不全错了嘛！所以说我就纳闷了，咱中国人啥时候混到这个份上了我亲爱的兄弟姐妹们。都三年了，天天说，你就非得天天闻闻屎味。
我们的爆料革命那个所谓的常委群，动不动就有人把这个、这些欺民贼的什么视频发上来。你有毛病啊你呀！你发这干什么呀？你爱看她吃屎，你看去；你别再抓一把屎回来，告诉我说，你看、我看她吃屎了。然后放我们脸边，让我们再闻闻。我们真没时间，一天就吃一顿饭，睡三四个小时。有时候还得直播，哪有时间看他们吃屎，闻他们的屎去啊！亲爱的兄弟姐妹们，拜托了！不要浪费自己生命。有点自信，不要被共产党买爹文化给蛊惑了。不是说我们G-TV没有凯尔巴斯，没有班农就活。我说实在话，我都很不好意思让这几个人当咱董事。你说好好的G-TV让人家当啥董事啊你说？还得每年得给人付钱，咱不是有毛病吗？我觉得就应该让咱几个法治基金的董事、战友们去当去，我几乎、这几个董事我没有一个是求他们的。
但是人家凯尔巴斯，人家9号提前离开，是因为人家的重大的决定。多重大？告诉你，中南坑会一夜睡不着觉，然后会查自己家钱箱子去，看有多少钱，赶快换金子换银子去。我告诉你，就这么大事，记住我说的话。本来我不想说，等这事发生以后。我搂住、我搂住、我搂住，我不说。然后你看看，文贵搂住了。
你看你们这两天，被几个吃屎党给搅的战友们，惊慌！竟然发信息给我，“哎呀，文贵呀，凯尔巴斯咋了？”还有那个斯伯丁将军，有人跟斯伯丁将军说那个，发信息，郭文贵说，跟你晚上、跟你将军吃饭。然后呢！斯伯丁说“no”。然后呢！战友说，你看这些人又嗨了。你说我听的，我昨天我这个恼火。那个Sara说，别人跟我说，Sara也跟我说。我昨天看到Sara满身是汗我没吱声，要我的脾气我早就急了，你知道嘛吗？我啥时候说跟斯伯丁将军在这吃饭过？我说的是将军。说老实话，这会儿斯伯丁将军真轮不到他到这来吃饭、真轮不着他，跟我吃饭的人要比他高三级。你太小看郭文贵了！这帮欺民贼、这帮王八蛋，竟然把斯伯丁将军，以为只要是将军就是斯伯丁将军。我R你88辈老祖宗！你这帮吃屎党能不能别丢中国人啊，你以为全美国就一个将军？全美国有几万个将军，知道不？
你等郭文贵哪天老子给你看看，我要到将军的摇篮那去，你看我做什么！你这帮孙子,你这帮吃屎党、欺民贼——Michael Waller (英文名字)、没毛豆豆、假豆豆，还有庄烈宏、什么郭宝胜、夏业良、烂胡平，我R他大爷。他连我们的科学家他也在那侮辱。还有曾宏..没祖宗。你看这两天听说把他兴奋的，听说啊，好像是真的他奶奶嫁人一样，曾宏他奶奶改嫁也没那么高兴。他殊不知道你那愚蠢的东西，你在打你自己的脸。你太小看我了，还斯伯丁将军。我啥时候斯伯丁将军来我船上吃饭了？你太小看我郭文贵了。
去年6月4号我们在那吃饭，6月4号斯伯丁是他自己去的，我请他了吗？我啥时候..我要是指望斯伯丁将军我灭共，你觉得我能灭得了共嘛？龚小夏说她跟斯伯丁好。斯伯丁将军是我们介绍给她认识的，是我介绍给认识的，然后连潮带她给认识的。这个烂货火鸡龚，天下最不要脸的烂女人、撒谎的女人，跟那个豆豆啊哎呀..这都是吃屎党、最烂的货出来的。所以说你说荒不荒唐啊，战友们？所以你过的好好的，你老看那吃屎党，你老在那闻那臭味干啥？
多少大事啊！昨天玫瑰园总统的讲话，你看那昨天的气势，你见那老人家的气势！灰白的头发，然后那几个定义给你搞的清清楚楚。可以说过去几年来前所未有的、最棒的一次演讲。你知道昨天和前天是什么概念嘛？美国的所谓的背弃的BGY党，已经穷凶极恶的推出，阻止川普总统的这场演讲。过去的这一星期，在华尔街还有在美国被蓝金黄的这帮王八蛋畜生们，就是拼了命的阻止发生——香港死活坚决不管，大陆死活不管，“你要保护我的投资”。
这就是为什么有热钱会进去。那叫热钱，就是吸中国人血的钱、要你命的钱。就最后一分钟，这帮王八蛋华尔街的人还用热钱来洗劫中国老百姓，帮助共产党剪羊毛，来阻止演讲。香港的具体的制裁，包括金融机构、包括这一切、包括真正的脱钩，我告诉大家一定会发生。信不信？一定会发生！没人挡得了；而且南海一定强拆；香港一定是国际军队进入；港币一定没有，人民币变冥纸。
这是大事！你老关心几个烂货，搞来搞去就那几个烂货，加一推儿、加一推儿不足咱一个内裤的钱，不值咱一个内裤的钱。所有人全是负资产，所有人都向美国政府申请救济钱，他连一个内裤钱都不值吧？哎..你去在乎他？这边是文贵爆料革命、新中国联邦，然后这边一回头，吃屎去了。人家吃、你还闻。你干嘛这是？你见过有像我们积极主动，要求美国政府SEC证券委员会调查我们。我希望你们调查我们，给我们发Subpoena(传票)，你们调查完还我们一个清白，然后能查出共产党的黑手操作。这几家银行都是举报，我说你们去举报我们，你不说我们是诈骗嘛？举报。还有Sara那，我们都要，你们都给我们发Subpoena(传票)。为啥战友？只要发了Subpoena(传票)，只要给我们法律诉讼，它只有两个结果——这个事实真的、还是假的。第二个，谁也动不了咱的钱了。战友们傻呀？文贵的智商过去这几十年……你干嘛相信我今天说的，你看我过去做的。
最近在船上他们一看到，现在再看盘古的那个酒店、看那个大楼的建设工期、看裕达的建设、看海通，哪个人不是佩服的？可以告诉你这是中国人当中真的是没有人能做的到的，到现在也没有人做的到。然后在G-TV上我给他们看一看郭文贵的老家，还是豪华版的。我说“过去我老家比这千分之一都不如，我那个房子1米8高，是我爷爷当时盖的房子，是土墙的、上面是土房”。现在有战友跑到我老家拍的视频，还是红砖大瓦，是我们老家方圆百里第一豪宅、第一豪宅。他们都不敢想象郭文贵来自于那样的地方。我说这恰恰是我的骄傲。你看看我老家G-TV上战友拍的视频，你看看我裕达国贸，你看看我这是1989进清丰（看守所），91年出来创建裕达国贸、北京盘古，然后金融世界，然后在全世界上交的朋友，然后今天干的新中国联邦。有人相信吗？
我从来不觉得我伟大、也不觉得我了不起，是上天安排我的。你觉得是正常人能干的事吗？啊？对不对啊？所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱就别浪费自己的时间。世界正在走向一个巨大的、改变的时刻，战友们不要因一时一事、短暂的意识、短暂的一个看法、无知，毁掉自己。我们中国人现在是全世界上对世界的认知和对世界的整个的认识，和在世界上道德和法律水平，可能是全人类最低的。我们这个国家、这个民族到了真的是要么就是将永远没有机会回头了——走向了人类的灾难，在全世界上成为最烦的一个民族；要么就成为一个新的开始——成为世界上最尊重的民族和国家。这是我们现在真的面对的一个事实啊！
你们知道，在美国内部现在已经产生裂变和这种矛盾，还有美国人现在将要面临的问题，你们千万不要忘了冠状病毒，我们Doctor Yan博士这几天掀起的这个，全世界都在研究共产党的问题！冠状病毒它已经决定了共产党必死无疑！闫博士就是来最后第三道大门来灭共的！而且把美国和欧洲、文明世界连在一起，就是冠状病毒！就是我们闫博士！多大的事啊？见过一个中国人长的这样子——那种形象、那种谈论、那个英文、那个历史，在FOX受到这样的关注、点击率。
昨天在欧洲的哥们告诉我说，他说：“我作为一个男人真的不如这个闫博士，闫博士太了不起了！但是她可能也不知道在香港P3实验室的两三个人”，他说：“亚裔里面有5、6、个人吧，两三个人全是解放军背景。”呦呵！把我吓坏了！我说你咋还有解放军背景啊？赶快我找闫博士。我说闫博士咋回事？闫博士说：“是啊！有一个女的——现在回到解放军科学院研究病毒去了”。你看看，你看看！香港的P3实验室、几个亚裔人当中，竟然有到解放军的病毒研究所的人！这是什么概念？我说你和你老公要研究研究是不是能做出来？她（闫博士）说：“是的，我和我老公我们几个做任何病毒都能做出来。”就像到厨房完全具备了——做肉的、做菜的、还有大厨、副厨、完全可以做出任何菜来。你说这吓不吓人啊？欧洲这个哥们跟我说：“闫博士和她老公、Mario他们合作在一起任何病毒都做的出来，可以用任何方式放到世界任何地方去！”我说你是不是夸张了这个？他说“是”。昨天晚上都半夜了都12点了快，闫博士说“是的”。你说吓人不吓人？吓人不吓人？
我现在这几天就是给人——闫博士她给的文件、英文版的，每个国家领导人看完以后，他说：“ Miles ，任何这一个字、这一行要是验证了，我们就得跟中共要战争了。”你说啥时候这信息回来，我都兴奋的我都想跳，我这两天就天天跳舞，老放着音乐。班农说你太开心了，他羡慕的不得了。我就跳，楼上楼下的跳、海里跳、岸上跳，我就是喜欢、高兴的我不行。这多大的事啊？连亚洲他最相信的国家，他说Miles这个事只有是真的，他说：“我会倾其一生，我会跟共产党打下去。”
我说这就是闫博士呀，闫博士的手机呀，闫博士所参与的事情啊。闫博士是唯一一个WHO官方合法的与大陆的医学界沟通的人士，她老公是这个领域最牛叉人之一，他老公的老板马里奥就是跟她老公最好。他三人在一起几乎能作出全世界病毒，而且这个病毒的事务所的人，现在有人回到了解放军——叫做防化生物学院，已经去当病毒研究院所科学家去了；另外的二个人是MIT什么背景，也跟中共说不清、讲不明白。你相信这病毒是从树上长出来的？来自果子狸？来自三文鱼？来自舟山蝙蝠？我说你们谁相信是你们的事，就这么简单。
我的律师接触过闫博士，那天来了见了我以后跟我拥抱半天，咔把口罩给撸下来了，把我吓一大跳，吓的我赶紧抓口罩去啊。他说我必须告诉你，他说这个闫博士实在让我太佩服了，他说这个闫博士真的在拯救世界。
战友们，你们能不能把你们的精力去看看闫博士的事去，点点赞呐、转转推呀，发到你们各国领导人名下去。咱能不能不要看那吃屎党吃屎去，他们加在一起Michael Waller、French Wallop到现在欠那律师费15年前跟她老公离婚，那个跟他老婆离婚律师费没付呢；庄烈宏是拿他老婆卖淫换吃的；鸡腿潘是老婆跟领导睡觉最后跑到澳大利亚来了。然后那个曾宏残害多少华侨？在地下室住的、有美国救助金，真是他能把他奶奶挖出来卖了的主儿。你说就这几个人在公共媒体发几个东西，就惹的你心惊肉跳？你真的不要干爆料革命了。就是爆料革命成功你也不会享受这种快乐。能不能别这样？多少大事呀，赶快转推罗比奥、皮特纳瓦罗、川普总统、班农Warroom、还有这个蓬佩奥，转推这些东西。然后全力以赴转我们的路德先生——路德访谈、路德社——我们新中国联邦的CCTV，把闫博士的形象无限的给她放大，重磅还没开始呢。
哎呀我的妈呀，这多少？20万？哎哟我的娘来，个、十、百、千、万，哦26，吓我一大跳，我以为2百万呢，这也忒吓人了吧！
G-TV的股票啊大家记住啊，因为现在发G-TV股票的这家公司，你们可以查一查这个网站。他是美国证监委员会SEC监督委员会的下属机构。咱为啥请人家来呀战友们？这是美国最严的SEC下属机构，一笔一笔的对、再给你发股票。我跟你说战友，真的差一个字、差一分钱他都不给你发。你都不知道咱们有战友到现在连签字认购书都还没有搞明白呢，他这一批一批的给，第一批好了，哗发去出，第二批好了、第三批好了，第四批傻眼了，第四批一堆的问题没拿回来，你第四批没发，第五批就发不了，你知道吗战友们？所以战友们你们着急，我比你还着急，但我给你们说，这就是咱们爆料革命，要教大家要投资。
咱们填的那个认股书的合同，我说句实在话，几乎是石器时代的水平，石器时代。伦敦那个叫凤凰九天的，还英文好得不行了、搞翻译的那家伙，她找到我的人问怎么来填那个认股书？我的人说：“她对这个认股书的无知程度连小学水平都不如。”就咱们这个认股书填得让美国人都傻眼了，你知道我做多少工作吗？战友们？那不容易，那不是我说了算，这是美国政府。
为啥我们要求美国证监会来调查我们，你调查完了以后，你看这些银行、这帮王八蛋，你们把我们战友的钱给退回去，你合法吗？不合法，我现在就可以告你。美国历史上没有一个企业要求证监会主动发Subpoena(传票)调查自己的，只有我们。我们就是要把这件事搞清楚。到底谁是代表共产党？成天的，你看像那豆豆那烂货，你一看那就是个烂人，那就是共产党。我跟她周璇了好几天，她呆在卧室里，就这样“啊啊”慌张来视频。我笑说：“是吗？这你住的地方？”她在那视频。还好她没有脱光来引诱我，引诱也无所谓，隔着视频。但我看她那样，说实在话是有点恶心，任何一个正常男人看她那个样。你别看她拍那照片还在厨房，难看死了，全都是滤镜。不像文贵都是真的，她那都是假的，都是自己PS的、烂得很。你看那个Michael Waller跟个鬼似的大白天 ，那个烂货。现在你去看那几个货，那个庄烈宏老远的那个口臭能熏你十万八千里那个孙子，那个烂货。所以说这帮人，弄得你们竟然……，别忘了焦点，我们是灭共呢，战友们！
G-TV只要你拿的任何一分钱，你放心！要么你有钱，要么你有股票，我郭文贵以生命向你保证！你不用担心。有战友我这几天发现“哎呀，郭先生这…这…”我说，你别着急。我不好意思说，就你填的文件，你给我惹的麻烦，放任何一家公司都给你弄回去了。而且我们最担心的事情，现在是我们要求证监会调查我们，发Subpoena调查函。这调查的目的是要把整个案子调查清楚，坐实了用法律，最后我们要开始到美国司法部门立案，调查共产党对美国金融的渗透和虚假投资——刑事罪。我告诉你，你们当有一天你知道的时候，G-TV的这个事情会成为美国司法上建立新法的一个里程碑。
哎呀，又说了，搂住！不能说了，走着看，战友们。还有多大事发生？现在今天发生的事、昨天发生的事、前天发生的事，谁知道？谁能预测？谁能保证？
好，亲爱的兄弟姐妹们，不说了，现在为全世界人民、新中国联邦、香港人民、西藏人民、台湾人民祈福！阿弥陀佛！
我本来今天没准备直播的，给你们我是弄点音乐呢，结果真直播了起来了，你说这玩意算啥嘛？好了，亲爱的兄弟姐妹们，我得赶快去，今天好几个会呢，啥都不说了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1233/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1233/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊！7月15号啦啊，正在发布会呢。昨天的会重要吗？我现在纳闷呢，为啥没有任何人发现，川普总统从金发变成了灰白发呢？为啥没有人知道呢？兄弟姐妹们？咋回事呢？咋回事呢？你说咋回事呢？我还听着音乐呢，还没练完呢。我就纳闷、咋没有人发现这个问题呢？知道意味着什么吗？秘密！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1231/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1231/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了嘛？亲爱的战友们，你们传播CCP病毒香港危机真相了嘛？今天是７月几号？７月１４号别搞错了，７月１４号上午今天睡了三个多小时，
快四小时很舒服，哎呀．．本来上周应该发生的。叫做：美国国务院制裁详细名单，大家知道共产党拼命的阻挡，我是在上周告诉大家，就是我们的英雄美女博士闫丽梦女士，在直播前习近平办公室打电话威胁，然后又关掉迪斯尼。
当时我跟美国官员说的时候，他们说不可能。而且还获得了信息还没有被威胁，那就走着看吧，昨天疯了，每个人都说Ｍｉｌｅｓ你太厉害了，是嘛？我说我们从来不是预言，我们都是基于有战友们的情报，这个是我们太多次了，不想说这些无所谓了。但是华为事件
和洛杉矶整个城市停摆事件和整个美国和西方再次回到冠状病毒威胁的高峰期，再次证明了我们爆料革命的伟大。
路德访谈，我们的新中国联邦的CCTV，再一次引起了西方的一下子的高度关注，然后在这关键的时刻，我们的美女英雄博士科学家，在福克斯的访谈震惊了世界，或者说震惊了西方的世界。昨天第二次访谈，她的形象，英语，言谈举止以及她谈的话题。昨天她直播完我的手机都爆了我的几个手机，所有的外国朋友问：她什么意思？为什么她说事件不多了？什么意思？跟我们知道的都不一样？什么意思？每个人都在问惊呆了。
西方世界被共产党的渗透，BGY的深度就像华为一样，搞了一年了搞华为现在才发现，华为要拿掉需要５～１０年，我说你２０年你也整不清楚，这BGY病毒，３F病毒，那根本不是说你３年５年的事，太恐怖了发生太多事了。我不想跟大家讲，未来讲你们都无法想象。西方世界和咱们中文世界和中国世界那种空间，那种．．．完全隔着那种磨砂玻璃，两米厚的磨砂玻璃，你真的是模模糊糊完全不在状态。
我们在同一个世界但绝不是同一个认知，更不存在所谓的共同认识，绝不存在太可怕了。但是这就需要我们爆料革命需要我们战友们。昨天的英雄太厉害了，昨天由于第一次的直播，引发了美国洛杉矶等其它城市，接下来大量的要城市停摆，西方国家欧洲国家也大量停摆。现在英国和法国，德国，重新要合作一起在北约，对中共进行南海强拆全面军事反击，那么现在叫反蓝金黄，现在英国已经发起了在北约内部，清楚共产党的毒瘤。那么现在美国司法部门正在准备，Ｒｉｃｏ法案对当时过去这些年，非法获得美国身份　绿卡　护照。还有共产党这些王八蛋来挥舞着红旗，还有像梁贯军这帮人在那福建什么会，天天殴打我们，这些孙子们，还有天天在那骂大街的，这帮孙子们还有曾宏，庄烈宏，郭宝胜，夏业娘，李洪宽，这帮孙子还有火鸡龚。通通的使用Ｒｉｃｏ法案正式必须的，这叫清除美国内部的，安插在美国内部的这些毒瘤。那么今天希望他们能．．下午三点钟．．
蓬佩奥国务卿要和总统见面，希望真正能签署．．希望吧。这真不敢说，这事太大，对平安，中国银行，汇丰银行，中信银行，还有个人金融机构的５０条，所有的金融机构包括港币和美元的关系。进行一系列的制裁，能达到我们５０％就不错了。
看着吧，今天又将是一个不平凡的日子，这楼上在直播，楼下在开会秘密会议，兄弟姐妹们太棒了！我真的是搂住．．搂住．．搂住，搂住．．搂住。不说过头话，不破裤子先伸腿
狗窝里放得住狗摸摸，阿弥陀佛！为新中国联邦，全世界人民，全中国人民，所有的战友
，香港，台湾，西藏同胞，祈福！阿弥陀佛！阿弥陀佛！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1232/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1232/</guid>
      <description>内容梗概:
7月14日号尊敬的战友们好!这都半夜了现在3点多了,我也该去睡觉了.哎呀..这事太多了，昨天..大家看到这些重锤想也想不到吧,要在过去几年大家说，这一切发生都是觉得咱们胡扯，但是它就在发生 战友们还会发生的，比这个重量级，密度级，更大更多，香港的恒生，上海的A股，深圳指数的所谓的擀面杖子。
亲爱的兄弟姐妹们记住，港币会彻底消失，人民币会变废纸。文贵早说的，整个欧洲的北约，我是在两年前就告诉大家，一定会跟美国站在一起的，不但会站在一起，北约在南海
北约在整个军事对中国的打击上，北约不是开玩笑的。当年干掉希特勒，今年..用他们自己的北约的官员说：Miles Guo 同志，Miles Guo 先生，北约又活过来了。历史又给了我们一个使命，每次晚上我开会的时候，效果都特别好没啥打扰，从香港孩子的哭声和那种恐惧中。跳跃到欧洲的领导人那里，再到日本国那种战战兢兢。
但是同时也准备好死磕的那种状态，再到台湾..逃去台湾的这些香港的孩子们，再跟咱国内的沈默的战友通话，讲了国内的这种吃了药以后的那种兴奋，整个社会宣传的比吃了摇头丸还兴奋，你不能想象这个国家成这样了，任何一个人三更半夜的，经历这几个会以后你还能睡着觉？神人，这个神人就是文贵，能保持住搂住..楼上楼下睡着人，咱也不能大声喊，是吧？
昨天是王艳平跟我四，五个月没见面了，昨天第一次带着药上我这来了，我们因为闫博士所有的采访，都是我的律师陪着的，我这个律师是美国的一个传奇人物，所以说我让他负责闫博士，每次采访每句话现场都要他跟着，结果人家每次都飞过来，陪着闫博士 一陪就二，三天..第一次福克斯采访是在公园里面，人家飞过来 一整天 四个多小时录播。但是折腾了一整天，人家家里还都有好几个孩子，他曾经是某个政府的..，也就是中国非法移民最害怕的一个高官，但是就是支持我们爆料革命，过来陪着。
昨天又是过来陪着采访，结果路德先生机器现场不管用了，不灵了。结果是我的律师拿着手机，端着在那儿..端了45分钟，我这个律师不是个律师是个超级牛的人，相当于中国的部级干部，昨天和艳平一起上我的船上来了，我这是几个月以来不允许任何人上船。只有班农先生还有另外一个人上船，其他两个将军上船都是提前检测完。而且我们都是拉开距离的，这是艳平几个月以后跟我见面了。从她上船到她离开我的心里就不是滋味，因为这几个月艳平一直上班，而且是在最前线代表法治基金去赠送口罩，消毒液，接触人，整理GTV投资..很不舒服。看她以后我拥抱艳平的时候，心里面特别不是滋味。吃完饭她就走了看着她离开的时候，这心里面一直到现在这个劲儿都过不来，就是说我们中国的女人啊真都了不起。
闫博士到了美国来，一直都是由艳平还有我们的小周来照顾她，她们两个真的是不惧生死
这是中国香港女人照顾了一个香港来的英雄。然后第二个见的人就是班农，班农先生当时在纽约连饭店都没有，在办公室地板上睡了三天，你想想这是啥概念？然后就在看着班农和我律师，看着艳平和我律师离开的时候，我到那里睡了大概一个小时吧，从起来到现在想想这镜头都不舒服。哎呀..我们遇到太多好人了，我们遇到几个坏人也正常，咱们要灭共产党哪，那共产党没点动作不回击怎么可能，他回击来送的都是狗屎，送来一帮连狗都不如的畜生，乱咬乱叫的 到处拉屎尿尿实在不高雅。
当时说实在话，想想未来都要发生的事情，一切都是值得的 太值得了，未来要发生是事情战友们，每天你们都要练好心脏，还有敌人也一定会有反扑，我们就很简单要理性对待换位思考。同时灭共是个天大的事，你想想美国现在有多少荒唐的事情，就昨天上午还有一个议员，还给班农先生说CCP咋回事？你说CCP咋回事？你说一个议员，还说CCP咋回事哪，你不觉得荒唐嘛战友们？都是我们每时每刻都在突飞猛进，改变这种官僚的无知的这种作为，刚刚的英国的那哥儿们跟我说：Miles我们在BBC我们这个节目做完以后
说干掉华为需要十年全英国都傻眼了。我说十年…?你能把华为的毒清干净？不可能的。共产党在美国的毒你五十年也清不完，不信咱走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1228/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1228/</guid>
      <description>内容梗概: 香港管理香港，哈哈哈哈哈，没啥，没啥、啥也不会发生，不要害怕。啊ccp，没问题，都是口炮啊，都是口炮、你们又赢了
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1229/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1229/</guid>
      <description>内容梗概: 下午、下午5点，还有几个小时啊？很快了啊，下午5点啊，下午5点。咦乖乖、好不孬啊。下午5点啊、下午5点这个玫瑰儿花园玫啊，白宫玫瑰花园，玫瑰花园啊，将开始川普总统演讲。关于香港，关于香港。哈哈哈哈没啥，没啥，啥也不会发生，不要害怕啊，ccp没问题，都是口炮啊，都是口炮。你们又赢啦，你又公关成功啦啊，5点见啊5点见5点见！哈哈哈哈哈
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1230/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1230/</guid>
      <description>内容梗概: 今天我们美女英雄闫博士，在福克斯再次的啊，这种给中国人、中国女性争面子的，震撼世界的采访。采访完以后，迅速的都是我美国欧洲的朋友啊都傻眼了。最多问我的句话；他啥意思啊？他说什么意思？什么时间不多，什么意思啊？我说间不多就是再不处理都得死，或者很多人会被感染。哇塞真有钱的老人家呀，男的女的是真害怕呀，我发现我是真害怕。洛杉矶那边就是看了我们闫博士的福克斯采访，二话不说学校听课啊。全程现在已经又lockdown了，更严了啊。中部的某州的州长、我们哥们，全家给我视频，让我给说几句，说这个闫博士，头一段时间跟我联系的时候、就说过这闫博士。说闫博士来了告诉他全家、孩子们不要出去啊，要服从这个他家里面定的更严厉的规矩。然后他们的孩子说这个闫博士太了不起了，我说我们中国女性，很多都这么了不起。他说那中国男人呢？我说我们中国男人英雄不多，我说你们看到郝海东先生了吗？看了吗？那是我男人啊。我们中国女性，你看那天那个叶钊颖女士、我们的闫博士啊都是这样。今天王艳萍来的时候，哎呀，我说真是，我说这王艳萍跟着我混那就是混冒险，失去了一切家人，一切家人啊。现在在为了人类的伟大的事业在奋斗，你说这几个月跟我没见面，见了后这个艳平。嗯也是唉，这旁边又一个闫博士，为了我们的英雄事业，伟大事业又是失去了一切。这文贵真成了郭三邪了啊，料敌了吗？郭三救郭三邪呀。然后另外一个女性可能又要出场了，现在有一个我们的叶钊颖女士啊，闫丽梦，叫啥梦啊你说、闫丽梦博士、王艳萍女士，你说这样的英雄，爆料革命出现了sara、安红穆兰，这些伟大的女性、艾丽女士多了不起啊，哎呀，真是中国的男人真是窝囊到家了。嗯，但是这个闫博士这个真是震撼了世界呀。福克斯现在所有直播后的，是整个媒体数据的反应，都是福克斯前所未有、前所未有。咣咣的，震傻了。全世界的媒体没有报道的可以说，甭说谁报道了，是谁没报道你谈谈，不但如此、没有任何人诋毁闫博士的，这就是良知，我这刚才几个小时以前我跟这个美国的朋友开会。我说都啥时候了你们还搞政治呢？都啥时候了你还搞什么这党那党的？现在先停止美国人死亡是你最重要。还想狗屁什么经济呢，活下去才是最根本的。我说你人都死了要什么经济呀？你现在美国有啥行动啊？有啥办法啊？你能搞到疫苗吗？你连个检查的机器，现在美国都买不着，出来了一个、唯一一个、能告诉美国关于这个病毒一些真相的，就是我们的闫博士，就是闫博士来了，在你们美国做出这么大的牺牲啊，你们现在还，你们想啥呢？还谈论你们什么城市经济发展GDP呢？我那叫愚蠢的GDP。所有美国政府官员、官僚、拖累，包括对这个羟氯喹不开放，这个取消这个医生处方药，这些问题未来要受到审判呢。因为它会死人的，这美国人真守法、够善良，没人问。政府的行动结果在哪呢？检查在哪呢？怎么检查？有办法吗？有疫苗吗？今天闫博士说的话，震惊了美国。说我们现在没、连真相都没查清楚，你怎么能解决问题呢？人家美国人就是这个这个博士讲得好，第二时间不多。他们感觉这确实时间不多，还谈GDP还谈选举呢，所以闫博士真是上天送给我们最大的礼物。了不起，非常了不起。新中国人的形象，新中国联邦女人的形象！哎呀，感触颇多，当我面对叶钊颖女士啊是不是？闫丽梦女士，王艳萍女士，这样的女士的时候，真为我们中国男人汗颜。然后看接下来、美国更深度的出手，这几天彭佩奥同志得到欧洲，可能皮特纳瓦罗同志也要去欧洲啊。英国已经彻底觉醒啊，航空母舰女王号都出来了，法国现在也开始了，已经是在对抗中，最终法国也会啊，现在不装不装了啊，就直接从过去当婊子直接就是从良吧，从良吧法国。西班牙、德国也一样。俄罗斯最近内部也巨大的变化，觉得这中共太疯狂了。所以说整个俄罗斯俄罗斯媒体都在报道英雄闫博士的事儿，日本这个国家现在够变态的啊，日本一些国家官员吓得不敢说话，还要和中国签署什么阿尔法的啊，还要签什么什么？在亚洲什么？哎呀，我忘了，尔菲的那个贸易合同，你这不是神经病吗？这不是，但是我深信兄弟姐妹们，你们会看到一个一个的重锤下来，我不能说我得搂住。不搂住不行，得搂住搂住搂住，但真太多好消息我得控制血糖。搂主搂主，哎呀，幸福着、挑战着、工作着、啊刚刚得感谢，国内的中国人民银行的，不知道你名字的战友，我知道你给我报的消息是真的，中国人民银行所谓的坚决的啊，金融灭爆小组，在美国启动华尔街这帮王八蛋。要想尽一切办法用这个许诺到中国给银行牌照啊，然后呢这个招，让这银行去举报我们gtv投资，给我惹麻烦，孙子哎、用郝海东先生、你们这帮孙子你啥也做不到。你未来你就会知道发生啥事儿，所有你们参与了这个假举报的，包括美国银行，包括你们这些香港、哦北京的官员，全家都会受到制裁，走到天涯海角，美国都会用瑞口法案收拾你们啊，包括现在在那块现在天天砸郭爆料的，还有什么的烂痘痘啊，李培喜啊，那什么孙子唉。你个烂人、中国女人中的人渣啊，都会让美国瑞口法案严惩，包括加拿大，澳大利亚，新西兰将和美国形成新的联合打击，叫清清除西方世界的共产病毒，就把你们这帮欺民贼、垃圾们一起送向瑞口岛和送给共产党。你走着看？记住我几年前说的话和现在说的话啊。还有什么梁冠军啊、周什么你走着看啊？还有那吴征你放心，吴征你100%你进监狱待着去，你托、你打、你搞双间谍你也能保护得了你，不可能啊，走着看，呵呵
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1227/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1227/</guid>
      <description>内容梗概:
衷心地感谢战友们的关心，很多战友都要求直播，发了很多很多信息都要求直播。我完全理解，因为这些天发生了很多大事，很多大事。真的不是一句话两句话能说完的，亲爱的兄弟姐妹们。
因为刚才头一段没有声音，很抱歉！我刚才一直在开会，在开会的主要来自于日本啊，还有欧洲的这些几个国家，是和我们长期爆料革命合作的这些国家的朋友们。那么刚才很抱歉，因为我没办法。因为大家知道，昨天我是晚上睡得特别晚。我睡觉少，必须有一个前提，就是我12点以前必须得睡一觉。就是哪怕睡上一个小时或者半个小时都行，再少了就不行了。要睡上一个小时或半小时，我呢，然后在12点以后1点以后起来，那我就可以干到6点钟，5点钟是最好的，干到5点钟是最好的。我再回去睡觉，我再醒过来一次就可以了。所以睡3到4个小时的前提是12点以前必须睡一觉，如果12点以前不睡，就受不了了。
那么另外一个呢，大家知道你看我现在，我这是刚刚因为是昨天是我最近睡最长的一次。昨天是将近4点多，4点多回去的，回房间睡。洗个澡就4、5点钟了。“啪”一下子闹到几点了？又给我叫醒。叫醒睡了不到一个多小时闹醒，叫醒以后，然后又回头睡一觉。睡了几个小时，一醒我一看，这么多信息，希望七哥直播，说七哥已经是连续四天没直播了。哎，就是哎！我说我连续四天都没直播了。
大家问很多很多问题，我完全理解。我相信战友们都是，这些天发生那么多大事，大家都想知道发生了什么。首先一个刚才大家开始的时候看到我一直在开会，我没办法。因为日本的和欧洲的朋友，开会呢，因为有欧洲的有日本的，我一直跟他们在开会。
那么现在，就从几天前福克斯报导 了中共的病毒——CCP病毒，闫博士，我们的英雄闫博士采访之后，一下子世界形势大变。这些国家绝大多数的都干嘛呢？成立了国防部长、安全部长、外交部的管情报的局，这些人成立了自己的内部的应对措施，各国。
大家可以想象到，这些国现在紧张到什么程度？刚才大家都看到跟我讲不同语言的，是不是，这中间有翻译的，国际语言的。这些国都吓死了，他们相信，我们爆料革命告诉他们，这个世界上如果不制止，可能一半人将被感染。少则几千万，多则甚至一半人。10个亿都可能，几个亿都是有可能的。那么他们现在越来越知道……这些政府官员没几个好东西，你别以为是跟他合作就是好人了，这些政府官员都流氓着呢。
我问他们，你们哪国政府敢给老百姓说实话呀？共产党压根一句真话都没有，你们都是实话吗？也不是。所以我就痛恨政治嘛。我说你根本就没有全检查，哪来的准确死亡率？你现在像纽泽西，过去这几月死多少人啊？在家里拉走了。拉走以后，因为他没检查，所以不列入到所谓病毒死亡名单。大家不要天真，没几个鸟政府是好的。
相比之下，西方的文明国家、有法律的国家它是好的。跟共产党比，跟那伊朗跟北朝鲜比，对不对呀？那么，但是这些政府都愚蠢着呢。不要以为西方国家的政府就聪明，它不聪明。你不要以为现在支持爆料革命的人都是好人，那也不一定，可别这么想。所以这些人愚蠢得很，问的问题都很愚蠢你知道吗？所以说你没办法呀，咱得有耐心啊，是吧？你看刚才问的愚蠢的问题。现在我们该怎么办?你这个国家，你说你该咋办？我说你现在找共产党啊，是不是？共产党会告诉你怎么办的？我告诉你怎么办吗？你听我的干嘛？你听我的，你还叫政府吗？对不对啊？
这个时候还跟我们……你说，我们又不欠他们的？对不对，我们又不求你，你说大早上起来开个会，占用我那么多时间，战友们还在这等着，烦不烦呢？是不是？我们又不要你钱，不要你别的，不要你名的。
但是，确实，这几个国家有一件事情挺好。战友们，可能你们不知道。你们老是看电视，看爆料革命，看我们路波切的直播。非常热闹，你们知道，刚才跟我连线的这几个国家……
吃午饭了，先等等吧。战友们，你知道啊，这些国家里面，在两周前没有人知道…… 。刚才是，我看是 11个国家，9个国家听了我们爆料革命的建议，也就是一个月前，我忘记哪一天了，直播当中，我说重锤又要下来，而且国际性全面灭共，大家记得那篇盖文吗？他们正式地向中南坑提出来，我们要退出亚投行，听说把中南坑人给气蒙了。
啥叫亚洲投行啊？亚投行就是挑战世界银行。什么叫做这个中国货币系统啊？就是要挑战IMF，所谓的数字货币，挑战美元嘛。多大的事啊！一带一路，英文我给他说，one die one kill——一个死、一个杀，一死一杀之路，One die，One kill。不是 One belt One road，每个人都在那块笑。完了吧，一万多亿美元砸进去，歇菜了，完全是忽悠的！
那么另外一个就是2025、2035、2045，2025、2035、2045，这就是三个谎言组成的中国梦！更夸张的事情，还搞了一个货币金融系统。你看什么亚洲基础设施银行、亚投行，还有什么亚洲东盟合作机制，这都是挑战西方的，所谓的要新型两国关系，都挑战美国的。我说这都是作死的路子，都是作死的。
然后头几天，这些国家跟我开会的时候，我说你们还愚蠢地现在在这个亚投行还投资股份，你向他借钱啊？看他借不借给你啊？他说每次我们借钱，都啰嗦得不得了。我说这就是中共和西方的差距，西方再坏，他说了事算事，他有合约精神。我成立了亚投行，我给你了股东体制，我要借给你钱，我就借给你钱。我说共产党这王八蛋不是这个，全是相反的，我说你去试试去。
头一段时间，中共威胁每个人，王毅挨个打电话，一天打个四五次，骚扰人家国家领导人，我有紧急电话，两国关系电话，大国元首电话，大国元首热线。他们分三个层次，叫做新型战略大型国关系，这是一个关系；什么全天候兄弟伙伴关系，实际上就是把过去不结盟变成了结盟关系；然后两国战略性的关系。他不同的国家有不同的热线，就拿着热线骚扰人家。骚扰人家干嘛？你必须站出来支持《香港安全法》。有的国家就不想支持。你不支持？亚投行的贷款没了。你不支持？我跟你的合约不认了。
就是这种像庄烈宏，还有像曾宏、海外欺民贼这般嘴脸。海外欺民贼我现在可以告诉你们，记住我今天对着镜头说的话，我在直播：你一定会，就俩地方，回中共你们爱的国，还有到Rikers Island去。我一会再跟你们讲，混帐们，看我这是打口炮还是说的啊！而这些国家你们去不了，去了把你们抓起来。就像那欺民贼一样，它就是在那威胁，瞪眼撒谎，他撒谎的时候很严肃很认真，这家伙很搞笑，人家这受不了这些国家。
啥时候了，还威胁我支持香港法，我不支持香港法，你威胁我。所以头两天跟我联系。我说你们现在最简单的，别威胁我了，老子走，我退，我不在你亚投行干，我不参与这个能咋地？
刚才这个会议当中这些人说，我们都退了。大家知道多少退出亚投行吗，36家，36家。我说它不叫亚洲投资银行。你们一定要记住，我从几年前就说，每个国家跟我建立关系，我说叫亚洲诈骗银行，或者叫亚偷银行，亚洲的偷东西的银行，我说你找死啊，那是恐怖组织。现在大家都理解了。
冠状病毒来自中共。我请问他们，我说中共高官怎么没有死的？你巴西总统都得了，刚刚我说你们巴西要不要脸，我说你的总统是我和班农的好朋友，孩子也是好朋友，说反共，你又直接跟共产党开会去了。我说你看看得报应了吧。那不要脸，给点钱你们就这个德性。你毕竟染上病了，这病毒它有灵性啊，我说共产党高官为啥一个没得呀？
我告诉所有的大家，我今天告诉大家，我有绝密的信息和证据，共产党从12月26号起，所有的政治局和当地的省级干部都吃羟氯喹。你们有一天会知道，路德，路德先生，还有我们的墨博士，还有我们的闫博士，拯救了天下多少人！共产党12月26号就已经发羟氯喹了。武汉国防学院的，那个地方12月的20号左右就开始施行进出禁，就控制了。
这羟氯喹不是开玩笑的。巴西总统别吃羟氯喹呀，他吃羟氯喹，你找共产党去。刚才我还说他呢，你看你们国家总统，多下三滥啊。头两天班农拿手机说谁谁说打电话说他染上病了。我说他该得，亲共去吧，是不是。这些流氓政体就是这德性。
刚才会议上，这些人宣布正式离开亚投行。离开亚投行对中共是绝对的打击，这个打击太大了，离开亚投行。
现在中东，像沙特，这个傻孩子，到了亚洲搞了个高调的国访。国家访问，巴基斯坦、日本，然后到中共国。哇塞！高接远送，到处给人家钱，到处许钱。沙特是全世界富有的国家，同是全世界最没现金的国家。这个屁国家穷的咣咣响，啥都不是。由于它大量的近亲结婚，很多人是有问题的，那个地方它不对外开放。所以说你看看这个宗教，假宗教假信仰是很了不得的。所以说你绝对不能以宗教的名义让大家乱搞。还有一夫多妻制，只要一夫多妻，不要一妻多夫这就有问题了。一夫多妻要跟一妻多夫能在一起，那这个国家这个民族，品种还是可以的，人种是可以的。
你看有些神经病，结果好，到亚洲去了一圈回来，这几天傻眼了。找中共去亚投行贷款，一毛钱不给。它是最大投资者，最早投资者之一呀，上当了，你先进来投资，未来优先投资给你，又不算数了。这两天沙特急了，如果你中共都不兑现，一样也不兑现，什么我都不给你合作了，我要宣布，我要跟美国去了。这就典型的沙特嘛，就像那个欺民贼里边郭宝胜、夏业良这帮孙子。你看夏业良走道，就那个脸，你看郭宝胜挺着个肚子，就那个样。你都知道这是人渣、人屎！你知道了吗？就是得不到要的，立马就翻脸，翻脸的时候能把你烦死。然后像庄烈宏，这个大家都知道，你这个这孙子诶！你看曾宏，我见都没见过他。他对庄烈宏像对自己亲兄弟一样。我到现在都没明白这个孙子，哪对他不好了。又偷又骗又抢，还要来砸我们。
就是这帮……就是在国际上也有这帮小国家，像沙特，还有非洲那几个国家，跟中共一闹，中共说，哎，别威胁我们啊！如何如何！“bang”脱离亚投行。大家看着吧，热闹了。
结果香港的事一发生，56个流氓国家，完全不文明的国家，站出来所谓的挺共香港法。每个挺香港安全法的，都会受到巨大的、全人类的制裁。你看着香港的孩子这样，你竟敢挺香港法，这是灾难，我告诉你。当然了，这里面有我的哥们啊，我已经很严肃地告诉他，我说，如果这条线你走下去，咱们的关系就拉倒了，甭跟我说别的。
你支持香港安全法，你就支持人类的恐怖主义，全人类。糊弄你们，傻乎乎地，你们就上了这个当。结果战友们知道，这是重大打击。香港的钱，存款大量的撤走。香港的资金投资大量地撤走，然后香港的合作大量的撤走。
前天下午我给美国政府，我要写个建议啊，制裁人名单。最后我说，你别忘了啊！还有个平安马明哲呢。他说马明哲是谁呀？我说你们制裁平安集团，他的董事长你不制裁？诶，他说有道理。我说马明哲得给他放上去。还有香港，我说李嘉诚。非常好的一个人，但这你得放上去，因为他支持香港所谓的什么安全法。还有香港这四个老板，我给他一说，这几个人都得给他加上去。
平安必须加上，平安就是汇丰背后的黑手，然后汇丰银行、中国银行，还有民生银行、招商银行都会的。然后个人都得上，你不是支持香港安全法吗？都得上。而且接下来还有两批，这两批我说都是国内最牛叉的，你会看到什么明星、企业家都会加上去。我说这帮王八蛋、四大不要脸家族，还有明星，出来表态支持香港法的，都得给他个人制裁。你可以啊，你挺它去吧，你甭来了。
那天陈全国那个，这是最早、这是两年前，我给他们建议的，制裁那几个混蛋。但是我说这时候，你们推出制裁他，太丢人了。你制裁这四个人，你还真不如制裁中共在大街流浪四条狗。我原话就这样，我说你制裁那四条狗都比制裁陈全国这帮好。你去制裁真正的，王岐山、中南坑的人。
然后说这个林郑月娥。听说美国的某部长，美国的就你们天天认为是特别强烈反共的一个混蛋玩意，那小子是个王八蛋，完全是两面派。天天在那电视面前喊反共，背后都天天骂什么皮特纳瓦罗、骂川普总统、骂蓬佩奥、骂班农，包括骂我们爆料革命，骨子里面就是亲共的。这孙子说，一定要制裁林郑月娥。我说放狗屁的嘛，制裁林郑月娥算个屁啊！她连签字权都没有，那都是人家按着她手签的。香港四大不要脸、四大高官必须得弄。接下里香港的法官，还有那律师协会支持的都得弄。我说这帮人只要把他搁在香港，困都困死他，不让他旅行，查封他全部资产。他不是要没收人资产吗，对吧？这事大了。
这还不算拉到，然后“bang”，大家要知道头两天、上周……所以说我最近也不想老直播，说话搂不住，就把重点说出去了。头两天由于我说得太早，给人家的行动带来了不便。那福克斯都快疯了，打电话迪斯尼，打电话给福克斯的背后老板——必须停止这节目。WHO就在刚刚俩小时以前，又打电话威胁福克斯，不能再怎么着。这帮王八蛋，压力大了去了。我告诉大家，上福克斯节目，这是一个真的世界级的力量较量的结果。福克斯上这节目，我是对着镜头说的，多少人在背后。所有的世界的，中东的某国不要脸，打电话告诉福克斯：我们可以做点广告，能不能把这个节目给停了？福克斯人家挺住了，说碍着你的屁事呀。欧洲的某国领导也给打电话，各个利益集团打电话。但是就在福克斯当时带着英雄在公园里录了四个多小时，在公园里录了四个小时。去了几个团队，回来以后，谁落笔作为采访人，就这一件事，就斗争了几天。你们看着那13.2分钟的那个编辑版本，最起码出了20个版本不止。真的是他们几十个人工作，夜以继日，夜以继日啊，然后排出来一系列的节目。你看看一系列的，我都不说了。中共就疯了！
你看我们的路德，为啥我不要直播呀，这种好事我就不要说，你说一桌子摆了一桌菜，好吃的，是不是？路德先生，你让路德先生先吃不好吗？对不对？路德先生需要他先去报吗？是不是？你叫他兴奋兴奋，打上红领带、蓝领带，是吧？然后路德讲讲，大家都很开心。我真的就想路德先生去讲，他脑袋比我还大，记得还清楚，是吧？然后呢叫路德讲去。我不想讲。这事达到目地是我的目地，这个让大家知道是谁干的，跟我们毛关系都没有。
几天前，因为我们要把这个英雄和我和班农先生要离开，要脱开。从第一天，包括今天，就是我睡觉前，就是大概5、6点钟的睡觉前，我告诉他们，我说我绝不希望闫博士在采访当中强调谈爆料革命。昨天下午闫博士接受完采访，我们俩通了个话。也就是路德先生直播前，那个位子空那一块，那时候他俩还在一起跟我通话呢，然后路德回去直播去了。
我还告诉路德，告诉闫博士，在这个最牛的全美国第一名最牛的记者采访的几个小时，人家这个记者采访完，给我发信息说什么？郭先生，这一位女士让我感动的几次要流泪。哎呀，这个事说起来就激动了啊，我浑身起鸡皮疙瘩。他说我见过这么多中国人，像这个女人，像这样年龄的女孩，他说在美国我们找不到有这么勇敢人。这是多重的、多好的评价。他说我真的是我被她迷住了，思维逻辑清楚。
但是他说我问她几个问题的时候，她一下就失去方寸了，就乱了，眼神慌了。我说我告诉你，我知道是什么。什么？关于郭文贵和爆料革命和班农。他说哎你怎么知道？我说我知道。因为在这之前，我们每次，我们的律师开会，我说我花几十万美元请的律师那不都是傻叉，每次开会我们都强调，不要跟爆料革命连在一起，不要和班农连在一起，不要跟郭文贵连在一起。
我们非要把这连在一起，不就是想弄那个名吗？我们重要吗？我们厉害吗？不是，你觉得我们都成立新中国联邦了，我们不厉害吗？我们都是爆料三年的个球的了，都把共产党都快灭死了，全人类，我们不厉害吗？冠状病毒我们是第一个爆的，我们不厉害吗？我们难道这点自信都没有吗？这是一个基本常识。
另外一个常识，你觉得真的是在美国这个国家，真相能被抹杀吗？人家路德先生是最早开始爆的，人家顶着最大的压力讲出羟氯喹的。这能像亲民贼这帮孙子摘桃党，它能给摘走吗？在社交媒体的时代。我们爆料革命、郭文贵、还是班农，我说讲这个，一讲这个左派，还有美国叫什么左派、极端份子就攻击了，哎，这带政治倾向。只要你带政治倾向，那你这就有问题了。不要说，所以说从第一天我就说，不要谈郭文贵，不要谈爆料革命，不要谈班农。谈路德——路德在乎这个，路德很在乎了啦——我说你谈这个去。
所以昨天这个牛的记者，在下午采访她的时候，我们的律师因为先告诉了我。我们的律师都是全场协助这个闫博士在访问。一问道“你跟郭文贵啥关系？”闫博士回答：“我事实上在这之前，我没跟郭文贵见过面！”
她说的是实话，我俩到现在都没见过面。结果她一离开，（伪类）说我是骗子，拐骗这个少妇还是少女呀？我到现在连手都没摸过闫博士。结果是路德现在天天开着车，老跟人家摸摸手啥的，是不是啊？还拥抱拥抱。我也没拥抱，我也没摸过手，我也没见过，只“拐骗”、没碰过呢还。
所以说，她确实没见过我。而且爆料革命呢，“我在香港，我对爆料革命和班农并不熟，我直接联系了路德” ，她说的是实话。所以昨天这个博士就跟我说，她说“我这样说对不对？”我说“非常对！你不能说半句假话。你要说你以前跟我认识，完啦、一切都结束了！这一切都结束了！因为你说瞎话。”到现在咱俩都没见过面，你咋说认识？只能说你知道我。第二，班农你不要提。
班农是美国政治家，我老跟他开玩笑：“你是政客”。像Spalding将军跟我吃饭，Spalding将军说：“ Melis，我是美国退伍军人，我和班农不一样，他是政客。”当时他说班农先生是政客，对啊，他是政治家。
但是我可以告诉你，Dr闫有天讲出历史的时候，你们会惊讶的！这个中间绝对……你看路德先生讲事好像讲得很清楚，他一讲到重点，路德先生就忘掉焦点，永远是——路德、路德，永远是讲重磅、失焦点，永远。包括昨天晚上我这边儿开着俩会，看着路德在那讲，重点他都没讲出来，等待让他讲吧，他讲热闹行。这个事情的本身，经历了美国各级情报机关、各级政府、各个机构全面的确认、调查。
就你可以说美国这个国家它太糟糕、太官僚了，但是到今天美国官方没有任何人说“这是共产党所谓的生化武器”，就不指它是生化武器。这个国家是多么严谨啊！人都死那么多人了，没有栽赃、轻率的说出“你这是生化武器”。
这么多人，博士去华盛顿来回一天四个小时、六个、七个小时，跟审贼似的问博士，博士“啪，啪，啪”回答！那天最热的时候，在公园里边待几个小时曝晒。你看那个节目很好、几个小时，是冠状病毒最危险的时候。这背后，这一两个月啥概念啊！那个紧张！路德先生讲她这个博士离开，他没搞明白最（重要的）两个观点。
她最危险的是在香港，那些人是一定要做掉她的。我们几十个战友在后面跟着，所以路德老忘焦点嘛！那是几十个战友冒着生命危险把她送上去的，结果她上了飞机就把我们公司的同事给抓了，就八个战友被抓。现在八个人都出来了，那个故事是多精彩！
到了洛杉矶就被FBI给弄下来了，FBI当时弄完以后是非常嚣张的。我和路德先生一夜没睡觉，我们这儿司法部的大律师出面给解释，最后叫她离开。结果是博士在机场快晕过去了，连续折腾了一两天了，谁受得了啊？晕倒啦！而且心脏都受不了了！
你知道为啥我说，“她值得全世界尊重”。她叫闫丽梦，不是闫中国。她值得所有中国人、全世界的尊重。
这就是为什么前几天我骂这个政府的几个官员。他说：“我为什么相信她？你能告诉我，除了她说的事情，我为什么相信她？”还这样、那样的。当时我就火了，我说：“我告诉你，这个女人她完全不需要这么做，她不需要你的钱。她完全是一个科学家、天天去实验室的人。”我说她才多大岁数啊？年轻轻的、美貌，就失去了丈夫，失去了所有的家人，她就在空中（飞机上）的时候家人全都被威胁啦。
只有两条路等着她。一个是共产党被灭了，她成为世界的英雄；第二个，被共产党给杀了。她为什么这么做？她不是因为我们爆料革命，也不是因为郭文贵，也不是因为班农，也不是因为路德，她就是因为她骨子里面她的那种正义。这个正义是被谁唤醒的？是香港上街的孩子。严格讲、从中国宗教学或中国道学讲，是香港失去生命的孩子的在天之魂推出了闫丽梦。闫丽梦是良知，是被香港运动启蒙了，联系了路德。我们只不过是一个传话人。严格讲，我们爆料革命和路德是一个受益者——我们要灭共，人家来帮你灭共了。
我们博士到现在，可以说全世界最好的待遇、最好的律师、最好的保镖。就在节目直播前，我马上送去几个保镖，又加几个保镖，在路德家旁边，带着枪全程保护，在博士家全程保护。为什么？
我说：“你说你们怀疑她，她有什么动机啊？”然后他们跟FBI开会，FBI跟闫博士谈了多长时间？谈了…几个几个小时谈啊。结果FBI的最后说什么，我们要立刑事案。我说你神经病，你立什么刑事案呐？你立谁家刑事案呐？那共产党你能刑事的了吗？官僚！所以说昨天就采访闫博士的那个报纸的记者，人家在这之前还打电话给FBI说，“郭文贵和班农有没有被FBI问话？”人家头儿说：“胡说八道！Bull shit!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1225/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1225/</guid>
      <description>内容梗概: 文贵先生听音乐
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1226/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1226/</guid>
      <description>内容梗概: 嗯，9月12号了。啊我这刚才，哎呀，睡的时候手机就没离开我这儿啊。啊我一打开那么多信息呀，每个人都说4天没直播了过，有那么长时间吗？哎呀呀。大家都要直播，我天哪，现在都快9点？哎呦10点了。这是我过去，这可能是几个月睡得时间最长的一次了。好，哎呀我还会健身呢，我起来，我刷刷牙洗个澡，先直播。直播完再健身，中不中？好吧战友们我就不一一给你们回了。阿弥陀佛、阿弥陀佛，战友们嗯谢谢。好先下去洗澡直播，没啥重要说的呀？有个脑袋比我大的人把啥话都说完了好像。外号路波切啊，谢谢战友们，一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1219/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1219/</guid>
      <description>内容梗概: 天冷，突然间出现了彩虹，这是有大好消息呀，哇噻。彩虹再现、跟着船走、就在那船边上哎。天那！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1220/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1220/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，准备酒吧，准备点酒吧，我们该准备酒了啊。哎呀，咋说呢？咋说呢？准备的在酒吧。下个月空中取钱正式开始啊，现在看看共产党还能蹦几天啊，亲爱的兄弟姐妹们走着看啊，准备酒吧。哈哈哈哈哈哈哈哈俺都不说了啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1221/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1221/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
不。嗯嗯嗯嗯。3
我。
嗯。
嗯嗯嗯嗯。嗯，英雄科学家的出镜，就像是一道闪电。划过黑幕笼罩的天际，不可阻挡的撕开一道口子，金色的阳光。
立刻冲进来，穿透云霄迅速的播撒向大地，乱舞的群魔立刻被烧住。一线交往之征兆，全世界都为之一振，因为人们知道，黑幕终将被驱散。阳光必将照耀大地，幽灵必将被彻底拆除，我们一直在坚定的守护。你不孤独，我们一直在殷切的期盼你不孤独，我们一直在凝聚着无比的愤怒。
你不孤独，希望之巅喜马拉雅，必将到来很快很快很快。各位亲爱的兄弟姐妹，各位战友大家好，欢迎收看爆料革命秘密翻译组同声传译件。今天我们将为大家翻译精彩的斑斑龙先生战斗是同期节目，文慧先生与多位战友将做客战痘士。无锡港版官方节目即将开始，敬请收看，谢谢大家。
Each other because the time lines match up and that&amp;rsquo;s really critical. So yes I do believe he is not only can tell she is also credit so why wouldn&amp;rsquo;t GB a permanent voice in the.Discussion about covered 19 II worry that she will not get a hearing except on the well she carried the message that you know is going to.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1222/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1222/</guid>
      <description>内容梗概: 25磅、这个管用吗，每天这个做5组，50磅
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1223/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1223/</guid>
      <description>内容梗概: 这个有帮助没有啊？东弟呀，颖妹妹。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1224/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1224/</guid>
      <description>内容梗概: 这是第5次，这个角度都可以吧。弟弟，这时候腿真抖啊，开始抖了。这个蹲到低的时候真受不了啊。哇，再往下蹲真的受不了了。噢、哇这第五次是真蹲呐，真厉害。咋样？5次每次中间休息不到20秒，弟妹、弟弟、颖妹
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1212/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1212/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Thank you sir. I want you know I want to talk to west world and wall street and the west side media and finance people.And west side the media. You need to stop this. U can earn money, money, money, money from China.
Because we have a new years day we can release Chinese one point for being the people we can make you provide one point.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1213/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1213/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
And I want to go back in in lay out one thing. In fact we got some response to jump in here to give us some feed back on for and talk to me about the new.State of China. Yeah, I do want to get some feed back in the miles you are having a great impression on this whole movement global. We have one of our American view as said was.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1214/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1214/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Let me in her second at the sea cp it shock ING to me that people don&amp;rsquo;t call the sea cp virus. Don&amp;rsquo;t say it came from these guys.If it didn&amp;rsquo;t come from a lot, if it didn&amp;rsquo;t come her weapons program, they certainly know about it and ex asper ate its run. You take a hard to say, hey, this is a biological.And understand the try to take down the west weather be the one is right there definitely responsible why has the western media what&amp;rsquo;s the influence campaign?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1215/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1215/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Let me ask you a couple of things. Number one, the ccp right now Beijing is holding out to the world that look at look at the night.State has bought this pan dem. It look at the Italy the west. We got it right. We have very few days, only 3000 death and move on.We have very little spread the virus, although there in Beijing, what&amp;rsquo;s the reality you think in China itself has accp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1216/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1216/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
I want to I want to return of the reason I want to have spent it on he is a perfect example of a business man in the west was an English American have gone to this journey of time.At work with China and work with the sea cp and his policy. Now this is why he is a murder on the rich not to democrats are you know we have got some.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1217/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1217/</guid>
      <description>内容梗概:
班农：稍等，我一定要让我们的听众理解这一点。你再告诉我，我总结一下。中共他们的知识都是来自中国之外对吗？其实中国人并没有花很多资源支持他们对吗？
郭文贵：是的是的，你看他们的这些官员，很多都有多重国籍。很多人都感谢班农先生提到的这一点，把中共和中国分开。之前在欧洲没有人认为可以将中共消灭，他们都觉得太疯狂了，这是不可能的。他们觉得有可能啊，中共他们可以改革，我们帮助他们啊，就说改进他们的经济情况，然后给他们科技，然后中国共产党他可能会意识到，然后就给中国人民主啊，然后较、较好的教育等等等等，但是其实这是完全不不可能的。中共从来没有给中国人、民主自由和法治。现在所有的欧洲的这些领导终于醒了，我们太、他说我们太天真了。中共并不想和西方世界和平共存，他们不想、他们憎恨法治、憎恨嗯，憎恨一切、这些一方不代表的价值观。然后然后中共他们想用他们所谓的法治，由他们来定义。文贵先生还有所有人都、都现在觉得诶我们是可以灭共啊、我们可以做到。然后第2点是最大的改变是；这些领导告诉我之前，就中共和欧洲还有和美国谈话，然后在中国、如果我们中国里、内部出现了问题的话，经济就是全世界的经济都会出现很大的问题，但是他们从来没有认真的，认真的认真想和中共脱钩。所以说美国人他们被威胁，从来都不敢说他们可以脱钩。现在欧洲人都说，欧洲人认为他们可以做到。甚至4个月就可以做到脱钩这点，然后一切就可以结束。如果没有中共的话，这个国家中国这个国家会变得更安全、更更强大。你看华为现在他有很大的问题，我相信我们现在可以灭共。而且我们可以将中共的这个他的经济来源给切断，中共在中国绑架了所有的中国人。而且很多这些人都是你-班农先生给我介绍的，谢谢。
班农：然后我们现在只有几分钟了，我想总结一下你所说的。别让我们自己，你说很多年以来中共它的领导层告诉西方世界，我们会慢慢的进行一些改革，然后我们会有法治，然后有可能有民主，然后这是他们欺骗西方世界的方式，特别是美国。让美国相信；特别是华尔街、中共他们自己会进行改革。我必须要让大家知道这个情况。因为很多人都很不明白。为什么我们和中共嗯做了这么多合作？给了他们钱、给了他们科技、很多人都不明白为什么我们可以做这么久？为什么这件事的控制？好的嗯，战斗室，然后我们要看一下现在观众的回复
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1218/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1218/</guid>
      <description>内容梗概:
班农：大家要知道，中共和之前完全不一样了。你要讲一下，中共如何使用“商鞅五术”来对我们啊、对世界进行攻击的。
郭文贵：好的，大家早上好，先生你知道，你知道在这次战斗室，然后我和很多欧洲的领导谈话，然后我们每，我们有三个、三个电话视频，然后我们谈到了这个问题，然后他们有香港来的这些爆料、爆料者。In the first time in the、
班农：然后现在福柯布斯新闻刚刚发表了关于一个爆料者，一个非常有很多细节的，一个来自中国的，一个科学家，特别是她是来自于在香港的这个世卫组织监控实验室。
郭文贵：嗯这个、这位女士她来，她差点在香港被谋杀，她来美国之前The first thing, 所以说她来到，第一次来到美国、见到的第一个美国人是班农先生。是在他们的办公室里进行了一个面试。然后班农先生结束了面试以后、都睡在了我们几个办公室里，没有回家。然后之前我们还有其他的人，哦对而且连续了三天，班农先生在办公室的地板上睡了三天、为做这个采访。很多欧洲的这些领导人，What&amp;rsquo;s the movies? 他们想和我们的这个科学家谈论关于这个冠状病毒的情况。这是第一个从中国内部逃出来、可以谈论关于关于冠状病毒真相的人。而且是非常聪明的一位科学家。然后这些领导告诉我，我们欧洲还有整个全世界，之前我们以为中共亦是中国，然后中国又是中国人。但是因为班农先生，然后还有我们爆料革命所做出的努力，中共并不包括中国，也并不包括中国人。中国人没有给中共任何权利，中共就是中共。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1210/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1210/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵：亲爱的兄弟姐妹们啊，等了一天了，下午2点还没发生，听说斗争的那很厉害啊，听说共匪很猖狂，威胁得很厉害啊。同时呢、今天的福克斯还没出来啊，斗争在激烈中啊，亲爱的兄弟姐妹们好事多磨呀！看看共产党能撑啥时候啊，你能躲过今天7月9，你能躲过七月十五吗？躲不过去。走着看啊，崔大使，还有王毅、杨洁篪，看看咱谁能赢？是你的交易能赢吗？是美国人给你磕头，还是我们新中国联邦能赢？走着看。莘县阳谷县搭线啊亲爱的兄弟姐妹们
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1211/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1211/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵：7月9号尊敬的战友们好啊、战友们好、战友好啊、战友好，战友好。嘿嘿以棍相敬，一棍相敬以一棍子相敬啊。这个楼上班农先生正在搞这个战斗室直播呢啊，所以说，我在下面开会，刚刚听说啊，刚刚听说，听说听说啊，人说我们的这个火鸡龚、龚小夏啊，因为在VOA美国之音啊，这个可能是涉嫌贪污、贿赂、还有一个给中共的很多人提供方便。包括给所谓的民运分子啊、这个嗯，叫上去什么参加这个VOA节目，涉及各种贿赂，这各种贿赂，还有啥呀？你说我在想想、性贿赂？不可能有性贿赂吧啊，不可能吧。但愿没有啊，要有的话也实在挺惨啊挺惨，然后还听说这龚小夏，这个在这个整个啊VOA期间制造了很多的虚假的东西，虚假报销、贪污、各种贿赂、听说国会还有FBI啊，还有这个这个BB J啊广播局全面进行调查。包括对这个龚小夏的啊，这个龚小夏为什么要提中国当年游说优惠国待遇啊，优惠国待遇，都将进行调查。都将进行调查，哇塞，这个事儿啊，咋弄呢呀？这什么调查该小夏同志了呢？人家火鸡龚活的好好的呢，是吧啊？还有一个要调查火鸡龚参与，可能跟吴征这帮人啊。在华盛顿还有跟共产党的国有企业在华盛顿的各种游说，咱们中国叫公关、公关啊，西方叫PR啊，PR、公关，哎呀，希望火鸡龚活好了，活得好好的。完了、我刚听说啊，但愿这不是谣言，但愿不是谣言，刚刚一个记者给这个FBI打电话、还有一个律师说：“听说你们调查郭文贵了，还有调查班农了”人家FBI说：“胡扯、从来FBI没有任何郭文贵的调查，更没有班农的。但是啊，但是啊，那个那个那个有些人造谣”。主要会假，说那个华尔街日报它100%假的、100%假的，大家可以打电话问一下。但是呢这个人就告诉我们啊，调查火鸡龚的事。诶你让我吓一跳，火鸡龚你活好啊，这会儿烧火烧你自己身上了，你大爷的！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1209/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1209/</guid>
      <description>内容梗概:
大家能听到声音吗？亲爱的兄弟姐妹们，能听到声音吗？声音很好就中。咱拿着棒子吧！共产党有棒槌，咱有棒子。尊敬的战友们好，今天是7月8号，文贵在这里和大家乱聊直播，不孬不孬不孬。这一晃都7月8号了，战友们这也真够快的。文贵7月8号，在这里向大家乱聊直播。
7月8号下午，亲爱的兄弟姐妹们，这两天大家都很高兴刚过了七夕节，七夕节中国的情人节。亲爱的兄弟姐妹们，大家都过得不错，很多投资G-TV的战友都拿到了G-TV的股票，没有拿到的别着急。我在这再重申三遍，战友们一定要联系我们投资委员会的律师、还有股票发行公司，给你发E-mail、发信息，你要回复WhatsApp，一定要回复信息。如果没有拿到的，请在那个WhatsApp上回信息，好吧？然后有些可能是你没有回复信息，人家律师啊我们说了也不算数。律师得看所有的东西，一股也不能差、一分也不能差，都要对上。所以说请兄弟姐妹们多多的原谅，这也是我们应该高兴的事，这在美国是严谨的、美国是认真的，好不好？希望兄弟姐妹们能够高度配合，把这个股票赶快结束。现在大部分已经都拿到了，大家很高兴。
大家在昨天7月7中国情人节拿到股票，不是故意安排的，完全是这个时间赶的。但是我们很高兴，天意吧、天意。亲爱的兄弟姐妹们，接下来G-TV这个股票大家收到以后，这个股票你可以选择你要的纸张股票——黑色、红色、蓝色你任选。选完以后，他会寄给你，有什么事情保持联系。G-TV已经正式的成为美国一家上市前私募的、受美国金融机构和政府的各种的证券机构监管的一家公司，所以说非常重要，一切都要依法办理。
现在卡吗？视频效果如何？视频很好、不卡，声音也很好。现在发现看谁的直播都不如咱的，咱的直播是最棒的，真的是。看咱的直播效果，不直播都不好意思。但是我很纳闷啊，战友们有些人把这个G-TV当成了广播电视台了，完全没有视频，就放一朵花、放一个麦克风，竟然讲了一个多小时、讲两个小时，那你要直播G-TV干吗啊？广播电台不就完了吗？咱是G-TV不是G-Radio、也不是G广播，大家把它当成广播了，多浪费啊！你说。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，收到股票的你就回复一下“收到”就好了，其它就不要说了，咱们就等着吧，以后你们就按照G-TV的股东享受G-TV股东的待遇。没有收到的，请你赶快看你的E-mail或给WhatsApp联系。大部分已经发出去了，我们希望能更快的结束这个事，好吧？兄弟姐妹们。
G-TV是连续一、两周了，董事会每天都开几个小时的会，开会、并购、发展、建设、团队，全部在进行中。那么亲爱的兄弟姐妹们，还有一个，就是这两天咱们被攻击得很猛——共产党攻击的，共产党人也不是傻子，人家一个国家机构，是吧？所谓的被绑架的国家机构。对不对？共产党能坐以待毙吗？不可能坐以待毙，共产党一定会出手。我在6月4号以后，我告诉咱们的美国朋友，我说“你们记住，接下来共产党的攻击会有下面几招，共产党最大的本事就是造谣。”造谣！过去三年造了多少谣了？真的是啊，美国人很在乎这个造谣。我说你看这攻击谁啊？凯尔巴斯、蓬佩奥、皮特纳瓦罗、然后还有班农先生，当然郭文贵啊，一定会攻击的。
所以你看那国内的电视台骂皮特纳瓦罗，骂到啥程度？然后昨天FBI的老大雷，叫瑞恩——中国就翻译成雷，最细的、前所未有的一条一条细节，关于中共在美国的间谍问题。完了以后，有人问中国的外交部发言人。这共产党的代表张嘴就把人家FBI的雷，说成“这是个一贯撒谎”。你见过雷啥时候撒过慌啊？一个FBI的一个老大，你见过啥时撒谎？这是个传统的美国人、非常好的一个人，人家就是履行职责。人家说我们在干啥，人家讲了共产党派这个那些所谓间谍，到美国玉米地偷人家种子的事儿。丢人呐，实在是丢人呐！你说你跑人家玉米地偷种子，让人给抓了，你说丢不丢人？还有四个自信，你大爷的！你啥自信呢？就这么自信——跑人家美国玉米地去偷人家种子，结果让人FBI给抓了，是不是？
然后，从七八千一下子掉到一千。然后你们看到了共产党的这个喉舌，张嘴就来啊，“这个瑞恩一贯撒谎、一贯撒谎，极端的右派啊。”记住啊，只要是反共的美国人、外国人——“种族歧视、极端右派、一贯撒谎，搬起石头砸自己的脚，然后所谓的政治投机主义。”你叫共产党一说这话，所有人类全天下的大词儿全都砸到你头上去。他关键是为什么共产党这70年，就中国人真信？哎，这中央台一说、外交部一说，大家听的很爽，哎就是啊。绝对不相信真话，绝对不相信善良，就相信假话、就相信恶。谁敢耍流氓、谁敢胡说八道，我相信谁。这就是中共洗脑后咱现在的中国同胞的下场，这不仅是别人，我的公司、我的家人一样。
我的哥哥回家以后，一张嘴就是今天新京报报道了啊，然后说“哎，我听说啥事了。”我说“你在哪听说的啊？”“我在什么报纸、什么报纸啊、新浪网看。”反正你也看不了外边网，然后新京报、然后人民日报、还有郑州大河日报啊。我回家最大的痛苦是跟这哥哥、嫂子、家人们就没话说，我说实在话，没法聊。你能天天生气吗？我那时候没暴露，天天这么极端的，用共产党的话说——极端的反共，是吧？你没办法啊！然后一看，哎呀，最近美国又出事了，美国现在没法儿过了、水深火热。我记得特别清楚啊，2000年啊2000年，2000年这个911啊发生以后。哎呀这个我回家，家里边的同事、还有我们的同事们，“美国这回完了！老板，这回美国完了。” 我说咋了？“美国这回彻底的完了，中国肯定是老大了。” 那时候奥运会还没开呢，是吧？还没申请下来呢，2001年才下来，WTO——2011年前。我说咋了？“完了，美国现在整个国家现在就完了、崩溃了，然后中东人会席卷美国。”
当时我说“疯了一样”。我记得当时我去北京医院去看一个老领导——住院了、手术，哇塞！那一层楼他占着，我上去以后，记得他警卫去接我。一见我，“哎呀郭先生，美国人这回完了。”我说：“是吗？”这哥们八局的，我记得特别清楚，另外一个是九局的。“怎么你们在这呢？”“来看看老领导，让我来接你来了。”我说：“美国咋了？”他说：“这回911美国完了，如何如何… 。然后说布什总统多傻啊、完全没反应，美国这回傻了。然后在美国的穆斯林会把美国整个摆平！”当时我就觉得我不知道说啥好，可悲的事情——中国当时1万多亿美元的GDP就说美国不行了。中国现在10几万亿美元的时候，美国更加不行了。
所以说昨天那个外交部不要脸的，叫什么赵什么家伙，我不知道他叫啥名字，我真的是看够了。我是看到战友们发来的，“瑞恩一贯撒谎，极端右派，投机主义。”别你说这“我们中国的安全部也不是吃素的”，你啥意思？——“你能抓我们中国的间谍，我也要整几个美国在中国的间谍。”叫赵立坚，是吧？战友们，你见过这种流氓发言人吗？他代表我们中国人，你说如何让人家看我们这个国家、这个民族，有话好好说行不行？
好了，我当时一爆海航，咵叽，“郭文贵强奸犯”；一爆王岐山，“郭三邪”；一爆王岐山跟海航，“直接给发蓝通了、还发红通”；419一爆孟建柱，“全家给抓了”、“ 郭三秒”了，直接从“郭强奸”、“ 郭三邪”、“ 蓝通、红通”，直接给我整成三秒了，整成“郭三秒”了。你看这体格，你给我三秒太多了吧？郭0.3秒就够了了。结果呢，来了、派来了谁呀？派来了孙力军、吴征、刘延平，然后“七哥长、七哥短，大哥长、大哥短。你娘就是我娘，你爹就是我爹，你哥哥就是我哥哥。你放心，谁欺负他们，我把他抓起来，过年我陪着他们。你放心，老人有病，我去看。”我老娘也被整死了，我老爹被整的起不来椅子了，半瘫了！我哥哥被抓起来三年多了，我的同事也被抓了。孙力军也被抓了，孙力军也进去了。这就是共产党，是吧？这还不算数，当时华尔街、还有美国的华盛顿邮报找了中国记者，“郭文贵、郭强奸”。
最近新中国联邦，所以说六月四号以后，我就给所有的美国战友，我说“你等着吧，你们的造谣来了。”一星期前《华尔街日报》要采访我们，说我们收到了一个叫豆豆的，豆豆给美国FBI 举报“GTV诈骗”。而且FBI在调查班农，FBI调查kyle bass，FBI调查Miles郭。我R他八辈祖宗！华尔街这两个记者，我R他八辈祖宗！这个跟那个叫ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ的、同一个——就当时说我是双面间谍的记者，一模一样。这《华尔街日报》，刚才我跟班农先生、还有两位将军说呢，我说，你们成天，当时《华尔街日报》我不让采访我，你们非让他采访，我说“他早晚一天，他得砸锅。”结果砸锅了吧，而且还砸那么厉害。6月4号以后，头两天还让《华尔街日报》采访我呢，我坚决不让采访，我就不接受，咋的？我就不让采访。结果是不采访、来了、砸锅。同样的两个人——一个印度裔记者、一个白人记者，我这就告他种族歧视了。好吧，现在说了“班农先生被FBI调查，郭文贵被FBI调查”，是今天晚上出来或者明天早上出来。又来了啊，大家记住。
为啥你们知道嘛？这回是什么？他们最担心班农回去帮川普选举去。班农先生不回去。这一说FBI调查，在法律上你就不能回去帮川普总统选举。他的核心是干倒川普、不能让川普总统赢，川普总统彻底反共。明白了嘛战友们？来了吧。然后告凯尔巴斯，说凯尔巴斯被税务局调查、被FBI调查，然后又干嘛——吓跑投资者，明白了嘛战友们？凯尔巴斯先生的身份可没那么简单。
你们现在不懂，未来你们会懂的。昨天看到那个布隆伯格报道了吧？王岐山的哥儿们、王岐山的兄弟，看到了嘛兄弟姐妹们？这就是真正的中共这个！你永远记住，当共产党骂谁的时候，当西方所谓的主流媒体报道：“中国人谁是坏人的时候，和站在了中国人的对立面——所谓的中国人啊，共产党说的中国人，共产党对立面的时候”，这一定是好人，而且消息一定是假的。大家往后看前７０年，是不是这样？
所以说头两天，凯尔巴斯还有班农先生还很当回事，我说随便。记者给我们律师，我们律师只有一个话，郭文贵对着视频直播说的，“ FBI从来没调查过郭文贵，FBI从来没调查过班农。”这个华尔街我R你八辈祖宗，你这两记者我R你八辈祖宗，你就造谣吧！对吧？你就造谣。你有本事你到法庭去告我去，对不对？你耍这种烂流氓跟共产党，还有那两个骗子华盛顿的，ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ，Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ这两个烂货，叫一个豆豆——是共产党的间谍。你个烂货，稀不拉几的几根烂头发，还拍什么写艺照，你恶不恶心？
但是你要看到共产党的问题，还有什么找的一共不超过６个人，所谓要求退款的，说是去FBI去告调查我们。FBI是你爹啊？是你爷爷啊？那FBI的瑞恩老大都是被共产党骂的已经是狗屁不是了，那是你爹啊？动不动就FBI。博讯、韦石还有熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子啊，从２０１７年第一天我在英国就说，“你来，我叫FBI抓你。”到现在我没见过FBI啥样，你们这帮孙子！用郝海东先生说的话“你们这帮孙子”。
现在鼓动华尔街Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ，Fach　Ｗａｌｌｅｒ，我R你八辈祖宗，又造谣呢？什么FBI调查班农了，怎么调查郭文贵了？FBI在那活着哪，你出一句证据出来给我看看？倒是吴征把美国前FBI官员弄到北京去，是不是？蓝金黄，多少报道啊？ 所以说现在你知道很夸张的，上星期有个记者他说，“我们确切的获得消息，吴征是受美国FBI叫‘保护令’保护的。”哎呀我的妈呀！我说“吴征是在美国申请了正式的所谓的间谍工作文件的”，人家是合法间谍、美国公民，然后是为上海情报局工作的，从来没挣过一分钱，号称以老婆为工具的这个白手套、公关公司。公司俩人——董事长吴征，副董事长杨澜，公关以老婆杨澜是最大资产。对不对？就拿他老婆到处卖嘛，对不对？
当时就找到班农先生俩小时，一个小时吴征就给他说，他老婆有多出名。他老婆说彭丽媛女士每周一到两次必须打电话，抚慰受伤的心灵，叫“知心大姐”。说不给杨澜打电话，彭丽媛女士就过不去了；然后习近平先生经常也给吴征也打电话，甚至喝喝个酒——抚慰受伤的虚弱的心灵。这样人都活着哪，这不是我胡说的吧？这样的人竟然是FBI保护的、有保护令的，他不是双面间谍他是什么间谍？美国不报道，主流媒体华尔街你不报道，你大爷的！你逮着郭文贵报道。
我不是双面间谍嘛？你咋证明我咋双面了？双面得有共产党一面，那一面是美国、还是哪一国？我再次重申：我跟美国任何情报机构没有合作关系，我公开说的。你站出来说呀？你大爷的华尔街日报，你个王八蛋，你站出来说呀？是吧？所以你看所谓的中正媒体有多可怕？就是为了点钱，你看看这俩记者就在这个时候找一个“豆豆”（网名）、一个烂豆豆、烂到家的人，竟然打电话说：“我被骗了几万美元。”谁骗你了？班农骗你了？郭文贵骗你了？我收你钱了？你把钱汇到VOG、你找VOG去，VOG还找你要钱呢，你给VOG提供的都是虚假信息，你符合资格吗？对不对呀？哎！就这她也竟然能上了桌面，竟然也能上得了桌面？亲爱的兄弟姐妹们你觉得这荒不荒唐？
所以说头两天这个华尔街日报，我们四个大律师：“哎！我们要紧张！我们要紧张相对、紧张相对。”我说你放屁！有什么相对的？你要想收律师费收律师费，我才不在乎他报道什么呢。我就不相信了，我说我过去三年郭文贵是全地球被网络骇客、造谣的——斯坦佛说我占到48%，澳大利亚官方报道说我占70%多。我有多少脏名冠到我郭文贵脑袋上？人类上只有现在郭文贵一个人！受到了如此之攻击！谣言、妖魔化、郭强奸、郭三邪、郭红通（红色通缉令）、郭蓝通（蓝色通缉令）是不是？郭双面间谍、郭三秒、还能说我啥呀？你还能造我啥谣？
现在好嘛华尔街来了，我说你们紧张是你们的事，不要给我谈，这个我不要听。然后班农先生、卡尔巴斯，我说：“你们的事是你们啊，别跟我说。你们找你们的律师，你们去处理去，我不在乎。”我说他越报道我越出名，最终的事实会证明到底是真是假。美国这个国家伟大就伟大在——好人他会有好结果！坏人一定要得到惩罚！这就是美国的伟大！但这里不都是好人，坏人多了。华尔街日报多少坏蛋啊？是不是？
头两天纽约时报一个最牛B的记者、牛叉的啊，牛叉的记者，叫Kevin Ruth，说要报道我、坚决报道，找我们律师说要查一下Bruno Wu的事、Bruno Wu 吴征。我说查吴征好啊，我最讨厌采访我，我就不愿意采访！每天就采访，烦死我了！后来几个律师说Bruno Wu的事你还是接受采访吧。我说好吧，一张口问我，说啥？说这个大纪元你有没有给它钱呐？我说你啥意思啊？怎么大纪元？大纪元怎么了？大纪元报纸给钱了？我当时就火了！我说你们纽约时报吃饱了撑的？拿共产党多少钱啊？我给大纪元钱关你个屁事啊！我给它钱不合法吗？何况郭文贵一毛钱没给过大纪元！也没给过任何法轮功（钱）！我说他们做的非常棒，非常好！我非常尊敬！干嘛？大纪元现在搞火了，纽约时报就害怕了是不？就出来想干倒他是吧？我说你找共产党去呀，你们这帮不要脸的东西！拿多少狗粮啊，跑这来打击大纪元、法轮功来？
我在上面就骂起来了，结果班农先生、还有另外将军说“哎！Miles，停停停。”他说他是非常有名的记者，他说我来给他说。我说你们不要管。我花了四十分钟我就给他理论法轮功、大纪元。我说法轮功死多少人，你知道吗？你咋不要证据啊？大纪元，我说你知道在香港大街上就一个大纪元在那块儿，架着摄像机对着共产党“咣咣咣”，他们直播，那容易吗？那玩意。说着容易！我说你去呀！你不是在香港吗？你不是纽约时报吗？他说：“我们报道了这个，我们报道了那个。”我说你放屁，你是纽约时报，你当然该报道了，你拿了多少钱啊？大纪元上哪来钱去啊？好不容易出来个中国讲真话的媒体，你就要干倒它，你咋不干共产党啊？
对不对呀？就是欺负软的怕硬的，对不对，吃点狗粮，什么狗屁中正媒体啊，对不对呀？我说我郭文贵就不吃你们这一套，我说我不让你们采访我，你不报道我，爆料革命搞得很火嘛，对不对呀？
个十百千万十万，108936，才十万？所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万记住，爆料革命需要的是勇气，需要的是你对“真”的绝对尊敬！对“善”的绝对尊敬！你要对美国这个国家法律有绝对的信心！唯真不破！唯善不败！扯啥王八犊子呢，华尔街报道，把他们吓半死，你爱被吓被吓，我是不被吓，是吧。
今天，本来有一个相当牛叉的一个是…，昨晚上我发了盖特，非常牛的一个报道，结果中共大使馆又出来捣乱，今天要报道了，就是爆料革命又进入了新的时代。然后我们会带领美国和西方世界开展另外一个层次的灭共行动。信不信？但是本来就现在，今晚7点钟该发生的，有可能啊，推迟个一两天，两三天，推迟了半周，也可能下一个小时就播了，咱走着看。还是你在美国买通华尔街，谣言…讲英文讲多了，Rumor Miles guo管用，还是你想造谣班农管用？那FBI查不查班农查不查郭文贵，在美国一查就知道了，用得着你个王八蛋造谣吗？对不对啊？
那么现在，亲爱的兄弟姐妹们，只要咱那个出来，那是带着全世界，集体喊打，对共产党集体喊打，集体喊打，对共产党进行一种歼灭性的打击。你就造这谣又咋地啦？FBI调查我又能咋地？调查我吧，调查我吧。我是强奸啦？我是杀人啦？我搞间谍活动啦？我骗钱啦？好哇，调查我吧。我从来没听说骗钱是FBI调查的。
豆豆你这个烂人，你将成为历史上比秦桧那个莫如妻跪着的还脏的女人，你走着看。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天晚上也可能明天，华尔街日报新的造谣，郭文贵、班农，甚至还有凯尔巴斯被FBI调查，共产党…，但是我们的弹药，我们的杀伤力那要比它强的多的多。我们说的是实话，你会看到这个媒体，国会、白宫，美国的所有的部门跟欧洲的所有的政府跟着我们集体行动，集体行动。战友们，走着看。共产党，就你们拿点小钱儿，玩点这游戏，三年来从来没变过招儿。买通推特、YouTube、Facebook，关我们的账号，然后再在媒体上造造谣。没变过招儿。
但是说实话，这几天我是好兴奋呐。我就不敢直播，老怕我搂不住。我得搂住啊，我得搂住。我就怕说大咯，说早咯。哎，等着吧，我得憋着啊，是吧。看看国会啥行动。FBI已经是开完啦，是吧。听说抖音也要关啦，甚至把中共所有的APP都要关啦。战友们，在半年前一年前，你在哪说这话，你都得挨脚踹、挨屁崩，中国说中共的APP要关了。你开玩笑呢，你疯了吧？郭骗子吧？现在美国总统说：抖音得关了。甚至中共的APP都关了。那中共的APP都关了，你说谁受益啊？啊？战友们，G-TV的投资者，还有Miles郭。哈哈，你说我想不笑能行吗？有时候自己偷偷的笑，偷偷的笑，偷偷的笑。
亲爱的兄弟姐妹们，这个事儿还不够大，看到昨天的报道了吧?据说有人啊，有美国高官故意的泄露给布隆伯格，王岐山的好哥们，说你看想把香港港币和美元脱钩的是谁想干的？凯尔巴斯干的！是不是凯尔巴斯干的，我不知道，俺不知啊，俺不知啊。哈哈，俺不知啊！但是你报道已经晚了，能停下来吗？大家相信能停下来吗？不可能吧，停不下来了吧。我原来告诉你说港币会变成冥纸，人民币比冥纸还不如，你们不信是吧?咱走着看。
前天我给美国朋友说，我说中国是一个靠出口贸易的大国，出口贸易的80%的额度就是美国和欧洲。现在中国共产党就是这个出口额度的背后的，叫黑手共产党。让所有的客人，也就是买家，把这客人全部给放了病毒，让人家家人都可能死亡。还输出共产主义，叫antifa。然后辱骂美国，威胁官员。还在香港杀害自己的子女、同胞，来吓唬这些跟中共跟中国人做贸易的欧美国家。叫杀子，杀闺女给外人看，甚至强奸自己的闺女，自己的姐妹，然后再弄死给外国人看。你说这客人还敢来跟你做生意吗?这客人不敢。这客人还敢来跟你中国做生意吗？不敢。这就是共产党流氓的地方。
形容中国的经济和香港的经济，就两句话就说完啦！靠出口型的中国和香港经济，客人全被给赶跑啦，你说经济还能好吗？第二条：整个中国和香港是靠外来的技术，外来的真正的高端科技和美元，外来的投资来支撑的体系。现在这些人受到了生命威胁，看到你杀害自己的亲姐妹，亲闺女，而且还立了个法，谁敢阻止我杀我香港的闺女，香港的这个姐妹。我就把你抓起来，我把你也弄死，我让你跟她一样死那么惨，也可能把你强奸、轮奸死。
那你说，谁还敢给你美元，谁还在敢给你科技，谁再敢给你人才。这不就完了嘛！所以没了美元，没了外来的资金和技术人才支持的香港中共，死啦！就这两条，我说讲啥都是废话！依靠外来出口型的贸易，没有客人了你能活下去吗？依靠外汇，外来技术人才的，人不敢来了，你还能撑下去吗？
说上海的经济金融市场好，香港金融市场好。刚刚回去一千多亿美元。我告诉你，伦敦、纽约、华尔街，投机的钱，这叫热钱，热钱！啥叫热钱？就是你刚娶了个媳妇啊，嚓，钻你被窝来了，你还没摸的着呢，这被窝，嚓，就走啦！被窝刚刚有点温度，你刚想一伸手，走啦！走之前，还把你啥带走了？把你家里边儿，屋里边儿收音机、录音机、什么金镯子啊，甚至你奶奶、你爷爷给你留下的什么几代的遗产都给卷走啦。就是让你感受一点温度，让你抓不着摸不着，你就甭想着跟人家入洞房了，噌就跑了，然后把啥都给你带走了，这叫热钱。热钱在西方金融资本叫什么钱你知道吗？大家知道什么钱吗？
西方金融资本有几句非常有名的话，这是当年二战之后，罗斯福总统和丘吉尔、斯大林，然后讲述的时候说英镑结束了，现在是美元的时代了，英国佬你退了吧。当时，罗斯查尔德家族已经完全投降美国这边了，几大家族是吧？大家都知道。你想想当时丘吉尔说了一句什么有名的话，英国的英镑第一个就死在了你美元手里，因为你们用热钱袭击了我们英镑。就先把英镑做高，“叭”给你做低，“咵”给你卷走。当时真是这些美国大投资资本家真这么干的。所以他们叫什么？热钱就是拿走你最后一分钱，让你什么也得不着，把你整个你要面子、你造假的、你最后那一分钟比赌博还惨的，就是席卷而去的这个钱，这叫热钱。
亲爱的兄弟姐妹们，上海股市只要涨，往上巨涨的时候，和它跌的下来，就是剪羊毛的速度，永远是成正比的，49%和70%，大家去看去，永远是这个数。就给你留30%，49%到70%，49%到70%永远这个阶段，大家去看一看。
郭文贵从来没买过一股上海股市的股票，郭文贵从来不做任何二级市场，谁要发现我做了你就把我捏死。那叫投机。海通股票、方正股票，我叫收购，我从来不买不卖，从来不做。我们的基金所有的投资都是长线投资，叫股权投资，绝不做二级市场，永远不做。二级市场叫投机，投机输多少钱你都活该。从来不做。
热钱是干嘛的？不是来投机也不是来投资来了，就是给你晃一下，让你“砰”回光返照钱走人，卷走你的钱，大家走着看。
所以我说，大家都讲完了，我从来没说过，我从来没有说过，我昨天我从来没说过的话，我就说了两句话，第一个，我告诉他一千多亿对我们来讲爆料革命，灭共运动是天大的好事，好就好在是回光返照，最后把他股票市场、金融市场彻底摧垮。他们都楞了。说你怎么认为？我这么认为。但是你美国的贪婪和伦敦金融资本家的贪婪这是王八蛋的事，就到我们中国去席卷去。新中国联邦未来，推到共产党以后绝不会给你们任何机会到中国去搞热钱席卷，不可能。
席卷你的人一定是共产党的高官让你去的。说白了共产党的高官家族不是现任的政治局委员和常委都帮不了你这个忙。这就是华尔街和中共的勾兑，这些年来所有中国人的这些麻烦，美元、美国内部政治、华尔街、美国媒体，导致中国人被欺压、欺骗、绑架70年。美国的技术现在，还有美国的技术， 网络科技全都是美国人给的，然后旁边还跟着一个小坏蛋，就是英国的资本家，这种事非常之糟糕。我说我们新中国联邦以后绝不会给你什么西方的金融大鳄，有机会到中国去席卷中国人民，这个时候还搞热钱呢是吧？还搞投机呢，绝对不行。
第二个，郭文贵从爆料革命到今天，我从来没说过羟氯喹该干嘛，因为这事太大了。昨天和前天我第一次文字性报告。我建议，这是他们问我的，他们问我意见，我说第一个说羟氯喹管用的是我们的路德访谈，我们路德访谈最早在1月16号到1月17号，还有119就开始说了羟氯喹管用。我说美国政府应该干什么事？把羟氯喹处方药变成非处方药。我说我们在某个合法的地方，我们拥有现在几千箱的羟氯喹。我们不敢来美国呀。来美国得要处方药犯法啊。我说最起码我们拿来，你让我可以捐出去，对不对?你处方药只要不是处方药了，说给美国老百姓选择，就像戴不戴口罩一样，你可以选择戴口罩，你也可以选择不戴口罩，但是你在什么条件下，公共场合你必须戴口罩，在”什么”你必须戴口罩。
你看我这船上刚刚的一家人在我船上座客的孩子，人家在这块永远孩子戴着手套口罩，没有一次摘下来，这是外国人在讲规矩，真好。你既尊重咱也尊重他，是不是?我不能在我船上我戴口罩，那不可能是吧，那么如果美国政府说你就像戴口罩和不戴口罩一样，你可以选择你吃不吃羟氯喹，你要选择吃羟氯喹，阿奇霉素你的选择，后果自负。但你不能变成处方药，大家吃不着，摸不着，你在变相杀人，听说反应很好。
如果羟氯喹在美国解除不是处方药，到大家随便吃的时候，第1个功臣就是我们路德，还有我们的博士，就是我们的科学家，我们的路德，我们的科学家，然后是我们当时的江财神;Dr博;艾丽;墨博士好像也有;安红美女;Sara女士都在呼吁羟氯喹。爆料革命那将拯救了全人类，拯救了全美国。
我记住我是第一次说羟氯喹，而且我是正式当着他们的面在视频当中，现场就在这楼上，我说的我建议。因为现在发现羟氯喹，但是我从来没吃过羟氯喹啊。我就拿出来羟氯喹放在桌子上，我自己扔一个搁嘴里，我说这能咋地，我看我能不能死。我说如果你们让我来证明，我一天吃一粒吃两粒，当着你面摄像机吃，我说最起码别变成处方药了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月7日盖特视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1208/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1208/</guid>
      <description>内容梗概:
7月7日：尊敬的战友们七夕情人节快乐……非常高兴．战友们收到了GTV的股票。这是我们战友和爆料革命新中国联邦走向共同有尊严，洗面美好生活的开始……接下来对C C P的惩罚和更多的具体制裁方措施……马上即将推出，这将是。前所未有的全球共同的联合灭共行动，一切都已经开始！
7月7号，尊敬的战友们好！7月7号是我们中国人的情人节。祝所有的战友们情人节快乐！从昨天晚上到现在幸福着快乐着，很多战友给我发信息收到了G-TV股票。而且还高兴的定下了自己喜欢的颜色，黑色红色和蓝色的股票纸质的。大家都很兴奋 ，很多战友给我发来一家一家人的，激动的感动的哭声。确实不容易，中国人不用行贿。不用上当受骗经过千难万险，拥有了美国法律保护的。合法的准上市公司的股票，
而且可以放心的绝对不会上当受骗，是吧？确实我也高兴。另外一个咱们现在很多人收到了，还需要二，三天大家才能全部收到，不要着急大概二，三天的时间。没有收到的你再来问，这两天别老问 因为工作投资委员会，律师团队必须回答你每一个问题，所有他说尽量如果没有什么奇怪的问题，或者其它问题不要问。另外一个我们其他团队也在工作
关于G币的购买和退款的事情，大概需要2~3周才能整理完。我们才会公布。
G-TV 是个传奇，G-TV 将继续它的传奇，作为G-TV 投资来讲，我给每个战友回复说，不要说现在怎么着，现在是只走了第一步。G-TV 只有股票升值了赚钱了，才是真理其它都是废话，如果G-TV没赚钱没升值，一切都是胡扯的就得要赚钱，就这么简单。战友们已经成为了G-TV股东了，我们已经是..严格讲是共同的血液了，大家要珍惜..要珍惜。只有你们赚到钱了一筐一筐的金砖，一车一车的银条一大车一大车的美钞。拉回家里的时候才是对敌人，欺民贼 共产党 最大的打击，只有自己强大过上好日子，是对欺民贼和敌人最大的内心和精神上摧毁。那才过瘾哪 是吧？
到时大家买汽车买劳斯莱斯，像买萝卜一样 是吧？高兴啥买啥 那才是最重要的。另外一个大家从昨天到今天看到，我相信不会超过一，两周，我希望尽快的这一周，革命性的对共产党的高官个人制裁，和对金融机构的具体的制裁和行动，在国务院被公布出来 金融机构。这几天共产党很疯狂，在花旗银行等各大银行给我们使坏，这恰恰证明了新中国联邦的力量，爆料革命的力量。
G-TV G-Dollar G-Coin 对共产党的恐惧，香港现在已经是休克状态，整个大陆的经济已死
绝没有回来的可能，人民币港币一定会成为垃圾，记住我郭文贵说的话我为此承担责任，一定会成为垃圾..走着看。战友们你们不知道这意味着什么，这个意义大了去了，还有一个从昨天到今天，大家看到今天刚刚的FBI的..接受的采访每十个小时，一个新的案子调查，中共的间谍和中共安插在美国的人和行贿受贿者蓝金黄者，我今天跟很多人说，我说十个小时？你够嘛？那一年不就是700个人嘛?800个人能咋地？81年800个人你得10年，你得20年才能抓完，你应该是1小时10个你才有可能安全，还有一个大家别忘。这个CCP病毒，绝对你们没有想到对人类有多大的影响，对人类的改变大家现在都没有准备好。还没开始哪早着哪，为啥川普总统昨天发个推呀？说秋天学生必须回去 为啥秋天要回去？哈佛学校发了一个不让学生回校，不让学生回校就意味着，全美国都跟随哈佛了，跟随哈佛学生不能回校，美国75%的女性都是上班族。
因为孩子不能回校母亲就不能去上班，母亲就不能上班 孩子不能回校，就不能投票基本上75%的女性就不会投票了，而且会生气甚至给你投反票。是吧？所以说这是政治斗争
但是这种愤怒这种代价谁来负？现在没有一个人敢说，这事必须共产党来负法律上。所以说这对咱..对美国是坏事美国太软了，美国行动太慢了而且没有行动，光说光打口跑党。但是这种生气这种积怨和政治斗争的政治利用，最后对我们新中国联邦，爆料革命最有利的。想想啥意思？是吧？
这次美国总统选举可能真的会..大家想象不到的结果出现。Yeah..但是哪..接下来的行动对我们有巨大的帮助，这就是天助爆料革命。这衣裳不孬吧？这是我的战友帮我买的，我付钱他帮我买的，未来我就希望这种料子，现在在船上穿的料子，未来更多在G-Fashion拥有的，只能比这好不能比这坏，这就是我们要做的。
兄弟姐妹们你说说..太多好消息还是搂住搂住，CCP病毒和中共领导人绝交。然后让中共负责，对高官的制裁和惩罚，对香港更多的保护行动必须要发生，甚至军事上也应该有点动作吧，走着看吧我就不说了。一切都已经开始！为14亿中国同胞新中国联邦，所有战友们祈福！我就不在这让大家等了，我早上已经祈福完了。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</guid>
      <description>内容梗概:
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，声音可以吧？声音，图像能看到吧？刚才被黑断了啊，被黑断了，被黑断了。
（发语音给工程师：你这块儿不能让它有这个堆积的信息，让它直接滚动，它一堆积，这就是个信息的问题啊，这就是问题。你看，现在是799，刚才是被黑断的。）
亲爱的兄弟姐妹们，我想接着给大家说，刚才被黑断了。共产党的经济被干断啊，被斩断它这经济的黑手。
我就这些天给美国人说，过去70年中国的所有的政府的重大决策，不要说89.64，更不要提奥运会，也不要说WTO，从1913年到现在，中国的辛亥革命，共产党当权，以及到后来的改革开放，包括毛泽东之后，中国的整个政权的变化，到这几年来中国的一些，包括今天王岐山能在世界兴风作浪。是因为美国的金融街和美国的媒体和美国的政府和美国的钱。
今天这美国是受到了上天的最大的裁断。让美国死那么多人，这美国人应该醒啦，欧洲也应该醒啦，是不是？接下来美国的行动，我认为美国这个总统选举可能要成为历史以来最大的，最无法确定的，可能是最荒唐结果的，因为共产党，就是因为共产党！
大家想想共产党现在什么情况？在美国的渗透。所以说我今天我很高兴，我相当的高兴啊！用俺老家的话说，俺今儿相当的带劲啊，相当的带劲。不孬，不孬不孬，相当的不孬。
兄弟姐妹们，接下来这周热闹啦！香港死去的这些英雄们和先烈们，我们一定会为你们报仇！而且我感谢香港同胞，还有香港的手足们发来的这么多重要的信息。对待为我们香港的这些勇士，手足们报仇至关重要。
香港同胞，你们太伟大了！行动，行动，香港是真行动派!从香港这件事情上，欧洲人，美国人对华人重新认识，彻底的打了共产党的脸。中国人种有问题，中国人教育太低，不配有民主、法治，中国人性能力也有问题。啥都有问题，就共产党没问题！这次让西方认识到中国这个人种是没问题。最近在美国流行着一种私下的讨论，说如果美国所有的社会问题要想长远解决，只有四个办法，第一个：干倒共产党；第二个：光复香港，光复香港，让香港成为中国人和世界的桥梁；第三个：承认新中国联邦，新中国联邦宣言太好啦；第四个：给美国移民一千五百万中国人，所有美国社会问题都解决啦。这四条现在在社会上最流行。能不能发生，全靠你、我、他！看战友们的啦！
就是我刚一开始说，就是中国人邪了门儿了。只要是真话，真事，咱坚决不信；只要是善良的事，善良的话，坚决不信。就信骗的，信共产党的。爹亲娘亲不如党亲！党是唯一的你信任的，可以依靠，组织上是你唯一可以依靠。这个中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民谋幸福，忽悠还嗨了，把你忽悠嗨啦，是不是啊？你听这歌，结果是山西的民歌，结果都是涉及到什么精子，卵子那些事儿。结果改成了神歌，神歌了。中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民忽悠嗨啊，把你忽悠嗨啦，把你忽悠嗨啦。一忽悠都是70年。
你看看毛泽东1954年那个宪法论，是吧。国民党有信宪法，我们打台湾去了啊！谁信宪法谁就是反党。那白人西方世界搞了宪法，咱也搞一个跟它玩玩！你还信宪法呢？你知道为啥2016年、2017年、2018年中国宪法会成这样吗？就没人相信宪法。结果中国老百姓还动不动:还有没有王法了？当然没有王法，只有流氓的恶法。
香港啥法，叫国家安全法，国家在哪呢?你国家政权都是抢来的，你的政权不是选举出来的，你不是承诺过人民有美国式民主吗？你不是推翻地主让老百姓都当地主吗？国家都不合法，哪来国家安全法？这点儿常识都没有去想，竟然有人撑共挺国家安全法。还有香港的四大不要脸，我R你八辈祖宗，你们这帮畜生。香港人大街上流着鲜血，你们都是要付出代价的，你们这帮流氓。
咱们所有人在未来的3万天都得死掉，所有能听到我说话的，包括刚出生的孩子未来都得死掉，但是香港精神不会死。我更不相信真的就成了假的，善了就成了恶的，真善不会死，永远不会灭。而且我相信不会超过3万天，共产党会在全地球上一个都不会留着，我都不相信会超过三百天共产党还在活着。不能说了，越说越搂不住。
刚才从60万现在回到7万9了，你们就这么折腾我，共产党耍流氓是不是?我才不在乎，我在乎的是结果。就像G-TV投资的股东一样，未来就是这个股权值不值钱?是一切衡量标准，别废话，股权值钱了,那就行了。但是大家可千万别做梦，就觉得一夜之间你就想暴富，这是为啥共产党能成功，你一夜之间就要推翻地主，你就想当地主，这可能吗?没有。一夜之间你想要美国的民主法治，可能吗？70年了你都没得到。E租宝承诺的是啥，就差把太阳月亮给你了，伸手摘太阳，张嘴吃太阳，可能吗?不可能。G-TV一定会、我相信、我希望会赚大钱，但千万别当成这是毒品贩子，你别当成是做毒品似的，那就完了，那不可能的。我相信你们的投资将是最佳的选择。
中国互联网要被摧垮了，谁是最大受益人。中共的互联网被摧毁了以后， 1亿人加入新中国联邦， 加入G-Fashion、G-Club、加入了G-TV，我们值多少钱 ?战友们想想算一算这个账，大家算一算。而且西方世界几十亿人了解中国的历史，了解中国现在发生的事情和未来想创造的未来，他们相信谁?还有第二个跟新中国联邦、G-TV抗衡的吗?可能吗?
战友们直接从7万掉2000，进不来呀，很多战友进不来。所以兄弟姐妹们一定要搂住，沉住气。所有的投资成不成功核心要素就是你把投资是当成投机了，还是你把投资当成赌博了，就这个不同。只要你把投资别当成投机，别把投资当成赌博你就会赢。这是在西方国家，咱不含中共还有伊朗、沙特、北朝鲜、委内瑞拉那就不算数了，那是你完全搞错，你走了夜路，进了鬼城了。
所以说兄弟姐妹们只要你别把这个当成投机，当成赌博，你看看G-TV 和G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Doller会给你带来什么。如果不相信的去投共产党的钱去，买港币买人民币不要投资这个。新中国联邦，我再说一遍，得天助，来自于民心， 是时代民族的需要，全人类的需要，无人能挡。
这几天咱们收获不小，上一周的这种巨大的…。对了我那郝海东先生上路德节目有那个讲新中国联邦讲的太少，老讲黄色故事不行，讲点新中国联邦的故事。你是新中国联邦的代言人，甚至新联邦下一个总统去了，是吧 。你讲太少了，路德先生给你搭桥问你新中国联邦你咋看，就两句话体现了绝对的力量和民心，然后就是转移了话题了。
路德先生和安红女士，最近安红女士我真是发现这个女人不简单，还有我们现在路德社访谈里边的博博士，墨博士，还有我们的艾丽女士真了不得，你看我们的Sara、木兰、江财神这些主要力量，严格讲是新中国联邦的主要创始人，原始股东,原始股东。木兰、安红、老江、艾丽、博博士、墨博士，还有现在我看出现张博士，路德，Sara就不用提了，Sara现在是绝对的常委2号。说实在话原来啊我签那个新中国联邦宣言要发人的时候，现在只寄出了一本，战友们，只寄出了一本，给了我们的瞿水台女士，第五号。这个第一号我本来签的，就是准备给Sara，二号就是路德，三号就是安红，四号就是木兰，我本来就这么签的。所以说兄弟姐妹们，新人也辈出啊，我们美东的长岛哥 ，我们的老战友阿炳，现在还有一个雅吉娜都出来了，现在我们法国的小皮匠，英国的大卫兄弟，意大利的地山谦谦，西班牙的文戈七雄。现在德国的战友，很多德国的战友已经起来了，几十个战友起来了，现在跟大卫跟小皮匠已经会师了，下一步我们要不惜代价把德国的，相信我的话，德国未来后起至上，出现的领导人的素质和作战能力一定是世界上顶尖的。就像新西兰一样，新西兰“啪”就出来个老班长，老班长从天而降，带着一对双胞胎，两个小翅膀，挥啊挥啊挥，挥到了我们爆料革命，是吧？你看看新西兰，我们澳大利亚几次沉浮，但是现在安红和木兰非常厉害。然后新西兰，新西兰老班长听说最近要有一系列动作，非常厉害。日本的Peace，我们的心语007，台湾的文欣、侯小宝，加拿大的江财神、卡丽熙、文可、索菲娅这些战友们，我们美西的Sara，美东的路德，长岛哥，长岛哥现在是最火的人物了，DC的阿炳，俄罗斯的我们的玛莎，俄罗斯玛莎，图桑的面具先生，面具先生，我们硅谷的小杨，小杨，小杨，绝对是虔诚的信仰，绝对是，挺神的，这个是神闺女啊，神女啊，素质相当高。
所以说兄弟姐妹们，关键时刻啊，咱们要搂住，我再说一遍啊，全世界喜马拉雅农场的战友们，我们正在长岛哥，索菲娅正在编写所有上街游行的统一旗帜、统一标准、统一口号、统一行动，包括统一的水和统一的饮食，和统一的一个走时垃圾要拿走，以及必须的标准，统一后集体行动。所有的这些基金先开始每个地方拨5万，这个完了以后可能是再下一波的时候每个地方拨十万，再来一波。咱就把它做大，然后在当地有大屏的，有大的广告系统的，咱都做起来，每个地区的口号就是CCP Lie, American Die, CCP Lie, UK People Die, CCP Lie, Japanese Die，就这样每个国家。然后呢，把我们爆料革命咱们做的那个视频，咱们这个加拿大江财神和战友们做那个视频，就是咔咔咔咔的那个，还有我们木兰同志，我们的上天造灭疫组做的这些视频，还有我们秘密翻译组做的那些精彩的东西在大屏上轮番的放。我们是最早指出Coronavirus以及这爆料革命的大事记，全世界都知道。然后新中国联邦，新中国联邦是中国人的希望，是世界的希望，你们唯一可相信的朋友。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，哇塞，直接从两千到二十万，这啥事啊？中不中？凤凰城的新中国联邦电视基地和G-News的基地，马上要开始运行，有意参加的战友们请跟Sara联系。另外一个，我们急需聘请UI设计，G-TV, G-News, G-Fashion UI设计3-4名，工资从14万到20万美元，有意者请和咱们那个盖特上推出的邮箱直接发自己的简历，或跟Sara、木兰联系都可以。另外一个，现在还是那句话，我们要对这个在西方世界，特别在西方世界的，真有能力的代码工程师，前端的、后端的这些工程师们请跟我们联系，我们需要500到1000人。我们所有开出的工资条件，记住大家，你在任何公司你拿一块钱，我给你一块二，就是绝对要给你超过20%，战友们。另外一个战友们要记住啊，国内战友如果能出来，只要你能到达美国，剩下的问题，只要你是法治基金的捐款者，只要你是G-TV的投资者，只要你支持了爆料革命和新中国联邦的，你就可以去依法申请政治庇护。我们会全力协助，只要到了美国的。另外一个，凡是战友们受陷害的，受威胁的把信息发给我们。
我再重申一遍，G-Coin 咱G币的销售者，这星期啊，大家收到了，刚才知道了G-TV开始直播说的，很多收到确认书了。星期一收股票，然后这个周末会对那个买G-Dollar买那个G币的，我们会做出来最终的决定公告。肯定我们要起诉银行，然后接下来会让大家把钱，再买的钱买到下一步的G币，和G-Dollar去，G元上去。然后呢7月底呢，我们可能，可能啊会开始出售G-Club的会员卡1万到5万不等，5万的可能就会到达到拥有1万股的G-Fashion的股票一美元一股的。然后呢终生享受50% G-Fashion优惠，终生享受，然后呢另外G-Fashion可能会7月中到7月底会展示页面叫你看到会有啥，大概的感觉，不能实际的买，你可以准备好，8月底到9月初可能开始发货。
我天直接降到500了太疯狂了。这是一个。然后，G-TV的大家都知道了，大家都知道了，G-Dollar就是G币大概8月底9月初就开始卖了全面运行，上市交易。所以说大家记住，到G-Coin、G-Dollar、都上市一定时间以后我们就形成了一个圈，就是G-TV的股东就可以未来，还有G-Fashion的、G-Club会员可以拿自己的这些资产到G-Coin、G-Dollar、去融资，融资以后你可以继续买，继续参加股票的投资，这就是我们新中国联邦的金融圈。
那么另外一个战友们就是说，G-TV现在没有收到的，没有收到消息不要着急因为他不可能一下发完，到明天下午没有收到的大家可以再跟我们联系，但是你们放心不会有问题的。然后呢还是那个再苹果店的那个，苹果店的投资的那个，大家记住因为我们要跟苹果店联系，我们要等到律师给出意见以后再通知大家。大家记住不会让你们赔钱，不会让你们有任何损失，记住。
还有要给大家汇报的是，大概就这些吧。
现在32万了又（在线人数），又回来了。俺就不说了吧？一说又搂不住了是吧？太多好消息了，我去跟班农先生还有我们的将军，去看访几个朋友。到他家的沙滩上散散步，抽个雪茄，抽个雪茄啊，上朋友的小别野（别墅）逛逛去，看看人家的别野……好不好战友们？
兄弟姐妹们，来，我们一起为所有的新中国联邦、14亿中国同胞、香港、西藏、台湾同胞、全世界人民、祈福！阿弥陀佛！谢谢啦，谢谢啦！唔该嗮啦！光复HongKong啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1207/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1207/</guid>
      <description>内容梗概:
7月5号，尊敬的战友们好，文贵7月5号与战友们乱聊直播、乱聊直播。我首先跟大家报告一下，继昨天前天咱们G-TV的投资的很多战友们，收到了确认书以后都很高兴。是吧，很高兴！成为美国人、美国股票股东，这个不简单。（挥棒球）还得控制住啊！控制的住，搂得住，得搂得住。
亲爱的兄弟姐妹们，大家都很高兴，是吧！大家都很高兴。我看了很多战友感动的都哭了，很激动，确实不容易。中国人，你能当上一个美国公司的股东，还是合法的股票。受美国的法律监督、美国的法律保护，不容易啊！兄弟姐妹们。想想现在中共擀面杖子经济——乱搞，河南讲话乱球搞、乱球搞，你说多可怜呐！想想现在中共在国内、墙内的人可怜。哎呀！太可怜了。钱，你说了不算。挣的钱，你得拿命挣。花钱，比挣钱还难。很不容易啊！很不容易。
所以说，亲爱的兄弟姐妹收到这个G-TV的确认书以后，都很感动。明天你们都会陆续收到股票，验证股票吧！没有收到的战友们不要着急，因为还没有发完、没有发完。基本上已经现在通过的是很少、很少的，都不能用比例了已经，很少的了，就是那几个怪物、还有一些想混进来的，我们给停下来了。那么现在只要能得到的、只要你投资了，没有什么再问你的问题，就没有问题。确认书都会陆续；发出，兄弟姐妹们，都会陆续发出。
另外一个就是股票，明天这里的时间10点后，就可以开始陆续往外，就是你可以验自己的股票去了。验股票就是验你认购书上自己那个名字，认股书上你签的那个名字就可以了，点击进去“啪啪啪”就找你。然后呢！还有这个发股票的公司可能还会给你们，可能还会再联系好不好！反正是明天又是大日子。GTV股票。今天还有一个好消息，开了四五个小时的会。G-Club、G-Club、G俱乐部肯定是我们有办法了，合法的得到了或审批和研究。我们会让G-Club的所有投资者，所有投资者现在、目前定的是5万，5万美元的买卡的，你有1万股G-Fashion的股票，未来在上市的时候你有一万股的G-Fashion的股票。但是呢！这几天战友们给我发信息特别多，都希望说郭先生我就三万美元，我买G-Club卡行不行？行。有四万美元，行不行？行。可是我就想，这没到5万，拿到5万的就拿1万股，等于白给1万股。是吧！说是上市的时候，你要付1块钱1股的，1万股1万块钱。但是你想想，买四万块钱、三万块钱的，他一股也没有不公平啊！
我们越穷的战友咱越要照顾啊，对不对呀？这个不中啊这个，这个老不中啊。所以说我在想，让这些战友怎么样拿到呢？就剩下唯一的问题了，怎么能让买1万块钱卡的战友们也能得到2000股，20%嘛是吧？5万块钱的一万股，那1万美元的是不是能得这个2000股呢。这帮律师神经病，你知道吗？“啊不行，太多人。”乱叫。今天跟他们说我嗓子都冒烟了，我说凭啥不行？这法律是人定，只要我合法，对吧？
我说为啥就不行呢？是不是，咱们想想办法嘛。最后是要鼓动大股东同意，你要牺牲掉你的投资股本，也就是我们这投资者要付出一些代价，才能让更多战友得到这个。我说这好办，只要是法律允许的，只要能让我郭文贵和投资股东能做到的，那咱就必须做。所以说我向这些股东们发出函，现在这个公司、这个结构，今天下午这几个小时我是最开心的。所以我在嘚瑟，想给大家直播直播。
哎呀你说，我这人现在想想啊，今天我们的这位将军还跟我说呢，说“Miles，现在你想买啥呀？”不是，我现在真不知道，我啥也不需要买啊！没有任何想买的东西、绝对没有，想半天没有想买的东西，没有。但是我真的是在老天爷安排我，就剩下一个欲望了——干倒共产党。哎呀干倒共产党，只有这一个欲望了，没有了。这老天爷也真会安排，你说把我安排在过去没吃过鲍鱼，没吃过鱼子酱，也没有拥有过私人飞机，也没拥有什么游艇，也没见过美女啊，也没见过好雪茄。哎，当年我们的老家说：“老七呀，你抽过雪茄不？”“俺抽过，抽过雪茄。” “那雪茄好抽啊？”“好抽。”“多少钱一根啊？”俺说“1000块钱一根。” “哎呦我的娘嘞，1000元钱一根儿，那忒贵了，那不中。” 哎呀，实际老家把雪Jia叫雪qie，挺可爱的。他们认为1000块钱一根很值钱了，现在说老实话一千块钱一根的雪茄根本没法抽、没法抽，真没法抽。
唉，是啊，没啥想要的啊。所以说好雪茄咱也有，好酒咱这一辈子也都喝了，现在也不能喝酒了。现在我和班农一天两顿饭，我陪他一顿叫做早午餐，下午一碗汤，严格讲就是一顿饭。你说现在还要减肥，喝的不行了，吃的不行了，玩的不行了。然后这更别提了，现在只能是像郝海东先生、叶钊颖女士每天嘱咐我，“七哥别忘了扶扶墙。”天天就扶墙。啊左手扶扶墙，右手忙一忙，这是我的海东兄弟、我的钊颖妹妹教给我的。这对夫妻给七哥的礼物实在是太棒了，哈哈哈哈哈，太搞笑了。
但是说实在的，这两口子上去直播节目、上路德节目讲的句句震撼，有最真实的自己的经历和感悟，讲出来蒙在中国人眼前的那一张破纸、一块红布，把那块红布也给扯下去了。人性的、真实的、没有任何装饰的展示出来，这夫妻俩真了不起。当你看到叶钊颖妹妹这个为结婚、和郝海东兄弟结婚准备的那个裙子的照相，和想到她那个在世界赛场上一次次拿世界冠军，一生的目标最关键的时候，被这个所谓的几届领导睡了个女人最后给换掉，还以国家的名义换掉。哇塞！
郝海东先生所经历的，你看郝海东先生跟这路德先生采访，他根本就没问到重点，路德先生的重磅的重磅把自己给重磅没了。你问问他那个赵本山咋起来的？你问问郝海东兄弟薄熙来都干过啥事儿？你问问薄熙来的妻子咋回事儿？你问问那个徐明咋回事？你问问王健林咋回事？那最有资格讲话的就是郝海东兄弟了，他亲身经历。你再问问他军队的那些领导，是不是？那徐才厚、郭伯雄是吧，于永波那都啥人物啊？包括现在的军委领导，是不是？人家这个海东兄弟、人家钊颖女士，你这不是见过世面，人家是开创过世面。人家开创过世面，不是见过世面。啥叫见过世面？你见人家，人家就是世面。郝海东兄弟、还有叶钊颖女士人家就是世面，你见人家就是世面。什么叫人家见过世面？人家是开创的、创造的世面，对吧？
所以人家讲的话确实是有说服力，你听亲民贼那些王八蛋，连个鸟蛋都没吃过还想当老鹰呢，是不是？混帐东西一个个的天天在法拉盛，30年来就没离开过法拉盛。你说我郭文贵吧，讲的郭氏英文也好、爆料英文也好，我最起码现在我跟这些将军这些人，我不用翻译吧，对不对？我给白宫打个电话，我给国会山打个电话，我不用翻译吧！啊。你看我几年前我的英文烂到啥程度？但是咱从来没感到可耻，都是感到无比的荣耀。因为咱不要脸，讲英文不要脸，我不要脸不是不要尊严，不是厚颜无耻。不要脸是因为我很清楚，讲英文必须不要脸，必须有勇气、敢讲、有决心讲，是不是？你说这帮欺民贼、这帮王八蛋，你说在那法拉盛还有那帮孙子，我现在也学会了。“这帮孙子”词儿是郝海东兄弟专用，我也借用用吧，老跟他发信息、跟我说话老带那个字，都把我给传染了，“这帮孙子”。
你看曾宏那帮孙子、还有庄烈宏那帮孙子、大驴脸这帮孙子、这帮烂人，他见过啥呀？真的是连鸟蛋都没吃过还想当老鹰啊，这帮垃圾！最近新中国联邦之后，共产党是真害怕了，CCP真快嗝屁了！对这个新中国联邦的恐惧，我们能感受到、深刻的感受到。对待我们战友们新的战略变了，灭爆小组继孙力军、孟建柱之后，他们调整了战略。最近都是发私人信息，发私人信息给这个、给那个，发私人信息，这些发私人信息的这帮王八蛋很会编、很会造，都是受害者。他大爷的！你要能被郭文贵害、受我郭文贵害了，你也是八辈子冒青烟了、冒绿烟了。都是受害者？还有一帮的老欺民贼啊、民运啊，倚老卖老这帮孙子们。哎..我们有人就相信！郭文贵三年爆料2800次直播视频、将近100多万条信息，你不信。郭文贵付出了千亿的钱，没跟你们伸手要过一毛钱，全家人致于生死之危境，在全世界掀起了反共BGY、3F，灭共的浪潮，把中国人和共产党分开，把爱国和爱党分开，把共产党的流氓本目揭开。在关键的这个病毒事件，共产党绑架中国人的时候，让西方认识到这是共产党病毒，不是中国人病毒，没有造成种族大灾难。
我们的419直播到VOA彻底被收拾掉，到吴征这个烂人、马云，像海航从开始到现在这么大的事实，中国的一个个的腐败，像王岐山、海航、王建之死、陈峰双修，一个个明星、名人、名事，关于香港运动我们做过那么多事情，本人花出了几十亿、上百亿的现金，几千亿钱的牺牲代价。哎..他不信，他非要信从没见面、从未谋面的某个人发私信。这样的人你要是信了他，我求求你：你快点离开、你快点离开，越快越好，以电的速度、以光的速度离开。
最近这些天各地喜马拉雅群都有被卧底的，都有、每个群都有。人家来了，我帮你建结构，我帮你建网络，我帮你建网站，我要给你捐款，我要参与游行。“叭”开始了，私下挑拨离间，一挑拨就成，一挑拨就成。所以说大家要问问。我们一个很有素质的、很高尚的——我很尊敬的战友，今天早上我听他信息，他说文贵我正在在想，你说“五四”、“六四”、“ 七四”，你讲的特别好，你是第一个人把这个连在一起。他说为啥美国人搞个“七四”，一次就搞成功了？而且是244年以前。中国人搞了也是快100年了、101年了，“五四”、 “六四”是吧？为啥就没成功呢？他说“中国没有华盛顿”。
他说我是华盛顿，那绝对不是，“我连个华盛顿的屁都不是啊”，我原话给他说的。但是这位有水平的战友这句话说的好，“中国不要说没华盛顿，中国有华盛顿，中国有华盛顿全被谁给灭了？全被战友给灭了，全被同胞给灭了，能活得了嘛？”然后他给我讲了个故事，他最近看了华盛顿的纪录片，他跟我说这话时我真的是很激动，因为这个我看过很多次。就是华盛顿当时根本没钱，当时派去剿匪抗战的时候、跟英国对抗的时候，天天写信到处要钱，没人给他钱，穷不拉几的。
他是地主啊、农场主啊，严格讲人家是个中产阶级或者是富农阶级，人家把自己家的东西卖了到处借钱，都给它买军装啊、器械啊、吃饭啊。结果有一天这些当兵的说，“没饭吃了，老子在议会厅要造反，把华盛顿给我弄过来。你是想死想活吧？你不发我们弄死你，我们也不干了，”最后当时华盛顿就发表了一个著名的演讲，就是“为什么我要这么干？”严格讲叫“华盛顿我的梦想，我为什么这么干？”因为大家看着他老戴个眼镜，就是防弹眼镜吧，很厚的眼镜。因为他眼镜很大，谁也没有仔细看过他，那时候也没有什么手机啥的，仔细看过他。他演讲完以后，他就把眼镜摘下来了，摘下来防弹眼镜，发现眼睛特别小，然后一看他的头发已经花白了。他说：“你杀了我吧，我干那么多年了，我给你讲什么情况。”大家在视频一看傻眼了，就发现华盛顿干这些年，老的已经不行了，老的已经不行了，老的不行了，鬓发掺白而且眼睛很小，而且满脸的佝偻。你们会看到文贵这一幕的，我不会让你们看到这一幕的，我永远不会让你们看到这一幕的！然后非常萎靡，大家就从那以后坚决跟随华盛顿。
这位战友说：“文贵，他太像你了——拿自己的钱搞革命，华盛顿是斗了8年才独立的。”我跟这位战友经常、我们俩是神交，这是我神交第一个战友、最亲密的战友，经常是我心灵的抚摸师。经常在我非常非常萎靡、有压力的时候，她总能恰到好处、好像能窥伺我心灵的内部，给我发点温柔的信息，搞得我很兴奋。所以说咱这位战友不简单是位女士，人家有老公、人家有家庭，千万别当事，咱就开玩笑的，这是神交战友。她说这个呢我今天给她回复，一个呢我说我是华盛顿的屁，第二个呢我想说什么？我本来我就拿起来录了，说说我就删掉了，她没有收到这个信息，我不想让她难受。我说事实上我想跟战友们说，今天一天中间好多次就想，我们中国人啊真的是，我不知道怎么回事啊，就咱中国人这“团结”俩字好像是我们的敌人，“真相”这俩字就是我们的敌人。这个越让我走到现在我越有感受，这个“真”和“善”这俩字就是我们中国人的敌人，就不能碰。你只要干真事，你说真话，你有真信仰、真理想，你就是傻X，你就是王八蛋，你该死，你就是该欺负，你是最愚蠢的人。你要善良、善待别人，那你必须被善良给弄死，必须被被善良的人给利用死，只到有一天你死掉拉到，而且他说你是傻X。
你看我们现在各农场要搞活动，这基金给拨一个地方5万美元，真的没有为组里钱而打仗，没有一个人说我要多点，一个都没有提的。各地踊跃参与、组织，长岛哥分享经验，各地都积极参与。坏啦！各地挣领导出事了，“这地方谁领导，谁说了算？谁是组织，谁二把手？”这是一个。第二个，这私下给我发信息的，说这个不是说那个不是，当然很多是共产党的卧底挑拨的。最可怕的事情，就是我不想参与到谁告谁、谁对谁非，这暂且不说，最让我受不了的例如日本，我们日本现在两派，被人家共产党的卧底给分裂的两派，就差一个就是村妇打架了。这两派给我发来的信息基本都一样，那里没有什么敌我矛盾，是背后控制的敌我矛盾。让我伤心的事情，不是日本这个团队被挑拨，在大日本最团结的一个国家和民族面前、大和民族面前，我们中国人是如此的不堪。有人在日本呆了20年、30年了，家在日本，嫁在日本，结婚在日本，生孩子在日本，绝不承认自己是中国人，自己是日本人。多个这样的战友，但是在日本大和民族面前，表现的大和民族最最唾弃的不团结。这也不让我伤心，我也不感觉怎么着；我伤心感受的是什么，我们中华民族到底咋了，共产党在这70年，你都离开中国30年或20年了，这个毒就这么重吗，在日本？我伤心的是，那些挑拨离间的人给你的信息，你怎么能相信，而且两边都相信！就这个“真”字，就是我们中国人的敌人，不能有“真”，这个True Color，Truth，we are enemy.这是外国人都在说的，Why no Chinese like the truth, no Chinese like the True Color, no Chinese like the true story？我们面对历史，不想听真相；我们面对共产党，不想听真相；面对事实，不想听真相。郭文贵是Liar，Rapist，cheater，evil，好啊，那你找个比郭文贵不强奸的、不三邪的、不骗的行不行？你又找不着。那你去当那个去呀，你当个不骗的行不行？你也当不了。这也就算了，那你在生活中最起码对真和假的辨别能辨出来？不辨；善和恶的辨别，不辨。
你想想那个日本团队，他给你发那些信息、给你出那些馊主意，让你跟对方干仗。他是出于啥目的呀？他有证据吗？这么有修养的人都气到给我发信息声音发抖，而且第一天我可以理解是吧，各种原因。第二天还这样，第三天还这样，第四天还这样，就还是对这个真和善理解不了，你说这多可怕！在日本这个国家待了几十年的中国人还是这样，你算没法弄了。咱说到日本太亚洲了、太遥远了，咱不说。加拿大，这加拿大现在还没上街呢、还没去抗议呢，这就开始“到底谁负责、有多少人、到底怎么弄” ，又掐起来了。
加拿大就没团结过，你让他团结难着呢，所以共产党特别喜欢加拿大。共产党把加拿大称为叫共产党的西方情妇——可信、可控，确实做到了；把澳大利亚当为白人世界的我们小情人——可买，给钱买个爱马仕包，再不行送点股份，那就是小情人little lovers。所以澳大利亚你看见了吧，共产党蓝金黄太厉害了，你别听那澳大利亚咋呼，共产党一轮大锤吓坏了。所以说就像很多可怜的中国的那些孩子，跟那些老不要脸的人包养的小三一样，“我断你的卡，我断你的钱，我收你的房子，我收你的车。”“哎呀，我爱你，我爱你。”就拿这威胁，你说这不要脸的！共产党就这样，把澳大利亚当小三了，“ 断你的贸易，不买你的牛肉，我不让人去看你的袋鼠。”他大爷的，这真是没法弄，这CCP简直是流氓。现在你看这无处不在。你能想象到郭文贵这样的人出来爆料革命，我这样的人还能让人不相信，你觉得这民族有没有问题？你连这个真和善都识别不了，你说你有没有问题？我们那位神交战友跟我说：“文贵，从来不骂你的，你的形象多好多好，”很温柔的劝了我，我也很后悔那天说了很过激的话。
对那个什么烂豆豆、还有那个烂文熙，还有什么什么几个烂人啊，还有什么凤凰九天是吧、凤凰九天，我的娘呐，只要带天字的我说过都不得好死哈。中国凡是带天然的公司全着火了，郑州天然公司着火啦，着了3次；天津天什么物业公司跟那个谁自杀了；北京一个叫什么天堑百货烧了，老板也完了。别带天字儿，带然字、天字都不好，别带什么凤凰九天，还九天啥啊九天，九层地狱还差不多，连个话都说不清楚还九天呢。
所以说这是不对的啊，但我也是人，我也有时候会犯错。我也不想当什么领导、当什么伟人，也不想当什么中国华盛顿，我觉得这简直是对我的侮辱。我跟楼上的这两位大哥，我说，“老人家，啥都可以跟我商量，别跟我说政治。”我说你看那政治丑闻、美国的总统选举，你看天天各种故事。今天早上有一位脱口秀的非洲裔的朋友——几千万的follow，宣布要选总统。还有一个做这个blacktrain的，这个blacktrain做这个虚拟货币的，这个人有名的啊，我认识这个人叫派克，Blackone他就是是创始人，搞了60亿美元，挺牛的，这么高个儿， 超级牛人，今天也宣布要选总统，哇塞，挺搞笑的。
我认为啊，我个人认为，我第一次说出来，我认为2020年的选美国总统，我说过这是美国和中南海的选举，根本不是共和党和民主党的选举。可能啊，我一直认为，我认为美国选总统会非常荒谬的结果结束。有史以来第一次，会非常滑稽，就像中美贸易一样，这个总统选举你会跌掉眼镜，为什么？因为共产党在美国渗透太严重了。
你能想想美国现在，全世界一千多万人被感染了，美国十几万人死亡，事实上绝不止这个数啊，因为有很多人在家里面死了的，没有检查，不能记录到死亡里边去。包括感染那绝对是，那是检查了，检查了多少数？没检查的呢，是吧。我们在一月份，现在在美国官方、军方流行最多的是，我一月二号的关于冠状病毒的一个直播，这个直播现在是西方对我们提高了更高的视野。
我认为最终世界上一定超过几千万甚至上亿的人感染，甚至会更多，不会低于几千万的，你觉得还能不谈CCP病毒吗？ 还能不找共产党算账吗？不可能的事儿，他只是时间。但现在我们的川普总统还没有提CCP病毒，也没找共产党算账。这能行吗？不行。不论是共和党、民主党，美国人是一定要算的。你看根本没人，昨天晚上我在那边那个岛上，看那个美国国庆的烟火，整个看烟火的期间，你们根本不能想象。在美国这个国家独立日、国庆日是多大的事儿啊，到处是放烟花啊，几个小时连绵不断，到处是船上开party的，你看去年的国庆日，都看到在船上，那烟花咣咣的放。今年没啦，没多少、稀里哗啦，跟稀里哗啦的掌声一模一样，这个国家太惨了！所以说战友们，你觉得对共产党能就这样拉倒吗？不可能的事！
那么美国总统选举，大家看到川普总统去总统山演讲的时候，老人家气坏了，前面的人挡着不让他上，是吧？你看到白宫的演讲，那稀稀拉拉的几个乐队。川普总统第一次讲完以后没站着，非常不高兴！
目前知道，其中一个参与强奸、轮奸杀害的陈彦霖女士的人，现在已经是逃离了香港，这件事看来要闹大。那么香港运动进行到这个时候，共产党推出的国家安全法，包括梁振英提出来要把川普总统、还有英国首相Boris Jhonson给遣返至中国去——中共国，哈哈~这是好事。这就是我想讲的一点，第二次世界大战你要看重点，美国没兴趣去打日本，也根本没兴趣去打希特勒，就是日本鬼子当时叫山本五十六这个货、疯子，咣唧袭击珍珠岛，结果好吧咣喞一下被灭了。
记得电影不？***结果罗斯福一开始不接，接了说，你说啥？***飞机，什么飞机啊？什么飞机啊？啪 结果断了，这美国总统也玩这个，我听不见了，电话断线了。就像我给路德借钱一样，“路德，你能不能借我一个亿啊？路德他说：“郭先生，你说啥？你说啥？借钱？占线了。”一定这样。这是路德同志爱玩的招，我知道。我经常听他接电话，断线啦，断线啦，肯定是不想借给你呗。最后丘吉尔难受了，又打电话，你能不能给我点飞机，我现在付现款都行。结果罗斯福说：“按照美国的法律，我没法通过，我给你的是有武器协议，但是我没办法运送给你，送到加拿大的边界。”所以说丘吉尔就伤心欲绝，所以丘吉尔的家人每次讲到当时丘吉尔偷偷的在家哭的时候。演的丘吉尔偷偷在家哭，每天酗酒啊，那把伦敦炸完了。特别是张伯伦这个混蛋绥靖政策之后，让希特勒有巨大的机会创建了一个系统，就是飞机飞行的长距离系统。英国发明了雷达，当时人家希特勒搞了更牛的夜间的巡袭系统，非常夸张。所以说他做梦也没想到就是说美国能参战，最后是丘吉尔知道他干美国了，丘吉尔高兴的说：“我们赢了！”
现在香港这个运动实际上跟当时一样，跟希特勒当年1942到1945年一样，他就是找死，现在要到美国来抓川普、来美国来抓Boris Jhonson，还给任何在地球，你在太空只要你反共，我就可以抓你。我今天到处把这个信息乱发，发到所有的…（听不清）。
啥意思呢？咱们现在是，所以说，亲爱的兄弟姐妹们，咱们G-TV现在它跟你的网络很有关系，比如说我有时候船在行驶的时候我看着特别卡，但当船停下来就特别好。七哥卡了…（战友留言），但是我这还可以啊。现在可以吗？卡不卡？亲爱的兄弟姐妹们，现在怎么样？上天送给我们最大的礼物，唯一不好的是香港同胞付出了巨大的代价。图像不清楚，又回到两千多了。哎呀怎么办呢，兄弟姐妹们……好了？好！
所以说兄弟姐妹们，就在这48小时我能看到，这外国人很现实。第一为钱，第二你确实威胁到他们安全了。现在他们感觉到威胁到他们安全了，哈哈哈哈！那好办啊是吧，威胁到安全了就出手吧！
你说，亲爱的战友们，如果美国制裁，明天或者后天，宣布把中信银行、HSBC汇丰银行、中国银行，当然平安集团，全部是绝对制裁！不允许美国人跟它有任何一块美元的交易！不允许美国人跟它有一毛钱的来往！不能有一分钱的存款！不能有任何投资！啊，啥感觉？如果这要发生了哈，如果哈，我希望哈，这要发生了，战友们，这啥感觉？你想想，会是啥感觉？这是一个。
第二个，兄弟姐妹们，如果要制裁个人——把共产党这些金融家，还有对付香港这些孩子、残害的人——我刚才说了，这是天送给我们的礼物，但是带着太多血了，所以我们替香港要报仇。对这些个人的制裁，肯定有林郑月娥啦，那太小kiss了。就像我昨天跟某个人说的，你制裁林郑月娥能成笑话了，你当然制裁她啦！你敢不敢把习近平、王岐山这个名字列上去？你敢不敢？你美国人敢不敢？你说他们敢不敢？战友们你说他们敢不敢？
如果把这几家银行给制裁了，这么严的制裁了，那是不可逆转的。然后，又对这王岐山也好，还有习主席也好，又制裁了，会啥情况？其他几个老流氓肯定制裁，咱先不说。如果说，我希望这要发生，会啥感觉？这战友真是我的亲战友啊，“七哥搂住”，搂住搂住搂住！搂住。亲爱的兄弟姐妹们，那将是个啥情况？啊？那将是个啥情况，亲爱的兄弟姐妹们？这是（棒球）棍子，不是锤啊。你看我这手，全是茧，你看我这手，你看我今天磨掉多大一块皮，你看看，这么大一块皮，容易吗？“就敢了咋的”，如果是敢了，这里的所有战友们，相当于每个人得到了一千万美元。信不信？咱们现在在线的五十二万战友，你每个人就是得到了一千万美元，那都不止。因为所有这些人失去的钱，和所有对共产党惩罚的好处，都是新中国联邦和战友们得到，没有人能得到。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1205/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1205/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵：Ladymay二，太漂亮了，太漂亮了，咱们Ladymay现在还是美国只有一个。现在换了几个防弹玻璃、前面那个防护舱以后，下面装了、现在申请了、批准了有装甲，马上装甲防护就要全装了。真的是太酷了，全美国就这一个。自从我跟他们合作、做完这个以后，他们的订单一下子增加了好多，整个的厂都复活了。现在的定约这个都是欧洲和俄罗斯啊，这太牛太牛太牛太牛了，太牛了啊，现在这个美国的几个将军喜欢死这个船了。太酷了你看看、你看这力量、你看这个力量、你看这个力量嘿嘿嘿嘿
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1204/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1204/</guid>
      <description>内容梗概:
叫大家上来上来，因为我在看咱们路德先生在直播——郝海东先生和钊颖女士，所以说我看他们三十多分钟，我看得都入迷了，都不想停下来，我怕我这一上去，你们就直接跑这边来了。尊敬的战友们好！今天是7月4号文贵乱聊直播，我等等战友们上来，现在已经是七千了，我就不浪费大家时间了，我们开始聊吧。
尊敬的战友们好！今天是7月4号美国国庆日，应该讲是独立宣言日。250年前美国的先贤们在美国的拉莫什山，在那个地方有塑像，专门铸了当时关键的杰斐逊、林肯、还有乔治.华盛顿总统，这个叫总统塑像在拉莫什山——叫总统山。那么7月4号这一天非常重要，也就是人类上第一次——杰斐逊总统专门提出来“神造人”，每个人都有追求幸福、人权、还有自由的权利，每个人都有啊。神造了人，首先搞清楚是神造了人，不是猴子变的，也不是共产党造的。那么神造了人，人有追求自由、人权和幸福的权利。所以人们就组建了政府，就让政府是干嘛的呢？是为人们来服务、建立公平。就是人命是神授，人权和法治、民主、自由是民授予政府，是民授权政府、建立政府——维护人们追求幸福、自由和人权的权利。
大家千万别忘了，这个事别搞错了。现在共产党是干了啥呢？人命，是没有共产党就没有新中国，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，天下无神论。没有神，是共产党造的你，没有共产党你就生不下来，生下来就得掐死你！大家想明白了吧？现在，在250年前和今天相比，这个意义太深刻了。我们中国人可怜到什么程度？到250年后今天，大家绝大多数人没闹明白，咱的命是谁授的？还认为是共产党给的呢，没人去想这个严肃的问题，只想是不是猴子变的？没想这个猴子现在为啥不变了呢？
第二个，啥叫追求幸福、自由、人权的权利？这为什么当时林肯总统被雕在那儿了呢？因为林肯总统打破了美国的奴隶制。共产党一弄就说，“那美国过去还有奴隶呢，现在没奴隶。”共产党你要想想那是250年前，250年前我们的大清朝干啥呢？全部都是奴隶。250年后的今天，你要今天往以前来说，这个不要脸的共产党！那么今天我们看7月4号宣言的时候，我们要看一看我们的“六四”。6月4号是中国人悲哀的日子，在240年后、在中国，在我们的十四亿人民的祖国、北京天安门首都——经历了中国八、九百年历史的天安门广场，在那个地方发生了近百年来，也可能是几百年来最惨无人道的人权危机。
一个国家由民授权的政府，由人民来一人一票选出的政府，就是政府必须由人民选出的，这是“七四”宣言最核心的价值。政府就是咱们人民的物业管理公司，人民有权利推翻你，一人一票选出来的政府才是合法的。选出的政府就是维护人们追求自由、人权和幸福的权利，然后用的手段就是法治、信仰的自由和言论的自由。那么在北京天安门广场、在89年，也就是美国建国240年后，以什么样的理由不允许言论自由、不允许追求幸福、不允许追求法治、不允许追求信仰自由？然后物业公司再把这些主人给杀了，打着的名义叫“为人民服务”，干掉了应该是他的主人的、人民的孩子，而且用的是人民给付钱的坦克车，碾压了主人的孩子和后代。
这是“六四”。我们再往前看一个“五四”。1913年，当时的国民党政府和共产党政府都打着国家民族主义的幌子，反对巴黎协议。德国把山东半岛送给日本，当时全世界是被日本的帝国主义、包括希特勒的纳粹主义给恐吓，出卖我山东半岛、我老家。结果学生上街，追求中国民主、自由、法治。我们中国的民主来得也不算晚，美国“七四”之后，那时候也快100多年了。
当时被共产党的李大钊、胡适等人所利用，煽动学生上街，并许诺给中国人，“推翻地主你就当地主，你就可以睡地主的老婆、地主的女儿。”并且许诺中国人，“你将拥有美国式的民主”，甚至给你权力，像法国大革命一样——有权力砍掉皇帝的头。结果是共产党利用这场运动，挑起了跟当时国家政府的警察和警察的斗争。那么当时是中国有史以来，真正的知道——什么是民主、法治、自由。
但是就在几十年后，也就是1954年、1949年，共产党绑架中国以后，毛泽东作为当年北京图书馆的一个人，共产党在北京、在中国已经执政了6年的时候，有一个毛泽东论宪法。论宪法中说的非常清楚：什么叫宪法，你们相信宪法啊？那国民党相不相信宪法？相信宪法，叫我给打到台湾去了。任何共产党你相信宪法，你就是傻X。在我们共产党里面，我们是无法无天的——和尚打伞，无法无天。只有相信我、听我的，我说对就对，我说错就错。你要讲宪法就不讲政治，讲政治、讲宪法就不忠于党，不忠于党就不忠于我毛泽东，那你就该死。
说毛泽东那时候“打破四旧”，打破中国的家庭观、打破人与人之间的忠诚、打破家庭中核心的——要孝敬父母。他让你孝敬共产党、毛泽东，然后打破人与人之间起码的人格的尊重，打破中国几千年流传下来所有的不动产和建设的建筑、艺术、文化。什么叫建筑？建筑是一个民族、国家一个精神文化传承的载体，全部打破；打破中国赖以生存几千年的，不管换什么朝代从没有换的——家庭、忠孝、仁厚、礼仪，全部打掉。然后告诉大家不要有善良、不要有忠诚、不要有信用、不要有爹娘，一切相信暴力！一切都是臭老九，干掉老师！知识干掉！知识是无知的，只有枪杆子出政权！
这个宪法当时其中一句话说，“由于外国洋人都实行了宪法，我们现在也得搞个宪法出来，但你别拿它当回事，这是是骗老外的。”这是1954年，当时非常清楚的在杭州有这么一段讲话。我最近天天拿着这个给外国人上课，我就说：“这就是你们理解的共产党——要给我们带来幸福的共产党，你们拿金钱、拿技术支持的共产党政权。”
那么从那个“五四”看我们的“六四”，看美国今天的“七四”，我们中国人且不说几千年的历史，就说这短暂的这个一百来年，我们中国人活的是不是猪狗不如？ 我们说实在真的是人类上最可怜的！我去过非洲无数次，我认为非洲你看到的那些没有被好好的教育、暴虐啊什么的，但起码有一点他比我们中国人好。有些国家他最起码有好的森林，他有好的河流，还有着全人类最好的动物世界。那我们的中国呢？河流水干了，黄河的水都不黄了，黄水都没了，长江的水变臭了。我们小的时候、几十年前看到的美好的山河，已经砍烧的完全变成了沙漠，北京城百公里之外就是沙漠，到处是臭沟，空气污染到大家得癌症，土壤污染到一百年内，这个土壤已经是完全不能恢复、不能长粮食。人心，人与人之间已经没有任何诚信、没有任何尊重。对待人与人之间，比对待畜生还狠，更不要讲什么忠诚！雾霾，这个土霾、天霾、然后心霾，整个中国就是一个尔虞我诈、不把人当人的这个社会。250年的7月4号是美国独立宣言的时候，在美国的土地上却刮起了共产主义之风。
昨天川普总统去那个总统山演讲。我今天可以告诉大家，去总统山演讲这个建议就是我们的战友们建议的，我亲自见证了这个。到那去就有人拦在马路上，2百个人不然川普总统去演讲，川普总统并没像对待香港孩子一样，抓起来强奸、把她娘、把他都杀了，没有。而且是警察和平解决，总统耽误上去的演讲时间。
另外一个大家要看到的，在这个250年后的，在美国大地上发生了这个Antifa和当年的文化大革命，包括Antifa某些人对共产主义的崇拜、对独裁者的崇拜，250年后又席卷到美国。用宗教信仰说，这叫报应——美国的钱和技术支撑了共产主义，给了独裁生存的空间，这回到了美国的国土来了。
第二个问题，要看到美国资本主义的贪婪，到了一个严峻的十字路口。就是当时美国建国的时候，一切以追求自由——言论自由、各种自由，和人权、民主的这个目标受到了金钱的感染。在这方面今天在美国已经到了癌症晚期了，美国的信仰和美国的自由、美国的民主、美国法治到了癌症期，这一点没有任何人提异议的。那么美国是由人、以人权、“一人一票”投出来的政府，现在出现了重大的挑战，这个挑战就是共产主义。
当我们在这个时候，我们今天看到了，也就在今年的2020年6月4号，被奴役、被圈养、被威胁、被绑架的十四亿中国人民——来自于中国共产党的这种威胁，在今年也就是一个月以前，在世界上最最成功的自由社会、民主社会和法治社会，也就是按照神授人权和民权授政府的权力的石刻——也就是自由女神，在曼哈顿我们成立了由亿万个战友给我们大家的授权和权力，由我和班农先生、我们无数个战友在曼哈顿成立了新中国联邦！
新中国联邦的成立得到了天助啊！当天天空中乌云密布，在我祈祷后突然云开天晴、万里有云、蓝天白云，最后奇迹般的现在成为了世界的传奇。大家都在问这个问题，在曼哈顿全世界都被Lockdown、地球停止运转的时候，人类我知道第一次停止运转的时候。曼哈顿人人不准出街的时候、宵禁的时候，我们整个世界上最忙的港口之一，就是自由女神那儿一块一个船都没有了。而且曼哈顿不但不让飞机飞，连人也不让出的时候，结果我们几十架飞机在天空飞来飞去，在中共驻曼哈顿大领事馆飞了几个小时，然后军用直升机在那儿直接拍照录像几个小时。然后我和班农先生宣布新中国联邦的成立，与战友们共享了伟大的新时刻。
就像250年前，美国在那个人类上最黑暗的时刻、关键的时间点，成立了新美利坚合众国一样，上天就在我发誓要消灭共产党的时候，与郝海东先生、叶钊颖女士、路德先生、Sara女士、木兰女士、安红女士、博博士、以及无数个战友们，还有班农先生——这是我们西方的合作伙伴，与战友们一起宣布的时候，上天突然间闪电“啪啪”表示欢迎。当我咬手指的时候表示欢迎，然后放下手的时候还要闪，这要按宗教信仰来说——这就是得天助了，这就是神助我们了。所以说按照宣言说，神助我们新中国联邦。
我们新中国联邦是谁选出来的？是我们战友选出来的，五千多万人在线观看，我们又得到了人们的支持。按照这个法系、按照美国的独立宣言，我们的新中国联邦是合法、得天助、神授，神授我们的新生命，得到了战友们、中国人的资助，那么这个新中国联邦应该是合法的。
所以说今天又是个特别的日子——新中国联邦满月，六月四号到今天七月四号。昨天也是一个了不起的日子，不要忘了我们中国现在百分之七八十的经济支撑的就业，是中国的私营企业支撑。中国的私营企业当中无数个企业家，有各种叫私人和共产党联营——叫公私联营，这基本上属于当小三了；第二个打着私营企业，给共产党干事的——就是海航，然后偷老百姓钱的、欺压老百姓的；另外一个纯私营企业。
大家都知道，两年前海航的王健先生——他本来应该是个私人企业家，事实上他是穿了私人企业家的马甲，“挂羊头卖狗肉”，他真正的是共产党的白手套。结果是被王岐山等一串的盗国贼——盗取了万亿财富的盗国贼、海航还有陈峰这帮人，最后关键时刻由于我们爆料革命揭发了中共的盗国贼盗取了人民的财富，王健、陈峰作为白手套的身份出现，在南普罗旺斯将王健先生杀。昨天是他两周年了，真的如果他要活着，看到我们今天新中国联邦是什么概念？
更重要的事情，再往前看，也就是三年前七月一号——共产党的生日，和美国的七月四号国庆日、宣言日，独立宣言日差三天，这几个时间我们放在一起的时候，大家要看到，此时此刻又发生了什么？大家要看到，就在我们直播前十分钟，美国的白宫的常委——也就是皮特.纳瓦罗，是川普总统最最最相信的人。所有川普总统最相信的官员就是皮特.纳瓦罗，而且是共产党最恨的人，而且是支持中国人民主、自由和法治的。刚刚在福克斯接受这个采访、几次提起——大家记住第一次啊，大家在电视上看到了，就是我们昨天班农先生的战斗室提到CCP病毒，“CCP lied, Americans died；共产党撒谎，美国人死亡。”
然后再看到我们大家七月一号，我们美东的长岛哥和DC区的阿炳、亚吉娜等一起，来到华盛顿的中共驻华盛顿（大使馆）和白宫的抗议，就是“CCP lied, Americans died.干掉共产党！”而且新中国联邦在华盛顿亮相，震惊了世界。据我所知深深的影响了美国的媒体和政治，而且这件事情它的深刻影响只是刚刚开始。
由于当天的抗议，崔天凯脱了西装换上了防弹夹、防弹背心，一直打电话骚扰白宫，还临时发起了两国安全会议，最后以释放20个美国间谍做交换，不让彭佩奥和皮特纳瓦罗出来见我们的抗议人士，而且威胁总统，不让总统通过当天的制裁。那么同一天，也是美国参众两院以百分之百的票数——参众两院、共和党和民主党所有百分之百的票，通过了对因为香港所谓的流氓安全法——共产党的安全法，成立的对共产党的制裁。对共产党的制裁实在是前所未有！意义重大！
那一天在抗议的时候，在这之前共产党还要这种交易、那种威胁。据知，川普总统在白宫花了3个小时一条一条的捋，最后全面通过。而且国会山里面所未有的形式，几十个小时内两院百分之百投票通过了法案。这是伟大的时刻！这和新中国联邦和美东区和DC区战友的抗议，绝对是有化学作用的，未来你们会逐步的看到。
那么7月1日那天的抗议，我们7月1日看到的那天整个对香港的……因为所谓的香港流氓安全法，两院的通过、最后到白宫，然后昨天公布。7月2日大家看到，几乎是要难产啦，几乎是要难产啦——各种威胁、交易。最后还是国务院彭佩奥、还有皮特纳瓦罗、川普总统，还有Tom Cotton包括美国国家安全顾问罗伯特等，所有的这些人一起的努力，最后白宫下定决心，以最严厉的词眼，记住几个关键词啊：不可逆转；第二，对个人的所有的有关信息；第三，绝对禁止美国的钱、人、科技跟他们勾兑。而且立即形成法律，不管哪个总统换，这都不可能再更改。这是法！这不是行政命令。这个意义大到你怎么解释都可以啦。
可以说，7月1日新中国联邦的抗议，和7月1日、2日美国参众两院形成的对中共的制裁，和我们看到的美国国务院推出来制裁的具体条款和细则，是爆料革命有史以来的总和的一个结果！是过去共产党100年来遇到最重大打击，最重大的打击！
我希望大家都去看了，我相信你们也都看到了啊。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，我们也要看到，从7月1日美东和DC区战友们的抗议，新中国联邦的整个旗帜第一次在华盛顿区飘起来以后，在中共驻华盛顿大使馆到白宫整个抗议。恰好是Antifa、共产主义操纵的，在美国街上的、类似于文化大革命的这个活动，把旁边的圣约翰教堂给烧了，把我常住的嘿艾德慕酒店烧了，距白宫只是一步之遥、一路之遥。我们的战友展示了新中国的形象，个人素质、身材、长相、外表，叫新中国人，个个苗条、身体健康。一天从9点多到下午5点多，一直在90华氏度的天气下，保持着整齐的队形、整齐的组织，而且大家穿着整齐、口号整齐，没有出现任何不协调的景象。而且大家在中共大使馆外抗议一上午之后，一个纸屑没留下，我们到了白宫后面离开时，一个纸屑没留下来。我们也没有扰民，而且是完整的在旁边和警察之间的沟通，我们是没有得到警察批准和允许的，但是华盛顿我们的朋友在背后帮了我们很大的忙，咱就不说了。
从白宫的特勤局到白宫区的警察、到大使馆区，所有的警察跟我们战友之间良好的互动，互相给水喝、互相保护、互相感谢。而且警察一直报告，“从来没见过这么好的中国人，这么有礼貌。”而且跟Antifa形成了鲜明的对比，更加突出地展示了新中国人的形象，和新中国联邦在美国高层文明社会的重大影响。你们没有看到所谓严肃媒体的报道，但不等于大家没有看到。
大家知道，昨天在战斗室皮特纳瓦罗专门出来，第一次从华盛顿美国白宫常委的口中——新中国联邦出来，这等于间接承认了新中国联邦的合法性。而且昨天整个节目贯穿到底就是CCP病毒定义，新中国联邦得到支持，美国的川普总统和白宫和所有的必看的——叫美国新闻，专门作了报道。不但如此，昨天皮特纳瓦罗在自己推特还转发了新中国联邦的当时现场的视频。我还没看到呢，我昨天知道他们要转发，有没有转发我不知道，应该是转发了啊。我希望川普总统也转发，我不知道转不转，你可以看一看啊。
那么另外一个，战友们，这些意义每一件事加在一起，都比我们过去30年所谓的欺民贼，所谓的反共的结果都大千倍、万倍、亿倍，甚至没法比。
班农先生正在上面开会…喝口水。
另外我要告诉战友的是，所有这次我们发生，上一次我说了重锤已经要落下。过去的一周所有对中共的行动，它奠了两个基石。大家要记住，要从所谓的COVID-19病毒要变成CCP病毒，不是中国病毒。现在皮特纳瓦罗和美国福克斯媒体，和川普总统很快会要做到这一点。
昨天川普总统的演讲是历史上前所未有的，而且到了拉什莫尔山——总统山这个演讲之后，我相信新中国联邦未来会得到美国政府和官方合法认可。甚至可能在某一天你醒来的时候，你看到国会两院通过了一个法律，承认新中国联邦在世界的合法性，是美国政府唯一承认的代表中国人民的合法政府。
我们的西藏精神领袖达赖先生，（英文）达赖、尊者达赖50几年，从来没有得到过这个待遇。大家可以看一看，中国的民运组织、香港的运动和我们的宗教领袖达赖喇嘛、包括我们的法轮功，从来没有一次真正的、严肃的由美国几大部门共同研究，是否应该承认新中国联邦是中国人民合法的政权。从来没有过，我可以负责任的告诉大家。这一天什么时候到来？我不知道，也可能是明天、也可能下一个十年，我不敢保证。但是已经迅速地从7月1号，现在已经各个党政军、社会媒体中都在讨论，是否应该宣布新中国联邦是唯一代表中国人民的合法政府？这是一个。
另外一个大家要看到，这次的制裁首先是对这些银行。这些银行是对摧毁中国“民主、法治、自由”、加害香港同胞手足、杀害香港同胞的、最后的核心力量，因为没有钱共产党做不了恶。我们让美国人认识到，共产党的恶主要是来自于美元，和美国的华尔街、美国的媒体、美国的技术。这个制裁要对美国的企业、斩断这些资本家的黑恶之手——对香港人的再次加害和对中国人民追求法治、民主、自由的巨大威胁。而且大家要认真看这个，这个我会告诉大家，你说它多严重都行。我可以告诉大家，这个在之前、一星期前，都没有任何人、美国所有见过的都认为，“这是不可能的，这比开战还可怕”，但是它就发生了。这是法律不可逆转，这个基石奠定了。
另外一个大家要记住，只要这个发出去之后，刚才我说的第一个基石，就是让新中国联邦已经成为美国政府各个、以及社会来讨论新中国联邦，是否是可以代表中国人民的合法政权。第二个让美国永远不可撤的这种法律，不管哪党当选美国的白宫，最后灭共必将成为主题。
这两个基石开始，那么接下来会干什么？大家记住啊，摧倒防火墙！战友们，现在如果谁有任何好的建议请发给我们，请发给路德先生、Sara、木兰、安红、艾丽女士、Dr.bo都可以，我们长岛哥都可以。我们正在整理，我们正在向美国参众两院、白宫以及军方部门，我们要给他们提建议。
推倒防火墙有三个核心。第一个，对中国防火墙所有的官员和公司包括美国、全世界的，只要是帮助建过防火墙的人和公司，和现在还可能有帮助的公司——什么芯片、什么网络、什么百度、什么腾讯、什么阿里巴巴云数据所有这些公司，包括美国什么思科、微软、还有什么Facebook，一律是个人加公司绝对制裁。第二条，技术上谁卖给他芯片。台积电？还有美国现在谁还卖给他技术？谁还给它技术提供帮助？制裁。第三个，共产党的整个的市场、电商所谓的什么，这些市场多少钱？大家要记住，在过去几个月全世界停摆的时候，美国的前五大公司全部都是推特、Facebook、 Google 、YouTube、苹果这些所有的电子企业，也就是网络企业前五上升了几万亿美元。那么把共产党的这个防火墙摧毁以后，中国14亿的市场会给美国带来多大的经济和整个的股票市场的升值？我相信是几万亿美元甚至更多。
这就是我们让美国的国会议员、参众两院和人民要知道：你们不要被共产党所绑架。推倒防火墙，你们不用在桌子底下骗钱、拿黑钱，还拿个几百亿、几十个亿，你们拿到的是几万个亿、十几万个亿，干干净净。为什么不光明正大的做人呢？为什么偷偷摸摸的跟共产党极权勾兑呢？这个非常重要。这几天来，每次我给每个人演讲的时候，他们都非常的振奋。
我说川普总统，你不要看那个中美贸易协议，加在一起几十个亿美元利润。几百亿、几千亿胡扯的，那是几年的事，忽悠谁呢？对吧！你核心的干倒防火墙，你马上就几万个亿，你的股市会上扬的。从来没有人说郭，哇！他说“没有人说过。Miles，你这个太好了，太好了！”每个人都在跟我说，哇！这个太好了。这就是我们要做的。
但是共产党已经早准备好什么蓝盾系统、什么国内的所谓根系服务，把根系都已经做好了。就共产党——你们都这样，你们都制裁我，老子就把这所有的问题变成了共产党的大区域网，共产党内部区域网，我自己玩，老百姓也出不去，你也进不来。“它做不到!”我告诉大家。
我非常有幸我告诉所有的美国这些议员，面对着上百个议员，我告诉所有的大家。你们要记住，只要美国下决心，你斩断它的钱，就像这前天的制裁——经济上、金融，接下来还有这二十几家企业，我们接下来还会有更多、还会有更多。战友要记住，一批接一批的来。现在金融机构最大的伤害是汇丰、中国银行、平安集团，所有全面开始、民生全部开始；接下来更加具体的个人，国务院一系列的公布、一系列的公布。
然后这些个人的制裁完，你会看到美国前所未有、几万人联合起来，就是查封他资产、收他们的资产，然后叫他们的人滚蛋。接下来在技术上一样的道理，把这些人全部给查封资产、关掉，拒绝签证，所有他的家人全都给撵出去。美国、欧洲全部……你会看到像台风一样。那么大家要记住美国只要下决心，在经济上、技术上只要下决心，我说你们一定会赢的。
我也跑不了，我人在这哪，我拿生命向你们来保证，一定会把他干倒的。那么另外一个达到什么？直接针对共产党——把它列为非法政权，直接针对共产党——把它所有海外的资产全部查封。我现在告诉他们，我可以把1949、2020的国债——2万亿美元的国债，我说我买50%。原来我可以买30%，现在要买50%、70%我都可以买。我新中国联邦买，我把这个国债买回来。哎..他们很感兴趣。我说我买了，只有新中国联邦未来有权利代表中国人民跟你讨论这个国债的事，但是你得把这个流氓政权给我赶出去。你把这个流氓政权给赶出去灭掉，我们就可以跟你谈这个问题，否则的话没人跟你谈。你扯呢这是，你那是白纸。
这是资本主义国家，你得有资本动力。另外，我说叫美国的所有的所谓的科技大佬们Google、YouTube、Facebook是吧？还有思科、IBM、微软，必须对它绝对的制裁！一毛钱一个技术也不能在中国跟它有勾兑，也不能往外拿一分钱，像苹果公司必须停止中国的所有生意。我说这样的话，美国人就安全了。美国人的死亡来自共产党的谎言，美国的死亡是来自于美国内部的资本。战友们，这样的话我们就达到另外一个境界——军事制裁。军事制裁我们要达到什么境界？兄弟姐妹们，我们要把军事制裁让美国达到——只要在南海、只要在东海、只要在海外的军事基地，只要你有一次所谓的误操作，直接摧毁！
直接摧毁，而且寸草给它不留。战友们，这叫什么军事方案？天空、海里、地下水里、地面。我说如果你没有这个准备，你就做好被它摧毁的准备。现在所有的人都对我们以前的建议，都翻过来看觉得我们是对的。另外一个，我说现在你最核心的、最重要的，也是目前你们最核心的——就美国必须统一意识。所有的两党，我们不管你们几党的问题，谁赢我都不管，一定要立成法，核心的一个问题就是干掉共产党。川普总统必须明确说“这是CCP病毒”，你和中国领导人的关系必须是敌对关系，不是哥儿们关系。
这两天美国人已经是强烈的意识到了，川普总统说：“哎,我不高兴啊，我看到那么多人死亡。”美国人都火了，说谁在乎你总统高不高兴啊？我只在乎我家人死不死亡。Who care you happy or not happy? I only care my Family die or not die ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵：哎呀，兄弟姐妹们，7月3号，兄弟姐妹好啊，一会儿在这个、今天的班农先生的战斗室节目呢，可能会谈到7月1号呢我们美东区、还有华盛顿地区战友们、去中共驻华盛顿大使馆和白宫，这个抗议的一些事情。有时间战友去看看吧，会很有意思，国务院的制裁大锤终于下来啦。耶太牛了，大家认真学习吧，这个制裁太有意思了，可以告诉大家从来没有过。在昨天之前都不会相信，真的白宫还有国务院会推出来，中共的威胁和利诱没有成功。这是对香港所有的战友们的最大支持，对失去生命的所有的香港的手足们最大的啊，一个给予的回击，给他们、帮他们的报复。接下来会一个接一个，一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1203/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1203/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵：哎呀、好消息太多了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1201/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1201/</guid>
      <description>内容梗概:
你就是传奇，我就要follow你，哎，follow不上啊。小淼，酒吧，小淼，你看这个follow不上啊。14个了，才14个人呢。29个啦。啊，对，这边是对。声音中不中？小淼，玉米地的老大爷。
（回复语音讯息）没问题啊没问题，你有啥事需要这个跟他说就行了。是不是有事，我真不敢说。哦，太好了，马上。所以说就这么简单了，没什么可发生不了的，什么都可以做到，有什么不可以做的呢？现在我加战友们就在留言中的战友们，我现在我加点击follow点击不管用了，啥情况吗这是？算是吧，你就用就行了啊，其他的你就就用就行了啊。
我现在加你们加不上兄弟姐妹们,咱们今天被人家骇客，我和班农，我们一直坚持在这儿，我们在这边一直这个，昨天看那个美东，还有华盛顿地区的战友们啊，在这个中国中共驻华盛顿领事馆和白宫和白宫的抗议。我们昨天是被骇客中，坚持了很多小时，然后就是被共产党的PLA彻底骇客。然后呢所以说，这次刚回来，亲爱的兄弟姐妹们，你们一定不能拿着,不能拿着普通媒体的看法看待G-TV。因为它不是个普通媒体，它是个战斗室，这是个战斗平台。好吧兄弟姐妹们。
今天几号啊？7月2号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月2号文贵报平安直播。继咱们G-TV被骇客以后，也是有史以来最大的骇客的一个新的高峰。那么，很好！骇客了我们呢，更加让美国西方更加看清了共产党的流氓政权。我想就大家关心的问题我简单给大家说一下，昨天吧，昨天我们由我们美东长岛伟哥发起的在华盛顿的中共驻华盛顿所谓的大使馆还有美国白宫。我们美东地区和华盛顿地区的战友们共同举行的“CCP lying，American die”；还有一个“停止对美国的伤害–stop American die”。这个活动呢可以说是创造了几个第一。大家应该想到，我们看过这么多年，见过有一次像昨天美东和华盛顿地区战友有就这么好的素质？每个人没有一个是大肚子，都穿着整齐，身材健康优美，男的强壮，女的温柔和美丽。
昨天是90度啊，90华氏度，三十几度的热度。我们的战友有的驾车带着全家，三个小时甚至五个小时，后半夜开始起床一直到昨天前半夜回到家。在华盛顿地区抗议。而且将近这一百多个战友拿着新中国联邦的标准型旗子，然后在所谓的中共大使馆那待了几个小时，又到白宫的后面。由于白宫被antifa把很多东西给烧了，还有教堂，那个地方进行抗议。咱们的战友队伍整齐如一，完全是在有领导的情况下该停的停，该喊的喊，然后叫口号的叫口号，统一的行动。离开中共驻华盛顿大使馆，连一张纸屑都没留下，全拿手拿起来离开；到了白宫整个抗议完以后，一张纸屑没留，然后离开。没和任何人发生冲突。这个是在几天前，48小时前我们向华盛顿地区的警察申请的，但是由于人家要求是一星期，所以没有得到回复。到了中共驻华盛顿大使馆那，我们的战友得到了警察的保护，没有驱逐、没有影响。这一点让战友们，可以说我们得到了美国政府和美国警察的强力支持、强力支持！所以说亲爱的兄弟姐妹们，从大使馆那开始，大家行动的统一，着装的统一，挥舞旗帜，新中国联邦伟大的旗帜。第一次在美国，在美国首都华盛顿政治的中心啊，举过了，超过了那血色的红旗。这是有史以来第一次啊！
而且是得到了当地政府特别的关照。这些警察们和我们长岛伟哥和美东战友们和DC地区的战友们相处融洽、互相照顾。然后下午三点到了白宫后面又坚持了几个小时，战友们都非常非常辛苦。有的是拉家带小，向美国向世界展示了完全不同的中国人的新形象。特别是在白宫后面和在中共驻华盛顿领事馆外面由于在上周Antifa，Antifa运动整个教堂和我住的那个酒店都给烧了，白宫都被铁栏杆围起来了。在这种情况下咱们的同胞们美东地区和华盛顿DC的战友们展示的行动和那种素质和形象形成了鲜明的对比，和共产党的那种文化大革命似的暴动和我们的纪律性和形象。还有美东区的长岛哥的这种绝对性的领导能力和执行能力，看到了一个成功的生意人能在美国这个地区以最快的时间能把大家组织起来，然后在冠状病毒最最危险的情况下到那块成功的组织了这场行动。真的让人佩服，这就是精英啊！
昨天我看到很多战友都是精英，而且是据我所知的一大半的战友从未参加过类似的抗议行动。华盛顿地区的我们几个战友都分别给我打电话说，文贵我们从来没有参加过，在这之前是害怕的，甚至很多人说这是没有意义的。但是我们DC地区的战友给我发信息还有打电话说“昨天到了现场更加体会到爆料革命真的不容易，灭共真的不容易”。而且更加让人有激情，而且到现场以后没有了恐惧，让他们感受到为同胞为华人感到骄傲。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人感受到中国人素质不是说不行，实在是太行了！共产党宣传的中国人很烂、中国人素质很差、不配拥有民主和法治，这得R他八辈祖宗！这放狗屁！我们中国人素质很强大！很高！我们中国人很优秀！值得拥有民主法治和自由。我想想这些王八蛋在网络上动不动叫我们“支那人”、黄种人、劣等人；动不动你看共产党的这九层妖塔就是拉仇恨，让所有的人不喜欢中国人。然后把所有的海外华人或者说有正义感的人追求法治民主的人，推到9千万党员的对立面，要杀死9千万党员啦、审判共产党啦、一个不留啦、这都是放屁的话。我可以告诉大家99.99的共产党都是好人都是被体制所害。
必须大赦而且共产党的宣传中国人素质有问题、教育有问题，这是共产党的流氓逻辑。就是要制造仇恨、分化所有的人、达到共产党的过去的大秦朝一直以来的就是商鞅的五个驭民之术。让你变丑陋、洗你的思想（brainwashing），然后让你每天忙的根本无暇顾及共产党的丑恶和偷你的家人的……强奸家人、偷你的钱，然后转移你的视线让你制造仇恨，然后让你没有钱把你的钱全给骗走，就是现在全世界经济都不好就共产党的擀面杖子经济好你相信吗？你要是相信就是疯了！
香港、上海、这是电脑擀面杖子经济，把你钱给偷走骗走，剪羊毛，易祖宝等等等这一系列的骗子、什么P2P、这帮流氓！P2P的背后都是共产党。最后，如果这四样都不灵，是不是？像长岛伟哥这样的、像路德这样的、像Sara、像安红、doctor博、艾丽、我们华盛顿地区昨天我不能说名字的那几个优秀的战友，是不是？我们的面具先生、我们的大卫兄弟、小皮匠、地山谦谦、Peace、007、台湾的我们的文欣、我们的侯小宝，对不对？我们西班牙的文戈七雄等等，我们所有的这些战友们，俄罗斯的玛莎是吧、江财神，我们的文可，我们的唐女士歌手，因为你们都太强大了。这四样不灵，第五招杀之。咱们这些人都跑出来了，没被杀。所以说昨天你看到这个现场，让我感受太深了。我们觉悟了，我们醒悟了，我们展示了给西方世界一个真正的中国人的形象，感谢长岛伟哥！长岛哥，长岛哥，不要带“伟”了，这“伟”哥不好听。长岛哥和DC区的亚吉娜，阿炳。阿炳我们美东区的，美东农场的领导人亚吉娜博士。还有跟亚吉娜去的那几个战友们。
感谢整个美东区昨天所有参加的战友们和DC区的。你们太棒了，太辛苦了。昨天从早上到下午，特别是最后1个半小时到2个小时的时候，非常的艰难！昨天到大使馆一去，实际在没到以前，中共住华盛顿大使馆崔天凯，估计在里面真的把西装换了，没换成军装，把西装给换成了，换成裤衩子和换成防弹衣了，怕冲进去。这哥儿们就频繁的打电话，骚扰美国警察和政府。
在大使馆去的警察头子，二把手一把手一直在。说我们不能驱逐他们，这些人完全没跨越红线，这俩哥儿们挺够意思。在白宫地区的，他跟特情局他得联合在一起，其中负责人说：“我不能在，我得装病”。因为他们现在已经给白宫施压，嗷嗷叫。毕竟共产党还绑架着我们的政权哪是不是？国与国之间得有关系，这不是那么简单啊。那么昨天下午我本来想给战友们一个惊喜，惊喜是什么？就是美国国务院和美国白宫的官员会站出来，会跟战友们握手鼓励战友，而且会拿起联邦国旗挥两下子。
还有一个昨天是什么？是共产党的生日，是香港回归的纪念日，是香港安全法上街的游行日。香港人这个事太大了，香港人要么上街，就香港人赢，不服，赢了，那就共产党输了；一个是香港人不上街，那就共产党赢了。昨天是大家知道，香港大街上，伟大的香港人，又一百多万人上街。所以说这意义太重大了，太重大了！昨天去的。那么昨天是什么？前天我发布盖特，我说星期三的大锤会下来。什么大锤？就是美国议会，通过的…第一次的大家要记住，所有过去对共产党的所谓的制裁，都限于美国国会立法当中的，就是国与国之间，我认为你涉嫌犯罪了，我对你制裁。第二个层次，明确具体的官员的名字，并对你资产如何处理？并觉得你涉嫌什么犯罪。从来没有过。
而且中美历史以来，从来没有到第三个层次，说我对你中共的某个银行，我对你全面的实施制裁。什么制裁？不准美国人存款，不准美国人跟你有来往，而且我要查封你资产，从来没有改过，70年来。那么昨天的大锤是什么？就是国务院宣布中共的21家国有企业，特别是银行。为首的就是香港汇丰银行，还有中国银行，还有..我别说了，都说了就不好了，说两家银行。到最后班农先生说把平安银行给加上去，我们又赶快建议写报告，法治基金，要把平安银行给它加上去，平安集团。应该是加上了。但是就在战友们昨天抗议的时候，共产党耍流氓。他们..这是我一会儿要检讨的，由于我提前一天在我们的群里发出来信息，我说有可能啊美国官员出来见你们。我还承诺，我还开玩笑，我说他们要是不进来，我就从这跳海里去了。那是开玩笑啊。结果人家知道了，因为我提前发了。
这就是我娘老说的，不要狗窝里放不了馍馍，不要破裤子先伸腿，这搂不住了，嘴搂不住了，臭得瑟了，真是掌嘴，我很生自己气。讲了，共产党就掌握了，这说明我们那群里肯定是有潜伏的特务，掌握了。
崔天凯，穿着防弹衣游泳裤，三点式，频繁的骚扰国务院，说你们绝对不能有人出来见他们。因为他知道了有人要见，说你们要见的话那就是第一段协议马上停。结果以两国紧急协议为名，紧急有重要事件为名，这两国之间来往是有标准的。说我有重大事件，我要跟你们开会。
结果我听说，昨天下午白宫就开始，川普总统、彭佩奥、皮特.纳瓦罗这些人就要开会去了。一开会，一条一条过，所谓中美紧急事件条款还有制裁的条款，一直干了三小时，那就到了五点多了。在这个中间，中共说，我们还要赶快积极的买农产品，还要释放，听说，马上释放在中共关的美国的间谍，所谓的间谍，马上释放，现在就释放。就是不能让你们出去跟那些长岛哥还有那些美东地区的阿炳、亚吉娜等见面。结果是最后一分钟，因为下午两点钟，我就在这，某位将军跟我说：“Miles ，肯定出去见！”
这个时候就为难了，共产党挺坏的。你说你出去吧，彭佩奥也好，皮特.纳瓦罗也好，你要出去跟这些人见面，你的一、二十个美国人可以获得自由你不接受，结果你去跟他们握手，那不出大事了吗？结果，那没办法，共产党说要交易嘛，美国人得保护美国公民利益。所以昨天的游行，听说，最大的收获之一就是帮美国给换回来了一、二十个中共抓的间谍。崔天凯没把西装脱了换军装，把西装脱了给美国送过来二十个美国间谍，崔天凯多脱几回吧，把内裤最好脱了。所以拖到五点钟的时候，我说，长岛哥，咱们的战友你们太伟大了！都快五点了，战友们说，坚持到底！坚持到底！我说，快走，快走吧！
结果是他们离开不到半小时，我给大家说，这个抗议太重要了。第一个，证明了中国人和Antifa的不一样，中国人的形象和纪律，比香港人还有纪律还好；第二个，这些人的素质展示了新中国联邦，这个新中国联邦是完全文明的、守法的、完全可尊敬的这么一个组织，这么一个平台；第三个，在某种程度上促使了美国几十个人被释放回来，我都是听说，“谣言”啊。
另外一个，促进了白宫内部接下来要干的事，要干什么事，战友们？大家记住，昨天你看到的重锤还没有公布，一定会公布的！这个重锤，就是21家甚至25家企业，银行机构被美国绝对制裁，中美第一次，这是致命的对中共；另外一个，川普总统和习总书记的个人关系，我估计会打开，会拉倒了吧；另外一个，川普总统从来没有说过CCP Virus ，从来没说过CCP病毒，他应该说CCP病毒了，该找CCP算账了；另外一个很重要的，香港！对香港的事情，大家现在都会有意见，我也有意见，现在不是总统高不高兴的问题，是香港人的生死问题和美国人的生死问题，不是你高不高兴的问题了。这个说明什么，对香港还有真正的行动，港币脱钩，对香港的官员更加严厉的制裁，我相信这一定会发生的。但是21个到25个的企业，随时下一秒就发生。昨天没公布，国务院一定会公布的，这就是昨天的重锤。然后对香港的这些官员的制裁，香港的港币、经济的（听不清）在星期五以前能公布。所以说，这是昨天的事，但是大家要有点耐心。
那么，昨天我也吸收了教训，一个就是说提前得瑟，搂不住嘴，管不住嘴，提前瞎吹牛，瞎胡说话，结果导致了给美国政府带来这么大的压力。共产党提前知道，就施压不让官员出来见面。昨天不管彭佩奥还是彼得.纳瓦罗，还是川普总统出来，跟咱们的长岛哥只要一握手，雅吉娜和阿丙，只要一握手，新中国联邦的事就大了！就因为我提前说了，你说我后悔的我不行，跳九次海也无法洗清我内心的这种羞辱感。你说我得瑟啥呀？我得瑟啥呀？你说，哎呀，被路德先生给影响了，重磅中的重磅，老想重磅，这路德先生、SARA，严重影响了我。但是昨天记住，SARA在线280万啊，路德也跟郝海东先生直播，震撼了世界呀！昨天郝海东先生的这个爆料超过文贵了，叶钊颖女士树立了新的爆料新标准，这都是昨天的收获。但就是我这个臭嘴提前说话了，你说结果人家…你说，人家说我，你干嘛说那么早嘛？结果就没见面，但是救了很多美国人。
再一个，昨天本来要公布这个惩罚名单，延期了，也可能延几个小时、十几个小时，但是好在哪呢？把平安给加上了，也有可能啊，把王岐山给加上，也是好事。但是我要吸取教训，这是一个。第二个我要说一句，昨天到了现场的战友们，我们是大陆来的，99.9，请问大家，到了现场的人，你们想过一个问题没有？香港的勇士斗了12个月了，那种面临死亡，每天在酷热之下，人家的那种压力和奔跑和那种生死的威胁是昨天多少倍？我们跟人家香港人比，差距就在这。所有去的战友都很伟大，但我们跟香港这些勇士手足比，我们差太远了，差太远了！而且只有一天，你坚持住十天吗？你坚持住十二个月吗？香港是我们的圣城，香港人的伟大真不是一句话能形容的，只有到了现场你才明白。香港人太了不起了！昨天我另外一个感受，越看越了不起。
昨天SARA在线280万，高到290万，所有的我们的几个将军都看着SARA那个直播，震撼！然后郝海东先生和叶钊颖女士的那个直播，震撼！郝海东先生都没跟我说，他就跑去路德先生那儿去爆料，结果路德先生那个直播闹大了。这个路德真是个媒体天才，抓住这个机会，杠杠的！那么我一个感受是什么呢？就是我们昨天几百万战友，光SARA那儿280万，其他的呢？几百万战友，我相信一定超过几千万，没有睡觉，爆料革命真到了一个最伟大的、关键的、全民关注、全民都相信新中国联邦的新时代，得到了支持。
另外一个，昨天我看到战友们真是太伟大的另外一面，就是我们战友的互帮互助。有的人是在DC地区，看到这个直播以后，直接开车就去了，带着孩子就跑去了，让人感动万分。一直说，我不能不到!我不能不到!我不能不到！就是中国人对共产党的这种认知和仇恨，和对它的邪恶面目我们已经充分认识，民心已开、民智已开。再达到驭民、丑民、威胁老百姓、黑老百姓，甚至要杀之是不可能了。我觉得这个时代真的是到来了，感动啊！让新中国联邦不是有希望，是时代必然的产品，昨天看到这个让人兴奋。
另外一个，昨天我看到美国，虽然说昨天美国没有按照我们，大锤落下来，出来，川普总统跟大家见见面、跟彭佩奥见见面、彼得.纳瓦罗见见面，新中国联邦承认了。这是我们的要求，有点贪婪了。但是，让我感受到，我们离那一步只是一丁点之差距，一丁点的差距呀！这在半年前、一年前、三年前连想都不敢想。
接下来，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿宣布啊，日本、加拿大、意大利、西班牙、澳大利亚，澳大利亚我们安红木兰，老不说安红木兰，安红木兰，安红木兰，我们澳大利亚安红木兰，安红木兰安红木兰，不说又不高兴了。哎呀，七哥都不说我呀！我们美西的Sara、面具先生，美东的长岛哥、路德先生，华盛顿区的阿炳、雅吉娜，战友们，加拿大的老江、卡丽熙、文可，法国的小皮匠，英国的大卫，英国的大卫还有啥国的呀？俄罗斯的玛莎,这个玛莎投诉最快，一不讲，你没讲我！还有哪儿的呀？我们的硅谷的，硅谷的小杨，硅谷的小杨，硅谷的小杨女士，小杨。还有谁呀？我得看看我的手机有人投诉没有。安红没有投诉我，这安红老被忘，我老说安红的话，这国内人扔板砖，太多人喜欢她了。好，昨天我们的郭啸天林彪同志，晚了几个小时去的。虽然晚了也去了，组织的很好，我们美东的啸天。喜国的文喜，喜国的文喜是美东的，喜国的文喜非常牛，国旗设计组的老大，文喜，我们的文喜。我们的美东的还有文素老妹儿，这是不用说的文素老妹，文素老妹昨天没去，因为我没给她打电话。
我告诉大家，大家准备一下法治基金给刚才说的每个地区，给你们5万美元，每个地区5万美元。我还没给后边这个法治基金主席说呢，每个人5万美元，你们准备好。韩国的朴昌海、哈恩呢，我这忘了，你看不说话。朴昌海、哈恩我估计睡着了，我估计现在，朴昌海、哈恩啊。每个地区，我说给你们5万美元。干嘛？准备下一次的像长岛哥组织的和阿炳、雅吉娜这种组织的这个规模、能力，不能低于150个人。然后呢一定整齐如一，到驻地的领事馆去，我们来一次抗议。具体时间、具体行动标准在我们诺亚方舟群，我们再讨论，好不好兄弟姐妹们？大家你们等着，我现在干嘛呢？马上出去开会去，五个会随时你会看到重锤落下。我再重申一遍，不会落空的。我们昨天暂时那一局，让共产党拿交易给交易了。但是一定会发生，走着看，好吧，兄弟姐妹们？
一起为全世界人民、新中国联邦、14亿人民、香港、台湾、西藏同胞祈福…阿弥陀佛.
对了，G-TV我再说一下，G-TV是昨天下午班农先生被选为主席。然后所有董事会就G-TV的所有的事情，这是第一次董事会，昨天像J·摩根，凯尔巴斯啊，所有的董事都参加了会。然后有太多文件了在美国，成立独立的审计委员会，还成立独立的投资委员会，完全我们都不能碰的。然后呢，昨天所有参与的律师要在这些面前宣誓G-TV的合法性，整个的过程，包括一系列的并购，并购G-News，然后包括整个投资的下一步的计划，团队的计划、商业计划，昨天全部开完了。开完以后，因为这个独立董事，我们可能要有变化。昨天必须是董事会签完字，然后股票就可以发了。那么昨天有一个咱们的董事，现在是在达拉斯的，他本人在飞机上去另外一个（地方），还没有签回来。所以昨天没有发，现在我刚才在直播前，正在等这个签回来、签过来。签过来以后呢，今天下午我相信是会发股票的。希望大家给点耐心，非常非常的抱歉。这美国法律，我昨天给他们说，虽然很麻烦，但是对我们是有好处。保护每个投资者的利益，保护G-TV的健康发展是绝对有必要的，绝对有必要的。
那么我再告诉G-Dollar被退回钱的，你先等着；G-Dollar没有被退回钱的，接下来发完这个股票，我们就会给你一一的回复。然后我也会公开在直播中告诉你，怎么来处理。苹果店买的苹果的那个G币怎么处理？咱把大家股票发完了，咱就开始弄这个事。好吧！请大家稍等一下。G币退回的你等消息，G币没被退回的，你也等消息。原来已经买了苹果店的，这个你放心，这个没有任何问题的。我已经告诉大家了，只是未来把它变成、怎么变成G-Coin、G-Dollar，好吧。G-TV的股票随时随地都在发，我现在那个手机在那边，都要随时随地就开始发了啊。而且，虽然是昨天下午没发，但是它是更加、我们会一再整理中。因为一个一个的发给你，一美元对应的一股的股票。好不好兄弟姐妹们，如果你没有收到股票的，你稍等一等，因为它不可能一天发出去。好吧！随时都可能发出，我也可能随时发盖特通知大家。好吧！谢谢兄弟姐妹们的理解。
投资、投资的过程是很美好的，要享受它，而且这个投资的过程会让你成长，会让你了解金融，可以了解更多事情的真相。因为投资的本身就是世界上最高的、最高智慧、最有权力的人玩的游戏，咱们大家都参与了，大家了解了解特别好。好吧！
咱们现在最起码16、7个律师在为这个，整个的工作着。人家都很细，我据昨天的第一次董事会开完，咱们很多董事说，从来没见过一个新的公司这么有国际化、标准化；从来没见过信息这么透明；从来没见过公司准备的文件那么好。几家律师事务所全面工作，大家非常非常辛苦，每一个字，每一个文件，每一个投资都要经过认真的选择，这就是负责任。这绝对不是那国内那帮P2P的骗子，那是不行的。这在美国每句话都负法律责任。过去的三周，我可以告诉大家几乎所有参与的人都是疯狂的状态工作，每个人都这样。
好吧！谢谢兄弟姐妹们，一切都已经开始，等好消息吧！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
