<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>林郑 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9E%97%E9%83%91/</link>
    <description>Recent content in 林郑 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9E%97%E9%83%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1601/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1601/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经三月六号了。
因为今天文贵家里边来客人，所以说，刚刚洗完澡。从昨天到现在，几乎是，我是没法活了！好像突然间郭文贵又回到了当年牛叉的那个时候了——多年不联络的老友，不要脸、不要腚的，现在很多人又开始联系（我）了！不就是因为听说港币的事情——我们基金赚大钱了嘛！是吧？
那跟我没关系，跟我个人没半毛关系！但是世界上，人来人往，“皆为利往”！这个词儿真是（让我）感受到了！太多人真是不要脸、不要腚的，你没办法，没办法！什么样的问候都来了，各种各样的问候。你说有意思吗？
但是，我觉得最重要的是，我觉得和亚洲的很多官方的朋友，包括香港的朋友，谈到了很多关于香港这个事情西方会怎么看啊，历史事件啊，董建华变成“董栽倒”啊，什么什么的，是吧！
说实在话，兄弟姐妹们，没多少人真正地研究事情和事实，都忙活床上的事儿，钱上的事儿，有几个人真心研究个正事儿去呀？你看，从那天到现在，没有多少人看出这个事情的本质出来，包括今天美国的反应，什么“谴责了”“大家伤心了”……我昨天就说了，（美国）不会有什么动作的！
任何情况下，无论是政治、经济，什么民主、法治，依靠别人，都是死路一条！为啥我说香港是“圣城”？（因为）香港人没有天真过！香港人（是）靠自己的生命去搏的！香港人的经济地位是搏出来的！香港人的形象是搏出来的！香港人的遵守法律是用自己的失去了很多的自由、失去了很多的利益、遵守法律换来的！香港人对整个世界人民文明的影响，是失去了很多以后换来的，不是得到了很多以后才做到的！
大家记得当年，中国共产党撂倒了两个人。撂倒过谁呀？大家同一时间、同一地点，看一看，当年的撒切尔夫人——“铁娘子”和邓小平会“痰”——“痰盂”之“痰”，“吐痰”的“痰”，叫“对痰”，对着“吐痰”，是吧？“啪”，（她）一口痰；“啪”，（他）一口痰，是吧？结果把撒切尔吐倒了，吐得（她）从人民大会堂出去时，“啪叽”摔倒了。共产党深信不疑，到今天还说：“大英帝国玩球蛋了！撒切尔夫人被我们的邓小平——党和国家领导人、中国人民的好儿子邓小平同志，一口痰给吐倒了！”用“对痰”把对方“吐倒”了，“痰倒”了，这就叫“痰倒”——用吐痰的方式把对方“痰倒”！痰倒”了吗？“痰倒”了！
然后，弄了个“懂得建设中华”的“董建华”。董建华当特首，“懂得建设中华”！确实很懂，把香港“懂”没个球的了！
然后，还有“梁振英”——“梁”（谐音是）“良心”的“良”，就是真正地把香港人的心给“震”没了的，叫“梁振英”，“震”掉香港人的心！
“林郑月娥”！林郑月娥，是姓林的和姓郑的结合出来的、生产出来的妖蛾子！最后一扑棱了，“林郑月娥”！
你看看吧，这都是有道理的！“懂得建设中华的人”，结果是在两会期间被啥给干掉了？叫共产党病毒！（他英文）叫什么？叫“Tung Chee-hwa”，叫“hwa Chee”，结果董建华“hwa Chee（歪个肾）”给歪倒了。现场打一针（疫苗）：“感觉良好，明天会更美好！”“啪叽”摔倒了！林郑月娥去扶，梁振英——震碎香港人良心的人——梁振英上去搀扶。姓林的和姓郑的产出来的妖蛾子试图搀扶。然后，别人都是哈哈的：死个老球的！没人管你！希望在天的“董浩云”，你能够醒目吧！你这个鳖孙儿子干的鸟事儿，这个得瑟样！
再一个，大家看，当年的撒切尔夫人被“痰倒”以后，被邓小平给“痰倒”了以后，然后到这个董建华彻底地被共产党的冠状病毒给“冠倒”以后，疫苗给“冠倒”以后，整个香港的来龙去脉，你可以看得出来共产党都用了啥招：“痰倒”你！不行，我就要打，我要用军队打！第二，我用病毒！现在（又）收回了“一国两制”！香港人的命运，在这两个“倒”之间，看清了共产党的本质！
然后，现在的希特勒——希特勒，大家现在——今天早上，我看了路德先生的节目，讲得非常非常好！我们的墨博士，我们的安红女士，讲得太好太好了！昨天晚上我看了一半儿，就是艾丽女士讲的，“习大神”现在改成了——“神经病”去掉了“经病”，叫“神”！到底是“东方红，太阳升，中国出来个毛泽东”，叫“东方的太阳”！那西方也得出来个太阳，这叫“习西太阳”“习大神”！哇塞，确实厉害！这《路德访谈》、“博士军团”实在是牛！这人叫他只要一上节目，不上天堂，就得进地狱，反正你也去不了别的地方——要么上天堂，要么入地狱！哇塞！真是“跟着共产党走进火葬场”！进了《路德访谈》，要么进天堂。要么入地狱！这真的不是开玩笑！千万别惹路德兄弟，别惹“博士军团”！
香港的经济是什么样子，就不用说了！大家一定记住：对香港、对中国、对所有的事情的西方世界的反应和“爆料革命”的反应，差三个月！就是咱把事儿说出来，咱得感受：三个月以后在西方（才）会逐渐有反应。为什么，知道吗？西方的官僚，西方整个的媒体，是西方腐败的最重灾区！西方媒体对人类文明的影响，远远已经超过了共产党！西方所有的政客、所有的投资家、所有的宗教学家，所有说的话，都是来自媒体！这就是共产党极为阴险、邪恶的地方——不惜代价控制西方社交媒体、传统媒体——《华尔街日报》《纽约日报》《CNN》，包括《福克斯》《华盛顿邮报》，包括美国各大（媒体），通通地影响！
我问过朱利安尼：“你知道《华尔街日报》有多少中国人在那工作吗？”他的答复和实际数字差一个零！我问过美国某前总统，我问过句话——这是几年前，（我）在中国跟他见面的时候——我还没出来的时候，我问他：“你知道在美国媒体里边，有多少华人媒体工作者吗？”他的回答是（比真实数字）少俩零！没有人知道！这就是你今天看到的，所有你相信的东西，绝大多数（都）是已经被“化过妆”，已经被整理过出来的。还有，一定是所有你想知道的事情的时间点往后推，一定最低三个月，甚至更长！
CNN某在欧洲的主持人，我在英女王家里吃饭，他作为最牛的CNN老大，坐在那儿，伊朗裔的一位女士，还有王子都在，坐在白金汉宫，还有另外三位华人，我当时问了一句话，我说：“如果让你选择，不是你的祖国伊朗，也不是美国，除了这个国家之外，你让哪个国家当你的祖国？你最爱（它），你（愿意）为它奉献？”（她）毫不犹豫（地回答）：“中国！”我说：“你选的是中国人呢，还是中国共产党？”她说：“我选中国共产党！”这是在多年前。
我曾经和美国某个新闻大佬集团的人，在我盘古四合院多次喝酒，听他倾诉心声。（他）恨的是美国，爱的是共产党！最后我问他为什么，（他说）“因为跟着共产党，想干啥干啥，想戳谁戳谁！”兄弟姐妹们，世界不是你想象的那样！只有新中国联邦是不为钱，不为名，不为利，只为正义，只为真相，只为天下苍生！
（你）信不信，我不在乎，信不信由你！新中国联邦，正在改变世界中！啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/900/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/900/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！11月4号文贵报平安直播。我们在谈之前先谈一谈，林郑月娥去了上海开会，从上海又跑到北京、又窜到北京。到北京见谁呀？据报道说是见韩正。在上海见谁呀？说叫开会。大家你们相信吗？就去见韩正去？就去那上海参加博览会去吗？香港大街上到处流血，你们觉得这可靠吗？这就是共产党的一贯的手法，遮天蔽日，偷梁换柱而且什么事情都这么干。
大家没有注意到吧！就在林郑月娥到达北京的时候，北京的私人飞机场都来了哪些私人飞机？大家懂得搜索一下北京私人飞机场的软件，看一看都是什么人、多少私人飞机飞到了北京私人停机坪？大家就看到有意思啦！绝大多数的飞机来自美国，然后就是来自于香港。香港的飞机当中、私人飞机80%注册的不是B字头，都是N字头。大家知道N就是美国私人飞机注册那个、那个Title，很多香港和澳门的老板注册飞机也是美国N字头。在亚洲就叫B字头，像什么国航啊！香港的私人飞机、香港航空都是B字头。但是在北京私人飞机场过去的48小时停的最多的就是N字头和B字头，B字头的私人飞机和N字头的飞机前所未有的一下涨了几倍。
北京私人机场大家可能不了解，全人类上最赚钱的私人机场就是北京私人飞机场。北京首都啊！整个首都机场过去一年下来也就挣个10亿、8亿，收人家的停机费呀！收人家的停机坪的各种费用10亿、8亿。自从有了私人飞机，从2007年开始起，奥运会前到奥运会是几何增长。从过去的300美金停一晚上变成了3000，3000不过瘾到5000, 5000不行到1万美元。夸张的时候，大活动的时候3万美元还停不了、根本停不了，走后门。这是为什么我的飞机当时在北京机场，就是要每年要付500万人民币就是优先停机的费用，额外500万人民币，养个飞机那真是比养个爷爷都难受。你要提前起飞、你要排队、你要过贵宾楼，安检的时候不找你麻烦？那麻烦多了！到处揩你的油。所以全世界最难飞的机场就是北京首都，最贵的机场就是北京首都，但是最繁忙的也是北京首都机场，都是政治访问，私人飞机政治访问。
那么过去的这48小时，北京的私人停机场一下子是倍数增长，大家干嘛去了！林郑月娥讲数改在了北京和上海。香港老百姓就要面临着一个最残酷的事实啊！美国现在迟迟不动手，不仅仅是政治层面，看待政治家一定要想到政治观点和经济观点。
美国大量的投资是在香港，欧洲大量投资在香港，但是美国占了80%，这些人在香港的利益得不到保证，那是不可能有行动的。共产党在行动之前一定要给西方这些所谓的金融大咖们要私下有许诺的。一个我让你走、走的干干净净、保你的本。第二，你别黑我，我上街抓人、我杀人，你别说话，我保你的钱，我保你的本，我保你的利润！然后香港几大家族，跟你们明确：你必须支持我们，可以明支持、暗支持。一个我不算你的帐，第二个我可能少拿你点钱，另外一个我保证你家人的安全，我保证你某些资产安全。
林郑月娥大陆之行基本宣布香港的流血时刻即将发生，然后所谓的刚刚的四中全会完。四中全会抓了那么多常委、政治局的家人，弄了那么多老板。接下来对共产党最严峻的是什么？就是经济，然后是香港危机！
很多战友并不是大老板，你也没在大陆玩过大钱，你不知道一到春节前，从11月份开始起，全北京、全中国都在干一件事。各银行之间找人兑数、存款、拉存款。各大老板找人、找钱、提前还贷或者说要把还贷这事给平过去，拉存款、搞关系。中国年前的所有银行的数据几乎都是假的，一半以上都是假的。这叫什么？叫“还旧贷新”或者说还了旧的，你可以贷更多的新，玩骗局。
银行之间就这个时候，每年我在中国的时候，每年这时候都是银行的人来找拉存款的，因为我的账上一直都有大量的现金。找我做担保的，掩盖整个贷款危机真相的，平银行假报表的；然后到春节前，民工要回去，个人要回去过年都要结账。对待中国的经济，一到春节基本上就是中国，是最最的、最最的、造假的重要时刻。今年更加不同，今年的经济大家都知道什么狗屁6% 增长、绝对是负数。银行的不良资产是啥样，大家都知道。中国官员一不小心就会漏出来。中国的对外贸易已经到了可以说是前所未有打回到30年以前去了，这为什么朱镕基恼火，我们三十年创造的贸易、投资、赚钱、坑钱的环境被你习王给毁了。对吧！那么现在可以说是最坏的时刻还没到来。
大家要看到1911年，当时大清朝没落的时候是和现在太一样了！从我三天前讲到现在，我看到很多战友都讲的非常好，比我讲的还好。我是没文化、没知识也不懂，所以说我瞎蒙的，结果我蒙的挺准，结果战友们起来解释得非常专业、非常好。很感谢啊！特别是我们的路江谈、路安谈、现在是路江钢谈、路江萨谈震撼了整个国内的所有的观众。我真的以路德先生他们节目为豪，你看他们节目做的。
在国内，我们的战友都说，路德先生简直变了一个人，就这几天，就刚刚。
我们大概有十几个最亲密的国内战友偶尔发几个字，对什么事点评几句，都是体制内的高人。刚才我在路上，给我发信息说，这几天的路德节目，真把他自己达到ＢBC水平了，说跟老江，跟安红，他们对安红今天的评价一般，说安红的节目今天糊涂，没整明白。但觉得钢铁侠太牛了，今天的节目，钢铁侠牛了，钢铁侠讲得太好了，说钢铁侠不是一般人，说这个人厉害，这个人应该是台湾的，研究中国历史的。然后对老江、大家佩服得不得了，说老江这几天节目做得完全和过去不一样，不是态度，不是情绪，讲的是证据，是数据，是事实！然后路德不知咋了，这几天跟疯了一样，嗷嗷叫，是不是上节目磕了药？可能吗？！我现在是忠实的路江、路安、路钢粉丝。讲得非常好！
1911年这个故事带起来，在这个时间点，它有它实际的意义。当年大清国的银两，绝大多数都是在所谓的八旗子弟、官宦（手里）。它面临最大的挑战是什么？就是大清朝的信用行不行？那个时候已经有了洋字号，特别像有汇丰银行、美国银行，在天津租界、上海租界以及广东的洋银庄。最后不管黄兴，孙中山还是袁世凯，兵伐四起。最核心的事情是：第一个把大清朝干掉的，就是那些真正的贝勒们，从银行取出钱，拿着马车，拉银两，直接放对面汇丰银行，那是最后一根稻草。最后虽然中国历史上最大一个政治妥协的是一个和平过渡，是好事，但大清朝没落连个屁声都没有，连 “噗” 的一声都没有，一张纸还没写完就结束了。
今天的中国，2019春节前，所有银行都面临这个问题，老百姓也觉得银行钱安不安全？我请战友们问问你们所有国内家人和朋友，如果在工商银行对面，开个汇丰银行，开个一个美国的渣打银行，开了美国的花旗银行，你家取钱会放哪？一定会放洋银行。现在香港能转的钱已经转完了。但如果香港接下来，王岐山，韩正，听说还有另外一个人去平暴大流血，你觉得香港人会把钱放在中国银行吗？会放在你所谓的南洋银行吗？只要共产党的钱，外汇没了，想再打仗，绝不可能的！
但最近网络上，王岐山成立，坐镇香港平暴小组，然后改法律，然后香港事，我告诉你全是假的，战友们不要去传这个，很多战友在前天就发给我了，我一看就是假的。最近喂料，喂假料，就是对着爆料革命来的，大家传就会吃大亏，我现在知道，我不能告诉你。
我今天要告诉你的事情是：林郑月娥已经在北京和上海，特别是北京，和香港大佬、和美国大的投资集团、各大基金进行了绝对性的勾兑。为在香港进行杀人，戒严，实施紧急安全法做最后的准备；接下来香港将发生的事情是：你的钱你说了不算，不能往外随便转。第二，香港实行交通和国际贸易的所有对外控制。可能是会释放一批已经抓捕的人，但是对香港会定一批策划谋反，咱用老百姓的话说，他们会定个洋名：策划暴力犯罪，涉嫌勾通国外，颠覆香港政府，暴动罪，集团暴动罪，将抓捕香港所有的，你能知道的，你能想到的，在香港抗议的这些头头们。然后要把立法选举，不是自由选举，变成绝对的党选举，或者根本废掉，实行紧急法。
这次把香港的钱彻底控制，把香港所有抗议运动，已经定名，大概八百人左右，全部抓捕，把抓的孩子都放出来定罪，迅速宣判，这个事情将很快发生。
九月一号文贵就说过，我们的战友冒着生命危险，告诉香港同胞，香港要戒严。香港有没有戒严，大家看到，是什么情况戒严，大家都看得很清楚。在过去的这几十天，香港比戒严还恐怖，抓了多少人，死了多少人。接下来在香港将发生的事情，比这个还严酷，比这个还要夸张，这就是文贵今天报平安直播给大家传达的。
王岐山任香港平暴小组，假的，他一直就是，我在六月份说过，八月三十一号他去广东的时候，他就已经是了，但不会公开任命王岐山作为平港小组，绝对不会！还有什么北京成立最高法院，然后怎么样怎么样，都不会，全都是假的。
共产党的温水煮青蛙和各个击破，就是我在七月份爆的时候，将大抓捕。照着一万人抓，把所有的积极上街力量基本上给你打垮。然后在香港社会分化了一大批人，把所有上街抗议的都塑造为恐怖分子和暴动分子。由于香港同胞的高素质，理智和高智慧，没上它们的当。
然后在香港制造一个又一个的放火、烧楼、打人、杀人、砍人这种暴动形象，为它们实施所谓的戒严法、紧急法，准备好它们的故事，但是香港同胞又没上当。
在香港所谓被消失，被跳楼死，所谓在海里被淹死的，到现在无一报案，无一个破案。所有这些人好像家人都不存在一样，从太空来的尸体一样。
所有这些家人和所有被死亡的人都被威胁，还安排了陈彦霖女士的假母亲、假视频、假陈彦霖出来。这是共产党实施戒严，准备彻底征服香港的一系列阴谋的演习。
在国内很多人已经看明白了共产党的丑恶嘴脸，大量的外汇外出，外流。共产党现在在国内想尽一切办法制造一切虚假数据，控制上交所和国内各大银行的电脑。要继续欺骗14亿中的90%的老百姓：我们很有钱，我们不差钱，我们的银行很稳定，香港人是暴徒！香港人是跟14亿人民争饭碗，香港人有个干爹叫英国，又找了个干爹叫美国，它是我们民族的败类。
同时说：香港的钱都是我们的。我们不给香港猪肉，不给香港经济，香港早饿死了。现在来攻击我们14亿人民，正在拉仇恨。
然后把香港所有的重大的金融数据和市场交易，全用电脑控制。这就是共产党所谓的它的区块链，去中心化。去你的中心，维护我唯一的中心。
说到这，我告诉香港朋友，所有的同胞们。共产党的四中全会是对香港一个巨大的礼物。共产党全党要搞区块链，要搞虚拟电子货币帮了香港。从四中全会完以后，我深刻的感受到美国各样的社会的力量。
昨天下午你们都知道发生了什么事情，我就不多说拉。今天下午3点到5点，从华盛顿要来人，我们要开会。就是这次的区块链，和区块链搞货币挑战美元，挑战美国，这是挑战美国的核心地位，这是直接要弄死美国。让美国整个国家团结在一起，明白了共产党对他们的威胁，明白了它们为什么要搞香港，为什么要把台湾，香港和大湾区搞在一起。他们知道香港一旦失去，美国这个国家将完蛋。
从道义上和美国在世界上扮演了70年国际警察的身份上将彻底一去不复返，包括美元将遭受重大挫折。
我从第一天爆料到现在，大家去看我从华盛顿到现在。我就说：共产党有3F方案，有BGY方案；搞弱美国、搞乱美国、搞死美国，叫3F方案。
现在大家从华为、从一带一路、2025、2035、2049方案、中国修宪、5G、量子电脑、中美贸易争端、强迫美国技术转移，知道了，明白了，但还不彻底。香港让他们（哎哟）还敢这么干。新疆（哇塞）敢这么弄，不仅是西藏那样啦，还没整明白呢。
正式宣布美国这是二战以来，遇到的最大挑战。五个国家联合起来，搞60个国家同意它在全世界搞新货币：CCPB。我们在一年前就说过：CCPB（中国共产党货币打印局）出来了，区块链。
所以我深刻的感受到，去年跟我开会的大佬们现在都面色慌张、神情凝重。SWIFT和CHIPS被共产党公开点名，就是要把你给弄死。那里有多少家族，多少人靠它活着啊。
曼哈顿如果没有了美国的SWIFT和CHIPS，我可以告诉你们，看到后面的楼了吗，一多半都将变成鬼楼，华尔街基本上不存在了。他们那些上千亩，上万亩的农场都将变成垃圾场，甚至变成他牧场的权力都没有。
大家看这几个牛X的楼，这都是有名有主的，这都是摩根的、JP摩根的、摩根Chase的，这是华尔街过去JP摩根的老总部，这个现在是川普大楼，这个也都是过去几个大家族的，大家看这个CHIPS在这儿，都将完蛋。所以我告诉他们：共产党已经公开了要搞死你们。香港一旦失去，弄死你，中间连一个挡的都没有了。
所以现在美国经济上遇到了一个最大的威胁。美国的军方他们很清楚，没有了美国的美元，美国的军人们都将回家种土豆，养猪都不可能了，养猪都养不起，卖给谁啊！
我昨天跟一个退伍的军人说：你很牛，你领导了几场重大战争。但我请问你，美元没了，你吃什么，喝什么？他说那我们全完蛋，退休金都没了。
所以区块链让美国更加严肃、认真的、不自私的，让美国所有的几个领域联合在一起，来面对中共的生死威胁。
这个时候对香港有利了，接下来共产党要赶在美国之前，要在美国出台各种法律之前要对香港展开最凶残的行动。这就是我今天说的重点，所以香港同胞你们务必小心。
那么美国现在各种利益权衡，听说各种。参议院都在被游说被公关，价钱越来越高，想尽一切办法不要通过香港保护法和《香港法案》—— 我第一次说《香港法案》—— 就不能让你立案，就不能让你成，然后认为更不能让它到白宫，白宫到了也不让它过。
可以说香港同胞正在跟时光作战。这是为什么共产党在美国采用一切沉默的力量游说，然后又把一些跟他们有着多年来BGY的深刻关系的大佬们和在香港、澳门有巨大利益的大佬们，叫到北京向他们许诺并获得他们的支持。把香港的大佬们叫到北京向他们支持，把在上海有重大投资的叫到一起去底下面做交易，不要去反对他们在香港实施戒严法。
香港真正的挑战和灾难时刻，我在6月份就说是10月份11月份。下一周非常关键，这一周很高、很特别。一系列的好消息会来，一系列的灾难也会到来，但是这个月底太关键了。
在北京，此时此刻的北京就是两个核心：对付香港的所有的勇士和对付美国人。抓几个常委，抓几个老板，那都是待宰的羔羊，一个也跑不了，每天都可以抓。
什么任学锋跳楼，我早就见过这个任学锋，河北人。典型的投机主义，一说话那手就晃…这个…这个…这样…，但一看女孩，嗯…眼睛就大了，一看女孩就大。马上就吹呼自己金融能力，河北国投当年他给出了什么主意赚多少钱。河北的那叫什么金牛什么股份，能源，当年他干了什么事；然后在广州多厉害，广东怎么着怎么着，广州的城市规划，什么这铁那铁，然后搞什么珠江城，很自恋的这么一个人。他的背景谁啊？李长春同志把他搞起来的。那当然了，现在长春同志不行了。听路德爆料，路江爆料他要出事了。是吧？听说中组部的那几个哥们同时也抓了，听说中组部的还有两个人也自杀了。哥们爱跑中组部，爱跑中组部，跟原（中组部部长）贺国强关系非常好，跟贺国强关系很好。这个跑官的能手，号称有一条腿在中组部的就是任学锋，自杀了，是吧，这都小事，不足以谈。还有什么路德先生，路江谈爆了个王健林。哎呀…小事…你也太给他面子了。听着昨天又报了个潘石屹，哎哟，也是小事。
我看路德先生现在有人给他喂料，我估计他们还有大人物要爆，我看。海航、高燕燕、姚庆、潘石屹、王岐山、陈峰、今早上我听一下，路德先生说的非常好。这80亿纳不纳税，纳了税得拿60亿的税。哇塞路德先生太厉害了，路江谈哦。这都是小事。
大事—上天助我们爆料革命成功的，达到灭共的目的的。最关键的是现在共产党内部的金融崩塌，粮食危机，最关键的！
然后整个是社会的大灾难，大动乱；
然后就是香港整个事情的发展；
还有他刚刚宣布的区块链；
这都是上天给我们最好的礼物。
每时每刻都如此的精彩。亲爱的战友们，这阳光太美了，这也照不了啊，你们这要能拍拍这多好啊。所以说亲爱的战友们，当你们看到这些事情发展的时候，胜利就在我们眼前。但是它很遥远，它需要耐力，需要坚定，需要你百分之百的相信。
就像昨天一位美国的前军人一样说了句话「关键你信不信你在做的事情」，最简单的这句话讲得太好了。关键你信不信你自己现在做的事情。
我问他你当年怎么把这几个人干掉的，怎么把这个最关键的战役打赢的？他说事实上我们一开始不占有利地位，俄罗斯当时要介入，周围怎么怎么样。但是这个时候我们坚信这个能赢，因为我们是正义的战争。我坚信我们才去做的，我们选择了一个最危险的方案，结果我们做到了。这真的是我第一次听他讲世界上这么大的战争，干了一个这么疯狂的人背后还有那么多故事。
所以说很多事情的真相是老百姓不知道的。他跟我讲一句话，他希望这次被派到南海去，也有他的用武机会。我也希望这位已经被召回的将军到达南海能发挥他所长。我现在想想将近16、7年前跟他照一张相，从来没拿出来过，昨天我翻出来一看，很有意思，很有意思。这张相现在想起来，这个相有意思。大家未来会看到他是谁，他会出现在香港，他会跟香港人民站在一起！
香港同胞你们记住，爆料革命还有美国一定会跟你们在一起。还是那句话，美国，文贵有绝对的信心不被共产党蓝金黄，不被蓝金黄彻底给颠覆。不需要香港同胞给我一口茶，不需要给一句夸赞。只想告诉大家，你们做的就是上天一定要保护的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是10月4号纽约时间下午7点钟，文贵报平安直播。首先我要感谢战友们给我发来的这些私信，有人说23小时了，你没露面了。然后有人说20小时你没露面了，10个小时你没露面了，我给大家说实话，刚才路德先生可以作证。
几乎过去一星期我没沾过我家床的边了，太多太多事情发生了。从昨天早上6点到现在，我真是讲的舌头都麻了。中间讲的舌头，要纠正过来的时候，我就喝点冰水。实在是受不了，太多太多事情了。我昨天一晚上睡了4个地方。
首先得感谢孟建柱，孙立军，在我纽约家里边，办公室放那么多监听器，放那么多监控器。我原来没想到你们这么厉害，但是放那么多，你成本很高啊，据了解。但是从昨天起，你就找不着了，我真担心孟建柱，孙立军，你把我的裸体视频给放出去。
我这裸体没人看，你别放，你和范冰冰的那个比较有人稀罕，还有什么王芳啊，掏肛芳什么的。这么大动静，几十个人找了十几个小时才找完你们这些东西，多累啊。看到我郭文贵的24小时工作了吧，你们共产党如果能有一万个郭文贵，共产党就不会那么愚蠢，就不会那么邪恶。
你们看到我心中有没有神，心中有没有爆料革命，有没有决心能干掉你共产党，有没有能力干掉你共产党。现在我相信你们都很清楚。可以说战友们，我今天有自信有资格的说，任何人要看过我这两年的工作生活经历和见过的人，你们会重新评估郭文贵，那绝对是超过大家所看到的想象的。
就像从昨天到现在发生的，从早上6点发生的事情，任何一件事情，我告诉大家，都是大家无法相信的事情。但是我真没想到共产党你真敢跑到我公寓，包括我家里边保姆的房间，包括我们家里边做饭人的房间你都给放那么多东西，这是超出了我的想象。
在我的新办公室，喜马拉雅大使馆，哪层你都不放，就放6层，你咋不放路德这屋啊，路德老在这打情电话，你放吧。放凯琳的屋，凯琳的屋还有洗手间呢，我跟你说，还有我们新的港妹的房间，你都可以放，你干嘛放我那屋啊。你说我这丑陋的身体你看啥，这么多，累不累啊，端走那么多盒子。
从昨天到今天更重要的事情，我可以告诉大家。国内最近最流行的是什么呢，我还没看路德先生的节目，路江谈我还没看。但我知道你们说到了，2018年12月21日，我梦见我的香港的好朋友叫邓永锵，叫David Tang，上海滩的创始人，还有给我留下那封信。
是这个故事吧，路德先生，我说的是这一个事吧，就这个事儿，我还记得，没搞错。所以说，谎言你别撒，谎言你就记不住了。我记得这个事儿，国内传播最多。说这个郭文贵简直是神乎了，特别多。香港现在发生的事情和我那个梦，和当时预言都是对的。
但是我要告诉战友们，这证明不了任何事情，只能证明共产党它快灭亡了。就这个视频吧，看起来我比那时候帅啊，咋有人说我老了，我觉得越来越年轻啊，相当的不错啊。我那时拿手机录的也不错。今天这个直播室，路德先生重新布置。路德先生坐着小火车来了，而且想偶遇美女估计没遇上，来了以后整个这屋从新布置。
我后边和这边我们买了7个100寸的电视，今天新到货，给安上了。凯琳极为担心后边的电视，老担心别掉下来砸着我。所以说今天这个景观背景，现在要直播，这块的电视都是今天实景。我们那边还有4个大电视，简直不可思议，买了7个100寸电视。全美国就1台，我们给买来了，现在又买6台，是在各个地方给弄来，现做的。
这块是4个新的摄像机，后边俩美女是路德先生的助手，现在成路德先生的助手了。路德先生现在不愿意回家，特别愿意在这，我也愿意在这。有美女在这当助手，谁不愿意在这啊。因为路德先生是帮助建立喜马拉雅大使馆，他不是全时间在这工作。我告诉这块当时所有的人，一定记住，路德先生从来也没向我承诺过，我也没要求过，路德先生必须全时间在这工作，而且让路德先生每次直播都在这，这是不可以的。
路德先生是我们的战友，他有他的战场，只是我们的分战场。但是大家互相帮助，就这么简单。所以说我们马上也进入角色，现在路德先生在带学生，正在带女学生。共产党最爱干事儿，带女学生，但是不兴认干爹的，这太年轻了，共产党还认干爹。
所以战友们，我们现在这个喜马拉雅大使馆真的是越来越棒，真的是太棒了。昨天其他部门，我说那个部门人来看，哇，你们的办公室太漂亮了。刚才视频没放出来，他们正在准备中。我想说，昨天我特别的要感谢的，两位香港的战友，给了我那么多内部的信息。
其中一个，我们真要说Carrie Lam林郑月娥这事儿，可能大家觉得很搞笑，路德先生可能你还不知道吧，回去可以讲讲去。当昨天早上4点钟吧，这位林郑月娥的最好的朋友，林郑月娥曾经邀请他去当律政司司长，就是郑若骅现在这个角色。因为他知道林郑月娥跟共产党勾兑好的事儿，他拒绝了。
但是这个人跟林郑月娥很亲的，很近的，了解林郑月娥。路德桑，你不能这么干事儿，你把林郑月娥连上，我不就成了三间谍了嘛，不是双面间谍了。林郑月娥在北京，我告诉大家一个消息，林郑月娥在见了习，你知道习说什么嘛。
第一句话，天没塌吧，天塌不了，习的话。然后王岐山跟她说，王岐山见了林郑月娥。你知道，说之前要记住，王岐山在广东是见过林郑月娥，林郑月娥偷偷到广东见他。大家记住，他们是见了面的。王岐山给林郑月娥说，我在广州告诉你的，和给你说的是不是都发生了。行动慢了点，犹豫了，但是还没错过时机。
这说明王岐山在广州给林郑月娥的授意马上搞戒严，就是8月31号，就9月1号搞戒严。当时林郑月娥不同意，回去没做。所以大家你现在看，从天安门上林郑月娥跟习王的对话，能分辨出来，香港当时的戒严就是9月1号。而且是北京绝对控制林郑月娥，但是林郑月娥没执行。
你再恨林郑月娥，这是事实。历史未来可以给你证明的，但后来她跟北京开完会以后，北京是要求，香港政府向中央政府申请戒严，并请求解放军帮助。还有根据签署的什么所谓大湾区行政法律，互助法律，请求广东深圳进行协助。
第三个才是香港政府，由香港警署签署部分实施戒严。这是谁推的，北京要求她就是你申请中央解放军进入，戒严，然后就宣布戒严。
但是林郑月娥力推的事情，由香港警察长卢伟聪，申请叫夜宵令，为什么，林郑月娥告诉他们说，香港现在最大的问题是，很多人抓不着抓不了。先把这些人召回家，到他家可以把人抓了。让这些人能被抓着，把领头的人全抓了。林郑月娥这方面也挺黑的，还有一个，说香港只要宵禁了，实际上香港的法律就把所有立法权和所有的香港决策权都已经移到了所谓的行政权力中心，行政决定了。
林郑月娥就已经拥有了决定一切法律法规的权力和颁布法律法规的权力。并可以征用资源，控制交通，征用银行，都已经有了。香港戒严法里边能有的，绝大多数都能实现。这个情况下说，先搞宵禁。根据社会的反应和国际的反应，特别是保护好香港金融市场，不要让香港的股市一下子跌破两万点。
再个先抓这些头，抓完以后。香港这些头，他们好像列了1万2000人，跟我们当初信息是一模一样的。1万2000人在他们掌控当中，先把这些人抓了，看看能不能平息，如果不能平息，再实施戒严。所以说大家要感谢，9月1号到现在没戒严，是林郑月娥的功劳。
现在香港搞宵禁，没搞全戒严是林郑月娥的功劳，你再恨她，这是事实。而且林郑月娥很坚持，非常坚持。这我没看，是什么时候的，早上的宣布禁止蒙面，宵禁还没宣布嘛。法官是给Deny掉了，不同意。
说到这的时候要说到法官，香港的法官起了很关键的作用，据了解香港的很多法官，写了个 东西，这还没被公布出来。这个法官说，如果你实施了戒严或者宵禁，对香港产生的后果是什么，可能是巨大的人道危机。因为香港的形式，香港的人文环境城市特征，会造成巨大的一个危机，这个可能是真的影响了，而且法官是不愿意配合的，坚决不愿意配合。
所以大家看到，这个蒙面。把你的面给拿下来，把你撵回家去，你别老尝试连线林郑月娥啊， 兄弟。所以说大家看到这招是很阴的，先把1万2000的头给抓了，把你都撵回家去。然后香港实际私下里边，能把太多东西征用。比如说港铁不能用，香港机场有些飞机不能飞，严令制止很多人不能出境，然后限制多少人到深圳广东，直接给你抓了。
她现在就是要各个击破，她也要先把头拿下，把精英拿下。然后把很多人账号都查封，据说实行宵禁令后的金融规定，叫什么金融规定十一条，基本上把录下脸的这些人的账号全都给查封了。让你死不了，活不了，就发生在这些人身上。
这是林郑月娥和卢伟聪，郑若骅，李家超要干的事情。据说中共对这几个人有重大承诺，任何情况下，你们的家人和资产在中国都会得到保护。任何情况下你们都享受副国级待遇，这了不得了。
所以卢伟聪李家超郑若骅已经是孤注一掷了。副国级待遇是多大诱惑啊，副国级到哪可以坐专列，副国级可以到任何地方酒店封掉，给我一个人住，副国级一生中的住房交通私人飞机专列特供，享受终生。副国级基本上家人犯罪杀人都不会被抓，当然包含了副国级任何的病照顾，归到了国家保健委员会。中国一个最隐形的权力，大家从来没有提过。
中国最隐形的权力之一，叫保健委员会，那是最重要的，保健委员会的权力大了去了。大家知道毛泽东的保健委员会主任叫吴阶平。中国的其中最，一个是警卫局，一个是这个保健委员会。就是这些副国级要享受保健委员会的保健待遇，而且这些人如果器官有病了，毫不犹豫，看路德的肝好，给他换了，看凯琳的肺好，给换了，这是合法的。这就是梁振英说的，以国家的名义杀人，这也是合法的。这也是为什么梁振英不惜一切代价，要享受这个副国级。董建华啊，梁振英啊，老曾就不可能了，成罪犯了。
所以说，这4个人得到了最大的承诺，全家人终生享受副国待遇。其他人没有，就这4个人。你说最早咱爆料革命，4人帮，现在香港最坏的就是4人帮。香港驻港办叫王志民那个傻叉，轮不着他，他肯定被杀或者进监狱了，他肯定完蛋，或者什么肛门癌死都是有可能的。
所以说战友们你看台子上坐的几人，都没用，就这4个人。所以说现在回来以后，打了鸡血一样，就是副国待遇。另外一个，私下里边，政法委还有对港专案组，六九专案组明确规定，香港警察凡是牺牲了的，按照国家一级英雄对待，凡是积极表现有功的，在大陆将终生受到保护。并且明确说，香港警察未来的孩子在深圳在大陆上学，都享受特权。
而且出台了一系列的政策，保护香港警察踊跃表现，立功的人，家人和在大陆的利益，这是一下了不得了。这香港警察就更加积极了，但是战友们要看到的事情，他们真正的力量还是人民解放军。
现在在深圳，原来咱说，十几万人，所谓的警察还有讲粤语的解放军是他们的主力。然后制定政策，让解放军和广州警察叫循序渐入式，实施戒严。给我点水，讲了一天了。所以说战友们，共产党的招儿，简称叫蓝金黄。你看看先把警察的未来，孩子，荣誉利益金钱都安排好。
把4人帮所有的利益安全，全部后事给你安排好，然后让解放军和广州警察循序渐入式进入戒严状态。还有一个，共产党怕什么，还真怕香港股市。共产党这个流氓是要命要钱，要自由，要面子，这是它一贯的。
就这一个摄像机在工作是嘛，那几个电都连不上是嘛。就这个有电能用是嘛，天呐。这几天太疯狂了，另外现在很多人到了台湾去了，很多到了台湾到了日本的，战友们是聪明的。香港的战友可以去日本，可以去台湾，千万别去什么柬埔寨，新加坡，这太危险了。韩国也少去，韩国有事儿是非常危险的，这是非常重要的。
另外很多战友，非常多人发来信息，说我们可以如何保护香港。我再重申一遍，大家可以预热，我看到了瑞安平女士在加拿大发起了行动了，说当香港人离开香港以后，受伤以后，到达海外以后，我们给提供的帮助。
法制基金正在全力以赴的准备着，今天是法治社会的牌照批下来了，我们的两个都批下来了，太提前了。听说法治社会的牌照批下来了，法治社会，法制基金以及咱们很多战友正在秘密的筹划，在全世界各地，亚洲，欧洲，美国，当然是绝对保证不能被共产党遣返的国家。
在这些国家，给他们准备好，来了以后，到这几个地方，我们能提供一定的条件的吃住行，医疗保障，甚至是安保。同时我们正在准备着，一旦他们需要的时候由这些人联名发起的捐款，这我们绝对不碰，就由实名实姓他们在银行开的账号，由他们发起，他们视频说了，我们再开始募捐。
任何战友代表募捐就是骗子，我们要集体打击他。我们跟香港的战友这几天联系，你们要需要钱的时候，千万别找任何代言人。他们说我们现在还不需要，私下捐款是你的问题。当大量需要捐款的时候，由香港的出面的人，由香港人公认的说，这是我们要捐款，这是我们的账号，这钱由人家控制，我们再捐。
任何人在这种情况下，要代表香港人，那你就是骗子。香港人不需要代表，香港人不需要领导，香港人绝对不需要任何中介商。千万千万记住，别再搞中介了。别在搞什么胡平啊，什么韦石，熊现民，夏业良，乱伦标这些畜生，还有郭宝胜，到哪都想要捐款，什么民运，除了捐款，那都是骗子。
香港人很明确，他们非常感激我这样的决定。我说我们会捐款，我们也支持你们，但是条件是我们不参与，我们不管理，不参与，不碰，由你们出面，我们也准备好了捐款。另外一个我们正在准备一个一定数量的钱，在全世界各地，有些战友，当你们预备好了有闲余的房子，闲余的地方，需要一定的基础性资金，包括需要一些录像直播设备，我们可能正在准备着，有一定的限额的现金会给你们提供。
当然了未来肯定是郭媒体是唯一一个24小时让香港人讲出真相的地方，因为我们得到了确切的信息，北京有巨额的预算不惜一切代价，要让全世界所有的媒体一定要跟他们（CCP）合作或听他们的，不要把香港的事情传播出来，这对香港绝对是个巨大巨大的威胁。
所以亲爱的战友们，一定要记住，共产党已经花了大价钱，大动作，下了大决心，要在海外各大媒体上进行封锁。所以大家看到Inty哥YouTube也给关了，你那块还存在很奇怪啊。（路德：我没有转播任何视频，直播的时候千万不要转这种有版权的视频，一转就关）所以共产党现在的招很简单，只要你转视频就给关，所以战友们务必得保护自己。
我在船上漏光直播，我不让大家转播，谁转播了。这么健硕的大腿走光了，也没收钱。所以亲爱的战友们，一定要保护好自己，不要因为一时之快，让人把twitter把YouTube给你关了。我再给大家重申一遍，我们有很多正确的绝对的信息，从YouTube从twitter里边，有些真是共产党的黑客，但它不可能出面承认被黑客了。
因为你想想，YouTube和twitter承认被黑了，那你还活啥，没人用你的了。那是极为风险的，比自杀都危险。有些是被他们内部可能一些坏人，不合法的操作黑掉了我们战友的账号，但是更重要的一件事情，人家政策是越来越严。
共产党正在利用所谓的人家保护隐私的政策来黑咱们战友们，但是大家要做什么，大家一定要记住，不要上当。你一定要小心用这些社交媒体的账号，这非常重要。这李家超，已经副国级了。香港现在4个副国级，加上董建华，梁振英，6个副国级。李嘉诚一生的梦想，想当副国级没当上。不过现在老头挺好，表现挺不错。
所以说香港的警察现在得到完全的保障了，安全的承诺，安全保障，家里人都在大陆上学，有特供。这个诱惑是巨大巨大的。所以说亲爱的战友们，我们目前当我们看到香港今天的情形的时候，在我们生气愤怒悲痛，但是你再多口炮是没有用的。再多眼泪也是没有用的，不要再天真，我们只有两个选择，一个就是行动，行动就是传播香港真相，接下来对香港的支持。
（2018年12月21日，郭先生直播视频）
视频中听写：
我这位过世的哥们儿，他要是在阴间，天堂能听见的话，我已经预测对了。昨晚我就梦见他了，真的是我就梦过一次。他有几个雪茄店是他的，他在那喝酒，穿着咖啡色的衣服，我说老哥你不是过世了嘛，怎么还见你。我记得特别清楚，我这做梦。
然后他给我讲，Miles兄弟，香港完蛋了。香港完了，香港的海里边都是什么，你看看。我回头一看，香港的海里边冒出来鬼啊，骷髅啊，像权游里边的夜王，死亡的那种感觉。然后我说怎么回事，我说你这死了，然后一摸，针灸露出鬼的模样，他说我会魔法。他说我要救香港，然后我一下醒了。全身是汗，我醒了想，昨晚谈的是谁家人的事儿，今天就梦见他了。我说是不是给他念叨念叨，突然间我想到了，他给我写了封信，我真是忘了看了。
人都过世了，信是让别人给我捎来的，当时在上海滩的包里边。我一打开，他写英文，你说我这英文水平，掰吃半天，就是让我一定要坚持到底，要跟共产党斗争，不能让香港没落，要让中国人成为西方的朋友不能成为西方的敌人，我真是老感动了。
你说人间跟阴间跟天堂之间的差距在哪里，这个冥冥之中有没有灵魂， 大家你看，这就是昨晚发生的事情。反过来我开始说，在香港原退休的一个警察，头一段时间跟我通话的时候，跟我讲香港的没落，他说你都不知道我们现在到了什么程度。他说现在整个香港到处见。
我今天看，都觉得文贵太神了，你认识这人（郭先生自己）嘛。如果你们要是不认识的话，你们要是帮我介绍介绍，这是挺神啊。我真的好多忘了，就他写的是英文的信，我把一些私人的信息，家人的信息（磨了），哪天我们要曝出来。他英文好，北大教英文的，绝对代表的。香港回归他是重要参与者，当年第一个传话人，就是女王和英国政府和邓小平，当时就是他，这个你哪天好好讲讲，跟女王是非常非常好的朋友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/817/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/817/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
是9月5号吗？凯琳，
——4号，
今天9月4号，真的吗? 今天是9月4号，
尊敬的战友们好，今天是9月4号，文贵在华盛顿向大家报平安直播，不知道视频效果和音频效果怎么样？看上去好像不孬。
亲爱的战友们！你们健身了没有？你们传播香港危机的真相了吗？今天呀，昨晚上是我最近睡的最好的一晚上，这家伙睡的呀……太舒服！一觉4个小时，咣……醒来了，太舒服啦！太好啦！虽然睡的有点晚，但是很舒服，一醒来打开手机——两个噩耗。
第一个噩耗的是我们的JOHN庄，JOHN庄同志，因私人原因，要离开喜马拉雅大使馆工作。我说——我的习惯，战友们，我完全是、凡是有这种事情我从来不问为什么，这是最不礼貌的。因为人家不回答你呢，不好；回答你呢，人家可能撒谎；或者人家不愿意回答你，所以我就完全、马上给他回复，我尊重你一切的决定，只要你好；你不在喜马拉雅大使馆工作，咱们是战友，咱们一直在一起还是那样；不抛弃、不放弃、不忘记！喜马拉雅大使馆的门永远为你开着。
因为咱们这个喜马拉雅大使馆，还有我们战友爆料革命这个事情，他有着各种复杂的条件。在两周前，我们在外地的一个女战士，女战士非常好！也是两年来坚定挺郭的。突然给我发个信息说：郭先生我不能再为您工作，帮助你爆料革命了！请你理解。马上回复：“你多保重！不忘记、不抛弃、不放弃“！她说我要跟你解释解释，你为啥不问我为什么呢？我说你不要给我解释，你能说出的真相，我可能没办法帮你；你说的假话伤害了我们的感情，我尊重你的决定。
头一段时间她告诉了我，她爸爸妈妈，在内蒙古被带走了。被带走后呢，是吃好的喝好的，住在一个所谓的酒店里面，叫山庄，叫什么山庄。给她打电话，说孩子，你不能再帮助郭文贵这个爆料革命，也不能帮助他所谓的文件整理，否则我和你爸呀……什么都要被抓呀，甚至死亡。
这孩子当然得听从父母的，后来她说郭先生，你不问我为什么？让我很惊讶。我对战友的信任比什么都重要，不要问为什么？告诉你的不一定是真相。而且让战走好，一路走好。
由于JOHN庄同志离开喜马拉雅大使馆，现在我这个直播呀，未来几个月我相信大多数属于到处跑，我觉得这个喜马拉雅大使馆的直播间要不要都无所谓，我要它干嘛！我也不像人家那样在那块儿搞个摊是吧？还得拉些人在那采访，我最不希望别人来采访我，我也不想采访别人。要不要这个直播间，我都觉得没必要吧！这多好，走到任何地方，我就地随地直播 。我要求的是说出真相，不是我把录到什么样子，所以说挺好的，JOHN庄同志感谢你对喜马拉雅的贡献和工作。
穿那么短裙子，唉呀！我的妈我才发现，胆子真大呀，这在大陆属于女流氓你知道吗？警察抓住属于女流氓。
第二个噩耗是，我们在香港文锦渡的战友给我发信息，我们在那块放的观察站被人家发现给拆了。这位战友呢，哭着跟我说我们有特务、有内鬼，因为他怎么找来的。
我告诉他我说，你不要老是想特务、内鬼，别小看了共产党，他难道不知道那些视频哪出来的吗？是不是？文锦渡那个附近，想了解你用军事手段，查你个视频录像机不太容易了吗？但是，这件事情说明了什么？在文锦渡录出的视频从来没公开放出过，我们都是提供给相关国家部门来作为研究的。证明文锦渡有解放军进入，解放军化妆成民间的车，大巴车、旅游巴车，还有货车，混进香港，这个证明了什么？证明了我们提供的相关部门和国家真的有内鬼，真的有内鬼呀！这都是很机密的，我们爆料革命的，我们也是有核武器的，我们也有好多战线呢。
你像SARA呀，细丝哥呀，路德先生，JOHN庄，卡丽熙 ，我们大卫小哥，还有安红女士，邱岳首先生，这都属于前线人物。暴露在阳光之下的叫明干，那我们暗线和隐藏战线咱好多层，要不能到今天吗？这是第一次，我们发现最核心的战线的之一，被共匪破获。但是这个战友呢，还非常的坚定，非常坚强，很好！
今天一大早收到这两个坏消息，但是呢，我们还收到两个好消息，这两个好消息是什么？战友们都知道，林郑月娥召开新闻发布会了。林郑月娥新闻发布会，产出了“林四条“，在对抗你“五个要求“，“五个诉求“，只要不给那就不撤。“五个诉求“被林正月娥的四条“林四条“，现在给对抗回来了；其中核心一条就撤回所谓的《遣返条例》，也就是从这个争议的开始就是《遣返条例》。后面那三条都是放狗屁，什么成立独立调查委员会还是要警监会来监查，放狗屁呢，放狗屁！
那让王岐山去不就完了吗？你让孙立军去成立警监会不就完了吗？人家叫第三方独立，哪有贼去调查贼的？这是胡扯的。
另外一个香港老百姓的要求，这个双普选，真选举不行，还得根据情况再来。不要脸吧！释放所有的孩子，被抓的孩子；“不行——他们犯罪了，不能放“。你说这四条要不要脸？《遣返条例》你本来就是说它已经死了，你不说撤销。它本来就该撤销，撤销和死亡，你玩这个游戏。
现在你拿着它当成大饼出来了，你拉出来的屎现在你包装包，回来说， 这个是真正的大葱煎饼，吃吧！里面还带鲍鱼的。人家说不行，你得把当时拉出来的屎的过程咱叫人查清楚；“那没事儿我查，我找我的人查“；那算数吗？
人家老百姓说，那你把我们的人给抓了、打了，都找不着了，还有人在现在都失踪了。“那我们查，但是你打人了，我得把你抓起来你“。人家说那咱们能不能履行你答应的自由选举，咱们自由选举行不行？“那不行，根据情况“。
从这“林四条“，看出了林郑月娥和香港政府以及共产党本质上的流氓，以及真把香港人民当猪狗，把世界人民当傻子。为啥我说这是天大的好事呢？“林四条“会让香港更加的坚强，他们可以让香港人民更加团结，它会让香港人民更加坚定。
结果真的是，我们香港的战友们给我发的信息，哇！好家伙……下面几乎一样；跟我联系的战友都是很少骂人的，几乎是一样的。说林郑月娥不但没有任何悔改之意，还要继续玩弄于香港人民，此人已经不是大恶和背叛香港的问题了！她是要和香港人民为敌到底，死心踏地跟随共产党这个魔鬼啦！说林郑月娥被绑架。
对于被绑架试的说法，本质上是她自己愿意，被强奸时间长了，变成通奸，通奸时间长了叫依靠，她已经离不了人家了。一到寂寞的时刻就想起了强奸她的人，她已经喜欢被虐待了！所以说，这时候不存在什么“强奸、被绑架”，她就是一个性变态！心灵变态、心理变态！离了老共不行了！离了爆力不行了！她已经不习惯温柔了，不习惯正常。
你看林郑月娥的眼神，你看林郑月娥那个说话的口气，完全就是视香港人民完全无知、愚蠢。香港人民聪明人太多了，最聪明的中国人都在香港吧！他们难道看不出你想干什么吗？他们读不出你的身体语言吗？瞧不起香港人吗？你把这些香港的孩子认为是——“你根本没有什么折腾的，你又能折腾到什么样？你有啥能折腾的“？不就这意思吗？这是核心吶！
所有说，林郑月娥这次深深地、再次地让香港人在她心灵上看到了傲慢，以及奴隶和主子之间的关系。这一次让香港人民感受到了：香港人都是奴隶，香港的林郑月娥是皇上——地方土皇上，她上面还有一个太上皇。这一招向大家展露无遗！那种傲慢、那种不屑、不耐烦；你看对香港人说的话，轻声代语就把你带过去了！
说你打人，你犯法，“香港的法律就得抓你！”什么真普选，“那得根据情况、香港的复杂形势”。你大爷地！法律呢 ? 一国两制，两制呢？那孩子脖子都揪断了，人都死啦！在哪呢？ 你不让查！你让警察查！请了两个所谓独的立人士，大家知道董事会为啥要五个董事啊？三个决定了，那就赢了；那两个就算不行，也3：2。5：2——七个都是单数。你那都是双数，你选两个有个屁用啊？而且你选自己的人！
所以说战友们，林郑月娥昨天这个事，再一次玩弄香港、愚弄香港，瞧不起香港人民，视香港人民如猪狗的真实体现，这是唤醒了无数个香港人民，本人也属于香港人啊！
我得喝口咖啡！
你说这椅子总统做过，有啥呢？还没有我家椅子舒服呢！你看这放一堆书，过去的一百年来，一两百年多少总统！多少人看过这书，做过这个椅子，多少总统从这去了白宫。哎，我发现美国人相当崇拜权力！有啥子吗？
所以说亲爱的战友们！ 我们可以从此看到啊，林郑月娥背后就是这个共产党、中南坑。他们现在对待这些香港人民，这两三个月的这种悲惨的环境和受到虐待，丝毫没有怜悯之心，丝毫没有！而且更加疯狂！他们不像世界人民对香港人民有尊重，他们不像世界人民对香港这种守法、团结、和平诉求，有了极高的尊重。但是 在共产党的眼睛里面、在林郑月娥的眼睛里面，她认为你是懦弱。
魔鬼的本质就是这样：当你善良的时候、你文明的时候，它认为你是懦弱的、你是善良好欺负的。还有一个，从这个四条能看出来，共产党要动大手了，要动大动作了！
昨天，在美国的朋友告诉我说，他们认为共产党这个实施的戒严方案里面，其中第一招就是悄无声息的实施戒严。而且，他们也了解到，在西方包括美国都很清楚，在香港的警察，两万八千个警察里面包含了行政人员，包括移民局、海关以及这个档案管理人员。事实上能出来，能执法的人不超过一万五千人，或者一万多人。
那么最在“831“那一天，整个……人家外面用卫星，人家看到香港各个执行的地点，最起码在10万人以上，那就是香港这个地方超过5倍人在执法。那么在香港的警署管理、移民局还在正常运行当中，那就是说想当于10倍的人在执法。他们已经深刻的了解到，这些执法的人当中，很多人是来自中国的广东，这一点无容置疑的。
有些是在过去的驻港部队，驻港部队前提要讲粤语，然后要熟悉香港地形，其中每次在换防前，驻港部队的人对香港的街道、地形、山脉、军事基地、警察基地全部都得熟悉。当然了！大家在香港看到右舵车，非常清楚的；对香港那个地方，一个军队想了解你，一个月都太长了，严格讲就是一星期，语言培训更是这样。
所以说，战友们大家看到了，整个香港有十几万在街上的警察。亲爱的战友们！我跟这个当地的人见的时候，他们给我看这个卫星图的时候，我也很震惊。我说“你们拿到这些东西“的时候，他说这点是无容置疑的，他们也查了这编制，人家都有每个人的名单，特别是他们看到……大家要记住，在其他区，地铁站、电厂、政府驻地，所谓中共的驻港驻地周围，加一起多少人啊？那都已经5千多人了！从未离开过那里，保护他们。
林郑月娥一个人身边都上百人啦！保护她们；卢伟聪一个人一两百人，李家超也是十几个人吶，郑若华也是十几个人吶！那些人哪来的呀？
所以说，共产党从事实上已经戒严了！从8月1号开始。这一点无容置疑！如果再质疑，那脑子有问题了！
那么昨天，共产党的内部高层已经决定了，实施新的叫“戒严”，就差一张纸公布了！就是把那些人换上军装了！大量的新型设备已经运到了香港。在这个时候，突然间……林郑月娥抛出了“林四条”。抛出“林四条”的核心目的及险恶在哪里呀？战友们，大家注意到了吗？让全世界看到，我示弱啦！我撤回啦！我成立了调查组了，我愿意和你沟通了，我要依法对那些被抓捕的孩子审判了；然后，“真双普选“我也在考虑了！
但是，你看看——还在闹，又死人了。所以，我要大面积的再抓捕，实施全面军事化戒严。《香港紧急法》，贼就贼在这了。
当年，共产党的李鹏出来，跟那些所谓的民运领袖谈的时候，你去想想，谈哪个所谓的民运领袖领导人之前，你看那帮人见了李鹏比见了亲爷爷还可怜，有几个骨头硬的啊？有几个骨头硬的？最后，让人家拿枪给扫了的这些，真正的民运人士全给扫了。就是要让你全世界看到，你看我跟你谈啊！我李鹏出来跟你谈啊！你看那些学生多无理啊，竟然没一点礼貌，不尊重我，要求的条件多苛刻啊！所以说，现在暴乱了，弄死他。然后，说现场有人绝食、有病，我们得救治。不是绝食，是被绑架了，虚假绝食，我们要去救他；坦克车来救了，结果全把人给轧死了。
这就是共产党！大家走着看，共产党一定在戒严的时候，一定是说：死人了、着火了、公共设施受危害了，什么人死了需要我们去救了……就是第一天警察局冒出来的。今天再回头看，有多不要脸，说警察局里边有人生孩子，出不去。你大爷来地！今天看看是孩子吗？不知道是哪个男警察，拿个枕头放肚子上了——装孩子。到处是陷害，到处是构陷，全是设计好的局。
所以，林郑月娥这种……她这么做，对我们来说是好消息，让香港人民更加团结，更加清楚地看清楚，林郑月娥这个女人以及李家超、郑诺骅、卢伟聪这些人的阴险。
昨天我和某司法部的人说，如何想办法，合法的悬赏卢伟聪这个人。美国要把他给抓过来，像抓当年拉登一样，当成恐怖分子抓过来。如果战友们谁要是有合法的渠道，大家有招没有？我们的律师在讨论中。我愿意拿出一千万万美元、一亿美元都可以，依法的将卢伟聪这些人送到美国来伏法。我就把钱取成现金，放在喜马拉雅大使馆门口的那桌子上去。只要是谁能依法的把他们给我弄这儿来，立马就给他1亿美元。谁有这招没有？谁有这法没有？昨天我们提这办法，他们说回去研究研究；我说你们去想想。立马拿一亿美元，把他给弄这儿来。
看看香港那些老人家，七十多了他都要打；你看看那个女孩子，那手指直接就踩上去了；咔嚓，那小孩的胳膊就被剪断了。现在官方已经承认的5-8个人，找不着了。现在知道最起码不低于7个人是死亡的，到底怎么死的没有确定。现在官方公布的抓的人，从13岁到60多岁。13岁的孩子你都抓啊？按照共产党的流氓法律你都不能抓，何况你香港的法律呢！这有多恐怖！
所以说，香港的林郑月娥、李家超、郑诺骅、卢伟聪一定是恐怖分子了。如果我们现在把他们在香港制造恐怖犯的罪，能让美国、欧洲、英国来对他进行审判。
所以，咱们的哥们儿鲍里斯，他还没选之前的头两天，我说下一个是鲍里斯，大家知道他被选上了吧！我说他短则3个月，长则6个月，他干不长，这是一个。另外一个，他对中共、对台湾，对香港问题，我相当不满意，我已经多次向他传达不高兴的信息了。我们虽然多年朋友，多年相识，但你对共产党、对香港的事，你太投机了。怎么样？现在成为了英国的各个党攻击的目标，快嗝屁了吧？
下一个英国议会选举的人，十有八九是我们的铁哥们儿，那绝对100%会反共，100%会支持香港！甚至他要对在国内的，被共产党压迫的中国人，在英国实行庇护，还给护照。现在有4个国家，是我们要求给中国的避难人士发200万护照，正在研究中。我们叫黄金护照，只要是「法治基金」给他们证明，这些人是在国内被陷害的，在香港被陷害的，就可以直接拿护照，成为公民。我告诉他们每个国家，任何一帮中国出来的200万精英，到你们任何国家去，你马上就是一个新香港，你的国家就从三等国家直接到一等国家去，这就是我告诉他们的。
从香港人那里，你看到了中国人没有问题，人种没问题。而且到哪去都会创造财富，创造奇迹。所以，可能即将上任的新首相说了，他非常感兴趣，非常愿意做这事；我说我希望你上任的话就做。约翰逊•鲍里斯已经完全让我失望了，多年的老友啊！被共产党吓成这个样子，香港的问题他竟然是这样的表态。
那么，可能被选上成为英国首相的朋友，昨天晚上给我发信息，说“我看到了林郑月娥这个，他说简直是灾难，disaster“！他说“这完全是在玩弄百姓，为他们的行动找借口“。他说共产党这一套，让林郑月娥他们全学会了。我告诉他，如果你要是选上英国首相，你一定要让英国人，第一个就要把香港拿英国护照的人，同等条件可以到英国居住，没有任何其他要求。你不能像当年英国占领香港以后，让农民拿土地换护照。现在你应该让香港拿你英国护照的人，到你英国来给土地。你要给他们地，同等待遇，甚至优越公民待遇。你英国这样干才能成为伟大的国家。对不对啊？
像巴西，在阿莫桑那块儿，亚马逊整个是占了全人类80%的二氧化碳是被它给吸走的，全人类最好的农业的地方。我给巴西建议，我说你要把香港人和大陆的年轻人，几百万人移民到你亚马逊河，三、五年就给你创造三到五个香港出来，万亿的GDP。你巴西人懒得一天屁疼，天天瞎跳舞。
上天给了巴西最多的东西，一切都有，不用干活都能吃得好、喝得好，但人很懒惰，没有创造性，它的金融一塌糊涂。一旦要让香港人和中国人去到那，成为你们的宗教信徒，成为你国家忠诚的公民，能为你创造巨大的财富。他听了兴奋不已啊！
我说我们不是求你去了，但是必须要跟我们「法治基金」签下一个永远的、我们要监督的合约，中国人不能受歧视，中国人不能受到剥削。中国人必须是100%当你的公民；但是你也必须是100%公平对待这些人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/816/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/816/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
当我今天站在这里的时候我在每次回到这里的时候都是感慨万千，我是在昨天晚上又飞回了华盛顿紧急飞回华盛顿，我昨天到凌晨5点才睡觉，我得到了确切的消息，共产党要行动了。怎么行动？如何行动？从昨天下午一直到昨天的晚上凌晨5点钟以前我都在想尽一切办法与各方的渠道核实。
大家都知道，就在昨天林郑月娥在香港搞了新闻发布会，在新闻发布会当中林郑月娥又重新对香港的整个香港的抗议运动对反送中的运动重新的定义。在她昨天开新闻发布会之前大家知道发生了一个大事件就是路透社拿到了林郑月娥开机密会议的录音。在这个机密会议当中林郑月娥很明确的说自己想辞职辞不了，北京根本压根儿就没管这事儿，还让我们自己处理相信我们香港自己能处理。解放军也没有任何打算到香港戒严的准备，更重要的事情是香港头一段时间和国际媒体都说共产党要求10月1号国庆节前必须解决，放出风说根本就不存在这个事，香港政府准备好了一个小空间可能在某个房间某个洗手间大家蹲在地上举起手来然后说过一个国庆就算了。
这个表态就是想表明对香港的抗议处理没有时间表，解放军那当然不会戒严，中央政府压根儿没管都是我林郑月娥的错所造成的灾难结果，但是呢我想辞职又辞不了。大家看到了吗？
同时你们看到中央电视台发出了什么信息？中央电视台发出了香港某些人士所谓的民权人士到台湾去跟台独分子勾结的报道。这个中央电视台非常有意思的，大家千万别忘了你们看中央电视台的时候一定要看中央电视7台，中央电视台7台是共产党的军用台和农业台的合并台，它经常是穿插着军事频道，他们在军事频道上大肆报道，连续报道了对台湾战略、国际战略、中国军事实力并重复报道了过去的军事演习，这都是在过去的24小时同时发生的在过去24小时之前的另外24小时也就是48小时之内大家能看到又发生了什么事情？
就是文贵和班农先生于9月1号在图桑，我们发出的公告爆出了共产党要打台湾的情报，要把香港的问题转嫁给台湾和美国，在那之后大家知道发生了什么吗？在中国近代历史上前所未有的，你们所没有看到过的，已经发生了的，大家可以去验证的中国军工产业军工股集体涨停，中国黄金在过去48小时的出售是最大的量，而且全是场外出售。不但如此中国的各大银行在内部发出了通知调低了银行储备金率，更为夸张的是共产党在周末的时候在党内给全国的9000万党员发出了备战备荒的指示，看明白了吗？
更重要的事情大家要看到从福建、大连的那几个岛包括厦门、珠海所有的战略储油库马上进入了战备状态，大家去看一看这些都是国内的信息网络上可以查得到的，这都是在48小时之内发生的事情。
在这一系列的事情当中你们可以看到共产党做事情的轨迹，一切想干的事都相反着说，撒谎，欺骗，否认，试图瞒天过海。就在我和班农先生爆料之后台湾的国防部，台湾实际上没有国防部，实际上就是个保安公司，发出了严正声明，某名人在社交媒体上直播说共军要对台湾有动作都在我们观察之中，我们所观察的大陆的军队、导弹没有什么行动。这话啊！亲爱的国防部黍粟你可把这话留住啊，这是历史！
国民党在过去跟共产党的斗争当中几乎都是如出一辙，共产党消失了共产党没有行动最后到了北京无战事那一段被赶到了台湾去了，现在国防部又重演了共军无行动！哎呀！国防部黍粟一发出这个消息把我给笑晕了快，这真是开玩笑。共产打你压根就用不着这么打，你在西藏在广西的基地就把你给灭了，那导弹打到你家打到台湾去第一波攻击每1米1个他都打不完，把这些年造出的快过期的导弹1米1个都打不完，1米3个都打不完，所以说台湾国防部糊弄老百姓是真敢糊弄啊！
没有行动，你要能弄出行动来台湾能到今天吗？你不该待在台湾你该待在北京城。更重要的是大家要看到美国军队的调动，欧洲军队的调动，俄罗斯军队的调动，日本军队的调动，这叫军事情报这不是胡来的，大家可以看到整个亚太区的各种军事力量调集，昨天林郑月娥的记者招待会实际上是很有意思的，基本传达了共产党绝不再染指香港不介入香港也没有时间表也不让林郑月娥辞职就让你们香港自己玩儿吧，玩儿死你！这就是这么个定义。
本来要戒严的现在也不提了，大家都知道在我公布了8月1号共产党要戒严的时候他们说我们撒谎，后来他们派军队进去他叫做什么换防，在过去22年香港的换防当中哪一次不是有进有出，这一次你们见到有出去的军人吗？你们见到有出去的军车吗？如果在过去22年的每次换防如果都像今天一样的话，那整个香港的城市市区都摆满了军队军车也摆不完呐是吧？你得有出也有进，你见有出吗？
再一个大家现在还相信香港大街上的暴力警察黑警你们觉得都是香港警察吗？只有脑子有问题的别有用心的人才这么想。事实上共产党已经戒严了，他只是不同程度上的戒严。
为什么昨天要声明要故意的放风放出林郑月娥的录音？大家要有点常识，我告诉你们林郑月娥在这种情况下开会的时候基本上是战备状态，最基本的就是在开会的时候首先是任何电子产品你不能带进去，手表都不能戴，就是女性戴的胸罩上的钩你都带不进去这是起码的常识。会议室里有三台机器其中有种“百噪机”是专门制造噪音的，就像你打开电视的时候没有信号发出的噪音，任何人到某个房间想说秘密事儿的时候，就会在房间里把“白噪机”打开，可以避免录音，你录也不下来。
第二个就是走到没有天花板的室外去。
第三个就是趴耳朵说话，这是最普通的。
现在还有一种高科技的“数码屏蔽器”，不管你录像机、摄像机还是数码录音笔，只要你一进到屋里就会失灵，要想屏蔽是很容易的你根本不肯能录音。
大家要记住，这些人谁要泄露出去了这么绝密的会议，那不一查就差了个准了吗？那你录音了吗？谁让你传出去的？枪毙啊！
所以这三点任何一个人都懂得常识，林郑月娥拿来糊弄大家。这是谁让她干的？共产党让她干的！
所以这个录音一放出来的时候，我就跟美国欧洲的朋友说，我说共产党内部开始有大争论。就是想让林郑月娥担负起一切责任，让香港的警察和在香港的解放军用香港的黑警的方式把此事平息。我说这事情可能是更糟糕，绝对要打台湾，绝对要打台湾。我说如果香港解放军进入了，打台湾占50%。如果是解放军没有正式进入，没有宣布戒严，那90%。结果是我在内部获得的信息说昨天，共产党早上开会，大部分人说对香港要正式宣布戒严，要宣布戒严。为什么？ 说只有把香港全面解放军进入戒严，才能把香港这个火不要烧到广东来，烧到内陆来。
大家可能还不知道，广东、广西以及新疆一带，最近发生了很多集体性事件，也就是说抗议。香港这个事件不管他怎么屏蔽，在国内在今天的社交媒体时代，特别有我们爆料革命，大量的信息传到国内。这对他们造成了非常惶恐和恐惧的效应。那么一拨人说了，必须要阻止在（内陆）之外，那解放军必须戒严。另外一拨人说，如果戒严了，我们经受不了这样经济的打击。最后习王二人听说还是做出了决定，无论如何，Trump总统在任的这15个月，想好是没啦。既然如此就花这十几个月把香港台湾的事给他解决了。然后下一届美国总统上来我们再去争取，和美国妥协达成协议。把这一段十几个月的与西方世界的战略困难期变成他在亚洲和收复台湾，内部解决香港的战略期。做出决定以后，通知了香港。
我得知，在香港内部情报，他们被通知，解放军将正式开始戒严。
同时，在西方世界我也找核实，各国的朋友他们说他们也收到了情报正式戒严。每个人发信息，Miles，共产党确实要搞戒严法了，确实了要戒严了，要公告了。在这种情况下，5点钟我回去睡觉了。大家知道5点钟我发了个郭文就回去睡觉了。最后在睡梦中把我叫醒说正式发布。
所以大家看出，共产党从8月1号对戒严的准备，和对文贵爆出他要戒严的否定，后来到深圳武警的演习，到这个驻香港军队的换防，以及到路透社暴露出来的这个信息意图操控民意，以及8.31，9月1号的大屠杀&amp;mdash;&amp;ndash;大屠杀不一定死人啊，让你半死不死，比死还惨，然后到9月2号，9月3号正式宣布戒严。然后再回头看6月9号，6月12号，我告诉大家，据说在北京的会议上，所有的国家安全委员会的人都后悔，说压根儿就不能让他们跨过12号。6月9号当他们闹的时候，就开始宣布进入紧急状态，香港叫紧急法。宣布了紧急法，就不需要立法会通过，香港特首就宣布过了。后悔了，说6月16号我们又是行动缓慢，又后悔了。然后闹到8月份，大家都知道。
这个事情反映了什么？这是百分之百真实的内部的消息。在他们后悔的时候说明了香港人6月9号彻底地改变了命运。如果6月9号香港人那天不去行动，那就完蛋了。6月16号那天行动太重要了。当时的100万和200万这两次游行震惊了世界。还有他们没想到美国和西方世界真的是真心地，全力以赴地这么激烈地支持香港上街抗议的学生。他们做梦也没想到，香港人民能得到世界上这么多人的支持。所以呢大家要知道，现在往回看，6.9， 6.16，这是香港人最重要的时刻。我得到了确切的内部的情报说，他们后悔当时没有实施紧急法。林郑月娥从6月9号之后就辞职了，当时不允许。6月16号又辞职，7.17又辞职都没同意她，而且最后明确告诉她，如果你再辞职，我们会理解你别有用心。把临阵月娥吓堵在厕所里，只能在厕所哭了。把你理解为别有用心的人是什么？你就是想骗共产党，想逃脱啊，临阵逃脱啊。那不行。
所以说，情爱的战友们，非常有意思，非常地有意思。这一回让我们看到了共产党内部决策机制和共产党的整个政治决策的系统，以及他对解放军和他权力的使用都百分之百地展露在西方全世界和中国人民的眼前。共产党没那么强大，也没那么神秘。这回你们看到了，从来没有逃脱我们战友的眼睛之外，都在我们大家眼睛之内，都在我们战友的视线范围内。香港他戒严开始这一天，就是共产党灭亡之日。习王将葬身于香港，共产党将葬身于香港。
最后，共产党真的是个轮回啊，姚依林是8.9六四最重要的推动者，他出生于香港火碳儿，火炭区，火炭村。后来创造出了魔鬼王岐山，在香港全世界经济之父，布鲁博格称为世界上最有权力的人，还培养出来与他之间并横的习近平，集极度的权力，最后在香港结束。结束在香江啊。这就叫轮回，这就叫轮回。
100年后，我们想现在所有能听到说话的人都不在了，当他们再回头看今天香港的时候，看共产党的历史的时候，香港的开始香港的兴衰，都是与中国的国家运气，民族运气和共产党的兴亡紧紧地连在一起。当然台湾也是一样的，应该说叫港台。那么现在看对香港实施全面戒严，解放军全面进入之后，台湾会有暂时的缓冲期，但是台湾会更加地危险。共产党现在是打一场战争的成本不想在香港一件事上，收获太少，他要一箭双雕，一箭双雕。他要彻底通过这十几个月，要把香港台湾彻底拿下，独霸亚洲。然后等到美国总统选举2020把Trump总统干掉，然后和民主党或其他的总统进行交易，你要啥我都同意，反正不跟你Tump总统搞。然后要再雄起世界，雄起世界。这就是现在习王二人的想法。
所有战友们，我们在这个图桑我们看到了美国军事基地，美国基础设施，凤凰城，以及那里的酒店。人家的沙漠当中我基本没看到沙子，到处的军事科技基地以及基础设施，以及退伍军人还有老师还有老人在那块由于腿疼骨头疼，在图桑是非常好的，在那里得到了照顾。科技技术发展，太空，跟中共的实力，据我所知那不是差距100年200年，那是天地之间的差距，火星和地球之间的差距。
它到香港去戒严的时候，它去打台湾的时候，美军会100%去。
过去一星期，我所有见过的美国朋友都说:如果解放军进香港，会不会火力介入，都说不一定。但是如果武力打台湾，美军100%介入。前提是台湾人民要先动手，只要不投降，美军一定介入。美军介入不是像路江谈还有细思小哥所说的不经一打，它根本就打不了，就不存在打架这概念。打架是双方的，它是被虐打的，这一点儿都不用怀疑。
为了中国人民的孩子，被共产党绑架的党军、解放军，一个家庭就只有一个孩子，为了同胞能少死点人，别死在美军新型武器的试验场上，以最快的速度把它KO了，这是我们希望的。无论在香港还是台湾，直接把共产党给KO了，斩首行动，将中南坑给灭了，把那几个混蛋给他杀了，让解放军少死点人，让被洗脑的人给他们点时间清醒过来，让台湾人民少点祸害，让香港人民少点伤害。
这是我们要在华盛顿、包括接下来几个敏感的地方和所有人报告我们的想法，与他们沟通，这是美国拯救世界最后的机会，这是美国让自己更加安全唯一的机会。不灭共产党，共产党就灭他们，就不只是三F美国了，就是干掉美国了。美国被干掉，那欧洲日本接下来就完蛋了。所以全世界一定要抓住这个机会，对共产党进行清理式的消灭，把共产主义这人类史上的毒瘤彻底消灭。
我相信在对面的白宫、五角大楼、国会山他们会做出明智的决定。这里都是精英，我可以告诉大家，过去的一星期，跟所有人接触的当中，得到一个最好的答案。说都感谢我，文贵是你唤醒了美国。我：不敢当，不敢当，不好意思，不好意思！当然啦，我们做的还是相当不错的。是我们唤醒了美国和西方，每个人都这么说，都感谢我们，真的是文贵和爆料革命唤醒了他们。说现在即使没有川普总统，没有国会山的这些罗比奥、麦康奈尔、没有美国的清醒派和鹰派，他说美国再想回到以前不可能了。
灭共产党是大家的共识，谁都不可能阻止。就像当年美国决定去灭苏联的时候，八年就把它干掉了。我这回得到了更多的信息，当年灭苏联背后的故事，有时间我给大家好好聊聊。有些我以为我知道的，我发现真不知道。事实很清楚，那些也没那么神圣。就一个女人就把苏联给干掉了。他们现在称我是当年那个女人。干掉苏联核心的力量就是那个女人。这个老人家还在世，在纽约，距离我家只有两条街。她的儿子现在是核心人物。可以这么说，没有他们就没有今天的白宫。他们说现在西方就像当年对付苏联一样已经醒过来了。当年里根总统问过这女人一句话，你为什么一定要把苏联干掉？他们说：我们家当年就是被苏联追杀到美国的，后来成立了我们这个家族。他专门出过一本书，当然啦，核心的他们没有说。哪天我跟你们说说，非常有意思。你们会发现，你们战友中每个人都是这个女人，我跟你们不是开玩笑。这个女人曾经说过，就是在她公司做衣服、化妆品的这些孩子们和被苏联追出来的这些人，和她团结一起坚信能把苏联干掉。他们这些人共同培养他们的孩子、家人，最后支持里根总统上去，最后里根总统BANG就把它们干掉了。
我们今天的爆料革命千千万万亿万的战友，每个人都是干掉共产党的核心人物。他们也有一个很好的称呼：灭苏者！很有意思、很有名，现在这个组织还在。这些人讲的时候（我实际上知道的也不比他们少，我装啥也不懂）我：哦，是吗？说实话，他家人我都认识，我在他们身上获得了更多的启发，我没给他说。
大家记得去年我去一个人家在岛上？？？我就是去他家，他老家人告诉我，当年他怎么跟里根总统说，怎么干掉苏联。后来告诉我说：就在我的隔壁华盛顿邮报的老板就是他的房子。他说这是我的房子，下个就是甘乃迪的房子。我们三家是最好的，都是反苏的。Miles，你现在干的事情就是当年我们干的事情。但是你的实力和你本人太孤单啦，所以我们要和你站在一起。
他的儿子曾经在2001年支持过我，奥运会之前也支持过我。所以说，天下就是这么巧合。现在他们支持的人是美国最有权力及坚定支持我们，并和我们站在一起的灭共者。昨天晚上我发信息告诉他，共产党可能要对香港戒严的时候。早上五点多他看了信息后马上打电话给我说：这事确定吗？我说这事确定，应该没问题。老人家很开心，他要马上去问，问完回复我说：是的，我们确实得到信息，共产党要戒严。中了，中了，这就中了！！！大家还不知道，在它们要行动前，在天空中，在水里，隐藏了多少力量等待着狩猎它们，只要它们敢对香港人民开枪或惨无人道的杀害、迫害，它们将会感受到世界上正义的力量，会超出它们的想象。那弄不好喜马拉雅大使馆就有得忙啦，大家可以准备明年的新中国建立之日啦，国庆啦！
战友们千万别跟着小事转移视线，攻击习近平干啥啊，王岐山咱都不攻啦，咱现在就传播香港危机真相。现在啥都别盯啦，就盯住香港。咱们在快乐中、享受中、团结中就让共产党灰飞烟灭！就让它变成小螳螂，螳螂挡车。
战友们，一切都靠实力，现在世界上最大的实力就是正义，共产党已经引起来全世界的恐慌。爆料革命，战友们是你们的功劳唤醒了西方世界、让中国人民看清了共产党、让香港人民更加坚信他们必须赢，只要停下来就得死。香港人只要退却了就全完蛋啦，不可能退却。
香港人的孩子，学生，护士，老人家跪下来那一刻，震惊了世界。大家可能没有意识到，对西方文化的理解，最让他们受刺激的就是在地铁里面打那对夫妇。西方电影里面一定出现因为爱，保护爱，英雄主义，然后反抗恶魔，那个简直是完美的剧情，在西方世界传最多的就是那个视频。第二个就是孩子被打，女孩手被踩。然后是那个护士，老人家威院长跪在地上的时候。西方人对孩子、爱情、老人、妇女关注超出你们的想象。传播这些真相，多传播带英文中文的图像及消息。大家千万记住，不要被小事移走注意力。关注香港真相！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/743/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/743/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天7月9号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？今天是个好日子。我真希望你们能看到后面，我家隔壁这个装修，装修了7年。大家知道这个老板是谁吗？史蒂文-斯皮尔伯格，就是好莱坞那个拍《阿凡达》的导演的老板。大家可能知道，好莱坞三个创始人，其中之一，叫梦工厂，叫戴维-葛芬，应该是这个人。就他那房子，他那房子装修花了就是1亿多美元，十几亿人民币。
我带大家看一看啊，大家看看有多疯狂啊。你们要看到这个，就知道美国有多疯狂。这就是我家隔壁这个，这是他家屋顶，总共3层。就那些花，就那些石头，还有那个木头，做了100多遍。墙上的那个石头磨的，磨了4年，我在这看了4年。在中国可能1个月就完成的活，一个月就完成的活，但是质量完成的不同啊。
这就是叫戴维-葛芬，梦工厂的创始人，也是一个同志，夫妻有名。现在就这么一个露台，你说有多夸张嘛。这就是美国人，有时候这个生活方式，造成全球变暖，确实是事实。
亲爱的战友们，我今天报平安就是想简单的说说，昨天林郑月娥终于出来说了，用中文说「寿终正寝」，就是嗝屁了呗，就是《逃犯法例》寿终正寝。用咱老百姓的话说，就是到香港去抓人这事不能干了，嗝屁了。用英文说，This xxxx law is death，就是《逃犯法》死了。
然后，你看到那感觉了吗，就在两到三天前，和美国的某官员，我们吵架，他觉得在香港共产党不会放弃《逃犯法例》，所以他还是建议这样那样。我跟他大急，我说香港逃犯法例他百分之百得取消，百分之百得取消！
林郑月娥，郑诺骅，吕伟聪，李家超会不会辞职，我说他们一定会辞职！而且那些孩子，必须得放回来。当初郭文贵提出的「郭五条」，一样都不会少，最重要的事情，最后「双普选」。大家记住，「双普选」谁也挡不住。
共产党是世界上最大吹牛叉的，你看看海外欺民贼，那些孙子们，他的祖宗就是共产党，就会吹牛叉，一个个大嗓门喊、叫、骂、威胁，韦石这孙子，这个驴啥的，还有屎诺，还有夏叶良、郭宝胜这些孙子，畜生们，就知道大嗓门喊，威胁你：我抓你，检察官要抓你，我把你灭了，你完了，你没钱了，你要被遣返了……天天就这样，共产党就这样。对着美国喊，搬起石头砸自己的脚，喊了一千年了，你喊完了吗？你砸谁的脚了？动不动就说不怕打，不惧打，奉陪到底。吓唬香港人，吓唬他们多少年了？22年啦！香港凡是被抓回大陆的，闭嘴的，都该抓！
你咋不说话呢？现在让这些孩子出来，香港有些人是很不要脸的，你知道么？不都是英雄。有些富豪们、那些官员们、明星们要点儿脸不？让这些年轻的孩子们走到大街上，给你们争自由、争安全，要不要点儿脸？
《逃犯法》寿终正寝了，谁干的？是香港的年轻的学生们干的。
所以说，战友们，在香港可以看出来，就这过去的七十年，几个年代的人，都没有共产党给弄的，精神上被强奸了。没勇气、没正义，连点儿人性都没有，都像这帮海外的孙子一样。
咱战友在我的郭媒体上留言，骂这个希诺的，什么“日他八辈祖宗”啊！什么“日他亲娘一万回”呀！什么“日韦石的亲娘、女儿一万回”。这话真的不能再说了噢，你们不能在郭媒体上留这样的言，不能这么留，这不好！特别是我昨天看到很多人……我马上就给你屏蔽掉。什么“日夏业良的老婆、家人一万年”的，这话不能说，这是不对的。我再看到一个就屏蔽你一个，那郭宝胜……你骂他老婆干嘛？郭宝胜混蛋，他老婆不混蛋，你不要这么骂人家。是不是？特别是骂屎诺，“日屎诺他老娘一万年”的，“一万个驴日他娘”，这是不好的。
战友们，咱不能学他们，咱不能学他们，不管是战友还是谁，我见一个我拉黑一个，见一个我拉黑一个，这绝对是不可以的。
所以说，战友们，咱们可以表达，合法地、依理地表达！不学这些伪类，不学共产党。共产党就天天骂大街，要点儿脸不？骂英国、骂美国，骂！天天骂。然后，他可以骂，他不让别人骂，香港人、大陆人想表达一下都不可以，表达一下“不同意“都不行！
昨天，林郑月娥出来以后，世界沸腾！我到现在也没看完(视频)。
我跟大家分享一下，你们想要手机安全，不一定每个人能做得到，如果你确实需要安全的话，我告诉大家几个小窍门儿啊。跟欧洲人联系的，比如跟德国联系，买个手机，开始都是德语的，什么都是德语的。然后你只发语音，不要发中文字，别和中文有半点儿关系。当然，你任何手机都不能下中文的软件了啊！只和德国联系。然后，在英国的，买个英国的手机，用英文联系，只发语音，千万别发汉字。最好是用苹果的软件来发语音。或者是需要文字，你发照片，就不要有任何打字，不要有任何汉字。
然后呢，这些不同的国家，比如日本的、英国的、德国的，这手机，永远不要放一起，永远不要出现在一个房间里。绝对不能用WiFi，肯定不能用WiFi了啊。然后，永远不让它们在一起，独立的地方、独立的语言、独立的手机，然后你就安全了，一定时间你就把它扔掉。
当然，我有几个其他通讯系统噢，好几个通讯系统。因为很多战友留言，问怎么通讯安全？我给大家分享一下喔！
另外一个，昨天和前天，有战友给法治基金捐了大钱。然后问我，说有人要捐钱，他在中间游说人家捐大钱，有什么样的奖励？因为这事儿我也跟法治基金基金的律师谈过，「法治社会」和「法治基金」都有了一定的政策。应该是啊……我现在不
确定，我得问一下。如果是超过五万美元的一次性捐款，是由你带进来的，是有一个很大的奖励的，很大的奖励！我不知道多少，我真得问一下班农先生，还有凯尔巴斯，还有他们律师。
但是，当时他们商量的时候跟我谈过，应该啊应该……我若是没有记错的话，是有10%～20%的现金给予？我不确定啊，我这一概不负责任。然后，另外一个，你可以有10%～20%的报销。大额的啊！一定是五万美金以上的就报销，这是按美国法律，按照美国的法律。就是说，报销……比如你有合理的开支，你可以去报销。
另外20%是给中间人的，作为奖励得。但是具体什么情况我现在说了不算数啊，回头我问一下。所以战友们，关于这个问题，你看法治基金的公告。我已经给他们留言了，叫他们未来给回复。
另外一个就是昨天关于香港的事情的很多回复，香港接下来还有行动。香港如果有有种的男人，在进棺材板以前，别绑架自己的儿女，子孙，让他们替你们上大街去。香港的交通，香港的道路，香港的上街抗议，不是一切都是刚刚开始，连开始都没开始，连开始都没开始。我不配说啥，我啥也做不了。
（看屏幕）又来了，有一个刚才上面显示的信息，说一个捐15万美元的，人家说服了美国的教育基金，来捐15万美元，然后给什么奖励。法治基金当时是说多少，好像是5%， 我说你那胡扯呢。人家给你捐钱呢，你给人家5%，我说你干不成大事啊。人家捐多少，这钱都是法治基金的力量，人家去游说去，人家花本钱，人家花资源。我建议是40%，然后最后他们定了20%是现金，20%是给报销，具体的你们看法治基金网站。但是是从五万还是十万美元开始起我不知道，低于这个的不算数，那是私人捐款的，超过这个数的都是可以的。不是五万就是十万，看公告。
所以战友们，我介绍一下香港接下来的上街运动，大家会看到，香港经过这些富豪这些不要脸的，还有那些王八蛋明星们，坏尽了良心的，他良心会受到谴责。香港就在中环到九龙车站隧道一出去，有一个最大的火葬场，大家看到了吗，一出去就是火葬场。当你我从看守所出来，第一个要跟我合作的就是火葬场的家族，后来是没合作成，还好跟他没合作成，就跟别人合作了。那个火葬场••••••未来大家要看到，更多的人是因为在香港这次正义的抗议上街行动当中，因为你失去了做人的良知，你太自私了，有些明星太不要脸了，还有富豪，你就要提早进入到那地方去。香港怎么能埋葬你们这种垃圾呢？这么香的香港。
香港接下来的上街运动，各种车辆交通的运动，还有香港的更加和平的和平运动，希望香港的明星和香港的所谓的富豪们，像个人样，站出来。
战友们，香港啊，连开始都没开始的运动，大家记住，全力以赴地支持他。
我再次向香港的所有朋友们说，只要法治基金，只要郭文贵能拿出来的东西，我们全力支持。所有的结果，所有的努力，荣耀归香港人，都是香港人努力的，但是没有美国是不可能的。这几天美国接下来的行动还会更多。大招，在这儿呢！你们在那儿行动你们的。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
为十四亿中国人民，香港人民，台湾人民祈福..
哦，这噪音，看到后面了吗？安防弹玻璃，必须强迫我安防弹玻璃，防弹门。你说多烦啊。但是没办法，安吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/712/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/712/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月15号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
大家都看到了啊，香港的反返逃法，经过6月9号到现在的几天的抗议，香港政府林郑月娥代表她的政府，宣布了撤销或暂缓返逃法的成立，事实上就是说像23条一样无限期的推迟。
亲爱的香港的朋友们，香港的战友们，文贵没有资格向你们提什么要求和建议，但是就我本人，作为这个运动深度的参与者和支持者，作为过去我的三十年成长，与香港台湾有重大利益关系，没有你们和台湾就没有我的今天，所以我全身心投入，因为我们有个共同的敌人就是CCP共产党。
还有一个更重要的事情就是我了解共产党。从我过去的两年的爆料，我对香港所有提出的信息到目前全是正确的。
所以当看到林郑月娥这个新闻发布会的时候，我非常清楚，就在她发布会的前几个小时是我，在直播上明确告诉香港同胞，林郑月娥已经提出辞职并撤销返逃法。最后北京作出决定，无限期推迟返逃法，林郑月娥先不要提辞职，对香港和中央政府的CCP的冲击太大。并承诺一定会保证林郑月娥的安全，永远以国家的力量，并给她最高国家领导人的地位，那就是未来的副主席或人大副委员长的职务。
林郑月娥啊，高兴万分，召开了这个新闻发布会。家人的安全和自己家人的财产和林郑月娥的仕途，和目的她已经达到了。这次不管谁付出代价，她已经成功了。
但是我想告诉香港同胞和战友们的事情，看一看当年的八九六四，看一看当年的法轮功，看一看这些年来所有的共产党对民主运动和对世界的承诺，WTO世贸协议和奥林匹克运动会，共产党有一样兑现的吗？
对香港的50年不变的保证，他兑现了吗？
对香港保持法治和经济独立他兑现了吗？
铜锣湾被抓回去的事情有真相吗？
香港几千人，将近8000人被大陆被抓被边控有真相吗？
在香港过去几年被抓回去的人上千人，是直接从香港绑架回去的，有说法吗？
如果香港人再天真，那就是上天会惩罚你的，你就应该受到共产党的虐待。看到徐焰作为一个将军怎么说香港人了吗？76%的人都是要被惩罚、被消除的对象，他是代表他个人的观点吗？
香港的恒生指数是如何被操控的？
香港中环大街上华润大楼等湾仔一个个大楼，那里藏着的都是正常工作人员吗？
那天在游行当中看到施恶法的警察是香港警察吗？
一系列这些问题，就是他撤换返逃法能解决的吗？昨天晚上我跟美国的朋友，包括一些美国的参议员和众议员，我说香港接下来公布的结果你们绝对不能接受。在他新闻发布会即将开始前，美国有些朋友通知我的时候，问我什么观点，我非常清楚的告诉他们，你们应该马上表态，绝不接受这个推迟返逃法，绝对不接受！而且美国要持续施压，直到香港彻底取消返逃法。我相信，香港同胞你们会看着，美国政府绝对不会接受林郑月娥的表态！
所以，文贵现在希望香港同胞，一定要有四个坚持必须取消：
第一条， 香港政府必须正式取消那天参与游行的，所谓的“暴动罪”，这个大帽子一旦不取消，所有参与到香港街上游行的老百姓，任何一个人都可能被抓回大陆去，不用返逃法就可以抓你，香港政府就可以抓你。而且抓起来的时候把这些发起运动的领导人，随时可以让你手淫死、躲猫猫死、喝水死、心脏病死••••••这个大帽子不摘掉，对香港的民主运动，对那几个优秀的立法委员，我希望你听到这儿记住，你们的生命岌岌可危，这是第一个必须取消。
第二个，彻底取消反逃法，没有什么推迟，撤换。只要是不彻底取消，随时可以卷土重来，这是共产党这些年来演得最多的戏。
第三个，必须彻底取消，也就是彻底让林郑月娥和郑若骅律政司司长，还有保安局局长李家超，还有香港的已经延期了一年退休的卢伟聪，必须辞职。必须辞职。
第四条（口误说了第五条），香港特区长官必须，必须要取消政府的直接钦定，由香港普选。
这四条，必须，必须兑现。不兑现，明天一定要继续上街，而且我在这里向香港和我合作的所有战友们，我正式向你们要求，你们一定要继续上街，不能停止！我对你们的支持不会停止，我会加大对你们的支持，这四条不达目的，决不罢休。如果这四条，你们放弃一条，这场运动的成功者，最大受益者就是林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪！
因为CCP已经给了他绝对的人身保障，财富安全的保障，未来在中国享受的国家级政治待遇的保障！最惨的就是上街的老百姓，那些被瓦斯弹，布袋弹给打的那些上街的爱好自由的英雄们，而且所有上街组织者领导者无私者，还有这些孩子们，都将是共产党未来清除的对象。那就是大输，而不是输了。
而且国际上不会再有任何人再回来支持我们香港的运动，因为我们这些人太爱满足，太自私了，太单纯，太天真了。那就是委内瑞拉的这个结局。委内瑞拉在美国内部为什么现在这个样子，最根本的问题，过去无数次机会，委内瑞拉的老百姓接受了，太天真了！结果是美国上去一次，委内瑞拉的老百姓被马杜罗，被他老岳父查韦斯给几个许诺，马上回家了。有面包吃就回家了，最后是有垃圾吃都回家了，结局是美国（说），你自己玩，我在背后支持你。
香港千万不要在美国和西方世界心目中刚刚点起的正义之火，和希望之火，让自己的懦弱和贪婪和幻想给毁灭了。我刚刚的已经和美国欧洲的相关的部门，已经正式的得到他们的允许。我们将在美国，在未来的两三天内发起一系列的行动，大家拭目以待。一系列的行动，我们不会停止，美国也不会停止，欧洲也不会停止，不信咱们试试看。
不可能这场运动没人负责任！
不可能这场运动最后的结局让他们搞清算！
不可能这场运动最后，让香港失去世界的信任！
不可能这次行动让CCP在香港更加大间谍力量，没有通过的反逃法更会加剧他们对香港的施压，绑架，暗杀，威胁，他们不会停的！
任何一个有常识的人都会明白这个道理。
香港同胞们，为你们祈福，为14亿同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/711/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/711/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天星期五和昨天星期四之间发生了很多事情。大家看到了，最重要的事情，是这个卢比奥议员发起的对香港涉嫌制造和参与所谓返逃法的官员和个人资产，在西方特别是在美国进行查封、冻结，提起了制裁法案。而且必须中止在欧洲和美国，大家注意这词，欧美，这个「欧美」这俩词可就大了去了。相信绝大多数的参与者，比如说现在的林郑月娥，李家超，卢伟聪，郑若骅，绝大部分资产，甚至可以说是99%的资产都是在英国和美国加拿大，主要是这地方。
现在这次立法全面包括，这在美国历史上几乎是没有的。即使911立法，当时立法这个时间之快，范围之广也没有跟这个比的。这就是现在在华盛顿，每时每秒在发生的事情，这也是文贵在两年前就说到的事儿，。两年前啊，两年前直播就说到的。我们的争取目标，就是要通过美国和欧洲对待这些叛港贼、卖港贼，对他的个人进行制裁，对他家人和个人资产进行查封和冻结。
我可以负责任地告诉大家，没有咱们的呼吁，西方人根本压根儿不会做这事儿。没有爆料革命，也压根不会做这事儿。他就是前期了解这个时间都不足够，就是由于我们一再而再，再而三地讲，还有我们伟大的战友们，中英文每天的发，让他们已经有了前期认识，并且有了很多数据可查询。再加上我们两年爆料积累的信用和信息，足够让他们去提供立法前的，所谓的立法前的社会调查。然后天赐良机，等待这一刻，香港发生的6月9号，6月10号到今天的，咱们的这个香港百姓的抗议游行。
这个法的意义之大，在6月16号老百姓再次上街抗议之前，所代表的意义和价值，战友们真的是不可形容的。大家你们可以意识到，所有的过去你说的话，对这些人是没有任何威胁的，他们在上海有房子，在国内有钱，海外有钱，英国有钱，加拿大有钱，他不在乎你抗议，他甚至认为这是我的提升的机会。所谓的保皇派们认为这是我的机会。
但是美国这一次的立法，对个人的资产和西方资产的冻结，和参与遣返法和参与遣返者的冻结。这个意义已经是，箭已经射出，永远不可能回来。就像人权法案提名一样，也提到同样的建议，要对这些，涉及到的人和这些机构进行制裁。
然后大家看到了，可以说最有影响力的之一，美国现在叫年轻一代的集结人，我们的哥们，也是我们C3法制基金的主席Kyle Bass，明确的在采访中也提到呼吁。并且在这两年内，我们预测的香港的经济和香港的港币的走向，完全符合我们预期。没有人能做空港币，没有一个人能没有理由的做空一个地方的货币，只有你犯错，你有虚假的泡沫才可能被做空。我再次重申，郭文贵如果有一分钱来自香港的利益，如果有一分钱来自做空港币，我可以在任何时间永远一生我愿意付出血的代价，生命的代价，（保证）绝对不会。
但是Kyle Bass最为一个对冲基金的创始人和投资人所讲的金融信息，这是对我们有帮助的，帮助香港的经济恢复到真相是完全是正确的。香港的GDP和货币量，还有包括存款率，还有备用金，900%，150%，这是不可思议的。这早晚都是泡沫，香港老百姓应该明白的，香港的金融杠杆是绝对不健康的。这就这几年，被共产党统治以来，它（CCP）不但偷走了你的未来，还偷走了你的钱。它不但要制造返逃法，它更重要的返逃法的背后，除了个人的安全保障，和个人的腐败不被别人知道，它还要把香港的经济，未来出现灾难性结果的时候，它能让你闭嘴。就偷走你的钱，能让你闭嘴，这是它核心的本质。
那么Kyle Bass讲的这些经济数据，大家可以看到。6月8号的时候我和很多战友在一个群里说，谁敢给我打赌，恒生指数会下跌百点，结果没人跟我赌。那天还反而升了，结果现在叭叭下来了，400点，180点，现在已经将近600点了。
这是在共产党每天数以500亿到800亿之间现金放进去，来拖市场的情况下，才能保持住这样。我相信，星期一星期二星期三可能回到历史上，它历史上最高是三万一千点，最低两万四千多点，我相信很有可能就跌破这个最低点。那就不是2015年的大陆的整个的金融市场的危机，30万亿人民币一夜之间没了，可能比那还要夸张。
经济领域，我再次跟大家重申，比任何领域，都对共产党对香港的官员都有效。第二是生殖器，你把他情人给他抓了，丑闻揭出来。第三才是你的抗议，然后呢再个就是法律。现在是这几块全出来了。
大家要看历史，林郑月娥上来以后，废除香港当时学习的英语，英国人在的时候的教科书，然后全面开始来学习大陆共产党的这个恶教育。然后改变了出入境管理条例。林郑月娥几十次进大陆所谓的各种理由访问北京，然后到广州参与各种事情都是勾兑去了。还有这个时候你们要注意到啊， 出现在香港最多的是谁，孙立军，孟建柱的秘书，主管中共情报、间谍和黑社会的，包括演员，都归他管，叫公安部一局，叫情报局。
跟着他行驶最多的就是吴征。吴征在短短的头几天还陪着中国国内的公安政法委到英国，到其他国家旅行。吴征是代表团成员，凭啥吴征啊，这么多人跟着你走啊。过去的两年内，吴征到西方国家代表政府的活动达一二十次。是你杨澜找钥匙都找了，那不可能。杨澜不可能给这些人都找钥匙，有些老同志钥匙也找不着了，太老了。关键的核心在哪里，吴征是代表了中国的情报机构，吴征代表了是孙立军和孟建柱和王岐山。
这个时候，你可以看到，孙立军出现在香港的时候，这就是为什么香港这次游行中，所有媒体界全都闭嘴。大家都知道，香港100%所有的演艺圈，杨受成和林建岳控制，林建岳是官员，他不敢。这个杨受成是黑演两道，那100%安全部的，就是归我过去过世的那哥们高辉，还有满永平管的，就是十二局，所以他闭嘴啊。他现在归谁管，就归孙立军。所以大家能看到，当时和孙立军接轨的人是谁，李家超，香港保安局局长。和他最亲的是谁啊，就是今天的香港警察局局长，卢伟聪。卢伟聪去年是要退休的，但是你看到公告是什么，由于有些政府的需要，推迟一年退休，大家要看到这个问题啊。
这个时候大家要看到的事情啊，林郑月娥的访京，和去除教育的英国版本，和李家超当保安局局长，然后卢伟聪延期一年。这时候出现个关键人物，香港律政司司长，郑若骅出来了。郑若骅是律师界出来的。咵，郑若骅起来了，大家要注意到，郑若华上来是有潜见巨大风波的。在几年前，浅见的风波是把唐英年干掉了。但是郑若骅上来，浅见风波没事，毛事儿，毛事儿。大家明白了吗，毛事儿。
为啥毛事儿呀，有任务。为什么李家超在那硬挺呀，有任务。为什么要修改出入境条例呀，为什么要改变香港出入境的，大家要看看，香港出入境的软件改了。就是大陆来的人不用登记，情报人员，更夸张的事情，大家要记住，一切发生在林郑月娥上来主推的，叫九龙站，一地两检。啥叫一地两检，大家要记住，就是香港政府允许了共产党在香港，可以在九龙站在上边抓人，到下边就可以归大陆管了。九龙站已经成为了，准备好到香港抓人、执法的第一关。精神执法——废除英国教科书，真正的司法行动，备好了抓人的工具就是高铁，直通九龙。
大家你去看一看，九龙站通了第一个就是林郑月娥干的好事，九龙一地两检通过，香港的移民局修改软件，香港教育修改教科书，然后啪把卢伟聪延迟一年退休，李家超上位，郑若骅律政司司长，然后浅见毛事。
这一系列的行动在干嘛，大家要看到，香港老百姓，香港律师界，香港的专业界，还有香港的这么多聪明的人，你们难道没有看明白嘛。短短的两三年时间，林郑月娥就把整个香港，出卖香港的框架全部给你搭建好了。
高铁进九龙，高铁进香港，运食品运供给，包括抓人、运当兵的，所有的条件全部具备。
硬件，驻港部队在赤柱大量扩建。
然后在珠海，准备了大量的水船。
在深圳上万辆香港一摸一样的警车。然后大量的制几十万套香港的警服。
然后香港的防爆工具，纳米声弹，这布袋弹这都不算啥，催泪瓦斯。
在珠海，在深圳大量的所谓的维稳的武器制供厂，开了十几条线吶。
就在保安，有个一比一的演练场。
把香港的解放军总部作为一个战略的指挥中心，在华润大楼作为一个备用的指挥中心，在湾仔有一个备用的指挥中心，在香港中联办有情报中心。
战友们，你们去想想，林郑月娥是我第一个说出来，返逃法并不是中央让她做的，是她自己一个字一个字写的。现在刘晓明在中国驻英国大使，他已经公开说了，中央从来没有要求香港政府制造返逃法，他已经公开了。林郑月娥也承认了，现在习近平先生也承认了，也知道了。
但是我想告诉大家的事情，这不是真话，这掩藏了更多的假话。为什么，大家想想，
是谁让林郑月娥废除香港教科书，
是谁指令她要把香港九龙站「一地两检」必须通过，
是谁让她扩建赤柱军营，
是谁让她允许深圳大量的制造香港警察的服装，
是谁让她使用郑若骅和李家超和卢伟聪，
是谁让她在整个香港的政府的这些地方允许了共产党和警察进入，
是谁跟她一起跟中共中央开始所谓的外宣部门，大外宣把整个香港和外边媒体进行全部蓝金黄。
在返逃法开始的时候，整个香港媒体几乎是噤声的。
这一系列立体的行动，你们觉得是，真的是都是林郑月娥一个人干的嘛。那个反逃法是她写的，这些人事的安排，一地两检和废除教科书，深圳和珠海和香港建立这些准备抓香港人，和执法和封锁香港的机密的方案是你林郑月娥能协调的了的嘛。当然不是，从这些事情上，大家可以看到，今天的香港的金融和经济这方面，香港的金融经济，到现在还能被拖市，那说明共产党已经彻底的控制了香港的股市。
到现在港币还在区间波动，那说明香港的港币已经被共产党彻底的控制。
大家可以看到各国的，欧洲很多国家不敢出来表态，那已经提前打过招呼，在全世界的政治领域已经提前做好埋伏，叫你闭嘴，全世界的媒体不敢讲真话，包括我们战友发送的照片，信息和真相都被屏蔽掉；包括531整个推特，YouTube世界屏蔽我们所有战友们的挺郭爆料的战友们的，96%都是挺郭爆料的，全部屏蔽掉，你们觉得正常嘛？531和6月9号为什么那么接近，和六四？为什么那么接近，这难道是林郑月娥一个人能做到的吗？
所以说林郑月娥和香港政府里边很多人的出卖香港，导致整个的香港处于全世界不可相信的状态。大家看到南希•布鲁西，用了几个英文，就不可思议，糟糕到顶的这么个返逃法。昨天是Mr. McConnell 就是说众议员院长，是他推进的美国和香港的关系法，他现在要赶快给他否了，自贸区协议，罗比奥先生现在提议马上要对香港的个人制裁。接下来我告诉大家的事情，还会有什么事情发生，我告诉大家的事情，比这还严厉，而且这些法案一定会成为美国历史上前所未有推进的速度，不仅在欧美要查封你的资产。
美国刚刚已经换掉了，在二十天前我说过 了，美国一定会更换驻港的领事馆馆长，已经从上海调过去了吧，大家看到了换人了。香港是几千个美国这块的情报和工作人员，外交人员，在香港有将近8万到9万人来自美国，几十万人来自欧洲啊。接下来会有什么行动，美国和欧洲会有明确告诉你，明确的告诉你，就像我昨天说的，美国所有人认为香港比台湾还要重要，明确告诉你只要你不把返逃法给废了，只要你不遵守香港基本法，香港可能就事实上独立，然后你这港币肯定废掉，自贸区协议一定会取消。
我今天可以告诉大家，如果在未来的24小时，香港政府不来宣布，撤销这个返逃法，恶法，林郑月娥，李家超， 郑若骅和卢伟聪辞职，如果不是这样的话，香港恒生指数会跌破，会成为有史以来，最大的金融灾难，港币会彻底消失。
我刚刚获得消息，刚刚获得消息，几个小时前，香港的林郑月娥同志已经向中央正式申请。记住啊，正式申请啊，我是第一个说的，说我自己辞职，撤回返逃法，中央没有回复。
大家看到了啊，香港第二个比林郑月娥还夸张的，叫保皇派的，叫什么叶刘淑仪，盯上了，盯上了。我说香港咋出那么多妖女啊，你说这叶刘淑仪，你说这人疯了，还反对撤回这个返逃法，多疯狂啊，香港的民主和自由养出一帮这些神经病出来，为什么？博得主子欢心，我来完成这个任务，让我当特首，叶刘淑仪，我不说其他几个人，香港有几个人真是很疯狂的官员，官迷。每次到盘古我那儿去，看这人我都受不了，就巴着个脑袋，不要脸到极点，就想尽办法跟共产党勾兑认识。能干啥都行，只要能让我当官，盯上了吧，叶刘淑仪盯上了，这林郑月娥是肯定下台，卢伟聪啊，李家超啊，郑若骅肯定进监狱，肯定进监狱。
所以说接下来香港要什么，香港接下来是林郑月娥真下台，撤销返逃法，关键问题要恢复到三个根本的本质和基本层面，
第一个，香港特首必须要香港人普选！不普选绝不拉倒！
第二个，中共必须承诺香港基本法真实的兑现，是由美国、欧洲和英国，兑现承诺接受国际监督。还有一个，同时要附上的第二个条件，外国人在香港投资，和在香港居住的安全保障，这是两个。
第三个基本面，就是关于香港的金融独立，绝对不能受中共的控制。
你看香港证交所的李晓佳，那百分百共产党，对不对啊？李晓佳想干啥就干啥，那能行吗？香港的恒生、香港的证劵交易、证劵所，全被他们控制，香港还能活吗？香港的法官、香港的检察、香港的律师，包括律政司，逐渐在被CCP掺沙子。这样下去能行吗？这肯定不行！所以第三个基本面，香港必须保持金融的彻底独立。
共产党必须兑现《基本法》当初的承诺，保持香港的法治独立。必须保护在香港的来自海外投资的外国人的经济和人身安全。然后，香港特首一定是要普选。
最后我说几点小的想法。6.16大家上街，大家一定要记住：如果政府没有撤回返逃法，没有林郑月娥等集体下台的情况下，他们已经在深圳和珠海的30万等待的大军和警察，一定会下狠手的。香港的地下道，不但能走车，还能走装甲车。香港的共产党控制的各大楼里边，藏着千军万马，他们毫不犹豫的会对你们动武，而且会使用最先进的现代的武器，来对付老百姓，务必注意安全。
另外一个，我再次重申，我在视频中说过的，只要是在616，包括616往后延伸几天，上街保护香港老百姓，反对CCP杀害老百姓的，维护香港法律和公益的，任何人开车上街了，这个时间内你损失的工资、和车辆、和成本，我全付！请直接通过郭媒体，给我留言，或直接到纽约我们喜马拉雅大使馆，我们64街162号，直接跟我们联系。我再次重申，多的钱我拿不了，借款我能借到45亿美元以上。战友们，一定要记住，只有用大货车和私家车横在路上，切断交通，才能阻止CCP的假警察、假解放军到这来对大家造成生命威胁，和对香港的扼杀。
另外一个，大家要记住，香港的金融，在星期一肯定完蛋了。大家都别掺合，千万别投机，别再想着去投机去了，这是不可能的。再一个大家看到黄金，大陆的黄金就蹭蹭往上涨，香港黄金肯定往上涨。但是这个时候香港同胞和战友们，不要投机，你投机不好就完蛋了。因为这个市场是大波幅，撤回逃犯法，和林郑下台，会对股市造成上和下的根本性的动荡。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/710/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/710/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月13号，你们健身了吗，往身上泼水没有？唉呀今天的纽约，刚刚下过雨昨晚上，天气极为清新，非常的舒服，非常烂漫。今天环境适合谈恋爱。但是非常沉重的还是必须面对香港。在这个大街上昨天晚上，有很多香港同胞还唱着圣诗，圣歌度过了一整夜。大家能去想象在过去的几十年里边，香港人做梦也不会想到香港人能沦落到今天！
现在大量的网上过去的视频被战友们给搜出来，当年香港人的担心，怀疑，害怕，包括很多香港人的幻想，以为共产党来了，怎么也得给我们50年，他怎么也得考虑国际感受，也有人说香港未来就完蛋了，还有一个当时97年以前移民到加拿大，美国，欧洲的都回去了，觉得香港没事了，有些人说你太天真。
这些信息今天看出来一点都不好笑，都是流着血的这种痛苦，真的是全人类上没有象中国人一样，这么爱幻想，这么爱浪漫。就像我现在一样，面临着这么大的事
情，还想到谈恋爱，咱们中国人啊真的是记吃不记打。而且中国人咱们自私，永远觉得他家事不管咱的事，各扫门前雪，把我家雪都扫下来，扫你家去，都以为明天会比今天更美好。记得97年江泽民同志亲自写了，亲自写了「香港明天更美好」。现在香港人问问江泽民同志是怎么美好的呢？再看看当年香港回归全大陆啊一片沸腾，那觉得好像是征服的世界一样，看到英国查尔斯王子落寞的表情，在雨中的离开，大家都觉得幸福得不得了！
说这人吧真的是为什么吃伟哥，吃后是假强壮，就是共产党，就是给这当兵的吃的那个精神麻醉剂一样，让你虚假兴奋，结果是什么？大陆现在是什么样？爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，给你孩子扎针都扎得是假针。大家又怎么样？现在经济好，经济好跟你啥关系？都是化学的，欠一屁股债，房债车债结婚债。你敢说话吗？全人类都在享受着，上万年人类没有的信息大时代，让你知道更多，可能一天就顶你过去的1000年前的人类活过一辈子，他确把网络给你控制了。你在想什么？大家又看到了，我推出去那个解放军驻港部队，面对了几千人大会上讲话，香港分出三等人，百分之三十三，百分之三十三，百分之三十三，三种人。
一种是原来的居民，狗屁啥也不是，傻瓜，甭理他。第二种就是当年共产党抢夺了财富，用他的话说是被清算去香港的，这王八蛋，你说是人话了！它祖宗我不知道是谁杀的，那是被抢劫人家侥幸逃到香港的人，这1/3，就香港今天的李嘉诚李兆基，他们说自己不是逃犯，按他的规定你全是逃犯，我原来说过这话吧？按照共产党的逃犯法这些人全是逃犯。所以李嘉诚家族第一个出来我们支持逃犯法，因为我不是逃犯，你多无耻多可怜！看着解放军说了吧，定义为你就是逃犯，顶着西瓜皮来的，香港绝大多数是这样来。
另外的三分之一，大家看到的是英国人当年殖民留下来，这些人更得杀。按照这个解放军的说法，驻港部队的将领说法，香港76%人该宰，最坏，比台湾人还坏。台湾人有吃的给他点吃的，低着头，啥也别管。在中国共产党眼里，看着台湾了嘛，台湾就不是人，就是畜生，给点吃的你就低头了。而且不恨共产党，你发现了吗？台湾不恨共产党，都蓝金黄了。因为他看到都是被蓝金黄的人，真正的台湾是没看见，绝不比香港人有一点差。
这就是一个驻港的将领，那是王岐山提拔的，他小姨子就是三部的，一个非常高的一个干部。为啥呀？那小姨子能给王岐山提供情报，想监听谁监听谁。三部是技术局，全世界最高端的代表解放军的技术局，查查这个解放军北京。经常是莺歌燕舞的，你看那个脸都是欠揍，欠屁抽的样。76%的香港人都该杀，你听那话了吗？
你想想现在的香港老百姓还在那边上街抗议呢，他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准
激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。我原来不说，我现在告诉大家。香港的同胞们，大家回忆回忆，我过去两年说香港里有一件事是错的吗？我现在告诉你们这几种武器现在就在香港呆着呢，就准备好你接下来，你星期六星期天你下周一的，整个大游行的时候对付你的。而且要找出理由来，香港警察受到伤害，暴动分子，我们针对暴乱分子，维护香港利益，而且你无证可查。
到现在香港政府还说呢，我没有要求解放军来帮忙，没有大陆警察来。战友们，你看这谎言到了什么程度，这得香港的海里边儿的鱼都笑了。你再看那个林郑月娥，包括驻英大使刘晓明，这个家伙之烂，就是他当年说的，习近平当年访问英国的时候，BBC访问他，说这个访问停两个核项目到底要不要得到中国支持，英国反对。他说，你们有钱吗？你们有技术吗？你不让我们来，谁来啊？就是他说的！全家人都在英国过着皇帝般的日子。他跟我一堆的哥们儿都是成天混，多次要参加我的聚会我都给他拒绝了，我说这个王八蛋绝对不让他来，这就是个畜生、流氓，比谁都贪。说出来了吧，说什么，你看他采访的时候，中央政府从来没让香港政府立什么反逃法，这是香港政府主动提出的！
看明白了吗？是我郭文贵蒙的嘛？全人类就我一个人说这话了，你不觉得悲哀吗？我可不想伟大，伟大顶个屁用啊，当饭吃吗？都知道郭文贵你说的对！你太伟大了！你说的太厉害了！你都说的正确了！顶啥用啊？我该平板撑平板撑，我该吃啥吃啥，我该花花，没人给我钱，我该花钱买吃的买吃的，有用吗？我不想人说我伟大，这种伟大简直对我来说是侮辱！
就是林郑月娥亲自一个字一个字写的，要求干这事，为啥呀？她就是自己很明白，她要退下来她要被清算，她太多钱来自大陆了，她在上海已经有房子了，就把香港给你卖了，老子还有儿子呢！别忘了林郑月娥是为的是俩儿子，你甭想影响我儿子Billionaire的生活，百亿富豪千亿富豪的生活。这是本质，我让你们所有人都不安全，我全家我儿子和我最安全；我让你们所有人都没有钱，我家的钱想怎么花怎么花。
而且她要成为创造历史的人物，她的信中报告最后就说：「由我将代表香港的这一届政府，创造一个中国和香港的新历史。」林郑月娥这话是不是你写的？如果我说错差俩字有可能，差仨字你就把我抓起来！她要创造历史啊！据说中央某领导看完以后，说这个女人心够毒的！不是说够牛，是心够毒的！你以为她们傻啊，他们也不傻，知道你想玩啥呢。你上海那房子你都准备好了，现在林郑月娥就差没说出名
了，就把我们这些人定为叫：操纵暴动分子！林郑月娥亲自立法，她要求的立法是完全和香港基本法和香港法律是完全违背的。她是违法犯罪，她却定义为人家，反她违法犯罪的人是上街暴动。这天下有这种荒唐的事吗！
八九六四的时候，一模一样，”学生，极少数人是坏蛋，极少数人是坏蛋，我们可以谈。”一开始是想镇压，威胁，最后镇压不了了，谈吧。谈的时候不要被人家鼓怂，这是外国利用。最后拖，拖最后是学生静坐，静坐的时候，我们为了拯救学生绝食，学生是被人家绑架了，学生这个有生命危险，我们去救她。结果派啥去的？派坦克去的，直接把人给碾死了。这就是共产党。谈着谈着坦克就去救人去了，以释放绝食的，被绑架的学生为名，把他弄上了。完了以后大家知道中央定性：“大家都知道吧，这就是西方世界操纵了一场，推翻共产党，推翻这个国家政权的 革命吗。”一模一样。
三十年的版本到香港重演。更夸张的事情，当年六四拯救，给六四资助的，钱的和六四之后跑出到香港的，吃喝住的，所有的所谓的参与六四的，也就是骗子们包括假民运分子，也有一部分是真的民运的，到香港以后得到香港资助，后来到了美国。几十年来香港资助。吃香港的喝香港的。这次香港人民到了最危急的时候，从未见一个有关的中国所谓民运分子，让人寒心！
说实在话，中国人被奴役那么多年，它也不是没道理的。这几天我收到国内很多人发信息，羡慕香港人，说人家太有种了！太厉害了！确实共产党集权让每个人站不起来，但是这也过于悲哀。在海外的这些人你有机会吧，你总有机会表达一下吧，尽可能支持吧，没有，没有。所以说你看香港人，人家怎么不伤心呢？香港人怎么愿意跟你大陆混到一起去，除非他脑子有毛病。所以这些天是我们研究和看到人生，政治，经济，历史，文化，人性，最好的一堂课。
林郑月娥，香港警察卢伟聪，香港的律政司郑若华，香港的保安局局长李嘉朝，林郑月娥。你再看这些人的嘴脸，你再看他们的撒谎，你再看他们按共产党的剧本往下演，你再看看这个世界上国际社会上的反应，你再看看对香港人，这个将军的这个定义，它不是偶然的。然后再看看我们海外民主民运人士，怎么对待香港同胞的，用“坏良心”三个字能形容得了这帮畜生吗。
一片华人世界静寂啊，这些所谓海外民主人士。以后这些人到香港去，你都不担心在香港大街上被摇旗大妈拿板砖砸死你吗。香港人几十年与你们奋斗，来反对绑架了你们家人，让你们没有自由的，失去一切的集权政党共产党，你们在这时候却对待人家这样。所以说台湾的同胞们也要看到，台湾不知道如何上什么当了，就是愿意接受那些假民运假分子，凡是书都卖台湾去，台湾人是脑残呢，还是有病呢？为什么这些骗子去台湾香港，台湾就给了大家最好的例子。
另外一个香港同胞，接下来的风暴， 正在酝酿中。我头两天大家都鼓掌的时候我告诉大家，我给班农先生说，原话包括美国华盛顿几个哥们说，一切刚刚开始，我说了几遍，一切刚刚开始，No enough，这不够，完全不够。我说共产党一定给你用缓兵之计，然后来个迂回包抄，他甚至自已，我来个人大释法，叫特别释法，然后一堆解释，然后法律专家说这是对的，法案就给你过了。或者……啪！把这些人绑到一个地方，第三个地点、第四个地点，把这法给你二读、三读通过。行政长官就可以签名。然后，合法地大街上抓个人，直接把你送大陆去，送去深圳太豪华了，就像铜锣湾那个一样，送你湖南某个山洞去，让你跟猴子玩儿去。
这不是开玩笑，这不是开玩笑！共产党的流氓，它的凶残是无法想象。昨天和前天我发给西方世界很多官员，咱们战友加了字幕的视频，每个人都傻眼！都是——真的吗？这是真的吗？我告诉大家，西方人对中国对香港的了解，超出你想象的少！
昨天我跟细思哥和庄烈宏先生还有班农先生吃饭的时候，我说，你问问班农先生，在多长时间？就在我在华盛顿上一次、上一次的时候，竟然有参议员问我，香港还没有回归吧？还属于英国管着吧？不是开玩笑，这是真的！以为香港还是英国政府管的，他不清楚！这不是老百姓。
班农先生三个月之前，还问我呢，中国十三亿人是不是都是共产党员，我说绝对不是。然后，比他还牛的人问我，是不是香港政府官员都必须是共产党员？他根本不知道，不知道！所以说，战友们！尽其所能地……凭良心，就凭香港同胞当年支持改革开放。每次大陆有灾有难，全力解囊相助，以尽所能地帮助香港同胞，绝不让他们孤单。我们也要记住，千万别掉入法律黑洞，就是别让共产党设计一个法律的圈儿，咱别进去。一定要尽其所能地，不要香港同胞被杀害。我们资助香港的人，我们给他钱一定是前提，阻止香港变成八九年的「六四」。阻止共产党以非法手段，用各种手段，派坦克、派解放军到香港，非法镇压香港人民，这是我们资助的原因。
大家一定记住啊，前提是，包括现在香港的同胞，我们支持你们的所有核心，就是让你们，合法地避免共产党(将它)变成八九年「六四」那样，变成大屠杀，违法地伤害香港人民生命、利益和安全，这是我们帮助你们的目的。香港一定会赢！香港绝对是共产党当年革命的时候，得到医药、后勤保障和补助最重要的地方。噢……他现在背叛了，没有香港就没有共产党，绝对是这样子的。
但是，现在肯定地说，香港就是会灭掉共产党，这就是轮回，这就是轮回！这是共产党的地狱大门，不信咱走着瞧！阳谷莘县县搭县，咱骑着毛驴走着看啊！
一切都是刚刚开始！
为十四亿同胞、香港同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那有没有好啊？现在是6月12号，下午7:06啊，7:06，下面应该有时间。嗯，张丽红霞应该有时间啊，未来这个一个题目现在有啊，我们的戏是小哥和庄亮宏先生。导演的7月12号文贵与班农先生的直播啊，现在开始，首先呢这个。
他们已在过去了，将近是10现在大概是在16个小时86个小时之后香港的关于。反逃法的民众抗议的活动，到了一个关键点，大家要看到的事情是从昨天下午的。香港昨天是香港的，上午时间，这里的下午时间，由于民众的上街抗议和道路堵塞，以及。很多立法委员不能到场，导致最后政府宣布所有的昨天所谓的返潮法的二组啊，暂停时间。
安慰你，但是民众并没有为此上去继续要求，必须不是说暂停二读而是要停止。这个恶法，并要求阿林郑月娥下台，但是昨天下雨，已经是非法行动了。阿政府有权利采取一切措施，这就是昨天半农先生很高兴的时候，大家都很高兴的时候，我说我们可以高兴，这绝对是个历史时刻，但是。完全不足够，接下来各位还玩花招玩欺骗啊，而且更重要的事情，他们没事你就进来就行了。
光线，而且他们会给你个满山过海，突然袭击啊，甚至是啊。采用其他地点，绑架式的投票，把二组三组一起过，或者是经过人大释法进行新的解释。反正就跟你耍流氓，大家要知道法的本身它就是不合法，遵守法纪，但这也为。林郑月娥等香港政府官员列为所谓抗议不合法，这天下岂有此理，你是个头，强盗到人家家来了。
人家不觉得是你欠我家的东西有不对，结果是人家要防范抗议说你抗议非法强盗要抗议。人家的主人反对他偷盗违法啊，这就是昨天发生了这荒唐的一幕，但不管如何香港都赢了，现在请看一下。林郑月娥啊，昨天啊，疲劳的出来啊，可以说没化妆，完全是面容憔悴。找了很多他录了个视频，代表政府表态非常强硬，而是定义为暴恐分子，在这个里面可以看到林郑月娥过去啊。
脖子很冷啊，所以他这个脖子啊，他老是穿那个中式立领啊，头发长得很漂亮啊，化妆很得体的手势。很得体，但从这个视频里面你看出来定义为恐怖分子之后，他也不老，它本身也快撑不住了，所以我说香港这个战斗。他是一个相互较量智慧勇气，财富耐心和守法不守法。遵法不遵法，善与恶的较量，真与假的较量还有一个，这也是一个心理和生理上的较量，所以。
战友们该睡觉睡觉，千万不要因为这个事不是那么简单，这是第1站第一战斗的战，反共第一战没那么简单。但是咱已经取得决定性胜利，这是毋庸置疑的，但是所有在现场的战友们为此付出了很多，希望你们注意安全。接下来港府和共产党一定更加嚣张，那么就要先看这个视频，请大家。Thank you very much today is.This life stream ING online we are very honor to in in we have missed and here and with my school. As as everyone we know.
And last few days in the Hong Kong is nice of June. And Hong Kong do you really good? Historical Pro test on on the street.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/697/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/697/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在还有一位战友啊，张立宏先生，赶上了英国战役，肉。小川儿，123啊，你看看是啊。
啊，来来我我们在这里拍个拍个照，拍个照片来，好，唉，还没好。嗯还没好，好的。哇塞，哇塞哇塞了的。挡住了。
处理。哇塞哇塞。就就不敢。抽这个雪茄先抽跟自己的这个万宝路。
先抽烟的人。大家好，我给你们表演刘姥姥进大观。别打电话，别打电话啊，生活中的戏子小哥和张立宏先生完全不一样啊，完全不一样，完全不一样。研究精神，这个你看今天我们换了一个角度，原来不在那个角度啊，估计换个角度，今天让战友们看到不同的。
太好了，不好抽啊，你知道的。得使劲做，你知道吧，要不做那我就灭了啊对。要点均匀，你还还还不会去经营呢。
我我可以跟你说啊，这个酒，你在网络上。这个是喂蚊子特别做的。他给了吗？你可以转到前面那张传给我们看一看啊，这个。大家想想是什么酒啊，她再想想这什么酒啊，这下面你看下面都有编号了呢，献给大家，你看。
你看的很清楚啊，都有编号的啊，你看了没有啊？啊，这是太特别的东西。每年这个给我大概20平左右，就就是给我送来的，这是多少钱一杯？要是买的话，大概5000美金就是正常的，但是如果这个有的话这个这市场卖的话，私下里面向我们这好，比如说有人。得了这个酒我们要拿回来的话，大概在5万美元，5万美元就得500美元，那个物质大约100美元是最起码有的，你查查那。
那我们还肯定了，我们还喝得下口不？199, 说是无价也是兄弟酒。我本来是不敢的，抽的感觉一样吗？完全很厉害的，我以前没说过别的，你你说那个。你知道最好的你买最好的嫁妆，为什么要那些贼人是吧，那我随便买23美金，我说你大爷的，你能买个一根，我现在8500米的一模一样。什么？又是酒又是雪茄。
改群口相声了。注意啊，是不是4年不能抽烟，就是装装熟的，这个是私人私人领地，这个那天发的说说爱呀。不能抽啊，结果是右腿右转的比我丑，她马上就抽起来了，班豆先生吃不喝就一口酒不喝，但是。真的是应该调低点条对。
他应该没事这个它是转圈了啊，这个这个里面出来你再出门不要拿这个拿这个啊。一个柜还可以防身啊，我有一个更好的，当然可以啊，同意你俩。这是喜马拉雅大使馆，你要能同意我直播，我就给那个战友们，咱们就这个360度有360，可以啊，现在有人可以拿出来。嗯，这个你你就你这整个喜马拉雅山，如果你俩想怎么吃，我怎么知道任何情况下啊，啊。
贝贝是谁？这个你想怎么直播呢？又怎么直播啊？想什么时候做就怎么做，你想用什么武器都是用什么武器啊，没有任何问题，你俩这叫喜马拉雅大使馆。咱单位就有个人拿了一套。现在你俩你俩要记住了啊，你再这样这样，但现在我们三个手机，你看我们三个手机123，这站有没有看到？
叫战友，每个人都要知道，你当你来到美国的时候，小哥你俩今天有感觉到你现在的时候就是有个家的感觉。就这事在他自己家在里边，你不是在大街上的游客，你来到美国的时候你看，你记住你去什么餐厅，什么酒店那个地方都是有限制的，这叫公共的。只有倒在这里边来了，对不起啊，咱这个楼是私人领地，而且不在这森林里，而且我没有身体。爱你也都看到了，而且我对面就是警察总局，就是给我们私人保护特权的，啊，除了咱们离伊万卡的妈妈。
对面阿姨问她的妈妈讲丁点儿，还有警察总部警，啊，这就是我们现在的喜马拉雅大使馆，兄弟。姐妹到这来，这个说到这儿啊，我要在这块咱借这个机会说一下，我刚才吃饭时跟你说的啊，昨天。法治基金，有两位，啊，这个国内的战友，通过另外战友啊，这个捐了。而且这个让我很感动，但是我真的心里面很下不去了，啊这个。
我希望你要记住啊，如果反复的机会让你这样的捐款，那不叫法治经验，那叫春就是恶人基金，我们本来要救同胞呢。你干嘛是这样的捐钱呢？不要这样，一定要在你力所能及的情况下赚钱啊，而且觉得不是那个人是一个。你的希望是一个代表我们未来斗争的，你看这个楼上来，刚才都看了半头的办公室，开了boss的办公室，一人一层是吧这个。想来呀，但是管是反共的，我的私人办公室在另外一个大楼上，另外一个。
我们也知道了，这个地方就是反共基地，所以他是所有的咱们兄弟姐妹的，那么所以说捐款是技术法之间不是任何一个人的，但是你。不要，还有一个捐款，也只有这个地方有个家，就为了咱们这个门口啊，未来是有一个密码的生成系统。你生成个密码，每个月还贷吗？就往上一刷自动就进来了，这里有24小时的未来的行政运营保卫了。对抗力看看咱的保卫系统，为了这个警察局连着的，然后咱们战友来纽约就需要安排，他就会有一整套的安排行动啊，现在。
我来喝，这个我的办公室亲自来安排未来咱有法治基金的一整套的行政系统，所以。那你让大家看的多好啊，对了，你知道吗？今天早上。门卫先生派了一个比亚迪的防弹车接的一样。那不是早上那个事，那个卖袜子卖袜子卖完了吗？还被拔掉了。
太有意思了，但是你看到了。会干，也很干，因为他说。这个时候呢，他是三年6月13的，就是他联合九，这是唯一的，瓶子18个。可以收藏的，另外一个就是那个罗曼抵抗力是他的，这个这个我就做做给私人交的部分，特别棒啊。
很纯的，那当然了是吧？学校也存酒也存了，感觉很很好。最大，因为纯纯抽的多喝的饮料吗？其实很很碰巧的吧，我基本上都是都是下午才出动的。今天比较早，然后今天刚好我我出来着曼哈顿，出来这里转了就接到。
这个电话刚好那个时候我我车上有客人欺负你的人，刚好有客人。他就说我，我就打回给魏先生，你看。把我给惊讶了，欺负你的眼光来干了。其实哥好像不抽烟，我不抽烟。
我就是你爱我就直接说那个凑热闹来了。我的老战友好的三个号。好，我先去订了啊，是不是这个喜马拉雅不成功？奔驰吗？旁边就是这，玛氏的品牌的生产家具的供应商在意大利这个也挺重的。
可是啊，这是金的什么，不是纯情，不是成年，不是纯金的，但是很近的，这俩现在啊。一金一黑啊。这个东西会，我做这个时候是有意义的，我说过每一个。都对应着把这个，就像佛一样都有心愿，所以现在不能给你希望。
这个问题大家可以解开这个成就发是不是？好哇。真的是我的了啊，我跟他是有缘分的，一金一黑。挺重的。嗯就是这个，当然我也没仔细看，我没弄明白写的是啥。
我的金融系统，这个不谈，这两个事。进了蛤蟆锅了，还真是真是像啊。
行，有一部分是他本来就是厂家呢，就有这个，他自己都说过底下有字。跟他合作以后，我就要求了一些要求他的要求，你看这个爱马仕查吗？其实现在不接电话，现在不方便接电话。不是忘记热线啊。
我我不敢抽烟，我也抽这个这个敏感插就起来了是吧？的年长的的。
呵呵，工作的工作。他进入这个三d图，然后做完以后做完这首公开，很复杂很多做的非常好，这个角度好像有点高啊。是不是还行？这次应该会好点好，只不过是搞多好就搞这个事，不顾正业呀兄弟。
嗯，嗯，最基本的一个构图吧。构图都过，不好的话，那就那就不用拍照了，你做的非常好，你的节目做的非常好，做得好。那我那我加油啊，要这么多的，1万战了。为了我们爆料革命，为了我们新的中国好好。
班龙先生在楼下，待会咱们去采访搬东西是吗？你也想去喂。大家去看西施的频道啊，一样的一样，看哪个频道都一样啊。对高兴高兴那个今天早上其实是一辆比亚迪，真的，比亚迪，比亚迪。比亚迪的电动车，后来中午是一辆是一辆那个陆地巡洋舰，防弹的陆地。
但是他挂了一个U盘不知道是iPad，什么事啊？哈哈哈，好好膨胀一下是吧，加长比亚迪，比亚迪老号。花了别提了，我都没做过那样的比亚迪。不知道能不能中啊这个。
说我的不是。哎，这好像是那个什么，好像是那个积木结构的lego就是乐高乐高玩具，是不是那个积木结构？不小心等一下，快给拆了，还有一件蓝色的，我在这儿时间稍微有点。像个小偷一样，现在朋友们别打电话，打电话会把我这个直播给掐了。
这个是比亚迪，这个是比亚迪的，全我先，我先把我这个免打扰开一下啊。长安之星啊有可能我。那长安之星啊，老公，我都不会抽烟的。简直刘姥姥进大观园，待会我给你们表演刘姥姥进大观园是咋回事啊？因为我今天带了一个超级牛的。
我们给大家展示展示吧，这个是个4个排气排系统的。所以我们现在不在这里啊，你都不知道拿重点这个才是。唉呀，这个是莱卡的，单反相机是莱卡的。这70毫米定焦镜头啊，一个一个镜头老值钱，老值钱了，报警放下。
你说这个哈苏照相机，一个相机20万人民币，单机身还不算，前面的镜头也不算后门，后面的数码后背都不算，你俩个。等一下你们俩。
号。他。4月。
Thank you also also this gentleman China.The emergency movement leader啊。
This is good.Let me have to.In China all the Chinese.
The first the lady is the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/698/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/698/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎哟，我的娘终于看到了。怎么回事啊？这是你家卧室吗？不是，是我儿子摩托车，他开车的那个是怎么办的？
没有。不告诉就算了啊，我不知道怎么办，我在哪呀？你谁啊？Are you OK OK I see you save and say I only you change the camera is have the water.3是。
大概准备了一下午，结果把自己的秘密给漏出来了，来的。我现在知道你对面是啥样的，很可怕，现在已经不想出去了吧，出去了对。I want to see the TV hear the TV is the OK I want to see the TV on the TV is the.现在是直播效果吗？确定啊，你看这个电脑上的直播是这样的吗？
哦，是这样的，所以说我们要在这里看到是这个像这个效果，现在。都能看到啊，只有一个还没出去，所以说现在我们现在直播的啊，好我们开始。干嘛啊OK, 哦，太好太好太好，天哪，你让我看一眼。这几天留言来，哎呀，都说你长啥样都知道你是女的，你还装啥呀？太赞了。
在乎太多的在乎，七哥好，弄好say hello to speak。Here is the comment is here。的outside public.看评论可以参看这里，哦哦可以不我知道了。那我现在呢，看的挺好的，我现在挺好啊，咱们现在咱们现在开始啊，尊敬的战友们好尊敬，待遇不好先声明啊，大家别影响生意。
现在是在世博啊，我们现在这屋里现在是123456712345。6个男的一个女是啊，是在现在我直播现场主控台还是我们的伟大的啊，牛肉兄弟叫今天新名字叫路德。另外一个女士在线的是我们的萨拉装订红线就是萨拉萨拉妹妹啊，然后在我旁边的还是我。给大家hello啊，hello hello啊。
阿里得那个loser，现在呢，我们这是直播间的。兄弟姐妹们，如果你们现在上线的话，千万别耽误时间，我们试试直播，由于我们昨天啊最伟大的历史时刻没有这个。我们伟大的战友在场，我们有了历史上创记录的叫做，国内的几个老领导从来没有说过我的啊，大姐把我骂一顿。那你这整的什么玩意儿糟糕透了，两年来最烂的一次直播，为什么呀？因为国内的咱们有些老同志啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/687/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/687/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！6月1号啊！小朋友们！郭叔叔祝所有的小朋友6月1号儿童节快乐！哈哈！郭叔叔啊。郭爷爷了我都快。不容易啊，小朋友们。（打招呼部分省略）
视频有点模糊是你的事儿，不是这儿的事儿。效果很好因为我从这儿有监视。声音比昨天好多了。哎呀，我发现这个专业太复杂了。我在手机面前播挺好。整的一堆机器，7、8个人，1小时100多美金的工资。你说那玩意儿有啥啊那玩意儿。我觉得真不好。花一百多万美元搞一个什么直播室，到现在都搞不完。我的妈呀，复杂极了。所以说战友们，简单就是力量。我就在手机面前跟你们说话更加自然。锻炼完挺好。
行！咱们今天先说几个事儿啊！拍拍手，拍拍手啊！我那天打拳的动作啊，战友们说实在话，我这就没怎么表演，我哪天得跟你表演表演。这日本的朋友啊，「文贵先生好。」，日本朋友。这个我这眼镜，到哪去都问我这眼镜。林郑月娥，Carrie Lam。这Carrie Lam 闹大了啊。这Carrie Lam 当年站在我家楼下照相。她做梦也没想到这个郭文贵就是她这
一辈子的恶梦人吶！她没想到派出那么多人南湾拆我家房子，派那么多警察封锁我们的资金。她做梦也没想到，郭文贵能这样。说实在话，还没开始呢。关于林郑月娥还有香港的几个事儿，过一段时间大家会看到更加精彩的。
首先一下，战友们，今天六一儿童节。请所有的战友们都要记住，我们都是从儿童过来的。我们有儿童的时代，少年的时代，不一定有老年的时代。不是人人都能活到老的。像杨改兰女士就没有活到老。杨改兰女士的5个孩子连青年都没有，被自己的亲妈妈用斧子给砍死。大家去想想一个亲娘去拿斧子去砍死自己的孩子的时候，听说有的孩子她连着砍了十几斧子。是什么样决绝的情况让她对自己的孩子砍这么多斧子。大家去想想。没有生存的希望了。
听说杨改兰在自杀前眼睛哭得基本睁不开了。就是一个月300块钱的救助叫当地的贪官给拿走了，原因她家里有两只牛。听说杨改兰女士很辛苦的，孩子也是吃不饱。跟我们家里头小时候一样。吃不饱。没法活了。最后这种决绝。所有的现在能听到人话的，能听懂人话的，所有的父母们和孩子们，大家去想想，我们曾经是儿童，我们对我们的父母怎么样。大家摸着心口窝子想想对自己的爹娘如何。我的身边的人现在有了自己的孩子，天天跟我说，经常跟我说：「有了孩子才知道爹妈多不容易。我们的父母和每个人的父母是多么不容易。」亲爱的兄弟姐妹们六一儿童节更要想的对爸妈好。
第二个，怎么让自己的孩子好，让他们有个健康的节日、健康的成长。首先孩子要打对了针，打对了疫苗。全人类上只有共产党这种流氓体制给孩子打假疫苗，打完还没事儿。让孩子吃健康的饭。全人类上只有中国孟建柱的家族能搞红黄蓝幼儿园。竟然能玩儿小孩儿的小鸡鸡。这叫猥亵儿童，天大的罪啊！全世界只有共产党的体制下，儿童上学的餐厅东西是发霉的。孩子吃的东西都是被垄断的，被利益集团保护着。
大家去想想孩子穿的衣服也是化学物品制作的。
孩子吸得空气是有严重雾霾的。
孩子有病吃的药也是假的。
孩子去医院没有钱去看病，要在医院门口等死。
过什么六一儿童节啊！
如果这个体制不被灭，你过什么儿童节啊！多少儿童将没有中年，没有老年。未来有多少儿童要被自己的父母砍死，然后跟父母一起自杀。这不是耸人听闻。
在文化大革命的时候，很多孩子被自己的父母送到邻居家，叫易食。跟人家换孩子吃。这不是耸人听闻。
我们刚刚的这些年就几百天前给孩子打假疫苗。是一个、是两个，是十个，是万个吗？那为什么这些事儿你们中南坑和你们当地的县长和省长的孩子不这样呢？你们的球长，不说人话的村长都不会干这事儿。他的孩子都享受着比你们好的待遇。这叫爹亲娘亲不如党亲就这么亲吗？
大家再问问拍拍自己的良心窝子，什么你们的乡长村长，那就甭说是省长也别说是市长，多少长的子子孙孙都在美国都在西方。刘呈杰和贯军是谁生的？他打过假疫苗吗？
王岐山、孟建柱声明自己没有孩子，他家里多少男男女女，看到照片了吗！江泽民的儿子是孩子，江泽民换的肾，他杀了多少新疆人啊？多少新疆的年轻孩子要尝试，在他们手术前，要进行对比血液融合，要达到完美的程度。所以杀一个不够，俩！俩不行？仨！仨不行？四！四个不行？五个！他们家的肾，咋就越换越好？越长越年轻？多少新疆年轻孩子，那尸体扔在了大马路边上。挖个坑就给扔了，啥都好好的，就是肾没了。
这不是开玩笑，这不是耸人听闻。我站在这说话，是美利坚合众国，是纽约，川普总统有事都要被告的，你可以来告我啊，是不是？像那个马蕊案，来告我啊！两年前不是来告我强奸罪了吗？现在这个王八蛋啥也没有，就一个聘用合同，一张纸都不给。马蕊不是说，跟政府、跟法官说：我们掌握有郭文贵的紫色的精斑内裤。紫色的精斑内裤，我的娘嘞，你还紫色的精斑内裤，你拿来啊。上这来告我啊，我说你们那么多你们不认可的话，不是吗？
海航你别撤案子啊！潘石屹你别撤诉啊！董克文你继续告啊！胡舒立你别撤诉啊，你这个烂人！所以说这个胡舒立啊，老天不让她生孩子，就不应该让她活在这个世界上，她就是人类的渣滓。大家去看看，杨改兰案子出现以后，胡舒立的《财新杂志》是怎么报道的，地方杂志是怎么报道的：这个女人，她应该问问自己，为什么这个山上的人都能活着，她为什么就死了？这人的人品有问题；精神有问题。我真R你八辈老祖宗。写这个文章的记者，还有你财新。
你们在文化大革命过来的，谁有选择能把自己的5个孩子给杀了，5个孩子杀完自己还要死。她有神经病，她把她自己给杀了。她老公也有神经病，在外面打工，回来以后守了一七，自己在坟上自尽。这不是人间，这是地狱。我们为什么追求法治社会，我们跟美国比，跟欧洲比，跟绝大多数国家比，我们待的不是人间。我们跟美国不是天地之差，是天和地，地后面加一个「狱」，天和地狱的差距。昨天我跟一个非常喜欢的，我的兄弟，我的妹妹在一起，在车上，我给她讲，她非常感概。
我说中国人和世界上的人比较，天地之差。不对，是地后面加一个「狱」，叫地狱。
六一儿童节，我感受太深了。我从来没记得我过过一个好的六一儿童节。我最豪华的儿童节，就是六一儿童节我们要开运动会。我当时是把我哥哥军队的一双鞋，里面塞上棉花，塞上玉米叶子，然后找了铁丝当鞋带拧好，跟人家去跑步。这是我记忆最深刻的六一儿童节。我每天都在恐惧着，我娘去自杀，去跳井。我每天都盼望着，我爹从外面回来的时候，能带点饭回来吃。就我是1970年出生的人，都有这样的经历。共产党在中国70年了，还天天说中国人吃饱了饭就是你的本事，我真的是R你祖宗八辈。现在世界GDP第二了，中央电视台那个叫刘欣的记者，对着美国电视台说：中国14亿人吶，我们的GDP一平均是你们的六分之一。
你难道不问问你自己吗？刘欣？ 你也曾经是儿童， 中国14亿人被你统治了70年了, 你为啥还是人家的六分之一呀？ 啊！你为啥还是六分之一呀？ 你不是世界第二大经济体吗 ？你不是伟大的祖国吗？ 竟然有脸说：我要让美国人知道，你们的生活你们遇到了问题、遇到了困难，你还来怪罪我们！我们想让你们知道，是你们的体制出了问题了。
刘欣哪，你可能已经是两个孩子的母亲了，你说这话的时候拍拍心窝子，你为什么嫁给一个外国人？你为什么让你的家人孩子都拿外国护照？然后你赚着中国钱，然后你说美国体制出问题了，那你把美国灭了吧！美国体制出问题了，那你就解决解决吧！你能不能让中国人也出这样的体制问题呀？我们中国人要让她选择： 你愿意拥有美国这样的体制问题？还是要拥有盗国贼、共产党这种体制问题？
亲爱的战友们，这个会说的不如会听的，我们是人哪！不是猪狗啊！怎么就这么愿意听人家这种瞎话、谎话呢？人家美国人说你偷知识产权你偷我们东西，刘欣说这世界上到处都有，你们内部也告来告去的。哎！刘欣女士呀，我请问问你：在中国谁敢告你们这样的人哪？谁敢告你们中央电视台的人哪？你甭说偷东西了，你抢东西我们敢告你吗？因为我们没有非常好的生殖器，不能跟中央领导睡觉，不能跟中宣部官员睡觉，或者我们不愿意跟他们睡觉。我们敢告吗？有权利告吗？
美国被偷东西可以去告可以得到公正解决，中国可以吗？中国是流氓治国、黑社会治国、警察治国，你能不能长点嘴？对得起你那个嘴？天下可以不要脸，不要让天下人都认为你不要脸还是对的！还有这么说话的？！天下都在偷东西，人家偷东西有人管！你那是偷东西偷了抢了还有道理！看人家华为，人家那个思科的律师问任正非：你竟然偷我们东西，是偷盗！我们的错误你也印刷到你们的说明书上，在你们的软件上下面注明&amp;hellip;..你们偷了竟然连改都不改说什么：思科欢迎您！
结果任正非说什么？这是一个巧合！这叫偷东西吗？这叫抢东西吗？这是纯粹不要脸这是！天下如此可耻的就是共产党训练自己的国民，把偷东西，抢东西认为理所当然！这个国家的民族还有救吗？我们的六一儿童节，我们能不能问问孩子？
刘欣，你告诉你的孩子，两个孩子，你叫他记住你曾经说过的话，看看你两个孩子认为你这个妈说的对不对？偷人家东西，因为你也偷，所以我偷！你偷了可以到法院受惩罚，我偷了还不受惩罚！然后你告诉人家你体制出了问题，这是什么不要脸的逻辑呀！如果老天爷有真理的话，你的孩子是这么受教育的？刘欣，咱们走着看！你的人生会怎么样？
我可以拍着良心窝子说：我的孩子从小&amp;hellip;..我可以非常荣幸的说：我的孩子是世界上最干净、最有道德的！不但不沾人家便宜，从小我太太就说：「孩子，谁请客你买单，你请客当然你买单。那不叫吃亏，那是你的荣誉！」你可以问问我的孩子。「第二、关于偷东西你不但不能偷，当看到别人偷你一定要跟小偷战斗到底！在你的眼里不能看到有偷东西的人发生，不管他偷啥！」
我的孩子在大学里面，在英国大学里边，就因为看到别人偷东西(中东人)跟人家打架，差点被开除。就是因为这个。当时我告诉他校长，这是我们家的教育：就从小告诉他，发现偷东西的坚决战斗到底！还有你刘欣这样教育孩子的吗？你能不能告诉你的孩子：你妈说了「咱们偷东西没事儿，人家偷东西可以有事儿，所以我们可以偷东西！」还有这不要脸的吗？
这个FOX的Trish Regan真够傻的，她太在乎自己的形象自己的美丽的眼睛了，完全失去了自己的这个逻辑了。啊，看看那个那个刘欣说，啊这是美国体制出了问题。
我今天六一儿童节我想让天下所有的父母们，你不给你孩子好的健康环境，你没本事给他一个好的教育，你也没本事叫他不打毒针，你能不能别让他精神上！也打上毒针！你能告诉孩子偷东西是不对的，谁偷东西都是不对的！能不能这样呢？这样的父母能做到不？
我曾经在日本，遇到一个，啊，当时比我大20多岁的一个女同志啊，对我特别好，我也没想太多，啊，当时你说我20来岁是吧？她当时40来岁，我真的把她当老大姐了，没想别的。有一天在高尔夫球场，我这是跟人家练高尔夫呢，因为我们的合作伙伴就是全世界最大的高尔夫球的老板，五十几个高尔夫球场。挥完杆儿都说我是天才，我这一杆儿挥的特别好，啊，从洗完出来然后这个，这个老大姐哎！也洗的出来了，啊，（笑）结果出来，哎！旁边儿有个小房间她说你到这边来，桌子上放着当时那个日本的那叫名的烟，那就什么烟了？那个日本烟，白盒儿的那个，哎！她那儿放着她点着一根儿，我说我没见你抽过烟啊，她这儿还有好的茶，哎呦！那个真爽啊，然后呢，有亲密动作，有亲密动作，哎！我也没当啥事儿啊我还挺客气的啊，最后，哎呦！我发现不对劲儿了，这个动手的深度越来越大，啊，哎我说这不能这样啊这不好（笑）。
然后她说了，千万记住啊，文贵啊爱情不如偷情，偷情不如偷不到。哎呀我说您说这个好了，这回你真偷不到，这回真是好了，但是咱不能，到此为止，我说我最恨的偷字儿，情就是情不能偷，为什么要偷呢？这个偷情太差了，啊，我当时就跟她说，我说你可以有你的权利我有我的权利，但情不能偷，我不同意你的观点。
她说这是中国历史还有什么诗给我念一下，我说你真够厉害的啊还懂中国诗，但是我告诉你她这不对的。情就是情我说我要跟谁有发生什么婚外情啊，或者偷什么有什么情我一定说，绝对不瞒着。我恨的就是偷字儿，不管如何偷都是不对的，这是个起码的人道和常识嘛！后来这位姐们儿跟我成为，到现在为止是我的好朋友。
所以我恨得还有什么对女人说半老徐娘啊，还有什么偷情，我最恨这词儿，啥叫半老徐娘啊？我认为女性越成熟越漂亮，现在我看比原来还漂亮，而且她每次跟我见面儿，啊，我们俩都爱吃，他都说就是你对这个情的解释改变了我的一生。她家有大医院啊，日本几个大医院，超级有钱。她后来这个整个情史非常阳光灿烂，但是她的人生哲学就是天天做新娘，夜夜入洞房，但是不说假不偷情，多好啊！老子不结婚我天天做新娘，你管得着吗？但我不偷。
天下没有对偷的概念和偷字儿是合法化的，啊，就是在刘欣，在共产党的逻辑里边竟然把偷说成了合理化，这是对儿童的残害！卑鄙！可耻！
中国儿童受到的残害，你看那孩子，小小的孩子变成小大人儿，小小的孩子都要什么爱党！爱你姥姥了的个党啊！哪有孩子爱党的？党是给孩子尿尿使用的，孩子长大就是灭党的，只有灭了党！不管哪个党包括美国共和党，民主党，只有你把党灭了你这个民族，国
家才有希望！什么党都是利益集团。我们就是希望长江后浪推前浪，不能是一代更比一代娘，是一代更比一代强！这是人类的基本逻辑。你大爷了的个，从小就训练孩子叫爱党，忠于党，不要脸吶！我气氛难铭，啊，我一到六一儿童节我就生气，我一到母亲节我就生气！中国的女人中国的孩子，这是最弱势的群体，是最最黑的！最最被洗脑的！中国实现喜马拉雅，法治中国，新中国之后，中国第一个最高级的部门就是教育部，最要涨工资的就是老师，第二个就是退伍军人。
退伍军人应该受到国家最，任何人都应该受到英雄级的招待！一生都要管他们！因为他把青春全给了这个国家和人民。老师应该受到最高的尊重，老师的工资应该是最高的。孩子上学孩子的环境绝对不能谈政治。所有的老师到世界上各地学习，都是大使馆第一接待的。所有的儿童到全世界去，都有国家级的保卫，护送！只有下一代比我们强，我们才有希望。要让我们所有的儿童和孩子走到国外去，有大使馆的陪送，让孩子从小看尽世界的山川，接受最文明的教育！从宗教信仰到科技文化到风俗民情，孩子一定要让他走万里路，再说读万卷书，可以不读万卷书，但必须走万里路！那是最大的国防！
只要发生战争大家都是牺牲品。看看台湾看看香港，为什么台湾，香港和大陆如此不同？不就是教育不同嘛！不就是体制不同嘛！你问大陆人让你选择台湾住还是香港住？谁不去选择台湾，香港？谁在你北京住？还不要脸说刘欣同志，你有本事别去中央电视台工作，你来美国FOX工作试试，扫厕所都不要你！
我不相信任何一个孩子他成长以后，刘欣的孩子，会说他妈妈偷东西，认为他妈妈那天的采访偷东西那种偷换概念是对的。你代表14亿人说话，谁让你代表了？中央电视台，国际电视台全都是宣传机构，都是情报平台！我们在适当的时候，所有战友们要对这些平台进行全面的公开起诉！他不能代表中国人民！
哎呀！算了，这一说生气了，很多话还要说。关于推特儿啊，推特儿的事情，头一段儿时间，几天前我说了，大家注意，最近发推特儿注意啊，因为很，要出事儿，要出事儿，我告诉大家我获得情报，他们名单上有32000个推特儿必须给屏蔽掉，在六四之前，是跟六四有关系的，不要说跟六四没关系。但是他没做到。但是自从报了林郑月娥，香港这个特首，她亲自撰写了每一个字，让中央搞了一个什么逃犯法就是遣返法，引起了世界的震撼，我报出来以后。因为在香港立法会，每个人都在你看质询的说你执行中共中央的法律，现在大家都傻眼了，这是林郑月娥自己搞的。
林郑月娥有三个法，香港同胞要记住三个法，这是第一法叫逃犯法，还有第二个法，第三个法马上，这只要一过那都会出来。那么第二个要过了以后，从1997到2019，香港人第一个逃犯法弄完了，你不听话，我任何理由可以说你颠覆国家罪把你抓了；第二个，就是香港的资产和土地使用权的问题，这是关系到你的生死存亡；第三个，就是香港的教育。林郑月娥干完这个事，林郑月娥最后要修一个法，就是中共中央人大十法，林郑月娥还可以再干两届，也就是说你还要再忍受林郑月娥十年，十几年啊。
就这样，林郑月娥就用全香港人的未来，和让你所有香港人不安全，换了自己的所有的终生的安全和最长远的未来，咱不信走着看。如果香港这次6月9号游行成功，这事都不会
发生。这是为什么twitter要全面封闭，不惜代价本来是要在6月2号3号执行的，在昨天执行了，事实上twitter上屏蔽掉了大概在8万人，我得到的信息是3万2，实际上听说是8万人，有很多人是很少只是关注。Facebook就简直是灾难了。在上个月抓捕的大概在几万人，昨天听说抓捕的又是将近上万人，被问话了。就林郑月娥这个视频和这个真相，震傻了他们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/685/</link>
      <pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/685/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是5月31号文贵试直播，试直播啊。刚刚回来，刚刚回来。刚刚回来啊，咱试试直播。咱这在啥子地方捏，啥子地方捏？
很抱歉，亲爱的战友们啊。由于刚才在塞车，塞车塞车。在外边儿刚刚地回来，本来是四点半到五点的，四点半到五点。所以说现在刚刚回来，非常非常抱歉。我在看前面这个显示屏，啊显示屏，看着我挺帅，挺帅！
（郭先生跟工作人员反应设备状态，设备调试）
所以说战友们啊，明天直播星期六，咱没有。后天，后天啊，后天星期天上午十点，星期天上午十点，星期天上午十点（重要的事情说三遍）。班农先生从欧洲回来啦！回来述职报告，欧洲之行工作完成得怎么样啊？是不是？有什么跟我们分享的呀？这个很重要啊！ （这小伙咋长那么帅呢？真的不好意思看了啊!）
（跟工作人员交流）
（战友们，背景漂亮！凤凰九天说的，凤凰九天说的，好眼光那你啊，好眼光啊。）
（调侃北聊，与战友互动）
亲爱的战友们，现在咱们战友们是在推特世界，哀声一片吶！哀声一片吶！哀声一片吶，亲爱的战友们！ 所以说战友们啊，发生什么事儿了呀，就让大家？就推特上给屏蔽了几千人，是吧。大概三万多人吧！我昨天就知道了啊。这个，在推特上要给封三万多人，Facebook大概在四万多人。然后呢，正在尝试着在YouTube上，Youtube上大概干掉五千人吧，五千人。我昨天都知道了。
主要原因，林郑月娥！然后他们会说：“这个是推特的机械故障。”还有一个，什么样被一个区域性的黑客给黑了。这借口都有，都准备好了，准备好了！ Carrie Lam，Carrie Lam！ Carrie Lam啊，然后就是Carrie Lam了！为啥要说Carrie Lam呢？因为Carrie Lam这事儿搞得也忒大发了！忒大发了啊！这个Carrie Lam啊，这个林郑月娥啊，成了大事儿了！
（跟工作人员交流）
所以说战友们，咱现在啊，目前战友们所有在推特上，被屏蔽的账号，大家不要在乎！完全不要在乎！因为，盗国贼这是给咱的武器，这是给咱的奖励。完全没有问题的！还有一个，叫他们封吧！不管他什么借口，只要他行动，对我们都是有利的！这个林郑月娥啊，这个事情闹得比较大！这个让老共比较害怕。
我刚刚呢，收到一个朋友，给我一个重要的信息，就关于林郑月娥这件事情。绝对不允许，林郑月娥事件，和六四事件，和六月九号的香港大游行，成为香港动乱的一个主要诱因。而且要不惜代价，在Twitter，Facebook，Youtube，在海外社交媒体，全面屏蔽，甚至采取所谓的法律系统，他们沉默的力量，要对我们进行打击。因为在香港已经引起了很多老百姓的关注。因为香港老百姓都在问，你林郑月娥，你为你自己，叫作立法保护你的安全。
她的立法就让香港的贪官最安全。只要谁敢反香港的贪官，谁都将被抓回大陆。谁敢在香港，说香港的官员任何私人的所谓腐败，不正常资金来源，包括你有任何犯罪，你都是，都要把你抓回大陆去，布袋法案。而且最重要的事情，全香港立法会委员，当在质询这件事儿的时候，反对这件事儿，都在说什么？说你在执行中共中央的命令。恰恰相反，这不是中共中央的命令，这是林郑月娥，以及香港几个贪官设计好的一整套的，套在香港人脖子上的一个法律，就是他要为他自己的腐败，和犯罪，立法保护！太牛了。
共产党就是说以法抓人，以黑法抓人，以法反腐，这假反腐，以贪反贪。人家林郑月娥是立法，立法保贪，立法灭港，依法灭港，立法灭港。这了得了吗。这事儿多大呀这事儿。这个林郑月娥可了不得啊。
而且，前无古人，我相信后边也不会有来者的，让林郑月娥成为了中国历史上最牛的人，比秦始皇都厉害，以最最好的借口叫“爱国”，“爱港”，“爱党”，然后庄严地立法，保护她的合法财富。她的法，不是中国老百姓和香港老百姓任何的法，这是悲剧。
所以说林郑月娥事情触痛了共产党的心窝子。6月9号香港一定是全港行动，据我所知，全香港的学校老师、工人、商人、包括清洁工都在发起签名，上街游行。甚至有人不惜一切代价要卖掉一切资产也要跟林郑月娥PK到底。我都看到了，我相信老共比我知道的多，更害怕。所以林郑月娥的事情我们给她爆料以后，揭露了 香港的卖港贼的真实面目，而且是每个字都是林郑月娥写的。
当然了6月4号在中国国内，在一个月以前，中央最高领导，最高领导，最高领导，已经全面布置了，只要露头就打，一打就要打死他，决不许死灰复燃这个死命令，谁敢纪念六四收拾谁，这个很夸张。所以说在四月份五月份已经大量的人准备纪念六四被抓了。
除这个之外，灭爆小组无论是在香港，还是在上海的灭爆基地，都由孟建柱、王岐山、孙立军全面指挥，当然包括香港的林郑月娥和香港的警察长。要不惜一切代价要把爆料革命不允许和6月4号的纪念，再加上一个林郑月娥的爆料放在一起，这是死命令。亲爱的战友们，所以说推特被封这已经放出了沉默的力量。
然后啊战友们，做好心理准备，YouTube、Twitter、Facebook甚至你们的计算机和手机都要被他黑客掉，很可怕的，很可怕。
我要看一下，看一下这段效果。（离开去看直播效果）
我看这几个哥们儿是不是王岐山、孟建柱派来的呀。战友们，今天这个视频效果和声音怎么样啊？咱这试呢。咱才7个人，你看人家那个中央国际电视台那个刘欣小姐，那家伙一群一群，你看人家那阵势，那阵势，哇塞！我脸晒太阳了就是黑，咱本来就长得黑，怎么整都整不白。
恭喜战友，你们谁被封了就说明你们是真正的挺郭战友，真正的反共人士，这个太牛了，随便怀疑咱不愿意，这就是铁证。但是我要严肃地跟大家说，请务必保存好你被封的所有的证据，我们下一步要采取巨大的行动。
六四到了他们怕极了，怕极了。
战友们你们都不吃饭，我得吃饭啊，我一天没吃饭开会，一天都在聊咱们大事，大喜事。
【小白】
今天喝酒庆祝啊，今天啊，今天早上，今天早上啊，我抱歉我穿的休闲装，因为我去的地方必须穿休闲装，非常的抱歉。
这个战友啊，亲爱的战友们，我可以告诉大家，昨天我就知道啊，接下来推特会发生啥事，我都知道，包括4月18号，国内大抓捕，包括5月16号，上海的抓捕，推开门事件，包括在香港，在日本，还有马来西亚，欺民贼，与共产党紧密合作，出卖我们战友们信息。
像那博讯网啊，郭宝胜啊，唐柏桥这孙子啊，那什么那个李什么玩意儿，现在也输了官司那个，李洪宽那个烂人啊，还有什么这网那网的啊，都是钓鱼的，现在都卖了。所以六四以前，绝对不让正咱们爆料革命，再发声。特别是最近啊，绝对不让大家再谈，林郑月娥，特别是我们最近的爆料，这个气势太大，已经把他们给吓住了。
另外, 那共产党的情报也不是傻子，天天听手机，他也知道现在接下来香港台湾会发生啥事，他挡不住，极大可能啊，极大可能，林郑月娥完了，Over了，美欧政府将对她实施一系列的东西在香港，台湾也接了一系列的行动。
据我所知，有一个相当牛叉的，华人的代表团，昨天在华盛顿，遭遇滑铁卢，想去说情，据我所知啊，被人家指着鼻子给骂一顿。
什么现在美国不要被政治所左右，什么叫美国没有极端组织所左右，什么美国要给中共一个台阶下，什么要让美国的副总统演讲要停止，什么川普总统能不能别再极端，人家大骂，说你们不要把你们那套东西，拿到美国来让美国人去遵循你们的，你们也不要尝试着再欺骗美国，美国不会再给你台阶下，美国已经给了你脸了，给了你台阶了。
如果不给你脸不给你台阶，在新疆问题上，西藏问题上和香港问题上美国早出重手了，而且美国可能在这之前对台湾有一系列的行动，都没动。给你们脸了，给你们面子了，结果是中美贸易协议，你们玩这一招。
关于副总统彭斯演讲无人阻止，谁也不行，甭想。
关于投资的问题，接下来金融机构甚至美国财政部将有一系列的制裁，那是绝不可商量的！
对香港的所谓自由贸易协议，现在美国国会已经全面启动进行重新调查和审查。
关于香港港币和美元挂钩是否影响美元在国际的地位，全面进行，是否取消，大家拭目以待。
在我爆料的林正月娥亲自撰写的，卖港的，所谓的逃犯法，我们叫潜返法这个恶法，那美国人也害怕呀，你说啥都没用，必须采取行动。
在海外社交媒体，对民主自由追求法制的，进行封杀打压的，那一定会算账的。
新疆和西藏一系列的法则会立出来，马格尼斯方案，将惩罚新疆，对打压新疆和西藏的民主和宗教人士的官员将进行制裁。
对香港，像林郑月娥等人，串谋中共，掩盖腐败，建立恶法，要这官员绝对要进行制裁，关于中共最担心的美国认不认为，你台湾是中国一部分，我看悬了，很有可能啊，弄不好就说了，我们从来不认为，台湾是中国的一部分，这事就大了，战友们那可就大了啊，大家看看吧，但愿如此啊。另外大家要注意到，弄不好人家还不承认你共产党的合法性呢，那又热闹了。
再一个白宫发言人今天已经讲了，六四就是大屠杀！战友们，咱们动动脑子，如果白宫的发言人，说了大屠杀这个词儿，大屠杀是对什么人定义的，大屠杀有没有犯这个屠杀罪，比战争罪还大的罪就叫屠杀罪，反人类罪，该怎么追究这个责任呢？给谁吹风呢？那白宫发言人是给王岐山吹风的？那不可能，所以大家拭目以待啊。
这几天人民币和港币那个上上下下，大家看见了吗？折腾的拉锯呢，人民币要跨过7，到7.5，到7.5以上，美国就把关税上升到45%；他到了8，美国人就开始进行制裁；一过8啊美国我估计就不用你再说香港什么封港了，估计美国就宣布香港独立，台湾独立，你再往上走，我估计就是新疆独立，西藏独立了，这不是开玩笑的，大家往下走走吧。
现在台湾选举郭台铭，郭台铭身体也不好啊，气色也不好啊，饭也吃不香了，股票也跌了15，现在很多人都在犹豫啊，他现在使劲往一起拢呢，听说后悔了，后悔也来不及了。
对了刚才我说的那个李红宽啊，这个烂人，大家知道李洪宽，啊，华盛顿佛吉尼亚区法官作出了裁决，李洪宽必须撤出一切在推特、YouTube上对郭贵的辱骂羞辱，诽谤的所有视频和信息，我们已经把法官的裁决已经发给了YouTube还有推特了；
第二，（法庭）又让我们律师提供，造成了多少经济和各方面损失，李洪宽必须陪。大家知道这意味着什么，李洪宽这孙子就彻底完了，而且他在美国法院有一个缺席审判对抗法庭，而且被判为全面失败的这个案子，李洪宽下一个就是让他在美国的身份是否合法的问题，我们要做的，我告诉你李洪宽，我让你一辈子你都记住，你想骗郭文贵的钱，你挑战郭文贵，你侮辱郭文贵，我在这不骂你不R你八辈老祖宗，我也不R你妈妈你妹妹你老婆，因为那是畜牲干的事，但是我会让你一辈子为你做的违法犯罪的事情，不会拉倒，咱往下再看看李洪宽。一切都是刚刚开始！你看着你还有什么样的官司，你看看这个赔偿完了我会让你在接下来一辈子还干什么事。
我说到能不能做到，我已经表演给你两年了，看看接下来会发生什么事，要不要脸李洪宽，你个畜生你啊，你干的所有的事情，对你八辈祖宗，对你的子孙后代，你估计也没子孙后代，都是巨大的侮辱，你不配做人。我不会骂你母亲，不会骂你妻子，不会骂你任何姐妹的，我们不论男的女的都是女人生的，你那种侮辱你那种低贱，你那种卑鄙造成的伤害，我一定让你付出绝对的代价，一辈子围着你！你不信你就试试，咱们走着看。
无论你夏业良，你郭宝胜啊，你任何一个人，还有什么韦石，熊宪民，咱们在美国法庭上见。叶宁这个畜生那个烂人，就是这个法庭，给踢出局。大家最近看到，陈军，我们告他一开始不应诉，差一点和李洪宽这个孙子一样，要被缺席审判了，到法官说，哎呀，我没收到（起诉书），来了，法官给你机会，法官知道你在玩法官。然后他给法官提出动议说我本人并不住在纽泽西，因为我们在纽泽西起诉他。最后我们向法官提供了陈军在纽泽西作为选民的，作为美国护照的这个证明，法官判决他，你必须在纽泽西被审。他已经输两次了，骗了两次了，陈军咱走着瞧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/684/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/684/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀。
号es第1个，处方第二啊，cfc cp第三啊，入。啊第四啊，楚风第五啊，平方第六啊，微微第七啊，为取缔吧啊。第九，朗朗第十语文第十一啊，body body第十二啊，好好。哈哈，哎呀，尊敬的战友们好，今天是5月30号5月30号马上到儿童节了啊。
嗯，马上都到儿童节了，六一儿童节六一儿童节了，亲爱的兄弟姐妹们，战友们啊，这个。你们好吗？你们好吗？好亲爱的。兄弟姐妹们啊，这个这样啊，哎呀，这个这个健身啊，真是，边健身边开会。夸张的啊，挺夸张，这个今天健身期间太多浇水浇水浇水。
都浇了水啊，还是来自于上海的水上海大江之水啊，亲爱的兄弟姐妹们，这个因为我已经马上还要去。开会我就简单的啊，说一下，因为啊，这个我实在是回复不完了，昨天前天大前天啊。香港的很多支持文贵的爆料的战友们给我发来了各种的信息啊关心，包括我收到了很多信。啊，亲爱的香港战友们，我没办法一一给你们回啊，这个信是不能回，但是感谢你们对爆料革命的关注，感谢你们发来的各种。
信息啊啊，这都很重要，包括你们对违规的信任啊，支持啊啊，你们的讯问啊关心啊，我这这个真的是还不太一样啊，香港。我的这个战友们啊，这个愿意为我做的事情实在是太多了，包括你们的法制基金的捐款啊喂，袋鼠兜一。一并谢了，用实际行动用实际行动来这个回报啊，香港战友们对我们的支持，今年。主要是谈的这个罪是什么问题呢，因为很多香港的朋友啊，这个各方面想跟我一起联合行动啊，包括啊对这个。
那美国官员和政府官员呢进行一系列的啊，这个给他们提供一些资料，需要能支持咱们香港的这些所有同胞们。对现在形成的啊，现在形成的，走这个香港的反钱法，所谓反钱法啊，这个钱。遣返不是返钱返钱返法啊，这个整个的这个担心，我想跟大家说的事情，因为我都一个样。我给大家说过了，但是呢，我想给大家说的是什么呢？你们到现在为止全香港，没有任何人敢站出来说一个。
有良心的话，香港的富豪是最大的受益者，但是你是最窝囊啊，包括香港的官员。所有人都知道这是坏事，但是大家由于各种利益和被共产党的威胁，你不敢站出来说话。啊，但是呢，你的子子孙孙叫为此付出代价，这里面有一个核心的问题，我今天给大家报告啊。整个的反这个钱法的来历，全香港的朋友们，我求求你们先把这事弄明白。
前面的马是哪来的？前晚是怎么来的？在一年前我在忙。和视频上曾经说过，接下来香港会发生什么事儿，我在两年开始爆料的时候，我说接下来香港会怎么做。后来大家知道梁振英下台，林郑月娥女士介绍这个特首，大家知道这都是上海的上海籍讲上海话。这在香港的上海方已经是统一了香港，上海的代表人物大家都知道。
歌名。还有王岐山，还有孟建柱，还有孙立军，这就是为什么大家看到。孟建柱退了，让他的秘书前秘书孙利军出任公安部副部长，主管港澳台，而且是任公安部的一级局长。情报局长一局就是在港澳台布置特务间谍绑架，也叫管理香港，管理黑社会。孙立军原来在当孟建柱政法委书记秘书就管这一套，所以说哪都不去，安全部都不气就怪那个。
啊，为什么因为香港关系到整个上海帮以及共产党的盗国贼巨大的经济利益和他未来的安全。可以说到过人家里的钱和财富大多数藏在香港，私生子女，香港排第一，伦敦排第二。纽约排第三，那么为什么选林郑月和大家知道，因为他是上海帮可信赖的。我现在告诉大家，今天爆个料是最核心的消息啊，这是世界上都没有说在6月12号以前。
文睿送给香港的礼物，林郑月娥你听到这个视频，今天以视频直播为整啊，不是录播直播我告诉你。这个反潜法的整个每一个字儿，谁来写的谁发起的，我告诉你是林郑月娥。整个香港的房间法，每个字都是连着一个本人写的，林郑月娥到北京直接要求党中央。马上落实香港番茄，大家没有想到吧，一年前我就说过，为了。
什么时候做林郑月娥很清楚，如果香港没有犯法，在香港的地方，下一届特首的香港的老百姓。一定是要给过去的特首出卖，香港要算账，特别是林郑月娥的丈夫在北京，儿子在里。家人在北京的利益，那只要查出来要比郑英全还差，香港人民是不会拉的，他也。已经做好了准备，退休以后作为国家党和国家领导人政协副主席，他要定居上海，享受。
数以几亿实际反映的财富，如何享受如何安全的享受，请大家。那首先林郑月就做了两件事儿，这就是为什么最近很多欧洲美国政府官员跟我谈香港。宪法的时候我告诉他拳法的核心，林郑月娥设定的一个香港人，你绝对不能反驳林郑月娥。你绝对不能查我的这个，有个家族的钱你不能查我家跟共产党有什么勾兑，甚至绑架杀人，贪污腐败，只要你敢。
我在香港整不了你，我就像张子强一样把你抓回大陆，我让你枪毙你杀了你叫你永远呆在监狱里，想抓谁抓谁。这就当时我说过九龙战，我说一定会弄成，这不仅仅是统治香港，事实上。大家真的是别冤枉了，这事儿还真不是习近平干的，也不是王岐山，这是核心是孟建柱，孙立军。和这个蒋志成在香港落实的，林郑月娥是主动发起人，发起人。
就是让香港人永远闭嘴，不要说我林郑月娥家族的腐败和我任何做错的事情，只要你敢说你敢我就敢抓你。对你永远闭口，另外一个我告诉大家，因此，美国驻港澳的领导。啊，这位唐先生也快差不多了，我估计该发掉，可能就要换一个最新的人，那我就不多说了啊，大家都。唤醒港澳的，因为美国并没有掌握这个信息，这是一次重大的挫败，但是。
对我们爆料革命是好事，因为让西方世界看到了香港林郑月娥被蓝金黄香港警察。南宁香港警察为什么要延期一年？为什么要对郭文贵家的房子全面查封，为什么对我们的合作客户。没关系的，股票全面查封，完全驴唇不对马嘴的造假对我进行威胁迫害，因为他们知道郭文贵是掌握真相的人。香港人民的备案，香港政府的悲哀，香港的民主派的悲哀，香港的反对派的悲哀你呗。
给人家卖了你说咋回事，香港的反对派，只要你敢问你郑月娥是谁写的，谁发起的这个宪法为什么发帖？让他说出实话，历史会给大家答案，接下来美国欧洲的一系列的行动，和派去港澳台的领事馆的领事。大家就会意识到发生了什么大事，亲爱的战友们还有一个最后告诉香港所有的朋友们。你们可能不知道，在香港的执法的网络是什么样子？香港的执法网络在我过去。
这个执法黑屋现在要变成执法红屋了，大家去问一问香港的官员，知道多少人被抓回了湘鄂。香港抓鬼的大陆，在过去4年，4年大概9000起案件，香港人在大陆。被抓被调查，在香港被抓被绑回大陆，我说这9天无一人。无一人公开发声，香港警察全都知道啊，大家都知道我的合伙人，曲国娇到现在还在消失中。
就见，所以我告诉了美国以及欧洲的各国政府官员，说他们非常震惊，我说我说这个。目前上下不会差100个，这就是林郑月娥，他一手导演了香港。我的钱还了吧，就是保护自己的丈夫和儿子，他永远的腐败的安全，卖掉了香港。同时也跟上海方一起合作，让在香港永远成为他们师生子女和这到过的地方，然后让你。
你永远闭嘴，不要任何人敢爆他的料，敢挑战他，这就是盗国贼集团，亲爱的战友们，一切都是刚刚。为我们14亿人民和香港台湾人民祈福吧。台湾的时候。
过两天再说啊，这个郭文贵说完以后我说郭台铭选台湾总统那一刻起他的人生和事业健康一切都结束。他的股票跌的差不多了吧，最近来自大陆的压力也很大，台湾政局将进入进入一个最好。荒唐的时代会很黄牛也是啊，很会很荒谬，但咱慢慢看，过两天我在爆料啊，过两天台湾香港啊。有大行动以后再搞，千万别忘了亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
