<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>林郑 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9E%97%E9%83%91/</link>
    <description>Recent content in 林郑 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9E%97%E9%83%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1600/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1600/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经三月六号了。
因为今天文贵家里边来客人，所以说，刚刚洗完澡。从昨天到现在，几乎是，我是没法活了！好像突然间郭文贵又回到了当年牛叉的那个时候了——多年不联络的老友，不要脸、不要腚的，现在很多人又开始联系（我）了！不就是因为听说港币的事情——我们基金赚大钱了嘛！是吧？
那跟我没关系，跟我个人没半毛关系！但是世界上，人来人往，“皆为利往”！这个词儿真是（让我）感受到了！太多人真是不要脸、不要腚的，你没办法，没办法！什么样的问候都来了，各种各样的问候。你说有意思吗？
但是，我觉得最重要的是，我觉得和亚洲的很多官方的朋友，包括香港的朋友，谈到了很多关于香港这个事情西方会怎么看啊，历史事件啊，董建华变成“董栽倒”啊，什么什么的，是吧！
说实在话，兄弟姐妹们，没多少人真正地研究事情和事实，都忙活床上的事儿，钱上的事儿，有几个人真心研究个正事儿去呀？你看，从那天到现在，没有多少人看出这个事情的本质出来，包括今天美国的反应，什么“谴责了”“大家伤心了”……我昨天就说了，（美国）不会有什么动作的！
任何情况下，无论是政治、经济，什么民主、法治，依靠别人，都是死路一条！为啥我说香港是“圣城”？（因为）香港人没有天真过！香港人（是）靠自己的生命去搏的！香港人的经济地位是搏出来的！香港人的形象是搏出来的！香港人的遵守法律是用自己的失去了很多的自由、失去了很多的利益、遵守法律换来的！香港人对整个世界人民文明的影响，是失去了很多以后换来的，不是得到了很多以后才做到的！
大家记得当年，中国共产党撂倒了两个人。撂倒过谁呀？大家同一时间、同一地点，看一看，当年的撒切尔夫人——“铁娘子”和邓小平会“痰”——“痰盂”之“痰”，“吐痰”的“痰”，叫“对痰”，对着“吐痰”，是吧？“啪”，（她）一口痰；“啪”，（他）一口痰，是吧？结果把撒切尔吐倒了，吐得（她）从人民大会堂出去时，“啪叽”摔倒了。共产党深信不疑，到今天还说：“大英帝国玩球蛋了！撒切尔夫人被我们的邓小平——党和国家领导人、中国人民的好儿子邓小平同志，一口痰给吐倒了！”用“对痰”把对方“吐倒”了，“痰倒”了，这就叫“痰倒”——用吐痰的方式把对方“痰倒”！痰倒”了吗？“痰倒”了！
然后，弄了个“懂得建设中华”的“董建华”。董建华当特首，“懂得建设中华”！确实很懂，把香港“懂”没个球的了！
然后，还有“梁振英”——“梁”（谐音是）“良心”的“良”，就是真正地把香港人的心给“震”没了的，叫“梁振英”，“震”掉香港人的心！
“林郑月娥”！林郑月娥，是姓林的和姓郑的结合出来的、生产出来的妖蛾子！最后一扑棱了，“林郑月娥”！
你看看吧，这都是有道理的！“懂得建设中华的人”，结果是在两会期间被啥给干掉了？叫共产党病毒！（他英文）叫什么？叫“Tung Chee-hwa”，叫“hwa Chee”，结果董建华“hwa Chee（歪个肾）”给歪倒了。现场打一针（疫苗）：“感觉良好，明天会更美好！”“啪叽”摔倒了！林郑月娥去扶，梁振英——震碎香港人良心的人——梁振英上去搀扶。姓林的和姓郑的产出来的妖蛾子试图搀扶。然后，别人都是哈哈的：死个老球的！没人管你！希望在天的“董浩云”，你能够醒目吧！你这个鳖孙儿子干的鸟事儿，这个得瑟样！
再一个，大家看，当年的撒切尔夫人被“痰倒”以后，被邓小平给“痰倒”了以后，然后到这个董建华彻底地被共产党的冠状病毒给“冠倒”以后，疫苗给“冠倒”以后，整个香港的来龙去脉，你可以看得出来共产党都用了啥招：“痰倒”你！不行，我就要打，我要用军队打！第二，我用病毒！现在（又）收回了“一国两制”！香港人的命运，在这两个“倒”之间，看清了共产党的本质！
然后，现在的希特勒——希特勒，大家现在——今天早上，我看了路德先生的节目，讲得非常非常好！我们的墨博士，我们的安红女士，讲得太好太好了！昨天晚上我看了一半儿，就是艾丽女士讲的，“习大神”现在改成了——“神经病”去掉了“经病”，叫“神”！到底是“东方红，太阳升，中国出来个毛泽东”，叫“东方的太阳”！那西方也得出来个太阳，这叫“习西太阳”“习大神”！哇塞，确实厉害！这《路德访谈》、“博士军团”实在是牛！这人叫他只要一上节目，不上天堂，就得进地狱，反正你也去不了别的地方——要么上天堂，要么入地狱！哇塞！真是“跟着共产党走进火葬场”！进了《路德访谈》，要么进天堂。要么入地狱！这真的不是开玩笑！千万别惹路德兄弟，别惹“博士军团”！
香港的经济是什么样子，就不用说了！大家一定记住：对香港、对中国、对所有的事情的西方世界的反应和“爆料革命”的反应，差三个月！就是咱把事儿说出来，咱得感受：三个月以后在西方（才）会逐渐有反应。为什么，知道吗？西方的官僚，西方整个的媒体，是西方腐败的最重灾区！西方媒体对人类文明的影响，远远已经超过了共产党！西方所有的政客、所有的投资家、所有的宗教学家，所有说的话，都是来自媒体！这就是共产党极为阴险、邪恶的地方——不惜代价控制西方社交媒体、传统媒体——《华尔街日报》《纽约日报》《CNN》，包括《福克斯》《华盛顿邮报》，包括美国各大（媒体），通通地影响！
我问过朱利安尼：“你知道《华尔街日报》有多少中国人在那工作吗？”他的答复和实际数字差一个零！我问过美国某前总统，我问过句话——这是几年前，（我）在中国跟他见面的时候——我还没出来的时候，我问他：“你知道在美国媒体里边，有多少华人媒体工作者吗？”他的回答是（比真实数字）少俩零！没有人知道！这就是你今天看到的，所有你相信的东西，绝大多数（都）是已经被“化过妆”，已经被整理过出来的。还有，一定是所有你想知道的事情的时间点往后推，一定最低三个月，甚至更长！
CNN某在欧洲的主持人，我在英女王家里吃饭，他作为最牛的CNN老大，坐在那儿，伊朗裔的一位女士，还有王子都在，坐在白金汉宫，还有另外三位华人，我当时问了一句话，我说：“如果让你选择，不是你的祖国伊朗，也不是美国，除了这个国家之外，你让哪个国家当你的祖国？你最爱（它），你（愿意）为它奉献？”（她）毫不犹豫（地回答）：“中国！”我说：“你选的是中国人呢，还是中国共产党？”她说：“我选中国共产党！”这是在多年前。
我曾经和美国某个新闻大佬集团的人，在我盘古四合院多次喝酒，听他倾诉心声。（他）恨的是美国，爱的是共产党！最后我问他为什么，（他说）“因为跟着共产党，想干啥干啥，想戳谁戳谁！”兄弟姐妹们，世界不是你想象的那样！只有新中国联邦是不为钱，不为名，不为利，只为正义，只为真相，只为天下苍生！
（你）信不信，我不在乎，信不信由你！新中国联邦，正在改变世界中！啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/899/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/899/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！11月4号文贵报平安直播。我们在谈之前先谈一谈，林郑月娥去了上海开会，从上海又跑到北京、又窜到北京。到北京见谁呀？据报道说是见韩正。在上海见谁呀？说叫开会。大家你们相信吗？就去见韩正去？就去那上海参加博览会去吗？香港大街上到处流血，你们觉得这可靠吗？这就是共产党的一贯的手法，遮天蔽日，偷梁换柱而且什么事情都这么干。
大家没有注意到吧！就在林郑月娥到达北京的时候，北京的私人飞机场都来了哪些私人飞机？大家懂得搜索一下北京私人飞机场的软件，看一看都是什么人、多少私人飞机飞到了北京私人停机坪？大家就看到有意思啦！绝大多数的飞机来自美国，然后就是来自于香港。香港的飞机当中、私人飞机80%注册的不是B字头，都是N字头。大家知道N就是美国私人飞机注册那个、那个Title，很多香港和澳门的老板注册飞机也是美国N字头。在亚洲就叫B字头，像什么国航啊！香港的私人飞机、香港航空都是B字头。但是在北京私人飞机场过去的48小时停的最多的就是N字头和B字头，B字头的私人飞机和N字头的飞机前所未有的一下涨了几倍。
北京私人机场大家可能不了解，全人类上最赚钱的私人机场就是北京私人飞机场。北京首都啊！整个首都机场过去一年下来也就挣个10亿、8亿，收人家的停机费呀！收人家的停机坪的各种费用10亿、8亿。自从有了私人飞机，从2007年开始起，奥运会前到奥运会是几何增长。从过去的300美金停一晚上变成了3000，3000不过瘾到5000, 5000不行到1万美元。夸张的时候，大活动的时候3万美元还停不了、根本停不了，走后门。这是为什么我的飞机当时在北京机场，就是要每年要付500万人民币就是优先停机的费用，额外500万人民币，养个飞机那真是比养个爷爷都难受。你要提前起飞、你要排队、你要过贵宾楼，安检的时候不找你麻烦？那麻烦多了！到处揩你的油。所以全世界最难飞的机场就是北京首都，最贵的机场就是北京首都，但是最繁忙的也是北京首都机场，都是政治访问，私人飞机政治访问。
那么过去的这48小时，北京的私人停机场一下子是倍数增长，大家干嘛去了！林郑月娥讲数改在了北京和上海。香港老百姓就要面临着一个最残酷的事实啊！美国现在迟迟不动手，不仅仅是政治层面，看待政治家一定要想到政治观点和经济观点。
美国大量的投资是在香港，欧洲大量投资在香港，但是美国占了80%，这些人在香港的利益得不到保证，那是不可能有行动的。共产党在行动之前一定要给西方这些所谓的金融大咖们要私下有许诺的。一个我让你走、走的干干净净、保你的本。第二，你别黑我，我上街抓人、我杀人，你别说话，我保你的钱，我保你的本，我保你的利润！然后香港几大家族，跟你们明确：你必须支持我们，可以明支持、暗支持。一个我不算你的帐，第二个我可能少拿你点钱，另外一个我保证你家人的安全，我保证你某些资产安全。
林郑月娥大陆之行基本宣布香港的流血时刻即将发生，然后所谓的刚刚的四中全会完。四中全会抓了那么多常委、政治局的家人，弄了那么多老板。接下来对共产党最严峻的是什么？就是经济，然后是香港危机！
很多战友并不是大老板，你也没在大陆玩过大钱，你不知道一到春节前，从11月份开始起，全北京、全中国都在干一件事。各银行之间找人兑数、存款、拉存款。各大老板找人、找钱、提前还贷或者说要把还贷这事给平过去，拉存款、搞关系。中国年前的所有银行的数据几乎都是假的，一半以上都是假的。这叫什么？叫“还旧贷新”或者说还了旧的，你可以贷更多的新，玩骗局。
银行之间就这个时候，每年我在中国的时候，每年这时候都是银行的人来找拉存款的，因为我的账上一直都有大量的现金。找我做担保的，掩盖整个贷款危机真相的，平银行假报表的；然后到春节前，民工要回去，个人要回去过年都要结账。对待中国的经济，一到春节基本上就是中国，是最最的、最最的、造假的重要时刻。今年更加不同，今年的经济大家都知道什么狗屁6% 增长、绝对是负数。银行的不良资产是啥样，大家都知道。中国官员一不小心就会漏出来。中国的对外贸易已经到了可以说是前所未有打回到30年以前去了，这为什么朱镕基恼火，我们三十年创造的贸易、投资、赚钱、坑钱的环境被你习王给毁了。对吧！那么现在可以说是最坏的时刻还没到来。
大家要看到1911年，当时大清朝没落的时候是和现在太一样了！从我三天前讲到现在，我看到很多战友都讲的非常好，比我讲的还好。我是没文化、没知识也不懂，所以说我瞎蒙的，结果我蒙的挺准，结果战友们起来解释得非常专业、非常好。很感谢啊！特别是我们的路江谈、路安谈、现在是路江钢谈、路江萨谈震撼了整个国内的所有的观众。我真的以路德先生他们节目为豪，你看他们节目做的。
在国内，我们的战友都说，路德先生简直变了一个人，就这几天，就刚刚。
我们大概有十几个最亲密的国内战友偶尔发几个字，对什么事点评几句，都是体制内的高人。刚才我在路上，给我发信息说，这几天的路德节目，真把他自己达到ＢBC水平了，说跟老江，跟安红，他们对安红今天的评价一般，说安红的节目今天糊涂，没整明白。但觉得钢铁侠太牛了，今天的节目，钢铁侠牛了，钢铁侠讲得太好了，说钢铁侠不是一般人，说这个人厉害，这个人应该是台湾的，研究中国历史的。然后对老江、大家佩服得不得了，说老江这几天节目做得完全和过去不一样，不是态度，不是情绪，讲的是证据，是数据，是事实！然后路德不知咋了，这几天跟疯了一样，嗷嗷叫，是不是上节目磕了药？可能吗？！我现在是忠实的路江、路安、路钢粉丝。讲得非常好！
1911年这个故事带起来，在这个时间点，它有它实际的意义。当年大清国的银两，绝大多数都是在所谓的八旗子弟、官宦（手里）。它面临最大的挑战是什么？就是大清朝的信用行不行？那个时候已经有了洋字号，特别像有汇丰银行、美国银行，在天津租界、上海租界以及广东的洋银庄。最后不管黄兴，孙中山还是袁世凯，兵伐四起。最核心的事情是：第一个把大清朝干掉的，就是那些真正的贝勒们，从银行取出钱，拿着马车，拉银两，直接放对面汇丰银行，那是最后一根稻草。最后虽然中国历史上最大一个政治妥协的是一个和平过渡，是好事，但大清朝没落连个屁声都没有，连 “噗” 的一声都没有，一张纸还没写完就结束了。
今天的中国，2019春节前，所有银行都面临这个问题，老百姓也觉得银行钱安不安全？我请战友们问问你们所有国内家人和朋友，如果在工商银行对面，开个汇丰银行，开个一个美国的渣打银行，开了美国的花旗银行，你家取钱会放哪？一定会放洋银行。现在香港能转的钱已经转完了。但如果香港接下来，王岐山，韩正，听说还有另外一个人去平暴大流血，你觉得香港人会把钱放在中国银行吗？会放在你所谓的南洋银行吗？只要共产党的钱，外汇没了，想再打仗，绝不可能的！
但最近网络上，王岐山成立，坐镇香港平暴小组，然后改法律，然后香港事，我告诉你全是假的，战友们不要去传这个，很多战友在前天就发给我了，我一看就是假的。最近喂料，喂假料，就是对着爆料革命来的，大家传就会吃大亏，我现在知道，我不能告诉你。
我今天要告诉你的事情是：林郑月娥已经在北京和上海，特别是北京，和香港大佬、和美国大的投资集团、各大基金进行了绝对性的勾兑。为在香港进行杀人，戒严，实施紧急安全法做最后的准备；接下来香港将发生的事情是：你的钱你说了不算，不能往外随便转。第二，香港实行交通和国际贸易的所有对外控制。可能是会释放一批已经抓捕的人，但是对香港会定一批策划谋反，咱用老百姓的话说，他们会定个洋名：策划暴力犯罪，涉嫌勾通国外，颠覆香港政府，暴动罪，集团暴动罪，将抓捕香港所有的，你能知道的，你能想到的，在香港抗议的这些头头们。然后要把立法选举，不是自由选举，变成绝对的党选举，或者根本废掉，实行紧急法。
这次把香港的钱彻底控制，把香港所有抗议运动，已经定名，大概八百人左右，全部抓捕，把抓的孩子都放出来定罪，迅速宣判，这个事情将很快发生。
九月一号文贵就说过，我们的战友冒着生命危险，告诉香港同胞，香港要戒严。香港有没有戒严，大家看到，是什么情况戒严，大家都看得很清楚。在过去的这几十天，香港比戒严还恐怖，抓了多少人，死了多少人。接下来在香港将发生的事情，比这个还严酷，比这个还要夸张，这就是文贵今天报平安直播给大家传达的。
王岐山任香港平暴小组，假的，他一直就是，我在六月份说过，八月三十一号他去广东的时候，他就已经是了，但不会公开任命王岐山作为平港小组，绝对不会！还有什么北京成立最高法院，然后怎么样怎么样，都不会，全都是假的。
共产党的温水煮青蛙和各个击破，就是我在七月份爆的时候，将大抓捕。照着一万人抓，把所有的积极上街力量基本上给你打垮。然后在香港社会分化了一大批人，把所有上街抗议的都塑造为恐怖分子和暴动分子。由于香港同胞的高素质，理智和高智慧，没上它们的当。
然后在香港制造一个又一个的放火、烧楼、打人、杀人、砍人这种暴动形象，为它们实施所谓的戒严法、紧急法，准备好它们的故事，但是香港同胞又没上当。
在香港所谓被消失，被跳楼死，所谓在海里被淹死的，到现在无一报案，无一个破案。所有这些人好像家人都不存在一样，从太空来的尸体一样。
所有这些家人和所有被死亡的人都被威胁，还安排了陈彦霖女士的假母亲、假视频、假陈彦霖出来。这是共产党实施戒严，准备彻底征服香港的一系列阴谋的演习。
在国内很多人已经看明白了共产党的丑恶嘴脸，大量的外汇外出，外流。共产党现在在国内想尽一切办法制造一切虚假数据，控制上交所和国内各大银行的电脑。要继续欺骗14亿中的90%的老百姓：我们很有钱，我们不差钱，我们的银行很稳定，香港人是暴徒！香港人是跟14亿人民争饭碗，香港人有个干爹叫英国，又找了个干爹叫美国，它是我们民族的败类。
同时说：香港的钱都是我们的。我们不给香港猪肉，不给香港经济，香港早饿死了。现在来攻击我们14亿人民，正在拉仇恨。
然后把香港所有的重大的金融数据和市场交易，全用电脑控制。这就是共产党所谓的它的区块链，去中心化。去你的中心，维护我唯一的中心。
说到这，我告诉香港朋友，所有的同胞们。共产党的四中全会是对香港一个巨大的礼物。共产党全党要搞区块链，要搞虚拟电子货币帮了香港。从四中全会完以后，我深刻的感受到美国各样的社会的力量。
昨天下午你们都知道发生了什么事情，我就不多说拉。今天下午3点到5点，从华盛顿要来人，我们要开会。就是这次的区块链，和区块链搞货币挑战美元，挑战美国，这是挑战美国的核心地位，这是直接要弄死美国。让美国整个国家团结在一起，明白了共产党对他们的威胁，明白了它们为什么要搞香港，为什么要把台湾，香港和大湾区搞在一起。他们知道香港一旦失去，美国这个国家将完蛋。
从道义上和美国在世界上扮演了70年国际警察的身份上将彻底一去不复返，包括美元将遭受重大挫折。
我从第一天爆料到现在，大家去看我从华盛顿到现在。我就说：共产党有3F方案，有BGY方案；搞弱美国、搞乱美国、搞死美国，叫3F方案。
现在大家从华为、从一带一路、2025、2035、2049方案、中国修宪、5G、量子电脑、中美贸易争端、强迫美国技术转移，知道了，明白了，但还不彻底。香港让他们（哎哟）还敢这么干。新疆（哇塞）敢这么弄，不仅是西藏那样啦，还没整明白呢。
正式宣布美国这是二战以来，遇到的最大挑战。五个国家联合起来，搞60个国家同意它在全世界搞新货币：CCPB。我们在一年前就说过：CCPB（中国共产党货币打印局）出来了，区块链。
所以我深刻的感受到，去年跟我开会的大佬们现在都面色慌张、神情凝重。SWIFT和CHIPS被共产党公开点名，就是要把你给弄死。那里有多少家族，多少人靠它活着啊。
曼哈顿如果没有了美国的SWIFT和CHIPS，我可以告诉你们，看到后面的楼了吗，一多半都将变成鬼楼，华尔街基本上不存在了。他们那些上千亩，上万亩的农场都将变成垃圾场，甚至变成他牧场的权力都没有。
大家看这几个牛X的楼，这都是有名有主的，这都是摩根的、JP摩根的、摩根Chase的，这是华尔街过去JP摩根的老总部，这个现在是川普大楼，这个也都是过去几个大家族的，大家看这个CHIPS在这儿，都将完蛋。所以我告诉他们：共产党已经公开了要搞死你们。香港一旦失去，弄死你，中间连一个挡的都没有了。
所以现在美国经济上遇到了一个最大的威胁。美国的军方他们很清楚，没有了美国的美元，美国的军人们都将回家种土豆，养猪都不可能了，养猪都养不起，卖给谁啊！
我昨天跟一个退伍的军人说：你很牛，你领导了几场重大战争。但我请问你，美元没了，你吃什么，喝什么？他说那我们全完蛋，退休金都没了。
所以区块链让美国更加严肃、认真的、不自私的，让美国所有的几个领域联合在一起，来面对中共的生死威胁。
这个时候对香港有利了，接下来共产党要赶在美国之前，要在美国出台各种法律之前要对香港展开最凶残的行动。这就是我今天说的重点，所以香港同胞你们务必小心。
那么美国现在各种利益权衡，听说各种。参议院都在被游说被公关，价钱越来越高，想尽一切办法不要通过香港保护法和《香港法案》—— 我第一次说《香港法案》—— 就不能让你立案，就不能让你成，然后认为更不能让它到白宫，白宫到了也不让它过。
可以说香港同胞正在跟时光作战。这是为什么共产党在美国采用一切沉默的力量游说，然后又把一些跟他们有着多年来BGY的深刻关系的大佬们和在香港、澳门有巨大利益的大佬们，叫到北京向他们许诺并获得他们的支持。把香港的大佬们叫到北京向他们支持，把在上海有重大投资的叫到一起去底下面做交易，不要去反对他们在香港实施戒严法。
香港真正的挑战和灾难时刻，我在6月份就说是10月份11月份。下一周非常关键，这一周很高、很特别。一系列的好消息会来，一系列的灾难也会到来，但是这个月底太关键了。
在北京，此时此刻的北京就是两个核心：对付香港的所有的勇士和对付美国人。抓几个常委，抓几个老板，那都是待宰的羔羊，一个也跑不了，每天都可以抓。
什么任学锋跳楼，我早就见过这个任学锋，河北人。典型的投机主义，一说话那手就晃…这个…这个…这样…，但一看女孩，嗯…眼睛就大了，一看女孩就大。马上就吹呼自己金融能力，河北国投当年他给出了什么主意赚多少钱。河北的那叫什么金牛什么股份，能源，当年他干了什么事；然后在广州多厉害，广东怎么着怎么着，广州的城市规划，什么这铁那铁，然后搞什么珠江城，很自恋的这么一个人。他的背景谁啊？李长春同志把他搞起来的。那当然了，现在长春同志不行了。听路德爆料，路江爆料他要出事了。是吧？听说中组部的那几个哥们同时也抓了，听说中组部的还有两个人也自杀了。哥们爱跑中组部，爱跑中组部，跟原（中组部部长）贺国强关系非常好，跟贺国强关系很好。这个跑官的能手，号称有一条腿在中组部的就是任学锋，自杀了，是吧，这都小事，不足以谈。还有什么路德先生，路江谈爆了个王健林。哎呀…小事…你也太给他面子了。听着昨天又报了个潘石屹，哎哟，也是小事。
我看路德先生现在有人给他喂料，我估计他们还有大人物要爆，我看。海航、高燕燕、姚庆、潘石屹、王岐山、陈峰、今早上我听一下，路德先生说的非常好。这80亿纳不纳税，纳了税得拿60亿的税。哇塞路德先生太厉害了，路江谈哦。这都是小事。
大事—上天助我们爆料革命成功的，达到灭共的目的的。最关键的是现在共产党内部的金融崩塌，粮食危机，最关键的！
然后整个是社会的大灾难，大动乱；
然后就是香港整个事情的发展；
还有他刚刚宣布的区块链；
这都是上天给我们最好的礼物。
每时每刻都如此的精彩。亲爱的战友们，这阳光太美了，这也照不了啊，你们这要能拍拍这多好啊。所以说亲爱的战友们，当你们看到这些事情发展的时候，胜利就在我们眼前。但是它很遥远，它需要耐力，需要坚定，需要你百分之百的相信。
就像昨天一位美国的前军人一样说了句话「关键你信不信你在做的事情」，最简单的这句话讲得太好了。关键你信不信你自己现在做的事情。
我问他你当年怎么把这几个人干掉的，怎么把这个最关键的战役打赢的？他说事实上我们一开始不占有利地位，俄罗斯当时要介入，周围怎么怎么样。但是这个时候我们坚信这个能赢，因为我们是正义的战争。我坚信我们才去做的，我们选择了一个最危险的方案，结果我们做到了。这真的是我第一次听他讲世界上这么大的战争，干了一个这么疯狂的人背后还有那么多故事。
所以说很多事情的真相是老百姓不知道的。他跟我讲一句话，他希望这次被派到南海去，也有他的用武机会。我也希望这位已经被召回的将军到达南海能发挥他所长。我现在想想将近16、7年前跟他照一张相，从来没拿出来过，昨天我翻出来一看，很有意思，很有意思。这张相现在想起来，这个相有意思。大家未来会看到他是谁，他会出现在香港，他会跟香港人民站在一起！
香港同胞你们记住，爆料革命还有美国一定会跟你们在一起。还是那句话，美国，文贵有绝对的信心不被共产党蓝金黄，不被蓝金黄彻底给颠覆。不需要香港同胞给我一口茶，不需要给一句夸赞。只想告诉大家，你们做的就是上天一定要保护的。
你们是伟大的，我听到最多的就是香港人太伟大了。我时时刻刻我都在幸福的、坚信的与香港同胞一起按照上天指示，来干掉这个人类上最大的威胁：中国共产党！时间到啦，亲爱的战友，咱们拭目以待。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/848/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/848/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是10月4号纽约时间下午7点钟，文贵报平安直播。首先我要感谢战友们给我发来的这些私信，有人说23小时了，你没露面了。然后有人说20小时你没露面了，10个小时你没露面了，我给大家说实话，刚才路德先生可以作证。
几乎过去一星期我没沾过我家床的边了，太多太多事情发生了。从昨天早上6点到现在，我真是讲的舌头都麻了。中间讲的舌头，要纠正过来的时候，我就喝点冰水。实在是受不了，太多太多事情了。我昨天一晚上睡了4个地方。
首先得感谢孟建柱，孙立军，在我纽约家里边，办公室放那么多监听器，放那么多监控器。我原来没想到你们这么厉害，但是放那么多，你成本很高啊，据了解。但是从昨天起，你就找不着了，我真担心孟建柱，孙立军，你把我的裸体视频给放出去。
我这裸体没人看，你别放，你和范冰冰的那个比较有人稀罕，还有什么王芳啊，掏肛芳什么的。这么大动静，几十个人找了十几个小时才找完你们这些东西，多累啊。看到我郭文贵的24小时工作了吧，你们共产党如果能有一万个郭文贵，共产党就不会那么愚蠢，就不会那么邪恶。
你们看到我心中有没有神，心中有没有爆料革命，有没有决心能干掉你共产党，有没有能力干掉你共产党。现在我相信你们都很清楚。可以说战友们，我今天有自信有资格的说，任何人要看过我这两年的工作生活经历和见过的人，你们会重新评估郭文贵，那绝对是超过大家所看到的想象的。
就像从昨天到现在发生的，从早上6点发生的事情，任何一件事情，我告诉大家，都是大家无法相信的事情。但是我真没想到共产党你真敢跑到我公寓，包括我家里边保姆的房间，包括我们家里边做饭人的房间你都给放那么多东西，这是超出了我的想象。
在我的新办公室，喜马拉雅大使馆，哪层你都不放，就放6层，你咋不放路德这屋啊，路德老在这打情电话，你放吧。放凯琳的屋，凯琳的屋还有洗手间呢，我跟你说，还有我们新的港妹的房间，你都可以放，你干嘛放我那屋啊。你说我这丑陋的身体你看啥，这么多，累不累啊，端走那么多盒子。
从昨天到今天更重要的事情，我可以告诉大家。国内最近最流行的是什么呢，我还没看路德先生的节目，路江谈我还没看。但我知道你们说到了，2018年12月21日，我梦见我的香港的好朋友叫邓永锵，叫David Tang，上海滩的创始人，还有给我留下那封信。
是这个故事吧，路德先生，我说的是这一个事吧，就这个事儿，我还记得，没搞错。所以说，谎言你别撒，谎言你就记不住了。我记得这个事儿，国内传播最多。说这个郭文贵简直是神乎了，特别多。香港现在发生的事情和我那个梦，和当时预言都是对的。
但是我要告诉战友们，这证明不了任何事情，只能证明共产党它快灭亡了。就这个视频吧，看起来我比那时候帅啊，咋有人说我老了，我觉得越来越年轻啊，相当的不错啊。我那时拿手机录的也不错。今天这个直播室，路德先生重新布置。路德先生坐着小火车来了，而且想偶遇美女估计没遇上，来了以后整个这屋从新布置。
我后边和这边我们买了7个100寸的电视，今天新到货，给安上了。凯琳极为担心后边的电视，老担心别掉下来砸着我。所以说今天这个景观背景，现在要直播，这块的电视都是今天实景。我们那边还有4个大电视，简直不可思议，买了7个100寸电视。全美国就1台，我们给买来了，现在又买6台，是在各个地方给弄来，现做的。
这块是4个新的摄像机，后边俩美女是路德先生的助手，现在成路德先生的助手了。路德先生现在不愿意回家，特别愿意在这，我也愿意在这。有美女在这当助手，谁不愿意在这啊。因为路德先生是帮助建立喜马拉雅大使馆，他不是全时间在这工作。我告诉这块当时所有的人，一定记住，路德先生从来也没向我承诺过，我也没要求过，路德先生必须全时间在这工作，而且让路德先生每次直播都在这，这是不可以的。
路德先生是我们的战友，他有他的战场，只是我们的分战场。但是大家互相帮助，就这么简单。所以说我们马上也进入角色，现在路德先生在带学生，正在带女学生。共产党最爱干事儿，带女学生，但是不兴认干爹的，这太年轻了，共产党还认干爹。
所以战友们，我们现在这个喜马拉雅大使馆真的是越来越棒，真的是太棒了。昨天其他部门，我说那个部门人来看，哇，你们的办公室太漂亮了。刚才视频没放出来，他们正在准备中。我想说，昨天我特别的要感谢的，两位香港的战友，给了我那么多内部的信息。
其中一个，我们真要说Carrie Lam林郑月娥这事儿，可能大家觉得很搞笑，路德先生可能你还不知道吧，回去可以讲讲去。当昨天早上4点钟吧，这位林郑月娥的最好的朋友，林郑月娥曾经邀请他去当律政司司长，就是郑若骅现在这个角色。因为他知道林郑月娥跟共产党勾兑好的事儿，他拒绝了。
但是这个人跟林郑月娥很亲的，很近的，了解林郑月娥。路德桑，你不能这么干事儿，你把林郑月娥连上，我不就成了三间谍了嘛，不是双面间谍了。林郑月娥在北京，我告诉大家一个消息，林郑月娥在见了习，你知道习说什么嘛。
第一句话，天没塌吧，天塌不了，习的话。然后王岐山跟她说，王岐山见了林郑月娥。你知道，说之前要记住，王岐山在广东是见过林郑月娥，林郑月娥偷偷到广东见他。大家记住，他们是见了面的。王岐山给林郑月娥说，我在广州告诉你的，和给你说的是不是都发生了。行动慢了点，犹豫了，但是还没错过时机。
这说明王岐山在广州给林郑月娥的授意马上搞戒严，就是8月31号，就9月1号搞戒严。当时林郑月娥不同意，回去没做。所以大家你现在看，从天安门上林郑月娥跟习王的对话，能分辨出来，香港当时的戒严就是9月1号。而且是北京绝对控制林郑月娥，但是林郑月娥没执行。
你再恨林郑月娥，这是事实。历史未来可以给你证明的，但后来她跟北京开完会以后，北京是要求，香港政府向中央政府申请戒严，并请求解放军帮助。还有根据签署的什么所谓大湾区行政法律，互助法律，请求广东深圳进行协助。
第三个才是香港政府，由香港警署签署部分实施戒严。这是谁推的，北京要求她就是你申请中央解放军进入，戒严，然后就宣布戒严。
但是林郑月娥力推的事情，由香港警察长卢伟聪，申请叫夜宵令，为什么，林郑月娥告诉他们说，香港现在最大的问题是，很多人抓不着抓不了。先把这些人召回家，到他家可以把人抓了。让这些人能被抓着，把领头的人全抓了。林郑月娥这方面也挺黑的，还有一个，说香港只要宵禁了，实际上香港的法律就把所有立法权和所有的香港决策权都已经移到了所谓的行政权力中心，行政决定了。
林郑月娥就已经拥有了决定一切法律法规的权力和颁布法律法规的权力。并可以征用资源，控制交通，征用银行，都已经有了。香港戒严法里边能有的，绝大多数都能实现。这个情况下说，先搞宵禁。根据社会的反应和国际的反应，特别是保护好香港金融市场，不要让香港的股市一下子跌破两万点。
再个先抓这些头，抓完以后。香港这些头，他们好像列了1万2000人，跟我们当初信息是一模一样的。1万2000人在他们掌控当中，先把这些人抓了，看看能不能平息，如果不能平息，再实施戒严。所以说大家要感谢，9月1号到现在没戒严，是林郑月娥的功劳。
现在香港搞宵禁，没搞全戒严是林郑月娥的功劳，你再恨她，这是事实。而且林郑月娥很坚持，非常坚持。这我没看，是什么时候的，早上的宣布禁止蒙面，宵禁还没宣布嘛。法官是给Deny掉了，不同意。
说到这的时候要说到法官，香港的法官起了很关键的作用，据了解香港的很多法官，写了个 东西，这还没被公布出来。这个法官说，如果你实施了戒严或者宵禁，对香港产生的后果是什么，可能是巨大的人道危机。因为香港的形式，香港的人文环境城市特征，会造成巨大的一个危机，这个可能是真的影响了，而且法官是不愿意配合的，坚决不愿意配合。
所以大家看到，这个蒙面。把你的面给拿下来，把你撵回家去，你别老尝试连线林郑月娥啊， 兄弟。所以说大家看到这招是很阴的，先把1万2000的头给抓了，把你都撵回家去。然后香港实际私下里边，能把太多东西征用。比如说港铁不能用，香港机场有些飞机不能飞，严令制止很多人不能出境，然后限制多少人到深圳广东，直接给你抓了。
她现在就是要各个击破，她也要先把头拿下，把精英拿下。然后把很多人账号都查封，据说实行宵禁令后的金融规定，叫什么金融规定十一条，基本上把录下脸的这些人的账号全都给查封了。让你死不了，活不了，就发生在这些人身上。
这是林郑月娥和卢伟聪，郑若骅，李家超要干的事情。据说中共对这几个人有重大承诺，任何情况下，你们的家人和资产在中国都会得到保护。任何情况下你们都享受副国级待遇，这了不得了。
所以卢伟聪李家超郑若骅已经是孤注一掷了。副国级待遇是多大诱惑啊，副国级到哪可以坐专列，副国级可以到任何地方酒店封掉，给我一个人住，副国级一生中的住房交通私人飞机专列特供，享受终生。副国级基本上家人犯罪杀人都不会被抓，当然包含了副国级任何的病照顾，归到了国家保健委员会。中国一个最隐形的权力，大家从来没有提过。
中国最隐形的权力之一，叫保健委员会，那是最重要的，保健委员会的权力大了去了。大家知道毛泽东的保健委员会主任叫吴阶平。中国的其中最，一个是警卫局，一个是这个保健委员会。就是这些副国级要享受保健委员会的保健待遇，而且这些人如果器官有病了，毫不犹豫，看路德的肝好，给他换了，看凯琳的肺好，给换了，这是合法的。这就是梁振英说的，以国家的名义杀人，这也是合法的。这也是为什么梁振英不惜一切代价，要享受这个副国级。董建华啊，梁振英啊，老曾就不可能了，成罪犯了。
所以说，这4个人得到了最大的承诺，全家人终生享受副国待遇。其他人没有，就这4个人。你说最早咱爆料革命，4人帮，现在香港最坏的就是4人帮。香港驻港办叫王志民那个傻叉，轮不着他，他肯定被杀或者进监狱了，他肯定完蛋，或者什么肛门癌死都是有可能的。
所以说战友们你看台子上坐的几人，都没用，就这4个人。所以说现在回来以后，打了鸡血一样，就是副国待遇。另外一个，私下里边，政法委还有对港专案组，六九专案组明确规定，香港警察凡是牺牲了的，按照国家一级英雄对待，凡是积极表现有功的，在大陆将终生受到保护。并且明确说，香港警察未来的孩子在深圳在大陆上学，都享受特权。
而且出台了一系列的政策，保护香港警察踊跃表现，立功的人，家人和在大陆的利益，这是一下了不得了。这香港警察就更加积极了，但是战友们要看到的事情，他们真正的力量还是人民解放军。
现在在深圳，原来咱说，十几万人，所谓的警察还有讲粤语的解放军是他们的主力。然后制定政策，让解放军和广州警察叫循序渐入式，实施戒严。给我点水，讲了一天了。所以说战友们，共产党的招儿，简称叫蓝金黄。你看看先把警察的未来，孩子，荣誉利益金钱都安排好。
把4人帮所有的利益安全，全部后事给你安排好，然后让解放军和广州警察循序渐入式进入戒严状态。还有一个，共产党怕什么，还真怕香港股市。共产党这个流氓是要命要钱，要自由，要面子，这是它一贯的。
就这一个摄像机在工作是嘛，那几个电都连不上是嘛。就这个有电能用是嘛，天呐。这几天太疯狂了，另外现在很多人到了台湾去了，很多到了台湾到了日本的，战友们是聪明的。香港的战友可以去日本，可以去台湾，千万别去什么柬埔寨，新加坡，这太危险了。韩国也少去，韩国有事儿是非常危险的，这是非常重要的。
另外很多战友，非常多人发来信息，说我们可以如何保护香港。我再重申一遍，大家可以预热，我看到了瑞安平女士在加拿大发起了行动了，说当香港人离开香港以后，受伤以后，到达海外以后，我们给提供的帮助。
法制基金正在全力以赴的准备着，今天是法治社会的牌照批下来了，我们的两个都批下来了，太提前了。听说法治社会的牌照批下来了，法治社会，法制基金以及咱们很多战友正在秘密的筹划，在全世界各地，亚洲，欧洲，美国，当然是绝对保证不能被共产党遣返的国家。
在这些国家，给他们准备好，来了以后，到这几个地方，我们能提供一定的条件的吃住行，医疗保障，甚至是安保。同时我们正在准备着，一旦他们需要的时候由这些人联名发起的捐款，这我们绝对不碰，就由实名实姓他们在银行开的账号，由他们发起，他们视频说了，我们再开始募捐。
任何战友代表募捐就是骗子，我们要集体打击他。我们跟香港的战友这几天联系，你们要需要钱的时候，千万别找任何代言人。他们说我们现在还不需要，私下捐款是你的问题。当大量需要捐款的时候，由香港的出面的人，由香港人公认的说，这是我们要捐款，这是我们的账号，这钱由人家控制，我们再捐。
任何人在这种情况下，要代表香港人，那你就是骗子。香港人不需要代表，香港人不需要领导，香港人绝对不需要任何中介商。千万千万记住，别再搞中介了。别在搞什么胡平啊，什么韦石，熊现民，夏业良，乱伦标这些畜生，还有郭宝胜，到哪都想要捐款，什么民运，除了捐款，那都是骗子。
香港人很明确，他们非常感激我这样的决定。我说我们会捐款，我们也支持你们，但是条件是我们不参与，我们不管理，不参与，不碰，由你们出面，我们也准备好了捐款。另外一个我们正在准备一个一定数量的钱，在全世界各地，有些战友，当你们预备好了有闲余的房子，闲余的地方，需要一定的基础性资金，包括需要一些录像直播设备，我们可能正在准备着，有一定的限额的现金会给你们提供。
当然了未来肯定是郭媒体是唯一一个24小时让香港人讲出真相的地方，因为我们得到了确切的信息，北京有巨额的预算不惜一切代价，要让全世界所有的媒体一定要跟他们（CCP）合作或听他们的，不要把香港的事情传播出来，这对香港绝对是个巨大巨大的威胁。
所以亲爱的战友们，一定要记住，共产党已经花了大价钱，大动作，下了大决心，要在海外各大媒体上进行封锁。所以大家看到Inty哥YouTube也给关了，你那块还存在很奇怪啊。（路德：我没有转播任何视频，直播的时候千万不要转这种有版权的视频，一转就关）所以共产党现在的招很简单，只要你转视频就给关，所以战友们务必得保护自己。
我在船上漏光直播，我不让大家转播，谁转播了。这么健硕的大腿走光了，也没收钱。所以亲爱的战友们，一定要保护好自己，不要因为一时之快，让人把twitter把YouTube给你关了。我再给大家重申一遍，我们有很多正确的绝对的信息，从YouTube从twitter里边，有些真是共产党的黑客，但它不可能出面承认被黑客了。
因为你想想，YouTube和twitter承认被黑了，那你还活啥，没人用你的了。那是极为风险的，比自杀都危险。有些是被他们内部可能一些坏人，不合法的操作黑掉了我们战友的账号，但是更重要的一件事情，人家政策是越来越严。
共产党正在利用所谓的人家保护隐私的政策来黑咱们战友们，但是大家要做什么，大家一定要记住，不要上当。你一定要小心用这些社交媒体的账号，这非常重要。这李家超，已经副国级了。香港现在4个副国级，加上董建华，梁振英，6个副国级。李嘉诚一生的梦想，想当副国级没当上。不过现在老头挺好，表现挺不错。
所以说香港的警察现在得到完全的保障了，安全的承诺，安全保障，家里人都在大陆上学，有特供。这个诱惑是巨大巨大的。所以说亲爱的战友们，我们目前当我们看到香港今天的情形的时候，在我们生气愤怒悲痛，但是你再多口炮是没有用的。再多眼泪也是没有用的，不要再天真，我们只有两个选择，一个就是行动，行动就是传播香港真相，接下来对香港的支持。
（2018年12月21日，郭先生直播视频）
视频中听写：
我这位过世的哥们儿，他要是在阴间，天堂能听见的话，我已经预测对了。昨晚我就梦见他了，真的是我就梦过一次。他有几个雪茄店是他的，他在那喝酒，穿着咖啡色的衣服，我说老哥你不是过世了嘛，怎么还见你。我记得特别清楚，我这做梦。
然后他给我讲，Miles兄弟，香港完蛋了。香港完了，香港的海里边都是什么，你看看。我回头一看，香港的海里边冒出来鬼啊，骷髅啊，像权游里边的夜王，死亡的那种感觉。然后我说怎么回事，我说你这死了，然后一摸，针灸露出鬼的模样，他说我会魔法。他说我要救香港，然后我一下醒了。全身是汗，我醒了想，昨晚谈的是谁家人的事儿，今天就梦见他了。我说是不是给他念叨念叨，突然间我想到了，他给我写了封信，我真是忘了看了。
人都过世了，信是让别人给我捎来的，当时在上海滩的包里边。我一打开，他写英文，你说我这英文水平，掰吃半天，就是让我一定要坚持到底，要跟共产党斗争，不能让香港没落，要让中国人成为西方的朋友不能成为西方的敌人，我真是老感动了。
你说人间跟阴间跟天堂之间的差距在哪里，这个冥冥之中有没有灵魂， 大家你看，这就是昨晚发生的事情。反过来我开始说，在香港原退休的一个警察，头一段时间跟我通话的时候，跟我讲香港的没落，他说你都不知道我们现在到了什么程度。他说现在整个香港到处见。
我今天看，都觉得文贵太神了，你认识这人（郭先生自己）嘛。如果你们要是不认识的话，你们要是帮我介绍介绍，这是挺神啊。我真的好多忘了，就他写的是英文的信，我把一些私人的信息，家人的信息（磨了），哪天我们要曝出来。他英文好，北大教英文的，绝对代表的。香港回归他是重要参与者，当年第一个传话人，就是女王和英国政府和邓小平，当时就是他，这个你哪天好好讲讲，跟女王是非常非常好的朋友。
路德：亲密的人在楼上一起见面嘛！是吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/817/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/817/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是9月5号，违规在华盛顿白宫旁边给大家报平安。但这不是直播25啊，来不及直播了，因为我马上要和朋友在这里吃晚餐啊，我再次向这个所有的。朋友啊，至于这个，衷心的感谢啊，就是昨天到现在很多战友给我发的留言和私信那么特别多的。
对啊，90以上人都是关心香港的，让人非常的感动，我不能一一回在这里向大家抱歉，你们说的。给我的留言我不可能都看完，我看完了，我看了就尽可能的给你们回复，那么关于大家关心香港的事。和现在大家对香港的担心，我还是说那句话，最重要的事情还是传播香港危机的真相，只要你按。安全只要你方便，就让更多的人知道共产党在香港做了什么，从昨天林郑月娥再次出来开新闻发布会到。
前天和前天他宣布撤回这个恶法，就是因为香港人民的抗议和全世界人民传播真相的能力。如果他不在乎这些，他不可能天天去撤销那个恶吧，也不可能昨天出来解释所谓。6月份上会的，啊，他们不会玩花招，但是大家记住这恰恰是他的花招，昨天晚上。很多在美国欧洲的朋友都是大户啊，说香港人民的眼睛是真是雪亮的，香港人的素质太高了，这一次相。
港的和平最文明的抗议，这个运动惊诧了世界，让全世界重新认识亚洲人，认识皇帝。欺负人，认识香港人，让全世界的人认清楚了这个大陆和香港之间的差距，也就是共产党的流氓。体制和西方的法治的制度，有信仰的制度之间真正的对比，香港是一个世界上人类社会最好的样板。就是共产主义的资本主义对抗的结果，有宗教和没有宗教对比的结果。
有法制和没法做对比的结果，有信仰和没信仰的结果，网络开放和网络不开放的对比。不过粗鲁与文明的对比的结果共产党瞒天过海欺骗。一下70年来，屡试不爽，这位在香港，他们的所有的车型和他呗。B的，丑恶的嘴脸，全部曝光于世人面前，所以说香港就一定是灭掉。
开朗的这个家，最真的地方你也得要共产党的恶最善的地方，共产党的丑。香港是最美丽的地方，不讲啊，咱们周日看现言都不讲了啊。战友们，接下来你们会看到全世界的人民是如何和香港人民站在一起的，大家去看看澳大利亚的行动。前所未有，要立专案组成立部门调查你直接耍流氓。
在加拿大马上成立专门小组，专门部门调查加拿大的这些兰陵王和威胁香港学生的人在欧洲。啊，已经绝大多数的呼吁，如果敢对香港孩子下手，反对香港人民在下手，如果再敢玩弄权术。欧洲就要和台湾建交，把达赖喇嘛成为西藏的领袖，甚至承认中国人在海外成立的合法的临时政府。就在我对面打个招呼啊，没看见我估计这里面肯定不是本不是那个窗户。
嗯这个对面能打招呼的川普先生，这两天你看出来了吧，不高兴了吧，啊，给你中共的事情绝不仅仅是贸易输出。过来了吧，是不是人家也给你打的太极，我早就说过人家美国也学会打太极了，你会招摇撞骗，人家总会。能拿多少？对吧，那世界上不可能傻的一直傻下去，在华盛顿，可能最伟大的一件事现在再发生了。就是一致认为共产党是全人类的威胁，这一点上谁敢说不，那你就嗝屁了，亲爱的战友啊。
我们正在创造和经历的历史上，人类上最伟大的时刻，对待战友，就在香港同胞不抛弃不放。放弃不忘记，不要玩口活，不要玩口炮，不要有批评，不要转移视线，不要被转移。实现一切就是以香港运动为核心传播香港危机真相。衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/816/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/816/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
是9月5号吗？凯琳，
——4号，
今天9月4号，真的吗? 今天是9月4号，
尊敬的战友们好，今天是9月4号，文贵在华盛顿向大家报平安直播，不知道视频效果和音频效果怎么样？看上去好像不孬。
亲爱的战友们！你们健身了没有？你们传播香港危机的真相了吗？今天呀，昨晚上是我最近睡的最好的一晚上，这家伙睡的呀……太舒服！一觉4个小时，咣……醒来了，太舒服啦！太好啦！虽然睡的有点晚，但是很舒服，一醒来打开手机——两个噩耗。
第一个噩耗的是我们的JOHN庄，JOHN庄同志，因私人原因，要离开喜马拉雅大使馆工作。我说——我的习惯，战友们，我完全是、凡是有这种事情我从来不问为什么，这是最不礼貌的。因为人家不回答你呢，不好；回答你呢，人家可能撒谎；或者人家不愿意回答你，所以我就完全、马上给他回复，我尊重你一切的决定，只要你好；你不在喜马拉雅大使馆工作，咱们是战友，咱们一直在一起还是那样；不抛弃、不放弃、不忘记！喜马拉雅大使馆的门永远为你开着。
因为咱们这个喜马拉雅大使馆，还有我们战友爆料革命这个事情，他有着各种复杂的条件。在两周前，我们在外地的一个女战士，女战士非常好！也是两年来坚定挺郭的。突然给我发个信息说：郭先生我不能再为您工作，帮助你爆料革命了！请你理解。马上回复：“你多保重！不忘记、不抛弃、不放弃“！她说我要跟你解释解释，你为啥不问我为什么呢？我说你不要给我解释，你能说出的真相，我可能没办法帮你；你说的假话伤害了我们的感情，我尊重你的决定。
头一段时间她告诉了我，她爸爸妈妈，在内蒙古被带走了。被带走后呢，是吃好的喝好的，住在一个所谓的酒店里面，叫山庄，叫什么山庄。给她打电话，说孩子，你不能再帮助郭文贵这个爆料革命，也不能帮助他所谓的文件整理，否则我和你爸呀……什么都要被抓呀，甚至死亡。
这孩子当然得听从父母的，后来她说郭先生，你不问我为什么？让我很惊讶。我对战友的信任比什么都重要，不要问为什么？告诉你的不一定是真相。而且让战走好，一路走好。
由于JOHN庄同志离开喜马拉雅大使馆，现在我这个直播呀，未来几个月我相信大多数属于到处跑，我觉得这个喜马拉雅大使馆的直播间要不要都无所谓，我要它干嘛！我也不像人家那样在那块儿搞个摊是吧？还得拉些人在那采访，我最不希望别人来采访我，我也不想采访别人。要不要这个直播间，我都觉得没必要吧！这多好，走到任何地方，我就地随地直播 。我要求的是说出真相，不是我把录到什么样子，所以说挺好的，JOHN庄同志感谢你对喜马拉雅的贡献和工作。
穿那么短裙子，唉呀！我的妈我才发现，胆子真大呀，这在大陆属于女流氓你知道吗？警察抓住属于女流氓。
第二个噩耗是，我们在香港文锦渡的战友给我发信息，我们在那块放的观察站被人家发现给拆了。这位战友呢，哭着跟我说我们有特务、有内鬼，因为他怎么找来的。
我告诉他我说，你不要老是想特务、内鬼，别小看了共产党，他难道不知道那些视频哪出来的吗？是不是？文锦渡那个附近，想了解你用军事手段，查你个视频录像机不太容易了吗？但是，这件事情说明了什么？在文锦渡录出的视频从来没公开放出过，我们都是提供给相关国家部门来作为研究的。证明文锦渡有解放军进入，解放军化妆成民间的车，大巴车、旅游巴车，还有货车，混进香港，这个证明了什么？证明了我们提供的相关部门和国家真的有内鬼，真的有内鬼呀！这都是很机密的，我们爆料革命的，我们也是有核武器的，我们也有好多战线呢。
你像SARA呀，细丝哥呀，路德先生，JOHN庄，卡丽熙 ，我们大卫小哥，还有安红女士，邱岳首先生，这都属于前线人物。暴露在阳光之下的叫明干，那我们暗线和隐藏战线咱好多层，要不能到今天吗？这是第一次，我们发现最核心的战线的之一，被共匪破获。但是这个战友呢，还非常的坚定，非常坚强，很好！
今天一大早收到这两个坏消息，但是呢，我们还收到两个好消息，这两个好消息是什么？战友们都知道，林郑月娥召开新闻发布会了。林郑月娥新闻发布会，产出了“林四条“，在对抗你“五个要求“，“五个诉求“，只要不给那就不撤。“五个诉求“被林正月娥的四条“林四条“，现在给对抗回来了；其中核心一条就撤回所谓的《遣返条例》，也就是从这个争议的开始就是《遣返条例》。后面那三条都是放狗屁，什么成立独立调查委员会还是要警监会来监查，放狗屁呢，放狗屁！
那让王岐山去不就完了吗？你让孙立军去成立警监会不就完了吗？人家叫第三方独立，哪有贼去调查贼的？这是胡扯的。
另外一个香港老百姓的要求，这个双普选，真选举不行，还得根据情况再来。不要脸吧！释放所有的孩子，被抓的孩子；“不行——他们犯罪了，不能放“。你说这四条要不要脸？《遣返条例》你本来就是说它已经死了，你不说撤销。它本来就该撤销，撤销和死亡，你玩这个游戏。
现在你拿着它当成大饼出来了，你拉出来的屎现在你包装包，回来说， 这个是真正的大葱煎饼，吃吧！里面还带鲍鱼的。人家说不行，你得把当时拉出来的屎的过程咱叫人查清楚；“那没事儿我查，我找我的人查“；那算数吗？
人家老百姓说，那你把我们的人给抓了、打了，都找不着了，还有人在现在都失踪了。“那我们查，但是你打人了，我得把你抓起来你“。人家说那咱们能不能履行你答应的自由选举，咱们自由选举行不行？“那不行，根据情况“。
从这“林四条“，看出了林郑月娥和香港政府以及共产党本质上的流氓，以及真把香港人民当猪狗，把世界人民当傻子。为啥我说这是天大的好事呢？“林四条“会让香港更加的坚强，他们可以让香港人民更加团结，它会让香港人民更加坚定。
结果真的是，我们香港的战友们给我发的信息，哇！好家伙……下面几乎一样；跟我联系的战友都是很少骂人的，几乎是一样的。说林郑月娥不但没有任何悔改之意，还要继续玩弄于香港人民，此人已经不是大恶和背叛香港的问题了！她是要和香港人民为敌到底，死心踏地跟随共产党这个魔鬼啦！说林郑月娥被绑架。
对于被绑架试的说法，本质上是她自己愿意，被强奸时间长了，变成通奸，通奸时间长了叫依靠，她已经离不了人家了。一到寂寞的时刻就想起了强奸她的人，她已经喜欢被虐待了！所以说，这时候不存在什么“强奸、被绑架”，她就是一个性变态！心灵变态、心理变态！离了老共不行了！离了爆力不行了！她已经不习惯温柔了，不习惯正常。
你看林郑月娥的眼神，你看林郑月娥那个说话的口气，完全就是视香港人民完全无知、愚蠢。香港人民聪明人太多了，最聪明的中国人都在香港吧！他们难道看不出你想干什么吗？他们读不出你的身体语言吗？瞧不起香港人吗？你把这些香港的孩子认为是——“你根本没有什么折腾的，你又能折腾到什么样？你有啥能折腾的“？不就这意思吗？这是核心吶！
所有说，林郑月娥这次深深地、再次地让香港人在她心灵上看到了傲慢，以及奴隶和主子之间的关系。这一次让香港人民感受到了：香港人都是奴隶，香港的林郑月娥是皇上——地方土皇上，她上面还有一个太上皇。这一招向大家展露无遗！那种傲慢、那种不屑、不耐烦；你看对香港人说的话，轻声代语就把你带过去了！
说你打人，你犯法，“香港的法律就得抓你！”什么真普选，“那得根据情况、香港的复杂形势”。你大爷地！法律呢 ? 一国两制，两制呢？那孩子脖子都揪断了，人都死啦！在哪呢？ 你不让查！你让警察查！请了两个所谓独的立人士，大家知道董事会为啥要五个董事啊？三个决定了，那就赢了；那两个就算不行，也3：2。5：2——七个都是单数。你那都是双数，你选两个有个屁用啊？而且你选自己的人！
所以说战友们，林郑月娥昨天这个事，再一次玩弄香港、愚弄香港，瞧不起香港人民，视香港人民如猪狗的真实体现，这是唤醒了无数个香港人民，本人也属于香港人啊！
我得喝口咖啡！
你说这椅子总统做过，有啥呢？还没有我家椅子舒服呢！你看这放一堆书，过去的一百年来，一两百年多少总统！多少人看过这书，做过这个椅子，多少总统从这去了白宫。哎，我发现美国人相当崇拜权力！有啥子吗？
所以说亲爱的战友们！ 我们可以从此看到啊，林郑月娥背后就是这个共产党、中南坑。他们现在对待这些香港人民，这两三个月的这种悲惨的环境和受到虐待，丝毫没有怜悯之心，丝毫没有！而且更加疯狂！他们不像世界人民对香港人民有尊重，他们不像世界人民对香港这种守法、团结、和平诉求，有了极高的尊重。但是 在共产党的眼睛里面、在林郑月娥的眼睛里面，她认为你是懦弱。
魔鬼的本质就是这样：当你善良的时候、你文明的时候，它认为你是懦弱的、你是善良好欺负的。还有一个，从这个四条能看出来，共产党要动大手了，要动大动作了！
昨天，在美国的朋友告诉我说，他们认为共产党这个实施的戒严方案里面，其中第一招就是悄无声息的实施戒严。而且，他们也了解到，在西方包括美国都很清楚，在香港的警察，两万八千个警察里面包含了行政人员，包括移民局、海关以及这个档案管理人员。事实上能出来，能执法的人不超过一万五千人，或者一万多人。
那么最在“831“那一天，整个……人家外面用卫星，人家看到香港各个执行的地点，最起码在10万人以上，那就是香港这个地方超过5倍人在执法。那么在香港的警署管理、移民局还在正常运行当中，那就是说想当于10倍的人在执法。他们已经深刻的了解到，这些执法的人当中，很多人是来自中国的广东，这一点无容置疑的。
有些是在过去的驻港部队，驻港部队前提要讲粤语，然后要熟悉香港地形，其中每次在换防前，驻港部队的人对香港的街道、地形、山脉、军事基地、警察基地全部都得熟悉。当然了！大家在香港看到右舵车，非常清楚的；对香港那个地方，一个军队想了解你，一个月都太长了，严格讲就是一星期，语言培训更是这样。
所以说，战友们大家看到了，整个香港有十几万在街上的警察。亲爱的战友们！我跟这个当地的人见的时候，他们给我看这个卫星图的时候，我也很震惊。我说“你们拿到这些东西“的时候，他说这点是无容置疑的，他们也查了这编制，人家都有每个人的名单，特别是他们看到……大家要记住，在其他区，地铁站、电厂、政府驻地，所谓中共的驻港驻地周围，加一起多少人啊？那都已经5千多人了！从未离开过那里，保护他们。
林郑月娥一个人身边都上百人啦！保护她们；卢伟聪一个人一两百人，李家超也是十几个人吶，郑若华也是十几个人吶！那些人哪来的呀？
所以说，共产党从事实上已经戒严了！从8月1号开始。这一点无容置疑！如果再质疑，那脑子有问题了！
那么昨天，共产党的内部高层已经决定了，实施新的叫“戒严”，就差一张纸公布了！就是把那些人换上军装了！大量的新型设备已经运到了香港。在这个时候，突然间……林郑月娥抛出了“林四条”。抛出“林四条”的核心目的及险恶在哪里呀？战友们，大家注意到了吗？让全世界看到，我示弱啦！我撤回啦！我成立了调查组了，我愿意和你沟通了，我要依法对那些被抓捕的孩子审判了；然后，“真双普选“我也在考虑了！
但是，你看看——还在闹，又死人了。所以，我要大面积的再抓捕，实施全面军事化戒严。《香港紧急法》，贼就贼在这了。
当年，共产党的李鹏出来，跟那些所谓的民运领袖谈的时候，你去想想，谈哪个所谓的民运领袖领导人之前，你看那帮人见了李鹏比见了亲爷爷还可怜，有几个骨头硬的啊？有几个骨头硬的？最后，让人家拿枪给扫了的这些，真正的民运人士全给扫了。就是要让你全世界看到，你看我跟你谈啊！我李鹏出来跟你谈啊！你看那些学生多无理啊，竟然没一点礼貌，不尊重我，要求的条件多苛刻啊！所以说，现在暴乱了，弄死他。然后，说现场有人绝食、有病，我们得救治。不是绝食，是被绑架了，虚假绝食，我们要去救他；坦克车来救了，结果全把人给轧死了。
这就是共产党！大家走着看，共产党一定在戒严的时候，一定是说：死人了、着火了、公共设施受危害了，什么人死了需要我们去救了……就是第一天警察局冒出来的。今天再回头看，有多不要脸，说警察局里边有人生孩子，出不去。你大爷来地！今天看看是孩子吗？不知道是哪个男警察，拿个枕头放肚子上了——装孩子。到处是陷害，到处是构陷，全是设计好的局。
所以，林郑月娥这种……她这么做，对我们来说是好消息，让香港人民更加团结，更加清楚地看清楚，林郑月娥这个女人以及李家超、郑诺骅、卢伟聪这些人的阴险。
昨天我和某司法部的人说，如何想办法，合法的悬赏卢伟聪这个人。美国要把他给抓过来，像抓当年拉登一样，当成恐怖分子抓过来。如果战友们谁要是有合法的渠道，大家有招没有？我们的律师在讨论中。我愿意拿出一千万万美元、一亿美元都可以，依法的将卢伟聪这些人送到美国来伏法。我就把钱取成现金，放在喜马拉雅大使馆门口的那桌子上去。只要是谁能依法的把他们给我弄这儿来，立马就给他1亿美元。谁有这招没有？谁有这法没有？昨天我们提这办法，他们说回去研究研究；我说你们去想想。立马拿一亿美元，把他给弄这儿来。
看看香港那些老人家，七十多了他都要打；你看看那个女孩子，那手指直接就踩上去了；咔嚓，那小孩的胳膊就被剪断了。现在官方已经承认的5-8个人，找不着了。现在知道最起码不低于7个人是死亡的，到底怎么死的没有确定。现在官方公布的抓的人，从13岁到60多岁。13岁的孩子你都抓啊？按照共产党的流氓法律你都不能抓，何况你香港的法律呢！这有多恐怖！
所以说，香港的林郑月娥、李家超、郑诺骅、卢伟聪一定是恐怖分子了。如果我们现在把他们在香港制造恐怖犯的罪，能让美国、欧洲、英国来对他进行审判。
所以，咱们的哥们儿鲍里斯，他还没选之前的头两天，我说下一个是鲍里斯，大家知道他被选上了吧！我说他短则3个月，长则6个月，他干不长，这是一个。另外一个，他对中共、对台湾，对香港问题，我相当不满意，我已经多次向他传达不高兴的信息了。我们虽然多年朋友，多年相识，但你对共产党、对香港的事，你太投机了。怎么样？现在成为了英国的各个党攻击的目标，快嗝屁了吧？
下一个英国议会选举的人，十有八九是我们的铁哥们儿，那绝对100%会反共，100%会支持香港！甚至他要对在国内的，被共产党压迫的中国人，在英国实行庇护，还给护照。现在有4个国家，是我们要求给中国的避难人士发200万护照，正在研究中。我们叫黄金护照，只要是「法治基金」给他们证明，这些人是在国内被陷害的，在香港被陷害的，就可以直接拿护照，成为公民。我告诉他们每个国家，任何一帮中国出来的200万精英，到你们任何国家去，你马上就是一个新香港，你的国家就从三等国家直接到一等国家去，这就是我告诉他们的。
从香港人那里，你看到了中国人没有问题，人种没问题。而且到哪去都会创造财富，创造奇迹。所以，可能即将上任的新首相说了，他非常感兴趣，非常愿意做这事；我说我希望你上任的话就做。约翰逊•鲍里斯已经完全让我失望了，多年的老友啊！被共产党吓成这个样子，香港的问题他竟然是这样的表态。
那么，可能被选上成为英国首相的朋友，昨天晚上给我发信息，说“我看到了林郑月娥这个，他说简直是灾难，disaster“！他说“这完全是在玩弄百姓，为他们的行动找借口“。他说共产党这一套，让林郑月娥他们全学会了。我告诉他，如果你要是选上英国首相，你一定要让英国人，第一个就要把香港拿英国护照的人，同等条件可以到英国居住，没有任何其他要求。你不能像当年英国占领香港以后，让农民拿土地换护照。现在你应该让香港拿你英国护照的人，到你英国来给土地。你要给他们地，同等待遇，甚至优越公民待遇。你英国这样干才能成为伟大的国家。对不对啊？
像巴西，在阿莫桑那块儿，亚马逊整个是占了全人类80%的二氧化碳是被它给吸走的，全人类最好的农业的地方。我给巴西建议，我说你要把香港人和大陆的年轻人，几百万人移民到你亚马逊河，三、五年就给你创造三到五个香港出来，万亿的GDP。你巴西人懒得一天屁疼，天天瞎跳舞。
上天给了巴西最多的东西，一切都有，不用干活都能吃得好、喝得好，但人很懒惰，没有创造性，它的金融一塌糊涂。一旦要让香港人和中国人去到那，成为你们的宗教信徒，成为你国家忠诚的公民，能为你创造巨大的财富。他听了兴奋不已啊！
我说我们不是求你去了，但是必须要跟我们「法治基金」签下一个永远的、我们要监督的合约，中国人不能受歧视，中国人不能受到剥削。中国人必须是100%当你的公民；但是你也必须是100%公平对待这些人。
昨天看到林郑月娥，他们也很生气，他们说你真猜对了。我说你看，我说对了吧？他们一定玩儿这招。「八九六四」、新疆、西藏，哪一回不是如此啊？把你玩儿到筋疲力尽，一切都是你的错。然后，分化你每个人，之后底下收买、威胁、威逼利诱，最后在那块儿搅混水，她趁此浑水摸鱼。就在林郑月娥发布“林四条”的时候，同时，中央电视台，还有中央七台，还有深圳电视台，各地方电视台又再次播出了香港的乱局。——“必须马上结束，中央不能不管“。这边和你拿着面包，那边就拔刀子了。大家都看到这个事实了吧！都看到这个真相了吧！这就是共产党耍流氓，永远是个大骗子，天底下最大的骗子就是共产党。这是一个，但是对于灭共的爆料革命，我相信是好事，会让全世界人民更加清楚的认清共产党的流氓政权的本质，对我们灭共有巨大的帮助。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/815/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/815/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
当我今天站在这里的时候我在每次回到这里的时候都是感慨万千，我是在昨天晚上又飞回了华盛顿紧急飞回华盛顿，我昨天到凌晨5点才睡觉，我得到了确切的消息，共产党要行动了。怎么行动？如何行动？从昨天下午一直到昨天的晚上凌晨5点钟以前我都在想尽一切办法与各方的渠道核实。
大家都知道，就在昨天林郑月娥在香港搞了新闻发布会，在新闻发布会当中林郑月娥又重新对香港的整个香港的抗议运动对反送中的运动重新的定义。在她昨天开新闻发布会之前大家知道发生了一个大事件就是路透社拿到了林郑月娥开机密会议的录音。在这个机密会议当中林郑月娥很明确的说自己想辞职辞不了，北京根本压根儿就没管这事儿，还让我们自己处理相信我们香港自己能处理。解放军也没有任何打算到香港戒严的准备，更重要的事情是香港头一段时间和国际媒体都说共产党要求10月1号国庆节前必须解决，放出风说根本就不存在这个事，香港政府准备好了一个小空间可能在某个房间某个洗手间大家蹲在地上举起手来然后说过一个国庆就算了。
这个表态就是想表明对香港的抗议处理没有时间表，解放军那当然不会戒严，中央政府压根儿没管都是我林郑月娥的错所造成的灾难结果，但是呢我想辞职又辞不了。大家看到了吗？
同时你们看到中央电视台发出了什么信息？中央电视台发出了香港某些人士所谓的民权人士到台湾去跟台独分子勾结的报道。这个中央电视台非常有意思的，大家千万别忘了你们看中央电视台的时候一定要看中央电视7台，中央电视台7台是共产党的军用台和农业台的合并台，它经常是穿插着军事频道，他们在军事频道上大肆报道，连续报道了对台湾战略、国际战略、中国军事实力并重复报道了过去的军事演习，这都是在过去的24小时同时发生的在过去24小时之前的另外24小时也就是48小时之内大家能看到又发生了什么事情？
就是文贵和班农先生于9月1号在图桑，我们发出的公告爆出了共产党要打台湾的情报，要把香港的问题转嫁给台湾和美国，在那之后大家知道发生了什么吗？在中国近代历史上前所未有的，你们所没有看到过的，已经发生了的，大家可以去验证的中国军工产业军工股集体涨停，中国黄金在过去48小时的出售是最大的量，而且全是场外出售。不但如此中国的各大银行在内部发出了通知调低了银行储备金率，更为夸张的是共产党在周末的时候在党内给全国的9000万党员发出了备战备荒的指示，看明白了吗？
更重要的事情大家要看到从福建、大连的那几个岛包括厦门、珠海所有的战略储油库马上进入了战备状态，大家去看一看这些都是国内的信息网络上可以查得到的，这都是在48小时之内发生的事情。
在这一系列的事情当中你们可以看到共产党做事情的轨迹，一切想干的事都相反着说，撒谎，欺骗，否认，试图瞒天过海。就在我和班农先生爆料之后台湾的国防部，台湾实际上没有国防部，实际上就是个保安公司，发出了严正声明，某名人在社交媒体上直播说共军要对台湾有动作都在我们观察之中，我们所观察的大陆的军队、导弹没有什么行动。这话啊！亲爱的国防部黍粟你可把这话留住啊，这是历史！
国民党在过去跟共产党的斗争当中几乎都是如出一辙，共产党消失了共产党没有行动最后到了北京无战事那一段被赶到了台湾去了，现在国防部又重演了共军无行动！哎呀！国防部黍粟一发出这个消息把我给笑晕了快，这真是开玩笑。共产打你压根就用不着这么打，你在西藏在广西的基地就把你给灭了，那导弹打到你家打到台湾去第一波攻击每1米1个他都打不完，把这些年造出的快过期的导弹1米1个都打不完，1米3个都打不完，所以说台湾国防部糊弄老百姓是真敢糊弄啊！
没有行动，你要能弄出行动来台湾能到今天吗？你不该待在台湾你该待在北京城。更重要的是大家要看到美国军队的调动，欧洲军队的调动，俄罗斯军队的调动，日本军队的调动，这叫军事情报这不是胡来的，大家可以看到整个亚太区的各种军事力量调集，昨天林郑月娥的记者招待会实际上是很有意思的，基本传达了共产党绝不再染指香港不介入香港也没有时间表也不让林郑月娥辞职就让你们香港自己玩儿吧，玩儿死你！这就是这么个定义。
本来要戒严的现在也不提了，大家都知道在我公布了8月1号共产党要戒严的时候他们说我们撒谎，后来他们派军队进去他叫做什么换防，在过去22年香港的换防当中哪一次不是有进有出，这一次你们见到有出去的军人吗？你们见到有出去的军车吗？如果在过去22年的每次换防如果都像今天一样的话，那整个香港的城市市区都摆满了军队军车也摆不完呐是吧？你得有出也有进，你见有出吗？
再一个大家现在还相信香港大街上的暴力警察黑警你们觉得都是香港警察吗？只有脑子有问题的别有用心的人才这么想。事实上共产党已经戒严了，他只是不同程度上的戒严。
为什么昨天要声明要故意的放风放出林郑月娥的录音？大家要有点常识，我告诉你们林郑月娥在这种情况下开会的时候基本上是战备状态，最基本的就是在开会的时候首先是任何电子产品你不能带进去，手表都不能戴，就是女性戴的胸罩上的钩你都带不进去这是起码的常识。会议室里有三台机器其中有种“百噪机”是专门制造噪音的，就像你打开电视的时候没有信号发出的噪音，任何人到某个房间想说秘密事儿的时候，就会在房间里把“白噪机”打开，可以避免录音，你录也不下来。
第二个就是走到没有天花板的室外去。
第三个就是趴耳朵说话，这是最普通的。
现在还有一种高科技的“数码屏蔽器”，不管你录像机、摄像机还是数码录音笔，只要你一进到屋里就会失灵，要想屏蔽是很容易的你根本不肯能录音。
大家要记住，这些人谁要泄露出去了这么绝密的会议，那不一查就差了个准了吗？那你录音了吗？谁让你传出去的？枪毙啊！
所以这三点任何一个人都懂得常识，林郑月娥拿来糊弄大家。这是谁让她干的？共产党让她干的！
所以这个录音一放出来的时候，我就跟美国欧洲的朋友说，我说共产党内部开始有大争论。就是想让林郑月娥担负起一切责任，让香港的警察和在香港的解放军用香港的黑警的方式把此事平息。我说这事情可能是更糟糕，绝对要打台湾，绝对要打台湾。我说如果香港解放军进入了，打台湾占50%。如果是解放军没有正式进入，没有宣布戒严，那90%。结果是我在内部获得的信息说昨天，共产党早上开会，大部分人说对香港要正式宣布戒严，要宣布戒严。为什么？ 说只有把香港全面解放军进入戒严，才能把香港这个火不要烧到广东来，烧到内陆来。
大家可能还不知道，广东、广西以及新疆一带，最近发生了很多集体性事件，也就是说抗议。香港这个事件不管他怎么屏蔽，在国内在今天的社交媒体时代，特别有我们爆料革命，大量的信息传到国内。这对他们造成了非常惶恐和恐惧的效应。那么一拨人说了，必须要阻止在（内陆）之外，那解放军必须戒严。另外一拨人说，如果戒严了，我们经受不了这样经济的打击。最后习王二人听说还是做出了决定，无论如何，Trump总统在任的这15个月，想好是没啦。既然如此就花这十几个月把香港台湾的事给他解决了。然后下一届美国总统上来我们再去争取，和美国妥协达成协议。把这一段十几个月的与西方世界的战略困难期变成他在亚洲和收复台湾，内部解决香港的战略期。做出决定以后，通知了香港。
我得知，在香港内部情报，他们被通知，解放军将正式开始戒严。
同时，在西方世界我也找核实，各国的朋友他们说他们也收到了情报正式戒严。每个人发信息，Miles，共产党确实要搞戒严法了，确实了要戒严了，要公告了。在这种情况下，5点钟我回去睡觉了。大家知道5点钟我发了个郭文就回去睡觉了。最后在睡梦中把我叫醒说正式发布。
所以大家看出，共产党从8月1号对戒严的准备，和对文贵爆出他要戒严的否定，后来到深圳武警的演习，到这个驻香港军队的换防，以及到路透社暴露出来的这个信息意图操控民意，以及8.31，9月1号的大屠杀&amp;mdash;&amp;ndash;大屠杀不一定死人啊，让你半死不死，比死还惨，然后到9月2号，9月3号正式宣布戒严。然后再回头看6月9号，6月12号，我告诉大家，据说在北京的会议上，所有的国家安全委员会的人都后悔，说压根儿就不能让他们跨过12号。6月9号当他们闹的时候，就开始宣布进入紧急状态，香港叫紧急法。宣布了紧急法，就不需要立法会通过，香港特首就宣布过了。后悔了，说6月16号我们又是行动缓慢，又后悔了。然后闹到8月份，大家都知道。
这个事情反映了什么？这是百分之百真实的内部的消息。在他们后悔的时候说明了香港人6月9号彻底地改变了命运。如果6月9号香港人那天不去行动，那就完蛋了。6月16号那天行动太重要了。当时的100万和200万这两次游行震惊了世界。还有他们没想到美国和西方世界真的是真心地，全力以赴地这么激烈地支持香港上街抗议的学生。他们做梦也没想到，香港人民能得到世界上这么多人的支持。所以呢大家要知道，现在往回看，6.9， 6.16，这是香港人最重要的时刻。我得到了确切的内部的情报说，他们后悔当时没有实施紧急法。林郑月娥从6月9号之后就辞职了，当时不允许。6月16号又辞职，7.17又辞职都没同意她，而且最后明确告诉她，如果你再辞职，我们会理解你别有用心。把临阵月娥吓堵在厕所里，只能在厕所哭了。把你理解为别有用心的人是什么？你就是想骗共产党，想逃脱啊，临阵逃脱啊。那不行。
所以说，情爱的战友们，非常有意思，非常地有意思。这一回让我们看到了共产党内部决策机制和共产党的整个政治决策的系统，以及他对解放军和他权力的使用都百分之百地展露在西方全世界和中国人民的眼前。共产党没那么强大，也没那么神秘。这回你们看到了，从来没有逃脱我们战友的眼睛之外，都在我们大家眼睛之内，都在我们战友的视线范围内。香港他戒严开始这一天，就是共产党灭亡之日。习王将葬身于香港，共产党将葬身于香港。
最后，共产党真的是个轮回啊，姚依林是8.9六四最重要的推动者，他出生于香港火碳儿，火炭区，火炭村。后来创造出了魔鬼王岐山，在香港全世界经济之父，布鲁博格称为世界上最有权力的人，还培养出来与他之间并横的习近平，集极度的权力，最后在香港结束。结束在香江啊。这就叫轮回，这就叫轮回。
100年后，我们想现在所有能听到说话的人都不在了，当他们再回头看今天香港的时候，看共产党的历史的时候，香港的开始香港的兴衰，都是与中国的国家运气，民族运气和共产党的兴亡紧紧地连在一起。当然台湾也是一样的，应该说叫港台。那么现在看对香港实施全面戒严，解放军全面进入之后，台湾会有暂时的缓冲期，但是台湾会更加地危险。共产党现在是打一场战争的成本不想在香港一件事上，收获太少，他要一箭双雕，一箭双雕。他要彻底通过这十几个月，要把香港台湾彻底拿下，独霸亚洲。然后等到美国总统选举2020把Trump总统干掉，然后和民主党或其他的总统进行交易，你要啥我都同意，反正不跟你Tump总统搞。然后要再雄起世界，雄起世界。这就是现在习王二人的想法。
所有战友们，我们在这个图桑我们看到了美国军事基地，美国基础设施，凤凰城，以及那里的酒店。人家的沙漠当中我基本没看到沙子，到处的军事科技基地以及基础设施，以及退伍军人还有老师还有老人在那块由于腿疼骨头疼，在图桑是非常好的，在那里得到了照顾。科技技术发展，太空，跟中共的实力，据我所知那不是差距100年200年，那是天地之间的差距，火星和地球之间的差距。
它到香港去戒严的时候，它去打台湾的时候，美军会100%去。
过去一星期，我所有见过的美国朋友都说:如果解放军进香港，会不会火力介入，都说不一定。但是如果武力打台湾，美军100%介入。前提是台湾人民要先动手，只要不投降，美军一定介入。美军介入不是像路江谈还有细思小哥所说的不经一打，它根本就打不了，就不存在打架这概念。打架是双方的，它是被虐打的，这一点儿都不用怀疑。
为了中国人民的孩子，被共产党绑架的党军、解放军，一个家庭就只有一个孩子，为了同胞能少死点人，别死在美军新型武器的试验场上，以最快的速度把它KO了，这是我们希望的。无论在香港还是台湾，直接把共产党给KO了，斩首行动，将中南坑给灭了，把那几个混蛋给他杀了，让解放军少死点人，让被洗脑的人给他们点时间清醒过来，让台湾人民少点祸害，让香港人民少点伤害。
这是我们要在华盛顿、包括接下来几个敏感的地方和所有人报告我们的想法，与他们沟通，这是美国拯救世界最后的机会，这是美国让自己更加安全唯一的机会。不灭共产党，共产党就灭他们，就不只是三F美国了，就是干掉美国了。美国被干掉，那欧洲日本接下来就完蛋了。所以全世界一定要抓住这个机会，对共产党进行清理式的消灭，把共产主义这人类史上的毒瘤彻底消灭。
我相信在对面的白宫、五角大楼、国会山他们会做出明智的决定。这里都是精英，我可以告诉大家，过去的一星期，跟所有人接触的当中，得到一个最好的答案。说都感谢我，文贵是你唤醒了美国。我：不敢当，不敢当，不好意思，不好意思！当然啦，我们做的还是相当不错的。是我们唤醒了美国和西方，每个人都这么说，都感谢我们，真的是文贵和爆料革命唤醒了他们。说现在即使没有川普总统，没有国会山的这些罗比奥、麦康奈尔、没有美国的清醒派和鹰派，他说美国再想回到以前不可能了。
灭共产党是大家的共识，谁都不可能阻止。就像当年美国决定去灭苏联的时候，八年就把它干掉了。我这回得到了更多的信息，当年灭苏联背后的故事，有时间我给大家好好聊聊。有些我以为我知道的，我发现真不知道。事实很清楚，那些也没那么神圣。就一个女人就把苏联给干掉了。他们现在称我是当年那个女人。干掉苏联核心的力量就是那个女人。这个老人家还在世，在纽约，距离我家只有两条街。她的儿子现在是核心人物。可以这么说，没有他们就没有今天的白宫。他们说现在西方就像当年对付苏联一样已经醒过来了。当年里根总统问过这女人一句话，你为什么一定要把苏联干掉？他们说：我们家当年就是被苏联追杀到美国的，后来成立了我们这个家族。他专门出过一本书，当然啦，核心的他们没有说。哪天我跟你们说说，非常有意思。你们会发现，你们战友中每个人都是这个女人，我跟你们不是开玩笑。这个女人曾经说过，就是在她公司做衣服、化妆品的这些孩子们和被苏联追出来的这些人，和她团结一起坚信能把苏联干掉。他们这些人共同培养他们的孩子、家人，最后支持里根总统上去，最后里根总统BANG就把它们干掉了。
我们今天的爆料革命千千万万亿万的战友，每个人都是干掉共产党的核心人物。他们也有一个很好的称呼：灭苏者！很有意思、很有名，现在这个组织还在。这些人讲的时候（我实际上知道的也不比他们少，我装啥也不懂）我：哦，是吗？说实话，他家人我都认识，我在他们身上获得了更多的启发，我没给他说。
大家记得去年我去一个人家在岛上？？？我就是去他家，他老家人告诉我，当年他怎么跟里根总统说，怎么干掉苏联。后来告诉我说：就在我的隔壁华盛顿邮报的老板就是他的房子。他说这是我的房子，下个就是甘乃迪的房子。我们三家是最好的，都是反苏的。Miles，你现在干的事情就是当年我们干的事情。但是你的实力和你本人太孤单啦，所以我们要和你站在一起。
他的儿子曾经在2001年支持过我，奥运会之前也支持过我。所以说，天下就是这么巧合。现在他们支持的人是美国最有权力及坚定支持我们，并和我们站在一起的灭共者。昨天晚上我发信息告诉他，共产党可能要对香港戒严的时候。早上五点多他看了信息后马上打电话给我说：这事确定吗？我说这事确定，应该没问题。老人家很开心，他要马上去问，问完回复我说：是的，我们确实得到信息，共产党要戒严。中了，中了，这就中了！！！大家还不知道，在它们要行动前，在天空中，在水里，隐藏了多少力量等待着狩猎它们，只要它们敢对香港人民开枪或惨无人道的杀害、迫害，它们将会感受到世界上正义的力量，会超出它们的想象。那弄不好喜马拉雅大使馆就有得忙啦，大家可以准备明年的新中国建立之日啦，国庆啦！
战友们千万别跟着小事转移视线，攻击习近平干啥啊，王岐山咱都不攻啦，咱现在就传播香港危机真相。现在啥都别盯啦，就盯住香港。咱们在快乐中、享受中、团结中就让共产党灰飞烟灭！就让它变成小螳螂，螳螂挡车。
战友们，一切都靠实力，现在世界上最大的实力就是正义，共产党已经引起来全世界的恐慌。爆料革命，战友们是你们的功劳唤醒了西方世界、让中国人民看清了共产党、让香港人民更加坚信他们必须赢，只要停下来就得死。香港人只要退却了就全完蛋啦，不可能退却。
香港人的孩子，学生，护士，老人家跪下来那一刻，震惊了世界。大家可能没有意识到，对西方文化的理解，最让他们受刺激的就是在地铁里面打那对夫妇。西方电影里面一定出现因为爱，保护爱，英雄主义，然后反抗恶魔，那个简直是完美的剧情，在西方世界传最多的就是那个视频。第二个就是孩子被打，女孩手被踩。然后是那个护士，老人家威院长跪在地上的时候。西方人对孩子、爱情、老人、妇女关注超出你们的想象。传播这些真相，多传播带英文中文的图像及消息。大家千万记住，不要被小事移走注意力。关注香港真相！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/805/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/805/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月27号，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
亲爱的战友们，今天是8月27号，首先请允许我对法治基金捐款的战友们，表达衷心的感谢。这几天的捐款，无论是质量还是数量，都是前所未有的。特别是一位姓陶的朋友，姓李的朋友，还有…陶先生，还有周先生，这么多战友。263次，今天是263次捐款，这个是6110000的战友们，这都收到了，还有48700的战友们。万分的感谢，请和法治基金保持着联系。
另外一个，我要和战友们说的，我已经私下里和很多战友回复了，近几天来大家看到，木兰传奇的手机被突然停机，到苹果店都不能打开。因为苹果店是不给你恢复数据的，苹果店说只要是重启就要格式化，格式化你的信息就没了。那么没办法，这手机就废掉了，所有手机的信息都打不开了，事实上你的信息已经被共产党拿走了。另外一个，今天看到的细思小哥，在直播中光纤都被黑掉了，大家看得很明白吧。另外大家也看到了，很多战友，包括我们在荷兰的，挪威的战友们，在给白宫写请愿书的过程中，计算机一直坏。
我可以告诉大家，共产党想黑掉你在世界任何地方的光纤，包括WIFI任何方式，除了你有一个跟卫星公司买下的特殊的卫星通信方式之外，可以说没有任何方式是安全的，没有任何方式是安全的，亲爱的战友们，千万不要天真。
最近，共产党在香港采取激烈的行动之前，戒严也好，还是实行戒严法也好，紧急状态法也好，他们一定先把大家的嘴先封住，眼睛封住，所以在全世界大规模的黑客战友们。它不管你是在哪个国家，千万要小心。我要告诉大家的事情，你手机里一定不要有那么多黄片，开玩笑，哈哈。关键问题，你不要有家人信息，保护好家人。
另外一个，不要天真，特别是一些咱们整个挺郭爆料，反共走在前边的战友们，务必要注意的事情，就是你们的通信工具，包括你们的车辆，能不开GPRS就少开，如果要开的话，一定要注意安全，别开去不该去的地方，反正得小心。
而接下来，香港的各种通信，都会出现问题，或者是被停掉。香港很多人的手机和计算机都会出现问题，因为已经收集好了大数据，已经了解了所有人的信息、手机、通信、机器、方式。香港的通信，大家都知道是共产党，想怎么着你就怎么着你。据说最近在香港，架了很多战斗级的通讯设备，还有网络设备，所以香港的同胞和战友们更加要小心。
另外一个就是，现在香港林郑月娥说要搞戒严法。大家清楚，林郑月娥，还有李家超、卢伟聪、郑若骅，那已经成了傀儡了，不值一谈了。她所有说的话，所有要做的行动，是100%听北京的，听孙立军的，听韩正的，听王岐山的，听江家的，这不用想的。而且现在这些人，保卫他们安全的已经不是香港警察了。从6月9号起，都是驻港部队，还有北京派来的特种部队，已经完全不是（香港警察）了。所以你想想他们能干嘛，所有家人都被「保护」起来了，也就是被绑架了嘛，那还用说嘛。
接下来，香港想采用的，推延、抓这些人。大家是否还记得我什么时候说过的话，我说接下来香港会大量的抓捕，发生了没有战友们？抓了多少人了？大家都忘掉我说的话了。我从6月16号就告诉大家，然后6月22号我也告诉大家，北京制定的政策就是把所有走在前边的人给你抓捕掉，这就是共产党。咱们在共产党内部的情报之准确可以说是令美国、西方他们感到叹为观止，用他们的话来说真是叹为观止！
大家要看到对香港这些人的抓捕是从6月20号一直到7月份然后到8月初，他们现在采用的是蚕食你的方式。今天抓一些明天抓一些，逐渐把你这些人全部抓掉消磨你的意志，最后集体歼灭。当然了香港现在抗议和维护香港安全的将近300万的这些人们不会因为抓了几百几千个人而去妥协，因为香港只要停下来只要妥协就是死路一条，绝路一条，每个人都很清楚。
共产党过去怎么对付国民党的？国民党都投降了都已经背叛了，把国民党都赶到台湾去了，傅作义把北京城都交给了共产党。这个时候毛泽东的共产党睡不着觉了怎么办？恰好美国的麦克阿瑟来了，到北朝鲜打金家，毛泽东根本就看不起金家，这个时候毛泽东来招儿了，迷迷糊糊的说我今天可以睡个好觉了，马上派百万抗美援朝大军支持朝鲜，志愿军死的死，亡的亡，基本上只要是没死的也留在了北朝鲜。这叫给北朝鲜留下一个好的种儿。毛泽东为什么这样做？因为这样就消灭掉了所有拿着美式武器的国民党投诚者。
香港一样，未来把香港交给共产党以后共产党最不放心的就是把香港交给自己的人。怎么把你灭了啊？怎么弄啊？可能是把香港的人也弄个抗美援朝，让香港人去支持北朝鲜搞经济开发去了，什么济州岛开发把香港人都弄那去了。然后给香港这几个疯狂的女士配上几个北朝鲜的丈夫那相当的好，相当的好！这就是共产党的招儿，亲爱的战友们。
接下来会逼着香港政府，不是逼着他就是让他干啥就干啥吧，写下来：我们需要中央的帮助我们要实施「戒严法」我们需要国家在这方面的帮助，国家说你看不好意思吧？我得去吧？所以说武警来了解放军来了，网络骇瘫了，然后实施「戒严法」，然后或者是「紧急状态法」，就这样开始了。这个时候的香港一定会重蹈「六四」！烧人、死人、大楼着火、汽车掉海里、有人被杀、走火开枪、解放军被杀、有人破坏光缆、破坏所有的公共设施、维护大家安全、大巴掉进了山架里、有人从山上用石头往下砸公共汽车等等等等都设计好了，同时爆发或某个爆发，引燃「香港紧急状态法」、「戒严法」！然后大面积的对现在所有能公开讲话的这些议员们和过去有良知的政府官员们，包括那些律师们，司法工作者们，孩子们进行全面抓捕。大家等待着。
美国每时每刻都在关注着欧洲也在关注着，“G7”是改变世界的关键会议。大家要注意，接下来今天下午6点以前和明天下午6点以前大家会看到西方会发出什么样的声音。拐7就是把共产党给拐没了，咱“老七”给他拐没了，就是“郭七会议”。什么叫“G7”会议知道吗？咱国内的网络上传，就是郭七召开的会议郭老七召开的会议，开玩笑开完笑啊。
亲爱的战友们，接下来战友们一定要保护自己和家人安全的同时睁大眼睛往前行动，往前行动。
一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，历史的时刻即将到来！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/787/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/787/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是8月10号。你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，很热闹啊，很热闹。时间稍微长点，两个月，大家要注意到，香港昨天有很多明确的变化。而且大家要看到，香港昨天的上街，还有一些人的表态已经完全不同了，完全不同了。而且在西方的这些国家，大家也能看到，很多表态和支持也不一样了。大家也都看到了。
所以说战友们，共产党啊，共产党啊，共产党啊，共产党要完球蛋了，完球蛋了。共产党真的要完球蛋了，要完球蛋了。你看看，这共产党哪像一个党的样子嘛。北戴河，大家都知道发生什么事了吧？也知道党内发生什么事了吧？
党内发生的这些事情，是可以预测到的。大家都知道，现在党内利用这个事情都开始较量了。利用这个事情较量的本质是什么？就是各利益集团都不想在香港这个事上，去为他们这个疯狂的行动（买单）。可以说，什么玉石俱焚啊，太看得起他们了，林郑月娥，她跟谁焚啊？她焚不了！她未来要面对的事情，是她自己走向灭亡，彻底灭亡，没有人跟她去焚去。谁去焚啊？跟她焚啥啊，是吧？谁愿意跟你焚啊？
我本来要跟大家分享一下这个的。我看到北戴河战友们给我发来的信息，说这些中南坑染头发的家伙，手指头硬的家伙，非常激烈的对抗。很明确，谁负责任？！谁为现在负责任？说香港那些老百姓，你这样打他们，打那些孩子们，那全都是被录下来的。你还能像八九六四一样吗？！这东西都能给它铲除了吗？！
任何一个国家宣布，香港警察、香港纪律部队、香港政府属于恐怖组织；然后如果进港的解放军进去以后，把香港的驻港的所有官员列为恐怖组织，和对人类有威胁的、不受欢迎的份子，共产党不完了吗？
这个老同志说的都对，这老同志这回可逮着机会了，使劲PK啊。还有特别搞笑的，咱们的战友跟我说啊，竟然有老同志写了短短的半页纸，发给所有的人，题目就是：明年是否我们还能在北戴河相见！题目就是：明年是否在北戴河还能相见！
战友们啥意思啊？你想想，这里边就问了几个问问。
第一个，香港的问题，最终你怎么解决？
第二个，中国的经济只要下去，你还有明年吗？
第三个，这种高压下的中国社会，你能撑过明年吗？
（第四个，）更重要的事情，中美关系到这个程度，共产党和中国的政府能撑到明年吗？中国现在多方面的问题，不可抗拒的，无法改变的，少数民族，如新疆、西藏，如果突然间全新疆人全都上街了，你还能再镇压吗？这个问题怎么解决？你能解决吗？你能都抓起来吗？党内人人自危，将引发的党内的消极，和潜意识的海外势力的配合，甚至是发生内部性的动乱和暴乱，怎么解决！
（第五个，）但是我觉得其中有一个问题说得特别好，说现在共产党能在这个时代控制住互联网和社交媒体吗？这个说得太好了！能控制得住吗？
（第六个，）最后一个说，中国的财政数字和外债，如果发生双爆发，结果会是什么样？
（第七个，）以美国为首的西方，如果对所有的在海外的国家资产（这老同志很聪明），都列为非法资产，进行查封，怎么办？这老同志还是有脑子的，还是有脑子
的。他不说这事腐败资产哈。一听这像谁，大家知道了吧？美国说，这资产，我都怀疑你是非法资产。怎么办？怎么办！
（第八个，）还有一个，这老同志挺聪明，最后一条，现在你国家安全委员会的国家运行制度，事实上废除了常委政治局，这个模式是否能继续下去？牛啊，牛啊！
这位老同志敢这时候说话，对着谁来的，大家都明白了。啊，是吧！
所以这个时候大家要记住，以美灭共，把战场拉向国际，以共灭共，来感觉了。
这是我爆料有史以来，在党内，发出的最有效，最积极，最有用，最直接，对我们爆料革命和灭共的最佳信息。
这位同志弄不好又要改变历史了。十八大他就改变历史了，这位老同志还是不错滴。所以我还是搂住了，少爆他的料。如果他再不说话，我就要爆料了哈。当然了，人家跟咱不是一伙的，人家是跟共产党一伙的。但是这个北戴河的信息太重要了，重大，重大信息！！战友们等着吧，这个信息出来，傻眼了北戴河。这开启了以共灭共的最重要的时刻！第三个战场，就是共产党内部斗争的战场！以共灭共进入第三个时代！共产党内部开始内斗！谁能改变？请告诉我，谁-能-改-变！我等这一刻等了很久了！上天会有眼的！
一切都是刚刚开始..亲爱的战友们，关注北戴河的这封信事件，关注北戴河的政治动态。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/742/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/742/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天7月9号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？今天是个好日子。我真希望你们能看到后面，我家隔壁这个装修，装修了7年。大家知道这个老板是谁吗？史蒂文-斯皮尔伯格，就是好莱坞那个拍《阿凡达》的导演的老板。大家可能知道，好莱坞三个创始人，其中之一，叫梦工厂，叫戴维-葛芬，应该是这个人。就他那房子，他那房子装修花了就是1亿多美元，十几亿人民币。
我带大家看一看啊，大家看看有多疯狂啊。你们要看到这个，就知道美国有多疯狂。这就是我家隔壁这个，这是他家屋顶，总共3层。就那些花，就那些石头，还有那个木头，做了100多遍。墙上的那个石头磨的，磨了4年，我在这看了4年。在中国可能1个月就完成的活，一个月就完成的活，但是质量完成的不同啊。
这就是叫戴维-葛芬，梦工厂的创始人，也是一个同志，夫妻有名。现在就这么一个露台，你说有多夸张嘛。这就是美国人，有时候这个生活方式，造成全球变暖，确实是事实。
亲爱的战友们，我今天报平安就是想简单的说说，昨天林郑月娥终于出来说了，用中文说「寿终正寝」，就是嗝屁了呗，就是《逃犯法例》寿终正寝。用咱老百姓的话说，就是到香港去抓人这事不能干了，嗝屁了。用英文说，This xxxx law is death，就是《逃犯法》死了。
然后，你看到那感觉了吗，就在两到三天前，和美国的某官员，我们吵架，他觉得在香港共产党不会放弃《逃犯法例》，所以他还是建议这样那样。我跟他大急，我说香港逃犯法例他百分之百得取消，百分之百得取消！
林郑月娥，郑诺骅，吕伟聪，李家超会不会辞职，我说他们一定会辞职！而且那些孩子，必须得放回来。当初郭文贵提出的「郭五条」，一样都不会少，最重要的事情，最后「双普选」。大家记住，「双普选」谁也挡不住。
共产党是世界上最大吹牛叉的，你看看海外欺民贼，那些孙子们，他的祖宗就是共产党，就会吹牛叉，一个个大嗓门喊、叫、骂、威胁，韦石这孙子，这个驴啥的，还有屎诺，还有夏叶良、郭宝胜这些孙子，畜生们，就知道大嗓门喊，威胁你：我抓你，检察官要抓你，我把你灭了，你完了，你没钱了，你要被遣返了……天天就这样，共产党就这样。对着美国喊，搬起石头砸自己的脚，喊了一千年了，你喊完了吗？你砸谁的脚了？动不动就说不怕打，不惧打，奉陪到底。吓唬香港人，吓唬他们多少年了？22年啦！香港凡是被抓回大陆的，闭嘴的，都该抓！
你咋不说话呢？现在让这些孩子出来，香港有些人是很不要脸的，你知道么？不都是英雄。有些富豪们、那些官员们、明星们要点儿脸不？让这些年轻的孩子们走到大街上，给你们争自由、争安全，要不要点儿脸？
《逃犯法》寿终正寝了，谁干的？是香港的年轻的学生们干的。
所以说，战友们，在香港可以看出来，就这过去的七十年，几个年代的人，都没有共产党给弄的，精神上被强奸了。没勇气、没正义，连点儿人性都没有，都像这帮海外的孙子一样。
咱战友在我的郭媒体上留言，骂这个希诺的，什么“日他八辈祖宗”啊！什么“日他亲娘一万回”呀！什么“日韦石的亲娘、女儿一万回”。这话真的不能再说了噢，你们不能在郭媒体上留这样的言，不能这么留，这不好！特别是我昨天看到很多人……我马上就给你屏蔽掉。什么“日夏业良的老婆、家人一万年”的，这话不能说，这是不对的。我再看到一个就屏蔽你一个，那郭宝胜……你骂他老婆干嘛？郭宝胜混蛋，他老婆不混蛋，你不要这么骂人家。是不是？特别是骂屎诺，“日屎诺他老娘一万年”的，“一万个驴日他娘”，这是不好的。
战友们，咱不能学他们，咱不能学他们，不管是战友还是谁，我见一个我拉黑一个，见一个我拉黑一个，这绝对是不可以的。
所以说，战友们，咱们可以表达，合法地、依理地表达！不学这些伪类，不学共产党。共产党就天天骂大街，要点儿脸不？骂英国、骂美国，骂！天天骂。然后，他可以骂，他不让别人骂，香港人、大陆人想表达一下都不可以，表达一下“不同意“都不行！
昨天，林郑月娥出来以后，世界沸腾！我到现在也没看完(视频)。
我跟大家分享一下，你们想要手机安全，不一定每个人能做得到，如果你确实需要安全的话，我告诉大家几个小窍门儿啊。跟欧洲人联系的，比如跟德国联系，买个手机，开始都是德语的，什么都是德语的。然后你只发语音，不要发中文字，别和中文有半点儿关系。当然，你任何手机都不能下中文的软件了啊！只和德国联系。然后，在英国的，买个英国的手机，用英文联系，只发语音，千万别发汉字。最好是用苹果的软件来发语音。或者是需要文字，你发照片，就不要有任何打字，不要有任何汉字。
然后呢，这些不同的国家，比如日本的、英国的、德国的，这手机，永远不要放一起，永远不要出现在一个房间里。绝对不能用WiFi，肯定不能用WiFi了啊。然后，永远不让它们在一起，独立的地方、独立的语言、独立的手机，然后你就安全了，一定时间你就把它扔掉。
当然，我有几个其他通讯系统噢，好几个通讯系统。因为很多战友留言，问怎么通讯安全？我给大家分享一下喔！
另外一个，昨天和前天，有战友给法治基金捐了大钱。然后问我，说有人要捐钱，他在中间游说人家捐大钱，有什么样的奖励？因为这事儿我也跟法治基金基金的律师谈过，「法治社会」和「法治基金」都有了一定的政策。应该是啊……我现在不
确定，我得问一下。如果是超过五万美元的一次性捐款，是由你带进来的，是有一个很大的奖励的，很大的奖励！我不知道多少，我真得问一下班农先生，还有凯尔巴斯，还有他们律师。
但是，当时他们商量的时候跟我谈过，应该啊应该……我若是没有记错的话，是有10%～20%的现金给予？我不确定啊，我这一概不负责任。然后，另外一个，你可以有10%～20%的报销。大额的啊！一定是五万美金以上的就报销，这是按美国法律，按照美国的法律。就是说，报销……比如你有合理的开支，你可以去报销。
另外20%是给中间人的，作为奖励得。但是具体什么情况我现在说了不算数啊，回头我问一下。所以战友们，关于这个问题，你看法治基金的公告。我已经给他们留言了，叫他们未来给回复。
另外一个就是昨天关于香港的事情的很多回复，香港接下来还有行动。香港如果有有种的男人，在进棺材板以前，别绑架自己的儿女，子孙，让他们替你们上大街去。香港的交通，香港的道路，香港的上街抗议，不是一切都是刚刚开始，连开始都没开始，连开始都没开始。我不配说啥，我啥也做不了。
（看屏幕）又来了，有一个刚才上面显示的信息，说一个捐15万美元的，人家说服了美国的教育基金，来捐15万美元，然后给什么奖励。法治基金当时是说多少，好像是5%， 我说你那胡扯呢。人家给你捐钱呢，你给人家5%，我说你干不成大事啊。人家捐多少，这钱都是法治基金的力量，人家去游说去，人家花本钱，人家花资源。我建议是40%，然后最后他们定了20%是现金，20%是给报销，具体的你们看法治基金网站。但是是从五万还是十万美元开始起我不知道，低于这个的不算数，那是私人捐款的，超过这个数的都是可以的。不是五万就是十万，看公告。
所以战友们，我介绍一下香港接下来的上街运动，大家会看到，香港经过这些富豪这些不要脸的，还有那些王八蛋明星们，坏尽了良心的，他良心会受到谴责。香港就在中环到九龙车站隧道一出去，有一个最大的火葬场，大家看到了吗，一出去就是火葬场。当你我从看守所出来，第一个要跟我合作的就是火葬场的家族，后来是没合作成，还好跟他没合作成，就跟别人合作了。那个火葬场••••••未来大家要看到，更多的人是因为在香港这次正义的抗议上街行动当中，因为你失去了做人的良知，你太自私了，有些明星太不要脸了，还有富豪，你就要提早进入到那地方去。香港怎么能埋葬你们这种垃圾呢？这么香的香港。
香港接下来的上街运动，各种车辆交通的运动，还有香港的更加和平的和平运动，希望香港的明星和香港的所谓的富豪们，像个人样，站出来。
战友们，香港啊，连开始都没开始的运动，大家记住，全力以赴地支持他。
我再次向香港的所有朋友们说，只要法治基金，只要郭文贵能拿出来的东西，我们全力支持。所有的结果，所有的努力，荣耀归香港人，都是香港人努力的，但是没有美国是不可能的。这几天美国接下来的行动还会更多。大招，在这儿呢！你们在那儿行动你们的。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
为十四亿中国人民，香港人民，台湾人民祈福..
哦，这噪音，看到后面了吗？安防弹玻璃，必须强迫我安防弹玻璃，防弹门。你说多烦啊。但是没办法，安吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/716/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/716/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月22号，星期六。文贵报平安直播，今天还是由我们的战友和现在我的同事Joe 庄同志，现在是总导演。文贵现在向大家报平安。
在这个今天直播前大家都看到了，我们放了几个小视频，是由我们战友之声和咱们的战友之声的战友们做好的，包括几篇报道，大家可以从这个视频里和这个报道当中还有推出这几篇文章，大家可以看到一些非常非常滑稽的事情，这些东西是抹不掉的，这就是互联网的力量，这也是我们现在爆料革命当中最核心的武器，也就是西方发明的让共产党胆战心寒的，那就是今天的互联网网络科技，社交媒体。
大家可以从刚才这些看到了什么？在几天前，凤凰卫视在下面滚动滚动，中国的大小社交媒体都在传美国600家企业联合写信给美国特朗普，给特朗普写信赶快解决问题吧！这个中美贸易不能再干了。中美贸易的事这个让我们少赚钱了，活不了
了。竟然有在国内由中央党校的，有人在微信群里发信，怎么样？还要对我们的党伟大的党有信心，对于我们的中央领导的战略决策，战略布局要有信心！看看美国人600家企业，600家企业包含了美国将近80%的美国GDP产值。要什么？要美国总统停止中美贸易协议的争端？马上签！川普总统这几天非常的紧张，频繁的给我们这个中南坑的领导这个写信，打电话，通过各种渠道表达了非常的抱歉：习主席王岐山同志，本人作为美利坚的一个总统，我得玩政治，我得正式回到谈判桌上来，咱都是哥们儿吗？是不是？咱愿意回到谈判桌，听说还准备好了叫什么？张局，张绍忠，还有那几个什么名嘴都要出节目了。
亲爱的战友们，这不是玩笑，这不是笑话。头两天这些消息就传给我的时候，包括咱们的支持我们的党内战友们都深信不疑。文贵真没有力气，真没有时间，真没有任何的勇气和那种开心能给大家去解释去了，我都蒙叉了。你没办法说了这事情，就是他们能把这信以为真，这就叫共产党，这就是叫四个自信，这就叫大国关系。这就是共产党创造的爹亲娘亲不如党亲的这种文化。
这不算数，还有更夸张，大家刚才看到那个视频了吗？外交部竟然说，你看了耿爽了吗？香港已有80万人上街支持香港的反逃法。而且关于说香港人上街上百万人上街反对反逃法。说我就不愿意跟你争了，香港政府告诉我的远比你想象的低，那意思就30万都不够。这还不算数，王毅同志，公开发言，这是美国CIA的黑手，请撤出你的黑手，停止你的黑手。还有在中东，你别让我打开中东的潘多拉盒子。然后哇哇哇就把这个伟大的习主席送到北朝鲜去了，一车双手叭叭叭，然后再带霹雳舞似的，呱叽就去了。然后在这个这个拿鞋底把美国的，共产党的鞋底，东风15D改造成的伊朗爱国者，伊朗爱国者，嗙，把无人机给打下去。然后香港发生了学生，结果是党内现在一片传阅，虽然短暂性的，由于西方控制香港学生运动占了点上风，香港林郑月娥同志暂停了这个反逃法，但是我们还是大赢。我们测出了西方的底线，我们得到了西方在香港渗透的信息，我们测试了香港的民心，大多数还都是民心向党啊！这简直没法弄啊！
亲爱的战友们，共产党有多不要脸！共产党有多可耻，只有你想不到的，没有他做不到。这真是成为全人类的笑话。昨天和前天说实在的话，战友们我没有太多时间关注这些事，我都在布局下一步的行动。我更多的跟人家开会，见人开会和视频联机，我向别人展示刚才这些有关的照片和视频。战友们千万记住，不是所有的外国人，所有的外国领导都懂，都知道。
我向大家举一个例子，前天晚上一位法国的朋友给我在这个通话当中，我讲了我刚才这些说法，当时在六百个美国企业的事情，他以为是真的美国企业现在要美国总统要马上跟中国签协议，要臣服于中国，连他都相信。而且香港的这个学生运动他非常生气，很震撼，但是共产党放出来的外交信息，他有些真不辨真假，我把一些
东西给他，我给他解释，他真的是蒙圈了！更不可思议的事情，战友们。你能想象到吗？整个中共的驻外机构，接到通知向当地驻在国去游说，说香港是有组织的，一个所谓的在香港发起的反共和颠覆国家主权的一个行动，是由美国CIA搞的，还有日本的情报部门的参与。现在是美日不是美英，英国已经不在范围之内了。
更夸张的事情，竟然是让驻外机构拿指针分任务，你要游说多少家媒体，让他不允许报道负面的就是香港的真实信息，然后要游说多少外国领导人，大家知道吗？一个法国的媒体在香港盯了几天，盯什么呢？就是他看到了和作为香港人收到了香港中资企业和香港中资企业，包括这个中联办，还有港澳办给八百一千八甚至2000要求上街去反对这些反对反逃法的人。整个过程都参与了，他要写一篇报道，最后一分钟被大使馆给叫停了。威胁，威胁还不行，记者还要处置，最后找了他报社说我们的广告费，如果你要敢注销去这篇报道这广告费全停，到中国的签证全给你停。最后这个报纸停了。
然后大家现在看看中共新的行动！就塔利班代表访华，塔利班代表访华干嘛呢？就打击恐怖主义交换意见。你大爷的我真是受不了，我真是我看了照片我快疯狂了我快疯狂了。这世界怎么变化这么快呀！短短的几年，现在中共要和塔利班代表就打击恐怖主义交换意见，你说这咋弄啊！战友们，这咋弄啊！啊，你没法弄。
你说这还能说理吗？这还有讲真理的地方吗？你说把塔利班请到了北京去在钓鱼台要讨论打击恐怖主义，谁是恐怖主义？香港的学生？上大街的学生？那些妈妈和孩子？还是白宫的川普？还是欧洲的哪国？这个世界太疯狂，黑白颠倒。
我们再看看美国政府，我们要看一个新的报道，美国在前天正是的通过了立法的程序。就是对，包括行政上的制裁，同时进行。对中国的几家高科技企业和中国的生产，有高科技含量的计算机的企业和技术产业进行了封杀。
这四家是其中我曾经说过的，36家和90多家的其中之一，其中之四，一小部分。据我所知，接下来还会更多。这是文贵在那半年前八个月以前，我就告诉大家的事情，大家千万别小看了，你看看这几家企业的背景是什么？您看的这几家企业都生产啥的？你看这家企业，这共产党对中共的整个在征服世界，称霸世界的野心，它的重要性。美国出手太慢了，但是他毕竟出手了。
还有大家要看到更核心的问题。这次美国行动是在G20以前，没有任何竞停止，而且一出手是永远不可挽回的，不可逆转的。就现在准备G20的会议，要签成协议，释放孟晚舟，解决华为，停止对中共科技封锁，香港的人权运动事情，大家会看到在G20上真会又是一次的滑稽的结果。我已经说过一次了。在几个月以前说中美贸易协议谈判，中共那牛的不想打，不愿打，不怕打，但你要打我奉陪到底，最后变成了一次次的打电话。不打仗了，打电话。打完电话还不算，现在，中共还要打恐怖主义。还有个塔利班 讨论的打击恐怖主义，这个照片把我笑翻了。
然后再看看这几个制裁的几个高科技企业，这几个制裁的高科技企业，大家要看到它的对中共的打击绝不亚于华为。懂行的是看门道，不懂行的看热闹。现在懂行的很多人看到这个东西都很震惊。包括美国人，很多美国人认为美国政府这回开始干正事了，干正事了，终于保护美国的利益了，终于把内部的政治口号变成行动了。
我可以告诉大家，接下来华为很多，现在还保持暧昧关系的，包括台湾台积电，都得哏屁，台积电会哏屁，会很惨！包括绕道日本的几个供货商都会很惨！华为比你想象的还要惨。虽然之后在G20想尝试华为用技术换市场，用技术换免于制裁，不可能，零。现在是美国600家企业反对川普撤销对华为的制裁，是反对川普停止对中国的制裁和共产党说的600家企业。写信让川普停止和中国的贸易的争端，要对中国签署贸易协议恰恰相反！共产党骗老百姓。
但是美国的法律和美国的行政权力，和白宫用事实和决定称制裁性的不可逆转的四家企业，和对华为进一步的审核和惩罚，在G20上绝不可能！昨天晚上我和一位美国朋友••••••我昨天真的是累得我真是头昏眼花，这个到啥程度，我洗完澡以后从洗手间出来。我这习惯就穿上睡衣，然后呢马上我就赶快去念一下经去，昨天吧唧穿上了，把我西装给穿上了！不是穿的睡衣，下边还露着半拉屁股呢裸体，你说那要拍下来啥感觉？穿的西装，然后下边裸体就出去要念经去了，哟人想不对劲，回来了，累蒙圈了。
就这个时候，一位美国朋友一定说在芝加哥，他都要参加一个党内的会，他们的党内的会，在这之前要过聊聊。聊聊G20，包括美国对这几个企业制裁，他还要发起一个法案，发起法案就是彻底关闭，华为的所有现在还偷偷的技术供货商，特别是台积电。我今天可以告诉大家，台积电完了over了。绝对完了台积电完了。咱不信，咱就看一看。
第二个台湾大选。这哥们昨天我说他说到点子上了。他说台湾大选美国绝对不是观察，绝对不是揭露真相，美国要全面参与。很有可能很有可能，就在大选的最后几天，美国要爆出重大政治决策，这个不用想那美国总统那个台湾的那个选总统，最后一分钟，美国如果有两项政策出来，立马改变这个台湾的总统的选势，勿容置疑。
其中有三条，我认为说到点子上了。
第一个马上说，只要你郭台铭你要继续选，比如你跟共产党不说清楚，所有郭台铭的企业都成为美国制裁的下一个华为。这他就傻了。包括其他的，如果亲共的像韩国瑜，马上只要你看到你这要选这个总统了，如果你不明确表态，你不拿出几个条件，美国立马列为对你的制裁，你选什么总统，这是一条，对亲共的要当选的台湾的2020的总统，进行直接性的国家制裁。千万别相信郭台铭到白宫晃荡几次，然后就以为能帮台湾了，大家想想，那伟大的习主席在马阿拉歌还人家两个还握手言
欢的，对不对？那跟普京还哥们呢？互相仰慕呢，那个加拿大那是兄弟国，那个欧洲，那是人家祖宗，咋了？该咋惩罚你咋惩罚你。如果台湾人民要相信这个了，台湾的那几十万美国护照持有者，那你就是白持有了，半点影响力都没有，相反总统要证明个人关系和个人关系不能被某些特别是共产党利用，可能是副作用更大。
第二条措施。这位哥们儿我觉得说到重点上了，对台湾进行政策性的取消一中，把台湾经济和美国经济纳入到国家战略产业范围之内，哇塞这事大了！那就是台湾的经济就成了美国第54个州了，那就成了美国一州了。那还了得了吗？我说这个管用这个管用，这个绝对管用，赶快整，越快越好。
最后一条，美国明确台湾在国际上必须参与联合国和NGO组织和所有的什么同等的权利和地位。我告诉这位美国朋友，如果你要这么做，你下一任选总统，你一定会当选。2020没他的戏，2024后你一定当选。而且我相信台湾人民香港人民所有拿美国护照的都会卖掉家当来支持你。他相当兴奋。昨天这个谈话让我兴奋莫名，又差点裸奔呢，又差点裸奔。所以战友们，这些大好形势是哪一刻造成的，不是6月9号，是我们爆料革命开始。
6月9号之后，我和班农，还有我们的细思哥还有我们的Joe 庄先生站在这儿的时候，我就说过，千万别高兴太早。共产党接下来的招，示弱装可怜，各个分化，制造事端，然后把责任推给你，调换角色，然后混淆视听，制造灾难，浑水摸鱼，把你变成犯罪分子，一定会再回来的。包括香港一说暂缓不撤销，这个暗雷埋着巨大。香港过去几天争得多大的荣誉，两百万人的荣誉，震撼了世界。可能这是最大的成功也是最大的失败。特别是香港现在从6月16号到现在，和6月12号到现在，我明显感受到香港的反共组织出问题了。
有些人内杠了，特别某些小孩，小孩，名声大素质很差，一心一意的想拿诺贝尔奖，就想拿诺贝尔奖。跟中国的海外欺民贼民运混淆在一起的人，背后天天被民运们，你要拿诺贝尔奖啊，你要拿诺贝尔奖啊，迷了。所以说你看到，前天到今天整个到香港的包围警察总部的彻底失败，彻底失败。
第一个最危险的事情，当我看到有人抱着那个铁码去撞击警察总部的时候，我认为这简直是疯狂了。香港市民现在树下伟大的形象，就不是暴徒，而且是全世界上最有纪律的市民。你拿这些你去嘭嘭你去撞香港总部，香港警察就等着你这一刻呢。你撞了不是受人以柄嘛，还好有些年轻的孩子非常冷静，绝对不能这么干，必须停，这是暴力，停下来了。如果在现场，按照这几个小年轻孩子，想得诺贝尔奖的年轻的领导，直接撞上去，再接下去，整个香港颠覆性的变化。香港警察总部，整个周围布满了重兵，就等你犯这错误呢。那就是叫香港白虎堂，就等着你入这白虎堂呢，你还往上撞，你一点政治脑子没有，光想拿诺贝尔奖。拿过诺贝尔奖你就真的能拯救人民吗，拿诺贝尔奖的几个拯救人民了？
半年前，一年前我在华盛顿的时候，有几个人说，郭先生我们要联名提名你拿诺贝尔奖。我立马拍桌子我开始骂他娘了，我谁要再跟我说一次诺贝尔奖你就是对我郭文贵巨大的侮辱。我就那个F字骂他了，当时他就傻了，他说没必要这么粗鲁，我说你们当年捧的诺贝尔奖的都什么下场？肝死，肝癌死，穷家荡产，刘晓波就死在你们手里面。中国拿诺贝尔奖的，提名诺贝尔奖的有几个有、有好下场的？玩这干啥，香港要拿诺贝尔奖的人，一来，坏了，香港出事了，乱了，直接冲击香港警察总部。而且当时我一看这些人出现，所有当时发动69的，612的最牛的几个人全都没有出现。
就因为这几个人乱领导，孩子失去方向了，香港出现分裂了。香港警察是瞎子吗，是傻子吗，当然不是，香港所有的监控是共产党啊。香港警察总部在他来之前，大陆的安全部，广东省安全厅，国家安全委N个领导，男男女女，在整个楼上楼下周围，进行了新的一盘演练，就等你犯错误呢。李家超已经把卢伟聪抛出去了。林郑月娥已经把卢伟聪抛出去，责任都推给卢伟聪了。郑若骅也基本上推出去了，人家公开道歉出来，林郑月娥已经示弱了就差趴在地上了，李家超在议会里被骂的狗血喷头了，卢伟聪不出面，卢伟聪本来到期就要退休了现在是延期，现在人家做好了就把卢伟聪，你放心卢伟聪一定出来辞职。
现在香港的前警察，叫曾伟超已经出来说话了，曾伟超是谁大家查查曾伟超是谁？曾伟超说了香港当时的警察执法不过分，现在是整个香港警察给全世界树形象，我们有孕妇，我们有孕妇在里边啊，生孩子啊生不出来堵着门儿不让我去，有人有病了我们不能去，有人打电话被偷了被杀了我们不能去，有人严堵着门儿不让我们出门儿啊，看看砸鸡蛋我们保持了克制啊。
大家去想想，就过去这24小时的昼夜，对香港市民的伤害，林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪扳回这一局的背后，都是我们海外欺民贼这些王八蛋！在香港的所谓民主民运的领导上中的毒，我们有些战友胡涂到了极点，竟然在后面紧紧跟随！紧紧跟随呀！是什么跟随？说这个哥们儿是香港的领导，这个哥们儿将是下一个香港的领导，你能搞明白吗？香港人几个知道他的呀？他就想得诺贝尔奖呢！
凡是在这个反共的主题上想有名有利有权利的都是混蛋！都不是我们的战友！结果如何？惨剧呀，差点酿成啊！竟然撞击警察总部去你这是什么概念啊？而且那一刻的录像现在你看看海外，大家看看主流媒体已经风向有点变了。共产党的厉害，共产党他掌握的这个国家机器，如果战友们你们相信嘎嘣一下CCP就完了，那干嘛让他控制70年啊？香港人如果说两次上街就把共产党解决了他干嘛要忍让22年吶？哪那么容易呀？！共产党再流氓再可耻再不要脸，他是一个绑架了14亿人的黑帮团伙呀，他绑架的不是几个孩子啊，不是几个老人吶，他是绑架了14亿中国人的国家机器呀！
任何一个对共产党的反共事业上存有利益心，权利心，和其他心的都是混蛋，都会死无葬身之地，任何人如果你侥幸，天真，你是找死，多大的利益呀！
我法国那哥们儿竟然告诉我说，他说他给他报社打电话，他说你什么意思啊？威胁了记者？不给签证我来帮你解决，没广告我来帮你拉，那你不能把这报道不写呀。结果人家社长说了句话，你能保证我们60％的广告收入都来自于中共和他没关系呀？哥们儿傻眼了，那我做不到。就共产党的蓝金黄力量在全世界多大呀？他在香港有多少沉默的力量啊？
你看香港那个袁律师、黄思豪小年青孩儿，那是折腾了将近20年了，20多年前我见这小子的时候多大的一个孩子啊？当律师的时候就想到当香港特首了，另外一个我见的就是当时的梁振英，当时还是为公司呢。那个时候我是干裕达的时候啊，亲爱的战友们，那共产党的力量是什么？林郑月娥多早，几十年前人家就到北大，到香港大陆交流班儿去了，人家林郑月娥的老公是哪一年到中共党校都讲课去了？那卢伟聪那跟上海帮那是什么关系呀？那郑若骅多少年是中国大的国有企业的律师啊？那么简单吗？那李家超全家在英国在国内多大的势力呀？哎！竟然天真到有几个小毛孩子上街，竟然要领导着这些人差点去撞击总部去，这跟当年的六四，八九六四，异曲同工之妙。
现在所有谈论六四的，很多话我真的有些话我暂时是我不能说，有很多人提到咬牙切齿，咬牙切齿什么？说现在还活着那些王八蛋天天打着六四这个幌子的人，当年就是他们提起了什么这自联那自联，最愚蠢的事情竟然是有共产党的人，有官员在故宫的东北门某个院里面，啪唧给喷出来一个，胡耀邦同志怎么样怎么样，这哥们说完了完了完了，因为他是党内的人，这孩子被利用了他没法阻止。结果就发现从另外一个胡衕出来了一个赵紫阳同志，你本来八九六四是反官倒，反的康华公司，反正是这个赵紫阳的这个赵大军赵二军，反的是邓家一小部人，包括胡耀邦家人也有被反的，突然间直接把胡耀邦牌子举起来了，把赵紫阳牌子举起来了，直接对着邓小平去了，你想想这不就变成政治斗争了吗？
邓小平那时候正在犹豫是当极端坏蛋，还是当极端好人的时候，吧唧变成内斗了，用现任的现在还活着的有影响力的老领导的话说，他说那一刻他说真的是我就知道这些人被利用了，混蛋至极！大家再看一下当年中央电视台的直播还有录播，还有见李鹏的照片，你看看现在还活着的学运领袖，这些不要脸东西，见李鹏的时候是什么样不要脸的样子，那哪里是学运领袖啊，都是想去谋官去了，就那个副县长都认了！全国人民的希望被这几个那几个民运领袖给出卖了，大好形势毁于一旦！一个国家民族第一次的民主运动接近有成功可能性，结果被成了内部政治斗争的工具。
最后定义为一模一样跟这个王毅讲话，邓小平最后讲话记住了吧，拿着根烟，在人民大会堂，啪一口痰，大家都明白啊，啥叫八九六四啊，对吧，心中都有数嘛，不就是西方想要颠覆我们共产党的体制吗，司马昭之心路人皆知嘛，对不对呀，我这说成河南话了。大家知道这一段吧，最有名的视频，定义为这是一场政治运动政治动乱，真成暴徒了，李鹏成了千载的共产党的英雄，怎么贪都没事，现在香港又差点出这事了。
昨天我没办法我不能带手机，我偷着看看发生什么事，当我发现我们伟大的路德先生，做节目说香港有人说毒气，我直接我真想平板躺在我的露台上我想躺一会，我真没力气我想跟路德先生打电话，我现在都没给他发信息呢，我真想跟路德打电话，你能不能把这个节目停了啊！我告诉你共产党要这时候给你放毒气，那它就不叫共产党了，他叫共傻党，这叫傻叉党，他给你放毒气，你放毒气去它都给你按住！他会在警察总部给你放毒气吗？他放那毒气就让咱战友闻到了，别人就没闻到？你说怎么就他自己闻到毒气了呢？这个人是谁？是我们战友吗？你就直播出去了 ！我们很多战友还跟随，那什么大唐电视，还有什么RF自由电台也跟着上了，哎呀我的妈呀，我一下蒙叉了，我说共产党太厉害了！
当年八九六四的时候，一位军队的干部跟我说，他说你知道当时我最大我现在要谴责的最坏良心的是什么，他说是我指令了20几个人，他从几个班里面选出了20几个人，他说当时穿上了护士的衣裳和当时平民的衣裳上街上去，干了第一件事就是把一个尸体给烧了挂到树上去，在木樨地。这哥们儿每次说这事，他都要掉眼泪。每次跟我喝完酒，只要一说这话，一定端起大杯子喝。共产党任何体制内有良知的，知道郭文贵说的是真是假。你们知道是怎么回事儿。
当时杨白冰但当时直接告诉，马上要死人，没死人这事没法行动。下边都懵叉了，怎么死人？没死人啊。你们都傻呀？死个人不容易吗？而且必须要有记者在场。大家记得，当时光明日报的记者，查查光明日报的记者，叭叭叭拍的照片，你看看照片拍到的、发出去的，总共一个小时啊。当时还没有什么传送WiFi啊，它咋会就出来的呀？那人就挂到那桥上去了。解放军被烧了，被人给挂在了桥上。全国全世界傻眼了！就像当时江泽民在上海，抓了钦立本——上海党报——一样，全世界都注意这事儿，好像风向有变风向有变。
我们这个所谓毒气事件，还有撞香港警察署事件，跟这件事完全一样。
如果我没有在场，我们的战友要打着“一切都是刚刚开始”，或者打着什么“郭七条”直接撞上去，那就是对着我们来的。我们还真没那么重要，人家共产党真没尿咱，真没觉得你有啥了不起的还，说明。香港这些孩子可傻眼了，结果我们香港本地战友跟我发信息，还好那会儿我看到了，说有人在他旁边劝他，说他不认识。劝他说，你们现在要放火，你们一定要放火。说为什么要放火呀？说只要你一放火，
警察就会往外跑，说你们有带汽油弹？没有我帮你弄去。我当时告诉他，你可千万千万记住，这个人你马上报警；第二，你马上告诉所有人，不要接触这个人。这跟我通完话（再）回去找人，没了，找不着了，要给汽油的人没了。战友们，如果任何人一冲动，拿一瓶子汽油，棒叽点着了，香港200万人上街就变成了历史上的最大笑话。共产党一秒钟就赢了。
又变成了八九六四。怎么碾，不是坦克碾你了那就，让你碾压你。现在共产党玩的政策就是，老子不用我的坦克碾你，我让你来碾你。他就希望造成踩踏事件。就是香港人踩踏，这是个多大的事你知道吗？在八九六四坦克碾压学生，是人类独此一次碾压学生。第二个，现在世界死亡最多的公众事件，就是舞会和集会的踩踏事件。这就是孙立军在香港，还有在广东，在多次演习当中，其中最重要的，他就提到，如果发生踩踏事件，如何处理。发生踩踏事件，孙立军当时告诉所有的香港警察，一定记住这时候香港警察，只拉警报，切切不可以碰人，就是不要去碰死的人，要把媒体放进去，救护车到场不救人，警察只是鸣警不叫人，就是把车跟你围起来，最后你都踩死。香港200万人踩死另外10万人。这是他最佳效果。所以，一旦要到这种情况发生，说这个返逃法这就大赢。这叫上上策。以港人踩港人，踩死港人，然后，警察在旁边围着，响着警车，跟放鞭炮一样嘎嘎嘎，咔嚓咔嚓人全死了，而且踩死的绝大多数都是老人和孩子。这是他最希望的结果。香港人聪明啊，616、612、619，没发生这个事儿啊。
Joe 庄干得好，多放点这照片，别老放我。我看着我自己有时候就忘了讲啥了，看自己忒帅，忘了讲啥了。看这照片比较好，不忘我，这时候要忘我。所以说战友们，你知道昨天香港的这几个孩子太棒了。香港那几个女战友，真是太牛太牛了。说郭先生，我马上通知所有人。我说前往千万记住，把刚才发生的事情向警察报案：有人怂恿我，给我汽油，有人让我放火。大家想想，那能是你的战友吗？昨天又有一个说我闻到毒气了，啪就出来了，我的妈呀，我快受不了了，共产党和香港警察绝对有这个贼心，他也有这贼胆，就是他要干这事情的时候我们要去报道去说这事，绝对不能这么说，必须得有N个人作为证人，必须有绝对的证据，那是天大的事了！
诶，这太不好意思了，又夸咱郭媒体呢，说咱战友，这是白宫的前常委，前常委啊。哇，相当的不闹啊，我得给他拍个照片，我在直播中，太好了。
亲爱的战友们，过去的这两天发生的事情，我可以告诉大家，千万千万记住，这一刻是需要的，这一刻是需要的，也是正常的，但是我们不要失了分寸。香港从6月9号那一天我说已经新生的香港，6.12以后新生的香港，无人可以再改变，除非自己改变，自己自杀。
所以说亲爱的战友们，你可以看到这几个香港的这几个错误的行动，都跟我们过去的欺民贼、民运有深刻的交道和来往，都是一帮无知、愚蠢、贪婪、贪名的家伙！而且我们有些战友根本你不知道是咋回事你就冲上去了。战友们我求求你们了，你们一定要动动脑子不要说过头话，不要臆测、不要猜测，不要急于表现自己，不要向所有人证明自己有料，不要向所有人证明自己我比别人聪明。我告诉你任何事情24小时就会露馅，你没料就是没料，你不比任何人聪明，你不比任何人伟大，你就踏踏实实做事，像战友之声，像路德先生直播、像细思小哥、卡丽熙、澳洲之声、戴维小哥，还有现在我们消失的政事小哥是吧，你就做正事就行了，行动。你不需要做什么来显摆你自己有什么，我比别人厉害、我有料、我有能力、我有智慧、我有特别渠道，你有啥特别渠道啊？
我们做自媒体的在天下所有战友面前都是已经是完全是透明的，切不要显摆、切不要领先，切不要抢媒体、不要抢话题。全人类能看到的事，我们能一个人你就比别人聪明？你如何证明自己比别人聪明啊，亲爱的战友们？不可以的！但是香港这事能拉倒吗？已经结束了，只是时间和方式问题，它越折腾、它越垂死挣扎越有好处。
我当时爆料，这个说我一爆料说王岐山，人家不但没退休还当了国家副主席了，然后人家傅政华，人家不但没有贬职没被抓起来，人家还升了官了，是吧？孙立军也有更大的权力了，孟建柱虽然回家退而不休，事实是这样吗？事实不是这样。王岐山因为恐惧他要当上了副主席，他现在比谁都难受，所以这回王岐山这家伙鬼啊，要把香港折腾得精疲力尽啊，现在正在发生中。但是他给很多人也说了，说他最后悔的事情十九大修宪把他当成副主席，外国叫副总统，他认为现在上去下不来了。他跟几个海外的朋友、国内的知己说，你王岐山同志听到了也知道文贵说的是真是假吧，就后悔了，说十九大修宪上去下不来了，说什么（时候）是个头啊？
人就是人，没有人是神。傅政华后悔的事情，非常后悔当时孟建柱在的时候，还有孙立军，他们俩对抗的时候没下狠手。结果让这些人差点把他灭啦。他也担心，他未来被他们再灭啦。孟建柱就不用提拉，后悔的就别提啦。惹谁也别惹郭文贵啊，还有一个，他确实认为反腐运动中抓的人太多啦，他害怕，他早晚得被清算。孙立军现在是上去更下不来啦，现在他要杀掉一切对他未来造成危险的人，他要兑现所有的，跟他战友们，他的那些同盟党说的话，盗国贼，替他们铲除一切好人，拿回香港，把党内所有的隐患全抓了，所有该死的人都死了，封口。孙立军能把这事做到吗，战友们，容易吗，这么容易吗，那是一条不归路。
不要看此时此刻的输和赢，我给战友们说很多遍了，咱们的老百姓们要灭共，你真心想灭共的，就像今早做平板撑一样，啪啪啪，做了32.4，今天战友们说我创纪录了，不是，我记录已经打破34分钟了。今天做的非常的平顺，为什么。我知道我
一做的时候，给我定下来，今天要超过32。一响手机，32.1多一点的。所以说，你相信这个事情，你相信你能做到，你坚信自己能做到就会发生。不要寄希望于突然走在马路上捡一包钱，总是发生，突然有人给自己打一堆赏，打100万美元，这事不要发生，发生也不是好事。我们要行动，不寄希望于奇迹。
香港不可能6.9，6.12，6.16以后 说这四个人我都辞职了，回家了，然后香港特首普选吧，然后呢，共产党撤出香港，绝对不可能！那需要一系列的挣扎，一系列的斗争，一系列的反抗，甚至是可能发生更多的人想象不到的挑战。卢伟聪一定会辞职，接下来可能就李家超，个个辞职，或者是林郑月娥。通过辞职换回一大批人心，最后反逃法想尽办法都给你过了。然后要制造一切事端把责任推给香港老百姓，让全世界说，香港需要反逃法。大家研究研究反逃法，从台湾这个抓人事件，这种不要脸的故事。就跟刚才说的，看的那个视频，说是香港八成人上街支持反逃法一样，根本不存在这个问题。在台湾杀人，你来到香港了，你就成个反逃法，在美国杀人了，去到香港，你要成立杀人法了是不是啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/714/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/714/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月18号下午8点钟。现在由我们的文贵和我们的庄烈宏先生在纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆进行直播。今天起，我们的战友中第一个正式加入喜马拉雅大使馆，就是我们曼哈顿的美东之声的庄烈宏先生。今天起他们刚签了合同，所以今天起我就叫他们 Joe 庄，我们现在是合作关系。他是正式工作于喜马拉雅大使馆，正式全面进入爆料革命，全身心投入。可以说现在关于声音好坏，画面好坏是他的责任，不是我的责任。
现在跟大家说点轻松的话题，今天是6月18号。大家听我这嗓子，从早上大概8点多钟吧，一直到现在，可以说一天都在讲话，都在开会，见了很多很多人，开了很多很多会，吃了一顿饭，非常的兴奋，非常的兴奋。
（读战友名字中……）
亲爱的战友们，大家都看到了昨天林郑月娥，Carrie Lam，香港特首，举行了第二次，关于反送中香港抗议游行的第二次新闻发布会。掉眼泪了，很悲伤，衰老了很多，非常的谦虚。我也看到战友们，特别是咱国内的有些战友们做的非常好，有短暂的林郑月娥上一次的采访，穿着像睡衣似的睡衣，和她6月9号以前接受的采访，和往前过去前10次的采访，简直判若两人。而且做的非常好，咱们战友们在国内传播的力量非常大，做的很精简，非常的重要。这个对比就能看得出来。
林郑月娥这次，这次确确实实能看到一个人，当你要干什么事儿，或干什么好事或坏事，这个结果给你的答案，在身体上，在面相上，在你的身体语言上，完全可以表达出来，你装也没有用。而且从6月9号到6月16号，包括6月12号的抗议，很多精简的视频，包括这段时间发生的事情，咱们的郭媒体，还有咱们的爆料战友，可以说是全世界传播力量最大的。
这两天我见到所有的西方的人，包括刚刚的我分手的美国朋友，他们都是极为震惊。就为什么，这两次重大的香港抗议游行，可以说影响了世界的政治板块的，政治格局的这样的抗议行动。第一次让共产党低下头来的这么重大的行动，西方媒体几乎是沉默。刚才就是，今天下午，几个人跟我就生气，愤怒，为什么西方媒体会这样，，中国媒体就别提了，那就简直是胡说八道。
这是一个重大的事件，大家要看到这个世界媒体和香港的抗议活动，和这两次抗议成功的活动，这背后隐藏着巨大的意义。共产党在世界的影响和蓝金黄，和各个领域的渗透的力量震惊了世界。这个礼物，我可以告诉大家，巨大无比。它远远的超过了大家所想象。因为我们讲多少遍，也不如让共产党亲身来表演一下，，这个太重要了。这回让西方可是看明白了，我的天吶，这个CCP可了不得。包括刚刚的几个宗教领袖出来讲话，说让大家接受Carrie Lam的道歉。让（其他）宗教领袖也傻眼了，你去想想他们是被威胁的，肯定不是发自内心的嘛。
那么另外一个，我觉得从616包括6月9号的香港抗议活动，最大的一个结果。我觉得香港人伟大的地方，向全世界展示了中国人和亚洲人的民族素质，可以说一个香港扛起了所有的中华民族这个巨大的面子，震撼了世界，没有人不佩服，没有人不佩服啊，发自内心的佩服啊。
第二个最大的一点，让全世界都看到了香港人有了自信。香港人有了自信这个问题可大了去了，大家没有人去关注这个问题，所有香港朋友包括战友，他们说郭先生，这次我们最大的赢，就是让香港人真的会相信，原来我们可以赢。就是八九六四以后，香港人没有相信自己赢过。也没有敢过，1997呀，你是香港回归，还是不兑现一国两制、基本法、抓香港人呀、互相胡说八道呀，（香港人）完全没有信心。
这次让香港人看到了，原来我们可以赢。包括香港的同胞都说，上一次的23条，50万人上街。虽然暂时推迟了23条，那次也证明了香港人上街管用。但是并没有大赢，不敢再提别的，甚至连想都不敢想，说香港特首真正普选。后来香港特首玩来玩去，东扯西拉，最后还是中央政府任命，香港人不敢上街。铜锣湾事件，香港人闭嘴，不敢上街。香港人真的是害怕共产党。
但是这一次，6月9号这一天是历史的一天，让香港人找回了自信，让香港人展示了亚洲人的自信，让香港人真正的表演给了中国人。原来我们可以自己，用自己的脚，用自己的身体，用自己的行动能争取到自己想要的。这个改变是巨大的！想要回到6月9号以前是不可能啦，共产党想要回到6月9号以前是不可能。可以说，6月9号历史彻底改变，世界政治版图彻底改变。共产党在世界的所谓的维护的威严和尊严彻底改变，到了6月16号，基本共产党等于自杀，香港政府等于自杀。
所有人都在看中国外交部发言，耿爽，香港有几十万个母亲上街抗议美国干预香港内部事务，有七八十万人上街抗议，和支持遣返逃犯法。这种谎言，国家级的谎言，这个礼物之大，比我们真的拥有什么都重要。我们今天的纽约上午时间，我们在英国伦敦还有在巴黎，还有在比利时，3个会议同时在开，我们的团队。所有的开场白，大家都在讨论共产党的这个睁着眼说瞎话。还有刘晓明，中国驻英大使的刘晓明，那个谎言，大家都在谈。然后我们所有的会议的参与人，都不是咱们同胞，都是外国朋友。我都要向他们展示几个视频。
一个徐焰将军的讲话，香港66%的人该灭，新疆人西藏人他们怎么看的，台湾人怎么看的，包括Carrie Lam改变了教育，包括要殖民香港这个视频，哎呦，影响巨大。另外一个让大家看，香港的当时抗议的时候，那个救护车，这几天所有人都在讲这个问题。一个照片的力量可是巨大的，一个视频的力量是无限大的，大家看到那个视频再看到那个照片，感动啊。再个，我让他看的视频，就是我们郭媒体推出的那几个要求，包括那几个车停止在香港的那几条街上。然后我们向他们展示，我在这不能现在向大家展示的，告诉他们这些国家的这些开会的人。你看一看，郭先生让人给这些香港人送去的钱，结果香港人回来，刚刚的用完，人家给拉的单子，这些谁在场，这些有人在场，这些没人在场，还有报销的票据，清清楚楚。
最让人家这些人所有人都震撼的，这在伦敦特别在华盛顿在纽约永远不可能发生，这些伟大的国家伟大的地方，永远不会发生的，就是什么，就是把钱送回来，说郭先生，我没花完给我的钱。有的人送回来将近70%，有的人送回来20%，30%，所有人都震撼了。我今天见过的美国人，还有昨天见过的，在华盛顿永远不可能把钱给你还回来，只能说No enough，不够，can give more，可以给我多一点嘛，在伦敦绝对没有。
香港人这次真的是震撼了世界，也征服了文贵。我让他们，都展示给他们看，这是证据。你看香港人的素质。而且这些人拿到钱时都互相不认识，而且几乎是同时的行动。我刚才跟一个美国朋友说，他当场就掉眼泪。我说你看看，所有的拿到钱的人，他们是互相不认识的，行动的结果几乎全兑现了。有的是当然做不到的，没办法的。但是人家钱的结果，对给你拿钱的方式都是一样的。就别提我们那些伪类那些不要脸的东西了，不值得提了都。这对整个世界，对支持香港，帮助香港，接下来怎么样的保护香港，胜过千言万语。
香港人值得帮，香港人必须帮。香港人就是人类的精英，人类的文明。你看到今天的香港人了，就中国一旦有法律和有规则了，就14亿中国人都可能是这样的香港人，这比千言万语你说什么都管用。这是为什么，现在这么多人愿意相信了共产党可以被干趴下，可以被消灭。大家更加相信了，我们爆料革命所说的，共产党的以贪治国、以黑治国、以假治国、以警治国，这个意义大了去了。
警察，以警治国，穿上香港的警服，弄了1万台香港的警车，穿上旅游鞋没有警号就上香港了，大街上抓人去了，那在中国会是什么样子。新疆人、西藏人和未来的台湾人会有什么待遇。贪，让他看到了，你看看香港的Carrie Lam、郑若骅、卢伟聪、李家超，他们是不是贪，看看他们的家人。假，中国外交部的发言，和香港政府的发言，香港大街上33万人，200万人说成33万人。和当年六四，我让他们对比，把六四当年外交部讲话，袁牧的讲话，对人数的说法，和暴徒，和定义，和动乱，对学生所谓拯救学生，用坦克全碾压，做成对比。
这是巨大的力量，然后，我说你看看香港人的素质，如果当年美国和欧洲，你给中国共产党，你给它说，八九六四这事过去了。你只要是给中国人有法制，有一定的民主和自由，我们愿意和你做生意，我们签WTO，奥林匹克运动会给你，你必须这么做，100%共产党会答应。美国和欧洲错失了这个机会。政客的贪婪，华尔街一些大佬私人的贪婪和腐败，导致了共产党继续在新疆能把200万人抓起来，在西藏造成这样的自焚和人道危机。始终的威胁台湾，蓝金黄，红旗飘飘遍台湾，让台湾人活在了一个完全不确定的生活里边。然后在香港，完全不兑现一国两制，法制治港，港人治港。这就是西方造下的祸根呀。你必须要改，6月16号让西方认识到，这事儿确实跟他们有关，如果不改，确实有问题。
所以说战友们，我们要把这些信息一定标准化，统一化，扩大化，让全世界更多的人知道，意义重大。香港人了不得，香港人太让人佩服了。咱们说到这里，咱再说说，昨天的林郑月娥。在这之前，我发了个郭文，我推出去以后，我说Carrie Lam要辞职，然后再开发布会，本人不辞职，还要再干三年呢。战友们，我可以告诉大家的事情，Carrie Lam在6月9号之后时间，她就申请了辞职的，现在是共产党不敢让她辞职。为什么，担心那个骨牌效应。一旦他们叫Carrie Lam马上离开，这4
个人离开，香港政府将失控。香港社会的整个基础彻底崩溃，，香港的金融彻底会崩溃，那会导致什么。整个大陆、香港可能就直接动乱了，就是整个广东，那就真的是动乱了，共产党就完了。现在，他们要想尽一切办法，继续让Carrie Lam这4个人，郑若骅、李家超、卢伟聪继续欺骗，继续玩弄，分化治之。
然后向他们承诺，我们会把这些领导这些运动的人一个一个击破。他们现在要用国际的力量，香港的沉默的力量和巨大的经济利益来进行蓝金黄。同时也给了林郑月娥这些人销毁这些事情的证据，到底有没有大陆警察来香港，穿香港警服啊，这是多大的事，战友们。
难道香港人找不出证据吗，是不可能的，一定会找出证据的。另外一个，香港人难道搞不明白你有没有用，在大陆制造香港警察警车吗，有没有冒充香港的警号啊。这些东西林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪是根本不可能让它全部消失的。现在要把很多证人，要开始同谋，要开始销毁证据，销毁文件，准备好一旦这事儿出来，我们怎么对付，或者把知情者消灭。他们绝对知道他们没有未来啦，绝对知道他们完蛋了，只是如何保护家人、私生子女和大陆的利益，这是人的本性。同时，等待着共产党使用沉默的力量和蓝金黄的力量，来游说，来各个拿下，各个击破，分化。
同时大家看到了，习近平先生要到北朝鲜，要告诉美国，我现在我有个北朝鲜。然后G20，咱坐下来谈，让美国现在你收手，你别管。然后在亚洲没人敢吱声。然后通过台湾的沉默力量让台湾别参与。然后现在就开始宗教领袖、世界各国的退休领导人、法国什么拉法兰、什么前国家领导人、还有一些国家组织出来支持，接受这个Carry Lim 的道歉，然后制造一个形象，这些香港再上街你就不讲理了，你就乱来了。再一次造谣反扑。他以一个国家的力量要对付香港的这些老百姓。大家是明白的。
大家会看到一个一个的新闻出来。然后寄希望于G20说服美国，不要立法不要这样做，不要给香港传播错误的信息。我们可以做交易，但是香港的事你别掺乎，台湾的事你别掺乎。他们现在更担心是台湾冒起。新疆的事儿、西藏的事儿你就别提了。这是个大希望，这是个大阴谋。然后坚决这个不让Carry Lim他们几个辞职，可能到时候找个理由把这个法撤了。辞职可能是慢慢来。关于行政长官选举绝对不可能，可以忽悠你。最后用时间用拖延把你毁了。保持香港的金融市场不崩溃，保持香港这些抗议领袖们，和这些青年才子们、英雄们让他们各个分化， 甚至是威胁让他消失掉。这是共产党的一贯的着。然后给Carry Lim这些人更大的许诺。
接下来香港金融市场每天都要花几百亿和A股市场来维护，要在世界上维护美元和人民币的汇率。这次G20，我在一个月前大概两个月前我就说过，所有的希望就等着G20做交易。一直我说，共产党玩这一圈，又是俄罗斯、又是北朝鲜，又是
什么国际上的游说，一个目的就在G20的时候做一个大交易，自己手里多几张牌。这就是所有的事实。然后私下里到美国这来跟川普总统说，咱们通个电话吧。然后马上报导是川普总统要通电话，就像香港的事撒谎一模一样。
要面子，不要真相，因为我有防火墙。只要共产党没有了防火墙了，它连裸体都没有了，它只剩尸体了，它啥都没了。现在它所有的本钱就这一防火墙了，还有那些所谓效忠的警察。我这几天跟欧洲朋友每次视频说，我说共产党就中南坑那几个人。真要是你们举手的时候，你在香港大街上看到结果——都跑了。所有人都会想办法干掉这个中南坑人。香港的抗议上街活动告诉所有的西方世界，共产党吃硬不吃软。它那个嘴巴能滔天，能把死的说成活的，黑的说成白的。但是只要你比它硬，你就一定会赢。只要你不害怕，你就一定会赢。现在很多人相信了。
我说我可以告诉你包括战友们今天我说，今天在G20你做什么交易，你签什么合同，我今天可以告诉你，没有任何人可以说共产党能兑现的。G20签什么合同？你答应了美国的要求，你等于自杀。你不用想，党内人就把互相就给灭了。那是真正叛国了，那就实际是卖党卖国了，那就完了，就这个理由就把你干掉了。那他必输无疑啊。那他签了以后我不兑现。川普总统这个性，还有副总统Pence、John Bolten、Pompeo，这样的人能让你拉到嘛，Lighthizer，一定把你灭了。我就立马关掉所有郭媒体了，我就真的是到农场去了，我就等着他们完蛋了。
那么G20要不签呢？不签是什么结果？大家去想想，3250亿立马加税。然后美国会立马一系列行动措施让美国卖掉所有的中资股票。郭文贵在两年前和一年前都说过。郭文贵都蒙过，都发生了吧。美国的一系列立法都会发生。对香港的自贸区协议马上取消，自贸区地位。对香港的官员进行完全最快的立法制裁。马上在白宫接见达赖喇嘛，马上见西藏出来的领导人代表，马上见台湾领导人。甚至副总统彭斯去台湾去访问一下去。什么结果？你还得回来，乖乖地跪那儿，就这么简单。不信就试着看。就俩结果，签了多活几天，不签马上死。谁能改变的了？上天都改变不了。
所以战友们不要跟着人家，人家上你也跟着上，人家下你就下了。这不叫战友，这叫闹友，这叫花友，叫酒友、衰友。真正的战友是什么？坚定地相信我们的信仰，百分之百的自信我们会赢！因为我们看到了共产党的坏和上天在过去我们爆料两年发生的一切。正义站在我们这一边。你说你不相信正义会赢你干嘛当这什么战友去。
包括这Carry Lim说现在我再干3年，她就能干三年吗？今天看路德先生的节目说得非常好。这完全是精神上的伟哥。这种谎言这种战术太Low了。包括人民日报、环球时报：“哎呀，川普总统给我们打电话。” 开啥玩笑呢。你那找了几个人来当说客，我早就知道。我不愿说，没意义。他们根本不知道，他们真的是大头症
啊。全世界现在都回家了这些人都回家了，都抄家伙去了，有枪的拿枪，有炮的拿炮，有铲子的拿铲子。啥都没有的拿唾沫也得吐你。
香港的6月9号和616已经让CCP真的成了过街的老鼠。只是说把你拍死，还得拍烂。寻思啥呢？战友们，你以为Carry Lim说我干3年你就干3年？到6月20号，6月21号你们就会知道香港的诉求。四人帮——林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪必须Out，滚！还得查你都干了啥事儿、追责。香港必须给所有的事情平反。都得政治犯释放。香港特首必须由香港人普选出来，真正的港人制港。这要求过分吗？一点不过分。这是一个全世界已经形成的共识。
香港的立法会大家别忘了，特首这个选了，立法会现在一堆流氓，制造那么多假文件，那么多威胁。香港立法会也应该重选，马上重选。廉政公署必须恢复。没这些西方世界不可能就跟真正的就跟你说算了，不可能！我也告诉你，任何一个西方领导人只要他敢跟你做这个交易他百分百下台，他百分之百出大麻烦。香港人不相信上街能赢，这回终于22年终于证明自己上街能赢。西方世界始终相信我上街就会赢。现在正在美国弗罗里达。川普总统开始重新2020选举，彭斯副总统讲话，你把彭斯副总统讲话你给他往后推了，但他最后一定讲。
只要不承认一中政策，台湾就是有了新生命。今天香港上街最大受益者之一就是台湾。你再敢动动台湾试试，你再敢动动试试。蔡英文在全世界指数全上高，我们在欧洲所有我们开这会今天说，讲到台湾篇的时候，他们都同意我们的观点，我说你们只有支持台湾，只有支持台湾的真正的民进党和护台人士，包括国民党，你只要保护台湾就可以。确实在经济上，在国际NGO上，在国际政治地位上，确实支持台湾！保证2020年选举不共产党彻底控制，让台湾人有更多的国际空间。
千万就别相信这个联合国了，这联合国简直神经病！我完全同意川普总统说的话，这联合国不改革是绝对不行的。把台湾人置于这个程度怎么可能，包括世界的媒体，要有新规则，支持台湾，支持香港。可以说真的战友们，你不接触这个层次的人无法感受到这个巨大的力量，这个全球的力量。用共产党的话，人心向背啊！正义站在了咱们这一边哪。多大的事，战友们，这个世界改变，谁想再回到6月9号是不可能了。6月20号他们会拖，会骗，最后他们想达到的事是一样达不到，一个都达不到。
我在这一次在香港，我跟香港人就是参与了一点点，我一点功劳都没有。我说到这的时候，我说战友，我求求战友们。如果你是我的战友兄弟姐妹，我求求你们了！你别提郭文贵一点点的角色，别提我们爆料革命有一点点的贡献。不要提爆料革命有一点点荣耀，如果你们有这个你们就太傻了！你们就不是咱们的好兄弟姐妹了！
我们要干的是共产党。香港现在给咱立一个比塞拉利昂还高的塑像，爆料革命赢了6月9号，6月16号有意义吗？共产党还在那儿呢，我们就要一个事大家永远记住，我们就要干倒共产党，其他啥都不要。所以说这回欧洲的包括美国的朋友，我说我们就要一件事，干共产党，不要说给我们什么任何的名义组织啊，谈政治，没有！共产党没了，我们全部消失。只要是灭了共产党，这是唯一我们要的，我们全消失。世界上不会再有看到任何郭文贵出现在镜头前。
我昨天还有前天我跟几个欧洲的朋友联机的时候，我说如果，如果，我郭文贵可以与共产党同一天消失，我说我现在就可以给你签下生死状，我和共产党同一天消失。我可以在镜头前底下坐上火焰，把我点着，跟着共产党同时烧掉，我会含笑去。这就是我想要。其他我一概不要，如果那天我还在，我说我会消失在世界，我不会让任何人知道。除了我们战友，我们要在喜马拉雅农场，我们要聚会，我不会再在曼哈顿，我一定会在，我只能和最亲密战友在一起的地方。就这么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/713/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/713/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我已经来了，我已经出现了。亲爱的战友们，看到我了吗，看到七哥了吗，我来了。非常非常高兴，从昨天到现在我睡了也就是两个多小时时间的觉。兴奋莫名这个词。咱们今天，我相信很多战友跟我一样，非常非常的兴奋，咱们战友之声的sara，还有在香港驻地的小宝等战友们，连续直播，没有停，声音不变，图像质量高，这就是战友的力量。咱真得佩服sara领导战友之声的魅力、能力，这种执着确实厉害。有时候虽然心胸狭窄，但能力无边啊，佩服。
那么我是在不同的战场上，我真的握着手机。我最近发现，没有比我这手机最值钱的了，真是太重要太重要了，我想在这里给大家说的。因为9点30香港的股市开始，A股开始，这个星期一将是世界上最重要的一个星期一。我可以这么说，大家千万记着，嚓就下来了。不会那样的，要是那样今天我就不坐这了。当你看到嚓就下来的时候那是郭文贵回家睡觉的时候。它会下，我要看的是它在场前，它（CCP）花多少钱，头两天花了700亿。今天我看它花多少钱。
今天这个数字太大了，场外交易。可以说昨天香港大概213万人上街，这个平均我算了下每个人多少钱，大概每个人上街花掉了共产党快1万5000港币，咱从这个话题开始。
尊敬的战友们好啊，这是在纽约时间，由咱们法制基金和喜马拉雅大使馆现场直播，今天的直播总导演为庄烈宏先生，来自于中国的乌坎。今天的讲话者，郭文贵、郭三秒、郭三邪，请大家注意，要小心，今天的主播内容，主要是和在香港现场的战友们联机，关注香港抗议的实时发展，和香港股市和A股股市的重大变化。然后我们要等待着可能将发生大事，可能，咱瞎蒙的，共党以及林郑月娥，香港的这些卖港贼、叛港贼们要出卖香港人民，要有大事发生，有大决定。
亲爱的战友们，所以今天呢，从现在起，昨天到现在几乎没睡觉，我真困吶，说实话，今天是爸爸节，爹节，过爹节呢。说实在话，这今天中午整了一大堆的吃的，高兴的我不行，太好吃了。这个很多照片本来想发呢，我怕战友们受不了，因为对前线的战友们实在是个诱惑，我就没敢发。吃一顿饱饭，相当的困，然后一直到这里，跟庄烈洪先生。事实上我们一下午都在这里，然后和我们的战友们都在这里，关注着今天香港天亮以后实时发展，和在现场的战友们实时的联系。
以及美国今天是周末，美国官方，哎呀太多人和我联系了，所以要回答他们的问题。和欧洲，虽然是刚刚起，也都在密切联系。那么大家都看到了香港，昨天发生的200多万人，香港警方33万人，按照这个比例，就是香港警方和政府撒谎的比例，他说1，你当成7就行了，或者他说1，你当成6，这基本上是，这撒谎是6倍的撒谎。全世界都睁着眼睛，他敢这么胡说八道，共产党压根就没有一点能信的。然后看到现在整个海外社交媒体，特别是中文媒体基本都是胡扯。
现在在网络上，被传播最多的就是咱郭媒体上发布的信息。比如说，那个叫徐焰的将军，靠小姨子傍王岐山上位的，现在是全世界中英文传播最多的，不要脸的是博讯也在直播，也要传播这东西，我已经告诉他战友之声配的字幕，战友之声Sara你必须告他，钱我出，必须告他。
然后所有有关香港的抗议和运动的信息，大家可以看到，检验西方所有的传统媒体，龚晓夏女士的传统媒体和现在的社交媒体，无一家能和咱们的战友之声、路德先生、戴维小哥，等咱们所有的战友们转的信息能比的，我们信息量最大，一手信息，信息准确，没有造假，没忽悠。而且我们郭媒体所有发声都是经过审核。可以说，现在可以看到郭媒体的后台数据，任何人都可以查的，这几天的增长是网上窜
的。郭媒体是现在向海外国际上，传播香港配英语和英语世界了解香港实时发生事件最重要的媒体。
可以说这次在香港现场，超过3000人的一直保持联系的只有我们。所以说，你说咋能不兴奋呢，是不是啊，非常兴奋。所以今天，我穿了一个乞丐衫。我今天必须抽雪茄，必须奖励自己。战友们，你们别劝我啊， 反正你也拉不着我，我今天就抽了，咋滴。庄烈宏先生刚才没抽完的，我又给他拿了一根，他那一根还没抽完呢，我必须要抽了。
打喷嚏你们就忍着吧，我再打喷嚏也比郭宝胜、夏业良这帮畜生强啊，比乱伦彪、胡平强啊，对不对啊，你们就忍着吧，文贵一身毛病。庄烈宏先生的英文可以啊，2019年6月17号HK，2019年6月16号NY，你的英文比我好啊，郭文贵先生支持香港反抗议直播，还繁体的。战友们了解文贵，感觉真好。你说咱原来崇洋媚外，找了这么多福克斯大咖，没有一个人能跟庄烈宏先生，跟我们细丝小哥比的。班农先生佩服的五体投地，两人顶我们十几个人。
9点30咱再切换股市，实时变化。9点30它开了。我今天穿的裤子没法跟你们得瑟，我不能站桌子上去啊。我今天穿的是特制的，给我做了6种颜色，这种毛裤。现在只能庄烈宏先生看到了，倍儿瘦，里边是那个，那种手反织的，因为这有空调，我膝盖疼，人家给我做的，老舒服了。今天我就准备跟战友们，熬上了，不行就熬到明天天亮。战友们，列宏先生，你把那个发的那个红色的照片，要求林郑月娥下台，那照片你给大家推出来，我给大家说一下。
这是其中一个我们战友推的，我们一个战友，大陆的，在香港理工大学上学的，是一位美女。她做了很多这样的事情，她做义工。据说，现在已经有人向她求婚了，觉得你来自于大陆，竟如此支持正义，感动了他们。当然了，在香港很多人一说大陆，表示怀疑，可以理解。人家这22年成天被骗，成天被忽悠，还被派去的五毛、七毛的在香港又拉屎又尿尿的，有点误会，可以理解。
每个照片，今天纽约时报的牛叉的几百万人关注度的记者，你们都知道，他说香港的这次很多的照片都将改变世界上所有人对亚洲的看法。这个比如616的这个，200万这个，我今天早上我跟许多金融界的大佬发完以后，大家都说这200万什么意思，我当时就跟我一个很好的朋友，跟他急了，他说160万，特别Kyle Bass发出160万，我说Kyle Bass你马上给我改了，怎么叫160万呢，我们200万，那160万跟200万差40万，你开啥玩笑啊，你凭啥这样啊，你什么好哥们啊，他说我马上更新，马山更新。还有一个就是给美国政府报数字，147万，我说你长点眼睛好不好，你要负责任的，香港现在已经公布了，已经200万零1万。
然后把这啪啪发过去，然后英国的一个媒体，他说144万，他问我什么看法，我说你睁开你的眼睛，香港已经200多万了。他马上更新在网络上，超过200万。一个法国的媒体，也报140万，我说你睁开你的眼睛，不要替共产党说话，不要再想帮助当时王健被害，你不在那块助纣为虐，这是200万，马上就改了。
所以说咱现场的声音的和数字的更新非常重要。我一个日本的兄弟，一个长期跟我合作的媒体，他说我们据了解现在不超过190万，我不能说200万，我说你不说200万，你就不要说，你说了我现在第一个我就怼你，这不可以的。它一定超过200万，而现在现场的有人认为，可能接近300万的，我们就说200万吧，能咋滴。
200万啥概念，你们知道吗，香港立法会选举的时候，一共出来投票的140多万人，就这140万人投了所有立法会的票，200万是什么概念，战友们，你们知道吗，这是多大的事儿，这些人要投票的话，香港立法会100%没有建制派，建制派就叫保皇派，保王派，保孟派，保江派，卖港派，一个都不存在。就不可能有卢伟聪延期一年，不可能让李家超跟林郑月娥炮制这种计划，也不可能让香港的大街上，充满了特警武警。
200万是改变人类的命运的一个数字！想什么呢，战友们，你们知道多大事儿嘛。昨天我还告诉你们说，200万人上街，你们说我吹牛，我可以负责任告诉大家，我手机都留着。我昨天告诉很多部门，我说香港这次上街一定超过200万。这就是郭文贵，为什么，不是我有情报，不是我蒙的。根据我拿钱资助的人，他们给我的信息，根据香港老百姓的个性和我几十年在香港的成长和香港的文化，证明了什么？香港最大的这次是母亲，中华的基因就是母亲，在香港太重要了。你看看这就是我说的那个美女做的，最后的警告，马上直接就是杵到点子上去了。
撤回逃犯条例，收回暴动罪，释放所有这些孩子们，并赔偿，交出行使暴力警员名单，姐妹儿们，后边应该加上，是否有大陆特警和假警察。成立委员会，彻查警报，向6月15日死者家属做出赔偿，那不仅仅是赔偿。我们的几千个战友，在香港浴血奋战，不眠不休，那不是出钱出力出命的问题了，还有智慧呢，那吹牛嘛，那瞎吹嘛。
母亲是中华民族中的最最厉害，中国人谁老大，中国的娘老大，中国的母亲老大，你要惹了中国的娘了，那你就惹了全世界了。因为这个娘代表了丈夫，代表了儿女，代表了女儿，代表儿媳妇，不管你是爹，你还是爷爷，你还是儿子，你还是孙子，你还是闺女，都是女人生的。今天所以父亲节，，我跟给我过节的都说，父亲
节说实话真就别过了，我说今天千万别让我看我父亲坐在轮椅上的视频和照片，我今天不能看，看了我受不了。这是一。第二个，不要过父亲节，中国可以没有父亲，但不能没有母亲，这个世界上没有母亲，就谁也没有了。所以说，千万记住，没有母亲不行的，你说香港大街上说，香港爹上街了，都挺着肚子。香港爹上街了，笑话。香港这些老板不就是两巴文化嘛，嘴巴上喝点汤，喝完汤以后扣女啦，大多数都这德行的，你知道嘛。
香港的富豪走在全世界上都让人看不起的，都是一帮暴发户，就是靠卖地，坑老百姓。有几个有水平的，世界的科技界，文明界，金融界有几个香港的，香港的娘可了不滴，那多数金融界，了不得。但是香港也出来了，妖人，林郑月娥，也出来了叶刘淑仪，经常上我们那去，香港这些人都上我们那去。
香港人和澳门人去最多的地方就是盘古，这点儿大家都知道吧。最多最多的，最多人去的，去的最多次的，没有人不去过我们那的。生活中你能看到这些人吧，你不能想象。叶刘淑仪我说过好多次，我说这个女人要上了位了，那香港完蛋了。你看她竟然公开的说，香港政府暂缓修例让她很难受，非常失望。你不失望你咋滴呀，你能把香港这200万老百姓都给杀了去啊，这女人有多可怕呀。
你看叶刘淑仪，陈方安生是咱们这一伙的。还有一个叫李什么诗也是女的，然后就林郑月娥，还有几个小野心，建制派的几个女的，天天讲话那个，那个脸纯粹共产党的脸。所以说，战友们，这个香港真是娘是老大，女人老大。昨天真的是震撼了世界，母亲和孩子。再个，那个视频啊，就那个人多给救护车让路的视频。那个视频发到欧洲西方太有影响了。美国几个参议员看到以后，哎呀我们看这个太感动了。所以说当你看到，就是说这么多人，地上垃圾全捡走，救护车来的时候人给留一个人行通道，干干净净。不但如此，有人晕倒的时候，救护床平安拉走，还都在帮忙。
现场发放食品的，基本上没任拿，有人发放的时候还拿手接着，这是什么概念。共产党在国宴上都不这么吃饭。你们看过金正恩来的时候，王岐山咋吃饭的嘛，拿着筷子夹着菜还得甩3下，然后啪放嘴里边，然后再夹夹，再扒拉扒拉。据现场人跟我通报，金正恩很不喜欢王岐山，北朝鲜人最恨的，还有韩国人最恨的是你夹菜你还晃晃，再扒拉扒拉。因为这个你牙里边能有啥啊，所以不喜欢。
香港的市民，拿你一个牛角包，还拿手端着吃，不要把渣掉到地上，然后拿个纸垫上，这文明。全香港人都喜欢日本，这回香港超过了日本。我就等着国家队进场，国家队不进场那就不好玩啦。就等国家队进场，他能坚持到今天下午1点后什么时间。
开市了，（敲锣啦）。战友们，今天父亲节的礼物，咱用用。恒生2万7118，往上拉。大家注意，国家队进场了。他要不进场，王岐山牛了。我佩服他，我就真佩服他了。如果是王岐山今天控制的金融今天不进场，今天直接上来几个跌停，或者说暴跌，厉害了。货币给你超过7，那就厉害了。
他的本事，没这个段落。有意思，有意思。大家要记住，恒生股市最高的时候是3万4到3万5，最低的手2万4左右，中间差多少，大家可以算算。上海股市3000多，当时有人鼓吹，向伟大的习近平先生说，中国的股市要1万点上海股。直接干倒30万亿，一下蒸发30万亿人民币，多恐怖。现在是3017，上海的A股，今天到最后收市的时候，如果他能坚持在2700和2800，香港的恒生如果还能坚持在2万7到2万7500，那他就牛了，他就牛大了。当然了，就有人赚大钱了，因为共产党里利用这个股市才能往外输钱。
亲爱的战友们，一定要记住，涨有涨的赚，跌有跌的赚，关键问题，谁先知道情报。千万别傻到，你去看那些高和低，高和低是骗老百姓的，你要提前知道高，你不就可以更高嘛，提前知道低不就可以做低嘛。关键问题，你从这两个股市的行情上，你可以看出王岐山控制的金融领域他想干啥。场外交易数和他这个数绝对是相反的，这就是猫腻。未来咱弄盗国贼的钱的时候，跟着这些钱跑就行了，找到这些钱的去路，找到这些钱的去向，你就找到盗国贼藏钱在哪了。这是很关键的。
所以大家，你们可以看到，就整个共产党玩的招，外国人是不明白的。外国人也做大盘，也做后盘，也是场外场内通玩。但是像共产党这么玩的，十几家公司大量投出资金，这么玩的，几乎世界上没有，他做不到。外国呀，玩这种东西怎么玩呢，都是明规则，拿钱砸，拿政策影响。就是公开的，你基本上暗来很难，但是共产党呢，他全给你玩阴的玩假的。
今天这个股市可砸老钱了，大家你能想象，你们现在大家想一想，共产党现在往两个市场上补给的钱和场外的交易。在上海有一个期货交易中心，在上海还有一个人民币交易中心，检测中心，大屏，超级的几个大楼。那个地方基本上都是江志成说了算，管理者很多来自于海通证卷，还有上海的屠光绍在那重要影响。朱镕基家的人，主要那地方是为江家服务的。你去想想，江志成想让它下他当然知道了。那江志成像挣多少钱，那不是想挣多少挣多少嘛，他想增加个零就增加个零，就这么简单。只要他别跟上边的政策有巨大的冲突，那想捞多少老捞多少，对吧。
所以战友们，大家现在看着这个市场，还往上提呢，小腿还往上蹬呢。今天这个事上，江志成在这多了不敢说，江志成弄上100亿美元纯利润那是跟玩儿似的。这就叫国难财啊，也就是说，在3小时以内，上海和香港的股市会在挣扎状态，这个挣
扎的过程就给了很多人信息啊。该走的走，该赚的赚。下午最后那一分钟，那一小时，今天的上海和香港的股市，绝对是世界上金融的一个历史的时刻。然后也会对香港的这个运动紧密相连的。
接下来香港政府的公告，香港的政府人员是否辞职，中央中联办中港办，他的态度跟着都是密切相关，然后大家可以看到，西方的政治人物纷纷表态。而且我告诉大家，下一周美国的要员，会对香港发出重大的声明和公告。美国的立法会和两院也会有新的法律和推进。美国重量级的人物相继发言，美国多个组织都要出来表态。所以香港同胞们，这事你们干不了，那就靠郭文贵了。香港的现场就靠你们了，我只能支持点小钱，大钱也没有，200万实在是小钱，几十亿美元也是小钱。我没那么多钱，现在还没花那么多呢，但是，现在我可以负责任的告诉大家，在美国和欧洲这事，咱们是影响最大的。不管是当前危机委员会，不管是法制基金，不管是郭媒体，更不管是我们背后的战友们，影响力是最大的。
所以战友们，战友之声的战友们，帮助翻译的，你像这个鲁仁达先生不在战友之声，还有很多像Percy，阿丙啊不在战友之声，但是做很多翻译。木兰妹妹没在战友之声，但是做很多翻译，这些很重要。特别加字幕这块，战友之声加的那些字幕非常重要。昨天鲁仁达先生，把那个字幕，因为他是个美国人，又是律师，向这些他亲自审核过的英文，对待他们很重要，他们很在乎。
所以说，战友们，有意思啊，今天这个。郭媒体啊，受到了前所未有的攻击，这几天。大家能想象到，他不攻击不正常。但是，最起码现在在线的400万人，400万是VPN，可不是人数。郭媒体只要上，不会低于150万人，400万人是比较正常的，基本上是正常的。郭媒体随时是突破400万的VPN，最起码得几千万上亿人看，这是肯定的。你显示的1000多人，那是你显示的，不是后台，都可以查。有一个软件可以查的。锣不是金的，是父亲节家人送给我的。
今天国内炒股软件不显示香港股市，共产党。昨天全世界都目睹了，香港政府公布33万，这对咱真是大大的帮助。这让外国政府看到了，香港政府不可信。我马上发给我们所有的关于香港各方面的律师，，我说你看看香港政府你们能相信嘛。他说这都是很好的证据啊。
怎么样战友们，一定往上顶，跟他配套的就是香港政府马上公布，停止返逃法，不追究香港暴动的学生，没有暴乱罪。林郑月娥等人下台，但是普选特首的事儿，我估计也会可能在考虑中。就根据现在进去的钱，就这结局了。据说，中南坑里边吵架吵得很厉害。是保经济，还是保香港。要想保经济，香港你得放弃点什么。你要想在香港上玩硬的，经济上你就搂不住。所以两派就斗起来了。两派一斗，受利者
是谁，那就是我们爆料革命和香港同胞。所以今天的股票和香港政府一会要公告，一会要发布，都会密切相连。
但是这个股市最大的转折点是什么，是今天下午。今天下午你就会看到的股市这样这样的就起来了，12点钟以前，你不用太在乎。这都是前奏，这是摸手的时间，放上一朵玫瑰花，放上音乐，点一颗烟，喝一杯香槟，摸着对方的手，现在不是行动的时刻，不是行动。
但是这一会儿，聪明人，知道信息的，逃跑的最后的一个时刻，就是逃跑的最后时刻。这时候就是咱老百姓大多数都吃亏了，90%的世界上的人都弄不明白。只有共产党的股市，85%到90%是靠小股民撑起来的，像美国和欧洲股市80%都是机构投资者，机构投资者是不允许跟涨跟跌的，完全靠判断靠专业。只有共产党的股市是靠小股东的，现在香港也占了很大的比例。所以这个时候，大家都跟涨，然后啪下来了，完了，剪羊毛。然后现在，国家队是叫拖市，就拿着老百姓往上托，有人知道要跌的时候，就提前都跑了，最后一下来的时候卷走的都是老百姓的钱。恒生2万7500点啦，厉害呀，涨了300多点了。在大街上的战友们，可能你们要听到好消息了，跟我得到的情报是吻合的。现在能跑的快跑。
敲锣……
大家都看到了，咱讲点笑话。那个李友啊，李友跟我斗争啥结果，李友跟我通电话的时候，当时我喝多酒了，我就告诉他，李友，你打谁的注意别打我的主意，我不打你的主意你就别想打我的主意，你要想惦记我，我说李友，那你就完了，那你就真的完了。就像李友到处宣传说，很多人也都这么说我，说你要认识郭文贵这个朋友是个兄弟，你就认识了一个佛，遇到了一个菩萨。如果他要是你的敌人，你就遇到了阎王，所以郭文贵两面性很强。李友到处宣传，我当时也告诉李友，你说的也没错，你要惹了我了，你就等着进地狱吧。
这哥们换了一个新疆的年轻人的肝，把人家新疆人给杀了，人家新疆的这个孩子的母亲眼睛瞎着，到现在还不知道孩子是怎么死的，怎么丢失的。当然了，最坏的是新疆同胞把他出卖了，骗到北京去。未来我会把李友换肝的整个事情•••••我刚上推的时候，不会晚于100个推之内吧，我就说过我就推过李友的医院换肝的证明，我会把这个医院里边医生多少钱，收了多少钱，李友给这个医生送了多少美女，送了多少翡翠，又怎么买下的这个命，怎么做到的，一定给他揭发出来。
然后呢，李友换了肝，变成了黑头发，然后李友开始挑战我，把我钱骗进去了，骗进去了100多亿。到现在我们还在赔钱，大连还罚我们600亿。全世界没有的，就
是我们啥罪没定，董事会让我们一个董事没有，在方正证券把我们董事全都踢出去，方正证券竟然不让我们履行有任何董事的职责，剥夺我们4年的权力啊，这账咱慢慢算。
还让我捐了10个亿，捐了10个亿干嘛呀？10个亿到了中信，中信里边做了个理财产品，这个理财产品最终受益人不敢说，这个最终受益人就是我们中央政治局委员和中央常委的家人，包括王恩哥校长。然后呢这10亿的钱，我捐出去的钱，当时的融资到现在是多少钱了呢，利息16亿，所以26亿了变成。我捐了10亿，变成了26亿了，我的成本。这26亿要用来干嘛呀，要把盘古七星酒店拿走，这就李友干的事。
我这股票，现在那100多亿，大连还要罚没收，你说这郭文贵啊，损失得有多大。但是李友进监狱，在里边待了一两年，行贿了西岗区法院院长、检察官、政法委书记、副市长也都被抓了，刘建国，很多人都被抓。然后李友终于和余丽，女朋友在里边还使用爱马仕包，照样按摩，每天照样用牛奶洗脸，然后也出来了，啥罪没有。6罪结成，但无罪释放，厉害吧，所以贺国强当人家股东，那不是开玩笑的，那刘延东当他股东那不是开玩笑的，那北大的王恩哥，朱善璐当人家股东不是开玩笑的。那个证监会姚刚不是开玩笑的。
你们再往回看看，4年前我们关于北大的这个官司，所有说的话，今天已经全都摆在那了。然后我告诉李友，你会死的非常惨，一毛钱都没有，你换一万个肝你都没未来，包括你和胡舒立那个私生子，你也好不了，终被弄出来的。现在已经证明了吧。
当年泰阳证券从武汉被李友给买走，实际上李友付了几十万块钱，承诺大概给了几千万。然后跟北大合作，改成了北大方正，然后开始跟北大的所有的王选吶，北大的校长吶，联合起来，利用北大的资源，签了一个代持的协议。当时，李友上市，以北京大学为大股东，叫改制，把北大资源，北京大学的北大资源，在全国拥有上万亩地的这个公司和北大的医疗等一切放在一起，全造的假的东西，直接上市。一上市，李友就干走100多亿，最后最高的时候值1000多亿，中间洗来洗去。
贺国强的儿子，贺锦涛贺锦雷全面参与，刘延东的女婿和女儿全面参与，朱善璐王恩哥后来全面参与。王恩哥就所谓的一个在香港的专利，李友付1亿5的现金。然后王恩哥就介绍李友和江绵恒成了兄弟姐妹，好了，然后那时候又跟江志成认识。江绵恒就马上介绍他认识了上海银行行长叫范一飞，范一飞是王岐山的哥们。范一飞最后是到了中央，多年前，王岐山说，我上去以后，你到人民银行中央银行当副行长。大家知道，范一飞当了中央银行行长。范一飞在李友的行贿下，和王恩哥和
江绵恒，给当时的我们的并购带了45亿人民币，我们多次要还钱，最起码超过20次发文要还钱，不让还。最后就是，范一飞要把所有股票给吞掉，这是我们跟方正斗争的一个开始，结果这哥们到了人民银行当行长，江绵恒也在里边，想把方正的我的18亿股拿走，不是我的，是我们家族的。
然后呢，李友就想把我吞掉，把盘古证券全吞掉，我开始了反击，反击那个最后，王岐山全面介入，立此誓，姚庆全面介入，姚庆的叫中泰证券，中泰已经刚上市，在英国。第一家在英国上市，伦敦，听说拿了十几亿美元，现金。所以共产党黑到啥程度啊，不是黑吃黑，是啥也不给你剩吶。然后你看到李友多惨啊，现在是被这些人给灭了，换肝也不中，叫这些人给灭了。
北大当年，诉他重组无效，要全部给他归零。但是小股东的诉讼和股东的诉讼这将是永远没完没了。所有的拥有方正股票的人都可以告北大，北大资源和北大的方正集团和包括北大医院，资产最起码过万亿，这是一点不用怀疑的。这些钱，如果没有文贵呢，就被李友和贺国强，和王岐山和刘延东和姚刚和所有的这些朱善璐啊，王恩哥都分走了。现在他分不成了。但是这钱应该是谁的，应该100%还不够，应该还给过去五六年方正证券所有小股东，推翻共产党以后，所有方正的股东都将发大财。现在方正的股票还在7块多钱，这一个月没看了，最高的时候18块钱，，我那时候换过来6块多钱。
他们说，你赚了300多亿，我说你放屁，不可能赚300多亿，一分钱我都不会拿。现在回到7块多钱。四五年前，我投进去了130亿，现在还是130亿，利息增加了140多亿，所以我现在总共是赔两百六七十亿吧，就赔进去了现金。但是未来的18亿股的政泉股票，一定会成为重大经济事件。而且方正过去这些股东们，50亿股的小股东和那些隐藏的股东，只要参与诉讼，将会发大财。真的不愿意讲，讲起来心很难受，共产党的这个魔鬼。
听说李友第二次换肝的时候，这是李友的情人告诉我的，说这个新疆的小伙子，因为他（李友）换肝，他（李友）不想让他（新疆小伙子）全麻，因为全麻能增大肝的反应。最后这小伙子基本上是半麻的情况下把肝给换走的，那个肾听说是朱善璐的亲戚给拿走了。一个新疆小伙子，就拯救了两个人，不是拯救了，是被两个混蛋给扼杀了。那个这个新疆小伙子，首先是新疆同胞把他骗到北京的，然后这么多人把这孩子给摁在那，就这么半麻醉把这个肝给摘了，这是天灭你呀！灭你这一代都不拉到！我相信老天是公平的。这个孩子的母亲到现在都不知道，孩子找不着，不知道咋回事。
很多人问我，为什么老是新疆人吶，这真的是西藏人的高原反应对这个汉人吶，很多器官反应很大，这个蒙古人也不怎么行，就是新疆人比较匹配。所以说啊，这么多人，包括江家，孟建柱家，王岐山家，还有更多领导家，把他们所有人换过器官的东西给拿出来，亮一亮，你们哪换的器官，谁捐的，找一找。那对新疆犯的罪，那可不是关押200万人了。
最近很多西方国家都是说，郭文贵先生，为什么你是第一个最早说出来，新疆集中营将近200万人的，为什么你有这么准确的判断。我说那不是判断，是情报。是最早我在西方媒体上，我和他们，包括官员，我说新疆不是集中营，是监狱。新疆的集中营里边死的人多了去了，现在没有任何新疆人，没有任何政府说，新疆的所谓的集中营似的监狱里边死了多少人，有多少人被更换了器官，这真是个悲剧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/712/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/712/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
莲花灯第1个，楚枫第2个，莲花灯第1个，英国占有第3个,CIF，第4个乒乓，第五这是郭啸天啊，啊，第六，永不放弃第七，文员第八，熊大第九啊，SINZ第10，文普第十一啊，Alextime第十二，收到啦，收到啦，收到啦，兄弟姐妹们啊，战友好啊，哈哈。今天是6月16号啊，6月16号啊，6月16号。
? 啊，这个你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？我们大陆时间在我们老家的说法现在是你们喝汤了吗？就是吃完饭了吗，你们喝汤了吗？中国人多惨，我山东老家聊城啊，只要是晚上见面就是你们喝汤了吗？喝汤了吗？喝没喝汤就是你吃没吃晚餐啊？战友们啊，今天是个好日子啊，RB啊，RB陈，郭叔好啊。Just just, 搜山行动，射天弓，兄弟姐妹都来了，哇塞，磅一下就上来了，哎呦，直接就这100多万啊，现在直接就100多万，哎呦，呵，这也忒快了，我这还没开始说呢，就100多万，啊，兄弟姐妹们，今天咱不说太长时间啊，简单的说啊，但是今天没有什么惊天动地的消息啊，但是非常重要啊，非常重要，亲爱的兄弟姐妹啊，大家看到了昨天在香港大街上的这个，可以说是前所未有，人类上居咱知道是没有啊，就是这样的事个几个没有啊，几个没有
第1个是，由妈妈和孩子发起这场运动，到现在为止人类上没有，据说把中南坑这些鳖养的都给吓死了，这个鳖养的啊，啊，这些老鳖们全吓死了，坑里面的水比较浅啊中南海，只有两米多深，啊，吓死了，因为这个母亲的力量和孩子的力量，这是太大了啊，太大了，但是香港的是富豪们都成了 躲在家里的王八啊，躲在窝里的王八，全部威胁了，那么这些女士们和这些年轻的妈妈们个个成了妈妈们和这年轻的孩子们震撼了世界，震撼了世界，昨天晚上凌晨这个两点的时候咱这边时间，是香港下午的时候和这个4:00的时候，据说啊，据说很多国家启动了，紧急啊，就是战备状态。就是为了一听说这么多母亲孩子上去，他们非常的担心就是一旦有什么事情怎么办啊，啊，全世界都紧张，全世界都佩服，到这个完打扫垃圾，香港人把垃圾全打扫好，打扫完的垃圾还给你分类，你看她凤凰九天那个视频播出来啊，我发给了所有的，非常好，发给所有人啊，战友之声的视频啊。发给了世界，所有并没有人都是哇哇哇哦，大写的哇哇哇，不可相信，Incredible全是这个啊，然后是香港的女人，香港的孩子太可爱了。啊，这是为什么现在欧洲和美国加拿大多个国家说，参与香港抗议的人，所有签证不允许拒签。啊这可以说是咱有战友可以作证啊，咱现在不能说的具体，这是我们提前做的最深的工作，就是香港一旦发生啊，上街抗议，有人要离开这个国家，绝不是像我们的那位香港的黄先生跑到德国去啊。去做政庇，据说在这之前美国并没有接受他啊，这是绝不允许的，香港抗议的不仅那些领导人。上街抗议的所有人到这些文明国家你都不能拒签，啊这是为什么？国会的人权委员会Rubio先生，Nancy Pelosi，包括现在的移民局，大家要注意到美国的移民局，你这块，啊，埃斯啊，就移民执法局已经换人了，这是一个非常非常棒的人啊，都是明确指出，刚刚换人，埃斯，就是绝对不能对香港参与运动的人进行拒签，这不是开玩笑的，这在美国的立法会还有行政部门统一意见以后，你拒签你是犯法的，导致了行政后果被抓被被丢失，那是要犯刑事罪的，所以说我亲爱的香港的战友们一定要牢记啊。美国欧洲，我可以负责任的告诉你们，你们参与了这个这个上街抗议行动的，在这些国家不会拒签 啊，而且申请政庇，只要参与的可能参与以后，或者你是领导，通过性极大啊，我不敢保证其他全部啊，啊，这是我们在海外所有的海外战友和跟香港有千丝万缕的利益和关系的人，包括在香港的现在存在的11万人，啊，不是8万人都有重大的关系，啊，没有人睡觉啊，没有人休假，没有人过周末，另外一个香港这次啊。即昨天的616今天晚上617的游行，展示给了世界上最核心的三个问题，香港人民是世界上最守法法，最高素质，绝对不是逃犯天堂，最有纪律的人，这个是第1条，第2个香港人证明了中国的黄色人种，这个人种绝对在法律社会下会创出世界最高的文明，如果中国共产党再说中国5000文明，我就R你祖奶奶了，你除了会染黑头发，你除了王岐山会动手指，你除了孟建柱你孙立军你这帮孙子会造假之外，你没一点是文明的，香港人给了全世界，黄皮肤人，母亲给了和孩子家庭DNA，这种家庭的力量的文明，社会的纽带，承前启后，这是第2条，家庭基因DNA和法律结合以后是个多么文明的社会体系。
? 第3条，香港人团结的力量震撼了世界，这个团结没有金钱，没有名义，没有利益，震撼了世界，到现在香港没有一个组织敢说出来说，这是我组织的，这是我政党的，所有人上去的一个政治口号没有一个利益诉求没有，在香港的狮子山上打下了字，叫什么保卫香港，震撼了世界。
? 没有人类上有几个说，真正的是为了保卫一个大家集体的利益，集体的行动没有政治诉求，没有个人名声和利益，在回头来看我们的六四，谁都是当时的什么工自连，民自连，学自连，天安门就那么大个地方，出现了上千个组织，出现了两三百个主席。然后都说是自己的运动领导人的，然后都是攻击对方去，然后要求就是不返工，民主自由，然后呢还要参政，最后让人家打成那样啊，到现在30年了，民主民运还在海外吃六四的血馒头，天天到处立塑像，死鸭嗓子，吴建民那孙子估计是强奸进去的啊，不知道啥时候进去的。这小子啊，他在里面出来，他经常在那边搞旅游，还和共产党搞勾兑，他也吃六四的馒头，你说这夏业良这个畜生六四是多少年了？二三十年了，他还在那边天天搞六四呢，还搞捐款，连郭宝胜都成了牧师了支持六四呢，你说这天下还有公理没有？
? 你看看香港的那场运动（口误：指的是六四运动）被滥用到什么程度，到处是组织，到处是主席，到处是捐款，到处是利益。现在想想跟香港这这几天悲哀至极呀，没有一个人敢站出来说事儿，跟我联系这些战友们。你知道有多夸张吗？我佩服到了极点，啊，每天我都给他们给他们拿到了钱啊，我郭文贵啥事干不了，只能在西方游说游说，传播真相，捐点小钱吧，人家拿到钱后就说郭先生我用这钱可不可以啊？我用这钱可不可以啊？
? 用完以后我这有发票，这个没发票，哎哟，我这真是我这是我公司里面都没这样啊，这香港人太伟大了，我说你别跟我说了。随便花吧，其中一位女士说这个钱我没证人呢，啊，我没证人啊，我怎么办？没证人我信你啊。那好，我现在我跟你说了，你看这香港人，你看我们捐了郭宝胜的钱啊，我们捐给魏京生的钱啊。我们捐给了这么多名人，一两百笔钱，个个骂我，个个砸我，个个在这边不承认，全都是这德行，这种操行劲儿啊。
? 有的几个人我捐了几十万美元，捐完电话都不打了，还有一个余余什么坚的那个棺盖板，我见了不知道是谁，余志坚，唐伯桥那孙子让，我捐了5000美金，他说他要捐1万美金1000美金，他也没捐，从来没人给我们发票，啊，我们就这么多人捐款，你看那个相林那个孙子，我们18万美元没发票，给澳大利亚汇100万美元账号都是假的，都搞错了，汇三次，把我们几十亿美元给查封，你跟人家香港的比，说句良心话就这些孙子，如果要当年真要是就搞那个六四成功了，他们要真上了台，我估计大陆人比共产党统治还可怕，他现在还天天捐款骗钱，那当时会啥样啊？那不是抢钱了嘛，香港人的素质，香港人的纪律，香港人的公众利益之心震撼了世界。
我也是真学了很多呀，我都回不完了这个信息呀，我没法回了，我三个手机都发热发烫。我没办法了，我求求他们，我说你们花钱就别跟我说了，我给你钱已经很麻烦了，又花钱，你说不行，我必须得跟你说。
? 对你好的让我生气了都啊，你知道这些孩子有多惨吗？他们账号都被封了啊，账号全被警察给封了，你见过香港的有人在说我这几个账号被封了吗？这全人类上我说了已经两年了，战友们，还有大陆的那些土豪们，香港的最愚蠢的是到中资银行开账号，完了，账号自动就给你发各种理由给你，钱转不出去，钱取出来，现在香港有跟大陆有关系的律师，很多人被抓被抓回大陆，被丢失被边控，会计师被抓被边控，悲哀的是什么情况，到现在香港警署立案的是多少零！又是0，又是0了，你敢来报案，我警察先告诉你啊，你报了后果是什么？给你1234567 8 9 10，直到把你吓得腿软，尿裤子回家，取消你的法律资格，没有执业证。然后你要带着我这事，可能要我不能给你保密，要公开，然后你这么说你被丢失了，就是我把这些人都找来作证，总得虐死你。
? 我求求香港所有的战友们，所有的律师们，啊，我这是第1个求啊，今天，香港过去被8000多个被抓，被问话被丢失的律师们，你们能长点良心出来，敢于站出来告诉说，我在过去几年，从十八大以来我被共产党抓回去，被共产党边控过，我在香港公司的，我的司机，在大陆被抓，被打。另外一个司机被在香港抓回大陆，另外一个司机是到大陆去直接消失几个月，就不让回去。
? 我的律师香港，这个斯蒂文黄，律师事务所啊，叫老黄啊。八个月在大陆，母亲在97岁得了癌症，律师事务所，所有电脑被黑客。所有我的文件全部装入操作，但其他人的文件他就不拿嘛，你觉得共产党，它肯定都拿走，没报案，啊，我另外5个律师全从香港被抓走，全部都是在香港警察在场的情况下，请警察扭过脸去，有黑衣人叭唦盖着头抱着回去，我亲身的经历，然后我的合伙人曲国娇，在香港警察署丢失了，还有300万保释金在那，丢失了，找不着，我香港曾经给我做过会计的，最起码5个人现在消失状态。找不着，家人也不敢报案，说曾经收到过电话，你们可千万别报案啊，你报案我就活不活都不回去了，这样的事情在我身上。现在我刚才数了数，已经二十几个人了，亲爱的战友们，给这个明天系工作的，给安邦工作的，给N个老板工作的。? 你觉得都没发生吗？所以香港的这回最没良心，最没种的就是有钱的，有名的。和在大陆获得利益的这些律师们，还有会计师们，你看着那些妇女孩子，你们真的该钻屎坑里死了去了你们。要不要个脸啊你们？谁干的？林郑月娥干，郑若华干的，李家超干的，和卢伟聪干，为什么卢伟聪延期一年了，为啥李家超在众人反对下都冒出来了？? 他是干啥？查查他家人都干什么呢？你们知道吗？未来我一一来我给你爆料，郑若骅都那么的瑕疵，他当律政司司长，真的是外国，很多外国律师代理我们案子说这个郑若华待在律政司，香港还有什么法律和正义啊？香港还有很多英国律师呢，我们英国的伦敦代表我们案子的人说香港不是说都都被他蓝金黄，都听他的，有些英国律师还是有良知的，但是郑若骅一来大家都傻眼了，说这还了得了嘛，更夸张的是香港没有廉政公署了呀，大家记住两三年前廉政公署有人自动辞职，啊，楚理员（李宝兰）为啥辞职，这个女士你知道吧，就是明确告诉你，你敢再往下查下去你全家就完蛋，全家人都被威胁。现在也不站出来说话，亲爱的战友们，香港一个750万的地方靠一个女人靠孩子站在大街上。靠年轻的学生站在大街上，这些老爷们，律师们你们有脸吗？这两天，所有的西方人问我，为什么香港的律师会计师和富豪明星都没了，我说他们很冤枉，都被威胁了，共产党就这么厉害。
? 但是这个时候你再不出来说不过去了，更重要的我第1个求求大家的事情，把你们的亲身经历，应该在香港老百姓前搭几个台子，像昨天一样公布给大家我的经历，像我那个汉格劳这个律师似的，你8个月在大陆，啊，劳律师，这个是我说的，你可以出来指证我说的对不对？老娘90多岁得了癌症，打电话就哭。劳律师说回来的时候到纽约来看我，都傻眼了，头发几乎全白了啊，跟那个他的合伙律师啊，一位女士我就不说她名字了在香港九龙警察约见面，一顿威胁，所有电脑信息全黑客全拿走，难道就是一个律师事务所这样吗？跟我合作了四个律师事务所全这样，合法吗？啊，这是第1个。
第2个，我求求香港的同胞的事情，求求你们，你们别忘了重点。大家都有视频，也都有照片，看到的那天在街上违法使用警察暴力，对着一个女士这么开枪的，直接开枪，这是违反国际规定的，而且她在没在危害情况下，还有一个警察没有授权码的，没有警徽的，那是香港警察吗？搞清楚啊，在西方如果这件事情被证实了，香港人民会有多大的国际权利，大家想到了吗？所以说我求求你们咱们那个跟我合作的战友们，你们别别老上街呀，你得关注这个重点呐，因为这些孙子在香港那就是说明什么问题，共产党违法在香港执法，他就要受到国际法律制裁，我们要在国际法庭和美国议院美国国会，我们要求对他马上进行制裁，除了中断美港关系法。
自贸区协议，更重要的事情，对香港所有的香港政府和警察律师合作的一律暂停。啊，他们想遣返谁，啊？他们想在香港抓谁已经没有，没有这个合法权利了，美国就会公告任何在香港执行的警察，律政司执行的法律都是无效的，而且执法人会受到美国欧洲制裁，我求求香港的这些，你们的律师是王八蛋，你们的老板是王八蛋，明星是王八蛋，但是咱不能糊涂啊，光咱文明了，光上街了，你以为那能行吗？那不行啊。
第3条求求香港的同胞们，千万别天真，深圳珠海，啊，还有在东莞南区的，所有的文，特别是在那个珠海那个那个唐湾的，没有一个警察解放军退回去，全在那窝着呢，部分在香港藏着的警察回到了军营去了，部分有些人由于暴露被调回去了。但是又有人给补充上去了，千万千万记住啊，亲爱的战友们，香港中环以及各个地方藏的大陆警察和人民解放军一个都没有少，啊，一旦给他们机会，他会对所有的组织者和领导者进行突然袭击，他突然袭击，一定要找个理由把他的火车，找找几个大陆的，找几个收买的警察去把去抢他火车去了。啊，找几个大陆来的混子啊，或者找香港几个黑社会他控制的，甚至这个这个买通几个人啊，烧几辆车。点一栋楼啊，这是在昨天在昨天在大陆内部咱得到确切的消息，说如果再继续闹下去， 就要想办法在香港啊，弄点事件出来，得弄点抓手，什么叫抓手，就是当你在家还扫地的时候，干干净净的时候把垃圾分类的时候，旁边一个车烧了，香港的火车被抢了，电厂被炸了，你看暴徒来了。没办法，我解放军必须进入香港保护香港，在全世界人民面前要保护香港履行基本法责任，这时候共产党员这帮孙子就会想起基本法了，直接就冲进来，咵，就给弄了，这件事情的发生概率相当高。啊，包括也有人策划，把到林郑月娥家里面往里扔这个汽油瓶子，啊，然后呢，威胁他啊。冲进他家去，这次香港最大的盼头就是香港警察，荒唐不荒唐，十几万香港警察都知道是大陆来的警察掺兑水进来的，没有一个敢说良心话的，只有一个厨师离开了，还家人被威胁你不能说话，还有一个给香港开车的几个司机辞职了，不干了，还有在香港是帮助调查犯罪的啊，是在那个那个嗯那个，大屿山那块了，几个人退了，啊，不干了啊，但是马上有人威胁你敢他妈张嘴说话，把你全家灭了，所以香港警察是糟透了，所以香港的正宗男人全完了啊，警察律师会计师老板全惨了，这回是香港基本等同于叛徒，但是最重要的事情就是他们要制造这种麻烦，对林郑月娥，对郑若骅，对卢伟聪啊，制造个人袭击，然后啪，然后，大楼着火，船被炸沉，火车被抢，然后啪来了，现在正在要制造解放军进港的巨大理由，这是危险的。
最后一个我要告诉大家的事情，大家看看习近平主席在哈萨克斯坦了吗？在授那个大绿带子的那个绿带子，吧唧那个啊，讲话的时候，面色凝重，王毅也笑不出来了，这样笑了，笑不出来了，下面一帮人脸都拉下来了，孟建柱，孙立军还有什么陈晓站着说张晓明这些猪脑袋都完蛋了啊。为什么？他们面临着两个选择进监狱，还有在香港战死，就这么简单，香港的同胞们不要高估了共产党的魔鬼，他的魔鬼的智慧它是没有的，他是疯狂的，啊，这帮孙子，什么都干的出来，他们想的有时候低级到你无法想象，现在就是互相骂，互相推责任，就是想办法转移责任，嫁祸于人，这是共产党从毛泽东时代永远不变的主题，最后把最弱的那个欺负掉，牺牲掉，然后把最好的人害掉。然后坏人得以生存，这是共产党永远的逻辑，现在正在发生中，亲爱的战友们，你们你们无法想象在世界上你们赢得了尊重和尊严，你们无法想象世界多少人和你们站在一起，我从来没有现在这种感觉，西方和香港离得这么近。我从来没有想象到原来世界这么在乎香港，我也从来没想到文贵这么聪明，把这第一战场定义为香港，相当的聪明啊，相当的聪明，这一战我当初的计划是对了，这没有一个地方让全世界这么在乎的，啊，这么的用心啊，这深更半夜这老人家都不睡觉，早上到5:00 6:00啊，大家伙你们还不睡一会去，唉呀，怎么能睡得了啊，感动啊，有的老人家是那个坐在椅子上就站不起来的，得扶一下站起来的膝盖不好，站起来就没事啊，脑子也没问题，就这熬夜啊，你能想象得到吗？那高度关注着香港。担心那些母亲和孩子，对那个咱们，这个郑先生摔那个从楼上掉下那个，所有人看到的信息太多人难过了，这绝对是个勇士，我们有一天到香港的时候，一定要到他的坟上，墓地上去给他祭拜磕头，这是第1个年轻人为和平自由法治民主付出的生命代价，他绝对是香港第1号英雄，他的塑像应该把那个紫金的什么香港回归紫金像挪掉，把他的雕像给他放在了香港的会议中心去，那个会议中心的设计是飞翔的海鸥，飞翔的海鸥，把那个海鸥的翅膀的加长变成这位先生的他的名字，然后让他雕像放在那，把那个紫金给它移掉，扔得远远的，啊，太伟大了，感动的事情，亲爱的战友们，香港的事情一切都是刚刚开始，共匪的魔性，从过去70年我就不一一而举了，北朝鲜百万人，国民党当年的叛军，毛泽东睡不着觉，怎么弄死他们，最后是麦克阿瑟傻乎乎的冲进北朝鲜，他就把这些人给送过去，叫抗美援朝，抗美援朝全死在那了，不死也别回来就地待着吧，跟朝鲜同志结婚吧。他能干出这些事儿出来，文化大革命能死几千万人，就为了两个人的政治斗争，夺一个女人，夺一个战友的媳妇，啊就死几千万人啊，六四能开着坦克上街把孩子给压过去，我来拯救你们来了，你们被坏人绑架了，然后哗的冒出一堆人，从上面跟那个演鬼片似的，从陆地上拉出下水道，把尸体从地下就地销毁，剁人比剁饺子馅都快，这是8964，然后就说我一共死了300人的袁木，然后8964到现在都说是正确。再看今天对新疆和西藏人民杀，抓，200万集中营，然后看那个徐焰将军说了吗？香港76%的人都是什么该收拾的，到今天他们没忘记啊，没忘记啊，香港当年被土改的时候跑到香港的人，他认为你还要，还应该被追杀，包括李嘉诚说他支持反逃法的，你说的多夸张，76人该抓，为什么，凡讲这话的你都记住。都是共产党的第1代第2代第3代的后人，因为这些人眼里相信这个国家，所有的人民都是我的奴隶，所有过去我抓和杀都是正确的，我没被抓了，没被杀的都属于逃犯，这就叫逃犯法啊。
就这么简单，在思想逻辑上没有什么人道权利，法治善恶公平从来没有，这江山是我们打的，记得嘛有人说过，想推翻共产党，六四，拿2000万人条人命来换，老子打下的江山，就这一句话就告诉你所有的思考的逻辑的起点，你想想林郑月娥她在那干嘛呢，你看她上次开新闻发布会，推迟暂缓，这跟你玩的政治游戏，把你的精力和社会消耗完以后制造几个麻烦，他下次就不给你一读二读了，直接来一个特殊立法。吧，一个行政法过了，事实香港返逃法早就，返逃法要求干的事这几年都在干，一样也没少一分钟也没少。他只现在把它给依法绑架，过去是非法绑架，现在是依法绑架，这是为什么是香港律师，
和香港的8000人被抓捕，都在闭嘴，林郑月娥很爽啊，觉得这没啥事嘛，都闭嘴嘛，然后我可以做个大交易。以后你们谁也别说老娘腐败，谁也别说老娘家里边有钱啊，你爱我我在吃鲍鱼，你吃草你管不着我，我上海有大豪宅，终生当国家领导人。中共的国家领导人级别，享受待遇，不行九龙啊，九龙火车站就可以把你直接抓回去啊，都不用在往深，直接在九龙办，那火车能拉多少人一次，香港750万人，几十趟火车都给抓回去了，新疆那200万集中营，我搞个500万香港人不怎么着？所以这些疯狂的想法，香港过去的这些律师会计师自私和无知，还有媒体的闭嘴，还有这些投资者，老板们的利益被绑架，导致今天荒唐的香港现象，香港人的沉默终于爆发了，爆发的是谁是孩子！是母亲！这是香港的伟大，又是香港的悲哀，钱这个东西真是太毁人了。名这个东西实在太毁人了，我最后要告诉所有香港战友，郭文贵什么忙都没帮上，捐了一点点小钱，但根本不算啥啊。我们永远要记住，这是香港人民的伟大，是香港人民的正义，香港人民的运动，香港人民的诉求跟郭文贵没半毛钱。如果需要负责任，如果需要哪个人负责任，我可以一个人去负责任，没有任何问题，一切后果我可以承担啊。钱我说过45亿到50美元，我会尽永远算数，负法律责任，啊，只要我能做的，我一定会做，在美国欧洲我可以告诉大家，接下来最起码会不会低于十几个重大行动来帮助香港人民，香港人不管你上不上街都会发生，我可以告诉你们，我都可以做，直到消灭共产党为止，恢复香港的这4条啊，一定把李家超，郑家，郑若骅，林启聪和林郑月娥下台，决不能有什么暴动罪惩罚上街和平抗议的学生，啊，必须香港特首由香港普选出来，香港的廉政公署和香港的这个警察的香港律政司保安局必须独立，不达目的决不罢休，啊，而且我一定是最快的，让美港法彻底停止，然后自由贸易区彻底停止，直到让他知道恒生指数跌到他必须向香港母亲和孩子跪下的时候，咱才算拉到为止，不达这4条目的决不罢休，不信咱就试试，还是那句话，莘县阳谷县搭县不信咱们走着看，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的事，你们永远不要记住，我求求所有的战友，谁敢在媒体上说，郭文贵多了不起，郭文贵帮多大的忙，你就是我的敌人，不要再说了，跟我没有，我做的事，是我做人应该做的，香港给予我的，啊，我给多少都应该，我再说郭文贵从监狱出来，不到几个月就拿到了50万500万5000万美元的投资。来自于美国，欧洲，还有世界各地的，是因为香港，我的吃饭，我的穿着，我的文化，我的文明来源于香港和台湾没有香港，台湾没有郭文贵的今天，没有我全家人的今天，我给香港付出这一条命，付出所有的生命，都是还不了香港曾经给予我的，香港可以说是他是让我完美的最爱的地方，台湾是我第2个最爱最感激的地方，永远会为此奋斗，保护香港和台湾，保护新疆和西藏是我生命中最最重要的，阿，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的是应该做的是必须做，我最恨的就是8964之后，所有人拿六四说事，到现在30年来，还有人说现在西方政界一说六四，人家……嗖，太多的story了，不要提六四了，都成了笑话了，怎么对得起那些死去的英雄和烈士们，他们到上天一定给你们算账，战友们不要谈民主，不要谈民运，现在就要谈法治和自由，和现在共产党下台，共产党下台法治民主自由都会有，民主一点不会少，共产党在啥都没有，那叫那叫施舍，我们不需要施舍，我们需要得到应该得到的，千万别抱幻想，现在为14亿中国人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞和西藏同胞们祈福。
? 祝所有的天下的父亲们，父亲节快乐。不包括香港的律师和香港的富豪，你不需要快乐，你需要沉思和羞耻，如果你自己愿意的话到厕所去撒泡尿往你脸上，叫你自己清醒一下，丢不丢人啊，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/711/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/711/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月15号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
大家都看到了啊，香港的反返逃法，经过6月9号到现在的几天的抗议，香港政府林郑月娥代表她的政府，宣布了撤销或暂缓返逃法的成立，事实上就是说像23条一样无限期的推迟。
亲爱的香港的朋友们，香港的战友们，文贵没有资格向你们提什么要求和建议，但是就我本人，作为这个运动深度的参与者和支持者，作为过去我的三十年成长，与香港台湾有重大利益关系，没有你们和台湾就没有我的今天，所以我全身心投入，因为我们有个共同的敌人就是CCP共产党。
还有一个更重要的事情就是我了解共产党。从我过去的两年的爆料，我对香港所有提出的信息到目前全是正确的。
所以当看到林郑月娥这个新闻发布会的时候，我非常清楚，就在她发布会的前几个小时是我，在直播上明确告诉香港同胞，林郑月娥已经提出辞职并撤销返逃法。最后北京作出决定，无限期推迟返逃法，林郑月娥先不要提辞职，对香港和中央政府的CCP的冲击太大。并承诺一定会保证林郑月娥的安全，永远以国家的力量，并给她最高国家领导人的地位，那就是未来的副主席或人大副委员长的职务。
林郑月娥啊，高兴万分，召开了这个新闻发布会。家人的安全和自己家人的财产和林郑月娥的仕途，和目的她已经达到了。这次不管谁付出代价，她已经成功了。
但是我想告诉香港同胞和战友们的事情，看一看当年的八九六四，看一看当年的法轮功，看一看这些年来所有的共产党对民主运动和对世界的承诺，WTO世贸协议和奥林匹克运动会，共产党有一样兑现的吗？
对香港的50年不变的保证，他兑现了吗？
对香港保持法治和经济独立他兑现了吗？
铜锣湾被抓回去的事情有真相吗？
香港几千人，将近8000人被大陆被抓被边控有真相吗？
在香港过去几年被抓回去的人上千人，是直接从香港绑架回去的，有说法吗？
如果香港人再天真，那就是上天会惩罚你的，你就应该受到共产党的虐待。看到徐焰作为一个将军怎么说香港人了吗？76%的人都是要被惩罚、被消除的对象，他是代表他个人的观点吗？
香港的恒生指数是如何被操控的？
香港中环大街上华润大楼等湾仔一个个大楼，那里藏着的都是正常工作人员吗？
那天在游行当中看到施恶法的警察是香港警察吗？
一系列这些问题，就是他撤换返逃法能解决的吗？昨天晚上我跟美国的朋友，包括一些美国的参议员和众议员，我说香港接下来公布的结果你们绝对不能接受。在他新闻发布会即将开始前，美国有些朋友通知我的时候，问我什么观点，我非常清楚的告诉他们，你们应该马上表态，绝不接受这个推迟返逃法，绝对不接受！而且美国要持续施压，直到香港彻底取消返逃法。我相信，香港同胞你们会看着，美国政府绝对不会接受林郑月娥的表态！
所以，文贵现在希望香港同胞，一定要有四个坚持必须取消：
第一条， 香港政府必须正式取消那天参与游行的，所谓的“暴动罪”，这个大帽子一旦不取消，所有参与到香港街上游行的老百姓，任何一个人都可能被抓回大陆去，不用返逃法就可以抓你，香港政府就可以抓你。而且抓起来的时候把这些发起运动的领导人，随时可以让你手淫死、躲猫猫死、喝水死、心脏病死••••••这个大帽子不摘掉，对香港的民主运动，对那几个优秀的立法委员，我希望你听到这儿记住，你们的生命岌岌可危，这是第一个必须取消。
第二个，彻底取消反逃法，没有什么推迟，撤换。只要是不彻底取消，随时可以卷土重来，这是共产党这些年来演得最多的戏。
第三个，必须彻底取消，也就是彻底让林郑月娥和郑若骅律政司司长，还有保安局局长李家超，还有香港的已经延期了一年退休的卢伟聪，必须辞职。必须辞职。
第四条（口误说了第五条），香港特区长官必须，必须要取消政府的直接钦定，由香港普选。
这四条，必须，必须兑现。不兑现，明天一定要继续上街，而且我在这里向香港和我合作的所有战友们，我正式向你们要求，你们一定要继续上街，不能停止！我对你们的支持不会停止，我会加大对你们的支持，这四条不达目的，决不罢休。如果这四条，你们放弃一条，这场运动的成功者，最大受益者就是林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪！
因为CCP已经给了他绝对的人身保障，财富安全的保障，未来在中国享受的国家级政治待遇的保障！最惨的就是上街的老百姓，那些被瓦斯弹，布袋弹给打的那些上街的爱好自由的英雄们，而且所有上街组织者领导者无私者，还有这些孩子们，都将是共产党未来清除的对象。那就是大输，而不是输了。
而且国际上不会再有任何人再回来支持我们香港的运动，因为我们这些人太爱满足，太自私了，太单纯，太天真了。那就是委内瑞拉的这个结局。委内瑞拉在美国内部为什么现在这个样子，最根本的问题，过去无数次机会，委内瑞拉的老百姓接受了，太天真了！结果是美国上去一次，委内瑞拉的老百姓被马杜罗，被他老岳父查韦斯给几个许诺，马上回家了。有面包吃就回家了，最后是有垃圾吃都回家了，结局是美国（说），你自己玩，我在背后支持你。
香港千万不要在美国和西方世界心目中刚刚点起的正义之火，和希望之火，让自己的懦弱和贪婪和幻想给毁灭了。我刚刚的已经和美国欧洲的相关的部门，已经正式的得到他们的允许。我们将在美国，在未来的两三天内发起一系列的行动，大家拭目以待。一系列的行动，我们不会停止，美国也不会停止，欧洲也不会停止，不信咱们试试看。
不可能这场运动没人负责任！
不可能这场运动最后的结局让他们搞清算！
不可能这场运动最后，让香港失去世界的信任！
不可能这次行动让CCP在香港更加大间谍力量，没有通过的反逃法更会加剧他们对香港的施压，绑架，暗杀，威胁，他们不会停的！
任何一个有常识的人都会明白这个道理。
香港同胞们，为你们祈福，为14亿同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/710/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/710/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天星期五和昨天星期四之间发生了很多事情。大家看到了，最重要的事情，是这个卢比奥议员发起的对香港涉嫌制造和参与所谓返逃法的官员和个人资产，在西方特别是在美国进行查封、冻结，提起了制裁法案。而且必须中止在欧洲和美国，大家注意这词，欧美，这个「欧美」这俩词可就大了去了。相信绝大多数的参与者，比如说现在的林郑月娥，李家超，卢伟聪，郑若骅，绝大部分资产，甚至可以说是99%的资产都是在英国和美国加拿大，主要是这地方。
现在这次立法全面包括，这在美国历史上几乎是没有的。即使911立法，当时立法这个时间之快，范围之广也没有跟这个比的。这就是现在在华盛顿，每时每秒在发生的事情，这也是文贵在两年前就说到的事儿，。两年前啊，两年前直播就说到的。我们的争取目标，就是要通过美国和欧洲对待这些叛港贼、卖港贼，对他的个人进行制裁，对他家人和个人资产进行查封和冻结。
我可以负责任地告诉大家，没有咱们的呼吁，西方人根本压根儿不会做这事儿。没有爆料革命，也压根不会做这事儿。他就是前期了解这个时间都不足够，就是由于我们一再而再，再而三地讲，还有我们伟大的战友们，中英文每天的发，让他们已经有了前期认识，并且有了很多数据可查询。再加上我们两年爆料积累的信用和信息，足够让他们去提供立法前的，所谓的立法前的社会调查。然后天赐良机，等待这一刻，香港发生的6月9号，6月10号到今天的，咱们的这个香港百姓的抗议游行。
这个法的意义之大，在6月16号老百姓再次上街抗议之前，所代表的意义和价值，战友们真的是不可形容的。大家你们可以意识到，所有的过去你说的话，对这些人是没有任何威胁的，他们在上海有房子，在国内有钱，海外有钱，英国有钱，加拿大有钱，他不在乎你抗议，他甚至认为这是我的提升的机会。所谓的保皇派们认为这是我的机会。
但是美国这一次的立法，对个人的资产和西方资产的冻结，和参与遣返法和参与遣返者的冻结。这个意义已经是，箭已经射出，永远不可能回来。就像人权法案提名一样，也提到同样的建议，要对这些，涉及到的人和这些机构进行制裁。
然后大家看到了，可以说最有影响力的之一，美国现在叫年轻一代的集结人，我们的哥们，也是我们C3法制基金的主席Kyle Bass，明确的在采访中也提到呼吁。并且在这两年内，我们预测的香港的经济和香港的港币的走向，完全符合我们预期。没有人能做空港币，没有一个人能没有理由的做空一个地方的货币，只有你犯错，你有虚假的泡沫才可能被做空。我再次重申，郭文贵如果有一分钱来自香港的利益，如果有一分钱来自做空港币，我可以在任何时间永远一生我愿意付出血的代价，生命的代价，（保证）绝对不会。
但是Kyle Bass最为一个对冲基金的创始人和投资人所讲的金融信息，这是对我们有帮助的，帮助香港的经济恢复到真相是完全是正确的。香港的GDP和货币量，还有包括存款率，还有备用金，900%，150%，这是不可思议的。这早晚都是泡沫，香港老百姓应该明白的，香港的金融杠杆是绝对不健康的。这就这几年，被共产党统治以来，它（CCP）不但偷走了你的未来，还偷走了你的钱。它不但要制造返逃法，它更重要的返逃法的背后，除了个人的安全保障，和个人的腐败不被别人知道，它还要把香港的经济，未来出现灾难性结果的时候，它能让你闭嘴。就偷走你的钱，能让你闭嘴，这是它核心的本质。
那么Kyle Bass讲的这些经济数据，大家可以看到。6月8号的时候我和很多战友在一个群里说，谁敢给我打赌，恒生指数会下跌百点，结果没人跟我赌。那天还反而升了，结果现在叭叭下来了，400点，180点，现在已经将近600点了。
这是在共产党每天数以500亿到800亿之间现金放进去，来拖市场的情况下，才能保持住这样。我相信，星期一星期二星期三可能回到历史上，它历史上最高是三万一千点，最低两万四千多点，我相信很有可能就跌破这个最低点。那就不是2015年的大陆的整个的金融市场的危机，30万亿人民币一夜之间没了，可能比那还要夸张。
经济领域，我再次跟大家重申，比任何领域，都对共产党对香港的官员都有效。第二是生殖器，你把他情人给他抓了，丑闻揭出来。第三才是你的抗议，然后呢再个就是法律。现在是这几块全出来了。
大家要看历史，林郑月娥上来以后，废除香港当时学习的英语，英国人在的时候的教科书，然后全面开始来学习大陆共产党的这个恶教育。然后改变了出入境管理条例。林郑月娥几十次进大陆所谓的各种理由访问北京，然后到广州参与各种事情都是勾兑去了。还有这个时候你们要注意到啊， 出现在香港最多的是谁，孙立军，孟建柱的秘书，主管中共情报、间谍和黑社会的，包括演员，都归他管，叫公安部一局，叫情报局。
跟着他行驶最多的就是吴征。吴征在短短的头几天还陪着中国国内的公安政法委到英国，到其他国家旅行。吴征是代表团成员，凭啥吴征啊，这么多人跟着你走啊。过去的两年内，吴征到西方国家代表政府的活动达一二十次。是你杨澜找钥匙都找了，那不可能。杨澜不可能给这些人都找钥匙，有些老同志钥匙也找不着了，太老了。关键的核心在哪里，吴征是代表了中国的情报机构，吴征代表了是孙立军和孟建柱和王岐山。
这个时候，你可以看到，孙立军出现在香港的时候，这就是为什么香港这次游行中，所有媒体界全都闭嘴。大家都知道，香港100%所有的演艺圈，杨受成和林建岳控制，林建岳是官员，他不敢。这个杨受成是黑演两道，那100%安全部的，就是归我过去过世的那哥们高辉，还有满永平管的，就是十二局，所以他闭嘴啊。他现在归谁管，就归孙立军。所以大家能看到，当时和孙立军接轨的人是谁，李家超，香港保安局局长。和他最亲的是谁啊，就是今天的香港警察局局长，卢伟聪。卢伟聪去年是要退休的，但是你看到公告是什么，由于有些政府的需要，推迟一年退休，大家要看到这个问题啊。
这个时候大家要看到的事情啊，林郑月娥的访京，和去除教育的英国版本，和李家超当保安局局长，然后卢伟聪延期一年。这时候出现个关键人物，香港律政司司长，郑若骅出来了。郑若骅是律师界出来的。咵，郑若骅起来了，大家要注意到，郑若华上来是有潜见巨大风波的。在几年前，浅见的风波是把唐英年干掉了。但是郑若骅上来，浅见风波没事，毛事儿，毛事儿。大家明白了吗，毛事儿。
为啥毛事儿呀，有任务。为什么李家超在那硬挺呀，有任务。为什么要修改出入境条例呀，为什么要改变香港出入境的，大家要看看，香港出入境的软件改了。就是大陆来的人不用登记，情报人员，更夸张的事情，大家要记住，一切发生在林郑月娥上来主推的，叫九龙站，一地两检。啥叫一地两检，大家要记住，就是香港政府允许了共产党在香港，可以在九龙站在上边抓人，到下边就可以归大陆管了。九龙站已经成为了，准备好到香港抓人、执法的第一关。精神执法——废除英国教科书，真正的司法行动，备好了抓人的工具就是高铁，直通九龙。
大家你去看一看，九龙站通了第一个就是林郑月娥干的好事，九龙一地两检通过，香港的移民局修改软件，香港教育修改教科书，然后啪把卢伟聪延迟一年退休，李家超上位，郑若骅律政司司长，然后浅见毛事。
这一系列的行动在干嘛，大家要看到，香港老百姓，香港律师界，香港的专业界，还有香港的这么多聪明的人，你们难道没有看明白嘛。短短的两三年时间，林郑月娥就把整个香港，出卖香港的框架全部给你搭建好了。
高铁进九龙，高铁进香港，运食品运供给，包括抓人、运当兵的，所有的条件全部具备。
硬件，驻港部队在赤柱大量扩建。
然后在珠海，准备了大量的水船。
在深圳上万辆香港一摸一样的警车。然后大量的制几十万套香港的警服。
然后香港的防爆工具，纳米声弹，这布袋弹这都不算啥，催泪瓦斯。
在珠海，在深圳大量的所谓的维稳的武器制供厂，开了十几条线吶。
就在保安，有个一比一的演练场。
把香港的解放军总部作为一个战略的指挥中心，在华润大楼作为一个备用的指挥中心，在湾仔有一个备用的指挥中心，在香港中联办有情报中心。
战友们，你们去想想，林郑月娥是我第一个说出来，返逃法并不是中央让她做的，是她自己一个字一个字写的。现在刘晓明在中国驻英国大使，他已经公开说了，中央从来没有要求香港政府制造返逃法，他已经公开了。林郑月娥也承认了，现在习近平先生也承认了，也知道了。
但是我想告诉大家的事情，这不是真话，这掩藏了更多的假话。为什么，大家想想，
是谁让林郑月娥废除香港教科书，
是谁指令她要把香港九龙站「一地两检」必须通过，
是谁让她扩建赤柱军营，
是谁让她允许深圳大量的制造香港警察的服装，
是谁让她使用郑若骅和李家超和卢伟聪，
是谁让她在整个香港的政府的这些地方允许了共产党和警察进入，
是谁跟她一起跟中共中央开始所谓的外宣部门，大外宣把整个香港和外边媒体进行全部蓝金黄。
在返逃法开始的时候，整个香港媒体几乎是噤声的。
这一系列立体的行动，你们觉得是，真的是都是林郑月娥一个人干的嘛。那个反逃法是她写的，这些人事的安排，一地两检和废除教科书，深圳和珠海和香港建立这些准备抓香港人，和执法和封锁香港的机密的方案是你林郑月娥能协调的了的嘛。当然不是，从这些事情上，大家可以看到，今天的香港的金融和经济这方面，香港的金融经济，到现在还能被拖市，那说明共产党已经彻底的控制了香港的股市。
到现在港币还在区间波动，那说明香港的港币已经被共产党彻底的控制。
大家可以看到各国的，欧洲很多国家不敢出来表态，那已经提前打过招呼，在全世界的政治领域已经提前做好埋伏，叫你闭嘴，全世界的媒体不敢讲真话，包括我们战友发送的照片，信息和真相都被屏蔽掉；包括531整个推特，YouTube世界屏蔽我们所有战友们的挺郭爆料的战友们的，96%都是挺郭爆料的，全部屏蔽掉，你们觉得正常嘛？531和6月9号为什么那么接近，和六四？为什么那么接近，这难道是林郑月娥一个人能做到的吗？
所以说林郑月娥和香港政府里边很多人的出卖香港，导致整个的香港处于全世界不可相信的状态。大家看到南希•布鲁西，用了几个英文，就不可思议，糟糕到顶的这么个返逃法。昨天是Mr. McConnell 就是说众议员院长，是他推进的美国和香港的关系法，他现在要赶快给他否了，自贸区协议，罗比奥先生现在提议马上要对香港的个人制裁。接下来我告诉大家的事情，还会有什么事情发生，我告诉大家的事情，比这还严厉，而且这些法案一定会成为美国历史上前所未有推进的速度，不仅在欧美要查封你的资产。
美国刚刚已经换掉了，在二十天前我说过 了，美国一定会更换驻港的领事馆馆长，已经从上海调过去了吧，大家看到了换人了。香港是几千个美国这块的情报和工作人员，外交人员，在香港有将近8万到9万人来自美国，几十万人来自欧洲啊。接下来会有什么行动，美国和欧洲会有明确告诉你，明确的告诉你，就像我昨天说的，美国所有人认为香港比台湾还要重要，明确告诉你只要你不把返逃法给废了，只要你不遵守香港基本法，香港可能就事实上独立，然后你这港币肯定废掉，自贸区协议一定会取消。
我今天可以告诉大家，如果在未来的24小时，香港政府不来宣布，撤销这个返逃法，恶法，林郑月娥，李家超， 郑若骅和卢伟聪辞职，如果不是这样的话，香港恒生指数会跌破，会成为有史以来，最大的金融灾难，港币会彻底消失。
我刚刚获得消息，刚刚获得消息，几个小时前，香港的林郑月娥同志已经向中央正式申请。记住啊，正式申请啊，我是第一个说的，说我自己辞职，撤回返逃法，中央没有回复。
大家看到了啊，香港第二个比林郑月娥还夸张的，叫保皇派的，叫什么叶刘淑仪，盯上了，盯上了。我说香港咋出那么多妖女啊，你说这叶刘淑仪，你说这人疯了，还反对撤回这个返逃法，多疯狂啊，香港的民主和自由养出一帮这些神经病出来，为什么？博得主子欢心，我来完成这个任务，让我当特首，叶刘淑仪，我不说其他几个人，香港有几个人真是很疯狂的官员，官迷。每次到盘古我那儿去，看这人我都受不了，就巴着个脑袋，不要脸到极点，就想尽办法跟共产党勾兑认识。能干啥都行，只要能让我当官，盯上了吧，叶刘淑仪盯上了，这林郑月娥是肯定下台，卢伟聪啊，李家超啊，郑若骅肯定进监狱，肯定进监狱。
所以说接下来香港要什么，香港接下来是林郑月娥真下台，撤销返逃法，关键问题要恢复到三个根本的本质和基本层面，
第一个，香港特首必须要香港人普选！不普选绝不拉倒！
第二个，中共必须承诺香港基本法真实的兑现，是由美国、欧洲和英国，兑现承诺接受国际监督。还有一个，同时要附上的第二个条件，外国人在香港投资，和在香港居住的安全保障，这是两个。
第三个基本面，就是关于香港的金融独立，绝对不能受中共的控制。
你看香港证交所的李晓佳，那百分百共产党，对不对啊？李晓佳想干啥就干啥，那能行吗？香港的恒生、香港的证劵交易、证劵所，全被他们控制，香港还能活吗？香港的法官、香港的检察、香港的律师，包括律政司，逐渐在被CCP掺沙子。这样下去能行吗？这肯定不行！所以第三个基本面，香港必须保持金融的彻底独立。
共产党必须兑现《基本法》当初的承诺，保持香港的法治独立。必须保护在香港的来自海外投资的外国人的经济和人身安全。然后，香港特首一定是要普选。
最后我说几点小的想法。6.16大家上街，大家一定要记住：如果政府没有撤回返逃法，没有林郑月娥等集体下台的情况下，他们已经在深圳和珠海的30万等待的大军和警察，一定会下狠手的。香港的地下道，不但能走车，还能走装甲车。香港的共产党控制的各大楼里边，藏着千军万马，他们毫不犹豫的会对你们动武，而且会使用最先进的现代的武器，来对付老百姓，务必注意安全。
另外一个，我再次重申，我在视频中说过的，只要是在616，包括616往后延伸几天，上街保护香港老百姓，反对CCP杀害老百姓的，维护香港法律和公益的，任何人开车上街了，这个时间内你损失的工资、和车辆、和成本，我全付！请直接通过郭媒体，给我留言，或直接到纽约我们喜马拉雅大使馆，我们64街162号，直接跟我们联系。我再次重申，多的钱我拿不了，借款我能借到45亿美元以上。战友们，一定要记住，只有用大货车和私家车横在路上，切断交通，才能阻止CCP的假警察、假解放军到这来对大家造成生命威胁，和对香港的扼杀。
另外一个，大家要记住，香港的金融，在星期一肯定完蛋了。大家都别掺合，千万别投机，别再想着去投机去了，这是不可能的。再一个大家看到黄金，大陆的黄金就蹭蹭往上涨，香港黄金肯定往上涨。但是这个时候香港同胞和战友们，不要投机，你投机不好就完蛋了。因为这个市场是大波幅，撤回逃犯法，和林郑下台，会对股市造成上和下的根本性的动荡。
同时，香港的港民，我们750万不会答应的。说你下台了就算了之了，下一个特首是谁啊？你要真叶刘淑仪上来，肯定比林郑月娥还坏！那香港不是返逃法了，我估计大家都不让吃饭了，禁吃法、禁活法，不让你活着了。下一个香港特首，和下一个香港的律政司司长，和下一个香港警察局局长，和下一个香港的保卫局长，必须是香港市民选出来的，否则香港不可能有未来！必须在香港拆除执法黑屋！必须把在香港的共产党的国有企业里面藏污纳垢，对香港的威胁，必须铲除！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/709/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/709/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月13号，你们健身了吗，往身上泼水没有？唉呀今天的纽约，刚刚下过雨昨晚上，天气极为清新，非常的舒服，非常烂漫。今天环境适合谈恋爱。但是非常沉重的还是必须面对香港。在这个大街上昨天晚上，有很多香港同胞还唱着圣诗，圣歌度过了一整夜。大家能去想象在过去的几十年里边，香港人做梦也不会想到香港人能沦落到今天！
现在大量的网上过去的视频被战友们给搜出来，当年香港人的担心，怀疑，害怕，包括很多香港人的幻想，以为共产党来了，怎么也得给我们50年，他怎么也得考虑国际感受，也有人说香港未来就完蛋了，还有一个当时97年以前移民到加拿大，美国，欧洲的都回去了，觉得香港没事了，有些人说你太天真。
这些信息今天看出来一点都不好笑，都是流着血的这种痛苦，真的是全人类上没有象中国人一样，这么爱幻想，这么爱浪漫。就像我现在一样，面临着这么大的事
情，还想到谈恋爱，咱们中国人啊真的是记吃不记打。而且中国人咱们自私，永远觉得他家事不管咱的事，各扫门前雪，把我家雪都扫下来，扫你家去，都以为明天会比今天更美好。记得97年江泽民同志亲自写了，亲自写了「香港明天更美好」。现在香港人问问江泽民同志是怎么美好的呢？再看看当年香港回归全大陆啊一片沸腾，那觉得好像是征服的世界一样，看到英国查尔斯王子落寞的表情，在雨中的离开，大家都觉得幸福得不得了！
说这人吧真的是为什么吃伟哥，吃后是假强壮，就是共产党，就是给这当兵的吃的那个精神麻醉剂一样，让你虚假兴奋，结果是什么？大陆现在是什么样？爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，给你孩子扎针都扎得是假针。大家又怎么样？现在经济好，经济好跟你啥关系？都是化学的，欠一屁股债，房债车债结婚债。你敢说话吗？全人类都在享受着，上万年人类没有的信息大时代，让你知道更多，可能一天就顶你过去的1000年前的人类活过一辈子，他确把网络给你控制了。你在想什么？大家又看到了，我推出去那个解放军驻港部队，面对了几千人大会上讲话，香港分出三等人，百分之三十三，百分之三十三，百分之三十三，三种人。
一种是原来的居民，狗屁啥也不是，傻瓜，甭理他。第二种就是当年共产党抢夺了财富，用他的话说是被清算去香港的，这王八蛋，你说是人话了！它祖宗我不知道是谁杀的，那是被抢劫人家侥幸逃到香港的人，这1/3，就香港今天的李嘉诚李兆基，他们说自己不是逃犯，按他的规定你全是逃犯，我原来说过这话吧？按照共产党的逃犯法这些人全是逃犯。所以李嘉诚家族第一个出来我们支持逃犯法，因为我不是逃犯，你多无耻多可怜！看着解放军说了吧，定义为你就是逃犯，顶着西瓜皮来的，香港绝大多数是这样来。
另外的三分之一，大家看到的是英国人当年殖民留下来，这些人更得杀。按照这个解放军的说法，驻港部队的将领说法，香港76%人该宰，最坏，比台湾人还坏。台湾人有吃的给他点吃的，低着头，啥也别管。在中国共产党眼里，看着台湾了嘛，台湾就不是人，就是畜生，给点吃的你就低头了。而且不恨共产党，你发现了吗？台湾不恨共产党，都蓝金黄了。因为他看到都是被蓝金黄的人，真正的台湾是没看见，绝不比香港人有一点差。
这就是一个驻港的将领，那是王岐山提拔的，他小姨子就是三部的，一个非常高的一个干部。为啥呀？那小姨子能给王岐山提供情报，想监听谁监听谁。三部是技术局，全世界最高端的代表解放军的技术局，查查这个解放军北京。经常是莺歌燕舞的，你看那个脸都是欠揍，欠屁抽的样。76%的香港人都该杀，你听那话了吗？
你想想现在的香港老百姓还在那边上街抗议呢，他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准
激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。我原来不说，我现在告诉大家。香港的同胞们，大家回忆回忆，我过去两年说香港里有一件事是错的吗？我现在告诉你们这几种武器现在就在香港呆着呢，就准备好你接下来，你星期六星期天你下周一的，整个大游行的时候对付你的。而且要找出理由来，香港警察受到伤害，暴动分子，我们针对暴乱分子，维护香港利益，而且你无证可查。
到现在香港政府还说呢，我没有要求解放军来帮忙，没有大陆警察来。战友们，你看这谎言到了什么程度，这得香港的海里边儿的鱼都笑了。你再看那个林郑月娥，包括驻英大使刘晓明，这个家伙之烂，就是他当年说的，习近平当年访问英国的时候，BBC访问他，说这个访问停两个核项目到底要不要得到中国支持，英国反对。他说，你们有钱吗？你们有技术吗？你不让我们来，谁来啊？就是他说的！全家人都在英国过着皇帝般的日子。他跟我一堆的哥们儿都是成天混，多次要参加我的聚会我都给他拒绝了，我说这个王八蛋绝对不让他来，这就是个畜生、流氓，比谁都贪。说出来了吧，说什么，你看他采访的时候，中央政府从来没让香港政府立什么反逃法，这是香港政府主动提出的！
看明白了吗？是我郭文贵蒙的嘛？全人类就我一个人说这话了，你不觉得悲哀吗？我可不想伟大，伟大顶个屁用啊，当饭吃吗？都知道郭文贵你说的对！你太伟大了！你说的太厉害了！你都说的正确了！顶啥用啊？我该平板撑平板撑，我该吃啥吃啥，我该花花，没人给我钱，我该花钱买吃的买吃的，有用吗？我不想人说我伟大，这种伟大简直对我来说是侮辱！
就是林郑月娥亲自一个字一个字写的，要求干这事，为啥呀？她就是自己很明白，她要退下来她要被清算，她太多钱来自大陆了，她在上海已经有房子了，就把香港给你卖了，老子还有儿子呢！别忘了林郑月娥是为的是俩儿子，你甭想影响我儿子Billionaire的生活，百亿富豪千亿富豪的生活。这是本质，我让你们所有人都不安全，我全家我儿子和我最安全；我让你们所有人都没有钱，我家的钱想怎么花怎么花。
而且她要成为创造历史的人物，她的信中报告最后就说：「由我将代表香港的这一届政府，创造一个中国和香港的新历史。」林郑月娥这话是不是你写的？如果我说错差俩字有可能，差仨字你就把我抓起来！她要创造历史啊！据说中央某领导看完以后，说这个女人心够毒的！不是说够牛，是心够毒的！你以为她们傻啊，他们也不傻，知道你想玩啥呢。你上海那房子你都准备好了，现在林郑月娥就差没说出名
了，就把我们这些人定为叫：操纵暴动分子！林郑月娥亲自立法，她要求的立法是完全和香港基本法和香港法律是完全违背的。她是违法犯罪，她却定义为人家，反她违法犯罪的人是上街暴动。这天下有这种荒唐的事吗！
八九六四的时候，一模一样，”学生，极少数人是坏蛋，极少数人是坏蛋，我们可以谈。”一开始是想镇压，威胁，最后镇压不了了，谈吧。谈的时候不要被人家鼓怂，这是外国利用。最后拖，拖最后是学生静坐，静坐的时候，我们为了拯救学生绝食，学生是被人家绑架了，学生这个有生命危险，我们去救她。结果派啥去的？派坦克去的，直接把人给碾死了。这就是共产党。谈着谈着坦克就去救人去了，以释放绝食的，被绑架的学生为名，把他弄上了。完了以后大家知道中央定性：“大家都知道吧，这就是西方世界操纵了一场，推翻共产党，推翻这个国家政权的 革命吗。”一模一样。
三十年的版本到香港重演。更夸张的事情，当年六四拯救，给六四资助的，钱的和六四之后跑出到香港的，吃喝住的，所有的所谓的参与六四的，也就是骗子们包括假民运分子，也有一部分是真的民运的，到香港以后得到香港资助，后来到了美国。几十年来香港资助。吃香港的喝香港的。这次香港人民到了最危急的时候，从未见一个有关的中国所谓民运分子，让人寒心！
说实在话，中国人被奴役那么多年，它也不是没道理的。这几天我收到国内很多人发信息，羡慕香港人，说人家太有种了！太厉害了！确实共产党集权让每个人站不起来，但是这也过于悲哀。在海外的这些人你有机会吧，你总有机会表达一下吧，尽可能支持吧，没有，没有。所以说你看香港人，人家怎么不伤心呢？香港人怎么愿意跟你大陆混到一起去，除非他脑子有毛病。所以这些天是我们研究和看到人生，政治，经济，历史，文化，人性，最好的一堂课。
林郑月娥，香港警察卢伟聪，香港的律政司郑若华，香港的保安局局长李嘉朝，林郑月娥。你再看这些人的嘴脸，你再看他们的撒谎，你再看他们按共产党的剧本往下演，你再看看这个世界上国际社会上的反应，你再看看对香港人，这个将军的这个定义，它不是偶然的。然后再看看我们海外民主民运人士，怎么对待香港同胞的，用“坏良心”三个字能形容得了这帮畜生吗。
一片华人世界静寂啊，这些所谓海外民主人士。以后这些人到香港去，你都不担心在香港大街上被摇旗大妈拿板砖砸死你吗。香港人几十年与你们奋斗，来反对绑架了你们家人，让你们没有自由的，失去一切的集权政党共产党，你们在这时候却对待人家这样。所以说台湾的同胞们也要看到，台湾不知道如何上什么当了，就是愿意接受那些假民运假分子，凡是书都卖台湾去，台湾人是脑残呢，还是有病呢？为什么这些骗子去台湾香港，台湾就给了大家最好的例子。
另外一个香港同胞，接下来的风暴， 正在酝酿中。我头两天大家都鼓掌的时候我告诉大家，我给班农先生说，原话包括美国华盛顿几个哥们说，一切刚刚开始，我说了几遍，一切刚刚开始，No enough，这不够，完全不够。我说共产党一定给你用缓兵之计，然后来个迂回包抄，他甚至自已，我来个人大释法，叫特别释法，然后一堆解释，然后法律专家说这是对的，法案就给你过了。或者……啪！把这些人绑到一个地方，第三个地点、第四个地点，把这法给你二读、三读通过。行政长官就可以签名。然后，合法地大街上抓个人，直接把你送大陆去，送去深圳太豪华了，就像铜锣湾那个一样，送你湖南某个山洞去，让你跟猴子玩儿去。
这不是开玩笑，这不是开玩笑！共产党的流氓，它的凶残是无法想象。昨天和前天我发给西方世界很多官员，咱们战友加了字幕的视频，每个人都傻眼！都是——真的吗？这是真的吗？我告诉大家，西方人对中国对香港的了解，超出你想象的少！
昨天我跟细思哥和庄烈宏先生还有班农先生吃饭的时候，我说，你问问班农先生，在多长时间？就在我在华盛顿上一次、上一次的时候，竟然有参议员问我，香港还没有回归吧？还属于英国管着吧？不是开玩笑，这是真的！以为香港还是英国政府管的，他不清楚！这不是老百姓。
班农先生三个月之前，还问我呢，中国十三亿人是不是都是共产党员，我说绝对不是。然后，比他还牛的人问我，是不是香港政府官员都必须是共产党员？他根本不知道，不知道！所以说，战友们！尽其所能地……凭良心，就凭香港同胞当年支持改革开放。每次大陆有灾有难，全力解囊相助，以尽所能地帮助香港同胞，绝不让他们孤单。我们也要记住，千万别掉入法律黑洞，就是别让共产党设计一个法律的圈儿，咱别进去。一定要尽其所能地，不要香港同胞被杀害。我们资助香港的人，我们给他钱一定是前提，阻止香港变成八九年的「六四」。阻止共产党以非法手段，用各种手段，派坦克、派解放军到香港，非法镇压香港人民，这是我们资助的原因。
大家一定记住啊，前提是，包括现在香港的同胞，我们支持你们的所有核心，就是让你们，合法地避免共产党(将它)变成八九年「六四」那样，变成大屠杀，违法地伤害香港人民生命、利益和安全，这是我们帮助你们的目的。香港一定会赢！香港绝对是共产党当年革命的时候，得到医药、后勤保障和补助最重要的地方。噢……他现在背叛了，没有香港就没有共产党，绝对是这样子的。
但是，现在肯定地说，香港就是会灭掉共产党，这就是轮回，这就是轮回！这是共产党的地狱大门，不信咱走着瞧！阳谷莘县县搭县，咱骑着毛驴走着看啊！
一切都是刚刚开始！
为十四亿同胞、香港同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/707/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/707/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那有没有好啊？现在是6月12号，下午7:06啊，7:06，下面应该有时间。嗯，张丽红霞应该有时间啊，未来这个一个题目现在有啊，我们的戏是小哥和庄亮宏先生。导演的7月12号文贵与班农先生的直播啊，现在开始，首先呢这个。
他们已在过去了，将近是10现在大概是在16个小时86个小时之后香港的关于。反逃法的民众抗议的活动，到了一个关键点，大家要看到的事情是从昨天下午的。香港昨天是香港的，上午时间，这里的下午时间，由于民众的上街抗议和道路堵塞，以及。很多立法委员不能到场，导致最后政府宣布所有的昨天所谓的返潮法的二组啊，暂停时间。
安慰你，但是民众并没有为此上去继续要求，必须不是说暂停二读而是要停止。这个恶法，并要求阿林郑月娥下台，但是昨天下雨，已经是非法行动了。阿政府有权利采取一切措施，这就是昨天半农先生很高兴的时候，大家都很高兴的时候，我说我们可以高兴，这绝对是个历史时刻，但是。完全不足够，接下来各位还玩花招玩欺骗啊，而且更重要的事情，他们没事你就进来就行了。
光线，而且他们会给你个满山过海，突然袭击啊，甚至是啊。采用其他地点，绑架式的投票，把二组三组一起过，或者是经过人大释法进行新的解释。反正就跟你耍流氓，大家要知道法的本身它就是不合法，遵守法纪，但这也为。林郑月娥等香港政府官员列为所谓抗议不合法，这天下岂有此理，你是个头，强盗到人家家来了。
人家不觉得是你欠我家的东西有不对，结果是人家要防范抗议说你抗议非法强盗要抗议。人家的主人反对他偷盗违法啊，这就是昨天发生了这荒唐的一幕，但不管如何香港都赢了，现在请看一下。林郑月娥啊，昨天啊，疲劳的出来啊，可以说没化妆，完全是面容憔悴。找了很多他录了个视频，代表政府表态非常强硬，而是定义为暴恐分子，在这个里面可以看到林郑月娥过去啊。
脖子很冷啊，所以他这个脖子啊，他老是穿那个中式立领啊，头发长得很漂亮啊，化妆很得体的手势。很得体，但从这个视频里面你看出来定义为恐怖分子之后，他也不老，它本身也快撑不住了，所以我说香港这个战斗。他是一个相互较量智慧勇气，财富耐心和守法不守法。遵法不遵法，善与恶的较量，真与假的较量还有一个，这也是一个心理和生理上的较量，所以。
战友们该睡觉睡觉，千万不要因为这个事不是那么简单，这是第1站第一战斗的战，反共第一战没那么简单。但是咱已经取得决定性胜利，这是毋庸置疑的，但是所有在现场的战友们为此付出了很多，希望你们注意安全。接下来港府和共产党一定更加嚣张，那么就要先看这个视频，请大家。Thank you very much today is.This life stream ING online we are very honor to in in we have missed and here and with my school. As as everyone we know.
And last few days in the Hong Kong is nice of June. And Hong Kong do you really good? Historical Pro test on on the street.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/696/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/696/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在还有一位战友啊，张立宏先生，赶上了英国战役，肉。小川儿，123啊，你看看是啊。
啊，来来我我们在这里拍个拍个照，拍个照片来，好，唉，还没好。嗯还没好，好的。哇塞，哇塞哇塞了的。挡住了。
处理。哇塞哇塞。就就不敢。抽这个雪茄先抽跟自己的这个万宝路。
先抽烟的人。大家好，我给你们表演刘姥姥进大观。别打电话，别打电话啊，生活中的戏子小哥和张立宏先生完全不一样啊，完全不一样，完全不一样。研究精神，这个你看今天我们换了一个角度，原来不在那个角度啊，估计换个角度，今天让战友们看到不同的。
太好了，不好抽啊，你知道的。得使劲做，你知道吧，要不做那我就灭了啊对。要点均匀，你还还还不会去经营呢。
我我可以跟你说啊，这个酒，你在网络上。这个是喂蚊子特别做的。他给了吗？你可以转到前面那张传给我们看一看啊，这个。大家想想是什么酒啊，她再想想这什么酒啊，这下面你看下面都有编号了呢，献给大家，你看。
你看的很清楚啊，都有编号的啊，你看了没有啊？啊，这是太特别的东西。每年这个给我大概20平左右，就就是给我送来的，这是多少钱一杯？要是买的话，大概5000美金就是正常的，但是如果这个有的话这个这市场卖的话，私下里面向我们这好，比如说有人。得了这个酒我们要拿回来的话，大概在5万美元，5万美元就得500美元，那个物质大约100美元是最起码有的，你查查那。
那我们还肯定了，我们还喝得下口不？199, 说是无价也是兄弟酒。我本来是不敢的，抽的感觉一样吗？完全很厉害的，我以前没说过别的，你你说那个。你知道最好的你买最好的嫁妆，为什么要那些贼人是吧，那我随便买23美金，我说你大爷的，你能买个一根，我现在8500米的一模一样。什么？又是酒又是雪茄。
改群口相声了。注意啊，是不是4年不能抽烟，就是装装熟的，这个是私人私人领地，这个那天发的说说爱呀。不能抽啊，结果是右腿右转的比我丑，她马上就抽起来了，班豆先生吃不喝就一口酒不喝，但是。真的是应该调低点条对。
他应该没事这个它是转圈了啊，这个这个里面出来你再出门不要拿这个拿这个啊。一个柜还可以防身啊，我有一个更好的，当然可以啊，同意你俩。这是喜马拉雅大使馆，你要能同意我直播，我就给那个战友们，咱们就这个360度有360，可以啊，现在有人可以拿出来。嗯，这个你你就你这整个喜马拉雅山，如果你俩想怎么吃，我怎么知道任何情况下啊，啊。
贝贝是谁？这个你想怎么直播呢？又怎么直播啊？想什么时候做就怎么做，你想用什么武器都是用什么武器啊，没有任何问题，你俩这叫喜马拉雅大使馆。咱单位就有个人拿了一套。现在你俩你俩要记住了啊，你再这样这样，但现在我们三个手机，你看我们三个手机123，这站有没有看到？
叫战友，每个人都要知道，你当你来到美国的时候，小哥你俩今天有感觉到你现在的时候就是有个家的感觉。就这事在他自己家在里边，你不是在大街上的游客，你来到美国的时候你看，你记住你去什么餐厅，什么酒店那个地方都是有限制的，这叫公共的。只有倒在这里边来了，对不起啊，咱这个楼是私人领地，而且不在这森林里，而且我没有身体。爱你也都看到了，而且我对面就是警察总局，就是给我们私人保护特权的，啊，除了咱们离伊万卡的妈妈。
对面阿姨问她的妈妈讲丁点儿，还有警察总部警，啊，这就是我们现在的喜马拉雅大使馆，兄弟。姐妹到这来，这个说到这儿啊，我要在这块咱借这个机会说一下，我刚才吃饭时跟你说的啊，昨天。法治基金，有两位，啊，这个国内的战友，通过另外战友啊，这个捐了。而且这个让我很感动，但是我真的心里面很下不去了，啊这个。
我希望你要记住啊，如果反复的机会让你这样的捐款，那不叫法治经验，那叫春就是恶人基金，我们本来要救同胞呢。你干嘛是这样的捐钱呢？不要这样，一定要在你力所能及的情况下赚钱啊，而且觉得不是那个人是一个。你的希望是一个代表我们未来斗争的，你看这个楼上来，刚才都看了半头的办公室，开了boss的办公室，一人一层是吧这个。想来呀，但是管是反共的，我的私人办公室在另外一个大楼上，另外一个。
我们也知道了，这个地方就是反共基地，所以他是所有的咱们兄弟姐妹的，那么所以说捐款是技术法之间不是任何一个人的，但是你。不要，还有一个捐款，也只有这个地方有个家，就为了咱们这个门口啊，未来是有一个密码的生成系统。你生成个密码，每个月还贷吗？就往上一刷自动就进来了，这里有24小时的未来的行政运营保卫了。对抗力看看咱的保卫系统，为了这个警察局连着的，然后咱们战友来纽约就需要安排，他就会有一整套的安排行动啊，现在。
我来喝，这个我的办公室亲自来安排未来咱有法治基金的一整套的行政系统，所以。那你让大家看的多好啊，对了，你知道吗？今天早上。门卫先生派了一个比亚迪的防弹车接的一样。那不是早上那个事，那个卖袜子卖袜子卖完了吗？还被拔掉了。
太有意思了，但是你看到了。会干，也很干，因为他说。这个时候呢，他是三年6月13的，就是他联合九，这是唯一的，瓶子18个。可以收藏的，另外一个就是那个罗曼抵抗力是他的，这个这个我就做做给私人交的部分，特别棒啊。
很纯的，那当然了是吧？学校也存酒也存了，感觉很很好。最大，因为纯纯抽的多喝的饮料吗？其实很很碰巧的吧，我基本上都是都是下午才出动的。今天比较早，然后今天刚好我我出来着曼哈顿，出来这里转了就接到。
这个电话刚好那个时候我我车上有客人欺负你的人，刚好有客人。他就说我，我就打回给魏先生，你看。把我给惊讶了，欺负你的眼光来干了。其实哥好像不抽烟，我不抽烟。
我就是你爱我就直接说那个凑热闹来了。我的老战友好的三个号。好，我先去订了啊，是不是这个喜马拉雅不成功？奔驰吗？旁边就是这，玛氏的品牌的生产家具的供应商在意大利这个也挺重的。
可是啊，这是金的什么，不是纯情，不是成年，不是纯金的，但是很近的，这俩现在啊。一金一黑啊。这个东西会，我做这个时候是有意义的，我说过每一个。都对应着把这个，就像佛一样都有心愿，所以现在不能给你希望。
这个问题大家可以解开这个成就发是不是？好哇。真的是我的了啊，我跟他是有缘分的，一金一黑。挺重的。嗯就是这个，当然我也没仔细看，我没弄明白写的是啥。
我的金融系统，这个不谈，这两个事。进了蛤蟆锅了，还真是真是像啊。
行，有一部分是他本来就是厂家呢，就有这个，他自己都说过底下有字。跟他合作以后，我就要求了一些要求他的要求，你看这个爱马仕查吗？其实现在不接电话，现在不方便接电话。不是忘记热线啊。
我我不敢抽烟，我也抽这个这个敏感插就起来了是吧？的年长的的。
呵呵，工作的工作。他进入这个三d图，然后做完以后做完这首公开，很复杂很多做的非常好，这个角度好像有点高啊。是不是还行？这次应该会好点好，只不过是搞多好就搞这个事，不顾正业呀兄弟。
嗯，嗯，最基本的一个构图吧。构图都过，不好的话，那就那就不用拍照了，你做的非常好，你的节目做的非常好，做得好。那我那我加油啊，要这么多的，1万战了。为了我们爆料革命，为了我们新的中国好好。
班龙先生在楼下，待会咱们去采访搬东西是吗？你也想去喂。大家去看西施的频道啊，一样的一样，看哪个频道都一样啊。对高兴高兴那个今天早上其实是一辆比亚迪，真的，比亚迪，比亚迪。比亚迪的电动车，后来中午是一辆是一辆那个陆地巡洋舰，防弹的陆地。
但是他挂了一个U盘不知道是iPad，什么事啊？哈哈哈，好好膨胀一下是吧，加长比亚迪，比亚迪老号。花了别提了，我都没做过那样的比亚迪。不知道能不能中啊这个。
说我的不是。哎，这好像是那个什么，好像是那个积木结构的lego就是乐高乐高玩具，是不是那个积木结构？不小心等一下，快给拆了，还有一件蓝色的，我在这儿时间稍微有点。像个小偷一样，现在朋友们别打电话，打电话会把我这个直播给掐了。
这个是比亚迪，这个是比亚迪的，全我先，我先把我这个免打扰开一下啊。长安之星啊有可能我。那长安之星啊，老公，我都不会抽烟的。简直刘姥姥进大观园，待会我给你们表演刘姥姥进大观园是咋回事啊？因为我今天带了一个超级牛的。
我们给大家展示展示吧，这个是个4个排气排系统的。所以我们现在不在这里啊，你都不知道拿重点这个才是。唉呀，这个是莱卡的，单反相机是莱卡的。这70毫米定焦镜头啊，一个一个镜头老值钱，老值钱了，报警放下。
你说这个哈苏照相机，一个相机20万人民币，单机身还不算，前面的镜头也不算后门，后面的数码后背都不算，你俩个。等一下你们俩。
号。他。4月。
Thank you also also this gentleman China.The emergency movement leader啊。
This is good.Let me have to.In China all the Chinese.
The first the lady is the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/697/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/697/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎哟，我的娘终于看到了。怎么回事啊？这是你家卧室吗？不是，是我儿子摩托车，他开车的那个是怎么办的？
没有。不告诉就算了啊，我不知道怎么办，我在哪呀？你谁啊？Are you OK OK I see you save and say I only you change the camera is have the water.3是。
大概准备了一下午，结果把自己的秘密给漏出来了，来的。我现在知道你对面是啥样的，很可怕，现在已经不想出去了吧，出去了对。I want to see the TV hear the TV is the OK I want to see the TV on the TV is the.现在是直播效果吗？确定啊，你看这个电脑上的直播是这样的吗？
哦，是这样的，所以说我们要在这里看到是这个像这个效果，现在。都能看到啊，只有一个还没出去，所以说现在我们现在直播的啊，好我们开始。干嘛啊OK, 哦，太好太好太好，天哪，你让我看一眼。这几天留言来，哎呀，都说你长啥样都知道你是女的，你还装啥呀？太赞了。
在乎太多的在乎，七哥好，弄好say hello to speak。Here is the comment is here。的outside public.看评论可以参看这里，哦哦可以不我知道了。那我现在呢，看的挺好的，我现在挺好啊，咱们现在咱们现在开始啊，尊敬的战友们好尊敬，待遇不好先声明啊，大家别影响生意。
现在是在世博啊，我们现在这屋里现在是123456712345。6个男的一个女是啊，是在现在我直播现场主控台还是我们的伟大的啊，牛肉兄弟叫今天新名字叫路德。另外一个女士在线的是我们的萨拉装订红线就是萨拉萨拉妹妹啊，然后在我旁边的还是我。给大家hello啊，hello hello啊。
阿里得那个loser，现在呢，我们这是直播间的。兄弟姐妹们，如果你们现在上线的话，千万别耽误时间，我们试试直播，由于我们昨天啊最伟大的历史时刻没有这个。我们伟大的战友在场，我们有了历史上创记录的叫做，国内的几个老领导从来没有说过我的啊，大姐把我骂一顿。那你这整的什么玩意儿糟糕透了，两年来最烂的一次直播，为什么呀？因为国内的咱们有些老同志啊。
都是听不看的，因为你听你家公不着，结果是昨天试听是语音最差的，我也是昨天很郁闷。说实话昨天下午呢，我就跟伴奏先生说，吃完以后我又开始直播，虽然是没有讲什么几个小时，但是呢，我收到了很多的。这个战友们的回复很生气，很不高兴，相当不约啊，然后我就今天万分的抱歉，结果我们是及时雨。来了我们伟大的战友啊，细思哥来了，庄烈宏先生来到了我们喜马拉雅大使馆啊，那么昨天。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/694/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/694/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵：我们现在回来了，我们又回来了。战友们，现在，啊，新的情况，请路德先生播放一下刚才你看到那个小视频，警察已经在对这个，咱们的这个这个，上街的游行的群众们开始-2:03:28
路德：好的，马上啊
文贵：你放一下，让大家看一看，这想干嘛这是
路德：马上
Sasha：你刚刚说的警察是举黄旗警告
文贵：现在香港警察已经举黄旗警告了，而且和战友们发生了，和咱们香港上街的战友们发生了冲突
Sasha和班农聊天：-2:02:52至 -2:02:36 英文
文贵：额，现在的现场情况啊
路德：稍等啊，好，可以了
文贵：现在这个情况是，这个是不是今天的事情，是不是今天的播的这个，咱们更多地警察现在有战友告诉；现在，路德先生啊，我转发，我给你一个这个新的链接，这香港直播，香港直播的政府说，她已经在这个亮黄旗了啊，你现在链接一下这个
路德：好的
文贵：这个香港电视台一直在报导15万人，15万人哈，然后说50万人，然后又说香港现在亮黄旗，我估计这有问题这是，啊
路德：他说才15万人，呵呵呵
文贵：你看到这个，你看到
路德：稍等，我正在打开
文贵：你打开那个链接一下，香港的政府，香港，香港警察，我现在，啊，还有战友现在，咱们战友刚刚到了那个，额，铜锣湾，铜锣湾广场的，还有人现在是在香港总部门口的，包括立法会门口的，大家都发现啊，有很多，额，这个警车在增加，啊，警车在增加，而且有人说现在这个有可能这个警察从来没有见过的，不像香港警察；其中也有人说呢，大陆啊，这个在香港，给香港驻港部队定制了很多香港的警服，然后呢，这个，准备香港的警车，可能是要在；额，路德先生你可以把这个他们的声音放出来，把人家电视的声音给放出来，放给大家观众听，战友听
文贵、班农、Sasha聊天：-2:00:16至 -1:59:16
文贵：本来说是10点，本来说10点，路德先生可否继续这个播刚才电视的直播
路德：好的好的，等下；增加了很多警察
文贵、班农、Sasha聊天：-1:59:10至 -1:57:11
文贵：额，路德先生，可否再，把现场的直播给转回来一下子，路德先生
路德：好，好的
Sasha：现场视频，越多越好，现场，我现在在看BBC的现场，那个，到现在为止，好几个电，我在一路观察的大的电台电视台的记者报道，除了在这个，额，这个湾仔、中环那地段，他们有一些推了一下，这个，额，路障之外呢，没有出现任何示威者方面的暴力或者不法的行为，到现在为止，我没有看到一个报导
路德：这个位置非常好啊
文贵：啊，非常好非常好
Sasha：读到现在的街道的报导是就是，额，能不能说，直到现在9点为止，那么多人在进来又出去
文贵：路德先生，能不能现在，额，你能不能，额，现在你看看现在保持这个画面，然后跟我们其他的战友连线，现场连线
Niko：嗨，我在，我在，你好，我是Niko，我现在在这里
文贵：Niko；能听到了吗
班农、Sasha聊天：-1:55:14至 -1:55:07
文贵：Niko，Niko，看到我们，能和Niko连上吗
Sara：我们马上进来一个战友，Niko是她，没有进入房间，所以呢她是
文贵：好，另外一个战友
Sara：不是Niko，现在是Ojo
Ojo：可以说吗，哈喽哈喽，可以说吗
Sara：Ojo,Ojo,Ojo进来
文贵：Ojo、Ojo，路德先生，要那个保持半个视频那个，一半一半，Ojo你好，现在你在哪里
Ojo:哎，我现在终于找到一个有信号的地方，我刚才在那个立法会待了2个半，3个小时，那个地方完全上不了网，我太激动了，完全连不上线，知道吗；然后我们在那个，当时的地方呢，那个叫我们双手合十，对着天空，对着那个航拍机啊，说世界的传媒和香港所有的传媒在航拍机的天空，要我们双手合十，对着天空，说“反送中”，还要用英文说一遍，说给世界得传媒，啊，不断的这样说，然后呢，香港的议员里面，来了两个，一个叫黄耀明，一个叫黄熙雅，和王希雅，何、何永师吧，是吧，这两个议员，然后呢，我看到陈强，陈强也发了言，陈强就是那个坐了牢，坐了牢那个，然后也发了言在上面；然后林郑月娥去了海洋公园了，然后说叫他们，我们就喊叫林郑月娥过来。她选这个特首的时候说，特首的时候说，如果，哎，多数的人反对她下台，她一定会下台，说我们现在让一条路，让她从说海洋公园到我们这个立法会不是很远的嘛。就是我们让一条路让她过来，我们这些战友全部都让一条路，让开一条路让他们过来。我们欢迎她过来，要质问她，这么多人，这么多人上街，她还要，她还要坚持她那个恶法，怎么对得起香港的市民呢。很激动，很激动，当时，我特别想连线，怎么都连不上，然后我就拍了很多照，拍了很多视频，我想哪一天传给你们，非常非常的感动，周围的人都特别特别的守秩序，真的让我很吃惊。我觉得那些，我觉得那些警察都是很，我觉得他们都是，我觉得都是良心的那个责备吧，我觉得，他们不得不去做那份工。然后当时他们又是特别的对我们，又是特别的特别的礼貌，都是很节制的，暂时就是应该我是属于早一批到立法会的，因为我看到战友
文贵：Ojo，你稍微，你稍微等一等。好，你继续说，Ojo，你说
Ojo：我，哎，我就是，我当时我，当时感触特别特别深，我看到那些警察他们的那个表情啊，我感觉到他们不是说，额，想跟我们人民为敌的，我感觉到他们很无奈，我从他们那个，就是那种，我觉得大部分的警察是这样的哈。然后他们也是比较克制的。因为我是属于比较早一批到立法会的，我看到战友发的信息说，还有我的另外的朋友他们发的，因为他们去维园出发的，他们从那边出发已经堵了2、3个小时都出不来，他们动不了在维园，维园你知道吗，。所以我就从湾仔，我是从湾仔那个地铁站出口出来的，所以我出来的时候呢，还是下午，我应该是早一批到立法会的。然后一直呢，我还在湾仔和金钟的那个天桥上面，我跟那个战友连线，我跟Sara他们都连线过，哎，然后就黑压压黑压压的一片啊。然后当时是没有开双道德，还是开了单行的，额，都是塞满了人，我应该是早的那批，4点前吧。然后呢，我就，我们就缓缓的走到了立法会那个地方，然后我暂时我没看到有什么人，就是警察啊，或者是什么捣乱的人，我觉得我周围的市民，额，让我很吃惊，额，好像都是，不是说像以前我看到立法会，或者是那种很激进的民众，都是很普通的民众。他们每个人我感觉都是，我感觉就是跟我一样的，之前都，都好像没有，不是经常参加这种集会游行。然后这次都出来了，还有小孩还有坐轮椅的，然后讲，外国人都有，什么人
文贵：那个谁，你先别翻译了，那个，翻译奶奶，我要清晰的问一下，那个我现在，我刚才你说到那个让我很震惊的事情，刚才你在立法会现场的时候，在政府门口的时候，你看到了林郑月娥，还有两个议员在场是吗，然后你们还要求林郑月娥出台。林郑月娥说如果大多数人反对她就下台，是这个意思不
Ojo：不是不是，您可能听不清楚，因为她当时她选特首的时候，她那个时候不是说，不是说多数人想要她下，就是不拥护她的话，她会下台
文贵：啊啊啊，你说的是那个时候，不是刚才，不是刚才啊
Ojo：哎，不是刚才，当时呢，我们台上的人就说，她在海洋公园嘛，她今天去了，海洋公园嘛，就是让她从海洋公园过来，过来很近的嘛，叫她过来，我们，我们让一条道，因为当时太多人了，不停地有人涌到那个立法会，然后我们还呼吁政府的人把立法会的门给我们打开
文贵：等等等等，Ojo战友，你这个，你等一下
Ojo：就是说要求她过来
文贵：啊，对
Ojo：嗯，就是说我们会让一条大道让她走过来，说很近的嘛，就说我们叫她看一看有这么多的香港市民想要她下台，那她还不下台，那就太死皮，不要脸了那就是这个意思
文贵：她就是当年跟当年共产党一样嘛，六四的时候让他来不来嘛，谁都不出现，让他们在天安门广场自生自灭，就是这个意思。和当年共产党5月份开始的时候就是一样，对吧
Ojo：对，对，我看到很多，特别是年轻的，年轻的警察的脸上，都是那种，很无奈的，不是那种很亢奋的的，很凶的，绝对不是。然后他们叫群众合作的时候，拉一条线，因为人如果很多的时候，他就要拉一条线，就要隔一隔，然后那些群众都很自觉，然后他们也是很礼貌的，没有说那种，呼呼喝喝，没有，完全没有的，我很震惊。然后所有周围的人让我感觉不是经常去游行的，都是普通的市民你知道吗，因为我们经常看到立法会，看到有些在闹的时候，我们看到那些人都很面熟嘛，都知道是哪一波人。然后这周围都是很普通的，小孩子
文贵：对对对，我现在要打断你一下啊，你刚才说那个，我听得很大的重点，就是你这回看到的又不是过去在立法会每天闹事的熟悉的面孔，很多都是贫苦老百姓很从容的走上街，都是这些普通老百姓，对吧
Ojo：对的对的，而且他们都是很，就是很，就是很守那个规则的那样，慢慢的缓缓的就这样前进，如果人多的时候他们也尽量保持一定的距离
文贵：路德先生，你不要老给我们镜头，我们不需要镜头，你多给现场镜头，我们这几个脸不重要，你多给现场的人的脸吧，好不好啊，我们不重要，OK，那个现在，别老给我，我们三都不重要，你先弄现场，我们今天是搞直播的，不是搞媒体秀的，听战友说。另外一个，我现在特别，我现在想太重要了，因为我这边特别关注的事，您现在感觉你周围的人能不能在今天10点钟结束，，或者是12点结束，你的感觉呢，你听到什么信息，
Ojo：没有，当时我在立法会的时候，他们就是，额，后面太多人，当时我在的时候就说，就说这个，天后这个地铁站还没有说，额，还没有说，还有很多人出不了地铁口。就说我们现在先预习预演，预演什么呢预演这个，额，如果这个恶法，他们看到今天这么多人上街，还不撤销这个恶法，我们下一次就再召集人去包围立法会。然后今天就带领我们预演预习包围立法会，然后我们才撤了一部分人，缓缓的包围立法会，就是将来预演立法会怎么样包围一圈，走了一圈，然后才挪了一些地方给更后面的人，再进入这个立法会周围。因为那个地方是人山人海了，草地上都坐满了人
文贵：噢，那你认为今天这个事，你今天你认为能停下来吗，12点钟能都走净吗
Ojo：她当时，台上的主持人说，我们这个会今天是到12点，就是11点59分，是这么说的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/686/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/686/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！6月1号啊！小朋友们！郭叔叔祝所有的小朋友6月1号儿童节快乐！哈哈！郭叔叔啊。郭爷爷了我都快。不容易啊，小朋友们。（打招呼部分省略）
视频有点模糊是你的事儿，不是这儿的事儿。效果很好因为我从这儿有监视。声音比昨天好多了。哎呀，我发现这个专业太复杂了。我在手机面前播挺好。整的一堆机器，7、8个人，1小时100多美金的工资。你说那玩意儿有啥啊那玩意儿。我觉得真不好。花一百多万美元搞一个什么直播室，到现在都搞不完。我的妈呀，复杂极了。所以说战友们，简单就是力量。我就在手机面前跟你们说话更加自然。锻炼完挺好。
行！咱们今天先说几个事儿啊！拍拍手，拍拍手啊！我那天打拳的动作啊，战友们说实在话，我这就没怎么表演，我哪天得跟你表演表演。这日本的朋友啊，「文贵先生好。」，日本朋友。这个我这眼镜，到哪去都问我这眼镜。林郑月娥，Carrie Lam。这Carrie Lam 闹大了啊。这Carrie Lam 当年站在我家楼下照相。她做梦也没想到这个郭文贵就是她这
一辈子的恶梦人吶！她没想到派出那么多人南湾拆我家房子，派那么多警察封锁我们的资金。她做梦也没想到，郭文贵能这样。说实在话，还没开始呢。关于林郑月娥还有香港的几个事儿，过一段时间大家会看到更加精彩的。
首先一下，战友们，今天六一儿童节。请所有的战友们都要记住，我们都是从儿童过来的。我们有儿童的时代，少年的时代，不一定有老年的时代。不是人人都能活到老的。像杨改兰女士就没有活到老。杨改兰女士的5个孩子连青年都没有，被自己的亲妈妈用斧子给砍死。大家去想想一个亲娘去拿斧子去砍死自己的孩子的时候，听说有的孩子她连着砍了十几斧子。是什么样决绝的情况让她对自己的孩子砍这么多斧子。大家去想想。没有生存的希望了。
听说杨改兰在自杀前眼睛哭得基本睁不开了。就是一个月300块钱的救助叫当地的贪官给拿走了，原因她家里有两只牛。听说杨改兰女士很辛苦的，孩子也是吃不饱。跟我们家里头小时候一样。吃不饱。没法活了。最后这种决绝。所有的现在能听到人话的，能听懂人话的，所有的父母们和孩子们，大家去想想，我们曾经是儿童，我们对我们的父母怎么样。大家摸着心口窝子想想对自己的爹娘如何。我的身边的人现在有了自己的孩子，天天跟我说，经常跟我说：「有了孩子才知道爹妈多不容易。我们的父母和每个人的父母是多么不容易。」亲爱的兄弟姐妹们六一儿童节更要想的对爸妈好。
第二个，怎么让自己的孩子好，让他们有个健康的节日、健康的成长。首先孩子要打对了针，打对了疫苗。全人类上只有共产党这种流氓体制给孩子打假疫苗，打完还没事儿。让孩子吃健康的饭。全人类上只有中国孟建柱的家族能搞红黄蓝幼儿园。竟然能玩儿小孩儿的小鸡鸡。这叫猥亵儿童，天大的罪啊！全世界只有共产党的体制下，儿童上学的餐厅东西是发霉的。孩子吃的东西都是被垄断的，被利益集团保护着。
大家去想想孩子穿的衣服也是化学物品制作的。
孩子吸得空气是有严重雾霾的。
孩子有病吃的药也是假的。
孩子去医院没有钱去看病，要在医院门口等死。
过什么六一儿童节啊！
如果这个体制不被灭，你过什么儿童节啊！多少儿童将没有中年，没有老年。未来有多少儿童要被自己的父母砍死，然后跟父母一起自杀。这不是耸人听闻。
在文化大革命的时候，很多孩子被自己的父母送到邻居家，叫易食。跟人家换孩子吃。这不是耸人听闻。
我们刚刚的这些年就几百天前给孩子打假疫苗。是一个、是两个，是十个，是万个吗？那为什么这些事儿你们中南坑和你们当地的县长和省长的孩子不这样呢？你们的球长，不说人话的村长都不会干这事儿。他的孩子都享受着比你们好的待遇。这叫爹亲娘亲不如党亲就这么亲吗？
大家再问问拍拍自己的良心窝子，什么你们的乡长村长，那就甭说是省长也别说是市长，多少长的子子孙孙都在美国都在西方。刘呈杰和贯军是谁生的？他打过假疫苗吗？
王岐山、孟建柱声明自己没有孩子，他家里多少男男女女，看到照片了吗！江泽民的儿子是孩子，江泽民换的肾，他杀了多少新疆人啊？多少新疆的年轻孩子要尝试，在他们手术前，要进行对比血液融合，要达到完美的程度。所以杀一个不够，俩！俩不行？仨！仨不行？四！四个不行？五个！他们家的肾，咋就越换越好？越长越年轻？多少新疆年轻孩子，那尸体扔在了大马路边上。挖个坑就给扔了，啥都好好的，就是肾没了。
这不是开玩笑，这不是耸人听闻。我站在这说话，是美利坚合众国，是纽约，川普总统有事都要被告的，你可以来告我啊，是不是？像那个马蕊案，来告我啊！两年前不是来告我强奸罪了吗？现在这个王八蛋啥也没有，就一个聘用合同，一张纸都不给。马蕊不是说，跟政府、跟法官说：我们掌握有郭文贵的紫色的精斑内裤。紫色的精斑内裤，我的娘嘞，你还紫色的精斑内裤，你拿来啊。上这来告我啊，我说你们那么多你们不认可的话，不是吗？
海航你别撤案子啊！潘石屹你别撤诉啊！董克文你继续告啊！胡舒立你别撤诉啊，你这个烂人！所以说这个胡舒立啊，老天不让她生孩子，就不应该让她活在这个世界上，她就是人类的渣滓。大家去看看，杨改兰案子出现以后，胡舒立的《财新杂志》是怎么报道的，地方杂志是怎么报道的：这个女人，她应该问问自己，为什么这个山上的人都能活着，她为什么就死了？这人的人品有问题；精神有问题。我真R你八辈老祖宗。写这个文章的记者，还有你财新。
你们在文化大革命过来的，谁有选择能把自己的5个孩子给杀了，5个孩子杀完自己还要死。她有神经病，她把她自己给杀了。她老公也有神经病，在外面打工，回来以后守了一七，自己在坟上自尽。这不是人间，这是地狱。我们为什么追求法治社会，我们跟美国比，跟欧洲比，跟绝大多数国家比，我们待的不是人间。我们跟美国不是天地之差，是天和地，地后面加一个「狱」，天和地狱的差距。昨天我跟一个非常喜欢的，我的兄弟，我的妹妹在一起，在车上，我给她讲，她非常感概。
我说中国人和世界上的人比较，天地之差。不对，是地后面加一个「狱」，叫地狱。
六一儿童节，我感受太深了。我从来没记得我过过一个好的六一儿童节。我最豪华的儿童节，就是六一儿童节我们要开运动会。我当时是把我哥哥军队的一双鞋，里面塞上棉花，塞上玉米叶子，然后找了铁丝当鞋带拧好，跟人家去跑步。这是我记忆最深刻的六一儿童节。我每天都在恐惧着，我娘去自杀，去跳井。我每天都盼望着，我爹从外面回来的时候，能带点饭回来吃。就我是1970年出生的人，都有这样的经历。共产党在中国70年了，还天天说中国人吃饱了饭就是你的本事，我真的是R你祖宗八辈。现在世界GDP第二了，中央电视台那个叫刘欣的记者，对着美国电视台说：中国14亿人吶，我们的GDP一平均是你们的六分之一。
你难道不问问你自己吗？刘欣？ 你也曾经是儿童， 中国14亿人被你统治了70年了, 你为啥还是人家的六分之一呀？ 啊！你为啥还是六分之一呀？ 你不是世界第二大经济体吗 ？你不是伟大的祖国吗？ 竟然有脸说：我要让美国人知道，你们的生活你们遇到了问题、遇到了困难，你还来怪罪我们！我们想让你们知道，是你们的体制出了问题了。
刘欣哪，你可能已经是两个孩子的母亲了，你说这话的时候拍拍心窝子，你为什么嫁给一个外国人？你为什么让你的家人孩子都拿外国护照？然后你赚着中国钱，然后你说美国体制出问题了，那你把美国灭了吧！美国体制出问题了，那你就解决解决吧！你能不能让中国人也出这样的体制问题呀？我们中国人要让她选择： 你愿意拥有美国这样的体制问题？还是要拥有盗国贼、共产党这种体制问题？
亲爱的战友们，这个会说的不如会听的，我们是人哪！不是猪狗啊！怎么就这么愿意听人家这种瞎话、谎话呢？人家美国人说你偷知识产权你偷我们东西，刘欣说这世界上到处都有，你们内部也告来告去的。哎！刘欣女士呀，我请问问你：在中国谁敢告你们这样的人哪？谁敢告你们中央电视台的人哪？你甭说偷东西了，你抢东西我们敢告你吗？因为我们没有非常好的生殖器，不能跟中央领导睡觉，不能跟中宣部官员睡觉，或者我们不愿意跟他们睡觉。我们敢告吗？有权利告吗？
美国被偷东西可以去告可以得到公正解决，中国可以吗？中国是流氓治国、黑社会治国、警察治国，你能不能长点嘴？对得起你那个嘴？天下可以不要脸，不要让天下人都认为你不要脸还是对的！还有这么说话的？！天下都在偷东西，人家偷东西有人管！你那是偷东西偷了抢了还有道理！看人家华为，人家那个思科的律师问任正非：你竟然偷我们东西，是偷盗！我们的错误你也印刷到你们的说明书上，在你们的软件上下面注明&amp;hellip;..你们偷了竟然连改都不改说什么：思科欢迎您！
结果任正非说什么？这是一个巧合！这叫偷东西吗？这叫抢东西吗？这是纯粹不要脸这是！天下如此可耻的就是共产党训练自己的国民，把偷东西，抢东西认为理所当然！这个国家的民族还有救吗？我们的六一儿童节，我们能不能问问孩子？
刘欣，你告诉你的孩子，两个孩子，你叫他记住你曾经说过的话，看看你两个孩子认为你这个妈说的对不对？偷人家东西，因为你也偷，所以我偷！你偷了可以到法院受惩罚，我偷了还不受惩罚！然后你告诉人家你体制出了问题，这是什么不要脸的逻辑呀！如果老天爷有真理的话，你的孩子是这么受教育的？刘欣，咱们走着看！你的人生会怎么样？
我可以拍着良心窝子说：我的孩子从小&amp;hellip;..我可以非常荣幸的说：我的孩子是世界上最干净、最有道德的！不但不沾人家便宜，从小我太太就说：「孩子，谁请客你买单，你请客当然你买单。那不叫吃亏，那是你的荣誉！」你可以问问我的孩子。「第二、关于偷东西你不但不能偷，当看到别人偷你一定要跟小偷战斗到底！在你的眼里不能看到有偷东西的人发生，不管他偷啥！」
我的孩子在大学里面，在英国大学里边，就因为看到别人偷东西(中东人)跟人家打架，差点被开除。就是因为这个。当时我告诉他校长，这是我们家的教育：就从小告诉他，发现偷东西的坚决战斗到底！还有你刘欣这样教育孩子的吗？你能不能告诉你的孩子：你妈说了「咱们偷东西没事儿，人家偷东西可以有事儿，所以我们可以偷东西！」还有这不要脸的吗？
这个FOX的Trish Regan真够傻的，她太在乎自己的形象自己的美丽的眼睛了，完全失去了自己的这个逻辑了。啊，看看那个那个刘欣说，啊这是美国体制出了问题。
我今天六一儿童节我想让天下所有的父母们，你不给你孩子好的健康环境，你没本事给他一个好的教育，你也没本事叫他不打毒针，你能不能别让他精神上！也打上毒针！你能告诉孩子偷东西是不对的，谁偷东西都是不对的！能不能这样呢？这样的父母能做到不？
我曾经在日本，遇到一个，啊，当时比我大20多岁的一个女同志啊，对我特别好，我也没想太多，啊，当时你说我20来岁是吧？她当时40来岁，我真的把她当老大姐了，没想别的。有一天在高尔夫球场，我这是跟人家练高尔夫呢，因为我们的合作伙伴就是全世界最大的高尔夫球的老板，五十几个高尔夫球场。挥完杆儿都说我是天才，我这一杆儿挥的特别好，啊，从洗完出来然后这个，这个老大姐哎！也洗的出来了，啊，（笑）结果出来，哎！旁边儿有个小房间她说你到这边来，桌子上放着当时那个日本的那叫名的烟，那就什么烟了？那个日本烟，白盒儿的那个，哎！她那儿放着她点着一根儿，我说我没见你抽过烟啊，她这儿还有好的茶，哎呦！那个真爽啊，然后呢，有亲密动作，有亲密动作，哎！我也没当啥事儿啊我还挺客气的啊，最后，哎呦！我发现不对劲儿了，这个动手的深度越来越大，啊，哎我说这不能这样啊这不好（笑）。
然后她说了，千万记住啊，文贵啊爱情不如偷情，偷情不如偷不到。哎呀我说您说这个好了，这回你真偷不到，这回真是好了，但是咱不能，到此为止，我说我最恨的偷字儿，情就是情不能偷，为什么要偷呢？这个偷情太差了，啊，我当时就跟她说，我说你可以有你的权利我有我的权利，但情不能偷，我不同意你的观点。
她说这是中国历史还有什么诗给我念一下，我说你真够厉害的啊还懂中国诗，但是我告诉你她这不对的。情就是情我说我要跟谁有发生什么婚外情啊，或者偷什么有什么情我一定说，绝对不瞒着。我恨的就是偷字儿，不管如何偷都是不对的，这是个起码的人道和常识嘛！后来这位姐们儿跟我成为，到现在为止是我的好朋友。
所以我恨得还有什么对女人说半老徐娘啊，还有什么偷情，我最恨这词儿，啥叫半老徐娘啊？我认为女性越成熟越漂亮，现在我看比原来还漂亮，而且她每次跟我见面儿，啊，我们俩都爱吃，他都说就是你对这个情的解释改变了我的一生。她家有大医院啊，日本几个大医院，超级有钱。她后来这个整个情史非常阳光灿烂，但是她的人生哲学就是天天做新娘，夜夜入洞房，但是不说假不偷情，多好啊！老子不结婚我天天做新娘，你管得着吗？但我不偷。
天下没有对偷的概念和偷字儿是合法化的，啊，就是在刘欣，在共产党的逻辑里边竟然把偷说成了合理化，这是对儿童的残害！卑鄙！可耻！
中国儿童受到的残害，你看那孩子，小小的孩子变成小大人儿，小小的孩子都要什么爱党！爱你姥姥了的个党啊！哪有孩子爱党的？党是给孩子尿尿使用的，孩子长大就是灭党的，只有灭了党！不管哪个党包括美国共和党，民主党，只有你把党灭了你这个民族，国
家才有希望！什么党都是利益集团。我们就是希望长江后浪推前浪，不能是一代更比一代娘，是一代更比一代强！这是人类的基本逻辑。你大爷了的个，从小就训练孩子叫爱党，忠于党，不要脸吶！我气氛难铭，啊，我一到六一儿童节我就生气，我一到母亲节我就生气！中国的女人中国的孩子，这是最弱势的群体，是最最黑的！最最被洗脑的！中国实现喜马拉雅，法治中国，新中国之后，中国第一个最高级的部门就是教育部，最要涨工资的就是老师，第二个就是退伍军人。
退伍军人应该受到国家最，任何人都应该受到英雄级的招待！一生都要管他们！因为他把青春全给了这个国家和人民。老师应该受到最高的尊重，老师的工资应该是最高的。孩子上学孩子的环境绝对不能谈政治。所有的老师到世界上各地学习，都是大使馆第一接待的。所有的儿童到全世界去，都有国家级的保卫，护送！只有下一代比我们强，我们才有希望。要让我们所有的儿童和孩子走到国外去，有大使馆的陪送，让孩子从小看尽世界的山川，接受最文明的教育！从宗教信仰到科技文化到风俗民情，孩子一定要让他走万里路，再说读万卷书，可以不读万卷书，但必须走万里路！那是最大的国防！
只要发生战争大家都是牺牲品。看看台湾看看香港，为什么台湾，香港和大陆如此不同？不就是教育不同嘛！不就是体制不同嘛！你问大陆人让你选择台湾住还是香港住？谁不去选择台湾，香港？谁在你北京住？还不要脸说刘欣同志，你有本事别去中央电视台工作，你来美国FOX工作试试，扫厕所都不要你！
我不相信任何一个孩子他成长以后，刘欣的孩子，会说他妈妈偷东西，认为他妈妈那天的采访偷东西那种偷换概念是对的。你代表14亿人说话，谁让你代表了？中央电视台，国际电视台全都是宣传机构，都是情报平台！我们在适当的时候，所有战友们要对这些平台进行全面的公开起诉！他不能代表中国人民！
哎呀！算了，这一说生气了，很多话还要说。关于推特儿啊，推特儿的事情，头一段儿时间，几天前我说了，大家注意，最近发推特儿注意啊，因为很，要出事儿，要出事儿，我告诉大家我获得情报，他们名单上有32000个推特儿必须给屏蔽掉，在六四之前，是跟六四有关系的，不要说跟六四没关系。但是他没做到。但是自从报了林郑月娥，香港这个特首，她亲自撰写了每一个字，让中央搞了一个什么逃犯法就是遣返法，引起了世界的震撼，我报出来以后。因为在香港立法会，每个人都在你看质询的说你执行中共中央的法律，现在大家都傻眼了，这是林郑月娥自己搞的。
林郑月娥有三个法，香港同胞要记住三个法，这是第一法叫逃犯法，还有第二个法，第三个法马上，这只要一过那都会出来。那么第二个要过了以后，从1997到2019，香港人第一个逃犯法弄完了，你不听话，我任何理由可以说你颠覆国家罪把你抓了；第二个，就是香港的资产和土地使用权的问题，这是关系到你的生死存亡；第三个，就是香港的教育。林郑月娥干完这个事，林郑月娥最后要修一个法，就是中共中央人大十法，林郑月娥还可以再干两届，也就是说你还要再忍受林郑月娥十年，十几年啊。
就这样，林郑月娥就用全香港人的未来，和让你所有香港人不安全，换了自己的所有的终生的安全和最长远的未来，咱不信走着看。如果香港这次6月9号游行成功，这事都不会
发生。这是为什么twitter要全面封闭，不惜代价本来是要在6月2号3号执行的，在昨天执行了，事实上twitter上屏蔽掉了大概在8万人，我得到的信息是3万2，实际上听说是8万人，有很多人是很少只是关注。Facebook就简直是灾难了。在上个月抓捕的大概在几万人，昨天听说抓捕的又是将近上万人，被问话了。就林郑月娥这个视频和这个真相，震傻了他们。
但是我昨天就告诉大家，一发生，我就在我们的常委群，欺民贼说我们的常委群告诉，我说：不要着急，会回来的。为什么？我们相信，我相信在美国白宫，五角大楼，国会和美国各界我们的朋友，一定会让我们回来的，我有这个实力，我有这个自信。大家看到我们的龚小夏女士迅速做出的反应，我一句话都没跟她说。马上给罗比奥，还有我们的将军五角大楼白宫，叭叭叭就做了。申诉，然后给各媒体，然后昨天就真的是几十个媒体都在问我怎么回事，我都告诉他，这是共产党干的，为什么干的？林郑月娥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/684/</link>
      <pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/684/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是5月31号文贵试直播，试直播啊。刚刚回来，刚刚回来。刚刚回来啊，咱试试直播。咱这在啥子地方捏，啥子地方捏？
很抱歉，亲爱的战友们啊。由于刚才在塞车，塞车塞车。在外边儿刚刚地回来，本来是四点半到五点的，四点半到五点。所以说现在刚刚回来，非常非常抱歉。我在看前面这个显示屏，啊显示屏，看着我挺帅，挺帅！
（郭先生跟工作人员反应设备状态，设备调试）
所以说战友们啊，明天直播星期六，咱没有。后天，后天啊，后天星期天上午十点，星期天上午十点，星期天上午十点（重要的事情说三遍）。班农先生从欧洲回来啦！回来述职报告，欧洲之行工作完成得怎么样啊？是不是？有什么跟我们分享的呀？这个很重要啊！ （这小伙咋长那么帅呢？真的不好意思看了啊!）
（跟工作人员交流）
（战友们，背景漂亮！凤凰九天说的，凤凰九天说的，好眼光那你啊，好眼光啊。）
（调侃北聊，与战友互动）
亲爱的战友们，现在咱们战友们是在推特世界，哀声一片吶！哀声一片吶！哀声一片吶，亲爱的战友们！ 所以说战友们啊，发生什么事儿了呀，就让大家？就推特上给屏蔽了几千人，是吧。大概三万多人吧！我昨天就知道了啊。这个，在推特上要给封三万多人，Facebook大概在四万多人。然后呢，正在尝试着在YouTube上，Youtube上大概干掉五千人吧，五千人。我昨天都知道了。
主要原因，林郑月娥！然后他们会说：“这个是推特的机械故障。”还有一个，什么样被一个区域性的黑客给黑了。这借口都有，都准备好了，准备好了！ Carrie Lam，Carrie Lam！ Carrie Lam啊，然后就是Carrie Lam了！为啥要说Carrie Lam呢？因为Carrie Lam这事儿搞得也忒大发了！忒大发了啊！这个Carrie Lam啊，这个林郑月娥啊，成了大事儿了！
（跟工作人员交流）
所以说战友们，咱现在啊，目前战友们所有在推特上，被屏蔽的账号，大家不要在乎！完全不要在乎！因为，盗国贼这是给咱的武器，这是给咱的奖励。完全没有问题的！还有一个，叫他们封吧！不管他什么借口，只要他行动，对我们都是有利的！这个林郑月娥啊，这个事情闹得比较大！这个让老共比较害怕。
我刚刚呢，收到一个朋友，给我一个重要的信息，就关于林郑月娥这件事情。绝对不允许，林郑月娥事件，和六四事件，和六月九号的香港大游行，成为香港动乱的一个主要诱因。而且要不惜代价，在Twitter，Facebook，Youtube，在海外社交媒体，全面屏蔽，甚至采取所谓的法律系统，他们沉默的力量，要对我们进行打击。因为在香港已经引起了很多老百姓的关注。因为香港老百姓都在问，你林郑月娥，你为你自己，叫作立法保护你的安全。
她的立法就让香港的贪官最安全。只要谁敢反香港的贪官，谁都将被抓回大陆。谁敢在香港，说香港的官员任何私人的所谓腐败，不正常资金来源，包括你有任何犯罪，你都是，都要把你抓回大陆去，布袋法案。而且最重要的事情，全香港立法会委员，当在质询这件事儿的时候，反对这件事儿，都在说什么？说你在执行中共中央的命令。恰恰相反，这不是中共中央的命令，这是林郑月娥，以及香港几个贪官设计好的一整套的，套在香港人脖子上的一个法律，就是他要为他自己的腐败，和犯罪，立法保护！太牛了。
共产党就是说以法抓人，以黑法抓人，以法反腐，这假反腐，以贪反贪。人家林郑月娥是立法，立法保贪，立法灭港，依法灭港，立法灭港。这了得了吗。这事儿多大呀这事儿。这个林郑月娥可了不得啊。
而且，前无古人，我相信后边也不会有来者的，让林郑月娥成为了中国历史上最牛的人，比秦始皇都厉害，以最最好的借口叫“爱国”，“爱港”，“爱党”，然后庄严地立法，保护她的合法财富。她的法，不是中国老百姓和香港老百姓任何的法，这是悲剧。
所以说林郑月娥事情触痛了共产党的心窝子。6月9号香港一定是全港行动，据我所知，全香港的学校老师、工人、商人、包括清洁工都在发起签名，上街游行。甚至有人不惜一切代价要卖掉一切资产也要跟林郑月娥PK到底。我都看到了，我相信老共比我知道的多，更害怕。所以林郑月娥的事情我们给她爆料以后，揭露了 香港的卖港贼的真实面目，而且是每个字都是林郑月娥写的。
当然了6月4号在中国国内，在一个月以前，中央最高领导，最高领导，最高领导，已经全面布置了，只要露头就打，一打就要打死他，决不许死灰复燃这个死命令，谁敢纪念六四收拾谁，这个很夸张。所以说在四月份五月份已经大量的人准备纪念六四被抓了。
除这个之外，灭爆小组无论是在香港，还是在上海的灭爆基地，都由孟建柱、王岐山、孙立军全面指挥，当然包括香港的林郑月娥和香港的警察长。要不惜一切代价要把爆料革命不允许和6月4号的纪念，再加上一个林郑月娥的爆料放在一起，这是死命令。亲爱的战友们，所以说推特被封这已经放出了沉默的力量。
然后啊战友们，做好心理准备，YouTube、Twitter、Facebook甚至你们的计算机和手机都要被他黑客掉，很可怕的，很可怕。
我要看一下，看一下这段效果。（离开去看直播效果）
我看这几个哥们儿是不是王岐山、孟建柱派来的呀。战友们，今天这个视频效果和声音怎么样啊？咱这试呢。咱才7个人，你看人家那个中央国际电视台那个刘欣小姐，那家伙一群一群，你看人家那阵势，那阵势，哇塞！我脸晒太阳了就是黑，咱本来就长得黑，怎么整都整不白。
恭喜战友，你们谁被封了就说明你们是真正的挺郭战友，真正的反共人士，这个太牛了，随便怀疑咱不愿意，这就是铁证。但是我要严肃地跟大家说，请务必保存好你被封的所有的证据，我们下一步要采取巨大的行动。
六四到了他们怕极了，怕极了。
战友们你们都不吃饭，我得吃饭啊，我一天没吃饭开会，一天都在聊咱们大事，大喜事。
【小白】
今天喝酒庆祝啊，今天啊，今天早上，今天早上啊，我抱歉我穿的休闲装，因为我去的地方必须穿休闲装，非常的抱歉。
这个战友啊，亲爱的战友们，我可以告诉大家，昨天我就知道啊，接下来推特会发生啥事，我都知道，包括4月18号，国内大抓捕，包括5月16号，上海的抓捕，推开门事件，包括在香港，在日本，还有马来西亚，欺民贼，与共产党紧密合作，出卖我们战友们信息。
像那博讯网啊，郭宝胜啊，唐柏桥这孙子啊，那什么那个李什么玩意儿，现在也输了官司那个，李洪宽那个烂人啊，还有什么这网那网的啊，都是钓鱼的，现在都卖了。所以六四以前，绝对不让正咱们爆料革命，再发声。特别是最近啊，绝对不让大家再谈，林郑月娥，特别是我们最近的爆料，这个气势太大，已经把他们给吓住了。
另外, 那共产党的情报也不是傻子，天天听手机，他也知道现在接下来香港台湾会发生啥事，他挡不住，极大可能啊，极大可能，林郑月娥完了，Over了，美欧政府将对她实施一系列的东西在香港，台湾也接了一系列的行动。
据我所知，有一个相当牛叉的，华人的代表团，昨天在华盛顿，遭遇滑铁卢，想去说情，据我所知啊，被人家指着鼻子给骂一顿。
什么现在美国不要被政治所左右，什么叫美国没有极端组织所左右，什么美国要给中共一个台阶下，什么要让美国的副总统演讲要停止，什么川普总统能不能别再极端，人家大骂，说你们不要把你们那套东西，拿到美国来让美国人去遵循你们的，你们也不要尝试着再欺骗美国，美国不会再给你台阶下，美国已经给了你脸了，给了你台阶了。
如果不给你脸不给你台阶，在新疆问题上，西藏问题上和香港问题上美国早出重手了，而且美国可能在这之前对台湾有一系列的行动，都没动。给你们脸了，给你们面子了，结果是中美贸易协议，你们玩这一招。
关于副总统彭斯演讲无人阻止，谁也不行，甭想。
关于投资的问题，接下来金融机构甚至美国财政部将有一系列的制裁，那是绝不可商量的！
对香港的所谓自由贸易协议，现在美国国会已经全面启动进行重新调查和审查。
关于香港港币和美元挂钩是否影响美元在国际的地位，全面进行，是否取消，大家拭目以待。
在我爆料的林正月娥亲自撰写的，卖港的，所谓的逃犯法，我们叫潜返法这个恶法，那美国人也害怕呀，你说啥都没用，必须采取行动。
在海外社交媒体，对民主自由追求法制的，进行封杀打压的，那一定会算账的。
新疆和西藏一系列的法则会立出来，马格尼斯方案，将惩罚新疆，对打压新疆和西藏的民主和宗教人士的官员将进行制裁。
对香港，像林郑月娥等人，串谋中共，掩盖腐败，建立恶法，要这官员绝对要进行制裁，关于中共最担心的美国认不认为，你台湾是中国一部分，我看悬了，很有可能啊，弄不好就说了，我们从来不认为，台湾是中国的一部分，这事就大了，战友们那可就大了啊，大家看看吧，但愿如此啊。另外大家要注意到，弄不好人家还不承认你共产党的合法性呢，那又热闹了。
再一个白宫发言人今天已经讲了，六四就是大屠杀！战友们，咱们动动脑子，如果白宫的发言人，说了大屠杀这个词儿，大屠杀是对什么人定义的，大屠杀有没有犯这个屠杀罪，比战争罪还大的罪就叫屠杀罪，反人类罪，该怎么追究这个责任呢？给谁吹风呢？那白宫发言人是给王岐山吹风的？那不可能，所以大家拭目以待啊。
这几天人民币和港币那个上上下下，大家看见了吗？折腾的拉锯呢，人民币要跨过7，到7.5，到7.5以上，美国就把关税上升到45%；他到了8，美国人就开始进行制裁；一过8啊美国我估计就不用你再说香港什么封港了，估计美国就宣布香港独立，台湾独立，你再往上走，我估计就是新疆独立，西藏独立了，这不是开玩笑的，大家往下走走吧。
现在台湾选举郭台铭，郭台铭身体也不好啊，气色也不好啊，饭也吃不香了，股票也跌了15，现在很多人都在犹豫啊，他现在使劲往一起拢呢，听说后悔了，后悔也来不及了。
对了刚才我说的那个李红宽啊，这个烂人，大家知道李洪宽，啊，华盛顿佛吉尼亚区法官作出了裁决，李洪宽必须撤出一切在推特、YouTube上对郭贵的辱骂羞辱，诽谤的所有视频和信息，我们已经把法官的裁决已经发给了YouTube还有推特了；
第二，（法庭）又让我们律师提供，造成了多少经济和各方面损失，李洪宽必须陪。大家知道这意味着什么，李洪宽这孙子就彻底完了，而且他在美国法院有一个缺席审判对抗法庭，而且被判为全面失败的这个案子，李洪宽下一个就是让他在美国的身份是否合法的问题，我们要做的，我告诉你李洪宽，我让你一辈子你都记住，你想骗郭文贵的钱，你挑战郭文贵，你侮辱郭文贵，我在这不骂你不R你八辈老祖宗，我也不R你妈妈你妹妹你老婆，因为那是畜牲干的事，但是我会让你一辈子为你做的违法犯罪的事情，不会拉倒，咱往下再看看李洪宽。一切都是刚刚开始！你看着你还有什么样的官司，你看看这个赔偿完了我会让你在接下来一辈子还干什么事。
我说到能不能做到，我已经表演给你两年了，看看接下来会发生什么事，要不要脸李洪宽，你个畜生你啊，你干的所有的事情，对你八辈祖宗，对你的子孙后代，你估计也没子孙后代，都是巨大的侮辱，你不配做人。我不会骂你母亲，不会骂你妻子，不会骂你任何姐妹的，我们不论男的女的都是女人生的，你那种侮辱你那种低贱，你那种卑鄙造成的伤害，我一定让你付出绝对的代价，一辈子围着你！你不信你就试试，咱们走着看。
无论你夏业良，你郭宝胜啊，你任何一个人，还有什么韦石，熊宪民，咱们在美国法庭上见。叶宁这个畜生那个烂人，就是这个法庭，给踢出局。大家最近看到，陈军，我们告他一开始不应诉，差一点和李洪宽这个孙子一样，要被缺席审判了，到法官说，哎呀，我没收到（起诉书），来了，法官给你机会，法官知道你在玩法官。然后他给法官提出动议说我本人并不住在纽泽西，因为我们在纽泽西起诉他。最后我们向法官提供了陈军在纽泽西作为选民的，作为美国护照的这个证明，法官判决他，你必须在纽泽西被审。他已经输两次了，骗了两次了，陈军咱走着瞧。
然后美猴王，美猴王本来不要在那个州来应诉，法官说不行，你必须来应诉，后来叶宁当了律师，叶宁又找了什么史密斯当律师，最后把史密斯给fire掉了，你说都什么烂人一个个的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/682/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/682/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
11111呼叫宝儿第一哎呦，王先生。今天有欧小宝，玛丽哇塞，我的事还没开始他们就来了。你太厉害了吧。
战友们战友们。小姨这样换换要换头像的小脾气啊，哎呀。木兰传奇啊，天哪，郭叔叔。
臭猪，你说对了啊，我看谁在线啊，谁看着小川啊，可乐猫凤凰9天，凯特猫啊。黑，我爱我家，哎呀，这都是老战友啊，哎呀。我想抽一口啊，快说，马永刚出去忍不住啦。忍不住啦，忍不住啦，快说啊。
咋玩儿啊？忍不住了忍不住了啊。小琴小气而小气而吸气，我。还想为啥不睡觉啊？啊，想想我为啥？哎呀，今天真的是太开心了，今天的三个会啊，开了三个会啊。
三个会呀，今天，哎呀，高兴啊，准备好用，实在是太了解我了，太了解我。反正现在整个好像。
你连猫也连毛啊。呵呵，亲爱的。兄弟姐妹们，你们好啊，哎呀。兄弟姐妹啊，这好日子啊，能不抽雪茄吗？不抽烟啊，赵丽宏。
挨着张利红，我忘了给你发信息了啊，他这个他们会联络你的，他们会联络你的专利，我先生啊。泰迪熊漂亮啊，泰迪熊漂亮，今天。战友们谁能回答我为什么穿白裤子，阿问寒，26.谈吗？大家猜猜我为啥穿白裤子啊？为啥穿白裤子啊？
Yes啊，看明白了，我说你怎么看见我穿白裤子。啊，你怎么看我穿白裤子吧，高尔夫。多数不打高尔夫啊。天天都有事啊，今天啊，好日子，大家记错了什么？
什么叫必须穿白裤子，穿白衬衣想一想，真的内裤是白的啊，真的是啊，我给你拽给你们看。哎呀，什么叫是要穿白裤子白衣服啊？啊，林郑月娥就结束了，结束了吧。香港人会料理他们，用日本话说香港人会料理的啊。
无问西东侯小宝，犹太啊，咱们的扩展有犹太，陈默小宝驾驶。战友们好眼光啊，看明白，重点在你们。真不知道有啥关系这个步骤这个步骤啊。
跟宗教有关，啥重要啊？学会了抽雪茄的郭先生。嗯，小宝萤火虫。
什么啊？开长老会了还靠点儿谱，啥叫稳重啊？阿文中啊，你不能学期末，谁是忽悠啊？是吧，咋说呢？咋说的啊？文章？我听对象呗，哎呀，他让咱们痛苦啊，他出卖700万港人咱就。
不能扰，可别忘了，没有台湾的文化，没有香港的帮助，没有违规的。今天永不放弃啊，看到了看到了啊。开胃给我来杯水。
号美女啊美女。凯瑞不来。跑啥跑害怕，别害羞嘛。你说。
你做什么坏事，你怕见人呢，瑞最近。嗯，郭站桩准时送达啊，是开瑞的功劳啊，这个我们得奖励一下凯瑞啊，真是个好姑娘。好姑娘做的不错，忍气吞声做基本上是与魔共，不容易。我就说实话，这个很多战友啊。
让我把这个感谢阿莎来了啊，感谢这个过程中大家很满意阿凯瑞欣。正在做第2批啊，10万是吧，10万套正在做10万套啊，马上要做10万套。最好的布料就花了花花几个亿不止。还在花啊，凯瑞啊，这位美女作为一个天主教徒啊，这个人好人善有修养啊，这是为。
就算来了，我给你好了啊，咋了和你是一伙的，我真是啊，大美女哎呦，说实话都说你是美女，我到现在没感觉呢。谢谢你凤凰九天，everybody ask you。U here is the.The second person开始特别，还特别善良，女孩特别。我特别善良，特别特别的善良，最近被我修理的标注啊啊。
修理的比较多，但是这就是有宗教好啊，永不。放弃7个月，就是修理他们，没错，最近说的比较多啊，这个帽子啊，我们最近要做一批。嗯，完全不同的帽子啊，完全没有休息啊，你看看每天都工作那么长时间啊。外江山黄，文斌，肯定是男的。
看您真的是帮帮忙，不太长时间了。找找加斯是谁呀，他刚才文件的这些老战友，你把他们都拉到群里面去好不好？支持战友。小川儿，雾外江山，太帅了，哎哟，我们这里真是好多美女。与程雨辰啊，雨神来了好多美女，好多美女，款式帽子绝对秘密啊。
这回的帽子做出来大家绝对会震惊，绝对会震惊啊，已经发展了，我最起码研究了很长很长时间了啊，很长时间了啊。帽子绝对酷哎呀。兄弟姐妹们，你们跟莎莎联系一下，刚才我说这些人啊，这个杀手把他拉入群里面来，咱们要扩大我们的战友群，要不然你说干掉共产党。以后咱这战友回去了，稀稀拉拉的，怎么能行啊？只有几十个怎么能行啊？是不是啊？怎么样？
几千万吧，战友啊，心胸大一点，别容不下战友啊。哎呀，民政是否党员？哎呀，新疆管理员的家属，上次说的可以治疗，我给你看一下啊。我给你拿下。
战友啊，刚才问的是这位战友叫什么？新疆。演员家属看看啊，看看这个，这是每三小时这个名字。
记下记下，记下记下啊，记下啊。就是在这里了，看明白了。一定记住啊，它这个是三小时海底，但早上还有那个啊。他堂弟早上喊两粒，然后每三小时含一粒，这个特别管用啊，我我帮了太多人了。
说实话，他本来给我看这个过敏的。一生结果现在我给他看上病了啊，你说这就是违规，我给它看上去我成老中医了，我再给他一看，我说你承包的吗？这个我买了药给他一看，他把这个药方介绍给他的病人，结果他告诉我说他的很多病人就是马上见效啊。这个叫什么万能药，就像那个。
林郑月娥，仁义之师制造的香港的钱反叫万能方向发展。隔壁老王，迪士尼可乐猫。这几个妙手回春，几个素问，人要积德呀，要积德呀。能让大家把定好了，那多好帮帮文战啊，多好啊，所以说我就我就把这药推荐给大家了啊。
结果那广告给我60万美元，咱不要咱不要用专业的眼泪可不要啊，广告不行啊，只免费。而碧晨碧晨，入迷的啊。所以说啊，今天高兴啊，啥事也不会有啥事都不说跟我聊啊，不包了不包了啊，支持。贵在有沙发七哥战友啊，小麦战友啊，二b陈啊，你妈挂了。
木兰传奇会有几个万能的企鹅没有没有，只有一个有信仰有理想的。啊，哎呀真好。哎呀，姚琪雯伤心。你哥战友，说两句话啊，大家都在这啊，我强烈的希望战友。
我们多出视频，多上多媒体，在安全的情况下传播爆料。效果超出您的想象，一个伟大的事情和伟大的成功一定有很。多人的参与，他才可能HF挺七哥啊，无问西东，哎呀，哎哟，我的妈呀。小百合小百合，亲爱的兄弟姐孙一坤啊。
今天抽了这一只，一只一只。
台湾人挺7个仁义之士啊，江山代有啊。必然是一剑封喉，为记住小麦啊。这都差不多的时候我再出手，支持，我能看得到。哎呀，我的妈求营销百科，今天豁出去了，因为客人，人家今天的客人也不多。
那个人家不抽，人家给我抽，跟个人没关系，是咱们自己的。问题啊，很快就能传了，很快就能传了啊，咱有一个神秘的团队正在打造一个强势的上传视频功能。咱们的战友，好兄弟，正在全力以赴工作啊，一个伟大的战友，多媒体啊。从拖拉机变成拖一台汽车的时候，估计就是战友干的啊。
Anytime爱你，握拳而立，文杰啊CM。Ccp, 独善我身，哎呦。行，还行，还行吗？哎呀，我啥都不说了吧，香港叮叮。
这个中南坑的朋友啊，朋友的，感谢你啊，基督教来感谢你发给我的秘密文件。在这个一个多月前，现在快到俩月了，还差两天就俩月，就让我知道了，林郑月娥。给力的啊，这个报告，我虽然我不知道你是谁啊，你几次在关键时刻送给文贵的这种绝密信息。7, 历史会给你答案，未来文贵会给你答案，莘县，阳谷县，达县。
谢谢这位老领导啊，也可能是老领导也是年轻的领导，转眼就来了。是不是录得直播我就走了，收录在直播呀，我别影响他，不要看我的。卖个文博，呵呵，大象无形。文盲报到，握拳而立，跟你们说实话。
很多好消息，有些事绝对是保密啊，胡小宝。所以说太慢，哎呀，我这是，哎呀，真是太多好事儿不能说呀。万事败于实力啊，万事百10米啊，亲爱的兄弟。别说你啊，你在看结果啊。
108872, 我说我快走了，我走了啊。这算怎么回事？我这是纯粹的乱聊乱聊乱聊。啊，乱聊，就是想战友了给大家，啊，这个我我一个战友聊天，我心情就好的更不得了。
现在这个最开心的时候就跟战友聊聊天，你看看咱们那么多战友还有吗？你把战友拉到我们群里面来，木兰还有沙拉，还有路德先生，还有咱们那个所谓的麒麟嘴，给我封的叫做长尾裙。战友们把这战友拉进来吧，都那么多老战友，哎呀。台湾香港就有大事发生啊。
艾文贵战友啊。小麦哎呀，不行了，我真是看不完了。哎呀，宣传部长也来了，蚊烟哎呀。想想头一段时间我在站着给你直播的时候，这屋有多大变化你看看有多大的变化啊。
这个好几个人发信息，这个啥时候整容了呀？年轻了十几岁呀。啊，而且也漂亮了，导致的衣裳好看啊，没有真没有。我要面面，拿一分钱把还给法治基金赚了很多钱。香港游行直接到机场，机场步行机场，还有一个一定是香港交易所，这两个地方。
为了他们基本上就结束了，香港人再不站出来没机会喽，没机会喽。麦克文博哎呀，文斌呢？还是f挺七哥，七哥好，战友还没建交就牛逼了，一定会一定会的。大家看到郭台铭的股票打劫的了吧，身体还是出问题啊。
他没开玩笑，这不是开玩笑的，过去你还记得吗？曾经路过一个叫郭三喜，视频三节视频，哈哈。山西的不是我，是共产党而不是我，然后大肆宣传谁站不稳谁倒霉啊，现在看来不是吧。啊。Say hi八卦了。
哎呦喂，我给大家说的话不是瞎的说的都是要有依据的啊，这个今天我们开会的一位老人家啊。我们本来也是20分钟的会，结果开俩小时啊，为了尊敬她，我今天穿着他们组织的白裤子。你穿的是白袜子啊，看看白袜子啊。白袜白内裤。
我都快抽晕了，机器不好能好吗？你跟。合作咋能好呢？不可能好。哪哪啊，哎呀，宣传部长snow snow。用ef，白裤子料子可太好了，过去就干了。
海宁啊，现在是加了这厮又加了开水，所以又很舒服啊，还很垂，然后这个领带也。那是配套的啊，麦克文博。大力也来了啊，我的卡丽熙妹妹也来了啊，文成啊啊。255港哇噻。
在直播呢直播我就走了，交给仁义之师啊。哎呀，鬼子就去荷兰，不就那点事儿吗？交易吗高俊啊，第一秘书啊，不就是玩吗？到那去蓝鲸网吧那个设备，那个机器能记住吗？王岐山。看见了也不怕你说你干的呀，嗯，太多好消息了啊，哎呀，今天试试啊。
真的是太多大事儿啊，太多大事了，昨天今天，前天啊这个初期的成功，明天要见几个牛人。突然间的约到家里见，老人家行动不方便啊，要到家了。先去谈他的一家，人家想跟我一起见个面，谈谈法治基金，如何帮助法院基金，其实。那我在这先说一下啊，星期六没直播了，星期六改成星期天了，因为班农先生星期六晚上再回纽约。
这个骚扰大家都公布公布啊，卡丽熙木兰路得先生啊，所有的公布公布啊，这个星期天上午10点直播。啊，班农先生啊，星期天上午10点星期六没有啊？那我也约了，被约走了，现在比坐台小姐好的多老有人约。有人约才啊，预约这个牌子，法制信息太火了，太火了，上天给我们法制进行检测看看。
哎呀，大家一定要记住。这是上天的使命，我爱我的人。最好专业啊，哎哟，我的妈呀，这看完了，这个咱们这不好那不是自动滚啊，还有拿手轨手动版不是。支持郭生讲粤语啊，做红人头牌11号头牌。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/683/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/683/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀。
号es第1个，处方第二啊，cfc cp第三啊，入。啊第四啊，楚风第五啊，平方第六啊，微微第七啊，为取缔吧啊。第九，朗朗第十语文第十一啊，body body第十二啊，好好。哈哈，哎呀，尊敬的战友们好，今天是5月30号5月30号马上到儿童节了啊。
嗯，马上都到儿童节了，六一儿童节六一儿童节了，亲爱的兄弟姐妹们，战友们啊，这个。你们好吗？你们好吗？好亲爱的。兄弟姐妹们啊，这个这样啊，哎呀，这个这个健身啊，真是，边健身边开会。夸张的啊，挺夸张，这个今天健身期间太多浇水浇水浇水。
都浇了水啊，还是来自于上海的水上海大江之水啊，亲爱的兄弟姐妹们，这个因为我已经马上还要去。开会我就简单的啊，说一下，因为啊，这个我实在是回复不完了，昨天前天大前天啊。香港的很多支持文贵的爆料的战友们给我发来了各种的信息啊关心，包括我收到了很多信。啊，亲爱的香港战友们，我没办法一一给你们回啊，这个信是不能回，但是感谢你们对爆料革命的关注，感谢你们发来的各种。
信息啊啊，这都很重要，包括你们对违规的信任啊，支持啊啊，你们的讯问啊关心啊，我这这个真的是还不太一样啊，香港。我的这个战友们啊，这个愿意为我做的事情实在是太多了，包括你们的法制基金的捐款啊喂，袋鼠兜一。一并谢了，用实际行动用实际行动来这个回报啊，香港战友们对我们的支持，今年。主要是谈的这个罪是什么问题呢，因为很多香港的朋友啊，这个各方面想跟我一起联合行动啊，包括啊对这个。
那美国官员和政府官员呢进行一系列的啊，这个给他们提供一些资料，需要能支持咱们香港的这些所有同胞们。对现在形成的啊，现在形成的，走这个香港的反钱法，所谓反钱法啊，这个钱。遣返不是返钱返钱返法啊，这个整个的这个担心，我想跟大家说的事情，因为我都一个样。我给大家说过了，但是呢，我想给大家说的是什么呢？你们到现在为止全香港，没有任何人敢站出来说一个。
有良心的话，香港的富豪是最大的受益者，但是你是最窝囊啊，包括香港的官员。所有人都知道这是坏事，但是大家由于各种利益和被共产党的威胁，你不敢站出来说话。啊，但是呢，你的子子孙孙叫为此付出代价，这里面有一个核心的问题，我今天给大家报告啊。整个的反这个钱法的来历，全香港的朋友们，我求求你们先把这事弄明白。
前面的马是哪来的？前晚是怎么来的？在一年前我在忙。和视频上曾经说过，接下来香港会发生什么事儿，我在两年开始爆料的时候，我说接下来香港会怎么做。后来大家知道梁振英下台，林郑月娥女士介绍这个特首，大家知道这都是上海的上海籍讲上海话。这在香港的上海方已经是统一了香港，上海的代表人物大家都知道。
歌名。还有王岐山，还有孟建柱，还有孙立军，这就是为什么大家看到。孟建柱退了，让他的秘书前秘书孙利军出任公安部副部长，主管港澳台，而且是任公安部的一级局长。情报局长一局就是在港澳台布置特务间谍绑架，也叫管理香港，管理黑社会。孙立军原来在当孟建柱政法委书记秘书就管这一套，所以说哪都不去，安全部都不气就怪那个。
啊，为什么因为香港关系到整个上海帮以及共产党的盗国贼巨大的经济利益和他未来的安全。可以说到过人家里的钱和财富大多数藏在香港，私生子女，香港排第一，伦敦排第二。纽约排第三，那么为什么选林郑月和大家知道，因为他是上海帮可信赖的。我现在告诉大家，今天爆个料是最核心的消息啊，这是世界上都没有说在6月12号以前。
文睿送给香港的礼物，林郑月娥你听到这个视频，今天以视频直播为整啊，不是录播直播我告诉你。这个反潜法的整个每一个字儿，谁来写的谁发起的，我告诉你是林郑月娥。整个香港的房间法，每个字都是连着一个本人写的，林郑月娥到北京直接要求党中央。马上落实香港番茄，大家没有想到吧，一年前我就说过，为了。
什么时候做林郑月娥很清楚，如果香港没有犯法，在香港的地方，下一届特首的香港的老百姓。一定是要给过去的特首出卖，香港要算账，特别是林郑月娥的丈夫在北京，儿子在里。家人在北京的利益，那只要查出来要比郑英全还差，香港人民是不会拉的，他也。已经做好了准备，退休以后作为国家党和国家领导人政协副主席，他要定居上海，享受。
数以几亿实际反映的财富，如何享受如何安全的享受，请大家。那首先林郑月就做了两件事儿，这就是为什么最近很多欧洲美国政府官员跟我谈香港。宪法的时候我告诉他拳法的核心，林郑月娥设定的一个香港人，你绝对不能反驳林郑月娥。你绝对不能查我的这个，有个家族的钱你不能查我家跟共产党有什么勾兑，甚至绑架杀人，贪污腐败，只要你敢。
我在香港整不了你，我就像张子强一样把你抓回大陆，我让你枪毙你杀了你叫你永远呆在监狱里，想抓谁抓谁。这就当时我说过九龙战，我说一定会弄成，这不仅仅是统治香港，事实上。大家真的是别冤枉了，这事儿还真不是习近平干的，也不是王岐山，这是核心是孟建柱，孙立军。和这个蒋志成在香港落实的，林郑月娥是主动发起人，发起人。
就是让香港人永远闭嘴，不要说我林郑月娥家族的腐败和我任何做错的事情，只要你敢说你敢我就敢抓你。对你永远闭口，另外一个我告诉大家，因此，美国驻港澳的领导。啊，这位唐先生也快差不多了，我估计该发掉，可能就要换一个最新的人，那我就不多说了啊，大家都。唤醒港澳的，因为美国并没有掌握这个信息，这是一次重大的挫败，但是。
对我们爆料革命是好事，因为让西方世界看到了香港林郑月娥被蓝金黄香港警察。南宁香港警察为什么要延期一年？为什么要对郭文贵家的房子全面查封，为什么对我们的合作客户。没关系的，股票全面查封，完全驴唇不对马嘴的造假对我进行威胁迫害，因为他们知道郭文贵是掌握真相的人。香港人民的备案，香港政府的悲哀，香港的民主派的悲哀，香港的反对派的悲哀你呗。
给人家卖了你说咋回事，香港的反对派，只要你敢问你郑月娥是谁写的，谁发起的这个宪法为什么发帖？让他说出实话，历史会给大家答案，接下来美国欧洲的一系列的行动，和派去港澳台的领事馆的领事。大家就会意识到发生了什么大事，亲爱的战友们还有一个最后告诉香港所有的朋友们。你们可能不知道，在香港的执法的网络是什么样子？香港的执法网络在我过去。
这个执法黑屋现在要变成执法红屋了，大家去问一问香港的官员，知道多少人被抓回了湘鄂。香港抓鬼的大陆，在过去4年，4年大概9000起案件，香港人在大陆。被抓被调查，在香港被抓被绑回大陆，我说这9天无一人。无一人公开发声，香港警察全都知道啊，大家都知道我的合伙人，曲国娇到现在还在消失中。
就见，所以我告诉了美国以及欧洲的各国政府官员，说他们非常震惊，我说我说这个。目前上下不会差100个，这就是林郑月娥，他一手导演了香港。我的钱还了吧，就是保护自己的丈夫和儿子，他永远的腐败的安全，卖掉了香港。同时也跟上海方一起合作，让在香港永远成为他们师生子女和这到过的地方，然后让你。
你永远闭嘴，不要任何人敢爆他的料，敢挑战他，这就是盗国贼集团，亲爱的战友们，一切都是刚刚。为我们14亿人民和香港台湾人民祈福吧。台湾的时候。
过两天再说啊，这个郭文贵说完以后我说郭台铭选台湾总统那一刻起他的人生和事业健康一切都结束。他的股票跌的差不多了吧，最近来自大陆的压力也很大，台湾政局将进入进入一个最好。荒唐的时代会很黄牛也是啊，很会很荒谬，但咱慢慢看，过两天我在爆料啊，过两天台湾香港啊。有大行动以后再搞，千万别忘了亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
