<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>董文标 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%91%A3%E6%96%87%E6%A0%87/</link>
    <description>Recent content in 董文标 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 08 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%91%A3%E6%96%87%E6%A0%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1726/</link>
      <pubDate>Sat, 08 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1726/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月8号，兄弟姐妹好！这个简直是了，你看昨天晚上，有亚洲某国的歌星给我写了一个歌，原来让我录了一段儿，结果编完以后，我刚才让你七嫂听，七嫂说：很好听，但是不是你的声音啊，不好！她要听我的声音。实际就是我的声音，就是变音变太厉害了，所以就不好听了。今天七哥出去要见几个人，再搞几个小风暴，给战友们在6月4号一周年的时候，给你们献点礼。整点儿你们抓不着，摸不着，但是天天想要的东西，到时候送给你们，每个战友都会得到，每一个人。
昨天晚上很多时间都是和原民生的这帮人电话不断，我们战友有的人就在..像南京的，江苏的，还有上海的几个战友，在民生的大额存款完全取不出来了。当初就是贪便宜，5年期存款可以使用存款的50%，给8%的利息，这种好的不能再好的就是骗子，一定是骗子！现在倾家荡产了。记住我说的话，兄弟姐妹们，很多人会因为民生，因为张宏伟，董文标，还有就像当年上万人涉及的王健林案，还有下个许家印，几万个人的案子，民生几万，十几万。民生银行出事，中国的1/3的私人企业几乎全部垮掉，很多企业都会因为腐败刑事犯罪。
接下来由于这个所牵扯出的其他的开发银行国开行，国开行跟张宏伟的腐败就会出来了，上百亿美元。整个银行界就是血洗。当民生和国开行出完事以后，接下来各地的所谓的商业银行一片片倒下去。董文标、张宏伟，所有这些人，包括宏碁都将被审判的时候，中国私人企业家一半江山倒掉。然后像马云、马化腾、百度都会牵扯到数以万计的企业家，你去想想中国一共多少企业家？大概上百万人会牵涉到这一系列的金融崩盘，房地产崩盘。房地产崩盘就是金融崩盘，金融崩盘房地产一定崩盘。
所以说在这种情况下，兄弟姐妹们，就看出来爆料革命多重要。昨天有战友埋怨我说：“7哥，早说我怎么样……”我当时我就说：“如果你听了爆料革命，如果你信了，如果你看了路德访谈，你看到我们博士军团每天艾丽、博博士、墨博士、冠博士、安红，每天在这儿路德给你来讲，你就不会上这个当。这就是个庞氏骗局。”当然我们也救了很多战友，把钱提前从民生转出来了，是吧？这是一个很聪明的做法。
所以说没办法，爆料革命它能保命、保财、救命。那你选择哪一条，是你的问题呀，是不是？所以昨天，战友们有人说：7哥，当初…人生没有当初，没有如果！如果和当初全都是失败者的借口。当然我们救了很多人，像蒙古的，还有北京的，还有南部的，救太多人了。像我们丹东那位战友就说：“那钱，我这都是东折腾西折腾，就图了那个所谓的这个长期和中期存款的这个高利、高回报，然后还可以往外借款……”我说这是个庞氏骗局，你怎么可能呢？民生银行将近10万亿的资产，你想多少人倒霉吧？
然后就是邮储银行，看着邮储银行资产是非常好的，但是大家不知道，邮储银行的钱全被国有银行，几个大的常委，中南坑家族已经洗劫一空了。等到邮储倒下来的时候，你就想都不敢想，邮储还能倒？邮储一定会倒。你想想一个肖建华就搞几万亿的金融票据，就是个‘纸封’传来传去；一个许家印搞几万亿的金融票据信托产品，你想想中国能有多少钱？印钞票都印不完。他们一个信封几亿，几十亿。老百姓就是最愚蠢的，被人拔毛的羊，还不是剪毛，是拔掉毛的羊。所以说中国人可怜，我是被剪羊毛，都太便宜你了，哪这么文明，剪你羊毛？还让你活着？这是拔你的羊毛，甚至杀羊取毛，就这么简单。只是轮到你啥时候而已。时间不会太长，总会轮到你头上的。
这就是为什么现在大家要看到共产党不敢让房地产倒下。房地产倒，金融就倒；不敢让金融倒，金融倒房地产也倒。现在国内各种物价，连废铁、废钢都涨价了。大家去想想，你在民生银行取个3万、5万、10万8万的一定让你取，它怕造成雪崩式的挤兑效应。但是兄弟姐妹们，宁可把钱花掉多少成本，请人吃饭，赶快把钱取出来，换到任何一家银行去。特别现在还不能倒的那几家银行，是吧？不能倒的：目前是中国银行还不能倒，对不对？最起码建设银行暂时不能，其它小行就不用试了，最后共产党倒了它们也就完了。把钱先安全了，别听它们废话。什么许诺都不要，先把民生的钱取出来。等张宏伟宣判走上刑台的时候，而且张宏伟会从哪个邢台？大家记住，一定也会是大连审他。他曾经做的孽，最后自己会走上去，全都是“现世报”。
另外一个兄弟姐妹们，现在你看到美国、欧洲、日本，现在在干什么嘛，兄弟姐妹们有人知道吗？所有的欧洲和美国都在查找属于共产党的资产。昨天三大电信企业，昨天我看了《路德访谈》节目了，在那儿泡着澡听着节目，讲的特别好，但是比这还严重。三大电信的整个被除牌，它给美国开启一个除牌的标准，给全世界有了个除牌的标准，给下一步的脱钩和查封共产党的资产，最重要的建立一个标准和开一个口子。以此往后类推，凡是共产党和军方有企业，参加新疆大屠杀、香港大迫害，新疆大屠杀的，都会被干掉。
那你告诉我哪个国有企业不掺和这个？那都是比它惨的。这种情况下，在海外的共产党所有的资金和企业，欧洲、日本、美国的西方的这些盟国都在查找中。这就是最近七哥比较忙。太多人问我这个企业是干嘛，那个企业干嘛的？我哪能知道100%？是不可能的，是吧？烦不烦人呐，也不给拿顾问费什么的。七哥也没钱，是吧？手指头是全的，九指妖应该回答他们的问题。所以说现在，兄弟姐妹们，面临个是什么时刻？全世界正在睁开眼睛，在了解中共啥样，咋回事啊？人家大嘴巴都扇过来了，是吧？然后还想：“哎呀，搞误会了吧？还有这些人，巴西，现在说：“你打我脸了，巴西总统还有种说这家伙可能是坏蛋，可能是坏蛋，他还不敢确定。然后美国还有很多侥幸者。
在这种情况下，只要开始动钱，美国人有钱就睁眼睛，就抓住冲上去了，“我也要弄！”。最后开始查钱，查清楚钱，到全世界找共产党的钱，到全世界抢共产党的钱…这就七哥当初说的，为什么我说隔空取钱？共产党的钱属于人民的钱，不能让西方这些贪婪的所谓的金融大鳄们给抢走，还依法抢走，那是不行的。这就是大家要明白的：最后共产党和共产党员没有选择，你的钱只有合法一个去处：喜联储，喜美元，喜币。咱不信走着瞧！最抢手的：G-TV股票，最抢手的！然后是盖特投资，G-News投资，G-Club！就这么简单，是吧？
七哥现在去给你们弄点儿每个人都喜欢，还抓不着，摸不着，但是你每天还都想要的东西。6月4号献给你们！中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/296/</link>
      <pubDate>Thu, 24 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/296/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好，你们健身了吗？今天是5月24号了啊，这个向大家问候。
简单的给大家说呀，这些天我真的是高度关注的是马来西亚还有委内瑞拉。很多人呐都给我发来信息，给我（发）关于他们对委内瑞拉的看法，这个我就不能一一的这个说了。但有些事情呢，我想给大家在这块儿再次重申的，委内瑞拉的事情不仅仅说是它今天政权突然间就一选就没啦，就倒啦，当然（如果有）那个奇迹是非常好的么，头两天儿说了。可是更重要的我们要看到的是委内瑞拉和我们中国现在的政治形势有太多相似之处，就是查韦斯的前期，太像查韦斯了。
然后呢，这个我的团队在这个委内瑞拉看到的、亲身经历的大家都是肯定是不相信的，都无法想象的。就是过去一个这么样的一个繁荣的国家，一个世界上拥有石油资源最多的国家，平均人GDP能达到，那可以说能达到七八万的，七八万的，那个大概是几十亿桶石油的，排第一的，这么的国家。而且拥有着绝对的地理优势，结果现在搞成这个样子。
● 01:24 国内党内干部不能挂字画，要读习近平的书；鼓励检举揭发；官员、企业家被边控
郭文贵先生：那么这个这几天跟国内的所有的朋友联络当中啊，发现很夸张的事情。就是现在所有的党内干部，所有的党内干部被接到通知，屋里边儿不准挂字画，你要挂，也不准说挂相片儿，挂相片儿只能挂习主席的。当然了，王主席王岐山书记也可以挂，挂到厕所去，王岐山的可以挂，挂厕所去，也可以。这俩，可以啦。然后书，要么你读习主席的书，要不你读你那个管辖专业的书，其它的书你不能读。你不能读什么夜总会呀，什么金瓶梅呀，是不是啊。什么洛克的政治学呀、国家论呐，正义论呐，那你不能读，那读了那是违规，甚至是要收拾你。
然后现在官员很多人的这个车，开车也很受讲究、受监督。监察委也管你，纪委也管你。当然还鼓励检举揭发，甚至更愿鼓励高干的什么干部的领导人的子女。如果一旦揭发了父母、家人有开违章的车，外面儿有多余的房，那这是属于忠诚，那这属于爱国。所以呀，很多朋友这个这个，这个多个方面给我讲了以后啊，我很惊讶，非常之惊讶。
昨天我和这个南京的我的一个下属，他因为他爸爸现在还是官儿呢，政法委的一个高官。我说怎么样啊，什么最近什么情况啊？哎呀，他电话里不敢说，他说我们全家现在都在念叨，当年没听郭叔的话。因为当年我劝他，我说你们全家都移民吧，叫你老爹在那儿过，你就别老想着发你爹的官财，哪天就腐败进去了。
他是双胞胎的闺女，俩闺女到了美国的UCLA，洛杉矶大学去读书去啦，好漂亮的那俩闺女，现在人家也不回去啦。当然了他爹出不来，他是官儿吗，政法委的官儿，他也出不来。我说你咋也出不来啦？他说没给原因，就是边控了，不让出去，也没罪，就是不让出来啦。那接下来是什么结局，大家去想一想啊，官员的家人，有影响力的家人，不仅不准出国或者对每个领导造成威胁的，找其它理由不准出国。
边控，从法律边控的这个词儿即将过度为过去历史上中国几千年来，大家叫宵禁和国禁。也就是邓小平先生这个把打开国门的，（现在要）叫闭关锁国，这个从党内，从这个大企业家身上现在已经开始了一年多了。你说什么这企业家那企业家，你能随便儿出国吗？现在你们给我查查，中国的前50名企业家最近都谁在国外晃荡，您找找，您找找啊，是吧。
这个头一段时间有一个在中国出来的企业家在纽约买的房子，432买的房子（432 5TH AVE），叶简明也住那儿，叶简明也住那儿。房子办完手续没多长时间，就有不明人士就是通过中间商、通过各种关系开始了解这个房子。
这个人曾经问我，他说这是怎么回事儿。我说你可能也该倒霉啦，他说是不是查叶简明查到我这儿来了。我说你去想想吧，你该倒霉啦，因为这不正常，这肯定是盗国贼海外的沉默力量在了解你。
我说你的钱有什么问题没有，他说我没钱啊，我没有啥问题，我的钱都是合法挣得。我说你合法挣的，但是有没有得罪当官儿的啊？有没有其它原因呐？最后这哥们也不能出境了，原因很简单，说他的这个转汇有问题，他在国内给了某个企业家钱，某个企业家在海外有出口的外汇给他了，一对冲，说这叫非法转汇。完啦，房子给撂这儿啦。
然后叫他签一系列的委托书，那你必须签，在公安局里签。到美国找中介商把这房子卖了，多少呢，先给打个去掉二十的折扣，八折，然后不行再往下降，跟当年的很多企业家被抓一样。
所以现在我们整个国内，这个高压锅的形势，整个内部的经济环境，就是一纸老虎，一个纸一点就完啦。这就是为什么王岐山先生留下来我说他伟大呀，他伟大呀，他留下来太伟大了。
●06:07 栗战书的秘书被抓跟王岐山有重要的关系
郭文贵先生：大家去看看这个政治形势是什么，我不方便说的事情，有多方面的信息现在证明，栗战书的秘书被抓跟王岐山有重要的关系。栗战书的秘书，这个人其中掺乎了，这其中的啊，目前知道的三个事儿。就是因为我们这个案子说曲龙被放出来，因为曲龙跟人家吹牛说这个华泰案子啊、股票啊价值上百个亿，就许诺给了一个中间人，就是曾庆红的原来一个宋秘书姓宋的，跟那个曾庆红先生的太太很好，找了河北的政法委书记、院长，通过栗战书的秘书把曲龙放出来找理由，然后他们拿到百分之五十的钱，这是其中一。
第二，栗战书的秘书那跟董文标，那是绝对铁哥们。那我在董文标那俱乐部吃饭，那个那个谁，当时那个栗战书去还，有他秘书去，等着董文标。董文标他散步呐，散一圈儿步回来说，“啊首长，首长不好意思啊，让你等啦。我看到一堆鹿，我在我那个……”他在那个香山下面儿有一个民生这个高尔夫俱乐部民生俱乐部，“我看了一堆鹿，我准备打只鹿给你吃，让你等了。”哎，栗战书他那等着，他坐都不坐，站着，看那个董文标摆的那个一进门那飞机模型，啊飞机模型。现在后来还加上叫航行俱乐部。这是栗战书和董文标的关系。栗战书的秘书跟董文标在民生弄的钱，那是天大的钱，这是其中之一。
再有，听说这肖建华那就不用提啦，还有在东北的和曾伟搞的一个叫做颐和地产的老板，跟他关系。更重要的，这是被王岐山、中纪委给盯住啦。这个盯住，其中就涉嫌到上次常委的安排名单，这种仇恨就掐起来了。
习主席现在我不知道啥感觉，现在所有王岐山先生给习主席出的这路子，挂习主席像，读习主席的书，查所有的共产党员的家产和所有的出国人员详细名单，私人企业家不准对外卷钱，大企业家出国受控，然后下一步所有要集体让中国私营企业家、大企业家集体学习，了解一带一路，重新认识2025，2035，2050。哎热闹了，哎这热闹了。
咋说嘞，那岳文海同志也还想出来嘞，没出来，听说。这岳文海啊很多人问我，这两天儿很热闹。我说很简单，我头两天儿说过一个人啊，财政部的张少春副部长，绝对牛吧，岳文海给我介绍嘞；这个王保安副部长，那是这个这个周口之王，岳文海给我介绍嘞；这个周来振民航局副局长，原来财政部的部长助理，岳文海给我介绍嘞；还有中纪委的俩书记，岳文海给我介绍嘞；都抓了，他没事儿，这就是人家岳文海牛。做官要学岳文海，只贪不被抓，绝对牛，绝对牛。包括那北京局的局长李东，那也是他介绍嘞。全都是他介绍的，都是他给的，没事。
共产党的所谓的反腐败就是强的抓弱的，坏的抓好的，不太坏的抓更好的人，这就是邪恶的乌托邦组织一贯行为，一切都是刚刚开始。
亲爱的战友们，我今天不超过十分钟，谢谢啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/28/</link>
      <pubDate>Sat, 13 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/28/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵2017年5月13日报平安直播视频
郭文贵5月13日报平安直播视频
5月13日报平安直播视频部分要点：1，流氓朱善璐；2，没有六四，中国早就变成北朝鲜、伊拉克了3不反国家不反人民（民族）不反习主席，但共产主义一定反；4，组织推特党，推倒防范人民的防火墙长城；5强调“七上八下”的意义；6首次点出朱镕基；7海外精英团结起来，不要内斗，每个人都做郭文贵（——郭文贵发推）
各种关切。
民意难
母亲讲父亲的故事，父亲胆子小，不贪钱
3:00
潘石屹前雇员发给我一堆文件，多数我都有。但是有几个核心的文件我真没有。
比如说潘石屹SOHO这块地是北京一轻局或二轻局的，这块地的来源我是知道的，既不是白菜价，基本是零地价，占地12万8千平米，200多亩地，最好的一块地了。长安街上的容积率基本是在0.3或5，密集的话不会超过1，就是地的面积乘以建筑面积的比例叫容积率。SOHO12.8万平米的土地，建筑面积批了70万平米，实际建设78万平米。按照当年他卖的价格均价6万到8万之间，还有些商业房嘛，它多少钱呢？将近500亿。他的地价花了多少钱呢？不超过5亿，这哪是暴利啊？！银行天天骗老百姓钱，还得骗啊，得走程序，还有员工费用啊。经黄艳和她的后台们一折腾，500亿啊！这500亿谁出的啊？这500亿都是老百姓的钱。这房价就是这么一次次涨起来的。(Ted)
昨天有个黄艳的好朋友，也是曾经我公司的员工，给我打电话说，”文贵，能不能不再提黄艳了，
潘石屹，5亿，500亿
能不能不替黄艳呢，北京地产都这样呢？惹了众怒了。
黄艳的事刚刚开始
（5:00？）
北京这些年，你去看看去，哪个楼，哪个项目没有黄艳的影子？！过去的十五年，规委，就这几个人有权力啊！这些房地产开发商里有多少是规委出来的啊？！上班的时候穿着最便宜的衣服，叫黄艳。下班的时候穿上爱马仕，三宅一生，EC尼亚ky(?),香奈儿，爱马仕包，跟搞房地产开发的老板，同学，那就成了大姐大了。那时女王的范儿啊！而且她也去一些场合，她自己很清楚的。任何一个老百姓到马会去，拿着黄艳的照片问问。在马会，长安俱乐部，黄艳去的是什么情况，多么频繁啊。一瓶“怕输死“82年的酒150多万啊！随便一瓶三公升的五公升的，“罗蛮迪康“的酒随便一瓶都是五六十万，七八十万啊，一喝都多少瓶。那钱都是谁的啊？喝的老百姓的血！到北京来北漂打工的人，你忙活一辈子还不够她喝一瓶酒的呢！所以说我坚决支持反腐，如果这些年不反腐，这个国家早就完了。这是发自内心的。
我们盘古开盘的时候内部价才3万块钱到6万块钱，现在是26万块钱。政泉开盘价是8000块钱，现在是6万到7万。这房价不仅仅是市场抬的，它的根本来源是政府的高税和官场的腐败，这个社会的代价是巨大的。有推友“为什么胡舒立这样的女性，黄艳这样的女性都有性不检点或性行为？推友问的问题很简单，看上去很天真，但实际上只是老百姓不知道而已。说实在话，权力超过一切的信要，勾兑权力在一起的粘结剂就是性，这跟丑俊，老还是年轻，能力强还是能力若，都没关系。它是一个腐败的官场，没落的官场，自古以来就是权力腐败和权力没落和权力肮脏之间的粘合剂。自古帝王多淫欲啊！过去那太监都没性能力了，搞“对食”呢！这是人的本性。
在这儿我特别想问傅政华先生，北京查什么天上人间。保利俱乐部我可去过，北京市的领导给带到保利俱乐部啊。说到这儿，2003年，哇！那个俱乐部了不得，几百个小姐啊！我喝大了酒了，醒来的时候已经在香山饭店，一个大房间里，旁边四五个美女啊，一丝不挂，坏了！我傻了！那姑娘漂亮的就不行了！哎吆，还好，我老婆不看我这节目，看了回去得掐死我。凌晨三四点了，一醒来旁边几个女孩儿啊？我说这咋回事啊？人说谁谁把你带来的啊。现在这领导要进政治局了，奥，已经进政治局了，要进常委了。我说你们都哪儿来的啊？舞蹈学院的，中戏的，北京电影学院的。那姑娘太漂亮了。其中有一个姑娘，现在是大明星。发生了啥事呢？我喝多酒和畜牲没啥两样，喝多酒就完全转圈，啥也不知道了。旁边几个哥们人家玩麻将呢。每天晚上都输几百万呢。我说我得走了，我落荒而逃。我真见识了保利俱乐部。也被现在公安给端了。天上人间我也去过，那可了不得了。都是学生，漂亮啊。标准化管理，跟我去的外国人，傻了！每次我旁边也坐俩姑娘，跟我聊。我不领，不是人家不领啊。我都让人家离开了。我向天发誓。这女孩就以为我是真不行。
说实在话我害怕。因为我一生中有过一次最伟大的旅行。85年我去过非洲坦桑尼亚，乌干达，尼日利亚，刚果，开普敦。在乌干达的时候，一个朋友相当于当地的武装司令，带我去看了一个性病治疗所。哇！简直是，全身都是疙瘩啊。那次造成了我一生中对好多事情都敏感。是因为我害怕死，怕染病。这是我后来不在妓院的真的原因。再后来就上升到道德层面了，佛教层面。到了坦桑尼亚，我去了戒毒中心，真是尸骨用推土车往外推啊！吸毒的后果太惨了！吸毒就和性病有关系。那时候应酬也找女孩聊，然后喝大酒，骰子。实在玩嗨了我就唱两首。我一唱全场立马闭嘴。为啥？基本上你能想象的有多难听就有多难听。我女儿儿子都说，你打我骂我都行，千万别唱歌。我降温的最好办法，让大家别公众之下就乱来。唱两声，一唱大家血压马上降下来。降下来都冷静了。人家都带人走了，我也带人走，咱回家。根本问题不是道德高尚是第一的，你多干净多伟大，千万别误会。文贵在大粪坑里游泳不沾臭气是不可能的！沾了多少而已。但是这个事上，老天有情救了我。怕得性病，我一想就害怕。所以对毒黄，本人免疫。（13:44）
北京上海广州鸭店
北京第二大鸭店
这些女性，需要平衡，为了搞新闻，先结扎后结婚
生理上的变态和平衡
毛屎坑的文化
共同收过钱，以身表忠
16:26
关于黄艳女士呢，我要等着她来告我，我也希望和黄艳有一次很好的对话。我想就每个地产项目都和她进行一次梳理。昨天和北京的有关官员说了，我强烈呼吁，对北京所有地产项目先从盘古和政泉开始，梳理这些地产上的违法犯罪现象，还有这种超容积率现象，谁批的。还有地的来源，我认为这是真正的反腐。北上广深，光说反腐，不查房地产容积率，不查房地产贷款，不查银行贷款，不查银行贷款去向和利息，贷款的真假，不可能叫反腐。因为老百姓这些年，十几亿辛辛苦苦创造的GDP,这是让人民创造的，不是政府造的。人都在办公室呢，都睡午觉呢。哪里里搞DGDP去啊，你是管理人员。是人民创造的财富，最后用股市，银行，房地产给洗走了。现在老百姓吃不起饭，上不起学，看不起病，更养不起老。那要不把这个事整明白，那查什么腐败啊？！那都把自己人都变成中纪委的干部，政法委的干部，只要你敢说话就把嘴给你捂上。只要当官的你敢背叛，你不与我为伍，共贪，我就把你抓起来。我手里有一把纪委的枪，有一个公检法的枪，想灭你谁就灭你谁。老百姓能有说话吗？！9000万党员里面，大部分好党员敢说话吗？不敢说话啊！所以我强烈的建议，未来我会一再的呼吁，甚至推友们我们要成立一个委员会，在各个城市成立委员会，要求政府公示过去十年来开发商拿地的情况，贷款的情况，容积率的变化。这个对房价有巨大的帮助。特别这些银行，本来我今天要讲谁啊？讲董文标！
我和董文标不认识。李友说认识我二十年了，胡说八道。90年代初他们不配和我认识，我那时和外国人打交道，还有一些知识分子，艺术家。董文标当时在河南，后来他娶了人民银行人民学院的校长的女儿，进了民生，从民生发了大财。董文标的事情可太多了。后来他们告诉我说，董文标又被边控了。因为肖建华把他给爆出来了。肖建华和他的事情，我知道的太多了。董文标先生的民生俱乐部，高尔夫俱乐部，那是现代版的红楼。中央的常委和政治局委员，多人常去那里，杀鹿肉，N个演员，别提了。我在那儿又一次吃饭，喝的世界上最好的酒，其中中央台的领导带着几个主持人，大明星。这位主持人，一进来我不喝酒，人家一拿出来50年茅台，这哥们马上“哎，茅台，这得喝！给我倒上去。我先，各位，郭先生，第一次跟你认识呵，先自罚三杯。“ 啪啪啪三杯。然后，倒上杯，“郭先生，我再敬你三杯。我替你喝了。“ 六杯。老董看不惯了，老董说“你他妈的这50年的茅台，80年，不是50年的。你先给自己弄六杯，我这多少钱你知道吗？！“ 还有一个领导，人民银行现在的副行长，一看老董拿的是超级拉菲，拿过来说，我先敬一下，先喝为敬。老董不高兴了。老董很小气呵。说“你这一喝喝我好几千“。董文标的事我很了解。
民生的腐败，民生骗取老百姓的钱，要把真相给剥露了，民生零，资产是零。那就别提了。那个董文标经常给人家拉存款，手里拿着100万美元，找财政部存上钱，100万美元交给对方。这是财政部现任副部长告诉我的。我可以说出他名字。民生太腐败了。还搞了个中民投。都是骗暴发户的，绝对是骗子，这是灾难。中央领导的夫人，政治局，常委的夫人，在民生里面的政治利益。还有那种骗钱，比如字画拍卖，我的一个朋友50万买的一个欧洲的画，评估50个亿。后来因为这个事，董文标被北京海关查。我以为董文标多厉害呢。结果董文标找了所有的中央领导，没人帮他摆平。找了我啦。我帮他摆平。我找了北京海关的哥们。结果到我家喝酒去，下的发抖，连门都不敢进。当时还有张越书记在，河北的。还有北京海关的副关长。还有其他几个大领导了。其中两个领导已经中央领导了。我把董文标和他的副行长东北老乡拉进去。人家那处长就逼着董文标先喝三杯。白酒，那碗呢，三碗啊。董文标挨着喝。我都看不下去了。我说这样把文标喝死啊，你这不是。后来我不让他喝了。看着北京海关的关长让董文标喝酒，董文标那个可怜样，就是中国民营企业家的可悲啊！喝着发抖啊！后来我以为老嫂子也看不下去了，说“不让人家喝死了吗？！” 董文标这是可怜啊！真是猪狗不如啊！海关关长说“董文标，你弄字画骗贷款，偷税漏税，往外洗钱。信不信我现在把你抓起来？！“ ”董文标说“信信信”。再喝三杯，三碗。这是在多个中央领导，张越也在，马健副部长也在。在这种情况下，是董文标当时最牛的时候，也就这待遇！吓得跟狗一样啊！
最后喝趴下了。我背着董文标送他到西山的家。我送他到家，我看着董文标住了个小别野，别墅。结果这个小别野还有电梯，我背着董文标，第一次见着他老婆。我进了电梯把我卡住了。差点憋在里面。我把电梯撬开，送到二楼卧室。土豪的家庭，没啥品味。挺可怜的，跟那些官员差远了！董文标是我看到的可悲的人物！绝对是可悲可怜！但绝对是可怜之人必有可怜之处。董文标答应我贷款，答应我五次。又收我的酒，又收我的礼。还没给我办事。董文标只给两种人办事。一种是中央领导，一般人看不起，所吧中央领导的老婆都弄进去。另外一种是给大钱的人。我不给他钱啊。 他不给我办事，骗我很惨。我哥在20年就向他求贷款，还给他买的西装。也没贷上。所以民营企业家找贷款，那简直太黑暗了。我本来今天要常说董文标，说说民生，我再说，民生就关门了。
我接着回来说，我绕回来。
何频能闹明白北京官场的第一人，有背景
甘肃不要杨改兰，久子，四个孩子自杀，抑郁症
非洲
300低保谁拿走的？体制的问题，制度的问题
矛盾太深
山东评书
娱乐性强
朱善璐，李友，比文贵话多
全是骗子
转眼背叛，都这样
偶尔提问一两句
六四当中北大学生
傻叉，北大党委书记，
你这个说情
刘源的姐姐
北京好，爱好
党的北大
什么情况
源代码
方正科技
包括篡改，李友能改
金融票据
诈骗，倒台，票据，金融骗局
造假，</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
