<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>武汉 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AD%A6%E6%B1%89/</link>
    <description>Recent content in 武汉 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AD%A6%E6%B1%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1991/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1991/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中文版
旷世大直播，三位先生是中国人推倒CCP的希望，是中国人的恩人
郭文贵先生：尊敬的战友们好，尊敬的战友们好！现在正在开始的是我们的915的大直播，现在在我旁边坐着的是我们中国人最应该感激的几个人都在这里了。我们的史蒂夫班农先生，是他让共产党闻风丧胆，是他开启了我们新中国联邦正式的宣言。同时大家也都知道我们坐在旁边的，当时在白宫的，也是最了解中国的彼得纳瓦罗先生。他让所有的中共闻风丧胆。提到彼得纳瓦罗的名字他们都害怕。然后旁边是我们盖特的CEO，也是在给川普总统工作的，我们的Jason Miller，盖特的CEO。
现在我们以热烈的掌声来欢迎这三位我们中国人的恩人。（鼓掌）来翻译一下吧，来。
我必须要说的事情，这个班农先生是新中国联邦的宣言人和创始人，他是有正式的我们新中国联邦的职务的，我们要终身感激的人。彼得纳瓦罗先生今天正式地成为了我们新中国联邦的大使，和我们的盖特的形象大使。未来全面地、全力地、全时间地来帮助盖特推倒推特，维护社交媒体的公平和正义。那么另外一个就是我们的CEO，Jason Miller先生，是我们整个盖特CEO。可以说这三位先生是我们中国人推倒CCP的希望，是我们中国人的恩人。
大家看到屏幕上，此时此刻滚动的字幕都是50个50个的IP（口误：VPN）进来，在刚才30分钟以前，我接到消息已经有四万多个IP（VPN）已经在国内发生了。也就是说现在大概有五千万大陆的同胞们正在看这场旷世的直播。接下来会有很多战友加入连线，有一些问题来请教我们这三位先生。接下来我把话筒会交下去，请战友们把连线给连进来，请大家首先问班农先生的问题和问彼得·纳瓦罗先生的问题和Jason Miller先生的问题。现在咱们开始感谢大家的参与，看这个屏幕上现在最起码得超过五千万的国内的观众在看着，谢谢。
请，现在请连线接进来吧。（对纳瓦罗说）你看这是在线人数， 每个VPN的背后可能是一百二十万或一百四十万。
班农先生：有那么大？是啊！
郭文贵先生: 是VPN，但你看这儿，这是很大很大的数字，大日子。OK, 这是来自……介绍一下，请各位介绍一下自己，Rachel，娜娜酱，还Eric，来介绍一下自己啊。
娜娜酱：嗨，班农先生、纳瓦罗先生和Miller先生，我是娜娜酱，很高兴在这里见到你们。
班农先生：嗨。
纳瓦罗先生：很高兴见到你。
Miller先生: 谢谢。
莘七女孩: 大家好，我是Rachel。很荣幸和你们在这里直播。你们都是好我的英雄，很期待这次的交流。谢谢。非常感谢。
班农先生：谢谢，谢谢加入我们的直播。
Eric: 嗨，班农先生、纳瓦罗先生、Miller先生还有郭文贵先生, 我很荣幸能够参加直播。这期节目一结束，我就要给我妈妈打电话，感谢她在恰当的时候生下了我，使我今天可以坐在这里和你们一起直播。非常感谢。你们是所有中国人的英雄。
班农先生： 谢谢。谢谢你母亲。
郭文贵先生：谁先问？请问吧，有问题。
只有彻查武毒所才能解决疫苗和疫情灾难
娜娜酱：好的，班农先生，我有一个问题想问你，随着疫苗的副作用逐渐在各处显明，影响着人们生活的方方面面，您觉得后疫苗时期的世界会是什么样的？
班农先生：啊，我认为会……由于共产党通过武汉将病毒投放到全世界，就像七哥两年前2020年1月就告诉我们的，我认为世界一直都在找解决的方案。他们都没有找到解决方案也没有将武汉实验室彻查，所以我不认为我们现在可以想像出后疫苗时期的世界将如何。因为就像你所看到的，疫情还在四处蔓延，在法国和德国，英国也在封城而不是解禁，还有美国。遍布全球。在讨论疫苗（这个信使RNA）之前我们需要一套全面的策略。全世界要做的最关键的是七哥从第一天就在讲的，我们必须彻查武汉实验室到底发生了什么。中国共产党必须开放，允许世界上的科学家进入武汉实验室，看看生化武器项目是什么样的。这是我们做任何决定必须要做的事情。只要共产党继续掩盖实验室里到底有什么，最大的受害者就是中国人，以及中国和全人类。所以我还是认为我们依然要专注于彻查武汉实验室上。
娜娜酱：谢谢。
纳瓦罗先生：呀，我想重申一下，这是中共病毒，它来自武汉实验室。武汉实验室是一个生化武器实验室。很遗憾的是，美国这里的安东尼·福奇医生在其中扮演一个重要角色，资助研究。他必须和共产党一起被追责。
关于后新冠的世界，我认为，我不认为我们快到那个时候了。通向群体免疫的道路还很漫长，现在我们所忽视的是药物防治病毒。老年人和有并发症的人应该接种疫苗，但其他没有多大风险的人只需要可以获得羟氯喹、伊维菌素、锌和一系列的有效药物，你感染病毒而产生的抗体比疫苗的强20倍。我们可以通过使用有效的药物使人类适应病毒，从而到达后病毒世界。但不幸的是，福奇医生和拜登政权，非法的拜登政权阻止对这些药物的使用，他们是在杀人。
福齐和NIH必须去武汉下跪求饶
班农先生：我想最后补充一点，我认为福奇医生和NIH以及华盛顿，不仅要给美国民众一个说法，我甚至认为他们都应该给老百姓，中国人好好解释一下他们和解放军、和共产党，在武汉背地里资助他们干了什么。我觉得福奇需要到武汉去，我觉得他必须面对中国人，好好解释他到底干了什么，并祈求中国人民的宽恕。
纳瓦罗先生：他必须双膝跪地求饶。
班农先生：百分之百。
纳瓦罗先生：下一个问题？
娜娜酱：谢谢。
莘七女孩：好，谢谢。Eric你来，我们轮流来。
Eric: OK，轮到我了。这个问题是给你纳瓦罗先生的。我不得不说，我是翻译组的一名翻译。我们给战斗室的节目翻译了一年多了。我有一们同事，她是一位非常漂亮的女士，她是你纳瓦罗先生的一个铁粉。所以，每当您出现在战斗室的节目中时，她就会大喊：哇，彼得·纳瓦罗来啦！
Miller: 她是不是也是个瞎子？（哄堂大笑）
班农先生：哦，哦，哈哈哈
Eric: 好，那我的问题是，我们跟随郭文贵先生获得了分析和爆料，知道中共正面临很多麻烦，经济制裁、房地产崩塌。我们知道这些年中共各种危机四伏，摇摇欲坠。但最近习主席打击科技大公司以及中概股企业，处境一定更加恶化。那么，你怎么看待中共经济的全面崩塌？谢谢。
应阻止美国养老资产流入中共，但华尔街大佬阻挠
纳瓦罗先生：你说的这事很重要。就像现在，中国的房地产市场是泡沫中的泡沫，威胁着中国经济的崩塌。我们在美国所要做的事就是停止，停止从我们的退休基金里向中国输送美国的资产。这是我在白宫时试图做成的事。
但在纽约市几公里外的华尔街有像Steve Schwarzman, Larry Fink, John Dorton, 还有其他的, 像Ray Dalio, 这些在电视上经常抛头露面的美国人。这些人在给华盛顿施压要继续从退休基金里往外输送钱财，支撑共产党。我们必须消灭共产党。而要消灭共产党，我们就必须停止输送美国资产给这些泡沫和这个跨国犯罪组织。他们反过来在买美国和中国穷人老百姓的房地产，必须停止这一切。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1822/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1822/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0、直播前播放视频文字汇总
直播前播放短片一，秘密翻译组EST 06/21/2021
广东省佛山市南海区黄岐，大批民众上街抗议并高呼“解封”
（现场群众：）解封！解封！解封！
中共出动警察镇压并逮捕多人
（现场群众：）解封！解封！解封！
直播前播放短片二，秘密翻译组EST 06/23/2021
记者：共和党究竟会采用哪些具体措施追究中共的责任？是更多的制裁措施吗？您会鼓励沃尔玛这样的美国企业不再销售廉价的中共国产品吗？在向中共追责这一问题上，（共和党）有何具体的规划？
美国众议员少数党领袖麦卡锡：我们有八项主要举措，并将在此基础上发展。向中共追责的第一举措，就是要向全世界解密（中共病毒相关的）情报信息，不仅仅是美国，根本原因是全世界所有国家都有人因中共病毒而丧生，我们都应知晓同样的信息。
我们应当阻止中共的功能增强实验，避免悲剧的再次发生，其他国家也应当知道这一点，并加以阻止。我们应当禁止美国国家卫生研究院向流氓国家提供资金，设想一下，伊朗、北朝鲜他们会利用这些资金做什么？
我们还应当全面整改世界卫生组织，他们在此过程中受到中共控制，用谎言不仅伤害了美国，还伤害了全世界。我们要对签证加以限制，是的，我们还要实施制裁，这样他们才能尝到自己所作所为的苦果。
如果某个国家犯错，且这错误将会给全世界其他国家造成同样深重的灾祸，（这个政权）不应该向全世界告知真相吗？中共为了保护自己，停止了国内航班，却没有停飞国际航班，从而把病毒传播到其他国家，以此混淆病毒真正起源地。
如果看看世贸组织，基于数十年前的情况，给予中共国特殊利率及其他特殊待遇，我认为这种情况不应当继续下去。如同克伦肖先生所说，应在法庭上将他们（中共）绳之以法，任何人都能对他们提起诉讼。
我认为如果能把这些付诸实践，尤其是在国际舞台上，世界应让其举办冬奥会以示褒奖吗？还是应当更改冬奥会举办地点？我认为全世界应当团结起来，并表示我们不会容忍这一切，我们绝不允许你们（中共）在世界各地杀害数百万人，并在病毒起源一事上说谎，并在其他国家处于危险之时，囤积了大量医疗设备。
我认为我们应当审视一下我们的供应链，我已经多次重新审视，当中共病毒大流行开始发生时，中共对于供应链的控制权，我们应当将供应链迁回美国本土。我们也应该检查一下有关键意义的矿产和其他原材料产地。我们还应当和盟友合作，建立我们自己的供应链，以确保中共不会像他希望的那样继续掌控对供应链的控制权。
此次危机期间，我观察到中共利用危机进行胁迫，其他国家想要医疗设备就不得不接受华为。我还看到他们正试图用疗效不如美国疫苗的中共疫苗胁迫其他国家，利用这种影响力，使中共获得更大的控制权。因此，这不仅仅攸关生意，我们真的是在讨论下一个世纪。
直播前播放短片三，秘密翻译组EST 06/23/2021
班农：你今天爆出了一个来自维基解密的大新闻，谈到了我们最“喜欢”的希拉里•克林顿，并将之与《华尔街日报》报道的我们国立卫生研究院的“朋友们”撤下数据的大新闻联系起来，希拉里•克林顿在担任国务卿时曾担心什么？在《人事》的页面上，你们都报道了什么？
《人事》杂志主编波索比克：所以这是一个爆炸性的报道，每个人都要去HumanEvents.com阅读我们网站上的这篇报道，与你的朋友分享，在社交媒体上分享，做一名第4代战争的战士，站出来与人们分享这些东西，这是完全有依据的，因为这是希拉里•克林顿的原话。记住，她想让你认为任何人谈论这件事都是疯狂的，媒体想让你认为，任何人询问武汉病毒研究所的问题都是疯狂的，然而，这就是希拉里•克林顿（的原话）。
我们有一份由阿桑奇早在2011年就由维基解密泄露的电报，2009年初的电报，而这正是武汉研究所成立的时候，那时谁在帮助建立武汉研究所？是法国，法国的政府，法国是“澳大利亚集团”的签字国。
“澳大利亚集团”是一个专注于防止化学和生物武器扩散的国际论坛，他们每年都会举行一次会议，那一年刚好是在法国巴黎，2009年9月。所以这里有一份希拉里的国务院发出的备忘录，它的最下方签有她的名字，上面写着：对法国的谈话要点：“我们想知道你们（法国）在武汉病毒研究所采取了什么样的保障措施，以保证那里正在进行的研究不会变成生物武器计划？”
（备忘录里）甚至还有一些内容：他们开始询问澳大利亚人是否可以提供武汉病毒制品研究所的高空图像分析，这是他们在武汉的大规模科学部门的一部分，所以他们非常关注那里发生的事情，他们早就知道这里的一些研究可能会有双重用途。然而相同的，美国国立卫生研究院管理层，记住，托尼•福奇此时仍在那里，他们继续推进他们以前进行的所有伙伴关系，所有的资金都直接进入了武汉研究所。
听着，我不相信他们说的：“哦，我们（与武毒所）中间隔着生态联盟”。你们很清楚那些钱的去向，托尼和希拉里•克林顿，我们在HumanEvents.com上有这些证据。
直播前播放短片四，秘密翻译组EST 06/23/2021
福克斯主播：美国是世界上最伟大的超级大国，至少是在过去相当长的一段时间内是这样，但是否出现转变、发生政变？中共国是否已经超越美国成为世界上最有影响力的国家？如果现在还没有发生，这会很快发生吗？疫情大流行告诉我们，任何事情都有可能发生，我们应该为这种可能性做好准备，毕竟，当病毒让我们的国家陷入恶性循环时，中共国却跑在了前面。
无论中共病毒的起源如何，其影响都是显而易见的。我们在经济上受挫，（中共国）他们却在上升；当我们自相残杀，我们争斗，自己分裂，中共国却表现出色；我们在能源领域后退，他们则向前迈进，这种影响会让你对中共国的最新消息瞠目结舌。
当世界其他各国迫切需要查明中共病毒是否来自武汉病毒研究所时，中共表示，该实验室不仅应该获得“杰出科学家技术奖”，还应该获得更高的荣誉。中共国外交部一位高级发言人说：中共病毒的基因组序列是首先被中共国科学家发现的，但在并不意味着武汉是中共病毒的发源地，武汉实验室团队应该因其对中共病毒的研究而获得诺贝尔医学奖，而不是受到批评”。这有点奇怪，有点像说：干得漂亮，一切顺利！
因此，问题的关键在于病毒泄漏，无论是意外事故还是故意为之，都使得美国崩溃，同时使中共处于攫取权力的完美位置，所以这一直是他们总体规划的一部分吗？我没有答案，我不知道，但我会说，它确实符合他们的总体规划，中共对于其想要取代美国成为世界头号超级大国的愿望毫不掩饰。
习近平在4月份的一次活动中稍微提及了全球权力转移这一点，他声称：“治理全球应该反映出不断变化的世界政治和经济格局，一个或几个国家不应该把自己的规划强加于他国，也不应当由少数国家的单边主义主导全世界。”那意味着什么？我们又该做何反应？
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪，很高兴您来参加今晚的节目。近来一直对中共国的百年计划有所讨论，中共对其意欲取代美国成为世界超级大国的企图毫不掩饰，我们是否已经看到他们在这方面取得了长足进步和重大发展？
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：在我看来，我们会知道的。有时，坠落的感觉，就像飞翔了一小会儿。中共可能相信甚至吹嘘自己，是中共病毒一事中的大赢家，但我认为它是输家，我认为在全球舆论法庭上注定是个失败者。
我们正在收集证据证明，该病毒不仅起源于中共国，而且可能起源于武汉实验室。第二，我知道中共国说，它现在经济走势良好。但再说一次，共产党的领导，撒谎成性，像呼吸一样自然地撒谎，我们永远无法相信他们的数据。
福克斯主播：是的。
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：第三，中共一直对其中共病毒疫苗感到非常自豪，实际上它是一种非常劣质的疫苗。中共已向90个国家分发了该种疫苗，有时中共迫使这些国家再某些方面做出让步。例如如果你支持我们对台湾问题的立场，你就能得到我们的疫苗。但是，今天出现了一篇有趣的文章，许多使用中共国疫苗的国家，都出现了中共病毒大爆发。
福克斯主播：好吧，参议员先生，疫苗并不是中共国唯一引以为豪的东西。他们还为武汉病毒研究所在整个危机中发挥的作用感到自豪，还准备给武汉病毒研究所颁奖。那么，当您罗列出中共在过去一年中犯下的所有罪行时，您将如何向他们追责？美利坚合众国如何向他们追责？
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：我们需要这样做，拜登总统需要争取全世界其他民主国家的支持，加拿大、英国、澳大利亚、新西兰、欧盟、韩国、日本、印度。我们需要去找中共国要求，不是请求，而是要求他们全面披露（病毒来源真相）。
我们还需要拜登总统与负责世界卫生组织的谭德赛博士事先举行会面，拜登总统需要告诉谭德赛博士：听着，我们拿出9亿美元帮助你治下的世卫组织得以运转，这是美国纳税人的钱。如果你不对中共进行反抗，最好去其他地方找那9亿美元。如果这对你有所冒犯，我会帮你打包（滚蛋）。
福克斯主播：好吧，我希望看到您提及的部分追责内容能落实到实处。中共并不讳言其百年计划，对其意欲取代美国成为世界头号超级大国的意愿毫不掩饰。让我们希望去年发生的事件，不是美国的衰落，而是实际上的腾飞。我看过电影《疯狂的心》，知道杰夫•布里奇斯的歌，“有时坠落就像飞翔”。让我们希望我们是飞翔的人，而他们是在这场全球权力斗争中倒下的人。约翰•肯尼迪参议员，非常感谢您今晚抽时间来参加我们的节目。
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：谢谢。
直播前播放短片五，秘密翻译组EST 06/24/2021
乍一看像是庆祝现场，但最后一期，苹果日报的完成意味深长。
从今以后，香港再也没有新闻自由。这最后一份报纸之后，对于这个城市，我看不到任何未来。他们印刷了1百万份，比平常的发行量多出了10倍。午夜发行时，香港各地数以千计的市民排起了长队购买。
（市民：）虽然有时我不同意报纸的观点，但一个社会应该存在多种声音。
就是这个男人扼杀了这个报纸，中共国领导人习近平去年在香港颁布了一部影响广泛的《国安法》。国安警察一直对苹果日报进行凶残打压，他们突击搜查了办公室2次，关押了其创始人亿万富豪黎智英和资深编辑，下令银行冻结其银行账户。习的香港特首怒怼，任何质疑镇压的声音。
（林郑月娥讲话：）不要企图指控香港政府使用国安法，压制媒体或扼杀言论自由。
报社人员被指控发文敦促外国，就政治镇压对香港实施制裁。现居住澳大利亚的一位前雇员称都是因为中共的政治审查。（前雇员：）为苹果日报工作的人，拥有相同的信仰，即民主和自由。现在苹果日报停刊了，自由和香港已死。香港再也不会有自由了。
对苹果日报的打压，对习近平而言，是一个巨大的胜利。他拔掉了中共政府的一根肉中刺，同时也伤害了，众多香港人的内心和希望。（谷歌ABC新闻）
重复播放短片一，秘密翻译组EST06/21/2021
一、国际形势剧变西方审视受共产主义牵连的华人
呀，够真实的啦！比真的还真呢。今天几号我看，五月十六农历，6月25日，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。我先设定个时间，10：20必须要停下来，10：20现在还有多长时间我看，50分钟是吧？58分钟，58分钟。我得马上。
兄弟姐妹好！大家好！声音没问题吧？才七千多人，那就这吧！兄弟姐妹们我现在就开始了。兄弟姐妹们，咱们今天的直播是乱聊，因为今天有重要的也就是我们盖特第一次董事会，也是盖特第一次的投资者委员会，而且非常隆重。所有的新的盖特的架构什么的这些所有的管理者全面都参与。所以说，今天的事儿很大！大家都在已经准备很长时间了。
那么昨天的也就是刚刚几个小时前，我刚刚和我们亚洲的秘密行动小组开了两个半会，另外一个半个会对方的线断了，后来就是连不上了，后来就是没开完。总体来说兄弟姐妹们，我先告诉大家，今天在开这个第一次盖特董事会之前，投资委员会我是作为一个顾问，——顾问，所以说也不是什么老板也不是管理层。
但是，我要跟大家要讲的今天更重要的事情就是从前天到现在国际形势大家都看到发生了什么样的变化？最最大的变化就是在欧洲、日本甚至在东欧这些国家，美国、加拿大这就不用说了，像南美就反应的比较慢一点，这些国家都在谈一个问题——海外中国人。海外中国人这个话题现在谈得真的是太猛了，无非是以上几点，就是海外华人过去这八年到十年，那种骄傲，什么我的祖国、共产党是天下无敌。
然后到处骂每个国家，给全世界开药方，海外华人协会，以及开着法拉利跑车到处那种轰啦啦轰啦啦，然后海航的买买买，王健林的这种傲慢，马云的到全世界去不可一世的俯视全球。
中国企业家一骂就是全人类都是笨蛋，真的把世界几乎过去十年蹂躏在地上，想怎么蹂怎么蹂，这种蹂躏的情况的代价是什么？——海外华人的形象、海外华人的安全和海外华人的利益。我不知道大家意识到了没有，这个后果相当严重。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1663/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1663/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
(我)要设计师给（我）设计几套我准备唱歌要用的衣裳，结果一拍，还发现很性感，哈哈哈！（我）这又不要脸了。
设计师说:“郭先生，我们要给你整几套像样的衣服，(你穿上唱歌)太棒了！”
“是啊！”我说，“我也弄点什么男士三点式的，内裤外穿的风格，我也弄两个胸罩，信仰之星感的，扣在这儿(胸部)，咔咔，是吧？然后唱一唱，是吧？”
我那个手机呀，很多很多战友发来(信息)。（关于他们）在国内，去（过）这个清明节，过清明节的感受，以及武汉很多战友说，武汉的所有的墓地都是便衣警察。有的人想到十字路口烧纸（钱），被抓；火葬场旁边，到处是警车。
这到底为啥呢？你们（说）就死了几百个人，你说你弄这干什么？然后呢，他们现在真正地感受到了：这个冠状病毒死的人，那可不是一个零、两个零的事了！更夸张的事情，战友们发现了很多的事情 — 我在这不说了吧！所以，明天我得直播说说，很多战友让我要直播，给大家聊聊，那我就聊聊呗。
另外一个，明天还（要）聊一个重点：共产党啊，咱是“以钱灭共”，“以毒灭共”，共产党正在“以钱灭美”。在这之前，我不能说。我要说了以后吧，它就不干了，哈哈！它就不干了以后，美国人也不信（了）。（反而）说咱造谣，胡说八道，是吧？现在美国人已经知道了，上一周，美国人感受到了，“啊！Miles，你说的有道理。”它动了手了我再说，今天（咱）不搞“重磅中的重磅”，是吧？
共产党“以钱灭美”是咋灭的？它是“灭白计划”的其中(一部分)，它必须要“以钱灭美”！“以钱灭美”就那几招，你们想听吗？咱明天上午九点半见。明天上午，七哥乱聊，九点半直播，乱聊啊。如果掌声够热烈，（咱）多聊一会儿；掌声不热烈，咱少聊一会儿，就这么简单。
这（过）清明节的，我再警告大家：今天晚上，大家今天晚上过昨天晚上，千万别“双修”！这绝对是不好的日子啊；这是阴阳交替(的日子)。现在开始是阳气逐渐消去，然后现在马上是回阳的时刻，将“阳照大地”！
所以说，要坚持住这十几个小时，所以你(们)看我这屋里没人。呵呵呵～啊～扶墙也不行！我知道你(们)想说啥，想（说）“扶墙”（是吧？）扶墙也不算数–不，也算数！哈哈，咱(们)明天见吧，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1660/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1660/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊。4月1号，乖乖啊，都4月1号啦，4月1号啦，都4月1号啦～
兄弟姐妹们，离我们的6月4号新中国联邦建国一周年，我们这还有几个月啊？哎哟我的妈呀，真是不敢想象啊。所以我们得准备准备吧。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们啊，我想在此呢给很多国内的，还有过去我曾经的朋友呢，包括我的同事们，这个很多人给我发的信息就是关于要买G币和增加G-TV投资的事情。有些我真的是回不了了，太多太多了。但有些我要告诉大家，真的是，没有让你们满意的，我简单的回复：希望你们不要介意！不过你介意我也不介意，你介意就介意吧。
就是G-TV也好，还有G币也好，G-Dollar好，这都必须是和过去法治基金有捐款，长期支持的爆料革命和为爆料革命付出很多，那么而且是个延续的，有老投资，（也有）新投资的啊，参加借款项目的。有些人你突然来了，你就想买G币，那是真的不可能！因为G币是有限量的，它有数的。就现在过去我们战友应该得的东西，答应很多的东西，现在都在往下砍，所以实在没办法，再次抱歉。关于G-TV投资，在这个时间范围内你可以享受的待遇可以享受，但是开特权是不可能。希望大家不要再给我发信息，也不要浪费你的时间。包括咱们七大姑子、八大姨的啊，这些就更不要提了，一个都不能有，一个都不能有。这是文贵向历史、未来，永远庄重的承诺，保证G-TV，保证G-Coin，一个家人一个亲戚都不能有，一个都不能有。如果有，有一天我可以承担一切刑事责任。这是必须的，因为这是战友的。G-Club谁爱买谁买，是吧？谁爱买谁买，你买没问题，啊～这都支持，还感谢。那么G-Club到一定时候一定会停止的，它也是限量的啊。但是你买不买完全自由，在这儿就是一再向大家一再重申以后希望大家能明白，别浪费大家的时间。
那么从这两三天大家都知道了，昨天科学家推出这个“以毒灭共”的第三个报告以后，全世界可以说是跟WHO的所谓武汉，武汉这个Organization，武汉组织WHO所说的所有报告正好是针尖对麦芒。在这个时候在世界上引起了巨大的反响，闫博士累的真是两天都没怎么睡觉了，昨天给我发信息说头都疼，觉都没睡。真的是她干的太棒了，受到了世界上科学家，传染病学，还有世界上军事的情报机构以及生化武器研究专家高度的重视和高度的认可。将“以毒灭共”推向了另外一个层次。这背后也有我们博士军团和路德访谈广泛传播，我们爆料革命各农场，G-News，G-TV的直播，所有战友们的呼吁的都是分不开的。没有这些谁知道啊，谁知道？你家里做的饭多香那别人从来不知道，因为没人给你宣传，是吧？关键是爆料革命，新中国联邦这个平台。没这个平台，闫博士，博士军团也都没有任何意义，可以说。那么这时候就看到我们打的（是）群体之仗，引起了世界上媒体，武器研究专家，世界军事和情报专家这种核裂变的效应。只有事实能告诉大家：我们也不在乎谁怎么评价我们，更不在乎谁怎么来来看我们！到目前我们还没看到一个活着的啊，配得上从道德上，从境界上，从能力上，专业上，还配得上来评价我们的“以毒灭共”和爆料革命！还没有，还没有！希望越多越好，（但）一个都没有！
如果任何有良知的人都应该有这个这个基本的判断，我们战友当然要有这个自信了。你见过一个道德、能力、良知、专业能配得上评价我们的吗？没有。所以这两三天很多人说“哇，这个是一个改变人类（的事情）。”说什么的都有。我心要动一动，我就不是郭文贵。他怎么骂我也不会在乎。他骂你，他能把你骂没了吗？他能把假的骂成真的吗？真的骂成假的吗，是吧？骂你的人，他连你个肛毛都不如，他家里面锅都掀不开，一辈子没见过钱。就像九指妖这号的，现在要开始领着大家要去祈祷上帝了。如果任何有良知的人该说：“这个‘九指妖’你该去见上帝！”让她去见上帝去吧。不要老是叫人家写遗书，要人家的钱。（还）带着大家？用你祈祷吗？你是牧师吗？你是代表上帝的什么人啊？这王八犊子，你说什么东西这烂人。哎～这就是战友的正确的看法。你有什么资格骂我们，评价我们？没有。
包括各国政府。我没有一个叫我感觉尊重在这事儿上评价我们的。所以说俺骄傲，俺相当的骄傲！俺就是这，哈！咱不骄傲不行啊，因为这个世界实在太黑暗了，被共产党这个流氓组织完全是以假、以骗、以黑、以蓝金黄、将各国首脑都拿下。连美国这样的国家啊都不能逃过它这种下三滥的手段。这个世界上我们放眼看去，我们只能俯视这个世界，真的不会仰脸看任何东西，因为太黑暗了。在全世界到处杀人的共产党病毒，种族大屠杀，反人类罪的共产党还竟然有人与它为伍。情何以堪？何来法？何来能力？何来尊重？何来所谓的信仰？当然我们看不起任何这些狗毛东西了。
所以这昨天这个欧洲的某组织还拉着腔调，一上去（说）：“啊，Miles，你晚到了5分钟，啊～我们等你呢。我们希望你给我们做个presentation，关于这个闫博士的第三个报告我们都要听一听，这是谁…”我说“停停停停。我来晚了是吧？影响你们了是吧？”我说，“好，对不起了，你们将等待着另外一个500个小时。”关掉，会不开了。后来给我发信息，我说：“我欠你的？我凭啥给你做presentation啊？你有本事你别信，你说这个病毒是这个蝙蝠出来的，你说是你们这个英国人打猎打出来的，还是穿山甲出来的，还穿山甲交配出来的，那你爱相信谁你相信谁，最好你相信共产党啊。但愿你别走进火葬场。但愿你相信这个武汉organization – WTO，哈～相信它，相信谭德赛谭主席，不要相信我们。最好你带你家人都去打疫苗，打共产党疫苗，啊～相信它去。”不让你相信或让不让你相信，不是我的责任，不是我的义务，我不欠你的，我也不拿你工资。还晚到5分钟？晚到5分钟我给你面子，晚到到5分钟。我凭啥给你说，对吧？
所以战友们一定要记住别：别把自己给作贱了，就像我说战友们光有钱不行，你得有脑子。就连“九指妖”都能，你都能上当，还能继续上当。那你就基本上，（你）这样的人和人类基本上不是同一个智商啦，那就是成笑话了，那是侮辱了。我最起码得学会判断。就像这些人一样，什么绅士啊，什么某组织的老大呀，什么金融集团老大呀，端那个球脸是不是？不要脸的个样子。晚到5分钟，我凭什么搭理你啊？昨天一再给我道歉，还要写信给我道歉，我说不搭理你了。我们谁的也不欠谁。所以我告诉兄弟姐妹们，要认清自己，尊重自己，爱自己，最重要的为真不破，无我无他！没有我了，就没有他人的影响了，无我就无他的影响，没有我自己在乎你什么？我干啥我不在乎你啊！我在乎你什么？
像现在国内的很多金融界大佬抓的抓，弄的弄。听说昨天晚上马云的哥们儿又抓了能（有）几十个；听说马化腾下边又抓了几十个；张宏伟的几个小情人也全都抓了，是吧？现在开发银行又抓了一堆人，就张宏伟行贿的，用鲍鱼行贿的那些王八蛋们啊。听说张宏伟弄的那些私生子也出来了。就这这些人的下场是肯定的，啊～我们干什么事情我们守法，坚信我们的信仰，用实际行动匡扶正义，就这么简单。那些动不动评价的，你问他敢露露脸吗？你问他敢说他是谁吗？没有。那你还受他影响？对不起，请继续受他影响。所以说爱自己的前提要“为真不破”，爱自己的前提（是）自己的能力和自己的辨别能力。不仅要有追求，还要有智慧，起码的智商是要有的。
我今天要开一个庭，作证人。所以说现在不说了，十点多要开始了啊。
姆盖噻啦，姆盖噻，姆盖噻，呃～～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月5日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1320/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1320/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
摘要：中共以骗理政，从未兑现；经历海航、419断播门、香港等事件，爆料革命经得起检验，文贵先生说，“不要相信我，但请你去验证”；首次揭露2017年新闻发布会烧毁文件就是中共的“13579计划”；文贵先生重申，病毒是中共生物武器…
爆料革命、以美灭共全面出击
• 战斗室影响力
班农先生：国会山现场直播。今天是周六，2020年9月5日，劳工节周末，第371集。John Frederick Network直播共有1千3百60万播客下载，John Frederick Networks 是卫星频道2.19， 国内有200万订户，隶属于有1400万订户的Americavoice.news。 包括Newsmax TV, 周末700万, 还有GTV中文，G-News。 欢迎大家来到这期劳工节周末特别节目，将分成星期六和星期天两部分。
这两天我们会邀请MILES GUO （郭文贵），一位过去几年里声讨中共的著名爆料者，他今天将在10-11am这时间段里，以揭露中共统治全世界的计划作为节目开场秀，我相信大家都会感到很有兴趣。
• 美司法部明确中共试图干预2020美国大选
美国的司法部长在周四CNN 采访中说，身处中国的中共正试图直接影响2020年美国大选，这个选举距今不到60天了。事实上他强调，不是俄罗斯和伊朗，而是中共。Wolf Blitzer(当天采访司法部长的CNN主持人) 及其震惊，而且他还试图反击。
中共已经渗透了你的生活，无论是金融，美国公司，政治还是大学。中共已经渗透了西方，这就是我们现实中的生活，这是媒体不会告诉你的事实，而这是我们每天都面对的现实。
习书记很不喜欢像我们战斗室这样的平台，我们在这谈论他们这些领导人，教导他们，其实他们和中国人民之间没有任何关联。我们从一开始就一直坚持做的事就是，把体面，勤奋的中国老百姓和及其腐败的极权独裁者区分开来。
• 战斗室节目分段
在第二个小时的节目里，我们很高兴地在Americavoice.news 上播放WAR premium ，还有其他发行频道Newsmax，John Frederick ，我们将放映一段影片，它来自于Blaze TV, 光束般的影片，出自Peter Schweizer, 著名的新闻调查记者，片名叫“Riding the Dragon ”(驭龙)，是一部关于乔 拜登和中共之间的经济利益来往的影片，会在11点播放。
下周一，劳工节，Miles Guo （郭文贵）会再次上我们节目的第二部分，第二个小时，谈论有关中共统治全世界的话题。我们不相信阴谋论，也不想给它戴上锡纸帽，我们只想谈论事实，非常地明显。
与其他外交政策社团，国家安全社团，不支持川普社团者非常不同的是，中共对美国在过去和将来几年中有了非常非常非常具体地计划。 我的搭档Jack Maxey 和Vish Burra每天都在报道这些。我现在邀请Miles Guo ,再次谢谢你在忙碌的周末抽空参加“作战室 大瘟疫“节目
文贵先生：中共以骗理政，从未兑现！
• “不要相信我，但请你去验证”
文贵先生： 谢谢你。非常高兴能再次上战斗室。有很多美国人在战斗室， 相信你和我谈论中共如何威胁美国。严格来说，我从不想让美国人相信我， 我只想美国人去验证，当我谈论中国和中共时。我相信现在是美国最复杂的时刻。看过去五十年，我不希望任何美国人相信郭文贵，战斗室，但是去验证。 去看过去五十年。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Well, the virus is now kill more than a hundred people in China and new cases have been confirmed around the world.You need to prepare for and americans to avoid all not essential travel to China.Australia Canada and body and on the list goes on of the officials are investigate ING more than a hundred possible cases in the USA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1119/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1119/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Good morning, all the American jacky Jason I was very proud of drawing the.War room again, thank you, sir. 2017, you know I first time in the American voice of America.First time in the view I want the whisper is the ccp control China. Our company is the.
海南而来。So I see this is the guy behind the boss of China is empty.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月16日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1061/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1061/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天是3月16号文贵报平安直播，乱聊。第一次在这儿直播，你们没看过啊？没见过吧？我的大铜桌子，（敲打桌子的手势）听听，用手打磨出来的，一米六的直径，你看到这细节了吗？一刀一刀切出来的，干了一整年，两吨重，哎，不是，两千公斤是一吨重，一吨重啊，两千公斤是一吨重是吧？哈……糊涂了啊。你看我，动都动不了。
这椅子，这真正是西方的，是当年罗马公的椅子，叫木兰传奇这个小妮子都给我查出来了，这个椅子我买的时候是5600百镑一把，一共6把；那边那套蓝沙发，如果大家还记得的话，2017年刚开始我爆料，看我爆料的人能记得那个沙发，是啥时候用的，大家就知道了。所以说，2016年的时候，那是我2015年买的，2016年开始准备，咱们的作战准备，潘多拉盒子一旦打开会是什么情况，咱得准备。
这个椅子了不得了，这个椅子买的时候……我给大家看一眼，看看这个椅子，大家看看，这是啥呢？金属的，不锈钢的，看见了没有？多沉啊，当时我给买下来的，16万镑，现在这个哥们要买回去，说老郭我要买回这个椅子，现在给我两倍也不卖。我每天特享受，往这儿一坐，老带劲了，特别舒服。所以说这个人啊，千万别听他现在说什么，你得看他以前做了什么，一定看他以前做了什么。
这个东西还证明了文贵的，不是伟大的这个词儿了，不能是用伟大来形容了吧？这还了得了吗这个？意义深远，意义深远。你看这里边所有的木头，全是实木，烟熏木，全部都是好好的烟熏木。
昨天有一个战友给我发信息，七哥，我想问问你，这个双修到底是咋回事啊？七哥你咋双修啊？我得告诉大家一个秘密啊，陈峰双修是很不标准的，陈峰的双修还盘席而坐，那张紫檀木，那张天上是海南的小鸡翅木雕的天花，就是双修的各种图表、图案，境界不够；地上是紫檀木，雕的是双修盘，旁边有一个双修椅，这边有一个双修站椅，这还用工具哪。就是陈峰的境界很不行，吹牛叉。然后门很棒，它的门有这么厚，大概18公分左右，实木的，那绝对隔音，里面怎么喊外边也听不见。咱是防弹，人家是防隔音，说明他境界不够。
我可以这么说，本人从小到大，基本上双修都是站着，一开始就站着，这是境界。你得端得住，得站着。只有双修过的人你才达到这个境界，双修站着的感受是不一样的。可惜呀，我们这个大汉民族，中国银啊，中国银大多数都在床上搞出来的下一代。在床上搞出来的下一代，或者在坑上搞出来的下一代，都不会太强壮。
说实在话，本人从小到大，从知道双修这个词儿开始，从玉米地里老大姐，基本都是站着。所以说，传说中的秘笈。
还有战友提出梦见我，跟我双修。我说你肯定没梦见我，我肯定告诉你。为什么，因为你没说清楚姿势。七哥这点秘密可以告诉你的哈。我也强烈地建议年轻人，培养下一代之前，一定要站着双修，就站着迎接他的到来——这孩子永远是站着的，不是躺着的，也不是趴着的。
现在我们中国人的性格，就是趴着、躺着，反正老子跟你耍赖：你看到没有？这个中国CCP病毒，别管我从不从武汉开始的，现在，美国完了！美国完了！美国沦落了，美国没口罩了，美国人上街抢粮食了，没饭吃了；英国人放弃了，随便感染了！然后，哎哟，这外国人肉也没得吃了，也没工作了，这个城完了，那个城也完了。
亲爱的兄弟姐妹们，这两天来让我感受到，中国这个民族，中华这个民族，这70年共产党的整个洗脑和变态，一点不夸张的说——包括任何人，我的同事，我的员工，我的家人——让我感到了心疼！
疼到了我，我就说这个国家、民族怎么到了这个份上啊！这到了一个完全是不要人的尊严，完全没有一点辨别能力，完全没有一点正义和善良感。我几乎很少听到说，这个病毒是咱传染的，对不住人家国家，有点不好意思吧？没有！！
结果是美国欠一个道歉，美国欠一个解释；欧洲就活该，欧洲你们传染给我们了。你说这是个什么样的变态民族，它能这个样子啊？
我到现在，我从未听到一个我生活中的亲人、家人、朋友说过一句，说我们这个传染给外国了，不好意思。没有过！没有一点羞耻感！没有一点自责！那政府就更加不要脸了。你说这政府要不虐待这样的人民，它怎么可能呢？因为你太傻了！
这两、三天国内铺天盖地，我的朋友、战友、家人发信息，文贵啊，你多保重啊，你能行吗？是不是睡马路上了？是不是没饭了？没粮食了？哎哟我的天啊，你就哭不得笑不得，这种爱让我很心疼。
我跟我太太，我跟大家说过，34年的夫妻，写过无限情书，我太太当面问我，我从来没说过一句回答她。我太太一到晚上睡觉，抱着我就问我，你爱我吗？原来老问。从来不回答，我说你说呢？你说我爱不爱你？你看在那边，从来不说。为什么？爱很严肃。我们俩生气，也闹过离婚，结果她跟我们家人说，我就是爱文贵嘛，有时候说他两句，他就不高兴，来跟我发脾气什么的。我明确地告诉她，我说你们要转达给她啊：你爱我，那是你的原因，你爱我那是你的要求，是你的一个表现，是你的希望。但是你要爱得让我不舒服，你要爱得让我有压力，你爱得让我很痛苦，爱得让我不悦悦，拜托了，你把爱拿回去，我不交，收回你的爱。
再以后也别给我说你爱我，你爱我就让我痛苦，你爱我就让我放弃我什么这个那个的，不可能。从此我太太再也不给我说这话了。
现在就是，我的同事、家人、战友们跟我说，文贵啊我们担心你呀，我们爱你呀！我求求你们了，我谢谢你们的爱，谢谢你们对我的担心。你们现在最好的对文贵的担心和爱：你就是活着；你不要被共产党洗脑，你要有起码的常识。
美国在三周前、四周前犯下了天大的错误，未来会评价的。两件事，第一件川普总统说了，四月份这个事就过去了，到了夏天，这就是个感冒。“这就是个感冒”，“天热就过去了”会成为所有政治家的两个绊脚石。你记住，这两句话谁说过谁将付出巨大的代价。
习就更不用说了，中国共产党将为这句话买单。所有的法官，未来在法庭上开庭的时候，还有接受索赔的人，对共产党、对习、对美国政府的时候，都会拿这两句话说：你说的，这是一个感冒，你说的天热就会好；所以我没戴口罩，所以我就等着它会好。这些企业也会告你，你这么说的，你是国家领导人。什么是国家领导人，是人民合法选出来的合法的法人，不管你习近平是不是人民选出来的，但你是国家法人，你是党委书记，你要负责任。
川普总统也要负责任，然后那个约翰逊——伦敦那个傻瓜，他说的要伦敦人怎么样怎么样……你要负责任，哪国人都要负责任。还有意大利那个托斯卡纳区那个议员。托斯卡纳区，我在很早1993、95、97年都跟他们来往，裕达开业的时候，裕达国贸的家具全是从托斯卡纳区来的。那个傻叉振奋地在那讲：这就是感冒，这就是感冒！这个王八蛋吃共产党的屎吃多了，结果意大利死那么多人。这些人都是要付出代价的，你们要承担法律责任的。
所以我强烈地给川普总统，给美国政府建议，你们不要再说“感冒”这个词了，不要再说“天热”这个词了，你们付不了这个代价。
所以我告诉国内的亲人、家人，你不要看人家说这个，你看美国在做什么。
这一周，美国现在救市4万亿——24万亿人民币；
中国政府给了武汉10亿人民币，人家24万亿人民币；美国让所有人待在家里面不要上班，中国是让所有人回去上班；而且美国是不上班发工资，中国是上班也不给你发全工资。美国的的食品供给，美国的整个的这个水，全人类最健康的水是纽约，纽约人不用备水，直接接了就可以喝，烧了就可以，但是西部的要备水；中国的水都是污染的，你喝了可能是冠状病毒污染的水，弄死你。整个美国现在的粮食储备、供给，美国国家全部都是最牛的。现在是染了病在家里发工资，国家发，中午孩子的午餐都美国发。美国准备了多少，15万亿美元来救市，来救这个灾。
整个纽约才多少。这让文贵说对了，我在几天前说，纽约将成为美国最重要的感染区。昨天说着说着，说文贵你太厉害了，说对了。一定是的，才一千例还不到。全美国才多少例啊，中国一个县死的人都比全美国多。
国内的同胞们，你们想想你们身边死多少人，光昨天八宝山火葬场，八宝山就拉去了三十多个人。昨天八宝山就拉去了三十个人，当然不都是冠状病毒死的，最起码一半是冠状病毒死的。你说这种常识，意大利是多少死亡率，伊朗多少死亡率，连美国的死亡率，哪有一个低于百分之五的？中国染上病的人就都不死，染上病都变成擀面杖子了？这种常识你们也信？
如果中国真是零感染的话，让你们待在家里干什么？共产党咋不去开两会呀？共产党领导人咋不摘下口罩啊？咋不跟你们拥抱啊？对吧？现在到处卖口罩。
头一段时间，这个“我光荣，我骄傲，我为人民、我为党省口罩”，现在是我往全世界卖口罩，马云也卖口罩。马云在卖口罩，马云去伊朗，这是大外宣，他是共产党员。马云这回，这回他掉入万劫不复的深渊！螳螂挡臂啊，螳螂挡臂啊。疯了，你就以为外国人是傻子啊？但是人家傻不傻别说，这国内的这些朋友、家人你们别傻呀。
我告诉你，现在的（美国）国民军，你在大街上看一看，你走一走，你看有一个乱的吗，有一个限制自由的吗？伊朗、印度，还有非洲、欧洲，你见过几个限制自由的？一个意大利国家关闭了，你见过有几个去街上搞乱的，就老老实实待在家里，玩音乐、祈祷、读书、设计、画画。你见有几个带红袖箍的、打架的、按在地上的？你见有几个饿死在家里的孩子啊，尸横遍地的？
一个黄石原来的石首县的石首区，石首区的一个供电厂里边，几家人都饿死在里边——那么远的地方。那武汉呢，孝感呢，襄樊呢？你这都忘了。你家死人一堆一堆的，尸骨一堆一堆的你不说，看到人家家放个屁，你觉得人家家完了。这是什么样的变态心理呀？什么样的变态心理才能这个样子呀？
结果好，骗所有的海外这些孩子们，无知的孩子们，用抖音、用微信。你记住我说的话，抖音和微信会被美国人、被这些孩子们告死。这回咱GTV、G-news可就大了去了。未来，你放心，抖音、微信会被告死，还有百度，还有这个马云这个王八蛋，你放心，还有这个南华早报，被共产党外宣，这是全人类的一个大事！马云还开了推特呢，大家去围观去。你把这些孩子骗回去的结果，这些人都有权力告你，而且就在外国告你，因为在外国收到的信息。
多少人回得傻，这些孩子是又可恨又可怜。我好多朋友的孩子都回去了，我原来说，我现在一个都不说。哈尔滨我一个朋友的孩子长得如花似玉，从她爸她妈都是我好朋友，她爸她妈谈恋爱是我给介绍的，她妈喜欢我，结果我把她妈介绍给她爸了，我们保持非常好的关系,哈尔滨的,孩子真的是漂亮，天生的漂亮坯子，一米七六的个，在法国读书。傻乎乎地回去，临走之前还叫我舅舅，舅舅，郭舅舅，我要回去了，如何如何。我说孩子你回去的原因是什么？在这法国这要乱了，还有动乱，还有这个禁区呀什么什么。我说我就告诉你一句话，如果你在这个法国待了个七八年，你还认为法国不如你那个哈尔滨安全，你就是作死，舅舅你以后不要再叫了，舅舅救不了你。
回去了，怎么样，回去了怎么样？到现在见不到爹妈，身上带的法国给爸爸妈妈的东西找不着了。她说她那个屋里面，她怀疑那个摄像头，说摄像头要监控她。一个漂亮的大姑娘，人家洗个澡也不能洗，也不能洗东西，你给人家安一个摄像头，你说这有多可怕。可怜吗？
我给她妈说了一句最重的话，我头两天，我说就凭你让你女儿回去，我真当年没娶你我做了个最好的决定。我那时候天天谈恋爱，早中晚不同的人谈，每天和不同的约会，竟然搞错，约的李见王去了，我那时候谈恋爱是我生活的一部分，每个人也都知道我从来不瞒着，我说我最后我选择现在的老婆是最对的，我要选择你这个哈尔滨的高级姑娘，城市里的姑娘，就你这个脑子，我说我的道路就被你毁了。你看这孩子完了，彻底完了！孩子要回不让回啊现在，回不来啊。
所有人都成了共产党的一个战略工具。你们带回了病毒，把自己制造病毒的责任推给了你们，推给美国、推给西方和推给你们这些——已经逃出来，接近了天堂的——孩子们的生命。把责任推给你们，而且父母在国内是纵容者！可怕不？它就发生了，而且发生得无处不在。
没有共产党的新中国你就幸福了？没有共产党的新中国你就有智慧了？没有共产党的新中国你就有正义了？没有共产党的新中国你就善了、你就良了？真不一定！
你去看看这些无知的行为，这样的受过高等教育的爸爸妈妈。当年文革主任的孩子，上过黑龙江大学的高材生，跟郭文贵是发小，青梅竹马，现在你整成这样，我这是伤心呐。
广州我一个朋友的孩子，也是高干领导的孩子，到日本去，被骗回去了。现在哭都哭不出声了。天天强迫他要发五条信息，为啥我从日本回到中国，在微信里啪唧啪唧发。——绑票啊！如果人家绑你，那是绑票的坏；但是你说你非要被人家绑，抻着个头，你不绑我都不行。那就不是绑匪的事了，是你有问题了。我跟这个广州的朋友，我跟他爸说了句话，我说这个世界上最可悲的事情，本来你是被强奸，结果你再去找人家，变成顺奸了。
把强奸变成顺奸，顺奸还不算，最后给人家变成了爱情，还要给人家生孩子。你说这个强奸你的人怎么看你这一辈子？啊？现在无处不在的这种悲剧啊！愣把强奸关系变成了顺奸，把顺奸变成了爱情，变成了爱情还变成了家庭。何其贱吶，可悲啊！
还担心文贵，哎呀我的娘叻，我求求你，你这种担心，你这种关心，我求求了，你们不管亲人、家人，你都收回去，快点拿回去好不好？这是对我的侮辱！
郭文贵是人类上第一个爆料武汉病毒是生化武器的，每次都告诉大家下一步的发展：郭德银郭德银郭德银！石正丽那是狗屁不算！郭德银郭德银郭德银！王岐山王岐山！孟建柱孟建柱！孙力军孙力军！吴征吴征！上海帮上海帮！现在出来马云了。杨娘娘杨洁篪，杨娘娘杨娘娘杨娘娘！
杨娘娘快嗝屁了，快完蛋了，杨娘娘已经快歇菜了啊，嗝屁了嗝屁了啊，等着吧。他真的是袁世凯，但是这回这袁世凯死的比较惨，大家很快会看到的。外交部已经没有他了，外交部现在没他了，王毅也得嗝屁。大家看着吧，外交部将洗牌，上海帮的外交牌这个腿要给打断了。
我就说P4实验室，武汉！现在你们来告诉文贵，让文贵……多荒唐啊！还叫文贵保重，担心文贵，我的亲娘叻！这不是侮辱我了，你想把我强奸我的智商、我的精神！啊！
这两天我直播完以后，有战友说，嗯，很沮丧，很抑郁，特别抑郁。呵呵，我听了觉得非常可笑。为什么？我们中国人这七十年有这一个习惯：绝对爱听假话，美丽的谎言，绝不爱听真话。到了这个程度是个病态的民族啊，到了海外还这样。
第三次世界大战、第二次世界大战、第一次世界大战、病毒、老家族旧家族、新势力旧势力、老资本新资本，你不愿意接受是吗？文贵的价值就是跟你说实话！文贵的价值就在这，爆料革命的价值就在这儿。而且不是蒙的，不是预测的。我有这个资本跟你说。
我这两天知道干啥吗战友？强烈、全面参与各国政府所谓的灭疫，还有现在找解药。千万别忘了，全世界上三个最牛的投资集团，投资到医药行业的，拥有一定行业规模的，是我们原来的合作基金。我们这个基金里面的合作者，是拥有世界上最先进的医院、最先进的生物研究，我们是投资了生物科技里面最多的基金之一，可以说是我们说二没有说第一的。现在每个都找我，啊，要搞解药，要搞疫苗。我给他们非常清楚（说），如果你们想赚大钱，想搞解药和疫苗的话，我说你必死无葬身之地，你啥也弄不着。如果你想拯救全人类，你可能得到万亿的财富。然后我给他们出了几招，他们现在绝对牛了，这几天马上见成效。
我说现在一定记住，这就像我跟美国很多官员建议的一样，我说你们昨天降息，美联储牌全出尽了，我说我告诉你，明天的股市会像往下泻下来一样。这就像上一周，星期五竟然有人在投资那个小反弹，翘尾巴。你记住，只要是伪市，反弹一定有猫腻。那就是有人要屁股撅起来对着你脸，你要想闻一闻，叭一个屁崩过你。或者就是你吃一脸屎，或者就像中国的武术，叫什么海底捞月，海底捞月就把你给灭掉了。股市最忌讳的，你看伪市行情！起码的常识，股市不看头不看尾。头是可以操作的，尾是可以操作的，你投啥投啊？多少人的贪婪一下子，没钱了，结果完蛋了。别管美联储，别说是0，就是倒挂利息它也管不住今天市场的猛泄。
我说全人类投资只有一个是赢的，你们去投去，如果赔了我负责。结果他们吧唧吧唧给压下去了。大家知道什么吗？我100%百分百保证他赢，赔了我全拿，全是我的。是什么？全世界的恐惧指数！恐惧指数！刚才木兰给我发信息，七哥，这个全世界，就一个指数涨——恐惧指数。把我笑坏了。所有的全世界只有一个指数涨：恐惧指数。赚钱了，赚大钱了。
我说美联储去给所谓的这个指挥，包括几千亿，真的是用一根线绳，想拴住一个狂奔的野牛。这个比喻，我跟所有的美国人说，我给我们战友们说了。你太天真了。
自从没了金本位、也没有了银本位，国家权力信用成了纸币的一个锚定的成本的时候，所有的金融市场就是信心俩字。信心就被信息控制着，信息就被后面的集团控制着，集团后边就是市场的绝对的1%的财富持有人。这1%的人控制着全世界的科技、信息、信息市场和信息技术，然后到金融、金融市场，这叫信息的组合。美联储你忽悠谁啊？这帮人是你美联储的股东，这些人都是美联储的股东你知道吗？美元不是国家的，美联储不是国家的，是几个大利益集团的，他听你这个邪啊？向中国那散民似的，领导一说一切都是党的，一切都听党的，领导说习近平一讲话，啊，是5000点，为啥不能到一万点呢？哇全进去了。
人家叫股票暴徒，把中国的股民叫股票暴徒，暴徒加赌徒。所以中国的股民被骗那是非常正常的。
为啥？李友能把一个武汉的（证劵公司）；也是武汉的，你知道武汉的方正证劵前身叫什么吗？战友们你们可能不知道啊，方正的前身叫太阳证劵，起了个找死的名字。太阳证劵就是个诈骗证劵，就是当初在武汉也参与了各种军方工程的，破产了，被李友用30万块钱拿下来，改成了北大（方正）（和）北京大学的知识分子一起来诈骗，叫方正证劵。方正证劵上边搞了方正集团，就是北京最大的知识分子、学校的校企和诈骗集团。然后就是搞的所谓的西山俱乐部，然后北大什么校园俱乐部，输送美女学生跟中央常委、政治局诈骗的集团，就这么简单！到处免费拿地。
来自武汉，所以李友能把一个30万的倒闭的武汉太阳证劵，能玩成一个上千亿、总资产一万多亿（的证劵公司）。哪来的钱？它产啥了呀？除了生产了于丽的叫床的哎哟……就哎哟声，啥也没产出来呀。是不是？
把令计划的老婆最后给出卖了，把马建副部长给诬告进去了。还有那张宏伟，张宏伟不就是也一样吗？啥叫东方集团？东方集团就是天下最大的诈骗集团，就是跟国开行、跟陈元家族搞这个，它赚过啥？它赚过一分钱吗？全拿国开行的钱，几十亿、几百亿的来，送鲍鱼、送美女、搞双修、搞三修。
为什么这些人能在中国发生？就像马云这号人、像吴征这号人、江志成这号人、还有像潘石屹那俩口子，就是中国傻人太多。没有常识地傻，超出了人类的常识地贪婪，永远认为别人是被骗，是应该的，你是智慧的。在钱的面前只相信赢者为王，在对待人与人关系上，永远认为自己是老大。在判断所有事情上认为自己是最高的智慧，到最后全部被共产党，一切是党的、一切听党的，最后全归党了、全被骗了。你这不是活该吗？
80%多的上海股民全是散户，美国80%多是机构投资，你说美国拿这个去救市，它救谁啊？它能救得了吗？就像我在船上那大海一样，拿着挖耳勺子舀大海里的水，可能吗？
那我现在请问战友们，股市这个跌下去了，资本社会没资本了，还有主义吗？没主义了。老百姓都有枪会拉倒吗？不拉倒。美国这事整成这样了，它能说拉倒吗？它肯定不拉倒。这个事是所有的政治较量最好的工具——攻击对方的，永远拿出来说事。我反共产党，你说共产党好话，这事是你的错，这事是你的错——这就是两党的斗争。
英国、欧洲现在跟美国玩了不同政治，看明白了。英国人呐，老牌政治王国，所谓英国法的创始人、西方的整个民主自由价值观的创始者、市场行为的创始者、凯恩斯主义创始者和市场资本主义、自由主义创始者都是它的。所以说，玩猫腻，那英国人玩的厉害。所以英国人现在玩啥你知道吗？
一看川普总统，你说感冒这个事，还有美国这个爆发，欸约翰逊说了，老子玩点邪的，我跟你相反。相反的一面是什么？这边是没事没事，是感冒，没问题，不用戴口罩。那边英国说啥？哇塞，这事大了啊；英国可能要是80%的人感染啊；那可能是几百万人感染啊；那咱可是救不了啊；救不了咋办啊？那就自己集体免疫吧；集体免疫什么情况？可能死个2%、3%、1%啊；那死个50万、100万是可能的呀，是吧；天天在那块说。
这就是英国人的不要脸，这真不要脸。我昨天跟那几个孙子我都发了信息，我说：你们会招天谴的，玩这种政治游戏。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1052/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1052/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“三月不上岗，耗干共产党；半年不干活，迎来新中国！”
亲爱的兄弟姐妹们，这是一个战友发来的，让我一定要念的，我就念了。这位战友，“三月不上岗，耗干共产党；半年不干活，迎来新中国”的这位战友。
尊敬的战友们好！今天是3月几号？哎哟，3月几号啊？我从来……3月7号啊，快到 “三八节” 啦！怪不得，哎呀，本来啊，3月8号我想搞个直播，结果我太太说， “你搞啥直播呀？不好。” 我说“哎，这啥意思啊？连我直播你也要管啊？” 她说“阳历是老娘的一周年”，我想也是，就是这女同志比我想的细！所以明天3月8号不直播，先说一说。
兄弟姐妹好！尊敬的战友们好！文贵在纽约3月7号乱聊直播。大家该睡觉睡觉，该干啥就干啥去，我这儿完全纯粹是乱聊，真的别耽误大家时间。今天我就随便乱聊啦，是不是？好好地乱聊，认真地乱聊。
大家跟我在这块儿乱调机器啊，有战友说，“郭叔，这个，那个”……有点白了呀，有点白了呀。我们调这个相机的小伙子……ISO太高？我特愿意和战友互动， 我觉得最扯的事情就是爆料，等哪天我不爆料的时候，就跟战友这块儿，我在这块儿做饭做菜，战友们说， “多加点酱油、多加点盐，”那多好啊！像这似的是吧？“郭叔，搬这个，搬那个……” 我特别喜欢这种感觉啊。你说我这人是啥人了啊，唉，本来咱就不是干大事的人，是不是？咱就干点小事就不错了，现在还整个爆料革命，弄得自己老大，好像多大本事似的，算啥嘛！
所以说，那个孩子，调这个摄相机的这个，每次他调完，我一定是……给我调乱套了。刚才你看，这又给我调乱了，唉，没法弄、没法弄。所以战友们，我特喜欢跟大家这种交流、乱聊、乱聊。香港的战友啊，我一说香港的战友我就激动！香港的战友，磕头了啊！磕头了啊！磕头了啊！（手势） 刚才断了？香港的战友，磕头了！磕头了！磕头了！（手势）
现在效果可以吧？就是看我脸可黄了，我脸老红啊，怎么看那么黄啊？跟得黄疸病似的。中国现在从“东亚病夫”，被人家称为的“东亚病夫”，实际上“东亚病夫”是精神上的疾病，绝对不是身体上的污辱，是共产党给瞎扯的。但是现在共产党，中国几千年的所谓文明，让共产党真会变成“东亚病夫”了。
现在看到我们山东老家，有我认识的朋友的孩子发来，闺女，跟非洲的朋友结婚了，生了孩子。我跟你说，真是，哎呀，不知道咋好了，这个是不知道咋说了，公众场合就不说了。这咋弄呢，现在？这个天底下，有听说卖淫的，听说还没有招嫖的，政府公开招嫖。
我一个朋友的孩子，被校长谈话，希望你跟非洲来的学生谈恋爱，你家的什么N个事儿都能解决。 你说还有这不要脸的，这天底下婚姻自由啊。还有“招嫖”，还有这种事情！简直太疯狂了！这共产党简直是王八蛋，变态到极点啊！
我说到这儿的时候，大家想想，人命，人命值多少钱？在武汉，有雷神山、火神山，雷神山、火神山下，曾经有一个叫百步亭。百步亭建了一个叫做霹雳碑，霹雳碑上面又叫了潘多拉的盒子。潘多拉的盒子又名，现在的名，国际上就是生物研究，叫什么？叫做霹雳馆，那就叫做P4研究室。P4研究室最后出来了，在百步亭，在百步亭斜对角处，又建了一个叫做武汉火葬场。
那么说到这儿，咱们再说一说，在北京城，有一个有名的地方，非常有名，在昌平。大家你们上电脑上，你们拉一下中轴线，盘古龙头，还有这个昌平，你拉一拉，直接拉到昌平去。昌平现在是什么? 中国人民解放军，原来归总参管，现在归陆军管了，叫防化工程学院，防化工程学院原来曾经在吉林呆过，本人出生的地方。
防化工程学院里边有牛X的人。大家要知道，刘国胜少将是干啥的？刘国胜少将，查查刘国胜少将，他是干吗的咧？查查刘国胜少将，你们就知道防化工程学院是干啥的。防化工程学院的昌平区是干啥的，三千七百亩的土地，那里都藏着什么？
那个地方和百步亭、P4实验室、雷神山、火神山下，我们的爆料革命的霹雳年，它有什么样的联系？战友们，潘多拉的盒子、雅典娜的希望，它还要告诉我们，任何事情最终都有真相。这个真相的代价，就是中国人和全世界人的“人命”！
亲爱的兄弟姐妹们，你们很难想像，你们在那块儿还说“爆料、爆料、爆料”！咱老说“爆料”，过去三年，发生了多少惊天动地，历史上前所未有的事件。请问大家，你生活有啥变化？你做过什么？它改变了你什么？
（笨笨来了）
战友们，所有的战友们想一想，我们发生的大事，我们大家都经历了。现在看一看，我上一次爆料，再上一次爆料，我曾经跟大家说过：
习非常恼火，说这个武汉疫情，现在全世界叫武汉疫情，在国际上宣传领域，我们输了，太被动；外交领域，我们输了，造成了全世界人人喊打的程度，焦点全聚集在中国；那我们未来,武汉疫情我们这个帽子怎么摘下去啊？！
王岐山发言说，武汉这个帽子，武汉疫情这个帽子必须摘下去，而且要把这场战争引向国际！——说白了，要死一起死，死也不是我的事。
我是在三、四个月以前爆的料，要打赢国际上的这场战争，外交上的这场战争，摘掉帽子这场战争。——就是要嫁祸于人。
大家看看，从那天起，国内所有的微信上和所有的媒体上，海外所谓的民主、民运的媒体上，那帮王八蛋所谓的大V们，全力以赴。接着就配合WHO世界卫生组织，就把武汉疫情就变成了Covid-19，更名啦，变成英文字母啦。没有中国，没有武汉，没有共产党。
叫武汉疫情是不对的，严格讲应该叫CCP病毒。Coronavirus是不对的，应该叫CCP virus。CCP virus是对的。这个virus就是CCP，叫武汉，叫湖北都是不公平的。武汉，湖北不是你共产党弄的吗?
大家去想一想，全人类你们认真想一想，他们不要脸到啥程度，能把还在进行的疫情迅速变成一个国际事件。然后全力以赴，变成英文字母以后，就是美国人（干的），全是美国CIA（干的）。
全中国上下，一夜之间。咱们黑龙江的哥们给我发信息说：文贵啊，我看了很多信息，我当然不相信，但是我也有点二糊啊，有没有可能真是美国人干的。
你说这怎么办呢，你说。
这就是共产党在中国执政70年的坚定基础。洗一次，你不听我的，洗两次；洗两次不行，我洗你两千次。
这么坚定的战友，竟然能跟我说出这样的话来：也有可能是美国人干的。然后从中央到地方，全部在干一件事儿，这病毒是美国人干的， 这病毒没事了。
然后你看意大利死人比咱死得多，伊朗死人也比咱死得多。从过去刚开始接湖北人回武汉，到全国人围打武汉人；到中央领导说，这整个病情可治、可防、可控、人不传人。
然后到两会必然召开，最后两会不召开。全国人民过完年以后，全国人民在打武汉人。突然间，两会不开了，怕传染。突然间全国各地限期必须回去打工。你说这病态的国家到了什么程度！
我看到一个给哈尔滨一个酒店发的信息，说不管如何，你得让你员工回来上班。这哥们说：一星期前我收到的信息是，你敢让一个人离开你酒店，我就把你抓起来！
你说这叫什么国家，什么政权！只有一个窝囊、无知、愚蠢、贪婪、懦弱的民族，才能抚养出这样流氓下三滥的政权。
短短的几十个小时，能把一个杀掉中国十几亿人的，一个巨大的人类前所未有的放毒事件，说成是美国人干的，竟然有绝大多数人相信！
我老家山东受非洲人所谓的强奸式婚姻，招嫖的婚姻。真是文贵爆料刚开始说的那句话，真是公主逛窑子不图赚钱，图快活啊。大家都心中不愿啊。
我们老家多少人的孩子被领导说成，嫁给了非洲来上学的学生。现在是多少人阴道破裂，多少人患上了性病，多少人生了不健康的孩子。只能一句话：这公主逛窑子，真是不图赚钱，图快活。快活在哪啦？真的快活吗?
这还不算数，族灾不算数，这又弄成国难。国难不算数，就弄成了全人类的灾难。
这个黑、假，以警治国，以黑治国，以假治国。黑到这种程度，你真玩黑的啊。把下一代都改成黑啦！
谈恋爱不论什么族、什么人，都应该是自由的、愿意的、自发的。听过说一个民族，一个国家政府和校长，集体游说一些孩子要和别人睡觉的吗？这不是犯罪吗？
好，现在回来了，竟然现在把这些人召集在一起。因为他们有一个非洲人的脸，集体录视频，集体录抖音说：歌颂伟大的祖国好，伟大的中国好，然后要把这两个人放在一起，一黑一白，对照起来，说这病毒是美国来的。
这变态到什么程度的国家和民族，才能干出这样丧尽天良的事情！什么样的国家和民族能干这样的事情！
所有兄弟姐妹们，这个时候你看到海外国际上所有的媒体，你看共产党这个力量，在过去短短不到两周多的时间，都在大肆的宣传，所谓的病毒，冠状病毒，没有武汉了，没有湖北了，没有中共了，病毒来自于美国。
接下来就是一堆的大咖出来，莫名其妙的什么美女啊，帅哥啊，什么黑白婚姻联姻体啊，都在说：1918-1920年之间整个西班牙大病毒，全人类十七亿人，十几亿人染上了病毒，死掉了五千万人，那也是美国人传来的，然后这病毒也是美国人搞的。
在香港，在香港大街上，每时每刻都在死人。警察打人的时候说：老子就让你全家染上病毒，老子让你全家染上冠状肺炎。然后大楼上的人，啪唧，就给扔下来了。
大家昨天在GTV节目里面看到那个视频了吗？引起来了重大反响，咱战友们收集得特别好。咱们的战友之家，上天造，灭疫组，收集得太好了。从楼上，看一个尸体就被人扔下来了，又是被自杀。
现在香港警察打人的时候，说得最多一句话：老子弄死你全家。这是共产党警察最爱说的一句话，已经流行到那儿去了。第二个：我让你全家染病毒，让你全家染病毒！然后弄死你 。
香港7000人所谓的被自杀，7000人啊！不到一年的时间，8，9个月时间，十个月吧，就干了7000个人被自杀。然后你再想想冠状病毒，冠状病毒刚一开始感染最多的是香港，最后是香港直线下降，直接武汉爆发。
然后全世界现在说的是，病毒来自于美国CIA。然后去武汉杀了人，这个病毒会拐弯，直接拐回香港来杀人。来香港杀人，就香港人命太硬，不好意思，（因为）香港人太惨啦。这AI病毒直接拐回武汉杀去了，最后拐着拐着，跑北京去了，还跑中南坑去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月4日全世界反击CCP</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1048/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1048/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，今天是3月4号，3月4号上午文贵报平安直播。
亲爱的兄弟姐妹们，从爆料到现在，咱们开始报平安直播。“报平安”这个字今天听起来有多么的珍惜呀、多么的珍贵呀！一个“报平安”让我们多少人羡慕我们。这个世界上有多少人需要平安呐！不仅是我们中国人，包含全世界。
（调设备、战友点名）亲爱的兄弟姐妹们，从开始报平安，“报平安直播”这个词，大家想想。刘彦平给我打电话说“你报啥平安，你一天天平安你报啥平安啊！”大家记得这句话吧！“你天天平安正常，报什么平安啊。”我说“有一天你就会知道平安是什么意思了！”是吧？！现在我相信刘彦平比谁都知道“平安”什么意思。那么亲爱的兄弟姐妹们，除了报平安我们还干啥啦？让大家要健身。现在健身这个问题对整个全世界的疫情上就是最好的解药。你身体好绝对不一样。健身能救命！平安非常非常稀有。第三个，听了我们“路德访谈”、“路江谈”、“路安谈”、“路瑞谈”、“路博谈”、“路艾谈”，储备粮食能救你命。听了我们老江同志“江财神”、看了我们“DT挖掘机”、看了我们“米沙挖掘机”、看了我们“大卫兄弟”、“卡丽熙”、“小皮匠”、我们的“面具先生”等等战友们的爆料，特别是现在看我们“钢穆谈”、“小五说”。哎呀，昨天我听说一个“钢穆谈”、“小五说”节目特别好，特别好。很多人都给我说“这一集做的好！钢穆谈。”现在可以说救你的命、救你的钱、救你全家。“一切都是刚刚开始”给了大家希望，给了大家一个方向。现在一切已经开始，告诉大家作战的办法。
所以大家看看，“郭七条”也好，我们连续两三年的新春晚会给大家讲的信息，今天往回看。很多人说“爆料啊，爆料啊！”啥叫爆料？什么叫爆料？如果你家里边有一吨粮食，你只吃了100斤。那个9900斤不是你浪费了，是你糟践了！爆料是一样的。给你说过100个料，你只得到了一个料，那99个料就被你糟践了！本来有999个机会，全让你浪费了。
我们换外汇的朋友跟某个在中国的巨大喝东西的…喝东西的啊…我就不能多说了，昨天大家看见我喝了。这个饮食集团关掉一半中国的市场，本来还要在中国开一万两千家，关掉了一多半，现在全部要关掉。光这家集团换出的现金，用他们的话说“郭先生，跟你们战友们换到了人民币，我们集团得以生存。否则的话都真有可能美国都要出大事！”我们救了多少人？！人家为啥成功？这是个起码的逻辑。
我再告诉战友们，现在不要有任何抱怨，你要行动！全世界到什么程度了，还用我说么？大家都看得见！
法国，你看那个马克龙，那个左棍，瞬间把法国从两例干到两百多例，多少死亡；意大利，一带一路的倡导者，迅速从零（到）一个国家瘫痪；伊朗，跳着什么什么什么舞，KANG QI QI，KANG QI QI 的…（双手摆动模仿舞姿）你KANG QI个屁啊！现在怎么样了？国家沦陷！
美国官僚，美国这个国家我知道的。最让我感到可怕的是每个国家的官僚制度，这种官僚到你吓人！这也有政治，甚至有玩政治的。美国总统不容易，川普总统，谁当总统都不容易。欺骗隐瞒不光是中共的专利，哪国都有。但是中共，千万千万记住：中共不是说欺骗隐瞒，他是制造！完全是威胁！
头两天我在直播里说，那天最关键直播，我说一定要接受政府里边多严的隔离都要接受。我再告诉一句啊大家，别误会错了！国内很多战友发信息：“您说的什么意思，让我们接受（隔离）。”我说你一定要听明白我说的话！我说的是中共之外的政府，文明政府，它叫隔离。中共的政府这不叫隔离，它叫大屠杀！如果你要认为湖北武汉还是隔离的话，那你就太不了解共产党了，太不了解爆料革命了！它是大屠杀！
从来我没有说过共产党是隔离。它是打着隔离的幌子在整个分低端人群，中端人群，高端人群。高端人群有隔离么？中端人群有多少被隔离的？隔离的都是傻子，都是穷人。那些私生子女、贯君、刘呈杰、陈峰、孟建柱、孙力军、吴征、杨澜会被隔离么？他得一万次都不会被隔离！他会呆在一个最豪华得地方，有上百个人给他服务，换肝、换肾、换肺，还要“双修”。那叫隔离么？！我说的是这个意思。
第二个说路德先生大米，一百斤大米。路德先生让国内存大米，他没发动西方的战友们存大米。现在我是开玩笑说西方也要存大米，路德先生对美国的系统的放心。是的，它本是天地之差。美国我相信断粮断水是阶段性的，永远饿死你很难，但是也有可能啊，大家要注意。
全世界多少吨粮食，大家很有数。粮食不管你一年产几亿吨，他不可能是今天早上种今天晚上出来，它需要几个月。这是常识吧？！那肉它也不能早上弄，晚上出来，它需要几个月，那油也是。再一个，真到了那个程度的时候，还有人上班么？还有人种么？所以在西方，备荒、备粮、备水是绝对有必要的！我只是通过这个事实和玩笑让大家高度重视。就这么简单！
还有一个，再一次我要重申，共产党在国内所有的病例，死亡病例，感染病例百分之百全是假的！！我就等他出手呢！
第一次，你造的，你欺骗，你抓了八个人，弄死了最关键的医生，全世界封杀（关于）你的言论。把这个战场拉向国际上去，批评外交部，让杨娘娘难堪，然后把责任推给外交部，到海外搞大外宣。让吴征，让孙力军到武汉抓人杀人掩盖证据，再次的掩盖事实，把病毒送到全世界，把观点移到全世界，你现在成功了。但是你一定会死在你第二次！制造的二次灾难上！把病情有意的扩展到全世界，掩盖你制造病毒的事实，掩盖你在武汉所谓的大灾难、大屠杀，以及全国各地饿死的人，饿死的家里头的人。你骗不了全世界！我就等你出手呢！！
我从爆料第一天就说，你的恐惧、你的傲慢、你的行动，就是我消灭你的证据！这就叫爆料革命！战友们，再看看几天前的爆料形势，再看今天，我们造谣了吗？人类上出现过吗？上天给我们的旨意和一切都在进行中的全球自动灭共、全球联合灭共、上天祝我们灭共！谁挡得住？！有人挡得住吗？！
在这种全球的大形势下。亲爱的兄弟姐妹们，到处人倒在地上，你还在想什么？还在嚼口水、还在怀疑、还在犹豫，那就没办法了！那就是让上天决定吧！现在你还考虑这、考虑那，还要考虑得失，现在就一句话“活着”！不要被别人传染，也不能传染给别人。不要被饿死，也不要被吓死。然后尽可能在这情况下，所有的兄弟姐妹们传播武汉疫情真相。
谢谢战友们在国内发来的很多关于共产党内部的文件。战友们你们提供信息的时候，我告诉你：一个（是）内部文件，一个是现场视频，再一个（是）语音，这是我们可能会采取的，其他的个人观点基本不考虑。因为我们要为14亿中国人负责，为全世界负责。我们向世界要我们每天早上的“上天造•灭疫组”录制的GTV视频和我们战友之家录制的每天晚上的GTV武汉战情视频和G-news每天播的播的东西。
G-news这几天有的文章质量太差。希望国际秘密翻译组和G-news、Gpost翻译组，还有我们战友之家的所有的我们这些编辑们，还有这些战友们，作者们一定要慎重。一定要真，唯真不破！一定要新，是新才能成为News，新闻。再一个一定要直接有证据。最好录音、录像、文件、视频，不要有个人观点。
每天战友之家、上天造、小五说，现在我们要把“小五说”的英文发到全世界的里面去。我今天早上跟几个国家政府的机构，我说我们会把“小五说”的英文版全发给你们。头一段时间GTV的整理的英文版得到了全世界的好评，都期待着要我们整理的英文版，每天GTV 直播后的整理版，文字版。我们接下来会把“小五说”这个文字版发给全世界去。然后希望G-news的，我们不用讲了，大家都上G-news看，英文版越办越好，越办越新，越搬越高！高标准那就是负责任。
亲爱的兄弟姐妹们，因为我今天，你们看到了最近我真的没有时间休息。本来今天没直播，太多战友问我今天有没有直播，有没有直播。咱们的很多战友给我发来的信息，我没办法，赶快做过直播。
另外一个法治基金、法治社会给大家发了E-mail。这是法治社会、法治基金必须要做的事，就是（如果）你需要用你捐的款在北美去报税、抵税的话，你就留地址、你就回Email；如果你不需要抵税的话，你就不要回Email。
然后法治社会、法治基金最近要调整管理团队，有董事建议要求法治社会、法治基金在这关键的时刻，赶快要更多的团队。因为法治基金（和）法治社会这钱全都是我出的，员工的钱都是我出的。捐口罩，我相信得到口罩的战友都知道都是我郭文贵买的，我们买的，没有在法治基金拿钱。法治基金刚刚买了20万的消毒剂还有口罩，还在路途中还没到呢，还没到呢！
所以说国内的我们发出去包括香港，香港发出去的这些口罩，我们昨天晚上又捐给某个国家100万，捐给某个组织120万。接下来我们可能正在等一个400万的口罩，我们再捐出去。我们最近要捐大概1000万左右，1000万口罩，比那马云捐的多了。但是这些钱都没用法治基金出，团队都没有在法治基金拿工资。法治基金那点钱够干啥的呀？！现在法治社会、法治基金会更加全面的全面加强团队，加强合作。
同时所有的捐款者要记住啊，法治社会法治基金定的规矩，一切口罩优先于捐款者。你们收到Email的，你们需要的你们就给回复。你说我要口罩，我的捐款单是多少号，地址是多少。记住！所有要口罩的人你要有详细的英文地址、邮编，电话号码和你的捐款单。会根据你的捐款数量由两个法治基金给你寄过去。但请大家务必保密，别高调！别高调！要低调啊！绝对不要宣传啊！不要引起共产党注意，像香港的咱们的战友都太棒了，拿到口罩悄无声息谁也不说都分享给大家，达到目的救人就可以了，好吧！
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们接下来今天啊！一会儿你会看到，时间到了（定的闹铃响了）…今天下午（和）明天一堆的新闻。我得到信息，各国将采取一系列的措施。大家做好准备，每分每秒都是关键的。传播所有的新闻，让所有的战友们，让所有的兄弟姐妹们知道世界在发生了什么，让海外的战友们小心！
昨天我们的“木兰传奇”从澳大利亚出去了，就在她前面的一个人“吧唧”倒在地上了。她还没戴口罩，完全没防范。她给我发的照片以后，我真的是一下睡不着了，我昨天我就是十次上床下床，我就睡不着。上去睡不着我就下来了，上去我就给木兰发信息。你说这咱最亲密的战友“木兰传奇”，就在澳大利亚，就在前面“吧唧”一个人倒下来了。你说吓不吓人？！她还没戴口罩！吓得我十几次上床十几次下床睡不着，我到六点钟才眯了一觉。
所以兄弟姐妹们，瘟疫对我们每一个人都不遥远。不会因为你在北美，不会因为你在澳洲，地球上任何一个角落，它都不遥远。大家及时的分享信息，及时的互相帮助，这就是爆料革命。一个也不能忘一个也不能少，能帮的全力帮，我们是兄弟姐妹。拿到口罩，拿到这个防护服，拿到消毒品，不要跟我说感谢。我们是兄弟姐妹，不要说感谢，好吧！
一切都是刚刚开始，一起为十四亿中国人民、香港人民、台湾人民、新疆西藏人民、全世界人民祈福！
早日灭掉共产党，让中国人早日过上没有共产党的新中国的日子，拥有法治的自由，信仰的自由！（双手合十行礼）
阿弥陀佛！
亲爱的兄弟姐妹们，务必小心！不要有任何侥幸心理，不要有任何大意。你一个人染上你全家都完蛋，同样的是你家一个人染上全家都完蛋。想想几个月的爆料，如果你们还在爆料革命面前还在犹豫的话，那真是的等同于自杀，拜托了！一切你们都要活着，一个不能少的在北京盘古喜马拉雅相聚！一切都是刚刚开始（双手合十行礼）…一切已经开始！（打自己脸一下）顺口溜了，咱都开始已经开始了还一切都是刚刚开始，这也不能忘啊！
我的娘嘞相当不容易啊！改的忒快了，郭七条啥时候改啊大家等等再说啊！大家记住头一段儿说共产党内部政策，要把战场拉向国际拉的挺成功吧！哈哈！外交战打的很成功吧！威胁战打的很成功吧！放心，你会看到马上世界联合反击，联合反击！联合反击！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1046/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1046/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，我们一生中用四年等到的一天——庚子年，庚子“疫共年”，2020年2月29日。四年等到的这么一个非常unique的日子。文贵在这里给爆料革命的战友们直播。
首先请战友们，现在最难能可贵的，平心静气。
现在静气很不容易，因为肺是最脆弱的，平心就更难了。
非常不同的是，全人类都要懂这四个字：Calm down ，Calm down！平心静气，静下来，静下来。
现在战友们，咱们跟文贵一起，咱们数17个数，再等等我们的战友们，再等等一些大事的发生。
如果有在G-News点击GTV上不去的战友们，请你们直接点livestream GTV。直接点击，就会上去。
现在刚刚的后台，还有我们的特别特别秘密小组——第一次说这词——特别特别秘密小组，你们从来不知道的，说我们遭受了前所未有的网络攻击。但是他们有信心能保证这一次的直播顺利完成，不管中间什么情况下断了，都会再回来。
现在我们一起开始念，从1到17。让大家今天平心、静气，珍惜我们这个能深呼吸的肺，还能喘气的生命，然后大家静心的聊天。今天乱聊，首先声明：乱聊，没爆料，没大事。有事的，赶快去干事；困的，快去睡觉，别耽误时间。
亲爱的战友们，从1查到17——1、2、3、4、5、6、7、8、9、10、11、12、13、14、15、16、17。
亲爱的战友们，四年一天的这么一个日子，我得看一些重要的信息，随时向战友们报告。
今天的直播时间会很长，今天纯粹乱聊，大家做好思想准备。
亲爱的战友们，咱都平心了，也静气了。看看我们很多战友面对的，这种过去从来不珍惜，从来也没有感觉的，也不觉得重要的，晴朗的天空和一个你安全的房子，和一个能让你喘气喘得舒服的肺。这个时候，战友们，什么最重要啊？
我今天在前面做了几个小总结。我们跟很多国内的战友们，各个领域的战友们在聊天的时候，其中有所谓的中南坑，中共的首长身边的核心人物。说刚刚开过会，中央领导对这次疫情感慨万千啊。说这个病啊，有两长。什么长？潜伏期长，治疗周期长。
大家注意，这个病情，潜伏期长，治疗周期长。和这个H1N1，还有过去的SARS，完全不一样：潜伏期很短，完全知道，治疗也快，死亡率高，但是，你确实能掌握它的潜伏期，还有治疗期。这个两长，把他们给打乱了，打蒙了。
所以说，现在他们称为：两长病毒。潜伏周期长，治疗周期长。然后现在让他们弄成了两难。什么难？阴阳难测。阴阳难测，这病出来以后，测阴测阳，一会儿阴，一会儿阳——阴阳难测。它的属性叫共产党。而且确定病情，确诊很难。难以确定，所以也称：两难病毒。
阴阳难测，它的病情最终确诊太难。而且出现了和这个病毒，和所有的专家完全不一样的，或者说专家预言和判断不一样的。肺心，心肾衰竭。肺心齐攻，心肾衰竭啊，这很可怕啊，战友们。这相当地可怕啊！
大家咱们要说一说，真正这个病发生以后，能治疗的招有什么？大家要记住，没有什么好招。刚开始，如果你真有条件，得病了，就给你上呼吸机。也就是说，高质的氧治疗。也就是氧治疗，给你输氧，上呼吸机，这就是高机啦！全中国有几台呼吸机啊？
呼吸机不行了，就给你气管插管，气管插管就在ECMO——简称心肺机。全中国有几台心肺机？谁有资格上心肺机？
如果是这个还不行了，把插管啊，直接从脖子上插肺里去。插到肺里去，就开始，大家就看到了，呼吸机里喷出来的是什么？就简称叫气溶胶，基本上就是冠状病毒的一个火山喷发。也就是冠状病毒的山喷发。这个时候高传染性，不可控。
所以这时候大家就知道，中共所谓的武汉雷神山、火神山建的方舱医院。到那地方干啥去？那地方有没有这么足够的ECMO？有没有心肺机？有没有这些医护人员？四万个床位，一个插管，一个心肺机，最低要三个医护人员装配。战友们，那得多少人啊，算过没有啊？12万人！
12万人的医护人员，按照医疗规定，口罩3小时换一个，以这个护疗是不可能超过3个小时的。那么得多少人呢，大概算一算，按照四班倒、五班倒、六班倒。大概得60万人，就仅仅这医院这4万个床位！
如果没有这些的话，他说我90%都是观察的，我可以告诉大家，这个现在可以确定的冠状病毒，两长两难。只要聚集在一起，只要有一个传染的，在一个屋顶下，传染率之高，基本上可以说超出了医疗界和专家们的想象，那就是集体送死去了。
我们说到这的时候战友们，你们能想想，共产党中共中央作出了武汉对最早的李文亮先生等八个医护人士的抓捕，电视认罪，然后不给他治疗，最后让他死在冠状病毒上，是多么的愚蠢！是多么的狠毒！冠状病毒让李文亮先生成就了一生的价值，最后他死于冠状病毒。所有他的家人都在被绑架和威胁中，没人关注。
昨天我们的律师告诉我说，吴征——杨澜的先生，也就是在美国注册的间谍特务，来到了纽约。干什么来了呢？因为我们和他的官司3月5号他要出庭，庭前必须要被训话。到了纽约，现在被隔离中，14天，所以他那天出不了庭。钥匙澜来没来咱不知道，但有一条我知道，他确定在隔离。
为什么突然说到这呢？情大家记住，可能你们很难想象，像吴征这样的人，自己这个时候来到了纽约，然后在隔离状态，隔离期只有14天。14天后吴征将和我在同一个屋檐下，和我的团队就要见面了。而且据知，吴征是很不情愿来，他本来就可以推迟这个庭前会议。
现在美国的司法系统撤案率历史以来最高，大家互相告的不告了，不扯蛋了，撤案，没心情、没钱、没时间。而且很多案子都是只要你提出来延期，一定给你批准。就是冠状病毒已经成了法律上认可的一个证据和理由来延期和改变，或者申请程序上的一个中间的拐点，或者改变时间。
而吴征在这个时候跑来纽约，要待在隔离房14天，14天之后的15天就要跟文贵团队见面了。然后这15天之后，吴征就会见何频先生、陈军先生、韦石畜牲，会见这些人，还有他弟弟吴斌。见完这些人，吴斌身边的人，博讯身边的人。又和谁认识啊？和冒充我们爆料革命绝对战友的人，现在来往密切。而这些人都试图接近路德先生。这个我是瞎蒙的啊，瞎蒙的，灾难面前多思虑，就多包含吧，我们都想坏点吧。我们有追求佛祖、跟随佛祖的思想，但真没他那么大的心，做不到。
昨天早上在郭媒体喜马拉雅直播班农战斗室，他的团队在这，我们的团队一起，我们的摄影师流鼻涕、感冒、浑身不舒服，把这些美国人给吓得，哎哎哎，你马上离开马上离开。哇噻，昨天我们办公室紧张得真的是空气凝固了一样。战友们，你们能想象现在美国人吓到什么程度。班农的脸色你看，直播的时候那个脸色都是苍白的，语无伦次了都。我发现越是有身份的人越怕死。我真不怕，有啥怕的呀，对吧。
所以我昨天特别感触，冠状病毒太厉害了。全地球的人一听到中国人咳嗽，远远超过核武器。我跟某个律师开会，我一咳嗽，马上一愣，他自己赶快伸手，抓洗手液洗手。我说真有的话，你跑不掉了已经。昨天战斗室直播的时候，那个空气凝固得，旁边那个杰克给吓坏了，旁边他们团队一直在那洗手。实际你洗手有什么用，病毒不在你手里进去，是在你嘴里进去，那个时候已经没用了。直播完就让那个摄影师马上回家休息。
那你说这个时候吴征来，他安排那么多人见面，咱们爆料革命的战友。还有多少人，最近啊，很多人要见我一面，就要见一面文贵，没别的，6月4号大事以前见文贵一面。很奇怪啊，我当然不能见了，是吧。
所以现在平心静气多难呐，有多难呐。难到真的是比钱比什么都重要，什么身份，把那些人吓的，我看现在那些人被吓成啥样了都。
亲爱的兄弟姐妹们，四周前，我说三周是所有人被隔离的极限。然后我说所有的分水岭，都是2月29。而且我说一定会国际化，这是人类大灾难，人类大劫难。而且我明确地，我负责任地后来告诉大家，冠状病毒在人类的历史上就会称为——庚武疫共年，就是庚武疫共年，庚子年武汉疫状病毒灭共年，庚武疫共年。
而且我明确地告诉大家，我承担一切法律责任，这是武汉P4研究室，改变了成分以后，多种病毒的一个结果。这不是树上长出来的。我就想跟美国人说，不是树上长出来的汉堡包，这是在厨房出来的，而且就是做给你美国人，做给香港人吃的。也是我一再告诉美国人最简单的道理，这在任何领域讲，这都是报应！
都是报应！不让新疆人呆在家里面，让新疆人吃猪肉，人家穆斯林，中国人没猪吃，现在所有的中国人都不能离开家。原来最支持灭新疆的人，现在被关到病情集中营去了，最觉得西藏人信佛是假的，不支持西藏人的信仰的，现在待在集中营里天天念佛祖。
天天念阿弥陀佛，当然想双修是不可能了。还跳舞，被共产党强迫跳舞。立法不让香港人戴口罩，不可以不合法，全世界人都戴口罩，全中国人都戴口罩。大家知道吗，全人类的全球的口罩的40—65%之间是来自湖北武汉，80%的材料供应是来自武汉，全地球。结果，湖北武汉疫情制造了全人类的口罩危机。
这就是现状，各扫门前雪啊，现在导致了雪崩效应的现实、现象。
七十年的谎言换来了一个会躲猫猫的病毒，这个病毒会躲猫猫，检查一会阴一会阳，阴阳难测。大家看到这么一幕，想到此时此刻的时候，就想到了潘多拉盒子，我们今年的霹雳年。大家要记一下：霹雳啊，在英文里面专门有一个人，就是另一位的宇宙和核物理的核合成专家霍伊尔1915——2001年过世，他专门对重元素核合成的步骤，生成的碳的贡献，而且是非常有名的科学家，核合成科学家，对太阳的形成，太阳内部的氦什么的元素，以及太阳系，称为叫“霹雳元素”。我们中国人神话当中的霹雳山、火神山，我们从2017年爆料革命就说，爆料革命未来，“火”将是我们最好的一个方式。
这都是瞎蒙的，都蒙对了，蒙上了，很牵强，但它就牵强成了。而且这事关着地球全人类的存在。此时此刻战友们，你们还觉得咱们爆料革命是娱乐，爆料革命是保财保命、报仇吗？大家还觉得我们三年的爆料革命到今天，等到了四年一遇的2月29，全人类进入了千年以为的最大的生存危机。
我们爆料三年来，就在这摄像机前面，把王健先生给爆到了南法，跳墙死，生殖器给戳死；
海航从说郭文贵是一千个谎言、一千倍的谎言、百分之一千的谎言，和林毅夫的九十九的谎言，所有的欺民贼对我们的攻击，全人类的名字，丑名、罪名都冠到了郭文贵和爆料革命的头上，之侮辱、之凌辱、之威胁，在中国历史上也可以创造几个之最了。结果海航倒闭了；
我们开始于方正集团，方正倒闭了；
马云消失了，去新西兰了。中国富豪、香港富豪大多数聚集在新西兰，马云这些都全在新西兰，绝大多数，香港富豪，资产丢了；
王建林也消失了；
许家印现在也找不着了；
郭文贵爆料的117家公司，现在几乎无一家完整生存的。爆料革命爆死了多少个万亿企业、千亿企业，又救了多少人。
我们的路德访谈、路江谈、路安谈、路瑞谈、路撒谈、路博谈，救了多少人。我从认识路德先生，他说过三句让我终生难忘的话，两句让我感动的话。当时2017年路德先生和我见面，他到自由亚洲去，说郭文贵先生将是个共产党的完美掘墓人，这句话让我终生难忘啊。但是说实在话，我没什么触动。就最近这一星期，两句话深深地触动了我。
路德先生我一直以为他没有情商，只有智商，智商啊可不是痔疮，是智商。但是这两天我突然发现，路德先生情商很高。我们和Sara、安红两位美女妹妹，还有我们的蹭皮子的老江先生、还有路德先生，我们有一个群，我在群里说最近发生的大事，你们要准备点现金，准备点菜，准备点米，准备点食品，要严重的准备好隔离。路德先生发来个信息：我马上准备，我要准备一百斤大米，我已经有了一百斤大米我再买一百斤。我看了这信息差点喷过去，将近八九个月、十来个月让全世界存米、存面的路德先生，自己只买了100斤大米，我都受不了了啊，我快疯掉了。再买一百斤还要，然后说我要再买一百斤。
刚才在直播前我说路德先生你触动了我，两句话，从认识你到最近。他说那一句是什么，第一句我说是“送菜”。昨天发的信息是，我说你要准备好你家啊，随时，曼哈顿要是被隔离了，我们将有人跟你住在一起，我们很多同事，我们准备了四五个地方，一旦隔离，可以继续工作，把员工全部在最安全的地方保护起来，开始工作，然后我说路德先生你要做好准备，可能上你那住上一两个人。然后路德先生发信息：我现在在园子里种菜，种完菜我给你送菜。把我笑得快不行了啊。
我把路德先生这两件事情给很多朋友说，都快笑晕了。我说你们难以想象，脑袋比我大两圈的路德先生，讲出来震天的情商的话，要给我种菜、送菜吃，然后自己储备了一百斤大米，决定再储备多一百斤大米。哎呀，这爆料革命太有意思了。
说到这，我想问战友们，你们听文贵爆料到现在，文贵爆料最让你们吸引的、最让你们身体上有感觉的，是说已经发生的事，还是说即将发生的事，你们感兴趣啊？战友们，我现在看看啊，下面大家什么反应。（念战友名字）跟我说即将发生的事。即将发生的事啊，这就是有才华的人。
亲爱的兄弟姐妹们，你们不就是想知道即将发生什么事么。大家能不能现在把脑子的记忆，回到4周前，路德先生还没储备那一百斤大米的时候，跟我们的老江谈金条，跟我们的安红谈文化大革命，谈公安部大院的时候，谈王健尸体的时候，和B薄博士谈美国下步什么行动的时候，能不能想想，倒回带。你们想象了么，人类这么多年，有多少次这样的事情发生过？全球有多少人，全球的人在不同的时钟里，不同的时区里，在不同的语言环境下，就靠这么个摄像头，完全眼睛看不见的一个网络，来面对着人类上最大的一个危机，而且是我们提前说的。
我这毫不夸张地说，如果不让路德访谈，路江谈，路安谈，路瑞谈，路Sara谈去拿诺贝尔奖，这天下太不公平，他们救太多人了。战友之家，还有现在钢穆谈，已经被列为共产党最具威胁，必须铲除的对象。我第一次，我私下没给Sara说，我怕给她吓跑起来，从图桑藏起来怎么办，到沙漠里边。从来不敢告诉她，就怕她害怕。钢穆谈，你别以为你钢铁侠躲在欧洲，你有钱，你有房子，你有势，没用。
爆料革命，从现在起，它已经和人类的命运，和人类的未来，真正的成为了一个共同体，而不是和共产党所说的人类命运共同体。
几天前，大家知道，我和法国有多少合作人和朋友，说我想去中国，我要看我的东西产品去，我必须得去，Miles我能不能去。我说你去了，你被干掉的可能性很大，而且干掉你的人，你根本不知道是谁，就是你看不见的冠状病毒。我说很有可能在你前面的人放了一个屁，这个屁就把你给崩死了，这不吓唬你，因为这屁里有冠状病毒。我说很有可能在你的楼上，有人放了个屁，在拉屎的时候，这个从大便里冲下来，结果你正好进厕所，这个拉的屎，放的屁就把你也崩死了，不是吓唬你。我说法国一定会，一定会成为重灾区。我说你们的马克龙就是一个左倾、左棍，我说这人将给法国带来灾难。
他说哎呀，我知道你对他有意见，海航的事；但是这是我的好朋友啊，我培养他啊，我们家族都很喜欢他，很听话，我们的利益也得到保障啊；你有什么话我也可以给他传达啊。我说我告诉你，他别演戏演过了，演过了就把自己给演砸啦。政治是饭碗，不是道德，我说人活在当下，都是要有成本的，你说对的话，说错的话，你得到的荣誉，你得到的服侍，你喝的水，你吸收的阳光，那都是有成本的。我说他享受今天的荣耀，给法国人带来这样的跟共产党的亲密关系，那是要有成本的，与魔鬼为伍那是得有代价的。
很不幸的是，这位朋友没去中国，他跟着马克龙上街了，上医院了，法国迅速崩落。一百个小时，一个法兰西国家民族，打回到了希特勒二战前，和二战时跪地投降求饶的情形，接下来会更糟。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1043/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1043/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2020年2月22号文贵乱聊报平安。尊敬的战友们好，先向你们请安啦！
我觉得今天一篇很棒的文章，刚刚发给了群里的战友。这个网络上传出来的、就是同济急诊严丽教授。这个非常好，刚才我发给了某些国家部门和我们联合合作的人。我发给他们，他们都有翻译团队。几分钟以后，不到六分钟吧，人家就回复了。说郭先生，你这个非常有意思，这个非常好。
还有一个刚刚“上天造灭疫组”由我们那些年轻的、素质极高的、很漂亮的，称为美男美女队，都是帅哥美女，真的是太漂亮了，领导是木兰传奇，那可不得了。那个视频真的是都在看。早晨这个时间，“上天造灭疫组”改成早上这个时间太好了。因为外国人一醒来，叭叭叭全看，看完以后给领导汇报去了，带中英文字幕。
然后是我们“战友之家”每天晚上那个报道，正好是国内，叭一下子起来，又在看。这两个节目的影响力太大了。
然后中间这24小时，还有一G-news。这G-news就彻底把共产党打惨了，上面两个是打脑袋的，一个是踹腚的。早晨起来打脑袋、扇脸，晚上踹腚，这中间的时候直接掏胸，直接对下三路、中三路叭叭叭，G-news一直打。
咱们的战友千军万马，弄得那共产党没办法了，就把那 “绿帽子” 吴征全给推出来了；杨澜也发表文章了；孙力军也去武汉了；孟建柱又开始在武汉晃荡了。
头一段时间一个上海帮没有。然后全都是把李克强呀、共青团呀全都送进去。叭，最后应勇去了；呱，然后孟建柱又去了；叭，又把孙力军弄去了；呱，猪头吴征又起来了，杨澜也跟着上了。人家这夫妻干啥事都一起干，蓝金黄也一起干，牛。
中间咱战友发这信息，这就是唯真不破。因为什么？六分钟，我六分钟发过去的。某国、我不说哪国了啊。我在哪国呢，我现在也不知道。人家六分钟时候：我们马上核实了，同济急诊严丽教授有这个人，这篇文章发的是真的！人家说“首先是真的。”哎，我也吓一大跳。你说每天发那么多，咱们日本的、台湾的、香港的这些小孩子们每天做的香港运动的卡通片，由我们战友们，特别是木兰传奇同志，每天辛苦，一两百张，整理好发给我。我再发给战友们，最关键的是发给外国政府。因为他们是看图识故事，他们都喜欢得不得了。我稍发晚一点，“哎，郭先生，今天没有了吗？”一发，一百多个国家的机构呀。包括那堕落的联合国呀，它也想知道真相呀。
你想想，这些影响力。叭，这些东西一看到，六分钟就回复了：查证是真的。昨天下午六点三十。
我刚才看到我们上天造灭疫组没有放上去。一个是这个，一个是刚才播的，医院里开会那个视频，太震撼了！我们的一个叫政事叔叔（不是政事小哥），发给我了，我就先发给人家了。人家看了视频太震撼了，马上核实。说这也是真的。谢谢你，非常感谢！
是咱们战友加上的字幕：上天造灭疫组，我们的小妹，挺郭小妹，太厉害了，大美女，绝对的大美女。我就纳了闷了，这怎么突然间爆料革命发现，中国人都长得这么帅、这么漂亮！这两个，这些人激动了。那个视频和这篇文章对上了。
这篇文章：“刚从仓库出来，就是那个所谓的新舱医院啊，真心忍不住想骂娘，让你们待在家了怎么就这么难，居然还有新发展的哈，这明显是封城以后不听话出去溜达的。各位老年男性朋友自查，拜托你们不要倚老卖老，不要无动于衷，有本事不戴口罩，有本事吵架，有本事你发病了就不就诊啊！”这说得挺实际、挺实在的啊。“这么多天的努力，可能就因为这一个人、两个人而全面崩盘。你该不该杀？你自己好好想想，你对得起死去的人，还是对得起活着的人？3000个医护人员感染、90000个家庭和孩子成为留守儿童，我不禁在拷问自己：为这些，值得不值得？我们走了那么多那么多的战友、老师，拜托你不要自以为是，不要倚老卖老好不好，好不好！算我求你了！”
这篇文章的核心，大家看到了哈，这篇文章的核心太重要了。说刚才发给这些某国政府以后，他们觉得这个实在太重要了。
几万个家庭、几万个留守儿童，咱就说一家死一个，就是几万个，要一家死两个，那就过十万甚至是……那就不可想象了。这仅仅是武汉！你这还相信那一两千的死人吗？那你说感染数是多大？战友们，咱不用脑袋想，咱用咱腚想，咱用小小指头想想，吓人啵？吓人吧，战友们？
我刚才……（放疫区传来的视频）这个是刚才放出去的，这是我们的政事叔叔搞的，还有上天造灭疫组搞的我在这提前发出去的。人家第一回复：郭先生、这个视频太重要了。
就是现在，这些国家机构只要拍一张照片、拍一个视频（就能判断真伪）。我在过去爆料说过，过去二部的、还有三部的、总参的、给美国当间谍特务的去见美国人的时候，我不要这个、不要那个了，然后我需要这个、那个，说最近你换电脑了、你搬房子了，傻眼了！就从电脑上的一张照片就能判断出你在哪里，那就已经多少年以前了。现在你只要有录像、有照片，太容易就找到你、你在哪，这是真还是假、你背后是什么。甚至把你周围环境给你虚拟3D出来。现在人家拿过去啪一扫，现在谁要想造假视频、假文件的可能性绝对没有！
在三个月以前，纽约时报曾经登了一篇报导，说现在造的假视频已经真假难分，这一下把美国、把世界吓傻了。就在法庭上出示的证据，视频还能不能算数。
王岐山你看着跟什么冰冰在那溜冰呐是不是，前后、老汉推车、兔子登鹰，这些动作全出来了，是不是？然后是乔丹后给球，这些姿势全来了，王岐山还喊着某冰冰、某澜澜，正在那块呼哧呼哧的叫着、呻吟声、惨叫声、欢喜声，喊着一个个的名词儿，是不是？咋办呢？是真是假啊？在法庭上已经真假难分了！
可是这样的视频你是绝对造不了假的。为什么，战友们知道吗？因为你这些视频是有绝对背景的。他们在这个文章里专门说到，当这个视频，有多于多少人、有绝对的背景和地点，你是造不了假的。
就怕你在一个房间里、一个酒店的房间里，你把这个简单的房间你放上某个人物的视频做出来，是没办法分辨真假的。可是这个是有时间、有背景、有医生，背后所有这些故事、这些人物都是真的。而且这是国家行为，这不是在法庭。
说这个叫：主动和被动的证据。这两个放在一起说明了什么？战友们，武汉死的绝对不是两千人，那就是几万、几十万人。
行了！昨天下午我正开着会，把电视一打开，嘣唧蹦出一个大脑袋出来。昨天下午路德先生，首次又开始了我们爆料革命老本色，自拍直播、在线直播。我喜欢这种方式，真实、不准备、随性。
我还在开着会，但我有时候耳机听着一个人的节目、眼前电视上滚动着推特、还连接着WhatsApp、前面还摆着两三个文件、偶尔还要回个话、旁边还听别人在那汇报，汇报的时候我不用听，他们讲差不多，我耳机一摘，问他一句，他回答。
所以你看我做了几个工作：眼看三方，两手（手机）玩着两三方，然后嘴巴还得说着两三方。这就是我每天的工作状态。”
我看着路德先生还给他留言呢。路德先生这个节目，昨天做的时候说了一些简单的话，后来晚上他是直播，我快进的看了一些。为什么重要！就在昨天我看路德直播节目中间的时候，突然间某国哪部门找我。
说郭先生，我们要跟你通话五分钟。人家说五分钟就是五分钟，不像咱们有些战友一说：郭先生我们要跟你说两句话，一说，2后面要加好几个零。
通话，首先问，一个叫“小五说Friday talks”是干啥的啊？到底咋回事啊？人家问！说Friday talks跟你什么关系？我当时一机灵，我（心想）惹什么事了？小五啊，还要我们的穆桂英。
我说，是我们的绝对战友，而且人在美国。我说，你想说什么？
人家把他们做过的一些数据进行了研究，说：“这不是一般人呐！”
他说，能不能你帮我们约一下跟他们见个面，我们要跟他学习学习、聊一聊、交流交流。
我还跟穆桂英女士没有直接联系，Friday talks我还没跟她说呢。我说我去尝试给你们联系。他说：“我们非常想听听他们关于一些关键事情的数据和看法。”
然后就说到路德先生，这是已经很多次跟我说了。他说路德先生最近做的节目当中，提供了更多角度的消息，对我们有很大的帮助。
我说你能给我说，首先更大帮助是什么？他讲这点把我吓一大跳。
他说：“路德做为一个社交媒体，和在美国的华人军事人员的交流，和在美国用中文讲诉国际上的一些专家的意见，”他说：“我们很多研究者认为这是非常有价值的”。
其中就提到了，蛋白和四个基因的变异的问题，引起他们这些专家的高度关注。
我再重申一遍，路德先生到现在他没有搞明白。在班农先生（的节目当中），Hisel博士,班农先生每次强调的说,他是美国军事生化武器专家，就是那天，我第一次上战斗室节目，在房间那个，他现在还是。
就你讲任何（假）话，人家马上啪就给你（指）出来。昨天本来上节目，马上进行病菌实验去了。大家知道什么组织了吧，明白了吧？
这不是开玩笑的，战友们！所以如果爆料革命从开始，你敢造假，你敢在那胡说八道、张开嘴就抡，那这事大了。那绝对不是说，你还什么负什么责任，告你上法庭！美国Rico法案，不仅对共产党管用，对咱也管用。你千万别忘了这事。人家也不跟你拉到，你在这块制造恐慌能行吗？
路德先生、Friday Talks、钢穆谈、我们的爆料革命引起了世界的重视。
G-news现在是最大影响力，就这个中英文，就分出了高低！可以说，我刚才讲所有这些人、所有的这些机构，每天、每个机构都会N次上G-news！
G-news上我们的千千万万个没有名字的战友，我们一个个翻译，我们的小妹翻译，几乎每天是24小时睁开眼就干这事，睁开眼就干这事。多少几十个、几百个战友之家后面，几万个战友24小时在线。在用这么大的力量铸就了这一个G-news，这是何等的力量啊！
再往回看这过去的几十年，海外的华人所谓的媒体，是有一个敢用英文写文章的吗？什么那个共产党的博讯、明镜、哎呀剩下那就不说了，都是坐在椅子上说，说了几十年了，把说得自己头发都说白了，共产党还在那呢，越来越强壮。从强硬的王岐山手，弄成了假擀面杖子。
芬太尼、中美贸易协议、香港运动、然后一次次要打台湾、然后新疆几百万人被抓、咣叽香港几千人死亡、咣唧弄出了武汉病毒。你见他们说过几句人话吗？你见他们有文章让西方人相信过吗？明镜唯一骄傲的上了一次纽约时报媒体的时候，给他落款为一个黄色媒体的造谣、八卦媒体。
现在G-news，中英文全面开始，全世界学习。昨天看到了吗战友们，我们华人世界从来没有过，在西方最大的之一的电视台、报纸、社交媒体、电视节目、直接节目、宗教性的演讲节目上，全部在引用文贵在战斗室的数据和G-news的数据，和我们爆料革命的战友们、路德社、Friday Talks……一系列的这些数据。中英文的力量，我们又开辟了先河。
战友们，这是战友们大家一起集结发力的一个结果。为什么我说，没有我们背后的默默战友，爆料革命你算个屁！啥革命？所有的带革命词儿的，都被欺民贼用完了。这次“爆料革命”它也不大，这词有什么大的？也没叫什么宇宙党、还有什么河南党、山东党、咱没成立党派，结果爆料革命引起这么大的力量，就是千千万个、亿万个国内的无名的和国外的无名战友，用生命代价的付出和坚定。
我今一大早上，和咱一个老战友啊——我就称她妹妹吧，我们漂亮的妹妹，大家都知道的——简单地我们俩沟通几句话，这个妹妹真是我太喜欢她了啊。家人被害、哥哥母亲被侮辱、老爹工作的车轮子跑掉了，我这眼泪刷就出来了。就是多少这些战友们，亲身、家人经历过的悲惨故事。咱们到了西方才知道，咱们这人该咋活着，就共产党能把咱们用尽，再杀绝，然后再羞辱到够，最后还可能临死给你盖上个大帽子。
我接了一个来自武汉战友的电话，这个战友跟我说：郭先生你现在相信我了吧？我说：我真的相信你，真的这位战友千万别误会，我真的相信你。我为啥你的东西我没往外推？因为战友你要注意，一、我真不想这么推出去把你的生命和全家的置于危险之境地；还有一个、我认为我得着了各种消息，我足可以证明共产党的死亡数据是假的，感染数是假的，我才没用你的。
他告诉我什么？移动式火化炉是他亲手，哎呀对不起啊，是他和别人亲手管理和对接的。是他告诉我说：这个移动焚化炉——大家一定查查是哪生产的啊，我先不说，你们查查中国是哪个厂子生产移动焚化炉的。移动焚化炉从Sars就有这个了，这个火葬场，移动式的火葬场就是，一个移动式火葬场可以5吨。大家算过吧，5吨大概多少人呢，30个人一天，烧掉30个人。现在公开是40个（焚化炉）送到了武汉，40乘以30，那么是多少人啊大家算算？我还真没算过这个账啊，一个30、十个300，那就是1200，是吧？这就1200，那么这是放哪呢？就是那个所谓的新舱医院、雷神山医院。这个东西往医院下面那个门挖个洞以对，往上一怼，就像那个大货车往后卸货一样，一怼，楼上人死了直接从上面扔下来，吧唧扔下来，然后那个抓钩把他拉进去，这个人“biu”地就没了，“biu”就没了！
这位战友说他不是送了40个，全国已有40万个在分发，说现在要下100万马上生产的量。100万！100万个移动式火葬场，1个就乘以30，多少？3000万。一天就可以给你烧掉3000万人，就烧掉两个纽约！
战友们，你瘆得慌吗？你害怕吗？你以为2003年的非典就是真实的数字吗？你现在还觉得我们的大脑袋路德先生，他讲的话吓唬你了吗？路德访谈吓唬你了吗？爆料革命吓唬你了吗？你从前线，进去的人前一批全是死的出来的——列宁（格勒）保卫战，仅仅武汉就有3000个护士、医生感染，你还相信那个2000个数字吗？2000个人，他会给你准备40个移动火化炉吗？不说武汉的47个火葬场，每个火葬场的19个生产线，47个火葬场在武汉的，不是湖北的，湖北是多少算算大家，湖北怎么也得2000个吧！2000个湖北的火葬场，最起码一天烧你10万人没问题吧！就这不行，还要准备这些，你说它死多少人吧！你相信只感染了7万人吗？
昨天我在直播之前，我和一个某国的官员，他说，他们到底——因为外国人真的糊涂了，傻得不可想象——他们为什么要这么做，要掩盖真相？
我说这话都笨到不能再笨了，所以你没法回答。我说真相如果真是来自于蝙蝠、来自于动物，他不需要掩盖。
他说我刚刚得到消息，他们让我们去武汉了，让我们的CDC、让WHO。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1040/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1040/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个病毒是个恶魔，而我们不能允许恶魔躲藏。日本一个公交司机感染病毒，新冠状病毒已经使100多人死亡，并感染了4500人。我们必须做好最坏的打算，否则最坏的情况就会发生。疫情战斗室，欢迎我们的直播，史蒂夫•班农先生。
班农先生：欢迎收听疫情战斗室，我是史蒂夫•班农，在国会山向您直播。今天是2020年2月21日，周五。今天我们邀请了华盛顿时报的比尔•格兹先生作为我们的嘉宾，以及杰克•麦克西作为战斗室的主持每天为我们提供分析。今天还荣幸邀请到了郭文贵先生在纽约喜马拉雅大使馆，也是G-news的广播中心一起加入我们的直播。郭先生加入了我们，我们在John Frederick的电台网、塞勒姆电台、美国之音新闻，也就是美国川普总统运动的平台向全国广播。我们也同时在芝加哥的FM99.1和103.9广播。
我们很荣幸能作为风城这个芝加哥包容城市的一部分。病毒是个恶魔，而我们不能允许恶魔躲藏。为什么我们要做疫情战斗室？这是第22集。疫情战斗室节目的22集了，目的何在？疫情战斗室我们已经开始有差不多一个月了。因为这是世界上最重要的事件，中国发生了人类历史上非比寻常的事件。而当今天我们坐在这里，你们收听我们的节目，一小时里我们为您提炼所有的关于疫情的资讯。
我们处在一个世界人口数量为75亿到76亿的世纪，人类十分之一的人口，十分之一的人类，十分之一的人口正在中国被不同程度的隔离。一亿人口被某种强制隔离，4到5亿人被某种程度的封锁，工厂关闭，而这将会严重影响世界经济。
比经济更重要的是，这次疫情已经传染了全世界31个国家。当一个月前我们刚开始做节目时，我记得那时3号、4号，事实上主要是关于Rohini的阿萨姆城报道，其他战斗室队伍制作的是关于BBC和其它的一些内容。而事实上，你看这有多过时了。15个人，我认为那里已有15人死亡，至少成百上千的人传染，至少报道的有这么多，而且还在扩大。晚间新闻还报道了伊朗的状况，我们也开始着手了解，不过看来伊朗的疫情将会爆发。而这是一个人们都说，嘿，他们并没有去过中国。而如果是有人去伊朗的这些地点，这些地点在伊斯兰教中都是圣地，尤其是在什叶派伊斯兰教中。我们稍后会详细讨论。
今天我们想要做的一件事就是，由于这是我认为最受争议的部分，并且我们邀请了Steven Hatfill博士，他是我们关于病毒的专家。还有来自军事医学研究所的Han Fro博士，他是来自多佛的专家。当他说生化武器被释放后，很多人开始明白发生了什么。我们邀请了比尔•格兹先生，比尔•格兹先生是最精通中国问题的记者和分析师。他已经研究中国超过30年，此外20到25年前，在WTO之前的克林顿政府就有卓越成就。比尔•格兹先生因对中国的了解而闻名，比尔•格兹先生也因报道了成百上千则新闻而闻名。
他与Spaulding将军的书《隐形战争》，这是另一本《瞒天过海：中共内部的称霸野心》，是现在的必读之物。特别是当你读过Pillsbury教授几年前写的《百年马拉松》之后，《百年马拉松》也是对我最爱的书《超限战》的回应。《超限战》展示了解放军对西方的资讯战，经济战和潜在的动力战，Pillsbury博士的书是对此书的回应。这也是总统一直在Lou Dobbs的节目上，而这本书是更新更详细的版本。《瞒天过海》十分精彩，并且作者在只手遮天的中共高层中著名。
在过去几天我们其实是在纽约的喜马拉雅大使馆做的节目，这里是布莱特巴特大使馆，那里是喜马拉雅大使馆。郭先生有他自己的广播中心，人们应该知道郭先生。人们对郭先生是很有争议的，他是世界上最富有争议的人之一了。郭先生被认为是历来从中国出来的最顶尖的吹哨者。而我一直告诉人们，嘿！我是个古板的人，我只会看结果。顺带一提，郭先生提过海航对吗？大多数美国人不知道海航。海航曾是世界上最大的贸易公司，在全世界拥有资产。拥有部分德意志银行，部分瑞士银行，拥有各种公司（股份）。而其实是从中国一个省的小航空公司发展起来的。郭先生说，这公司完全是中共的，是为了取得美国的信任。他被诋毁，被控告，所有人离他而去。而事实证明他完全正确！当你看到高盛集团，美国银行，他们都偃旗息鼓。他们最后都说他（郭先生）是对的！郭先生已经说了一年了，海航会倒，他们完全就是庞氏骗局。昨天海航被中国收为国有资产，而他们把这个部分归咎于疫情而不是他们洗钱。
当没人关注时，他就在呼吁关注香港运动。他说香港运动会成为焦点，人们还嘲笑讽刺。所以比尔•格兹先生和郭先生这两位，比尔•格兹先生作为外国专家，作为美国人报导了中国25到30年；郭先生伟大的吹哨者，每次他说的都最后被证明是对的。虽然有可能会花点时间，但最后结果都是对的。
现在关于病毒的整体情况，这是习主席说出了病毒是个恶魔，而我们不能允许恶魔躲藏。这也是为什么我们把这句话放在了片头，也是为什么我每次节目重复这句话。人类历史上前所未有的情况正在中国发生。作为世界生产物流中心的如此发达的经济体，美国和中国两大经济体，他们不可分割的息息相关。这个经济体正在做自由落体，他们封锁了一个具有14亿人的国家。其中至少50%到60%是真正的在封锁中，有的是强制隔离，有的是类似的隔离。
谈到隔离让我们回到武汉。对于我们的听众，尤其是美国芝加哥的听众们。我从几周前刚认识这个城市，是一个比纽约更大的城市，人口约为1千1百万到1千4百万。春节时离开了5百万，是芝加哥的两倍，这是一座大城市。它是中国的匹兹堡，坐落在长江流域，位于中国的腹地。湖北省是中国的中心地带，大小相当于法国，现在正被隔离。而现在他们派去了副总理、孙副总理，她是中共高层之一，她到了那里。然后实行了她认为的隔离：我们会挨家挨户上门。顺带一提，在武汉挨家挨户上门相当于在整个纽约市挨家挨户上门。我们会挨家挨户上门测量体温。如果我们认为你感染了，你当场就被抓去隔离。不是去医院而是去隔离！而离开隔离的地方只有一个方法，那就是在装尸袋里坐着救护车去火化炉，所以这本质上是判死刑。如果我们认为你感染了而你不肯走，我们就把你的门钉上。所以我但愿你能靠水生活，因为当你食物吃完之后就只有自来水了。我的重点是，这就像二战时赫鲁晓夫去斯大林格勒，这是中央办公室派来的铁榔头，来了新的警长，现在我们得这么做事。
但就像郭先生一直说的，你会注意到12个中央委员会里没一个人，没有习（近平）、没有王岐山，一个都没有到武汉！我问了郭先生这是为什么？（他解释说）第一，他们不想搅浑水，因为情况不会变好。第二，他们不想死。
杰克，我想要提一件事。武汉的医院院长，武昌医院院长在武汉因病毒感染死去，又一个中国的英雄。这些中国的医生，这些英雄们真的难以置信，就如同李医生。他是个院长，你会认为他有最好的防护。他死了，但最让人痛心的是视频里，他的妻子追着救护车。
我想在这先深挖一下，等会儿再连线郭文贵。你写了几篇文章，你往这个火堆里添了关键几把柴。比尔•格兹是你先发难，后来有汤姆•科顿，郭文贵还把我捎上了…随你。中共的人民日报摘录了柳叶刀的一篇文章，说很多专家都说这个病毒爆发很可能是由于自然基因变异，这个就是核心问题。这是自然的变异，起始于海鲜市场。蝙蝠传人，又人传人，或者这某种程度上和武汉P4实验室有关。碰巧P4实验室就在武汉，离华南海鲜市场就4英里远。巧合得很，但没有所谓的巧合！你最先写了两篇文章揪出了这事，现在事大了。柳叶刀的人都出来说话，说没有这事，人民日报说这是美国佬比尔•格兹在搞事。
比尔•格兹先生：首先我想说的是，没人知道这个病毒的来源。上周白宫办公室签署了技术条例，命令国家生化专家调查病毒的来源。他们说我们知道一些事实，1月27号我写了一篇文章，说这个病毒可能是从一个生化武器项目中来。我引用了以色列前军情特工丹尼•肖汉姆，他研究了中国的生化武器专案。他认定武汉病毒研究所正在进行研究。
班农先生：等一下，进行什么研究？疫苗还是？P4实验室本是用来进行研究的，他们在做什么研究？
比尔•格兹先生：我们不知道，因为是秘密。
班农先生：好，P4实验室本应用来进行什么研究？
比尔•格兹先生：研究冠状病毒。甚至说过这个武汉实验室进行的是炭疽（研究），它就不算病毒，而是生化武器。我们知道苏联时期，就有释放炭疽的。所以说我们应该进入那个实验室，中国政府对此讳莫如深，我认为美国应该用《生化武器公约》，中国也在上面签字了。用它作为武器来获取资讯，这是唯一的途径来找到病毒来源。
班农先生：在这停一下，停一下…你说的太远了。我想拉回来一点，因为这点很重要。这个柳叶刀杂志，首屈一指的杂志，上千个世界顶尖病毒专家签名说，基本上都说比尔•格兹在带风向，想把我们带到坑里去。你的回应是？
比尔•格兹先生：我的回应是那些声称知道病毒来源的或知道病毒不是来源于哪里的，他们要么不诚实，要么不明真相，或二者皆有……
班农先生：我记得有人说过，海德•菲尔博士也说过，印度理工学院（IIT）的人，还有世界上其他的人也说过，你可以看到基因序列是被调整过的。菲尔博士和其他人说过他们看了基因序列，它看起来像。柳叶刀也说，很有可能不是生化武器，不是100%，但很有可能不是生化武器。你怎么说？从基本的科学层面上来说，我知道你不是病毒学家。但从基本的科学层面上你怎么说？
比尔•格兹先生：我和一位美国前军官、博士聊过。他进行过40项美国的生化武器的研究。
班农先生：40项生化武器的研究，那简直是…这不是CDC，那是真正的…
比尔•格兹先生：他告诉我说冠状病毒不是一个好的生化武器。
班农先生：为什么不是？
比尔•格兹先生：因为它很难控制。让我们来看一种理论，咱们就说中国的生化武器实验室是秘密的、不明的项目，和武汉病毒研究所以及其他研究所有联系；还有，武汉是解放军的医学研究中心，地位就像圣安东尼奥在美国军队的地位一样。这是解放军运作的地方，中国的军事和监控是彻底整合了的。实际上习近平主导了军事和监控的融合，所以说它只是一个监控的研究实验室是完全错误的。
班农先生：简直就是无知得可怕！
比尔•格兹先生：没错，如果你想研究一种冠状病毒作为生化武器，你想找个地方来实验，比如香港。你肯定首先得有疫苗或者解药。那我们假设研究疫苗时病毒泄露了，感染了一个员工…
班农先生：这些都是基于假设的假设的假设，你刚刚提到了一个他们的秘密项目，这个P4实验室的目的。记着！是为了让观众明白这个实验室是在SARS之后，在法国人的监督下建立的。全世界只有十几个这样级别的实验室，美国也有几个，欧洲有几个，全世界上就那么几个。中国被认定为可以作为发展中国家（享受援助），而且在SARS之后他们需要能研究病毒的即时级的设施。这就是他们如何达到第四级的原因，正确吗？
比尔•格兹先生：是的，而且整个危机期间，几乎没有听到任何来自武汉病毒研究所的声音。想象一下，如果是在美国，就相当于美国爆发了疫情，CDC一声不吭。是的，我们就是没有听到武汉病毒研究所发声。
班农先生：我们要进个广告。一会儿连线郭文贵，他一直是位顶级吹哨人。我们看到了吹哨人的下场，李文亮医生。李医生是一位勇敢的医生，有一批医生在12月他试着警告大家武汉现在有SARS的情况。他遭到当局训诫，被迫承认错误。在训诫书签上字，说你是造谣者，会被送进监狱。后来的事实证明他是武汉疫情的吹哨人，让大家警惕武汉出了大麻烦。当时看似一切正常，这也是为什么后来大爆发的原因。之后李医生又自愿回到一线，在训诫之后照顾患病的人民。明知道有生命危险，回到岗位两周之后李医生去世了。他是前线医务工作者中的英雄！但是文贵，你的观点是什么？您对武汉所发生的事情的看法，比如这是来自海鲜市场的天然病毒或者是您相信并且可以证明这实际是出自生化武器计划？
郭文贵先生：谢谢您，先生。我相信毫无疑问这是人为的，不是来自海鲜市场或动物市场。这太荒谬了！这没有理由，就像说美国汉堡包来自树上，树木永远不会给你汉堡包，汉堡包是在厨房里手工制作的。
所以我们应该将精力集中于非常重要的事情，比如过去15小时在中国武汉发生的一切。现在我认为武汉的疫情更加严重了！我认为从第一天开始，其根本的原因就是他们想创造这种冠状病毒。是有意地，至少部分有意地杀死香港人。现在这是真正在部分实现“沉船计划” ，所以现在中共已经闭关了。武汉和湖北的所有地方，人们可以进，但不能出，并且所有的中国人都要回到工厂工作。还有过去8小时，在武汉，政府告诉所有湖北人民：你可以离开家，不再隔离，你可以出去工作。他们把人们放出来，但是你不能离开湖北，武汉人不能离开武汉，你不能出城。所以现在我真的相信（这是）有意地，在执行沉船（计划）。这是中共的战略，这很危险，这是又一个此生灾难。先生！
班农先生：好，文贵，等一下，我只是想确保听众们明白你所说的。顺便说一句，文贵和我将暂停片刻。你和比尔，我们已经请您留下来，进一步深挖这个问题。
您说在过去17到24小时内，湖北和武汉发生了重大变化，这就是他们解除对老百姓严格隔离的原因。也许在湖北省，希望他们回到工厂去工作，这样经济才能恢复。但是他们不能离开湖北省，他们实际上在整个省被隔离。他们不希望湖北人（南）下深圳或南方的任何大型工厂。但是，听众们又在问，我们只剩一分多钟，我想你在广告之后考虑一下这个问题。
我要你和比尔一起回来（这个节目）。就是你们二位现在有什么证据，证明这是武器？（让人们）了解汉堡不是从树上长出来的，（而是）在厨房烹饪出来的，您和比尔怎么支持这个论点？因为这将成为一个重大的国际事件。因为已经有柳叶刀和世界各地的顶级病毒猎人在说：“嘿，它（病毒）看上去很自然！”而且你看到《人民日报》立即采用了这篇文章，他们本质上是在攻击比尔•格兹、参议员卡顿等。
好吧，我们要在这里插播一段广告，出售一些广告，以确保我们（的节目）可以持续。这是疫情作战室第22集，我们有《华盛顿时报》的比尔•格兹，我们有来自作战室的杰克·麦克西，今天很荣幸能与郭文贵一起（做节目）。文贵在纽约GNews的广播中心。G-News是吹哨人的网站，每天在那里向中国，给中国人民带去一些光明。一分钟后，作战室继续。同时还有郭文贵在纽约的喜马拉雅大使馆，他每天都在曼哈顿的公寓里直播，告诉中国人民关于中共的真相、关于他们的自由、还有他们是如何被压迫的。VPN上的资料显示，每天都有数千万的人观看他的直播。杰克·马克西也是作战室的一员。
整件事最离谱的是，任何时候任何人要先打破砂锅问到底：为什么这事重要？有些广播上的听众在问，芝加哥的听众问，为什么这事这么重要？因为这是一个全球性的瘟疫，它是全球性的，这个病毒很厉害，而且致死。问题是它是怎么开始的？是什么东西？为什么会发生？怎么扩散到全球的？为什么在湖北武汉千万人被隔离？为什么有上亿人被限制移动？为什么世界经济都因此陷入停滞？这些问题都要被回答。这里面最惊人的事，在美国，哪怕是对川普总统最恶毒的媒体，最让我惊讶的是什么？
有些人，比如参议员汤姆·科顿，置之不顾那些在国会山或国土安全部的狠角色们；或者比尔•格兹这样的在中国有过20多年经验的人，报道了很多关于中国的重磅消息。先把郭文贵和班农我们这种激进的人排除在外。当你采访那些专业的人时，他们被主流媒体口诛笔伐。主流媒体特别是纽约时报、华盛顿邮报、有线新闻，他们站在了共产党那边，他们引用中共媒体的报道。我们每天在这听到看到的，噢，7万6千人感染的，2100个死亡的。所有人都知道这些数字是被篡改过的，真实的要远大于此。香港的梁卓伟医生还有其他人都知道，这统统都是谎言！但他们每天都重复、重复、再重复！
当人们讨论这个武汉的实验室时，要记住，我绝不是一个阴谋论者，我不相信暗势力那一套。可以当你面讲，我一点不信阴谋论，但我也不相信巧合。好吧，我不相信巧合！好吧…这个实验室恰好位于武汉！解放军的医学研究中心恰好在武汉，这事怎么在武汉出来了？从那个农贸市场。
我们现在从WHO和CDC等机构都知道那些关于海鲜市场的说法都是谎言，还有那些视频。从那个视频出来的第一天郭文贵就告诉我了，视频里那个女孩在吃蝙蝠的头…活的蝙蝠。他说那是中共的宣传伎俩。中国老百姓太愚昧了，他们要把锅甩给野生动物，甩给那个市场。现在我们知道了0号感染者从来没有去过那个市场，那是12月1号的事，现在我们知道那是在之前发生的事了。CDC不被允许去中国，川普总统提了大概有5次吧，让CDC最好的专家去援助，被中共完全拒之门外。习主席让WHO的总干事来了，现在看来他就是个灾难。之前印度裔的大卫·拉马萨米来上过节目，他之前在索马里工作过，他就说过那个WHO总干事是个灾难。他们现在在北京的五星级酒店高级房间里读着中共提供给他们的资料，他们也没有去武汉。所以我现在想问你个事，文贵我一会再问你，你曾经坚称有一个秘密武器计划，有美国政府的档案记录在案的说关于感染是怎么一回事？有关于那个P4实验室的档案。你怎么支持你这个说法？
比尔•格兹先生：是这样，去年夏天国务院发布了一份军备控制遵守情况的报告，在中国那一块是符合生化武器公约的。那个非保密版的报告里相当直接的表明了美国相信中国正在进行进攻性生化武器的研究，他们列出了中共的一些活动，再者这些都是非保密的正在进行的，事实上中国并没有公开也没有讨论过。报告说美国同中国进行了接触并向他们了解情况但我们基本上被无视了，所以说再一次……
班农先生：等一下，你也对我说过，我想你也支持一下你的这个观点。你说过他们建造这个实验室是经过同意了的，之所以这个第四级实验室那么有争议是因为这样以来你就有能力制造生化武器了。你本来不应该这样干的但你的能力已经在那了，如果你找到对的人。顺便提一下他们派了一个少将过去好像叫陈薇，一次谈话中文贵提过的。她是一名少将她曾在美国上学她在这个领域很知名，现在她是这个项目的负责人。回到你说的事情上来，他们承认了那确实有一个项目是匹配第四级别的实验室的，也保证不会再有了对吧？
比尔•格兹先生：好的，接着说，人们总认为中国和美国一样觉得有监控系统、军事设施，但在中国这些系统是彻底整合在一起的。所以中国基本上是在用这些监控系统，报告上说叫军民两用系统，换句话说就是军用监控系统。所以你可以假定如果只有一个P4实验室的话那就是用来进行生化武器研究的。
班农先生：这么重要的原因是就像哈特菲儿博士说的，只有两种解决方法。要么制作出疫苗，但疫苗还要等一年至一年半；或者社会分离，这是一种奇特的方式就是隔离，你基本上要把人们分离开。哈特菲儿博士说至少在他看来隔离不起作用，因为在中国疫病仍然在继续增加。关于它是自然变异从动物到人再人传人还是说这是武器，这个区别的重要性是解药。如果是武器制作疫苗要看它到底有多致命，如果是武器，或是出问题的实验，或是研发疫苗时出了问题，那它的致命性会更加高…
比尔•格兹先生：史蒂夫，我来讲一点，你需要明白中共政府充满了谎言。他们第一个发表了这个病毒的基因组，他们说的任何话你都要以怀疑的眼光去理解，因为谎言就是他们的战略。我们现在在打舆论战，他们的叙述是：任何提出的观点说病毒是人造的都是阴谋论。我们看在纽约时报和华盛顿邮报身上都反映出来了，我坚信任何人说他们知道什么是这个病的原因或什么不是都是资讯错误或不诚实。
班农先生：在福克斯电台Laura Ingraham的节目上，她是最棒的采访家。她采访Falchion博士，我说的话是忠言逆耳，我认为Falchion博士在媒体上是个灾难。他一天这么说另一天却又那么说，在John Carts Mattidy四周前的节目上就在我们刚开始时他说“没关系，不着急”，现在却是世界瘟疫大爆发。在John Carts Mattidy节目上她问他“你说的那个问题”，他说“不不，我跟中国的医生谈过，他们告诉我什么什么的”，太天真了！在这么重要的事情上这么天真。我认为他们从我们在那里工作的人得到对事情的描述。人们不应被允许上电视不想好就随便乱讲！文贵我想转回问你，你现在有G-news网站，G-news是中国的爆料网站。你看它有数以亿计的页面浏览量这些都是中国人通过VPN翻墙的点击量，你今天已经发布了一个消息。如果我说错了请你纠正我。你的团队从俄罗斯政府网站下载的一个文档，它是俄语的，我知道你的团队正在翻译它。但你能否告诉我们这意味着什么？这个文档说了些什么？关于武汉的设施和在武汉发生的事情。
郭文贵先生：是的，先生，昨天我们G-news从俄罗斯政府网站，这是一份由专家给出的政府报告。这是一封官方信件，说中国的冠状病毒是100%的人造的，不是天然的。所以另一方面，先生，你需要知道，过去两年，2018年和2019年在中共的中央电视台及其军事频道，他们总是谈论中共有能力制造冠状病毒。是的，一样的名字，冠状病毒。他们说他们可以完全控制生化武器和冠状病毒，他们是世界第一，拥有世界第一的能力。
然后你知道，自2019年以来在12月，英雄李医生是个爆料人，还有另外7名医生说出真相。然后中共逮捕了他们，然后有些人死了，另外6人还有他们的家人现在被逮捕。还有一些领导在武汉说这种病毒来自动物，它来自海鲜市场。我们完全控制了局势，没有人传人，只有动物传动物，完全可控。2周后，武汉被隔离了，失控了，现在他们说这是人传人。说这是从动物来的病毒，他们在中央电视台制作了假视频，原来的视频帖子来自另一个国家帕劳。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1038/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1038/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生：欢迎来到疫情作战室！这是第21集，我们在纽约直播，在G News的全球媒体总部，Stephen·K·Bannon，和我一起的是Miles Guo。
（有一点技术问题，我们很快会处理好，谢谢大家）
好，我们现在在G News，在纽约的总部。这是疫情作战室第21集。来自纽约的约翰，韦迪克特无线电网络，塞勒姆广播电视网络，美国之音新闻节目和芝加哥调频身历声99.1以及绍姆堡调频身历声103.9。
现在很荣幸和我的同事一起、和郭文贵先生共同主持节目。
文贵（Miles）非常感谢您加入我们，有很多重要新闻要宣布。
我想说明一下，为什么我们要用作战室的第二个小时，在我们第一个小时完成了作战室2020的全国直播，讨论了有关竞选和选举的所有问题。为什么我们在过去的一个月决定（用第二个小时）真正集中精力关注这场来自中国的大疫情。
因为正如我们一个多月前所说的，现在是第21集了。正如我们一个多月前所说的，在中国华中正在发生的事情，在世界历史上是绝对前所未有的。
当您今天坐在芝加哥，在99.1 FM和103.9 FM上收听我们的节目。当你从塞勒姆广播电视网络收听这个节目，或者是您在约翰，弗雷德里克的网络上以及美国之音新闻节目听我们讲话时。这个为特朗普国家革命（服务）的平台，面向全国乃至全世界。
此时，世界人口的十分之一，这个拥有76亿人口的世界，它的十分之一的人口。当你今天坐在那里时，他们正处于隔离或封锁的状态。
这相当于在整个中国隔离超过一半的人口，这个地球上人口最多的国家正在隔离中。
而且您看到的所有这些统计资料都来自中国。当您进行日常业务时，当您知道有5万或7万人被感染，有几千人死亡。人们还在告诉你：哦，这只是一场感冒，没什么好担心的。
好，今天我们要开始讨论一些经济资讯。那些会直接影响你的生活（的经济资讯）。随着这场疫情开始向全世界蔓延，我们将详细介绍中国人民究竟处在什么样的阶段！
请记住，中国人民是地球上最勤奋，正派，诚实的民族之一。几十年来他们一直都是受害者，被一个（与我们）完全不同的政府虐待着，这个政府完全无视他们的苦难。
而现在我们已经通过在华中地区（发生的事）实实在在的，在全球规模的级别上看到了这一点。
现在，在我把话语权交给文贵之前，在我的背后是武汉最著名的古迹之一。今天把它放在这里作为我（节目的）背景的原因。（文贵）你能告诉人们这座古老的纪念碑吗？这个是武汉的什么（建筑）？
郭文贵先生：谢谢你，（班农）先生。我和我的家人要感谢您和您的团队，对你们在冠状病毒流行期间为说中国人所付出的努力表示感谢。正如你所知道的：情况非常糟糕而且还在恶化，但是您和您的团队仍在努力工作，帮助中国人，因此我非常感谢您和您的团队。
在您身后的是非常著名的建筑——武汉的黄鹤楼，始建于中国唐代，许多诗人为此写了很多诗，这是武汉的标志性建筑，因为在早期的中国历史和文化中，武汉非常重要。
武汉是个伟大的城市，有着悠久的历史。
班农先生，您一定要记住，湖北省以前被称为楚国，秦国和楚国，不是第一就是第二，中国历史上曾经有过楚国统治着整个中国，这里是中国文化的先进地区。
班农先生：所以这个华中地区，我认为相对于美国的川普总统口中的国家，努力工作的人民，而且它是一个工业城市，是中国的工业心脏，大部分的铁路和空中交通都经过武汉，我们知道：武汉，它在美国的姊妹城市是匹兹堡，它被称为中国的匹兹堡，所以它具有核心地位，是一个非常勤奋的城市。
郭文贵先生：是的，班农先生，你对武汉的了解比我更多，你是个天才。
你也知道，武汉还有一句话：天上九头鸟，地上湖北佬，九头鸟很强壮像鹰一样，非常强壮和聪明，在中国历史上，湖北佬非常重要。
班农先生：强悍，好的。这场疫情是什么？到底发生了什么？稍后我们将讨论这个问题。以及它的规模，我想对美国观众说，特别是知道史蒂文·哈特菲尔博士的观众，他是我们节目的顾问和指导，他是一位采访著名的研究员。来自美国陆军生物医学研究中心。在马里兰州佛雷德里克，他还是病毒研究的副教授，在乔治华盛顿大学，现在是世界知名的专家。
他今天实际上是在执行任务，与工作组中的一些人一起工作。他们正试图了解和掌控这种病毒，但是自节目开始以来，哈特菲尔博士一直在告诉我们，我们可能拥有的，文贵，最完美的实验室是公主游轮，在横滨被隔离的（钻石公主号）。今天我们在这里宣布，机上3700人中，有600多人现已感染了冠状病毒，我认为这实际上已经是正在研究它，在船上乘客中的传播速度的人们非常震惊了。
我相信有200名美国乘客，已经被运回美国。他们正在隔离中，事实上杰克·麦克西今天正在纽约和我们一起，他告诉我，他们现在全部要进行重新测试，我想也许在美国，我们将重新设定隔离期。但是哈德菲尔博士告诉我们一件事，这是一个这么这么重要的实验室。科学家可以真正研究它。我认为他们都非常非常意外，文贵。对病毒在船上的传播速度之快（感到意外），另外还有一艘船驶入柬埔寨，另一艘游轮他们允许乘客经过测试后离开。
现在看起来好像有一位乘客，测试呈阴性。现在可能已经离船，消失在人群中了。我认为它可能实际测试呈阳性，科学家们最担心的问题之一，实际就是那个所谓的无症状期。这时候你看起来很正常，但你可能正在传播这种疾病给别人。还有病毒实际在材料表面停留多次时间？我们看到在中国一些地区的报道，我们要么在钱上放紫外线灯，或者他们实际上在烧钱，以为他们不想要现金传播疾病。
最重要的事情之一，特别是对美国观众和在美国的人，是这些报告正如我们所说，是好几周前发出来的，现在出来的报告将关于它如何影响世界经济，你应该知道的第一件事是牛津经济学，这是全球最复杂的分析公司之一，他们是全球许多财富500强公司的顾问，他们今天早上才出来宣布，他们相信迄今为止，冠状病毒据他们所看到的，如果不再进一步恶化，将使全球经济的增长率，减少至少1.1%。这将是超过1万亿美元，我们今天还会从伦敦金融时报（得到更多信息）。
我把头篇报道给大家看看，中国有彪马的商店，彪马和阿迪达斯在中国的销售下降了90%，这些公司的总部在德国。他们宣称销售额会大幅度下降，以为产品和销售都会下降90%，还有宝洁和百胜餐饮集团，两个不同的公司，好几十亿美元的公司，宝洁公司是美国最大的公司之一，宝洁公司刚刚宣布冠状病毒及其爆发，就会有本质的影响。对他们的2020年的销售和收入有本质的影响。我们开始看到这扩散到了全世界，并且有重大的影响。
另一方面，人们并没有注意到的，很震撼的是在韩国，在韩国的美军基地旁边有一个教堂，教堂里37位成员已经检测出有冠状病毒。他们觉得军事基地（可能也会感染）以及关闭了学校。
我认为基地会关闭剧院，他们正在观察小卖部和军事基地其他的地方，以确保病毒不会扩散到其他地方。从那个事件中你知道一件事，这个游轮到底发生了什么呢？在横滨市的游轮，文贵，这个病毒扩散的非常快，还有很坏的从游轮来的消息，疾病控制中心最先今天早上，这个船上最先的两位乘客，我认为杰克是对的。最先的两位乘客已经死了，
最先的两位乘客已经死了，3700位乘客600位中被检测出有病毒，最早的两位已经死了。
文贵，我想谈谈，我会很快谈到柳叶刀杂志的，柳叶刀是英国很有名的刊物，和香港大学，伦敦帝国学院，已经做了很杰出的工作，在世界卫生组织的工作之外，疾病控制中心昨晚研究了这个。中共回到了以前，我们用他们的方式计算谁病了，谁被感染了，和谁死了，这引起了世界上很多组织的注意，他们说我们想要你要有一个更广义的定义。
所以上个星期，如果你看了他们的官方数据，我们说这是人为的低，他们确实有高峰的一天15000，那是因为他们重新定义了，因为世界卫生组织和疾病控制中心的缘故，香港大学的教授建议，他们使用更广义的定义谁病了。
昨晚，中共决定回到以前去重新设置，使用旧的定义，旧的定义是你得在你住的医院里，检测出有病毒，有一个问题是，只有那么多的医院和病床在武汉和中部省份。
现在人们担心我们会回去听中共的，我想人们有的问题，我想问问你，在我谈到柳叶刀杂志前，你能向人们描述一下，武汉实际上发生了什么？我们得到的信息非常非常少，我们看到这些城市和这些视频，这些城市惊人的两倍大。
如果你是在芝加哥的观众，是芝加哥2、3倍大，这些都是巨大的城市，比纽约人口多40%，武汉有1400万人口，至少在爆发前有这么多人，全省6千到8千万人口，面积相当于法国那么大，你能向我们的观众描述一下，现在中国中东部省份武汉实际上发生了什么，没有在报道中出现的。
郭文贵先生：谢谢你，先生，我认为现在，武汉市的情况更糟糕，你需要知道，对于中共说出的任何数据你都不需要去看，他们篡改了标准。
班农先生：你认为在这上面花的精力都是浪费时间吗?
郭文贵先生：是的。
班农先生：都是谎言吗?
郭文贵先生：是的，我给你一个例子，都是谎言，我给你一个例子，过去的20个小时，中共的中央电视台和所有的中国人说，将会给湖北省40个焚烧炉。
班农先生：你是说昨晚他们在央视说，送40个焚烧炉去焚烧死人。
郭文贵先生：是的，每个焚烧炉每天都可以焚烧尸体，焚烧尸体，中共。
班农先生：当这些尸体出来时，他们不得不通过标准程序焚烧所有尸体，现在是焚烧尸体。
郭文贵先生：武汉已经有了47个火葬场，每个火葬场有19个焚烧炉。
班农先生：如果只有2000人死，为何要那么多焚烧炉呢？为什么他们有7亿人被限制？他们承认的，中共承认了7亿人，为何只有7万人生病，你觉得这是一个迷。
郭文贵先生：火葬场每天可以焚烧27000具尸体，这些火葬场可以24小时工作，不能焚烧所有的尸体，他们弄了额外的40个移动焚烧炉。
班农先生：所以你的情报告诉你，顺便说一下，这个文贵是一个很有争议的人，中国人，排名第一的吹哨人，他是那个说海航腐败的人，世界上最大的金融公司，中国说他撒谎，实际上他说的绝对是对的，你是局外人，在海航主席在法国的一个，墙上意外坠落的事件上，你说完全不是一个意外，确实如此。
郭文贵先生：等一下，海航在过去的20小时，倒塌了。
班农先生：海航在中国出现金融问题了？
郭文贵先生：是的，在中国，金融倒塌了，
班农先生：是因为疫情吗？
郭文贵先生：是的，但不是根本原因，根本原因还是腐败。
班农先生：几年前你就说他要倒塌了，你说这是一个庞氏骗局，但是我想回到这个问题，因为这和一会要提到的，柳叶刀杂志谈的生物武器有关。你在过去的几个星期一直说中共对西方撒谎，中共不想要任何来自西方的帮助。
当我上福克斯电视台时，说他们必须要接受疾病控制中心的人员和医生。她们说他们永远不会那么做的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1039/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1039/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家知道啥事不，今天，我们外面有警察，还有其他部门正在工作，做调查呀。调查头两天有人，试图往喜马拉雅大使馆搞破坏，还有乱寄东西，还有有人威胁我们；估计还有头两天叫什么鸡腿潘的，来纽约，都有可能啊；这种威胁啊，来自日本的，来自澳洲的，所以外面正在工作啊。亲爱的兄弟姐妹们，这每天都是大日子。
我现在直播是为什么呢，有很多战友们给我发的信息，我实在实在没法回了，而且特别感谢，亲爱的兄弟姐妹们，特别感谢。你们发来的所有信息和视频，文贵不能一一而回，但是你看我每天的工作都是20个小时了。现在好几个团队在外面工作着，警察啊什么的。当然了，保安团队都在工作。
我想告诉大家的是，你们发的信息我没有回复，我很多都收到了，而且非常的感谢，特别是传递出来关于国内的整个冠状病毒死人，非法抢劫，趁火打劫，还有这些死亡数字，包括一些现在政府内部的文件。
大家已经看到啊，魔鬼的打手，孙力军已经出现在湖北武汉啦。戴着黑口罩，看到没有，这小子玩黑口罩，不戴白口罩，也不戴N95。黑口罩，戴文贵那种的N99，N99。只要孙力军出现的地方，一定是地狱般的灾难！大家看到，王岐山、孟建柱、孙力军、吴征、杨洁篪杨娘娘，只要这些人一出现，必定有大灾难！
文贵在2017年开始，2018、19年跟孙力军的交道，跟孙力军的音频都在网络上呢，几百万的关注、阅听，事实上更多。你们也可以看到，整个的孙力军，是把多少共产党所谓的他们的腐败分子送进了监狱，家破人亡，与王岐山说的是百万党员。然后从这个干掉百万党员，又开始抓709律师，又开始在中国所谓的打黑，打完黑以后又抓法轮功，610、23局都是他说了算。然后又到了香港，当他出现在香港和林郑月娥照照片的时候，香港就进入了地狱，现在面临着死亡、被杀，各种案件，这就是个魔鬼。
所以亲爱的兄弟姐妹们，孙力军出现了。中共要求2月29号全面复工！2月29号全面复工，不是昨天做的决定，也不是前天做的决定，大家未来会看到更多的内部信息！
现在共产党，不戴口罩，上街就抓，上街就扣，但是共产党，却，你发现了没有，共产党却让大家复工！共产党不让大家上街买菜，买饭，甚至治病，生孩子，但是，他要大家复工。而且专门要去郭台铭的工厂，上海的工厂和广东的工厂，高科技的工厂，要继续榨取工人的血汗钱，继续挣取美金和外汇。
海航却让共产党以破产价，以一个卫生纸的价格，卖给了王歧山当年的秘书陈峰。以1000天的时间，增长了20万倍，在中国控制几万亿人民币的资产。海航本身的资产就达几千亿人民币。用控制着的渤海金控，经过在世界上买买买并购之后，他在中国贷款了上千亿的美元，买遍了全世界。在文贵的周围到处是海航的房子。现在，又借着冠状病毒又被海南政府给拿走了6000亿人民币的债务。6000亿人民币是海南省，海南省总共1000亿人民币的烂账，地方债，一个海航就给了它6000亿的债。
不但如此，同一时间，方正集团——王歧山、孟建柱、江家控制的方正集团，人民银行的副行长范一飞，又在背后和北京银行进行债务重组，达1600亿人民币。这都是文贵在3年前说的事情。这个还不重要，重要的事情大家要记住：
昨天，就有31家大型的企业申请破产。这些破产绝对不是真破产，这是盗国，集团作案。
不但如此，更重要的，现在孙力军……（看到外面这些警察，看到外面这些警车执法人员了吗？哗哗的。）对我们的爆料革命，对我、路德先生、班农先生等所有的战友们，真心反共的人，现在是丧心病狂，采取一切手段。现在跟共产党这个较量，29号是个分水岭，我们希望把战场真的能拉到美国，能拉向国际。我们希望这个战场，从美国和国际上能烧回到中共那去，烧到中南坑，达到最后以共灭共的目的。
霹雳山、雷神山、火神山，霹雳馆就是叫P4实验室，霹雳劈就是武汉P4病毒实验室，放出了冠状性病毒。然后2月29号，强迫性的复工，你可以死，你可以全家死，但你必须去给我去干活。因为我中南坑的人不会死，孙力军带着黑口罩N99不会死，实际上孙力军带的不是N99，是N100。你见过下边医生有一个带过那黑口罩的吗？你见过一个人拥有这样的口罩的吗？据说孙力军到那去的时候，任何人不准站离他3米以内，3米之内谁敢靠近就拿枪杀，孙力军的排场比习近平，比王歧山，比李克强还大！
自从应勇到了那去，上海帮，你到了湖北武汉，整个上海帮全去了，Joe Low刘特佐也在那活动，孟建柱一直在那活动。王歧山在冠状病毒出来之前跑到武汉去，换完肾从广州跑到武汉，然后Joe Low又到武汉，孟建柱一直在武汉，现在应勇去了武汉，孙力军出现在武汉。海南海航又被省政府买回去了，人家1000万买走的一家航空公司，从国有企业变成私人的，转了一圈增长了20万倍，给海南政府留下6000亿的债务，又把它卖给了海南海航，天下最高。
王歧山、孟建柱、孙力军、杨洁篪杨娘娘、吴征，还有这些上海的盗国贼们，天看着呢，看你还能蹦跶几天！看你还能蹦跶几天。你真以为你可以绑架14亿人民，绑架全世界人民，绑架美国，绑架西方，绑架全世界吗？你以为你搞这些下作流氓手段没人管吗？你看着，我不用给任何人说。
我是从昨天到现在，战友们，睡了绝不超过三个小时。开了多少会，我都不记得了。真的，多少会我都不记得了。
战友们，中国的各大银行，现在正在配合盗国贼在做账。
我今天参加班农先生的战斗室的时候说过，他们现在要打赢经济这一仗，绝对要把经济造假到底。要打赢所谓大外宣这一仗，国际上的外宣，要把这个病毒还是弄成动物的。真不行，认账，找替死鬼。然后内部一定要让这些工人继续返工。要把工厂正常化，经济正常化，社会正常化，不要成为共产党的麻烦。而且借机，借这个危机，要赖老百姓的账。继续合法地，合理地通货膨胀。合理合法地解决所有的地方债务。把所有的历史这些年的积累，通过这一次的共产党认为最高的、最好的，就是所谓的多难兴邦，就兴共产党这个黑帮。只要死越多人，共产党越强壮。叫多难兴共产党的这个黑帮，叫多难兴邦。来了，又来了！
但是我告诉大家，共产党过去七十年回回得逞，次次能达到目的，这一次绝对不会。世界都在往自己的枪里加子弹，都在对准共产党，大家走着看。
2月29，2月29，2月29是巨大的分水岭！大家拭目以待！
另外一个战友们，我再次请求大家，千万，我今天直播的最核心，我给战友还是说三个观点：
千千万万不要拿着自己的命，千万千万不要拿着全家的命，为了那一顿饭钱，你离开了你安全的地方和家去打工，这真的是找死。拜托啦，活着等到我们胜利的那一天。
第二个告诉大家，接下来大家一定要记住。共产党一系列的宣传，一系列的政策，一系列的决策，都是置老百姓于死地的，都是剪你羊毛的。
共产党已经做出了决定，湖北只进不出，或者是少进不出。湖北人都死干净，没问题。6000万，这已经决定了。牺牲整个湖北或局部高度感染区，要保全国经济，要保共产党的这次多难兴邦的计划实行。
所以说战友们，你们千万记住，你不要相信共产党的信息，不要相信任何宣传，全是骗你的。如果没骗你，它为啥不打开互联网。不要相信共产党说的一个字、一句话。
微信不能用，微博不能用，只有CCTV！你这不是傻子吗？
第三个战友们，任何情况下，千千万万记住。不要相信这个事情会在半年，一年里结束。真的是一切都是刚刚开始，一定要在物质上、生活上、经济上、身体上、生活方式上，从长计较。
整个全世界还没闹明白咋回事呢！真的，一切，2月29号是巨大的分水岭。
不管你是不是挺郭的，不管你是不是坚持灭共的和挺爆料革命的。请大家坚持住耐心，过了2月29你再做决定。还有几天哪？这就是文贵的直播。
共产党的疯狂，共产党已经打开了霹雳山下的，雷神山、火神山下的霹雳馆——P4实验室，潘朵拉的盒子。
孙力军这个魔鬼的杀手和执行者，已经带着黑口罩，N99也好N100也好，已经到达了武汉，执行杀人命令！继香港进入了灾难的地狱之后，又开始将孙力军、孟建柱、王岐山到了武汉。这都是天意！这也是霹雳计划的一部分，这也是南普陀计划执行当中，不打折，坚决不允许打折，不允许妥协，不拐弯，但这就是帮我们爆料革命！
亲爱的兄弟姐妹们，北京的火刚刚燃烧，武汉的火已经开始升到天空，没人可以停止！香港之怒，香港的地狱之火已经烧向北京，祖国大地！接下来的台湾和新疆，以及全世界会满天遍地的，灭邪之火，直到把共产党消灭为止！
一切都是刚刚开始！为14亿中国人民、全香港人民、新疆人民、台湾人民、西藏人民，全世界人民祈福！
保金融，共产党的会：保金融，强外交，把战场拉向国际，让国有企业走在前边。保金融系统的稳定，保金融市场的稳定，可以起伏，不可以那个，可以这个，不可以那个……咱都知道，玩吧。上蒙下骗，以假、以骗、以黑治国，这就是轮回报应！
7、8个月前在香港所有做的恶，你都要万倍地偿还！70年欠下人民的血债，你都要万倍、亿倍地偿还！假、骗、黑——这回你玩了几十年的套路，都将万倍、亿倍地还到你的身上去，这就叫轮回！
共产党，你完了，你彻底地完了！莘县阳谷县搭县——咱们走着看！
亲爱的战友们，该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁，呆在家里别行动。拜托了，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1037/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1037/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生：大家好我是史蒂芬班农，我们现在在纽约市的喜马拉雅大使馆向大家直播。我们每日在这里做许多有关中国的广播，有许多许多事情正在中国发生。我要特别感谢郭文贵先生以及郭媒体和G-News新闻的团队，感谢他们帮助我们设立了今天的直播。我们有许多要聊的话题。目前从中国，特别是武汉每日都传出大量的新闻，因为疫情在日益恶化。目前我们从世界不同管道所得到的资料都完全不同，不同的组织机构都在试图评估此疫情的走向，都显示武汉目前的恶略状况，也显示了中国人民的处境。我想让您看看今天《伦敦金融时报》报导了在中国的苹果工厂无法开工，这也是很多工人从中国南部的深圳和其他地区又重新返乡的原因，因为这些地方的工厂都不允许他们回去复工。到处都是路障，这些工人经过重重测试，因为大家都不想让病毒继续传播。那么文贵，在我们谈论在武汉发生的一些事情和相关录影之前我想让您告诉美国人民您的评估数字。因为我们现在是直播，而且虽然节目是面向世界，但其中有许多美国听众，也有很多在我们的芝加哥总站的听众们。您对这次疫情的看法如何？您认为到底有多糟糕？
郭文贵先生：史蒂芬，您问我关于武汉冠状病毒的情况，这是目前的头等大事。而当我看这些西方媒体所报导的有关武汉冠状病毒的新闻，几乎所有这些媒体所用的数据都是假的。
班农先生：您是说他们所引用的中共所提供的有关被感染，和死亡人数的资料都是虚假的？
郭文贵先生：是的。
班农先生：那么目前他们说有大约7万或7万5千人被感染，死亡数字是2500人。还有就是是哈特菲尔德医生一周来都认为十分滑稽的数字，就是他们所说的2.1%的死亡率是个永远不变的百分数，就像中共的国民生产总值永远都是8%，对吧？反正总是同一个增长数，您是说中共故意编造出来这些假数字吗？还是他们计算有误？
郭文贵先生：您说的完全正确。正是中共他们自己编造出的这些数字！对这些数位的掌控必须完全听从中央政府的指令。所有这些数位都是政治资料都不是真实的！你看，其实现在在中国，我认为应该有大约4到5百万的感染患者，而死亡人数我认为目前是250,000（25万），这些仅是被送往太平间或被火化了的人数。这才是真实的！
班农先生：那好，我们知道在湖北省那里大约有八千万到一亿人口都被隔离了，对吧？这是中共公布的资料。
郭文贵先生：是的。
班农先生：此外在中国的不同地区还有4到5百万人被封城，对吧？要么被封城，要么被隔离。如果某个城市没被隔离也基本上是被封了的，人们已经不能自由往来。
郭文贵先生：那么，关于这方面，在整个湖北省大约有一千六百万人被隔离，整个武汉市有大约一千一百万人被隔离，整个中国大约80%的面积都处于隔离状态或是被封，约十亿多人都被隔离或被封。这才是真实的资料！但他们所说的有七万人被感染这个数字完全是假的，不是真实的资料！我认为目前有超过四百万人被感染。
班农先生：那么，当您说应该有3或4百万人都被感染了，您是如何得知的？是国内某些人透露给你的吗？
郭文贵先生：这是根据传染率估算出来的，不可能只有七万人被感染。拿武汉为例，很简单！我们为什么认为中共的数字是虚假的？因为中共不允许世卫组织以及其他美国专家到武汉或到重庆、或上海。
班农先生：好的，让我先来谈谈美国和川普总统这边的情况，现在有请哈特菲尔德医生，我们这边已经提出要派遣美国疾控中心的人员前往，对吧？世卫组织也提出了要派世卫组织的人员，香港大学的梁卓伟医生也志愿要前往协助研究病毒，据我了解美国的疾控中心始终都被拒之门外。直到最后这几天他们（中共）才同意一个团队前往，是世卫组织的一个先遣队前往了北京。但他们也只能是翻阅中共提供给他们的资料对吧？中共还是不允许任何外人进入武汉，为什么呢？
郭文贵先生：他们想要掩盖真相，他们不想让人们看到真相，他们担心会有人把真相爆出去，这是根本的原因。这也是为什么我说西方和美国这些人如此相信中共政府的资料是非常糟糕的！这些资料都是错误的资料！这个问题很大！不仅美国、整个欧洲、西方世界都相信这些资料。如此，美国将陷入一个很大的困境！
班农先生：您知道我刚刚在香港会见了某个重要人物。一个举世瞩目的好人，一个非常非常良善的好人。他告诉我，在香港被感染的人数要比林郑月娥的香港政府所公布的大10到20倍！病毒实际上在那里蔓延得很严重。很多商场都关闭了，货机上已经没有什么食品及货物了。所以比政府现在所描述的要糟糕得多！
我们等一下会看一些相关的视频，但是我想再回到这些资料中规模的问题上。
那么哈特菲尔德医生，我想问您：按常理来推论，目前大约有十分之一，（杰克，如果我说错了请纠正我。）目前全球有十分之一的人口。就是说，目前世界总人口数为75亿，那么，目前50%的中国人口或是说10%的世界人口都被隔离了。要么是像武汉那样的完全隔离；要么像在横滨湾那里被封锁住，就是所谓的准隔离。
现在我们从一些大公司知道，就像今天金融时报报导的。工厂开不了工，因为没有足够的工人能够从各省回来，因为那些各省的那些检查点。
所以，哈德菲尔德博士，为什么？世界卫生组织是联合国的一部分，应该世界来照顾整个世界，对吗？来监督这次大流行。为什么他们待在北京的酒店里？按Miles的观点，为什么是CDC？为什么加布里埃尔博士一个人在香港？为什么世界上顶尖的病毒猎人不被允许前往武汉？史蒂文·哈特菲尔德博士。
蒂文·哈特菲尔德先生：他们（中共）不想他们去武汉，他们不想让他们在那里，世卫组织相当无能为力。我们在2014年也看到了同样的事情，他们试图从几百英里外的首都检测埃博拉疫情。你必须有地面人员，派自己的人到那里，核实到底发生了什么。在你可以开始制定方案之前，哪里最需要援助，具体什么样的援助，你才能尽可能快的提供最有效的帮助。你必须要有地面人员，你靠遥控做不到。
班农先生：我问你，我们会谈到这个，现在有两个女人实际上负责，两个高级干部。共产党解放军的高级官员负责武汉，我会谈到她们。Miles正好认识这两个人。
但是我问你，博士，你在这里有中共的数字，这是70000人感染，2000人死亡。你也听到其他人说可能是几十万，四十万到五十万，每六天翻倍。你知道成千上万人死亡。然后，我们听Miles和其他中国人说，可能已有数百万人已经感染，数十万人死亡。其中一些死于其他原因，他们只是没被按病毒死亡计算，但他们因病毒而死。
问你这个问题，给定这次隔离的规模，你觉得这种在武汉的隔离实际上起作用吗？实际上能停止扩散吗？你在第一季告诉我们，你有两种方法来阻止，要么有疫苗，这需要一年或更长时间；或者是社会隔离。现在看来中国人已经尝试了一切，可能的能够做的社会隔离。对吧？可以想像他们还能骗多久，或者最终控制住传播之前。你认为考虑到现在这个大规模的隔离的事实，这种社会分离秘密计划起作用吗？
史蒂文·哈特菲尔德先生：不，不管用，这个应该停止了，尤其是现在人们已经意识到，他们非常害怕。所以你不用强迫采用自我疏远的措施，人们对感染的恐惧会自动这样做。我们在这里漏了一些东西。
班农先生：你是说，如果隔离能起作用的话，或者起作用，在感染人数上就已经开始有相当显著的下降。
史蒂文·哈特菲尔德先生：是的，应该有非常显著的变化，7至14天后，我们没有看到。
班农先生：因此即使在CCP公布的数字，如果你把那些资料作为基准，以你的专业观点，在中国中部隔离不起作用？
史蒂文·哈特菲尔德先生：不起作用，他应该达到峰值，但看起来不像有，没有任何地方看起来像要达到峰值。
班农先生：Miles，我想我们会在节目的后半部分看一些视频，但现在我想具体谈谈，因为这将会在美国引起争议。我想谈谈这两个人，现在真正控制了武汉，两个都是女的，一个是副总理，孙副总理。
郭文贵先生：孙春兰。
班农先生：孙春兰，她是习主席的人？
郭文贵先生：是的。
班农先生：我记得她是10天前被派去的，对吗？去强制执行，甚至彻底隔离。她到的第一天就做了讲话，就是说我们要挨家挨户查，我们要挨家挨户去量体温。对吧？如果我们认为你已被感染，我们认为你有发烧，就把你带走，把你带去隔离中心。对吧？去隔离中心的是爱国的，给我们麻烦的是叛徒。我们已经看到了很多这样来自武汉的视频，看起来他们在逮人，你要不想被逮，就被拖着去，要么被钉在自己的房子里，你能先介绍一下她吗？孙春兰副总理，她为什么被派到那里，她的权利比很多人都大吗？她到那里的时候，每个人都被解雇了，她是不是能够让隔离生效？
郭文贵先生：我认识她超过25年了，她是一位出色的政治女性。她是非常非常中共类型的人，就是个骗子。至少她会说得好听，但永远做不到。绝对做不到！您看到了他们到街上去，挨家挨户，不是去帮助别人。他们关上你的门，他们锁上你的门。要么他们就逮捕你。如果你还为自己辩护，直接把枪顶在你嘴里，这在视频中看得到。很多人跳楼自杀了。这他们看不到吗？她就是个骗子、政客！这就是为什么你看到中共官员说的话，谈论武汉冠状病毒，一切都是假的！不要听政客们的烂嘴，这是场巨大灾难。不要相信他们！
班农先生：所以你是说把她派到那里，只表明中共的更多控制、更多谎言，对病人更残酷打压，更加说明他们有多恶心。
郭文贵先生：是的。
班农先生：在我们节目的第二部分，我们将放一些视频，是真实的人那里来的，是越过防火墙传出的，我们会从中看到这些。
郭文贵先生：是的，视频是一个很好的证据，这就是结果，不要只听我们说，不要只听郭文贵说，去看视频自己验证，视频要好多了。
班农先生：您正在聆听和观看战斗室的疫情报道的直播，今天同时也来自郭媒体，今天另一主持人是郭文贵，他是著名的，但有人会说，来自中国的臭名昭著的爆料人，是反中共的第一爆料人。从一开始，他就是他们的眼中钉。我想谈谈另一个人，杰克，我相信玛丽亚﹒巴蒂罗莫，在福克斯明天的节目中有一段，有人做过分析，昨天送给对冲基金的人，这个争议就是关于武汉实验室，对吧？说可能是武器实验室，有一个武器计划，说是人造病毒不知怎么泄露了，在中共的解放军中有一位少将陈薇。
郭文贵先生：陈薇
班农先生：她是少将，她来自军事医学科学院。在西方的情报部门，她被认为是中国的生化武器计划的头号人物。那么你认识她吗？你能告诉我们你了解她什么？
郭文贵先生：我在2003年认识她，她的家庭也来自军方，是军队中最老的。她和中央军委员和政府最高层关系密切，她在欧洲学习过，之前也来美国，她几乎是中国的第一。
班农先生：她在欧洲学习过，她在美国学习，她以前在美国呆过？
郭文贵先生：是的。
班农先生：她是整个中国生化武器的创造者和专家？
郭文贵先生：是的，这就是为什么在2003年她解决了中国的SARS。
班农先生：她帮助解决了中国的SARS问题。
郭文贵先生：而且她非常接近王岐山副主席和习近平。
班农先生：她和王岐山关系密切？
郭文贵先生：是！很密切！
班农先生：当一个少将被派去…我们只有两分钟了，我们要在这里休息一下，到广告时间了。当你派个负责整个生化武器计划的少将到武汉去，帮助孙春兰副总理应付疫情。作为高级管理人员和企业家，很又了解中共，给你的是什么信号？
郭文贵先生：哦，将军不会听孙春兰的，她只听王岐山和习近平的。这是两个不同的部分，在中国的组织上，军人不听政治人物。孙春兰只听习近平，将军也只听习近平和王岐山。这是很奇怪，这就是为什么将军要去那里参加这个案子，这确实非常复杂。
班农先生：我们从休息回来后，我想请斯蒂芬Hatfield医生。我想就这样开始，您已经看了，今天出来的一些报告，一些额外的分析，其中说这是高度不适当的，不是高度，我相信他们说是：不可能这是来自武汉实验室。当我们回到战斗室疫情时，我将简要介绍一下其中的科学。
我现在在纽约，我们在喜马拉雅大使馆，也是郭媒体和G-News的直播中心。我今天共同主持人是郭文贵，我这里要感谢每个人，我们会做更多的远程直播。因为在这种悲惨的情况下，我们想在这里听到跟多声音。今天我们集中精力在中国中部的武汉。原因之一，而文贵也在这里，是这个问题的核心在中国。现在我们有世界人口的十分之一，近7亿的中国人口处于某种的隔离中。不管是封城，还是隔离、强制隔离，或是挨家挨户，随便怎么说吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1036/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1036/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我突然袭击（直播）。（点战友名字）
我进门之前，我们的港妹还有摄影师 还不知道要直播呢。（李白，这突然袭击来的太爽了，哈）我发现，爱干偷事儿，李白。这肯定是偷情的主儿。爱情不如偷情，偷情不如偷不到。
换了个大电视好。我现在是两个电视啊，双翼双翼，两个图。
（你老了一点点儿），说明我工作还不认真啊。反共还没有决心啊，应该老很多才对呀。我从小就盼望着老。染白头发，把脸上抹点儿灰，装老。我就喜欢老的，不喜欢年轻的。
好，咱们就乱聊吧，今天是乱聊。兄弟姐妹们。乱聊是今天早上从四点钟到七点钟之间，战友们，你们没有感觉。因为你们并不在整个事情的核心当中，但是我可以告诉大家的事情是，刚刚过去的八个小时吧，国内共产党的中南坑、湖北、上海、广东，香港各种地方势力展开了激烈的、残酷的政治斗争和经济斗争。
同时，也就是在美国东部早晨四点到八点之间，中共的由于几天来内部的政治决策，要把这个战役打到美国去，打到国际上去的新战略，中共的驻美大使和各领事，以及华尔街和美国的利益集团，被蓝金黄的各种美国的力量，包括美国的沉默力量，纷纷都跳出来了。正在执行着一个计划，把防疫战和武汉疫情战拉向国际。学咱们爆料革命，不在家打了，到欧洲打，到美国打，到世界打。
此时此刻的欧洲和美国各大使馆，都收到了一个密件。各个大使们，郭文贵说的对不对你们心里有数，只有你们知道，让你们怎么打仗。我们收到了，我们也知道了，同时，你们正在执行的，把你们在西方的沉默力量，蓝金黄力量，全部推出来。要把所谓的武汉疫情，要在国际上打仗，也就是继续撒谎，继续反抗，继续抵抗，继续编，继续欺骗人民。
这些大使馆的大使们，领事馆的领事们，蓝金黄的力量们，金主们，频繁活动。今天接收到了主子的最后命令：不惜代价，要把这个仗拉向国际。各大院校教授，各大院校所谓的专家，所有的关于生物、医疗、科学界、杂志界、媒体界、新闻界，都将全面行动。
我们爆料革命啊，这一次再一次成为共产党的头号敌人，班农的War Room被列为三号敌人。班农先生很“不高兴”，他是三号敌人，把路德访谈给弄到第二号，他是第三号，今早上他还“不高兴”。我说你第三号也是占了爆料革命的便宜，占了路德访谈的便宜，否则你根本连第三号你都没机会。
那么战友们，共产党在这一系列的灾难发生之际，导致几百万人感染上他们可能来自不明的病毒之际，几十万人或者是几万人已经是命丧黄泉。大半个中国被隔离在家里面，惨无人道。回到了大家绝不敢相信的文革2.0时代！就在这种情况下不思悔改，继续兴风作浪、作恶、作弊，作假！还在试图转移国际和国内的视线和问题，不与国际合作。还相信手里面的那种宣传机器，情报界控制的蓝金黄力量。用美国的代理人四处游说，想改变这个来历不明的武汉冠状病毒是来自于实验室而不是来自于动物的这铁一般的事实。
我们G-News爆料革命被列为头号敌人，路德访谈被列为第二号敌人，班农的War Room被列为第三号敌人。这是谁的功劳啊？最大的功劳，我绝不是在这说外交官的话，我没这个兴趣，我也没这个时间。大家看着我闲着没事，我真的是几天来都没怎么睡觉了。我没时间在这废话，告诉大家发自内心地说，都是这些战友们的功劳。没有这么多战友们一起的奋斗和坚持和牺牲，绝不可能！大家看到了纽约时报，纽约时报NYT，又开始报道了，又把班农，郭文贵，比尔戈兹，爆料革命，列为这次揭发共产党，这次的武汉疫情，说最大的我们是一个反对派。
纽约时报本来是想干好事帮助共产党的，帮助他们的。这估计又跟胡舒立、潘石屹、张欣操作的力量，背后来黑我们来了，结果却帮了我们大忙。它告诉了全世界一个不争的事实，爆料革命已经成为共产党，美国和爆料革命三级的力量之一。你共产党承不承认，我们的爆料革命都是第三级了。
这在半年前一年前，文贵要说这话，战友会觉得我胡说八道，是吧？不知要给我盖多大的帽子呢。但是共产党刚刚不到48小时发出的命令：把战场拉向国际。第一炮，就从纽约时报最高端，海外最大的影响的媒体，现在开始第一炮就打向了文贵爆料革命，班农，比尔戈兹。我们的爆料革命是首当其冲！
我们现在是唯一一个挑战共产党所有信息，所有的关于武汉疫情的数据的唯一力量。G-News成为了唯一一个被世界上，所有政府每天研究的和引用的，学习的，报告的，来自中方武汉疫情媒体的唯一一个。我们G-News 没有一个英文字是我写的，中文我就发过一篇文章，还发得稀里糊涂就几个字，后来太麻烦了我也就不发了。没有郭文贵一毛钱的股份，G-News所有的文章、翻译全都是我们战友们干的。
我们好消息是：昨天、前天，我们通过第四方，还有第七方，第四方和第七方，大家能懂吗？（通过）第四方和第七方，我们送到了国内，四十多万口罩全部发到手中；我们给香港昨天发了二十五万的口罩，今天早上我们又买到了二十五万口罩。我们现在给某个第二方和第三方的组织，我们已经捐出去一千五百万口罩。未来大家都会看到这些数据，现在不能说。
今天文贵在我们的所谓欺民贼给定义的常委群里面，还有我们的秘密翻译组群里面，正式给大家发口罩。共产党不会理我们这些人的，美国政府也没有时间理我们这些人。爆料革命不会忘掉一个为爆料革命付出的战友们，所以所有需要口罩的，为爆料革命付出贡献的和法治基金捐过款的人，一定要记住条件是：你给法治基金捐过款的，可以给法治基金发信息，也可以给木兰和Sara 发信息。法治基金、法治社会的战友们，如果你需要口罩，需要防护的防具护具，请给法治基金、法治社会继续发信息，我们已经完成了五十万人给法治基金捐款的人发完了口罩。
有些战友没有联系，如果你还是需要的话，你千万记住战友们，你们提的数字和要求必须是现实的。比如说：上星期有个战友张口要一万个口罩，你一共捐了两次钱，两百美金，你要一万个口罩是不可能的。不但不给你一万个口罩，我们再也不会给你口罩，一个都不会给你；有个战友捐了八万五千美金，只要十个口罩，我们却给他发了两百个口罩。
千万记住，法治基金、法治社会不是慈善机构。法治社会、法治基金给所有人口罩是根据你捐款的比例和你的要求是否是公平的、善意的，我们再决定给你口罩。这不是责任，这是一个额外的回报。请如果再需要的，请给Sara 和木兰女士联系，木兰传奇，也可以给法治基金发信息。
第二个，所有的在我们所谓的常委群里面，还有我们秘密翻译组1和秘密翻译组2，还有我们战友之家，信友群，就这几个群了我们没有群了。所有曾经为爆料革命付出，在推特上，在郭媒体上，发过N个文章，有过具体贡献的战友，请可以在你们群里提出来，继续把你们要求和合理的数字、合理的要求，发给Sara和发给木兰传奇。我们会安排，将口罩发到你手里。收到的，你不要高兴也不要感谢，没收到的，你也不要怨恨，因为这不是必然的，这不是我们必须做的。
在国内的家人不用担心，一样会让你家人收到，我们不敢保证我们有把握，（但）绝大多数人都收到，多了不可能。比如刚刚有个给木兰提出要这个数目是很可怕的，也有人给我发信息说：郭先生，我只要你戴的那个N99的，不要N95的，我要N99、N97的，我要一千个。战友们，这就不可以了，不但不给你一千个，连零个都也不会给你。因为一千个，你算过多少钱吗？给你一千个，你做过啥呀？让我看看你两个月来你发过Twitter，你发过Twitter，你发过Twitter就行？要一千个？N99的？市场价29.99，私下市场价格都已经上百了，那怎么可能啊！我再有钱我也花不起呀，不可能的。
所以说合理的要求，善意的要求，和你过去的支持爆料革命的这个贡献，我们会最后做出决定。国内有家人的我们会尽量安排给你们，请把地址只发给Sara和木兰传奇，她们两个负责保密。就像过去发郭战装一样，郭战帽一样，我们发的没有出问题的。一定能发到！这就是我们真正的沉默的战友的力量，所以说这个说完了。
我们香港的战友们，我们通过人给发过去的这些口罩啊，防护服啊，希望你们善用。包括给你们的现金，希望你们善用。我们给你买的口罩防护服你们拿到的你们看到的比香港警察的好，那么贵的东西希望你们慎用慎用。我们不能满足你们全部的要求，但是我们会满足你们部分的要求。我们会继续做，继续做。
另外我再继续说啊，共产党发起的这一次的把马上要把武汉疫情的这个战争要拉向美国拉向欧洲。我已经向美国欧洲相关人士和朋友们我们爆料革命的战友们做了一个通报，让他们务必小心。
同时共产党加大了对我们战友们的挑拨离间、分化。大家现在能看到刚刚在过去三周内，共产党组织了一系列的有计划的反击。
我给大家现在举一个（例子）路德先生头一段时间开辟了YouTube VIP的所谓的会员制的频道。大家要记住啊，路德先生的订阅已经超过10万了，YouTube的据我所了解必须是订阅超过10万的关注者才有资格申请开辟VIP房，接受每月的？每年的？这个订阅费用大概20美金。
我想请问大家战友们，你们注意到两三周以前在路德先生打开VIP YouTube这个关注频道之前是谁的频道打开了VIP的房间？谁先开始的？开始的人有没有达到10万个关注度？如果没有达到10万关注度他为什么能打开？那只有两个原因：一个是YouTube认为他太厉害了给他开了特权，你没到10万关注量我就给你打开了。第二共产党已经超级蓝金黄在YouTube，大家是非常清楚的，那就是共产党帮助在YouTube打开了他的这个VIP房间的功能。
VIP房间的功能那又后来谁来劝路德谁让路德又定下了打开了VIP房间，差点把路德先生推入到万丈深渊。还好战友们的良言相劝，我一句话都没说，当面没说背后也没说。路德先生非常明智、非常清楚，马上将这个VIP房关掉了。
可是这个VIP房开之前共产党沉默的力量所运作的这个结果这个行动，你看一看在推特上、在郭媒体上、在YouTube上多少人开始骂路德、挑战路德，然后怂恿着路德打开了YouTube这个VIP房。这场组织打的左钩拳、右钩拳、掏心拳、肛门拳、痔疮拳打了一套组合，打得很漂亮。但最后路德先生以这个最谦虚的心态，以四两拨万斤把这个事给解决了。
共产党在海外的沉默力量和在推特上注册的一个个以美女头像和挺郭人士，和挺郭人士的那些所谓的挺郭者，然后开始骂路德。结果是没把我们带到沟里去，我们度过了一场危机，路德先生得以生存。和那些所谓的挺郭者，然后开始骂路德，结果是没把我们带到沟里去。我们度过了一场危机，路德先生得以生存。
再往前看，国内的陈秋实先生、徐晓冬先生，我的天呐！在六周前，突然有我们的老战友开始砸陈秋实、徐晓冬先生。这个时候，我的私信、我的WhatsApp 、郭媒体，一切的力量在背后都在挑战徐晓冬先生、陈秋实先生，一下子将爆料革命很多人带向了砸陈秋实先生和砸徐晓冬先生这场运动。
正是武汉疫情最关键的时刻，把徐晓冬先生形容的一文不值啊！把陈秋实先生（形容的）一文不值。还好，我们的爆料革命主战力量并没有上这个当。在同时，我们的所谓常委群里边，大量的信息外露。挑拨徐晓冬先生和我们爆料革命，和我开战和陈秋实先生的关注者开战。
大家想想这三招你们都亲身经历了，再看看你们身边有多少突然出现的美女头像和所有的所谓过去大Ｖ们和打着挺郭名义的挺郭小蚂蚁、挺郭大蚂蚁、挺郭母蚂蚁、挺郭公蚂蚁、挺郭还有什么花蚂蚁的，一系列的假的挺郭账号，在酝酿着这三个常委群的信息泄密，和砸路德先生，（诽谤）路德是叛徒，和陈秋实、徐晓冬先生。这三招你看看他成了吗？没成。
徐晓冬先生有人说他是一介武夫，啥都不是。说这话的人，你长长脑袋、长长脑袋。过去的常委李瑞环初中都没毕业，都当了常委了，是常委里公认的最有智慧的人。我们的习近平主席小学都没毕业，现在领导着十几亿中国人而且现在要领导全世界，还搞了一带一路呢！是吧！
李克强总理很有文化，北大出来的。去了趟武汉，现在在哪呢？！他连发口罩的权力都没有。有文化吧？！有文化。“夏业娘”这个孙子，北大的副教授，有文化吧！博讯的韦石还什么博士呐！有啥文化吗？都是流氓！
说人家徐晓冬是一介武夫的就骨子里面带着共产党的DNA，拉仇恨，瞧不起我们草根。以你共产党垄断的那些流氓教育、洗脑教育来判定我们高和低、好和坏，用心险恶、手段低劣。但是徐晓冬先生最后他没上你当；陈秋实先生希望他一生安好，也没上你们当。如果上当了，那你们就说对了，就真是一介武夫，可是这“武夫”的水平比你常委的水平还高，比你那湖北的省长、省委书记十八亿口罩，180万口罩，18万口罩，强一亿倍！
你那肚子里边揣那两根软不拉叽的擀面杖子就来评断美国川普总统，要求川普总统；评价人家打遍天下的徐晓冬和走遍武汉的陈秋实先生；还辱骂、利用我们的路德访谈的一个个的精英和天才。你潜伏多久我们都有数！给路德先生挖这么大一坑，绕那么远，用心那么险恶。我们爆料革命在过去的几周绝没上你当！
G-News采取了一系列的方针，找了N个人利用我们开放的这种平台想造假新闻，把G-News引向习郭大战，把G-News引向西方的媒体真假大战。可是G-News我们有无数个智慧的战友没上你们当！我们的GTV每天早晚直播；上天造﹒灭疫组早晨直播；战友之家，GTV晚上直播。由我们的Sara女士，木兰传奇和N个幕后的、智慧的伟大战友们在运作着。震撼了世界！成为唯一一个被全世界200个国家政府引用的视频和电视直播节目。现在成为了共产党的头号敌人！
就在共产党发起了一系列的媒体宣传大战之前，我们却在这个灾难之前，战争之中，在这个台风到来之际，在这个暴风眼当中诞生了伟大的G-News！诞生了我们的GTV的早晨战友“上天造”的武汉疫情战报！晚上战友之家GTV武汉疫情战报的伟大的节目！
可是挑拨路德访谈的，设（计）埋坑陷害的却暴露在我们这些人面前。必将…你将死无葬身之地！美国和中共都一定找你算账！把我们引向徐晓冬先生和陈秋实先生这场战争的人全部失败！
我和徐晓冬先生中间有朋友，非常好的朋友。我从没给这个朋友说一句话，这个朋友就是我们最坚定的战友。法治基金一开始的时候，他一下捐了十万美金。我是通过这位战友了解徐晓冬先生的，他从没给我说过一个…郭先生，徐晓冬怎么着怎么着。（或者）这个事他有什么意见。我也从没跟他说过，我相信他相信我不会干那愚蠢的事！我也相信他会了解我们不会干那愚蠢的事！
但是这三个共产党用尽了吃奶的劲儿，叫洪荒之力，吃N个伟哥，用了N个“擀面杖”，甚至有人要练“双修”了…都没把（造成）我们任何的伤害，反而让我们在几场苦难中看出谁是真正的战友和让战友们成熟。
我们木兰传奇推出一个我们秘密翻译组，需要翻译的战友们，看到没有？几百个几千个上万个人报名，加入到这场翻译的队伍里，全是免费的！可以说我们没有一个战友我们见过面，但是战友们抢着干活啊！在那个翻译组里面每个人都说：哎呀！给我给我！怎么没活了？！那种紧张气氛我一说我现在真的起鸡皮疙瘩！
共产党是给钱给命、给“双修”、给钱还给“乌纱帽”，没人干活。我们的爆料革命啥也不给，战友们抢着干活，还以此为荣。这就是今天的民心！民意！
我知道你们今天大使馆，全世界的领事、大使馆在干啥！收到电报以后，全部在全世界再次的威胁所有的战友们，他们的家人。我告诉你共产党！你威胁的越多，战友离我们越近！你威胁的越多，战友们越信任我们！战友的家人越信任我们！
过去我从来不这么说，现在我可以告诉你，就是你们采取了愚蠢的威胁、打压，这些战友才坚定的，而且没有任何第二个选择的，他必须和爆料革命站在一起。
历史上军事家，军事大师们和战略家们有过一个最著名的话：最愚蠢的敌人就是给你创造你的队伍，让更多恐惧的人远离他们！拿破仑有句话：当敌人创造了更多恐惧的时候，那就给我们创造了我们永远不会被消灭的队伍！这是拿破仑前期最牛的时候。
现在共产党正在干的一件事，你在国内的打压、侮辱、恐吓，包括你的假、黑、骗，让更多人坚信我们的爆料革命的真、善、狠！而且这个世界上给了我们一个最大的机会：天下之大，只有一个选择，爆料革命！可以相信，可以共同奋斗。
否则你去找谁去？找夏业良？找郭宝胜？找傅希秋？找那个骗子傅希秋？算了，我别骂他了！
（读战友留言：陈秋实在武汉是大外宣）你有证据吗？他推财新那是他的事。他没有蹭爆料革命，也没有反爆料革命，我们就不要管。我们不能因为一个胡舒立烧了我们自己的棉袄。不能因为胡舒立，我们就要跟她的敌人开战去，不可能！那胡舒立睡过觉的人过了去了，好多还是我朋友呢，还保持联系呢。我因为胡舒立就不跟我朋友联系了吗？不可能！
傅希秋我R你八辈子祖宗…这是我念战友的留言！
我再说一遍，王岐山现在说跟咱一起爆料革命，灭共，都是咱战友。高燕燕你要说现在一起灭共，战友。我们一起灭共的人不问过去，只说现在，并不许诺未来。别说明天的事，别跟我说明年的事。我就说你今天干啥了？你一起灭共，来吧！下一小时你砸郭，来吧！过去干啥跟我毛关系啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1035/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1035/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月15号，文贵报平安直播。
战友们，今天本来是要在公司直播，但是，由于今天好多事情，再加上昨天我太晚了，昨天晚上我一晚上没怎么睡觉，咱们的战友跟我有群的都知道我手机一晚上没关。今天一大早上，大概5点多不到6点，我躺那呼就睡着了，醒来的时候我们家两只狗在我脚底下呢，哎呦我的妈呀！然后我太太给我做的热乎乎的鸡蛋，吃个鸡蛋，就这个时候精神才缓过来劲儿，赶快冲个凉，洗个澡，冲过来，所以也没时间去办公室了。
另外一个是今天星期六，所有的团队公司连着两三周了，大家都是忙得不得了。亲爱的兄弟姐妹们，你知道我们在忙什么，我们在忙口罩，忙洗手液、防护品。非常夸张的是，我们过去的两周，我们通过香港，通过国内北部，我不能说具体地方，东部，运回国内的口罩绝大多数全都被扣了，都叫征用。但是在前两三天，在我们所有的团队的努力下，一部分口罩运进了国内，有10万的，有30万的，有40万的，都运进去了，这个非常之欣慰。我们虽然现在是肉包子打狗，但我们继续打，直到把狗打地上、打趴下为止，但是最终我们扔进几个包子去，还是非常有成功感的。所以团队很累都回去休息了。
昨天我们办公室看到整个大街上几乎人家都走了，就剩我们办公室灯火通明。为什么呀明天星期天，后天是星期一，是人家的总统节，所有的人家美国的同事们，因为咱楼里面就两三个华人，都是美国人，人家都有安排，星期六、星期天、星期一，人家都出去过节去了，所以说．．．
（一大早上，我们家笨笨，这大早上，我这我睡觉时候把脚丫子一个人我在一个大床上，我喜欢把脚丫子搭拉到床底下来，突然有咬我脚趾头，我下一大跳，蹦一下醒了，这狗太神了，７点２０过去咬我脚趾头，你说，它就好像知道我必须要起床一样，太厉害了。它要出去便便去了，是吧笨笨？你就爱出镜头，去吧。现在跟Snow两人好的不行。所以说这狗，我说这狗真厉害。来自于西藏，这西藏的狗叫松狮，10个月左右，太可爱了，简直可爱的不行了。）
那么我要给大家说的事情就是，整个人家美国的同事都要去度假，所以说我们这今天我说我在这直播吧。今天直播完全乱聊、胡扯，亲爱的兄弟姐们，我知道很多人都在线啊，很多很多人都在线，但今天完全乱聊。
我先聊之前聊个什么呢，很多国内的战友给我发信息，问我很多问题，我今天一一回答。但是全部回答不可能，我每天几十万个战友发的信息，但是几个大多数问的比较多的问题，我尽量的回答，我也是想了两三周了，给大家来回答。
首先第一个大家最关心的问题：这个疫情接下来会往什么情况下发展，中国政府会采取什么样的措施。这个问题是所有人都在猜，所有人都关心的问题。文贵我在这，以我个人的情报，和战友们的联系，和我对共产党的了解，我简单我仅凭郭文贵个人之见，并愿承担责任地说说的我想法。
昨天，我跟一个某国他的大领导，我们一直保持联系，他给我发信息。他说我刚刚听了简报，说中国共产党决定，还要让很多人返回城市去工作，工厂开工，酒店开业。他们给我汇报的情况，他说我想跟你核实一下。给我发了几个简单数字。
我给他的回复是：是的，基本上你们的情报是准确的。
他说他们要开什么会，三月份，什么共产党的会，他现在还要开什么会，这个会真的那么重要吗？我说是的。
他说，那你觉得，接下来会发展到什么情况，会有什么样的坏处，会有什么样的事情发生？
我给他回复，我说他们决定三月的第一个星期，继续要开共产党的那个王八蛋的政治两会，完全虚假的，所谓人民代表和政协代表，根本不存在的；但是为了……为了，记住我的话啊，为了党内的政治斗争，和现在共产党统治中国人民——或者是你们叫管理中国人民——的权力的延续的合法性，他们是一定要开的。
他说，那你确定他们是让人返城吗？
我说是的。
返程的代价是什么？
我给他回复，他们返城的代价就是，要在中国酒店开业，部分服务设施、餐厅开业，有些交通要打开，有些火车、飞机，要专用、专飞，给他们用，随之而来的服务都会有；但是，接着会导致下来大面积的传染，大面积的传染，就会传染到中国再次爆发，爆发完以后会传到全世界。
这个我发到我们群里有，但是你们没有看到（他）后来给我回的话。过了一段时间，他给我回复说，Miles，你给我们的这个消息，跟我们判断是一样的，那将对中国人民是个灾难，但是对待灭掉共产党是一个完美的风暴。
我当时给他发了个信息，我说我特别不爱听你这个话，我说你这话太像中国共产党了。他的“完美的风暴”，灭共了，你觉的挺好了，我说我们中国得死多少人！但是我给他发英文的时候呢，我给他写的是：I don’t like the styles,这style to many people to die ,for me is no good，I don’t like the style。我给他发这个，结果他回复说：你这个回复很好，他说是很痛苦，是很不好，死很多人；他说，但是，这就是中国人要付出的代价。
我告诉大家，通过过去三周的情况来看，我们内部战友冒死每天告诉我们的情况，党内现在是：不是四分五裂，是各据山头，各占一方，县里的、市里的、地方的，和过去的老势力、新势力，和所有今天有权力和有权力背后的人，都在打小算盘。
但是我可以告诉大家，没有一个官员是真正想老百姓你死没死。我可以告诉老百姓，咱同胞们，你自己想想，在家里呆这么多天了，你想想中南坑的官还是呆过中南坑的官，还现在是有权力或者有隐形权力的人，孟建柱、孙力军，像吴征这号的商人、白手套，谁会想想湖北、武汉、北京、河南、山东死人了？没有一个人去想，甚至他们不在乎。
更夸张的事情，战友们，我可以告诉大家，我联络的，跟我有商业来往的，还有朋友的，甚至很多战友，都希望死越多人越好。人类的悲哀啊！全人类上从没见一个民族、一个国家——我相信人类史上从来没有发生像今天一样，一个民族，一个国家面临着灭顶之灾的时候，这个灭顶之灾的时候——竟然有人，活着的人希望更多人死。这就是现状！
马云，在几个月以前，在香港见马化腾，见香港曾家的人，还有我们郭家的人。香港是有一个组织，一个富豪组织，叫啥我就不说了，这是个很神秘的组织，没有人报道出来过，这些富豪们。在商业上竞争的马化腾，二马，还有这个平安的马明哲，但是在利益上却都一样的，他们有一个隐形的组织。马云见了马化腾就说，听说你东西也被抢了？咱就没点办法，咱就等着被宰，抢完东西要不要咱命啊？后来潘石屹还有张欣，听说都到场，后来是几十个大佬都到场，所谓的香港，这些富豪，若干人到场。
听说在这个会上，大家都认为只有共产党没了，他们这些白手套才能活下去，他们觉得这就是卸磨杀驴。他们是驴嘛，是不是，原来赶驴的就是共产党的中南坑嘛，他们就叫卸磨杀驴，这个驴知道要被死。
大家知道还有谁在场吗？大家想想武汉实验室归谁领导，千万别忘了蒋超良这个身份。蒋超良的孩子在哪工作，有人报道出来过吗？蒋超良的孩子在香港干什么？蒋超良的孩子在美国曾经干过什么？大家去查查去。
我不想说别的，但我可以肯定地告诉大家，早在半年前，当中共习王决定把私人资产全部变为国有化的时候，就像在八年前、七年前开始酝酿反腐运动的时候；五六年前抓了百万共产党的所谓的贪官的时候；共产党的内部一直在酝酿着干掉这几个人，和真正的内部政治革命。
这次，一些私人大佬们，白手套们，绝不会束手待毙，等着共产党弄死他。
大家记住，在香港山顶的这个聚会，这个山顶聚会有两个最核心的人物，是大家从来不知道名字的，是上海帮的海外的核心力量——我不能说，因为跟我是朋友，绝对是，过去是，绝对是共产党在香港的白手套，绝对超有钱——第一次说出最狠的话，说这个屋子里面，如果咱不把他们干掉，不把习干掉，不把王干掉，没有光说习，习王干掉……还有现在谁，我不说了，还有现在的几个常委，还有国安委几个干掉，我们这些人早晚进监狱。其中有个人说，郭文贵说对了，这是我们屋里面唯一个背叛我们的人，出去自己闹革命去了，我们要么被进监狱，要么进地狱。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天可以负责任地告诉大家，我再次负责任地告诉大家，这个武汉病毒是从什么时候开始说的，我在一年前直播中就说过，共产党在临死前可能会制造大型的人道危机或者自然灾难，甚至大型疫情。我两年前也说过。
大家要记住，P4实验室，记住今天文贵说的话啊，所有的中共官员记住这话。武汉实验室一进门的墙上，写着一个最重要的标题：当你的脚踏进这个门的时候，你就走进了潘多拉的盒子。大家上网上去查，这个武汉实验室的设计师是谁？建筑师是谁？建筑商是谁？我问过大家过去霹雳山、雷神山、火神山，下面是个村子，在拆迁时是北京拆迁的，建这个房子是谁建的，当时为什么同样的是房倒屋塌死这么多人？在那个地方，为什么P4实验室的入门的碑上，就叫霹雳碑！谁写的？谁提名的霹雳碑啊？霹雳碑的下面为什么写上：当你踏进这个门的时候，你已经走进了潘多拉的盒子？当然下边说了，你要这样，你要那样，否则的话这就将失控，会造成什么什么样的结果。
千万不要忘了：P4实验室的所有的警卫，所有的保护是谁干的？总参保卫部。有人报道过吗？为什么一个民间的富豪赞助的，全部都是国际上能通天的人物，赞助了一个共产党拿巨资六十亿美元建造的一个神秘的工程室，叫外国人做顾问，然后中科院和军事工程学院来搞设计，而且完全是抄西方的。
他的整个建筑下面是，整个是，下去是一个小，上面是一个口，中间是一个直径，然后下面又是一个口，是两个口中间一个直，大家立过来就是一个工字，工字立过来就是实验室；电梯下去，下去是放大了，上半部分是由军科和各个院校的工程师来做的，来负责，和允许的教授，像什么石正丽啊，郭德银。但是下面他都不能去，下面只允许军方的去，军方的是（编号）多少，303研究所和106研究所。303和106就是共产党新编、新设立的生化部队的编码。这个地方完全是总参保卫部，还有原来从三部、从西山，三部是在西山，现在中南坑的领导全在西山呢。玉泉山和西山，全部清空，在西山的三部那里抽走的人。
我请问问兄弟姐妹们，在这个时候，我们中国同胞，战友们，你问我的时候，共产党它会往哪走？共产党的下步会干什么？
首先你要知道事儿是怎么发生的，你不能老是用问别人答案，你应该用自己的脑子，自己的手，用自己基本的常识，来找清楚原因，你才能找到答案。我说这些网络上都可以查，都可以找到。就像我们说共产党的经济数据一样，是人都可以查，不要听郭文贵说的，但是你可以去调查。不要听爆料革命说的，你去查。
为什么这个上层是教授专家，什么卫生部，而下部就是军方，这叫军民合用。为什么要把中国能讲英文的和国际上有联系的大佬们集合到一起，而且没有一个是穷人出身的，全都是有钱有势的，官二代、富二代，也就是中国真正的贵族，有贵族气质的贵族啊。
现在全世界的科学家，陆续站出来，都在证明我们爆料革命、我们路德访谈节目所说的话。这绝对不可能是天然诞生的，绝对不可能！这完全是人造的，而且被植入的基因现在逐渐明朗。
在这种情况下，我们的一个答案非常清楚：既是人造，它是怎么出去的？谁让人造的把这病因植入进去的，而且是病毒对中国人和亚洲人杀伤最大，为什么？
今天我们再次回到几周前，非常明确的结果是：这个病毒，人造的，但是它放出来了。一个是非故意的，非故意的，是谁干的？非故意的，为什么湖北蒋超良，为什么郭德银和石正丽极力否认？在1月6号，湖北武汉还有樊城的几个干休所，还有樊城的研究所，包括樊城军工厂，都已经实施了，完全是半戒严状态。
早在12月27号，所有的几个院校都已经开始检查体温。而且临近上海的，上海的卫戍区的几个军队——大家现在可以去查一查，可以了解去——就已经开始检测体温，而且已经限制湖北人进来。1月4号到8号之间，整个湖北武汉、江浙一带，好多军事设施的旁边都增加了岗哨。
只有湖北武汉的老百姓还不知道，还万人席、开大会，还有人说这病可防、可治、可控，人不传人。
这个时候，为什么在湖北武汉、江浙，以及军事区、军事院校，特别是大家要注意到，湖北省委，大家看一看，有人一定会晒出来的，湖北省委什么时候囤积了200万口罩，这口罩现在在哪里？大家要看一看，从武汉，湖北的贵族们是什么时候私人飞机最多的，私人飞机大量地从武汉到了海外去。
我想告诉大家，你们用这些已经发生的事情，你可以问问，为什么他们能先知先觉？只有2个原因，一个这是你干的，你知道；第二个你知道以后你不让别人知道，那就让别人去送死。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月14日谈武汉疫情</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1034/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1034/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，这几天每时每刻发生的事太多了太多了。刚刚的在一个小时以前，有某国政府做出一系列的决定，我估计今天或今天下午应该公布出来吧。大家高度关注啊！我们的战友之家，上天造·灭疫组，还有我们的所谓的常委群，还有我们的路德访谈节目都应该关注接下来国际上一系列决定和政策和行动。包括对香港的，包括对中共疫情的，包括一系列各国之间对疫情的观点和防护。刚刚的欧洲，日本，美国，刚刚开完电话会议。我相信他们最快是今天，最迟是明天，我相信即使是星期六他们也会做出一系列的决定，咱们拭目以待。
兄弟姐妹们好好想一想，我们在一年前谈到RICO法案来对付共产党，对付华为和孟晚舟，没有人认为这可能发生的。现在只有爆料革命提到了这一点，爆料革命现在已经很清楚给大家答案。RICO法案已经用在华为这个事件上，华为的背后就是共产党，用在华为就是用在共产党的身上。
大家觉得这六，七个月的争吵，华为和香港和武汉疫情，全世界七十多亿人口，全人类1.5个亿政府的高级官员从没有人说过华为事件应该适于RICO法案；从没有人说过香港六月份开始，遣返法一定通不过，香港是共产党的第一大门；
也没有人说过台湾，敢点名的说一定让你郭台铭选，郭台铭不选，和韩国瑜一定赢不了，没有人做的到，只有爆料革命。
让大家储粮，取现金，备荒，现在救了千千万万的亿万的人。我们不求任何人感激，也不希望任何人所谓回报，但求一点让大家传播真相，能拯救更多的人。爆料革命只有一个，能救更多的人，拯救14亿中国同胞和全世界人民不被共产党继续蹂躏和强奸。让中国早日实现一个有法治的正常的国家，信仰自由的国家。更重要的事情要有一个大家都希望的内心世界的未来，没有共产党的中国。
不敢深思，不敢往深了去想，也不敢往深了去看。例如说你像那个国内网红伯尔曼（伯曼尔）小姐吧，大家看到了她。当时她发微博的时候自己已经快要死了，（喊）救命，然后是自己被拉出来，临死以前在病床上认罪，一切都要听党的。最后大家会看到她的微博，看到了香港，她挺红旗、挺香港警察，你说这个人生是多么的滑稽？
挺香港警察声音没落呢，香港整个陈彦霖母女被强奸被杀害，真相还没出呢，她就没了。然后再看到伦敦、纽约，世界各地的小粉红开着跑车；然后国内一飞机一车一车的把年轻的穷人家孩子送到了武汉前线；然后看到了全世界都不再相信共产党的所谓公布的真相。大家想到爆料革命就在你不在意，就在你认为不重要的每一秒钟，他在改变着世界，这就是爆料革命。
战友们，每一普通的人都在干着伟大的事，每一个最草根的人却干着常人所不能干的事，和共产党的贵族，他们的贵族，叫贵族范儿嘛！贵族气质的人从来没干过的。
所以说爆料的战友们应该有自信，千万不要看不起自己，千万也别头大症。给我发的信息里边都是教文贵的，太多人…文贵你应该这么做，文贵你该这么做，我要怎么教你。（苦笑）教文贵的人呢，你先把自己教好，你先把自己教好，你自己现在干吗了？你自己深在牢狱之中，茅屎坑当中，动不动就教文贵呢？
还有个战友，一个老战友给我发信息开玩笑呢，文贵你知道现在全国都在想什么吗？全国都在想什么吗？给我发了一堆信息，我只能笑笑。
共产党是毒，共产党种下的毒和潜伏期要比新冠状病毒要长要严重！太多了神经不正常的人了，太多了。
然后呢很多战友说，你不要念这个呀！你不要念那个呀！很多人指挥我。我过去三年要到处听别人指挥啊，我早没命一万次了！（笑）这个是特务…那个是特务，我最讨厌在网络上抓特务！我最讨厌的是在网络上有事没事就挑战这个挑战那个。你挑战啥呀？共产党拉仇恨拉到什么程度？！武汉湖北疫情所有的灾难结局是造假的同时共产党的拉仇恨！现在所有的所有的小区，所有的村庄，所有的道路上都在拉仇恨。早晚一天疫情会过去，可是大家怎么再见面？怎么再相处？
现在有些人戴着个红袖箍就以为代表了整个全世界的力量了。想干啥干啥，欺男霸女，拳打老人，脚踢孩子，然后嘴喷中年女性。这个事可怕不可怕？这比病毒还可怕！然后网络上一片小粉红，一片假象，有些人真是疯狂到了极点呐！
所有的战友们，男士们，女士们，十八岁以上的所有的人情人节快乐！（双手合十行礼）因果循环，马上要崩了。文贵在春节的时候，大年初二我也说了，大年二十九我也说了，整个疫情最坏的分水岭和所有的事情的指标：二月二十九号，没有人说二月二十九。
所以说兄弟姐妹们，很多话，咱们这几天一个是时间的问题，就没有每天爆料，很多战友们都在爆料，另外一个每天我大部分时间是跟西方的政府和媒体上沟通。我们的战友之家每天的晚上做的视频和上“天造灭·疫组”每天早晨播的视频，现在极大的在影响了世界。
很多世界各国跟我们联系，希望允许授权GTV的咱们的灭疫组和战友之家的视频，能得到授权。亲爱的兄弟姐妹们，记住啊！任何一个国家只要是你愿意在你国家播放的，凡是GTV播出去的这两个关于武汉疫情的所有的视频。请Sara和木兰传奇要搞明白，我们现在给全世界说，在这说：大家免费使用，随便使用，我们不去投诉。任何人都可以使用，因为这是关于武汉疫情的。关于武汉疫情是救命，没有知识产权，没有利益。我们的目的就是灭共，救命，救湖北，武汉，14亿同胞。
所以这两个节目，每天早晚的”上天造·灭疫组”，武汉疫情战报和战友之家做的武汉疫情的战报的视频。所有的战友，任何人，包括欺民贼你都可以免费的用，只要你播。但是你不可以篡改啊，你只要篡改了我们就要去告你。只要不篡改，不加，你可以删，你不能加。你可以把中间删掉一部分，但是你不能加。
亲爱的兄弟姐妹们，再次重申，再次重申！强烈呼吁，强烈呼吁！战友们转发，所有每天GTV播出的由战友之家和“上天造·灭疫组”，早上和晚上播出的武汉疫情的战情播报随便使用！只能减不能加！只要加的，我们就告你，就不允许你使用。只能减，你可以把它切短都没问题，但你不能编辑，不能加，好不好！
另外一个，今天我们的战友瞿水台，瞿水台做了一个视频啊，特别特别的好。好多战友给我发来了短片，我没法播放。因为没被允许我就不能公开，你们知道吗？！刚才有个战友啊，给我发信息提了一个建议。就是希望我们战友之家和“上天造·灭疫组”的视频当中能更多的收集到一些医院的直接的信息。
所以战友们，当你们拥有医院里直接的视频，还有国内的GOOGLE（口误，应该为百度）上（和国内的微信上一些关于医生和护士的病情和一些真实的故事的时候，请大家直接跟Sara和木兰传奇联系！这非常非常的重要，因为西方外国的这些机构啊，他们特别愿意看到，从前线发来的最新的视频和国内聊天的音频。就是尽可能的避免，我们自己个人的意见。我们就让世界看到国内湖北，黑龙江，西藏，国内的疫情到底发生了什么样的事儿。用音频和视频和数据来向大家展示。这是最好的，这是非常重要的。
感谢战友们给我发来情节人的视频。现场屏幕在播放瞿水台战友制作的视频。这是我老家，这是哪个战友录的啊。瞿水台战友是真正的美女啊，还是才女！衷心的感谢，衷心的感谢，衷心的感谢瞿水台战友做的这个视频。因为瞿水台女士她推出去了，她公开了，所以我才这儿放。很多战友给我发了很多，我没有公开，没有放。看得出来，水台战友是用心做的。用心做的，非常感动。这个就不掉眼泪的了，哎呀，这个赵岩的纸呢，拿一把过来擦一擦。（模仿赵岩视频里的哭像）阿，文贵不会装啊，不会造假。这个，特别感动，特别感动。
还有很多很多发来的感动的视频和信息，有些我能看，有些真的看不完了，没有看到，没有回复的，请战友们见谅！因为水台是公开的，推特上的，所以我就看了。战友和我之间的爱是无限的广，无限的深，无限的大。而且是永远永远的，感谢啊！
刚才啊，我们在试直播的时候，给大家说好了，今天再一次地请求战友们：全世界很多人，很多国家，很多少数语种的跟战友们联系，和我们联系，希望允许转播GTV每天早上，每天晚上由战友之家和上天造·灭疫组做的武汉疫情的战斗视频。这个是允许大家，任何人包括欺民贼只要你别添加，你可以减少，都可以使用，这是今天的主要重点！（调整镜头：我来看这边的镜头，你切一下，你换一下背景。班农这个，这个吧WARROOM这个。或者纽约这个，这个也行，可以。好，你给我切过来吧。这边是两个中间吗。现在是哪边？切的是两个，两个都有是吧？好。）
亲爱的兄弟姐妹们，咱们现在的新闻太多太多了，重磅中的重磅就太多太多了！现在我就不用一一地说了，请战友们，看我们战友们的所有的各个直播平台。然后呢，看每天GTV早上、晚上播出的视频。接下来，明天早上8点半，我已经向路德访谈汇报过了：希望允许我明天8点半直播，得到了他们的批准，我可以8点半直播，不冲突。同时呐，也希望明天8点半有直播安排的战友们，明天文贵是8点半直播，8点半，8点半直播。明天是没什么爆料，没什么爆料，完全是乱聊。应很多战友的要求把这几天信息，咱整理一下，整理一下。
香港始终是我们现在看到的。亲爱的兄弟姐妹们，香港是共产党灭亡的第1道大门的意义绝非是香港大街上的勇武派、和武派。是香港人的精神和香港人的不怕死和香港人的战斗的这种意志！让共产党慌了手脚，让共产党内部增加了内斗的这种残酷性，同时导致他们慌不择路放出了武汉P4的病毒。
所以没有香港，就没有共产党自己打开潘朵拉的盒子，拿起疫情的这块石头砸自己的脚，还砸自己愚蠢的脑袋，愚蠢的猪头！
没有香港，今天中国的所有老百姓不可能被拯救和被关注。
没有香港，共产党的假黑骗盗不可能让世界全部看清楚，香港是真正的开启了共产党的死亡的大门。
永远不要忘记香港！当传播国内疫情真相的时候要传播香港整个街头战斗的真相。而且尽其所能的来支持他们。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人说，唉川普，你怎么不干那个呀…川普你怎么不干这个呀…还有人说美国不干这个，美国不干那个的，我一听这话我真的是…这种人真脑子有病。真的是，你就该到武汉去！人家美国总统碍你啥事了呀？！你给美国纳税了吗？！你给美国有贡献吗？！哪条法律规定美国要管你的事啊？！你从来不行动，你却指挥美国总统！你连个手指头都不动，你却让美国总统来救你，救了你，你就有未来吗？！救了你，你也是这德性！
咱国内的有一个上海检察院的战友，“文贵你应该如何如何如何…”哎呀…你上海检察官你长点脑子行不行啊！战友啊！你不要动不动就指挥美国总统，指挥全世界呀！你干啥了呀？你敢上上海大街上去走一圈吗？这种天天让别人上天摘月亮，上天给你烤太阳，自己连个面包都不会烤，连个饼干都不会烤。最愚蠢，最招人恨，这就是有病，毒病的很严重！所以说这些人呐，看上去他不坏，但是他的行为比坏人还坏。
自己在家里面拿了个手机，躺在被窝里挑拨挑拨这个，挑拨挑拨那个；戳戳这个，戳戳那个；戳戳狗的腚，戳戳马蜂窝；戳戳人家的痔疮，戳戳疫情；戳戳人家老人，戳戳瞎子。反正世界都让他戳够了！
你看看！有些战友啥没干过，你看看他干过什么好事吗？把体育明星，所谓的中间派的非假非真的民主人士，网红，律师，前线战士，都戳了个遍。你看着有些人，他这两三年的背景，啥也没干，就帮爆料革命来戳马蜂窝啦，戳一马蜂窝，戳一狗腚；戳一狗屎腚，戳一痔疮党。天天戳！你这种人别说没有共产党，没有什么党，你也活不好，你到哪都是麻烦。上海的检察官，老战友，很尊重他，拿自己当回事了，让美国总统要发兵，让美国要搞口罩。
我给大家说了，美国的口罩，医疗设备，医疗设施，99%都在中国制造。有些能在欧洲造的，没有材料，都被中共控制啦！你以为美国总统不想脱钩啊，以为美国人不想脱钩呀。
为什么战斗室班农先生讲的话那么重要？！
可以告诉大家没有爆料革命就没有战斗室，
没有战斗室西方就还不知道真相，
不知道真相就没有Rico法案，
就没有所谓的中美贸易协议，
就没有美国的军事联合行动，
就没有美国的一系列的制裁和调查，
也没有FBI司法部的一系列的行动。
不可能！
我在去年就说了，美国撤除在中共的生产链，4月份开始，需要8到10个月。现在疫情来了，这件事情可能要加速，但是他还是需要时间的。这就是中共，现在面临的最大的结局，最大的灾难，他想活下去？那是不可能了！
你说让美国人说，现在美国别说川普总统，100个川普总统在那，101个，告诉老百姓说：咱们还要继续跟共产党合作，我们的口罩都在中国生产，我们的生产线全在中国生产，我们的设备全在中共生产，可能吗？再也不可能了！然后马云、马化腾、李彦宏、董文标、上海帮，江志成、江绵恒、曾宝宝什么戴永革全跑美国，来上市，骗钱，加州养老基金、退伍基金、教育基金都弄走，可能吗？文贵一年前两年前说的话，没有任何事情在爆料革命的计划当中受到延迟的。
我们有很多伟大的战友是不说话，不指挥人的，只行动。有一堆口炮党，指挥人家美国总统，埋怨人家你们咋不行动。还骂人家川普总统。我一看到批评川普总统的，我头都大。你凭啥，你算老几？你给美国纳税了吗？人家是你的总统吗？你凭啥批评人家！动不动，这个蓝金黄，那个蓝金黄了。
战友们，咋扪心自问：爆料革命当中有多少个人真的是拿出钱来，拿出身家来坚定灭共的。不是说你图谋不轨，但是你目的纯不纯你自己知道。你就别便乱指挥人啦，乱批评人啦，乱戳啦。最近常委帮，所谓常委群，共产党加大了力量破坏常委群。破坏、转移我们的视线。挑拨战友之家，挑拨路德先生，沉默的力量就是怕到家了！不就是怕爆料革命发出声音吗？传播真相吗？我们要没有价值，他这么怕我们干什么呀！花那么多精力干嘛呀？都去防疫去呗，大疫当前干嘛防我们爆料革命啊？！对吧！
当然！我们爆料革命打中了共产党的要害。当然！爆料革命击中了共匪的要害和命门，这是绝对的！
我们还能找到一个像川普总统的人帮助我们中国人的吗？还能找到任何一个能像一点点川普总统的人，甭说全像川普总统的人，救、帮中国人的吗？还能找到一个像班农这样的人，凯尔巴斯这样的人？副总统、国务卿，副总统彭斯，国务卿蓬佩奥，你们还能见到一个人像这样帮我们中国人的吗？还不满意！
所以说啊，搞政治这东西太可怜了。说实在话，谁要在中国搞政治谁就是个傻子。要么你就是个坏人，在中国当坏人的政治家最幸福了，想干啥干啥。搞双修，搞黄金，搞钱，搞房子，搞私生女，都可以。因为你知道这就是个流氓行业。如果你真心想报答社会，想把政治当职业家，在中国真是太难了。未来一百年、两百年也不可能了。所以说，赶快结束爆料革命，我真的是归隐山林。我看得也有时候也看得看不下去。就这些多少人，人家帮我们中国人的时候，人家得不到一个好话。
我不相信这个人类上，可能我不知道的人太多了。还有一个民族像我们中国人一样，不管给多少，没够！不管对你多好，不满足！不管是谁，都是不对的！可不是口炮党那么简单，是精神变态！
很多在海外、移民到海外那么多年了，十年、二十年、三十年，没个正常工作，也没饭吃，几乎是，吃救济。天天在网络上就是使劲的骂。耶稣也骂，佛祖也批评。我信了耶稣我就要骂佛祖，我信了穆斯林我就骂基督，反正我得有骂的。要不骂美国，要么骂……
你看人家加拿大的总统（总理），加拿大的人多惨吧。来了，你拿了护照，拿了加拿大的护照。我加拿大公民，就骂加拿大总理。你那个护照，你给人家纳税了吗？人家养着你，你拿了护照你就以为你有了贡献了？你是到人家家来，人家收容了你。你交多少税你知道，然后就骂人家总理。你骂人家总理你回你国家去呗。
你看澳大利亚，好多华人在那儿住了十年、二十年了，动不动就把澳大利亚政府骂个狗血喷头。那你回你国家去呗，你在这儿干嘛啊，是吧？！你说这些人咋弄啊？
这个没有共产党吧？你在这些国家自由吧，你的表现如何啊？非常low！非常贱！不是一般的差！所以共产党的毒，我们可以说你是被害者，但是如果你被毒十年、二十年你自己还不能活过来的话，在这个干净的地方你还不能把毒拔掉的话，那你就该有事了，你就有病了。
你看看最近在网络上有些人，弄个美女头像然后就开始骂路德去了。挑拨路德，挑拨路德，支持爆料革命。刚刚有人关注，够了。马上开始灭爆，灭路德。用好话来反路德，用坏话反路德。然后挑拨常委群，制造假声音，制造真声音，爆出内部的私密谈话。这种卑劣的手段，我不相信这个世界，哪个国家，哪个民族能做得出来。
充分的利用别人的信任，强奸别人的信任，出卖自己的良知。这个假、骗、邪、盗。太可怕了，太可怕了。没了共产党以后的中国呀，有了法治，有了信仰的自由。这个民族还要经历很长一段时间，很长一段时间。谁去当那个政府官员谁都是将痛苦不堪，真的是太可怕了。
就这个武汉疫情出来以后，你看有多少人（说）我给我家人发信息了，我给我朋友发信息了。结果他们还是信共产党的，我无语了，叫他们去死吧！你说这是人话吗？！你是神呐？！耶稣基督、默罕默德，都没把人类，上万年都没拯救过来，几千年了都没拯救过来。那全人类的毛病不是中国人有啊，全世界都有啊。你一个电话就叫别人“哎，我信你的，我听你的！”。人家不听你的，不信你的，就傻，就去死！这些人是很可怜的，他们被共产党统治着，放在了一个密不透风的铁桶里，黑屋里，被洗脑了。你一个电话就能够拯救他？你知道他安全吗？你知道他的风险吗？他是人，他不是神！要求别人都是神，把自己当成了也是神。甚至是领导神的人，你不是疯子吗？！我看到这些人太可怕了，比共产党还可怕。
我完全同意，现在的网络上有一批啊，精神病和比社会主义更可怕的红卫兵思想。那个“我”字大到了领导上天，领导神。哎呦，我一看着我受不了。这你家人，你朋友咋着了？他身在猪圈里，你又不能拯救他，你一个电话，他不听你的，他就该死？你这不比共产党还可怕吗？你以为别人都傻呀？
哎呀，所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家一定要记住，一定要记住，我们不要上了共产党的当啊！我们恨家人，恨朋友，包括现在很多人挑拨离间，转移视线，不就是让我们不灭共嘛？任何转移我们视线的，挑拨离间的，挑拨战友关系的，都是居心不良，不要上当！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1033/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1033/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！现在是2020年2月12号文贵报平安直播。聚焦吧，聚焦，声音也中声音也中啊。亲爱的兄弟姐妹们，战友们，虽然现在我们国内同胞处在水深火热之中，这个还是战友们要锻炼，看看我这锻炼没有停止过。我这刚才直播前几分钟在在洗手间呢，我是起来必须锻炼，锻炼完赶快洗澡，洗澡完马上上洗手间，这边穿着衣服，中间相隔不会超过两分钟。但是不能给自己借口，不锻炼。战友们只有锻炼的东西和精神上的享受和你学来的知识，和你健康的身体，吃进肚里的饭，喝到肚里的水才是你的，剩下等到走到火葬场的时候，啥都跟你没关系。啥你也带不走。
昨天下午，我们有一个战友在这次换汇当中，赚了大钱的人……最近这个换汇的事情大家知道吗？想一想我们换汇这个事情救了多少人，大家再想想，为什么这些外国公司这么聪明！人家为啥有钱呢？人家傻呀，在国内给你12块人民币，人在外边换美金，你觉得这人脑子有毛病，他手里还有几百亿美金，这些人加一起几千亿美金，你觉得这人傻呀？大家想过没有？人家是在啥时候开始，来换汇的？
能换汇出来的企业，其中一个，我不能说出名字来，就是这次医疗设备上大家最需要的那个公司，它是第二家。他为什么知道自己赚钱的最高峰的利润暴涨，他的产品将供不应求，现在是在海外的订单量超过22倍，国内的订单量超过1300倍。他竟然在提前，第1个第1单就是他做的。他有6个船到美国出口的，这种医疗的设施全被中共给扣了。我就纳了闷了，这病毒你家造的啊，你咋知道啊？你怎么知道这个东西，他们会扣？还有你怎么知道中共会控制不住？再一个，你怎么就知道，人民币会完蛋，你咋这么相信？
他们的董事会里面，有一个叫做董事秘书，跟我联络换汇的事情。讲了一句话，昨天告诉我。他说郭先生你知道吗？我成天跟这些当官的打交道。我看到了共产党的当官的孩子，有多少人往海外转钱。他说过去啊，一年转个3亿，5亿，10亿，8亿，有这个情况。他说从几十亿、几十亿转是从这个2018年；2019年，下半年他说就吓人啦，都是上百亿、百亿的转。他说我们原来让他帮助转点外汇，那都是帮个忙，后来全要佣金。我们国内的人民币基本不可能都转出来。
然后他投了我们法制基金的，某个人基金里面的钱，他说你知道投的结果是什么吗？那个里边将近七八十亿美元的利润汇不出来。我们给董事会开会，他说我们这几个人跟你熟的，全看你们的直播。我们尝试了各种办法，我们要合法的把外汇换出去，最后我们大家得出的结论是：不可能都出去。我们找了美国在中国的很多公司，基本不可能。一、你违法，要么犯中国的法，要么犯美国的法，反正你得犯法，甚至是犯罪。
这些现象告诉了他们什么？共产党有大事要发生，啥时候谁先跑啊，你见过这个船漏的时候，你见过谁先跑过，你啥时候见过傻子先跑过？啥叫傻子，永远吃亏的是你。所以，人家觉得共产党要出大事。
更夸张的事情，医疗设备，大家千万别忘了，美国这两天看到皮特·纳瓦罗讲话了吗，战友们？看到他接受福克斯，我们的玛莎美女采访了吗？我几天前已经暗示给大家了，白宫正式的，皮特·纳瓦罗背后是以白宫为背景的，我可告诉你皮特·纳瓦罗是政府官员，他以什么做背景那不是他选的，也不允许他选。只要是川普总统想说的话，自己不能说的，就是皮特·纳瓦罗出来说，而且一定是在福克斯说。你们千万别听川普总统在推上关于中国的政策，你相反的理解就对了，你就看皮特·纳瓦罗说的。一定要让你负责任。
而且大家想过没有，文贵在一年前说的，美国人撤掉生产链，在中国的生产链；在西方，在美国，在亚洲他的盟国里，建造他的生产链，4月份开始撤，10个月左右。
川普总统推特里说了嘛，希望你4月份，你的病毒能好啊，你能啊，你有本事啊！你弄好吧！
皮特·纳瓦罗说什么？我现在不是跟你谈这个病毒，怎么惩罚你的事，我现在面对这个病毒，但是这个责任是你一定要承担的。
大家把这两人话对在一起去想一想，再想一想文贵原来说的4月份，10个月，再想想换汇的这些企业。
我可以告诉大家，美国这个国家真的是被共产党给绑架了。大家可别小看了共产党。沃尔玛的这些董事会头两天开会，在华盛顿。美国政府问他们，如果中国持续下去，2～3周你们怎么办？他说我们的供应链会断掉，沃尔玛将无货。如果是美国要发生了这种国家型的这种戒严，或者隔离措施，或者完全断掉中共来的隔离设施，美国的医疗设备医疗设施，那是灾难的结果。所有的你看到商场里边的东西供应链都会出现巨大的问题，那将是美国历史以来从来没有的。
但是我们再看到我们换汇的另外一家公司，跟医疗设备没关系的，我说你为什么那么聪明，你把汇给换出来了，他说郭先生，我请问你一句话：我们这种企业最大的问题，就怕有人告我们。他说我们已经决定不在中国发展，他说我们看到中国将走向文化大革命。而且中共的上层已决心与美国全面开战，全面开战，各方面跟你较量，他说我们就是他的敌人，我们拿走一分是一分呐！我们承担不了这个诉讼的结果，所以星巴克迅速关掉一半，永久不再回去。维珍航空不但关掉大陆的直航，还关掉了香港的直航，而且明确的告诉你永远不再回去。
大家看到这个事了吗？严重性看到了吗？美国有十几家金融机构本来是，花了大价钱要跟尿袋子王岐山勾兑，要拿到特殊牌照的，现在内部已经全部做了决定：终生、永远不去你中国投资，只要有中共的中国。意味着什么？他承担不起。
像那个郭台铭头两天常常预示，蠢蠢欲动就要开工，美国这一堆人等着他呢，只要他开工，郭台铭就会被摧毁。大家千万记住，你们想一想像星巴克，像维珍航空，英航，美航，任何一家外国航空公司或在中国的工厂，他总部在美国欧洲的，只要有员工染上这个病，你开工了，大家想想能告你多少钱吧。
一杯当年的麦当劳，那星巴克的热咖啡倒在腿上赔几亿美元，几千万美元。你想想，如果你强留这些员工回到你外国企业去，大家想想是什么样的代价和结果。谁承受得起，包括银行。银行里边我拿了你的钱，我染上病了；就是美国的所有的机构和欧洲的机构都将面临着一个他永远无法承受的，只有关门的，关门都不行，你家房子我也得给你卖了；就是中共所有这件事过完以后，没有共产党也好，有共产党也好，中国人在世界上将是打官司的，未来100年都打不完。那将是一个希特勒灭亡之后追缴纳粹财富，告纳粹的国际纠纷，一直到今天没停过，那就是一个新的事件。
武汉疫情将变成国际“武汉诉讼”，武汉这个诉讼将成为世界上最热的名词，而一定不是武汉疫情，谁承受得起？
这家企业说：文贵，我做梦也没想到你们有这么大的爆料革命的力量，能让我们换出那么多钱，他跟福建做成了4笔。现在跟它换汇的这家福建公司已经破产了，占便宜啊，人民币啊，破产了，这不是文贵让你们干的吧？你以为占便宜啊，你吃了这人家多的东西，你觉得人家傻，这个世界上没傻子。
我再告诉大家，从换汇这件事情，我们再看另外一件事情，香港。香港的四大不要脸，有多少人往外换了钱，有多少人往外买了房子。我前天和昨天，我都去了康州啊，Greenwich，就是路德住的那个地方。
有两三个香港来的，真是全家给我深鞠躬：“郭先生，感谢你救了我们“。其中一个这个医疗设施公司换汇的老板，就是这位香港朋友给我介绍的，这都是轮回，他说是因为听了你爆料革命，我们提前离开了。我们全家都在这，他们在那个黄石公园买的有房子，然后在康州买的有房子，在曼哈顿买的有房子，孩子全都出来了，他说我们现在每天都是，文贵，我们最最最最感激的就是你郭文贵。
这个家族未来大家会知道，是巨大的家族，极为那种传统性的家族。香港事件，当他给我通完电话以后，啥都别说，人家全家就开始。原来在美国是不置产的，香港人都到英国置产，加拿大置产，不到美国来，一个美国的税，还有个他们骨子里边就相信英国，加拿大是轻松、天气，还有这个呃，英国，但是他选择了美国，为什么？他从我身上看到了美国是安全的，他认为共产党封完之后，会在国际上各个国家，海外华侨相当于是共产党第一块肥肉。
然后昨天告诉我，他说他捐了那几笔钱之后，他很欣慰，但是最近他知道，那几笔钱全被香港警察、全被大陆警察给扣了，我们有两个战友订了一个是30万口罩，从英国订的，一个是订了…一个是40万口罩，大家去想想啊，全部是捐给的，捐给政府的，到香港，到现在政府不给，以清关为名还没清完，另外一个运到大陆清完关了，马上一张一纸的通知国家战略征用。说实在的这家公司啊，是广东的，是咱们的战友们的公司，背后是我们付的钱，用它去捐的，但是给征用了啊，未来大家都会看到这些票据。
到现在买口罩进国内最好就是我们的口罩，N99，最好的，现在没有人买得到。那么这个医疗公司甚至帮换汇的哥们儿，是帮助我们买口罩，买设施，买设备最牛。我可以告诉大家，这家医疗公司在美国医疗所有的医院供给设备、服装，他目前是第二大。
我昨天告诉他，我说我们已经各种渠道买了设施，包括那个全身的防护服，包括那全身的这个东西，包括那个蓝的衣服口罩，包括就是带鞋带里边的穿的，里边两层那种的，全封闭的，后面带氧气那个啊，我说我们再定2000套，我们会有办法送给医生去。
然后昨天有报道说武汉死了500个医生和护士，美国整个华府震撼。我告诉他们，绝对死的不是500，我说后面再加一个0都不止，绝对不止。我们的很多战友家人都是医生，很多战友家人已经中招死了。我们要想尽一切办法把这防护送过去。
那么这个医疗设备公司说，郭先生只要我们有的，一定优先给你。大家想想什么叫轮回，什么叫积德。就我们帮人家换汇，大家都赚了钱以后，人家再感谢我们，再回报我们。我们的爆料革命帮助别人换了汇换了钱，现在人家，这是现世报啊，给我们设备，给我们口罩，这是为什么郭文贵敢对着中共、中央电视台，我敢告诉你，只有郭文贵能拿到上亿的口罩，给我时间拿到10亿都是可能的。
而且我可以告诉你，我们拿的质量绝对比你们好，而且我们不要钱，送给你。谁要是，全人类啊，谁敢举手，现在共产党那么多老朋友，那么多老朋友，那么多同修的修友，那么多给你供应擀面杖子的战友，谁能给你捐一亿口罩，老子现在就给你跪下，我舔你的脚去。有吗？只有郭文贵敢举这个手。
我可以告诉大家，美国很多战友说，郭先生，只要你捐我们就给跟你，你说多少吧。
我刚刚直播前，一位美国朋友给我发信息，说文贵告诉我如何帮助中国人民，如何帮助武汉人，湖北人，如何帮助现在病情高发的安徽人和四川人。我说到现在我们没有接受任何人这个帮我们，我说我们现在资金够、资源也够，关键是中国大门没打开。
从昨天到今天，所有的政府部门在问我一个问题——文贵，该如何帮助中国的时候，我说我就一句话，让中共打开大门。现在我们在门外边看到屋里边惨声四起。孩子三个装一个袋子，漂亮的女孩跳着跳着就死了，大街上是尸横遍野，然后共产党的人穿上这个…用警察，用这个完全非医护人士…穿上珍惜（贵）的防护服，拍一些照片，拿着党旗，（拍完）把衣服一扔掉，然后上中央电视台。我说这边楼上个个是跳楼的，这面楼上是惨声四叫的，门被锁上了。然后各村为政，相互之间互相打仗，有些人没饭吃，有些人没药，有些人家人死了没人管，我说这是人道灾难，我们都在外面。你告诉我怎么救中国？
只有一个，现在不仅仅是医疗设施，不仅仅是钱，不仅仅是食品，共产党只张张嘴，一个决定就可以救下上亿上千万的人，还不把病情传染到全世界。那就是，共产党，就是我说的打开发互联网，让所有的人知道真相，大家全民抗疫，全民抗这个疫情，在知情的情况下，大家自动隔离，再加政府的限制；
第二条，让美国的CDC和WHO，世界卫生组织以及全人类的卫生组织愿意的去帮中国人的，赶快和中国政府和所有人合作，不限制任何人任何方式来进行合作，非政治的国际医疗必须把武汉疫情非政治化，而且是国际协作化才能赢；
我说第三，必须现在让全世界的医疗专家、教授一起来抗疫，全人类，全世界的专家、技术、教授共同抗疫。用尽一切办法找到任何一个发病病人，然后拿出药！真正解决这个疫情，要找到药，找到药的办法就是知道真相。知道真相的办法呢，就是打开互联网，知道真相、找到解药的唯一办法，就是让世界的人在一起，来共同找到解药，就这么简单啊！
我们买口罩，我们买一百万、一个亿、一百亿，现在全中国、全人类进入了一个荒唐的境界，以为口罩可以治病，口罩不能治病，口罩是传染病的病源。以为防护服能治病，防护服不治病，甚至药可以治病，我就告诉大家，没有一个药真正治病。谁要再卖药，谁要再瞎推荐药，早晚一天这件事，法律和上天都会找到你门上去的，任何人都找到你门上去的！因为他们在生死存亡之中，你有啥资格、你又啥本事你竟然卖药？！募捐的必须遭天灭、遭法律追查。
那么现在最好的办法是什么？
把武汉疫情非政治化！
把武汉疫情全人类的、国际上的，全人类共同解决化！
第三个是，共产党你别再宣传啦！别再把它变成统治人民啦！那孩子都快死了还得感谢党呢？！
现在的武汉疫情、中国湖北疫情不是疫灾，是“党灾”啊！是共产党的“党灾”！
没有共产党哪有P4实验室？没有P4实验室哪有什么SOHO的张欣、马云、马化腾，还有什么洪晃？！一帮富豪搞生物武器试验，然后有共产党人家有医生发声，有8个医生，李文亮先生，你把他给弄死了！你弄死还不算数，你还不让人家说话。你不让老百姓戴口罩，还不让老百姓吃药，然后搞一个“万人宴”，故意传染！然后用警察整死发现的医生，用警察来组织一个大型的宴请来传染疾病。谁说谁反党，这不是典型的“党灾”吗？！这不仅是“人祸”，你是人吗？共产党？！是人都不是啊！你是“黑手党”！你是“灾难党”！这是“党灾”！还在这糊涂呢？还躺在医院里相信党，在中国谁要再说“党”，那你真的是找死呢！全人类都知道一件事情，这是共产党的“党灾”！
难道李文亮不能证明这是“党灾”吗？难道那8个医生不能证明这是 “党灾”吗？钟南山的眼泪不是已经告诉你答案了吗？！那不是“党灾”吗？到现在拒绝接受全人类的专家去跟你中国人治病。你既无能，也无德，别人来救，你还不让，这不是“耍流氓”、“黑社会”吗？这不是“党灾”吗？
我再告诉大家，那孩子割脖子杀孩子的，这事儿你看到的是最少的，比你想像的多了，我告诉你大家，灾情重要的东北黑龙江、重庆、成都、安徽、上海、杭州、河南，接下来的山东，它会爆发！
文贵用三年，用五百亿美元的资产，用全家的生命，已经用三年的时间证明给你们，从马云事件、从海航的王健事件、从陈峰的事件、从孙瑶的事件、从贯君的事件、从刘呈杰的事件，从孟宏伟的事件和中美贸易的进展，和香港整个运动的开始到今天，香港准备好了准化学武器，香港的运动会怎么抓人，抓多少人，我用三年告诉大家。我有一次撒谎了吗？我有一次说错了吗？！
郭文贵是骗子，我跟你们伸手要过一分钱吗？我郭战装、郭媒体，被共产党罚的钱，弄走的钱几百亿美元，你们见过人类有一个这么干事的吗？见过一个这样的骗子的吗？我冒着生命危险，多少天天生命危险，我抵抗了全人类上，梁冠军这个大流氓的威胁，吴征、韦石、熊宪民、夏业良、李洪宽、郭宝胜、吴建民，还有什么黄河边，N个海外的沉默的力量！刘彦平第一次带着国家的任务，带着4个最牛的间谍，国际情报局，到这儿来要准备干掉我，动用了美国最高级的力量DOJ司法部，最大的宣传力量，任何一个人，没有人相信郭文贵能活到现在。我只向中国人证明一条：我们所有的问题都是共产党给造成的！
所有的国内同胞们，共产党把你们圈在家里的时候，你像不像猪？你觉得你如猪如狗吗？我在三年前说过，我们过得猪狗不如，你觉得今天你找到感觉了吗？武汉人民问问，当时香港人上街的时候，多少人说人家香港人不允许戴口罩，支持共产党黑警杀香港人、强奸香港的孩子，尸横遍街，几千人，死了几个月。今天，中国人全部抢口罩，尸横遍地，把你都圈在家里，我们难道不去思考吗？如果人呆在家里，你能崩溃，你能孤独，那说明你的脑子真的有问题！
如果任何有脑子的人想一想你这过的几十年，想想共产党给你这几十年，给了你一个房子让你一辈子还不起这个债，给了你一个车，让你一辈子给它打工，然后给你创造了阿里巴巴的支付系统和微信的支付系统，让你一辈子为它去打工，你就是“车奴”、“房奴”，还有今天的“阿里巴巴奴”、“腾讯奴”！
这还不算数，全人类上最强大的第二经济体，唯一一个没有社会保障、没有养老基金的一个国家、民族，就是中国！这就像一个人开飞机上天一样，不带救生衣，然后把油只加百分之十，你在天上还美得不得了，飞呀，灰呀，我的灰呀！我是“大灰机” …… 我的 “党机” ，我的共产党的 “党机” ，这个党给你加了百分之十的油，你必须掉下来！这就像一个人，给你抱了一桶汽油，后背上给你背了一个打火机，自动的还是，当你往前跑，跑到一定的时候自动会把你炸掉！
全人类上，大家长长脑子，你们这么强大的共产党，口罩没了，医生没有防护服，现在整个疫情天天死人的时候，你有解药吗？没解药！你有医生队伍研究吗？你没有！你有队伍吗？你没有！你有钱吗？你没有！你有啥？“我有警察，老子有警察！我有中央电视台！”。共产党起家就是靠情报，靠情报、靠宣传。现在好了，现在就“耍枪”，拿枪、拿电视台，“老子说假话让你听”，现在治武汉疫情要靠中央电视台？要靠所有的党，要靠警察！
所有的警察们，大陆的同胞们，你们都有爹妈，你们都有家人。如果你们还在相信你的枪、你的那身制服在维护着正义。你的那身制服是防疫的，不是防弹的，是防疫的制服的话，你记住，这会老天会让你所有的警察，还有那些城管，会让你家！破！人！亡！你不信你可以试，你下一秒钟可以试，你不要相信郭文贵的，你自己去验证验证去！到底是你的命硬，还是你那身衣服硬！还是王岐山的手指头硬？！你去试试去！
王岐山会把孙瑶、贯君、刘呈杰，常委家会把自己的孩子、自己的远房亲戚送到战线去前线上去吗？你们的区长、你们的省长、你们的市长、你们的书记，会把自己的情人任何一个人送到前线去吗？！你见过现在前线还见过共产党员吗？！你还见过真正的书记吗？
你们这帮警察、还有一帮村匪、乡霸站在大街上殴打平民。你这帮狗腿子！日本人来的时候说你是汉奸，日本人不来也是汉奸。汉奸不等于只有日本时期有，现在这些全是汉奸！仗势欺人、狗仗人势、无知无耻、卑鄙可怜！穿上几个几百块钱的化学材料的制服，你以为你就代表着权力、代表着正义，到人家家里打、骂、奸、抢。老天会给你算账的。你这些军、警、宪，你不马上收手，老天会找上你、找上你家人的。
这一次，武汉疫情带着多少的上天旨意。你不相信上天是吧？你不相信最好。你不相信，你走大街上把口罩摘了。不要相信。回家继续给你家人练双修，看看到底是病毒厉害还是你厉害。
所有的现在国内的军、警、宪，停停吧、醒醒吧！放下你手中的武器，脱下你那个制服。想尽办法先保护你家人，这是最现实的。然后再保护你身边的人，然后再保护那些、帮助那些你能帮助的人。首先是在你安全情况下。别装大爷、别说那些为了别人牺牲自己。那是你傻缺！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1032/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1032/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
骄傲！真的骄傲！太骄傲了啊！哈哈哈！你把水最好别放这，你放到那个黑龙江那边去，你让我够得着。太近了，我得走两分钟够得着。
亲爱的兄弟姐妹们、战友们好。今天是2月10号文贵在这块突然间的乱播，乱播……大家该干啥干啥去，别影响大家生活（跟）工作。
但是由于这几天我比较少直播，都让大家去看咱们战友的直播去吧！看小五说、穆桂英；看路德先生、路江谈、路安谈、路瑞谈、路艾谈、路薄谈，这了不得啊！我们的卡丽熙、小皮匠，还有我们的面具先生、面具先生，哎呦！面具先生实在太牛了。虽然身在沙漠之中，待在图桑，哎呦！这怎么暴露信息啦！哎！刚才没说啊！没说、没说图桑啊！瞎说的、瞎说的。
这个面具先生还有我们现在一系列战友爆料的这些项目、节目都太牛了！毫不夸张的说，也可以说咱是谦虚的说，在人类（史）上前所未有的，最大的一个人类（灾难性）的事件，全球性的事件，前所未有过。用很多外国朋友说的话、用欧洲某位元首的原话说：他从来不认为人类（史）上有一件事情，像今天一样把全人类连在一起，没有过！那就是爆料革命灭共的事业。
今天声音咋样不知道啊！我把声音调了，调的很大，我昨天把相机玩了玩，前天给我放了一个什么怀旧模式，把我怀的好像直接进了武汉火葬场的感觉，我觉得整个人，一看就跟这个诈尸了似的！什么玩意儿那是！结果怀旧，怀什么旧啊！讨厌死了！声音也不好，结果发现声音15档给调到了6档，你说那能好吗！结果我自己（鼓捣），我给调（回）了15档。我不知道今天声音是不是大了、够大了，（我觉得）绝对够大了。
然后呢！今天我终于从武汉回来了！crematory、crematory、crematory，这个单词我背了几千遍了，这个武汉。亲爱的战友们，虽然我们面对着最大的疫情，我们要保持着几个最关键的要素：
第一个、要冷静。
第二个、一定要乐观。冷静、乐观，如果你不乐观，你身上所有的DNA都会把你毁掉，病都会找上你门（身上）来。你不冷静，你就被人家利用。
还有一条非常关键；这时候一定要久思再行动，大家千万千万记住，这时候说啥已经晚了，但是久思再行动。
我给大家说北京中纪委、市纪委死人，谁信呐？原来没人信！现在北京戒严了吗？我告诉大家，你们未来会看到，湖北武汉疫情最重要的灾区，不仅仅是武汉。可以说首当其首的、当孙春兰说出“弃鄂保京海”的时候，老天已经做了个决定，我相信这就也是报应！就像他们不让香港人戴口罩，现在让你全国戴口罩、还没口罩戴，一样的。
第一个就把这个冠状病毒传向了北京和上海，成都、重庆是最最严重之一，接下来就是黑龙江、还有辽宁。我要说大家冷静是啥意思呢？就是冷静你不要被人家利用啊！这是命啊！
大家去看一看，国共作战、中日战争甚至八国联军的时候，八国联军鼓动了一帮子人上去，义和团打仗（清政府鼓动义和团一班子人上去打战）。还有一个、有一个（要求）是说一家两个男的只出一个（男的），18岁以下的最好不要去，国民党蒋介石拒绝了当时征用学生，18以下的孩子。
只有共产党用娃娃兵、童子兵、还搞双修。很多现在共产党的官二代，都是双修出来的官二代、官三代，你可以要他那皮脸说一说是不是！他妈是多大跟他爸结的婚？都是双修族，双修的族裔，所以他有这个偏好。
当年看看美国，就现在我下面这个叫威廉姆将军（火烧将军），美国南北战争的时候还有一条呢！18岁以下的孩子鼓励你不要去、让你离开（战争），甚至给你钱，不要你参军。只有邪恶的共产党把孩子送上部队，现在真可怜呐！
大连罚了我、罚了我郭文贵600亿，现在上前线最多的是大连人、是辽宁人，就是这个王八蛋的张大卫，辽宁省的副省长和现在辽宁省委省政府就是一心想当官。现在辽宁又做出决定，马上要弄几万警察力量要到武汉去、要到北京去。就是拿着辽宁和辽宁的孩子、护士、警察来让自己的乌纱帽安全，甚至自己的腐败有一天查到以后得到宽恕。
这些孩子上前线，他懂啥呀！这么多有经验的医生你该去，这些孩子懂啥呀！穿着制服、拎个箱子带着口罩，还竟然拍我心、我心激动，我心像火一样烧，到那只有一个地方（就是）火葬场热，全世界现在最热的是武汉。怎么热的？是烧人烧的！悲剧呀！
请问这些孩子们，你们有没有想过？你们领导的孩子有一个上前线的吗？你们的局长、副局长、处长，就甭说是厅长、副省长。就甭说那政治委员人家孩子、人家侄子、外甥去战场吗？都是咱们这些农民的孩子，你穿上个制服，你就上了战场了，可悲！可恨！
北京因为文贵爆料救了多少人？我先不跟你说别的，我们最亲近的一个战友、最亲近的战友，大家天天都可以看到的一个人，就是一句话春节前，（大农月二十六？）一年没跟家里通过话了，给家里通了个话。
（战友）说：你相信我吗？
（战友前妻）说：相信。
（战友）他说：我什么都不需要你做，虽然咱们离婚了，但是我告诉你一条，你把孩子、把老人，全送回乡下去，然后你把我留给你所有的钱，你全买成粮食、买成（米），我也不要这个钱了，然后（再）一点现金。
他这个老婆啊！非常的这个、非常的胡搅蛮缠，但这回这个老婆听话了。
（战友前妻）说：完全听你的，这几百万块钱我都给你花了。
最后他这个老婆是带着全家老少、带着他们的两个孩子、带着一百多万在老家买的粮食、肉、方便面，然后提着八九十万现金回去了。大年二十八、二十九到的家。所有老家的人都觉得她是神经病，老家是蒙古人，觉得她是疯了，结果现在她成神了、她成了神啦！她八十万块钱，她拿了二十万元又买了一大堆口罩，还买了那个护士手套，这样的例子我举不完。
当我说北京纪委死人的时候，中纪委我一帮哥们儿说：“老郭，我真不知道。我打听了一圈，北京基本说纯粹造谣，胡说八道。”但是他说：“我相信你，我们全部赶快开始防护。”这几天纷纷发来感谢信。其中我一个中纪委朋友的孩子在澳大利亚读书，我说：“你让他马上回澳大利亚而且越快越好。”不但他回，他把他表姐、表哥全带走了，现在大家知道，你想回回不了了。
我有一个老家的人，我老家阳谷县的，曾经、我曾经喜欢的一个女孩，人家、当时人家的爹是副县长。当时说了：“老七，我很喜欢你，我可以跟你睡觉，但是我不能嫁给你，我爹说我只能嫁给当官的。”我伤心欲绝呀！骑着自行车，我带着她从阳谷县整个县城转了好几圈。最后还是她掏钱请我喝了一顿，一大碗羊肉汤，哭得鼻涕一把泪一把的，当时使劲唱歌，我那嗓子唱都哑了，她也一直哭。
我这位女同学当年、当年这位女同学后来跟当官的孩子结了婚，结果当官的孩子最后是车祸而死，她来找我的时候，对不起了，这时候的文贵已经不是那时候的文贵了，我说：“还真不喜欢你了。”我就直说：“真不喜欢，没感觉了，做好朋友吧！
我们有联系，结果她说什么：“就听你爆料，我鼓动所有人买了东西，更重要的是她看了路德爆料。”她说：“当时路德让我们储粮食，我觉得是神经病。”她也给我发过信息说：路德是不是说过了呀！是不是路德家经营粮食呀？”我说你就拿着阳谷水平看爆料革命。
结果她最后听了路德先生，大量存了粮食，你说她存了啥？让我很傻眼的是：存了一大堆火腿，存了一大堆高级方便面，还存了我们山东阳谷专门出的、阳谷莘县出的那个、那个叫什么鸽子、鸽子肉。现在了不得了、了不得了，她现在要卖掉，要赚几倍的钱。
她的一个前夫的家人在中央电视台工作，中央电视台的很多人听了她的话也存了东西，现在是感谢她、感谢的不行了，那大牌主持人请她往家里面吃饭，原来从来不理她们的。一个后台工作人员，说最近都请她往家吃饭去。星期六的时候跟我说：“文贵呀，我没嫁给你是我这辈子最错的事情，没缘分，但是你却给我太多了，你救了我全家人。”
更夸张的事情，临清县我家一个亲戚，春节前约好了吃饭，大年二十九的时候给我发信息说：“文贵，他是刚刚从湖北回来，说他啥事没有，他也没去啥地方，就呆了两天就回来了，你觉得我要不要见面？”我说：“我建议你，千万别见，再亲也不行，不能见。”结果发生什么？昨天告诉我，所有见那个人吃饭的，从湖北回来的，整个小区全部封锁，所有见他的人100%感染。
战友们！爆料革命救命这个问题，不要听我们说，你们要看。路德先生、路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、路艾谈真的是救了太多人了，我说不完呐！我的手机在这保留着，我现在一个也不删，我要把这个手机未来留给爆料革命以后，真心就想知道爆料革命的人的真实信息，你看看每天有多少人发来感激的信息。
爆料革命不要任何人一分钱；不让你给任何名义。我们骗你啥？我们有啥理由骗你？一不骗你钱；二不跟你身体接触也不会骗你性，也不跟你练双修；也不要你家钱；也不要你家地；也不让你投资；我们就是说出真话，但我们不敢保证都是正确的，但救了多少人？！
黑龙江当时关押我们同事的几个、几个管理人员，几个女孩挺好的，善待了我们高管。一直看我们的爆料革命，现在全部得救了，好几个人赶快辞职，马上辞职。看到了我们员工，我们同事被待遇，看管那么长时间，知道这些造假案，很多人辞职，就听了我们爆料革命，结果辞职这回，派上、派到湖北去她们不用去了，很多人感谢说：“当时照顾你们盘古这些高管们，真是有报应了。很多人被派到武汉去了。”
虽然我希望武汉每个人都得到照顾，但是我告诉大家，派到武汉的人全是牺牲品。我郭文贵坚决反对所谓这些孩子送到武汉去，为什么？帮湖北人只有三招，我在两、三周前就说过，就是三条：打开防火墙，打开防火墙让全世界知道真相，让湖北人知道真相，湖北人不用你戒严，自己就戒严了，谁不怕死呀！知道真相了，全世界所有人都知道自己保护自己—本能。自己保护自己远远高于别人想保护自己的这种力量，这是个基本的常识。
当你告诉他这个真相：现在武汉已经死了超过十万人了，将近二百万人感染的时候，你让他出门，他也不出门；你让他上公共场合，他都不去。
互联网打开，让大家知道真相是解决病情的最佳、唯一办法。因为当大家知道真相的时候，全世界人出谋划策，不用你隔离，自动隔离是最本能的，大家自动会生存，本能的生存是最大的力量。
当大家都知道真相的时候，全世界的出谋划策就会找出良方，隔离并没有让你解决问题，解决问题是让大家知道真相，让全世界的力量给你来解决问题找到解药。
第二条，让全世界的，就是打倒防火墙，第二个让全世界的、特别是世界卫生组织别再玩，这个混账东西再替共产党搞宣传了，搞腾讯、搞微博，相信那个去。让全世界的、世界卫生组织和世界上各国，特别是美国防控疫情中心CDC，美国是全世界专家最厉害的，传染病最厉害的、设备最夸张的，让他们全面进入。因为你共产党帮不了人的时候，你不能拒绝别人帮人。
这很简单，一家人过日子，你的孩子病在屋里了，是因为你甚至是你干的，现在躺在地上要出血快要死的时候，人家外边有人能救，你不让救，你这叫故意杀人。如果湖北武汉人不问：为什么不让外国人来救我们？这一切答案都有了。
任何一个国家政府，在你无能为力来救你自己的公民的时候，当你这个国家已经失去了履行政府的能力，拯救人们的时候，特别是生命的时候，还继续造成人民伤害的时候，你就必须要打开国门，（没有）任何理由。
当你这个政府没有能力来保护你的公民的时候，你再不打开国门，你这就是犯罪了。
这个时候第二个方式，唯一的，就是跟世界卫生组织和美国以及世界上的所有意愿帮助中国老百姓的要去帮，而不是把这些无知的孩子、无能的孩子，用这完全宣传的办法给他弄到前线去，那是送死、那是杀人！故意杀人！
另外一条，最重要的事情，现在是医疗设备和政府决定。现在你根本没有口罩，你没医疗设备，所有前线，所有的隔离措施根本没有医生、没有护士、你也没有充足的力量。你用警察、用军队来解决疫情，以警治疫、以黑治疫、以假治疫是不可能的。所以把那些孩子送到前线去，他就是犯罪。任何一个家长你把自己的孩子送到前线去，你也是同样的犯罪，你也是犯罪！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，任何一个人都要给家人说：你们要问政府，为什么让、不让世界上有本事的人来帮助救这些即将死亡，甚至死更多人的这些同胞？你怕什么？你有战狼、你有天不怕、地不怕的人民解放军、你有世界上第二大的经济体、而且外国人特别傻搬起石头老砸自己的脚、你怕啥呀？
用胡锡进的话说，用环球时报那个流氓、那个王八蛋、那个混账东西的话说：中国和美国要对抗，那一定是美国是彻底被消亡，你怕什么？是不是？所以现在政府竟然在这个时候还有些救命的措施，还竟然要钱！在各省、各市、各地区、各县、各城镇，谁现在最牛啊？门口的保安最牛！门口保安可以指定一个人说，我怀疑你，你咳嗽了，我可以把你关起来！
大家看到昨天在黑龙江的那个视频，那个警察把一家人摁在地上，让他蹲在那骂，祖宗八辈的骂，而且骂的、大家发现没有骂最多是骂那个女士，那个女士也不算漂亮，也不年轻了，就因为让那个女士蹲在那，还有之前她的身体手术了，她的孩子想让她坐在那就不行，打她，弄她。
现在想想，如果那个女的是当年的辽宁的王芳（孟建柱的小情人），这个警察什么结果？那个警察的腿就那么长，比文贵的腿还短，那会把那个女的以各种名义拉到无人的房间进行叫训诫，那就想练练他的擀面杖子，一定会发生的，这种事情一定会发生，只是发不发生在这案例上。次生灾难呐！
大家看看那个斯坦福实验，实验室的电影，给一个正常的人，一个好人扮演警察，好人扮演、去扮演了被关在监狱里的游戏，一周后、二周后，警察就开始想强奸、想弄死人了。现在整个共产党玩了个游戏，就是当年的斯坦福实验室的这场电影游戏，让一少部分人给授权，去当警察，有权力强奸、虐待和拿别人的钱，甚至要别人的命。大家已经入戏了，拿着枪就上了。你看看黑龙江的竟然有人，东北的一帮孩子拿着枪骂人家祖宗，拿枪要灭人家。
所以说要冷静。这个时候现在中央电视台，我昨天、我专门我花了将近四十分钟，我把中央电视台好好的快进都看了看。中央电视台所有的都是：粮食不缺、口罩不缺、病情可控、党是伟大的、还是一切要听党的、党是万能的。这个中央电视台呀！一定会遭到全世界的审判！
他要比当年希特勒那个宣传部长戈培尔还要受到严厉的审判。他每秒钟都在犯罪！
其中他不幸的采访了这个当时河南的一个人，这个人我太了解了，那就是跟河南岳文海是一个德行似的！“当官弄啥了？不弄钱，咱当啥官了？”就河南这个地方出精英，河南是出垃圾呀！你见、现在当官的你还找得着吗？你还找得着吗？
重庆的咱们战友告诉我说：看不着当官的了，找哪都找不着，打什么电话都找不着。重庆的、东北的、人家人死了，死了几天了，打电话来收尸，没人来收尸，只有把家人尸体从楼上扔下去。现在哪有火化呀？都是活埋和直接弄那个土埋了去。这是真相啊！兄弟姐妹们！现在已经官方承认死亡人当中60%是在家死亡的，20%-30%是在医院治疗和路途中死亡的，这是他说的。那么现在你把尸体扔到楼下去，这个尸体会再染多少人？
我请大家有个常识，一个到日本的游轮，一个人传染，从一个到60个、60个到70个、70个又发现60个、现在130个。不是，这游轮好像是不是就比中国游轮低级是吧？比那武汉游轮低级是吗？比中国的高铁低级是吧？传染只有、所以造成1到130的传染。你们信吗？
那武汉天空中，那全世界可检查的软件，只有郭文贵告诉大家，武汉的火葬场49个，而且现在大家了解是错的，事实上是51个。每一个火葬场别说是19个炉子，10个炉子，一天只烧200具尸体，150具尸体，算算多少人？烧多少天了？天空中的整个二氧化硫的浓度1700多，烧啥呀？一没工业、二没生产、三没有汽车、怎么来的？你能骗得了世界吗？这个时候，我们老百姓现在还要一切听党的，一切都是党的，党在哪啊？你还能找到党委书记吗？
现在武汉人哪都不应该去，全去北京，就去北京、上海。因为中央的书记全在北京、上海呀！对不对？有事找党嘛！一切听党的么！你们傻乎乎的往湖北冲什么呀？湖北人现在竟然全世界喊打！湖北人招谁惹谁了？香港人招谁惹谁了？你共产党，你北京、上海帮，你北京帮惹的祸，你习近平、李克强、你王岐山、你江泽民、你孟建柱、你杨洁篪、王毅，是不是？你们惹的祸，为什么让湖北人承担呢？
蒋超良这个人，我在以前直播说过，人家戴相龙当行长的时候、人民银行行长的时候，他当时在农行的时候，在下面银行（人民银行）待过，成天到人家戴相龙家搬个板凳，给人家拍马屁，唱京戏什么的，拍马屁，用我哥们车峰的话说：“就差给人家舔腚了”。后来背叛戴相龙，去了王岐山那儿，成了王岐山的马仔，给王岐山舔腚去了。
到湖北当省委书记，蒋超良TM当湖北的一个区长，他都不配！湖北人的灾难呐! 蒋超良干过什么人事啊！他去过的地方有一个地方是好的吗？！
你看看他的下属都去哪儿了？现在你能找到蒋超良吗？蒋超良出现在现场了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月8日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1031/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1031/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月8号，2月8号文贵报平安直播。刚刚开始了一次，大家看到了，被黑了，这共产党对我们现在是真害怕啊真害怕。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们现在整个爆料革命面对的……整个爆料革命，现在进行到三年多一点的时间，我们走到今天的时候，面临的一个强大的敌人——这个共产党——即将倒塌的时候，我们所有的直播都要更加小心。今天我坐着直播的就不问战友了，你们有没有健身啊？我是刚健完身，中间相差不到20分钟，马上去洗个澡，马上坐在这给大家直播。
过去几天，文贵没有直播，因为大家都知道，当湖北这个事情——整个武汉疫情发生之后我就说过，咱们基本上可以少一点直播了。少一点直播，把更多的精力和时间，都关注在西方的国际市场上，与共产党的斗争当中。同时咱们爆料革命的战友们团队越来越强大，社会上特别多的各种群体，已经紧密地联合在一起，在社交媒体上我们已经有了关键的一席之地。
像我们的路德先生，路德访谈、路安谈、路江谈、路瑞谈、路艾谈，我们的战友之家，我们的小皮匠，我们的卡丽熙，我们的小五说，小五说、钢铁侠、穆桂英等等，包括我们的更多的战友们做出来的节目；有露脸的，有不露脸的，影响巨大；可以说信息达到迅速传递，充分地把爆料革命的战友们得到的信息进行统一，现在已经不是问题了。
在这种情况下，现在我们到了最关键的灭共时刻，我们的爆料革命更加要小心，更加要注意，我们更加要知道唯真不破的道理；而且我们千万记住，我们不是做娱乐的，不是做媒体的，更不是搞这块赚钱的，所谓的搞打赏啊，搞捐款啊。到目前为止可以说是绝对的，我们战友已经遵守了这一条。越是在这个时候，唯真不破越是关键。
共产党之所以恐惧，刚才直播前有人跟我说，今天平爆小组分几波将进行攻击，不能让郭文贵今天直播成功。果不其所然，我们提前几分钟先打开了，结果呼拉就骇客上来了。你可以骇停，你想骇瘫那可能性没有。平爆小组我们也给你机会在领导面前写报告，说你也骇停了郭文贵的直播，某天某日，但是你想骇瘫痪掉，那是不可能的，绝对不可能的。
特别是，我要向战友们说的事情，各种信息，各种信息，感谢内部的战友们，亲爱的战友们，感谢了，各种信息的汇集，都表明了共产党内部，中南坑到地方，现在处于极为的紧张，和崩溃前的边缘，大乱！民心大乱，军心大乱，党心大乱，今天所谓的平爆小组内部，也是乱的一塌糊涂。我说的对不对，平爆小组正在看视频的人？
为什么？因为你们知道你们时日不长了，你们时日不多了，你自己闭上眼睛想想你还有多少日子。你们过去所干的事情，在两三个月以前，你认为你们绝对会把我们消灭，即使把我们消灭不掉，你们也没事，共产党也会在那儿，即使共产党有点什么风吹草动，换什么领导，你们还没事。这都是你们内心想法吧？文贵掌握你们情况吗？而且你们是该吃吃该喝喝，该赚赚，改玩擀面杖子玩擀面杖子是吧，该玩双修玩双修，啥也不影响。现在你不敢双修了吧，现在连气溶胶都传染了，如果脱了裤子放屁都可能传染了，你不搁那儿练双修了吧？你不再觉得，你到那夜总会去再找个小姐了吧，免费小姐，以办案为名，以找爆料革命所谓的灭共者战友为名，再去消遣了吧？
几个月以前，你们在深圳、广州、珠海、东莞、上海、北京，你们搞的所有的活动我们都掌握，我有没有爆你们的料，你们非常清楚，平爆小组。你们在香港要干啥，你们要在武汉和香港之间干啥，你们自己最清楚。
未来美国的调查结果出来和真相出来的一天，大家会知道，为什么平爆小组的这些核心人物，和背后的大佬们，能提前把该出的上海股票市场，香港的股票市场，还有深圳的一些股票都能出尽、估空；为什么你们能把你们背后控股的股权，能卖到中东去，能卖到欧洲去，能卖给美国人。
你以为这些买了你股票的美国人，买了你股权的美国人、欧洲人和中东人，就真的以为给完你钱他就拉倒了？啊？江志成，江志成你记得吗那个手握的，啊？你以为那手握了然后钱拿了，股票拿走了，你觉得，钱也拿走了？
你出售那些股票，不仅我知道，我相信美国政府也知道。美国在这个调查武汉疫情过程当中，他一定会想，他也一定会调查，为什么你江志成，为什么你孟海晶、孟建柱家，为什么王岐山的高艳艳，田国立，这些人的很多股权能迅速地估空，你们又是神呢，能预测？
大家现在只要有一点脑子的，有电脑的，有手机的，把武汉疫情之前，2019年开始，11月10号之后，一定记住11月10号之后，就是光棍节的前一天，往后查，中国多少大佬开始闭嘴，不再说话。你还见过中国有这些商业大佬说话吗？多少大佬估空了自己的股票，多少大佬将自己的最好的控股权和股权，卖给了美国、欧洲和中东，也不卖香港了。
大家要看一看李嘉诚的股票是啥时候卖走的，香港事件发生那么长时间，2019年6月份开始，6月9号、12号、16号都不估空，到了2019年11月10号，开始大面积地抛售。大家记住啊，不仅是市面上的股票抛售，更多的是大额交易、控股权。
所以说那就是有一种可能，你们是神，或者你们是魔鬼，只有一种可能。
魔鬼就是，你们运作和操作了整个武汉事件；
神那就是，你提前预知到武汉疫情将知道，将会发生。
韩正真厉害，韩正管中国全部，中国公共卫生，抓卫生的常委，下边就是孙春兰了，啊，孙春兰，哈，孙春兰喝过几回酒啊。一般人不喝，觉得有用了才喝呢。提前飞往上海，以检查身体为名、开会为名提前泄露信息，韩正和孙春兰的关系不一般哪！1月初，1月初就已经警告所有人，远离湖北、远离香港；到了1月中下旬已经明确地说，大家一致意见弃鄂保京海，弃鄂保京海。
大家要知道啊，这个鄂就是简称的湖北，这是夏周时期的这个历史的缘故，楚国当时的楚王二儿子，叫鄂国。这个鄂实际上是很不好的字。大家去看一看历史上夏周楚国时代。这个鄂呀，跟那个噩耗的噩是一个同音，而且鄂氏满门和鄂国最后都很惨，斩尽杀绝。非常惨，跟宋徽宗差不多，非常惨。
这个无源之水的鄂，就是当年的武昌。武昌山、鄂山、鄂州河、鄂州县，大秦朝的时候灭了以后叫鄂县，成县，夏周时期它是很有影响的，楚秦时代是很有影响的。但是那个鄂是大凶，不好。所以说中央已经做出决定，弃鄂，要保京海，弃掉湖北，保住北京和上海。
当时非常清楚，一定要在香港，要把湖北的所有的，啊我这说的别说漏了啊，那个那个什么弄到香港去。王岐山绝不是一般人，王岐山这一招是确实是高，韩正绝对是要螳螂捕蝉黄雀在后，是韩正想当黄雀呀！
韩正和王岐山那绝对是生死兄弟，就像习和栗战书一样，你们未来会看到。王、韩，还有王、韩的这个结盟，上海帮的结盟。王、韩、孟，当然包含了现在政法委书记郭声琨了，是吧，那是曾家的人嘛，王、韩、孟、郭这些人，那孙力军是执行者，会和习、栗、薛、陈形成对抗，习、栗战书、丁薛祥、陈希，会形成对抗。两派已经形成，中间派汪洋、胡春华。这两派任何一派倒下，汪洋、胡春华就起来了。当然了，习这边主要是有许其亮了，军方啊。但是许其亮毕竟是军方执行者，上层决定。
所以武汉疫情，中央决定保京海的时候，保的是哪两派呀？保的是习、王派。大家都知道京在前海在后，他不可能说只保京不保海。但是他没想到的事情，制定政策没几天，北京城、北京市纪委大院就死了人了，死了人了绝对保密。后来听说有相关的医生也死了。但是到现在，中纪委、北京市纪委、市委几乎很少人知道，因为他保京海保京海怎么就把第一个就传染了是北京呢。
现在北京，就在大屯旁边的一个小区里面，一个公开了，一个一家四口两个染上的，这一家人的四口两个染上的，都是当时北京医院的医生。这两个人还活着，还活着。但是，在北京也就是奥运村，旁边的亚洲大酒店在关着很多人，都是跟这有关系的。现在想闹明白，咋这么快这些人把这病情，弃鄂保京海，怎么就跑了北京这么快呢？第一个就跑北京去了，上海却没跑那么多，甚至上海没有官方被染，而北京第一个传上的就是中纪委、北京市纪委、北京市警察。
那在往上传，直接到哪儿去了？是吧？所以说从那天起，习就不在中南海办公了，李克强就去湖北了。
李克强就是个傻子，就是个托儿，牺牲品，他脚踩好几船，你说脚踩好几船，又想巴结习，还想巴结江，还想听着王岐山，跟他示好。能过得了吗？过不了。人家汪洋离他远远的，胡春华离他远远的，连面儿都不敢见他，开会的时候连看都不敢看他，就怕给论为跟他是一伙的，逮着机会就骂李克强，证明跟他不是一伙的。所以李克强现在基本上就是那个北京官场的拳击的靶子。所有人想秀肌肉的时候，照李克强脸上打几下，证明你看我行；要跟对方展示我跟他没关系，打几拳；跟对方发一些牢骚的时候，骂李克强。这李克强就是个出气筒，也就是现在那个官场上擀面杖子，用的擀面杖子，放在那儿装装样儿，现在克强是挺惨的，够惨的。
但是弃鄂保京海，这个指示传完以后，共产党内部高层的斗争已经不是白热化了，已经绿热化了，变绿了，脸都绿了。这个绿到啥程度，听说，还是老江厉害，朱镕基这是个政治玩家，朱镕基吓得半死，把全家都赶快弄走，“快走，快走”，都在纽约呢，现在都在纽约呢。都走人，把大门关上——这是朱镕基。
老江知道之后说这个弃鄂保京海，很阴险呐，上海离湖北那么近你想保就保的了吗？到底是保京海，还是弃鄂保京啊？老江还是老江，采取了一系列措施。
最最大的分水岭，就是三天前川普总统电话之后，决定美国用科学家，美国最高的生物科技工程和科学人员，来调查清楚这个疫情的真相，和武汉这个病菌的真正来源。
亲爱的兄弟姐妹们，这可就事儿大了！文贵这些天没直播，等的就是这关键一刻。现在的第三道大门，我认为它真的是达到了，2.7，那个0.3，这三个条件达到了。还差一点点儿吧，差香港，还有股票市场。所以呢我不正式宣布，但是基本差不多了，快了啊。
还是那句话，上海、深圳、香港股票市场不暂停，不关闭，香港不封港，不算；美国的调查不出第一份公告，对这个事儿表示出怀疑和态度的时候，那不算数，不算。但是现在，我认为接近了。任何人都知道，我相信上天最终会给我们答案的。这事儿来得那么猛，来得那么快，走得也会很快，走得也会很猛；答案也会很快，惩罚也会很猛，大家走着看。
美国只要不出手调查，它就带动不了欧洲，和世界上所有被“蓝金黄”那些政权们，让他们开始把质疑变成官方和政府真正地去行动，寻找出真相。只有美国领导这件事情，才能找出来真相。
亲爱的兄弟姐妹们，这个事儿意义真的是很大，按照路德先生说就是重磅中的重磅啊。
这个重磅意味着什么？
美国就必须给出结果。这个病到底哪来的？他不可能宣布了调查没有结果，那是不可能的，结果是必须准确的，到底是人传人，还是动物传人？是人造的，合成的，还是天然的？是故意放出去的，还是非故意的失误放的？无非这几个结果，最后定义为责任人。
你打死我我都不会相信，我相信战友们也不会相信，这个东西最后定义为完全是舟山蝙蝠吃出来的，还是在博流吃出来的，还是穿山甲，还是什么农贸市场；不管你是石正丽，还是你郭德银，我可以告诉你，最终的结果大家都知道。而且美国想跟中国做这个交易，是不可能的，因为这件事情事关重大。
所以说咱说到这就是，弃鄂保京海这件事已经失败了。弃鄂保京海现在第一个，就是内部的背叛，就把病毒传到北京去了。弃鄂没弃成，变成弃北京了；弃鄂没弃成，变成了北京上海之斗。
抢口罩、没收口罩、路上拦截口罩，全是北京开始的，不是上海开始的，上海还按规矩办事了。北京和上海这种战略物资的争抢和地方的保护非常清楚，北京希望上海死，上海希望北京死；弃鄂保京海变成了“京海之战”；当然湖北也变成了利用品，成了政治的玩物。
好，咱接着往下看吧，美国人最终会在武汉，介入了这场生物武器或者生物政治事件的斗争，已经不可避免。国际上在一个新的庚子年利用武汉的无水之源的鄂州，夏周饕餮之战，美国真是带着八国联军合法的回来了。如果说60年前 “庚子协议” 庚子赔款，庚子之年当年的庚子灭国是八国联军搞的，那现在八国联军又来了，现在可能是八十国都不止了，大家走着看。
武汉P4实验室，建在了霹雳之地，火神、雷神之地，建在了夏州鄂州饕餮之心，无水之源，无水之源，无源之水，鄂州之地，会再现当年的楚国二公子鄂王的遭遇，会引来群雄、群狼、把他给灭了，那就是共产党，引火烧身。
从武汉事件，我们也得出很多的答案。李文亮医生不管他愿不愿意，他已经成为了英雄，他是悲情的英雄，是一个2020版的医学界的杨改兰，你是被迫的，你必须当英雄。杨改兰女士也没想过当英雄，她也没想把自己四个孩子砍掉，把自己砍了，一星期后老公守着一星期的坟，把自己也砍了——一家六口，她也没想过。她也不知道谁叫郭文贵。她没有想到她震惊了当时的官场，官场内部极为震撼，开始了一个借口的政治斗争，铲灭了很多人。后来我们爆料革命又把杨改兰女士树为我们的英雄，我们要为她平反，她是我们草根的代表，是我们中华人民共和国一党专政下、独裁专政下的一个牺牲品，我们要为她说话。
现在2020年出来了一个李文亮先生和他的八个同事，还有谢医生，几乎全家皆毁，而且是多次被利用。在这种情况下李文亮医生的遭遇，让我们更加看清楚共产党。就在这一个医生身上，充分地看到了以假治国、以贪治国、以黑治国，这一片治国的丑恶嘴脸！
从开始到现在，共产党所采用的所有的办法，就是骗！就是黑！这个管理的水平之低劣、之丑陋，对人类的危害程度，远远超过冠状病毒的本身。
另外也让我们看到，我们中国人被洗脑得有多严重！也远远超出我们的想象！整个中国社会的道德沦丧，法理荡然无存，震惊了世界！我现在一说到这我都头皮发麻。
这些天来文贵真的是，我从爆料革命到现在，罚我几百亿，老娘被气死，两个哥哥关在监狱里，三次被抓，270个同事失去自由，妻子女儿被抓进去，我的同事现在还消失，我的合伙人丢失。全人类上最丑陋的所有的脏名，都泼在了我身上。
我说实在话，没有影响我睡觉过，很少。前天晚上，我一夜睡不着，到凌晨五点钟。我是真是，原来都是12点以前，我睡半小时、一小时，一定要睡，一点钟以后醒来，我这精神就非常好，但是就一直睡不着。我在家受不了，浑身发热。李文亮先生他的死，和我得到的各种信息，和国内给我传来的各种的，咱们战友给我的信息，实在让我睡不着。
大家能看到刚刚的，昨天大纪元采访了武汉火葬场一个电话，这个电话证明了——大纪元这事做的太棒了，非常佩服。采访当中，他证明了我们的爆料，也证明了我们在上海战友给的信息。我们有的战友真的是，冒着生命危险到火葬场去看。咱们其中的战友就是武汉这个疫情小组的成员，不是武汉市政府的，是某个区的成员。他每天告诉我真实的情况。他还怕这事误导了，他说郭先生我一定要再去看一看，去火葬场，冒着生命的危险，他看完他真的是，他说郭先生，我给你这个，我老担心不准，但是每次他告诉我的时候，我这心都受不了。
我们一年前就爆过料，中国加大了火葬场的建设，这没想到这火葬场最早用的这个系统就在武汉。按照今天大纪元这个采访，武汉已经在过去的这些天，烧掉了已经是3万多人了。
北京的战友们，向我提供信息，他所掌握的火葬场，北京最起码烧掉1000人以上，都是疫情的啊，那不一定是100%，有可能90%，有可能是80%。但是这仅仅是他掌握的信息，他没掌握的呢？全国的呢？
最夸张的，是在黑龙江某个市，也是死了以后，当时市委书记说一个也不能报。但是这不能报的结果是什么——这个城市很快会出来的——这个城市很多人都已经是染上了。就是说咱们看着、盯着都是武汉，我们绝对是把所有的媒体，人家共产党都把我们引到武汉去了，其他省的疫情绝对是夸张的。在山东，在山东的临清、临沂、聊城，还有晏城，都是有战友们告诉我说，现场有死人的，而且疫情绝对超过几个零。在杭州，咱们的战友告诉我说，旁边的一个高尔夫球场，有人躲在里面，结果不到几天，说这里边就有人死了。
所以说武汉疫情的这个瞒天过海，共产党像文化大革命一样，造假，60年前的文化大革命，和120年前的八国联军。
亲爱的兄弟姐妹们，我们现在面临的这个邪恶的政府，它这个丑陋到什么程度。大家可以从每天GTV，咱们的直播，有我们战友之家，还有这个上天早灭一组，由他们在网络社会上，整理出来的视频，录制到的，整个所谓的隔离中心，大家可以看到共产党它荒唐、疯狂到什么程度。
被送到隔离中心的，有人告诉我们说，那里真的是没有医生，或者医生是不够的，基本没有护士，完全是政治表演，完全是没有任何专业的，就是靠警察，你去不去把你抓起来，抓起来你死了你活该。那里没有良知，没有真相，没有人权，没有尊重，更没有希望，也没有医疗条件，你把他搞那干什么去啊。更重要的是它加大了传染，难道这些官员不知道么，他们知道，但是他要表演，他要用这些武汉人鲜活的生命来表演。
共产党在武汉疫情，这种丧尽天良，用国家这种独裁的军事权力、政法权力，以警治国达到了极致。多少人在家里面被抓走，多少人莫名其妙的脖子被拧断，多少人死完以后直接扔进火葬场，火葬完了以后骨灰盒都不让你拿，直接给你存放起来。家破人亡，可不是说这么简单能形容得了的，我们看到的是极少的一部分。
我们再往回看，共产党在各个在老百姓的宣传口号……我爱国，我骄傲，我为国家省口罩，只要再有一粒米，我也不出去，家里只要有一根葱，我也不往外边冲，不去外边买菜去。
这共产党的供应系统呢？共产党的强国系统呢？中国人十几万亿GDP，这些年来，给国家财政交的钱呢？看看湖北省长，看看中国所谓的卫生部，防治中心的记者招待会，讲的那些谎言，就在昨天，就在前天，就在两星期前，两千万只的日生产口罩，现在全世界寄往中国的口罩，能收到吗？
我们法治基金从不同的国家，我现在不能说，寄到上海、北京、东北、深圳的口罩，没有一个寄到的，未来我们都会推送出来。我连任何人都没告诉，很多钱都是我垫付的，有一星期，有十天，有两星期，没有一个寄到的，就连到香港的都不给，甭说是国内了。我们从日本寄到香港的，到现在找不着了！
你见过一个十几亿人的国家，一个政府，在短短两到三周内，供应系统崩塌，只剩下一个地方硬，什么硬？嘴硬。宣传系统没塌，社交媒体的宣传洗脑没塌，剩下全塌了。就跟王岐山和孟建柱这些人一样，哪都不硬，手指头硬，现在哪都塌了，就是嘴没塌。我光荣，我骄傲，我为祖国省口罩；只要家有一根葱，坚决不往外边冲。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1029/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1029/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生：欢迎回到战斗室，疫情战报今天是主后2020年2月6日我们现在首都直播第13集。
Dr Steven Hatfill、Jack Maxey和我一起直播我们很荣幸请来了Miles Guo知名的爆料者，有争议的知名的反共爆料者。现在从纽约加入了我们的节目。
开始前我有一个很坏的消息，第一个报道(武汉疫情)，的李文亮，眼科医生。试着去告诉当局，但是因散布谣言在武汉被抓捕入狱。他后来又被中国最高法院赞扬，释放了，回到医院来帮助病人。他说表示非常荣幸能为国家服务。他于周六被病毒感染去世，然后被郭媒体网站报道，也在郭新闻报道了。现在全美国都在报道他刚刚去世的消息。你能不能带我们回顾一下。
文贵，聊一下李医生这样的英雄，以及武汉究竟发生了什么？美国人民特别想了解信息。我们知道共产党一直在压着这件事，象李医生这样的人，他是英雄，然后入狱了。你能不能告诉美国人李医生这样的英雄人物，武汉现在究竟发生了什么？
郭文贵先生：早上好，班农先生大家好，医生您好，我特别荣幸加入到你的作战室在我准备参加战斗室节目的时候，我们得到了一个非常坏的新闻。中国的英雄，李医生，一个小时前去世了。但是这个中国英雄，和未来的其他人，结果都一样，甚至你也一样。如果你在中国，你也会死掉。因为你是英雄，中国没有英雄，英雄都必死。但当时并不是灾难的开始，灾难在2019年12月17日就开始了，而不是李医生和谢医生发表报告的12月30日。
他们对武汉政府和中央政府说，这个病毒疫情很糟糕，对当地居民很危险。但是幕后掌权的是中央常委和警察，所以他们把两位医生的家人抓了。没人谈这件事。这两位英雄医生干了件好事，但为什么要抓捕李医生和谢医生的家人和朋友呢？虽然中央常委，武汉市长，湖北省长从他们那里听到了真相，这还不算灾难。但是现在我认为一切才刚开始以后会越来越糟糕。
班农先生：文贵，告诉我们那个《纽约时报》和其它报道里写到了，中国共产党正在试图让他们的官方喉舌，也就是《环球时报》和《人民日报》和他们的其它媒体，只报道正面消息。而且他们也在大力打压社交媒体。当前的情况如何？
你看，你之所以这么有争议的原因，他们总说，“啊，郭文贵只要一开口说的就是反党的话”，但是如果你看看你的履历，这也是我很自豪能与你共事的原因。如果你看看你说的关于海航的话，他们的丑闻，王健之死，如果你看看你说的关于香港的话，你对香港事态发展的了解，远早于西方。你提早知道了香港要出大事。并且关注得很紧密。如果你回顾你说的关于郭台铭的话，和关于台湾的情况，你说的每一件事都是对的。中共和它的人出来说“郭文贵是个骗子”，等等之类的。
但是从后来的信息来看，文贵的历史记录还是挺好的。
现在，我们看到李医生，他不只是中国的英雄，他是全世界的英雄。他在应该制止这场灾难的时候，尝试过去制止它，并为此献出了生命。而中国共产党却只是在打压信息。
现在，就连纽约时报这样的主流媒体都在报道他们对社交媒体的打压。他们一边打压，一边在自己的媒体上发表正能量的消息。像修建隔离医院。尽管这确实很好，但是你能否告诉一下美国民众，今天的中国是一个什么样的情况。
郭文贵先生：好的，先生我听到您在刚才的问题里三次提到《纽约时报》，但如果你看看在中国发生的这个将近两个月的灾难，情况很糟糕。但是在所有媒体里，没人能提早说出真相。他们把这个说成一个中型灾难，他们不想把事情往严重，说然后造成社会恐慌。但是谈论真相是很重要的。
中共真的很懂如何控制西方媒体。所以他们会尝试不让外面的人们了解真相。如果你们认真地看中共的数据，他们说疫情造成560多人死亡。然后总共确诊的人数只有两万八千，而被隔离的人数，他们说是18万这完全是错误的。
死亡人数不是五六百人，我举个例子。
很重要的，在武汉死亡人数，你们知道吗在武汉（应为湖北省）的火葬场一共49座，他们正在24小时运作，他们每天一共能烧掉1200具尸体，而且它们已经连续运作17天了！而且这不止是在武汉在大城市里被隔离和封锁的人数，一共是两亿五千多万！真正的确诊人数有多少？你们知道这个病毒正在半个中国爆发，两亿多人！
从我得到的内部消息真相是，150万，不是疑似而是确诊的人数。现在，根据被火化的人数（显示）死亡人数超过了5万，而不是3万！
所以这就是为什么中共不希望西方世界知道真相，这就是为什么他们控制国内媒体的原因！
你知道。86%的国内社交媒体和官方媒体只是在谈论：事实就是如此。他们说病毒是来自美国中央情报局，但是他们不想谈论多少人被隔离了，以及多少人确诊了，以及有多少人在观察期，有多少人死亡。这真的很危险！
他们以前说这不是动物传染给人的，也不能人传人。但就在两周前，他们说是的这个病毒会人传人。
在解放军的官方网站上，这是很有权威的机构，他们说，这不是从动物传染给人的，这是有人背后制造的。而且您知道，他们说这来自美国。因此，他们不想谈论有多少人得了病毒，多少人死亡，有多少人在观察下，各地的确诊的有多少人，这很危险！
班农先生：文贵先生，我们所听到的这可能支持您所说的话。据说今天有报道说，武汉会议中心已经完全被接管了，作为感染者的检疫和急救中心，他们已经在10天之内建了两家医院。另外中共昨晚还宣布，征用武汉的其他11个不同的会议中心或设施作为紧急检疫中心。您能谈谈武汉医生和护士的情况如何？之前李医生回到岗位，他两个星期前回去的，他星期六生病，今天去世了，二十分钟前去世。
武汉的情况究竟如何？即便是我们这里也不知道。那个城市的医疗基础设施是不是开始崩溃了？他们派遣解放军进去了吗？您对此很了解，因为我们所看到的武汉看起来像一座鬼城，除了我们听到他们正在接管的事实外。例如将有11个设施成为隔离中心。您可以告诉我们最新的武汉情况吗？
郭文贵先生：先生，这是一个非常严重的问题，这是一个好问题。你知道，武汉成了隔离中心。你看，他们派李克强去表演给中国人看。在过去的十年中，李克强从未用官方职位干过任何大事。这次如此危险，他们派李克强去武汉建立检疫中心。现在他们宣称拥有4万6千张床可以帮助这些人.
但是，先生，您需要知道整个武汉地区它们有53万张病床，可用于患病的人,现在他们增加了4万6千张病床，去帮助患病的人。他们希望增加超过15万张床，来帮助病人。这样一来，武汉的病床总数会有将近一百万。
先生，新闻上怎么说？他们说隔离区只有5万人是吧。死亡人数就算是500人，那为什么武汉的医院里会有50万人，而且没有空位？
所以，先生您上周说这是
1月30日，总共有170人死亡，
1月31日，总共230人死亡，
2月1日，有259人死亡，
2月2日，有304人死亡，
2月3日，有361人死亡。
您看到的是他们宣布的总死亡人数和确诊人数的比例，全都是2.1％，每天有2.1％的人死亡，一个不多，一个不少。先生，谁有这能力或方法控制死亡人数吗？每天都是2.1％，在这五天内。
因此，这只有一个原因，一个事实，是不是有人在控制了真相？数据都是假的。好像有神在控制着死亡人数，每天的死亡率都是2.1%。所以，你看到这些数据就是共产党式的数据。而他们却声称没有人在背后控制数据和真相，这是很重要的。
看看隔离中心没有医生和医疗设备可以来救人。染病的人被关在小房间里，连门都打不开没有吃的，不能打电话，没有水喝，他们不能上厕所。怎么会好起来？这不是帮人来治病的，是准备把人快点送去火葬场炉子的地方，去那里就死！
这就是为什么西方必须要知道的。他们怎么能在几天，1个星期的时间就建成一间医院？我们这里有为医生吧，这是不可能的！这就是宣传！他们有别的想法。他们是想用会议中心把人快点送去烧掉。这就是武汉周边的49个焚化炉几乎每天24小时不停的烧死人烧了一个星期，这就是真实情况。
班农先生：文贵，南华早报有一篇报道说，清华大学非常著名的一位教授说，发生在中国人民身上的这场灾难，习近平是直接有罪的。这不是武汉当地政府，而是共产党的最高层的责任。这位教授现在在做采访和写报告，他是最著名的清华教授之一啊。他实际上是在说疫情显示了习近平的领导失败，中国人民应该要他为此负责，为疫情和疫情的爆发负责，为把这场痛苦带给中国人民负责。你怎么看待这个问题。
郭文贵先生：先生，您知道，我最近也读了清华徐教授关于习近平这篇文章，有关他是如何隐满真相的，不让内外的人士知道真相。是的。这是100％正确。清华大学徐教授有政治立场，但现在谈论习王，和中共的政治领域还为时过早。
现在，最重要的是，我们需要知道真相！这是第一重要的！
数百万的中国人正在死亡，2亿5千万人被隔离。没有食物和水，没人在乎习是好人还是坏人。或者谁来承担这个责任。习绝对是个坏蛋，习近平是杀人凶手，习近平是造成这一灾难的根本原因。毫无疑问，中共是这个灾难的凶手！这就是他们想要掩盖事实的根本原因，也是这场灾难的原因。
徐教授的话是很好，但我们不必关心这些，我们需要集中精力，立即防止人们感染这种病毒。
我们需要阻止人们死亡。
我们需要知道这个灾难的内部真相。
我们要中共提供透明度并展示给全世界看，这个病毒不只是中国的事，这个病毒没有国界这个病毒没有国籍，没有国家。它去任何地方会对西方世界造成很大的风险。
这就是为什么在2月2日，美国宣布禁止中国人入境美国，在接下来的13天（即2月18日）中，会有美国人患病，这会是灾难性的。我们不想让美国和西方世界回到1920年。您知道，西班牙的流感，5亿人患病，1亿人死亡。因此，这就是为什么中共必须首先承担责任，给中国，美国和世界其他国家真相，透明度和信息，来阻止这种病毒走向世界，害死美国人和其他国家的人，这是第一重要的！
我们不需要谈论政治，习近平已经完了，这是毫无疑问的，他将入狱并被杀掉。毫无疑问，中共也完了，它没有未来。任何美国人认为中共在中国还有10年，还有70年，这是很愚蠢的，是不可能的！
那么你现在怎么看中国？
2.3亿人没有食物和水，被隔离了，有多少人死在家里？
又有多少人死在医院里？
谁制造了这种病毒？中共！
解放军认为这不是来自动物，它是人造的，是谁做的？有一天，我们必须知道真相！
但是现在我们不在乎这个。我们要阻止人们死亡，阻止病毒流向美国和欧洲，杀死更多人。这是第一重要的，透明度！我们需要拆除网络防火墙，为美国提供所有真相，并为美国提供所有真实数据。这非常重要！
先生，即使我们等到下周或两周后，先生，我也不希望美国的局势变得和中国一样。所以，2019年12月17日，我们宣布武汉发生了病毒大灾难。两个月后中国发生了灾难。
先生，我们需要谨慎。让美国为此做好准备这是真的很危险，我们需要真相，我们需要透明度。不要听CCP，中共就是个骗子。如果您信任中共，那么任何事情都会比病毒更坏。谢谢你，先生。
班农先生：文贵，我们正谈到一半，插一句。很多美国人一直不停地跟我联系，如果他们想要给中国送去医疗物资或者捐款的话，这些捐助的物资和钱实际上会不会帮助到武汉人和中原疫区的人民？你认为这些是否能真正送到他们身边？还有中共是如何让这些物资和捐款送到武汉人民手中？我们还有一分钟左右。
郭文贵先生：谢谢，先生你们非常仁慈，但是在中国你没法这么做。您的慈善是对中国人好。我很感激，但是中共认为这是政治，他们不想让美国人在中国人心目中变成英雄。他们始终认为这是政治问题。那些反美的人他们不想让你对中国人这么好，他们希望中国人都死。不希望你来中国让你成为正面形象，不可能的。班农先生你们很善良，很感谢，但是你们太高了，这是所有美国人的问题。你们善良关心中国人，他们认为你们想要杀他们，他们不想让你有任何优势正面形象，让中国人相信美国。
现在在中国这么多人死去，没有人说这个事情，他们说的是，是美国人带来的麻烦了，他们一直在大外宣。所以你们没有办法帮助中国人的，班农先生，不可能的。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1027/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1027/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天2月3号，我差点说2月4号，今天是2月3号下午7：08分啊，今天是文贵刚刚的飞回纽约，今天一整天开了很多的会，那么我现在正在咱们的直播间和战友们直播。因为今天上午没有报平安直播。
今天直播的重点啊，大家一定要记住，我们今天的一个特别的日子2月3号啊，2月3号。2月3号为什么是重要的日子呢？大家要记住，代表解放军，中国解放军最重要的，最最重要的一个军事网站，就叫做西陆网站。西陆网站是代表中国人民解放军，也代表中国最高的权力的这样一个严肃性的媒体，相当于美国的西点军校，相当于中央军委啊，这是一个发表了任何信息都是极为重要的啊。
那么今天他们终于发出了一个关键性的，一个视频，就是关于武汉疫情。这个视频发出以后，我现在就今天白天请咱们的战友们，还有美国的律师和美国的朋友们将这个视频中所有讲的话进行了翻译，并且能保证让西方能听得懂，而且我们这个已经要发给最起码50个国家以上的政府，让他们看一看啊，关于共产党的西陆网站，代表中共军事权力，代表军委的最高的态度，那就是对武汉疫情的真相做出了新的解释。
在今天以前，我想大家知道的事情，郭文贵从来没说过武汉疫情到底是不是共产党干的，到底是天然的还是人为的，我从来没说过。我们的战友路德社说出的也是引用了别人的怀疑和文件，我们也从来没说过。Gnews网站上推出的所有关于武汉疫情的都是引用了一些专家和一些信息。更重要的事情，Gnews是一个平台，谁都可以发声。
但是由于我们揭露了武汉疫情的背后真相，让共产党恼羞成怒，采取一切措施攻击Gnews,攻击郭文贵，攻击路德先生，攻击老江，攻击安红、艾女士，还有薄博士，攻击我们爆料革命。
我们一直说的是我们怀疑，和有人说武汉的这个疫情有可能是人为的。根据战友在国内的军方内部的人士和内部的知情者给我们的爆料，我们向大家来告诉大家。但是我们从来没说过。但是今天，我们看看西陆网站，说出了这个视频的时候，我今天第一次要说，这就是你解放军，你共产党，你真正的共产党政府干的。
因为你自己承认了，在这个视频当中你明确地说出了，你证明了我们爆料革命，说这些天来，从12月初7号到现在，我们就说了武汉疫情另有隐情，背后有故事，否则你为什么你不让大家说出实话？
你为什么把那8个知情人专家全给抓了？你为什么不让记者报导，你为什么要制造一个假的吃蝙蝠的视频，国家制造了假吃蝙蝠的视频。你把责任推给了蝙蝠，推给了蛇，推给了竹鼠，然后说是什么华南市场，来自于动物身上的东西，你为什么撒谎？！
因为你自己的撒谎，让我们开始怀疑你，这就是爆料革命。
我们根据一个事实，在海外拥有的这种自由的媒体平台，我们要告诉大家真相。现在我们看到你西陆网站，你自己录制了中共最高级的代表性的视频出来的时候，你明确的说出来了，这个视频你告诉说，从现在开始你们发现不可能来自于动物身上，也不可能来自于你们所说的华南市场，也不可能来自蛇身上，也不可能来自竹鼠身上，也不可能来自那蝙蝠。而且现在知道，现在则个病毒就是舟山的蝙蝠病毒。
舟山的蝙蝠病毒在过去的2018年、19年中国的N个专家教授，有个叫郭德银的，记住啊我大概在一星期前我说过，这个病毒的关键人是跟我姓郭的有关系，叫郭德银，我今天第一次爆料！这个病毒在最早的时候我得到的，我在去年就得到过，有人告诉我说，有人叫郭德银准备好一场现代化的战争！那就是生物战争，生化战争！
这是为什么郭文贵在2018年初我就说过，共产党可能制造一个天灾或者是用人制造的天灾，然后嫁祸于人。2018年看我视频，大家看一看，2018年。2019年我也说过，我的今天我第一次爆料，情报就来自于郭德银。郭德银就是武汉P4研究所的人，就是武汉研究所的重要参与人，叫什么正丽什么这都是下属。
但是今天，终于从共产党的嘴里边，军方最高的网站代表说出了实话，说这个病毒绝对不是所谓来自蝙蝠，绝对不是来自于所谓的Sars,而且也不是共产党当时所说的可控、可治、可防，人不传人。现在是既不可控也不可防，而且人传人。
基于此大家可以看到，这个视频是代表中共军方最有权威的一个视频。我今天简直爆了炸了，全世界都来挑战我郭文贵，说这个你说的是假话，你骗子lier cheater, you big trouble,啊啊啊全来了。我特别开心，因为我看到共产的蓝金黄，就在我这直播前，我吵架吵了几个小时，吵的我嗓子都冒烟了。
每个人都在怀疑我们，但是他们不知道，外国人他们根本不清楚共产党能干什么，这就是让大家看到的，现在路德先生和路江谈、路安谈、路瑞谈，我们的爆料革命，包括我郭文贵过去说的事情，现在可以绝对地说，我们说的都是真的，我们愿意承担一切责任，有种的挑战我们来。
为什么，这个视频可以告诉你答案，一个中国军方最大的网站，代表军委委员会的，中国知道，中国最高权力是军事委员会。西陆网站明确地说这个病毒绝对不是来自于天然，是人工合成的，而且4个基因确实被篡改了。这4个基因被篡改了，而且专门杀中国人和亚洲人，最后说这个病毒是美国人干的。啊，这个就有意思啦，司马昭之心路人皆知，这就是我们要看的。
现在先放视频，让大家看完视频，我们现在开始放视频啊，放完视频咱们再继续说，好不好战友们。
有意思啦，有意思啦啊战友们，这个今天可就有意思啦。爆料革命虽然不到第三道大门，但是现在是很关键。
谢谢所有战友们今天在关键的时刻和所有的专家一起翻译了这个关键性的视频。谢谢啦兄弟姐妹们，在我说话的前5分钟视频才做完啊，才做完，请大家看看这视频吧，谢谢。可以了吗？有意思啊，有意思啊。
（播放视频）
尊敬的战友们好啊，我们此时此刻，大家看到这个视频的时候，我们大家一定要记住，这绝对是历史上最关键的时刻，大家一定要相信这是关键的时刻。因为大家可以看到，这是中共最最权威的，西陆军事网站，西陆军事网站就是代表中共军委的，现在的武汉疫情，就是一场战争，这场战争就是共产党打响了，共产党的盗国贼和14亿中国人的战争，然后用14亿人民再挑战美国的战争。
大家不要以为美国什么都知道，大家要记住，美国人相信金钱，相信他的媒体，他绝对不相信他的媒体多少人他们已经蓝金黄了，美国媒体上有多少人站在了中国来百姓一边，美国的媒体有多少人站在真相的一边。这是为什么我说川普总统是对的，就是假新闻，Fake News。所以说你看看现在，今天还有什么狗屁网站说我们说了谎话，我让他吃不了兜着走。
共产党西陆这次，发出这些郭德银的文章，我请战友们，好好的想一想，是谁说出的一个姓郭的是这个病毒最重要的人物！全人类只有郭文贵知道，全人类！
为什么我知道王岐山在11月份在广州换肾，换完肾又去了武汉，到了武汉见了谁，为什么军人跟他一起去的。我都怀疑他这次去武汉有多少中央的人知道，但是我们掌握了这个核心的秘密。郭德银是这个事情的最关键人物，石正丽算个什么呀，轮不着她。
郭德银在2017年，18年，19年，是王岐山见的最多的人之一，见得最多人之一。为什么没人知道郭德银呢？头两天我直播时候说过，我说记住啊，我说有一个姓郭的是这里最关键的，有个姓郭的，跟我们老郭家有关系，谁知道有个姓郭的。谁知道有个姓郭的，是这件事情的制造者！
我可以告诉大家，中共里面，中南坑的人，也没有几个知道这个姓郭的，郭德银。这就是爆料革命最关键的，我们路德先生，路江先生，路安女士，路博先生，你们知道姓郭的么？不知道。郭德银是核心的人物，如果说这件事情再往下发展，大家就会知道。
郭德银将是改变人类的人物，这真的是姓郭的要改变世界了，姓郭的在2020年啊。这下有意思了，大家知道为啥我叫霹雳年了吧，霹雳，大家查查武汉火神山，雷神山，大家查查什么叫霹雳，霹雳和武汉现在建的医院啥关系。大家再查查武汉P4实验室建在什么村，过去叫什么村，当地的都姓啥，谁拆迁的。
美国人一旦知道了郭德银了，美国人就明白了，现在把郭德银推出来，替所有的共产党开始了扛责，把责任推给美国人，美国CIA干的，班农干的，Stephen Bannon干的，Black Hand Stephen Bannon, American CIA, Truth Always Truth。真的就是真的，Effect is Effect, you cannot fabricate it.
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，头两天多少人怀疑我们路德啊，路江啊，路安啊，太不容易了，我一句话没说。我看到路德和他们几个人让我心疼啊，我心疼啊，是不是，为啥心疼啊，咳咔的在那，容易么！冒着这么大风险，不但是面对共产党的诬陷，挑战，和那些痔疮党，肛毛党，还有什么鸡翅和王八蛋，还有什么鸡腿潘，还有什么傅希秋，所有的郭宝胜，集体来侮辱他们，恶心他们。
P4，霹雳，这战友聪明，AITRERA，聪明，聪明啊。但是，这就是我们爆料革命，相信自己追求的，面对自己所承担的，说的都是真话。
现在共产党 说，这个病毒来自什么老鼠，竹鼠，蛇，蝙蝠，华南市场，你大爷来的，现在咋都不说了啊。现在说了，这事百分之一万年都弄不成，这是人搞得，四个基因被改变了。四个基因被改变了第一个说的就是路德，安红，还有江财神说的，还有薄博士，路安的还有艾女士说的。这全是我们爆料革命，所有人冒着生命一切的代价，
我在直播前啊，美国的朋友疯了一样。Miles you big trouble, you big trouble. （你惹大麻烦了！）哦，天啊，所有人都觉得说好像一个美国觉得我们，路德完了，路德全是假的，江财神是假的，安红是间谍，你们得都是假的。这都是美国的一边。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1026/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1026/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，每天此刻，今天到了2月1号了，文贵报平安直播。时光真快呀，说起来到了2020年2月1号。过去的三年，我多少次在这里和战友们直播，分享时光。时间太快了，真是，这个时间在飞呀！爆料革命经历了三年的时间，跨过了三年，这里发生着每一件事情都在改变着世界。
昨天，感谢所有的战友对我的关心，越是有事的时候，你才能感受到战友们的存在和战友的这份感情。昨天在马阿拉歌有两个白人女同胞。白人同志喝多酒了，听说有可能吸了毒，要冲进马阿拉歌庄园，就被FBI还有中情局的人开枪给阻止了，结果是世界震撼。
感谢所有战友们的关心，文贵在这里万分感谢大家的关心，很多人的问候！没问题，文贵就在这，没有问题的，我对美国的安保非常有信心。
还有一个，文贵还是那句话 ，什么时候生，什么时候死，是由上天决定，你怕没有用；该你井里死，你跳海里也死不了，该你海里死，你在浴缸里死也不可能。所以说战友们，每个人都有自己的使命，恐惧害怕是没有用的。但是感谢战友们的关心。
从昨天到今天早上直播以后20几个小时，大家已经看到了世界上有多大的变化。大家看到，是表面上是美国不允许中国人，中国人到过中国的，中国人来美国的，和来很多国家。相继大家看到，就像我在一两周前说的，全世界都会禁止中国人来。
那么就是说，脱钩从2019年农历的28、29，大家要知道，我剪掉耐克钩的时候告诉了大家：脱钩这件事情，甭说发展到这个地步，就是不发展到这个地步，从1月15号之后他也会决定脱钩，而且是跟世界脱钩。这就是咱我们的情报。而且不（仅）是和美国脱钩，跟美国脱钩那么简单吗？美国（脱钩了），那欧盟、澳大利亚是不是，能不跟日本（脱钩）？这个脱钩它必然是全面的脱钩。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，中共将带领着中国十四亿人民，以最快的速度，最愚蠢的方式，最傲慢的行动，带领中国人走向灾难。就这么简单。
大家学历史的人，从明朝历史，大宋朝历史，咱就别说春秋了，从中国历史上和西方历史比，就是我们中国人，从来没有像这样在世界上创造了之最。什么之最？就是中国人能选出自己的民族当中最愚蠢的、最笨的人，来当所谓的皇帝。然后把这个国家、这个民族带入到接近死亡，然后再回来。整个中国所谓的五千年的文化就是这个轮回。
中国人集体选一个猪头，选一个笨蛋、独裁当我们的领导，然后跟着他受了几十年罪、几代人罪，差不多的时候再把他干掉了，再选一个比他更坏的、更愚蠢的、更独裁的。
看看毛泽东，看看毛泽东死后的共产党，再看看今天的习、王的二人的中国体制。
就是说现在（中国）要跟世界脱钩，世界想挡都挡不住！
这是一个大事，昨天公布了；它一定会公布的，它公布太晚了。我们爆料革命最早说的，不信的倒霉了，信的得救了。存粮食的、存口罩的、提现金的现在得救了。
多少人倒霉呀，战友们,多少人倒霉呀！就哪怕用自己的脑子，用自己的脚丫子，上厕所的时侯思考思考，都至于倒这么大的霉！
从十八大以来，以贪反贪、以黑治国、以警治国，我们爆料革命的开始，王岐山这种贼人和习的这种独裁，已经启动了把中华民族送入灾难的地狱，学习什么习软件APP，全国上下不干正事。大家看看人心堕落到什么程度，人心就是你的未来呀！你看看你周围的人到了什么程度！
商鞅五术在中国历史上几千年以后，又能在中共的独裁的领导下，成为了中国的治国宝典！
你看看这几天，中国社会出现在这种寒人心、灭人性、惨不忍的睹整个社会情景。这种苦民、弱民、愚民、贫民的结果是什么？
当一个民族面对着所有挑战的时候，它对世界上的猪都蠢，它比世界上任何动物都贪婪，它比世界上任何动物都自私，它比世界上任何任何的动物都具攻击性。
这是谁干的？不是老百姓的错。你看到老百姓拒绝戴口罩，你看着红十字会——王岐山的红十字会——把所有的口罩拿出去卖，把青菜卖，中央电视台在哄着你炒板兰根，炒这药炒那药……这种荒诞的一幕一幕的人间悲剧，不就是人们傻吗？不就是贪婪吗？不就是无知吗？
昨天晚上，我和澳大利亚和英国的朋友在通话当中，他说Miles，你最伤心的是什么？我说我最伤心的是，我们的人民可以贫穷，但是不能这么样的无知，可以无才，但是不能这样无德，没钱不能没德，我们是21世纪的人类呀！
这就是共产党为什么建立互联网所谓的防火墙，所有的现在在中国大陆疫区的咱们战友们、同胞们，你有没有想过，这个防火墙让咱们所有同胞们有多么恐怖，到现在共产党还不打开防火墙！
请问所有同胞们，从开始这个病情到现在变成了，基本上已确定为是人工制造出来的，是人工给搞出去的。病情到现在，你见共产党从抓那八个医生，这八个医生被放出来，最高法院道歉，承认错了。如果听了这八个人的话，就不会有这么严重的后果，人道灾难的危险。
那么从那天起，共产党跟你们过一句真话吗？
病是哪来的？
它将去那里？
病现在害了多少人？
我们应该做什么？
中国政府为什么要拒绝接受国际救援，却要把武汉人给接回到武汉去、湖北去？
在国内的湖北人、武汉人出去过年不让回来了，他为啥不让回湖北、武汉，却让你们要回到中国的拥有防火墙和共产党警察治理的范围内？！
这个基本的常识，八个造谣者成了八个英雄，只是在一夜之间。
武汉到底死了多少人，从一天的不到10例，直接升至100例、1000例、10000例。死亡人数从没有直接跳成了百，现在到了千，你相信这个数吗？
再一个，大家很容易就可以翻墙看看G-news，看看路德访谈，看看战友之声，我们的所有战友爆料的节目。只要你看看，你就问：我们才开始说武汉的疫情到今天，我们撒过一个谎，有一个视频是假的吗？你可以挑战，你可以怀疑。
所有同胞们，我们有什么样的理由，有什么样的目的要造一个假视频、假信息吗？没有！我们就是把知道的、看到的，我们也不是专家，我们也不是所谓的专业人士，就像路德先生被人家骂成非专业人士，现在干了全世界专业人士最尊敬的事。
现在外国人没人不问我路德是谁，老江是谁，安红是谁，薄博士是谁，艾女士是谁。现在我们的卡丽熙从几十的关注度、几百的关注度……现在了不得了，小皮匠也哗哗哗地直线上升。为什么？因为我们没造假。
如果我们一直说假话，能到今天吗？我们没有目的、没有利益、没有政治权力诉求。请问所有国内同胞们，这点逻辑还搞不清楚吗？！共产党是要统治你，共产党是一个跟你统治被统治的关系，要你命，它让你死和生的关系，我们没有，和你没有任何利益诉求，没有利益冲突！
如果我们是一帮混蛋、骗子，在美国能让我们这样下去吗？这么多美国人跟随吗？能在白宫1迈外搞一个关于中国疫情的战斗室吗？
所以兄弟姐妹们、同胞们，共产党给大家洗脑所造成的病毒，贫民、弱民、苦民、穷民的这种毒，远远超过冠状病毒！
寒心啊！看着大街上一具具尸体，走过的人如完全看不见，人家死了真的是比猪狗还不如。这个词，三年前爆料革命我说的，大家说的中国人死得如猪狗吗？猪死了还给褪褪毛，还得把肉有人吃了，还给炖了，还有人念叨念叨，遇到善良的屠夫还给念叨念叨呢，还得给送行呢，中国人现在死了呢？连个抬尸的人都恨不得就是，扔个垃圾一样铲出去。死了连个名、连个数都报不上。
这是谁造成的啊？是共产党使用了几千年的独裁，皇帝的驭民之术啊！
让你变傻叉，让你变笨蛋，让你变忠诚；
让你每天都像烤鸭店的烤鸭一样，踩着热气上让你蹦达，直到蹦死你为止，累死你；
当你遇到是非的时候，让你是非不分，就能等着死，把你变成奴隶；
让你生活苦哈哈，让你天天折腾，在死的时候啥也没办法，只能选择死；
然后变得冷漠没有人性；
然后变成仇恨一切。
看到现在有人放在公共电梯里面的，大家擦手的纸，竟然有人把自己有病的唾沫，一张一张唾上，很认真啊，再给放回去，希望传染更多的人。这就叫仇恨。让人人之间互相仇恨，这就是商鞅，商鞅治国，商鞅五术里面，这是最最惨的，让人之间互相猜忌，互相仇恨。
亲爱的兄弟姐妹们，竟然有武汉人、湖北人出来以后往回跑，所谓的专机接你回去。你没坐过专机呀？你这条命就配坐个专机吗？
我们爆料革命到今天，天天喊，天天说，希望这些孩子，千万要赶快回到你学习的国家，千万别回去，千万别伤害香港人，别信共产党，别当小粉红。还是要相信你的“伟大的祖国”，你的党。我们一再说，这个党不代表中国，CCP不代表中国，CCP不代表中国人。结果你非要跟它站在一起。
昨天澳大利亚、英国、瑞士，这个美国，看看飞机被遣返回去的，那些哭声！这个人啊，真是莫大的悲哀，就是你瞪着眼睛看着别人要让你去死，而且你完全无能为力。大家看到了吗？这种恐惧，这种残忍，就是我们爆料革命最不希望发生的，可是由于不相信爆料革命，由于你被共产党中毒太深，叫“精神冠状病毒”，导致这种惨剧和悲惨！
咋说啊，用什么话来形容我们的内心的悲痛啊！用什么话能向同胞们解释啊！
连我的老家莘县阳谷、范县这些农村，现在都变成了人恨人、人抢人，流氓现在是上大街上成了警察，当地的土匪、犯人，最坏的人，现在又开始了，所谓的搞治安了，像文化大革命一样。一把大米茬子，穆桂英说的，我老忘了说成小五，钢铁侠节目，好好看钢铁侠穆桂英节目，穆桂英说的一把大米茬子睡了全村女人，现在一个口罩可能就睡一个女人了。
现在我们爆料革命追求的唯真不破，我们战友们再次重申，千万在这个时候，我们不要给自己造孽、坏良心。就是传递和传播恐惧，传播虚假的信息，那是遭天灭的。可是我们要如何客观地表达我们所知道的，绝对不能被共产党再用所谓的半真半假的信息来勾兑，让我们信以为真，事实上帮助共产党传播假料，那我们也是坏的一种，大家一定要擦亮眼睛，辨别是非。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家看到了没有，共产党到现在为止，在这种全人类、全地球都恐惧的时候，由于它们制造的这个病毒——可能啊——它们就继续造假，继续瞒、骗整个的中国老百姓，甚至要欺骗全世界。居心何在啊？
这个时候共产党只下一个决定：
打开防火墙，中国得多少人得救。
打开国门，接受全世界的帮助和救助，共同来灭灾。这是多大的力量啊！
让全世界的科技，科学家、专家进入中国，那将拯救多少人啊！
接受任何人的那些援助，都可以把东西送过去，开放海关，那将拯救多少人啊！
为什么不呢？！
这个不的背后，是什么原因呢？大家想过没有。它一定有秘密，它一定有猫腻，它一定有其他不可告人的目的！这些都事关中国老百姓的生死。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1024/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1024/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Wow，真应该让战友们看看，这摄像头啊……后面那个彩桥大家能看明白了吗？各种颜色的彩桥啊。我站远点，大家看明白了吧？
亲爱的兄弟姐妹们、亲爱的战友们：这个文贵刚刚参加完总统宴会回来，刚刚回到我的船上，这个我得给战友们聊几句啊，得说几句啊，我得给战友们说几句啊，主要说啥呢要给战友们要说？这个我们应该高度的，战友们我今天第三次直播，高度的重视，要向国内的同胞们传播现在在世界上正在发生和已经发生的所有的事情啊。这个太重要了。我想说以下的几点啊。
今天晚上见到的世界上精英中的精英，和这些直接和我们的国家、民族所有的命运息息相关的人，所有人都在感受到来自武汉疫情的威胁。武汉疫情已经是全世界最最关注的事情、最最担心的事情。
在这种情况下，任何一个国家和民族所作出的决策可能都是极端的，这个极端的对谁都是不好的。不要说是任何国家、任何民族，对谁都是不好的。
亲爱的兄弟姐妹们，所以在这个方面上，我希望大家一定要记住，要放掉、放弃掉，任何所谓的仇恨和个人的恩怨，应该让国内的同胞知道真相。
现在共产党做的最丧尽天良的、最不想中国老百姓知道的就是真相。
就所有共产党要做的事情，就是不想让我们的同胞，让中国人知道真相。而我们现在战友们要做的，拜托战友们要做的，我们就是要让同胞们知道真相。
可以毫不夸张的说，如果在未来的一两周内，没有惊天的逆转，中国人真的要回到石器时代了，这不是开玩笑的。就世界人民对自己的生命安全和对自己族类的安全的这种担心，导致各个政治家和政治集团、利益集团所作出的决策，那将是恐怖的。
我们绝对不希望，包括你、我、所有的战友们，成为全世界最不受欢迎的人，我相信大家也都不希望，我们任何人走在大街上，都成为异类。甚至很多人真的是由全球排华，到全球歧视华人，到最后全球全部敌视华人，这种事情我们是绝对不能让他发生的。
鉴于此啊，我们要传播所有的国际上有关中国疫情发出的各种声音；我们要再把国内的，所有有关疫情的真实声音发到国际上来，同时要让发出的声音绝对真实，唯真不破。
我今天晚上我感受到的，两三个小会和大会当中，我深刻的感受到，我们的G-news、爆料革命、我们的战友们的视频、我们深深地影响着西方和整个西方世界。
但是，有没有受到质疑啊？质疑声音也很大！我们战友们说话一定要注意，这个是用大家生命、时间、鲜血和老天赐予我们这个机会，只有用真话、讲这事实、客观的对待，才能保住我们今天的江湖地位，也就是人家对我们的信任和关注。任何风吹草动，都可能是前功尽弃。
这就是我们现在必须要尊重，一定要客观、一定要真实。不要传播恐惧、不要传播虚假的信息、更不能被别人利用，特别是不能被共产党的大外宣利用。这是核心中的核心。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，我们每个人都要问自己，你能做什么？你敢做什么？你为什么做？
大家如果你真的希望中国没有共产党，真正的拥有法治、拥有信仰的自由、亲人能团聚、让中华民族这个民族强大起来的话，那么你做你力所能及的事。就是像你生命中哪怕一个和一万个意向没有什么不同，传播真相，客观的事实。这什么狗屁捐款都胡扯的事，那都是以后的事。目前让世界知道真相，让国内知道真相是最核心的。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家一定还要想到的事情是，只有我们现在传播真相，才是最快的。爆料革命的信用，在东西方之间这个桥梁作用和战友们一个个的社交媒体，所传递出的信息，是巨大的。
但是我们今天也有很多人问到，关于这个有一些观点，社交媒体的观点，人家说的也不是没道理，我们要务必小心呐！务必小心啊！这不是开玩笑的。
我再告诉大家，在西方，在高度重视的情况下，如果在这疫情当中，疫情不真实，你是要承担法律责任的。
我给战友讲一句话啊，一定要记住，在美国、在公共的领域，公共管理学里面非常清楚，你在社交媒体也好，你在什么媒体也好，如果你夸大事实，没有根据，你是要负法律责任的。
那么我们现在，在国内传出的视频，传出的各种信息，我们可以讲，但是务必要记住我们要注明来处，在哪来的，还有一个你所有讲的话出处是什么，根据是啥，你得就得其法律和时间和历史的考验，否则会有麻烦的，这不是开玩笑。
因为西方已经高度重视咱们的这些爆料革命的媒体，但每个人讲的话未来你都要承认责任的，可千万千万不要有任何侥幸的心理，亲爱的兄弟姐妹们！
另外一个，西方强烈的欲望，想知道关于中国的真相，比如说，今天一个人告诉我说，他们看了一些在中国的老外和（在）中国结婚的老外，有的是几十万的订阅率的人，这几天大量地发视频，发消息，说物价没上涨，青菜没上涨，没那么夸张，很稳定。他们断定这完全是大外宣，和被共产党控制的。这些人也要担责任，就你替共产党说瞎话，啊，你瞒报，助纣为虐，各国都会参与此事。
不论你帮共产党说假话，还是你反共产党你说假话，都是要承担责任的，因为这是一场全人类的重大的安全危机。所以说你要说错话，你夸张了，你是要负责任的。
当然了，现在我们听说从东北，从山东、河南，特别是湖南，人家掌握的信息远远超出共产党说的数，未来他们将受到重大的惩罚！
可以告诉大家，这个时候万箭齐发，这件事情谁也挡不住，但是大家要记住，万箭齐发要干的是共产党，不能干我们的同胞，我做我门能干的事就是传播真相，你为什么干就是要中国法律和自由，我们要尊重法律现在，你能干什么。
首先你安全，你能做得到，而且守法尊重事实的情况下，这就是我们现在要做的。
亲爱的兄弟姐妹们，务必，战友们要注意说话要负责任，要唯真不破，尊重客观，经得起历史的检验，做现在你能做的事，就是传播真相，唯真不破，要经得起历史的检验。
其他的，大家一定要记住，不要随便树敌，也不要随便树榜样，现在每天出来的国内的一帮英雄，但是如果这些英雄是被共产党操作的，那就是毒药，那就麻烦大了。
国内的形势，今天晚上会告诉大家，绝对会超出大家想象的恶劣，啊，结果超出大家的想象，极为严重！
大家绝对不要担心和想象，美国会不会采取行动，世界会不会采取行动，我可以告诉大家，一定会！不是我们，是他们的本能，是他们的需要！这个时候我们一定要记住共产党他已经完蛋了，共产党结束了！
但是他结束不要把我们人类带走，不要带走那么多善良的被他洗脑的残害的同胞，这是我们现在要做的。我们现在要做的就是做好准备，没有共产党的新中国以后怎么样，不能是一半国人死没了；不能是财富全被他们坑走了；所有的盗国贼的家人全到外国安心定居了，那是不可以的；或者说没有共产党爆料革命也没了，好人都没了，也不行。
我们要中国人少死一个，少伤一个，少损失点财富，少毁一下形象，同时让海外的华人一定要在这个事情上经得起西方这回的各种法律与信仰的考验，要重塑海外华人的形象，借助这次机会，中国人是团结的，中国人有正义感，中国人是善良的，中国人既爱国家，既爱民族，也爱西方的正义与民族，遵守西方的法律。绝对不是共产党可以利用的工具，在海外的华人绝对不是西方的威胁！
大家要记住所有的人都在问一句话：华人在海外对西方有多大的威胁。
在这个事上，千万记住啊，兄弟姐妹们，你在国外已经不容易，你不要拿着你家里面祖宗八代积累的到海外的这种福来冒这个险押给共产党，没有一个共产党会感谢你，共产党它是谁啊，谁来感谢你，谁还记得你，不要傻了！
只有这个民族会感谢你，只有西方有信仰的社会会记住你，共产党对自己的常委，政治局委员都这么狠，会记住你吗？你见过共产党历史上记住过谁？你帮的越多，你做的越多，你死得越快，他要灭口，不要天真了！
世界已经全力以赴，开启了一个灭共的程序，谁也挡不住，谁也不要在这块有投机取巧、侥幸心理，那真是，不是螳臂挡车，螳螂挡壁。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
你看着旁边，海边都是party，都是音乐，但是我能享受下去吗，想着中国的同胞们，心都碎了，难受极了。
接下来我还会马上和国内的战友们联系，了解情况，随时跟大家汇报情况，谢谢国内的战友们冒着生命危险发出的信息；谢谢海外的战友们，日以继夜地在传播疫情的真相，同时也不要忘了香港，我现在感受到这么多人大家关心的就是武汉疫情，香港运动。
共产党绝对是美国的威胁，西方的威胁，必须铲灭，大家走着看，走着看！
全球灭共，全球自动灭共，谁说的，郭文贵说的！
现在是全球灭共，全球自动灭共的快速时期，无人可以挡！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
明天不直播，星期天不直播了，让大家休息，明天不直播了，有什么事情我发信息向大家汇报。
一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1023/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1023/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天川普总统，今天可以说，昨天不能说。今天川普总统回家了、回家了，回来开party，整个马阿拉歌全都是准备着开party，今晚上800个女士，川普总统的party。行吧！战友们。
尊敬的战友们好，今天是1月31号文贵报平安直播。文贵现在在马阿拉歌庄园棕榈泉，棕榈泉马阿拉歌庄园。文贵报平安直播，今天我不锻炼，因为今天不锻炼，今天要休息，我这练了太长时间了。真的是啊！有点、（阳光）有点照眼睛，好了。这衣裳、这个设计师是我超喜欢的，我正在让他们帮助我们战友们设计战装。他会设计一系列的战装出来，超级舒服，特别在这船上，丝的加上外面这棉的跟那花大姐似的。大家看到了吗？特别的好，跟花大姐似的，像甲壳虫。
亲爱的兄弟姐妹们，言归正传，亲爱的战友们，你们有没有传播武汉疫情的真相？有没有传播香港危机的真相？
那么今天，文贵在这块报平安直播的时候，通过昨天早晨到现在大概24小时，具体的整个，从这24小时里面，我们能看出一下子重大事情的发生。
可以说我们是第一个，我提出来WHO世界卫生组织，没有人提出来这个问题也没有所谓的海外的民运、欺民贼这些人来谈这个问题，这是很可怕的。不让台湾加入，然后不让非洲任何的所谓，任何一个人在世界卫生组织有民主的这种分配制度、分配额度的官员。任何一个人错失掉或者失去共产党的控制，共产党把控制WHO就像世界刑警组织一样当成天大的正事，完全把联合国、WHO、人权组织，像世界卫生组织、刑警组织当成自己家一个县了或者一个自己公安局，一个局来办了。
所以他要利用世界的游戏规则，要五大洲分配联合国的管理制度，然后用自己拿的钱塞进去自己的人，这跟中国上海和深圳股市一模一样。大家要记住，只要你在股市上市，你想尽办法把独立董事和董事都塞进自己的人，打着独立董事的名字，打着所谓的专业人士的名字，利用上市规则。就是为了造假，就是为骗你股民。这就是为什么上海和深圳的股市百分之八、九十都是个体散户，美国是百分之八十，九十是机构投资者，机构投资者如果是说联合起来骗老百姓，你是要犯罪的。那么上海的股市，你是直接，你自己负责，骗你、骗你没商量、不犯罪，骗你是合法的。
现在共产党把这一招，把上海的、深圳的股市变成赌市的感觉，弄到了联合国。把联合国的WHO以及NGO、人权组织、刑警组织变成了赌的组织，变成黑社会组织。但是大家看到了吗？从一周前、二周前，我们爆料革命，我一再谈这个世界卫生组织，有多少人呼应呀？我们彻底掌握他们内部的情况，开会、他自己说，姓潭的，王岐山给起的名字，来自非洲的非洲裔。他说我们内部产生了巨大分歧，为啥产生巨大分歧？ 就是你不同意到第四级别吗？你不同意实行禁旅令吗？禁游令吗？为什么你不同意？你真以为，你那个是标准吗？历史会给你答案，历史会给你答案，你完全是被威胁、被操作地。
那像其他的人权组织，像新疆事件，每次讨论新疆事件都讨论不下去，每次讨论西藏事件讨论不下去，每次讨论香港事件、台湾事件讨论不下去！
联合国已经成为了共产党控制的黑社会了。
这点川普总统当年说的对不对？非常对。伟大不伟大？伟大。所以说川普总统这人绝对是了不得的。
谁敢挑战过，谁敢说过实话？！那么我们海外的民运、民权组织，谁敢说这个话？你敢吗？你不敢。你懂吗？你根本就不懂！你也不想懂。你只往、你这个裤裆里看和往地上那几个掉在地上那俩钢镚，还有伸过来的手，你看这，你往上看吗？你不往上看。所以说这就是战友们，这是很可怕的、很可怕的，这是很可怕的。
那么从过去两周，大家发现了世界卫生组织被共产党控制以后，延迟发生了两周所谓的禁旅令或者应该给世界公告的真相，没有发生。他将导致什么样结果，大家慢慢看，别着急，未来会给大家答案的。
那么这两天，所有的大家看到社交媒体上大量的黑掉我们战友们的关注度，大量的黑掉我们的视频YouTube, Facebook，Line,香港无不如此。我请问所有战友们，咱们别用头脑思考，咱用那肚脐眼、肚脐眼思考一下子，咱要是没有影响力，他何苦用一国之力，不去防疫情，要防爆料革命啊!
头两天有人去江家跟江家说，最近爆料革命郭文贵不骂你们了，这个挺好，我们也做了大量的工作。听说江家的儿子江绵康不是江锦恒也不是江志成，江绵康他的二儿子说，防爆料革命要比防疫情还重要。这哥们说为啥呀？他说爆料革命现在在国际上的影响，他是关键问题，他是独树一帜，他是一面大旗。不把这个旗给灭了，什么事都有可能发生。这个作为一个当年的解放军将领吓了一大跳，说爆料革命不就那几个人吗？有那么重要吗？
江绵康说，你看着几年前爆料革命，谁在乎？没人在乎。海航怎么样了？王岐山怎么样了？孟建柱怎么样了？中国政府在海外形象怎么样了？中国历史上有一个能联合美国包括中国政府，有一个美国的高层来自白宫的官员，能领导起来像卢比奥、蓬佩奥国务卿，都是同学帮，皮特纳瓦罗、莱特希泽这样的人联合起来，成千论万的专家跟他们站在一起，说同样的话，用同样的文字，来挑战共产党吗？他说你们不要看他们媒体上那些关注度，是他们说出的话，用什么方式受到了西方的关注，受到中国老百姓的关注。
这位、这位老将领说，哎呀！我最近还真了解了、了解，过去都看郭文贵爆料，现在很少人看了，都不知道。江绵康说这才是可怕的，因为大家过去说不怕，谁都想说。现在大家是看过，说没看过。为啥说看过没看过？第一个怕你收拾人家。第二个，他藏在心里的才是秘密。
说现在大街上你问他，爱不爱共产党？爱共产党。恨不恨共产党？也有人说恨共产党。他说爆料革命？不知道、不知道。他说只有一个郭文贵和爆料革命，现在在中国老百姓当中是最忌讳的词。他说最忌讳的就是最神秘的，最神秘的就是大家想知道的，最想知道的也是最让你关注的。高！毕竟是江家的子孙，比这个江志成还是高一个段位。
这位将军刚刚去伊朗回来，这个说伊朗的事情我们也低估了。没想到这次中俄伊的军演引起中东和美国、欧洲极大的不安，严格说，没有中俄伊的军演，苏莱曼尼不会被干掉。没有中俄伊的军演，美国不会调动大兵直接布置在马六甲海峡直至到中国南海、日本冲绳和台海东海，就是中国的东海。也不会让中美欧这么多人，一集体的···（打了个喷嚏）Oh My God.谢谢，对不起，对不起呀！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个是、这位将军看到这个时候说，我们确实在中东看到，就连郭文贵的爆料革命，中东很多人看，中东很多人看。很多爆料革命引起了中东各界的高度重视而且翻译成各种当地的语言。什么意思？
一个中东地区把咱们爆料革命，现在在中东地区所有社交媒体，大家可以看一看去。可以说是来自中国，在过去一百年间，了解中国最多的一个节目就是爆料革命，这是一个核心的信息。
江绵康还爆出来一条，说中共咱们、咱们国家政府在香港、在广东、在北京、各省市、各安全厅都有专人负责处理爆料革命，包括对抓捕啊！威胁呀！喝咖啡呀！
他说你知道吗？他说他问过安全部的和政法委的官员，说所有的这些被喝茶的甚至被抓的人，没有任何人和爆料革命和郭文贵有任何的利益关系。而且这些人被抓起来以后，心服口服的没有，没有！被喝咖啡、被喝茶的，没有（心服口服的）！
说抓这些人的警察和官员，安全厅和公安厅的官员对这些人的同情，就像当年共产党在村村相互，所谓的反国民党政府的时候得到了人民的赞助，推着小车送粮食、送猪崽子一样。说现在是深得民心啊！人是越抓越不服。
他说现在爆料革命的所有的东西，在、只要是在海外刷出来，中共各种社交手段，各种技术，迅速的传遍了整个中国社交媒体。每次都在几亿次，说中南坑、各省委省政府，哪有不看爆料革命东西的，都看！家人看，自己也看，都是说我们要掌握爆料革命的动态，我们才能处理爆料革命给我们带来的威胁，以此为由。
就是参谋长吃西瓜，军事需要。皇帝逛窑子，是为了让自己锻炼身体，锻炼自己的擀面杖子下半截，这是身体需要。
所以共产党的这些政法官员说，看爆料革命完全是为了党的需要，为了长治久安。所以说这一段对话，证明了在现在国内共产党的慌恐、无奈和骗、假、黑，导致的党内完全不团结。
那么这几天来，这个平爆小组又运用了新招，新招也就头一段时间的战术，就是他们要求的目标。要占山头，插红旗，穿上4000个隐形的战衣，打着郭爆料的名义去挑拨离间。
大家最近看到了，徐晓东先生、陈秋实先生成功的，人家也没有砸郭也没有蹭爆料革命。结果现在让我们战友跟人家弄的，很多人都故意挑拨、故意挑拨，挑拨挑拨就有战友就上当了。
你说你弄人家干嘛！人家也没有蹭你郭也没有砸郭，也没蹭你爆料革命，也没拿你爆料革命募捐，跟咱们有一毛钱关系吗？咱没必要。
但是最近很多事都往上蹭，反正爆料革命，每次、每一段都有人有目标，最后就形成爆料革命是现代版的文化大革命，险恶之用心。这就是共产党挑拨国民党之间的关系，挑拨国民党和美国的关系，挑拨国民党和苏联的关系，挑拨国民党和世界上，所谓的反法西斯的联盟的关系，最后把国民党终于引向日本，最后国民党，嘣，炸了。
现在共产党用同样的招要对付爆料革命来啦，把爆料革命引向这儿，引向这儿，引向这儿，最后你自己，嘣，爆炸了。
最后就是要把爆料革命引向习近平，最终就要达到习郭斗。爆料革命是共产党最大的敌人，是习近平最大的敌人，一定要引向这个。
这就是为什么我们要坚持郭七条。你说这个共产党的法人是谁呀？是习近平啊！副法人是谁呀？王岐山啊！然后是七个常委董事啊！是不是！独立董事是政治局委员呐！他们都得负责任。
但是我们有郭七条，就是不要直接去攻习，咱就是攻王岐山，攻这政治局，攻独立董事，攻他的董事会，攻他的CEO。好不好！平台完了，他啥都完了，所以大家千万别上当。
最近，我这昨天晚上知道，最近想尽一切办法要让爆料革命的人引向和习斗去，挑战习。现在大家注意啊！接下来，凡是以拿着以习和爆料革命做文章的，攻习的，基本上、基本上那都是带任务的。
大家要看到啊！谁去攻习去，没问题，你攻你的，别打着爆料革命，别拿着郭文贵这个名义去攻去，跟我没关系。我可不保习，我也没能力保习，那是你们的事。但是你不要拿着爆料革命，你也不要拿着郭文贵，拿着战友的名声，你去干这事。
这就像募捐一样，我们群里面也有人要募捐，我明确的告诉大家，爆料革命，任何人不允许募捐。爆料革命不会成立组织，爆料革命本身也不会参与任何组织，爆料革命不给任何人头衔，本身也不要头衔，爆料革命不会成立任何的捐款组织。
法治基金、法治社会那是一个美国人的法人的一个组织。我们在那里···我们那天开董事会，我郭文贵没权参与，夸张不夸张。我们当天吃饭的时候是法治基金付的钱，到了晚上的时候，付钱人家明确说，这顿晚饭你们要付，是由郭媒体付。因为这个时候上你们的节目了，一口水都不允许碰。
我特别佩服这美国人，中国人说他叫笨，叫做太笨，我认为这是伟大。伟大呀！认真执著。
所以法治基金、法治社会是完全独立的一个公益机构。我是个捐款者，我绝对不是收益者。而任何情况下，我都告诉大家，我为大家捐款去哪里，是否合理使用，我承担全部责任。
最近这几天呀！捐款人是大增、大增。每个捐款人的留言，我们现在没办法往外推。因为这留言都太个人化了，太感动了啊！所以说最近的有些不能推，但都是大额的捐款。更加的证明了，就是说共产党防止法治基金、防止法治基金成为唯一的一个机构，在西方拯救中国人和灭共的一个法人机构，未来成为建立新中国的这么一个平台，对他们造成的一个恐惧，发了人民银行、一国之力反对之后，还没有减弱中国人民对法治基金、法治社会的支持。但是它是独立的。
但是爆料革命和战友，大家记住，任何一个人打着爆料革命，以战友的名义，在战友中间和爆料革命中间，或在以爆料革命为名的社交媒体上募捐、搞各种募捐都是不可以的。你个人爱做什么做什么，这是你的权力。你爱做什么做什么，你别在这个平台上，你不要用爆料革命的名义，你不要用战友的名义更不允许用我郭文贵的名义，我再说一遍。
接下来，大家要看到的事情，我要说是就在昨天到今天。我所有的西方的朋友，包括刚刚咱们美国的一个最重要的朋友跟我说，他说共产党在这次武汉疫情上，充分的暴露了他们的无能、无知和无耻，他感觉到丢脸。他说作为人类，我都感到丢脸。
他说Miles，你不知道，美国和欧洲和世界卫生组织昨天得出了一致的一个结果。第一，这个病毒来自何处值得怀疑，大家记住啊！这个词很重要，这是官方的认为，病毒来自何处值得怀疑，需要去搞明白 ，这是美国总统在作战室要探讨的第一个问题。
第二个问题，该病毒对人类的威胁应该是在人类历史上应该排在前十位，能不能控制和如何控制完全取决于政府的正确决定，此病毒非常危险，大家记住啊！非常危险，是人类上排在前十。
另外一个，他们认识到这次病毒和历史上所有病毒完全不一样的事情是隐蔽性太强，没任何征兆，人传人，直接人传人而且有可能人和动物之间都交互传染，关键他的隐蔽性太强而且毒量巨大。而且现在人类上是一个全球时代，大家飞机、各种社交特别多的时候，这个疫情分分钟钟将变成人类大灾难，所以说他的隐蔽性很强。
另外一个他们强烈地认识到，这一次的疫情真正的问题导致扩大的核心原因，就是共产党隐瞒了疫情，隐瞒了疫情。就当初在十一月份发生、到十二月份严重、到十二月份初死人、到这个最后一月份扩散到世界，这个时间完全是可控可治可防的。但是由于共产党自己的一贯的假、骗、黑，导致了疫情扩散，不管疫苗来自何方，它都是人祸，不仅是天灾了。
还有一个他说，最重要的是前天和昨天这两天，四十八小时。说如果提前公布，让武汉人得到一个轻松的、真实的真相，中国政府全力开放全世界的国际营救。然后集全国之力来保护武汉人，让武汉人在武汉得到救治，在湖北得到救治。这样的话就是这个整个的天灾人祸也好，次灾害就不会那么大。
说现在在全国这种村、县、市独立，切断与社会上的来往，次灾害那就是人与人的犯罪，和由整个供应链导致的社会的、整个的孤岛效应导致的人道危机，以及由于这场制造的这种的虚假导致（的）恐惧、虚假信息和导致人性的堕落，人道的更多的犯罪甚至会迸发出其他的疫情出现。
包括这火葬场。说火葬场现在，你偷偷地不说实话，在火葬场里面包括在大街上捡口罩当中，包括在各地供应物质的抢、夺、偷当中，什么样的社会黑暗都会出来。所以过去四十八小时，共产党又再一次地没有掌握好，这一次的全世界都在关注的机会，给大家传播真相。
现在共产党就应该开放互联网，全面告诉老百姓发生了什么，及时地告诉老百姓发生了什么，但是他没有做。更重要的事情，他现在还要说把武汉人、湖北人接回到武汉，大家全傻眼了。说他接回湖北武汉什么意思呢？你没传染，你回来传染一下，还是说你在海外传染了，你再回来，传染了完成任务了，你回来等死，在武汉烧了你。所有人都傻了，都说这为什么？我也不知道为什么？
啊!把湖北人接回湖北，没传染的给传染上，你赶快死。在武汉能烧了你湖北，还说你到外边已经传染了，你回来，这是什么意思，还要飞机接。那你有飞机接的话，你在国内武汉人现在连到襄阳都、都没人理，到湖南都被赶出去，走到村落里都被打死。那你为啥不把湖北人、武汉人在你家地盘上照顾好呢！让他们得到尊严、得到救治、得到一个好的生活状态。为什么要把武汉人撵到大街上去呢？这是不是演戏给国际上看，说你看，我牛叉吧！我又拿飞机给接回来了吧。
这个事让我想起一件事，2008年之后，大家看过去的历史，中国共产党过去没有什么接侨啊！什么南斯拉夫打仗的时候，大家记住吗？死多少人，谁接呀！
自从2008年以后，他们说要有一个国际的“人心计划”和国际上的政府形象。开始发生什么，在泰国淹船了，中国驻泰国大使打电话到现场了，然后在那个马里发生海盗危机了，然后中国派飞机接回当地人士啦！叙利亚、也门战争了，把人给接回啦！然后呢！哪里地震了把中国什么、什么几千，几百的人给接回来了，上镜头，中央电视台报道。
这是什么、什么意思？知道吗，战友们，中国共产党要展示给全世界人民，我党有实力在全世界上照顾我的公民，这是一个国家的基本的一个要有的能力。就你要有能力和必须的保护你的公民在世界任何一个地方不受人身安全的危害，当他受到危害的时候，你能给他找回公义。当他受到伤害的时候，你能给他找回公平。这是起码常识，过去共产党从来不管。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1022/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1022/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹好啊！今天是1月30号文贵报平安直播。今天刚才本来是用这个摄像头呢。这个第一次，刚才这个工程师说：我们这个俩大摄像机全部被黑客掉！所以今天可以绝对证明，亲爱的兄弟姐妹们，这个黑客是能黑掉你的电脑的，是能黑掉你的这个摄像机的。
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？咱得蹦蹦，咱得蹦蹦，你们传播武汉疫情了吗？你们传播香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们。
十八里铺是我老家莘县的火葬场，当年我骑摩托车在那块儿撞了一次，差点要我命，
火葬场，听说最近也开始了24小时了，我老家朝城莘县都染上了，都染上了，（人数）又增加了。
（文贵先生和战友们互动）
“信七哥有前途”，当然了，当然了，当然了，大家都有前途啊！都有前途。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，这个咱们呐，此时此刻，这个每天，每天早上，我这个报平安的时候，就是我有些话想说，有些话是不敢说，和有些话确确实实，有些话真的是不能说，因为它属于保密。
但是呢，我觉得我希望真心的战友们，真的战友们，别把文贵这个，在这块儿每天大早上起来……我一天，真的忙的我，真的是放个屁的空都没有。我今天一会儿马上有人上船来开会，上船开会，我今天要出去，中午还要去开会。因为这块儿未来两到三天有大人物要来，而且有的是重大的事件在这块儿发生！
然后呢，再一个咱们现在核心是向西方，西方所有的欧美国家传达传播，和向他们传递关于国内疫情的真相和真实的数据。还有，就是说，关于香港，整个香港运动的整个真相！千万不要忘了香港啊！然后，我们还要，在中美关系上，这个我们要在这个领域上，绝对不能让共产党占了，这个叫他占了上风。同时，我们要在新疆的问题上，也时刻不能忘。所以说，每天你想想战友多少事情！
所以把战场拉向国际上，那不是开玩笑的。这个时刻这根筋不能松，我们的战友现在在社交媒体上，每个人都辛辛苦苦的，很多人都是没日没夜的，每天脑子绷紧了神经。没有人在这块儿是在搞娱乐的，也不是在这块儿搞所谓的媒体的。
我们大家真的是能看到，爆料革命把战场拉向国际，现在日趋成熟啊！而且很多人都在发自内心的，在干着一上午，刚才说那几件事。
已经深深地影响了国际上，各个国家，各个政府，各个机构，对这以上这几个敏感问题的一些决策和认知。这个太重要了！亲爱的兄弟姐妹们，太重要了！
另外一个我必须告诉大家，说：“你这么相信共产党就那么一夜之间就被咱给灭了吗？嘎嘣就完了？武汉疫情也好，香港运动也好，新疆事件也好，台湾也好，这个西藏事也好，中美贸易也好，那共产党掌握着14亿人的奴隶呢！掌握着一个国家的政权呢！他有几百万人的部队呢！
就连美国人现在吓得也是手发抖！你别以为美国人说，我想怎么着就怎么着！那绝对不是！
从前天昨天到今天，你可以感受到，杨洁篪、王毅在全世界各个地方，启动沉默力量；在所有的大媒体上，封杀爆料革命战友的所有的声音；篡改所有战友们说的武汉疫情、香港运动的真实信息和数据；尝试一遍又一遍的在推特上，黑掉战友们的这个关注度。文贵一小时就干掉十几万，已经十几次到五十万了。就是YouTube的工程师明确告诉我说的： “郭先生，如果你的数据的话，一定超过五个亿。” 那我就全人类第一大了。
所以共产党为什么恐惧、怕咱。所以战友们，你们一定要记住，我今天郭文贵说的话，不让你掏钱，也不让你掏命，也不给你搞什么，也不要搞什么事情。
我只希望你们要自信地：我们现在是共产党最最害怕的一个反对力量！最最害怕的一个声音！就是我们真正的影响力你们是不清楚的，我不希望当你们清楚的时候，反而什么都失去了。
就这么多战友在国内，用生命、鲜血、代价、时间、失去自由捍卫这三年来的爆料成果。和海外千千万万的战友铸就了一个唯一的在世界的黑暗的共产党的世界里，要侵吞世界的时候，拥有了这么一个声音叫爆料革命，喜马拉雅的追求目标。
我为什么要说这个？昨天晚上，我有一个短暂的一个小视频会，让我感触太深了！
一个咱们的老战友，一直盯着我。大家要记得2017年3、4、5月份，这位战友住在北京的银泰，经常在twitter上，回家的路上录直播，很有钱，后来他得了病。另外一个人跟他一起老开车，大家还记得这个人吗？这个人被抓起来关了将近四个多月。也是几十亿的资产，被这个孟建柱、孙力军、杨洁篪、吴征他们给黑掉，（还有）王岐山。但是这位战友已经出来了，身体废掉了一半。
这位战友昨天跟我说什么？他说：“郭先生，我现在活下去的唯一希望，就是希望爆料革命能够成功。我可以把一切都给爆料革命。”
然后让我看了他现在在海外那种，非常棒的，提前看了爆料革命，2017年就把大量资产也移到海外，国内被干掉了这几十亿。他说：“虽然很心疼，都是现金呐，都是最好的资产股票。”他说，“但是我海外还是留了一部分钱的。”
我看到他在，不是在我们附近的地方啊，在某个地方，我看着在那个山上。他说：“我全家出来了现在。我们有三次躲过了危机。”
第一个，他说躲过了中共的，对民营企业家国有化的打击，他说我们跑出来了，没有爆料革命我们完蛋了。
第二个，他说我们躲过了一个，共产党（史）上正在制造的大灾难——所谓的以贪反贪，把这些企业家给全灭掉。他说：“我们这种企业家，哪个没有跟他们共产党的官员上过床啊？哪个跟他们没有点钱呐？”然后呢，说那个北京当年的，什么北京四大什么太子，啊什么四什么子啊，傻叉。他说：“他都认识，那都完了。”为啥啊？都跟共产党上过床，现在以贪反贪把人东西全灭了。他说：“我们躲过了这个，因为爆料革命。”
他说：“第三个，我们这回又躲过了武汉疫情。”这个咱们这位战友，在武汉、在襄阳、在那个过去的十首，现在叫作，叫什么黄石一带，他在那块儿有好多工厂。他说，现在他们的员工啊，很多人就完了，而且他昨天告诉我一个信息让我是，就是说印证了我们路江谈、路安谈、路艾谈的这个节目的真实性。说事实上在武汉他工厂里的员工，早在12月就告诉他，说这个死的人就是这个一个特殊的，就是非典。但是被警察要求，说：“你绝对不能说！你敢说你全家都完蛋。”
现在他那个厂子，因为这个厂子为什么他，他的员工好多人都中招了呢？现在很多人都消失了呢？因为他这个厂子是跟这个是极其有关的。我不要具体说，我把他给暴露了啊。
所以说他说，如果他在国内，他一定会像其他老板一样，被约去，被谈，要求配合共产党撒谎。他说：“那我就完了！”他说：“虽然我这在北京，大部分产业没了。我在这个哈尔滨的产业没了，然后在新疆的产业也没了。”他说，但是在南方还有一些产业存在，大部分钱我也移出来了。这次武汉疫情他大部分家人都出来了。
他说，他这个当时路德先生这个说要存粮的时候，他觉得有点过了，荒唐了。他曾经给我发信息，谴责路德，强烈谴责路德，说：“路德这个脑袋不但大，嘴巴还大，你早晚得死他身上，你不要上他的当，这个人有问题。”后来，在这之前反Sara，他强烈反Sara。后来是（提到）Sara，说：“Sara干了不少事儿。”这个不反Sara，反路德，然后安红一出来他又反安红，说安红有强烈的民族主义倾向。他绝对不是五毛，大家很清楚啊。
后来逐渐他意识到：不是！觉得安红没有民族主义倾向，是真心的爱这个民族；觉得路德不是说嘴大，路德说的是有前瞻性的；说到老江的搞金融，觉得老江这金融也，也是非常专业的。
所以他毅然地决定在这些地方存了粮，存了油。武汉疫情当咱们一开始说的时候，他就开始大量地储备卫生手套、防卫服、口罩。他现在多少人啊，他说，他都用这些东西还了他过去的人情债、关系债。
此时此刻他感受太不一样，所以他说：爆料革命真的是救了太多人了！路德节目做了救了太多人了！咱们的战友救了太多人了！
他当然了，昨天花很多时间骂那个鸡腿潘这个王八蛋，恨死他们了。鸡腿潘呐、火鸡龚啊、什么这个夏业良啊，他恨死他们了。包括这个何频，他说这个何频明镜，替共产党一次又一次的擦地啊。
然后他对现在海外的民运，过去给海外民运捐老钱了这哥们，捐了，几乎都捐过。他是一个很轴的人，他现在国内的所有出来的人告诉他说，当时他推荐爆料革命，几乎80-90% 都被人刺回来，说：“你这中了魔了，被洗脑了，不要相信这些事儿。”现在这些人都感谢他。
所以说我要告诉战友们，我们爆料革命的真实成果，不需要别人给评价，不需要别人给我们所谓的打赏、捐款，我们只需要自己知道。
我现在强烈地呼吁战友们，就要知道自己的分量，知道自己的价值，还要有自信！
这位战友，他的家人之一，对我们现在整个爆料革命的数据，进行了个小总结。昨天我听到的时候，“郭叔叔”，哎呀，这闺女长得真好看，“郭叔叔我告诉你这些数据。咱们每个战友的数据真是80-90%都被黑掉了。但是我们在国内的影响力，战友们是真不知道。”
大家看一看最近郭媒体的直播，所有的VPN来自哪里？——80%来自印度，剩下百分之十几几乎都来自日本。说明了什么问题？——美国、加拿大、欧洲的VPN全面、全部覆灭。但是印度和日本又起来了。
这是共产党的平爆小组6万人，现在绝对不止6万人，在Twitter上、在YouTube上、在这个Facebook上、在Link上，现在挡住Gnews，挡住Gtv，挡住路德访谈，卡丽熙访谈，挡住小皮匠访谈，挡住像大卫小哥这样的节目。
我们的面具先生，面具先生节目在国内火的一塌糊涂！我们看他每次他就10万。昨天这个，咱们这战友，这个孩子给我说：“郭叔我可以告诉你，每次这个节目绝对都在5000万以上！”
所以亲爱的兄弟姐妹们，我今天要给大家说的事情：千万呐，不要妄自菲薄啊！一定要相信咱们战（友），咱们这个战友的这种力量已经在撬动地球上最大的邪恶的力量，我们在改变整个地球！我们是一双筷子，但真的这个点找对了，我们可以撬动地球，正在撬动中。
千万千万记住：要珍惜、要自信、要严肃、要认真，还要快乐地开始这个工作。
今天，我想这个，另外一个想说的是，现在正在，今天啊，华盛顿、日内瓦、苏黎世、伦敦，还有你们的亚洲的明天早上的东京、台湾、香港，这个还有现在加拿大，所有的这些国际的几个组织，今天，今天就是纽约时间晚上，明天……纽约时间晚上，明天大陆的你们早上啊，会有一系列的事情，本应发生在这个周六的事情可能即将发生。我们在等待着，这些不发生，那个“0.3”都不行。
现在，我告诉大家，昨天我说了，上海股市、香港股市、深圳股市、港币、人民币，大额交易不停止，不算数！那才是大事！那才是大事！
还有，只要世界卫生组织不把现在疫区列为中国，整个中国列为大疫区，那不算事！
更重要的事情大家要记住，共产党现在在内部正在发动一波，不是所谓的党领导的一切的对外的，叫做“统一口径”，不是的，那不叫统一口径，那叫骗术！——新的诈骗手段。完全共产党没有意识到对世界，对全人类负责的这种，这种重要性！在继续在对外贸易、金融、病（毒）病情的实际死亡数字和传染数字上，以国家级的行为正在欺骗全世界。非常大的灾难即将发生，但是，对爆料革命他是好事。残酷，但是我们没办法。
另外，我现在告诉大家的，另外一个大家要注意到的。全世界需要更多的证据，了解共产党以国家权力，对外贸、对海关，对外的死亡数据，和医疗数据的这种国家操控的撒谎，这是国家级犯罪。大家有证据，请一定拿出来！提供出来！太关键了！你动动手指头，你可能救很多很多人！这是行动！行动！行动！
另外一个，战友们，我们要看到在国内，真实的情况，现在就像我在几周以前说的，整个中国的这场疫情接下来，将形成人与人之间最大的一场仇恨的战争。就是共产党培养了七十年人与人之间的自私、拉仇恨，和对人的洗脑养成的无知无畏，那种暴力行为，和整个全民都是有“心霾”的这种情况，将导致人道大灾难！这是很恐怖的！
这场人道大灾难正在迸发中，在全国各地。请告诉我，发动的是共产党，谁能停下来？一旦启动，没有人能停下来！就像这个冠状病毒一样，被共产党，可能啊，被共产党解放军给放出来，或者是无意放出来。它能收回去么？它收不回去啦！
现在整个全国上下，人心里面又放了“冠状病毒”啊！这种冠状（病毒）就叫“心霾”冠状病毒。大家自私啊，无知啊，无法啦！随便打人，随便就把人给关起来，随便封上门，这是犯罪啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，整个咱们这个十四亿的同胞，被共产党绑架七十年以后，现在以最快的速度走向人间的地狱呀！
不但要走向人间的地狱，还要带着全世界下去，要把我们的在国内的所有的家人、同胞、同事们统统带走！
我们现在能做什么？——传播爆料革命真相！尽可能将国内你看到的、听到的真相发出来！我们每天要在Gnews上，要有十篇、一百篇的真相文章让全世界看到，让这个国内看到。让Gnews成为唯一一个在黑暗中举起的灯塔和爆料革命的灯塔！
从早上我们的这个路德访谈，到晚上的路德访谈；到我们的所有的战友们的发声，战友之声等，战友之家的N个节目；包括文贵的每天报平安直播；和晚上GTV，在GTV上，这个由战友之声和下个秘密翻译组、MIZ宙斯小队这个做的视频，每天向大家报告国际上、国内和关于疫情发布的真实信息和数据。不一定都对，但是我们尽量做得好。好吧！看上去，也没那么专业，但是呢尽量地每一天都在改变中。
所以亲爱的兄弟姐妹们，这就是我们现在，我们面临着人类上前所未有的最大的挑战！同时，也上天给我们带来了灭共的机会。也在考验我们真心地灭共，还是假心地灭共。是真的希望共产党灭亡，还是希望共产党跟我们做交易。这一次，我们能看到，上天也在考验着所有的爆料革命和共产党有仇恨的人，我们到底怎么对待共产党，到底有什么样的意志？什么样的决心？什么样的行动？
我们扪心自问，我们用我们的行动，用我们的一切去做自己喜欢又能做的事！
如果相信上天，如果你觉得上天，神在帮我们，神要灭共产党这个邪恶，邪恶的魔鬼集团，要拯救整个中国十四亿被洗脑的、无知的、愚蠢的，到了人类灾难的这些同胞的时候，你要坚定地现在传播爆料真相，勇敢地站出来！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1021/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1021/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 亲爱的战友们，这个地方就是川普总统、肯尼迪总统结婚的教堂，我每次都到这来。今天我又来了，为咱们武汉疫区的所有的同胞们祈福，哎呀，不知道为何啊？一坐在这儿一祈福的时候，突然间想掉眼泪，真的是我得到太多信息，我太担心中国的同胞了，千万要小心。一定要认真对待，这是个巨大的人为灾难，多保重，同胞们。阿弥陀佛。Yes。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1019/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1019/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们好今天是1月29号文贵报平安直播，这个是吃早餐啊吃早餐，边早餐边直播。
首先啊，亲爱的兄弟姐妹们，很多人会说武汉同胞疫情这么严重你郭文贵还在这直播吃早餐，什么意思啊？什么意思？你说什么意思吧？啊？我要跟战友们分享一下，特别是疫区的战友们，我想告诉大家的事情是我经历过多少生离死别多少大事。
我认为所有的事情就取决于心态，越是在这个时候大家要心态要好，疾病，这个疾病它专门找弱的，跟共产党一样，为啥说共产党是病毒啊？因为共产党它就是专找弱的欺负，就像我给大家所说的一样，共产党这些年来专门找软柿子捏，所以说你身体必须强壮，你必须有能力，如果你没有能力的话，你没有实力，你不可能战胜共产党，你想战胜共产党你必须有实力。
当你面对疾病的时候，你想战胜共产党，你想战胜疾病一样，你必须得有实力，你也必须有实力，你没有实力，疾病就像到你的身体里把你给蚕食掉。不管天塌下来，不管任何事情发生，我有一条该吃吃，该喝喝，啥事不往心里搁，跟这个岳文海这个流氓王八蛋说的一样，这个是必须的。
所以说战友们当你一个人遇到事情的时候，你活着事情总在，你死了什么都没有了，虽然我们中国人总是有句哲学——活着，像猪一样的活着。我不同意，活着，一定要像人一样的活着，人就是每天你必须得睡觉，你必须得吃喝拉撒睡，你必须得有，你必须像人一样的活着，这才可以。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们面对病魔的时候，心态决定我们抗病的一个关键步骤。你指望共产党，共产党等你死了才好呢，赶快把你化了。那你说你指望谁啊？你指望家人照顾你，那是不现实的。这个时候，关键你得把身体照顾好。
我娘老说一句话，谁关心自己疼自己都没错，自己疼自己才是最真实的。你自己强壮了你才能面对一切，你说这个鸡蛋多容易啊？你们鸡蛋还可以做吧？咱现在还不到，国内还不到断鸡蛋的时候，我相信。
所以说兄弟姐妹们，此时此刻没有人比我更知道这个疫情太可怕了。大家你们看我吃的时候，我的亲爹就在北京，我家里几百口人就在北京，我有上万名的同事就在北京，他们的恐惧，他们的危险，大家想想吧。但是你觉得我哭有用吗？亲爱的兄弟姐妹们，我哭没有用；我不吃饭有用吗？也没有用。我们运到国内的物资被扣了，我痛哭有用吗？没用，对吧！
所以说只有一样管用，我必须得活下去，我必须得强大，而且得强大到战胜敌人。如果说你连敌人都战胜不了，你强大，用河南话说——顶个球用啊？敌人把你给消灭了，是吧！只有一条，就是一定要让自己强大、健康。
现在我们疫区的所有国内的同胞，大家一定要把事情想到最坏啊。我不是埋怨大家，如果中国人里边真正过去看了我们爆料革命的，看了视频的，大家现在没地方去了，在家里待着，你把过去三年文贵爆料的视频和爆料革命战友所说的话，大家看一看。
如果但凡你用心了，但凡你就是少看点微信，少看点CCTV，这回救不救命？救你全家的命，救你家下三代的命，你这一代没了，下一代就完了。现在很多人是一家三代人都传（染）上，还有四代的。
你说说战友们，我们又不要钱，我们扯着嗓子每天在这块儿辛苦，十五六个小时，叫大家健身就是要准备这一天，大战来临！对吧。
就是让大家面对着这种共产党的邪恶，我们该做什么，强心健体，你只有强心健体了，对吧！你才能战胜共产党啊，你心不强，你战胜不了他。他在中南坑里边待着，哇塞！在大房子里边独立的空调。
到北京，有这个参加了习主席接见的人回来跟每个人说，北京城和中国就像当年大清朝一样，就像英国的多尔敦要见乾隆皇帝不跪一样。当年回来就说了，说这个大清朝啊就是个破烂的烂船，城里边非常之奢华，极尽奢华，城外边有几百年的垃圾，哥儿几个伙着一个女人，一家人有时候穿一条裤子，说这个破船必须给它砸掉。后来就知道了，鸦片战争，是吧！鸦片战争，1840年鸦片战争就开始了，也是庚子年。
这次到北京去接见访问的说，又看到了当年的情形，整个大会堂、中南海紫禁城里边应有尽有，独立空调，这个是绝对是安全的。包括这些人见之前，就差肛门没给扣一扣了。衣服全部消毒，全部消毒，而且必须是唾液先化验，这是羞辱啊！
WHO的世界卫生组织总干事，谭维（即：谭德赛），是陈冯富珍啊，陈冯富珍，原香港的共产党培养的女特务啊，女间谍，她培养出来这么一个非洲裔人。一样如此，五关检查啊，过五关，就差没给他检查有没有擀面杖子，有没有肛门里边夹什么东西了，唾液检查。
对世界卫生组织的人，像训狗一样训他们，这个不能带，包放外面，人家说我带这个包我要带这个什么笔啊、纸。我们有笔，我们有纸，你不要带进去，这是世界卫生组织。所以说，拿人家的手短，吃人家的嘴短，你说这个王八蛋，陈冯富珍，就培养了这么一个走狗。
大家去想想，是谁告诉大家的，三年前我告诉大家世界卫生组织，WHO在内部绝大多数人都通过，要把中国宣布为第四级的绝对疫区。要求中国政府必须公开透明化，必须接受世界卫生组织，和世界各国组成的调查团队，和给中国提供帮助的团队。要求中国一定要无条件的接受所有的，在华的各国的使馆撤侨。并且要求中国政府必须公开接受海外、国际上所有的医疗和医疗防护设施，支援和保护前线的医生护士，等等……我说了那些条。
但是发生了剧烈的争端，被共产党蓝金黄的几个臭流氓坚决阻止，这未来都是反人类罪啊！已犯了反人类的罪，这个应该叫什么罪啊，人道灾难罪。必须得起诉他们，必须得起诉他们，因为这个会议绝大多数人同意对中国的前线和疫区的救援，就被共产党给阻止了。
亲爱的兄弟姐妹们，你们见过一个国家的政府，（在）可能一个国要灭的时候，他们把他们的孩子私生子女送到国外去。他们家缺口罩吗？都不缺；缺医药吗？也不缺；缺胸腺肽吗？也不缺；缺吃的吗？也不缺。但是，老百姓没有啊，一切都听党的，一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲，是不是啊？现在比爹还亲娘还亲的党，却啥都不管你了。你不管呗，人家外国人来帮忙，也不行；那你啥意思啊，对吧。
WHO这个（组织）已经在昨天和前天明确的说，在讨论当中非常激烈，连姓谭的，谭维这个名字的总干事，听说这名字都是王岐山给起的，呃……王岐山给起的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你说说这样的天理还有吗？这世界上还有天理吗？（螃蟹，哎呀，小螃蟹。）那么大家也看到了，班农先生啊，班农先生现在这两天（他的）作战室火了。白宫，大家要知道，白宫要成立紧急救援小组。什么叫紧急救援小组啊，美国政府找了个紧急救援小组的是我们的反共的好哥们儿，皮特纳瓦罗当主席，你看着没有，这就是美国人，学会了，打太极了。
郭文贵吃法啊，大家可别学，你们可别学。哎呀，对面这每个船都两三亿美元啊，你看人家这船，上万只船，家家住着小别野（墅）。然后，共产党每天都说美帝国主义要完蛋了。
你说这世界有多可悲啊！到北京去的人，也去了广州，去了上海，就是没去湖北。世界卫生组织为啥不去湖北？这位哥们儿说，他到中国待了总共不到三天的时间，他看到了中国所有的地方都是深度的雾霾。他就很奇怪了，他说现在大街上也没有车了，甚至连人都没有了。也基本上实现了共产党倡议的，北大的教授说的中国人少放屁，中国人放屁也放不出来了，是不是？！没劲了！
还有北大教授、北大的校长建议的，中国人不要用中国人做饭的方式，中国人最好吃简单点。虽然没到达王岐山说中国老百姓能“吃三年的草没问题”。
但是为什么这么大的雾霾啊？从南到北、从东到西，雾霾极为严重，而且有一种烧糊了的味道。他就问，问旁边人。旁边的中共官员都对他说：你不要问这个事情，你们美国、欧洲当年不也是有雾霾嘛！洛杉矶大雾霾嘛！伦敦大雾霾嘛！呵呵！这些官员他要不得上传染病，这老天就太不公平了！这些官员一定要得上传染病。
就像现在大家所说的一样。你共产党，尽偷换概念。你对新疆人，说我们要对新疆人好啊！叫新疆人吃猪肉啊！我们汉族人，从来我们都很少吃猪肉哒！四五十块钱一斤呐！我们要新疆人吃猪肉，你让穆斯林吃猪肉，你说是对他好。结果全中国得了猪瘟，猪流感，也号称猪艾滋病。竟然给猪都得艾滋病，这就是上天给你的报应！你让新疆人穆斯林吃猪肉，你还说对人家好，结果你的猪得了艾滋病，叫猪流感。报应吧？
这还不拉倒！你说这全人类上，竟然一个香港，一个国际性的香港，立法不让人家戴口罩。法官，当时有一个法官说是不同意，结果法官晚上就接到了一个小视频。说他是同性恋，被人家给掏肛的视频。香港这高法的法官傻了眼了，这个视频实在不雅，被人家掏肛，老是被人家掏肛的视频。作为一个法官不就完蛋了么！实在没办法，颁布法律，香港不要戴口罩。这还不算数，还查出这个法官在深圳有两套房，两套房租出去一个月大概在9万块人民币。说你偷税漏税，哈！偷税漏税，这法官又惨了！最后是把这法官羞辱坏了！让香港人颁布法令，不准戴口罩。当然了，最后另外一个法官给扳回来了。那个法官估计没被掏肛啊！哈哈！但是老天爷报应吧？整个中国现在都得戴口罩！报应不报应？这就是天大的报应！
你要不相信报应，那就是真的是人就没闹明白为什么有蓝天有白云；为什么地球在天上旋着不掉下来；为什么一年四季花开花落；为什么就像一分一秒都不差；海水上涨一半，上涨一米地球就完了。为啥不上涨，几万年了，谁控制的？这就是报应！这就是报应！
这还不算数，共产党这几年来吹牛叉，到处捐款。刚刚给伊朗37亿美元，给非洲几百亿美元，这几年弄了几千亿美元。不管哪有地震、哪有天灾，中国的747飞机就一架一架开过去了。中国人在各个方面都获得了“突破”，都占“世界领先”。就是当老大了！就连2019年、2018年频繁的向世界捐助。陈峰、陈小峰、陈冯富珍，还有现在的这个世卫总干事谭维（谭德塞），说中国人在治疗冠状性病毒世界领先。然后，人家什么……这里有传染病、那有传染病，中国一架一架飞机往那去运东西。
我记得特别清楚，当时到非洲某国去捐东西的时候，中国大使说，中国产能过剩！中国人就是十年不生产，中国人也照常生活。中国形成了强大的，完美的产业链。
结果，现在看到了么？中国发生了有史以来最大的问题。最大的这个病毒。这病毒怎么了？大家知道，没有一个国家伸出手说我要给中国捐钱，我给中国捐物资。是第一个中国最大的军队医院，疫区的医院向全世界要饭。又让华人呐，又让港澳台胞呐，海外华侨啊，捐款捐物资。
人家各国都不吱声，你有钱嘛！是不是？！你爆发（户）嘛！你有完整的产业链嘛！你有强大的治疗冠状病毒的医疗系统嘛！十年内不生产，中国人都不愁吃不愁喝嘛！你刚刚给那个伊朗37亿美元，给非洲600亿美元，刚刚在六个月里免掉了1700亿美元的外债！
亲爱的兄弟姐妹们同胞们，你们上网自己去查一查，这是官方公布的。大家去看一看，那个零头都够武汉医生、武汉护士，武汉前线的警察吃喝穿、买口罩的。全武汉人一人发一个口罩没问题！
我昨天看到我们那个战友们统计的，在国外的搞捐款的，在海外华人搞捐款的、搞捐物资的，大概在三千多个组织。
我现在可以告诉大家的是，大家去到亚马逊网，千万别忘了那个时间，亚马逊网站上，还有海外这几个…整个网络商店，你看一看，在过去的三周内，一共卖出多少跟武汉疫情有关的防护用品。口罩、防护服、医疗手套，大家看一看，又有多少发到中国去了。这是最关键的数字！别听这儿王八蛋胡说、骗！
海外的华人组织，各个华侨机构，多少人搞了募捐？又有多少人把这东西真的他给发回到中国去了？这可是谁都骗不了的！未来，数据都会出来的。
我们华人的世界，从来没像今天让人类上感到真唾弃的！在这个时候，全体同胞都要面临生死的时候，还有人骗捐诈捐，骗捐诈捐的竟然会这么多啊！
昨天我跟一位美国朋友说，我说你觉得我们现在应该用什么办法把这东西寄到中国去，让中国同胞们能得到。他说非常简单，中国政府一句话，这是全人类上共同的法律，这叫特殊时期。这时候是没有国界，没有国防，没有边界，没有任何法律效果，就一条，一切以救、以人道为主，免关税、免观察，无条件地接受海外所有的捐款捐物，直达，全力协助。你政府不能为的，你要给社会上老百姓有机会去作为嘛！你不能为，你还不给老百姓和海外的能为的人，那你政府就是犯罪嘛！这不，多简单的道理嘛！
所有人在捐款、募捐的时候，你想过没有？你把所有商店上能买到的全买了，共产党一个零头都能给你买了；王岐山、陈峰、海航，常委家任何一个人，习近平的司机拿钱那都能给你买了。如果你们不相信这个那就等着吧，不用王岐山了，习近平司机都能给你买光了，这不是吓唬你们呢，这不是假的。
为啥不做呢？这就是那位朋友，WHO的这位朋友在中国看到的，没有车没有烧烤的情况下，为什么这么多雾霾？我给他的答案是：整个中国大地上是因为没有信仰，人与人之间没有道德的红线，这就是心霾，心霾——即雾霾。
2017年我就说过，心霾即雾霾，。传染病，传染病是来自人心，不是来自于所谓的蝙蝠、竹鼠，他是来自人手，来自人心。他要找最弱最脏的地方去。这就是中国大地雾霾的原因。
这就是为什么现世报，让香港人不能戴口罩，大陆人全带着口罩；让新疆人穆斯林吃猪肉，结果大陆得了猪艾滋病，猪流感；这就是报应，这就是报应。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！当我们看到这的时候，我们看到今天武汉人走到任何一个地方被人家打，被人家撵出去。有的人在武汉打工，回来染上病了，被村里人封上门，天理何在啊？谁想染上病啊，谁愿意染病啊？
整个中国共产党，这个时候比爹还亲娘还亲的共产党，你的国家权力呢？你的国家法律呢？你以人民健康安全永远放在第一位的中国梦呢？中国人对美好向往的中国梦呢？这都是噩梦啊！
你凭啥把人钉在家里？你凭啥让武汉人到全国各个地方酒店不让住？武汉人为啥全国到处跑？因为武汉政府没有给他们任何未来的希望，没有任何安全感，没有任何的公共设施、公共保证。他不跑他去哪啊？！是你的犯罪、无能和骗，假黑，导致这个可能是你们种的病毒广泛传播哦！差点要他的命，别说是人，任何动物都得跑啊！他不跑他往哪去啊？他跑你不管，还让他去感染别人；然后叫人们与人民之间互相拉仇恨。
我就纳闷了，武汉人，你们想过没有，你可能就是下一个武汉人的下场，你比他还惨，呃……你比他还要惨！为啥你就不能想一想，你可能就是下一个武汉人啊！这是有多可怕。
亲爱的兄弟姐们！所以说，我们看到这个官方公布的这些数字，还有这些可怕的事件，丧失天良，完全违背人道。这种行为发生在我们祖国大地，无处不在，分分秒秒。
昨天有战友给我发来一个，在那个襄阳火葬场拍的那个视频，在旁边二十到二十五六个人排队等着拿骨灰盒。他过去问那些人，都是染病的吗？都点头不让说话，旁边有几个警察。就是家里人死了你都不能说出声来，就是家里人死了送到火葬场了，（火）化了，你拿骨灰盒就行了，你都不知道那骨灰是不是他。
火葬场，我文贵在一年前说中国火葬场生意火的时候，大家可能觉得我在开玩笑、胡说八道，是吧！郭骗子在骗人是吧？郭强奸在强奸你的意志是吧？郭三秒在三秒你是吧？火葬场大肆新建，我一年前说的。
现在武汉的，还有这个襄阳的，包括湖南北侧的，还有河南平顶山火葬场，二十四小时工作。你告诉我，共产党说只死那几个人你信吗？
我就纳了闷了，为什么中国人死了连家人都不让见，直接到火葬场。任何人你抱骨灰盒，还不允许说他为啥死的。这天底下希特勒当年做到了吗？他敢这么做吗？
中国人活在了人类上最最底层啊！身在阳光下，但是生的、活的连猪狗不如。而且心甘情愿，悲剧不悲剧？此时此刻，全人类都在说可能要死几千万、几百万，（甚至）十几亿人的时候，共产党还在骗，共产党还在贪，共产党还在杀！
蓝天白云啊，阳光、大地有什么不一样啊？但是一场人类的大劫难正在发生中。你说我们真的是无奈啊，竟然想伸援手，你想捐东西都不行，共产党不让捐。
这就是文贵在爆料中说的，中国人——生，你没有生的权利，他有计划生育；
活，他有幼儿园，他有红黄蓝幼儿园；
上学，他分高中低等，人家叫高干学校，子弟学校，最后才轮到我们的农民，草根；
考大学，人家有配送，人家最好跟外国去学习，不在中国学；
参加工作都是农民的孩子，人家都到外国活去，像陈峰、田国立、田惠宇、吴征、杨澜、孙力军、孟建柱，是不是。王岐山，人家的子女上学，上小学、上中学、上高中和上大学，想去哪去哪。
这不就中国就是个奴隶社会吗？大家还不认为自己是个奴隶社会吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月28日谈WHO已经认错</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1018/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1018/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2020年1月28号,文贵保平安直播。希望所有的中国同胞、所有的战友们，都能平安健康！此时此刻，文贵正在马阿拉哥俱乐部，在海湖庄园，湖上，没在海上，正在这儿直播中。
刚刚练完，刚刚健完身。刚才我们那个船长说，郭先生，他说我曾经到过中国，也看到很多中国人打太极锻炼，他说也看到很多中国有伟大的运动员，他说但是在海外，看到中国人晒太阳的，看到中国人锻炼的还是少。他说这些年来看到您每天坚持锻炼，他说我太佩服了。我告诉他，我说当你一个人到了一定年龄的时候，你还能坚持锻炼，事实比你想象的还难。但这种锻炼，就是一个人的意志。这个是非常非常重要的，我再次跟战友们说一定要锻炼！
另外一个我要跟战友们说的，一直啊，爆料革命的大门，说这个两道大门开了，但是第三道大门我老说差2.7，不到3。现在有没有？还没有。这0.3很艰难。因为三道大门一旦打开，共产党基本上就会加速死亡。为什么我说那个3不够呢？
大家要记住啊，大前天和前天，我都报道过，WHO——世界卫生组织，世界卫生组织一直以来对于咱们这个爆料革命，我可以告诉大家，这一次疫情，老天安排一定会发生的疫情。我们对它有过评估，有过预测。这王八蛋组织啊，绝对是个黑心组织。
大家记得，昨天有战友们也都发出去了，Gnews也发出去，当年的陈冯富珍，来自香港的，是共产党的绝对走狗。这个王八蛋，这个女人太烂了！香港不知道出了这么多伟大的女人，也出了这么坏的女人。曾经跟她接触过两次，就是那种共产党的官僚，拿着老百姓的命不当回事，那种完全由政治操作专业的那种嘴脸，没法形容，没法形容。
一看就是共产党培训出来的，说：死人？人类史上不经常死人么？不死一亿人怎么能有新的基因诞生啊？有些老百姓，就是在一定的周期内，是要通过病毒啊，自然灾难消除的。世界卫生组织是在这些事情之后才发挥作用，事情之前可能会给你预告，说给你治疗，解决疫情，不可能！。
就这女人！大牙特别特别大，我估计王岐山那“擀面杖子”她一牙就能给咬断，我跟你说。就这个人，陈冯富珍很差这个人！
但是呢我们深刻的知道啊，当年我知道共产党的安全部。所谓的军情部门，花了多少钱，要在WHO上，世界卫生组织、世界人权组织、国际刑警组织等要大量的渗透！十八大的之前两年，内部就决定要彻底拿下国际上的所有NGO，而且要把NGO从中国全踢出去。
外国人没搞明白，为啥要干掉你NGO。他就没整明白。就像当年希特勒一样。希特勒要去波兰打仗，是不是？要去奥地利，他们没想到人（家）去打法国，打巴黎，打英国。俄罗斯也没想到要打苏联去。完全在全世界没有准备的情况下，欧洲在没有准备的情况下，叫希特勒噼里啪啦，一顿给突突。这家伙好像一个，真是一个狐狸进了鸡窝一样。当然最后这邪恶是被消灭掉了，但是人类呀，永远犯这种错误。
WHO，还有国际刑警组织、人权组织，非常明显！共产党处心积虑地，有准备地，这场对世界人民的挑战和征服世界的这个计划，再次证明了：邪恶永远发生在正义之前，但是邪恶最终将被消灭。那么邪恶的准备永远是好于正义的一方，善良的一方——这一点毋庸置疑。
所以说战友们要看到，世界卫生组织，我几天前说，他们在开会当中极为的较量，激烈的较量。昨天下午的时候，其中的一个给我爆料的，世界卫生组织的人说：郭先生，千万别说我的名字，你要说了我的名字，我的家人都会被消灭。我说你身为一个英国人——哎呀对不起啊，英国人，说错了啊，哪国人不重要啊——我说你竟然怕共产党怕到这样。他说：我见过共产党的凶残，我见过卫生组织有良知的人，到中国开两次会回来以后，全闭嘴。而且说，其中闭嘴的某位女士，后来经常到中国去，而且从不化妆的她开始了美容、减肥，后来交上了中国男朋友。过去其实有点种族歧视，就不喜欢中国男人。说中国男人没礼貌，大男人主义，不幽默。后来见人就说中国男人啊，身体体能非常强，干什么事时间很持之以恒，很温柔而且对女人好。他说后来这位女士甚至搬到中国去了，不回来了。他说后来我知道发生了什么。
他说：共产党对人的控制，他说比任何电影想的都夸张。所以他说我可不想惹他们，我告诉了你内部的情况，你千万别说我的名字。但是他说，我一定要跟你合作到底，我要揭发他们。所以昨天，他说一会儿，不到俩小时告诉我说，他说内部人感到恐惧了，说都看郭文贵的GNEWS。在GNEWS上有人给爆出来，在GNEWS上看到我爆这个WHO组织，内部有人开会，说谁泄露的？！谁说的？！而且把当天会议的记录全部收回。
这就是爆料革命的意义。
现在他们说我们要把这个提高，要提高这个世界上对中国的武汉疫区的级别——警告级别。事实上他说这个已经没用了。我告诉他说，我说我可以今天负责任的告诉你，我今天，就在电话发生的时候，我说现在是大概是不到两点的时间，我说我告诉你，美国已经调高级别，调到三级，已经对武汉疫区对外公告是四级，对内部已经是警告级别。而且我说，我等待的就是美国要把中国提高到最高级别，不允许到中共去。
然后，我说再一个就是要从美国开始，要阻止疫区的人，共产党不负责任地把他送到海外来。什么叫负责任，就是共产党只要任何一个从疫区出来带病毒的，你共产党要负责任，因为你是政府。什么叫外交关系，外交关系就是首先你有管理你自己公民的权利和义务，你有对这种公共的传播的人类管理的义务，你要负责任的。
什么叫做这个疫情，什么叫人道危机啊，在这种大的疫情面前是没有国界的。存在你共产党和美国，民主党和共和党之间的国界吗？病情没有国界，传染没有国界；传染其他人类，生和死之间没有政权，没有国界，没有对错，只有死还是活的问题，就这么简单！所以你共产党不负责任谁负责任，对不对啊？
美国正在采取一系列措施，美国采取了措施，欧洲就会采取措施，然后联合国就会公布。
所以昨天，很快，联合国和世界卫生组织内部拟了文，拟了文让大家签字，大家都不签，谁签啊，等哪天这个人类上成了比希特勒还大的犯罪组织了，当时你说“一般”疫情，疫情一般啊，你马上不到二十四小时说改成了“危险”，谁负责任啊，都不签。最后是没办法了，大家研究个妥协的办法，说我们认错，我们公告的“一般”不准确，不准确，应该是“危险”。
大家记住啊，这才是爆料革命的价值，我们能让世界上的联合国，我们能让这样的卫生组织，能让它认错，在二十四小时！这就是爆料革命G News的力量！谁能做到！
亲爱的兄弟姐妹们？你站在镜头前，你现在把所有武汉的事情都说明白，你把所有的疫情都说明白，但是如果你影响不到这些做决策的人，你的价值是零！只有影响到决策者，减少死亡，你的爆料革命才有意义，你的视频才有意义，这就是关键。
所以战友们，行动要有结果，行动力和行动结果不是一回事。
昨天国内有人给我发很多信息说：细菌，细菌和现在的这个病情、疫情不是一回事，细菌和病菌不是一回事，啊哈，然后很多人从这个具体上解释。
亲爱的战友们，这些我不感兴趣，我不是医学家，我也不想了解真实具体的，但我知道，我从大事上我知道，我就是要揭穿这件事情的真相。你们有些人给我发的信息，一发三条四条语言，我没办法看，我连一秒钟的时间……，现在我听谁的语言信息最多五秒。超过十秒我就不可能再听了，因为我没时间，我所有的信息我都要回，我哪有时间，每天讲十几个小时的话，我的嘴真的是练得已经是钢嘴铁牙了已经。亲爱的战友们，你们发的信息我没办法看，包括问候的信息我没办法看，我就是一个揭穿中共的真相。
当昨天WHO道歉以后，我们赢了。
第二个赢了，这个叫什么胡锡进，这个胡锡进发出了文章，叫做环球屎报，环球时报他大爷来着，这个傻叉。胡锡进就是典型亲民贼的同样嘴脸，典型共产党的代表性嘴脸。说什么：美国CIA炮制了这场病毒。——行了，战友们，这就是大事了。不要小看胡锡进的流氓嘴脸，就像这个孟维参、熊宪民、郭宝胜、傅希秋，还有这些什么胡平这些烂人，什么何频这帮骗子一样，他可以印证我们的对，所以他们还是有价值的。胡锡进就可以在西方印证我们爆料的意义，他一出来，说是美国CIA干的，哇，这个太好了！
这就是大礼了。让美国人必须面对一个现实，你到底回答，这事是不是你CIA干的，胡锡进说的很有道理啊，为什么疫情老发生在中国啊，为什么不发生在美国啊，为什么总是在中美有矛盾的时候就发生疫情啊？这问题好啊，美国人要回答。
美国人的回答只有两种方式：一个我证明给你看，不是我干的，我打你脸，我崩了你；一个是我干的。
所以说这个时候就有意思了，胡锡进不出来咱就没意思，咱这事不好玩，不好玩，他那个Global Time一出来，哇塞，我感觉，所以我的外国群里面全在发这个信息，有意思吧？有意思。
在同时，二十个小时范围内，法国报纸、英国报纸、美国报纸、美国电视台，还有我们班农的作战室，出现了N个在怀疑这个疫情病菌，到底是不是从吃的，从什么动物身上来的，到底是不是人传人，共产党为什么一开始说又是蛇，又是竹鼠，又是蝙蝠，这么多动物全让它说完了，就差了说痔疮了，来自于痔疮还没说呢，说了这么多动物不管用，也没弄清楚，现在开始了：CIA干的，CIA干的。
那么现在西方另外一派，大家说这是来自于中共的武汉秘密的生物武器研究室。秘密的生化武器研究室干出来的，说现在证明了过去几天一直说的，这个病毒绝对不是天然的，它是人造的。所以共产党呢，一直说这个东西是来自天然的，很多人——都潜伏的力量、沉默的力量、潜伏的力量都出来了，替他们擦地，替他们洗地。但是他们没想到，这就是叫我们接近真相。更加向我们提供了弹药来证明，到底这个武汉疫情是人为的，还是天灾。
我们做不到啊，战友们啊，只有这些国家和政府。所以说亲爱的战友们，刚才我说那个事，当这个世界上所有的专家，和我们一起来证明，到底它是天灾还是人祸的时候，我们的爆料革命就开始赢了。这个胡锡进一出来，它更加促进打开了一个大门，就是到底这问题美国人得证明，到底是我干的还是你干的，到底是来自蝙蝠，来自竹鼠，来自于蛇啊，这就重要了，这个意义就重大了。然后世界卫生组织，不是说这个事件完全不重要，现在死这么多人了，你说重不重要，是不是。
这个时候的意义，战友们，它的核心意义就是，要把共产党和全世界形成了对阵之中。
昨天看到了习近平先生，非常轻松地坐在那里接待WHO的干事，世界卫生组织这位傻叉往那一坐，跟习近平同志平起平坐，给的面子不小。习近平同志讲了三句话很重要：
我们党始终把人民的生命和安全、健康放在首位。啊哈，这个好、这个好，这个词儿好。
然后呢，我们的党——当年讲的时候，永远是这种宣传——我们的党，什么叫中国梦？中国人对美好生活的向往，就是中国梦。现在这个梦来了，有点噩、噩梦，这个梦死人！记得所有当年十八大以后，所有电视台、凤凰卫视永远是中国梦，他那讲话：中国人民对美好生活的向往，就是我们追求的目标，就是中国梦，这是第二句话。
第三句话，整个疫情都是我在指挥。我把李克强已经派前线去了，但是我不派王岐山，我不派韩正，我不派这个政法委书记，我也不派中纪委书记，忒搞笑。整个疫情都是我指挥——哎，这个好了，这个好，这个好！都是你指挥，你指挥，你负责呀！对吧？就这么简单，你指挥，你负责。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这三句话，习主席出面，我指挥的，然后呢，这个我负责任，然后呢，这个疫情，人民的健康永远放在首位。
现在我再说一下，国内整个疫情区是什么情况呢？大概是四个情况。
我们所有的再次尝试，送进去的所有的口罩，包括我们买的高级口罩，就防毒的生化口罩，95%全被扣掉。再次的捐款到医院、到这些东西全部拒绝，不允许，涉外的不允许。
另外一个，我们也发现了很多人借机发难民财，这都得天报应啊。所谓捐款，谁要是把武汉疫区，你捐的款，捐给医院的设备款，你要在镜头前给我展示，而且被武汉疫区给接受了，我佩服你，我郭文贵佩服你，我给你磕一个。
我们法治基金、法治社会，我可以告诉大家。每时每刻都在用不同的方式，在给疫区的人想办法，给他们提供支持，物质上的实际上的支持。我们跟很多捐款的战友发去了很多东西，结果都没收到。我们现在得委托国内的战友，从国内想办法送给一些战友。
所以说疫区的第一个问题：现在继续拒绝援助，继续有人打着疫情发国难财——骗子。
然后更重要的，现在是疫区的死人情况，远远加俩零、三零可能都要，加俩零最起码的。
然后再一个疫情有了重大的变化，就是现在无征兆地突然死亡。这四个疫情问题大家记住。
接下来，我担心的事情也有四点：
第一条，所有的村、镇、市全都把路给挖了。这叫什么？这叫自掘坟墓。他家买菜怎么办？有病了怎么办？水怎么办？吃的怎么办？两到三周，三周是极限。三周后怎么办？这是我担心的。
第二个，现在人与人之间已经到了，为了保命，有的人极端地有了病以后传染给别人。有的人是为了拒绝传染，亲情崩裂。有的人被关在屋里边，关了这几天了，十来天了，人快崩溃了。有的人呆在家里边没吃没喝。这些社会现象在两到三周内都会迸发。
另外一个，我要告诉大家的事情。整个中共的所谓，当年吹牛叉的社会供应链、社会运输系统，几乎是不堪一击。只能养活共产党的官和共产党的盗国贼。全国老百姓想得到救助是不可能的，现在老百姓真的是，你有病，你在家自我隔离。到医院去，你没有官、没有钱、没有权是不可能的。这种现象造成的这种社会的治病不公，那叫多少人死在家里边。在家里死亡的，谁能发现？
最后一条，第四条。我更担心的事情，接下来这是人类上从来都会发生的。由于大家呆在家里没有吃没有喝，由于受到了政府的这种不公正对待，由于受到了欺骗。由于受到了欺骗，还有这种威胁，最后在绝望时刻，他们孤注一掷，社会动乱！怎么办呢战友们？怎么办？！
谁能告诉我？人在家死了你知道。谁能告诉我？人在家死了，你能送到火葬场去。火葬场已经不够用了，盖得太少了。王岐山、孟建柱、杨洁篪盖得太少了。现在谁能告诉我？这些人死了以后，就地能埋到土里去，有人去埋，谁埋？
谁能告诉我？前线的医生、护士传染上以后，有别人医生、护士来给他治。谁能告诉我？这些人传染以后回到家里边，他不全家传染。
谁能告诉我？像这个现在在国内，在这个重庆、山东，我老家聊城已经一塌糊涂了。有的人有病，全家被钉在门里边。有的人有病，被放到了地窖里。这算不算刑事犯罪？
谁能告诉我？这些当官的都不到前线去，都在自己屋里边指挥，你怎么知道执行的结果？
最后我想问问大家的事情，这么多人从武汉疫区包括国内疫区疯狂的往外跑，这个责任是多大，谁来承担故意地到全世界传染病情？
行了，我就说这些，大家想想吧！怎么办？
WHO已经暴露了，现在已经妥协。我们会继续通过各种方式施压。我们的法治基金、法治社会正通过不同的手段，尝试着去资助我们的对象和朋友。现在发现了，目前还没有一个私人敢亮出来说，我通过个人和组织给前线送去了口罩、防护设备。一个没有，一个没有，我们也没有。我们只送给了几个战友，部分战友吧。怎么办？
另外一个，兄弟姐妹们，现在我们一定要记住Ｇnews和社交媒体是最关键的。现在国内的战友就看两个频道，看Ｇnews文贵直播和路德访谈、路安访谈、路瑞谈、路安谈、路艾谈，没什么看的了。剩下的上我们每天下午，每天的早上，大陆的早上8点钟看看ＧTV直播，还有什么新闻可看的？你去看环球时报吗？你去看中央电视台吗？那不等死吗？
所以在国内、在同胞们生死时刻，身在疫情面临死亡的时候，大家就别坏良心，别骗人了，别忽悠人了。你有真相，你说。没真相，你闭嘴。不要再玩娱乐，不要再拿着国内同胞的生命和整个中华民族在最危险的时刻，你再发这种死难财、死人财，你为了满足你那点广告费啦！能给大家省点时间就省点时间，别害人啦！求求啦！求求啦！好不好！有话说话，没话你闭嘴。好吧！大家长点人心，灾难的时刻还没来呢，根本没来！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月27日谈科比意外死亡</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1017/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1017/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生说：尊敬的战友们好，现在是一月二十七号，文贵在马阿拉歌，还有在迈阿密Palm Beach正在直播，向战友们报平安。亲爱的战友们，你们健身了吗？你们传播武汉疫情真相了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，咱们现在正处在人类上最关键的伟大的时刻。但是在这时候，咱要健身。咱要健身，现在的健身比打胸腺肽还关键，这不是开玩笑的。所以咱爆料革命三年来，这个健身意义重大！咱们已经给战友们准备好了——今天的这种疫情需要的——良好的身体状态，所以说，亲爱的兄弟姐妹们，无论如何请千万别忘了健身啊，千万别忘了健身，这非常关键。
另外一个，亲爱的战友们，在过去的二十多个小时里面，大家看到发生什么了，人类上发生什么了，庚子年啊！
首先大家要记住，沉重地默哀，哀悼，伟大的球星科比先生，科比先生和他的女儿坠机而亡，这真的让人心都碎了。科比先生我们打过几次交道，他曾经也去过我们盘古，到盘古去过两到三次吧。为人生活中非常客气，为人极为友好，特别喜欢中国人，这点让人（感觉）又不一样，就很喜欢中国人；而且对中国的饮食、文化，还学习过一段时间，还了解过一段时间。
让我记忆非常深刻的事情，当时跟着他的一个翻译，翻译的手机找不着了，他在旁边我们空中四合院，他站在那儿，个儿高啊，他在那站着，这翻译说手机找不到了，他就忙着帮他找手机。旁边一堆保镖很客气，帮助他把手机给找到。然后呢，一再给道歉说是他的错，印象深刻。
还有一次在洛杉矶，在这个Soho俱乐部，当时我跟那个，那个变形金刚的导演迈克尔·贝，我们几个人还一帮演员在那喝酒，一大长桌子。他带着几个人来了，还有家人，老远过去个个给我们打招呼、拥抱，最后把单还给买了。因为不是会员的你也不能买单，他也是那儿的会员，把单给买了。
所以说这个人啊，他的心地很善良，他的骨子里的文化跟很多人还真是不太一样，人特别谦虚，特别好。非常希望中国啊能有健康的NBA。我就问他，为什么你要说中国要有健康的NBA啊？他讲了一个非常关键的话，因为当时NBA的三个大佬全在场，他说中国的NBA是听政府的，他说政府是不可能给你一个好的体育的；他说第二个，中国的NBA是完全在垄断，完全不是在大家自发的、喜爱的情况下的体育，所以体育不自由，他就不是体育。我完全同意。跟1932年希特勒搞的奥运会是一模一样的。
另外外一个，他说体育的本身就是要独立的经济，决不能来自于其他政府和其他的第三方的经济。这个他说得太好了。人很少说话，但是说话的时候非常坚强有力，这是当时认识的科比。
但是昨天我正在飞机上，飞往这来的时候，这个伟大的星啊，坠落了。在这个半年前，大家记住，这个真是，半年前多了，快一年了，有一个预言师，曾经说过几个大人物的事。他说你看很多人他不相信图腾文化，他说实际上图腾文化，它给你藏了很多的密码。他说比如说，你看那个耐克公司的广告，在科比那个飞机上，它那个星，钻石星是倒下来的，他说非常不好，而且那个飞机的原号也不好。我说你这一说，你应该告诉科比去啊。
然后他还说了几个重大的2016年选举后的政治走向，他说你看这个人，他说他用了一些最不吉祥的数字，最后结果肯定不好。然后呢，他还说了班农先生，说班农先生有某些方面他是犯了错的，看从2015年、2016年选举的时候他说的话，他说你看班农先生在白宫干不长。还有另外一个明星——都活着呢，这都活着呢——如何如何。
但是昨天发生这个事以后，我第一个感觉不舒服的就是这架直升机。Sikorsky的直升机我过去也经常用，但是不管什么再好的飞机，Sikorsky的飞机有大的，总统的就是SH-60，大的那个Sikorsky改的，但是呢，这个SH-60商用最多的，商人、明星用最多的，最安全的飞机。但是他的尾翼，方向翼是有问题的，所以说我后来很少用。因为当年我在法国的一个朋友，认识的一家人，用了二三十年的直升机，都是从乡间每天上班到巴黎，最后一家人全部从飞机上坠落全毁了。科比的飞机用的是为了省时间，还有他每天时间是按分钟算的，所以说这个人是非常之勤劳。最后是这样，上天保佑啊，上天保佑。
咱们这个图腾设计真得注意，但是科比真是太可惜太可惜了，还带走了最好的女儿。真是啊，人的生命，佛家讲得好啊，生命无常啊，真的是无常。大家务必要好好活着，好好生活。
但是我看有些人留言，说有钱人啊，别得瑟、别过。我赞成有钱别过，但是说有钱人如何如何，说坠机跟有钱人有没有关系？大家要看到，就是科比每天用直升机省下的时间，每天早上五点钟开始锻炼，而且每天把家人工作生活都完美地安排，才成就了科比。大家千万别学共产党的那一套，吃不着葡萄说葡萄酸，羡慕嫉妒恨。
一个这么伟大的球星，从接触中的科比，几乎做人是完美的，跟很多人是绝对不一样的，绝对不一样的。所以说这是个让人尊重，让人惋惜而悲痛的一个伟大的新事件。
那么从这个事件昨天还看到，咱们中国国内武汉疫情，现在发展到了什么程度，亲爱的兄弟姐妹们。这个武汉疫情发展到什么程度，我想大家都看到了。
现在从昨天发展到今天，政治上的行动，共产党政治上行动远远地大于实际上防疫的行动！
大家记住，共产党是搞宣传出身的，搞情报出身的。它玩啥事之前，它先要评估。评估就是，它这件事情怎么能骗你，能更好地骗你，这是它的核心目的。所以说，你看，大家知道自从十八大以来，中国出现了几十个小组，这些小组的组长。大家都知道的，当时整个从十八大以来，N个小组的组长，这个小组组长从来轮不着李克强。这回李克强得了个组长不容易啊，是拿命换来的。
但是你看着了没有，所谓的小组组长里面，你们上网去查一查，非常奇怪的：共产党的卫生部门，没有；韩正是管公共卫生的，没有；卫生部的高官领导，没有。基本上大家看到的都是一帮去送死的。给你表演的机会，但是你要拿命来赌一把。大家看明白了吗？你要拿命赌一把，这就是共产党。
所以，政治操作、政治行动、政治斗争高于一切防疫的实际行动——这就是共产党。
另外一个大家能看到，从昨天到现在的变化，除了政治操作了外，战友们千万别忽视了一个真正的问题。就是中共又采取了，历史上中国所有灾难发生的，一个根本性的共产党的操作。无论是当年的唐山大地震，无论是当年2003的非典，无论是四川的大地震，无论是新疆的所有事件，第一个行动：封嘴、封眼、封网、抓人。让所有人闭嘴！看明白了吗？这就是共产党最好的行动。
我们给北京寄去了16000个口罩，到北京给扣住6000。我们给湖北的襄樊分别寄去了大概是2万个口罩，一个不给，全部扣除，连一个条都不给你。去找他，说什么由于现在国家紧急状态，我们有权利征收任何物资。2万个口罩连一个小条都不给你。
我们湖北的武汉的几个战友给了不同的地址，寄去的口罩一个没拿到。大家别忘了我们买的不是一般的3MN95口罩，我们买的很多是防毒口罩，69块钱。也有的我们还定了一部分，大概一两百个超级的，110美金一个的，统统给扣掉。关键这些口罩去哪了呀？
我们的战友的家人，有就在那几个医院的，所以一个也没拿到。后来他们专门医院的人，咱们战友的家人打电话说：“听说你们扣了一批从美国来的口罩，能不能给我们几十个？”电话上大骂：“你听谁说的？都是海外造谣，从来没有！”
不但如此，大家在武汉的战友，国内的战友，你们最清楚。很多战友，我们发动了很多战友去给武汉捐的时候，所有的回答是：不允许接受海外任何捐助，任何海外的慈善机构和任何的NGO机构参与和捐助，包括那些医生，谁敢跟海外的慈善机构或捐助者，一切后果自负。
兄弟姐妹们，这是共产党，你在镜头前看到和实际上最不一样的。在这种疫情前面最大的一个良药，就是告诉大家真相，还得加上两个字，“及时”让大家知道真相，“及时”让大家知道真相。
现在各省、各市封村了，他为啥人还在行动？为啥人还在冒死在这大街上晃荡，原因很简单，就两条。在共产党的70年历史里面，从来没教会中国人怎么做人。就是不害人，当有这种疫情的时候，你应该负责任地保护别人，你不能乱动，你不能上人家串门，你要洗手你要戴口罩，然后才是为你自己。
共产党的商鞅五术，愚民、贫民——叫人民穷，叫人民变得笨，弱民、苦民，这几条在这回疫情当中全部都爆发出来了。就是人一旦遇到公共情况，一旦遇到人道的事情的时候，都变得比畜牲还弱！
这是为什么在武汉，我们战友告诉我说，有人看到旁边停车，直接往车把手上吐痰。这人可能没得病，他觉得万一我得了，我也不让你好。
更夸张的事情，昨天很多战士给我发来信息让我震惊啊。就是很多警察请假，当时说不允许请假，谁也不准请假；警察：我宁可不干了，我真有病；还有人开了有病的假条；还有人故意自己拿车把自己腿刮一下，拄着拐拍个照片发给领导：我腿被撞了；有的人故意，平常老实不得了的人，天天给领导拍马屁的，突然间发脾气，跟领导大吵架：你有本事你把我开了，你有本事把我修了。整个共产党的内部组织，共产党员也是共产党的人民，他也某种程度上彻底地被洗脑，也被商鞅五术化了。王岐山的商鞅五术用绝了，有时候他连自己都中招了。所以现在什么，军队和警察和政府人员是尽可能的不碰别人，尽可能地保自己，找各种理由推卸责任。
最可怜的是什么，最可怜的就是坚信党、坚信政府，走在前线的护士、医生。媒体，有媒体吗？大家看到14亿的中国人，所谓的600万媒体人在哪呢？你见过一个吗？
一说李克强总理他跑到前线去建房子，大家上网查一查，湖北武汉随便把军用招待所、政府招待所，还有旅游景区；成熟的管道设施，大家千万别忘了，任何国家，包括共产党过去十八大以来天天在高速路上降落、起步的飞机，在所谓的国防总动员预备役……啥叫预备役啊？就是全民皆兵，所有的设施都可以作为战争的一个基础。这比战争厉害啊！你用得着盖那个狗屁房子吗？你把这些设施马上转为预防总动员，你不就行了吗？！
共产党在这个时候，他所有70年来洗脑、愚民，玩弄政治，假、骗、偷、黑，在昨天的20个小时到现在，全部暴露无遗！
我引用联合国的一位高官说的话：我们曾经怀疑过共产党，我们后来又寄希望于共产党，后来我们拿了人家钱以后，又幻想共产党它会真正地对人民好。他说这一次，在这个疫情当中，我们真正地看透了共产党，它的本质就是黑社会；根本不在乎谁死谁活，只要它活着就行。
到这个时候了，还发动了像文化大革命斗地主的方式来进行防备，全人类面临有史以来，可能是前5大的人道危机的疫情。不但如此，还阻止最起码的防止疫情的国际人道救援；还用政治手段解决他们制造的人道灾难。他们只有一个，他们想死人，他们认为等待死人无所谓。
有国内战友爆料说，中央领导已经在春节时候做好了准备，少则1000万多则一个亿。“多难兴邦，多灾兴国呀”！我一听这话我就R你八辈祖宗啊！啥时候能烂到你们中南坑去啊？啥时候能死到你们中南坑去啊？为什么总是一难都难到老百姓啊？共产党你们太坏了，你们太黑了。你们真把中国人当成猪狗了，中国人太可怜了。
现在，且不说从技术上，它将导致全人类灭亡也有可能，是全国灭亡也有可能，百万、千万都有可能，无人知道。我们最起码要做的一个政府的责任：
第一，让大家知道真相，及时地得到真相。
第二，你做不到的，让别人能做到的，以救人命为优先任务。
第三个，共产党可以不做事，能不能别做假事。
第四个，共产党可以不救人，你别再借灾、借疫情杀人。
第五个，共产党，你最起码要做到的事情，你这个时候要忘掉政治，以人命为中心，别搞政治操作。
第六个，习近平先生，李克强、王岐山先生，这个时候，最有本事的是谁呀？是人家习主席、王岐山呐，你这俩人得去武汉得救命去啊。得韩正啊。这时候还玩政治操作，老百姓看在眼里，疼在心里呀！光一个李克强是不够的，李克强必须得去，这些副总理、中央政治局常委都得去。党不是急人民所急，为人民服务吗？
第七个，亲爱的战友们，此时此刻共产党最核心要做的事情，不仅仅是封城，不仅仅是封路，更要打开国家的所有的粮库、资源，来救济这些老百姓。
第八个，亲爱的兄弟姐妹们千万不要忘了，这个疫情的人道灾难，在家躲着封城、封村了，中国的粮食、物资和水，我告诉大家：三星期。记住啊，人类上所有的疫情的心理承受、身体承受，生存能力三星期是最最高限。要么他疯了，要么他好了，要么他死了，不可能再有其他的好的。三星期被堵在一个地方，生存三星期是最高限。如果这三星期，共产党还不改变这样，那就是给所有中国人给你的三条路：你疯了，你死了，你成仙了。大家记住共产党这个第八条，你们要记住，大家看是不是。
第九条，亲爱的兄弟姐妹们，所有这个疫情，大家要记住的：王岐山说2月份结束，绝不可能。除非是死掉成千万、论亿的人是可能的。这个疫情大家要做好准备，你做好准备的核心，就是你如何生存下去，如何不自私地、变态地生存下去。你不能老是，你不管别人了，你有病了，到处咬人去，那不行。如何聪明的活下去，这是第八条。大家做好心理准备，这关键是你的生存环境、物资。
第九条，亲爱的兄弟姐妹们，我们现在要告诉共产党的事情，我们爆料革命此时此刻最希望的事情，就是中国少病人、少死人、少传染人。我们爆料革命的战友们，任何人不能夸大其词，不能制造恐慌，不能无根无据的乱猜测、乱预测，这一点是必须的。任何国家在公共危机的时候，每个人都要记住，你的最好的本分，就是不要夸大事实，不要制造恐惧。
第十条，亲爱兄弟姐妹们，我们爆料革命说好的，现在武汉的事情是不是第3道大门，我说还不到。两道大门到了2.7，现在还不到。什么时候到？我在等着联合国和国际金融组织的决定，包括美国、欧洲的联合决定。
第十一条，亲爱的兄弟姐妹们，我们现在要做的事情，大家一定要拍着良心说，问一问，共产党你们听听我们爆料革命说的话。过去三年如果没有爆料革命，你今天的疫情会是什么样子。如果没有爆料革命会是什么样？共产党你也拍着心窝子，跟我们战友一起，如果这次没有我们爆料革命，香港没有我们爆料革命，台湾没有我们爆料革命，新疆没有我们爆料革命，你共产党，你已经完了。
但是你的完，你将带走几亿中国人，这是我们不愿意的。因为共产党要把新疆人200万全杀了，或者把香港戒严了，或者对台湾打仗了。你死了，你完了，你不能带走我们那么多香港、新疆、台湾的同胞。这就是爆料革命的价值。我们做的你们不高兴的事，你们恨之入骨的事，但是我们拯救了多少的苍生啊！
这就是我们的十一条和对共产党，如果你要是能有一点脑子，你们这些猪头，吃得猪头大耳的，在中南坑里边，你算啥呀！那科比这么大的星星，说坠落就没了。生命不过3万6千天，你们中南坑的人想一想，你再球能，你也活不过这个灾。你再能，你也活不过共产党今年被灭。庚子年到了，你还有什么侥幸心理呀！你必然完蛋，6月4号就你们最后的一天。
你现在做的最好的办法就是，对待疫区，展现出你人性的伟大的光辉，做出你权力内最好的，能做出对老百姓好的决定。等到我们建立了一个没有共产党新中国以后，你不被清算。
所以说，所有中南坑里这些老王八蛋们，你们就那些年龄，你再活能活多少天，3千天、5千天，大限啦！在这个疫情上，中南坑你们不要有任何政治操作，一切以人的生命安全，负人道的责任，这是你唯一的选择。庚子年你们一定会不存在！
三年前我给你说的话，你觉得我胡说八道的话，今天你觉得郭骗、郭强奸、郭三秒说的话，有哪件没兑现的？
我再告诉你共产党，郭文贵的每一个爆料时间表，背后的意义，你慢慢，你会明白的。
潘多拉盒子你会明白的。
以共灭共、以美灭共，我相信你越来越明白了。
天意，就是让你共产党今年必须灭亡，而且你会要彻彻底底地被消灭，你没有任何挣扎的机会。如果你想挣扎，你就试试。
所以我宣布，所有中南坑和共产党员，你们要记住：此时此刻是你们最后一次在人民面前，在共产党的独裁和魔鬼面前，是选择与魔鬼为伍、与人民为敌，还是以人民为核心，真正地做一个立天下苍生的选择。——这两条路你自己选。
不要等到大审判的时候，让你们的家人，让你们本人，遭受和你承受不了的审判。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1016/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1016/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天是2020年1月26号，咱们的农历初二，大年初二。再次给所有的战友们拜年，祝所有的战友们平安健康快乐。
亲爱的兄弟姐妹们，今天是什么日子大家知道吗？农历初二啊！也就是说三年前，2016年的年底，（2017年）1月26号，文贵的人生中最重要的爆料革命。到现在是整整三个年头，再次站在这里的时候，感触很不一样。
说实在话、昨天是怎么也睡不着了，我一般是天塌下来，也影响不了我睡觉。睡不着了！一直在那想，这三年来有多少事情做的是对的？有多少事情做的事不对的？昨天恨不得扇自己脸一千次、一万次，觉得有太多话说的不对，有太多事干的不好，觉得自己真是太多缺漏，一堆的毛病。
所以说在此向为在过去三年（的）言语不当、和行为不好（所）给战友们带来的伤害，表示万分的抱歉?。衷心的、诚心的在过去三年有不当之处，对战友和任何人造成的不当、和伤害，表示衷心的道歉?。后果都是文贵承担，与你们无关，抱歉、抱歉?。
另外一个就是确实经过这三年爆料革命，我左思右想，感觉到确确实实在这个三年里面，有太多连我自己都无法解释，没办法用常理能去解释的事情。真的感受到了，上天对文贵的这种帮助、保护、还有对我的提示。没有上天的安排文贵真到不了这三年。所以说感谢上天，没有上天的万佛万神，这三年的爆料革命绝不可能到今天。这真的是天意！
（再）另外一个、我昨天也是想来想去，对国内的、在体制内的、曾经认识文贵的老朋友、和后来不认识文贵、因为爆料革命认识文贵一直支持文贵的战友们，没有你们的支持，没有你们的信任和奉献，文贵也到不了今天，对所有的老朋友、和爆料结识的新战友，衷心地表示感谢?。
（再）另外一个、最大的付出（者）就是北京盘古、政泉、（河南）裕达，我的同事，还有家人们，付出太大了，用任何语言无法形容，文贵对此、对所有的同事们、和家人们带来的这种牵连、祸连九族带来的灾难结果、给你们带来的伤害，表示万分的抱歉?。
由于爆料革命，我们结识了海量的海内外的华人，包括外国朋友、和国内的战友们，因为爆料革命被喝茶、被拘捕、被判刑、被抓，因为转发文贵爆料的这种视频真相受到伤害的战友们，对你们表示绝对的敬意、万分的歉意?。
再一个，对所有的在爆料革命当中假挺郭、伪挺郭、蹭郭、最后是骗郭、砸郭的；不管当初的初衷如何、你曾经在一度时期你也挺过郭、也挺过爆料革命，因为我们本质上的不同、我们好坏的不同，后来我们变成了对手、敌人，但是给你们家人带来的不愉快，文贵也在此衷心的致以万分的抱歉?。各有各的责任，对家人带来的抱歉、带来的不适和不愉快，表示万分的抱歉?。
另外，因为爆料革命到现在，在爆料当中肯定不是百分之百准确，由于我们有些是属于战略性的说话、和战略性的爆料，指东打西、张冠李戴。有些事情为了不能让共产党、盗国贼知道，这爆料背后的、真正的爆料人和提供材料的人，可能对一些无辜的第三者和名字、和事实、实属雷同造成的伤害，表示万分的抱歉?。
我这样道歉，我接下来估计得道歉两小时，会很长时间，我就别再道了，我把这些能想起来的先在这先说了。
我记得我在去年，我曾经说过，2020年四月份，美国能开始在中共撤出他的产业链，时间大概需要十个月到十二个月，我给大家说过，从四月份开始撤；我大概、我现在记不太清楚了，但是因为这个材料在我脑子里呢。
而且我说过，共产党从四月份以后，我们跟共产党的战斗会进入白热化，八九月份到十月份会全面的结束、和最最惨烈的时候。爆料革命就是到那个时候。但是六月四号是我们的没有共产党的建国日，这是我说的。
而且我也说过，真正的开始共产党走向崩塌的时候，有几个特征。我一再地说，大家一定要记住。国际上的制裁和港币、人民币金融市场的崩塌，大量的精英的外逃，甚至内部出现天灾人祸。我一再说天灾人祸、粮食危机、公共事业公共疾病的危机、大的一种自然危机，引至党内大量的崩裂，以及可能引发的小的局部的区域型战争，东海、南海；大量的南北之间的人道灾难，都可能是随时、多种情形下的迸发；最后，共产党内部的精英们，真正的中华儿女揭竿而起，拔枪而上，灭掉那几个绑架了中国人，那几个魔头！就像我看所有的电影一样，最后的胜利，就是把坐在那个椅子中间，背后指挥，所有的魔鬼战争的那个“头儿”干掉，电影结束了。电影的这个最后的结局，绝大多数都是符合自然逻辑的。
所以说战友们，今年2020年，庚子年，在过去的人类当中，中国人的庚子年，外国人的庚子年，都是大事年。今年是个鼠年呐，王岐山，在全国各地啊大部分地区进行杀狗运动。就是狗吃老鼠多管闲事。
我们中国人曾经得过天花，得过多种瘟疫。欧洲，也得过各种的瘟疫，甚至死过几千万人。像西班牙国家死掉一半的人，当时的瘟疫。但是我告诉大家，所有人类可以查的瘟疫和在人类历史上可以查到的各种这种传染疾病。大家去看去，它有三个具体的特征：
第一个，绝大多数是，在一个政治、宗教、人道、人性到了一个迸发点的时候。大家记住，这你可以怎么解释都行；
还有，大家可以看到，很多时候就是某个地区，人们被洗脑、被操作，整个到了极端的时候，他会出现这种危机；
还有，所有表现的特征就是封闭信息。死人越多的这种疫情，就是当局封闭信息。越是封闭信息的时候，传染病死的人越多。都是倍数，几何（倍）数成长。
到了今天，2020年，全人类到达了，已经到了月球了，已经到土星去访问去了，已经互联网的世界了。中国有号称上十亿人、十亿只手机，八亿人有手机的情况下，达到了人类（历史）上前所未有的疫情封闭、封锁、操纵的最高阶段。这用人类任何词来形容这个危害，这是人，这真真正正的是人祸呀！人灾人祸呀！
我昨天早上直播的时候，我说过你们未来几个小时会看到、会等到。文贵又“蒙”错了，哈！还没有巨大还真是没有太大的（事情）发生。我让大家等待的事情，因为是周末，最关键要等到的是，就是几个决定：
世界卫生组织怎么来最后宣布这个疫情的级别和防范措施。大家要看到，从昨天周末的时间，据我所知，世界卫生组织由于是中共多年控制，一二十年，香港籍的这位女士来控制着影响着。
大家想想，为什么中共坚决要控制联合国的两个部门，一个是人权部门，就中国的人权到了灾难了，它要在联合国上把这个人权组织彻底控制。不管花多少钱也得控制。第二个就是世界联合国卫生组织，那就说明中国很用可能要发生疫情，可能要制造死成千上万的人。它不需要世界知道。世界联合国卫生组织。
大家再往下想，它最想干的事另外一个什么事？在全世界上抓人。只要你中国人在里面你跑出去，我能把你抓回来。你敢说我真话我就把你抓回来。叫什么？世界刑警组织，叫孟宏伟。
香港那个女的叫什么叫什么，陈什么女士，陈什么雨呀那个（陈冯富珍），孟宏伟和她，还有人权组织，全是共产党在过去的十几年，一定要不惜重金拿下的。当你住在农村的时候，你们家里面门口放了一杆枪，是准备打狼的时候说明你怕山上有狼，说明你家一定有狼，或者你放狼套子就是要套狼的。因为你防狼么，这是个常识。当你们家在山里面住，旁边放一堆老鼠夹子的时候，你为什么？是因为你们家有老鼠。
共产党怕啥呀？它怕的是，世界卫生组织有一天会按照世界的卫生规则，说出中共的疫情和公共的真相。它早就准备好了，所以它要控制世界卫生组织。大家想明白了么？！
它知道它要在中共大量的抓人、杀人。还大量的盗国和财富，结果它搞了个什么？大家记住，世界刑警组织，孟宏伟。
它最害怕的是什么？全人类在联合国讨论它的人权，结果是什么？这个人权组织它控制了。它最害怕的（是）外国人知道中国发生的任何真相。很简单，当你不想让外面知道你发生了什么事，你曾经干过什么坏事的时候，你就会控制互联网。当你想干坏事怕人家知道的时候，你就会控制互联网。这就是中共的“网络墙”、“防火墙”。
所以，昨天在世界联合卫生组织发生了剧烈的碰撞。“蓝金黄”起作用了，N个被共产党捏住“春蛋”的人，坚决不同意现在颁发，昨天本来就要颁发把“中共国”列为疫情区。呼吁全世界马上断绝和中共之间所有飞行、航行的来往。进入全世界最危级的公共级别。然后呼吁全世界，让中共打开“防火墙”。说治疗疫情第一个要打开“防火墙”；第二个要在全世界的联合卫生组织的监督下，每两小时向全世界公布一次疫情；第三个接受全世界所有的这个生物专家、卫生专家、病毒专家到中国去成立“调查研究小组”。中共一切拒绝！
就连最后有一个世界卫生组织的一位加拿大籍的人提出来说：我们最起码应该成立由世界卫生组织在全世界的救援物资协调小组。给中共提供口罩啊，疫情啊，给前线的医生们提供专用的医生的防护设备、防护设施。所有人举手，我们国家都同意。我们都同意无偿提供。中共拒绝！！
天啊！！战友们，我们有些人还想着拿着自己的两毛钱，你还给那个前面去捐款去，我们大家心疼在前线的所有的那些好警察，好医生，好护士。
亲爱的兄弟姐妹们，（中共）竟然拒绝全世界的人道救援啊，大家在网络上所有的商业平台买不着防护设备，防护组织了，你们相信这些设备都是被杨改兰给买走了吗，你们相信山里那些老百姓拿他的手机买走的吗，所有的这些组织，这些断货的东西，都是谁买走的，全是共产党的有钱的，有权的，会用手机的，有这个支付的，还有很多人是囤积这些货的。可怜的又是谁啊，都是像杨改兰，像我们这些草根的老百姓！
为什么要拒绝全人类全世界的不让你花钱的最先进的卫生医疗防护设备，帮助前线的好警察，好医生，好护士，你有吗？共产党和当年的文化大革命一样啊，这边中国人死了相互换孩子吃了，这边还要救济非洲呢。你们共产党一样啊，五十年来从来没变过把中国人当猪狗不如啊，你把城市都挖成了沟，你却拒绝全人类给护士，给前线和前线的警察，军人们的最先进设备！
共产党吹牛吹到啥程度，你给全世界供应货品，结果现在你连口罩你都没有，你连基本的洗手液都买不着，医生连用起码的医护设备，连针头都没有，你的产业链呢，你大爷来着，你的一带一路到处给，你给全世界在过去十年十八大以来输送了上万亿钱，给人家造了无数个公共设施和医院，咋中国人看病时医院也没了，护士都没人管了，医生死活没人管了。
头两天火葬场全面开工使用，现在秘密下令死人就地掩埋，不准超过二十四小时，就地掩埋啊，连烧人的钱都不愿意花了，直接就放到土里面去，让各地用推土机挖坟直接埋掉，不许录像，不许登记。绝大多数的现在中国疫情地区全部被断了网。在所有几个大的数据中心，包括微信这样的，包括微博，派去了安全部队，公安部一局的孙力军，然后把政法委的以孟建柱为首的退休老干部全调回来，成立叫特殊时期疫情协调中心，这些人是更不会负法律责任，甚至借机杀掉政敌都是有可能的。
这是昨天早上文贵站在这直播到现在发生的事情。
美国欧洲国家相继客气提出我们要撤出大量的驻华的外交人员，中国外交部杨洁篪嗷嗷大叫啊，你们要敢他妈撤，我们就怎么样怎么样，你们要走了那就会造成真正的中国社会的动乱，恐慌，恐惧，后果自负！啊，这就是杨洁篪，啊，这就是杨洁篪。
但是最可怕的事情，他最亲爱的兄弟，联盟国中国的好战友俄罗斯，伊朗，北朝鲜，土耳其，第一个俄罗斯说老子撤管你是谁呢，去你大爷的；北朝鲜不是早就撤了，根本就不跟你说走人；土耳其撤；伊朗根本就不跟你说，大量的家人全往回走，全撤往第三个国家。
共产党这一次，大家记住我今天说的话，这次的2020年疫情，不是共产党和穷人的战争，也不是共产党和所谓的财富的战争，也不是共产党和美帝国主义的战争，这是共产党的一场内部斗争的结果！大家记住我今天说的话，牺牲的就是所有的湖北武汉的老百姓，这是西方的政治军事情报已经得出的结论，这是中共内部斗争，政治操作的一个结果。
昨天本来已经很清楚了，共产党本来要承认是由于P4实验室医务人员失误造成，研究非典冠状病毒导致外漏，那就承认了这是人为的病毒；第二个这是有人失误，但是昨天没公布，为什么？这上层的斗争是谁应该承担责任！韩正是负责公共卫生的，王岐山过去是负责这些项目立项的，啊，那政法委是干啥的？所有这些安全都是政法委负责的，咋办啊，这种较量的一秒钟就是湖北人、武汉人、中国人拿生命死、埋、吐血，这是不让你们知道真相，这是不敢让你们知道真相的根本原因！这才是真相！这是共产党和共产党的战争，死的却是最穷的人民，这就是真相。
昨天和前天所有香港的港币和大宗交易，大家要看到的是。我再说一遍，你看到的金融市场，当你看到电子显示板出来的时候，那跟金融市场没半毛钱关系，都是那些小人物被阉割的，所有决定市场的决策都不在那电子板上，那叫场外交易，大额交易和操作小股民的背后的机构者机构投资者，美国是百分之九十是机构投资，中国和香港的股市可悲的事情百分之九十是穷人老百姓！但是在中共和香港这样的股市之中，百分之百的决策权，不是百分之一也不是百分之九十九全由共产党控制，因为电脑，他叫电脑市场，一个扣子，就一个扣子一个扣子。
可怜的中国老百姓啊，就这种疫情了还听党的话，一切都听党的安排，你的党在哪住着你，能给你口罩吗，人家党需要口罩吗，独立的空调，百分之百的全新封闭，百分之百的是PM零点二五消毒，你能去蹭蹭空调吗，你能像江财神似的弄个爱马仕皮子挂在脖子你上那蹭蹭去。还一切都听党的，一切听党来安排，相信党。可悲，可怜，可恨啊！
那些人们警察还有那些人们解放军，穿着那些价值三百块钱人民币的一套衣服，你以为你神圣呢，你上前线去你有防护措施吗？人家给你安排防护措施了吗？你死了，你老婆，你女儿还天天，你老婆给你守寡？你的女儿孩子还会喊你爹到坟上，天天？！我告诉你，你死了，你老婆嫁给别人去，跟别人睡去。你的儿子女儿喊别人爹，共产党不会管的。
可能喊爹的，可能就下命令让你去前线去死的领导，就是你未来儿女要喊的爹。如果你老婆漂亮的话，这就是共产党。那些傻X们解放军雄赳赳气昂昂的你们是送死去了你知道吗？这个人类上什么都是可以说他有一定的道理的，只有让人家死那是没有道理的。
现在从各地调的医生，调的警察所谓的必须服从国家安排，谁说的？谁说的？你共产党你是人是你的人祸导致的公共危机，你不让我知道真相，你让我无选择的跟着你去送死去。
所有到前线的护士们，医生们，军人们，警察们，你问问这些领导我可不可以不去呀，如果我死了老婆孩子怎么办啊，爹妈谁养啊，拿什么保证，你说你养你拿啥保证，你问问领导谁会不睡你老婆，谁会管你真的爹妈，你还记得孙力军吗？到美国来，老郭你放心你娘就是我娘，你爹就是我爹，谁敢欺负他们把他们抓起来，过年我到大年30我给老爹老娘去过年去，记得孙力军这个王八蛋说的吗？孟建柱跟N个人告诉我说，告诉文贵，文贵的爹就是我孟建柱的爹，文贵的娘就是文贵的娘，文贵的兄弟姐妹就是我的兄弟姐妹，只要孟建柱不死谁也不能动他们！五月底他这么说六月底他这么说，九月份我申请政庇了，把全家都抓了，第二次抓第三次抓，你们还相信共产党吗？
昨天在世界卫生组织这个会议记录，一定会暴露出来的，你们千万记住今天我说的视频。共产党不给你们口罩，不会前线的护士，军人，警察防护措施，他也不让全世界给，那你请跟我说这是为了啥，中国人的尊严，共产党的面子，那顶啥呀！你共产党的面子和人民的尊严，你就让前线的护士军人警察去送死吗？！天理何在呀！
关键你让他们去送死，你老婆孩子你当官的家人被啥在那中南坑里边，在省委大院里边，在武警大院里边，在指挥中心里边你不出来，你天天洗着手，那边还进屋还练一会儿双修，这边下命令让我们死，你们家里面口罩都成堆，公平吗？！剩下如果这些警察护士军人你还在奉死，那是你作死，是你该死！因为你的无知不但把你给弄死，让你家人进入到痛苦的万丈深渊，会使疫情更加扩大，就这么简单，你就是杀人凶手！
看看中国人没有信仰的结局，在这个时候全人类连世界的联合国送不进东西要有人要募捐，为武汉人募捐。千万记住，只要在武汉骗捐和假募捐的你脑子想一想老天爷都有一天都雷劈你！
郭宝胜、傅希秋、孟为参、夏业良这帮孙子全跳出来了，又开始替武汉募捐了，你们记住你们有老婆、有孩子、你们有老公的、你们也不是石头缝蹦出来的，若这个时候你打武汉疫情的主意还想骗捐、骗名义，任何人在这个时候说谎话，老天爷一定会找到你的！我深信不疑。这不是国难财，你这是发的是人道危机的这种财，这比杀人还严重！
竟然全世界的华人，所有砸锅的海外欺民贼，和所有海外的假牧师，民主六四的这些大佬们集体闭嘴，完全不挑战共产党的假、骗、盗和正在进行的操作的人道危机，他们共产党操作的人道危机。
战友们，我们是人呐我们不是猪，我们能不能想一想为什么这些人集体不发声，全部都要忽悠王岐山出来，如果王岐山你要能出来把这危机疫情给免了，郭文贵现在我让你跟我练双修，我让我的嘴跟你练双修去，行不行，我咬不下来你小咸黄瓜，你放心，老子让你给双修，让你把我杀一万回。
所有的这些王八蛋这个时候竟然操纵政治，视人民死活于不顾，骗捐、骗人、帮共产党搞大外宣说话，而且现在直接参与政治斗争，竟然呼吁可能的始作俑者王岐山出来，让王岐山说中国人可以吃三年草的王岐山出来，和中国人死一半才好的王岐山出来，你们这帮欺民贼、砸锅者，上天在看着呢！
亲爱的兄弟姐妹们同胞们，这2020年庚子年到现在这个事情让我们看清楚了我们中国人的本质，和中国人面临的真正的我们信仰危机和道德沦丧，和我们被洗脑以后愚蠢的代价和可怜可悲之极的这种真相，和本质危害性。
我这两天和外国朋友，每次说外国人都说一句话，为什么十四亿中国人就没有几个像爆料革命像你郭文贵像战友们站出来，为什么？我无言以对呀，说就是共产党洗脑操作了。那为什么都是傻子呀，说这样的族群和人类他是可以出大问题的，他被操作的时候他可能是去战争，他被操作的时候他可能去杀人，我说是啊，我也真是我知道啊。
昨天参加卫生组织开会的人说共产党的蓝金黄太厉害了，他们说郭文贵我终于明白你说了，为什么共产党在海外搞NGO组织蓝金黄，世界卫生组织，刑警组织和大家最最在乎的人权组织。
这个哥们儿就是参加会议的其中一个人，他22岁没了母亲，他那天在我家吃饭的时候，一说啪一下眼泪就下来了。他知道我母亲的事要说给我母亲去上个香，哎呀我说你美国人还懂这个，我说好我带你去，烧完香以后他说，老母亲今年应该是八九十岁了，我说是的，八十九。然后他说，Miles我22岁就没了母亲，他说我每天都在想我的母亲，哎呦我的妈呀，我说你22岁都没有母亲了，我说这也20多年了，他说是的，他46岁，就是这位先生。我跟这些组织的有一个专用的电话他们给我发信息。然后他跟我讲的时候他特别激动，昨天跟我说 Miles你知道我告诉你我现在想我的母亲，他说我不希望中国人很多孩子失去自己的母亲，他说我看到前线的医生，那些破烂的设备，没有防护的医护装束，他说我真担心的，所以说他根本不睡觉，呼吁所有人给中国护士医生捐献大量的防护设施和医药，竟然被共产党拒绝了，他快疯了。然后他过去曾经给海外的六四代表，捐过很多钱。
他说现在所有捐的人没有、没任何人，他发的这些推，没有任何人替武汉疫情说话，他伤心至极。
我说这是一个我们中国人可能无法想象的灾难，但是我相信这一次是我们中华民族被唤醒、上天唤醒我们最后一次机会。他告诉我说，告诉你文贵，不管发生什么事情，他说这场疫情会远远超出所有人的想象。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1015/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1015/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，现在是1月25号，在纽约的大年初一，是咱们北京的大年初一的晚上。
亲爱的兄弟姐妹们，我相信，昨天在文贵看春晚直播之后，大家都经历了惊心动魄的，人生中从来没有人经历过像这同样的、这样的感受。进入了庚子年，也就是说人类上可能是大家都将难忘的，过去48小时的一个中国春节，也叫老鼠年，也是60年一遇的庚子年。
每逢庚子年就是大事。
那么大家看到了，在今天，此时此刻，多少同胞在水深火热之中、多少同胞生命悬于一线，多少人守着亲人的尸体，连哭的声音都不允许，多少亲人瞬间不到24小时，好好的一个人从倒下到火葬，而且骨灰盒都不允许你拍照片……很有可能，人类上一场巨大的人道危机即将发生。它现在是危机，是肯定了！是不是人道的巨大危机？不知道。
所以呢，我们今天虽然是春节，刚才放了这个恭喜发财的歌，毕竟大家今天是农历的春节。在大家欢庆之时，千万别忘了，全人类正在面临着一个巨大的、可能失控的一场人道的生死威胁。那么我们在这种情况下，我们该用什么样的心态。我们今天要说，从昨天到今天，中文字体里出的最多的一句话，叫做“正能量”。
今天大年初一的我先给大家，战友们，所有天下的人们，给你们拜个早年。希望今年2020年的庚子年，所有人平安、健康、快乐。我给战友发的信息最多就这三个词，平安你才有一切，你有病了，你啥也没用了；然后要健康，然后要快乐。这就是我从爆料第一天我的人生哲学。祝所有的战友们和天下的人平安、健康、快乐。
然后我希望所有的人都能在这个庚子年，一起见证，一起发力，推倒共产党，消灭共产党。只有消灭和推倒了共产党，你才可能有平安、健康和快乐。那么我要说的事情，给大家拜完年了，多多保重，平安、健康、快乐。
（接下来）我要说的是这个正能量。正能量这个词，是共产党发展出来的最流氓、最最洗脑，连起码的一个逻辑性都没有的，一个大宣传的，带着CCP的茅屎坑的臭味的一个词。它必将成为人类的文学、文字、文化上一场巨大的灾难。
亲爱的兄弟姐妹们，什么叫做正能量？任何事情、任何物体它都有一个中心，没有一件事情没有中心的。我们处在一个物质和相对的世界里面，有磁场的世界里面，这就不用我说了，一个物理化的世界里面，任何事情的中心，只要是失去平衡，它一定是不真实的，它一定是倾斜的。所有事情的这个中心被称之为真相，中心就是真相，真相就是中心，只要你偏向任何一边，它都不是中心，他不是真相。
什么叫做正能量？就是远离中心的一边。远离中心的一边，它一定不是平衡的，一定不是中心，它一定不是真相。那就是共产党让你说的“真相”，就是共产党要说的话，按照他的标准说的话，以他为中心的话，远离真相的话，叫做正能量。
按照他这个共产党的说法，全人类说的话没有一个是正能量的。因为你批判共产党，你说出真相，你对事情的真相是你遵从的唯一标准和目标。这就叫真和善的问题，这就是真和善的问题，什么叫正能量？正能量就是：按照共产党的标准，所制定的标准，以它为核心的标准，远离真相的标准，这就叫做正能量。谁发明的？什么叫正能量？共产党是知道自己黑、假、骗、盗的时候，它让你只看它那方，叫正能量；不允许看它偷，不允许看它盗，不允许看它假，所以它叫正能量。
所有的正能量这个词，就是最大的欺骗性。只要在网络上，只要在社会中提正能量的，全都是被共产党洗脑的。骗子、大骗子、超级盗国贼！
在网络上这两天，搜索第一词，不是“武汉疫情”、不是“P4实验室”，是“正能量”。
昨天在北京一个公众的游泳池，所有的人都传染到了，把所有人全弄走了，就一个人是装上袋子到楼上去，所谓的叫独立管理。为什么？她是某个公安局副局长的女情人。后来这人不愿意，为什么把我们圈起来，把她弄走？为什么把她独立起来？他们说：要说正能量的话，你不传播正能量，我就把你抓起来。这位战友给我打电话，他说……我不能说他骂人的话啊，我R他八辈儿祖宗类似的话……
对了！傅希秋，大过年的，我R你八辈祖宗傅希秋，傅希秋我R你八辈祖宗，傅希秋，傅希秋我R你八辈祖宗，你的FBI呢？我不能忘了骂你。
这人说：我R他八辈祖宗，这公安警察说正能量，就让我说假话，不准说真话。公安局把他的小情人用着一兜把她放屋上去，让把我们圈屋里面来。
最后这人闹得厉害，让他出来了。也在他的公寓里面，不允许他出来，电梯也不能用了，消防门都给锁上了。这就叫正能量，不允许告诉别人真相。
亲爱的兄弟姐妹们，你们觉得正能量这个词，如果在庚子年2020年还要成为任何人的口头语，我们战友之间第一个，今年要和共产党的正能量，要跟它拜拜。这是分辨伪战友、真战友的标准。对不对，战友们？——按照台北选举的话说，你说“是不是”、“好不好”。
哎哟，我喊了半天、喊的嗓子都冒烟了都。不好的都走开吧。
战友们，刚才我喊半天，在音乐中喊的。
简单的说，正能量是共产党洗脑的词，我们的战友发现公安局长把他的小情人，独立地给请回他楼上公寓去，把其他人关起来的时候，然后别人质疑的时候，说要讲正能量的话，否则我把你抓起来。最后在反抗当中，也让这位战友到了楼上房子去，没有把他送到所谓的隔离区去。
战友们，反抗是唯一的机会。这位战友给我打了电话出来，他让我说你把这录音录下来，他说到时候你给我放出去。我现在为了他的安全不放。我这块有很多很多录音，昨天给我发出来的。
北京基本上已经是，他不是要封京，不是要封城，北京现在完全在失控状态。
咱们这位战友也不是一般人，也不是一般人。
不行我这衣服太湿了，我得脱一下。大家记得这件衣服吧？这就是那个5600美金那个Loro Piana，咱们郭战装的原本，原本。看这孩子来了，孩子来了，盘古的孩子，盘古之子。
亲爱的兄弟姐妹们，这个战友啊，他给我报了一个很重要的信息。他本来是一个纪委的工作人员，他们说现在纪委里面已经死了六个人了。北京啊，我今天负责任地告诉大家，纪委，北京市纪委已经死了六个人了，而且有严格保密！为什么死了呢？就是当时在武汉去抓人的时候，把家人给抓了。倒霉呀，报应啊，这个家人染上病了。纪委死的所有人当中，没有一个发烧的，当时全都误以为是出现了刑事案件，结果后来发现完全是传染。这个事情发生在大概七八天以前，非常滑稽的事情，这个被抓的人，这个家人当中他并没有全家感染，但是专案组却被传染了，这是一个消息。
另外我告诉大家，这位战友透露了一个让我很震惊的消息，说：王岐山在广州换肾期间，曾经到武汉呆了四天。秘密到武汉呆了四天，是坐火车到达的武汉，在武汉呆了四天，完全是特殊军人全部保护，用专列到的武汉，到武汉呆了四天专列回的北京。中间还有停留，大家未来会看到视频，王岐山到武汉的视频。这是让人很吓人的。
王岐山从广州换完肾，为啥提了着尿袋子，揣着擀面杖子，揣着老江财神的爱马仕戳了亮的皮子啊，跑到了武汉，他到底见谁了？干啥了？这位战友的信息对我是一个震惊！我就纳闷，这时候他去武汉干嘛？这个时间我一核实，一算，跟这病毒出来差不多。
还有一个，这位战友说，据他所了解，他这个完全是听说啊，刚才那个是他完全清楚的。他说在纪委这个人死以后上报过，中央没有任何回复。武汉疫情出来之前，中央得到几个密报，紧急报告，北京上层没有回复，这完全是不和常理的。
特别是当时是报给韩正的，韩正副总理是管公共卫生的。说韩正不但没有回复，下边包括省长、省委书记给紧急报道时候，韩正一概不回复。这就有点不正常了，一个管公共卫生的副总理，在这种大事面前，那得第一个先卸责，报给王岐山，报给习近平。那是一定的，否则以后你找我的麻烦啊，你说是我的事啊。不回复！
他不回复的原因：第一个，他不想让习知道，或者根本没让习知道，他也不让你说话。第二个，给习说了，提前有默契，不给你回复，等待事情发展。现在这个事情啊，真的是非常的诡异了。
很多战友们给我发来关于这种事情的信息，我说请先看路德节目，路德访谈，把路德最近的节目看完你再来问我，我真没法回复。
昨天那都几十万、几十万的信息战友们，我抱歉了，我真没办法一一回复了。你听我这嗓子都成啥了。
所以说亲爱的战友们，国内现在，我刚才一开始说的，所有所说的宣传正能量，就是让你不要说真相，跟党的口舌一致发言、说话，远离事情的核心本质——叫真相本质，叫做正能量。正能量就是一个事情的一个片面的标准，那也就是共产党的那个标准，那就是骗人的标准。
今天中国武汉疫情，所有的外国人，包括我马上要跟人家几个视频的，问我第一个看法，问我怎么看法？我告诉他们，我说如果这件事情没有鬼，共产党没必要瞒。我说你先告诉我共产党有什么责任，我没有证据，但有一点，他掩盖事实，这个是他最大的罪过，这个西方、全世界和所有受伤害的人永远都不能忘了。
政府的第一职责，就是要把这种重大疫情，第一时间要公告，这是基本上公共管理学和国家政治学的一个基本常识，你掩盖真相你绝对另有他心和别有目的，这是第一条。
第二条，在武汉也好，在现在全国各地、各省发现这么大的疫情，连走在最前线的医护战士竟然没有任何的防护措施，完全没有任何医疗措施保护在前线的医护人员。更重要的事情，所有共产党的政府部门不采取任何公共的防范，一二三的基本的国际上世卫中心发表的公共医疗事件的标准，也没配备医药，而是派军队进行镇压，这是第二条公共的犯罪。
第三条，如果这个病毒没有问题，为什么从12月7号、9号、10号、17号、19号，相继发布的版本全部都是假的？你为什么要说假话？
另外一个，2018年1月、2月、3月、4月，中国所有的官方文章，特别是王岐山的女朋友财新，为什么她最早发现了，最早提出了所谓的中共在武汉的P4——就是化学武器、生化武器的研究中心研究出了冠状病毒，类似于当时的非典病毒。为什么胡舒立知道？武汉没有报纸吗？武汉的媒体死干净了？中国的媒体死干净了？为什么你胡舒立知道？胡舒立的文章就能爆出来？谁给你的权力？你从哪来的信息？
一直到现在，反腐运动，和今天的武汉非典，和当年2003的非典，唯一的一个核心、正能量，就叫胡舒立。
所以我告诉西方，你们为什么不去把这三条搞清楚？你把这三条搞清楚了，你就明白了。
大家可以看到，北京封城，全国封城，香港马上也会封城，别听林郑月娥的，一定会封城的。然后现在很多国家接下来，一会，今天到今天晚上12点以前很多国家会拒绝中国的旅客和飞机，游客和飞机，这已经不是开半点玩笑了。这个很有可能会全世界宣布，中共还有中共绑架下的14亿中国人民成为一个大疫区。那成为疫区以后，共产党，那将成为全世界代表着14亿中国人民，就是三个代表，那就是新的解释了。
代表中国人民，在全世界人民，被人家全世界给封锁了。成为了疫区。第二个代表，代表着全中国人民向世界传播病毒，而且是自己造的，而且被世界现在开始全面的反抗和攻击，把中国人成为了一个不受欢迎的已经动物的人，不是人类的动物了。第三个，很有可能中共把中华民族，代表着中华民族，真的走向人类上最大的灾难。
这是中国人相信共产党，被共产党洗脑，没有信仰、自私，被共产党操弄和失控的一个必然结果。
如果这个事情没有那么多人自私、害怕，不敢面对真相，14亿人没有一个英雄，14亿人不敢站出来推翻他们，他们根本不敢玩这种可能性的人造的生化武器的，这么一场政治运动和政治战争。
如果说过去几十年，共产党每次不是屡屡得逞，操纵民意，所谓正能量，远离真相，以假代真，以恶代善，屡屡得手，中共就不敢试这一场所谓的正能量，掩盖真相的这一场人道的危机，它就不会发生。
如果不是中国老百姓14亿人民这么自私、愚蠢地……头两天，人人喊打，希望香港人死绝了才好。我们任何一个有常识的中国人都要记住，香港人是我们的同胞，台湾人是我们的同胞，新疆维吾尔人，西藏是我们一国的，是我们同国呀！我们吃了共同的喜马拉雅山的水，我们是活在一个共同的炎黄的土地上啊。
共产党杀新疆人，抓新疆人的时候我们说什么了？共产党抓西藏人，杀西藏人我们说什么了？
共产党刚刚的三十几年前改革开放，利用华侨，利用台胞，利用港澳台胞。同胞们给的资金，技术的支持，成就了中国历史上所谓的改革开放。
我们还没过上几天好日子呢，只是把盗国贼养富了。就开始骂香港人，像那个徐焰将军似的，香港人三分之一都该消灭，另三分之一是王八蛋。
像那个孔庆东王八蛋，就把中国企业家，还把香港人骂成狗。香港人大街上母女被强奸、被杀害、被轮奸，大陆人幸灾乐祸。
台湾人人家想说个真话的时候，就要打过去，天天要弄死人家的时候……
美国人和中国人每年搞上万亿的贸易GDP咱们还要干掉美国的时候……
全世界的华人走到全世界挥舞着红旗，骂着香港人，操人家妈，操人家祖宗，高声大喊，震遍世界的时候……
共产党要领导世界的时候……
中南坑的人，这个王岐山坐上787飞机，有几十架私人飞机，一个海航有100多架私人飞机。把王健给杀害，穿上红裤衩，印着藏经（也可能是双修的藏经）。当陈峰肚子上顶着处女，王岐山顶着处女，告诉处女：我是来成就你来了，你的痛苦就是你的幸福，我破了你的处，你就可以成仙了，你就永远死不了了！
当一个个杨改兰把自己的孩子头砍掉，把自己砍死的时候；自己的老公回来给她守着七七，自己再自杀的时候；然后定义为她神经有毛病的时候；只为了300块钱就剥夺她一家人生命的时候……
这个国家不出问题，那不正常！！！
我们不反思吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1011/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1011/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【川普总统】中国在2001年加入世界贸易组织，我们当时的领导人提出：这一决定会迫使中国自由化它的经济，并加强保护来提供我们不接受的东西。为了私人财产以及法治，二十年后，这个理论已经过检验并证明是完全错误的。
美国与每个国家有信仰的人站在一起。他们仅仅要求按照自己内心的信仰自由地生活。作为总统，保护宗教自由一直是我的工作重点之一。（加关税后）中国数以万计的工作机会流失到了其它非关税国家。成千上万的公司撤离，当然中国想达成协议，先人道地解决香港问题。
【凯尔.巴斯】告诉世界中共已经在这三个方面开战了，他们在打信息战，他们在打网络战，当今他们也在打经济战，对我们进行大范围打击。中共则说不必担心维吾尔族，我们再教育中心的人数不到1%呢。然而在中国每天都有器官活摘的情况。
【斯蒂芬.班农】香港人是地球上最有次序，最体面的人，对吧！听我说，现在你们每周都看到街上有数百万人，非常礼貌的带着遮阳伞，事后清理现场，孩子们爱学习，拒绝退缩。关于他们正在做的，他们说这个引渡法实际上就是中共的企图，他们企图完全放弃法律的作用，好让他们能够随意进来，并且可以随意带走我，然后把我送到中国大陆的监狱。所以，是的，我认为中国是不合法的，他就是一个黑帮组织。
【彼特.纳瓦罗】让我们先谈谈香港，我认为总统在香港问题上的语调和态度都是完美的。他一直以一种非常好的方式向中国人发出了信号，那就是需要和平解决。在同一时间庞培奥国务卿非常坚定的谈到了香港，还谈到了他认为是一个世纪以来最糟糕的，对新疆少数民族的侵犯人权的犯罪行为，那里有200万人关在集中营。所以我认为本届政府对此事的处理，是非常适当和强硬的。中国外交部发言人耿爽说：我们敦促美国立即纠正这一错误。
【彼特.纳瓦罗】这么说吧，从术语上讲，这不是真正的贸易战，甚至也无关贸易协议，而是中共真正从事的这七个严重的结构性犯罪，总统希望为美国人民赢得一个好结局。这就是川普总统真正坚持的。
【参议员马克.卢比奥】中共认为世界是受等级驱使的，它不是合作伙伴，仅是合作伙伴附庸国。中共更加是暗地里打压别人，多用这种愤世嫉俗的手段。更讽刺的是美国还曾帮助中共，以期待中共改良。但是它一心为了统治四处传播影响力，对偏离党之人皆被发配劳改营，代表党辛苦劳作，并大规模监视和防范离经叛道者。他们唯一罪过就是过私人文明生活。王岐山更是对国内企业家说：美国人是想要你们命的，王还声称仅仅给美国陪点关税就息事宁人，这是不切实际的幻想。王岐山还引用毛泽东的话：中国不想战，但也不怕战。我们不能因为短期的利益而忽视这显而易见的危机。世界正处在十字路口，我们如果无作为去应对，让中共成为世纪主宰，后果将是一场灾难。我们一直都知道的事情：北京是香港的“黑手”。中国共产党是一个不合理的人，宁可打败公民，也不愿让香港政府获得公民妥协的自治权。
【将军罗伯特.斯伯丁】关于中国人民解放军，他们实际上不是政府部门，他们是党的军队，或者说是中国共产党的武装部门，如果你实际看看共产党的运作，都是为了控制历史解析，控制你的想法，还有控制怎样谈论中国一词，还有控制中国人民。
【凯尔.巴斯】所以说共产党创建了自己的庇护所，在政府的任何所作所为和邪恶有批评声时，这就成了他们的庇护所，让他们说你是种族主义者。
【将军罗伯特.斯伯丁】对
【凯尔.巴斯】不管我们做什么，你就是种族主义者，你该称它是病态行为。
【将军罗伯特.斯伯丁】是的，他们把自己埋藏在中国人里，因为他们绑架了中国和中国人民，是有他们才能为中国和中国人民说话。中国人民没资格为自己说话。
【国务卿迈克.蓬佩奥】而在中国，中国共产党要求控制中国人民和他们的灵魂，中国政府官员甚至阻止其它国家参加这次会议。这与中国宪法中“宗教信仰自由” 的保证是一致的吗？中国是我们这个时代最严重的人权危机发源地之一，它确实是本世纪的污点。自2017年4月以来，中国政府已拘留了一百多万人，将中国穆斯林及其它少数民族投入新疆（集中）营。今天在我们中间的菊尔. 伊力哈木是一位勇敢的女子，为她的父亲的释放而抗争。Bet Tamraz（音）先生，Senge（音）牧师，伊力哈木女士是众多受邀者中的三位，他们是英雄，从世界各地来到这个部长级会议，他们的故事是烈火焚烧的试炼，荡气回肠的勇气，不同寻常的信仰，我想请他们所有人现在站起来，让我们向他们鼓掌致敬！
【副总统迈克.彭斯】但过去一年里没有任何事像在香港动荡中显示的，中国共产党对自由的厌恶。香港是150年来中国与世界之间的重要门户，我向在过去几个月中为保护您的权力而和平示威的几百万香港人说句：我们和你在一起，美国反对中国对宗教的迫害，中国对西藏佛教徒的压迫，可以追溯到几十年前，在新疆中国共产党关押了上百万穆斯林，包括维吾尔人，在集中营里被日以继夜的洗脑，中国的宗教压迫包括基督教信仰，上百万的香港年轻人在街上游行抗议与警察对峙时，这些年轻人一直在唱圣歌祈祷，他们在唱哈利路亚赞美主。美国正在与中国就贸易关系进行持续的谈判和磋商，但不论与北京的谈判结果如何。我可以向你保证，美国人民将坚定的与中国有信仰的老百姓站在一起。我们祈祷，他们有一天，可以在没有压迫的恐惧下拥有信仰的自由。
【参议员克鲁兹】香港的抗议让人欢欣鼓舞，我们看到2百万人上街抗议，挺身为自由和民主而抗争，面对中共压迫而挺身反抗，我觉得这关切美国的利益去支持香港，我也全身黑衣挺香港。香港人团结一心，支持他们的运动。
【参议员斯科特】港府用非常暴力残忍手段驱散抗议人群，拒绝人民的普选诉求。香港彻底沦为“以警治港” ，对我们来说这是坏消息。说到NBA事件，中共算老几啊，你有啥权力决定我们该说啥！我的忠告 “别做中共宣传帮凶！能不能有点骨气，挺起脊梁做人！”
【参议员玛莎·布莱克本】为自由而战，是的，我们的确在香港看到了这一点，而且它确实激励了我们，我们向北京传递的消息是，我们确实在注视着，关注着香港的抗议者们。
【参议员麦康奈尔】因此在中共建国70年之际，也是天安门六四屠杀30周年。我很感谢这届政府和国会在两党一致同意下重新审视美国跟中共的关系。
【参议员斯考特】他们在1997年同意给予香港公民基本权利。哦，天呐。这已经不复存在了。这个比贸易协议更大。
【国防部长艾斯柏】当任何一个国家打算以牺牲他国为代价，重塑该地区时，美国不会袖手旁观。我们知道我们的盟友和伙伴们也不会。
【班农】这场伟大的反抗霸权战争：对抗5000年从雅典到耶路撒冷，到罗马，到伦敦，到美国，到欧洲，到日本，到韩国，为了赢得胜利，我们要有坚定不移的决心，我们要经得起考验。我们的每一片道德品质，我们的每一片坚韧。一方将赢得这场战争，而另一方会输掉这场战争。
【郭文贵先生】尊敬的战友们好啊，现在是1月23号，纽约时间下午四点整，北京时间下午五点。我非常荣幸地在这里和我们的法治社会的主席班农先生，和我们法治基金的主席凯尔巴斯先生，还有我们的董事比尔格兹先生，还有我们法治基金，法治社会的董事：我们的路德先生还有Sara女士在我们的喜马拉雅大使馆现在开始直播。
今天我向大家说的事情，今天是个非常伟大和特别，非常复杂的日子。
我们今天直播的时候，大家都知道在中国的武汉和北京正在发生着一个人类上可能面临着巨大的人道灾难，也就是武汉疫情。希望这个疫情能在中国得到控制，让少一些的中国人，被疫情所杀害。我们背后这个天安门下，毛贼东同志在这里啊。我们这一边来自中国的中国人，正在为中国的法治和真相而战斗。
这边是我们美国的朋友，法治基金法治社会的战友们，也为我们中国人的法治和自由和民主在奋斗。
那么今天是法治基金和法治社会第一次全体的董事会，今天全面的开会完毕。他们讨论了N个议题，有关如何铲除中国共产党，如何实现没有共产党的中国的法治和自由的社会。
今天啊，两位主席还有董事们都是千里迢迢来到了纽约，今天的会听说来的非常的激烈，而且是非常的有实际价值。
现在我作为一个采访者，主持者。采访我们所有的主席们。各位下午好。
我第一个问我们班农先生，请教他的问题是：
今天我们第一次的法治社会，法治基金的年会，全部董事会，开得如何？他对今天所有讨论的议题他有什么看法，请班农先生给大家来谈一谈好不好。
现在大家可以看GTV的中文频道和GTV的英文频道。谢谢，现在请班农先生花上3分钟给大家回答，接下来是凯尔巴斯来说一下他对今天开会的看法，然后是比尔格兹先生，然后接下来路德先生Sara女士，然后接下来就进入下一个议题。
请班农先生，谢谢。
【班农】我们今天举办了第一个董事会的会议。我们讨论就是讨论接下来一年我们要针对哪一些议题发挥我们的努力。最主要的目标就是要继续对中共施压，不管在国际新闻方面还是做一些调查。还是我们表达一些媒体的，还是Sara节目还是路德媒体方面付出与努力。今天开的这个会议非常非常地有效。
【郭文贵先生】谢谢班农先生，下一位。
【凯尔.巴斯】我也可以强调一下班农先生说的，你可以考虑一下中共他是怎么说，怎么引用的，采取什么措施的，行贿之类的手段的。而且他们如此积极的在我们这个时间段，在法治基金促进在中国发展一个法治制度的。然后就是强调和所有贸易伙伴促进一个法治国家的制度为主。然后我们今天讨论的就是，这一年我们要关注什么样的议题，就是要怎么面对中共的强大力量。然后我跟班农先生从媒体和研究的角度要付出什么样的努力来面对中共一系列的违法行为。我们会面对然后阻止这个违法行为。
【比尔格兹】我也是想讨论一下最近中美发生的贸易协议的，我是很仔细地阅读这个协议。存在很基础的误会，这个误会是现在美国政府他们很期待中国可以根据美国法律的观点理解，他们去遵守这个协议。这有非常非常大的误会了，因为他根本没有法治这个概念。所以他们完全没有办法根据我们的法治那些观点来执行协议的。所以我们应该强调这一点。然后我们法治基金可以做的，多一点给像我们美国公民的一些教育，有关中共的真相。我们可以让美国公民更了解中共在中国是怎么运作的。
【郭文贵先生】谢谢你们三个讨论这个议题，这个中国和美国关系是非常非常重大的一些议题。
【路德】这次法治基金的联席会议啊可以说是中国，中国人历史上第一次，就是说非常有影响力的。美国支持咱们中国人追求自由民主解放的，自由民主人权的人士来参加，班农先生代表了美国的政治，前段时间被评为华盛顿排名第三，凯尔巴斯代表了资本行业，比尔格兹先生代表了美国的军方。他在介绍军方的信息这块。所以今天这个会议，我参与，觉得文贵先生给我们的搭建的法治基金这个平台，可以说是未来。为什么说是建国基金，为什么CCP这么害怕，文贵先生之前在直播里所有跟大家做的承诺，我们今天的议题全部讨论到了。包括为大家获取签证啊，等等，包括对盗国贼的制裁啊，接下来我们会有具体的行动。
【郭文贵先生】刚才路德先生是开会的一些感受，现在我要听听Sara女士啊，代表战友的，你们两位非常的重要，希望你也谈谈你的感受。
【Sara】好的从2017年2、3月份，我们郭文贵先生上电视开始揭露中国共产党。然后我们大批的华人，中国人开始跟随郭文贵先生，知道真正的中国正在发生的那种所有的真相。所以呢我们那么多人跟在郭先生身后，要灭掉中国共产党。
从去年的2018年11月20号我们成立的法治基金，郭文贵先生成为第一个捐款者，然后我非常荣幸地加入了这个董事会。今天呢，是第一次法治社会和法治基金一起开了一个年会。我是非常地兴奋也是非常的激动。我看到了美国人和我们站在一起，帮助中国人来灭掉这个邪恶的中共，从郭先生的爆料革命我们知道了很多中国共产党他们执政的邪恶。
然后他们在那个香港的问题上呢，让我们更加的知道了中国共产党真的是人道主义所有都是在毁灭这个社会的，所以呢，我们今天这个会议讨论的不仅仅是如何帮助香港，如何帮助中国的那些民主人士。我们还讨论到了如何去针对中共这些，控制那些银行，去起诉他们，因为他们所有的捐款渠道啊，暴露我们捐款者的隐私。还有我们如何去起诉跟中国共产党的那些人士比如：那些间谍，如吴征那些人。
今天这个会议从开始到最后，讨论非常激烈。而且非常紧凑，所以非常感激所有的美国的班农先生，凯尔巴斯先生，比尔格兹先生，可以站在和我们中国人一起来灭掉共产党。特别要感谢我们的郭文贵先生他带领着，真的是所有人的中国人认清真相，我们要做一个真正的人而不是奴隶，谢谢大家。
【郭文贵先生】谢谢Sara，亲爱的战友们啊，当我们现在谈论这个问题的时候，事实上大家都是很沉重的，因为大家都知道就在我们开会的同时啊，中国武汉的疫情正在以秒钟，不是以小时，正在杀人。武汉以及湖北的各个城市周围，已经被中国的解放军戒严了。
那么现在从这个现象看出来，当初我们法治基金和法治社会成立的时候，我们要推翻共产党，改变中共体制，就是背后的天安门上挂着的毛泽东成立的中国共产党，中华人民共和国，我们要的就是，我们要改变的是，共产党的以假治国，以黑治国，黑社会治国，和没有法治的，只有所谓的毛泽东规则，只有共产党的规则的这么一个暴力的，极权的体制。
通过三年的爆料革命，我们向西方成功的展示了我们关注的，和共产党邪恶的另外的一面。为西方所鲜为人知的一面。
那么我们，由于我们持之以恒的执着和一些真实的事情的发生，和事实的发生以后，我们才得到了史蒂夫先生，凯尔巴斯先生，比尔格兹先生以及美国正在当权的，彭培奥副国务卿，副总统彭斯先生，以及我们的罗比奥参议员等美国的军方，情报，经济界大量的人士来跟我们一起来探究共产党的真相，这个本身不是一个中国人的事儿。他也不是一个中国人和美国的事儿，它是一个全世界人民的安全和全世界人民和平的一个问题。这都是有良知的人和我们坐在了一起。
我相信今天法治社会法治基金，在班农先生当时的提议下成立的，就是为了让中国有真正的法治，以法治国而不是以独裁治国，而不是以黑社会方式治国，以解放军的方式治国。后来凯尔巴斯先生，全面响应进入，比尔格兹先生等战友们全面的加入。
那么我们的两个基金可以说在过去的一年多里边取得了所有的公益基金没有的成就。我们得到了中国国内的1亿1千万的捐款的赞助者。共产党一共9000万党员。如果按照今天这个数字选举的话，那法治基金我们就赢啦。我们的老百姓就赢啦，就能实现法治基金真正追求的法治的中国，一人一票，不是14亿人3600票决定，所有的3600人都是共产党员。那么就能实现我们法治基金所追求的，法治社会追求的，中国人一人一票。同时也实现中国人信仰的自由。
大家也看到了，过去一年里边由于班农先生，凯尔巴斯先生，比尔格兹先生这样的在全美国，全世界的呼吁，我们实现了一个伟大的目标。就是让美国人认清共产党的黑社会的独裁本质之外，同时也了解到14亿中国人不等同于共产党。共产党不等于中国人。而恰恰相反的事情，中国人非常愿意与美国以及西方的文明世界友好相处，而不是共产党绑架了14亿人民而成为了世界上唯一潜在的威胁和直接的威胁。
我们的比尔格兹先生在20年前就写了一本书叫中国威胁，那个时候他被评为一个魔鬼，没人理喻。现在证明了他是对的。
我们的凯尔巴斯先生，最早在西方唤醒中共的经济是假的，香港的港币有问题，现在已经充分得到了验证，班农先生在全世界发动了平民运动而且说中共的独裁和中共的野心，不仅仅是要绑架14亿中国人民。他会影响全世界，甚至他要称霸全世界。
大家看到的过去几年，习近平王岐山的系统提到的，所谓的世界叫中美两个大国和平相处的关系，叫新型大国关系。第二个就是全世界，叫多级管理。什么叫多级管理啊？就是中共要和美国一起管理世界。什么叫中美新型大国关系？就是我和你一起管理世界。
然后中共又发明了2025、2035、2049，就是和你美国平起平坐，然后我超过你美国，然后干掉你美国。还好美国有这些良知的人士，平民运动者、经济、经济专家和军事专家，这都是他们几十年的生命，和用事实来证明了他们不是一个极端的恐怖主义，他们不是一个鼓吹者，不是一个所谓媒体人。他们用自己的人生和行动证明给全世界看，所以说这个是个意义非常大的。
说到这儿的时候，我们现在必须，我们再请班农先生，再花上5分钟的时间，要讲一讲过去这一年的爆料，他所创建的法治基金提倡的。这个意义有多大？未来还会，他认为应该最重要的做什么？请班农先生！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1010/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1010/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是1月22号下午第二次报平安直播。今天报平安直播，主要是有两件事情：
第一个，就是向大家这个汇报一下，现在关于在中国我们的祖国，发生了惊天动地的事情：也就是武汉的，所谓的冠状传染病毒——也就是，咱们也叫做非典吧——这个疫情的新的发展。有关这个就有关这个事情，我最近很少说，因为这事太大了：大家应该能想到最坏的一面。路德先生和江财神、安红，他们都说完了，我就不用多说了。但是呢，今天发生的变化呢，主要是有两个：非常吓人的——我给大家说一说。
现在呢，我先念念（读战友名字）
亲爱的兄弟姐妹们，今天我们在这个直播的时候，我希望给大家说的：因为我们这两天都在准备着，明天我认为是非常重要的，——法治基金、法治社会的年会，2020年。已经准备了几个星期了，大家都很辛苦，都很认真、很严肃。每一个字每一个题目都要经过律师的严肃审核。那么现在呢，基本上文字材料——文案和时间安排的都已经完了。这个时候，我们正在全力以赴准备这个的时候，我们接到了两个最核心的，两方面——来自于美国，来自于中共方面的电话。中共方面是他们的凌晨吧，大概是他们的5点，就是这里的4点钟的时候给我打电话——非常客气，非常客气啊。谢谢了这位老领导，也叫老领导吧，统称老领导啊。
首先提出来的事情：希望我们的G-news不要再广泛地报道来自于国内的、别有用心的，关于武汉事件的，所谓的传染病情、疫情的一些报道。记住啊：来自国内的，别有用心的，不正常的。一些报道——虚假报道。我告诉这位老领导：“你先告诉我什么叫别有用心，什么叫做虚假？”
这位老领导很客气说：“文贵，如果你要愿意，你们G-news想报道的话，我们可以给你提供官方的一些文件，你们可以去报道。但是这个时候，你们要承担历史责任。特别是提出来，说那个路德，路德社纯造谣，完全是唯恐天下不乱！你这些天的表现，让很多咱们国内的，认识你的朋友感到欣慰。”说郭文贵这个人啊，还是很有品行的，还是爱国的，还说我爱党——我爱你个屁党啊——爱党的。说这个关键时刻不像路德一样——唯恐天下不乱，站在国家角度。所以说文贵，在这个事儿上，我们利益是一致的。先不说你反不反谁，先说这个方面你态度是一样的。我们愿意给你提供一手信息，在G-news, 在你这个直播中说，这个很好。
甚至某些领导说了，对郭文贵的事情要重新考虑。说文贵在这个关键时刻，只要你站得直，坐得准，你的资产都可以还给你。甚至春节到了，我们为啥不可以让你的家人跟你去团聚呢？我们可以派飞机送家人过去，甚至你自己回来接。就说到这儿的时候，路德先生给我发WhatsApp，还有老江给我发WhatsApp，我讲黄色笑话——挺搞笑的。
我给这位老领导朋友回答，我说：“我先我先重申一点——郭文贵在这个事儿上之所以没有那么快地表态，我是在观察，路德的所有的表态我都看了。我要告诉你们的事情：我觉得路德社没有错——我们平心静气的谈——作为一个社交媒体，作为一个现代的社会媒体的手段，作为路德先生本人，还有他的现在合作者江财神，还有安红女士，包括上他节目的，现在的薄博士也好，艾女士也好，熊博士也好，任何人——他们有说话的权利，他们在美国承担美国给他们赋予的，让他们应有的法律责任。”
所以说，我告诉这位老领导，你对他这种批判，这就有点让我接受不了。至于说你给我提供官方文件，我可以现在明确告诉你：“我一张不会用，我不能成为你的爪牙，不能成为你的宣传系统——这是个起码常识。”
再一个，过年了，你说送我家人来过年，你一个也别送——你可别送来，我不要。你送谁来呀？我的两个哥哥在监狱呆着，你又不给送来。我的现在在外面的哥哥，你都是送来了，我的两个在监狱里边——我们对得起他吗？对不起他们。我老爹那么大岁数了，也不能坐飞机那么长程啊。
另外一个，非常重要：如果您说我真的是站在了国家利益民族利益上，你认为我在这个问题上……我说我要告诉你的事情，唯一站在国家和民族利益上的方式，就是告诉中国人民真相！有什么怕的呢？美国发生一例，马上告诉，美国乱了吗？没乱！
他专门说到这个湘雅医院，湘雅医院有两个大夫，给我打电话，被他们给抓起来了——抓两天了，我没告诉大家。我告诉这位老领导：“你能不能把这两个医生给放了，这两个医生就是告诉了文贵现在医院里边是什么情况，不就是你没有造假吗？我也没报，我也没说——我就怕这两个医生受你们害。”这位哥们还挺够意思的，老领导啊：“马上放，说你放心，马上，你别放电话，我现在就打电话把他们放了。”我说：“人家给我说的都是事实，人家传给我的资料也是事实，我说我们的战友获得的这个关于武汉疫情，和全国各大医院的，一点不夸张——5万张也不少，我们基本上都没采用。不采用的原因是，这个事不简单——它不是一个人的腐败，咱有时间去验证，咱有时间去证明。因为这个一旦要说错了，会让很多人误伤误死，把本来的一个小事变成大事。”
我说，现在你把武汉，禁止出禁止入。高速路上很多人给我发信息，说高速路都堵车了。我襄樊的咱们的战友，公检法的战友，说整个樊城，各种招待所早就满了；乡村的什么农家乐早就爆满了——都跑出去了。你现在把武汉城给封住，能封得住吗？现在襄樊，整个恩施、黄石，到处都是武汉跑出去的人。在过去的这个48小时，很多人在开着车往外跑。现在火车头等舱，还有火车票，现在都有人趁机发财了，都涨价了。
我说这位老领导，你要真要站在国家民族的利益上啊，别说你共产党啊，说什么……共产党你是王八蛋——我在那儿电话没说，在这说。共产党我们就管不着了，我们的目标就是灭你共产党。
而且我明确的告诉他，我认为这次，天灾——我怀疑50%；人祸，我认为50%。如果你们是干了这个人祸的话，我说这回事大了。我说我们灭共那就是霹雳年先劈你们了。怎么了？没事说吧…是吧，吓死我了港妹，我以为你把疫情带这来了，没有人发现有病情吧？哈哈，没有啊。
所以战友们，我告诉这位老领导，他有句话这么说：“文贵，咱们完全可以在这事上做一个交易，可以把事情完全扭转。“坦白的说，这事扭转不了，怎么可能扭转呢？我说：“做这个交易也做不成，而且我说你们对路德先生的评价我是不认可的。完全不认可的。而且不但不认可，我认为我希望你们应当端正态度。路德先生的这个节目我认为救了很多人，你们要鼓励他，夸奖他，而不是现在你批评他。”他说他讲的什么什么讲了一大堆。
我说如果你们政府不造假，政府站出来，来澄清这些事实，有啥不可以呢？有啥不行呢？不是把坏事变好事了吗？我说我们现在必须要把真相告诉同胞，告诉人民，这是好事！如果你一盖隐瞒，那是大事。
我说是不是让防火队长”王岐山出来救火呀？他说：“唉,咱不提具体领导啊，不提具体领导。”好！我就不提具体领导。那我提提胡舒立吧，胡舒立是不是要出来呀？他说胡舒立咱也不谈，不谈个人阿。我说不谈个人可以呀。
所以说战友们，从现在这些情况来看，共产党在武汉非典这件事情上乱了章法。武汉疫情超出了我们的想想，路德先生的节目和路江先生的节目，我相信在国内造成了巨大的影响，我深信他们也救了很多人，我感觉这回救了很多人。
还有一个我感觉，非常非常重要的，我这次在重启对话之后，第一次对话之后啊，我的感受，中共对爆料革命的重视，比我们想象的还严重，哈哈，还厉害。路德先生这个节目影响，也比我们想象的影响要大的多。所以我才给路德先生，还有江财神所有战友说要搂住，务必要搂住。因为现在已影响到国家、民族的命运了。所以说战友们，这不是一般的事情，我要紧急直播告诉大家。
同时我想谈第二个事情，就是我们爆料革命对待武汉疫情的传播和我们的观点，我希望路德先生、江财神、安红女士和所有的战友们，加大传播真相的力度，我们要拯救在水深火热中的湖北的、武汉的同胞们。我们要让中国人学会看到真相，我们要让中国人看到真相的力量，同时希望呼吁所有的战友有资源的、有信息的尽可能的把新疫情、新信息发到路德先生那里，发到卡丽熙那里，发到小皮匠那里，这是非常非常重要的。
千万别发到鸡腿潘那里，他都给你吃了，不会报的，这个孙子现在一句话也不说了。你也别发到傅希秋那里，发到傅希秋那里，他都给你闷墩儿蜜了。这帮孙子就是会骗钱、骗捐，在武汉疫情面前，他们说过一句有良知的话吗？他们有一点关心同胞吗？没有。
共产党为什么现在要让郭媒体，要给郭媒体合作，G-news现在影响太大了，G-news现在成为了东西方真的重要的影响的一个门户网站。这是为什么他们现在愿意给文贵做大交易，文贵要看那几十亿美元我又完蛋了，我又上当了，还灭啥共啊？我又成人家的走狗了。
还有一个，共产党知道自己这个年很难过了，过不了了，这个时候更能体现出我们路德先生他们的坚持和付出，他们付出了被怀疑、被质疑……
对了说到这，这个Js牧羊子我这昨天到今天啊，我没跟你联系牧羊子，你对路德先生为啥又开始挑战？我就纳闷了，你到底是咋回事？我最后一次我给Js牧羊子说啊，你再挑战路德，那这事我就要出手了，你不应当这个样子的。这个就不像战友了，有啥事你可以直接给我说，你给路德先生直接说，你给大家说，你不必要推上挑战路德先生。现在中共的反映就证明了路德先生的节目打中了他的要害了。
所以我告诉老领导，我绝不同意他所定义的路德先生的节目，传播了虚假信息，恰恰是路德先生提前提出了警告，我相信会有利于这个事情的解决，减少扩散、减少伤亡。这也是为什么我们战友们要相信 “唯真不破”。为什么我们要相信爆料革命他可以真的救命。
当然了，G-news现在的影响，五个路德节目也不够啊，五个路德节目也没有这个影响，因为G-news它有中英文。大家看一看G-news现在被多少人给转发，大家看到被点击阅读的绝大多数是转发。这是为什么他让G-news上不要在所谓转发这个其他的假新闻，所以我们G-news要更加广泛的传播关于战友们对疫情的爆料，尽可能的把国内来的内部文件和真相传播给社会。这个关键的时刻，就像在香港事件当中，我们要站得直、坐得稳。
今天我们有英文频道也开了啊。我们开了英文频道，就是今天要准备明天的直播。今天所有的设备、还有同声翻译系统、还有灯光、包括这些人员全都是新的啊。这都是新的，这是真正的专业。
路德先生属于“非专业人士”，龚小夏说的。龚火鸡，哈哈，火鸡龚。火鸡龚一说到路德不专业就摇头晃尾，摇头晃腚的，好像是扒她家祖坟似的。路德先生我认为是我见过的最专业之一，非常专业啊。
但今天这个我们这个是咱们的郭媒体啊，一步一步的正在走向最顶端的专业。
现在我们在线才1200，没有人知道，战友们都不知道啊。现在同声翻译大家可以上GTV的英文频道可以去听啊，英文频道啊。
说牧羊子不是好家伙，不要这么说啊。
GTV的英文频道可以去听，英文频道。
说“牧羊子不是好家伙”，不要这么说啊，这个不要这么说。这个，他现在还是我们战友，但是我们就像今天早上我说的一样，你不能打着“爆料革命”的名义，去挑战我们的战友。你也不能打着挺郭的名义挑拨离间有些人，这是绝对不允许的。
（文贵先生和战友们互动。）
我相信今天，这个直播的视频和音频可能是有史以来最好的。因为我们的，我们新的摄影师，我这上次说过了，是非常非常专业的，非常年轻，非常棒。哎呀我的妈呀，这音响，光着翻译系统整了好多好多呀！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们……1月22日，文贵报告武汉疫情紧急事件。哎！这外国人搞得不错嘛！咦?我真没注意设计，他们设计得不错嘛！
所以说，今天我给战友报一下子这个武汉疫情啊，这位老领导的电话，让用他的话说，跟我同完话后，让他感到很沮丧，很沮丧。然后他说，这个觉得我现在呢，受某种势力操控，说的都不是心里话，可以理解。谢谢这位老领导了。我知道，说的啥意思。因为我是被美国控制，不敢说实话。我可以告诉这位老领导，我和美国任何情报机构没有任何合作关系，没有任何合作关系！我不受任何人的控制！我说话没有任何不方便！
（文贵先生和战友互动，和工作人员了解设备状况，进行设备调试，中英文同声传译测试。）
翻译得特别好，特别好，这个频道特别特别得好啊。现在呢我想，我想给这个大家呢，这个直播当中啊。（郭先生回答战友：春晚直播！直播！）
我再在这儿重申一遍啊，明天也就是，也就是纽约时间23号，是整天，一大早上就是整个法治基金的这个年会。所有的董事全到场，由于木兰董事呢，她身处澳大利亚，这个来不了了，所以她只能在在线电话上直播，和在线视频可能给大家开会。那么直播这个开完会以后，下午，也就是说四点钟，三点半到四点间，在这个桌子上进行全面直播。都谁在呢？明天是班农先生、凯尔巴斯先生、比尔格兹先生、路德先生、Sara女士、凯琳女士，还有另外的一个这个秘书长Jennifer，还有律师，还有n个顾问就都不出镜头的。在这个桌子上会坐六个人，所以现在是圆桌子了，现在是圆桌子了。所以明天大概，也就是明天大概这个时间，大概在三点半之间开始播，播到七点钟左右。这是明天的。
那么后天，也就是明年二十九了，大陆的，也就是后天大陆的春节前的大年三十晚上，北京春晚开始的时候，我们这里，就是比它晚一个小时，这里的七点，北京的春晚进行一个小时以后，8点钟，文贵看春晚开始。文贵看春晚呢，我今天早上说了，绝大多数都是视频，回忆我们爆料的历史。没有什么贵宾，咱没钱啦！没钱啦！郭骗子没钱啦！都完了！所以也没有什么钱了。只能我自己播了，也没贵宾了，也没贵宾了。
所以说，（相机照侧面不如照正面）。所以说，战友们，希望这个，希望你们这个能知道。所以说呢，咱们的文贵看春晚绝对没有什么双修的，也没有什么这个暴力的。我么明确地告诉大家，因为，暴力的绝对不行。我现在有些话，不但在战友们，有些国内战友们反应不行，这个我的很多家人和同事呢，都说坚决不能这么做啊！还有一个，王健的家人，给我写了一封非常长的信，希望我这个春节，不要让王健的尸体，成为中国人的春节的晚餐。好吧！我就答应了，但是，最终一定会放的，双修视频也一定会放的，放心吧。这是一个。
另外呢，大概直播时间是24号早上这里的7点，大陆的8点。直播到大陆的凌晨一点或两点钟，也可能提前结束啊。大家的掌声不热烈我就提前结束了啊。
没钱啦，都买摄像机啦！连水我都是，拿瓶子灌的那洗手间里面的水龙头的水。咋弄呢，兄弟们？咋弄呢？我们这刚才扯了半天啊，我这个刚才今天讲完这个我还给大家说。讲完这个我还给大家说啊。今天下午这个电话，大家千万别小看了。我认为是爆料革命以来，第一次路德真正地被官方上了名单，证明了路德先生直播的影响力，江财神也进了人家的法眼了，安红也进了法眼了。
对了！今天，专门说一句，说：“今天那个安红，多激动啊！就差不多反民族了！”哎哟！我说：“你说这事还真特别好。安红这个节目我还真听了。”我说，“她讲得都对啊！爱有多深，恨就有多深啊！因为她爱中国人呐！她觉得中国人的形象在海外太糟糕了呀！她不希望中国人都跑到超市去抢人家东西啊！到店儿里撒尿啊！像那鸡腿潘那骗子啊，到处骗捐啊！我觉得安红女士讲得很好啊。我讲王岐山，他不让我讲，不让讲领导名字，不针对个人。我讲胡舒立不让我讲，那你讲我们安红，讲路德，讲老江，你为啥不让我讲？”对不对啊？
然后呢，他说：“很庆幸，现在你还没把这事儿变成国际事件。你不要在你直播中给班农再讨论这问题。听说你明天直播，不要跟班农、凯尔巴斯这样的美国人，错误地传达错误的信息！”哈哈！我相信明天，班农、凯尔巴斯先生，和路德先生，还有Sara在这儿啊，少谈不了这个武汉事件。
你说，我说我今天早上，我真没有看路德和这个早上视频。但是很多战友跟我发了这个安红的讲话以后，和路德讲话，我就到了洗手间里边儿，放在那儿我在淋浴，洗着。结果你说，我光着个腚听着他还有安红，还有艾女士在那块儿讲，把我讲得浑身发热啊！讲得很激动！
哎，我那个手机呢？我这我要叫安红赔我手机。今天安红女士和艾女士把我手机从洗手间掉地上，因为我是放着防水的套，“吧唧”掉下去，一角给我摔坏了，新手机，你得赔！
（郭先生对同声传译说）我现在在听着你讲话呢，你翻译了百分之四十。听到么，Gratis？你们翻译了百分之四十，如果明天你要这么翻译的话……
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，从今天早上这个电话呀，我们能看出来，就是武汉事件他们真的害怕了。而且我觉得这个武汉事件，会很大。
我再告诉大家个事情，这是霹雳年，我上天一定会站在中国人民这一边，一定会天佑爆料革命，一定和我们一起，揭露共产党的假、丑、恶和骗。霹雳年，还不到春节呢，阳历年刚过还不到一个月，多少个霹雳事件了！
我现在告诉大家，武汉事件，在未来的70个小时内，你会看到今天我说的不一样的结果。为什么我说，武汉事件，还不是第三道大门。中美贸易协议，也不是第三道大门，不是共产党死亡的第三道大门，所以说我们还要等待。
我今天你看我这嘴角，裂的，这纽约我一到这个时间嘴角就裂。干的你看我这角，我这角都裂了。然后每天我讲话，我每天讲十几个小时。什么样的嘴能受得了啊？你想想！你说那一个好好的人能把，能被陈峰给双修给双修烂了，也不过是两三个小时。我这嘴，天天十几个小时讲话，天呐，我这嘴够厉害的了！能经得起两三个擀面杖子。
我看你咋翻译，擀面杖子，擀面杖子我看你咋翻译。你知道啥叫擀面杖子么？笑，什么叫擀面杖子，你知道么？所以说这个翻译，我在听着你的啊。就是你这擀面杖子，你一定要翻译出来，这是有意思。
（文贵先生和战友们互动。）
所以说，战友们，这个今天啊，谢谢了啊！谢谢了啊！
（文贵先生和战友们互动。）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
