<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>达沃斯 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%BE%BE%E6%B2%83%E6%96%AF/</link>
    <description>Recent content in 达沃斯 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%BE%BE%E6%B2%83%E6%96%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1519/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1519/</guid>
      <description>内容梗概:
1是不是太亮了，兄弟姐妹们，是不是太亮了、太亮了吧。兄弟姐妹们，乖乖，都这吧，还是咋咧？（穿上一件皮夹克）有点儿凉啊，瓦莎吉、瓦莎吉（注：郭先生指的是皮夹克品牌，音为瓦莎吉），哇这像空军、空军飞行员，是吧。兄弟姐妹们、尊敬的战友们好，今天是1月25号，兄弟姐妹们，兄弟姐妹们，大家好、大家好！哇塞，我夹克好大啊，像空军飞行员，哇塞，今天这儿有点凉啊。兄弟姐妹们大家好，2021年1月25号文贵乱聊直播。还是咱们战友发了太多信息，这个信息太多，我真的是没办法一一而回，没办法一一而回。咱们战友们昨天很多人发信息还问我，七哥你那麦克风是啥麦克风啊？这是七哥录歌的麦克风、录歌的麦克风，所以这镜头是自动调焦，我一得瑟、一动弹，它就乱调啊，声音也行。好。
2
兄弟姐妹们，因为很多战友给我发信息都是问各种问题。特别是东北的、吉林的——我出生的地方的，那个地方的很多咱们战友们现在非常非常的惨、非常非常的惨，另外一个包括大连的、沈阳的战友们，非常非常的惨，告诉我现在这些情况。兄弟姐妹们，七哥是很难受，跟你们一样地痛苦和无奈，这是为什么咱们全中国人民需要爆料革命、需要新中国联邦。兄弟姐妹们，全人类上从来没有一个像共产党这个流氓政府这样对待老百姓的。西方、在西方的世界，你就是屠宰场杀个牛杀个鸡，还得让它听听音乐；而且得让它一下死、不能虐待它，杀之前还得祈祷祈祷。中国活活的老百姓啊！活活的老百姓就给圈在屋里了。很多战友们跟我说有的家他们老人，像姥姥、姥爷给他们打电话，连说话都说不出声了。好在哪里呢？大家在冬天东北准备了过年的年货、还有过年的年菜，还有点儿吃的，要不然就死在里面了。但是像通化的、还有吉林的、长春的，战友给我发信息说，有些人家里面连水都没有了，打电话没人理。如果真找到个政府官员，就威胁你：再胡打电话、再胡说，就要你的命、把你列为不安定分子。这流氓共产党，你说咋弄吧。现在是爹亲娘亲不如党亲，这党现在跟谁亲呢？那共产党家里边、中南坑有空调不？中南坑有饭吃不？当地的通化的那个科长家里边都有饭吃。这回咋“爹亲娘亲不如党亲”咋就不灵了呢？一切都是党的，一切都听党的，现在中国的老百姓想听党的，弄点吃的。行不行？也不让听了。
当你需要的时候，党就不允许你听它的话了，党要让你听从死亡、听从灾难；当你需要的时候、你去找党的时候，党就要开始威胁你、让你自我决定，不让你听党的了。咱们通化的一位战友嚎啕大哭号啕大哭，说七哥呀，就在这事儿之前、我必须老实说，我最多八成相信你们说的话和你说的话，我周围的人安好着呢，也是一个干部休养所。他说我们干部休养所的人生活不差，打打球、玩一玩、经常聚会，组织上还经常给发点免费的东西，虽然有时候是发霉、过期的，但也是发的免费的。他说这些天这个病毒事件上，我看清共产党了，我百分之百相信爆料革命。他去年听了路德访谈换点现金、备了点儿食品、被大家笑话：你该找路德给你报销去，啥事儿没有啊。这几天傻了！这就是兄弟姐妹们，爆料革命、新中国联邦的力量。
3
另外一个，说到这儿咱再说说台湾。很多台湾战友给我发信息，咋办？像昨天开会的时候我们台湾的战友大牛问我，七哥咋办？你说我能说咋办，台湾两千多万同胞，你不能都移民呐？那共产党希望你移民呐，它把岛给占了，留岛不留人嘛。那你是不是投降了吗？那么咱们战友们，我昨天给大牛说了。战友们，如果台湾战友来美国，你到澳洲、你到欧洲、你到日本、你到任何新加坡这些地方——只要有战友的地方、有农场的地方，大家一定尽全力给大家提供住、吃、行的方便，但是全台湾同胞咱可就没办法了。昨天晚上很多台湾的朋友真害怕了，过去三四年没联络的、过去的台湾朋友也发信息，看来是真要打仗。我告诉他可能不会那么快，共产党现在是在什么？现在是叫逼统，逼着你统，现在表演表演，让美国让欧洲看看，是吧？我要打了，我真打了、按真的来，行动多着嘞，放心吧。然后就台湾国民党就出来了，哎呀，投票投票投票啊，为了台湾的统一、为了台湾的未来，识时务者为俊杰，就像那个俄罗斯搞多米尼亚一样，投票吧，一投票同意回归或者是千年的和（平）协议——实质的回归，搞个什么一张纸出来。就是共产党这套都学普京的，学得很LOW。然后是什么？只要是你一投票，只要内部有人呼应，就是打了你也是合法的。这是中美之间最大的勾兑呀，这是最大的勾兑！翟东升这个王八蛋没说完的话就是这一段，就是有合同、有交易，就是把台湾给交易出去、把香港交易出去，然后就真的是港澳台大湾区了。台湾同胞以为自己在那岛上过着挺好，以为在那岛上共产党不敢来惹我，以为爆料革命你们不需要、新中国联邦不需要。蔡英文，蔡英文这个总统，小蔡可能真的最后一个台湾的民选总统啦，真可能就把台湾给葬送了。
可能你们没有意识到，小蔡的政治错误和政治的幼稚、和这届政府的投机取巧，也相信以假治台、也相信所谓利益集团的勾兑，能让自己和台湾安全。你走着看，今年是辛丑年啊！战友们查查历史上辛丑年台湾都发生过什么大事儿？这真是天时、地利、人和都对台湾不利呀。曾庆红同志已经从北京、上海辗转到了福建；江泽民、胡锦涛同志又和很多军队的老同志、和现在的同志正在勾兑中；习近平同志要露脸了，到底儿是真的、假的习近平，咱也不知道啊！很多人说习近平这个手术怎么脑子不剃头发？咱有些人吧，如果你没长脑子呢，可以理解；你没长心也可以理解；如果一个没长脑子、没长心的人，长了个臭嘴，这就是个怪物了。共产党的摄像机、共产党的灯光师、共产党的化妆师，中南坑里有多少医疗服务，兄弟姐妹们知道不？军队、军医、保健局，全国医生，全中国人才大概在400万个医疗专业人士，将近有两万人服务于中南坑。这个所谓的定向的、非手术式的、叫什么治疗啊，叫什么创什么手术啊（注：微创手术），你还能看见？还把脑袋你又给你打开个瓢，把你脑子放外面来，可能吗？当年连我那哥们儿高辉先生过世之前，他脑子做手术都两次了，做完手术啥也看不出来。然后还可以选择把头发这块，给你整个把头发这块掀开，然后再给你搁回去。共产党玩儿这东西，换脑子都是共产党全人类先干的。
4
呦嚯，吃点儿鲍鱼，好热呀！哇塞，这也忒鲜了吧？七哥的营养餐，从昨天中午到现在还没吃饭呢。所以说你看还看他脑袋、那个台上，我十有八九我不相信是习本人，十有八九我不相信是他本人。如果让你眼睛在电视平面上，你能看清楚他手术没手术过、有毛没毛，你在开玩笑呢吧？这种幼稚的就像真的是，像一个小孩子在告诉大人，在手里换东西，啊嗯，在哪儿呢，左边右边？就这么简单的游戏。所以说真正的有智慧的战友，啥叫智慧呀？当大家都在事物当中，纠结于事物本身的时候，你却站在事物的另外一个角度来看待整个事物的全面，这叫智慧！共产党玩儿这种事情，他可以一个台上弄一百个习近平，都是分分钟的事儿，太容易了。克隆人、找替身，还有这个所谓的无痕手术、还有摄像机造假，天下第一——那是共产党，不是现在，一直以来。两万五千里长征都能给你编的出来，啥给你编不出来呀？
5
所以台湾的有战友问我，说习到底儿咋样？习这一辈子，我本人亲自听到不下十次，他就是想把台湾拿回来；然后对新疆、西藏非常之狠，非常之狠！而且狠到你无法想象的程度，战友们、台湾同胞、台湾的战友们，你们会感受到的。他认为他是这一代的、他就是秦始皇二世、或者秦始皇在世。所以说这几个同志去逼宫的时候，“你看我脑袋啥事儿没有，是不是啊？百年大业、百年大变局、天大的机会，打台湾！”打台湾，就这么简单！会不会打？我可以告诉大家，我认为十有八九，现在是逼统，打不打先不说，把台湾拿下是肯定的，肯定的！把台湾统也好、战也好，反正是要拿下台湾。
6
这是日本的、日本的（海）参。刚才，刚才这个喝了一个新的咖啡，这个咖啡是什么咖啡呢？就是那个咖啡豆是椭圆形的。鲍鱼，这个鲍鱼你看糖心的吧？你看糖心的，我喜欢吃糖心的。这是一个我们基金的经理说，“七哥啥也不行，叫我供你吃鲍鱼，我挨个给你选。”结果这小子每次给我送个二三十个鲍鱼，因为这都是九头、十一头的。哎呀有点咸，真不孬、真不孬。他得给他自己每次都选，选完以后基金出钱，哇噻这哥们儿明着送我，实际给自己也送了一半。这是个英国人、这是个英国人，所以说英国人就爱占便宜，我发现英国人超级爱占便宜，咱也吃吧是吧？然后又给我弄了咖啡，这咖啡是去年在世界上获奖的咖啡，46000镑一斤！500克，1斤啊500克，全世界一共就3磅，然后人家拍卖来的。嘎！喝了一杯刚才，喝了一大杯，哇噻，喝完以后鼻子里边觉得一下鼻孔大了，就觉得鼻子孔特别大，哎呀我说这咋回事？我说这有毒啊这是？然后就觉得这个眼睛吧就突然觉得看啥都亮晶晶的，然后觉得这个脑子就嘣~这个耳朵也嘣~就是响。哎呀我说坏了！啥事这是？然后打电话，人家说：“七哥你真是老土，这就是这个咖啡，他说能让你没有感觉到咖啡的力量，让你整个一天处在极度的10个小时的兴奋之中。”结果我锻炼的时候，我就感觉今天锻炼咋就没感觉呢？这咔咔咔50磅就这么弄，然后啪啪啪一弄，没感觉，但是出汗，出一身汗。原来是劲儿大！哇噻！这咖啡，所以这世界他忽悠人吧？它再贵也不值4万镑啊！这不纯（粹）黑人嘛，这帮小子就是打着送我的名义，事实上啊他就自己捞点喝，但是反正他也不看视频，无所谓啊。
7
接着说咱台湾战友们，然后台湾战友现在钱、往外转钱咋办，问我。七哥不是帮你洗黑钱的、也不懂转钱的，不知道。唯一的有机会未来你买G-Dollar、 G-Coin可以啊。台湾钱，如果有一点脑子，台湾的钱得转走；有一点脑子我给你建议，有一点本事赶快撤出台湾；有一点脑子，办公室、公司离开台湾。千万记住，今天我说的话以视频，我为啥本来我想录个视频的，就是我就是想要大家知道我是直播。我今天最想传达的信息的事儿，福建、台湾、还有青岛、包括大连附近的战友们要记住，台海之战这回绝对不会是无果而终！中共对台湾的问题绝对不会无果而终！要么你和平回来、协议回来，就是你也被统一了，就是跪下了、缴枪了。就是内外夹击，然后就是俄罗斯那个什么克里米亚那里同样的事；第二就是你被打烂了，没有什么任何第三第选择。
因为台湾再这样下去，再继续这样下去不可能了。双龙计划永远别忘了，第一个说的郭文贵说的。双龙计划是从多少年开始？因为去年的在香港极大地受阻、又加上川普总统的政府，所以他没有搞成，这回他是一定会搞的。还有大家如果你觉得我们说话、爆料革命放屁，你千万别听、千万别听。为啥我说大连、福建、青岛，因为这些地方开战以后，还有一些军事的一些敏感的地方都在那，潜水艇、军舰都在那些地方，包括海南岛、海南。美国会不会介入？我再告诉大家，假模假式的介入，高调的喊、低声的放下。昨天我跟我们联盟委员会，就像我说我要去打一个小孩，旁边有人然后抱着七哥、抱着腰，“别打呀七哥，别打呀”，然后这边一脚、这边一拳，那人撂倒了。然后还在那儿“别打呀，别打呀”，帮、就把腿给甩过去了，台湾就是这个结局，甚至是比这惨。我说这是好的，只要台湾能不打烂这都是好结局。回归不回归呀、被不被出卖呀，这已经是基本成定局，绝不会让你拉拉倒倒的过去。只有一种可能——我们把共产党给灭了，只有一种可能——我们以共灭共有了巨大的成就、我们以美灭共有了重大的突破，只有我们能创造这个奇迹。就把中南坑几个老杂毛内部大乱，他就无心顾及台湾。
台湾人更不要相信的就是你们台湾的政府，台湾的政府它里面的人你去问去，每个人他就两个想法：第一个美国帮不帮？美国不帮就得投降、就谈条件。没人想战、没人敢战，这是肯定的！这两天不是给军队涨工资——大家看到的是表面，那是公报的消息。军队就是要马上提职、换防，就是前天只有一个人说了吧：共产党要对台湾的行动和转移内部的政治压力和几个、四个帮派。只有咱说出来，没有人说出来，我们掌握中南坑的绝对的一切。包括达沃斯论坛、达沃斯论坛讲什么，我前天我就告诉了美国的相关人士。达沃斯论坛习会讲什么？同一个世界、同一个梦想，就是共产党、听共产党的，one world, one dream，Listen to CCP 就这。达沃斯论坛这个王八蛋的地方就是成了中共的一个政治洗脑论坛，然后和西方的经济交易、BGY，合法的BGY的论坛。这未来绝对是个犯罪组织，这帮王八蛋忒坏了！所有达沃斯论坛在哪儿？海南、海航、天津、渤海金控，它是跟整个欧洲和西方精英勾兑的一个论坛，太王八蛋了。这些事儿我知道的太多了，我都懒得提他们，你知道吗？这丢我的人，我没有时间提他们。
然后当时我跟美方说，美方说啥？习还不至于那么早吧、还不会那么快吧！结果怎么样？出来了吧！同一个地球，就一个地球，我们就一个地球。就一个地球，言外之意是啥？就一个地球，这个地球要毁了大家全完蛋，你敢动我吗？你不敢动我，谁说了算？我说了算呐！同一个地球同一个梦想啊，这个梦想是什么？就是听共产党啊，对吧？然后全傻眼了。哇噻，都是大写英文字母给我发信息： MILES，你太厉害了！跟你说的一个字都不差。我们掌握他们的每时每刻、对台湾行动、四家勾兑结果。战友们，如果那天啊，当时这些军机去北京的时候干掉俩的话，这结局就变了。那就八宝山了，没有打台湾了，直接就去八宝山了。如果那天习没有站起来，这些人噶叽下手了，那也没有——那不救了台湾了嘛！是不是啊？
8
但是战友们有这个心呐，但是共产党还是一个邪恶的黑社会组织啊，又逃过此劫。青烟凫凫是早晚会发生，所以我告诉台湾的朋友，我说你觉得我们说的可能是笑话是吧，你觉得我们说的是笑话？只有新中国联邦，只爆料革命灭了共产党才能救台湾、救香港，才能救十四亿中国人民，否则不可能。你们等着吧，噩梦还在后边呢，我们说的不是笑话。像我昨天开会说的一定要相信爆料革命、新中国联邦，它只有两个结局：笑话和神话。爆料革命和新中国联邦过去的三四年，已经用无数事实证明了我们是神话、是传奇。我们的科学家、我们一个闫丽梦科学家，就一个人在病毒上在挑战全世界的科学家。全中国的所谓的被封为东亚病夫的中国人——实际上人家说的是你脑子、思想是东亚病夫的，都是所谓的利己主义者、像猪狗一样的生存者，恐惧死亡、恐惧挑战的东亚病夫出来了郝海东、叶钊颖女士，这些深深地影响着这十四亿中国人。更有亿万个战友在国内和我们共同地作战，让我们向全世界展示我们对共产党的情报、和对共产党的行为、对共产党的行动掌握——天下第一，这就叫爆料革命。我们是神话，我们是神话的继续者、创造者，我们会用事实、用行动让世界看到我们不是笑话，是神话。
如果任何人想弄点小钱，弄点什么网红、搞点什么媒体、整点什么出名，那你就是笑话。爆料革命会出很多笑话，例如什么VOG“神呐、神呐，我给你民主啊，我给你信仰、给你自由”。你连你家饭锅都没有，是不是啊，还给人家信仰、自由呢？加一起，把你家打打包还不值一个、真的还不值一个车轮子钱呢。笑话会很多，但是个人，你是个人的笑话，是你人生的笑话。那帮傻货一个个的、走着看吧、吹狼蛋嘛、吹吧，她吹狼蛋她也吹不了，我估计最多吹个老鼠蛋。所以说兄弟姐妹们，回答台湾很多战友的、还有整个海南、大连、包括经济界、青岛战友的话，关于台湾战争、还有吉林正在被共产党圈在家里边的战友们，战友们要互相帮助。只要到了海外，只要需要爆料革命的，各农场全力以赴支持。共产党我相信一定会被爆料革命、新中国联邦灭了，以共灭共把它灭了，我只有我们能拯救台湾，没人拯救台湾。台湾要么被打烂要么投降，太惨了！但是用那个孤岛心理来面对世界，你最终会受到惩罚的。历史已经无数次证实，任何投机主义都是不可能的。
9
现在我们一起为十四亿新中国联邦人、台胞、香港的港胞、藏胞和全世界人民、爆料革命所有的战友和家人们祈福。
阿弥陀佛！好，我抽时间再随时直播啊、随时直播，回到曼哈顿不就见人嘛、开会呀，现在去洗澡、穿西装、开会，一个会一个会，一个人一个人得见，兄弟姐妹们，随时有时间我就抽空给大家给咱直播乱聊。兄弟姐妹们，希望咱们这一周能看到更多的传奇的延续和发生。唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1433/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1433/</guid>
      <description>内容梗概:
都不让我去看，他都没上，就是看不见你。180057那个不是1800。哥哥，我求求你了。 今天太多事情了。Just had conversation with design what I.三个experiences. He could provide me with his.We like we land it on 18000018005.本来要跟他一批我的爱我，would like to see g TV America fashion.1 experience. It has to be.Experience we should have a personality.他没赢过。  我看不到中文。嗯。嗯。
00:00:00-00:03:40 我服了你了，叔叔，你太厉害了。这是啥方式？这咋电脑变成红了啊？才想起来GTV，才想起来，你真行。OK rich，I hundred present agree your idea, you talk about, anything you need to call me please. Thank you.
00:06:00 好，兄弟姐妹们，我今天不是直播啊，我先在这给大家先简单说一下，本来今天晚上要直播的，你看我脸上，你看我的脸上，突然这个镜头模糊了的，你看戴口罩，你看你戴口罩勒的线，从中午戴着勒的线。
好多好多事情发生了，好多好多事情发生了，哈哈哈，所以说，现在我们约翰叔叔就在我旁边，我就担心他再虐我一遍，我又不敢直播了，我得了直播恐惧症了，兄弟姐妹们，但是呢，兄弟姐妹们我就是因为8:30路波切就要开始直播了，我在他直播前我就是很多战友发信息，要让我直播，我今天上午本来想着今晚上也直播，但真的是没有时间了，因为太多太多事情了，这是一个。
第二个呢，我们现在有很多事情正在发展中，我是担心一搂不住，这说露了咋办啊，对不对啊？这不行，这不能播，所以说咱老老实实的，这你这又不行了吧，又不行了吧，这就是你，看到没有。所以说兄弟姐妹们，时时刻刻，就在此时此刻，几个战场正在全面开始中，就在此时此刻我们有几个最关键的战友，我已经吃晚饭了，我今天吃了晚饭了，吃了英国大厨整的馒头，还挺好吃，我们的好多战友还没吃饭呢，我这就等他们信息呢，所以说，咱们的战友说，我想千万千万说别说出去啊，我们美国的朋友说郭先生千万千万在发生前不要说出去。
我今天抽烟了，必须得抽啊，很兴奋、期待、高兴。我们现在每时每刻经历的事情可能都是过去10年、20年、30年都不能经历的事情，所以说兄弟姐妹们，这事真的是我们在创造历史，我想告诉大家的啊，接下来你会看到为什么这个美国所推出的辉瑞制药的疫苗，这绝对是这个共产党的病毒的再次的次生灾难？这是黑暗势力和共产党势力勾结的结果，大家到时候看了你就明白了啊，这是一个。 第二个，兄弟姐妹们，你们要知道，灭共这个事情现在到了分分钟钟都有可能巨大的变化，他跟经济没关系，他跟现在病毒也没关系，他跟美国现在的大选也没关系，就没有都不是绝对的关系，应该说有关系但没有绝对的关系，真正这个影响的是国内很多事情的发生，国内的事情发生，关键取决于国内的政治和国内的军事。所以说兄弟姐妹们，这才是真正的，我们期待的上天给我们的另外一个奇迹，就是让国内的战友和共产党内部的以共灭共达到一个新高度。  唉我这脸看出来这狗屁崩的那么老啊，我事实中比这好看啊，这咋把我弄的那么难看啊，你说这口罩印也就口罩印呗，你整的我……挺好的，开玩笑呢，事实上我本人比这难看多了，我就知道你会出这招，我就知道，我就知道叔叔，你搞不定了你就玩邪的了啊，回回玩邪的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/565/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/565/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友，今天新衣服，没穿过。
尊敬的战友们好，今天是1月27日，文贵向大家报平安直播。
大家好啊！昨天我出去开会，到了这个斯坦福还有关德韦琦，然后去了几个朋友的地方。开了很长很长的会，开了好几个会。亲爱的战友们，整个我觉得我接触的环境啊和别人接触的环境不一样，我接触的环境里面现在，讨论的话题都是王岐山，这个王岐山了不得啊！王岐山在达沃斯的讲话啊，在美国特别是在政治界、商界影响是蛮大的。
这个大家都在说王岐山这个人是一个中国好领导，说这个人要当领导啊，这个中国和美国的关系能搞好！所以说我想想，咱们不应该再提人家王岐山啦，应该不提人家王岐山啦！应该给王岐山立个牌子供上，把王岐山供上！
然后这个媒体界我见了一个朋友，他的这个分析确实很到位，说这美国人精英太多啊！不是一般的精英。所以他认为，这个达沃斯的王岐山演讲是经过中共研究的，他说中共没研究不可能让他讲这话。至于他在中国住中国这么多年，中国经过研究的话让王岐山这么说，他认为这是对习的高级黑，认为习的身边没人了！才导致这样的讲话出来。
这位记者也发现了，只要王岐山一开会，这个会上的老大一定骂习近平。
新加坡布隆伯格最烦的就是习近平，恨死习近平，私下里边，他说他第一个要革的命不是川普，要革的命是习近平。所以在新加坡，王岐山先生参加完人家会以后，结果就是反习，在金融界一片反习。
大家都知道我那好哥们凯尔巴斯，卡尔巴斯最好的朋友就是布隆伯格，非常非常好啊！他们非常好。
所以说，凯尔巴斯都甚至说了：「 Miles, 你是不是考虑考虑？全力反习，别反王岐山啦！」哈哈，我说这凯尔贝斯挺有意思。另外一个就是这次到了达沃斯，达沃斯这个完了以后，整个基金界、政治界，特别是这些极左们，哇塞！反习的这个浪声是大了极了！我就是很纳闷啊！中国人没什么感觉，中国人的媒体，特别是伪类媒体，像什么明镜啊，博讯啦，是吧，这些媒体没啥感觉，反而还在那块给他唱赞歌。
但是这个海外媒体影响巨大。外国政治非常关心，金融界很关心。所以只要有王岐山出席的会，马上反习近平。而且媒体上一致高歌王岐山。大家看看FT，看看布隆伯格，Bloonmberg看看人家，所有的媒体西方媒体，一致都是反习，夸王岐山，这是昨天我感受的。第二个，感受委内瑞拉，所有人都在问一个问题：如果委内瑞拉的事情能在中国发展和发生有多好？各种说法都有。
但是，就是前天的晚上，某一位是查韦斯(Hugo Rafael Chávez Frías)，前总统委内瑞拉的，是他家的代表的律师，现在还代表着他家人的律师，跟美国的几位朋友吃饭，后来班农先生也来了，给班农先生也熟，跟美国的，不能说那名字啊，很重要的人。
他说他刚从委内瑞拉回来，他说我给你举个最简单的例子：他说，我经营的，我管理的这个客户，其中一个人，三十来岁，就从查韦斯家里面，就给他了6亿美元，当时是给他了12亿美元，6亿美元让他花，这6亿就给洗白了，他说，这个事我有两三个，都是几十亿美元。他说就跟那个马来西亚的
Jho Low一模一样，三十多岁的小伙子，天天泡明星，弄没弄阴枣呢，咱就不知道啦！有没有给孟建柱学过啊，那就不知道啊！反正孟建柱的私生子，刘特左搞明星，搞变态，放辣椒面。这个他亲爹孟建柱是往里放阴枣，他是放辣椒面，他玩后面，他玩前面，不太一样，但是这两个，委内瑞拉的年轻人说一样，这小孩！就这么玩，玩明星。委内瑞拉人民惨透了。
他说但是我要告诉你的事情，委内瑞拉也有一个中国的王岐山，就是这个国家的银行行长，和人民银行行长。后来还搞了什么在军方还兼着职务。他说这个人无恶不做。是谁栽培他的？美国栽培他！
更夸张，这人说了一句话，他说我告诉你到今天委内瑞拉的很多事情是谁干的？他说和美国人是很大的关系的。他说，中国、俄罗斯给他大合同，大贷款，但现金真没那么多！他说现金多是谁啊？还是美国，在那里最大的一个猎物场是美国人搞的，每天都是给现金cash ，美元，每个月很多钱，这个钱是支持他的军队的根本。然后这位美国朋友说，是把这个场子给他关了，查韦斯的钱就断了！他说这是对他致命的打击。
他说美国要真下决心，他说你不仅要在媒体上讲，蓬皮奥啊，卢比奥啊，美国你要真下决心在金融上彻底制裁他，美国彻底撤掉在委内瑞拉所有炼油项目，所有支付款项的项目，马上这个形式不一样。是的。所以昨天一位中情局的前高官，也跟我探讨这个事情。他说对待中共最致命的打击你认为都那几样？除了我们几个在一个月前华盛顿那次开会。
我就给他说出了昨天晚上就谈到委内瑞拉这个事情，那么我请问你，如果你在香港这个问题上，台湾这个问题上，新疆和西藏问题上，你真正的履行当时你承诺，你该怎么保护台湾，他这么危险！他这么对待香港，你该怎么做？他这么对待新疆，对待西藏，你该怎么做？履行你美国的承诺，兑现你对整个中国老百姓过去这么多年所说的，创造一个民主法制的一个国际大环境，你美国先！我说对待他们所有的国有企业，在海外的进行全面制裁。对他的金融机构涉嫌犯罪的全面制裁。
对待这些上市公司企业欺骗的进行全面调查，甚至是按照美国的法律。让美国的检察官成立中国叫所谓的项目组，美国叫独立检察官。全面开始调查。
并且向中国人民发出国家级的正式的告示让中国人民配合，调查中共贪官在海外的资产。我说我有点小天真，但是呢天真的话还是要给你们说，说的是
真话。这哥们从桌子上啪一下起来了，好，然后很兴奋。拉着我没完没了的谈，做了很多笔记。就是委内瑞拉现在这个事情，成了美国在对中共之前的练兵行动。绝对是练兵行动。所以说这个事情可非同小可。
现在我说你们美国派出那么多人，看着委内瑞拉的官员一举一动，看着俄罗斯和中国官员的一举一动是对的。在委内瑞拉的这些人的一举一动直接关系到了委内瑞拉的未来前途。他们在那要干什么，想干什么都干了什么应该搞明白。所以说亲爱的战友们，这个时事可了不得，这个大事可了不得。这个时代给我们带来的机遇，这个时代成就的这个国际大环境前所未有。共产党一定会很快灭亡，我们一定会赢。
亲爱的战友们，一定不要浪费自己的生命抓住一切机会告诉国内的14亿同胞海外侨胞和有良知的人们，让大家都致良知。就是让发自内心的用上天赋给我们的生命和良知，人性，是良真，避恶。王阳明的心学里的致良知说到最后里边，四句教里边每句里边都有真和恶，真和善。就是善恶之分，致良知就是善恶之分，以善治国，以善待人。以善打恶。
那就是杨善革恶嘛，革恶就是去恶嘛。护善就是避恶嘛。对不对啊，就这么简单。无论是世界观，王阳明最后这四句教，世界观，人生观，善恶观，讲得很清楚，就是善恶。就是真假。致良知，就是分辨真假。分辨善恶。以真待人，以善待人。战友们，现在把我们的真善，广传于我们周围的同胞；把委内瑞拉的事情广传于我们周围的同胞。用我们的生命和时间，说服我们身边有良知的人，这比什么都重要。
当然要传播文贵爆料，传播老王在海外的事实。还有老王的小手，孟建柱的邪恶，孙立军的危险。这几天又发生了天大的事儿，正在进行中。大家会在一两周内会看到又有大动静了啊。又有大动静了！咱不说了。我这儿是爬起来冲个凉赶快往这儿直播，因为我看到太多人给我留言了，说要看直播。本来今天也不直播的。一会儿班农先生又来了，吃早餐，我们家快成他家了都。还有其他几个人商量春节晚会和最近一两周内的一些行动，还有法治基金，又有几家大的家族要约见面，要捐款。我说我不想参与，他说你是个最大的捐款人，我们还是要跟你见见面啊。谈这事。
所以战友们我得马上去准备了。现在我给大家祈祷。
阿弥陀佛！谢谢了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
