<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>江山 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E5%B1%B1/</link>
    <description>Recent content in 江山 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E5%B1%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1823/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1823/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月26号，尊敬的战友们好。你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？今天纽约好静啊，因为周末了。
大家看看这两天全世界谈台湾的话题，已经不仅仅是所谓的政府就这么官方的聊聊，外交口词聊聊了。现在是企业界、金融界也都在聊，为什么？因为台湾的技术、台湾的科技和台湾的金融和美国、欧洲紧紧相连。台湾没有“蓝-金-黄”。台湾用科技、金融关系还有文化和世界紧紧的连在了一起。所以台湾是受尊重的，对吧？很多人觉得台湾需要保护，这就是好事。这就是台湾政府需要做的，要让全世界知道台湾人民处在极度的危险之中，被流氓所恐吓着。这是很重要的！希望台湾安全。
但是各种内部消息看来不看好，很大的可能要开战，而且是摧毁性的。这些消息都希望是假的，都不要兑现。一旦成真的，对台湾是真的灾难。但是这个世界对共产党的流氓属性的认知是非常天真的，很可怕。你都不知道它们咋想的，有时候把共产党想的简直是善良的不行了，甚至认为“打台湾之前给台湾人把家先给搬了” — 这不是那回事。
另外，关于比特币，据说某国已经掌握了巨大的证据，非常立体性的证据。前一段时间，共产党的海外十大中华公司参与了炒作比特币，而且将比特币抽走。钱进来以后共产党就制定了“杀死比特币”的政策，这完全是四个流氓国家联合的洗钱和敲诈犯罪的一次全球的行动。这是好事，全球数字货币，整个世界的数字货币的“江山”将重新整理。未来合法的、安全的、真正中心化的国际流通货币应运而生，这就是喜币的安全和喜币的未来 — 老天在帮我们。
据说下周美国政府还有川普总统都有一系列的行动，对这些大的社交媒体公司都有一系列的行动。这对我们G-News、G-TV、盖特都是天大的好事，咋办咧？
另外，兄弟姐妹们注意到了最近几天香港除了政府换人，最重要的干什么？香港也查地，查谁储存的地最多，谁手里的地资源最多？这也在查；这也是个现象。在大陆“搞完了地主”，现在又在香港“搞地主”去了。而且不但搞香港人的人，还要搞香港人的钱，你说你咋弄呢？香港的几个大地产商的哥们跟我说:“文贵啊，Miles啊,这一天终于来了！”我说你们也离不开香港，就和共产党同归于尽吧。享了那么多年福，在香港你以为当什么‘香港王’能当一辈子吗？不可能的！充满了天真和幻想。出卖了香港，跟共产党配合搞毁香港，那是要付出代价的！香港那些孩子都是爹妈生的，上大街上去为你们争取自由、法制、安全，事实上保护了你们这些家族。你们不帮钱，不帮说话，有时侯还出卖他们，那这一天是一定会到来的，没得讲的。
共产党的百年冥寿的同一天，也就是七月一号，我们要搬进新的办公室。七月一号那天7哥也要直播直播，咱们要有个新的办公室启用，我们要直播一下。七月四号盖特正式上线，咱是新生命重新开始，它「共产党」是百年冥寿。百年的冥寿现在到什么感觉了？连农村的乡镇，大家问问去，都被发动起来把民兵搞起来了 — 维护治安。所有的高速火车的火车站都派去了军队和特警。飞机场现在飞行员起飞要有绝对警察佩械，配双警，一个拿枪的，后面还有一个监督他的，像狙击手一样。都要陪飞。你怕啥咧，共产党，你个鳖样的，你个鳖孙？老杂毛，你怕啥呀？你这么厉害，你怕啥呀？十四亿老百姓连菜刀都不能随便买，你有啥怕的呀？既然是百年冥寿你怕啥呀 — 大家都给你过生日的。
据说在黑龙江、大连查出了几起欲在七月一号炸几个楼，炸几个桥的案子 — 完全道听途说的。为什么呢？就是因为某些高官和家人财产全被收了，人全被抓了。剩余那些力量都是实权派，要搞点动静。这个时候大家都明白的，中国人的习惯是都等对方出手，还有等别人出手，自己想当旁观者 — 共产党早就把你们弄透了。能让你当旁观者吗？把你给灭了。共产党把所有知情者和当事人都灭了，斩草除根，这是共产党的战略，你们还想侥幸？听说大连的这几个人就是因为行动前内部的告密把整个一个团伙给毁了，要不毁的话大连就要大动静。几个重要的桥梁、关键设施都将摧毁。这一个月前发生的事情，现在共产党害怕极了。
听说在香港也有这种案子告破。听说是在香港的公共设施、火车上、港铁上要有动作，也破了。香港官员知情不报，被除名了，因为知情不报。该官员被免职后发牢骚说那完全都是谣言怎么报啊？开除就开除吧。然后要去英国，结果出境给拦下不能出境了，傻了。香港官员想：“我都不能出境了？我去英国看孩子啊！”走不了了。所以“跟着共产党，走进火葬场”；相信共产党的“一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲”，你的未来一定是死路一条！全世界的人民正在迎接着一个没有中国共产党，没有共产主义的新时代的到来。只有正道主义、新中国联邦能代表中国人的未来和核心利益。香港都这样了，共产党的一百冥寿都这样了，你还想啥呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1589/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1589/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
骑自行车吧..骑自行车吧，战友们，骑不骑自行车？哇..你看我的腿，现在是骑自行车最好的季节了兄弟姐妹们，3月2号兄弟姐妹们，你们健身了吗？兄弟姐妹们？你们健身了没有？
3月2号，亲爱的兄弟姐妹们好，从昨天到今天大家看到发生什么事情了吗？这个以毒灭共、以钱灭共，是什么情况的发生？整个美国现在白宫、五角大楼、国会山、保守派会议，还有所谓的激进派，都在干什么呢？毒是哪来的？都在弄吧，欧洲所有的国家，共产党天天制裁那个制裁那个的，瞎球折腾，现在不用制裁了，现在大量的，他现在给人家加关税，国内的各种原材料大涨价，经济一塌糊涂，金融崩溃，现在很多国家要把香港列为制裁区，中共的匪区制裁区，什么概念？兄弟姐妹们？香港的金融就将崩塌，你看这身材..魔鬼不魔鬼？
接下来把香港打成和大陆一样区的待遇以后，大家去想一想会是什么样的待遇？什么样的感觉？什么样的感觉？所以说..这腿也不短啊兄弟姐妹们，是不是？比企鹅长一点，这让你七嫂子弄的这肚子，你看看，六块肉现在成一块肉了，然后大家现在应该明白，以毒灭共的感觉了吧，共产党的经济彻底要崩塌了吧，还能活几天啊？兄弟姐妹们？还能活几天，大家有一点脑子看看国内的商业，国内的整个金融，国内的整个贸易，原材料价格。
这共产党曾经伤了我的肩部，我一动就疼啊兄弟姐妹们，每天我都要..共产党给我记住,曾经对我的伤害，我说以毒灭共的时候没有几个人，包括我们的路波切，我们的科学家，不明白我的意思，那马里克回香港啥感觉？我刚才与路波切、科学家还说那，马里克回香港啥也不是，就是想把他圈在香港，不让他出去，别到美国西方这来，或者被做掉，或者说把所有的秘密提供给西方，这是跟本。这是一个根本的根本。还要控制病毒，整个在全世界的新病毒的蔓延和发展，包括疫苗，这就是共产党的疯狂，他永远把奴役中国人的侥幸成功，真正的认为自己的天下的能力，天下无所不能的超自然能力，他以为他每次以假、以黑、以贪、以警治国的这些招儿，在全世界管用，这就是上天给一些坏人一些特别能力的时候，他真以为自己与众不同了，最终这些东西会导致他的灭亡，毋庸置疑的。
包括现在大家看到的，整个全世界没有多少人敢跟中共做生意的，现在佛罗里达，保守党大会，德州，就连加州议员都有人提出来，对跟共产党的来往，必须按照美国法律限定你什么时间内，来上报你跟他们来往的细节，中间联络人，包括收受的礼物，吃饭和住的对方，联络方式，就是怕被蓝金黄了，你想想保守的欧洲、德国、比利时这样的国家，所有的议员在欧洲议会上都提出来说，还有瑞士，如果所有欧洲的官员和中共打交道不能公开透明的话，就不能再做官员，特别大屠杀这个事情，又被拜登政府再次确认就是大屠杀。
这场博弈，最近听拜登政府的人跟我说，现在拜登政府人跟共产党谁再见面，都害怕了，头一段时间都去…崔大使那为成时髦，但是最近没人敢，害怕了都，说共产党老拿来威胁啊，老拿来威胁，咋办啊？谁都害怕，所以说共产党这个王八蛋犊子，我跟你说，这就是个纯粹的流氓组织，还把自己代表人民、代表党，还什么江山是人民的，江山是谁的，都不应该是你共产党的，这是个起码的常识，是不是兄弟姐们？我说的有道理吗？有道理吗？是不是？这个起码的常识，是谁的都不应该是你共产党的。
还有一个兄弟姐妹妹们，你们看到这几天日本、俄罗斯有啥变化？俄罗斯现在就要钱，拿钱..拿钱..天天要钱,就是在他死以前，就是把他腰包里的钱全掏脱光了，就这么简单。日本现在装弱、示弱，哎呀..我不敢惹你啊，你是大爷，你是大爷，你是九指妖，是吧？但是私下里面能把技术撤的就撤，能把日本的东西拿回去就拿回去，能把这个所有的日本的高端的东西拿回去就拿回去，竟然在珠海的高尔夫球场都被通知要撤回，你想这有多可怕啊？
这是什么概念？看到蓬佩奥说了嘛，中美经济脱钩是必须的，是必然的，而且是应该马上的。看到我们皮特·纳瓦罗说的，Take Down The CCP!Take Down The CCP!兄弟姐妹们，咱那三十招儿在川普总统那，如果没被巴尔给干掉的话，共产党已经进棺材板了，但是这30招儿，据我所说，拜登政府认为这是不错呀，现在捡起来，哎..一捏，感觉不错呀，昨天给我最好的消息，我就是听说，他们要把这30招儿要进行下去，这对咱是个好消息吧，七个原来给你们说什么？拜登政府一旦要灭共反共的时候，比川普还反共，有些人自我感觉，从郭文贵说那天起，我就不理他了，你别理我，你别理我，你去找共产党去，别理我，别让郭文贵继续骗，你去找不骗你的人，你去找九指妖。
听说九指妖现在还有陈其生，还有魏修竹，还有PJ潘，还有赵强，Jonathan,所有的连托儿加一起100个人，而且用所谓的给人家退款为名，有些软骨在那，竟然一个人问问题都没有了，而且竟然是龟头洋竟然说什么，GTV只有二到三个员工，你说这个孙子他有点常识嘛，就撒谎的常识他都没有，瞪眼胡说八道，就像共产党是一样的，而且说咱们投资者的椅子，没有1300吧，但有3100把，他大爷的，我要敢多说一把，SEC就把我列为诈骗犯了。
所以这个九指妖和龟头洋，他没有任何常识，他的犯罪是必然的，一旦有机会就犯罪，听说龟头洋到德州抗议期间，贪污了几十万美元，他哪来的钱我就不知道，太疯狂了吧，太疯狂了，跟共产党一个德性，现在内部开会，现在内部又紧张了，听最近内部人说，咱战友说，现在每个人都觉得这拜登上来的日子不旦没好过，更难过了，说川普总统的政府，有些事还有能过得去的，说拜登这帮人上来以后，这荤素不吃，混不令，你说这啥感觉啊？
所以说战友们，永远别失去了方向，我看看今天晚上或明天上午直播，今天晚上或明天上午，今天是不能直播，一会儿要开法制基金的会，GTV的事我先不多说了，看公告吧兄弟姐妹们，都是好消息，都是好消息，忒多忒多..我今天练得不错呀兄弟姐妹们，你们也不给我点儿掌声..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1586/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1586/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是二月二十八号，我怎么一想就想笑啊？嬉皮笑脸的，严肃点儿！
兄弟姐妹们，本来我今天上午想直播呢。昨天晚上快到八点了，我实际上才正儿八经地睡了一觉，太多的和国内的战友的联系！我相信兄弟姐妹们知道的比我多——国内的政治、经济，还有国内现在很多老百姓过得实在是不太好啊！——当然了，“中南坑”肯定比老百姓过得好。
所以在国内，大肆地流行着：“穷人不要学法律”——“穷人一旦学了法律以后，会走偏激的路线！”偏激谁呢？偏激谁呢？“穷人不能学哲学” ——“学哲学，是侮辱了哲学！”也就是说你就是猪狗！你怎么能有脑子呢？是吧？你学哲学（就是）侮辱了哲学！“穷人不要搞投资，不要搞大投资”，为啥？“你又没啥本钱，你搞什么投资？那都是富人家、共产党家人玩的游戏，对吧？”然后，“富人不要老想着上什么大学”——“富人搞个初中毕业就不错了，是不是？就像文贵那样的，你干嘛上什么大学啊！你知道那么多了，对党不是危害嘛！对吧？”“富人更不要想出国”——“你出国干嘛去？给人当奴隶去？——你就是我讲的‘奴隶’，你干嘛出去？是吧？”“富人更是不要搞什么科技”——“你哪有脑子搞科技啊？你是‘被科技’的人，你怎么搞科技啊？对不对？”
还有那老师，大家也看了，昨天我盖特发的视频，说“那领导的孩子和你这穷人家、草根的孩子，那怎么一样的智商呢？那领导的孩子，有钱人的爹妈一天挣的钱，是你妈一辈子挣的钱——五十万，五十年挣钱，是不是？”言外之意：你们就是王八犊子，智商不够，情商不够；当官儿的孩子都是高智商、高情商；有钱的人高智商、高情商！我R你八辈儿祖宗！我真他妈生气，你知道吗？
我从小第一次跟老师打架，就是因为这个！我哪天好好说说这一段儿。当时我打了一个镇长的孩子，后来把这个老师的孩子给打了，因为他俩欺负我。打完以后，（他）当着全校学生的面，拿着个东西怼我的胸，我都不吱声。最后他说：“就凭你，你爹是干啥的？你敢打镇长的孩子？你敢打老师的孩子？教办主任的孩子？”我恼火了，抡起板砖，给他一顿臭砸：“我打的就是你们这帮人的孩子！”
我很生气，知道吗？我非常生气！到今天，中国不但几十年后没建好，今天（这个老师还）公然在教室里，在政法大学、在北大、在清华这些王八蛋的所谓大学里，公然侮辱中国的十四亿老百姓，竟然在这短短的两周前，你伟大的“中南坑”的领导习近平说什么“江湖是人民的”，“江山是人民的”，既然江湖和江山都是人民的——邓小平还说你们是“人民的儿子”呢，怎么“草根”现在就这么不值钱呢？我们只能当猪狗，是吗？我们只能当猪狗，连反驳、连问的权利、连改变的权利都不能有，连想改变的权利都不能有！你们这帮孙子！
共产党，你要不被郭文贵灭了，天下不灭了你共产党，全人类都不应该活着！你不仅是“种族大清洗”“反人类罪”，你奴役了几十亿的中国人民，过去几十年，你犯下了滔天罪行，怎么给你算（账）都不为过！咱们走着看！我相信共产党你们自己都知道发生了什么！
美国，就在过去的短短的不到七十个小时内，所有的保守派大会里边，几乎百分之百一致地（认为）必须干灭共产党！所有共和党和美国保守派和美国的国家价值观、民主价值观、文化、教育、宗教，被你共产党“蓝金黄”、蚕食透了！你们也知道白宫、国务院、五角大楼现在没有形成统一——非常清楚，在灭共问题上不统一，什么事也不能统一！“沼泽地”这块儿的事儿，你们能勾兑的事情，我可以告诉你们：郭文贵都能做到，不信咱走着看！过去这四年证明给你们看了，我们还会证明给你们看！
就凭你们现在，你们需要这些穷人的时候，你让他站出来说“江山是人民的”，然后你再代表人民， “爹亲娘亲不如党亲”，最后“亲”成了几十年、几代人的奴才，当猪狗。现在还要把我们的孩子当成猪狗，（甚至是猪狗）都不如地对待！你们这帮王八蛋，简直是残忍至极！天必灭你共！
兄弟姐妹们，另外一个，很多战友给我发信息，国内的——哎呀，说着我就生气，这又自摸了，不行！“钥匙澜”来了，找钥匙！呵呵！“钥匙澜”，“钥匙澜”，“钥匙澜”，找不着钥匙，到处跑！
哎呀，说起（这些），我看到国内现在天天就是“穷人不配思考”“穷人不配上学”“穷人不能发展”“穷人任何人不能像人一样地有尊严地活着”，（我一听就）生气！所有中国的问题，都是灾难的问题；（所以的）灾难的问题，都是共产党搞的！所有的灾难的问题，共产党都是根本原因，没有任何其他原因！（其他说法）都是扯的——当然了，我们草根们太懦弱，没勇气，自私，这也是一个重要原因。
另外一个，战友们很多人发信息，关于这个G-Coin、G-Dollar，今天早上，我回复了很多信息。（现在）我再跟战友们说：它必须按比例来，真的不可能你要多少是多少。这里唯一的，有两千万个G-Coin，这是七哥找基金买下来；买下来以后，放到喜马拉雅联盟委员会，专门给未来在国内被陷害、喝咖啡、喝茶、失去自由、被迫害、被剥夺资产的，还有一些捐款法治基金、法治社会，被剥夺利益的、被威胁的，（这）是给这些人的补助。
然后，这次是没有任何给予，完全按过去投资G系列的比例来。按比例来，现在是一比一，一比一！你投了一块钱，就对应一个G-Coin，一块钱的投资，有一个G-Coin。就这个，现在咱也不够。要完全按照一比一的话，那几个大额投资者，他就八亿多了，那战友（就）一个也没了，那就需要大概十六亿！不可能十六亿的嘛，战友们！所以说，那些大额的，我已经告诉了战友们：“你们都不能拿了，就给这些小额战友们！”
大家永远不要忘了，我们所有的“爆料革命”的这一切，是让穷人、让草根的兄弟摆脱贫困，不是给大咖准备的。所以，大咖们投了的钱多，对不起，还没名额，这就是“爆料革命”，这就是新中国联邦，咱和共产党完全不一样！
我有时间啊——因为我现在，我今天不敢直播，因为我有点hold不住，我老担心我hold不住，所以我不要直播，我控制我自己。我今天晚上如果有时间，我把我心情弄得不好点儿的时候，我再直播。我心情太好时就兴奋，得意有点儿忘形。我要把我弄得心情特不好的时候，我再直播。
今天晚上可能直播啊！我今天要试一天的时间，我到处找毛病，到处找不痛快，我要把我自己心里弄得非常不好，晚上我就给你们直播，我聊聊为什么一定要咱们这些穷兄弟发财，为什么要这些穷兄弟发财！
还有个更重要的事情：我昨天跟联盟委员的兄弟姐妹们开会，我从来不说的，我昨天第一次跟他们说：“我今天可以告诉你们，不管是G-Coin、G-Dollar，不管是GTV、G-News，不管是G-club、G-Fashion，大家一定要记住：现在是很多机构投资者百分之百控制着，七哥真的一股都没有；但是，我们有一个发展的协议，未来我们有认股权等等的一些安排，最终这些系列必须有战友百分之五十一的控制权！百分之五十一的控制权的战友们，就是现在的这一千三百把椅子和所有参与G-club、G-Coin所有战友们！这是必然的结果，这是所有战友们永远要监督完成的！我们需要很长的路要走，因为前期需要战友投资、机构投资、大机构投资，最后上市，进行市场化。但是，不要忘了：这是我们核心的目标！
今天晚上六点钟以后有时间，我就给大家乱聊一下子——当然得我心情不好的情况下，心情好我就不直播了。心情不好了，我再直播，六点钟以后见吧，中不中，兄弟姐妹们？
我这最近老自摸啊，啥毛病嘛，这是？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1582/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1582/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室揭露中共对美国总统及各级官员和政客、智库、大学、民间组织等层面的收买和渗透；
直播前播放视频二：播放金灿荣谈中美关系的视频，就是要把美国打得心服口服；
第一部分：中共要争取时间把美国干趴下然后称霸世界
17：00嘿，来啦来啦来啦来啦来啦来啦来啦，3月26号，尊敬的兄弟姐妹们，大家好，七哥在这里向所有的兄弟姐妹们，哎哟，2月，哈哈，刚才你七嫂子说你这个嘴别到时候说话说成中秋节快乐，结果昨天晚上我发现给战友们说的都是中秋节快乐，结果兄弟姐妹们说,七哥今天元宵节，我这没有时间概念啊，真的是，没有节日概念、没有生日概念、没有什么纪念日的概念，这是七哥，这是上天给了我一个拔掉了我一个功能，但是我挺开心的，因为这不贪钱，没有数字概念、兜里从来没有钱。
2月26号，尊敬的兄弟姐妹们，元宵节快乐，七哥在这里衷心的祝福所有的中国同胞、战友们及家人们元宵节快乐，昨天我这套衣服这个穿得很多战友们都喜欢，很多战友们都喜欢，七哥今天再穿上给大家直播一下啊。
兄弟姐妹们啊，从昨天晚上到现在很多很多很多人给我发信息都是祝元宵节快乐，七哥真的是没办法一一而回啊，没办法，所以说七哥呢，就在这儿就直播乱播一下。
在乱播前呢，你看到我播得这两个视频，大家要看到啊，特别有意思，金灿荣这个视频真的是太牛叉了，太牛叉了，就这个视频一下子在西方引起的轰动是巨大的，巨大的，就把美国打趴下打服这几句话，包括他对整个中美关系的解构和中共的牌法，大家你不要小看了金灿荣，金灿荣绝对是共产党，他和胡锡进是共产党养的最好的两个高级的、官方的、承认的两个这种咬人的狗，你是可以从这两个人身上的行为你可以判断出共产党的政策的。而且外国人现在经过爆料革命和新中国联邦、G-TV、G-News多次以后，（郭先生起身去调整新中国联邦国旗），这个确实啊，他们认识到了金大将军还有胡锡进，胡锡进，胡艰难，胡艰难，胡艰难啊，那么特别是对影响的比较大的，（咿呀，我的妈呀，这啥意思），特别是在这个病毒前我们对金大将军还有张召忠张局等等这些人、胡锡进在西方一再的推荐，把他们给搞火了，搞火了。
现在我把金灿荣这段视频发到世界上各地的宗教、科学、政治、情报、军事部门之后，很多人是有感触的，说Miles，你们这个讲得非常非常好，你们给我们发的这信息，我们很受用！很受用！我今天再播一遍的目的告诉大家是什么呢，当大家千万记住，不要把我们爆料革命，特别是重要的我们一些政治观点和一些有立场的和爆料的一些核心的信息当成娱乐给整没了，那个就不好玩了，因为这都是重要时刻，重要时刻。那么从金灿荣这个上面事情，要把美国打，你不行就把你打趴下打服，包括对蓬佩奥的整个评价、包括对拜登的评价、包括对川普的评价、包括对中美之间贸易的本质的评价，还有他对四年以后的评价，你都能看得出来共产党他想干啥，共产党想干啥大家已经很清楚了，就是给我点时间，然后把灭白计划进行下去，把美国给你干灭它，把美元给你干垮它，就这么简单的事，说再多复杂都没任何的用，（郭先生展示G-Fashion的衣服，哎呀，G-Fashion，G-Fashion），没任何用，它的本质就在这儿呢，对不对？就是给点时间，把你白人和这个种族性给你挑起来给你灭了、把你美元灭了，然后呢共产党称霸世界，就这么简单。那你要实行这个计划你说咋办，大家说说，（郭先生起身调整椅子的位置）
对吧？大家你想想啊，怎么实现，（哟嗬，哟嗬，不中啊，郭先生过去调摄像机，我再往前边点，调椅子和麦克风，展示G-Fashion的衣服），中不中？所以说兄弟姐妹们，他这个王八蛋说这些话对咱爆料革命对灭共事业是有巨大的帮助的，巨大的帮助，因为让西方让人家西方人不是啥都要证据吗？这哥们给送证据来了，是吧？给送证据来了。
第二部分：中共要打台湾并且让美国没有能力掺和台湾
24：07另外一个呢，兄弟姐妹们大家通过这个视频我们也可以判断出它对台湾，对台湾、对香港整个的看法，他怎么看香港看台湾看明白了吗？香港已经不在内了，已经是里边一个省了，下一步就是台湾，所谓中美之间安全的问题，说啥也不会跟你打仗，我不会跟你打，我只蓝金黄你，我用生化武器搞死，我把美元搞掉，你说啥我也不跟你打，但是它要打台湾，那打台湾美国能不掺和吗？这就是大家看到这里边的巧妙了，所有的希望都寄托于把美国蓝金黄掉，把美国的经济搞垮，然后到那时候打台湾的时候美国没钱没能力，你没有钱没能力，我还得往前点，没有钱没能力，你给我扯，你来掺和美国这些事儿，我就让你们到那时候你已经美元已经完蛋啦，你掺和啥呀，这跟你啥关系呀？你没有能力来对付这事儿了，这是它真正的打算，大家发现了吗？这才是真正的就是打台湾的时候让你美国人内部我蓝金黄的没有人支持，没有任何人能支持你让你来掺和台湾的事儿，没有任何人能让支持你掺和台湾的事儿，你不就完了吗？国会不同意，总统被干掉了蓝金黄了，那你想你谁来掺和谁来支持你呀，就是你想打，你也没有这个钱，你也没有这个能力，台湾真的是太危险了。
第三部分：人类经济充满泡沫而中共病毒正在摧毁世界金融
25：49然后有战友给我发信息说，现在像台湾台积电这种百分之七十五都是西方人的控股，为什么股票没有跌，为什么还没有任何变化。我想告诉兄弟姐妹们，一个基本的常识，如果你发现这些股票已经开始抛了，如果你发现这些人开始跑了，那就不叫现代战争，那叫大清朝以前的战争 ，大家看看伊拉克都到什么程度？伊拉克都已经是坦克都到了大兵压境了，伊拉克的房地产还涨呢。你现在看看在伊朗，鸡蛋涨、民食涨，房地产一样涨，你再看看今天的日本的东京，什么的日本的经济大家泡沫在那摆着呢，但房地产还在涨，这就是整个世界上一个
基本的经济认识，别被那些专家给忽悠了，为啥呀战友们？台湾为啥股票它不跌呀？现在你跌了钱去哪呀？你卖了你钱去哪呀？全世界都在QE呀，就美国这个一年印了两三万亿美元，美国股市还在大涨呢？暴涨！现在川普总统我当总统最有史以来最好的经济，呵呵，现在人家拜登上来了也最好的经济，为啥呀？川普总统做这一锅饭压根没想过只做四年的饭，他做的是八年的饭中间叫人给踢出去了，现在拜登上来了，继续吃你这一锅饭，谁能分清楚这锅饭是拜登做的是川普做的呀？但凡有点脑子的知道这是川普做的，没脑子的以为是拜登做的，这就是世界的荒唐！
但是它核心在哪里呀兄弟姐妹们？想明白了吗？核心是这个经济是泡沫，像台积电这种企业它往哪跑啊？它往哪卖呀？昨天我和一个沼泽地的几个大佬见面，其中一个说了一句话，说得我看我说这哥们确实是配沼泽地这个词儿，这也是金融江湖上的老大是吧，他说世界上现在因共产党冠状病毒导致的全世界的社会结构的变化和社会整个生产力需求的变化和全世界生活方式的变化将影响人类百年千年可以说无限的长，对世界的金融的影响，因为全球在导致货币的印发，和这些政府就想活着，活着咋办呐？就把自己这几十年甚至二战以后所有的稳定的金融系统和经济全花光、消光殆尽、消费掉它，他说对世界的金融将是致命的打击，他说现在他真的想到、感觉到继布雷森系统垮掉以后，世界的新的金融系统正在建立中，哈哈哈哈哈，哎呀，没错啊！是吧？这是共产党想要的，我们新中国联邦不想要，但是得蹭点儿，是吧？得蹭点儿，这为啥我们要有G系统啊，我们感受到了。
第四部分：习以他爹的正统谋大位以人民的名义打台湾
29：45从这个视频当中你还可以看到兄弟姐妹们，更重要的另外一面，接下来对中国人的所有内部人、内部的整个高压统治会超出大家想象，把所有的经济所谓的国有化、国有化的速度会超出大家的想象，所有一个任何像希特勒一样想打仗呢、想统治全世界呢，任何一个国家不可能在搞民主、财富不集中、政治不稳定的情况下去打仗去，那不可能的！这就是二十大，二十大就是要决定我百分之百我代表着人民，江湖属于人民的，人民的代表就是我，那就是人民和江湖都是我的，那么我指定的所有的接班人那就是人民的接班人，人民的接班人那就是江湖的主人，江湖的主人、江湖是谁呀？江山和江湖就是沼泽地，沼泽地这个词翻译过来就叫江湖就叫江山，啥叫江山？啥叫江湖？啥叫沼泽地？我就告诉你就一个词儿——老大！就天下万物江湖的老大，制定规则、修宪、改宪、制定宪法、护宪都是他说了算的叫沼泽地，就叫今天的江湖，你可以说政治江湖、金融江湖、电影江湖、名人江湖，但这就叫江湖，江湖就是沼泽地，江湖就是今天所说的世界的老大，人家习讲的是什么？人家讲的是人家爹在1949年，49年是哪一年啊，大家记着吗？我反正我知道，是共产党抢劫中国人民权力的那一年——1949年，人家爹就站在天安门上，这是谁说的？俺爹说的。他爹有信用啊，是不是啊，你看我是谁呀，1949年我爹建了共产党啊、建立中国呀，是吧？当年我爹都说了，是吧？江湖是什么呢？是人民的，
咱为人民服务嘛，咱是人民，把这个江湖的主权委托给咱了嘛，呵呵，所以说咱代表人民，那么我们选出来的所有的接班人是不能否定的，华国锋，华国锋否定那是错的，因为那是人江湖、江山老大指定的人，你怎么能推翻呢？那是不对的，对吧？所以所有的玄机就在这呢。
就像很简单，原来我儿子跟台湾的一个基金一直到现在都合作赚了老多钱了，是吧，在决定投资的时候，他在那块讲了半天要投资这个项目，结果台湾的、美国的、欧洲的所有人都不同意，大家都觉得你太年轻了是吧，你做这个Presentation，投资六青项目（注：六青是按照读音写出，未必是正确的项目名称），你这懂啥呀，小毛孩子？二十郎当岁，是吧，然后他就讲了几个关键的点和数据。最后人家问他，你这数据哪来的？啊，你这数据是哪来的？最后我儿子在旁边喊了一嗓子——我爹！我爹告诉我的！而且我爹说的！大家全傻眼了不吱声了，通过，通过这个项目，通过！结果通过以后还真赚大钱了，第一年就赚两亿多美元，你说这儿子拿他老爹出来他管用啊，是吧？你看这习一样，谁说的江湖是人民的？俺爹说的，党内四方面军，觉得有道理、有道理、有道理，江湖是谁的？人民的，人民是谁的？人民是咱的，是不是？那我们现在打台湾是为什么？你看金灿荣讲了嘛，人民要过好日子，得做那个核工程啊、盾构机啊，是吧？为什么？打台湾也是为了人民。过去不是说好了中国人不打中国人吗？是吧？那台湾现在已经不是中国人了，我要打它我为了大陆中国人民，这王八蛋它就这样说嘛。就像那九指妖一样，你要钱？我给你自由，你再要钱？我给你什么信仰，你再要钱？我给你上帝，你再要钱？我给你G-Dollar。听说昨天直播，总共直播才一百多个人，疯了一样，这九指妖她原来一直播就是几万、几十万、上百万，堕落到一百多人还在那自摸哪，这个不要脸的东西呀，你看那个烂货，她说哎呀我这GTV给我删了，你还我的G-Dollar。我们是诈骗革命、我们是爆笑革命，你要我们的G-Dollar干什么呀？你要什么G-Dollar呀？这边要战友的现金，这边说是爆笑革命，那边还要着我们的G-Dollar，抓疯啊，使劲抓、使劲抓、使劲抓，抓疯一样要G-Dollar，G-Dollar既然是骗局，你要它干嘛？
所以说共产党这孙子他们就这样，要叫台湾回来跪下的时候说，咱中国人不打中国人，要你钱的时候，中国人不打中国人，是吧？要修大桥，中国人不打中国人，蓝金黄国民党的时候，中国人不打中国人，我们是兄弟，现在一切都要为了打台湾。
第五部分：台湾人妄想做驼鸟苛安一世无人看透中共
35：21中美之间的障碍安全问题就在台湾，但是台湾人、台湾的媒体，你看有一个媒体能说出关于大陆和台湾的关系的本质的吗？你见台湾有一个政治家能把共产党对台湾的战略位置说清楚的吗？在几十年颤抖、恐惧中生活的台湾人，不仅麻木，现在还学会了一个驼鸟政策。每个人都有侥幸心理，共产党不敢打台湾，要打台湾，我，我第一个跑。台积电百分之七十五的外资背后很多都是代持的，百分之七十五代持的其中的大部分股东都是台湾人和台湾的利益和台湾的政治家们，这些人已经形成了驼鸟侥幸心理，我几十年都没看见共产党打飞弹，打台湾过来，现在就打吗？不打，我不卖，这也是一个很重要的原因。另外一个，就相信国民党和共产党、和民主党这些人的勾兑能勾兑成功。最不行，跪下呗，准备好跪了，还能打吗？就像当年国民党一样，跟蒋介石跑了，跟毛泽东到四川重庆周恩来搞一下子，咱都已经是一致抗日嘛，是吧？还打什么呀？咱们之间就不打了。但是做梦他也没想到，你抗日我抗蒋，你去跟日本人作战我跟你国民党作战，
你去跟日本拼命我在背后给你捅刀子，最后国民党死在了所谓的抗日。（郭先生起身调整摄像机），所以说兄弟姐妹们，他们玩这些王八蛋游戏呀，对待台湾现在在恐吓、威吓、蓝金黄、收买、渗透，在这个关键的之后你们能发现共产党对台湾是真要动手的，不是开玩笑的。
你看金灿荣还穿上立领了，是吧？还穿上小立领。（呀，我这脑袋整过了，郭先生起身调整摄像机并拿了一副拳击手套回来），所以说你看金灿荣还穿个小立领，是吧？党服，党服。说到这的时候，我再想告诉大家，台湾一旦开战，共产党必死（郭先生戴上拳击手套），台湾的经济那肯定崩塌，港币肯定完蛋，人民币当然完蛋了，是吧？
（郭先生展示拳击手套）看看G-Fashion，G-Fashion，那么对我们爆料革命来讲，对新中国联邦来讲，说实在话我们希望这种结果发生。但对台湾同胞，对台湾同胞确实是，不是好事。
第六部分：党内派系斗争形成僵局没有任何一方可以独大
40：08说到这儿的时候，现在兄弟姐妹们我要说一下“两会”，所谓的“两会”，所谓的“两会”，大家要看到，这个“两会”现在北京在干嘛呢？大家你们意识到了吗？这几天北京在干什么？看看江家的动作，谁爆过真正的江和习之间的关系和王的关系。据美国沼泽地人员说，布隆博格，布隆博格，布隆博格又要到北京去开什么经济论坛去了，结果是北京又把他的人给抓了，又不让他在北京搞了。大家你们发现这已经几次了吗？从习和王当了中共的总统、副总统所谓的，修宪以前、修宪以后这是第三次了，只有我告诉大家了，布隆博格当年是啥关系。到北京，到盘古去没人搭理他。所有北京政府，所有外交部把当时的纽约市长给撂在了盘古酒店没人搭理他，大堂没人、没饭吃球的了。后来我朋友打电话让我去，我说我在西藏呢，最后我就建议让吴征和杨澜去了，结果吴征和杨澜就带着把他两口子弄在盘古吃完饭，吴征就带着布隆博格出去，去玩去了，杨澜去找钥匙去啦，找钥匙去啦。从那布隆博格就是成了党员了，是吧？大家都知道这个事情，王岐山。就从那布隆博格就加入上海帮，就王岐山帮。这关系是七哥给拉起来的，这帮孙子哎。那么大家看到，王岐山和布隆博格那绝对是掌控美国华尔街经济、金融的绝对背后的黑手，
习绝对是恼火的，因为是布隆博格毕竟爆出了习家的资产，爆出了习家的资产，习是恨之入骨。但是王岐山又跟布隆博格好，跟那个吴征、钥匙澜好，你说你说习想不想灭掉Bruno吴还有杨澜，你真的相信吴征和杨澜吹牛叉跟班农跟那个美国的所有白宫的说，我每周都要有一天跟习通电话半个小时到三个小时，习需要我的精神慰藉，说我老婆是要跟第一夫人彭丽媛每一星期要三小时的电话啊，你们都听班农亲口告诉过你了，是吧。说因为彭丽媛跟习的关系非常不好需要钥匙栏的精神慰藉，大家还记得吗？然后呢，王岐山跟习是一个炕头睡出来的，你听着吧，王岐山最早就撂出来，早不说晚不说啊，最后选上常委了，习当老大了，说了啊，我是谁呀？啊，我叫王岐山！是吧，然后搞拆迁城管还是不错的吧，是吧，搞拆迁有什么不对的，那习主席跟我是一个炕头睡出来的。你看这个王八蛋，吹牛吗？就先固定。那既然是这种关系，为啥布隆博格要爆习家的资产呢？把习家爆了个底朝上。还有那个王八蛋那个那个叫什么啊，现在在纽约时报那个叫什么，姓什么傅什么一个家伙后来也跟共产党勾兑去了（注：傅才德），还专门骂咱还骂我，然后跟我喝酒喝的醉麻哈哈的他说了好多好多实话啊，那个孙子。大家你没有想到的事情，这里的关系经过这几年你们都明白了兄弟。七哥爆料的爆得头发都白了、人都老了，是吧？你们终于用你们的生命和时间验证这些事实。就王和吴征、钥匙澜、江、孟、曾，人家是上海帮，人家是建国四九年以后的，人家是执政帮，习的爹还有高岗这些人是被排除在外的，叫匪帮。高岗给弄死个球的了，习仲勋给弄到了十五年在监狱里然后给排到深圳去了，让邓家给祸害惨了。习的一个父亲的前妻的女儿还上吊自杀，那共产党把他家害得也很惨。人姚依林是执政到现在，人家江家是江上青养父人家执政到现在，韩正的爹娘人家只是执政到现在，是吧？那吴征的爷爷还救过好几万犹太人呢，对吧，连杨澜自己私下都说自己的爷爷是所谓地下工作者是吧？听说也是听说他奶奶是跟什么当时的特务叫李什么呀睡觉睡出来的他爷爷，哇噻，整一整人家都是亲属关系，都是生殖器关系。言外之意，人家是名正言顺、根红苗正。所以说在这种情况下，习是外人。所以说兄弟姐妹们，江和王之间关系会好吗？孟和韩正和江家将是会好吗？头两天，江志成跟一个所谓的项目要求投资的时候，竟然有人就在他做presentation的时候，所谓zoo秀的时候就问了他一句，传说中你江家要出事儿，马云都被抓了那你会不会被抓呀？我投你这几十亿美元怎么保证啊？当时江志成拍桌大怒，不需要你的投资啦！你不要投了！我告诉你！你很快会看到蚂蚁金服会回到我们的手里，中南海你看到你认为那几个人都会被抓起来！大家全傻了，怎么江志成Alvin江很稳当啊，英文讲的都比上海话好、比中文好是吧，当然比普通话好了，怎么突然间这么怒呢？啊，对吧，（郭先生开始戴着拳击手套比划）
怎么这么怒呢？结果是紧张了、生气了，是不是啊？说明啥呀？杵到了江志成心窝子上了。结果江志成一秃噜说出来了“中南坑那几个老杂毛，都得给他抓起来！”你想想这皇上、太上皇的孙子，本来老子该当皇上的，是吧？你TM现在上去，还想弄我的钱？结果不愿意了，听说欧洲某基金、中东某王子说：“就凭你今天这个，我认识你那么多年，凭你今天的态度，我都不投你。”（江志成）说“李嘉诚投了20亿美元，还想再投呢，我都阻止了。”确实李嘉诚投了20亿美元，但人这哥们儿说了一句话“那李嘉诚不就是你家的吗？”呵呵，所以说现在干嘛呀？打起来了！打起来了！这种打，兄弟姐妹们。它是一种致命的，它是致命的。它绝对不是一个，这么一个“啪”的一勾拳，它也不是说练拳的时候，“哒……”它不是那么简单的，是致命的，兄弟姐妹们。就是王岐山这次跟布隆博格这个事把他给，看吧，王岐山又去新加坡了，又去新加坡了。布隆博格的经济论坛又给踢到新加坡去了。就是习我不让你布隆博格在北京搞这个论坛，但是他也，习也没敢把布隆博格的论坛给彻底给灭了，他得派王岐山去，他也不敢不让王岐山去。说明啥？江家和江志成 ——Alvin江、王岐山、韩正、孟建柱、曾庆红这一派，绝对不是跟你习之间，是你想捏死我就捏死我的关系。你还必须得给我做出让步、妥协。你也不敢抓我，那绝对不敢。这也是为什么习要提江湖，江山是谁的江山？人民的江山。因为他要言外之意——你别老以为邓小平之后你是太上皇，江家你以为江山、江都是你家的，江山是人民的，人民是我的，我是名正言顺的1949年四方面军拯救了共产党，是你们这帮王八蛋偷取了我们的江山，我要拿回来。然后“交城的山来交城的水，交城出来个华政委”，我要指定我的华政委、我要修宪，你甭想着让我嗝儿屁了，突然嗝儿屁了，你们想江山拿走，不可能。
大家要记住 毛泽东到后来就快死之前，什么又是林彪哇、刘少奇呀，最后都想弄张玉凤了，都想指定张玉凤了，慌不择路啊。因为老不死的都不想让位嘛，不想让位也找不着好的，老瞎胡扯谁都怀疑，最后把自己旁边的小三儿给弄上去了。张玉凤，张玉凤原话告诉我的“毛主席写了好几次写上去：我任命张玉凤同志做常委、做接班人。” 张玉凤给他撕了，张玉凤说：“那不弄死我吗？我不敢要。”谁敢要啊？你想想，谁敢给杨澜说：“杨澜你要当常委了，你当接班人。”杨澜不得吓死个球的，找钥匙行，这事儿不行。这是张玉凤原话啊，张玉凤原话给我说，你可以问问，张玉凤同志还活着呢，这是个好同志啊，人家那皮肤真好。我们郝海东兄弟说钊颖妹妹练完运动皮肤老摸是吧？但是我真知道张玉凤的皮肤是真好，估计也是摸出来的，也是摸出来。说经常摸皮肤好，所以七哥老自摸，自摸、自摸、自摸，没事儿就自摸两下啊，挺好的，有益身心，有助身心健康。所以说你看，最后弄了个华政委，华政委被抓了叫邓截胡了是吧？叫邓、叶截胡了，王震他们，最后把习仲勋他们给灭了。实际上习仲勋他们真正的是共产党的四方面军老大，高岗他们。后来，大家要记住邓小平指定江山——胡锦涛，结果胡锦涛这个事被习给截胡了，
????
江山又轮回回来了，所以说习现在是握住江山不放松，谁都甭想让我放手。在这种情况下兄弟姐妹们，江山是人民的、人民是江山的，就这种要就怕江王曾孟韩未来习突然间出问题，不能给我搞清算，我得把住这个江山。所以说，原因是啥？毛是感觉自己时日不多的时候，确定了张玉凤、后来的华国锋，邓是觉得自己不中的时候弄了胡锦涛。现在习年轻轻才60多岁怎么就要指定接班人呢？因为他身体不好了，（手机铃响） 哎哟嗬，时间到了马上要开会。是吧，兄弟姐妹们，有道理吧？说明他对身体没有信心啊，就是我要出点什么事不要给我搞清算，啊哈，不要搞清算对吧，这事儿，那既然这样也同时证明了他和王和江和孟和韩正的斗争他没有绝对的优势，他有绝对的优势他绝对不会让布隆博格这个让他恨之入骨的人去开会，我把你踢出北京是吧，但是呢你还得让王岐山去，那是不行的，对吧，他不敢，包括人家江志成，你也不敢抓人家，你也不敢收拾人家，蚂蚁金服你弄走了，最后你，听说现在蚂蚁金服还要给江家留住江山，北京京管投资公司（蚂蚁科技集团股份有限公司股东，出资比例1。15%）， 还有那个上海的润含公司（暂没找出具体公司名称）这股份还要保留，就是人家江家的钱你得给人家，马云这个傻叉你就滚蛋吧，去你大爷的，滚！是吧？回去吧！但是江家的钱不能拿，曾家的钱也不能动！泛海的股份也不能动！这曾家的代言人，然后韩正的代言、代钱也不能动，说明什么问题啊？就是习和江家这个江湖之斗没有一派绝对说了算。那么现在虚拟货币这一块，听说江志成要到新加坡搞虚拟货币去了，江志成投资的几个虚拟货币在日本还有在新加坡的那个交易市场，听说江志成要大干，但是听说习警告他了，你不能再搞虚拟货币挑战国家主权货币，说我搞的是商业虚拟货币啊，不是这个国家主权货币啊，还在较量中。江家也知道，你拿虚拟货币搞美元，老子拿虚拟货币搞你人民币，江湖还是我江家的吧。所以说这种斗争大家你们看出来，你觉得会有，一直会有这样的两派你上我下的较量中吗？一定不会的，一定会有一派被另外一派干掉，或者说是借台湾把另外一派干掉，那他这是两虎相争必有一伤，就是七哥2017年爆料所说的在战场上没有一方是赢家只有打扫战场的人才是赢家，那就是咱新中国联邦！它们只要斗、它只要打，有钱人就把钱往外转，它只要斗、只要打就有一方被伤，就替我们消耗掉对方，它只要内部不稳定就有机会发生重大的政治革命和林彪的坠机事件，你咋不知道下一分钟有人什么坠机了，出访了一个肩扛式的导弹吧唧给搞下拉了，是不是啊，新的林彪事件都是有可能的。
56：32关于就金灿荣说对美的那套东西，大家你走着看，它零机会！为什么，我今天回到今天直播的开始，如何解决共产党放的病毒？拜登、美国、全世界跟你拉倒了？去你大爷吧你，你别吹狼蛋了你，他没有说清楚
谁来为这个病毒负责，他也承认中美关系回到以前不可能了，但是，不管你回到以前、回不到以前，以毒灭共这个时代你是改不了滴！嘁嘁嘁嘁，啾——（七哥自己给自己配音并比划拳击手套）眼镜蛇，嘁嘁，啾——G-Fashion眼镜蛇，拳击手套，耶！第二个，你的种族大屠杀、反人类罪，你想拿掉这个帽子不可能，挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），不可能！对吧，那么接下来全世界一个一个的国家把他定为种族大屠杀，反人类罪的时候，共产党在全世界上还能卖你的所谓的盾构机、五G技术、网络技术吗？不可能！挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），就这种族大屠杀不算啦，是吧，反人类罪不算啦，这个病毒事不算啦，上海帮和陕西帮、四方面军和过去的老红军的斗争和较量，你觉得能停吗？不可能！挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），然后你指定了江山、主人而且还修宪，你认为上海帮——中国的沼泽地&amp;amp;中国的江湖老大，会就这么拉到吗？不可能，挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），上海那只吵不打，不去嘣！不这种打啪啪啪（郭先生自舞自蹈自己配音比划拳击动作）是吧？挠你、挠你、挠你、挠你！挠着挠着下面就瞎搅了，所以说兄弟姐妹们，这戏太好看了，有些话我今天说过不搞重磅中的重磅、不提前预说，我告诉大家，如果你们要知道七哥昨天发生的事和前天发生的事，你们现在回家都去喝酒去，你们不知道西方对这个病毒、对种族大屠杀、对反人类罪和对拜登的这个整个大选的控制和影响，特别是对美国整个媒体的控制，推特、facebook（非死不可），对西方人的影响太大了，这你不让你西方人说话、言论自由的时候那真的是说比强奸他还痛苦，再一个这些沼泽地的大佬昨天用他们的原话说他们感觉到无处是安全的了，就是迈阿密那个鳄鱼，那个鳄鱼塘养的那些鳄鱼，鳄鱼塘的感觉不安全啦，鳄鱼保护不了他们了，因为鳄鱼现在都被弄上了病毒以后乱球咬，不分主人和敌人啦，乱球咬，这些华盛顿的这些鳄鱼们已经不听主人的话了谁都咬，所有人我就问他一句话，只要共产党在那你告诉我你的未来会，不管说什么你会比今天好、比昨天好、比以前好吗？没有一个人说是！只要共产党在，就像金灿荣说的，它就不会停止对你的挑战、不会停止对你的伤害直到把你弄死为止，这些沼泽地的这些江湖大佬们在中国全有利益，但是我告诉你，我说没有共产党你就不能在中国有利益了吗？你可以有更大的利益！合法的利益！光明的利益！
下一部分：灭共靠的是实力
1：01：09七哥的以钱灭共昨天更加有感受到这所谓的狗屁西方的江湖啊他亲爹真就是钱，这叫资本主义，当你在他面前你根本就俯瞰他，就这样看他的时候，你就发现这帮人也没啥呀，是不是？他一看到G-Coin，G-Dollar一百年一千亿，猪脑袋都能想到未来值多少钱！你说他那点钱算毛钱！是吧？这个世界上还必须得靠实力，七哥穿着G-Fashion是吧，这G-Fashion的样板，这G-Fashion的东西是吧，咔嚓，这叫智慧！
你能相信孟维参、九指妖他能做出来这样的衣服吗？他大爷来的是吧，熊宪民这孙子，不可能。G-Club这智慧，是吧，他们觉得G-Club的智慧简直太高太绝了。那个纽约的Burny（注：根据读音拼写未必是正确的写法）商场倒闭，为啥呀？就是把自己没搞明白、客户跟它没搞清楚，就为了搞三天送货还是一天送货就花了好像是很多很多钱，最后它搞明白了自己破产了个球的了。咱们的G-Club、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion，然后一看我们G-TV、G-News，全世界七十五亿人只有咱G-TV玩这游戏，谁能玩得到？没人！接下来的盖特给大家到时候看一看，（郭先生比划拳击动作），所以说兄弟姐妹们，靠的是实力，啪一拳过去，你要是到200公斤的力量的时候，就叭一拳！叭一拳！叭一拳！咵一拳！是吧？嘣一肘！对方倒下了，叫KO！你不把他KO了，你就往后闪，人家就会叭叭叭一直，你就只能防啊防啊防啊，是吧？跟跳舞似的，弄不好人家一下子就把你给KO了。实力，真在实力面前，什么狗屁主义、什么狗屁、什么钥匙澜、什么江湖、什么这派那派都是扯淡的事儿。当你的实力够的时候，你会藐视一切——原来不过如此。（郭先生摘下拳击手套，开始扯着拳击手套转风车）什么狗屁江湖啊，不过就那么回事儿！呵呵，是吧，兄弟姐妹们？别忽悠人，这世界上靠的是实力。拳头够硬、钱够多、意志够坚定，你再是正义的，那就世界上你不赢都不行，对吧？
1：04：21今天元宵节了，我可以告诉大家，世界上过元宵节最快乐的就是新中国联邦，没有多少人是快乐的，因为共产党的病毒。对吧，兄弟姐妹们？我就给大家今天最后说一个消息，据说啊——七哥做梦梦见的啊，胡说八道啊，完全不算数——据说，接下来美国的政治将有大行动，大转折；还听说欧洲、美国要有一系列的联盟行动对付共产党。这事别告诉路德啊，要不然路德又搞重磅去了，不要告诉他啊，呵呵。行了兄弟姐妹们，今天就是元宵节快乐，叫快乐的娱乐乱聊，七哥叫挠人乱聊，挠人挠人挠人挠人，哎哟这不对，这有点儿，哎呀，七哥昨天回来了，你七嫂子又给弄的新被子，哎呀卧室里边舒服得不得了，买的鲜花，哎呀昨天晚上吃的是七嫂子给煲的汤，然后煲的那个没有盐、不放盐的虫草汤——你们懂的啊，七嫂子让七哥喝汤啥意思啊——那都是煲汤啊、都是壮肾的呀，都是壮肾的呀，是吧。然后，昨天晚上跟你七嫂子在一个房间睡的，哎呀，好久没有俩人睡觉了，哎呀睡完了以后高兴得不行了，真是久别胜新婚啊。这个人我忽然发现，这不搞双修这人心情不好，双修完以后心情很好，今早上运动的时候就感觉这个运动得简直太容易了，出一身汗觉得不累！所以说男的必须跟女的在一起、女的必须跟男的在一起，男女搭配干活不累，男女双修过后，愉悦、能量可以成长很多很多倍，心情愉悦。今天是元宵节，听七哥建议回去双修去吧。现在我要去吃七嫂子给煲的鲅鱼饺子叫做元宵，弄的元宵，不是中秋啊，是元宵，七哥去吃去了。不跟你说了，不跟你聊了。隔着屏幕咱也不可能双修，咋办呢？我一说你们又笑了，哈哈哈哈，我知道！你又笑了！哈哈哈，我知道你们又笑了兄弟姐妹们，然后，别摸啊，不要顺便摸旁边的人啊，小心Me too，小心Me too，我这一说这这这这，行啊，两口子就摸吧。今天元宵节，是摸手元宵节啊，祝兄弟姐妹们元宵节双修快乐啊。但是我告诉你啊，按照中国的日子初一、十五是不能搞双修的，你们上网查一查，初一、十五每一年有三十五个日子不能搞双修，叫黑狗日——啊，嘿嘿这词儿是真不好——这个双修了以后对身体极不好，我不是乱开玩笑，你查查啊，你查查啊，这个不是开玩笑啊，注意身体健康。现在为七十五亿的全世界人民、十四亿新中国联邦的公民们（郭先生把两个拳击手套放在前胸，哎呀，这整得，这整得，行了）新中国联邦、十四亿新中国联邦同胞、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞，祝元宵节快乐，祈福！呵呵，这有点搞笑啊，这啥意思？（郭先生自己摸自己胸前的两个拳击手套），哎哟我的妈呀！呵呵。啪啪啪（击掌三下）！
耶——，俺去吃饭饭去啦，不跟恁玩啦，再见，元宵节快乐！呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1576/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1576/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这今天上午直播完以后，我的天呐，我今天一直在开会。从你们看完我直播到现在，没吃东西，喝了一瓶水。一直开会到现在没有停过。啊～没有摘口罩，一直到现在，这个很夸张。中间只喝了一次水，摘了一次口罩，上了一次洗手间。
然后呢，我刚才我看信息，简单看了一下。就因为我上午的直播，哇噻，这共产党咣咣的呀哎，呦我的妈呀，呦我的妈呀，说：文贵啊，你这个直播太吓人了。虽然我们是半夜里边，我们很多人看到这个信息。关于两会你解读明白了，关于打台湾你是说准确了，关于这次两会的重大事件，你都说对了。就是要确定，啊中南坑的接班人，我不但要管一辈子，我要领导一辈子。江山永远，江山是人民的，江山，人民都是我的。
谁有权力决定下一个接班人？那就是我。啊，就是习。王岐山现在在旁边儿，虽然暗下里边走两边船，但是他也两边都不吃亏。但是这个内斗，现在是在国内是大家看的都很明白。很更夸张的事情是整个经济，特别像打台湾这件事儿，有脑子的人都知道打台湾那就是作死，就自杀去了。但是现在所有的人，就像我今天说的一样。给习汇报的经济指标，给习汇（报）的所谓打台湾的结果，都是假的。说打台湾，原来说一个月，现在说了，美国不参与或者是不直接参与。啊～一星期绝对拿下，甚至3天拿下，而且竟然最近有人告诉他们说，打台湾可能是一枪不打，当天台湾就投降了。现在就差了台湾会自己游泳回大陆了，就差这个建议了。所以说这个是好事，这是好事，兄弟姐妹们。因为他们这样做共产党就会更加的作死。
对美国那边，听说崔大使不是脱了西装换军装了，崔大使现在已经是天天报喜事儿啦。说美国军事界，啊国会山的议员和拜登的新政府以及川普原来的政府的前官员，以及过去反共的人士，包括郭文贵的这些朋友们，都在私下里排队等着我，要见我崔大使。就差个说给崔大使换尿垫子了啦。都想让我摸摸顶，让我说两句好话，然后呢安心安心，回去都睡着觉。因为过去啊受迷惑啦，对共产党说了些不利的话，是吧，我们要见习主席，我们要向习主席表达我们错了。给我们个机会悔改吧，是不是？这个这个我们还是要跟习主席好，听习主席的，就差了没说了，啊你可以来双修我们家人，一切都是习的，一切都听党的，一切都是财产都是属于人民的，人民和财产都属于中南坑的。就差说这了。这崔大使这好消息频繁往回送啊，刚才那哥们我看那信息超级好笑，他说文贵，在我上班的路上的时候我要给你发一个信息，你太了解中南坑的运作了。就刚才，我们收到了信息，说美国又报捷报来啦！又报捷报来啦！美国有好消息，崔大使，牛X！快点儿崔大使啊，你一定把那等着到你那儿给你所谓要摸顶的，灌顶的，要让你双修的人，挨个都接待接待。你大爷来的！
最重要的，现在我要跟你们说啥呢？听说中南坑啊，听说，咱们这获得了美国支付牌照以后很是紧张，很是不高兴。我可以告诉大家，这只是刚刚开始！就在今天下午，某个国家和某个金融组织，现在正式的答应我们，他们要进入绿色的快车道和我们G系列全面合作。以毒灭共，灭共是主题，还有以毒灭共，和以钱灭共，它是一个和沼泽地里边所有人之间能达成默契最好的二件武器。以毒灭共，让世界人民安全；以钱灭共，资本主义社会有资本有主意，两样都有了。要尊严要安全要钱要利益，合法的就从咱这儿获得。这不是吹牛的，这不是忽悠的，谁能做到？给我看？
所以说兄弟姐妹们，此时此刻让我们每个人都要看到：新中国联邦的宣言和新中国联邦所有的行为和新中国联邦做出的一切的事实，包括我们以毒灭共啊包括我们现在的以钱灭共的所有的行动，会让所有的战友们和中国人民，得到真正的安全和自由的信仰和司法的独立。并且，会让大家都体面的生活。这就是我们新中国联邦，所以说国内的人，看咱直播的人，你想多少人看咱直播？你想想，今天上午多少人看，国内的VPN是多少？你想想。
兄弟姐妹们珍惜上天给我们的这一切，全世界乱成了一锅粥。唯有新中国联邦，唯有爆料革命，成为了世界上唯一一个有正义，追求真相，追求正义，追求信仰，信奉上天的一部分绝对性的阳光力量。Mou（没）第二个啦，Mou（没）第二个啦～
然后关于香港，刚才哥们儿跟我说，说香港让你这事情给说绝了，还有台湾的事情。大屠杀对党内的人震撼太大，定义为大屠杀，对所有的共产党家人这种震撼，每时每刻都像在身体上放了个定时炸弹一样。担心自己的孩子，担心自己的海外资产，担心海外的私生子女，担心海外的家人和担心以后，没有共产党的以后，这个世界他们如何出来？这都是相当担心的啊，相当担心。
昨天我带的黑领带很像，但不是这个啊，不是一个。咱有好多呢，大概200条啊200条啊，都看上去差不多，所以说兄弟姐妹们，好日子珍惜吧！啥都不说啦。很多人的信息我不能回，或者是不能及时的回，请所有的给我发信息的朋友们，国内的朋友们，和战友们请不要见怪。
文贵在奋斗，在灭共，在为你们挣钱！（啪啪啪三拍手～）
嗯～姆盖赛～嗯？这什么？啊～哇噻，外面来了两车呀</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1577/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1577/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：九指妖给木兰女士发语音恶心木兰的音频，诬称木兰是共产党派到郭先生身边的，因为郭先生喜欢木兰的声音。最令人恶心之处是九指妖今日一口一个郭文贵，昔日只追随郭先生的那份表演出来的虔诚已荡然无存，何以昨是而今非呢，食言而肥者非九指妖莫属；
直播前播放视频二：博明接受采访谈中共病毒视频；
直播开始时间02：42
喂，喂，喂，喂，哇噻，尊敬的战友们好，今天是2月24号，我的天呐，我还以为是23号呢，2月24号，尊敬的战友们好，哎哟，这领带歪了呀，呵呵，2月24号，尊敬的战友们好，文贵乱聊直播，因为今天一大早上有法治基金的会，我们刚跟郝海东主席和路德先生还有新的法治基金的我们运行的团队还有我们的新加入的董事们在开会，然后那边还在开着呢我就过来了，首先兄弟姐妹们，向大家问候，另外一个首先我要感谢我们现在身在加拿大还有在欧洲的几位战友，最近几天一直来给我发信息说要关于捐款的事情给法治基金，我刚才已经在跟所有的两个基金的主席和董事们在开会了，就是很多在过去半年到一年，因为咱们基本上咱们的法治基金账号就没怎么认真地用，甚至一大半时间没有，就这样的话咱们也捐了几千万美元，是吧，这个钱呢花了一部分，还剩一两千万吧、一千四百万左右吧还没花呢，花不完，人家税务局老问你这账上这么多钱你老不花怎么行啊？对不对呀？另外一个就很多战友啊在过去的一年里边有几个战友要捐十亿美元、捐五亿美元、捐一亿美元，为啥没让你们捐，今天已经给各位董事已经汇报完了啊，因为现在你账上那么多钱，你不花人家税务局找你，你要这玩艺干嘛的，你老不花你成立这个基金干什么？这是有问题的，所以说得先把钱花了才能收你们的钱，感谢你们的这种对爆料革命、对新中国联邦的这种支持，你们一个人就要捐十亿美元，咋花这十亿美元，那不是开玩笑的，咱在国内作为一个煤矿主被坑了、被骗了，但也发大财了是吧？他动不动就要捐十亿美元，（郭先生看手机）［这在那开着会还在那块儿，这木兰开着董事会你还在这块儿给我发照片，一心两用］，那么你这个捐钱呢，我要告诉战友们不是我不要，你可以问各位董事，是美国的法律问题，不是我不让你捐、也不是我挡着不让你捐。这两天有个战友给我发信息，是从山东来的，说七哥你不让捐款你是看不起我，不是我看不起你，是你捐了钱真没地方花，他不是我说的，那是真的，所以说感谢啦，会有机会的，我们把这钱花完。我今天给这些董事、主席说了，花完这些钱以后再要捐款的你们给这些大捐款者见个面，你给人家道个谢感谢感谢，让郝海东先生、王定刚同志甚至我们科学家对吧？我们的安红女士、木兰女士，对不对呀？这么多，我们的江财神还有我们这些外国的这些董事们，到你那去先跟你致谢再说捐钱，我们把这些钱花完，你们几个人一个人先拿你们一千万，等你们把那几千万花完了再让你们拿几个亿，行不行？有花钱的地方，你着什么急呀，是不是啊？文贵不但能挣钱还能花钱，呵呵，这一点从小被我娘骂，这个败家七儿，就天生就会花钱，就是我会花钱，这点千万别担心七哥，花钱是一流的。
06：58好，今天为啥要，今天本来没有安排直播，一会我十一点半钟还要跟G-Fashion的新的运行总监可能要开会，所以说我们没有多少时间，我得把时间赶快（订闹钟），嗯，别给弄错了。因为很多国内的战友啊给我发了很多很多信息，就是说文贵呀，特别想听你聊聊最近二十大前共产党准备的所谓的二十大你怎么看，还有最近呐，国内的一系列形势，你别以为国内中南坑、你别以为政治局所有人都知道，都像那个神人一样或者你像看电视剧一样，在电视上看宫廷剧似的，什么太监下药啦、什么什么太监和谁搞自慰啦、搞手淫啦，你都知道，那是你看甄嬛传，身在宫中他比你还迷糊，我原来在北京的时候，我去中南海在中南海我都听完的事情都已经好几天了，再去八一大楼，八一大楼还把那当新闻呐，只知一点点就吹呼得不行了，你到玉泉山，玉泉山发现吧，装神弄鬼的，他也不知道全部，所以你越跟他们打交道，你发现他们没那么牛叉，也没那么神秘，他毕竟生活是立体的，没有一个人在二十四小时可以知道中南坑、玉泉山、公安部大楼、政法委、中纪委、万寿路发生了什么鸟事儿，不可能！这是为什么现在社交媒体重要啊？它有把所有的信息收起来再散发和总结、综合的能力。那文贵是经历过所有的这些体制内人没有经历过的，就是横跨它几界，用几十年研究透他们，而且有强大的、永远不可能被清除的，就是国内的我几十年的关系的情报网。而且我是用几十年时间天天陪吃、陪喝、陪睡，陪睡呀，你别搞错了啊，建立的这种默契和能读懂对方的这种能力，这叫最重要的解码能力。
9：32我说到这儿的时候，我要告诉大家，这两天你们看到了吗？以毒灭共、以钱灭共到什么程度？大家看到这两天儿蓬佩奥、Miles Yu（余茂春）、Pottinger（博明）以及美国左派的媒体包括国会山，所有人都在谈什么问题——共产党种族大屠杀、病毒是来自中共实验室，千万记住啊，只要是这个事情确定来自实验室，是你泄漏、非故意还是故意都已经不重要了，只要这个杀人是来自你是一个官方的非自然的，那你就不是种族大屠杀那么简单，种族大屠杀已经将共产党钉在了死刑的绞刑架上，它下不来了。如果把这定义为是官方的、有意地研究的病菌、致命病菌，就像我们科学家闫博士说得那样，这事儿也就基本共产党它就加速它的死亡。那么在这种情况下看到，今天早上我们闫博士说，哎呀，原来Pottinger这个情报能力就是给中国的CDC的朋友打个电话，就这获取情报的能力。我给路德先生、给科学家，我告诉他，我说你们真的不知道，包括我们很多战友都不知道，我们爆料革命、新中国联邦现在能做的事情和已经做到的事情，一点不夸张，顶好几个国家，我可以告诉大家，你看Miles于、你看Pottinger、你看蓬佩奥所谓得到的情报，我可以告诉大家，他没有一个人、他加在一起的能力，他也没有我们爆料革命获得的情报多；把他这几个人就是在官方身份加在一起，他也没有我们对待中共的分析能力和情报把握和情报收集的能力强。我今天在直播说这话，你看他们说话你就看得出来，他们所有的这些人的情报关于病毒的，几乎是百分之百是没有一个字儿能超越我们闫博士和我们爆料革命和路德的119的，没有一个人能超越我们爆料革命我站在这个屋子里说的这是生化武器，没有一个人能超越时间、羟氯喹、武汉死亡人数还有郭德银、王延轶、石正丽、北京防化学院、香港P3实验室、武汉P4实验室，没有一个人能做到，不要说其他国家了，美国都做不到。
12：30美国CIA 在哪呢？FBI在哪呢？我告诉你，美国这个国家的官僚，美国这个国家的官僚超出你所有人想象的和的和的和。但是我们要庆幸在我们爆料革命和新中国联邦拥有了一个、碰上了一个川普总统的政府，川普总统绝对是我们终生要感恩的一个美国人，最起码他不管如何，他真实的行动开始打击共产党，他不管如何想他事实上都做到了。他后面、他身边有无数个共产党的各种的所谓的燕子、蛇影响的人物，最终没能让他跟闫博士见面确定这是共产党的绝对性病毒、生化武器，这是他政治上上一届最大的失败，也是他离开白宫的最核心的原因。另外一个，川普总统没有把爆料革命、新中国联邦提到政治日程、想在第二期接触，和他最后被在DOJ干掉的这三十几项政策，提前几个月，提前几个月来完成，这是他重大失败，这是他离开白宫的核心原因。这是为什么这些左派还是跟共产党的亲共者将川普恨之入骨，因为他们拿了共产党的钱和共产党各种勾兑，和有意、无意的被共产党的这种潜伏、蓝金黄力量的影响，导致了整个国家的官僚机器更加的官僚。因为官僚被人家绑架、因为官僚被人家利用，这才是美国的悲剧，美国悲剧的核心原因，也是川普总统失败的核心原因。川普总统的失败，它当然它会影响到蓬佩奥国务卿，Pottinger（注：博明）、O&amp;rsquo;Brien（注：美国前国家安全顾问罗伯特•查尔斯•奥布莱恩即Robert Charles O&amp;rsquo;Brien）、凯恩（注：未查到准确的英文名字），还有Lisa这种还有国会山的、国防部的一系列的支持爆料革命、新中国联邦的战友。大家现在知道了，Peter纳瓦罗现在开始说了吧，沼泽地的兄弟两个出来了吧？彭斯打着打电话能把电话给你掐了，能把电话给你掐了！这哥们就是沼泽地的我就不说是谁了那两个兄弟俩的组织。这两兄弟俩绝对是反川普的、绝对是亲共的。我跟他们都有过密切接触，包括明天我跟他们也会见面，明天下午我跟他们又见面。我们不可能让沼泽地的人说都听我们的，但是我们可以勾兑嘛，勾兑就是交易嘛，Peter纳瓦罗说这话，受不受影响？Peter 和Pottinger、O&amp;rsquo;Brien、Miles Yu、蓬佩奥国务卿所受的所有的影响根本的原因是美国沼泽地，根本的原因是川普总统当时把这个事情天真化的放到第二期去了，还有被他身边的人影响。再加上美国的官僚，想想当时这30项灭共政策不被给停掉在司法部，共产党已经完蛋了、已经被活埋了，那是大家能想象得到的。现在好在哪里？沼泽地的人发现跟共产党勾兑的后果是极其严重的，这个共产党所有的内部人的政治力量和共产党内部的沼泽地也不一心，他以前跟江家好、跟曾家好甚至跟薄家好，现在还想跟习好，习是绝对不相信你的。跟习好的人想跟江家勾兑，习也是不相信你的。这种族情况下，在这种情况下他们也不知道哪是亲爹了，是不是？满屋子都是爹，一摸，是不是都是擀面杖子，你喊谁爹去。这沼泽地也傻球蛋了现在，只有一个亲爹——新中国联邦。是吧？咱是说真话、办真事。这帮沼泽地的王八蛋黑着呢。我可以告诉大家，你以为国务卿蓬佩奥、你以为Peter纳瓦罗、你以为班农、你以为Miles Yu，他们就真的知道这个真相吗？他们不知道！或者他不都全知道，就像我们现在说黎巴嫩、我们说德国的事和，你知道吗？你不知道！你只知其一不知其二，叫你谈谈俄罗斯，你知道啥？你除了能说出普京，什么不拉维斯耶夫？什么格拉吴喽￥**%%￥，是吧？你说不出第五个名字，一样的道理，他搞不明白，只有我们清楚！
17：46但是我要告诉大家，新中国联邦还有任何有良知的中国人，还有真正的美国的有良知的、有正义感的美国人，和这个世界上真正有信仰的人，等共产党被灭以后，我们应当将川普总统、蓬佩奥国务卿、Miles Yu、Pottinger、peter纳瓦罗，班农先生还有等等等等那二十几个被共产党制裁的人吧，这些人挂在天安门，这相片挂到天安门上面去，这相片挂在美利坚华盛顿国会山上去。他们绝对是人类的大英雄，他们这些人本身不会意识到。当然我们要把我们的科学家闫博士、路波切、博博士，我们的博博士、冠博士这些军团们，艾丽们、安红们给挂上去，还有郝海东、叶钊颖都挂上去，因为真的是很了不起的事情。这里面其中一个最重要的人就是Miles Yu——余茂春先生，这个人我不熟，我绝对不熟，这个人是一个真正地让美国人看清中共的本质，这个人是真正的了解中国人的、是了解中国共产党的，他对中国人的贡献、对美国人的贡献在他百年之后，历史会给他一个公正的评价。他无论对新疆人和西藏人和台湾人，Miles Yu先生余茂春先生都是秉着人性的良知和对上天的信仰，和对人性的尊重，和维护社会的公平、正义、信仰的自由，和一个正常国家的一个基本逻辑，和他在军人军校待过的背景，和作为曾经的一个中国人对中国人的那种被压迫、被欺诈、被玩弄的那种痛苦的内心发出的正义之声，Miles余是我们的绝对大英雄。新中国联邦还是任何一个人未来一定将Miles Yu的像、这个名字永远的高高举在我们的头顶之上。因为他有能力、他有这个勇气、他有这个良知在告诉美国人关于中共的真相。
第六部分：习二十大要解决习王死了以后必须由习指定继任的问题
20：14说到这的时候，大家一定要记住共产党最怕的爆料革命、新中国联邦其中是什么？第一个怕的是我们是天下第一家把共产党和中国人分开的，中国共产党在当时在天安门上写什么？——为人民服务，中华人民共和国、为人民服务的党。在中南海正门新华门，大家现在看着那个门柄上写着什么？——为人民服务。这几天，大家在这个时候又看到了习近平的所谓讲话，1949年他爹习仲勋讲的——江山属于人民的，人民的江山、为华国锋平反。这在二十大前想干啥？大家想明白了吗？19大前，你看他们干了啥？说一切听党的、一切都是党的、中央电视台姓党、中央电视台姓习。习主席，我们准备好了！你想说啥，我们就是你的！我们是你的肛门，你排啥我替你排。王岐山到处喊着杀人、抓人、不忠诚，如果说不讲政治，还有说什么？妄议党都该抓！权力要集中！一切利益、一切核心都是围绕党中央习主席，习主席要干啥咱干啥、爹亲娘亲不如党亲，最后呱唧一帮军队，捧（音beng三声）着宪法进人民大会堂了，乓叽、乓叽、乓叽，全人类傻眼了！
修改宪法听说过让军队修改宪法嘛？那叫动乱，那叫政治革命。你大爷来的，你拿着军队捧着宪法进去干啥去啊？既不通知人民，也不通知为人民服务的被你们人民服务的人民还有那些所谓的基层组织，他就把宪法给改了，你不是人民选的人民代表嘛？坐在那里面的那些王八蛋们，他改宪法的时候他让你权力集中、一切都听党的、一切都是党的、不能妄议党、你不能讨论、你记住爹亲娘亲都不如党亲、管天管地管你生殖器都是党的。他十九大以前所有的叫讲政治、不妄议党中央，那意思让你闭嘴、听话、什么都是党的，我可以要你的命、要你的一切。一切都是党的，哪有江和山啊，江和山包含在什么里面啦？一切了嘛？是不是一切的一部分啊？那时候说谁，记住了吗？政治人物讲谁？讲胡耀邦，还讲谁啊？讲毛泽东。看望老革命让你闭嘴、给你利益，就是答应我，我要修宪一辈子执政，习近平、王岐山终生执政，还没告诉你，终生执政完谁执政啊？我俩死了谁执政啊？我俩死了谁执政！没告诉你答案吧？二十大告诉你。二十大告诉你，如果习近平、王岐山死了谁执政！我们上次修改宪法，用军队抱着宪法来不听话就是镇压，不听话就是不讲政治，不听话就是妄议党中央，只要你敢问、你敢讨论就是妄议党中央。这个二十大来了，要完成上一次没告诉你的——我干一辈子，我下辈子谁干呢？习说了算！下一个谁干不是你党中央说了算，也不是你任何人说算了。为啥要扶华国锋？大家知道吗，华国锋是习仲勋派——四方面军。但是我小时候记得什么“交城的山来交城的水”（郭先生唱着说的交城的山来交城的水），什么交城出了个华政委——华国锋，华国锋我本人跟他多次接触，我第一次跟他接触的时候是大概在93年吧。93年、94年我到北京去拜访那些我们的这些老革命的时候，军队老革命，参加一场所谓的演出，后来还邀请我去他家多次面谈。这话第一次说啊，原来我不敢说，现在可以说了，我是了解这个人的。因为华国锋是毛泽东指定的接班人，毛泽东在内部多次说过，接班人的问题不是所谓的党内民主，党内的民主是确定接班人以后你才能民主，就是民主要在确定接班人之后，你听这接班人的。在确定接班人上，只有一个人说了算——皇帝，毛泽东！你们记得当年毛泽东吗？毛泽东指定华国锋的时候，副总理、副主席、常务主席总理，然后是国家主席、总书记，哇塞，应该是这个路子啊，都是追认再追认，然后任命！就谁说？毛主席说了算啊，毛主席一手摸着张玉凤的雪白的皮肤，跟我们东弟摸这个叶钊颖妹妹的皮肤一样，摸着，是吧？就决定啦，再追认一次啦，就追认上了。是吧？就这么决定的。告诉你的形式是，就是接班人不是党内讨论的事情，是由老大决定的事情，习的第一个要你学习华国锋，给华国锋平反，谁是正宗啊？华国锋是正宗。为啥华国锋是正宗？华国锋是被指定的、华国锋是被钦定的。也就是说我未来习我指定谁就是谁！我指定的谁才是合法的继承人，这叫党内民主，党内民主的前提就是必须要听从讲政治、不妄议党中央，中央只有一个，就像那个小鸡鸡一样，是吧？就一个！他说了算，他尿得高。然后你再说民主，提上裤子你再说民主。为啥又说习仲勋1949的江山属于人民的呢？大家很多人没有搞明白，为啥江山属于人民的？江山属于人民的前提是土地要给人民啊、政府的选举权要给人民啊、财政权要给人民啊、要人民决定谁是党中央啊。他会给你吗？他不会给你的。但他为啥说江山是人民的、人民是江山的主人啊。告诉你，这是和江家、曾家、孟、王较量的结果。当年毛泽东说啥？毛泽东最牛、最高的时候，最到水晶洞的时候，包括发动大革命的时候，包括他自己快完蛋的时候，包括他斗刘少奇、林彪的时候，一切口号都是人民，人民，我是人民的公仆、江山属于人民的，你敢反抗我，你就是反抗人民。我只要待在中南坑我是合法党中央，我是合法的人民的代表，你反我就是反人民，你反我就是反江山，我就把你拿下，我代表人民把你拿下。什么意思？传达两个核心，他可没想着给你老百姓你的土地，给你什么，一切都可以给人民啦，不是一切都是党的、爹亲娘亲不如党亲，还是爹亲娘亲不如习主席亲。你必须听党的江山才是你的，你不听党的江山就不是你的，你的命我都给你灭了。 如出一辙、一字都不差、一个目的都不拐弯的。告诉你什么？要开始真正的文化大革命了！二十大要确定，以后的谁由习指定，只有他指定才合法。谁敢打倒就是与人民为敌，谁敢反习谁就与人民为敌。因为习就是江山，江山是人民的，人民就是江山的，人民也是习的，就这么简单。一月份的北京较量，江、曾、王、孟等这些老势力的较量，大家没死人但基是本都废了半条命。所有今天习在二十大以前的准备，牢牢的控住枪杆子，牢牢的控制政法委，政法委会抓一大批人，据我们内部战友说，已经列好单子了，一大批人被抓，都是现在在最牛的在主席台上的名字，然后换上习的人，然后习要在全中国人民面前说，我代表人民，江山是人民的，那就是江山是我的，你们将被我代表啦，就这么简单。所有人民的，江山是人民的，人民是我的。那这个蚂蚁金服啊、什么恒大呀、什么人民银行啊、什么破产后的海航啊、什么上海银行啊、什么上海94啊，还有广东那几个所谓的地产公司啊，是吧？包括香港啊，是吧？海外这些一百多家华字头的公司啊，通通都是我的，因为江山是人民的，这都属于人民的，然后人民的代表是我习，然后我代表人民指定接班人。
这叫真正的党中央。
31：17一切都是党的啦，真的一切都是党的啦，一切都听党的啦，然后一定会打台湾，一定会打台湾，这事完啦，没有任何事可干啦。灭白，打台湾。打台湾转移所有内部的政治、经济问题，树立自己秦始皇的地位，灭白将在历史上、在任何情况下成为世界级的秦始皇。在灭白的时候和打台湾的时候，顺便把江、曾、王、孟这些所有的人派到前线去，死在台湾海峡，冻不死淹死你，冻不死那榴弹把你弄死，再你还死不了是吧，还死不了自己的炮弹打自己打死你。在灭白当中真不行就把江、曾、王、孟，所有在西方的私生子女都给你灭啦，不能保持纯灭白嘛！
这是真正的核心。二十大是一个中国人被彻底的回到北朝鲜和毛泽东时代的绝对的百分之百的一个时代，然后是确定打台湾的一个关键时刻，然后对世界征服对世界统治、干掉美元干掉美国，征服世界的真正的新开始。这也就是共产党二十大听说现在一个叫什么——开启中国共产党和中国人民新篇章。记住我这词儿啊，你有种你别用，二十大委员会啊，我现在都知道啦。现在在八大处西山，两三个小组已经干了将近半年啦，就是社科院的理论上的怎么来定位习、怎么来定位这次二十大、怎么合法的培养出习有权力指定下一个华国锋——谁敢推翻华国锋那你就是人民的敌人，怎么确定江山是人民的人民和江山是习的，就这么简单。然后呢在国际上开启中国人民在国际上和共产党的新篇章，那就叫灭白、弄台湾，就这么简单。
第八部分：习对爆料革命把中国人民和共产党分开非常恼火
33：43据说，据说习对现在这个世界上被爆料革命、新中国联邦刮起的这个风，也就是说共产党最害怕的——共产党不等同于中国人民、中国人民不等同于共产党，就是把人民和党分开，这是他非常恼火的。这和他江山是人民的、人民是江山的，他没敢说党是人民的儿子了吧，他现在人民是党的孙子，人民是党的奴隶，他非常恼火、非常害怕。把党和人民分开这对他是个噩梦，这也促使了他一再的重申江山是人民的、人民是我的，所以党和人民是一家的。他没说谁是儿子谁是孙子啊，他不像邓小平说我是人民的儿子啊，你们是人民儿子天天去干人民、强奸人民、双修人民，你把人家娘、儿媳妇、闺女、妹妹一起双修，一双修全家，你这儿子怎么把妈和娘、姥姥都给干了呀、都给睡了呀，是吧？还天天睡，哪有这样的儿子啊？自己干自己的老娘、干自己的姥姥、干自己的奶奶、干自己的姐妹的，他不好意思说是人民的儿子了，现在又说人民一切都是爹亲娘亲不如党亲，他不是乱辈儿了吗。然后是党又是爹又是娘，那人民应该睡共产党的爹娘啊，应该睡共产党的姐妹呀，对不对，颠倒过来了是吧。所以现在搞乱辈儿啦，爹亲娘亲不如党亲，然后就是邓小平又是党是人民的儿子，然后他们又双修人民的爹娘、人民的儿女，你说这乱不乱套啊。交城的山来交城的水交城出来华政委，交城出来个华政委，现在要出来交城又要出华政委啦，叫习氏华政委。陈敏尔？他要指定陈敏儿？指定丁薛祥？我不相信，因为大局已定，共产党必亡！这就是今天我们看到的世界的乱局，无论是香港或是台湾，无论是在国际上，全人类无处不在的感触到共产党的荒唐、荒谬和它的危险和给人类带来的恐惧，这就是爆料革命和新中国联邦的价值。
36：23你比如说现在国内战友们就问G币呀G-Coin呀，兄弟姐妹们，我在这儿G币G-Coin我会再给你们说一句，国内战友们，第一个，你们不要给我说G-Coin、G-Dollar，我没有任何权利卖给你们一个G-Coin、G-Dollar，我一个权利都没有。G-Coin这个指标和配额只给原投资GTV和对法治基金捐款和给G系列投资的有这样历史的中国人，也就是支持新中国联邦的。你原来没干过这个事儿你想都不用想，一个都不会给你。如果你们发现有一个G币流到了曾经没在给G系列和新中国联邦做贡献人手里面儿，你们找我算账；第二，我唯一的事儿，我找地方借钱买两千万个G币放到了喜马拉雅联盟委员会，由联盟委员会将这两千万个G币未来根据全部的委员会的决定，未来发给在国内过去几年像刚刚在大连被判刑的人判了八个月，因为使用GTV和传播爆料革命和灭共，还有在深圳被判刑的战友们，还有国内被喝茶被消失的战友们，以及在党内给我们提供重大资料像我们的大校和他的家人，所有被害的国内战友们，这两千万个G币就是给你们的。发配权，钱由文贵筹备，发配权由喜马拉雅联盟委员会。剩下的所有的G-Coin只给这些买过G-Dollar和苹果店G币还有G贷款项目和GTV投资者，其他一概没有，还有法治基金，任何人没有。剩下人家是市场行为，百分之百是跟咱独立的，这个是人家的事情，跟咱没关系。所以党内的国内的朋友们，你们跟我要买G-Coin，这一千万、那要一个亿的，一个我也帮不了你们，你们别给我发信息，因为决定权不在我这儿。还有原则非常清楚，你没参过G系列一个也没有。
38：42还有我再一个劝战友们，如果你们有任何犹豫和压力，千万不要去参与G-Coin、G-Dollar，有任何犹豫都别参与。参与这个那就真的是，说实在话，你不参与吧大家压力小点，你参与里边好像是G系列欠你似的。我求求大家，冷静，你们冷静，G-Coin、G-Dollar如果你们能不参加都是也是帮忙，也是帮忙。因为太多人想要啦，这个资源太大啦，对不对，好不好兄弟姐妹们。不要有，能不参与的别参与，我现在是劝你不参与，而不是劝你参与。一共一年发行十亿个，天王老子也不能给它增加一个，一毛钱一个，一百年才发成一千亿个。而且你们战友们任何人决定，记住你想买了G-Coin说，我今天买了一上市就赚几倍，绝对不可能我告诉你，百分之百不可能。你要是说搁个一年两年三年是升值，应该是没问题的。你要想买了以后一个月、两个月、半年就升值，绝对不可能，或者升很大，不可能。赔钱，我给你保证不会赔钱，赔钱我赔，赔钱我百分之百负责我赔，我在这以视频为证。但是你想一开始一进去就赚一下子钱，拿车往回家拉钱，那是不可能的。所以说战友们，任何人都要记住，在任何事儿上不要有妄想，不要贪嗔痴慢疑贪得过了头儿，你贪得过了头儿以后你一定会被惩罚的。别说G-Coin，G-God都不可能，也不可能给你一下子就赚那么多钱。
第十一部分：共产党完球蛋了
40：54另外一个兄弟姐妹们，一定要清楚，一定要明白，共产党玩球蛋啦，以毒灭共、以钱灭共无人挡得住。我今年说过了,不搞重磅的重磅，不搞提前预告。上星期我说了吧，下一周你们会看到更多的以毒灭共的大事儿，接下来会更多。我再告诉大家，全球的宗教界、文化界、军事界、情报界、科学界将有更多更多，你会想象不到的人和我们站在一起。国内的党内的所有的兄弟姐妹们还有我们的朋友们，你们看着，爆料革命会让你看到实实在在的能力。共产党现在内部完全都是假的，现在给习报告的经济，咱内部战友说啊，所有的给习报告的数和自己数永远是两个不一样的。人民银行外汇管理局内部一个数给习报告一个数，已经到这程度啦。全世界怎么要以毒灭共给习的报告都是相反的，习一发脾气，人就安排，哎呀，这个国家领导人要给你通话，然后一吹捧，结束。他们不知道，全球以毒灭共已经是任何人无法停止下来的。
以毒灭共现在到什么程度，连拜登政府现在已经傻眼了，在这个新疆种族大屠杀他的表态和这个以毒灭共的问题上，是改变拜登和共产党和习近平之间个人关系崩裂的一个开始。记住，崩裂！嘣&amp;mdash;-！记住，我曾经说过拜登上来呀比川普可能还反共，我现在还有直觉还有这种可能。因为毒品这个杆儿他跳不过去、种族大屠杀这个杆儿他跳不过去、香港这个杆儿他跳不过去。据很多美国朋友告诉我说，他们现在焦头烂额，共产党威胁在香港问题上、台湾问题上、种族大屠杀、新疆问题上和毒品问题上都为共产党站台，都替共产党来说共产党做的是对的没问题，他们承担不起，我不相信他能承担得起，耶稣复活都承担不起。如果人没有这个常识认识那请你们去跟共产党去，是吧？去找习近平去——去找那个现在代表人民的、江山属于人民、人民的江山属于他的，你找他去,不要跟爆料革命，不要跟新中国联邦。这就是现在新中国联邦的硬气的地方，要未来有未来、要钱有钱、要信用有信用、要朋友有朋友——我们的朋友是遍天下，我们的朋友是基于共同的信仰上建立的，要战友有战友，每天加入的战友现在是爆发级的、不同量级的。
44：12国内的有很多这界那界的，都要买G-Coin、G-Dollar，能不能弄个十个八个的呀？文贵。我凭啥给你十个八个的呀？凭啥你买十个八个的？有些这个公检法的人说，文贵，咱老兄弟老朋友啦，咱弄个十个八个的，孩子在外国上学呢。我说我们不卖十个八个的。你早干什么啦？现在想加入新中国联邦、加入爆料革命，那是有条件的。你没有做过贡献你想加入那是不可能的。再过个一年半载，我们说话比这还硬气。G系列、G-Fashion、G-Club，G-Fashion、G-Club的发展会让你们震惊，G-News、G-TV现在已经震惊了世界，天天都在震惊中。我们需要的现在是更多的有知识、有能力、有专业的战友全面的加入到GTV 、G-News 、G-Club、G-Fashion，有更多的年轻人加入到我们这个领域来。然后共同的享有G-Coin、G-Dollar整个这个系统。
昨天我紧急召开会议、昨天下午5点，我最担心的事情，也是G-Coin、G-Dollar的投资者最担心的事情——在美国是否能获取支付牌照，我特别担心。因为G-Coin、G-Dollar只要美国任何拿到美国政府一个批文，我们就可能搭上Facebook扎克伯格要让拜登政府帮他兑现的他的虚拟货币这个最伟大的愿望，扎克伯格啥都可以不要，必须要虚拟货币，获得美国政府的允许和美国政府允许发展和制定新的法律和政策，我们要搭这个顺班车。到那时候，那就G-Coin可不是那么简单啦，G-Coin支付系统昨天下午5点多钟，给我打电话说告诉你好消息，美国政府正式批准G系列、G-Coin、G-Dollar在美国进入到支付系统。战友们，这是我今天给你们带来的好消息。这意味着什么？美国政府已经第一次为我们G-Dollar、G-Coin打开了大门。以后也就是说，G-Coin、G-Dollar在美国除了现在可以买G-Fashion，买G-Club，可以买任何大楼飞机，下到你可以买个母蚂蚁、公蚂蚁，上到可以买到777、787，只要他支付他同意你就可以给他，当然G系列它会拿美金给他结算。接下来就是美国的战友们，如何在全美国各地区代理G-Coin、G-Dollar，去找更多的允许接受支付系统的商品，你会获得巨大的永恒的利益。你们没有意识到这个意味着什么，蚂蚁金服当年弄个蚂蚁支付、微信弄个微信支付是多大的事儿啊！结果就在没上市前第一个美国通过了G-Coin、G-Dollar的支付系统。在美国还有两步，第二步是美国允许美国公民在线购买G-Coin、G-Dollar，还没有批准啊，在审批中。只要允许购买G-Coin、G-Dollar，那这个钱的价值就真了不得了。第三个最后努力，美联储允许Libra作为一揽子货币储备，国家储备货币的时候能把G-Coin、G-Dollar纳入储备，咱就一飞冲天了。咱就是货币上的主权，或者叫主权货币了，同等待遇。到那时候，哎哟说啥咧，不知道说啥好嘞，这个是可以大家期望很高的啊，这个可以期望的。所以昨天是个大日子，爆料革命得天助，你们都不敢想象的，我真的是从昨天到现在，我几乎睡了不到一小时的觉，睡不着，我昨天我到阳台上我最起码出来有二十次，我想想这一星期发生的事儿，还有国内给我发的信息我在看，还有国内这些不同层次，现在要全面加入爆料革命，和知道现在江、曾、王、孟这些派和这个习这派的斗争，当然韩正是百分之百江家的啊。这个较量包括二十大的筹备，包括江山属于人民的，包括下一步我坐一辈子，然后我还指定下一辈子的整个二十大的全面计划。指定接班人的整个的立法立宪，还有现在G-Coin、G-Dollar这个重大历史时刻，被美国获得支付牌照。欸，我得看看大家留言了吗？（郭先生与战友们互动）［哎呦我的妈呀，又100多万啦啊！呵呵呵呵，冰冰和我来双修，窝窝头子真香人，几点啦？10点50，哦嗨呃，时间还可以呀，我以为快到时间了呢。永爱七哥、跟随战神、夜雨如锅、能灯山神、喜马拉雅七哥、七哥铁杆儿、喜马拉雅的微尘，搂住搂住！哈哈哈哈！哎呀，兄弟姐妹们，你们太可爱了！太可爱了！太可爱了！哎呀！冰冰和我来双修、龙人、龙人战友啊我念你啦、峰回路转、虔诚的蚂蚁、七号小青蛙、爱可以改变一切、Rock小哥、Rock、无我无相、恭喜七哥、恭喜战友］
51：11战友们，你们没有意识到，可以这么说，昨天获得这个支付牌照以后，你们知道它背后的两个意义，很多人看事情他永远是看表面，不看背后。就是这个最重要的是美国获得这个支付牌照的背后，就是共产党为了打击、为了不让美国给我们这个支付牌照，你想想它花了多大的力气。在过去的一年里，我们被关掉170个账号，我们战友被关掉的信用卡和账号达几千上万个。共产党得花多少钱、冒多大的法律风险？我们有多少战友被喝茶、多少战友被威胁、多少战友被抓捕，这都是共产党花巨大的钱。
据说谣言啊，谣言，完全胡扯的，就当我是放屁啊，我在梦中听说的，头两天习又进医院检查身体去了。检查身体之前，就给旁边的人说到新中国联邦，听说郭文贵和新中国联邦现在噪音很大呀，你怎么看待这郭文贵呀？原来他问过一个就是驻阿布扎比、驻UAE阿联酋的一个大使姓倪的这个王八蛋，这个是个坏蛋，问这个倪，你怎么看待郭文贵呀？
还有个外交部副部长，姓倪的说郭文贵是犯罪分子，习就看看他没吱声，又看看外交部副部长，外交部副部长也没吱声，外交部副部长没回复。那个姓倪的王八蛋他在那个UAE搞了大钱，那个倪大使，这是个杨娘娘的嫡系、绝对嫡系。这个王八蛋贪大钱了，早晚一天他会对共产党对习有重大杀害力，走着看。这外交部副部长他没说话，但是这次问的时候，就有这个外交部副部长在，习又问他，你怎么看郭文贵这个噪音，新中国联邦还搞了G-Coin、G-Dollar，千万不能让他搞成啊。然后这个外交部副部长说，我们确实应该认真来看一看是谁把郭文贵弄成这样的，是谁把这个所谓的新中国联邦弄成这样的，是谁把他们推向这个地方的。习说，确实，有必要。往下的话我就不说了，当我做梦吧，我梦的不清楚都忘了。为什么习要在进医院以前，要说新中国联邦和咱爆料革命的噪音，G系列那么大，因为他花了太多的钱来阻止我们他都没成功，他非常清楚，他最恐惧的共产党不等同中国人民就是江山不是共产党的，江山是人民的，人民才是江山的主人，他太害怕了，他做梦都没有想到GTV、G-News能干那么大，他做梦也没想到，这么多人完全地被我们闫博士科学家——我们的女神，这个上天来的最关键的一个她不是一个科学家，她是证人——冠状病毒的当事人，她是证人，向世界传播了他最核心的秘密——灭白计划、冠状病毒的秘密，他这么大一个灯笼叫闫博士我们爆料革命一个火柴给它点燃了。 这是为什么当时闫博士到了美国以后见了FBI，FBI的跟她见完几次面说，我们这个案子立两年，两年来调查，班农先生说两年，我谁都没有说，连班农先生也没有让他知道。我秘密地启动了沼泽地的渠道，连班农先生都不知道，没任何人知道，只有一个人知道，就是我们真正秘密英雄今天加入了我们的基金当了董事，进了福克斯直播。一星期前，还有人问我到底谁来安排了闫博士上了福克斯，这是核心秘密。 闫博士一在福克斯出来那一次，只有那一次，只有路德先生和科学家和我知道，没有人知道。上完以后傻眼了，班农在战斗室傻了，欸，欸，怎么有福克斯？闫博士？怎么回事儿？我给你们说过，我一声都没吱。七哥永远有三把剑，最起码一件事儿有三个地方干，甚至是更多。把中南坑那些老杂毛给吓蒙了。所以他们说爆料革命新中国联邦的噪音，让他很睡不着啊。
56：05这就是今天美国这个Gpay支付系统，很多美国朋友说，Miles你知道很多中共的人来花多少钱来游说，要游说千万不能让你有支付系统，我把话再说白一点，战友们，你知道这个支付系统对战友们的意义是什么吗？我想听听看看下边哈，我看你们下边谁能说明白啊，我看谁能说明白，（郭先生与战友们互动）［可以流通，我看谁说的可以流通？自由花钱，大龙猫，可以从国内转钱出去，七哥搂住啊，可以保钱，银行，可以流通了，花钱的自由，钱可以流动，隔空取钱，安全汇钱投资，金融主权，瞬间可以把CCP钱掏空，哈哈哈 ，摧毁CCP的金融，成立新中国联邦，支付宝的影响，不作韭菜，呵呵，货币定价权］，你们都说完了，我都不知道咋说了，你们都比我厉害，这就是爆料革命的厉害，这就是共产党的失败，就是共产党认为它永远它最聪明，所有中国的一切十四亿人民都由我说了算，这王八犊子你算个狗屁呀！一帮垃圾！你要让人民比你聪明你这国家才安全稳定。新中国联邦未来就是这个，就是咱们啥好事儿大家都能明白，人民的力量是真正巨大的。你再聪明郭文贵你也没有这么多战友们聪明，你看这么多战友都说完了，（郭先生继续与战友们互动）［CCP没钱了，钱向希望的地方，把蚂蚁金服和支付宝丢到垃圾桶，新中国联邦主权货币，美国的蚂蚁金服，支付系统承认了，世界流通系统，CCP完蛋了，替换人民币系统，G币合法化流通］，你们都说完了，但有一个核心你们还没有说明白，兄弟姐妹们，你们还没有说明白。你们知道这最可怕是什么吗？共产党最怕的是他海外的私生子女们、他们赖以生存的，他实际上他们自己都不知道那些人他们没有一个人认为跟你有血缘系统跟你近。当时齐奥塞斯库我跟你们说过，他是哪年被枪毙的呀，90年代在伦敦呐他财富还处理不完，齐奥塞斯库啊。我跟那个处理的那个女孩，他旁边一女秘书还勾搭了好长时间。那罗马尼亚对我们那时候七哥那时候想干啥干啥，结果跟人家聊齐奥塞斯库，聊着聊着聊到女秘书那儿去了，女秘书请我吃晚饭在伦敦在文华东方酒店，结果约的是总统套房，哎呀，七哥去了，那得意劲儿，实际上七哥真的不主动，都是被主动的，跟人家女秘书搞上了你知道吗，这女秘书告诉我，所以说搞女秘搞司机书它有一个秘密啊，她确实知道的情况多，那女秘书这一晚上两瓶香槟下去，这女秘书嗒布嗒、嗒布嗒就跟我讲，讲翻了，讲普通话比我讲的都好我跟你说，我还大舌头呢，对中国人民的友好，在哪上过学啊，在河南郑州上过学，罗马尼亚、中国友好的时候，她在郑州上的学，对我崇拜到极点了。别提了，给我讲了齐奥塞斯库的财产怎么弄。还有一个伊拉克萨达姆、卡扎菲的钱，在欧洲多少钱呐！你说共产党在海外他最怕什么吗？真正的合法化的钱呐，可不是不合法化的钱，合法的钱呐！欧洲某银行要卖给我们，银行资产账上存钱一千七百亿美元，卖给我们百分之百股权五千万美元，账上有现金七千万美元，它等于咱赚两千万还白给咱一银行，为什么呀，他就要发展、要跟着咱们G系列发展，最后没有买成，为啥？共产党出来搅局，因为这一千七百亿里边百分之八十都是共产党的子女长期存在这里的钱，这钱都是干净的钱可不是洗钱，都是干净的钱啊，干干净净的合法化的钱，投资了瑞士法郎、投资了英镑、投资了大的这些货币获利后纳过税拿过来的钱，这钱永远不会回中共国去、不回属于江山那个人民的江山上去，他们要投资啊！他们要流通啊！这是多少万亿美元啊兄弟姐妹们？你想想多少钱，他们最怕这些一辈子打工给这些私生子女打工的，找一个不认识的娘给他们所谓的一个精子生的孩子，这些孩子，他们不相信他直接跟郭文贵去了，因为咱安全啊，新中国联邦安全啊，咱合法呀，咱干净啊。
1：01：45支付系统可以买787，我们第一个就去干波音去，你看着，我们去找波音同意我们G-Coin，G-Dollar支付，买私人飞机就G-Coin、G-Dollar就可以了，买土地、买房地产。我是支付系统，你的钱咋来的那是你的事，这是为什么说G-Coin，G-Dollar未来无限美好，你知道吗。这些投资机构者，我觉得我太佩服了，
我现在不是股东也不是投资者，他们做了一个最了不起的事情，这是为什么百分百股权他们控制我放心。G-Coin、G-Dollar 最伟大的未来，除了新中国联邦人的一个大的金融支付、准国家主权基金货币之外，最根本的是你不能有任何成为洗钱、偷税的工具。全人类上没有一个货币敢说这话的，只有是G-Coin、G-Dollar。它的KYC对你的调查、信息绝对是全人类最严的。我告诉你就这个他们提供给美国政府的这个G支付系统的这个文件，据人家相关人昨天跟我说，他说郭先生，这个太厉害了，这是我看过最牛的申报的文件——七千多页文件，就是专业化、严谨化，说这个货币真的了不得。因为它没有可能成为任何人的偷税、洗钱的工具。这是你这个能不能长远的根本。你看眼前的那点小钱，你会失去一切的。第二个，这个最大的它有1000亿的，批了1000亿个。大家算过没有，10亿G-Coin，现在是一毛钱一个卖给你，变成一块钱的时候，值10个亿；变成10块钱的时候，就值100个亿了，就今年这10亿个就100亿美元了，变成100块钱一个美金（注：应为郭先生口误，应该是G-Coin）的时候，1000亿美元。这1000亿美元了吧，他要承诺你拿出20%的钱买黄金，他要拿出200亿美元去买黄金。大家算这个账了吗？200亿美元买黄金搁在那你要看见，这是他的法律他必须买。这G-Coin 200亿美元买了黄金搁在那儿的时候，战友们你们今天买的G-Coin你花多少钱你知道吗？10亿，你买了5亿个指标，我现在相信你超不过5亿个，他们不会给你5亿个的。5亿个，你花了5000万美元，你5000万美元的战友，你占了今年10亿个的一半，那么你要到明年你享受的是什么？200亿美元的黄金储备，你们算过这个账吗？你们算过这个账吗？有一个人懂吗？江财神、老班长、长岛哥、草根小哥、大卫兄弟，昨天我说他们，你有一个人给战友说清楚了吗？这是100块钱一个的时候G-Coin，要是涨成1000块钱的时候，它是多少钱？10万亿美元。10万亿美元，他要放2万亿美元的黄金储备搁在那。人类多少黄金被他们买了？我深信钱的未来是黄金，黄金的未来是干净的虚拟货币。这两样钱的未来是黄金它有了，黄金的未来是干净的虚拟货币，它都有了，它不但它有了，它还牛叉在那里它还有个稳定币G-Dollar，它还要在全世界的支付系统流通，你谁玩得过它呀？你谁能PK过它呀？什么狗屁比特币你算个鸟哇你，2700万的比特币，才有2100万，你记住不管它涨多高它最后一定会跌下来。因为像咱这种稳定币一上，它已经没有任何价值了。它唯一一个它就是去中心化，咱这个是中心化的。但是最终一定会各国阻止你比特币的，他不会让你成为洗钱、偷税的工具的。只要你背上这两个名了，你必死无疑的，只是早晚的事。战友们你们意识到了吗？你们都明白，刚才你们都在这说这个，你们都说这个，没有看到这个秘密吧？没有一个战友算过这个账，没有一个人！兄弟姐妹们，为啥没有哇？啊？你们说那么牛，你有一个人说出这个秘密的吗？有一个人吗？啊？（念战友名字：神国同勾）就没人想过这个问题呀？它这个G-Dollar它就是美元啊，它1美元，它不是起伏的随时可以用是吧。全世界流通，现在有美国支付系统了G-Coin。因为它G-Coin你买了任何东西以后，G-Coin它会用美金给它结算，它不会拿G-Coin结算的。因为直到美国允许买的时候，可以用G-Coin结算。现在美国人还不能用G-Coin，等到下个执照拿到的时候，你可以买G-Coin的时候，就可以用G-Coin，一定会的。但是现在G-Coin拿美金帮你结算，你就拥有了一个全球的支付系统。美国一批，全世界都跟着进。美国一批，基本上全世界全通。
1：07：35我今天早上有位咱们战友在日本，他拥有一个虚拟货币市场，给我发信息，我说你缺心眼子啊？第一个你马上经营虚拟货币呀，你马上买G-Coin，你在日本经营啊。你今天买一毛钱一个，你在日本找客户买，你将成为日本最大的货币交易平台虚拟货币。为什么？因为你能给带来的利益空间将是日本最大的，相当于当年你买了G-Coin一摸一样。你把二十年前或者十年前G-Coin给买了，2017年到现在，你现在买了，你在日本炒吧，你越炒你越有信用，越炒客户越跟你，你这个交易平台不就大了嘛。所以这不长脑子你知道吗？你哪有这个机会啊？永远，只要它上市，永远没这机会了。爆料革命、郭文贵、任何人没这个机会了，不可能再批你这个平台、批给你交易市场、批给你牌照、批给你支付、批给你稳定币、批给你黄金储备币、下一步还批给你银行执照。肯定G系列会买银行的，会买一系列的银行。那你想想你在日本的交易市场，所有的世界前十大的虚拟货币交易市场都做比特币做火的，没有一个不是的，其他全是陪衬装修。现在谁来做G-Coin、G-Dollar 你就是下一个最牛的十大虚拟货币交易市场。咱日本这位战友你说傻到能傻到什么程度？今早上给我发信息，七哥我不想做这个。我说你傻呀你还不赶快做这个去。全球各地的农场战友，现在你们在各国各地申请一个这个牌照一点都不难，申请完这个牌照以后，你赶快拿G-Coin在当地找客户买——卖、买——卖、买——卖，然后把支付系统各农场代理拿走，你就拿了一个下金蛋的老母鸡呀。没有人动这个脑子啊！美国拿到了，给你拿到了全世界的通行牌照，这就是爆料革命拥有的独特的机会，这是共产党害怕，这叫以钱灭共。1：09：56以毒灭共，共产党完球蛋了现在，已经都知道了。以钱灭共，大家看的着。种族大屠杀它想摘帽子，永远不可能。香港、对香港人的残害和新疆的残害，它永远不可能摘帽子。它要打台湾，拉球蛋。它现在内部要搞千年的事业、万年的江山都归习近平、归党，一切听党的，内部会大战。所以说战友们，任何一件事情发生的结果，共产党就完了。
1：10：37一百八十多万了（观看人数），七哥讲的有道理吧？是事实吧？七哥不出售自由、不出售上帝、不出售公平。你说这个九指妖Sara这个垃圾，人家问她你那个造假的文件、银行，她不回答——律师给我的，律师给我的。你大爷的，你把律师的文件拿出来，律师给你的银行账单，七月份以前，那时侯你有律师吗？律师给你的是7月份的，2020年7月份你被银行强制退回的几十万块钱，你来证明你能给战友退的钱，你名字造假这叫犯罪你不回答。你说九指妖说你给我钱就完了，我要给你自由；人家我要钱，我给你公平；我要钱，我给你真相；我要钱，我给你上帝；我要钱，你写遗书吧，把遗产留给我。你这王八蛋，这种垃圾！九指妖魏继红（魏丽红）、她儿子叫什么？魏什么玩意？叫魏啥呀？陈其生、PJ潘、这种垃圾能存在，真是对我们巨大的耻辱。兄弟姐妹们，这种垃圾让我们一生知道都是我们一生的耻辱。魏修竹，魏修竹，儿子魏修竹——然后现在共产党对她没事儿、没威胁，
大家你们走着看啊，这几天就这些犯罪调查的人，对魏修竹、对PJ潘、对龟头洋恨得咬牙根子。说有这么烂的人!竟然有战友，哎呦还相信得相信得不得了。你去相信她吧，相信她的人，我们恭喜你啊。找对人了，快去吧。
1：12：35（郭先生与战友们互动）［我们最早买G1的战友们，苹果币到底是退还是转成G-Coin？求七哥给我们个定心丸，联盟的回答太草率］。我再告诉大家，你们千万记住，别想把人家G币这都给人家买了，就G-Coin这块，你都买了你就没有，你不在市场上交通、交流，你怎么会升值呢？再一个，都被你控制了，人家还赚不赚钱了？人家机构投资者怎么愿意呀？他也没有第二次机会了，他明年再发行，他是按市场价发行。大家都懂的。过个两三年你说值多少钱？大家都在那儿摆着呢，是吧？你不能太贪。苹果店的那个，买的那个。一、每个人，就一美金给你一个额度，1：1的，这是给你的。就是一美元，比如说你买了100个当时的G1，就苹果店的G1那个。有一个G币给你配额。你还得拿一毛钱。然后剩下的你那本钱一块钱，变成了G-Dollar。如果你变成G-Dollar以后，你说你想再买G-Coin。在没升值前，你可以在市场再买。那你可以买10个、买20个都可以。记住，半年以内不会有大升值的。你是在市场上是可以买得到的。大概一块五、两块三、一毛五、两毛、三毛甚至一块，那你也值呀，对不对？你有一个，一毛钱一个的G-Coin的配额，剩下的本金你买了给你变成了G-Dollar，这是苹果店的。原来买G-Dollar的一样，你有一块，每一个一美金，你有一个G-Coin，一毛钱一个。说白了，这跟送你没什么两样。然后你同时，你把你的钱变成了G-Dollar。我知道应该是这个，我得问一下啊。（郭先生对着电话说话）［长岛哥，我说的对不对呀？我得问一下长岛哥啊。长岛哥，我在直播呢。我问你啊，就是那个，咱们现在苹果店那个G1是一美金一个的。每个战友每花一美金，给他们一个G-Coin的配额。剩下的一美金变成G-Dollar，是这意思吧？长岛哥：对。应该是这样子。然后我们昨天讨论的就是：把这些钱，暂时都是由BVI去控制。因为现在 咱们…郭先生：还没退呢，就是现在这钱都在监管支票账号上，没有退。所以大家这个配额由联盟委员会先买下来。在那块儿等着大家。最后SEC让退的时候，退到了联盟账号上。你们再把这个G-Dollar、G-Coin给到战友手里边。是这意思吧？长岛哥：对。理论上是这样操作。另外就是，如果说他会选择退款的话，就不给他…郭先生：对了，如果他选择退款的话，他接着把钱都退到他本人账号了。他既没有G-Coin，也没有G-Dollar，就原本儿退回了，是吧？长岛哥：对。没错，没错。郭先生：G-Dollar也是这样吧？是吧？就买G-Dollar那个? 长岛哥：对，是的。］好的。战友们，这是长岛哥。因为他是负责跟对方联系的，我联系不合法 所以我不能联系。好了，谢谢长岛哥。我继。续直播，快完了啊。好，谢谢，再见。这个就是，G-Dollar也是一样，这个钱呢，G-Dollar的所有的额度，几千万美元、五千万美元还是六千万美元，这个额度呢，就变成了五千万六千万的G-Dollar。联盟委员会会帮你接了，这个钱。第二个，就是五千万到六千万的配额的1:1，一美元一个的G-Coin，他也帮你买了，他拿钱垫付了买了。等到SEC让把G-Dollar还有苹果店的钱往回退的时候，你有两个权利——一、退回你本人账号，G-Dollar、G-Coin跟你没关系。二、你可以退到你指定的账号，那就是喜马拉雅联盟委员会帮你买下G-Coin、G-Dollar这个账号。然后他就把G-Dollar、G-Coin给你，就这么简单。兄弟姐妹们，真的是不可能每个人按过去说的，一个苹果币给你十个G-Coin，一个G-Dollar给你十个，是不可能的。因为这数量绝对不够，绝对不够。
这是一个。另外一个，过去呀，我要给大家说的就是原来下载GTV，下载GTV的那个app的给大家的那个奖励的，请给联盟委员会联系。现在反正还好啊，共产党让这些网络上控制在十三万七，没多。事实上我知道大概在1.2亿左右，要1.2亿得多少钱？现在这数控制着呢。请你给联盟委员会登记，登记完以后联盟委员会会按照当时说的给你。包括当时所说的奖励的事情。 请各农场都登记完，给联盟委员会。然后联盟委员会会拿出合法、合适的办法兑现我们当初的承诺和鼓励奖励，好吧？谢谢兄弟姐妹们，今天的直播基本到这儿了，我要走了。（郭先生与战友们互动）［泡爹，“七哥好，今天的直播太刺激了。今天锻炼前，连跑带走的7.7公里热身，向您致敬。上次炼的，把自己练到床上去了。我记着呢。泡爹。登鼻子上脸，那通过stripe买的G-Dollar又被退款，还有配合吗？］，你钱被退回去的，没有任何配额了，没有任何配额。你只有把钱，你在参与借款项目的、凤凰农场的、VOG的、加拿大的有些被封的钱，这些有配额。还有法国的、意大利的文柯、文同那儿的，这几个是有的说你钱已经离开你的账号，在G系列的账号，你有。过去被退回去的，那不可能有的，不可能。我告诉大家，如果你们知道今天G-Coin黑市的价格，有人现在拿出黑市价格去买的话，多少钱？你就不会再问这个话了。这不可能的，不可能的。千万不能贪，竟然有人说：“原来我买G-Dollar，现在应该，是不是应该1:12？”那是不可能的。你要求贪的时候，这个关系就已经改变了。你不能把当好事、人都当成雷锋、当成菩萨，然后你当成世界上最贪婪的人。然后你把菩萨给用成魔鬼、把菩萨变成魔鬼、变成阎王爷。这不好。你比如说咱们有战友，头两天跟我借钱。我没钱借给你呀。我让长岛哥跟他联系，是不是？你去跟长岛哥借去，长岛哥也没钱呐。长岛哥借给你钱，你得拿股票做抵押呀，你不拿股票做抵押。他也是借的钱呐。结果战友就不同意拿股票做抵押。那你听说过这种事吗？你借钱，我借给你。我要你拿股票做抵押，你不借，那你找别人借去呗。你这种就是不讲理了，你知道吗？哪有这种道理？你比共产党还共产党呢？到时间了。你还比共产党，你借钱，你不同意抵押，凭啥呀？对不对呀？那是不可以的。（郭先生与战友们互动）［“蹬鼻子上脸 ” 这名起的很好。是挺蹬鼻子上脸的。你这名起得非常好。“Strip买被退款，还有配额吗？” 你被退款了，还给你配额？是挺蹬鼻子上脸的，你这名起的非常好］。 长岛哥今天早上跟我说的时候，我说这是不可以的。我可以让你借给他钱，但是我不能让你借给一个不能还的钱，那叫捐款。如果你不接受这个钱，那不借给你不就完了吗？这不就简单了吗？你砸郭、你反爆料革命，你随便。（郭先生念战友留言）［正义公民，说得好。］</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1574/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1574/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹好！很多战友给我发信息，问关于G-Coin、G-Dollar，还有G币的一些事情，请兄弟姐妹们（理解），拜托了！因为我不可能一一地给你们回，希望你们能和你们的农场联系上，农场会给你回的。今天上午，我们跟所有的农场主们都开了很长的视频会议，已经明确，大家尽可能地在各农场解决。还有一个，有些事情农场联盟委员会能帮助解决，有些事情需要各农场帮助大家解决。
因为这几天，可能信息太多了，我没办法一一地回，希望大家能够理解。抱歉，非常不好意思，每天都是太多太多会了。我从昨天到现在就吃了几片面包，吃了点这个东西，都没怎么吃饭，还有一个接一个的会开，希望大家能够理解。
现在“以毒灭共”“以钱灭共”，形势一片大好！全球想找真相的，如何“以毒灭共”，如何“以钱灭共”，那只有找我们了！所以，你想多忙啊！
现在，共产党已经是乱了：现在又搞什么“国家是人民的”“江山是人民的”。谁的江山？扯王八犊子！“江山是人民的”，（那）你把地给人民！是不是？我看到国内的战友给我发信息，说习的讲话：“江山是人民的。”为了纪念他父亲——习仲勋在天安门一九四九年的讲话。那很好啊！你把江山给——别像“九指妖”似的，你给人家钱就完了，你这废什么话！你给人家钱！人家要你（退）钱，你说你给人家“真相”；人家要你（退）钱，你说你给“公平”；人家要（退）钱，你说你给“自由”……去你大爷的吧！你就给人家钱！
“江山”嘛，“江山”就是土地嘛，资源嘛，权力嘛！你把土地给老百姓，别老强拆！第二个，就是把老百姓的选票的权力——决定谁来管咱们这个国家，（谁来）当管理公司，你把这权力给老百姓！这才（叫）“江山是人民的”！
你别老学“九指妖”——人家要你钱，你说法治基金；人家让你还钱，你要（给人家）真相；人家让你给钱，你（要给人家）说“上帝”。这个王八蛋，满嘴谎言！是吧？这和共产党都是一副德性的！
但是有些人被说得太长了，就信了。我问你要钱，你跟我说“上帝”，那我就找“上帝”去；我问你要我的钱，你跟我说“自由”，那我就找“自由”去！共产党现在说“江山是属于人民的”，那你把江和山给人民！笑话不笑话，兄弟姐妹们？
“以钱灭共”“以毒灭共”，已经让共产党嗝惨了，共产党摘不掉的帽子：毒，是它造的；种族屠杀，是它干的；过去七十年犯下的几种滔天大罪，（它）是不可逃脱的！就像“九指妖”一样，她百分之一百和陈其生“海洋”、Jennerson、PJ潘，还有她儿子魏修竹，就是Sara Wei——“九指妖”的儿子，一定会进监狱！走着看！
唔该哂啦！呵呵！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/682/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/682/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
11111呼叫宝儿第一哎呦，王先生。今天有欧小宝，玛丽哇塞，我的事还没开始他们就来了。你太厉害了吧。
战友们战友们。小姨这样换换要换头像的小脾气啊，哎呀。木兰传奇啊，天哪，郭叔叔。
臭猪，你说对了啊，我看谁在线啊，谁看着小川啊，可乐猫凤凰9天，凯特猫啊。黑，我爱我家，哎呀，这都是老战友啊，哎呀。我想抽一口啊，快说，马永刚出去忍不住啦。忍不住啦，忍不住啦，快说啊。
咋玩儿啊？忍不住了忍不住了啊。小琴小气而小气而吸气，我。还想为啥不睡觉啊？啊，想想我为啥？哎呀，今天真的是太开心了，今天的三个会啊，开了三个会啊。
三个会呀，今天，哎呀，高兴啊，准备好用，实在是太了解我了，太了解我。反正现在整个好像。
你连猫也连毛啊。呵呵，亲爱的。兄弟姐妹们，你们好啊，哎呀。兄弟姐妹啊，这好日子啊，能不抽雪茄吗？不抽烟啊，赵丽宏。
挨着张利红，我忘了给你发信息了啊，他这个他们会联络你的，他们会联络你的专利，我先生啊。泰迪熊漂亮啊，泰迪熊漂亮，今天。战友们谁能回答我为什么穿白裤子，阿问寒，26.谈吗？大家猜猜我为啥穿白裤子啊？为啥穿白裤子啊？
Yes啊，看明白了，我说你怎么看见我穿白裤子。啊，你怎么看我穿白裤子吧，高尔夫。多数不打高尔夫啊。天天都有事啊，今天啊，好日子，大家记错了什么？
什么叫必须穿白裤子，穿白衬衣想一想，真的内裤是白的啊，真的是啊，我给你拽给你们看。哎呀，什么叫是要穿白裤子白衣服啊？啊，林郑月娥就结束了，结束了吧。香港人会料理他们，用日本话说香港人会料理的啊。
无问西东侯小宝，犹太啊，咱们的扩展有犹太，陈默小宝驾驶。战友们好眼光啊，看明白，重点在你们。真不知道有啥关系这个步骤这个步骤啊。
跟宗教有关，啥重要啊？学会了抽雪茄的郭先生。嗯，小宝萤火虫。
什么啊？开长老会了还靠点儿谱，啥叫稳重啊？阿文中啊，你不能学期末，谁是忽悠啊？是吧，咋说呢？咋说的啊？文章？我听对象呗，哎呀，他让咱们痛苦啊，他出卖700万港人咱就。
不能扰，可别忘了，没有台湾的文化，没有香港的帮助，没有违规的。今天永不放弃啊，看到了看到了啊。开胃给我来杯水。
号美女啊美女。凯瑞不来。跑啥跑害怕，别害羞嘛。你说。
你做什么坏事，你怕见人呢，瑞最近。嗯，郭站桩准时送达啊，是开瑞的功劳啊，这个我们得奖励一下凯瑞啊，真是个好姑娘。好姑娘做的不错，忍气吞声做基本上是与魔共，不容易。我就说实话，这个很多战友啊。
让我把这个感谢阿莎来了啊，感谢这个过程中大家很满意阿凯瑞欣。正在做第2批啊，10万是吧，10万套正在做10万套啊，马上要做10万套。最好的布料就花了花花几个亿不止。还在花啊，凯瑞啊，这位美女作为一个天主教徒啊，这个人好人善有修养啊，这是为。
就算来了，我给你好了啊，咋了和你是一伙的，我真是啊，大美女哎呦，说实话都说你是美女，我到现在没感觉呢。谢谢你凤凰九天，everybody ask you。U here is the.The second person开始特别，还特别善良，女孩特别。我特别善良，特别特别的善良，最近被我修理的标注啊啊。
修理的比较多，但是这就是有宗教好啊，永不。放弃7个月，就是修理他们，没错，最近说的比较多啊，这个帽子啊，我们最近要做一批。嗯，完全不同的帽子啊，完全没有休息啊，你看看每天都工作那么长时间啊。外江山黄，文斌，肯定是男的。
看您真的是帮帮忙，不太长时间了。找找加斯是谁呀，他刚才文件的这些老战友，你把他们都拉到群里面去好不好？支持战友。小川儿，雾外江山，太帅了，哎哟，我们这里真是好多美女。与程雨辰啊，雨神来了好多美女，好多美女，款式帽子绝对秘密啊。
这回的帽子做出来大家绝对会震惊，绝对会震惊啊，已经发展了，我最起码研究了很长很长时间了啊，很长时间了啊。帽子绝对酷哎呀。兄弟姐妹们，你们跟莎莎联系一下，刚才我说这些人啊，这个杀手把他拉入群里面来，咱们要扩大我们的战友群，要不然你说干掉共产党。以后咱这战友回去了，稀稀拉拉的，怎么能行啊？只有几十个怎么能行啊？是不是啊？怎么样？
几千万吧，战友啊，心胸大一点，别容不下战友啊。哎呀，民政是否党员？哎呀，新疆管理员的家属，上次说的可以治疗，我给你看一下啊。我给你拿下。
战友啊，刚才问的是这位战友叫什么？新疆。演员家属看看啊，看看这个，这是每三小时这个名字。
记下记下，记下记下啊，记下啊。就是在这里了，看明白了。一定记住啊，它这个是三小时海底，但早上还有那个啊。他堂弟早上喊两粒，然后每三小时含一粒，这个特别管用啊，我我帮了太多人了。
说实话，他本来给我看这个过敏的。一生结果现在我给他看上病了啊，你说这就是违规，我给它看上去我成老中医了，我再给他一看，我说你承包的吗？这个我买了药给他一看，他把这个药方介绍给他的病人，结果他告诉我说他的很多病人就是马上见效啊。这个叫什么万能药，就像那个。
林郑月娥，仁义之师制造的香港的钱反叫万能方向发展。隔壁老王，迪士尼可乐猫。这几个妙手回春，几个素问，人要积德呀，要积德呀。能让大家把定好了，那多好帮帮文战啊，多好啊，所以说我就我就把这药推荐给大家了啊。
结果那广告给我60万美元，咱不要咱不要用专业的眼泪可不要啊，广告不行啊，只免费。而碧晨碧晨，入迷的啊。所以说啊，今天高兴啊，啥事也不会有啥事都不说跟我聊啊，不包了不包了啊，支持。贵在有沙发七哥战友啊，小麦战友啊，二b陈啊，你妈挂了。
木兰传奇会有几个万能的企鹅没有没有，只有一个有信仰有理想的。啊，哎呀真好。哎呀，姚琪雯伤心。你哥战友，说两句话啊，大家都在这啊，我强烈的希望战友。
我们多出视频，多上多媒体，在安全的情况下传播爆料。效果超出您的想象，一个伟大的事情和伟大的成功一定有很。多人的参与，他才可能HF挺七哥啊，无问西东，哎呀，哎哟，我的妈呀。小百合小百合，亲爱的兄弟姐孙一坤啊。
今天抽了这一只，一只一只。
台湾人挺7个仁义之士啊，江山代有啊。必然是一剑封喉，为记住小麦啊。这都差不多的时候我再出手，支持，我能看得到。哎呀，我的妈求营销百科，今天豁出去了，因为客人，人家今天的客人也不多。
那个人家不抽，人家给我抽，跟个人没关系，是咱们自己的。问题啊，很快就能传了，很快就能传了啊，咱有一个神秘的团队正在打造一个强势的上传视频功能。咱们的战友，好兄弟，正在全力以赴工作啊，一个伟大的战友，多媒体啊。从拖拉机变成拖一台汽车的时候，估计就是战友干的啊。
Anytime爱你，握拳而立，文杰啊CM。Ccp, 独善我身，哎呦。行，还行，还行吗？哎呀，我啥都不说了吧，香港叮叮。
这个中南坑的朋友啊，朋友的，感谢你啊，基督教来感谢你发给我的秘密文件。在这个一个多月前，现在快到俩月了，还差两天就俩月，就让我知道了，林郑月娥。给力的啊，这个报告，我虽然我不知道你是谁啊，你几次在关键时刻送给文贵的这种绝密信息。7, 历史会给你答案，未来文贵会给你答案，莘县，阳谷县，达县。
谢谢这位老领导啊，也可能是老领导也是年轻的领导，转眼就来了。是不是录得直播我就走了，收录在直播呀，我别影响他，不要看我的。卖个文博，呵呵，大象无形。文盲报到，握拳而立，跟你们说实话。
很多好消息，有些事绝对是保密啊，胡小宝。所以说太慢，哎呀，我这是，哎呀，真是太多好事儿不能说呀。万事败于实力啊，万事百10米啊，亲爱的兄弟。别说你啊，你在看结果啊。
108872, 我说我快走了，我走了啊。这算怎么回事？我这是纯粹的乱聊乱聊乱聊。啊，乱聊，就是想战友了给大家，啊，这个我我一个战友聊天，我心情就好的更不得了。
现在这个最开心的时候就跟战友聊聊天，你看看咱们那么多战友还有吗？你把战友拉到我们群里面来，木兰还有沙拉，还有路德先生，还有咱们那个所谓的麒麟嘴，给我封的叫做长尾裙。战友们把这战友拉进来吧，都那么多老战友，哎呀。台湾香港就有大事发生啊。
艾文贵战友啊。小麦哎呀，不行了，我真是看不完了。哎呀，宣传部长也来了，蚊烟哎呀。想想头一段时间我在站着给你直播的时候，这屋有多大变化你看看有多大的变化啊。
这个好几个人发信息，这个啥时候整容了呀？年轻了十几岁呀。啊，而且也漂亮了，导致的衣裳好看啊，没有真没有。我要面面，拿一分钱把还给法治基金赚了很多钱。香港游行直接到机场，机场步行机场，还有一个一定是香港交易所，这两个地方。
为了他们基本上就结束了，香港人再不站出来没机会喽，没机会喽。麦克文博哎呀，文斌呢？还是f挺七哥，七哥好，战友还没建交就牛逼了，一定会一定会的。大家看到郭台铭的股票打劫的了吧，身体还是出问题啊。
他没开玩笑，这不是开玩笑的，过去你还记得吗？曾经路过一个叫郭三喜，视频三节视频，哈哈。山西的不是我，是共产党而不是我，然后大肆宣传谁站不稳谁倒霉啊，现在看来不是吧。啊。Say hi八卦了。
哎呦喂，我给大家说的话不是瞎的说的都是要有依据的啊，这个今天我们开会的一位老人家啊。我们本来也是20分钟的会，结果开俩小时啊，为了尊敬她，我今天穿着他们组织的白裤子。你穿的是白袜子啊，看看白袜子啊。白袜白内裤。
我都快抽晕了，机器不好能好吗？你跟。合作咋能好呢？不可能好。哪哪啊，哎呀，宣传部长snow snow。用ef，白裤子料子可太好了，过去就干了。
海宁啊，现在是加了这厮又加了开水，所以又很舒服啊，还很垂，然后这个领带也。那是配套的啊，麦克文博。大力也来了啊，我的卡丽熙妹妹也来了啊，文成啊啊。255港哇噻。
在直播呢直播我就走了，交给仁义之师啊。哎呀，鬼子就去荷兰，不就那点事儿吗？交易吗高俊啊，第一秘书啊，不就是玩吗？到那去蓝鲸网吧那个设备，那个机器能记住吗？王岐山。看见了也不怕你说你干的呀，嗯，太多好消息了啊，哎呀，今天试试啊。
真的是太多大事儿啊，太多大事了，昨天今天，前天啊这个初期的成功，明天要见几个牛人。突然间的约到家里见，老人家行动不方便啊，要到家了。先去谈他的一家，人家想跟我一起见个面，谈谈法治基金，如何帮助法院基金，其实。那我在这先说一下啊，星期六没直播了，星期六改成星期天了，因为班农先生星期六晚上再回纽约。
这个骚扰大家都公布公布啊，卡丽熙木兰路得先生啊，所有的公布公布啊，这个星期天上午10点直播。啊，班农先生啊，星期天上午10点星期六没有啊？那我也约了，被约走了，现在比坐台小姐好的多老有人约。有人约才啊，预约这个牌子，法制信息太火了，太火了，上天给我们法制进行检测看看。
哎呀，大家一定要记住。这是上天的使命，我爱我的人。最好专业啊，哎哟，我的妈呀，这看完了，这个咱们这不好那不是自动滚啊，还有拿手轨手动版不是。支持郭生讲粤语啊，做红人头牌11号头牌。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/395/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/395/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是9月16号，2018年，文贵报平安直播，今天是周末，纽约阳光明媚，非常棒，这几天啊，我大概两-三天没直播，战友们你们最好起让我记住的名字，这一大串，能不能给个简单的名字让我念下，snow啊，snow？啊？？？snow和大家见个面来～snow这几天很夸张啊，台风来了，别提了，香港的家啊，竟然把我下面的花岗岩都刮走了，
长这么大没见过，三层厚的玻璃给我刮碎了，有一个9米大的大玻璃，干碎了，这家伙了不得，战友很多人给我发现新说我前天我穿了个白色的衣服，大家很喜
欢，我们老战友都知道，我很早以前老穿立领，黑的和白的暗格体恤衫，是这个九分袖的，哪个是在1993 4 年我设计的，是Versace最火的时候给我做的，我给大家说过，那么多年了，当时定了100多件，
到现在没有一件洗坏的，领子洗踏的，我一直穿着，而且我的高领的衣服，九分袖啊，穿到哪去，都问， 后来washaji先生被枪杀了，衣服再也做不了了，因为那个衣服穿着好，我就在洛杉矶，比佛利山的，名店街，我最早做衣服的叫 Bota Dia , Bota Dia 就是最早做，Brioni， 就让他们给我做了这个衣服，做了100件黑的，100件白的，结果做完了，
你看看什么感觉，这是丝的，那个Versace说的是85的棉，21的纱，15的丝，所以感觉特别舒服，这个呢，85的丝，15的棉， 夏天穿很热，冬天穿又透风，但是春秋天穿就太舒服了，滑滑的非常舒服，非常舒服，因为他是丝嘛，但是当时啊，订完很搞笑，当时他收了多少钱一件呢？我没问价格就订了，寄给我的时候收了12万美元，为什么，这个是1600美金一件，当时很贵了，下一大跳，而且有的号呢，我当时穿56 的体恤，
多夸张，有的是50的，就56的订了一半多，扯了好长时间，就仍在那不穿了，后来捡起来穿吧，发现很舒服，现在就这个季节穿时最好的，所以告诉战友们这个牌子，后面写的呢，叫Bota Dia，是一个及各种名牌特制的一个店，那里面有个上海人，是一个我老朋友了，认识1 20年了，他当时帮我定做的，他也是“一个义工没听过的英文名：读音接近shi da fo lo rui qi ” 当年上海波特曼开的店，当时中国人不懂，买不起，他就把店送给了一个人，后来一位周先生，代理这个牌子，回答完了啊。
12万美元是100件啊，可不是1件。
马甲啊，这个马甲是Dolce &amp;amp; Gabbana给我做的，这两年特订非常火，它在伦敦的总店，要求我给我好好做几套衣服，因为他们向挑战Brioni，我说好吧，到那会做了，做了4套西装，每个都带内马甲，收了6万镑，相当10万美元吧，四套西装，订完了，一穿啊，这个Doice &amp;amp; Gabbana他不适合我，当时那小伙子很热情，认真的不行，又趴又跪的折腾了好几回，穿了之后他就是不太适合我，但是马甲还挺好的，穿穿吧，刚才是我们厨师让我试菜，吃了半天菜，本来不直播了，今
天没有任何打算直播，就是刚才有一些战友好多问题问我，我必须赶快回答，一个一个回答不了。
头几天一个五毛骂我，说你看那土，穿着白袜子健身，你个王八蛋五毛狗屁不懂，我穿的紧身裤啊，都是nike特别给我做的，有三种颜色，黑的白的，还有深蓝色的，每次给我做20条，锻炼的时候我先穿的那个裤子，因为锻炼的时候做平板撑，很舒服，然后白的有时候在船上穿有时候配浅色衣服穿，你说这帮五毛土的，你真是丢你祖奶奶的人，你骂我你骂的有点水平好吗？郭文贵现在是世界12大品牌里面，每个都要给我特制衣服，而且都挺我的设计，你骂我啥不行啊，你骂我说我穿衣服没品位，真是找死呢。
我要回答聊天室的问题啊，我原来说过，大家要注意，从爆王健被杀，到后来发生的一系列，大家都记住我预言的对不对，过去的一年，我多次预测，美国和中国要出大事，你发现超过一星期过吗？他就有大事发生了，文贵是不是胡咧咧？你看看那个博讯网，你看看中国的海外华人社交媒体，有哪件事经过时间验证是真的，道听途说，胡编乱造，都是标题党，就这还有人看，但是文贵干过的好事呢？没人说！这么多大事，预报，没人说，
但是社交媒体里面大家要明白一个道理，一个人说的话，你要用过去的话衡量他现在说的话，你在决定看不看，有些人叫政治评论员，不就是臆造，臆想么？哪自己家里面所谓的尺子去量，过去你可以量，什么政治评论家，什么胡平呀，什么这个那个的，你去量去，现在是社交媒体时代了，你能拿尺子量么？人家都玩镭射了，玩激光了，就这咱中国人，还是要信那些谎言，
所谓的政治评论家，悲哀。 就像吴建民那个烂人，还给人路德说不谈郭文贵，我们录100级，看看听谁的，人家路德做的是什么，人家路德做的是媒体平台，你吴建民骡子的后代，你做的是啥，你叫瞎胡喊，你叫单人转，你个不要懒的，你见过黄河边吗？你说他性能力强，他性无能，那是安全部，他老婆，家人无数个人证明的，你试过吗？你要给人家路德先生拼，你说哪有这么不要脸的，一个个人所谓蹲过监狱，现在搞旅行社，天天还募捐，就这还救14亿中国人民，救世界人民，然后要跟人挑战路德，你不就是蹭吗？就这还有人转有人信。
今天咱们主题说说聊天时啊，Discord ，上次我去聊了聊天，应战友们的要求，最近很多那个平台的人，向sara提出离职，说sara说话粗鲁，横！又挑拨说sara
和路德不好了，这个和过去一年来所有的盗国贼演的戏都是一模一样的啊，从B那挑拨A，再从C那参入到A和B，这是其中一招么，然后某个陌生人突然出来挺郭，然后挺着挺着，啪！突然砸锅，我刚才在我们的群里说，过去说我们谁谁离开不高兴什么的，
其中提到了雾婷，她在当初爆料革命开始的时候做出了巨大贡献，但是她老是动不动就退群，耍小脾气，而且还想让别人听他的，别人说是公主病，我觉得这就是大头症，她为什么不高兴呢？原因很简单，她看到一个叫亦之的，还有叫stone记的，我捧他们，这个叫亦之的上来老骂，骂所有人，大家可以回过头看看，他骂了多少战友，特别是骂雾婷，
然后她多方面呼吁说我应该站出来说话，我不但不替她说话，还捧了亦之，亲爱的战友们，我现在把话说明，在社交媒体上就三种人，一种是真的为了信仰，理想上社交媒体，第二种人背负使命，受别人之托，或者是就是为了利益，第三种就是神精病，那么像亦之这种人，你去想想他是什么人？
你压根没听说过他从哪里冒出来的， 你说他是骡子的后人你都不知道他骡子爹在哪儿呢？他一出来我就知道他是干啥来的，坚决不募捐，募捐了吗？ 早就募了，坚决不砸郭，砸了吗？ 砸了。如果这种人你不让他冒出来，野之，骡子之也会冒出来， 我们就让他出来吗，这是我的战略，钓鱼我是高手。
但是雾婷要指挥我，指导我，“你必须站出来替我反亦之”，凭什么啊？你凭什么指挥我，在这场爆料革命中，郭文贵谁的指令都不会听。我怎么肯能听你们的，跟着你们走呢？不管你做多大贡献，我有我的计划谁都不会听， 然后让我去信相林，相林的事咱以后再说，信日本的这帮骗子，他们现在还在募捐呢，我这一大堆资料呢。有多少民阵民运的垃圾烂人。
所以我非常清楚这场革命第一我得HOLD 得住。不能被家所羁绊，不能被亲情所威胁，不能被我的员工和利益所影响，更不能受挺郭砸郭包括各国政府来游说的， 说什么好话的都有，每天多少人跟我开会啊，绝不能受他们影响。
我一但背叛了我的计划，我将付出巨大的代价，郭7条是我发自内心的计划的重点的基础，结果好吗，公开反共了，听了海外这些所谓的民阵民运忽悠了，反共有
啥意义吗？战友们，你们到底是想要一个忽悠的郭文贵，还是一个能给你们带来法制民主自由的郭文贵，你们想要一个过去29年那些海外的民主民运，那些背着64血帽子的一样的生活方式，还是想要一个有直接效果的。
所以我谁都不能听，我有我的战略，什么亦之啊，stone 记啊。那三种人，你说他们是哪种，为了信仰？理想？如果是一个月你当我放狗屁，现在一年多了，那么多成功钓鱼，提前让那么多人把脓疮戳开，让他们尽情表演，把坏人推到最高的地方，最好做火箭上去，你看他怎么下来。
中国的哲学里边有很多很棒的，你别看他今天爬得高，你得看他摔得有多重，见过一个砸锅的有好下场吗？很多人砸锅和盗国贼合作拿钱了，我啥时候告诉过你被坑的， 咱慢慢来，多少初期砸锅的被骗，女人被玩了，骗色骗钱还威胁家人，共产党安全部安全厅是给了钱了，人家拿走90%，给你1%，最后还把你女人睡了，把钱拿走，为什么？ 不信我抓你家人，窝囊吧，你想和盗国贼合作，你能占到便宜，你那不太能了吗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月13日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/353/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/353/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
(郭先生直播前与工作人员调侃：Chinglish, English, no English, this look much better). 尊敬的战友们好啊，八月十三号下午，文贵又跟大家聊天儿了啊。刚刚从外边儿回来。这个，回来以后呀。这个，我们的律师，我们的这个外务律师，给我发了一个信息。发了个信息。这个什么事情呢？就是我们公司的一个副总裁呀叫贾鑫，你们从网上可以查到。
2015年一月十号的时候呢大抓捕呀，就把我们的贾鑫给抓起来了。把这个孩子打得不轻。后来呢很荣幸的和蒋洁敏关在一起。和蒋洁敏关在一个豪华的四合院。哎哟这个四合院豪华的不行。然后呢这个，把他打了几个月吧，所有的都要交代。最后就关到另外一个地方。关了大概不到一年吧，把这个贾鑫给放出来了。贾鑫先生放出来之前，有三个条件。
第一，必须辞职，必须辞职啊，离开盘古。第二，不能和郭文贵联系。第三，然后呢就是有任何事情，要给专案组汇报。哎，这个贾鑫这小子吧。就是不愿意离开公司，离开公司没饭吃啊。我还得留在郭老板身边。我的工资没人给呀。人家是进去之前，老婆怀孕，第二胎。然后呢，出来以后，这孩子生出来，这小孩子。噢，对不起，进去以前生的小孩子，几个月，然后回来以后，孩子都大了，然后就得养着
呀，所以说，还留在公司。回来以后呀这孩子基本吓破胆儿了，这个确实老老实实，规规矩矩，经常啊到医院去，精神都有点不正常了。
这个，头几天呀，请假，回他的东北老家吉林。我香港的，我跟他们都不直接联系，香港的律师跟我说，他要请假，回东北，二十年没回老家了。
跟郭老板干了二十多年了，回去看看去，带着老婆孩子。那就回去吧。回去之前呢。我们的香港的律师跟我说，这个专案组找贾鑫，所谓的要再次开庭，什么强迫交易罪，要让贾鑫出庭。他们问我的意见。我说。第一，我说我告诉你，你给其他股东写申请报告。你们要出庭，后果自负。你们不要出庭。要出庭，那就要把出庭的所有过程要公开化。但是专案组说呢。你们有这个代律师的权利，请律师的权利，但最好呢，我们给你们请。但是请律师呢，你们付钱。
你不能看卷综。这不是神经病。这不是流氓吗！叫你请律师，他介绍律师，你付钱，那可能付三倍的钱。但是呢这律师呢不能阅读卷宗，那你让我去干吗去呀。所以我告诉我的律师，回复贾鑫，不允许他出庭。不允许公司付钱给他们请律师，让专案组找律师，法院找律师。结果，这个贾鑫呢，就请假，回东北老家。回东北老家的时候跟法院专案组有沟通。明确的说，贾鑫说，你们反正爱怎么审怎么审，都跟过去一样，都排好的，我按你们的唱本儿不就完了吗？我们也不请律师了，你说咋判就咋判。
专案组说不行，法官说不行，你必须得配合我们把戏演好。然后还要对你们进行巨额的罚款，你要做好心理准备。为什么？贾鑫是金泉公司的法人。这是个法人。他这个法人只是个代理法人吧。他不是真正负责之人，也不能这个这个承担法律责任的人。他也承担不了。中国叫什么？实际供资人负责制。所以呀战友们，你们说共产党有多黑呀。你说这个国家到了什么程度？他们让老百姓要讲法，讲道理，讲纪律。他们自己，连起码的道德和人性他都不讲。
结果怎么着？贾鑫先生，就在我们，我在今天直播之前的时候，11点到12点的时候，贾鑫，从东北开车在回来的路上，被大连市政法委专案组，检察院，于德泉，啊，于德泉政法委书记，还有吴喆检察长，派出的专案组人员，拦路把老婆孩子，在路上，派着重兵布阵，枪林弹雨的给人家给截住。（又给抓大连去了）。
你看，咱说共产党是以黑治国、以贪反贪、以警治国、以警反贪，我现在今天在这儿宣布，我得修改郭七条，这个不顺当，我要修改郭七条，我再想想啊，两三周以内我要公布，我要修改郭七条。不好，这四个反不好，我想想啊，我要修改郭七条。那么通过贾鑫这个事件说明了什么，盗国贼通过不同的渠道给我传达信息，只要你郭文贵别爆王健的料了，别再跟踪王健的事儿了，过去的事儿既往不咎，大连的案子可以停下来，不审了，强迫交易罪可以妥协解决嘛，也不再抓你员工了。当然我不妥协了，这要叫吴建民这号猪脑袋的，那还不得舔上去呀，所有的目的都是骗捐，所有的目的都是利益，所有的目的都是妥协，在郭文贵字典里没这个字。
我希望你盗国贼好好想想，郭文贵在跟你们斗了这几十年，有一次妥协过吗？郭文贵能把盘古大观从你手里拿回来，我能妥协吗？当年我要妥协盘古大观就不会让你们抢走了，也不会发生刘志华事件了，也不会去检举揭发你王岐山和刘志华了，郭文贵要是当年要是妥协哪等到今天呢？你把贾鑫给抓了，你把贾鑫给宰喽！你把贾鑫给杀喽！贾鑫早就做好了做义勇军的准备了。
但是你们这种流氓，于德泉、吴吉吉，你好好想想，你大连的刘强，你前任叫什么刘什么副市长，刘乐国什么下场？西城区法院，大连西城区法院，法院院长张明鹏什么下场？你们就能安全？周永康也认为自己安全，薄熙来也认为自己安全，结果如何？我告诉你大连市政法委，于德全还有你吴吉吉不要做恶，不要跟盗国贼走得太远了，你的脑袋不是金钢钻打的，你也不是那花岗岩的，你也有老婆有孩子，你说你到今天你没有贪污过？你没腐败过？你没有跟别人乱上过床？你敢拍拍你心口窝子说说是吗，只要你干过这事儿，你就有进监狱的90（%）以上的可能，只是哪一天的问题。
你们如此地对我们的员工，大连你一个单子罚我三百多亿，拿走我现金，一个单子罚走我三亿七，你李友一个案子在里边，你跟他们所有人性交易、钱交易、股票交易，段鹏明（可能口误，实际为张明鹏）被抓了，刘乐国已经被抓了，他全家人也被抓了，你们就干净吗？魏新、李友、李友案、方正案以及我们的盘古大观的案子，你们现在是两头吃啊，以黑办案，你还在听孟建柱的呢？孟建柱、王岐山抓住你们的小把柄，你们现在就被他们威胁，然后就对我们的员工就这么样的无法无天的黑社会手段。
战友们，这就是今天文贵每天在付出的代价，抓走了贾鑫之前，突然宣布又是新罪，强迫交易罪，又把我们在关了三年的副总监杨英副总裁还戴着电子手铐呢，呆了三年出来的，人家这么一个女的，又重新要抓回去。吕涛副总关了三年，人家进去时候老婆怀孕了，出来孩子都大了都三四岁了，又抓回去。又把这个什么单蔚良，又把什么赵大建全都抓起来，叫强迫交易罪。你说盗国贼，我强迫你共产党交易罪，我强迫你交易，我赔掉了120亿，你共产党需要更多的强奸犯来强迫你交易，你有种对你美国来搞个强迫交易罪呀，你对川普总统搞个强迫交易罪呀，你敢吗？你就拿着老百姓欺负，你别的本事没有，你就是对内乱伦、强奸、重复强奸你有本事，欺压老百姓，兴你满山放火呀，不兴黑夜点灯。
习主席在访问东欧的时候，哈克&amp;hellip;强权主义者不要&amp;hellip;(视频卡）现在你共产党不要吹了老百姓的灯，早晚有一天要烧了你的胡子！你共产党现在不是“满山放火不让人家黑夜电灯”啊，你是“满山放火不让人家生火做饭”哪！你不让人家活啊！
看看全国上下老百姓，哪个人不恨你们共产党？为什么那么多人要把钱扔到我身上支持我？为什么有人要10亿10亿地捐给我？为什么现在文贵在任何地方都得到了草根的支持？非常简单——他们非常清楚你共产党的邪恶！习近平主席不是讲嘛：你不能一个人致富，让别人都变贫穷。现在你共产党是一个人垄断江山，你让别人变成没有安全！你习主席不是还讲了吗：大国为了自身安全让别人不安全。你现在为了盗国贼的安全，你让所有天下百姓都不安全！天理何在啊！贾鑫又犯什么罪你们又把他抓回去，半路带着老婆孩子吓成那个样子，还有天理吗？
所以啊，现在到国际上说一套做一套，在国内做一套说一套；对外阳痿，对内吃伟哥般的强盛，对待老百姓拳打脚踢，用检察院、法院、城管、警察对付这些老百姓。这贾鑫又惹着你们什么了？人家20多年没回老家了，这回老家带着老婆孩子，你们半路上荷枪实弹把他给抓走了。他招你惹你了？你们把他关了一年啥罪没有把他给放出来，什么说法都没有。抓的时候是包庇罪，抓我大哥、二哥、四哥统统叫包庇罪，最后放出来是什么呀？监视居住。这回又什么罪啊？你们审判没有监督，不给交代，抓人没有手续，放人不给说法。收走的钱收走的车，仅盘古收走的几千万上亿的现金，收走了我们车几十台，到现在也不给。
天下有你们这些王八蛋流氓吗？你是哪国办案的啊？你依的是哪家王法啊？你吹了人家的灯，烧你的胡子，你现在吹了全天下最老实的老百姓的灯，该不该烧你们胡子啊？说美国人为了美国让全世界不安全。你们为了你们自己的安全、盗国贼的安全、你们私生子女的安全让全国人民不安全！净打那些没有还手之力的老头老太太，净欺负这些老老实实为国家奋斗&amp;hellip;贾鑫这孩子才30几岁满头白发，人家如实纳税。你们在大连开庭呢，人家孩子知道什么啊？你让人家配合，让人家花钱请你们指定的律师，然后还不能看卷宗。你这王八蛋有道理吗？说你们以黑治国都看得起你们了，你们这些流氓治国！什么都造假。
你为了给我们开庭，专门装修了两个法庭，让我们花钱，给我们被审判的员工买上标准的工装。然后你于德泉，于德泉你前面叫刘乐国，你刘乐国的营口帮在大连谁不知道啊？ 如果说薄熙来在大连该抓，或者说在重庆该抓，那你们这帮人早该枪毙一百次了！大连老百姓说什么啊？说大连就是一个黑社会的黑窝。都是帮警察，穿制服的。
你这个吴喆，你这个人，你是什么来路？你不就是孟建柱的人吗？你不就是听孙立军的吗？你们想把贾鑫抓捕，让我跪下来妥协，不说王健的事。你过去29年这么做对郭文贵灵过吗？从来没灵过，这回能灵吗？肯定不灵！你试试！你会更加让我坚定，更加会让我不顾一切地走下去！你们动不动就什么拆我的房子，没收我的房子，拍卖我的房子，抓我的员工，抓我的家人威胁——你不就这点事吗？你不就这点本事吗？
全世界的黑社会都没有你们烂！你们这帮流氓都不如的东西！你们怎么能代表十四亿人民？你们怎么能管理十四亿人民？你们大言不惭地现在还在北戴河开会，什么“对内一定要坚持依法治国，坚持高压，保持稳定；对外坚定保持不妥协，保持共产党在国际上受到绝大多数的国家尊重的地位。&amp;quot; 这是你们北戴河的会议，红色江山不重要——你们这叫红色江山吗？你们这叫黑色江山！你们那是红色的鲜血凝固了以后变了黑色的江山！如果让你们这些人再统治中国，真是天理不容！一切都姓党，一切都归党，爹亲娘亲不如党亲。现在贾鑫跟谁亲哪？
大连的于德泉政法委书记，吴喆检察院检察长——你拍拍你的心口窝子你该不该抓盘古的员工？你拍拍你心口窝子你是不是坏了良心？你拍拍心口窝子对着你的老婆女儿你的儿子，你们想想你是不是依法治国？大连专案组有很多很多好人，我们
都不方便说。很多孩子在送我们员工出来的时候都哭得一塌糊涂，说你们太冤枉太善良了——不都像你们一样的黑！你们太坏了！你们把贾鑫带着老婆孩子在路上你们荷枪实弹地把他劫走，吓得老婆孩子，本来就已经半神经病了。
你们造出了强迫交易罪，你们造出了销毁票据罪，跟海航比比，亲爱的战友们，但凡有良心的，海航做的有1亿倍之过！海航万亿的贷款，现在的资产归零，少数股东享有绝大多数的利益，绝大部分的钱财在海外。我今天刚刚在两个小时前有拜访了157号王岐山、陈峰、和陈国庆住的大楼。我很快就搬那去住去，我的办公室就设在那去！我就要看看这个楼里边怎么就属于你王岐山、陈峰、陈国庆，你怎么住下去？你怎么偷的老百姓的钱？
于德泉、吴喆，你不要以为我不知道你干嘛呢，郭文贵想知道的事情没有不可能知道的，没有知道不了的事情，你不信可以试试！孟建柱不是跟我玩了吗？不是孙立军来了吗？以一国之力不是对付我了吗？你来试试！我告诉刘乐国，我叫他的朋友转达刘乐国——刘乐国，你收了李友的钱我可以不管，但是你伤害我的家人，我一定把你送监狱去！而且你的家人我一个也不会放过，因为你就是个贪污犯，你就是以贪反贪！
习主席说，不能说有些国家为了自身的安全让别人不安全。你们是为了自身的安全，你让所有人都不活！王岐山这个流氓，孟建柱这个流氓，傅振华这个流氓，孙立军这个流氓是共产党的侮辱，是十四亿人民的侮辱！就你们那烂素质，你们上那两天学，用你们培养的文人、教授的话来讲。你配管理国家吗？
我再告诉你们，昨天所说的知识分子啊，我可不是代表所有的知识分子，我在这里重申啊。我说的中国绝大部分知识分子是被带上脚镣手铐的，是没有自由的。我说的是跑到海外来打着知识分子的名誉骗捐、骗色，自作孤傲，实际上是心虚、无知、愚蠢。在国内，哪个知识分子，哪个我见过的文人，我见过的很多，我见过太多人，骂着共产党，骂着当官的时候，但是又在炫耀，我跟谁认识，跟夏业良一样，我跟王岐山照过相，你看我跟王岐山特别好，你看那个不要脸的样，满脸痔疮的样！都是羡慕当官的，用你自己跟某个当官的好为荣。
但绝大多数的知识分子和文人都是有良知有良心的。否则我们中华民族早就完了！我可没有一竿子打死，我也不配，我也没有资格这么做。但是到了海外的人打着律
师，打着教育人，打着文化人的骗子们——你放心，只要你张嘴，只要我知道，我一个也不会放过你们！我现在不是忙不过来，是给我的敌人不够！对我郭文贵来讲我能把那么多楼盖起来，我能把那么多员工养活到现在，就你们这点事根本不算事！就这么简单。
于德泉、吴喆你们就这么坏了良心，你们就敢这么干！不让请律师，不让看卷宗，让我们付钱请律师，现在我们公司谁也没有权利请律师，所以你大连的开庭，你自己开！我向所有的战友们公告，向全中国的人民公告：贾鑫是他们在半路上被绑架走的！他们的开庭是完全的黑社会绑架！我们没有律师，而且我们没有阅过任何的卷宗！过去的几年所有关于郭文贵的案子，没有一个第三方是自由作证，没有任何人接受调查是不被威胁恐吓的，而且每个人都签了上百张的白色空白页。共产党这个流氓、纳粹集团就是以黑办案、非法办案、以贪办案！大连开庭的审判将成为人类的笑话！
我们将拭目以待，看看大连的强迫交易罪，怎么强奸你共产党？我投了260个亿，现在我赔了120个亿，我花了将近10年的时间，9年的时间，我赔了120个亿。那你共产党真的需要这样的强奸犯和轮奸犯！中南坑中南海的领导，不要老觉着世界多大，在生命的个体上你狗屁都不是！100份账都能砸死你，不需要扔板砖，你不是那猫9条命！导弹到你家后绝对也一样爆炸！别拿老百姓不当回事！你以为你官高就不死啊？你以为你官高就是真理啊？你就可以让你安全让天下人都不安全啊？全中国人都是傻瓜！你说依法治国就依法治国，你吹了老百姓的灯，不烧你的胡子？
河南人有句话说的非常好：别看这个鳖孙蹦的欢，早晚一天给你拉清单。共产党，你别觉得你蹦的欢！看看世界是什么样子了？你这种拙略的、愚蠢的、丧心病狂的一次次行为让全世界更加看到你的纳粹的本质！你以为全世界都不知道？你们想干啥就干啥？你们在美国，你们纽约，你们在欧洲，你们在澳大利亚，你们在加拿大的子子孙孙，姐姐妹妹，姐夫们，咱走着看！你往下走，我再说，你走一步，我走十步，那是谦虚的。
王健的事件，你以为你能让我不说吗？我就等着你杀王健，你还得杀陈峰呢，还得杀N个人。你杀吧，只要你开杀之日，你就停不下来手。你能停得下来吗？你的狂妄，你的无知，你的愚蠢，坐井观天的那点政治，你那点政治水平最多真的是幼
儿园幼儿园的水平！自我感觉不错呢！把几本书的主题目读完了，听听江湖忽悠政治骗子们给你讲讲，然后你听不懂的政治用俗话给你讲明白了，实际都是忽悠你。现在拿这招对付老百姓来了——你以为全世界70多亿人口都是傻子？让你一直骗到底？你来杀嘛，你把全世界的人都杀干净吗？
你共产党的末日来了！你们这种疯狂的行动只能证明你们的懦弱、无耻、可悲、可耻！
亲爱的战友们啊，咱就讲到这吧，就讲到这吧，好不好？剩下的不说了，还得继续开会，人家外边等着我呢。直播上瘾你说，哈哈。刚才律师还说你别讲了，我说我讲讲，我讲讲。
尊敬的战友们，我们还要为战友们再祈祷一遍。（闭目合十祈祷）
中国人一定会有信仰的自由和宗教的空间的亲爱的战友们。一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们，再见。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
