<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>世界银行 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%96%E7%95%8C%E9%93%B6%E8%A1%8C/</link>
    <description>Recent content in 世界银行 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%96%E7%95%8C%E9%93%B6%E8%A1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1918/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1918/</guid>
      <description>内容梗概:
我再录一小段，很多战友跟我发来了信息，就是这几天买卡都买爆了，买爆了战友们，首先我跟大家说说时间的问题，由于喜币上线，喜币是在9月中才流通，所以很多人要从喜美元往喜币账号买卡，还有转股票的钱，它就是时间来不及，经过律师和投资人的商议，已经定为10月底结束，也就是说借款项目、参与GTV新投资、买卡的到10月底，在10月底以前所有的优惠，应该得到1：10的，包括各农场优惠的一样不改，因为这要公平。
另外一个很多战友，像昨天我直播完到昨天的下午，就是3600万的卡，现在就没停过，那么买卡的战友们一定要记住，随着时间的推移，希望每个卡都能配得上你的身份，未来要你愿意的话，可以把KYC做的更细一点，然后大家懂的，就把我们变成G-Club的会员未来和新中国联邦爆料革命相对称的身份，然后能跟世界上更多的俱乐部来对接。
大家看到我们未来的高尔夫，像马阿拉歌，像我说的日本的很多俱乐部，像欧洲的很多..像新西兰国家具乐部，这些我们未来都有可能，不是百分百，很多我想加都会加上的，那你加上对方要的信息和规则，我们都得要遵守，所以大家一定要看得远，我们中国人和俱乐部的人一定要懂得，外国的俱乐部买的，没有任何人接受退会的，全都是遗传几辈子，人家是当成荣誉，荣誉是可以渊远流长，可以遗传，可以继承。
我们中国人没啥可继承的，文化啥也不继承，说实在话，现在在欧洲如果家人有一个继承下来的一个牛的卡，比继承一个房子都感到荣耀，因为这是代表我家这几代人的身份，可我们中国人连自己的爹的衣钵都不想继承，这是共产党留下最大的毒。所以未来卡，我们有一系列的政策，会比欧洲的还要先进，它不但要继承我们的这一代人的伟大，改变人类，消灭共产党，创建新中国联邦，还要继承在全球性的各种资产，包括信用，包括大家都很难想到的就是未来和世界上的各种医疗，包括很多商业资源和信息，它所凝成的那种价值是你不能想象的。
大家看看国内的经济现在到什么样了？崩塌了吧？完全完了吧？整个上海的经济现在是马上釜底抽薪，房地产许家印倒以后，没有人挡住许家印倒，谁弄都没有用，许家印倒了就是整个的房地产，富利，保利，国营的一样倒，只是倒的形式，就是假死还是真死，还是装死，而且接下来所有的网络行业全部完蛋，这是为什么现在是最佳的机会，我们现在在全球发展咱们整个的金融系列，商业平台，还更重要的事情
兄弟姐妹们，千万千万不要忘了，你看到我说过的90天，现在已经过去一个月了，还有60天，这60天你再看看G系列会发生什么事，让你们更多的时间你们去想去看去，你看这60天发生什么事。
而且现在对共产党的以毒灭共，今天下午将有两个很重要的会议，都是和某些党派和国家的权力，来谈以毒灭共下一步，在全球对共产党的资产和共产党的家人，还有那些什么样的私生子女的查封和调查，在全球实行Rico法案，日本现在很清楚，大觉醒，但是日本现在有太多钱被共产党给绑架了，很多产业它还需要点时间，欧洲已经彻底觉醒，七哥前头两天签了什么？还记得吧，干掉它的奥运会，马上欧洲..谁能在那跟我说一个，你蒙一次我看看，不但欧洲做这个决定，美国日本很多国家最后都做这个决定，先干掉奥运会，干掉WTO，干掉世界银行，然后向世界银行要钱，然后IWF，然后把他参与的国际的所有的…国际刑警已经完全没有他的事，国际刑警现在一提共产党头都疼，就像现在一提九指妖，一提路大脑袋、蛇妖闫，我头疼。
所以说兄弟姐妹们，美好的生活只是刚刚开始，永远要记住兄弟姐妹们，看的稍微远一点，别看那么近，俱乐部如果你看了近的话，你应该去参加什么？参加国内的P2P..什么宝啊,什么租赁宝啊..就干那个去了，那么更重要的我们记住，要灭共，一切都是灭共，只要灭共，跟灭共能牵上的，能有利于灭共的，它就是永恒的，就是我们所追求的。
所以说兄弟姐妹们，昨天美国某州的人和我联系，说希望在他们那搞一个大的活动，在搞活动的时候他要提出一系列在美国的中国人的一系列的政策，我告诉他，有几条我是不能同意的，列如在美国上学的孩子，这个是无辜的，你没有证据情况下，你不能把他定为共产党的…他爹他妈是共产党,但是他有来上学留学的机会,包括共产党的所有在国内的，你比如说那个于月仙，就是演乡村故事那个女的，出车祸死了，我很看不惯很多人就幸灾乐祸，于月仙只是个普通的演员，在国内别说当演员，咱们的爹妈，咱们兄弟姐妹，你敢天天像我们这样灭共吗？他们就是吃碗饭的，包括演艺界体育界，不要在墙内的人，拿我们墙外的人来要求人家，这是不公平的，人已经死了，就让她死了，因为什么？我们不能把共产党造下来的孽让全中国人买单，这就是我反对这个州的这个会的主题，你不能把在美国和在全世界的所有中国人，包括共产党的家人，都列为共产党的图谋，这是不公平的，那为什么美国人能有今天的伟大呢？因为美国的包容，美国在全世界和在美国对各种宗教各种族类，甚至德国二战以后，抓住纳粹你得经过审判，确定证据后，你才能遣返，那为啥对中国共产党的后人…你怎么知道共产党的后人他就真的支持他爹他妈？他有选择吗？完全反对，任何人特别爆料革命的战友们，任何人不能把国内的站在墙内的所作所，认为那是真实的表现，那不是，那是在威迫和胁迫的情况下，99%的党员和中国人都是我们的同胞，都是好人，而且他们内心跟我们一样的想消灭共产党，永远不要触碰这个红线兄弟姐妹们，那个于月仙的事情恰恰感到很可惜，这么年轻就过世了，她毕竟她一生活着，她给中国人带来多少快乐，她给中国人带来多少快？替中国人消磨掉多少无聊的时光，我们有啥资格，凭啥去骂人家诅咒人家，她缝红旗了，她缝红旗你就骂她，我告诉你，现在共产党让我家人让任何你们家人逢红旗，没有敢不缝的，她不主动就不错了，特别当那些名人，她有选择吗？就像我跟美国的好多机构说，你们跟我们合作的新中国联邦第一个前提，把中国人和共产党分开，第二个，你要接受我们的，绝大多数中国共产党人还是好人，这是被迫胁迫的，第三个，一定以保护海外华人的利益，包括共产党内部的他们那些没有犯罪的，那些家人的安全和经济利益，我才能跟你们合作，这是根本的根本，否则咱不能合作。
我希望爆料革们，咱们是爆料革命，咱们要有追求，加入爆料革命俱乐部的第一条就是要保护华人，华人没有任何问题，是这个体制出了问题，不能反华，任何情况下都要保护同胞的利益，任何情况下同胞和中国人的安全和国家利益和人民利益摆第一位，但是坚决消灭共产党，铲平共产党，那些妖魔鬼怪，推翻共产党实现一人一票的民主法治制度，谢谢了！说着说着就到时间了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1668/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1668/</guid>
      <description>内容梗概:
4月7号，尊敬的兄弟姐妹好！你们健身了吗？传播CCP病毒（真相和）香港危机真相了吗？耶耶～耶耶～哈哈哈～兄弟姐妹好啊，（今天是）4月7号。
哎呀我的妈呀，这世界是够乱的啊。你说（现在）全世界SWIFT – 也就是美元支付系统 -这个支付系统在全世界大家知道每年来来往往将近上百万亿美元（的）交易（总量），上百万亿美元。（现在）共产党要挑战SWIFT（系统），结果整（出来）了一个CIPS，就是所谓的人民币的国际支付系统。（共产党）发动了几十个国家，上百个国家，（包括）非洲啊，是吧？（还有）俄罗斯啊，东欧啊……然后自己做自己，就这么做。一年做了3万多笔（交易），3万多笔还是300多万笔我忘了，加在一起全年3亿多美元（的交易总额）。SWIFT一天做300万甚至达到800万笔（交易），一天做多少呢？4万亿或者3万亿美元（的交易额）。过去折腾了几年了，CIPS人民币的国际货币交易系统在全世界占2%，全世界占2%。然后呢（共产党）要挑战SWIFT（系统）。（这是）找死呢吧？找死呢吧！
这还不说，跟中国人民息息有关的（是）中国人买粮食，中国一年最低买5亿吨（粮食），像去年（的情况）到现在要买8亿吨甚至9亿吨（粮食）。（如果）不买这些粮食中国人就得饿死人，这是一定是这样的。它（共产党）买粮食要通过什么？阿姆斯特丹有SWIFT交易中心，纽约有SWIFT交易中心，比利时有SWIFT交易中心，总部在比利时，SWIFT。（因为）也逃税啊，是吧？
你动任何一分钱SWIFT都知道。这是真正的沼泽地大佬：SWIFT，还有美国的美联储。世界上国际三大机构：WTO国际贸易（组织），世界银行美国人说了算，IMF世界货币组织（是）一个欧洲人说了算，世界国际组织这三大机构，再加上SWIFT。你去想一想兄弟姐妹们，共产党挑战它（能）有机会吗？8亿吨的粮食不拿美金买拿什么买，啊？拿啥买？关键是最夸张的（共产党）一年的出口20万亿人民币，大概4万亿美元，大概每年出口4万亿美元，所有的（加一起）啊。那么这些是多少钱呢，战友们知道不？相当于6亿人口，（这6亿人）所有人靠这活着。如果1.8亿到2亿人的就业，按一家两三口人（算），就是5、6亿人靠这活着。你（共产党）这个要整不成，这一、二十万亿人民币（的出口量）就死球蛋了，你拿啥挑战美国？所以共产党它就（是在）作死呢，跟着俄罗斯要搞一个所谓的支付系统。俄罗斯搞支付系统一年搞下来多少钱知道不？6亿美元。丢死人了吧？！
昨天晚上，中东某国，（也是）我们的好哥们儿，（当初）还是我介绍给共产党认识的某个国家。不是阿布扎比，阿布扎比的故事会很大很大（在）未来！绝对是改变世界的。（虽然它是）很小的国家，（但）未来能成为改变世界的力量。（大家）记住我说的话！（我说的）是另外一个国家。这个人是当时去北京奥运会时认识我的，后来跟海航走得很近。（他）昨天找我，说共中共如何邀请他参与什么什么（项目），问我（是）怎么（样的）看法？
我就问他两（个）问题：我说你是不是想把你这个国家，就你这几十万人的小国家，是不是容得下几亿中国人到你这儿来？他说，“那我容不下。”我说你觉得跟美国作对你能活下去吗？他说，“我活不下去。”我说只要你选择中共这几个项目，你就等于跟美国对着干。我说现在我最大的敌人之一（是）瑞士的UBS银行，（他们）花了28年给共产党舔腚，吃共产党的屎，做假账黑掉我郭文贵。（他们）把我家族基金，合作基金坑掉了几百亿美元，换得了王岐山（批准他们）作为第一个海外银行，国际银行（进入中共）。（并且）UBS还放弃了美国（业务），全部撤离美国，拿到了中国的所谓外籍银行第一个牌照。结局如何？上星期在中共，大量的要求外资银行缩小报表，减少所谓的帮助国内企业家往外（的）外汇汇款业务，减少所谓的外汇吸储业务。它（UBS）就完了！包括美国的摩根，包括美国的富国银行，包括澳大利亚的那什么ADB – 就是那最坏的银行 – 最近在中共那儿都被收拾的一塌糊涂。你跟它（共产党）能活下去吗？共产党要死了你能活吗？活不了！那你跟它干什么啊？
现在共产党到处宣传阿布扎比的疫苗。我就纳了闷儿了，阿布扎比卖疫苗能卖多少钱？（这些人）真够糊涂的。一年卖上10亿美元，20亿美元，（就算）中东人都买它共产党疫苗，但是只要一个国家未来告它，（因为）死人了（或者）假疫苗（告它），这国家就破产！你阿布扎比再有钱（也）是很小的国家。我从来没跟他们（阿布扎比）说过这话，我觉得他们真的是在冒险，他们在上共产党的当。这是当初我介绍的这关系啊，我介绍的，（所以）我敢公开说。没有我他们互相就根本不来往，现在是两国最大的贸易来往。但是阿布扎比我第一天就告诉他们：不要忘了你们（阿布扎比）最大的劲敌是伊朗，伊朗背后的最大支持者是共产党，你在这糊涂啥呢？“跟着共产党走向火葬场”不仅限于个人，（对）国家也是一个样（适用的）。那么中东的这个小国跟阿布扎比也不好，这个国家。他说他有点儿羡慕（阿布扎比）。我说你千万别羡慕，老老实实待着，不要跟共产党走。
我想告诉大家什么，今天？共产党（面临的）是：如果很快世界银行剔除中共，IMF世界货币组织剔除中共，世界贸易组织剔除中共，支付系统美元SWIFT剔除中共，然后给共产党更加致命一击（的是）比特币被列为全世界的犯罪货币或比特币被美国所接受成为合法流通货币但是要接受这个（一系列）条件 – 就是透明化 – 共产党高官的洗钱基本完球蛋！
那就不是脱钩啦，那就是直接把钩（子）喂到了共产党这个愚蠢的猪的嗓子里边儿去啦！人家是钓鱼，这是钓猪！钓中共（这头）猪！所以说兄弟姐妹们，到那时候你们再看这个世界。所以现在你看这个世界多疯狂？美国内部所有的激励措施都用完，美元一定完球蛋。（美国）没有任何机会和余地阻止美元和美元经济下滑。共产党是垂死挣扎。只有灭共，美国经济才能重回强大，（但）也得（度得）过这个震荡期，这就是事实。（大家）坐好，坐好家里的椅子吧，兄弟姐妹们，没事儿把你家椅子多钉几根儿钉啊，（因为）这个世界现在很疯狂。当昨天、前天了解到美国要采取这些行动的时候，全面调查病毒必须调查真相，告诉世界谁不配合谁就是我的敌人，然后不惜一切代价动用SWIFT、比特币、世界银行、IMF货币组织、世界这个贸易组织，全面对中共开战。当然没有冬季奥运会了，啥概念，兄弟姐妹们？
走着看吧，（我）啥都不说啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1666/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1666/</guid>
      <description>内容梗概:
4月6号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？还得得瑟几下啊，兄弟姐妹们大家好，4月6号，昨天大家知道直播之后影响非常非常的大，跟我联系的非常明显，就昨天这个直播完以后，跟我联系的绝大多数都是世界政治、经济、战略家，都是世界级的人物，就来了来了…是吧，然后咱们战友们反映的就不太瞭解，欧洲、WTO组织、IMF世界银行，这是世界上合法的世界机构，基本上现在大家还都以为这三个机构，欧洲的、美国的，是吧，控制到不同的情况下，事实上都被老共不同程度的渗透，他想弄也弄不下来。
另外一个就是我说的那个卡恩，卡恩这小子上来以后，是百分之百共产党控制的。从他离开以后，他到哪儿了？就在中法基金会当主席，马云和共产党一年给他1200万美元，你去想想去吧，在美国弄成了犯罪以后回到法国，又要选总统，他要选上总统，法国就是中共说了算了，想干啥干啥，那法国就成了中共的小三了，百分之百的嘛，你看到现在还是，大家还记得这个人吧，跟法国的那个华斌的特务，中法基金会主席，所以整个当时IMF机构里面，也有咱战友，他清晰的记得当年卡恩这个家伙，搞亚币、搞基础银行，亚投行，都是他折腾出来的，后来这就是为啥美国人当时警告他，你再敢说亚币，整死你个孙子，最后闭嘴了都不敢说了，这里面很多故事，哪天我要讲的时候，要是聊起来的时候，那大家会很惊讶，因为很多人很多事都是我亲身经历的。
这个就是看出来咱战友们对世界形势的把握和认识，你看昨天路德访谈，博士军团，他整不明白这事，他没亲身经历，是吧？没有亲身经历，他就整不明白，他只能是表面上看，这背后的故事他是看不到的，这就是一个局限性，这种事情你不亲身经历，你是说不清楚，道不明白的，整个的中共谁去跟他联联络的，怎么回事儿，怎么在法国…当年在欧洲怎么弄的，这里面有很多很多的事情和人，你要没有这个亲身经历，你要没有一个国家级的权利的参与，你很难窥探到核心的秘密，就连美国这个国家所谓的情报部门，因为政府每四年每八年换一次，他换完人就走了，很多人也没有延续下来，这是美国很可怕的地方，好是好在一个民主的政府，坏是坏在四年左四年右，八年左八年右，你没办法，政府也换，国家策略也换，这是美国很不好的地方，很难打交道，很难延续政策性，很难让这个国家完整的记忆下来曾经历史上给他带来的危机和伤害，就像这样的事情很多美国人一弄就过去了，但是共产党可不过去，弄了70年了，所以说这是完全不同的概念。
这就是昨天华盛顿很多人跟我说，哇..都是最高级的人，问的问题跟孩子一样，我说你走着看吧，这回抽掉你黄金，抽走你黄金，这都在计划范围之内，他抽黄金，这边准备好卖你的抛售你的国债，美国现在使劲推房地产市场，房地产你知道，美国的上次金融危机就是房地产市场，是不是？就是房地产完全是胡扯的诈骗，最后搞成世界级的金融灾难，美国那个时候的美元大幅贬值，大家你拿的还是美元，但是经过2008年的金融危机，美元已经大幅贬值，甚至信用超级受损，那个是永远过不去的，这是美国非常可怕的一面。
这就为什么现在美国人没弄明白，你还在推房产，两党之间完全拉选民，是吧？然后现在还不允许房地产只赎，就是你把房地产赎出去，这是不可以的，不允许银行强迫老百姓房子怎么样怎么样，这不就共产主义了吗？共产主义整个所有的金融市场，都是私人商业行为，那最终就完蛋了，就这么简单，所以货币的供应出了问题，整个黄金再被偷走，你国家的信用出了问题，然后再在金融市场出问题，你再拿钱补，你再印钞票吗？是不可能的，所以你能听到现在，就像你站在一个即将化掉的冰块上，这就是世界政治和世界经济，战友们这时候千万别傻乎乎地看着这块冰很好，蹦上去了，你别忘了，整个冰河都在融化中，也就是世界的政治、经济，一切都在融化中，都在重写，就俩个原因。中国共产党这个流氓集团要重整世界，他在冰底下放了一大堆的火，你能在冰上呆住吗？第二个就是冠状病毒，谁都改不了。
所以说兄弟姐妹们，当你们站在这个角度上看问题的时候，站在一个世界的政治经济，把它当成一个冰河的时候，只有我们是诺亚方舟，没有任何负担，我们在这场人类只要不被彻底毁灭以前，我们是拯救世界的唯一一个集体，无论是思想上、信仰上、追求上，还是我们的能力上，还是我们的所有的整个目前面临的大形势、和共产党和美国和政治经济有关系的各个方方面面、只有我们。我们不要在乎人家怎么看我们，这是最无聊的事情，你做好事还在乎人家看，你只要在乎别人看，他怎么评价你，你就是有目的的，我们只做我们的，不要在乎任何人去，，爱说啥说啥，你爱怎么看怎么看，我们又不要你钱，又不要你命，你不搭理我们不就完了吗？不理我们把我们当骗子不就完了吗？把我们当神经病都行，但最后我们实现了我们的目标，拯救了我们的同胞，拯救了世界，这就是我们要做的事情。
我们用事实和结果，向我们现在的博士军团，每天直播的节目对世界影响太大了，路德访谈影响太大了，我们闫博士每天每时每刻都影响着拯救无数的人，爆料革命新中国联邦时时刻刻在改变着一切，看看现在我们的亚裔人、中国人，在世界上受到的这种多么危险的时刻，只有爆料革命新中国联邦，把中国人和共产党分开，把中国人和病毒分开，而且让世界各国的所谓的领导人们，都要澄清这个事实这多重要，这是最重要的。
你像昨天我看到很多投资GTV的战友们，开14个小时的车，从全美国不同的地方去了华盛顿DC，那种纪律，那种队形，那个气质，那个感觉，我昨天给长岛哥通电话，我说我有三次激动得差点眼泪出来，第一个我就看到中国人敢大胆的去说话，你呆在这个国家你是个正常的人，你受到美国的法律保护，就中国人一说话…就过去那样让我看着就受不了，这个民族怎么这样了，现在你看到的人都是意气风发，穿衣打扮都是精神抖擞，女的漂亮，男的英俊，那种自信，是吧，每个人你看看，然后从旧金山赶来的美女团，我们的小飞侠，我们的小王子，旧金山的这些，德州的这些，五月花团，然后美东团过去，你看男的女的，然后车辆有序地进行，然后整个标语的制定，从一天下来，这是让我最感动的，一看到我就真的是…我这么多年了，我就说中国人能不能活得像个人样，首先在西方在这种法律社会做到了，太牛了，你去法拉盛，你去中国城，你看完中国人，你真的一辈子都不想再去了，那么看到这个，我觉得很舒服，第二次让我看到感动的事情就是，警察来了没人害怕，警察来了找我吧，中国人被吓得看到大盖帽就害怕，警察，是吧，这是让我太感动了，第三个我们这个团队之间的合作，每个人都像兄弟姐妹一样，中国人爱中国人，哎呀，这实在让我太感动了，谢谢所有在DC维护GTV投资者利益的战友们，抱歉了，给你们添麻烦了，谢谢了，时间到了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1437/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1437/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 战友们好啊，12月12号，哎呀，我是太多战友发信息过来，都是问昨天沼泽地的故事。让我继续再讲，特别是国内的战友。
00:18 好吧，有时间。很多话没有讲透，不能讲透，很多战友特别喜欢，特别是国内体制内的战友，说跟他们所想象的美国，和听到的关于美国都不一样。
00:33 确实是，因为很多人，看上去是他的无知。实际上最可怕的是，因为无知，他所说出的真话，他的标准的真话，对大家的误解，被共产党或者其他人给洗脑，那对大家的伤害更大。
00:51 刚刚我跟科学家通讯当中，我跟她说，昨天很多话我没说，包括刚才一个上海的，一个老领导啊，说文贵讲的太好了。他说因为他很早是跟王岐山一起到美国培训的其中之一。我说很多话我没讲。比如说，沼泽地，美国真正的沼泽地，其中一个核心，美国的Stripe，就是美元的交易系统。它不是国家的，它是谁的？它是几个家族的。从来没换过。一年几千亿美元的纯现金，谁敢碰啊。谁敢想啊。总统敢想吗？他天天在那想，跟那猫看着一条大鱼。他连斜眼都不敢看，是吧。你看都犯法。
01:46 这谁啊？这能跟你华盛顿的事务官有联系吗？没有。华盛顿的事务官，不管什么长，这长，那长，你干到年头就把你炒了，炒了你有啥干的吗？到律师事务所去待待去。找个事干。不可能，你没有机会。
02:03 IMF，世界银行，大家知道，你见过，真的是总统做过决定吗？那可能吗？这种世界机构，那是统领全世界的金融机构，谁管的，你不要看欧洲，它那银行，没用，你看那法国原来来到世界银行当行长（卡恩），挑战美元，一挑战美元，直接在纽约时代广场，我家对面那地方，强奸给抓了。
02:35 有人说过Stripe要改革，几个人，现在想一想。在克林顿时期，包括当时在胡拂时期，都给抓了。原来一个CIA局长说Stripe要改革，直接就抓了。都犯罪了。那你懂的，是吧。更夸张的事情，很多人并，我们的Paul（大厨）做中国花卷，你咋弄了。Paul, you so cute.I love this one. 现在会做花卷了，我教他。
03:12 更夸张的战友们，沼泽地怎么运行的。大家知道吗？沼泽地是有组织的。全世界有两大隐秘组织，从来没改过。美国的常青藤学校，你听说过美国两百多年了，甚至你再往前推一百年前，美国常青藤学校的建立者，董事会老换，校长老换，你见过真正的大老板，实际控制人换过吗？你跟我查查去。骷髅会，像这种耶鲁的这种最神秘的学校组织。哈佛的整个的俱乐部和哈佛精英会，你见换过吗？
03:56 不可能的。这些人，中国来的，什么家族你都碰不上。什么江泽民的孙子，他连个门都进不去。因为那里有种族主义。有严格的代传的，严格要求，就是你一代一代的传，不要以为你爷爷当中共总书记你就可以来了，不可以。
04:16 戈尔巴乔夫曾经多次想参与到那个组织的二门槛，想进去，都没有可能。那是把整个苏联整垮的人啊。他家的孩子也想进去，进去过吗？没有。
04:32 所以说，货币交易系统，世界金融组织，整个货币交换的全球系统，不仅仅Stripe，还有这个美国常青藤，然后再扩展到英国剑桥，法国巴黎艺术学院，包括东京的早稻田大学。包括甚至俄罗斯，普京上来以后，当时任命谁当他的教育部长，你的教育部事实在平常就是战时的部。这普京是有脑子的，干克格勃出来的。
05:13 所以你这个战友们，想想你就明白了，就是为什么川普总统他不受待见，他跟这些人一点不沾边。人家不把他当自己人。你不是我沼泽地利用的那个人。你临时代管一下，酒店门口的门童，开开门把。
05:37 现在发现开门的现在比酒店总裁还受待见。那你这个不行，那就点总裁就要把他fire掉了。那谁决定酒店总裁啊。不是酒店董事会，也不是管理公司，是这个楼的Owner。楼的后面还有Owner。那才叫沼泽地呢。
05:58 所以有人站在酒店门口，跟门童聊好了，就觉得这个酒店我说了算了。很多人有这个误解，到哪个酒店去，跟门童好了，跟服务员好了，跟销售经理好了，就以为这个酒店我想干啥就干啥了。那是酒店老板不知道，允许你的情况下，是吧。
06:16 所以很多真相很关键。昨天，大法院对德州的拒绝，天大的礼物。我给大家担保，72小时以内，你会看到川普总统连续的一、二、三、四行动，信不信。雷霆行动。叫雷霆法，不但如此，据我蒙，他把灭共的事情从过去的年来算，在任期内解决，他要尽快解决，就这么厉害。用英文说，short time…
07:09 信不信啊。你们昨天，就在跟大家乱聊的时候，这世界又发生了本质性的变化。两周内你们就可以认定，还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱走走看。
07:29 （唱歌）沧海一声笑，涛涛灭共潮，四海英雄聚今朝。哎呀，这歌越长越好啊，苍天笑，哎呀，我想不起来了。不行了。我得喝咖啡去了。不用打赏啊。谢谢兄弟姐妹们。祝你们周末愉快！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月7日对话钢铁侠</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/952/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/952/</guid>
      <description>内容梗概:
钢铁侠：
战友们好，七哥好，我是钢铁侠，今天是2019年12月7日，现在是北京时间晚上10:30，我们第3期的爱听不听直播节目，钢铁侠对话七哥郭文贵先生
今天非常荣幸请到了七哥来我们这个小节目做客，七哥，按惯例您先给我们战友们打个招呼好吗？
郭文贵先生：
钢铁侠和所有的战友们好。
钢铁侠：
好的，几个很简短，那我们就开始了，这个今天作为我小钢的主场，我先给大家来一个自爆，自个爆料自个，我这个资产规模呢，算上现金，投资，名下的物业和房产呢，在1亿多的级别。如果大家感兴趣的话，我这个做生意和投资这些经验我也会在以后有机会跟大家分享。
个人觉得吧，做人做生意呢，稍微有点心得，当然也有很多失败的教训，跟七哥不能比，但是也能给年轻的战友们一些经验。当然了，最重要是灭掉了共产党，咱们90后的聪明才智啊，才有机会发挥出来。
现在在中共国统治下，你做生意也好，打工也好，就平时老百姓生活压力啊太大太大了，中共逮着机会了就开始割韭菜，打着他自己随便可以改的法律去抢劫老百姓的钱，所以讲到我这些钱，真的不算什么。在爆料革命，七哥说过，像我这样的有一点钱，而且呢还比较年轻的战友，少说成千上万，上百亿级别的富豪的战友，大有好几个，还有非常多的顶尖的企业家，政客，演艺界的名流，可以说完全打破了地域的界限，放眼全球哪里都有我们的战友，所以现在灭共是世界上最时髦的事情，加入爆料革命，灭掉共产党，干这个事情，我想想我都觉得实在太酷了。
我呢是因为2018年6月看完七哥爆料之后，放弃了对中共的一切幻想，中共是根本是不可能改变的，只有干掉它一条路可以走。当时我在中共的股市里面还留了有几千万的投资啊，中共的股市这哪里是老百姓能玩得了的，听了七哥之后我就明白了，所有的包括股灾他救市，就是为了少数中南坑和他们有关系那些人的钱。它整个金融市场开着就是为了自己洗钱和割韭菜，那么我就认清了这个中国邪恶的本质，亏了1000多万，小于2000万人民币啊，这个我也跑掉了，全部卖掉，人呢，也离开了中国。
所以我个人是因为爆料革命才保住了自己的安全，保住了革命最重要的这些资本，再有本事的人钱随时可以再赚，我享受现在全身心为爆料付出的这种感觉，就好像自己是英雄电影里面正义的力量，所以我叫自己钢铁侠，复仇者联盟不就是这个正义的化身嘛，现实世界的复仇者联盟不就是我们爆料革命吗？拯救全人类，战友们是不是太酷了。
所以说我们年轻人没理由不关注，我可以很客观很负责任的说，不是每一个人都要，也更不是每一个人都能去参与到爆料革命里面来的，但是随着越来越多人的觉醒，咱们要思考的是，中共灭掉以后，咱们得关注自己能干什么，能怎么做，这就是我们年轻人要关注这个爆料革命最重要的理由。我们不要每天把自己陷在生计里，这种老鼠赛跑里面，在爆料革命可以学到的东西太多了，中国人一个新的开始，我们中国人所有年轻人的机会，在灭共之后，咱们一定要准备好迎接没有共产党的日子，而且我们要活着等到这一天，战友们我不是开玩笑，我们要活着，必须要活着，等到这一天，不能给共产党去陪葬。
好的七哥，那么现在呢我就问您第一个问题啊。七哥之前说过，中东某位王子都羡慕您的生活，这个中东王子是什么样的生活，我估计他肯定不缺钱，也不缺女人啊，那么他羡慕七哥什么呢？七哥您说下！
郭文贵先生：
谢谢钢铁侠啊，谢谢所有的战友们，刚才钢铁侠讲的这些啊，每个字我都听进去了。今天非常的荣幸，上刚哥的节目，虽然还知道刚哥单身啊，希望你这个事业有成啊，虽然很小，还没跨过王健林的一个小目标才一个亿，你这自曝的让我有点，我觉得你咋得有个100个亿啊，原来你还没跨过王健林的小目标，所以说你还不能算成功。这个听说你还在共产党股市赔了钱啊，这个也让我一点也不惊讶啊，但是我觉得你在觉醒，那么刚才你问的这个问题就是说中东某王子，因为我刚才我本来我要拿一些王子和公主们一些跟我的照片。本想让大家看一看，我想算了，因为这隐私的问题。
我首先说沙特吧，沙特有最起码10个左右的王子和公主跟我是特别好的关系，那么在这之前沙特有一个最有钱的王子，也号称最有品位的王子，这个他当时是世界上最豪华的某酒店的创始人，在1999年的时候他拥有了一个波音747的第一架私人飞机，这架747的飞机呢是什么概念？是中国国航买的747-200，当时因为这个中东有些文化它有的人很小气，你不要以为王子的就很大气，他买了一个二手的国航的飞机。你可以上网一查就查出来了，然后他又换了俩引擎，然后到了这个美国的达拉斯一个飞机场啊，这个装修公司去装修，在装修当中我就去看了，里边都是绿的，他用世界最豪华的酒店集团，号称最会赚钱的中东王子在华尔街也非常有名，我跟他有合作。
在见他之前，他这个傲慢，无知到了极点，因为是我们有一个共同的一个去向就是曼哈顿。曼哈顿当时有三个品牌就在我家对面，帕拉斯酒店旁边开了个叫Bijan，你知道是所有的最奢侈的顶级，就私人定制品牌店，他是最高端的创始人，Bijan这个人做的就是黄色为主，耶鲁，他包括劳斯莱斯，包括私人飞机，包括很多名人的，总统的，要没有一个Bijan的夹克，那你就不算是最高端的。从Bijan这个牌子出来了有BRIONI现在我认识的总经理叫阿丽先生，包括BRIONI现在的很多这个私人裁缝，还有后来发展出的第2个大品牌，叫Stefano，Stefano是意大利的，过去是只做领带的，然后还有做这个私人衬衣的，只给人家加工订货没有店，后来开了上海第一家店，后来在洛杉矶比弗利山啊，Rodeo Drive，奢侈品牌店来开了一个，叫做！！！！，然后开店以后到了纽约，在上海，在上海最老是波特曼酒店开的，然后到北京国际俱乐部。这全部品牌人都来自他那里。这些人的品牌店，最大的客人当时是日本的几个人和中东的几个人，包括我这几个王子。他去订东西都要打折啊，每次说给我打多少折啊，每次都打折，人家都很不耐烦。后来这个Bijan就给这王子说，你算了，我不做你牌子了，你也别让我打折了，我不卖给你了，你看混到这程度，旁边就是它最高级的什么季酒店最最牛了就在这啊，很奇怪，你老打折，那么是这么一个王子。
这个王子曾经有一次啊，他和我一起飞行了大概几个国家，他默默的看着我，我飞呀，我去生活呀，我见朋友呀，我买衣服呀。最后一次晚上啊，这个平常还不喝酒，因为他不爱喝便宜酒，他也不舍得买好酒给别人喝，结果他看我都是喝了好酒啊，说实在话，那时候像喝这个限量版的340年的就是黑珍珠，就法国的咱们说的路易13吧，没有人舍得喝呀，他只看不喝呀。那我这一买那时候大概就30万美元吧，买一瓶我一买就买两瓶，我们一起就喝了，他比我喝的还猛，梆梆喝！！所以他下来以后他说：Miles我从来没看过你跟人讨论价格，我从来没见过你，问过你下面人花钱的价格，我从来不看你对别人怀疑。而且他说你每天那么开心，还有很多不快乐的事情，你为什么那么开心？我羡慕你！
我告诉他一点，每天都用钱来绑住你的时间，你在怀疑钱被别人骗，被别人偷，而且您老想着贵与不贵，便宜不便宜的时候，你已经成钱的奴隶了。我在我们中国人的哲学里面，没有贵与不贵，只有是值不值，我当你需要的时候，你喜欢他，他没有什么贵不贵，我当你不需要他的时候，他一块钱都是贵的。例如你现在你饿了，给你个面包100块钱都是值得的，当你不饿的时候，他给你再好吃的东西，中东人爱吃鱼子酱，给你一盒鱼子酱，那是害你呐！
所以说从这些生活逻辑和生活方式他看到了我的开心还羡慕我，当然了很多，包括穿衣，吃饭，我所有买的东西，我买啥他一定买，而且有时候吧当面问我，有时候不好意思就叫旁边的人问，我所有买过东西这些王子公主都跟着我去买去。
后来他在迪拜的时候，有一次在大的party说，我可以告诉大家一个秘密：我认识这个小伙子已经20来年了，我很多买的东西都是跟他学的，跟他买的。就是这么开始的。
但是类似这样的故事，这个王子，公主，不是一个，我不能具体而说啊，包括我曾经跟他们私下谈过这个政治观点，他们也很羡慕我。当然了，这个王子最后被他的后来的一个弟弟也是个王子给抓到监狱去了，抓到了他自己的酒店里面关了很长时间，最后拿走的几十亿出来了，最近精神有点问题了啊。谢谢钢铁侠先生。
钢铁侠：
好的，这个第二个问题啊，这个七哥说没有贵不贵啊，只有值不值啊，这个说的好啊，这人生咱就是图个痛快，咱灭共也是开开心心。
那既然讲到好吃的好久了，我就正好问一下，之前上海有个餐馆叫西郊5号，爆出一个官二代和富二代吃饭，花了41万多人民币，这个账单我投到那个屏幕上七哥看一下，记得你得点评一下，这值不值啊？
因为作为一个世界级的富豪啊，这七哥经常是几万美金几万美金一顿的饭，我看也就吃几道菜，这食材是关键，食材都是顶级的，好的，您看一下。
郭文贵先生：
有机泡菜，脆皮咸鸡这是前菜，这浇汁花螺算是个好菜吧，烧酒酱肉，特色茴香根，黑白顶级！黑白顶级！黑白顶级！完了，完了这下完了，骗子，骗子啊，清酒冻半头鲍，冻半头鲍完了！完了！完了！长江蟹8两，这蟹的话，你上海所有的都比我懂蟹啊，这橄榄肉水鸭，煎牛排，鳄鱼尾炖汤，鲍汁扣花椒。
我想跟你说一下啊，这个刚哥啊，如果你认为41万是贵的话，那就是你这个层次还不够，我可以告诉你这是首先一点。
现在一般来讲，如果是菜的话做到40万那是贵的，如果你上一顿大餐的话很简单，随便一瓶Petrus，现在咱们中国人从喝拉菲到生生的喝Petrus了，因为拉菲太多假的了，你知道吗？因为99，99%都是假的啊，都是澳门船上产的，Petrus可是真的，随便一瓶Petrus大概在3万美元到10万美元，那你就连喝水的钱都没了，你明白我意思吗？我刚才我先看他一点，就三样，他已经全输了一顿大餐。我不用看了，我已经全记住了，我告诉你一顿大餐最值钱第一是酒，第二是烟，第三就是你的主菜。
在中国人眼里边鱼子酱最贵的，然后鲍鱼最贵的对吧，那些海螺那些东西也是贵的，但是它都是有价的。
因为鱼子酱可以无价的，什么叫无价，鱼子酱来自两个地方。俄罗斯的鱼子酱，那是真的是，俄罗斯海的鱼子酱是有的，是纯粹的，自然的，叫鲟鱼鱼子酱。就你能捞出来，捞出来它分三个级别。第一级别是：金色的，就是真像金子一样，你们看我原来都吃过。第二个是就是透明黑色的，第三种就很便宜了，就是白，就是惨白或者是黑，就是这都是人工的或者很差的鱼。
那么最最高级的是伊朗的，因为伊朗是内湖，这个鲟鱼到了内湖里边，它怀了孕，诞生了卵，最关键的时候去把它抓出来，把那个切开了，切开以后在那个桌子上打开，这里边就叫鱼卵，这就叫鱼籽。
伊朗已经在2009年国家立法，任何人不准再抓鲟鱼了，野生的没了，那时候鱼子酱在2008，2009，2010年总共每年产一吨左右，大概是2010年的时候产了三吨，1.8吨被我全买了，当时那个鱼子酱如果能到美国来，因为当时美国对伊朗的经济制裁，鱼子酱带到美国是犯罪的。到欧洲很多国家也是不可以，那么他们卖的都是人工鱼子酱，号称伊朗鱼子酱是伊朗的鱼苗。
但是如果是真的鱼子酱大概在多少钱呢，50万美元，就是一盒就是一公斤啊。我有很多张照片，回来我找找告诉你。但是2009年以后人类上没有在自然的了，俄罗斯那个也不是了，俄罗斯也是养的了，但是也能卖多少钱呢，大概在卖到现在10万美元，一般的好鱼子酱10万美元。所以说你看我，现在家里来客人买了一盒，叫50克，5600美元。
那么在上海，正常纳完税的话，你这个鱼子酱你要倒过去的话，大概你最起码你得付5000美金每一盒，它我看的是8个人，要8个人的话，你这50克你一人那几粒就没了，你最起码你得弄个100克，200克是吧，200克的话，那你就已经是2万美元没了是吧？8个人200克应该分多一点啊。
那么鱼子酱里面最高级是金的，第二个才是就是金黑色，刚才一说黑白鱼子酱，结束，垃圾！绝对是人工的鱼子酱，因为我告诉你全人类上81%的鱼子酱来自哪里？来自于中国千岛湖，全是人工的，而且这个人工的别人的国家做是做8个月人家才收成，甚至两年。千岛湖的20天基本上就是毒，我跟你说，但81%的出口的，它吃的一定是千岛湖鱼子酱，千岛湖鱼子酱多少钱呢？是我说的5000美金100克里边的1%，也就是50美金或者是5美金都可能。咱就说50美金，你才值多少钱？完了吧，鱼子酱是骗子。
第二个大家讲的鲍鱼，鲍鱼也三个级别，跟人参一样，红参叫干鲍啊。然后红参完了，一个就是鲜鲍鱼就是鲜野参，那是第二值钱。第三个就是人工参。那么鲍鱼里边干鲍就是野生干鲍最贵，一个现在最低的价格，咱就别说吃三头的，很少了，这么大也不好吃。一般5头到11个头了，就11个是一斤的，最起码现在大概在人民币8万到15万，如果是5头的，大概可能就弄到40万去了，现在都在涨。那么你这个最高级的干鲍它肯定不是，那它叫鲜鲍。鲜鲍这个级别就是大连产了，全世界90%到85%就是鲜鲍，鲜鲍都是大连产的，都是人工的，而且非常不好。原来是非洲的鲜鲍是很多的，现在非洲也被中国人弄没了，基本没有了。
那么真正的是鲜鲍的是第二级别。它也不是，它叫冻鲍鱼，几乎都是大连的，为啥是冻鲍鱼呢？是广东人是鲜鲍，然后这个沾汁，这个东西基本就是白菜价了啊，也就是说100块钱到最多500块钱一只，我给它算完了。顺着鲍鱼，然后呢海螺，包括后来那个炖的鳄鱼尾，那它太便宜了。
所以说它这里边我们没算他的酒，它是41万里边，刚才的鱼子酱我给算别人一万人民币，鲍鱼五千块人民币，然后鳄鱼尾2000人民币，海螺我给他算2000人民币，我数着手指头，连我脚趾头都用不上，最多最多啊，这个数，他这顿饭的成本，打死了也就3万块钱，输了41万，坑了11倍，当然我没有看有没有酒，这纯都胡扯的。这个人叫孙兆国，我没记错的话，是不是钢铁侠先生？
钢铁侠：我不知道具体的名字。
郭文贵先生：
我去吃过他这饭店的饭，上海当时是这个副市长屠光绍，很牛叉，还有这个上海海通的一个人，还有这个上海的两个小明星，都是年轻人的，你们这样年轻人的，还是小明星，两位女士请我去吃的。
我记得孙兆国这是个大厨，我进去坐在那里说最牛的啊，百万大餐来往那儿一放，那天百万我说他值哪呢？他有几瓶好酒，都是别人送的，那个酒就值了六七十万，他的那个饭我基本没怎么吃。后来好像是孙兆国什么的，他几个人出来跟我说：这个我们久仰盘古。那是我们的鼻祖啊，如何如何，然后说了几道菜。问我啥概念？什么感受?
我说你可以骗人，你别骗的那么可怜。因为当天他做了一个最牛的菜，西方最牛的不就鱼子酱白松露嘛，他做了个白松露鸡，我说白松露，啥时候你吃白松露啊，一年之秋吃白松露，你现在这个白松露是什么季节?刚过了春节你吃白松露，你咋保养的?还拿着一个盒子，盒子里面有大米，大米上面放着煲着的白松露。我说白松露这个东西它根本就不是意大利的，也不用猪去拱去找去，我说这是纯粹假的，就在俄罗斯那边搞的东西，我说这东西最多3000块钱，我说你这玩意太蒙人了，所以这个西郊5号是纯扯的，你要论吃的，我敢打遍天下对擂任何人，钢哥。
钢铁侠:
哈好的好的,七哥是妥妥的吃货。讲到吃就兴奋了，还有我看到这样的留言，大家别以为咱们灭共都是苦大仇深的，咱们这叫谈笑风生间强弩灰飞烟灭，轻轻松松跟着七哥，咱们过好日子，老百姓的好日子快来了，盗国贼会跟你坐在这分享这些吗?再说了咱这节目就爱听不听，你不爱听你把屏幕关了。
我插个问题七哥，贺龄乐老先生之前的遗言中，我记得有一句是折服于七哥惊人的记忆力，刚才七哥过目不忘，七哥你是怎么锻炼出来的，你跟我们说一说好吗，我们学一学，谢谢。
郭文贵先生:
谢谢钢哥，过目不忘，我觉得首先一点你一定要有好的生活方式，如果你天天没有好生活方式，别说你是好脑子，你就是金刚钻的脑子你也是过目就忘，亲身经历的忘，甚至忘了钱在哪，甚至忘了你是男是女都有可能。因为最根本就是生活方式。
现在我想说是你们2000后有几个追求，天天的就是看着名牌，天天看着人家洋楼，天天看着明星的腚，天天盯着手机看什么最时髦，然后哗众取宠，然后晚上不睡觉。你就是爹妈给你金刚钻的脑子你啥也记不住。
我告诉你我得益于几个生活习惯，我不认为什么金刚这个记忆力是天生的。我当时从很早很早在东北的时候，我跟你们说过，东北的冬天，一个冬天都不洗澡，然后呢就到了过了冬了，开春了都跳到了水里面泡一泡，然后有钱的到工人的澡堂子去拿个澡票泡一泡，那一冬天这胳膊肘子，袖腕全是泥。但是我有个习惯，再冷我就想搓搓身子洗洗，我很小到现在就保持洗凉水澡，现在是这么多年是热水和凉水洗澡，刚才我上你节目之前我锻炼完，我报完平安马上进去，热水7分钟，冰水8分钟，啪啪的洗完冰冰的水，脑子很清楚，对不对？洗凉热水澡保持你身体健康，脑子清楚。
第二个不管天塌下来，我11点以前我一定躺床上就眯一觉去，我眯半小时一小时我一定眯一觉，我要12点以前不让我眯一觉，完了我脑子糊涂了，那么12点以后，哪怕我醒三次四次都没问题，就我一定坚持这个习惯，但是我白天睡不着觉，白天我睡不着觉，这是我的习惯。
另外一个就吃饭，就是你千万千万记住，这个酒喝多了脑子是不可能清楚的。我过去是绝对酗酒的，喝完酒我脑子记不清楚的。但是有一条，喝酒之后不要说咱们中国的习惯，使劲喝茶，然后使劲吃这个，你吃的倍撑，人肚子撑了肯定记不清楚脑子，吃完喝完以后别那么撑。
还有一个看东西脑子逻辑要清楚，什么是重点。比如说刚才你给我看菜单，菜单里面，你给我一说菜单我脑子里面瞬间有三个概念:第一主菜是啥?第二你这个里边的卖点是啥？你总得有为啥收你那么多钱嘛，主菜卖点。第3条你这个单子就那么薄，是不是前菜中菜小菜就完了，我就记着重点就行了。说什么过目不忘，100%没有这种人，那是骗人的。
所以小办法小聪明，持之以恒的让自己保持一个清醒的状态，生活方式是能达到记忆力。当然了，贺老他对我，我这个记忆力是跟他认识的第1天，我跟大家过去讲过，就是他下午拿着录像机展示了现在四季青那块地，当时归电子工业部叫华茂电子公司，他是总经理，他的老板法人是江泽民，办公室主任黄丽蔓，黄丽蔓是当时的电子工业部办公厅主任，是他们仨的公司。他让我买四季青的地，我接过看完一圈我就走了，去哈尔滨了，我从哈尔滨回来再去见他的时候，我跟他谈的时:哪河，哪有多少树。他就傻了，他说你就搂了一眼，你这全都记住!从那天起他就觉得我是个天才啊，记忆力，然后就对我刮目相看。事实是我认真了，只要你认真的对待什么事情的结果和不认真的结果一定不一样的。
所以记忆力来自你认真严肃，还有一个你持之以恒的是好的生活方式，谢谢钢哥。
钢铁侠:
好的好的，刚才七哥说了很多信息，咱们都记着，这冷热水交替，增强新陈代谢，血液循环，中午眯一会，这些建议都特别好，咱们搞爆料革命，不能损伤了身体，应该是身体变得更棒才行，然后增强记忆可以通过抓重点，认真，严肃持之以恒的健康良好的生活方式，我受教了。
那么讲到这个名牌啊，我身边很多哥们，追女仔，追这个网红，都喜欢送那个爱马仕的包，我自己的也是很懂奢侈品,七哥对爱马仕还有爱马仕家族的那些那真是太了解了，家里面都是爱马仕定制的家俱，它这都不是公开贩售的家俱。大家都知道爱马仕的家俱是非常昂贵的，而且通常的是定制的价格是你普通人是查不到的，那当年在中国爱马仕第一家店，我没记错的话，就是七哥牵线的，咱们年轻人，不仅仅得年纪轻啊，你更重要的是fashion，你要懂世界上什么东西是最时尚的，七哥从这个最顶级的西装品牌对吧，就是七哥绝对带火了，还经常穿的这些基本上在中国是没有专柜的，克罗星，瑞克欧文斯，斯大林瑞奇这些牌子我记得都没有进入中国市场的，现在最火最潮的这些，那么七哥你能给我们聊聊你的时尚品位？比方说你之前，很多战友说很土的帽子，我觉得很时尚很棒很帅，七哥您聊聊，谢谢。
郭文贵先生:
谢谢钢哥，这个话题，聊起可能就很长很长了，但是我非常有信心，聊这个聊吃聊这个聊吃穿还有飞机汽车的这些奢侈品生活我非常自信，因为我的生活中我经历了，我看到了，这个大家都看到了。
事实上这个fashion就是潮流，它有两种人，它没有第三种，一种是创造这个潮流的人，一种是被潮流的人，你被fashion了，那么大多数人都是被fashion，就是人家有一个好的创意，结果你跟随了你喜欢了你就被fashion了。那么很多成功的人，都是创造和领导fashion的人。
比如说当时最土的是穿西装下边穿牛仔裤，下边穿这个旅游鞋，被称为天下第一大土。后来大家看到了最时髦的就是西装，穿牛仔裤穿耐克鞋。还有当时是什么最土的是外边西装里边穿的圆领衫，大家看到乔布斯给他破了是吧。就是说fashion整个的概念，其中一个最重要的力量就是他的实力，影响力，这个就跟影响力有关系了，政治叫影响力，说明你不是核心，你要靠影响才能达到那个目的。但是在时装界的影响力，就跟我本人的能力和知名度和我的说服力是有关系的，fashion是没有原则的，唯一的原则就是你的影响力的问题。
那么很简单，你现在比如川普总统他要穿一个特别的短裤，立马全世界就都知道了，你可能在批评批评的同时你会发现这是时髦。因为乔布斯穿了圆领衫，全人类现在只要是说理工的科学家，IT的要不穿个黑圆领衫好像对不住自己，就是形象不行了，不穿带领的过去的传统T恤衫要穿圆领衫。
然后就到了大家看到了，所有都穿这个的时候，突然出了一个美国品牌Chrome Hearts,克罗星,克罗星的老板是玩音乐的，是玩DJ的，是玩摇滚乐的，是非常那种吸过大麻以后的感觉，非常暗情，暗火的那种。他眼睛看到的东西跟人家不一样，因为在洛杉矶很火热的地方，时髦，明星演员，那个地方有秀身材，他就把这圆领衫加上了，自己后面一个克罗星，就是黑和白，然后下面一个白，整个区域都是白，然后用很棒的这个棉来做，然后从克罗星的T恤，大家看到那个套头衫，就是所有流行的，也就是大家爱看的，就是骷髅戏，他把他这个骷髅和这个帽衫增加到极致。最后做出双层的，冬天的，秋季的，然后能还变成红色的，有红色logo的，然后呢再加变形，啪啪的就起来了，一下子就火了，而且最可怕的是，克罗心在美国没多少人知道，很小一块店当时，最火的是中国人。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
