<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>大厨 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E5%8E%A8/</link>
    <description>Recent content in 大厨 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E5%8E%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1426/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1426/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们谁能做到了？翟东升一周以内让他名震世界。他好好感谢我们吧，对吧？川普总统转推了，美国国会山上了国家安全会议啦；比尔 • 格兹专门写了一篇文章， 福克斯整个最牛的节目做他。咋样吧?谁能做到？谁能让人一夜那么出名？咱们能做到。兄弟姐妹们，翟东升我们让他出名啦，他也没付我们钱。但有一样他做到了，给我们做了巨大的贡献。
兄弟姐妹们，你看我这是干啥呢？约翰叔叔，你该干嘛，干嘛。你别老看着电视啊。你该干嘛，干活去啊。有事我打电话找你啊。哎呀，我这是，今天啊还真是。最近王雁平身体不舒服，好几天没见她啦。 爱吃羊肉，好做给王雁平的，真是为了王雁平做的。
this oil right？ (这是香油嘛？） This is salt right？（Yea, yea. Salt.) Salt.（这是盐吗？是的）this is the…? (White Pepper. )White Pepper Yea!（这是…? 白胡椒）
兄弟姐妹们，谁会做这个呀？所以说，兄弟姐妹们，翟东升事件，关键的时候、最好的时间，翟东升来了，啊翟东升来了！啊，翟东升给我们做了巨大的贡献，我们让他一夜完成了他人生最想追求的——出名儿。啊、是吧？
看着啊，很多很多人做花卷儿啊，好多好多这样子的做法，但是，七哥的做法跟所有人的都不一样。一会儿蒸出来，就知道郭式花卷是什么样子了。所以说兄弟姐妹们，咱们啊真是做着厨房的花卷儿，聊着天下的擀面杖子。
战友们，向你们报告个好消息啊：昨天的下午，据说美国某些机构和大佬们啊，对中共操控美国大选和委内瑞拉、伊朗的合作，有了新的证据和新的认识。那么还有一个，做出了一系列的决定，现在此时此刻，现在是、现在正在行动中，啊正在正在行动中啊！今天你们就听好消息吧！先在美国内部干，然后再端这些共匪的窝！
啊？so fifteen minutes here. （所以，这里十五分钟）(yea) Ugh, fifteen minutes, (ok) then is the bring the fire Ok?（十五分钟，可以，然后开火成不？） (Ok) One no enough, we need two, we need two. （一个不够，我们要两个，我们要两个）Yea, you need have more.（是的，你需要更多）。
中中中……啥感觉吧，啥感觉吧。这个对中共的制裁啊、全国人大委员会的那些人呐，这个名单最后还是被换掉了啊。接下来还会发生，对香港——关于香港、关于对中共的人员制裁和财产。记住我两年前说的话：一个都不会放过！一个都不会放过！记住我说的话。战友们，朱利安尼先生老人家一会上战斗室，你们可以到战斗室看看老人家。第一个出来上的节目，就是战斗室；第一个要感谢的，新中国联邦；第一个要为之奋斗的，就是中国人！兄弟姐妹们，你们的付出我可以告诉你们，不一样的是新中国联邦。过去中国人的付出，你只能换来眼泪、流血和悲惨。那么，我们新中国联邦不是。新中国联邦人让我们的付出，必须得到尊重、必须得到回报。大家看，所以朱利安尼现在从医院，第一个，今天他儿子还做了一些节目，会特别感人、会特别感人。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
