<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>海鲜 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B5%B7%E9%B2%9C/</link>
    <description>Recent content in 海鲜 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B5%B7%E9%B2%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1039/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1039/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个病毒是个恶魔，而我们不能允许恶魔躲藏。日本一个公交司机感染病毒，新冠状病毒已经使100多人死亡，并感染了4500人。我们必须做好最坏的打算，否则最坏的情况就会发生。疫情战斗室，欢迎我们的直播，史蒂夫•班农先生。
班农先生：欢迎收听疫情战斗室，我是史蒂夫•班农，在国会山向您直播。今天是2020年2月21日，周五。今天我们邀请了华盛顿时报的比尔•格兹先生作为我们的嘉宾，以及杰克•麦克西作为战斗室的主持每天为我们提供分析。今天还荣幸邀请到了郭文贵先生在纽约喜马拉雅大使馆，也是G-news的广播中心一起加入我们的直播。郭先生加入了我们，我们在John Frederick的电台网、塞勒姆电台、美国之音新闻，也就是美国川普总统运动的平台向全国广播。我们也同时在芝加哥的FM99.1和103.9广播。
我们很荣幸能作为风城这个芝加哥包容城市的一部分。病毒是个恶魔，而我们不能允许恶魔躲藏。为什么我们要做疫情战斗室？这是第22集。疫情战斗室节目的22集了，目的何在？疫情战斗室我们已经开始有差不多一个月了。因为这是世界上最重要的事件，中国发生了人类历史上非比寻常的事件。而当今天我们坐在这里，你们收听我们的节目，一小时里我们为您提炼所有的关于疫情的资讯。
我们处在一个世界人口数量为75亿到76亿的世纪，人类十分之一的人口，十分之一的人类，十分之一的人口正在中国被不同程度的隔离。一亿人口被某种强制隔离，4到5亿人被某种程度的封锁，工厂关闭，而这将会严重影响世界经济。
比经济更重要的是，这次疫情已经传染了全世界31个国家。当一个月前我们刚开始做节目时，我记得那时3号、4号，事实上主要是关于Rohini的阿萨姆城报道，其他战斗室队伍制作的是关于BBC和其它的一些内容。而事实上，你看这有多过时了。15个人，我认为那里已有15人死亡，至少成百上千的人传染，至少报道的有这么多，而且还在扩大。晚间新闻还报道了伊朗的状况，我们也开始着手了解，不过看来伊朗的疫情将会爆发。而这是一个人们都说，嘿，他们并没有去过中国。而如果是有人去伊朗的这些地点，这些地点在伊斯兰教中都是圣地，尤其是在什叶派伊斯兰教中。我们稍后会详细讨论。
今天我们想要做的一件事就是，由于这是我认为最受争议的部分，并且我们邀请了Steven Hatfill博士，他是我们关于病毒的专家。还有来自军事医学研究所的Han Fro博士，他是来自多佛的专家。当他说生化武器被释放后，很多人开始明白发生了什么。我们邀请了比尔•格兹先生，比尔•格兹先生是最精通中国问题的记者和分析师。他已经研究中国超过30年，此外20到25年前，在WTO之前的克林顿政府就有卓越成就。比尔•格兹先生因对中国的了解而闻名，比尔•格兹先生也因报道了成百上千则新闻而闻名。
他与Spaulding将军的书《隐形战争》，这是另一本《瞒天过海：中共内部的称霸野心》，是现在的必读之物。特别是当你读过Pillsbury教授几年前写的《百年马拉松》之后，《百年马拉松》也是对我最爱的书《超限战》的回应。《超限战》展示了解放军对西方的资讯战，经济战和潜在的动力战，Pillsbury博士的书是对此书的回应。这也是总统一直在Lou Dobbs的节目上，而这本书是更新更详细的版本。《瞒天过海》十分精彩，并且作者在只手遮天的中共高层中著名。
在过去几天我们其实是在纽约的喜马拉雅大使馆做的节目，这里是布莱特巴特大使馆，那里是喜马拉雅大使馆。郭先生有他自己的广播中心，人们应该知道郭先生。人们对郭先生是很有争议的，他是世界上最富有争议的人之一了。郭先生被认为是历来从中国出来的最顶尖的吹哨者。而我一直告诉人们，嘿！我是个古板的人，我只会看结果。顺带一提，郭先生提过海航对吗？大多数美国人不知道海航。海航曾是世界上最大的贸易公司，在全世界拥有资产。拥有部分德意志银行，部分瑞士银行，拥有各种公司（股份）。而其实是从中国一个省的小航空公司发展起来的。郭先生说，这公司完全是中共的，是为了取得美国的信任。他被诋毁，被控告，所有人离他而去。而事实证明他完全正确！当你看到高盛集团，美国银行，他们都偃旗息鼓。他们最后都说他（郭先生）是对的！郭先生已经说了一年了，海航会倒，他们完全就是庞氏骗局。昨天海航被中国收为国有资产，而他们把这个部分归咎于疫情而不是他们洗钱。
当没人关注时，他就在呼吁关注香港运动。他说香港运动会成为焦点，人们还嘲笑讽刺。所以比尔•格兹先生和郭先生这两位，比尔•格兹先生作为外国专家，作为美国人报导了中国25到30年；郭先生伟大的吹哨者，每次他说的都最后被证明是对的。虽然有可能会花点时间，但最后结果都是对的。
现在关于病毒的整体情况，这是习主席说出了病毒是个恶魔，而我们不能允许恶魔躲藏。这也是为什么我们把这句话放在了片头，也是为什么我每次节目重复这句话。人类历史上前所未有的情况正在中国发生。作为世界生产物流中心的如此发达的经济体，美国和中国两大经济体，他们不可分割的息息相关。这个经济体正在做自由落体，他们封锁了一个具有14亿人的国家。其中至少50%到60%是真正的在封锁中，有的是强制隔离，有的是类似的隔离。
谈到隔离让我们回到武汉。对于我们的听众，尤其是美国芝加哥的听众们。我从几周前刚认识这个城市，是一个比纽约更大的城市，人口约为1千1百万到1千4百万。春节时离开了5百万，是芝加哥的两倍，这是一座大城市。它是中国的匹兹堡，坐落在长江流域，位于中国的腹地。湖北省是中国的中心地带，大小相当于法国，现在正被隔离。而现在他们派去了副总理、孙副总理，她是中共高层之一，她到了那里。然后实行了她认为的隔离：我们会挨家挨户上门。顺带一提，在武汉挨家挨户上门相当于在整个纽约市挨家挨户上门。我们会挨家挨户上门测量体温。如果我们认为你感染了，你当场就被抓去隔离。不是去医院而是去隔离！而离开隔离的地方只有一个方法，那就是在装尸袋里坐着救护车去火化炉，所以这本质上是判死刑。如果我们认为你感染了而你不肯走，我们就把你的门钉上。所以我但愿你能靠水生活，因为当你食物吃完之后就只有自来水了。我的重点是，这就像二战时赫鲁晓夫去斯大林格勒，这是中央办公室派来的铁榔头，来了新的警长，现在我们得这么做事。
但就像郭先生一直说的，你会注意到12个中央委员会里没一个人，没有习（近平）、没有王岐山，一个都没有到武汉！我问了郭先生这是为什么？（他解释说）第一，他们不想搅浑水，因为情况不会变好。第二，他们不想死。
杰克，我想要提一件事。武汉的医院院长，武昌医院院长在武汉因病毒感染死去，又一个中国的英雄。这些中国的医生，这些英雄们真的难以置信，就如同李医生。他是个院长，你会认为他有最好的防护。他死了，但最让人痛心的是视频里，他的妻子追着救护车。
我想在这先深挖一下，等会儿再连线郭文贵。你写了几篇文章，你往这个火堆里添了关键几把柴。比尔•格兹是你先发难，后来有汤姆•科顿，郭文贵还把我捎上了…随你。中共的人民日报摘录了柳叶刀的一篇文章，说很多专家都说这个病毒爆发很可能是由于自然基因变异，这个就是核心问题。这是自然的变异，起始于海鲜市场。蝙蝠传人，又人传人，或者这某种程度上和武汉P4实验室有关。碰巧P4实验室就在武汉，离华南海鲜市场就4英里远。巧合得很，但没有所谓的巧合！你最先写了两篇文章揪出了这事，现在事大了。柳叶刀的人都出来说话，说没有这事，人民日报说这是美国佬比尔•格兹在搞事。
比尔•格兹先生：首先我想说的是，没人知道这个病毒的来源。上周白宫办公室签署了技术条例，命令国家生化专家调查病毒的来源。他们说我们知道一些事实，1月27号我写了一篇文章，说这个病毒可能是从一个生化武器项目中来。我引用了以色列前军情特工丹尼•肖汉姆，他研究了中国的生化武器专案。他认定武汉病毒研究所正在进行研究。
班农先生：等一下，进行什么研究？疫苗还是？P4实验室本是用来进行研究的，他们在做什么研究？
比尔•格兹先生：我们不知道，因为是秘密。
班农先生：好，P4实验室本应用来进行什么研究？
比尔•格兹先生：研究冠状病毒。甚至说过这个武汉实验室进行的是炭疽（研究），它就不算病毒，而是生化武器。我们知道苏联时期，就有释放炭疽的。所以说我们应该进入那个实验室，中国政府对此讳莫如深，我认为美国应该用《生化武器公约》，中国也在上面签字了。用它作为武器来获取资讯，这是唯一的途径来找到病毒来源。
班农先生：在这停一下，停一下…你说的太远了。我想拉回来一点，因为这点很重要。这个柳叶刀杂志，首屈一指的杂志，上千个世界顶尖病毒专家签名说，基本上都说比尔•格兹在带风向，想把我们带到坑里去。你的回应是？
比尔•格兹先生：我的回应是那些声称知道病毒来源的或知道病毒不是来源于哪里的，他们要么不诚实，要么不明真相，或二者皆有……
班农先生：我记得有人说过，海德•菲尔博士也说过，印度理工学院（IIT）的人，还有世界上其他的人也说过，你可以看到基因序列是被调整过的。菲尔博士和其他人说过他们看了基因序列，它看起来像。柳叶刀也说，很有可能不是生化武器，不是100%，但很有可能不是生化武器。你怎么说？从基本的科学层面上来说，我知道你不是病毒学家。但从基本的科学层面上你怎么说？
比尔•格兹先生：我和一位美国前军官、博士聊过。他进行过40项美国的生化武器的研究。
班农先生：40项生化武器的研究，那简直是…这不是CDC，那是真正的…
比尔•格兹先生：他告诉我说冠状病毒不是一个好的生化武器。
班农先生：为什么不是？
比尔•格兹先生：因为它很难控制。让我们来看一种理论，咱们就说中国的生化武器实验室是秘密的、不明的项目，和武汉病毒研究所以及其他研究所有联系；还有，武汉是解放军的医学研究中心，地位就像圣安东尼奥在美国军队的地位一样。这是解放军运作的地方，中国的军事和监控是彻底整合了的。实际上习近平主导了军事和监控的融合，所以说它只是一个监控的研究实验室是完全错误的。
班农先生：简直就是无知得可怕！
比尔•格兹先生：没错，如果你想研究一种冠状病毒作为生化武器，你想找个地方来实验，比如香港。你肯定首先得有疫苗或者解药。那我们假设研究疫苗时病毒泄露了，感染了一个员工…
班农先生：这些都是基于假设的假设的假设，你刚刚提到了一个他们的秘密项目，这个P4实验室的目的。记着！是为了让观众明白这个实验室是在SARS之后，在法国人的监督下建立的。全世界只有十几个这样级别的实验室，美国也有几个，欧洲有几个，全世界上就那么几个。中国被认定为可以作为发展中国家（享受援助），而且在SARS之后他们需要能研究病毒的即时级的设施。这就是他们如何达到第四级的原因，正确吗？
比尔•格兹先生：是的，而且整个危机期间，几乎没有听到任何来自武汉病毒研究所的声音。想象一下，如果是在美国，就相当于美国爆发了疫情，CDC一声不吭。是的，我们就是没有听到武汉病毒研究所发声。
班农先生：我们要进个广告。一会儿连线郭文贵，他一直是位顶级吹哨人。我们看到了吹哨人的下场，李文亮医生。李医生是一位勇敢的医生，有一批医生在12月他试着警告大家武汉现在有SARS的情况。他遭到当局训诫，被迫承认错误。在训诫书签上字，说你是造谣者，会被送进监狱。后来的事实证明他是武汉疫情的吹哨人，让大家警惕武汉出了大麻烦。当时看似一切正常，这也是为什么后来大爆发的原因。之后李医生又自愿回到一线，在训诫之后照顾患病的人民。明知道有生命危险，回到岗位两周之后李医生去世了。他是前线医务工作者中的英雄！但是文贵，你的观点是什么？您对武汉所发生的事情的看法，比如这是来自海鲜市场的天然病毒或者是您相信并且可以证明这实际是出自生化武器计划？
郭文贵先生：谢谢您，先生。我相信毫无疑问这是人为的，不是来自海鲜市场或动物市场。这太荒谬了！这没有理由，就像说美国汉堡包来自树上，树木永远不会给你汉堡包，汉堡包是在厨房里手工制作的。
所以我们应该将精力集中于非常重要的事情，比如过去15小时在中国武汉发生的一切。现在我认为武汉的疫情更加严重了！我认为从第一天开始，其根本的原因就是他们想创造这种冠状病毒。是有意地，至少部分有意地杀死香港人。现在这是真正在部分实现“沉船计划” ，所以现在中共已经闭关了。武汉和湖北的所有地方，人们可以进，但不能出，并且所有的中国人都要回到工厂工作。还有过去8小时，在武汉，政府告诉所有湖北人民：你可以离开家，不再隔离，你可以出去工作。他们把人们放出来，但是你不能离开湖北，武汉人不能离开武汉，你不能出城。所以现在我真的相信（这是）有意地，在执行沉船（计划）。这是中共的战略，这很危险，这是又一个此生灾难。先生！
班农先生：好，文贵，等一下，我只是想确保听众们明白你所说的。顺便说一句，文贵和我将暂停片刻。你和比尔，我们已经请您留下来，进一步深挖这个问题。
您说在过去17到24小时内，湖北和武汉发生了重大变化，这就是他们解除对老百姓严格隔离的原因。也许在湖北省，希望他们回到工厂去工作，这样经济才能恢复。但是他们不能离开湖北省，他们实际上在整个省被隔离。他们不希望湖北人（南）下深圳或南方的任何大型工厂。但是，听众们又在问，我们只剩一分多钟，我想你在广告之后考虑一下这个问题。
我要你和比尔一起回来（这个节目）。就是你们二位现在有什么证据，证明这是武器？（让人们）了解汉堡不是从树上长出来的，（而是）在厨房烹饪出来的，您和比尔怎么支持这个论点？因为这将成为一个重大的国际事件。因为已经有柳叶刀和世界各地的顶级病毒猎人在说：“嘿，它（病毒）看上去很自然！”而且你看到《人民日报》立即采用了这篇文章，他们本质上是在攻击比尔•格兹、参议员卡顿等。
好吧，我们要在这里插播一段广告，出售一些广告，以确保我们（的节目）可以持续。这是疫情作战室第22集，我们有《华盛顿时报》的比尔•格兹，我们有来自作战室的杰克·麦克西，今天很荣幸能与郭文贵一起（做节目）。文贵在纽约GNews的广播中心。G-News是吹哨人的网站，每天在那里向中国，给中国人民带去一些光明。一分钟后，作战室继续。同时还有郭文贵在纽约的喜马拉雅大使馆，他每天都在曼哈顿的公寓里直播，告诉中国人民关于中共的真相、关于他们的自由、还有他们是如何被压迫的。VPN上的资料显示，每天都有数千万的人观看他的直播。杰克·马克西也是作战室的一员。
整件事最离谱的是，任何时候任何人要先打破砂锅问到底：为什么这事重要？有些广播上的听众在问，芝加哥的听众问，为什么这事这么重要？因为这是一个全球性的瘟疫，它是全球性的，这个病毒很厉害，而且致死。问题是它是怎么开始的？是什么东西？为什么会发生？怎么扩散到全球的？为什么在湖北武汉千万人被隔离？为什么有上亿人被限制移动？为什么世界经济都因此陷入停滞？这些问题都要被回答。这里面最惊人的事，在美国，哪怕是对川普总统最恶毒的媒体，最让我惊讶的是什么？
有些人，比如参议员汤姆·科顿，置之不顾那些在国会山或国土安全部的狠角色们；或者比尔•格兹这样的在中国有过20多年经验的人，报道了很多关于中国的重磅消息。先把郭文贵和班农我们这种激进的人排除在外。当你采访那些专业的人时，他们被主流媒体口诛笔伐。主流媒体特别是纽约时报、华盛顿邮报、有线新闻，他们站在了共产党那边，他们引用中共媒体的报道。我们每天在这听到看到的，噢，7万6千人感染的，2100个死亡的。所有人都知道这些数字是被篡改过的，真实的要远大于此。香港的梁卓伟医生还有其他人都知道，这统统都是谎言！但他们每天都重复、重复、再重复！
当人们讨论这个武汉的实验室时，要记住，我绝不是一个阴谋论者，我不相信暗势力那一套。可以当你面讲，我一点不信阴谋论，但我也不相信巧合。好吧，我不相信巧合！好吧…这个实验室恰好位于武汉！解放军的医学研究中心恰好在武汉，这事怎么在武汉出来了？从那个农贸市场。
我们现在从WHO和CDC等机构都知道那些关于海鲜市场的说法都是谎言，还有那些视频。从那个视频出来的第一天郭文贵就告诉我了，视频里那个女孩在吃蝙蝠的头…活的蝙蝠。他说那是中共的宣传伎俩。中国老百姓太愚昧了，他们要把锅甩给野生动物，甩给那个市场。现在我们知道了0号感染者从来没有去过那个市场，那是12月1号的事，现在我们知道那是在之前发生的事了。CDC不被允许去中国，川普总统提了大概有5次吧，让CDC最好的专家去援助，被中共完全拒之门外。习主席让WHO的总干事来了，现在看来他就是个灾难。之前印度裔的大卫·拉马萨米来上过节目，他之前在索马里工作过，他就说过那个WHO总干事是个灾难。他们现在在北京的五星级酒店高级房间里读着中共提供给他们的资料，他们也没有去武汉。所以我现在想问你个事，文贵我一会再问你，你曾经坚称有一个秘密武器计划，有美国政府的档案记录在案的说关于感染是怎么一回事？有关于那个P4实验室的档案。你怎么支持你这个说法？
比尔•格兹先生：是这样，去年夏天国务院发布了一份军备控制遵守情况的报告，在中国那一块是符合生化武器公约的。那个非保密版的报告里相当直接的表明了美国相信中国正在进行进攻性生化武器的研究，他们列出了中共的一些活动，再者这些都是非保密的正在进行的，事实上中国并没有公开也没有讨论过。报告说美国同中国进行了接触并向他们了解情况但我们基本上被无视了，所以说再一次……
班农先生：等一下，你也对我说过，我想你也支持一下你的这个观点。你说过他们建造这个实验室是经过同意了的，之所以这个第四级实验室那么有争议是因为这样以来你就有能力制造生化武器了。你本来不应该这样干的但你的能力已经在那了，如果你找到对的人。顺便提一下他们派了一个少将过去好像叫陈薇，一次谈话中文贵提过的。她是一名少将她曾在美国上学她在这个领域很知名，现在她是这个项目的负责人。回到你说的事情上来，他们承认了那确实有一个项目是匹配第四级别的实验室的，也保证不会再有了对吧？
比尔•格兹先生：好的，接着说，人们总认为中国和美国一样觉得有监控系统、军事设施，但在中国这些系统是彻底整合在一起的。所以中国基本上是在用这些监控系统，报告上说叫军民两用系统，换句话说就是军用监控系统。所以你可以假定如果只有一个P4实验室的话那就是用来进行生化武器研究的。
班农先生：这么重要的原因是就像哈特菲儿博士说的，只有两种解决方法。要么制作出疫苗，但疫苗还要等一年至一年半；或者社会分离，这是一种奇特的方式就是隔离，你基本上要把人们分离开。哈特菲儿博士说至少在他看来隔离不起作用，因为在中国疫病仍然在继续增加。关于它是自然变异从动物到人再人传人还是说这是武器，这个区别的重要性是解药。如果是武器制作疫苗要看它到底有多致命，如果是武器，或是出问题的实验，或是研发疫苗时出了问题，那它的致命性会更加高…
比尔•格兹先生：史蒂夫，我来讲一点，你需要明白中共政府充满了谎言。他们第一个发表了这个病毒的基因组，他们说的任何话你都要以怀疑的眼光去理解，因为谎言就是他们的战略。我们现在在打舆论战，他们的叙述是：任何提出的观点说病毒是人造的都是阴谋论。我们看在纽约时报和华盛顿邮报身上都反映出来了，我坚信任何人说他们知道什么是这个病的原因或什么不是都是资讯错误或不诚实。
班农先生：在福克斯电台Laura Ingraham的节目上，她是最棒的采访家。她采访Falchion博士，我说的话是忠言逆耳，我认为Falchion博士在媒体上是个灾难。他一天这么说另一天却又那么说，在John Carts Mattidy四周前的节目上就在我们刚开始时他说“没关系，不着急”，现在却是世界瘟疫大爆发。在John Carts Mattidy节目上她问他“你说的那个问题”，他说“不不，我跟中国的医生谈过，他们告诉我什么什么的”，太天真了！在这么重要的事情上这么天真。我认为他们从我们在那里工作的人得到对事情的描述。人们不应被允许上电视不想好就随便乱讲！文贵我想转回问你，你现在有G-news网站，G-news是中国的爆料网站。你看它有数以亿计的页面浏览量这些都是中国人通过VPN翻墙的点击量，你今天已经发布了一个消息。如果我说错了请你纠正我。你的团队从俄罗斯政府网站下载的一个文档，它是俄语的，我知道你的团队正在翻译它。但你能否告诉我们这意味着什么？这个文档说了些什么？关于武汉的设施和在武汉发生的事情。
郭文贵先生：是的，先生，昨天我们G-news从俄罗斯政府网站，这是一份由专家给出的政府报告。这是一封官方信件，说中国的冠状病毒是100%的人造的，不是天然的。所以另一方面，先生，你需要知道，过去两年，2018年和2019年在中共的中央电视台及其军事频道，他们总是谈论中共有能力制造冠状病毒。是的，一样的名字，冠状病毒。他们说他们可以完全控制生化武器和冠状病毒，他们是世界第一，拥有世界第一的能力。
然后你知道，自2019年以来在12月，英雄李医生是个爆料人，还有另外7名医生说出真相。然后中共逮捕了他们，然后有些人死了，另外6人还有他们的家人现在被逮捕。还有一些领导在武汉说这种病毒来自动物，它来自海鲜市场。我们完全控制了局势，没有人传人，只有动物传动物，完全可控。2周后，武汉被隔离了，失控了，现在他们说这是人传人。说这是从动物来的病毒，他们在中央电视台制作了假视频，原来的视频帖子来自另一个国家帕劳。
所以先生，你需要问这个问题：如果这是来自动物，来自海鲜市场，为什么你要掩盖真相？为什么从2年前开始中国军人在中央电视台谈论说我们有完全的能力干倒美国？这是官方说法，不是我的话。你可以去Gnews看，Gnews不是观点，是事实。你在那里可以看到证据！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第二次紧急直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/870/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/870/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大海上寻找到尸体的陈彦霖女士，她的死亡事件，在半小时前我们获得准确消息：陈彦霖女士肯定是被他们给杀害的，肯定是被他们给杀害的！而且杀害以后，他们经过了处理，将她扔到了大海里——本来将陈彦霖女士不是扔到海里，也是从楼顶抛下去。最后，因为中间在销尸灭迹的时候，从楼上要制造所谓的跳楼死的时候，发生了问题，最后扔到了海里。
后来陈彦霖女士的母亲出来的认证——所谓在电视上说自己的女儿是神经病，神经有问题，包括女儿是自杀等等——全部都是中共的安排。更重要的事情：我们现在得到了香港内部战友给我们的绝密消息，共产党在香港多个驻港机构和地点，都已经布置了大量的所谓的紧急事件处理小组，而且被中共的所谓的香港609事件小组授权——就是说，杀人灭尸紧急处理，特殊授权已经完全完备。
在这些地点，很多表面上看上去是办公室，驻港机构，特别是驻港的几个军队的地点，都隐藏在地下室，隐藏和处理、建造了一些尸体的处理方式，包括隐藏了大量的民间的车辆——包括冷冻车辆、海鲜运输车辆……特别多的事情，是刚刚从深圳、广东一带，将二手的海鲜车，还有海鲜运输车都已经运到了这些地点——说明将对香港下一步有更加猛烈的行动。请香港的战友们务必准备好！
现在可以确定的事情：陈彦霖是被他们残害以后，运输销尸中间发生突发事件，最后扔进海里。在去火葬场，包括火化，全部是由广东来的特警，而且是有国安，几十个人提前到达火葬场——而且周围有几十辆车，来自广东的车辆，进行了戒严。
非常感谢这位火葬场的战友，几十年前没跟他合作成，现在没想到几十年以后，共同地来参与了爆料——这真是人间无常，但是总有因缘轮回。这位朋友告诉的消息太关键了。
目前看来。这是卢伟聪等，林郑月娥和对港的所谓的小组紧急情况下采取的一切的灭口的措施，包括上电视、她的母亲包括她的家人，还有她舅舅家的一个女儿，都受到了恐吓，事实上已经失去了自由。
我们更重要的是获得到：在火葬场里边，没有名字的，被拿来火化的人，决不下与二十个人。所以说香港的战友们，你们无论如何不要忘了香港火葬场这几个地方。还有在香港的解放军和中国政府驻港的机构，这几个核心的地址。
刚刚这位朋友给我们提出来，这几个机构他们都去拉过尸体的——有的是驻港机构，大楼，给我们提供了，还有拉过尸体的驻港机构的几个地址，请现在放出来我们看一下。
大家请看一下这个地址：从地址上你们可以看到，请香港的战友们，香港的朋友们务必注意，高度关注这几个地点——因为我们还没有查证这几个地点具体是什么情况，但是现在我可以告诉大家的是：这几个地方都是危险的。
那么我现在给大家看一下：正义道的军营还有枪会山的军营、赤柱军营、新围军营、九龙东军营、石岗村军营、新田军营、石岗军营、石岗机场、昂船洲海军基地、香港湾仔告示打道151号资本中心20层——战友，这个资本中心20层，他说这个地方是有一个特殊的一个地方，但是具体什么功能我真的不知道，请战友们自己去查证。华润大厦——在地下有特殊的夹层，楼上有几个夹层。他们在这里头最起码拉出过两三个尸体。中信大厦，下面和上面都有夹层。
所以说亲爱的战友们，这个信息极为重要，感谢这个战友冒死传达出来的这种信息。而且据这个战友的反映，到这些地方所拉出的尸体，都是经过了特殊的处理。用他们的话说，当时这些特殊的权力人士要他们去处理的时候，都对他们的家人进行了事实上的威胁，，并提出了一系列的要求条件：不准拍照，不允许跟任何人谈论这个问题——包括他们从开始往车上拉、往车上送，都是由他们来操作的。到现场以后直接放到炉子去——香港现在是电火化，我才知道，香港的火化也是很高级的，是电火化。然后就把他们给火化掉，然后东西全部拿走。
这个中间除了他们操纵炉子和把这些人送走，他什么都碰不着。这位战友的爆料——他不是每天都上班，非常有意思的事情是：他知道有些尸体是直接运到深圳和珠海去处理的。因为他告诉我说，他去火葬场的路上的时候两次听说到：那些是送到深圳去的。因为他去这些地方去拉尸体的时候，就听到他们说，那几个不要动，那几个是拉到深圳去的，这个是到这来的。
所以说，莫名其妙被消失被死亡的人绝对不止这二十个——这就是今天爆料的核心。
我们再看一下陈彦霖女士，他特别提到：陈彦霖死，到现场火化，是最多人之二。还有一位女孩，来的人比她还多，来了以后，什么都不让说话，就是马上开炉，马上做准备，然后说后补火化前的手续，然后就把这个小女孩给火化了。第二个就是陈彦霖。
大家看到，这是战友画的——叫明月大师——画的最后的晚餐，这是我们明月大师画的，这个很有意思，画得很漂亮。
所以说战友们，我们可以从这些战友们冒死传达出来的信息可以看到：香港现在的的政府，林郑月娥，还有香港的警察、香港的保安局、香港的律政司、驻港部队和驻港的所谓的国有机构已经成了杀人的机器了。还是那句话：香港的战友们，不要搞暴力革命，但是必须要把很多精力，要用在调查取证上去——这个太关键啦
所以我们再看一下这个陈彦霖女士。在这之前，很多（信息）都是我们先发出去，对陈彦霖女士在海上被所谓的跳水自杀进行的质疑，和包括对照片、录像的对比，是由于我们的质疑引发了全世界来关注事情的真相。
现在越来越清楚的让大家知道，这是孟建柱、孙立军当时诋毁文贵爆料的时候，为了反击郭文贵揭发他们孙瑶、刘呈杰、贯君等一贯用的手法，都弄成假的孙瑶、假的贯君、假的这些人物出来，那么这是如出一辙，现在看到了。
这位战友明确的说，那天到火葬场的绝对没有她母亲。（她母亲有个TVB采访，对吧？可以放一下。）那绝对没有她母亲，这位香港战友明确的说，郭先生，原来我们都以为很正常，自从看了我们爆料革命，传播了危机的真相，以及对她的质疑以后，他当时就说现场绝对没有她母亲。没有一个人告诉他说，这个是她母亲，没有一个人告诉他。这就是说，陈彦霖上电视的母亲很可能就是假的。我们战友的质疑，我们战友的怀疑，我们战友传播香港危机真相的力量，就在这次事件上，更加明显的突出出来了。
大家可以看到，她这个所谓的母亲出来，拿着所谓的自己女儿的出生证明来证明自己是她的母亲，这位火葬场的朋友说出了最根本的一句话，说那天火葬她母亲绝对不在。火葬之后出了门口，他就不知道了，因为这些人在屋里的时候，和家属见面的时候，绝对没有她母亲。
而且他觉得非常奇怪，一般在水里捞上来的人在火化前，大家都知道没有血液了，她都会被浸泡到烂了。他说并不是这样，当尸体被勾上来的时候，那个身体还是有弹性的，说明时间并不是很长，说明这个孩子被杀掉仍在海里的时间非常的短。然后就拿去火化了，所以这个孩子的死，绝对有蹊跷。
而且从尸体上看，当时作为火化前的那些程序，他们根本不允许对尸体进行必须的程序的审查。这都不允许，所以他们觉得非常的蹊跷。而且当时是他们火葬场的3个门，什么客人、礼仪馆、尸体最后的道别，然后拉进去家属可以取骨灰。而且家属如果有要求，这个骨灰可以选几个重要的部位，这些在那里是都可以做的。他说在这些程序里，绝对没有她母亲，有一个所谓的表亲在那里。
而且说，非常之紧张，非常之乱套。而且外面一拨人，里边一拨人。里面都是讲粤语的，但外边他听得和清楚，就不是香港人，有些就是讲大陆话的，有广东人讲大陆话，非常的明确。
最让我感到震惊的是，大家记住，这位战友说，他并不是只处理了一个。就目前经他的手，在这些刚才所说的地址上，最起码处理了20几个。（有中信大厦的照片吗？他刚刚发的那些照片。）大家还能看到，他说的中信大厦我是特别清楚的，中信大厦我是非常非常清楚的。中信大厦，当时从建设，中信就是在国安部和驻港的中办，成为第二个中办的办事机构来做的。那里边是有很多猫腻的，后来你知道是荣智健来控制中信，后来荣智健被撵出局后又重新进行了改造，把一部分空间进行重新的申请，改变了功能。那么这个中信大厦里边，一定是有猫腻的。
华润大厦，我一再跟大家说过。华润大厦在两年前我爆料的时候，大家记住，我就告诉过大家，说中信大厦里边是共产党在香港的执法黑屋之一。对了，这就是华润大厦，刚才发来的。这是在湾仔，华润大厦里边，香港的战友们你们务必要小心，这里边肯定有指挥中心，肯定有处理死人和杀人的地方，肯定有特别通道，这是肯定的。
这位战友非常明确，非常明确，非常明显这里边是有问题的，香港的朋友们务必要注意，在这个地方应该有人专门盯着他们在干什么。
这个中信大厦里边地下室，还有后侧副楼，这位战友明确告诉我说，副楼和地下室有猫腻，有大猫腻，大家高度关注这个地方，高度关注。这就是现在咱们香港战友的力量。这都是些杀人、灭尸、指挥秘密抓捕香港人，让香港人消失的重要地点。咱们在香港的朋友们，你们很容易就能搞清楚，到底这里面有没有杀人？有没有藏着秘密？有没有成为一个伤害香港人，抓捕香港人，让香港人消失的指挥地点？一查就明白了。
这个华润大厦，中信大厦，还有刚才我们推出的那几个地址，我们完全不清楚，请香港的朋友去核实吧，好不好？今天的直播主要是这些问题，就是让香港的战友们知道，陈彦霖女士绝对是被杀害，而且扔到海里的尸体，还有出来认证的母亲，这里边是有猫腻的。全是香港的警察，和共产党的所谓的灭爆小组、灭港小组共同的安排。
我们香港的战友们，应该要看到，多少人与你们正义的人士站在一起。这些人冒着生命危险，时刻关注着这些共产党流氓土匪在香港，对香港人民的迫害，和每一个动作。随着时间的推进，更多的事实会出来。刚才这位战友发来的这些照片，因为这些照片涉及到法律和隐私，我现在不能在这推出去。稍后，我会发到美国国会听证之前，让这些议员全部得到。这些照片是绝对不能推的，这是法律的问题。特别是在火葬场里边，涉及到隐私，有些尸体非常恐怖，非常残忍。上天不灭共产党，天理不容！
亲爱的战友们，香港的朋友们，一定要多加小心。不仅要上街，还要关注在香港的取证，和关注这些抓捕香港人，和灭香港人尸体证据的这些指挥中心，这非常的重要。
谢谢，亲爱的战友们，请大家继续一切以传播香港危机真相为中心，一切都是刚刚开始，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/140/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/140/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
服务。这个不看，这个不看。11刚才说那个。
卡啊我这个好。刚才在那边大概还欠了那边卡，清楚了来了，你说咱们是微友们，网友。我们多好，咱们走到哪都在一起啊，幸福啊，文贵赶集呀，太幸福了。大家好，大家好呀，七哥好七哥。
谢谢谢谢。大家好大家好哇，前面塞车太疯狂了。哦前面塞车，我现在要去吃个晚餐呢，这个音乐party啊今天。
这个这个在车上做了一个凯迪拉克的一个特别的车特别多。嗯，但是锦衣卫警察先生开的啊，啊。我们然后呢，还有两台路虎加长版的路。塞车塞得一塌糊涂啊，一塌糊涂一塌糊涂啊，我说。
几天哪，这每天都开会啊，然后还老吃好多东西，今天吃特别棒的海鲜，还有人跟我偷拍我偷拍我呀。这个这个那个那个专门还把我偷拍我的，还放到网上去了还给他，还放网上去了，一直跟着。很有意思，但是那是善意的啊，不是恶意的，不是恶意的，这个我们警察上去确认确认，确实就是就是。没什么恶意没什么恶意，一直想直播啊，各位网友们分享分享。
你看着大家看着啊，这折腾折腾挺好，让那些什么乱七八糟的人。录录像，胡说八道了，又在这胡说八道造谣了，哎呀，说实在话。过的太好了，不好意思给大家分享，有时候毕竟员工们家人都受折磨，你说我还过那么好的日子，那不好，可是呢。
那我要不高兴，那不知道过得更开心嘛，对不对啊？那是不行的，对不对？所以说我还得开心啊，不能不给。一样，但是呢，这也太开心了也不行，所以很矛盾呢，很想见网友啊。嗯，实际上这些天来对我们来讲是特别好的事儿啊，因为我们也正在解决这一系列的问题。系列的问题，这一系列的问题解决了，就是新的时代了啊，谢谢啊，谢谢您支持，谢谢。
哎呀，着啥急啊，人家这几十年的啥都没折腾出来，咱再吃都几个月是不是，千万别上人家当了。高喊反息说我不反习就炸锅的食之源子，这点小猫腻还看不出来吗？原则就是。利用此缘由就是饭锅砸锅啊，就是盗国贼的兵啊，就是那被兰陵王的人别上当，别跟他们走。我玩这套东西差太远了，过两天那个有时间了，我给你们说说，跟这些企业背后找工会的人。
这些人的这些背景啊，我有时间好好说说，你像那个唐柏桥先生，我一直就是他说的，我们不在工厂和工厂。不公的，最近我看他跟我的很厉害啊，公开说了胡说八道，说我这个满嘴这个生殖器。你没听说过讲过一次生殖器吗？有说过一次光棍消失在江湖啊，这种谎言都说的出来，实际上他那点猫腻。也就是说江湖上的小骗子啊，哎哟，真是，跟那个吴铮是1号的片子，还得拉着老婆在外面行骗。
而现在这个行骗的手段很低级很低级，过两天我把他当初想干啥想做什么，我给你公布出来。哎哟，我从开始她上次支持我，我受到他的这个负担啊，影响太严重了，太多。我有的因为我这个跟他不断开，跟我闹矛盾啊，太多太多了，受到的这种事得抓牢，但我这人讲义气。气压，我讲一些，唉，就这就这人也交不出来，他成天骗钱吗？一天就跟这个打那个打的呀，我到时候。
放出来听听，在车上呢，我去告这个告那个去，你告谁去呀？你你付得起律师费问你。哎呀，在那瞎忽悠，但是这种人也能在在海外江湖上号称一拨，我说没有。他就没有传播学选不上，选不上总统了，好像穿普通的了，他就不能活似的，他还介绍人呢，说。那个花钱帮我去川普总统的给说情的，这是几个月以前的事儿了啊，五六个月以前的事儿了，大家想想也不觉得，现在听起来。
我给你介绍还差不多，那个时候我还不知道，我是马拉给我的会员呢，咱们神经啊，他不神经。病了，看来他这种是骗的手段，这种诈骗的手段和这种女骗女成功铝片。这个驴友这个这个得意的劲儿从来不改，所以说这个人是个大骗子，专业的骗，这个人是。这也有大问题的大问题，你说我给他脸吧，哎，我本来是这个，唉，为这个不折腾他。
但是我最近我看他回来了，他回来了，过两天咱们说，他说的是，感谢所有人为我六哥这个祈祷，我非常感谢，越是这样。这时候呢，我越不能被他们给吓倒，哎呀，不能被他们说，唉呀，光柜子那哭鼻子抹眼泪的我抹眼泪有用吗？我哭了。你的有用吗？痛苦有用吗？我们老郭家的男人都是汉子，他姓郭，他是光棍的家人，他就能顶得住啊，他必须在。而且大家都有心理准备，我的员工也都有心理准备，他们折腾让他们折腾啊。
他能把它们给炖了吗？他能把它们给炖了吗？汤喝吗？我谅他们也不敢，他要敢来。灭亡之时，大家别着急啊，接下来很多事情大家都会看到，盗国贼啊，他们的嚣张。那不可能永远得逞，不可能，我就不想说那些什么过激的话了。他们小瞧了郭文贵，我在9月以前两三年前没爆料的时候，我告诉他们，别以为你手里边有个什么道歉。
来的国家机器就能把郭文贵怎么样，那怎么可能啊，怎么可能？所以说，他没把我怎么样对吧？而且他也没想到我们9个月爆料爆成这个样子，接下来我们能做什么绝对会超出他们的想象，叫他们折腾。大家一定要记住什么时候不能咱们都是都是对的，也不可能咱老赢啊，不可能咱姥爷咱也得允许。敌人啊这个营接受别人赢别人的赢就让我们更强壮，然后改变我们的缺点不是坏事。
HP电视开始了吗？采访的时候。因为我答应过他，因为几家电视采访啊，后来我答应她先让她采访。是媒体还要采访啊，这个但是我答应先让他做完，我在接受采访，既然大家会看到很多很多的。等到我3月份开始爆料之啊，你们记住，这个一定会让你们看到不同的爆料的情况。
要开全球发布会的时候，其中就有战略的安排，阿战略的安排，实现全球发布会是一个指东打西。转移到国人视线的一个成功的案例，我确实订了林肯中心的会议厅，我确实有准备。是让他们转移了精力，想尽办法去消磨掉了我的那个会议厅的定义，定想尽各种办法和媒体。你咋不用参加我的记者招待会，恰恰成就了我，接下来咱再爆料的时候一定也是这个结果啊，大家记住一定也是这结果啊。
我快到了，我快到了啊，这个最近我看的这个唐柏桥出来说这个话，他简直是闷死了。写良心了，人家那个赖建平先生人家给他管管帐，你报个机票还要拿发票，天哪这什么天。这里没有啊，这个唐柏桥这个人那简直是这个人太坏了，头上长脓，地上长这脚上长疮的人看。他怎么不说话呀？我文贵旁边的一个随便一个人，一天挣的钱够他活一年的，我们这两天旁边的几个孩子买了。
做股票都赚了七八十万美元都赚了大钱了，是不是？骗了这个骗那个，很多人给了我很多，我从来没有说过，你看看吧这个。我跟你说，他不遭受点挫折，他就不知道天高地厚的，他不知道天高地厚，给他弄一下，大家拭目以待吧。快到了，我一会就下高速了，下高速了，参加party去啦，亲爱的网友们，谢谢你们的关心，谢谢啦，我先挂了啊。
谢谢你们关心我的家人，我的哥哥，但是大家要一起坚强，一起坚强啊，大家先看看hbo这个电视节目。刚才我收到信息说豆豆回来了，我在找豆豆去，豆豆在哪啊？我都推着都完全看不了，今天又到期了，又给我来个。耍流氓就耍流氓啊，瞧这真是1号的那个啊，太有意思了，这只能让我们越来越坚强。只能让我们越来越坚定，文贵在准备了一场大戏啊，准备了一场大戏，大家拭目以待啊，这个咱们。
5个月了下场戏，大家想想会怎么样在准备一场大戏，大家做好心理准备，练好心脏啊，谢谢所有。谢谢，我挂了啊，谢谢，我先离线了，非常感谢，非常感谢，我先结束直播了，谢谢。说。嗯。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
