<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>王八 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%85%AB/</link>
    <description>Recent content in 王八 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%85%AB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好！我是刚刚在外面开会，拿了一个大的证件，今天是个大日子，拿了个大的证件，结果在那儿竟然有人认识我，哎..郭先生..郭先生，原来郭先生这么出名，我今天在全世界真出名了，五个多亿，都争头版，咱们新中国联邦干大事儿。
但是我要重申一下，刚才律师我们弄清楚了，华尔街日报这帮王八犊子这帮孙子，纯粹在胡扯，编造谎言，他根本就不是5.3亿，那5.3亿包含了战友4.9亿的退款，罚了GTV，Saraca..一大堆，罚了大概2000多万吧，罚了九指妖500万，大概罚了3500万吧，3000万的是整个GTV投资者的，这很抱歉！GTV公司的，很抱歉，九指妖是500万，剩下的是战友4.9亿GTV老椅子的投资的钱，还有..就是14天以后你们都可以要求退款了，都可以退了，多牛啊..多牛啊..
另外一个，今天或者明天还有一个呢，大事儿..大事儿..这90天快到了，如果这事搞不定，七哥这90天这事无法实现呢，90天啊，你看七哥怎么打共产党的脸，打这些欺民贼的脸，“啪..”拿屁嘣他们，你们看他们咬着牙在那块儿忍着，90天..90天..
所以说我要给大家重申一下，不是罚我们5.3亿，罚我们5.3亿，罚3000万没什么两样，没什么了不起的，对七哥来讲对咱灭共来讲，都是小事，接下来的今天和明天还有头版头条，但是你能感觉到，你看华尔街日报，所谓的传统媒体，所谓的严肃媒体，他大爷的瞪眼撒谎，连我都上当了，我还真以为是5.3亿呢，行了兄弟姐妹们，啥都不说了，看着..不超过24小时，还有一单大的呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1905/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1905/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！不蹦了，8月6号了，尊敬的战友们好！你们健身了吗？中南海中南坑这帮老杂毛全都去了北戴河，老百姓，你说谁能去北戴河啊？郑州水灾的老百姓，现在都是家没家，业没业的，他们照样去北戴河，照样度假，爹亲娘亲不如党亲，现在的党在哪儿？
现在全国到处戒严，他们还扎堆北戴河，爹亲娘亲不如党亲，你们的党哪？一切都是党的，一切都听党的，现在党去北戴河度假去了，专列专机，整个大陆戒严，整个海戒严，无产阶级的中国共产党，他有世界，他有北戴河，你在哪儿？咱们中国人是世界上最最最最天真无知的，就这视做不见，还有到井冈山，到延安看那破草房，看那个破鞋，叫破草鞋，叫破鞋党嘛，是吧，外号：破鞋党。看他们破鞋破被子，你没看到他玩多少女人，你没看到他有多少私生子。
这个世界上，上天给每个人的智商和智慧是一样，对吧，昨天长岛哥给我发信息，一个老椅子，长岛哥问他，你支持路大脑袋、蛇妖闫是吧？他说，我支持以毒灭共，他说，你支持以毒灭共，他能以毒灭共吗？他的洋林爹不是要抓捕吗？洋林爹不是说要帮助他们以毒灭共吗？他找到洋爹了吗？洋爹现在说病毒是美国造的，他还说，那我支持以毒灭共，长岛哥说，你支持他就不能作为投资者，他说，我支持以毒灭共，就必须选择一方吗？长岛哥说你只能选择一方，他是我们的敌人。
他当然是我们的敌人了，他是骗子，对不对？你绝对不可能你跟着洋林爹的事情你都辨别不清楚，就是路大脑袋从头到尾没有一次料，蛇妖闫全是假的，是我们把她捧上去的，她要砸我们，她把爆料革命定为恐怖分子，他把战友们捐钱定为贱捐，贱民，太贱，你还让我们让你在G系列投资？门都没有。你们谁都别想搅混过关，你过了关，我也得给你拿下去，最好你别侥幸，你不信就试试，一个都不会允许。
就像现在北戴河，陆续到达北戴河，有几个不太高级别的负责警卫的官员和河北的政法委员，昨天一起喝王八汤，在北戴河见面，主要这一个月喝王八汤，鹿血炖王八汤，是所谓的一年的湿气全部拿掉，当然让男的女的都是性欲极强嘛，每年都是有几千万只王八选出来让他们吃，为什么几千万只？只选某年某月，还有公母搭配，大小合宜的，放甲鱼血怎么吃，甲鱼怎么炖，只吃甲鱼鞭，不像咱老百姓都吃了，所以说共产党这些老杂毛壳都比较硬，寿比较长，你像朱镕基最爱吃甲鱼鞭，甲鱼汤，是吧？那一锅汤得多少甲鱼鞭啊，是吧？
吃甲鱼的时候记得他们聊起来，说首长都往这里来集会，这病毒咋办呀？这美国人要是有点什么动作咋办呀？老百姓有没有怨言啊？谋首长秘书说了一句话，说昨天首长和谋首长，说中美关系咱们处理一下，说最近是不是有点过火了？有点失控了？中南坑的大脑袋说了，我们不是给美国送去了一个“战羊”吗？从战狼文化外交对美国，已经变成战羊了，哦..秦刚是扮演羊来了，是穿着羊皮的狼，啊，明白了，首长说有对策，对待美国人要硬几手，软一手，硬几回战狼，然后就软下来，你看这就是共产党。
骗你绝不商量，对老百姓也是，硬硬硬，然后给你示好一下，搞几个大娱乐会，捐点被子，掀掀锅，结束，是吧，对老美也是，赞扬赞扬赞扬…说现在老百姓有什么怨言？中国老百姓，他说关键是，把电视节目搞好，把报纸版面头版搞好，把历史回忆做好，老百姓没有问题的，中国老百姓是可控的，洗脑嘛，中国老百姓就是看电视，看报纸嘛，然后现在上上手机，这不就完了吗，是不是？说美国不会有啥动静，美国完全在我们可控的，就是美国的官员都可控听他的，病毒..你见咱们的首长啥时候戴口罩？你见咱们中南海有一个染上的吗？中央机关有一个染上的吗？有解药啊，结束了。
有人说这病毒是不是下一波得来点猛的？他们会猛，我们会过去，那咱们这到处戒严，各小区，又是武汉了，又是东北，又是北京，又是上海，又是扬州，咋回事？说，咱这没有人传染，光人家传染，人家不是说咱造的药嘛，是吧？意思：我们得演演戏，让外国人看我们也被传染了，我们传染了，我们也戒严了，那用首长的话说，这么多疫情，专案小组，这么多疫情设备，那么多车，那么多装扮，你不表演拉练拉练演习演习，国内是演习，死个万八口的人算啥呀，是不是？演这场戏，怎么演在国外，在世界上共产党的病毒杀你们的人，我家也得死几个，杀你100万，我死个一万八千，不怕呀，杀你100万，我死100万，死500万我都不在乎，中国都是贱民嘛，用路大脑袋、蛇妖闫讲的都是贱民。
我们昨天给奥林匹克委员会写的信震撼很大，今天我们的法治基金，新中国联盟一大早，我们委托的战友又写了一封信，就美国国会最近出台了一系列的法案，很多人要提议废除共产党，在西方世界合法代表中国人的权利，包括因违反人类大屠杀、种族大屠杀，我们也写了信，今天早上出来了，我现在发给了新中国联邦政治顾问委员会，新中国联邦法治委员会，我等他们回复，我可能今天又签了第二份，是吧，第二份，大家记住多了真不行，只能是一次给个40~50份，大家收藏原件，多了不可能，那就没有意义了，而且七哥真没时间，我今天可能在签第二份了，有第一第二了，一生二，二生三，三不就生万物了嘛，对不？咱接着弄。
没想到影响那么大，昨天晚上警告来了，文贵，不要再跨过红线了，冬奥会我们是一定要办的，我说冬奥会你们的病情、疫苗、灾难都将发生，你搞啥？你搞不成…哎..到我们搞的时候就全世界没有病毒了，听到了吗？听到了吗？他们绝对知道疫苗不管用，疫苗就是赚钱，还有其它险恶目的，第二，到他们搞冬奥的时候就没有病了，意味着啥？他们可控。
太多话要说兄弟姐妹们，人那这辈子不怕穷，就怕脑子傻，无论是爱情还是家人，你遇到了脑子有问题这一辈子结束了。真的是心痛啊，看到这些无知、愚昧的…政清，我们的理工男文峰，太棒了，做的太好了节目，到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/64/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/64/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
卡了一下是吗？又黑客来了一次。可以了，又回来了啊，咱这必须得回来啊，咱得有点那个技术，没技术不行，就盗国贼靠你们这个水平还治理国家，就你们还能治理国家。 唉呀，真的是悲哀啊，偷鸡摸狗你们可以，治理国家，我看你们就算了吧，还是让给能人吧。我要说一说啊，这个这里边啊丑闻与真相，道德与犯罪举证已出证之间的关系，所以昨天这位老领导说你不要担心啊，不要担心，这个国内谁知道不知道，他不想知道的，你给他说，他也不想听了，也听不懂，想知道的人已经都知道了，特别是党内他说几乎无人不知，他说现在这个学生学校，孩子们，还有这个有识文弄字的，有这个各种这个各种的社交媒体能力的，他说没人不知。而且没这个能力的，由于这个孩子和家庭的关系都在帮他们指导，这件事情传播能力，他说是否是有多大影响力，你不要在乎，你知道我们的组织的反应，那就证明了你爆料的真和假，我们的组织对你的一次次行动，就证明了谁是好人谁是坏人，你不要把王岐山书记，孟建柱和这些所有的行动代表所有的党员，绝对不是，这一点上我发自内心的，我发自内心的我承认，我接受这是事实，他的这个行为绝不代表国家，这是由于他们控制着国家的公权，他们有一些自己的利益和同伙，他们的在作为。今天这些王岐山书记，孟建柱书记和傅振华这些人对我的打击，这种下三滥，这个三邪视频强奸女员工强奸女员工早泄，昨天出来了不早泄了，又成了这个又是能干就是能干者。
这个录制的时候说这个强奸女员工，但是放不进去，没法取证了，所以早泄，现在啪啪呢，没有视频啊，这个又能了，但是呢，有声音没图像，然后把我的声音给我编辑的那完全是假的，那编辑我能像点啊，编辑你得像，是不是像头两天那个传播的音频一样，得像一点，还要拖一段时间，连吴小辉抓起来都是跟我有关系，还给我送了2000万，一亿美元。太小看我郭文贵了。一亿美元在郭文贵算什么钱呐，还给和平先生的一千万美元，真敢造谣。然后在这之前马健副部长的海外资金给我多少钱，然后又骗了阿联酋三十亿美元，然后又郭文贵杀了日本人，然后又是在日本又怎么着，大家好好回想回想，造这些谣，我这老领导说了这是他们黔驴技穷了，所有他们的行动都证明了他们现在是多么的恐惧和害怕，包括到纽约这些官司简直成了笑话，我再一次的说海南海航陈峰先生，还有起诉我的所有人，谁要是撤诉谁就是小王八，我 求求你了，我再次郑重承诺啊，你们那几个律师头两天那个胡舒立女士的律师到法院的时候去了六个律师，每个律师一小时一千六百美金和一千二百美金。那个律师呢，也是我们曾经合作过的律师，也很有意思，连起码的常识都没有，人家就是想赚你钱，先预交五十万美元，官司打不打都五百万美元，是不是？还有一个海航找的这个律师事务所，大家也都知道，也是美国最贵的一个律所之一，到现在，竟然到现在不提交起诉书，我们昨天大前天去要起诉书，不给。我希望你海航，一定像是陈峰先生说的你要维护你的尊严，说出的话你一定要起诉，陈锋说已经起诉那是胡说八道，你把你起诉书亮出来让我看看。谁要撤诉，谁要是和解谁就是小王八啊，
说到这个时候呢，我要给大家说一个非常好的消息，这一周来我特别的兴奋，因为我的另外一个战略就是要把战场打到国际上来，把战场拉到美国来，用国际上的镁光灯，用国际媒体的公正性，用人才和信息，用国际上美国和欧洲英国的多国的法律，把这视为战场，这就是他们起诉我最伟大的利益，因为我们双方都应该把证据，把事实全亮出来。这就是我最需要的，也别提郭文贵一人之词，也不要听陈锋在那个瞎说，要不要听共产党我们的盗国贼说话，西方的法官会让你祖宗八辈，从第一天到内裤是什么颜色，你的女人的胸罩什么颜色都说出来。然后郭文贵也一样，这样的话就是咱们大家把自己放在了阳光下，让老百姓看一看，所有的推友们要记住，要鼓励所有人起诉我，让他们起诉。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
