<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>加密 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8A%A0%E5%AF%86/</link>
    <description>Recent content in 加密 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 30 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8A%A0%E5%AF%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1778/</link>
      <pubDate>Sun, 30 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1778/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一——国内种过红薯以后的土地彻底不孕不育：
这块地，我从头到尾再给大家啰嗦一遍啊，方圆，咱们自己的地，就是不到300亩，接近于300亩吧，整个高邑这边是1500亩地，被去年一个叫慧谷公司种过红薯，他这个红薯很高端，叫薯匠，孩子们特别爱吃，因为这个红薯个小特别甜。它的糖度超出了正常薯类的好几倍。它还打着旗号所谓的太行深处，呵呵，胡说八道，它就是在高邑这片地上种的。然后他们种过去的土地，我今年春天一直在咱们这个老群里面给大家嘟囔过，很多人已经意识到它这个红薯的危害了。
您看这是他种过红薯的地，小麦到现在绝收。它即便是有这个穗里边也是空的，一粒粮食都没有。老远看着黄呀呀的一片吧，里边有穗，但是里面没有粮食，一粒小麦种子都没有。哪怕它秕一点呢，没有，是空的，所以这一块地是绝产的。
当时这个红薯他们用的是什么办法？他们用了将近四十种药，用这种滴灌管，地里面铺满了滴灌管，从育苗一直到红薯成熟送到您餐桌上，它得用将近四十种药。从一开始的催苗，后来的抑制它长叶子，只让它长下边的根茎。不长叶子，再加上让它产量大、激素、膨大剂，还有增加一些个让它口感特别好的一种药，他用药物干扰它，各种各样的药得用四十种。
能把地伤成这样，您能确保你家孩子的体质比这土地还壮吗？！方圆1500亩地，都是种的这个红薯，所有的小麦都严重受到了影响。这个公司走到哪儿都会只租半年的地，因为他都知道接下来的三年，这块地再想种别的，几乎不太可能。而且我还告诉你们，他家这个当时这个红薯叶子，旁边这个村里边一个放羊的师傅家里的羊吃了这个叶子就死了。说句不好听的，他这个红薯周围老百姓家里的牲口都不吃。但是人家卖到市里，卖的价格特别高，号称红薯界的劳斯莱斯。这是昧良心的事情。
直播前播放第二个视频——秘密翻译组EST5/29/2021
主持人：现在加入我们的人，让我们更多地了解中共病毒的起源，以及能否让习近平领导下的中共当局政府支付补偿。闫丽梦博士，她不仅是吹哨人还是一位著名的生物学家。闫丽梦博士，非常非常感谢你。我的第一个问题是，你如何看待美国总统乔.拜登要求他的“情报小组在90天期限内调查病毒起源”？
闫丽梦博士：事实上，我认为这是一个巨大的进步。因为我知道，全世界的每一个人都在遭受这个大流行病的折磨，而我们真的需要知道Covid-19的起源，然后如何行动起来解决这个大流行病。如我所说，一开始我相信美国政府会帮助人们解决这个问题。因为我了解中共，我知道中共的计划是什么。我相信美国政府会领导这种调查并最终解决问题，这也是为什么我来到美国，说出真相。尽管在过去的一年、超过一年的时间里有许多障碍，我们也看到了许多错误信息或者打压。但是现在，我们终于认识到了Covid-19的实验室起源问题。我们知道，尽管中共政府试图散布更多错误信息，或者更多对全世界的攻击来掩盖他们的罪行。但是人们并不愚蠢，人们不会允许他们再对我们撒谎。因此我希望这会是一次彻底的调查。同时，当他们（美国）需要提供科学和情报证据，以解决问题时，我会竭尽所能。正如我所说，这种病毒来自中共，它是中共的超限生物武器，人们必须认清这一（事实），并且可以证实这一点。
直播前播放视频三——秘密翻译组EST05/28/2021
Sucharit Bhakdi教授：我是苏查利特.巴克迪，我是个医生也是个科学家。疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应来对抗（中共）病毒。我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引发连锁反应，导致血管中形成血栓。而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂、恶心、呕吐、甚至瘫痪。据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。如果你血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
直播前播放视频四——日本樱花团视频《雷霆行动！势必灭共！他们在行动……》
一、中国古编钟折射出来的中国历史之伟大之深奥
尊敬的战友们好，5月30号，5月30号七哥乱聊直播，七哥乱聊直播，向大家问好。哎呀，今天是外面天气刚下过雨，天空中充满着这种雨后的清新，外面的鲜花绿树绿莹莹的，然后那个美国丽人这个树我这块到处都是。虽然是下过了两三天的雨，但是美国丽人还是依然的那么美丽，没被雨给冲刷掉，太漂亮了，还有不同的颜色——生活就如此美好，如此美好。
然后你看我前面放了个编钟，这是湖北博物馆里面这是镇馆之宝。当时在湖北发掘出这个音乐乐器以后，来自我们战国、西汉包括最后的这个唐朝，可以说是一下子改写了人类上音乐的历史几千年前。这个编钟的乐器还有它的整个的金属的配置和烧铸以及和打击出乐器后的感觉，到今天人类上没有任何人能做得到，没有任何人能做得到。
那么我很喜欢收藏一些乐器的一些雕塑还有包括水晶和琉璃，这是一个美国人非常非常喜欢中国音乐和中国历史的人，然后他最后做琉璃，在台湾”杨氏玻璃工坊”琉璃工坊学的这个工艺，然后回来开始来做这个。我收藏了一些东西，做得非常非常的棒。特别是阳光下，当这个光通过琉璃透出来的时候我们似乎能穿透几千年中国的历史，能看到中国的历史当年之宏伟、之伟大、之深蕴、之深奥。可以说是似乎能历时几千年来通过乐器我们的祖先能把我们的智慧和对美好生活的向往，传递给我们这几千年后的后代。
所以说我觉得当真正的去喜欢中国的历史和音乐的时候，你会更加地爱中国这个民族、这个国家。特别是，中国的历史中这种到现在无人敢问鼎、扛鼎的这种各种的艺术和文明和创造和造诣——丝绸、音乐、编钟以及当时的铜器。这是真的是在当时的文明上，就像今天的美国的科技上一样，没有任何人可以说达到那个高峰。
二、中国长袍之妙让男人浑然一体让女人亭亭玉立
那么在此时此刻特别是我今天早上这个穿上这个G -Fashion刚送来的这件衣服，这是我多年来我穿长袍，还有包括我设计长袍，是我穿的最舒服的一件衣服，最舒服的。这个料子就不用说了，就是你看，就是这个轻松到就贴身，贴身。然后，这块儿咱们的看G- Forever的LOGO，加上现代的这个胶印，然后这个领的里面呢恰到好处的尺寸，以及包括这个蝴蝶扣所有的制作，这个料子是一个丝和Cashmere的羊绒毛的，它的这个贴身的感觉就把我们中国人穿长袍这个精神一下子就出来了。
中国的女的要亭亭玉立，男人穿上是叫做浑然一体，就是男人穿的衣服要浑然一体——天地之垂！从天到地就从你的衣服到地下是要垂的。中国的衣服就一定要一致性，男人要垂下来。站在那里就是立地上的一根竹子，就像一根竹子，长得一截一截一截但很坚挺。然后呢叫立地之鼎，就像那个鼎一样，一定立在那里，和松拔不动、撼松不动，就像那个松树一样上边儿晃来晃去，它一直在挺着。
所以中国男人的衣服不体现在肩膀，体现的是一个像一个鼎，像竹子的挺立，然后像松一样，上面再摆、你上面怎么摆，但是你下边儿始终看着鼎立在那。所以男人站立的时候，是怎么站立呢？就是劈腿而站，就把腿稍微劈开，40公分——坐那块儿也是40公分、站那儿也是40公分。叫站如松，坐如弓。在这块咵~一下在那儿，就是胸部、肩部要挺拔在一起。
那么现在的衣服是什么呢？夹克上衣是上衣，下衣是下衣。所谓的就是西方现在追求的这种怪、异、个性。但是他整个人是分开的，帽子一节、上衣一节，现在上衣已经好几节了、裤子也好几节，然后到袜子呢又一节，到鞋又好几节，嗒嗒嗒~~~~好几节，就整个人全部给碎片化了，整个看起来以后，人坐着，就像一根草，而且已经枯萎的草。然后呢看上去这个草还好几种颜色，然后呢还嘁里拐弯，是不是啊，甚至像蛇一样，完全没有完整性。
中国当年无论是女士，北魏的北魏之风，还是说到整个到后来中国长袍的变异，所有的衣服男女穿着长衣从上往下的这个完整性叫内群外袍再加金夹，就中国这种领子、这个新领，各种变化，男女都是有节制、都是有要求、都是有道理的，就是有出处的这种衣服的设计，包括这个肩部为什么要加一个衬布，这个肩后的衬布这叫做爹娘之布在过去，这个地方就是什么？——保护你后脖子的，这是保护你命根子的，是吧。
领子为什么要系个这样的领子呢，是吧？这是表示你的严谨和你的作风，女的可以下垂，可以再下垂。但是，你是必须和你的那个衣服的比例放在一起的。所以中国文化渊源之流长，当你了解，但凡，咱知道的连个毛都不知道啊，一知半解以后，任何人你都会发现没有权力、没有资格解读中国的历史。你会真的是仰望中国的历史和文化。
咱先不说政治、经济上，就说文化上这一块就是太伟大了。这为什么我到了埃及，埃及的当年的穆巴拉克家族很多都是跟我的朋友和家人都很熟。我去了穆巴拉克他们所有的家里边儿，埃及的文化了也了不得。但是在埃及的文化里边，穆巴拉克当年几十年的常青树，但家里边有好几件中国非常非常棒的文物，他非常崇拜中国文物。
然后到了印度，印度的前面几个总理的家里面，包括最有钱、最有钱的人家里边儿、包括最有品位的人家里面，也有几件中国的文物，而且是爱得爱不释手。英国、法国就不用提了，完全是抄中国的，如果在西方国家没点中国的文化和文物似乎你不够级别、不够档次。
我们中国人却把中国的文化呢否得一塌糊涂，甚至完全崇拜西方。我今天没想穿这件衣服，是刚刚到的，我这一穿上以后我越穿越有点后悔了，有点后悔了，这件衣服应该要留到六月三号穿。这种感觉，我是没办法向大家传递的，就没办法向大家传递这个衣服的感觉，没办法向大家传递这个几千年的，你看这个衣服的这个垂感再加上这个现代感，这个胶印。我们给它放上了一个很现代，也可能是很愚蠢的。
然后你看这个，这个舒服啊，是吧，你看这像不像一个弓？像不像一个弓？就这就是一个弓啦！这个男人一伸开手，就是一个弓。这头就是箭头，是吧！直接，就像一个这一伸开就是一个弓，然后，整个人是，一整个鼎立，这是G-Fashion，我真的觉得G-Fashion太了不起了，这个太了不起。包括这个料子融合，还有这个衬和里子。
中国人的衣服！在乎的是里子，在过去的衣服里面，中国人最早提出来，衣服好在内——好是在里边，就这个男女——女子的女，啥叫好字啊！一个女一个子，就一个男一个女加一起就 好，一个男的不叫好，两男也不叫好！两子叫什么，两个子在一起叫孖——不好！两个女的在一起叫什么？叫奻——不好。一个女的一个男的在一起——好！
好在内，就这个里边是给男女穿的，是情调。真的最好一脱开衣服，哎呦，这里边最好，不是外面。这外面是干什么呢？外边是给外人看的，中国人说外人，外人，外面是给外人看的，给大街上人看的，外面是什么——沾灰、飘尘，这就这个。
你看那个宋徽宗赵佶听琴图，刚才我拍的那个封面，赵佶这个人的工笔实在是了得，你看他那个树下听琴图的树下按琴的那个手，是吧！你看那个旁边那个书僮穿着白色的垂的筒，今天叫筒裤。你看有人穿喇叭裤，还有穿什么紧身裤，你今天想一想实际是很无聊的事情，让你既不舒服，也不优美。特别是那个腿再不好看你再穿上以后，实际上是你看书你看长了你不烦了，但是在美学上绝对是垃圾。
但你看那个腿型，你看到下面那个穿的那个白袜子，你看看旁边那个玉，就是赵佶穿着那旁边听琴的、弹琴的那人，你看那里边的白领，是吧，和尚领，外面人红色的衣服、黑色的帽，感觉在那个比例和那个树、整个勾画这个结构上，勾完以后正好是一个皇上的的皇字，下面穿着白色的袜子，拿着个扇子。
这种情调里子和外面也体现很清楚，你仔细看，他的里面和外面是不一样的，红、白、黑配合好那个整个勾这个图，太美了！这个听琴图是我最喜欢的，我经常就站在那儿看，我就觉得无穷的美妙，这个妙字儿是怎么写的？咱们的汉字一个女一个少，少女女妙，妙龄少女，没有说妙龄少男的。就是妙字为啥妙字说要女子加少，是吧？这个我听过很多大师给我解释，各种版本，但最后都是一个——青春的女子是天下最美的，最美的！
而我们现在中国是最青春的女子是最无知的，所以说女性一定要珍惜自己的青春，妙字有很多解释，我就别再解释，一解释又说我又要穿黄西装去了。我就别解释了，我解释可多了去了，你们听得都不愿意，都会让我继续讲，妙字有千种解释。
三、今天科技的巅峰并未使内心世界达到自然和美妙
那么再从这个乐、音乐、乐器——咱的以歌灭共，七哥接下来会有上百首歌会准备好。我们会有G-Music加上我们的G-Fashion，是吧，加上现代的这个权力的孵化器叫做G-TV、G-News、盖特，这叫媒体，还有社交媒体。
再加上权力的稳定器叫做金融系统，G系列、喜币什么的，是吧，再加上这个所谓的与天地之间之沟通之万物唯一之利器，就是音乐。祭天祭地、敬天敬地，过去包括皇帝给老百姓洗脑，他们所有要垄断的其中一条就叫乐。老百姓，你只能听什么音乐、唱什么音乐，那这种东西老百姓你家里拥有就杀、就祸灭九族！是吧，你不能享受这种美好，你不能享受这种美妙！你也不能享受这种里外有别，早、中、晚有别的服装文化和美好，也不能把它和乐器连在一起。
但是今天人们可以，我们在一起战友可以大家穿上最舒服的衣服，一起来创造和欣赏自己所有你喜欢的音乐。这就是现代，是民主、法治，人类的文明到达了一个高峰。
想想当年如果是说，无论是这个被煮成油灯的宋徽宗叫做皇帝艺术家，还是赵佶，还是什么高俅，是不是，不管是什么样的人，还是唐太宗，唐太宗当年那唐太宗到泰山去讲过最著名的话，作为一个人来讲就想活千年万岁，活着的皇帝和平民最想要的就是一种自然和美妙，这个话说到家了。
自然——所以说就是说谁也不迁就老子想咋活咋活啊，这种美妙——男女之生活、家庭之生活，内心世界对着各种欲望的满足，这种协调是太重要了。实际上，今天人类根本没有达到，是吧，而且是倒退的，科技达到了，社会的制度达到了，人们所有的生活方式改变了，但是精神境界，人类的跟大自然之间的吻合完全没做到。
所以说我们今天尊重中国历史和喜欢中国历史的这种编钟音乐、中国的文明的时候，穿上中国中国人文化文明衣服，这个衣服只有谁穿谁知道，谁穿谁明白，太美好了！太美妙了！太棒了！
我刚才在想，如果在几十年前我会穿上这样的衣服的话，我会是什么样的啊？我都不敢想象，我可能就真的一直都不会脱下来。就这种穿上这个领子上的舒服，好像有人、真的有无数个少女的嘴唇在亲吻着这个脖子一样。然后这个衣服上面，就觉得全身有人在慢慢在地抚摸着你。然后站在外面，那个风一吹进来，哇！这个暖和、这个清风之亲吻，这个交换之后的那种给你身体带来的感觉。然后再发现自己身材也没有那么奇怪，突然间就感触生命之美妙。原来时尚、音乐、内心的美好会让你这么样的感觉到人生的不同。
行了，今天在这块胡说八道半天，在这块装了半天，是吧！咱要谈音乐、谈文化，中国的大咖太多了，是吧？轮不着七哥谈，战友们这样的高人多了去了。咱们爆料革命、新中国联邦当中有佛教组、有宗教组，是吧，有政治组、有国际关系组，啥都已经囊括在内了。七哥班门弄斧，多多见笑、多多包涵。
四、清朝800年是人类最大的文明祸害是中国的灾难
现在七哥聊点今天爆料革命当中我们过去这一星期来发生一系列的大事,我聊之前我先听听看看战友有没有啥。
(郭先生与战友互动，念战友名字)［雅典辣豆，七哥是个艺术家！唉，不是，不是，……虎妞儿，我上班也穿着朴素的长衫，长衫可常穿。小野猪、文妙妙、默默无闻，七哥穿的衣服，让我立刻找出爷爷的照片来，我成爷爷了，哇塞~~~(亲吻动作)，我亲你，我成爷爷了，郭爷爷了。
（战友说，）我以后也买长衫，战友说。你买长衫不会穿是不行的，一定要穿啊。女生当然能穿啦，女生穿长衫，特别要记住大清朝是长衫，但是大清朝在皇宫里边儿，女的男的穿的长衫都是非常简单的，实际上中国的服装在大清朝，男的留辫子，女的一裹小脚，衣服已经全完了，男不男女不女，是对人类上最大的一个祸害文明。大清朝800年是中国的灾难，跟共产党绝对可以并驾齐驱，但是他们在皇宫里过的日子，穿的这个长袍叫内外（共）三层啊，完全是现代化的，包括女的。
五、北京恢复居住证制将使中国变成天下最大的监狱
波若海（战友名字）：请文贵先生讲一下中共北京市恢复居住证制度是怎么回事儿？ 这个非常简单，就是回到文化大革命2.0，看看文化大革命的历史就知道了。马上实行计划制、分配制，就是再次地把老百姓把人圈在指定的地方，让你当奴隶，把中国变成一个天下最大的监狱和劳改营，根据你的老少有别、男女有别、身体的好坏有别、文化有别，根据当地你不同的环境把你圈起来，从这个村到那个村未来都要实行签注制度，签注就是签证，你从这个村里再出去到镇上去，你都得签，就这么简单，一定的！只要共产党在，一定的，记住我的话。
六、灭共重磅接踵而至让战友们对胜利的到来有点懵
冰冰和我来双修：七哥，冰冰来双修，七哥我来了，我的小板凳准备好了，哈哈，七哥我永远不缺席，七哥新歌多久上架苹果店？ 6月1号新歌上架，新歌上架。抱歉（咳嗽）,6月1号，6月1号上架，是iTunes，叫战友们给面子打赏，就是打榜，（打喷嚏）打完榜以后，6月3号，纽约时间下午七点钟也就是大陆时间6月4号的上午七点钟正式MV推出来。
新中联GVI：民国时期的先生穿着。还不完全一样啊和民国先生（穿的），民国时间对中国的服装的文化的改造、现代化，比共产党的70年做得还好。
喜马拉雅七哥：七哥能讲讲共匪内斗吗？七哥6月3号有什么重磅？6月3号绝对是美妙、美好特别的重磅的一天啊，我不愿意多说。有我们这个整个联盟委员会老班长、长岛哥、我们的唐平导演以及所有的战友们已经工作了快一个多月的时间了，正每时每刻24小时在运作着，正在，你看上去很简单的一秒钟一分钟的节目是后面战友们的付出和努力，希望大家到时候认真地看。
村村挺郭：七哥可以讲讲人民币升值的问题吗？CR7战友啊，茉莉花茶，黄鹤楼大厨，
黄鹤楼大厨：七哥可以念念我的名字吗？黄鹤楼大厨，谢谢兄弟啊。
躺平镜：等七哥点我；
立秋：跟随战神啊；
战神之剑：病毒追责中共全球发酵中，内躺外干，共匪完蛋。
说到这儿，我先给大家讲讲啊。大家可能是你们没有意识到，大家因为最近重磅太多，已经是被现在，就像一个人一样平常在自己家里边坐着是吧，也不见人，70年了也没人告诉你什么外面发生什么真相，你老是希望这个村里边这个恶霸被消灭掉，但是你突然听到这个村东边、村南边、村西边、天上地上到处是枪声的时候啊，你就不知道哪一枪最重要了，这是可以理解的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1751/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1751/</guid>
      <description>内容梗概:
5月18号，尊敬的战友们好。你看我这穿好了，打扮好了，在正式会议之前，活动之前，我有时间赶快录个盖特，要不然我这心里面老想着。抓紧时间，「这样」特别好。等未来你们看到穿这身衣服出来新闻的时候，你们就知道今天有什么事。几个大事，这套衣服将伴随着我有三件大事：一件是跟我们爆料革命有关系的，两件是跟世界局势有关系的。亲爱的兄弟姐妹们，昨天晚上我录完盖特以后世界发生的变化。巴以战争 — 现在越来越清楚的明白，伊朗，叙利亚，世界恐怖组织，包括在阿富汗被打跑的恐怖组织，全聚集在巴勒斯坦。而且武器绝大多数「是由」伊朗和中共的流氓军指导。这事儿热闹了。
另外，加密货币「在」过去这些年，大家「几乎都」觉得是跟自己都没关系，但是你会发现全世界都在讨论加密货币。世界战争越多，突发事件越来越多，世界通货膨胀，世界「范围内」大量失业，社会上大量不稳定因素就会导致货币、金融不稳定。过去没办法，你只能从这国到那国。现在是全球性都不稳定的时候，就有一个全球性的目标 — 加密虚拟货币。它就那么现实，这是你改变不了的，想回避「也」回避不了。越有人唱衰加密虚拟货币，越说明它重要；越是高官、总统、各国政府要做，说明它重要。小事人搭理你吗?人不搭理你，是不是？就像美国人永远不会把黑山当敌对国一样，因为你不配当我敌人，它对「美国」构不成威胁。当它构成威胁的时候，「美国才会」觉得事来了。就像美国现在跟共产党一样，跟俄罗斯一样。它是个基本逻辑。
昨天、前天到现在，整个G系列有一系列的好事情。但背后的故事7哥现在不能说，因为投资者不是你7哥，投资者不允许我说。大概一两周以后，你们会知道真正的真相。我可以告诉大家，没有任何人让战友享有这样的权利，没有任何人有能力协调这样的事情，只有你们的7哥和整个爆料革命背后的支持者们。现在让大家先忽悠忽悠去吧，先高兴高兴去，回头我再说。
另外，现在G-TV和G-News在西方和世界的政治板块上不是最大的，甚至不是中型的，但它的意义和价值是杠杆型的。一句长话啊，“给我一个杠杆的点，我能把地球给撬起。”这个点到了，价值点到了，它不是靠整个所谓的数据，靠整个所谓的大小，而是靠它绝对的杠杆作用。现在G-News，G-TV还有盖特绝对是能撬动地球的那个点，那个杠杆「那个」点，最好的！
「关于」国内经济，我相信你们都看到了共产党「现在」最恐「惧」的就是资金外流，最恐惧的就是加密货币标准的制定权，游戏规则的制定权被美国人拿走。那对「它们」太大的威胁了。更重要的，怕咱们新中国联邦成为中国人虚拟货币的所有向往的地方。那真是个美好的地方，安全的地方，「因此」他们害怕。在这一系列的事情之后，我们看到现在美国政府快马加鞭的正在做。我有一个核心的秘密已经三个月了，谁也没告诉。只是昨天偶尔的告诉了科学家和路德先生，「他们之外」谁也没说，「但」你们会震惊的。“以毒灭共”进入了关键时刻，会有比科学家还重要的人物会出现。你会看到比科学家还重要的人物跟西方政府的合作。实锤、重锤、非常重锤！
昨天盖特之后，晚上我和澳门的还有台湾的两个朋友联系。他们强烈的意识「到」在国内往外洗钱的，过去5%～10%，现在30%～40%，人「都愿意」做。「帮」把钱给转出来，给你15%，20%，30%。而且都是大钱！都是大钱！这一刻到来的时候，共产党多米诺骨牌开始崩崩崩，就要开始啦。所以兄弟姐妹们，搂住，搂不住的想想“断修魏”，搂住。给「自己」点时间，稍微让自己冷静冷静，就会给你正确的答案。共产党最近在国内，在国外加紧了又一次对爆料革命的攻击，渗透，造谣包括电脑黑客，包括通过各种“蓝-金-黄”手段造谣抹黑我们新中国联邦和爆料革命。大家搂住！搂住！搂住！你会看到无限的美好在等待着你，等待着我们。另外，我要给大家还报个好消息 — 香港。接下来美国欧洲对香港将有行动。不是重锤，但是小锤。小锤也是噹噹噹响，有真实的行动，非常好。
「再」就是世界灭共联盟在逐渐的长大，范围在逐渐的扩大。不仅仅是政治，情报和医疗系统，和所谓的病毒研究系统，会从文化，教育，科技，全面开「始」。看到今天关于苹果的报道了吗？关于苹果报道了你7哥咱们的过去郭媒体被人家黑到啥程度？当时要投郭媒体的，一个日本的还有一个国内的要投几十亿美元。大家都知道，就因为苹果整了我们几下子，结果「把投资」整成“零”了。这个损失咱「们」要不要？但是我们现在先把它放一放，我们要做的事情是灭共。我们不想与苹果为敌，不想与IOS为敌。我相信他们也懂的。我们把所有最善良的、包容的一面给了苹果，希望苹果能了解我们。我们的律师团多次说：“你看我们失去这些投资机会应该起诉它们。”我说不要，我们还需要苹果，不能这样。反过来大家要看到现在媒体的发展。我可以告诉大家，今天Parler请了一个我们认识的一个朋友做CEO。我告诉他们，我说Parler从第一天它就没有眼光想过能达到推特和Facebook这样的数据建设，它也没有这样的工程师，也没有这样的钱。它没有这样的准备，它永远都不可能变为推特。它不会像我们盖特一样，从第一天的事业和所有的投入和工程师队伍和技术上的设计和所有的结构设计，「盖特」绝对是征服这个世界的社交媒体之王！我们现在是问鼎王座，未来一定是扛鼎。这就是咱们爆料革命！啥都不说了。
昨天看到武汉、湖北、广东大量企业倒闭之后，所有的失业人到处讨薪无门，被共产党的维稳去抓。国内高层内部的大反水，现在都觉得船要翻啦！咋办？都想找个人抓一下子，怨一下子，这是人的常识。这就像咱们在海外见到的一些中国人染上共产党的这个病一样—大头症。坐在屋里边儿谁都怪，啥也做不到，嘴巴一张就是吃太阳，拿月亮的，厉害的很。但临死之前，失败之前要抓替罪羊，要抓救命稻草。晚啦，只有现在积极的消灭共产党的极端分子，让世界相信中国人是和平的，让世界相信你是真正反对共产主义魔鬼的，你就是赢家。为啥不做呢？你不会失去任何东西，你只会得到。即使你得不到你也不会失去，为什么不做呢？所有你想象中的麻烦，都将是你一生中最大的可荣耀的资产。这就是我们现在的爆料革命。
姆该噻赛了，谢谢兄弟姐妹们，。人家叫我开会呢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</guid>
      <description>内容梗概:
5月17号，尊敬的战友们好。
尊敬的战友们好，G-Fashion。今天是很特别的日子！「天气」阳光明媚，简直太漂亮了。真的像活在16K的高清电视里一样，这种感受，「而且」今天还有好吃的。因为今天有很多很多事情「所以」发盖特发晚了，抱歉啊。今天还有跟秘密翻译组要私下开会，所以说就发晚了。
我想跟大家分享的事情就是前天、昨天很多比特币的投资的战友们给我发信息，还有国内的很多基金也入了一部分比特币。国内的投资基金都是通过香港「或」通过新加坡投的，现在它们赔了大钱了。经过几次以后意识到这个问题。特别他们谈到「了」Elon Musk，说：“你看，我们相信Elon Musk — 7哥” —如何如何的。这个事情我怎么看呢？Elon Musk这个事非常有意思。一个人的信用建立是很难的，很难很难的，因为大众的眼睛是雪亮的，大家看你的时候是不同的角度。但当你不珍惜信用的时候，瞬间就会彻底崩垮。当年李嘉诚是超人的时候，所有的台湾人都想和李嘉诚合作，后来他跟台湾的宏国林氏家族在加拿大的合作项目以后，他在BVI公司上给人家否认了，信用皆毁，「从此」几乎没有台湾人和他合作「了」。人就是这样，必须得讲信用。
Elon Musk头两天我私下里曾经给他们建议过，我说Elon Musk这样下去会把自己搞死的，会搞惨的。因为比特币你不是1.4%的大玩家。更重要的，你想去平衡，去挑战1.4%的真正的控制人—共产党还有美国华尔街—想去在人家已经做了十几年的一锅肉里面当老大，想先吃，想都拿走？「这」是不可能的。更重要的「是」让你的跟随者，本来想跟你来当第一把交椅吃点肉，结果可能失掉一切，这个代价太大了。包括狗币，「在」狗币「上」他这样的推广是不可以的。这样会花掉他「Elon Musk」的信用。从这件事情上大家能看到：任何金融投机一定是绝大多数人输，极少数人赢，这是永远不会改的定律。第二，永远不要—大咖们要珍惜「自己的信用」—不要让自己的追随者掉入这种陷阱。我现在可以很负责任的告诉大家，7哥几十年来知道无数次这样那样的内幕投资机会，我从没告诉过家人，从没让家人们参与。我们家人几乎没有做股票的，极少数人「也」就玩「个」几百万「在」股票「上」— 绝对不要去做。我不会当Elon Musk，我也不会让家人去当这些跟随者，这是很关键的。
另外我要跟大家分享的是：从这几天大家能看到虚拟货币加密货币，就几家，三五家折腾来折腾去。「但」这都是很小事，在人类走入到加密货币虚拟货币时代的时候，这些几乎是未来忽略不计的。现在2.5万亿，未来达到4万亿的时候你可能「会」觉「得」已经达到这个程度了！但是美国最终一定要划定抢夺，彻底控制数字加密货币的标准和制定标准话语权，那时候的虚拟货币和加密货币会「值」多少钱呢？大概在会达到20万亿美元。就是整个美国的GDP，20万亿在全世界一年的100万亿「GDP」里面是大概什么概念呢？「占」25%到30%。这时候大家要记住，你可能看到什么比特币这些几乎都不存在「了」，甚至狗币。火币「那」根本就不可能「存在了」，那是犯罪集团。所有的投机取巧的币玩家全部「会」被干掉。而且任何加密货币都有可能限制什么人拥有多少，不可能「让」1.4%的人拥有比特币的97%，不可能。比特币会没有的，一定！因为它是去中心化「的」，「因此」一定会没有的，最后列入到完全洗钱「的范畴」，血本无归—大家一定要记住。一定血本无归，因为美国人不干掉比特币，比特币就干掉美元。「美国人」不可能让「比特币」活下去。
那么其它的这些币随着逐渐的成熟，也就是中心化但是加密的，不可能哪国政府控制的，全球流通的，绝对遵守法律规则的，不能成为偷税洗钱平台的，这样的货币会起来，而且会长远，就像喜币。如果再加上有跟黄金挂钩，再跟世界稳定币美元挂钩，未来比如说像喜美元，喜日元，喜「英」磅……再挂钩，「再」多元化，肯定会成为世界的未来。这个常识大家一定要有，一定要有。所有现在跟随其它的「数字货币」都是短暂的，大家千万别再失去那么多「钱」。某个基金这次一下干掉了37亿美元，完了，一下就完了。37亿的现金，一下就没了。大家要赎回，一赎回你这几百亿美元的资产瞬间就完了，就崩垮了。这不要说穷人玩不起，富人也玩不起。都是被那1.4%的人给吃掉了。
另外，这些天来，喜币、喜美元大家「在」登记，包括买G-Club。战友们我再请求你们一遍：一定要填写正确的信息，搞清楚。比如说你填中文名字，一会又填英文名字，不留正确的Email，填写的信息「还」有虚假……你想想「这咋弄」？某个战友竟然给人家发信息说：“我替谁代持。”人家说代持不行。最后他又提出来：“我现在我住在澳大利亚”，然后又“我住在加拿大。”这一定会把你拉掉的，这是不可以的，你一定要认真。这「还」是位高智商的战友，绝对性的战友啊—我就不说他名字了，「他都」犯这样的错误。今天早上听到我吓一大跳。战友们一定要记住，喜美元和喜币是你未来一生中拥有的账号，是你一生中的信用。你必须要珍惜认真的填写。
再一个，现在“以毒灭共，以钱灭共”进入了一个完全新的时代。大家一定要睁大眼睛看着现在共产党正在干什么？在即将倒闭之前让马云选择性的固定场合出场，让王健林出场，让史玉柱再咋呼，让董文彪也表演表演，甚至找两个叶简明，找两个肖建华所谓的“好声音”出来，表个态他们还活着，为什么？让中国的私人企业家继续给它「共产党」打工，继续给它骗这些韭菜，继续到国际上去骗钱，因为共产党国有企业，中概股没了，私人企业可能会行，「或许」私人企业比他们更会骗。所以这些私人企业家当中再出现任何新招来割韭菜的时候，你们一定要小心。这些人你们首先问他「们」有自由吗？第二个，你过去这一年你干什么了？你现在干这个事情共产党是不是默认的？他默认给你开了什么条件？那你会不会帮助他们骗我们？大家一定睁开眼睛。
所以国内很多战友问我怎么看，怎么看「待」某某大佬出山了，又让我们去开会，跟他一起开发新项目「这些情况」。大家记住，凡是共产党背后控制的最终的结局就是把你钱所有都拿走，甚至要你的命—就这么简单。而且记住，兄弟姐妹们：人生一次「偶然」，一次「偶然」你失败了；二次「偶然」你又失败了；如果第三次还「偶然」失败，那不是「偶然」的问题了，那是你贪婪你愚蠢。说句难听话，活该坑死你。特别国内的战友给我发的信息我没办法一一回，但我只告诉你「们」一点：不要相信任何一个和共产党勾兑的东山再起的商人，没有。过去东山再起的，云南过去的红塔山集团老褚「褚时健」，什么结局？最后所有东西还拿走，苹果树都给拿走。战友们，不要再把全家的身家押在没有未来的，甚至没有明天的共产党身上。更不要押在没有自由，没有信用，完全没有道德标准的，与共产党勾兑的私人企业家身上。只有一条路，你的钱在西方，在西方的文明，有法制的社会，然后你还能控制的情况下才是安全的。俺都不说了，今天就说这吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1742/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1742/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月15号。
感谢昨天福建的战友全家给我发的视频，其中小孙女说了一句话:：“郭爷爷，你头两天直播盖特身上都是毛毛。”哎呀，我说我咋没有发现呢？因为在这个手机上录的时候你看不见，但是咱们战友家里条件好，都是大电视，七八十寸甚至更大的电视，电视一放大，有个毛毛都「能」看见。因为我抱「完」Snow，放下就开始去录「视频」了。就这细节战友这么细，让我真感动。这么小的孩子看了几年郭爷爷直播了，而且记忆犹新。说到这说到那都知道，让我特别特别的感动。特别特别感谢啊。
国内的14亿人，14亿的人口里面什么人都有。绝大多数都是好人，明天七哥上午九点半直播。就聊一聊刚刚昨天到现在爆料革命在世界引起的震撼，甚至有些欺民贼、王八蛋们现在拿这事做文章，就是我昨天发的盖特。坚决反对任何人对国内的公检法，国内的体制内的人员的孩子被拒签或者幸灾乐祸这个事，明天七哥好好聊聊，好不好？七哥就是其中有一条，一定是唯真不破。如果有一天，你发现七哥说的和做的完全不一样的时候或有矛盾的时候，你就上当受骗了，你怎么对你七哥都是可以的。这就是七哥一生的原则，“唯真不破”，爆料革命核心的核心。“真、善、狠 — 唯真不破。”
另外，郭七条千万别忘了，我们是郭七条，不要忘了郭七条。今天我家来了好多好多客人。我要给战友们说一个今天看到的核心问题，「关于」哈马斯，巴勒斯坦和以色列的事情。战友们好好去想一想，七哥什么时候说的中东将要有大事？共产党这些年操纵的几个热点地区大家一定不要忘了，因为老百姓都不关心国际大事。国际大事就像人与人之间的关系是一样的。就像咱们看到了就是这些王八蛋「例如」黄河边，黄河边出来咋呼的时候，跟小狗似的乱咬的时候，一见到人就跑到狗窝的时候，你就发现你从黄河边的口气，还有鸡腿潘的口气，以及在这个推特上，YouTube上“砸郭”的起起伏伏和这些人的态度，你就能发现咱们爆料革命点中了共产党哪的要害了，你就能发现共产党哪害怕了，你就能发现共产党在操纵这些疯狗在咬谁。
国与国之间也是这个关系，「共产党」支持伊朗，伊朗支持叙利亚。伊朗呢在也门「也」有自己的武装力量。伊朗也给巴勒斯坦送武器，发展武器。共产党在背后搞所有的背后操控。现在菲律宾很多南部的所谓叛军力量，绝大多数武器全是来自共产党。「共产党」拿「叛军」威胁菲律宾总统。叫什么「的」？罗德里戈·杜特尔特。就控制他，你不听我的，我就给「叛军」武器，你个人就「受到」威胁。这边给你钱，那边拿武器威胁。所以菲律宾的所有的都是共产党100%控制，不是90%。100%控制。但凡去了菲律宾，你会发现菲律宾这个国家「说是」跟随美国民主，「但」荒唐到什么程度？16米的一块地，要盖几层楼，弄一小块绿地出来。要学美国的花园的建筑，别墅建筑。然后「菲律宾」信仰很好，老百姓也很想学西方，但是那个政府是混蛋，被共产党左右给钳制住。
那么伊朗，叙利亚在这，以色列在这儿，巴勒斯坦在这儿。然后也门高地在这个地方。也门，叙利亚，整个霍尔姆斯海峡，戈兰高地。你去想一想，支持叙利亚的人是谁？打叙利亚的人是谁，是吧？所以你看以色列很牛，是吧？但是为什么以色列那么厉害，「有」摩萨德，「而且」准备了这么长时间，几千枚导弹火箭弹，又多挖了十几倍的地道，「以色列」竟然情报没发现吗？它也没发现。谁在支持？伊朗中国共产党。但以色列人「又」是中国共产党最大的技术的提供者和帮助者。「以色列」把这个恩怨没搞清楚，大家发现了吗？
虚拟货币、区块链这一块儿，共产党在虚拟货币、区块链这块儿很多技术是以色列人帮忙的 – 以色列人是要深思的。「共产党在」武器上，技术上，金融上，科技上，网络技术上，太空技术上，航空技术上很多来自于以色列。我跟很多犹太朋友说过，包括咱们的大使馆很多都是犹太裔的人。我说有一天你们一定会记住：对你们最大伤害的一定是来自中国共产党。
现在很多华尔街，好莱坞，还有硅谷没有明白过来。包括这个扎克伯格，什么这些社交媒体，他「们」有一天会发现对他们打击最厉害的，对所有这些科技还有好莱坞这些不要脸的所谓文艺界们，最厉害就是共产党。这不是七哥有任何战略，这是发自的，因为我知道共产党的本质在哪里。共产党不允许任何力量能跟他做平等的交易和平等的对话。当它没有选择的时候，它就当孙子，跟美国当孙子。从去年到现在，中国共产党在美国买了几千亿国债，所谓的私下里面的平衡，继续履行中国生产国到美国买国债，这么一个所谓两国互动的良好关系的根本性基础的条件上，中共还想跟美国友好。美国现在你想钱拿走，拿不走了，不让你拿走了。
我再说一遍，是我唯一告诉大家的，2018年说的：中国共产党的家族的私人财产一定会被查封。没有人相信。我再告诉大家一遍：现在在美国、在欧洲、在日本、在文明国家，已经开始在逐步查封了。就像2018年我告诉路德要脱钩一样，中概股一定被铲除一样。大家100%没人相信，不是99%，100%没人相信。现在变成现实了吧？大家也没人说了，给七哥打个赏什么的，是吧？但我再告诉你：共产党所有的资产都会被查封。此时此刻，就现在上班时间，九点开始有人已经在电脑前面在做了。Turn off – bang！– Close. 这就是现在在行动。
兄弟姐妹们不要「光」听「嘴上怎么说」说，“以毒灭共，以钱灭共”「是战略」。“以钱灭共”咱「们」要钱越来越多，再把共产党钱越来越少，然后给它一个空中取钱，这是我们现在最核心的。还有现在，虚拟货币数字货币在全世界的这场较量当中，真正的较量是什么？虚拟货币加密货币领导全人类的金融新时代，是任何人推翻不了的。现在较量的结果就是这个虚拟货币和加密货币「的」标准规则谁来制定？这两个制定规则和控制权的人是谁呢？无非是美国United States「或者」中国China Communist Party，谁说了算？最终一定是美国赢。大家毋庸置疑想取消虚拟货币加密货币，不可能。这就像当年的西班牙最早从这个椅子，叫Bank交易货币，从易货贸易到了黄金贸易，然后票据贸易一样。谁先做，谁抢前面；咱先做，咱抢前面；谁想否定，不可能！
我看到咱们战友当中都在做这个加密货币的视频，非常非常棒。让更多的战友加入到G-TV和喜币系列，更多的战友加入我们的盖特系列，跟多的战友加入到我们的G-News系列。战友们准备好了吗？准备好一定抓紧联系，不要错过这个机会。我告诉你，所有谷歌YouTube给你的条件没有任何人可以跟我们相比。你好好看一看，我们可以给你的选择：工资比它「给的」高，待遇比它强，鼓励比它强。这就叫新中国联邦，不信咱试试看？莘县阳谷县搭县，走走看！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1736/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1736/</guid>
      <description>内容梗概:
一、国安加大七哥所用的手机的辐射以图伤害七哥
好使了吗？开始了吗？有点亮啊，有声音了吗，有声音了吗？来啦、来啦、来啦、来啦！来啦！来啦！小七儿来啦！
尊敬的战友们好，非常非常抱歉，今天的声音突然出问题了，约翰哥哥三天不整事儿，这就不拉倒啊，但是今天不怨约翰哥哥，昨天是跟好莱坞的音乐团队开会的时候我把摄像机啊什么的都调了，所以出这问题，所以说是我的问题。抱歉、抱歉，兄弟姐妹们！浪费了那么多时间，你说这家伙半小时，我得把这时间调一下。
好，兄弟姐妹们，咱今天先简单地说一下这个，请兄弟姐妹认真听，七哥这是都是亲身经历的事情才给大家说。例如说咱们现在爆料革命用的是媒体平台，而且大量的电子设备，每天抱着手机在这发信息。我现在告诉大家，我已经说过好多次了，一定要相信七哥说的话，手机对人的伤害极为重要，极为重要！特别第一个防的直接是眼睛，就你看我这个眼睛，我让你们看一下，你看我这眼睛现在红的，你看看、你看看，所以说弄个墨镜装酷，在这块装啊、在这装啊、在这块盖住啊。就是这个眼睛痒到不行，当然是花粉的问题，同时，我必须得戴眼镜，就这个光这现在弄的照得那么厉害，眼睛就干。
最重要的事情，我没给大家讲呢，我哪天开讲这个手机的时候，我相信你们很多人把手机都扔一边儿去啊。那么为什么，在1997年的时候，当时都不是数字手机的时候，全部都是摩托罗拉的时候，我亲自看到了模拟手机加大手机的辐射怎么伤害对方，当时这共匪干的事儿，共匪干的事儿。
那个时候监听手机简直是易如反掌，像一个对讲机似的，放在那儿，周围的对讲机啦、手机都能听到。唧唧嘎嘎，绝大多数都是谈恋爱的，都是在那块儿、从那个你听完那个系统以后你知道人与人之间说句实在话，我不相信什么有绝对的忠诚。因为你听过那个，因为当时就是看到过这个东西，就是那当时那所谓国安的人在那块弄来弄去的，哇塞！我说还有这个！吓得我都不敢用手机了。
后来大家知道都有了数字手机。当时你知道国家安全部就在那个盘古地下室，我进去过、我看过。那个听大家的手机，不管你是一万五千里的美国还是任何地方那跟玩儿似的。但是他们说，苹果手机新款的他听不了，就是说如果一旦有新款的了，老款就能听得了。那么我问过安全部的，什么样的手机、电脑最安全？他说除了苹果电脑、苹果手机外，任何一款电脑、任何一个手机随便听。
后来你们知道他们进口那个ZERO SPIT还有那个ZERO HATCH就是那个“零”的黑客软件，那个软件以色列发明的，这个软件值多少钱呢？当时要大概三千万到五千万，国家安全部买回去以后就把那个东西开始复制，现在连派出所都有，就是苹果手机原来还给你发信息你要点击才能听你的，他现在想听谁听谁的，但唯一的是新款手机和新款电脑比较难，不太稳定，特别是远在美国就不太稳定了。在国内就完全可以。所以呢，国安的人说你想安全呐你就买个苹果手机用吧，经常换换。
但是最重要的最后一句，他说手机我们是可以控制通过手机的辐射控制辐射伤害你的身体，让你得癌症、甚至让你变瞎子。我当时我以为那吹牛，后来这个哥们儿认真跟我说了，他说你看我们手机都是放在一个反屏蔽的袋子里面去。
那么头一段时间有一个莫名其妙的人突然就给我打一电话，上面显示一显示号儿我知道是国内来的，我就接了，一接说，他因为他懂，他说，七哥我叫你个名字你就知道我是哪儿人了，一叫我这个名字，一叫我说欸文贵七哥大兴什么——原来我有国内的身份证是大兴的，我说你啥意思？七哥，你的手机要注意，现在我们有一个部门专门控制你所有的手机，就是加大辐射对你的伤害。
我现在手机只要对着我近一点鼻涕一把泪一把噼里啪啦就下来了，大家你们想想只要你晚上白天你试试，你把手机对着你的脸以后你又很快你就鼻涕一把泪一把，电手机的本身辐射就是问题，加大了辐射对你身体和眼睛是巨大的伤害，所以今天我建议大家：1、一定要在高辐射眼镜，2、跟手机保持距离，3、尽量使用电脑少使用手机，4、能换新款换新款。这是今天的第一个建议，这个说完了。
二、不信爆料革命打疫苗致死致残者令人伤心欲绝
第二个就是灭共的代价、伤心，这个是前天的晚上一个咱们战友给我伤心欲绝、哭得嚎啕大哭，说是她老爸，她老爸本来就是非常非常支持爆料革命——73岁，特别支持这个闺女，成天说自己被压迫呀、一生白活呀，说闺女你走的是伟大的路，但是在疫苗这个问题上突然就跟女儿翻脸了，他要打疫苗闺女不让他打，他说你的爆料革命是骗子，你们都是骗子，你不让我打疫苗、疫苗行，各种逻辑要说服咱们这个女战友他闺女，说咱们因为她闺女不让打疫苗他就觉得是骗子。
最后是把疫苗打了，打了疫苗不到第二天是第三天了老人家走了——死了，临打疫苗的时候还高喊郭文贵和爆料咱们是骗子、疫苗是好用。结果打完不到70小时就走了老人家，这战友伤心欲绝，七哥听了是，我昨天我告诉你，我真的是听着我伤心至极呀！我伤心至极！我真的是伤心至极，听了几年爆料革命的人，70多岁还很年轻呢，然后就因为怕死！无知！最后打了疫苗把小命、反这个命给送了，他走了，给她闺女、给她闺女女婿带来了巨大的痛苦。
身在某国的闺女不差钱儿，家里边儿也有个几千万欧元的资产，在某欧洲国家过得相当富裕，对爹妈极为孝敬，老娘早不在了，这个老爹就要打疫苗，结果把自己给打死，带来的阴影就是对闺女和家人的伤害，所以说人吧你不孝敬，别人骂你是怎么样怎么样又是天诛又是地灭的，是不是？但是你孝敬了，你看看就遇到这样的老人了是吧，这也是个问题，所以孝敬呐不能愚孝，我告诉这位战友你尽力了，这是他的命，你没有办法，你不要再痛苦，你比那不孝敬人强太多了。
话又说回来，我告诉她一个最简单的例子，七哥所遭遇的事情，战友们放到谁身上你们都受不了，任何一点儿放谁身上都受不了，比如说我告诉那位战友，我说我山东阳谷县，就我老说莘县阳谷县搭县，阳谷县当年我大概在83年84年的时候帮过我忙的一个恩人一直保持着来往，一直我很感激他，两口子都是原来阳谷县税务局的，我爱吃羊肉，当年到阳谷去赊的到处是羊肉，都没人赊给我羊肉吃了，是饿得我呀跟那饿狗似的大街转悠，没办法就是再找人家，说还得你帮帮忙赊点羊肉吃。就是人家两口子咬着、皱着眉头没说过不字，就凭这，后来我也在阳谷给他弄了两套房子，还在聊城给他弄一套房子，还买过两台车送给他。
就这么一个人，年龄都很大了，而且我说啥都信啥，我在他家里边儿就像个神一样，是吧？头几天，全家都打了疫苗，我说你怎么会打疫苗呢？他说文贵呀你不知道，他说不是我打，是咱的孩子，咱的孩子呢开了个店，这个店要是都打了疫苗了共产党就给你贴个绿签儿，不打疫苗给你贴红签儿。他说俺老两口还过去，因为他年龄大得多，比我大二三十岁，他说俺老两口还过去经常帮帮他忙，是吧，我们这不打呢不好，就去打啦。
哎哟，我难受哇，我就觉得，我说这太危险，他说旁边也没听说人家出啥事，我说那你知道以后不出事儿咋办呢，是吧，结果好嘛，老人家老伴走了，这位就是他的这个夫人走了，孩子哭死啦，就给七哥说的时候那种伤心到不行啦，我们后悔啦，七哥如何如何的，我不知道该说啥好，这么亲、这么近的人、这么相信七哥的人，到最后毁在了这种愚昧无知，我就跟他说一回我说你相信我这一回千万别打疫苗，就是共产党贴那个绿标签儿结果把她给贴死了，他的女婿现在出了个什么症状呢，腿抖腿发抖，一只腿抖，左腿发抖，哒哒哒~左腿发抖，一家人家死一个半残一个，可怕不？
说到这儿的时候我再给大家说说疫苗，疫苗现在你看看，有200多个科学家联名说千万不要打疫苗，以色列这样的重科技的国家那么严肃的国家说，无论是疫苗还是强生什么疫苗对带来的伤害没办法知道、没办法制止。我再次请求大家，如果你们相信爆料革命，哪怕你不灭共都行、你不支持爆料革命都行，你能不能就是说这个打疫苗上要慎重，这不是我们说说，是全世界在说。
三、战友们务必防范病毒：羟氯喹加锌和合格口罩
另外一个就是这个羟氯喹加锌，兄弟姐妹们现在不戴口罩，一定要吃羟氯喹加锌，你不能天天吃，天天吃不行，一定是按照科学的吃法吃九天羟氯喹加锌早晚一片，然后歇上三十天，要注意科学吃羟氯喹加锌。但是，兄弟姐妹们要吃真正的好羟氯喹，别吃假的，这个太重要了，这事儿拜托了啊。
还有一个口罩，现在大家是逮住什么口罩全是时尚版，时尚版呐，从目前来看口罩最过关的除了正版的3M、N95认证过的，再一个就是日本口罩目前是世界上最高级的，日本的口罩目前是世界上最安全的，希望大家别不舍得花钱，买点好口罩。
我最担心的事情，大家觉得夏天来啦感染率低啦，然后就不小心啦，然后呢戴口罩也不规范，然后把口罩给时尚化，然后呢觉得打了疫苗就无所谓，结果到处去转悠，这就出大事儿了，希望大家珍惜自己的生命，不要给家人和爱你的人带来你死亲人痛的这种无法挽回的损失。
四、被灭共潮打痛的中共转而恐吓七哥的老师和同学
另外一个大家看到刚才这个一开始上一段让播的视频，我们闫丽梦博士科学家一个人正在开启着挑战全世界流氓科学家、正在挑战全世界的伪科学家、正在挑战被共产党蓝金黄绑架的全世界的所谓的牛叉科学家，福奇这个家伙一定会被起诉的、一定会被免职的。
那么我们科学家现在开启的这个人类上前所未有的这种浩大的拯救全人类的工程，她真的是说她天使一点儿都不为过。你看看这一个又一个的采访，她得到了西方的全面的国际上的认可和认知。
而且就因为她，她在前面现在说得可爽了，是吧，现在威胁我的很多原因都是因为郭文贵反党、反国家、反人民。在国内，我的多个老师被最近叫去谈话，谈话的一开头就是——郭文贵是反党、反国家，在国际上猖狂的叛国者。
现在开始了叫起来了，说，你看这个闫丽梦到处制造虚假信息，全都是郭文贵的支持。你说我们有老师是真有种，说，既然是郭文贵操纵闫丽梦制造的虚假信息，那么你怕啥呢？虚假咱怕啥呢？咱国家那么强大！这个警察还当时就嗝屁了——半天没吱声。最后说你不要跟我玩文字，郭文贵是通敌、卖国，而且对党和人民带来了巨大的伤害，你不要玩文字。
我们这位老师就问这位警察还有国安那么多人，说，既然郭文贵一个人他是个骗子，还是你们所说的双面间谍，咱为啥不举证呢？咱证明他是双面间谍不就完了吗？让世界上相信他是双面间谍嘛，是吧，既然你们说郭文贵是骗子，咱取证他是骗子，让证明他是骗子不就完了吗？就像证明他是郭三秒一样。
这警察哄堂大笑。我们老师说哄堂大笑，说，按你这说法我们都不用工作了，都回家就算了，我们老师说是啊，我也想知道知道我这个学生咋就郭三秒了呢？这个小子在学校就不是个好东西，天天谈恋爱，身边都是小姑娘，身边都谈了，连我这都给我写过情书。给我写的情书我还留着呢，过两天我估计网络上会贴出来七哥给老师写的情书，哇塞。这警察很感兴趣，欸~这个好啊，给我们看看，最后警察跟她上她家去，还真把我当年给老师写的情书还拿走了。
但咱们这个老师非常的智慧，是吧？你共产党这么伟大、这么自信，郭文贵是通敌、卖国、双面间谍、骗子、郭三秒，那你们证明他不就完了吗，是吧？你在这诈呼啥？你诈呼我有什么用啊，是不是？但是这位老师明显发现，这些警察、国安喊的时候嗓门很大、口气说得很大，但是对她还是端茶倒水，哈哈，端茶倒水，很客气很客气，而且走的时候还给拉车门，这很客气。
所以说国内有良知的人很多，所以战友们一定要记住，就有些人呢，我们要看明白、有感觉，有些人还是有良知的，不都是失去了人性，不是都失去了基本的良知的。
但是能看出来最近共产党在国内对七哥的打压越来越强，我其中的一位同学被找去以后，一找去就说了，郭文贵跟你上过床，郭文贵跟你在一起过，当年诱奸过你、带你去过玉米地。这位同学结果一说，这位同学现在在山东济南市某部门也是一个局级干部了，我这同学混得还不错。这位同学说你都说对了，当年约我在古城中学十三中东广场，约我出去第二次就把我领到玉米地去了，上床那不是一回，没床上，只能把玉米地当床了。
结果这警察也是笑得哈哈笑，他说那你讲讲郭文贵怎么让你上床的？她说，这你看这都男女的事儿，是吧，然后说是你主动还是他主动？她说我主动的。这警察拉脸了，郭文贵把你弄到玉米地，咋你主动啊？她说这个小子傻，他不知道咋回事儿，最后是他给我讲他在玉米地当年咋回事儿，我说那咱俩就试试呗，我就教他，就这么试了。最后警察讲完以后，说你把这个事实写下来然后就回去了。
结果她到家不到一小时，警察突然闯进她家来，他家里边也五六口人呢，进屋以后，把家里面供的菩萨像当场摔了，说你这是搞迷信活动，然后在家里翻箱倒柜，看看你跟郭文贵有什么联系，有没有当年写的情书，是吧。哇，把一家人吓得哭得一塌糊涂，临走的时候，把家里面仅留的和郭文贵的相框还有照片给拿走了。
我跟这个同学要过多少次，我说我现在特别想你给我一张当年在古城——在山东莘县古城镇唯一的照相馆，一个大窗户上就拿我一张照片在那贴着。因为在那时候你想想，81年、82年我十一二岁，我那时候就这么高的个子，是吧，大长发，穿着港衫，前面是花的，穿着半高跟鞋，然后大喇叭裤——一尺的喇叭裤、倍儿瘦，拎一录音机，戴一蛤蟆是吧，你想想那感觉脑门儿上咔仨大紫疙瘩照那相，哎呀哇塞，整个古城那个照相馆就火得都不行了，都去，那个布景跟郭七儿的一样——掂着录音机、咔嚓照个相，那个照片我没有了就她有，我想要这张照片她就是不给我，结果让警察现在给拿走了，我估计过两天能挂出来，还是那的高跟鞋，哇塞香港版的。
五、很多国内企业家因为爆料革命和七哥而被救
所以最近国内的很疯狂，疯狂的最主要原因就是我刚才所说的由于以毒灭共打到了共匪的要害，由于我们现在的喜币上市对它带来了巨大的威胁，由于在全球推动的以毒灭共、以钱灭共以光速的速度在这威胁着他们，他们内部现在正在做反应包括对马云案的处理啊。
咱们某个战友跟我说，中共上面批示下来，郭文贵等在国际上的反华团伙正在以马云事件作为来策反国内私人企业家，并且诋毁我党对私人企业和私人企业的保护，以图谋和美国等西方国家串通在一起，减少中国内部的外汇和私人投资等等等，证明我们内部投资和私人企业生存环境变成恶劣，现在我们要对马云的企业以及被抓的私人企业和企业老板尽可能地低调处理，以来反击郭文贵在国际上的与西方和美国一起串通的诋毁我国经济和私有制经济的图谋。
啪（七哥拍案）！七哥把他们给救了，Jack Ma这个王八蛋他还不知道把他给保释出去的第一原因，就是因为韩正报了告，习一神进行了批示，结果好嘛，把他给救了，是吧，很多企业家因为咱爆料革命、因为七哥给救了，是吧。
六、大脑袋女婿秦刚要隐藏身份来美国铲除爆料革命
不但如此，听说啊、听说啊，瞎蒙了、瞎说啊，派到美国大使秦刚，秦刚听说是大脑袋的女婿，离婚后，现在听说为了隐藏身份还要演戏出来，最近要推出自己的和妻子的照片，说千万你要把你原妻——原来的妻子的照片和谐恩爱地推出来，证明和我没关系，派到美国来做大使。
从Ambassador崔脱下西装换戎装，现在来了个秦刚，换了秦刚以后秦刚要脱下西装换上女婿装，哇塞，这来了啊，来啦来啦来啦啊，说秦刚到美国第一件事就是要什么都可以不谈，就是要谈爆料革命。要在美国彻底铲除爆料革命，这是秦刚来美国第一任务，哇塞，欢迎啊！欢迎啊秦刚同志！
这个Ambassador崔我们都不搭理他个鸟货了，完全是瞎忽悠啊，看着挺可怜的也就算了。但是秦刚来了我们得有点欢迎仪式，我们得对秦刚有点动作是吧，秦刚的到来，对的就是爆料革命、对的就是Dr闫、对的就是郭文贵、对的就是爆料革命，这是非常重要的。听说一来第一件事儿私下找人要想尽一切办法毁坏我们的6月4号新中国联邦一周年的庆礼，新中国联邦的一年的庆礼。
告诉大家我们是吹句牛的，只要病毒允许我们想请谁来谁都会来、想请多少人请多少人，共产党请到的我们都能请到，就连基辛格我请他他都得来！我可以告诉大家，信不信？就他这样这么亲共的人他都得来，我们去请南希.佩罗西议长她也一定会来，信不信？我们请苏梅尔去，一样回来！信不信？我们请奥巴马前总统他一样回来，为什么？这就是美国，这就是美国，谁都知道新中国联邦代表着一个新中国人的形象，新中国联邦代表着所有的反对共产党和有良知追求民主、自由、信仰、法治的人们。更重要的事情，知道我们是病毒真相最大的贡献者，我们帮的是全人类，我们说的是真话，想请谁来请谁来。
七、过了KYC就有了最高端最牛最安全最加密的银行
另外一个昨天虚拟币在美国德州已经过了，是吧，俄亥俄州、德州，然后是佛罗里达州，然后是洛杉矶、加州，然后是纽约州，美国一定全面80%会通过虚拟币合法化。
现在我想告诉大家虚拟币合法化它意味着什么呢？就是现在你在美国没有合法的州没有人认可你虚拟币是合法的、他不认为这是个货币、也没有银行能开展这个业务、也没有银行能存储这个业务、更不允许买卖，现在可以干什么，大家记住，第一虚拟货币可以到银行开账号，银行给你开——合法；第二，虚拟货币银行认可是一个货币，可以在银行存，开这个虚拟货币存款账号，这个事儿太大了；第三，纳税组织——纳税呀不是纳粹，纳税上把你这个虚拟货币作为纳税的一个币别也就承认它的价值了——国家承认了；第四，在这些州里边儿，如果你有支付——云有支付牌照，你可以支付，你可以支付了、可以买东西了，就这么简单；那么第五，这些货币还可以作为抵押、可以作为贷款，这是五条。
不能什么大家记住，并不等同于你就随便就可以买，并不等同于你啥执照没有了，不是，并不等同于你干啥都行了跟那个传统货币一样——不可以的。你是，第一，你要买这个货币还必须是在美国有了执照的，你现在喜币还没有呢在申请中，你就不能买；第二，你在别的州流通还是不行的，你这几个州可以；第三，你这个币使用上还是受美国法律限制的，只能在你这州使用，大家要搞清楚。但是它本质上已经完全不一样了！
［郭先生与工作人员说话：欸，好好好，give me two minutes（给我两分钟）］，我等会签个文件啊，我签个文件，签个文件是律师文件。
当哩哏儿啷里哏啷，啷里哏啷~话说山东武大郎，接着说，说书的来了，公安上说，找我们那同学说，你们那学校出了一个奇才，那口才比说书的都厉害，呵呵，把我同学笑晕了。
接着说兄弟姐妹，整个喜币正在申请中，它未来肯定是它是，兄弟姐妹们它意思是什么？牛到啥程度？共产党对喜币的恐惧和病毒是一样的，就是对病毒的真相几乎是一样的恐惧，一样的恐惧。
那么喜币未来达到什么境界我相信你们知道，比特币没有了以后，其他什么币呀，大家要搞清楚的是比特币是去中心化的，去中心化的币是没有未来的，就是未来中心化的加密货币它是绝对的未来，最重要的有20%的黄金，你想想未来在美国要流通、美加日全流通的时候，这些牌照全申请到的时候、支付系统的时候，这个加密货币有20%的黄金锚定，然后全球支付，然后呢它的升幅是这样这样子的（郭先生用手比划喜币的升幅），你去想想它是什么样的概念，兄弟姐妹们你想想它是什么概念。
记住我今天说的话，包括G-TV、G-News、盖特，7月4号七哥准备给你们献个大礼，7月4号七哥给你们献个大礼，记住啊！记住啊！七哥，这是捏七（郭先生用手势比划捏七），七哥、7月4号，7月4号，哇塞，我这还好有个手指头，现在我一动手指头就想起来断修魏九指妖，听说现在直播18个人看，包括她儿子、包括PJ潘、包括龟头洋、龟头洋的闺女，还有谁呀？加一起的她前夫是吧，加一起18个人看她，真够可怜的哇塞，7.4、7月4号、7.4七哥要给战友们送个大礼，美国独立纪念日。
我还有8分钟直播时间，8分钟，8分钟，所以说兄弟姐妹们，喜币对共产党它打疼了，以毒灭共把共产党打疼了，最近在全球推动的以毒灭共的联盟行动把它们打疼了，然后现在咱们告诉大家羟氯喹管用共产党恼火了，告诉大家不要打疫苗共产党生气了，G-TV整个全面的胜利，他们知道盖特将改变世界，G-TV、G-News我们要改变世界，他们害怕了，就是现在这么简单。
我再告诉大家，喜美元呐我给你们举个最简单的例子怎么回事兄弟姐妹们，喜美元你只要去开户去过了KYC，它就是你一个永久的一个账号，你用喜美元，你现在比如说G-Club，G-Club已经可以让喜美元可以买G-Club了兄弟姐妹们，全球的战友，只要你到喜美元那块儿KYC过了，喜币那儿过了，你这个账号是终生的就在你这个银行手机里搁着。
那么你把你的钱打到了喜美元账号以后，你想买G-Club一划就可以买，二划就买二个，三划就买三个，四划你可以买二十个，因为现在可以一个人可以一人多卡，你想买几、一次买二十个都可以，就是你不要再担心。所有的人再买G-Club直接到你就用你钱汇到喜美元那去，喜美元就是你只要过了KYC了终身受用。
G-TV的股份——新G-TV股份，只要你有KYC账号，你就用你的喜美元，因为你任何人开了KYC账号买喜币的时候你就有了这个账号，都是一个账号，你可以保留在当成美元也可以去买东西，你也可以直接买成喜币，是吧，当然你也可以直接划到新建G-TV的账号——直接过去了，你就可以买新G-TV股票了。
例如俄罗斯的玛莎她原来转钱转给长岛哥，长岛哥再转给长岛哥的女朋友，长岛哥的女朋友再转给凤凰城，凤凰城又转给洛杉矶，哎哟我的妈呀，这复杂死了、累死了是吧？多复杂呀，最后才转到了所谓的G-TV——很难。
现在玛莎已经KYC过了，玛莎在这里边就放着钱，比如说我账上放10万美元、20万美元，我就在我没有买喜币呀，我钱在那儿搁着呐，我随时可以当成美元花出去呀，必须喜币就给你美元了，我到日本、我在俄罗斯在哪花就是美元，马上就给划出去，同样我现在可以划给，玛莎一划，chua~买个卡，5万块钱划到G-Club账号，G-Club它那已经开通账号了是吧，我要买G-TV股票，我买100万的，我划100万过去，咵~ 100万股就过来了，就这么简单，就这么简单!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1722/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1722/</guid>
      <description>内容梗概:
哇，摘了口罩的感觉真好。忙到这时候了，「收到」很多战友给我发信息，还是说国内很多人转发关于喜币安全的问题，「提出」很多问题。首先一条，我看了很多「战友的问题」，现在简单回答：共产党在内部说所谓的封杀比特币就是封杀喜币，让大家不要买喜美元「和」喜币。这是「共产党」真实的目的 — 司马昭之心路人皆知。我们的聪明的战友都知道为什么「共产党」怕喜币呢？为什么你怕喜美元呢？它没啥嘛，是不是？既然没啥你干嘛怕呢？
然后宣传说：你们要是买了喜币、喜美元，「共产党就会」拿着枪顶着你让你把喜美元还是喜币划到什么什么地方，你不就完了吗，是吧？按照这个逻辑，「对买了」比特币「和」所有虚拟币「的」，都可以拿着枪顶着「你的头」，都可以转到你家去，转到共产党的中南坑去，是吧？这不是胡扯嘛。区块链最大的安全好处，是任何纸币和传统的所有的金融系统都不可能比拟的。简单说，就是过去写鸡毛信和今天打手机电话的感觉。鸡毛信路上谁都可能劫了，被谁“蓝、金、黄”了，是不是？在哪个店被人下蒙汗药了，都可能被人劫下。过去拍了很多皇宫的剧，不是汤里下药啦，就是打胎拉。然后什么信啦，篡改遗书啦……今天是电子时代是不可能「这样」的。就像电话，一个电话打给对方了，信息收到了，「这」中间只要信号在，是不可能的。想销毁都不可能。电子的好处「是」经过了电子的不会说话的，即时篡改不了的科技的安保之后，没有任何办法篡改和销毁。
比特币最核心的就「是通过」区块链给加密化，任何人做不到篡改或者抢劫。篡改数据或掠夺数据或销毁「数据」都是不可能的。它的伟大就是它的加密性。更重要的事情很多战友不知道，当你有人拿着枪顶着你脑袋说把钱转给我，转到二奶家，三奶家去，结局是什么？大家好好看看喜币，喜美元，包括所有的区块链都有一个功能，就是追索功能，就这么简单。喜币也好，「或」任何现在的新的加密区块链币都有一个功能：当你钱非法转走了，是可以追回的，可以追踪的，这个追踪只有你能做到。一、你报警了，报警以后马上报警系统里面一个非常快速的系统验证了你的身份「是」你报警了。报警的方式很多种，比如你可以在密码「里」写上“叽里咕噜”一大串，或者你只写上一个你很容易记得名字，后面加上任何一个标记。当你输入密码以后就是当「有人拿」枪逼「你」的时候，「这时」你输入了记号，币会发出去，但「这个」号已经告诉了区块链的安保中心：我是被威胁的！钱就会被冻结！但是有的人就会看到收到钱了，绑匪收到钱了，但你钱拿不走。即使你拿走了，区块链的厉害就「在于」你到任何地方，区块链都可以找得到。它不可销毁，不可篡改。这是它的核心价值。
例如「共产党」拿枪指着「你」，你把「虚拟币」转到了A转到了B转到了C。「数据」一直在区块链系统里面，只要是区块链的安保系统是一定给你找的到的。所以说它有一个追踪系统，这个追踪系统是不服务于共产党的，不服务于任何政府的，只服务使用者客户的，这是它基本的保证。这就是今天的区块链加密技术的核心价值。
另外一个很多战友说到，那我要是把这「虚拟币」去买商品去了，买完以后我说我东西报警了，然后我说我「买」这东西是被强迫的，然后是不是可以毁约呢？我也告诉你：绝对不可能！因为你买的东西，对方的信息是事实存在的，除非他「的信息」也是假的，「即使」是假的也可以证明他是假的，也没有任何问题。对方是实体，你去买东西的时候，你「购买」过程它都是有痕迹的。在区块链里面，这就是它核心的区块链技术，都是可验证的。你报了假案，最终一定倒回来给你查的很清楚，「因此」你根本做不了假。作假的代价是负上刑事罪责，「作假」是不可能的。比如共产党拿枪指着你，现在让你帮我买什么买双鞋买条内裤，你给我寄过来。你放心，最后「这个」过程本身就是证据，就证明它「共产党」犯罪了。任何情况下，过五年十年一百年都是这样。而且所有的区块链在社会上流通「轨迹」，大家都可以查。你唯一不知道的是这个币的使用「者」是谁？「币」主人是谁你永远不会知道。只有这个「币的」主人想让你知道你才能知道。只有这个主人根据安保的程序加密技术，让国家刑事部门或犯罪调查部分而且是在所有的币的研发公司多方的配合下，没有任何人可能造的假，才能找出币的主人。所以说不存在什么共产党拿枪指着逼你拿走。那叫你这么说那比特币都「被共产党」抢走了，是不是？1.4%的人拥有了一万亿的94%～97%。那都抢走不就完了吗？你可能吗？你抢走的钱也是人家的，你也拿不走。就这么简单。
区块链「和」加密货币的加密性，安全性，流通性还有它「的」可追溯性，更重要的事情，它不需要Agent。就像我今天说的，它不需要中间商。不像过去你打个电话：“哎～总服务台啊？给我接6号机。”「那边说」“你等着。”「然后」摇「通」6号机，中间人听见了，而且你不知道，无法验证，是吧？6号机「接通了说」：“我再给你转首长，转921，然后再转……”这不扯淡了吗？现在电话一对一，一对一加密。你想监听一对一的电话都那么难，你想今天电话的加密技术和区块链的货币加密技术那不是一个等量级的。我们的很多战友们都是搞专业的，我想你们都知道我说的是什么。区块链不能丢，不可能丢。不能抢，不可能抢。
说到这咱「再」说说共产党的疯狂。看看中共的国有企业这周末受到了什么样「的制裁」？「对」三家电信「公司和」更多企业，中概股都将出牌。不但美国、欧洲、日本都将行动。印度大行动马上开始，加拿大更不用提。所以说七哥在2017年说的脱钩还有中概股被灭掉成为国内一时的笑话。「当时」说郭文贵是疯了，「但」现在都发生了。现在国内在干什么？在操练火葬场如何快速的烧人。上千个上万个城市正在筹划着一次又一次的演练文化大革命的杀富豪，杀有钱人，杀名人 — 这都是我们的所谓的帝俢主义，美帝国主义，资本主义「造成的」，这又一场新的2.0的文化大革命正在上演。
兄弟姐妹们，你骄傲吧，「因为」今天你「能」活着；今天你骄傲吧「因为」你没被病毒放倒；你高兴吧，你珍惜吧「因为」你拥有了今天的爆料革命。你要充分利用上天「不仅」给你生存下来还「让你」拥有加密货币，现代G-TV，G-News，G- Fashion，G-Club这样的机会吧。这在中共国不可能「发生」，你拥有了「也会」是灾难。「共产党」不可能给你拥有。在中「共」国的加密货币只有一个党一个组织说了算 — 共产党。所以它绝对的不安全，绝对的中心化，没有法律监督的加密货币成为区域性的加密货币，它就不叫加密货币。那叫流氓币，骗子币，就这么简单。加密货币的运行是24小时，需要庞大的一个队伍，庞大的机器，庞大的独立数据中心，庞大的工程师「队伍」。没有资金的每天的支持，你根本不可能活下去。所以说这些条件放在一起，不是谁都「能」玩的。看着人家唱歌很容易，你唱唱试试？这个世界上看着狗叫两声「都觉得」很容易是吧？学狗叫你都学不会，像九指妖一样。吹牛可以，别把自己给吹晕了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1723/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1723/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才录的第一段儿，很多人说不过瘾再来一段儿，那就再来一段。这「G-TV」上边儿，你看看威廉王，郑清，台湾大牛「在做节目」，讲的好着呢，我向他们学习呢。
说起「也」很简单：过去大家打出租在各个国家各个城市只有打出租公司的出租，都是垄断的。后来有了Uber，你还打出租车，还找出租「车」公司吗？没有出租「车」公司啦。当地政府垄断的那帮王八蛋，所谓为人民服务「的」，包括纽约，一个牌照都是几万、几十万美元的牌照，还有人要吗？没有了吧？「现在」每个人都能轻而易举的获得一个“出租车牌照”。中国的滴滴打车，美国的Uber世界的Uber。当时Uber全世界几乎100%认为不看好，当时我们前期基金投资Uber的时候投资的很便宜，一块多美金还是两块美金的我忘了就是一股，到现在也没有卖，是不是啊？那Uber现在多少钱了？我的天呐。这家族基金我给他们赚多少钱呐，去想想？
这是一个，第二个大家知道RnB。我是做酒店出身的，当时RnB的时候我就说人家来了要投资，咱就投吧？所有人都反对，说我是疯子，说「RnB」100%是骗子，说RnB怎么可能「有市场」呢，哪有人跑别人家住去？然后搞酒店的人都反对，说不可能。服务生，被盗啊，被偷啊，脏啊，登记啊，离开呀，损坏呀，保险啊，哎哟我的妈呀，「按当是他们的说法」这个RnB就是个犯罪机构了差不多，绝对不能用，不可能……
我这不录视频没问题，一录视频就开始打喷嚏。我只要一看手机这鼻子就开始了，就只要一看手机。现在看手机是真不行了。不戴眼镜就老这样，离近了就直接鼻子打喷嚏。这里边儿有个故事，以后再给大家说，现在不到时候。
那么大家看到RnB现在世界上酒店已经是酒店多少倍的营业额了，占据了多大的份额和市场？所以，兄弟姐妹们，从这个现象你可以看出来：我问你，当你不需要银行的时候你为什么要找银行？「通过」你自己的手机「和」你自己的电脑「能操作金融」，你为什么要通过银行呢？就像过去找出租公司，「还有」到酒店必须到酒店订还得像孙子一样花钱，而且价钱还奇高，绝对垄断。五星级、四星级、三星级、两星级给你分得很清楚。在RnB，你花什么钱就用什么地方而且是完全个性化，而且是完全到哪儿就像到你家一样。就这么厉害，而且RnB的下一个会更加厉害还有各种出来，就像居家持点似得。就像我这个18楼，可能我明天离开这儿，那随便人就进来了 — 经过认证后的人随便就进来 — 完全是所有的都不动，人家来进行使用。手机的使用「都」可能使用你的，「使用完」人家钱就走了，这里边「可能」有一个信用和约束的问题。你干嘛还需要酒店服务公司啊？就像过去的接话员一样，当你有手机的时候你还需要接话员吗？当然不需要了。
加密虚拟货币打破了2个「限制」。「第一条，」任何国家政权当它不能去垄断你财富的时候它就不能强令你，向你征收不合理的和你必须「缴纳的，属于」强迫性的，违背你意志，不公平的生产与分配的所谓的税收。这个国家的政权对你剥夺的权力就没有了。第二条，当它不能剥夺你的财富的时候他就没有兴趣来控制你的身体「了」，你最好滚得远远的。「因此」你就可能不会当为炮灰，当兵役。当它身体对你释放的时候你的言论自由基本上就获得自由了。财务自由就是身体自由，身体自由就是言论自由，这是所有全世界的政府都恐「惧」的。但是我请问你兄弟姐妹们，当你手里拿的钱只能在你国家花的时候，你觉得那是钱吗？在很快的时间人类会告诉你那不是钱那是你在某个区域的叫兑换券儿。就像你人民币到外国没人要，你们要有人民币 — 中国人民币 — 只「能」在中国使用，所有的货币当它成为全球流通到处都被接受的时候它真正叫全球交易券，也叫货币。以后没有币「了」，所有的币都是那个叫“九指妖”搞的，叫“傻币” — 都叫傻币。全球交易系统「或叫」全球的数字交易系统，根本不可能有币。这就像最早几千年以前你不可能背着大米从美国跑到中国共产党那块儿换几个烧饼回来，也不可能在中国炸几个油条然后你拿着油条到了英国去换点英国的什么肉回来，这个是不可能的。这是一样的。后来就是手里有金砖、金条、金币、银币、最后纸币。现在也没有人拿着纸币到处去了，基本上全世界也被限制住了，因为它要印钱，不让你都有纸币。
所谓的网上交易系统然后还有这个电子交易系统，现在是电子加密虚拟货币，谁能挡的住？所有战友们你们一定要直播讲清楚一个道理：让世界知道喜币，还有加密货币它最安全在哪里？就是你的杀父仇人买了你币，你想知道都不可能，你想控制都不可他，最牛的就在这儿。就是吴征、钥匙澜买了喜美元，买了喜币，你也不知道。而且你想拿走那是不可能的，「因为」你拿走人家的币这个系统就全毁了，所以说他最了不起的代价是当你违背了加密货币的契约的时候你是100%一下就垮掉，一次违约一切结束。而所有全世界的货币都是流氓货币，拿着军权，所谓的保护祖国，保护你的父母，然后让你拿着税，征着税给它赋最高的税收，然后支付他们去吸毒支付他们全家的开支，然后由它来决定每年拿你多少税，你不拿你就是犯罪。那种流氓货币就是违约了你也没辙，兑水你也没辙，「因为」没有人制约。但是任何加密货币当你违约的时候你就是拿生死付出代价，就你最恨的人买了喜币就在旁边你一点辙都没有，而且还永远不知道，只有他本人知道。
所以战友们要好好的讲清楚加密区块链的意义在哪里？第一就是安全，第二是全球化，第三不可追踪，第四绝不可剥夺。所有对虚拟货币、加密货币没有所有的研发者100%的法务部门、金融部门、内部的尽职调查部门所有的合作的情况下，还「有」当地法官、法院、刑事部门的判决下，没有一个人个可以看到你的所有的系统，绝不可能 — 任何一个货币只要是真的区块链，不是假区块链。因为区块链大家要解释区块链和安全的重要，区块链和信息的重要。任何一个区块链只要动一下全球都知道，造不了假，玩不了黑，泄不了秘。所以在区块链加密货币上还有个更重要的功能：绝对的公平！无论对你爹还是对你的敌人，你想不一样是不可能「的」，加入这个平台就是一样的。经过这一系列的研发，到最后在区块链和这个数字代码面前大家人人平等。这不像过去拿的钱啊，还拿个什么中国银行特质发的这个票，这帮王八蛋，还有美元那里边儿什么大额票都是胡扯的，都是骗人的。
以后的人类在货币面前的平等，货币面前的安全和生产力等价的兑换完全自愿化，和绝对全球自由流通，没有圈圈「限制」，没有任何物理上可以隔离你，这就是未来。大家应该多讲讲安全性、公平性、平等性、隐私性。把这个讲明白你就知道咱们最重要的是什么？共产党9000万党员！他们等「有」一天相信他把他的钱放到知道的最安全的地方就是喜联储，喜币。有黄金挂钩，随时可以兑换成各种货币，没有人可以查，没有人可以封，没有任何人可以拿走你的钱，这就成功了。9000万党员都会跟着喜联储走，这就叫隔空取钱！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，5月7号啦。我的天呐，「都」5月7号了，一晃「已经」5月7号啦，「时间过得」真快啊！
兄弟姐妹们，这短短的一、二十个小时我相信大家都看到了「发生了」重大的事实的变化。巴西总统博索纳罗基本上指明「了」这是共产党的生化武器。大家要记住：只要有一个人说「了」，国家级元首有一个说「了病毒是生化武器」，这就开始一生二，二生三，三生万物……这是特别重要的。然后再看到美国哈佛，斯坦福，还有MIT，还有美国的几个大的院校组织，这几天所有开的会都是讨论病毒的来源问题。
「另外」大家千万别忘了，要看到现在中共国内部「的问题」，像今天中信银行阻止国内任何人买比特币，「谁」买比特币「就」把帐号给你关了。招商银行事实上两周前已经开始了，民生银行也是早就开始了，而且为此抓了很多人。大家要问一个问题：为什么那么多人要买比特币，买虚拟货币？很简单的道理：因为大家觉得国内不安全。买这些币的原因都不是作为投资的，都是把钱避险的。英国头两天有一个曾经最反对虚拟货币的人加入了我们喜币系列。我还纳闷呢，为什么他加入我们的喜币呢？我说你不是最反对吗？我说你不是说加密货币没有任何内含价值吗？他说了句话，他说：“我过去说的没有内含价值，「但」我没有说它没有外在价值。”所有的财富，当它没有锚定挂钩的时候，所有的财富就是信用。还有就是安全的需要。所有的加密货币，最关键的「一个功能」，是「让」财富安全，还有就是让它独立的存在，不受到任何其它的威胁。
这些狗屁的这些老同志都已经老了，翻篇了。这就像很简单的道理，过去很多人拿着算盘打，是吧？你在那儿打觉得自己很牛，觉得自己“巴拉～巴拉～巴拉～”多厉害似的，祖宗八辈传下来的「手艺」。人家拿一计算器你笑话人家，「笑人家」不准 — 咱「们」都经历过这种事情：当人家拿电脑的时候，你还在拿算盘的时候，你已经Out了。
言犹在耳，我小的时候开始有大哥大的时候还很多人说「电话」接话员永远不会过时，永远不会过时。很快「就」都被炒掉了，没饭吃的球的了。一样的道理，中共为什么限制「比特币」？不是说别的，就是因为大量的财富转移。而且国开行很多人「被」抓也因为和比特币有关系。国开行贪污的钱放哪去？他们很清楚，最终是能找着的。只有放到了虚拟货币里面，放「到」了以太币，火币，狗币，放「到」比特币，虚拟货币「里面」，大量的钱，而且拿不回来。过去抓了像王建海航，是吧？这些人的钱在海外，共产党来了，「有」本人授权「加上」公司授权，甚至带了公司的财务和家人到美国来，这房子开始卖，是吧！找得着「就」能卖。比特币，加密币它「共产党」找不着，想拿回来几乎不可能。所以说查这个案子可以，把人办了可以，钱找不着。不可能像共产党一样，一抢一端一窝一窝的。
那么另外大家看到现在日本最近加密货币、虚拟货币起起伏伏当中，可以看到日本的经济也是在危在旦夕。因为大量的财富也进了加密货币、虚拟货币。要打压虚拟货币，打压加密货币最重要的国家就是美国、英国、还有像瑞士这样的国家，然后就是共产党这样的国家。共产党是怕你钱出去，美国、欧洲、英镑还有瑞元怕出现挑战它信用货币地位，这两样夹击会使所有的「虚拟」货币起起伏伏，但也造就了很多富豪，但绝大多数「百分之」九十以上的人是当牺牲品的。
最重要的事情大家千万不要忘了看一个事实：就是短短的几个月加密市场从原来的不到几千亿的全球市场，直接干到了两点五万亿。很快就会跨过5万亿美元。当它跨过5万亿美元甚至到10万亿美元的时候，大家要记住它已经不是货币了。它是世界上不可忽视的影响人类深远，科技文明和贸易以及金融的绝对不可推翻的力量。但是在这个中间颠颠伏伏，颠颠伏伏有可能，比特币最终一定被消灭，这是毋庸置疑的，因为全世界会截击它。那么这些之后的新的货币出来就是有中心化、可寻找主人，同时绝对不去作为犯罪和洗钱工具的，同时它是最高的加密系统。啥叫加密系统？啥叫虚拟货币？什么叫区块链？很简单：就像喜美元，王岐山那块儿存的钱你谁也不知道，没有任何人可以查的出来，只有他本人。任何人把钱放那儿去以后查不出来，任何人就是你七嫂的钱在那儿搁着，「如果」她不告诉我，也查不出来。
钱安全的就是区块链任何人动不了，安全性已经远远超过了过去所谓锚定黄金挂钩、石油挂钩，它比那些安全1万倍。因为财富的属性就是一个交易的工具，它存在交易的价值就可以，而现在的货币不是交易的价值是安全的价值，安全的属性。只有区块链上安全，任何其它货币，任何可以等价或者有价衡量的证券都是被政治、被权力可以控制甚至可以销毁，甚至可以不算数的，那就没有任何信用可存在。它又没有安全性，那你要它什么？它本身就是一个贸易的工具，一个生产力的交易工具。所有加密货币第一条就是安全，所以很多人没闹明白：加密货币、区块链把人类整个财富和生产力的交换和生活方式彻底改变了 — 这是为什么共产党害怕？
几个月以前我说过1000多亿转到了加拿大，这些钱里边很多都投入了加密货币。不但如此，战友们还要看到一个更夸张的「情况就是」香港以及在亚洲有多少拿来生产，甚至贷款的钱都加入了加密货币 — 这对共产党的金融系统是摧毁的。为什么要这么做？因为都认为共产党要完球蛋了。而且共产党里边黑钱是全人类最大的，数以几万亿美元，共产党在倒闭前如果有个两三万亿美元流入到加密货币市场它所造成的效应是数十万亿美元，边际效应是几十万亿美元。兄弟姐妹们，你想想到那个时候加密货币市场是什么概念？这就是不难解释……
所以，兄弟姐妹们，整个世界到了一个完全是从混沌到清楚，从东、西方两极现在到多极化，现在过去所有的生产力和生存方式，包括人们的沟通方式和是和把生产力变成价值化，商业化以后的各种方式一切都改变「了」。这就像马斯克做汽车一样：他把材料改变了，他把汽车的结构改变了，他把汽车作为商品的意义改变了，他把商品的价值 — 驾驶员 — 给取消了，他把整个交通工具的几个核心本质全部取消了。就像发射太空外星空间SpaceX一样，他把一切游戏的「规则都」改变了 — 这就是今天我们要面对这个世界：共产党已经out了，「而且」它根本不知道！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1706/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1706/</guid>
      <description>内容梗概:
这里呢下着微微的小雨，太漂亮了，这种空气真舒服。我只有在像欧洲、美国这些国家睡个三四个小时，脑子「还能」非常清醒，但是必须打坐。但在中国必须得睡三「到」五个小时，还得打坐，有时候脑子「还」不清楚。这就是空气质量的原因。而且我在美国是沾着枕头，沾着床就「能」睡「着」。虽然被人家欺负有几次啊导致我严重失眠，我有多次「因为」被共产党威胁，「被」欺民贼吓唬得我睡不着觉之外，除此之外，「我」沾枕头就「能入」睡，咱就「是」这「样儿的」人。所以说美国的空气是真好！
从昨天「我」发出盖特之后到现在，兄弟姐妹们你们看到，这个世界可以说是日新月异，日新月异，没法形容。喜币在短短的3天的时间就超过了大概昨天已经5000多位「注册」了，现在听说已经达到9000多位了，达到9000多位注册成功。最后KYC能不能成功还在审核。这个系统可以说在世界上目前还没有一个能达到这个「标准」的，而且运行非常平稳。投资机构，还有法务部门都感到非常的自豪，确实太棒了！我们也应该去恭喜他们。喜币获得了巨大的上线成功，巨大巨大的上线成功。
不但如此，兄弟姐妹们，我们还看到了一个从昨天到今天最大的变化：中国共产党现在正在联合世界上低于500万人「口」的国家，几乎都是500万人「口」以下的国家，所谓的联合要病毒真相。咱「们」要“以毒灭共”，共产党要想“以毒灭美”。说真相在哪儿啊？「病毒是」美国实验室出来的，找美国佬去。「中共」联合的都是500万「人口」以下的国家，你能看到共产党荒唐到了什么程度？
昨天晚上我和一个到海外的，原来「是」共产党内部的一位资深社会学家聊了一会儿。他说：“最近，文贵你发现了没有？在过去这一年里边，几乎整个中国只一种声音。”这一种声音就是中国外交部，杨娘娘，王公公，然后「有」点杂音就是金灿荣、张召忠，还有几个什么「叫」翟东升「的」。他「问我」说：“你还见过其他声音吗？”我说：“是的！”他说：“文贵，在历史上不要说现代社会，也不要说百年来的工业文明的所谓的民主社会，即使在过去的封建皇帝社会还「有」左右大臣，还有居中制衡，还有多个声音呢。中国历史上在最早的时候 — 春秋的时候都提倡百家争鸣了，是不是？所以这个社会已经没有活力了，这个社会已经死了。”
还有一个，历史上所有的只有一种声音的时候这个国家就该出大事儿了。「他」说的是对的！他说特别是他每天看路德访谈，看爆料革命，看我们G-TV，「此外」他啥都不看，就看我们的。他每天都看，抱着手机看，「也在」电脑上看，「连他」家人都看。他说现在我们对共产党「有了」更加清醒的认识，「共产党」不仅仅是一个骗子，「而且」是个很低级的骗子。「因此」他完全同意我们对共产党的“假、黑、骗，「以」警治国的定义”。
另外他最近「在」病毒事件上跟世界各国政府都有密切的关系。由于他原来是政府机构的智库 — 社科院。他说西方人正在悄悄地，正在整理着各种证据，包括对病毒「在」全世界各地病毒不同版本的收集、取证。我只能跟大家说到这「个程度」。他说这个动作和中共正好相反：中共是以外交，以大嗓门，以外宣来解决病毒的来源和病毒的问题；而西方是用科学、证据、时政、实验室的验证，「以及」专家意见 — 来自于全世界的 — 在搞清楚病毒的真相和病毒的来源。这是完全本质「上的」不同。这就是中国到现在为啥连个汽车轱辘都造不出来？全是抄人家「的」。因为我们从来不愿意原创，也不相信原创，不想了解真相，只想用概念代替了创意，只想用复制copy代替了知识产权。所以整个中国全是拿来主义。啥叫拿来主义？就是“买爹文化”。
中国的建筑「界」我原来说过，建筑叫“买爹文化”，全是找人家建筑师，找西方建筑师。中国所有的建筑几乎全都是抄西方的或者西方的建筑师 — 叫“买爹文化”。服装界也是这样，科技界也是这样，现在到了病毒了，也要“买爹文化。”完全是无知，完全没有任何责任感，完全没有任何道德的和法律约束。这么一个政党，这么「样的」一个国家意识形态，怎么可能好？怎么可能有未来呢？所以，就像我和台湾的一位合伙人在讲台湾的时候这位这位朋友说的非常实在。「他」说台湾人被吓唬了几十年了，这也不是第一天「被吓唬了」。他说台湾人绝大多人的心理状态已经调整了，「现在」宁可与共产党有一拼，跟「共产党」拼个你死我活也不愿意跪下。而且台湾意识到只有跟随美国才能灭掉共产党。他说我们为啥不愿意统一啊？不愿意统一是因为共产党「在执政」，如果中国有了西方社会的法治、民主和对人的尊严，这个国家「如果」是属于人民选出来的，一人一票选出来的，国家是人民的而不是家族的，从“家天下”变成“人天下”，台湾人愿意回归。就像香港人一样，如果中国人是一人一票选举或者中国人有法制，我相信绝大多数香港人是愿意跟所有真正「属于」人民的国家，大家庭真实的团聚，「无论」从心灵上「还是」从肉体上。
经济上，国内现在房地产什么样啊？美国某智库在下周二在美国某个地方开会研究中国经济一旦崩溃「将」给世界带来的影响。本人可能要在视频上出席，让我本人去，我不去，「因为」这病毒太吓人。这就是现在正在地狱中的印度，在危机中的日本，和刚刚从危机中爬出来的欧洲，还有巴西，「和」刚刚缓下神来的美国的国家危险，就将面临一个由中共带来的对全世界的经济危机的到来的时刻。这就是为什么你看到美国的所有的金融市场现在处于通货膨胀的前夜，崩盘的前夜。你也看到加密货币成为了避险资金和黄金始终坚挺，大宗贸易起伏不定。
现在大家想一想世界的经济脆弱到什么程度？只要苏伊士运河和马六甲海峡但凡有个风吹草动，油价「就会」上升。就会加剧通货膨胀，加剧世界经济的整个调整。虚拟货币、加密货币这种起起伏伏把美国人都吓的半死，要把比特币给干掉。比特币最终一定会被干掉，然后其他的加密货币会起来。美国最后没有选择的一定自己也「必须」发展加密货币，「因为」他不能输啊。就像现在你不管如何，不管你多不愿意到郊外去，到最后你不能说把地球给毁了一样。它是一个生存的环境了 — 加密货币！它是不可能被干掉的，但是部分加密货币一定会干掉。这就是喜币、喜美元到来，喜联储的到来，最伟大的设计，「并且」没有选择的。法律上，合规上，它的全球性上，现代性的加密属性上，区块链的技术上，以及它和黄金的联系上，还有它现在有了最大的一个全球的市场，它都是最完美的设计！
完了，今天「只能先」说到这儿了，俺不佛了，我还一大堆话没说呢。今天就说到这儿了。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1703/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1703/</guid>
      <description>内容梗概:
0：直播前播放视频文字汇总
直播前播放视频：班农战斗室20210424——
瑞秋视频片段：我们昨晚报道完之后今晚会再次报道，这显然很奇怪，在很多方面都太可笑的，但是前旁听席川普今天发表声明给予了称赞，并说以这将揭露出2020年选举的真相，更多州的选票将被检查，以揭示出2020年选举的真相，他仍然抱有这种幻想，即他以某种方式赢得了大选，而乔.拜登不再是真正的总统，他不是合法的总统，亚利桑那州的共和党人在这个过程中所做的事情，就是要篡改真实可靠的2020年11月的选举，他们将制造一些结论，比如说其他选举作弊的证据，并被共和党内支持川普的派系所利用，挑动他们最狂热的支持者，质疑2020年大选结果，这是他们过去失败的诉讼中所没有做到的，他们拿到了真实的选票并将其交给阴谋论者，说匿名者Q是他们的策划者还是什么，他们需要用这些选票来阻止选举结果被窃，在支持川普的阴谋论世界中，最疯狂的那部分人获得了真实的选票，并将宣布在亚利桑那州大选中所发生的事情与事实不符。这将成为他们在很长一段时间内试图继续赖以生存的谎言，等着瞧吧，这是一个荒谬的过程，长远来看将变得非常危险，我马上回来。
班农先生：哦，我的女孩瑞秋是如此地担心，我喜欢这个，你不知道我有多喜欢这个，那是MSNBC的执行编辑、编辑兼主管，实际上她是关键人物，斯坦福大学毕业生，非常聪明，我不同意她的政治观点，她大量地报道了俄罗斯的骗局，有时还有点疯狂，但是她是MSNBC的编辑兼首席智囊，对于许多激进左派来说，她有一个小跟班克里斯.海斯，当然还有MSNBC的所有其他方面，女士们、先生们那是昨晚的节目，她在星期四就做了一档（同样主题的）节目，但那档节目影响没有这么大，因为别忘了，就在昨天民主党人上了法庭，试图获得临时限制令，法官没有准备给他们临时限制令，而是准备休庭，在周末未获取更多文件，周一再次举行听证会，但法官说，各位，亚利桑那州参议院已经通过了这一程序（审计），要么采取行动要么闭嘴，你（亚利桑那民主党）必须上交一百万美元，而这一百万美元实际上是用来支付暂停审计的费用，民主党人退缩了。
视频前播放视频二：福克斯EST4/26/2021
主持人：现在参加节目的是地图册组织的创使人，他是《中共国胜利展望》的作者乔纳森.沃德，乔纳森，很高兴今早见到你，非常感谢你参加，我们一直在谈论中共在南海霸凌邻国的方式，给我们讲讲他们做了什么，因为欧盟和美国对此都发表了意见。
乔纳森.沃德：是的，新闻是正如我们最近峰几周看到的那样，他们聚集了渔船，将渔船绑在一起，把它们放在南沙群岛和牛轭礁，你知道，从本质上这是对菲律宾的恐吓手段，欧盟官员指出，2016年国际法庭基本全盘否定中共国在南海的主权，全世界都知道，这些都是共产党通过歪曲历史而炮制出来的虚假主权，同时过去七年来，他们试图通过筑岛强推对该区域的军事控制，我们都知道他们大规模建造军事设施，也与此有关，他们的民用渔船舰队是世界上最大的，他们全球行驶，比任何其他国家捕的鱼都多，他们利用这个手段欺凌该地区近邻的国家，你知道，美国海军上将评论说当你统计整个海军吨位时，中共国已经是世界上最大的海军力量，你再想想他们可使用的民用船只资源，如果我们再想想他们最近的造船力度，（会发现）他们非常专注于海洋发展，这是他们大战略的一部分，很高兴看到美国在欧洲的盟友，从安全的角度看，欧洲和亚洲很多年来注重的领域不同，很高兴看到欧洲注意到亚洲的问题，并为此发声，某些国家甚至准备派军舰去南海，从这一点我们看到跨大西洋合作的更好开始，至少在理解中共国和其对亚洲及全世界威胁的问题上（达成一致）。
直播前播放视频三：EST04/25/2021CNN片段——
赵婷导演的影片获奥斯卡“最佳导演”、“最佳影片”、“最佳女主角”奖！ 然而该新闻在国内已经全网被封！！
主持人：今晚在奥斯卡颁奖典礼上，焦点落在了中共对言论自由的打压上，两部电影似乎激发了中共的怒火，生于北京的赵婷是电影《游牧人生》的导演，中共之前还认为赵婷是“中国骄傲”，但直到一段过去的采访被曝光，那段采访里她直言不讳地谈到中国的审查制度，另一段最新采访歪曲了她对美国的言论，最终导致了这部电影被疯狂打压，还有一部纪录短片《不割席》为我们呈现2019香港反送中运动的震撼场面，但结果是奥斯卡颁奖典礼史无前例地无法被世界第一人口大国的人民看到，《不割席》的导演汉默今天做客我们节目，很高兴您做客我们的节目，您对这样的一部纪录短片受到如此大的攻击感到惊讶吗？
汉默：我们预料到了中共对这部纪录短片的反应，这部短片讲的是一大群年轻人奋起反抗中共政府的运动，众所周知，当北京的政治目的遭到阻挠时，北京一贯采取强硬措施，这部短片里，我们描绘了这些抗议者，中共政府的反应并不意外，但我们并没想到他们会采取这样的审查方式：影响整个奥斯卡颁奖典礼。
主持人：是的，很难预料他们会是这个样子，悲剧的是，在中共红色恐怖的笼罩下，香港一直都是捍卫自由的一座堡垒，中共的镇压如何使其文化陨落如此之快？
汉默：正是这部短片拍摄期间香港这座城市基本的民主权利正在急速消失，不幸的是，电影完成之后，（专制打压）还在继续，去年夏天，中共最新严厉的《国安法》在香港实施，目的非常明确的同时，定义却非常模糊，主要就是打压出版自由、言论自由和集会自由，问题是《国安法》表述非常模糊，很难界定某个行为是否违法， 这时候媒体就需要进行自我审查，这种做法很显然是对抗议的另一种形式的打压，正如我们2019年看到的抗争那样。
主持人：没错，我想指出在过去两年内香港有96名记者和出版商被逮捕或者拘禁，你认为我们支持言论自由最有效的回击策略是什么？
汉默：我希望全世界都要关注香港的事情，因为香港正处在真正的黑暗之中，我震惊于中共改变这座城市的速度，以及剥夺那里所有政治自由的速度，如果全世界都漠不关心，如果他们还在害怕中共的制裁，因为众所周知，中共在感到他们的政治根基被威胁时就会制裁他们，我在此希望挪威政府和其他民主国家敢于发声去捍卫基本的人权。
直播正式开始
一、从今天起没有G币只有喜币喜支付喜联储喜美元
（郭先生抱着Snow上场了和Snow说话）别老想着亲亲亲，来啦，来啦，来啦，战友们看见了么？说两声，说两声儿，你看Snow这小爪子老是这样，干嘛这是，还老这二郎腿，还老别着二郎腿是不是啊？还老别着二郎腿啊，再往这儿点，嗯，Snow，中，咱就在这儿吧，咱就在这儿吧，Snow，中不中啊，中不中，中不中， 中不中，嗯？Snow？还挺好啊，灯光还是可以的，灯光可以。嗯，嗯，Snow？好了，你别老想亲好不好？啊，Snow。
尊敬战友多好咱们现在开始了、开始了、开始了、开始了、开始了，我再把这调一下，尊敬战友们好，咱今天是完全的乱聊直播，今天是4月27号，4月27号，叫它舔得我嘴上粘糊糊的。大家好，大家好，大家好，（郭先生念战友名字）［七鞭，喜马拉雅］，不孬不孬不孬不孬，尊敬的战友们好，咱们这都是G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，你看这都是G-Fashion，都是G-Fashion，全都是G-Fashion，咱们这个鞋子也很棒，各种颜色的鞋子。
兄弟姐妹们好，4月27号，4月27号，今天很多战友发来很多信息呢就是希望能七哥今天直播一下，特别是喜币，喜币上市了，喜币上市了，就在这上市的前四星期还有那不知道死活的王八蛋傻叉还有那九指妖还竟然说那都是不可能，谁谁谁跑了那根本研发不出来，你这种烂货烂到什么程度呢？这烂货烂到啥程度？
喜币拥有自己的五个交易所，五个交易所！它在全世界100多个国家申请了，未来要将，现在有部分批准了、有部分在申请中，而且是受最牛的金融国家认可的数字货币、加密货币，而且这个货币的系统被很多国家认为这是数字货币有史以来安全级别最高的，21号，4月21号人家正式上市。
这个上市了你就想想战友们，它上市是金融交易所，它都上市了，战友们都做KYC了，就那九指妖Low到啥，她不知道啥叫虚拟币，她竟然不知道，她竟然还在那个60个人了现在——60个人的小群里还说这是假的，这是在预定。你个傻叉！你个王八蛋，就这种人，她说她只能带着个儿子去跟人家睡要换得自己的所谓的什么，她连个屁都不懂，你说那是金融机构都上市了，你说你是在预售、你说你没有，就Low到这种程度，你咋办啊，就是没法弄！（跟Snow说话——Snow你别老在这转悠啊，撒哟那拉啊，Snow）
所以说战友们就当这些事情发生的时候，你让我们爆料革命能看到什么，就是一个人起码对真假善恶的一个辨别，对社会上哪怕你有半点认识，所以九指妖她儿子说她是个村妇，村妇很伟大，我母亲就是村妇。但在村妇当中的这个烂货是个Low货个屁都不懂啊，你也可能看得出来就九指妖倒插门的这个男人是个什么德性的，就是她连个起码金融上市的都不懂，人家是4月21号上的市，简直是无语了。
就这种人敢撒谎呢，昨天还说这个根本没有，你懂点常识，就是你把猪最起码说成猪，你别把猪说成狗、说成耗子，这种烂货Low到家了，就这就是砸锅的人还有人在那呼吁：啊~这是这个什么预定，你个傻货，你拿一万个亿你都没有机会买一个币。
所以说兄弟姐妹们七哥在这儿要给大家说什么？唯真不破的意义在哪里？你看看现在喜币上市以后的轰动效应，大家想想什么感觉，这是中国人14亿人唯一的在国际上——唯一的啊我说的唯一的，让西方文明国家相信这是一个没有共产党的一个现代化的加密数字货币，这是一个绝对的、安全的、守法的、最严格的KFC。
咱们战友昨天到现在感受到了这个喜币的整个页面、喜币的设计可以说是全世界的货币刚上市的垮掉很正常，垮个三五次、十来次正常，一塌糊涂的体验度——体验度是最好的、设计最漂亮，上线是最稳定的。
它唯一的就是有些Email，GMail比如说你发GMail回复，回复了有时候大家没有等到回复，有时可能是回复了甚至十几个，还有人战友反应800个，是什么原因呢？是它涉及到这个Gmail的回复的级别是最高的，就在Gmail里边跟他公司签个合同，比如说我的GMail当任何有人尝试想获得我GMail的时候、给我反馈的时候马上就给我Shock down，所以说咱们现在有5000多个战友还有大概四五千个其他的外来的机构散户，也有可能他们在做，那这个时候有个战友呢发了这个GMail以后呢回复的信息，他三分钟到你没有收到的时候有的还甚至涉及到10秒钟直接就给你关掉了，那么再给你来一次、给你几次机会，如果你再不来的话它就给你关了，那有的这个中间连续性地发，你一点击一下它来一次，你点击了一次还没反应过来呢你继续点击，它就形（成）了一个群发，这个是有瑕疵的，因为它设置的限别太高了，但是马上就会解决，马上就会解决。
但是不管如何兄弟姐妹们你们看到了G币，不是G币，忘掉了从今天起没有G币了，只有喜币没有G币，喜币！咱们的中文名字叫喜币、喜支付、喜联储！大家懂了吧，喜币！喜美元！喜~联~储~！就这么牛！
能把联储稳定币、浮动币放在一起的只有喜币喜系统，厉害吧兄弟姐妹们，光吹、光说话是没有用的，喜币的意义和喜币的加密能力和喜币的未来的支付，和喜币的稳定币和虚拟币、浮动币的在一起这个系统，天下将是目前是唯一的，未来绝对会创造金融界的历史。
它不是一般的一个加密货币、虚拟货币，世界上没有一个金融系统，包括国家设计像共产党设计的那什么狗屁DCEP完全是胡扯的、骗人的，这个是在西方文明的社会里法律保障的社会里，受西方的文明和法律所接受的唯一的一个有稳定、浮动、联储、黄金作为备用支付的唯一一个全功能的金融现代化、加密、虚拟现代金融系统平台、现代货币系统。
战友们它有多大的意义，想想吧，想想吧，就这帮傻货他连懂都不懂。它是4月21号上的线，大家不要忘了，它已经成为五个国家的有支付金融牌照的，你拿人家金融牌照，你不交给人家货币、看货币能让你能给你金融牌照吗？你有交易所你不让人家看有没有币人家能让你交易吗？批下来的，美国都批下来了，支付系统、喜支付系统你没有货币它能批给你吗？这是已经在3月份都已经有的了战友们。
竟然有人说G币展不出来，就这也有人听、就这也有人信，我真希望这些欺民贼们还有共产党的党员们都去听、都去信这帮傻叉的话，所以说战友们咱让子弹飞一会儿是我们的口号，现在我们让子弹飞一会儿这个过程当中，就让别人很多人、让敌人、让共产党为让他们付出代价、让他们成为牺牲品，这才让子弹飞一会儿才有意思呢，所以这帮傻货。
二、称中国人不配民主是奴役中国人最王八蛋的理由
行，咱们今天最近发生了很多很多事情，大家比如说刚才有个战友给我发信息，说七哥我曾经问过你灭共的事业最大的,我问过他灭共的最大的困难是什么？他当时没有回答，他现在回答我说是民智——老百姓的智慧没有开启，民智。
我说你完全错了，为什么这么说呢？大家记住，我们中国人被喻为羊群，现在这个羊的统治羊群的羊头披上了狼皮叫共产党，那么我们中国人又追求的狼的精神、狼的团结，羊呢基本上看到同伴被拉走、杀掉、剥皮吃肉的时候呢，羊都认为不关自己的事儿、继续低头吃草，但是它不知道下一个就是它，这是羊的悲哀。而且羊很愚蠢啊，当不管是个好头、坏头只要领着它跳悬崖、跳坑它都跟着跳，然后一生都被人家剪羊毛，然后最后把肉还给吃了，实际我也爱吃羊肉，所以说这种情况就被称为羊。
狼呢就恰恰相反了，狼是任何情况攻击一个羊的时候，狼群全力而上一定给你弄个你死我活，而且集体作战，而且一个孤狼即使走到任何地方，狼它也不会去臣服于任何动物世界，即使见了狮子它都敢上，就勇敢、不怕死，这恰恰是我们中国人现在被共产党给教育了70年完全就没有的勇气和勇敢，还有狼群集体作战的时候分工明细、绝不妥协、绝不放弃，而且绝对是分工作战、角色清楚，绝对是到位不越位，所以说中国人崇拜狼。
但是蒙古人认为狼是人家蒙古人的，汉人根本就不是狼，汉人就是羊——狼的猎物，我认为，我想这么说，不管任何情况下记住，所谓的中国老百姓民心民智未开、灭共的困难——不是这个样子，还有什么叫不醒的装睡的人——不是这个样子的，叫不醒装睡的人是因为你能力不够，叫不醒装睡的人是你办法不对，中国人不是羊，中国人既有羊的善良，也有狼的团队，也有狼的勇敢和勇气，一定要相信这个。
不相信那你来灭共干什么去啊？灭了共有什么意义呢？你始终就认为你把他已经当成羊了你还救他干什么，他早晚也是被吃掉。不是的，中国人绝对他有狼的勇敢和智慧和团结，也有羊的温柔和善良和奉献。恰恰的是有一个邪咒儿就是共产主义，把中国人变成既非狼也非羊，中国人已经失去了信仰、失去了自己、失去了认知自己的真相的能力，这是根本的本质。
只有灭了共产党才能让我们知道到底我们是狼还是羊，实际狼和羊都不如我们，我们是狼和羊的混合体，这是为什么中国人有12个属相，是吧？是老鼠，这是老鼠和蛇他俩是遥相一对儿，希望是有老鼠有蛇的这种毒性、这种智慧、冷酷、侵略性，也希望蛇有老鼠的钻洞的能力，还有老鼠的跑得快的这个能力，你看牛是跟什么呀？牛是跟猴好像是一对，我记不太清楚了，十二属相是两个一对儿两个一对儿，六个遥遥相对，六个遥遥相对，牛是和什么？牛好像是跟猴子，希望猴子有牛的忠诚和勤劳，希望牛有猴子的聪明和伶俐，对吧，然后呢，是什么呀？是马啊什么马和狗的、马和猪的了，这都是遥遥相对。
然后中国两筷子，两个筷子，就是两个棍儿打尽天下吃遍全桌，这非常厉害，这就像中国的阴阳一样，一黑一白阴阳世界造成中国的易经，易经生了电脑，一生二二生三三生万物这俩筷子，所以中国的文化她是非常博大精深的。
那么由于共产党、由于中华民族这几百年来的没落、工业革命的输掉，后来被共产主义的这种思想的掠夺导致了中国人现在人非人、物非物，一切都砸了锅了、一切都乱了套了，而且共产主义在肆虐大地的时候让我们中国人变得非常的不自信、非常的不健康、非常的不善良，更不要谈勇气、更不要谈政治，不要怪这些人民。
所谓的所有的Loser、所有的海外欺民贼、所有的海外华人包括共产党的高官，最后都会以一个理由伤害中国人、都会以一个理由来背叛中国人，就像欺民贼一样——中国人愚昧、中国人这个人种有问题，甚至共产党的高官大家都知道，王岐山认为中国人百年智未开，必须用鞭子绳子捆打、虐待、越杀越好，共产党的高官就像毛泽东一样杀他个几亿人中国人会更老实，按指标杀人、按指标抓人，就像看到海外欺民贼啥也办不成的时候——中国人根本不配有民主、中国人根本不懂得有民主，这都是王八蛋的Loser！Loser！Loser说的话！
因为他根本没有能力拯救中国人民！也没有信心拯救中国人民！这就是共产党奴役中国人的最王八蛋的理由，这就是海外所谓民运、所谓的这些流氓们欺骗中国老百姓的要你钱的时候、捐款的时候，他认为你是捐款者，要对你怎么样连感谢也不说，捐完款以后你傻叉、你他妈根本就不知道有民主。共产党剪你羊毛的时候让你干啥让你干啥、双修你家人的时候让你干啥你干啥，然后就认为你压根狗屁不是，在他们的世界只有输和赢，实际上他们是最大的输家！
三、G系列告诉世界中国人是最聪明最有灵智的人性
喜币、喜联储、喜美元给了你最好的答案，G-TV、G-News、G-Fashion、G-Club给了你最好的答案，中国人不是羊也不是狼，我们中国人是世界上最聪明的人性、最有灵智的人性。
昨天我说那个赵婷是吧，赵婷一到美国学习就入了奥斯卡了，一在西方长大就入了奥斯卡了，那英文讲得比普通话都好听，对吧，人家爹妈也是也是官儿什么的、也是离离结结的，最起码孩子人家长成那个样子。
为什么中国人到了香港100年就成了香港的英雄，就长成那样就形成了那样。香港人团不团结，香港是世界上所有狼追求的最高的境界，香港人是所有的羊最崇拜的境界——互相之间抱团取暖、极为善良、从不伤害别人，香港就是中国人的榜样。香港人非狼非羊！香港人就告诉了我们中国人可以那样！
所有的借用各种理由对中国人群社会你在中国能成功吗？你在中国成功了吗？你没成功！你到外国成功了吗？你也没~成~功~！凡是把自己的失败和错误高高在上的去贬低我中华民族的人都是垃圾！
这就是我们现在看到的喜联储、喜币，喜美元还有喜币到了世界那么多国家所有人都傻眼了，看到所有的白皮书，可以说这是世界上最棒的白皮书，我可以今天在这儿说最棒的白皮书！而且所有用的就是这个CORA，世界上两个写这个虚拟货币的代码，一个是摩根的系统啊，另外一个是美国的IBM系统，CORA这个系统这是目前写的最好的加密货币，不是我说的，是所有获得这些国家的支付牌照、获得这些国家的交易执照后，人家给批准的。
就那九指妖个傻瓜，你问她懂啥叫CORA啊，你问她啥叫代码金融代码，她懂个屁她懂的，这个世界上最可怕的时候一只猪在评判上帝，一只猪在告诉你如何不被人家吃掉，一只猪在告诉狮子如何去狩猎，这是太夸张了。
现在我们要告诉大家的事情——喜联储、喜美元、喜币！G-Dollar记住已经没了，喜Dollar正式面市，喜联储、喜美元、喜支付将改变我们新中国联邦，将成为华人在世界上第一个货币金融系统，连共产党都没做到！我~们~做~到~啦！我们做到了。
四、共产党放毒让心存侥幸的印度变成了人间地狱
就在我们高兴的时候，我们其中有大概十几个工程师也来自印度，印度国家现在是满街上全部都是，满街上死人烧不完，大家你去看看那个视频，在你心里面真的是痛苦至极啊，那都是我们的同类呀——人类呀！在大街上就是完全没有尊严地死去，有人的、有家人的给你烧了，没家人的就真的是扔在旁边了，喂狗狗都不吃啊，这一个人在几秒钟之后成了连狗都不吃的烂肉，一个人迅速的连烧都没有人烧你的一堆烂肉啊。
一个拥有三万多个神的一个印度国家神也没了，神呢？神呢？你去过印度你知道，神呢？三万多个神的国家神在哪呢？印度这个国家头一段时间非常侥幸——什么我们这没有什么感染呐，我们这个民族受神的保佑啊、受佛的保佑。我给印度的朋友我告诉他多少次，我说你记住不相信我们闫博士、不相信路德119访谈的全付出了代价，我说我建议你们是要么你就吃羟氯喹，他们羟氯喹都不吃，我（说）要么你们就一定要做好大灾难的到来，会大死亡的到来，我说共产党一定会给你放毒的！而且势必剧毒、多各种新型病毒！
结果怎么样？现在有印度的我那朋友有私人飞机的全跑了，有飞到欧洲的、有飞到美国的、有飞到非洲的，在塞舌尔我有一个朋友，还有一个赛舌尔还在马耳他的，所有的他搞酒店的说已经印度人挤满了，挤满，五倍的价格都要抢，带着全家全跑了，但是十几亿的印度人有几个有私人飞机的，谁能跑得出去啊？
战友们，灾难呐！人间到了这个程度，你要想像地狱多可怕，我不认为任何地狱还像比印度那么可怕的，你人瞬间倒下就给火刑了就给烧死了。有人一家一家的死啊，你认为这样的共产党还能在世界上存在是吗？我就求求任何相信共产党还存在的啊，我希望你赶快去加入共产党去，赶快吧，共产党太伟大加入共产党去，而且你如果要相信这样的共产党还能在地球上存在，你不是魔，那你就是连魔都不如的人间的邪恶的化身。
五、中共在中国用所有手段让你在无声无息中消失
大家看看印度，看看印度的时候你想想，你相信武汉的今天就死了几百个人吗？！你相信中国只死了几百个人吗？！中国人想在路边烧的机会都没有，印度没有禁止媒体、没有禁止报道、没有禁止任何人来去访问，死那么多人，这届政府完了，莫迪是彻底完了，印度这个国家遭受了重创，但是最起码有一样，老百姓知道发生了什么，在中共国！谁知道！谁敢说？谁敢报道？医生给闭嘴了、给弄死了，记者全部闭嘴了。
就这样的国家要讲治理全球、拯救人类，要一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲，就这样还有小粉红，请问国内的同胞们，你们在为共产党呼吁的时候，你知道你是在犯罪吗？你知道你是在害人吗？你在高呼共产党万岁的时候，请问问你家有粮吃吗？你家的房子需要还房贷吗？你家的孩子可以到美国欧洲留学吗？你吃的是没有化学的物品吗？你们真是让人家给骗成这个样子，猪狗不如啊！如果别人把你看成猪狗那是别人的错，你自己把自己做贱得连猪狗都不如，你不把自己当人待呀！
我印度的一个朋友这次要大量的投资G-TV，说Miles一定给我机会让我投G-TV，哭声啊一片，说我要投G-TV，我说你是我战友吗？不是战友这次不接受你，印度这个地方给了我们一个最好的答案，有你想不到的，没有共产党不敢做的，什么邪恶它都敢做，中国老百姓你看看人家印度，你同胞死了多少人，光整个武汉死了一定是过百万人的，百万人在大街烧得烧多长时间？！
武汉的最早我爆出来火化炉多少被烧化的，大家听进去了吗？大家不在意，就像你被说成了羊一样，你真以为自己是羊了、同伴烧不会烧你，是吧，你看不到像印度大街上那烧人，但是武汉被烧的人比这还惨。
很多年轻的女孩还有那什么那美女都在哪儿了？早都成灰了！你还能找得着吗？世界上最可怕的是共产党的这个流氓逻辑、这个土匪杀人集团所有的手段，就是让你消失在无声无息之中，还让你感激它！感恩它！
六、金融爆雷将炸飞中共使中共的一半死在它手里</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1685/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1685/</guid>
      <description>内容梗概:
4月16号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？兄弟姐妹们，你好啊你好啊！
我是真的从今天早上一直现在心脏“哒哒哒”，电话接不完。现在国内到了深夜了，好一些了。几乎全是亚洲的、台湾的、大陆的、上海的、北京的、东北的。电话打爆了，信息回不完，都是必回的信息。
主要是现在国内所有人被最近整个共产党玩的这些招数全吓傻了。因为共产党的这些体制内的人..有很多现在已经是战友了，不包含他们，他们知道共产党玩儿这事是真是假。比如说现在中美关系，所有党的高层都很清楚：中美关系能好是不可能了，现在中美关系就玩啥呢？玩儿把这一届总统再玩儿过去，或者让美国和俄罗斯掐起来，让美国和欧洲掐起来，然后在美国国家内部制造更多矛盾，或者再放更多病毒…大家都心知明了。那大家知道结果是什么？你想再好那是不可能了！
就像“九指妖”一样，“九指妖”再折腾她想回到1年以前，今年1月份以前是不可能了，她已经完球蛋了，大家都知道。不是“秋后的蚂蚱”，她连个蚂蚱都不是，蹦都蹦不了几天了。都很清楚，等待“九指妖”的就是进监狱，共产党等待的就是被消灭！它敢不敢打台湾？大家都认为它真敢打台湾，大家就更害怕了，你越是不行了还想打台湾？你不找死那吗？就像“九指妖”一样还想去挑战爆料革命？这不是找疯了吗，是不是？一模一样的道理。
经济造假！所有人都在想尽一切办法把股市抬起来。从一片一片的割韭菜到一点一点地割韭菜。不要一片一片的割，市场很高，但是你去卖卖试试？卖卖你股票试试去？部分股票已经被抬高人家一个一个的剪，剪完以后高差不齐最后韭菜地没了。这就是现在的整个共产党，真的是在一种经济掠夺。股票市场、银行、金管局、银监会、证监会都在人家手里边儿，这些企业家都非常清楚，这些企业家往外汇钱也很难，卖股票也很难，贷款还得还，你说咋办？一点招儿没有。
那么党内体制内的孩子们、家人在国外的，现在真是从过去对爆料革命坚决不相信，和共产党坚决反对，到观察观察，到也可以交朋友，到现在坚决支持爆料革命和坚决支持新中国联邦。他们的核心利益在哪里？在这儿，在欧洲！不在北京、上海，不在香港。香港都被毁了，怎么办？所有人都要表示，是不是？跟新中国联邦要拉近乎，拉关系，这是个必然。孙中山、袁世凯、蒋介石、共产党，啥时候不是这样？特别中国人更是这样了，是吧？俺不说了..
所以说兄弟姐妹们，整个人心的一个萎靡，政治上的一个大奔逃，经济上的大崩溃，和全世界为敌，还有释放的对全人类威胁的病毒的这个结果，谁都清楚，只是早死和晚死，如何死的一个情况下。没有任何人有脑子的人怀疑，包括“习大神”，包括“习大神”的家人。你可以问问“习大神”家人，他家有几个愿意呆在国内的？他家有多少是美国护照？据我所知不超过3个人吧，是吧？那李克强更不用说了，就一个闺女，是吧？女婿家都是有钱的、有权的，都是外国人，是吧？兄弟那边全都走人了。这都是明摆的还说谁呀？还说谁呀？就剩了一个胡海峰在那儿跟随他爹的步伐，等待着习兑现承诺..入阁，是吧？傻孩子那儿哼啥呀，是不是？你根本就到不了那儿，那把椅子会被炸掉的，是吧？
另外一个看到美国，美国现在整个华尔街正在玩一场极为危险的游戏。这次华尔街出事，大家都很清楚，华尔街这次股票的崩溃，只是时间长短，一模一样，不会有什么意外。说不会崩盘，绝不可能，只是炒多高下来，还有多少人可能倾家荡产。但这一次华尔街玩的游戏，准备好了两样东西：第一个，把炒涨起来，涨到今年年底甚至到明年5月份前，炒最高的时候绝大多数的钱全部要出去。钱出去上哪去，兄弟姐妹们？放哪儿去啊？你觉得放完就拉到了吗？他们得找地方放，虚拟加密货币、黄金，就这两样东西，没有任何第三个地方能放。
所以大家看到，昨天咱们一个金融界的非常棒的战友发的信息：Coinbase从0.2，2毛钱到340块钱是多少倍？这叫初创投资和上市投资。咱现在上市是很容易的，非常容易就可以直接上。但是这就是为什么现在，今天的SEC主席瓦格就是来自于支持虚拟货币的。而且现在华尔街神秘的手都在玩虚拟货币。比特币就两个人的：共产党和华尔街。其它几个虚拟货币涨起来所有背后几乎都是共产党和华尔街，这两个洗钱集团正在往市场上猛推高，然后摔下来，把大家都摔死，他就能活吗？所以现在大家都在等着这帮傻货往里冲，现在给描绘了一个金山银山的前景，冲啊！然后“啪”下来了，全都完球蛋了。战友们，越是这个时候千万记住：投机还有赌博式心理，一定会让你倾家荡产，身败名裂。永远不要掺乎，国内的战友永远不要掺乎！
这是为什么G-TV，G-Coin，G-Dollar大家有一点脑子人都知道它意味着什么？这是为什么咱们能搭建一个全世界没有任何一个人，同时G-TV，G-News，G-Coin，G-Dollar，G-Fashion，G-Club同时搭建的这么一个平台，都是同时都踩着世界舞点上，而且都这么干干净净的一步一步稳稳的往前走，谁能挡得住啊？加密货币，虚拟经济和实体经济的结合，G-Coin，G-Dollar，G-Fashion。G-Fashion延伸到G-Mall,G-Club接下来是唯一一个在最关键时期,百分之百每年巨额盈利的企业。去想想，去想想去吧，我就不说了。G-TV百分之百唯一性稀缺资源，G-News稀缺资源，唯一在关键人类的时候讲病毒、讲真相,拯救人类的现代化的社交媒体和门户网站结合性结合的社交平台。
你说这几个加在一起是什么感觉？大家想想，兄弟姐妹们。要不然你看到人家虚拟货币人家赚钱你只能看，你连闻都不能闻。你看了人家加密货币人家赚钱，你连摸的机会都没有，你闻都闻不着。否则你看着世界上唯一的共产党导倒下后，你连个灰儿都捡不着，因为你没有参与，你没有进入。你看到全世界虚拟经济和加密货币、加密金融和实体经济结合的时候，你连灰儿都摸不着，那不就完了吗？而这次爆料革命、新中国联邦让所有的战友们参与这个伟大的时刻，咱必须体面、富有的、安全的生活才能灭共
就这么说了
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室Raheem先生视频片段谈Facebook等科技巨头委身于谁和谁合作的问题以及中国网信办发文《高举党媒旗帜，履行职责使命》所提到的“通过与美国贝鲁格恩研究所、加拿大国际管理创新中心以及澳大利亚洛维等机构合作，我们有追踪机制，有近200名海外智库人士担任《中国日报》特约评论员，一年来发表了300多篇他们的署名文章，使这些有影响力人士能够影响更多的海外受众，更好、更有效地宣传中共。”等中共渗透的实质；
直播前播放视频二：班农战斗室中共和苏联要让人们远离宗教，他们用自己制造的病毒达到让人们远离宗教的目的；
直播前播放视频三：班农战斗室闫丽梦博士谈Peter Dazsak所说的每个字都是为中共争取支持，他在欺骗所有人；
直播前播放视频四：班农战斗室，Raheem谈中共把西方智库玩弄于股掌；
直播前播放视频五：班农战斗室，闫丽梦博士简要介绍她的第三份报告，通过对两位失败的不请自来的同行评议的点对点反驳证明闫丽梦博士关于中共病毒是中共的超限生物武器的定性无人能撼动；
15：50（郭先生吹哨子上场），呵呵，哦，（吹哨子），哎呀妈呀，哎呀妈呀，哎呀妈呀，啊，4月3号兄弟姐妹们好，文贵乱聊直播，乱聊直播，（起身调灯光设备位置），中中中中中，还真有点凉欸，行，就这样吧，好，兄弟姐妹好啊，咱今天乱聊直播，4月3号尊敬的战友们好，今天乱聊直播，因为很多战友给我发信息，特别是我们国内的战友啊，发信息特别特别多，就是（离开座位去调摄像机），很多国内的战友发信息对我提出了强烈的抗议，还给我了建议，主要是说啥呢，说七哥最近你直播太少，直播太少，这个非常得不好。
呵呵，这个战友的批评完全接受，七哥实在是最近播得确实直播得太少，哎呀，咋没了，你看看这IPAD版吧，最近啊，确实直播得比较少，因为大家都知道咱现在忙着以毒灭共，还要搞咱的G系列，不容易相当的不容易，不容易呀，那么兄弟姐妹们，咱今天直播呢大概在五十分钟左右，我们要10：20左右给今天每周六的我们玛莎妹妹的《真人真事儿》给她让路让时间，然后玛莎刚才给我发信息，七哥我们要改一个小时，我说千万千万不要，不要改一个小时，我说七哥这是乱聊直播，乱聊直播，然后大家现在有其他事该忙啥忙啥去，准备去看《真人真事儿》的节目，那都是正事，七哥聊得都是闲事儿，都是闲事儿，然后很多国内的战友啊给我发信息说，七哥最近直播太少，这个问题所以今天我直播。
我看战友的留言啊，［哎哟，九尾花，朱随响声，冰冰和我来双修，啊，又来啦，冰冰和我来双修，七哥我来啦，北斗灭共拳，村里好吗？雄鹰翱翔，乖乖，开始在路上，七哥，喜马拉雅，郭叔帅啊，我要马上给你们直播完我得健身，我现在在这前边没时间健身了，铁蚂蚁，七哥抱抱，林子大了，能看到我吗？看到啦，林子大了，这一会儿五万多了，橙色橙子，我来了七哥，你看这IPAD这块你看它就，这就是IPAD版，你看到没有，这就IPAD版，橙色橙子，GO BANIEL，这是，星巴克饼干，文小彦，咖啡文乐，不得不换号，七哥我来了，不得不换号，洛夫斯基］。
好，咱现在开始啊，兄弟姐妹们啊，我先很多战友啊给我发了很多很多信息，问了很多很多问题，特别是关于一些投资的问题，我咋说呢兄弟姐妹们，没办法，没办法一一回答，比如说，头一段时间就有国内的战友就说马化腾啊、马云呐投资如何如何评价，是吧？然后百度如何如何评价，然后问我如何看法，七哥的看法也没有什么特别的，是任何一个人有正常的逻辑你就会能找到答案，这个人生啊你没有说你有重回去一把的权力，说我回去我再试一把，我经了啥事儿我再试一把，你没有机会再试一把， 不是每件事情你都有机会去玩一把、试一把或重新来一把的，更没有回头之说——没有后悔药。所以你得有起码的常识，大家知道最近咱们大家知道这个虚拟货币市场上美国，就是美国是对数字货币、叫加密货币是打击最严的。因为加密货币、数字货币绝对是美元最大的挑战，而且最终一定是加密货币干掉美元，这是一点儿都不用犹豫的，只是在什么时间、什么方式下。
大家我们知道最近在美国、在世界上，老百姓咱们草根可能不在乎，但金融界绝对是最大的三件事，最大三件事。比特币涨超过4万多，甚至5万多，这件事是对全世界是巨大的一个震撼，超过上万亿美元的市值，这件事影响多大呢？大家知道比特币只有2000多万个，比特币没有任何支付，比特币没有任何内含价值，严格讲黄金也没有任何内含价值。没有内含、没有功能。它没有按照现在社会所谓的交易的功能，它只是个稀缺，就是一个稀缺而已，它没有内在价值。
在这种情况下大家能看到，比特币作为一个去中心化，去中心化是什么？你找不着，加密，你找不到谁是老板。你想告它都告不着它。所以说比特币作为一个加密的一个去中心化的一个完全没有内在价值的货币。那么它在一个今天的社会里开了第一枪，也就开向了传统货币开了第一枪。传统货币就完了，纸质货币就完了，只是时间的问题。第一个挑战就是美国，那么在这种美国全世界最大威胁的对象的情况下，第一金融权力——货币权力、全世界的货币权，造币权在美国手里。美国没有了造币权美国就歇菜了，什么航空母舰，啥都没有了！
在这情况下，大家知道，出来一个所谓的Facebook，Facebook搞了个过去叫Libra，现在叫什么玩意coin，这是它真正的狂想。作为Facebook20亿用户它几乎是等同于，它应该排在全世界第五大国家权力和前五大之内，Facebook就这么厉害，如果它要再有了它自己的虚拟货币，它的权利一定在全世界前仨之内啦。也就是过去的美中俄，可能就是美中Facebook，也可能Facebook美中，就这了！甚至是更夸张的事儿都有可能发生，那权力太大了。
那么在这种情况下大家知道全世界最大的货币加密货币、数字货币的交易市场全在美国，全在美国呀！第一大的就Coinbase，Coinbase这家现在在华尔街市场，又来一个横的，它是2012年开始的，这家Coinbase就是加密货币交易市场一个平台，这好几个创始人我都跟他们接触过，对我影响也是很大的。
就当时2012年人家就开始搞啦，几个人在家里搞，慢慢搞、慢慢搞然后上线，然后它就要搞所谓的一个我们一起创造新的货币的未来的口号，我记得好像是这样，然后下面的口号就是干掉美元，哈哈，重建世界金融系统。大家觉得它是疯子，整个华尔街、整个美国所有的金融系统全封杀它。一度时间他的个人、家人的什么帐号、信用卡统统封掉，寸步难行啊在那时候。
大家后来知道发生了事情？越做越大，大概是2018还是二零多少年是说要上市，所有的投行全部封杀它，而且最后它是在私下里融资，据说融资得很艰难，但首先一个跟我合作的基金是第一家投资的，中东的我就不说了，某家基金投它钱。当时投是大概是我估计估值大概是十几亿美元，十几亿美元，后来评估了是八十亿美元到一百亿美元，但是今天市值应该是1000亿美元左右。
那么Coinbase更玩得很，你这帮华尔街投行你不跟老子玩是吧，你黑我、你封堵我，你背后的黑手沼泽地你不跟我玩是吧。它来个直接上市，啥叫直接上市？就是过去你所有上市在美国你都得中间找个中介，就像到夜总会去你找小姐你得通过妈咪，你没有妈咪不行，是不是啊？你像在中国你要认识杨澜钥匙澜你得通过吴征，吴征就是这个妈咪。是吧？吴征得先来先跟你握握手，然后呢看看你行啦，然后开始啦后面说可以找钥匙了，是吧？它得有中介，它得有妈咪，叫妈咪吴嘛，吴征嘛，是吧，它是这个情况，那么，但是呢这个妈咪吴他有时候他混蛋呐，他不接客啊，就像接客马一样他不接客，我叫不接客吴，你就跟那个找钥匙的人找不上，这个妈咪不让你见小姐你见不了，这就耍流氓了。那么华尔街就是这个妈咪，就是这个当妈咪的这个混蛋他就是敲诈勒索、中间抽成，本来夜总会的抽小姐抽百分之五，它结果抽百分之五十五甚至百分之九十五，然后呢还打压人家，它还挑肥拣瘦，最后人家这个Coinbase去你大爷的，我自己不跟你玩，我自己上！
啥叫自己上？我不募资，我上市我不募资，我上市以后我直接根据我的财务报表直接我就上了，我也不通过你给我帮，因为我通过妈咪是要给我找钱嘛，我不用钱啊，我直接挂牌上市了符合条件，一挂牌上市是什么？就是所有的过去的它的员工还有战略投资者叫基石投资，天使投资、基石投资者全进来了，基石投资者就是咱们大家说的战略投资者嘛，咵就进来了，原来进来的人，就是像现在的G-TV、现在的G系列一样，上市场后你就可以卖了，所以说它没有经过投行、没有经过中间妈咪、没有经过华尔街直接上市了。现在就值一千亿美元，但是所有过去的就像咱们战友投G-TV的人一样，全都可以去投资去了。
战友们现在想一想，我可以回答大家一个问题，我问大家几个问题，这个事情最谁赚钱，谁最赚钱大家算算，就像我合作的基金最早投Elon Musk 十一美金一股，十一美金一股当时投的，现在你能投到Elon Musk吗，能十一美金吗？十一块美金一股现在你能买的着吗？就像我们的合作基金还有家族基金投的当时亚马逊的时候最早也是十几块钱一股，现在你能买的着吗？你买不着。这个Coinbase就是原来它最早投资的加在一起估计好像你看它这个估值，大家记住你看看它是估值，估值好像大概是一千个亿，有说八百亿、有说一千亿美元的，估值啊估值，它的营业好像就是十几亿美元，但是它这回不募资，它就是把所有的原来象咱战友投G-TV人一样股份就上市就做交易了，这分分钟咱都可以做，任何人都可以做，那么这就上市了。
但是最赚钱的是谁呀战友们？刚才我问大家，是像最早的、最早的初期投资者和原始的机构投资股东是最大的赚钱的，这个投资里面的价值在哪里呀，战友们想到没有——时间：你来的最早，最早的时候；时机：你往后去你投不起，你能投得起吗？像这个Elon Musk那块儿家伙几百块几千块一股，你投的起吗？你投不起。往前去你可能没机会，像中国的所有的初期投资者轮得着咱吗？轮不到咱，你所以穷人就永远穷。有时间、有时机的时候轮不着你，人家把这事儿给做了。叫你这个有时机的时候你抓不住，时间的时候你熬不起，人家像Elon Musk人家熬了十年、二十年的，你像我们基金现在还持有大量股票呢，还是前多少名呢。人买的时候十几块一股，你撑得起吗，你还等着要什么买鸡蛋啊、买酱油啊，是吧？买米呀，买火啊，什么买天然气呀，你等得起吗？你等不起，时间熬不起，最后你就是时机、时间都跟你没关系，时机、时间都没关系的时候然后你还想一弄几十倍、几百倍、几万倍，还贪婪，还想着这家伙很大，你一定输。
这就为什么在中国投资就成了赌场，有时机的机会是给共产党的亲生子女和非亲生子女或者是生殖器子女、私生子女准备的，还有那些腐败官员准备的，你没你机会吧？时机没你的，等到上市的时候让你去当韭菜去了，这叫时间，熬时间你熬不起，中间又是假的数据，那一熬就把你熬没了，然后你自己还想赚几十倍几百倍，那你必赔无疑，你见过中国有在真正的股票市场上有赚钱的吗？这笑话说太多了，中国这简直是人类上最多的笑话，所谓金融市场、股票市场，好，没有了，最后所有的就是那个市场变成了赌博。
为什么人家美国我再说回来，对虚拟货币加密货币打击最严的国家竟然能让这样的一个Coinbase在美国花了十几年它将未来一定是万亿公司的，一定是万亿的，没有任何质疑的，一定是万亿的。
它的特点是什么大家记住了吗？这哥们第一个敢说我是最安全，安全确实是它目前做得最好，但跟G系列它差远了；第二个，平台做得最早，第三个原来的三千多万用户现在到了四千多万用户，人家用心地经营了时间。所有的华尔街打压并没让他跪下，他创造了一个大家没有的市场，然后他还把虚拟货币他这个最大的就是黑客攻击、丢失的问题他解决了。
他一定是超过Elon Musk的，你别看Elon Musk造那么多汽车，你别看他造那么多火箭，那叫实体，那叫工业产业，那叫科技产业，那叫科技产品，他未来Elon Musk能做到四万亿到六万亿美元，一定会的这个市值，但是像这个今天咱说得Coinbase这样的平台，就是说金融平台分分钟超过他，一定会超过他，而且是甚至超过苹果，这就是金融的魅力呀，这就是一个时代的魅力呀，这个时代创造了加密数字货币，谁抓住谁就赢了。
第二个人家经历的十几年这种完全不一样，在全人类上大家都没这个视野的时候他冲上去了，大家都撑不住的时候他撑下来了，就像运动员一样你撑到最后你就是赢家，他撑下来了，再一个所有别人给你下绊子的时候他没倒下，美联储、美国金融管理局、SEC那就耍流氓耍得不行了，是吧？人家就上了，就未来他将是，就是所有人最恨的就是华尔街，没有人不恨华尔街的，但是没有任何人最后不被华尔街给强奸了的，你必须得让我弄一把。
就像那吴征一样，不管到最后你找不找钥匙澜，只要你发生关系，我得从中间你得给我办点事儿，是吧？你得给我办点事儿，你得咔哧你一下子，他一定得是这个结局呀。就办吴征案的某个咱们的战友跟我们说，他说吴征这个孙子一点不觉得害羞拿他老婆跟当官儿拉关系，他一点都不觉得害羞。头一段时间跟我说，就吴征拿着自己的老婆去当到处找钥匙拉关系不害羞，华尔街拿你的钱不但不害羞还觉得理所当然。
这一回就被打破了，这个就是我们战友们问我的答案说投资，战友只要你想赚快钱你永远记住你有想赚有多快，你这倒霉就有多快，只要你想赚快钱要赚大钱，你想得有多大你的灾难就有多大，甚至比这还大，所以说大家最后说要时务，要识时务，识时务就是咱们佛家所说的戒贪、戒执着、戒妄想。就是你那完全跟事实不能相符的，所以时机、时间、识时务、时务，这三点我给大家的投资建议。我今天就拿这个跟大家最近老谈的话题，加密货币回答大家这个想法。
所以很多人说七哥你老不直播，我们要听听你。我在刚才说到马化腾还有马云、百度。我和我们联盟委员会这些人说的时候，投资有个基本的判断常识。九指妖你看跟着爆料革命牛吧，折腾得大吧？一夜之间上一亿多美元汇进去了。她以为这是她的价值，她认为这是因为我长得好看，她认为我九指妖牛。从她开始砸锅你见她出过一次脸吗，战友们？你见九指妖出过面吗还？她还有脸露她那个屁脸吗？
原来两天不直播难受像七哥一样，两天不直播痒痒得慌，不得瑟得瑟。很自信呢，因为咱这脸不怕露啊。你见她直播她敢露脸吗，现在天天在那胡说八道，100来个人，80个托儿，20几个自己人。儿子一个人扮演十几个角色，是不是啊？一会扮小猫一会儿扮小狗，是不是啊？还有龟头洋、龟头猪，还有什么PJ潘，什么猪头潘，都是这帮孙子。
就这在这块她敢露脸吗？大家记住崩牙庄他直播的时候，后来还敢露脸吗？曾宏还敢露脸吗？包括那个鸡腿潘那个孙子你看那个样子都成啥了，都快拿屁嘣哧了都快，都成那个德行了。还有一个原来什么天津大驴脸，还有什么天津大驴脸还有谁快忘了，砸锅的这帮孙子你见有几个一直还露脸的？你那个黄河边，黄河边，什么牛鞭、猪鞭的，那孙子你看他现在那样真的是就越整越像太监了，是吧？我看还有人发照片呢，哇噻，这孙子。
所以你去看一看兄弟姐妹们，就是砸锅的人还敢露脸吗？不敢露脸了。那当时Sara九指妖为啥说一个多亿？她误以为是她的钱。那么现在给战友们一个选择，你要有个基本的判断能力，这些人为啥不敢露脸了？因为她的一切不是她的，她没有任何能力，她是零能力，她是寄托在别人盘子上的自己的所谓的价值。
那么现在给你个选择，你是投资马云呢还是投资马化腾啊？还是投资九指妖还是那什么龟头洋，还是什么这帮孙子，你投资谁？如果让我选择，我宁可投资马云一万次也不会投资这个九指妖一次，那钱烧了都不会投资她，她一辈子祖宗八辈就没见过钱，她就是一个在美国替人家看孩子的这么一个人，她见过啥钱，养了十几个孩子一年弄个七、八万美元，我问过她两三次我打电话。我说你的经济收入是什么？这些孩子一年多少钱？七、八万美元十来个孩子，给人家看孩子的。
然后现在就要你给人家写遗书，然后就让你，然后是说代表上帝，然后代表正义，然后代表信义，然后就代表改银行假账单，改银行票单，然后天天给你退款，结果没有一个人收到款。最后是现在最后没辙啦，天天说，哎下周有好消息，下周有好消息啊。你说她代表谁呢？她骗了你，她还要给你要代表上帝，还要教育你，还要你听她的，还让你信她的，最后这两天折腾完了，要跟她一起祈祷上帝，这孙子有多烂？
但是这就是一个人的辨别能力，有人信、有人听，你甭说是这个时代，什么时代都轮不着你赚钱，为什么？投资的最大的第二个元素，辨别能力、逻辑思维。第一个我刚才说了，时机、时间、识时务。第二个我说的是起码的逻辑思维，叫正常或者是常识common sense。就对方连，她连个猪毛都没有，她说要给你弄一窝猪来甚至给你炖猪肉吃，你也信。因为这已经不是投资范围了，这是完全是无知、愚蠢、犯罪的范围了。
就像某位SEC前官员大家你们看到我拿着旗在他家照相的那个，就是看了VOG这些事情以后，他说这个人要不进监狱美国这个国家就完蛋了，原话这帮人不进监狱完蛋了。最可怕的事情她还每天往自己，就是人家美国登上月球以后，大家记住1969年人家美国登上月球了——“我的一小步是人类一大步”，是不是啊？人家那牛，有这话。现在是，欸，九指妖现在是每天一小步、每天一大步往监狱走，呵呵，就是天天就撒谎、天天造假文件，乐此不疲、乐此不疲。那这样的人也有人信，那你信她的人你就永远不会有投资机会，你一定会走进监狱。
再一个你说咱像咱G-TV、还有咱G系列，咱现在所有G系列都属于最初始状态。你要想去投数据大，CNN你去投CNN数据老大了，是吧？你去投福克斯，数据老大的。你见CNN、福克斯股票涨了吗？它未来10年、20年还有涨的机会吗？它能活着就不错了；你去投凤凰卫视，是吧？就我昨天说那个——原来投凤凰卫视数据大，你投凤凰卫视去；你去投投所有的数据大的，你来投Facebook数据最大了20亿人，轮到你赚钱吗？对吧？
咱们的G-TV最高峰值是什么，曝亨特.拜登的时候，就是去年的11月份，到啥？现在的数据是往下有点下滑，但是不要忘了，咱G-TV当时就是在几个月直冲上去，上亿级的，这都是公开的数据是吧？几亿的看。那是人类上从来在这个网络里从来没有发生过，说刚上来的这么一个直播平台、各种功能残缺，直接就干上几亿去了，几百万人上这个平台来看。
那是什么？就是那个时候它一定不可能一直往上走的。它一直往上走那你这就不叫平台了，你这叫神台、造神的台了。那怎么可能啊，但是它毕竟它起来了。所以说这个评估当中现在就很简单，你说按照这个评估数一评估几百个亿。我说你别评估，我们不要评估。我们下一步就是我们这个新的重建G-TV，新的投资者不要评估。
我说这个好，因为按法律规定就像第一次咱们去年4月份的时候不用给你评估。我这就多少钱，我这就600亿呀、400亿呀、300亿呀，你认不认？你认，你认你就投，然后我告诉你所有你投的风险；你没有、你不认，你就别投，我求求你就别投了，就这么简单。
就像当年投资，我们的基金投了Elon Musk (伊隆•马斯克)一样，是吧？他说他自己未来能弄到几千亿美元，所有人觉得他是个骗子，是吧？那基金投了，是不是？11块钱1股。是吧？人家当时也说的很清楚，我们这风险非常大，可能百分之一千的风险，你们要小心。就凭这、当年Elon Musk (伊隆•马斯克)就有这个胆儿，特斯拉，我记得有一次投了很长时间了、大概已经两三年之后了已经。当时投的钱好像是基金也不大，几百万美元，后来又增加了大概一两千万美元，赚了很大很大钱啊。
人家还说呢，特斯拉绝对上当了，现在好不容易涨了，快跑！快跑！我还给这基金建议，我说你可千万别跑，终生持有这个特斯拉。我说中间的时候你就把特斯拉的股票卖个10%、20%就行了，最后是基金听话就是涨了大概是一千几的时候卖过一部分，当然这个基金它也阿里巴巴都有投资，微信都有投资，它赚了很大的钱，但是人家股票大多数还在那儿呢。
G-TV就是这样，你现在重建了，重建以后我说你就这些钱，大家一定记住啊，新的G-TV的重建的公司没有任何评估了，就是喊个价儿多少钱，按照法律规定，这是根据律师的建议，就像咱去年四月份的私募一样，是多少钱，你认不认，你好好看那个文件，你认你就投，你不认你就不投就完了，千万要认真看那个各种风险，现在那个机构投资者他们的律师团队从前天到现在几乎都是在，你看昨天是美国很重要一个节日，这叫复活节，复活节是吧，Easter，复活节是什么节啊，很重要的一个节，咱也不知道，都在加班，都在加班。
所以说很多原来的，像椅子投资者你会收到这份文件，收到同意以后咱就继续往下投，你觉得有风险你可千万别投。但是你要说现在投一个已经成功的，现在的数据评估价的叫评估，评估，评估和预估是天壤之别，预估：我预测，我估计它值多少钱，预估和评估。
你看共产党那帮王八蛋嘴里打击咱G系列，说这个G-Club只会值多少钱，G-TV会值多少钱，然后什么G-News会值多少钱，去你大爷的吧，你懂吗？再按照他们这个逻辑，刚刚上市的Coinbase一毛钱都不值是负资产，按照他们的说法比特币它就是骗局的，根本也不值一分钱，按照他们的说法没有一样值钱的，按照共产党的说法，就所有这美帝国主义的东西都是骗子都垃圾，都是资本主义的嘛，是不是，只有共产党的是好的，对吧。
就共产党你看它干啥事，共产党说我是无神主义，对吧，我是无神主义，所以我把所有的神要杀掉，佛教、穆斯林、新疆人、基督教最近抓得一塌糊涂，天主教、道教到处扫荡。为什么，因为我是神，我要当神我就要灭掉所有的神，大家我说的是事实吧，几年前七哥就说了吧。
第二，资本主义是邪恶的，剥削阶级，是吧，看那私人企业家，是不是啊，你们解决了百分之七十、八十的中国就业问题，什么马云啊，什么许家印啊，万达啊，是吧，叶简明啊、吴小晖啊、肖建华啊是吧，还有什么刚刚抓捕的搞了无数个孩子的包括那个什么那个民生董文标是吧，还有张宏伟啊，这些人，抓一堆的张宏伟的家人是吧，就这些人，你们私人企业家，百分之八十就业，是啊，你就玩的就业了，国家还是以国营企业为主，始终国有企业牢牢地抓住这个中国的钱把子、钱袋子，要以国有企业为主。
那么啥意思啊，国有企业是谁的，是党的，党产党始终要说了算，爹亲娘亲都不如党亲，一切都是党的，一切听党的，怎么办？我要有钱我要当资本家，我把你所有资本家全抓了。共产党这个流氓逻辑，我要当神我就把神全灭了，我当唯一的神。全中国的所有的企业家，我要当老大，全抓了，抓了吧，一个不给你剩。你看着马化腾这两天还涨呢，马化腾一定是这结局，死不了活不了，他不会让他死的，马云可能弄死他，马化腾不一定弄死他，一定这结局啊，就是让所有天下的钱都是它的，然后杀掉所有有钱人。
然后大家看到了，在全世界看到马来西亚的外长了吗，去了。昨天下午的时候，一个咱们的战友的家人到海外治病啊，已经到欧洲去了，说我这欧洲都晚上了跟你通个电话。我说你这不是住院呢吗，他说哪住院呐就是出来了，我说啥时候回去，他说还回去啥呀，不回去了，我说那你这是不忠于党，这么高级干部不回去了，他说我这是中央特批的让我出来看病，但是我就不回去了。
这出来以后就说点人话了，他说文贵啊，原来听你爆料说这些共产党以贪治国、以黑治国、以警治国、以假治国，他说都有道理，哪国也都有这事儿，说实在话，我们也不在乎，我们都在这环境中长大的也都是这环境的受益者。
他说但是这几年感受太深了。他说不是以假治国以黑治国以警治国那么简单了，以贪治国，他说它现在是以贪治党啊、以警治党啊、以假治党啊，它是以黑治党，他说这个事儿这么我们受不了了。就是你看到没有，他原来是党内的核心人物圈儿内人，然后他是你看，我这就一下就感受到了，呀，他都这么感受了，就是你威胁老百姓跟我没毛的关系，你把中国那些人啊当猪养当狗养跟我没关系，因为我不是猪我不是狗，我是养猪狗的，现在是养猪养狗的也被人家当猪狗养了，他受不了了。
他说你看昨天王毅这个家伙这个烂，他说当年是我推荐，王毅是我当时他考验副部长是我考察的，我跟谈的话。哎哟对不起啊这说漏了哇塞，他说王毅啊他像狗一样，经常给我家点送这水果那什么东西的，成天送跟狗一样，他这就是个痞子纯粹的投机者，他你说是自恋狂是绝对的，他说在阿拉斯加演出的跟杨洁篪杨娘娘那一起的时候，丑恶至极！
结果回去，把这些外长拿着钱拿的中国人几十亿几百亿钱到他家来喊给中国人看，他说叫大哥，叫马来西亚叫Oldder Brother，然后喊大哥，战友们你去想一想，一个十几亿人的国家的外交部长，把一个马来西亚的一个球贪官的垃圾的一个什么外交部长跟那个马航事件有紧密关系的这么一个腐败家族，跑到北京去，当着面要教给他喊Oldder Brother，我叫大哥你是我大哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1626/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1626/</guid>
      <description>内容梗概:
另外一个，兄弟姐妹们，我要说一下就是很多战友发信息关于这个付款问题和（截止）时间点的问题。老椅子的，老椅子的战友追加，还有已经参加了借款的战友的追加，啊～享受这个优惠政策的是4月15号为止，4月15号！
我给大家说一下，就4月15号之后你不能享受这个政策了。4月15号之后，任何人你都可以进来投，投（的价格）是多少呢？是1块钱1股。没有原来的1块钱给你按照实际的这个评估（价值），把“让值”的部分还给你1块钱1股，那不行了。就4月15号以前是受这个待遇的，是老的G-TV椅子和各农场认为的战友都是（在）过去增加了这个借款，带借款项目的，这都是可以的。那么4月15号以后，再加投资就是1块钱1股了。没有（配股）这个待遇了。那么4月15号大概到5月底吧就会结束。5月底、6月初就开始要准备发股票了，新股，重建后的新股，是这个概念！
另外一个其他的付款的渠道和方法问题，我再告诉大家，没有人能停了我们的付款。你认真的和各农场联系。付款那能停了吗，是吧？停不了，七哥的招都没用呢，七哥用的现在都是“牙签”，都没用刀呢，就甭提什么大武器了。前天江财神内部开会问我：七哥，是不是五大机构、七大组织进来了？（我回答他：）早着呢，早着呢～
但是我刚才就是发了这个盖特（Getter）后很多香港的跟我联系，包括我们很多香港的同胞们。感谢你们的信任。未来香港人在海外的支付金融系统和媒体发声几乎是共产党要打击的最重要的（点）。以后海外华人包括华人出国以后你面临二个最大的问题：第一个就是你花钱有没有（地方）敢让你花钱？啊～就共产党现在全力以赴，就（要）让中国人到哪儿去不能花钱。你只能在它指定的系统花钱，或者是让你中国人能去花钱的地方都是跟他哥们儿，也就是（已经被他）蓝金黄了。
第二个，中国人发声，那么多人，越来越不让你发声。你敢发声我就把你嘴闭住，把你平台给你关了。那么我们G系列就是让香港同胞、中国同胞走到全世界花钱花的谁也不能管，谁也不能问，嗯哼，是吧？这就是咱牛的地方，而且是合法（的），百分之百的合法。
因为西方世界会在各国立法来支持G系列，G支付，G-Coin，G- Dollar，信不信？这就咱G系列未来牛的。让所有的被共产党威胁的同胞，包括香港同胞，走到全世界花钱最安全，最低成本，最顺畅。未来你像G-Dollar，你进了G-Dollar，整个这个你过了KYC以后，你走到全世界任何一个地方，香港同胞之间，（只需要）1秒钟，一划钱过去了。任何货币都可以。互相之间不经过中国所谓控制的金融系统，全世界的系统都不用听，因为这是你的钱，你已经被KYC过了，（因此）谁也挡不了。你想想它有多大意义？
支付宝，还有什么微信，啊～什么微信红包，那都老啦～我们未来的是把支付宝，什么阿里巴巴呀，什么淘宝卡呀什么的，都在他们之上的之上。我可以告诉你，G系列是全世界最安全的支付系统，是全球的最高端的数字货币支付系统。未来将和全世界所有的信用卡和银行都会接轨。大家记住我今天说的话。这就是我们要保证香港同胞，还有国内的战友们在全世界花钱无人可挡，而且受到法律的最严格的保护，最高端的保护，这就是啊。
当然，媒体（平台），（在）未来我们香港同胞还有我们所有国内的有良知的同胞，我们有机G-Messager就是我们自己的WhatsApp，就是一个国际版的现代高级版的微信版。我们现在做一个百分之百的微信真的是很容易，（但我们）不要。我们做的比这还要安全，加密的社区通话可以达到十万人建群的（规模）。这么十万甚至是几十万人，没有一个人可以挡住我们。而且我们所有的后勤基地，服务系统，后台，所有的加密都是世界最高（端）的。共产党不让香港人说话，不让我们说话，我们偏偏要说话，而且要大声说。这就叫“莘县，阳谷县，县搭县”！你要不信咱（就）走走看，对吧，是吧，兄弟姐妹们？这才是核心啊。
这几天这付钱付的都吓死人了。你说谁能做到在这种情况下能合法、安全的、这么大倍数的成长，还有这么多钱蜂拥而至。战友们，别忘了这是信任，这是信用，这是正义！这不是装孙子，不像共产党的高官夫人，是吧？到外国出过两次国，一回去说话：嗯哼！哎呀我的娘咧，受不了哎！她一哼，哼得我的痔疮掉一地。嗯哼，嗯哼，哎哟～～～受不了，真受不了！
所以说，兄弟姐妹们，G系列的伟大和G媒体平台的伟大，未来的盖特，大家你会能看到在世界上一个新的正义媒体的出来。昨天我跟那个Mike Peillo（音）那哥们儿下面有人又跟我通话，（他）说：啊～如何，如何。（他说我）：要能搞成了，郭文贵–你让我干啥，我（就）干啥。我们有更多的准备，没有任何人知道。包括我们的整个工程部门，没有人知道七哥有什么样的秘密武器，秘密的组织，没有人知道。我们不是同时有三把剑，也不是两把剑，我们有多把剑。兄弟姐妹们，跟共产党斗要有勇气，有决心，更重要的要有智慧。
就像战友付钱，你说那付钱，付钱你都付不明白，连名字前后怎么写你都问联盟委员会。兄弟姐妹们，你动动脑子。咱某个战友，由于他原来给咱们战友送了羟氯喹，很多人还跟我说他是特务。啊～一度时间我也认为他是特务。我跟他就因为他做这个事情，他一共投了六万美元，但过去的一年里边我跟他联系几乎最多人之一。我就有耐心，我感激他曾经在香港事情上帮助香港的孩子，还给香港送去了羟氯喹和口罩。但是他的羟氯喹和口罩我一个（都）没发出去。（是）羟氯喹，另外一个人送的（是）口罩，一个没发出去，都在那儿搁着呢。（发出去的）都是我买的新的。
这就是七哥！还有香港同胞，你们说的感谢话不用跟我说，啊～七哥不需要你们给我说。香港是我们的圣城，我们永远战斗在一起，我们有共同的敌人，我们有共同的价值观。我们的团队里某个部门1/3是香港人，（我们）就是要为香港圣城而战，走着看。
咱也不会说英文，是吧？也不会说香港粤语，咱是只会说：“姆该噻啦，姆该噻啦～”。结果人（告诉我）说：“相当不准”。不准就不准吧，哈哈～姆该噻啦，嗯哼～姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1125/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1125/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，啥子情况？我要给你们酷一下啊！酷一下啊！旁边有孩子的别看，别吓着了。呵呵！这么多人，我的天太快了。亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，我今天是开一天会，很兴奋、很兴奋、相当的兴奋。
这谁让我要加你的，黑糖馒头小龙包，哎呀！这是、这是七哥做的生意呀！黑土2020，哎呀！必须加。饺子，加。阿提斯山，加。金吉鸟，七哥，加。哎！已经加上你了，金吉鸟啊！还加啥呀！福州蚂蚁，加。要正义不要正能量，文彩，加。加上了，哎呀！加的可不孬。
亲爱的兄弟姐妹们，我简单说几句。这样有人说啊！给我发信息WhatsApp、WhatsApp，就是我们私下里边沟通的号。有人发信息发不到，我给大家说一下。我已经在实际上在前天已经说了，咱们的WhatsApp，第一批跟我联系的人，将近90%以上说信息发不过来了。但是我们的很多墙内战友还有其他战友都采取了各种手段照样联系上了。这就是我想说的，有人家里有钱，搁着一布袋钱，搁着一箱子钱，说七哥这钱我咋花呀？
战友们，我太爱你们了，但是如果现在你家里搁着一箱子钱，你还花不出去。当初爆料革命让你把钱给存下来了换成美金了。现在钱，你咋动也动不了，那这没办法了。是吧！这是一个。
第二个，咱有大好机会了，结果一个号码，你联络不上了。亲爱的兄弟姐妹们，那不成问题了吗？是吧！这是这，所以说这是一个。
亲爱的兄弟姐妹们，另外一个我要告诉大家的事情，我得想想啊！这法律，用别的词怎么说。对了，咱还是说说这个，我看很多人讨论关于玫瑰园川普讲话。我看到长岛伟哥专门有一段做了个视频，大家下边讲的很高。
我告诉大家，我再说一遍，川普总统的这个响应德国1900亿的讲话是在玫瑰园讲的，是明确的我们要追责的。我告诉大家提出来会多少钱？20万亿、20万亿美元。大家走着看啊！这我是瞎蒙的啊！我刚才又做梦了，躺那做梦了，梦到的，梦到的20万亿美元。我给某几个朋友说过，你认真看看玫瑰园的讲话，你就会知道，美国在想什么？在干什么？
据我所知，崔天凯这两天日子不好过，好多人过去跟他照过照片的、参加宴会的把照片都撕了。这是国家派出去的国家代表啊！跟他以拍照片为耻，相当于当年美国人，好多人家里有萨达姆的照片，有卡扎菲的照片，后来就刮刮刮全给剪了。谁家里现在敢挂着萨达姆或是卡扎菲照片呀！包括华尔街多少人挂着王岐山照片？在那块正当门挂着就叫高盛墙，上面看着是吧！现在都摘下来赶快撕掉。现在崔天凯的官方代表照片都扔了、烧了。
玫瑰园讲话就传达了一个最根本的信息，这事我是一定要索赔的。我同意了德国1900亿，那可不是美国跟你要1900亿。我告诉你，我同意，我也支持，我也这么干。据人瞎蒙啊！说这个美国同时跟日本安倍也说过，说安倍首相能不能跟我们一起给中共找说法？安倍不干不干，安倍吓得我不干，我得罪不了习，我也不敢得罪中共。德国就更不用提了，英国现在还不敢，还在那想。这就是世界现状。
没有爆料革命，这悲哀是多少？昨天晚上我们有一个特别重大事件，特别、特别、特别重大事件！参与者其中有路德先生，以后说啊！他不会爆的。在这个事件、重大事件突发事件、突发事件。哎呦！昨天我这嗓子唉！昨天我是真受不了。昨天我被家人要求说，今天你拿俩小时出来，中间俩小时别接电话，别用电话，跟我们吃顿饭。我家真没埋怨过家人，结果昨天我真是一个小时没回话，但中间老去、以上洗手间为名，还看手机回几个电话。但就差了20分钟接电话，结果就发生这么大的事。结果那个事我就中间跟其中一个号称美国人的未来，年轻人，未来的司法部长、未来的FBI、未来国防部长、未来总统，这样级别的人物，他们简称叫美国的未来。其中通电话，他给我说一句把我、把我差点、真的我从那火炉边差点栽下来，那一下子。他问我，他说Miles，你觉得我们要是，这个我们现在每时每刻都在死人，你觉得我们要证明了是共产党放的毒,我们仅仅是要他几千亿，几万亿美元么？我说你想要它什么，他说我们要要共产党的命！大审判？他说那是不可能的！他说，我记得两年前你告诉过我一句话，共产党最怕啥，打掉防火墙，第二，就怕查封它海外的子女资产，他说我们现在就得干，绝不会等到跟它谈数的时候，他说这事这都是小菜了。哇塞！我发现这哥们这两年有长进啊，是吧。
所以说兄弟姐妹们，爆料革命，法治基金的重要性。法治基金干啥事，人家是合法的，人家是合法的。我郭文贵现在在这块，你不是什么事，你想干就干的，那法治基金俩主席是美国人啊，是美国人啊。咱不行啊，是不是啊。所以说战友们你们不要搞误会了，那可不是要1900亿，他是官方正式玫瑰园表态，总统表态。听说总统身边的人，恼怒，从头到尾，天天抓头，抓膀子，摔肩，都这样了。这个意义大了，我看到咱们这个直播的战友们有很多认识的很高啊。那不是开玩笑的，兄弟姐妹们，可不是开半点玩笑的。所以，20万亿美元的追责惩罚条款，接近啊，也可能高点，也可能低点，不准确，大概这个数；第二，美国现在已经开始了，新一代联合起来，叫未来美国，开始要查封中共高官领导人的私生子女，包括他们的资产。而且本人建议，一定要美国高院给这几个大公司颁发法院令，必须交代和中共这些年的所有的交易的详细细节，包括通信记录数据，以便查出用私人名义和家人信托持有的，盗取的中国人的财富。他们觉得这个办法不孬，咱得弄。
我今天我在另外回答G币的问题，我今天下午开了三个会，都是关于G币的未来的。我请问大家一句话，我就问你一句话，现在我求求战友们啊，你们真的不要再去买G币了，买的疯狂，不可能有几百倍，几千倍，哪那么傻呀。未来你买什么币，真正的G币，这什么真正的G币？真正的G币就是马上要推出的。就可能不需要到App店上去买去了，现在App店上百分之99.99都给你black掉，你说你去买啥，花钱给人30%，还给你关掉。大家别搞错了，你买的G币现在是1.8亿，今天已经是多少钱了，我下午的时候文我们的明工，已经是40万美元了，前天是82万美元，疯啦！你买这个钱在那隔着，我拿不走，咱这个平台也拿不走，那个1.8亿就在那隔着的，谁也拿不走，那是你的钱，你只是说在这个区域内，给路德打赏啦，给Sara打赏啦，给卡丽熙，小皮匠打赏啦，给哈恩打赏啦。但是钱在那块闷着呢！
现在面临着一个问题，咋把你的这个钱进行流通？你怎么能提现未来，这是个秘密，我现在不能说。哪天我说说绝对吓死你们。这个我保证，我可以承担责任的，我让你们现在听着直播的人，绝对从椅子上跳起来！但是别买了，因为那30花得太冤，咱啥也没干，你买了个G币给了人家30%，咱花钱了，人家还拿屁崩咱，卡还被人家cancel掉，干啥啊。
搂住，搂住，买了就买了，现在大家熟悉了。等到你可以从信用卡直接去买，通过PayPal、Stripe，甚至支票，银行直接支付，你买那个G币，那个时候你要买，那个时候再买。
为什么啊，手续费很低，你买了G币就在那儿搁着。未来你可以在G-Fashion买胸罩，买内裤，你买手套，甚至买车，买飞机你都可以。但是前提是，我告诉大家绝对保证是真的。它跟淘宝网不一样，绝对是真的，而且绝对是最低的，全是出厂价！
你看我这件衣服，前天我穿了个黄夹克，有人说文贵，你穿过三次了。大家你们没明白，又找出另一次在哪儿呢？我黄夹克有几十件，没有穿过那件。你比如说这件，我买一万三千美元，全世界就不超过十件。如果在咱们未来的G-Fashion，你有这个会员卡的时候，你买你就有可能是一半儿的价格。但是取决于你买了卡的级别。
那么这个时候你的钱就管用了 ，你就买这个。这个店在哪？在网上你就可以买，这个全世界的都有店，你到那儿就可以了。那么以这个为例，眼镜。那么现在我们这最起码有一百家以内的眼镜店都想和我们联合。那么全世界的网店都可以买。未来加盟的，什么的，都是要以我们为条件的，保证最高的，最质的，最潮的，最好的东西，战友生活实用品，包括奶粉，包括孩子的尿不湿，包括咱老人吃的保健品，只要是世界最好，我们都会邀请你加入。用不同的东西，不同的折扣。
这个是什么概念？我们的G-Fashion将开始有定义，有定价权。战友们，你有了那个喜马拉雅币也好，金币也好，你有定价权。谁有？告诉我现在人类上有一家有的吗？没有一家能做到。谁能做到？没有人能做到。那就成了一个区域流通到某种行业流通到全球流通。
这个时候我们就会出现，我们正在研究法律、法规，肯定是没问题的。大家去看看Facebook出来的Libra。Libra是干啥啊？锚定的还是美元。到世界各国去，就是给了你一个所谓的区块链，啥叫区块链战友们？就是一个过去的银行用支票的付款方式和拿现金付的方式变成了数据性。过去到银行办理的业务，现在能在电脑上，手机上能给你们的付出去，就是一个加密的安全的私密付款方式。这叫区块链，就这么简单。
去中心化就是去掉银行，去掉那些中间商，我们就是其中最核心的。Facebook没有锚定金本位，它也没有这个能力，它也没有这个想法。你看它的白皮书第二次修改稿，我又看了一遍啊。它没有任何情怀，没有任何，只是给你，说白了，躲避美国监管，美元监管系统，或者中共监管系统，不就是储蓄功能吗？就是一个简单支付逃避功能吗？这个事咱们不在乎，咱在乎的是金本位。当然了，要有区块链。我们在四个月以内一定会区块链，就是支付。我们现在大概不出过一个月，一定会在网络版上推出支票、PayPal、Stripe，网络支付。
当然了，在某些国家甚至我们可以开辟分店儿，我们有可靠的战友接受现金，这是合法的呀。你拎一包子，你拎十包子现金我都可以接收，对吧。我们接受现金，什么当地货币我们都接受，按当日价去算。所以咱们真正金融系统绝对是区块链躲避共产党的追踪和打击，信息绝对保密。
然后是世界上唯一的主权国家上的金本位。这是计划，这是计划，不承担任何法律责任，一切以最后事实结果为准。我们这个到了电脑版的时候，咱们就没那么多的费用了，现在你给人家一批批的30%干啥呀，是吧？
我们未来一定会做金币，从1美分、1美元、2美元、5美元、50美元、100美元、200美元、500美元，一个真金的金币，真金的，最后我们到达10000美元一个，10000美元一个金币，实物，说我今天我买了，我现在我啥不也想买，我把金币拿走，你拿走，你就立马贴现，但是对不起你得付费用，也得赚钱，就这么简单。既有货币备书，你也可以说我不要金币，我想换成美元，可以换美元去，因为咱们都是拿美元现金在这里做备付， Libra它没有。
更重要的是我们未来形成的G-Fashion，G-News，未来的视频打赏，发社交信息打赏，是吧。直播打赏，说白了你生活中，我今天我问了其中一个我们非常棒的团队，你要钱你干啥？现在告诉我你有钱你干啥战友们？你有钱你干什么呀？买房子、买飞机、买汽车、买衣服、买食品、孩子交学费，你说看病。你告诉我不就这几个事吗？吃喝拉撒睡吗，对吧？那得有多容易呀，太容易做到了。不过是把咱们的G币延伸到人家可相信的信用支付系统，那就是跟加入俱乐部一样。但是我们绝不会挑战任何国家主权，绝不会挑战任何主权国家货币，所以说G币它是这个价值。
另外我有很多计划，现在不能说，很多计划不能说。就像咱们这个平台，从0到上来七天，然后第7天开始那个，大家都知道咱不说，提前结束完成了。现在再跟我联系都是多余的，就是照顾法治基金战友的。所以没有法治基金捐款的一概不理，这个法治基金捐款的意义有多大？战友想想，就是你不知道有G币还有这个平台之前你就相信了爆料革命，你就与全家的生命危险和你个人的生命危险和安全你支持了法治基金，支持法治基金是支持没有共产党的新中国，你冒着生命危险，这咱为啥牛的。我可以告诉大家，在那个事发生前，我成天喊千万留住那个票票，留住那个票票。我告诉你这都在我们的没有共产党的新中国，喜马拉雅目标的一切文贵几十年的准备计划之中，现在留着知道值钱了吧。
战友们，我再告诉大家留住G币，不要乱花，我再次说留住。可以打赏，不打赏没啥意思，互相打赏。再一个你打赏人家不一定给你回来。人家现在江财神是整个这个平台第一，我们第一他第二，第一第二差距比较大，老江还要努力。那你打赏了你看人家视频了你享受了你得到知识了，你就得给人家打赏这些钱，这再正常不过的吗？
是吧战友们，所以说，咱们这个平台，你像那G-News，未来写文章，很快我们就会开始G-News可以打赏，一定也会让金币过去。你有本事你写文章，我就给你打赏。今天晚上咱们发文的就改变了，网络版就有了，我现在不知道有没有，我看一看，上了没有。哈哈，把这个打开我让你们搂一眼G-Fashion，你看咱这个G-Fashion啊，大家看一看，你看看咱这概念，太牛了!以后你一到G-fashion页面啊，你想要啥全在这呢，全在这呐，这是一个样板啊。G-News一样，G-News马上手机版出来以后，你看完了我写的一篇文章，下面啪给你一打赏，咱们今天晚上上的咱们网络版的，电脑版的，啪一下你发一个什么视频，就可以点赞了，点赞了。但是记住今天先上的是那个电脑版，点赞还需要一段时间。
所以说战友们，咱们的喜马拉雅，没有共产党的新中国第三力量，那早着呢。你们告诉我，世界上有一种货币可以让你今天放心它有升值空间，或者说有期望的升值空间，有吗？找一个出来。你不被贬值已经不错了，甭想升值，能找一个？说白了就是国家主权下的大家洗钱的方式，或者印钱的方式，没有一种货币是，只有中国没有中国共产党的新中国，中国老百姓钱放哪安全？我绝不相信没有共产党的新中国，说你回去以后钱就安全了，那货币就稳定了，我绝不相信！只有一个全世界流通，让中国老百姓觉得放在那安全的货币，而且是国际化的才可能，这就是我们G币的目标。而且我们绝不搞纸张的，不搞纸张的。
除了区块链数据，今天你高兴，我从我儿子那转到我闺女那，我一会我从我闺女那转到我孙子那，从我孙子那转到我爷爷那，你爱转往哪转哪，随便转。但是你说我不想转了，我想把金币拿回来我放我家，最大的一个一万美元甚至十万美元一个金币。到哪去都是值。为什么？我们这个十万金币你可以再去兑换回美金，那是兑换方式。
你想想那啥感觉？一见面一握手，啊……你好啊面具先生！一握手我噻手里10万金币，啥也没发生啊，搁兜里了。这共产党最希望了。早在脑子里面呐。早就在脑子里面呐。多着呢！
我今天我现在我要把我这个金币计划我要说两个大家今天就是晕我跟你说，而且谁也挡不住。前天晚上某个最牛的区块链货币的,我不能说他名字,这都有保密协议的。这一开会像昨天我一天开了这么长时间,我们今天的会议是保密的,你永远不能说,那就不能说,这就是美国的法律,太牛的。很多,比如说我给某些人发了个合同,很多人问:我要不要这个我给你签字,你得给我签字。不了,不用,这是美国的法律。你发了你说了你就是法律,就成了法律责任,你和我签了,咱俩就已经成为合同,就是这么简单。就像这个说这个货币的哥们说:老郭你可以买我们,我们可以买你,你看看我这么大的企业跟你合作,我说对不起你有多大你告诉我,你有多大？他说出了数字。我说你有一个14亿人未来期望的空间吗?你有一个14亿人希望灭掉的政权共产党后他可信任的平台吗?我说G币和我这个平台,说句难听话我们现在是刚刚诞生,我们在成长。我说你已经是完全是,你是老脸横秋,你跟我不一样你没有任何空间,你已经109岁了,我们才刚刚诞生才俩星期,谁买谁呀？我买你干啥啊？你能干的事我都能干,我能干的事你能干吗？
你傻乎乎了你搞了一辈子金融你糊涂啥呀,那王岐山都崇拜你。我问:你干的事我有啥干不了,写个区块链,三个月,最多四个月,再给你六个月。写啥区块链写不出来啊,不就加密嘛电脑写嘛。我说还有你原来搞的那个比特币,我说你搞那个比特币告诉我,我说现在比特币还有那个什么这币那币的,百分之一百纯粹是骗子！大神经病小神经病加一起的骗子。他能流通吗？不能流通,能兑现吗？不能兑现,老百姓能摸得着吗？摸不着,能去买东西吗？不能买东西。那凭啥是货币啊？我说我现在都搞不懂你为啥叫货币！
某个上海的大佬竟然是见了某些官员来个比特币,我给你送十个比特币,你拿这个去弄去。而且是被送的人很兴奋,我说你这比特币能干啥你告诉我？能到半岛酒店楼下给我买个车吗？那是上海啊。还有那个半岛酒店上面有个餐厅,西餐厅,在那吃饭,我说你能把这一桌子钱给付了吗？这一百多万的晚餐给付了吗？付不了。那要他干啥呀,不是就给你做梦用的吗？梦醒了啊,不是黄粱一梦,那是精神病一梦。想把区块链去中心化,不就是去银行化吗,不就是去政府监管化吗？对不对？
我们要的是合法的可相信的,可兑换的，有锚定的,传统加现代加密的去中心化的货币。我说我买你干啥啊。我做的你能做到,我说我们有14亿中国人的未来和期望值！你有啥我告诉你,就你那个发发视频,照照照片,然后现在香港运动还不让用。就像今天我站在这说话一样,三年前咱被美国之音给封杀出来这么大一个事出来,没有压迫哪有咱今天站在这说话,在咱自己家说，自己家客厅。中国人14亿人的压迫出来能挤压出啥,你告诉我,能挤压出啥？现在在加拿大的、在澳大利亚的、在新西兰的、在日本的、在新加坡的、在世界在美国的任何的战友在听视频的看视频的，你的恐惧你的不安全感你的愤怒那都是金币的价值,因为解决这个问题的就是我们喜马拉雅。我说这个机构你能有吗？我看到一堆人买Bitcoin，我就问他，我说你告诉我它能干啥，而且你根本不知道下一分钟它能涨多少，一个货币能哐叽干一万多，能到七千多、五千多，这不叫货币，这叫骗局！未来的人类历史上会有两个词，庞氏骗局、比特币骗局。就这么简单。
我现在是不方便给大家看，我要方便给大家看我们这几天银行收到的钱，90%以上全是海外的。共产党屏蔽掉了我们所有的钱，但是没有挡住我们任何有能力有智慧聪明的中国同胞。说明什么？爆料革命这几年救太多人了，太多人把钱给转出来了，但是这个钱聚集到哪去了？在不同的银行。最近战友们最感受，你的钱你付钱的时候，比挣钱都难！全人类到了什么时代，花钱比挣钱都难！所谓反洗钱就这一个理由让你花钱能把你祖宗八辈儿坟给刨出来，你说哪有这道理啊！
解决今天货币超发，纸币没有锚定，人们花钱比挣钱都难，只有一个，锚定真正的金本位还有必须是所有人的最高信用度。信用货币和加密安全的货币和锚定货币连在一起。不就这么点事嘛，整得神神叨叨的，用一堆词解释干嘛呀！
我们过去14天创造的这个历史，两周！全人类现在没有一家干的事我们干了；全人类上没有一个公司做到的事情我们做到了；全世界没有一个传奇续写买G币这样的我们做到了；全世界没有想到的这么大的网络公司没有做到的咱做到了！你说我们骄傲不骄傲，那相当的骄傲！
这就是我再告诉大家G币给你无限的希望，也给你真正让你能摸的着看的到的安全，和给你方便。还有什么样的企业能跟我们现在这样，G-News、G-Fashion，是吧，未来能有这么高的期望值和空间，没有！全世界的货币，还有这些淘宝网，它卖假的咱卖真的它就死了嘛，它是某个区域性的流通性，我们是全世界的流通性，那就大了嘛，赢了嘛！一个两周的孩子和100岁的孩子，他俩未来的升值空间、可信度你觉得谁强？谁行？
我最近收到好多战友给我发的这个非常简单扼要的方案都让我惊啊！天才啊，真是太多天才了，太有钱了，太有素质了！我们新加坡的战友发了一个关于教育，说文贵我们未来要做这个教育，我听两遍，聪明！另外一个人告诉我说，我们现在要把建筑、雕塑，真正的艺术在我们这怎么做，哎哟！所有过去这些拍卖行，你看看苏富比、佳士得，哎呀我的妈呀，20%的佣金，拍拍拍，哎你的！哎你的！真假我不负责！我被他们坑惨了，你们没有看过，我过去1.5亿啊买完，苏富比，结果我刚到文华东方酒店人家来了，郭先生你买那个玉印，刚才买，我都忘了是9000万还是1个亿。他说你真是糊涂，那是从我们家出去的，我们就是几千块卖出去的，我告诉你它有个什么痕迹。我一听傻了，我说不买了，结果苏富比告我。苏富比那个总裁叫什么康啊？那个香港家伙，还是我一个公司创始人给我介绍的，哎哟…把我也告上去了。所有的报纸说郭文贵是个骗子，不给付钱。我就要一条，我说你跟我说这是真是假？他说我不负责真假，我从那天起我说，你记住我有一天我一定要颠覆你们。我昨天不知道选啥呢，你就给我说，哎，Miles你来吧，我们的拍卖会你来吧，我说好啊，要干什么？他说你拿张支票，我说好，我账上拿一、两个亿的可不可以？他说可以，就拿了张支票就进去了，然后拍卖。Miles这个便宜这个好，我说买吧，举牌…买了，完全是糊里糊涂的，当然咱应该负责任，但我是坚决不吃哑巴亏的人啊，对不对？这个哑巴亏我吃不了。1.5亿几十分钟没了，还负责真假。
我们战友提出来说，我们要在咱们这个平台上卖东西，三年或两年如果假的可以随时换，我要负法律责任，欢迎鉴定。只要咱这个平台认证完的，就像美国一样，你买了啥都可以退，这美国多伟大，这美国信用多伟大。然后说我怎么保证验证真假，把我给惊住了，这都是什么人才啊，这哪是天才，是宇宙之才啊！就被共产党撵到国外来了，现在像老鼠一样的活着。共产党这个王八蛋做了多少孽呀！这个民族被它毁了，把钱敛向国外，把人才撵向国外，把好人撵向国外，把坏人留在中南海，然后把全国人民变成傻子。所以说没有互联网…咱这个价值有多大？
我说前天晚上跟我通电话那个社交媒体界大佬，我说我问你一句话你也参与了，无限WIFI会不会诞生？他说一定会诞生，今年会不会？他说差不多完成百分之四十到五十。我说如果这个天空WIFI连成完以后，共产党能不能干掉？他说干不掉。我说那你想一想中国有多少人上网？他说中国人最起码有三亿、四亿人可以随便上网。我说那好，三亿、四亿人都上我这儿来看我G-News，看我平台你说我值多少钱？他说是。
我说你现在多少人？你现在能撑多少天？你告诉我，就凭你们打压香港跟共产党为伍，这几亿人绝不会上你那儿去，都得上我这儿来，你说这值多少钱？按照现在市场，我从0突然到三个亿到四个亿，你告诉我值多少钱？战友们你说吧。我说很简单，这账用我算吗？就刚才战友宇宙之才的那种智慧，要都聚集这儿了，被共产党打压的都聚集这儿了，那个爆发是什么？我说只给我三年时间，我将打造这个万亿帝国，那就是未来。你想想它要在没有共产党的新中国，我们坚决不叫Chinese，Chinese太难听了，一摸就脆，好看不管用，一点不结实，还不能永恒。我们必须来一个永恒的名字。
所以这是咱们这两周干的事。大家想想我们改变了多少规则，只有打破旧的，你才能诞生新的，只有新的诞生才有价值。我听说都希望以新破旧，我从来没有希望说我要以老代新，我从未听说过。大家知道最近这几天还有让我更惊讶的来自于海南海航的人，很多人给我那个。七哥我必须告诉你我是海南HNA的，吓我一大跳，我说你要参与我们？我也给法治基金捐款了，就因为听你爆料革命，我们陈峰这小子，我们原来把他当神啊，从没怀疑过，王健他就是二神啊，结果从海航开始我们无数次内部会议打击你，最后我们发现你是真的，我们全都是没上陈峰的当，没给他集资，提前跑了。所以七哥，我们给法治基金捐款，所以这回我们得什么…
战友们，你们想想我啥感觉？三年前咱第一个谈，一谈王岐山、HNA,还“咔叽”给断了。结果现在HNA的陈峰、王健的手下拿着大把的银子要找咱，而且支持咱三年了，默默无闻。这是什么力量？等五月二十六号以后我再说这个细节，感触太深了。这叫正义的力量，这就叫轮回，这就叫因果。谁能想到三年后，王健先生升天以后，唤醒了那么多中国企业家，现在结果是支持咱来了。谁能想到陈峰当年的牛叉叉：“1000%郭文贵是谎言”，结果把自己给玩没了，现在成啥了？债给人民钱去外国，他有未来吗？陈峰敢在大街上散步走吗？这种信用这种力量是用几个金币能满足的吗？所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是为啥我们这次真弄大了。
谁要拜我为师？我得看看，炫鸟，我加你了，但我求求你把这个词收回去。
凡是动不动就拜这个为师那个为师的，战友们，这都是大问题，所有的师都在你心里，你都有。上天将我们降临在这个世界上，我们那个瓶子里水是一样的。关键是周围的环境和你积的善缘是否能把你这东西给启动起来。每个人都是佛。这个佛教里面我讲的是对的，一念之差就是佛魔之别，心生一善念立你地成佛。文贵不配给任何人当师，凡事那头一仰着，什么大V、大咖，人家一低头一客气，他立马觉得我是老师了，这都是loser 、傻叉，谁给谁当师？只有专业的老师，那才是我们人间最重要的，我不配给任何人当老师。
谁给我打G币的，我跟谁急，因为我知道你会后悔的，说漏了。
我今天感慨呀，昨天到现在。战友们我每天多少视频会议，“哒哒哒”讲，但我感到生活的无限美好。我家人这么多年没埋怨过我，昨天我太太真的埋怨我了。当着女儿面：你妈呢？结果我妻子就在旁边站着，问我太太：“Snow呢？”，Snow就在脚底下。我太太说你现在这脑子，最近眼里完全没有我们，每次吃饭得喊你十次才来吃饭，她说我们就求你一件事，第一，你眼里没有我们没事，你得吃饭；另外一个就是她说这手机时间太长，辐射问题。这是好心，我是没办法是不是，没埋怨过我，最近这几天有点埋怨。
所以我现在逃窜避难到船上，没地方去，来船上。船长说:郭先生我们在这等几天了，你来不来？唉呀，我说去吧。然后今天正好约两三个朋友就在对面的岛上见个面。因为什么?确实太兴奋，每天都跟高人过手，咱们战友中的高人太多了，太多了。
战友们我再说一遍:每个战友加入到爆料革命、加入到喜马拉雅中你最大的获得和财富就是让你躲开了共产党的所有的这一场猎杀，更重要的事情，你给你们的孩子留下了一个绝对的空间和未来，你最大的获得就是你将有上亿万的战友。你想想未来，就像头两天有个战友到银行办手续，旁边一个人过来说:我帮你，我也是战友，我看你是不是干那个的。唉是，战友一下给他办完了。多少这样的故事。你觉得这样的战友会越来越少呢?还是越来越多?，你想一想，有农场的，有餐厅的，有酒店的，有旅行社的，有多少全世界战友。
我今天在车上给保镖说，我说你想想，我说要这样下去过个一两年，我郭文贵驾个小飞机，飞到世界任何地方，到哪去是跟战友们要喝酒，一人一杯我得喝多少酒?你想想，你想想。这回咱仅限于法治基金捐款者。未来我们要有很多战友连在一起，我们要有一个认证，金币，比如说金币。7号金币就是我见面的暗号，这里面有区块链给你设定的密码，大家搁到兜里，7号搁到这，这太容易了。就像现在三维码一样，咱们不说二维码，咱们说三维码，还有像WiFi一样，走着旁边”战友”，比微信扫一扫强多了，”战友”——而且是授最高的认证过的战友。车都不用打车，上车走;到哪吃饭，战友，坐这坐这战友聚一起去了。你每时每刻你都不知道下一秒钟发生多么让你惊奇的事情，而且都是好事。
我发现好几个战友都到一定年龄了，到现在还都是丁克不结婚的，我希望以后战友，咱们都不用花钱，直接一见，挺好看，条件挺好，结婚了，那是完全可以的，也是可能的，这个力量有多大呀。另外我是真是发现咱们战友当中高比例高比例也是跟现在社会完全不相称:家庭和睦、孝敬老人。这些人在一起分享家庭孩子和未来这是什么力量啊?
共产党开一次常委会，开一次两会弄的整个北京城、全国人民尘土飞扬，它发生啥了？一帮骗子。但是我们大家要在哪开个会，大家分享企业经验，分享自己的人生经历，然后大家共同的大家用认证好的7号金币一碰，完全不用怀疑对方。而且我们把大家需要的信息都有:信用、大概什么情况、特长大家都愿意有了，你分享别人的，你也得到别人的，那是什么概念。共产党更可怕的，就是让全中国人民没有，只有监督制度，没有认证制度，我们将有最可信的认证制度，这就是我们这个平台牛的地方。
谁送金币拉黑谁。所以说这个金币和战友的价值，现在战友千万别胡蒙。你想想当时鸡腿潘那个小畜生，骗了一堆郭战装，然后骗了几个鸡腿钱，骗了几个手机，弄了几万块钱，一生毁了。庄烈宏那个小烂仔就更别提了，他是全世界最可怜的，在未来事情上，他走哪去，都被人家，呸！因小失大呀。现在咱战友之间一定要互相尊重，战友就是我们的家，战友就是我们最大的资源，就是我们的未来。我真发现我们的战友互相太像了，彼此太像了，有共同的世界观，共同的人生观，有共同的信仰，还有共同的大家都有的都是高教育，除了文贵之外哈。
行了，战友们，今天的直播就到此。一起为全世界人民，中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福！阿弥陀佛！
千万别忘了香港，千万别忘了香港。香港在流血，香港在为我们奋斗。我看到有一个香港小哥在咱们这个平台上直播，说希望战友们都输入繁体字，不要用简体字。这孩子很可爱，我给他送了个飞机，送了个船，送了个劳斯莱斯。但是孩子你这个要求太单纯了，怎么可能呢。我现在你要我写繁体字我都写不了，我跟你写什么繁体字？我又不会打字，我只会写字，你知道吗，我咋跟你写？这不现实。你让全中国人，被共产党虐了70年了，把字改过来……我们也不喜欢简体字，但能改过来吗？这孩子太天真了。不可能啊。这就叫做理想化，不现实。在任何一个爆料革命，和我们的大的信仰和大的事情面前，你一定要学到，现实，现实，非常实际，可操作，可实行。这就是班农先生每天跟我开会他说的，Miles，actual，actual。我跟他见面就跟他说，你是一位政治家，我是生意人出来的，我们在乎的是结果，没赚到钱就是输家，赚到钱了就是赢家。当然法律、道德是另外一回事儿，必须遵守的，否则叫偷钱、骗钱，我们是合法地转钱。更重要的是actual，actual，都要结果，不现实的东西你想它干什么？就像我们现在站在这说话，平台就是我们的，多不现实都不可能啊，没爆料革命，有平台的人多了去了，太多了，能做到这个吗？不可能。太多人搞这货币那货币，有这样的奇迹吗？不可能。你现在不可能说呼吁大家来搞繁体字，不可能的事。我到台湾去，我羡慕台湾的繁体字，太漂亮了。我也不喜欢简体字，但你说让我们改成繁体字，那是不可能的。
好吧，亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播就这样了，说得够多了，我还有会呢，不容易呀！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/85/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/85/</guid>
      <description>内容梗概:
背景音乐《相思好比小蚂蚁》
尊敬的推友们大家好。这是文贵8月4号的报平安直播。（调整这镜头啊，这个调啊，你看啥啊？拜托啊。说着说着就忘了。看着帅哥就就失态了。）
（合十）再报一遍，这是文贵8月4号的报平安直播。今天啊，也就是从8月3号到现在，我睡了俩小时的觉。然后赶快刚才又是锻炼。然后冲个凉，然后接很多电话，然后昨天晚上跟老领导还通了电话。这个老领导啊很高兴。
【话题】这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
这位老领导咱先声明，他不属于现在体制内跟专案的那么牛叉的人，但他代表了某些重要的势力。昨天打电话，老人家很聪明，用最安全的方式，用最隐晦的方式很直截了当。
说：“怎么样文贵？最近这音频事件对你是个不小的打击吧？你的很多朋友伙伴都被给音离了吧？“
啥叫”音离“啊？我理解的是阴谋给离开了。后来是音频挑拨离间，音频挑拨离间叫音离。音离！这词真好！北京话，他是地道北京人，未来你们可以听到他北京话多浓。比我说的还夸张。“呵”，我说：“这样！”
“最近点点今天事那何频先生不怎么说你郭文贵了吧？！很多人现在都不谈你郭文贵了吧？！现在很多推友都离开你了吧？！现在底下评论的对你文贵的，负面多了吧？！还会很多人离开你的！还会很多人离开你的！还会很多推友离开你的！还会很多负面声音的！“ 等等等等。
更重要的，老领导说：“香港怎么样啊？香港这一关够你过的吧？！你的资金也快成问题了吧？！资金也成问题了！公司经营也成问题了！是不是啊？连人家何频先生都被音离了！很多人不敢提你文贵了！而且很多推友现在都已经不喜欢你了！你看文贵，该收手了！别混到孤家寡人不可收场！你是一个斗士！但是别和我们斗！别和国家斗！别和国家机器斗！“
我当时就真的，我说：”老领导，这就是你们宣传的依法治国吗？“
他说：”不是！这是政治！你要认清这是政治！“
我说：“你好好看看我视频。我爱的不是你们这个国！我爱的不是你们这些盗国贼！我爱的绝对不是你们这样的中国人和中国同胞！我反的就是你们！“
老领导说这话我觉得特别搞笑。我真的觉得搞笑。这些盗国贼的精神啊，不是用精神病能形容了。虽然我们认识十几年了，老领导抱歉啊，说的有点儿粗鲁啊，你站的角度不同。就是你们觉得拿个国家机器对付郭文贵一个个人，使用了如此之烂招收获如此你们所谓的成绩，还洋洋得意，这咋去对付你的敌人国家敌人？和恐怖分子呢？你怎么对付你们未来的巨大挑战？和称霸世界以后所面临的各种挑战呢？
你对付一个小小的老百姓，跟一个夜总会已经过了气的头牌小姐，就这么对付，你有啥得意的呢？你不想想，你采用这招对付我，这不证明了你真正的懦弱恐惧害怕？这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
然后我说：“最近你们这个骇客，最近你们所有的手段，对文贵对所有的推友们的骇客攻击，这是犯罪是犯法。“
老领导说：”这还没使用招呢！使用那比这严重！下次无人机绝不是在你头上转十几分钟二十几分钟，那你知道那会发生什么事情！“
这是赤裸裸的威胁！赤裸裸的！赤果果的威胁！所以无语啊！现在反正谁坐在国家机器里边，谁掌控那个国家机器，谁能在国家机器旁边端着枪，能有使用武器的机会，谁都是牛人！他说的话就是真理！他说的话就是法律！他说的话就是正义！
【话题】这是国家安全和总参三部和二部有的技术
今天我首先给推友说一个小事。给大家警告。但是对所有推友们确是大事，就是最近我们钓鱼以后。对网络骇客的威胁预测以后，我们找出了其中两个核心的原因，所有推友们在我的提示下，大家使用Signal，这个Signal我发现了个问题，我要现在严肃向推友们提醒，这个Signal是什么情况呢？当你上了Signal信号的时候，往往会出现以下三个情况：
第一个情况就是说，会有人莫名奇妙的比如在美国纽约的洛杉矶的给你打电话的，在大陆的会有哪里哪里给你打电话的，这个电话不熟悉千万千万不能接，或者用Facebook要求视频的，你只要点击，你只要点一下你的Signal就完全成了一个麦克风。不但成了麦克风，还有更危险的我一会儿说。
第二个要注意的事情，所有这个Signal你拿到以后，会发现叫你点击Signal加密软件，在大陆的收到的可能是美国的加密软件，在美国的可能收到的是大陆手机发给你的加密软件。大家知道Signal不是大陆发展的，不可能有大陆的手机发给你软件让你点击，只要你点击你就惨了。这是第二。
第三个，有人发公共广告，或者说以你熟悉的名义或者给你一个提示一个链接，只要你点击你就彻底完了。什么结果呢？点击完以后的结果，我们昨天和前天进行了部分测试，现在还不能全部告诉大家。
结果严重到什么程度？大家可以看过去一个美国警察写的叫《物联网的革命》这本书里边儿，那里边儿一点儿都不夸张。就是当你点击它进入了你手机，相应自己的手机屏，实际上手机屏和互联网是最简单的小儿科，最深的是黑网。叫Dark Bay，深网和黑网，那个里边儿一年几万亿美元的洗钱犯罪贩毒贩卖枪支贩卖幼童淫秽视频的网络。他这个网络所有的交易不受你手机屏所控制，也就是说大家相信的那个屏幕都是假的，它完全给你一个假象，你点Yes实际是No，你点No实际是Yes。完全是不在控制之内的。
这已经真实发生了，我们经过了验证。
那什么意思呢？当你点击这个以后，你的手机已经完全被对方控制了。你关机，不管什么都没有用。它都可以把你手机变成一个麦克风，清晰的麦克风，而且把你手机所有的软件都可以利用，而且像玩自己手机可以下载加入它的音频视频，把它的犯罪加到你手机里去。更夸张的事情它可以利用你的手机，你只要在你的房间，房间所有的网络Wifi，Internet,有线，电话全被它控制。如果你拿着这个电话在车上，它可以控制你的车，让你的车停下来，翻车撞人，报警。你在船上它可以给你全部控制，让你翻船而且失控。因为现在所有的控制都是网络控制。飞机就更不用说了，让你去哪儿去哪儿，让你掉下来就掉下来。是不是我说的事实或夸张，未来我会证明给你们看。
鉴于此我建议所有推友们，一定要听进文贵这个话：你们现在Signal如果要用，千万不要犯这样的错误。Whatsup也存在，但Whatsup好一些。建议大家一定要记住，当发生这种情况的时候，立马把手机恢复到原出厂设置，从新下软件，从新使用。
在我那个手机里面，很多Signal的推友们，大概在9000多人，其中有一个叫福瑞德姆的西藏朋友，帮我制作了一部分短片，而且我们是付钱给他工作的。他也被抓了，我相信已经被抓了。而且很多的推友已经被抓了，据我所知不下200人。其中有几个我一再提醒他们不要用Signal发视频的，也被狠抓了。我郭文贵做人光明磊落我得说实话。
就是我那个手机在过去被控制以后，Signal是绝对不安全了。不但不安全，我和一些朋友的通话，他们把我通话的事情嫁接到了我这两天看到的所谓和某某人的音频，然后再加上演员，混淆在一起，达到了混淆视听的目的。
这是国家安全和总参三部和二部有的技术。这是国家行为。这绝不是盗国贼小耄贼们的行。大家一定要牢记在心。所以我今天在此给所有的推友们警告，不会对文贵使用这一招，所有的海外华侨同胞，所有的美国人或全人类上它都可以使这一招。这个对人身的安全和威胁，远远超出电影拍的现象。接下来我过几天我会展示给大家我钓鱼当中发生的事情，我在此不再累述。我主要是给大家说让大家知道，赶快要停止要小心。
接下来我想说一说现在，（奥！明白！）我们案情的进展很有意思。
郑州大家看到公告已经出来了。
留一个当人票。侄女十天后可以放出来。杨勇因为拒绝罚款，要人要命要钱。
五哥又被带走了。放回来俩，关进去俩。
这就是中国的依法治国。大家应该清晰的看到这个嘴脸。
我希望所有的家人员工想明白，这个剧本早就写好了。就是俩目的，就是弄回去，弄死你。
这个目的从来没改过。
一天100美元，下午1-5点，十天。谢健生。找了难民营的人。
这永远不变。所有老百姓都是奴才。
海航事件那叫内部矛盾。叫监管，不是警察。那不是敌我矛盾，那是内部人。继承遗产啊，贯君刘呈杰孙瑶都是董事啊。
张华为肯定完了，台湾的林什么玲
命令周亮的，暗暗的和我睡了同样的女人，
一定得灭口啊！
咱们都属于奴才，
车峰李伯谭是监事
几亿的普洱，几亿的唐卡，
李友是听话的奴才，不公布，当庭释放，陈华啊
李友玩的是万亿资产，
执行董事就是常委，董事就是政治局委员
查郭文贵的是特警公安
日本美国英国中东不跟他合作，在香港抄他老窝去
香港警察，有两个显著的标准，凡是有大陆来的员工，凡是香港土生土长的人，和颜悦色，但是必须要说的是，女合作伙伴，大陆纪委加公安，律师一直在场，
像对待贩毒分子
这些事情在香港没有
要求1000万取保，因为涉案巨大
去了一个副总警监
但是我必须说比国内文明多了
最起码不把黑手伸到女性的裤裆里
虽然有违法之处，我可以接受。基本按照香港法律办事，我表示感谢。
符合香港法律吗？
来自大陆的证据
你这个案子要不就把香港司法的内裤脱下来
他掌握了一切情况。很有可能引起香港的骨牌效应，所有人的钱都是洗钱，
反洗钱科，反金融犯罪科，
来自于北京
结果是让所有人害怕，</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
