<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>依法治国 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BE%9D%E6%B3%95%E6%B2%BB%E5%9B%BD/</link>
    <description>Recent content in 依法治国 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BE%9D%E6%B3%95%E6%B2%BB%E5%9B%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/591/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/591/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是2月21号哎呀！你看我这呼哧带喘的。昨天晚上工作了快5点钟，然后睡了不到两小时觉，然后马上起来就接电话。
现在是刚刚因为约好了在两周前10点30分华盛顿的朋友来。在我冲完凉的时候朋友已经到了，所以说现在我从来不迟到的，我先给大家报个平安，这几天事很多，事很多。
可能这个周六我们要有一个联机直播，联机直播。我先不告诉大家什么事，到时候再说。
无论是在宗教界，政治界，军事界，经济界，文化界，全世界都在过去这刚刚的两三周都在酝酿着巨大的事件，巨大的事件。
所以说亲爱的战友们，世界在改变，世界在改变。我这位朋友不是，我这些朋友要谈的都是关于我们身家性命，14亿中国人未来的事情。关于到我们中国人真相的事情。
所以，亲爱的战友们，这种快乐的这种工作着追求理想，追求我们未来的喜马拉雅目标，这个利他之心这种刺激，这种兴奋，是用任何金钱任何物质无法满足的。我有资格说这句话。
所以亲爱的战友们，当你心中有一个目标，当你全身心为他奋斗的时候，这种快乐是没有办法形容的。
头一段时间买的画，去年你们记不记得的买的画，有些已经送来了，我都没有时间换，很可能我后面的画就要换了。
另外一个关于最近很多案子都有非常好的进展，非常好的进展。大家也看到了郭宝胜这个畜牲竟然把我视频主动推出，推出以后还给我剪接，在剪接的过程当中大家要看到所有我说对郭宝胜不利的，指证他跟共产党合作的话，包括他骗人的话，他都给剪辑掉了。就这种小人跟共产党就像一个爹生的似的，跟所有的海外欺民贼，海外所谓民运都是一个模子一个造形。你看那样就完全是无知，无知可耻没有底线。
所以说为什么要打这些欺民贼，为什么要打这些伪类，原因很简单，因为这些人祸害我们海外华人，损害我们海外华人形象，在西方造成恶劣影响。他们不能代表我们华人。
你像郭宝胜代表我们华人当牧师这是多可怕啊！你想想韦石，像熊宪民你像这种人代表华人这有多可怕呀！你像什么美猴王现在又在那申请呢，要dismiss 掉，这不是耍流氓吗！袁建斌这号人吸毒贩子，怎么可能呢！
所以说为什么我们要不惜代价。郭宝胜付出了1万7千美元的律师费，我们是他20倍。我们现在律师费几十万美元了。
所以说我们为什么要花那么多钱，我们就是要让华人的形象，在西方得到彻底的改变。
包括大家一定要看到的事情，我们现在接下来打官司当中，在上庭所有这些信息，都是要为了我们的中国，未来的目标，法治中国奠定一个好的基础。让我们的孩子们，让我们所有的同胞们，能看到法治是什么样子，不是吵架骂架不是造假。完全的尊重事实，完全地按照程序办。
比如说昨天律师让我们选择，在弗吉尼亚要开庭了，要5天到7天，我必须5天到7天在那，郭宝胜也得在那，我们两边律师团队全在。
你可以选择两个方式，一个大陪审团来审，一个是法官审，这是由我来决定。我说法官那就是法官听你俩说完，根据你俩做的律师庭审记录做出决定。这也是很好的，是不是没有任何问题的。
另外一个大陪审团制度，大陪审团就是抽签选出当地什么人就是什么人，这些人来了，来坐下来听你讲，讲几天，讲完以后大家投票选出来谁对谁错。这你必须接受。这都是非常好的。
为什么我选大陪审团制度呢？大陪审团制度可以让我们所有人看到，美国真正每个人都要尊重法律。
大陪审团这里面要有原则，他有管制，他有理想，他有梦想。每一个参与者大陪审团的人都有很严明的法律要求，同时对自己这是一个神圣的职责。而且你绝不能拒绝，不管你在哪！这就是这么伟大的事情。所以我昨天我选了大陪审团制度。
所以大家未来会看到，在三月份的时候，大陪审团开始来审这个案子的时候，大家会看到美国这个国家的根本基石。这个基石就是法治，他的社会性。所以亲爱的战友们这就是核心的核心。
现在要跟我开会的人，马上另外一拨人，另外一拨人马上要到了。其中一个就是美国法律界的最最高层官员之一，在中国大家会说找他来给我们来说说情吧！批个条子，像在中国不用批条子他使个眼神这就办了事，那是不可能的，美国绝不可能。任何人也无权利干涉司法，干涉的后果极为严重。
在今年大家会看到，很多所谓的跟中共孙立军、孟建柱配合要把文贵遣返的所有官员和所有商人他的下场都会在20年100年以上的徒刑。大家拭目以看，会远远超出你们的想象，记住今天我说的话。
这就是伟大的美国，这就是为什么让中国要有法治的制度，真正的依法治国。另外是从昨天我大概和大家一起，所有的给我留言我必须要看，法治基金。给我留言我必须得看，其他我可以不看，给我留言我必须要看。所以说给我的留言我都看了，我用感动这个词已经不能再用了，我用不完了。
但是我再次告诉大家量力而行，千万不要为难自己。再一个不要冒任何风险，另外一个文贵会监督每一分钱，花向理想，花向那个目标。
法治中国，信仰自由的中国，干掉共产党这就是我庄严的承诺。
我不能再感动再感动会都开不成了。所以说亲爱的战友们，谢谢！
从昨天是开始以来最高峰，啊！原来一天啪啪啪啪这样，昨天踏踏踏踏这样。就是捐款超出想象。这股力量我现在开会，就想着那个捐款的那个速度，踏踏踏踏那个感觉，这都是后面无数人在推我，快走文贵，快走文贵，帮助纠正我走好走好走好。
我正在大家的支持下，用你们的身躯，在把我推上去的情况下，让我干掉咱们那个CCP的目标。打掉他那个流氓，然后还给我们自由还给我们法治。
亲爱的战友们上天在看，我们的良心在看，没有任何钱可以收买郭文贵。如果钱能收买，我不需要大家捐助钱，共产党就可以给我多出亿万倍的钱。
法治基金捐的不是郭文贵，郭文贵永远一辈子不会接受一分捐款，不向任何人伸手。法治基金是中国人的法治基金，是中国人的未来。所有的钱都是捐给中国人的。跟郭文贵没有关系，郭文贵不会动你们一分钱。
任何个人不会动你们一分钱，请大家牢记。
这是我再次庄严重申，没有捐给我，不要上了欺民贼模糊概念。这不是私捐也不是个人捐款，我没有要大家一分钱，捐的是中国人的未来。
亲爱的战友们，我要马上去了，我从来不迟到的，人家等那么长时间了。
一切都是刚刚开始，我还是要为14亿同胞祈福。谢谢..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/483/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/483/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的电影啊，那天我就会坐在这个位置，下面全都是记者，全都是记者，然后再。我估计班纳先生会在这儿啊，你们想问啥问题吗？啊，关于共产党的是依法治国拜托先生。我估计要下班了，today.
Of China APP. I want kill you do you like this idea?你找找啊。唉哟。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/438/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/438/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，刚刚在社交媒体上传的，更多的全部都是关于向郭宝盛夏业良啊。使心道这畜生如出一辙的是孟宏伟事件，不关注孟宏伟关注孟宏伟的妻子啊，而且他现在提正义。对这个整个依法治国来呼吁保护人家的利益，人家有什么事情唉，你个屁的关系，孟宏伟是官员，孟宏伟被丢失你不管。
这就是郭宝盛，夏业良乱伦标，等为师心咒，这些畜生们如出一辙啊，老手段替共产党洗地转移视线。大家用自己的脑子清一想一想这个孟宏伟的妻子的背景为什么那么快在网络上流传，孟宏伟被抓在哪被抓的，为什么没人说？大家就用起码的良知来看一看，千万别上这些伪劣的，当一切都是刚刚开始，亲爱的战友们用你们的智慧实现我们的。妈呀。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/324/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/324/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是7月9号，美国纽约时间，下午5点30。
文贵在郭媒体文贵频道，试直播视频。
今天是7月9号，是个很特别的日子。过去的一天，就是24个小时吧，全世界的媒体上，不包含咱们国内啊，所有人都在讨论709律师的问题。而且我从昨天到刚刚坐在这儿的30分钟以前，一直都和美国的官员，很高层的官员，还有一些个欧洲政府的官员在开会。每个人都在问，就是关于我对709律师的看法。我本来是今天试直播视频谈海航王健这件事件。
因为在这个之前，我没有太多的讨论709律师，因为我担心由于我的过多的去讲，反而害了709律师，再给他们加上一个罪。除了煽颠罪，还有一个与郭文贵为伍，什么什么罪行。但是我每天都在关注着709律师的所有的事情和案情的进展，以及他们的家人的情况。凡是他们的推我必看。
过去的一两天来大家看到了过去几年来从来没有的，欧联盟驻中国的领事馆的官员，代表，还有欧洲的政府，还有美国政府以及其他国家政府，有勇气的，还有一点儿正义感的，都对709律师事件表达了关注。并向中国政府提出了要依法办事情。
那么我是今年特别的感受到，今年在美国的环境，对709律师所有事情的关注点，到达了一个沸点。过去完全不是这么回事，而现在完全变了。这是和现在的整个国际环境和国际上对中国政府的认知，和对中国18大19大新一届领导人，包括对习近平先生下一步将把中国带向何方，和在世界上所存在的价值，和如何的真正的跟他想的和他说的一样不一样的依法治国，大家有了一个基本的判断。这就是为什么我认为在今年，特别是在过去的一两天来，发生这么大的变化。
昨天下午的时候有一个让我特别感动的一位女士，当她讲到她了解的在中国的709律师的家人还有孩子的遭遇，讲到了王全璋李文足等合伙人，包括他的那个行政人员被关起来，这些事情的时候，让我看有关她在中国了解的事情，她非常地激动。她完全跟我们所有被关押的709律师没有任何的关系，也没有任何的利益。但是她表示了极大的愤慨。这就是人性，这就是人道，这就是正义，这是很关键的。然后她表达了她的看法。她又问了我很多问题。
我说你所有想问的这些问题都是中国人想问的问题。就是为什么中国不能依法办理709律师案。这个在程序上是否合法。这个所有的709律师他们有煽颠罪，他们有非法经营，煽动社会上反革命，包括影响社会治安秩序。他们家人是不是也犯这罪了呢？他们家人也参与了吗？他们员工也都参与了吗？当然不是的。既然是，这么大的一个中国，讲究依法治国的时候，在同一天对这么多的律师进行了非法的抓捕，完全没有任何的合法的程序。
更没有任何的合法的关押和审讯，也没有任何一个第三方所有有效的证据来证明他们犯罪。然后就让人消失，然后让这些家人找不着门，找不着人。所有的公检法大门都拒绝他们家人来问，来访。更不要说上访了，连下访，平访都不可能，我说这就是中国的依法治国，真实的一个最重要的一个真实案例。通过这个案例你可以看到中国到底是真的依法治国还是假的依法治国。
那么同样的中国人也在问一个问题，这么多人这些律师，受过高等的教育，他们的家人都是那么的执着，那么的善良。就是一个王全璋律师已经是一千多天找不着了，就不能给个答案。不要说在十几亿人的国家，即使在任何一个国家，都不可能这个样子。这就是中国在过去的6，7年来，特别是18大以后，中国法治环境，人权环境，民主环境，进行了大倒退。毫不夸张地说，表面上看上去好像比文化大革命进步了，事实上可能已经退到文化大革命以前去了。
这是为什么西方在问这问题之后，我反过来问他们。那我问他们，为什么文化大革命，天安门事件，这么多西方政府和人士都出来可以说几句公道话，可以问几句，可以报道报道，为什么在709事件的西方媒体几乎是全部闭嘴。西方的政府全部闭嘴。整个西方社会所谓良知的，有正义的，各方面人士基本不敢谈这个事情。为什么呢？因为在18大以后所有人都抱有希望，抱有幻想对新一届政府。还有一个更深层次的原因，被蓝金黄。
这就是一位英国的朋友在前天跟我讲，他说他参与了一个中国政府的谈判。中国政府官员对他们说，你们想不想跟中国做生意啦，如果想做生意，不要谈709律师，不要谈达赖喇嘛，不要谈新疆，不要谈西藏，不要谈人权。三个中国政府官员，七八个英国政府的代表团傻眼了。说这位官员，晃着椅子，非常严肃地，像训孩子一样，就撩出来这几句话。那意思你要是不给我说个结果，这会就别开了。但是英国政府官员，为了他们的利益，为了黄金时代，黄金年的成功，说，我们可以不谈这些问题。这就是现实。
我也同时问他们，为什么709的律师，为了中国人民的人权，法制，也为了西方想了解的中国，和西方企业在中国的利益，而且付出了生命和家人的安全，但是谁为他们声张了呢？那么同样的是，西方的媒体和中国的媒体有几个人敢出来说话呢？中国媒体被威胁被控制，西方媒体是被蓝金黄。
这个709事件发生在一个现代的社会，中国要求依法治国的社会，一个依法治国的关键事件点上，出来了这么一个完全相反的笑话。这件事情的本质就是真与假的问题。假就是假依法治国，真就是真陷害。善和恶的问题，那就是恶待中国的同胞。由于蓝金黄，全世界都选择了闭嘴，而且所有律师的家人选择了善良，执着，让我们佩服，尊敬。
709律师事件，反映了我们这个国家，这个民族，这过去的七十年来，被乌托邦主义，被盗国贼绑架，对整个大众洗脑造成的严重后果。以及整个世界上被蓝金黄渗透的程度。还有全世界在利益面前和正义面前选择了什么情况。这也就是乌托邦和盗国贼对世界，对世界的和平，对所有人将带来的巨大威胁。没有一个人可以置身于世外。没有一个人你不敢说你某一天你不会像709律师一样，妻离子散，家破人亡。
那位王律师当年选择被电视认罪的时候，我记得非常清楚，就是他坐在外面，呼吁海外什么国际人权媒体不要给他发那个奖。他进去之前和进去之后那整个变了一个人。这位王律师当年非常有魅力的人，结果在出来电视认罪的时候就变了一个人，因为他孩子被绑架了。这个世界上有哪个国家政府，在审讯所有律师的时候不依法审理。而且不让依法按程序接见。还不让依法使用律师。
然后让律师完全在没有任何第三方的情况下进行电视认罪，还要摆在一个所谓别墅的外面，放一把藤椅子，然后让他声嘶泪下地来电视认罪。旁边站的都是国安，而
且香港的凤凰卫视还进行了现场直播采访。这样的闹剧就能发生，而且发生之后就没人说，没人谈，没人提出来。海外的大V们，海外的良知们，西方的媒体们也没人做。
这就是我们现在整个十四亿人民和全世界人民所面临的盗国贼的威胁。这就是真相。直到昨天，直到现在，没有多少人关注这些重点，而有多少人为了掩盖这些事情的真相，为了获得一点儿利益，而泯灭了良心。
709律师的昨天就是我们的今天，就是我们的明天。709律师家人所遭受的各种待遇，就是我们所有人的明天。所以709这个日子，一定会不平凡。他也一定会像六月四号一样，成为我们未来中国人走向民主法制和自由一个关键的时间。我们不应该忘记，我们要深思。而且我们要行动。
这就是我对709律师我发自内心的感慨，希望他们能继续坚持自己的理想，在让自己家人和自己安全的情况下，尽可能的少受皮肉之苦。尽可能的让自己和家人免受这种精神虐待。你们已经做得够多了。任何一个作为你们的同胞，都应该感激你们，永远感激你们。我们应该对你们表示最高的尊敬。而且我们会一直会沿着你们这种理想，目标去奋斗。还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱最后看结果。
709的律师是我们的英雄，709的所有的案件和家人都是我们的英雄。都是文贵学习的榜样。接下来我们要谈一谈海航王健事件。这也是西方整个世界最关注的焦点之一。
非常滑稽的事情。王健先生在法国普罗旺斯，在墙上，拍照死之后，我们简称“拍照死”。整个大陆基本上是处于不允许谈的状态。整个西方所有的报道，基本上是千篇一律。也很少有人到现场去进行勘查，勘报，或去访问证人，或者政府官员。到现在为止，没有任何现场的一个人的名字，一个照片，一个视频出来。就是王健先生的这个“拍照死”，已经成了世界的秘密。
而且非常有意思的事情，王健先生过世之前，是25年以来第一次接受媒体采访。中国新闻周刊好像是，我记不清楚了。在采访的时候，他核心报道了，就是说两个事。全世界，在去年发生的针对海航的所谓爆料，还有海航的所有有关事件，围绕着，就是一个事，以西方敌对势力为核心的，包括（没说出郭文贵名字）郭文贵，针对的是习主席。是一场政治斗争。
是一场政治阴谋。第二个重点说什么，就是海航基本上股权有了着落。将把美国纽约慈航的股权，转回到香港。据我这几天调查了解，他们基本已经完成了手续。贯军，刘呈杰以及和他们现在海航以及背后的老板，盗国贼们所指定的公司，已经完成了签收手续。在签完了这个手续之后接受了采访。接受完采访以后，王健先生拍照死。据说，关键的香港的某家律师事务所这两个律师，现有一个律师也是进医院了，在香港养和医院住着呢。现在还生死未卜。
谢谢Sara！中间有一句话我听不懂，哈哈，麻烦你给补上，然后告诉我一下郭先生说的是什么，哈。。。
15-25 天亮了
据说关键的香港某家律师事务所两位律师，现在有一位律师也是进医院了，在香港眼科医院住着呢，现在还生死未卜。
也就是说王健先生拍照死之前，把他一生中最关键的任务完成了，那就是和陈峰先生把海航从国营变成了私营，把私营的企业变成了刘呈杰和贯军的企业，把刘呈杰贯军的企业变成了美国的慈航，绝对控股。然后呢从10亿变成了万亿的财富控制了20万亿的资产，并且转移到了美国。在发生了去年的文贵爆料革命之后海航事件曝光天下之后，王岐山先生和孟建柱先生还有多个N先生，刘呈杰的爹，刘呈杰的妈，贯军的爹，贯军的妈之谜之后，该股权又顺利的转回到了香港，盗国贼控制的手中。然后拍照死。
在这个之前，也有三个关键性的事件发展，也让王健先生全部给处理好了。我们查了有关盗国贼私生子女我们已经公布的银行信息，和未公布的银行信息，基本上大部分钱都被转走了。而且我们了解包括在美国在澳洲的房产私产，处理的处理，转让的转让，包括控股公司转让，转到这个基金那个基金进行了结构性的改变和私人家族基金的改变控制股东。
包括已经收购的企业进行了大量的重复抵押。事实上也是一种股权，最后受益人根本性的利益转移。这是核心的：现金转走，控股权海外资产达到了最终转移进行了集合，资金集合，控股股权集合，最后在美国和欧洲即将调查海航一切事项的时候，他拍照死。这三个使命太大了。
所以在同一时间内，又发生了一件事情。在上海的海航总部，不是海南的海航总部发生了一个泼墨女孩在海航面前，向习近平，那个习近平先生的画像就在海航大楼对面。然后好像如入无人之境，然后进行了泼墨事件。泼墨的重点很简单：海航是习近平的。所有的焦点全都是泼墨事件，所有的海航事件最后老板受益人是习近平。海外所有的媒体焦点，所有的大V 几乎99%都在关注着泼墨事件，
几乎没人谈论王健和王健先生的非正常死亡、拍照死，更没有人谈纽约慈航的股权转移股权香港，以及王健那次神秘的第一次的处女受访和最后一次受访，更没有人关心他怎么去了法国去了南法；为什么不坐他的787而换了飞机；为什么到了酒店里面临时又换酒店，还换房间；为什么从过去十几个人变成了7个人而不是6个人；为什么中间有一个人离开了团队；为什么现场一个照片一个视频没有。而且是内脏死，摔死没有任何的外伤，没有什么脑壳崩裂。没有人去谈这细节。
更夸张的事情，在同一时间内，整个国内所有的媒体放开的公布信息和所有的与和王岐山孟建柱有关的新闻突然大变样。中美贸易战都被放在了后面，就是泼墨门。
大家往前看，过去的几十年来围绕这中国一系列的具有重大意义的时间，总会发生让大家感觉到所有的海外所谓的大V们，公知们、民主民运的分子们，有修养有文化的这些忽悠中国有法制民主的中国的这些精神领袖们，主席们、总统们、法官们还有在天空中飘的白衣们，都会围绕着那个核心事件。
这就是我告诉西方的所有媒体朋友。如果你们想了解中国，你们要从过去这29年中国的媒体运动，关键时间点所发生的海内外的媒体报道的一致性和同质性，和它的标准和它的重点和真相进行了解，那是了解中国的最好的一个方式。包括我们在海外现在几家媒体，几个主持人几个老板拿了黑钱，瞪着眼睛说瞎话，瞪着眼睛在那转移视线。
这就是这几天发生的海航事件，709律师事件，让我们所有的人都应该学习和看到我们处在了一个什么样的环境。这个世界正在被黑暗所笼罩。几乎没有讲出真相的机会，一层又一层的特务网，一层又一层的蓝金黄。中国十四亿人民已经牢牢地被各种利益和盗国贼所绑架。
接下来大家会看到，有关这些事情戏剧性的发展。这就像两个月以前，5月份时我就说，中美关系将发生重大事件。大家都看到了一些列的事件发生：中兴事件、中
美贸易战的谈判，几次的反复前所未有。但是大家看看有几个海外的媒体如实报道认真报道认真跟踪了？这里面的意义是如此之巨大，又有多少人去报道。
但是这些人所有讲的都是什么？泼墨门、什么某某大V的热点事件、什么国内的某某丑闻。多少人谈王岐山，又有多少人谈孟建柱？委内瑞拉、马来西亚事件有多大，又有多少人去关注？泰国的船翻是多少人死为什么死？又有多少人去关注？如果一个女孩的泼墨能改变民主法治自由中国，泼习近平，我明天就飞回北京去，只要我活着，我天天去泼习近平的照片，或者说有人去泼习近平的照片我给你钱。能解决问题吗？但凡有一点良知的都会明白，泼墨能让中国走向法治民主自由吗？
所以亲爱的战友们，从这点点滴滴的事件，大家可以看出来，盗国贼控制着这个国家和绑架这个国家是什么样的情况。从这几天来香港的股票的变化，股市的变化，股价的变化汇市的变化，汇价的变化，是什么样的情况？可以说是震惊世界吧？又有多少人去谈？又有多少人敢谈？真相又在哪里？
昨天我发了一个郭文，大连西岗区法院院长张明鹏，他是五月份被双规的。这个张明鹏是李友方正事件所有案件的审判官，第一负责人。所有盘古正权事件，所有我家人和员工的审判，除了开封之外都在他那审 的。他亲自下命令直接从我账号上罚了三个亿，直接现金转走，给他们西岗区法院。李友罚了大概是我记不太清楚了也大概是一两个亿吧，好像是几个亿。是在前天，一位孟建柱先生过去最早的相信的下属，是孙立军把他给代替了。
25-30 阿丙
否则的话，这个人就一定是孙立军这个角色。但是这个人有良知，提前离开了孟建柱先生。他在跟我通电话的时候，他说文贵，过去不管如何我对你说的话，不好的话，都收回。他说我最近看了一个内部的案情，我非常之震惊。他说你说的很多话在这个事情上我得到了验证。他说一个大连为什么能拿这么大个案子？刘金国何能何德，李峰何能何德，办这个国家级大案。为什么孟建柱，傅振华，孙立军，要把这个案子放到了大连去，他说我全找到了答案。
西岗区的张明鹏法官，那在大连是响当当的人物。
两次上调，上调到，不是上吊死啊，上调辽宁省法院都不去，就留在大连，大连是肥缺。西岗区法院办这个案子，吃了方正吃北大，吃了方正北大下面的几十家公司。都是撞破了门给他送钱，送礼，送女人。然后张明鹏按孟要求办案，按王岐山要求办案，按孙立军要求办案，按王岐山的秘书周亮的意见办案。
此人狂到了极点，连大连书记都得高看他三眼，都知道他和孟建柱，傅振华，王岐山，孙立军有密切的关系，省委领导都害怕他。所以大连西岗区法院为了审李友搞一次装修，为了审郭文贵的员工们搞两次装修。除了公开的罚了十几个亿，没收款达到几十个亿。收的贿赂那是无法想象。最后，他被抓的时候，听说家里边儿的现金就几个亿，各种国家的外汇，车辆上百辆，养的情人几十个。
而且供出给孙立军，傅振华，孟建柱，周亮都送美女。所以说孟建柱这位前下属（我敢说，就是因为我知道他会安全的）吓坏了。他说，我真没想到，我是做梦也不敢想，他们竟然这样的无法无天。他说他们为什么这么敢无法五天，就是因为他们还相信他们还能控制中国二十年，丧尽天良。
一个小小的西岗区法院院长就这样。而且告诉我说，为什么北京三中院，还有执行厅这个刘兵要帮助中泰拍卖你的公寓，这个为什么要帮助上海银行，也就是李友方正，原来上海银行的行长叶逸飞，江家的兵，有王岐山在十八大的时候就答应好的啊，调到人民银行副行长，和周亮是同事。帮助他们要把盘古A座 24层以下一次性拍卖。
什么叫一次性拍卖，我们总共和他们融资性贷款二十五个亿，拿着24层以下做的抵押。他不会拆开了卖，拆开了卖谁都可以买，不就散了吗？他就失败了。她把整个这个抵押物注一个标的拍卖。一个标的什么概念，没人买得起，你也不敢买。就明告诉你了，这事儿就是走走程序，然后以最低价，让他把盘古大观收于他的指定的公司名下。所以这位朋友跟我说，他说文贵，我知道他们黑，我也知道他们狠。我没想到他们这么黑，这么狠。他说我现在真的理解你了。
他说，这过去的看得历史剧也看不到这样的黑呀，这样的黑暗呀。他说三中院的事情他听说了一些，他最近做了了解。他看到这些文书都发给我们，当初判我们这个罚的利息，66%的利息的时候，他疯了，他说，世界上哪个国家法院能让你在种情况下让你交付银行利息66%。中国的银行35%到45%的烂账，
30-35 令狐冲
他们不去管，依法的提前还贷，他说我问了平安银行，问了农行，问了上海银行，说你的贷款几乎是他们银行最好的一笔贷款。但是就这也不行，要你66的利息还不算数，还要在西岗区法院，还有开封法院，把你帐号上的现金以办案为名划走。你们听说过吗？把我的家人在刘彦平访问美国后，说是我联通FBI收拾他了，以这个为名迅速回去把我哥哥侄女员工马上开庭审判。
完全以一个没有证据的罪名进行判刑关押，然后再让法院让我们给他们支付办案款天下岂有此理，一个西岗区法院我付了几个亿，一个开封法院我付了几个亿。所以这位朋友他真的震惊了，他们这样的害你，还让你付这么多的钱为他们付办案费，然后把曲龙这样的15年罪行的人给放出来。然后让他天天录视频来打压你，然后那个足球协会副主席谢亚龙被判刑的时候，那个家伙该被枪毙。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/178/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/178/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我感谢国内的战友们给我发来关于河北高院院长卫彦明的信息，还有现任政法委书记的信息，谢谢！非常的重要，因为跟我过去的资料一对比，很多事就完整地出来了。
我之所以现在不去爆他们两个，是过了节再爆，因为我要看他们执行孟建柱的意见，把所谓的曲龙案全部推翻、撤销，这简直是天下最大的一个“以黑治国”、“以贪治国”的案例，我们要等他执行完毕，把这猫腻执行完毕。还有这里面的故事和背后所谓金主的故事，利用小烂崽曲龙当杀手的故事让它坐实了，我相信习主席一旦知道全部的真相，他会明白这件事情有多严重，这在全世界都是一个 “以黑治国”“以贪治国”的案例。
所以大家不要着急，等着河北农场把所有的所谓的执行、回转、执行完毕，就是让小烂崽曲龙抱着那些不属于他的资产继续犯罪。他现在还在造假呢，还在要不属于他的东西继续非法侵占，让它坐实了，然后成了法律的事实咱们再开始。
河北的政法委书记和高院院长执行了孟建柱书记打击文贵的计划，这是上天给我们的礼物，他现在想改都改不回去了。他以所谓的 “不自然”为条件推翻这个事情，和那位战友你给我提供的信息，和他们的个人资产、家人、海外孩子上学和北京的关系这都是紧密相连的。
你放心吧，这是孟建柱先生给我们一个非常好的礼物，坐实了郭文贵的“郭七条”：反对以贪反贪、反对以黑反贪、反对以警反贪、以警治国、以黑治国。这是完全证明了，大家不要着急。
另外一个，现在河北农场法院正在执行当中，他们现在是两头吃两头弄，这些故事都是未来中国走向依法治国最好的案例。
这个太搞笑了，因为河北高院受最高检察院、最高法院委托审判的案件以“不自然”为理由推翻了审判，然后再所谓的执转，把不属于他的资产转给了一个不属于这个资产的人，太搞笑了。华泰、元润事件将是一个新的开始，大家拭目以待吧。
谢谢所有的战友们，如果还有这样的信息请继续提供，文贵不会让您们失望的，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/136/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/136/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（笑）呵呵，刚才来人了，给打断了一下子。我重新接一下。 唉，所以说这个家人哪，现在这种幻想啊，员工们家属们的幻想我是可以理解的。就是说这些盗国贼们，人家和李友之间这种利益，这种绑定，那人家五罪四判，那都是没办法了。人家最后是这个，最后这个专案小组商量怎么把这个罪减到越少越好，实际上他五十条罪也不拉的。
中国的老板，任何一个老板，永远牢记：李友这个事情是你们永远要思考的一个问题。就是李友在中国绝对的手段就是金融诈骗，就是金融诈骗。然后就是称不上官商勾结，完全是官方的白手套。多个政治局前常委，常委，政治局委员，现任常委和政治局委员 –&amp;ndash; 家族与他纠缠在一起。一个北京大学成了他家中的后花园。但是李友完全没底线，没法律，任何原则的情况下。 最后他都没罪！
很多私人企业家完全是被强迫的，无奈的，严格讲绝对不是行贿！行贿你还得有主动性，你是主动地拿钱与对方勾结，当了人家的小三儿，或者当了一个人家的，就是一个过夜的妓女，才获得了利益，那叫“行贿”。被迫地给予财富，或被迫地给钱，那叫“被敲诈”，很多老板都是被敲诈的呀！而李友这个是有组织有计划的犯罪。他的这个“毒丸计划”就是把各个政治局常委拉下水来。他几十条罪，啊。你说他跟令计划的事情，令计划老婆的事情，帮助令计划的儿子买法拉利的事情，北大的各个女学生，“方正系”所有上市没有一个不造假的。大量地向海外洗钱！
上市都是买通的, 以及这个内部交易。大家都清楚了，“北大医药”明法明规的内幕交易。啥事没有，罚了六十万块钱。我们所谓的那个“藏匿销毁票据罪”，判三年实刑，判了五六个人。天理何在啊？！ 所以说大家要记住，李友这个案子给所有私人企业家一个警告，就是说你一定要记住：你给他当白手套，不是说你跟他之间有什么样的分成啊比例啊，那都不是。只有你比他狠（李友就比他们所有都坏），比他们绑架得更厉害，你才能有生存的机会，否则你一定是待宰的羔羊，而且是家破人亡。这是毋容置疑的。我就是那个坚决不与他们为伍。
最近美国几大媒体采访我都问我：“你的财富怎么来的？你和官方难道没有腐败么？” 我就问他们：“如果你能查出来任何一个我跟他们腐败的证据，或者他们在大连，开封开庭，所有的法律程序，按照中国宪法程序走的是合法的…甭说是美国了，按照中国的宪法走的是合法的，他们取证是合法的，或者有第三方证据，真的以事实为根据，真的以法律为准绳，如果受到了第三方监督以后，落实说郭文贵有罪，我让他定我什么罪我都认了！完全在没有第三方鉴定，完全是一个黑箱作业，完全不按法律程序，完全是捏造证据。让所有当事人签押，进去以后关起来拿枪顶着脑袋，让你说啥你说啥。
你不说啥我就关押你，把你爸你妈抓起来，这叫刑讯逼供吗？这叫造罪！它本身就是刑讯逼供犯罪，怎么可能让文贵去认呢？” 那么人家李友的事情正好相反。拿着枪顶着当事人和证人 – 你不允许说实话。你说我就把你爸你妈抓起来，把你老婆把你什么老公抓起来，你出去敢乱说就把你家人抓起来。正好相反。所以说我们的员工啊，同事啊，家人啊，还有我家人啊，他们在劝说我的时候，他们完全不知道：这一天，我们有两种形式可以到来。一种形式用李友的形式到来，就是李友弄了那么多钱洗出去，早晚一天你也得死。
你也不能出境。保护你，让你在外边呆着，那你得给我钱，就是你甘愿地被人家蹂躏 – 那不是我想要的, 不可能。 另外一种就像郭文贵这样的，不服。不服？全世界追杀你。那你没办法嘛，是不是？在这种情况下，我愿意选择我今天这样子。我选择我今天这个生活，我认为是非常棒的。
我刚才跟一个朋友在那块儿，我们聊了一下子。马拉哥今天是周末嘛，外边全都是法拉利，劳斯莱斯，宾特立，各种豪车，然后在那个大餐厅吃饭。一个美国人，是一个billionaire，也是一个百亿富豪吧。然后这个人问我：“Miles你这个爆料到这个时候，你是到底是跟共产党作对啊，是反中国啊，还是怎么样？”我说：“我再次跟你重申个事情，我最爱我的祖国。我为了我这个祖国什么都可以不要。我是中国人。我连我的肤色我的民族我都不爱了，我还配做人吗？” 我也不反习主席。我不反是我因为我了解习主席。
就像我头两天的视频说的，如果你不了解一个人你就去爱他，你说爱他，那叫冲动。那么你对一个人根本不了解你去恨他，你也叫冲动。 那我对习主席的支持是建立在我过去的了解上。我支持他，我信任他。但是他是在中国这个体制内，也是在一个大粪坑里面，他有他的难言之隐。他必须有他的政治考量和政治手段，这是完全可以理解的。啊呵（笑），我必须我得面对这个现实，而且我不能人云亦云。
所以说你说这几天吧，心理上的这个挑战我认为是上天的安排。因为我能感觉到我父母那一天总会来的么，一定会来的。来了我怎么样？被打垮？啊？被打倒？哭死？自杀？都是不对的嘛，我相信我的父母亲都不希望我那样子。那另外一个，确实，我也得明白，这些事情给员工和员工家属带来的危害，还有家人，我该怎么办？我不说话了，呵呵，他们就拉倒了吗？那肯定是死得更惨，死路一条！
我说话怎么说，这确实得考虑，所以我说三月份以前我不爆料。不爆料的原因，我就是三月份以前我会和中国现任政府的官员进行一次最后一次的尝试和沟通。我很简单，就是要属于我的财富，和属于我的公正。像开封和大连这种审判完全是胡扯八蛋！三天前，大连市西岗区法院给我们公司发了一个文，要求马上缴纳2.45亿的罚款。因为在两周以前，他们要求缴纳2.45亿罚款的时候，非常地无理。因为当时这个孙力军说：“你接受这个罚款，所有人都判缓刑回家。郭丽杰马上回家。
然后这个钱一年后再罚。还有一个条件，就是北大的事情要彻底解决。” 我说那好，那我答应。大家都看到了，不但郭丽杰没让回来，还给判了实刑。这个，根本就别谈了。北大方正的事情根本没解决，没谱，就没做! 更不要说一年了，这才几个月就来要钱。当然我们公司没办法做决定。公司账上的钱都被你查封了，那你去弄吧。哎？因为查封的钱是在我们关联公司的账上，几十亿的现金，他让我们所有人把关联公司写出声明，说愿意把我们账上的资金作为这个政权的罚款，给钱，给盘古，给钱。你说这天下有这样的法律么？这在全人类上这都是黑社会啊。
这在全人类上都是黑社会呀，就是A犯了罪，你让C和B和E完全没法律关系的啊，你让他们一起，拿枪逼着他，问他你同意让他一起还钱，你不还钱，我把你们的人全抓了，直接就在通知上写着，如果你不马上做，5日内，对你高管采取刑事措施，你看看，这就是西岗区法院，大家你还相信这个，依法治国有多可悲呀！开封直接三张纸，审判了我5个？ ？？，跟我公司都没关系的，完全是捏造的罪行，三张纸就把很多人搞得家破人亡，三张纸的最后写了几条，就是你在关押的时候，你要有累罪，我还查你，漏罪，我还查你，盼了缓刑的人，我还可以搜你查你，这不都是废话嘛，这本来就是司法的权利，不就是威胁嘛。就是你别说出来我吓唬你，别说出来我拿枪逼你，别说出来我对你家人的威胁和我造出来的那些假证据。
你一说，我还抓，还得加罪。哈哈，你说这是什么情况？就这样的情况，我的家人和我员工的家人还对他们抱有幻想，还要让我妥协。你妥协了下回不就更来了嘛，下回更这么做嘛。所以说这就是看到了吴东海，美猴王采访的时候，哭得那个痛苦，我深有其感，就是他妈妈做出了那个决定，为了她的地，咱的家都在大陆呢，家破人亡，连这一代人还在替她赎罪呀，多惨呀。然后我今天又看了曹长青先生的直播，曹先生呀，保胜先生呀，真是太好了。曹先生的口才，我听他讲话我都浑身起鸡皮疙瘩，头发都立起来了，这个人的逻辑、思路、口才简直是神人，神人！
对事情的看待，简直是神人，而且人非常的善良，不但有口才，有境界，有形象，而且有知识，还没有知识的傲慢，还一点点都不自私，有才华不邪用，那才叫做真正的智慧，有才华邪用，那就糟糕了，那就不叫智慧，那就是灾难了。有些人都神经不正常，一辈子吧啥啥没干成，老寄希望别人能帮他干成，你要干什么，你要干什么，我最恨的就是这种人。从小到大，凡是我的朋友，员工，要说你要干什么，我就说给我闭嘴，你别告诉别人怎么做，你能做什么，你能给别人什么。
还有人说什么不行我要攻击郭文贵，爆料郭文贵，你神经病，就凭你，还配吗？郭文贵这九个月干的事情，你花一万辈子也做不到，你还有资格说这话吗？有些人就是不知耻，不知耻这个简直是太可怕了！世界上最可悲的事情是自不量力，啊，自不量力，还有中国现在出来的曲龙呀，还开记者招待会，发布会，还这折腾那折腾，你看着他下次再进去的时候，他就知道什么滋味了，他再进去比过去还惨，上次15年，下次他再进去就是死刑，最低也得判他死缓。他自己还不知道，他已经没有回头路了。
我特别高兴看着他折腾，你看他能折腾成什么样，就他的能力和他的知识境界和他的知识结构和他的知识水平，他能干什么，他连个人话都说不清楚。瞎胡编乱造，马上出来以后就变成了西诺那模样的了，马上就变成了胡编乱造了。这不就是找死了吗？老百姓眼睛是雪亮的，事实是不可改变的，所以有些人自不量力，不知天高地厚，一生中啥没做成过，特别是现在我最近呀，在思考的时候感触颇深，六四当年死了这么多人，如果能跟这些人的在天之灵对话的话，
15-20
六四当年死了那么多人， 如果这些人现在能跟他们对话的话，在天之灵看到这些所谓的，啊， 这个海外的打着民运，吃着民运的，吃着六四这个粮食， 吃了这么多年的人， 有些人啊， 有些坏人， 他们该怎么看，如果这个国家当时交给这么几个神经病， 极端的人物， 在海外来， 在美利坚共和国，这么公平自由的地方， 你连饭都吃不明白，连个家都没有，然后人品极坏，英文也讲不清楚，当时把国家交给这些人， 这个国家不就完了吗。
还有反共产党，你反共产党，你能干啥呀，能干什么呢，对共产党你简直就是一个最大一个利益相关者， 你帮他忙，因为你所有做的事情都证明共产党是伟大的，你所有证明的事情现在都在对我们六四流血的英雄是个伤害， 因为你在向他们一个个证明你们有多差， 而且你把那些付出生命的六四英雄给拉进来了。
那些人是真有智慧， 真有胆量，真有勇气，真民主， 真自由。 而你们呢，逃跑了，偷生了，还活不明白， 赖生，赖在这里， 现在还像癞蛤蟆一样， 啊，要粘在别人的这个，要占个地方去，现在真的是癞蛤蟆打上蝴蝶结，装绅士。 啊， 还要让别人喜欢你，谁会喜欢你癞蛤蟆呀，一个个这样的人物， 有些网站， 你像那博讯网站， 打着什么民主， 自由， 法治，还有欺骗， 害了多少人啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月2日在Livestream试直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/131/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/131/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿，开始了吗？（笑）哇喔，78个，78个。
尊敬的推友们大家好！文贵现在正在开会，还有20分钟就开会了。在开会前我再试试这个直播。哇，今天纽约的天气真好了！ 太棒了！太棒了!太想推友了，太想推友了！哇，真的是，现在的网络比较慢。但是推友的感觉太卡了是不是？文贵特别想知道到底这个直播软件怎么样？感觉怎么样呢？关键是收费！收费有好有坏啊！好的是，可能把五毛给过滤掉了。不好的是推友得付钱。怎么能让推友不付钱呢？我在想这个问题呢，我替推友把钱付了呢。哇，这已经五千多了，这已经五千多了！
尊敬的推友们大家好！文贵因为今天，明天和后天开董事会。所以说呢，这几天比较忙，但是还是很想念推友。这个推特已经第七次没有任何理由。盗国贼太厉害了，挡不住啊！这更凸显了文贵的重要！我告诉大家，两个月以内国际上有大事发生，国内有政治大事发生，还有，文贵有重要事情宣布。现在还不宜说，因为还正在商业运作中，等我们把事做完，咱不依靠任何人直播了，不指望任何直播了，我郭文贵重信奉的新靠天靠地，靠爹靠娘，不如靠自己。爹有，娘有，不如自己有。爹有娘有你还得伸伸手呢。我们现在依靠别人任何人，想实现我们的理想，达到我们的喜马拉雅，实现我们的理想，不可能！
所以我们必须有自己的舞台，必须有自己的工具，我们必须让海外所有的6000万华侨能听到真正有关我们中国的声音。关于伟大的习主席，新的一个国家依法治国的话，和新的国强民富的新发展，和国际上对中国的真心的看法，这才是关键，这才是关键。另外一个，我们在西方，如果连自己的话也讲不了，还配什么，把所有带回国内，给中国人带来新的推进，国内的进步，推动依法治国，推动民主自由，推动依法治国，那不是骗人呢吗？
你在西方你连话都说不出来，你还让十四亿人民那些被蒙上眼睛，捂住嘴，捂住耳朵的人，那不可能，绝不可能。哇，这个有意思啊，这个软件真的是不错，本来啊，我想尝试去买这个软件公司呢。但是就是在这个短短的两三周以前这家公司被人整走了，被世界上第三大的网络设计公司给买走了，很可惜很可惜啊！ 但是我们的办法一旦发生，一定会更好！但是这个媒体我觉着是我们现代可以信赖的依靠的媒体。是youtube,facebook 和twitter, 现在，咱不敢说被蓝金黄了，但是最起码，现在他们受到了威胁。
Twitter和YouTube咱不敢说他们被蓝金黄了，但是最起码他们受到了威胁。我们非常伟大的美国的参议员，年轻的参议员，他的名字叫Rubio，跟我是同龄的，就是如比奥。Rubio 这个参议员是美国的良心，美国人的旗帜，多次关心文贵关于爆料盗国贼的事情。多次多种方式去关心这个事情。如比奥先生不但年轻，对中国的社会现状，对美国的社会现状和政治现状有着完全不同的意见，不但如此，如比奥先生参与和通过各种渠道收集有关中国在美国在欧洲开展的蓝金黄的具体的信息，让人非常佩服。他非常严谨，非常认真非常沉稳，真心真意的爱美国，骨子里血液里都是自由法治民主的血液，这是真正的斗士，这是依法治国推行法律社会的斗士。同时也是真正的自由的卫士。
不但如此，我觉得如比奥议员他所开展的政治路线值得我们中国人，所有人去学习去了解。因为如比奥先生所做的事情真是所有的海外民运人士和对国家民族有感情的人士都可以看到的。人家是做的多，说的少。在美国这样的社会受到这么多挑战和压力，人家是真正在战场上长大的战士。在政治上任何情况下，人家从年轻从具体的工作，一步一步走上政坛像冉冉的新星，国际上的政治新星。美国一代人，很多人的希望，值得我们敬佩学习。我到现在也没有见过如比奥先生，现在也没有和他会过面，希望有机会能去拜访如比奥先生。但是我看了他在国会的听证会上直接问脸书的总裁，中国有没有对脸书施加压力。美国这个伟大国家，你撒谎造假是要付出代价的。
我们中国人是乌托邦，必须造假，造假是实行为达到目的一切手段。人家这里造假是要付刑事责任的。我到美国有关部门去和人家谈话的时候，人家的律师和我的律师明确的说，你可以不说，我们也不要求你说，但是如果你说的是假话，你是要付刑责的。就像人家卢比奥先生一样，人家直接问脸书的总裁，明责，有没有受到压力，他们说有。中国盗国贼的压力，14亿人压力。然后确实给关掉了。这就是开启了一个新的路线，当年吴弘达先生起诉了雅虎，改变了美国网络界对中国民主民运法制的态度，接下来文贵会让美国全世界社交媒体都会重新审视跟中国盗国贼打交道的后果和意义。
还有一个更重要的是让美国人看看，到底存在不存在蓝金黄。存不存在3f 项目。每时每刻都是上天给我们的恩赐。现在盗国贼们，从现在到明年三月份以前，重要是对文贵叫做报复期。王岐山孟建柱孙立军付振华跟他们的爪牙还没有离开行政岗位，还控制着实权，他们每时每刻还在监管着海外包括过去的统战海外华侨的那些网，在执行蓝金黄，造谣，同时给习主席和新的中央输送虚假信息尽可能地把文贵和文贵的推友们列为反习反国家反中国人的一种势力，然后大家千万不要上这样的当。上这个当咱们就傻了，我相信伟大的习主席和新的中央领导能看清他们的丑恶嘴脸。看看博讯的韦石和西诺，你想想平时博讯韦石最早报道了所谓中国领导人的丑闻。
写实最早报道了所谓中央领导人的丑闻哪。现在他们在中国出席19大（？）。而且他们所谓的一个叫什么曲龙啊，这个屁孩，在那儿被他们给放出来参加记者招待会呢。还有《南华早报》，啊，马云先生控制的报纸，去报道郭文贵。全是谣言！那个家伙判刑是共产党判的呀，中国政府判的，又不是郭文贵判的。你说郭文贵干嘛呀？ 他说的越多，越让西方世界知道中国法律的不严谨，中国的法律被控制, …..和真正是以警治国，以黑治国的真是案例，都是上天给我们的最大财富。通过实人实例，他们时时刻刻愚蠢的行为，暴露了中国到底这些年来是不是依法治国？郭文贵能控制法院吗？
能控制你的公安吗？能控制你的检察院吗？如果是郭文贵控制了，那是你有问题。….那你不更要依法治国了吗？郭文贵控制了有证据，判他罪呀，对不对呀？ 但是光靠人家说，有本事啊，就像五毛们七毛们，郭文贵一说话，“拿证据！拿证据！证据链！” 现在这小子出来说话了，有人问过一句吗：“证据呢？” 哪里证据？郭文贵黑你了？郭文贵在政法界很牛，把你关进去了。证据呢？拿证据啊！如果你能拿出证据，当时抓你的公安和检察院和法院都应该是违法！不谈证据，不谈证据链，就靠一个人说，开啥玩笑呢？全世界人民都是傻子吗？　把中国人变成傻子，能把全世界人都变成傻子吗？你看看这件事情发展成什么？曲龙正以大踏步的步伐在走回监狱，走向他的末日。
不自量力！啊，不自量力！不知道《南华早报》采访你，给你开记者招待会，专案组领导你来，围剿郭文贵　（12:22-12:27实在听不清）那个游戏规则，小毛孩子！连自己饭都吃不明白，你还玩儿这个呢。 太开玩笑了！但是我们能看到盗国贼的疯狂，盗国贼的卑劣。没招了，连这都使出来了。傻子都在问一句话，所有人都在问我：“这个人说你坏话，那他为什么被判了？你有权力判他吗？他为什么呆那么多年？为什么这个时候出来了？他为什么只说你不去说公检法呢？”起码的常识！拿证据呀！所以呢，大家要看到盗国贼们的疯狂，盗国贼们的低级。
另外一个，推特上，YouTube也好，还有这个一系列的事件也好，都是留下了不可毁灭的证据。世界人民会看明白的：到底谁是坏人，谁是盗国贼。郭文贵是流氓，是骗子，现在讲了那么多，你们讲了一件有实实在在的事儿？郭文贵是坏蛋，郭文贵是骗子 &amp;ndash; 我还没判呢，你就定了“强奸”，举了牌子。等我的律师告你的时候你就明白了啊。 在美国，你敢举着“郭文贵是强奸犯”。你竟然敢代表美国。你敢让郭文贵威胁出纽约 &amp;ndash; 看看谁离开美国。看看谁是刑事犯。到今天九个月了，盗国贼们给我安了一系列的罪行。
所有的外国记者都在问：“我从没见他们拿出一个字儿来让大家信服的，和中国政府没关的第三方的证据证明郭文贵有罪行。” 多好啊，这多好啊。你们愚蠢的行动佐证了郭文贵的一切。而且《财新》跑到日本，跑到全世界去，从来到处造谣，不回答郭文贵的问题：你有上过床没有？和李友什么关系？有没有白来的钱？然后《财新》跑到美国来。最后怎么着？美国法院在前天做出了判决，“《财新》…纽约，不接受，证据不足。” 《财新》离开纽约。那个泰蒙（？）给踢回去了。董克文儿到现在没一个立案，那是为九家（笑）。然后呢，谢建生找没啦！没啦！没啦！找没啦，啊，谢建生，没啦！到现在说我认识二十年了 -– 从未有一个人证明他跟我认识。
全是假的，博讯要来告我，我还没收到，赶快来，求求你了，来告我。我用不跟你妥协，还私下要谈和，不可能！绝不可能！你不回答我那些问题，我还一定要跟你斗到底！然后范冰冰小姐，已经提出了和解，完全同意，她是第三方，我们永远，我希望推友们不再谈范冰冰小姐，她是个女士，她不容易，像那个黄艳倒是无所谓因为她是官方人员，她是加害者，决不妥协，但是像那个范冰冰小姐，我们和解完以后，永远不提，大家也永远不提。所以啊，现在我希望所有的跟文贵有仇的，认为郭文贵有罪的，到美国来告我，来告文贵吧，多好啊，在美国做出任何的司法决定都获得尊重。凡是任何有违司法决定，本人一概不接受。那都是假的，那是黑社会以警治国，事实已经证明，全世界都不信，我都不信。
还有所有的五毛，自己看，美国的法律是公正的，还是你的蓝金黄的钱是公正的，到底是谁的力量大，咱们拭目以待。尊敬的推友们，一定要相信，正义有时会暂时被利用，被邪恶所蒙蔽，但最终邪不胜正，（16：43听不清……） 第二个，世界上最伟大的美国，美国人民的自由是美国国家给的，是美国的法治系统自由系统保障的。人权委员会的斯密斯一次次的关心我，然后那个主席跟我也认识，还有很多美国议员美国参议员，还有那司法部长，这个部长多么的伟大，为了维护郭文贵权利和美国法律，还有各个参加听证会的官员，还有总统都不能不顾法律，谁都不能碰郭文贵，盘问都是违法的，这就是这个国家的伟大，这个国家永远不会被蓝金黄，这个国家永远不缺正义。一个好人在家里过着好日子，对小偷的反应很慢，因为他一直相信天下不可能有小偷，小偷的动作一定快，暴露也快，到那时被抓住也快，结局一定灭亡，盗国贼一定灭亡，
别担心没人反应过来，美国人就是反应慢，但是一定会灭了盗国贼，不容怀疑，看看斯密斯主席，看看罗密欧这个参议员，看看塞斯部长，看看斯蒂文班农，看看总统Trump 身边的那些高参们，人家美国什么都是明摆的，不行你辞职，行，你留下来。什么都是公开的。这是个伟大的国家，伟大的国家！伟大得不能再形容的国家！他不是完美的，就因为他不是完美的，才有希望才有机会，正因为他不是完美的，才更需要我们讲真话，坚持到底！那么这两天跟我太太，我说你去英国吧跟我女儿，咱离婚，不要跟我牵连了，我太太啥都不说，老是笑，我说你昨天不是老是哭啊，怎么今天老是笑啊。我太太说，我跟你过了近33年了，我的人都是你的，我父母也都不在世了，不管任何情况下，我都会跟你在一起。
现在觉得你那么帅那么可爱，你要是嫌我烦你，楼上你的安全房你再给我弄一个，如果你不愿意看我烦，我倒那边房子住去，我不会离开你的，她觉得我过早说离婚，还没争取就说离婚特别不开心。刚才啊，她一身婀娜的衣服，老漂亮了，我这个妻子是我，真的是，这是我一生的伟大的母亲，伟大父亲，伟大兄弟，伟大的员工，伟大的女儿，伟大的儿子，还有我伟大的老婆！这是上天啊，给我太多了！还有这么多伟大的朋友。作家哈金先生听说了我家的事以后，马上打电话跟我朋友联系，对我表示问候，表示关心，让我坚持住。
对我表示问候，表示关心，让我坚持住，然后有很多海外的完全不认识我的华侨，欧洲的朋友发来信息， 鼓励我一定要挺住， 啊， 大家一定要记住， 我要在推友面前 永远讲真话， 说实话，无论发生任何事情，什么事情都告诉真的，那些盗国贼天天假记者招待会，假言，假证据， 对待那些流氓们， 土匪们，我们最好的招就是 真，善， 狠，永远不能违背了， 所以我的私人生活，我的家庭，还有我的工作都会告诉大家，这2天，我们开基金董事会， 开完董事会以后尼，然后我会回来，有一系列的报平安直播，还是那句话，已经正式宣布了，在3月份以前，不爆料，我就等着习主席新的政府所有的都到位，公安部，公检法全部到位了， 郭文贵案子进行依法审判了，不要拿3张纸 啊，用了3张纸，以莫须有的罪名，完全没有第三方的监督，完全不符合事实，这样的所有的郭文贵的家人，和 员工给一个公正的说法。
官方来和我沟通，我全力配合，我全力配合，我不能 让别人利用了，把我推向习主席，中国人的对立面，3月份以前，我只讲王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军的事情，而且我就盼着北京新一届的政府派来代表沟通，全力的把所有爆料的证据都给新的中央政府，原来那帮 一定不会给的，一定不会给的， 不要给他们，然后给他们依法做出我的家人，我的员工和我本人，还有香港被逮捕的曲国姣，合伙人，还有在押的这些员工给一个公正的，让大家信服的证据的， 符合事实的，以事实为根据，以法律为准绳的一个结果，然后，我还是实名举报王岐山， 孟建柱，傅政华，孙立军，都会发，还有舒晓琴， 都会发。。关于下一半爆料，会和中央先沟通， 如果中央，你别忘了，你把你的证据给我们， 我们查， 我原来给安全部的书记说我给你证据，我不想爆料， 我想维护国家的尊严，但是我给了，你们没人理我，我才爆料的呀，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/127/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/127/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们，你们健身了吗。
你们好! 我刚健完身。哎呀，特别高兴。今天这纽约的天气特别好。我上午啊，这个，出去开个会，然后呢在中央公园呀，这个好好的走了走。特别好，跟我太太，还有和我的团队。在湖边，今天纽约太美了，太漂亮了。到处是枫叶，到处是枫叶。特别是在那个哈德逊河，哎呦两边呀。那太漂亮了。那个，到哥伦比亚医院那边，哎呦，那个太漂亮了。
咱北京呀，枫叶本来很漂亮。这几年呀。也不知怎么搞的。枫叶看不见了。哎呀，真是的。这个时候的北京，本来应该很美丽的。这几年不知搞成啥了，也不好看了。没啥看的了。到处挤呀。
然后呢，今天我跟我的团队开会。解决咱们这个推特，youtube。还有这个下一步的整个直播的平台和媒体平台的事情。
哎呀，这美国呀，真是了不得。太多聪明人了，这个，两年前，在迈阿密，我跟一个特别重要的一个很成功的一个朋友，在一起吃饭，有很多美国超级企业家，人家都谦虚的不得了，在那个桌子上有两位咱中国的土豪，像我这号人，啊，这都土豪，不知道天高地厚的，然后在这块儿，说啥都带“最”字 ，“最”啊，“最”啊。
咱们，咱们那个，最伟大的，光荣的，最正确的党一样，最伟大的，啥都带&amp;quot;最&amp;quot;。一顿饭，我们三嘴里讲出最多的“最”字。啊，最多的“最”字，人家就那么多人，人家就没有说一个“最”字儿的。
后来，这位中国好朋友，人家也是超级富豪。人家很成功，很谦虚。人家在美国那么多年了。人家跟我说出几句话。我今天想起来，我跟我太太说：我说，你看看，这人哪，就是，不知天高地厚，不知道不要脸是最可悲的。当时那个朋友说：文贵，这个世界上最聪明的人，全来美国了。最聪明的人，都在这儿呢。你看，咱对面这桌子一桌子人，加在一起，都是中国的GDP的百分之十几，百分之二十几的快。算了半天，中国这几个大企业，背后都是人家美国老板。确实是这么回事，
所以，这句话呀，今天我想起来呀，更是感触颇深。
第二个，他说，中国人啥都是“最”呀。他说咱从来不知道看看人家的国家，人家为啥不说“最”。人家干啥都是放眼世界呀。谦卑谦虚的不得了，人家没长篇大论，人家一开会，一见面都是很直接。中国人叫现实，外国人就是很直接，很实际。没那么多想不着的事。没那么多想不着的事。
所以说，他说你看，咱们就太爱幻想，为啥，这么多历史上的奇怪的教，奇怪的党，都跑到咱那个国家去了。中国这几千年呀，就没明白过。现在咱们更糊涂了。
今天，我这个，想起那天的话呀，感触更深。咱们这个一想2035，2050，哎呀，还得等好几十年，呵呵，呵呵，哎呦，咱都等了5千年了。这皇帝都死那么多了。也没给咱那啥呀，5千年了。
然后，今天这开会的时候呀，这个，各种版本，啊，给川普总统带信的事，啊，都来了。然后呢，各种有关所谓B吴，烂杨各种的事情，转本都来了。想起来就是滑稽，
中国这个骗子太多了。假事儿太多了。啊，这个，推特公司，youtube公司叫我们的律师，啊，我们现在都在了解，各个方面，就这个5毛，举报。然后啊和这个博讯，啊西诺，还有这些人联合一起，啊这个举报，然后这个网上的各种虚假信息，现在真是，美国人，也有被蓝金黄的可能，但是也更重要的是这些人所谓的假举报，还有一个就是假写信。啊，种种种这种，都是假吧，造就了这种事情。挺滑稽的，挺滑稽的。
然后，在华盛顿，充满了各种的有关王岐山的，孟建柱的，傅政华的，孙立军的各种假信息。啊，19大开完了，啊，这个王岐山同志又要当国家副主席了，啊，要成立第二政府。啊，要这个，要帮助习主席完成未来的2035，2050年大业。中国不能没有王岐山。没了王岐山，孟建柱，中国就得垮，中国就得塌。
哎呦我的妈呀，这整个又开始新的谣言了。然后我就看到某网站上，有人给我看，我的律师说，说这个郭文贵的合伙人，啊，这个，这个，所谓在香港，就是曲国娇女士。啊，这个，以跟郭文贵一起犯罪，回国内检举揭发报案去了。你看看，这个假呀。
我已经让很多的法律文件，啊，给了相关的部门。是先去，大家都知道，是先去拘捕，以郭文贵360亿诈骗郭文贵2600亿的案子立的，把人家曲国娇女士给取保了。最后，人家天天有人跟着，啊，大陆来的警察跟着。最后是在办公室通知的去香港移民局，说她涉嫌伪造所谓的这个旅行证件。下楼以后，消失了。香港移民局也不给答复。
现在，大陆，出来了，又放出来了这个多维，万维呀，叫万维网，还有多维网，这绝对共产党控制的网站。说啦，郭文贵的合伙人回国报案了。就人家咋回去的，她咋回的国呀，那香港怎么就弃保了呀。那香港移民局不是说她制造，这个提供虚假旅行证件吗？这都哪回子事儿呀，然后就这种假信息发到网上去，然后有很多人去传播，
你说，敢造假造到这个程度，这个国家还有救吗？还靠什么以法治国呀？靠什么以法治国呀。有救吗，这还。造假造到如此之弥天之大谎。信口雌黄，而且让天下人相信。什么叫特色社会主义，我说了，啥叫特色社会主义，我说啥，你信啥。啊，你不信，我就让你变成雷洋。你再不信，啊，你再不信，我就把你全家都变成雷洋。如果你还不信，我让你全家变成强奸罪和被强奸罪。啊，然后不行，给你发红通。
这就叫特色社会主义。啥叫，本来就是骗子主义，乌托邦主义。现在还得加上个中国特色。乌托邦加骗子，你还得相信。啊，这就叫中国特色社会主义。啊，革你的命，共你的产，社你的妻。啊，要你的老婆孩子的命。
乌托邦加骗子，你还得相信，这就叫“中国特色社会主义”，革你的命，共你的产，色你的妻，要你的老婆孩子的命，随时睡你的老婆孩子，然后还要“特色”的让你相信我的谎言，还得加上我的谎言。这叫什么，好听话叫“propaganda”，叫宣传机构，实际上就是超级骗子，合法的骗子。
你说这网上，五毛，这个人家美国的各种媒体现在都知道中国五毛了，每天他们都在问我，为什么你的那么多的五毛，怎么“五毛”，丢死人啦，丢死人啦，今天我面对的这些外国人，唉呀我这英文也好得不行啦，连五毛是啥我也能给人家解释得可清楚啦，但是我感到很不舒服，可耻啊，怎么就咱这国家产五毛呢？据今天我所知道的，只有中国特产五毛，这也是特色社会主义的产物啊。
那么另外一个是，看到了全世界真的关心十九大，竟然有外国人拿着68页的十九大报告，也在看，也在问，我现在成了解说员了，我现在成了解说员了，我现在说话有相当的权威性，人家都信，我一再的重申，我说的只代表我的观点，千万，千万记住，我不代表任何人，你也别都信，我这个文化水平有限，政治水平根本是零，我说本人对这个事情只是一孔之见，甚至你压根就不要相信，越说人家越信，你说这怎么办呢？越说越信。
另外一个，这个十九大在西方造成的影响：还是得锻炼，习主席这205分钟，叫西方领导人都感觉到，中国这个锻炼，习主席身体好，这是中国的福气，他老人家身体好啦，最起码盗国贼他这个身体扛不过习主席，这几个人身体都不行，我说过了，除了手硬，他哪儿都不硬，估计最近手也不硬了，然后，他们现在是啥？舌头硬，舌头硬，说瞎话，这张嘴就来；造假，张嘴就来。这外国人比咱还感兴趣呢，到底海航的老板是谁？贯君是谁？刘成杰他爹是谁？孙瑶到底是谁的孩子？这事儿外国人比中国人还感兴趣，这个事是刚刚开始。西方媒体刚刚的起来，所以我原来说过，十九大开完以后是会非常的热闹，国际的战场将真正的开始。
另外一个，大家能看到，这个十九大以后，各种人事任命都开始了，听说上海的应勇市长调公安部当部长，我觉得这是个天大的好消息，应勇书记，在上海这个应勇市长是绝对的讲法的人，从派出所开始的这个人，是真正在讲法，干过政法委，干过信访，应该是缉过毒，人家是讲法的，当过法院院长，而且审理过几个经典案子，这个是讲法的，比孟建柱那是什么人，那懂个屁啊？他连一点法都不懂，那孙立军根本就更不懂了，那傅政华是搞刑侦的，啥也不懂就是个流氓，所以说这回，我觉得习主席真正的是想以法治国，找到懂法的人搞公安，就不会，可能就会杜绝雷洋事件再发生，会杜绝现在这社会上天天在发生的这种对“泛亚”、“易租宝”、对老兵们那种残酷的打压，所谓维稳，和苏晓勤这种，实际上搞的都是政治，傲慢，不讲法的体现和结果，我觉得应勇当公安部长这是好事，好事！
另外一个，确实得到说，要成立“依法治国小组”，这是天大的好消息，我觉得中国只要依法了，大家都有救了，中国所有的问题，只要是依法，大家都守法，一切都好办，一切都好办，大家都得服气，你犯法了，你像美国警察，你敢在大街上，你敢对警察你敢挥挥手，你打他一巴掌试试，一枪就把你毙了，毙了还得告你，这就是美国，你必须得懂，对不对？有事你上法院去告去，对不对？像今天上午，人家美国的官员跟我说，他们现在正要遣返很多在这里的，所谓“假政庇”的人，人家因为今天跟我开会，就涉及到政庇的事情，那么，说到这件事的时候，中国很多滞留在这里的人，他们有，可以政府反诉你，说你利用政庇欺诈政府，然后这个律师就代表这个案子。
但是就这样的美国政府，明知你是政庇欺诈，比如说史诺，头两天他申请政庇被拒绝了，而且政府现在要起诉史诺，他协助别人搞政庇欺诈，而他本人就是政庇欺诈。但是政府说，我不能马上把他送回去，我得先告他，告完。那边他去上诉，到法院，这边政府告他。所以说你看，这就是讲法嘛，中国那种直接给抓了，甚至给枪毙了，变雷洋了。他再坏，史诺，你也得给他走法律程序，所以这就是美国，你得服气。中国人，如果老百姓守法，人人都守法，知道法律的严肃，知道法律的红线不能碰，中国所有的问题都好办，中国任何一个政府，包括咱们现在的伟大的永远的正确的共产党，
他也会可能真心跟你考虑，就是说实行两党制度，或者说共产党分成两党是有可能的，那么现在这种情况，他一分就乱了，把他推翻了，革他的命了。所以说他现在，说啥他都不放，一切社会主义，就是一句话：我说了算，听我的，一切天下都是我的，你的命也是我的，我的也都是我的。共产主义就是一切都是我的，都听我的，以我说的一切为标准，我就是真理，伟大光荣的，正确的，特色社会主义就是加上我们中国的特色的骗子，更加要听我的啦。
不听我的结果是什么，你知道。那么一旦要守法的话，咱们这个国家都有救了，郭文贵时间就不会发生了，现在我的很多员工，还都在大连看守所关着，三年了，没任何理由的关着，任何一个有法律观念，有良知的人，去看看我们的几个孩子关着的，那里边关着的十几个员工的案子，他们要是有罪的话，所有中南海的人，连中南海的老鼠都得抓了判刑，其中就包含我们的那个叫赵广东副总，就是她妻子给他暖衣服，送衣服的那个。我们的财务副总监，里面全都是早就摆了头了，家里边都白了头了，三年哪，一个普通老百姓，一开始是只抓不捕，后来捕了返回来三次，用满刑期，把法律所有条件用完，然后就没有理由关押，这就是刘乐国，李峰想灭口想报复，孟建柱傅政华孙力军王岐山干下的事，
现在你把我的员工就是放回来，你也得给我个说法吧，你为啥管他们那么长时间，他犯了什么罪，我们很多员工无理由的关了一年二年三年，无理由的几千次的骚扰，我们的资产现在还被查封，一天损失300万美元，这不是我郭文贵过去八个月，说过我的资产，有关我的关系，和有关时间发生，通过最近放出的录音，和美国媒体的报道，大家知道文贵没吹牛，没夸张，这都是真实的，原来一天大概不到200万美元，由于现在利息加利息的叠加，和现在不动产和资产融资之间的利息增加，300万美元，随着大概在三个月以后，还要增加，这就是共产党啊，这就叫特色社会主义。
共你的产，特你的色，对不对？这就是事实，所以说我希望大家能看到，真正的中国的政体为啥文贵提到的依法治国，只有真正的习主席，我认为他想依法治国的时候，共产党也有救了，中国人民也有救了，他自己也安全了。只有先开展依法治国，中国才有未来，才可能有2个百年计划，才可能实现2035，2050.当然喽，我们是不会等到那时候的了，只有那样，才能有可能，如果不去说从依法治国开始，就搞民主自由法治，这个很矛盾。
没有一定的民主基础很难依法治国，没有一定的自由很难依法治国但是应该依法治国在前， 相向的， 共同的， 科学的发展， 才有可能， 中国社会现在核心巨大的问题 是真正的一党专政， 一党专政， 还有一个就是中国的核心问题就是不是依法治国， 核心的问题就是由于不依法治国， 就出现了一个个的雷洋事件， 一个个的杨改兰事件， 一个个的郭文贵事件， 徐明事件， 李明事件， 更重要的事情是现在不是老百姓恐惧，郭文贵恐惧， 是共产党本身恐惧，这就是为什么一个国家花一万多亿美元来 维稳啊， 来维稳啊 ，
在中国， 这也为啥舒晓琴当了10天中央委员就给弄下去了， 除了孟建柱和她的男女关系腐败外， 这个维稳，信访的腐败， 资金的使用， 中国的这个204个中央委员， 2000多个人 这个党代表都心中有数， 恨的咬牙切齿，咬牙切齿 这都是事实， 这个就像我今天听的这个华盛顿， 吴征啊，这些说客啊， 到华盛顿来， 讲述中国的多伟大的未来，伟大的市场， 能给与他们的澳门的好处， 未来啊能给他们多少生意， 还能给他们多少的合同， 这是利益输送吗， 这当然不是， 这是司法腐败， 国家腐败， 没有法律的基本体现，一个国家现在维稳到一万多亿美元，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/53/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/53/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗨！推友们大家好大家好，今天换方式了啊换方式了啊，对不起啊这个大陆的朋友可能都要睡了，这个这个打扰你们了，因为这个非常的抱歉，因为咱们这个很多推友们呐这个给我发了很多信息，这个昨天下午我们家里边这个安了这个他们警察安了这么厚的那个防炸门啊，结果关把门关上了，这个我凌晨四五点钟才睡。这个结果这个外面敲门也敲不开，我里面电话也掐了，所以说北京找我，我也是一直就没就没听见，很抱歉。然后呢，我这一醒来一看推友们的这个信息啊关心啊，问候啊，这太多了。特别是这个大连开庭之后，啊，这个更多了这就，所以说我必须要讲几句了这个。我就是给大家报平安啊，今天不是爆料，想听爆料的，赶快回去睡觉啊，今天不爆料就是报平安，就是给所有的推友们的回复，关心啊，担心啊，这个回复。你看我的眼袋这么大呀从这里面看，实际上没那么大呀。这个所以呢赶快给大家这个这个报个平安，因为我没办法一一的回了，你们那么多，特别特别的感谢啊。首先向大家说文贵很好很平安，啊，这两天呢，因为开心啊，这个这两天这个看到开庭了开我特别特别的开心，有助理，两个助理都在。我跟这两位助理啊，老爱开玩笑，我就说把她们扔楼底下去啊，说这个你们这个太不温柔了啊，这个需要学会照顾人啊，嗯，因为语言沟通的问题开玩笑啊，二位助理啊，就关心你俩的啊，我可没欺负你俩哪天给站上说几句啊。哪天我让助理搞一期节目，就是助理说文贵，挺好的啊，大家愿不愿意啊？
好，我说的话我都记着呢，真的，我希望哪天让助理讲文贵，会很有意思的。今天看到后面这个像啊，这个是上次挂在后面是挂那面墙上，结果有一位我们的风水大师说，后面这个不好，然后改，然后就买了那个画，买那个画呢说后边有个鸵鸟屁股对着我脑袋，鸵鸟的腚啊，不是路康的腚啊是鸵鸟的腚。实际上大家很多问为什么你用个鸵鸟的腚对着你的脑袋呀，实际上我一直没回答，今天我可以回答回答啊，鸵鸟，就是外国人把我们中华民族呢，这个形容成一个动物，也有人说我们是香蕉人，有人说我们是什么这个banana啊，这个华人在美国成长的孩子，还有人就说我们华人啊鸵鸟，就是把头扎在里边，以为天下什么都不发生了。可是我跟你说实话，中华民族的这个鸵鸟不是一开始就这样的，我们这个民族是很强大的啊，我们往回看战国啊战国时期，这个我们这个大秦朝的时候，我们的男人女人都极为优秀啊，我不是种族主义者，但是事实。后来经历大清朝啊，再经历了文化大革命，我们中国的男人啊基本上都是鸵鸟的，鸵鸟精神在我们民族发挥了光大。所以呢，这个鸵鸟是我绝对反对的，鸵鸟心态，鸵鸟心态鸵鸟行为，正好我后边就对着一个鸵鸟的腚，这个作家的鸵鸟进城的意思就是，连鸵鸟都要被现在的时代和信息时代和现在的这个激情和现在的民主自由法治所感悟了，它不把头钻底下，扬着头进了城了，扬着头、扬着头进城了，然后进城以后，他们在争取他们想要进入办公室，还有电脑，还有这个卡哇伊的这个美女，啊，这个这是非常现代的精神，这也是美国主义吧，号称也是纽约精神。这个纽约大苹果嘛，这叫大苹果精神。
所以说这位作家的画呢，我有了很多，我觉得特别好。咱们历史上的画有些看不懂，太深奥了，太深奥了，这个呢，我觉得比较好啊。所以说决不能当鸵鸟，绝不能让鸵鸟心态害了我们，绝对不要为了吃饱睡好娶个媳妇或嫁个老公，啊，什么都不要了啊，这这绝对不可以，绝对不可以，这就是我反对的。所以说我每天提醒我，我的背后鸵鸟都进了城，都享受现在的文明了，而且鸵鸟还恋爱了，你看看这个事很大啊，我们当然要追求我们这个所要的生活了，这是必须的。
那么另外一个这个，就是上次有的那个也有推友建议啊，把那个毛主席的诗词也放上面去了，因为毛主席诗词不一定都是他所有啊，那是中华民族的精神，他也很多是抄的啊，那么我放旁边了，很多人说太不好了，所以说赶快拿掉，大家看到把它给切掉，重新裱放在这儿，所以今天我要展示给推友们啊。嗯，另外一个就刚才这个五毛又上来了，五毛啊，这个有有就是说这个海航起诉了，太好了，潘石屹先生也起诉了，胡舒立女士也起诉了太好了。这个这两天推友们关心最多的事情啊，就是说这个开庭，啊，问我怎么看，哦，我说实话，我在推特上已经讲了，我不想这个，就现在对这个开庭的事情啊，开庭的事情做过多的评论，啊大家都以为呢，那个开庭是一个，都认为是依法治国的一个进步吧，我现在是还是这么认为的，非常好，准备的很充分，啊，程序啊，各方面都在尽可能的走全了。而且呢，这个走了法律程序，但是呢，大家的感觉是，啊这个是依法治郭，而不是依法治国，依法治郭，郭文贵那个郭。依法治郭啊，我觉得不能这么理解啊，这个我的企业，我的企业和我关联的企业，是涉及到这个案件之中，这个而且呢，他们叫我实际控制人啊，实际控制人，我就不想说那么多啊，而且呢现在案件正在审理中，还轮不到我说话的时候呢，大家千万不要忘了，这个无论是马建副部长的那个视频，还是刚刚同一天公布的这个孟辉清的案子，包括我们的这个骗贷案啊，这个骗贷骗汇案啊，这个到现在为止，具体我从来没有说过，我从来没说过，为什么没说？我让法律、国家机器说完都说完，我在说。我准备好了，因为法律把这个天花板做完以后，啊，这个房子已经盖起来了，这个事情的房子，左边右边前边后边也就是前因后果，事实发生，然后把天花板给你定下来，你触了哪一条啊？什么原因？这个时候就轮到我文贵说话了啊，我文贵要说的时候呢，那就是事实嘛，以事实为根据，然后以法律为准绳是法院的事，我就以事实为根据嘛，就说呗。嗯，到那时候这个我才说我开开嘴开讲的时候，我相信会这个，真正的会让大家看到不同的一个事情吧，不管如何，我说实在我特别的希望咱们每个真正的推友们，都希望国家好的推友们，啊这个事件是依法治国的一个最好的榜样。就像我说的那位新领导，我特别赞成他的计划，把这件事情变成正能量对国家有帮助，啊，我非常赞成这句话，因为不管你想干什么的人，你都你非要尸横遍野死一帮人你才满意吗？不需要这样，把事情变成正能量，有啥不好的呢，非常好，我愿意为此做出一切我能的，我可能得努力啊，这是很关键的。
那么就这个开庭啊，后来大家看到一开始的时候，大概两千多人，我们全家在看，当我上去我发了转推以后不到二十多分钟吧，将近三十分钟，就到达了就观察站就到了十几万。后来大家看到了四十几万，那么大概也就是几百个转发就四十几万的观察量啊，不但如此，后来所有的贴全变成五毛七毛的专贴了，这方面我说实在话，执政者完全没有自信，我们的推友们也没有说你什么话呀，只是说一些这个正常的话有什么不可以的呢？就全部给删了，最后是一片五毛钱天下七毛天下。这个让人不是很舒服啊，但是这个呢，这就是我们要做的，我们的政府有一天真的是认为中国的老百姓啊，不是那么愚蠢了，可以打开这个网络了。大家很多人没有探讨过为什么北朝鲜和中国搞这个网络长城网络墙，很简单，他基于两点，第一个是执政者的恐惧，不想让人知道真相，我告诉大家了，事实上是盗国贼们的恐惧，他告诉了这个，到处宣传这这个他的恐惧就是国家的威胁啊，国家的恐惧。就把人们反腐败，反盗国贼的力量变成了反国家反政府，这是中国其中之一。北朝鲜也是这样的，也有一些人这个这个北朝鲜人有些家族啊，就说这是反国家反民族的，人家只反你不反国家，人家不反北朝鲜，中国呢也是这样啊。第二个是什么原因呢？大家都没有注意到，所有的外国领导人私下谈话的时候说你中国为啥有防火墙，你为什么搞网络控制啊？人家咱们的领导人啊，我就经历过几次意味深长的说，这个你不了解，我们中国人啊素质太差，GDP才6000多块钱，你美国都46,000了，中国的老百姓啊，只会闹事，不懂民主，网上只会造谣，不会有积极的，而且这是民主进程中必须的，如果中国GDP达到13,000的时候，那就不需要网络控制了啊，那个到那时候这个中间阶层、来白领阶层就成为了，中国的主动力，就不是农民和这些反民、访民啊，这些反中国政府的老百姓们在网上占主角了，所以，因为中国人的无知，把网络变成了谣言啊，这个耍流氓欺骗的阵地，为了大家的利益，所以必须搞网络控制。
你看你这一听，啊是真是假，你真能说出是真是假，复杂了，复杂了，事实是这样吗？这个我们在美国的华人事实上是六百多万，说四百多万，海外港澳台华人将近五千万，这五千万人谁会这样说呀，谁能相信这个这个在网上天天去造谣去，没事干了呀？这就是对中华民族最大的侮辱。所以那天这个大连审判的时候那个网络控制，一开始的时候，还能看到我太太叠的祈愿的千纸鹤给我的员工，还有斯诺先生啊，我的小狗，结果后来也没了，全是五毛了，然后最近这个大家看到了北京环球时报，啊，香港的媒体，就是被邀请了40多家媒体去啊，我不知道哪40多家，然后这个官方报纸CCTV呱呱呱全来了啊，郭文贵啊犯罪，所以说大家的感觉是依法审郭啊，依法治国，依法治国就这么来了，网络上一片啊，就是郭文贵就是犯罪分子啊，然后孟辉清他也出来了啊，我估计马建部长过两天也出来了，让我所有的合伙人啊，这个因为他们都投钱了嘛都是全力以赴的，这个就在二十四小时观察着我的事情的动向，马上是他们律师的联络，唉，郭先生怎么回事？怎么回事怎么回事？我回答不完了，我说我不想回答，这个，等到审完了所有事情有个了结之后我再回答。
我感谢这次大连的这次安排的这个审判，因为大家知道，这个审判最重要的，不管如何对我的员工是个交代，你去想想我和我太太我儿子我女儿在这的时候，在一个月以前，我太太和我女儿还在国内呢，我们刚刚经历了欢聚之喜和欢聚之痛，那我的员工的家人呢？你去想想，我的员工谁不想欢聚啊谁不想团聚呀？我不想为了我所谓的这个那个让我的员工们不能团聚，我看到我们仨员工，是不是，一个独身的母亲杨英啊，这个吕涛抓进去，老婆还正在怀着孕，现在孩子都两岁半了这个到现在还没见过呢，我们的谢红林家里边老的老少的少，这个抓进去以后孩子老婆几乎是崩溃状态的，杨医生你看头发都白了，吕涛的夫人头发都白了，吕涛的父亲心脏病，母亲心脏病，杨英的90岁老父亲在床上卧床不起，随时可以没命。你去想想这个，我现在我在这儿给你们说推友们，我们要为了理想我们这个员工不要了，你觉得郭文贵还配给你们推友说话吗？还配吗？就这样这些五毛们还在这儿大肆的骂，大肆的骂。你们都不嫌作孽吗？五毛们，你们有爹娘有老婆孩子啊，你们哪一天千万别这样啊，你们哪天就轮到你们家里面一定有一天轮到你们家里的。所以说，这个时候大连的这个依法审判，文贵是绝对是双手双手赞成的，我现在先让员工把事情了结了，这是眼前重中之重，这是我起码讲的，不管你要搞革命，你还是要搞什么郭七条，你不能拿我员工的家庭不能拿我员工的这个自由，拿我员工的家人的健康和幸福，去做代价去。我认为任何人你有理想可以，别拿别人的命去赌去，你别拿别人的钱给你闹革命去啊，你别拿别人的自由去搞革命，这是我起码要做的，否则就不配了，那么另外一个大家看到了，这个开庭审理啊这个安排，这是据我昨天看到海内外的所有的英文中文媒体的报道当中，引起世界的广泛关注啊，这是中国建国以来，除了审江青是直播，再一个就是审我们这个案子是直播了。薄熙来那个严格讲不算直播啊，这个事情是很有意思的，很有意思的，这个我认为这个，真的现在新的管案子的领导人有很强烈的法制观念和国际视野，而且据我们的律师所安排的参与的人都是反应非常正面，超出他们想象。而现在尽可能的给家属们、给律师们得到人格的尊重，让人性的待遇，这都是不容易的。
另外一个呢，接下来啊，郭文贵叛国贼，哇塞，这五毛，说郭文贵是叛国贼，中国就没有爱国的了啊，如果你要是配说叛国贼那你也算行了啊，这个五毛和七毛们，很有意思很有意思啊，所以说现在你看到啊，这个盗国贼们没消停一会儿，没消停一会儿，继续利用这个依法审判的机会，大肆的利用他手中的权力，绑架了国家的公权力，进行黑文贵，啊，使劲的黑文贵。国内外国际外媒体，这不像一个国家的行为，这也不像一个国家的胸怀，这个这是这是超出人们想象的。而且最近这个加大了对我的骇客的攻击，加大了对我推特的攻击，加大了对我的谣言，加大了对我推特上推友们的这个分化，分化，啊，目的很简单，很简单，让推特上通过五毛七毛淹没推友，然后分化我的推友，然后让我闭嘴，还有一个加大黑客制造虚假现象让我们这推友们啊，内部出现反对的矛盾和声音啊，造谣。可是，说实话你五毛和七毛才几个人啊，你加一起你看几个人，大连的案子给了你们最好的答案，大连案子一开始上去全是我们推友，最后是几百万，转播量现在最起码几个亿，几个亿。我在推特上现在大家可以看得到，我在推特上现在多少，现在都是什么，全部都是这个一天的点击量十个亿，竟然五毛七毛站出来怀疑。你可以去看看是不是十个亿，那是电脑数据不是能编出来的，我们不是宣传出来的。就这样，土毛吹毛们，你们就想想就你发那点文章，你能改变得了这么多人民的意志吗？能改变吗？改变不了，包括这些盗国贼们你想尽一切办法，你还对文贵进行造谣，你有什么作用啊？没意义的。
那么接下来，关于大连审判的事情，还有一系列的开庭，我们还有几个，可能会我们跟这个明镜啊，会连续做好几集，就有关这个案情。嗯，我希望是做一集就有关马建和我的关系，马建副部长，孟辉清和我的关系，盘古公司的所谓的骗贷骗汇，啊，还有一个就是这个接下来审这个非法拘禁啊所有的案子，等他判完以后，我都在那儿做几集，谈谈我的看法，等案件审完以后啊，我也会出示有关的证据，有关的证据，让大家看看到底是怎么回事，到底是怎么回事。同时呢我也特别的跟大家要提醒的，我们明镜第三期即将开播，即将开播。啊，会非常非常的不一样啊，一定是不一样的，而且我相信推友们你们一定不会让你失望了，大概在16号左右啊，大概16号左右。
我从7000直接掉到5500，啥意思啊？又被黑客了呀，从16,000能掉到1万，从23,000能调到16,000，然后从7000掉5500，这完全是黑客，我们已经了解了，因为国内的这个VPN他们这个把一个区域给关掉，然后要刷就给你下去了，然后用黑客来控制啊。
男子汉评价毛泽东，现在不是时候，现在不评价，嗯，等哪天找时间了我要评价一下。十六号是的，是否改郭七条？我会给大家一个答案的。谢谢深圳的推友们，有些五毛一定会出事儿的，这个我不希望这个美国人抓我们的五毛，不管他是五毛七毛，那是我们同胞啊。但是美国政府现在已经是跟我谈过几次以后，他们都在核实，通过取证以后，他们很快，大家记住我的话，他们会在美国会宣布所有在网络上当五毛七毛的，这个特别是我的事情，成了一个标杆性的事件，他们会限制入境，啊，限制入境，然后呢，在这个禁入境的时候查电脑，他们现在有一个电脑系统，马上就开始了，我现在我这不能说那么细啊，美国未来就是所有进这个电子产品，他们有一个检索系统，有有几个检索系统。例如这个对网络参与，网络，被他们所谓的叫做榜样案件，也就是说就是一个三头案件啊，你进攻过指证过，他们指证的时候，你参与了这个对一些网络攻击，禁止入境，包括他们的这个联盟国，很可怕的。
这个跟那个杨建利先生他们正在搞的那个玛格罗斯法案是一模一样的，就是你在中国虐待了人，你伤了人权，你就永远不能再去来美国欧洲这些文明国家，而你家人也不能来，还查封你的资产，然后五毛和七毛以后就这种待遇，千万别傻乎乎干这种事儿。
对，yes，那个唐泊桥和郭宝胜视频就好，真好真好，真好，这个唐柏桥先生啊，这是一个恐怖分子，啥叫恐怖分子啊，这哥们的思想太太厉害了，太厉害了。这这个唐泊桥的思想啊，这些句句给你带刀啊，每句话都带刀子的这个人，我刚开始这个在网上他支持我的时候，很多人说别理他多坏多坏，只要有人支持我就给我说他多坏多坏，后来我发现唐泊桥这些人的水平境界太高了，了不得很佩服很佩服，很佩服。郭宝胜先生讲的法制观念。昨天我给宝胜先生发信息，我说你是难得的呀，有实战经验，在监狱呆了好几年看守所，然后还被判过刑，还支持过人，还学过法律啊，这个不简单了。这个你看宝胜讲的没有是没有虚话，不绕弯子一点都不虚话，实话实说。唐柏桥先生是完全是经验，说我这人就是经验主义啊，执行主义者。最讨厌的是坐那儿说，啊说，全都说的，你干过啥呀，啥都没干过，我永远在我公司，我的员工你看他在大连审判我们仨员工了吗？聪明的很呢，聪明的很啊，那里头从一个市场部直接就上来当老总来了，这么大的上千亿企业他管着，就是执行能力强。你啥都不用给他说，他很清楚那谢红林就一个农民的孩子，就是农民的孩子，干这么大事儿，杨英考上大学到我们在这之前，到其他公司都很优秀的，执行力强。你看唐泊桥先生，郭宝胜也是执行力强，我为什么喜欢看明镜的何频和陈小平节目啊执行能力强，说话没废话，刀刀见血啊，叫你看了有用，看上去很简单实际上有很深的故事，和文贵过去发的个推特一样，我就说了一句，共产党，啊，让这个养活14亿人民，我很多推友都发信息，你能不能别说这话了啊，你能不能别说了啊文贵，后来，我给大家说啊，那句话就是让大家引起争议的，引起争议才能说出话题，引起争议才能钓出我们要的鱼，引起争议才能看出到底谁是五毛，谁是七毛啊，就像那个那个那个姚庆的照片一样啊，这是不是？那你等到16号的时候我要亮几个身份证，几个照片，大家心脏准备好了，千万别吓住了啊，到现在刘成杰冠军照片谁有？身份证谁有？，在网上说话什么意思？你拿出来一个试试，你拿出一个试试？一个刘成杰的身份，现在值多少钱？一个亿！你能拿到一个亿吗？现在全部被封全部被烧全部被销毁，你能拿出来吗？拿不出来吧，因为很简单，就在这儿跟这个一个小时节目，一句话可能就是惊天动地，这就是媒体的力量。现在你敢说，你知道某某国总统家里那个账号有1亿美元，世界被改变了，但是这句话可能就藏在千言万语之中，你看看我过去推特，你们看看我过去所说的这个这个视频当中有很多话我都是藏在里边了，我未来一一解释给你们，包括今天我都是藏了话的，我未来希望让大家用视频来验证，啊，郭文贵曾经说过啥，我已经告诉你们了，我只是让明白的人更明白，啊。比如说大连视频大连这个审案子最重要的是什么？马健副部长的是视频，孟辉清是已判决的案件，大连呢我员工讲的话全是视频，谁都改不了了，视频是不可更改的，这个视频是谁也改不了。那就未来在我说话的时候就有最强烈的对比性，你文字你可以改，你可以销毁，你能改得了吗？是不是？这就是为什么我开心的，给天意啊，给了我们最好的机会，我今天就是跟大家报平安，还有十几秒我就不说了啊。我今天虽然是周末，还要开会，还要开会去，很多事。
哎呀，我真喜欢推友啊，你们不知道我真实的感受推友们，文贵现在对推友这种感受和未来的希望，我才48岁呀，我再活个二三十年吧，还还得活一万多天呢，我希望跟所有的推友们在未来的这个时间啊，三年给我第1次考试评分，三年后咱在三年一考三年一考，然后我希望和你们一起创造属于我们的辉煌，已追回到要回我们的尊严，属于我们的安全，啊，给我们的家人和我们所有的人应有一个安全的未来。郭七条就是最好的，啊，现在最能实现的可执行的啊，这是非常重要的。这几天吧这个大家的关心，我再次表示感谢，所有推友们千万千万记住，多陪陪家人，锻炼身体，一切都是刚刚开始，千千万万不要做冲动的事儿，咱们的路还很长啊，很长。一切都是刚刚开始一切都会好的，给文贵一点时间啊。谢谢大家啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/51/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/51/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱。多年各位。
今天呢，是我们新摄影棚开播以来。我第1次请到啊，通过是概括连线的嘉宾，这个嘉宾是谁呢？是郭文贵先生。昨天呢，我跟何平先生在这个岛部署做了第1期节目，今天下午我跟梦旋先生在这个。演播室做了第1期现场嘉宾节目，那么第1个这个通过请进来加冰箱，是这个桂先生。
阿仙娜请我们的导播把郭文贵先生请进来，先生您好，小平先生。宁静的观众们大家好，郭文贵的推友们大家好，大家好好多啊，银啊。我说了你是我通过市大夫连进来的第1个嘉宾，所以我非常荣幸。昨天我们做了一起新摄影棚的，点点啊，就是网缘网是您在那购买。
嗯做广告啊，说我们在57街，我估计这新闻也不少啊，昨天。北京老领导打电话说这个和平的明镜电视，你拿着钱吧，几大百万美元吧，我说他不止和您先生很。安娜怎么也得几百亿美元，领导，思维没有与时俱进啊，不知道我们民进阿毒。立生存的能力，我们这么多年来在市场上站住脚，基本就是靠我们自己的，自力更生的人。
这也要你把这话要转告领导，我想老领导看到我们这期节目之后，也应该意识到临近的自力更生能力是相当强的。您就作为一个这几十年的这个受尊重的华人媒体，现在经历了这么长时间的检验，实际上你们要坚信。第1条真的假不了，假的真不了，该吃吃该喝喝，啥事别往心里去，怕人家怀疑。嗯，在这次题目开始前啊，我给你说个题外话，就以前两期啊，您给我做节目的时候，你穿的都是西装。
今天你这个服装变了啊，有什么讲究没有？现在因为是您要采访的，是关于盘古的这个，我们这个案子的开庭在大连的西岗区法院，我这个这是我们中国人的事。而且是大事对我对我的员工和员工的家属对我整个的盘古事件是个天大的事儿，这是几年来吧，这是我们大家用心。这个我的员工和家人用鲜血这个词去自由甚至生命的威胁，等待了今天，这是最大的事了，我这个机会。
这个中式的这个衣服是我自己设计的，那么我做了6件不同的颜色，那么穿过三件，这件呢，这是第2次传真传输。Vivo直播的时候，这是第2个，我觉得它非常有意义，因为一是中国的大事二，这是我们中国人的事儿，第3个呢这个。那这个衣服呢标志都是一个标志性的事件的发展，所以说我就赶快刚才锻炼完沐浴更衣，换上了全新的中式。昨天她前天到的，然后呢连内裤都是新的，然后穿上这个衣服坐着等你这个直播，谢谢您，谢谢，那看到有好消息啊，啊，我跟。
观众解释一下，今天的这个节目呢，不是，民警对郭文贵先生采访的第3集，而是。我们临时插播进来的一些节目，这个第3期的节目呢，什么时候开播？我一会呢，要请郭文贵先生给大家一个明白。却得一个说法，今天我们谈的事，临时插进来的一个节目，为什么这个做这个节目呢就是功贵今天先生。在他的推特上，他说我的员工呢，今天在大连市西岗区啊，纽约时间晚上8:30开庭审理有关。
盘古公司的案件啊，这个消息呢，是龚贵先生首先在推特上推出来的，那现在香港的明报啊，以及海外的。一些其他的报纸已经关注到这样一个新闻，然后我们扑捉到这个消息之后呢，就及时的联系各位先生来做这样一个纪实性的节目。谢谢小明先生，是这样子，刚才啊0.难道你换了一件衣服啊？从在到你，今天在推特上公布的这个信息，您说。
我听我的律师说，近几天来所有的法律程序准备非常标准，完全依照法治标。不准前妻开庭准备，这让我充满了希望和期待啊，听起来全是好消息啊，我呢，在听到你这个好。消息的分析，以前呢，我要先请问一下，这是一个什么样的案件你能给大家先介绍一下吧，原告是谁？被告是谁啊这样。这样一些具体的关于案件的一些细节，谢谢小林先生，这个我本来以为。
8个字。嗯，我先回答你第1个问题，这个案子现在开始由大连市公安局专案组侦查移送。大连市中级检察院，现在是这个指定为大连市西岗区法院的。但是现在涉及到我们公司的全部员工，16个人当中最重要的三个人，也是最高的三个高管，涉及到第1个呢，就是我们。
在当时的财务总监就是杨莹女士，第2个是我公司的常务副总，我公司没有老总，就等于是老总于涛先生，第3个。那是我们财务经理，就是财务副总监，谢红林先生，那么被起诉的这个罪名呢，第1个是涉及到这事。中国人民这个中华人民共和国刑法第175号的骗贷罪啊，第2个是呢，是非法套取外汇，也就是说。这个1971 2022年国家这个新的，这个修订宪法以后的第1条。
外汇啊骗取外汇，这两条最少同时被起诉的，还有我们盘古公司作为一个企业法人企业，这个时代责任法人犯罪。所以说呢，现在起诉的是这三个人是两条罪，那么涉及到我们盘古企业法人，那么目前情况就是这个样子的。那么这个骗贷的一些问题呢，主要指哪个骗贷呢？因为我知道，财新有一篇报道。4月9号指的是1:32亿的巨额贷款，是不是跟这个事件有关系？这个。
就是他应该才信这个杂志呢，胡舒立女士在关于我们这个世界的一系列的报道当中呢，他都是最早知道这个人。皮鞋不管是真的还是假的，这个到现在为止，我文贵，还有我的所有的员工和家属没有拿到一个起诉书，我们也。没有看到一个有关我们爱情的文件，那么到昨天为止啊，到现在开庭还有一个多小时我们也没有拿到，那么开心呢。对女士啊，这个所有说到的这个骗贷罪是例外为罪，还有其他什么罪呢，因为过去有很多罪名，现在只剩两条了，我感到很欣慰。
从21条各种罪的这个这个尝试啊，这个调查最后落成了两条罪，这是个好事，同时我们确实不知道这个所有的。定罪的这个依据还有理由，那么在最近的三天来，事律二三天马律师陆续的给我们。这个家属呢，在谈的当中，这个按照大连市公安局和大连市法院，大连市检察院关于这个庭前审理。你的金钱会议在厅前的安排的时候，这个有一些阶段性的信息我得到的，那么主要的就是涉及到这个35.20。
2010年我真是我这时间永远记住推崇我的时间，永远没概念，素质时间是我的盲区，有时候老是颠倒这个这个希望大家要注意。这是个巨大的缺点，到现在我爹我娘我老婆孩子生日我一概不记得啊，对时间数量素质有巨大的问题，从这点上基本上正常。人家也不能当企业家，也不能当老板，所以说呢2010年吧，我们带了42袋乐事32个亿，我们还了大概是43。没有带42个亿，但是呢，我很惊讶的是彩信当初就是报道未审先判就给我们定了骗贷罪，骗取外汇，而且说。
鼻子有眼儿的，嗯，据我这两天了解的信息呢，有些跟那个胡舒立是报道的，是有巨大的出入的，是不一样的，所以说我相信。对女生的这个得到了所谓的内部信息啊，这个对我们的这些说法呢，经过这个审理这个完毕以后，我相信信息公开以后呢，也能验证。他们还有巨大的夸张和造谣的成分，谢谢小明先生，这个我想问一个一个事情啊，就是财新网。还行啊，在报这篇报道之后呢，后来说把关于这个贷款32亿这一块给删掉了，啊，这个事情。
你知不知道，因为我今天呢，小平先生我特别不想谈，太就是我关于这个案子，就问。现在是呼吁依法治国，案子审完了我说太多了，对这个审理案子造成影响不好，那么嗯，她删她当然删除了。本身他的报道事实本身也不合法，信息来源也存在问题，他不仅仅是要删除，他应该负上责任。而相对于这个骗贷这个啊，啊，外头已经有一些信息，这个骗购外汇罪。
大概是指的什么事情，这个我好像没有看到相关的新闻报道。在纽约时间昨天晚上的9:00的时候，我收到了这个，我们在大理长住的一个小孩子专门负责给这些。万家的员工料理生活呀，接律师啊，家人的，他发来了一个这个拍照的大连西岗区法院的一个这个LED屏。信息我才看到，时间地点审理那么同时呢，我非常不高兴我就生气，我说为什么律师不能告诉我这两条罪已到。
什么内容？涉及到什么，我真不知道，后来陆续的在昨天晚上10:00给了我这几篇吧。有关的这个金钱审理的有关的一些文字，我看了以后我有点懵，我我确实有点懵，今天早上的时候呢，又受到了断续。但是还不是全部啊，我也有点忙，因为有些事我确实都不记得了啊，确实都不记得了，但也有这个这个事实我是绝对记得的，因为我现在就是说。我一看完全跟我说知道的事完全不是一回事，完全不是一回事，所以说呢，我现在呢，我不想就此作出太多的评价特别篇。
以外会对我非常之惊讶，因为我的企业呀，我可以说当年河南裕达呢是在河南的时候是连续三年是。河南郑州不是50%的外汇投资企业就占了增值税的50%，我北京的企业里边大部分的前期投资可以说百分之六七十。原来的境外，而且我曾经说过话，郭文贵没在国内，而且大家可以算账了。我根本不可能说去骗取外汇，这个有违法我绝对相信，犯罪的绝不可能，那么我看到这个杨颖啊。
我现在是我看第一被告是杨玉清，还有一个就是吕涛啊，第二被告第三是750，因为这三人是我绝对信任的人啊，我的。我的管理方式是跟几个企业不同的，我去办样事的管理我从来是不去管那么细，那么我看到他们有一些这个说法。把有些这个这个卷宗资料，昨天和今天看了以后呢，我不想说那么多啊，我想以后再有机会再说吧，我反正我是那些事我是不太清楚。我完全不了解，跟我长跟我了解的完全不是事实，不要关于这个审判的消息呢，我想基本。
所有或者说所有人只是从你的推特上看到的这个LED上的消息，发披露的这个时间呢是6月5号。被告开庭的时间都是在LED上的，我呢今天去当地法院的网站上去。韩国是不是有这个庭审公开的一些消息，但是呢，很遗憾我没有查到这个案件要公开审理的一个消息，啊，这也是那么。那你是唯一的信息源是你这的，可是你那上面拍的是这个LED的，所以说不太像是一个伪造的一个开庭的通知啊，那么我们先来相信就有这么一个通知吧。
现在我就回过头来问，就说你刚才说，原来有21个罪的指控，那么现在只困了两个，那么你认为呢这个事业。一个相对乐观的一个迹象，是不是这个意思？我觉得这个跟我联络的老领导还有新领导，确确实实让我看到了这个，中国我最我呼吁依法治国当中呢。各种的，我过去说不知道，或者说这个理解不到位，虽然我是这个多次这个受到了法律的这种。
这个打压或者是不公对待，我猜这个激起了我各种的这种不平，我才追求着依法治国，感同身受，那么我认为。我有这个巨大的这个经验和说服的能力，我有这个本钱，但是从这个我这个案子到后来呢，特别是最近两。三个月来，确确实实我又再次过上一堂法律的课，这个新领导啊，我为什么我发出的时候就有很多推油的都不支持。我就想说实话，不管我不会迎逢着推我们的话说，那么我想就是这个新领导有几个观点让我是非常非常的惊讶的，就是他。
第1个他就提出来啊，他说老领导的这个想法我要说的是我没否定老领导，领导的功不可没，非常之善良，她也非常懂法。这个新领导呢和他之间是一个绝对的一个补充，新领导就提出了这个三个概念，让我非常的爱能接受第1个他说我想了解的。你这个案情你最大的不满是什么？这是第一，第2个如何能让这件事情尽快的弥补，啊，减少损失。依法的把这事情给一个纠正，还有一个公正的答案，第3个他非常这个，嗯。
明确的说我要认真的听你对事情的看法，回去要认真的听所有我们员工和被关押员工当事人的看法，然后他要。很快的收集有关办案人员了解事实的真相，然后呢，尽可能的，在这种情况下依法办理此案。这是为什么我觉得我非常的受这个这个社会的这个感受呢，因为我不希望说，唉，领导你说这个你就放把人给放了吧啊。你加我那就完全我我本身就是认为这是不合法的啊，还有一个更重要的事情，我觉得这个事情了解真相，给我员工一个依法的。
公平的一个结果，我相信对他们未来一生很重要，另外一个我觉得他们的家人呢，现在都是到了这种情况下了。看这几天，希望呢，这个他们聊，我了解完以后给他们一个依法的公正说法呢，这些家属更加的重要，结果这个。事情就是这样发展的，特别是我们的员工的家属啊，这个到了大连哪，被这个所有的这个大连当地的公安检查。愿法院最有人性化的接待和安排，依法的进行了庭前的审理，金钱的安排，并且。
全力的啊，这个给大家呢，把信息啊，管理呀，还有这个通告啊，都做得非常之好啊，除了我这之外，除了我们其他家属之外。嗯，还有刚才您说到的事情就是我比较乐观是什么呢？就是这次大连的法院，还有大连的这个，这个是公检法部门对这件事情的。现在和我们律师在交谈当中，我们的律师和家属传过来的信息呢，他们感觉到非常不一样，和过去非常不一样，不一样在哪？不是说这个态度改变他们的感觉不一样，他们觉得谈的事情都是很严肃很真诚，而且非常专业，问的问题也很专业。
而且都是按照法律程序走的，所以在这一点上所有的家属说，我们如果付出了这么多代价，能让这个地方能真正的按照依法办案。依法这个这个给我们的结果，我们也感到很欣慰，这不是我文字说的，我代表不了这所有的员工的家属，这是他们反馈过来的，所以从这点。但是我感到非常的积极，非常的好，谢谢小平姐，您这个节目啊，现在很多人关注您。这个老领导不断的出现，跟你那个盗国贼频率差不多一样高，那么我呢，可以先请问一下。
您在这儿说的这个老领导，你能不能给大家披露一下信息？1.12叫陈小平啊。之间文贵聊聊文贵文贵聊文会先把和平老领导想给聊一聊，所以说呢，老领导就是代表的就是这个。案子还有设计的人跟我沟通的人，这就叫老领导是不是一个人也不是两个人好几个人你比如说昨天跟我说这个。
和平先生在57级的豪华办公室主任那几百万美元是吧？这个老领导已经退休了将近十五六年了，偶尔和我联系联系他。得知了这个消息，我在这我想给在给这个小云先生说一下的事情，就是我今天早晨的时候，这个醒来我这个手机上就用。晚了就晚了，就是都是媒体的啊，大概有170多个媒体吧，给我发的信息，就问我你知不知道你有个案子在大连。开，那么都很标准，然后呢有一些媒体啊，包括香港媒体，是被邀请到了大连去接受采访，也。
这个我也是不知道的啊，我都不清楚，那么今天下午的时候又大概有40家，就是海外媒体，也有华人媒体，有外国媒体，大概到现在。这是230多家媒体，就是说都在问我这个事情，而且他们相当的关注，那么这位老领导呢，他当然是看到了很多媒体，包括他。你的报告这事儿，他非常的关注，所以他呢就是给我打电话说这个事情，他说明天会有什么样的节目啊，他非常关注，那么。本来就跟他简单的说了，我说我到现在还没有节目安排，我相信会引起很大的关注，但是老领导意味深长，他说据他了解了这件事情呢。
对社会影响会很大，所以这样的这个审理案件他所听说的，这是一个非常好的现象，很积极的现象，那么。到这个时候领导就问我一句话，他问你跟我说实话，有一句话，你认为会有什么样的结果，你是什么样的感受。我想了想，我就给他说了，我得用一句话说出了我的感受，就是老领导哈哈大笑吧，他说他打电话他就挂了。啊，除了领导以外，您的信息还披露我，嗯，这几天来庭审的依法准备庭前会议，领导的家属安排。
但我对老领导和新领导有新的认识，这个新领导又是谁呢？现在我。有机会再说，确实我对过去啊，我对这个新领导啊，这个我也是20年，甚至我一度时间对他有一种误会。自从这个我们最近开始沟通以来，我开始从这个抵触甚至是敌对，我深刻感受到了这个我跟你说的。也就是有点有点小激动啊，嗯，我觉得人需要沟通，啊，这个战争最后结果还是为了相爱相互的依存和相互的存在吗？
他不是把对方给灭了，我觉得沟通啊，能避免战争沟通的避免误会还是能产生积极的力量，能达到你要的目的，这位新领导。这是我在那个帖子说的，引起大家很多这个这个包括我在我的直播节目里面说的，就是他有强烈的，就法律了。还有一个他有非常这个让我接受的这种个性，老领导吧，讲法律讲理念比较多一点啊，这说实话啊。这个这个真叫尾巴，遵教诲，那么我们这个新领导，单刀直入，啊，直奔主题而去。
现在毫不掩饰自己的内心对事情的看法，而我喜欢这种感觉啊，所以一开始我们俩的一下子，这个差点就是要见面就动手了。然后到后来呢就是，唉，我就觉得说的有理，因为他说的事情是不是事实，我自己的事情只有我最有发言权吗？他。能站在我的角度考虑问题，他也能站在按键的问题，他也不会讲那么多高大上的话，同时呢，这个新领导就我刚才说的。说的他愿意聆听，我给他的反应不是紧急要求，其他几位老领导吧就是最多的给我讲的是政治上的形式。
啊，讲的是要求，而也伶仃，但是呢，基本上不太接受，而这位新领导呢，而她认真的在听和认真的。在想我跟他说的问题，还有一个就是刚才我所说的，他一再强调，他说不管我们有什么权利，国家领导人授予了什么权力，这个事情。须是依法处理，依法处理，那就是对你的这个依法治国的呼吁，这是个最好的一个回应，还有对你的员工和当事人对社会。对国家的依法建设是一个正能量，所以他说我为什么不能把这变成正能量的，这句话倒是让我特别的感动，就我一直在跟。
北京接触当中，我一再跟他们说，文贵爆料文贵不想走向敌对的那一边为贵不想走，那没有回头的路，但是。文贵不会放弃我的追求，那能不能听我说说这个事实吗？听我听我这边说说，别光听你们那边说，还有一个我现在要求的事情。就是这位新领导所说的，他说为啥不能把这变成正能量，那也就是我说的，我说我完全可以把这事情变成正能量，我要的事情都是。中华人民共和国宪法所给给予我们应该有的，中国人民现行法所应该保护的，那么我的要求是不过分的，这位新领导就说。
只要你要求的是合法的，有证据的，我一定给你答复，而且说好时间，说这个时间内我一定会给你拿过去。那我给你答复，所以呢我就是非常让我感动的事情就过去了，半年来一直谈吧，没有时间表，这回有了时间表。平先生，这是完全不一样的啊，第2个不管你怎么说这你千万不能给你爆料了啊，我们怕你了，然后你就来这个绝对。就是通过你的这个事件引起了我们高度的重视，我们要还是要依法办案，发生，这个我绝对接受啊。
第3个我觉得特别的让我接受，就刚才我所说的这件事情要把它变成好事，变成怎么样这个我特别特别的。愿意我也特别接受，这就是为什么我对心灵的好呢，充满了期待，我对老领导充满了感激，也是这件事情可能必须的过程。那必须的元素吧，谢谢小明先生，听你说，我很高兴啊，因为我，你虽然没提他的名字，但是呢提到。这个新领导居然有依法治国的这种情怀，我陈小平特别高兴，我这个学法律的人，对啊，我。
唉，我听到这个高兴啊，就像第1次我的第几次采访，你说要有人要有尊严，啊，我也挺高兴，我说中国人就应该有尊严，可是有人批评我说。我被你光会感动，那么我说我必须感动，那么刚才你说有这么个老领导这个新领导啊，如果真是这样的话，我也感动，虽然你没有陪我。他的名字，因为在我的印象中，北京这个政权啊，一些盗国贼们用你的话是盗国贼也是你的话有权。你的傲慢啊，他们根本不知道法治是什么东西，那么我的陈小平的名言是他们离法治文明差异万年，那么你的这个。
故事真的能够成为一个依法治国的一个标志性的话呢，我当然高兴，所以说我什么时候应该去。领教领教，学习学习这位新领导啊，这是这是，这是我临时性的一番感悟啊，但是我这个话关于领导的话题我要继续追。你除了老领导新领导以外，你还有一个话题叫老领导，这个老领导又是谁呢？你要问这个问题。很有意思，今天我去这个跟美国有关政府部门的，就是关于我的安保问题，还有这个，他们给我提供了一系列的这个。
保护吧，这个去开会，就问道我能不能问你个问题，你的老领导是谁？就是我说的这个新领导啊，在这个10天前。他曾经打电话给美国的前政府的厄管司法的高官，对中美关系有了一个就是司法合作有了重大。影响的我不能说他的名字，这个人我很尊重他，是他和这个孟建柱书记啊，还有这个中国的公检法呀，在过去几年。
有很好的合作，他现在退了，他又意味深长的跟我说，他说这个你说的老领导我知道是谁，这个新领导我也知道是谁。因为很简单，他说七八天前他给我打过电话，她寻求我的帮助，他说我呢，由于不在这个。纽约我回到了这个，我在老家了，我给他的回复，他说我想告诉你。我们要保护你，不仅仅是美国的政府，也不仅仅是美国的一个机关，作为朋友我们认识那么多年了，我们也愿意保护你，还有一个，他说我。
特别爱欣赏的是你交的这些朋友，看你这些朋友说有些人是想把你给逮回中国的，他说他也有人是真心。这事你得私下里面说，这个卖的多，你们说听到的，关于社会上媒体报道那都不是真相，他说这个让他很惊讶。他就问这问这位老领导说这个为什么你这么说呢？他说因为我了解，貌似我大概20多年了，我了解这个小伙子。说他说过的话，做过的事情可以通过他的历史和他的作品和他的家庭，和他的朋友，你可以得出答案，不要相信媒体的。
所以这位朋友说的时候呢，啊让我也挺感动的，因为他后来说是老领导老领导的名字，我也说出了我说是的，后来我们俩单独聊了一会。由于英文水平有限，这个聊的这个我们俩都很激动，但是呢，我相信啊，8成都了解了，就是说这位老领导。很受美国的尊重，也是一个有正义感的人，而且这位老领导和这位新领导都跟美国政府的各种关系把社会关系。都非常的好，这对违规的事件的解决是有很大的帮助，时机恰当时，我会把老领导说出来的这个老领导跟着。
新领导没有什么直接的关系，但是呢，他们应该是一个占线一个站线是站在一边的啊，也也目前对违规的事情有巨大的帮助。谢小平先生，三个关于领导问题的三个话题啊，我已经用完了，现在我们再回到您的这个案件问题上，我们知道。好啊，就是说在案件开播就是开学以前，也就是说你在跟北京这个爆料大战的这个过程中呢，你们公司的。就是这次要上法庭的几个被告啊，吕涛啊，还有这个你们那个财务总监，都上个视频。
孙，这个32亿的骗贷的问题，这个东西给人一种感觉，就是说就你们那个财务总监是。阿牛的眼睛是红的，是吧？穿着好像那个拘留所的衣服这样的，你看是这样，他在接受采访。放的时候他说你们是骗贷，还有这个李涛说他是去安排刻假章是这样的。在某个意义上是呼应了彩信的那篇报道，就是这种报道就是我们唯一的疑问，就是这个视频来自于官方啊，就是官方。
在你们这个案子审判以前，就已经有对这个事件有一定的定论，那么您怎么在这种情况之下，来看待这个案件的审判的前途呢？哦我还是嗯刚才我所说的，我是充满期待，我还是有一定的自信，这个案子最终还是。是有一个啊，有一个这个我认为到了一个结束的时候了，非常重要，刚才你说的就是那个视频啊，那个视频。肯定是付振华安排的啊，傅政华还有纪委的安排的，这不是现在的主管案件的安排，这是肯定的，这就是我说。
要把三个关系彻底分开，盗国贼，他极少数严格讲它就不占比例，要把这个政府啊。现在这个绝大多数人分开，第2个分开就是把傅政华，现在和我这个案子，就付振华和这个纪委这人的和我这个案子现在要分开。因为现在他们不让他们管了，这个要分开，第3个我追求的目标和我现在这个案子的状况要分开，这三个决不。等同而论，它有相互的关系，但是他不是他不能相互的决定，甚至这三者之间的关系绝不能混为一谈，而且这个。
间的关系呢，这个一定要看到背后的背景和事情发展的过程，所以说既然现在这个案子是不是到这一步的时候，就是我们看到了杨英啊。好啊，出来这个录的视频呢，这是傅政华违法违纪甚至涉嫌犯罪的行为，未来我相信。就像这位新领导和老领导跟我说的，一定会给我一个交代，也会给社会一个交代，就是傅振华这干这种事情，我那天我给他说的很。群主，我说你们必须得给我个交代，第1个就是这样的做法合不合法，符不符合中国的法律，案子还没审呢，你就把你给泄露出去了。
案子还没审呢，你就给我定个罪对吧，而且你让这个在家当事人出来指证别人指证郭文贵，你这完全就是既不符合。方案规定也不符合中国的法律，当然不符合人道了是吧，那么这个视频当中说的真假我任何有点智商的人。都不会去相信那个，这是为什么？郭文贵禄一个随便一个直播视频十几万四十万90万来看的，而这个杨英和李涛。马健先生的那个视频就1万2万就没人去看啊，甚至连外国的朋友说这个我们完全不采信，包括今天政府的这个。
那几个高官都给我说，现任的合理的高官说这是我们看到了中国这个几个事也是让我们最震惊的事情之一最震惊。我就非常非常的纳闷，我说你们为什么那么震惊，他说这在美国和西方任何法律都无法接受的，然后他就说。中国的法律什么时候开始建立的？我说中国的法律啊，主要是来源一，这个1922年的苏联时期的法律的引荐到了中国政治学法律的。我就在这啊，然后我说到了1978年中国才有了刑法啊，然后呢，甚至是八几年以后才执行了刑法啊，然后到了80年代末。
这9年中才有民法，我在这一个中国法律确实不健全，在逐渐完善当中，但是我是我是真的不能接受，我觉得是完全。全部合法，但我还真没到过那么震惊，我说你们为什么那么震惊，这就是西方啊，这个法律啊，他们的法律概念和认识，他们认为这个人被拿出来。酱油鸡视频指证我他认为这一切一切这都是巨大的犯罪，这已经不是一个道德问题了，所以说这为什么我说。对这位新领导和老领导，对他们我充满了期待呢，他首先就认为这是绝对不对的，他认为这是不对的，而且是要给的是你要。
处理的结果的，所以在这一点上我认为我也是尊重他们的原因，这也是为什么这几天来新领导和这个老领导接了案子以后呢？这个案情的进展完全按照法律，而且大家看到了，我有些案子我是不应该知道的，因为我有些事我是当事人，有些我不是党员。而且呢，这个过程啊，律师和家属的接触当中呢，所强调的事情，履行的法律程序都是按照法律程序来的，而且。老领导和新领导到我和他们接触到现在他们都在这个按照他们所说的办，这个非常重要的事情。
法律的基础从秦朝开始，进攻不为输啊，这个这是非常重要的，但不能用私心或者是。这种关系来代表法律，那么那个三个视频就是进宫是为了思啊，是为了那些傅政华那些盗国贼们做的事儿，现在。就是最为贵，不管什么样我们都要按照法律程序走，我认为是进攻不会使劲进攻为攻的表现，这也是为什么我充满了期待。嗯，然后呢，我还非常的积极的看待这件事情，而且我相信他会成为一个好的样板小平先生，那。
1我也倾向于认同，因为我看了这两个罪名啊，看这两个罪名，这两个罪名了。刚才已经提到一个背景是从21个罪名最后缩小到两个，而且这个剩下的两个现代和片会呢，因为我不知道片会的情况偏偏会最重要就是。7年阿，然后前面那个罪呢，啊，因为即使根据财新的报道32亿，而你还了40多个亿。就提前还了，他在法律上他没有造成什么后果，因此呢，如果严格的按法的话按法律办的话，这个骗贷罪啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/48/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/48/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，这是文贵6月1号报平安直播视频，在5月29号的时候呢，我向大家说过6月3号以前不在这个直播视频了，这个叫大家都休息一下，但是呢，确实5月29号的视频。我从爆料以来引起最大最大的轰动，最大最大的轰动，而且呢，这个影响呢，是超出了任何的一次，特别是在国外的影响，那么我第一次感受到社会这种自媒体啊，这个力量。这个自媒体，从西方第一次让我感受到这个英文世界对自媒体的重新的理解，我收到了，简直是我几个，就是我们华人很少联系的联络方式，给我的信息和问题，已经是报了行了，特别是。西方的某些国家，这些政要和经济领域带来的影响，超出了我想象，无法想象，这个近几日来，从5月29日到现在发生的每一，毫不夸张的说每一分钟都是可能载入史册，太多太多事情了，但是就是99.99%的事情，文贵在这儿，不能说好，啊，希望大家谅解，但未来等时机适合的时候，正确的时间总会讲，那么昨天呢，一位西方的现任领导人，让他在办公室给我打个电话，打通以后首先代表他的国家对我表示支持，代表他的国家，对我的所有的爆料呢，这个所有的像提供的各种信息呢，他经研究后说给他们带来了很多了解中国的不同角度，表示感谢，然后非常直截了当的说习近平主席，王岐山书记都是他的好朋友，他愿意以个人身份或者以国家领导人身份愿意帮助我去和他们沟通解救我的家人和员工，帮助这个我，在中国解决我的问题，这个，我非常的感激啊，我现在不方便给说这个领导人的名字。这个虽然跟他打交道并不很多，但是呢，这个由于我的合伙人呐，其他国家的领导人跟他是好朋友，他这么重要的国家领导人给我打了这个电话让我是很感动的，那么其中他就问道，文贵你到底想要什么？你的目的是为了什么？我非常直接的告诉他，我说。我非常的清楚，首先要解决我员工家人的自由问题，他们了解的非常清楚，他说据我们所了解你的和你的这个发生问题的北京方正集团，他们早在近一年前就回去了，为什么你家人不放回来，我说这就是问题，我是按照中国的法制，我的员工关押都超过两年半了。他们所说涉罪行就是两条，叫涉嫌销毁票据罪，第二条是所谓的骗贷罪，我说这两条呢，这个按照中国的刑法，我说也就是三年到五年，一般都是缓刑或者说这个其他的处罚，那么现在他们实际羁押期都超过两年半。
也就是说每个人都具备了保释的条件，而且我向他明确的说，我已经向中国的政府司法机关和我正常的沟通渠道反映了这个问题，而且得到了积极的回应，那么另外一个问题呢，就是他问我要什么到底要做什么，我非常直接告诉他我是郭文贵要的很简单，希望中国真正的。依法治国，真正的依法治国，然后我反对，那这个以贪反贪，以黑治国啊，以黑反以警反贪，我非常清楚的，然后我把郭七条又给他重申了一下我的观点，本来我们通话是十分钟，结果我们通了大概三十分钟的电话，啊，作为一个现任国家领导人这么关心。这件事情让我很惊讶，而且对我们爆料以来这个事情的了解，这个了解之清楚，让我也非常之惊讶，而现在他明确的说，从开始爆料以来，他们国家就有几个人组成了不同的小组即时翻译，即时翻译及时报告他们在了解整个事情的进展。而且他非常的关心我的安全问题，而且他明确的说他们的情报机构获得了各方的情报，有几个方面要对郭文贵下手，他希望为我的安全提供保障提供支持，甚至说我可以去他们的国家，他们国家宁可与中国断绝外交关系，也要保护。我的安全，让我很感动，就是从这个领导人的这个电话当中的分析呢，嗯，可以看得出来，这个文贵的个人安全确实到了世界上最危险的这个级别了，那么从这件事情可以看出来这件事情实际上是带来了国际上一些正面的积极的影响。
为什么？因为这件事情引起了全世界的关注，大家都希望中国真正的能依法治国，真正的反贪，而且这件事情引起世界的关注和关注程度绝对是中国，咱们政府当局绝对是不了解的，我非常清楚，他们现在了解到什么程度，他们是绝对不了解的，因为所有的中央决策者、领导人能听到的信息，就那些人，这些人绝大多数带有个人的色彩和各种这样那样的利益的观点，绝对他们不了解情况，如果了解情况，我们的事情不至于发展到这个程度，就在和他通完电话以后，不到十分钟，很滑稽，在东北吉林啊，我曾经出生的地方。我的就一个发小给我打了个电话，因为那已经是中国的深夜了，打电话，一打电话：七哥呀，今天下午有一个人给我打电话来的，问我你认识郭文贵吗？我说我认识啊，那是我七哥呀，然后这个女的就说啊。你给我我讲讲你七哥从小怎么回事啊，他就有什么样疯狂的事，难忘的事，然后我就跟他说了，我七哥小时候爱抓蛇呀，爱吃蛇呀，能讲几个还是疯狂的事吗，我七哥就是爱去找狼，跟我去逮狼崽子啊，到这个妖浅沟去逮狼崽子，还找抓狐狸啊，然后吃蛇。那这个女的又问我啊，你七哥还有啥疯狂的事啊，比如男女关系啊，然后这个，这个我的老弟说有啊，我七哥从一一年及二年级爱玩过家家，过家家时我七哥就爱扮演解放军，然后所有的女同学全是他的这个女解放军，然后当他的媳妇大媳妇二媳妇三媳妇。
让我们当他的老弟，当他的小兵，然后我七哥有时候还叫小兵张嘎，后来这个女的问他，那个时候你七哥多大呀，他说七岁。后来我说老弟她在找你的时候，你就把她带到妖浅沟那个狼窝去，就再看看那里的狼是什么样子的？那么同时呢。这个我们大家看到了啊，今天是六一儿童节，我特别在此呢，郭文贵携全家向全世界全中国的六一儿童们，我们的未来，我们的希望，祝你们儿童节快乐，小朋友好好学习，这真正是我们的未来，这也是我们国家最大的问题，我们的儿童教育，国家教育是大问题。那么说到这个事，我想说说儿童，我想说说我的儿子和女儿，跟刚才这个记者去挖我的猛料的人都是一拨人——财新，那么我这个儿子和女儿，我可以说从小到大没说过一句脏话，如果有人告诉我说我儿子女儿说过一句脏话，郭文贵愿意给你当场跪地，啊，让你鞭打抽打，甚至我愿意接受一切处罚，我儿子女儿从来没骂过人，没说过一句谎话，在我儿子是在十三岁在英国长大的，我女儿是在美国纽约长大的，两个孩子在任何学校墙上都挂着中国国旗，你们可以去问一问，由于当时他带着国旗被我们家庭这种爱国教育，在任何学校都遇到了这个各种这样那样的麻烦，但是呢，我的儿子和女儿在国外长大，从来不会是骄奢淫欲那种，我儿子我女儿的同学你们可以去问问，从来，我儿子后来还穿很多名牌，我女儿从来不穿名牌，穿的全都是最基本的，甚至是打不打折都不买的衣服。
我儿子喜欢跑车，他是投资，我儿子到现在买的跑车和投资已经赚了大概几个亿了，他是投资者他喜欢车，我儿子唯一的爱好就是从小爱车，从那生下来刚刚会爬，就坐在我的摩托车前边，帮我按摩托车的喇叭，到后来就是只要是他，这个，我在旁边修理摩托车汽车。他就他闻汽油味很开心，就帮我在那边找零件，所以说他从国外长大呢，特别喜欢汽车，而且我鼓励他去玩这个汽车，去了解汽车，而且当成一个投资来做，而且我儿子很早就是这个F1的这个驾驶执照的驾驶员，那么我的儿子从来不会去夜总会，也不会去在外面炫耀，这个我的儿子。也从来没有在任何地方，占过任何一点便宜，我儿子唯一做了两次生意啊，这个在国内做的，第一次是做的鱼子酱啊，所以鱼子酱结果全赔了，因为鱼子酱都送人了，最后把本都赔进去了，第二次就做了，这个布加迪代理，布加迪在当时是在整个中国区的代理。布加迪当时在中国区大概就两台，由于我儿子做代理一年就卖了七台，这是一台大概五千万人民币吧，然后做得风生水起，然后大众集团的所有的高层领导人都飞到中国去，还跟我见面，对我儿子表示感谢，觉得这是奇迹，然后授权很多要给我，代理，我们拒绝了就想做布加迪，不想做别的。在盘古装了一个，花了上亿，装了一个这个一个展厅，我们在香港当时租了这个李嘉诚先生旗下的和黄地产，在中环的一个一个展示厅，那就在这个时候大家都知道了这个发生了2015年的这个事情，首先2015年1月10号逮捕我们全家之前。
那是2014年的6月份的时候是先把我儿子抓起来的，由傅政华，以我儿子这个所谓拥有北京特殊牌照为名，傅政华先生的白土主要是让我儿子揭发当时北京市交管局局长宋建国先生，我儿子里呆了十天，最后还是付振华先生和付老三又把我儿子给放出来了。那一次是我儿子遭受了重大的打击，那么后来经过很长时间才恢复过来，一个小孩子在里面，这个被这么折磨是很可怕的，后来大家知道2015年1月10号发生这么大事情，我儿子是唯一，是被我家庭要逮捕的十七个人当中在二十分钟前逃出来的，这是一个神秘的朋友帮了我的忙，这个我真不知道是谁，但是这个。帮我忙救了我儿子，当然我儿子出来以后这个布加迪代理就没办法做了，所以说就停了，为此呢，我们赔了大概两个多亿吧，啊，那么香港这个和黄的我们租的这个，这个展示厅的事，大概签的是两年到三年吧，我当时是开业不到十天，我们就正式申请，说这个和黄山提我们不能用了特殊情况，但是大家都知道。香港和黄真正的皇帝是李嘉诚先生和黄的傲慢是超出想象的啊，那种傲慢，那比共产党在中国的权力还要大，我们的律师跟他谈，每次的时候他们都非常清楚，好我们帮你去租出去就还你钱，租不出去就不还你钱，就这样我们委托他们出租，还委托了其他的中介出租，一直。就没有租出去，直到几个月以前突然间和黄提出来了起诉我们，起诉太简单了，一共才三百多万的房租，我们已经交了大概六七百万了，一共一千万的房租，说实在话我们飞机飞上两次就飞没了，这是多大的钱呢，就摆那三百多万就马上给他还了，就这么简单，而且当时。
大家都很清楚，由于专案组到香港以后，在香港所有的银行把我们的账号几乎全部查封，全部停掉，就在这个我今天也就是说5月26号的时候，我儿子拥有的一家公司叫ACA柜管理公司，这是多年前成立的，那么由于是胡舒立先生小姐又给做了个报道。结果这个公司在建行的账号也被停了，就这六七天前，那么我们在香港的经营呢，已经完全被专案组彻底控制，就包括和黄这个展厅的事件背后黑手也是专案组，第一，不要他们这个这个这样那样同时和黄那往死挤压我们啊，跟专案组一样的黑暗啊，这完全不讲商业规则的，傲慢至极。每次谈话都说你知道我们是谁吗？我们是李嘉诚，我们是长河，我们是和黄，什么常识都是这样的，然后就不退嘛，完全违约，长江在这件事上没有半点信用可言，黑暗至极，傲慢至极。那么最后打官司也是跟专案组和这个合在一起，然后胡舒立女士报道，你说这是六一儿童节。我儿子虽然已经三十岁了，不是儿童，但是当爹的你说怎么想我这儿子这么纯洁的儿子，这么爱国的孩子，胡舒立女士你就不放过他，你要把我儿子这个一个正常的商业纠纷，而且是因为专案这个纪委加公安权力大过天的专案组，把我儿子打击成这个样子，然后呢，你再把这么一个正常的商业事件。这个商业事件和你们的贪污腐败盗国贼能比？那差多远，你不报道，已有的五六罪四罚你不报道，你把我儿子这个事情你就可以捅出来，你说这个胡舒立你是有多么的恶毒啊，有多么的奸诈啊，这个虎毒不食子啊，任何人为了保护自己的孩子自己的命，什么一百个命都可以不要的，我看到在香港胡舒立女士你抱着我儿子，我儿子照片第一次出现在公众媒体上，胡舒立你说咱俩这个梁子可真作大了去了，所以在六一儿童节我恼火自己对这件事情，我的女儿被你们给抓起来了，两抓，两次给抓起来，弄成我女儿现在是忧郁症，啊，弄得我女儿现在天天一听警车都害怕，我儿子被你们给抓起来，我儿子在香港就这么正常商业经营，就被胡舒立大肆的这个做文章给诋毁，这么样的孩子你们都不放过，你说你这个黑暗和妖魔，所以说我就突然就想起来这几天啊，这个各种网友这各个方面给我提供信息，在这个101中学胡舒立女士，当时打死老师的事情啊，这几天有了突破性进展，这个在美国的华人各方面正在给我提供协助，未来会站出来的，这个说当时你十几岁的女孩子，你能把老师给打死胡舒立女士，今天你在，你用了几年的时间，你在表演着，你对郭文贵，你这种这个利用你的这种媒体工具这种打击你连我的祖上的坟你都不放过，你连我东北的发小不放过，你连我儿子这边也不放过，你连我家人一个都不放过，我跟你何仇何德呀，中国大地上这么多贪官盗国贼你不报道，你就报道那些跟你对立面的人，你成了什么人呢？而且你找了个泰晤士报的记者从来没采访我，就把我给写成那样子，然后再把人家托尼布莱尔先生也给报道出来，你说你这几年来挖我的祖坟，采访我的祖坟，采访侮辱我的爹娘，去侮辱我的发小，侮辱我的儿子，侮辱我的家人，侮辱我的朋友，你说这胡舒立你说你这个女的有多毒啊，你说有多毒啊，然后呢，昨天也有一位这个国外的朋友说郭先生啊，你这个为什么要说胡舒立的小手啊，唉，我说我没说胡舒立的小手啊，我说的是另外一位女士，黄艳女士的小手，我是黄艳的小手是我说的，没有说这个，胡舒立女士采访的时候，老师，这样的小手，然后那个指甲还特别长，然后我老这样子看，我是胡舒立女士，你看看他曾经这个杨澜女士采访了，我说他一直在这个那个手啊，指甲很长啊，使我理解那种过去那种巫婆呀，那是乌鸦巫婆那种手指，我说我从来没说他小手，我说你理解错了啊，他说我理解错了，是胡舒立女士，他说是这个另外一个女士，我说你为什么这么理解呢？他说他看到了很多报道过去都是来自于胡舒立女士的，然后呢，他最近看的是加拿大的某个节目对我爆料的一些评价。哎哟，我说您根本不了解中国这个情况，你的中文是水平的，你也没办法深入的理解，我说加拿大的，你看的这个节目呢，他这个他是个孩子，只是天天爬树的，他走出门去，能不能吃饱饭我都怀疑他，我看了他的一些节目，我说他的节目就完全是道听途说，我说郭文贵的哲学很简单，如果你没吃过猪肉，你告诉我猪肉怎么做，猪肉包子怎么吃怎么香，我压根就不会信，我这人是很现实主义者，完全如果你没做过你也没有任何精力，你想评价那是不可能的，我说胡舒立女士跟他不一样，胡舒立女士是完全是实际操作者，这人杀人啊，这个这个这个嫖男妓啊，这个坑蒙拐骗，她非常的这个老道，这个和政治家打交道也有绝对的野心，有绝对的野心，我说你像她出世以后像我们中国的。我很尊敬的张立凡先生就为她开始抬轿啊擦地，我也看出海外很多媒体界被她给蒙骗什么什么自由战斗士啊，然后呢，这个英国的一个媒体记者说曾经跟她见面，听她大侃特侃了一个多小时，怎么推翻共产党共产党如此多么的邪恶，西方世界里面谁是这个这个最伟大的，中国领导人谁是最开明的，呀然一个国母的级别，我说这个人是有实际作战经验的，这个人是有野心的杀过人放过火嫖过男娼，而现在的这个这个手里有钱，一大堆的这个利益共同体，屁股底下一堆富豪老板抓着一堆人的把柄，我说这个人是有能力，我家那小孩子。那个节目简直没法看，我说她这个节目，我说这个一开始我还觉得还有点水平，后来越看就成笑话了，我说她从来没有听她讲过一个观点是对的，你往回看她的节目没有一样是对的，所有的这个观点都引自于历史，特别享受一个什么俄国的历史，这个中国的历史的事件来和今天对比。这都是哗众取宠啊，这个哗众取宠，兔子打拳，一溜小动作啊，这个没有什么样的境界，那么这位朋友也特别关心的事情，说最近西方媒体的一些报道，包括这个纽约时报啊，这个报道出来了，问我怎么看，我说纽约时报我不承认他们采访了我，他们是我朋友，他只是来，我们聊了聊，我明确了，我不接受采访，它这个报道呢，它证明了一点，郭文贵爆的料都是真实的可靠，这个纽约时报已经多次证明了，郭文贵爆料都是真实的，从来没有一件是假的，我希望有人来证明我有一次是假的啊，另外一个我说，她看到了他听到了，他验证了郭文贵爆料的真实性和准确性。而且他们确确实实，有时有下部有系列的报道，是关于这个郭文贵爆料的问题，我说我很尊重这家媒体，但是呢，就像我们看到泰晤士报的报道一样，现在西方的很多主流媒体所谓的传统媒体没有未来，没有未来，他们没有未来的，因为他们的这个报道的这种篇幅，这个不够中立。
但是又要打造一个公正的幌子，还有一些人，你像个泰晤士报跟胡舒立女士，那什么关系啊，根本不采访当事人，就把郭文贵和托尼布莱尔先生就报了，完全胡扯的嘛，然后他们还打着这是什么媒体公正的幌子，他们就像是霍什么什么霍什么普斯顿奖，就是打着这个目的招摇撞骗，骗吃骗喝，没有什么未来的。我说你要好好看看社交媒体的报道，社交媒体上有些可能是时间较长，可能是这个绕的比较远，但是绝对是有料的，啊，而且观点是很，额，非常非常有高度的，那么说到这的时候，我现在要又要说到这几天发生的事情啊，这几天发生的事情实在太多太多了。那么，但是我有一个重大的一个感受吧，这是前所未有的，大家也知道我和北京在不同的渠道在沟通着，几个重大感受是什么呢？就现在让我真正的前所未有的感受到，我们国内的政治局面太复杂了。这几天来，我收到了来自内部的资料，超过过去半年的总和好几倍，这些料的报道当中，我能感受到绝大多数是纪委公检法，还有最高层的，来自最高层，量肯定100%都是真的，这些人无非是利用郭文贵的爆料来打击对手，制造麻烦，说实话我爆料，那我就是郭七条，这是我追求，但是我可绝不需要，我也不希望这个国家乱，我发自内心的说，任何情况下，只要想把国家搞乱的人，我是绝不支持了，国家乱了我们全完了，国家乱了这一切都结束了，那将是民族的悲哀，国家的悲剧，我再次重申这不是我的目的，可是有些人，这个政治斗争给我发来的这些料啊，利用文贵去做这些事情，我肯定不会上这个当。我去做，只要是符合郭七条的，我一定去做，只要是违背郭七条的，我一定不会去做，包括了一些建议让我看了毛骨悚然，所有人报的料我不会给第三方，我不会暴露给任何人，就是任何人不管你来出自什么目的，这是郭文贵的原则，到目前为止我可以说没有一个人给郭文贵提供材料被抓和郭文贵材料出问题，所有那些出问题的人是因为自己出了问题，还有爆料当时自己方面的联络方式出了问题，没有因为文贵出了问题，但是我绝对我要向这些朋友说，我虽然不知道你们的名字，你们给我传递的这些资料，文贵也是有很多是绝对不会用，也不会给另外一方，我想表达的观点是郭七条是我的原则，我不会成为任何一方的政治斗争工具，我也不会参与任何一方的政治斗争，这是我的原则，那么从这些爆料当中我可以看得出来啊，提供资料当中，国内的政治形势前所未有的紧张，复杂。我可以说这任何一个资料，都属于国家最高机密，你们可以看到文贵绝对不会用的，因为这个机密这些国家机密，第一我认为这是不合法的，第二个我认为这个料是针对某些人的，是有政治企图的文贵没有政治企图，我就是郭七条，就是郭七条。另一个最大的感受，
过去呀这半年，我跟这个北京的联络当中啊，这个老领导这个词成了流行词儿，我从今天起啊，我已经不再，不再用老领导了，我刚刚在上节目前，这个，我们一个老领导给我打电话说这个有人在网上，特别是我这个推友们叫杨建豪的啊，在网上什么这个写，这个乱七八糟的北京来的人，我不知道咋回事，我过一会儿我跟杨建豪通电话，我看看发生什么事儿了，这个乱写什么老领导，我是说这老领导的词儿不用了，这用糟了啊，老领导只是个代名词，而对一些沟通的人，朋友代明词，现在已经被用烂了，我就不用了啊，那就用朋友吧啊。这个朋友呢，唉，几个朋友沟通。让我真的是感受到，过去的这个沟通的朋友呢，人好，人非常好，心地极为善良，但是他得到的信息不是真实的，他的权力也是有限，那么最近呢，又和其他的新的朋友联系，新的朋友啊，这个新的朋友呢也是。虽然级别不高，权力很大，素质也很高，人非常的，啊，对现代化更了解一些，特别是自媒体，特别是国际形势，和我这老朋友新朋友加在一起，让我看到那个新的希望，那就是说从文贵这个事件发生以来，这几年来第一次。让我真正的感受到，第一次感受到就是说对这个文贵爆料事件在国际上的影响的真实度，和海外的华侨同胞们和以及国内的年轻人和真正的老百姓的对这个爆料的态度，它的角度是完全不一样的，而且，我非常清晰的看到了，文贵爆料的带来的另外一面积极的影响，啊，积极影响的一面是什么？最大受益者是中国私人企业家，我的老朋友新朋友最近给我这个信息非常强烈，那就是说中央领导人已经强烈的意识到中国私营企业家的这种遭遇，确确实实需要改变，具体的，具体的受益人那就是肖建华了，我可以向大家推友保证，肖建华很快会放出来，大家可以看看肖建华的企业，到现在为止他的所有控制的企业，三千家公司上百家上市公司金融机构，所有的股票没跌反涨了。这说明了什么问题啊，就这次办肖建华的案子，不像对办郭文贵的案子一样，全部家人抓了，全部企业查封，全部账号查封，全部资金查封，我和这位新朋友沟通当中，我才真正的感受到他强烈的现代化意思，说企业不能查封账号企业不要全部把员工都抓起来边控。要让他们经营企业要有流通性，这个流通性的词，我第一次从这个官员嘴里听出来对企业的关注，然后这些这些老板死了，老百姓受害，真有高度啊，这位新朋友就是肖建华案子的管理者，然后明确的说这次相对肖建华的案子，一办案。依法办案为主核心，维护私营企业的利益，这个社会的权益，然后我要把这件事情变成正能量，哎呀，我听了很感动，说实在话这样子浑身发热轻了，这不就是文贵追求的目标吗？谁犯法了包括腐败分子，盗国贼们要依法去办案，依法治理，这不就完了吗？这个社会不就和谐了吗？哪还需要郭文贵爆料呢，这多好呢，干嘛逼出来郭文贵走这一步呢？那么同时这位新朋友和老朋友最近的态度转变，强烈的，让我感受到说真的是中央领导人要依法治国，而不是受所谓的社会上挑拨啊，郭文贵威胁了共产党，威胁了政府。
然后北京妥协，这不是害郭文贵吗？这不是在这就是看的，看事儿呢，看热闹的不怕事儿大吗？人家领导很明确说，不管这事情如何，你郭文贵爆料是你爆料的事情，让你家人离开，本来就让你家人离开，你太太你女儿本来就该离开而且很明确，你猜那女儿爱什么时候回，什么时候回。爱什么时候离开什么时候离开完全自由，而且你的员工几千员工都将依法全部解除边控，而且特别明确的是郭文贵你的合法资产一定得到保护，然后你的员工将依法尽快的给予审结，而且特别重要的事情，维护你这个企业的利益，现在是我们的首要任务，然后把你的案件重新的调查了解，这是当务之急，还有特别重要的事情，第一次我听到了，这一次来自官方的反应，说文贵只要你报道的付振华，你报的付振华的案子，胡舒立的这些事情，还有岳文海的这些腐败，还有有些人收了你的钱，还有人敲诈，包括北京市公安上这个姜良栋虐待你的员工，刑讯逼供，大连公安专案组收受贿赂哪里有的钱等等，你提供证据你提供信息我们一定给你答复，依法的去了解事情，依法的给你回复，这是我三年来第一次听到这样的声音，当时听到这个时候我在华盛顿机场啊，我的飞机啊，四次跑到跑道上去，由于雷鸣电闪狂风暴雨，我的飞机都退回来，退回来以后我看到飞机下面骨头泡在水里，我在飞机上打电话，那一刻啊，很激动，任何人无法理解文贵家里边的这种遭遇，这种痛苦，这种代价，哭瞎了眼的母亲，这个坐在轮椅上的父亲，我这些瘦了几十斤的哥哥，我的妻子，一下子一夜之间，我看到老了十几年，女儿忧郁症，儿子被弄成这样，员工的家属多人一夜白了头，员工的家属很多人想自杀，这种遭遇从来没听到过，有人说依法对待郭文贵这件事了，都是要郭文贵回去把郭文贵给弄回去，把郭文贵给杀了给抓了。这是唯一的目的，从没有人给我谈过说，你的案子要依法给你回复，依法审理，尽快恢复你的正常经营，维护你的合法权益，尽可能让你减少损失，文贵一天一千二百万的损失啊，我从和北京接触这六个月了，六个月了，你老让我相信，而行到现在，一天一千二百万，你让我爱国去，你让我听你的话，这现实吗？现在有人，老朋友新朋友都意识到这个问题，减少文贵的经济损失，减少这个负面影响，通过文贵的爆料事件，对类似于肖建华的这样的私营企业，尽可能不要一抓就死，一抓就灭，一抓就乱，而且要一抓只依法抓，然后不要把这个抓死，不要抓乱，这事有什么不对的的？钱，最后我说它姓啥？它姓社会嘛，所有的财富是姓什么都是国家的，这是让文贵感动了，所以说雷鸣暴雨中我的飞机几次折返，但是我听到这样的信息，跟他的电话中这样的沟通，让我非常之兴奋，后来我的飞机啊，在雷鸣电闪中起飞，这是我，真的是那么多年来第一次这样的情况打着雷，叽里呱啦，暴雨中就飞机跟着跟着回到了纽约，都深夜了，但我非常的兴奋，因为三年来我从未听到过私下的里边，上下里边，没人谈论郭文贵这个案子到底合不合法，合不合理，对社会的危害，对员工的危害，对私人企业家的危害，都在谈郭文贵，你要抓着你都要郭文贵弄回来，全是纪委的和公安上这种黑箱作业，黑暗至极，没人反思这个问题。从中央到下面都是想把郭文贵抓回去为目的，把郭文贵骗回去为目的，把郭文弄死为目的，让郭文贵家破人亡为目的。任何一个朋友一个领导，你们如果没看到这个事实，那真是中国这政府的悲哀，国家的悲哀。为什么郭文贵案子能到今天？不就是这些人想把郭文贵弄死为目的吗？灭口为目的吗？把郭文贵给逼成了这个样子，我逼出了郭七条，再往下逼就变成叛国贼了，逼上梁山了，每次我给你们说过去这六个月，从伦敦开始我说我要开始爆料了。回去以后咱们这种，不是老领导了， 老朋友回去报告，上层不决定，以为你郭文贵没个屁毛本事有啥了不起，从开始就把郭文贵当成一农民，当成一草根，觉的我说什么话全是假话，就是骗子，所有从中央到地方王岐山书记的中纪委，孟建柱书记的公检法，青岛所有郭文贵的信息，我希望你们我求求你们了，经历了三年郭文贵付出那么多代价，你们去好好坐下来拿出五分钟来想想，对待郭文贵的所有信息，哪句话是真的？
所有的事情的悲剧，就是中国共产党最大的悲哀，都是说假话，听假话，这几天来让我强烈的感受到，真的是绝大多数共产党员，国家领导人都是好人，少数是坏人，年轻的一代更加有着丰富的国际经验，国际意识，最起码这次在听到，郭文贵给他说的是真的是假的，美国这个我不说这个特殊部门了，c部门，c部门最高领导跟我见面，说郭文贵先生，我们观察你九年，到现在为止没见你有任何在美国犯法、犯罪在世界上违法犯罪的事。我们为什么保护你，就是因为我们知道你这个人的真实的本事，你去想想我面对着一百多个拿着枪的人，人家这个国家的领导，你说跟我说这话，你说我是该高兴还是不高兴呢？我在华盛顿，人家FBI的这些，这些，这些领导，给我端茶倒水，然后一再的给我，对我这个夸讲我的企业，说我的为人，你说我是高兴还是不高兴呢？你说我一个堂堂的中国有了这么多员工，我六万个员工在我这工作过，我养着几千个员工，上千亿企业的事业，生在中国，人长的中国脸，深爱着中国。结果我成了中国的罪大恶极，被胡舒立给塑造成一个权力的猎物，权力的猎手，杀人不眨眼，农民生于犬母，啊，然后生于农村农民，所以这个家伙就是个坏蛋，一篇一篇的长篇报道把郭文贵塑成一个猪狗不如，原因很简单，这家伙是一农民，这家伙是一草根，而这家伙来自于河南，他是个骗子，从来不说郭文贵盖了全中国最牛的楼，中原佛手，盘古大观，金泉置业等n个像四合院的房子，完全不提，不说你拿着上百亿的税费，不是说你养了多少员工也不是说你在国际做出了的贡献，就这小子是一农民一草根，一个胡舒立就把一个国家给控制了，所有国家领导人的对郭文贵的判断来自于胡舒立，来自于李咏，来自于岳文海，来自于刘志华，这是为什么昨天有一个，就是我说那个国家领导人打电话，说你和王岐山书记的仇恨来自于何方，是不是就来自那个刘志华副市长，我说连这你都知道，我说真的不是，他被人家给骗了，我跟他无仇无怨，我曾经是他最大的铁粉，我说我都纳闷他为什么要把我弄死全家，我也不知道他为什么。所以说从现在你看到一个外国的CIA、FBI的人，你要了解我那么多年，对我这样的评价我的国家却把郭文贵塑造的十恶不赦，2006年就在北京市会上说，郭文贵六十多岁秃头，啊，普通话不会说，还装tnd美国人，你说一个北京市，一个中国首善之都，一百多个官员全北京都坐这笑话，说郭文贵六十多岁秃头，连普通话不会说，还装tnd美国人，哄堂大笑，这是王岐山市长上任来第一次听到了，在全北京市就郭文贵这个形象，从那天起我在北京啥时候一介绍我郭文贵说，欸！这跟我听说不一样啊，一个国家机器妖魔化一个人从2001年一直到今天，就因为郭文贵是草根，就因为郭文贵是农民，就因为郭文贵没有政治背景，而且被国家一次一次地采用采信，中南海采信，郭文贵盖起盘古大观，北京市刘奇书记在全北京市一次次大会上，这个刘奇就是个大流氓，大政治骗子，当时在跟王岐山书记他俩斗争的时候，我真希望他被抓起来，王岐山书记怎么不把刘奇抓起来，我根本就不反腐，你就一点血性该把他抓起来，刘奇书记在北京市大会上说谁也不能去盘古吃饭，谁去盘古吃饭谁就是不懂政治，到我现在北京市官员都不去盘古吃饭，更重要的是我竟然给中央电视台给北京电视台任何情况下奥运村取景，不能以盘古这个景取进去，悲剧啊，一个国家一个政府，到了如此之狭隘的程度啊，盘古大观还是任何一个北京的房产，它都属于国家的，都是社会的。盘古大关和裕达盖完，我说这个楼郭文贵盖起来，这就属于国家的社会的，我如果现在把它拆了，立马把我抓起来，这是社会财富，国家财富，大家可以去看看我所有的员工大部分都不讲了，我这个已经不信谁了，它姓国家我们要维护它，它是一个国家的一个形象国家的资产。可是就这样北京市委市政府多次下令，你们几乎见不到一个盘古大观在中国的所有节目中出现，到今天你们可以看看没有，悲哀的事情，在奥运会参加的三千多家海外媒体都是以盘古大观为背景，而西方的解说都说，后面这个楼是中国的龙型建筑，它是中国人的设计，它是中国人的开发商，然后隔壁的水立方就是澳大利亚的设计，澳大利亚的材料，隔壁的鸟巢就是欧洲的设计，欧洲的idea，人家西方的媒体很明确就不认你鸟巢和水立方是你这个民族国家的精神代表，不是你的图腾，什么叫建筑啊，很多人都装神弄鬼的说，建筑是这个不动的，什么音乐，这简直是个骗子，他懂什么，建筑在历史上定位为最根本就是一个国家民族的一个历史性的民族精神载体，在历史上建筑，最伟大的建筑，什么建筑？宗教建筑，所有过去的建设都是给宗教的，是代表了天意的。然后你看我们的紫禁城那叫什么？那叫官方建设，第二个建筑是官方建筑，都是皇帝用的，老百姓住的都是窝，直到后来有了资本市场，有了社会的，有了第三方力量叫资本力量的时候，才有了金融建筑叫，商业建筑，这三大建筑是人类建筑的一个最重要的建筑的主题，一个历史建筑最伟大的意义。它记载，它是一个历史，是个历史记载的历史上的时间事件和事物的一个最好的载体，这叫建筑，为什么到我们国家来看宗教建筑，看官家建筑，因为那是历史的载体，盘古大观是龙形建筑，是中国在地球上唯一一个不是美式建筑，我们说的。叫中国语言，什么叫建筑，建筑是一个国家的第三语言，第一语言是你说的语言，第二个是你的文字，第三个语言是建筑，第四语言是你的食品，建筑是一个民族的，第三语言，也可以说第二语言，我这个龙形建筑是唯一的是中国人的设计，中国人的这个老板，在奥运村里面结果这个龙建筑被说成了火炬，被刘奇给打压不准入境，悲剧嘛，这是一个政府对一个企业对一个建筑容忍不了，就因为刘志华事件，刘志华是贪官是腐败，是被共产党抓的，是被共产党判刑的结果，郭文贵成了罪人了，我的建筑也成了罪人了，龙建筑也成了罪人了，悲剧不悲剧呢？今天再看看过去十几年了。郭文贵的事件里边，竟有这么多来自于刘志华事件的阴影和报复，一个国家政府这样的胸怀，这样的肚量，怎么能走向世界呀？怎么能一带一路让世界去认可呀，所以最近这几天我给这个领导这些领导新朋友沟通，我强烈的能感受到，有些是有世界观的，是有国际观，他非常懂得Twitter、Facebook、youtoube，这些自媒体，这是非常重要的，如果现在领导人不懂得社交媒体，你已经out了，你已经土了，你不知道自媒体早晚一天会被自媒体推翻的，美国总统川普总是拿Twitter选出来的，就这样我现在还要说的事情，胡舒立女士为什么成为中国的胡舒立呢？欺骗了全世界呢？胡舒立女士是一个杀人犯，她一个人，她掌控着所有中国的政治的动向，谁给他的权力呢？胡舒立女士这个真相，如果得不到一个国家正确的审判，或正确对待她的资金来源，广告来源，信息来源，我永远不会相信共产党中国政府是公平公正的，我也相信任何一个有良知的中国人，如果胡舒立的事情没有一个答案，没有一个公平的结果。一定是这个背后的老板盗国贼们，你无法向人民交代，郭文贵是不会服的，我非常荣幸的，这个这次领导给我传达这个信息，而且我特别欣赏一句话：文贵，肖建华事件案件，要依法办案，便办成一个让中国人民、企业家，中国老百姓看到了依法治国的决心和依法办案的这个好案例，让私营企业家放心，同事说文贵我希望你的事情变成正能量，这句话文非常受用，说实在话这两天来我得想想这话就好，文贵可不是不想回国呀，文贵可不想与国家为敌呀，谁愿意流离颠沛流离啊，为啥不能让肖建华案件郭文贵案件办成一个正能量的案件呢？为啥不能让海外这么多不能回国的人回国呢？就这几天在国外有什么好处吗？我到现在看不到海外所有的媒体。有什么可以控制的？那个长城骗人呢，如果一个国家连这点，就是现在我能看到网上这些信息都接受不了，这个国家还有希望吗？还有什么自信呢？那个长城推倒有什么了不起啊，也太不自信了吧，这么多中国人都不让回国，有什么意义呢？有案情说案情都是大家放心面对司法，依法审判，依法办案，让大家都有安全感，只要真正达到依法治国，谁愿意，谁愿意和国家机器对抗，谁愿意喝这些，他盗国贼们这个这个这个与他们为伍啊，谁不敢揭发到国贼啊，那就一个郭文贵吗？所以，我真诚的希望我这次不是上当受骗，我不是天真，我希望真能看到中国是坚定的依法治国，这个郭七条能得到推广，而且能看到中国这个言论自由，真正的尊重草根老百姓，像这个包括泛亚一珠宝的问题在领导很明确的说，我会把这个一些资料给你，让你看看，我，我非常高兴，我看到这个资料我会根据我掌握的事实和证据，我来做我认为正确的事情，如果说文贵的案子，肖建华那案子成为了一个中国依法治国，给私营企业能生存的空间，能给中国带来一个新的一个时代，那太重要了。郭文贵愿意付出一切代价，我们不一定要流血呀，不一定要革命啊，不一定要上街头啊，但是就这昨天可以说二十个小时以内，我收到无数个来自北京的给我的警告信息，千万别相信他们，都是骗你的文贵，把你这事解决了，让你先闭嘴，让你减少影响，直接把你弄回或把你灭了，这也不排除郭文贵的天真已经是几十年了啊，马建副部长曾经意味深长的说过一句话，这句话我一辈子记住，这也是我感谢他的原因，当时有一个中纪委的官员，去，因为他是肖建华哥们这个绝对支持者，由于肖建华在他面前说我坏话，啊，说我这个这个特别多坏话，这个中纪委的哥们就找了马建副部长，说郭文贵的人你不要用他不要信他这家伙有这个国外背景啊，这个情报背景如何如何说，结果马建副部长说了句话：如果你中纪委说他的情况背景，那我就失职了，我就是管这个的就是反谍的，郭文贵背景我们很清楚，他说你说郭文贵这事儿怎么来源我都清楚，文贵这个人看上去很聪明，实际很天真，啊，后来这个在现场的一个局长回来跟我说这话，我到现在没给马建副部长问问这句话啊，我很感动，因为他说的是事实，文贵有时候很天真，很天真，确实很天真，我们就是说白了就是个发烧友嘛，毕竟是业余的嘛，跟政治和情报没关吗，但是我这次上当受骗，不重要，是不是，最起码让我看到了希望。中国的私营企业家们不要再像活的猪狗一样，中国的这个政府的多高的高官，真正的要觉得是习主席的中国梦一带一路能实现不依法治国是不可能实现的，不和国际接轨是不可能实现的，中国的这个强盛和两个100年是不可能实现的。中国现在对这个所有人抓抓抓，禁禁禁，骗骗骗，不可能有未来的，傅振华这样的人不被抓了，胡舒立这样人不被抓了，李友这人不给送回监狱去，李友这钱不查清楚，盗国钱这海外的钱不给老百姓一个说法，不可能有未来的，什么都可以谈，这是谈不了的，必须要给真相，要依法治国就要真正的让老百姓相信，最高层和中国真的依法治国，依法治国，就接受媒体监督，依法治国就要司法有一定的监督和独立，没有独立的司法，没有一个真正的第三方监督，中国的梦，中国的两个100年，中国的一带一路实现的可能性零，别说十九大了。对不起啊，我看一下。这几天来，这个，咱们看到了，胡舒立女士在外面加大了媒体上对我的造谣，五毛们现在出勤率极高，然后海外的小动作一大堆，采取各种办法游说、毁掉郭文贵，我向北京的所有的办案的所有领导们呼吁，如果说这些问题得不到制止，这是国家的悲哀，一个国家用这种录制删节视频，强奸女员工视频，五毛在诋毁文贵，这是国家的悲剧，这么大的国家，怎么能容得下这样的龌龊的这种小人的行为呢，一个国家有国家的力量，国家的胸怀，国家的境界，怎么能做这种事情呢，你看那五毛，瞪着眼在那胡说八道，瞪着眼在那说的这种无聊的话。有意义吗？能改变吗？能解决文贵的现在你们认为的问题吗？而且这些五毛们，你们这种做法是不给自己的后代在造孽吗？给后代造孽嘛，你说这些五毛们？你怎么向你的后代交代的，瞪着眼说瞎话呀，而且满口脏词儿啊，你找我玩有点学问的都是脏词儿，脏话生殖器。哎呀，说实在话，咱们国家的治理现在在这些人手里面，这些人管五毛的人就这么搞，用这种下三滥的手段用胡舒立这样的女人，啊，在香港这个用这些这个这些富豪们给我们找麻烦都这种下三滥的手段，包括这个头两天紧急香港法院，紧急未被走任何程序。要是起诉我们我香港南湾的房子，所谓的L73露台违建，香港有多少违建啊？香港违建有法律的，干嘛受大陆这种指使啊，就开始去法院采取措施，结果的，不就是受大陆影响吗？受这盗国贼们影响吗？这种行为你做多了，香港人民就会造反的。香港人民的事情早晚是中国的大事儿，香港的事绝不会那么平稳啊，香港的事绝不会那么平稳，到香港去毁文贵去，到世界去毁文贵去，去一些英文媒体毁文贵，造谣毁文贵去。5月29号的视频震撼了世界，那只是91本当中的其中几页而已，几页而已，文贵要爆的料。
我再给所有队友们说，你们是无法想象的，全球新闻发布会，一定会改变很多人对很多事情的看法，我希望他是一个对中国正能量的一个全球发布会，但是一定会有很多人头落地。我不相信有任何一个人能想得到91份文件当中的核心是什么，我不相信任何人能猜得到全球新闻发布会有多大的能量，这就是为什么现在我们全球发布会，本来在林肯中心，现在在美国其他部门的安排下，我们有了另外两个秘密地址，而且全部安保由他们负责，连我们请的保安公司都不让用了，因为这件事情一定会改变世界，一定会改变中国，一定会让中国走向更加正确的一方，我5月29号报完，这个影响力会发挥的。我希望到6月底，6月底以前，大家别期盼没多大的猛料，三年嘛，咱慢慢来啊，慢慢来。那么，今天六一儿童节，我再次说中国的希望就在年轻人身上，希望在儿童身上，我这，我作为现在一个为人父母感受颇深，任何中国在办案子，全家抄家，全部资产一查就每一查就死，这个局面不得到改变，中国的年轻人孩子都会到国外来，那么晚我们现在奋斗的目标就是给我们的孩子们给我们的下一代的一个很好的未来，每个人如果都这么想，这个国家就有希望了，而且我再次再次呼吁，中国政府所有的有良知的官员，有境界的官员，不要再对这个媒体禁禁禁杀杀杀，特别，再利用这种五毛再做这种龌龊的事情啊，而且我真诚的希望能实现文贵事件能成为国家依法治国，国家走向新的时代，一个新的，一个形式国际化的和法制化的国家治理的一个积极的力量和积极的动力，我期盼着这个结果，同时我真诚的希望咱们海外的所有的华人们，这个所有的有关这些评价当中，不要道听途说，特别是我看到了加拿大有两个人，什么我的老领导还有李克强，这简直是无知，道听途说，丑恶至极啊，我看到了叫姜维平先生是我山东老乡，我劝你姜维平先生一定要自律，不要再在上面，你说我本来老乡很尊重你，结果一看你写那你报道一个个节目啊，简直是南辕北辙，胡说八道，丑陋至极，误人子弟呀，还有一个叫什么文钊这个小老弟的节目，本来形象很好。所有节目当中个人色彩太浓，完全道听途说，然后把学到点知识啊，生搬硬套，永不变色，啊，这个一个圈子套一切的这个这个轮子啊，一个汽车能拉一件，那怎么可能啊，咱们现在是在历史的关键时刻以事实为根据，客观公正的来给观众传达信息，我们我们干不了好事，别干坏事，给人传达不了正能量，别传达负能量，说不了真话，别说假话，有人话就说，没人话咱就闭嘴，这不是我不是说我跟明静这个多好，你看人家明静的和平先生，虽然时间长了点，绕了点那是真料真身经验。是绝对客观，郭宝胜先生啊，包括现在赵炎先生越看越越好的节目对不对呀？多棒啊，那就非常有有事实意义的，对不对呀？你在什么老骂基佬男的这块，这个东传西传，道听途说你连个官毛都没见过，也没有亲身经历过任何事情，你去到在那边讲，误人子弟。这个原来我真的特别的，本来想和文章，是个小老弟，这个做点节目呢，觉得很觉得很棒，但是现在越看越不靠谱了，越看越不靠谱了，越看就越糟糕了，这完全是把有点自己做节目做成这个了连自己都都都做糊涂了这个啊，文贵体制内人了，我真愿意成为体制内的人呢，体制内接受我，我就当体制内人呢，如果郭文贵都成为体制内的人，能让这个依法治国，能达到郭七条的目的，我就当体制内的人哪，有啥还不可以的呀，我冤枉文章，你把文章的项目拿出来看看，就过去，所有报道的节目有几个节目往回看看，有几个节目说的是对的，观点是对的？他有几个节目是对这个任何事件有正确的推动啊，都是负能量，这个还有个姜维平先生瞪眼胡说八道，这个这个是满嘴瞎话的，这事成了丑闻了，为啥国内的一些官员看不起我们海外华人，觉得我们都是利益至上，觉得我们海外华人都是脑子有问题。啊，都是，不是愤青是屎青，愿意就听傻子说话吗？就看不起我们，我们海外的华人一定要一定要自重，一定要有一定的辨别能力。
你像这个谁这个文朝先生这个节目，你像那个姜先生的节目看多了都是浪费生命，浪费时间，越看越傻，真的多上推特，推特世界里边有真有人才呀，这个又节省时间又有水平，而且很多都是高人，推特的世界里边，有人才，有温暖，有力量，还有真正的有情有义。那些这个天天这个这个上个视频节目已上线的，因为文贵的这个这个节目天天道听途说的，你到底想说啥呀？那节目都搞不清楚，文招的这个小老弟的节目还有姜先生想说啥呀，完全是哗众取宠，还有其他几个节目，这完全是胡说八道的，而且有人看，这有人干是个悲剧啊，浪费时间呢。潘石屹先生，潘石屹先生的这届小丑，任志强的简直是，我还是那句话，任志强你这辈子干过啥呀？在体制内骗吃骗喝，盖的房子没有一个房子盖得能让人看过眼的，然后天天以大佬自居，你什么大佬啊，你赚多少钱呢？你是长得好看，那是给政府做了多大的事儿，推动北京文明建设了?推动政府文明了?政治进步了？盖了多少好房子了？好像你就是中国地产大佬，老预测房价，你预测啥呀？傻子都知道那房价事，你非要觉得你觉得你说出来了，真话你说了一点儿，是因为你有几个所谓的老领导，有啥意义呀？潘石屹整个一江湖骗子小丑，哎哟，你还黄艳儿成了小王爷，成了黄花姑娘，你可真能扯，瞪只眼，潘石屹先生和任志强先生对这种自我感觉良好和这种傲慢来源于什么呀？来源也就你觉得，你是贵族了，你有钱了，老百姓听你说话了，啥都不是。历史上能记住你什么呀，最多一句话，曾经北京的小丑，小丑而已，自我感觉好的不得了，爱情失败家庭失败，个人为人失败，瞪着眼还批评习主席，你任志强，哎呦我的妈呀，你可真够扯，你敢批评习主席，你凭啥呀？你有啥能力呀？哎呦，我的天哪，你干那些事儿简直是，潘石屹你两和姜先生都是鸡鸣狗盗，官商勾结吧，官商官商勾兑吧，是不是，最多就是那个夜总会里边你就是比较敢穿啊，人家穿个短裙你敢穿三点式那种人带不就这个情况嘛，你还整得成了民意代表了，这是真可怕的，这个。行啊，今天这个应推友的要求，这几天的关心关注，担心这个我的安全确实是我的安全是真实问题了，昨天这个，美国政府的这个官员来这个说我家有多少旁边多少人多少人，看着我安全，同时这个要给我提供这样那样的安保、方案，哎呀，我听着我觉得确实是啊，这么多人要杀文贵，现在任志强先生，潘石屹先生，黄艳女士，岳文海，胡舒丽，啊，徐子兵，王云戈，地产商，哎呀，还有这盗国贼们都想把文贵给灭了，呵呵，说实在话你说，人不都得死吗？是不是，这个灭了有什么呀？我不想当烈士啊，也不想当英雄，但是不会怕的，怕了能走这条路吗？一切都是刚刚开始，我说的就是一切都是刚刚开始，这个接下来啊，6月6号大概是订的，6号到8号之间，在明迳有第三期的节目直播，啊，然后呢，嗯，会在十二号有一个西方的，一个大的电视台，有一个直播，有一个直播，那么，然后十六号文贵有一个长时间的直播，长时间直播，很长，那么大概是下个月十六号以前的安排，如果有什么突发事件会有什么事情我随时直播向大家报告。那么，这几天呢，我就是，目前呢，明天和后天还是啊，明天二号三号，就三号以前就不直播了，然后四号早上我直播，好嘛，然后每天我一定发推特向大家报平安，希望大家这个六一儿童节多陪陪孩子，这个文贵这个今天被我妻子和儿子女儿这个一再的呼吁说：希望让我在这里代表他们仨人能向所有关心他们的推友人表示感激，特别是这个，我太太从来不看推特，她也不上，我儿子也不看推特，只有我女儿。这两天呢，我太太也开始看这个明静的节目了，看郭宝胜先生节目了，嗯，然后呢也了解越来越多，精神状态越来越好。嗯，他们呢，也有一系列的这个安排，因为这个美国的几个房子几个家都需要他们收拾收拾，嗯，他们呢特别特别感动，我女儿给这个老太太说了这个推友们的关心对他们的关注，然后呢，我第一次看到我儿子昨天给我做婆家面的时候，然后说爸爸你能不能把我这个面发给你的推友啊。唉，我是第一次啊，从来不发你的信息呀，我儿子说：爸爸我最近这几天看了你的推特了，这个你的推友素质都太高了，太让人感动了，对咱们家那么多关心，他说真是——因为他不看这个嘛，他说至上的很感动，那么他们今天在我上节目之前一直在说：爸爸一定代表我们三个人向所有的推友们表达衷心的感激，所以在此我严肃的代表越新之我的妻子，我儿子，郭强，我女儿郭美，对所有的推友们，对他们的关心爱护和支持，表达衷心的感谢，同时我也代表全家向所有的六一儿童节的儿童们。希望你们小朋友们开心，希望你们茁壮成长，你的叔叔或者你的阿姨，郭的这个爷爷级的人物，为你们的未来在打拼，啊，争取郭七条实现，对你们的成长起到一个积极的作用，同时我期盼着所有的一切都能走向良性的发展，我们如果能有好的办法达到好的目的，绝不选择坏的办法，达到好的目的，如果说我们坏的办法还达不到好的目的，那肯定不是好办法，所以说我衷心的期盼着，一切都更加的阳光，更加的积极，我也希望中国国家越来越强大，国家越来越强大，盗国贼全部被抓起来，这个我希望我能我的所有的家人员工，还有所有的这个我的合作者都能得到，依法治国的恩惠成为一个好的案例，衷心的谢谢所有的推友们对文贵的支持和关注，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/44/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/44/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
敬的推友们，大家好！这是郭文贵24号报平安的直播视频。
因为昨天一天我就开了两三个会，然后晚上我还有几个视频，从昨天到现在非常非常地忙，可是很高兴、很开心。昨天晚上的会开的特别的好，但是从今天的凌晨三点起，我就开始进入了紧张状态。
首先，在此请允许文贵衷心地希望所有的推友们，今天我要呼吁大家一定要冷静，不要冲动。因为从昨天到现在发生了好多个、从全国各地不同的地方，很多推友被抓的事情，我这里纷纷都得到了消息。特别是在某省有的人就印刷了『一切都是刚刚开始！』，还有的在某省印的『你們健身了嗎？』，还有的印刷的『黃艷的小手』。这『黃艷的小手』以后成灾难了，成了注册商标了，这个事挺搞笑的。
特别是在南部的某省，确实有推友发财了。据说是全场启动，所有东西全卖完、供不应求。因为这个呢，好多人被抓了。但是让我感到欣慰的事情、高兴的事情，我不能说具体地点，我得保护。有的警察抓了以后，故意地對一些货品、商品没去没收，就是说回头来查封。但是推友都很聪明，把这些东西迅速都转移了。
这说明我坚持是对的，咱们九千万党员绝大多数是好的；警察队伍当中绝大多数也是好的。而且，在某省有警察把一戶人家三口，特别是女同志抓了以后，很明确地说：“你为什么要印这个东西？”人家很聪明，人家说了：“我就听说这个好卖，我成本十六块钱，我印了卖八十；这两天一炒，卖到一百二了，甚至一百五了，我就想赚钱。”警察说：“很好，写在笔录上，我也不知道你到底为啥，你说的我都信，你就写上吧，然后赶快回去。”就是这人民警察很多还是为人民的，我听了很高兴。
所以说，请推友们一定要记住，学会保护自己，学会保护自己。但是因为『六四』即将到来，也有坏警察，抓起来以后，原来他们就有所谓的异见人士，“你甭回去啦，『六四』以后再回去”，叫家人送行李去。最近这些天大家一定保护好自己，千万不要给坏人可乘之机。这些盗国贼们打着所谓的查『一切都是刚刚开始』、『你们健身了吗』，然后设计骗局、设计法据，把推友们关起来，达到了所谓的『六四』期间维稳。还有达到了上级交代的关押指标，这是很可怕的。所以我现在呼吁推友“这几天千万千万要冷静，大家一定要注意，不要给自己惹麻烦。”
另外，我不能说的，很多推友要这样、那样行动。我再次强烈的呼吁“希望大家千万、千万一定要依法办事。”我们要求依法治国，我们自己不去守法，那这是绝对不可以的。不管對现在的法律你有什么样的看法，你一定要守这个法，千万别给自己、给家人惹麻烦。这是为什么我强烈呼吁“马上把杨建利先生为我在白宫请愿的东西撤掉”。因为很多人因此被叫、被抓、被传唤。昨天我收到消息，又是几百个人就因为这个被传唤。很奇怪，很奇怪！
另外一个，我说过北大方正科技搞得就是这个源代码的控制。只要你使用中文字体，很不安全。希望推友在这个关键时刻不要因小失大，不要因为这个给家人带来担心。拜托了！推友，文贵拜托了。
另外一个，我现在要说一下退伍老兵。所有的同志们、所有的老前辈们，文贵在此拜托了。最近我收到了这么多、这么多的信息，我万分惊讶！我一定采取符合法律，还有在美国符合美国法律的方式，我一定全力为你们争取。而且，我把你们提供给我的这些信息，经过核实后，我一定要在我的全球发布会上，我要占据大篇幅的讲述，特别是你们受到的遭遇、当年对你们的承诺没有兑现，特别是家人被殴打、被威胁，孩子上学被威胁，孩子上班被威胁。
这种事情我一定替你们说出来。这在哪国它也不合理、在哪国它也不合情。更重要的事情，我不相信它符合中国中央的、中国政府的要求。这都是地方政府、还有一些盗国贼们，盗取了国家的财富，然后在中间中饱私囊，欺诈了这些退伍老兵们。让大家成了“有病看不起”、“上学上不起”、“老人死了葬不起”。更夸张的事情，现在起码的饭、水都吃不好、吃不健康。这个一定要叫中央知道。我相信习主席知道了全部的真实的事情以后，一定会给大家公平的。
据我所了解，现在很多部门也有跟我联系的、跟我说，让我要掌握正确信息，不要随便地讲出来、要符合事实。确实，我看到有些信息和资金是真实的，拨付是很多的，被很多这些所谓的贪国贼们、大大小小的盗国贼们，叫他们把钱给贪污了、中饱私囊了。
那么希望这些所有退伍老兵的朋友们，你们头两天发过来要搞的活动呀，文贵在此强烈地呼吁、强烈地呼吁、强烈的呼吁，重要的事情说三遍、说三遍，潘石屹、我们的潘处长什么事情都说三遍。昨天我才看到網友给我发了很多信息，他怎么对付人家帝府服务员的，怎么在那个的地方撒谎的，怎么在那个地方把自己当成文人的。
然后据一个演艺界的明星给我说，说潘先生最愿意给她讲爱情的故事，讲起来没完没了，煲起电话粥几个小时，人家把电话放一边了。潘处长、潘石屹先生，你已经跟财新胡舒立女士，已经合作在一起了。李友同志也很了不起，非常有实际经验。我建议你们既然已经都合作在一起了，为了你们的老板——盗国贼们，你都站出来了、舍身而出。因为你不敢回国，你在外面呆着，说这些事你干完以后，你就可以回国了。你被查封的资产也可以解封了，你不可以进行的项目也可以进行了。
你放心，许诺给你的老板不会过“十九大“，绝对不会过“十九大“。他要能过了“十九大“，我郭文贵从这十八楼跳下去。你看着，潘处长，潘石屹处长、黄艳处长、还有李友同志，不管你吃多少海狗丸；包括胡舒立女士，不管你骗多少人、多少的招摇，你把你钱藏在哪；不管你有多么的傲慢和嚣张。你是吃了西方吃东方。人家吃了原告吃被告，你是吃了西方吃东方、吃了国际吃本地，还有骗了男、骗了女、骗了你老公，你还骗了你家人。你放心！你这些丑恶的嘴脸一定会被揭发出来的，咱们拭目以待。
再反过来咱们说，就这些老兵们要做的这些行动，包括要为文贵做的这些行动，要去潘石屹那里去抗议、去《財新》抗议，包括你们要组织在某特定时间上街游行，准备无论如何都不回来。这事绝对绝对不能干！
如果你们相信文贵的话，我希望所有的老前辈们，你们绝对不能干。你们受过国家的军队的严格培训，你们现在受到的不公，绝对不能靠违法的行为，或者说被人家抓住把柄的行为。这是不理智的！一定将你们的所有的家人的遭遇、实际情况，一定要反映上去。同时你们能给我的，我一定通过我的手段，未来会有一段时间专门反映老兵的。
泛亚的、易租宝的、老兵的、雷洋的、聂树斌的这些敏感事件，我一定在我掌握和了解被证实后的证据和事实以后，我向大家庄严承诺，只要你们尊重这个社会的制度和现在的基本的治安和法律，文贵一定全力以赴、不惜代价。不管花多少钱，文贵都会为你们去争取。我愿意为你们做任何发声，我也愿意、我甚至拿钱到CNN给你们打广告，我都愿意。但咱們绝对不能在社会上制造治安事件，那就是灭顶之灾。
全国各地，各省、各地的书记们都收到了中央发文，“任何一个老兵如果再去上访，就地免职”。这是中央前所未有的严厉政策。当然了有些书记上蒙下骗，那是一定让中央知道的。但这种严厉的政策既是双刃剑也是最大的不稳定。那就是有政治家就劝说老兵“你们一定去上访”，为什么？这就是想当书记的那个人。让你们去上访，结果书记被换掉了。千万不要被这些流氓政客所利用，而且你一个人上访解决不了问题，卻让你一辈子活在不稳定当中。这是绝对不可以的。
所以说，昨天这么多退伍老兵同志们给我发来的信息，而且冒着这么大的风险。你们也没有钱，又换新手机、又弄新卡的，通过其他外面人发过来，我真的是特别特别的紧张。这就是为什么我刚才看到了，我简直不行了，我赶紧理理发，我一星期没理发了。理发、赶快冲了个凉，我穿了衣服就跑在这，实在是把我忙晕了。但是我一定要给推友们呼吁“千万千万，退伍老兵们给文贵点面子。一定记住咱们的事能解决，但一定要冷静”。
然后，第三个我想说的事情就是台湾和香港，特别是香港这几天朋友們炸了锅了。这个我马上就会公告出来（對助理)你一定要公告出去。在香港就是五百万港币争取所有的贪官、紀律部队、建制派议员受贿、官商勾结、收巨额礼物、违法犯罪、到东莞嫖妓的视频资料等，我会很快挂出来。
那么咱们香港最重要的机制就是法律，还有就是三权鼎立，就是有行政立法会的制度。我们要维护这个，要在立法会上争取，一次不行两次，两次不行三次，一定会行的，一定会行的。因为这些人那么害怕、前所未有的来反对这个事情。他害怕什么？他干了坏事了。
这就象当时这些盗国贼们用外交部给我发红通引起了世界的震动，全世界都关注这个事情。他們盗国贼用了公权力把VOA断播，成了全世界最大的丑闻。这事情刚刚发酵，还没开始。那么现在建制派议员拼了命的阻挡你们、成为议案，那这就说明了他们的恐惧和他们的害怕。
香港的朋友们，他们的恐惧就是咱们正义的人的勇气。他们的恐惧就是我们的正义、就是我们的证据。知道了他们的证据，他们害怕，为什么害怕？人民赋予了立法院的权力就是把社会的敏感事件、人民的呼声，通过立法会的精英们、人民的代表们找出真相。这是起码的常识，大家都懂的。
但是他们不让发声。为什么不让发声？他们现在要学那盗国贼们捂住你的眼睛、捂住你们的耳朵、捂住你们的嘴巴。如果这次被捂住了，你们永远没有再发声的机会了。一定要积极争取，一定要积极争取。香港可以说是华人圈里法治的最重要的基石。香港现在还没有民主，有部分自由。但是这个一定要争取。但是大家切记切记！！在香港一定要有耐心，团结绝大多数人的时候，我们要依法办事，依法办事。
这几天我也收到了这样那样给我提供资料的，我一再地回复，我希望所有人，能看到这个视频的人知道，在香港如果提供了虚假的任何所谓证据，那是犯大罪的。在香港受贿一万和受贿一百万没本质性的差別。但是我们一旦有一样是假的，那就是万劫不复啊。所以大家一定要牢记，文贵不是说你提供的证据我不往外亮；我的证据我也不是说现在不往外亮。第一，我获得证据的渠道必须符合法律，还得符合美国法律。比如说有些隐私、有些视频，我经过公证、验证后才能提交出来。
比如说有些银行的文件，象我们现在从UBS获得的，有人发给我一些文件，我们查了，有部分绝对是真的，核实了，现在我们希望第三方给做出公证。但有些就是假的，那就不是真的，那这个事情出去问题是很大的。建制派的就希望我们犯这种错误。
所以我希望所有的香港的長毛啊、涂谨申啊，这样的议员们，你们站出来说话的时候一定要记住，要在香港现在即将走向灾难的时刻，一定要有耐心，有坚持的同时要用事实说话，维护好自己的形象。否则的话就成了笑话了，咱们成了小丑了，这是不好的。而且，香港的学生真是我们香港的未来。香港怎么多学生跟我文贵联系，我现在直播当中大概三分之一到一半……
现在是多少人看？
(助理：七千八百。)
现在七千八百，在线人看的是吗？
(助理：对！）
我知道現在就是每天七千到八千，后来都是一万四到一万六，每天在线看的人数。然后，即時观看都在5万到6万。那么每天我的视频直播完都在十二万，之後迅速就到达二十二万，大家也都看到这个了。那么，每天转发的数量在二千多万。
我们所有的YouTube上都有着什么年龄的人看的、哪里人看的、用的什么样的手机。我这几天我简单看了一下，31%用的是手机，很让我惊讶；40%是电视，并不是全部手机。更让我惊讶的是最近过去两周来，35%到37%之间全部来自香港、澳門和臺灣，全是港澳台；那么香港另外一个就是年轻人看，香港人平均年龄在25到35,最年轻的；而我们大陆看的大部分人，年龄是35到45之间。就这个是YouTube的。
那推特上呢？正好恰恰相反。推特上在香港看，大概在20到50之间；那么同时在大陆看的是20到45之间。所以这个影响力、影响的阶层，这是让我很惊讶的。因为我们团队的调查当中，就是香港的年轻人和大学生、高等教育人士，还有特别是香港的女士们，是观察阶层极多的。这种潜移默化、这种影响，我们要珍惜。就是要大家能看到真相，不是八卦。这事关香港七百万人民福祉的事情和真相的事情、和公益的事情，不是八卦。它是事实。它跟每个人的安危息息相关，它跟每个人的未来息息相关。我们要有耐心，我们要如履薄冰、战战兢兢，用事实、用证据，以合法的证据去行动。
所以，香港的这些朋友，你们给我发的很多信息，我这有时候抱歉了，可能来不及回应了。最近大家都知道，这两周我都要开很重要的会，希望大家理解。稍后我会逐渐地看。然后，我会让我的律师团队逐一核实，我会在一定的时间咱们再行动。我会公开我的行动和计划，然后我会再呼吁，给我一点时间。这是香港。
那另外一个，过去大概两周吧，很多都给我发这样、那样、太多问题了，几千个问题。但是最近问的问题比较多的、我让我的团队给我进行了筛选。我每天我尽量回答一个问题。特别是最近这些天，关于我的好朋友车峰先生的问题特别多。
车峰先生是我的好朋友，他是原人民银行行长戴相龍先生的女婿。戴相龍先生就一儿一女，他的女儿我从来没见过。但我听车峰先生说，是個絕對贤惠、极为低调、非常简朴的一个女孩子。跟车峰先生的爱情也非常之浪漫，他们共同有一个儿子。这个车峰先生我们过去在2008年认识的，交往到现在。车峰先生在我最困难的时候主动帮助我6个亿人民币，24小时之內……当我需要钱的時候，直接就把钱汇给我了。而且，连个欠条都没有，后来当然我把钱都还了。
我们俩之间没有任何交易。后来他的股票上市当中给我做过担保，就是数码港吧……是叫数码什么的公司。给我做过担保，我从来没有买过他的股票，我也从来不会投机股票，只会长线投资。我们基金投资都是长线的。那么作为当时一个担保，大家网上传的、包括胡舒立女士在到处乱说，都是假的，我根本没有买车峰先生数码港……叫数码什么公司的股票。
这个股票后来到了担保期，因为是我买什么、我忘了，做了个担保融资，后来到期了，就把人家股票还回去了。所以那里不存在所谓利益问题啊，那都是完全胡说八道的。那都是在香港可查的。所以那些造谣的人……就象造谣我杀日本人一样，简直瞪着眼说瞎话。这是胡舒立等、《博讯》韦石等，还有现在又加上了潘石屹先生，潘处长和“黄艳的小手“的黄艳黄处长这些人的一贯嘴脸。背后都是一个老板、一个招，就是造谣，完全不符合事实，瞪眼胡说八道，当然不是事实了。因为这件事情呢，车峰先生被专案组在香港多次问话。而且，车峰先生多次在香港被警察问话，和我一起被詢問。
后来，车峰先生是跟大陆的一个超级富豪有一个合同，涉及到六百亿。这六百亿合同签完，车峰先生的那个数码港公司就会涨到几千亿。在这种情况下，跟他岳父半点关系都没有，他岳父被叫到中南海被一个老领导谈话、问候温暖，结果这个戴先生就很高兴，打电话给车峰说，“我被首长接见，对你岳母……(他岳母病了好几年的)……问候温暖，还关心车峰先生。”车峰先生一聽順这些，他说：“这个可以回国内了，没问题了。”决定签这个合同。
结果回到北京还给我打电话说他没事，“挺好”。我说“我建议你抓紧离开。据我所知、据我所了解，这事不正常”。最后，车峰先生第二天，也是去了一百多个防爆特警，端著枪，在国贸饭店当场把他带走。当中只放走了一个人，是中央常委的家人。所有人，连帶去吃饭的司机都给带走了，司机的家人都带走了，几百号人，最后牵涉到大概是五千多人。这个动静之大，那也是比拍电影真是精彩千倍万倍。
然后，车峰现在是被关在湖南。我的其中两个员工曾经在头三个月的时候，跟车峰先生关在一个四合院，车峰先生被打的每天砰砰响，但据我所知车峰先生是绝对不屈服的。这真是个大男人，我太佩服这位老兄了，行侠仗义。如果称为大侠，在我生活当中我认为车峰先生当属第一。对哥们仗义、对朋友从不违心，绝对是侠客级的。那么到里边被打的时候，那绝对是不屈服，快把他打殘了，打了他就骂。就是傅振华的刑一组的这帮人，打他打的非常夸张。
但是后来实在不行了，让他屈打成招的原因是拿他老婆、儿子来威胁他。最后，车峰先生没办法。所以说他现在关在湖南，我觉的它是纯粹的政治陷害——纯粹的政治陷害。那么，关于车峰先生的事情，他还没有回来，我知道的事情很多、很多，未来我再回答大家，我再回复大家。
车峰先生被专案组到香港去抄家、抄办公室、拿走电脑、查封银行账号、查账，这是全香港警察都知道的。香港立法会应该问清楚是谁来查的车峰的家，是谁查走了车峰办公室的电脑，是谁查封了车峰的账号，是谁威胁了车峰的家人，是谁将车峰的员工给驱散。这是非常重要的，只要这些人活着，有一天都会站出来说话的。香港的官员们不要都象那些盗国贼一样，你以为蒙住别人的眼睛，你也把自己眼睛蒙住，你以为这就是掩耳盗铃、解决一切问题吗？这是不可能的。
这些人……过去五年来公开的数字是二十六万官员被查，九百六十万人涉案，最起码得有几十万人跟香港资产有关系、账号有关系、被调查有关系。你们都能瞒的住、骗的住吗？只要有一个被坐实了，就证明大陆黑警察到香港以黑治港、以黑查港、以黑控港，完全违背了香港基本法。香港人民，你去想一想。香港未来你们所有人都去想一想，你们就不会被抓吗？轮不到你们身上吗？一定会的。香港很多人被抓了，只是不敢说话，不是一个铜锣湾。——不是一个，有N个铜锣湾。
香港一定要维护！为什么？连毛泽东时代，张国焘跑到香港去，毛泽东都不追杀他，毛主席都这样。为什么？他深深地知道，香港对於国内的政治家和国内的精英们，以及国际的联系有多么的重要。「六四」这么大的事件，邓小平先生也没有派人到香港去追杀、没有到香港去办案。
今日的香港遍布了秘密警察，拿着一个开保险柜的仪器，所有我们家人都亲自目睹了N个警察到我们家去查去。保险柜这么一推，保险柜门这就开了，把东西拿走，啪……给你推回去，恢复原样，密码原样，连個指纹都不留。
第二个，就是大家现在都可以花钱买的，就是两万美元最好的，便宜的几千美金，随时可以买。往保险柜那里一照，里边所有东西都看得见，想拿啥拿啥；想拿就開门，不拿就拉到，太容易了。在香港有多少这样的行动队呢？最起码十个。每天就是开保险柜，每天开你家门。这个房子任何门，他们只要往门上一放，只要输进入、一推，啪……门自动开了。然后，离开的时候放上去，门自动恢复到原位。全世界任何钥匙，包括银行那些所谓的保险柜。
我放在香港汇丰银行、还有在国外一个银行里边的保险箱中的DVD视频录像资料，就被人家用這個方法拿走了。香港人民，你们家里的门、你们家里的保险柜，他们想拿分分钟，你都不知道。而且会给你制造一个假象，有人翻墙偷东西了，就把你家资料拿走了。所以香港的同胞们，你们不知道有多恐怖。未来这些事情都被证实以后，香港同胞们——你会无法想象的。
这就是为什么我说车峰先生他的家、他的钱、他的电脑……谁办的？是不是香港警察办的？香港警察没办，是谁办的？他的家人都存在呢，他本人也在呢。车峰先生所有的在香港的当事人，被问询、被问话、被调查都在香港进行的，是大陆警察過来的，不是你香港警察。你们不知道吗？车峰先生被害的太惨了，他们家人被害的太惨了。岳母过世、老岳父现在也病的一塌糊涂。妻子被吓得半死，小儿子那么小，听说現在也吓成忧郁症了。太恐怖了！
所以说，现在香港如果大家不站出来说话，香港將成为没落之港，将成为臭港，将成为卖港贼之港。
那么今天我就简单说这么多，我呼吁一下。本来我今天还要回复一下，关于我们公司原来的林强先生。林强先生是公安部一局常务副局长，没有局长，是当时陶四鞠部长的最亲信、最亲信，第一亲信，相当于今天的孙立军副部长、孙立军局长，他是一局局长。所有公安部长信任的人，他的秘书都当一局局长。一局是管海外调查局、海外情报局，港澳台黑白两道归他管的，港澳台的商人包括海外调查、派遣。这都是领导的私人领地，公安部一局那就是半个公安部。
当时的林强先生是一局的常务副局长、没有局长，跟陶四鞠部长是绝对的、最最亲近的。他的哥哥叫林弟，是安全部原来的五局局长、十二局局长，也是我的好朋友。
俩人都是过去老革命……父亲母亲全是老革命、红军，原来情报头子李克农部下。父亲是在监狱里边用塑料把自己勒死的，这是有名的故事。是周恩来同志亲自把林强、林弟接出来，然后又安排了安全部和公安部的情报工作。这是中国情报界的两个大人物。后来林强先生因为公安部换领导了，他没地方去。一个政治局委员的家人把他推荐给我，这是在二十年前认识我的。然后，让他到我公司工作。
但是，林强先生得罪了现在常委里边一个重要人士。过去由于知道常委的嫖妓、包养情妇、私生子，还弄钱的故事，林强先生在2015年3月份，具体记不清哪一天了，在我公司『盤古大觀』门口……我们都有录像的，被一帮人从后面冲上去，噼里啪啦打了一顿，摁在车上押走了。
这个录像我看了有一、二十遍了，就是當年公安部部长一人之下——林强先生，爸爸为国家死在监狱的，是毛主席、李克农关注的人物，周恩来觉得“欠了人家“的人。兄弟俩都是为国家奉献一切的人，最后落得如此之下场，被这些盗国贼们以莫须有的罪名在大连秘密关押。现在什么罪名？在里边关两三年了；他本来体重就是四十几公斤，现在听说瘦的皮包骨头了，估计也就三十几公斤了。
是为了什么？林强先生曾经为我在一个融资1.5亿当中，在我们如实还了人家本金、又还了人家利息，大概两个多亿吧。人家感谢林强先生，给了他100万人民币。而且，这100万人民币，人家林强先生还對我说了。我说：“你收了吧”。他交公司，我说“你收了吧”。因此，就以非公务人员受贿罪被抓了。你说这个司法制度，这个国家还有没有救？盗国贼们有多夸张！以贪反贪啊、以贪清除自己的敌人啊！
如果“十九大“時，这样的人还在“十九大“当常委，盜國賊們继续管理这个国家，国家还有什么希望？习主席将极度危险。这些人是绝对要把习主席想办法给除掉的，他們看不得他（习近平）真正的反腐。习主席是真反腐，他为啥不反腐？不反腐他能有什么未来呀？在这个国家他现在是总书记，他是国家主席。但是这些人在骗他，打着反腐的名义，现在干出来的事，林强先生是最明显的例子。
这就是为什么我呼吁，所有关于我们“盘古“的案子，包括林强先生的案子，还有很多案子，应该成立特别调查小组，调查事实和真相。林强先生我们俩八年没说话了，因为林强先生在关于刘志华的案子上，当时我说这事你别掺和，我自己来。因为他的哥哥和马健副部长在安全部是对手、仇敌。所以，我因为这个选择了马健副部长，就没有和林强先生以及他哥哥过多来往。因此，我们倆八年没说话了。
但是他被抓以后基本上人快崩溃了，家里面他的嫂子得了癌症，就是林弟的夫人，是原司法部部长蔡誠的女儿，得了癌症，她也是安全部成员。林弟先生得了脑癌。然后，林强先生的女儿小瑶，从英国读书回去以后，精神也快崩溃了。林强先生的夫人……第二任夫人，这也是公安部原来一个非常有才华的女士，听说也白了头发，也快半崩溃了。这就是二百多万的公安人士，你们要知道的事情。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/33/</link>
      <pubDate>Thu, 18 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/33/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，推友们大家好这是文贵5月18号报平安的直播视频。首先呢，我非常的感谢所有的推友们，在我的推特里给我发来的我和我妻子，女儿相聚的祝福，哎呀，还有这个大家都是哭声一片，感动万分，这可以说明人类的本质都是善良的。
这个我的遭遇，是一个中国现在以黑治国，以警治国，以贪反贪，这样的一个中国人民的遭遇和现代社会状态的一个缩影，过去的96个小时里，发生了很多很多事情，文贵毫无夸张的说，每一天，甚至每半天，都可以拍一部大片。文贵在这里面由于事情的发展，再牵扯到了很多人。我就不能在这里说，那么多也没这个必要。也是由于这发生的事情现在是在进展中。
今天的主题，第一就是万一文贵发生意外，如何能继续爆料，和让推友们能及时和我联系，第2个，就是现在这些盗国贼们，他们在做什么？他们会做什么？那么今天主题主要是这两个。那么，首先我要说昨天所有的推友们，在我这里的留言和私信太感动了，我本来想一一的说一说，但是太多人了，我实在说不出来，而且说了某些人，有很多人不说，这不公平而且不尊重，所以我通称为推友吧，
向你们把所有的祝福和真情，还有你们的感同身受的对我的这种理解，还有你们会提供的办法，还有坚决反对我妻子和女儿再回去的各种建议，文贵非常非常感谢，非常非常感谢。
那么首先呢，我在这里要说的事情，就是这些盗国贼们，他们在做什么吗？想做什么吗？非常简单，过去三年多来他们一直想做的，无非就是两条，第一就是让郭文贵消失在世界上，把资料从我手里，他们认为有用的资料给弄回去，把资产叫他们给弄走，也就是把郭文贵彻底的家族，企业，资料，还有这100多斤的肉体之身消失在世界上，就像徐明，李明，雷洋一样。
第2件事情，如果这个做不到，你的让郭文贵闭嘴，不能成为他们的威胁。然后再择机达到第1个目的，最近一直以来和北京都有沟通，这也是为什么成了我三周内不爆料的原因，但是表面上的缓兵之计和我所释放出来的善意。丝毫没有影响，这些盗国贼们继续采取了各种手段来达到以上的目的。
最近几天来，又是动用了国家的机器，以国家的名义，还以人民的名义，以国家的外交和托国之间的关系，和国家与其他国家的经济贸易的合同作为威胁和条件，展开了一系列的对文贵的追杀。主要他们是要采取，通过我持有的第三国的护照多国的护照，和这些小国第三国达成紧急上的默契，让第三国，以我拥有这些国家护照和这个身份为名，捏造刑事犯罪，在这些国家，捏造经济犯罪， 在美国申请遣返或起诉，达到将我遣送到第三国的目的，然后再用经济利益交换从第三国交换回中国。
在这之前，这几个国家所有的过程当中达到了其中一个目的，就是要让工会现在马上就要闭嘴，绝不能再有这个直播性，绝对不能再有通信系统，这是第1首要任务，然后他们在美国使用了公关公司，华盛顿的公关公司，和第三国长年来使用的公关公司，调查公司和美国的媒体公关公司，私人侦探，在我现在我住的这两个地方的周围，两个家的周围布满了这个私人侦探和穿着各种马甲的外国人，美国人，其他国家人。
在周围盯着和我接触的人，并同时近距离的进行信息收集，还有对WiFi联系系统电脑进行黑客，黑客行为同时有一帮人在联系着当地的，还有我们华人背景和其他的黑社会，等待着文贵出去，等待着肆机出手。造成形式上的犯罪，被控的犯罪，同时达到了扰乱视听，然后叫当地警方以刑事罪叫我失去自由，切断我的人，同时再发动，可以聚聚啊，这个局领导昨天告诉我，三天前告诉我。
两个不同标准，一是已经启动了所有的沉默的力量，在西方，那么昨天，又变了，不启动了西方，全世界的成立了沉默的力量，内部悬赏，谁能做到是天价，那就是接近郭文贵，用这个无论男女，就想办法扑上去，以性侵和威胁，或者说这个所谓的异性或同性之间的身体接触，来栽赃陷害，然后达到了当地警方的介入，进入刑事案。达到了再去遣返，达到了第1第2个问题。
同时北京警方抓案组，这些盗国贼们，将我在美国和欧洲还有亚洲和我工作过的中国员工，向家庭进行了威胁和恐吓。让他们指正，或者栽赃，陷害，经济方面，性方面，让他们做文件。通过美国的公关公司，还有这些有背景的安保公司，正在美国，想尽办法在形式栽赃陷害，再达到了他们的那两个目的。
同时，他们现在也通过了各种渠道想办法，用经济上，将文贵牵涉到经济和行事犯罪当中，让文贵和别人在任何付款当中，和协议交易当中，让我造成了这种可以栽赃陷害的这种背景和平台。就在过去的四五天，有人想在银行以我的名字立账号，有人在把别人的房产放到我的名下，因为那房产，他们知道我已经查出来了，我早就掌握了这是某些贪官的资产，想陷害到我身上，栽赃到我的头上。
并且就像当初设计的。由博讯首发的郭文贵杀害日本人一案，然后栽赃,同时刑事案件，然后花大钱请美国的最有名的律师进行诉讼，在精神上拖垮功文贵，身体上托跨郭文贵，意志打垮郭文贵。另外，所有在海外派出的工作小组，独立工作，进行美国又游说，包括美国现在总统和各个部门国务院，啊，还有，有影响的这个国土，这个这个安全部，FBI，CIA，各种领域有不同的小组在游说。
以及达到就是我当初说的第1个目的，遣返第三方或当地先把我控制起来，当然了，他们也很多上当受骗，过去的几个月来，三年来他们多次被这样那样的许诺能做到，把郭文贵给抓回去，把郭文贵办掉，把郭文贵栽赃陷害。然后协调什么什么政府部门，被骗走了n次钱，现在他们始终认为他们的手段管用，最近几个月来，到盗国贼加大了，对中共中央政府，中国政府上层的意见统一的游说。
首先，在习主席面前，在中央常委会和政治局面前，渲染，造谣，捏造郭文贵的危害性和影响力，以期达到中国政府，共同认为郭文贵是大家的敌人，国家的敌人，国家的威胁，形成常委，政治局一致性的把郭文贵立为国家的威胁，用国家的力量，来对付文贵。同时这些盗贼们，控制着手里的政治力量，在十九大前坚决把郭文贵至于死地，否则他们没有安全感。
这就是他们掷出了两招，一是缓兵之计，缓兵之计。第2次私下面加快各种运作，增加成本，对国内的中央领导中国政府所有官员形成一致，把我所有报告的人，所有的利益集团，形成一个合力，让习主席真正认为郭文贵是威胁，是国家的威胁，党的威胁。然后用国家的力量到美国游说，用国家的利益做交换，同时在用国家的力量把我掌握持有其他国家的国家分组进行游说，让这些国家和他们站在一起。
达到他们的目的，同时采取了黑社会手段，万一这些招都不行，用黑社会的方式，一定要处置。然后通过法律诉讼，法律纠纷拖垮文贵。北京现在可以说有些人24小时都在工作着，强大的，多个的以国家的名义，人民的名义，在运作上来对付着文贵。
现在在我的周围布满了黑社会侦探，警察，政府，女奸碟，男奸碟，各种肤色，各种国家来的这种力量，然后大额悬赏，来掩盖，这些盗国贼的真实目的，而且非常夸张的事情，他们以国家和人民的利益，向这个国家政府提出的条件，简直是无法想象的。这个国家的钱，国家的利益，国家的土地，国家的项目，成了这些盗国贼们随意开出了交易的清单。而且，这些到盗国贼们都在为自己同时打造的小算盘。
他们在各个领导面前都以维护这些领导的私人信息安全和丑闻，帮他们掩盖丑闻和家人财富的安全为名，提出了一系列的方案，将每个领导跟他们绑在一起，利用他们的贪婪和恐惧和这种现在急于想掩盖自己的罪行和盗国贼们这些罪行，让每个人和这帮盗国贼们绑在一起，而私下里这些盗国贼们却都干着私活，都有自己的队伍。
有的人跟我联系是好啊，然后向我传递信息，出卖他们的队友，这是乌托邦，共产主义，共产党最善于的一招，挑拨离间，表忠心，背叛套取信息，将大家绑在一起，将价值最大化，然后将其出卖，多个利益团体和盗国贼们一个个的演绎着是这样的，很那样的丑陋，背叛虚伪的，没有任何人性和尊严的，这种背叛和假忠诚。这种故事我见的太多了，所以我说拍电影拍多少电影都拍不完。同时很重要的，很重要的这些人都在想尽办法将自己的钱转移，资产换名字，将使很多人撤回离开，然后不惜代价的将更多人绑在一起。
昨天美国政府的一个高官告诉我说，你文贵可以说我的名字，你转告给这个中国的这些政府官员。他们是中国的政法委书记，中国的常委，中国的公安局长，他不是世界的局长，不是美国的局长，不是美国的政法，也不是美国的领导，让他们看看美国的历史，在美国这个土地上反响这么作为的后果是什么？结果是什么？想在美国收买高官？绑架美国政府，他们不但不能得逞，这将成为他们的坟墓，美国政府明确告诉我，很多事情他们都在掌握和观察之中，他们给了我这样那样的保护，同时也给我这样那样的信心。
中国的领导不是美国的领导，中国的思想到美国来不管用，靠收买绑架，威吓，交易，某件事上可能，但最终结果一定不可能，几个高官说美国的民主制度，美国的独立司法制度，美国的媒体监督的权利，任何人无法收买，我深信不疑。过去的96个小时，多路人马同时并进。盗国贼们已经深信在过去的大概7个小时内我一定会被闭嘴，一定会中断通信，一定会把我带走，此时此刻我相信他们还在做这个，过去我说了很多这方面的信息。我兑现了北京老领导的诺言，三周之内，不再爆料，不说某些领导。
但是在表面在和我交流当中，北京所有的行动变本加厉，更加疯狂，所有推友和网友，在推特上说的，不要相信共产党，不要相信政府这帮人，千万不要变成张弘宝，吴弘达，不要变成赖常青。但是所有看似单纯和极端的建议，从过去的96小时这都是对的，事实上他们的背信弃义和无法无天，和盗国贼们的丑陋嘴脸，只有过之，没有不及。
而且任何理由，任何我们的忠诚或我们的道德，或者说我们的诚实，绝不会让这些盗国贼们对我们有半点怜悯或者同情，或者让他们高尚，不可能的。当了一辈子流氓骗子的人，这些盗国贼们，让他们一夜之间立地成佛。我文贵也从来没那么天真过，所有现在参与的这些人当中，包括这些5毛们，媒体们，就像头两天委实去了趟香港，接受了他的组织给他的劝告，和新的指示，和金钱上的承诺，回来以后变本加厉。以为真的是文贵要完了。但是咱们可以拭目以待。
过去几十年来这些盗国贼们，看不起我文贵，小看人文贵，这是他们上了他教给我的招的当，装傻行动，指东打西。装傻不是真傻，装窝囊不是真窝囊，事实我们已经证明给大家了，未来我们还会一个个事实证明，但是我们决不能低估了这些盗国贼们，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的本事。也不能低估了那个黄艳同志怀孕的小手。也不能低估了岳文海这个白手套，和利益集团对咱的这种下三滥的攻击，更不能低估了北大在全世界上这些人的影响力，那李有的这种香港，东莞，台湾的黑社会，还有人民银行的副行长范一飞和这些共同的老板， 绑架的国家机器，中纪委，政法委，公安部，纪委家，公安的抓案组，这些人哪一分钟哪一秒钟他不想啊，这些人的智商和能力，不是你们在主席台上，和中央电视台新闻发布的那样。
他们围起头，拽下领带，脱下西装，挠着脚趾头，挠着腿，抽着烟，骂着娘，三字经就开始了。他们的天真和傲慢和无知，是那个环境和制度是必然的，他们的互相欺骗，互相利用，互相阿谀奉承，让每个人都失去了理智。所有人都认为，他们拿着钱到全世界，美国参议员可以买，美国的总统可以买，美国的各个部长可以买，美国的律师只要付钱，什么都敢干，黑社会只要给钱没有不敢干的，重赏之下必有勇夫。
深信不疑，然后用他们特有的乌托邦，你的挑拨离间，团结流氓，必要时吧，让流氓穿上西装装绅士，在必要的时候把这个女同志，把处女给送上去了，再不行栽赃陷害，然后倒地装傻装死，然后下毒，给沉默的力量，想尽办法接近郭文贵，用眼泪，用同情，用感情接近他，毒死他。每个人每一分钟每一秒钟都在玩这样的游戏，我一点也不陌生，我非常享受这种过程，鉴于死，文贵在这儿呢，也做好了各种准备。
首先要让我停， 要我闭嘴，不再爆料，那就证明了文贵的料是有价值的，是真的，你们害怕，我再说一遍，我真的是千分之一，万分之一，亿分之一我都没拿出来，我还是留下了一个希望，我不想让这个国家动乱。我绝不希望让我父亲和我母亲，国家和这个民族因郭文贵进入重大的动乱之中，让无辜的人受到祸害，郭文贵拿出来的资料，绝对不是1000万以上，1000万只是胡锦涛。贺国强家的事情。怎么想拿国家的钱？怎么控制矿资源？怎么敛财？怎么存到海外？怎么玩处女？怎么玩人家母女？一玩人家4代人，奶奶妈妈，姐姐妹妹都给人家完了，那不是，那是千万人。
我要把这些盗国贼的证据，丑陋的嘴脸，盗取了人们的财产，如何用e珠宝，如何用泛亚，如何商量对付老兵，如何要把这个老兵的家人怎么着，包括过去转出的钱，海外的资产和政治局委员，常委们，孩子在海外上学，房产，那不是千万人，只要有任何一点良知的中国人，只要他还喘着气儿，他要不上千，他就不配当个人字了，因为过去几十年的劳动，财富，已经被他们盗取了，你们听到看到的都是虚幻，一定物理条件下造成了一个现实的假象。被欺骗，我不想这么做，我还抱着一线一丝丝的希望，我希望这些盗国贼们，一次次用n年，来测试文贵，我希望他再测试一把，我妻子，女儿放出来 ，我哥哥回来，我在坦白的说，你不放我也做好了，最坏准备，郭文贵的亲情和员工的这种亲情，在我要做的事情面前和目标面前，我必须有取舍。
不管发生什么样的事情，家人生，抓还是说病，甚至死亡只能哭一星期，两星期还能一直哭吗？如果到那一步了，郭文贵就可以自杀吗？那不就上了这盗国贼的当了吗？精神被打垮了吗？我只有一个选择，就像我八弟的死亡，让我变成了更加的强大，更清晰我要什么，我八弟的死亡，让我知道了这个国家，和这个制度和这个贪官污吏们，会给这个国家民族带到什么地方，我用28年证明了我看的我担心的是对的，我用我这28年证明了弟弟的鲜血和死亡会让我强大，现在你把我的员工，把我员工的家属变成半死不活，满头白发，妻离子散，让我的家人，处在恐怖威胁之中，让我的家人，成为了你们的绑票。只能让我更强大。
本来今天的文贵不应该是这个样子的，是你们把我一步一步逼到着这样子的，我手里掌握的什么，咱一步一步的看，我现在还坚持着，中国事中国人解决，可是这盗国贼们，把我们中国人的事儿已经全面让外国人介入，而利用外国人对付我们，中国历史上的一个个的昏官，贪官，腐败政府，都是以祥斜内，假洋斜内，用外国人来毁掉中国人民，我要坚守原则，中国事中国解决，已经被你们给打破了，你们几年来，尝试用外国人来消灭郭文贵。
现在变本加厉，用外国人，对付郭文贵的家人，你们用文贵的资产，1000多亿的资产许诺给一个个国家的政府，用郭文贵的股票，郭文贵的现金，郭文贵的资源，许诺给一个个国家的政府。让他们用国家的资源，在美国把我毁掉，这不是卖国贼吗？你们的首要目标是让郭文贵现在闭嘴，不开全球新闻发布会。首要目标让我失去自由，然后想办法过渡到第三国，再过渡到中国去，然后把我给灭了，把我全家给灭了。
你们非常清楚，我一旦失去自由，一旦是被弄回中国，我的妻子女儿，爹娘，哥哥嫂子都会因此生不如死，这不是满门抄斩，是满门酷刑，清朝的18酷刑，宋朝的88酷刑，最惨的是让人不死，就让你生不如死，这是最近领导人开会当中，一再主张郭文贵一定是家破人亡，生不如死，你们的背叛，互相的背叛，互相的假忠诚和在19大前的100多天的恐惧，会让更多人跟文贵在一起。
盗国贼们，中国14亿人民 200万公安干警，有几个人是和你们站在一起的，有几个人在十九大以后还认为你是好的，你还有权利能保护，你的资产和利益群体吗？你骗你自己吧，共产主义还有一招，不但骗别人，还骗自己。骗自己都得相信，你继续骗自己。十九大以后，你的权利，还会让人民这么样支持和信任吗？你们让这个利益，黑色的利益集团还能对文贵利用国家的名义，人民的名义，通过全世界的力气对文贵打击吗？你可以继续欺骗。对郭文贵，你看文贵对生和死，我能在乎吗？我能害怕吗？你们可以试试，氢化逍遥丸，我带了多少年了？
最近很多推友都给我问，逍遥丸能不能弄两粒，推友们啥都给你提供，这个轻化逍遥丸不给你们提供。这个不是好东西，需要这东西真不好。这些的让盗国贼喝，不是你喝我喝呀。接下来，我想说一旦文贵发生意外，被杀了，被绑架了，或被某些书馆的官员失去自由。可能推友们会极为关心或失去联系，我在此啊，对这个已经有了各种预案，我今天先公布一下，稍后我在24小时内会挂到推车上。
第1个，我的律师代表，我会把他的照片联络方式，公司地址，公司名称，各种联络方式，我一定会公布。事实上我们都准备好了，就是文贵一旦有什么事情这人都站出来了，我会让他和我在一起的照片，一旦我有会有什么事情，这是我的代表律师。第二，我会把一旦有什么事情你看到我不发帖或我有什么意外，那么会有另外的，我的助理联络方式，她的多个联络方式和她的照片，就是大家可以看到我最起码会贴出来他和我一起的照片，还有短暂的视频和各种各样的联系方式，三个人。到那个时候希望推友们一旦有问题，就这三个人是信息联络和发布的信息是可信的。
那么另外一个，一旦我发生什么意外，我已经将所有的资料，通过了极为保密的方式，希望推友们别再发信息给我，建议些这样方式跟大家说别站在阳台了，小狗有没有安这个芯片了。然后呢，我妻子和女儿来那个衣服里面有没有放什么监听了，大家真的别建议，别浪费你的时间，这个我的安保团队，绝对是世界上最好的，他们都会做的，就我们之前已经做好了各种的安排，世界上最好的加密方式和储存方式。
而且一旦我有什么事情，我说提出这三个人，他们在不同的时间会收到不同的信息，视频，语音，文字整理文件的资产的信息，和过去的各种转账银行账号，政治局常委孩子上学信息，这些各种性丑闻明星之间的丑闻，和各国之间，政府之间的这个黑暗，行贿，资金来往，汇聚大会在他们会按照我的节奏，一步一步的放掉，而且一定保证，你们都能看到。任何人都无法阻挡。因为我们已经完成了关键的两步。资料的法律凭证和英文翻译。
不但如此，我们还有另外一套方案，我们请了法官协会，警察协会和我们律师签署了对我所存放的信息。一个多个公证，那个时候，他们会以协会的名义，受我的家族基金的委托，会将这些资料报出，另外一个方式，我已经在推特里面的所有推友们，我认为这些天一直帮助文贵的人用你们的名字和信息推特的尾号，我成立了一个密码，这个密码和这些信息和很多数据已经储存完毕，在两周前储存完了，当你们所有人当你们的收到了，文贵给你们发的私信当中告诉了你，让你去和谁联系的时候，千万不要怀疑是在文贵的推特里面，私信发出，千万不要怀疑，因为你直接联系你就回复那个私信就可以了，会有人会有律师和退休的法官见证下，让你们拿到应有一部分的信息。
你们可以公布，你们可以使用，授权书，信息使用方式会同时发给你，特别是现在大概在800多家的媒体，特别是自媒体的朋友，你们有的发的信息，whatsapp，还有email我可能没回，但是你们的信息，我们都整理完了，这些媒体一旦收到了文贵给我发的信息，一定记住，郭文贵发出的信息里边，最关键的就有三个小拳头，一切都是刚刚开始，同时附带着你曾经发给我的信息，你在打开，否则你不要打开。一定要记住三个小拳头，一切都是刚刚开始。
然后背后有你们媒体人发给我的私信，还有whats app，email，还有waiber，还有这种联络方式的，这种里边的有你们发给我的那个超速的版本，你们才打开，那里面就有给你们传送了，我准备好的信息。你们自己是怎么去核实，怎么使用？我在上面提出了要求，你们能不能守，那是你们的问题，这是今天公布文贵一旦有意外，如何保持和推友的联系。保持继续爆料，和这些爆料资料的迅速的发生了这些细节，接下来，我在24小时内，会把今天的这个视频变成英文，但英文正版挂出来，会把所有的事我说了三个人的联络方式，还有照片信息和我们一起的短视频，把它发上去。
同时，我们已经在过去一周内启动了，所有的在美国安保团队和法律团队24小时工作的基础，已经全面运作。同时我们和发生的各种方案，都进行了研究。接下来的一周内，我们会随时公告未来会有律师，和我们专业的指定的媒体公关公司，作为我的代表，来进行对外发布有关信息。然后这些代表还有这些工作的团队，会向全世界公布我们全球发布会的具体方案和细节，然后和推友们交流，文贵的爆料定义为三年，我不希望提前哪，因为提前的代价不是文贵，也不仅仅是道德责任，是我们这个社会。
我希望通过文贵的爆料，能让美国人民世界人民了解真实的中国，我希望美国人民了解真实的中国盗国贼的嘴脸，我也希望更多的中国人了解美国国家的伟大和司法制度的伟大，依法治国的重要。大家想一想，中国人一旦像我这样，你往哪跑，没几个国家，只有美国，英国，没有地方可以去的，也可能德国，其他国家你去他也没有用啊。已经全球都被黑社会，穿着警服的黑社会，穿着西装的流氓们已经全部给垄断了。
我们一定要捍卫美国这个国家在世界的地位的同时，要让更多中国人了解，这么多年来他们被洗了脑了，美国真的是很伟大，美国的司法制度和它的社会制度是为了保护我们这些人一个圣地了。我希望用三年的时间让美中人民更多的互相了解，让美国人民知道他们是怎么过去的，几十年被骗的，让中国人知道他是怎么被骗的，把美国人形成了帝国主义，妖魔鬼怪侵略我们，伤害我们。
爆料这三年我也希望中国人更多的精英们，能够唤醒自己做人的起码的责任，和对这个国家民族体制的真相的了解，同时，最近推友们一而再，再而三的，就是说给我提出这样建议，包括上车鸣笛，按喇叭，包括昨天很多人呼吁，要在某省某省采取这样那样的行动，我在此，我衷心的严肃的向推友们说以下几句话，任何人千万现在不要行动，你们不要低估了，盗国贼们，他们已经盗窃了国家这个机器。你们的冲动会给他们留下把柄。他们的恐惧是我们的武器，他们的恐惧是我们的胜利，他们的恐惧会让他们灭亡，让他们疯狂，但是推友们你们的不冷静，会成为人家的武器，会让你承受不了的后果， 千万不要，千万不要，到那一天时，大家应该积极集体行动，现在千万人的心，千万不要自作主张，那是自取灭亡，那不是螳臂挡车了，那就是螳螂挡臂了，千万不要，千万不要。
另外推友们，这几天给我提出这样，那样的建议，包括要采取行动，我再次请求推友们，不要有任何什么行动，包括有人提出，我妻子，我女儿不要回去，这样那样的做法，我都明白，昨天我女儿刚到身体虚弱，确实是因为胃不舒服紧急住院，输液。但是她就是胃不舒服，我们永远不要像盗国贼一样的，撒谎，骗人弄虚作假，那我们就跟他一样了，我们不会的，我们承诺的回去，我就一定要让她回去，除非他们说你不用回来了，我的家人就应该承受，就应该承担。
我们现在是面临辛苦，我们家人享的福比很多推友享的福也多，他们面对这种困难这种压力，这是命中注定。我要干的事业，连我家人都不能承担，不能面对，我有什么资格和推友讲这话。当然，我也会尽一切的努力。让我的妻子和女儿在不用违背信义，咱不搞弄虚作假的情况下，让她们不回去。不但如此，我也会通过合法的手段，我相信习主席和中国中央的绝大多数是政府的官员，他们知道谁邪谁正。
我希望尽快的让我的一些非法关押，长期挤压的员工们的恢复自由，同时我也会继续，一定会为这些退伍老兵，这些天来，每个退伍老兵给我的每个信息都震撼了我的心，你们更加让我坚定，这帮盗国贼的丑陋和险恶。你们的一生的付出，现在被这些盗国贼的绑架和恐吓，遭受了这种流氓式的这种欺压和威胁，文贵一定替你们发声，我也希望这些退伍兵们，退伍协会的老战士们，你们有各种信息尽快发给我，我非常的愿意，我也希望我有这个能力，荣幸的为你们做些事情。包括e珠宝，泛雅的事情，任何人如果有各种信息一定发给我，在全球发布会上，尽可能的把事情做好。
以事实为根据，出示各种证据，说出我们当事人经历的事实，最近这一周来，很多这些事件都和我联系要求发声，我们尽可能安排，前提是大家好好看看我们到时全球发布会筹备小组的规则和细节，我们会全力的，全力以赴的，此时此刻，文贵更加有信心去赢得这三年的郭7条为原则的，中国的文明进步，依法治国的进步和国家体制的完善和能得到世界文明的国家的这种尊重，和世界文明国家的这种更加良好的合作。
我深信给这些草根，私营企业家们 一定会带来更多的尊严，安全感。让更多的人能得到应该得到的，保护着老百姓起码的钱袋，起码你的尊严和孩子的未来能有积极的贡献，我也深信，文贵这三年和推友们一起努力。推友们一定要记住，你们的每个行动都会超过文贵，你们不行动什么都没有，你们的行动和为贵，这个行动联合在一起，和上天赐予我这28年来的准备，我八弟的死亡给了我28年到现在所有的资料和经验，与你们融合在一起。一定会推动这个时代的进步，当然它也会推动依法治国的进步，成熟。
然后也会民主和自由的建设，我更加的自信，上天赐予了我这么多的资料和信息，不是郭文贵的能力，上天给了我这些经验，和这些经历，我必将和推友们一起赴汤蹈火，追求我们的郭7条的实现，不管发生什么事情，请推友们记住不要被人家挑拨离间，不要失去希望，不要被人家收买。只要别被人家收买，别放弃，永不妥协，只要我们团结一定会赢来，我们需要灿烂的美好阳光的一天，我已经听到了这个时代的脚步声。
因为过去的96个小时 ，我感受到在西方世界，推友们无法感受到的这种支持的这种巨大的力量，能量。不包括黄艳的小手哇。咱们主要是正义的力量，国家的力量，文贵虽然这几天没怎么睡觉，心情很好，除了家人的团聚让我心情好，感受了这种几年久违的这种亲情之外，通过这场斗争，让我更加坚信上天诸神，是上帝穆罕默德，阿拉站和我们站一起的，众神在支持我，我每天晚上我都在我阵地高呼，问上天。你们觉得我做的对吗？如果不对，百倍万倍的惩罚文贵吧，如果对你们就支持我吧，让我走的更快一些，更勇敢一些。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/23/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/23/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的推友们大家好，这是5月8号，文贵向大家报平安的视频。嗯，昨天是周末，5月7号，没有像大家录制长时间的视频，你们得到了休息，但是呢文贵呢。却没有得到休息，而且发生了很多事情，在这里呢，我不能一一而说了，因为太多事情了，我真的很想。
希望这个有人能把我的这些时间发生的点点滴滴，能未来呈现给所有的微友们。对每件事情他都具有很深刻的意义，我过去经历了很多很多事情啊，是超出大家想象的。是从来没有像最近这几个月以来发生的这些事情和很多人，很多事情，包括可能是和未来的。而我们国家将发生的重大事件有关系，比如说这几天来，这个我的推特上这个出现。
看了各种信息，各种关注，美国的相关部门在调查当中，得到了很多这样那样的信息，这是超出人的想象。巷子真的是超出想象的，这个我的推特的关注量，仅仅一天啊，一天是1.4亿人民去看。那么1.41传到中国以后，那将是个什么样的数字呢？是每天都会从这个各个政府部门会发给我们。那么这个1.4亿的关注量从过去的1.2亿到1.4亿多，2000万就是昨天发生的事情，而且仅仅北美这一块每天就。
500万从过去的300万到500万的关注，这个是无法想象的，所以所有的政府有关部门呢，这个在了解这些事情。然后他们都表示了，真的是非常的惊讶，但是大家都看到了这个腿一直在被这个黑客当中，而且昨天晚上这个也是。5月7号的晚上照样又是大幅的回落，那么这个到底什么是什么原因呢？很明确的说这事，只有政府才能。做到这一点，而且他们采用了各种现代这个骇客中最高端的技术，那么这些技术呢来自于中国内地，还有在美国和欧洲。
对一些跟他们合作的安保公司，还有他们控制的安保公司，那么昨天呢，有人给我发了一个信息，其中讲到一个非常。很重要的啊，就是这个互联网互联网的联盟啊，互联网的联盟，我看大家看不见可能从这儿可以看一下。这个互联网的联盟啊，大家可能看到这个可能看得清楚一点，那么这个互联网的。联盟组织互联网安全志愿者联盟，这个是由阿里巴巴出钱的，叫5毛的组织，叫名字叫。
互联网安全联盟志愿者联盟啊，集结了大部分高校和大学生的淘宝的买家，啊，这个。这个联盟得到的指示是来自于公安部，来自于公安部，那么这三周来我说我不爆料，但是呢。这个所有他们的攻击并没有停止，对于我的黑客的攻击，对我的这个整个的一秒的攻击和对我这个大楼的这个IP地址。的攻击，包括我们在香港的基金的网站的攻击，包括我们日本网站的攻击，昨天这里的晚上的时候。
我们在日本的一个工作团队，啊，非常隐秘的工作团队，由这个英国人和日本人组合的团队，他们在一个非常安全。站的地方，非常安全的地方，一直在工作着，但是呢，昨天他们就发现楼下有日本人还有咱们中国人出现了。在他们楼下，而且他们在这个整个监控设备当中呢，发现了不但出现楼下，还有人往他的车上安装东西啊。这个是很有意思的，而且他们这种做法也非常的低级，他就没有想过这些人的车，这些人的任何的地方能没有监控吗？
但一定会有的，那么他们在这个电脑上多次被黑客袭击，日本的政府也开始介入调查，看来这件事情啊。越来越大，啊，说到这的时候呢，我必须要说，大家过去呢一直在问文贵这个爆料的高调爆料。这也是为什么从低调到高调炫富啊，到到这个打开所有的隐私啊，把我整个生活100%的。跑路给所有的社会，其中的有各种原因和各种这个目的的考虑，其中最重要的一个。
我要和大家分享，文贵过去，被妖魔化而被污染化无壁画，还有一个已经在社会上形成。成了文贵，是一个60多岁的老头，普通话不会说，而且此人极为龌龊，流氓。农民啊，草根所有的这些词儿，都跟文桂连在了一起，当然啦，我要通过我的形象和各方面的展示。让这个社会了解我文贵到底是什么样子，这是其中一目的，更重要的一个目的，我希望我的。
爆料啊，我用证据的爆料的各方面能得到社会上的认证，何燕正因为仅我一个人说是很难的，我想。希望所有的社会上各个方面，真的能通过文贵的提供的证据，能让大家知道更多的真相，因为毕竟任何事情。不是一方，都是多方很多方在一起的，所以呢，在这个方面我希望呢，我的爆料还有证据能得到更。很多人的观看的同时能得到认证，我希望你最后是由司法机关法院，还有当事人来。
播放的认证这个事实，但是在这个之前我没有这个傻到说，我一说出来就能得到认证或者是认可。而我更重要的事情，我需要的是，在这个前期啊，在私下里面通过我的爆料让大家能得到更多的信息和你。信息和你们那所有掌握的事情进行这个核对，这是寻找事实，实现目标。到这个步骤，啊，另外一个更重要的事情啊，最近这个目的已经达到了，就是通过我的爆料，公开了我联络的。
信息，还有我提出的各种的证据，而且我关注的不仅仅是我个人的世界，而是过去这几年之前。敏感和重大的事件，这样会引起更多的人对我提出的主张，依法治国，反对以贪反贪以黑反贪。已经反弹已经治国的这几个，我的要求呢，会和很多人连在一起，这些人当然就会关注这个事件。同时也会给我提供相关的很多的信息，这些信息对我们真正的推动这些目标是至关重要的，这不是违规一个。
人能做到的，那么这一点上可以看出文贵不仅仅是要我所谓第1次在明镜火拍当中讲的。保命，阿宝才还要报仇，当然了，我最终的目的是推动依法治国，推动中国这几个我反对的这个现在的这几个。事情那么通过大家能给我，能了解我能和我联系的渠道，才能让我和所有的十几亿人民形成一个。联络的平台和提供证据的平台，这才能让我真正的不是为我一己之私和仅仅我个人的事情才能尊重。
推动我想追求那几个为国家为社会好的几个目标，那么我可以给大家说，确确实实这个我们达到了啊。最近这个三五天来，我收到的信息和提供的证据，这是超出了任何人想象的。和我的律师讨论这些问题的时候，从过去他们仅仅讨论法律问题，到后来他们的兴奋，到现在他对我这个整个的目的呢？还得到的这种信息呢，大家是非常的惊叹，大加赞扬，当然了，我们也经历了很多的挫折，比如说我们从。
开始曝光以来，就在这个推特上，大家看到了有各种这样那样目的或个这种那样的身份的人。采取了各种的阻挠和分化的这种行为，特别是，原来只要我一说话啊，就因为是草根。没文化就被骂得一塌糊涂，然后呢，下一阶段只要我一说话啊，就就是跟法轮功民运啊就是相左。然后呢，挑拨我和命运的关系，法轮功的关系，啊，然后那个用我的草根穷人。
农民的身份带有严重血统论的诋毁，到现在只要我一张嘴，啊，就是跟某些人作对，不支持。然后把我和某些敏感的人或者有身份的人或有成就的人，想办法挑拨离间，大家也都看到了，我没有任何。和忌讳，任何在网上批评我的我也转发，任何敏感的事情我也转发，因为我不想。把文贵跟任何组织任何立场阿联在一起，我没有这么多立场，我的立场非常之简单。
这是我一直追求的推动中国依法治国最基本的，最基本的一个社会的老百姓的要求，连法律都没了连一发。治国都没有了，怎么能谈自由和民主呢？我一直告诉我的朋友，我们钱我们现在已经被人快饿死了，在沙漠里面。啊，就像一个社会当中的心态，中国的社会就像在沙漠里一样，我们连水没有吃的没有，现在我们要谈我们要包鱼，我们要海参。我们要鱼子酱，我们要牛肉，我们还要面包，我们要果汁现实吗？不现实，现在最重要的事情我当然知道。
人生存的那些东西都要有，可是最基本现在要有水喝，这个水的基本底线相维持住生命，那就是依法治国吗？依法治国的，接下来我们说不要以警治国吗，然后不要以以贪反贪吗，然后就不要这个以黑反贪吗？最起码让这个9000万个党员，大家有信心有安全感，但不要让社会乱下去，不要出现了不可逆转的重点。社会实践，那所有人都是被害者，全世界上我不相信任何人，希望中国有那一天就发生了，在这种情况下。
我是这样提出，接下来我们当然需要有匹配的民主，自由啊，这些东西肯定要有的，但是要适合中国国情的。现在谈这个有点过早，你比如说头两天这个5月6号的视频当中我说了几句话，我说这个我没有务实，我在乎的是执行。执行力很重要的，任何一个企业家，如果他没有超出常人的执行力，他基本上不可能成功，一个人的执行能力。和一个人的成就他是有绝对的关系，不是相对的关系，那么我看一个员工看一个人的时候，我总是问他一句话，你说那么多你能做。
多少？我所有给我建议的人，我永远的鉴定标准，你给我这个建议的时候你能做到吗？我交朋友当中和我请顾问的时候。我总问他们，你给我的建议你能做到吗？如果你不能做到的事情，我一定不会听，如果你你想的事情你。根本做不到，你想让我去做，我也不会去听，如果你自己连1亿/10000/亿都做不到的事情，你让别人去做，那你是害人呢。所以文贵的这个标准的很清楚，我不听我也不会花费任何时间，在这个自己做不到的事情。
嗯，这个这个这个理想当中，让我去彻底那是不现实的，我一直就认为，任何一个理想或者是你的所谓的。在你的信仰，如果你自己连灵或者离异都做不到的话，那跟欺骗没有什么两样，啊，不值得信也不值得去去听。所以我认为任何一个组织任何一个人，我觉得你想做什么事情，首先问问你自己能不能做到，你自己又能做什么。什么？否则就不要去送别人，那么很多人私下里跟我联系，让我加入这个，让我加入那个，甚至让我高举什么政治大旗，我说过。
我半点政治的兴趣不敢啊，不敢兴趣，我也对名啊，任何名我也不感兴趣，对任何这个赚钱就更不用说了，我这辈子不行。需要再赚钱了，那么我在乎的事情就是从点点滴滴一步一步做起，那么头两天我在5月6号的视频我就讲了几句。一句话就有人说我，我是说给夏业良教授的，这简直是太多人了，这个居心叵测呀，我怎么说两句话就代表。攻击夏业良教授呢，我是说的头两天，有个电视台做节目当中采访的，大陆所谓的媒体人还有问。
人人啊，这个完全的，根本就不了解，123上来以后就对郭文贵的爆料怀疑怀疑再怀疑。当然了，那天夏业良教授说的也不好，什么郭文贵是有瑕疵的啊，郭文贵这个说话呢，这个不靠谱啊，郭文贵我们不能全信夏教授这个本人觉得。不接受，啊，你没有任何根据，你没有任何理由，你为了所谓的语言平衡，你就讲这样的话，那是极不负责任的，包括说我是。说的有没有证据的问题，这简直说我爆照还没有证据，人就丧尽了天良，我爱郭文贵要爆料，还没有证据的话，包括在这还不算证据。
的话，这个世界上就没有人抱着证据了，但凡有一点常识有一点良知的人都知道，如果我报的料没有证据，不是事实，没有异议。一个人来挑战我吗？怎么会没有人挑战我呢？为什么没挑战过那就是事实，那就是证据从伯逊赵才欣啊。无声到这个一系列的这个傅政华我提供的说的话全都是有证据的，这些事完全是罔顾事实。而且在节目当中还在说郭文贵的话，可不可信，这样的人是很不负责任的，包括昨天我看到了赵岩先生和这个。
郭宝胜先生这两位老兄，都是一直支持文贵的，在任何地方都是支持我，我很感激，但是昨天的节目。欧阳先生就非常客观真实，和郭宝胜先生说了大概三十几次，郭文贵是有瑕疵的，我是很难接受这句话的，我很想问。郭宝胜先生，你能不能举证出来我有什么瑕疵呢？我是哪儿有瑕疵，你们不要在节目当中说，没有根据的话，这会影响你们的形象。那么接下来你看到这个推测当中啊，很多5毛，这个是我们完全不可理喻的，但有些我很在乎的人，阿舅说话。
很不客观，除了挑拨离间，而且犯了我们中国中国人在世界上所有人都认为的毛病，就是我们爱说人家坏话，说。这个人好要一定说那个人坏，我们说别人好的时候不要再说那个人坏你别人说坏来衬托你的好，而且中国人现在。爱讲别人坏话，比如说这个有有一个推特的当网友叫春暖花开，这位春暖花开，今天早上我转对了。你的推文说郭的某些行为的确有些反常，既不排除长年养成的匪气侧漏，也不排除是某种暗语崇拜。
各有其目的，不一而论，最稳健当属明镜和平，不把身家搭进去，也不放弃专业专业角度接触而进入。在书上道义上的设身处地，看到万亿资产拥有者伸来的橄榄枝和鸡啄猎者和平也烈火炼真野鼬。过先信仰，你说这位春暖花开先生，你了解和平吗？你了解何平先生吗？你根本不。了解，你了解郭文贵吗？你也不了解，你干嘛这么批评文贵呢？你这个巧波我和何平先生呢，所以说这些人呢？
我们推友们大家一定要注意这些人是真正的危险，因为他获得了我们的信任，所以他在影响我们，他获得了我们的。尊重，所以他影响了我们，你像这个5毛我们当然不在乎他了，他都是完全是拿钱的吗？胡说八道的嘛，而且完全是。背离事实的就这些人是很大的影响，反过来我在说有网友给我发了很多这个信息当中提到了。各个方面，唉呀，这个最近几天来催我们给我发的信息太有价值了，其中一个北京市。
刑警队的一个干警啊，我不知道你是谁，我也没办法这个这个来核实，但是你发来的信息让我极为震惊。极为震惊，特别是昨天下午这里纽约时间，我收到了你两张，这个关于在审讯当中领导给你们。用笔写的所谓询问提纲，唉呀，这个太重要了，因为这个询问提纲，整个就把很多我现在不知道。做了很多大事情，都连在了一起，另外，我也很震惊的事情，就是有领导询问大屯派出所人其中的一段。
录音，因为这段录音呢，给了我很多，把我很多迷惑给解开了，因为当时给傅老三钱的时候我真不知道数。我今天才知道在亮马河桥，有一次是送的是港币，另外一次是在一个其他酒店，送了20万美元。另外一个地方是130万人民币，我真不知道送的什么币，多少树，因为这人都被关着了吗？但是你。你这个询问您这个这个这个询问的这个语音，这个人让我很惊讶，因为所有的这个涉案人都没被循环，那就是。
傅振华先生现在绝对被保护着，没有人去问话，没有人了解真相，你给我发的信息让我太震撼了，另外一个你给我发了关于。这个讯问车峰先生的这个一段的这个讯问提纲太重要了，因为我完全到现在不知道车风先生是什么状况。我当然我知道他是为什么进去了，什么原因进去的那一段我是精确清楚的，但进去之后的事情，我真不了解，我看了那一段。而是我毛骨悚然的，这是真事，也是要把车风先生给灭了呢，他也是得罪人了，这个很多事情在您。
这个匿名的给我的这些点点滴滴的线索当中证明了我这个高调爆料，高调的建立一个全世界。人民都可以跟我联系的这么个信息平台，而且让我知道了那么多的真相，这更加坚定了文贵，一定要把这个事情。要走下，要干下去，因为它能给太多人真相了，就是您给我的留言当中说，所有的人都想让全中国的。人民听一个声音，不允许你郭文贵的声音传进来，这就是他们不惜代价要灭口，不惜代价要。
掌握着所有的，这是网络控制，为什么他们会亲自一个公安部的傅政华常务部长亲自指挥所谓的互联网？什么什么联盟啊，网友联盟来攻击郭文贵，采取一系列的办法，因为这个你这一段留言你绝对是个。Inside内部人呢，这个太重要了，但我希望你注意安全，你不要钱，你对我没什么要求，你是个正义者，你告诉你。这留言让我很感动，因为你说你看到了这些无法容忍的这个利用国家司法机关，这个以黑反腐的已经反腐的以太。
但反弹的这个事实和真相，你喝出了全家的生命，特别你说你刚刚你有那个不到一年的孩子，你还要保护家人，否则的话。你就会想尽办法，这个要和我站在一起来，这让我很感动，我不希望我的事情牵连任何人，这也是我为什么。不愿意和任何组织和任何人挂在一起，像夏业良教授当时会跟我站在一起，我跟夏业良教授站在一起，夏业良教授就。会承受所有我的敌人对他的攻击，他一定也会后悔的，包括现在和平先生宁静就因为让我记住。
参加了他们的节目，接受他们的采访，一直在被攻击中啊，而且和平先生面临的压力，练成的这种恐怖性的感觉是吗？没有任何人能理解的，我是知道的，在这一点上我觉得我真的是愿意为和平先生愿意为明镜陈小平先生做任何事情我都愿意，因为。他们得承担他们坚持新闻的原则，还有他们的水平，都成就了文贵的想追求的这种伟大的事业，我这也。爱是什么啊？这也是我重要的原因，不愿意和任何其他人连在一起，大家可能不知道，要和我联系的媒体让我投资的。
媒体要跟我合作的媒体，那真的是无法想象的，从过去几天了，600多家，现在已经是700多家了，而且。我这6部手机我已经让律师全部做了，这个手机的这个就是源代码，还有整个通信的法律的实施。是鉴定，就为来我这6部手机我都会未来给司法机关作为一些我在这些爆料的实时的时间。证据物理证据同时我希望未来当人们回顾这段历史的时候，能知道更多的真相，那么这也是为什么这位朋友。
没有您给我的这些信息，你给我的这些证据，真的是让我跪太感动了，包括日本的这个团队，他们昨天遇到的事情。他们的花了大概十几个月，跟踪的目标和对这个移民局，还有边防所有的人。中和路向，这都经过了美国和日本的有关司法部门的鉴定，这些东西我未来都讲发给我，现在和律师已经。指定的一二十个目标大家要清楚，我把所有我的拥有的资料和证据，还有我掌握的信息，我大概储藏了21个。
地方从过去的9个地方先变成了21个地方，不论发生任何事情，这些资料都会公布于世的，现在呢，根据这两天的事情在变。我们又有一个新的决定，我们未来会从这个推友当中选出来一个委员会，这个委员会同时也会收到。我的所有的从开始抱到现在的资料，作为历史资料，如果我发生意外，你们会收到，未来会收到全部的我未报的。资料，包括刚才这位网友，不过我说到了给我提供信息，包括昨天大连公安上给我提供的相关信息，包括。
检察院的一位女士给我发来他阅卷以后的感想和部分手机拍照的证据，我都非常感激，如果你们方便的话，希望你们。能告诉我一个海外的联络方式，还有海外的联络人，我一定要给一定的经济补偿，我不给经济补偿我是心里说不过去的。我是无法向我自己交代的，所以说说到这里我想让大家知道，文贵当初的高调爆料包括右旋斜。又需要花钱，我让大家要知道文贵经济不成问题，可以付给你们钱，我也让德国人知道文贵，你想断我的前路。
你做不到，你想断掉我的朋友，今天我拥有了1万的朋友，你做不到，你想断掉我的合伙人和投资渠道，你做不到。你想让我的精神垮掉做不到，你想让我的肉体变成有病垮掉，你做不到，你想让我害怕你更做不到。所以说这些我所有的你们看到有些是庸俗的或者各方面的，你们看着小孩子的表现着很多过去都是我无法接受的。但是今天我去做了，为什么我所有的行为，都要服务于我追求的目标，这都是有想法的，包括推。
有网友最近还是关心我，不要暴露你的目标啊，暴露你的住址啊，这个包括那个画买了会不会被安装什么监听器。这个小狗狗会不会来接你一起啊？这样的信息真的有大概一两万，请大家真的别浪费时间，你们关注这事儿。你们的关心和担心我真的是很感激，但是你别浪费你的时间和我的时间，因为这个事情文贵的团队和我一定会做好的。再一个如果连这都做不好，文贵怎么配去追求那几个伟大的理想和目标呢？那是不现实的，那么再一个我想。
说的事情从过去爆料到现在，我一个个的证据，有很多推友和网友都在这个跟踪，未来咱们会在一定的时间。Yeah. 文贵的爆料当中，道友到底多少是真实的，到底多少是有证据的，我们会专门开一个会，那么。说到这里呢，我今天要说一件事情就关于博讯，啊，我一开始从伯逊开始，大家都很清楚，博讯从开始报道。你有爱，李勇和我的事情开始就郭文贵行贿马健，郭文贵盘古会，郭文贵和令计划，郭。
文贵和周永康，郭文贵和李援朝，郭文贵和马建副部长，郭文贵和张悦，书记啊，然后郭文贵和。然后郭文贵和谢先生，然后郭文贵和郑郑介甫，然后郭文贵在意大利被抓回，然后郭文贵王岐山。书记访美要把官位带回习总书记访美要带回郭文贵，郭文贵和令完成，然后郭文贵这个打电话。该消息法拉盛律师这个要求政治避难，郭文贵这个给中纪委写信行贿马建副部长5000万美元。
郭文贵，这个打电话又是独家消息，这个邪恶找人泄露了自己的信息，特别是广东。不会说我有一段时间啊，郭文贵说王岐山书记的情人是胡舒立，而且说她是有了私生子，还有。特别重要的是这个胡舒立的权利的猎手经过了他们的改变，然后是郭文贵这个欠负债多少多少，然后。郭文贵特别是阿布扎比30亿美元，然后郭文贵海外资金全部是来自于马健的海外的间谍资金，然后郭文贵。
这个被刘云山派人去拿他们带走，然后郭文贵的音频涉及到了，这个是北京线人，然后郭文贵被。这个这个啊，黑社会绑架，郭文贵要被阿布扎比阿萨德派出来追杀，我在这真的说不完。太多太多了，大家今天往回看，博讯说的我这些有一样是真的吗？有一个有一件事儿。是真的吗？长达三四年的时间，博讯网站就这么攻击了我，我刚才说的事情只是1%啊，1%.
你说现在我们恨国内的这些被控制的这个网络，那我们海外自由世界，这样奚落和博学这种丑。我恶的嘴脸之人，他们到现在天天一个瞎话，天天一个瞎话，他能在什么样的环境里面它。为什么这么做？他哪来的这些信息？他为了什么呢？像马建副部长的这个游街视频，我的强奸女员工。还有网友节，什么都是由博讯发出来的，还有什么我28年前的审判书也是博讯发出来的。
而且是每一天什么疯人院，郭文贵的真相，这里的虾坏我都重复玩了，就这样我还。是一次次的告诉为师和欣诺，不要抱有侥幸心理，你们应该面对现实，我还是跟他示好，但是他一直以来。还是如此的疯狂，完全与事实不顾啊，疯狂的攻击，这到了人力上真的是无法忍受的底线啊，人生的底线。就这样，我们所有采访的媒体被采访今年海外这些电视台有人提博讯打字吗？有人敢说。
这个事实吗？没有人那你可见伯逊在海外的黑势力和北京的官方的勾结的真相。有多么的可怕呀，我们不都是自由吗？谁都敢抱吗？那为啥在这种自由的世界里面讲法律的世界里？没人敢抱回去呢，我郭文贵和博讯的事情是海外自由媒体的所有人一面镜子，你们。难道不知道真相吗？你们为啥不去向博讯求证据呢？为啥只给文跪求证据呢？希诺和博旭有文化吗？他读的书多。
不多他怎么干出这么卑劣的事情呢？读书多就等于有文化吗？有文化就等于有道德吗？有读书的。有文化有道德就等于有能力吗？读书多有文化有能力就是为社会吗？就是有理想吗？就是可以理他吗？真的这几样都有了，他真的就是一个能给社会带来解决问题的方案吗？就是能管理中国吗？假如这些都没有的话，你能影响中国吗？你有什么资格去批判中国现在的政府？他毕竟在养活着14亿人民呢，他。
一年十几万GDP啊，十几万亿美元呢，就靠伟石博讯，和现在很多人说要推翻中国政府和共产党的这些人。就这点真像这点胆略，这点自私这点勇气，这个水平都没有，还能拯救国家吗？还能把14。病人交给你们管吗？这公平吗？这符合事实吗？然后我只要不谈推翻共产党，只要不一。大气给共产党做的国家做对我就不可信了，大家想一想文贵这些年做些事情和曾经做过的事业。
我留给中国社会上的财富和对这个社会的贡献税收，和我对世界上的对中国人带来的积极的形象，包括我现在每天还是。养着这些员工，包括我现在爆料所面临的事情，过去谁做过，有多少人做过，谁敢像我文哥一样拍着胸脯说不靠行贿。来来走到今天的，靠不靠和政府这个所谓的官商勾结到今天的，没有甘心当小三儿。就在那个粪坑里边，我游出了我自己的风采，更重要的事情请大家不要忘了郭文贵经历了那么多事情，我没有失去我的。
选择，我没有拿我的良心和人性来去换我任何的利益和名义，我已经一次次在说这个事实了，如果大家怀疑或者。就是说你不认可，请拿出证据，包括那些录制的几个视频，但凡拿出一样证据，文贵也就认了，有一样有证据吗？但没有人去否认这些录制的这种低级下三滥的视频，没有人攻击他们，也没有人在节目中说博讯这些。事实啊，特别是财星啊，我未来再说才行才行，这两天还财经，开始这个为海航说话了，海航的。
七八期对外出租，50万人民币一小时，这证明了我说，海航787一小时大概6万到8万美元的成本，这种。掩耳盗铃啊，掩耳盗铃啊，你以为说你是出租的，如果海航能拿出来一单证据说你租给了某些正常的商人没有？背后交易，他租了你飞机了，郭文贵赔你1万倍，我爸说的话，如果海航陈峰和王健先生敢在律师面前给我签字。在纽约任何一个事务所，你家楼就在几千米之外，任何地方我可以跟你签举，如果有一个没给你任何交易正常的，完全正。
正常的商业租赁787飞机的郭文贵赔你1万倍，这种掩耳盗铃，这种事是以人民当猪狗一样的傻。这种这种愚蠢的思维这种这种拥有了财富和权力的傲慢，简直是对人类的智商的一种侮辱，有钱不？等于你有智慧，有权利也不等于有智慧，更不等于你就可以玩弄14亿人民，我们这些草根能到今天。没你想象那么笨吧，这种掩耳盗铃的方式啊，这个捂住全世界嘴捂住全世界眼睛，你就以为你什么都可以干了，这不是愚蠢自己。
行吧，这就是为什么大家要看清楚才信这种杂志还是财经这种杂志的本质，他是服务巨大的利益集团的。不是为草根服务的，您能好好看一看，你们就明白了，就像博讯过去害了多少人呢，我本来呀，我不想听。提供证据，嗯，昨天和赵严先生阿兰，我一直对赵先生对我的各个方面的信任和支持表示非常非常的。赶集，但是我一直跟他说，从我爆料第1天起，赵炎先生大概有上百次想约和我见面，我都说我不要给她剪。
原因很简单，在伟伟是和伯逊和希诺的事情上，他不公平，他知道这事时他从来不说他不能站出来勇敢的所向。像他那种爱憎分明的去反对伯逊揭发不揭发伪是个记录，他光是在那儿演戏那是不行的，就因为这个我非常尊敬的。特别赵炎雄就没跟他见面，昨天我告诉他我可以给你一部分资料，因为他一直在给我要证据，他说你给我30万的证据，我就要开始出面说这些。是我保证给你个公道，我昨天我答应他，我给他证据，昨天我和我的法律团队开了会，他们同意再以文件在一定的处理。
以上可以给我，同时也问了这个纽约检察官们还有税务检察官的，他们有没有取完证，他们答应了说你们可以在。处理后可以公布，说今天一大早上我在运动之前就是7:00的时候我就发给了赵炎先生，我本来说给张先生说你去公布吧。你别说是我给你的，后来我想想这个不可以，我这样做人太卑鄙了，既然我我敢一说我为啥我不说呢，我让人照一下。替我顶着雷不公平，所以我决定还是我来出示这个证据，我希望大家能真正的通过这件事情看看清楚文贵的。
做事情的路子也就是办法，我就是一天天的让伯逊和希诺让大家充分的展示他的卑劣和他。那谎言和他的恐惧，还有他背后的老板，大家已经看清楚了，那么我让一次次的而让他表演得淋漓尽致。做自己，那么他一次次的丧心病狂，但是我已经通过法律手段，他已经被立案了，我说我给任何人打赌，如果谁敢说今天。春节前，美食和星座还存在在美国，没被起诉，没被这个这个受法律惩罚，我过去赔你100万美元。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/17/</link>
      <pubDate>Wed, 03 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/17/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好。这是文贵每天向推友和网友的每天报平安的视频，昨天晚上呢，到现在我一直基本没有睡觉啊，算是一个好消息吧。
是昨天的，我们的这里纽约的时间就是早上的时候就是下午的时候，就收到了这个大连市公安局的通知，让我家人去这个大连监狱去接我的四哥和六哥，被二次关押的4哥和6哥。那么全家人当然都很激动了，他们就马上冲向机场，然后到了大连，我在此呢，首先让我在这里代表我全家，对大连市副市长兼公安局长刘乐国先生还有张主任，对我家人的这个接待和礼遇非常的感谢，他们到了大连以后呢，在当地的这个公安的这个安排下住下来啊，是前天的前天的晚上，然后咱们的就是今天的晚上的昨天晚上的时间，然后他们办理的手续，把我四哥和六哥给接出来了，那么接下来以后呢，这个本来是要skype的
后来我实在控制不住，我说就不要skype了，因为我看了照片，这两个哥哥，他们已经都变形了，啊非常的痛苦啊，而且两个人啊，特别是我六哥抑郁症，是极度的深度的抑郁症多年了，这个身体非常不好，啊，精神，这个精神，是非常不正常的。
但是呢，我还跟他开玩笑说我当年89年，我被关在清河南濮阳清丰的时候，曾经关进来，一个特别有意思的一个人，而且特别扛打。他是当年这个上海导报的一个人，跑到河南被抓了，因为64的事情，这被打的最厉害。每次回来，都说这个列宁曾经说过，没有这个进过监狱的人不是一个完整的人，啊，我说这回你俩都完整两次。
啊，这两次，以后家里挣钱的事就交给你们了，嗯，当然了，这种完整谁也不需要，我希望所有的中国同胞们不要用这种方式完整自己，这真的是太痛苦太悲惨了，特别是中国那个地方，那个这种看守所监狱啊，那根本不是完整的人，基本上是扼杀人。就是不让你死，也给你留不了半条命了，特别像我呆过那么长时间，进去过几次人，我是有说话权利，感同身受的啊，这个，这个词儿现在记下来了，感同身受的啊，希望中国的同胞少一点，像我和我哥哥这样的经历，在短短的三年内啊，两次进去，对家人的打击远远超过了对他们在里面失去自由，那种身心的痛苦啊，
这是没办法形容的，而且我为什么实在高兴不起来呢，因为我不知道这到底是好事还是坏事，我，而且我的员工呢都还 没出来，我的员工家属现在呢，正在大连呆着呢，啊，就在这儿等着呢，现在我们公司啊在大连没有办事处，也没有这个生意，但是由于我们家的这个案子呢，被放在了大连，我们现在有人在那边，长住在就为里边儿，为关押的员工们，还有家人呢，买衣服啊，这个送送牙膏什么的，这是真挺够滑稽的，那么我们很多员工的家属现在都在大连，一直呆着啊，它们飞来飞去的，这几天又都去了，几个人精神状态身体状况，也特别不好。所以这个时候呢我也高兴不起来，我特别的希望啊，这个有关部门啊，有关这个专案组的人认真的从人性角度，从这个依法治国的角度，尽快的像我们这种完全是政治案件，这种非法关押这事没证据，找证据，没证据，造证据，没罪，造罪的这种，这种关押的方式应该让我们员工抓紧恢复自由了，他们的身心已经是彻底垮了，他们的家人也彻底垮了，
如果他们有错，他们受到的惩罚也超过了他们所有做的事情，如果犯罪什么罪，我也不相信能让他们这样的长期，这个全权适合全天候的积压达两三年的时间，这简直是太痛苦了，我不相信你们有哪条法律哪条罪。能把我的员工让他消失，和这样的秘密关押长达三年这事，我相信这是绝对不合法也是不公平的，我希望你们能站在真正的人性角度，这个像这个大连的副市长刘乐国市长，还有张主任你们虽然是执行任务，但是你们应该为这个案子负责，你们应该考虑向中央提出建议，尽快的恢复这些员工们的自由，包括在河南关押的我的4个员工，他们的家人几乎也是到崩溃状态了，他们的就是以一个所谓的销毁隐蔽票据罪，撤下的罪简直是挂在我们员工上关押长达三年之多，对这些女孩子们人家的家人的身心痛苦是无法，你们不能感同身受的。
就像我昨天到现在，我整个人就像一点，真的是我就觉得顶不住的感觉了，因为去看了我哥的照片，真的是人都快崩溃了，是用语言没法形容的，我真心的忠诚的希望所有的这个领导们啊，在这个我们最近和在老领导的沟通当中，真正感受到文贵的真心希望中国依法治国，真心的希望，这个，这个我们的这个案子我们的事情能得到公平公正的处理，不要在这件事情变成灾难的时间，我希望你们能站在这些所有被关押的我的员工和家人的角度，让，让他们的家人尽快的看到在中国还是有希望的，还是有法制的。
这个国家还是可以信任的，我衷心的希望你们能认认真真的考虑文贵的建言，这些都是无辜的人，如果有任何所谓你们所指控的罪行，或者说由你们认为需要这个承担的责任，我会愿意全部承担，一个人承担，或者说公司愿意做经济上做出任何让步，只要能让这些员工。和员工尽快的回到他们家人身边，因为从昨天看到我四哥和六哥的照片，我的心情一直好不起来，因为我能想到我的员工这些家人是什么样子啊，那种感受这个我是常受过，我的女儿被关禁起来，我的儿子被你们关起来，我的妻子被你们关起来，我的哥哥跟你关系，除了我父母没关过，几乎所有人都关过了，那种感受我是能感觉到的骨头里面去。
所以说，你们也都去想一想，周永康还有进监狱的时刻呢，你们怎么能保证你们哪一天你不被抓起来，你的家人不抓起来呢，你们希望给自己，呢我希望你们给自己多建点好的姻缘啊，创造点好的姻缘，不要照那么多孽这是真心的啊晚上。我们这些员工呢，大家他们都是好人，你们都都是看到了，如果他们不是好人，不会到一个公司去打打工就挣那份工资的，早就去当官去搞贪污腐败去了，早就去干那些，想办法去弄去贷款骗贷款去了，去搞诈骗去了，要么搞当贪官，要么当无力，要么搞这个这个这个银行诈骗去了，不会这个老老实实打一份工的，这些人就打一份工多么的可怜呢，都是一些草根老百姓，啊，便看见，看遍中国的天下像他们这样的，好人几乎也是很少的，我，说是跟官员比啊那么现在这个情况已经发展到这一步了，我希望在那么长的时间，情况下能得到，一个专案组和各界领导从人性角度依法治国的角度尽快的让。我们员工回来。
而另外呢，从这个昨天到现在呢，我接触了两家的媒体，这两家媒体呢就是，这个是我原来约好的，后来呢，我说我取消这个采访，但是我们可以见个面，当他们看到了这个，我有一些题目的证据和家人还有员工的这个在受虐呢，还有一些照片的时候，唉呀，这些外国人都哭了。真是鼻涕一把泪一把的，他们都很难相信在今天的中国能发生这样的事情，我真的不希望这个把这些事情让我写外国人去看，这几天来跟我太太我们两个搞得很不开心，就是跟老领导沟通当中，这个老领导给我太太做了一些工作啊，我太太就觉得我是，对不起这个国家啊，家丑外扬。而且觉得我把这些事说给这个世界听这个对国家非常不好，而且这个这个跟我非常，生了非常大的气，而且觉得我对老领导不尊重，当然了，他这种爱国的思想是受我家庭的影响，受我的多年的影响，我可以理解，但是我呢，现在更加知道爱国，更加要以推动国家的依法治国，就是用事实，其实这个，呃用现在我们发生这么事实，深奥的事实，来面对这个所有的现代社会的问题，作为一面镜子能促进中国的依法治国，当然我妻子这种激动和冲动，我是可以理解的，老领导呢，就这几天很辛苦啊，帮助我们协调了很多很多事情这个，衷心的感谢。
我真心的希望我们相向而行，啊，我文贵完全，没有意思把这个所谓家丑外扬，啊这个不是文贵的追求，也是文贵的红线，不可碰的。但是呢这个理解的角度和标准是不一样的我们只是希望通过媒体发声，呃推进，中国的依法治国，使我们的案情找到真相，那么这两天香港，壹周刊，苹果日报，还有这个其他的几个报纸啊，都会相继出现一些，这个我的爆料的信息这都是在两周以前他们的采访和准备好的。
那么从昨天到，从昨天的下午到现在新增了大概40家媒体左右，e－mail,还有信息跟我联系的，我在此呢就不一一给你们回复了，因为太多了。我希望你们那，这个把你们的采访提纲发过来，吧你们要参加全球发布会，这个想法，你们发过来，我们希望呢这个我们团队会，在制定统一标准啊发邀请函和发布会的时间地点和发布会的规则和这个邀请的这个媒体的名单和标准后统一为发行所以说我。
在这就不一一回复因为我们这个团队还正在会场商谈，时间安排，邀请标准，安保标准转播形式，直播形式，还有信息发布的权力的这个这个使用啊，都正在制定综合门市团队，稍后我们会公布，所以说在这里呢，我向各位媒体朋友说，文贵就不一一给你们回了，然后有一些这个。你的问题我们团队正在商讨和商谈中，希望这个大家能够理解，最后一个问题就是我的推特现在还在增长啊，这个5毛们还有一些这个坏蛋呢，还在继续捣鬼，我深信你们不是代表国家意志的，我深信你们不是，这不是国家的决定，我真心希望你们能停下来，不要再这样想。而在这样的消息对我们现在的事情和对我是否继续爆料，这没有任何好处，今天还有很多的会议和安排，我每天都会给大家录制一段视频，向大家报平安啊，谢谢所有的推友们，还有所有的网友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月1日与刘彦平的通话一</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/15/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刘：求你啊文贵，可不是这个意思啊。我说的意思在哪儿呢，这个事儿十九大该开了，本届政府要换届了，咱得把这个事儿了了，再一个多大点儿事儿啊，你的资产我给你算了，你把账还完了以后你还是正资产，整个你的资金状况、资产状况是一个很良性的，而且像这样的企业，民营企业，现在的国内说句实话不是特别多。
郭：太少了。负债百分之二十怎么可能。
刘：就说现在有名的，包括王健林，包括恒大，银行都背多少债。
郭：包括潘石屹，他也一样，都是一堆贷款。
刘：我就跟你说么好多事儿你得看明白，再一个国家把你全盘了，你是高风亮节了，我把房子捐给国家，你觉得国家你捐给谁啊，哪个部门敢要啊
郭：安全部，安全部。
刘：安全部，不会要的。我跟你说的意思还是那句话，这是你郭文贵的，你是政泉、盘古、裕达包括方正一部分，你是实际控制人，是你郭文贵还是你郭文贵的，说是欠的该还还，对不对。咱说的话保护，民营企业家有几个说没有税收上其他乱七八糟的事儿。
郭：我真的没有，我跟你保证。
刘：我今天很正式、很严肃的跟你说我代表国家，我这次来不是代表党和人民，这是前提，我以为我个人以为国家赋予我这个责任，目的是什么，是要寻求解决问题的出路，其他的都不要信，也都不要去听。首先说，保证你的安全，包括你家人的安全，这个还是那句话，我们把这些问题就在法律层面，就在司法层面，把这个问题说明白以后进行解决，解决完了到此为止。至于说什么郭文贵人身安全我家人的安全都不在话下，那些都是后来的事儿，前提是把问题解决完。我可以负责任的跟你说，一句话是解决问题。第二句话还是解决问题之后，如果你愿意继续为祖国做贡献。
郭：我非常愿意，条件允许我绝对愿意。
刘：孟书记说了一句话：我很负责任的跟你说，对郭文贵要一分为二。
郭：谢谢孟书记。
刘：这是他的原话，对你要一分为二，有你过激的一面这你得承认，但是也要看到曾经为国家做出的贡献，为这个事业做的这个努力，跟以前所做的工作。我临行前还跟我讲要跟文贵说让他把情绪稳定住，情绪一定要稳定起来，在稳定情绪的前提下我们大家一起来寻求解决问题之路。我跟你讲这些话不是一个人讲，他们讲我可以实话跟你说这不是一个人、哪个人的意见。所以说有些事情你呀我刚纔只能跟你说信息不对称，别的话我就不跟你说了，至于你刚纔说的那些我不给你做正面回答，整个的前因后果包括刘特佐和阿布扎比什么关系，和马来西亚纳吉布什么关系，我也都做了一些了解，明白我什么意思吧。
郭：孟书记比我的消息还不对称，因为他不知道我在马来西亚到现在项目组调查，您现在都可以告诉孟书记，马来西亚是当年我和马建副部长把陈伟利弄回去的。
刘：哦，陈ＸＸ的儿子。
郭：我郭文贵在马来西亚的势力他咋没调查出来，政法委项目组都该活埋了，开玩笑！陈伟利是我弄回去的，他那边的信息也不对称，不是一方面。
刘：你可让家里人安排代表带着你的团队和这边一点点去，一件一件去，解决完以后寻找共同点，大家都认可，咱们可以用整个法律条文去办，我给你说我今天来在你这儿聊几句咱就算解决了。文贵，你现在产生的经济资产，你说1200亿，我都不太认定这个数，但我觉得七八百亿是可以的，你的债务问题你刚说的我也不太懂，大约在百分之三十或百分之三十五左右，这些事儿都是以事实为根据以法律为准绳，欠债还钱那是必须的，按照法律该怎么办就怎么办，来解决债权债务，你的净资产合法，明白了吧？这是说的问题，你也别把话说那么绝，有些事儿可能不是你主使也不是你的初衷，但是下面的运作过程中你就能保证每条都是合乎法律要求的吗？你现在给我说百分之百全部合法的，我还就告诉你哪个民营企业、混合所有制的企业甚至国企、央企敢这么说吗？国企和央企经过审计还一堆事儿呢，这些处罚是什么？就是该罚的你得认，懂了吧？当然这话是我的主观想法，我也不知道最后的结果。对不对？另外一个。这可不是说无法无了啊，在法律框架之内做一些情况我觉得有些东西可解决，明白我的意思了吧？这些事儿倒不是说不好商量，但是我给你讲文贵咱们把这事儿解决咱们相安无事。
郭：在现在调查期间我该说啥说啥。
刘：不是，那是另外一回事儿，我给你说你有一条就被我给否了。你比如说21条罪，你刚说的21条。
郭：不是，我是说曾经他们试图用这样那样的21件事儿。
刘：比如说涉嫌绑架，听我给你说，这条我就给你否了，为什么给你否，比如说庆芝那外甥，就跟你在香港看房子那个，反正是她亲戚吧，又是贪污又是挪用的。
郭：买了两套媳妇儿，买了两套房子。
刘：在深圳那边吃喝嫖赌，又买表之类的，这事儿就是蹬鼻子上脸，所以我说这事儿我就给你否了。
郭：书记，你不觉得这事儿荒唐吗？
刘：所以我看完这事儿以后就说这事儿不是我能理清楚的，这个当时说48个小时，没错，在哪儿呢在保安部，写了完材料这人在哪儿呢？送公安了，送派出所了，完了以后送分局，然后送检，检察院起诉之后法院判，贪污挪用，你看我这人做的怎么样？细致，面上的事儿这么做，底下的事儿前面说的不再重复。明白我的意思吧？所以我给你说这些事儿我们要这样向前推。
郭：我涉嫌行贿，现在是主罪还有啥罪？
刘：咱们现在就说的是涉嫌行贿的事儿，你刚纔说中纪委的那个叫什么？
郭：中纪委的孟会青。
刘：对，孟会青、宋建国、张越的事儿全部没提，就提了个马建。马建白纸黑字。
郭：书记，我今天就负责任的告诉你如果你看了卷宗了咱俩就有的聊了。我干什么我自己最清楚了，我不会侥幸的说这事儿我干了我不认，你觉得我是这种智商的人吗？全都是瞎编乱造，马建副部长的房子是不是郭文贵买的，钱哪儿来的，用什么公司买的，什么理由买的？那得有说法啊，得有证据啊，全都是瞎编的。孟会青更不用说了，孟会青钱哪儿的？我要是给他行贿他得给我办事儿吧？行贿的条件首先是双方的权钱交易啊，还有宋建国，宋建国和傅政华搞成那个样子，他给我行贿还差不多，瞪眼八道。我非常乐意跟您探讨，我现在可以绝对负责人的告诉你如果有一天真的是证明郭文贵这小子真的干这事儿了，那我就真的是个大骗子。遵循全世界的法律，任何一个人都有权利来证明无罪，还有任何人证明自己有罪的都可以不作为证据，我再给您说一遍，刚纔马建副部长这个事情，就说您刚才说的这个事情，您就没有认真看卷宗。
刘：嗯，你说。
郭：安全部为什么给我办？马建副部长为什么给我办？他去协调这事儿干什么？安全部给我发了一百多条文是组织决定的还是马建副部长个人决定的？我郭文贵给你拉美国副总统戈尔我给国家拉拢关系，这是国家给我的交换，这是国家发的公函，怎么就叫行贿了呢？说我行贿的话，我行贿的是国家而不是马建副部长，马建副部长从来没有说你出面帮我协调让我给你个人利益，这是二，第三个就是你刚纔说的那个石家庄的事儿，书记请你一定查实，我特别愿意，我那百分之六点几的股份跟安全部和马建半毛钱关系都没有，查查他们为什么卖，查查我是多少钱买的，今天是多钱。一杯水一块钱，你帮我协调的话我应该五毛钱买，到今天值五毛，我却是花一块五买的，和你们什么关系啊？就连这事儿都往我身上塞，书记我会用证据来给你们说的。太搞笑了。
刘：你听我给你说啊，刚纔给你讲的，包括政泉、马建还有马建他姐姐前前后后从写字楼到住宅一共买了多少套房子？
郭：十六套房子。
刘：开始买住宅的时候是你借的钱？
郭：不是，是他姐问我借的钱。
刘：对，他姐问你借的钱，然后你又回购了。
郭：对啊，我回购了。
刘：那中间往返的挣了多少钱？你给他开的价。
郭：我那是事实啊，市场价六万块钱，他卖给我三块快钱，中间挣了两千多万块。
刘：对啊，这是他干挣的。
郭：他挣钱我有什么办法呢？
刘：你听我给你说啊？
郭：首先一点，马建副部长买了我的房子，安全部很多人也买了我的房子，他一开始买我的房子不认识我郭文贵，你不要忽视这个事实，我到处求人家买房子，我就是想拿到这些贷款，我员工买了六百套房子都一分钱没拿，马建副部长还拿钱了呢，这叫犯法吗？我和他有权钱交易吗？我让他给我办事儿了吗？
刘：你听我给你说啊，这些事儿都是马建供诉的。
郭：书记，所以这就是今天我要给你谈的事情，如果你以卷宗作为跟我谈的条件的话，第一这个卷宗是否合法，第二是否是事实，如果是合法和事实我文贵全部接受，如果既不是合法也不是事实我一概不想谈，还有一个我不叫我的团队参与这个事情，你一定记住，刘书记说，我就教你刘书记啊你是代表组织的，郭文贵我愿意让你组织参与让你律师参与我非常愿意，但是后果我们自负。造成国际影响我不负，到今天我还是以国家形象国家利益为主，就像我给你说的事情，一切一定依法处理，千万别给我面子。因为本身郭文贵就呼吁依法治国，你自己本身却不合法，不想太多人参与，郭美郭强没这个能力，我愿意全部面对，只有我能把事儿说清楚，没有一个人能说清楚的。
刘：你说你的团队他们也不行？
郭：不可能，一旦我的团队介入全世界都会知道，我保证不了，所以你说郭文贵你来吧，这事儿一旦知道跟你没关系，都会说郭文贵你这小子你背叛国家，我的事儿在世界上绝对超乎你的想象，我再说一遍我不想那样做，但是你让我那样做你要是说后果我不负，我愿意做，今天告诉您的事情，您今天看到的事情，我不是在给你耍胡搅蛮缠的，如果你说我给孟会青行贿，给宋建国行贿，书记，你知道这三年他们干了什么吗？三年了我要是真犯罪他们不早收拾我了吗？应该早发红通了，这就是为什么我说他们拿你当枪使，他们没做到的事儿还让你去做，你问他们这些所有的卷宗是在什么情况下做的，按照法律一个都不合法。第二个，瞪眼说瞎话啊，我还没出来呢宋建国就被抓了，宋建国的案子傅政华先把我儿子给抓了。
刘：你看，一聊到具体问题就回到原点了。
郭：对啊，书记今天所有你想拿傅政华和这些人陷害我的卷宗你叫我来承认是不可能的。
刘：咱俩这么说，明天我让小吴做个记录的话你签不签？
郭：我不签。
刘：对，好，咱俩形成共鸣。
郭：我也不会对外面说我也不签字。
刘：你听我给你说啊，我说的意思是什么呢？你把你的陈述，你梳理之后的情况说一下。
郭：其实我还建议你一定要录音。
刘：录音啊？
郭：因为录音之后回去以后可以让项目组相关人员听，因为真的有时候你记不住嘛，这个事情跟马建能不能对上，跟宋建国能不能对上。
刘：那明天你录，你录完之后你把盘给我，我也没录音的东西。
郭：好，明天再说，我要录音必须经过律师同意因为这是犯法的，我在这儿录你的音我就是犯法的，美国的法律是很夸张的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月29日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/10/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/10/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的文贵推友们，网友们，你们好，这是文贵的推特，推友们这个达到了15万的，文贵的感谢的视频，从14万到15万也是没有超过24小时，这个这个时间都是非常难忘的，我们在创造一个一个的奇迹。
今天我想谈三个问题，啊，关于15万的感谢视频。
第1个呢，就是由于14万是我们谈到的最多的，也就是昨天在国内的这盗国者们，盗国贼们放出了很多文贵强奸女员工的视频，我的回应，那么咱们的推友们那，发的视频当中问的最多的话题呢，都是关于文贵到底是你行不行？这个很难回答，你说我行不行，这个很难向大家来证明，我也很难这个亲身表演，希望大家能理解，这个文贵肯定不像他说的这样子说，说样子也不像文贵对嘛，也不会有这个战斗力了是吧。
这个肯定是不对的啊，这个我就不能呃，不能去用其他证明了这个没有证据如果是盗国贼们给我个机会啊，需要我去证明的话我也愿意啊，这个希望大家放心，文贵不是他们说的那样，只是更加证明了他们的谎言，他们的龌龊啊，他们的侮辱，而且是这个很多话当中这个对我的人格侮辱，人身的攻击到达了极致，当然也引起了很多人的反感啊，有一点智慧，有一点良心，有一点人性的人。都看不惯这样的事情，因为他们都非常清楚，这样的行为他们是代表了一个国家，是代表了国家机器的，很多人是无法忍受的，那也就是说这个外国人或者国际上的人，人家看我们的时候，这就是我们中国人的素质，这是我们中国人的水平，这当然是对我们所有中国人的侮辱了，特别是这个，他又找来了一个女主角，还用那样的方式。就是不在一个树叶，在后面偷偷的拍，然后呢，还把那个手拍的很紧张的状态，好像是就在昨天刚刚发生似的，你觉得这事可能嘛，这个所以说大家都关心的事情，你们关心我可以理解，但是呢，大家不要太在乎了，太在乎了我们就上他当了，他虽然给我们做了广告做了宣传，但是我们不要太在乎这是第1个问题。
第2个问题呢，现在就是说的这个今天呢，我收到了很多这个泛雅的啊，受害的这个咱们的同胞们，这些草根的百姓们，还有这个易珠宝的，这些受害的这些同胞们，还有百姓的发来了很多的资料，因为资料太多了，而且这几天来这个盗国贼们拼了命的用垃圾邮件来攻击我所有的邮箱，然后我挨着每个看，唉，我看了很多个小时，有些文件根本打不开，而且有些文件是没有用的，这个大家要知道易珠宝的受害的朋友们，易珠宝的总部是在我北京盘古的，他在北京盘古的总部里面，他干了很多事情，我们是知道的，比如说他在我们租的有公寓，他在我们酒店有长包房，而且是经常是我们的第一消费客户。这个易珠宝是在我们那个盘古酒店的这个留下了很多的痕迹的，而且他们跟很多官员的来往我现在不方便说，这是一个很重要的很重要的官员。
昨天和今天这位官员的家属都直接给我打电话，希望不要掺和这个事情，说这个事情掺和了，这个我命不保啊，我家人命也不保，这个当然是威胁了。我当然不在乎，说的话对我也没什么作用了，我听了那么多多年了，这话的太平淡了，我说你说点特别的吧，啊这个所以我呢，希望易珠宝的朋友们，你们一定要记住，你给我发的文件一定要管用啊，一定要真凭实据，我们的举报一旦有一个谎言，有一个错误，那就是我们绝对是杀头之祸。不但解决不了问题，我们还帮了坏人，还帮这些盗国贼们，所以说你不给我发的那些证据啊，还有这些文字的资料一定要真实，而且一定要详细，这个跟，没有太实际作用的，不要给我发，因为我每个字我都想看，我想把这个历史的连在一起，然后我一定花心思把这事研究清楚，把我了解的情况和你们提供的证据加以结合。
然后呢，达到帮你们的目的，泛亚的这个所有的朋友们，你们要记住泛亚的这个事情呢，因为我知道的过去并不多，我只是听到了这个我的关于办理这个案子的几个朋友会讲起这里边的内幕，包括中央领导的批示啊，这个到领导的批示的时候呢，领导都是拿一个白纸啊，然后呢，上面写上他的要求，然后折上去让他拿回去，去按照这个白纸和这个折子上面批示，分配工作，特别是精针上的人，还有公安部的人，那么这些事情处理的其中人之一啊，是我的好朋友啊，
他告诉我很多真相，但是我现在是没办法，有很多证据的，你们给我提供的证据呢，希望一定要真实，让有效，你像有一些这个工商文件，你根本不用给我提供没有用的，那些说明不了他们的这个犯罪或者资金去向哪里，大家一定记住，越是想干坏事的人，他干的越像是真事儿，越是干坏事，越像是真事，这是为什么在人民的名义里边这个说了一句很经典的话，过去老郑老百姓不相信政府能干坏事，现在老百姓不相信政府能干好事啊。
政府干好事，老百姓是也不相信，那么为什么呀，就是他们作假做的太真了啊，这些干坏的人都是跟政府的腐败官员盗国贼是一起的，就包括现在你看到的这个海航的这上万亿的贷款，还有其他几个巨头们上万亿的几万亿的贷款，他可以说没有一样是真的，他有一样是真的，他也不可能贷着这个钱。包括他们这些钱转到海外以后，就在我家隔壁啊，都有这种这个比我家房子还贵的公寓啊，她钱哪来的？他肯定不是挣来的，都是人民的血汗钱存到银行里的钱，包括现在这个很像海航在外面买的这些飞机啊，几架飞机服务一个人，包括在海外买的别墅，包括以投资的名义洗钱的这些事。
他都要经过法律程序和法律手续的，你给我这也没有用，我们关键要找到他们的钱去哪儿了，这有什么他的钱去哪儿了，他们作假的这些文件啊，这是关键的关键，然后是当事人，这当事人一定是最重要的，你比如说现在这个跟我一直保持联系的，说要为这个泛亚要做事的人，他们就一再说。他们掌握某些关键的人的钱的去向和资金现在所在的地方，而且他有银行的流水的帐，这个太重要了啊，这个就不是说找一个人坐在那儿在树叶后面讲几句话的问题了，说这个是很关键的啊，这是泛雅的，包括这个李明的，还有徐明的啊，还有雷洋的，还有泸州市。
这样的这些冤情案件的这些朋友们，还有知情人家人给我发了很多文件，还有你们的一些一些观点，我希望你们不要发这些东西，因为这些东西是没有任何用的，我们要做的事情就一定要依法，啊，要实证，你管情绪化的表达是没有用的，那我们比那盗国贼还差呢，比那贪官污吏还差呢。
我们就会让人家授人以柄，我们就成了真的，叫做扰乱社会秩序罪，人家就等着我们这个，这个往里边钻呢，这个绝对不能这个样子，我们希望得到的是实证啊，有效的法律的证据，毕竟呢中国的法律的口号很清楚，以事实为根据，以法律为准绳，这是为什么？我说咱们不仅要是证据，而且要把事实搞清楚，这才对，我们是能帮助大家。这是很重要的，文贵呢，非常愿意不惜一切代价的帮助那些受害的人，因为你们真的是太可怜了，没招谁没惹谁，是建立在相信国家的公权力认可的营业执照，税务登记证，法律文件，而且有很多官员站台和国家金融机构站台的情况下，把自己一辈子的这个保命钱压给放到他们身上。
我这个能有身同感受，因为我在老家也有人被骗啊，其中我这个远方亲戚就多次要自杀啊，就被骗了，虽然这是很愚昧很无知的行动，但是呢，我能身同感受啊，感同身受，这文贵老是犯错，你看看是不是，一弄又犯错了，本来这个，这个这个螳臂挡车螳螂挡臂，然后。那经常就是搞错，希望网友们原谅这没有文化的文贵啊，真是，还得好好学习啊，要你看人家北京录的视频就天天打击文贵没文化，无知，草根，土。
所以说胡舒立同志，这个血统论把文贵打到了，这个，这个28层地狱去了啊，草根没钱，啊，这不，这个文贵这个形象改变很难，现在就说我有文化也表现不出来，所以紧张，是不是本来是螳臂挡车搞成螳螂挡臂，刚才感同身受的感受就是这又搞错了，希望大家原谅，真不好意思啊，希望胡舒立女士，这个看了以后别再拿这做文章，尤其打击文贵去，你打的文贵那么多，结果弄得你自己名声也越来越不好，这个干嘛啊？
咱俩无仇无冤的你就，那你就为了你那几个小朋友，是不是就为了那几个不正常的朋友，这么打击文贵说我给你无怨无恨没必要嘛，是不是，我再反过来说道这个泛和易珠宝的事情，这个我感同身受，感同身受，但是呢，咱们一定要占住理，本来有理的事，不要因为自己的哭闹大喊大叫。没有拿不出来这个扎实的有法律效力的证据啊，反而让人家把我们的这个正义的追求和诉求全都给掩盖了，而且找出理由来还能把我们给打倒，这是不好的，那么就像我现在爆料的这一系列事情一样我就是按照我的计划进行，我很清楚啊。
往下发展的事情是什么情况，现在都是一切刚刚开始啊，这个一切刚刚开始就说，对，对方坏人的力量是超出我们想象的，在能干坏事又能干坏事，干了坏事还能当官还能让你这个没办法，这都不是一般的人，这个我们都很善良，或者我们都希望善良的人。人都很善良，但是这个世界上一直以来坏人总是比好人命长，坏人的本事永远比好人命大，这确实是一个普遍的现象，而且特别是在我们中国这种社会环境里啊，我们现在这种体制的情况下更显得这个突出这个问题，坏人高高在上，好人永远被欺负，所以说我们必须，得小心我们的团结，我们要保持住自己，这是我对艺易珠宝还有泛雅，还有这几个关键事件的这个一个看法，包括呢，我下一步的全球新闻记者招待会，我希望你们都能这个拿着真实的证据啊，实际证据我会给你们一个时间啊。
在这个全世界的媒体前我们要中英文和世界多种语言版本，让全世界人民知道，我们中国在这样的国家发生了几个几十万上百万的这样的公开的金融诈骗，背后支持者就是盗国贼们，啊，我们一定要向全世界发出声音，你们一定要相信这个世界绝对啊，不会被这些盗国贼们彻底控制，不管他们有多嚣张，他们今天的所有的嚣张。也就是他们灭亡之时，历史上从来没有一个中国的盗国贼们在世界上有如此大的影响力，世界人民也会看不下去的，西方的社会呢，因为它是法制社会，反映得较慢，比较慎重，但是一旦西方社会反应过来，这个力量是巨大的，所以很多人说把我这个所有的推特上的这个推文变成英文语言。
我们早就在准备了，但是一开始说我们并不想这样做，这也在计划之中，我们希望形成了一定的效应之后，啊，就是这个最起码能达成蝴蝶了，蝴蝶效应才能发生，在蝴蝶之前，我们不需要西方的了解，他们也搞不明白，现在我们长成蝴蝶以后才能达成蝴蝶的效应，这是你们看到我的照片当中就有，在我的办公室。一个蝴蝶的一个一个画啊，我要求我自己现在尽快长成蝴蝶，再跟西方一起推动起来，蝴蝶的效应这是第二个问题，
第三个问题呢，就是现在大家比较关心的我特别特别的感谢所有推友啊，还有这种朋友啊向郭葆盛先生啊这个都是非常震惊的啊，这个听说了这个中国公安部长郭生坤，还有中国国务院啊，巡视组这个相关的人，其中代表的，因为巡视组的组长是王岐山，还有这个孟建柱，还有一个就是现在我们的中组部的人，这次听说来的代表团当中有一个中组部的局长啊，这个主要是商谈，大概其他的这个多个问题之中啊。其中一个就是我和另令完成先生的问题，啊，他们要不惜代价，以国家的利益啊，国家的这个经济开放，金融开放，啊这个包括一些这个技术的这个这个方面的问题，知识产权的问题啊，这些金融牌照的给予来换取把我和令完成先生给所谓的遣返啊，这是他们痴心妄想绝对不可能的。
如果在美国这个事情能发生这样的事情的话，我们也认了，因为我们这些人被一个国家，被这样的，世界上最最尊重的美国这样的一个民主制度，也就是说给给我们给卖掉了给出卖了，那我们也没有什么选择了，但是我相信我们的能力和朋友的，这种关注和推友们对我的这种信任和支持一定不会发生的，但是我必须感谢。今天下午呢，最多的是推又友对这方面私信来的关心这个关心让我特别的感动啊，这个这个感动是没法言语的啊，嗯，像郭葆春先生马上就发出了这个视频，很多人发来了这个私信，还有很多人表示厄包括律师啊，还有外国的很多朋友啊律师，就表达要全力支持我，免费支持我，啊，这股力量。
只有在西方这样的社会真的能看到，如果在中国的话，今天下午我收到这些私信当中的人，你们都被抓起来了，你们都被维稳了，你们那就以国家做对啊，你们是国家的公敌啊，以牺牲国家利益甚至煽动反革命，就是为这个这个违反国家利益了，这是这就是西方和中国最大的不同。
这就是我到今天我去非常认真的推动中国，你真的是依法治国啊，治理的治依法治国，我们中国有法制了，没人去按照那个执行啊，依法治国，我也真希望王岐山书记说的打铁还需自身硬，真的大家都能硬起来啊，我也真需要把权力关到笼子里，你不能管到你王岐山，孟建柱书记在笼子里。然后呢，所有人都得听你俩的，那不行，这个权力关到笼子里关到谁那去了，不关你两个，你俩在笼子外边，那能行吗？9000多万党员都进你的笼子里面去了，然后呢，你在笼子外面你拿着那笼子的钥匙，你想干啥就干啥，中国不就是这样吗？
那么包括今天啊，因为我很抱歉，就是第14万的，感谢视频当中提到了一些,这些视频当中涉及到明星的事情，这个也有几个跟我熟悉的明星呢，这个给我打电话啊，发信息就担心我提到这个事情啊，这个特别是在我们中南海的南院警卫局的小餐厅发生的事儿啊，这个这几位明星的时候千万不要提到他，提到他们就没法活了啊，这个我不会提到你们的，你不给我打电话,你不发这个信息，你不找人给我稍信，我不会说到你们的，我最大的可能不去伤害到你们，包括在对面我说的那个北京饭店里发生的事情啊，贵宾楼发生的事情我都不会说啊，我都不会讲，但是呢，我会通过其他办法，我让那位男主角让几位男主角会让他们知道，但是别把我逼急了，我逼急了那也没办法。
我不能说100%，大家网友还很关心的事情，说赶快别把你杀了，你的爆料证据没了，这个放几个地方啊，给我出很多主意，希望网友别再浪费咱们大家的时间，你们不要关心我这个事情，文贵能走这条路之前我们准备了几年了，过去几十年的心理准备和这个大环境准备，挣钱的准备，关系的准备，在我这个事情发生是2015年1月份啊，到现在我也准备了几年了，我把所有的遗书都写好了，啊，所有遗书都写好，所有的资料都放到了9个以上的地方啊，而且都是绝对的安全的，不管我发生什么事情，爆料的事情都会越来越大，所以你们不用担心文贵没那么笨。
包括一些网友提醒我呀，你要注意这个露台上照相啊，这个你赶快离开呀，希望你们不要浪费时间，也别浪费我的时间，大家给我发这种事情我看不完，一天六七千的私信我看了眼都花了，这个今天晚上你们看我穿那个，就是家里有人来吃饭，大家都不高兴，看得我心慌神乱老看手机，因为我真的想看每个人的信息我都想回去，但是这种信息不要发了，关心我的包括把我的推文发给我的事，你们真的别干了，这个我真的看不完，大家发一些有用的信息，关于对文贵的安全啊，担心啊，建议我都可以赶及理解，但是不要再发了这个拜托了，拜托了好不好，
包括我再回头说这些女明星的演艺演艺人士，包括几个男明星们，男演艺人士，这个，你们所有这些信息呢，你放心，我们会竭尽全力会保护的，尽量不涉及你们，这场斗争最后就会剩下我们几个人，不会有很多人参与，包括今天这些5毛们，包括那些录制视频的人，你放心，很快你们都会消失，不是我让你们消失，是盗国贼会让你消失，薄熙来案件令计划案件中永康案件。在这之前的人，你们去想想还有几个，还有几个存在的，不管他出了多大力，越出大力的人，你会消失的越快，包括你的录视频那个翻译的女播音员，那小女孩，我保证你在你未来要么你就横死，你一辈子都不可能再出国了，因为你出国，你爆料了当时是怎么录制我的员工的视频，怎么录制史发亮和王有杰和马龙的视频。这是国家机密，不管你的老板死还是活，你走出国门就会变成郭文贵爆料，所以说你一辈子不能出国，不但你不能，说你家人也不能出国，这是这个社会的恶劣的一个最根本的一面，包括现在这些5毛在海外呼吁，等互联网全面开放那一天，等到这个时代过去那一天你们都是罪人。一定会有什么算账的，你知道的越多你越惨，你不信就试试你往回看一看，当时令计划主任在中办的手下办事的人，现在在哪呢？
周永康书记啊，那是一人之下万人之上的人物，那号称是法王啊，政法皇帝啊，政法皇啊，他的朋友司机刚给他办事，现在去哪了？大家要很清楚，不要拿自己的生命和家人的未来去赌这个事情，没有意思。包括这些演艺界朋友你们不要担心，我不希望那样做，我也不希望这个事情发生在这个我的爆料当中，这跟你们没有关系，大家应该注意到了我所有的爆料当中，就不尽量不涉及到女性，尽量不涉及到家人，尽量不涉及到无辜，包括今天我说的像海航的这个事情，我是没办法的，我不想牵扯到海航，我对陈峰先生和王健先生没有任何怨恨愁怨，我也特理解他们，在这种环境里面他们不这么做他也做不到，他做了第1次跟做1万次意思没什么两样了，这是为什么他全家都拿了美国护照，外国护照在海外买了那么多房子，那么多资产，他就做好了最坏的准备，她也知道未来会是什么样子。可是你们这些5毛们和替这些盗国贼们效力的这些人，你们有外国护照吗？你的家人有护照吗？你在海外能买得起房子吗？下一个皇帝来的时候，下一届的领导来的时候，下一个政法委书记和中纪委书记来的时候会保护你吗？你去想一想，不要那么傻了，我见得多了，郭文贵三次立功，国家一等功，今天我真的落到那个忠诚无好果，这是报国，这个爱国无好报，何况你们呢啊，我就不想多说了，所有的朋友不用太多担心，我们都会尽全力的保护你们的隐私，尽可能不把你们给撂出来，不许涉及到你们，但是事情发展到一定程度的时候我没办法，我想说的事情所有的我们的一个真正在开始的一天。
就是全球新闻媒体大会，从这个全球新闻媒体大会之后，我们事情怎么发展，这事不是我一人决定的，是我们多方决定的，那我们就拭目以待吧，再次感谢所有的关注文贵的推友们文贵，希望在下一个16万的时候咱们再见，谢谢你们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月29日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/11/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/11/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好，这是文贵的推特达到14万推友，网友关注的感谢视频。
从录完13万到14万才几个小时，就达到，这个可能是也是一个奇迹的这个数字，啊，文贵再次表示忠心的很感谢，在这几个小时内呢，我看了一些刚刚这个录制的一些新的，有关文贵的爆料的视频，特别是我看了这个，
我公司高管啊，李涛和杨英啊，这个还有这个他们录的一个以我 女员工为名的强奸视频啊，这看的我，特别的，哭笑不得，但我看到了，李涛，杨英的时候啊，是吧，我知道他俩在为啥哭哇，我知道杨英在哭，这为什么啊？因为她知道这个我会看啊
这个李涛摇着脖子啊，在那会说啊，这是有智慧，有魄力啊，这个有情商。我哭笑不得，因为我好久，三年都没见了，看他们带着那个穿着号服啊，还放在了一个背后有那个假的那个绿植的一个背景里面的录像啊，这个很有意思。
事实上他们在录的时候这个我是知道的，因为有人给我透露这个情况，而且找了谢红林还找了马成，还找了其他几个人，这个都是有条件的啊，你如果是按照我们说啊，我们会给你酌情减轻，包括呢也可以给你弄几个小菜吃一吃啊，如果你不按照我的意思说了，你可能会加重啊，这个这就可能不会给你算立功了，这可能是立功，
另外一个呢，就是对你的家人会不利啊，他们没有办法，所以说只能配合，在这种情况下他们录的视频呢，我能看出来这个李涛的原因，还是用了我们盘古的智慧，给我传达了很多的信息啊，非常的感谢这些录制视频的这小伙子呢，还有那个女配音的小孩们，这个非常有意思，你们也算枪林弹雨了，能出进到大连看守所去采访，完全一个没有名字的，被高级这个保护起来的，就是在押的犯人，还让他们都那个样子，那也是不简单了啊，另外一个就是，关于刚刚发出来这个郭文贵对女员工强奸的视频，这太好笑了。
因为最近的很多，我的这个员工都跟我说，有专案组找他们，说这个你要配合我们录这些东西，这个其中一条就是说你要说出你真实的姓名，然后说出了你在公司是什么时候任职的，然后阐述和郭文贵的事情，然后我们会给你解决什么样的问题，特别是说如果你不配合我看了你的手机，你外边有男人。有男情人，然后我就告诉你老公就是这种办法威胁，很多员工跟我说的时候都吓得半死啊，因为确实有的已经结婚了，而且他们让他这样说，说我要配合他们录了呢，那我也完了，我不配合录呢，他们就这样威胁我。
所以说你看我真是，哭笑不得，你说这些事情对我爆你的料有什么影响呢？我都已经决定走这一步了。怎么能在乎你去放这些事情，你越这样放，不是给做广告吗？现在大家都感兴趣视频，特别感兴趣强奸男女关系这种话题，这样的话关注量会多少啊？我估计啊，再录这几个视频下去，我一天的关注量会达到2万甚至3万都是有可能的。
但你们，盗国贼们，这些小伙伴们啊，这个不捣乱的情况下，我想那是有可能的，但是呢，我想告诉你的是你们背后的老板们，你们把招使劲用啊，你看你能用都用完以后我说了你的6招，我在你们系统里那么多年我还不知道能用什么吗？是不是先把家人给抓了绑架，然后把资产全资产账号钱路全给你断了啊，然后呢，再把你的朋友给断了啊，这个社会关系断了，然后。
再把你的名声给毁了，是吧，然后再发红通啊，最后一招暗杀，所以说你这几招你都使尽用，包括你们最近来了个华盛顿啊，借以这样那样为名要跟美国人说，我是根本跟政治没关系，属于经济犯罪啊，经济犯罪，你告诉他，我是刑事犯罪不就完了吗？在一年以前博训和胡舒立不都配合你们做出了，郭文贵杀人了，杀的还是日本人啊，日本人有好的嘛，说实话我最喜欢吃日本餐了，而且我在日本也有投资，还杀日本人，我经常去日本就不知道回我吧，但是呢，这个刑事罪很显然啊，这个造假太假了，在我爆料以后没行程，现在又开始回到第5招，第5招使劲的造谣啊，使劲的造谣。
这有什么意义呢，关键这个问题你们代表了一个国家呀，你的所作所为会代表着14亿人民啊，你们的所作所为代表着14亿人民的素质和水平，代表了国家机器，这真的让人太难以接受了，这我真是哭笑不得了，这个人家美国有个斯诺登啊，这个人家美国是怎么做的呀？美国的国家是怎么做的呀？这个国家的国家的素质和国家和国家的，一个国家机器的一个真正的正义和邪恶就可以分得出来了，所以我说你们是盗国者，盗国贼嘛。
如果说这个国家机器让你们这样运作的话，那下一个郭文贵或14亿人，又有多少个人得像郭文贵这样遭遇啊，而且中国的老板哪一个抓起来以后都变成了，通奸商。在这过去的5年，我们的9000万党员变成了通奸党，后来在所有党员抗议的情况下，在这些党员的家人抗议的情况下，不再用通奸党了啊，现在又变成了我们通奸商了，请问一下啊，咱们政法委和纪委的领导，我认识那么多人，谁敢拍着胸脯说啊，你们赞成这样的观点，包括你们有没有经常去医院。打铁还需自身硬啊，打铁还需自身硬，这个词朗朗上口啊，朗朗上口啊，上不封顶，上不封顶，现在看来这个顶是到了
因为我也有封顶了，但因为我现在这打铁自己是真的硬不起来了，你们干啥我太清楚了，当你们一出来打铁还要自身硬的时候，我就想笑，说实在话有些老干部有一些官员特别我揭发这些官员。你全身除了手指头硬，你哪都不硬啊，你哪都不行，这个你们都开的玩笑太大了都，而且中国那么多小姐那么多妓院，北京公开的说有30万从事这个黄色，这个，这个事业的这些女孩们，都是为谁服务的呀，是为那些清洁工吗？是不是那些民工吗？，是为那些到北京这个维权的人吗？当然不是了，绝大多数都是为了我们的官员吗？特别是一些盗国者嘛。
而且这9000万党员绝大多数都是好人，如果这人不是好人，这个国家也不可能到今天，悲剧在于你们欺骗了14亿人民，欺骗了9000万党员，然后你们为了掩盖你们的丑行和罪恶，然后搞了什么叫网络控制意识形态控制，然后媒体控制。
然后嗯，进入到国际红的这个这个国际特级刑警组织当主席，就是会吓唬所有人，别跑,跑我也把你抓过来，在国外说事儿我也能把你弄死，得把你抓回来，然后现在跑到华盛顿来美国来，然后又跟美国政府这样那样的交易，说实在的，你们有没有想过文贵能到今天，哪能想那么简单呢？你能想那么简单吗？我现在还真没开始呢，我当然不喜欢很多网友现在说爱快爆料快爆料，这种低级庸俗的对我，怂恿我，你根本不知道爆料这个本身的意义，不是我个人哗众取宠。
这个爆料的速度是跟我的计划和对贪官这个真正的达到惩罚的目的，这是有绝对关系的啊，不能过分的。哗众取宠，怂恿我，这是既害我，也害了我们真正的这个正确的理想和对国家的这个推动，依法治国的这个目的，为什么我要这么说，我现在是搂着呢，我没开始的，真没开始你们太清楚了，有些官员你们的老婆都干了什么事情啊，包括傅振华先生，你的妻子你跟他离婚，你为了升职。
你跟她离婚了，离婚以后李京女士当时在国际俱乐部旁边写字楼还做了那么多这个影视这个作品，还交了那么多影视界的朋友，你也不要忘了你管辖的范围内北京有多少个男妓院啊，就是俗称的鸭子又属于谁了，包括某些领导啊，我就不想跟你说别的你没有生育能力，不等于没有这个虐待别人的能力，我不想这么做，我想给大家都留一个，最起码留个底裤啊，而且我不想牵扯到家人，我也不想去牵扯任何跟这无关的人，特别是你们，你们这个玩弄那些明星，哪一个是同意的呀？人家笑脸相迎人家有辙吗？其中一个女孩跟你们在一起的时候，我想你们应该知道啊，在某个就是在市政府对面那个公寓。
还有北京饭店里面啊，人家那个女孩跟你说的什么话，你说的很真实，给你的笑我就当成了演戏了，当时你还震怒，你想我说的话你应该是明白了啊，给你的笑就是演戏了，最后这个女孩人家走了，你说这样的视频我出来首先把那个无辜的女孩给毁了，而且这个播放视频确实存在法律问题。
但是，你们要老这么下去，文贵也没得选择了，那也只能是想办法从其他渠道放给你们看了啊，而且大家很清楚，是我手里有的东西可不是郭文贵一个人有的，你们非常清楚。
那是你们体制内的多个官员留下的后手，政治斗争的结果，这就是为什么。我郭文贵推行的依法治国呢？正因为你们的所作所为，大家都会去模仿，这就是为什么现在是假食品，假医疗，假政治，啊，假教育啊，这什么都假，因为你们说的假话，大家都去模仿，同样的这个爆料的是一样，因为你们现在在全国面前说假话，你说假话，大家都知道，千万别小看了中国14亿人民的智商，和那智慧，大家是很明白的。
那我文贵现在希望，不要把这事情弄到，真的是祸害，那么多无辜的人，我也不想把它弄成一个好像三级片是吧，啊，这个太无聊了，但是你们要急着做呢，我也没办法，我特别的希望你们多一点行动，因为你们的行动，你们的恐惧会留下所有的痕迹，也是我未来我们在法庭上的证据。
我听说这个北京刚刚开会，要在美国想尽一切办法多多的起诉啊，这个太好了，咱们应该都在法庭上见啊，在美国的法庭上见你们举证，你没有，我举证，我说你有在拿证据说话，美国的法庭是不听这个社交媒体的这个说法不能作为证据的，我们拿什实证说。
请多多的起诉我，我们到法庭上去见，这是一个让大家都能看到真相，也能让大家真正的了解事实的，一个非常好的，而且少一点危害，第三方和第三方这个善良的人的一个很好的手段，我拭目以待呢，你们在华盛顿你们能取得一个好的成果啊，我等待着你的一次次的出手，我等待着你呢。一次一次的对文贵的攻击啊，这对文贵来讲，这实在是我每分钟都过得很兴奋，这个过去做生意也是我惊天动地的，赚钱很难的啊。
这个现在已经走上这条路以后，我真的发现为什么那么多人愿意在镜头面前什么都愿意做呢，我现在也上瘾了，因为我发现这个经过我爆料以后啊，这么多人关注我呀，然后还有这一手，就是实战，这是一种现代化的战争，没用，媒体做工精湛，不雅于这个整个的实战，火战的这种刺激，很有意思。
我是美呃，我过去坐在我的游艇上啊，我的游艇是非常好的，网友可以查一查，叫lady may番茄最好的，我坐在游艇上逛了曼哈顿。在这个巴哈马运河，然后呢，在这个这个这个欧洲啊，整个地中海我老是想这就是我要的生活吗？有时候我坐在我的大私人飞机上在空中跑来跑去的，我想这就是我的生活吗？怎么就没有原来那种兴致了呢？
但是最近这几天，我突然间这个感觉找回来了，特别是看到你们录的邪性视频，还有马建部长的视频，还有我员工的视频，对我带来了很多的启发，特别，我要再说一下，你们说这个文贵那个三邪的视频啊，如果按照你们的逻辑，提到的十一个人啊，提到的十一个人，我上次说过的，那咱们的毛泽东主席，刘少奇主席，邓小平主席，还包括习，习主席的父亲习仲勋，哪个家人不是被这个组织，被这个党，被这些坏人给害得的，妻离子散，家破人亡的，
要按这么说，那他们都是邪神了，那我真是这个邪性太简单了，所以说你们那个邪，所谓邪性富豪郭文贵播出以后啊，党内很多人是看不下去的，是看不下去了，这个你们这个这个办法太愚蠢了，包括这个郭文贵强奸女员工，强奸女员工，女员工可以去到公检法去报案呐，去报案，你们不是有公检法吗？而且这个女员工的站起来说话呀，那你仗着一些穿着囚服的人和失去自由的人，在公安检察院和法院和中纪委，在威胁情况下还要录视频，这你们不是邪吗？
你们是邪神呢，这些招未来，不但运用到党内的这些同胞身上和这些官员身上。相信未来也会发生在你们的子女的身上，这更加的坚定了，我要把这个爆料的这个事业要走下去，这就为什么我感觉到特别的刺激因为我知道我的行为将救下很多人啊，而且我一定会成为这个时代啊，最重要的推动中国依法治国的其中一个小小的一部分，我感谢你们给我的武器，我感谢你们，我的这些盗国贼们给我的力量，我越来越感觉到我是有使命的，因为如果一个郭文贵爆料你不搭理我，我这你说我还有14万推友的关注吗？那是不可能的，现在我真想我真有可能我这个推特关注能达到140万，甚至1400万，我过去都没想过这个事儿，现在我有一个兴奋点了，我真的很在乎，因为我觉得我的这个声音啊，越得到更多人的关注，甚至批评和辱骂，对我就有动力，因为让我文贵着活的更有价值，活得更加的兴奋，我现在完全没有任何物质生活能打动我了，什么飞机啊，游艇啊，什么豪宅啊，豪装啊好啊，豪酒呀，都已经不能再影响我的生活。
但是现在我找到了我真的生命的价值就是正义，寻找属于我们的草根们穷人的正义，寻找这些为国家经济建设了几十年这个含辛茹苦啊，全身是病的这些私人企业，企业家们的正义，他们的尊严，我们的尊严，我一定会找到的，谢谢你们，谢谢所有盗国者的你们的一个愚蠢的行动。谢谢所有的朋友们对我的关注啊，咱们下一个不知道在几个小时甚至几天在15万达到15万的感谢视频见，谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/9/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/9/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Ms. Hu Shuli is a controversial figure.
She is well known internationally,
both as one of the “50 Stars of Asia” by Business Week in 2001,
and one of the Times “100 Influential People”,
yet still regarded as “The Most Dangerous”
Woman in China by others.
Is she the self-professed “fighter for democracy and freedom” she claims to be? A “fighter for human rights”,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/6/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/6/</guid>
      <description>  Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好，这个今天是个很特别的日子啊，今天我在推特又是被这些盗国者派来的，这些5毛们用各种非法手段搞乱，包括政府方面通过个人关系啊，以国家的名义是吧，跟人家这个威胁导致了，我的推特又给关了啊。我们的律师团队呢，还有还有朋友帮忙，已经恢复了，啊，经历了很多事情。
从昨天到现在基本上没怎么睡觉，嗯，而且呢，昨天是最近和国内联系比较多的一晚上吧，特别是香港还有这个在日本的我的朋友，包括我所说的老领导，我说的领导就是过去。在体制内啊，有一定官级的官员现在可能是已经不在官位了，这些朋友啊，有的不像大家想象那么神秘，那么包括现在在体制内的老领导昨天也都给了我联系，有了积极的响应吧，所以事儿很多，嗯，当然了，从昨天到现在你说最近这个威胁最多的啊，打电话威胁的啊，通过朋友威胁的，也有这个通过当地的流氓黑社会威胁了，还要找我的合伙人呢，啊，这都有，特别是他们非常担心召开这个全球的这个新闻记者招待会，而且是来自于非常非常高的高层啊，通过各种办法都在威胁，嗯，大家是可以想象的包括了从最高到最低的下三滥手段，在一个呢我的员工啊，有的已经关的时间特别长了，我的员工呢，家里呢，有些人是受不了，这个几个想自杀啊，这个想采取极端的这种措施，对我们来讲我要劝说他们，确实这个压力特别特别大啊，大家一定时时刻刻想想那些被关在里面的人。 他们的家人是多么的痛苦啊，这个我的家人在里面关着我的哥哥，我的侄女，我的两个哥哥全在里面，一直现在出不来，然后现在我们那么多员工，现在都是在消失状态还找不着啊，有的是已经被逮捕了，有的是找不着，这是很可怕的啊，那么这个全球媒体大会呢，这是我最近工作的一个重点。嗯，我想大家先报一个小料啊，这个全球媒体大会很可能会邀请来一个比我厉害，价值都多100倍1000倍一个关键的VIP，正在协调中，我希望你能来参加这个全球的媒体新闻大会，这个新闻大会的名字怎么叫呢？我们正在正在协调。我的建议就是这个推动中国依法治国这个这个新闻介绍的会，可是呢，我们团队呢，就是这个名字太不好了，应该叫做火爆一点，网友们如果有建议的也可以啊，也可以推荐具体的这个新闻记者招待会，全球新闻记者招待会的时间啊，我们定是5月初公告，在5月底或六月初，六月第1个星期左右吧，可能会在这个纽约召开，那么我的团队呢，也建议呢稍晚一点，因为我的律师团队正在对我的这个要爆料的人和事儿，特别涉及到当地的法律的问题都要进行研究，因为我当时会要求要播一些视频。因为最近啊，这个网上很多朋友都推友要求过视频，因为很多视频属于不雅视频，跟当地的法律有很大的关系，而且这个罪行很厉害，一旦不慎播出情绪激动，这个问题很严重，所以也正在研究当中，包括我们要爆料的一些信息，因为我们要提供给媒体，要提前进行核实，而且我要准备， 希望这个其他的法律团队第三方的法律团队先进行核实再进行爆料，这个时间有可能往后推迟，那么不管如何，我们希望办成一个像美国总统大选的时候，还有嘉年华似的这么一个新闻媒体记者大会，我也尽可能的会邀请一些非常重要的推友来参加啊，我尽可能因为这首先要符合。安保首先要符合公平啊，我尽力而为，那么刚才实际上我已经录过一次了，录了50多分钟我又看了一遍，我就决定再录一遍，因为刚才那50多分钟啊，这个我，我刚才有点冲动啊，这个讲了很多事情啊，包括马健副部长的视频呢，还有斜镜视频呢，还有这个这个关于去见达赖喇嘛，是为什么见啊啊？然后呢，这个关于王岐山书记，姚庆这个还有更多的猛料啊，孟建柱书记这个情人还有他这个家人的贪腐啊，傅振华到底都干了些什么呀？更深的一些东西啊，这些都有，刚才我都说到了，就是因为说的太多了啊，说的很冲动啊，这个我觉得重新录重新录呢，我就不说了。 因为我觉得这样的话有很多呢，都会在未来的全球这个推动中国依法治国的媒体大会上去播出，但是呢，这个呢首先要让我再次怀着非常激动的心情，对今天已经到达了10万的推友的关注，表达对你们的衷心感谢。文贵一定不会辜负你们的期望和信任啊，真的啊，大家一定要牢记，我现在要爆的料，真的是一切刚刚开始，未来你会看到，你意想不到的爆料和内容，我文贵再此庄重的承诺， 我文贵的坚决的相信习主席，能给中国带来真正的依法治国，能让中国人民过上有尊严受人尊敬的这么一个一个生活，那么同时呢，像我这样的草根和贫穷的人士应该能得到一个有公平的这个社会环境，这个今天早上的这个明镜火拍，对吴先生采访当中，我最不喜欢听到的事情是对马建副部长。他，就对他的这个妄加判断他是完全失去，自由，这情况下说接受采访他说的事情绝大多数都是相反的，都是假的，未来我会特意说出包括当然了这个，网友结实发亮，，刚才本来，上一次录的都说到，那都是假的，呃吴先生，呢特别在你们一再强调自己是文人，然后文贵是草根儿，然后就怀疑文贵的爆料。我特别不喜欢这个词，中国的这个文人历史和文人的作用，这个不要把这个事情给极端化了，我们是草根，我们是穷人，唯一，在从第1次就说是草根是穷人，但是我们不等于没文化，你读书多的人也不一定说你就有文化，有水平，有能力，而且你自己你这个水平和你这个级别的人对马建副部长这样的人和对我们所涉及的事情妄加评论，这是不对的，不客观，不符事实，再有我想说的是文贵是好是坏，文贵就是杀人犯魔，强奸犯，流氓，阿飞骗子给我爆料和我爆料的真实性，和这个揭发贪官者，盗国者们，没关系啊，我们不要把这事情搞好复杂了。吴先生我不想跟你这个为敌，我也没必要，我也很尊敬您的这个你过去一二十年来为64的这些英雄们做的事情啊，这个我在这说，就是说你不要去对我的家人和员工和我这个朋友啊，马健副部长妄加评论，这是不负责任的，同时呢文贵的好坏不用评价啊，你只看我爆料对国家走向文明，推向法治建设中国，走向有尊严的社会和基本公平，特别是为绝大多数人争来正义和公平有没有作用，这是比较好的。 我希望所有的网友不要关注文贵是好是坏，也不要关注这个，这个背后的这样那样把更多的精力啊，大家去看我爆的料，真实性和影响性。这过去的几个月，大家已经看到了，已经推动了中国现在这个内部的一种变化，积极的变化，我相信在历史上还没有一次像我一个人让中国的最高层引起高度重视啊，同时呢也没有一个人在敢指出来说我爆料的真假，他们是最有资格说话的，而且我们正在往目标前进当中，我希望得到你们的支持，我希望得到，你们的集体的支持，而且我希望你们给我，文贵一点时间用事实说话啊，事实胜于雄辩，最后你会看到意想不到的后果，啊这过去的一周来中国政府，盗国怎么的，这种疯狂的行动，已经证明了文贵爆料的能力，威力和影响力啊，接下来你还会想下，想不到的结果，这个跟那个跟我真正想爆的无法相比啊，大家拭目以待吧，再次感谢所有网友对文贵的关注和支持谢谢非常感谢。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/4/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/4/</guid>
      <description>  Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
所以呢，网友呢不要给我发这些信息，我觉得网友们，咱们大家应该集体行动，根据我提供的线索，大家给我提供更多的有关和这证据相关的信息，最近几天来我就特别的感动的，是有些网友给我发来了他们掌握了海航在海外的银行啊，还有一些这个存款，还有他们在海外飞行当中住的酒店呢，还有去外面，传了一个信息，真的很重要。
未来在开全球新闻发布会的时候，这是非常重要的，所以呢我再次的恳请所有的网友，我们要行动，这个不用关心文贵什么事情，大家一致行动去面对我们的这些，我揭发的盗国者，还有这些犯罪分子的真相和证据吧好不好，那么剩下的事情要说的很多，未来我会不同的时间和录下来的视频。会给你们，分享，同时也会在我的，身上book，还有youtube上会再挂上去，希望大家在网站那里可以看到，有关的视频啊我们的路还，很长，文字文贵已经做好了一切一切的准备啊我不会屈服的，像马健副部长这个视频里提到了很多事情，我都会给你一一给你解答，从这个视频里面看到了为什么我说他是影响了我一生，他是我尊敬的马副部长，永远是我的马副部长，我永远尊敬他，从他信息当中我看到了他的智慧和他的人品，和他的身上那种最有魅力的人格，他在这种被枪顶的情况下还说出了这么重要的信息，文贵是爱国的，是给国家做过多次的贡献，立过一等功，是习总书记和孟建柱书记，要签发给我的，是国家给我的，文贵没拿国家一分钱，没干过一件违法的事情，但是他们现在全都不顾了，这就是中国人所担心的，爱国无好报，忠臣无好果呀，这我就是个最好的例子啊，我不是他们的臣，我就是一个爱国的人民，花了这么多钱上了他们的当，结果他们这样的回我还把我全家都灭了，如果大家在这个事实当中看不到这个本质。 那真的是太可怜了我们大家都我希望和大家一起寻找属于我们的真相属于我们的尊严，我们是草根我们是穷人出身，但我们不是，猪我们不是畜生，你想宰就在你想杀就杀我们，是人我们要需要找回人的起码的尊严，大家不要着急，所有的事情一切都是刚刚开始文贵会给你们一个无法想象的未来是无法想象的，一个过去5年来反弹的真相，我会给这个国家会给人带来新的贡献，那就让大家找回到属于自己的尊严，推动依法治国，让大家都活得安全，然后你们的钱不被这些人都偷走，让你们家破人亡，咱们拭目以待，我用事实说话，谢谢大家，谢谢大家。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/5/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/5/</guid>
      <description>  Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，网友们，推友们大家好，这个关注我的推友们已经达到九万了，文贵在 这录个视频向大家表示非常非常的感谢，此时此刻，这个非常的激动，因为这个我们在很短的时间里面也创造了推测世界里面的奇迹我知道这是大家对我的这个关心和对我的期望。
这个文贵不会让大家失望的，我一定会在反对以黑反贪已经反贪，这个以贪反贪，然后反对这些盗国者，推动中国的依法治国的路上要走下去，坚定的走下去。而且希望推友和网友们这个再次的这个更多的关注文贵，更多的支持文贵，然后呢同时我也希望大家和我一起推动这个依法治国，文贵有很多问题，有很多缺点我希望你们指正和批评，但是我深信在这个特殊的历史时刻，特殊的时间和特殊的机遇下我们有机会，能做特别大的事情，最近几天来发生了很多很多的事情，我在这里不能一一述说，由于各方面原因但是未来你们会看到我们现在获得了全世界的，人们的关注一切有正义的和关注，关心中国的还有一些呃在历史上和中国有这样那样关系的人都在高度的关注了我们现在事态的发展，这既是我们的机会也是我们的挑战，因为，这更要使我们每一步要走好我们的所有的提供的反贪的资料和爆的料都要扎实，都要有确凿的证据，因为最后来评判的人一定不是这些盗国者们现在掌控的国家机器，也不是我们这推友们，而是十几亿的中国人民，还有这个全世界关心中国的正义的人士，更重要的事情大家一定要有信心，最后我们要通过法律手段让这些盗国者们真正的服法而得到他们应有的惩罚。
而且，更重要的事情，推友们和网友们在这个时候我们不要激动，不要超之过急，不要急这个细作吸眼球的事情，文贵提供的证据是真是假时间会给你们答案，法律和司法机关会给答案，事实一定会照相于天下大家要一定有这个信心，而且文贵再次在这里要表明，不反习主席，我认为习主席是我们现在所做的这个大业当中千年不遇的一个圣人，他是能帮我们实现这个理想的，我深信不疑，在一个我们不反政府啊，不反政府，不反中国。我们要做一个让人家尊敬的中国人，那我们就一定要客观公正，而且我们要守法，不能和你那些盗国者们一样，这个满嘴胡言把假话当真话说，还让老百姓相信，还要当成理想。 那么接下来大家看到的这个所谓这些天发生的事情，无非这些，盗国者们就像操纵709事件，泛亚事件，易，租宝事件，雷洋事件啊，徐明事件李明事件一样啊，欲盖弥彰啊，用威胁黑社会手段，包括了这个所谓的我一个，个人担保的一个。我们公司的一个这么一个因为专案组查封，没有履行的承诺，跑到跟他们半点关系没有的管辖地的美国来起诉我，同时他们也是海南航空的投资人，这些愚蠢的无知的啊，这种这种这个傲慢的这种做法实际在帮我们，包括这次的最关键这几天发生的事件，VOA的这个段波，还有外交部的这个。陆康先生的这种发言，还有一个这个所谓的红色通告啊，包括了这个对我们家人和员工的威胁，包括在这个24小时逮捕了我们的两个这个这个董事方正的董事一个是马楠女士，一个是徐洋洋，这些愚蠢的行动充分的证明了他们根本没有法律概念，根本不会所谓的根据。 是 不是根据，以法律为准绳，对待我们每一个公民而且，这都是他们说，威胁啊还有达到目的，及阻止别人对他们的爆料的一切手段，这就像我以前说的，大家千万不要相信过去的几年反贪反腐当中还有这个网络控制啊，媒体控制抓大威是为了国家为了意识形态绝对不是，就是这几个人。还要骗我们的习主席，制造了一个个耸人听闻的所谓的这样那样的丑闻啊，会什么颠覆国家，以这样的理由啊，这样的这个达到了他们控制他们丑闻出来的这个目的同时他们收买了国际刑警组织，让这个梦宏伟去当这个主席，就是要威胁所有在海外的这些华人们啊，变成了红色通缉令。 然后呢，让你们这些人都害怕不爆他们的料，所有的一切这几年的国家行为都是被操纵成服务，他们过去的丑闻的封锁，同时他们偷国库的钱，他们根本不满足这个贪官送的几百万几千万几十亿了，他们直接从国库里拿钱，从我们这贫穷的老百姓草根老百姓手里拿钱，因为你们把钱存给了银行就以为是安全了，而且他们最好的办法就是用一张纸或几张纸，然后这个贷款把你的钱就拿走了，当然了大家很清楚，姚依林已经过世那么多年了，姚家没有一个人有能力，有权力让哪个银行就完全不符合贷款条件情况下带给你几亿几十亿几百亿上千亿那是不可能的，任何在这个。问题上做文章的人那都是愚蠢至极的，那历史是要对你审判的根本的原因很简单，就是王岐山书记他可以抓任何行的行长，他只要使一个眼神，甚至让他秘书周亮出面吃个饭，那北京银行开发银行进入银行，所有的丑闻就要告诉他们你们贪污的事情在查要多少钱有多少钱。 因为给你钱的这些有史的行长，他们本身就是贪污腐败分子，当然他们的任命抓在了王岐山书记的手里面，他想给你多少钱给你多少钱，所以姚庆先生他跟在海航一年飞行几百个小时啊，飞行上百次，这些年来，从2006年都开始飞，一直飞到现在，这从来没停止过，这不是玩这个王岐山书记。在海南创下的这个利益关系吗？这是海航的股东啊，谁有这个权力呢，如果别人这么做早被抓起来1000次1万次了，这是事实说明了，这所有这个姚庆的这些利益和所得到的尊重和容易和他花费的金钱，还有他所作所为全部依仗于王岐山书记，这是基本的事实。 当然中国的公检法孟建柱书记，他也要依靠王岐山书记，他们是利益共同体，那傅振华还有孙力军副部长，孙局长当然要依靠他们，是他们4个人，左右了中国这几年来所有的证据在过去的几年，中国根本没有政府，只有这几个人在管理的这个国家说控制了这些国家所有的中国的热点事件，所有网友们。你关心的事情哪个跟他没有关系呢，啊，哪个是没用的，大家好好想一想是我的爆料是真和假，大家不要在这讨论，真和假不是你们能决定的，也不是我能决定的，最后一定会有国家大审判，这一点不要怀疑，任何在这方面抱有幻想的人，那都是跟他们一样的疯狂，他们以为可以永远的控制权力，永远的控制媒体永远的控制。丑闻，再不行就跑出去，我有国际红军组织可以抓你，再不行我可以杀你，这些都是吓唬胆小的，当我们为了自己的生命和尊严和为了我们起码的家人的安危，而且不顾一切的时候，这件事情根本不会成为我们的阻力，我希望所有的推友，我希望所有的网友们你们一定要明白，文贵现在不需要你们给我私信里发，让我注意安全。 跟我这样那样的，我真的不需要，我需要你们是站起来行动，维护你的尊严，维护你的利益，你们的存款去哪儿了，你们的家人和你们的朋友说到这个所有的威胁，你们怎么做的，这是最重要的，所以说我这次真的非常的恳请网友，我每天你看到我戴着眼镜不是近视镜，是为了以防这个电脑的这个光我每天都大概是。10个小时看电脑，手机，我眼睛受不了，希望大家呢，不要在手机里和给我私信里面发这个新闻，之后文贵呀注意呀，健康啊，然后你怎么样啊，把我的信息再转发给我，这真的是太不好了，因为我很真诚的面对每一位推友，每一位私信，我都尽量的去回。  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
