<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>郭会 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E4%BC%9A/</link>
    <description>Recent content in 郭会 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 27 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E4%BC%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/298/</link>
      <pubDate>Sun, 27 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/298/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我又回来了。刚才抱歉啊，抱歉抱歉。刚才因为我正在帮助其他国家的朋友在录一个跟他们的一个媒体的视频，所以说我没调过来，真是抱歉，抱歉啊。
今天是5月27号，文贵现在在船上，Ladymay 上，在哈德逊河上，刚刚离开了西点军校，在给大家汇报。
尊敬的战友们，从昨天到现在开会，我开了大概十几个小时的会，见了很多人。我在这里不一一叫大家名字了啊，抱歉了啊，有很多人提意见说：“你为什么叫他不叫我”？——（给我）发私信，我都看见了。
然后呢，开了十几个小时的会，讲的我嗓子都冒烟了，但是特别特别的好。那么在开会当中，主要是对闭门听证会一些准备，闭门听证会的准备，和多个部门的官员还有其他公关公司一起在谈这事。那么从目前来看，真的是我今天再站在Ladymay 上的时候，一年前我这也是在这个时候，在这个时间给大家在船上吃饭直播，今天我又是站在Ladymay上的时候，也站在这给大家直播的时候，哎呀真的是感触万千！
昨天我开了十几个小时的会。这十几个小时的会啊让我感触最深刻最深刻的是：世界上对我们中国这个反盗国贼革命可以说是这场战斗的关注度，远远超过一年前我的想象。今天和过去真的是今非昔比。这一切（与直播间战友互动）：爱大家，谢谢大家，谢谢！谢谢！这个感受特别多。
海外华人完全低估了我们在一年内在西方造成影响，盗国贼不仅害中国人，偷中国人钱，还要害外国人，还要偷外国人的钱，甚至要外国人的命。
昨天，我有一个我想跟大家分享的其中一个很重要的感受，这个感受是什么呢？就是我们真正的海外华人呐，完全低估了我们在一年内我们大家所共同奋斗努力的在西方造成的这种积极方面的影响：中国人缺少法治，中国人处在危难之中，中国人不仅经济好，中国人经济还有危机；中国人不仅今天有了豪华的房子，中国人现在成了房奴；中国人现在是和西方文明和世界文明存在着巨大的巨大的差距；更重要的是西方人看到了，就是说中国人民是勤奋的是好的，中国政府当中有一小撮是坏人，是盗国贼。
这个盗国贼不仅害中国人，偷中国人钱，还要害外国人，还要偷外国人的钱，甚至要外国人的命。而且他们已经深深地感受到，马来西亚事件，就是中国未来“一带一路”向外扩张的一个糟糕的样板。那东铁——现在美国人明白什么叫东铁了，说：“东铁他们怎么能这么干呢”？我说：“我在这之前说过，东铁，马来西亚的背后，刘特佐是中国政府的盗国贼——不是中国人民，（他们）腐败、个人腐败、集团腐败，盗国贼的个人利益造成的灾难结果。
3:46委内瑞拉可能就是我们中国人中国的样板，中国可能变成委内瑞拉，中国能让很多国家变成委内瑞拉
郭文贵先生：再一个就是委内瑞拉。这几天在路德先生的节目中，有一个叫David先生说的委内瑞拉的事情。昨天我还向美国的政府官员放了一段让他听，美国政府官员那个朋友一直在点头。一直在点头，某国官员，某国官员啊——这个欧洲的一个国家官员，我头两天跟他谈到这事情的时候，他感触颇深，他刚刚的从委内瑞拉回来，他说委内瑞拉的惨景让他看到了当年他父亲去中国——文化大革命的时候照的相，他作为一个国家领导人——两代领导人，他现在看到委内瑞拉，他认为委内瑞拉就是一个真正的这个所谓的今天——输出革命、输出贫穷的一个最好样板。委内瑞拉可能就是我们中国人下一个最要注意的，就是下一个中国的样板。
所以说我为什么一再提醒大家要注意委内瑞拉！要注意委内瑞拉！委内瑞拉可能就是下一个我们的国家——我们的中国。而且我们委内瑞拉人民今天不是说为一个巧克力就跟别人上床的问题，委内瑞拉真的吃老鼠这不是假事，这是真事。一个拥有着世界上最大的石油资源的国家竟然吃老鼠！我们国家有什么呀？我们去喝西北风去啊？喝那喜马拉雅山下化的雪水去啊，我们去宁夏自治区的沙漠里边去吃那里的蚂蚁去啊？我们去吃什么去啊？大家千万千万记住，不要有任何侥幸心理。委内瑞拉、马来西亚是上天给了我们一个最好的样板——告诉全世界，中国可能变成委内瑞拉，中国能让很多国家变成委内瑞拉。马来西亚就是你们跟盗国贼合作的结果，中国盗国贼能让很多国家变成马来西亚！这个意义是巨大的！
5:50参与这场爆料革命的每个人都会成为历史上最重要的一员，通过对比前后说的话，现在 “砸”郭的这都是“蓝金黄”的力量、和国内家人受到威胁、以及超限战的一部分，很多人是被威胁、被收买了。
郭文贵先生：所以呢这个感受颇深，一年前的今天和一年我见的同样的朋友、同样的地方、同样的船，咱今天后面多了一个船啊！——后面还有一个船。那么完全不一样！完全不一样！就西方对我们这个爆料造成的结果——实质结果的重视，和现在世界上发生的各种事情形成了鲜明的对比，证明了我们海外很多华人一起努力的结果，那成绩是巨大的。但未来，所有的人——不管你过去是“砸”郭是“挺”郭的，你们所有做过的事情，参与这场一年多的爆料革命，每个人都会成为历史上最重要的一员，每个人说的话和视频都会被我们的子子孙孙和世界上很多国家拿来翻，拿来看，都成为重要的参考。
我特别惊讶的事情，就是几个律师出身的人，来看到我们过去啊——现在是“砸”郭的，过去是“挺”郭的。那一段一段的讲话，他们都摘录的非常好，翻译的非常好。然后呢跟其他的对比，和他现在说的话的对比，大家都意识到了这都是“蓝金黄”的力量、和国内家人受到威胁、以及超限战的一部分。很多人是被威胁、被收买了。
7:18人类上面对的所有的独权政治抬头的问题，爆料革命意义是巨大，已经创造了历史，不管是“砸”郭“挺”郭都创造了历史
郭文贵先生：所以说，我回答他们很多问题的时候，我都在用了一句话，我说：“你看一看，川普总统上来以后，对待整个世界的形势，很多人觉得（他）出尔反尔。那我说请问大家：如果不是川普总统的话，北朝鲜的事情能解决这么快吗？过去几十年了，都想解决。如果当时几十年前选出川普总统这样的人，北朝鲜的事情就不可能发展到今天，就是因为他的个性和面对现实，打破官僚所谓的政治正确，才有了他今天”。他们都是认为是对的。
我说今天的世界应该有不同的眼光，面对人类上面对的所有的问题，特别是这种危险的独权政治抬头，非常像1932年希特勒的时候，魏玛共和国之后希特勒抬头，有了绝对最好的理由、最好的借口，让全世界震惊。袖手旁观者都是最后的受害者。所以说他们也非常认可这种事情。那么我们海外的爆料革命，这种意义是巨大的。请大家千万记住，你们已经创造了历史，不管是“砸”郭“挺”郭都创造了历史，这一刻是值得我们骄傲的。我这感受颇深！
8:34盗国贼发起新的一轮对参与爆料革命人新的战争，所有的战友们要行动起来给美国政府各部门写信让他们了解共产党的所作所为
郭文贵先生：另外一个，我昨天和前天跟律师团队开会的时候，我也深刻的意识到有一个问题，就是盗国贼发起了新的一轮对海外所有的参与爆料革命、包括我的新的战争。什么战争？大家可以看到啊，在此我拜托所有的战友们，千万别老在自己的Whatsapp和推特上自言自语的搞自娱自乐的演讲，或者牢骚满腹。一定要行动。为什么呢？
第一个，能看到他们发起了新的一轮——在海外。就是把所有“挺”郭的人瓦解。瓦解的方式：在国内威胁他的家人，在国外找他们的麻烦，抓住他们的把柄，威胁他们，也就是“蓝金黄”。然后让他们想尽办法“砸”郭。分化所有海外过去一年中有影响力爆料的任何一个人。不仅“砸”郭，然后让他们开始配合他们的行动，配合他们什么行动呢？他们的核心目标——最近，对待所有的“挺”郭人士，他们就是要什么——这是西方政府已经意识到的，叫文贵是被派到海外，所谓的来“砸”民运来了！“砸”民运来了！反民运运动来了；支持郭文贵的全是跟郭文贵一起，来收拾国外民主运动来了。
而且这些人， 我就不说了——那十几，二十几个人给美国的国会议员、美国的移民局、美国的政府部门写了很多信， 写信的所有的参考依据就是来自两条，两个地方，一个是“扫地僧”那个推特，大家知道都是安全部的，那个专案组的， 一个叫RPLG，那是造谣的， 这两个推特的信息，美国政府也掌握，同一个注册地址都在中国， 所有的信息全都是假的，这是已经证明了。
但是这些伪类们和这些欺民贼们，还在用这样的信息写成了什么这样那样的文字到处去告， 包括把援郭的很多人什么雾婷啊、什么昭明啊，还有所有的全世界只要你“挺”郭的都给列上，这全是共产党派来，来清理海外民运来了。
所有的战友们你们要行动，为什么要行动，你一定要美国政府知道， 因为美国政府真的搞不明白，他们有时候问的我问题问的我傻眼了都，就是他们不可能像我们那么明白所谓的海外事件，就是一定要他们知道这是荒谬的，荒谬的要用证据说话！
11:14关于共产党对文贵先生的抹黑和构陷罪名的详细情况，判决书是假的，所谓湖北受骗人是假的，“援郭会”里人员名字也不是真名
郭文贵先生：像昨天还有前天我让他们看了某个律师， 特别就叫滕彪写的那篇文章，什么 《道德与民主政治》，我说：“你看看啊，这篇文章它引述了什么？——说郭文贵和他的侄媳妇有乱伦，我说你看看我有没有侄媳妇？再一个我把我这个中国公安上对我家人逮捕的那些文件拿给他们看，我说你看看我们家人有多少被逮捕的， 现在我的五哥、四哥、我的侄女、还有我的律师还在监狱里，被判了刑！是什么情况下什么时间被判刑？——是刘彦平、孙力军到美国来骗我，来非法执法之后我没有配合他，是美国FBI 把他抓了以后他们才抓了才判刑的， 而且这临时抓临时判刑，而且还为他们买了很多的衣服。”我把证据给他们看，他们说：“这个有意思”。
我说：“再一个，你看看这个滕彪先生他写的文章里边还引用了郭文贵当年是什么什么情况，我说89年学运的时候，那个审判书怎么回事，你看看啊，他们公布的89年审判书叫判3缓4，我是1989年5月26号被抓起来的，我是1991年初出来的， 这中间是多少年，2年多的时间没有3年，判3缓4你必须呆够3年，缓刑4年——在外边停4年，我说这个是真的吗？肯定不是真的”。
“上面说我父亲的朋友湖北的两个人，我说你可以问问我父亲在湖北有没有朋友， 我父亲是干什么的”， 然后说：“你看看我父亲原单位给美国政府出具的我父亲的工作简历”， 我让他们看——一看他们就傻了，我说：“这个事实能证明什么什么？——这个判决书是假的！ 谁能拿到这种判决书？为什么滕彪能拿出这种判决书？他为什么要引用这个东西？”这个人家都一看都知道这是对的。
我说：“再一个，他现在引用了一个我们这个“援郭会”的人的这个名称和名字，我说你去查查，这都是代名的，根本不是真名，这说明是假的”。
13:26郭文贵先生没有任何刑事犯罪，共产党想让他配合维护国家利益不要爆孟建柱、王岐山的料；郭先生拿出自己的钱、拿出全家人的自由和命、拿出全部员工的自由和命来维稳海外民运的说法站不住脚
郭文贵先生：还有一个我把它那个所有的这些文件里边引用的结果 ，说什么海外民运维稳， 我说：“我可以问你们一句话， 谁能让中国共产党找出一个人来，把家人、我几百个员工、几千个员工被边控，几千亿资产被查封，我每天损失800万美元，不是600万美元， 我中国的所有的亲人都要被审查一遍，我老婆我女儿被抓起来， 我女儿还要2次被抓起来，然后刘彦平——中国的安全部的党委书记，原话说我没有任何刑事犯罪，我没有任何事情，让我跟他们配合维护国家利益，不要爆孟建柱先生、王岐山先生的料。我说维稳的谁能做到这一点，谁能愿意配合中国共产党政府拿出这些钱、拿出全家人的自由和命、拿出全部员工的自由和命，让全部员工和家人还能配合，干这种事情？ 他们说：“这事不可以，这不对的”。
我说：“从逻辑上、从事实上、从证据上，任何人去相信这个都是别有用心的，但是战友们要记住，这些人——真正的背后的指使者一定是中国政府的情报部门，还有今天发动的新一轮超限战的人，就像去年这个时候我上船的时候，他们发起了美国的公关公司Elliott Broidy、吴征、海外的游说者，还有Nickie Davis 要花几十亿美元把文贵给遣返一样，那是一场战争！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/241/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/241/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天一直非常忙碌的和相关部门的合作，关于提供有蓝金黄在西方发展的一些具体情况和解释。同时，文贵在准备着怎么能把我们过去一年爆料的非常丰硕的成果, 也就是盗国贼特别是王岐山、孟建柱、孙力军、傅振华他们害怕我们曾经爆过的料, 如果他不害怕的话干嘛都要删除呢？
这些爆过的料和一些信息变成西方认可的法律的证据，还有如何跟西方的当地的部门展开合作，不要让我们的爆料因为他们删除了就变成了娱乐；更不能把文贵用生命和血汗换来的爆料证据和信息变成了娱乐，或者被盗国贼在海外的伪类们用各种办法转移视线，让大家忘记，那是不可以的。
那么另外一个，我们确实要马上进行全面的调整，毕竟王岐山先生已经回来了，副主席呀！在西方英文里叫做 Vice President ，我们该怎么和他进行斗争的同时，又能达到我们的目的，同时利用好他这次的回来让更多的国内和党内的人士；国外的人士；他曾经陷害过的这些党内的正义人士，让他们能看到这盗国贼本来的面目。
还有一个，他们的恐惧才导致了他们能继续延续Hold 住这把子，他们的本质就是中南妖和中南怪，他就是盗国贼，要把这个“盗”字让所有党内的更多的人知道，要把这个“盗”字让国内更多的同胞们知道，要把他这个中南妖、中南怪的本质让大家看清楚。
通过证据、事实让更多的党内人士看清中南妖,中南怪对他们的威胁，和过去发生的事实去对比，比如说反腐，反腐都反谁了？都抓谁了？为啥不抓谁？两会新的任命都出来了，傅振华都当司法部长了。然后你看看整个分的蛋糕，说白了就是把权力私有化，都私有给谁了？
下一步把全国人民的财富怎么公有化，然后通过这些盗国贼到香港绑架我们的合伙人屈国娇，是怎么绑架回去的；香港警察是怎么配合的；香港警察与政府是如何听从于他们，拆我香港的家，威胁我的员工，到我们的律师事务所非法拿走文件等等，以及在银行非法查封这些信息。
警告所有国内的私营老板们，让他们看到盗国贼的本质，他们对这些私营企业家们会做什么。我一定让更多的发生的事实和相关的人站出来说话，让他们更加地明白，盗国贼和中南妖、中南怪会对中国的企业家在下一个五年如何把财富给所谓的“党化”。“党化”就是盗国贼化，放他们的腰包去。
他们会出什么样的招？过去的我是一个最好的例子，让大家来看明白。还有一个就是我们决不能把文贵爆料变成文贵的娱乐爆料，盗国贼现在在 YouTube 上，在 Twitter 上制造各种的热点来转移视线。例如在 YouTube 上更多郭文贵的假账号每天直播，转移文贵的视线，伤害文贵的信用。
更重要的事情，对Guo.Media 也是想尽办法传播谣言，让人家不去关注。那么他们这些转移视线和不让关注的手段，就证明了我们的爆料是真实的，是对他们有威胁的，他们是恐惧的。那么他们为什么要控制网络？要关掉 VPN？这是他们的恐惧。那么我们怎么才能让国内的同胞知道呢？那得通过事实和手段。
事实和手段就是正在调整，第一，把 Guo.Media 更好的正常的运转。第二，Guo.Media 一定要成为一个翻墙的媒体。Guo.Media 马上会有更多的新技术出现，而且更重要的事情就是要发展援郭会更多的人使用社交媒体，更多的人站出来讲话，然后把过去所有爆过料的证据和事实一遍一遍用更多、更好的办法传到国内去，让大家去消化。
过去的大家根本不相信，到大家说相信，到彻底相信，到大家开始和自己的利益结合最后发展成行动，这就是文贵现在最要做的事情。对付盗国贼没那么容易，走向喜马拉雅,没那么容易。如果那么容易，打击盗国贼和我们追求喜马拉雅的事情根本轮不到文贵来干。
现在我们最重要的事情是行动，要冷静，我们现在和西方各个国家反盗国贼的人进行合作，这是把战场拉向国际的最好手段。大家已经看到了，我有些话是不能明说的，大家心中有数，智慧的有良知的人都心中有数。我们现在可以说在国际战场上打得非常的漂亮， 而且大家接下来会看到一系列的这些事情会发展下去。
现在欧洲和美国、日本这些已经联合在了一起，而且这种联合对中国追求法治、民主、自由是前所未有的机会，我们必须要珍惜，这是我们的主战场。另外一个，我们不仅仅光靠海外华人和援郭会的人打击盗国贼，更重要的还是国内的同胞们能看到这些真相，特别是党内有良知的人看到真相，这些对我们是绝对的帮助。
所以现在我们做这几个事：一，把国际战场这仗持续下去，打得更坚稳更好，然后想尽办法把过去爆料的信息更多的传到国内去让更多的人知道，让更多的人成为一个支持我们的力量去反击盗国贼，然后捉中南妖、中南怪。
还有一个，让世界上所有的科技都会为文贵的社交媒体和爆料革命服务，让更多的人站出来，有更多的郭文贵，这就是文贵现在所追求的。别着急,，文贵会一次次的用事实来证明谁是真正的反盗国贼，谁能真正的捉中南妖、中南怪。任何事情容易了还需要文贵干什么？容易的事情有价值吗？没价值。
文贵今天感受到了上天和历史赋予我的使命，这是一个伟大的使命，非常的光荣，非常的荣幸。我每天看到盗国贼们这些卑鄙、流氓、威胁，丧失天理的行动，有些话我现在不能说，我充满了斗志。因为没有这个文贵会觉得非常的孤独，因为有这个才证明我是对的，我是有价值的。
我再次重申，海外的伪类用西方的法律来解决，什么都会给我们一个公平的答案，不要费太多心思，更不要陷到援郭、砸郭这个纠结里面去，这些事不是我们的关注点，我们应该远离它。第二个，支持郭也好，不支持郭也好，不是我们的重点，我们的重点是让中国人看到真相，让西方所有的文明国家看到威胁。
援郭、砸郭根本不会影响，也不会起决定因素来实现我们的喜马拉雅。那么我们只有让国内更多人和海外西方国家看到威胁，才是我 们援郭的人达到裂变的作用，我们援郭的人才是真正有价值的。所以不要再关注援郭、砸郭，更不要关注什么运动，我们关注的是爆料！爆料！再爆料！
爆料是手段，爆料一定要爆真相，一旦爆假相那就是自杀。爆了真相传到国内让更多人知道只是时间问题，它这个炸弹一定会炸的，而且现在积聚的能量，国内越是沉默力量越大。
王岐山当了副主席以后，党内的反应是超出所有人想象的：生气、恐惧、无奈。而且所有人现在有本事的往外跑，更有本事的现在想办法准备着自己灾难到来时如何应对，另外有人在脑子里想和我们一样的事情，这就是今天上天送给我们最好的礼物。
尊敬的战友们, 一切都是刚刚开始。谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/235/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/235/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。今天我给大家谈一谈昨天晚上和一个老领导通电话，挺有意思。这个老领导很久不跟我通电话了，昨天这个会开完了要给我打电话了。
对了，大家看我今天穿的一身绿衣服，这是个丝的，看看一套全绿，一会我去练舞蹈去，所以穿的这件衣服，超棒！就是当年给我特做的一套衣服，非常非常棒。当年卖最贵衣服的店已经破产了。
这个老领导给我打电话：“文贵啊怎么样啊？会开完了你什么感受啊？闹腾了一阵子你也总结总结吧？有人见岐山了，说你看郭文贵还在外边折腾呢，还爆料呢，你怎么看啊？”听说岐山先生骂我，用那个脏词骂我说：你看他妈爆的人，人家黄艳是吧？看看人家这几个人，什么傅振华,包括孙立军还有谁谁谁，你看不是都上了吗？还他妈的折腾呢，怎么着？不懂！跟我扳手腕？
我说老领导啊相当不同意你的话，你一说我就知道，虽然你身在上海，这人见了岐山，我说也是忽悠，这是代替岐山、拿着岐山瞎说话，我就不相信他见过岐山。如果岐山这么说了，和现在的结果更加证明了文贵从胡舒立手里面的“权力的猎手”变成了“权力的猎物””，然后这个“权力的猎物””通过文贵的爆料，然后文贵现在成了“权力的助手”。
然后老领导就不高兴了，说你这个嘴就是硬，说你啥你都听不进去，古人说得好，柔弱生平安，记住啊，刚强那是万祸之开端。你就是太强了，还折腾呢？你想折腾个家破人亡到底呀？那岐山同志都终身副主席了你还有啥折腾的呀?我说那我终身反王岐山。
那你还能反多少年呢？我说我再反他20年我才是他刚当选的年龄。你能反20年吗？我说他能活20年吗？他说中央都做了这么大的决定了，你还在那里折腾？我说中南坑、不叫中南海叫中南坑，就那几个人你不要觉得他们就代表了中国14亿人民的未来，那一天的选举投票证明了郭文贵的什么？他说能证明什么？证明你都是错的！
我说老领导我不能同意，证明了郭文贵的盗国贼的理论和我反对盗国贼将成为历史上最伟大的创举！这和任何政治民主法制都不一样，我说这次是反盗国贼的运动，盗国贼就是法治民主自由到了灾难的时候才有盗国贼的诞生。所以那天大会能证明什么？证明了文贵这个盗国贼的定义是太准确了，那军人“duang”地进来啥感受啊？哪个人不吓成那样啊？
他说你瞪眼瞎说，那人都感动得流泪了呀，那人都哭呀你知道哪现场吗？我说你怎么知道不是吓哭的呢？你咋知道不是吓哭的是感动的哭呢？他说你看那记者的采访女同志都感动成那样了。我说你咋知道那个不是提前背好了稿子？她的家人没被在屋里被拿着枪顶着呢?谁能证明啊？
他说你这不是胡搅蛮缠吗？我说你不让胡搅蛮缠的最好的办法就是媒体自由，你让我们去采访采访，你让人打个电话让【自由中国】给那个被采访的记得打电话，看她家里住哪？多大的房子？老公是干什么的？她再说说我激动、我流眼泪。
我说流什么泪呀？家里金银满贯，那2900个人哪一个在地方不是一霸呀？何况9000万党员是你们能代表的呀?谁让你代表了？你咋代表的呀?？你都代表了你还干吓唬人干嘛？王岐山弄了一个副主席回来了，你就不要让他不当常委嘛，我说要是文贵的爆料没有价值，那就让他当初直接当常委嘛。那干嘛许诺私下协议说我保你一生平安在中南海里边住着，然后副主席，早晚还得出去折腾折腾。那就直接当常委嘛，干嘛还第8号？直接第2号。不还是你们内部有较量、有斗争嘛。
所以老领导说你这是胡搅蛮缠。我说谁不是胡搅蛮缠很简单，直接上媒体。这就是我说媒体自由是最关键的，我说我们这些草根，14亿人13亿以上都是草根，你啥时候能选出13个人能让大家说说话，能让大家去人民大会堂去。
他说这一天会来的。我说我还真不觉得这一天有多长，说不定明年两会我们的援郭会就有人站在那握手去了，跟谁握那还真不一定，我说我看完这个会开完我更加有信心。他说你那援郭会都是一帮子精神不正常、身体不健康,、家人都很失败、然后小钱都能买的乌合之众。
然后我中间跟他发火了，我说的很难听我就在这不多说了。我就告诉他一条，论学历我们援郭会一定比你们坐在大厅里面的人强；论精力这都是在世界各文明国家生存绝对比你们强；论体力我们平均年龄不超过40岁比你们强，特别是我们这些人不论男的女的肾都比你们的好，绝不用手。
我这是发自内心的非常愤慨，我说你再看看反我的人基本跟你们一样，学历低、假教授、都是流氓，身体不好肾不好，而且经常猥亵别人。我说我们不会，只有他们调戏我们援郭会的人，我们不会挑衅别人，看看我们每个人。所以我们援郭会的人真该站出来让他们看看我们精气神！
老领导说看来你是还要折腾。我说我要告诉你不但要折腾，而且还要大折腾。而且我说我们把这个战场拉到国外来，我说你知道我说什么，我说盗国贼们的后花园也就是后门、肛门，他的后门在哪呢？在国外不在你们那，用你那2700票决定不了，而且你盗国贼所有的弱项，就这个最弱的后门在国外。
什么折腾不了？你还说什么要把郭文贵….,你王岐山还要代表中美关系，你到美国来把我弄回去。我对面100米就是川普总统的家，能怎么着？美国是一个讲法律的地方，这个国家的伟大，就是你能够看到谁也不能一个人说了算，我说咱们拭目以待就看你能折腾什么?就凭你们相信吴征这种烂人，相信你们那天翻白眼的记者搞的那一套间谍工作，然后吴征跟她一起，栽培她到那儿采访去，我说就凭你们那天会议的安排和撒谎，这种恐怖级的让大家闭嘴，然后吓得每一个人、我说这可不是老鼠见了猫呀，我说那是实实在在的老狮子见了一群鬣狗的感觉，怕被掏肛啊，都躲着都这样走的。
这是什么？恐惧！恐惧的背后是什么？你说的那个柔弱生平安不对！记住，柔弱是恐惧，等到哪一天柔弱变成难以抗拒的压力到了他无法选择的时候，我说他就咬死你。记住我的话，你看看【动物世界】有多少那鸭子能挑战一头牛，一只很小很小的鹰能把一只巨猩猩从山上给扔下去，把羊给扔下去。我说你好好看看，恰恰这个会说明了什么？中国正在走向极端，就像我以前所说的，很简单，因为你恐惧怕清算，所以老是坐在这hold在这不走了，这个椅子我一走就被别人占了，然后就不让我再回来了，有没有屎我得在那拉着，脱着裤子在这占着，再不行把我哥们拽到这。为什么呀？王岐山也不能走，王岐山一出门找人把我给灭了，然后拽着他说你不能走，拽着他做副厕长然后咱俩在这蹲着，hold着这把椅子别人不要动咱俩，就这么简单。
老领导说郭文贵你是不是喝多了呀？我说我给你说实话，白酒从刘彦平先生离开以后不喝了，红酒我也已经在两会前彻底、从现在起三个月以内不碰一滴酒,而且我说我的肚子从以前的下六个月上八个月现在基本都是四个月，马上就要变成肌肉了，为什么？因为我感受到了胜利的喜悦！喜马拉雅！我感受到了那种清爽。
看看历史，学学历史，所有的历史上出现的赵高这样的人物，我说我郭文贵和战友们和援郭会创造了一个中国现代版的赵高，赵高那不是灭他自己，他是要灭掉一群人的！老领导您活好吧，别哪天在上海把您也给提溜走了，您的柔弱不是把您也给灭了吗？当年许诺让你进中央，你不也没进吗？就在上海当官弄点钱是不是？您也出不来啊，哪个共产党不被双规啊？共产党一个处长都被双规了，北京的副部级出四环都不行，坐飞机都得申请。
最可怜的是共产党的9千万党员的99%都是可怜的、被绑架的，一周七天，七天24小时天天害怕着，跟老婆睡觉，醒了都得看看是不是自己媳妇；女干部醒来还得看看自己老公在不在，是不是？不弄钱上边领导不送礼不行，弄钱哪来啊？就得下面去伸手，下边去伸手了就得欠人家的，啥事都得干，不管你反不反腐，真反腐假反腐，这个环境一点没改。
现在世界上最残酷的、最冷酷的、最可怕的就是那个讲:“我感动”的那个，就是党员、基层党员，都是人家的工具，都是喂那种什么人尸丸了，让你干啥你干啥，不用你“啪唧”你就完了，不给你你就活不了。这就叫盗国贼，绑架了14亿人民，绑架了全国人民。
最惨的是共产党，最惨的是军队，嘭嚓嚓,嘭嚓嚓。我们家就有好几个，朋友家好几个，都是在北京仪仗队出来的身体都练坏了，回去以后谁管你啊？都成了老兵。再过10年看那个捂住宪法、护送宪法的人，都得成老兵，都得被信访了。
这个说实在话，按宪法的严肃性就是多少人尊重，他来自于哪里？他来自于老百姓，你不用按着它，你心里有你就会尊重它，如果你心里没有，对你来讲你抱着那都是骗人的。那是你的跟这些人没关系，那是为王岐山等盗国贼所用的，有用吗？什么国家长治久安不需要党内斗争，西方势力侵略我们，我们现在一致对外，需要一个环境不需要斗争这都是借口。那就你行吗？别人也行啊，14亿人民就你行吗？对不对啊?有些话我就不说了。
我昨天还给老领导讲了一个故事，我说老领导你还记得吧当年你给我安排去上海的某个寺院，住在寺庙里面在那叫我辟谷7天，我第三天饿得实在不行了，我晚上起来找点东西，一翻东西的时候发现一本《金瓶梅》还是图集的。结果我正在看的时候，我说挺好，结果一位出家人和尚出来说你怎么看这个？我说你们咋有这个？他说郭居士你可不知道，我们看这个就是练我们的心智，练我们对菩萨的坚定。
这个东西我们看是我学佛的一个必须。看《金瓶梅》是学佛的必须。把我当傻子呢？当然了当时我的佛学没那么高的境界。后来这个人也是因为内部打架给开除了寺院，也不是好人。不等于那个寺院不好，但那个事情让我很多感受，这么大的寺院里头,还竟然看《金瓶梅》，有些人把《金瓶梅》当了佛经了，骗别人，都是那些不健康、被欺骗或者是装傻的人给你上点粮食，给你上几毛钱给你上点供，但早晚一天会抛弃你的，因为他知道你念的不是经念的是《金瓶梅》。这是昨天我和老领导的通话。
最后想给所有战友们说的,没有人能挡住我们追求喜马拉雅。千万千万记住，所有咱能看到的那些阿猫阿狗们的那些东西那都不值得一提。文贵戴眼镜，出来一个李苍蝇李洪宽，文贵站着直播，现在一般人都直播，现在文贵穿丝的衣裳了，穿这个练武装了Robber了，你能不能也学呢？你都学会也没用，因为你不是发自内心的，发自内心的追求喜马拉雅的这种坚定的意志才是上天、太阳给我们的力量；才是所有支持你的人发自内心给你的力量。这就是佛家说的这就叫未来！大家支持你就有未来，没支持你就没有未来。
大家回头看看，下一周你看我会有什么行动，把所有的影响我们喜马拉雅的这些环境的各个小刺都给它拔了，然后咱再看看王岐山先生这个赵高在党内怎么折腾，怎么制造恐惧、怎么制造怨恨、怎么制造矛盾、怎么制造对立。乌托邦共产主义就是靠制造人与人的矛盾，人与人的对立、仇恨、丑化、愚昧来统治。
但是王岐山先生这回在党内制造的仇恨和丑化和对立和矛盾，那是几千万一亿人不能比较的，让整个西方世界看明白了的事情。所以，我们的未来还是把战场打在境外，在西方掏他们的肛，我们的团结就是我们的力量，我们对追求喜马拉雅的无私之心、无利我之心、无我之心一定会让我们成功。该我们赢了！
尊敬的战友们，路途当中很艰险，有高有低，大家不要怀疑自己的追求，怀疑的请一定该干啥干啥去，不怀疑的不要有劳怨、不要有恐惧、不要有害怕，一定要面对挑战，因为这种挑战才是你登上喜马拉雅以后的那种兴奋、那种成功感！
战友们，文贵不求任何人，绝对不需要任何人去冒着家人和自己的安全、自由和风险去挺郭，文贵决不允许、决不喜欢，求求你们别这样。文贵有自己的计划，不管有没有挺郭有没有援郭，我都会坚定地走下去。我喜欢的就是独狼战斗，这就是为什么我永远不搞民间组织，不成立任何政治组织，我也永远不掺乎任何所谓的政治活动。我们就要相信上天的力量和盗国贼它是个自然现象，必然灭。王岐山的回炉和昨天的选举告诉我们，一切都是刚刚开始，该我们赢了！
一切都是刚刚开始，该我们赢了！战友们祝你们有个好的周末。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月14日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/229/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/229/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。关于明镜陈军和我的事情，我们开始到现在希望大家看清楚一个本质，我和他认识之前完全不了解这个人，和他认识之后和明镜谈合作，感激明镜继续在明镜爆料，然后陈军先生完全授权代表明镜谈合作、出方案、谈价格、谈方式。
我当时在明镜做的每一期节目之前，何频先生知道，我都是在家人和员工们受到巨大的威胁，甚至有时去生命的危险，当然很多人因此失去了自由，大家也都知道。在那种情况下我都坚持了每一集做的视频，每一集的直播爆料，这也是何频先生鼓励的结果。
我是永远感恩明镜何频先生的，但是这个感恩是情绪化的表达，并不是真理。如果对方把感恩真当成了自己的资本、当成真理，那就是错误了，感恩不能代表真相，也不能代表公平，感恩更不能当钱花。
我从来没惹过陈军先生，他突然间翻脸，然后和袁建斌到华盛顿游说伤害我，并且要和我成立一个 2000 万的基金，然后以我被遣返之虚行敲诈之实。我通过各个朋友知道了他和吴征联合在一起，而且和袁建斌到处造谣，什么话我都没有说，对何频先生连一句都没有提过，后来由盲流子先生爆料才引发了我说几句，最后导致这个事情。
陈军最想的就是让我和明镜开战，让我跟何频开战，这是他真正的险恶用心，从中渔翁得利，同时拥有明镜的股权，又从吴征那拿到了盗国贼的经费，然后伤害了郭文贵，还敢公然弄个几千万。在这种情况下，难道我们说真话就不对吗？我就因为说了感恩，就不允许我对我的威胁做一些保卫行动吗？就这都不行，因为你感恩了。
你感恩了你就得闭嘴，你永远要感恩，我杀了你也得感恩，这叫什么？这叫道得绑架；这叫什么？这是强奸道德。任何人要在这个问题上如果还想讨论的话，那你就不配做人了。看一看博讯从2014年到现在 报道文贵所有的料都是假的，没有人再去谈了。
看看盗国贼录的我三邪视频，看看盗国贼让那么多人出来的那个电视，包括假贯君、孙瑶的视频和我的真实信息的比对，我一次次爆料的真实信息没人对比，没人管了。很多人就是为了销售，让我这个爆料人，不给我一分钱，不给我一分利益，甚至连个感激都没有，让我要去感恩他。
我因为爆料差点把全家生命、全部资产扔掉，现在人还在监狱里面，我天天面对生死威胁，我要感恩他？让全世界做媒体的人去想一想，他们觉得这简直是本末倒置。任何一个西方人要接受爆料或爆什么的都有报酬的，更不要说他绝对感恩。
现在我反过来天天说感恩，我是佛家的心理对一切感恩。结果我现在的感恩成了我永远不推翻的盖在我头上的一座大山，就是别人杀了我，我也不能说，因为我感恩了。这就是今天没有信仰的人、没有宗教的人做出来的一个最丧失人性的衡量我的一个办法，这是灾难。
任何有良知的人看看我和刘彦平的对话，再看看我和孙力军的对话，郭文贵是好人是坏人？到今天没有一个人能证明郭文贵是有罪的，也没有一个人证明郭文贵说过的话是真实的反而能证明都是假的，没人管。
这有正义吗？我们的世界有正义吗？这点儿正义都没有。现在援郭会有人说，我就讲了一句“五一共振”我们绝不能参与，结果就说不支持郭了。拜托你，你千万别支持郭，你别回来了，我不需要你的支持，因为你起码的判断力都没有。
很简单，如果在中国大街上一帮警察、安全部的人，他们太会玩儿这个了。法轮功、西藏不都这么玩儿的吗？反对组织，一举牌子说我是援郭会的，然后 “bang”引个炸弹，真假都不一定，再录个像说郭文贵援郭会引爆炸弹炸死了几个人，在家里面什么燃气管自杀了啊，我就成了真正的刑事犯了。
我天天看着他们搞这招，中国盗国贼天天搞这事儿啊，他可能再找任何人去。我们要的不是政权，我们要的是人权；要的是尊严；要的是公平，我们要的是法治、自由、民主。我们只要这些不想推翻政权。人家是用一个绑架了的政权对付我们、设计我们，我们不能上当。
我郭文贵不怕，但我不希望任何一个有良知的人冲动被人家利用，甚至连冲动的机会都没有。今天，我看到何频先生发推了，在上面说精子的事情，尽管说何频先生，你尽管把郭文贵做过的事情做个好好的对比，咱等你说完了，让子弹飞一会儿，接下来我再给你们两到三周的时间，让大家都看明白，尽情的表演。
郭文贵就一个原则，我只求善恶之分，这件事谁是善谁是恶。第二个真假之分，谁真谁假。其他我一概不在乎，我根本不在乎什么反我的人，现在反我的人加一堆在我生命中一千亿分之一都不占，我考虑都不考虑你，我上厕所之前都不想你们，什么伪类，根本不配不值得我考虑。
包括起诉一系列的行动，你们看看这在我生命中每天时间只占一会儿，我顺便休息时候说说就算了。我很现实的，我得做生意，我得赚钱，打击盗国贼是我一切的核心目标，你们这些人都是顺便搂草打兔子。我不愿意惹任何人，你也不配我惹，但如果你想往上凑一凑，你试试！
我只求善恶之分，真假之分，什么我都不在乎，什么人我也不在乎，谁要是在这事上试一试，让所有的战友们，沉默的战友们，这十几亿人民甚至更多的人看到，谁真、谁假、谁善、谁恶。只要任何的行为是有私心，有私权之心；私利，有私名之心，老天一定不会帮你，一定会灭你，只是以哪种方式和早晚的问题。
郭文贵所做的事情，就是有利于中美关系、世界和平，和中国十四亿人民的法治、自由和民主，和发生的事情的善恶之分，真假之分，其他都不重要。我不希望任何人以援郭会的名义去上人家当，然后不负责任，对家人，对自己做出任何冲动行动。
我再次坚决重申，我对吴建民先生、李一平先生很尊重，他们是真民运人士。但是他的“五一共振”我不支持，不反对，但坚决反对以援郭会人参与，后果自负。关于和陈军先生的事情，等等啊，很快大家就会看到，既然已经开始了，我们就不要随便结束，等到有一个真实的结果再说。
跟你的吴征老板好好勾兑勾兑，跟你那些背后的人勾兑勾兑，看你在海外三十多年所谓的力量，你过去骗的朋友——胡明，你哪来的钱？卖表赔钱，开出租车赔钱，从没赚过钱，哪来的钱？不是把朋友让人在大陆给抓起来了吗？胡明呆在监狱里，人家叫你代赊的钱你给侵吞了，然后你开个餐馆，然后现在你又开始跟明镜又搞这一套东西。
你过去的历史是你最好的证明，任何人都无法推翻自己的历史。就像何频先生的多维，就像今天的明镜，你想回去历史改变，不可能。任何人试图篡改历史，篡改真相的人，都将被上天所惩罚，被法律所惩罚，谁都躲不过去。我还得继续开会，暂说到这儿。
一切都是刚刚开始！谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/224/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/224/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？我还没健完呢，尊敬的战友们请大家高度关注《自由中国》路德先生马上要开始的今天爆料。
我现在不知道爆料内容，但是我深信这个爆料又是一个新层阶，《自由中国》正在干着一个和我们大家追求喜马拉雅这个共同目标的事情。《自由中国》在用自己的企业和自己的生命冒着巨大的风险，在沿着爆料革命创造了新高度。
我希望爆料革命路德先生和《自由中国》爆的比文贵还要强、还要高更多。所有援郭会的朋友们、兄弟姐妹们，大家现在只有一个目标，支持《自由中国》路德爆料，一切为他服务。只要他爆料能爆成功，就是大家追求的喜马拉雅最需要的弹药，他就是我们最好的兄弟战友，支持《自由中国》，支持路德。
凡是不爆料不对付盗国贼的媒体还有推特，我建议大家马上拉黑，不看、不关注、不理解、不回应。这些人没有这个就没饭吃。
大家都很清楚自媒体里有多少是真正关心喜马拉雅的，99%都是支持爆料革命对付盗国贼的，剩下在里面的 5 毛们，在那儿混饭吃的那些伪类、骗子们，把他们拉黑。不支持爆料革命的在那臆想的，搞爆料意淫的，还有跟盗国贼搞勾兑的一律拉黑！一律拉黑！什么都不要说，过一个月、二个月他就知道干什么了。
战友们，行动！行动！再行动！拉黑不爆料的！支持《自由中国》！支持路德！谢谢大家。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！路德这里是个更高的开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月11日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/221/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/221/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，大家好！
从昨天到现在，我收到了很多来自于国内的国外的很多战友们的两个（事）更多的问题吧，很多关于两个问题的问题。第一个，就是说现在有好像吴建民先生还有李一平先生发起的“五一共振”，问我什么意见，是不是我搞的，我什么意见。
第一个，我希望所有的国内外的战友们知道文贵的原则：文贵永远不成立组织，也不参与、也不参加任何组织。我们援郭会完全是自愿的，没有什么管理。大家问我这个问题因为涉及到我的态度的问题，那么我已经讲了，援郭会也不属于我的，我也不能管理，那么我只说我的态度和我的想法。
关于“五一共振”，文贵绝不支持、绝不参与，我也没有资格说反对。因为很简单，我一再说的事情：我反对革命式的所谓追求法治、民主、自由，我反对暴力，绝对反对暴力。还有一个，不管如何我都要不改变的是：共产党也好，中国政府也好，绝大多数人都是好人，都是被这个体制被绑架的，而且我认为最受害的其中之一就是党员。这个大家现在我相信都应该知道这是个事实，只是大家没有机会说出来而已。
所以说这个“五一共振”会对所有的国内的人造成可能性的被抓、被关、被打、被失去自由，甚至是被什么都可能，所以说我郭文贵是坚决不支持不参与，我肯定是我不反对你们去做什么事情，我的意见就这么简单，希望吴建民先生和李一平先生，希望能够理解。
同时我希望所有援郭会的成员要明白我的态度：你们谁都可以去，参不参加是你们自己的权利，但是你不能带着援郭会的名义参加，你带着援郭会的名义，我们就要反对的，甚至采取措施。这是关于第一个问题。
第二个问题，就是昨天郭媒体上发出了一个什么什么小组的（问题）。因为在这个推特上有一个一直以来的我也不知道是男性还是女性（的）一个好战友,，一直给我提供这样那样的建议，很多建议我就在我那备忘录上我就删一删减一减，（然后）我就用，我就发出去了。
昨天由于郭媒体一直被骇客，我运动完的时候我粘上去了，粘贴，发不出去,发不出去我就……因为我已经改完了，我只采用两条，然后我加了一条，其他我都没动，我就发出去吧。
结果我粘贴完了，一发发不出去，一直在那块 Loading，我就交给了我旁边那个警卫，我说：你去帮我按，一会发出去，如果发不出去，你就粘贴一下，你就发出去。
结果他老人家（可）好，他一直按也不出去，他“Bang”再粘贴—丢失嘛，大家看到现在郭媒体经常是丢失文件，丢失完了就再粘贴，就粘贴（之后）“叭”就发出去了，我也没看，我就参加开会去了。
开会时候是不能带手机的，到下午的时候，这个宝胜先生还有我们的Sara女士就找我：郭先生大家都反对你发这东西，不好，很不好。我说我马上删。到那个时候我都没认真看，我只是我就马上就给秒删了。
删完以后，我今天早上我才发现那么多人关心这个事儿。首先声明：那不代表文贵的观点，“郭七条”不会改变。那绝对……大家能看出来那是一个战友提出的建议，我只是转发出去了而已，那不是文贵的意见，希望大家不要误会。同时国内也有很多的战友问我这个问题，说怎么回事啊怎么回事？我说这不是我的意见，抱歉抱歉，这是文贵的疏忽，向大家抱歉。
最后一个问题，关于陈军这个烂人，这个骗子。最近一段时间，他到处打电话（说）什么郭文贵又没钱了、博讯的韦石是个好人、袁建斌跟阿里巴巴马云是发小（他）代表着马云，然后这个明镜，说是郭文贵打他就是打明镜，他全部代表着明镜。
这个家伙太坏了，完全是卑鄙小人，何频先生本来说让我停止再谈陈军，我就停了，当时我在迈阿密。停的第二天，陈军又上了这个赖建平先生的节目，把我说的啥也不是，大家知道那都是谎言。就那以后,我还是遵守了何频先生的要求，我就停了，我停了以后，他还在到处这么搞。
这就是他跟韦石、西诺这帮卑鄙的小人，（还有）袁建斌，完全是一模一样的，言而无信、卑鄙可耻、绑架别人，然后自我感觉良好。你在我郭文贵的生活里面，你真的你连个屁都不算，连我那马桶的…..什么都不算，你知道吧？还有资格评价“郭文贵一手好牌打错了”，你算啥呀？你那生活都没有我那司机生活好。
欠一屁股债，一个个跟要饭的似的，又吸毒，卑鄙可耻，就你那样子还评价文贵？我真觉得有些人真不要脸到极点了，你等着看看我怎么揭开你。还在推特上发“我怎么怎么样”，可耻、可卑、可怜。我说你狗眼看飞鹰那是看得起你，你连个狗都不算，真的是……哎呦走着看吧。一切都是刚刚开始！实力说了算。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/211/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/211/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？我这刚刚地健完，非常的舒服，今天做的加倍，全身是水。
昨天元宵节，我们在家里和同事喝酒，结果是我太太喝多了，喝得吐啊，一直吐，我照顾她一晚上。早上起来，6点多起来给她熬小米稀饭，熬完以后端进去，喝了，喝了以后又睡去了。我这赶快锻炼，锻炼不到三小时。
这原来啊，几十年前都是我喝多，（太太）照顾我，从来我不知道喝多了多恶心人，现在我才知道喝多酒吐的真臭啊，这是报应啊。过去我咋糟尽我太太了，糟尽我这身边的人了，现在我不喝了，现在她喝多了，啥都有轮回，有报应啊，大家要切记切记。
为什么叫夫妻呀？这个夫妻啊，你有钱有势的时候你好的时候，可能显不着妻子显不着丈夫，等到你需要另外一个人支持的时候，就是“人”的意义啊，需要另外支持的时候。这就像花钱一样，你存款（有）多少，这时候平常你不舍的，存款你都享受了，那到需要的时候就没钱了。
这时我太太因为有高额存款，她这一辈子做了仨决定，最伟大的啊：第一个，我，最好的风投，当年投资了我，回报亿万倍啊；第二个，人家存款这几十年，三十三年结婚，人家就是照顾我，这存款存的这辈子花不完了；这第三个，人家是做了决定，人家生儿生闺女（之后）再也不要孩子，让要也不要，人家是早生早育，身材倍儿好，身体好。
所以说女人这个决定太重要了，男人决定也太重要了，结婚太重要。昨天我照顾她给她捶背呀，“铛铛铛”给她捶，我就想想我这过去几十年，每次喝多都是她给我捶。你说我吐完以后比她厉害十倍，还闹腾人，别人喝多就吐，人家也不闹人，还笑，你说我那是什么玩意儿，跟个疯子似的。哎呀，想想在北京过的日子就不是人过的日子。
昨天是元宵节，从2000年前到汉朝一直有这个元宵节。本来是佛祖，拜佛祖舍利子，打着灯笼的日子，初十五，成了一个中国人的元宵节，驱邪避恶，我们都喝高兴了。
到今天发展的道教、各种说法，什么去病驱邪的，包括各种说法，但都不对。我觉得初十五是中国人一个开始，从一天到十五天，初一和十五是两个大日子，这是中国的万物复苏新的一年的开始，风水都轮回转了，而且什么事情都不一样了。这为啥初一、十五说不能做爱呀？—对身体伤害太大，嗯，确实是对的。
所以初一、十五这都是大日子：第一个，农历年的十五这确实是驱邪避恶的。我太太就驱了邪了，人家昨天喝多了，把那过去都吐出来了（那些）脏东西；然后让我看到了过去我做的恶，现在我给人家捶背，给人家倒水，给人家按摩，然后呢还不行，早上起来熬小米稀饭，熬了一两个小时熬烂了，弄点咸菜腊菜端过去，看着人家喝了，是不是？
这不就是该着她了嘛，万物复苏了，该我得报应了。我准备好了，我说我太太忍了我三十三年，照顾我三十三年，就我这狗脾气，我这必须未来得照顾她最起码三五十年吧，嗯，三五十年，我是有信心能照顾好她，当个好丈夫。
所以昨天这日子过得不错，虽然睡了不到两三个小时，起来运动，很舒服，做平板撑做得也很好。今天虽然星期六，我还得工作，但是锻炼时候就想给战友们唠叨唠叨昨天发生的事儿，告诉战友们、男同志，千万记住要对你的老婆好，对你的老婆的爹妈好，要对你身边的女人和老人、孩子好，否则老天必报应你，什么权力、财富、安全，都是自己作出来的。
真的是，就是在伊拉克，也有人安全，也有人不安全，安全的人比不安全的多，还是好人多。女同志千万记住，对你的丈夫别着急，（不管）他多么作，别随便地（做决定），因事而异，别随便做大决定。你都是存款，早晚都得还回来的，关键是记住自己心中没有恶，什么都（会）好，学会存款啊。
这就是佛教的轮回啊这就是轮回，这就是因缘轮回，感触颇多呀，感触颇多呀，这大十五的，我把我的感受给大家分享分享。而且女同志一定对你丈夫的兄弟姐妹（和）爹妈好，特别他妈，那就是高额存款。你记住，比你在银行里那存款强，都存给盗国贼了，都让他刘桐、刘新扬、刘呈杰、贯君，都让那海航、那绿地都给你花了，你存款是最愚蠢的，在中国，一年30%就没了。你看看房地产、通货膨胀你就明白了，7.5%的通货膨胀，你还哪有存款利息呀，不白给人家打工嘛。战友们，文贵以情相待，啥都得唠叨，别见笑。
同时，再一次的我说要感谢所有的援郭会的战友们，世界各地的，这次世界级的游行，文贵用任何话都不能说出感激和表达我的感动、感恩，我只有用行动。大家慢慢看吧，我现在不是有信心，这不是那么简单了，现在的事情变得不是盗国贼的日子很不好过、我们的未来无限美好，（而）是盗国贼的末日就来了。
一切都是刚刚开始！亲爱的战友们，过一个好周末，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/207/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/207/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇~，this Lady May晚上的时间太漂亮太漂亮了，特别是在晚上看的时候，它更加的与众不同，非常的神秘，大家看到了，这个像一个战舰一样，这是我们的援郭会的战舰在黑夜中是如此的神秘，你看看现在它没有任何的灯光，但是它就是这么漂亮。
你看看，你看看，你看看，你看看啊，哇~哇~哇~太漂亮了，所以说你看到这个船的这个比例。咱们战舰的比例和这种水、船相映的感觉、这种神秘感，还有这种高科技，这就是我们的未来、这就是我们现在。太漂亮，太漂亮，太漂亮了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/183/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/183/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
主持人：好，那就正式开始吧。我们现在就是加拿大温哥华挺郭会聚会，大家都非常希望你来讲几句话，所以你要多鼓励鼓励大家。我们欢迎文贵先生讲话。
郭文贵先生：加拿大挺郭会咱们温哥华的所有战友们，黄利先生、黎平先生、布谷鸟、唐女士、倪小姐、林女士，张昕宇先生、何先生，非常的高兴能在这和你们见面！文贵爆料一年来得到了所有战友们默默无闻的支持，文贵是没办法用语言来形容的。这种感激，我们的这种缘份和我们奋斗过的一年的经历，所有的这些点点滴滴是文贵没办法用谢谢能代表的。
咱们大家过去没有任何的历史渊源和任何的利益，我们是一个纯自然的、共同的目标或者上天赋予我们的使命让我们走到了一起。我们大家开始都是神交的朋友，而且特别让文贵感动的事情，过去一年当中我们经历最多的是怀疑、挑战、生死威胁。而且所有支持我们的在座的每一个人我都知道，都是拿着自己的身家性命、拿着自己的脑袋来支持的，这不是说文贵一个人，是大家所有人都冒着这样的风险。
温哥华这个地方，可以说是我们未来走向喜马拉雅，实现我们的法治中国、民主中国、自由中国一个最重要的地方。那么这是对我们实现这个目标，可以这么说是一个决定性的一个城市，一个地点。
那么由于过去一年来各种复杂的原因，以及盗国贼和我们之间完全不匹配的这种绝对性的他们的力量占了优势，而且温哥华又是有着这么多华人的西方城市，里边儿错综复杂，包括蓝金黄的力量，包括所有华人在温哥华必须面对的各种政治、经济和没办法言语的威胁，以及现实中经济上必须的考量。
我们今天温哥华和文贵爆料革命，我们援郭会和现在的情况看上去是不匹配的，我告诉大家一个从来没有说过的事实，我有两个最亲近的朋友是广东在上海开餐厅的，后来到了加拿大，他们全家现在都到加拿大去了，曾经也被盗国贼因陈良宇案几乎被搞得家破人亡。
那么另外一个我的好朋友，可以说是我的半个宗教老师，那么他的家人是中央政治局委员的一个亲家，他现在全家也移民了温哥华。我到了温哥华去几次到他们俩人家里做客，我非常喜欢温哥华，而且这两个家庭大概超过两百人在温哥华，他们也没有站出来参加援郭会，他们有绝对的经济实力和政治势力，但是他们和我一直在保持着沟通，他们在暗暗的支持着文贵。
除了个人之间的互相理解之外，他们都可以说盗国贼当年迫害的人士，他们都感同身受，而且对所有温哥华的情形和咱们援郭会的人，他们都是知道的。
在温哥华过去一年当中，所有华人世界里面产生的影响、或产生的共鸣是多大呢？今天温哥华有多沉默，这个力量就有多大。
因为沉默不是因为懦弱，沉默不是因为他们的冷落，沉默是因为他们更加的认可文贵，他们正在默默的做着实事。温哥华好多朋友给我写信、发私信，说准备好了最后火拼那一刻，他们全部都被删了。
因为很简单，没有几个人移民到温哥华说就不想回中国了，我相信几乎是没有的，没有人愿意失去自己的家园。移民温哥华是各种考虑，首先是国内环境的污染，经济不稳定，政治不确定，人身安全无保障，或者已经被受害的恐惧到了加拿大。
另外一个是经济和未来没有自信，没有安全感的考虑，但是所有的这些人都是精英有能力的。这些人当中可以说是未来我们走向喜马拉雅，是关键中的关键，
温哥华这个城市对待文贵爆料可以说有决定性的作用，今天我站在这里跟大家在一起谈所有温哥华援郭会的事情，是感触良多的。反郭力量在温哥华看到有个像什么黄河边儿呀、郭铂金这些人，可以这么说，跟真正的温哥华援郭的力量根本不成正比。
这就像一个人身上长了个虱子，你看见都是虱子，那个虱子爬到脸上是虱子，但是你看不见全貌，这些人都是垃圾，不值一提。
而且更重要的事情这些人都是鸡鸣狗盗的小人，大家都很清楚能到温哥华的华人都是什么智商？都是什么样的智慧？都是什么样的标准？什么世面没见过？坐在这里的人我知道好几个都是大家，那么这些小人我们大家不必在乎。
我们更加应该看到的是温哥华这种真正的没有表现出来的在关键时候大家凝聚的力量，这是有很多自然的原因的，那么我想向温哥华所有在坐的朋友和所有支持文贵的人，谈以下三个观点。
其中一个，援郭没有钱，没有利益，相反会给你带来利益上的损失，大家一定要做好准备。第二个，援郭现在非常危险，甚至要你的命，甚至也可以让失去你的一切，大家一定要想清楚。另外一个，援郭现在绝对不安全，而且让你失去朋友，还会失去你的时间，这个大家一定要明白的。
但是，援郭的后果是什么呢？我相信一定让大家可以把它视为可能，那就是我们今天不援郭、不支持郭七条，不去推翻这些盗国贼，我们所有的华人必须在常人无法想象的恐惧中生活，而且在永远的恐惧中。
恐惧诞生的结果就是疾病，就是过早的死亡。然后给自己的子孙万代我们没法交代。更重要的事情，盗国贼未来三五年，大家现在看到经济发展的事实，和现在有人说过去五年全党姓习，现在五年要全国姓党，下一步是全世界都跟共产党。这是真是假的？没那么严重，但是某些方面比这要严重。
发展的结果是什么呢？所有大家担心的你的那些利益，你的安全，你家人的未来，在中国不但不会受到保证，想象文化大革命就知道了。
我和王岐山等这些常委领导人多次在一起吃饭说话，我在视频里也讲过这些人内心里面儿所存在的东西，是我们老百姓无法想象的。
就像王岐山抠着鼻子、抽着烟抠着脚趾头给我们讲的那一段话我终身不忘，说“你丫挺的你们还想什么呢？还以为什么和平年代呢？你见过文化大革命的扫大街吗？你见过文化大革命的白刀子进红刀子出吗？你见过那娘们儿被拉到店里面儿直接怎么着怎么着吗？现在急？别傻啦。不会再有和平的时代了。”
然后就说：“什么你们的钱？共产党的钱！就是全国人民的一切都是共产党的。共产党的本事你们还不知道吗？共产党的政治是什么政治？共产党进了北京城就把全国一切都收归了共产党所有，这个名字叫国家。” 说“共产党啥时候把你的女人当作你的女人？共产党天下的女人都是他们的女人。”
这是王岐山亲口说的。如果我文贵胡编乱造，王岐山和共产党他们会这样吗？从那一天说到今天，六年过去了，八年过去了，大家看一看共产党还有盗国贼是不是这样做的？他们做的是过之呢？还是很谦虚呢？
大家都知道所有的企业家，现在在温哥华避难的企业家和私人企业家德家人遭受的结果和事实，再看看我们今天知识分子，我们教育界、文化界现在到了什么程度？我们现在媒体和网络控制又到了什么程度？再看看党内9000万党员被训练到什么程度？跟1932年到1972年当年的魏玛共和国之后诞生的希特勒有什么不同？接下来5年会是什么结果？
那么我们反过来说所有在座的人，文化比文贵高，智商比文贵高，你们都是大智慧的人，我们要想一想我们在座的每一个人，不管年轻的、年老的，谁还能再活过三万天呢？我们这些人就在温哥华也好，在美国也好，我们现在可以过着非常好的日子，但是我们会不会甘心？我们开不开心？我们要不要有点儿人的尊严？这是我觉得在温哥华所有的华人社区要问的问题。
今天我特别荣幸能站在这个位置跟你们说话，但在跟你们通话前，我今天按例给我的父亲母亲家人刚刚视频过，大家也能想到，我老父亲老母亲都快九十岁的人了，因为我的事情老人家病得很严重，家人现在哥哥已经抓进去了，已到过年了，所以我每次视频的时候我得强颜欢笑，让老人开心让家人开心。
但是所有人都是含着眼泪的笑，我告诉所有的家人，我们大家看到生活中有多少的好人都被抓了，全家都被抓了，回来过年都不可以。
多少老人也被抓了，多少老人甚至被打，就像我一个朋友他的母亲已经89岁了，周永康案被抓的时候，她带着她的一个13岁的孙女住在八宝山附近的一个公寓里，也是老革命了，上她家搜家的时候，孙力军命令他的人在凌晨两点的时候去搜家，这不是让老人家死吗？
当搜完的时候，老人的一块玉，一块祖传的玉大概值五六百万，还有一块翡翠，搜家的公安拿过来放在兜里，这个孙女硬拉的时候，警察一脚把这个孙女踹出了很远，孙女儿头磕到了柜子角上流血，老太太一骂他，把老太太两巴掌过去耳朵聋了，这就是所谓的以贪反贪。
那么我要回到刚才所说的话，今天温哥华所有在座的朋友你们也都有亲人，都有家人，我们是否允许这些盗国贼以贪反贪这样的祸害百姓？以黑治国，以黑反贪陷害了好人。
贪官该抓，抓的越多越好，可是抓的贪官的家人是不是应该这样对待呢？老太太和孩子是不是应该这样对待呢？昨天上午我跟一个好朋友通电话，因为他很害怕，他说他的孩子在温哥华两天不敢出去，他说没有把握是否敢让他孩子回去过年？我问他如果你的孩子回去被抓是什么代价？他说那我孩子可能就是神经病。
因为他其中的一个孩子在几年前被抓关在海淀区的看守所，戴着手铐脚镣关了几个月，这孩子出来就疯了。他担心这事儿再次发生。我说你的恐惧就是所有中国人的恐惧，而且你当年是中纪委的干部，你办公室的人已经基本都抓完了，我说你去想想所有在中国能发出声的、能有一点儿思维的、所有在中国能为这个国家民族考虑的人谁不恐惧？
所以我告诉大家的事情，咱们援郭会要有心理准备，咱们要未来、要尊严，真正的实现喜马拉雅拯救我们的14亿同胞，那我们这是个伟大的理想，这需要付出很大的代价，需要非常的坚定。
今天盗国贼用一国之力在全世界各地进行各种布局，进行各种蓝金黄，而且整个国家把我列为头号敌人，头号的威胁。这个背后的故事说明了什么？说明了我郭文贵所说的话、所要做的事对他们真正的构成了威胁。
为什么构成威胁？因为我知道真相，我了解他们。二十九年来我与盗国贼们在一起，我睡觉都得睁着眼睛，我懂他们，我看到的一切，我知道他们会做些什么，会发生什么，这就是为什么我的爆料在过去的一年在西方前所未有的引起的注意。
大家回想到几个月以前的海航事件，从过去到今天以及西方的反应，大家都看明白了到底发生了什么事情？现在西方已经在真正的醒过来，在真正的面对这个问题。那么很多的事实，很多的证据，很多的事情都证明了盗国贼的蓝金黄项目、3F项目，这是对西方的扩张。
就像我们在视频里说的，对西方的扩张是把整个民族绑在上了战车，是自杀的行为。那么跟西方的对抗大家很清楚，另外一个在经济上大家看到了，从2014年的3万六千亿美元的外汇储备，现在官方的2点6万亿，事实上外汇储备不超过1点几万亿。
那么接下来要公布的料当中，大家可以具体的看到银行的帐号和信息，你们会看到这些盗国贼是多么的嚣张。787飞机，BBJ飞机，AJJ飞机，湾流650、550飞机，那对他们是小事，你们会看到他们的银行里面儿，他们在美国、加拿大的私生子女是多么的嚣张。
就在你们的身边，傅政华的私生子女，现在中纪委的好几个领导，政法委的好几个领导的私生女就在你们的身边，而且他们都住着豪宅，这些钱是从哪儿来的？生他（她）们的父母带来的吗？是他们的祖宗传下来的吗？当然不是。这钱都是我们14亿同胞、一个个杨改兰、一个一个中国的穷人积累起的血汗钱。
所以咱们温哥华的战友们，想想温哥华这个地方盗国贼们害怕了，恐惧了，那是什么结果？第一，他们要蓝金黄你们，我希望他们蓝金黄你们，这是蓝金黄的钱，你们接着吧。第二个就是威胁你们的家人，如果威胁不成功，那就要采取其它的办法，结果会是什么？把温哥华变成第二个战场。
就像现在纽约、华尔街变成了我们和他们PK的战场，而且我们是绝对的赢。那个意义是不同的，你们将改变历史，你们将创造历史，这个是不能用语言形容的。
今天宝胜去了那里我感触颇多，就是温哥华到底谁是我们最可以信赖的？谁是真正的卧底的？谁是真正的先挺郭后砸郭的？在很多群里和大家说了，宝胜先生去了很辛苦，宝胜先生去了也很兴奋。
我是真的很感动，因为什么？我不方便说的事情，这边很多人、很多朋友跟我都有联系，大家能够在温哥华这样的城市能够冒着这样的风险，这几天连住个饭店都被人家威胁，被人家给铲平，给处理掉。那么你们大家这样做的，让文贵真的不能用感动和感谢来说，这就是我内心想象的，因为我觉得温哥华是一个高尚的、非常高智商的、大智慧的华人群体，而且是有实力的。而且我深信你们今天成立了援郭会和今天坐在这里，一定会成为文贵爆料革命一个重要的历史的里程碑。
接下来希望文贵能够尽其所能，能够和大家配合好，提供更多文贵能够提供的方便，或是资金还有各个方面。我希望能和援郭会咱们温哥华会尽快的打开一个局面，这个局面一定要让盗国贼害怕，要让他们像惧怕纽约、惧怕澳大利亚、惧怕日本一样，就像最近相林先生在日本搞了一个旧车，天天儿跑到日本转圈去，结果就转了第二天，北京专案组就找我了，找我们公司说刚刚开封强行罚没的四点一亿都算做五六百万，那三千六百万可以不要了，但是要让向林把车给停了。
后来说当然他们没有权力命令文贵先生，在法律上不可能让他现在停了，郭先生也不可能有权力来停相林先生的车。大约两三天后，我那个四点一个亿也可以不执行了，但是得把车给停了。
这说明什么？一个相林先生的小行动，就改变了盗国贼巨大的不对称的机器，我们是小蚂蚁他们是那个大象，就让他感到了恐惧和却步。不是不可为，是我们敢不敢为的问题，而且盗国贼虽然很巨大，但是并不可怕。
而且盗国贼的末日我们可以说用天数着了，大家可以从西方所有国家的行为和决定，接下来你们再看看发生什么，这都是天助我们，上天赋予了我们的使命。毋庸置疑，我们一定会赢，这次该我们赢了。
我希望各位能提出来直接的意见，多给文贵批评，真诚的建议。我不希望搞个人崇拜，我更不希望说文贵多了不起，这我真不喜欢。因为我看惯了盗国贼这些丑陋，因为这个而导致的灾难，而且文贵这些年什么都见过了，我需要像咱们大家现在这样没有任何利益和图谋的真诚，精神上的交往那是最好的。
所以我感谢、感激你们的批评，感谢你们各方面的帮助，纠正我，批评我，然后希望你们各方面给我提出要求，我尽力而为。衷心的感激，文贵将用实际行动感谢所有的温哥华的援郭会的所有的兄弟姐妹们，不管是何先生，还是林小姐，不管是李先生，还是黄先生，也不管是张先生还是谁，咱今天走到一起，这就是缘分，这就是历史上最重要的历史的开关。
不论未来走向什么我都心存感激，现在文贵没有什么准备，信口开河讲得不对的，希望你们多批评，多指教。现在请大家批评指教文贵，谢谢所有的朋友们、战友们！
主持人：谢谢文贵抽出时间给大家以巨大的鼓励。现在看温哥华的兄弟姐妹你们有什么话说？看文贵先生还有多长时间？你现在有时间吗？
文贵先生：你们大家请说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/161/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/161/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：唉！你好！你好！建平先生！
大家好,我是文贵！
今天知道大家聚会我也不能到场。首先在此向大家2018年致以衷心的问候。在建平先生咱们大家凝聚在加拿大的这么一个晚餐上，我相信大家讨论最多的话题还是盗国贼。 那么最近大家也都看到了，国内政治形势、经济形势可以说是突变。特别是海航事件这是一个标志性的事件。我们的爆料和海外的战友们是否有能力或者有实力能推翻盗国贼或给中国带来法治民主自由呢？在HNA海航这个事儿上将是有标志性的作用。
在过去的几个月呀，我不提那么多的原因就是因为海航事件需要一个发酵的过程。 国内的政治内部是一个博弈的过程， 王岐山、孟建柱等人和习主席和现在的各大利益集团之间有一个利益的博弈平衡的过程，所以我们不太着急。
我在几个月前，我记得特别清楚的是我看到了赖建平先生最早就是阐述、最早上视频，接受明镜采访还有跟宝胜连线当中说到的海航的分析那是一个很好的开端。也使得加拿大所有的咱们爱咱们民族的这些战友们走向了前台。
那么再看几个月之内发生的事情，重要的可以说是已经发生了，海航是一个盗国贼集团的利益平台。我们大家的努力，让这个平台逐渐的展示在我们中国华人14亿同胞面前 。然后逐渐的露出了盗国贼的丑恶的嘴脸，也让更多的中国的同胞们觉醒过来。我们需要时间，我们需要勇气，我们也需要机遇。
更重要的事情是需要我们全世界华人的团结，特别是加拿大这块，我觉得不管发生了这样那样的事情，我觉得加拿大可能在全世界是目前最抗压的其中之一。其中我觉得所有的加拿大的咱们的同胞们素质都较高。而且教育水平高之外呢，还有更高的政治水平，经济水平也相对平均也比较高，所以就不像这个纽约似的吧。
纽约的华人多呢，参差不齐，高低落差很大，坏人也很多。加拿大的好人多、教育水平高、政治水平高，所以说呢，文贵非常感激大家一直以来的支持。感谢赖建平先生让大家凝聚在一起。文贵将用实际行动来回报所有的加拿大的援郭会的所有的同胞们、战友们！ 一切真的都是刚刚开始！
大家看完昨天中纪委的会议就看出来了，竟然把监察委和黑社会连在了一起， 这就走了薄熙来的老路子了 。要“打黑唱红”了，同时也是应了郭文贵所说的，咱们大家所都认可的，中国是以黑治国 ，以黑治国，以黑搞一切！ 这逐渐显露出来。
那么接下来我们的爆料，一定会引发中国重大的政治革命，然后一定让我们实现我们的喜马拉雅，让中国实现法治民主自由我深信不疑， 谢谢所有加拿大的所有战友们！
今年真正的开始，咱大概从这个月的26号是一个酝酿开始。真正的开始的新的一场革命是大年三十晚上，大家拭目以待吧！文贵将有正式的和完全以往不同的风格和完全不同的目标对盗国贼发起第二次的猛攻！ 然后让我们开启一个新的局面，在2018年，将是一个攻坚的年 ，我相信我们一定会赢！ 而且有战友咱们大家在一起团结，我们一定能赢！ 谢谢你们 ！谢谢赖先生！
（加拿大挺郭会的战友们集体问文贵先生新年快乐，文字记录略，但是请记住赖建平的话：我们在任何情况下都不会出现反郭的情况，不管走到哪一天，我们永远都会跟随文贵，也会当您如果是因为任何原因，如果是你要休息了或者怎么着，我们肯定会义无反顾地一直体谅您、支持您，绝不可能走到一个反面上去，这是我想的我们基本的一个判断，我们加拿大后援会的弟兄姐妹们也比较的务实，没有其他的乱七八糟的想法，这是我们一个政治保证吧，所以我想在这儿真的是要向文贵和文贵家里人在新年之际表达我们的敬意，这是我们一个真正的民族英雄，是前无古人甚至很可能后无来者的一个英雄，
罗乐：郭文贵先生你好，我是罗乐，我刚才那句话的意思是，我是民主中国阵线加拿大的成员，当然你知道潘晴，潘晴也是民主中国阵线，不管怎么说，我刚才的那句话的意思就是说，我永远不会成为一个反郭的力量，就是郭文贵爆料推翻中共，推进中国的民主宪政，那么我是支持的，如果郭文贵选择去做了其他的事情，我最多就是不再去支持郭文贵这件事儿本身，那么我去支持其他的反专制、反中共的这些人，但是我的反对的力量永远是放在共产专制这些盗国贼身上的，而不会放在这种推进中国民主进程的这些同道身上，谢谢！
赖建平：罗乐先生说得非常好，就是在任何情况下我们都不可能反对人民、反对反专制的人，反对不反专制的人，不管任何情况下，都是这个情况，我们任何情况下我们的反对的力量只会把矛头指向独裁者、指向盗国贼集团，……..）
谢谢！谢谢！谢谢！
我这样啊，建平先生我再给大家我再说两句，我给大家要分享一个什么感受呢，所有海外反郭的事情呢，大家千万不要太往心里去，有这些是正常的，没这些就不正常了。所有反郭的人这八个伪类，他都是，说白了，都是为了一点小钱，蝇头小利，他没有什么，他就是蝇头小利，或者说呢是国内各种错综的关系，不足挂齿，跟我们要干的事情不能相提并论。
另外一个，我家人和员工受到的威胁、压力真的是用语言无法形容的。 这个早晚一天大家都会知道的，这真的是用无法形容的，这个真是！ 但是呢，更加坚定了我要和盗国贼作战下去。
另外一个呢，我想说的是，咱们海外，咱们支持文贵的、不支持文贵的，大家一定要千万记住， 一定把文贵这个人忘掉，也不要在乎文贵是好是坏，这里边不能有情绪化的东西。否则我们又回到历史上最糟糕的时候。
我们要支持的是这个事件，这个事件是公心、公德 、公义 。一定这个事件对这个国家推进走向法治民主自由有利，你们就要支持，那不支持就是傻子吗？那么凡是和这件事相反的，那坚决得反对，不管是文贵还是李贵还是你建平谁， 这是一个原则。
另外一个大家一定要记住，文贵遭受的痛苦和压力和损失真的是常人无法想象的 。那么在这种情况下，为什么这么做呢？ 因为我没办法在视频中和直播中所说的，你们没法看到中国军内还有政府内还有各方面这种真正的一股力量，那就是中国要实变了，要走向文明、要走向法治民主自由。 这个力量是巨大的，是文贵冒那么大的风险、付出那么大代价的根本原因，大家一定要相信，真该我们赢了。
最后我想说的事情， 所有在这里的每一个咱们的朋友们、兄弟姐妹们 记住，中国要在两到三年内不变的话，我们不是再被中国盗国贼给再欺负的问题，是我们将远离这个时代。而且中国会出大事，世界也会出大事，我们每一个人都将是被害者。
所以说这一次较量得绝对是正义和邪恶的较量，是我们现在和未来是否有未来的一个争取和一个作为一个正常人对自己的基本的保护。 所以这场战争真正的没有揭开，为啥我老说一切都是刚刚开始。
我说真正的开始的时候，大家会看到 中国会发生什么事情，中国接下来的一年到一年半内中国的政治一定会天翻地覆，中国的军内，咱希望的是政改不是军变，也不是政变，这三个不同的意义。但我们希望是政改，不要到政变，甚至不要到军变。
另外一个更不希望中国是变成革命 ，就是和平演变evolution。别到了革命去杀人放火，到最后死伤无数，咱们不希望那样。但是中国的变革，大家一定要记住绝对到来了，最后那个国家是我们的国家 ，我们应该自由的出入，应该享受着父母、家庭的团聚、朋友的团聚，也应该分享中国的这个机会。 这是我奋斗的一切的目标， 一切都不要在乎文贵，在乎的是我们共同的理想，这才是我们真正战友在乎的，我就说这么多，请大家多批评，我说完了。谢谢！
（加拿大挺郭会的成员跟文贵先生再见，以下略）
好！谢谢！谢谢！谢谢！
再见！您先挂电话吧！您先挂电话！
我不能先挂电话你先挂。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/157/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/157/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的澳大利亚的所有的援郭会的兄弟姐妹们、战友们，大家好！得知你们今天是2018年的聚会，文贵非常的激动，真盼着、真希望能飞过去和大家一起喝几杯，但是呢这一天很快会到来的，目前还不现实。
那么，最近咱们整个江湖上出现了很多的事情，特别是潘晴先生和韩尚笑先生之间发生的这个问题值得我们深思。韩尚笑先生一直以来做的节目都是挺郭援郭的、支持喜马拉雅的、支持我们郭七条的、支持打击盗国贼的。但是到最后跟潘晴先生突然间进行了脆断，发生了这样的问题，实在是让人难以接受、难以理解。
这个其中之原因，我想潘晴先生的节目、韩尚笑先生在节目上都已经说出来了。这是非常不幸的！但是我们大家确实应该看到，盗国贼们的力量是巨大的；他们的手段是卑劣的，是无所不用的。而且，我知道了澳大利亚所有的挺郭会当中，很多人都受到了类似的蓝金黄和被威胁和国内的家人被威胁、被谈话。
所以说当初我和咱们澳大利亚援郭会咱们Skype 连线的时候，我就说过大家一定要有心理准备。我们追求的喜马拉雅的目标和打击盗国贼，那不是那么容易的。如果那么容易，14亿人民就不会被他们绑架了那么多年了！将近70年了，死了几千万人、上亿的人。那哪是我们爆爆料或者上几个视频能解决的呢？
首先，我们得有忘我的、无私的，没有任何私心、私利在里面，这场运动我们才可能成功，光靠文贵一个人的爆料，是肯定不行的。文贵的爆料，不指望什么民运，不指望什么大咖来帮助，那解决不了任何问题。
那么，最重要的就是我们这些默默无闻的、无私之心的、真心地希望中国走向法治、民主、自由时代的人。那么扎扎实实的做事，才有可能让我们实现我们喜马拉雅。文贵的爆料是个手段，这个手段一旦和我们大家的这种无私的力量、团结的力量结合到一起，和国内的14亿同胞们结合在一起，这个力量是巨大的。一定会实现喜马拉雅，绝对能实现喜马拉雅。
但是，我们必须得面对和接受在这个过程当中，家人、个人利益、人身安全、荣誉受到辱骂、怀疑。甚至受到这样那样的风险，这是必然要发生的，我们要有心里准备。
潘晴先生这次受到伤害或者说受到这种不公，大家都看到了。对一个六十多岁的潘晴先生是一个打击。但是啦，也不要把这个事情看得那么严重，这是个好现象，让我们能看清事情的本质。让我们更加的在这个过程当中来考验我们的人的道德，考验我们整个周围的朋友，考验自己的意志，这也是一个巨大的收获。经得起这次考验的，都是英雄，倒下的都是狗熊。
而且，我觉得上天给了我们这个机会。而且是大家都从伊朗事件，不管它能不能成功，能不能推翻政府，推翻政府的可能性是很小的。但是，大家看到了，不是什么都不可能的，是完全有可能的。大家可以看得到，这次伊朗事件全世界站在了哪一方，不管如何，盗国贼最终都是要被推翻的。
我深信中国目前这种情况和我了解的国内的军队、公检法、公务员、九千万党员当中。九千万党员的绝大多数、90%以上，都知道文贵爆料，也都很赞成文贵爆料，只是时机的问题。
我深信在大家团结一致、坚定信心的情况下，像一个个的潘晴先生、昭明先生、邱岳首先生、安红先生等等等。咱们澳洲现在我就不说了，我说不到的你们别生气。只要我们联系在一起，一定会实现喜马拉雅这个伟大的目标，澳大利亚是这次反盗国贼运动当中最最关键的一个地方，最最关键的，一切都是刚刚开始。
大家未来会越来越明白澳大利亚的意义，这也是大家从这几个月来看到盗国贼们花多大的财力、人力、精力、国内的力量，去一个个地去针对性的去蓝金黄、去说服、去收买。就看到了我所说的澳大利亚是真正的盗国贼，应该是澳纽，澳纽像陈维健先生那里、道哥那里，那都是很关键的。这些地方藏着很多这些贪官的情妇、私生子女。而且这些人以为澳大利亚已在他们掌控和掌握之中，嚣张至极。
大家从这一段当中的澳大利亚和政府的反应，已经可以看出来了，接下来的2018 和2019年，是决定中国命运的，决定性两年。澳大利亚是决定性城市、决定性的国家。我相信到明年这个时候，我们再去说的时候，大家会看到完全不同的世界，
文贵在此衷心的拜肯大家，维护我们澳洲之声的荣誉，维护我们澳洲华人、民运，积集和有良心的所有人的安全和良心和形象，这是非常之重要的，希望尽快的能在澳大利亚和你们相聚。祝你们在2018里边全部及家人身体健康，万事顺意。希望你们大家能喝好，吃好。潘晴先生一定记住，这全部是文贵买单请大家的，这个酒要喝够、饭要吃好。希望我们尽快的在澳大利亚见，一切都是刚刚开始。衷心的感谢大家。
好！谢谢(大家其喊)。
掌声……（以下略）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月7日接受郭宝胜采访</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/132/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/132/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭宝胜先生：尊敬的推友们，大家好。今天非常荣幸邀请到郭文贵先生，来做客郭宝胜政论频道。郭先生好。
郭文贵先生：宝胜先生好。所有的推友们，大家好。这是郭文贵，谢谢大家，想大家了。
郭宝胜先生：这段时间哪，所有的推友都非常想你啊。可以说一日不见，如隔三秋啊。用这个热恋中的男女形容啊，那差不多。很多网友说，就像热恋中的男朋友，女朋友，没打电话一样。啊，这个，一日不见哪，不思茶饭。啊，为伊消得人憔悴啊。简直达到一个相思的境界。很多人还说是，就是你不爆料，大家问候一下，他们也非常满足啊。
所以就是非常期望听到你的声音。啊，见到你的身影。大家现在目前哪，最关心的，还是你的家人。啊你的家人的状况。我们知道前段时间开封市法院进行了宣判。你的五哥郭文英，还有侄女郭丽洁，啊，被判重刑。啊，你为此，也非常痛苦。不知他们的近况如何，等一下，你可以详细讲一下。另外哪，当局这样做，完全把他们做人质。啊，类似当时这个项羽把刘邦的父亲还有太太给抓起来一样，所以他们对这种做人质的卑劣方法，不知道你有什么应对的办法。好。
郭文贵先生：啊，非常的感谢，非常的荣幸，能上宝胜先生这一期的直播。啊，特别的感激所有的推友们对文贵的关心和担心。
特别是在这个最特别的时刻，在我们爆料将近9个月以后哪，中共的19大已经是开完了。我们的这个当时检举，揭发的王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军都有了新的工作职务和新的安排。那么，可以说，第一阶段，我们取得了完全的胜利。不但如此，我们也确实获得了全国人民，14亿人民，绝大多数人对此事的关注，对此事件的关心。以及我们要达到的其中之一目的。让中国人睁开眼，啊，这个把耳朵竖起了，张开嘴巴，让中国人得到真相。让世界上更多的人看到中国的现状。
那么，通过这九个月的爆料，我们可以说是完整的达到了这个目的。完整的达到了这个目的。那么，是绝对性的胜利。这个胜利，关键在有海内外的有良知的同胞，还有追求中国这个法制，民主，自由的这些所有正义，有良心的推友们的支持，和帮助，和冒着风险一起奋斗的结果。
当然了，我们这里必须要提到的事情是，没有第一期的明镜，让我们上这个节目，啊，我走上这个国际上的这个社交媒体的舞台。没有后来像宝胜先生，赵岩先生，啊，还有像澳洲之声，像很多很多，曹长青先生，啊，当时辛灏年先生，等等等，啊，这么多的社交媒体，像森哲呀，小民之心，还有这个这个书斋夜话呀，这都是一个个的社交媒体的出现，啊，社交名人的出现，用这个现代美国发明的世界级的科技，给了我们巨大的空间。
那么在这种情况下，我们是一个完全，无法想象，连盗国贼也不敢相信的，这种社交媒体为手段，大家前所未有的团结在一起，一致来面对盗国贼，赢得了我们第一阶段的绝对性胜利。在这个绝对性，历史性胜利面前，我们要看到了一下的几个问题随时出现。因为，盗国贼真正的意识到了，他们的流氓手段，和他们的卑鄙手段，和那以往所有采取的超限战，在这一次，不灵了。那么另外一个，他们一贯以绑架家人，把家人做人票，做肉票，绑架的这种行为，也不灵了。那么一贯的他们在西方实施的蓝金黄，BGY成功，这次险些成功，但最终它没有成功。
那么，在以上的这些问题面前，现在就体现在了，压力都到了我的员工和员工的家人上面去了，还有我的家人身上去了。这个现在他们就是了懦夫了。因为，在外打不过，或没打赢，或者说，老招不管用，被我们的推友团结的力量吓回去。在西方蓝金黄，没把人家美国总统拿下，没把白宫的更多人拿下，他们感到了恐惧。那么就是懦夫，回去欺负我们的老幼，啊还有妇残。现在开始面对我八九十岁的父亲和母亲。我是前天第一次，我在视频里边看到我母亲已经做到了轮椅上，我看到我母亲突然间真的是从过去非常健康的老太太，突然就变成了真正的老人了，啊，而且是非常非常不好的状态，我父亲本来就已经是中风了，现在父亲确确实实是更糟了。
那么由于是他们把我五哥判了三年，我五嫂子得去忙活我这个五哥的事。我大哥由于在过去被关押在将近两年的时间，身体已经完了，他本来就有糖尿病，现在已经住院住了一两个月了，我只是不知道，因为家里没告诉我。我二哥本来心脏不好，在关押期间，一两年没见过太阳，也一直在医院。大家知道我三哥都不在了。我四哥被关押期间，心脏关押的也不好了，心脏这个搭桥手术，最近，也是在医院。我五哥被他们给判了三年。六哥哪，那是深度抑郁症，经常要自杀，天天去医院，那么六哥哪也是身体不行了。那么接下来，马上对六哥进行审判，所以说，你看看，我们哥8个，一个被他们杀了的老八，一个我三哥，是因为家庭原因啊，我三哥事情，未来我可以说一说，百分之百听到都是假的。我三哥因为个人原因过世的。那么，现在就剩下我在外面了。
那么我这几个嫂子，大嫂子陪大哥，二嫂子陪二哥在医院，三嫂子就住在家里陪我父母，四嫂子现在身体更不好，跟我四哥一起在医院呢。五嫂子去陪看着监狱陪五哥，六哥和六嫂子之间，大家都知道六嫂子的父亲刚刚过世，六哥身体随时都不行。他们两个相依为命。现在就剩下我一个寡妇的三嫂子在陪着我的母亲和身边的人。所以，你看我们家的这个状态，到了什么状态，基本上，盗国贼就是让我家破人亡。
啊，那么，大家知道，这个，在19大以前，我家人，还有我太太，我女儿，所有我朋友，合伙人，都没有提出反对或者说有什么阻止我，他们既不说支持，也不说反对。但是，19大后，这个，他们都在反对我继续爆料。同时，所有我的合伙人都在问我一个问题，文贵，你已经是这次赢了，你也达到目的了，你为什么还是继续做呢。你应该公开宣布，不再爆料，到处为止。那么我家人，当然很不理解，这个不理解到了一个非常严峻的程度，这是为什么上次我说我想让我太太去伦敦，让我女儿一起去伦敦，我说跟我太太离婚。我太太说，你做什么是你的事，我不让你做是我的事。她说，不管你做什么我都坚持支持到底，我是你的妻子，不会和你离婚的。而且我父母也都不在了，我就你一个人，生死我和你一起，你跳楼我跟你跳楼。你被杀了，我也不会多活一天，非常感动。但是哪，我压力更大，女儿是，最近我们是基本就不说话了。还有，
这就是我的合伙人，大家知道，最近我都是开这个董事会啊，连着开了三四天，所有的人都在问我一个问题，文贵，你有必要再进行下去吗？你没必要了，你应该享受你的这些船，飞机，游艇，继续做你现在这么成功的生意，做这个投资，啊，做你的基金。而且大家一定能够接受和理解，而且也必须感受到，你已经给这个社会带来了巨大的贡献了，就没有必要再往下去了。确确实实存在这样的问题。啊，昨天晚上，我们跟这个美国政府的前高官，还有一个前天一个政府级的高官，在谈到这些我的问题的时候，他们也都在问，他说，Miles,你已经做的很成功了。你没有必要再继续下去了。对你个人太危险了。而且，我们保护你，我们就是因为你已经创造的前所未有的这么给中国法制建设，民主自由建设带来的这么一个好处。同时，他们跟我讲了背后的好多故事。
10-20
郭文贵先生：我们保护你，我们就是因为你已经创造了前所未有的这么给中国法治建设，民主，自由建设带来这么的好处。同时呢给我讲了很多背后的故事，当然我也知道了很多过去几个月以来我们每次在推特时间交流当中我没有说出去，那些所谓的风险和威胁，今天我才知道比我们想象的要严重多的多了！大多了！我希望有机会跟广大推友们分享。我们实际上真的是不知道死活的经过了八，九个月，包括你宝胜先生，就是敌人针对我们发起的攻击，发起的这和威胁，不择手段的要把我们置于死地，是我原来没有想到的，但是上天保佑我们，让我们一次次躲过去了。那么这位美国官员说了什么呢！
你能一次一次的躲过去吗？！所以你要必须考虑。那么合伙人给我带来了实在的经济威胁啊，而美国的西方好朋友良言相劝，以及家人对这事情的不满和家人面临家破人亡的实实在在威胁，我的员工的很多家人现在都属于崩溃的边缘，所以说现在真正是看到中国真的以法治国，还是以黑治国，以警治国，大家都看到了，这是一个血淋淋的，让文贵一家老少和所有员工的家人承担了一个实实在在的一个电影，小说，这就是证明给十四亿人中国人和全世界人民看中国到底是依法治国还是以黑治国！
大家可以从这个事件上应该得到的是教训和真相，以及现在对中国制度的思考，而不是现在在评论文贵爆料不爆料，文贵爆料真假和文贵到底是什么人，这跟这个事情都没有关系。郭文贵是流氓，是骗子，是强奸犯和这些没有任何法律手续，无法无天的抓我家人，判我家人，和现在对我家人使生命，财产的威胁和丧失人性的对我全家，员工和员工家人的威胁。以及大家可以比较，当年的北大方正李友无罪释放，十三个人当庭释放，几千亿的资产的犯罪，完全没有任何处置。今天对着文贵，文贵的员工和家人完全以莫须有的罪名判实刑，判实罪。谨谨这八小时以内，上次我上赵岩直播之前，完全不打招呼直接从家里拽去，直接判刑，用三张纸就叫他们失去自由。这是中国法治有公正吗？！有法律吗？！
有社会监督吗？！有真相吗？！这些和郭文贵的好坏和所谓的民主，自由，法治的海外的追求和一个一个的所谓的良知，还有民运人士们，批评文贵的人，你们应该如何思考，十四亿人应该如果思考，这才是真正关心的问题。
但不管家人如何这正象我说过的，他就是把我爹娘我全家给杀了，我讨碗汤喝，也不会妥协，也不能妥协，如果妥协了，我们和所有的推友们九个月的努力全都白费了，中国将再次进入黑暗。因为他们相信郭文贵这号人不过如此，可以用钱买，可以用家人威胁，可以用员工威胁，可以用眼泪打败，所以中国再出郭文贵没有，而且盗国贼更加嚣张，更加疯狂，我不愿意失去这个机会，所以这些天是非常，非常痛苦和艰难的思考中。
宝胜先生，谢谢你！
郭宝胜先生：好！
刚才你讲了家人的情况。大家最关心的是你家人的情况。中共这样做呀，确实是把人最痛的地方最撕心裂肺的地方来撕开，这个手段是非常的卑劣，是没人性的。刚才我也听说很多美国的朋友，中国的朋友都说你，说你现在初战告捷了，已经赢了，你不再爆料了，但我们看到的是，你在第一阶段爆料的王岐山，孟建柱，孙立军，傅政华，他们呢前两个是彻底的下台了。但是他们离这个秦城哪还有一定的距离，还是哪他们这个海外的网站还在喧嚷包括这个王岐山要做国家副主席哪，像昨天看到的新华社的报道里面就说国监委的主任要同级的中纪委书记来当任，所以说国监委的主任肯定要赵乐际来当任，王岐山没份。
但是呢，现在人们要关心的是王岐山，孟建柱，他们呢对你伤害很大，也制造了很多冤假错案，不知道你下一步会对王岐山，孟建柱采取怎么样的行动？很多人说一定要把他们送进秦城，把他们送进秦城，在把他们送进秦城的过程当中，你打算做些什么事情？另外就是对孙立军，傅政华，你打算还要怎么样继续追究？你来回答一下这个问题。好。
郭文贵先生：谢谢宝胜先生！
关于这个王孟傅孙事情呢，我已经说得得多了，我觉得他所有涉嫌跟我检举，揭发的犯罪，盗国的事情，但凡有一点点法治，中国是要开始查，这些事情就一定会有结果，他一定会进秦城，这点不容置疑的，我相信，我非常相信。这些事情会启动调查，而且呢我觉得应该给中共这个当局时间。我深信习主席，我对他本人和他这个他内心的了解和他对国家治理的概念。我深信他不要说王岐山是他最好的朋友，还是孟建柱是他最好的朋友，他就是亲兄弟他也会查，一定会启动的。那孙立军和傅政华，不管他俩怎么折腾，他一定会查。
所以我不认为现在推友们呢要关心现在查不查的问题，这不存在，一定会查的，他有罪他应该进秦城或者该进监狱，应该依法调查，依法审判，我不担心这个问题。那么，但是呢，说他继不继续当国监委主任哪，当国家副主席呀，这些喧嚣尘上，我给你讲个简单的。昨天晚上班农先生在我们一起吃晚餐，谈了五，六个小时。大前天班农我们谈了两，三小时，所以说我们是第六次见面啊，这个非常清楚，他见我的时候这个前天，这个大前天的时候。我说，你怎么看待王岐山这件事情，怎么看孟建柱这事，美国怎么看？哦，他说，这个王岐山先生看来一定会继续当国家副主席，而且继续会发挥作用。为什么呢？我说。他说，刚刚得了各种消息就这样。他说了，我刚刚和这个其他的。。
我就不能说了非常，非常重要高层通了电话，因为他出访了。说他们的信息是王岐山一定会继续主政，而且更加重要。我说为什么这么看呢？他说因为没有王岐山先生就没有习近平的今天。没有王岐山先生的支撑，习近平主席根本执不了政。而且他说如果把王岐山给抓了或调查了或者把孟建柱给抓了调查了，他说就没有人给习近平主席干，他们那些人干不成的，而且说一旦习主席有孟建柱跟他造反，他就很危险了。这个观念，我给你讲，所有的推友们，你去想想，这是什么人物说的，这不是一般的人物说的，
在大大前天的时候，有一个非常重要的欧洲官员，现职官员，和美国的官员，跟我见面的时候，我们聊了很久之后他们说，我们得出的答案是王岐山先生，孟建柱先生将在中国政坛继续发挥主导作用，扶佐习主席，否则习主席2035,2050不可能实现，而且我说你怎么理解2035，2050呢？外国人解读和中国人是完全不一样的，就是这些特务情报的军方的高层人员就说这非常自信的一次报告，也就说2035以前和西方之间的争取，争夺的国际话语权，已经追到位了，就是你别说了，西方人，我们已经赢了，另外一个中国要进行政治的全面集中，然后呢世界权力往中国集中，资源往中国集中，那么是这个时代，他们是这么看，然后习主席继续再干18年，他们看了2050和一带一路和我们的看法也不一样。
20-30
那么所有人呢？都觉得，啊！但是这个2035和2050没有王岐山先生和孟建柱的辅佐、和江家的辅佐、朱熔基家的辅佐，那他不可能。所以，你看昨天晚上和前天、大前天这么高的高官和欧美的官员都这么说。我在开这几个董事会的时候，董事会的人知道王岐山、孟建柱是完啦！结束啦！over啦！但是他们都说，看来如果背后没有王岐山先生、孟建柱先生支持，习主席撑不下去几年。
所以我们大家推友们一定要看到，在过去这些年来，王岐山和孟建柱先生在西方的布局、和在媒体界的布局、和他们展示的国际形象，是超出你想象的！我昨天晚上才知道班农先生和王岐山见面的细节。当天王岐山先生让JANSAOTON,就是那个在清华的前高盛的CEO，主动联系的班农先生。班农本来在香港演讲完就走啦！让他去说王岐山要见他，还说有可能见习主席。所以他就私人飞机把他给接到了北京。
到了见面的时候，班农先生就他们俩人，在中南海。在他对面王岐山安排了多少人呢？五十个人！都拿着笔记本，你知道吗？开始说，一开始上来，王岐山先生还挺客气，然后就突然变脸，疯狂一般，就是大力似的批评美国的民族主义和所谓的要取消的贸易自由主义，要改成贸易保护主义。也就对他的民族主义、贸易保护主义进行了嗷嗷的叫唤！这个班农先生绝不示弱，嗷嗷的跟他干。他这下傻眼啦!然后这五十个人在前面，开始了尽情的表演。从过去说的三十分钟直接干了俩小时。
所以这个整个的情节，当然他也没有机会说郭文贵啦！可是，下来以后，所有的美国在中国的很多商人，很多大商人，都是那几个最高的牛人。都纷纷的在说：“郭文贵要遣送回去！如何遣送郭文贵、这小子有多坏！”
然后我也知道了吴征是如何通过美国的行贿原来的政府官员，编造了所谓的彭丽媛女士、习主席向他们保证：“这吴征是我哥们，杨澜女士是我太太的姐妹，他们完全代表我，把郭文贵给弄回来。”这些细节，很滑稽！很滑稽！包括还尝试着行贿。然后Stiven问怎么写这封信？他又自己怎么写这封信？怎么又打着习主席的名义说：叫“Do my favorite”啊！叫“Do my favorite”啊！就个人的一个喜欢！在西方世界就是说，你给我一个特别的！说白了就是要求一个特殊的关系、特殊的照顾。这个里面发生了很多故事,我们我们知道的是很少很少的一部分！我就很惊讶，那说明了什么呢？
这些天我才越来越知道了真相的时候；我见到很多政府高官的时候；我真正的明白。王岐山先生、孟建柱先生在西方的势力、西方的利益和他们盗国贼的财富、在西方已经发生的BGY效应，绝对是我们老百姓真的是很难想象的。那么西方人也感觉这点了，说：“确实是Miles有一件事是对的！为什么西方支持王岐山先生的全骂习主席？骂你郭文贵的全部都支持王岐山，但是支持你郭文贵的现在弄得也有人在骂习主席！”这是为什么？西方人从来没有想过这个问题！所以你可见，大家关心的王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军进秦城，没那么容易！他们一定会被调查，这是没有办法的办法。
因为这两周来，在全世界的金融市场，海航到处借钱！海航到处融资！因为他们内部也在调查当中。很多银行已经开始在解决巨大的负债和贷款和虚假贷款和骗贷的问题了！那么资金链要断。可是，内部的一定的由各种人来保护他们的利益集团，刘呈杰他亲爹、贯军他亲妈、还有包括他亲妈旁边的家族、包括那一个个的孙瑶家族、是不是？还有王岐山家族，都会全面的来进行保护他们的利益集团。这个力量是巨大的。对习主席那是一个巨大的一个考验！
所以说，王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军的事情，我们要继续曝、继续找。但是，我们一定要和中央配合，我所有未来做什么事情，我一定要以习主席为核心了！就不能影响他的政治部署、不能影响他目前的战略、绝不能我们使反劲，成为他调查这四个人来添乱或产生副作用。那么，我深信他会调查，但是阻力巨大！这件事情，前一阶段胜利、下一阶段收成、结果还很遥远！还很艰难！因为这个力量太大了！在东西方。
那反过来我刚才又说了。那么现在整个这几个人发挥的坏作用，可能是真正的刚刚开始！他们在明年的三、五月份以前，报复期将什么都做，无所不用，他们还控制了绝大多数的公检法和纪委的权利！他们手里有绝大多数的官员的性丑闻、行贿证据，这些因为以前公检法和中纪委，这个纪委加公安的权力带来的这些方便、掌握的黑资料，那是很大的权力。所以说，内部有人来跟我说：“文贵，你的曝料教会了王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军先生都学会了保留核心资料，
等待某一日也像郭文贵一样去爆料，甚至孟建柱先生、王岐山、傅政华当了网红，那你比郭文贵杀伤力大了”所以呢，这个好戏啊，真的是刚刚开始！这个引发的社会的动荡和社会未来的不可确定性，真不是我们网上现在推友们所评论的那些话题范围之内的。你可见我在美国、欧洲这些高官当中的认识！你可见这事情有多么的严重！这事情有多少的不可确定性！所以说，这件事情是真的是才刚刚开始！一切都是刚刚开始啊！谢谢宝胜先生。
郭宝胜先生：刚才呢，你讲的班农他见这个王岐山内幕，这个是第一次可能在全世界披露，这个是很有意思啊！班农他的主张可以说就是经济民族主义，他主张美国的利益高于一切，贸易上进行保护。所以王岐山跟班农辩论经济民族主义，那肯定是输啊！所以班农肯定会尽情的发挥。现在还听不到他们当时在说什么东西！所以你这个第一次披露也是非常的珍贵。另外我们看到十九大这个新的常委出现了，然后习近平这块也大权在握，你呢也是比较相信他的一些战略的部署。那么对这个新常委，尤其是这个中纪委书记赵乐季他们你有什么期望？我们看到就是，他们的前任，就是王岐山、孟建柱这五年来选择性的反腐，以反腐运动的名义破坏法治、践踏人权。
可以说造成了五年的浩劫，制造了很多的冤假错案。像这个马建案、这个雷阳案包括你自己在内的最大的冤案、也包括这个709案，这些冤案非常多的！你对他们这些新的常委，尤其是中纪委书记赵乐季，还有主张依法治国的习近平先生，你有什么期望和需要喊的话你可以在这里讲一讲。
郭文贵先生：宝胜先生实际上新的一届常委当中，我觉得大家，由于我上次说了还有两个常委要曝！各种传言各种揣测都有。我建议大家不要去猜了，不要去猜。因为现在我觉得新一届常委当中，我要曝的那个两个常委的料，我希望我不去做这个事情！我真希望我不去曝，因为我对习主席充满了期待！我觉得习主席他很清楚我要曝的这两个人真正的底，他非常明白……
30-40
他非常明白。而且我觉得在一定的程度下，我说完了以后，这两个人也自觉，我就希望我的这个报料，不去发生，而让他两个人真心的去辅佐这个习主席，实现了2030、2050的计划。我也希望在我不报料的情况，这两人能真心的为国家服务，能真正的为国家依法治国，中国真正的实现了现在的十九大讲的那些，扶贫、社会正义、社会公平。包括现在能释放这些“709案”，还有这个查明“雷洋案”，把包括“泛亚”、“易租宝”等所有案子，像马健副部长案子依法审判，张越的案子依法公平审判等等等吧。我觉得这是，我认为这是最好的，我不去报料而达到了这个结果，那习主席也好，社会也好，都是受益者。
真正的我去报料的时候，说白了，我和这个社会都是输家，没有什么意义。这是为什么我说三月份以前，我不去提这个报料，我也不想去报，包括王岐山、孟建柱、傅建华、孙立军的事情，我可能，可能也不具体的去报了，我手里很多证据，我也不想往外放。我认为三月份以前，是一个大的调整期，大的调整期，那么三月份以后，我认为是一个可以看的比较清楚的。
那么另外一个呢，就是说，我的家人和员工，就这些人，我们就和北大李友案来比较，这对我们家是绝对是司法陷害，对我的员工是司法陷害。我希望尽快得到解决，如果不能尽快解决，我这个要冲动啊，或者是这个受到了各种的影响，那我刚才说的可能都不算话啦，都不算话。因为我个人，我的情绪、感情不受这个组织所影响，不受组织控制。那么我希望的事情，就是通过新的一届领导人，新的一届领导人能，特别是政法委、公安部已经领导都换的情况下，中纪委的领导都换的情况下，对我们的这个案子，和家人有一个公平的尽快的决定，尽快的决定。
这样的话呢，文贵可以将过去报料的正面作用和负面作用，选择性的进行跟咱们中国的现任领导人进行沟通，进行沟通。郭文贵的报料一定要继续，如何能继续？这个让国家得到更多的正面的东西，能帮助依法治国，能让这些所谓盗国贼们，让他们在内部得到解决，尽可能的少的产生国际上负面影响和国内的影响。然后这些人不要再用这种流氓手段，让Bruce Wu吴征、韦石、西诺等这些，李伟东、夏业良这些流氓人物代表国家在海外执行任务。
像那个吴征杨澜两口子到海外来用那么流氓的办法，行贿官员，打着老婆用老婆来去公关，而且打着彭丽缓女士、习主席的所谓最好姐妹，每周都3次聚餐，这种谎言，丢国家的人，去解决对付我们。那么这些问题都可以正规化、程序化，我们去实现共同的目标，包括“郭七条”，郭七条所有的外国人都是支持的，都是赞成的，而且国内的绝大多数人，挺文贵，支持文贵，就是因为“三不反”，就是三不反嘛，我们不反中国人，不反中国，不反习主席，这是原则。
这些天来，和这个所有的国内外朋友、合伙人见面，大家都是总结下来，都让我：文贵，千万不要被别人利用，千万不要冲动，千万不要忘掉这个“三不反”。我完全同意，而且我现在到三月份，最重要的事情，就是不被任何情绪、和任何情况下所影响，去干什么呢？被王岐山和孟建柱这些人，孙立军、傅政华把我带到了这个反习反中国反中国人的沟里面去，那我们就真的是惨了，那就是上了别人的当了，绝对不能，包括所有的推友们，包括宝胜先生您这儿，绝对不要上了盗国贼们的当啊。
然后鼓励我们大喊去反共、反习、反中国、反中国人民。这是绝对的灾难，绝对不可以，我们一定不能上这个当。这就是我今天特别跟推友们说的，我绝对要相信，随着下来这个三月份以后，我们会看到一系列的改变。关于现在这个推特上各种负面的东西很多都是被夸大的，例如就是习主席挂这个像，咱们这个很多人就骂，这是不公平的，美国的总统的像，一进美国就挂在墙上，美国的移民局的官员领导的像也挂在墙上，美国司法部挂着司法部长的像，挂在墙上，每个州的州都挂着州长的像，你咋不骂呢？这是正常的，在很多国家都是这样子的。
然后呢，很多人就把习主席个人哪这个讲话给摘录出来，进行无限扩大，把他说成独裁，回到文化大革命。我可以，我可以负责任的说，习近平主席回到文化大革命那是不可能的，这都是现代很多盗国贼，王岐山、孟建柱、傅政华、孙立军的背后的人，还有现在习主席很相信的人，背后的力量在主导的一场，实实在在的是反习的这个运动。这个反习运动，习被干掉了，谁上来？谁主导中国？中国就会更好吗？下一个人上来不挂头像啦？下一个人上来不搞2035、2050啦，搞什么？你就给我们民主法治了吗？
我们把中国交给海外的一些乱运假分子？交给乱伦彪？捐给这个&amp;hellip;&amp;hellip;交给夏业良？他连什么，他连个村他都管不了，祸害人民啊。交给屎诺，韦石去？交给夏立凡去？可能吗？所以说我们不要上这个当，不要，千万不要现在，把一个具体的事件就给现在无限扩大，就是现在网上充斥着所有的人员就是要反习，没人再提王岐山、孟建柱，这不是荒唐吗？王岐山、孟建柱等人的罪恶，和犯下的罪行，和他们在十九大以前，各种演戏，各种手段，要继续的执政，和现在放出的一个个的这种假消息，全世界都在听着一个假信，当成真理，他还要主宰中国的权力，没有他中国无法生存，习主席无法生存，你这不是在，大家好好想想，你这不是一个明显的吗，这是一个政治的运动吗？
我们绝对不要说，今天还没有绝对成功呢，只是阶段性的成功，我们就成为了我们的敌人的利用品，这是绝对要小心的，所以说，宝胜先生，我们现在必须冷静，在社交媒体、自媒体各方面，千万记住，我们，我不要求你们说，我也不希望你们说，跟我一样，但是大家，我建议千万不要成为王岐山、孟建柱的工具，他们这些人，一再的在给习主席，最近在写报告，而且几乎接近于习主席相信，把我们所有人列为反党反国组织，反动组织，这就是他们赢啦，习主席一旦相信啦，或被利用啦，新一届领导人说我们是反党反国反民族的组织，敌对组织，这不就是王岐山和孟建柱一箭四雕，一箭多雕，杀我们于万里之外，于无形之中吗？有这个必要吗？凡是在网络上是反习的，反中国的，那你去反就好啦，
还有人要什么恢复国民党时期啊，国民党是啥啊我没资格说，但是国民党连台湾都活不了，还想回来恢复大陆吗？光复大陆吗？你光复大陆我佩服你，我希望。你能做到吗？不可能的。我们不要再拿任何今天收到的一点点成果，和所有推友们的家人和员工们的生命，来换取一些完全，来去尝试去赌一些不可能的成功，最后沦为盗国贼们的利用工具，让我们这些真心真意的希望中国法治民主自由的人，成本为了牺牲品，然后让我们刚刚点起一点点希望之火，死于无形之中。所以我恳请推友们，</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
