<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>天池 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E6%B1%A0/</link>
    <description>Recent content in 天池 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E6%B1%A0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2100/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2100/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频：
●00:00视频一：辉瑞CEO未打疫苗：我59岁身体健康，并且不在前线工作，因此无需打疫苗，我这种类型不建议打疫苗。
主持人：你计划什么时候打疫苗？
CEO：很快吧，我可以打，我会打， 唯一需要谨慎对待的是，我不想让别人以为我在插队， 我59岁并且身体健康。我并不是在一线工作，因此，我这种类型现在不建议注射疫苗，所以这是一个考虑因素。
●1:03视频二：运动员、电视主播、政府官员、人们在电视上倒地身亡，铁证如山
电视上人们倒地身亡而人们却假装没有发生，想骂一句去你的乔拜登，这些铁证如山。不只是运动员倒地身亡，还有新闻播报政府官员，他们有神经性问题，疫苗有问题，现在他们还想给孩子们注射疫苗，从中增加心脏病药物而且他们正在审查每个人，说人们是罪犯，因为人们质疑显而易见的事实。为什么有人会在电视上倒地身亡而以前不会这样？为什么他们要把心脏病和中风说成家常便饭？使其看起来像自然现象？以此来完成完美的谋杀他们杀死了无数的人。所有这些疫苗的受害者呢？他们的故事被禁声了。
但根据估计，死于疫苗的人比死于病毒的人更多,现在接种疫苗最多的国家在不停的打破纪录，而他们还在试图指责未接种疫苗的人。
尽管有数千万人已经接种了疫苗,根据接种率，情况应该比现在好50%或70%，但事实上情况比以前更糟糕并且还在不断刷新纪录，电视上播放着糟糕的事情人们不断地倒地死亡，他们不想接受这个事实就是这些疫苗不起作用。
疫苗不仅不起作用而且有毒，就像下一个Fen-Phen （一种减肥药物，可导致心脏病）导致了大规模的心脏病发作，疫苗中的纳米颗粒会迁移到心脏上并无声无息地杀死人们，这让人看了很痛苦，看到这些人盲目的相信电视报道，他们认为只要疫苗得到了FDA的批准就是没问题的，根据CDC的内部备忘录测试时他们没能分离出病毒。
这就是流感消失的原因，他们只是用流感测试并称其为冠状病毒，因为他们不敢向公众承认他们无法分离病毒的事实，不仅仅是美国的CDC这么说，中国的CDC也是这么说的。没有分离出病毒，这才是问题所在，那么活体动物样本呢？如果它们只被检测出阳性这不能说明任何问题，我从没有怀疑它来自……
●3:34视频三：圣约翰市心脏病专家接种中共病毒疫苗两周后去世，但加拿大广播公司并没有报道完整事实
一名男子在视频中说，圣约翰的心脏病专家索赫拉博·拉奇麦迪尔在接种中共病毒疫苗两周后死亡.。
圣约翰市心脏病专家突然离世，原因不详，所有人都感到震惊，因为他是新不伦瑞克心脏中心心脏外科主任，只有52岁，大家会怀念他的，他深受同事们的爱戴，大家很难接受他离世的事实，他待人非常非常和善，能够真正将大家团结在一起，而不是彼此相互斗争，我知道他真的很关心我，但加拿大广播公司并没有报道关于他去世的全部事实，索赫拉博一直以来都呼吁对那些无法接种疫苗又需要保护的群体提供保护，例如自身免疫力低的人群、年轻人群、无家可归者，他认为不接种疫苗是自私的行为，无论如何，我不会在他的葬礼上哭泣，我也不希望这样做， 我不会在他的葬礼上哭泣。
这很有讽刺意味，我不会在他的葬礼上哭，并非因为他的去世不值得一哭，他接种了中共病毒疫苗两周后就去世了，我也不被允许参加他的葬礼。他推崇的关于疫苗产生抗体的这些垃圾规定，最后反而杀死了他的抗体，他曾经鼓励大家尊重并尽全力救治那些没有接种疫苗的患者，而那些建议别人不要接种疫苗的人，我只想照着这些人脸上来一拳，我被这句话惊到了，因为我肯定会劝所有的人不要接种疫苗，我认为他根本没有必要去接种这种实验性的致死疫苗，至少他坚信接种第三剂疫苗会起到加强作用，不推荐接种疫苗的则是阴谋论，因此他在10月24日接种了疫苗，11月8日，就离开了人世。
6:18视频四：硫酸羟氯喹
还记得川普宣传的那个“能杀死人”的药吗？还记得他们在那项研究中给病人过量用药吗？他们给病人服用了高于致死剂量好几倍的羟氯喹, 他们把人毒死，就为了在某个被收买的科学杂志上发表这篇垃圾文章，我猜是为了击败川普，并确保（新冠死亡人数） 继续增长，为什么多年来我们各地医生 都一直在开这个药？
你们哪位得过红斑狼疮？如果有的话我想其中一些人是被这个药治愈的，你死了吗？硫酸羟氯喹、伊维菌素，不同的医生开不同的药，我跟很多医生交谈过，他们都比我聪明。我没能力跟他们争论哪个药更好，我不在乎，我只知道这两个药都比瑞德西韦好，而且我知道吃这两种药的病人不会死。你们知道吗？上帝保佑你，先生我会为你的家人祷告，我希望这里的每一位都这么做。
刚才有人说他们杀死了他的父亲, 我猜也许在座的很多人他们都杀死过你们的家人，因为你如果最近去过医院……要不然我们这样吧, 如果你们有家人或者朋友在医院里被杀死，医院没有给他们治疗，你们可以站起来吗？这样可以吗？女士们先生们？这样可以吗？我会见了一个又一个医生，你们可以坐下了，这些医生告诉我，他们使用了McCullough医生的方法，使用Zelenko医生的方法或者使用Math+方法治疗几千人，一个病人都没死，其中有人在这里做过演讲，你们中间有用McCulloug医生的方法治疗的吗？
我敢打赌（没有），因为我收到一个又一个邮件、接到一个又一个电话他们求我帮助，因为医院要害死他们的亲人，我敢说如果你们要求医院用McCullough医生的方法，他们会把你扔出医院 再不让你看到你的亲人。我怎么会知道这些呢？因为他们在这个国家处处这么做告诉我他们之间没有配合？告诉我他们之间没有配合？这些家伙为了金钱和权力向美国人民宣战了。这些人渣、垃圾，他们坏透了。
8:06视频五：迈阿密很快将成为美国第一个使用自己的加密货币的城市
主持人一：欢迎回到《福克斯和朋友们》的节目，迈阿密市正在掀起波澜，很快将成为美国第一个使用自己的加密货币来减少居民税收的地方。仅在过去的三个月里，该市已从其加密货币服务（迈阿密币）中赚取了超过2100万美元。迈阿密市长Francis Suarez现在加入我们的节目，市长先生，解释一下这一切将如何运作的。非常感谢您能来这里。您对这一领域的承诺的证明是，您为来节目暂停了您的钓鱼旅程。这就是你对迈阿密硬币的奉献。首先，给我们介绍一下。告诉我们它（迈阿密币）是用来做什么的，以便我们的观众了解。
市长：迈阿密币是一种加密货币。它基于另一个区块链应用，称为抵押，抵押用在比特币区块链上。所以和特币有关联。当你开采比特币时，矿工会产生一个奖励。对于这种加密货币(迈阿密币)，开采迈阿密币的矿工也会获得奖励。但该奖励的30%归城市所有。所以城市也得到了奖励。
仅在过去的三个月里，它就产生了2100万美元。因此，我们将从中拿一定比例的现金用于城市建设，因为这是我们唯一的方式，但另一部分的资金，我们将用作所谓的抵押，这意味着我们基本上是把这部分资金借给人们，我们得到比特币的回报，而我们基本上是将其（得到的比特币）作为退税或红利直接给予我们的居民。
主持人二：因此，迈阿密是一个著名的城市，作为一个对加密货币友好的城市，你真的要对此负很大的责任。这是否有助于经济增长？它是否带来了新的就业机会，请谈谈这个问题？
市长：绝对的。我们首先是吸引了各种比特币（在本市举行）会议，世界上最大的比特币会议来自洛杉矶，我们把它从加利福尼亚引进（本市），那是5万人参加的会议，有巨大的经济影响。
我们引进了FTX交易所，它为我们的竞技场提供了2亿美元的赞助。我们引进了blockchain.com，该公司在迈阿密设立了总部，提供了300个高薪职位。
XBTO（加密货币金融公司）赞助了我们的Inter Miami足球队，还有以色列最大的交易所eToro，也位于迈阿密。所以这也会有数百个高薪工作。所以它产生了巨大的经济影响。我们现在正在与一些采矿设备的制造商以及矿工交谈，试图让迈阿密也成为一个采矿之都。
主持人一：我喜欢，市长先生，批评者可能会说，嗯，这是迈阿密试图创造自己的货币吗？你知道，我们有一种美利坚合众国（主权货币），或者这只是一种不同形式的投资工具？你如何定义它？
市长：不，这绝对是一个不同的投资工具。但我想对那些在货币问题上批评它的人说，看，当你有糟糕的财政政策，政府的超额支出，和通货膨胀的支出，而我们的美元价值在不断下降。而你有像中国这样的地方禁止比特币，禁止采矿，因为他们无法控制它。
你知道，你发现了一些东西。所以我认为，对我们来说，这是一个机会，让我们的居民在创新的城市可以赚一些钱回来，对吧，也是对冲低迷的货币，也就是我们的美元，因为糟糕的联邦政策，每天都在贬值，而且过度支出。
主持人二：你是完全正确的。我想我要问你的是，你有没有接到联邦监管机构的任何电话？
市长：我们实际上已经主动联系了，我们实际上已经联系了联邦监管机构。我们想走在它的前面。我们想和他们谈谈。因为我们的想法是，必须有监管，就像其他东西一样。但我们希望它不会是扼杀创新的监管。我们不希望成为中国。我们不希望被封锁。
你知道，加密货币，我们希望确保我们所谓的网络3.0，或者在新的去中心化的金融经济中，迈阿密和其他美国城市可以引领潮流，这样我们就能带回就业。
你知道，在技术领域，从我们在工业革命中失去的工作到了中国。我在北卡罗来纳州马维尔这样的小城市看到过，他们有一个最大的比特币挖矿中心，曾经是 Levi’s的制造厂。所有这些工作都失去了。
主持人二：是的，你绝对是这个领域的一个创新者。 这很吸引人。
主持人一：美国的比特币之都迈阿密的市长。现在你可以去享受你的钓鱼之旅了
●12:34视频六：麦克马斯特对习拜对话的看法：中共对世界的自由，繁荣和安全构成威胁
玛利亚：现在我们邀请到的是前国家安全顾问。他是胡佛研究所的高级研究员，同时也是新书《战场：为捍卫自由世界而战》的作者，H·R·麦克马斯特将军，.将军，很高兴今早见到您。
麦克马斯特：玛利亚，感谢你邀请我。很高兴见到你。
玛利亚：那么，你对昨晚习近平和乔·拜登之间的对话有什么看法？
麦克马斯特：玛丽亚，我认为我们缺乏一种我们需要赢得这场竞争的意识。因为我们看到了习近平在做什么。正如你所提到的他正在内部通过残酷的手段拓展和收紧他的独裁权力，比如在新疆对维吾尔人的种族灭绝运动，还有科技化的奥威尔式警察国家的极致化。并将中共的镇压运动延伸到了香港，当然，这也与其现在对外部的威胁紧密相连，比如在南中国海，如果他成功了，可以说他将实现历史上最大的土地抢夺，世界上1/3的贸易份额通过该地区。
然后是对台湾的威胁。还有你提到的，他将中共病毒强加给全世界。同时，他还颠覆国际组织，使它们违背自己的宗旨，比如世界卫生组织，另外，我们看到了一场前所未有的针对澳大利亚的经济胁迫运动， 就因为澳大利亚胆敢提出建议说： 也许我们应该要调查中共病毒的起源。所以，我们要认识到的是，这不是某种低风险的竞争，如果中共赢得这场竞争，世界将变得更不自由，更不繁荣以及更不安全。
●14:26视频七：左派利用一月六日事件作为武器起诉史蒂夫·班农并攻击恐吓美国爱国者
爱国者们，在南希·佩洛茜及其一月六日国会山事件委员会的授意下，史蒂夫·K·班农先生今天被联邦司法部起诉， 现在，当像那个虚假委员会的成员那样应受谴责的人出于纯粹的政治原因起诉一个像班农这样的爱国者时, 这对我们国家有什么更大的启示？ 首先请思考一下那些对班农先生不满并对他妄加判断的人。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
