<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>文强 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E5%BC%BA/</link>
    <description>Recent content in 文强 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Apr 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E5%BC%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/280/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/280/</guid>
      <description>内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：Hello大家好，网络弱，网络信号弱啥呀，没弱呀。怎么弱呀？大贵早上好。JJ8808，哎呀，大家好，大家好。Porop（根据郭先生的发音），喝咖啡。好好好，哈哈哈。大家好。哎呀，你们帅，大家帅。哎呀，太好了，太好了。重庆。换造型了？没有，刚锻炼完，刚锻炼完。天呐，今天主要做平板撑。太有意思了。
对面就是王岐山家，对了，王岐山家。苍老了，是呀，苍老了。大家早上好，早上好。北京都能看见，好啊。新疆人翻墙出来，太好了。我一说新疆人心里不舒服，哎呀，我去过新疆那几次真的是让我真的，我觉得没法，没法，没法，没法想。重庆又开庭了，开谁的庭呢？这个我咋不知道啊。木兰好，木兰好，木兰好。马来西亚，马来西亚。眼镜酷哇，我不是上次，去年一下子买了四个，不同的颜色四个。
Instagram，Instagram, 咱现在是打游击战，游击战。跟盗国贼他搞郭媒体去，咱到这来，他往这，咱到那去。社交媒体的力量，什么伟人？千万别说文贵是伟人，特别不好听这话。那什么伟人呐，伟人都是那个意思，那个意思。
（02:06）豆豆说政事小哥有四分钟
郭文贵先生：我昨天我看着这个豆豆，我很不高兴，我跟你说吧，我睡觉前我看了这个推特，豆豆竟然说政事小哥有四分钟，那意思比郭叔强，郭叔是郭三秒，他比我多多少倍呀？三秒，四分钟，多少倍呀？几十倍呀。啥意思嘛豆豆？现在开始扁郭叔了，豆豆也要造反，豆豆也要砸郭了现在。哎呀这个小哥吧，四分钟也短了一点吧。呵呵呵…….昨天豆豆发这个信息我很不高兴呀，啊？什么意思嘛，豆豆出现了，还007，你砸郭吧，豆豆我告诉你，你砸吧你。还有这么搞法的吗豆豆？这样地毁叔叔。啊？叔叔现在跟你沟通不了，没法发推特，你就这么砸郭叔，欺负人呐你这不是嘛。他有四分钟，你咋知道他有四分钟？
大家好！大家好！不要说远离老民运，远离老帮菜，这个不都是坏人，有的还是很多不错的。啥豆豆恋我恋的不行啊，砸郭叔呢，砸郭叔呢。昨天竟然说小哥四分钟，郭叔郭三秒，你什么意思嘛，你？
河南父老乡亲支持你，哈哈，代表全家问好。谢谢。谢谢，我代表全家谢谢你啊。
不是，这个昨天小哥把我Instagram直接下载，就给挂出去了，都下载不了，这小子太厉害了吧？小哥在不在呀？你告诉我怎么下载下来呀？
啊，Diana，Diana，Diana，我也爱你爱你。我们都爱你，我也爱你们。你们都是神啊，我是小蚂蚁。哈特然图（根据郭先生发音），爱你呀文贵大哥。这个拼音不行啊，有时候…..你告诉我谁，0717？啊，0717？这是谁呀？加入直播，什么意思？
小哥玩电脑高手，真太厉害了。这小哥简直是太厉害了。爱你没商量，我也爱你没商量。今天你生日，Diana，生日快乐，生日快乐。生日快乐，生日快乐。什么时候回国呀？呵呵呵，喜马拉雅实现了，盗国贼灭了就回去。河南南阳的。江西小蚂蚁。
我爱大家，没有大家什么都不是。什么喜马拉雅啊？搞什么喜马拉雅？下个软件，来了加个视频，这什么意思啊？我要看看。邀请直播，我点了呀。五千万美金，推特，郭先生是真的吗？是。那不已经播出来了嘛，五千五百万，把我的账号给我block掉啊。
（05:34）郭媒体被黑客
郭文贵先生：眼镜再好看也不如郭叔的眼睛好看呐（摘掉眼镜）。眼镜好看啥意思呀，眼镜好看还是郭叔的眼睛好看？但是我在视频里面眼袋也太大了呀，原来我没发现，我一直呀，我老奇怪我为啥我眼睛没有眼角纹呢？我后来发现也有眼角纹了。然后说我咋没眼袋呢？然后发现这也有眼袋了，而且越来越大。我戴眼镜是什么？我运动的时候听音乐，要戴眼镜，感觉咔咔地。锻炼的有激情，要不然锻炼不起来呀，不是那么容易的。然后我对着那个窗户，我特别不舒服。我现在手机看的我呀这眼睛真是不行。我还戴，我不是装啊，千万不是装。
七哥是健康神，谢谢啊。啥样都喜欢，好，我告诉你，现在豆豆你说啥郭叔都不喜欢了已经，不喜欢你了。
那叫卧禅，卧禅这词我第一次听说。咱这兄弟姐妹，哎呀，太牛了都。不是推特是他们在推特上说，人家推特说没说咱不知道。
郭媒体我要跟大家说一下，就是黑客，CCS咔咔咔。然后黑客植入。然后就把你的东西给你删掉。没用，他删掉咱能回来呀。哎呀，黑客真够用心的了。然后我那WhatsApp，WhatsApp，WhatsApp有另外一个号，现在他怎么弄呢？把我黑客，说你这个手机号码有问题，你一点击，啪就丢了，太搞笑了。这个盗国贼的烂人，哎呀，流氓啊，流氓。怎么能跟人家PK , 还PK人家美帝国主义呢。还PK美帝国主义呢。
（07:37）老鹰衣服正在做当中，郭媒体会出苹果英文版
郭文贵先生：我的鹰衣服正在做当中。豆豆失恋了，就是。老鹰衣服太贵了，真的是。现在成本，因为最近最大的问题就不想搞的乱七八糟的，因为我要搞那个质量好的。人家给我设计那个Loro Piana那个，那售价是四千多美金，我给大家推出去看过，四千多美金，我希望成本控制在二百美金，但是人家这个做的，在土耳其做的，还有意大利做的，法国做的，现在回来怎么报价都要500美金。
说啥？你说啥豆豆，小哥四分钟，郭叔才三秒，你什么意思吗你？你也帮盗国贼来砸郭叔。
郭媒体会出苹果英文版的，苹果已经通知我们了可以开始，我们先要暂停暂停。因为大家明白的，有些人钓贼，执法不能还让我们不要，还要继续用。
没灯光，没灯光，姐妹们没灯光。但是我希望那衣服控制在就是一百美金。我跟他们商量，我说绝大多数是送的，送朋友的，送战友们的，不是卖的，卖的也必须是一分钱不赚。Apps可以下载。只有临死前见一面了，这别吓唬我，这是吓唬人的。这个在悉尼，太好了。我听什么音乐？主要是我听Rock，有时也听听pop，然后主要听印度的妖乐，妖乐，哇，嗡嗡，感觉好。
一百万人民币方正证券，人民币，此时此刻刚刚结束，杨洁篪先生在科威特要搞那个我给陈氏兄弟的五千万美元，然后还要这个方正，搞方正啊，哎呀…….
哈克桑，一看像莘县老乡，莘县老乡。对，我这个直播是为什么呢？头两天我的这个律师给我统计了一下我收到的信，都他们先收，所以你们给我写信，我不可能先看，都是律师，安保团队看。然后律师团队给我建议，说想办法你还是跟战友们多沟通，我们小蚂蚁们，因为大家写的信特别感动。
杨洁篪抓我把柄，我抓他把柄还差不多，我没把柄，郭先生最牛的就是没把柄，有把柄早完了，人折腾咱几年了，现在是造把柄。
方正股票拿好多年了，莘县阳谷县搭县，莘县阳谷县搭县，中兴通讯被搞了呗。马云现在…….
（11:22）请大家把微信和阿里巴巴的信息发给Sara
郭文贵先生：我在今天直播里面拜托各位，拜托了，首先感谢你们发来的所有的有关微信的，还有阿里巴巴那些信息，那么接下来大家，任何人希望你们把微信的，block掉你们的，把你们信息整丢的，还是有什么违法的，还是你照片丢失，信息丢失，还有马云给你们开网店的这些情况，卖假货的证据，请可以发给Sara，发给Sara，发给Sara。
推特，哎呀，才不到三万，miss you，谢谢。然后发给Sara，Sara整理一下给我。Sara在不在？Sara，拜托你收一下好不好？因为这个是我今天给大家讲的，特别特别重要，特别重要。
微信公司，阿里巴巴公司，所有的大数据，钓鱼，违法，卖假货，然后侵占用户利益，泄露信息，太关键了。大家现在看到那国会每天都干啥。
这个美国的，重庆警察就说郭文贵给美国议员行贿，哈哈，我现在在这给战友们说，他要是找到郭文贵给美国议员有过一分钱行贿，付钱，郭文贵你怎么我都行。这些盗国贼，你干啥就以为我干啥，愚蠢的连猪都不是。说猪都……唉…….
锻炼完身体感觉不错，今天做平板撑，我是做平板撑。所以说千万记住，看到现在国会在哪干嘛呢？已经要开始，已经要开始全面调查这些公司。
可以啊，朋友圈被屏蔽了，当然可以啊。……（听不清）见识少嘛，都被洗脑了。哎呀，兄弟我穷啊，这话不能说兄弟啊，这话说就丢了咱战友的面子了。咱们哪穷啊，咱们这块（指脑袋）富有就不会穷。
（13:40）四川人重庆人最可怜；文强没底线，送女人送毒品
郭文贵先生：重庆你说出来个孙政才、薄熙来、孙力军、文强，还有过去那些，这么多年来都出什么？重庆的老百姓最可怜了，竟一帮TM流氓骗子，政客来收拾重庆。四川人最厚道，当兵、打仗大多数都是人家四川人，重庆人。结果政客到那去了，GDP上万亿美元，几千亿美元，然后去的一帮人都是流氓骗子，又是唱红歌，又是搞这个那个，都是骗人的。
文强这个人啊，这个，大家谈谈文强，哪天谈谈文强。文强这个人啊见过几次，用土匪两字说他都太高看他了，这个人确确实实是很恶，警察里面的恶人。这个没任何底线，就是一句话给领导送女人，送毒品，他认为这就是买卖。没底线。当然了那是那个体制的牺牲品也是，所以说文强家人也是挺可怜的，文强一辈子都给帮助别人干坏事了，最后让坏人给干了。
调查乱发工资的事比你们想象的严重，你们慢慢看吧。我告诉大家的话，大家未来都给我验收验收。
这个文强睡过的巨星多了去了，多了去了。跟领导一起睡啊，太多了。重庆的领导内层里边啊，跟真正的领导的核心，我说大家没有注意的。绝大多数抓你的吸毒。上层领导送女人送毒品，那才是叫高尚的礼物。什么钱呐酒呐，算啥，不算，不算。大家不了解的规则。
多少明星都是专门飞到四川去，四川老百姓都知道那些吸毒的地方。主要是上层领导主要玩毒。谁敢说谁不玩？去验验血去。发了直播请求是谁呀这是？我爱看什么书啊？我最近看书大多都是政治的。原来没看的书，比如说《国富论》啊我最近看，《国家正义》啊，看了几遍了。
吸毒上瘾就毁了呗，被千万别碰毒品，千万别碰毒品。我有点凉啊，我披上….哎，我这件好像也没穿过哎，大家注意到了没有？看看啊，这是带这个点儿的，你看。也是这个Bijan，也是Bijan。哎呀，这家伙又黄又粉的哎，黄赌毒、黄赌毒不能碰，不能碰。《国富论》真正看的是老百姓的生产力和这个政权的关系。
（17:04）只投资不投机；袁红冰、宝胜和相林是我们的兄弟
郭文贵先生：从来不买比特币，我本人只投资不投机，本人从来不炒股票。从来不买任何所谓即买即卖的，即买即卖的东西叫投机。这个投机呀，最终都是输家。不能搞投机。投资可以，不能搞投机，我只搞投资不搞投机。
瑞女士iPad的事，我也特惊讶，非常惊讶。大家可能是无法想象，我是昨天早上醒来我才真正地发现了，我才知道这个日本东京这个事，我原来啊，真的模模糊糊我没往心里去。那天瑞女士给我发信息，我正在开会，然后呢我就赶快出来听听，然后听到哭声说话把我吓一大跳。所以说大家都别往这个事，都过去了。我也发了声明了。
袁红冰先生和宝胜先生和这个相林先生，这仨人是跟所有人不一样的啊，这三人是我们的兄弟。任何情况下大家不要去攻击他们，也别骂得那么难听，我很不舒服，很不舒服。没必要，真的没必要。他们这三人是跟谁不一样的啊，不一样。
这眼镜啊Chrome Heart，Chrome Heart，看到了吗？Chrome Heart，Chrome Heart。然后这是用那个骨头刻出来的这个框。
所以说，大家别，大家别去，千万千万不要，都可以理解。夫妻有时还闹离婚呢，是不是啊？我太太就两次跟我闹过离婚，坚决跟我离婚，不要我了。然后呢她要净身出户，闹的那七八天，咋的了，不都还好着了吗？都33年了。夫妻还闹离婚，那有啥呀，是不是？
大家手有这个五个手指都不一样长的，自己的嘴还咬自己舌头呢，我娘成天说这话。宝胜不要批评他，他老实人，批评他干啥呀？宝胜就喜欢钱，有点太喜欢钱了。这个他也没钱是吧？有时候糊涂点，人是好人，别这么样。
（19:31）评价薄熙来；重庆人真的太可怜，张献忠屠蜀
郭文贵先生：怎么评价薄熙来啊？我觉得薄熙来这事别评价了。今天我憔悴？不憔悴呀。现在我怎么憔悴啊？我的脸色晒的，晒得爆黑，你看皮都掉了。已关注我1年，谢谢啊，30227。
哎呀，薄熙来是毛思路，都没思路，就一个思路整权力、整钱、整女人。哪有什么思路啊，你听他们瞎说，什么特色社会主义，什么社会主义的，放狗P的，都是骗人的。薄熙来，薄东来也这样，知道了吗？薄起来也这样，薄不起来也这样，知道了吗？大家都别相信那个，哪有什么主义啊？现实主义，生存主义，盗国主义，哪有什么主义啊？瞎胡说的他们。他们像我一样有钱，他啥主义都不谈了，早猫起来了。大家别信那个事情，千万别跟着他们的圈跳舞走，那就麻烦了。哪有什么……在重庆他们搞唱红打黑，还是搞什么国际经济，还是搞什么重庆大经济区，都是一句话，刮老百姓的钱，都是刮老百姓的钱。不是刮胡子，我这胡子一天不刮，哗的就起来了。刮老百姓的钱骗老百姓。所以说这个……
木兰木兰，明白了，收到了啊。这个冰心，记住啊冰心，你发Twitter，我给你发私信。一周来冰心不在，我就每次给你发，都是block掉，发不出去。希望你不要误会。
还有一个今天早上我发现郭宝胜的Twitter，宝胜，我再给你说被拉黑，真不是我拉的，这绝对不是我拉的。盗国贼帮我拉的，就希望我俩打起来才好呢，你说多坏啊，这些盗国贼。千万记住，宝胜我可没拉黑你啊，我没必要拉黑你。
所以说大家别相信那些，重庆人真的特别可怜，四川人你们学学历史上重庆张建忠（注：口误，应为张献忠）把四川人几乎杀掉90％。大清朝还是国民党，还是共产党都是拿着四川人去卖命去。四川人的历史上的黄金白银贡献巨大，四川人能勤劳。结果呢，四川人净是来的一帮政客统治四川，统治重庆，恶心死了。
我有一天实现喜马拉雅，我一定要到四川去，我要跟四川的这个同胞们好好回顾一下，中国这些几百年的历史，四川人太可怜了，太可怜了。
（22:33）Bijan的黄色皮夹克；Zara
郭文贵先生：我这个皮衣刚才说了是Bijan，就是一直以来都是他的，他已经死了，这个老人家，他死……，最后一个……最后两夹克都是卖给我的。因为他的夹克都是要定的，他在那个Beverly Hill的Rodeo Drive名店街。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
