<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>布隆 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B8%83%E9%9A%86/</link>
    <description>Recent content in 布隆 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B8%83%E9%9A%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1784/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1784/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？6月2号。
听着自己的歌健身实在是太棒了。7哥怎么练的？可以吧兄弟姐妹们？看看这肌肉，看看。跟你们说实话，7哥第一次脱这么光，从来没这样过。不容易啊，兄弟姐妹们，看到我们6月3号一周年伟大日子的到来，共产党准备了啥？布隆伯格，王岐山的哥们儿黑咱的一篇报道。哑口不提海航的事情，哑口不提冠状病毒我们战友的爆料，哑口不提我们对香港运动的支持，然后就说我们跟北大的事儿。布隆伯格刚放出「报道」不到仨小时，大连法院，所谓的中纪委6月19号拍卖方正证券拥有的事实上价值100亿美元的证券。已经弄走一次了，第2次要把价值90亿美元「的资产以」10亿美元拍卖，就是惩罚咱们一周年纪念。
很多人说哎呀一周年纪念花多少钱多少钱。7哥不是跟你们抱怨，看看7哥家人付出的，看看7哥付出的，仅此一项就100亿美元。当年瑞士，日本的几家公司还有美国的，当时就「只值」100亿美元，这帮孙子从来不说为什么郭文贵加入后你们证券那么值钱了？但是就这，共产党也要抢走。兄弟姐妹，你们看看，这就是咱们一周年7哥要买的单。王岐山说要改变大外宣政策，要彻底消灭一周年。这就是「对付」一周年的招 — 连续3到7篇的负面报道。都是大媒体：布隆伯格，《华尔街日报》，或者《华盛顿邮报》— 这就是他们想要的；这就是王岐山。开了几天会，他要出九大招了，就是干走你钱，然后威胁。兄弟姐妹们，很多战友给我发信息问7哥怎么样？7哥「如果」连这个都过不了关，灭什么共啊？7哥的心脏大这呢，对吧？7哥早就把这个置之度外了，生死都置之度外了。7哥只要想想马云，想想许家印，想想万达那个样子，想想叶简明，想一想肖建华，是吧？再想想现在濒临死亡的张宏伟，现在每天都要「张宏伟的」老婆、孩子陪睡的那些官员……战友们，灭共是我们的必须，那些财物、财富不是我们的必需，也不是我们的目的。
昨天战友们看到了我推出的烧鸡。抱歉战友们，昨天下午我们在开会的时候尝试了整100多只烧鸡给大家送去，但是人家不允许外带食品，没办法。这是7嫂做的烧鸡，不是我做的。7嫂是给跟我在一起直播的战友「做的」要吃的烧鸡。所以抱歉了战友们，以后有机会啊。没办法，美国的法律不允许，大家闹了个美丽的误会，我们做了。昨天下午跟长岛和所有的人开会时我们尝试了，人家不允许。即使要做，你7嫂做那得做上几周。咱们有个餐厅能做，但那是餐厅做的。7哥要少量的可以做，7嫂少量可以给你们做啊，有机会有机会。
看到战友们昨天在Lady May II上那种感觉，那种感受真让我觉得太幸福了。什么时候中国人像现在这样的互亲、互爱、互尊、互重过呢？没有过！我说实话，我心里边儿那暖洋洋的。我边开会别看，人说你都没心「思在这儿」啊，我说是的，我怎么可能无动于衷呢，是吧？7哥看到大家这样的互亲互爱是最幸福的。我们新中国联邦人在世界上任何地方见面都应该是这样的—互亲、互爱、互尊。你看那些女士漂亮的，我的妹妹们漂亮，那些兄弟们帅气的那种自信，「大家」笑开花的脸，什么时候中国人有过啊？兄弟姐妹们，什么时候有过啊？共产党老杂毛们抢走我们的钱，还有这两天对喜币、喜美元的攻击和对我们新中国联邦在世贸中心102层新中国人的开始的妒忌和怨恨，和它濒临死亡前的那种哀怨，那是共产党。不是我们新中国联邦人。
明天的节目绝对精彩，兄弟姐妹们，一定不容错过。真的是1分钟多余的时间都没有。7哥在一个孤独的角落里跟你们直播，偶尔冒一下泡儿，可怜呐！世贸中心我试吃的餐，大家知道……哇噻，你看这儿，你看我这后面儿，你们听这响声。听到响声了吗？疼啊，这就是共产党给7哥「留下」的。你看我这肌肉，你看看咋样？咋样啊？真疼啊，就是「因为」共产党这帮孙子。我每天锻炼都要伴随着疼痛啊。明天的节目不但精彩，而且会有太多历史性的「意义」。现在欧洲太多人了，明天早上有十几个又来了，我说这次一个国外的都不让参加，一个都不允许。欧洲的「一些」国家领导「要来」，不让他们参加，不到时候。这回只挑有用的「人和」节目，没用的节目全不来。明天大家千万记住要早上起来，「所以」今晚要睡好。回去都要睡好觉，明天想看直播的战友们都要提前睡好觉，不睡好觉你明天是熬不住的。跟7哥一起熬夜，明天虽然12点结束，我一整夜不会睡觉的。这是个伟大的日子，该和共产党算账的时候啦。
福奇的Email，大家想想当年DOJ的Email，Elliott Broidy的Email，Higginbotham的案子，还有王健的视频，王健的档案都在什么时候出来的？福奇的Email还多着呢，跟福奇有关系的共产党，什么高福，Email多着呢。“习一坑”，王岐山，钟南坑老杂毛们，看看我怎么给你们绣花。你不是要拍卖方正证券吗？啥叫拍？你抢了不就完了呗！福奇的Email绝不止800件，还有更多。还有跟福奇勾兑的香港实验室，WHO — Wu Han Organization。还有世界上跟共产党勾兑掩盖「病毒真相」的，包括中国那些大佬。兄弟姐妹们，我们背后有多少力量在支持我们呐！背后多少力量啊，大家明白了吗？6月3日一周年献礼— 福奇—武汉真相！大家看明白了？还会更多。共产党不是九招吗？咱给他出900招都不拉到，走着看。
跟大家边聊边热身了。中了，兄弟姐妹们。一会儿见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1731/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1731/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月11号啦！
我昨天晚上和一些国内的战友交流之后，今早上就一直在想，从9点钟就在想今天发盖特怎么说，我都不知道怎么说好了。也有战友很敏感的像文英战友发现了一些跟我昨天「和」国内通话的主题有关的信息，「然后」发给了我，真是个天才。昨天晚上谈的最多的是王保安作为「原」统计局局长被抓。当时我「还」介绍了很多我的哥们儿加入了统计局。统计局最大利益来源是什么呢？出售数据。像纽约的布隆伯格一年「数据上」就几十亿，上百亿美元。全人类所有的所谓投资家都按照关于中国的财务数据、出口数据、人口数据、统计数据「为依据」，全以它为法定单位。就像西方的穆迪一样，比穆迪还牛。这些统计局的哥们儿就是玩这生意的。
可悲的是什么呀？可悲的是他们本人现在都是受害者。老天爷是有报应的。比如今年「统计报」出了2020年中国新出生婴儿1200万。咱们内部的一位姐妹告诉我说：“7哥，你知道「吗」？实际上中国2020年出生不多于700万，领导决定「往上」报860万。结果领导的大领导 –常委级别– 说：‘不对吧？数据有问题吧？怎么也得1000万啊。’最后研究「完，报了」1200万。”想一想一个这么大的中国，新出生婴儿「仅不到」700万。未来共产党「控制中国人」奴隶的最可怕的也是最大的经济来源 — “子宫经济”，我老说是“子宫经济”，切除子宫的经济，断子绝孙的 — 也是我们的农民工经济。我家连农民工都不是，地也没有。很多咱们「战友」是农民工的家人。 农民工过去平均二十几岁，25岁、29岁、33岁，到去年变成了47岁。一亿多农民工是共产党奴役所有中国人民的根本基础，一亿多不到两亿「农民工」。现在这些人已经平均40几岁了，还干得动活儿吗？还「能」被剥削「多少」吗？剪羊毛可以，羊都变成老羊了，「还能」长出羊毛吗？「也」只能吃它的骨头，扒它的筋了。中国老年化「问题」我从2017年就「跟」大家说「过」，中国老年化进程最后「会」让中国「和」中华民族一文不值，成为世界上一个等待死亡的国家。那时候「还」什么“爹亲、娘亲不如党亲”？共产党「自己」都是一帮老杂毛「了」。这是为什么它要「搞」“建筑艺术项目”，搞这么多生殖器「关系」养这么多私生子女。大家一定看到这个本质，这个话题大家走着看。
第二个，「关于」黄金储备。统计局报「告」黄金储备，因此被抓了好几个头儿。全国各地黄金储备从来没被认真统计过，只看下面报「的数据」。听说，「但」不知道哪位，咱就别「明」说了，一位副总理说：“中国的黄金储备应该有个核实了。”委托统计局、国家安全生产办、国安委派出小组去统计全国的黄金。统计完傻眼了，事实上的黄金跟每年所报的数字差距巨大。一说“巨大”的时候大家记住，就是用百「倍」来算了，不是百以下了。就像「在」中国犯罪，「如果说」：鉴于犯罪情节极为严重，影响巨大……这就往10年以上整了，甚至往无期徒刑、死刑整你了。一说“巨大”就从百「倍差距」开始「算了」，严重不严重？这位咱们统计局的姐们儿说：“7哥，你讲民生「银行」的事情引起了巨大的轰动。民生银行的票据业务「涉及」多少钱，7哥？1.7万亿人民币！「而且」找不着找去哪儿「了」。钱可能去这儿，有可能去那儿，也可能去上边儿……这事儿竟然没人想去查，荒唐到什么程度？”这1.7万亿人民币没了，上去了，还是下边儿，还是这儿，对吧？没人想查。没人想查的背后掩藏着什么？「仅」上海银行一家，「她说」：“7哥你不知道吧？「仅」这一家「银行」就1万亿人民币的票据找不着「了」。不敢贴现，不敢核实，不敢统计，也不敢查。”兄弟姐妹们，「你们」去想想这个国家还能四个自信吗？给世界开药方？拯救全世界？统治全世界？
美国把世界上最年轻，最有智慧的源源不断的人才吸引到美国。人家直接不用生，也不用老盯着“子宫”，也不搞什么计划生育 — 「管」你多生几个，「还是」少生几个的。全世界生完「的」孩子都整成型的（培养成才了）的送来「到美国」。美国的超市里买的饭回家直接做着吃就行了，不像「在」中共国还得到菜地里拔完「菜」，洗完以后，再整完去吃。「美国」这个国家能不强大吗？这个国家的后代越「来越」强大，后代的基因越来越国际化，而且越来越多的世界精英到这儿来，它能不强大吗？「再」看中共：人老了，人死了，人不生了，人吃的有毒的东西，然后钱挣了钱「又」没了，任何科技发明没有「还」天天搞文化大革命……谁但凡长点正常脑子的「就得被」弄死。
然后「她」给我讲了一个「事儿」让我离开这几年，我「都」觉得「对」中共的把握越来越「连」我都害怕了，比我想的比我知道的还可怕。她说：“7哥，你去好好看一看数据，所有人民银行公布的都是外汇流入，贸易额增长「数据」。「有没有」公布过中国的几大指标：外汇流出、中国的外债数据 –「包括」贸易下的外债，还有真正金融领域的外债「数据吗」？”她说：“折腾折腾这个国家就是个破产的国家。”
然后更可怕的把我吓住了：DCEP「这个」共产党发展的「号称」世界上最牛叉的数字人民币。「她说」：“7哥你知道吗？连续21次测试全面失败。”「共产党」想绝对中心化！区块链最重要的就是你得通知全世界有你的货币，所以是不可逆转的，绝对安全的。「但」共产党想把它「的数字人民币系统」全部控制「起来」，谁也不能知道只有「它自己」知道。结果钱发出去没了，收不回来了，这叫“断区块链”，「或叫」区块链黑洞。「共产党」解决不了「这个问题」。当时最牛的在国外回去这些人在数字人民币上所有人都骗了中共。咱牛不？咱牛不？她说：“7哥你们太牛了！看了你们的白皮书，看了你们的技术，特别是Quorum的技术，所有人都服的五体投地，说：‘他们怎么做到的？’”「整」个中共国「的力量」就做不到，「但」咱们做到了。7哥每天做多少事儿，你们看见吗？
啥都不说，俺不佛。行动！行动！行动！共产党，你玩球蛋咧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1582/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1582/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室揭露中共对美国总统及各级官员和政客、智库、大学、民间组织等层面的收买和渗透；
直播前播放视频二：播放金灿荣谈中美关系的视频，就是要把美国打得心服口服；
第一部分：中共要争取时间把美国干趴下然后称霸世界
17：00嘿，来啦来啦来啦来啦来啦来啦来啦，3月26号，尊敬的兄弟姐妹们，大家好，七哥在这里向所有的兄弟姐妹们，哎哟，2月，哈哈，刚才你七嫂子说你这个嘴别到时候说话说成中秋节快乐，结果昨天晚上我发现给战友们说的都是中秋节快乐，结果兄弟姐妹们说,七哥今天元宵节，我这没有时间概念啊，真的是，没有节日概念、没有生日概念、没有什么纪念日的概念，这是七哥，这是上天给了我一个拔掉了我一个功能，但是我挺开心的，因为这不贪钱，没有数字概念、兜里从来没有钱。
2月26号，尊敬的兄弟姐妹们，元宵节快乐，七哥在这里衷心的祝福所有的中国同胞、战友们及家人们元宵节快乐，昨天我这套衣服这个穿得很多战友们都喜欢，很多战友们都喜欢，七哥今天再穿上给大家直播一下啊。
兄弟姐妹们啊，从昨天晚上到现在很多很多很多人给我发信息都是祝元宵节快乐，七哥真的是没办法一一而回啊，没办法，所以说七哥呢，就在这儿就直播乱播一下。
在乱播前呢，你看到我播得这两个视频，大家要看到啊，特别有意思，金灿荣这个视频真的是太牛叉了，太牛叉了，就这个视频一下子在西方引起的轰动是巨大的，巨大的，就把美国打趴下打服这几句话，包括他对整个中美关系的解构和中共的牌法，大家你不要小看了金灿荣，金灿荣绝对是共产党，他和胡锡进是共产党养的最好的两个高级的、官方的、承认的两个这种咬人的狗，你是可以从这两个人身上的行为你可以判断出共产党的政策的。而且外国人现在经过爆料革命和新中国联邦、G-TV、G-News多次以后，（郭先生起身去调整新中国联邦国旗），这个确实啊，他们认识到了金大将军还有胡锡进，胡锡进，胡艰难，胡艰难，胡艰难啊，那么特别是对影响的比较大的，（咿呀，我的妈呀，这啥意思），特别是在这个病毒前我们对金大将军还有张召忠张局等等这些人、胡锡进在西方一再的推荐，把他们给搞火了，搞火了。
现在我把金灿荣这段视频发到世界上各地的宗教、科学、政治、情报、军事部门之后，很多人是有感触的，说Miles，你们这个讲得非常非常好，你们给我们发的这信息，我们很受用！很受用！我今天再播一遍的目的告诉大家是什么呢，当大家千万记住，不要把我们爆料革命，特别是重要的我们一些政治观点和一些有立场的和爆料的一些核心的信息当成娱乐给整没了，那个就不好玩了，因为这都是重要时刻，重要时刻。那么从金灿荣这个上面事情，要把美国打，你不行就把你打趴下打服，包括对蓬佩奥的整个评价、包括对拜登的评价、包括对川普的评价、包括对中美之间贸易的本质的评价，还有他对四年以后的评价，你都能看得出来共产党他想干啥，共产党想干啥大家已经很清楚了，就是给我点时间，然后把灭白计划进行下去，把美国给你干灭它，把美元给你干垮它，就这么简单的事，说再多复杂都没任何的用，（郭先生展示G-Fashion的衣服，哎呀，G-Fashion，G-Fashion），没任何用，它的本质就在这儿呢，对不对？就是给点时间，把你白人和这个种族性给你挑起来给你灭了、把你美元灭了，然后呢共产党称霸世界，就这么简单。那你要实行这个计划你说咋办，大家说说，（郭先生起身调整椅子的位置）
对吧？大家你想想啊，怎么实现，（哟嗬，哟嗬，不中啊，郭先生过去调摄像机，我再往前边点，调椅子和麦克风，展示G-Fashion的衣服），中不中？所以说兄弟姐妹们，他这个王八蛋说这些话对咱爆料革命对灭共事业是有巨大的帮助的，巨大的帮助，因为让西方让人家西方人不是啥都要证据吗？这哥们给送证据来了，是吧？给送证据来了。
第二部分：中共要打台湾并且让美国没有能力掺和台湾
24：07另外一个呢，兄弟姐妹们大家通过这个视频我们也可以判断出它对台湾，对台湾、对香港整个的看法，他怎么看香港看台湾看明白了吗？香港已经不在内了，已经是里边一个省了，下一步就是台湾，所谓中美之间安全的问题，说啥也不会跟你打仗，我不会跟你打，我只蓝金黄你，我用生化武器搞死，我把美元搞掉，你说啥我也不跟你打，但是它要打台湾，那打台湾美国能不掺和吗？这就是大家看到这里边的巧妙了，所有的希望都寄托于把美国蓝金黄掉，把美国的经济搞垮，然后到那时候打台湾的时候美国没钱没能力，你没有钱没能力，我还得往前点，没有钱没能力，你给我扯，你来掺和美国这些事儿，我就让你们到那时候你已经美元已经完蛋啦，你掺和啥呀，这跟你啥关系呀？你没有能力来对付这事儿了，这是它真正的打算，大家发现了吗？这才是真正的就是打台湾的时候让你美国人内部我蓝金黄的没有人支持，没有任何人能支持你让你来掺和台湾的事儿，没有任何人能让支持你掺和台湾的事儿，你不就完了吗？国会不同意，总统被干掉了蓝金黄了，那你想你谁来掺和谁来支持你呀，就是你想打，你也没有这个钱，你也没有这个能力，台湾真的是太危险了。
第三部分：人类经济充满泡沫而中共病毒正在摧毁世界金融
25：49然后有战友给我发信息说，现在像台湾台积电这种百分之七十五都是西方人的控股，为什么股票没有跌，为什么还没有任何变化。我想告诉兄弟姐妹们，一个基本的常识，如果你发现这些股票已经开始抛了，如果你发现这些人开始跑了，那就不叫现代战争，那叫大清朝以前的战争 ，大家看看伊拉克都到什么程度？伊拉克都已经是坦克都到了大兵压境了，伊拉克的房地产还涨呢。你现在看看在伊朗，鸡蛋涨、民食涨，房地产一样涨，你再看看今天的日本的东京，什么的日本的经济大家泡沫在那摆着呢，但房地产还在涨，这就是整个世界上一个
基本的经济认识，别被那些专家给忽悠了，为啥呀战友们？台湾为啥股票它不跌呀？现在你跌了钱去哪呀？你卖了你钱去哪呀？全世界都在QE呀，就美国这个一年印了两三万亿美元，美国股市还在大涨呢？暴涨！现在川普总统我当总统最有史以来最好的经济，呵呵，现在人家拜登上来了也最好的经济，为啥呀？川普总统做这一锅饭压根没想过只做四年的饭，他做的是八年的饭中间叫人给踢出去了，现在拜登上来了，继续吃你这一锅饭，谁能分清楚这锅饭是拜登做的是川普做的呀？但凡有点脑子的知道这是川普做的，没脑子的以为是拜登做的，这就是世界的荒唐！
但是它核心在哪里呀兄弟姐妹们？想明白了吗？核心是这个经济是泡沫，像台积电这种企业它往哪跑啊？它往哪卖呀？昨天我和一个沼泽地的几个大佬见面，其中一个说了一句话，说得我看我说这哥们确实是配沼泽地这个词儿，这也是金融江湖上的老大是吧，他说世界上现在因共产党冠状病毒导致的全世界的社会结构的变化和社会整个生产力需求的变化和全世界生活方式的变化将影响人类百年千年可以说无限的长，对世界的金融的影响，因为全球在导致货币的印发，和这些政府就想活着，活着咋办呐？就把自己这几十年甚至二战以后所有的稳定的金融系统和经济全花光、消光殆尽、消费掉它，他说对世界的金融将是致命的打击，他说现在他真的想到、感觉到继布雷森系统垮掉以后，世界的新的金融系统正在建立中，哈哈哈哈哈，哎呀，没错啊！是吧？这是共产党想要的，我们新中国联邦不想要，但是得蹭点儿，是吧？得蹭点儿，这为啥我们要有G系统啊，我们感受到了。
第四部分：习以他爹的正统谋大位以人民的名义打台湾
29：45从这个视频当中你还可以看到兄弟姐妹们，更重要的另外一面，接下来对中国人的所有内部人、内部的整个高压统治会超出大家想象，把所有的经济所谓的国有化、国有化的速度会超出大家的想象，所有一个任何像希特勒一样想打仗呢、想统治全世界呢，任何一个国家不可能在搞民主、财富不集中、政治不稳定的情况下去打仗去，那不可能的！这就是二十大，二十大就是要决定我百分之百我代表着人民，江湖属于人民的，人民的代表就是我，那就是人民和江湖都是我的，那么我指定的所有的接班人那就是人民的接班人，人民的接班人那就是江湖的主人，江湖的主人、江湖是谁呀？江山和江湖就是沼泽地，沼泽地这个词翻译过来就叫江湖就叫江山，啥叫江山？啥叫江湖？啥叫沼泽地？我就告诉你就一个词儿——老大！就天下万物江湖的老大，制定规则、修宪、改宪、制定宪法、护宪都是他说了算的叫沼泽地，就叫今天的江湖，你可以说政治江湖、金融江湖、电影江湖、名人江湖，但这就叫江湖，江湖就是沼泽地，江湖就是今天所说的世界的老大，人家习讲的是什么？人家讲的是人家爹在1949年，49年是哪一年啊，大家记着吗？我反正我知道，是共产党抢劫中国人民权力的那一年——1949年，人家爹就站在天安门上，这是谁说的？俺爹说的。他爹有信用啊，是不是啊，你看我是谁呀，1949年我爹建了共产党啊、建立中国呀，是吧？当年我爹都说了，是吧？江湖是什么呢？是人民的，
咱为人民服务嘛，咱是人民，把这个江湖的主权委托给咱了嘛，呵呵，所以说咱代表人民，那么我们选出来的所有的接班人是不能否定的，华国锋，华国锋否定那是错的，因为那是人江湖、江山老大指定的人，你怎么能推翻呢？那是不对的，对吧？所以所有的玄机就在这呢。
就像很简单，原来我儿子跟台湾的一个基金一直到现在都合作赚了老多钱了，是吧，在决定投资的时候，他在那块讲了半天要投资这个项目，结果台湾的、美国的、欧洲的所有人都不同意，大家都觉得你太年轻了是吧，你做这个Presentation，投资六青项目（注：六青是按照读音写出，未必是正确的项目名称），你这懂啥呀，小毛孩子？二十郎当岁，是吧，然后他就讲了几个关键的点和数据。最后人家问他，你这数据哪来的？啊，你这数据是哪来的？最后我儿子在旁边喊了一嗓子——我爹！我爹告诉我的！而且我爹说的！大家全傻眼了不吱声了，通过，通过这个项目，通过！结果通过以后还真赚大钱了，第一年就赚两亿多美元，你说这儿子拿他老爹出来他管用啊，是吧？你看这习一样，谁说的江湖是人民的？俺爹说的，党内四方面军，觉得有道理、有道理、有道理，江湖是谁的？人民的，人民是谁的？人民是咱的，是不是？那我们现在打台湾是为什么？你看金灿荣讲了嘛，人民要过好日子，得做那个核工程啊、盾构机啊，是吧？为什么？打台湾也是为了人民。过去不是说好了中国人不打中国人吗？是吧？那台湾现在已经不是中国人了，我要打它我为了大陆中国人民，这王八蛋它就这样说嘛。就像那九指妖一样，你要钱？我给你自由，你再要钱？我给你什么信仰，你再要钱？我给你上帝，你再要钱？我给你G-Dollar。听说昨天直播，总共直播才一百多个人，疯了一样，这九指妖她原来一直播就是几万、几十万、上百万，堕落到一百多人还在那自摸哪，这个不要脸的东西呀，你看那个烂货，她说哎呀我这GTV给我删了，你还我的G-Dollar。我们是诈骗革命、我们是爆笑革命，你要我们的G-Dollar干什么呀？你要什么G-Dollar呀？这边要战友的现金，这边说是爆笑革命，那边还要着我们的G-Dollar，抓疯啊，使劲抓、使劲抓、使劲抓，抓疯一样要G-Dollar，G-Dollar既然是骗局，你要它干嘛？
所以说共产党这孙子他们就这样，要叫台湾回来跪下的时候说，咱中国人不打中国人，要你钱的时候，中国人不打中国人，是吧？要修大桥，中国人不打中国人，蓝金黄国民党的时候，中国人不打中国人，我们是兄弟，现在一切都要为了打台湾。
第五部分：台湾人妄想做驼鸟苛安一世无人看透中共
35：21中美之间的障碍安全问题就在台湾，但是台湾人、台湾的媒体，你看有一个媒体能说出关于大陆和台湾的关系的本质的吗？你见台湾有一个政治家能把共产党对台湾的战略位置说清楚的吗？在几十年颤抖、恐惧中生活的台湾人，不仅麻木，现在还学会了一个驼鸟政策。每个人都有侥幸心理，共产党不敢打台湾，要打台湾，我，我第一个跑。台积电百分之七十五的外资背后很多都是代持的，百分之七十五代持的其中的大部分股东都是台湾人和台湾的利益和台湾的政治家们，这些人已经形成了驼鸟侥幸心理，我几十年都没看见共产党打飞弹，打台湾过来，现在就打吗？不打，我不卖，这也是一个很重要的原因。另外一个，就相信国民党和共产党、和民主党这些人的勾兑能勾兑成功。最不行，跪下呗，准备好跪了，还能打吗？就像当年国民党一样，跟蒋介石跑了，跟毛泽东到四川重庆周恩来搞一下子，咱都已经是一致抗日嘛，是吧？还打什么呀？咱们之间就不打了。但是做梦他也没想到，你抗日我抗蒋，你去跟日本人作战我跟你国民党作战，
你去跟日本拼命我在背后给你捅刀子，最后国民党死在了所谓的抗日。（郭先生起身调整摄像机），所以说兄弟姐妹们，他们玩这些王八蛋游戏呀，对待台湾现在在恐吓、威吓、蓝金黄、收买、渗透，在这个关键的之后你们能发现共产党对台湾是真要动手的，不是开玩笑的。
你看金灿荣还穿上立领了，是吧？还穿上小立领。（呀，我这脑袋整过了，郭先生起身调整摄像机并拿了一副拳击手套回来），所以说你看金灿荣还穿个小立领，是吧？党服，党服。说到这的时候，我再想告诉大家，台湾一旦开战，共产党必死（郭先生戴上拳击手套），台湾的经济那肯定崩塌，港币肯定完蛋，人民币当然完蛋了，是吧？
（郭先生展示拳击手套）看看G-Fashion，G-Fashion，那么对我们爆料革命来讲，对新中国联邦来讲，说实在话我们希望这种结果发生。但对台湾同胞，对台湾同胞确实是，不是好事。
第六部分：党内派系斗争形成僵局没有任何一方可以独大
40：08说到这儿的时候，现在兄弟姐妹们我要说一下“两会”，所谓的“两会”，所谓的“两会”，大家要看到，这个“两会”现在北京在干嘛呢？大家你们意识到了吗？这几天北京在干什么？看看江家的动作，谁爆过真正的江和习之间的关系和王的关系。据美国沼泽地人员说，布隆博格，布隆博格，布隆博格又要到北京去开什么经济论坛去了，结果是北京又把他的人给抓了，又不让他在北京搞了。大家你们发现这已经几次了吗？从习和王当了中共的总统、副总统所谓的，修宪以前、修宪以后这是第三次了，只有我告诉大家了，布隆博格当年是啥关系。到北京，到盘古去没人搭理他。所有北京政府，所有外交部把当时的纽约市长给撂在了盘古酒店没人搭理他，大堂没人、没饭吃球的了。后来我朋友打电话让我去，我说我在西藏呢，最后我就建议让吴征和杨澜去了，结果吴征和杨澜就带着把他两口子弄在盘古吃完饭，吴征就带着布隆博格出去，去玩去了，杨澜去找钥匙去啦，找钥匙去啦。从那布隆博格就是成了党员了，是吧？大家都知道这个事情，王岐山。就从那布隆博格就加入上海帮，就王岐山帮。这关系是七哥给拉起来的，这帮孙子哎。那么大家看到，王岐山和布隆博格那绝对是掌控美国华尔街经济、金融的绝对背后的黑手，
习绝对是恼火的，因为是布隆博格毕竟爆出了习家的资产，爆出了习家的资产，习是恨之入骨。但是王岐山又跟布隆博格好，跟那个吴征、钥匙澜好，你说你说习想不想灭掉Bruno吴还有杨澜，你真的相信吴征和杨澜吹牛叉跟班农跟那个美国的所有白宫的说，我每周都要有一天跟习通电话半个小时到三个小时，习需要我的精神慰藉，说我老婆是要跟第一夫人彭丽媛每一星期要三小时的电话啊，你们都听班农亲口告诉过你了，是吧。说因为彭丽媛跟习的关系非常不好需要钥匙栏的精神慰藉，大家还记得吗？然后呢，王岐山跟习是一个炕头睡出来的，你听着吧，王岐山最早就撂出来，早不说晚不说啊，最后选上常委了，习当老大了，说了啊，我是谁呀？啊，我叫王岐山！是吧，然后搞拆迁城管还是不错的吧，是吧，搞拆迁有什么不对的，那习主席跟我是一个炕头睡出来的。你看这个王八蛋，吹牛吗？就先固定。那既然是这种关系，为啥布隆博格要爆习家的资产呢？把习家爆了个底朝上。还有那个王八蛋那个那个叫什么啊，现在在纽约时报那个叫什么，姓什么傅什么一个家伙后来也跟共产党勾兑去了（注：傅才德），还专门骂咱还骂我，然后跟我喝酒喝的醉麻哈哈的他说了好多好多实话啊，那个孙子。大家你没有想到的事情，这里的关系经过这几年你们都明白了兄弟。七哥爆料的爆得头发都白了、人都老了，是吧？你们终于用你们的生命和时间验证这些事实。就王和吴征、钥匙澜、江、孟、曾，人家是上海帮，人家是建国四九年以后的，人家是执政帮，习的爹还有高岗这些人是被排除在外的，叫匪帮。高岗给弄死个球的了，习仲勋给弄到了十五年在监狱里然后给排到深圳去了，让邓家给祸害惨了。习的一个父亲的前妻的女儿还上吊自杀，那共产党把他家害得也很惨。人姚依林是执政到现在，人家江家是江上青养父人家执政到现在，韩正的爹娘人家只是执政到现在，是吧？那吴征的爷爷还救过好几万犹太人呢，对吧，连杨澜自己私下都说自己的爷爷是所谓地下工作者是吧？听说也是听说他奶奶是跟什么当时的特务叫李什么呀睡觉睡出来的他爷爷，哇噻，整一整人家都是亲属关系，都是生殖器关系。言外之意，人家是名正言顺、根红苗正。所以说在这种情况下，习是外人。所以说兄弟姐妹们，江和王之间关系会好吗？孟和韩正和江家将是会好吗？头两天，江志成跟一个所谓的项目要求投资的时候，竟然有人就在他做presentation的时候，所谓zoo秀的时候就问了他一句，传说中你江家要出事儿，马云都被抓了那你会不会被抓呀？我投你这几十亿美元怎么保证啊？当时江志成拍桌大怒，不需要你的投资啦！你不要投了！我告诉你！你很快会看到蚂蚁金服会回到我们的手里，中南海你看到你认为那几个人都会被抓起来！大家全傻了，怎么江志成Alvin江很稳当啊，英文讲的都比上海话好、比中文好是吧，当然比普通话好了，怎么突然间这么怒呢？啊，对吧，（郭先生开始戴着拳击手套比划）
怎么这么怒呢？结果是紧张了、生气了，是不是啊？说明啥呀？杵到了江志成心窝子上了。结果江志成一秃噜说出来了“中南坑那几个老杂毛，都得给他抓起来！”你想想这皇上、太上皇的孙子，本来老子该当皇上的，是吧？你TM现在上去，还想弄我的钱？结果不愿意了，听说欧洲某基金、中东某王子说：“就凭你今天这个，我认识你那么多年，凭你今天的态度，我都不投你。”（江志成）说“李嘉诚投了20亿美元，还想再投呢，我都阻止了。”确实李嘉诚投了20亿美元，但人这哥们儿说了一句话“那李嘉诚不就是你家的吗？”呵呵，所以说现在干嘛呀？打起来了！打起来了！这种打，兄弟姐妹们。它是一种致命的，它是致命的。它绝对不是一个，这么一个“啪”的一勾拳，它也不是说练拳的时候，“哒……”它不是那么简单的，是致命的，兄弟姐妹们。就是王岐山这次跟布隆博格这个事把他给，看吧，王岐山又去新加坡了，又去新加坡了。布隆博格的经济论坛又给踢到新加坡去了。就是习我不让你布隆博格在北京搞这个论坛，但是他也，习也没敢把布隆博格的论坛给彻底给灭了，他得派王岐山去，他也不敢不让王岐山去。说明啥？江家和江志成 ——Alvin江、王岐山、韩正、孟建柱、曾庆红这一派，绝对不是跟你习之间，是你想捏死我就捏死我的关系。你还必须得给我做出让步、妥协。你也不敢抓我，那绝对不敢。这也是为什么习要提江湖，江山是谁的江山？人民的江山。因为他要言外之意——你别老以为邓小平之后你是太上皇，江家你以为江山、江都是你家的，江山是人民的，人民是我的，我是名正言顺的1949年四方面军拯救了共产党，是你们这帮王八蛋偷取了我们的江山，我要拿回来。然后“交城的山来交城的水，交城出来个华政委”，我要指定我的华政委、我要修宪，你甭想着让我嗝儿屁了，突然嗝儿屁了，你们想江山拿走，不可能。
大家要记住 毛泽东到后来就快死之前，什么又是林彪哇、刘少奇呀，最后都想弄张玉凤了，都想指定张玉凤了，慌不择路啊。因为老不死的都不想让位嘛，不想让位也找不着好的，老瞎胡扯谁都怀疑，最后把自己旁边的小三儿给弄上去了。张玉凤，张玉凤原话告诉我的“毛主席写了好几次写上去：我任命张玉凤同志做常委、做接班人。” 张玉凤给他撕了，张玉凤说：“那不弄死我吗？我不敢要。”谁敢要啊？你想想，谁敢给杨澜说：“杨澜你要当常委了，你当接班人。”杨澜不得吓死个球的，找钥匙行，这事儿不行。这是张玉凤原话啊，张玉凤原话给我说，你可以问问，张玉凤同志还活着呢，这是个好同志啊，人家那皮肤真好。我们郝海东兄弟说钊颖妹妹练完运动皮肤老摸是吧？但是我真知道张玉凤的皮肤是真好，估计也是摸出来的，也是摸出来。说经常摸皮肤好，所以七哥老自摸，自摸、自摸、自摸，没事儿就自摸两下啊，挺好的，有益身心，有助身心健康。所以说你看，最后弄了个华政委，华政委被抓了叫邓截胡了是吧？叫邓、叶截胡了，王震他们，最后把习仲勋他们给灭了。实际上习仲勋他们真正的是共产党的四方面军老大，高岗他们。后来，大家要记住邓小平指定江山——胡锦涛，结果胡锦涛这个事被习给截胡了，
????
江山又轮回回来了，所以说习现在是握住江山不放松，谁都甭想让我放手。在这种情况下兄弟姐妹们，江山是人民的、人民是江山的，就这种要就怕江王曾孟韩未来习突然间出问题，不能给我搞清算，我得把住这个江山。所以说，原因是啥？毛是感觉自己时日不多的时候，确定了张玉凤、后来的华国锋，邓是觉得自己不中的时候弄了胡锦涛。现在习年轻轻才60多岁怎么就要指定接班人呢？因为他身体不好了，（手机铃响） 哎哟嗬，时间到了马上要开会。是吧，兄弟姐妹们，有道理吧？说明他对身体没有信心啊，就是我要出点什么事不要给我搞清算，啊哈，不要搞清算对吧，这事儿，那既然这样也同时证明了他和王和江和孟和韩正的斗争他没有绝对的优势，他有绝对的优势他绝对不会让布隆博格这个让他恨之入骨的人去开会，我把你踢出北京是吧，但是呢你还得让王岐山去，那是不行的，对吧，他不敢，包括人家江志成，你也不敢抓人家，你也不敢收拾人家，蚂蚁金服你弄走了，最后你，听说现在蚂蚁金服还要给江家留住江山，北京京管投资公司（蚂蚁科技集团股份有限公司股东，出资比例1。15%）， 还有那个上海的润含公司（暂没找出具体公司名称）这股份还要保留，就是人家江家的钱你得给人家，马云这个傻叉你就滚蛋吧，去你大爷的，滚！是吧？回去吧！但是江家的钱不能拿，曾家的钱也不能动！泛海的股份也不能动！这曾家的代言人，然后韩正的代言、代钱也不能动，说明什么问题啊？就是习和江家这个江湖之斗没有一派绝对说了算。那么现在虚拟货币这一块，听说江志成要到新加坡搞虚拟货币去了，江志成投资的几个虚拟货币在日本还有在新加坡的那个交易市场，听说江志成要大干，但是听说习警告他了，你不能再搞虚拟货币挑战国家主权货币，说我搞的是商业虚拟货币啊，不是这个国家主权货币啊，还在较量中。江家也知道，你拿虚拟货币搞美元，老子拿虚拟货币搞你人民币，江湖还是我江家的吧。所以说这种斗争大家你们看出来，你觉得会有，一直会有这样的两派你上我下的较量中吗？一定不会的，一定会有一派被另外一派干掉，或者说是借台湾把另外一派干掉，那他这是两虎相争必有一伤，就是七哥2017年爆料所说的在战场上没有一方是赢家只有打扫战场的人才是赢家，那就是咱新中国联邦！它们只要斗、它只要打，有钱人就把钱往外转，它只要斗、只要打就有一方被伤，就替我们消耗掉对方，它只要内部不稳定就有机会发生重大的政治革命和林彪的坠机事件，你咋不知道下一分钟有人什么坠机了，出访了一个肩扛式的导弹吧唧给搞下拉了，是不是啊，新的林彪事件都是有可能的。
56：32关于就金灿荣说对美的那套东西，大家你走着看，它零机会！为什么，我今天回到今天直播的开始，如何解决共产党放的病毒？拜登、美国、全世界跟你拉倒了？去你大爷吧你，你别吹狼蛋了你，他没有说清楚
谁来为这个病毒负责，他也承认中美关系回到以前不可能了，但是，不管你回到以前、回不到以前，以毒灭共这个时代你是改不了滴！嘁嘁嘁嘁，啾——（七哥自己给自己配音并比划拳击手套）眼镜蛇，嘁嘁，啾——G-Fashion眼镜蛇，拳击手套，耶！第二个，你的种族大屠杀、反人类罪，你想拿掉这个帽子不可能，挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），不可能！对吧，那么接下来全世界一个一个的国家把他定为种族大屠杀，反人类罪的时候，共产党在全世界上还能卖你的所谓的盾构机、五G技术、网络技术吗？不可能！挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），就这种族大屠杀不算啦，是吧，反人类罪不算啦，这个病毒事不算啦，上海帮和陕西帮、四方面军和过去的老红军的斗争和较量，你觉得能停吗？不可能！挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），然后你指定了江山、主人而且还修宪，你认为上海帮——中国的沼泽地&amp;amp;中国的江湖老大，会就这么拉到吗？不可能，挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），上海那只吵不打，不去嘣！不这种打啪啪啪（郭先生自舞自蹈自己配音比划拳击动作）是吧？挠你、挠你、挠你、挠你！挠着挠着下面就瞎搅了，所以说兄弟姐妹们，这戏太好看了，有些话我今天说过不搞重磅中的重磅、不提前预说，我告诉大家，如果你们要知道七哥昨天发生的事和前天发生的事，你们现在回家都去喝酒去，你们不知道西方对这个病毒、对种族大屠杀、对反人类罪和对拜登的这个整个大选的控制和影响，特别是对美国整个媒体的控制，推特、facebook（非死不可），对西方人的影响太大了，这你不让你西方人说话、言论自由的时候那真的是说比强奸他还痛苦，再一个这些沼泽地的大佬昨天用他们的原话说他们感觉到无处是安全的了，就是迈阿密那个鳄鱼，那个鳄鱼塘养的那些鳄鱼，鳄鱼塘的感觉不安全啦，鳄鱼保护不了他们了，因为鳄鱼现在都被弄上了病毒以后乱球咬，不分主人和敌人啦，乱球咬，这些华盛顿的这些鳄鱼们已经不听主人的话了谁都咬，所有人我就问他一句话，只要共产党在那你告诉我你的未来会，不管说什么你会比今天好、比昨天好、比以前好吗？没有一个人说是！只要共产党在，就像金灿荣说的，它就不会停止对你的挑战、不会停止对你的伤害直到把你弄死为止，这些沼泽地的这些江湖大佬们在中国全有利益，但是我告诉你，我说没有共产党你就不能在中国有利益了吗？你可以有更大的利益！合法的利益！光明的利益！
下一部分：灭共靠的是实力
1：01：09七哥的以钱灭共昨天更加有感受到这所谓的狗屁西方的江湖啊他亲爹真就是钱，这叫资本主义，当你在他面前你根本就俯瞰他，就这样看他的时候，你就发现这帮人也没啥呀，是不是？他一看到G-Coin，G-Dollar一百年一千亿，猪脑袋都能想到未来值多少钱！你说他那点钱算毛钱！是吧？这个世界上还必须得靠实力，七哥穿着G-Fashion是吧，这G-Fashion的样板，这G-Fashion的东西是吧，咔嚓，这叫智慧！
你能相信孟维参、九指妖他能做出来这样的衣服吗？他大爷来的是吧，熊宪民这孙子，不可能。G-Club这智慧，是吧，他们觉得G-Club的智慧简直太高太绝了。那个纽约的Burny（注：根据读音拼写未必是正确的写法）商场倒闭，为啥呀？就是把自己没搞明白、客户跟它没搞清楚，就为了搞三天送货还是一天送货就花了好像是很多很多钱，最后它搞明白了自己破产了个球的了。咱们的G-Club、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion，然后一看我们G-TV、G-News，全世界七十五亿人只有咱G-TV玩这游戏，谁能玩得到？没人！接下来的盖特给大家到时候看一看，（郭先生比划拳击动作），所以说兄弟姐妹们，靠的是实力，啪一拳过去，你要是到200公斤的力量的时候，就叭一拳！叭一拳！叭一拳！咵一拳！是吧？嘣一肘！对方倒下了，叫KO！你不把他KO了，你就往后闪，人家就会叭叭叭一直，你就只能防啊防啊防啊，是吧？跟跳舞似的，弄不好人家一下子就把你给KO了。实力，真在实力面前，什么狗屁主义、什么狗屁、什么钥匙澜、什么江湖、什么这派那派都是扯淡的事儿。当你的实力够的时候，你会藐视一切——原来不过如此。（郭先生摘下拳击手套，开始扯着拳击手套转风车）什么狗屁江湖啊，不过就那么回事儿！呵呵，是吧，兄弟姐妹们？别忽悠人，这世界上靠的是实力。拳头够硬、钱够多、意志够坚定，你再是正义的，那就世界上你不赢都不行，对吧？
1：04：21今天元宵节了，我可以告诉大家，世界上过元宵节最快乐的就是新中国联邦，没有多少人是快乐的，因为共产党的病毒。对吧，兄弟姐妹们？我就给大家今天最后说一个消息，据说啊——七哥做梦梦见的啊，胡说八道啊，完全不算数——据说，接下来美国的政治将有大行动，大转折；还听说欧洲、美国要有一系列的联盟行动对付共产党。这事别告诉路德啊，要不然路德又搞重磅去了，不要告诉他啊，呵呵。行了兄弟姐妹们，今天就是元宵节快乐，叫快乐的娱乐乱聊，七哥叫挠人乱聊，挠人挠人挠人挠人，哎哟这不对，这有点儿，哎呀，七哥昨天回来了，你七嫂子又给弄的新被子，哎呀卧室里边舒服得不得了，买的鲜花，哎呀昨天晚上吃的是七嫂子给煲的汤，然后煲的那个没有盐、不放盐的虫草汤——你们懂的啊，七嫂子让七哥喝汤啥意思啊——那都是煲汤啊、都是壮肾的呀，都是壮肾的呀，是吧。然后，昨天晚上跟你七嫂子在一个房间睡的，哎呀，好久没有俩人睡觉了，哎呀睡完了以后高兴得不行了，真是久别胜新婚啊。这个人我忽然发现，这不搞双修这人心情不好，双修完以后心情很好，今早上运动的时候就感觉这个运动得简直太容易了，出一身汗觉得不累！所以说男的必须跟女的在一起、女的必须跟男的在一起，男女搭配干活不累，男女双修过后，愉悦、能量可以成长很多很多倍，心情愉悦。今天是元宵节，听七哥建议回去双修去吧。现在我要去吃七嫂子给煲的鲅鱼饺子叫做元宵，弄的元宵，不是中秋啊，是元宵，七哥去吃去了。不跟你说了，不跟你聊了。隔着屏幕咱也不可能双修，咋办呢？我一说你们又笑了，哈哈哈哈，我知道！你又笑了！哈哈哈，我知道你们又笑了兄弟姐妹们，然后，别摸啊，不要顺便摸旁边的人啊，小心Me too，小心Me too，我这一说这这这这，行啊，两口子就摸吧。今天元宵节，是摸手元宵节啊，祝兄弟姐妹们元宵节双修快乐啊。但是我告诉你啊，按照中国的日子初一、十五是不能搞双修的，你们上网查一查，初一、十五每一年有三十五个日子不能搞双修，叫黑狗日——啊，嘿嘿这词儿是真不好——这个双修了以后对身体极不好，我不是乱开玩笑，你查查啊，你查查啊，这个不是开玩笑啊，注意身体健康。现在为七十五亿的全世界人民、十四亿新中国联邦的公民们（郭先生把两个拳击手套放在前胸，哎呀，这整得，这整得，行了）新中国联邦、十四亿新中国联邦同胞、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞，祝元宵节快乐，祈福！呵呵，这有点搞笑啊，这啥意思？（郭先生自己摸自己胸前的两个拳击手套），哎哟我的妈呀！呵呵。啪啪啪（击掌三下）！
耶——，俺去吃饭饭去啦，不跟恁玩啦，再见，元宵节快乐！呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月17日谈中美贸易战内幕</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1004/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1004/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
没声音？现在开了吗？现在有声音了吗？没有声音，咱换家伙了，现在有了是吧？对不起，战友们，刚才没有声音，亲爱的战友们，现在换的是新设备，防核导弹袭击的设备，刚换了新设备。
亲爱的战友们好，1月17日文贵报平安直播。这个刚才还没有声音抱歉。现在我给大家再说一遍，今天纽约阳光明媚，但是今天的纽约是零下4度，2019年整个纽约的冬天没有零下，几乎没有，非常不舒服，由于成长的环境，我还是喜欢有冬天，这也是我喜欢纽约的原因，四季分明我喜欢。今天是零下4度特别特别的好。
今天中午美国某协会主席，还有班农先生，还有美国前三位将军，我们一起吃午饭，所以说今天吃火锅，对了，一会弄火锅，别忘了火锅，今天中午吃火锅。那么，昨天很多战友，因为我没有报平安直播，很多人发信息，希望我必须要直播，那怕说一两句话都行，所以今天我不健身，我连续健身了七天了，今天休息，今天早晨醒来以后，很轻松的准备这个直播。
我现在要和大家说两个事，亲爱的兄弟姐妹们，两个事。
第一个，战友们这两天很热闹，还在那讨论中美贸易协议第一阶段协议的问题。
我相信一直看文贵直播的人···（笨笨来了）笨笨，你在干什么？我的大笨笨，刚才吵你了，不开心了，笨笨吃饭，太吵了，超级智慧，一吵就不开心，跟snow还不太一样，笨笨你要干嘛？笨笨。
所以说中美贸易协议，昨天大家都看到整个全世界都在解析，为什么昨天我一天在忙呢，我也是不想直播，我想看大家都讨论讨论，到底中美贸易协议你可以看到什么？
你可以看到中共在整个世界上媒体的操作。所有跟随文贵爆料战友们，一直看视频，大家应该记住2018年5月份我就说过，我曾经发过一个郭文，我说我敢跟任何人打赌，中美贸易协议能不能签？一定会签！为什么签，我当时说了，因为中共根本没有能力，也没有实力，敢跟美国较量，较量不成，你最终必须屈服！
像当年的南京协议，第一次鸦片战争一模一样，你没选择！庚子赔款协议一模一样！而且这个决定时间根本不是你中共说了算的，你咋玩都不说，川普总统一定是根据怎么有利于自己的大选，怎么有利于美国内部经济，怎么有利于内部的政治斗争。这是个常识！
可以说很多战友，他不一定都涉及到高端政治，你但凡涉及高端政治的时候，我可以告诉大家，全世界的政治跟黑帮没什么两样，不要把这事给神化了。我从早就说，这为什么我说，千万别把这事你当成了自己的信仰，依靠别人，依靠国家，不可能！ 但有一样你要面对现实，你要懂得游戏规则，就是美国这个国家的强大，这个强大到你和中共之间根本形不成对比。
这是为什么我们所有的战友当你看待美国政治和中国政治问题的时候，你总是拿着你的想象，少见多怪，或者没见你就是多怪，你就会得出错误的结果。但凡你跟这个世界上所谓的政治家，他都是人，他一天都是24小时，喜怒哀乐，所有的贪婪和虚荣，只比你过不比你少。所以他的逻辑上和人性上他基本上一样的。
他只是你自己有你没发现，你是你们家仓库里面有100根擀面杖子，你压根不知道根擀面杖子该怎么用，这帮政治家很专业，知道100根擀面杖子怎么用，左手拿，右手拿，放兜里边，放内兜，放外兜，放那儿去，他比咱专业。当你知道这个专业的游戏以后，你家100根擀面杖子，俺家也有100根擀面杖子，就知道咋用了。王岐山最能的，就是会捣腾这擀面杖子，捣腾捣腾，不愿用了用手了，这就这么简单。
你去想想，战友们，美国总统做为川普也好，做为任何人也好，他已经决定了，他已经搞明白了，而且自己就是登上这把椅子的其中三个主要原因，就是反共灭共，那么他又有足够的子弹让你臣服，他不用他干啥呀？你现在，你告诉川普总统你千万不要反共了，不要灭共了，你跟中共好吧，你觉得可能吗？永远不可能！那是自杀，不管政治家，还是艺术家、思想家，想自杀没人愿意自杀，特别都是活的好好的，干嘛去自杀去？
所以说亲爱的战友们没有任何一个外力能让美国总统去自杀去，他必须要活好，他要保持这个椅子上，那他怎么办？只有灭共！
战友们，但凡有常识的人，你要看政治家说什么，那你就是天底下最愚蠢的。永远对政治家不要听他说什么，你要看做什么，这是做人的起码常识。
从中国共产党进到中国、管理中国、绑架中国、控制中国，你见共产党说的话有一件事兑现的吗？战友们！有一件事兑现的吗？你见美国总统过去历史上，他有多少次兑现的，有多少兑现的，就是说有一个起码的，有常识有知识的人，你要懂一个道理，不要看政治家说什么，你要看他做什么。
那么你看川普总统从选举到现在，几十年前对共产主义，对共产党的那种刻骨铭心的仇恨，包括他自己对美国问题的解释，你就知道了他选蓬佩奥为什么当国务卿；他选彭斯副总统，为什么。 他这个为什么和国会的这些人，这几个议员好，和其他人不好。这是一个基本的常识，战友们！
所以说，当这个协议一签的时候，战友们记住，2018年5月份，大家别忘了2018年5月份的时候我曾经去过华盛顿。我有两次演讲，所有人都在问我同样的话题，我比在那个郭文里面说的更绝对。我今天可以说了，（因为）这个协议签完了。我说我可以告诉大家，这个协议签署应该是在2019年年尾和2020年初，甚至2020年5、6月份。所有人说你为什么这么肯定？我说我可以告诉大家，我说这个合同一定是（以）荒谬的、荒诞结果结束。（他们说）那你这这不矛盾了吗？那怎么还签呢？我说，他一定会签，他不签他不荒诞，他签了才荒诞！签了是必然的，不签了也正常！但也是必然的。
为什么这么说呢？我说共产党和你挣扎到最后，玩的就是你川普总统的选举，就是美国内部的选举。他将动用一切力量，以最后一分钟影响你美国选举为他最终目的。 但是，我说我相信到最后他会认清形势：美国的内部总统选举他影响不了！那他（为什么这样呢？）我说（这就是）他的本质。
我太了解习近平、王岐山他们会做什么决定了，共产党做什么决定！好！我现在就押你，但底下该动刀动刀，该抻腿抻腿，该动擀面杖子动擀面杖子，是吧？！该啥干啥！这个时候他就会说，我押你不到三百天的这个时间，我有足够的机会反悔。甚至我可以兑现上几个月，做几大单，我看你形势进展。这就是共产党把（善用的）中国人的“事缓则圆”啊！我跟你缓缓，（然后）圆了。然后现在我是指东打西，我这边押着你，我那边我去押另外一个“孙子”… …
现在大家看到了，王岐山的最好哥们儿 ——布隆伯格上来了！来了。你去想想，王岐山一哥们，还有一（个）拜登副总统，人家是习近平的好哥们。人家拜登副总统说了：跟习近平主席个人 （关系）最好的人，关系（最好的）是我。我曾经跟他（习近平）有二十几个小时私人会谈，最好的哥们就是我，而且习近平先生是全世界上最受尊敬的国家领导人和领袖。这边布隆伯格（说）全世界最有权力的人（是）王岐山！你去想一想，跟川普总统作对的俩总统，一个是全世界最（受）尊敬的领导人、叫习近平哥们的叫拜登；一个叫做布隆伯格，啊~布隆伯格，布隆伯格是谁啊？ 王岐山的哥们儿——（中共）第一权力人！ 你说这…川普总统傻呀？！他不明白吗？他太明白了！人家押二，我赌一。这叫二比一，二比一，二比一，所以叫“政治洗衣粉”。你觉得美国总统不懂这个么？（他）太懂了！啥时候签？就这时候签！为啥签？（因为）美国内部有个弹骇，你押这俩哥们是吧？！你不押我是吧？！（川普）很清楚。
我告诉大家一个谁都不知道的两个秘密：签合同的前几天，据说啊，听说美国正式告诉他们，我只给你1月15号的这次这个协议，如果你不签，我接下来我有下边11个决定，我都写好了。我现在我都可以发给你这11个决定，一天一个决定。
第一个决定，香港自贸区取消；
第二个决定，对台湾考虑美台建交；
第三个，对中共领导人所有的子女在美国资产进行全面立案调查。
这叫做按照RICO法案（涉及发生在美国的组织犯罪控制法案）来进行调查。我下面就不说了，再说就不好了&amp;hellip;未来你们都会看到起草草案的人站出来跟我们一起来说这个事。（中共）傻了，来吧！所以就来签了，还想耍赖呢！他不想签！
所以说战友们，根据这个记录啊，你说一个我不愿意上你的卧室去，不愿意跟你上床，不愿意去你的川普总统的办公床（口误），办公房，我不去嘛~我不去嘛~是不是你都不去？俺不去~俺不去~！你都不去，你说这是一个好协议吗？战友们，多简单！你这甩着“俺不去~俺不去~”这戳着、拉着、拿刀逼着来了签。你觉得它是好事么？！没办法啦，从屋里出来啦，整理整理衣衫，擦擦鼻子，擦擦眼泪，开记者招待会去了。“啊~这件事儿，实际上是个好事儿啊…非常好的事儿啊~~我去了他的办公床了白宫。好事儿~好事儿！亚非拉兄弟姐妹们，你们也都去吧！我为啥去那办公床啊？是为了亚非拉好啊！”你觉得这事，这事正常么？！
我看了刘鹤（在）那块端着，你看那个表情啊，通红的鼻子，心脏不太好。坐在那儿，记者招待会对着凤凰卫视。凤凰（卫视）不就安全部的么，问了一个“脱钩”的问题，结果是，“脱钩”的问题把这个路德先生定为非，非经济人士。非经济人士应该就是路德先生。我看路德先生危险了啊~！这事可跟郭文贵没有半点关系啊，是路德先生的，非经济人士…去找他去吧啊~！路德先生很享受这个非经济人士。但是这“非经济人士”这五个字，路德先生你付出代价大了，你不要在这块儿享受。我看他特享受现在这个被定为“非经济人士”。路德先生还没跨过这个坎，等你跨过这个坎你就不喜欢了。这就叫做“沽名钓誉”！你在乎那个干啥呀？！咱都要灭共了！他说你个“非经济人士”你就享受吧！不（要）享受，这不是好事。他重不重视你不重要，是你对他多有伤害性这重要！
所以他（刘鹤）在发布会的时候给凤凰卫视，这都提前问题问好的么！这必须一个字都不能差。脱钩的问题，首先他说缓解了脱钩。这句话啊很多人解读说：说明他们认为中美能脱钩。首先他们认为“脱钩”是存在的，甚至某种程度印证了路德先生“非经济人士”的“脱钩论”。他们是一直在看新闻的，战友们，这个解读都对，但是核心不在这！
这个发布会，所谓的说这个协议阻止了某些人士——“非经济人士”的“脱钩论”，延缓了“脱钩”的危险。大家记住，根本不是目的在这儿！目的在哪里？这是北京与上海的较量，这话是说给“江家”、“朱镕基家”、“曾庆红家”、“温家宝家”、“贾庆林家”，活着的“常委家”；这话是说给党内的蠢蠢欲动的所谓有野心家的人。说“老子”为啥签了，我签的不是《南京协议》，我签的是阻止“脱钩”的协议，我又拯救了一次中国共产党。你以为他在乎真的“非经济人士”还有爆料革命么？！他压根就不在乎你！他在乎你的话他也不会在媒体上说。如果你敢说“脱钩”还存在，你就是“非经济人士”，你压根不懂；你如果你要是讨论这件事有助于阻止“脱钩”，（那么）你是我的人，你懂经济。这叫党内斗争，那个发布会是平息党内的，压根不是给你外面人看的。从这一点上你也能看得出来，党内的政治斗争是如何之残酷！
另外一个，大家千万别忘了，他说坚决不来，坚决不来华盛顿，不去川普总统的办公床上去给他去，把这个东西签了去。他因为啥不来？他知道，签完之后将成为中共历史上最大的一场灾难！我告诉大家，在签署前几天还在讨论习近平来不来呢！我今天负责的告诉大家，就连刘鹤登飞机前，最后的达成协议是由习近平先生在中南海一个录像视频签完，这个视频签完以后刘鹤拿着来给他（川普），到现场递交川普总统签字，这都达成协议了。最后一分钟，习先生又不签了。你去想想他为啥不签。我（习近平）就不想在历史上当那个《南京协议》的签署人，但是你签不签你习近平你都是这个历史的罪人。他怕到什么程度？大家都叫他“习二”，“习二”都怕到手发抖，老子不签~我坚决不签~不要签刘鹤你去吧~，把刘鹤给送来了。
都答应完了，听说啊，几个大佬说服他：“求求你了，习先生，你就签个视频嘛！录一下嘛！我们就行了嘛！”全求，最后他是拒绝了。答应以后又拒绝，拒绝以后又答应，答应以后又拒绝，三次！这是，大家是内幕啊！重磅中的重磅啊！我还好我没有跟路德先生说。这是重磅中的重磅啊，路德先生。
然后，我告诉你，大家，更可怕的不仅如此。这个文本协议，现在是两边儿骗，现在是双头蛇，白宫震怒。就白宫签完以后发现，就是中国版本和英文版本的差距太大了！也就是美国白宫有人骗川普总统。很多人说：“你这回你当傻瓜啦！你被骗了。”很愤怒！中共那边儿，本来是让大家都不知道：“你看看，我签的根本不是这样。”现在是国内，所谓它安抚的有野心家派，内部的那些反习派、反王派，震怒！因为这个英文版本，这些人看得是很明白的，说：“你玩儿我们！”两边儿现在全震怒。
我可以告诉大家，关于中美贸易协议，我们现在咱们这团队战友们，正在对比。我们会出三个版本。就是按照美国公开的英文版本，翻译出来正确的中文版本，让大家去看。然后把中共公布的中文版本，变成一个，翻译成一个，完全外国人、美国人懂的英文版本，让美国人看。然后把这两个版本，正确的所谓公布的版本的对比，放在那儿一个字儿一个字儿让大家看到，说：这两个版本之间的正真的差别在哪里。
我可以告诉大家，任何一个懂外交、懂外贸、懂国家行文规定的，你会震惊！到目前，无一人能把这个之间的差距解释清楚来。
我在，我现在给大家解释啊。现在里边儿有四条，是整个中国的中文，和美国的英文之间差距，这是为什么两边儿都恼火。
第一条，就是法律实行范围，完全是，完全是错的！就是，这个实行我美国法律，那个实行中国法律，还有法律管辖地，完全是错的！这是这第一次协议的核心中的核心。
第二条，大家要看到，所有的这两个协议当中出现问题以后，就是管辖权、执法权有了，那么，时间，这个时间的执行方式，这是最核心的啊。就是这有效时间，执法时间。这里边是完全是牛头不对马嘴，各讲各话地。
第三个，大家要看到，对国有企业，和私营企业，和这个，这个企业的定性，和在两边儿的执法，完全是不对的！
第四条，我告诉大家，176次对中方的要求，和中方对美国所谓对等的6次要求，完全解释是不对的！
就这四条，这两个协议根本不可能执行！我再反回来在华盛顿的时候，那位将军问我：“那你说，既然是这个签一定会签，而且你觉得这个签了执行不了，或者说你说要往下折腾，你这是什么意思？”
我说：“我告诉你，最后由于美国这个实力的强大，和各种可能你使用的工具，中共必然臣服，而且又赶上个2020大选，川普总统一定会让它就范的，只是在什么时间内。”我说，“但是中国一定会跟你玩花招，以大合同，小合同，母合同，子合同。”当时我原话啊，我没说，一、二、三期，让它大合同，小合同，母合同，子合同。我说：“包括我说到，中英文所谓翻译版本，包括所谓第三方可能介入监督。”你看，我说，这个发生以后，他就跟你玩文字，直到玩到你大选完毕。我说，它为什么一定要签呢？因为这是美国政治的需要。为什么它必须签呢？因为美国的实力跟它完全不一样。为什么它必须还要签呢？因为，中国内部，如果不让这个事签了，谁也承担不起，因为美国会一系列的措施会对中共产生必灭，这个毁灭性打击！
但是，我要告诉你们的是，协议为什么签了是，共产党就是，延缓死亡，而且肯定死亡。是因为，这个协议将点燃美国，最后的一次，中美之间最后的一点信任！彻底烧掉！
因为在中美历史上，从来没有一次这么大的事件，让全美国关注的，甚至全世界关注的。或者说是三十亿的基督教和天主教徒世界来关注的。这次如果被骗了，丢人是丢到了整个三十亿人世界，甚至全世界七十亿人口的世界。
就这么简单！我说，谁承受地了？那承受不了，只能是对共产党，最后再也不信你了！就像当年大清朝、大宋朝、大明朝和突厥人、和北方人、蒙古人所有签的合同，从来不兑现一样，最后是开打。
千万大家别忘了，八国联军当时，打这个中国的时候，打大清朝的时候，灭了大清朝，《南京协议》（《辛丑条约》），当时赔款十一家当中，赔款最多的是俄罗斯。第一是俄罗斯，美国排在第四第五，忘了。第一就是俄罗斯！（百分之）二十八点多，将近三十。其中最核心原因，不仅是它国家损失。就是，中共跟它，当然（不是中共），大清朝，有N个合同的违约钱都给算在里边儿去了。
现在，大家千万别忘了，这个合同签完以后，兑现的可能性绝对没有，永远不可能！这个协议签到什么程度？虽然是第一期，美国内部评估了，如果这个合同兑现，对中共的GDP，和中国每个人，要拿走多少钱，有清晰的算法。
我告诉大家，美国有绝对的信心在一年内，也就是在十二月以内，美国会把中共的，也就是中国的经济，彻底能可能，能控制在百分之十二到百分之十五。就这么厉害！
就美国能把自己，通过金融系统，比如说银行，最简单。所有中国人对银行都是没有信心的，美国花旗银行，美国任何一家银行，说现在，我就在你建行对面儿，我开分行，存款利息一样。我告诉你，你说对面那个工商银行，建设银行、招商银行、民生银行，中国人几乎是零到那儿存款。几乎是零，所有人都会存在那儿（美国银行）去。
这就是当年，大家知道，辛亥革命，最关键的事情，就是这个，这个当时溥仪他娘，就是这个皇后，特别是跟蔡锷见完面以后，这个王子王孙把几百万两的白银移到了汇丰银行，结果所有人把钱移到了汇丰银行，这是真正的大清朝灭亡的开始。
如果美国银行到了北京，到了中国任何地方，大城市，都在工商、中国五大银行对面开个分行，不用大，都弄个办公床的地方就行了。然后盖章说：“你存款了。我给你了。”中国人会排着队，昼夜不睡把钱存那儿去，包括习近平，包括王岐山，包括江泽民，把钱都存那儿去。
如果当时，如果美国人，那天我跟美国人开会的时候，我说：“你们如果有种，你们到那儿去说开辟一个，叫实货储蓄。”美国人：“什么叫实货储蓄？”我跟几个大银行家说，我说：“实货储蓄就是，黄金，把你的黄金金砖你拿过来，我不动你的，我给你密封好。”
就像当年在二战的时候，跟很多在奥地利，叫咱们就是叫当铺店儿。你就是叫实货当铺我给你密封，这东西我给你存在这儿了。但是你得告诉我这东西是啥，你同意，我同意，写上。我永远不会动你的，你留个签儿拿走，但是你要给我一个百分比。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/565/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/565/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友，今天新衣服，没穿过。
尊敬的战友们好，今天是1月27日，文贵向大家报平安直播。
大家好啊！昨天我出去开会，到了这个斯坦福还有关德韦琦，然后去了几个朋友的地方。开了很长很长的会，开了好几个会。亲爱的战友们，整个我觉得我接触的环境啊和别人接触的环境不一样，我接触的环境里面现在，讨论的话题都是王岐山，这个王岐山了不得啊！王岐山在达沃斯的讲话啊，在美国特别是在政治界、商界影响是蛮大的。
这个大家都在说王岐山这个人是一个中国好领导，说这个人要当领导啊，这个中国和美国的关系能搞好！所以说我想想，咱们不应该再提人家王岐山啦，应该不提人家王岐山啦！应该给王岐山立个牌子供上，把王岐山供上！
然后这个媒体界我见了一个朋友，他的这个分析确实很到位，说这美国人精英太多啊！不是一般的精英。所以他认为，这个达沃斯的王岐山演讲是经过中共研究的，他说中共没研究不可能让他讲这话。至于他在中国住中国这么多年，中国经过研究的话让王岐山这么说，他认为这是对习的高级黑，认为习的身边没人了！才导致这样的讲话出来。
这位记者也发现了，只要王岐山一开会，这个会上的老大一定骂习近平。
新加坡布隆伯格最烦的就是习近平，恨死习近平，私下里边，他说他第一个要革的命不是川普，要革的命是习近平。所以在新加坡，王岐山先生参加完人家会以后，结果就是反习，在金融界一片反习。
大家都知道我那好哥们凯尔巴斯，卡尔巴斯最好的朋友就是布隆伯格，非常非常好啊！他们非常好。
所以说，凯尔巴斯都甚至说了：「 Miles, 你是不是考虑考虑？全力反习，别反王岐山啦！」哈哈，我说这凯尔贝斯挺有意思。另外一个就是这次到了达沃斯，达沃斯这个完了以后，整个基金界、政治界，特别是这些极左们，哇塞！反习的这个浪声是大了极了！我就是很纳闷啊！中国人没什么感觉，中国人的媒体，特别是伪类媒体，像什么明镜啊，博讯啦，是吧，这些媒体没啥感觉，反而还在那块给他唱赞歌。
但是这个海外媒体影响巨大。外国政治非常关心，金融界很关心。所以只要有王岐山出席的会，马上反习近平。而且媒体上一致高歌王岐山。大家看看FT，看看布隆伯格，Bloonmberg看看人家，所有的媒体西方媒体，一致都是反习，夸王岐山，这是昨天我感受的。第二个，感受委内瑞拉，所有人都在问一个问题：如果委内瑞拉的事情能在中国发展和发生有多好？各种说法都有。
但是，就是前天的晚上，某一位是查韦斯(Hugo Rafael Chávez Frías)，前总统委内瑞拉的，是他家的代表的律师，现在还代表着他家人的律师，跟美国的几位朋友吃饭，后来班农先生也来了，给班农先生也熟，跟美国的，不能说那名字啊，很重要的人。
他说他刚从委内瑞拉回来，他说我给你举个最简单的例子：他说，我经营的，我管理的这个客户，其中一个人，三十来岁，就从查韦斯家里面，就给他了6亿美元，当时是给他了12亿美元，6亿美元让他花，这6亿就给洗白了，他说，这个事我有两三个，都是几十亿美元。他说就跟那个马来西亚的
Jho Low一模一样，三十多岁的小伙子，天天泡明星，弄没弄阴枣呢，咱就不知道啦！有没有给孟建柱学过啊，那就不知道啊！反正孟建柱的私生子，刘特左搞明星，搞变态，放辣椒面。这个他亲爹孟建柱是往里放阴枣，他是放辣椒面，他玩后面，他玩前面，不太一样，但是这两个，委内瑞拉的年轻人说一样，这小孩！就这么玩，玩明星。委内瑞拉人民惨透了。
他说但是我要告诉你的事情，委内瑞拉也有一个中国的王岐山，就是这个国家的银行行长，和人民银行行长。后来还搞了什么在军方还兼着职务。他说这个人无恶不做。是谁栽培他的？美国栽培他！
更夸张，这人说了一句话，他说我告诉你到今天委内瑞拉的很多事情是谁干的？他说和美国人是很大的关系的。他说，中国、俄罗斯给他大合同，大贷款，但现金真没那么多！他说现金多是谁啊？还是美国，在那里最大的一个猎物场是美国人搞的，每天都是给现金cash ，美元，每个月很多钱，这个钱是支持他的军队的根本。然后这位美国朋友说，是把这个场子给他关了，查韦斯的钱就断了！他说这是对他致命的打击。
他说美国要真下决心，他说你不仅要在媒体上讲，蓬皮奥啊，卢比奥啊，美国你要真下决心在金融上彻底制裁他，美国彻底撤掉在委内瑞拉所有炼油项目，所有支付款项的项目，马上这个形式不一样。是的。所以昨天一位中情局的前高官，也跟我探讨这个事情。他说对待中共最致命的打击你认为都那几样？除了我们几个在一个月前华盛顿那次开会。
我就给他说出了昨天晚上就谈到委内瑞拉这个事情，那么我请问你，如果你在香港这个问题上，台湾这个问题上，新疆和西藏问题上，你真正的履行当时你承诺，你该怎么保护台湾，他这么危险！他这么对待香港，你该怎么做？他这么对待新疆，对待西藏，你该怎么做？履行你美国的承诺，兑现你对整个中国老百姓过去这么多年所说的，创造一个民主法制的一个国际大环境，你美国先！我说对待他们所有的国有企业，在海外的进行全面制裁。对他的金融机构涉嫌犯罪的全面制裁。
对待这些上市公司企业欺骗的进行全面调查，甚至是按照美国的法律。让美国的检察官成立中国叫所谓的项目组，美国叫独立检察官。全面开始调查。
并且向中国人民发出国家级的正式的告示让中国人民配合，调查中共贪官在海外的资产。我说我有点小天真，但是呢天真的话还是要给你们说，说的是
真话。这哥们从桌子上啪一下起来了，好，然后很兴奋。拉着我没完没了的谈，做了很多笔记。就是委内瑞拉现在这个事情，成了美国在对中共之前的练兵行动。绝对是练兵行动。所以说这个事情可非同小可。
现在我说你们美国派出那么多人，看着委内瑞拉的官员一举一动，看着俄罗斯和中国官员的一举一动是对的。在委内瑞拉的这些人的一举一动直接关系到了委内瑞拉的未来前途。他们在那要干什么，想干什么都干了什么应该搞明白。所以说亲爱的战友们，这个时事可了不得，这个大事可了不得。这个时代给我们带来的机遇，这个时代成就的这个国际大环境前所未有。共产党一定会很快灭亡，我们一定会赢。
亲爱的战友们，一定不要浪费自己的生命抓住一切机会告诉国内的14亿同胞海外侨胞和有良知的人们，让大家都致良知。就是让发自内心的用上天赋给我们的生命和良知，人性，是良真，避恶。王阳明的心学里的致良知说到最后里边，四句教里边每句里边都有真和恶，真和善。就是善恶之分，致良知就是善恶之分，以善治国，以善待人。以善打恶。
那就是杨善革恶嘛，革恶就是去恶嘛。护善就是避恶嘛。对不对啊，就这么简单。无论是世界观，王阳明最后这四句教，世界观，人生观，善恶观，讲得很清楚，就是善恶。就是真假。致良知，就是分辨真假。分辨善恶。以真待人，以善待人。战友们，现在把我们的真善，广传于我们周围的同胞；把委内瑞拉的事情广传于我们周围的同胞。用我们的生命和时间，说服我们身边有良知的人，这比什么都重要。
当然要传播文贵爆料，传播老王在海外的事实。还有老王的小手，孟建柱的邪恶，孙立军的危险。这几天又发生了天大的事儿，正在进行中。大家会在一两周内会看到又有大动静了啊。又有大动静了！咱不说了。我这儿是爬起来冲个凉赶快往这儿直播，因为我看到太多人给我留言了，说要看直播。本来今天也不直播的。一会儿班农先生又来了，吃早餐，我们家快成他家了都。还有其他几个人商量春节晚会和最近一两周内的一些行动，还有法治基金，又有几家大的家族要约见面，要捐款。我说我不想参与，他说你是个最大的捐款人，我们还是要跟你见见面啊。谈这事。
所以战友们我得马上去准备了。现在我给大家祈祷。
阿弥陀佛！谢谢了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/499/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/499/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
敬的战友们好啊!这是11月27号，文贵在华盛顿，白宫的正对门，Hyatt Hotel Inn ，现在给大家汇报。现在我首先要澄清， 所有的不是文贵战友的， 求求你们，不要看这个直播。不是文贵战友的，不要看这个直播。这个直播只针对，所有的文贵战友。
后面有一个民主人士在唱歌，天天唱，这哥们在那老唱。你说，在中国我估计早就被消失了，还唱什么唱啊。
这个给大家汇报一下啊。从昨天到了华盛顿，昨天有几个演讲，今天我总共是 7波， 7波会。从早上7点，到刚刚的7点钟回来。我的嗓子都讲哑了。但是非常的兴奋。亲爱的战友们，我今天讲的最多的一句话，向这七波人，讲最多的一句话，请你不要相信我， 但你请去验证。“ Please don&amp;rsquo;t believe me but verify.”这是谁说的？亲爱的战友们，请问问这是美国 哪个朋友说的？哪位领导人说的？大家说一说， 这是哪
个人说的。我们今天讲了N次，N次，Please Don&amp;rsquo;t believe me but Verify.这是 Don&amp;rsquo;t believe but Verify. 大家讲，这是，这是什么情况？谁说的美国？
(在线互动) KimC 来了！
(读在线留言）约翰粉丝: 我是战友。对了!
(读名字) 琦玉。
不是战友别来啊，不是战友赶快走，赶快走，千万不看。你别在那，一天天在我肛毛上找屎，吃屎，然后在那块还冒充我战友。不是我战友的，滚远远的，别在这块听啊。Don&amp;rsquo;t believe but verify. 不是川普总统说的。哈哈。
(读留言) 越来越帅了。
(读留言）琦玉说的…七哥太高兴了…越来越帅了。
哎呦！哎呀！这话！哎呀！ 有点感动啊！有点感动啊！
七哥没钱啦！都付不起 律师费啦！60万律师费都付不起啦！你看那福布斯，福布斯，现在这两天报道呢，郭文贵没钱啦！律师费都付不起啦！搞笑不搞笑！过去的18个月，共产党天天宣传，就3件事：郭文贵性无能，但是是强奸犯！郭文贵没 钱了，又没钱了，又没钱了! 但郭文贵是个骗子!大骗子!
所以，昨天到今天，我这个演讲当中，一开 每次开场，我都说：请大家记住！有些人，特别是共产党，说郭文贵是，性无能的强奸犯！是个大骗子！没有钱啦！所以，请你们记住我们的谈话原则，Don&amp;rsquo;t believe me but verify. 这是里跟总统说的名言！不要相信，但是要去核实。不要相信，但要去核实。
这个 昨天到今天，我讲的真是太多太多话了。我突然，发现我这个英文相当不错。讲的，呦！ Miles，你英文有大部提升。讲英文吧！但是，说实在话，这还是差很多，还是差很多，差很多啊！人家夸奖，差很多很多啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
