<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>小平 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8F%E5%B9%B3/</link>
    <description>Recent content in 小平 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8F%E5%B9%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/617/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/617/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
今天是4月9号，今天的纽约不是大太阳天，但是非常的舒服。中央公园很多花已经开了，特别特别的漂亮。
前天，就是我住的这个房子，当初的时候大家知道，这是家族基金买的。我在另外一个楼上有一个公寓，大的。本来是定于去年八月份要搬，但是呢，现在装修还没完呢。这美国，我隔壁那家你们看到了，装修了将近五年了，就这个露台，光铺花就铺了一百多遍了，现在还没花呢，你说这四五年了，外国是真慢，但是人家质量是真好。所以我那个公寓呢，得延长一两年。
好消息是昨天，家族基金律师发函，说郭先生，建议你现在的状况，符合家族基金的利益和安全，公寓你不要卖了，你继续住，你那个公寓啥时候装完，啥时候去住你的大公寓去。所以说昨天就从市场上给拿下来了。
由于这个楼，在美国绝对是最最牛的楼啊，他跟钱没半点关系，旁边都是最牛的人，全世界。因为全世界77% 的，百亿和千亿富豪都住在曼哈顿，这块儿牛人太多了。但是这个楼是最牛的。你能进来就是身份的象征。所以说家族基金说鉴于你的情况，继续住在这儿。
另外一个，这个地方是最安全的，鉴于各种部门的保护和安全，所以说就你还住在这，安全。所以未来的几年我都要住在这，要在这迎接共产党灭亡了，这肯定了。另外一个就是咱们法治基金这些董事们，说这个地方，风水最好，连外国人也相信风水了现在，觉得我在这里比较好。所以说这是一个大事啊，这是一个大事。
另外一个，非常重要的，就是过去这几天的努力，跟所有人私下见面开会以后，昨天晚上，这些人都陆续地回到了华盛顿。此时此刻，今天，他们正在准备开，“当委会”新闻发布会。特别是，Rubio议员会亲自到场，发出严厉的，重要的讲话。
所以，“当危委”这回的重新启动，和这回的行动和效率，由于是在这个新的科技时代，有社交媒体，又遇上共产党这么大的一个流氓犯罪，黑社会集团。所以他的重启，和效率，和他现在发出的行动，都是过去，昨天用他们话说是一百万倍快啊，我觉的一百万倍没那么夸张，一百倍还是有的。
所以今天他们在华盛顿的新闻发布会非常重要。大家可以看过去的历史，1950年-1982年，这个时间，两次启动的时候，效率完全不是这么回事，这回的效率太快了！而且要参与的机构和人也是超出了历史上据他们说是百万倍，我觉得也是一百倍吧，一百倍吧。但是我昨天也是很震惊的。
就在我们开会中间的时候，就在开会中间的时候，世界上最牛的五大，五大基金的其中两个，都是天天影响人类命运的人出现了啊，出现了。呼呼啦啦一大堆，保镖，要跟这个这
个谈，要参与到这个所谓的“当委会”。这个有意思了，看来这有大意思了，亲爱的战友们。
第三个就是很多战友给我发信息，前天我直播的时候，说到陈小平先生的事情。我再给大家重申一遍。小平先生我认为他是好人，小平先生我没仔细看，我看到他推文了，说在一个什么人采访当中说到，他到现在也不知道文贵和何频为啥闹掰了，他说绝对没有来自中共的海南的投资。这两句话。
我想跟大家重申一下，小平的人非常好，但是小平就在这方面的智商，基本是3岁的孩子，所以我叫他小斑马。为啥何频我说他是豹子，豹子何，豹子何总爱搞突然袭击，永远搞不懂。在大草原上最毒的一个怪兽，而且想吃斑马的时候永远不让你知道，没感觉，从来不追的，豹子追斑马的时候很少，一般就偷袭，吧唧就干掉了。不像狮子还追呀，豺狼还围剿，不是。
那么这里面有两句话大家要记住，小平说他根本不知道郭文贵为啥和何频闹掰，那你也根本不可能知道，何频和明镜有没有拿海航的钱。有没有拿共产党的钱。另外一个小平非常清楚，你和我认识，和何频和我认识，就开始于投资，并不是你何频和明镜要做伟大的事业，还给我打四次电话。我可以告诉你陈小平先生，在我上节目之前，从未给何频通过电话。你可以问何频去，所以说你三不知。
你不知道何频和郭文贵为什么闹掰；你不知道我郭文贵到底有没有给何频打电话，这你又不知；
第三你根本不知道陈军和何频什么关系，他为什么要给我做直播。所以说你就没有资格评价我们的关系，就这么简单，明白了吗小平？
明白了小平，啊？小平，你就是个可爱的小小斑马，斑马里面最小的。不等于你上了哈佛你就情商高，智商高，能力高，不是那么回事。小平同志，好自为之。
关于那天我说的小夏，接受明镜采访，我没说完，我再说一下子。很多人给我发来信息问怎么回事。我是说，小夏同志，绝对没半点意见啊，咱这个姐们儿绝对是够意思的，很了不起。
小夏，昨天和前天很多人也问我，说小夏，当年，曾经帮助共产党游说加入WTO。我早就知道这事了，我也当面问过她。我昨天跟他们讲，我也质疑这事，我也问过小夏，小夏本人也承认过啊，没啥了不起的啊。我说那个时候的事我不知道，我不清楚。
但是小夏这回接受这个陈小平先生采访，没啥问题啊。但是我告诉小夏，你不该接受明镜的采访，你跟小平个人关系多好，但是接受明镜采访，让很多人感觉到不舒服。当然这是人家小夏的自由了，人家想接受谁采访就接受谁采访。
但是那天小夏也跟我说过，那天你们有些小蚂蚁们攻击我，我说我都告诉大家了，不要攻击你。我在这里我求求所有战友们，不要攻击小夏，咱连小夏都攻击，咱真的就有问题了，没必要。我们爆料革命当中付出最多之一吧，她是之一，就是小夏。VOA，整个当时的采访，419 ，那是个重大的历史事件，我们再连小夏都攻击，大家还有良心吗？我求求大家不要在攻击了好不好。
另外一个，我跟小夏和我，我们都没有觉得谁欠谁的。就是我们中国人，被共产党训练的，永远觉得别人欠自己的。我在国内那么多年，我从小到大，我跟所有人都告诉，我最接受不了就是家人也好，亲戚也好，朋友也好，老觉得别人欠自己的，这是一个最最不好的文化。这就是共产党能在中国执政这么多年的原因，他建立仇恨，建立一个不正常的人与人之间的关系。然后呢，崇拜假，崇拜恶，看不起真，看不起善。谁欠谁的呀？谁也不欠谁的！
我们不欠谁的，谁也不欠我们的。我们更多的要做到用佛家的心，用善心待别人，用自己感觉到，我欠更多人的，这才是，你自己感觉到欠别人的，你不能感觉到别人欠自己的，那就自己活的太累了。
所以在我们华文社交媒体上，我相信是人类社交媒体上，最多骂人的，最多抱怨的，最多精神不正常的，最多感觉别人欠自己的，最多募捐的。
我觉的这就是共产党在我们中国人身上，植下的病毒。亲爱的战友们，我们一定不要这样，不管谁，就是自己的孩子也没有欠自己的，不管你做了什么，都是你愿意做的，这不是交易，你没有提前告诉别人，不能有这种心，否者让自己置于很痛苦的境地。
另外一个，就是我前天说的，不要在海外跟很多人说，反华人。动不动就中国人怎么样了。中国人怎么样了？中国人好着呢，中国人是世界上最好的民族之一。千万不要再跟着这种奇怪的舞步再走了，好不好战友们。
今天的报平安就到此为止，咱们为所有的中国同胞和战友祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月22日视频1</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/274/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/274/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！你们健身了吗？我还得蹦两下，很多战友们（问）最近怎么不蹦了，我蹦蹦蹦蹦蹦。
我看明镜的何频先生这两天蠢蠢欲动要出来说话了，好好好好好！这个明镜，本来我不想跟你扯什么，只是4·19那天路德先生采访顺便这么一说，结果何频先生就开始又找人站队了，和陈军先生一样，马上拉人站队跟我站队，杨建利先生出来说话了，然后（何频）特得意。别太得意，是你教我的：让子弹飞一会儿。
何频先生，我要重申，我绝没有和你斗争，什么打啊、整你的意思，绝对没有，是在四一九之前，没意义，我也不会上你的当，因为这盗国贼想尽办法让你和我斗，上陈军的当。
过去我和那些假伪类斗争，我放过很多次话，我说你们要能团结，像（过去）几十年没团结，十几个人团结在一起对付文贵，我佩服。团结了吗？一个也没团结！
何频先生，如果你能和陈军团结了对付我郭文贵，我也佩服，你们真的是这一辈子配当个中国人，有这个中国脸。你们是这人吗？——不是，都是为了个钱字，连命都不要的，甭说道德了。
四一九之后，何频先生你的表现让我很失望，拉帮结伙，你瞪眼说瞎话。何频先生你去想想，我现在有几个问题我要问你：
第一，你在香港出《郭文贵爆料》这本书是不是你出的？你从没跟我商量过。我说过吗？这本书你赚了多少钱？咱们这件事得说清楚；
第二个，所有跟我的联系还有每次采访，几乎你都在场，你发推都说你不在场、你不知道，那么多人，小平同志可以作证，是吧？你撒谎！同时你应该把所有采访中间咱俩的WhatsApp联系，你亮出来，你不亮，我亮；
第三个，有一次你发那个银行账号你发错了，发到我的WhatsApp去了，这个账号是干嘛的？这个账号有多少钱？你自己亮出来，你不亮，我亮；
第四个，你不是说和陈军没合作吗？说没合作有合作公司，合作公司没合资，合资没合作，合作然后又说不等于全面管理……何频先生，你亮不亮？你不亮，我亮；
第五个，你不是找人家杨建利先生站台吗？再找几个，你多找几个！杨建利先生不够，他也没说啥，是不是？他没说你有没有跟他打电话，他也没说你有没有谈我郭文贵，有种你让杨建利出来说说？他要能说出来这话“从来没打电从来没收到过郭文贵电话”，那好，那是我跟杨建利先生的事了，你再找几个出来？把你那胡平，还有什么陈军，还有谁呀？还有那个女的叫什么莲都找出来，既然说了，就让咱们老百姓都知道知道；
第六个，何频先生，很重要，你和吴征，是你最早谁介绍咱俩认识的？你怎么介绍吴征和陈军的？陈军他俩俱乐部，他不是说没有合作吗？那俱乐部合作了你得到了什么？还有吴征跟你其他有没有交易？
第七个问题，就是多维的事情，于品海的事情，还有那什么露的事情，既然社会上一直在说，咱就说清楚。陈军有没有参与你多维的事情？这事你也可以问问杨建利先生，可能杨建利先生也知道，是吧？这是第七个问题；
第八个问题，何频先生，在我爆料到现在，你有没有给中国的官方勾兑过谈过什么报什么不报，你说不说？你没有证据，我说；
第九，何频先生，咱们现在非常关键，你所有的员工都经历了我们所有的爆料，包括上船上，我的船你用的是最多的。上船上，你也从来没说过，在船上所有发生的事情，还有那天给阿里巴巴马云发信息的事情，还有和陈军的事情，你都经历的事情，你也站出来说，你要不说，那我说！这第九，哎哟太多了吧？
第十，何频先生，咱俩要聊一聊、谈一谈明镜到底现在投资人是谁，中不中？这就弄明白了，是吧？
就这十个问题，我等着你消息。你放心，何频先生，还有战友们，千万不要让盗国贼利用明镜转移视线，我现在要开始新一波的爆料了，大家不要光关注明镜的事，我们就十个问题解决了，十个问题就解决了嘛，对不对呀？很简单嘛。
我知道的创维的（信息）比你何频先生一点都不少，你有没有和陈军先生出现在泰国同时谈创维的事情？大家说一说，好吧？大家别被转移了视线，我今天就谈何频这事情。你放心，你绝对转移不了我的眼睛（不）去对付盗国贼去，那是不可能的。
你这事，说老实话，就你海外这点民运的、这些人的事，还有你何频的事，对我来讲——“噗”吹灰之力。
文贵就坚持三个原则：郭文贵不说谎不造假；第二，不图钱不图名不图利；第三个，谁都不怕，就这么简单。就你们这号人……战友们别上当啊。今天好天气，好心情！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/162/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/162/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，大家好。这是2018年1月15号文贵的报平安直播。首先我向战友声明：我是在我家里现在直播。哈哈，我在我家里！这是在一贯的在推特什么RPLG的推特上学到的。大家都知道，刚刚的大家看到了的一个视频：就是有关明镜陈小平先生他夫人刚刚被推出的视频，其中的第一句话：我是在我家里在直播。
有没有人在自己家里睡觉的时候告诉别人我在自己家里边睡觉？有没有人会在自己家里面会告诉我在我家里吃饭？再看看过去这个RPLG的推特上推出的所有有关文贵的视频：文贵和王雁平如何如何；文贵所谓的“啪啪啪”视频；文贵什么”扒灰“；文贵什么音频和我所有这个推特上可以说是99%全部是和文贵有关的视频还有信息。
大家可以清楚了，往回看这几个月这种荒唐的闹剧，一直以来像样板戏一样完全没有走板走腔，在一个人设计下完成和对我们所有人的攻击。大家从这个推特上可以看到，盗国贼们是多么的凶险；是多么的无耻；又是多么的低级和下流。
所以大家能看到：小平先生他夫人又再次被推出来，背后是窗帘，然后在枪的指挥下，憔悴不堪的、被丑化的，完全是被写好的稿子念稿出来。竟然先说：我在我家里边给你说。她本来就不在家里边。她怎么会在她家里边呢？有人会说在你家里边，我干什么干什么吗？这当然是假话！
另外一个，竟然说我跟小平先生感情出问题。他两口子感情出问题，怎么跑到别人家里说话去了？干嘛这135天，要消失在这个世界里呢？她完全可以和小平同志打电话。小平先生的夫人失踪了130多天。竟然归结为她和小平先生感情不好。
而且，小平先生你干的事让我害怕，小平先生干的事害怕，你给小平先生说就行了吧！你干嘛玩消失啊？你可以离婚！干嘛不能让小平和她联系呢？是谁让小平先生的夫人消失130多天？又是谁让他两口子感情不和，而且不能通电话？
又有谁让在小平先生写给习近平主席公开信不到24小时，推出了这个视频？为什么小平先生写给习近平主席的信24小时以内推出了这个？推特几个月以后死灰复燃，这个RPLG到底是谁会控制的推特？
我先讲一段故事。今天我坐在这里先将这件事情，就是因为有很多话不得不讲。最近很多在大陆来的朋友给我讲出来很多有关我们、我的故事和我们国内很敏感的故事。例如肖建华，例如我的朋友车峰，例如明镜陈小平先生的夫人失踪的事件。
我给大家分享，我不保证这是对的。但是，我早就认为小平先生他夫人的失踪事件，绝非那么简单是威胁小平先生。因为明镜、明镜电视台和明镜媒体、明镜火拍节目采访完文贵以后，明镜在国内的影响力、在国际的影响力那是和过去完全不一样的。虽然何频先生不愿意面对这个事实。那根本对我不重要，我也不在乎。但是，未来将发展，和从采访到现在发展的事实，证明它比以前重要了！
那么，明镜，小平，和何频先生一直在强调我是中立媒体，我是媒体！我是媒体！我有原则！我有原则！而且，我刚刚在半小时前，刚看了何频先生推出的节目——关于小平夫人她失踪的130多天，他再次的声明和原则，和当时小平先生他夫人失踪以后，录得2-3个视频是一样的：就是有事好好商量。然后我采访郭文贵的次数和采访郭文贵敌对面的次数，也就是我采访盗国贼所伤害文贵人的次数是一样的，甚至还多。强调自己是中立媒体，再次强调没收郭文贵的钱，而且有事好好商量，马上派人商量。
小平先生是一直以来就是说抱有希望。别给自己的老婆再有更多的、施加更多的压力，因为自己再多爆料。因此小平先生就放缓了批评盗国贼和他所追求的法治、理想、民主，基本上做中性的节目。
事实上是这么简单吗？我在这个今天上节目之前，我没有和小平有任何沟通，我也没有跟河频先生沟通。我想说说这个故事的来龙去脉。这个事情的核心，陈小平先生夫人的失踪是彻头彻尾的盗国贼，还有咱们就是国内公安部一局，还有政法委就是孟建柱等、王岐山等一手策划的。就是打击海外揭发盗国贼的整个计划当中的最重要的一环。
从何频先生这个《明镜火拍》采访文贵那一天起，你明镜的中立已经就早就不存在了。你给盗国贼、你给共产党讲中立，你太天真了！从采访第一集开始起，就暴露了整个盗国贼的所有的盗国的整个计划。从那一天起，明镜和何频先生、陈小平先生就已经是盗国贼的敌人。明镜做出来前所未有的，甚至没有想象到的采访郭文贵的这种历史性的这个决定。也让它变得历史上前所未有的重要，当然也让它进入了前所未有的风险。
那么这个计划是怎么展开的呢？我从未给何频先生去探讨过，因为何频先生非常的自信，他的情报关系比我多。 他也不愿意听我说，因为他会认为我说的话，是为了文贵争取给明镜多采访我，或让他跟我站在一起。鉴于此，我就从来不和他谈这个问题。
今天我想回到事情的原始上和大家说一下，小平先生夫人被绑架，主要原因当然是采访郭文贵，还有明镜一直以来的实际上就是爆料媒体。就是《纽约时报》采访何频先生，很多年以前把他定位为黄色和政治谣言媒体，实际上是不对的。我认为是海外最有力量的反盗国贼，或反共的政治媒体。
那么在我这个事情发生之后，何频先生的周围实际上已经开始了”蓝金黄“一个重要的计划。他比我还重要当时。据我所知道的事件，孟建柱为了这个事情亲自召开几个嫡系开了会，了解何频先生、陈小平先生以及他周围的朋友。而且对何频先生也派出了N个人进行了公关、游说、也就是蓝金黄。而且，对他的家人、对他的各个方面都进行了威胁和引诱。其中最为代表的事情，就是海外对他实行打压。最有代表作用的那就是博讯，和博讯背后的就是李伟东、韦石、西诺。
大家现在不要听文贵说，回头看看从文贵爆料开始起，博讯韦石和博讯网站和西诺、李伟东是多少次的直接的攻击了何频和陈小平；是多少次的造谣，——安邦跟郭文贵给了一千万美元给明镜；张扬给了郭文贵一千万美元，也给了明镜。郭文贵给何频了一百万，给小平十万，二十万。
夏业良这个畜生竟然是直接在推特上说我们给他钱了！李伟东串通着胡平！这是何频的老朋友。到处游说。通过何频所有的朋友去游说：郭文贵此人不可信，花小钱办大事，谁跟他沾谁倒霉。间接直接再间接，隔山打牛。
我在跟明镜的交往当中，我深刻的感受到何频的那种上上下下的不坚定、上上下下的那种怀疑、欲取又躲的那种感觉。小平是一个被旁边蓝金黄，他浑然不知的小可爱。还有那种懵叉叉，根本不知道这个鬣狗就要掏他的肛的感觉了。动物世界里面鬣狗掏肛就要把他那个斑马的肛掏掉了。
我认为，动物世界里面，何频先生就是那个最最狡猾的、最最狡猾的豹子。——跑得快、厉害。小平就是那个可爱的斑马，老被鬣狗去掏肛。是不叫鬣狗呀，我也不知道。呵呵，别念错了，没文化。我认为这就是，那鬣狗就是谁呀，鬣狗就是韦石、西诺、李伟东、夏业良、章立凡、乱伦彪、李洪宽。
那么，在事情为什么是这个样子呢，因为对何频先生的公关当中的计划不在任何人控制，只在孟建柱、王岐山控制。我早就有情报，我感同身受，深有其感。那么，小平在9月份这个直播的之前发生了一件很重要的事情，就是上海的我一个哥们也是上海市安全局的告诉了我，北京孟建柱给所有人开会，必须拿下明镜，必须让明镜消失。
重点培训博讯，并且给博讯许下了大愿，有人通过美国给博讯拿了二百万美元给韦石。让韦石缠讼郭文贵，不惜代价，拿掉明镜，让博讯一统江山，并且重大基金支持。
后来博讯和李伟东、西诺、夏业良等那八个伪类的合作开会的当中。一次次在法拉盛开会，大家都知道。张阳出事，张阳给郭文贵二百杆枪，让郭文贵剃牙签去，一千万美元。
然后在七月份、八月份、九月份大家看到，几乎五毛性疯狂攻击。郭文贵马上被遣返、郭文贵死了、郭文贵死定了。然后明镜小平什么谣言出来了、何频的谣言出来了；然后就是博讯没任何谣言，啥事没有，就博讯是天山神女。
RPLG 是最活跃的推特，扫地僧是最活跃的，这是大家知道，扫地僧和RPLG当时的谣言是一天一个。关于王雁平啪啪、郭文贵扒灰、郭文贵音频、何频什么什么玩女员工、陈小平嫖娼，今天大家往回看看，大概数一数，大概一千一百个信息和推文里面，没有一条是真的。
我们的悲哀是现在没有任何人去来出来指证这一千多个都不是真的，你是不是应该负责任呢！没有，大家只关注今天所发生的所有新谣言，没有人在乎昨天的欺骗。这是我们文化的悲哀，是我们华人世界的悲哀。在任何一个国家，你撒过一千多次谎在短短的一百天里面，不可能没有人追究。
就是这样一个RPLG，就是这样一个扫地僧，还有西诺、韦石、李伟东、夏业良，就这些畜生的发出的信息当中这么多是假的。一次次地造明镜的谣，明镜无动于衷，明镜以明镜是中立媒体，不与别人缠斗，愿意看郭文贵与他们坐山观文贵和博讯斗，也说白了，就是郭文贵和盗国贼的盗裱们斗。明镜想从中取得胜利，要置身于度外，这是事情的根本的开始。
但是7到8月份的时候，有一个明镜最核心人物之一，我今天不说他名字！我会向大家未来知道这个人，我要给何频先生这个面子，何频先生现在是我最尊敬的人。也是我最尊敬的媒体，他非常之善良。而且他对文贵的帮助文贵终生不忘。
为了他，我暂时不说出这个人来。这个人就是到了香港去和上海安全局接头的人。和上海安全局接头的结果是什么呢，孟建柱他的大本营和江家的大本营是在上海，就把当时北京市安全局和李东管的事和上海安全局管的事合并为上海局管。也就是江家和孟家的大本营，由他们实施蓝金黄计划。
特别是当他们意识到19大确实可能要下台的时候，把全部的资源转回到了上海。而且由孙力军从明控到暗控。绝不让习主席知道，决不让真正的中央知道。我绝不是拍习主席马屁。我在这儿说的话，我相信习主席身边的人会知道的。他们清楚我说的是真是假。
在这个会议上决定了肖建华的案子、郭文贵的案子、车峰的案子、郭广昌的案子，绝大多数都归于这几个人管或背后控制。那么对待明镜明确作出了指示，必须叫以外打外。什么意思哪，就是以海外的这些情报的和沉默的力量干掉明镜、收买明镜。
这个上海见面的接受的任务，让他入股明镜，就是以外打外第一针蓝金黄，投资进去。通过他介绍投资进去，让他成为何频先生的合伙人和朋友，并带进更多合伙人进去。让他靠近陈小平，了解陈小平先生和何频所有的行踪。这个人是何频先生、陈小平非常好的朋友，过去两年来，这两个人待得时间最多的一个人。这个人在香港接受完任务回来以后，完成了这以上的使命。
第二个使命给这人是什么呢？想尽办法接近郭文贵，给郭文贵下毒、放监听器、放监视器，接触郭文贵身边一切可能接触的人。然后了解郭文贵的身体情况、情绪情况、整个的资金情况和家人情况和所有朋友。这个人几乎完成了他的使命。
第三个，这个人要团结海外的他的民运朋友圈。像胡平、腾彪、李伟东，这个人跟博讯的韦石都有密切的联系。这个人要完成另外第三个使命，让博讯和明镜变成朋友，或者让他吃杀。或者让它们吃杀变成朋友，就是博讯拿下明镜。互相吃杀呢，让它俩全完蛋。
后来他回来以后，江湖上出现了好几个奇奇怪怪的人。我今天不说名字，都是过去两三个月来突然出来反什么唐伯桥的、反郭文贵的、挺郭的，砸郭的、搞什么民主大会的，全部是他们计划之中。而且今天没有出场的所谓的民运大佬们都一个个地被劝说、一个个地被蓝金黄。
据我所了解，大多数蓝金黄成功——收钱，避守。最傻瓜的就是刘刚，因为他根本没有收什么大钱，都是小钱，在那块儿去当人家枪使了，钱都被中间人拿走了。
据我所知，这个人就是搞定叫刘刚出来，这个人就收了20万美元。这个人在西雅图、在香港当时许诺是5000万美元。他最起码签收了1000万美元以上，这一千万美元他在不能跟组织上联系的刘刚，还有几个砸郭的人收了钱，这些人收了万儿八千也就是，几万块钱，剩下钱全被这人收了。
这个人并且许诺陈小平保证陈小平9月份要么离开明镜，要么就陈小平要辞职离开明镜、要么陈小平就不再采访郭文贵、要么陈小平不再支持郭文贵这三个目标。
直到9月份我们天真、可爱的小平同志，小斑马先生还晃晃当当地来，要继续跟文贵要对话的时候，他都不知道。他一次次被别人劝说，一次次被蓝金黄都没成功。女色不管用，钱也没给他，也没管用。就是反文贵或者不支持文贵或者辞职都没发生，还继续要采访的时候，而且何频先生这位狡猾的豹子也打盹儿了，也要继续采访文贵的时候。北京火了，就上海火了，给这个人下出了命令：马上叫他闭嘴，收声！否则你的这个钱有问题，你的计划有问题，你的生意有问题。
这个人开始大量的造谣，郭文贵要被遣返了，郭文贵要被遣返了，郭文贵现在被什么什么克林顿、布什总统联合写信遣返郭文贵。而且这个声音同时和谁是、大家可以往回看Twitter，9.17之前和9.19之前，也就是说8月的8.18之后是最疯狂的。所有的江湖谣言都和博讯如出一辙，如果小平和何频先生你俩个看了文贵的视频，回去看看去、对对表。博讯、RL-RPG、扫地僧还有当时江湖上出现了几个牛叉人转移文贵爆料视线的，几乎是一样，疯狂一般的，就是文贵要被遣返了、文贵要跑、文贵要完、文贵没钱。然后就是何频、小平谣言，然后就是郭文贵什么这钱那枪的都来了。
最后9月7号我宣布我获得了政庇。从此孙力军闭嘴，从那天就消失，在这之前，孙力军经常跟我联系，北京安全部联系、公安部联系，一再重申，文贵你没罪、文贵你没事儿。（举了举小纸片）鬣狗，鬣狗啊、鬣狗啊。这文化没有真有问题啊。鬣狗啊、鬣狗。
所以呢整个的计划在那个时候他们受到了挫折，疯狂了，在疯狂的时候基本上也暴露了，暴露的结果是什么呢？何频先生间接地拿到了所谓他们的投资，一点点。中间人拿到了90%的钱，根本没给何频先生投资，何频先生还昏昏然之中，那个时候开始宣布，你看那几段投资都是7月份，8月份开始的。
这个时候何频先生、小平先生的朋友给上海局提出建议，要想停下9月份的爆料，那只有一个好处、只有一个办法——把小平家人抓了，把何频家人抓了，他一定会闭嘴，而且他一定会拒绝采访。
这个人发的信息我手里有，我已经获得了，他以为他的通讯方式很保密的。结果是何频先生受到的威胁没对外说，但是陈小平的夫人就失踪了。伟大的小平、小斑马非常可爱坚定的四腿颤抖的和我继续完成了那次采访，还故作镇静。在这个中间我们还谈了许晴，还谈了他喜欢的什么什么婷——潘婷、什么婷——梅婷，梅婷， 实际上你说那都是玩笑啊。
大家还记住，在这之前我曾经公开发推特给小平的夫人道歉说，那都是玩笑，关于许晴，孰不知道这中间此人拿到了国内巨大的钱。 何频先生根本不知道，一个9月份的919吧当时是，还是917？
917的直播让小平先生的夫人被消失、被绑架，何频先生的被威胁，从中间捎信，有条件的妥协，然后这位朋友还继续拿到了大钱，继续再开始江湖上造谣。
这个时候在我家里发生了、发现了很多的监听器、监视镜头。那么小平先生夫人的消失是整个海外江湖的一个缩影，大家今天往回看，你们会发现每个出来发声挺郭、砸郭的过程当中，就是大家未来要学习、要了解盗国贼们蓝金黄的手段和他们的阴险狡诈。
同时我要告诉大家的事情，上海这位朋友告诉我说，你一定让小平不要有任何幻想，一定要说、一定要争取，这事不是中央的决定，这就是孟建柱、王岐山、孙力军的决定，就是要实行他们的计划，主要是保护这些传统利益集团，特别是江、孟家和王岐山家族的利益。
我也多次发信息给小平先生，小平先生赶快、你一定要争取，小平先生说我们等待、等待。从开始的沉默、侥幸，到最后实在等不及，最后是在前天他发出的“致习近平先生的一封信”，结果发出信不到24小时就做出了回应，就看到了他太太证明我在我家的录像，我和你感情不好，你别联络我，我对你做的事情感到害怕，愚蠢至极的这么一个表白。
实际上带有两层意思。 第一个，让习近平主席知道这事没人绑架她， 是她两口子感情有问题。第二个就是要证明，向全社会、向美国关注的， 驻中国大使馆的证明他老婆跟他是个人感情问题，根本没有失踪。
那么在这个视频里边你们再往回看看，我的合伙人曲国姣在香港被绑架走，当我们要向香港政府、香港警察局要曲国姣的时候，曲国姣女士也录出了视频，我在家呢，我特别好！旁边还放着可爱的小熊猫，我觉得她现在应该也放个小斑马，多好熊猫和斑马。
然后我的曲国姣女士还说：“我又上当啦，我在家可好了，我跟我、我在我家呢，我啥事没有，该吃吃、该喝喝，啥事不往心里搁，那冰箱门被堵上了，冰箱门被堵上了。
你们去看看曲国姣发出的视频是谁发的？——RL-RPG、扫地僧，所有RL-RPG、扫地僧转出、发出的各种音频、视频和陈小平夫人发出的视频几乎时间、背景、语句和语境都是一样的。
那么他俩再往回看四、五、六、七月份和我们爆料最关键的时候是和谁一样的呢？贯君、刘呈杰录出的那个假视频，假贯君、假孙姚这都是一样的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/153/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/153/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们，大家好！今天是文贵（又忘记几号了，去看手机日历）12月12日星期二，（自嘲）哈哈我是老是没时间观念，对月份，年，数字没感觉啊，文贵的缺点啊。所以说不是一个，怎么说呢，咱这人当不了政治家，嗯。。是一个生意人，西方人说的business, business 是很忙的意思很无聊。中国叫生意人，生出主意的人，这叫生意人，商人不好，商人都是骗人的，骗东家骗西家，的啊，所以说呀，这个文贵是一个实实在在的一个生意人，不是什么商人，那么今天12号，我们现在还在会议中，刚才我发照片大家看到我穿着另外一套衣服，因为我们在外面有一个小的小吃的，热的，然后现在呢回来大家休息一下，这会中午。然后马上会换上正装，就要开很严肃的会议，一直开到周末的星期六。星期天大家才都能离开。（开始调试镜头因为镜头是横面的）。
（继续说话）我们原来安全部的一位退休的同志—韩首长，最近频繁和我联系，特别的不要让我和什么这些伪类们纠缠，叫我不要和他们纠缠，（镜头还是横的，继续调试，闻网友效果可好，网友纷纷说没事没事没事，很好很好啦，效果很好）。
（继续话题）今天12号我看了很多网友们给我留的私信在我的推特上，你们给我留私信的时候我是能看到的，我发文字可以，发音频播小短视频不行，转发也不行，点赞也不行，所以这个推特就差给我彻底关掉了哈，所以我看到大家很多的问题和观点，我也没办法（私信太多了，没时间）一一的回复，所以我赶快录一个短暂的回复你们问题的一个直播视频，首先我要说一下关于陈小平先生夫人因为采访郭文贵，在919采访的时候，在采访前的一个小时，她被带走了，那天发生的情况实际很多，网友们再回去回顾一下，应该感受到发生的事情特别特别多，我的家人，我的同事，我的员工，我的合伙人，多个被威胁，那么在这个威胁的时候呢，我可以放弃，我也可以改变爆料的内容，大家知道919是对王岐山先生，孟建柱先生，傅政华先生还有孙力军先生是一次最有力的打击之一的一次爆料，他们深知那次的爆料，他们将产生巨大的冲击，甚至是毁灭性的，对他们期盼的继续连任19大常委，和中央政治局委员，对他们的（爆料）是一个不能接受的事实，所以就采取了一系列的方式，最后就把小平的夫人给带走了。
在节目之前，我看到了哈我知道，就是那样，小平先生他还能坚定的，一点都没乱，表现了一个职业人，和一个真正的民运人士追求自由法治民主的一个男人，那种坚强，那种镇定，那种大将的风度。在现场，我感受太深了，所以当时那天呢，我们的家人，我们所有的家人，都被威胁，我们的员工被威胁，我们的同事合伙人被威胁，小平同志的夫人被消失。而且大家也看到了，实际上，当时在场的其他的明镜员工也被威胁。因为当时何频先生和小平先生要求我不要对此发表任何的言论。咱们君子之言，所以说呢我就不说，我一次也不提。但是是对小平先生以及明镜何频先生遭受的威胁是感同身受，这就是为什么我说一个明镜，这个媒体，和何频先生小平先生以及他们同事所作的事情，是我们现在海外多少人可能一辈子都无法望其项背的，人家真是在做事的，你见过人家喊民主法治自由吗？你见过人家去要求捐款吗？你见过人家天天喊着开会吗，你见过人家去卖红薯去卖自己的东西了吗？你见过人家在那高谈阔论吗？没有！！
他们扎扎实实地做，认认真真地做，这不仅是勇敢，他们有着来自骨子里面的，也是我们现在盗国贼最想在我们身体里面拿走的，那就是正义感，还有对真相的追求，还有那种真正的牺牲精神，而且为了这个，不图名不图利，不图钱，大家往回看，都会看明白了，这是一个最最根本的问题。所以说明镜和何频先生小平先生以及他们的团队，创造的辉煌，创造的这个发自。。。我不知道该怎么说的，对我们这个国家民族的贡献，真的是在慢慢的黑夜中，漆黑的黑夜中，有这么一点点的，有这么一些光亮，虽然这么的脆弱但是又那么的伟大。真的了不得！我有很多话想说，但是由于没征得明镜何频先生小平先生的意见，我不能多说。实际上我是有很多话我是想说的。他们太伟大太了不起了，他们说了我才说。希望所有的网友们能为小平的家人，小平的妻子呼吁！希望所有的北京做出决策的人要想到这件事情的后果，同时也要大家能看清楚盗国贼们的本质，919甚至616，817，多少背后付出了血的代价，和自由的代价，还有受威胁的人，这是在所有的，在推特世界上砸锅反郭的人从来不提的，这种蒙了自己的良心，坏了自己的良心的人，天会看到的！
不仅仅小平先生妻子小时几个月消失几个月，他还每天在工作，何频还在继续在每个节目上点点今天事儿。日以继夜，啊，不怕任何威胁，不怕任何打击，一直以来，一如既往的扎扎实实的干着实事，没让人捐钱，也没让人开会，啊，也没揭发任何人，也没在推上搞得乌烟瘴气，如果我们的网友们连这个本质都看不出来，那我们自己就出问题了，何为正，何为邪啊，我们难道说不清楚吗？这还看不出来吗？那么，希望明镜的何频先生和小平先生，要不惜余力的去呼吁，去想办法拯救你的太太。沉默就等于死亡。啊，沉默就等于等待着再一次的对你的攻击，一定要不惜代价做出一切的努力，对小平妻子负责，千万千万不要用沉默和所谓给自己找出懦弱的，给自己的懦弱找出理由说所谓的等待。不要这样。啊，文贵愿意为小平和何频先生，为在这个事情上做一切愿意，我能做的，我也愿意做的事情。同时，我也特别希望所有的网友们和小平和何频先生，和明镜的所有同仁们的一起来努力，争取找到小平先生的妻子。
那么，另外一个，最近哪，这个北京的高低端事件，什么叫高低端事件，就是新时代的阶级斗争。啊，就是阶级斗争。过去有城市户口，农村户口，在个别区域还有所谓的菜民户口。在这个所有的过去所谓的阶级斗争为纲，体现的最明显的就有工人和农民，有知识分子和所谓政府官员。特别是城市户口和农村户口之分。这就是典型的阶级斗争。可是我们的中国的人民被剥夺了识别真相和讨论真相的权利。你就忽视掉了，由于人家的宣传机构，忽视掉了真相。你结果人家由阶级斗争，把你给阶级了。今天是文化大革命，阶级斗争的一个延续而已。只是用完了你了，现在开始要卸磨杀驴了。把你赶出城市，不仅仅是在京城，使用的手段可能在每个城市不同，结果都是一样。
我是作为房地产开发出来的。我是开始从郑州，大家可以问所有的跟我做过的施工单位。我在盖郑州裕达和裕达花园小区的时候和裕达别墅的时候，我最起码得几百头猪，送给过施工工人。每到过年过节，我们都去看望工人。买吃的，买几头猪，我们对待那些所有的建筑工人，我们都像亲兄弟姐妹一样。因为我们本身就是草根儿，就是最穷的人，就是最低阶级的那个人，就是农民。我连农民都不是，连地都没有。我到郑州之前，我是坐着那个三轮车的钱都没有，坐客车从河南的范县高码头，高码头坐到了范县，范县坐客车到了郑州，从郑州火车站租了个三轮车，带着几床被子，带着我儿子我女儿，还有我妻子我妻妹，啊，我们5口人，租了个房子，叫做郑州的西边，一个叫耿和一个人家的房子。后来住了一个多月的时候，也就是那一年，也就是1991年的春节前，啊，我哪，就去了这个哈尔滨去北京了。家里留了400块钱，我妻子拿着400块钱带着孩子和她妹妹吃饭，最后就连吃咸菜的钱都没有。屋里冻得够呛，大过年的，26在人家家里，房主要给她们轰出来。她们几个人抱着被子取暖，就在这个时候，农历的29，我从哈尔滨回来了。我身上大概带了大概5000块钱，啊，我去卖这个节油器，卖节油器呀，找到了我过去的朋友，刚从看守所出来吗，然后这个拿了5000多块钱。我到了家以后，马上带着我妻子，和我这儿子女儿，还有我妻妹，马上去了郑州亚细亚商场。到亚细亚商场，买了一个大电视，然后还买了个电褥子，又买了几床暖被子，给他们每人置办了几套新衣服。回来给了这家，房主，还是我朋友的家人，然后把房租交给他一年，还给他家买了礼物。
这个，我看到北京啊这个驱离，啊，暴力驱离低端的时候，这个，我是心情是无法平静的。因为我就是最简单的低端中的低端。啊，我被房东往外撵，经常这个所谓的查户口的派出所，经常来查，查外地人口，查这个所谓的当时的，现在叫闲散人口，那时候叫流窜人口。啊，来查的公安，看到啥好东西，给你拿走，然后你给他们100块钱或20块钱，他们就走人，或者给他们买一盒烟买一条烟，他们就拉倒。否则老来骚扰你。啊，打着这个名头都是伟大的。维护社会稳定。啊，切除社会不稳定因素。但是，敲诈的都是最低端。啊，就在跟我们住在那个房子的隔壁。那个时候就是所谓卖淫的那女的。经常在深更半夜打的鬼哭乱叫，都是派出所公安干的，啊，查着查着夜，就把你上了。啊，就上床了。啊，经常听到旁边的邻居受到了性骚扰。那是太正常不过的了。
那么今天当我们看到北朝鲜一个士兵跑到南韩的时候，说他肚子里面取出了，这个由于用人粪培植的青菜，所以肚子里面有了大肠杆菌，大肠杆菌长了有说7公分长的蛔虫。啊，这个好像是这个时代离我们很遥远。好像北朝鲜很低级，那个时候，就91年的时候，我们的那个是一个租户，就7，8个租户里面，共用一个厕所，到厕所里面经常有那些，我们这些低端人口的孩子肚子疼，吃了那个三角糖，跟我小时候也吃那个，拉出来的都是那几公分长的虫子。今天的农村，那不也这样吗。今天中国1/3的农村，甚至50%的农村，一样的，不比那个好。
头两天，有一位网友，我非常的感谢啊，到了我山东的老家拍的视频，看得我激动万分。这个山东老家的这个房子，是我在已经发展起来以后盖的房子。我们的老家的房子在村里面。比这个小大概，是这个的1%，是土墙的房子，地到墙是2米6高，8平方米，三个8平方米的房子。我跟我妻子私奔以后，就在那个8平方米的房子里面回来住的。那个房子你们看了以后，你们无法相信，那是文贵曾经结过婚，成长的房子。那个房子出去上厕所是外面，是一个露天厕所，到现在都是。现在你们看到的那个房子，是在20年前，因为我父母要求在老家盖了一个房子。基本上成了我父母，啊，行施善德，给村里边人聚集的地方，因为他一年也就回去几次。
那么，今天我看到驱离高低端人口的时候，我是太多话想说了。啊，但是今天我不说，我就说这件事情的意义。它的本质，它就是现代版的阶级斗争。
无论是盘古大观还是金泉，无论是现在的北京的国贸，还是今天所有人住的四合院，全是来自于低端人口，用生命，青春，鲜血所换来的。用他们的抛妻弃子，远离父母，把他们变成所谓的留守儿童。留守父母，剥夺了人性的性能力，家庭团聚的权力，建造了一个个现代版的魔幻般的城市。
这个中国的作家莫言，在他的小说里面写着他梦想着的他的老家高密县，一个个的苍天大楼，他所有的幻想在今天的城市成为了现实，但这大多数都是以低端人口的生命，青春，人性和健康所换来的。今天这种驱离给予冠以了各种色彩，城市要不要整治啊？一定要整治！要不要拔出那种安全隐患？一定要拔除！但是真的只能他三天吗？真的只能非要让警察把玻璃砸烂吗？真的非要把这些人的东西砸坏吗？真的要把女人孩子仍到大街上去吗？真的要把那个老人驱离到冬天零度以下的室外去吗？为什么不在冬天之前进行提前准备？为什么不给疏离时间？这样做是依法驱离还是依行政命令驱离？而且这个驱离的真相为什么又不让人家知道？连华涌先生录像都属于违法的，被威胁的。这里面所包含的问题是人治，没有法治。
是高级黑，是政治投机，蔑视人性，是骨子里就存在着阶级斗争思想在作祟。北京城，我原来说过就两天路，东西长安街，南北中轴路，在建城的时候他叫紫禁城，就是天上叫紫微星，紫微星就是神仙住的地方。紫微星这个北边有个北斗七星，北斗七星就是神仙回家辨认方向的星，也就是北斗七星，所以盘古在北京的中轴线的西北侧，所以我叫盘古七星。紫禁城就是人间核心的一个地方，神仙住的地方。那为啥叫紫禁城呢？紫禁城住的又是谁呢？他叫天子，就是天上神仙的儿子代表天上来统治人们的，那叫天子，所以叫紫禁城，紫微星神仙们的儿子，天子住的地方北京城叫紫禁城，紫禁城里面只有一个人就是天子，所以他们不考虑任何人往哪去走什么路，往东西走长安街，南北走中轴路，剩下的在北京全是奴才。
所以北京只有皇帝和奴才，没有人们，更不存在所谓的人权和法治。今天所有的这些行为全部都是皇帝和奴才的形式再现，叫高低端。这种皇上至上天下为奴，在大清朝英国大将军
见乾隆不跪那天起，他写了一篇文章，“紫禁城外哥几个娶一个女人，垃圾上百年没人清理，可是这个无知的皇帝以为他什么都有，这样的破船不砸烂它还靠什么呢？这是我们的机会”。后来就看到一系列的八国联军，鸦片战争，最后中国到了真的是百年大劫。实际上从大清朝起几百年大劫，今天不但没有改变而且更加糟糕！人类发展到这个程度，还竟然是紫禁城的思想，一人为黄，天下为奴。然后这些官员们拼了命的表现他们奴才本分，把另外一些所谓奴才中的低端奴才作为牺牲品，祭奠品，天理何在啊？这些低端人口我们都看得见，从一个十几岁的孩子把手变成了垒墙弄钢筋，变成了真的是就像一个工具抓勾一样，皮肤都苍老的，看哪个民工年龄不是超过实际年龄一半以上。睡在湿湿的地板上，吃着从老家带来的饭，十天二十天，一个月的都有，工地上也吃那些被人做了手脚各种发了霉的饭。
他们垒出的是世界上最先进的摩天大楼，盖出最高级的油板路，然后这楼里面，从窗子里能看到玩弄的是这些低端人口孙子，孙女，连三岁孩子都不放过。甚至把他母亲，妻子，闺女一堆玩儿。这是什么世道啊？给你们盖楼，给你们养猪，给你们盖马路，然后你们再玩弄人家的妻子，闺女，连三岁的孩子也不放过，然后还定人家为“低端人口”，这是天理吗？这是人性吗？什么样的制度会有这么疯狂？
还有人在为这个掩饰，还认为这是对的。是，城市到冬天了不能污染。就像头两天我和多个官员探讨这个问题，我们吵得一塌糊涂。说有人想要北京不污染，还想要到处制造污染。然后北京不要死人，还到处在那里建违章建筑。我问了他一句话：你这么多年来，你早不管，晚不管，为什么到冬天来了才管？你几十年形成的这种社会的，因管理，因为管理不善造成的这种污染，而且这种治安隐患。你现在要疏理它你要改变它，谁的错误啊？你是管理者的责任。你让这些人就三天内为你30年买单，这样公平吗？当然我说你们从来没有管理过，只是统治！是因为你们从来没有管理，是统治！你是统治者的思想你才敢这么做！
你让这一拨人为你几十年，你的无知，傲慢，贪腐留下的城市治理隐患来买单，公平吗？这不是又一次新型的大跃进的吗？现代版的大跃进吗？哪一个违章建筑不是你政府批的？你派出所在管的?工商在管的？人家那些人都有营业执照，人家那些人都是经过了税务审核。各种司法程序和行政手续都批准的。结果你用行政手段改变法律保护的各种执照。你是以人代法？是以行政代法？你还是以真正的政治高于一切代法？恬不知耻地还在那里讨论！我说你们记住：北京城还是奴才之城，皇帝之城。不要以为你们打着所谓学者之名，在官员所谓之内利益共同体，瞪眼说瞎话，助纣为虐！
那这个“蓝金黄”啊，这个这个“蓝金黄”幼儿园那个，不是”蓝金黄“，“黄金蓝”那是吧，那个幼儿园事件能那么简单拉倒吗？雷洋事件硬盘坏了，徐明事件在看守所的那啥也坏了。雷洋的手机也坏了不能回复，连警察手机也坏了，连监督仪都怀了。过去查查那李明被打死的那地方那也坏了。这次硬盘又坏了！真把人民当猪狗啊！这能过得去吗？可能过得去吗？所以为什么说华涌先生，华涌先生不简单！
任何人不要说华涌先生错话，我感谢耿炎先生，你发了3次推以后，这个在我说出来以后，马上删掉，大家不要怪罪耿炎，耿炎是个年轻人，他只是太过敏感了，被吓敏感了，吓出敏感症了。华涌先生，他不可能是特务，如果他是特务，那更伟大了，这样的特务已经看清真相，与人民为伍，告诉大家真相，不是更伟大吗，他要不是特务，那他更伟大了，14亿人里边， 有几个华涌啊。无论从他的形象，气质，谈吐，和办法， 执行力，他所带给我们的真相和信息，这都无人可替代。可惜的是，只有一个华涌，如果华涌先生能出来，如果我能帮上什么忙， 只要是合法的啊，必须合法，文贵一定全力以赴。天佑华涌先生和你的孩子。这个不是没有一人事而难，华涌就是一个好男人，非常之佩服。
然后呢，高低端人口的事情，转移了文贵的爆料，转移了文贵爆料所必须大家关注的焦点，这个盗国贼们，成功地将视线转移， 这不是故意的，但是这是有操作的，这个事情不可能结束，怎么可能结束， 中国人都死光了， 也都不可能结束。
另外一个这两天大家讨论更多的事情，是法新社的报道，法新社的报道呢，也是很久以前一直跟我联系，准备参加全球发布会啊， 一直要采访我， 我给大家说过，这个很多很多媒体联系， 因为我不接受采访。由于我接受了HBO视频采访之后，我答应了这个法新社， 所以说就那天接受了采访， 我一直在开会，很忙， 说好半小时，那天坐下来就开始说， 我没心里准备。然后呢， 采访完了，结果很长时间，谈了很多事情，但非常令我很遗憾的事情， 又一次被盗国贼所利用。
我没有想到的事情，法新社，是这么有影响的媒体， 纽约时报报道了那么多次也没有全世界去报道，报道完了过去了就过去了，那么结果法新社的这个不得了了，这个台湾，香港，日本，非洲，欧洲，七七八八一大堆，全部都是转载， 各种文字的，不但转载，坏了，这就是看出来了，有人又开始黑郭文贵了，这非常清楚。
我文贵是一直以来，我再次重申，郭文贵所有爆料的原则， 就是郭七条，不反习主席，不反中国，不反中国人，就是中华民族，我绝对不谋求中国所谓的彻底大乱，更不允许中国乱， 我不会支持中国大乱。就是反对以贪反贪，以黑反贪，以警治国，以黑治国。
这就是我郭七条，不会改变， 凡是和我这个不一样的口调，都是别有用心。人家法新社很简单， 说我要改变这个体制，这个体制他现在不依法治国，它以黑治国，啊，我是要改变这个， 结果要推翻北京， 冠上大帽子，要这个推翻北京了，而且呢， 还有人说我和班农合建一个，合建媒体， 推翻北京。我给法新社说的事情，他一再的问，班农先生和你聊什么，我说他很了解亚洲， 他是个我很少见过了解亚洲的西方领导人。他在我社交媒体，和下一步媒体的运作上，给我很多建议。
结果就变成我跟他合作了，不可能， 我跟他没有合作，另外一个，我没有说要推翻北京，我要改变这个体制，我没有说要推翻北京，而且一切都以郭七条为主，这就是现在的王岐山， 孟建柱，傅政华， 孙力军等盗国贼们，和他背后的老板们，处心积虑，从头到尾 最想干的这件事， 把我变成习近平先生的敌人，把我变成国家的敌人，把我变成中国人的敌人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/144/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/144/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好，大家好，多伦多的，啊，太好了，熟人多了，按耐不住提前了。是啊，咱们大陆的推友说越早越好越早越好。嗯，好好，咱现在是YOUYUPE,推特同时直播，现在在船上呢，因为这个大家看到了我以前那个两分钟报平安直播，录的时候，我想了两分钟，脑子里想了两分钟。所以有时候呢，就是这个比如说没讲明白啊，有时候说多两分钟就发不出去啊，所以说这个都是两分钟。
首先我要给大家谈一下子，就是目前啊，大家要注意的，要小心的，就是盗国贼，最近有一个，就是一直以来就是那小动作吧。那小动作其中一个啊，就是所谓的换脸的，换脸的计划。刚才我发的那个推文里面，大家看到了，换脸计划是什么呢？他要用和平先生注册的假推、小平先生注册的假推、昭明先生注册的假推，还有那个，还有注册的N个，就是说像宝胜一样的假推，听说注册了几千个人吧，然后他们注册完以后呢，他分别给支持文贵的推友们发推特，然后就是发私信说，你看这个里面的单子很多，麻烦吧，我给你提个建议，谁还支持郭文贵啊，还有谁支持他？哪有挺郭的呀，你赶快吧。就是慢慢骂我郭文贵，你就可以回国了，你家里的问题就可以解决了。
所以呢，过去两三周来，绝大多数干这种事，就是很多支持我的推友收到的私信，收到私信还有来自和平的，和平先生啊，还有小平先生的，然后就说这个我给你出个主意啊，不要告诉任何人，你骂骂文贵，你家里事情好解决，你骂骂文贵你就会少很多麻烦, 还有一个澳大利亚的推友给我发的私信非常惊讶，说来自于陈晓平先生的。真的是陈小平，都发了个人的私人生活照片，肯定不是裸照大家不要往心里去想那么多啊。这个说给他建议说你骂骂郭文贵，啊，你就好办了，然后你也可以到明镜接受采访，然后这位推友就开始骂我了啊就开始骂了，就骂了发现什么不对劲，就再去找陈小平先生，那个已经没了。后来他找了真的陈小平发现不是那么回事。那么昭明先生最近比较惨，昭明先生是被利用的变脸计划最多的人，好多推友说昭明先生背叛你了，史诺毁你了。我给推友回复，我们是朋友，我们是网友推友，不存在谁忠于谁谁背叛谁，骂我也是应该的啊，怎么骂我都应该，文贵有错尽管骂。
所以说呢，很惊讶很惊讶，因为头一段时间呢，有人在北京给我说过是什么人什么人派出了多少人几个小组，分别对我的推友们，进行这个这叫挑拨离间，分化啊，还有呢，有这种所谓变脸的这个手段，大家可以看一看这个过去几周一堆的就是这种烂手段啊，这种烂手段我没往心里去啊，没往心里去。但是没想到盗国贼们真的用的出这种烂手段。真有点凉，大家看我运动完，我还换了一次衣服了。
没想到盗国贼就这么LOW的手段，你说你说怎么办呢啊？实在是LOW。而且LOW的不是一般的LOW，对这个推友们是用这种的手段。而且特别对女士们，很多女士，因为女士们都比较善良吗？他们就就老是给你还甜言蜜语啊，这个啊，酷帅，文贵一直都很酷很帅的啊，还没展示呢啊，没展示的啊，所以说呢这个大家要注意这个变脸的手段。啊，特别是对我们的女性们啊，特别是对我们女性的，简直是，好多人发给我的，对女性说的话，代表陈小平先生。我说小平先生这也太耍流氓了吧？怎么会这样，我都火了，我一想不对啊，小平先生跟我见面的时候，此人温文尔雅，真是一个知识分子，人特别特别好，我都爱上他了，真的爱上他了，我说怎么可能嘛。
唉呀这果汁，太好了，这个果汁，小的这个甜的，小甜的榨的特别香特别香。所以说我希望给我们推特的推友们微博的朋友们，小心这种用所有你熟悉的人来给你套磁，套近乎，然后让你骂文贵给你许诺。这种变脸的手段非常之卑鄙啊，但是盗国贼什么卑鄙手段都用得出来，大家可以想一想，你做这件事情跟我揭发的人和事和盗国贼有关系吗？有任何关系吗？
郭文贵啪啪啪了郭文贵郭三秒了，郭文贵又是怎么着怎么着了？和我揭发盗国贼有关系吗？没关系，和我揭发的这些坏人，按照博讯、伪石和西诺啊这些人，还有癞蛤蟆李说的话，是马建副部长在海外的所谓安全基金。我没钱了嘛，啊，多荒唐啊，所以说，根据这种说法，那我郭文贵十恶不做，万恶不做，可是这和盗国贼有关系吗？没关系嘛，对不对呀？这个起码常识。没有任何关系，那么这种起码常识大家都知道的情况下，还这么做，不就是转移视线吗？傻子都知道。现在郭文贵是好坏重要吗？郭文贵有没有钱重要吗？文贵穷的只能穿那个牛子，牛子褂，牛仔褂啊，你不叫牛仔夹克，牛子夹克，穷的叮当叮当响，你看着只能喝点牛奶了，坐在这个破船上没钱、真没钱了，断资金链了。
北京很多朋友跟我说，文贵我们要捐钱给你，我就一直说，我说我不需要捐钱，郭文贵要捐钱那天，就彻底完蛋了，不需要捐钱。
希望所有的这个这个推友们不要担心钱，文贵的钱和文贵的这个爆料没任何关系。
嗯，我天天和推友们分享一切，昨天有推友跟我说，为啥不分享这个啊，不够意思吧？本来今天就是录了两分钟算了，今天我说我明天早上跟大家分享。转发。我转发了，孙喆特别特别好，谢谢孙喆的这个视频非常有深度，非常有深度。昨天这个律师对文贵这么支持，我就非常感动，孙先生，这个揭露这个文昭的那个文昭先生那个，我非常非常的认可，非常感动，这都是有良心的人啊，相信有天理的人，相信天下应该有真相的人，这是起码的常识嘛是不是？大家应该都是这么尊重常识嘛。这么多最近被盗国贼挑拨离间、分化和瓦解。事实上帮助也很大，为什么说帮助很大，因为啊，这个因为这些人的分化更加能考验谁是我们的朋友，谁是我们的朋友，谁到底是不是我们的敌人，谁到底是真正的为国家民主自由啊，为国家民主自由工作的啊。谁真正的为中国争取民主自由法治，通过这一段，整个盗国贼们的海外运作暴露无遗，我特别享受这种感觉，因为在海外所有的盗国贼动用了一切几乎能动用的沉默的力量，对待过去的法轮功，对待过去的刘晓波先生，对待过去的所谓的民运的这所有的朋友们，没有一个人啊，他们可以说是感受过这次我身上的这种压力，这次我真的是引蛇出洞啊，是引网蛇出洞了啊。
这个三文鱼是特别特别给我弄的，很好吃。然后呢，大家也能看到，大家也能看到，这些盗国贼们，在这个海外沉默的力量，所所谓来启动海外沉默力量的手段。这些手段大家都看明白了，以后我们民运的朋友们，都应该在我身上学到了一些教训。所有的朋友要记住，我们对海外的民运的，任何民运的朋友都不要有任何攻击，除了5毛和沉默的力量之外，因为这些人都太不容易了。所有在海外敢举手民运的都是英雄。永远记住，文贵不会以海外任何真的民运人士为敌，永远不会，假民运不算啊，什么夏痔疮的完全是胡说八道，癞蛤蟆是这次执行的是换脸手段的最重要的人之一。到处发私信给所有人说，你看，你们只要是这个反郭文贵。我就和你们一起如何如何反共反习，然后呢，发这些信息的时候说只要郭文贵反习，我就跟他一起共同反盗国贼，然后你发信还和人说，你看你是那么伟大的一个民运人士啊，这个时候只要郭文贵能亮出来这个姚明珊的这个护照的另外一半，我和你们一起共同去找王岐山算账。
这都什么道理啊，癞蛤蟆李用这招去骗那些民运28年30年的人士说只要你反习啊，我就跟你们一起去反这个这个盗国贼，我就和你一起反共，不反习你就不反共了，不反习你不反盗国贼了，反盗国贼就是反习。谁是盗国贼啊？
大家听听这个逻辑，谁要信了谁就不配当民运的领导。然后啊，这是什么衣服啊？这个是那个牛仔一身。民运一定永远是我们的朋友，一定会成为朋友的，我给北京写信明确说，为啥不能把文贵的能力和资源变成为国家服务，为依法治国的正能量呢？我这是发自内心的呀，为啥不能呢？啊？我们海外的民运也不是跟人民为敌，我是和盗国贼为敌，为啥不能受到人民的尊重呢？为啥不能一起为国家带来贡献呢？
所以说希望大家，咱有原则，我可不是跟海外民运为敌啊，我们的海外民运，这次在文贵爆料事件当中，我相信会看到它过去没看到的东西或者遭受的打击，就没有体会到敌人，这回我们的敌人和我是面对面，直接是刀对刀枪对枪了。是一个很好的样板，把文贵当成你们的利用品。
我就给北京写信说，你们好好利用我嘛，利用文贵只要能达到只要是能让国家实现民主自由法治，只要让盗国贼在中国没有生存之地，谁都可以利用文贵。我非常荣幸的被你们利用啊。特别是现在敏感的这些事情，敏感的事儿，大家别着急，我说三年呢，别着急啊，这个这个着急了，我们就真的会失败的很惨，凡事举了极大的，喊个口号响的，绝大多数要么是假的命运，要么就是自己不想活了啊。
谢谢广东人民，放点尖椒啊，尖椒一点点，然后炒鸡蛋，嗯。当然好吃了，就是法国厨师啊，特别特别好吃，所以推友们想让我边吃边聊，我说我就来吧，边吃边聊。我会在这衷心的希望大家一定要对民运啊，民主法治所有的人事工作的人士，争取追求的人士，保持绝对的尊敬，再次重申不会跟任何人为敌。但是我再说一遍，我不求你们任何人帮我，我有我的计划，我干我的事儿，我有我的计划，我不需要这些帮助，我根本不需要。你们尽管走你们的路，需要文贵的时候文贵全力以赴。
你愿意利用文贵全力利用文贵，但是我不希望你们，我也不指望你们来帮我。唐柏桥先生是我现在一直很尊重阿辛灏年先生，我特别尊重啊，我非常非常的尊重他们，一直尊重啊，我之所以我拉黑的原因是罚我自己。  因为唐柏桥先生给我发了一个二十几分钟的那个音频里面啊，这个说了很多观点，严厉的批评了我，严厉的批评了我，而且活这么大也很少人对我那个口气，对我，像那个时母训子一样啊，我还真是，我说我得反思啊，所以拉黑了嘛! 但是我从来没有说不支持他们的大会啊，从来没有，任何时候没说过。然后他们就利用这件事情，太多人想把事情搞复杂，利用这件事情。有意义吗，没意义。唐柏桥先生，梁建豪先生我也拉黑了呀。我只是不想让梁建豪先生在我的推特上骂人。尤其是骂人，在我就不喜欢任何人打着我名义干什么事情，我不喜欢，所以我就这么做了。但是呢，不影响我的尊重啊，不影响他是我的朋友啊，我跟这个梁建豪先生，唐柏桥先生私下里边还都在联系啊，互相鼓励啊。我不想对任何人做出评价，唐柏桥先生，梁建豪先生啊，魏京生先生也好，是吧，盛雪女士也好，这个这个这么多的民运大佬们，我哪有资格评价呀，我们现在说实在话，海外的咱们这个民运的人是海外追求独立民主自由的法治的这些积极人士，现在我们很多人已经各立山头，比百货商店里面的党派都多啊，琳琅满目啊，大家这个山头各有各的主张。我还觉得我学都学不过来，我觉得我能学明白，我已经到了90岁了，我也该该over掉了就该死掉了，没啥意义，我觉得就是一句话啊，就是没那么简单，中国需要改变，啊，就这么简单，你在说具体的这个什么改良派改革派还是暴力派啊，还是什么武力派，啊，还是什么什么那个宪政派，有意义吗？你连现在连馒头都吃不着，你说今天我弄个大游艇我上海上去，我想吃那个法国餐去啊，喝这个特制的这个这个果汁，不喝的桶装的，有意义吗？
所以说，我认为很现实，我现在就是打击盗国贼，就会推进民主自由法制建设，媒体逐渐独立，法制逐渐，啊，这个这个司法制度完全重新建设，然后司法独立，司法独立这个这些独立以后，中国就会走向我们想象的一样啊，这就是我想象的呀，这是最关键的呀，所以说这个我追求的很实际很现实啊，很现实，就是这么简单，没那么复杂。
我在国内追求民主法治，大家查查我的历史去好好查查我在国内做什么呢？我再次重申，郭文贵敢举手说过无数次，包括在国内的时候没在国内拿出一分钱，没赚我们中国老百姓的一分钱，我反而给中国从开始我裕达国贸，我是河南省唯一的100%的外资，我连续三年是河南省最大外商投资者。我是给国家带来外商投资最多的，郭文贵要在国内拿过的钱到海外的享受，我就该掉海里嘎嘣死了，如果我不是这样，你们说我的人你也应该得到这样的待遇。
我再次重申没在国内赚一分钱，郭文贵的每一分钱我是阳光之下，经得起任何人的考验，包括昨天郭铂晶先生每次讲的时候他说我，可能文贵有些钱是不干净的，我再次重申郭铂晶先生，郭文贵没有一毛钱是不干净的，如果一毛钱有什么，我不敢坐着我的游艇直播我在这吃早餐。我希望每个人都明白，我发现任何人说我哪一分钱是不干净的，我没从大陆带出一分钱，而且我被刘志华当年在北京从2002年查到我2006年，也是上百个干警天天查我，我要在那之前有任何犯法我就活不到，根本活不过2008，那就抓得不是刘志华是我，我是包括我去桑拿，如果有一次我去桑拿堵到我，就准备把我给办了。生活各方面都经历了他们考验，天天跟着我，20个警察开了各种警车，后来这人成了我朋友。他们说他们没绝对没想到，郭文贵真的就是家到办公室家到办公室，从来不去桑拿房夜总会，也没有任何所谓情人，这就是郭文贵敢于面对社会，财富是真实的财富。
我天不怕地不怕，就怕老婆啊，你说我是什么，就看我老婆高兴，一看我太太心情就好，啊，还有第2个，我怕谁就怕我娘。哈哈，我娘一说我娘一哭我就整个人就麻了，我老婆一发脾气，我整个人都不知道脑子转圈，我女儿，我女儿一和我喊我马上就老实了，她永远都是对的，永远都是伟大的光明的正确的伟光正，你咋弄啊？是不是啊？惹不起，老娘一哭你们咋办？天下都乱了，哎呀，你说从小就怕她哭，现在你在看怎么得了。
所以呢，我们家的这真是，必须怕，你说人家青春同志和我结婚，人家十四周岁我十五，两个少男少女私奔，你说这多荒唐啊，所以必须得听话啊。你说为啥我给所有的朋友推友说，一定要心疼你的老丈人老丈母娘，人家生的闺女啊，人家叫你给领跑了，我给领跑以后人家家里边人那一个那一个镇子上没有搭理他们的爸爸妈妈，就是历史上没有过，姓乐，乐家跟人家跑了还了得了吗？丢死人了，最后。岳父岳母啊，很早的过世，我老是愧疚，我认为当年跟我这个生气有关系，我老婆和我老说，你说咱有闺女了去想想，当年我岳父岳母啥感受啊，谁把我女儿领走了，我啥感受，你那不要我半条命，要我活不了了嘛，所以说大家一定要记住啊，这个要不会心疼自己另外一半的父母，不懂这个感恩，那你的人生不会幸福，不会开心的也不公平。
还有一个我觉得大家一定要深信的，就是说生自己的母亲和你天天相依为伴，最近的人，啊，最亲的人是你娘有血缘关系和爹，还有自己的兄弟姐妹，最近的人就是你的，睡在你旁边的老婆。和你的儿女们，最近的人你都不疼不爱不包容，你怎么可能有理想未来，那不都是假的吗？我们搞民主自由法治最后还是为了亲和近吗？这是起码的。郭文贵的钱，我希望郭宝胜先生，不管是支持文贵还是反文贵的，文贵再次重申，郭文贵被刘志华当年给查了那么多年，1999年赖昌星案啊，这个那个王友杰案后来的，都把文贵查的底朝上，文贵要有事就活不到今天了。
就是这个事情盗国贼对我的打击，竟然是啊，竟然是查了我上万次经历那么长时间。给我定的竟然是骗贷罪，啊，现在对他跟我啥关系啊？我再一次说，任何人没有说出一个重点啊，郭晶律师这个伟大的律师啊，郭宝胜这些就没有人听进去文贵的话过，包括所有的明镜都没问过，包括小平先生还缺法治的人，这老兄光盯着许晴了就忘了文贵的重点了，他一采访就老问我，关于许晴的事儿，私下里边你知道吗？所以说老想着许晴就忘了重点。你有没有想过一个问题也没问过，盘古大观，在审判的时候，那个案子一出，郭文贵让他干的，郭文贵让他干的，我再次重申三个问题，第一，郭文贵是哪国护照？郭文贵是不是中国护照？郭文贵是香港护照还是哪国护照？
如果你承认了我是国外的护照，我有没有中国护照，我没有任何一个中国护照，那没中国护照，在北京盘古大观北京政泉置业叫房地产公司，房地产公司是批外资企业是不可能的，那如果你承认了我是外国身份，那我就肯定不是这个公司的老板，对吧？这是肯定的吧，然后你们杜撰出一个所谓的实际控制人。中华人民共和国商法、合同法，还有这个刑法里面对这个最后实际控制人的定义是什么，那咱可以引用冠军刘成杰，孙瑶姚庆就是所有的人的事情，你给文贵来说说。然后你把所有中国的贷款集团你再好好讲讲。实际控制人是什么意思？还有所有的骗贷案当中说到了文贵下达的命令，下达的命令，我让他这样，我让他那样，我让他这样。这个猪都懂的道理，贷款的前提是什么？我可以刻假章你就贷给我钱吗？那是不是我现在刻个假章你还能再给我钱吗？贷款的前提是抵押。是我和农行之间贷款的合同，所有在贷款之前，第1个农行先进行项目考察、项目分析，贷款要交贷款评审会，贷款评估评估审查，然后再决定给不给你额度，然后再决定给你签不签初级贷款的协议，然后再签贷款合同，然后补交贷款文件。怎么把这给颠倒过来了呢？不提前面怎么贷款，直接就说你刻假章了，你就贷款了，猪都知道这是个颠倒黑白的事情啊。颠倒黑白全国的老百姓也无人问，中国的律师全部闭嘴，中国的公检法全部闭嘴，经得起调查吗？检察院怎么起诉的呀？那不就是拿枪逼着吗？这不就是司法不独立，司法不公造成的严重结果。更重要的事情，在庭上问郭文贵咋跟你说的呀，给我打电话，郭文贵怎么跟你说的呀？全世界有一个国家，审判当时最关键的当事人的时候，以一个人的口供就打电话作为证据，那你全人类不谁都可以判了嘛！
在海外的任何一个人，这就是书斋夜话里面那个他两个讲的非常非常好啊，说这件事情开个头，那以后海外的华人就不安全了，我这件事情，如果中国法司法是认可了，中国的老板没有一个安全的吧？他把人关起来然后说，毛主席给我打电话了，咱得把毛主席给抓起来。毛主席不需要证据啊，不需要电话通话记录，也不需要见证人，也不需要当事人的认可。明天又高兴了，打电话，川普总统给我打电话了，让我诈骗了，把川普也抓起来呀，这不是很简单的道理吗。
单方证据，没有任何所谓的语音，没有任何的纸张证据，你就可以把一个完全一个在跟你法律上，法律关系上没有事实证据，没有第三方的关系上就把他定罪了，这个司法的恐怖是多么厉害呀，大家想过这个问题没有啊，啊，这个人竟然是郭文贵身在海外，你把他，也不拿中国护照，你要拿中国护照，那我现在我可以说盘古和证券法人，你是中国的法人制吧？这个法人负责制吧。那我不是法人，我也不长期在那块儿这个执行这个管理工作，然后我到底是代理人、还是代持人？还是像冠军一样代持的人，你都没搞明白，完全把人抓起来以后，按照你指定好的版本，然后就打电话就打电话，用文贵打电话说，就把我给定罪了，天下岂有此理啊。不但这个问题上。更重要的，大家还有一个我说第3条的核心，郭文贵给谁带来伤害了？给贷款方带来伤害了？给社会带来伤害？给这个企业带来的伤害了？结果是郭文贵打电话导致了，中国的税收多收了几十亿，上百亿，没有伤害一个社会的个体，也没伤害任何第三方。结果郭文贵就是有骗贷罪，骗贷的前提是给他人造成损失和重大损失，或者给第三方造成损失，我没给第三方造成损失，我还给拿了十几个亿的利息。你说这个这叫什么样的犯罪，犯罪的目的是往外给钱，经济犯罪是给别人钱不是给自己捞钱，这符合常识吗？所以郭文贵再次重申没有一分钱是非法的，我没有在国内拿过一分钱，第三我和国内没有任何法律上的关系，不要把这个事情推到郭文贵身上来。
如果郭文贵要有罪了。我敢真的说，中国99.9的老板，不管国营私营的都得有罪，这是我说的这个。另外一个，我想再次重申的，所有推友们朋友们，今天不管是在这个开封审大连审，所有的审判当中。审判的结果出来以后我会做一系列的，我会做一系列的报告，这一系列的报告就是要说清楚，郭文贵的财富，郭文贵和各个官方的关系，郭文贵和任何人之间的关系，这事我是一定要讲清楚的。现在讲太早了，太早了啊，没意义。那么，什么？令完成的视频？呦呵。在网上现在又开始传这个，令完成的视频和盗国贼有关系吗？你有啥关系啊？令完成的视频跟海航有关系吗？令完成的视频和他们造这个假推特，诬陷造谣假音假视频有关系吗？你为啥不关注那个啊？干嘛关注假视频假音频啊？视频是真的吗？是令完成吗？哪来的重要吗？伤害谁了？凡是关心视频哪来的你就不配当我的推友，你也不配当人。所有的5毛们，你们一定要记住，今天你干的事情，绝对是给你祖宗造孽的，绝对是给你造孽的，不要助纣为虐啊，不要干这种伤天害理的事情。
然后呢，咱再说说乱伦彪的事情啊。这两天有很多很多朋友给我发来这样那样的信息啊，就关于说这个滕彪先生说乱伦的事情，然后他现在恼羞成怒，唉，我昨天我看一个朋友发他是桦甸的啊，吉林桦甸，我出生的地方是吉林磐石，县搭县非常近，我小的时候去桦甸，嗯，这个去我亲戚家非常美丽的地方，那里有很多桦树啊，然后呢，当时我还住在那里的酒店里啊，嗯，这个那时候就是汽车带炕的那种旅馆，然后好多人给我说媳妇啊，后来我人生第1次做买卖投机倒把，到桦甸去买了一台南京硬壳吉普。买了个吉普车，这个吉普车的这个这个，后来呢，买了吉普车做了买卖，就赔了我好几千块钱。那时候八三年底，买个吉普车倒卖哪的赔多少钱啊，弄得我挺惨的，但是我特别特变喜欢桦甸，很美。那么这个滕彪先生啊对我这种说法完全是错误的，我给他解释在搞清楚这个乱伦也不能乱说，就是滕彪先生你和你妈上床，你和你女儿乱伦，是不是。我和你女儿你妈上床那叫通奸补交乱伦。你是律师，你是这个人权律师。你不能把你这个乱伦搞出去乱说话。你还说你是引用推特占地，虽然也是专案组的和伪石他们这帮人是假的，而且你是没有出处的，你没有任何证据来源的。所以说你这种简直是荒唐至极，你还搞人权，对人权是最大的侮辱，从这方面可以看出来，就是乱伦彪先生起码的人格啊，起码的法治概念都没有，法律概念更是没有，那依法治国都是胡扯的事儿都是借口。这就是在中国待吧，待不下去了，找个理由混到美国来，打着反共的名义，打着人权的名义。到这来就乱扯了，这是纯粹就是人权骗子、这个法律骗子。而且出口脏字啊，出口就是脏字啊，而且现在有推友说包括关心先生说有时候这个文贵说脏话，有时候带有流里流气的，真的是我要给大家今天说实在话，我永远不想当一个假的人，我永远不想，我看够了咱们国内的当官里面染着七八十的染着黑头发啊，然后在私下里边说话这个一样，见了领导和这个高级领导另一样，见了低级领导一样，啊，这样的，高级领导，对啊，这样下一级的都这样的，然后上了主席台之后就这样，然后一看镜头就写字啊，然后呢，
一看没人了就生殖器就上来了，然后就勾兑钱了，都这样了，赶快兑钱了对数了，我最恨的就是这个。
我认为理想搞包装，形象搞包装，啊这个人与人之间的感情搞包装亲情搞包装，这是人类最大的悲哀。按照宗教上所说的啊，佛教所说的事情。世界上贪嗔痴慢当中最重要的就是妄语和造假，佛教讲的就是真相求得真相，真相就是这世界上根本都是在某种都是假的不存在，然后就是断了信念啊，破到了你的执着，然后让你得到了解脱。基督教很简单，佛教就告诉你。别在乎生死，不重要，咱们就是某种条件下的一个现象啊，这个没有什么，这个未来没有，也没有什么过去，但是你今天的行为和你未来的结果是有关系，有因果报应，你相信因果你就不会做恶啊，这是就你现在的言行决定了你的结果，实际上关键是因果论，但是呢。最开始他是无神论，无神论，叫你放下就解脱自己，不要被被死亡所恐惧，所有宗教都让你解决你对死亡的恐惧，衰老的恐惧，就是贪婪，对还是错，其实是根本啊，这个默罕默德很简单，你这天上就他一个人说了算，你现在只有听他按照规矩办事。你死最后去天堂了，就去天堂了，到天堂里什么都有，你想要的啊，什么都有。那么很简单，你得按照他的规矩，你得忠于他。这个很简单，你这一世都没有活明白，你能有下一世吗？是不是？你连人间都没有活明白，你还能去得了天堂吗？去天堂你就明白，不可能。
这是为什么我说把当下先活明白吧，我认为人间就是天堂，这一生这一世就是永恒，我相信，了解宗教同时，也很欣赏，琼瑶小说说的很好，就是霎那就是永恒。琼瑶小说所有的小说，最后就是一句话解释清楚，霎那就是永恒，爱情就是。刹那你有了就是永恒，这是一个我特别接受这个。包括那个张爱玲的这个我也喜欢我也看啊，我也看我也喜欢，这是为什么我觉得宗教和信仰是两回事，不要把宗教当成信仰啊，宗教我们必须要尊敬啊，要有顾忌，但绝对不可以迷信。宗教不是我们生来的目的，是我们生来修身养性的工具，不是我们的目的，啊，所以说呢，这是我的看法啊，三教也好，三教归一，中国当然了，这个儒教啊这个儒教，那就我先不谈了，我谈了很多人不高兴，但是我要谈道教，我有很多朋友，中国儒教界的几个，重要的人士都是我朋友，这个道教里面，现在像泰山张道长了，都是几十年的朋友了，这个很简单，就是你想不死长生不老学道教，然后你还得活着健康。
性能力还得强啊，比别人厉害，能打倒别人学道教。现在所有宗教都被什么教长们，还有那些牧师们、阿訇们、和尚们给垄断了，简直是胡闹。有信仰有宗教，千万别信传教的啊。觉得传教的你传你的教就完了，你就是一个法师，法师就解释了这个宗教的法，戒师的解释的法里边戒律啊，就是法师和戒师，然后牧师你就是给人家放牧的给耶稣，你就老老实实说，你又没有啥了不起的，然后呢，你阿訇更自私，从来不让人家看这个他的这个什么这个伊斯兰经啊。不让人拥有也不准抄也不能复制，不准别的民族翻译，只有他有权利，那他想怎么说怎么说，全世界的教就有一个最大的问题，经被念歪了，你去想去吧，佛教是无神论，现在天天拜菩萨菩萨地藏菩萨，全都是求奶奶告爷爷。求菩萨求佛祖给钱给平安。干了坏事得心理治疗一顿烧香拉倒，这都是愚蠢的，无神论成了有神论，有神论还成了一个叫现世可用论。本来就是空，明镜亦非台是什么意思？何处惹尘埃，什么意思？压根就不存在，对不对啊？那你这个这个耶稣也是这样的，是不是讲了半天自己啥都不好，有啥用啊？尊教千万别迷教，活在世上不是来为了教而活的，是为了你这来到世界上，你要搞明白为什么来为什么去去哪儿，然后解除你的恐惧和对生死的恐惧，衰老的恐惧，它是一个手段，不是目的。
所以呢，所以大家是从这个宗教上看出来的啊，我们现在海外的很多的这个朋友呢，对这个宗教这一块，说啥的都有啊，评价什么都有，而且很多人呢就不允许别人评价。好像只有牧师阿訇和尚可以讲经，恰恰相反，他们这一生下来都是研究那点事儿了，你对社会当下完全都不知道你有什么资格去讲这个呀，你连社会的生死疾病，衰老贫穷喜怒哀乐你都不知道，你就在那边抱着那个经书就邦邦念就是那么好？完全是错的，说不定那天俩人喝酒喝多了写字写错了都，特别这种译本那种译本。唉呀，我见过的啊，这个宗教界的真能把人生的整明白就没几个，一愤怒也骂人啊，自己比谁都重要，自恋的不得了啊，非常自我，就是贪嗔痴慢的，那些毛病他身上都有，那你让别人怎么叫幸福呢，啊，不可能信你也不可能服你吗？信你服你也不可能把你当成神了，那是不可能的那是悲哀嘛。那么乱伦彪这个事情就可以看得出来，我们现在没有宗教啊，没有信，没有服，没有戒律，没有恐惧没有害怕啊，这是很可怕的，那么同时呢，文贵呢，刚才说到就是，文贵不想做那种假的事儿。说假话。我都是实实在在的，我坐着跟你聊天的时候我不在乎，我不在乎任何推友对我哪方面看的是对和不对，好与不好，我只在乎我是真是假，因为我真了我就能得到，我就是对推友的负责任，讲真话真形象，这是最关键的，这是一。
第二我觉得我要说的是，我的形象展示各方面都要真实，真实是最重要最宝贵的。因为我们反对的盗国贼最关键就是假嘛，是吧？那么还有一个我觉得特别重要的就是说，嗯，我说的这些事情要经过时间的考验，经过时间的考验对推友有没有帮助，看清真相那就是信仰啊，那就是重要
。
所以说我按照我自己理解的人和真，和对推友负责这所有的我认可的这种标准，我尽可能向所有人展示真实的文贵负责任的文贵，这是为什么？文贵要在推友面前，充分的自然、真实、是真性情，真信息，真想法，真内心这比什么都重要，按照佛教的讲法万事在真面前，一切都不重要，真了以后那就悟清道理了，那就是悟出来道理，悟出来以后就是自然的大自然的真相。那就是发现在相对条件下将大海给它蒸热，1000多度，他什么都蒸发了，那都不存在了，那就找到大自然的本质和真相，这就佛教讲的，就发现啥都不存在，都没有道理啊，都是不存在，但是要尊敬在这个之外，我们上天之外还有另外一股力量，那就是佛家讲的，因果报应。要有对世界的敬畏啊，要对上天的敬畏。然后这个乱伦彪的事情不会结束的啊，我一定会跟他要有个说法，这事太严肃了。打着人权律师的名义，如此的伤害我，如此的无礼，如此的视法律不存在，你还在美国嚣张至极，跟李伟中，癞蛤蟆李、伪石史诺。还有夏痔疮纠缠在一起，然后天天还去搞这个，换脸手段，换别人的脸，然后去黑别人，这怎么能行啊。所以说今天大家要注意的事情，需要小心最近以各种你认识的，还有社会的公知们的名义作出的假推，发的假信息，挑拨你和文贵的关系。
还有一个就是滕彪的乱伦的概念是错的啊，滕彪跟他妈妈跟他女儿睡觉叫乱伦啊，就我跟她睡觉不就乱了，所以他一定要明白，他把乱伦的定义搞错了，他是个律师吗？他也会为此负责任。啊，最后非常感谢所有的推友们的支持，咱们9月1号，咱们开始真正的新的一个时代的爆料啊，9月1号啊也可能有改变，但是基本上，就是明天，稍后我会这个把这个推特上公告，9月1号我们直播什么？会不会直播？因为现在还有很多事我在等消息，谢谢所有推友们，谢谢你们的关注关心啊。别忘了我们一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月19日明镜专访第六期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/116/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/116/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈小平：各位观众早上好！
郭文贵：尊敬的明镜所有的同事们小平和所有的推友们观众们大家好！
陈：今天是2017年9月19号这是纽约时间上午9点，明镜专访郭文贵第6期按时开播！谢谢郭文贵先生！
郭：谢谢小平先生！
陈：再次接受我们明镜的采访。
郭：谢谢小平先生这是第2季第3集 是明镜采访第6集
陈：给大家先做个广告（笑） 要做广告 因为我给我们老板打工嘛 我一定要先做广告，刚才郭文贵先生也帮我们做广告这是知明镜专访郭文贵第
6期 前五期呢
郭：第6集
陈：第6集 你要知道前六期的情况能导播告诉我 在我们屏幕的右上方 有一个键你可以点，你可以进去可以看原来的信息。分别是1月26号 3月8
号 611，717，818 再加上今天这一期9 1 9，一共6期。 谢谢大家关注那我们明镜火拍呢，现在有96000多个，我希望我们马上突破10万个，因此
也希望你们点击订阅我们的明镜火拍。此外那我们明镜也有推特希望你们跟踪 我们的推特 你们的支持 是我们每次行动的动力 感谢大家
郭：又不包含文贵了，笑。。。
陈：笑。。。给你做广告时间。
郭：我别说了 我一说就超过18万了现在都14万多了
陈：上次我说我做个广告 你说我也要做个广告
郭：所有推友们 今天非常高兴的 在明镜火拍再次和小平先生以及明镜的同仁们冒着枪林弹雨，家人的安危，看着我们表情欢笑和严肃的背后，
实际上我们每个人都面临着生命的威胁。所以呢这个时候小平为明镜做的广告，我也希望大家呢，关注文贵的YouTube还有推特订阅。希望我们大
家彼此珍惜，这来之不易的用生命和一切换来的每秒的时间 推友们能坐在镜头前 能去看我们的节目是明镜小平 所有的同仁们还有文贵最大的荣
幸 谢谢大家！
陈：屏幕上我们有两个小花样 二维码，大家扫一扫我们的二维码就可以订阅我们的明镜，也可以“打伤”我们的明镜，好好谢谢好了。。。
郭：对不起，这个“打伤”是什么意思？
陈：打赏
郭：啊，打赏。打赏除了咖啡 还可以什么，现金可以吗？
陈：可以呀
郭：不是，你们应该。。。我老想打赏，打不进去你老是这个，我都不知道怎么打，你最好也弄个二维码就让我们一扫能扫进去钱
陈：现在我们就弄了二维码啊
郭：这就可以打赏？
陈：对，你一扫就可以给钱了。
郭：好，所有支持文贵的推友们希望真的是，100也好一千也好，不用太多，100美金1000美金也行，多多了给明镜打赏，支持明镜谢谢大家！
陈：我明镜老板和先生呢 喜欢喝咖啡 所以你们多打赏咖啡钱 陈小平呢喜欢喝白粥咸菜 你们就多打扫我喝白粥的钱和买咸菜的钱</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/104/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/104/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈：（1:11:08）好啊！怪不得你今天中午喝酒喝的多啊！最后一个问题啊就是说，你在3个小时在推特上报道了我将在5:30对你进行采访，然后导致你的通信系统被黑掉。我们错过了准时开播的时间。你推特里最后说你同时公布政法委书记爆料时间与大概内容。那么这个问题你现在可以回答了吧？
郭：小平先生，我跟你开玩笑。我中午跟国防部的朋友喝的，没多少酒，酒喝多了不这样。喝多了就把你和许晴的事给揭出来了！
陈：这就是喝多了的症状。
郭：我能感受到你和何频先生的兴奋。郭文贵有麻烦你俩就兴奋，郭文贵的麻烦就是你们的机会。你们就有新闻了嘛！你和小平先生在这方面是够职业的啊。就是让名人流血，打败名人打败网红，打败政客哎你们很开心。再就是我们有麻烦你们也很开心。闻到了血腥味你们就特别开心。
这个关于现在呢就是今天下午说的，关于9月1号爆料孟建柱的事呢。明天早上我本来定的9点，九点整在我Youtube，还有facebook,还有推特，同时直播：孟建柱书记怎么按需杀人！（1:12:42)孟建柱书记还有他的经济问题！
还有一个，真正的他是如何的角色。我说他是现代中国的贝利亚，斯大林时代的贝利亚。和贝利亚太像了！太像了！我看过几遍《斯大林传》，上中下集。我也看过《斯大林和他的女儿斯大林娜》，我也看过她的东西，看过《米高扬传》，我也看过《贝利亚传》和《贝利亚和他的儿子》。很有意思。我看完这些以后啊，我觉得中国现在很像，他就是那个通向斯大林？？拥抱？？？尸体的贝利亚。
然后呢，斯大林有个故事。斯大林说自己的烟斗丢了。马上贝利亚抓了10个人，这十个人全承认偷了烟斗。结果斯大林发现他自己烟斗找到了。这是对贝利亚特务秘密暗杀，没原则的强奸轮奸玩弄女人，喜欢锻炼，那个时候他就抽？？？了。连斯大林的女儿都想玩。斯大林的女儿到他家去了，斯大林不愿意了让赶快回去。而且斯大林警告他女儿永远不要相信贝利亚。
贝利亚最后的结局是，斯大林的死，就是贝利亚给毒死的。自从斯大林公开的批评了那时候的贝利亚同志，布拉什维克。批评了他，他就死了，毒死了。睁大眼睛。她女儿传里有一句话，很有意思我记忆深刻。说她爸爸死以后，贝利亚围上去闻她爸爸身体，打开她爸爸尸体的时候，发现她爸爸的身体跟儿童一样那么皮肤鲜嫩，让她非常之惊讶。但是贝利亚冲上去拥抱去亲吻，他以为他就接班了。最后1953年他也被抓了，被弄死了。很惨，全家灭门！
今天中国的孟建柱书记从人格上性格除了没有？？之外，对待钱和权力，和对待整个人都是这号人。太像了！连长相气质都像！
所以说我明天九点钟开始，爆孟建柱书记。一直爆个大概十几天吧，事能说的差不多！但是可能明天可能由于因为今天啊，刚才我上你这之前被骇客好几个了，刚才我团队建议明天爆料他们一定是竭尽全力，刚才把这几个东西全给骇掉了。我们用最后的这个手段，顺利的直播。可能一会儿再跟大家商量商量，明天是改时间，稍晚一点儿还是改成后天。
请大家看我的推特，文贵从现在开始起，就像袁红冰先生警告的一样，文贵真正到了惨烈的时候！！这就是从现在开始！严格地讲是从昨天开始的！
从昨天到十八大的48天里，最最惨烈的，分分钟钟分分秒秒孟建柱书记孙立军副部长，还有傅政华先生王岐山先生，会用尽所有的权力，想尽了办法把文贵的家人员工资产文贵的名义文贵的肉体消灭掉！消灭掉！那还得打着习主席的名义消灭掉！
但是呢我觉得他们一定不会得逞的！
我还是那句话：上天让我知道了他们的秘密！就决定了这个结果：他们必死无疑！我们一定会胜利！我们近100年了没赢过！该我们赢一回了！这是我发自内心的！
上天这回站在了我们这一边！上天给了我这个机会！给了自媒体！还认识了一个何频还有陈小平！还有明镜！还有自媒体！这就给了郭文贵这个机会！上天赋予了我这个使命！
而且现在每一步棋，都上天在推着我走！你看他本来他要答应了这个我还爆啥呀？！我为了家人为了员工我真不能爆啊！绝对不能爆！
今天把我们全家人给骗了！把员工也骗了！我也尽了义务了！我兴奋在这儿呢！就我没有思想压力了！我全家人都抓了！枪毙！他们人生也值了！你让中华民族十四亿人因为你们要有一场革命，那值了！否则天天打麻将！对不对！有什么意思啊？
让我的员工你天天挣钱有什么意思啊？最多到蒙古大草原旅游旅游，吃点儿化学食品！是不是啊！吸点儿雾霾！这个如果让员工们收到了委屈，也杀不了你，让中国人获得自由！让中国少一点儿杨改兰！这个天大的好事啊！我现在没有任何顾忌！没任何忌惮！
我最怕的昨天他们给个消息：你说的完全答应！郭文贵：完全答应！你找中间人给你担保吧，然后呢我还不能食言！我真不能爆了！那我就给推友说：推友们，你得给我时间，我真爆不了！家人重要员工重要。我真的是，我一定是这样回应的。但是，那我会抑郁而终抑郁而死！！因为我的理想和抱负，是真正的想让中国早一点儿因为文贵爆料走向民主法治自由！郭七条！
但是一旦要是人家签了，为了家人员工，你说这个我不能不管哪，太不人道了！我连家人都不管，我给大家人道，可能吗？那是不可能的！所以我压力很大！我非常难受！
我那个？？？爵士死的时候，专门两周前我让太太代表我和我儿子我女儿去伦敦，推友还说你老婆跑了吧，实际是代表我去医院看望邓先生去了。结果邓先生说他想活着，他说：“我羡慕文贵。文贵有机会给中国人带来民主自由法治，我相信他能成功！“我跟—，一说这儿激动，是我人生中特别特别重要？？，我特别难受！他一直坚定的支持我！非常坚定！我相信他在天之灵他也会支持我的！他是比我了解共产党。他在西方世界里影响力很大！他有很多很多朋友，给了我很多很多支持！
所以在此我想说：推友们看我的推特，什么时间开始爆！一定会爆的！而且大家满满的看吧！这个10月18号一定是我第一次全球发不会！然后最后一天闭幕式，也是第二次全球发不会！还可能是第三次。（1:19:50）我会公告：全球发布会的参与方式，我会公告。好不好？这就是小平先生我对第三个问题的回答。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/103/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/103/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好，大家好，多伦多的啊，多伦多的,太好了，多伦多的,按奈不住提前了，是啊，咱们大陆的推友说越早越好越早越好。嗯，恩，喂，youtube准备好了吧？ok，近一点啊，不暗吧，好好，咱现在是youtube、推特同时直播啊，同时直播，现在在船上呢，在船上呢，现在这个，因为这个大家看到了。文贵以前那个两分钟的报平安直播，录的时候我老想着两分钟，老得想着两分钟。所以有时候呢，这个这个有时候没讲明白啊，有时候多过两分钟就发不出去啊，所以说这个都是两分钟，那么今天呢，在这块呢，首先我要给大家谈一下子，就是目前啊，大家要注意的啊。要小心的，就是盗国贼啊，啊，最近有一个，就是一直以来就是那小动作吧，那小动作其中一个啊，就是所谓的换脸的换脸的计划，刚才我发的那个那个推文里边，大家看到了，换两句话是什么呢啊，他们用何平先生注册的假推，小平先生注册的假推，昭明的先生注册的假推，还有那个啊，还有注册的n个，就是说像宝胜先生的假推啊，听说注册了几千个人吧，然后他们注册完以后呢，他分别给支持文贵的推友们发推特，然后呢就是发私信，说你看这个你在大陆很多麻烦吧，我给你提个建议，谁还支持郭文贵啊，啊，还谁支持他啊，哪有挺郭的呀，你赶快吧，就是骂骂郭文贵，骂骂郭文贵你就可以回国啦，你家里的问题就可以解决了。
所以呢，这个整个呢这个，呃～，这些过去两三周来呢，绝大多数都在干这种事，就是很多支持我的推友收到了私信啊，收到私信就是，唉，来自何平的何平先生的，还有小平先生的，然后就说，这个我给你出个主意啊，不要告诉任何人，你骂骂文贵啊，你家里事就好解决了，你骂骂文贵你就会少很多麻烦，还有一个澳大利亚的推友给我发来私信非常惊讶，说来自于陈小平先生的，真的是陈小平，陈小平给他发了个人的私人生活照片，但是啊肯定不是裸照，大家不要往心里去想那么多啊，这个说呃，给他建议说你骂骂郭文贵啊，你就好办了，然后你也可以这个到明镜接受采访，然后这个推友就开始骂我了啊，就开始骂了。就骂了发现以后不对劲啊。再去找那个陈小平先生，那个已经没了，后来他找了真的陈小平，发现根本不是那么回事啊，那么昭明先生最近比较惨，昭明先生被利用这个变脸这个计划最多的人变脸手段，好多推友说这个昭明先生背叛你了，杨建豪背叛你了，然后呢，这个这个这个数没回你了，我给所有队友回复，我们是朋友，我们是网友推友，不存在谁忠于谁谁背叛谁啊，不存在，骂我也是应该的啊，怎么骂我，应该说有错尽管骂，所以说呢，很惊讶很惊讶，因为头一段时间呢，有人有人在北京给我说过是什么人什么人派出了多少人几个小组，分别的。对我的推友们进行这个这叫挑拨离间分化啊，还有呢，有这种所谓变脸的这个手段，大家可以看一看，这个过去几周一堆的就是这种烂手段啊，这种烂手段，我没往心里去啊，没往心里去，但是没想这盗国贼们真的用的出这种滥。
哟，这有点凉，大家看了，我刚刚运动完，换了一次衣服了。给我这个这个衣服加上， 两侧船上的风很凉，哎哟，啊，哇塞，这个大家看到了这个，哪能想盗国贼那么low啊，太low了吧这手段，没想到他就这么low，他就这么low，你说你说怎么办啊，实在是low，而且low的不是一般的low，这个这个对这个推友们使用这种手段啊，这种手段，而且特被是很多女士们啊，很多女士因为女士们都比较善良嘛？他们就就老是给人家还还甜言蜜语啊，这个啊酷帅，哈哈，文贵一直都很酷很帅的，还没展示呢啊，没展示呢啊，没展示呢，所以说呢，这个大家要注意这个变脸的手段，特别是对我们女性们啊，特别是对我们女性们，简直是，好多发给我的，对女性说那话代表陈小平先生，我说这小平也太耍流氓了吧，怎么会这样，我都火了，哎我一想不对呀，小平先跟我见面的时候此人温文儒雅，真是一个知识分子啊，真是一个知识分子。人特别特别好，我都爱上他了，真的爱上他了，这这我说怎么可能嘛，哎呀，这果汁啊，给推友们看看，太好了你看，榨这个果汁小的这个甜的小甜的炸的特别香特别香，这个整个呀。唉你那边那个，刚才反映你那个youtube上，那个太人那个头像太远了，稍微近一点，所以说大，我希望给推友们和youtube所有的朋友们，微信的微友们、微博的朋友们说，小心这种用所有你熟悉的人来给你套瓷，套近乎，然后让你骂文贵，给你许诺，这种变脸的手段非常之卑鄙啊，但是盗国贼什么卑鄙手段都用得出来，大家可以想一想，你做这些事情跟我揭发的人和事和盗国贼有关系吗？有任何关系吗？郭文贵啪啪啪了，郭文贵郭三秒了，郭文贵又是怎么着怎么着。和我揭发的盗国贼有关系吗？没关系，和我揭发的这些坏人坏人的钱，按照这个这个博讯啊，这个韦石和西诺，这些人还有癞蛤蟆李说的话，是马建副部长在海外的所谓安全基金，我没钱了嘛，多荒唐啊，所以说，根据这种说法。那我这不，那我郭文贵，十恶不赦万恶不赦，可是这和盗国贼有关系吗？没关系嘛，对不对啊？这个起码常识吗？没有任何关系吧，那么这种起码常识大家都知道的情况下还这么做，不就是转移视线吗？傻子都知道现在郭文贵是好坏重要吗？郭文贵有没有钱重要吗，郭文贵穷的只能穿个牛牛子了，牛子褂，牛子褂啊，不叫牛仔夹克，牛子夹克，穷的叮当叮当响，你看着只能喝点牛奶了，坐在这破船上，没钱真没钱了，断资金链了。北京所有的很多朋友跟我说，文贵我们要捐钱给你，我就一直说我说我不需要捐钱，郭文贵要捐钱那天，工作就彻底完蛋了，不需要捐钱。
oh，thank you，I love it。鸡蛋啊。所以呢，希望所有的这个这个推友们，不要担心钱，文贵的钱和文贵的这个爆料没任何关系啊，没任何关系，哇，好极了，好极了，嗯，好，我现在跟朋友们分享一切，昨天有推友们跟我说，你为什么文贵不跟我们分享这个呀，为啥不分享啊，啊，不够意思吧，弄得我都不好意思，我好，我分享分享，本来今天就是录了两分钟算了，我今天我说我明天早上跟大家分享。唉转发喆，我转发了啊，孙喆特别特别好，谢谢，孙喆的这个视频非常有深度，非常有深度，过去这个对违规这么支持，我就非常感动，孙哲先生，这个揭露这个文章的那个文章先生那个，我非常非常的认可非常感动，这都是有良心的人，了不得，昨天郭伯丁这个律师这个对文贵这么支持。我是非常感动，孙喆先生这个揭露这个文昭的那个，文昭先生的那个，我非常非常认可，非常感动，这都是有良心的人啊，相信有天理的人，相信有天下应该有真相的人，这是起码的常识吗？是不是，大家应该都是这样尊重常识，那么这么多现在最近被盗国贼挑拨离间分化、瓦解。事实上对我们帮助也很大，为啥我说帮助很大呢？因为啊，法国枣饼啊，特别好，这个因为这些人的分化，更加能考验谁是我们的朋友，谁是我们的朋友，谁到底是我们的敌人，谁到底是真正的为国家民主自由啊，为国家民主自由工作的啊。谁真正的为中国争取民主自由法治，通过这一段，整个的盗国贼们海外运作，暴露无遗，我特别享受这种感觉，因为在海外，所有的这一次的，整个盗国贼动用的一切几乎能动用的沉默的力量。对待过去的法轮功，对待过去的刘晓波先生，对待过去的所谓的民运的这所有的朋友们，没有一个人啊，他们可以说是感受过这一次我身上这种压力，这次我真的是引蛇出洞啊，是引蟒蛇出动了。
哇，太棒了，太棒了，这三文鱼特别特别给我弄得，很好吃，然后呢，大家也能看到，大家也能看到这些盗国贼们？在这个海外沉默的力量，所未来启动海外沉默力量的手段。这些手段大家都看明白了，以后我们民运的朋友们，都应该在我身上学到这些教育，所有的朋友们要记住，我们对海外的民运的任何民运的朋友都不要有任何的攻击，除了他是这个五毛和沉默的力量之外，因为这些人都太不容易了，所有在海外敢举手民运的都是英雄，永远记住这句话，文贵不会与任何海外真的民运人士为敌，永远不会的，假民运不算啊，假民运什么夏痔疮，完全是胡说八道，癞蛤蟆李更不是了，瘌蛤蟆李是支持这次执行的是换脸手段的最重要的人之一，到处发私信给所有人说你看，你们只要是这个反郭文贵。我就和你们一起，唉如何如何反共反习，然后呢，跟人发私信说，只要你们，郭文贵反习，我就跟他，唉，我就跟他一起共同反盗国贼，然后发私信，还有人说你看你是那么伟大的一个民运人士啊，这个时候需要郭文贵亮能出来这个姚明珊的这个身份护照的另外一半，我伟东，我和你们一起来共同去找王岐山算账。这都是什么道理啊？瘌蛤蟆李用这招去骗那些民运，28年30年的人士说只要你反习啊，我就和你们一起去去反反这个这个盗国贼，我就和你一起反共，不反习你就不反共了，不反习你不反盗国贼了，反共就是反习。谁是盗国贼呀？大家听听这个逻辑！谁要信了？你就不配当民运领导，然后，着什么衣服啊，这个是那个岛及搞吗呐的牛仔裤牛仔衣一身，民运一定永远是我们的朋友，不可能不是我们朋友的，我给北京写信当中明确给北京说，为啥不能把文贵的能力和资源变成为国家服务，为依法治国的正能量啊，我这是发自内心的呀，为啥不能呢？变成正能量呢啊，我们海外的民运也也不是跟人民为敌，我们视盗国贼为敌，为啥不能受到人民的尊重呢？为啥不能一起为国家来来贡献呢？
所以说希望大家，这个永远的这个要，咱有原则，我可不是跟海外的民运为敌啊，我们的海外民运这次在文贵爆料事件当中，我相信可以看到他过去没曾看到的东西，或者遭受过打击就没有体会到敌人，这回我们的敌人和我是面对面啊，直接是刀对刀枪对枪了，是一个很好的样板，把文贵当成你们的利用品啊，我就给北京写信说，你们好好利用我吗？利用文贵啊，利用文贵达到只要是能让国家实现民主自由法治，只要让盗贼在中国没有生存之地，谁都可以利用文贵，我非常荣幸的被你们利用，然后呢，特别是啊，现在呃，敏感的这些事情敏感的事儿大家别着急，我说三年呐，别着急啊，这个这个着急了，我们就真的会失败得很惨，凡是举着旗大的，喊着口号响的，绝大多数要么是假的民运，要么就是自己不想活了啊，谢谢广东人民啊，嗯，鸡蛋，哇，这个鸡蛋，放点尖椒啊，尖椒一点点，然后炒鸡蛋，哦好吃。恩哇，太好吃了，香，这是个法国厨师，法国厨师啊，特别特别好吃，所以咱推友们想让我边吃边聊，我说我就来吧，边吃边聊，法国，这个饼特别好吃，所以所有的推友们，文贵在这衷心的望大家一定要对民运啊，民主法治所有的人士，工作的人士，争取追求的人士，保持绝对的尊敬，再次重申文贵不会跟任何人为敌，但是我超，我再说一遍。我不希望任何民运人士帮我，不求你们任何人帮我，一定我我文贵我有我的计划，我干我的事，我有我的计划，我不需要任何人帮助，我根本不需要啊，你们尽管走你们的路，需要文贵的时候，文贵全力以赴，
你们愿意利用文贵全力利用文贵，但是我不希望你们，我也不指望你们来帮我，那么，coffee，one more coffee，thank you。唐柏桥先生是我现在一直很尊重啊，辛灏年先生我特别尊重啊，我非常非常的尊重他们，一直尊重啊，这个我之所以，我拉黑的原因是罚我自己罚他，因为唐柏桥先生给我发了一个二十几分钟的whatsup，那个音频里面啊。这个说了很多观点，严厉的批评了我，严厉的批评了我，而且我活这么大，也很少人对我那个口气，对我像那个狮母训子一样啊，训的我嗷嗷叫唤，我还真是，我说我得反思啊，所以拉黑了嘛。但是我从来没有说不支持他们的大会啊，从来没有，没任何时候没说过，然后很多就利用这件事情。太多人想把这事情搞复杂，利用这件事情，有意义吗？没意义，唐柏桥先生、杨建号先生我也拉黑了呀，我只是不让杨建豪先生在我的这个推特上骂人，我不希望他骂人，在我就不喜欢任何人打着我名义干什么事情，我不喜欢，所以我就这么做了，那当然不影响我的尊重啊，不影响他是我的朋友啊。
我和这个杨建豪先生唐柏桥先生私下里边儿都有还都在联系啊，互相鼓励啊，啊～，我不想对任何人做出评价，唐柏桥先生，杨建豪先生也好，魏京生先生也好，是吧，盛雪女士也好啊，这个这个这么多的民运的大佬们，我哪有资格评价呀，我们现在说实在话，海外的咱们这个民运的人士，海外追求独立民主自由的法治的这些积极人士们，现在我们很多人已经各立山头啊，比百货商店里面的党派有多啊，琳琅满目啊，大家这个各守山头。各有各的主张，我还觉得我学都学不过来，我觉得我能学明白，我已经到了90岁了，我就会该该该该over掉了，就该死掉了，没啥意义，我觉得就是一句话啊，就是没那么简单，中国需要改变啊，就这么简单，你再说具体了，这个什么改良派，改革派，还是暴力派啊？还是什么武力派啊，还是什么什么这个宪政派，有意义吗？你连现在连馒头都吃不着，你说今天我那弄大游艇啊，我上海上去，我想吃那个法国餐去啊，喝这个特制的这个这个果汁，不喝那桶装的去，有意义吗？连馒头都吃不着，你还去搞这个去，有意义吗？所以说我认为很现实，我现在就是打击盗国贼，盗国贼打击了，就会推进民主自由法制建设，媒体逐渐独立，法治逐渐啊这个这个司法制度是完全的重新建设，然后司法独立，司法独立，民，这这些独立以后，就会，中国就会走向我们想象的那样啊。这就是我想象的呀，这是最关键的呀，所以说这个我追求的很实际，很现实啊，很现实，就是这么简单，没那么复杂，我在国内时我也不追求民主法治，大家查查我的历史去好好查查我在国内做什么了。
我再次重申，郭文贵敢举手说过无数次，包括在国内的时候，郭文贵没在国内拿出一分钱，没赚我们中国老百姓的一分钱，我反而给中国从开始我裕达国贸，我是河南省唯一的100%的外资，我连续三年是河南省最大的外商投资者，我是给国家带来外商投资最多，郭文贵要在国内拿过的钱到海外来享受，我就该掉海里嘎嘣死了，如果你我不是这样的，你们说我的人，你也应该得到待遇，我再次重申没在国内赚一分钱，郭文贵的每一分钱我是光阳光之下，经得起任何人的考验，包括昨天郭国经先生。每次讲的时候，他说我可能文贵有些钱是不干净的，我再次重申郭国晶先生，郭文贵没有一毛钱是不干净的，如果一毛钱说，郭文贵不敢坐在这儿直播我的游艇，在这吃早餐，我希望每个人都明白，我发现任何人说出我哪一分钱是不干净的，我没从大陆带出一分钱，而且我被刘志华当年在北京从2002年查到我2006年，也是上百个干警天天查我，我要有在那之前有任何犯法，我就活不到了，根本活不过2008，那就抓的不是刘志华是我，包括我去桑拿我去如果有一次上桑拿房堵到我，就准备把我给办了啊，生活各方面都经历了他们考验，天天跟着我，二十几个警察开着各种警车，后来这些人成了我朋友，他们说他们绝对没想到，郭文贵工真的是就是家到办公室，家到办公室，从来不去桑拿房、夜总会，也没有任何所谓情人，这就是郭文贵敢于面对，社会的财富是真实的，财务。哦，哎哟，我们对面来了两美女，我说别往镜头里面闯，啊，好，你快吃点，吃，下面吃吗？我太太，美女呀，吓我一大跳，我天不怕地不怕，就怕我老婆啊，就怕我太太，从那边过来了，吓我一大跳，你说我这人吧，就看着我老婆高兴，一看我太太，心情就好啊，还有第二个我在。我怕谁，怕我娘啊，我娘一说我娘一哭我就整个人就麻了，我老婆一发脾气，我整个人就不知道,脑子转圈，我女儿也是，我女儿一给我喊，我就马上就老实了，没办法，你说咋办？你给他打也不行，吵也不行，他永远都是对的，永远都是伟大的光明的正确的伪光正，你咋弄啊？是不是？惹不起，惹不起，老娘一哭你能咋办？天下都乱了，哎呀，你说从小就怕她哭，现在你再看她哭还得了，可以可以的。所以呢，我们家的人，真是，必须怕，你说人家庆芝同志跟我结婚，人家才14周岁我15，两个少男少女私奔，你说这多荒唐啊，所以啊，必须得听话啊。
你说为啥我给所有的朋友、推友们说，一定要心疼你的老丈人，老丈母娘，人家生的闺女啊，人家叫你郭文贵给领跑了，我给领跑以后，人家家里边的人，那一个一个镇子上没有搭理他们的爸爸妈妈的，就是历史上没有过姓岳，岳家跟人家跑了，还了得了吗？丢死人了。最后我老岳父岳母啊，很早的过世，我老是愧疚的慌，认为当年跟我这个生气有关系，所以说我有闺蜜了，我老婆和我老说，你说咱有闺女了去想想，当年我岳父岳母啥感受，谁把我女儿领走了，我啥感受，你去想想，那不要我半条命，要我活不了了嘛，所以说大家一定要记住啊，这个要不会心疼自己另外一半的父母，不懂得这个感恩，那你这个人生不会幸福的啊，不会快乐也不公平，还有一个我觉得大家一定要深信的，就是说自生自己的母亲和你天天相依为伴，最近的人啊，最亲的人是娘的，有血液关系和爹，还有自己的兄弟姐妹，最近的人就是你的睡在你旁边的老婆，你的儿女嘛，最近的人你都不疼不爱不包容，你怎么可能有理想未来，那不都是假的嘛，我们搞民主自由法治，不最后还是为了亲和近吗？这是起码的常识，我再接着说，郭文贵的钱，我希望啊，郭宝胜先生，郭国晶先生、还有所有的支持文贵的、反文贵的，再次文贵重申，郭文贵被刘志华当年给查了那么多年，然后1999年赖昌星案啊，这个这个网友结案后来的，都把文贵底查的底朝上，文贵要有事就活不到今天了，那再一个就是这个事情盗国贼对我的打击，竟然是啊，竟然是查了我上万次警力。常常时间给我定的叫骗贷罪啊，骗贷罪那跟我啥关系啊，我我再一次说，任何人没有说出一个重点啊，郭国晶律师这个伟大的律师啊，郭宝胜先生就没有人听进去文贵的话过，包括所有的明镜都没问过，包括小平先生还学法治的人，这位老兄光盯着许晴了，就忘了文贵的重点了，他一采访时就老问我关于许晴的事，私下里边你知道吗？所以说老想着许晴就忘了重点，你有没有想过一个问题没问过，盘古大观在审判的时候，一说郭文贵让他干的，郭文贵让他干的。
我再次重申三个问题，第一，郭文贵是哪国护照？郭文贵是不是中国护照？郭文贵还是香港护照？还是哪国护照？如果你承认了我是国外的护照，我有没有中国护照，我没有任何一个中国，那么没中国护照，那北京盘古大观，北京政泉置业叫房地产公司，房地产公司是批外资企业是不可能的，那么如果你承认了我是外国身份，那我就肯定不是这个公司的老板。对吧，这是肯定的吧，然后你们杜撰出一个所谓的实际控制人，中华人民共和国商法、合同法，还有这个刑法里面对这个最后实际控制人的定义是什么，那咱可以引用引用贯军刘呈杰啊，孙瑶姚庆这所有的人的事情，你给我文贵来说说，然后你把所有中国的贷款集团你再好好讲一讲，实际控制人是什么意思？还有所有的骗贷案当中说到了文贵下达的命令啊，下达的命令，我让他这样，我让他那样，我让他这样，任何一个猪都懂得这个道理啊，猪都懂得道理，贷款的前提是什么？是我刻假账你就贷给我钱吗？那是不是我现在开个假账你还能贷给我钱吗？贷款前提是抵押物，是我和农行之间贷款的合同，所有在贷款之前第一个农行先进行项目考察，项目分析。叫贷款，叫贷款评审会，贷款评估评估审查，然后再决定给不给你额度，然后再决定跟你签不签初级贷款的协议，然后再签贷款合同。然后你才补交所谓贷款文件，怎么把这颠倒过来了呢？不提前面怎么贷的款，直接就说你刻假账了，你就你就贷款了，猪都知道这是个颠倒黑白的事情啊，这～哈，颠倒黑白还全国的老百姓也无人问，中国的律师全部闭嘴，中国的公检法全部闭嘴，经得起调查吗？检察院怎么起诉的呀？那不就是拿枪逼着的吗？更重要额的事情，在庭上问，郭文贵咋跟你说呀?郭文贵怎么跟你说的呀？给我打电话，郭文贵怎么跟你说的呀？
全世界有一个国家审判当时最关键的当事人的时候，以一个人的口供，就打电话作为证据，那你这全人类不谁都可以判了吗？我们在海外的任何一个人，这是为什么《书斋夜话》里面那个，他两个讲的非常非常好啊，说这件事情开个头，那以后海外的华人就不安全了，我这点事情，如果中国把司法，如果是认可了，中国的老板没有一个安全的吧，那他，他说是他把人关起来以后说，唉，毛主席给我打电话了，咱得把毛主席给抓起来。那毛主席得抓起来，毛主席打电话了，没不需要证据啊，不需要电话通话记录，不需要见证人，也不需要当事人的认可，毛主席抓起来，明天又又高兴了，打电话，川普总统给我打电话了，这个让我诈骗了，那把他也抓起来呀，那不就很简单的道理嘛，这单方证据，穿裤子，没有任何的所谓语音，没有任何的纸张证据，你就可以把一个完全一个在跟你法律上、法律关系上，没有事实证据，没有第三方的关系上就把他定罪了，这个司法的恐怖是多么厉害啊，大家想过这个问题没有啊，啊，这个人竟然是郭文贵，身在海外。你把他没，不拿中国护照，你要拿中国护照，那我现在我可以说盘古和证券法人，你是中国的法人制吗？法法法这个法人负责制吗？那我不是法人，我也不长期在那块儿这个执行这个呃管理工作，然后你我我，到底是代理人还是代持人，还是像贯军一样的代持人，你都没搞明白，完全把人抓起来以后，按照你制定好的版本，然后就打电话，就文贵打电话说，就把我定罪了，天下岂有此理啊，不但这个问题上，更重要的，大家还有一个我说第三条的核心，郭文贵给谁带来伤害了，给代反方带来伤害啦，给社会带来伤害啦，给这个企业带来伤害啦。结果是光会打电话，导致了中国的税收，多收了几十亿上百亿，没有伤害一个社会的个体，也没伤害任何第三方，结果郭文贵就是有骗贷罪，骗贷罪的前提是给他人造成损失和重大损失，或者给第三方造成损失，我没给第三方造成损失，我也给拿了十几个亿的利息。
你说这个这叫什么样的犯罪，犯罪的目的是给往外给钱，经济犯罪是给别人钱，不是给自己捞钱，这符合常识吗？所以郭文贵再次重申没有一分钱是非法的，我没有在国内拿过一分钱，就算我和国内没有任何法律上的关系，不要把这个事情推到郭文贵身上来，如果郭文贵要是有罪了，我敢真的说，中国九十九点九老板都不管是国营私营的，都得有罪，都得有罪，这是我说的这个，另外一个，我想再次重申，所有的推友们所有的朋友们，今天不管是在这个开封省大连省，所有的审判当中啊，审判结果出来以后，我会做一系列的，我会做一系列的报告，这一系列的报告，就是要说清楚，郭文贵的财富，郭文贵和各个官方的关系，郭文贵和任何人之间的关系，这事我是一定要讲清楚的，现在讲太早了，太早了啊，没意义，那么，在，唉什么，令完成的事情，哎哟嗬，在网上，现在又在传这个令完成的视频和盗国贼有关系吗？令完成的视频跟海航有关系吗？令完成的视频和他们造这个假推特、假诬陷、造谣、假音频、假视频有关系吗？你为啥不关注那个去啊？干嘛关注那视频假音频呐！视频那是是真的吗？是令完成吗？哪来的重要吗？伤害你们谁了？凡是关心视频哪来的，你就在这儿当我的推友，你也不配当人，所有这个这个五毛们，你们一定要记住，今天你干的事情，绝对是给你祖宗造孽的，绝对是给你造孽的，不要助纣为虐啊，不要助纣为虐，不要干这种伤天害理的事情。
然后呢，咱再说说这个乱伦彪的事情啊，这个这两天有很多很多朋友给我发来这样那样的信息啊，就关于说这个滕彪先生说乱伦的事情，然后他现在恼羞成怒，唉我昨天我看一个朋友发他是华店的啊，吉林华店，我出生的地方是吉林磐石，磐石和华店是县搭县，非常近，我小的时候去华店，呃～，这个去我亲戚家，非常美丽的地方，那里有很多桦树啊，然后呢，当时我还住在那里的酒店里啊，呃，这个这个那时候就是汽车那个带炕的那种旅馆，然后开始好多人给我说媳妇啊，后来我人生第一次做买卖，投机倒把，到华店去买了一台南京硬壳吉普，买了这个吉普车，这个吉普车呢这个这个，后来呢，买了吉普车做了买卖？结果赔了我好几千块钱，那个时候你想想，八三年年底那时候买的吉普车倒卖，那你想想得赔多少钱啊，这个弄得我挺惨的，但我特别特别喜欢华店啊，特别特别喜欢华店。华店真的是太棒了，很美，那么这个滕彪先生，对我这种说法他完全是错误的，我给他解释在搞清楚，这个乱伦不能乱说，就是滕彪先生你和你妈上床，你和你女儿上床才叫乱伦，是不是，我和你女儿你妈上床，那叫那叫通奸，不叫乱伦，你是律师你是这个这个人权律师，你不能把你这个这个这个事乱伦这个搞出去，就乱说话，不但这个你还说你是引用推特战记，虽然也是专案组的和韦屎他们这帮人，是假的，而且你是没有出处的，你没有任何证据来源的，所以说你这种简直荒唐至极，你还搞人权，对人权是最大的侮辱，从此可以，从此方面可以看出来，就是乱伦彪先生起码的人格啊，起码的人格，起码的法治概念都没有，法律概念更是没有，那依法治国那是胡扯的事,那都是借口，这就是在中国呆着呀呆不下去了，找个理由混到美国来，打着反共的名义，打着人权的名义，到这来乱扯来了，这这纯粹正正这就是人权骗子，法律骗子，而且出口脏字啊，出口就是脏字啊，而且现在有推友说包括郭光星说有时候这个文贵说脏话，有时候带流里流气的，真的是我要给大家今天说实在话， 我永远不想当一个假的人。我永远不想，我永远不想当一个，我看够了，咱们国内的当官里面染着，七八十的染着黑头发啊，然后在私下里边说话一样，见了领导这个高级领导一样，见了低级领导一样，见了高级领导都这样（低头），见了下级都这样（仰头），然后上了主席台的时候都这样，然后一看镜头就写字啊。然后呢，这个这个一看没人了，就开始生殖器啪啪就上来了，然后就开始勾兑钱了，都这样了，赶快对钱了，对数了，我最恨的就是这个，我认为理想搞包装，形象搞包装啊，这个人与人之间的感情搞包装，心情搞包装，这是人类最大的悲哀，按照宗教上所说的啊，佛教所说的。世界上贪、嗔、痴、慢当中最重要的就是妄语和造假，佛教讲的就是真相,求得真相，真相就是这世界上根本，都是在某种都是假的，不存在的，然后就是断了信念啊，破到了你的执着，然后让你得到了解脱，然后耶，基督教很简单，又简单。佛教就是告诉你别在乎生死，不重要，咱们就是某种条件下的一个现象啊，这个没有什么这个未来，也没有什么过去，但是你今天的行为和你未来的结果是有关系的，有因果报应，因果报应让你，你相信因，你相信因果，你就不会做恶啊，这是就你现在的言行决定了你的结果，那么这叫因果，实际上关键是因果论。但是呢，最开始他是无神论，无神论就是把试着放下，就解脱自己，不要被被死亡所恐惧，所有的宗教都让你解决你对死亡的恐惧，衰老的恐惧啊，就是贪婪，到底是对是错，这这根本就是穆罕默德，很简单，你这，天天就他一个人说了算，你现在只要听他按照规定办。你死了以后就去天堂了，就去天堂了，到天堂去什么都有，你想要的啊，什么都有，那么很简单，你你得按照他的规矩，你得忠于她，你得循于他，你得当他的这个补充，很简单，你这一世都没有活明白，你能去当，你能有下一世吗？是不是，你连人家都没有活明白，你还能去到了天堂，去天堂你能明白不可能。这是为什么？我说把当下先活明白吧。把当下先活好，我认为，人间就是天堂啊，就是对的，这一生这一世就是永恒，我好相信，你别看我相信这些，我去了解这些宗教的同时，我也同很欣赏琼瑶小说说的，很关键的啊，就是霎那就是永恒，琼瑶小说所有的小说最后就是一句话解释，琼瑶小说霎那就是永恒啊，爱情就是霎那，你有了就是永恒，这是一个我特别接受这个，推特断了吗？
所以说这个这是一个，包括这个张爱玲的这个我也喜欢，我也看啊，我也看我也喜欢，这是为什么我觉得宗教呢和信仰是两回事，不要把宗教当成信仰啊，宗教我们必须要尊敬啊，要有顾忌，但绝对不可以迷信，宗教不是我们生来的目的，宗教是我们生来修身养性的工具，不是我们的目的啊，可以，所以说呢，这是我的看法啊，这个三教也好，三教归一。中国当然了这个儒教啊，这个儒教啊，那就我先不谈儒教了，我谈了很多人不高兴，但是我要谈道教，我有很多朋友，中国儒教界的几个重要人士都是我朋友，这个道教里面现在像泰山呐张道长啊，都是我几十年的朋友了，这个道教很简单，就是你想不死长生不老学道教，然后你还得活得健康。性能力还得强啊，比别人厉害，能打倒别人，不被人打到，学道教长生不老，然后剩下都是招了，现在所有的宗教都被那些道什么，教长们、和有那些牧师们、阿訇们、和尚们给垄断了，这这简直就是胡闹，信～，有信仰，有宗教千万别信传教的。我觉得传教的你传你的教就完了，你就是一个法师，戒师、法师就解释这个宗教的法，戒师就解释这个法里边的戒律啊，就是法师和戒师，然后牧师你就是给人家放牧的，给耶稣，你就老老实实的，你又没有啥了不起的，然后呢，你这呢，阿訇你，阿訇更自私，从来不让人家看那个，他的这个什么伊斯兰经。不让人拥有，也不准抄，也不能复制，还不准国的民族翻译，只有他有权利，那他想怎么说怎么说，心情好说一样，心情不好说不一样，全世界的教就一个最大的问题，经被念歪了，你去想起了佛教是无神论，现在中国天天拜，菩萨菩萨地藏菩萨观世音菩萨，全都是求奶奶告爷爷，求菩萨求佛祖，给钱给平安干了坏事和心理治疗一顿烧香拉倒，这都是愚蠢的，无神论成了有神论，有神论还成了一个叫现世可用的，本来就是空，明镜亦非台是什么意思？何处惹尘埃什么意思？压根就不存在，对不对啊？那你耶稣这个这个这个也是那样的，牧师讲了半天自己啥都不好，有啥用啊？大家，宗教千万迷教，活在世上，不是来为了教而活着，是为了你这来到世界上，你要搞明白为什么来为什么去去哪儿，然后解除你的恐惧和对你生死的恐惧，衰老的恐惧，它是一个手段，不是目的？好，所以呢，黑黑客还挺厉害的。
所以大家这是从这个宗教上看出来呢，我们现在海外的很多的这个朋友呢，对这个宗教这一块，说啥的都有啊，评价什么都有，而且很多人呢，就不允许别人评价，好像只有牧师阿訇和尚可以讲经。恰恰相反啊，他们这一生下来都去研究那点事儿了，你对社会当下完全都不知道，你有什么资格去讲这个呀，你连社会的生生死疾病，衰老贫穷、喜怒哀乐你都不知道，你就在那边抱着那个经书就梆梆念，那经书弄不好么好，完全是错的，说不定哪天哪人喝酒喝多了写着写错了都。特别那，这种译本，那种翻译本，唉呀，我见过的啊，这个宗教界的真能把人生的整明白就没几个，一份论文也骂人啊，自己比谁都重要，自恋的不得了啊，非常自我，就贪嗔痴慢那些毛病他身上都有，那你让别人怎么叫幸福呢啊，不可能信，也不可能服你吗？信你服你，也不可能说就是说把你当成神，那是不可能的，这是悲哀嘛，乱伦彪这件事情就可以看得出来，我们现在没有宗教啊，没有信没有服，没有戒律，没有恐惧，没有害怕啊，这个很可怕的，那么同时呢文贵呢刚才说到就是，文贵不想做那种假的事，说假话我都是实实在在的，我坐在这跟跟推友所有聊天的时候，我不在乎，我不在乎任何推友们对我哪方面看的是对和不对，好与不好，我只在乎我是真是假，因为我真了，我就能得到，我就是对推友的负责任，讲真话真形象，这是最关键的，这是一。第二个我觉得我要，说的是我的形象展示各方面都要真实，这真实是最重要最宝贵的，因为我们反对盗国贼，最关键就是假嘛！是吧，那么还有一个我觉得特别重要的就是说呃，我说的这些事情要经过时间的考验，经过时间的考验，对推友们有帮助，看清真相那就是信仰啊。那就是重要啊，所以说我按照我自己理解的人和真和对推友负责，这所有的我认可的这种标准，我尽可能向推友们展示真实的文贵负责任的文贵，这是为什么文贵要在推友面前，充分的自然、真实啊，展示真性情，真信息啊，真想法，真内心啊，这比什么都重要，按照佛教的讲法，万事在真面前一切都不重要，只要真了，那就真了以后那就悟清道理了，那就是悟出来道理，悟出来以后就是自然的，大自然的真相。在相对条件下，那些树和大海，给它蒸热1000度，它什么都蒸发了，那都不存在了，那就找到大自然的本质和真相，这就是佛教讲的，结果发现啥都不存在都没有道理啊，都是不存在的，但是要尊敬在这个之外，我们上天之外还有另外一股力量，那就是佛家要讲的因果，叫因果报应，要有对世界的敬畏啊，要对上天的敬畏。
然后这个乱伦彪的事情不会结束的啊，我一定会跟他要有个说法，这事太严肃了，打着人权律师的名义，如此的伤害我，如此的这个这个无礼，如此的视法律不存在啊，你还在美国嚣张至极，跟李伟东、癞蛤蟆李、韦屎、屎诺，还有夏痔疮纠缠在一起，然后天天还去搞这个换脸手段，换别人的脸，然后去去黑别人去，这怎么能行啊，所以说今天大家要注意的事情，需要小心最近以各种你，你认识的社会的公知们的名义做出的假推，发个假信息，挑拨您和文贵的关系，还有一个。就是滕彪的乱伦的概念是错的啊，滕彪跟她妈妈、跟她女儿睡觉叫乱伦啊，我跟她睡觉不要乱伦，这他一定要明白，他把乱伦的定义给搞错了，他是个法律，他要为此，他是个律师嘛，他要为此负责任啊，最后非常感谢所有的推友们对文贵的支持啊，咱们9月1号。咱们开始真正的新的一个时代的爆料啊，9月1号，也可能9月1号有改变，但是基本上9月1号，全面就是明天，稍后我会这个，稍后我会把这个推特上公告啊，9月1号我们直播什么啊？会不会直播啊？因为现在还有很多事情我在等消息，谢谢所有的朋友们，谢谢你们的关注关心。别忘了我们一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月18日明镜专访第五期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/94/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/94/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:观众朋友们,你们好!今天是8月18号,明镜专访郭文贵第五期按时
开播。很高兴在这里见到了大家,也见到了郭文贵先生。您给大家先问声
好?
郭:小平先生好!所有的明镜的同仁们好!所有的明镜的观众、文贵的
推友们,大家好!
陈:我先给明镜做个广告。这是明镜专访郭文贵的第五期。前面我们已
经做了四期,那么这四期呢,分别是今年(2017年)1月26号的第一期、3月8
号的第二期,然后就是6·16,6月16号,然后就是7.17第四期,一路数下来,
这一期8·18第五期。有兴趣的观众可以去我们的《明镜火拍》去观看、去追
溯,最好从一看到第五,给我们增加点点击量,也别忘了增订和点击我们的
《明镜火拍》。好了,我的广告做完了!你要不要跟我们也打打广告啊?
郭:我也有广告啊!请大家多订阅明镜的YouTube,同时,订它一个的
时候,要订文贵两个,订推特和YouTube,谢谢!
陈:我听说何先生跟你在打擂台,抢增订量。我也不知道这战况怎么样
了。反正我们最近,拜托观众和网友的支持,我们《明镜火拍》的订阅量在
明显地上升。也拜托网友的支持何频先生的推特和我的推特,推友也剧烈
地、猛烈地增加,我感到很荣幸,在此我也得谢谢推友!
郭:哈哈学会了!尊敬的推友们,大家好,这是文贵。何频先生挑战
我们的YouTube,还有推特的订阅量这是个好事。我希望他尽快超越我
们,虽然那是不可能的,我希望啊。小平先生的Twitter,我也希望更多人订
阅,这对我们现在的爆料革命有重大的帮助,使我们早日走进我们的民主、
自由和法治,我相信有更大的帮助。不是为了金钱,不是为了声誉,是为了
我们的未来所以希望大家多多支持小平先生、何频先生和明镜。谢谢!
陈:好了,言归正传,现在我要开始进入采访主题了。上一次7.17呢
我问了你为什么7.17要采访一下,那么我开一个题,为什么8.18这一天你要做
一个采访?
郭:这样,小平先生,咱们7.17呢,我认为是咱们文贵爆料以来,在
《明镜火拍》做节目以来,是一个分水岭的一期节目。在这个7.17以前,绝
大多数都是郭文贵是谁,郭文贵要干啥,郭文贵爆的料是真是假,郭文贵爆
的料有什么意义,绝大多数是在对郭文贵的本人,道德上,来处上,甚至郭
文贵的能力上,爆料的真假上,在这上面,主要是在存在更大的争议。这是
个正常现象。
首先,这个自媒体时代也是刚刚开始。自媒体时代以后,又冒出来一个
中国像我这样的非常受争议的人,特别是在过去几年已经被彻底妖魔化,几
乎没有任何正面声音的情况下,这么一个争议人物出现,而且要爆的料,是
大家内心当中都想做的事情都不敢做的事情这个差距比较大!对文贵的
过去的妖魔化的形象去要干的这种上喜马拉雅山去摘取大家都需要救命的
灵芝,这个怀疑、了解、争闹,这都是可以理解的。
那么7.17呢,给了大家一个答案,就说到底郭文贵要干什么,就是盗国
贼,郭文贵要反对盗国贼,和“郭七条”的追求和理想,让大家清晰地知道,
郭文贵要干这个。同时,经过那一段的怀疑、争吵,包括一系列的事件,那
么包括在明镜的几期节目的传播,包括小平先生这种专业的这种访谈,公平
地回答所有的问题,以及在播出以后和大家之间的交流,大家终于了解了更
多的关于郭文贵的真相。同时,通过明镜的直播和现在的自媒体加上我个
人的自媒体播出的节目,对整个我的追求的目标和大家想了解的事情逐渐清
晰。所以我说7.17是-个分水岭,划时代的-个节目。
但更重要的,我要说一句的事情7.17,现在很多人并没有明白这个意
义。我相信7.17在中国的政治、经济、文化,特别是在十九大前,它所起到
的历史作用,现在很多人并没有看得出来。随着日新月异,真相越来越多
然后大家越来越会看到更多事情会浮出表面,那么不管真的假的,结果都会
出来的。我相信7.17对中国走向自由、民主和法制,和党内的所有的怎么理
解这过去五年的腐败和腐败斗争,和这几年的高效维稳、高压维稳,以及过
去这些年来,中国现在积存的这些问题,我相信是一个很好的切入口,是一
个很好的样板,能看到真相。能看到真相,就会让我们更多地可能走向我们
的目标。
所以7.17证明了文贵是有料的,7.17证明了中国的这个以贪反贪、以黑反
贪、以警反贪,这个以警治国这是事实存在的。而且也大家逐渐看到,文
贵的事件是一场政治迫害、政治事件。这个政治迫害和政治事件,不仅仅证
明了我手里有料,也证明了这些盗国贼们的凶残,同时也拿出了证据,盗国
贼们盗取了国家是天下都瞠目结舌的巨额财富,同时扌曷开了全国人民关心盗
国贼哪来那么多钱谁让他(搞)来那么多钱,这个钱是要干什么的,他为</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月17日明镜专访第四期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/75/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/75/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
《自由女神与刘晓波 》部分 陈：郭先生你好
郭：你好先平先生
陈：今天阳光明媚，我们在游艇Lady May上看曼哈顿，你的一个动作非常感触。见到自由女神的时候我看你跪拜了三次，为什么这样做？你每次看到要跪拜三次，为什么形成这样一种习惯？
郭：这个说起来时间很长了。我第一次到这儿参观自由女神的时候，当时也在一个船上，之前我先了解自由女神的来历，美利坚共和国这个国家的追求，国家精神，和她来自法国的意义，包括自由女神代表的追求，和这个国家的精神，当时我就跪下三磕九拜，我就许下愿，我要把您的精神带到我的国家和民族，希望他老人家的精神大家公认的伟大的精神，自由民主斗争反抗和拼搏，追求自我追求自由。这种精神是非常伟大的，恰恰是我们中华民族最需要的，也是目前看来所有社会问题的症结。所以当时发誓每次来我都要来看看，每次看到都要行大礼，因为这是人类绝大多数人认为的精神追求的标准。什么叫真理，我以前说过，绝大多数人认为对的标准就叫真理。我认为自由女神精神在美国这个国家过去200多年的成功和发展强大起了关键基石的作用，同时给人类给各个国家带来了不可估量的积极影响，所以我每次来都这样。你看到了今天在我们游艇上，我都是一如既往的来自我承诺的行尊敬之礼。
此时此刻特别这几天晓波先生刚刚被尸体火化撒入大海，我们看到水的感情完全不一样了。我真希望在天之灵，像众神所说的一样，水通万物，晓波撒到大海的骨灰早日来到她向往和曾经生活的地方。我相信自由女神会给他带来，带他去他向往的国度和天堂。所以我今天对她既表示感谢，同时也希望她能早日把她的精神带入到我们的民族和国家。
陈：自由女神像是1886年10月28号，130年了。大变革时期，美国总统在建成典礼上他说：自由女神必将刺破人类的愚昧和无知，直至自由照亮世界。大概1984年的时候，联合国对自由女神有一个评价：人类精神的杰作。是非常高的。好多中国人来要寻找自由女神，是一个标志性的建筑。我呢在纽约呆了不少时间了，我没有如此近看到自由女神像。也没有看到一个中国人像你这样膜拜。我就想郭文贵怎么还有这一面呢？所以我就非常感慨。
你也不认识刘晓波，你怎么会把自由女神联系起来呢？
郭：首先在我看到自由女神的时候，在911的时候，被恐怖分子炸掉了双子塔，现在建立了一个独立的塔，叫Freedom Tower，也就自由之塔，这个地方追求自由，用对抗追求自由独立和民主，追求人权，同时由于对抗和矛盾而使这个最伟大的城市标志，在911毁于一旦。人类总是在对抗和矛盾中甚至战争中你死我活的斗争中在文明发展，自由女神和Freedom Power遥相呼应，今天作为中国人我们坐在游艇上，一个世界的超级游艇，这两个矛盾对抗的东西发生的史实和结果。就是伟大的对抗的一方的代表，他代表了自由，代表了追求自由，代表了追求民主，他的08宪章，和《我没有敌人》，包括再殖民300年很多方面。他实际告诉人，人本性追求自由独立追求法治，这是人基本的本性，是上天赋予人类的基本权利。不幸的是晓波被惨死，真是做到了家破人亡，死无葬身之地，这是我所说的。
现在盗国贼们管天管地管生殖器，管拉屎管放屁管你死了的墓地，现在连死了放哪儿都管了。这种对抗的结果让我们每个人都看到了，刘晓波的今天就是我们的明天，晓波在一个星期以前他也不能相信今天这个样子，一个月以前根本不会相信今天这个样子，今天所有海内外的华人，每个人都觉得这个事事不关己，就是因为事不关己，才导致了一个个的刘晓波的惨剧，我希望此时此刻都像我一样，我们会不会是下一个刘晓波，一定刘晓波不是最后一个，还会有很多个，希望这样的事情发生的越少越好，而且在更短的时间内让这样的事情不再发生，这就是我们每个人所追求的，我们对抗的是一种封建，是一种独裁，是一种体制，是一种对人民精神肉体的毁灭性打击的制度，我们现在看到的最严峻的形势，近几年来我所说的盗国贼们，他已经远远超出了我们所能承受的范围了，这已经不是把你给弄死，让你失去自由不给你民主那么简单，还要把你被肝癌死，然后把你火化了，让你家人还要感激它，然后把你真的死无葬身之地，撒到它们想撒的地方去。
这是什么悲剧？！今天我们在自由女神，在这样的阳光下，上空一架架的自由飞机，天空中飘着美丽的云彩，再看看天空中几十架的飞机，一直在飞翔着，这追求什么？他们追求自由！他们自由的出入境。不用担心像企业家担心被抓被扣，他们每个人在天空中飞翔，他们享受自己的财富，他们享受着阳光，享受着没有雾霾的天气，享受着没有污染的大海，享受着现代工业文明，全世界的人到纽约来。都在这里交融交流，提升享受互相尊重，此时此刻我们更应该懂得自由女神的意义，今天在这个船上的时候，更要想想应该感激晓波，我们感激好多像晓波这样的人，包括你们这些背井离乡，远离家园失去自由，为国家中华民族14亿人奋斗的每一个人，由于这些人的奉献和付出，晓波这样人的死无葬身之地，和他妻子刘霞和刘霞哥哥家人付出的代价和利益，他毕竟换来了我们今天自由女神叫对抗产生的民主自由法治，一定是有作用的，所以此时此刻我们应该向上天说：感谢晓波和所有家人，为中华民族所付出的，我们不相识但命运相连，我们没有利益关系，恰恰我们是最大的利益相关者。
所以此时此刻啊，心情即沉重又很感激也很兴奋，毕竟我们有生命还活着，毕竟我们还有自由，毕竟我们享受着世界上最好的物质环境。我们要做什么呢？对自己的良心对上天，真的扪心自问的说：我们为晓波做过什么？我们还能做什么？所以我此时此刻希望是我们真的希望大家想一想，为晓波家人做点儿实实在在的事，不要消费晓波，不要把晓波当成自己的某一个方面的利用品，而应该当成感激还要把精神发扬光大，做点儿实实在在的事，此时此刻我们更应该这样想，这是我发自内心的。
陈：联合国把自由女神定位世界遗产的时候啊，除了说她是人类精神的象征以外呢，还具体阐释了她有些什么内涵，自由女神鼓励思考辩论和抗争，成为自由和平人权废除奴隶制以及民主和机遇强而有力的象征。一路上你讲你如何的爱纽约啊，你还倡议过感谢美国的节日，你很爱纽约，到曼哈顿水上，自由女神像一下子把你的情绪调动起来了。在某个意义上让我看到了你平时没有看到的一面，我很感触。刘晓波这个事件刚才你提到特别的一个词我特别的有兴趣，你说他的被肝癌。在这之前你也提过刘晓波的一些情况，但是人们还不太相信，现在从结果来看，他的突然的死，这么多人为他出国他出不去，以及到现在死了以后，还要撒向大海，他的妻子到现在消失，没有声音，刘晓波的个哥哥要在一个莫名其妙的记者招待会上感谢党和政府感谢社会主义，所有这些东西啊让人觉得不可思议。您早就说过这方面的一些事情，我想顺便请问关于刘晓波事件您到底知道多少？你能不能给大家稍微透露一点儿？
郭：好。谢谢小平先生。这完全是偶然吧。这也可以说我们志同道合有其实必然。因为我们关心对国家民族走向独立精神思考法治民主自由这样追求的人和事情，我们一直都关注。这是每个人的本性吧。基于此吧过去很多和国家官员国安人员吧在谈的当中吧我说过，我问过一个安全部的部长，他当时给我做的手势，一定会被做掉，用他的话就被做掉。而且做掉一定不是杀掉，一定是所谓的被肝癌死，或者说是被病死，被躲猫猫死，或者被喝什么噎死。基于这种情况下呢，我早就知道，所以和一些人交流当中啊，说晓波能不能活着回来啊，我说：不可能。这是第一个。第二个，我对他们这么多年的了解啊，这都是一个程序化的事情，只是在某种事情可能影响了某种方式，但结局和时间程序不会改，就像很多发生徐明李明都是在马上要走了，几个月把你弄死了。因为就不允许你活着出去。不能形成一个对抗的力量。这就叫灭口。杀人灭口。这是个基本常识。
我们很可悲的是：我们的民主啊进步人士啊都充满了幻想，充满了天真，而且对盗国贼的嘴脸没有清醒的认识，这些不成熟和幻想，或者说他们假丑恶，我们要真善狠，就是你不能真善忍，你的真善忍只能让假丑恶越来越恶劣，什么也换不来。晓波的事情就这个结果。
另外他被肝癌死，北戴河会议十九大最关键的26号以前，这些老革命在讨论当中，这个事是不能存在的，一定要让他死。孙政才被抓了，王三运被抓了，大家要讲数要勾兑。你给我了两块我给你三毛，就是一个讲数的会吗！讲数当中必须排除一切异己，拿掉尽可能跟自己竞争的力量，那就拣软柿子捏，抓你孙政才没有后台啊，你后台都完了，贾庆林也完了刘淇也完了，其他人也完了嘛。你像刘晓波你就更完了，弄掉你证明了我的手段，我对党和国家的忠诚，和我的执政能力，这一系列都是为北戴河开会讲数增加筹码，增加对自己有力的筹码，更重要的是也是杀鸡给猴看，让老百姓们别得瑟，别对抗。还有一个，让你看到我政治的所谓原则正确性和坚定性，我手段之高明，实际上我们是丑陋邪恶，他们把邪恶当成高明，因为他们脑子里只有输和赢，没有任何其他概念，结局就是这样，这是必然。所以说，晓波这个事情发生我一点儿不惊讶，感到痛苦感到悲哀。但是如果你感到惊讶说明你对这个盗国贼这个体制的人们你是太无知了，太天真了。结果就是这样，在国内当局来看这是正常的。
只是很多人充满了幻想和天真，他的假丑恶你用真善忍对待，方法错了，思考错了。站位错了，结局就是这样。小平先生我希望像你这样的人，像我这样的人，不要再那么天真，不要幻想，不要变成下一个刘晓波。
陈：我确确实实，就像1989年共产党那样的杀人，很多人没想到。这一次刘晓波被这么搞死啊，很多人也没想到。还一个没想到是这一次刘晓波先生晚期肝癌的国际反响非常非常大，美国德国都在营救他。但是没想到中国政府如此的强硬，这也没想到，就是不放人，就要让他死在监狱里。还没想到的是，一幕一幕导演，开那样的没有记者发问的记者招待会，开那种把人杀掉还要逼迫家属什么都不行还要出来表示感谢的这样一些言语，这是让很多人无言啊，就是这样，这个政权到了和刘晓波不共戴天的仇恨的感觉，很多人不理解的是刘晓波只不过是一个书生，杀人不过头点地，为什么要这样对待呢？这也是很多人实在不理解的一个问题。
郭：这个实际上也没那么复杂，我觉着你们可能在外面时间长了，还有一个你们读书读得多，思考问题呢，这就是我们历史上说的文人啊看待政治问题永远老是偏差，事实上在这个问题上你的看待恰恰是你的偏差。
这里边很简单，现在国内有三大矛盾。上层的政治矛盾，过去是打群架现在是打乱架，大家就是争那个山头争那个椅子，无招不用。这里边儿没有什么标准，没有什么法治没有什么道德。你是拿了很多道德国家法治去套他，这是你错了。对他们来讲，就是谁争那个椅子争那个大椅子小椅子多几个椅子的问题，这打乱架的情况下，政治斗争。这种情况下谁都想表演。刘晓波事件是一个个表演表忠诚表演手段铲除异己利用的政治砝码的牺牲品，这是一。
第二个现在中国最大的矛盾，经济。中国现在货币增发恶性通胀股市萎靡大量外汇外逃，私营企业家都想跑，你看最近几个月以前说的事情都发生了。一个个的企业家都想逃，资产外逃，乐视在卖潘石屹在卖，他啥都卖了，他良心都卖了啥都卖。这些私营企业家的恐惧，对经济的不看好，和对自身安全的要求，一个个兔死狐悲造成的效应，私人企业家产业外汇外逃，经济上随时崩溃。房地产现在已经是GDP的六倍到九倍，全人类把钱给你都接不了这个盘，你增发的货币一日之间就不值一分钱。老百姓手里拿着人民币，现在是一比六，很快就60，80，所以大家就是弃船效应，赶快逃，这船快沉了快跑。这第二个这很大的问题。
第三个问题现在整个社会上大家整个是信仰或道德危机，lao老百姓之间也是你死我活。笑贫不笑娼，你杀人都没人在乎，只要有钱。完全是拜金主义。信仰缺失道德沦丧。社会矛盾到了一触即发，E租宝事件泛亚事件老兵事件雷洋事件，这又出现了刘晓波事件，这又出现了郭文贵和明镜冒出了个小敌人，这一系列的矛盾，拿什么来征服你啊？这就是拿出手中的枪捅出了手中的刀不行后边儿架上大炮。看比谁狠，反正在国内嘛，他说了算。那就是一统江山顺我者昌逆我者亡。这就诞生了历代帝王出现的效应，那就是恐怖平衡。恐怖平衡就刘晓波成了三个矛盾的牺牲品。
这也是为什么国内一系列怪异的事情发生。小平先生你看到这个的时候你应该感谢上天，感谢美利坚，感谢美国给了我们一个自由的地方。如果没有美国我们去哪儿？如果美国没有自由女神这个精神，我们能待得住嘛？我们去泰国去马来西亚早就给抓回去了！早就给论斤卖了卖的越快越好。这我太清楚了。
过去安全部的时候我看了他们一个一个的案子，包括陈伟力陈良宇的儿子，是用我们的飞机给弄回去的。就是这些国家他为什么贫穷为什么暴乱，为什么让人看不起，没有尊严，因为像我们这样的人没有容身之地。有追求有理想可以抗争的人，是没有容身之地的。这是为什么建立感恩节的意义非凡。不是说我们个人投投机，个人表现什么，希望每个中国人要了解，地球上对中国人安全的地方不多了。也就那么一两个两三个了。我们要珍惜我们要维护。感恩美国就是感恩自己。就是为了自由而战。为民主法治独立感恩嘛。所以在感恩节的事情上在自由女神的事情上，曼哈顿的事情上，再加上刘晓波的事情，再加上国内一系列事情上，更加让我们要坚定，只有自由是最无价的。只有民主法治才能让大家都安全。让我们的同胞让我们的子孙有未来有安全，有尊严。挣了钱你能花，老婆孩子是你的。否则的话你的老婆孩子是人家的，挣了钱你不能花，别人给你花。你死也说了不算。死了把你火化把你扔哪儿你说了也不算。那不是一个个案。那就证明给你看，你们只要不听话，刘晓波就是你们的样板。
看明白了吗？我把你弄死，被肝癌死，被雷洋死，雷洋打飞机死，还得感谢我。你还得闭嘴。我认为晓波不是最惨的，最惨的是刘霞，还有他的弟弟叫什么刘晖，还有她那个哥哥太可怜了。因为这个家人太惨了。因为我现在我太太和女儿来了以后，刚才你看到了。就我太太现在是越来越瘦，白头发越来越多，昨天我给我太太女儿儿子说，我现在做的事情用老百姓的话说，就是作死找贱，我完全可以妥协啊！我完全可以和他们做交易啊！
我现在所有做的事情是踩着我员工的白头发，我员工失去自由，员工家人的眼泪，我家人的自由眼泪和白发，生命来追求自由民主和法治。但是我告诉他们你们不要后悔，我们再活十年二十年，享受人间最好的生活，又能怎么样呢？哪一天被肝癌死？被打飞机死？被阳痿死？都有可能啊！我们的子孙后代呢？也是这样啊？我们活着不要看眼前这一点儿，人家美国人死了多少人？有了多少流血多少冲突才换来了一个强大的美国！他们也不是一生来就这样的嘛！还是有抗争有辩论有争论，才有自由女神的存在。
我们现在看到国内的盗国贼每次讲这话的时候，你看你美国过去如何如何。就因为人家过去奋斗了有毛病，有缺点人家才有了今天。上天才眷顾了他。如果美国还活在过去就没有美国。没有今天。中国的官员老骗老百姓，似是而非的道理，你看美国也这样所以我也这样。美国已经给你做了个样板你应该学好不学坏。这是起码的逻辑和常识。刘晓波的事情在美国不可能发生。也没必要发生，美国200年以前的灾难和错误，这个对中国老百姓欺骗蒙骗。还有那种愚民贫民弱民的逻辑导致了一个个的悲剧，这也是刘晓波的事情能体现出来的。完全拿老百姓当猪狗。
陈：我听到一种观点，就是说刘晓波肝癌死是一个阴谋。正好赶上郭文贵事件也在这个期间。这两个事件根据您的观察，你觉得刘晓波晚期肝癌事件和郭文贵事件之间有什么关联性吗？
郭：这个只能是猜测。没有证据。凭我个人对他们的了解一定是有关系的。王岐山这件事情影响太大了。打破了整个高层政治斗争的板块，她一定要利用各种事情转移注意力。最近我没法说了，就我这七八个手机，每个手机大概8000次发那个垃圾信息，我所有的Email全部被换了密码，我所有的电脑全部被骇客掉。我们直播换了一个又一个被骇客掉。我的孩子的朋友被抓，我们的员工是光审不判。我们的企业现在专案组又是各种威胁。又传递了各种威胁信息。到香港海外去采取各种办法，查封你的账号，毁坏你的名声，断掉你的朋友圈，让人远离你毁掉你名声。你也看到中央电视台这种丑陋的表演。拿出那种完全虚假的事实。拿着枪，失去自由，完全视法律不顾，造谣和抹黑文贵。这都是转移视线。
这些事情跟晓波一定是有联系的。有多大的联系，怎么联系。我们无从得知。但是从事实，我一再说，不要说证据，你要说事实。事实上就是这个结果，就是这样子的。
陈：我最后想问一个问题说：你说考虑为晓波做些什么事情。这是很好的一个想法。目前很多人关注。因为晓波已经死掉了。非常可惜没有把他救出来。晓波死前有个最大的心愿就是要救他的妻子刘霞。刘霞的身体不好。大家都知道，有严重的忧郁症。经过刘晓波这一次，晚期肝癌事件的打击，想象的应该身体更糟。未来人们关注的救助刘晖啊救助刘霞啊，你有什么建议吗？
郭：首先我觉得不要过度消费刘晓波。不要采取天真的想法，因为你做的过激的时候反而害了他了。不能让盗国贼们感觉到他们出来就一定会形成一股力量，就会对他们不利。拿他不会考虑人道的。也会让你刘霞刘晖被什么死，都是可能的。所以现在整个海外华人啊，没有领袖。没有组织，各干各的活各说各的话，各有各的小算盘。盗国贼看在眼里，比我们了解自己。所以他们对各国人你像一个个买通了，收集各种情报，他们会评估。评估你一旦刘霞和刘晖出去会对我产生威胁，那就会让你要么让你死，要么让你不出去。
所以现在海外的朋友呢，形成一个真正有实力的代表的人，策略的科学的和盗国贼形成一种让他放心符合他政治利益，把刘霞刘晖救出来。救出来以后，当然了资金不是问题了。我们大家有钱出钱有力出力，让她身体健康起来，精神恢复过来，让她不要那么早的跟政府对抗，兑现诺言。因为你出来对抗的结局是以后再也没有人出来了。这样的话能保存下去，这个民主追求法治和晓波衣钵的力量和精神传递和可能。未来给海外人士，和这些盗国贼们讲数的时候，打下一个基础。这都是策略这都是手段。
我看到现在是悲痛追思会，我说实在话。我是个生意人，我很现实的。这是完全无聊至极。你把钱眼泪精力留着，能做什么，什么对她有用，对未来有好处。别老表现自己的口才，表现自己的精神，表现自己的伟大，都是为你的。干点儿真的为刘霞刘晖的事，实实在在，怎么让她出来，怎么让她恢复，怎么有好的物理环境，让她安全。这就是事实。
所以我希望能有人站出来挑头，当然了如果我能做得到的我绝对愿意做。我非常愿意做！
陈：您更赞成从人道主义的角度策略的角度救刘霞刘晖，别的事情尽量淡化一些。
郭：人家刘晓波已经一辈子到最后来了一个死无葬身之地献给了这个民族国家，对抗追求自由发挥自由女神精神的人。如果还鼓励人家刘霞刘晖去送死去，拿咱们还有点儿良心吗？我们应该让刘霞刘晖彻底放弃。真心放弃。如果让我说了算：真心放弃。任何人再鼓励刘霞刘晖再去谈刘晓波的事情，这跟刽子手没什么两样，跟这些盗国贼没什么两样，有过之没有不及了。人家已经这样了。你看人家刘霞，一个女人没过过一天好日子。完全活在精神领域，人家刘晖，哥哥。不要让人家都当炮灰去了。我们该用人性理性，让人家过点儿人的日子。叫她有健康的快乐的，让她安静的过下去，不要打扰她。我特别希望他们出来以后就别让他们再上节目，特别明镜，你就别让她上电视了。也别让她谈民主了。也别谈自由了，也别谈晓波了。搞什么基金会，搞什么研究会，让他们要出面，那是害人啊。这是往死里害人啊！害一个不算把人家全家都害了！
人家用那个办法被肝癌死。我们是用鼓励的办法把她搞重要害死。这是不对的。这是我的看法。
陈：好。
郭：抱歉啊！
陈：你的说法跟很多人想的不一样。我想有一条人家能接受就是人道主义。你的关于怎么抢救刘霞啊抢救刘晖的意见呢我们视频节目会有很多人看到。我想会引起一些讨论的。
郭：我相信这个事情，这是我个人的想法。我们都有家人。晓波的家人太苦了。如果我能为她做些什么在资金上帮助，在海外来有什么帮助，我非常愿意。很荣幸。如果她愿意的话。剩下的事情我都不想谈。晓波已经伟大到这个高度很多人已经无法比拟了。就不要再让家人背着这个伟大的包袱，把她们压死。这个伟大是很多人背不起来的。这是不能承受之重。我们就不要再害人家人了。我们要尽可能的让他的家人过的好一点儿。快乐一点儿，健康一些。把她们出来得到自由。在不影响家人的生活下，让晓波精神发扬光大。我们要亲身去做。我认为这个比较重要。比较现实。我们把自己的事做好就是对晓波的尊重。就是对晓波精神的传承。这很重要。
陈：谢谢郭文贵先生在这么美丽的星期六的下午，在你的豪华游轮Lady May上，参观曼哈顿，讲解自由女神讲解刘霞和刘晓波。非常感谢您给我们提供这样一个机会。
郭：谢谢小平先生谢谢明镜的所有同仁。我也衷心希望我原来承诺过，有机会能让我们的推友们，有些人能上这个船上来，这个船是世界上连续几年获得设计大奖的船。希望有机会找合适的方式，有些推友们上船上来。在这个船上看曼哈顿确实是不一样的。在此呢小平先生您的问题问的特别好，希望我说的不对的地方大家多多包涵。仅是个人之间。谢谢你们！
陈：希望网友找机会来欣赏郭文贵先生这个游轮。也跟他讨论共同关心的问题。谢谢大家！
郭：谢谢！ 第六部分 【王氏帝国，危险的贯君深沉的刘呈杰，渤海金控和2015年股灾】
【摘要】
这个王岐山先生和那个女人这个，但愿他的母亲啊，能知道刘呈杰这种遭遇实在是太不幸了！太不幸了！大家看一看，这个孩子也很年轻。这个我们可以看到，王岐山先生在美国买房子的时候是他当建设银行行长的时候。这个72年的时候是王岐山先生那时候还没有这么伟大的理想的时候，和89之前还差得远着呢，实际上这个人能隐藏那么多年，这不简单！你知道么，小平先生？！不简单！！往下看.
看一看刘呈杰先生这个结构图啊，北京汇时恩投资有限公司和海南华洋河，我们调查的时候100%，97.5又100%。这个看来岐山很偏向刘呈杰和贯君，给他俩的东西甚至超出了我们的预测和想象，和得到的信息。而且这个人也很聪明，接触贯君的人啊连外国的和中国的都说：贯君这个人很危险，刘呈杰这个人非常深沉。
控制的财富，今天他的海外账号我们不公布，因为太多了时间太长了。当我们公布他海外账号的时候有一些很特别的信息，你能看到刘呈杰所买的股票，放钱的地方都是和常人不一样的。这是很深沉很高的一个人，所以贯君和刘呈杰不是一般的人物。
孙瑶是小女孩儿是在王岐山先生或姚明珊或姚明端帮助下指使下干了不可能无法想象的事，但这几个人更加的厉害，严格程度上来讲，深度和高度都超过了王健，不是一般人物。这些人你可千万别当成你印象中是孩子，这些人的水平能力运作财富，做事的方式那都不是一般人。
所以王岐山先生想控制这个国家，我完全可以理解。他有这个需要，他有这个人脉，他有这个后代，他确实很享受他自己多年来创出的这个隐蔽的王氏帝国，这个是很有意思。他有确实有这个团队，这个家族。
这是不可思议的，渤海金控是天津市和中国金融业现在最神秘最有实力的企业之一，外号中国二个中金。严格讲在西方金融界把渤海金控已经当成了情报战线，情报领域，中国未来金融领域最牛的公司了。号称中国的第二个高盛。结果我发现全然的被陈峰刘呈杰和姚庆赵俊控制着，这简直是，就刚才那些，咱先不说。就这一条，大家去查一查，他简直是吓死人了。
更重要的是我们前期前线调查的人，查银行的时候，这个互相的贷款，就在进出口银行的贷款，我们看到的合同，和农行的贷款，中国银行的贷款，都跟渤海金控有关系。你知道这是什么概念吗？这是金融，不是盗国了，是金融诈骗！太可怕了，已经到了心脏里面去了！就这几年，就王岐山上去这几年，王岐山书记，王岐山先生这几年，就把渤海金控整个中国华北一带，好的不动产好的海洋项目，好的能源项目，全部拿走。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/70/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/70/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
而且本人是美国纳税人，美国纳税人，美国居民，你听那班人吓唬造谣啊，天天造谣怎么相信他们呢？他们巴不得我要真要是签证护照有问题他们多高兴啊，他们每天都是那种假信息，下属骗子，哎，郭文贵的签证有问题了，签证有问题了给领导报告。一报告领导高兴了，唉，郭文贵要要离开美国了，就这种骗子，就是咱们这个共产党就是个骗子，出生就是个乌托邦，所以你看吧，你你往回看一年前啊，郭文贵什么被意大利被遣返了，在法国被抓了，护照出问题了，成天是这事儿，为啥呀？就这么简单。就是骗就是骗，下级骗上级啊，上级骗老百姓，上级互相骗，然后再骗老百姓主席台，瞪眼说瞎话，装神弄鬼，然后在那坐着写字写字很庄严，那个叫董律是吧？这哥们太搞笑了，这哥们太搞笑。要，这哥们真的像本山大叔的学生啊，挺搞笑的，这个，让我感到真的不知道说啥好了呀，不知道说啥好了，咋说的呀？北京人民支持我，谢谢谢谢啊，谢谢，哎呀，这个咱们现在真的是。这个，咱们的这个，党咱们这个组织真的是没办法形容了没办法形容了，俺说对了。我的秘书啊太好了太好了，上传我的录音，护照，啪啪啪你说这。
真是啊，你说他们对这个特别感兴趣啊，哪天我来个真身演一下下子，是不是推友吗？哪天我真想一下子。让推友在视频前看一看，是不是真的是他们第1集第1次的三邪视频还要强奸女员工那个早泄，这个然后呢再看看我是不是那个声音，是不是那个感觉啊，然后。我昨天晚上我听了大概二十几秒吧，啪啪啪啪啪啪呀，我听着是真会造啊，冰冰在阳光下对话太危险了，你的冰冰吗？怎么阳光对话都不画了吗？冰冰我也认识，是朋友不能伤害他，他是无辜的被害者啊，是王岐山这个老贼啊，是他是个坏蛋，他是个坏蛋啊，台湾还说我骗人家钱，起家的台湾共产党也起来了啊，拿证据啊，用法律啊，光说有啥用啊，什么都跟我要证据，然后他们说说都不叫证据，是不是啊？每天都一堆人下痔疮张痔疮还有什么韦痔疮。天天给他要证据还是什么证据链，谈到郭文贵的时候就没证据了，为啥谈郭文贵不能要证据呢，郭文贵来证据啊，是不是.护照拿证据啊，啪啪拿证据啊，音频视频，那不咱们党不早说了吗？这都可以造假吗？那原来我说你的可以造假，说我的就不能造假吗？这是直播这是直播是文贵真身直播。
不是那个盗国贼，这个盗取了我YOUTUBE直播？你说我们党什么是真的呀？阿连文贵的YOUTUBE的账号都盗啊，冒充老郭直播还搞个voa中文直播，是吧，然后那个骇客我的推特.冒充我的女儿的名字还是郭文贵是我亲爹，这这我当不了。
你说这个，你说这假都造，你还跟我要证据还证据链，谁相信你们呢，谁相信你们的，保定人民谢谢啦大王，谢谢啊，所以举证倒置吗？袁红斌大师这个说的好啊了不得呀，人家是有正义呀，人家袁红斌大师说的对呀，举证倒置吗？对不对啊？许晴小姐告我啊。太好了，我太好了，太幸福了，他要没律师费，我可以给他。说实话，你们可以转告给他，他要不告我徐晴同志不够意思，你告我你要赢了，我给你出律师费，输了我可不出啊，赢了我出律师费，哎呀，贾跃亭这也是朋友这个我的几个哥们都在那工作呢，不说贾跃亭。
水灾啊，都去北戴河了，水灾谁管水灾呀，都演演戏，过两天又领导出镜了，哎呦，摸着老百姓的头送几床被子啊，然后掉几斤鳄鱼眼泪，提前滴点眼药水，弄点辣椒油，啊，然后代表党人民发言啊。然后这个多难兴邦，然后老百姓是坚强的，然后镜头一撤回去了，谁给你弄了是吧，你说现在盗国贼们视频造假哟， 祝福赵甲古文的音频到家啪啪啪造假，然后跟我要证据要证据链你配给我。我要证据链吗？你有哪一样是真的，你跟我要证据链啊，派出了什么李伟东张痔疮李痔疮韦痔疮啊，这些人来乱搞，丢人不丢人呐，丢人不丢人呐。
温州人我觉得是中国的犹太人，聪明讲信用能干啊，这个温州人了不得，我小时候在东北的时候，这个最早看到的就是那个，我还有六七岁上小学的时候就是这个卖那个就是织着格格的那个毛衣挑着担子还吹着小喇叭全是温州人，哎呀，太了不得了，而且温州人特别善良，特别善良，特讲义气，很直接，一句废话没有，我觉得中国的官员有来自温州人，真正的温州人就太好了，实干啊，说实话，你看温州人，再看广东人，广东人实在不温柔不温柔的，广东，语言里就没有骗人的语言，就没有那种胡说八道。都比这个现在，什么这个这个这个，来自这些江湖混的政治骗子好的多，哎呀，纽约的朋友找我喝酒太多太多了太多了，太多了我现在不行啊我不能答应你乱打你是骗你啊，杭州太美了我现在就想杭州。哎呀。杭州人就是过得有品位，啊，有品位，原来这个去过多次杭州每次去都难忘啊，
哎呀，这个徐晴同志范冰冰同志咱就不多谈了，我爆料是实属无奈，他们是弱势群体，是中国式严格讲是肉体精神和未来都被绑架的群体，咱们是同病相怜啊，我们这些生意人就是人家的小姐，所以说咱们互相不伤害，但是你为了维护你的尊严来伤害文贵，我能理解，所以范冰冰许晴同志愿意告我请来，请来啊，昨天。听说这个
这个我还要带上眼镜，我的眼睛真的是太亮了，受不了，这个，昨天那个叫董克文啊，现在华人把它称为叫流氓律师啊，流氓律师，叫法拉盛流氓律师啊，这个在那边扯了个横条，郭文贵为什么1.5亿美元官司什么新闻招待会？结果到最后的时候我看视频说小平说你说错了，那是15亿美元，你说一个律师连1.5亿美元连那个15亿美元都搞不清楚，你说这样的律师他连流氓都不配呀，啊，然后找了10个人一桌子吃饭啊，多少钱呢？20美金一盒饭，请大家吃饭去。据我说知有明镜的何小平同志这哥们太不够意思了啊，现在是见人就往上蹭啊，这人不像话啊，这个第2个就是那个谁那个侨报第3个世界日报，第4个是什么报纸，四家媒体剩下的这几个人全是凑数的，然后就叫新闻记者招待会了，你真的侮辱了新闻记者招待会这个词儿，然后呢？董克文在这边就请大家吃午餐发信息啊，公开要吃午餐呢，我们家这个说实话喂狗都不值20美金的那个午餐啊，你这个20美金把它急着老去，这些记者真够不值钱的也就去了，坐那儿大吃啊，不知道从哪儿挖的盒饭，新闻记者招待会，然后呢，没人问也没人说啊，然后呢这个董课文。就一再宣扬这是客户付钱买的午餐，所有的推友你去想一想，你一个律师一个记者吃当事人的才是犯法的，是违反职业道德的，就这也吃下去了啊，我都怀疑他20美元午餐是不是法拉盛的，很多那个墨西哥的是别人给你搞的那老鼠肉给你吃的啊。真的是很夸张，结果整个，我有那么悲剧15亿美元1.5亿美元都没搞明白你说，的这种流氓律师，竟然来对付郭文贵来了，而且是到国贼选的所谓精英中的精英你说这个，你说这个盗国贼有多低级在国内骗咱老百姓。咋骗都是天天做在常委会上坐在人民大会堂拿到人民血汗钱胡说八道到了外国傻了吧。傻了吧，就找这么一个家伙来来干，你找点有水平的，你像我的David boys，叫法律界的核武器也和你盗国贼这个也能配的上就能找这些东西来，你们多丢人呢，你说我都不好意思，在New York new York。
哎哟，这消防车呀。静静吧，
小平是机会打探消息了，啥都不跟我说，这哥们儿老天天的，我发信息问他，我说我有职业道德你这小屁孩讲谁盗的你直接得你就就你就干这事去啊，吃那20美元的午餐，吃那干啥呀啊？董克文是一个流氓律师，是个天大的笑话，他的一生就会埋葬在这里，咱走着看时间很快证明，但是我就觉得付给董课文不是钱的，专案组政法委，你说这帮流氓都不如，你找个有水平的代表我们华人，你找这么个东西出来你说，你看那样，哎哟我的娘来我真受不了了，真是受不了啦。
还有，特让我感觉到搞笑的事啊，还说黄燕郭文贵同志不要说对不起，有个表示就可以撤诉了，你骗我个傻子呢，我给他说对不起，他那小手。到处摸，到处在弄个小嘴，在那块 mum mum 我给他表示，表示什么呀？我又没摸过他小手，我给他聊什么呀？我再说一遍，黄艳女士你不告我，我要是不接受你告，咱都是小王八，我绝对不给你表示我表示我担心那小手杵到我这来，这来了怎么办啊？千万千万别首弄过来。啊，有人替小平说话那就算了，那就算了，说实话我开玩笑，小平可是个好人，这个我认为小平比和平还好说实话，别告诉他俩啊，你告诉他俩他俩打架吃醋你知道吗？小平比和平好和平老装神弄鬼的。我的投资都不让我投，你说这啥人呢？你又没钱，你装什么装啊？对不对啊？你那几个散兵那个散永的我给头衔不要啊，还装我要保持我新闻原则，你干嘛啊？你发了人家小平才1000多美金的工资让人家怎么活呀，小平这人啊，是真心想做点做点事儿，和平要做天大的事儿，他是有天大的心和平要改变人类。
人类啊看的问题都是高度，我到今天为止，海外媒体，及评价中国政治的和平第一人前所未有，太佩服了，因为，他说的人说的事我说太多都知道啊，所以我从来不说我们不知道是不经历跟我没关的事但人家和平说的很多事我都是跟我有关的我都能验证，这两人是天仙配。和平和陈小平这是难得呀，在为未来2~3年所有推友，你们会知道和平和小平会真正的改变中国人的命运，他们也是上天派来的，小平这人很厚道很忠诚是个学者啊，和平先生是个满脑子理想主义者啊，他老把自己表现的很现实。是一个人非常理想化的人理想化啊理想化。不要钱啊一堆人以上的，夏痔疮，天天抽我要钱一出现就给我要钱就想着发给我要钱啊，然后呢就，就就就就就差抢钱了，啊然后人家带人家和先生是坚决不要钱，为了这哥们儿要理想化啊。
哎呀我这我这现在是直播是直播啊，和平是厉害人物绝对厉害人物有情，有义，在加我这个脑子啊简直是个天才计算机太厉害了啊哎呀啰嗦，别老说人家，推友们这样说话特别不好人家就没有不收你钱人家是把生命献出来你愿意看着人家就看人家不看人家拉倒。别说人家啰嗦，太不尊重了，这就是人家口音重人家啰嗦，你这么说人家不尊重你可以不看嘛，又不收你钱，你也不骗你钱啊，咱不要这样推友们，这个中国14亿人口，美国600万华人说了400多万，实际600多万，到现在为止有几个何平和陈小平啊，大家要感激吧。
感恩上天吧，如果你如果你想想，如果咱们这个环境没有和平，没有陈小平，没有文贵你们的生活，是什么样子的朋友吗？这是你付出点时间的事儿啊，你什么都不知道，带上龙套，捂住耳朵，蒙上眼睛，多可怜哪，是不是啊？现在我就简单说。几个事儿啊，说几个事，我这个这个我得我我太太还在那等着我吃饭呢，刚才已经叫我了，我今天试试网络啊，挺好，大家你们看，在那边呢，从那墙里面伸出一东西出来，这个东西呢，这是咱的一个核武器之一啊，这个未来咱会啪啪啪往上发东西啊，很厉害。简单的说啊，就是第1个，这几天谈的最多的就是这所谓我的啪啪啪视频啊，这个大家用时间证明那个啪啪是不是我的，我真的是这回他们知道过谁真的是证明了这是盗国贼，他不是盗钱贼也不是什么盗什么车贼，为什么呢？你看他。专门找了一个跟我的这个人，这个整个的语音个量都是一样的一个人他找了跟我助理什么都一样的人，然后呢用国家安全部，总参二部的技术，因为我太了解她们了啊，这个原来的马建副部长他们这个这个还有马永平他们经常干这事儿啊，就是合成了一个现场是表演的男人。不像原来还是把语音给嫁接，这回直接是俩人表演，这俩人的表演就录了一集，现在已经8级了，我今天要干嘛？为啥我上了直播，我说一说呀，已经8级了啊，这个这么一个文贵啪啪啪视频就是这帮人是用国家机器来对付文贵的，这一点是大家可以看得到，任何体制内的人你们都应该有感觉这是。不是用国家机器对付文贵的，这件事情对我是好事，因为这些人早晚得死，早晚得抓，就会正有人会查出来是谁动用了国家的机器来对付郭文贵来制造假视频，这个视频会来回100级都会有，因为什么，这俩人只要活着他就遛呗，想啥都行，那明天再随便录个，我跟冰冰的，是不是我跟这个李冰冰的。那我跟那什么什么明星的各个国家民族的都有，因为大家一听太像连我都吓一大跳，因为我昨天之前我听一看就扯了嫁接音频，但是呢，今天晚上就是这个昨天晚上起床的时候我的这个有点像我了，这是什么动用国家力量啊，就是真人演绎，真人演绎。所以说那个啪啪里面呢，我还看到上面写字，这个我硬的跟铁一样，我说这位郭文贵平反了，过去是举而不坚，这个劲儿不得，得儿不射，然后所以早泄，现在给我平反了还硬得跟铁一样，哎呦我的妈呀，这真是这演员没选好啊，这个变化太大了。文贵有点受不了啊，过去就是不行啊，早泄现在是用的跟铁一样，就是差距太大了，但是这个东西呢会一次一次的会出来，但是这件事情最大的伤害是谁呢？我不在乎啊，这我我要真干了，我还觉得我挺厉害的，是不是有点像推友证明为不是不行啊，推友们喜欢文贵不行吗？那肯定不愿意啊。以前那个视频出来说文贵局，而不像很多推友发私信啊，文贵我给你送点什么肾药啊，补肾啊，你得行啊，男人不行可不行很担心，推友们不希望我不行，何况我这个做了一个生意人，我一个普通老百姓，我要你跟谁啪啪啪人家愿意有啥不对的呢，况且我是中东护照多过中国取4个老婆合法的。
可以拥有100多个这个这个这个合法居住的妻子，那也是无所谓啊，不是我的道德问题，是让我的家人，还有我的助理，所有的助理感到了伤害，这太阴险了，有这些助理的家人都会问他们，你老板跟你啪啪啪了没有，或者说都怀疑他跟我啪啪啪了，这有问题了，你王岐山给人家啪啪啪，你付振华跟交警啪啪那是犯法的违党纪的。我啪啪啪既不违反党纪，我也不违反我的法律，你说这对这个有意义吗？说盗国贼们太坏了，你知道吗？真人版演绎一级又一级就是伤害我的助理和员工和我的关系，伤害是无辜的家人，卑鄙可耻，用一国之力去对一个人制造这样的谣言前所未有。前所未有，唉呀，但是呢，也挺好，因为我这太出名了，这个昨天老领导给我打电话说文贵啊，你这个啪啪啪视频我听了，这个北戴河现在讲的最多的就是，文贵一切刚刚开始，你们健身了吗？还有就是鬼子六的故事啊。北戴河现在是热门阿玖零伍别墅是习总书记住的别墅，原来是锦涛书记和江总书记住的，现在给习总书记啦，习习主席了，那么这个别墅里被她放东西啦，那肯定的，我相信他没有查出来，我就不多说了啊，所以说什么我泡有夫之妇，郭文贵深信三条。深信三条一定也要记住，朋友的女人和有丈夫的女人谁碰谁倒霉谁碰谁倒霉，千万别相信了，盗国贼们这种恶毒的语言，啊，那么另外一个啪啪啪呢接下来他们会制造我，很你就会发现文贵跟n个世界名人会出来所以他老领导说了文贵啊听说他们要录制100集啊。
，你要小心啊，我的老领导我说那我就不担心了，我就不搞直播了，我就要让这些所有的这个他们录制的100级，他就把我这个名声都搞大了，我的youtube就真的会到100万了，我的推特也会到达几百万了，我说那就好了，继续来吧，那么另外一个啪啪啪这个视频呢展示什么王岐山同志。王岐山同志这个确实啪啪啪能力不行就用那小手，然后再有个变态，那么这个事情出来以后呢，王岐山感到很自卑，我相信对他最大的伤害，他就是叫人家这个又是军婚，那朋友离婚了，她就觉得我强壮，我有力量，但是他都是吃药的吗？可这回我揭穿他以后，他又。觉得把郭文贵造成了一个不行的啊，比他还完蛋，那个男人现在郭文贵突然又醒了，对他的尊严，男人的自尊是个巨大的伤害，所以呀，我觉得王岐山同志这次严重伤害严重受伤害，最后在北戴河见了，你说所有的这些老领导的家属，人家的儿媳妇，人家的闺女见个面说一握手。歧山书记心里说丫 挺的鬼子溜，然后就赶快去洗洗手去，你想人家多难受啊，你在王岐山的小手和华阳的小手已经成了已经成了一个丑陋的名词啦，是不是？这这是很大的问题啊，所以说这个我的啪啪啪和王岐山在啪啪啪伤害的是无辜的人受到的。可是影响是很多无辜的，人我，求求朋友们咱别搞这个这个太下三鹿，了这个五毛七毛，搞这种，这个下3路这个而且这种无知啊，接下来还会有那么咱在搞的比他好我就等他们出手呢，这为啥我说一定大家记住啊，
一定要保持这种希望和好奇感一旦那种好奇感没了，你啥就完了，我昨天我上午到中午的时候开了6个小时的会一直跟我讲话啊，基金的会全球发布会，下午是准备717的会开了7个小时，一直是我讲话比较多吧，那么其中当中就谈到为啥不放视频法律上不允许，我们可不可以在其他方面做我都不要，保持这种好奇。保持这种神秘。让盗国贼们把招全出来，钓鱼。就是他表演完，咱再出招，而且要合法出招，千万记住爆他的丑闻。你扳不倒他，杀不了他，只有经济和刑事犯罪，才能把它灭了，我们是要对付盗国贼，推友们千万记住，我不希望19大之前把王岐山，这几个人抓了和付振华。
把希望十九大前把王岐山这几个人抓了，可不能玩，我希望的是十九大之后再抓他们那才能达到，郭7条才能实现，郭7条的实现是咱的重要的目的，这个你性丑闻？你灭不了他党内现在叫王岐山同志已经把啪啪啪合法化了，过去他用啪啪啪搞别人，后来他知道啪啪啪把自己会搞死。现在任何官员不提啪啪啪了，没有通奸这个词了，所以说呢，这个搞不了了，只能去丑化他。所以说呢，现在大家一定要记住，别着急，一定会文贵在此承诺，我说过，我要不把这个这个盗国贼给给给揭发出来。如果不给中国人民弄出找出2w亿万人民币在海外资金，如果不让盗国贼伏法，我就在这自杀，剖腹自尽，千万别忘了我在让推友们说，如果这我说这个视频要不让你们看到文贵就在你们面前自杀，别着急，现在一旦把视频出来对我们是个重大伤害。形象，昨天我跟美国的一个CIA的一个记者啊，昨天来采访我，他们非常明确。我们非常清楚你拥有视频，我们也不想看，但有一条 他说，这些视频美国政府也知道很多啊，这昨天啊，昨天这是一个你们会看到这个报道的啊，会看到这个报道的，所以说大家别着急保持这种好奇感，让他们把这个表演那个董克文，你看那个流氓律师，你啥玩意儿那是是不是啊？还有。这个，还是黄燕什么，也告我啊什么潘石屹却告我是吧来呀谁也不告我那你就是懦夫你就是骗子你现在到现在海航，告我来起诉书都不给我我这律师打了n次电话你不是起诉书给我呀给我呀你说你，这个，陈锋那么大的人物你说造假造出一个个造假照片造假数字造假书画造假然后反驳郭文贵。
也是，就是说我已经告郭文贵了，你告诉我给我起诉啊，所以说推友们看看他们一个个的丑恶的嘴脸，郭文贵说什么话一堆人给我要证据，你们去问问王岐山，谁是冠军的爹啊，谁是刘成杰他爹，孙尧的妈的爹是谁？那些房子到底有个什么阿波罗网，昨天我听说。就说了那些房子不是王岐山的，那房子是谁的，那房子不是王岐山是谁的，那79年89年都买了房子了，你等我去要去接班的时候，你瞪着眼说不是拿证据呀，不是王岐山的拿证据，王冠军跟你没关系拿证据，姚庆不是海航股东你拿证据，姚庆做没做787飞机。怎么就忽视掉了，你也不信是我做787飞机，你凭什么坐湾流飞机，你坐了几百次，拿证据，这不都是证据吗？所有关于王岐山的关于傅政华的没有一个人有必要证据都给郭文贵要证据，我给你什么证据呀，我是举证方，我是举报方，你是要出证方，这个基本的逻辑吗？现在所有这些混蛋们。畜生们给郭文贵叫证据，你这些人简直是该死的这是你把逻辑搞错了吧，杀人我举报杀人犯，然后就是你的举报者，你跟着我的胳膊和手，问我怎么杀人呢，我怎么告诉你们杀我举报杀人犯了，你怎么把我按在地上让我来告诉问我怎么杀人了，我怎么跟你告诉杀人呢，所以说呢啊波罗网说，居然就有人去查证了。查到了是不是你把，查证的和不是他的证据亮出来你凭什么去查证去，啊谁，授予你啊波罗网，去查证去啦，还有个夏痔疮张痔疮，你是王岐山的儿子，你是王岐山的私生子，你凭啥代表王岐山说，他的房子不是他的你凭什么代表王岐山说这些这个钱他没说你凭什么就说他没给范冰冰睡觉。
那给许晴睡觉，你说你在睡觉的时候你跟着他吗？夏痔疮痔疮，王岐山睡觉，天天你陪着吧，还是说你家里人睡觉，你老婆睡觉她陪着你了，你凭什么代表他说话呀？这不是神经病吗？这不是吗？你说一个夏 痔疮张痔疮，什么李卫东这种流氓还有韦石，你有啥资格有啥权利代表人。你看王岐山说他没干这个，他干那个了，你既没有权力没有资格说，人家没干啥，你也没有资格说人家干啥了，你跟着了吗？你有证据吗？你凭什么呀？谁授权你代表了呀？这不是神经病吗？
所以呢整个咱们的这个。整个事情现在很多都是假象，极端的荒谬的现象，竟然成为了大家认为接受的现实，什么现实，完全跟事情不搭嘎的人竟然代替检察院法官纪委公安站着说话了，你要证据，郭文贵你拿证据，你是老几啊？你是干啥的呀？我和王岐山，付振华是当事方给你们。有啥关系啊，跟你没有什么关系呀，你算老几啊，所有在网上在热的时候来质问郭文贵的一律全都是畜生，全都是畜生，因为你没有资格，你听着袁弘斌大师说他是代表公众人物的，他是政府官员，他应该回答所有个人和弱势群体的问题，那就是王岐山说的。要全民反腐，叫人不敢腐，不想腐不能腐，然后开发了这个中纪委的网站和揭发网站，然后中纪委会逐一回答问题，他做到了吗？全人类上的公众人物和政府官员的责任和义务就是回答所有人对他的质疑和挑战，啊。
结果现在是谁呀李伟东这个这个家伙啊，这个烂渣夏痔疮张痔疮为什还有什么阿波罗网，环球时报站出来代表了王岐山来回答问题要向我索要证据，他要代表检察院公安纪委你算老几呀，你算老几啊，你说你这种连畜生都不如的。他你能代表14亿人民来问这问题吗？你能代表公安检察法院吗？竟然说我们找人去查了那房子，不知道你那一次王岐山老婆姚明珊啊，我说姚明珊是美国人，你大喊着拿证据拿证据拿证据啊，啊菠萝网，然后说郭文贵拿出证据就是骗子，就是骗子就是骗子，啊。完全是假的，姚明珊和王岐山离婚了，就是阿波罗网干的事和李卫东干的事，不会去干的事儿，这是夏痔疮干的事儿，结果呢，我拿出了美国护照，我拿出来是叫社会这个安全感没声音了，混蛋，你说话呀，你得畜生啊，夏痔疮痔疮阿波罗网，李伟东回答我的郭文贵的问题。你们这是一个当了检察官法官，为什么王岐山不回答他老婆是不是美国人，这个二维码是不是他的，那美国房子是不是他的姚静是不是他代表他家收钱的是冠军，为什么是只有刘成杰持有海航，这百分之四五十的这个股权为什么在过去1000天里面，海航从一从这个1000万变成了2万亿，涨了两万倍。1000天涨了2万倍，然后600亿美元转向了海外，老百姓5000万美元转海外都犯法，你们是600亿美元，怎么从这里不到600天转向了海外，钱去哪儿了？钱为什么转到了你姚庆的私人账号，你刘成杰冠军孙瑶的私人账号，你为什么不回答这个问题？我不拿证据了吗？我账号都公布了，这个护照公布了社交码公布了？你为什么不回答的问题，为什么你们这些畜生不去问问王岐山和傅振华，傅振华的弟弟的语音是真是假的？傅政华跟我通话是真是假的，付老三给我拿我钱是真是假的，付老三的养的女人是真是假的，为什么有上百亿的资产？在香港那么多公司。
然后他老婆李静在香港，有那么多公司又收了那么多钱，你回答的问题啊，你们要是当王岐山富振华的干儿子，张立凡，夏夏业良，你还是李李卫东，还是你韦石站出来说话呀，告我呀，你来告我呀，结果是干什么整个中国的VPN取消把网络要加严，人家一个郭文贵的一切，刚刚开始的T恤衫你要抓起来，然后在盘古前面说一下支持文贵，你给抓起来哪家的法律呀？环球时报为什么不去报道啊？说郭文贵撒泼耍赖，我揭发王岐山，付振华叫撒泼耍赖，王岐山不回答冠军刘成杰。孙尧，美国房产美国护照，傅振华的弟弟真实语音通话收钱，郭文贵账号里就搞男人搞鸭子，胡舒立搞鸭子，你不说我说啥不耍赖天下岂有此理，岂有此理，流氓土匪都不会把这件事情做老百姓的推友们，你们想想这是何等的逻辑，然后就录制了。啪啪啪视频，郭文贵没钱了，光为护照，美国抛弃郭文贵了，郭文贵被抛弃了你才高兴啊，我有没有护照，我啪啪啪跟你王岐山以上的问题有关系吗？傅政华付老三，你王岐山付振华付老三的语音和你收钱，你老婆美国护照和郭文贵啪啪啪，的郭文贵护照，失效。美国不照顾，王贵的有关系吗，李伟东你这个畜生你这个夏业良你这个韦石是不是你这个张痔疮，你们是环球时报，还是阿波罗网你们回答，郭文贵的所有这些问题，你能给我拿出一样证据吗跟我要证据的时候你能不能给我一个证据呀你怎么证明。
他们没干，呢你怎么能证明你凭什么代表他们没干呢，啊。所以说这个是起码的逻辑这个郭文贵啪啪啪了。你也给我拿证据，啊你也拿出你的证据啊，郭文贵所有是说过为了你给我拿出证据了说，郭文贵都会有证据。非意大利，宪法，被法国遣返了我杀日本人了然后马建海外资金给我了近90亿美元我骗了阿联酋钱了这都是你们说的话拿证据啊，郭文贵，让你，输了也就算了几百次没钱了什么打电话要避难了给，法拉盛，扔掉那个斯诺这个混蛋这个畜生啊说我，打电话，两年前就打电话申请避难的法拉盛。你说呀，证据呢，一次一次无知下三滥的低级到级的这种这种造谣结果不谈证据完全好，还是谢建生，郑介甫认识我20年了，你拿出来呀，认识我吗？这些人都判完了，有一点证据证明有一次说的是对的吗？悲不悲哀？悲不悲哀？推友们你们去想想想多为阿波罗向博讯这样害了我们多少年没有文贵出来，你们怎么知道这些人是披着这个人皮的狼啊，是这个畜生啊，你们怎么知道像你不这个这个那个那个叫什么那个李白什么熊的那个李伟东，还有向夏痔疮，还有张痔疮，这些人祸害你们多深。我说过博讯网站点击率7000万的信息全部给了北京。博讯是公众媒体你有资格拿出证据证明我说的是不对的。你两个弟弟在北京，收钱所干的事情，韦石我一定会让你付出代价你很快，你会知道，我给你打过赌的你在年底前你看你会去哪里。还有这夏痔疮你不用你得瑟，还有一个相对让你看到你在美国，我让你过痛快了，你看着啊，你所有的这个非法的资金来源转账，你所有的募捐的钱咱会有个说法的，瞪着眼说瞎话，无知到了极点，你说现在推友们。
咱们4个人但凡是个人去想一想，你王岐山在美国100多套房子，我给你亮出了证据，你老婆在美国是不是号码？海航明显的从1000万1000天里变成2万亿，你贷款贷了20000亿600亿美元转向海外，787全人类都知道你天天都飞救你姚庆做的空客319。BBC波音737全世界人民都知道，就是昨天美国的记者说的，你有所有的信息我们全核对的没有一样证明你是假的，你结果让这几个烂仔一辈子连饭都吃不饱的人，咱要郭文贵还要证据呢，是证据如不见，你给郭文贵要证据，你代表了中国14亿人民的检察院法官，你是荒唐。啊，这在任何一个国家，这些人都会被消失在世界上，这些人未来走在中国大街上，一定会有老百姓能把人砸死他们的，老百姓要问问是谁给你们的钱，是哪来的钱让你做了787月波音737空客319。湾流550。你就服务你这一个孩子，一个小时就是6万美元，50万人民币，50万人民币是杨改兰100年的救济金，他一个月300，一年才3000块钱，10年才3万，100年才说你一个小时就消耗掉了，杨改兰100年的救济金，她完全一样跟着几个孩子不需要自杀。也不需要一星期和老公在坟上自杀，然后王岐山同志的所谓的防护林还有扶贫工作，你只要姚庆少飞上一小时就能救多少人，啊，这不说话这都不说话啊，不要证据，结果现在这些人说我什么江派和曾派。
你拿出什么证据啊？你怎么不拿证据呢？将派个正太，什么叫证据啊？事实高于证据，那姚庆满天飞，你是所有网友都可以查，那叫不叫证据那叫事实，一事实已经存在了，你还要证据吗？你是法官你是检察院吗？所以说所有推我们千万别忘掉了人是什么人谁有资格要证据，什么人是要证据，他为什么要证据，有的人要证据是要了解事实，有人要证据完全无理取闹转移视线，这才是真正的核心，所以这是为什么这个昨天的老领导说文贵呀，你讲的是不是事实，我们这些老同志是都会知道的，鬼子6。政法委傅振华一定不会有好收场的，他们掌握了我们这些老同志的资料，我们也掌握他的资料，文贵最大的贡献就是让所有人来讨论这个问题，大家在这个问题上是一致的，哎，老领导说得好，这个好啊，大家所有。就在这方面都是一致的，想法都是一样的，你这个鬼子6你负责傅政华政法委，你有没有干这些事大家都是明白的，有没有险恶用心啊，当然大家都明白的，我代表谁我代表真真正正的草根和私营企业家。我，郭，文贵我，可以说说就像美国这位朋友告诉我一样我是唯一一个，决定永远不会像，夏痔疮天天给人家要钱捐钱的人这就纯粹是，骗子，我说，外国中国的这个海外民运就像一个垃圾筐什么流氓，什么垃圾都，叫民运里装把，名人的名声给毁了啊。
给毁了，都是夏痔疮让人的这个民运，这个框抓了一堆这样的夏痔疮，这个民运牌子给砸了，搞什么政治避难的，一帮人搞的是什么签证的，然后打着民运去犯法的一帮骗子把命运给换了给毁了，那么真真正正的是中国的官员们很明白。这是郭文贵是唯一一个，是不会向别人伸手拿钱的，我也不会去图任何观察，要任何政治和权力的，我也不图这个名字，如果这个世界你会找到一个像郭文贵一样，不图名不图权不图钱，而真正的为老百姓呼吁的，你们能找出来几个我看一看。我在我从第1集到现在，我一再的发誓向所有推友们你们永远要牢记，如果文贵有一天是为了名声，是为了钱，为了利益，或者为了权力你们就被我骗了，我就是天下第一大骗子，罪该万死，万万死，我不图这个。啊这衣服啊，这个衣服是这个很特别的牌子，这个是专门给我特做的，
就是法国的那个z丽z丽z丽的法国的牌子给我特做的，因为我喜欢穿着运动的时候穿这种那个高高棉纱的，然后呢吸汗特别好，所以说的很舒服特做的啊，天下。你说那个人家刘晓波先生被肝癌了，很简单，李友十几年前都肝癌了，也都转移了，换了三次肝都能活，那刘小波为啥不能干呢？大家有没有有所有人都知道呀，我哭啊，我也支持你怎么支持啊，你做什么了？你能做什么呀？刘小波。为啥不能换肝呢？为啥就没人跑到刘小光，刘晓光一刘小波医院去让刘小波去换肝呢，
谁能给谁能给这个李小波一个正义给个真相啊，为什么在三年前我就知道他要这样，要杀掉他了，十九大前一定要他死，不能让他活着啊，这鬼子6现在完全不把任何人放在眼里，据我所知我的老领导，还有其他一个原来警卫局的朋友给我说，王岐山现在谁不放在眼里边，习主席不放眼里任何人不放眼里，钱袋子被他抓住了，共产党的所有人的睾丸被他抓住了，是不是丑就是小辫子吗？是不是黑丑闻都被抓住了是不是把柄吗？现在都被抓住了，国际上都是。是他的战略合作伙伴友谊你再有本事，我国际上有人支持我，怎么着国际的枪和炮，国内的钱袋子搞完把子，然后政法委的这个枪把子都是王岐山的，他怕谁呀谁也不怕，根本不在乎什么张痔疮下之窗，这边李伟东这帮人你连个毛都摸不着，你这小畜生就是你永远跟它沾不着。包括录郭文贵那种现在啪啪啪视频的这个男女演员早晚一天的消失，你早晚一天的消失，你一定不会活到老的王岐山等人盗国贼们一定不让你活到老的，因为像你这样说我，到时候我演的郭文贵，我演的郭文贵助理，在哪录的什么什么视频，卧槽你成大爆料王了，那怎么可能呢？必须把你灭了，被肝癌。被肾癌被车祸不太容易了吗？像徐明李明一样就在在里面突然死亡啊，像这个雷洋一样，嫖娼打飞机弄死他，想想吧演郭文贵的演我助理的那两个演员，你一定要记住，徐明，李明，雷洋就是你的下场啊。
这上面写郭骗子，请问这位5毛，我骗你啥了？我是骗你啥了，骗你们家女人了，骗你们家钱了，还是骗你们家粮食啦，你说过骗你说郭骗子我骗你啥了呀，骗子都有目的啊，向王岐山要骗国，骗信用骗钱骗女人，我骗你们啥呀？啊，我骗你郭文贵是骗子我骗你啥你像我听听，五毛同志，你能不能写点有水平的话啊啊。骗子看看人民大会堂看看中央电视台如果，这个世界上中央电视台，人民大会堂那个地方还现在开会的话你还觉得世界上有骗子你就侮辱了骗子。你就侮辱了骗子俩字你看着王岐山正在开会啊，扶贫，工作，这个人如何如何，你说的还有骗子，俩字吗 你们，是骗子，专业呀你是骗子的祖宗啊五毛们你们，敢说，骗子俩字这个天底下最，骗子太不公平了啊那骗子是唯一的组织。就是跟你们的领导，你还说我是骗，我骗你啥，我骗你们家女人了，我是骗你们家女人了，我是骗你家钱了，还是骗你们家什么粮食啦，啊，还台湾有人告我，我骗他钱财的，他要求加在一起诉求1000万家人。离婚到底加在一起三个亿人民币，加在一起就所有的罐子加一起才180亿，我资产是1200亿，在国内或国外是3000亿人民币，那算什么钱呢？我骗了你钱我涨了1万倍，你长点脑子好不好啊？5毛吗？你要听说骗子的骗子。
能骗几千亿的这还真是个了不起的骗子，那中国应该崇拜这种骗子，中国人都该当成骗子去，5毛7毛啊，我们的那些盗国贼们，你们要说谁是骗子，那就是个天大的笑话，我说过我们生意人和政府的关系就是老包子和妓女的关系，说老包子嫌弃妓女这个太黄色太淫荡，你不是笑话吗？老包子嫌这个妓女这个这个淫荡，你不是太开玩笑了吗？
我都有，谢谢，thank you。闺女。来给咱送水来了，你妈说要吃饭呢，看我闺女多漂亮哎，对不起啊，我这是不能来看，我这闺女长得真漂亮，那个照片我非常不高兴，把我的闺女照片弄出来多丑啊，你看你有没有看到我这次闺女1米76的个那气质那漂亮，还有我太太那里边看老太太，那你们无法想象，真的很漂亮啊，太漂亮了，这个不但漂亮还心灵美，各方面都美，所以呀，这个咱今天这个啪啪啪的事儿就不说了，这个袁演员的事也不说了，然后这个这个董律师的事我也不说了。丑陋，还有一个叫黄燕同志绝不妥协绝不妥协，然后呢，许晴同志要告我，非常欢迎，冰冰同志告诉我也欢迎，但是我还是要再给你们真心的说对不起，没办法迫于无奈，然后呢，这个易租宝泛亚的所有朋友，我给你们提供重要信息，你们看着办啊，接下来我还要爆料，然后呢7月17号是大日子大日子。
这个会有一个完全不一样的形式出现，完全不一样的形式出现，啊，这是一个。另外，现在这还真不能说啊，还有一个突发事件啊，咱未来来告诉你们，在接下来我希望所有推友们记住要有耐心，要有耐心啊，咱们千万别上了盗国贼的大佬老头子干啥所有。盗国贼让他干的事儿咱都不能干，所有的推友们不要跟着盗国贼的脚步走，千万不要让盗国贼把他给骗了啊，相信文贵的律师团队，专业团队全球发布会会彻底让这些人一次一剑封喉啊，别着急啊，别着急，而且这些我了解这个。这个盗国贼的组织系统什么事情需要什么样的程序，像北戴河这会咱就是让老同志们达到了商量，成为话题足够了，就这些老革命小心防范，这几个盗国贼掌握的黑材料是威胁他们足够了，这些盗国贼们的所有的钱财去哪儿了知道足够了，都达到目的了啊。这个从现在起啊，其他的一些人咱都都小事儿，你像人家冰冰啊，你看人家许晴不好意思非常抱歉，我真诚道歉，真诚抱歉啊，这个我最想的是咱就是集中不要打到国贼啊，其他人咱都是咱都不在乎，咱也包含那几个痔疮，根本不用理他啊，我是让推友们通过文贵的爆料找到真相。这是最重要的，还有一个你们要给自己拔出隐患，不被害。向着海外钓鱼网啊，千万别上他们的当太危险了，因为你不知道怎么就被弄进去了，在一个大家要记住，一定要记住现役军人和老退伍军人，易租宝和泛亚和雷洋事件709律师以及刘晓波事件所有 的老百姓都看在眼里，
随着文贵的爆料，这些人一定会团结在一起，某一天就会成为我们真正的微友们的力量，啊，这是非常重要的，所以说大家睁大眼睛，就刚才我说那些基本逻辑倒置啊，本末倒置，黑白颠倒的事情大家看清楚，通过文贵爆料更加。让所有推友们锻炼了所有看事情的办法，看清事情本质的这种智慧，然后我们增大了对真假的辨别能力，等到未来的盗国贼们在那儿胡说八道，那专业骗子在骗大家的时候，大家就有更深的理解了，大家有了辨别能力我们就会就会摘掉龙套，拿掉眼罩拿掉。我捂着耳朵塞着，我们就变成一个正常的人，就把王岐山盗国贼弱民贫民于民的这种东西给彻底揭穿，14亿人2亿人就要清醒过来，我们就一定会赢，不要着急，才6个月呀，才6个月呀，我们要三年的时间呢，谢谢大家了，谢谢，我要去陪那个太太和女儿吃饭去了。这个非常非常的，感谢所有的推友们的支持啊，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，硬盘硬盘我知道，我一会我会把这个视频放到youtobe上去好不好？谢谢大家啊，谢谢，我看到你们。我真的不想离开，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月16日明镜专访第三期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/56/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/56/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈小平:纽约时间上午9点,我们明镜电视专访郭文贵先生第三期准时开
播。原来我们是在长岛的一个演播室今天我陈小平和郭文贵先生坐到了曼
哈顿的一个演播间。郭文贵先生,您好。
郭文贵:您好,小平先生,所有的明镜观众们好。
陈小平:平时我这个额头不发光的郭先生额头老发光,今天我坐这
我感觉我的额头上也有光了,你的光比较亮。
郭文贵:谢谢谢。
陈小平:我1月26号对你做了第一题专访,3月8号第二期专访。
郭文贵:是。
陈小平:今天我们终于等到了第三期专访。您在第三期专访前做了不少
广告。最有名的广告你怎么说,你对观众说,(2017年)6月11号你的报平
安视频里说6月16号一定让你们看到完全不一样的事情。希望大家把心脏练
好,做好准备锻炼好身体。你把6月16号这一天定得这么重要,我一会问
你,为什么搞那么重要。但是因为昨天判的那个案件这个是最需要关注的
新闻,就是你们公司的那个案件,所以我想请你先给观众解答一下最迫切的
法律官司问题
郭文贵:好,所有的明镜观还有文贵的推友们,大家好!非常地荣
幸也非常地高兴从第一集接受陈小平先生采访,明镜第一集郭文贵采访
成了经典的历史事件,那么到今天…
陈小平:怎么样,这个效果?
郭文贵:恭喜,你简直太棒了,这我已经说了,简直太棒了。
陈小平:刚才很多网友给我们来留言说我们为什么不准备第二套系
统。我跟郭先生说,今天如果我们准备100套系统他们也会干掉,因为他们
攻击的是谷歌,今天好像整个Youbedown掉了,是吧?
郭文贵:整个YouTubedown掉了,全球都好像是(都down掉了)
陈小平:对全球都被down掉了,但是这个新技术让我们又回来了。
郭文贵:所以今天做梦没想到,咱这个以色列的技术,所以说这个花钱
很重要,章立凡先生说我这个没有花钱,这回证明我们花钱了。这回我们以
我们的这个技术来对抗核弹级的全球的这种骇客这是绝对的骇客事件。
陈小平:你这个新技术你给大家稍微说一下,你的新技术。
郭文贵:好,小平先生,是这样现在所有的网络黑客它就是两个招,
大量的信息造成你的网络的堵塞这是一个它属于能找到你,它知道你的
Ⅳ地址还可以,那么刚才家里边这个骇客呢它断线这是很夸张的这是物
理断线,这个不是骇客了。这个楼里边对外的光纤被断掉了,这个断掉之后
这是物理断线。
还有一个是把大量的信息把你塞住,塞车,这个他给了我,这个手机也
是他给我的,所有的号也是他给我的。这个东西它可以通三个地方,一个是
卫星,就是能把卫星连在手机上是特制的,这是我们不行就跳到卫星上去
转去了,这(是)卫星费用。第二个非常夸张的事情就是这个手机既不走
你的WIFI,也不走你的网它是走了一个跟美国公司特别签的一个信号频
道这个手机本身软件是被改装过的,就是任何跟它的没关的软件它
不接受。很多人是给你发信息,你比如现在推友发信息的时候它就把病毒给
你植进来了。这个就不会发生这种问题所以赶快我就马上拿出来了,一共
给了我们四部这样的手机。刚才那部就是不行,因为我们点击了别人发来的信息就不行了,而这个就行了,这个是个奇迹,非
常好。
陈小平:好好,非常好,现在我们花絮说完了,核弹我们已经给你打回
去了,那我们继续回来。大连法院刚刚对你们公司的员工进行宣判。您现在
案件官司缠身你从这个案子开始介绍一下。然后把你最​​近遭遇的官司的事
件你给大家介绍一下,从这个(开始)怎么样?
郭文贵:这个事情是这样说,首先是今天早上。你来之前准备我说你
看到了这个大连的案子已经是,第一个关于我们的杨英、吕涛、解洪淋的骗
贷和骗贿案,宣判是今天咱们的早上9点半开始的。
在9点半开始宣判的同时,在纽约,纽约就是咱现在的9点半,北京晚上
的9点半在纽约开庭。开庭审判的事情是潘石屹先生,胡舒立女士告我诽谤
案,也在开庭。
第三个在纽约的高院同时开庭,就是说我们要求法庭来接受我们来控
告。最近一系列的对我的所谓包括九家公司的控告案,这是一个政治的操作
的一个结果,他们正在临讯。另外一个大家可能也知道,就是现在有人在英
国有人在香港也在干着同样的事。所以说在过去的24小时以内牵涉到我
们的案子好多个。
最明显的是大连的案子宣判,已经宣判完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/51/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/51/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱。多年各位。
今天呢，是我们新摄影棚开播以来。我第1次请到啊，通过是概括连线的嘉宾，这个嘉宾是谁呢？是郭文贵先生。昨天呢，我跟何平先生在这个岛部署做了第1期节目，今天下午我跟梦旋先生在这个。演播室做了第1期现场嘉宾节目，那么第1个这个通过请进来加冰箱，是这个桂先生。
阿仙娜请我们的导播把郭文贵先生请进来，先生您好，小平先生。宁静的观众们大家好，郭文贵的推友们大家好，大家好好多啊，银啊。我说了你是我通过市大夫连进来的第1个嘉宾，所以我非常荣幸。昨天我们做了一起新摄影棚的，点点啊，就是网缘网是您在那购买。
嗯做广告啊，说我们在57街，我估计这新闻也不少啊，昨天。北京老领导打电话说这个和平的明镜电视，你拿着钱吧，几大百万美元吧，我说他不止和您先生很。安娜怎么也得几百亿美元，领导，思维没有与时俱进啊，不知道我们民进阿毒。立生存的能力，我们这么多年来在市场上站住脚，基本就是靠我们自己的，自力更生的人。
这也要你把这话要转告领导，我想老领导看到我们这期节目之后，也应该意识到临近的自力更生能力是相当强的。您就作为一个这几十年的这个受尊重的华人媒体，现在经历了这么长时间的检验，实际上你们要坚信。第1条真的假不了，假的真不了，该吃吃该喝喝，啥事别往心里去，怕人家怀疑。嗯，在这次题目开始前啊，我给你说个题外话，就以前两期啊，您给我做节目的时候，你穿的都是西装。
今天你这个服装变了啊，有什么讲究没有？现在因为是您要采访的，是关于盘古的这个，我们这个案子的开庭在大连的西岗区法院，我这个这是我们中国人的事。而且是大事对我对我的员工和员工的家属对我整个的盘古事件是个天大的事儿，这是几年来吧，这是我们大家用心。这个我的员工和家人用鲜血这个词去自由甚至生命的威胁，等待了今天，这是最大的事了，我这个机会。
这个中式的这个衣服是我自己设计的，那么我做了6件不同的颜色，那么穿过三件，这件呢，这是第2次传真传输。Vivo直播的时候，这是第2个，我觉得它非常有意义，因为一是中国的大事二，这是我们中国人的事儿，第3个呢这个。那这个衣服呢标志都是一个标志性的事件的发展，所以说我就赶快刚才锻炼完沐浴更衣，换上了全新的中式。昨天她前天到的，然后呢连内裤都是新的，然后穿上这个衣服坐着等你这个直播，谢谢您，谢谢，那看到有好消息啊，啊，我跟。
观众解释一下，今天的这个节目呢，不是，民警对郭文贵先生采访的第3集，而是。我们临时插播进来的一些节目，这个第3期的节目呢，什么时候开播？我一会呢，要请郭文贵先生给大家一个明白。却得一个说法，今天我们谈的事，临时插进来的一个节目，为什么这个做这个节目呢就是功贵今天先生。在他的推特上，他说我的员工呢，今天在大连市西岗区啊，纽约时间晚上8:30开庭审理有关。
盘古公司的案件啊，这个消息呢，是龚贵先生首先在推特上推出来的，那现在香港的明报啊，以及海外的。一些其他的报纸已经关注到这样一个新闻，然后我们扑捉到这个消息之后呢，就及时的联系各位先生来做这样一个纪实性的节目。谢谢小明先生，是这样子，刚才啊0.难道你换了一件衣服啊？从在到你，今天在推特上公布的这个信息，您说。
我听我的律师说，近几天来所有的法律程序准备非常标准，完全依照法治标。不准前妻开庭准备，这让我充满了希望和期待啊，听起来全是好消息啊，我呢，在听到你这个好。消息的分析，以前呢，我要先请问一下，这是一个什么样的案件你能给大家先介绍一下吧，原告是谁？被告是谁啊这样。这样一些具体的关于案件的一些细节，谢谢小林先生，这个我本来以为。
8个字。嗯，我先回答你第1个问题，这个案子现在开始由大连市公安局专案组侦查移送。大连市中级检察院，现在是这个指定为大连市西岗区法院的。但是现在涉及到我们公司的全部员工，16个人当中最重要的三个人，也是最高的三个高管，涉及到第1个呢，就是我们。
在当时的财务总监就是杨莹女士，第2个是我公司的常务副总，我公司没有老总，就等于是老总于涛先生，第3个。那是我们财务经理，就是财务副总监，谢红林先生，那么被起诉的这个罪名呢，第1个是涉及到这事。中国人民这个中华人民共和国刑法第175号的骗贷罪啊，第2个是呢，是非法套取外汇，也就是说。这个1971 2022年国家这个新的，这个修订宪法以后的第1条。
外汇啊骗取外汇，这两条最少同时被起诉的，还有我们盘古公司作为一个企业法人企业，这个时代责任法人犯罪。所以说呢，现在起诉的是这三个人是两条罪，那么涉及到我们盘古企业法人，那么目前情况就是这个样子的。那么这个骗贷的一些问题呢，主要指哪个骗贷呢？因为我知道，财新有一篇报道。4月9号指的是1:32亿的巨额贷款，是不是跟这个事件有关系？这个。
就是他应该才信这个杂志呢，胡舒立女士在关于我们这个世界的一系列的报道当中呢，他都是最早知道这个人。皮鞋不管是真的还是假的，这个到现在为止，我文贵，还有我的所有的员工和家属没有拿到一个起诉书，我们也。没有看到一个有关我们爱情的文件，那么到昨天为止啊，到现在开庭还有一个多小时我们也没有拿到，那么开心呢。对女士啊，这个所有说到的这个骗贷罪是例外为罪，还有其他什么罪呢，因为过去有很多罪名，现在只剩两条了，我感到很欣慰。
从21条各种罪的这个这个尝试啊，这个调查最后落成了两条罪，这是个好事，同时我们确实不知道这个所有的。定罪的这个依据还有理由，那么在最近的三天来，事律二三天马律师陆续的给我们。这个家属呢，在谈的当中，这个按照大连市公安局和大连市法院，大连市检察院关于这个庭前审理。你的金钱会议在厅前的安排的时候，这个有一些阶段性的信息我得到的，那么主要的就是涉及到这个35.20。
2010年我真是我这时间永远记住推崇我的时间，永远没概念，素质时间是我的盲区，有时候老是颠倒这个这个希望大家要注意。这是个巨大的缺点，到现在我爹我娘我老婆孩子生日我一概不记得啊，对时间数量素质有巨大的问题，从这点上基本上正常。人家也不能当企业家，也不能当老板，所以说呢2010年吧，我们带了42袋乐事32个亿，我们还了大概是43。没有带42个亿，但是呢，我很惊讶的是彩信当初就是报道未审先判就给我们定了骗贷罪，骗取外汇，而且说。
鼻子有眼儿的，嗯，据我这两天了解的信息呢，有些跟那个胡舒立是报道的，是有巨大的出入的，是不一样的，所以说我相信。对女生的这个得到了所谓的内部信息啊，这个对我们的这些说法呢，经过这个审理这个完毕以后，我相信信息公开以后呢，也能验证。他们还有巨大的夸张和造谣的成分，谢谢小明先生，这个我想问一个一个事情啊，就是财新网。还行啊，在报这篇报道之后呢，后来说把关于这个贷款32亿这一块给删掉了，啊，这个事情。
你知不知道，因为我今天呢，小平先生我特别不想谈，太就是我关于这个案子，就问。现在是呼吁依法治国，案子审完了我说太多了，对这个审理案子造成影响不好，那么嗯，她删她当然删除了。本身他的报道事实本身也不合法，信息来源也存在问题，他不仅仅是要删除，他应该负上责任。而相对于这个骗贷这个啊，啊，外头已经有一些信息，这个骗购外汇罪。
大概是指的什么事情，这个我好像没有看到相关的新闻报道。在纽约时间昨天晚上的9:00的时候，我收到了这个，我们在大理长住的一个小孩子专门负责给这些。万家的员工料理生活呀，接律师啊，家人的，他发来了一个这个拍照的大连西岗区法院的一个这个LED屏。信息我才看到，时间地点审理那么同时呢，我非常不高兴我就生气，我说为什么律师不能告诉我这两条罪已到。
什么内容？涉及到什么，我真不知道，后来陆续的在昨天晚上10:00给了我这几篇吧。有关的这个金钱审理的有关的一些文字，我看了以后我有点懵，我我确实有点懵，今天早上的时候呢，又受到了断续。但是还不是全部啊，我也有点忙，因为有些事我确实都不记得了啊，确实都不记得了，但也有这个这个事实我是绝对记得的，因为我现在就是说。我一看完全跟我说知道的事完全不是一回事，完全不是一回事，所以说呢，我现在呢，我不想就此作出太多的评价特别篇。
以外会对我非常之惊讶，因为我的企业呀，我可以说当年河南裕达呢是在河南的时候是连续三年是。河南郑州不是50%的外汇投资企业就占了增值税的50%，我北京的企业里边大部分的前期投资可以说百分之六七十。原来的境外，而且我曾经说过话，郭文贵没在国内，而且大家可以算账了。我根本不可能说去骗取外汇，这个有违法我绝对相信，犯罪的绝不可能，那么我看到这个杨颖啊。
我现在是我看第一被告是杨玉清，还有一个就是吕涛啊，第二被告第三是750，因为这三人是我绝对信任的人啊，我的。我的管理方式是跟几个企业不同的，我去办样事的管理我从来是不去管那么细，那么我看到他们有一些这个说法。把有些这个这个卷宗资料，昨天和今天看了以后呢，我不想说那么多啊，我想以后再有机会再说吧，我反正我是那些事我是不太清楚。我完全不了解，跟我长跟我了解的完全不是事实，不要关于这个审判的消息呢，我想基本。
所有或者说所有人只是从你的推特上看到的这个LED上的消息，发披露的这个时间呢是6月5号。被告开庭的时间都是在LED上的，我呢今天去当地法院的网站上去。韩国是不是有这个庭审公开的一些消息，但是呢，很遗憾我没有查到这个案件要公开审理的一个消息，啊，这也是那么。那你是唯一的信息源是你这的，可是你那上面拍的是这个LED的，所以说不太像是一个伪造的一个开庭的通知啊，那么我们先来相信就有这么一个通知吧。
现在我就回过头来问，就说你刚才说，原来有21个罪的指控，那么现在只困了两个，那么你认为呢这个事业。一个相对乐观的一个迹象，是不是这个意思？我觉得这个跟我联络的老领导还有新领导，确确实实让我看到了这个，中国我最我呼吁依法治国当中呢。各种的，我过去说不知道，或者说这个理解不到位，虽然我是这个多次这个受到了法律的这种。
这个打压或者是不公对待，我猜这个激起了我各种的这种不平，我才追求着依法治国，感同身受，那么我认为。我有这个巨大的这个经验和说服的能力，我有这个本钱，但是从这个我这个案子到后来呢，特别是最近两。三个月来，确确实实我又再次过上一堂法律的课，这个新领导啊，我为什么我发出的时候就有很多推油的都不支持。我就想说实话，不管我不会迎逢着推我们的话说，那么我想就是这个新领导有几个观点让我是非常非常的惊讶的，就是他。
第1个他就提出来啊，他说老领导的这个想法我要说的是我没否定老领导，领导的功不可没，非常之善良，她也非常懂法。这个新领导呢和他之间是一个绝对的一个补充，新领导就提出了这个三个概念，让我非常的爱能接受第1个他说我想了解的。你这个案情你最大的不满是什么？这是第一，第2个如何能让这件事情尽快的弥补，啊，减少损失。依法的把这事情给一个纠正，还有一个公正的答案，第3个他非常这个，嗯。
明确的说我要认真的听你对事情的看法，回去要认真的听所有我们员工和被关押员工当事人的看法，然后他要。很快的收集有关办案人员了解事实的真相，然后呢，尽可能的，在这种情况下依法办理此案。这是为什么我觉得我非常的受这个这个社会的这个感受呢，因为我不希望说，唉，领导你说这个你就放把人给放了吧啊。你加我那就完全我我本身就是认为这是不合法的啊，还有一个更重要的事情，我觉得这个事情了解真相，给我员工一个依法的。
公平的一个结果，我相信对他们未来一生很重要，另外一个我觉得他们的家人呢，现在都是到了这种情况下了。看这几天，希望呢，这个他们聊，我了解完以后给他们一个依法的公正说法呢，这些家属更加的重要，结果这个。事情就是这样发展的，特别是我们的员工的家属啊，这个到了大连哪，被这个所有的这个大连当地的公安检查。愿法院最有人性化的接待和安排，依法的进行了庭前的审理，金钱的安排，并且。
全力的啊，这个给大家呢，把信息啊，管理呀，还有这个通告啊，都做得非常之好啊，除了我这之外，除了我们其他家属之外。嗯，还有刚才您说到的事情就是我比较乐观是什么呢？就是这次大连的法院，还有大连的这个，这个是公检法部门对这件事情的。现在和我们律师在交谈当中，我们的律师和家属传过来的信息呢，他们感觉到非常不一样，和过去非常不一样，不一样在哪？不是说这个态度改变他们的感觉不一样，他们觉得谈的事情都是很严肃很真诚，而且非常专业，问的问题也很专业。
而且都是按照法律程序走的，所以在这一点上所有的家属说，我们如果付出了这么多代价，能让这个地方能真正的按照依法办案。依法这个这个给我们的结果，我们也感到很欣慰，这不是我文字说的，我代表不了这所有的员工的家属，这是他们反馈过来的，所以从这点。但是我感到非常的积极，非常的好，谢谢小平姐，您这个节目啊，现在很多人关注您。这个老领导不断的出现，跟你那个盗国贼频率差不多一样高，那么我呢，可以先请问一下。
您在这儿说的这个老领导，你能不能给大家披露一下信息？1.12叫陈小平啊。之间文贵聊聊文贵文贵聊文会先把和平老领导想给聊一聊，所以说呢，老领导就是代表的就是这个。案子还有设计的人跟我沟通的人，这就叫老领导是不是一个人也不是两个人好几个人你比如说昨天跟我说这个。
和平先生在57级的豪华办公室主任那几百万美元是吧？这个老领导已经退休了将近十五六年了，偶尔和我联系联系他。得知了这个消息，我在这我想给在给这个小云先生说一下的事情，就是我今天早晨的时候，这个醒来我这个手机上就用。晚了就晚了，就是都是媒体的啊，大概有170多个媒体吧，给我发的信息，就问我你知不知道你有个案子在大连。开，那么都很标准，然后呢有一些媒体啊，包括香港媒体，是被邀请到了大连去接受采访，也。
这个我也是不知道的啊，我都不清楚，那么今天下午的时候又大概有40家，就是海外媒体，也有华人媒体，有外国媒体，大概到现在。这是230多家媒体，就是说都在问我这个事情，而且他们相当的关注，那么这位老领导呢，他当然是看到了很多媒体，包括他。你的报告这事儿，他非常的关注，所以他呢就是给我打电话说这个事情，他说明天会有什么样的节目啊，他非常关注，那么。本来就跟他简单的说了，我说我到现在还没有节目安排，我相信会引起很大的关注，但是老领导意味深长，他说据他了解了这件事情呢。
对社会影响会很大，所以这样的这个审理案件他所听说的，这是一个非常好的现象，很积极的现象，那么。到这个时候领导就问我一句话，他问你跟我说实话，有一句话，你认为会有什么样的结果，你是什么样的感受。我想了想，我就给他说了，我得用一句话说出了我的感受，就是老领导哈哈大笑吧，他说他打电话他就挂了。啊，除了领导以外，您的信息还披露我，嗯，这几天来庭审的依法准备庭前会议，领导的家属安排。
但我对老领导和新领导有新的认识，这个新领导又是谁呢？现在我。有机会再说，确实我对过去啊，我对这个新领导啊，这个我也是20年，甚至我一度时间对他有一种误会。自从这个我们最近开始沟通以来，我开始从这个抵触甚至是敌对，我深刻感受到了这个我跟你说的。也就是有点有点小激动啊，嗯，我觉得人需要沟通，啊，这个战争最后结果还是为了相爱相互的依存和相互的存在吗？
他不是把对方给灭了，我觉得沟通啊，能避免战争沟通的避免误会还是能产生积极的力量，能达到你要的目的，这位新领导。这是我在那个帖子说的，引起大家很多这个这个包括我在我的直播节目里面说的，就是他有强烈的，就法律了。还有一个他有非常这个让我接受的这种个性，老领导吧，讲法律讲理念比较多一点啊，这说实话啊。这个这个真叫尾巴，遵教诲，那么我们这个新领导，单刀直入，啊，直奔主题而去。
现在毫不掩饰自己的内心对事情的看法，而我喜欢这种感觉啊，所以一开始我们俩的一下子，这个差点就是要见面就动手了。然后到后来呢就是，唉，我就觉得说的有理，因为他说的事情是不是事实，我自己的事情只有我最有发言权吗？他。能站在我的角度考虑问题，他也能站在按键的问题，他也不会讲那么多高大上的话，同时呢，这个新领导就我刚才说的。说的他愿意聆听，我给他的反应不是紧急要求，其他几位老领导吧就是最多的给我讲的是政治上的形式。
啊，讲的是要求，而也伶仃，但是呢，基本上不太接受，而这位新领导呢，而她认真的在听和认真的。在想我跟他说的问题，还有一个就是刚才我所说的，他一再强调，他说不管我们有什么权利，国家领导人授予了什么权力，这个事情。须是依法处理，依法处理，那就是对你的这个依法治国的呼吁，这是个最好的一个回应，还有对你的员工和当事人对社会。对国家的依法建设是一个正能量，所以他说我为什么不能把这变成正能量的，这句话倒是让我特别的感动，就我一直在跟。
北京接触当中，我一再跟他们说，文贵爆料文贵不想走向敌对的那一边为贵不想走，那没有回头的路，但是。文贵不会放弃我的追求，那能不能听我说说这个事实吗？听我听我这边说说，别光听你们那边说，还有一个我现在要求的事情。就是这位新领导所说的，他说为啥不能把这变成正能量，那也就是我说的，我说我完全可以把这事情变成正能量，我要的事情都是。中华人民共和国宪法所给给予我们应该有的，中国人民现行法所应该保护的，那么我的要求是不过分的，这位新领导就说。
只要你要求的是合法的，有证据的，我一定给你答复，而且说好时间，说这个时间内我一定会给你拿过去。那我给你答复，所以呢我就是非常让我感动的事情就过去了，半年来一直谈吧，没有时间表，这回有了时间表。平先生，这是完全不一样的啊，第2个不管你怎么说这你千万不能给你爆料了啊，我们怕你了，然后你就来这个绝对。就是通过你的这个事件引起了我们高度的重视，我们要还是要依法办案，发生，这个我绝对接受啊。
第3个我觉得特别的让我接受，就刚才我所说的这件事情要把它变成好事，变成怎么样这个我特别特别的。愿意我也特别接受，这就是为什么我对心灵的好呢，充满了期待，我对老领导充满了感激，也是这件事情可能必须的过程。那必须的元素吧，谢谢小明先生，听你说，我很高兴啊，因为我，你虽然没提他的名字，但是呢提到。这个新领导居然有依法治国的这种情怀，我陈小平特别高兴，我这个学法律的人，对啊，我。
唉，我听到这个高兴啊，就像第1次我的第几次采访，你说要有人要有尊严，啊，我也挺高兴，我说中国人就应该有尊严，可是有人批评我说。我被你光会感动，那么我说我必须感动，那么刚才你说有这么个老领导这个新领导啊，如果真是这样的话，我也感动，虽然你没有陪我。他的名字，因为在我的印象中，北京这个政权啊，一些盗国贼们用你的话是盗国贼也是你的话有权。你的傲慢啊，他们根本不知道法治是什么东西，那么我的陈小平的名言是他们离法治文明差异万年，那么你的这个。
故事真的能够成为一个依法治国的一个标志性的话呢，我当然高兴，所以说我什么时候应该去。领教领教，学习学习这位新领导啊，这是这是，这是我临时性的一番感悟啊，但是我这个话关于领导的话题我要继续追。你除了老领导新领导以外，你还有一个话题叫老领导，这个老领导又是谁呢？你要问这个问题。很有意思，今天我去这个跟美国有关政府部门的，就是关于我的安保问题，还有这个，他们给我提供了一系列的这个。
保护吧，这个去开会，就问道我能不能问你个问题，你的老领导是谁？就是我说的这个新领导啊，在这个10天前。他曾经打电话给美国的前政府的厄管司法的高官，对中美关系有了一个就是司法合作有了重大。影响的我不能说他的名字，这个人我很尊重他，是他和这个孟建柱书记啊，还有这个中国的公检法呀，在过去几年。
有很好的合作，他现在退了，他又意味深长的跟我说，他说这个你说的老领导我知道是谁，这个新领导我也知道是谁。因为很简单，他说七八天前他给我打过电话，她寻求我的帮助，他说我呢，由于不在这个。纽约我回到了这个，我在老家了，我给他的回复，他说我想告诉你。我们要保护你，不仅仅是美国的政府，也不仅仅是美国的一个机关，作为朋友我们认识那么多年了，我们也愿意保护你，还有一个，他说我。
特别爱欣赏的是你交的这些朋友，看你这些朋友说有些人是想把你给逮回中国的，他说他也有人是真心。这事你得私下里面说，这个卖的多，你们说听到的，关于社会上媒体报道那都不是真相，他说这个让他很惊讶。他就问这问这位老领导说这个为什么你这么说呢？他说因为我了解，貌似我大概20多年了，我了解这个小伙子。说他说过的话，做过的事情可以通过他的历史和他的作品和他的家庭，和他的朋友，你可以得出答案，不要相信媒体的。
所以这位朋友说的时候呢，啊让我也挺感动的，因为他后来说是老领导老领导的名字，我也说出了我说是的，后来我们俩单独聊了一会。由于英文水平有限，这个聊的这个我们俩都很激动，但是呢，我相信啊，8成都了解了，就是说这位老领导。很受美国的尊重，也是一个有正义感的人，而且这位老领导和这位新领导都跟美国政府的各种关系把社会关系。都非常的好，这对违规的事件的解决是有很大的帮助，时机恰当时，我会把老领导说出来的这个老领导跟着。
新领导没有什么直接的关系，但是呢，他们应该是一个占线一个站线是站在一边的啊，也也目前对违规的事情有巨大的帮助。谢小平先生，三个关于领导问题的三个话题啊，我已经用完了，现在我们再回到您的这个案件问题上，我们知道。好啊，就是说在案件开播就是开学以前，也就是说你在跟北京这个爆料大战的这个过程中呢，你们公司的。就是这次要上法庭的几个被告啊，吕涛啊，还有这个你们那个财务总监，都上个视频。
孙，这个32亿的骗贷的问题，这个东西给人一种感觉，就是说就你们那个财务总监是。阿牛的眼睛是红的，是吧？穿着好像那个拘留所的衣服这样的，你看是这样，他在接受采访。放的时候他说你们是骗贷，还有这个李涛说他是去安排刻假章是这样的。在某个意义上是呼应了彩信的那篇报道，就是这种报道就是我们唯一的疑问，就是这个视频来自于官方啊，就是官方。
在你们这个案子审判以前，就已经有对这个事件有一定的定论，那么您怎么在这种情况之下，来看待这个案件的审判的前途呢？哦我还是嗯刚才我所说的，我是充满期待，我还是有一定的自信，这个案子最终还是。是有一个啊，有一个这个我认为到了一个结束的时候了，非常重要，刚才你说的就是那个视频啊，那个视频。肯定是付振华安排的啊，傅政华还有纪委的安排的，这不是现在的主管案件的安排，这是肯定的，这就是我说。
要把三个关系彻底分开，盗国贼，他极少数严格讲它就不占比例，要把这个政府啊。现在这个绝大多数人分开，第2个分开就是把傅政华，现在和我这个案子，就付振华和这个纪委这人的和我这个案子现在要分开。因为现在他们不让他们管了，这个要分开，第3个我追求的目标和我现在这个案子的状况要分开，这三个决不。等同而论，它有相互的关系，但是他不是他不能相互的决定，甚至这三者之间的关系绝不能混为一谈，而且这个。
间的关系呢，这个一定要看到背后的背景和事情发展的过程，所以说既然现在这个案子是不是到这一步的时候，就是我们看到了杨英啊。好啊，出来这个录的视频呢，这是傅政华违法违纪甚至涉嫌犯罪的行为，未来我相信。就像这位新领导和老领导跟我说的，一定会给我一个交代，也会给社会一个交代，就是傅振华这干这种事情，我那天我给他说的很。群主，我说你们必须得给我个交代，第1个就是这样的做法合不合法，符不符合中国的法律，案子还没审呢，你就把你给泄露出去了。
案子还没审呢，你就给我定个罪对吧，而且你让这个在家当事人出来指证别人指证郭文贵，你这完全就是既不符合。方案规定也不符合中国的法律，当然不符合人道了是吧，那么这个视频当中说的真假我任何有点智商的人。都不会去相信那个，这是为什么？郭文贵禄一个随便一个直播视频十几万四十万90万来看的，而这个杨英和李涛。马健先生的那个视频就1万2万就没人去看啊，甚至连外国的朋友说这个我们完全不采信，包括今天政府的这个。
那几个高官都给我说，现任的合理的高官说这是我们看到了中国这个几个事也是让我们最震惊的事情之一最震惊。我就非常非常的纳闷，我说你们为什么那么震惊，他说这在美国和西方任何法律都无法接受的，然后他就说。中国的法律什么时候开始建立的？我说中国的法律啊，主要是来源一，这个1922年的苏联时期的法律的引荐到了中国政治学法律的。我就在这啊，然后我说到了1978年中国才有了刑法啊，然后呢，甚至是八几年以后才执行了刑法啊，然后到了80年代末。
这9年中才有民法，我在这一个中国法律确实不健全，在逐渐完善当中，但是我是我是真的不能接受，我觉得是完全。全部合法，但我还真没到过那么震惊，我说你们为什么那么震惊，这就是西方啊，这个法律啊，他们的法律概念和认识，他们认为这个人被拿出来。酱油鸡视频指证我他认为这一切一切这都是巨大的犯罪，这已经不是一个道德问题了，所以说这为什么我说。对这位新领导和老领导，对他们我充满了期待呢，他首先就认为这是绝对不对的，他认为这是不对的，而且是要给的是你要。
处理的结果的，所以在这一点上我认为我也是尊重他们的原因，这也是为什么这几天来新领导和这个老领导接了案子以后呢？这个案情的进展完全按照法律，而且大家看到了，我有些案子我是不应该知道的，因为我有些事我是当事人，有些我不是党员。而且呢，这个过程啊，律师和家属的接触当中呢，所强调的事情，履行的法律程序都是按照法律程序来的，而且。老领导和新领导到我和他们接触到现在他们都在这个按照他们所说的办，这个非常重要的事情。
法律的基础从秦朝开始，进攻不为输啊，这个这是非常重要的，但不能用私心或者是。这种关系来代表法律，那么那个三个视频就是进宫是为了思啊，是为了那些傅政华那些盗国贼们做的事儿，现在。就是最为贵，不管什么样我们都要按照法律程序走，我认为是进攻不会使劲进攻为攻的表现，这也是为什么我充满了期待。嗯，然后呢，我还非常的积极的看待这件事情，而且我相信他会成为一个好的样板小平先生，那。
1我也倾向于认同，因为我看了这两个罪名啊，看这两个罪名，这两个罪名了。刚才已经提到一个背景是从21个罪名最后缩小到两个，而且这个剩下的两个现代和片会呢，因为我不知道片会的情况偏偏会最重要就是。7年阿，然后前面那个罪呢，啊，因为即使根据财新的报道32亿，而你还了40多个亿。就提前还了，他在法律上他没有造成什么后果，因此呢，如果严格的按法的话按法律办的话，这个骗贷罪啊。
应该不，应该不是个涉及到刑法的问题啊，所以说这两个罪的审判在某个意义上也可能是个形式，就是这个。这个案子最后呢可能就是会轻判呀，我有这样一个预感啊，所以说您的乐观积极的心态我也能理解。那么我呢，从这个案子的最终的一种预估，我想问你一个问题就是说您啊，这个爆料以来就是跟到国。雷门和权力的傲慢者们的这种这种搏斗，最后呢，是不是可以说看到了一些你所希望的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年3月8日明镜专访第二期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/3/2/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/3/2/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:大家好!纽约时间3月8号,上午10点,我们准时播放《明镜电视专访郭文贵先生》第二集。
自1月26号我们播放《郭文贵先生电视专访》第一集以后,在国内外引爆的程度几
乎无法想象。据我们得到的一些数字,大概有三四亿人次观看和下载了《明镜电视专访郭文
贵先生》第一集。在看完第一集之后,很多观众一直在问,郭文贵先生专访的第二集什么时
候出来。事上,我们从第一集播放以后,我们就在筹备第二集。经过千辛万苦,我们终于在今
天把第二集奉献给大家。现在请我们的导播把郭文贵先生接进来。郭文贵先生,你好!
郭:小平先生好!明镜电视的所有的同仁们好!所有的观众们好!
陈:很欢迎你第二次作为我的嘉窦接受我的采访。1月26号你的第一期节目播出以
后,众反响异常地火爆,很多人都在翘首等待今天的第二集。跟你说一个真实的故事。昨天
我们就接到电话,有一个80岁的老先生,坐在家里,把所有我们对外公布的直播频道统统打开
,说等了半天居然不见打电话来问,说你们到底还播不播啊。后来我们跟老先生说,我们是3
月8号播送。那么今天我们终于可以播放这
一集了。
郭文贵先生,昨天我还看到你……我可以第一次和你确认一下,推特上的你,是不是
你?昨天你还躺在医院里头,今天来到我们的节目,我不知道你的身体是不是能承受得了。你
的身体今天感觉怎么样?
郭:啊,还好!首先今天是3月8号妇女节。这个日子非常的重要,我们选这一天,是有
意义的。首先今天的这个第二集,不是第二季节目的播出呢,我的愿望和初衷,首先是要献给
我的母亲,还有我的妻子还有我的女儿,还有在监狱收押两年多的我们的财务总监杨英女士
还有我的裕达国贸的总经理,我的侄女郭丽洁,还有我们的财务总监刘鸿志,还有肖艳玲,财
务经理,包括我们现在在押的董事马楠,法务总监献给这些女士。同时,在此呢,我衷心地祝
贺所有的,全中国的,所有的女性们,三八节快乐!没有你们,没有这个世界。
那么我的身体呢,还算是可以,因为昨天确实是出现了意外。本来呢,我是有一个定
期的检查,定好的,然后去检查的时候呢,因为这几天实在太过劳累了,结果在现场就晕过去
了,晕了一个多小时。当时我的团队拿着我的手机,就拍了发了twitter,实际上是想说我不
能参加节目了,但是大家还没敢做出这个决定。后来我醒来的时候,我说千万不要发,一定要
上这个节目。后来呢,医生还是非常棒的。我身体没有问题,就是太过劳累了。然后就回来
进行了调整,现在还是恢复得不错的,但是脸确实肿了。然后呢直在过去的二十六七个小时
吧,基本上没怎么睡觉,但是还是可以,因为所有的推特的网友们,还有观众们对我的关心和
支持,是非常非常让我感动的。我在此也必须对在推特上的唐柏桥先生,昭明先生,杨健翱先
生,云超先生,还有斑鱼大爷等等所有的网友,给我发来的问候和私信当中,我真的很抱歉,不
能一一地回,太多了。但是你们给了我,真的是在推特世界里的温暖和关心和爱护,是无法用
言语表达的。可以说呢,非常非常地感谢,在此我衷心地、发自内心地表示感谢。
陈:好,郭先生,在我们的节目正式开始以前,我想说几句闲话。因为我们这个明镜
电视,是一个新生的、中立性的电视平台,我们的人手也是新的,像我也是从来没上过电视的
,因此我们在直播过程中说不定会出现一些错误啊,技术性问题呀,也可能会发生一些技术性
的故障,请大家多多包涵。此外,如果在明镜电视播放的过程中,我们的播放被另外的因素给
中断,我想希望大家有点耐心,我们会争取尽快地回来继续我们的节目。
在节目开始以前,我想为大家介绍几个明镜为今天的《郭文贵专访》第二集准备的
六个直播网,现在大家可以在屏幕上看到我们的六个直播网,如果哪一个网址出现了问题,可
以切换到另外一个。那么我们第一个直播网就是明镜火拍,这个是在YouTube上的。第二个
是明镜脸第三个是明镜广播,第四个是明镜推特,第五个是明镜网,那么第六个是明镜时报。
此外呢,有兴趣的观众也可以通过明镜电视24小时和明镜电视直播台这两个频道,收看我们
的节目。好了,现在我们对郭文贵先生的第二集专访正式开始。
首先问郭文贵先生,第一集这个节目火爆程度那么大的话,你们家里的你们公司的
人,他们有没有收看你的第一集的节目?另外就是,我在推特上看见,好像你们公司在北京招
人,你们公司在第一集节目播出之后,有没有出现一些新的情况?是不是在这个期间,你在接
受明镜专访第一集之后,你和北京那边的关系出现了某种良性的互动,等等,有这方面的信息
吗?
郭:小平先生,你这个问题问得非常的好。首先,在第一集播出的时候,事实上,有一
个背景可能是网友们不知道的也就是说,农历的二十八,实际上我是在伦敦的家里面接受你
们的采访。在采访前的两小时吧,不到两小时时间一乛我的女儿是2016年12月10号被带走的
一乛她是在那一天,就是我上节目前将近两个小时被放回来的,所以当时我是很纠结的。因
为我要是说上节目呢,很有可能我女儿又被带回去了。但是我不上呢,我觉得确实又对不起
对明镜的承诺。还有一个就是我当时的初衷,但是当时你们知道我确实是上了节目了,事实
上当时我的情绪是很激动的,因为这有很大的这么一个景。那么节目播出的时候呢,事实上
我准备的资料和爆料,也不仅仅是一个简单的傅政华实际上我还有很多的,但由于那个背景
的考虑,我没有往下深度地报导,那么那天就是即兴地讲了很多很多我们-起说的内容事实上
那天我准备的要比那个深度得多。
那么播出以后的影响呢,没有超出我的想象。我认为应该比这个影响力还要大,因为我知道
这些内容,它跟很多人的命运是息息相关的。但是播出以后呢,确实是有两个方面是超出我</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年1月26日明镜专访第一期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/1/1/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/1/1/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:我们纽约现在是早上,我现在问大家早上好!今天我们请了一位贵宾郭文贵先生参加我的节目。现在请我们的导播先把郭先生接进来。郭先生,你好!
郭:小平先生,你好!观众们好!大家好!
陈:非常高兴你今天能参加我们的节目!您是大名鼎鼎,知道你的人很多可是能见过你的人,估计没几个。今天我把你带到屏幕上来跟我们的观众见见面,非常高兴。
郭:非常荣幸上明镜电视的节目。非常荣幸在这里接受小平先生的采访。谢谢所有明镜电视的工作者谢谢所有的观众。
陈:郭先生,你在中国的媒体上,基本上报导你的时候啊,我估计没有一家媒体真正地跟你面对面地采访过。在过去你跟媒体交往的历史中,我知道你好像只是接受过《香港商报》这一家的一次采访,除此以外好像就没有接受过采访。那么,我想请你给大家说一下你自己。很多人说你是一个神秘神秘商人、神秘的富豪等等都不知道你究竟是干什么的,你能不的呈、能给大家第一次正式地说一下,您到底是干什么的?
郭:(笑)小平先生,您过奖了。我不是什么神秘人物,也不是什么富翁,这个都是过去媒体因为不了解不知道报导的。那么同时呢,过去的这些年来呢,我确实是没有在媒体上做任何事情也得罪了一些媒体,包括我的一些对手也利用很多媒体妖魔化我,所以我老开玩笑说在过去的几十年我的生活中一旦没有了诽谤,没有了造谣,没有妖魔化,我就过得不太舒服了。因为所有的过去的诽谤和妖魔化都是我的动力,我就要证明给别人看我不是那样子的实际上这对我也是很大的帮助,我还应该感谢他们。所谓的神秘化,都是媒体编造出来的。中国十几亿人,媒体不知道的人太多了,
我只是一个普通的老百姓,不让人知道是很正常的。基本上还是在中国这个社会呢,像我这样的人太多了。再一个我们也从小受父母的教育,低调做人还是比较好的,所以说不存在什么神秘。
陈:(笑)好,不存在什么神秘。今天我还是要问你,原来你,一直以来或者说媒体把你神秘化,或者把你妖魔化,或者对你进行诽谤化那么今天是什么促使你要站出来,接受明镜电视对你的专访?你有什么想法呢?因为大家比较好奇这个问题。
郭:首先呢近两年来啊,因为我们和北大方正经济纠纷的事情一直闹得沸沸扬扬,媒体高度关注。那么也有一些媒体,特别是有些媒体收了我的对手李友的钱,还有李友的背后那些政治高官们家人付的钱。比如说两年前说郭文贵被从意大利抓回去了、然后呢郭文贵现在成了继令完成之后的第二号人物,现在习近平总书记、王岐山书记要访美,要把他给遣返!
陈:对,有这样的说法。
郭:然后,突然郭文贵又给法拉盛律师打电话寻求政治庇护,突然郭文贵现在又杀人啦还是杀日本人,有时候真杀日本人我还成民族英雄了&amp;hellip;&amp;hellip;
陈:说你被国际通缉有这个说法,对。
郭:被国际通缉啦!可以说,看上去都是很奇怪的这些新闻,那实际上都是被钱收买的小媒体。李友毎次花个三万美元一半还是我出的钱,是我们方正出的钱啊,去买这些媒体然后就报导,实际上是造谣诽谤。这样呢,就让我在海外、国内外受高度关注,这就是(为什么)今天大家都想知道郭文贵到底是怎么回事。现在呢,媒体造谣名声没有帮我搞好,但是把我弄得很重要。因为我过去多年来大多数时间是在国外的,我投资也是在国外的,那么我国外的很多朋友看到这些新闻以后,当然他们知道是假的。但是呢,别人以为我就是一个普通的生意人,现在大家觉得我这个人很神秘有很大的能力,有很大的政治背景,然后又是搞倒了刘志华又是把北大的李友搞进去了,然后手里还掌握着所谓的核武器一般的一些人的政治丑闻的证据。现在我跟很多人说我不重要都不行啊!特别是外国朋友,一些政治上比较有影响力的朋友现在支持我,我开玩笑我说现在我不重要你们也不相信,我说我重要你们还觉得不够。但是呢,我说我确实需要有时间来说明一下,这些事情都是造谣的。
那么在这两年里呢,我一直都在观察海外媒体确确实实明镜啊,是让我很尊敬的媒体,不造谣,不诽谤不欺弱,不惧上而且特别坚持了媒体的基本原则。在今天这个假新闻盛嚣尘上的年代里面这是难能可贵的。所以当初《香港商报》采访我的时候,我说了一句话,一切只是刚刚开始,为什么呢?因为当时是我们几方都被抓了,而且事情确实涉及的经济数额呢,几千亿,涉及的总体经济数额都快要上万亿了,涉及了国有资产涉及了数以万计的人,几十万计的人,员工达到一百多万人,那么这样的事情是要经历一个调查过程的。之前我说什么呢?我不应该说,我没有能力说,也不具备那个条件。我觉得应该等调查到了一定的段落以后证明到底是他们是错的,还是我是错的,他是好人我是好人,他有什么罪我有什么罪。
那么随着李友案的宣判,这个事情已经证明了我们当初检举揭发的97%都是对的而且李友的宣判证明了我们现在的检举扌曷发保护了国有资产保护了小股民利益。更重要的事情是我们揭发了很多贪官而且都已经被判刑,被抓起来了。可是这件事情只是刚刚开始,因为李友的这个四年半的宣判,真正地说明,李友被他们的后台给保护起来了。为什么要保护他们呢?因为还有几千亿的资产即将开始真正争夺的时间,他背后的老板也站出来了。所以说呢我今天选择明镜站出来说话,很简单保命,保钱还要报仇。
陈:大家都知道,你跟李友的争执是两年以前,但是这个李友的案件法槌落下来是去年的11月。李友呢,我看他这个案子的报导,我有几个地方不明白。第一个不明白的是什么地方呢?按照官方的统一报导一除了新华社,李友犯了五个罪,但是我呢,我还数不出五个罪来。这是一个。第二个呢,他的判刑只有四年半。五个罪判了四年半,这个量刑是怎么个量法,我这个学法律的人也搞不懂。因为就是单论第一个罪,内幕交易这个罪,他就够五年了,基本上是这样。那么后面还有四个罪,他怎么就成了四年半了。这个我搞不懂。第三个呢,官方说他有自首和立功的表现我也不懂。为什么呢?因为他是被举报的,大家都知道,他怎么会自首?还有一个,他立功了,他立了什么功,官方也没有交代。那么你呢,好像对这个事情比较清楚你能给大家说说,我这些不解,你能解答一下帮助我们的读者明白是怎么回事吗?
郭:小平先生,你不愧是学法律的,明镜媒体确确实实是专业的,你问的问题都是问到点子上了。这个李友四年半的宣判呢,这五条罪实际上大家完全可以看到,就是跟我们过去检举扌曷发的材料,你往回看,是相对应的,它只是对我们检举揭发的材料和所提供的证据的一个回应。除此之外他没有在这个之上有任何所谓的新的罪行。
但事实上是李友从被抓起来之后,一直我们在掌握着案情的进展这就是为什么我们一直在等待着他的宣判。因为在李友被抓起来以后,李友就买通了所有办案的北京市公安经侦上的人,和中纪委成立的所谓的项目组也同时是办我的案子的啊,还有大连市的公安局经侦的专案组。项目组在办案当中已经很快就被他们收买了。也就是(李友)很少的时间呆在里面就所谓的保外就医以患肝癌为名,躲到外面去了。李友患肝癌已经是七年前的事情了不是现在。李友早就准备好换肝了。李友这个金蝉脱壳之计早设计好了。那么他进去以后所有的他这些在公安上的人,马上就把他保护起来了。确实他有肝癌,他早就有。然后在里边减减肥,躺在病床上, 开始同时动手指挥了这一场审判。
李友实际上他哪一条罪行,只要敢公布细节,就可以枪毙他两次以上不要说是四年半了。很简单,现在他涉及的所有五条罪行的数额没有公布。 那么北大是国有资产,那么北大方正集团和方正集团下属的所有十三个金融牌照, 这里面被李友合并侵吞的资产超过千亿以上;同时,这个内幕交易 罪,他获利达三百亿以上;向海外洗钱四百亿以上。那这些高官,我们政治局里面,包括过 现在常委里面,都有他行贿的高官。那这些事情, 哪一样说出来,他都会被枪毙两次以上。
那么为了掩盖这个罪行,所谓的项目组已经是完全地视法律不顾了。李友被宣判的头一星期,你可以看到方正股票有了巨大变化,竟然两天涨停板。这个两天涨停板意味着什么?后来又回落到,从九块多钱回落到七块多钱,那么是什么概念呢?未来我会用证据来告诉你们的,这又是一次行贿的财务转移这是李友的一个上招。李友在里面,一直在指挥着这一场所谓的对他的审判,那么包括罪行、什么时间出来、怎么个判决书都是和李友商量的。那么李友呢,现在出来以后已经开始了全面地进行对方正集团的财富再一次的分配和转移。我们掌握的证据他这一次在里面呆着的时间,就拿现金二十亿以上来摆平目前的案子承诺给分配的财物达到一百五十亿以上。
那么所以说他出来了没几天,也就是我们在八月份新开的董事会我们有两名董事一个是独立董事一个是监事,进入了董事会。那么后来呢到李友案宣判的一周内,项目组就到了北大方正集团去办公了。在北大方正集团里面办案,把我们的董事给叫去。有一个女亥刚刚生完孩子不到一年多时间,另外一个是我们的律师,叫许昻扬另外我们的监事,叫马楠都是律师出身,都给叫到方正去,戴上脚镣手铐,然后强迫你必须签下辞职书。你不签就按手印给你签!你不签我就把你妈抓起来,我就把你爸抓起来!还有,我看到你手机了,你有跟别的男的有联系,我可以告诉你老公跟你离婚,然后把你家产全没收,你信不信我让你在里面关一辈子啊?就类似这样的项目组办案。大连项目组和北京项目组的同志办案,说这是最高领导指示北大是我们的北大,你们给我滚出去。然后呢这样我们就没办法你可以看到,马上公告,我们的董事都辞职了,而且呢,董事也都被边控了。另外一个监事被抓了,到今天也没见回来。另外有一个董事也被抓了许昻扬还有马楠都在大连被关押状今天都过年了还没有回来。
那么这就可以说明什么呢,李友的宣判,只是对过去我们检举揭发的一个应付,对社会的一个应付,它掩盖了更大的罪行,那就是国有资产被侵呑大量资产被转移,小股民利益被侵乩然后内幕交易然后证监会和他们一起被协调地所谓的惩罚六十万的罚款掩盖了他们真正的罪行。这就是我所说的,李友背后的这些亲属老板,这些政治后台真正现在站出来了。这就是我们说这场战争刚刚开始。
陈:我觉得这个事情呢,我们再稍微慢一点来说。你和李友呢,原来是商业伙伴,应该这么说吧?你们一块儿搞了这个北大方正证券后来因为外间有各种各样的报导啊,你跟北大方正的这一场战争,是因为各种各样的原因爆发起来的,但是没有一个权威的说法。一个说,因为董事会控制权的问题就是说你和北大方正一起搞了民族证券你们卖了民族证券的时候,为了争夺北大证券董事会的控制权你们两方打起来了,这是一个说法。还有一个说法就是呢你帮助代持,因为代持不是你的最后一笔将近八千多万的税收的问题,你要北大方正李友去交,他不肯交,最后导致你跟他交恶。这是我看到的两个比较普遍的说法。还有另外一种说法是你们之间有各种各样的个人的动机,你想借壳上市,李友想把自己做成中国最大的证券公司,等等。还看到你们两个人一起在飞机上的照片,还有一个人是模模糊糊的、打马赛克的在边上,这也证明你们关系非常不错但是为什么最后你们
俩这么干起来了呢?因此大家都推测,你们俩是因为什么原因干起来的。我刚才说的这两个原因对不对?
郭:谢谢小平先生!看来你做了大量的工作,了解这个情况。基本上你刚才说的这些呢,都是李友花钱和他操纵的媒体一李友投了很多媒体包括财新杂志,他也是真正的老板一一散播的谣言,诽谤的结果,他放的烟雾弹。这个根本不存在这个问题。我和李友在这个事情上,我们俩都是一个小小的工具是个傀儡,真正我们俩之间的较量,都是我们背后的各种势力的较量,这个媒体都猜对了。所以李友所说的那些话,那都是假的。只有普通 人才会相信,但凡有点知识,在行内有点关系的人,都会明白。
李友背后真正的老板,那都是政治局、常委级别的,这些人才是他的老板。那这些人是要通过李友拿钱,是要藏钱是要洗钱的这个跟我郭文贵之间没啥关系。我是要保护我的钱,是不是?我要保护我的钱,我就要找人来帮我保护钱,我没那个本事。结果我找错人了。我找了两三拨人,结果我这是引狼入室。其中三拨人都答应帮我摆平李友这事,结果其中的一个人呢,位不是太高但是权力很重,过去这四年,在中国是兴风作浪,很多大案都是他办的,是中国中纪委和公安的项目组的组长。江湖上有句话,纪委加公安,权力大过天。我说过坏纪委人员和坏公安就能翻了天!其中就是这么一个人。我们在未来的很多一一今天说不完我们需要未来的更多的时间来一一地说。我们有四个目标,我们把其中一个最小的级别的人,级别最低的,但是他是比较重要的,就是今天公安部的常务副部长傅政华我们背后的其中一个黑手就是傅政华。
傅政华在过去四年是权力之大,那真的是已经超过了天了。当初我们和李友合并了之后呢,真正李友背后的老板提出来,马上要让郭文贵同意定向增发两百亿。那就是我一共换来了18亿股,我付了120亿现金。当天下午李友打电话,就要定向增发两百亿我说,这是你的主意吗,你这不是抢钱吗?他说那不关我的主意你知道我背后的那几个老板,那谁谁谁,那家人说了,那必须得定向增发。我说你定向增发洗掉了我一半的钱!他说那你要不答应,那你郭文贵就等着家破人亡吧?这话就来了。那我说,你要让我家破人亡,那我说李友,我只有和你干一仗了。这个时候呢,我就去找人了,结果我刚才就说,其中就找了一个傅政华先生。
傅政华的家人就找上门来人家之前跟我的家人都有联系,他的弟弟是他的亲属代表。他的弟弟叫傅老三,在北京江湖上那可以说是顶一个政治局委员就这么一个权力。他想抓谁那肯定抓谁,傅政华就说你反党,说你涉及什么案子就把你抓了。而且,他毎天都打着口号说深受习近平书记、王岐山书记、孟建柱书记的信任,除了他们仨之外都听他的了所以就都找傅老三办事。他要想害谁那是一句话,他想帮谁捞谁也是一句话。而且所有的跟中纪委的项目组办案的成员,都是北京经侦的人,都是老傅的手下。不用老傅说话,老傅只要是稍微给一点态度就很明确了,让你死就得死。所以说我们就找了傅政华
李友呢,就搬出了他们最后的退休的常委的家人和现任常委的家人,就和我们PK起来了。所以那时候我们爆料说,在公司网站上,毎次爆得很准其中很重要一部分的信息就来自于傅政华。你比方说,刚开完会,动不动李友,怎么动去北大抓,抓谁还抓令计划的老婆还抓什么,什么博雅酒店里面发现了什么,我们都掌握当时我觉得肯定要赢了。
但是后来发现,傅政华先生是两边吃,多边吃,结果把李友给抓了。而2015年1月10号的时候,去了一百多个特警跑了盘古酒店,正好我们家人在酒店里边,毎天都陪我父母吃饭在酒店嘛大家聚一聚,就把我六十多岁的大哥六十多岁的二哥还有五十多岁的四哥还有一个我在海南的五哥,同时啊,还有我的重病的六哥,我太太我女儿,当场拿着枪顶着全给抓走了。在酒店大堂顶着枪呢,把我的员工啊,很多人打得鼻孔出血打得趴在地上。另一个员工是个保安就是脱下件棉袄给我大哥当场就被把腿给打断了。然后呢,带走了我们三十多个高管,带走了我们的八个家人。
当时啊,抓我们家人和员工的理由,说我涉黑,以涉黑抓的。还有一个就是说,跟周永康有关系。傅政华一贯是拿周永康来抓人的,说我和周永康有关系。然后就把我们公司,基本上就是员工你们马上离开、郭文贵出大事了!习近平总书记、王岐山书记、孟建柱书记亲自批示这回你们全完了,死定了,你们马上离开吧!就是让公司破产的意思。那么这个抓捕的行动的同时呢当然李友,你们都看到报导了,李友的家人也被抓了,但没有抓那么多。这个时候我们发现傅政华拿了我们的钱,没给我们办事。当然了傅政华在海外,除了国内给的一部分钱之外呢,他海外还想要五千万美元当初我们也答应他了,说你帮着把这个事情摆平,我们也可以给你捐款五千万。那后来把我家人抓了。那你把我家人放了啊!你不放,我不可能给你钱哪。所以跟傅政华先生就是不高兴他派他的弟弟•
陈:有个问题想问一下,刚才你为什么用”捐款”两个字?是什么意思?
郭:这个,他是敲诈我们哪!因为我们不敢不给啊。他是敲诈。那么敲诈,我不能说是你敲诈我就给你啊,我应该报案啦!我说那你应该用什么办法。他说那我弟弟有公司啊,我们还有慈善机构,你可以”捐款”。我说可以啊。所以他弟弟都跑到海外来打电话找我让我拿钱。同时他还威胁我要干一些…现在我还不方便说,等着咱们下几集再说。
陈:好。
郭:那事比这个事情大多了,涉及到国家的更高层面的事情。今天我们先说这个事。他威胁我们干其他事情。我们呢,应付他,没敢具体实干,但是也做了一点。但是这个时候我们就意识到了,这个傅政华出事是早晚的事。而且本身我们这个事情,也有傅政华设计我们的原因在里面因为在2014年8月份的时候,傅政华在家里就找到我们,说,你看你们家早晩要出大事吧?因为要抓安全部的马建副部长啊,因为你们跟马建副部长是上下级关系,是安全部的联络单位
我们严格讲确实盘古是一个安全部的联络单位,这和咱们下次再说的,和刘志华案有关系。刘志华案以后我们实际上是一个被监管的企业好听的话叫联络单位,受安全部监管代中纪委监管。我们也很愿意被监管因为呢,有些时候还让我们更安全,最起码一些流氓啊,派出所啊,骚扰要少一点。所以说呢,表面上跟马建副部长关系特别好,然后还有安全部的基本常驻人员在我们那里办公,所以社会上就传着说我们跟马建副部长关系非常好。所以傅政华家人说中央已经定了,肯定要抓马建副部长。
为什么抓呢,因为马建副部长在过去的十八年里面主要负责党内所谓的腐败调查掌握太多人的证据了,掌握太多人的信息了,一定要灭他的口。那同时呢,他还想当安全部部长,老傅还想当安全部部长呢,说这挡老傅的事能行吗?他肯定抓,那抓他之前肯定先抓你老郭。就在这种情况下我一看不行,我就跑了,我就离开中国了。我真得感谢老傅!
陈:你们和北大方正这个角斗中,有两个关键人物。刚才你也提到常委一级的,政治局委员一级的,一般地都说,李友后面的后台啊,是令计划,就刚才你提到令计划啊,谷丽萍啊这些人。你在刚才也提到马建,马建跟你的关系很特殊,你也讲过马建是你很尊敬的一位领导,没有他就没有你。那么这个时候他已经告诉你,他们要抓马建,也就是等于说要把你的靠山给敲掉有这个意思吗?
郭:刚才你说的,前边这个李友,说到令计划、谷丽萍,只是李友的一个小靠山而已。就是说小靠和令计划,和谷丽萍也没有说起来那么夸张。李友有更大的老板,还有多个老板。这个李友你去想想,他有十几个金融牌昭
说到这里我给你打断一下,插一个话。李友在审判当中,他的卷宗啊,被李友交代了很多人,很多事所谓的立功,最起码被指令更改了十几次。就在宣判他的前两周,竟然也有中纪委去,把他在里面交代了一个人民银行副行长行贿的事情马上给篡改。你可见李友力量之巨大,这个是什么样的力量?是钱的力量?是打着北大名字的力量?所以说令计划和谷丽萍是他的一个非常大的利益和政治保护者也是受贿者但不是最重要的,有比他重要得多得多的。这就是李友能够把很多人送进监狱,把很多公司搞破产能玩到上万亿资金今天还能金蝉脱壳,以所谓的肝癌为名,以立功为名,四年半就能脱掉万杀的罪这是李友的力量。
那么反过来说我跟马建副部长,你刚才说,实际上马建副部长跟我的关系,我还是要说我非常尊敬他,他是一个好人,而且他对我的影响是很重要的,在他身上,我深刻地理解了爱国的意义。我不是党员我从来不说爱党,我也从来不反党我永远不可能做出对不起国家的事情。但是我现在更加深刻地理解爱国的意义和在社会上怎么理解政治我觉得这是马建副部长教我的。更重要的是他的人品和道德我是很尊重的。看到网上说他所谓有了六个情妇几个私生子我简直觉得这事我完全无法接受。一个给国家贡献了一辈子的人,三十年的公共安全和公安,现在把他侮辱成说有六个情妇,他有那个身体吗?马建副部长身体是非常不好的,而且他不是那样的人。我觉得就说他是贪官,他也应该有真相,他也应该有尊严,也是党和国家培养出来的干部,应该给他一个基本的尊严。为什么?他今天是贪官就证明他一生下来就是贪官吗?我不这么认为。
我认为国内的党员里面,我见过政府的官员大部分人都是好人,包括纪委、公安这里面大部分都是好人,只是那一部分是坏人。而这一部分坏人,今天呢,很可悲的事情,掌握着巨大的权九颠倒黑白。这就是我今天要做的,我们要让所有的老百姓知道,谁是好人,谁是坏人,谁是颠倒乾坤的人,谁是咱们大清朝赵高似的人物谁是一个个的赵高似的人物,像傅政华这号人不就是赵高吗?党中央相信你,叫你带领项目组,作为项目组组长那你现在是想弄谁就是谁吃了左边吃右边,吃了原告吃被告。你说他家里有点钱据我所了解傅政华的财富富可敌国了。他弟弟都养着好几个女人呢,养的女人都是几亿的富翁啊。所以说我觉得媒体上对这个事情知情很重要。这也是今天为什么我要站出来。看到很多人,好人,被妖魔化到如此程度,而且绝大部分老百姓都是相信媒体的。
第二个我觉得非常不公平的,没有一个中国人不喜欢反腐的都喜欢反腐啊,可是本身是真正的腐败者所谓去反腐,那可能是真反腐吗?像傅政华这样的人,接下来我们还要说三四个很重要的人那是真的反腐吗?不是的。最后祸害的是老百姓,祸害的是国家,而且我们这个国家到了最关键的时候,这些人还要继续下去。他们是野心家。傅政华原话说,他要当公安部部长,政法委副书记,甚至要政法委书记,那中国的律师中国的像你们这样搞媒体的人,不得都被抓起来了吗?不都得像我这样,家人都被抓起来,员工被遣散。
陈:现在律师被抓的已经挺多的了。律师和记者被抓的已经很多了。这个担心我觉得不是多余的,已经很多人被抓了。但你的故事有特殊性。
郭:律师和所谓的有良心的媒体被抓,绝大多数都是傅政华干的。接下来如果这样的人再继续下去,那会干很多。我在这里必须要跟你解说一下我们这个案子啊。我要说你看我们的员工被边控啊,员工和员工的家属,被边控的大概三千多人。我们被抓起来的人,头一年半年消失找不到,连什么手续都没有。到一年或半年的时候给手续,叫指定监视居住。指定监视居住的权利是可以打电话,可以见律师的。没有。然后告诉后来在大连呢,在开封关着呢,也不让见。后来到了大连、开封派出所去找,说没这个人。为什么?说你们这案子太重要了,现在都属于叫密保,没有名字。那有的现在关了两年多还没有回来。有的是家里的妻子刚刚怀孕,到现在孩子没见过。另外一个是刚刚离过婚,一个女同志,就一个孩子现在一直住在我们公司酒店里面我们陪着。那么这些人被抓起来,如果他有罪那活该呀他犯罪了,那法律该处罚你,那犯罪有法律程序呀,你应该给他一个法律基本的人权保障,没有
然后这些员工被抓起来以后绝大多数人都是被羞辱。比如说,我们被询问了270多个员工,其中女员工很多。有很多男员工回来都跟我说,遭受了非人的折磨。其中一个男同志被关在一个一同时啊,跟我有关系的车峰跟车峰,还有一个中石油的王天普关在一个四合院。打他的时候大概三个星期把这孩子打得胳膊都断了好几次最后都不能动说你还能活着出去吗?王天普被判了三个死刑车峰判五个死刑,你还能出去吗?这是习总书记、王岐山书记、孟书记亲自抓的案子啊。就这么折磨这个孩子回来这孩子基本半神经了。另外我们一个女员工啊,被抓起来以后,拷在铁椅子上,然后再戴上脚镣。这孩子被关了三天在这里面在铁椅子上,当然她拉屎尿尿都在裤裆里面了,都尿在里面了,那么三天后离开的时候她屁股上都长了两个大包。回来后她的老公给我打电话,哭得泣不成声,说我的老婆回来基本上是傻了,疯了。更夸张的事情办案的公安在一开始的时候,把手伸到女孩的裤裆里面去摸,你尿了没有你有没有尿?这是办案吗?这比日本鬼子进村还厉害呢!还有的,基本上男孩子进去都给匝上脚镣手铐把鞋给你脱了,关你几天,然后看你手机,一看你跟女孩有联络他就说,你有老婆的话,我就把这个消息告诉你老婆你信不信?我把你妈找来你信不信?我把你爸抓起来你信不信?就这么威胁。然后毎个人离开的时候,都要签二十页到四十页的空白纸张,所有的男孩女孩都要问你的性能九性关系,然后都会拿男的女的所谓的出轨的把柄来威胁你。而且我们很多女孩进去都会被问,你跟郭文贵上过床吗,(你们)肯定上过床啊,要不要我通知你老公啊?你跟郭文贵上过床,你老公相信我们还是相信你啊?都是这种办案办法。今天我为什么站出来要说呢,今天非常重要我们的老百姓啊,应该要知道,这个项目组啊,现在下边的办案,不代表中央,我不相信,孟建柱书记、王岐山书记、习总书记说你们要这么整人?不可能!这就是傅政华这样的人,已经到了丧心病狂的程度了。他把国家机器掌握在手
陈:郭先生,你刚才说的这些情况,就是说,第一个,秘密关押第二个,酷刑,第三个抹黑栽赃这是目前暴露出来的整人的一些标准的作业程序。你看抓的那么多律师啊,律师的家属天天在舆论上呼吁呀,披露这些信息,就是说人被抓了以后,律师不让见家人不让见关在什么地方,完全不知道,你家人想要知道他的只言词组,根本就休想,因为他是秘密关押。所谓的指定监视居住,就是给你秘密关押,让你强迫失踪、基本上就是这样而且他有合法的外衣,这是一个。第二个,酷刑啊,从现在暴露的各种案件来看呢,非常普遍。最近有一个律师叫谢阳的,他的律师第一次见过他之后,就把警察怎么对他的酷刑,总结了十几种出来。那么你们这个公司员工遭受的酷刑跟他们遭受的酷刑,没有什么差异,基本上都是一样的,他们用这种酷刑来折磨你,摧残你。那么再一个就是说,像雷洋那样的,把你搞死以后还要编一个你在嫖娼的这样一个东西就是用性关系来掩饰。实际上人都好色嘛但是从他们嘴里说出来的好色就成了天大的罪状。他们好色的就根本不在光天化日之下,这个是不是啊?所以说这个事情一点都不新鲜。但是你们这个事情呢,听你说出来就有点耸人听闻。一般人都知道啊,北大方正李友这些人啊,全军覆没十一个人被判刑,但你这一方,你遭受的损失,我今天是第一次听到。通过你刚才的说法,你那么多亲人被抓,那么多员工被边控,那么多人被酷刑、这个事情确确实实是有些耸人听闻的。请你继续讲。
郭:这个损失,我们现在被查封资产一千二百个亿,从他查封所有资产之后,到现在,我每天的损失是一千万人民币,也就是一年三十五亿。还比较幸运的事情,我提前做了比较准确的判断,觉得这个时代真的可能会发生这样的事情,我们海外的基金啊,在这个三两年里面给我赚了两百多个亿这还是不错的
但是我要告诉你这个办案夸张到什么程度。当时边控几千的内部员工我香港的律师啊,在大陆被监控,六个他的母亲九十二岁了,得了癌症,这律师也是一夜白了头,但是为了维护自己的律师资格,也不敢以香港基本法的权利所谓去维护自己的权益了,就在那忍着。那么后来呢就是这些办案人员到香港去,找了所有的律师,不但找我的律师,还要找我海外的合作伙伴,告诉这些人,你知道吗,郭文贵把你给骗了,郭文贵现在要被通缉了,郭文贵是怎么怎么坏,怎么怎么坏。第一项目组到香港办案就是违法的。第二,你要是真办案你不需要抹黑郭文贵他有罪,你们定罪就完了。第三个是更可怕的事情,公司所有公章查封,所有账号查封,所有的连我的信用卡都查封,我原本不能出境。关键他告诉所有人,你不能跟郭文贵联系,你要跟他联系,我就把你爸你妈抓了。这就是现在傅政华定的叫“三绝政策”,是要抓这个人的时候,第一绝对要把你所有的财富查封,这就是为什么现在很多人往国外把钱转移呀谁不害怕呀!第二个绝所有跟你联系的人都要吓住他们,不能跟你联系,断掉一切联系。第三个事情就是绝对毁坏掉你的名声,让你没有声势可依,最后你必须跪下来听他,让你干什么你干什么。这个我是比较例外,因为他的三绝政策对我不灵。第一我不在乎名声我一直在妖魔部长大的。第二我有钱他封我一千二百个亿我海外资金比那大得多得多。你想想,他在查封我资金的时候,我香港那个房子被报导出来了,也是他们操作的。我是十二个亿买的房子贷了三个亿的款,是建行香港分行贷的款。竟然项目组能让香港的建行违反香港的金融法规,一夜之间决定毁掉合约,马上收钱回来。当我们还没明白过来是咋回事的时候,二十四个小时就派出了香港的叫什么清算组来收房来了。如果我没有钱这个房子,这些东西就被他弄走了。我马上把三亿还了他,那他就没动。还有我在香港的中资银行开的账号,所有的钱都不能动。他在香港毕竟还是香港他不给你说理由,他说哎呀,我们有各种查询不能把钱给你动。所以你看这个项目组啊,完全没有任何法律,没有任何法规在香港、海外所谓的准则都没有。
郭(继续):第二个,刚才我说的员工被残害的这个啊,我刚才说的只是一部分我们被打断腿的保安和被打得满地上爬的那些女孩子们。现在我可以说今天我为什么站出来,绝大多数的原因是我一定要为他们讨个公道!好几个女孩子啊,基本上已经精神奔溃了,现在精神不正常,而且大部分人被他们要求离职。你听说过哪个国家的办案人员公安,去住在我们公司啊,十几个人,在我们公司又吃又喝,然后毎天把员工弄到房间来弄得鬼哭狼嚎的,两年来啊,你去想一想。小平先生你是学法律的,这是哪国的法律,黑社会拍电影也不是这个拍法吧!两年来经常十几个公安,在你的公司里面想叫谁叫谁,然后关在屋里面,把你弄得哭得一天一天的,整个大厦哀嚎一片。你想想这是办案吗?他们每次这样做都是说这是习总书记、王岐山书记、孟建柱书记批示的,所以你死定了。你想想、傅政华他这不是高级黑吗?
说白了,今天我还要跟你说小平先生这个背后真正的目的是什么是背后的黑手的利益。他们以为我掌握了李友跟他们之间腐败的呢?第一证据他们要灭口,他们要恐吓,不要让我张嘴这是一。第二个,办案的人贝这些人也想趁机捞一把又是为了钱,是真正的新腐败。第三个,更重要的事情今天我要说的,傅政华为什么要对我们那么狠呢?因为傅政华啊,当时听说马建副部长在海外藏有多年党内调查的、很多领导人的所谓的视频,还有腐败证据,什么私生子私生女、海外账号,所以他一直找我说你把这个东西给我你给我了我会保你怎么样怎么样,很多许诺,这是傅政华的真正的目的。当然这是他了还有两三拨人了,也都是这目的。第二个呢,因为我和中纪委啊,由于刘志华的案子呢,我有很多朋友都是中纪委的,都认识,包括前两天播出的节目,《打铁还需自身硬》的那些人,大多数我都认识,都是因为刘志华案认识的。其中一个被抓的当时六室的,负责办刘志华案的叫孟会青,后来到了九室后来到了二十四巡视组,管河南。这个孟会青被抓了,在家里搜出了十八盒私藏的当时办案的录像带。据说这个录像带呢引起震怒,所以傅政华呢,马上就找我说,还有没有还有没有更多的?不相信只有十八盒。因为这个十八盒傅政华有没有复制我不知道,据我知道因为这个孟会青啊,住在我们政泉的一个房子里面跟他妈,九十多岁的老母亲住在一起。在他被抓以前,他曾经给我打过电话,怀疑有领导想把他推下楼去。他说有一次喝完酒站在阳台发现有领导突然站在他后面,说眼神很奇怪。我说那你干了什么事呢?他说可能我过去办案的问题吧,他没说那么细,后来就在政泉被抓了。被抓了之后呢,家里就当场翻出了十八盒录像带,还有十几个U盘吧、据说是当时办案违规留下来的资料。当然了,傅政华等还有其他的几个领导,都很想拿到这个东西。所以真正对我这个另一个的追杀、造谣、诽谤,就是其中涉及到这些神秘的数据和录像带和这个资料。
陈:这里我插一句。因为这个神秘的录像带和数据这些数据,我没记错的话,是《xx》有报导,说马建手下有一个特别小组,长期做这些东西,弄到了很多这样的东西,这好像是最初的信息来源。然后所谓的令计划的兄弟(令完成)逃到美国,他手上的所谓的核弹呢,有一部分核弹就是指的这些录像带，特指是高层淫乱的录像带,那么这些录像带被他带出来了,这就成 为他手上的核弹。刚才你的谈话中,你提到了傅政华为什么要这么搞你,他 就想因为你认识马建嘛,他想通过你和马建的关系,来搞出这些录像带。而事实上,你刚才说的中纪委官员的这个事情来看,这十八盘录像带是不是就 是高层的色情录像带呢?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
