<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>黎明 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%8E%E6%98%8E/</link>
    <description>Recent content in 黎明 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%8E%E6%98%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1431/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1431/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 哎呀，兄弟姐妹们，乖乖…乖乖…GTV新功能。自动转，搞笑，搞笑，搞笑，有意思啊。
00:18兄弟姐妹们，我想说一下啊。很多战友给我发信息啊。关于买Gclub的事情，我再说一遍，兄弟姐妹们，你们能自己买的，可以自己买，自己买不了的抗议跟农场联系。农场可以代买，关于Gcoin怎么买这个问题呢，各农场正在培训，各农场会一一回答，会在盖特上出现一个怎么买Gcoin，Gdollar的，我不能一一回复，谢谢兄弟姐妹们。
00:49 转的晕不晕，好看啊。真的好看，超喜欢，你说我咋这么喜欢新中国联邦的旗帜呢。太漂亮了，天意啊。信仰之星，信仰，这个天意啊。这绝对是七哥的创意啊。绝对是七哥的创意啊。
01:17 另外一个，现在很多农场啊。救战友出来的，我再说一遍，谁救战友出来，那个农场必须负责。这个农场每个人一定要记住，他（她）的生存、生活你一定要负责，包括你可以跟法治基金、法治社会联系，想办法用合法的尽可能的帮助。你把战友救出来不管了，扔在外面，没吃没喝的，那后果你负责任，这是必须的啊。你别到时候瞎忽悠，这可不行，事关人命，不是开玩笑的。就是说不可能全包，但是最起码你承诺的事情你要做到，做不到再解释，那么没有一个农场，一个战友可以保谁的。
02:06 哪个战友要出来，你自己也得掂量掂量。你有没有能力出来生存。你有没有必要出来。这个你自己真的要好好想想。任何农场、任何战友不可能保你一辈子的。短期内给你帮助是可以的，长期是不可能的。谁这么做出了承诺，谁负责任。
02:28 我们是永远不会做出承诺的。力所能及的帮你，是感情，不是义务，更不是责任。但各农场如果你给战友承诺了，比如有战友从别的洲，从南美，还有欧洲来了，你不管他（她）了，那这不行，你承诺好了，来了你要管人家的。你不可能来了以后，你就把他（她）撂在马路上，那是不行的。你把你的义务和你的承诺做完了，这就跟你没关系了。千万记住啊，兄弟姐妹们，一定要记住唯真不破。
03:04 希望在黎明到来之前，不要被自己的自私，和自己的贪嗔痴慢疑给毁了。失去人生最美好的机会。在共产党倒闭之后的那一刻，如果你是成功者，首先要躲过病毒，首先要是爆料革命、新中国联邦受尊重的战友，对吧。而且你确确实实是没有瑕疵的。希望兄弟姐妹们千万记住，唯真不破。破掉贪嗔痴慢疑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/759/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/759/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
啊，尊敬的战友们好，今天是7月22号，纽约时间上午星期一，哎呀，尊敬的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗，哎呀今天的纽约没那么热，没那么热，但是健完身以后感觉很舒服啊，很舒服，昨天的直播啊，哎呀，非常棒。在直播当中啊，特别让我说，有人战友们给川普总统底下发推，挑战川普总统，埋怨他这个反共力度不够，特别是啊，谈到单和老师还有凤凰九天啊，单和老师给我发信息啊，这个，没事文贵，啊，只要是，只要是能成功，革命能成功啊，就是把我牺牲了，死了也愿意，让我很感动。我们的凤凰九天啊，一再给我发信息不在乎啊，不在乎，但是过一会儿发信息，受不了啦。我们的孙雨成先生，孙雨成，很多战友呢，就是埋怨他，怕他受不了，他觉得自己被冤枉了，然后这个跟我说了很多。我郑重的向凤凰九天，又是道歉啊，道歉道歉，向单和老师道歉道歉啊，你们怎么说川普是你们的权力，你们的自由啊。
啊，我是代表爆料革命发起人，我只谈我爆料革命啊，好不好，战友们，你们有各种权利啊，如有言语不到之处，衷心抱歉衷心抱歉，咱们战友之间，咱们说的是真心话啊，掏心窝的话，不要战友之间互相攻击啊，不忘记，不放弃不抛弃，还要不能攻击，好不好战友们？拜托了兄弟姐妹们，不要因为我说一句话。咱们战友就互相攻击，如果因此战友受到攻击，都是我的错都是我的错。
唉呀，昨天晚上是睡的，大概三个多小时啊，哎呀，看这新闻了，太好太好了啊。哎呦，大家还没有反应过来呢，等等吧，啊，我说过，27号以后，你会看到这个世界一系列的变化。啊，大变，大家没有注意到，这几天有多大的事儿的变化，啊，看看很多事情。发生都在什么地点？什么地方啊，都像点火一样呀，那火都点着了，站一会没注意到，都往那高楼上看的啊，后面着火了，等到火烧到黎明的时候，大家就会发现的啊。
啥都不说了啊战友们，今天是星期一，我马上得好几个视频会，哎呀，本来我要去这个其他地方开视频会呢，时间来不及了，所以说向战友们报平安，一切都是刚刚开始，呵呵。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
