<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>欧中 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AC%A7%E4%B8%AD/</link>
    <description>Recent content in 欧中 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AC%A7%E4%B8%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1796/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1796/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，6月9号，6月9号！
我还是赶快发个盖特，因为太多战友不发盖特觉得不舒服，7哥还是发一下。马上还「有事」，时间不多。兄弟姐妹们，关于南京啊，复旦大学出事儿啊很多战友给我发信息，还有包括福奇、各院校、欧洲「的信息」。兄弟姐妹们，你们记得欧中协议结束后我告诉大家，但你们没明白欧中协议对共产党的打击有多大！欧中协议几乎是共产党抗衡美国最后的希望。欧中协议的结束对它的影响太大了。毫不夸张的说，没有我们，欧中协议绝对结束不了— 背后的故事多了。很多人可能说咱吹牛是吧？俺吹牛，俺吹牛，俺吹公牛，啥牛都吹，中不中？战友们记住欧中协议「非常」关键。
关于院校，大家知道和欧中协议啥关系吗？过去这30年，共产党培养的人才最多的「是在」美国和欧洲。欧中协议的结束就是欧中的对抗；欧中的对抗是中国共产党对欧洲的威胁、制裁、打击和对官员的收买，“蓝-金-黄”，包括输送共产主义，「让」欧洲人已经觉醒了。就像我展示给德国政府看的，我说只要你签欧中协议，共产党一定要求你做本币互换，也就拿人民币互换，人民币就是冥币。而且特别一些技术上，特别是德国人看好的华为5G上一定不会答应你的要求，数据中心和技术要留在中国。怎么样，最后他们发现了这个秘密，对吧？
现在关于学校的事情，战友们知道吗？这么强大的美国3.5亿人口有多少学校知道吗？官方4600所学校，事实上美国多少知道吗？「大概」7000所大学。中共国「无论是」14亿人口也好「还是」11人口也好，要领导全世界的中华人民共和国“四个骄傲”有多少学校知道吗，战友们？官方称2100所，事实上多少大学？能合标准的1000个都不到。这1000个学校多少是共产党领导的？大概是970个是100%共产党领导的。
一个国家的政府就干三件事就行了：
「第一是」建立好法制、政治制度—独立的法制制度。让老百姓能够通过法律基本公平的保护人身安全和财产安全，「达到」基本公平。政治上当然是民主政治，一人一票。要轮换，不轮换一定是做庄，一直做庄你肯定赢嘛，对不对？你肯定腐败嘛。
第二条，建好一个国家的媒体和教育体制。教育什么样就出什么人，就出什么社会。媒体就是告诉大家应该什么是真相。教育和媒体「应该」是公平的。媒体既可以监督法制、监督政治，同时也可以输送很好的教育的国际的各种真实的信息。教育同时给媒体输送信息，媒体监督政治和法治，对吧？
第三条，把国家安全、社会安全维护好。
就这么点事。共产党是什么？把国防当成大家的保安；社会安全它想打谁打谁，你不能动它；教育的问题百分之百垄断，只能说假话，不能说真话；媒体全是它家的，他“偷人”、“偷鸡摸狗”、“搞双修”啥也不能说；法律它说了算，它说对就对，它说错就错；政治上它一直做到老，这个国家会有未来吗？
复旦大学的事件是剽窃了一个老师的论文，还要打压人家，「然后」剽窃者当了校长。这跟中国的国情何其相似啊！一个剽窃、偷盗了中国人民国家权力的政府，告诉中国人民要听它的。一切都是党的，一切都听党的，“爹亲娘亲不如党亲”，老婆、闺女、儿子都要送给党来培养那是荣幸，那才叫“入党”，那叫升官。这不一样的道理吗？而且共产党还要奴役整个「被它」偷盗了权力的人民，把人民还要当作奴隶。就这样的国家政权在过去这些年天天到全世界去要给全世界治理开药方；要给全世界人民开药方；要给全世界人民指导方向，什么流氓逻辑呀？然后到欧洲去指导方向；弄得蒙古人不让说蒙古话，连蒙古都不放过，蒙古话都不让说—就害怕到这种程度！你能有什么样的教育？你有什么样的社会公平？你有什么样的法制？
所以欧中协议必须停；美中必须脱钩。
就那“绿帽子王”，叫王什么呀？王岐山的女情人前老公，绿头将军。你不是说打台湾吗？你打呀。你咱不打了？美军军机大大方方地落在了台北机场你咋不打呀？而且美军马上航空母舰就要靠港台湾；美军太平洋部队要在台湾部署反导导弹—记住我说的话，美军要在台湾部署反导导弹；在台海中间长期部署巡洋舰，把台湾包含进去；在亚洲的日本、韩国部署TFD，NMD的反导系统，你咋的呀，绿帽子王？所以咱们中国的“小粉红”还是“小绿红”咱都不管，同胞们睁开双眼吧！
纽约中央公园是在雨水「浇灌下」，在「日常」维护下成长的真实的公园，东京公园、伦敦公园「都是真实的公园」；「北京」奥林匹克村是什么？奥林匹克村是用垃圾堆，用化肥「催生的」，完全不健康成长的。你即使看到了奥林匹克公园，那都是“假的”。这样长出的树是不健康的，对人是无益的。就像中国的政权一样，它给人民带来的假政权、暴力政权、抢夺的政权、偷盗的政权，它永远不会给人民带来未来。咿，乖乖，飞龙在天啊！“龙”都来了，是不是？共产党的“龙”是苍蝇；我们的龙才是中国人民的意志。
所以兄弟姐妹们，大家想想，7哥告诉你们这些真相，当初你们听是一闪而过。就像我说川普总统会要中共罚10万亿美元，我说太不够意思了，太少了。一星期以后出来了你们还大惊小怪。我再告诉大家，7哥说的话都是轻易不会随便说的。有大智慧的人都是举重若轻；有些小聪明的人会掰开了、揉碎了，趴到肛门上找屎吃，在肛门里找世界。像“欺民贼”这些伪类们，瞪眼瞎胡说是吧？
共产党过去的杀富济贫，到了今天的老百姓没有选择的只有“躺平”。杀盗、杀偷、杀独裁、杀骗的一个暴力轮回的社会，这一刻到来了。我们不鼓励暴力，但我们没有能力停止暴力。中共国一定是水深火海，一定是像我们当时清风看守所的我那位兄弟一样，人民会像干柴一样被民主、法制、新中国联邦的希望所点燃。共产党的这些独裁作恶者一定会被这熊熊的烈火燃烧而死。天安们的英雄的血不会白流，中国人民不会再当猪狗，大事儿还在后边呢，走着看！再过几周你们就明白了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1778/</link>
      <pubDate>Sun, 30 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1778/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一——国内种过红薯以后的土地彻底不孕不育：
这块地，我从头到尾再给大家啰嗦一遍啊，方圆，咱们自己的地，就是不到300亩，接近于300亩吧，整个高邑这边是1500亩地，被去年一个叫慧谷公司种过红薯，他这个红薯很高端，叫薯匠，孩子们特别爱吃，因为这个红薯个小特别甜。它的糖度超出了正常薯类的好几倍。它还打着旗号所谓的太行深处，呵呵，胡说八道，它就是在高邑这片地上种的。然后他们种过去的土地，我今年春天一直在咱们这个老群里面给大家嘟囔过，很多人已经意识到它这个红薯的危害了。
您看这是他种过红薯的地，小麦到现在绝收。它即便是有这个穗里边也是空的，一粒粮食都没有。老远看着黄呀呀的一片吧，里边有穗，但是里面没有粮食，一粒小麦种子都没有。哪怕它秕一点呢，没有，是空的，所以这一块地是绝产的。
当时这个红薯他们用的是什么办法？他们用了将近四十种药，用这种滴灌管，地里面铺满了滴灌管，从育苗一直到红薯成熟送到您餐桌上，它得用将近四十种药。从一开始的催苗，后来的抑制它长叶子，只让它长下边的根茎。不长叶子，再加上让它产量大、激素、膨大剂，还有增加一些个让它口感特别好的一种药，他用药物干扰它，各种各样的药得用四十种。
能把地伤成这样，您能确保你家孩子的体质比这土地还壮吗？！方圆1500亩地，都是种的这个红薯，所有的小麦都严重受到了影响。这个公司走到哪儿都会只租半年的地，因为他都知道接下来的三年，这块地再想种别的，几乎不太可能。而且我还告诉你们，他家这个当时这个红薯叶子，旁边这个村里边一个放羊的师傅家里的羊吃了这个叶子就死了。说句不好听的，他这个红薯周围老百姓家里的牲口都不吃。但是人家卖到市里，卖的价格特别高，号称红薯界的劳斯莱斯。这是昧良心的事情。
直播前播放第二个视频——秘密翻译组EST5/29/2021
主持人：现在加入我们的人，让我们更多地了解中共病毒的起源，以及能否让习近平领导下的中共当局政府支付补偿。闫丽梦博士，她不仅是吹哨人还是一位著名的生物学家。闫丽梦博士，非常非常感谢你。我的第一个问题是，你如何看待美国总统乔.拜登要求他的“情报小组在90天期限内调查病毒起源”？
闫丽梦博士：事实上，我认为这是一个巨大的进步。因为我知道，全世界的每一个人都在遭受这个大流行病的折磨，而我们真的需要知道Covid-19的起源，然后如何行动起来解决这个大流行病。如我所说，一开始我相信美国政府会帮助人们解决这个问题。因为我了解中共，我知道中共的计划是什么。我相信美国政府会领导这种调查并最终解决问题，这也是为什么我来到美国，说出真相。尽管在过去的一年、超过一年的时间里有许多障碍，我们也看到了许多错误信息或者打压。但是现在，我们终于认识到了Covid-19的实验室起源问题。我们知道，尽管中共政府试图散布更多错误信息，或者更多对全世界的攻击来掩盖他们的罪行。但是人们并不愚蠢，人们不会允许他们再对我们撒谎。因此我希望这会是一次彻底的调查。同时，当他们（美国）需要提供科学和情报证据，以解决问题时，我会竭尽所能。正如我所说，这种病毒来自中共，它是中共的超限生物武器，人们必须认清这一（事实），并且可以证实这一点。
直播前播放视频三——秘密翻译组EST05/28/2021
Sucharit Bhakdi教授：我是苏查利特.巴克迪，我是个医生也是个科学家。疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应来对抗（中共）病毒。我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引发连锁反应，导致血管中形成血栓。而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂、恶心、呕吐、甚至瘫痪。据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。如果你血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
直播前播放视频四——日本樱花团视频《雷霆行动！势必灭共！他们在行动……》
一、中国古编钟折射出来的中国历史之伟大之深奥
尊敬的战友们好，5月30号，5月30号七哥乱聊直播，七哥乱聊直播，向大家问好。哎呀，今天是外面天气刚下过雨，天空中充满着这种雨后的清新，外面的鲜花绿树绿莹莹的，然后那个美国丽人这个树我这块到处都是。虽然是下过了两三天的雨，但是美国丽人还是依然的那么美丽，没被雨给冲刷掉，太漂亮了，还有不同的颜色——生活就如此美好，如此美好。
然后你看我前面放了个编钟，这是湖北博物馆里面这是镇馆之宝。当时在湖北发掘出这个音乐乐器以后，来自我们战国、西汉包括最后的这个唐朝，可以说是一下子改写了人类上音乐的历史几千年前。这个编钟的乐器还有它的整个的金属的配置和烧铸以及和打击出乐器后的感觉，到今天人类上没有任何人能做得到，没有任何人能做得到。
那么我很喜欢收藏一些乐器的一些雕塑还有包括水晶和琉璃，这是一个美国人非常非常喜欢中国音乐和中国历史的人，然后他最后做琉璃，在台湾”杨氏玻璃工坊”琉璃工坊学的这个工艺，然后回来开始来做这个。我收藏了一些东西，做得非常非常的棒。特别是阳光下，当这个光通过琉璃透出来的时候我们似乎能穿透几千年中国的历史，能看到中国的历史当年之宏伟、之伟大、之深蕴、之深奥。可以说是似乎能历时几千年来通过乐器我们的祖先能把我们的智慧和对美好生活的向往，传递给我们这几千年后的后代。
所以说我觉得当真正的去喜欢中国的历史和音乐的时候，你会更加地爱中国这个民族、这个国家。特别是，中国的历史中这种到现在无人敢问鼎、扛鼎的这种各种的艺术和文明和创造和造诣——丝绸、音乐、编钟以及当时的铜器。这是真的是在当时的文明上，就像今天的美国的科技上一样，没有任何人可以说达到那个高峰。
二、中国长袍之妙让男人浑然一体让女人亭亭玉立
那么在此时此刻特别是我今天早上这个穿上这个G -Fashion刚送来的这件衣服，这是我多年来我穿长袍，还有包括我设计长袍，是我穿的最舒服的一件衣服，最舒服的。这个料子就不用说了，就是你看，就是这个轻松到就贴身，贴身。然后，这块儿咱们的看G- Forever的LOGO，加上现代的这个胶印，然后这个领的里面呢恰到好处的尺寸，以及包括这个蝴蝶扣所有的制作，这个料子是一个丝和Cashmere的羊绒毛的，它的这个贴身的感觉就把我们中国人穿长袍这个精神一下子就出来了。
中国的女的要亭亭玉立，男人穿上是叫做浑然一体，就是男人穿的衣服要浑然一体——天地之垂！从天到地就从你的衣服到地下是要垂的。中国的衣服就一定要一致性，男人要垂下来。站在那里就是立地上的一根竹子，就像一根竹子，长得一截一截一截但很坚挺。然后呢叫立地之鼎，就像那个鼎一样，一定立在那里，和松拔不动、撼松不动，就像那个松树一样上边儿晃来晃去，它一直在挺着。
所以中国男人的衣服不体现在肩膀，体现的是一个像一个鼎，像竹子的挺立，然后像松一样，上面再摆、你上面怎么摆，但是你下边儿始终看着鼎立在那。所以男人站立的时候，是怎么站立呢？就是劈腿而站，就把腿稍微劈开，40公分——坐那块儿也是40公分、站那儿也是40公分。叫站如松，坐如弓。在这块咵~一下在那儿，就是胸部、肩部要挺拔在一起。
那么现在的衣服是什么呢？夹克上衣是上衣，下衣是下衣。所谓的就是西方现在追求的这种怪、异、个性。但是他整个人是分开的，帽子一节、上衣一节，现在上衣已经好几节了、裤子也好几节，然后到袜子呢又一节，到鞋又好几节，嗒嗒嗒~~~~好几节，就整个人全部给碎片化了，整个看起来以后，人坐着，就像一根草，而且已经枯萎的草。然后呢看上去这个草还好几种颜色，然后呢还嘁里拐弯，是不是啊，甚至像蛇一样，完全没有完整性。
中国当年无论是女士，北魏的北魏之风，还是说到整个到后来中国长袍的变异，所有的衣服男女穿着长衣从上往下的这个完整性叫内群外袍再加金夹，就中国这种领子、这个新领，各种变化，男女都是有节制、都是有要求、都是有道理的，就是有出处的这种衣服的设计，包括这个肩部为什么要加一个衬布，这个肩后的衬布这叫做爹娘之布在过去，这个地方就是什么？——保护你后脖子的，这是保护你命根子的，是吧。
领子为什么要系个这样的领子呢，是吧？这是表示你的严谨和你的作风，女的可以下垂，可以再下垂。但是，你是必须和你的那个衣服的比例放在一起的。所以中国文化渊源之流长，当你了解，但凡，咱知道的连个毛都不知道啊，一知半解以后，任何人你都会发现没有权力、没有资格解读中国的历史。你会真的是仰望中国的历史和文化。
咱先不说政治、经济上，就说文化上这一块就是太伟大了。这为什么我到了埃及，埃及的当年的穆巴拉克家族很多都是跟我的朋友和家人都很熟。我去了穆巴拉克他们所有的家里边儿，埃及的文化了也了不得。但是在埃及的文化里边，穆巴拉克当年几十年的常青树，但家里边有好几件中国非常非常棒的文物，他非常崇拜中国文物。
然后到了印度，印度的前面几个总理的家里面，包括最有钱、最有钱的人家里边儿、包括最有品位的人家里面，也有几件中国的文物，而且是爱得爱不释手。英国、法国就不用提了，完全是抄中国的，如果在西方国家没点中国的文化和文物似乎你不够级别、不够档次。
我们中国人却把中国的文化呢否得一塌糊涂，甚至完全崇拜西方。我今天没想穿这件衣服，是刚刚到的，我这一穿上以后我越穿越有点后悔了，有点后悔了，这件衣服应该要留到六月三号穿。这种感觉，我是没办法向大家传递的，就没办法向大家传递这个衣服的感觉，没办法向大家传递这个几千年的，你看这个衣服的这个垂感再加上这个现代感，这个胶印。我们给它放上了一个很现代，也可能是很愚蠢的。
然后你看这个，这个舒服啊，是吧，你看这像不像一个弓？像不像一个弓？就这就是一个弓啦！这个男人一伸开手，就是一个弓。这头就是箭头，是吧！直接，就像一个这一伸开就是一个弓，然后，整个人是，一整个鼎立，这是G-Fashion，我真的觉得G-Fashion太了不起了，这个太了不起。包括这个料子融合，还有这个衬和里子。
中国人的衣服！在乎的是里子，在过去的衣服里面，中国人最早提出来，衣服好在内——好是在里边，就这个男女——女子的女，啥叫好字啊！一个女一个子，就一个男一个女加一起就 好，一个男的不叫好，两男也不叫好！两子叫什么，两个子在一起叫孖——不好！两个女的在一起叫什么？叫奻——不好。一个女的一个男的在一起——好！
好在内，就这个里边是给男女穿的，是情调。真的最好一脱开衣服，哎呦，这里边最好，不是外面。这外面是干什么呢？外边是给外人看的，中国人说外人，外人，外面是给外人看的，给大街上人看的，外面是什么——沾灰、飘尘，这就这个。
你看那个宋徽宗赵佶听琴图，刚才我拍的那个封面，赵佶这个人的工笔实在是了得，你看他那个树下听琴图的树下按琴的那个手，是吧！你看那个旁边那个书僮穿着白色的垂的筒，今天叫筒裤。你看有人穿喇叭裤，还有穿什么紧身裤，你今天想一想实际是很无聊的事情，让你既不舒服，也不优美。特别是那个腿再不好看你再穿上以后，实际上是你看书你看长了你不烦了，但是在美学上绝对是垃圾。
但你看那个腿型，你看到下面那个穿的那个白袜子，你看看旁边那个玉，就是赵佶穿着那旁边听琴的、弹琴的那人，你看那里边的白领，是吧，和尚领，外面人红色的衣服、黑色的帽，感觉在那个比例和那个树、整个勾画这个结构上，勾完以后正好是一个皇上的的皇字，下面穿着白色的袜子，拿着个扇子。
这种情调里子和外面也体现很清楚，你仔细看，他的里面和外面是不一样的，红、白、黑配合好那个整个勾这个图，太美了！这个听琴图是我最喜欢的，我经常就站在那儿看，我就觉得无穷的美妙，这个妙字儿是怎么写的？咱们的汉字一个女一个少，少女女妙，妙龄少女，没有说妙龄少男的。就是妙字为啥妙字说要女子加少，是吧？这个我听过很多大师给我解释，各种版本，但最后都是一个——青春的女子是天下最美的，最美的！
而我们现在中国是最青春的女子是最无知的，所以说女性一定要珍惜自己的青春，妙字有很多解释，我就别再解释，一解释又说我又要穿黄西装去了。我就别解释了，我解释可多了去了，你们听得都不愿意，都会让我继续讲，妙字有千种解释。
三、今天科技的巅峰并未使内心世界达到自然和美妙
那么再从这个乐、音乐、乐器——咱的以歌灭共，七哥接下来会有上百首歌会准备好。我们会有G-Music加上我们的G-Fashion，是吧，加上现代的这个权力的孵化器叫做G-TV、G-News、盖特，这叫媒体，还有社交媒体。
再加上权力的稳定器叫做金融系统，G系列、喜币什么的，是吧，再加上这个所谓的与天地之间之沟通之万物唯一之利器，就是音乐。祭天祭地、敬天敬地，过去包括皇帝给老百姓洗脑，他们所有要垄断的其中一条就叫乐。老百姓，你只能听什么音乐、唱什么音乐，那这种东西老百姓你家里拥有就杀、就祸灭九族！是吧，你不能享受这种美好，你不能享受这种美妙！你也不能享受这种里外有别，早、中、晚有别的服装文化和美好，也不能把它和乐器连在一起。
但是今天人们可以，我们在一起战友可以大家穿上最舒服的衣服，一起来创造和欣赏自己所有你喜欢的音乐。这就是现代，是民主、法治，人类的文明到达了一个高峰。
想想当年如果是说，无论是这个被煮成油灯的宋徽宗叫做皇帝艺术家，还是赵佶，还是什么高俅，是不是，不管是什么样的人，还是唐太宗，唐太宗当年那唐太宗到泰山去讲过最著名的话，作为一个人来讲就想活千年万岁，活着的皇帝和平民最想要的就是一种自然和美妙，这个话说到家了。
自然——所以说就是说谁也不迁就老子想咋活咋活啊，这种美妙——男女之生活、家庭之生活，内心世界对着各种欲望的满足，这种协调是太重要了。实际上，今天人类根本没有达到，是吧，而且是倒退的，科技达到了，社会的制度达到了，人们所有的生活方式改变了，但是精神境界，人类的跟大自然之间的吻合完全没做到。
所以说我们今天尊重中国历史和喜欢中国历史的这种编钟音乐、中国的文明的时候，穿上中国中国人文化文明衣服，这个衣服只有谁穿谁知道，谁穿谁明白，太美好了！太美妙了！太棒了！
我刚才在想，如果在几十年前我会穿上这样的衣服的话，我会是什么样的啊？我都不敢想象，我可能就真的一直都不会脱下来。就这种穿上这个领子上的舒服，好像有人、真的有无数个少女的嘴唇在亲吻着这个脖子一样。然后这个衣服上面，就觉得全身有人在慢慢在地抚摸着你。然后站在外面，那个风一吹进来，哇！这个暖和、这个清风之亲吻，这个交换之后的那种给你身体带来的感觉。然后再发现自己身材也没有那么奇怪，突然间就感触生命之美妙。原来时尚、音乐、内心的美好会让你这么样的感觉到人生的不同。
行了，今天在这块胡说八道半天，在这块装了半天，是吧！咱要谈音乐、谈文化，中国的大咖太多了，是吧？轮不着七哥谈，战友们这样的高人多了去了。咱们爆料革命、新中国联邦当中有佛教组、有宗教组，是吧，有政治组、有国际关系组，啥都已经囊括在内了。七哥班门弄斧，多多见笑、多多包涵。
四、清朝800年是人类最大的文明祸害是中国的灾难
现在七哥聊点今天爆料革命当中我们过去这一星期来发生一系列的大事,我聊之前我先听听看看战友有没有啥。
(郭先生与战友互动，念战友名字)［雅典辣豆，七哥是个艺术家！唉，不是，不是，……虎妞儿，我上班也穿着朴素的长衫，长衫可常穿。小野猪、文妙妙、默默无闻，七哥穿的衣服，让我立刻找出爷爷的照片来，我成爷爷了，哇塞~~~(亲吻动作)，我亲你，我成爷爷了，郭爷爷了。
（战友说，）我以后也买长衫，战友说。你买长衫不会穿是不行的，一定要穿啊。女生当然能穿啦，女生穿长衫，特别要记住大清朝是长衫，但是大清朝在皇宫里边儿，女的男的穿的长衫都是非常简单的，实际上中国的服装在大清朝，男的留辫子，女的一裹小脚，衣服已经全完了，男不男女不女，是对人类上最大的一个祸害文明。大清朝800年是中国的灾难，跟共产党绝对可以并驾齐驱，但是他们在皇宫里过的日子，穿的这个长袍叫内外（共）三层啊，完全是现代化的，包括女的。
五、北京恢复居住证制将使中国变成天下最大的监狱
波若海（战友名字）：请文贵先生讲一下中共北京市恢复居住证制度是怎么回事儿？ 这个非常简单，就是回到文化大革命2.0，看看文化大革命的历史就知道了。马上实行计划制、分配制，就是再次地把老百姓把人圈在指定的地方，让你当奴隶，把中国变成一个天下最大的监狱和劳改营，根据你的老少有别、男女有别、身体的好坏有别、文化有别，根据当地你不同的环境把你圈起来，从这个村到那个村未来都要实行签注制度，签注就是签证，你从这个村里再出去到镇上去，你都得签，就这么简单，一定的！只要共产党在，一定的，记住我的话。
六、灭共重磅接踵而至让战友们对胜利的到来有点懵
冰冰和我来双修：七哥，冰冰来双修，七哥我来了，我的小板凳准备好了，哈哈，七哥我永远不缺席，七哥新歌多久上架苹果店？ 6月1号新歌上架，新歌上架。抱歉（咳嗽）,6月1号，6月1号上架，是iTunes，叫战友们给面子打赏，就是打榜，（打喷嚏）打完榜以后，6月3号，纽约时间下午七点钟也就是大陆时间6月4号的上午七点钟正式MV推出来。
新中联GVI：民国时期的先生穿着。还不完全一样啊和民国先生（穿的），民国时间对中国的服装的文化的改造、现代化，比共产党的70年做得还好。
喜马拉雅七哥：七哥能讲讲共匪内斗吗？七哥6月3号有什么重磅？6月3号绝对是美妙、美好特别的重磅的一天啊，我不愿意多说。有我们这个整个联盟委员会老班长、长岛哥、我们的唐平导演以及所有的战友们已经工作了快一个多月的时间了，正每时每刻24小时在运作着，正在，你看上去很简单的一秒钟一分钟的节目是后面战友们的付出和努力，希望大家到时候认真地看。
村村挺郭：七哥可以讲讲人民币升值的问题吗？CR7战友啊，茉莉花茶，黄鹤楼大厨，
黄鹤楼大厨：七哥可以念念我的名字吗？黄鹤楼大厨，谢谢兄弟啊。
躺平镜：等七哥点我；
立秋：跟随战神啊；
战神之剑：病毒追责中共全球发酵中，内躺外干，共匪完蛋。
说到这儿，我先给大家讲讲啊。大家可能是你们没有意识到，大家因为最近重磅太多，已经是被现在，就像一个人一样平常在自己家里边坐着是吧，也不见人，70年了也没人告诉你什么外面发生什么真相，你老是希望这个村里边这个恶霸被消灭掉，但是你突然听到这个村东边、村南边、村西边、天上地上到处是枪声的时候啊，你就不知道哪一枪最重要了，这是可以理解的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1754/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1754/</guid>
      <description>内容梗概:
5月20号，尊敬的战友们好。
有很多战友给7哥发了很多很多信息关于虚拟币和比特币的这些所有的事情。千万别相信我说的话，不要相信我说的话。关于比特币虚拟货币这个投资问题，完全你们自己做决定。7哥可不能成为给你们投资「建议」的人。我讨厌什么知识分子啊，那种说教般的，还有什么经济分析员，相信这个的你一定会死的很惨。还是那句话：坚决反对投机，投机一定死无葬身之地，有多少钱都得弄完。
我今天见了两个牛人，绝对绝对亲共的，和王岐山是铁哥们。而且是参加王岐山那次“中国人吃草”会议「的」人之一。在他家我看到了墙上大概是12幅供收藏的毛泽东的画像，美国画家画毛泽东的。我同时见到了另外一个刚刚在中国国内见过欧洲和中国中间最牛的几个人之一「的人」，去中共又见了王岐山，还见了上海的几个老头子。想见朱镕基，但朱镕基在医院不能见，看来朱镕基真快不行了。
现在几个在中国像腾讯，“去哪儿网”几个大的投资者，所有人现在在从中共往外撤钱，这是毋庸置疑的。而且今天我跟他「闹得」很不高兴。他说你看Miles，都是你们搞的，都是你们搞的，现在在中国没法挣钱了。他们没有任何说不好意思良知啊，也没有感觉说冠状病毒中共来的，没有这个「感觉」。这帮王八蛋就是谈钱，觉得不能在共产党那里弄钱了，还埋怨我们。我说不是我们做的，是共产党做的。如果共产党是一个好党的话，你应该留在那里投资，你干嘛怪我们呢，对不对？
所以战友们这些人撤出以后，所谓找“替罪羊”，这些咱「们」都无所谓，也栽「脏」不到咱身上。核心在哪里？这些大佬真的在撤，中概股彻底在完蛋。所有在中国发大财的人，把共产党、毛泽东的像当祖宗当神一样供养起来「的人」是发自内心的。而且最重要的是这些人大多数是犹太裔，犹太人第一次感受到7哥这些年说的话，所有犹太人，华尔街的犹太人，硅谷的犹太人和这些所谓的基金大佬们，这几年 —哎呀，裤子老好看了— 赚疯了，是吧？但是他们要知道，我给他们每个人都说：“对你们最大危害的就是中国共产党。”他们原来都不信。我们现在身边很多的律师都是犹太人，我们真心的喜欢犹太人，但是我希望犹太人朋友知道，你想赚钱的时候别搭上你的未来，别搭上你的命。
巴勒斯坦的事情背后是谁，清楚了吧？是伊朗。伊朗的背后是谁？中共和俄罗斯，对吧？我说最终搞你的还是中共，而且拿你当牺牲品，对不对？杀你不商量，骗你不商量，偷你不商量，对不对？天天拿着所谓二战的时候拯救犹太人「但」都是胡编的故事，胡球扯淡的事，对吧？而且现在「以色列」提供给中共国这么多的关键技术。这么多社会大佬，媒体大佬背后犹太裔的人深刻感受到共产党这次100%站在了巴勒斯坦那一边谴责以色列。而且直接就说犹太种族主义，犹太什么复兴主义搞的鬼，多可怕？只有一个国家在世界上，「只有」共产党的中央电视台和共产党的所有的100%控制的媒体一致性的倒向巴勒斯坦，同情巴勒斯坦，甚至言外之意怂恿巴勒斯坦不会打「仗」，要打就打的狠处，打死他，多杀犹太人。你看看，世界上敢公开反犹的，敢威胁犹太主义的只有中国共产党了。这多大的事兄弟姐妹们，意识到了吗？
今天民主党的「议员」奥马尔竟然支持拜登总统别和中共勾兑—说他们不允许。和拜登最铁的南希·佩洛西反对参加中共参加冬奥会。还今天和昨天我亲身经历的这些社交媒体的大佬投资者纷纷从中共撤资。兄弟姐妹们，信不信由你，我们不在乎别人信不信。你信也不给我两窝窝头吃，你不信我也不会少吃一个东西，是吧？我每天还得节食还得健身，也不在乎你这三瓜两枣。我只告诉你「真相」，我的良知让我告诉你。
千万记住：在中共国接下来能吃的东西除了是化学的，有毒的「之外」，更重要的是就这都不够吃。我今天问一个美国朋友，我说共产党最高级的食品是什么？他说是鲍鱼。我说你懂个屁！共产党最爱吃的是人肉！他说你这个太夸张了吧，不可能。它怎么能够吃人肉呢？怎么吃人肉啊？我说有什么「奇怪的」？还得吃年轻的人肉。他说什么人肉？我从来没有见过。我说因为它们吃胎盘，最流行吃胎盘。我说你要不相信问问中共？他一下子愣在那儿了，他一下愣在那儿了，为什么？因为他经历过。他不敢说，但我能明白。他愣在那儿不吱声了，给我点头。是吧？是吧？世界上能吃人肉到今天眼不闭，嘴巴眨巴着幸福的，能把人胎盘变成胎盘粉，胎盘饺子，胎盘包子「吃的」只有中国共产党。我见过文化大革命多少曾经互相吃孩子的那一代人。我亲大伯告诉我在驻马店，真的互相吃孩子。这也是为什么我大伯后来坚决不要孩子的原因，结果我父亲有八个儿子，把我过户给他了。
兄弟姐妹们，共产党现在的恶毒，它现在的“灭白主义”和骨子里瞧不起「犹太人」，反犹。它挑起的种族矛盾要栽赃嫁祸给美国。我就像问这个美国人一样，我说你相信这个病毒是美国造的吗？他说那当然不是。我说那为什么中国现在叫共产党宣传洗脑的百分之七八十「中国人」都相信是美国造的呢？他说这是荒唐的。我说你更荒唐，你为了赚钱都不敢问共产党。
美国的南希·佩洛西，拜登总统，奥马尔「议员」，最重要的事情，只有7哥一个人在一年前就说过 — 欧洲所谓的欧中协议，贸易协议，我告诉过「你们」一定会给它搞毁 — 只有我一个人说过。我可以今天在这儿告诉大家：使欧中协议彻底关掉的人是谁？是咱「们」绝对的战友，曾经是绝对亲共的人。他起了最关键的作用让欧中协议，让默克尔，让欧洲议会彻底完蛋。这位绝对的咱「们」战友，老朋友，过去的绝对亲中者，通过病毒，通过闫博士的三个报告，通过他后来跟中共高官的打交道，他明白了。他说Miles你说的是对的，共产党是真正的所有问题的原因，是病毒的创造者。未来他会站出来的，记住我说的话吧兄弟姐妹们。
然后比特币，虚拟货币的灾难，他告诉我说：“Miles，你说对啦。”因为他是好几个基金的董事，是LV集团的董事之一，他「原来」是国家领导人嘛。他说：“比特币，虚拟货币的背后控制者就是中国共产党的几个家族和华尔街几个贪婪者” — 就这么简单。但是人类很可怕，谁也不想面对共产党吃胎盘这件事，可能你都吃过；谁也不想面对中国人被洗脑到愚蠢的竟然相信美国制造了病毒。今天我发出的陈丹青先生说的那段话，1949年到今天，全人类的灾难「就是」中国人被洗脑到了一个被愚民到了自愚其中「的程度」，到了自己愚弄自己「的地步」，达到了最高境界。可悲啊！看看中欧协议，看看美国吧，亲爱的中国同胞们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
