<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>加锌 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8A%A0%E9%94%8C/</link>
    <description>Recent content in 加锌 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8A%A0%E9%94%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1967/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1967/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，9月4号，阳光明媚，天气太好了，我想兄弟姐妹们今天我不直播，让大家去看《真人真事》，明天上午8:30推流，9:00正式开始直播，继续聊聊，平安陆金所，平安保险，平安金融，平安政治，还有中国的房地产，很多事儿还没爆呢，光平安说个二十期也说不完。它是几十年的历史涵盖了整个国内大陆。
这几天的直播影响太大了，但是最重要的是青蒿素..青蒿素..青蒿素..地塞米松..地塞米松..地塞米松..伊维菌素..伊维菌素..伊维菌素..太重要了，土霉素有时也可以用，这几种药，氢氯喹加锌，而且一定要加维他命D，一定加维他命D，别忘了，严格按照咱们推出的大胡子医生，还有我刚才说的青蒿素，他是没有的，青蒿素是最牛的。
包括你打了疫苗第一针的绝对管用，但是孕妇和孩子一定要问医生，孕妇和孩子用要问医生，这个千万千万按着大胡子医生说的去吃，但是我说过“两素”不能同时吃的，很多人反映说，有的医生开的方是土霉素和伊维菌素有人说是可以同时吃的，但是我又问了科学家，还问了国内的咱们医学界的战友说，建议不要“双素”同吃，最好是一素，青蒿素绝对不能双吃，一定是单吃。
我再说一遍兄弟姐妹们，这解药的事儿太大了，太大了，太大了，太大了..从这个解药出去以后，我是真身的感受啊，太阳之神啊，万佛万神啊，上天给了我们力量，我现在往回想一直在打激灵，就过去这两三周我过的日子，如果当时能够记录下来，通话、录像、信息，这将是人类上多么伟大的时刻，我现在想想都瘆得慌，这事太大了，然后过去的两三个月，伊维菌素、氢氯喹加锌，然后到最近这几个星期的青蒿素，D-NMD，这是多大的事儿啊，D-NMD，这事太大了，我越想越不可思议，没有万佛万神上天的庇护，几乎这事不可能。我觉得简直我都有点蒙，我坐在洗手间马桶上掐我大腿，淋浴的时候我也掐我大腿，我有时候坐在那儿我也掐我大腿，然后我要转一转，兜兜风，确定我不是在梦中，但他就是事实，我们在改变全人类，改变全世界。
自从爆出伊维菌素、青蒿素、土霉素以后，美国、中国、欧洲、世界，任何地方，几乎全世界有脑子的有正义的人，特别是医学界，几乎都是绝对震撼的，马上召开会议实施，救了多少人啊？伊维菌素几乎到现在是百分之百救人，给过药的还没有人说不行的，地塞米松它有副作用，它有一定的激素，但是对平衡血氧几乎是百分之百，重症..，重症..重症..伊维菌素几乎救人的命，氢氯喹加锌预防相当重要，我再重申一遍，现在全美国全世界到哪儿去，餐厅..因为打了疫苗，他就不戴口罩，这是灾难中的灾难中的灾难，第二个以为打了疫苗你就可以出去工作了，灾难中的灾难中的灾难。打第二针和第三针那更是灾难中的灾难中的灾难，没有万能的解药，你去作的时候，那就一点办法都没有。
我再说一遍，太大了，地塞米松哪儿都有，能存多少存多少，伊维菌素能存多少存多少，没有的找农场找联盟委员会，我们不会给那个人说给你寄上10盒100盒，是不可能的，这种药寄那么多是犯法的，也不好，只给你救急用，然后接下来再有的时候再给你，这是肯定的，全球的发。你想想咱们某个战友，按照秘密的指令发亚洲的某个地方，一天就发出去将近一万多粒出去，他都是发一板两板的都发出去一万多粒，我们在土耳其的战友一天就发出去将近8000多粒，这是提前准备的。你想想..所以说只能救急，这不是在哪儿给你家送一筐青菜去，绝不可能的，这都是救命的药。
另外一个就是平安陆金所、保险、平安银行，大事我都没说呢，还有的都没说呢，但是大家知道，平安陆金所，我讲到这儿的时候，这只是皮毛，接下来讲这些年你去想想，你找马明哲通过关系贷的款，你贷完款之后你的命运你的家人基本上就是以金控你，共产党就是以威胁以证据控制你，以枪杆子，他是以贷控你，以金控你，给你贷款了，让你干啥你干啥，不让你就得收回来，如果你有价值在干点大事，那继续让你贷款，叫什么？贷新还旧。
这就是太牛了，对政治家叫你来当大股东，二股东，三股东，对那些有二等三等的，就让你来，以贷控你，以贷虐你，这里面的故事你可没看明白，等着文贵揭开平安这个大黑洞的时候，再揭开民生的黑洞的时候，再揭开北京银行和盛京银行黑洞的时候，你会看到为什么我当年第一个要说海航？我说海航为什么要把这几个都说上去？没有一个人没有生殖器关系的，都有的，没有一个人没有金钱上的关系的，没有一个人没有政治关系的，因为它只有一个党嘛，当事人可能都不知道，但是他们都上了套了，这才是中国的真正的游戏规则。
这就是为什么共产党这些老杂毛们都装得神神秘秘的，首先要你要忠诚，啥叫忠诚？要求你忠诚的，要你终于一个人的一个组织的，就叫纳粹，啥叫纳粹？纳粹就让你忠诚神秘，不能背叛，然后让你听他的，一切以他为主，就是共产党说的爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的。共产党的老杂毛们玩的金融也都是这样，马明哲也是这样，马明哲跟自己的下属也是这样，董文标就更是垃圾了，更是这样了，还有红旗呀，是不是？还有卢志强，但是你跟曾家比，包括习，你就根本不是一个段落的，太阳和月亮的差距，不管你咋折腾。
那么另外一个大家有看到，我们这几天爆料以后，网络被黑也好，还是技术故障也好，不管哪一样，影响率之大，对整个国内企业界政界的震撼，我们的疫苗、解药打开了现在在中共国不让打疫苗，很多国家也停止打疫苗了，包括很多小区已经都开放了，很多国内战友说，七哥，播完以后我们这里已经没人管了，爱咋的咋的了，也不强制打疫苗了，很多很多..但是战友们还要戴口罩，还要防护，我们要看今年的10月到12月之间，他要不要放新病毒，这才是最关键的。
所以说备药、预防、少动，还要做中长期打算、七哥不把共产党灭之前、你们都是不安全的，把它灭了，你们才是安全的，而且灭共产党不但是正义的必须，而且是我们在一定时间内必须做到的我们的目标，这就是新中国联邦！就这么牛！你咋了，你说..
现在看到这个世界形势变化多快，我就不多说了，明天直播咱们再详细聊，时间到了，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1957/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1957/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月31号，我是下午1点钟才开始录盖特，大家都知道即最重要的共产党的病毒的解药，青蒿素在昨天直播中被公布以后，全世界青蒿素所有的涨价、下架、买不着、取消订单，引起了世界巨大的反响。
看上去很简单的事情，这确实跟人类的安全和人类的未来和我们每个人的切身利益息息相关，七哥完了以后昨天下午作证作了大概五、六个小时，然后又开会开了四个小时，回来以后我是真感到..就突然间..真是感觉累了，昨天晚上就睡觉，躺在那，喝了半片安眠药，因为我要睡觉，睡了三次，睡了五个小时，醒来以后今天应该是锻炼的，我今天早上太多信息处理不完了，处理不完了，都是急的信息，都是关于青蒿素的，解药的，全世界各地的。
那么我就开始回，回完以后有点饿了，就吃午饭，所以盖特就录晚了，还要锻炼，是吧，抱歉了兄弟们，我再次重申我已经发了盖特了，青蒿素它不是100%，但是据说几乎是100%，咱们因为爆料革命，用班农的话说99.99%，No 100%，或是99.99%，它是什么？它是B-Nab的整个干扰素的一个药方的，是总共是五种药，但是青蒿素绝对是预防冠状病毒，和得了病毒以后几乎都能治疗，治疗周期大概不超过7天，连续吃7天，按照药方吃，那么同时大家要记住，防止病毒的羟氯喹加锌照样管用。然后得上以后伊维菌素绝对管用，土霉素管用，但是目前可能是青蒿素一剑封喉，绝对管用，它不是一般的管用。
我今天和昨天又再次核实，说青蒿素到目前他们所有的临床观察，给用药的，还有延续吃了无一例死亡，这是国内的咱们的战友绝对告诉我的，所以大家要珍惜青蒿素，青蒿素几乎是解药，但另外的五种解药我们也会拿到。原理差不多，共产党现在是非常的恐惧，从我们直播说到现在对青蒿素的生产、原料配方和青蒿素的研究者，现在马上是控制的，然后是闭嘴，彻底的垄断，这就说明的问题了，但是我必须说战友们，七哥对以上说法不能负任何责任，这完全也是战友们的爆料，把七哥不容易输，也没有任何验证的能力，希望大家自我遵守,自我鉴定,自我判断。
那么再一个就是我说的喜币的配额，有些可能需要战友要取消一些，平衡到国内很多需要的战友们，包括这次最关键的这次解药这件事上，大概涉及到十几个战友，我要给他们一点喜币，咱没有了，只能在战友中平衡了，但是让我感动的是老椅子的，1300把椅子，1170把到现在一直给我回信息，都说什么？不但我的喜币七哥你随便用，所有的投资你都说了算，战友们你们是不懂的，你们不是七哥，你没办法体会七哥这种感动，这就是我们可爱的战友，可爱的新中国人，你感动到鼻子老是..真受不了，这种感动真的受不了，所以说当特别特别感动的时候，那也是一种痛苦。
另外一个就是战友关心我吃安眠药的事，担心我的睡觉..战友们不用担心啊，谢谢你们的关心，七哥这段时间为了解药的事情，为了病毒的事情，为了打疫苗的事情，真的是心里面没有一分钟安心，我就想办法..光说有什么用啊，光爆料有什么用啊，关键是找到解药，找到办法啊，所以在找办法当中是睡不好觉的。
另外一个你你觉得能这个消息，七哥敢说出来，这多大责任啊，要有多大的压力，都想去找解药，都有解药了，共产党早就被消灭了，所以在这种情况下，七哥的这种压力还真不是用语言能形容的，责任和担当真睡不着觉，还有一个就是自从共产党2017年9月11号之后，就是我证庇之后，我的家人跟我都断了联系，家人的被审判、被罚、被虐待，把我定为叛徒、奸臣、民族罪人、特务、叛徒等等等，我没给家人联系过，这种压力是很大的战友门，你们都明白的，没有联系过 ，家人也打疫苗了，是吧，而且家人在国内的这种环境当中，受到各种这种那种的压力，是我跟家人也联系不上，这就是我以往这几年的痛苦之一，七哥没办法给战友说和解释，我相信战友们都明白。对我这种家庭观念那么强的人，给家人也不能联系，还有盘古裕达的同事们也不能联系，疫苗灾难当前、病毒、整个人类的大屠杀当前，七哥你说能睡好觉吗？更睡不好觉，本来就睡不好觉，就更睡不好觉了，但是昨天晚上睡的不错。
所以说兄弟姐妹们，谢谢你们的关心！谢谢你们的担心！但是最重要的事情，我们要灭共，共产党不灭一切都是扯蛋的，啥都没用，必须消灭共产党！消灭共产党靠的是什么？靠的是行动，你说咱们这个青蒿素、伊维菌素、土霉素、阿奇霉素，如果咱们不说，世界谁还敢说呀，今天你看看美国法院已经法官责令医生必须给病人使用伊维菌素，我可以告诉大家，这绝大多数是受我们爆料革命的影响，我们的直播，我们的呐喊，我们跟各界的联系，你看看全世界，没有任何人有机会发出声音使用伊维菌素、阿奇霉素和土霉素，没有，只有GTV，只有G-News,只有盖特，你到任何人讲疫苗讲这东西到YouTube给你删掉，只有我们。
兄弟姐妹们这就是告诉大家的，要珍惜自己，珍惜这个爆料革命，爆料革命的力量有多大？昨天的整个青蒿素全球买断，你说那是100万两千万的战友能做到的吗？是不是？在国内你是三、五百万战友能做到的吗？你没有个五、六千万一个亿是不可能达到这个效果的，所以说战友们，你们知道的战友是极少数的，国内不能说10个亿，5个亿7个亿知道我们爆料革命，跟随爆料革命是绝对有的，长期关注跟随爆料革命的一定是3个亿到5个亿之间，不要看这些被共产党篡改的数字，和YouTube篡改的数字，那都不是真实的。
所以说新中国联邦的兄弟姐妹们，珍惜自己拥有的前所未有的中国人的正义的力量，和这些比亲兄弟姐妹亲爹亲妈还亲的真的兄弟姐们，为了战友不惜一切代价，看我这些以前1000多把椅子..七哥永远不会忘，咱们走着看兄弟姐妹们，七哥拿什么回报你们，不是拿嘴巴，拿行动，走着看，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1952/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1952/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月29号，昨天上午直播完，下午跟着我们的Q May、Q May的先生，还有我们的唐平老师，还有唐平老师的男朋友威廉王，录一下午我的嗓子快哑了，我在那唱..我重录《沧海一声啸》，知道吧，我要录明白它，他们觉得我有很大进步，就能唱一段了，过去一个字一个字唱，当时说有进步，后来就一句一句的唱，现在一段一段的唱，但我还不满意，就是这句“沧海一声啸，涛涛灭共潮..”这劲儿没整出来，特别是“沧天一声啸”，“苍天啸，拔剑斩红妖”“浪沙涛尽，毒霾消..”不对嘛，没找到感觉。
这几天事很大..特别是咱们的这几个直播，在国际上的影响，大家去想想有多大，我特别有成就感，就是那么些真的是世界上最有影响力的基金、名人、官员，和我认识的还有不认识的，还有我朋友的朋友的….当然有朋友的情人了，是吧？都纷纷的现在大多数都谈疫苗了，这些人都很傻，知道吗，然后都是现在吃大胡子医生建议的，打完疫苗也吃羟氯喹加锌、伊维菌素，真让我太高兴了，还有在国内的很多战友的家人，被战友给说服，按照大胡子医生的建议，也在吃大胡子的药方，得救多少人啊，这大胡子医生可不是一般人，特别我们欧洲的科学家，非常感动，他说文贵，这个时候就只有你敢站出来这么讲，这个世界还有希望，爆料革命、新中国联邦还敢传播这个信息，太伟大了，他说他觉得值。
这势必将会唤醒全世界乃至国内，共产党党内一些有良知勇敢的人，和我们再一次的站在了一起，自从路大脑骗、蛇妖闫事件之后，我们爆料革命最近的战友，大家看看那些土豆群、电报群，光现在上万人的群达500多个，就这么牛，你咋弄啊？是吧？这样少说也500万，是吧？你咋弄啊？是吧？
还听路大脑袋说我，假湾流..出关..你大爷来的，美国这个国家出去不检查，但是你想在美国出关，你有事你想冲出去混出去..不夸张的说，一个蚊子它是管不住的，但是你想让你不出去，反导系统有多精明，那你的危险就有多大，他这种谎话都编的出来，他真块完球蛋了，这孙子..没办法，人的智商情商就这么一个垃圾，国内的很多人说这货怎么就烂的这个程度，是，都是七哥的错，都是你们相信我，我捧他捧太多了。
这是个大事，另外一个就是国内的娱乐界体育界，叫做“双煞”，直接给打回原形了，我们的海东兄弟和叶钊颖的“双煞”，连当年可爱的“鞠萍姐姐”都搞破鞋..性魔，当然了…有些话我不好意思说，中央电视台很多女的，你别说真和常人不一样，说实在话还真不一样，我就不再深说了，你们要想深说想了解，等哪天我要是一不正常了，我给大家讲讲咋不一样，说实在话身体结构都不一样，这个世界上还真别说，真不是脸上分高低，我不那么认为，我觉得还真不一样，这话就不说了，有点黄…七哥今天带着白帽子，没带黄帽子。太多经历了，说起来就不好意思了。
另外一个就是直播之后，确实引起了国内外、国际国内的战友和非战友的各种震撼，现在有战友给我发信息要给我分享，人类将有两个太阳的事情，还有战友现在给我发..竟然很夸张的说，让我看他身体上有两个神在那站着，我说这可不行，这都是乱扯的，那你没有认真看七哥的直播，就很简单的道理，不要说现象，不要拿着人看宇宙看太阳，我们的地球上有动物世界，有人类世界，动物世界是可摸可看可亲的，人类世界是你自己，除了动物和我们的人类世界，就是植物世界，你觉得我们可知的世界里面这三个世界有变化吗？你见过肩上有两个神吗？你见过啥时候天上出过两个太阳？或者太阳不按正常出，从西边出来过？从南边出来过？你们见过吗？最起码七哥的飞机，自己飞机的天上家族飞机在天上飞的时候，看的比你们多吧，是吧？我可以坐在飞机场里面，我也没见过在你肩上有两个神，我说那不叫神话，就是你完全超越了你作为人的一个本能，这是几乎不可能的。
达赖喇嘛都做不到，教宗做不到，我也没见过几个就能做的到的，我本来是想跟你们谈一谈,很多..下周二,我们的直播群里人说，下周二我们直播说啥呀？我就不回答他们，为啥不回答？我让他们学会思考，我们应该谈什么，直播谈什么，还有我要看战友你们对上几次直播消化的怎么样，我再决定谈什么，我到最后一分钟再告诉他们谈什么，我说最后一分钟让你们告诉我谈什么，看大家反应，肯定不能谈飞碟啊，外星人啊，什么肩上两个神啊，两个太阳的故事啊，不可能的，那咱们不就成了神经病了嘛，是吧。
我再告诉大家，天堂地狱都在人间，都在你心里，没有任何超出你，只有你不知道的，没有超出你范围之外的东西，我们所有都是被时间、时光给隔住了，打破这个时光不存在任何维度的问题，而且要爱自己，更重要的要爱别人，爱善良，绝对是最伟大的力量，就是我们的天堂中的主人，很多人说我们没有主人，有没有主人，我先不跟你谈这事，很多战友谈，见识决定了你的一切，哪天我好好聊聊我们人类有没有主人，啥叫主人？你把主人的定义是你人定的，那是你理解的，你连主人和仆人都搞不清楚，没有仆人，只有主人。 一说有主人，你就把自己当仆人了，那就受不了了，这些宗教里面最让我接受不了的，就有主仆之分，高低之分，生死之分，这都是扯球蛋，想想你觉得星期二我们谈啥？ 我还没说完呢，再来一段。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1898/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1898/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
抽根儿雪茄，今天高兴的日子，抽根儿雪茄，你看这多漂亮..你看这建筑，你看看这个…真漂亮，今天真的是全世界重新认识新中国联邦，为啥呢？以毒灭共，全世界再一次的认识到了我们新中国联邦的力量，哇..你看这花儿，太多人了，说五月份文贵Miles，你给世界的警告太厉害了，还是很多人相信了我们的，做了各种的防护，所以我们救了很多人，当然了也增加了新中国联邦、爆料革命的信誉，更重要的事情，所有人都看到了共产党要完蛋了，共产党真的完了，无论是从经济，无论是从民生，再一个可以预见的国内资企业的灭亡，还有更重要的，大家看到了这次水灾过后的粮食短缺，社会动乱和内斗政治，台湾的问题、香港的问题、新疆的问题、西藏的问题，都已经到了全世界人人喊打的程度，是吧？所以说兄弟姐妹们，这不是说好日子来了，这是好日子必须来，所以说还有更重要的吗？兄弟姐妹们，共产党完球蛋了。
特别是今天早上我发的那个药的推，那个药是管用的，为啥我又删了呢？因为那个推…特别是欧洲的科学家说，大家还要吃羟氯喹和锌是最好的防护，吃氢氯喹加锌，说呢这动静太大，怕大家不吃氢氯喹加锌了，吃那个药。说吃氢氯喹加锌是最管用的，最好的方法，所以我就把它先删了，你看这花多漂亮，你看这花…你看看…
所以说兄弟姐妹们，而且今天我们发出了新中国联邦第一份的官方文件，取消共产党的冬季奥运，这不是我要发的，是某些组织和机构让我发的，（别超过9：57秒）为啥让我发呢？为啥让我发呢？俺也不知道…有人说Miles，你发这个函吧，好啊，这本来是一个战友起草的，战友和她一个美国丈夫，我还真没想发，我就把这个函发给了美国的几个机构，还有几个跟奥林匹克又关系的组织，结果他说什么？Miles，你一定要发，发给我们，我说是吧，那就发给你们，结果影响那么大，刚才又700多个战友要，现在有超过1200了，想要原件的这个信做为纪念，我不行，明天我再签点，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1817/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1817/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月21号。
这鸟叫的听着真舒服！但是7哥还得去办公室啊，所以还得穿着西装。这套西装也是大家看我没有穿过的，第一次穿，非常舒服。我今天早上称体重，因为这两天连着吃你们嫂子包的饺子什么的，又是肉蒸饼又是饺子，体重78公斤了—78.8公斤。吓我一大跳，怎么突然从77公斤到78.8公斤了呢？但是衣服「很合身」，肚子没怎么鼓，估计都是水分。所以吃面食了不得。
兄弟姐妹门，昨天7哥直播以后，来自世界各地的各种组织和政府机构纷纷跟7哥联系，了解7哥昨天直播的背后的一些内容。我非常简单的告诉他们：“你们完全千万不要相信我们说的，你们想办法去了解去或做好预防。”那么很多战友也找我，问：“我们该做什么？”战友们，非常简单。国内的一定要记住，还是那句话家里有粮食有点现金。别放大量的现金，没有用的，能够吃够喝「就行」。特别是在有情况下一旦爆发「新一轮疫情」，国内也控制不住了，因为共产党给人家放毒它自己家里的多少也得放点。可能，不一定啊，说不定它专门找一个穷地方所谓的穷人民工多的地方也放一下子减少“负担”。所以那时候远离大城市肯定是最好的，关键有吃、有喝的，有点儿现金 — 这是最重要的。
国外所有的战友们大家要清楚核心的威胁是什么？再放病毒的时候肯定会很严重。各种「病毒」比如说目前来看主要是冠状系列，羟氯喹加锌的组合肯定是管用的。我相信随着「如果」新的病毒的爆发，这个东西应该也管用，可能也有新的其它药有防治作用，也会管用。那么在这种情况下就要和咱们新中国联邦和爆料革命各农场紧密的联系。今天下午我会和咱们联盟委员会很多人开几个会，我要告诉大家开始储备所有必须的战友到那时在全球和国内各农场所需的现金和必需的药品和防护用品。到那时请大家和农场联系，和联盟委员会联系。这时候才能体现爆料革命，新中国联邦团我们结的力量 — 这个是最重要的。
中国人从历史到现在都是有难、有灾的时候大家各自飞；夫妻有难都各自飞了。那么我们第一次中国人有苦有难的时候我们团结在一起互帮互助，共同面对灾难和困难。希望全球各农场，新中国联邦的每一位成员都要牢记在这种大灾难之前是考验每个战友是否是无我，是否是自私，是否是真正的兄弟姐妹？也考验各农场和新中国联邦我们能否有能力保护我们的新中国联邦的成员和爆料革命的兄弟姐妹和战友。还是那句话：莘县阳谷县搭县！必须要兑现，让大家看看。
同时，兄弟姐妹们，我们能看到西方的经济还是中共国的经济不可能都太好下去。大家记住经济不好的时候更需要战友们互帮互助。不是说让你你想要啥有啥，最起码不能让大家饿死；不能让大家家人相残；不能有病没人帮 — 这是不可以的。所以兄弟姐妹们，在这个时候更需要新中国联邦和爆料革命的战友们紧密地团结在一起。除了不要乱“双修”，乱走错门，咱互帮互助的事儿多干一些。最近有点乱！这个“以黄灭共”，“以黄”是灭共，别把战友给“灭了”，兄弟姐妹们！跟战友之间的关系越纯洁越好，当然你两相情愿你自己想干啥事儿那是没问题的，你都可以。但是兄弟姐妹们，我们是不一样的！我们是有尊严的；我们是有道德的；更重要的是我们有信仰；我们相信轮回报应。兄弟姐妹之间应多互帮互爱！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1736/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1736/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、国安加大七哥所用的手机的辐射以图伤害七哥
好使了吗？开始了吗？有点亮啊，有声音了吗，有声音了吗？来啦、来啦、来啦、来啦！来啦！来啦！小七儿来啦！
尊敬的战友们好，非常非常抱歉，今天的声音突然出问题了，约翰哥哥三天不整事儿，这就不拉倒啊，但是今天不怨约翰哥哥，昨天是跟好莱坞的音乐团队开会的时候我把摄像机啊什么的都调了，所以出这问题，所以说是我的问题。抱歉、抱歉，兄弟姐妹们！浪费了那么多时间，你说这家伙半小时，我得把这时间调一下。
好，兄弟姐妹们，咱今天先简单地说一下这个，请兄弟姐妹认真听，七哥这是都是亲身经历的事情才给大家说。例如说咱们现在爆料革命用的是媒体平台，而且大量的电子设备，每天抱着手机在这发信息。我现在告诉大家，我已经说过好多次了，一定要相信七哥说的话，手机对人的伤害极为重要，极为重要！特别第一个防的直接是眼睛，就你看我这个眼睛，我让你们看一下，你看我这眼睛现在红的，你看看、你看看，所以说弄个墨镜装酷，在这块装啊、在这装啊、在这块盖住啊。就是这个眼睛痒到不行，当然是花粉的问题，同时，我必须得戴眼镜，就这个光这现在弄的照得那么厉害，眼睛就干。
最重要的事情，我没给大家讲呢，我哪天开讲这个手机的时候，我相信你们很多人把手机都扔一边儿去啊。那么为什么，在1997年的时候，当时都不是数字手机的时候，全部都是摩托罗拉的时候，我亲自看到了模拟手机加大手机的辐射怎么伤害对方，当时这共匪干的事儿，共匪干的事儿。
那个时候监听手机简直是易如反掌，像一个对讲机似的，放在那儿，周围的对讲机啦、手机都能听到。唧唧嘎嘎，绝大多数都是谈恋爱的，都是在那块儿、从那个你听完那个系统以后你知道人与人之间说句实在话，我不相信什么有绝对的忠诚。因为你听过那个，因为当时就是看到过这个东西，就是那当时那所谓国安的人在那块弄来弄去的，哇塞！我说还有这个！吓得我都不敢用手机了。
后来大家知道都有了数字手机。当时你知道国家安全部就在那个盘古地下室，我进去过、我看过。那个听大家的手机，不管你是一万五千里的美国还是任何地方那跟玩儿似的。但是他们说，苹果手机新款的他听不了，就是说如果一旦有新款的了，老款就能听得了。那么我问过安全部的，什么样的手机、电脑最安全？他说除了苹果电脑、苹果手机外，任何一款电脑、任何一个手机随便听。
后来你们知道他们进口那个ZERO SPIT还有那个ZERO HATCH就是那个“零”的黑客软件，那个软件以色列发明的，这个软件值多少钱呢？当时要大概三千万到五千万，国家安全部买回去以后就把那个东西开始复制，现在连派出所都有，就是苹果手机原来还给你发信息你要点击才能听你的，他现在想听谁听谁的，但唯一的是新款手机和新款电脑比较难，不太稳定，特别是远在美国就不太稳定了。在国内就完全可以。所以呢，国安的人说你想安全呐你就买个苹果手机用吧，经常换换。
但是最重要的最后一句，他说手机我们是可以控制通过手机的辐射控制辐射伤害你的身体，让你得癌症、甚至让你变瞎子。我当时我以为那吹牛，后来这个哥们儿认真跟我说了，他说你看我们手机都是放在一个反屏蔽的袋子里面去。
那么头一段时间有一个莫名其妙的人突然就给我打一电话，上面显示一显示号儿我知道是国内来的，我就接了，一接说，他因为他懂，他说，七哥我叫你个名字你就知道我是哪儿人了，一叫我这个名字，一叫我说欸文贵七哥大兴什么——原来我有国内的身份证是大兴的，我说你啥意思？七哥，你的手机要注意，现在我们有一个部门专门控制你所有的手机，就是加大辐射对你的伤害。
我现在手机只要对着我近一点鼻涕一把泪一把噼里啪啦就下来了，大家你们想想只要你晚上白天你试试，你把手机对着你的脸以后你又很快你就鼻涕一把泪一把，电手机的本身辐射就是问题，加大了辐射对你身体和眼睛是巨大的伤害，所以今天我建议大家：1、一定要在高辐射眼镜，2、跟手机保持距离，3、尽量使用电脑少使用手机，4、能换新款换新款。这是今天的第一个建议，这个说完了。
二、不信爆料革命打疫苗致死致残者令人伤心欲绝
第二个就是灭共的代价、伤心，这个是前天的晚上一个咱们战友给我伤心欲绝、哭得嚎啕大哭，说是她老爸，她老爸本来就是非常非常支持爆料革命——73岁，特别支持这个闺女，成天说自己被压迫呀、一生白活呀，说闺女你走的是伟大的路，但是在疫苗这个问题上突然就跟女儿翻脸了，他要打疫苗闺女不让他打，他说你的爆料革命是骗子，你们都是骗子，你不让我打疫苗、疫苗行，各种逻辑要说服咱们这个女战友他闺女，说咱们因为她闺女不让打疫苗他就觉得是骗子。
最后是把疫苗打了，打了疫苗不到第二天是第三天了老人家走了——死了，临打疫苗的时候还高喊郭文贵和爆料咱们是骗子、疫苗是好用。结果打完不到70小时就走了老人家，这战友伤心欲绝，七哥听了是，我昨天我告诉你，我真的是听着我伤心至极呀！我伤心至极！我真的是伤心至极，听了几年爆料革命的人，70多岁还很年轻呢，然后就因为怕死！无知！最后打了疫苗把小命、反这个命给送了，他走了，给她闺女、给她闺女女婿带来了巨大的痛苦。
身在某国的闺女不差钱儿，家里边儿也有个几千万欧元的资产，在某欧洲国家过得相当富裕，对爹妈极为孝敬，老娘早不在了，这个老爹就要打疫苗，结果把自己给打死，带来的阴影就是对闺女和家人的伤害，所以说人吧你不孝敬，别人骂你是怎么样怎么样又是天诛又是地灭的，是不是？但是你孝敬了，你看看就遇到这样的老人了是吧，这也是个问题，所以孝敬呐不能愚孝，我告诉这位战友你尽力了，这是他的命，你没有办法，你不要再痛苦，你比那不孝敬人强太多了。
话又说回来，我告诉她一个最简单的例子，七哥所遭遇的事情，战友们放到谁身上你们都受不了，任何一点儿放谁身上都受不了，比如说我告诉那位战友，我说我山东阳谷县，就我老说莘县阳谷县搭县，阳谷县当年我大概在83年84年的时候帮过我忙的一个恩人一直保持着来往，一直我很感激他，两口子都是原来阳谷县税务局的，我爱吃羊肉，当年到阳谷去赊的到处是羊肉，都没人赊给我羊肉吃了，是饿得我呀跟那饿狗似的大街转悠，没办法就是再找人家，说还得你帮帮忙赊点羊肉吃。就是人家两口子咬着、皱着眉头没说过不字，就凭这，后来我也在阳谷给他弄了两套房子，还在聊城给他弄一套房子，还买过两台车送给他。
就这么一个人，年龄都很大了，而且我说啥都信啥，我在他家里边儿就像个神一样，是吧？头几天，全家都打了疫苗，我说你怎么会打疫苗呢？他说文贵呀你不知道，他说不是我打，是咱的孩子，咱的孩子呢开了个店，这个店要是都打了疫苗了共产党就给你贴个绿签儿，不打疫苗给你贴红签儿。他说俺老两口还过去，因为他年龄大得多，比我大二三十岁，他说俺老两口还过去经常帮帮他忙，是吧，我们这不打呢不好，就去打啦。
哎哟，我难受哇，我就觉得，我说这太危险，他说旁边也没听说人家出啥事，我说那你知道以后不出事儿咋办呢，是吧，结果好嘛，老人家老伴走了，这位就是他的这个夫人走了，孩子哭死啦，就给七哥说的时候那种伤心到不行啦，我们后悔啦，七哥如何如何的，我不知道该说啥好，这么亲、这么近的人、这么相信七哥的人，到最后毁在了这种愚昧无知，我就跟他说一回我说你相信我这一回千万别打疫苗，就是共产党贴那个绿标签儿结果把她给贴死了，他的女婿现在出了个什么症状呢，腿抖腿发抖，一只腿抖，左腿发抖，哒哒哒~左腿发抖，一家人家死一个半残一个，可怕不？
说到这儿的时候我再给大家说说疫苗，疫苗现在你看看，有200多个科学家联名说千万不要打疫苗，以色列这样的重科技的国家那么严肃的国家说，无论是疫苗还是强生什么疫苗对带来的伤害没办法知道、没办法制止。我再次请求大家，如果你们相信爆料革命，哪怕你不灭共都行、你不支持爆料革命都行，你能不能就是说这个打疫苗上要慎重，这不是我们说说，是全世界在说。
三、战友们务必防范病毒：羟氯喹加锌和合格口罩
另外一个就是这个羟氯喹加锌，兄弟姐妹们现在不戴口罩，一定要吃羟氯喹加锌，你不能天天吃，天天吃不行，一定是按照科学的吃法吃九天羟氯喹加锌早晚一片，然后歇上三十天，要注意科学吃羟氯喹加锌。但是，兄弟姐妹们要吃真正的好羟氯喹，别吃假的，这个太重要了，这事儿拜托了啊。
还有一个口罩，现在大家是逮住什么口罩全是时尚版，时尚版呐，从目前来看口罩最过关的除了正版的3M、N95认证过的，再一个就是日本口罩目前是世界上最高级的，日本的口罩目前是世界上最安全的，希望大家别不舍得花钱，买点好口罩。
我最担心的事情，大家觉得夏天来啦感染率低啦，然后就不小心啦，然后呢戴口罩也不规范，然后把口罩给时尚化，然后呢觉得打了疫苗就无所谓，结果到处去转悠，这就出大事儿了，希望大家珍惜自己的生命，不要给家人和爱你的人带来你死亲人痛的这种无法挽回的损失。
四、被灭共潮打痛的中共转而恐吓七哥的老师和同学
另外一个大家看到刚才这个一开始上一段让播的视频，我们闫丽梦博士科学家一个人正在开启着挑战全世界流氓科学家、正在挑战全世界的伪科学家、正在挑战被共产党蓝金黄绑架的全世界的所谓的牛叉科学家，福奇这个家伙一定会被起诉的、一定会被免职的。
那么我们科学家现在开启的这个人类上前所未有的这种浩大的拯救全人类的工程，她真的是说她天使一点儿都不为过。你看看这一个又一个的采访，她得到了西方的全面的国际上的认可和认知。
而且就因为她，她在前面现在说得可爽了，是吧，现在威胁我的很多原因都是因为郭文贵反党、反国家、反人民。在国内，我的多个老师被最近叫去谈话，谈话的一开头就是——郭文贵是反党、反国家，在国际上猖狂的叛国者。
现在开始了叫起来了，说，你看这个闫丽梦到处制造虚假信息，全都是郭文贵的支持。你说我们有老师是真有种，说，既然是郭文贵操纵闫丽梦制造的虚假信息，那么你怕啥呢？虚假咱怕啥呢？咱国家那么强大！这个警察还当时就嗝屁了——半天没吱声。最后说你不要跟我玩文字，郭文贵是通敌、卖国，而且对党和人民带来了巨大的伤害，你不要玩文字。
我们这位老师就问这位警察还有国安那么多人，说，既然郭文贵一个人他是个骗子，还是你们所说的双面间谍，咱为啥不举证呢？咱证明他是双面间谍不就完了吗？让世界上相信他是双面间谍嘛，是吧，既然你们说郭文贵是骗子，咱取证他是骗子，让证明他是骗子不就完了吗？就像证明他是郭三秒一样。
这警察哄堂大笑。我们老师说哄堂大笑，说，按你这说法我们都不用工作了，都回家就算了，我们老师说是啊，我也想知道知道我这个学生咋就郭三秒了呢？这个小子在学校就不是个好东西，天天谈恋爱，身边都是小姑娘，身边都谈了，连我这都给我写过情书。给我写的情书我还留着呢，过两天我估计网络上会贴出来七哥给老师写的情书，哇塞。这警察很感兴趣，欸~这个好啊，给我们看看，最后警察跟她上她家去，还真把我当年给老师写的情书还拿走了。
但咱们这个老师非常的智慧，是吧？你共产党这么伟大、这么自信，郭文贵是通敌、卖国、双面间谍、骗子、郭三秒，那你们证明他不就完了吗，是吧？你在这诈呼啥？你诈呼我有什么用啊，是不是？但是这位老师明显发现，这些警察、国安喊的时候嗓门很大、口气说得很大，但是对她还是端茶倒水，哈哈，端茶倒水，很客气很客气，而且走的时候还给拉车门，这很客气。
所以说国内有良知的人很多，所以战友们一定要记住，就有些人呢，我们要看明白、有感觉，有些人还是有良知的，不都是失去了人性，不是都失去了基本的良知的。
但是能看出来最近共产党在国内对七哥的打压越来越强，我其中的一位同学被找去以后，一找去就说了，郭文贵跟你上过床，郭文贵跟你在一起过，当年诱奸过你、带你去过玉米地。这位同学结果一说，这位同学现在在山东济南市某部门也是一个局级干部了，我这同学混得还不错。这位同学说你都说对了，当年约我在古城中学十三中东广场，约我出去第二次就把我领到玉米地去了，上床那不是一回，没床上，只能把玉米地当床了。
结果这警察也是笑得哈哈笑，他说那你讲讲郭文贵怎么让你上床的？她说，这你看这都男女的事儿，是吧，然后说是你主动还是他主动？她说我主动的。这警察拉脸了，郭文贵把你弄到玉米地，咋你主动啊？她说这个小子傻，他不知道咋回事儿，最后是他给我讲他在玉米地当年咋回事儿，我说那咱俩就试试呗，我就教他，就这么试了。最后警察讲完以后，说你把这个事实写下来然后就回去了。
结果她到家不到一小时，警察突然闯进她家来，他家里边也五六口人呢，进屋以后，把家里面供的菩萨像当场摔了，说你这是搞迷信活动，然后在家里翻箱倒柜，看看你跟郭文贵有什么联系，有没有当年写的情书，是吧。哇，把一家人吓得哭得一塌糊涂，临走的时候，把家里面仅留的和郭文贵的相框还有照片给拿走了。
我跟这个同学要过多少次，我说我现在特别想你给我一张当年在古城——在山东莘县古城镇唯一的照相馆，一个大窗户上就拿我一张照片在那贴着。因为在那时候你想想，81年、82年我十一二岁，我那时候就这么高的个子，是吧，大长发，穿着港衫，前面是花的，穿着半高跟鞋，然后大喇叭裤——一尺的喇叭裤、倍儿瘦，拎一录音机，戴一蛤蟆是吧，你想想那感觉脑门儿上咔仨大紫疙瘩照那相，哎呀哇塞，整个古城那个照相馆就火得都不行了，都去，那个布景跟郭七儿的一样——掂着录音机、咔嚓照个相，那个照片我没有了就她有，我想要这张照片她就是不给我，结果让警察现在给拿走了，我估计过两天能挂出来，还是那的高跟鞋，哇塞香港版的。
五、很多国内企业家因为爆料革命和七哥而被救
所以最近国内的很疯狂，疯狂的最主要原因就是我刚才所说的由于以毒灭共打到了共匪的要害，由于我们现在的喜币上市对它带来了巨大的威胁，由于在全球推动的以毒灭共、以钱灭共以光速的速度在这威胁着他们，他们内部现在正在做反应包括对马云案的处理啊。
咱们某个战友跟我说，中共上面批示下来，郭文贵等在国际上的反华团伙正在以马云事件作为来策反国内私人企业家，并且诋毁我党对私人企业和私人企业的保护，以图谋和美国等西方国家串通在一起，减少中国内部的外汇和私人投资等等等，证明我们内部投资和私人企业生存环境变成恶劣，现在我们要对马云的企业以及被抓的私人企业和企业老板尽可能地低调处理，以来反击郭文贵在国际上的与西方和美国一起串通的诋毁我国经济和私有制经济的图谋。
啪（七哥拍案）！七哥把他们给救了，Jack Ma这个王八蛋他还不知道把他给保释出去的第一原因，就是因为韩正报了告，习一神进行了批示，结果好嘛，把他给救了，是吧，很多企业家因为咱爆料革命、因为七哥给救了，是吧。
六、大脑袋女婿秦刚要隐藏身份来美国铲除爆料革命
不但如此，听说啊、听说啊，瞎蒙了、瞎说啊，派到美国大使秦刚，秦刚听说是大脑袋的女婿，离婚后，现在听说为了隐藏身份还要演戏出来，最近要推出自己的和妻子的照片，说千万你要把你原妻——原来的妻子的照片和谐恩爱地推出来，证明和我没关系，派到美国来做大使。
从Ambassador崔脱下西装换戎装，现在来了个秦刚，换了秦刚以后秦刚要脱下西装换上女婿装，哇塞，这来了啊，来啦来啦来啦啊，说秦刚到美国第一件事就是要什么都可以不谈，就是要谈爆料革命。要在美国彻底铲除爆料革命，这是秦刚来美国第一任务，哇塞，欢迎啊！欢迎啊秦刚同志！
这个Ambassador崔我们都不搭理他个鸟货了，完全是瞎忽悠啊，看着挺可怜的也就算了。但是秦刚来了我们得有点欢迎仪式，我们得对秦刚有点动作是吧，秦刚的到来，对的就是爆料革命、对的就是Dr闫、对的就是郭文贵、对的就是爆料革命，这是非常重要的。听说一来第一件事儿私下找人要想尽一切办法毁坏我们的6月4号新中国联邦一周年的庆礼，新中国联邦的一年的庆礼。
告诉大家我们是吹句牛的，只要病毒允许我们想请谁来谁都会来、想请多少人请多少人，共产党请到的我们都能请到，就连基辛格我请他他都得来！我可以告诉大家，信不信？就他这样这么亲共的人他都得来，我们去请南希.佩罗西议长她也一定会来，信不信？我们请苏梅尔去，一样回来！信不信？我们请奥巴马前总统他一样回来，为什么？这就是美国，这就是美国，谁都知道新中国联邦代表着一个新中国人的形象，新中国联邦代表着所有的反对共产党和有良知追求民主、自由、信仰、法治的人们。更重要的事情，知道我们是病毒真相最大的贡献者，我们帮的是全人类，我们说的是真话，想请谁来请谁来。
七、过了KYC就有了最高端最牛最安全最加密的银行
另外一个昨天虚拟币在美国德州已经过了，是吧，俄亥俄州、德州，然后是佛罗里达州，然后是洛杉矶、加州，然后是纽约州，美国一定全面80%会通过虚拟币合法化。
现在我想告诉大家虚拟币合法化它意味着什么呢？就是现在你在美国没有合法的州没有人认可你虚拟币是合法的、他不认为这是个货币、也没有银行能开展这个业务、也没有银行能存储这个业务、更不允许买卖，现在可以干什么，大家记住，第一虚拟货币可以到银行开账号，银行给你开——合法；第二，虚拟货币银行认可是一个货币，可以在银行存，开这个虚拟货币存款账号，这个事儿太大了；第三，纳税组织——纳税呀不是纳粹，纳税上把你这个虚拟货币作为纳税的一个币别也就承认它的价值了——国家承认了；第四，在这些州里边儿，如果你有支付——云有支付牌照，你可以支付，你可以支付了、可以买东西了，就这么简单；那么第五，这些货币还可以作为抵押、可以作为贷款，这是五条。
不能什么大家记住，并不等同于你就随便就可以买，并不等同于你啥执照没有了，不是，并不等同于你干啥都行了跟那个传统货币一样——不可以的。你是，第一，你要买这个货币还必须是在美国有了执照的，你现在喜币还没有呢在申请中，你就不能买；第二，你在别的州流通还是不行的，你这几个州可以；第三，你这个币使用上还是受美国法律限制的，只能在你这州使用，大家要搞清楚。但是它本质上已经完全不一样了！
［郭先生与工作人员说话：欸，好好好，give me two minutes（给我两分钟）］，我等会签个文件啊，我签个文件，签个文件是律师文件。
当哩哏儿啷里哏啷，啷里哏啷~话说山东武大郎，接着说，说书的来了，公安上说，找我们那同学说，你们那学校出了一个奇才，那口才比说书的都厉害，呵呵，把我同学笑晕了。
接着说兄弟姐妹，整个喜币正在申请中，它未来肯定是它是，兄弟姐妹们它意思是什么？牛到啥程度？共产党对喜币的恐惧和病毒是一样的，就是对病毒的真相几乎是一样的恐惧，一样的恐惧。
那么喜币未来达到什么境界我相信你们知道，比特币没有了以后，其他什么币呀，大家要搞清楚的是比特币是去中心化的，去中心化的币是没有未来的，就是未来中心化的加密货币它是绝对的未来，最重要的有20%的黄金，你想想未来在美国要流通、美加日全流通的时候，这些牌照全申请到的时候、支付系统的时候，这个加密货币有20%的黄金锚定，然后全球支付，然后呢它的升幅是这样这样子的（郭先生用手比划喜币的升幅），你去想想它是什么样的概念，兄弟姐妹们你想想它是什么概念。
记住我今天说的话，包括G-TV、G-News、盖特，7月4号七哥准备给你们献个大礼，7月4号七哥给你们献个大礼，记住啊！记住啊！七哥，这是捏七（郭先生用手势比划捏七），七哥、7月4号，7月4号，哇塞，我这还好有个手指头，现在我一动手指头就想起来断修魏九指妖，听说现在直播18个人看，包括她儿子、包括PJ潘、包括龟头洋、龟头洋的闺女，还有谁呀？加一起的她前夫是吧，加一起18个人看她，真够可怜的哇塞，7.4、7月4号、7.4七哥要给战友们送个大礼，美国独立纪念日。
我还有8分钟直播时间，8分钟，8分钟，所以说兄弟姐妹们，喜币对共产党它打疼了，以毒灭共把共产党打疼了，最近在全球推动的以毒灭共的联盟行动把它们打疼了，然后现在咱们告诉大家羟氯喹管用共产党恼火了，告诉大家不要打疫苗共产党生气了，G-TV整个全面的胜利，他们知道盖特将改变世界，G-TV、G-News我们要改变世界，他们害怕了，就是现在这么简单。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
