<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2020年10月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B410%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2020年10月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Oct 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B410%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1369/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1369/</guid>
      <description>内容梗概:
10月26号，尊敬的战友们好啊！喝咖啡喝咖啡喝咖啡呢，抽雪茄抽雪茄。呵呵，今天26号27号呀，26号哦。哎呀，这时间过得真快，这深山老林现在是最漂亮的时候，加上这个水，这个真是这个香港的运动叫Be Water实在太高了，这个看着水的力量无处不在，水质要干净，水的力量就是巨大的。水质要是能撑得住耐心，抵抗住火热炙热，水的力量就无穷无尽。我们的人呢是由水和阳光组成的，在这里呀阳光水还有这一切，组成了自然的生命，太棒了啊，这个金秋时刻呀。金秋啊，金色的秋天。红色金色绿色还有这个秋风扫落的树叶，成熟的树叶回归了尘埃，大自然呐！所以说没有什么比自然的力量再大了，没有什么比自然的漂亮啊，还有一个你听到这个水声，看到这个山上的树啊，真是太棒了。还有俺这头上戴的Gfashion，还有身上穿的Ffashion，哈哈哈，啥都是咱的。所以说自力更生对咱们爆料革命是真的，想战友们了，想兄弟姐妹啦！但是我们在战斗中啊，很热闹啊这些天、很热闹，这21天不直播对我来讲确实是个难度，但是文贵是一秒钟一分钟也不敢闲着。不经意间Gtv Gnews值大钱了。这Gclub每天的钱哐哐地进啊。敌人的诡计被咱一一化了。
哎呀，这个鬼子很狡猾，但是很下三滥，我们一切都是自然，兄弟姐妹，所以说享受着自然带来的力量，没有什么不可能，相信真实阳光的力量，用水的精神，没有什么做不到。兄弟姐妹们，加入Gclub享受我们的Gfashion，用心培育我们的GT v，大家集体参与把Gnews GTV做强做大。像水和阳光一样孕育着生命。我对苍天喝咖啡，苍天何以回报啊？忽悠爆料革命，佑天下苍生，庇护正义，铲除邪共，有信心吗？战友们，中不中？莘县阳谷县县搭县，咱走走看！啥都不说了，Fight for Hong Kong.大家今天别忘了下载那个歌啊，现在没排第一的在美国，在其他国家第一啊。兄弟姐妹们，别忘了别忘了啊，咱丢不起这个人哪，咱已经当第一了，不能当第二第三了啊，谢谢兄弟姐妹们，辛苦了啊，未来七八天更重要啊！唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月20日语音</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1368/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1368/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，你们都太单纯了。说实话路德先生的节目今晚上我是从头看到尾的，唉呀，他说我都在掉泪我都控制不住。哎呀，我看到的千万分之一你们看到，你们都会疯掉的。我在清风看守所整个让我死掉了一回。但是这些年跟共产党在一起，真的是我每天看到他们这样，但是最近又再一次让我感觉到，真的是让我又死了一回。我觉得这个世界太疯狂了，太疯狂了太疯狂了，这帮畜生，这个世界真的是太疯狂了，不是一般的疯狂。当我在想这些事的时候，当我在看这些资料的时候，当把这些硬盘的资料放在一起的时候，唉呀，我真是，我能活过来我真得感谢上天，亲爱的兄弟姐妹们，什么亲人啊，兄弟啊，老公啊老婆孩子，没有什么是最重要的。最重要的我是人不是畜生，真的，怎么活个人样真的太重要了，99.99的人是无知的，真的这个世界很可悲，都是人家待宰的羔羊。都是有爹妈有姐妹有儿女的很多人。你去想想一个吸了毒的人，端着9.5寸的生殖器，往一个孩子身上就这么戳，你去想想，男孩戳肛门，女孩怎么戳。我们的人都是从那来的，而且就在咱们说话的时候，就现在时时刻刻我相信都在发生着。你以为新疆的蒙古的人为啥自焚呢！有一点办法自焚吗？新疆人，昨天有个战友跟我哭的，哎，两口子哭得不行了，昨天我突然间就收到了他的信息，我这正开着会呢，我收不住眼泪，我要给你放出去你们听了你们都得哭死。哎呀，他说：七哥当我看到战友被带走的时候，他说七哥真的是，我要能出去出了这个国门，我撕掉护照，我终生不再回到这个土地上，我变成灰都不再回来。为了一点事情，唉，咱们兄弟姐妹就别想着下辈子。我发现“一杯小酌”很天真还下辈子那，我可以告诉所有现在喘着气的人，共产党不灭未来人类上不可能有后来的15年，我可以保证大家，我们的子女要么被人家轮奸强奸，要么就去强奸别人去。这个世界上没有信仰的魔鬼的时代它已经在了，想啥那？还想着后半辈子。我的天哪，全人类都染上病毒了，你还你还后半辈子，我的天呐！哎呀 有时七哥真是欲哭无泪啊。现在国内的战友被抓是因为那个银行泄露一些，还有一些路波切这几天爆料爆得很猛，实际上共产党一听就听明白了，什么人该抓，什么人爆料了，也抓了一些人，每个人家人跟我说的时候，说：文贵不要担心，七哥不要担心。我们早就做好生死了，你就全力以赴干你的事，让我真的感动。
国内不像大家想象的那样，大多数是勇敢的，说实在话，懦弱的人都在我们海外那，在这样的环境里我做什么？灭贼都灭不了，还灭共呢，想一想吧兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1367/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1367/</guid>
      <description>内容梗概: 兄弟姐妹们，你们可Low住了啊，今天晚上明天放那个da，放那个Hunter Biden的照片的时候。这小子量自己的生殖器，啊，多大知道吗？9寸9.5个英尺（寸？），老骄傲了。很黄很黄，不要让孩子们看啊，反正这里都满18岁了啊，9.5英寸呢，还嗑药。多变态呀，所以大家的注意啊，别让孩子们看啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1366/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1366/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月13号，文贵今天是关于G-Club、G-Fashion上线前有一些问题需要声明的直播。
在这个直播前，我先给大家开个玩笑。到了美国以后，由美国这个民主党派发起的运动叫“Me too”。当时我不知道啥叫“Me too”，就是女性被男士性骚扰了——叫“Me too”。然后我们知道我们爆料革命三年前开始，在中国有一个事情非常流行的——西藏佛教叫“双修”。“双修”是啥呢？就是一些老流氓、老混蛋专门找处女、这些小女孩，跟她发生性关系。他说他是藏传佛教的，这叫“修行”。
大家都知道，我们爆料以来海南航空公司HNA，当时我们说HNA王岐山是老板的时候，全世界都觉得我们是荒唐的。当时我们说HNA的时候，那陈峰曾经对着记者说：“郭文贵，百分之一千的谎言。”结果海航的总裁被杀了，主席现在也破产了。不但如此，陈峰以藏传佛教的身份和女孩发生性关系，不但被中共调查，被多国调查。那么大家知道在中国共产党的领导下，共产党要你的钱，他通过法院“以法抢劫”；骗老百姓的钱，他以什么？海南航空公司一千多天、三年的时间。战友们，三年的时间他们就骗取了国家上万亿的美元。渤海控股、以及海南航空，公司以每天成长20倍的速度往上成长，结果他们不犯法；他们搞少女、搞处女叫双修；中国共产党搞人家老婆、搞人家闺女，那叫谈恋爱！我们老百姓但凡有一点点，就所谓的耍流氓——我们结婚、娶个老婆叫“耍流氓”。共产党在上海、在香港、平安集团、海南航空、渤海控股、阿里巴巴以及过去的一百多家企业，他们诈骗，他们共产党叫什么？叫“集资”、叫“投资”。但是共产党毕竟它是个国家呀，它有法律啊，我们务必小心。这就是为什么郭文贵在过去的将近4、5年的时间内，中国共产党用了将近一万二千个警察调查我。调查我有什么罪，有没有强奸罪啊、黑社会罪啊、杀人罪啊。中国一百三十八个刑事罪名，一百三十七个用在我脑袋上了，就差一个没用，叫“杀童奸尸罪”没用我身上，其它全用在我身上，结果都没有。
那么，这说明了什么？文贵是守法的。它栽赃、陷害最后也没弄成。“强奸郭”现在变成了“rap郭”了；过去郭文贵是“郭三邪”，现在变成了“郭三正”；郭文贵过去的“郭三秒”，现在变成了“郭三强”了；“郭没钱”，过去几年郭文贵“郭没钱”，确实是没钱，我个人真没钱。但是郭文贵没饿死，是吧。就是在共产党在过去三、四年里边栽赃、陷害、编造、罗织罪名，大家都看明白了。他们强奸幼女，他们叫“双修”；别人家娶媳妇、谈恋爱，他叫“耍流氓”。
现在我前面一堆律师看着我说啥呢，我们今天讲的是黄色笑话，不是什么事。那么，在美国呢，有个叫“Me too”。大家都知道，按照美国这个“Me too”的标准，我们中国人几乎百分之九十的人都“Me too”过，或者被“Me too”过。因为中国人拍拍肩啊、摸摸脸啊，是亲密的举动。拥抱拥抱啊，甚至一见面以后抓一抓啊，是不是？啊…欢迎欢迎，这一抓坏了，Me too。这Me too啊，这不是开玩笑的。所以说你看我们这些女律师、还有我们公司同事，见到我都躲得远远的。因为你一不小心就“Me too”了，所以说你在美国很小心啊。现在我们在我的公寓里边，我从来。我们公司过去几年，我给公司我们有一个规定。我说任何女性不允许和我单独处一个房间。因为咱担心啊，被碰瓷啊，你一扭头，哎呀…我被Me too了，你咋办？你这家伙你这摸一下，摸这也行，摸哪儿都是Me too。
同样在美国的经济领域，同样也会有Me too，你一小心也就经济上Me too了。啥叫“经济Me too”啊？大家看到我们的G-TV，明白了吧？出来一个没毛的豆豆、烂豆豆，这个傻货要到这来工作。一来工作不要紧，这王雁平还傻乎乎的还给她付了几千美金。然后哭哭啼啼的，“我被共产党陷害了，我老公比我大28岁，是不是啊，还性无能，所以说我跑到纽约来了，是不是？我头上的毛都掉没了，我可怜，你们法治基金给点机会吧。”这王雁平就相信了，我也相信了。然后要投资G-TV，投了4万美元、什么3万美元，到现在她钱也还没到。3万美元投了所谓的Sara的VOG去了，但是这都不是我们允许的，她这是一个设局，叫“Me too”咱，她叫“Me too”，经济上的“Me too”。我们G-TV还没结束呢，就投诉去了，打电话给FBI、SEC，我被骗了，我被骗了几十万。
怎么，断了？我真是被你吓死了，我过去三十个小时，录音直播嗓子都喊哑了，他告诉我说：“没录上”第一次、还有第二次，G-TV，你都快成G杀郭了。
战友们，我想告诉大家的是，过去4月份发生的事情，G-TV据说很多人打电话：我被骗了。可是在G-TV开始私募之前，有一个视频专门说清楚的。你们要记住，共产党说郭文贵是郭强奸，我说的是G-TV，我没说这个，我说G-TV，对不对，我说的是G-TV啊，G-TV啊。不说这个G-TV，私募、私募。不让说，掌嘴，刚才说的是放屁。放屁。不算数，一堆人看着呢。
所以说呢，当时我们有严格的法律文件，到现在看我们所有的程序都是合法的，都是按美国程序来的。就这，共产党利用它在美国银行蓝金黄的力量威胁战友、威胁我们所有的朋友们战友们。大家看到过去几个月发生什么？共产党现在明目张胆之下，编织的谎言。派出大量的人潜伏进来，扮演所谓的出钱者、花钱的人。但是战友们，他只能让我们更强大。我们相信美国的法律，我们任何行为都不能被共产党的潜伏者、假扮者，在美国的法律的保护下，被他经济给me too了。所以我今天咱先声明，我先声明，我这一念稿子就不行了，没文化。这念啥啊？我会不会念。我现在认真念。(沧海一声笑，唱歌吧，涛涛灭共潮，唱歌)声明，严肃声明：
尊重的战友们好：今天的直播是在聊G-Club、G-Fashion、还有我们的爆料革命、新中国联邦的相关事宜。我骄傲的宣布，咱们的G-Fashion 和G-Club会在未来的72小时正式上线。今天这个直播，文贵和战友们来聊一聊G-Clubs和G-Fashion的最终概念，最终概念这个词不对吧，应该基本概念，有个人的聊天、也有正式的法律声明。为了明确起见，官方的正式声明会在G-TV平台上以书面形式公布。咱已经公布完了啊。
首先，文贵向所有这里的战友们表达法律的重要性，这是非常重要的，很严肃 。关于你个人的任何资金和财产安排、包括你的任何的个人商务行为，都要遵守法律。这是文贵一直以来的，从开始，从北京，从我们家族基金，一切以法律为底线，道德红线，这两个线是不能碰的。无论你的决定是否与新中国联邦、还是我们共同的灭共事业有关，大家一定要记住，你所做的任何决定都必须严格遵守你居住国和地区的法律法规。这是我的原话。法治是作为我们所做一切行动的标准，我们必须作出遵守法律的榜样。这也同样适用我。我过去所说的话，一旦与法律法规冲突，请大家一定忘记和忽视。就等于我放屁。律师不让我说放屁，就当我放屁了，跟法律冲突的，当郭文贵放屁，一切法律为准。
并请大家一定记住，新中国联邦和爆料革命不强求、不强迫你参与任何商业行为，更不允许、也没有授权任何人、任何组织向你募捐、敛财，或以他们的名义要求你参与任何商业活动。我们的爆料革命不掺杂任何经济、商业诉求。我们追求的灭共之正义事业都应该和你的经济及商业决定严格的区分开来。这一逻辑同样适用购买G-Clubs会员、及购买G-Fashion商品上。我还想再次强调、并提醒所有的战友们，大家一定记住，所有你的资金和消费行为都必须量力而行。战友们一定记住、量力而行、量力而行。不能掺杂你对爆料革命和新中国联邦情感的影响。这是我的原话。如有必要，你要去咨询你自己的律师或 专业人士。作为成年人，不管是买G-Club都要成年人，成年人！大家记住，不成年你可千万别掺乎这事。作为成年人，你必须首先要综合考虑你自己的财务能力和其他相关因素。其他相关因素，大家要记住 这有很多方面。然后你才可以作出你自己的消费决定。消费决定！记住这词。消费、消费，OK！消费决定，消费、消费，这是消费。说了这些，作为G-Club和G-Fashion的发言人，我现在骄傲并高兴地和大家聊一聊G-Club和G-Fashion最终上线的形式，也聊一聊我的角色。还有哪些是我能负责的，那些是我不承担责任的。关键要记住我不承担责任的，关键要记住我不承担责任的。战友们，你们得好好记住这个。
在过去的几个月里，这个设计团队，就这个G-Fashion和G-Club的设计团队、专业人士团队、还有律师团队，一直在勤勤恳恳的工作。这咋像共产主义、共产党啊！以便给大家展示，可以给其会员带来世界顶级、独家时尚机会的俱乐部。请大家注意，你们会看到，因为现在离G-Club、G-Fashion上线时间越来越近了。我们之前就G-Club和F-Fashion讨论的一些理念，已被后续的讨论及思维所取代、替代。
大家记住啊！言外之意就是说人话，这都有点官方文字。说人话、放人屁的话就是，过去说的话不算数了，过去说话就叫放屁，以这个为准，是吧！过去说的话全叫放屁，一概不算数。大家听懂了吧！咱就是中国老百姓的话，用俺山东老家的话说，一切都是放屁，现在说了算，一切以现在说了算。大家记住了吗？用文言文表达的。我这没文化啊！就是之前G-Club和G-Fashion讨论的一些理念，已经被后续的讨论及思维所取代、替代了。这说的比较好听，直接的话就是过去的话全放屁，现在以这个为准了，就这么简单。
说白了、说白，战友太可爱了。OK哥，文贵太厉害了。七，神七按钮七，爱七哥，爱七哥。终于进来了，爱七哥，感恩七哥，来了、变了，严肃点，严肃点，是是是是是，严肃、严肃点啊！咱咋学的不像共产党那么严肃，也不染头发，是吧！头发都白了。务必请每位战友认真地听啊！你们得认真听啊！别不、我知道你们现在很多人抠着脚指头，现在嘻嘻哈哈的，这不可以。务必请每位战友认真地听、认真地了解，所有及任何有关你们个人的钱财，这咋听着像、有点像说小品似的。
所有及任何有关你们个人的钱财，资金有关的事项，都是你非常重要的个人决定。无论你出于什么样经济情况，你面对多大的理想，有关你资金的商务决定和判断都是最重要的。这当然，这说的不都是废话嘛！这是事实啊！如果我过去说过的什么、或者现在说的什么，有任何与现在这个声明有冲突的地方，我会随后在G-TV平台上公布正式的声明，请以正式的声明为准，和声明有冲突的不作数。还是那句话，只要是跟那个法律有冲突的，和现在我的声明有冲突的，和那个G-Club、G-Fashion 网站上公布的那个条款有冲突的，全当放屁、全当放屁，全都不算数了。这me too，防止me too。还有，如果你听到其他人说我，郭文贵对G-Club或G-Fashion说了什么或承诺了什么，请直接去读读我的正式声明，或者再来看看这段视频。同样的道理，也适用社交媒体，请再去读读我的正式声明。我也在这里提醒、警示大家，中共及其同伙一定会试图混淆视听，在我们中间制造麻烦和不信任。
我和战友们的关系是亲密无间的，像一家人的关系、兄弟关系、姐妹关系。共产党就会想尽一切办法，把我们兄弟姐妹关系，把我们说成乱伦的关系。就在这三年前说王雁平啥？说是我侄媳妇、我侄媳妇。我们家啥时候有侄媳妇像王雁平那么优秀了？讲的那么好的法文、英文，长那么好看。是不是！然后我还跟王雁平乱伦，连那语音都出来了。哎呀！还叫床，叫床的声音都出来了。你说这共产党都编成这样的事。所以现在那个痘痘、没毛的痘痘、还有所谓的投资者，那些共产党派来的骗子、潜伏者害了我们，我们为了防止me too。所以说大家要记住，刚才说的这一堆，是啥意思？以前说的话算放屁，以后说的话对不上的，请看G-Fashion网站、G-Club网站，还有这个声明，就以这三为准了。这叫standard，法律基石。大家记住了吗？所以说共产党，他一会给你变成你们又是我侄媳妇了、又是我外甥媳妇了。这家伙谁受得了啊！对吧！大家得小心。
根据最终的方案，以下要点适用于G-Club会员。一，这个是很严肃的、很严肃，大家认真看。G-Club会员申请会按之前所说的，这还有按之前所说的，这个时候按之前所说的以下级别区分：1万美元、2万美元、3万美元、4万美元、5万美元。这五个级别，每一万美元是一个级别，记住啊！每一万美元，但这个细节有些很多人要问的，一会儿大家会看，我会给大家一一回答。第二，G-Club会员在G-Fashion网站享有相应的会员购买价格，将与其会员级别如之前之讨论挂钩如下：10%，也就是说在G-Fashion网站，你享受的叫G-Club价格，叫G-Club、G-Club价格。千万不要说discount，没有discount ，G-Fashion没有。G-Fashion是一个独立公司，绝对不接受，这不叫discount，你们永远不要用这个词。我再一次重申它叫会员价格，你拿到1万美元你有10%的会员价格，终身，就一直啊一直一直啊。20%是2万美元；30%是3万美元；40%是4万美元；50%是5万美元。你享受的叫做会员价格，就是当G-Fashion网站上挂出来永远有三个价格：市场价格，就人家不是你的会员的人家要付的价格；比如说我穿的这套西装15000美金，这是市场价，大家都可以核实，你愿意买不买是吧15000美元，谁都可以买。但是如果你花了5万美元买卡，你只需付7500美金，如果你花了1万美元，那你就少付10%，就少付1500美金。就这么简单，任何东西啊，只有是在G-Fashion上的。
G-Club会员还会受邀参加G论坛年会，提前享受G-Music精选歌曲的MV，还有未来的社交媒体平台上延时播放的功能，这些都是在产品上线初期的会员权益，未来还会增加其他权益和服务，这些都会在G-Club网站上公布。简单的说这些都是扯淡的事，我跟你说白了，就是法律上防止ME TOO 必须有的，但是你别以为就是说人家给你小气呀，没办法必须得有。但是我认为你们买这个G-Club不是基于这个免费听听音乐，那你买它干啥呀是吧？我建议你别买。但是这个程序、法律、防止ME TOO他必须有，经济ME TOO啊。所有这些都在网站公布。
但是，根据更新后的G-Club上线计划，G-Club会员不会因此有机会认购或购买未来任何拟发行的股票，也不会收到任何G-TV 的股票，也不会收到贷款用来购买会员的资格。这是很严肃的事，兄弟姐妹们啊。你买了G-Club绝对没有，就说你就等于可以买什么G-Fashion、G-TV的股票啊，还能未来这什么贷款没有！没有！没有！我在重申一遍，这个是很严肃的话题，没有！没有！没有！G-TV的股票呀、G-Fashion的股票呀什么的，我这一听我后脑勺都凉了，这没有啊、没有啊。但是你们其他的权利不会被剥夺，大家懂的，你们不会被剥夺啊，你合法的权利不会被剥夺，你们懂吗？
G-TV拟启动的任何商业项目或任何关联公司所发行的股份或股票是未来讨论的事项。鉴于上述问题是在未来讨论的事宜，所以现在由我文贵和VOG战友之家或其他任何其他兄弟关联机构就未来的事情进行讨论都为时过早，这也并不是本次会员资格的组成部分。大家这句话要记住啊，这段是很重要的，我再念一遍啊：但是，根据更新后的G-Club上线计划，G-Club会员不会因此有机会认购或购买未来任何拟发行的股票，也不会收到任何G-TV 的股票，也不会收到贷款用来购买会员的资格。你没有，这里没有给你提供贷款的渠道让你买会员资格，不会因此你就会有G-TV、G-Fashion什么样的承若，没有！这是不允许的。但是你个人其他的跟你没关系，你去买那个阿里巴巴股票去，当然你可以买了是不是？这个我说的是G-TV和G-Fashion股票，没有任何承若。然后呢所以G-TV启动的这个股票和未来讨论的事情啊现在都讨论的有点早，鉴于上述问题未来讨论的事宜，所以现在呢不管是VOG呀，还是咱们其他就是关联机构农场什么的，现在讨论有点早。听懂了，有点早，嘿嘿，这这真的挺困难的啊。这瞪眼……防止ME TOO 真的挺累的，所以说以后穿防弹背心得了。这也并不是本次会员资格的组成部分。就这次你就别想，不准讨论那个事，不准讨论。我再，我已经念了两遍了，大家你们懂的。
当你申请成为G-Club会员的时候，我们会给你提供一份申请表（中英文）的，在网站上会有的，还有会员的条款。请一定要仔细阅读。这个一定要仔细阅读，一定要仔细阅读，叭就蹦出来了，条款你朗读。你同意完以后，你才签同意，同意，同意，然后填写信息，而且会出现我这个声明，你必须同意我这声明了，你才能进去。咱就防止ME TOO么是不是？没毛的豆豆进来咋办呐是不是？一堆的没毛的豆豆。所以说呢请一定要仔细阅读。根据这些文件，你要考虑购买会员资格不会为你带来任何贷款、或股票或未来拟发行股票的任何认购资格。刚才那句话在那块罗圈，又在那罗圈屁放了一遍，就是没有任何G-TV股票和贷款，当然了，这不是废话么？当然没有了。希望所有的战友们认真阅读这些书面文件，认真观看我的直播，都是中文版和英文版的。所有这些文件和文字，都是经过律师和专业人士根据相关的法律法规审核过的，审核之后我才可以在这里进行严肃公布的。今天够严肃啊，绝对够严肃啊。所以，请战友们务必知道、记住、有一些问题我是未必可以回答，不过我可以在某些我能说的点上和大家聊聊。啊哈哈哈……我发现这美国律师也是够官方的，这话这太共产党了，我觉得。有些话我能说，有些话我不能说。行了，我的名字叫郭文贵，2020年10月13号。朗读完毕，非常严肃。唔该噻。
我第一次念这么严肃的稿。行啊，咱这人虽然当不了官发不了财，只能搞搞爆料革命，是吧。兄弟姐妹们，10月13号，文贵声明，朗读完毕。请大家可以到盖特上面下载，然后GTV也已经公布出去了。所以说兄弟姐妹们啊，刚才呢，我是说的这个，正式念完啦。
（开始念战友名字互动）
今天念完啦。兄弟姐妹们，大家你们可以有些问题啊。这（领带）虽然今天你们看的好像戴过，但这是新的啊。绝对没戴过，跟这个（西服）蓝色是配一起的。未来G-Club你们可以买，G-Fashion可以买啊，G-Fashion你们可以买。新西装，全新的啊，衬衣也是今天全新的。结果你看，今天这个孩子给熨得这块，给熨一条线出来。啊，这都可以买，都可以买啊。
现在啊，战友们。看看什么福利啊。我们这样啊，我们会有一首新的歌，新的歌会出来。这首新的歌呢，会是你们从来没有听过，这个歌呢就是我们，就是为香港而战斗，啊大家你们一定会喜欢的。这个买G-Club会员是免费的，你们可以上去去，你们去免费的听，特别特别好。
这个啊，前天晚上出来以后。这个从11点半到1点钟，王雁平在我的公寓啊，她绝对没住在哪儿啊，听完回家了，你们别想那么多，这王雁平跟我们俩听了十几遍啊。因为前天晚上，知道是朱利安尼还有他的团队，班农先生我们一起吃晚饭。吃完饭以后，我们就歌来了，跟王雁平我们一起听了十几遍，听得很感动啊。那个歌非常的浪漫，而且非常的有战斗的那种激情啊。真的是值得，我相信这个歌会非常非常棒的。同时我和这个唐平妹妹、还有威廉王，我们还，这是我一生我最喜欢的歌——酒灭中共。酒就是喝酒那个酒，酒灭中共。但是听说啊，这律师反正都是，这个咱担心ME TOO嘛，担心有版权的问题，我们就不能挂在iTunes上了，我们只能在别的地方挂出来，就是酒灭中共。但是那个新歌，这个为香港而战斗。这（律师）就太坏了，律师都，啥都说No，你跟律师NoNoNo。所以说，律师都是，律师的床头上挂着那个No，然后这边翻过来就Yes。所以说，没办法。
但是不行啊，唐平妹妹和威廉王，我这连着二十个小时啊，我们录完以后，结果被我们的哥哥全部给miss掉了，我都快疯掉了。没有一个人能承受得了，连录了几天，录完以后歌，说没录上。这就是我们GTV的总工程师的水平，你说咱这GTV能好么，这玩意儿，能好么。那么但是呢，这个歌是我最喜欢的，我觉得歌词啊，特别是我觉得那个副歌啊，我觉得非常非常地棒。我觉得特别是，（唱）喝了咱的酒啊，气纵山河一声吼，我觉得这个调就很好，喝了咱的酒啊。就这个咱，我是咱了有几百遍，几百遍，（唱）喝了咱的酒啊，是这意思吧。他现在说行了啊，你都给我弄死啦，是吧。而且我觉得是：这碗酒，爆料革命这碗酒，敬天敬地敬战友。哎呀，这个说得好，这个说得好。然后：新中国联邦人，永不为奴，跟我走。啊这个好，这个、这个感情一下就出来了。然后是，特别是，啦啦啦…这个“啦”太好了，这个副歌。
当我们一开始“爆料革命这碗酒”的时候，一说“这杯酒敬战友，共匪灭在咱的手，好酒”。一开始，这个调就出来了，咱们爆料革命这种感觉就出来了，这歌实在太好了。然后“喝了咱的酒，看破中共假恶丑，喝了咱的酒，散尽心霾得自由，喝了咱的酒，气冲山河一声吼，喝了咱的酒，不灭恶党誓不休”，就这个词的力量就够大的。然后是Rap，“共产党，70年前篡得权力，现在还在肆虐着我们中华大地，它管天管地管空气，中间还管着你的生殖器”，就这个“生殖器”，我说得比较顺，说了大概3遍就过了。但是“它管天管地管空气，中间还管着你的生殖器”，这个说明白了，“传统文化都化为乌有，这帮孙子天天搞双修，却封你的口，将你的思想左右，老少爷们难道你们还没受够？”这又开始了，这个Rap比较好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1364/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1364/</guid>
      <description>内容梗概:
10月12号啊，尊敬的兄弟姐妹们，大家好，大家看了刚才又录歌了。又录歌了，啊，哎呀，没钱了只能录点歌挣点钱嘛？咋弄嘞兄弟姐妹们，咋弄嘞你说？咋弄嘞你说？
这个，明天好像是个大日子啊，周二，今天是美国假期，啊。
明天是周二啊，哎呀，今天本来想直播直播的，我就别打扰大家了吧，是吧，算了。
今天一直有直播的冲动，那明天吧，明天看看，明天让我们的路波切，路兄弟CCTV就搞去吧。中国联邦电视台是吧？大事儿。今天纽约阴雨绵绵啊，相当的舒服，我特别喜欢纽约中央公园啊，还有纽约市下雪的时候感觉，和下雨的时候的感觉啊，特别舒服，这个美国这个国家。
会会重新回来的，会强大起来的。
接下来这这几这一周真的是太多了啊。G-club上线16号17，啊16号G-fasion，17号是G-club，然后明天世界又发生那么大的事。明天还有总统演讲啊，然后呢，文贵还要进深山老林，我是从星期三开始啊，进深山老林啊，也就是后天。嗯，然后然后听说这香港、这国内也有大事 要发生啊。是吧？
哎呀，热闹了啊，然后全球新中国联邦唤起的依法惩贼啊，现在是如火如荼啊。大家要记住，我们所有全世界战友自发的这个，别听任何人诈唬啊，别听任何人诈唬，你要听这些人诈唬就完了。中国人真的是不知道咋回事，就胆子就被吓破了啊。遇到保安穿警服的，哪怕站门上，，搞一门童也吓得也哆嗦，一切要依法，要自信啊。
还有一个谁也没想到吧，战友们，这国内昨天和前天发生的事你们没想到吧？我相信你们可能，甚至都不知道啊，我相信很快你就会知道的。所以说爆料革命是什么。用路德先生话说，站在今天说历史，没说错过，好像听起来有点算命先生的感觉啊。这几天欺民贼又诈唬的很厉害，到处国内推的视频，郭文贵完了，又要被遣返了，又没钱了。
我一直就没钱，我一直就没钱，这几年来每分钱真的一点不夸张，连买内裤钱都是借的。
他不可能我有钱。我干啥了，你们看我每天24小时，谁给我钱，怎么可能有钱，是吧。
然后楼下律师这大假期都在开会啊。就是要在明天我要有个直播，希望明天或者后天，直播就是关于G-club、G-fasion上线，我不能说的话，我不能做的事，和我身份的厘清啊。
首先大家记住，那G-club充1万你买了你变成2万3万4万我都没问题的啊，你都可以往上变，可以升级啊，随时可以升级，这是一个。第二个。G-club，这回买，没有任何所谓投资，他不叫投资，他叫save your money 节约钱。也不存在所谓G-fasion，还股票绝对没有啊，没有啊，没有，绝对没有啊，没有，绝对没有啊，绝对没有啊。而且大家知道我是跟G-fasion、G-club没有任何股权，没有任何股权关系，所以明天，或者后天直播得说一下。
啊，你看我的公寓都输了，又被人家拿走了，文贵都要睡马路了。战友们，你们还投资G-club，还去到G-club省钱，G-fasion行不行啊？中不中啊，挺搞笑的。挺有意思。
更夸张的是，我看这帮欺民贼，你说都是啥德行，你像那Bob傅家里边，拿着那个水 。啊，喷人家合法抗议的人身上，那个灰尘扬土机往身上弄，整一帮人威吓恐挟？
然后到处发出威胁，啊，还有15号还到那搞了一些那些牧师要抗议，广场，咱能不能。Bob傅啊Bob傅，不是讲法律吗？美国不是有法庭吗？我看你家昨天出了俩人说去法庭啊，去法庭啊。中国人就怎么就整了这帮东西出来啊，你看那副德行，那个操性劲儿啊。跟那个黄河边还有什么盲流子，郭宝胜，熊建民这帮孙子李宏宽，啊，你看看那个那个什么朱万利，鸡腿潘这帮孙子，夏业良垃圾，中国人怎么长出一帮这帮垃圾出来啊？你看昨天那帮人那个得瑟样，晃着腿啊。啊你打扰人家生活了啊，你可以去告状上法庭啊，孙子，你才来美国几天啊？啊？教育这些人呢，这些人讲英文的时候你还在哪呢？你还在喂猪呢，你还啊。是啊，上法庭，Bob傅，你咋不上法庭啊？你这个孙子哎，你咋不上法庭啊？什么打扰你生活了，美国宪法规定的，就是你要干出去就有人要来可以打扰你生活，而且是依法打扰你生活。站在马路边上犯法吗？你这帮孙子，烂人垃圾啊。像李红宽还有火鸡龚，龚小夏要到处行骗，你看龚小夏那满嘴张口就是屎，张口就是谎言，啊。你们一看看熊宪民见了美国警察，就是喊爷爷喊祖宗，还主动舔人家腚，他都高兴，一扭头看到中国人哇噻，就好像欠他八辈祖宗真的R他八辈祖宗一万年一样，马上他来了嗷嗷的叫，从Bob傅从郭宝生从李红还从夏业良，从朱万利，从鸡腿潘从盲流子。从你这个熊宪民，孟维参。这帮孙子脸上能看出来，只要对着中国人那家伙那个狠，咬牙切齿那种看不起，那种嚣张。一见到外国人吗？立马，啊，就装孙子了。我真R你们八辈祖宗。Bob傅找了几个出来发个推，你吓唬谁呢？你吓唬谁呢？我郭文贵到美国得时候，你还在聊城的地垄沟里边吃屎呢你，还你那个简历书里面有。
你书里都写了吗？你的钱哪来的？你咋到的香港？香港的证件是谁给你办的Bob傅Bob傅。我今天再告诉你Bob傅，拿香港身份是国家情报局，每个人，只有猪都会知道，啊，到香港。移民只要没有亲戚，全部都是情报情报移民，没有一个不是的，没有一个不是的。郭文贵说移民知道吧，我香港的投资者合伙人，那是真正的香港亲近加投资。
裕达在那摆着呢，Bob傅你告诉我你怎么去香港，你拿香港的身份移民，你100%是国家安全机关给你发的证。对吧？很容易弄吗？美国任何一个法院，给香港政府发信：我要求这个人移民的所有身份。和你在美国移民局填的身份一样吗？你要一样，我从楼上跳下去，记住我今天说的话，这些天。知道了谁是恐怖分子，谁说谎谁造假，美国10月6号以后，10月6号以后，你看看会发生什么事Bob傅？ 还有跟随那些牧师，谁只要敢跟着你一起，他的身份都得查清楚，不信咱试试看。你造假推假宣言，假牧师身份，真共产党的身份，香港的情报移民，还有。美国的所有税务都会查清楚，走着看，按时间到了，不能超过10分钟，mugaisai啦。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1365/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1365/</guid>
      <description>内容梗概:
没有开录呢，不要开始啊。
现在开始啊，嗯，我觉得那个还，这个还,Demo里面，力量不够。
（背景）那我把这个删了，重新开始录。
对了。
嗯。
（背景）开始。
好。
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走！
爆音儿了。再来一把。接着录啊。
嗯，这咋肛门用劲，用不上，老是肛门用劲儿。
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走——！。
这个不错。再来一遍啊。
哎我只能肛门用劲儿，哎我发现管用哎。拍拍屁股，找不着肛门，这个哎这个问题，丹田找到了肛门找不着了。嗯好
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走——！
哎这个也好。
（背景）永不为奴这个要高一点
再高一点的是吧，好，但是一高就破音儿你知道吗？
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走——！
再来一遍，好。每喊一次，都喊不下来了，这比比直播三小时都累，好，嗯。
找不到肛门呢，
（背景）今天声音比昨天红要洪亮。
是吧？
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走——！
哎这个好，这两个好。
然后是，咱再录那个，啦啦啦啦。。。
（背景）这就录完了。这就录完了是吗
还有一个就是
（背景）那就不停了，
不要停，
你把它存起来吧，你别再整没喽。
哎我的祖宗啊，我服了你了。
（背景）不会整没了
你再。。。你弄了我20个小时，我都不想活了你知道吗。
啊~~
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</guid>
      <description>内容梗概:
［尊敬的战友们好啊，10月9号了，今天文贵这身打扮是周末，因为我一会要见的都是跟音乐有关系的，是吧？咱就得装点，昨天唐平妹妹录歌录得好多小时，告诉我：七哥，七哥，要装X，哎呀，我说七哥就是不会装X，不行，哎呀，嗓子都喊哑了，一个词让我喊了一两百遍，“新中国联邦人”、“新中国联邦人”，在那抠我、虐我。
行，挺好，兄弟姐妹们，你看这世界形势啊，现在大家看到了，在联合国什么和平奖授奖联合国粮食署，川普总统也没有彻底赢，然后美国也有输的地方，当然共产党就到处吹牛了，是吧？巴基斯坦，最好的铁哥们都把抖音给封了，我头一段给大家直播时说过，巴基斯坦绝对是骗钱、糊弄你。还有一个我觉得大家可能都看得更清楚了，美国现在内部的大选，大家要看到不可能有任何一帮一派一个人永远地赢，那是不可能的。
在西方的世界就不能有一个人你完全垄断天下、你做强做大，这不行的，就因为这个大家都安全，就象那个傅希秋，现在花钱买点人就给他站台，这个说他不是间谍，那个说他不是间谍。战友们，你别听这些胡说八道的事儿，在美国他是不是间谍谁有权说了算？法院、FBI调查机关、司法部！谁有权？总统都没有权！就这点滥游戏在美国玩，那都哄小孩的事，所以你看我们中国人有多可怜，在共产党被吓了七十年，见啥都害怕、穿警服都害怕，见了保安都害怕，就象见了城管似的，然后人家一说你完了你就完了、人云亦云，然后在美国这又出来了，这个议员站台、那个议员站台，哎呀，傻子都知道在华盛顿你拿三千美金捐完款都替你说话，谁有权利决定啊？法官、司法部、联邦调查机构，咱干啥事儿咱知道，那傅希秋个王八蛋说咱要杀了他，到处登报纸，咱要的就是这结果，最终法院、联邦调查机关会判定我们有没有想杀过他，我们除非疯了才会想杀巴布傅去，你给我们刀、给我们枪，我们都不杀你，我们凭啥杀你？你配我们吗？我们干嘛杀你，你是共产党真正的走狗，共产党是你真正的威胁，你不是，我们要的就很清楚，你是不是共产党党员？你是不是共产党的党校的讲师？你怎么来美国的？你如实填写你的党员身份了吗？你那个私人基金捐的钱去了哪？你合法报税了吗？你有没有做假政庇？所有政庇的材料是不是真的？你有没有收钱？就这么简单，你找什么情报委员会副主席、国会的议员出来给你说话，巴布傅你在害这些朋友呢！我相信人家都是被你裹胁、被你欺骗的，但你觉得能一直骗下去吗？能被骗下去吗？你觉得一直能骗得下去吗？你找的那些黑警察把战友抓了、身份证不给、驾照不给，然后找你的市长老出来上直播，只有中国人傻子才相信市长能以权代法，他能代表美国的法律呀？你当共产党时间太长了吧！是吧？
大家再看看国内还吹牛呢，国内的经济、银行、保险、房地产就未来两三周，就等着美国总统输呢！美国总统川普总统要赢了那就PIU，香港的擀面杖子硬在那撑呢！所以说兄弟姐妹们，不要着急，灭共产党哪能是一朝一日啊，对不对呀？咱也没想着一朝一日啊！对吧？你看一个傅希秋、一个腿潘都这个样子，那你共产党呢？人家盘踞那么多年了，是吧？
但是战友们，这个世界上真的就是真的、假的就是假的，谁干了坏事就必须受法律制裁，巴布傅说我们要弄死他，瞪眼撒谎，还找那些报纸出来鼓吹，最后我们有没有说这话、我们有没有违法的行为，是由法庭说了算，是由美国司法机构（说了算），我们招谁惹谁了？依法、按照美国法律、依法揭发在美国潜伏的所有的特务，我们有错吗？你们这个站出来说，那个站出来说，那要美国司法机构干什么呀？战友们，别再当奴才，
不要咱现在见了穿警服的、见了警车都害怕、见个城管也害怕、见了保安也害怕，改改吧！而且世界形势现在已经是大乱，共产党的病毒还远远没有开始，这几天大好形势都看到了吧？此时此刻据我所知某国的领导1：05（对应北京时间2020年10月10日凌晨1：05）开始到2：00（对应北京时间2020年10月10日凌晨2：00）,多国领导开会，关于共产党病毒，接下来会发生啥呀？ 爆料革命唯真不破，我们路德社站在现在说历史，没说错过，是吧？科学家的报告和采访每件事都是创造第一，FOX当天最高收视率，这第二份文件又是全世界第一，咱的歌声都是全世界第一，民心、社会给了我们答案，“相信自己、相信上天，敬天、敬地、敬战友！”昨天练的，“喝了这杯酒，从此你我便是战友！”“爆料革命不分昼夜、不分先后”“喝了这杯酒，新中阵联邦人请跟我走！”，哎呀我的妈呀，我这嗓子都喊哑了，算了，算了，不说了，哎呀，俺得开会去啦。给大家乱聊一会，很多战友发了信息，我都收到了。这是NEW FEDERAL STATE的帽子啊，好吧？中不中？好看！现在就是这些帽子卖给大家啥价钱哪？我的天，他们说的价钱我接受不了，我得想办法让大家最好的价格拿到，不孬，唔盖噻！］
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1362/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1362/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好。今天是10月8号了吧，10月8号9号啊，好吃啊。不知今日是何朝何夕呀？啊。好热闹啊，嗯？亲爱的兄弟姐妹们，今天啊很多大事要做，很多大事要做啊，所有的全世界的兄弟姐妹们，永远记住两个红线，法律红线。道德红线，咱谁都不怕，爱球谁谁啊，兄弟姐妹们时间、行动、结果啊，它是有记忆的，何况我们有GTV呢，是吧？今天我们的闫博士科学家，刚刚一俩小时以前，刚刚地推出第2份报告，又震惊了天下，这就叫行动。几个月以前的科学家闫博士啥都不是，普普通通，他今天是全人类的英雄，这是用她的生命和选择和决定action，action，action的结果，对吧，就像我身上穿的衣服啊，大家看到了。
每一件衣服都是我设计的，不管有多累，不管有多累，但是设计他今天就出现了这结果。是吧，你看看是吧，是吧，这就是老天是公平的，但是我们有两个底线。道德底线，法律底线啊，亲爱的兄弟姐妹，别听谁瞎诈唬，多热闹啊，多好啊，今天科学家一出来第2个核炸弹。全人类完了，全世界各地的战友们，我们生命在一起，永远在一起，记住了兄弟姐妹们永远在一起，看着看着啊，行了，我今天我还是干大事为你们挣钱去啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1361/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1361/</guid>
      <description>内容梗概: 一回到家，啊，一回到家，你看看、你看看、你看看，啊，你看这花送的，唉呀我的妈呀，唉呀我的妈呀！你看这花，这是真的鲜花啊，唉呀我的妈呀，老漂亮了，这可咋弄呢，啊，哎呦，这花，唉呀好看，我喜欢，不孬不孬，这花我喜欢，哎呦，猜猜谁送的？战友们猜猜谁送的呀？呵呵，太好了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1360/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1360/</guid>
      <description>内容梗概:
（播放视频：德州战友在傅希秋家外抗议，有三位战友被警察非法逮捕带走。）
好，开始，尊敬的战友们好，10月7号，文贵乱聊直播。首先刚才大家看到那个直播的，在德州今天现场发现的这个，咱们全美国各地的战友，自发组织到德州，抗议共产党员Bob Fu（傅希秋），非法代表中国基督教，（你把那声音关一关，我亲爱的哥哥）非法代表中国的基督教徒、天主教徒，每年几百万的骗捐，大量的搞政治移民。更重要的事情，他是怎么从共产党来代表了中国基督教徒，和在美国政府面前，欺骗美国政府？怎么以共产党员，作为一个牧师打进美国的？他在美国申请的护照，他有没有如实填写，他曾经是中共中央党校的高级讲师，他是中共国家安全部和总参二部培训的，叫专业国际公关人员，咱们俗称叫间谍。他竟然是一个搞政治庇护的人，怎么能随随便便进出中国大陆？
有多少中国的少数民族，寻求他政庇。基督教徒、天主教徒，因为寻了政庇，不但给了钱，他还骗了色。最重要的，很多人在国内被抓了，是谁提供的信息？Bob Fu在德州，打着布什总统家里面Neil Bush（尼尔·布什:老布什的三儿子）的（关系）……Neil Bush我多年前就跟他见过面，这个关系威胁恐吓。向很多国内的宗教人士，发布他和总统、Neil Bush、和家人的照片，和当地的米兰市长的照片，和多个美国国会议员的照片，发到国内去，证明他在美国有蓝金黄的力量和关系。
不但如此，多少年来，很多人跟他打完交道以后，消失了，家人找不着了，有多少人被他害了？我们只想知道一个真相，就是Bob Fu拿到美国公民（身份），他有没有如实填写中国共产党员身份，和他是中共中央党校高级讲师的身份，和他曾经是安全部十二局，被安全部当时的我的好朋友、现在被抓捕的马建副部长，是上下级关系。十二局的陶局长，来自海南安全厅，是他的直接领导，他有没有直接说过？我们要在法庭上说清楚。
Bob Fu的每年的基金，拿到几百万美元，在美国你是一个完全是不纳税的基金，公益机构，所有的钱去了哪里？必须有交代。他的钱进钱出，每年几乎一样，这捐款的怎么都是同一伙人呐。去的钱的去处也都一样，作为一个在共产党员那个高级讲师，怎么就一下当成了牧师？我要看看他背背圣经、新约和旧约，什么时候学的基督教，什么时候学的圣经？谁允许他代表中国基督教徒、天主教徒？我们在一直在说呀。好吧，咱们的战友自发去抗议了。警察、德州米（德）兰市的警察，在路口设置路障，非法的查扣多次、一天多次的查验我们战友们的身份证，而且用手机拍。头一天警察穿着便衣的衣服，站在那里保护（傅希秋），甚至威胁，让这些战友们滚开、离开。
现在大家看到在德州发生的，这个警察的第一天像不像当时在香港的第一天。到了第二天、第三天，警察穿上制服，想尽办法碰瓷儿战友。在门口设置障碍，十几个红脖子，傅希秋教会的人，在旁边威胁他们，尾随这些战友到达酒店。到了酒店以后，挨个威胁，（问战友）说是谁组织的，就想栽赃扣帽子。这一幕像谁，像不像香港警察，像不像大陆城管。战友们住的酒店，最后酒店要求14天的隔离。然后有偷拍（战友），而且入住同一酒店。十几个大红脖子的洋人，威胁战友，以死相胁。大家同时看到，傅希秋在Twitter上发出的一个又一个谎言的所有的推特。他的Twitter竟然说什么，有战友对他生死威胁。我们有那么愚蠢吗？我们有那么low吗？他在美国国务院、还有华盛顿国会山，到处散布谣言，说我们以死威胁。然后他把他那个市长、米（德）兰市长，已经在米（德）兰市的前市长已经说了，傅希秋把他给买了，收买了，竟然出来给战友告上恐怖分子的帽子。
一个米（德）兰市和警察完全像香港的黑警和大陆的城管对待我们的战友，完全违背了美国的行政法、和美国的宪法、和联邦法。战友们依法到那里抗议，是完全是自主的、自由的、合法的，这是美国全国上下的宪法的权利。结果今天下午看到了，战友们在被昨天被抓捕、前天被抓捕、今天强令抓捕，而且现场使劲把铐子勒得紧紧的。
刚才我在直播前，我跟律师团队开了会，律师团队跟这个米（德）兰市的检察官和FBI相关部门都有联系。第一个认为，我们战友没有任何人违规；第二个，警察是过度执法；第三个，一定会查傅希秋；第四个，那个市长混蛋出来说战友恐怖帽子，那是个王八蛋。我们一定让他付出代价，走着看，米（德）兰市的市长。谁是恐怖分子，谁是腐败分子，哪个警察过度执法，这是美利坚共和国。
我今天一天给好多美国的这些朋友、还有国会议员、还有相关机构，我就问他们一个问题。一个Bob Fu就控制了一个米（德）兰市的市长，行政官员，未审先判，以官代法，让警察执黑法，还有天理吗？一个Bob Fu控制你一个美国（市长），共产党送1000个Bob Fu，你美国就沦陷了。所有美国人没有一个不同意我的观点的。Bob Fu我们要的就是你站出来，要的就是你把你的黑暗力量拿出来。
刚刚，一个小时前，在德州的我们的律师还有团队给我打电话来说，在我们战友抗议游行的边上，找到了8支来福枪，就是傅希秋教会的红脖子拿着的。8支来福枪，我负法律责任。傅希秋，你一个牧师，你找来10个红脖子，住在我们战友酒店，威胁我们战友。然后呢，再尾随战友，拿着8支来福枪。傅希秋，你这个牧师，当到头啦。咱走着看，傅希秋!你不是有布什家族的照片吗?你不是（有）Neil Bush照片吗?我也认识Neil Bush。当年吴晓辉通过我认识的他呢，还有当年中国的这几个大美女明星一起，我们在32街吃的饭，当时我就知道你傅希秋是个什么王八蛋。告诉他，我认识他，布什家里边，我认识不是一个，杰克布什我也认识，我认识多年了。
傅希秋你打着布什家族的名义，你打着这个牧师的名义，你找了十几个教会的红脖子，你竟然威胁我们战友。你在美国国会和国务院，上两周前你去了华盛顿到国务院。傅希秋只有我郭文贵知道，有一个搭理你的吗？国务院有一个搭理你的吗？一个都不见你，就你个王八蛋拿点小钱赞助了几个国会的议员，替你说这话，因为你撒谎欺骗人家。国务院在调查谁？你知道。你垂死挣扎，你弄了10个红脖子，八支来福枪啊，你想把这些战友全杀了吗？你觉得我们会这么愚蠢吗？我们共产党都不怕，怕你个米（德）兰市的小破市长，你开玩笑呢吧你！傅希秋，我们连共产党都不怕，我们怕你！你个孙子，你拿8只枪，你能干啥？你有种对着我郭文贵来，你大爷的你，你推特上你天天撒谎，谁威胁你生死了？就凭你的威胁，刚才我们律师团说，就凭Bob Fu的，在推特上说他受到生死威胁。如果警察因此执法，所有人都是犯罪。咱不信走着看！你今天怎么对待我们战友的，我们就会怎么对待你。
依法惩贼，是我们海外华人联合组织的。只要是依法，我们要惩这些欺骗美国的华贼。欺骗中国人的这些所谓的假宗教贼，叫穆斯贼。就是你傅希秋、郭宝胜这号的。盗取美国利益，以美国国家安全做代价，出卖我同胞，向共产党勾兑，骗钱骗色，再骗政治，再骗命的，就是你傅希秋这帮人。跟你刚刚开始，这场战争咱停不下来。这是一场正义和邪恶的战争。谁正谁邪，让美国法律说了算。
你不说Neil Bush是你的后台吗？你不是米（德）兰市长是你后台吗？国会山里边有你120个国会议员，都是你哥们儿吗？咱让美国…3亿多美国人，我不相信都能被你收买了。我会让你所有曾经捐过的钱光天化日要亮出来，你捐给谁过钱，目的都是谁？为什么你捐钱了，全支持共产党。米（德）兰市长未审先判，他算老几呀？你吓唬中国老百姓你拿个米（德）兰市长吓唬去。你吓唬我郭文贵，我连共产党都不怕，我跟这个人打交道，你傅希秋你还在那偷窥女厕所呢，你算个毛啊，你呀！你这个王八蛋，你这个畜生，你玩儿这种鸡盗狗碎、下流之辈。熊宪民碰瓷儿，孟维参说假，你编假话，夏业良全说假话，你说你们这帮畜生，还有那个郭宝胜，你得意忘形。
记住我说的话，咱们这个正义与邪恶的战争，一定会有人进美国监狱的，看谁进美国监狱。是你收买的邪恶力量，靠欺骗，打着上天的名义，天天回中国，收买美国官员，玩这个黑警下三滥，八只来福枪，假推特，收买100多国会议员，美国有这100多国会议员吗？被你收买了。
战友们，今天在德州的战友，被逮捕的战友，时时刻刻在牵着我的心。这就是为什么要依法惩贼啊!战友们，你们想过没有？如果你在国内，你被压迫跑到国外来了，你想过没有？傅希秋、郭宝胜、孟维参、夏业良、胡平、还有这些吴建民这帮孙子、还有龚小夏这帮烂人，他们有本事去骗美国人、白人吗？根本没有本事。他有本事伤害人家吗？也没有。所有的人伤害的就是我们这号人，也就是卖同胞欺骗同胞，然后收买美国政治，拿了美国的官员蓝金黄跟中国交易，这是最邪恶的地方。
我告诉大家，你们还不明白依法惩贼的意思。因为我们国内的家人的受伤害和被伤害都是这帮王八蛋、这帮孙子干的。所以走到前线的战友们，等有一天你明白你做的事情多有意义的时候，你就会为你自己，你亲你自己的脸。今天德州和昨天、前天战友做的事情，这将记载在中国人正义的历史上！新中国联邦的历史上！因为他让美国和西方永远的记载那个镜头，美国被收买后，美国的警察竟敢这样的办案，碰瓷、威胁、手机干扰、抓紧手铐子，竟然因过马路被逮捕，过马路被逮捕。八只来福枪，十个红脖子，天天尾随他不抓，天下岂有此理呀？这就是我们战友依法揭了贼呀！让世界看清楚，如果美国一个米（德）兰市有个Bob Fu就能搞成美国这样，美国要有一千个Bob Fu，我们战友还能活得了吗，战友？你要么当这些人的奴才，你要么被他双修，你要么就这样，就跟他反抗到底。战友们，一切事情都要依法！坚定！决不放弃！绝不妥协！这就是我今天说的。
我今天干了很多事情，刚才这跟律师刚开完会。我们要跟他的战场，在法官、在法院、在国会、在国务院、在FBI，我们要所有的部门、国土安全部，都要让他们知道，到底我们是否是恐怖分子、还是和平抗议！我们到底是让美国更安全还是让美国更危险！到底是警察滥用执法，米（德）兰市长说我们是恐怖分子，我们一定会让他给我们一个说法！走着看!
Bob Fu动不动就是你米（德）兰市，米（德）兰是你家的？米兰的警察是你爹呀？你们这帮烂人，你还想以为过去一样，吓唬吓唬我们都怕了，你想干啥就干啥，可能吗？所有的战友们记住，你的恐惧就是敌人的武器。现在傅希秋的恐惧就是我们的武器，他不可能再回到以前的Bob Fu了。他编造的这些谎言，他利用了他的黑暗势力、和警察、和他家人制造的恐惧、和他的钱、和他的基金、和他的身份，再也不可能有人给他洗白了。
今天想想战友们，没有G-TV 会是什么后果？能记录这现实吗？你能直播吗？没有全国各地的战友自发到德州我们有这个能力吗？如果没有今天你亲眼看到的这个，你信吗？没有新中国联邦，中国人在海外真是猪狗不如哇！这些人分分钟就把任何人给遣返了。到了教会，你听他的。给了他信息，你被他绑架了。然后再把你信息卖给共产党，然后当地有黑警，你能活得了吗？出进门说你犯法了，说你吸毒了，你咋办？谁是恐怖分子今天下午搞明白了，八只来福枪，八只来福枪。
唉对了你把那个检查结果出来吧。战友们，这个头两天（先等等先等等）这个我天天被我们的闫科学家整的五迷三乱的，被这个路德先生，我上一星期最起码见了三百人次。我还不能戴口罩，因为我是主角，我不能告诉你们我干啥了是吧？然后呢，我见的人回去检查这个检查那个，我就不说了，因为都个人隐私。你想想，我说完了完了，我上个星期说，我几乎断定我99%得被感染上，不是80%-90%。我只有一个理由不被感染上，那就是说这个，我们的路大脑袋路波切他说的这药管用，我们的爆料革命说的这药管用，我们伟大的英雄科学家（说的这药）管用。我就心里一件事，我要不相信他们了，谁相信呐？我得摘口罩哇，因为我的工作必须让我摘口罩。几百人次啊，每天十几个小时，还跟人家拥抱。最夸张的事情，我那天冲着战友10月1号，我就拥抱，人家旁边警告我说，郭先生，你要拥抱的结果，你几乎是100%要得上病毒。
我说我相信我的科学家和路德，因为我吃羟氯喹了。我吃了20几天了，我相信她。而且我相信战友，我的战友也会吃羟氯喹，他不会有病。就是死能怎么着，我就去拥抱了，拥抱完以后我回来。这个我的医生说，你很勇敢，我很佩服你，但你有没有想过对你战友不负责，万一你有病呢。哎，我这一想，是呢，万一我把战友给传上咋办呢?特别第一个拥抱的大美女文真，文真说，第一个我跟七哥拥抱。人家6个月在家待着，出来跟我拥抱来了，你说拥抱完，人家有孩子咋办？我说这是人家相信我了，我这也不负责任呐，我是拥抱不怕死了，但是我万一有病咋办呢？检查去。我的医生是，昨天你看到在这检查了，你看见了吧，人家医生拿着设备，一大堆。吓我一大跳，这好像就已经得病似的，欻一长根儿，插到我鼻子里边去，哎呦真难受。然后欻就抽血，我说抽一管呗。我还加一个加强测试，抽一下子血，看着血往外呲。抽完以后说，啪走了。然后今天就下午给我信息，说郭先生，你吃羟氯喹了吗？我说我吃羟氯喹了，吃锌片了？吃了。他问你为什么吃？我说我们世界上第一个建议人们吃的，有个叫路大脑袋的、我的路波切兄弟让我吃的，还有个科学家，我们闫丽梦。
因为昨天闫科学家这个做出来直播以后，震惊了世界。战友们你们不懂得这个传媒的力量，昨天英雄科学家这个直播（影响力）是她以前直播的总和，对吧。为什么？全天下都震憾了。这这这，咱这美女，你说天底下怎么给咱一这美女呀你说，她讲的还把川普总统也给讲上去了。现在是听说川普全家震怒啊。全美国都说，竟然诅咒我们总统全家死呀，Curse，诅咒。然后呢说这病毒就是放的，然后说这Miles Guo这肯定有，都来问我。我说我测试我测试，我测试完以后我告诉我自己，如果我没有染上病，不是病没有靠近过我，是一定是羟氯喹和锌管用。就是我相信科学家和路德对不对，刚才我发了盖特，很多战友吓得半死不活的。我就不说检测结果，我爱我家吓死了，我就不说检测结果。
然后呢科学家吓得，哎哎哎，郭先生，你检查不是阳性吧，路德先生啊不会吧。你俩瞎忽悠，天天让吃羟氯喹，吃锌的，忽悠吧忽悠大了吧这回，他俩傻了。我说忽悠大了吧，我说你对你俩的药有信心吗，我绝对有信心，你看不会有事儿的。我说完全按照你说的吃的，我也完全按你路德（说的）吃的，我说我不怕，我染上我也不怕。当然了，我不想染上了。关键让战友们知道，我抱了那么多人，我得给人家一个回复呀。这几天跟我见面，我在那天天张着口。那天一堆呀，几个模特、美女、帅哥，在那，有一个镜头，他们要拿着衣服，在那看衣服。然后我过去，我在那块要看，他们给我看。就那么近，嘴对嘴的。还有一个中国来的女孩，超级漂亮，山东的，我说我不拍这节目。因为我一直在张着口，人家一直戴着口罩，人家拍节目的时候突然把口罩摘了，万一有啥咋办呢，是不是。所以我说不要。但今天是，所有人全傻眼了，都在等着我这个结果。
今天我公布出去以后呀，我想达到仨目的，战友们。第一个，我告诉大家，你们要吃羟氯喹，你要对家人负责，你相信爆料革命，相信科学家、路德先生，吃羟氯喹；第二，我要告诉大家，千万记住，病毒远远没有开始，一定会比过去还糟，大家一定戴口罩防护；第三，我告诉战友们，这实在太可怕了这病毒，太可怕了共产党病毒，真的是到处放毒啊。把我结果推出去吧，大家别害怕啊。
你这个黑的啥玩意啊，那你这是要干啥呢？两页呢，这是一页吗，换。我今天看下边一大串呢（和工作人员对话）。把战友们吓得半死的。战友们，你们吓坏了吧？我感谢战友们今天，好几个战友说看了以后起鸡皮疙瘩，发抖。看来七哥很重要，撒了个娇给大家，撒了个娇。
我今天最大的感受是什么呢，我告诉大家，八月十六，农历的八月十六是我和你七嫂的结婚35周年。35周年无论在南极、北极，我都飞回去陪你七嫂。但今年就在那么近，我都没陪你七嫂子去。因为我这事儿忙得不得了，我还得检查什么的，太麻烦。但是我为了战友，我真得检查。我跟战友拥抱了，还有一个我那么多天没戴口罩，我得给人家个交代。还有一个我就要验证我们的路大脑袋、路波切，科学家的药。刚才我考验他俩，都在我手机里呢。我说你俩有信心吗？你俩瞎忽悠！我有信心，绝对不会。我看啊，你看看路德说，一定是阴性，肯定有信心。科学家说，我研究过有信心。当时墨博士的什么问题，社交距离什么的问题。我说你俩准备好自杀去吧。然后科学家说，我自杀前把密码先给你。他俩太有信心了，让我真的是感受，刚才我心里边相当兴奋。就是我们科学家真不是忽悠的，我拿命跟她赌一把，我赌一把到底我这个冠状病毒它到底是真假，这个科学家是真的。路德这药跟科学家这药是真的，这是一个。
再一个我告诉你，跟我见面的人是有得上病毒的。不是开玩笑的，不是开玩笑的战友们。你想想那美国白宫的好多人，你知道我见过谁呀？你想想吧，我那天我见了多少人吧。朱利安尼先生去之前跟我见的，回来又跟我见，他也不戴口罩，你说还了得了嘛？他周边人也不戴口罩你说我能不检查一下子吗，是不是？所以说，我这一次，我这检查完以后，医生做了个另外一个检查，说我的整个血细胞各方面，他说都是我过去5年来检查最好的一次，最好的一次。就我们家的祖传是，血浓度高，血稠，血稠啊。所以我父亲是脑中风，很严重的脑中风，所以说我的血很稠。结果这次化验完告诉我说，我的血液是我过去7年来化验最好的，血浓度最好的。他说看来这个锌和这个羟氯喹对你帮助太好了。而且我现在工作量，每天都是4个小时睡觉，是吧？每天工作量那么大，天天我最近抽雪茄一天抽两根儿，是不是？各方面指数。更重要的是，我是二十几年来，所有胆固醇都高，我这胆固醇也下去了。所以说，战友们，戒酒，锻炼，还有一个我觉得羟氯喹这个锌。这个科学家太牛了，路德太可爱了。
所以战友们唯真不破在哪呢，这是救命啊，我拿命我试了一下子。我这不是开玩笑，我真拿命，你看天天我都不戴口罩的。我没办法戴口罩，你看昨天来那么多牛叉的人，上楼，到楼上以后口罩都摘了。对了，你看路德先生说，羟氯喹有抗血栓的功能，抗血栓证实过的，路德先生都出图了。科学家在这看（直播）呢，吓坏了。今天你俩绝对经历我考验，科学家和路德先生，绝对经历我考验。今天你俩但凡有半点含糊，我就把你俩的含糊给放到屏幕上去。我不能欺骗战友啊，你俩100%的自信，这个爆料革命经得住了。我这用事实生命记载了你俩的信心。
我这个见的人太多头两天，见得人家有冠状病毒的。你这说明我是接触过病毒了，这是肯定了，是吧。所以这羟氯喹是绝对管用的，绝对管用。兄弟姐妹们，这个我今天让我感动的是我们的战友们，听到我发出的盖特吓一大跳。但是我必须得让那天我拥抱过的战友，那文真被我拥抱了好几下，还有我们长岛哥，是吧？还有我们的那几个咱军队来的几个哥们，是吧，听说是这背景的。我都跟人家拥抱了，是不是，我必须得负责让你们看一看，没事儿，我没事儿，我没事儿。
我是从明天起，就是永远戴口罩。我就从明天起，明天下午起，明天晚上，明天一天还得见很多人，我的工作。我们唐平妹妹，刚才吓半死，给我发信息七哥你不会吓我吧，我说没事。她明天还给我安排事儿呢，还让我录歌呢，我咋弄呀明天，明天我不能戴口罩啊，是不是？我明天把歌录完了，然后呢后天又检查，再检查一次，再检查完一次我就不见人了。然后呢，二十天我去深山老林了，没有直播，没有视频，战友们啊，二十天。三七二十一天，二十一天，二十一天没有任何视频，没有直播。我上深山了，上深山了。然后呢我检查完，结果一出来，没事儿，我吧就走了。我这是带着你七嫂出去浪漫去了，我得陪陪她去了。你想想我跟你七嫂住在这，我们多长时间没见面了，这已经是快6个月了吧？哎呀，5个月没见面了。
那天八月十六那天，我这老不舒服了，你说我也没敢说啥，我就给她写了个情书吧，感谢她，写的我自己都老感动了。我闺女拿着手机偷偷录她妈，坐在院儿里边，她在那儿抽烟，旁边放着月饼。她每到八月十六，又是弄圆月那一套，很严，她很传统的女人。然后对着月亮在那抽烟，几乎一夜没睡。我闺女给我录下来看，你说我多难受啊！是吧，这个你七嫂知道我忙啊，没办法啊。这八月十六，我说那天，来那么多人，你知道，那天来那么多人，从各地来的，开会，没办法。所以说，你七嫂子，这八月十六我都没陪她，我得去陪她去。三星期啊三星期，你们不要等着我直播，也没有直播。我看三星期是几号啊三星期后，我定的是11月6号回来。多少天，三星期，从下星期才走呢，是吧三星期。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们大胆的，一定要记住羟氯喹。羟氯喹管用，羟氯喹绝对管用，按照医生的说法，一定吃羟氯喹, 一定要吃羟氯喹。今天我是以身试药，试给大家看了。我过去这都有证人，都看见了。我每天大概50个到60个陌生的人跟我见面，你说不戴口罩你说还了得了吗。关键有人，他真感染上，他真有病毒了。你说我见的那从华盛顿来的人，一波一波的人，你咋办呢，那都不戴口罩。现在都染上了，你知道他哪染的呀？所以说我真的是感谢科学家，感谢路德先生，真是救了我一命。所以你看那个谁，对呀，这路德先生说朱利安尼，朱利安尼见我面就说，感谢Doctor Yan，感谢我们的路德，救了我一命。我说咋回事啊，他说我跟总统两天，每天一两个小时，面对面的坐着，又搂又抱的。他染上，我没染上，我就吃羟氯喹了。科学家、路德先生，我给你俩背书了。我这是以身试药，试你俩天天在这个直播的，到底是真是假。行了，这回是真的了，真的，管用。我给你讲，这药不是谁都有的，真不是谁都有的，真不容易，真不容易，一药难求呀。
所以说兄弟姐妹们，家人要保护，绝对不要走出去，我告诉你，我得到各种情报，最坏的时刻绝对没有来。现在美国是玩大选呐，大选玩了这一系列，完了以后一系列的病毒的事就吓死你们。你们会把我们科学家不是当神，她就真的是神了。路德就是神二了，就是神二了。你再也不说路大脑袋了，是神大脑袋了，绝对是。我们那些Doctor博啊，墨博士啊，我们那些博士啊，艾丽啊，安红啊，这几个名嘴那都成为世界的英雄了。爆料革命那就更不用说了，咱们拯救天下。所以今天这个，直播这个，大家都看明白了啊。
最后一个说点小事儿，因为我这两天都在忙活G-Club的事情，G-Fashion马上上线，到今天下午，在我直播前的3个小时前，我们才选定了最后确定的注册地址和国家。因为最起码有60个国家和城市争着我们去。昨天我在我们战友群里边发的信息说，你们知道哪零关税，我要零关税。最后是把所有的确认完以后，一个国家的最高领导人轮番给我打电话，郭先生一定把你的G系列到我们这来。他说我跟你的这个Foundation、基金、律师全一起开过会了。我们让你来，给你这个国家能有的最先进的政策，他的什么26号法规啦，什么17号法规啊。我亲自签署，为你们所用。
战友们，当我公布这注册地址的时候，我们有两个条件是必须达到的。市场运行CEO必须在这个国家，这是法律。所以我们在这个国家呢，要大概建一个100到200人的总部。所以到时候希望大家往那去，很近，美国飞行很近。所有美国有绿卡的有签证的都可以去，很近，美国的属地之一。同时呢，这哥们儿是绝对反共的。他说我们强烈支持你，所有的灭共事业。包括你的战友到这来，我们以国家的安全，国防部专门成立小组保护你们的安全，所以说今天最后才弄下来。为什么？咱必须得把G系列，咱得找个好地方。昨天下午我和美国两个州的官员开会，就邀请咱们新中国联邦去买地。让G系列入驻，是把地，几乎是很便宜的。500美金一个acre，一个acre才6亩啊，一英亩是6咱们中国亩啊，500美金，但前提是G系列得有一些在他那落地。然后给咱们新中国联邦的授权，你看看，你看看，你看看，你说说，你说说，你说说。
然后这夏威夷，这个没毛的豆豆，她想躲咱也躲不了咱了。夏威夷有一个2万6千亩的大峡谷的一块地，是日本一个人的控制的。今天要捐给我们，一毛钱不要，捐给我们，而且和当地所有政府签订的优惠法规全移交给我们。只有一个条件，让我们的GTV在日本的发展，所有技术分享，他要做GTV日本。你看看，所以说你呀，你看你整的这玩意。兄弟啊，拜托了。你看，今天跟你开完会上去，跟我说来着，我上去以后跟我说的。我说我们想一想，2万多亩啊，也不小啊也不小。但是我们亨利哥在那呢，我要把2万亩地给亨利哥开发去，那还啥感觉。但是我想再多弄点，弄个10万亩吧，最起码，是吧。
那么G-Club，大家看到15号上线，上线啊15号。你们好好看，绝对震撼。15号G-Fashion上线，17号G-Club上线，对不起。你纠正我呀，16号上线G-Fashion，17号G-Club。所以说绝对，你们震撼，绝对震撼，绝对震撼！中国人卖便宜货、卖假货、复制货的时代从我们G-Fashion上线起，永远没有了。你看到了，你看到这些牛人了，天才中的天才，用的全世界最好的布料。你说你穿的衣服为啥200美金，我这为啥穿1万多美金，那不料子不一样嘛，是不是，料子是核心。咱中国人啥都是复制，都抄人家的。咱全是原创，全是最好的设计，最好的布料。所有的生产，100%意大利，所有发货100%意大利，都不沾美国的毛。美国只有一个设计中心在这，啥都没有。总部现在到这个国家去了，也走了，运行市场到那边去了，然后生产在意大利，发行在意大利。在日本未来将有一个G-Fashion的材料生产线，粗加工中心未来，我们会有一个鞋的生产线在日本，我们要买下来。接下来大量的并购，超级品牌的所有生产线，未来看公布吧。
我现在就有点后悔了，说实话，这GTV股票卖得太便宜，太便宜。昨天一个战友的弟弟，终于把自己的资产处理明白了，我相信你们知道是谁。他家里边大的集团已经崩塌了，头两天宣布破产了，跟海航一起破产的。他哥很坏，他弟弟不错。告诉我，郭先生，我现在要投GTV 2亿美元，然后我准备总投入5亿美元，我要投G-Fashion投5亿美元。昨天找我，我说不可能。最多GTV股票是一股现在不能给你，投不了。那么G-Fashion现在不接受外边的投资，未来二期私募的时候咱再说。亲爱的兄弟姐妹们，你看看这值多少钱？你想想这几个月以前，咱说这事儿的时候，和今天说这个，什么概念？病毒前咱这大楼里16个人办公，现在将近40几个人办公。不来办公的，也有四五十个。我们外边现在的办公室，现在马上要入驻的又100多个，不包含美国洛杉矶，不包含美国凤凰城，不包含美国那个神秘的城市。你去想想啥概念，战友们，每时每刻都在创造着。G系列如日中天，下个月G-Coin、G-Dollar上线的时候，战友们，你会再一次的震撼。
今天战友们，我就看到那个德州农场直播，就没有一个人在下边留言，可能我没看全啊。大家想过，没有GTV的后果是什么？完了！绝对把咱给全部封嘴，什么抓你，弄死你，没人知道，不可能让美国人说。我让他看GTV给华盛顿打电话，议员马上打开GTV看。我说你看看，在干嘛？在抓人！“哇噻Miles，真的吗？这是美国吗？”我说，这就是你美国呀！蓬佩奥国务卿听说了都震傻了，看到这一幕都震傻了，国务院的很多都震傻，这是美国吗？Bob Fu 有这么大的力量？
战友们，最重要的，今天和昨天证明了Bob Fu他撒谎，他推特撒谎；第二个就是，他把他自己力量全弄出来了。这算啥呀？跟香港的上街的孩子，我们跟人家比算啥？被逮捕算啥啊？这是美国。在香港你想被逮捕，轮得着你吗？直接把你弄死了，把你轮奸了，这还是美国，对吧。你想想美国华盛顿，都不看吗？都不管吗？可能吗？你觉得德克萨斯州的人没咱的战友？没咱的朋友吗？他会不管吗，对吧！这就是我们战友的贡献，德州的战友的付出，永不会忘。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1358/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1358/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚的我在家里直播，今天早晨乱聊的直播声音好象是不太好，换了个新麦克风没整明白，咱就在这种错误中、失败中咱们在成长，所以说没有多少人象我一样、象我的人生，总是在挫折和打击、危机中成长，我希望战友们能看到每次我都要尝试，只有在尝试、面对之后总结出的经验才能让你走得更稳、走得更坚定，才能让你有更大的成功。
现在看到全球的战友们自发的到各地去依法惩贼、揭发这些人真正的他们的身份，象傅希秋这个混帐、共产党员，突然信共产党，信共产党你现在代表中国的基督徒、天主教徒，然后你现在一年几百万美元，这几百万美元每年都花光、然后再下来还有几百万美元，七百万、四百八十万、七百万、四百八十万，你都纳税了吗？大家别忘了那些捐款的钱有一分钱造假他都得终生只在监狱里，班农先生建墙、团队工作，建墙团队工作拿了钱就这就把你抓了，你们去想想傅希秋，他做了多少虚假的政治庇护，这在美国得呆多少年？他有多少人捐款？一年几百万他捐了多少年？他住在那么大、那么豪华的房子里，从来不上班，那钱哪来的？他没有贪污过钱你信吗？黄河边在加拿大从来不上班、住着豪宅、天天喝小酒、骂人骂三年，没收入，你们信吗？孟维参的博讯，一个博讯网站能挣多少钱？他在克罗拉多、在法拉盛有那么多豪宅，他也不上班，你信吗？战友们，那鸡腿潘没什么工作、天天在那块儿直播，就有那么多钱，也住豪宅，你信吗？战友们，所以让世界知道真相。
今天看到在德州的战友，各个美女呀，长得帅呀！我说哪来那么多美女呀，英文那么好、跟媒体打交道这么成熟、这么坚定、跟警察沟通得这么专业，这些自发的战友太厉害了、太厉害了，我以拥有你们这样的同胞和战友感到万分的荣幸啊，俺想说啥勒？就感谢你吧！感谢、感谢！这是一场拯救世界、给世界真相、打击共产党在西方沉默的力量、蓝金黄的力量、对西方社会的最大的定时炸弹的一场战争！绝不那么简单！这才哪到哪？警察不到场，不到场那你叫抗议吗？记者不到场那你叫抗议吗？今天早晨熊宪民把咱们女战友又给打了，这帮凶残的东西，他们那么善于利用法律，这么样的粗暴！他们躲在了西方的法律下、享受西方的福利、给共产党干着脏活，我们要没有能力让世界知道真相，那我们就真的白活啦！走着看！还是那句话莘县、阳谷县搭县，咱走着看！ 俺都不说了，感谢了啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1359/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1359/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们好！今天是10月5号，文贵报平安直播。今天我马上要去签好多法律文件，我简单地给大家说一说。首先我要给战友们要说一下，我们最近发生的事实在是太多了，也不能一个一个的说完。
亲爱的兄弟姐妹们，这几天我相信大家都知道了，这世界发生了这么多大事。很多大事可能是大家都没有想到，都和我们爆料革命有关系，都和我们战友每个人都可能有切身的利益或者直接的关系。这就是爆料革命，这就是我们新中国联邦。这个世纪上人类的世界到今天，能像我们这些战友撬动世界的、整个人类的、整个的人类的进步的步伐，从来没有过。无论你看过什么样的电影，无论你看过多伟大的电影、多伟大的书，历史上从来没有像我们今天的运动。
那么我想跟战友说的事情是什么呢？战友们一定要记住，这不是一场游戏，这不是一个简单的上街的抗议运动，他也不是一个所有的这么简单的，所谓的一场抗议游行、信访。我们的每个行动，我们每个人所面临的这个世界上重大事件，都是影响着人类的文明的进步的步伐。他可没那么简单啊！兄弟姐妹们。这是三年前我说，大家很多听不懂，觉得我可能胡说八道。但到今天你们在面对着人类、整个地球受到的共产党威胁，共产党的病毒和共产党的心霾和共产党给人类带来的威胁。
因为战友们要知道，因为在咱们这个家、这个系统，他每时每刻都在变化。而且我们是喜欢折腾的人，不折腾不行。咱喜欢折腾，不折腾就没有G-TV了，不折腾就没有爆料革命了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家一定在看到我们现在的每个人的言行和行为的时候，要切记这不是一场游行，不是一个简单的抗议、也不是一个简单的维权，他是一个影响着人类的、和影响人类未来的一场巨大的革命。有革命就有流血、就有牺牲、就需要奉献，他就需要誓言。有革命，你有信仰、有理想，你就有可能有失败，一定会有失败。所有的成功是在失败中成长出来的。
你不要在乎华尔街日报那个王八蛋写点什么日报，没毛的豆豆搞点什么虚假信息，你也不要在乎熊宪民这个孙子，拿车撞了这个战友、撞了那个战友，你也不要在乎傅希秋这个烂人，一会拿枪、一会FBI，一会去联合国了，一会去国会山了，好像人类就他家说了算，你看傅希秋那个傲慢。还有郭宝胜那个牧师，又代表上帝、又代表人民，不要代表这些，不要在黄河边家里面，从旁边家里面出来一个邻居，喊两嗓子。你就觉得好像是失败了。你心有多脆弱、你就有多大的灾难等着你；你有多高的对这个革命的认识，你有多大的勇气，就有多大的胜利果实等着你，他是相对的。就像我这些年一样，我开始爆料到今天，我时刻准备着，你觉得我怕死吗？我要怕死，我能走到今天吗？你觉得我会怕失去吗？
共产党发起的一波又一波的袭击，上千亿的和家族基金有关的资产，和人家合作者的资产全在那扣着、封着。一单罚走130亿美元，全人类上没有过，你觉得文贵受到影响了吗？没有失去不能有所得，不可能有所得，没有付出不可能有收获！你没准备好牺牲，那死亡就一定等着你！我们为的是人类的正义、为了全人类的安全，如果在这个时候，大家还在乎你的一得一失，你的一句话、两句话，你根本不要参与这场革命！大家都很明白的，看的很清楚的。
所以说现在咱把全球的灭贼改成叫惩贼运动，咱从今天，全球灭贼改成惩贼，惩罚贼，揭露所有在海外的、共产党潜伏的，例如傅希秋、熊宪民、孟维参、这个胡平、郭宝胜、还有这个龚小夏、李洪宽，还有这个Inty、还有这个盲流子，对战友们的威胁，还有这鸡腿潘、还有朱万利，一个都不能放过，还有相林、还有咸鸭蛋，一个都不能放过。凡是为共产党摇旗呐喊的、替共产党说好话的、反对香港运动的，造谣咱闫丽梦科学家英雄的、打击爆料革命的、反对我们灭共的，全都是我们的敌人，就这么简单！当然他们有手段了，当然他们有邪招了，当然有歪门邪道了，我们要比的是耐力、决心、实力，和不怕牺牲、不怕付出，这种决绝的决心！
他们能吓唬倒我们吗？ 共产党都没把我们吓倒，他们能把我们吓倒吗？拿车撞两下、战友踢倒到地上，侮辱两下、钓钓鱼、陷害陷害！我们不能放弃，全球惩贼的运动，考验着每一位战友对爆料革命、对新中国联邦的认识。我们海外连惩贼都做不到，我们要新中国联邦作甚？ 我们爆料革命成功又能干啥？那我们的内心到底是想要什么？全球惩贼考验着战友的能力、智慧、决心！没有什么可讲的，这是奠定基础的。而且一个月不行、两个月，两个月不行、三个月不行，一年、十年，一百年都不会拉倒。所有法治基金、法治社会的捐款者，第一条：灭共。第二条：维护海外华人的利益。海外华人的利益就绝对不能被共产党给代表；绝对不能给傅希秋、郭宝胜、黄河边、胡平、陈军、梁冠军、郑祺和孟维参这帮孙子给代表；更不能让龚小夏这臭流氓代表；也绝对不能被那几个所谓的Michael Waller、French Wallop这帮孙子所操控、所利用。这点都做不到，你灭一个有9200万党员的共产党，那不是胡扯的嘛?是不是？
这个事情是考验我们战友最关键的标准，也是对我们新中国联邦在西方是否能得到人家的信任、是否能得到人家的尊重，它根本的基础。最终西方的世界是讲法律的，最后的决定是在法庭上。谁输谁赢，已见分晓！相信美国的法院，不要被警察一时的调解和决策所影响，最后我们要和所有的这些人走在法庭上。只要到了法庭，所有人他100%都得输。郭宝胜是党员、傅希秋是党员、熊宪民是党员、孟维参是党员、胡平是党员，那吴建民是怎么出的监狱啊？黄河边是党员，这李洪宽这王八蛋有勾结，龚小夏100%是党员。
大家可以看到，只要走上法庭，一审、二审、终审一定把这底给揭出来。美国的RICO法案、全世界的RICO法案，一定会降临在他们头上。大家都知道我昨天晚上、我过去的一周都忙什么啦。昨天晚上在这儿，这位美国朋友说：“ Miles，你放心，不仅在美国，在美国的所有的联邦、联盟的地方都会全面实施RICO法案。对所有的海外华人，都会像过筛子一样，过几遍！”大家别着急，三年前我说什么啦。所有的共产党党员、共产党所有在海外欺压老百姓的，都会受到惩罚。所有共产党的国有企业坑害老百姓的、共产党的爪牙，都会受到审判，一个都不会少。好，关于惩贼这一段已经说完了，把灭贼改成全球惩贼。前线的战友们，我看到德州的、加拿大的，包括今天早上在法拉盛的我们的战友们、美东的。大家辛苦了。记住，大家看看文贵受到的，你们看到的连亿分之一都没有的痛苦、折磨、放弃、威胁、暗杀、造谣。你们尝一尝亿分之一就行了，战友们。不要被任何事情吓倒，因为我们没干任何坏事。我们干的是最伟大、最有正义的事情——依法惩贼！
第二个，川普总统、第一夫人。我们看到了，战友们说实在话。过去这几天对我内心是极大的折磨，极大的折磨啊！就是川普总统得上冠状病毒、CCP病毒之后。在这之前我一再的说，我说共产党一定不会收手的！共产党一定会放他所谓的家族丑闻，来对付川普总统的，来对付他的家人的，甚至一定会放病毒的。我和英雄科学家、还有路德先生每次视频，我们都担心一件事。我说就担心他们对付路德、科学家，也担心对付川普总统。最终还是来了，我们太了解共产党啦。
但是更让人寒心的，一个74岁的老人。他不管是拜登还是川普总统、还是王岐山、习近平，我们从来没有口出说让他们得上冠状病毒。不管任何人，让一个74岁的老人和人家的妻子得上冠状病毒，竟然那么多人兴高采烈，恭喜川普得“冠”。并且有人在网上对人家的女儿、对人家的孙女都进行诅咒，希望也得上冠状病毒。在国内、餐馆里面打折，暗示赌场赌川普总统将死亡。战友们你们去想过没有？这些同胞可能包含你的家人、我的家人、你的朋友、我的朋友。等有一天的时候，他们也会这么对待我们和对待我们的子孙，这叫共产党病毒。
我相信今天看我直播的人，你们绝大多数不缺吃不缺穿的。但是我们缺什么？我们缺的内心那种舒服、那种快乐、那种愉悦，就是我们觉得周边的环境太恶劣了。没有人待在茅厕坑里边高兴，哈哈天天在那笑的，因为它臭、因为它熏鼻子。现在这个心霾和没有宗教、没有信仰，共产党病毒肆虐中国，残害我中华大地。这帮孙子天天搞双修，他要让你闭口，还要控制你的思想。你说现在中国人到了什么程度？这样下去所有海外的华人被这些欺民贼，被傅希秋这帮假牧师和郭宝胜给代表以后，假宗教、假信仰被代表那么多年，捐款党在国内天天制造仇恨。共产党在到处送病毒，你觉得中国人还有好吗？你看看铺天盖地的媒体，这几天所有的西方人说：“中国人怎么了？Miles你让我说中国共产党不等于中国人？那些人可是都是中国人呐。”亲爱的兄弟姐妹们，爆料革命、新中国联邦干了最伟大的一件事情，就是把中国人跟共产党给分开，把病毒和中国人分开，共产党不代表这个国家。但是当我们做了一段成功以后，共产党拼了命地用魔鬼的力量在往回拉，希望把中国人跟世界绝缘，让全世界仇恨中国人。
更夸张的事情，咱们国内现在这种愚蠢的、被洗脑的同胞们，他们在拉仇恨。他们不知道那导弹是不长眼的，那伊拉克、那卡扎菲呢，那导弹长眼吗？你算老几呀！你死了连骨灰盒都买不起，连墓地都买不起，你孩子上不起学。共产党啥时候给你分享过它的权利和利益了？人家搞双修，双修的都是你家的闺女、你家的孩子，你在这得瑟啥？！人家川普得病，人家川普染病毒，是你共产党的病毒。你高兴个球啊？！这种愚蠢的无知啊！川普死了，美国就对你好了吗？人家川普的闺女得上病毒，就你中国就富有了？共产党就给你自由了？共产党就不双修你闺女、你孙女、你老婆啦？那些餐厅的那些愚蠢的小东西，你有本事别开餐厅啊，你到中南坑去！这帮人代表中国人拉仇恨，在抖音上数以亿计的信息啊！还有一个王八蛋，在美国的一个叫脱口秀的那个孙子，叫黄什么这个家伙，吃美国饭、拿美国护照、住美国房子，他恭喜美国川普总统死亡。你说这是什么样的东西，你知道有多坏的影响吗？
昨天一位美国的前FBI的官员，他说我看了这个以后，他说让我特别特别伤心。他说“这个孙子在美国非常有名的，给了他一切的机会，他竟然希望一个川普总统死亡。”我们中国人你说，就是当年中东的本•拉登也没有这样的。战友们，你有没有想过这个东西是抹不掉的！什么叫政治个人关系情感学，大家去学习看一看。当年约翰就说过一句话：不管你多么民主、多么独裁，也不管你什么样的所谓的政治制度，最终的那个决策人他的情绪化和情感化，可能就是为了一点涉及、甚至是一个性生活，就可能改变全部他管的人类的命运。 所以对这个人的决策者的影响，可能就是一件小事儿。姓黄这个王八蛋（黄西）在前面说这些话，可能哪一天就被民主党的下一任总统、或共和党那一届总统、或者这届川普总统哪天也看到了的时候。对他首先的印象不会是分辨出你是美国的中国人，也不会分辨你是好中国人、坏中国人，他就认为这是中国人。
黄河边、熊宪民、孟维参、胡平、还有那个李伟东那个孙子，一定要找着这个李伟东，还有李洪宽、龚小夏。这些人对中国人的危害，是每时每秒每刻都在发生的不幸。跟冠状病毒是一样的，他就是中国人的精神形象病毒。大家去看到闫丽梦科学家的时候、听路德访谈时候，你的感受是什么?！你感到中国人有正义，中国人有勇气，中国人是英雄。当你看这帮孙子时候，是多可怕!
所以当你看到国内这网络信息时候，我真的心都碎了。看那些孩子，说恭喜川普得”冠“。一个几岁的孩子你来评价七十岁的美国总统，何极荒谬啊！这个国家你还了得了么？你见过人类让一个国家，一个…一个宣传一个政党，完全控制着这个媒体、宣传网络，大家你不要小看了这件事情。让几岁的孩子来等待着川普的死亡、评价川普的好坏，你不觉得这太荒唐了么？！这个世界更荒唐的事情，你习惯了谎言，你习惯了暴力，你习惯了变态，和你习惯了精神上的毒霾。这些孩子说的话，你可能一扫而过，你不接受。但是你没有想到这事儿有多严重！真可怕！
你们…当你们看到，美国这些将军在准备什么的时候，当你看到美国这些军队在准备一旦发生这样那样的事情的时候，你浑身都发抖，你真的后脑勺就出冷汗。把你这些人变成，把人体变成尸体连0.3秒都不需要，而你就是共产党的、前面的那个挡导弹的、挡的那个肉而已。我告诉你们，共产党和美国打仗就是拿菜刀的和拿红外线瞄准枪的，我从第一天就这么说。中国老百姓政治权利跟你没关系、政治利益跟你没关系，你就是个奴才，你干嘛操着那皇帝的心呐，你干嘛当那个挡路石去？你把所有中国人的未来全毁了，你们知道么？！
所有海外这些庆幸川普总统和他妻子第一夫人梅拉尼亚得冠状病毒的，你都会受到惩罚和报应的。来诅咒人家家庭、库什纳孩子的、还有伊万卡孩子、包括对总统夫人，你都会得到惩罚的。美国人是世界上唯一一个国家有仇必报的，不会跟你拉倒的。咱走着看！战友们、同胞们，你们真没有意识到这件事儿有多严重。我在前面，我是感受太深刻了。昨天晚上，我和朱利安尼，我们在这儿吃饭。朱利安尼看着，就是在电视机前看着视频，老头直咬牙、直咬牙，恨啊。太可怕了！另外一个将军跟我电话联系，一直在骂着几十个F，一直骂，而且这个人是民主党的人。没有人接受这件事情，它是反人道、反人性的。我郭文贵永远不会祝愿王岐山得上冠状病毒，永远不会希望孟建柱得上病毒，包括他家人，我希望他远离病毒，咱有事儿说事儿。到了今天了，我们对敌人也要有起码的尊重。我们是人，不是畜生。我们战友永远要保持着这个起码的人道的尊严。
我再说川普总统。还有很多战友在网络上，“啊…川普总统，你这个不灭共，你赶快派这个无人机，赶快定点爆破吧。啊…川普总统，这回你该行动了。”战友们，这样同样的伤了文贵的心。我觉得这个世界上最可怕的就是这个人啊，大脑袋症、舌头上的巨人！自己啥球干不成，天天指挥别人，天天指挥别人，一个普通人天天指挥川普总统。我们是最失败的国家来的，我们是最失败的lowser，我们为啥不在中国？你咋怎么不找中国共产党干去啊？你凭啥指挥人家川普总统啊？我看到当有战友在那批评川普总统的时候，我心都碎了。你凭啥要求人家？你凭啥指挥人家？战友们，你有没有问过自己，你有什么样的脑子和能力和智慧，你来指挥川普总统？你生气、你失望，去你的球，你爱去哪儿失望去哪儿失望去。你的行动呢？
只要是爆料革命的战友，我们不要对别人批评，我不依靠别人、不批评别人、不辱骂别人，这是起码的一个基本规则。人家川普总统现在干啥？你以为他回到白宫就灭共去？不可能，除非他是疯了。共产党绑架了十四亿中国人、 地球的六分之一，你觉得说打就打了？那可能吗？那川普总统都成了恐怖分子了，他是国与国是有规矩的。第一，人家美国人要以美国的国家安全和利益为主；第二，川普总统正在大选，一切都是大选，他输了大选什么都不是，他可能被人干掉，他一切都为大选；第三，即使他想干，他也一个人说了不算。他不是习近平，他不是卡扎菲。你对美国的政治起码了解了没有，绝对不可能。计划、准备、立法这些都在进行中，但是这就是美国的脆弱和美国的伟大。
共产党从病毒一出来，从蛇到穿山甲、到云南山洞、到太空、到所有的动物，都已经用完了，美国军人什么的。美国到今天官方没说出一句“这东西来自哪里”。官方一句不说，为什么？第一，要找证据；第二，要有事实；第三，要经过程序；第四，你的演讲、你的说话、你的定义，必须要对社会负责。这就是中共和美国的不同啊！不是你总统你想说谁就是谁的，你想栽赃就栽赃的，可能吗？即使你担心的所谓的“慢”啊、“不觉醒”啊，这也是人家美国的伟大。
人家朱利安尼在上星期，人家坐在那儿跟我说话的时候，四个小时，人家老人家一个笔，一纸一笔在写东西，一个字儿一个字儿的跟你核对，也是七十几岁的老人了。人家某个美国的军方人士，一个字儿一个字儿的核对，你可能觉得太笨了、太啰嗦了，一个字儿我还要跟你核对，这就是人家尊重事实。这难道不是我们追求的吗？我们现在期望着全人类替我们打正义之战，我们干了啥？战友们，我们做了啥？
我经历太多事了，我从船上下到…经历的事太多了，现在我不要讲，我真是感觉美国这个国家太伟大、太伟大、太伟大。我每天跟着几十个人在一起，不同行业的人，就是这个国家务实、文明、尊重、专业、守法，是我们中国人真的是完全不懂的。我们中国人现在发生了这一系列的事情，就是对世界的无知，对文明和人性的无视，导致的严重后果。当然了，核心原因是没有信仰。这是川普总统！不要批评、不要希望、不要指望，我们没资格。川普总统做什么是他的事情，美国做什么是他们的事情，我们以共灭共、以美灭共、以法灭共永远不变，我从不相信美国人帮助把共产党灭了，我从来不相信。
所有的我认为灭共产党的一定是共产党。大家难道没看到吗？董宏的被抓、孟建柱的被抓、孙力军的被抓、王岐山的被软禁、百万党员的被抓、中国经济的崩盘、粮食的短缺、全社会的现在的疯狂、和网络的封锁，你觉得这个国家还能继续下去吗？下一秒钟都可能是变成革命、流血、或者就是内部政治暴乱。
美国人，我们但凡有一点良知的，都不要去批评美国。美国他死人了、美国经济受到绑架了、美国被蓝金黄了，人家做决定，你干嘛着急啊？皇帝不急你急啥呀！你个太监急啥啊？我求求了，只要是战友的，不要在在那边放胡话、放厥词，这对我们爆料革命影响非常之差！
另外一个我要和大家说的事情，我们战友们，新中国联邦影响力太大了，全世界这么多国家政府和公益机构要跟我们形成官方的、正式的关系，和承认新中国联邦。新西兰最大政党和基本确定的下一任总统和下一届政府，都已经开始要把共产党彻底移出新西兰。这是我们老班长新西兰战友努力的结果，而且要承认新中国联邦。非洲多个国家、东欧多个国家要承认我们新中国联邦。这个时候新中国联邦的旗子、新中国联邦的活动，必须经过喜马拉雅农场委员会。喜马拉雅农场委员会暂时代表新中国联邦在全球的抗议行动和标志使用，他是唯一代表方。所有全球的喜马拉雅农场的活动和公告和信息和被批准的使用权，以喜马拉雅全球农场常务委员会来批准。主席：王雪兵先生，秘书长：我们长岛哥。所有全球农场的申请和核准，和上街的抗议行动，统一大家标准，未经批准、未经授权的，任何人使用新中国联邦的后果自负。我们会采取：一、声明，不承认；二、让你承担结果；三、必要时采取法律行动。这是大家一定要注意的。
再一个我要告诉大家的事情，我们新中国联邦所有对外的官方沟通仅限于喜马拉雅农场委员会和喜马拉雅农场委员会授权的农场，我希望大家能知道，好不好，谢谢。
另外一个，法治基金、法治社会，我们的郝主席和路德主席，这两位主席和所有董事会，所有的决定和所有的董事会的决定，很多是我不知道，真的不知道，我不想参与影响到里面去，我只是个建议方。但是我再次提醒，现在很多战友大量往里捐款，喜马拉雅农场和法治基金、法治委员会只有一个目标，把战友捐的钱必须用在灭共上，把战友捐的钱必须用在维护海外华人形象和海外华人安全上！这就是我希望的，我希望战友一起来监督。
我们没有那么有钱，头两天我听到有人要拿180万捐给曼哈顿社区学校去，郝海东马上给我联系，我说我真不知道，我强烈建议不做这个事情。我们去捐、战友们冒着生命危险几十亿美元捐款，才捐了几千万美元，20美金20美金的捐款。你现在捐给人家学校，人家放个屁都比咱钱多，咱干嘛去当这傻子去！咱把钱用到战友身上去，前线的战友抗议、前线的战友惩贼、和我们的战友需要的帮助上去。所以我觉得郝海东主席做的非常非常的好，这个做的太棒了，就得这样，这就是我们郝海东兄弟和叶钊颖女士身上最宝贵的东西。他有正义的东西，他相信真的，他相信正义会战胜邪恶，他不玩儿假的。这就是让我喜欢他、尊重他的原因。所以说我推荐他当这个主席，推荐他当主席，你看非常认真。就每一分钱都认真的研究、认真的使用，而且严格依法的走程序，这太好了。
那另外一个我想跟大家说的事情，接下来三十几天美国这个大选和共产党之间的较量，他是一起的，美国有大选就有这种事关共产党的政治。然后大选前大选后，对共产党之间的关系和这种巧妙是没有人能停下来的。大选后，灭共是百分之百的，但是我还是那句话，不要指望美国灭共，还是指望我们自己，还是指望我们战友。特别是国内那些绝大多数我们共产党内部的好人，坚决和我们站在一起灭共的各领域的人。你们会看到多重要的事情会发生，你们会看到我们内部的战友会有多大的行动！
最后我要说的事情。要想革命，不准备好失败、牺牲、付出，你是不可能成功的；要想革命没有强大的经济实力，没有强大的国际上的影响力，没有强大的人才团队是不可能成功的。美国、欧洲、全世界的资源是我们的一个战略性的一个手段和合作伙伴，最后一定是我们战友和国内的战友们一起将共产党给他扫平，扫出中国，建立一个有法治，独立的法治系统、信仰自由，让世界人民信任的一个新中国联邦。我们要让香港重新回到国际社会，让台湾成为一个独立的安全的一个岛，让台湾人再也不回到恐惧中。让西藏、让蒙古，我最早说蒙古，3年前我就说蒙古了，让西藏、让蒙古都成为一个独立的政治运作体制，让他们活在没有恐惧当中，让他们有自己的信仰的自由，保留自己的美好的文化。
中国不会崩塌！只有让蒙古、让西藏、让台湾、让香港、甚至广东，让他们形成独立的强大，中国会更强大、更强大，会更安全。因为今天的世界有互联网、有现代化的高科技，已经不是过去。过去的军阀就是就带个阀嘛，阀就是几个强势的个人利益集体嘛。那么现在无人机分分钟就给你铲平了，你阀什么阀，你只要敢称阀就把你灭了。最后是所有的政治实体必须服从绝大多数人的利益，这就是全人类的政治家都预测过的。当人类的科技和文明到达一定程度的时候，最终就不会再存在什么独裁，也不会存在那些黑社会、黑帮，因为太容易把你收拾掉了，因为所有的流氓黑社会和独裁就那几个人、几个家庭，把那几个人干掉就行了，这就是美国现在军方最想干的事。对中共已经很清楚，必须对几个家族实行斩首！对几个家族实行斩首以后，中国社会得到解放，所有人类都得到解放，就这么简单。
亲爱的兄弟姐妹，我得赶快走了，我得马上走了。今天我先就乱播到这儿，很多战友说让我一定一定的要直播，太多事儿赶着没直播了。我想告诉大家发生太多太多事了，我本来今天有很多事情要给你们说呢，没时间了。你看到我这准备还得录歌，然后呢还有几个歌要录，然后呢咱们战友们，你们投资了GTV，虽然我没有股东，但是你们是信任我的，我得让你们赚钱呐。你们投资G-Fashion，我得让G-Fashion赚钱呐。G-News我得让它成功的赚钱呐，G-Coin、G-Dollar没这些东西，你建个新中国联邦你吃啥喝啥呀。西方是资本主义社会，你干啥事没资本哪有主义呀！太不容易了！战友们，哪件事你去做做试试去，对吧，还得保护战友；还得为国内战友；还得帮助香港的同胞、勇士；还得再跟西方的政权合作；还得让GTV的投资者赚钱那；还得让G-Fashion成功啊。这都是人家干一辈子的事，咱们现在马上就干了，哪那么容易呀。G-Club现在全球多少国家人要买呀，G- Club是多核心呐，咱马上就十五号、十六号、十七号，G-Flub、G-Fashion就上线了，这了得了吗？然后G-Ｃoin、G- Dollar，太多事情了，但是这一切都是为了战友、为了新中国联邦。
现在一起为全世界人民、新中国联邦、全中国人民、香港同胞、蒙古同胞、台湾同胞、西藏同胞祈福。
阿弥陀佛！ 战友们，咱们今天又开始了一个星期一的新的开始，三十天世界大乱，你们会看到你们无法想象的、一系列事情的变化。我们是世界上七十几亿人中，在撬动人类的这个版块、在改变人类命运最关建的人。爆料革命没你不行！每个战友的行动，一定要记住：现在在全球各地的这种惩贼活动太重要了，不达目的决不罢休。共产党，你完了！信不信？走着看。莘县阳谷县搭县，咱走着看。 谢谢了兄弟姐妹们，一切都己经开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月3日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1357/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1357/</guid>
      <description>内容梗概:
杰克(Jack Maxey)：川普总统目前在沃尔特里德医院， 他离开白宫前向大家说了几句话，他说感觉还行，有点疲倦，但精神不错。 去医院的原因之一是要在医院住5-10天，因为让他服用瑞德西伟，而瑞德西伟需要住院治疗， 每日静脉缓慢注射一次，手臂上留针一到一个半小时，有可能会有些副作用，如过敏性休克等过反应，可以通过减慢注射速度来缓解，所以要留在医院观察这。很多观众问我为何总统不用羟氯喹，是这样，8月份FDA宣布扩大瑞德西伟使用范围，可用在早期病人身上。给总统用瑞德西伟，我觉得有点问题，因为药监局规定用瑞德西伟就不让用羟氯喹，他们声称两种药合在一起会影响抗病毒效果。 但有意思的是，所有对瑞德西伟与羟氯喹组合的分析仅基于单细胞研究，而非临床试验或人体实验。 总统的另一个治疗是再生元公司的鸡尾酒式混合抗体，来自人体血浆抗体和对人体免疫有反应的实验鼠抗体，把两者组合在一起。
班农：我是个外行，他们昨天给了总统一套药物组合，但我还没见到过世界上有哪个国家领导人用过，或许因为（总统体内）病毒浓度急剧上升缘故，甚至都不是FDA批准的， 然后又改到瑞德西伟，但瑞德西伟是用于需要呼吸机的重度病人，所以用简单 方式告诉我们，为何这样的组合治疗让大家心里不安。每日邮报有一则故事，说有人告诉他总统呼吸困难，听上去很严重。
杰克：我可看不出这样的问题。从总统去医院前放在推特上的视频陈述看，看不出有任何呼吸窘迫，他讲话很清楚，没有任何呼吸困难。主流媒体看他上医院， 就认定他病重。这里关键点是，接受瑞德西伟治疗就必须住院。另外再生元治疗也必须住院。这是一个单一剂量。 为的是提振免疫力。 总统昨晚打了一针8mg剂量，是早期试验的最大剂量， 该药一期试验只有275人参加，但发现确实能有效缩短恢复时间，与我们描述过的羟氯喹在某种程度上类似， 就是在发病早期给病人用，增加免疫力。
班农：有好几位医生， 包括前几天在我们节目的闫丽梦都说， 一开始就应该让总统用羟氯喹，从我们外行看来，药物组合是给后期重病人用的。
杰克：我对他们给总统的用药无可厚非，只是这样做总统至少在医院住5天，每天要测试肝功能，肾功能，为的是可以继续用药。
班农：对全美国观众还有中国观众，你们看见这事的严重性，沃尔特里德是全球闻名军事医院，为在战役中受伤、伤势非常严重的军人做出过奇迹。
班农：我今天早上起来，看见《国会山报》、《Politico》和其它媒体说习主席发了一个不错的声明，希望川普总统和第一夫人早日康复。这跟你对中国国内感受到的是同一回事吗？你一直在提醒CCP病毒，都好几年了，叫醒美国，他们要打开潘多拉盒子，中共要毁掉美国，然后，瘟疫大爆发，你说这个来自实验室，不是自然的， 是故意这么做的，目标就是川普总统。大家别忘了，在这个国庆日，即中共夺取政权、控制中国人民、控制住老百姓的日子，在这个国庆日，唐纳德.杰.川普，离大选30天前得了病毒，然而，美国政坛却说，习主席希望他康复，希望第一夫人康复。关于这个病毒、川普总统和他家庭，中共内部到底发生什么？
郭先生：过去2到3天，我非常震惊，非常难受。祝愿他们早日康复，我要为总统夫妇祈祷！三年前，我是第一个人提醒美国，中共有一项正式的计划，搞弱美国，搞死美国。9个月前，我第一次跟你谈，中共计划在美国大选期间用生物或化学武器杀死川普总统。几个月前，还有2天前就在这里，我跟你说我很担心中共用病毒杀死川普总统和他家人。尽管如此，还是让我非常震惊。
还有另外一个震惊，仅仅二十分钟，在中国大陆，社交媒体得到了消息，比美国人知道还早。在川普总统宣布后，仅三分钟，所有中国社交媒体欢呼川普总统得了大礼，在中共国庆日，老天相助，把病毒送给了川普总统。 5到20分钟，所有中国媒体， 中共控制所有媒体的， 他们高兴，大笑……
班农：这是周五凌晨这里时间1点发生的，北京时间下午1点。你说这里很少人发现是因为这里是半夜，而在中国是大白天，社交媒体到处都是在庆祝和取笑川普总统得了病毒。他们不难过，他们没有说我们来为川普总统祈祷。
郭先生：百分之百的高兴、取笑和庆贺。
班农：中共官方媒体《人民日报》，《环球时报》他们表现得非常不友善，是恶意的。我们能说中共从媒体影响中国人，让他们真正是在嘲笑和庆祝川普感染了病毒，觉得这是一个胜利，这么粗鲁残暴吗？你能谈谈在中国真正在发生什么吗？
郭先生：在川普总统发表声明表示自己感染了病毒后，多长时间习近平才送出表示关切，希望川普总统好转的函件？是在30多个小时之后。我听说了一些在这之前中共内部发生的事。他们之前觉得或许应该先等等，没必要发出这个官方函件，甚至习近平王岐山认为可以准备悼词了。这是真的内部情报，不是开玩笑，这才是他们内部真正想法。所有中共官方媒体，社交媒体都在嘲笑和庆祝，很多餐馆还为此给出折扣，认为川普感染病毒是上天在中共国庆日给的礼物。
班农：那天是中共国庆日。中共说这是神给的礼物，当天餐馆酒吧还因为川普感染中共病毒而打折庆祝。
郭先生：您应该问三个为什么。为什么川普总统和第一夫人在中共国庆日那天感染了病毒， 不早不晚？
班农：您是说没有阴谋论，也没有巧合。但怎么就是在那天发生了。特别那天新中国联邦在全世界示威表示这是中共最后一个国庆日，大家要推翻中共。而中共则在宣传看，川普在中共国庆日被感染了，这是神送来的礼物。
郭先生：中共为此向世人表示说：神在我们这边，我们就是神。我们可以决定川普什么时候被病毒感染，得瘟疫和死去。您要问的第二个为什么，是中共100%的控制了媒体并审查网络声音。如果想说些习近平的丑闻，立刻会被禁止。如果想说郭文贵，立刻会被删除。而川普总统和第一夫人感染了病毒这新闻却立刻在中共媒体和社交媒体上出现了庆祝热潮，同时还希望伊万卡，库什纳，他们的儿女也要被感染。
班农：他们希望总统整个家庭都被感染。
郭先生：对。他们希望川普所有家庭成员都被感染。他们觉得这是上天在惩罚川普而给他们的礼物。对这些言行为什么中共不加以控制？
班农：也就是中共不想让人们了解的事件，中共就用防火墙立刻禁止。比如你把战斗室放在GTV上想通过防火墙，就会逮捕你，因为中共有100% 的控制权。但是川普被感染这事，中共将它推的到处都是，而且要确定能推的到处都是。
郭先生：那第三个为什么是，普京是第一个国家领袖发来函件表示希望川普总统和第一夫人梅兰妮早日康复。在普京之后，是20多个小时之后，习近平才发来函件。你知道为什么吗？ 我多年前就认识普京，我也和习近平有个人来往，我知道内部情况。普京给习近平打电话，让习近平写个函件表示一下。其实习近平不想这么做。习近平想的是应该可以给葬礼准备悼词了。习近平在等待川普去世。我保证习近平在等川普过世而不想给祝福。
班农：您认为中共高级骨干管理人员真的是在准备川普过世？
郭先生：那是100%的事。你们美国人实在是太体贴宽容了，你们都付出到让总统都感染病毒了。三年前，一年前，九个月前，我一再地警告你们，中共要搞弱美国，让美国不稳定，要美国死。这就是为什么习近平对于川普个人，没有作为第一个国家领导祝愿川普总统和第一夫人早日康复。内部消息表示普京和习近平说你应该发个函件表示表示，不能只等待，如果不发会显得很难看。所以普京是第一个做的这个表示的人，而20多个小时后习近平才发了信息。那么这三个问题，第一，为什么在中共国庆日，中共如此庆贺美国总统川普和第一夫人感染了病毒？第二，为什么中共没有对这些庆贺行为进行网络管控，信息传播如此之快之广？第三，为什么习近平推迟了接近两天48小时的时间才发函件表示祝福？
郭先生：而且还是在普京之后。还有，为什么中共高官成员没有一个被这个病毒感染，而美国总统川普和第一夫人都被感染了？你们一些美国人不喜欢川普总统，我不了解你们内部，我也不想谈论你们内部政治，但是我想再次警告你们。既然川普总统能被病毒感染，第一夫人能被病毒感染，那么你们每个人都可能被感染。太危险了。
班农：所有郭文贵对美国发出的警告都是真的。社会运动，潘多拉盒子，和从一月开始的其他很多警告。他一直说我们太天真了，这就是生物病毒武器，不论是有意还是无意的，中共把病毒撒向了全世界。文贵您在我们这个节目早些时候说过，很多无辜的中国人到国外如意大利做事，但是他们的确是中共散发出来的超级病毒传播者，欧洲和美国都很大程度得到了这些病毒传播。那么您相信是否有一个专门针对白宫针对川普总统的病毒传播者？
郭先生：100%确定有。现在您还向我提出这个问题，我的老师班农，真是太让我震惊了！美国人现在你们还和我谈论这些问题，真的让我震惊！太简单了，为什么是这个时刻？ 为什么是川普总统和第一夫人？为什么在这个有象征含义的时间？为什么是中共国庆日？为什么中共这么大肆庆祝此事？为什么我郭文贵三年前就能警告你们？为什么9个月前我能警告你们？为什么两天前你坐在这里对我说可以赢大选，我说不？因为我一直在担心中共会谋害川普总统。看看，川普总统感染了病毒。为什么我能告诉你这些？ 我不是个疯子，这些信息都来自中共内部情报。中共一定会这么做，这是他们必须采取的解决方式。为什么？因为我太了解中共了，他们绝对要干掉任何对抗中共的人。美国人你们现在必须要知道，就如三年前我告诉你们的，你们的国家现在正受到袭击，处在战争中，每个人都在危险中，可能下一个被感染的人就是你。因为美国总统和第一夫人都能被感染，没有人是安全的。现在是你们要反击的时刻了。你们必须要问为什么？为什么？为什么？即使你们有官僚作风，对此事有看法，感到悲伤，或是害怕，你们也必须要去找到证据，发现真相，不然每个人都会有麻烦。
班农：我曾多次接受电视和报纸采访时谈到，我们美国欠郭先生很多，不是指诸如爆料运动、新中国联邦这些运动，给予中国人民推翻中共政府的力量，郭先生像圣经旧约中的预言者一样，很早就向美国发出警示，提醒美国中共有多么邪恶，以及中共正在集中力量摧毀美国。搞垮了美国，中共在全世界就不再有竞争对手，就可以继续奴役中国人民，最终掌控全世界以奴役全世界人民。郭先生的警示听起来疯狂大胆，不幸的是，这个国家的领袖们没有接受他的警示，就导致了今天的局面。最令人震惊就是九个月前，郭先生就说：不要以为这个全球流行性病毒来源于武汉的海鮮市场，那是个谎言，不要以为病毒来自蝙蝠洞穴。这个病毒来源于生物武器实验室，这是中共的重点項目，他们必須要摧毀美国，因为美国和川普政府在與他们对抗。郭先生还特別具体指出，中共会集中精力对付川普总统，如今，在中共国的国庆，中共篡夺古老中国的政权，也就是他们成功开始奴役中国人民的紀念日，中共国上下都在庆祝，就在这一天，美国总统感染中共病毒。我们不是阴谋论者，但我们也不相信巧合。
郭先生，您一直对事态走向把握得很好。看看我们如今的经济现状、社会环境，您很早就说过，中共不希望美国的局势稳定下来，他们希望美国一直处于混乱状态。您是否认为中共以为他们正在贏得胜利？
郭先生：在过去的四十小时中，我在中共国內部的朋友们包括将軍，以及欧洲政界高层的朋友纷纷来询问我（对川普总统感染中共病毒一事）的看法。我问那些在中共国內部的朋友们：美国究竟做错了什么？你们希望美国总统去世吗？你们希望美国的第一夫人去世吗？你们希望所有的美国家庭都有人感染中共病毒吗？这太疯狂了！这是最基本的人权问题。现在中共认为他们已经取得重大胜利，他们可以谋杀美国总统和第一夫人，就可以杀死世界上任何人。这让所有人都感到恐惧。在当今中共国人的眼中，没有上帝，没有信仰。上帝在哪里？中共就是上帝，上帝站在中共一边，上帝要让川普总统和第一夫人从这个世界消失，如今又和梵蒂冈教廷搞在一起。中共认为既然梵蒂冈教廷是上帝的使者，而梵蒂冈如今受中共摆布，所以上帝的使者是中共。川普总统和第一夫人为什么会感染中共病毒？因为他们不是好人，上帝不支持美国，而支持中共。
班农：您的意思是，中共认为他们正在取得胜利，是因为上帝支持他们。因此习近平没有感染病毒，川普总统却被感染了。
郭先生：我在中共国內部一直支持我的朋友说：我真的认为中共会取得胜利。你看上帝是站在中共这边的，上帝让川普总统和第一夫人感染了病毒，说不定二十四小时后川普总统就去世了。您知道中共国有多少人说川普总统会死于病毒吗？去看看中共国的社交媒体，上面95%的人都希望美国总统和第一夫人死于中共病毒。
班农：中共国的社交媒体被中共控制， 他们想关闭就可以隨时关闭，所以其实是中共在推动这个话题，对吗？
郭先生：没错，中共国的地下赌博网站中，有97.5%的人下注，押宝川普总统一周內会去世。美国一定要明白，中共是恶魔，他们意图杀死上帝，然后成为上帝，他们意图控制梵蒂冈教廷，控制全世界的所有宗教，他们已经在香港、新疆、西藏等地展示过了他们的野心和手段。他们意图控制全世界经济、科技、社交媒体。首要的就是社交媒体，中共不想让人们知道真相，他们意图摧毀美国，杀害美国人，他们有具体的计划。请各位一定要警惕，美国需要下定决心联合世界其他国家，一起对抗中共，向中共质问病毒来源，探究病毒真相、获得病毒数据。
九个月过去了，美国忙于官僚政治和內部政治游戏，导致总统和第一夫人在中共国的国庆日感染病毒。中共和梵蒂冈教廷勾結，梵蒂冈拒绝和国务卿蓬培奧会面，相当于在全世界面前打了美国的脸，中共和习近平为此感到非常得意。
班农：中共很得意，梵蒂冈只和我们打交道，教皇拒绝和蓬培奧会面，川普总统又感染病毒。
郭先生：相当于在全世界面前打了世界头号强国美国一巴掌，又捅了美国一刀，然后把美国总统和第一夫人送进医院，接下来就会是川普总统的孙子孙女、外孙外孙女们。伊万卡没有做错任何事情，中共为什么要去诅咒伊万卡的孩子们！太恶心了！一点人性都没有！伊万卡曾访问中国，伊万卡的女儿曾送給习近平送去用中文演唱中国名曲《茉莉花》的视频。如今他们却诅咒伊万卡的孩子们感染病毒。
美国观众们，各位不必相信我，请亲自去中共国，去中共国的社交媒体，去中共国的餐厅看看。如果您去餐厅，告訴他们：我是美国人，我反对川普，餐厅立刻給您50%折扣。在中共国的地下赌场，97.5%以上的人都下注川普总统很快会去世，比911还要邪恶。
班农：这些都来自中共高层吧，类似得到全国人大的批准和支持。
郭先生：这是肯定的，如果没有中共高层的批准和推动，不可能发生这种事情。支持川普总统、喜欢川普总统的帖子会被立刻刪除，喜欢班农先生、喜欢我的帖子根本发不出去。而新中国联邦的公民们，很多人都为川普总统感染病毒而流泪，大家都在为川普总统和第一夫人祈祷，祈祷他们尽快恢复健康，回到白宮。世界需要川普总统，需要美国，美国需要川普总统和第一夫人。
班农：前段时间我们做过两个关于新中国联邦的特辑，其中一个是我和十月一日参加世界各地游行的新中国联邦公民的对话，那些年轻人说，今年的十月一日是中共国的最后一个国庆日，明年的六月四日，将是中国的新建国日。
郭先生：十月一日的新中国联邦终共大游行在世界各地举行，规模和参加人数都是前所未有的。我本人从窗戶往下看都感到震撼，整个游行队伍非常和平有序文明，向美国人展示新中国联邦、新中国人的风貌。因为他们有宗教信仰，大多数是基督徒和天主教徒。在中共国，中共不允许人民有宗教信仰，給人民洗脑，让中国人民充满仇恨，痛恨川普总统。
中共通过控制梵蒂冈教廷拒绝和蓬培奧国务卿会面，在欧洲打了美国的脸，在美国国土上，又通过让川普总统和第一夫人感染病毒，捅了美国一刀，他们还意图控制和威胁美国经济，这些是美国史史上前所未有的。美国如今只有两个选择：消亡或生存。而推翻中共是生存的唯一途径，別无选择。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，大家好，现在是10月2号凌晨两点半不到差两分钟，我相信所有的全世界的都震撼了，也就是川普总统夫妇被检查出来CCP病毒呈阳性，这是挺吓人的、太吓人了，但是这一点我一点都不意外，也就是二十几个小时前，昨天这个时间、凌晨两点的时候，差不多吧，就是两点的时候，我给欧洲的朋友还有美国的朋友，我说我相信美国的大选一定是荒谬的结果，荒谬的结果一个是法律战，第二个我说共产党一定有可能会给放病毒，而且我在过去的这七八个月以来，我跟所有的美国的有关朋友我都这么说，我说我相信最后的结果，川普总统他最害怕的、也是他本人最担心的——共产党病毒他会染上，而且我说他一染他就是一家染上，据我所了解的共产党，它一定会这么干，它不这么干它不叫共产党.
在昨天晚上的大概是七点多钟的时候，就是大家都知道的跟他特别近的一个人，他说你现在担心什么，他说川普总统一定会赢，美国一定会灭共，我笑着我给他说，我说你高兴得太早了，我说你看爆料革命的视频还看得太少了，我说我一点都不觉得你说的是对的。
今天大家都知道从昨天到现在我一直在外面开会、还跟战友们拥抱，所以很多战友们很担心！包括我的团队当然不高兴了，很担心！我特别感谢、特别感激，但是我们爆料革命的人，从第一天灭共那天起、这个嘴张开那天起，早将生死置之于之外，当然不怕！死那算什么呀！只是我们要死在共产党的后边而已，但是今天战友们都是冒着生命危险上街的，全世界的战友，从新西兰、日本、澳大利亚、欧洲，澳大利亚好象没出来啊不让上街，欧洲、加拿大、意大利任何地方都是冒着生命危险，那美东的战友们，那都跑到纽约来，那扯家带口的、带着孩子，哪个不是冒着生命危险？郭文贵的命就比他们值钱吗？我重要？我当然重要了！但是我觉得每个战友都比我重要，这是我发自内心的，所以说我和大家拥抱、我把口罩摘下来，我是对战友们的信任，而且我在见之前，我跟长岛哥通电话，我说我已经得到情报，在你们游行群里边有十几个是共产党的特务，然后他拿着电话他不知道我出现呢，我就在前边、我一直在跟着游行的队伍，他们不知道！然后我听到安保团队说可以了、你在这儿可以下，经过安保团队同意， 我说今天必须跟他们见面、我必须见！因为他们都是冒着生命危险来的，我不见我心里不安，在日本我去不了、在新西兰我去不了、在加拿大我去不了，是不是？在台湾我也去不了，台湾那么远，但是就在我门口我不去我是过不去的，当然他们说了有可能放毒，我说什么情况下它都可能放毒，但我必须见！现在川普总统被验出来了，夫妇两个是吧？你让我明天，战友们，重新选择，我还会去！而且我还会拥抱、还要拥抱得更多，要不然他就不是郭文贵了，它就不是我爆料革命了。
我相信川普总统夫妇这件事情呢，他俩一定会过关的，我深信他一定会过的！染上对他们是个考验，对灭共是巨大的利好！他要再不灭共那就被共产党给灭了，而且不会灭他俩的、要会把他全家给他灭了，共产党那手狠的，它能放过他吗？不可能！大选完以后已经很清楚，川普总统肯定赢！怎么让他输？怎么灭了他？3F方案最后要弄死你呀，对吧？一定的！
会不会对咱下手？它一直对咱下手！但是战友们，恐惧，是共产党手中的所有的武器核心，我必须放弃恐惧，当然我们每个人都要放弃恐惧，但是不等于不小心，我相信天意、我相信爆料革命的力量、我相信我的使命。
所以兄弟姐妹们，俺得睡倒倒啦！俺得睡倒倒啦！睡觉真是非常关键的，刚才是我等于睡了四十分钟起来开了两个视频会了，每个视频会的人都说，哎呀，文贵呀，这事儿很大呀，要小心啊，都很担心、也都看到社交媒体上战友们对我的关心，而且我那两个手机已经是全都爆满了、塞爆了，另外一个手机都不行了、就没反应了已经，都是关心我的、担心我的，所以说我得赶快给大家回复一下，谢谢大家的担心和爱和关心，就因为你们文贵更不能怕；就因为你们没有病毒可以碰到文贵，大家信不信啊？
但是我再告诉战友们，我从第一天就给你们说，我发自内心地说，你们一定要小心，活着！比啥都重要！有你们在、有我们爆料革命在、有新中国联邦在，中国人才有未来、世界才安全，我一定会自重，我不自重的话我对大家不负责、对爆料革命不负责，但是呢兄弟姐妹们，我不能让共产党的病毒把我圈在家里、困在家里，那是不可能的，它不会影响我的任何的灭共，它只能让我更加积极地灭共！ 上天保佑川普总统和他的夫人和保佑天下所有人都不要染上病毒，染上病毒的人我希望他们真正的能度过，我相信羟氯喹、阿奇霉素会救川普总统和夫人的命，然后他们会义无反顾地会灭共，我相信他会加入新中国联邦。你信不信？战友们，你们信不信？今天对世界的震撼，就是给灭共的、上天给了我们人类上最后一个选择：是选择共产党还是选择新中国联邦？没有第三个选择！兄弟姐妹们，想过吗？你还想有第三个选择吗？川普总统都没有选择，加入新中国联邦和灭共，再一个就是跟共产党一起，那就这么简单，所有的全人类都这么选择，就刚刚的跟我开视频会里边的那哥们，他说我们家里边现在就面临着一个最大的选择：是跟你郭文贵站在一起、新中国联邦站在一起，还是跟共产党干到底，因为他在中国太大的利益了。我说那就自己决定吧！这刚刚完川普总统的事儿就出来了，你说、你佛佛、你佛佛，兄弟姐妹们，你们知道啥呢潘多拉盒子了吗？这只是刚刚开始！庇佑天下所有人都平安、躲过共产党的潘多拉之战！唔盖噻！咱都这样吧，俺睡倒倒了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月1日连线香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</guid>
      <description>内容梗概:
03:47开始
文贵：喂，啊，啊，大家好大家好，香草山香草山，美东美东
女战友：七哥好，七哥好
文贵：你们是待会再下呢？
长岛哥，女战友：七哥好
文贵：长岛哥，长岛哥
长岛哥：我们现在从那个一队一队带过去给您介绍一下
文贵：好的好的，谢谢谢谢，哇，太棒了
女战友：我们现在先，我们今天大概是有400位左右的战友，从四面八方来到纽约，来到额，全球的金融中心进行这样一个送终，中共终结的终大游行，我们一共有7个步行队伍，现在是一队，一队请给七哥打个招呼好吗！
一队：好，hello
女战友：喊口号
一队：七哥好，七哥好，take down ccp,take down ccp
文贵：哈哈哈哈
女战友：好，七哥刚刚跟您打招呼的是一队，现在我们到二队，二队二队
文贵：我能看到你们哈
女战友：跟七哥打个招呼
二队：take down ccp，take down ccp，take down ccp
文贵：哇，你听声音啊
女战友：谢谢二队，谢谢二队，我们现在在三队
三队:消灭中共，take down ccp消灭中共，take down ccp,消灭中共
文贵：太棒了
女战友：我们看得到你，我在跟您招手
文贵：看到了
女战友：啊，接下来我们的四队
四队：take down ccp,take down ccp
女战友：看，四队
文贵：四队啊，看清楚四队了，哎呀，太棒了太棒了
文贵：哈哈哈哈哈哈
女战友：医疗组
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：战友们好
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：你们
女战友：七哥好，七哥好
文贵：好，大家好大家好。这个刚才看到你们了，真的是太棒了，太棒了，太棒了。这是谁在指挥啊，这个效果还挺像样的，哈哈哈
男战友：这是我们的医疗组
文贵：啊，这个是医疗组，是吗
男战友：对，现在有专门的医疗组
文贵：哇，哇今天的组织太棒了，你们组织太好了
男战友：跟文贵先生打招呼
女战友：四队战友，文贵先生，喊口号，喊口号</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
