<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>国民党 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E6%B0%91%E5%85%9A/</link>
    <description>Recent content in 国民党 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E6%B0%91%E5%85%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1900/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1900/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 咱们战友还有美国的很多朋友给我发信息，他们希望要一份新中国联邦第一次签署的，由文贵代表的新中国联邦官方文件，要求取消冬季奥运会的文件，大家想要，然后总共我签了50份，大概现在有700人想要，不可能我签700份，我只能签50份，看看怎么分配给大家，签的就是一个“龙”字，就是一个“龙”字，我签的太多了，签了多少钱啊？你想想兄弟姐妹们，这个签名可值钱了，我签署的文件合同值多少钱吧，签完了，这个帽子大家没看过，有点像台湾国民党，太棒了，这50份看看哪个战友能获得吧，都是原件，太多了，700份，我是没办法签了，一半给外国人，一半给咱们战友，原件…都是原件，签的跟狗爬子似的，但是有人要，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1843/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1843/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹好！战友们好！这是7月6号，真快啊，一晃都到7月6号了，昨天晚上一直很多很多时间都在跟国内的战友在通话，就7·1和7·4前后，共产党现在分脏，一波又一波的分赃，但是最近发生这么多大事情，共产党内部乱球套了，最大的问题，过去押大连万达，，押马云的，押蚂蚁金服的，还有还有押平安集团、陆金所的，然后再押嘀嘀打车，这些哪轮到老百姓啊，是不是？你甭说初始投资了，第十轮也轮不到咱老百姓啊，一辈子也轮不到咱老百姓啊，都被当地所谓的政府、省长、省委书记、市委书记都轮不着，然后的大量的共产党的证监会、人民银行呀、银监会呀，这会那会的，全给弄走了，什么人大常委的政法委的，是不是？国安委的军队的，都分完了。
那么你看蚂蚁金服把这些人的梦给灭了，大连万达很多人弄走点钱，很多大钱还没弄走，恒大摇摇欲坠，随时都崩塌，是不是？叶简明、车峰、肖建华，把很多人共产党家人的梦都给弄没了，现在就剩下一个陆金所，海航也完了，是不是？北大方正把这些人也都毁了，北大系的利益集团毁了，海航把王岐山也快毁了，是不是？王岐山现在最稳当的是骨灰盒，还是火葬场、墓地、养老产业是王岐山家的，那么再一个就是王岐山的陆金所，平安集团，很大的方面滴滴打车也有他们家的，结果好滴滴打车也没有，现在都恨死习近平了。
国内的人都说，最想杀的就是习近平这帮人，恨死了，恨习近平的时候都希望我们赢，都觉得郭文贵要赢了，我们就有机会了，能帮我把钱拿回来，就这..所以说共产党现在内部真是完球蛋了，这个国家就像当年的国民党一样，四大家族斗来斗去，被共产党从旁边给利用了，然后说服他们去跟日本打仗，结果好日本把国民党给杀了，共产党把国民党给灭了。
一样的道理，现在最关键的时刻是什么？就是全人类..就像刚刚一个美国朋友给我发信息，他说我相信非常快的时间内，这个世界上和共产党之间的关系和善恶之间的关系和病毒真相，所有的这些问题上，会有一个对决，我认为他说的是对的，我不相信黑暗能吞噬了太阳，我绝不相信共产党能继续在这世界生存下去，我更不相信这些..还剩一陆金所没倒了，基本全倒完了，剩下就是国企了，一个一个往下倒了，民生银行马上倒，盛京完蛋，100%完蛋，招商银行完蛋，那几大家族..
你想想最后他找谁出气去？就找这企业家的家人出气，都弄死个球的，那么现在搞所谓的人民币虚拟化，数字化的人民币，大家都知道是抢钱的么，今天数字化的人民币和国民党的最后离开大陆的金银圈一模一样，就是没有，啥也没有，那是跟金银挂钩，现在跟啥也不挂钩了，一样，对吧？那么从这些种种现象来看，共产党是完球蛋了。
同时大家要看到，这几天各方面咱们的出奇神兵，我都不说了了吧，大家看到了，国内震撼，是吧？咱是行动派，另外一个G-Club，会给你带来更加想象不到，一系列的，都没开始呢，不要说一切都是刚刚开始，还没开始那，一说这我又想起手指了，又想起那个4..4..4..4+5就是九指妖，就像九指妖，台湾的文欣呢，还有郭宝胜、夏业良、韦石、孟伟参、叶宁..这帮孙子，还有黄河边，后悔死他们了，对待敌人最好的方式是你自己强大，你过得比他好，就能气死他，窝囊死他，可不是在法庭的审判送到监狱里是最好的，最后才把他送到监狱里去，这帮孙子看到我们战友们和爆料革命、新中国联邦，每个人都过得比他们好，每个人都过得这么棒，气死他们，眼馋死他们，让九指妖和他儿子魏修竹、陈琪生、龟头杨、PJ潘，在哪呢？你还见他们吗？还敢露脸吗？
这就是最后的例子，还有那些伪民运、欺民贼，现在连捐款..我听说，咱们的战友过去在法拉盛的跟着混的，后来就跟我们了，他说最进那几个欺民贼找他捐款，都是捐10块20块，说大姐能不能找几个人捐点钱，捐10快20快就行了，我说10 快20快那也叫捐，没钱了？都到这程度了？
今天早上我们听了爆料革命跑出来的战友，到了欧洲某国，七哥，就从听爆料革命，坚决的、毅然的把国内的房产能卖就卖，说当时都觉得我是神经病，他说我的钱也都折腾出来了，付出了1/3的代价，就是弄100块钱，1/3给中间人了，但是我身边的人连一毛都没了，他说我太幸运了，感谢爆料革命，爆料革命救了多少人？新中国联邦救了多少人？永远你可以不记住文贵，但每个人都记住新中国联邦，每个人都要感谢爆料革命，爆料革命，新中国联邦不仅救中国人，救全世界人民，要不然这个人类真的将走入黑暗。
这几天你们看到这个世界到了什么样子？是吧？接下来你们会看到更多的神奇会发生，而且都是对爆料革命、新中国联邦最有力的事件，我啥都不说了兄弟姐妹们，我得马上，已经过了几分钟了，我还要与欧洲通一个电话，然后我今天是作证，虽然穿休闲装，作证前的准备，然后接下来几天都是作证，大概这一个月我有九次的开庭，十几次作证，每次都要将进八、九个小时，然后咱还得挣钱，还得给你们挣钱啊，容易吗？不容易啊。
所以说兄弟姐妹们，珍惜爆料革命、新中国联邦，看看共产党每时每刻的灾难，互相欺骗，崩塌前的丑恶嘴脸，想想我们美好的未来，想想一个百年冥诞的共产党，一年才一岁的新中国联邦，咱不都是好日子嘛，啥都不说了，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1834/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1834/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再来一段，另外一个兄弟姐妹们要看到，国内整个的经济，整个社会的环境，就是北京加个油都不行，取钱取不出来，菜刀都不让买，把大部分人给圈起来，那就甭想提上访了，这种情况下还所谓的共产党代表共产党完成了上个100年，接着再来100年，哪有这样弄的，强奸一个国家100年，杀人杀100年，然后你再让我杀你、强奸你100年，这种流氓逻辑。
共产党这次的百年冥诞，在很大程度上就把中共国的不仅三国政治进入绞杀阶段，也把真正的民心，把真正的中国老百姓给唤醒了，不但如此，大家还能看到，最使我们新中国联盟希望发生的，就老百姓的贫困的生活和老百姓整个社会的这种穷苦，和被洗脑后的这种愚昧，在电视机前这个屏幕里给展示出来的时候，实际上大家不要忘了，这就是爆料革命新中国联邦的力量，要广泛的使用媒体传播，这是比核武器还厉害的核武器。特别是社交媒体，因为老百姓逐渐明白，这个完之后很多人，内部的人是我们朋友，不一定是战友，都在说文贵，我们真看到共产党完蛋了！
很多过去的人都不说，现在一说：共产党，你完球蛋了！都在跟我说，为什么？他比较身边的人呢，他比较发生的事，特别到银行取不出来钱，你看病看得起吗？是不是？然后挑战美帝国主义，昨天晚上，上海的某位领导这几年来都跟我联系，你看，实际上共产党找他谈过话，说你别佬和郭文贵通话，他就是跟我通话，咋的了？是不是？这哥儿们挺够意思。
我专门给他谈了一点，我说你看美国和中共国的最大不同是什么？我说美国已经是玩的所有的游戏是什么？他把地球，他叫做全球村，叫地球村，然后发展到太空去了，然后你玩手机、玩科技，上天空中取财富，共产党是什么？他把一个国家变成他的家了，把国变成了家了，把家又变成他一个人说了算了，我说：你说人家把地球变成一个村，村里面还有民主还有自由选举，这是什么原因？把一个国变成自己家了，你的死亡和未来是可以明确的，必然被干死嘛，谁受得了？都知道外面的世界，这个国不是你们的，是我们的，是一人一票选出来的，他必弄你。
第二个，我说美国伟大在哪里？美国就这么贪婪的资本主义社会，这么多坏人，他包容了全世界的各民族到美国来，包括我们所有的人都占美国便宜，都到这避难来的，天天骂骂叽叽的美国，在这享受最好的待遇，他有着一切的包容而是全球性的，他聚集了全人类的人才和全人类的财富，全人类的智慧，共产党那，把所有本事的，有点脑子的人，杀了、抓了、撵出去，然后把他那些所谓的刘备的阿斗给服上去了，还有一帮的奸贼，就像徐拥的那种烂人，是吧？我说这两国之间的未来又可见，他说：对对对。
我说第三个最可怕的事情，这个国家这么贪婪，他有个上天，他对大自然、对上天他有神，他有他对人尊重，你不能随便杀一个人那，在美国你随便杀狗你都要进监狱的，你虐待狗都要进监狱的，他有天，他有地，他有动物，他有自然，他真的是有一个对生命的尊重，共产党那？他是神，他要灭掉所有的神，他当神，他要把所有的自然生命全毁掉，炖狗肉、吃狗肉、狗肉包子、狗肉饺子，什么都吃，老鼠肉公开的卖，现在你还到处吃胎盘，他可能有未来吗？
对吧？他能有未来吗？传出去了，这回挺快，我说这样相比之下，没比较没伤害，没比较没真相，我说你觉得在天安门上就那些人，人家美国要搞那个活动，那不是分分钟嘛，你能在天门上开出一个B52轰炸机来，人家都是几十年前了，你能开出一个航空母舰，人家大清朝就有航空母舰了，你能有一个自主产权的汽车吗？你能造出一个芯片吗？华为都去养猪去了，你说中共国内的基础设施，那是人家美国盖纽约曼哈顿的时候，是你大清朝的时候，人家都有整个社交、整个世界最现代化的建筑，现在还笑话人家是老了，你知道人家啥时候建的吗？是你共产党还没开花结果那，你还在你娘胎里转悠的时候，人家美国就有曼哈顿了，你知道吗？人家当时都有汽车了知道吗？
你从1913到最后你骗来骗去1921年，到了2021年，你当时你选的7月1号所谓的大日子，叫乾坤之日，你让国民党带着中国人去跟日本抗战，干死百万华夏儿女，抗日，最后你把国民党收买了、贿赂，你是靠腐败、贿赂、蓝金黄发家的好不好，挑拨国内战的好不好，然后百年后不要脸的东西在那继续说，当年的五四运动。你还有脸说五四运动，五四运动不是要给中国人送来美国式的民主生活吗？五四运动不是让人民当家做主吗？不是要推翻的地主，让所有中国人拥有自己的土地吗？你现在百年后跟西方决裂，你还想灭掉美国，还要灭掉耶稣灭掉基督，当年还说你救了犹太人，然后现在最反犹的就是你们，为什么？你们是见钱就是娘啊，见钱就是爹啊。
所以说他站在天安门上他讲的每句话，每个字，战友都要好好分析，没有一句是真的，没有一句是兑现的，就这，还有人信吗？所以这位上海老领导说，文贵，现在我想想这些年，交你这个朋友，我这一辈子值了，我坚决反对你消灭共产党，但我坚决支持你现在所有干的事和你说的话，这就是咱们爆料革命，我相信天安门广场上无数人是我们的战友，我啥都不说了，来人了，我开会去了，两个会</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1720/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1720/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
再录一段儿，大家看这套蓝西装，这是去年穿过一次，拍过照片，你看，大家看看这个，哇噻…吓我一大跳，哇噻..我瘦了这么多啊,当时穿这个都紧呐。天呐！真是变化太大了。
另外我给大家还要说什么呢？就是目前共产党在国内这种经济内部,所有的问题积累到房地产市场的时候，还有最终所有的问题都在金融系统爆发的时候，大家一定要记住：共产党一定到最后的时候，把金融崩溃，房地产崩溃，所有的这些最灾难的东西，全推到14亿这些“奴隶”的人身上。为什么这么说？昨天，就那位朋友告诉我说，他的家族银行最近受到最多的是，国内过去打交道的，国有企业的这些人，介绍关系都是大额存款，包括和他商量所谓的购买黄金，在海外存放的事情，甚至有些人跟他商量，拥有的一些美国大的公司，像特斯拉，苹果，这些大公司的股票，能否让他的银行代持？这种种现象都说明，共产党内部，对共产党员的每个人的个人、家人的资产查清、查处和没收正在准备着，内部人有知道的，就要想一切办法把东西弄到外面儿去。同时也证明了共产党非常清楚：中国的金融要崩盘！在崩盘前能拿走多少，拿走多少，跟当年的国民党一样，比那还坏。
更夸张的，就是现在竟然有人拿国内的，所谓的上市公司的股票到海外进行融资，这过去是不可能的，但在中东的这些皇家银行是可以做得到。抵押率5%，10%。别说30%了，5%，10%。这就说明了国内的经济和金融到了崩溃的边缘。还有他也发现一个很大的问题：他们这家银行，皇家这家银行，曾经帮助共产党的企业，在乌克兰，在阿塞拜疆，在东欧的某些国家所做的一些金融票据，很多现在都是违约的，但是他们不怕，因为是有中共国家作为担保的，国家银行。像国家开发银行很多很多事情都没法兑现，而且他也跟国开行的人见面，国开行整个全行的人都在等待着最后一个：就是国开行的创始人都被抓起来。国开行几乎这几波人全抓完了。
再一个就是邮政银行。现在查，因为他们这个家族，皇家银行，当年参与了投资中国邮政邮储银行上市，它属于机构投资者，那么现在也要查这个事情，说明邮储银行出事儿了；当年农业银行上市的事儿也在查，说明农业银行也要出事儿了；招商银行吴小晖的事儿查完了；民生的事儿肯定完了……这就是一系列的现象都会出来。共产党会把所有的问题都积累到，像昨天我说的，积累到中共中央去，但到最后一定是瞬间的崩塌。兄弟姐妹们，可多保重啊！把这消息告诉…不过咱们战友们也没有那么多有钱的，是吧？也不需要这么多担心，但是战友们要知道，共产党的金融系统要崩溃了，房地产市场要崩溃了，没人能幸免。基本过去几十年白打工了，染了一身病，累了一身病，但是你白干了！事实可能就是这样，你接不接受就是这样，咋办呢？
啥都不说了。再次重申，兄弟姐妹们：不求结果，只求心安。告诉人家发生的事情，不要以为人家一定赞同你的想法，那是不对的。不要强求，做你应该能做的事儿，不要求结果。你要求结果的时候，这就不是你想帮别人了，你就是有所求了，这就不好了。哎呀，这几天热闹的事儿不少吧？上周我发信息，我说这两周会是小风暴，看着吧，啥样的小风暴？
谢谢了兄弟姐妹们，俺去吃饭饭去咯！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1546/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1546/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1哎呦!尊敬的战友们好！2月6号文贵下午乱聊直播。刚从外面回来啊，刚从外面回来，尊敬的战友们好啊！现在大家已经都上来了应该是，哎呀！哎呀呀呀！哎呀！哎呀哎呀，哈！哈哈哈，个十百千万，哎哟，已经十一万多了，天啊！哗哗滴，哗哗滴。战友们好！战友们好！2月6号、2月6号文贵向战友们请安啦！继续吃冰棍儿，嗯！不孬，不孬，不孬。嗯！我发现今天这个颜色比较真实啊，声音怎么样？兄弟们，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？声音啊，不是胸音啊，声音。这七哥说话真得注意了，有战友说他家小孙子问她，问奶奶，“奶奶，为什么郭爷爷老说掏屁眼儿啥意思？”呵呵呵，这咋回答呀，呵呵呵呵，老说共产党掏肛，老说共产党掏肛。结果弄这孩子现在问大人这咋回事。
（郭先生与战友们互动）［雅云、躺枪王、任我行、我滴娘嘞！马小庄、冰冰和我来双修、文醒儿、可欣姐，呻吟很好听，呻吟，卢卡斯你够黄的啊，人家是声音，你弄个呻吟，呵呵呵，好听啊，声音、画面都很好是吧！今日直播五百万观看，新中联啊，还没到过五百万呢，会的，会到的。存在主义咖啡馆儿、自明法霹雳猫、贵英美、正义小Sarash，郭叔今天视频颜色特别好，哦，是嘛！今天很真实啊。很真实。我刚在外面儿回来。冲一下子，出去以后这病毒啊，这外边儿啊，战友们能不出去别出去啊，这大街上的人疯着嘞，很多很多人啊，很多人还不戴口罩，欸，我今天真后悔。黑猫、FSQ、风吹JJ蛋狂摇，哇塞，这名字太大了这个，文悦、老好、霹雳蚂蚁、西朝鲜、郭凡语、西西里、哇！创世纪、文里、宰相约瑟夫、OK哥、Ken、出埃及、I love战神、喜马拉雅胜、魏丽红大骗子、魏丽红绝对大骗子。新中联、战友加油站、山顶的风、文醒、金贵的7、七哥铁杆、冰冰和我来双修、西西里、文住，］。
2
兄弟姐妹们，今天很多战友啊，今天因为这个，我今天抽时间录了两个盖特视频，我在中央公园儿给大家录了两个盖特视频，就是说这个世界经济、政治一切都在大重启的模式啊，因共产党病毒。那么很多就是咱们全世界各个朋友你想想啊，战友们，任何一个国家现在他们的主题他离不开病毒，离不开病毒就离不开共产党。有时候他们把共产党和中国就分不开了，是吧？很多人是把共产党和中国分不开的。这共产党这些年就把中国人害惨了，一说起来什么共产党干的坏事都是China、China、China，China等于中共，然后呢，中国人等于中共，中共等于中国，中共就是中国人，这个简直是灾难。所以说现在全世界都China、China、China。然后有些人就明白过来了，就是China Communist Party啊，中国共产党。
当你任何人，全人类的任何人吃不方便、行不方便、双修也不方便、人总不能戴着口罩双修啊，是吧？所有的不方便，特别是发达的西方，极为现代化的西方和重视社交的西方，在这种情况下，每天人从早到晚嘴里念叨的吃喝拉撒睡，吃了拉、吃了排什么事情都离不了中国这个字儿和中国共产党、和中国共产党病毒。可以说是从来全世界没有这么多人说同一时间、同一时刻、同一年内都要谈中国的，那就是现在了。
3
那美国呢？美国谈大选必谈中共，谈中共就是China、China、China，就是什么坏事儿都是中国干的，也有很多人分不开。还好我们爆料革命、新中国联邦是唯一的一个声音提前把中共不等于中国、中共不等于中国人咱给它分开了。现在在媒体上、在全世界的政治家里面，这是我们最大的一个贡献，就是他们不敢说病毒是中国人病毒，他们不敢说这是中国人是坏的、中国人承担责任，他们该说是中国政府、CCP中国共产党。在这种情况下，兄弟，有意思了啊，这个时候，你想想什么事情谈到这些的时候，他能不和新中国联邦连上吗？他能不谈爆料革命嘛？他能不谈我们的科学家闫丽梦博士嘛？他能不谈我们的路德访谈119嘛？这都是不可能的。不是咱多伟大，他跨不过去！这就像你吃了饭，吃到嘴里边儿，你肯定得通过嗓子，你不可能直接到你胃里边儿去，是吧？
那么这种情况下新中国联邦、爆料革命大家都要关心了啊。那么要找爆料革命、新中国联邦就找郭文贵，七哥就忙了，真忙！我真是每天我回不完的信息啊，我有时候就回得、回得就回错了啊。真的，现在我的英文，现在是逐渐练好了，回答的问题也比较够快。但有时候就给外国人用中文回，有时候给中国人用英文回，现在整的自己装上洋了，什么情况这是？
在这种情况下，就像今天我所说的，啥事都问我，这两天，你比如说问这个共产党的这个数字货币，问我怎么看法，为啥共产党那么积极？特别是西方资本主义社会，一谈到钱那就是来了，比亲爹都重要，是吧？在西方，我说过资本主义有钱有资本就有主义，没资本没钱没主义。什么叫资本？什么叫钱？就是现在的小钱的要大钱，大钱的要大大钱，然后可以决定别人要多少钱的叫沼泽地，是吧？现在共产党过去这二三十年，特别是2001年加入WTO以后，一点三万亿美元的GDP，咣叽！现在干到15万亿美元了。原来共产党的中共国GDP是美国的十二分之一，现在跟中国只相差百分之一二十，连一倍都没有了，只差几万亿美元。
4
那在这情况下，你看共产党过去这些年攻最多的攻美国的什么？支付系统SWIFT最多了，现在90%，另外一个占了百分之五点多，叫INSTEX的支付系统，这个SWIFT就是美元，你在全世界划来划去，从左兜到右兜都要收你的钱，美国在这个一年在大概一百多万亿、一百多万亿的来来往往当中能收个两千多亿现金的抽佣。共产党老在全世界拿这个说事，说你凭什么这样弄啊，你收两千多亿，你老啦，该新的啦。就像美国人说英镑一样，你的英镑老啦，二战打完，你就完蛋了球的了，你没有什么基础啦，还来美元吧，美元叫什么，从英镑全球货币改成美元。因为二战我赢啦我国家实力够。然后美元过去以金本位最后变成石油美元啦。是吧，那现在共产党就说了跟它一样。现在你这美国人老这么弄不行，那得让我共产党玩啊，是吧。那怎么办？挑战SWIFT。
过去十几年共产党在将近在上千个国际会议当中都提到了SWIFT支付系统。共产党在过去的二十年，2001年到现在2024年，二十多年，加入WTO以后，提到大概超过3000次关于美元支付系统。共产党是真的为人民谋幸福吗？共产党真的是为人民谋福利吗？它真的是想挑战美元地位让自己的人民过上幸福的生活少一点杨改兰吗？
5
这些天来，世界引起更大的话题——共产党病毒、美国拜登到底和中国亲不亲共！到底啥时候他们俩从桌子底下的交易到桌面上交易。然后就讨论共产党最近干的最火的事，共产党的种族大屠杀、反人类罪，还有共产党到底它为啥要搞虚拟货币。你别以为外国人都明白，战友们，你以为你明白啊？你明白你说个头头道道出来，你真能说到点子上出来，简单的话，你自己想想你能明白吗？你能说出来多少？兄弟姐妹们，事实上大家都觉得明白。但是你能说明白、看透彻不容易。就像共产党70年了，对待中国人民的统治办法就是商鞅驭民之术，让人民变傻、变穷、变忙活、不听话的都杀了，就是咱文贵、爆料革命、新中国联邦给它总结出来的。那用现代话呢，就是驭民之术再加上以贪反贪、以黑治国、以警治国、以假治国，是吧，郭七条。
那么现在如何看待数字货币，西方人现在很在乎这些事情，我用最简单的郭式英文回答他们，共产党搞的（虚拟货币）或数字货币绝对不是为了中国人民经济更强大、人民更加安居、更加乐业或者说中国人的性生活更性福、或吃上更健保的产品，绝对不是！我说我告诉你们，共产党搞数字货币是从什么时候开始的你从历史上查一查,共产党知道在传统性的纸币的流通系列，挑战你美元的地位是不可能的。那么共产党知道纸币时代的结束就是互联网时代到来，就是数字货币叫虚拟货币。数字货币、虚拟货币的最大的三个特征——国家的数字货币叫做基础性的货币，是以国家权力背书的，它是完全中心化，它不叫去中心化。而其他人搞的数字货币，是完全没有中心化，去中心化。那么完全中心化的一个数字化货币，让别人、任何人都没有机会去中心化，我说这就是财富高度的集中的帝国时代。
6
第二，数字货币一旦诞生，成为国家的基础货币以后，对老百姓的统治、隐私权、财富的控制权。或者说共产党最崇拜的，就像中国大清朝，不管是老管还是商鞅说的，都是一个最关键的就是利出一孔，现代化的利出一孔，完全是排他性、绝对的控制财富，绝对的控制财富就绝对的控制人们的行动，也当然控制了你的人权、你的自由、你的信仰。这是第二条。第三条，数字货币一旦成为中共基础性货币，对中国的少数民族，对所有像新疆、西藏、云南五十几个民族，包括他们骨子里痛恨的中国的回民叫伊斯兰穆斯林，现在中东的很多傻瓜国家还跟它好呢。它不知道下一个收拾的就是它。对这些少数民族的统治，可以一键毁掉。比核武器还厉害。
由于这些少数民族，绝大多数被70年的共产党统治，被圈在了某个所谓的给你特殊照顾的叫自治区！You Holiness达赖喇嘛跟习仲勋很好，跟毛泽东有段时间很好。其中一个习仲勋的一个秘书，在自己的私下里聊天跟我说过原话,说习仲勋当年跟达赖喇嘛那么好，他说跟达赖喇嘛聊完天以后知道，真的相信了达赖喇嘛还有藏佛的所有的高僧们没有任何特异功能。他对自治区的解读他都看不透，为什么叫自治区解读看不透？中国共产党当年规定了叫少数民族自治区，给了你特殊的权力还让你的族人去当这个领导，事实上就是今天的就叫猪圈，就是大难民营。用政治、用经济、用你们的语言让你说你的话、让你去吃你的饭、让你在你指定的地盘里、让你保留你所谓的传统文化、让你再也别走出来。这就像孙悟空和猪八戒，拿着金箍棒画了一个圈一样，你一出来就电你。语言、文化、行为、货币，大家看看过去五十六个少数民族，我老说五十四个，五十六个少数民族，哪个地方的银行不是安全部和情报部控制的。
7
那么我说了第三个，共产党对五十六个民族的经济就到达了不用你自治区了，我一键就可以消掉了你的财富，这些民族是不可能走出它的被共产党70年画的监狱，就是他们的民族之圈，叫民族之圈。中国有一个姓徐的文学家，写过一个叫《共产党的自治区——民族之圈》，结果这哥们被抓了，关了很长时间。最后是限定待在河南，不准再出去，我跟这个人深聊过。所以它是一个民族灾难、现代化的商鞅驭民之术的现代版。然后又是最大的对人权、对法治、对自由、对财富，最大的一个绝对的控制帝国。所以说共产党搞的虚拟货币，第一个最重要的三条，一切都是让自己把中国人变成奴隶。到那个时候，中国共产党甚至说我中国共产党第一个不要摄像头的地方，我把摄像头全部取消，不需要摄像头啦。共产党甚至都把派出所所长都不要啦，展示给世界的叫大同的世界！统治了你的腰包，统治了你的财富，就统治了你的一切。
然后外国人说那跟我们啥关系呢，这就叫资本主义呀，外国人听这个的时候听得可高兴啦，他不关心中国这五十六个民族死活，他说碍我个球的事儿，是吧？你那云南人、你那新疆人、你那西藏人死就死去呗，关就关呗碍我毛事啊，我要发财啊，心里边就是没说出来，你把这14个傻瓜、14亿傻瓜都关起来我不是更有钱吗？巧妙就在这儿。我问外国人这些朋友，我说你们很高兴是吧？共产党就这样在中国会待下去，把十四亿人变成现代化的奴隶，用现代的虚拟货币代替了今天的摄像头、监控设备，也不用手机监控了，就控你钱就行了，因为你只要下载了你虚拟货币这块，你去哪里边毫米不差知道你在干啥，通过这个系统，你旁边跟谁在一起，通过你的整个的就像过去的电子地图，你汽车去哪了、手机去哪了就拼出你周围的生活圈儿、人事圈儿、关系圈儿。那也偷情就更不用说了，你从上床到下床那你不是郭三秒了，你郭两秒、两点七秒都给你算得清清楚楚。
8
那么在这种情况下，我说你知道吗？中国共产党给你美国人在谈数的时候它可就更加有本钱了，它有百分之百和百分之八十九十的控制的中国的绝对的奴隶可以跟你做交易，它可以所有的定价权百分之百在共产党手里面。你不做？你不做你钱没了，我让你生产一裤衩一块钱你就得一块钱，我让你变十块钱你就得十块钱。因为这个价格你就说了不算了我说了算。那么跟美国人拥有一个十四亿奴隶的权力的政权和你来跟你西方在谈判的时候，分分钟钟要你的所有的金融市场、所有的贸易市场的命，因为它控制了市场价格——定价权在它手里。欸，外国人说，对，对对对对。
第二，货币通胀、通缩，现在共产党的擀面杖子经济想怎么说怎么说，那未来通胀、通缩，共产党全世界只有一个国家中国共产党连北朝鲜都做不到，北朝鲜它没那个市场杠杆，中共有这个全面市场生产链，它有这个杠杆的能力，它能决定你的通胀、通缩、市场的供需关系，能控制了供需就控制了市场，能控制了供需和市场就控制了市场的价格，那当然控制了金融和经济了。欸，他说这个是绝对的、有道理。
我说最后一条你们西方，当中国人十四亿人未来不要说多，也不要说一亿人，在全世界增加流通两千万人的时候，中国现在GDP是十五万亿，如果共产党还在中国存在五年的话，也就是2025年过了以后，2026年、2027年中国的所谓GDP要达到三十万亿到三十五万亿的时候，大概十万亿这就是中国从2010年习近平、王岐山上任以后2012年和2006年习近平到北京以后，在全世界所有国际活动当中，你可以去查去，绝不低于上千次，中国外交官、中国政府官员讲过，中国未来的十年到2025年以前，中国将有十万亿美元的外部采购，2025年以后中共在国外采购20万亿到30万亿美元，别听我放屁请大家去查去。到那个时候，2000万人的中国人的流动将近20万亿、30万亿在世界上流通，产生的市场价值大概在80万亿到120万亿边际效应、交易结果。
9
我说可以这么说，中共根本不需要跟你们打任何仗，通过共产党数字化的人民币、国际化的人民币分分钟摧毁你美国和欧元的经济。那就真的是真的像一个大人掐死一个孩子一样，那不是你美国那么厉害了，分分钟钟远远超过你那量子电脑、远远超过你所有的什么5G华为，你都觉得是个笑话。因为共产党掌握着全美国和全西方将近40%甚至60%的财富的流通绝对信息。共产党的数字货币有多牛，我说对你们西方人来讲，它有四个核心的价值，情报价值、经济超限战的价值、第三个蓝金黄对西方所有的利益输送的绝对的政治蓝金黄腐败你的价值，第四条可以随时毁掉你西方人的价值观就是你的信仰。我不相信任何哪个牧师说你账上多了一千块你退回去、多一万你退回去，老给你多，给你多一千万、一百万、一个亿，天天让你多、天天让你退，退到你自己都嫌烦不退了。
10
我说你再看看郭文贵从爆料到现在，我说共产党要统治世界其中要摧毁的就是美国、美元，美国人没有了美元，美国就结束啦，美国没有了美元就没有它的航空母舰，没有它在国际上那个警察的支持和力量，没有它的武装力量叫FORCE是吧？没了。我从2017年就说，然后就是你的5G、量子电脑、蓝金黄、3F计划、媒体、社交媒体。大家看到了我说的最弱的那个社交媒体已经在今年看到在美国大选起到全世界起到的作用，然后从这个社交媒体到严肃媒体，Lou Dobbs都给你开了，福克斯，还要再开呢，还要开几个牛的，这就叫资本的力量。
然后，叭！除了影响政治、影响军队，你会看到一系列的外交政策大量的改变，大改变！不但如此，这是我当初所说的最最美国人从来不相信的在2020年7月份我说过，共产党相信的是，第一在美国的力量是什么，社交媒体和媒体，社交媒体和媒体。然后才是经济，然后才是经济。现在大家看到，接下来跟中美之间所有的较量几乎都会在一个字儿，在英文是一个词儿、中国是俩字儿——经济，所有的较量都是经济上的。你看到所有台湾问题、所有香港问题、所有新疆问题、所有西藏问题都会成为交易的筹码。共产党已经给它布好这个局了，而且共产党布这个局是由于美国的这些叛国者和这些叛徒们、卖国者们和共产党勾兑的结果。大家你会看到，一切思考你从这看，除了出现重大的政治事件，不会有什么改变，只要这四年内共产党还在，只要在这四年内川普总统没回白宫、拜登总统始终还在白宫，它就一定还是这样的。一切的共产党影响世界的手段——经济，也就是money、钱！较量的核心目的干掉你美元！干掉你美元刚才我说了对西方那四个全都发生了，西方的情报、西方的信仰、西方的金融、西方的整个生活方式彻底改变，完全共产化、社会化、社会主义化，没有任何犹豫的。
11
所以现在在美国较量的经济里边最核心是什么？大家一定要记住Facebook的Libra数字货币、SWIFT和共产党的合作，共产党能把SWIFT拿下来，就当然能把Libra拿下来，说让你加入到我这一蓝子工程啊，Libra那就喊爹啦、就喊爷爷啦，那我就你让我干啥我干啥，从了，我从啦！不论是掏肛还是掏嘴还是掏哪我都让你掏，那一定的！像扎克伯格这个孙子一定会这么干的。然后美国这届领导一定是给Libra一个特权的，你看Libra一上去数字货币，美国的数字货币时代马上打开，美国的数字货币时代的打开意味着什么？美国的灭亡、美国经济的崩塌！那欧元更不会有任何好，记住没有强大的美国欧洲不可能独撑一个现代文明的世界，撑住所有帝国的核心基础就是你的货币，货币没了你就没有军队了，没有货币、没有军队谁尊重你呀！拿你当回事吗？那不可能的，绝对不可能的！
喝点茶，中国这茶是真好，我这是今天下午我在外边，哎哟不能摘口罩，你还要说话，然后渴得慌，哎哟我的妈呀，这真是，就是那会儿就是想喝茶，这回来喝这热茶真不错，（郭先生与战友们互动）［老蚂蚁1120，大红袍，哎呀！哎呀！哎呀，这战友厉害呀，我怎么这一端起来，你就知道大红袍，叫新中联，哎呀，高人呐！高人呐！叫Sarah，给九指妖那个名儿，跟九指妖当然不一样了，她怎么能跟你一样呢，不能啊，不能够啊！黄玫瑰，解决方案的唯一选择灭共。那是肯定的！战友们都懂！清风明月，那次给你留言头顶像被电打，从耳朵到头顶啪的一下子，和你教的打坐啪不一样，我那时感觉真是被电打的，打得很难受，而打坐的感觉灵感的啪很舒服，你老啪啪啪的太性感了吧，西山大姐赞了主播，芒果布丁，哦，美国找死谁也拦不住，快乐生活］。
12
我告诉大家说到这的时候，大家要记住，即使一个强大的不可一世的美国它多脆弱，它创造的科技将成为它的软肋可能，选票系统多米尼还有它一手创造的社交媒体把它给毁了，它一手打造的SWIFT第一个要因为钱把它给卖了，你可以说轮回、你可以说报应，你说啥都行。
你要想到的一个核心问题战友们，思考问题，为什么这么大的一个国家这个帝国突然间就摇摇欲坠了。我的天呐，（郭先生看手机），所有，哎哟，所有兄弟姐妹们，你想到了，那么美国就能让人家釜底抽薪一回又一回，以美国的科技来对付美国选举，以美国的社交媒体对付美国的自由和信仰，以美国的美元支付系统SWIFT和美国人发明的虚拟货币对付美国。那么我请问战友们，我们新中国联邦该用什么办法对付共产党呢？我们要学会共产党这些招儿，以共灭共，我们要对付共产党的招儿就是让共产党的经济完全任何在任何情况下我们要在内部达到这个目标，共产党内部的官员最怕什么？中国人有钱以后最想要什么？共产党最希望自己的钱以什么样的方式保存下来，大家去思考思考。
13
人生没有如果，跟过去的台湾的一些老革命、老将军聊天，谈到当年是说国民党离开大陆的时候，搞那个金银券，包括蒋、宋家、孔家搞那些压榨人民的事儿，越想越觉得那是疯狂的，它不搞还好点。那么现在，共产党搞的事情到底是所谓的它要长期能统治人民的现代利剑，还是国民党灭亡的象征金银券。当时在上海国民党时期交易市场那个每天的浮动和变化，你今天往回去看去，包括银行里的存款进了存了，国民党的宣传如何如何，包括国民党要在国际上发行国民党债券，大家都知道这个事情，跟今天的共产党几乎差不多。那个时候的国民党内部的人，所有的人都把钱给弄到美国去了、弄到日本去了、弄到南洋去了。这是为什么蔡锷将军还有这个当年的袁世凯，所有的革命斗争的影子它都受制于资本家，要么把自己的女人嫁给了资本家要么就娶了资本家的女人。从国民党，咱们中国的历史那就不用说了，就多了去了，从没改变过。
那么，现在共产党要干的这个事情，让中国共产党内部的人，大家一定记住刚才说它牛的地方，我跟你们说它几个不牛的地方，所有的共产党以后腐败非常难了，共产党第一个就不允许任何共产党员你在家有不管你有啥钱，你只要拥有纸币你都是犯法的，你必须用共产党的数字货币。共产党这个招儿，一说数字货币，战友们你们想到了没有？什么时候说的数字货币？什么时候公布的数字货币？这个说的最高、最早的时候跟印度的大选和印度的总理把所有的老现金废掉，然后用新现金替代，把整个印度一半的钱、经济、这些年被贪污的全给废掉了，偷税漏税、腐败的。这个当时，我当时在直播中我一再说，我说印度总理甘迪一定会成功的，一定会成功的，一定会成功的！这可是他历史上在印度上重大的成就吧。这是跟共产党当时同时说中国人民银行推出DCEP，现在把名字改了。共产党的中央银行数字货币、虚拟货币，从那天起知道中国市场上什么最贵吗？大家猜猜什么最贵在市场上，从那天到现在。
14
（郭先生与战友们互动）［我听听大家啊，黄金、粮食、黄金、人民币、比特币、虚拟币、白银、钻石、美元，大家你都说完了，那当然了。基本大家说的都不对，大家你们上网自己查，现在谁都骗不了人，它是互联网时代。从那个公布起，共产党在中共国最贵的是中国古董、古玩字画，大家没猜对吧？你们不了解共产党，有战友说古董，谁说的？我对了，我看，白开水911，杯酒渐浓，我对了，这块。杯酒渐浓，厉害！佩服；白开水911，佩服！厉害厉害，战友厉害。有没有假货？当然有很多都是假货］。但是，古董、古玩字画、翠、玉，最贵，一直到现在。这是为什么缅甸这个地方它很重要！大家上网查一查缅甸和中共国之间银行的所谓的整个的本币互换，对外都没有公告，不公告了都，包括大量现金，你看有两三次公告，东盟国跟这个缅甸有大量的所谓人民币回收，缅甸的木头、缅甸的翠、缅甸的玉，在过去的十几个月不到二十个月里边，跟中国的交易量翻了将近三百多倍。鸡翅木、黄花梨所谓的，还有红木，但凡有点品色的都涨了几倍，在缅甸没那么贵呀，到了中共国就贵了。然后，大家知道这些东西中国人喜欢，这都是共产党能买的，老百姓买的不多的。
这个时候才轮到什么？比特币。比特币大涨就是因为中共，而且买比特币的都是中共的军方情报部，然后是中国的几个，你看中国有一个火币交易的那些人、那些部门，所有搞的就是虚拟货币，大量的虚拟货币。虚拟货币完了，才能轮到、你才能看到，这共产党聪明呢，海外欧洲、日本买房产。房产完了才轮到黄金、白银。兄弟姐妹们，钻石是最往后的，因为钻石的贴现率在世界上、在历史上，自从它出现以后，它从来都是不好的，而且是百分之百被犹太的钻石商控制着，它这个价格你是真的是很难弄的，收藏钻石是个挺灾难的事。说实话，我强烈反对。
那么副作用在哪里呢？大家看到了吗？就共产党知道，我的腐败的钱藏不住了，藏不住了，大量的钱往外转，哄抬了这些所谓的物价。另外战友们，它还有一个副作用到哪里了呢？共产党在内部实行了利出一孔，都是我党的，一切都是党的这回实现了。共产党是靠腐败、以贪治贪、以贪统治政权，我让你腐败，然后我抓你小把柄，我再弄死你，我再用腐败抓你，一茬又一茬，听我的话的你的腐败就没味、没事；不听我的话的你就要进监狱。它实际上它用的完全就是黑道的手段，就是以黑治国、以贪治国、以假治国。那么你有了数字货币以后，共产党这个贪腐它面临着两个结局：一个是你绝对利出一孔以后，你怎么来平衡和你这一党独政下的所谓靠腐败来运行的政权？大家都没机会啦，水至清则无鱼呀，你都不是清了，而且放那家伙透明放大镜，谁都可以查、谁都可以看。
还有更可怕的，这个数字货币一旦实行，大家一定记住，我在一年前都说过，共产党一定，它已经早就准备好了五百、一千的纸币，它为啥要准备纸币？我回头再告诉你。同时它一定会突然间像印度一样，把所有人民币老钞给你废掉，然后它要印新钞。它要留五百、一千的货币，这就像那个钓鱼一样，既能让共产党在海外有人拿着这个纸币还能干坏事，共产党能干坏事，同时也能把想利用这个干坏事的人能弄起来，这共产党坏着哩，这内部整个的计划七哥都是知道的，这不是在这瞎蒙的啊。那么如果突然间把国内的人民币给你一下子给你废了，战友们，多少人倒霉呀？多少人家床底下放着现金呐，多少人呐！七哥是见过大钱的人，是吧？我也见过别人有大钱，拿着车，阅兵式叫阅钱式，七哥都经历过，几十年前，几亿、几十亿人民币，哇塞，这地下室里边开着吉普车阅兵，你好！首长好！然后人民币，然后要把中南海给买了，咱给它买喽，呵呵，搞传销发了财以后，真的，人这个发快钱，它是很倒霉的，真不好。
15
那么，共产党另外一个作用就是炒金融市场，擀面杖子经济的金融市场、大宗交易市场，行贿受贿，这些都难了。反过来说了，它有啥副作用？你既然出一孔，如果有人、有美国人把你这个一孔给端了，那你这些东西都是我的了。现在任何人也不能把中共的钱一锅给端过来？你怎么可能啊？没有任何人，一个县城的现金都把你累死了，收死你。几百万亿的钱你上哪去弄去？是吧？但是你如果是整个国家基础货币人民币变成了数字货币以后，百分之五十或者百分之四十、百分之五十的钱一下子就给你拿走了，一下子就让你消失。所以它的经济脆弱，它给别人家能定点式打击，你也别忘了，核武器，它同样可以要在你家点着了也可以把你给灭喽。这就是真正的虚拟货币给中共带来的威胁。真正的是核武器叫货币核武器，严格讲，咱应该叫做核币，这是核武器的币。
16
兄弟姐妹们，未来不管有没有共产党，在我们能想象的人生当中，这就是为啥我们GTV、盖特、G-News工程师很多人真的不了解自己的伟大。绝对是未来是虚拟数字货币时代到来所有的工程师你任何人，一旦找到你的位置，任何人你做对的事情你都可能改变世界。因为这个时代到来了，谁都改变不了。刚才说了共产党发行的数字货币那么牛，同时对它也是核币，也能把它给它核消了，呵呵，同时由于它发行这个货币，把国内的共产党统治多年的以贪治国，还有大家集体贪，所有党员大家集体贪，这些东西都改变了。
共产党同时在这个数字货币推行成功前，给谁留下了最好的机会？大量的财富，除了刚才买那么多东西之后，大量的外移，告诉我它移哪去呀？换成美元？欧元？日元？英镑？瑞士法郎？委内瑞拉钱？法币？你们信吗？它能换俄元吗？战友们，它把钱换成什么钱？共产党。那些人的钱很多都是合法的，它不是非法的。对吧？那这些合法的钱去哪呀？（郭先生与战友们互动）［G-Coin，战友们，真聪明G-Coin，虚拟时代，零虚。永爱七哥，换成美元不可能的。这个世界上，我跟你说有大钱的人是不会给，不会用美元的，绝对不会的。安娜巢，CAA，安娜巢念我的名字，闻璐，黄金］，我永远不相信黄金多大会值钱，它贬也不可能，多大值钱也不可能。最后我觉得黄金就是装饰品，装饰品，在一定的时间内，黄金会成为一个金融的一个保值的这么一个信用的有色稀有金属。最后它就是一个装饰品，没有什么价值。（郭先生与战友们互动）［G币，G币，呵呵，战友们都聪明，都是高人。抬头看路，念我，念我，来晚了，亡秦必楚，比特币］，比特币不可能的，比特币才两千七百万，它现在炒到三万的时候，它在干嘛？比特币可以花十分之一、二十分之一它就完了。
虚拟货币它就两种，一个是国家背书的基础货币，一种就是完全去中心化的完全是靠信用的货币，这叫虚拟货币。那么去中心化的货币，它不流通没有商业流通它就没有价值。比特币它是一个洗钱、回避、藏钱，严格说它是一个洗钱或者是回避金融风险的一种货币，它怎么可能！它不成为交易货币，成不了！所以它的出现是伟大的，但是它最后的价值是没有的，不可能的。这就是为什么Libra扎克伯格这小子牛啊，他要做的那个货币，那就是大家可以拿它去买一张纸、你可以买一个手机、你可以去买飞机，这才叫货币！货币的属性是什么呀？它代表着你的生产力和你的购买产品的能力和你生存这个世界上交易的价值和能力的体现，你没这几样，你叫什么货币什么用呀，那不可能的！它不叫货币，比特币很伟大，开创了这个未来，但它就被淘汰了已经，不可能的。
现在有些货币，虚拟货币上去以后，它不能交易，它随之价格就要下来。所以能交易而且大流通，交易我说的是流通，能流通、能交易，然后有稳定的升值。咱们中国人不要老把啥都变成赌博，我买G-Coin、我买比特币，我就有十倍、二十倍、三十倍。 兄弟姐妹们，有十倍的回报就有一千倍的风险，不是一百倍的风险，你的回报一定乘以100，当你这样想的时候，你就舒坦了。为啥中国会出现易租宝啊，你任何投资的时候，你想的回报、内心里想一倍的回报，你就乘以了一百倍的风险，你想一百倍回报的时候，你就乘以100倍，那就是一千万的风险。一定是，你不要把所有的事儿都变成赌博，你看GTV投资，六个月以后我就等着想着赚20倍，可能吗？那GTV就不是投资了，GTV那就是比经营一个国家，像当年那个吕不韦问他爹一样，天下什么最赚钱啊，是不是啊？然后倒卖土地，倒卖土地才赚几倍，倒卖玉石、倒卖黄金，赚多少倍。最后是倒卖啥啥，倒卖人口多少钱，最后是什么？政权，政权多少倍，要啥有啥。你不能想着现在你做买卖一弄，怎么可能啊。
17
一定要记住，稳定合理发展赚来的财富才是你的，那么快、疯狂赌博来的财富一定不是你的。对不起呀，咱们国内的战友（ 郭先生看手机）… 所以说，千万记住，任何货币特别是虚拟货币时代，绝大多数货币绝大多数都会很快消失，因为它投机，然后它变成了赌博，还有一个就是有人把这个变成了洗钱的工具。只要任何虚拟货币、数字货币你变成洗钱的，你一定会死得很惨很惨，因为，早晚一天让人查出来，你为了所谓的几十万、几百万洗钱，你就把整个平台毁掉了。这就是为什么现在G-Coin，G-Dollar别人不让我掺和，我绝对不掺和，而且我当时我创完以后我说你让我离得远远的。我给他们提出要求就是你们把这个货币变成全世界最干净的货币、最合法的货币、最稳定的货币。说实在你知道这个双币G-Dollar、G-Coin这个币的概念，还有跟G-Fashion、G-Club相连，和未来成为流通货币和它一上市就成为流通货币，还有两个稳定币和浮动币之间，这绝对七哥天下完美的设计。未来我有认股权，但是现在和我一分利益也没有，跟我一毛钱关系都没有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1533/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
哎呀，外面的大雪，真舒服，我再给你们看一眼！你们看看，看着这大雪，是吧？有意思！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1022/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1022/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天川普总统，今天可以说，昨天不能说。今天川普总统回家了、回家了，回来开party，整个马阿拉歌全都是准备着开party，今晚上800个女士，川普总统的party。行吧！战友们。
尊敬的战友们好，今天是1月31号文贵报平安直播。文贵现在在马阿拉歌庄园棕榈泉，棕榈泉马阿拉歌庄园。文贵报平安直播，今天我不锻炼，因为今天不锻炼，今天要休息，我这练了太长时间了。真的是啊！有点、（阳光）有点照眼睛，好了。这衣裳、这个设计师是我超喜欢的，我正在让他们帮助我们战友们设计战装。他会设计一系列的战装出来，超级舒服，特别在这船上，丝的加上外面这棉的跟那花大姐似的。大家看到了吗？特别的好，跟花大姐似的，像甲壳虫。
亲爱的兄弟姐妹们，言归正传，亲爱的战友们，你们有没有传播武汉疫情的真相？有没有传播香港危机的真相？
那么今天，文贵在这块报平安直播的时候，通过昨天早晨到现在大概24小时，具体的整个，从这24小时里面，我们能看出一下子重大事情的发生。
可以说我们是第一个，我提出来WHO世界卫生组织，没有人提出来这个问题也没有所谓的海外的民运、欺民贼这些人来谈这个问题，这是很可怕的。不让台湾加入，然后不让非洲任何的所谓，任何一个人在世界卫生组织有民主的这种分配制度、分配额度的官员。任何一个人错失掉或者失去共产党的控制，共产党把控制WHO就像世界刑警组织一样当成天大的正事，完全把联合国、WHO、人权组织，像世界卫生组织、刑警组织当成自己家一个县了或者一个自己公安局，一个局来办了。
所以他要利用世界的游戏规则，要五大洲分配联合国的管理制度，然后用自己拿的钱塞进去自己的人，这跟中国上海和深圳股市一模一样。大家要记住，只要你在股市上市，你想尽办法把独立董事和董事都塞进自己的人，打着独立董事的名字，打着所谓的专业人士的名字，利用上市规则。就是为了造假，就是为骗你股民。这就是为什么上海和深圳的股市百分之八、九十都是个体散户，美国是百分之八十，九十是机构投资者，机构投资者如果是说联合起来骗老百姓，你是要犯罪的。那么上海的股市，你是直接，你自己负责，骗你、骗你没商量、不犯罪，骗你是合法的。
现在共产党把这一招，把上海的、深圳的股市变成赌市的感觉，弄到了联合国。把联合国的WHO以及NGO、人权组织、刑警组织变成了赌的组织，变成黑社会组织。但是大家看到了吗？从一周前、二周前，我们爆料革命，我一再谈这个世界卫生组织，有多少人呼应呀？我们彻底掌握他们内部的情况，开会、他自己说，姓潭的，王岐山给起的名字，来自非洲的非洲裔。他说我们内部产生了巨大分歧，为啥产生巨大分歧？ 就是你不同意到第四级别吗？你不同意实行禁旅令吗？禁游令吗？为什么你不同意？你真以为，你那个是标准吗？历史会给你答案，历史会给你答案，你完全是被威胁、被操作地。
那像其他的人权组织，像新疆事件，每次讨论新疆事件都讨论不下去，每次讨论西藏事件讨论不下去，每次讨论香港事件、台湾事件讨论不下去！
联合国已经成为了共产党控制的黑社会了。
这点川普总统当年说的对不对？非常对。伟大不伟大？伟大。所以说川普总统这人绝对是了不得的。
谁敢挑战过，谁敢说过实话？！那么我们海外的民运、民权组织，谁敢说这个话？你敢吗？你不敢。你懂吗？你根本就不懂！你也不想懂。你只往、你这个裤裆里看和往地上那几个掉在地上那俩钢镚，还有伸过来的手，你看这，你往上看吗？你不往上看。所以说这就是战友们，这是很可怕的、很可怕的，这是很可怕的。
那么从过去两周，大家发现了世界卫生组织被共产党控制以后，延迟发生了两周所谓的禁旅令或者应该给世界公告的真相，没有发生。他将导致什么样结果，大家慢慢看，别着急，未来会给大家答案的。
那么这两天，所有的大家看到社交媒体上大量的黑掉我们战友们的关注度，大量的黑掉我们的视频YouTube, Facebook，Line,香港无不如此。我请问所有战友们，咱们别用头脑思考，咱用那肚脐眼、肚脐眼思考一下子，咱要是没有影响力，他何苦用一国之力，不去防疫情，要防爆料革命啊!
头两天有人去江家跟江家说，最近爆料革命郭文贵不骂你们了，这个挺好，我们也做了大量的工作。听说江家的儿子江绵康不是江锦恒也不是江志成，江绵康他的二儿子说，防爆料革命要比防疫情还重要。这哥们说为啥呀？他说爆料革命现在在国际上的影响，他是关键问题，他是独树一帜，他是一面大旗。不把这个旗给灭了，什么事都有可能发生。这个作为一个当年的解放军将领吓了一大跳，说爆料革命不就那几个人吗？有那么重要吗？
江绵康说，你看着几年前爆料革命，谁在乎？没人在乎。海航怎么样了？王岐山怎么样了？孟建柱怎么样了？中国政府在海外形象怎么样了？中国历史上有一个能联合美国包括中国政府，有一个美国的高层来自白宫的官员，能领导起来像卢比奥、蓬佩奥国务卿，都是同学帮，皮特纳瓦罗、莱特希泽这样的人联合起来，成千论万的专家跟他们站在一起，说同样的话，用同样的文字，来挑战共产党吗？他说你们不要看他们媒体上那些关注度，是他们说出的话，用什么方式受到了西方的关注，受到中国老百姓的关注。
这位、这位老将领说，哎呀！我最近还真了解了、了解，过去都看郭文贵爆料，现在很少人看了，都不知道。江绵康说这才是可怕的，因为大家过去说不怕，谁都想说。现在大家是看过，说没看过。为啥说看过没看过？第一个怕你收拾人家。第二个，他藏在心里的才是秘密。
说现在大街上你问他，爱不爱共产党？爱共产党。恨不恨共产党？也有人说恨共产党。他说爆料革命？不知道、不知道。他说只有一个郭文贵和爆料革命，现在在中国老百姓当中是最忌讳的词。他说最忌讳的就是最神秘的，最神秘的就是大家想知道的，最想知道的也是最让你关注的。高！毕竟是江家的子孙，比这个江志成还是高一个段位。
这位将军刚刚去伊朗回来，这个说伊朗的事情我们也低估了。没想到这次中俄伊的军演引起中东和美国、欧洲极大的不安，严格说，没有中俄伊的军演，苏莱曼尼不会被干掉。没有中俄伊的军演，美国不会调动大兵直接布置在马六甲海峡直至到中国南海、日本冲绳和台海东海，就是中国的东海。也不会让中美欧这么多人，一集体的···（打了个喷嚏）Oh My God.谢谢，对不起，对不起呀！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个是、这位将军看到这个时候说，我们确实在中东看到，就连郭文贵的爆料革命，中东很多人看，中东很多人看。很多爆料革命引起了中东各界的高度重视而且翻译成各种当地的语言。什么意思？
一个中东地区把咱们爆料革命，现在在中东地区所有社交媒体，大家可以看一看去。可以说是来自中国，在过去一百年间，了解中国最多的一个节目就是爆料革命，这是一个核心的信息。
江绵康还爆出来一条，说中共咱们、咱们国家政府在香港、在广东、在北京、各省市、各安全厅都有专人负责处理爆料革命，包括对抓捕啊！威胁呀！喝咖啡呀！
他说你知道吗？他说他问过安全部的和政法委的官员，说所有的这些被喝茶的甚至被抓的人，没有任何人和爆料革命和郭文贵有任何的利益关系。而且这些人被抓起来以后，心服口服的没有，没有！被喝咖啡、被喝茶的，没有（心服口服的）！
说抓这些人的警察和官员，安全厅和公安厅的官员对这些人的同情，就像当年共产党在村村相互，所谓的反国民党政府的时候得到了人民的赞助，推着小车送粮食、送猪崽子一样。说现在是深得民心啊！人是越抓越不服。
他说现在爆料革命的所有的东西，在、只要是在海外刷出来，中共各种社交手段，各种技术，迅速的传遍了整个中国社交媒体。每次都在几亿次，说中南坑、各省委省政府，哪有不看爆料革命东西的，都看！家人看，自己也看，都是说我们要掌握爆料革命的动态，我们才能处理爆料革命给我们带来的威胁，以此为由。
就是参谋长吃西瓜，军事需要。皇帝逛窑子，是为了让自己锻炼身体，锻炼自己的擀面杖子下半截，这是身体需要。
所以共产党的这些政法官员说，看爆料革命完全是为了党的需要，为了长治久安。所以说这一段对话，证明了在现在国内共产党的慌恐、无奈和骗、假、黑，导致的党内完全不团结。
那么这几天来，这个平爆小组又运用了新招，新招也就头一段时间的战术，就是他们要求的目标。要占山头，插红旗，穿上4000个隐形的战衣，打着郭爆料的名义去挑拨离间。
大家最近看到了，徐晓东先生、陈秋实先生成功的，人家也没有砸郭也没有蹭爆料革命。结果现在让我们战友跟人家弄的，很多人都故意挑拨、故意挑拨，挑拨挑拨就有战友就上当了。
你说你弄人家干嘛！人家也没有蹭你郭也没有砸郭，也没蹭你爆料革命，也没拿你爆料革命募捐，跟咱们有一毛钱关系吗？咱没必要。
但是最近很多事都往上蹭，反正爆料革命，每次、每一段都有人有目标，最后就形成爆料革命是现代版的文化大革命，险恶之用心。这就是共产党挑拨国民党之间的关系，挑拨国民党和美国的关系，挑拨国民党和苏联的关系，挑拨国民党和世界上，所谓的反法西斯的联盟的关系，最后把国民党终于引向日本，最后国民党，嘣，炸了。
现在共产党用同样的招要对付爆料革命来啦，把爆料革命引向这儿，引向这儿，引向这儿，最后你自己，嘣，爆炸了。
最后就是要把爆料革命引向习近平，最终就要达到习郭斗。爆料革命是共产党最大的敌人，是习近平最大的敌人，一定要引向这个。
这就是为什么我们要坚持郭七条。你说这个共产党的法人是谁呀？是习近平啊！副法人是谁呀？王岐山啊！然后是七个常委董事啊！是不是！独立董事是政治局委员呐！他们都得负责任。
但是我们有郭七条，就是不要直接去攻习，咱就是攻王岐山，攻这政治局，攻独立董事，攻他的董事会，攻他的CEO。好不好！平台完了，他啥都完了，所以大家千万别上当。
最近，我这昨天晚上知道，最近想尽一切办法要让爆料革命的人引向和习斗去，挑战习。现在大家注意啊！接下来，凡是以拿着以习和爆料革命做文章的，攻习的，基本上、基本上那都是带任务的。
大家要看到啊！谁去攻习去，没问题，你攻你的，别打着爆料革命，别拿着郭文贵这个名义去攻去，跟我没关系。我可不保习，我也没能力保习，那是你们的事。但是你不要拿着爆料革命，你也不要拿着郭文贵，拿着战友的名声，你去干这事。
这就像募捐一样，我们群里面也有人要募捐，我明确的告诉大家，爆料革命，任何人不允许募捐。爆料革命不会成立组织，爆料革命本身也不会参与任何组织，爆料革命不给任何人头衔，本身也不要头衔，爆料革命不会成立任何的捐款组织。
法治基金、法治社会那是一个美国人的法人的一个组织。我们在那里···我们那天开董事会，我郭文贵没权参与，夸张不夸张。我们当天吃饭的时候是法治基金付的钱，到了晚上的时候，付钱人家明确说，这顿晚饭你们要付，是由郭媒体付。因为这个时候上你们的节目了，一口水都不允许碰。
我特别佩服这美国人，中国人说他叫笨，叫做太笨，我认为这是伟大。伟大呀！认真执著。
所以法治基金、法治社会是完全独立的一个公益机构。我是个捐款者，我绝对不是收益者。而任何情况下，我都告诉大家，我为大家捐款去哪里，是否合理使用，我承担全部责任。
最近这几天呀！捐款人是大增、大增。每个捐款人的留言，我们现在没办法往外推。因为这留言都太个人化了，太感动了啊！所以说最近的有些不能推，但都是大额的捐款。更加的证明了，就是说共产党防止法治基金、防止法治基金成为唯一的一个机构，在西方拯救中国人和灭共的一个法人机构，未来成为建立新中国的这么一个平台，对他们造成的一个恐惧，发了人民银行、一国之力反对之后，还没有减弱中国人民对法治基金、法治社会的支持。但是它是独立的。
但是爆料革命和战友，大家记住，任何一个人打着爆料革命，以战友的名义，在战友中间和爆料革命中间，或在以爆料革命为名的社交媒体上募捐、搞各种募捐都是不可以的。你个人爱做什么做什么，这是你的权力。你爱做什么做什么，你别在这个平台上，你不要用爆料革命的名义，你不要用战友的名义更不允许用我郭文贵的名义，我再说一遍。
接下来，大家要看到的事情，我要说是就在昨天到今天。我所有的西方的朋友，包括刚刚咱们美国的一个最重要的朋友跟我说，他说共产党在这次武汉疫情上，充分的暴露了他们的无能、无知和无耻，他感觉到丢脸。他说作为人类，我都感到丢脸。
他说Miles，你不知道，美国和欧洲和世界卫生组织昨天得出了一致的一个结果。第一，这个病毒来自何处值得怀疑，大家记住啊！这个词很重要，这是官方的认为，病毒来自何处值得怀疑，需要去搞明白 ，这是美国总统在作战室要探讨的第一个问题。
第二个问题，该病毒对人类的威胁应该是在人类历史上应该排在前十位，能不能控制和如何控制完全取决于政府的正确决定，此病毒非常危险，大家记住啊！非常危险，是人类上排在前十。
另外一个，他们认识到这次病毒和历史上所有病毒完全不一样的事情是隐蔽性太强，没任何征兆，人传人，直接人传人而且有可能人和动物之间都交互传染，关键他的隐蔽性太强而且毒量巨大。而且现在人类上是一个全球时代，大家飞机、各种社交特别多的时候，这个疫情分分钟钟将变成人类大灾难，所以说他的隐蔽性很强。
另外一个他们强烈地认识到，这一次的疫情真正的问题导致扩大的核心原因，就是共产党隐瞒了疫情，隐瞒了疫情。就当初在十一月份发生、到十二月份严重、到十二月份初死人、到这个最后一月份扩散到世界，这个时间完全是可控可治可防的。但是由于共产党自己的一贯的假、骗、黑，导致了疫情扩散，不管疫苗来自何方，它都是人祸，不仅是天灾了。
还有一个他说，最重要的是前天和昨天这两天，四十八小时。说如果提前公布，让武汉人得到一个轻松的、真实的真相，中国政府全力开放全世界的国际营救。然后集全国之力来保护武汉人，让武汉人在武汉得到救治，在湖北得到救治。这样的话就是这个整个的天灾人祸也好，次灾害就不会那么大。
说现在在全国这种村、县、市独立，切断与社会上的来往，次灾害那就是人与人的犯罪，和由整个供应链导致的社会的、整个的孤岛效应导致的人道危机，以及由于这场制造的这种的虚假导致（的）恐惧、虚假信息和导致人性的堕落，人道的更多的犯罪甚至会迸发出其他的疫情出现。
包括这火葬场。说火葬场现在，你偷偷地不说实话，在火葬场里面包括在大街上捡口罩当中，包括在各地供应物质的抢、夺、偷当中，什么样的社会黑暗都会出来。所以过去四十八小时，共产党又再一次地没有掌握好，这一次的全世界都在关注的机会，给大家传播真相。
现在共产党就应该开放互联网，全面告诉老百姓发生了什么，及时地告诉老百姓发生了什么，但是他没有做。更重要的事情，他现在还要说把武汉人、湖北人接回到武汉，大家全傻眼了。说他接回湖北武汉什么意思呢？你没传染，你回来传染一下，还是说你在海外传染了，你再回来，传染了完成任务了，你回来等死，在武汉烧了你。所有人都傻了，都说这为什么？我也不知道为什么？
啊!把湖北人接回湖北，没传染的给传染上，你赶快死。在武汉能烧了你湖北，还说你到外边已经传染了，你回来，这是什么意思，还要飞机接。那你有飞机接的话，你在国内武汉人现在连到襄阳都、都没人理，到湖南都被赶出去，走到村落里都被打死。那你为啥不把湖北人、武汉人在你家地盘上照顾好呢！让他们得到尊严、得到救治、得到一个好的生活状态。为什么要把武汉人撵到大街上去呢？这是不是演戏给国际上看，说你看，我牛叉吧！我又拿飞机给接回来了吧。
这个事让我想起一件事，2008年之后，大家看过去的历史，中国共产党过去没有什么接侨啊！什么南斯拉夫打仗的时候，大家记住吗？死多少人，谁接呀！
自从2008年以后，他们说要有一个国际的“人心计划”和国际上的政府形象。开始发生什么，在泰国淹船了，中国驻泰国大使打电话到现场了，然后在那个马里发生海盗危机了，然后中国派飞机接回当地人士啦！叙利亚、也门战争了，把人给接回啦！然后呢！哪里地震了把中国什么、什么几千，几百的人给接回来了，上镜头，中央电视台报道。
这是什么、什么意思？知道吗，战友们，中国共产党要展示给全世界人民，我党有实力在全世界上照顾我的公民，这是一个国家的基本的一个要有的能力。就你要有能力和必须的保护你的公民在世界任何一个地方不受人身安全的危害，当他受到危害的时候，你能给他找回公义。当他受到伤害的时候，你能给他找回公平。这是起码常识，过去共产党从来不管。
然后现在他们管了。这个管的时候是叫大外宣，展示国家实力，把手伸向国外同时大家别忘了，能用飞机接你的时候，同时也开始飞机接谁啦？在各国抓人，抓台湾人，抓所谓犯罪分子，一手来把你接回来，一手我也能把你抓回来，这就叫国际刑警组织。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/818/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/818/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，你们见识了吗？你莫穿传播香港危机真相了吗？现在啊，香港的危机啊，已经正在和经济危机的较量啊，纠缠在一起。大家一定要看到共产党倒闭之前最挣扎的地方像当年国民党一样啊，经济。
金融市场，然后才是粮食，然后国内才各个区域。才能形成崩溃式的啊，这种连锁效应，全世界都在关注着，啊，刚刚的香港。发生的期货指数和期货市场，电脑所谓的当即被共产党停下来，这真是好玩的，玩游戏。不玩儿了又输了啊，然后就是婷婷不让你玩儿啊，耍流氓，西方一下。
大都傻眼了，说还行，这样玩的，现在我得到确切的消息，当时啊在这个市场，第二。脑异常波动，它实际的下跌大概在300点的时候，他人为的调高了，将近是50点。当这个下降到500点的时候，它调高了那个100点，但是电脑上显示，邦基100点下。100点上，这个时候是大了啊，这就是大了，这是共产党的政府，一个国家的政府。
这叫非法，犯罪型的操控金融市场，这是诈骗啊，这是犯罪，这是国家诈骗。这是集团诈骗，光进在美国，最起码有几百亿美元。当时就进不了厂，大家去算一算啊，300亿美元，如果是买了香港。恒生的妻子的话，跌到1000点跌下1000点，他要赔给人家200，230亿美元左右。
300亿美元，你想要投入600亿美元，他就要赔给人家。将近是500亿美元，如果下降2000点呢，那就是翻大餐了。这1000多亿美元就买的香港的所有的市场就一下子清空了，所有的外汇储备，所谓的外汇储备就一切都没了。在这种情况下不玩儿了，中国历史上，在西方眼皮底下，在全世界高度关注的时候。
最最敏感的杠杆，最大的香港期指，被共产党用手动的。玩电脑，给停下来了，这是什么概念？战友们，这是什么概念？多大的事儿。在过去的一星期，文贵一说他们要攻打台湾爆料，整个军工股暴涨暴涨。一说鼓励大家去买期指，期指电脑就坏了，刚才我说的是美国。
啊，几百亿美元昨天有人告诉我说，在我爆料之后，香港的妻子。异常的大量的，有两个极端，一个是来自美国的。大量的极端的大额投资，买进期货指数，还有一个大量的极端，没有发生过的。小额订单，但是大量的人的进入沙哑了，所以说。
咱们爆料革命，引起了全世界高度关注中，了解中共的真相。然后叫共产党进入了塔西佗陷阱，还把香港的危机和香港人民的反冲运动及时的传播。我的全世界，让全世界人民更加看清楚共产党流氓土匪本质，欺骗的这种真面目。全世界一片喊打，他不过节都大朋说过去了，不过也得打。
这一次爆料革命，让全世界看到，共产党是全世界人，每个人穷人富人的安全威胁。节之外还是你的钱代子的威胁，他不仅威胁到全香港人，他威胁到全世界人民。啊，在这种情况下爆料革命，真正的进入到了一个全面的。揭发中共和全世界人民进入从全世界自动灭光，联合内容。
全世界人民要集体灭工，大家看到香港。那可不是开玩笑的，香港这是期货指数的，人为的停掉电脑，控制金融市场。接下来将引发美国和欧洲西方，一定会取消他自贸区地位，最惠国待遇。以及美港关系法的同时，对香港的金融市场，将出台一系列的制裁措施。
不仅如此，还将对香港的金融高管个人进行制裁。并且美国欧洲一定会查清楚，到底香港在过去，有过多少这样的事情。这就不是窗户，总统说偷你的钱了，不公平交易了，那这是什么？这叫金融战争，这对吗？美国来讲，这就是金融核战争，你能说多大都行，用昨天晚上一位朋友跟我说的话。
和整个发生以后，大家都有人给这个美国政府报告的时候，虽然都不相信阿政府的高管高官。所以说这是真没证据这胡扯了啊，这个有点胡扯了这个到了最后，听到情报部门给他们报告还有。技术部门说这是绝对的一次人为的打击，并把期货指数当时的升幅和降下来，还有他们拉动。人为的操控的整个过程说说全啥呀？大家觉得这是一场战争，这是一场金融战争，这是一场政治家金融的一场。
最危险的战争，删啥呀，最后是决定啊，先停下来收集证据，再采取行动，千丈。还有吗？这个事情可是多大，要多大有多大，你要多大的事吧，现在美国国会的人大大量的。再跟我联系，想了解这个事情的真相，我正在全力以赴通过各个渠道，在给他们提供资料，另外一个战友。千万记住啊，很多人在给我写私信，想到喜马拉雅工作，我坦白的给战友们说，喜玛拉亚大使馆真的不缺人。
人多不是缺人，喜马拉雅大使馆能需要战友的那个战友联系的，就是咱们国媒体那块直播，因为它需要中国。外国人不行，再加上我的英文也不行，所以说，这才是需要战友帮忙，后来发自内心的说庄丽红先生来我很大的。同事要帮她忙，但是我告诉战友们，喜马拉雅大使馆和郭媒体和直播完全不需要人，真的不需要，就像你看到我现在的直播。我怎么会需要人呢，我又不是强调的东西，我也不是做媒体平台的是吧？现在足够用了啊，我不能这个赞。
有任何的和安保团队有争执的事情，安保团队就非常不满意了，我的法律团队，安保团队，这有很多是我出。哥啊，已经是不愿意了，你们知道美国这种文化大家是契约精神的保护，被保护的契约精神，所以战友们不要再发私信道歉。喜马拉雅工作几乎不可能，不要浪费大家时间，我现在给我时间给我经历，让我全力以赴去跟西方合作。灭共，阿杰发功，这是现在的重点，谢谢战友们的关心，谢谢战友的积极和参与啊，这都是非常。
重要的但是我不想浪费大家的时间，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们谢谢啦，今天可能没直播了啊，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/805/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/805/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月27号，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
亲爱的战友们，今天是8月27号，首先请允许我对法治基金捐款的战友们，表达衷心的感谢。这几天的捐款，无论是质量还是数量，都是前所未有的。特别是一位姓陶的朋友，姓李的朋友，还有…陶先生，还有周先生，这么多战友。263次，今天是263次捐款，这个是6110000的战友们，这都收到了，还有48700的战友们。万分的感谢，请和法治基金保持着联系。
另外一个，我要和战友们说的，我已经私下里和很多战友回复了，近几天来大家看到，木兰传奇的手机被突然停机，到苹果店都不能打开。因为苹果店是不给你恢复数据的，苹果店说只要是重启就要格式化，格式化你的信息就没了。那么没办法，这手机就废掉了，所有手机的信息都打不开了，事实上你的信息已经被共产党拿走了。另外一个，今天看到的细思小哥，在直播中光纤都被黑掉了，大家看得很明白吧。另外大家也看到了，很多战友，包括我们在荷兰的，挪威的战友们，在给白宫写请愿书的过程中，计算机一直坏。
我可以告诉大家，共产党想黑掉你在世界任何地方的光纤，包括WIFI任何方式，除了你有一个跟卫星公司买下的特殊的卫星通信方式之外，可以说没有任何方式是安全的，没有任何方式是安全的，亲爱的战友们，千万不要天真。
最近，共产党在香港采取激烈的行动之前，戒严也好，还是实行戒严法也好，紧急状态法也好，他们一定先把大家的嘴先封住，眼睛封住，所以在全世界大规模的黑客战友们。它不管你是在哪个国家，千万要小心。我要告诉大家的事情，你手机里一定不要有那么多黄片，开玩笑，哈哈。关键问题，你不要有家人信息，保护好家人。
另外一个，不要天真，特别是一些咱们整个挺郭爆料，反共走在前边的战友们，务必要注意的事情，就是你们的通信工具，包括你们的车辆，能不开GPRS就少开，如果要开的话，一定要注意安全，别开去不该去的地方，反正得小心。
而接下来，香港的各种通信，都会出现问题，或者是被停掉。香港很多人的手机和计算机都会出现问题，因为已经收集好了大数据，已经了解了所有人的信息、手机、通信、机器、方式。香港的通信，大家都知道是共产党，想怎么着你就怎么着你。据说最近在香港，架了很多战斗级的通讯设备，还有网络设备，所以香港的同胞和战友们更加要小心。
另外一个就是，现在香港林郑月娥说要搞戒严法。大家清楚，林郑月娥，还有李家超、卢伟聪、郑若骅，那已经成了傀儡了，不值一谈了。她所有说的话，所有要做的行动，是100%听北京的，听孙立军的，听韩正的，听王岐山的，听江家的，这不用想的。而且现在这些人，保卫他们安全的已经不是香港警察了。从6月9号起，都是驻港部队，还有北京派来的特种部队，已经完全不是（香港警察）了。所以你想想他们能干嘛，所有家人都被「保护」起来了，也就是被绑架了嘛，那还用说嘛。
接下来，香港想采用的，推延、抓这些人。大家是否还记得我什么时候说过的话，我说接下来香港会大量的抓捕，发生了没有战友们？抓了多少人了？大家都忘掉我说的话了。我从6月16号就告诉大家，然后6月22号我也告诉大家，北京制定的政策就是把所有走在前边的人给你抓捕掉，这就是共产党。咱们在共产党内部的情报之准确可以说是令美国、西方他们感到叹为观止，用他们的话来说真是叹为观止！
大家要看到对香港这些人的抓捕是从6月20号一直到7月份然后到8月初，他们现在采用的是蚕食你的方式。今天抓一些明天抓一些，逐渐把你这些人全部抓掉消磨你的意志，最后集体歼灭。当然了香港现在抗议和维护香港安全的将近300万的这些人们不会因为抓了几百几千个人而去妥协，因为香港只要停下来只要妥协就是死路一条，绝路一条，每个人都很清楚。
共产党过去怎么对付国民党的？国民党都投降了都已经背叛了，把国民党都赶到台湾去了，傅作义把北京城都交给了共产党。这个时候毛泽东的共产党睡不着觉了怎么办？恰好美国的麦克阿瑟来了，到北朝鲜打金家，毛泽东根本就看不起金家，这个时候毛泽东来招儿了，迷迷糊糊的说我今天可以睡个好觉了，马上派百万抗美援朝大军支持朝鲜，志愿军死的死，亡的亡，基本上只要是没死的也留在了北朝鲜。这叫给北朝鲜留下一个好的种儿。毛泽东为什么这样做？因为这样就消灭掉了所有拿着美式武器的国民党投诚者。
香港一样，未来把香港交给共产党以后共产党最不放心的就是把香港交给自己的人。怎么把你灭了啊？怎么弄啊？可能是把香港的人也弄个抗美援朝，让香港人去支持北朝鲜搞经济开发去了，什么济州岛开发把香港人都弄那去了。然后给香港这几个疯狂的女士配上几个北朝鲜的丈夫那相当的好，相当的好！这就是共产党的招儿，亲爱的战友们。
接下来会逼着香港政府，不是逼着他就是让他干啥就干啥吧，写下来：我们需要中央的帮助我们要实施「戒严法」我们需要国家在这方面的帮助，国家说你看不好意思吧？我得去吧？所以说武警来了解放军来了，网络骇瘫了，然后实施「戒严法」，然后或者是「紧急状态法」，就这样开始了。这个时候的香港一定会重蹈「六四」！烧人、死人、大楼着火、汽车掉海里、有人被杀、走火开枪、解放军被杀、有人破坏光缆、破坏所有的公共设施、维护大家安全、大巴掉进了山架里、有人从山上用石头往下砸公共汽车等等等等都设计好了，同时爆发或某个爆发，引燃「香港紧急状态法」、「戒严法」！然后大面积的对现在所有能公开讲话的这些议员们和过去有良知的政府官员们，包括那些律师们，司法工作者们，孩子们进行全面抓捕。大家等待着。
美国每时每刻都在关注着欧洲也在关注着，“G7”是改变世界的关键会议。大家要注意，接下来今天下午6点以前和明天下午6点以前大家会看到西方会发出什么样的声音。拐7就是把共产党给拐没了，咱“老七”给他拐没了，就是“郭七会议”。什么叫“G7”会议知道吗？咱国内的网络上传，就是郭七召开的会议郭老七召开的会议，开玩笑开完笑啊。
亲爱的战友们，接下来战友们一定要保护自己和家人安全的同时睁大眼睛往前行动，往前行动。
一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，历史的时刻即将到来！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/743/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/743/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月10号在纽约报平安直播。
亲爱的战友们你们好啊！
对！战友们说我家的凉台长。我记得在一年以前，陆德先生在节目里边说我家露台，他说：唉呀！郭先生家露台有七、八米长，然后还吞吞吐吐地。哎呦！路德先生对建筑没概念。我们家这层楼啊，从这面——第五大道从南到北，38米，38米，从西到东啊43米。所以说，那边的露台是9米×9米，我们家露台是360度啊！这是在曼哈顿第五大道上，最大的露台、最长的露台，唯一一个是最低的栏杆的露台。
所以说，那期节目我记得特清楚，今天我这顺便给大家说说。完全不是什么七、八米啊，七、八米算啥呀！是吧？
亲爱的战友们！因为我马上播完、马上走，我马上去开会去。很多战友给我留的信息，我真的是没办法，太多了！昨天这个最起码是40多万，47万多，我是没法回了，没法回了。我现在先重申一遍啊，关于捐款的，在「法制基金」捐款的，需要郭战装的，大家记住留下几个信息——你要的型号和一个你安全的地址，然后，要的件数，请你写清楚。
从昨天开始起，「法治基金」有专门儿的人，从上面抄录下来。捐款战友要郭战装的，我向大家保证——100%地会给你寄过去。但是，大家请记住！你收到以后，无论如何你给我一个回复。或者想办法你给我个回复，就在那个郭媒体的私信，或者「法制基金」留言栏里面，你给我一个回复说：「谁谁谁收到了「。我会在给你们寄这个郭战装的时候，我会按照你那个地址，按照你要的件数给你寄过去。
我们现在发现了问题啊，特别是在欧洲和美国。因为现在大家看到，瑞安平女士是我们的老姐妹了啊！这个问题争讲了很久，一会要一会不要。后来，是Sara负责跟她联系，Sara问她要几件？她说要两件。然后，Sara说你怎么能要两件呢，你和你老公一人两件嘛，就给她寄了4件。我又让她寄了4件，嗯！这总共是8件。结果，寄出去后，安平女士过了几个月了，收到了。跟我说：七哥呀！我只收了两件，是用的十件的盒子。多荒唐啊！
这里边说明问题了: 第一个，咱这个所有的郭战装，在全世界有五个中心。那四个，连凯琳和王雁平都不知道，连我们「法制基金」都不知道，没人知道，没有一件出事儿的。就在这个美国出事儿了，因为我们让他发出去多少郭战装，他寄出去。如果安平不跟我们说的话，我们就以为寄出去八件了，现在少了六件。就按Sara说的，还少了两件，还用了十件的包装。这不是被偷了么，被骗了吗？所以说，大家如果收到了要回复。
另外一个，我们英国的小扎。Sara那块寄出去，寄了几次，小扎没收到。小扎还误会Sara了，当时我还说了Sara，怎么回事收不到啊？然后呢，从Sara那块拿回来，又到凯琳这来寄。凯琳现在寄过去，这个快递公司回复，五次来回——五次！都是找不到小扎。原来我还以为Sara是捣鬼呢，完全冤枉人家Sara了！我真向Sara道歉，真抱歉！我老以为Sara故意捣鬼，嫉妒美女，嫉妒我们小札美女。结果昨天我是发了从来没有最大的脾气，我跟凯莉。结果我才知道凯莉跟小札俩人压根没联系，但是寄了五次小札都没收到，地址是对的，手机是对的，那怎么会没收到呢？对不对？寄了一百多件，怎么可能呢？所以说寄郭战装在北美这儿出问题了，亚洲的没问题。
你看寄到台湾的200件没问题，寄到日本的100多件，200件，500件的，还有1500件的都没问题。寄到大阪的500多件的没问题，寄到台湾的N次都没问题。我们大陆的战友没有一个有问题的，那个渠道是最好的。看来发现这个渠道很重要，渠道很重要。所以说战友们，郭战装的事情，我在这块已经重申完了。这个太荒唐了太荒唐了。
现在咱们只有三个渠道，法治基金，你只要捐了款的，你只要是留言的，要的，说明地址、型号的一定给你寄。第二个，原来我们指定的Sara，还有路德，、英国小扎、木兰传奇，还有我们指定的这些代表战友那去申请。第三个给我私信联系，现在有可能99%都回不了你的私信。法治基金捐款留言和给这些代表战友留言是最好的。因为我没办法看完私信，好不好？这三个渠道请战友们慎用。
那么接下来我们会再有一万件新的又做出来，会陆续的给大家寄过去。
旁边的花挺漂亮，我们家花多了，花多了。这是一个郭战装的问题，另外一个法治基金的捐款。很多战友的留言，每周四到周五。
【直播中断】
黑客很厉害，黑客很厉害，今天黑客很嚣张。
亲爱的战友们，我接着说，因为我马上要走了。关于香港的这个事情，大家不用那么多讨论。很多人说，到底是胜利没胜利啊？是阶段性胜利，还是说大胜利啊？我告诉战友们，讨论这个没有半点意义。
咱们战友们，不要跟着任何人脚步走，没半毛钱用。过去70年了，香港回归22年了，发生多少事情了，对不对啊？咱们又不图在香港立个碑、竖个传，在乎那干啥啊？谁在香港牛，让他牛去，都是他们的功劳，都是他们的本事。林郑月娥牛不牛，退不退，这四个人退不退，还有《逃犯法例》取消是不是大胜利，有意义吗？有半点意义吗？没半点意义。香港只有一个结果，双普选！没有双普选，香港都是扯淡的事。那4个人退休了，还再来4个。他肯定退，肯定辞职，肯定林郑月娥滚蛋，我告诉过大家的。不用想的事，只是看用什么借口，什么方法。
有这么多战友，美国有这么多朋友，你看一看全美国前所未有的像现在，媒体、官方大肆的给总统施压。说这回在香港的问题上你没好好谈，你要跟中国重启贸易谈判。看到昨天的文章了吗？川普总统没有跟习谈这个香港问题，为的是贸易谈判，媒体这是批评他啊，大家见过这动静吗？过去有人替香港说话吗？见过吗？昨天，华盛顿邮报，我不知道出没出来，大概今天、明天出来，他们已经确定稿了，由美国最有影响力的150~160个人，要把中共列为是美国的敌人，不是伙伴。他们本来要把中国列为敌人，我说中国不是敌人，你们要把中共列为敌人，但是我不知道结果啊。
大家从前见过这动静吗？现在美国总统有权力，总统有什么权力？根据当年香港得到的自贸区地位，总统可以随时给他停了，也可以随时恢复，没有任何理由。国会可以立法给你取消。现在是什么概念战友们，大家千万别忘了，现在是国会真的在干这事。白宫想不干，人家国会争着干。
香港不管是谁，过去斗了那么多年，你见他们斗出啥来了？还是香港老百姓上街解决问题了，你见过香港有几次有效的行动？香港雨伞运动，就像中国的八九六四一样，不但不成功，还把香港人民打入了一个非常困难的境地。可以说，让香港人失去了信心。「69」、「612」、「反送中」这回成功，是香港人民，就是群龙无首，香港才成功了。群龙无首才为大吉，而且第一次香港事件，把美国和欧洲连在一起。英国第一次真正的官方为他发声。
所以说战友们，不要在网络上，很多战友跟人家争，香港这回是大赢小赢啊，「反送中」到底是阶段性赢还是大结局，早着呢。第一个只要香港没有双普选，一切都是零，这是第一个。第二个，香港双普选的可能性占百分之10都不到，只要他不让双普选，美国一定取消自贸区地位，然后美国和欧洲和英国一定发动一场外交战，政治战，那是我们希望的。
战友们，千万要记住，欺民贼70年来，中国共产党在中国绑架中国人民几十年，在海外30年的所谓民运，欺民贼，把所有的人类上最伟大的口号、最好的词、最好的思想理念都用烂了。结果他们掉入了塔西佗陷阱。共产党给中国人民的许诺，推翻地主你就可以当地主，就可以睡地主的老婆，睡地主的闺女。这当年是毛泽东同志，李立三、张国焘在乡间打的口号，还有这许诺再大的吗？
他们是伟人，代表了太阳，他们拯救了新中国，没有共产党就没有新中国，没有全人类。中国人民是全世界最幸福的，都已经是共产主义了。他们都已经用完了，他们已经掉入了塔西佗陷阱。我们战友们千万自己别把自己给掉入塔西陀陷阱，在网上吹牛这是我们干的。我们干的有意义吗？都是你干的，地球都是你家的。
现在地球的运转你说的算，太阳出不出来你说的算，你能咋地啊？你能咋地战友们。给你点钱花，你缺那两块钱？没意义，我希望咱们千万别整这事，就是一个目标，灭共。香港持续下去的双普选，这是一个赢。然后香港人民最终会成为共产党死亡的大门。香港不仅跟台湾已经连为一体，香港、台湾已经要和美国连在一起。把香港和台湾连在一起，这是脑子进了狗屎的人，过去几十年你咋不连呢？你连呢，你连一起了吗？国民党把整个中国都卖了，国民党又把台湾卖了，他能忠于你香港？放狗屁呢，忽悠谁呢？
都是脑子有病的人，自我感觉良好。香港一批大佬我跟你说比六四还烂，比那个六四的那些欺民贼，还有六四幸运分子，不是六四民运。幸运的跑到海外来了，用战友们的鲜血成就了自己的绿卡的人，叫六四幸运分子，比他们还烂。22年你们干什么了？你咋不跟台湾连呢？跑台湾做生意，把台湾坑于火。到台湾去，坑台湾民主，台湾都被国民党卖了，整个大陆都被国民党卖了，你还想着国民党救你们呢？
战友们，啥都别说，利用美国人非常现实。美国人放个屁，只要他放个屁，都比咱们那拿个脑袋去砸都管用。就这么简单，很现实啊，美国只要你一立法，得把共产党吓的哆嗦！你看那个更爽，在外交部那个冷笑啊，说人家香港的何韵诗，这是伟大的女人，这是绝对伟大，真正的香港女人，了不起。啊你看它说什么，想把中国从联合国人权委员会给开除，叫痴人做梦！大家记住这话啊，我一定让耿爽哪天打他的脸。你走着看。
我要给你们讲的事情太多了，耿爽我一定要打他的脸。你看着吧。他被打了N个脸了，他已经没有脸了，也不要脸了。他已经完全不要脸了，但还是要打他脸。大家你们会看到，耿爽他昨天对何韵诗的这种侮辱，我会让他付出代价。我们利用美国，以美灭共，以法灭共是我们的核心主题，把战场拉到国际上是核心主题。香港这次没有国际上支持，不可能林林郑月娥退，别听那些胡说八道的，别听任何人。
战友们有点自信。可以今天告诉大家，没有任何人可以代替爆料革命，没有任何人。另外一个，我要给大家说的是，接下来你看台湾的武器，我这几周前我都知道了，历史上最大的武器的对台军售。接下来你还会看到，我在一年前就说过，对台军售将彻底改变局面。美国的潜水艇，核潜艇都在台湾周围转悠，都已经常态化了。航空母舰已经是在美军驻亚太的叫印太地区，已经常态化。
哪一天突然就航空母舰停靠在高雄和台湾，一定会发生。台湾不要指望什么党，台湾要指望台湾人民，香港要指望香港人民。凡事什么大佬的，凡是在那吹牛叉的，你问问他过去干什么了，扯淡的事。给点钱都跪下啊。只有暴力革命是不为了钱的，不为了利益的，都有利益，都有要求，只有爆料革命不是啊，好好爱自己吧亲自己的脸吧，只有我们是光明伟大的，因为我们是无私的，就是一个目标灭共的。这个我就不多说了。
然后这两天关于香港，关于台湾，你会看到世界上更多国家，将有更多一系列的动作。下周在我家里边，我将迎来下一步灭共更重要的几个新的世界级的政治人物。到这来跟我吃午餐、晚餐。他将是欧洲，美国接下来未来10年到20年的最伟大的最重要的政治力量。
这在两年前还是三流的政治家呢，现在都是一流了，而且一定是由他们来主宰的欧美。新闻界，接下来你们看到，华盛顿邮报、纽约时报、华尔街日报一系列的报道，包括海航。王建的死，王健先生的死的真相一定会出来。我们现在在多面进攻，等待着美方和欧洲的一系列的法律行动。
所以亲爱的战友们，不要着急，啊别着急啊看着，大战的时刻。今年大战的时刻，大约在11月份。香港事件，到达一定程度也在11月前后。8月份、9月份会很挣扎。但是就像我过去说的，香港是灭共的第一站，和他走入地狱的第一道大门。接下来美国内部的政治斗争，美国明年的大选，最后双方都打这个牌。最后香港、台湾，还有灭共，反共将成为永恒的主题。
所以说最近几天我偶尔的跟美国的官员辩论共产主义、社会主义，我说你们不要讲那么多，共产主义，看看共产主义共产党在中国干什么的。
现在把你美国人家的乡村别墅，啊你们家里边的那个家里边的私人的湖泊，你的游艇、你的船、你的飞机都让别人用，你愿不愿意？
然后让别人睡老婆、睡女儿，睡母亲，你愿不愿意？
然后别人可以拥有1000个女人，可以睡三代，还是一个到八九岁的女孩，你同不同意？而你不能干，你随时会被抓，随时你的资产是别人的，这叫共产主义。
Communist，communist，Communist Party 就是你的都是我的，我的还是我的，可以分享你的女儿、老婆、姐妹，你愿不愿意？这就是中国共产党。
杀了5亿人口的中国大陆，杀掉了人口的25%。美国你愿不愿死25%的人，没那么多废话，同不同意！美国人傻眼。不用说那么罗嗦。人类的文明从来不是在口号上解决了，都是靠行动。
亲爱的战友们，等着吧，这几天好事一个接一个。俺就不说了，啊就这儿吧。
咱要为14亿中国人民、台湾人民、香港人民祈福平安??
阿弥陀佛，再见</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/647/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/647/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
鼻子好多了！好多了战友们！好多了啊！
我给大家报告一下，因为今天我有约了电视台的采访。人家采访呢有要求，其中就要有一段在我直播当中采访。所以呢，亲爱的战友们，我旁边就站着电视台的，希望大家理解一下，理解一下，理解一下啊。亲爱的战友们，今天我想跟战友们说的事情是，因为今天上午呢，本来是有家电视台三月份就直播的。三月份因为我忙，结果人家都订好了，就没有直播成。后来呢在我母亲的事情以后呢，就约好了，结果因为那个事情又没有兑现。
结果人家昨天从法国人家坐飞机过来，来采访，所以我今天直播。刚才本来是9点开始，我已经采访了两个小时了。一直从上面到下面去，一直在讲，接受采访。我这讲兴奋了，一讲两个多小时过去了。所以说亲爱的战友们，抱歉抱歉，晚到两个小时这是我第一
次。所以说今天就晚了。今天，我想给战友们要说一个特别重要的事情。昨天晚上在台湾，有一个小小的会议。本来是四个人，最后改成了七个人。主要是讲台湾郭台铭选举的问题。郭台铭的选举已经引起了台湾人民的恐惧，特别是郭台铭的背后到底有没有CCP，到底有没有共产党。现在台湾岛上在争论。
同时昨天还有人，昨天台湾一家电视台采访了班农先生。也是在谈论到了这个问题。昨天整个这个会上，跟台湾的朋友，我觉得受益良多，受益良多。我觉得大家看到了事情的本质，包括包括大家都关心的韩国瑜，我当时就说韩国瑜不会选到，他选不下去。他想，他只是一个陪房，陪睡的陪房！就是过去皇帝睡觉的时候，在旁边还预备一个妃子，万一这个妃子让皇帝不高兴咋办啊，对不对，所以预备一个妃子。他也就是那个备妃，「备」睡的，「准备」睡觉的，不是被睡觉的。所以说韩国瑜是个「备」睡的料。郭台铭是真正的那把枪。
这就是当年习近平主席他爸爸当时手下的兵，双枪老太婆战略，总有一枪打到你。但韩国瑜是「备」睡的，是背后那杆假枪。所以说亲爱的兄弟们，昨天我很高兴的看到了台湾，很多朋友们真的看到了对台湾的威胁，对台湾人民的整个的大的设的局。可以说中国共产党下一步将去向哪里，台湾取决定因素！共产党，习，这个CCP，就想拿下台湾！但是你要想拿下台湾，美国要想不参与，那是不可能的。所以他现在最小的代价现在是什么，就是让郭台铭去选总统，和平的把台湾送给共产党。
这就是真的是台湾人民太可怜了，2300万人民不战而降！而且是被郭台铭给出卖了。我就纳闷了，你郭台铭有啥本事选总统啊？你能给台湾带来什么呀？你能给台湾人民带来什么呀？所以说亲爱的战友们，我认为台湾人民意识到了对他们的威胁，郭台铭的选举！而且也确实看到了这件事情的本质，共产党想不劳而获啊，不花一枪一弹，叫郭台铭把台湾送给共产党。但是呢他不会得逞的，台湾人民不会让他得逞的，我深信不疑。
所以呢我觉得，整个啊，整个现在台湾人民的觉醒让我感到极为的兴奋，极为的兴奋。而且台湾人民这次，特别是昨天啊，这个会开的让我很有信心，非常有信心！就是台湾人民要开始行动，台湾人民要发自内心的要这次要成为台湾保卫战。绝不能让韩国瑜、郭台铭当选，免费将台湾送上。另外一个确实看到了，现在国民党内部，现在他们认为：「丢掉台湾不如卖掉台湾。」这个概念已经内部发生了。既然这次如果是再选输了，他们认为就
失掉了台湾，丢掉了台湾，那么丢掉台湾不如卖掉台湾。他们认为就是郭台铭卖掉台湾，他们的日子也比失去台湾好。
所以台湾人民一定要知道，现在国民党内部已经发起了内部的一致口号：「咱们失去台湾送给民进党，送给美国，还不如卖掉了台湾呢！卖掉台湾咱自己能赚一笔钱，而且自己家人还安全，未来还能有个一亩地两亩田的。」所以这是个很悲催的事情，很悲催的事情！亲爱的战友们。所以说这个啊，现在台湾的事情已经成为世界上关注的焦点。包括现在美国，我相信最近美国会有一系列的对台湾的政策和行动。现在是中美之间从贸易战、科技战、金融战，要转移到台湾事件、台湾战、香港战。然后要真真正正地打货币战争，货币战！这个货币战和金融战，和科技战，和贸易战是完全不相同的，是不一样的，亲爱的兄弟姐妹们。
所以说台湾之战基本上决定了七八成共产党的生与死。然后再加上香港之战，这事情就不一样了。所以说现在共产党的末日即将到来，它不管怎么折腾。这个台湾的这位朋友很厉害，了解国内过去一年的这个经济数字。国内的经济绝对是去年2018年不超过3.5，这是真的。所以说如果美国继续撑下去，这个经济一定会崩塌的！一定会崩塌的！所以说亲爱的战友们，这个昨天的这个跟台湾的这个会让我更加坚信，这个共产党被灭指日可待。共产党不可能再在大陆，和在这个世界上继续欺压绑架中国人民，威胁世界和平。全世界都看到了它对台湾和对香港的这个一系列的，愚蠢的、无礼的这种流氓行动。
所以说这个台湾这个国民党这位朋友啊，非常重要的事情——迷途知返！他以为他自己很有钱呢，是不是。但是他意识到失去台湾，他什么都没有了。而且他确确实实知道，共产党的经济去年在3.5以下。而且他认为，国民党内部现在的所谓的，失去台湾不如卖掉台湾！那这绝对不可接受，不可接受的。所以说，我认为台湾陈水扁这样的人得起来，最起码他没有机会卖台湾，蔡英文没机会卖台湾，卖人家也不要。只有国民党能卖台湾！所以务必得弄国民党的事，必须得灭国民党！必须得灭国民党！
好不好，亲爱的战友们，你们觉得要不要灭国民党。台湾灭了国民党，台湾才有机会，台湾要是叫国民党赢了，那就真完蛋了，那就真的是完蛋了！所以说，亲爱的战友们，现在这个咱们的爆料革命一步一步的深入，一步一步的深入。昨天跟这个台湾开会，让我很兴
奋，很兴奋。而且我说，在开会之前还在这犹豫呢。我说你们去支持民进党，宁可支持任何人，支持朱立伦也不要去支持这个郭台铭。
再一个，香港上街运动对他们影响特别大。香港这十几万人的上街，引起了世界的重视，特别是美国。这就是我说的，只要台湾人民香港人民站起来反抗，美国和欧洲一定会站出来，一定会为你说话的！那么香港人民已经上街了，那美国的政府官员看到这个问题了 。美国的官员说，这回从香港的事件看到共产党想得逞很难，美国要出手。现在共产党愚蠢的，它会发现一个问题，它们这些愚蠢的动作，会让台湾、香港、欧洲、美国，所有的人联合在一起。共产主义，社会主义，你想征服人类，想统治世界的这个梦，那是不可能实现的！那是你的噩梦，一定的！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天呢，这个因为，我还得接受采访，我就给大家播到这，好不好，大家还有什么指示？Rule of the law，对啦！人家很关心咱们的Rule of the law。昨天有一位战友，捐了一笔钱，捐了一个六位数的钱，文贵在此表示感谢。你的支票收到了。你这个钱我们要收，非常感谢！捐了一个六位数的钱，非常非常的感谢。法治基金收到支票马上告诉了我。我这位朋友，虽然你在国内，你却让你国外，给寄了那么大的一张支票，非常非常感谢！大概多少，五十万美元，谢谢啦。
战友们，王健的事情我现在不方便透露啊。王健的这个事情，可以这么说：到了快揭锅的时候了，快揭锅的时候了！世界人民在关注！而且正在刑事案中重要关键点儿，我不能去披露！因为大家知道要遵守法律。我相信美国的刑事调查，很快会公布的。王健的尸体一定会被挖出来的！王健的尸体出来，真相就全部出来了。而且我相信法国政府，到最后一定也得配合，没有选择。因为开棺验尸，和政府的刑事调查，法国政府是百分之百配合的。
虽然他们现在在调查的最关键时刻，我不方便多说。大家去想想，记住我说的话，王健的案子拿不出结果，郭文贵那就跟你们没法交待。那就是骗子。我们一定会看到事情的全部真相。不仅仅是王岐山，不仅仅是孙立军和孟宏伟呀，这孟宏伟在法国也把这事情闹大了。现在美国，欧洲，世界上跟他合作过的这些国家，他发过红通的人，都在了解这些事情。这些事情很快会出来的。
（战友：法国政府压力很大），对，是的。
说到中国银行，亲爱的战友们，可以这么说，近期内，我们正在配合，正在努力，我们要把中国银行变成第二个海航。中国银行快完蛋了。刑事调查。我给你们举个例子，在美国有几家中国银行，大家上网查一查。我告诉大家一个秘密，我简单说，战友们都是神人。在美国的银行全都买保险，就是说当你这个银行，因为存款和巨大损失的时候，可以买保险。比如说大律师，或者主持人也可以买保险，就是你的言论啊，你的节目呀，因为什么被人家索赔啦，保险公司赔。像Larry King 五千万美元，像一些CNN的大主播都是五千万美元。
那么银行到当地也得买保险。就是当你存款出现问题的时候，保险公司赔。那么中国银行纽约支行买了保险，华盛顿支行买没买保险，芝加哥银行，洛杉矶银行买没买保险，就是中国银行芝加哥分行和洛杉矶分行，你们查查有没有买保险。一定有两到三家没买保险。没买保险是什么目的呢？就是那里面是间谍。为什么？不买保险了，保险公司不能查你整个的银行，司法机关，法院，FBI也不能查你，除非你是刑事犯罪了。那么这几个分行就可以洗钱。就可以藏间谍。所以说，这几个没买保险的分行，就是间谍平台，洗钱平台，就是江志成的洗钱平台，王岐山，孟建柱的洗钱平台。
知道为什么王岐山把田惠宇，田溯宁这些人放到银行去了吗？洗钱！搞情报！他在洛杉矶开一个分行，就是随便洗钱嘛。就这么简单么。是吧，兄弟姐妹们，只要你们查一查，就清清楚楚了。所以现在，他已经藏不住了，他已经藏不住了。这中国银行这几个分行，在世界各地的，没买保险的，做为间谍活动的，洗黑钱的，都将会查出来。
亲爱的战友们，咱今天就说到这儿。我要继续去被采访。
现在为大家祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/499/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/499/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
敬的战友们好啊!这是11月27号，文贵在华盛顿，白宫的正对门，Hyatt Hotel Inn ，现在给大家汇报。现在我首先要澄清， 所有的不是文贵战友的， 求求你们，不要看这个直播。不是文贵战友的，不要看这个直播。这个直播只针对，所有的文贵战友。
后面有一个民主人士在唱歌，天天唱，这哥们在那老唱。你说，在中国我估计早就被消失了，还唱什么唱啊。
这个给大家汇报一下啊。从昨天到了华盛顿，昨天有几个演讲，今天我总共是 7波， 7波会。从早上7点，到刚刚的7点钟回来。我的嗓子都讲哑了。但是非常的兴奋。亲爱的战友们，我今天讲的最多的一句话，向这七波人，讲最多的一句话，请你不要相信我， 但你请去验证。“ Please don&amp;rsquo;t believe me but verify.”这是谁说的？亲爱的战友们，请问问这是美国 哪个朋友说的？哪位领导人说的？大家说一说， 这是哪
个人说的。我们今天讲了N次，N次，Please Don&amp;rsquo;t believe me but Verify.这是 Don&amp;rsquo;t believe but Verify. 大家讲，这是，这是什么情况？谁说的美国？
(在线互动) KimC 来了！
(读在线留言）约翰粉丝: 我是战友。对了!
(读名字) 琦玉。
不是战友别来啊，不是战友赶快走，赶快走，千万不看。你别在那，一天天在我肛毛上找屎，吃屎，然后在那块还冒充我战友。不是我战友的，滚远远的，别在这块听啊。Don&amp;rsquo;t believe but verify. 不是川普总统说的。哈哈。
(读留言) 越来越帅了。
(读留言）琦玉说的…七哥太高兴了…越来越帅了。
哎呦！哎呀！这话！哎呀！ 有点感动啊！有点感动啊！
七哥没钱啦！都付不起 律师费啦！60万律师费都付不起啦！你看那福布斯，福布斯，现在这两天报道呢，郭文贵没钱啦！律师费都付不起啦！搞笑不搞笑！过去的18个月，共产党天天宣传，就3件事：郭文贵性无能，但是是强奸犯！郭文贵没 钱了，又没钱了，又没钱了! 但郭文贵是个骗子!大骗子!
所以，昨天到今天，我这个演讲当中，一开 每次开场，我都说：请大家记住！有些人，特别是共产党，说郭文贵是，性无能的强奸犯！是个大骗子！没有钱啦！所以，请你们记住我们的谈话原则，Don&amp;rsquo;t believe me but verify. 这是里跟总统说的名言！不要相信，但是要去核实。不要相信，但要去核实。
这个 昨天到今天，我讲的真是太多太多话了。我突然，发现我这个英文相当不错。讲的，呦！ Miles，你英文有大部提升。讲英文吧！但是，说实在话，这还是差很多，还是差很多，差很多啊！人家夸奖，差很多很多啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/419/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/419/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好？今天是10月1号，你们健身了吗？今天是中国的国庆节，我觉得。在想如果当年没有10月1是国民党，双这个双十节是什么情况，中国会像今天这样吗？刚刚在。美国，我正在宣布新的北美协议已经签了，太吓人了，太吓人了，你看人家总统啊。
这边搞的党内斗争啊，然后到这个个数这个中期选举，然后这边北美协议就签了，那边还对着。公共开支占，人家国家是一天比一天好，亲爱的战友们啊，但愿中国明年国庆的时候，我们的战友们呢？享受更多的真实的繁荣，公平法律和公正，亲爱的战友们，这一切都会很快哟。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月5日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/374/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/374/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
黄河边性无能造成严重后果。林肯中心被取消发布会2
所以呢战友们，文贵在任何情况下不愿意伤害中国人民，也不会伤害国家利益。我反盗国贼，我认为中国共产党要改变，甚至消失。
另外一个我要给大家说的事情，无论如何，战友们要牢记，我们都要以真反盗，不要玩儿假的。第二个一定要坚信，千万别玩儿那低级，玩儿那畜生盗去，还有跟那盗国贼在海外的所谓的假民主民运们玩那种低级的，流氓的，这种下三滥的假游戏，别跟他们转，不要跟他们转。
你看最近我们海外的战友路德先生，还有各个小哥，那么多小哥出来，还有Sara聊天群，这些发生跟我一毛钱关系没有，他们是发自内心的让中国革命。我很多的支持我的人想给他们钱，人家都拒绝了。人家未来会不会有钱，当然会有钱。我告诉路德，告诉Sara，你们要挣大钱，要挣钱，不要骗钱。我全力支持你们。头两天班农先生突然说，他们要不要投资啊，路德这个，要投资我介绍美国投资。你看这来了来了来了。我说现在不着急，你等一段时间，等需要时我告诉你。而且我要叫班农先生上路德先生的节目。上Sara的节目。我今天在这块儿立此为据。
还有一个，现在正在里面官方上班的过一阵就要辞职的高官，跟他一样牛的人，我也跟他说了，你也要上路德节目。他说我只要离开我就上这节目。过了中期选举他就离开了。这是我的承诺这是。为什么？这些事情不是钱能买的。所有人都希望中国有法制，所有人都希望中国好，现在中国一片都是假，全都是假伪的，假报告，假信息，假数据。你看看所谓的砸锅里面，大量的谈钱。所以说，我现在就跟路德先生和Sara说，班农先生，还有另外一个严格来讲比他还高的人，一定会上你们的节目。
曹长青先生和叶望辉先生的节目出来以后影响巨大，好多人问我，包括台湾的，很多人问我，文贵啊，你那个说法对台湾特别好，你还有什么想法啊。我说我实际上有很多想法，比如说未来我要推出叫“戒独戒统”，原来李登辉先生说什么“戒急用忍”，那个挺棒的。“戒独戒统”既不独也不要统，“戒独戒统”法。我给你们个建议。他们很开心，很多人跟我联系。包括未来台湾的事情是什么情况，很多人跟我交流。然后背后的很多故事都跟我说。你想想，现在我身边这人都是参与者，当局参与者。太多意见可以说了是不是。
但是我再告诉你我绝对反对台湾独立。我也反对香港独立。台独港独我坚决反对，这就是为什么我说“戒独戒统”法。啥叫“戒独戒统”啊，既别独也别统。谁都别吵吵这个话题，就是没这个话题。借独统问题是国民党操纵台湾的看不见的杀人武器。他杀掉了台湾人的未来，他杀掉了台湾人的金钱，他杀掉了台湾人的自信。因
为你不知道在独统这个紧箍咒上转悠。不要有这个话题，台湾就不允许在这个圈里面转。“戒独戒统”，就是从畜生道要转到人道来。别在那儿转啊。实际上这不难。这个天下最好的形势对台湾。同时给大陆政治家有足够的空间，足够的空间。台湾既不独了，咱也不说统了。你也别花那个力气了，所谓的统战之间就是个人腐败，集团腐败。不要满足那1%的极少数腐败份子和政治操作者，来牺牲99%的老百姓的幸福，愉悦和未来，和利益。是不是啊。
台湾人到大陆去做生意这是好事。但是你不能到大陆去做生意挣了钱你就出卖台湾，这个没必要。大陆人让台湾来帮你做生意帮你挣钱没坏事，即有利于同族的亲融，同时又有利于未来。大家关键的问题是不要有狼子野心。都想把对方吃掉。啥叫独统啊，独统就是要把对方吃掉嘛。独，我就跟你拉到了，统，我把你给灭了。这哪样都不是好事，所以“戒独戒统”，没统没独，不要成为操作的话题。
然后台湾岛内确确实实把党内重新组合，不要成为国民党。啥就“统”啊？支持统就是我卖台湾，我有卖台湾的权力嘛。你有卖台湾的权力来拿到大陆去做交易嘛。那就是卖台湾嘛。那民进党这块儿，什么叫独啊，你也是伤害台湾，你也是卖台湾。你能独得了嘛，你独不了。你即没这个能力，也没这个实力，你也没有这个意志。所以说统独都是不适合台湾的。就是“戒独戒统”法，就是我原来说的，只要有第三方军队进入台湾，自动台湾独立。
只要有任何人伤害到台湾的生命安全，什么什么情况下，自动独立。在这种情况下，台湾要立法，不允许谈统，不允许谈独。所以说国民党想到大陆去卖台湾，说我要统嘛，那就啥也别说了，那台湾自动独立了。民进党你不是吵吵独嘛，对不起，自动独立了。谁也别说统独。说什么，台湾的未来，台湾的教育。台湾要把英文列为第二种语言，台湾要让全世界知道这是中国历史保存最好的岛。台湾人的智慧，台湾人的歌技，台湾人的创造能力和辛苦成为全世界学习的榜样，亚洲的榜样。台湾的2300万人民一定是超过两个南韩。
台湾跟南韩一比你看多惨啊，台湾一定会超过两个南韩，这个我跟很多经济学家都这么说，台湾会成为一个世界设计中心。这个设计台湾太厉害了。拥有中国文化，东西方文化，回东方这种时代，设计中心。科技研发中心，服务中心，这台湾的服务未来有日本有中国这肯定行。然后台湾成为最高级的生产中心。然后台湾成为世界上特别是华人要学习的政治民主中心。付出那么多代价了。
那多牛啊，那多牛啊！所以说没有统没有独，大陆也不会去想着伤害你去，你不独嘛。任何一个政治家他一定愿意看到这一天的。你都别想着成为美国的一部分那绝不行，成为中国的一部分也不行。你就在那块儿事实上的非统非独，保持500年，1000年，有啥不行啊。事实上鼓励台商往大陆赚钱，也鼓励大陆人去台湾赚钱，这不就行了嘛。有这种智慧才叫大政治家。
所以你看看邓小平当年他非常了不起，他能说出香港真真正正的50年不变。马照跑，舞照跳。你看多高啊，多高啊！这个台湾我们这一代解决不了下一代解决，多好啊。别在那儿什么九二共识说了没有啊，什么九二事件啊，什么国民党台湾啊统独啊，什么半统半独啊这都是扯淡的事。就是操弄老百姓，全部绑架老百姓。然后大陆这些疯狂的盗国贼们也那这说事，
要把台湾收回来，吹狼蛋呢，你收什么台湾啊你。甭说台湾，你连金门都收不了！你收金门试试，你收金门试试。一个兵你都看不见，我告诉你，会铺天盖地的导弹把你砸过来。那导弹不是导弹雨，那是导弹粥就过来。还收台湾呢，所以说，这种老吓唬这种人啊，就操弄啊，政治牺牲品就是台湾，台湾太可怜了！
关于台湾岛上有人造谣啊，郭文贵跟一个陈智尧什么事，还有一个林家什么欺骗的什么事啊，我原来我都不想搭理，适当的时间我专门一集一集地做出来。我要现在通知台湾的林家，我要把和你林家所有过去的事情我都要说出来，你们也可以出来说我说的是真是假。现在的政治环境我也让你知道知道，郭文贵不欠你林家任何东西。我要把事实全说来，你们也可以做好你们的准备，我们也可以到法庭上去说。林家也没有伤害我，林家对我特别特别好。
因为当年我特别喜欢台湾的几个建筑师和台湾的建筑。当时台湾非常有名的一本书叫《企业管理》，叫IS管理博士，叫东帝士，陈永豪先生，我觉得台湾高雄啊盖的楼啊。再一个就是地产商当中我最佩服的就是宏国，宏国是林家，林家的创始人，非常的牛，是个渔民，李祖原盖了一个宏国大楼。我相当地佩服，后来我就请了李祖原先生来给我设计。那么这个时候我很早就进入了台湾，我也佩服林家。林家在我最困难的时候，二话没说，一张纸条没有借给我了5600万美元。我坐在香港中国银行VIP室里面，看着钱500万，500万往里进，借给我的。
借钱的什么原因，借钱的故事，还有牵扯到好多明星，，这些明星大家有的知道有的不知道，很有意思的，牵扯到很多高官，这个非常有意思的。那么这个事情我给大家说到这儿。
第二个事情那个叫什么陈智尧的，在我们政权工作过，说我们骗他。他那个同事我根本不认识，我也不了解。完全胡说八道，事实不是那样。但是背后的故事，腥风血雨。因为当时我不在大陆他在那儿工作的时候，我在美国。当我回去以后发现特别大的是，好多东西给我抢走了。那二话不说，文贵这脾气，马上开始，统统拿回来。统统拿回来，那肯定的。我既不欠他的，他也不欠我们的。我们没有一件事对不起他的，但是我不想说。
因为他原来是在日本大成株式会社工作，就是大成建设，我很喜欢大成建设。大成建设当时在中国有一个项目，就是在东北要挖掘二战以后留下的毒气系统叫“ 二八里线”， “二八里线”有很多日本埋下的炮弹。他要搞这个项目，这跟我认识的，后来在我们这儿当总裁，发展这个项目，后来发现了他的问题，我们开始采取了行动。这两件事我一定要跟台湾人说清楚。我用事实说完了台湾人看一看，郭文贵是什么人。
第三个人我要说一下在台湾骂我的叫陈文茜。这个不要脸的女人太不要脸了。大家上网上搜一搜，陈文茜最早夸盘古的，北顶娘娘庙就是她搞的。她跟谁到了我盘古呢？刘长乐。凤凰的刘长乐还有王记言带着她到盘古吃饭，到我家参观。我当时不欢迎，谁给我打的电话，安全部部长，耿部长亲自安排。说郭文贵这次你一定要最高规格接待陈文茜。我说什么意思这是？他说上边领导的指示。我说你又忽悠我呢，我说你就够了，你就说你就行了。
不，上边领导的指示。我一听，这真的呀这是。你说谁呀？当时，当时那个时候接待陈文茜的是周永康。那周永康政法委书记，部长不是孟建柱嘛，然后还说梦部长，孟书记也关注了。呦，我说这是好，他说你要最高级的。我们盘古最高级的是什么你知道吗？请到我家四合院吃饭，这李小牧刚吃过了。日餐是最牛的，我们的日餐是赔大了钱了。我们起价1000美金当时，如果是VIP起价10000美元。所有的东西，连水都是日本来的，服务生全是日本的。
日本最高级的怎么做呢？是当时啊丰臣秀吉时代除了喝高级的茶，还有叫做喂口饭。就是这好吃的，是主人拿过来，因为你不懂得吃，放你嘴里边。那天在我家，
我是把最好的金枪鱼，最好的啊，一个大金枪鱼买回来，只要中间那么一块儿，取大概是0.1%，不是1%，把那块儿夹好放进陈文茜嘴里，放了五六片。刘长乐，王记言，还有他的随从，还有摄影师。我说你哪儿都可以拍，不可以拍我这个家。我给陈文茜做了一场最高级的服务。
陈文茜把我夸的就不行了。后来跟我联系啊，但是对不起，我不回。为什么，我不想跟他联系，那是人家凤凰刘长乐的人嘛，王记言的人。诶，后来她搞了个录像，说北顶娘娘庙龙卷风的事，再过一段时间开始骂我了。我说这个女人怎么这么坏呀，怎么这么坏呀这个女人！哎，既然你陈文茜你开始骂我了，那就对不起了，我的说说。你到底是什么样的动力让当时安全部的部长耿惠昌打电话，说周永康孟建柱关心你去盘古这件事。刘长乐和王记言在后边陪着你。你熟悉到中国政法委还有还有情报部安全部，比谁都熟。你这什么身份啊，你什么身份？
这个人，陈文茜，你说台湾的胡舒立，哎呀，想一起了，战友太厉害了！胡舒立，陈文茜，吴征，烂吴，这种烂人，这简直是。这就是人间道里面的畜生，魔鬼。你说我也不欠你的，我也没惹你的。你说好像我把你爹妈埋坑里一样，你说海外那些骂我砸我的人，我又不要你钱，我也不要你名，我也没吃你饭，没喝你水，我也没有影响你生活，你砸我骂我什么呀？只有一个原因，只有一个原因，你就是拿了不干净的钱。还有就是你脑子有病。就这么简单。就这么简单。所以说你看看整个咱们这个爆料革命大家辩清是非，识清好坏，看看谁到底是什么人。
前两天给大家报平安，我说战友们好消息啊，文贵瘦了2.3公斤，结果就头两天我太太开始蒸馒头，我也想吃，豆角我也爱吃，同时也给我太太面子，人家示好呢，你得赶快吃啊，得吃得很高兴啊。让她开心有成就感，我就吃大馒头，这么大吃俩，你说有多夸张，三顿饭，我长了2.3公斤。你说咋办吧，你说咋办。不过说实话啊，文贵确实长得帅啊，抽脸抽脸。
所以战友们，台湾的朋友们，关于台湾的那个谁，还有柯P，这个柯P呀说郭文贵说话听听就行了，那意思是郭文贵胡说八道。他说国台办，他不说统战部啊，我说统战部。他说国台办说我好话了。那个意思是什么，郭文贵说的是有这个事，是有给上边写报告说我好话，是国台办写的。但我说的是统战部。我再告诉你啊Kerbi，我说的不仅仅是统战部，是军委第七办，军委第七办，你明白我说啥意思了吧，嗝屁。
军委第七办给你写了一个全面的报告，这个报告就在我郭文贵手里。我现在要说这个人名字他马上就被抓起来了。你知道这个人的爸爸是现在军方的最重要成员。军委七办是干啥的，台湾人民知道吗？我告诉你台湾人不知道军委七办的你就不是台湾的真正的牛人。对台工作最核心的是军委七办。不是对外联络部，不是统战部，也不是国台办，也不是福建的所谓的安全厅，是军委七办。柯P你自己知道只有你懂，我说的是真是假。
你等哪一天的时候我让你表演完了，本来我就不爱搭理你。看你表演完了我跟台湾人民说，你们的柯P当年选举的时候说过啥，我简单地让人查查你承诺过的事情基本没做到。当年他最想抓的就是把马英九干掉，你也没干掉马英九嘛。然后把那个小巨蛋的事搞定，你也没搞定呀。不但没搞定，你还跟官企联合。然后你就开始玩大胆的了，你想继续干，下次来选台湾的总统。肯定不是你了，台湾下届总统就是郭台铭了。你就不用想了，肯定是郭台铭。
不用选，郭台铭早就布好局了。然后你想继续连任，大陆以为你连任了，就在那块儿捧你。但是你记住，你就是个棋子，你不允许伤害台湾人民，你不允许卖台。因为对台湾太不公平了，太多台湾的中年女性和中年的家庭妇女相信你了。很多专业医生人士和老师相信你了。这个太可怕了。你打着专业人士的幌子骗了那么多年了。骗了名骗了荣耀，吃吃喝喝的，你还搞了利益了，现在你还想继续干，那不行。所以说军委七办这个文件，你别在那儿胡吹，什么国台办了。所有军委七办的人有四个身份，当然包括国台办，统战部了，还有另外一个身份，就是专门对付你们这些高官的。
所以说亲爱的战友们，台湾的朋友们，我未来会对台湾的事情跟你们说清楚啊。曹长青先生，叶望辉先生和路德先生的采访影响力很大，台湾所有的朋友给我发来了很多很多信息，给我发了很多资料非常地感激。择机文贵统一回复，好吧。
今天的直播就到这儿，咱们现在为所有的人们祈祷。14亿人们包括台湾人民啊。
阿弥陀佛佛祖菩萨耶稣默罕默德，万福万神，
感恩庇佑我们十四亿人民包括台湾人民早日离开专政统治，离开盗国贼，离开王岐山，孟建柱，孙立军，傅政华这些盗国贼。
让中国人民早日有宗教的自由，信仰的空间。愿中国人有更多的清凉和法喜，愿中国人有利他之心，被世界人民所喜欢，愿所有支持文贵的战友平安幸福，愿中国人成为世界上和平发展的动力，愿中国人得到上天万佛万神的光耀，愿中国人远离金钱，愿中国人有更多的天道神道的欢喜，和清凉。愿上天保佑我们所有的战友。
阿弥陀佛
啊，每次念完以后就觉得这个人生不白活。昨天晚上看了很多文件也没睡好，憋着很多话要跟战友们说。今天唠唠叨叨说了很多。高冰臣的事过段时间我再说，把他账号上的钱还有房子，这位郑女士被他骗了，赶快远离他吧。这小子有麻烦有大麻烦。
谢谢，谢谢战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/370/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/370/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟！开始了，哎哟哎哟尊敬的战友们好啊，尊敬的战友们好，咱已经开始了，抱歉抱歉抱歉，我这摁一下子，尊敬的战友们好8月30号啊，因为我今天发了几个在郭媒体上发了信息，我去看了这个林肯中心，咱们的要开全球新闻发布会关于王健被杀的事情，这个发完以后啊，哎哟我这爆了很多信息，有的人是理解错了，说我又搞突然袭击，
然后把新闻发布会搞了，第二个呢就是搞不清楚怎么回事。首先我要告诉大家的是时间大概在10月11月11号之前，10月底11月11号之前，为什么呢？这是昨天和前天和前几天开会，我们有太多的法律程序要走了，比如说，啊比如说我们这个场地，这个盗国贼会不惜一切代价，他会你取消啊怎么样怎么样的，我们都已经必须提前弄好，各种法律合同，大家东西都签了同意的。
另外一个现场啊美国这个地方真的是很神奇的地方，这个现场里边的所有的LED、音响、同声翻译所有这些东西是另外一个独立的公司，另外一个现在我们跟纽约的警察局联络好警察的安保，还有特殊部门的安保，这都有美国全是专业的，你想腐败也不行。中国是啥你到哪一贯都是拿钱、送女人、送钱，所以说呢这个很多程序要走。另外一个就是我说了这个文件法律的严肃性，班农先生啊为这个事情已经跟我开了好几次会了。
西装特别好（读战友互动），对了，你们说对了，今天穿这西装是走到任何地方，都是：哎哟你这西装太好了。看来战友们的眼光真是一样，我今天去跟几个地方开会，每个人都是说：哇你这个太棒了整个。看不到我的鞋，我这鞋好，我给你看看，看到没有？看着没有？我这是啊定的LV的每年给我定几十双鞋，这个是跟我西装配的蓝色的鳄鱼的，价钱在一万八千美元一双，我这个鞋来了以后我都先不穿，我有一个这个保镖他先替我穿，穿上两三个月我再穿，
所以这整个都是新的一套，新的一套，所以今天都是说西装好看，这个西装好看了吧，挺招人喜欢，我发现这个着装很重要，今天几个会人家今天，我说你们要做好准备呀，我可干的是共产党，全世界第二最有权力的国家，最凶狠的这个集团，他们要让你取消合同怎么办呢？人家说哎呀就凭你这西装，人家开玩笑啊，我们也不会屈服的。
好，挺好，所以你要穿个大裤衩子去还真不行，所以咱们中国人在海外啊，真得注意形象。比如今天吧，我在看到咱几个华人，确实这西装啊袖子老长，然后呢那裤子啊什么，穿着有点休闲的鞋，耷拉着，特别不好看，但是呢他还认识我，跟我喊郭先生加油加油，我真想跟他说不好意思啊。What’s this? Yes 给我来点水（对Karin说）。
美女Karin，新娘Karin，大家都认识你，你也不用回避（对Karin说）。新娘新娘，还蜜月期呢现在啊，蜜月期再长都一个月是吧。所以呢今天呀这个开会之前，就班农先生真的很担心我，很担心我，他说这个开会呀，你不知道西方发布会，新闻发布会这个严谨性，所谓的穿防弹衣不仅是安保的问题，是各方面人家的挑剔，不用担心说记者来不来，他说只要是记者没有不来的，全世界太多人要来了，基本上可以确定，这个发布会由班农先生主持，
我说你主持啊你主持，还有几个VIP，那天肯定的是班农先生主持的，他坐中间他主持，我讲，大概的这个节目呢是本来呢是安全前一小时谁是郭文贵嗒嗒嗒，第二目谁是海航，第三节目海航和止岐山的关系，然后把这事就整出来了，然后王健被杀，然后然后就精彩了，这本来是这个节目。结果班农先生说你这玩艺儿，你这哪叫发布会，
发布会一般都是二三十分钟，他说这不对了，他说这就是一个招待会的形式，几个小时，但是呢就一上来就开始了王健被杀，题目都选了好多题目啊，本来就是说这样那样的题目，最后都觉得很搞笑，最后选了个很严肃的题目，这在这儿不能说，一开始啪就一出来，然后咔就接受问问题，岂止问问题，然后问问题时候问完了，然后接着刚才的说谁是郭文贵、海航、海航和王岐山，然后海航和国外，然后呢这就是王健的这个这个东西，就这么个情况。那么今天啊我在现场看的时候，
我那照片呀没法看出来，大家去查那个爱丽克丝厅是很漂亮的，在对面还有西边我们基金都用过，这个厅我们用过两次，非常漂亮 ，它的音效太好了音效，还有一个它那个保安特别好控制，再一个地下有三层的停车室，而且有四部专用的电梯是专门输送从地下室往上来的，另外有两个VIP厅，到VIP厅，VIP厅特别漂亮，VIP厅里边还有VIP厅，
所以那天呢有很多人呢要VIP来，还有一个相关人士来，所以有几个通道上来，非常的重要。那么那天我们这个音乐很重要，音响很重要，LED屏很重要，安保的保密性很重要，然后我们还因为招待会啦，叫新闻发布招待会啦，大家还得吃好喝好，还得讨论，然还要有人呢非常完美地把这个材料呢跟大家分享完，所以那天
是很重要，所以我今天去看那个的时候我非常非常满意啊，本来呢现在我们看了四家，头两家有点害怕，但是昨天那两家就找我们了，
说这件事我们跟律师研究过了，天塌下来我们得顶住，郭先生我们欢迎你来。我说对不起啊，你欢迎我还真不去我得看看哪家好。我现在就是初步定在林肯中心。那么还有一个刚才为啥要马上直播呢？很多战友说我们能不能去？刚才叫哇哇都来了，现在呢基本上不会欢迎太多华人媒体来，基来上就拒绝，基本上拒绝，不会绝对到时候再说，另外一个来呢战友能不能来的问题，
确确实实在考虑，我有一个WhatsAPP群，那里边都是咱各地区的援郭会的这些领导人，不是那个领导啊，是往前的那个领导，所以可能要来几个人，有代表性的。基本上那天到现在为止联络的媒体呀都是世界上超级的媒体，电视台、报纸、现代媒体网站，那么非常让我震惊的事情，这回最多想来的马来西亚的、新加坡的，香港就很少，香港就不敢来了我估计，
包括台湾的、日本的，然后就绝大多数是美欧的，几乎大家都想象全部要来，就是还没开始呢就要来了，因为这个新闻发布会呢由班农先生主持，他的影响力大家你能知道，他在媒体上是吧，他就私下里一讲那就了不得了，还有一个媒体界的大佬，那天他也会在场，他也会在场，他也是主持者之一，所以他私下里一讲很多人就要来了，为什么我们要把时间往后整明白，刚才我们已经说清楚了
场地的问题、法律的问题、准备的问题、文件的问题。啊！还有……哇塞！ “2018”说又开始吹牛B呐（网络五毛）！是！这我都是在吹牛B。那你看啥呀？哈哈！我都满嘴跑火车噢！非常爱吹，郭文贵就是满嘴跑火车。吹牛么，都吹呀！我全都是吹呀。吹不吹都是莘县阳谷县搭县，很快咱们就要兑现了啊！
所以说，现在呐！大家会看到啊！九月中有两个大的活动，
啊！九月中。活动完，然后呢，从九月中以后呐！还有一个——九月底吧，有个大的会议，也是跟王健被杀事件有关的。这个完了，我们再开——“王健被杀国际新闻招待会”！
别骂（战友骂五毛）！耿炎来了、耿炎。老弟急了！咱这兄弟姐妹…… 你骂他干嘛啊！骂他干嘛呀！嘿嘿！
哎呀！所以说这个……何咖啡（明镜何蘋）它肯定不让他来，他拿一个亿都不让他来。绝对不让他来，大家记住。
后面那电视啊（向后看了下）？我天呐！《凤凰》啊！讲台湾呢，又讲台湾呢。又搞“蓝金黄”呐！你说这台湾都讨论啥问题？国民党和民进党谁执政，你说这神经病的问题。你说你国民党百万大军，在大陆，你都输给了流氓集团共产党了！你现在，在人家小小台湾，你是个来蹭饭吃的。
你在这又杀人又放火的，结果你把台湾搞成什么样啊？台湾，人家两千多万人的台湾，人家什么样啊？对不对啊！结果你把台湾搞这样。现在你老说——啊！民进党行不行？人家民进党是地方政权，人家是人民发自内心选出来的，没有黑暗势力。你这国民党全是背后跟共产党搞“BGY”（蓝金黄），你还要点脸么？你在大陆那么大个地盘儿你都失去了。
说一个人牛不牛 ，一个人说，我在别的地方——就像夏业良的口气啊， 我在中国都没法混了，是个教授。还有什么唐伯桥、《博讯》、屎诺啊，在中国混的饭都吃不上啦！还有什么乱伦彪啊！到海外来说，我要给十四亿中国人争取未来，放你个罗圈屁！你在中国饭都吃不上了，吃都吃不上了！然后到了美国来，给美国人讲民主、人权？
最近我跟美国人见面的时候，他们每个人都接受，我专门要搞一次，我在美国专门搞海外民主、民运的会。我说你们美国人想一想，所谓你相信的民主民运人士，在中国连饭都吃不上。他要带领你美国人搞中国式民主，要搞中国民主，要解救十四亿人，那不是放罗圈屁么？这个逻辑多简单。
台湾是什么？国民党——国民党你在大陆，百万大军你都输了！输得你跑到台湾来了！你到台湾又杀人又放火。然后，人家民进党上来了以后，叫选举，你在这耍流氓。你那边跟共产党勾兑着，天下人皆知！啊！然后呢？柯P现在又上来了，嗝屁——嗝屁又上来啦！嗝屁又跑到大陆转几圈，回来又选举。你是干啥了的
呀？你说这种吧——流窜政治犯。啊！流窜政治犯，我说他是流窜政治犯。就是客串一下子的，流窜政治犯。一没本事，二没能力，全靠幸运。是在那个两边挣扎中，你在中间胜出了。你干啥了？傻吗？然后跑到大陆去许诺，回来又要选。我这个流窜犯，要变成专业政治犯啦！你这不神经病嘛！
所以，你看台湾的问题，啥？什么炮都不炮，就是口炮！什么政治家都没有，全是政治表演家。台湾什么本事都没有，就是会政治选举。所以说台湾啊！只有一个选择，就是陈水扁上来。啊！要么叫……李登辉先生太老了啊！李登辉、陈水扁贪不贪？我说了，他肯定贪，怎么能不贪呢？但是，怎么贪都比你卖台湾强！还有一个，陈水扁他贪过了，受过惩罚了。那你就让他开始吧！你就让他重新开始，看看陈水扁厉不厉害？啊！看看陈水扁厉不厉害？会给台湾一个未来。
所以说，嗝屁跑到大陆去了，跟大陆人——你看那个下三滥。其中一个参与接待的人，人家跟我说，他说从嗝屁跟这个大陆和台商之间的勾兑，和大陆的卑躬屈膝、多面人的表现。他们台湾的政治绝对不适合大陆，他说完全是小孩子玩儿家。因为大陆是玩儿黑社会的，玩儿黑的，你玩儿的是啥呀？流窜性的。所以说，你看这……（指着电视）还搞什么台湾选举？我一看我就生气了，骗死人。台湾都是投机，政治投机家，谁想到台湾未来呀？台湾人民如果还在说，国民党适不适合你，那就是神经有问题了，台湾就不值得考虑了。
国民党多少年了？大陆都让他输去了，天天糊弄你们回归、反攻大陆，反攻了吗？然后在台湾，是在什么情况下搞的民主选举呀？才有民主制度啊？是美国、西方施压！他是家天下、蒋家天下。然后就变成国民党——党天下。最后民进党上来了，民进党——只是你贪了那点钱，人家贪了亿分之几，结果就把人送监狱去了。给人说依法治扁、依法治民进党。啊！抓那么多人，历史不清算。人家跟你清算了么？民进党上台做的最伟大的事，就是没跟你国民党清算。还来搞党产——你哪来的党产？全是骗来的，人家一说你还不愿意！
所以说，你这台湾有多荒唐！所以大陆来的国民党和共产党啊！完全相像，像亲兄弟、姐和妹。哇！你看这阳光明媚（指着窗外），太美啦！突然间，我觉得像上
天、上帝啊！耶稣基督、佛祖从天上——手电筒照过来一样。哇！一朵白云中间，突然来了一束光，直接照窗户上了，太美啦！
所以说。陈水扁被你折腾那么惨，人家李登辉先生——把人家说的，你看把人家李登辉说地多烂！怎么着人家了？国民党加一堆都没有人陈水扁、李登辉百分之十的本领大。陈水扁为所谓误付出代价，台湾为啥不再给他一次机会呀！台湾人如果再选国民党上台，台湾这人就完全不值得搭理了！这台湾就完蛋了！ 关于那个——头两天叶望辉先生，接受路德采访，和曹长青先生。讲了关于我们的蔡总统啊！蔡英文蔡总统，打电话给川普总统。
这背后的故事，叶望辉不知道，我给你们讲简单的啊！前天就在这个屋，我和班农开会的时候，就问他这个事儿。他说我给你讲一段儿啊miles！当时就是他管的，就是班农最火的时候。当他们几个决定，接蔡英文这个电话的时候，这是个大事儿。实际上背后有很多人参与，有很意见，和他讲了好多。啊！哪天我也请班农先生给咱们大家讲讲，能完全听到另外一个故事。班农先生说，当时，他非常震惊的一件事情是，他们刚刚决定了接蔡英文这个电话。
而且，评估了接蔡英文电话——后果是什么，大陆会什么反应。这个时候，不超过48小时，发生了什么事情？这个就三四个人，进行了这个决定。中国的杨洁篪来了！嘿嘿！杨洁篪紧急来了。杨洁篪来了干嘛？开会——跟班农先生，还有另外三个人我不能说啊！开会时班农先生傻了，他说这美国怎么会这样啊？这么机密的事情，杨洁篪怎么就知道了呢？
杨洁篪往那一坐，说杨洁篪的英文真好！他说他非常非常好！然后呢，就前面放了个本儿。然后就啪啪啪讲，讲中国的历史，台湾的历史，台湾历史以来属于中国的一部分。中国在任何情况下，在领土问题上不会让步。啊！然后，什么都可以谈，这儿不行，啊、啊…… 讲。
这件事情班农先生想说明什么呢？
第一，美国这边没秘密，这有事儿，共产党的“蓝金黄”太厉害。
第二个，他震惊的事情，说杨洁篪到美国来，谈台湾的事情，感到紧张的程度。他们有评估，但没想到这么在乎、这么大一个事儿。他感触台湾的反应，他说台湾真是没救了，台湾的反应竟然害怕！还东打听西打听，跟个小孩儿似的。看到那个金砖了，东躲西藏，绕着转、绕着转——这是金的还是铜的？
一会儿躲到旮旯去了，一会儿躲到后面去了，一会儿出来看有人儿没有啊？说你这什么玩意儿？说这哪叫政治家呀？说台湾这个机会，他们当时评估了。叶望辉先生、曹长青先生说地非常好啊！班农先生对他俩很赞成的，说的很对。这个（通电话）台湾你拿几千亿也换不来的信誉和广告，等于给你背书。但是，竟然把你吓得躲躲藏藏在后面，他们非常失望！这是一个。
另外一个，就是台湾在利用这件事情上，认为就是小孩子水平，啊！就是小孩子。这么大的事情，你在讲话的时候，你还不赶快搂上两句！说句难听的话，赶快上吧！说你台湾利益、国际空间——没有！啊！这我先不说啦！再说就涉及很多机密的事儿啦！
吓人。你说这台湾被吓成啥样，被吓成啥样。你说蔡英文怎么能代表台湾呢？历史以来最大的机会！哎呦我天啊，阳光又照进来了。我一说到台湾这阳光就直接就往脸上照，啥意思啊！战友们，兄弟姐妹们，太夸张了啊！哇，又来了！赶快照亮台湾吧，台湾太黑暗了。上天啊，我眼睛都快看不见了，上天，求求你了，把共产党给照灭了吧。
所以说战友们，你说你听到这一段的时候，叶望辉先生可能也不知道这件事情，你看看美国被蓝金黄的情况，你看看政治上他们对共产党完全没想到，这边评估得非常准确，各方面评估。但是他们（共产党）也是口炮党，喊了半天啥也没敢做。他说他啥也没敢做。然后台湾的反应超出想象，就完全没有政治观念，没有任何政治智慧，失去了一个绝佳的机会。
然后现在台湾什么情况，在这种情况下台湾现在还无动于衷，包括蔡英文到美国来，这次过境。实际上美国好几个政治家说，她完全没把握住。台湾如果不把握这
个机会，永远没了，永远没了。所以说现在台湾多荒唐，还在选，国民党好啊，还是民进党好啊？你说不是活神经病嘛，这不是嘛！当然国民党不好啦，他哪来的呀，他是你台湾人吗？国民党能给你什么？他把大陆都输了。
吹了那么多年牛，杀了那么多人，他能给你什么？他能给的民进党都能给。他不能给的，民进党更能给。这最起码的一个逻辑。国民党能给你什么，你看看那些老帮菜能给你啥，一个个都是骗子，能给你啥呀！只有民进党可能给你个不可思议的未来哇，这今天咋回事啊这是，这突然这阳光就直接往这儿照啊，这是。嘿，有意思，够神奇。这后面这蝴蝶也照亮了啊！
所以说啊，所以说，很多事实的背后很深的。所以那天路德先生那个采访，还有Sara的聊天空间，真的在大陆影响特别大，在台湾影响也特别大，还有海外华人。但是这背后的故事值得深挖。那天曹长青先生，他的回答是我见过最高智慧，最真实，最符合台湾人利益的，最值得我们应该多看几遍的。我真的看了好几遍了。台湾人相信曹长青先生相信对了，相信叶望辉先生相信对了。但是台湾同胞们真该反思了。
我这两天听另外的美国朋友跟我讲，关于台湾的事情，我很惊讶很震惊。他们说，你想吃，给你做了一桌子菜，你最想吃的，最符合你利益的，而且是没有成本的。因为你害怕，你把这桌子菜给推翻了。人家再给你来一桌，你还害怕，人家因为你害怕，门口再给你加一桌，你还害怕。所以台湾现在所有的决定，他们就是一句话，慢。就是慢。一慢把什么事都整完了。
他们认为这无法想象的。哎呦，这咋回事，这是今天是。我戴个墨镜。我戴个奇怪的墨镜。哈哈，这还是好亮好亮，上天真的看到了啊！赶快把共产党给灭了，什么都好了，台湾什么都好了。台湾在历史前所未有的机会中，香港在恐惧中，大陆同胞在水深火热中，西方世界处在一个极为危险的挑战中。
这就是今天世界的形势，这就是今天世界的形势。所以说现在台湾和香港就像共产党外挂的两个肾一样。他现在在那儿又洗又浸的。如果你自己搞不明白，那就完蛋了，都被牺牲了。
这眼镜是我女儿买给我的啊。你说她给她老爹老整这玩意儿怪东西，她就是个导演的眼光老整这玩意儿，奇奇怪怪的。一会儿送个snow啊，一会儿弄个眼镜啊。但是我很喜欢啊。行了，我今天就说到这儿了，战友们啊，我就不说啥了。
我就给大家说，关于王健被杀案全球记者新闻发布招待会在十月底，十一月十一号之前。至于战友能不能来，现在呢肯定有极少几个能来，其他人肯定来不了。华人媒体基本上不让来。这是今天的重点。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
