<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>中央电视台 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%8F%B0/</link>
    <description>Recent content in 中央电视台 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%8F%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！9月13号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，还有解药的大好消息了吗？兄弟姐妹们，9月13号，中国人老是忘了9月13号，9月3号，9月13号，9月28号和9月24号，这都是共产党的大日子，后来就到所谓的国庆，盗国的国庆，那真是国难日。
兄弟姐妹们，你说几十年前，所谓的毛泽东，东方红太阳升，中国出了个毛贼东，毛泽东9月13号死了以后中国人怎么了？谁跳楼了？谁身上少了一块肉了？可怜不可怜啊当年，是不是？所以说兄弟姐妹们，人间不存在什么圣人，圣人不应该活在人间。凡是打着所谓比你高出一头，比你有超能力的人都是骗子，牢记这一点，是人血肉之躯都有性欲，都有恐惧，都怕死，甚至都虚伪，包括你七哥，都是这样的，任何人，他只是程度不同而已，是吧，别迷信，不要迷信，你自己是你的一切，你自己就是万佛万神，你能不能修的那一点，你修到那一点你就是万佛万神，修不到那一点，你就是普通的人，或者你身上有太多的缺漏，垃圾的想法，非常人的想法、贪婪，那你就不是人。如果你超越了一般人的道和德，又坚守生存环境的绝大多数概率的法律和规则，你就是人上人，只要是看多生死，能看清生死，解生死解脱，看清名利，不靠别人活着，有独立的人格，你就是佛和神。
我昨天看到潘石屹两口子，张欣，你看到没有就这俩孙子永远是演员，他在国内是白手套，他在国内是演员，刚被虐完了跑到美国来了，写了保证书的担保人，是吧？到美国来又坐在台上，当年你知道潘石屹，房地产广告买通了很多中央电视台的人，然后电视台故做，哎..不好意思，偶然拍上你了，就像中央电视台的新春联欢晚会一样，偶拍..偶拍..那私下里面要花多少钱，证明我没事儿，我已经到美国了。
他儿子上的学校大家你们知道是什么学校吗？潘石屹在美国也照样是白手套，照样是犯罪，照样是洗钱，照样是偷税漏纳税人，所以说这种人渣到哪儿都是人渣，他儿子学校不合格，出了很大错误，学校据说要开除，买了学校的楼几千万美元，然后把儿子送进去，这两口子成天搞美国智库，给这个智库捐钱给那个智库捐钱，就想玩美国政治，因为他在中国的政治上受到好处了，他到哪儿都得玩，这就是潘石屹他两口子。
你看他那样，到了美国两天不出庭，还在那砍，听说潘石屹，张欣两口子也想写书，要写和王岐山的书，他写王岐山的书绝对火爆，绝对赚钱，写习近平和彭丽媛的书，还要写和北京市委书记刘淇的书，写吧，好啊，他要写书我们给他拿钱，没钱了我们新中国联邦支持他，所以说兄弟姐妹们，当你一生中都在投机状态中，投机是机会主义，不是吃的鸡，潘石屹的房子就在对面，就是那个，就是双塔那个，我手指的双塔的那个，就那个，现在老去中央公园跑步，说不定在楼下跑步呢，这种投机主义者，他永远都是投机，你说咱们爱他的毛事儿了，这两口子到哈德逊研究所当年游说，不要让我去演讲，帮助共产党王岐山来告我，是吧，到处造谣这孙子，是不是？这个垃圾，你看那个小样，他和鸡腿潘他两人站在一起的时候，绝对是双胞胎，绝对是双胞胎，有意思。
然后明天上午9:00直播，记住，习大神旁边的人，明天我就说不超过10句话，跟习大神当年没有关系的事，我让你们知道，这个事儿只有咱们三四个人能知道的事儿，当然了，当事人习主席彭丽媛女士在他俩房间干的事儿，那别人也不知道，只有他俩知道，除他俩之外不超过五个人知道，我是其中一个，我就点到为止，我不会说那么透的，不用担心，不用担心，我就想让你们知道，为什么他两口子说话我会知道呢？为什么他两口子说话，有些人知道不告诉他两口子呢？谁安排的呢？是吧？这几天《酒浴》和《火浴》图你们该找到了吧？这1200亿你也该缕出来了吧？中沙合同你也该搞明白了吧？包括葫芦岛的炼油合同，咋回事，中间也吃回扣，25%，还有干股，永久的干股，是吧？我要跟你们再说说。
明天9:00开始和我们战友大直播直播，直播就是中间也就讲个十几句话，给北京捎个话儿，稍个话儿，我给毛主席捎个话儿，我给伟大的领袖说句话，我也给习主席捎个话儿，哎呀，不要从天而降吧，贝雷帽，路大脑骗的爹，塞林他爹贝雷帽从天而降，哎呦我的天呢，怎么这么多飞机啊，还有找爹博，癌症莉，还有那个在新加坡吃救济金的墨博士，这帮孙子垃圾，真是垃圾，太搞笑了。
昨天晚上真享受，就是现在这种感觉战友们你们有没有感觉到嘛，当很多人被救命以后，真的有成就感，不白活一回，很多战友说，七哥收到你的药救回来了，哎呀，我现在血氧正常了，哎呀，我们离开医院了，真的很幸福，昨天就在这儿，跟美国某位朋友跟医院的人通电话，那个感动，救了人以后，这么大的人物，最后是按咱的办法，吃青蒿素血氧正常了，吃伊维菌素能开始呼吸了，兄弟姐妹们，这个天底下还能比救人再伟大的事儿了吗？新中国联邦爆料革命这几周的大爆料，对世界是什么？接下来的两周，我们还有21天，战友给我算了，21天还是22天，是吧？看着21天发生点啥事儿啊，我要给战友捎句话，我要给战友捎句话，都是好听的话。
日本的战友收到了你们的信息了，特别感动，你们做的事情是对的，让日本政府认识到这一点是太重要了，未来适当的时候七哥再说，包括澳大利亚的兄弟姐妹们，是政治组的人。做得也非常棒，不放弃..要执着，我们会彻底的通过疫苗灭共，通过疫苗展示新中国联邦爆料革命在世界的力量，咱们明天早上见，啥都不说了，啥都不说了，行了，明天战友们早上见，现在大直播..太多战友现在都不行了，要天天播，七哥也受不了，咱们让大家消化消化，所以说隔一天播一次吧，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1866/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1866/</guid>
      <description>内容梗概:
7月24号，尊敬的战友们好，你们健身了没有？现在能活着真不容易，看到国内郑州的灾区，新乡各地，这些真相逐渐出来，听到这些很多的事情，现在大家都可以证明了，各个渠道，我相信你们都知道了，泄洪在前，大雨在后。五大水库12个小蓄水区同时放水，大家知道了吗？郑州的许书记，还有河南的省委书记杜什么，这帮人完全是因为政治斗争，把老百姓给弄死了。
然后现在大家可以看到，这就是中国整个共产党独裁到现在为止，没人敢站出来说真话，河南郑州，河南省新乡，所有的公检法都是一句话，怠工，他们有本事让他们去干去，河南是个大省啊，就是看着自己的同胞这么死去，尸体一车一车的拉。
习大神到西藏，据人家说，本来说这个行程是不是要修改一下，再一个中央电视台播是不是要缓一缓？据他左右说：不能，一样也不能改，说这是自然现象，多难兴邦，这个时候不要让西方人…给反对势力递刀子，这一听多有道理呀？是吧？中央电视台照播整个行程，照搞。百万哈达…然后整个布达拉宫全面都成为叫做习时代，照样打开了所有的整个布达拉宫所有的秘密，所有的不能打开，都得打开，都得看。整个拉萨响彻了伟大的习主席歌声，歌声嘹亮，百万人献哈达，结果是怎么样？大家可以看明白，谁都没看明白这个猫腻，多难兴邦和大灾历来都是杀皇上，现在是什么？大灾杀皇上，习躲不过这一灾的，党内的人都看明白了。
所以共产党的内部斗争，从地方一个政府郑州市到河南省，许书记、杜书记的习派这两个人，把整个河南省给毁了。只有咱郭文贵、爆料革命新中国联邦第一个站出来说，死亡人数绝不是十几个人，一定是以万起步，现在大家你们信了吗？只有我们爆料革命新中国联邦告诉大家，死亡人数绝不是这个，同时是泄洪在前，大雨在后，大家信了吗？我告诉大家，这是河南的政治斗争、地方对抗中央、地方对抗习皇上的派来的天兵天将，最终牺牲的是老百姓和身家性命，中央电视台还有西藏的行程，这都是给他下套的，习近平的水平也就是管河南的一个郑州市，也就这水平，他哪有这辨别能力呀？这些人给他出的招儿，他不懂什么多难兴邦，大难历来杀皇上，不仅在中国，在外国也一样，任何大的灾难之后，这个总统都会被免掉、被弹劾，而且一定不会有下一任。
死那么多人，这所谓的要领导全世界的，然后现在让大家看看德国，德国也死人了，等大家都明白的时候，德国人家怎么救的灾，德国死了多少人，德国的水量多大，你那个所谓的下雨量，连台湾的每年的水灾的连18%都不到，要按照你这个逻辑，就是台湾每一年大概有50次千年不遇的水灾，那台湾人要死多少次了，德国的下雨量是你的几倍，人家死多少人？人家的救援是什么？人家的补偿是什么？你能骗下去吗？
兄弟姐妹们，这就是互联网时代谁都别吹牛，谁都别撒谎，如果你不相信互联网时代，你就没有活在这个时代，不论是你哪个人，不论你是哪个国，也不管你多强大，在互联网时代一定会给你搞清楚的，不管你哪个人撒谎，不管你哪个人吹了牛，诈了骗，互联网一定会给你整明白的，不管你什么蛇妖闫、路大脑，互联网都是有记忆的，是吧？如果连自己经历的四年，或者活在互联网时代，你还听任何一家之言，包括郭文贵的，包括任何一家之言，你没有辨别能力，那你就活该，这就是郑州现在的惨剧给你带来最好的答案，不管他怎么封锁，无穷无尽的信息涌向了海外，河南人民死了，郑州人民死了，他能拉到吗？都是懦夫吗？都会喝同胞的死人汤、死人水煮饭吃，就忘掉了这个死亡吗？互联网时代谁都别做恶，它只是早晚一天，谁都别胡说，真相一定会出来的。
我们现在可以说是以毒灭共，五月份结束，现在开始了，我们最不愿意看到的是以灾灭共，接下来要把整个郑州的自然灾害，来龙去脉告诉全世界，告诉河南人民，告诉中国人民，以灾灭共是我们第一个说的吧？这回路大脑袋、蛇妖闫不会再抢了吧，你爷爷的你孙子的，你大爷你姥姥的，是吧？是我们第一个获得最准确的信息，泄洪在前，大雨在后，而且这是郑州的许书记、河南的杜书记和习近平帮派斗争的结果，大家都在看着他们出事，牺牲的是老百姓，在西藏，习近平在所有的行程没有改，不但没有改，百万哈达的背后的故事，七哥慢慢给你一一道来。
我们要给大家一点时间，现在是悲痛之余。我们要利用七月份的以灾灭共，以灾灭中南坑，雨哪来的？水哪儿来的？这些老百姓该不该死？河南有没有组织？河南的官员给中央怎么汇报的？兄弟姐妹们不要看眼前的一时，看一时都不好，你比如说这两天战友们有很多要追加投资的，这两天是-Club卡卖的有史以来卖得最多的，然后很多战友现在很愤怒…战友们不要着急,输赢的最后决不在此时此刻，我们只有两个时间才能体验出来，谁能把共产党给灭了，第二个，每到年底的时候你总结总结这一年谁是输家和赢家，千万任何一个聪明的人，不要进入到事情的一个漩涡当中，进了漩涡当中，你一定是牺牲品。
这就是七哥过去老说钓鱼，最近不说了。最近我真的要开始钓鱼了，未来从今天开始起，你会看到七哥又开始了钓鱼的行动，因为要以灾灭中南坑、以灾灭共，还有一个我们要真正的以灾这个事实真相，再一次的惩罚在海外的欺民贼和共产党勾兑的人，不但美国政府要追究猎弧行动的背后的故事，美国政府背后的猎狐的故事，一切因为郭文贵，一切因为爆料革命，所谓海外打着各种华侨身份的人，接下来在欧洲甚至在日本，在澳大利亚一系列的反猎狐行动，会把很多海外的欺民贼给抓出来，所以咱也钓钓鱼，七哥陪他们玩玩，兄弟姐妹们，你们给我发的很多信息，要追加投资的，要再买喜币的很多事情，请和各农场联系，或者七哥有时间直播再聊，请大家千万别忘了，当你有时间的时候动动你的手指，传播整个郑州这种人祸的大灾的，有史以来人祸大灾的所有的真相，这就是支持爆料革命，时间到了，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1648/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1648/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？你看看..你看看..大牛，巴黎，小福利还有小Sara，还有这狗，这都啥日子？这是过去公主过的日子，再看看我们国内的这些孩子们，炫富、吹牛、吃火锅、买假名牌，然后在雾霾中，还有炖吃狗肉的，我的亲娘了，然后就是广场舞，不是一个世界的日子，这才是真正的叫新中国联邦人过的日子，你看都有小狗，你看这小Sara，小福利，旁边都有两狗，你看那大牛，还有猫，天哪，吃的喝的..咋弄啊。
昨天晚上有一个在日本回到上海的一位战友，给我通电话说，七哥10分钟，10分钟一下干了一个小时，我的妈呀..他说真的是，他说在日本呆了这一年多，回到上海以后，千转万折回到上海，整个国内是地狱一般，感慨万千。
兄弟姐妹们我想再说一遍，宁可当美国的狗，也不会当中国的皇上去，他们是没选择，无智，你说就是现在，头两天有战友..我这是缺氧了，脑子有点晕，九寨沟的战友说，有人说美国的人死的都扔到大海里面去了，没人埋，城市里面都空了，说曼哈顿人死在家里面，几个星期没人管，都臭了，他们真信，我告诉他，如果这个是真的话，甭说你九寨沟，你十九寨沟你也不会存在了，没有美国的美元，没有美国的粮食，没有美国的科技，我说你的九寨沟就是一堆垃圾，你电的发不成，有点常识吧。
美国的一个公司，未来的一个Elon Musk将达到4、5万亿美元，一个Google，一个苹果都1、2万亿美元，是你广东省的CDP，吹啥那，你吹狼蛋算你有种，现在狼蛋不吹了，吹羊蛋去了，你真以为你是披着羊皮的羊啊，是不是啊？你真以为呀，你连披着羊皮的羊都不是，美国更不是披着羊皮的狼，我们说实在话，不是说崇洋内外，美国不是个国家，美国是全世界最聪明人聚集的地方，最坏的人很多坏人也在美国，但最坏人绝不在美国，最坏人全在中国，我比谁都爱中国，但这是事实，你看这中国的孩子长这样，这种笑容，这种快乐，在CCTV中央电视台你能看见吗？有这样的女孩早就被弄到双休去了，双休都变形了。不是掏肛就是掏子宫。这是开玩笑吗？我是一个孩子的父亲，女儿的父亲，儿子的父亲，我说这话是真实的，它不是黄故事，它就那么残忍。
原中央电视台台长焦利说过一句经典的话，说踏进中央电视台这个门已经不分男女，中央电视台就是中南海的后院，想干啥干啥，也就是中南海的尿捅，任何出名的人..进新闻联播、新春联欢晚会不论男女，全部检查身体，检查完身体，还要深入检查，当然包括掏肛了，掏子宫了，是吧？那都是小菜，如果觉得还不过瘾的就娶回家去，是不是？长期享受，对不对？这就是这个结局嘛。
然后很多战友们跟我说关于G币，G-Coin,比特币，兄弟姐妹们，未来不会有比特币了，比特币涨到30万，50万，最后一定会消失，据我所知道，很多人，很多国家正在全面的研究我们的G币，G-Dollar,有些人说，哎呀..九指妖还有欺民贼啊，战友们如果有人相信他们去找他们去，你问问他这些人一辈子见过这些钱吗？除了跟着爆料革命见过钱，你问他爹他妈见过钱吗？你问他祖宗八辈见过钱吗？一个钱都没见过的人，她告诉你怎么挣钱？你相信吗？相信请去，多简单的道理，是吧？对不对？
还有一个，GTV,G-Fashion,现在共产党把所有的名牌全都给封杀了，谁会挣钱啊？G-Fashion啊，未来全中国的孩子们都会来买G-Fashion，全中国孩子想买潮牌，全都会来G-Fashion，G-Fashion在西方将是所有的..所谓耐克，阿迪达斯，什么潮牌的最大的收藏家，我们可以把它所有的设计师全部买下，让他天天为我们设计新产品，只有我们有，在中国买，你犯法，甭说你生产。
欺民贼、九指妖那些人，你问他八辈祖宗见过这东西吗？她会穿吗？就九指妖..身高这么多，走道这样走的，然后五魁首啊，六六六啊，你问问她，她一辈子买过那鞋吗？她懂吗？还到中国加工西服去，去你大爷的吧，还王艳平..你真会丑化你简直是，撒谎的级别就是跟老鼠的级别一样，就是共产党编造的谎言、撒的谎都是人类上最低的笑话，连那冷笑话都不是，竟然有人信有人听，那就听去吧，真的是我最近感受太多了，确实有些人他跟钱没缘分，你怎么弄也没用，就钱在他面前他看不见，他当成了冥纸，你给他张冥纸，他当成了钱，这样的人，那说实在话，那就不是喊不醒装睡的人了，因为他压根儿就没脑子，所以没用。
最好这些人去相信九指妖，相信欺民贼，相信海外的那些伪类，那些人会给钱，你们在人类历史有史以来你见过这些人付过钱吗？你见他花过钱吗？他见过钱吗？他有本事往哪花钱吗？你看他们那样走在大街上，看那九指妖见个人都浑身发抖，连个话都不会说，就在自己屋里面对着手机就瞎胡球侃，可悲可怜。
他们还论GTV，G-Club那，还要战友们，G-Club,兄弟姐妹们，你问问所有的欺民贼还有国内的包括中南坑这些人，他有资格、他也本事、他有种、他有勇气，敢于拥有G-Club吗？他有任何机会有任何可能，包括那些所谓白手套，他敢踏进未来G-Club的联姻，或者牵扯到联盟G-Club里面吗？都长袖子到这，是吧？都这样子，人家让他进吗？他买G-Club有用吗？这些孩子拿着G-Club会受到尊重，夹道欢迎，这才是新中国联邦的未来，打开GTV看看，年轻、真实、快乐、健康、勇气、自然、幸福，别黄．．别黄．．放心放心，我今天绝对不“嗯嗯．．”我知道我“嗯嗯”已经让很多人脱肛，掉了一地痔疮，我不“嗯嗯”，绝对不“嗯嗯”，七哥不让任何人脱肛，只“啊”不“嗯”。
今天早上我跟咱们联盟委员会开会，然后又开两个视频会，还边健身，我还没健完那，赶快给大家录歌盖特，我今天我知道了，２７万人等着看盖特，很伤心才２７万人，七哥混了几年，录了几千个直播，头发都白了，人都老了，才２７万人看我盖特，有何脸面见人那，算了不说了，哎呀．．不说了不说了，伤心那，混了半天才２７万人等着看我的盖特，太惨了．．啥都不说了，啥时候不到２７０万等着的时候，我这伤心是改不过来的，９：45了，９分45秒正好，没时间了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1513/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1513/</guid>
      <description>内容梗概:
22号，啊下午6点多，大家都比我着急呀。哈哈
各种消息啊，各种战友给我发信息啊，别着急战友们啊，激烈的较量中啊，时代啊大时代，也可能有好消息也可能没有啊。但是今天绝对是改变历史的一个时刻，这是毋庸置疑的。啊，各种消息，不管哪一种都是爆料革命最重要的一天，这种厮杀不管哪一方倒下都对我们爆料革命有好处，是上天送给我们的礼物和机会。
大家都很着急，我特能理解这种心情啊。但是，你看出他们造假了吗，造成啥了那假？胡扯八道。呵呵呵～嗯，只要相关人没有全面出场，啊，这个真相就没有出来。或者说，要不就站着出来，要么横着出来，反正得有出来。
这四拨人，只要没有站着横着出来的结果。那现在那视频，中央电视台的视频都是假的，啊，千万别信啊，都是假的，胡扯的。看着吧，上天正在帮我们。
但愿这个不是一次，另外一次的挫败。啊～战友们太伟大了，这种感觉太奇妙了，这个男人呐，特别像我们这种男人，一遇到这种感觉的时候，啊，心情不一样。就像真是，一拳就能把这个地球砸个坑出来似的。一想到能灭共，一想到这些中南坑的老杂毛，啊，要被火化要被烧掉，哎哟，这兴奋啊，好啊！
等着消息吧兄弟姐妹们，随时直播啊，可能最终结果应该在明天，啊明天吧，好坏在明天。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1294/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1294/</guid>
      <description>内容梗概:
8月21号了，战友们，我这个工作的8月21号深夜了，看来这梦还挺好，这一半噩梦没实现，没有真的发生挺好的啊，我们不能忘了，灭共啊。是为了人们过得更美好啊。咱不希望人出入太大的事儿太多人死亡是吧，哎呀这个昨天听说国内一片沸腾之时啊是大灾频发啊党内的政治党内的大佬们啊跟我们的看法。趋向一致趋向一致啊，说这次在美国这个事情会对中共啊，会引发一个更大的灭共的一个反效应，说中共这次的这种疯狂的宣传，绝对是搬起石头砸自己的脚，还有明白人。事实就是找死呢，不是吗？班农现在的事现在看的很清楚啊，多清楚简直荒唐，在法庭上下所有的事情，在美国他是个正式的法律程序，有啥了不起的，班农在中国它已经被自杀啊。被自杀死1000回了，多少中共官员渴望有这样的待遇呀，多羡慕半农啊，啊，如果中国有这样的法律系统，那中国不就强大了，大家都心中有数，在中国班农还能走得出来吗？永远都。
不可能永远都不可能啊，这就是一个国家强大的根本原因啊，所以说这些神经病啊，在高呼之后发现自己的系统跟人家没法比，这就像那个吉利汽车啊，要跟奔驰比一样，那是不可能的啊，所以说笑话。都是笑话，这就考验一个人在大是大非面前能否看清楚本质，嗯，不孬不孬不孬不孬，班农先生第1句话出来以后我问他饿不饿，哎呦，就是我现在特别饿，想喝你的汤，我咋办你喝不了啊，他说他害怕我们在一起。我说你的案子老怕我们俩在一起干啥呢？啊，现在整的我这儿船都出名了，连全世界都知道了船了，可能全世界有史以来最出名的船了，有史以来，我的天哪了不得了。所有我的朋友都说miles 这个船了不得了。这世界上人呢，这是多少人？想花多少钱，找公关公司把自己弄出名了，弄不出那么大的名，咱不小心啥都得出名，结果还上了中国中央电视台了，谢谢中央中央电视台的战友们啊，编辑的不错很好看的。共产党中南坑的人多想去文贵的船上坐一坐。中南坑人估计你们是一辈子也坐不上来。你想到我船上被逮捕都不可能，结果昨天来的人当中没有fbi的就是南区法院的结果都知道文贵都看文贵视频，挺搞笑的所以非常尊重非常友好是人家这个。
国家法律呀，哎呀，真了不起，这就是美国啊，这就是我们新中国联邦的需要啊，给每个人都证明自己无罪啊，给一个任何事情和你自己过去的行为，一个公正的说明和面对司法的机会，这就是这个国家的伟大。为啥美国那么多啊？有共产党的私生子女，你咋不去中共国呀？不就是看到了，班农这样的人能有这样的待遇，他不完美，但他目前是最好的，中共，你们羡慕吧，啊，俺要睡觉觉咯。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1032/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1032/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！现在是2020年2月12号文贵报平安直播。聚焦吧，聚焦，声音也中声音也中啊。亲爱的兄弟姐妹们，战友们，虽然现在我们国内同胞处在水深火热之中，这个还是战友们要锻炼，看看我这锻炼没有停止过。我这刚才直播前几分钟在在洗手间呢，我是起来必须锻炼，锻炼完赶快洗澡，洗澡完马上上洗手间，这边穿着衣服，中间相隔不会超过两分钟。但是不能给自己借口，不锻炼。战友们只有锻炼的东西和精神上的享受和你学来的知识，和你健康的身体，吃进肚里的饭，喝到肚里的水才是你的，剩下等到走到火葬场的时候，啥都跟你没关系。啥你也带不走。
昨天下午，我们有一个战友在这次换汇当中，赚了大钱的人……最近这个换汇的事情大家知道吗？想一想我们换汇这个事情救了多少人，大家再想想，为什么这些外国公司这么聪明！人家为啥有钱呢？人家傻呀，在国内给你12块人民币，人在外边换美金，你觉得这人脑子有毛病，他手里还有几百亿美金，这些人加一起几千亿美金，你觉得这人傻呀？大家想过没有？人家是在啥时候开始，来换汇的？
能换汇出来的企业，其中一个，我不能说出名字来，就是这次医疗设备上大家最需要的那个公司，它是第二家。他为什么知道自己赚钱的最高峰的利润暴涨，他的产品将供不应求，现在是在海外的订单量超过22倍，国内的订单量超过1300倍。他竟然在提前，第1个第1单就是他做的。他有6个船到美国出口的，这种医疗的设施全被中共给扣了。我就纳了闷了，这病毒你家造的啊，你咋知道啊？你怎么知道这个东西，他们会扣？还有你怎么知道中共会控制不住？再一个，你怎么就知道，人民币会完蛋，你咋这么相信？
他们的董事会里面，有一个叫做董事秘书，跟我联络换汇的事情。讲了一句话，昨天告诉我。他说郭先生你知道吗？我成天跟这些当官的打交道。我看到了共产党的当官的孩子，有多少人往海外转钱。他说过去啊，一年转个3亿，5亿，10亿，8亿，有这个情况。他说从几十亿、几十亿转是从这个2018年；2019年，下半年他说就吓人啦，都是上百亿、百亿的转。他说我们原来让他帮助转点外汇，那都是帮个忙，后来全要佣金。我们国内的人民币基本不可能都转出来。
然后他投了我们法制基金的，某个人基金里面的钱，他说你知道投的结果是什么吗？那个里边将近七八十亿美元的利润汇不出来。我们给董事会开会，他说我们这几个人跟你熟的，全看你们的直播。我们尝试了各种办法，我们要合法的把外汇换出去，最后我们大家得出的结论是：不可能都出去。我们找了美国在中国的很多公司，基本不可能。一、你违法，要么犯中国的法，要么犯美国的法，反正你得犯法，甚至是犯罪。
这些现象告诉了他们什么？共产党有大事要发生，啥时候谁先跑啊，你见过这个船漏的时候，你见过谁先跑过，你啥时候见过傻子先跑过？啥叫傻子，永远吃亏的是你。所以，人家觉得共产党要出大事。
更夸张的事情，医疗设备，大家千万别忘了，美国这两天看到皮特·纳瓦罗讲话了吗，战友们？看到他接受福克斯，我们的玛莎美女采访了吗？我几天前已经暗示给大家了，白宫正式的，皮特·纳瓦罗背后是以白宫为背景的，我可告诉你皮特·纳瓦罗是政府官员，他以什么做背景那不是他选的，也不允许他选。只要是川普总统想说的话，自己不能说的，就是皮特·纳瓦罗出来说，而且一定是在福克斯说。你们千万别听川普总统在推上关于中国的政策，你相反的理解就对了，你就看皮特·纳瓦罗说的。一定要让你负责任。
而且大家想过没有，文贵在一年前说的，美国人撤掉生产链，在中国的生产链；在西方，在美国，在亚洲他的盟国里，建造他的生产链，4月份开始撤，10个月左右。
川普总统推特里说了嘛，希望你4月份，你的病毒能好啊，你能啊，你有本事啊！你弄好吧！
皮特·纳瓦罗说什么？我现在不是跟你谈这个病毒，怎么惩罚你的事，我现在面对这个病毒，但是这个责任是你一定要承担的。
大家把这两人话对在一起去想一想，再想一想文贵原来说的4月份，10个月，再想想换汇的这些企业。
我可以告诉大家，美国这个国家真的是被共产党给绑架了。大家可别小看了共产党。沃尔玛的这些董事会头两天开会，在华盛顿。美国政府问他们，如果中国持续下去，2～3周你们怎么办？他说我们的供应链会断掉，沃尔玛将无货。如果是美国要发生了这种国家型的这种戒严，或者隔离措施，或者完全断掉中共来的隔离设施，美国的医疗设备医疗设施，那是灾难的结果。所有的你看到商场里边的东西供应链都会出现巨大的问题，那将是美国历史以来从来没有的。
但是我们再看到我们换汇的另外一家公司，跟医疗设备没关系的，我说你为什么那么聪明，你把汇给换出来了，他说郭先生，我请问你一句话：我们这种企业最大的问题，就怕有人告我们。他说我们已经决定不在中国发展，他说我们看到中国将走向文化大革命。而且中共的上层已决心与美国全面开战，全面开战，各方面跟你较量，他说我们就是他的敌人，我们拿走一分是一分呐！我们承担不了这个诉讼的结果，所以星巴克迅速关掉一半，永久不再回去。维珍航空不但关掉大陆的直航，还关掉了香港的直航，而且明确的告诉你永远不再回去。
大家看到这个事了吗？严重性看到了吗？美国有十几家金融机构本来是，花了大价钱要跟尿袋子王岐山勾兑，要拿到特殊牌照的，现在内部已经全部做了决定：终生、永远不去你中国投资，只要有中共的中国。意味着什么？他承担不起。
像那个郭台铭头两天常常预示，蠢蠢欲动就要开工，美国这一堆人等着他呢，只要他开工，郭台铭就会被摧毁。大家千万记住，你们想一想像星巴克，像维珍航空，英航，美航，任何一家外国航空公司或在中国的工厂，他总部在美国欧洲的，只要有员工染上这个病，你开工了，大家想想能告你多少钱吧。
一杯当年的麦当劳，那星巴克的热咖啡倒在腿上赔几亿美元，几千万美元。你想想，如果你强留这些员工回到你外国企业去，大家想想是什么样的代价和结果。谁承受得起，包括银行。银行里边我拿了你的钱，我染上病了；就是美国的所有的机构和欧洲的机构都将面临着一个他永远无法承受的，只有关门的，关门都不行，你家房子我也得给你卖了；就是中共所有这件事过完以后，没有共产党也好，有共产党也好，中国人在世界上将是打官司的，未来100年都打不完。那将是一个希特勒灭亡之后追缴纳粹财富，告纳粹的国际纠纷，一直到今天没停过，那就是一个新的事件。
武汉疫情将变成国际“武汉诉讼”，武汉这个诉讼将成为世界上最热的名词，而一定不是武汉疫情，谁承受得起？
这家企业说：文贵，我做梦也没想到你们有这么大的爆料革命的力量，能让我们换出那么多钱，他跟福建做成了4笔。现在跟它换汇的这家福建公司已经破产了，占便宜啊，人民币啊，破产了，这不是文贵让你们干的吧？你以为占便宜啊，你吃了这人家多的东西，你觉得人家傻，这个世界上没傻子。
我再告诉大家，从换汇这件事情，我们再看另外一件事情，香港。香港的四大不要脸，有多少人往外换了钱，有多少人往外买了房子。我前天和昨天，我都去了康州啊，Greenwich，就是路德住的那个地方。
有两三个香港来的，真是全家给我深鞠躬：“郭先生，感谢你救了我们“。其中一个这个医疗设施公司换汇的老板，就是这位香港朋友给我介绍的，这都是轮回，他说是因为听了你爆料革命，我们提前离开了。我们全家都在这，他们在那个黄石公园买的有房子，然后在康州买的有房子，在曼哈顿买的有房子，孩子全都出来了，他说我们现在每天都是，文贵，我们最最最最感激的就是你郭文贵。
这个家族未来大家会知道，是巨大的家族，极为那种传统性的家族。香港事件，当他给我通完电话以后，啥都别说，人家全家就开始。原来在美国是不置产的，香港人都到英国置产，加拿大置产，不到美国来，一个美国的税，还有个他们骨子里边就相信英国，加拿大是轻松、天气，还有这个呃，英国，但是他选择了美国，为什么？他从我身上看到了美国是安全的，他认为共产党封完之后，会在国际上各个国家，海外华侨相当于是共产党第一块肥肉。
然后昨天告诉我，他说他捐了那几笔钱之后，他很欣慰，但是最近他知道，那几笔钱全被香港警察、全被大陆警察给扣了，我们有两个战友订了一个是30万口罩，从英国订的，一个是订了…一个是40万口罩，大家去想想啊，全部是捐给的，捐给政府的，到香港，到现在政府不给，以清关为名还没清完，另外一个运到大陆清完关了，马上一张一纸的通知国家战略征用。说实在的这家公司啊，是广东的，是咱们的战友们的公司，背后是我们付的钱，用它去捐的，但是给征用了啊，未来大家都会看到这些票据。
到现在买口罩进国内最好就是我们的口罩，N99，最好的，现在没有人买得到。那么这个医疗公司甚至帮换汇的哥们儿，是帮助我们买口罩，买设施，买设备最牛。我可以告诉大家，这家医疗公司在美国医疗所有的医院供给设备、服装，他目前是第二大。
我昨天告诉他，我说我们已经各种渠道买了设施，包括那个全身的防护服，包括那全身的这个东西，包括那个蓝的衣服口罩，包括就是带鞋带里边的穿的，里边两层那种的，全封闭的，后面带氧气那个啊，我说我们再定2000套，我们会有办法送给医生去。
然后昨天有报道说武汉死了500个医生和护士，美国整个华府震撼。我告诉他们，绝对死的不是500，我说后面再加一个0都不止，绝对不止。我们的很多战友家人都是医生，很多战友家人已经中招死了。我们要想尽一切办法把这防护送过去。
那么这个医疗设备公司说，郭先生只要我们有的，一定优先给你。大家想想什么叫轮回，什么叫积德。就我们帮人家换汇，大家都赚了钱以后，人家再感谢我们，再回报我们。我们的爆料革命帮助别人换了汇换了钱，现在人家，这是现世报啊，给我们设备，给我们口罩，这是为什么郭文贵敢对着中共、中央电视台，我敢告诉你，只有郭文贵能拿到上亿的口罩，给我时间拿到10亿都是可能的。
而且我可以告诉你，我们拿的质量绝对比你们好，而且我们不要钱，送给你。谁要是，全人类啊，谁敢举手，现在共产党那么多老朋友，那么多老朋友，那么多同修的修友，那么多给你供应擀面杖子的战友，谁能给你捐一亿口罩，老子现在就给你跪下，我舔你的脚去。有吗？只有郭文贵敢举这个手。
我可以告诉大家，美国很多战友说，郭先生，只要你捐我们就给跟你，你说多少吧。
我刚刚直播前，一位美国朋友给我发信息，说文贵告诉我如何帮助中国人民，如何帮助武汉人，湖北人，如何帮助现在病情高发的安徽人和四川人。我说到现在我们没有接受任何人这个帮我们，我说我们现在资金够、资源也够，关键是中国大门没打开。
从昨天到今天，所有的政府部门在问我一个问题——文贵，该如何帮助中国的时候，我说我就一句话，让中共打开大门。现在我们在门外边看到屋里边惨声四起。孩子三个装一个袋子，漂亮的女孩跳着跳着就死了，大街上是尸横遍野，然后共产党的人穿上这个…用警察，用这个完全非医护人士…穿上珍惜（贵）的防护服，拍一些照片，拿着党旗，（拍完）把衣服一扔掉，然后上中央电视台。我说这边楼上个个是跳楼的，这面楼上是惨声四叫的，门被锁上了。然后各村为政，相互之间互相打仗，有些人没饭吃，有些人没药，有些人家人死了没人管，我说这是人道灾难，我们都在外面。你告诉我怎么救中国？
只有一个，现在不仅仅是医疗设施，不仅仅是钱，不仅仅是食品，共产党只张张嘴，一个决定就可以救下上亿上千万的人，还不把病情传染到全世界。那就是，共产党，就是我说的打开发互联网，让所有的人知道真相，大家全民抗疫，全民抗这个疫情，在知情的情况下，大家自动隔离，再加政府的限制；
第二条，让美国的CDC和WHO，世界卫生组织以及全人类的卫生组织愿意的去帮中国人的，赶快和中国政府和所有人合作，不限制任何人任何方式来进行合作，非政治的国际医疗必须把武汉疫情非政治化，而且是国际协作化才能赢；
我说第三，必须现在让全世界的医疗专家、教授一起来抗疫，全人类，全世界的专家、技术、教授共同抗疫。用尽一切办法找到任何一个发病病人，然后拿出药！真正解决这个疫情，要找到药，找到药的办法就是知道真相。知道真相的办法呢，就是打开互联网，知道真相、找到解药的唯一办法，就是让世界的人在一起，来共同找到解药，就这么简单啊！
我们买口罩，我们买一百万、一个亿、一百亿，现在全中国、全人类进入了一个荒唐的境界，以为口罩可以治病，口罩不能治病，口罩是传染病的病源。以为防护服能治病，防护服不治病，甚至药可以治病，我就告诉大家，没有一个药真正治病。谁要再卖药，谁要再瞎推荐药，早晚一天这件事，法律和上天都会找到你门上去的，任何人都找到你门上去的！因为他们在生死存亡之中，你有啥资格、你又啥本事你竟然卖药？！募捐的必须遭天灭、遭法律追查。
那么现在最好的办法是什么？
把武汉疫情非政治化！
把武汉疫情全人类的、国际上的，全人类共同解决化！
第三个是，共产党你别再宣传啦！别再把它变成统治人民啦！那孩子都快死了还得感谢党呢？！
现在的武汉疫情、中国湖北疫情不是疫灾，是“党灾”啊！是共产党的“党灾”！
没有共产党哪有P4实验室？没有P4实验室哪有什么SOHO的张欣、马云、马化腾，还有什么洪晃？！一帮富豪搞生物武器试验，然后有共产党人家有医生发声，有8个医生，李文亮先生，你把他给弄死了！你弄死还不算数，你还不让人家说话。你不让老百姓戴口罩，还不让老百姓吃药，然后搞一个“万人宴”，故意传染！然后用警察整死发现的医生，用警察来组织一个大型的宴请来传染疾病。谁说谁反党，这不是典型的“党灾”吗？！这不仅是“人祸”，你是人吗？共产党？！是人都不是啊！你是“黑手党”！你是“灾难党”！这是“党灾”！还在这糊涂呢？还躺在医院里相信党，在中国谁要再说“党”，那你真的是找死呢！全人类都知道一件事情，这是共产党的“党灾”！
难道李文亮不能证明这是“党灾”吗？难道那8个医生不能证明这是 “党灾”吗？钟南山的眼泪不是已经告诉你答案了吗？！那不是“党灾”吗？到现在拒绝接受全人类的专家去跟你中国人治病。你既无能，也无德，别人来救，你还不让，这不是“耍流氓”、“黑社会”吗？这不是“党灾”吗？
我再告诉大家，那孩子割脖子杀孩子的，这事儿你看到的是最少的，比你想像的多了，我告诉你大家，灾情重要的东北黑龙江、重庆、成都、安徽、上海、杭州、河南，接下来的山东，它会爆发！
文贵用三年，用五百亿美元的资产，用全家的生命，已经用三年的时间证明给你们，从马云事件、从海航的王健事件、从陈峰的事件、从孙瑶的事件、从贯君的事件、从刘呈杰的事件，从孟宏伟的事件和中美贸易的进展，和香港整个运动的开始到今天，香港准备好了准化学武器，香港的运动会怎么抓人，抓多少人，我用三年告诉大家。我有一次撒谎了吗？我有一次说错了吗？！
郭文贵是骗子，我跟你们伸手要过一分钱吗？我郭战装、郭媒体，被共产党罚的钱，弄走的钱几百亿美元，你们见过人类有一个这么干事的吗？见过一个这样的骗子的吗？我冒着生命危险，多少天天生命危险，我抵抗了全人类上，梁冠军这个大流氓的威胁，吴征、韦石、熊宪民、夏业良、李洪宽、郭宝胜、吴建民，还有什么黄河边，N个海外的沉默的力量！刘彦平第一次带着国家的任务，带着4个最牛的间谍，国际情报局，到这儿来要准备干掉我，动用了美国最高级的力量DOJ司法部，最大的宣传力量，任何一个人，没有人相信郭文贵能活到现在。我只向中国人证明一条：我们所有的问题都是共产党给造成的！
所有的国内同胞们，共产党把你们圈在家里的时候，你像不像猪？你觉得你如猪如狗吗？我在三年前说过，我们过得猪狗不如，你觉得今天你找到感觉了吗？武汉人民问问，当时香港人上街的时候，多少人说人家香港人不允许戴口罩，支持共产党黑警杀香港人、强奸香港的孩子，尸横遍街，几千人，死了几个月。今天，中国人全部抢口罩，尸横遍地，把你都圈在家里，我们难道不去思考吗？如果人呆在家里，你能崩溃，你能孤独，那说明你的脑子真的有问题！
如果任何有脑子的人想一想你这过的几十年，想想共产党给你这几十年，给了你一个房子让你一辈子还不起这个债，给了你一个车，让你一辈子给它打工，然后给你创造了阿里巴巴的支付系统和微信的支付系统，让你一辈子为它去打工，你就是“车奴”、“房奴”，还有今天的“阿里巴巴奴”、“腾讯奴”！
这还不算数，全人类上最强大的第二经济体，唯一一个没有社会保障、没有养老基金的一个国家、民族，就是中国！这就像一个人开飞机上天一样，不带救生衣，然后把油只加百分之十，你在天上还美得不得了，飞呀，灰呀，我的灰呀！我是“大灰机” …… 我的 “党机” ，我的共产党的 “党机” ，这个党给你加了百分之十的油，你必须掉下来！这就像一个人，给你抱了一桶汽油，后背上给你背了一个打火机，自动的还是，当你往前跑，跑到一定的时候自动会把你炸掉！
全人类上，大家长长脑子，你们这么强大的共产党，口罩没了，医生没有防护服，现在整个疫情天天死人的时候，你有解药吗？没解药！你有医生队伍研究吗？你没有！你有队伍吗？你没有！你有钱吗？你没有！你有啥？“我有警察，老子有警察！我有中央电视台！”。共产党起家就是靠情报，靠情报、靠宣传。现在好了，现在就“耍枪”，拿枪、拿电视台，“老子说假话让你听”，现在治武汉疫情要靠中央电视台？要靠所有的党，要靠警察！
所有的警察们，大陆的同胞们，你们都有爹妈，你们都有家人。如果你们还在相信你的枪、你的那身制服在维护着正义。你的那身制服是防疫的，不是防弹的，是防疫的制服的话，你记住，这会老天会让你所有的警察，还有那些城管，会让你家！破！人！亡！你不信你可以试，你下一秒钟可以试，你不要相信郭文贵的，你自己去验证验证去！到底是你的命硬，还是你那身衣服硬！还是王岐山的手指头硬？！你去试试去！
王岐山会把孙瑶、贯君、刘呈杰，常委家会把自己的孩子、自己的远房亲戚送到战线去前线上去吗？你们的区长、你们的省长、你们的市长、你们的书记，会把自己的情人任何一个人送到前线去吗？！你见过现在前线还见过共产党员吗？！你还见过真正的书记吗？
你们这帮警察、还有一帮村匪、乡霸站在大街上殴打平民。你这帮狗腿子！日本人来的时候说你是汉奸，日本人不来也是汉奸。汉奸不等于只有日本时期有，现在这些全是汉奸！仗势欺人、狗仗人势、无知无耻、卑鄙可怜！穿上几个几百块钱的化学材料的制服，你以为你就代表着权力、代表着正义，到人家家里打、骂、奸、抢。老天会给你算账的。你这些军、警、宪，你不马上收手，老天会找上你、找上你家人的。
这一次，武汉疫情带着多少的上天旨意。你不相信上天是吧？你不相信最好。你不相信，你走大街上把口罩摘了。不要相信。回家继续给你家人练双修，看看到底是病毒厉害还是你厉害。
所有的现在国内的军、警、宪，停停吧、醒醒吧！放下你手中的武器，脱下你那个制服。想尽办法先保护你家人，这是最现实的。然后再保护你身边的人，然后再保护那些、帮助那些你能帮助的人。首先是在你安全情况下。别装大爷、别说那些为了别人牺牲自己。那是你傻缺！
任何一个人不去为自己的时候、只为别人的时候，这是病。你连你自己都保护不了，你怎么保护别人？武汉疫情、我天天坐这块哭，天天对着镜头“我受不了了，我哭、我难受。”我就能帮助武汉吗？我要每天锻炼，我要每天睡好觉，我要每天吃好。
昨天我那茅台是我太太喝的。现在不是我喝的，三年内我不会喝茅台的。我让我太太每天晚上一定喝一杯茅台。我不容易呀，我还得当好丈夫呢、当好家人啊。我不能把恐惧带回家来，我不能让武汉疫情把我老婆吓死呀。那不行。每天得吃好、喝好、睡好。
能让你解决你所有的问题、实现你理想的唯一办法，就是你强大。你要寄希望于任何人，那你就是世界上最愚蠢的东西。这就是中国现在灾难的根源。武汉人民、湖北人民以为党能解决疫情，那你就等死吧。
所有的外国朋友，昨天意大利的一位政府官员说，他说：“在西方任何国家，老百姓不可能被你这样呆在家里，绝对不可能！老百姓抄家伙就上了。用我的话说“家里有擀面杖，我也得抡起来。老子要出去。我凭啥呆在屋里等死呀？我凭啥呀？我凭啥我不能活着呀？”我凭什么要呆在一个楼里边，感染源最深的地方，呆在一个公寓里面。一个楼一个人感染全部感染。
看到日本的这个游轮了吗？一个人传了170个人。你告诉我武汉他那个防护设施比游轮好。你告诉我武汉那个小区楼里边比游轮还干净？你信吗？
有一个战友说当咱们爆料革命爆出海外社交媒体上，武汉空中、火葬场造成的二氧化硫超过1700的时候，说领导打电话说“迅速解决！”来了生化部队呀，把整个火葬场的所有炉子重新清理，并且进行了所谓的二氧化硫的（处理）设施。而且现在是把过去的火烧已经改变了，改变了处理尸体的方式，就是气化。
完全跟希特勒似的，希特勒的招都用上了。身体进去不需要50分钟，叭，就没了。减少二氧化硫，而且是硬命令。听说是孙春兰、韩正明确规定，必须在24小时彻底解决武汉上空、重庆上空，和接下来的上海、安徽上空的二氧化硫的问题。北京的所有火葬场全部在改造。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1031/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1031/</guid>
      <description>内容梗概:
骄傲！真的骄傲！太骄傲了啊！哈哈哈！你把水最好别放这，你放到那个黑龙江那边去，你让我够得着。太近了，我得走两分钟够得着。
亲爱的兄弟姐妹们、战友们好。今天是2月10号文贵在这块突然间的乱播，乱播……大家该干啥干啥去，别影响大家生活（跟）工作。
但是由于这几天我比较少直播，都让大家去看咱们战友的直播去吧！看小五说、穆桂英；看路德先生、路江谈、路安谈、路瑞谈、路艾谈、路薄谈，这了不得啊！我们的卡丽熙、小皮匠，还有我们的面具先生、面具先生，哎呦！面具先生实在太牛了。虽然身在沙漠之中，待在图桑，哎呦！这怎么暴露信息啦！哎！刚才没说啊！没说、没说图桑啊！瞎说的、瞎说的。
这个面具先生还有我们现在一系列战友爆料的这些项目、节目都太牛了！毫不夸张的说，也可以说咱是谦虚的说，在人类（史）上前所未有的，最大的一个人类（灾难性）的事件，全球性的事件，前所未有过。用很多外国朋友说的话、用欧洲某位元首的原话说：他从来不认为人类（史）上有一件事情，像今天一样把全人类连在一起，没有过！那就是爆料革命灭共的事业。
今天声音咋样不知道啊！我把声音调了，调的很大，我昨天把相机玩了玩，前天给我放了一个什么怀旧模式，把我怀的好像直接进了武汉火葬场的感觉，我觉得整个人，一看就跟这个诈尸了似的！什么玩意儿那是！结果怀旧，怀什么旧啊！讨厌死了！声音也不好，结果发现声音15档给调到了6档，你说那能好吗！结果我自己（鼓捣），我给调（回）了15档。我不知道今天声音是不是大了、够大了，（我觉得）绝对够大了。
然后呢！今天我终于从武汉回来了！crematory、crematory、crematory，这个单词我背了几千遍了，这个武汉。亲爱的战友们，虽然我们面对着最大的疫情，我们要保持着几个最关键的要素：
第一个、要冷静。
第二个、一定要乐观。冷静、乐观，如果你不乐观，你身上所有的DNA都会把你毁掉，病都会找上你门（身上）来。你不冷静，你就被人家利用。
还有一条非常关键；这时候一定要久思再行动，大家千万千万记住，这时候说啥已经晚了，但是久思再行动。
我给大家说北京中纪委、市纪委死人，谁信呐？原来没人信！现在北京戒严了吗？我告诉大家，你们未来会看到，湖北武汉疫情最重要的灾区，不仅仅是武汉。可以说首当其首的、当孙春兰说出“弃鄂保京海”的时候，老天已经做了个决定，我相信这就也是报应！就像他们不让香港人戴口罩，现在让你全国戴口罩、还没口罩戴，一样的。
第一个就把这个冠状病毒传向了北京和上海，成都、重庆是最最严重之一，接下来就是黑龙江、还有辽宁。我要说大家冷静是啥意思呢？就是冷静你不要被人家利用啊！这是命啊！
大家去看一看，国共作战、中日战争甚至八国联军的时候，八国联军鼓动了一帮子人上去，义和团打仗（清政府鼓动义和团一班子人上去打战）。还有一个、有一个（要求）是说一家两个男的只出一个（男的），18岁以下的最好不要去，国民党蒋介石拒绝了当时征用学生，18以下的孩子。
只有共产党用娃娃兵、童子兵、还搞双修。很多现在共产党的官二代，都是双修出来的官二代、官三代，你可以要他那皮脸说一说是不是！他妈是多大跟他爸结的婚？都是双修族，双修的族裔，所以他有这个偏好。
当年看看美国，就现在我下面这个叫威廉姆将军（火烧将军），美国南北战争的时候还有一条呢！18岁以下的孩子鼓励你不要去、让你离开（战争），甚至给你钱，不要你参军。只有邪恶的共产党把孩子送上部队，现在真可怜呐！
大连罚了我、罚了我郭文贵600亿，现在上前线最多的是大连人、是辽宁人，就是这个王八蛋的张大卫，辽宁省的副省长和现在辽宁省委省政府就是一心想当官。现在辽宁又做出决定，马上要弄几万警察力量要到武汉去、要到北京去。就是拿着辽宁和辽宁的孩子、护士、警察来让自己的乌纱帽安全，甚至自己的腐败有一天查到以后得到宽恕。
这些孩子上前线，他懂啥呀！这么多有经验的医生你该去，这些孩子懂啥呀！穿着制服、拎个箱子带着口罩，还竟然拍我心、我心激动，我心像火一样烧，到那只有一个地方（就是）火葬场热，全世界现在最热的是武汉。怎么热的？是烧人烧的！悲剧呀！
请问这些孩子们，你们有没有想过？你们领导的孩子有一个上前线的吗？你们的局长、副局长、处长，就甭说是厅长、副省长。就甭说那政治委员人家孩子、人家侄子、外甥去战场吗？都是咱们这些农民的孩子，你穿上个制服，你就上了战场了，可悲！可恨！
北京因为文贵爆料救了多少人？我先不跟你说别的，我们最亲近的一个战友、最亲近的战友，大家天天都可以看到的一个人，就是一句话春节前，（大农月二十六？）一年没跟家里通过话了，给家里通了个话。
（战友）说：你相信我吗？
（战友前妻）说：相信。
（战友）他说：我什么都不需要你做，虽然咱们离婚了，但是我告诉你一条，你把孩子、把老人，全送回乡下去，然后你把我留给你所有的钱，你全买成粮食、买成（米），我也不要这个钱了，然后（再）一点现金。
他这个老婆啊！非常的这个、非常的胡搅蛮缠，但这回这个老婆听话了。
（战友前妻）说：完全听你的，这几百万块钱我都给你花了。
最后他这个老婆是带着全家老少、带着他们的两个孩子、带着一百多万在老家买的粮食、肉、方便面，然后提着八九十万现金回去了。大年二十八、二十九到的家。所有老家的人都觉得她是神经病，老家是蒙古人，觉得她是疯了，结果现在她成神了、她成了神啦！她八十万块钱，她拿了二十万元又买了一大堆口罩，还买了那个护士手套，这样的例子我举不完。
当我说北京纪委死人的时候，中纪委我一帮哥们儿说：“老郭，我真不知道。我打听了一圈，北京基本说纯粹造谣，胡说八道。”但是他说：“我相信你，我们全部赶快开始防护。”这几天纷纷发来感谢信。其中我一个中纪委朋友的孩子在澳大利亚读书，我说：“你让他马上回澳大利亚而且越快越好。”不但他回，他把他表姐、表哥全带走了，现在大家知道，你想回回不了了。
我有一个老家的人，我老家阳谷县的，曾经、我曾经喜欢的一个女孩，人家、当时人家的爹是副县长。当时说了：“老七，我很喜欢你，我可以跟你睡觉，但是我不能嫁给你，我爹说我只能嫁给当官的。”我伤心欲绝呀！骑着自行车，我带着她从阳谷县整个县城转了好几圈。最后还是她掏钱请我喝了一顿，一大碗羊肉汤，哭得鼻涕一把泪一把的，当时使劲唱歌，我那嗓子唱都哑了，她也一直哭。
我这位女同学当年、当年这位女同学后来跟当官的孩子结了婚，结果当官的孩子最后是车祸而死，她来找我的时候，对不起了，这时候的文贵已经不是那时候的文贵了，我说：“还真不喜欢你了。”我就直说：“真不喜欢，没感觉了，做好朋友吧！
我们有联系，结果她说什么：“就听你爆料，我鼓动所有人买了东西，更重要的是她看了路德爆料。”她说：“当时路德让我们储粮食，我觉得是神经病。”她也给我发过信息说：路德是不是说过了呀！是不是路德家经营粮食呀？”我说你就拿着阳谷水平看爆料革命。
结果她最后听了路德先生，大量存了粮食，你说她存了啥？让我很傻眼的是：存了一大堆火腿，存了一大堆高级方便面，还存了我们山东阳谷专门出的、阳谷莘县出的那个、那个叫什么鸽子、鸽子肉。现在了不得了、了不得了，她现在要卖掉，要赚几倍的钱。
她的一个前夫的家人在中央电视台工作，中央电视台的很多人听了她的话也存了东西，现在是感谢她、感谢的不行了，那大牌主持人请她往家里面吃饭，原来从来不理她们的。一个后台工作人员，说最近都请她往家吃饭去。星期六的时候跟我说：“文贵呀，我没嫁给你是我这辈子最错的事情，没缘分，但是你却给我太多了，你救了我全家人。”
更夸张的事情，临清县我家一个亲戚，春节前约好了吃饭，大年二十九的时候给我发信息说：“文贵，他是刚刚从湖北回来，说他啥事没有，他也没去啥地方，就呆了两天就回来了，你觉得我要不要见面？”我说：“我建议你，千万别见，再亲也不行，不能见。”结果发生什么？昨天告诉我，所有见那个人吃饭的，从湖北回来的，整个小区全部封锁，所有见他的人100%感染。
战友们！爆料革命救命这个问题，不要听我们说，你们要看。路德先生、路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、路艾谈真的是救了太多人了，我说不完呐！我的手机在这保留着，我现在一个也不删，我要把这个手机未来留给爆料革命以后，真心就想知道爆料革命的人的真实信息，你看看每天有多少人发来感激的信息。
爆料革命不要任何人一分钱；不让你给任何名义。我们骗你啥？我们有啥理由骗你？一不骗你钱；二不跟你身体接触也不会骗你性，也不跟你练双修；也不要你家钱；也不要你家地；也不让你投资；我们就是说出真话，但我们不敢保证都是正确的，但救了多少人？！
黑龙江当时关押我们同事的几个、几个管理人员，几个女孩挺好的，善待了我们高管。一直看我们的爆料革命，现在全部得救了，好几个人赶快辞职，马上辞职。看到了我们员工，我们同事被待遇，看管那么长时间，知道这些造假案，很多人辞职，就听了我们爆料革命，结果辞职这回，派上、派到湖北去她们不用去了，很多人感谢说：“当时照顾你们盘古这些高管们，真是有报应了。很多人被派到武汉去了。”
虽然我希望武汉每个人都得到照顾，但是我告诉大家，派到武汉的人全是牺牲品。我郭文贵坚决反对所谓这些孩子送到武汉去，为什么？帮湖北人只有三招，我在两、三周前就说过，就是三条：打开防火墙，打开防火墙让全世界知道真相，让湖北人知道真相，湖北人不用你戒严，自己就戒严了，谁不怕死呀！知道真相了，全世界所有人都知道自己保护自己—本能。自己保护自己远远高于别人想保护自己的这种力量，这是个基本的常识。
当你告诉他这个真相：现在武汉已经死了超过十万人了，将近二百万人感染的时候，你让他出门，他也不出门；你让他上公共场合，他都不去。
互联网打开，让大家知道真相是解决病情的最佳、唯一办法。因为当大家知道真相的时候，全世界人出谋划策，不用你隔离，自动隔离是最本能的，大家自动会生存，本能的生存是最大的力量。
当大家都知道真相的时候，全世界的出谋划策就会找出良方，隔离并没有让你解决问题，解决问题是让大家知道真相，让全世界的力量给你来解决问题找到解药。
第二条，让全世界的，就是打倒防火墙，第二个让全世界的、特别是世界卫生组织别再玩，这个混账东西再替共产党搞宣传了，搞腾讯、搞微博，相信那个去。让全世界的、世界卫生组织和世界上各国，特别是美国防控疫情中心CDC，美国是全世界专家最厉害的，传染病最厉害的、设备最夸张的，让他们全面进入。因为你共产党帮不了人的时候，你不能拒绝别人帮人。
这很简单，一家人过日子，你的孩子病在屋里了，是因为你甚至是你干的，现在躺在地上要出血快要死的时候，人家外边有人能救，你不让救，你这叫故意杀人。如果湖北武汉人不问：为什么不让外国人来救我们？这一切答案都有了。
任何一个国家政府，在你无能为力来救你自己的公民的时候，当你这个国家已经失去了履行政府的能力，拯救人们的时候，特别是生命的时候，还继续造成人民伤害的时候，你就必须要打开国门，（没有）任何理由。
当你这个政府没有能力来保护你的公民的时候，你再不打开国门，你这就是犯罪了。
这个时候第二个方式，唯一的，就是跟世界卫生组织和美国以及世界上的所有意愿帮助中国老百姓的要去帮，而不是把这些无知的孩子、无能的孩子，用这完全宣传的办法给他弄到前线去，那是送死、那是杀人！故意杀人！
另外一条，最重要的事情，现在是医疗设备和政府决定。现在你根本没有口罩，你没医疗设备，所有前线，所有的隔离措施根本没有医生、没有护士、你也没有充足的力量。你用警察、用军队来解决疫情，以警治疫、以黑治疫、以假治疫是不可能的。所以把那些孩子送到前线去，他就是犯罪。任何一个家长你把自己的孩子送到前线去，你也是同样的犯罪，你也是犯罪！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，任何一个人都要给家人说：你们要问政府，为什么让、不让世界上有本事的人来帮助救这些即将死亡，甚至死更多人的这些同胞？你怕什么？你有战狼、你有天不怕、地不怕的人民解放军、你有世界上第二大的经济体、而且外国人特别傻搬起石头老砸自己的脚、你怕啥呀？
用胡锡进的话说，用环球时报那个流氓、那个王八蛋、那个混账东西的话说：中国和美国要对抗，那一定是美国是彻底被消亡，你怕什么？是不是？所以现在政府竟然在这个时候还有些救命的措施，还竟然要钱！在各省、各市、各地区、各县、各城镇，谁现在最牛啊？门口的保安最牛！门口保安可以指定一个人说，我怀疑你，你咳嗽了，我可以把你关起来！
大家看到昨天在黑龙江的那个视频，那个警察把一家人摁在地上，让他蹲在那骂，祖宗八辈的骂，而且骂的、大家发现没有骂最多是骂那个女士，那个女士也不算漂亮，也不年轻了，就因为让那个女士蹲在那，还有之前她的身体手术了，她的孩子想让她坐在那就不行，打她，弄她。
现在想想，如果那个女的是当年的辽宁的王芳（孟建柱的小情人），这个警察什么结果？那个警察的腿就那么长，比文贵的腿还短，那会把那个女的以各种名义拉到无人的房间进行叫训诫，那就想练练他的擀面杖子，一定会发生的，这种事情一定会发生，只是发不发生在这案例上。次生灾难呐！
大家看看那个斯坦福实验，实验室的电影，给一个正常的人，一个好人扮演警察，好人扮演、去扮演了被关在监狱里的游戏，一周后、二周后，警察就开始想强奸、想弄死人了。现在整个共产党玩了个游戏，就是当年的斯坦福实验室的这场电影游戏，让一少部分人给授权，去当警察，有权力强奸、虐待和拿别人的钱，甚至要别人的命。大家已经入戏了，拿着枪就上了。你看看黑龙江的竟然有人，东北的一帮孩子拿着枪骂人家祖宗，拿枪要灭人家。
所以说要冷静。这个时候现在中央电视台，我昨天、我专门我花了将近四十分钟，我把中央电视台好好的快进都看了看。中央电视台所有的都是：粮食不缺、口罩不缺、病情可控、党是伟大的、还是一切要听党的、党是万能的。这个中央电视台呀！一定会遭到全世界的审判！
他要比当年希特勒那个宣传部长戈培尔还要受到严厉的审判。他每秒钟都在犯罪！
其中他不幸的采访了这个当时河南的一个人，这个人我太了解了，那就是跟河南岳文海是一个德行似的！“当官弄啥了？不弄钱，咱当啥官了？”就河南这个地方出精英，河南是出垃圾呀！你见、现在当官的你还找得着吗？你还找得着吗？
重庆的咱们战友告诉我说：看不着当官的了，找哪都找不着，打什么电话都找不着。重庆的、东北的、人家人死了，死了几天了，打电话来收尸，没人来收尸，只有把家人尸体从楼上扔下去。现在哪有火化呀？都是活埋和直接弄那个土埋了去。这是真相啊！兄弟姐妹们！现在已经官方承认死亡人当中60%是在家死亡的，20%-30%是在医院治疗和路途中死亡的，这是他说的。那么现在你把尸体扔到楼下去，这个尸体会再染多少人？
我请大家有个常识，一个到日本的游轮，一个人传染，从一个到60个、60个到70个、70个又发现60个、现在130个。不是，这游轮好像是不是就比中国游轮低级是吧？比那武汉游轮低级是吗？比中国的高铁低级是吧？传染只有、所以造成1到130的传染。你们信吗？
那武汉天空中，那全世界可检查的软件，只有郭文贵告诉大家，武汉的火葬场49个，而且现在大家了解是错的，事实上是51个。每一个火葬场别说是19个炉子，10个炉子，一天只烧200具尸体，150具尸体，算算多少人？烧多少天了？天空中的整个二氧化硫的浓度1700多，烧啥呀？一没工业、二没生产、三没有汽车、怎么来的？你能骗得了世界吗？这个时候，我们老百姓现在还要一切听党的，一切都是党的，党在哪啊？你还能找到党委书记吗？
现在武汉人哪都不应该去，全去北京，就去北京、上海。因为中央的书记全在北京、上海呀！对不对？有事找党嘛！一切听党的么！你们傻乎乎的往湖北冲什么呀？湖北人现在竟然全世界喊打！湖北人招谁惹谁了？香港人招谁惹谁了？你共产党，你北京、上海帮，你北京帮惹的祸，你习近平、李克强、你王岐山、你江泽民、你孟建柱、你杨洁篪、王毅，是不是？你们惹的祸，为什么让湖北人承担呢？
蒋超良这个人，我在以前直播说过，人家戴相龙当行长的时候、人民银行行长的时候，他当时在农行的时候，在下面银行（人民银行）待过，成天到人家戴相龙家搬个板凳，给人家拍马屁，唱京戏什么的，拍马屁，用我哥们车峰的话说：“就差给人家舔腚了”。后来背叛戴相龙，去了王岐山那儿，成了王岐山的马仔，给王岐山舔腚去了。
到湖北当省委书记，蒋超良TM当湖北的一个区长，他都不配！湖北人的灾难呐! 蒋超良干过什么人事啊！他去过的地方有一个地方是好的吗？！
你看看他的下属都去哪儿了？现在你能找到蒋超良吗？蒋超良出现在现场了吗？
他是世界上最怕死的人！结果竟然把辽宁的孩子们,你们送到前线去，把全国各地的孩子们送到前线去，山东也有不要脸的官员，山东历来出不要脸的官；只要是能当官，把山东的经济、粮食都给葬送了，现在山东也要往湖北送人。
为啥中南海不去人？先去湖北武汉的应该是中央政治局、中央常委的家人和孩子先去，党嘛！先从上往下嘛！以身作则嘛！这不对吗？对吧！为什么这种常识都没有人去说？
这就是为什么共产党不接受那三条？1、打开国际救援；2、打开互联网；3、让对病情一对一的检查。
然后是由共产党政府和全世界找出解决办法，你只有找到解药，找出病因，你才能解决，找出解药的第一方式：这病（病毒）是哪来的？所以你必须得配合。
共产党不是成天双规人的时候说嘛！万事皆有因吗？老实交代！从头说起！源自于哪里？然后找出病因，咱们帮你解决，是吧！这不就是一样的道理吗？
首先要找到病因，所以说你必须信息透明，再一个事实发生现在的情况，知道真实情况才能拿出解决方案，只有一对一让国际上找到这些所有的病人，才能拿出解药啊！否则解什么药，你解什么病都不知道，最后你发现是王岐山的擀面杖子的问题，你什么药啊！
舟山蝙蝠，舟山Bat，BAT，人家以为是什么呢？BAT是中国的百度（B），阿里巴巴（A），腾讯（T），叫BAT，也叫Bat，以为是这三公司惹的祸，是三病菌呐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/945/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/945/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是12月2号星期一，文贵报平安直播。刚刚呢我得给人家路德先生老江同志让路是吧，兄弟冲上来了，我得赶快让开啊，让开给留点缝，等他俩完了，我再说话。路江谈现在是所有人都在看。这路江谈现在是老少皆迷啊。这个我是必看不可，这个路德先生的时间，细丝小哥的时间我都要让出来。
刚才路德先生爆料吓我一大跳，路德先生现在发现体制内大量人看啊，这么猛的料都能给他喂，唉呀，真了不得，厉害啊，路江谈真的厉害，已经超过中央电视台的所谓的新闻30分了啊，超过“新闻30分”了。
好，简单说一下，今天你看我这星期一没打领带，穿西装不打领带，因为我要去的地方是比较休闲，但是要穿西装不要打领带，所以说今天就这打扮。
今天路德先生爆料吓我一大跳啊，这个我就不多说了，那肯定有大事。中央电视台，他没搞明白里面，路江先生没搞明白的，中央电视台现在所有的一切，就是放个屁，换个月经带，由中办和国家安全委员会管。
大家看一下公告去，中共中央，就是那决定中央电视台，中央电视台的每个时事节目和节目的审阅以及人事调动直接归中办，那什么广电部那就别提了啊，那个中宣部你上一边待着去，轮不着你！
大家记得刘彦平到这来的时候曾经给我说过吗，每天晚上，因为这个令计划，当时中办主任他有个毛病，凌晨3点以前不睡觉，他上午睡。然后就把那个中央电视台的搞时事节目那个请来办公室开会，开会以后，据当时有些话没敢放，怕这个不好听。这家伙就跟她发生关系，外面这小组还在讨论着呢，把这个其中一个人叫里屋来，我来给你谈谈正事啊。谈正事就叫人家把腚撅过来了，你知道了吗？
而且这些女孩子也非常有毛病，去那都穿裙子，这个裙子呢还都不穿底裤，都这样了啊。有时候说令计划开一次会能三次把某主持人叫进去，他就跟那个的！说那个时候，就是第二天什么时事节目啊什么的啊，焦点访谈中央电视台，基本都是不穿底裤，穿裙子，先在中办开过会的。
大家知道中办那个位置很小，地方也很小，中办主任就在一个角，里边有一个卧室，卧室还有两道门。跟王岐山是一样的啊，就是这个令计划是玩真的，这个啥都用啊，我就不说了。但是王岐山呢，他能力不行啊，他用手，反正都差不多，就是虐待女性。
那么中办是所有的中央电视台节目上什么，用谁，怎么上，什么时间，每一秒钟都要他定的。
而且现在中央电视台直播那个关机把你电直接关掉。有三个层次：
第一个：现场的今天的总导，这个实时中断，总导演，咱们的专业小哥懂哈，你问专业小哥去，他比较懂。
第二个：就是现场有一个叫做中央电视台的保卫部，他是有权利给你关掉的，那全都是正儿八经的，那是国家授予权利的。
那么第三个：就是中办有个键，咔嚓就给你按了。不用像过去还什么荷枪实弹，64的时候，还到现场看着你去，那是在直播节目。现在中央电视台的大楼里边专门有这个设施，远程控制，在中办。所以每个节目在中办。
我先说完，这意味着什么啊。这我听路德先生一说这个习近平令给撤回去了。
我觉得无非有二：
第一，习近平危也！那跟其他人危也换不了他的令，你王岐山危也也换不了习近平的令啊，是不是啊？你江家危也换不了他的令啊，那个他的令，本来发一个能发两个。习近平危也，这是一个。
第二个，这个令很有可能是香港戒严令，实施紧急戒严法，最后被老同志给叫停了。
这就无非有二。但是咱们别猜了，我相信很快真相都会出来。
那么今天另外一个，我昨天我吃火鸡啊，瞎话龚，瞎话共 ，Sasha龚，火鸡龚和龚公鸡，现在已经有很多朋友在问龚火鸡是谁？瞎话龚是谁啊？
这个昨天有人给我说这事，简直说恶心！恶心到都受不了！瞪眼撒谎！我说我特别开心，我特喜欢这种沉默的力量被我们每天涵养得特别到一定的程度，叭！它就爆出来了啊，爆出来的感觉非常好，然后看她表演。哈哈，现在她已经收不回去了，她收不回去了，她的瞎话，瞪眼说瞎话，还有她所代表的。
我看到很多战友们，感谢了，太多战友们了，就是说眼睛太亮了，脑子太清楚了，叭叭的，看的全清楚。所以说：这就叫爆料革命。爆料革命的核心就是你绝对造不了假，就像刚才我本来要录播几分钟就走了的，咱国内战友说：文贵你能直播几分钟就直播几分钟，你不要录播。我说好好，我马上直播，拿出手机就赶快直播，因为我就马上就要走，我要开会。
今天本来说实在话，我有其他几个事说，但是我一看路德先生和路江谈一搞这么大料，得了，我也别说了。就是咱别抢路江谈的这个风头，我就不说了啊，我等我开完会再说.
那咱就瞎扯吧，聊聊瞎话龚，火鸡龚，龚火鸡，你想想龚火鸡那样，龚火鸡那样，我们来的时候永远，到我家吃饭也是，唉，还没吃，这个我打包，这个我打包，你可以找韩连潮，杨建利可以问问班农先生。
我们有一次在川普酒店吃饭，整个房间专用的房间3000美金的房间，当时是连吃加订将近3万多美元，然后把她，宝申，李素，东方先生，杨建利，韩连潮先生，班农先生，还有将军，我们一起吃晚饭，也有比尔格兹，还没开始呢，打包！打包！打包！你就这人，你说你能受得了吗？人家大家还没吃饭呢，而那几天我不吃牛肉，也不吃荤食，她就要打包。然后呢，打包之前来去干嘛呢？开了饺子店啊，每次都跟我说：我的饺子店正火着呢，我的饺子店的人全都是基督教徒，都是不花钱的，因为他们没工作，都很穷，都很可怜。我开饺子店就让他们有份工作。
我绝对不信，我绝对不信啊，你开饺子店，你是救急那些给你包饺子。然后所有的钱都是给他们，我绝对不信啊。等到了法庭的时候，我非要把你龚小夏给问穿了，我要把你所有饺子店的人都问询一遍。你说的，所有饺子店的员工都是分掉你所有的利润，你还赔钱。开了几个饺子店，见谁都宣传你的饺子店，她还老去送外卖。那边送外卖，另一边还骂着白宫，这边还忽悠着爆料革命，然后要战友们捐捐款，然后还告着VOA。这边还对谁谁，搂搂抱抱的）她要哪回喝酒没抱十次以上，可以打我脸！所有时间地点人物都在的。大家都可以查去。每次都在十次以上！大家可以好好的去核实核实。咱跟她在法庭上问询见。这样严格讲，叫骚扰，骚扰，骚扰！前面还得加个性字，性骚扰！这就这么回事，无聊极了。你说老穿着这个五爪之鞋，这个凉鞋。吃着几万美金的饭，然后还要打包，然后还送着饺子外卖。
有次给我发信息：老郭，这杨建利真不是个东西，韩连潮真不是个东西，太过分了，如何如何。我说你干嘛对人家这样，你什么啊。有说：班农太过分了，如何如何。哎呀，人家是你啥人啊。
当时我在华盛顿，我差点儿没控制住，我火就大了。你凭啥啊，对人家班农，杨建利，韩连潮如此，像训孩子一样。十娘训子一样的，好像该你的似的。人家是给你脸，你是不要脸！你压根不要脸，你就不知道啥叫脸！结果混了半天混谁去了，天天说，“李洪宽当时骚扰我，追我”，哦，李洪宽也追你，哎呦我滴妈呀，啊“赵岩绝对听我的，有时候你知道啦，反正对我那意思啦“，啥意思啊？”曾宏也资助，曾宏对我好，老是骚扰我“，也骚扰你，都骚扰你。我发现凡是带把的，全骚扰你。但愿于先生（？）没骚扰你。搞笑。昨天我把她发的推发给了很多人，一顿骂声啊，一顿骂声。
现在是正事，看路江谈，路安谈，路江瑞谈，路熊谈，咱们八卦看文贵啊，我这儿聊八卦的，扯闲篇的。
最后我要说两句话啊。大概在两三个月前，香港取钱已经不行了。结果很多战友说，没问题，取钱。我们公司里边，我让公司人去取钱去，就是我告诉过大家的，填完单子以后，各种理由给你退票，换不成。到头一段时间，三千美金都坚决不让你取，坚决不让你取。到头两天去试去，这个三千美金又是不让取。我们现在一定要看到，爆料革命给所有的同胞带来的是真相，真相就是力量！真相就是财富！这是起码的常识。我告诉大家一声。
另外一个，请战友们要记住的，能告诉国内的同胞不要夸张，现在共产党到了穷途末路，已经跟当年的卡扎菲和萨达姆一样，走进了地窖里，走进了桥下面，他已经完了。是不是完了，大家拭目以待。
而且更重要的事情，希望所有的国内战友们，有老人有孩子的，你起码长长脑子，也不需要你卖地，也不需要你卖房子，你就把老人孩子照顾好，这是我们爆料革命给你带来的忠告。别饿死，别到时候大家莫名其妙地尸横在马路上。要有点儿准备，要有点儿智慧。特别是在家有担当的人，要有脑子有智慧。看看共产党发生什么。整个金融的崩溃和粮食的危机，社会的动乱最后导致内部政治全面的大倒戈。这就是中国现在真正地开启一个走向新时代，一个走向喜马拉雅，伟大的时代，一个没有共产党的时代，一个必然要发生的事情。
大家再看一看欧洲。我头两天说，欧洲各国向美国表态，全力以赴，百分之百要执行，《香港人权保护法案》，现在，美国各大企业，各大组织，都在开始执行。执行委员会，还有现在国会山。刚刚的“香港保护法案 “，在众议院又是四百四十几比零，又过了。大家看到，接下来的” 香港特别法案 “都会出来。香港自贸区地位没有了，香港同胞，还有在香港存钱的战友们，我告诉你，你那个时候你会明白，爆料革命对你意味着什么，他意味着现金，钱，和你的脑袋，安全，和你的生命，未来。我把话说在这儿了啊。
未来看我们的面具先生，”我是面具先生“。现在做节目，讲文贵的，”面具先生“是做的最深入最透的，做得最好的！咱们未来看文贵现在说的话，当“面具先生”再重复的时候，大家就会看到什么意思。
粮食，国内的战友朋友们，现在家里都不存粮食了，一定要记住，等有一天，你家里边得有点儿现钱，当然最好是美金，另外一个有点儿粮食，有点儿油，有点儿盐。这不是开玩笑，不是危言耸听，大家走着看。
头一段时间说猪肉贵，大家觉得我们胡扯，后来大家看到猪肉，成什么样了猪肉？猪肉成什么了？猪肉现在比天仙肉都难整啊，都难吃了，找不着了，更不要说健康的肉了，便宜的肉更不可能。
还有一个我最后要告诉大家的是，今天刚刚有一个信息，咱今天下午，五六点钟，可能我再直播一次，看看发生啥嘛，是不是啊。不知道，不知道啊，哈哈。
我相信这一周会非常热闹，我就别提前说了，让细丝哥，让路江谈，路安谈路瑞谈，还有我们的Friday Talk，钢铁侠穆桂英，钢穆谈，还有面具先生，Inty 先生，都在做节目，让大家去做吧，这周会非常热闹。今天下午，大概吧，五六七点，五六七八点，我们就是瞎话龚，火鸡龚，节目开始。嘿嘿！
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，一起为十四亿中国人民，香港人民，台湾人民，新疆人民，西藏人民祈福????
美国的行动，从今天才是正式的开始啦。大家盯着吧。
G News马上会授权几个战友往上即时上传新闻，给予授权。希望绝对关注美国欧洲等西方国家对香港人权法案的支持，和对华为5G的整个的歼灭战役，看中国共产党内部的所有突发事件，和西方看清楚中国到底发生什么，包括共产党的虚假数据，虚假信息，然后让全世界都看到共产党的假，丑，恶，骗，让全世界深入民心的共产党以假治国，以黑治国，以骗治国，以警治国，以贪治国的本来面目！中国人现在由于防火墙的问题，由于被洗脑的问题，很多人还需要时间，但是外国现在是遍地开花了。
战友们，G News，G Post，还有我们每个人现在都在做的直播，即将上来的G TV，都将一个目的，揭穿共产党的这些真相，唤醒世界上的正义人民，集体灭共。我们把战场拉向国际，以美灭共，然后以共灭共。开启我们伟大，史诗般的灭共的，灭恶的篇章！
一切都是刚刚开始！
谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/844/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/844/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哦。谁来了？这是谁来了？AA来啦，a来了啊，突然直播突然直播啊。
走着走着。你来了啊，尊敬的战友们好啊，今天是9月30号。啊，这个文贵在船上，向大家报平安直播，大家都知道啊，刚刚过去的清明小百合请小百科来了啊。郑小婉和搬砖小哥3.2020啊，北风之神我报平安直播，然后。
2020小脾气啊，小萍将郭兄黑村啊，小百合好战神战报啊。万叶千声啊，123冒号啊，亲，鹏程木知啊。安装小哥，哎呦死了啊，全30。文静文静啊，文林文林啊，战神战报，欧文小ko。
直播直播啊，直播啊，犹豫啊，瑞丽啊，游戏小哥啊。一个人79小可乐啊，小可乐，小可乐，小可乐，文卡啊。我累了，行了，这个干什么啊？这是直播，现在直播，现在直播啊。穿的有点什么花谢了啊啊，有点花俏是吧，这样吧，是不是啊你？
现在这是中央电视台，中央电视台。电视台郭文贵啊，在为中央电视台直播，我要下来吃不，疯了就疯掉了。好了是吧，亲爱的兄弟们，这个因为啊战友啊，这个非常非常的感谢啊。战友们好，9月30号9月30号不报平安直播啊，非常的感谢战友们发来的那么多信息，那么多信息。
没办法，一一回复，那么也感谢大家的关心，特别是关于啊，接下来的这个所谓的啊。这国庆70周年的直播的计划，我看过媒体还没有推出去，这不知道咋回事？昨天晚上都说好研究了半天啊。对这个战友之声啊，这个这个我们仨妹妹估计睡觉了啊，准备网上给我们的媒体团队也去搞种子去了，所以大家。都很忙啊，忙的都睡觉了啊，该干活了，那么，因为今天是星期一啊，这个事儿。
给我赶快直播一下，回复一下战友们给我的留言，第1个现在战友们，感谢你们的关心啊。但我都收到了，有些不能回，在这抱歉在这抱歉啊。
万一这个说一下直播的，也就是现在纽约时间啊，纽约时间，现在是30号。我接下来我们全力以赴，已经进入了战备状态，准备直播啊，今天中午12点直播。全面进入战备状态啊，今天晚上6:00 6:00~8:00可能开始开始是直播。
号开始是直播，但是呢这个晚上8点正式一定直播。和北京啊，天安门广场的，所谓阅兵啊，我们同时直播，那么在现场呢。很多人啊，很多人同时会向大家展示中央电视台那个画面，然后再加上我们战友，我们有很多战友。有啊，做了自己的，关于国庆他们观点和对比的视频，然后我就在旁边给大家。
解释啊，还有做视频的战友们也给大家解释，然后违规的会随时冒两嗓子，把过去参加国庆和我了解。比如说国庆谁冒头了这是谁啊？他们说这是来自沈阳军区的啊，东北战区的什么不对？我说这不是啊，这不是。说啊，这个是李小龙啊，李小龙啊，这个是什么什么军队啊，我说不是，就是那个领导的几个情人介入啊，我就在。纠正他说假话，说假话，站有没有视频来对比他过去这些年的大庆，所以每个做视频的战友旁边解释。
我做这视频的意思啊，跟现场对比，那么我呢就在旁边阿茂机场吧，这就是基本上昨天。今晚上直播的方式，纽约时间啊，纽约时间30号晚上8:00 8:00正式直播。北京时间是11月，10月1号早上8点正式直播打，我就开始了，一直播到纽约晚上。12点，北京时间10月1号的中午12点我们就停了，啊，我们就回去睡觉觉啦。
睡觉觉休息一下，早晨6点也就纽约10月2号10月1号的早上6点，北京时间的10月。1号到晚上6点，我们又回来拉回来，就是他要看他参加的所谓的国庆晚宴的天广场啊。越晚会，看看它如何发生突然事件，说不定还真有人干了啥事儿呢，对吧？大家想想啊，在那找什么我呀，打飞机失控啊，还有咱们有什么人，咱俩展开什么行动啊。
然后我们还是有战友啊，就对比啊，这个国庆晚宴啊，在旁边，而。也是自己做视频啊，那么我呢，也是在中间冒几句，一直播到晚上12点，也就是明天晚上啊。明天晚上明天的中午啊，中午12点纽约时间晚上12点这个直播就结束了啊，同时大家要记住。做的事情，我们在直播当中，同时把香港的现场会跟现场的视频连在一起进行对比，我们。
跟很多战友呢会联系啊，已经都准备好了，我可以今天告诉大家，这个直播是。中国有史以来，有人把共产党的历史和现在的阅兵，和中国老百姓连在一起。还有一个更重要的事情，是把香港的现场，啊跟这个北京阅兵连在一起。北京阅兵中共历史香港现场战友的视频对比和解释展现在画面上。
啊，那么现在我这个请咱们所有翻译组的战友们做好全力准备做好分配，不要重复工作。如何能把今天晚上的直播以最快的时间分工程分工程，希望都发给咱们的群里边啊，大家。我发哪一段我发哪一段，把它赶快翻译成中英文字幕啊，同时我们这个国媒体的工作如何。如何把这个中间已经播出其战友做好的对比视频挂到嘴上，然后再。
今天的也就是今天啊，今天晚上我们可能过媒体啊，有新的这个新的版本的多媒体上线稍贵。稍后请大家看国媒体的公告，如果有新的版本上线请大家注意啊，因为新的版本上线完全不同，大家记住上面写。显示的是金牛对你的点击国媒体显示进去了，不是原来那个国媒体，咱们现在这个啊这个。直播这个这个GPS的版本是一个网络版的版本，标准版的，但是上面写的是金，又是因为未来啊会把郭媒体。
我去过话都变成了寂寞，然后呢机炮和g life都是新版本的，连在一起叫寂寞。所以可能是今天晚上稍晚点帮大家再去点击点击网络版的锅媒体的时候，你。看到的是跟过去完全不一样版本，大家记住上面有有正事啊，有认证公告，这事关媒体的新版本，但是中间有一个。一个扣子啊，一个一个一个按的地方可以，你要按的话可以回到过去的老版本啊，所以过去的关注量和关注度。
我们会移到现在的新媒体上去，啊，这是电脑版本啊，电脑版本APP还一样APP还是一样啊这是？这是一个新的，这是为了准备国庆的电脑版本的试用版，为下一步系媒体全部统一所有专业。都有直播视频，还有这个金牛座，也就是网络版的这个新闻报道版和这个鸡腿就是pose的吧。作为一个整合平台的准备，今天直播重点就是在这啊，今天报平安直播，亲爱的战友们啊，这个。
啊，不管是阿玛尼小哥，不管是哪里的战友，国内的战友，你们就这回好了，我们该熬夜了，该你们。你们舒服了啊，所有美国的战友们，美西美东的美兮的，还有这个失去的战友，该咱们熬夜了啊，该咱们熬夜了啊。所以大家就机密的机密啊，现在当你打开多媒体的时候显示。
感觉到这个拖拉机有点小改变，有点小改变啊，但是这毛病还很多啊，请大家多批评。这是个初级，接下来的一个月就会把这个GPS就现在的这个这个崔文版会有大的改变啊，大的改变。很多bug都修复掉了，然后接下来会有一个直播吧，啊，就是向邮储一模一样的，然后进行综合以后叫鸡。
咪咪呀啊，走向喜马拉雅了就没有什么锅了。真正天安门广场这是什么军队？这是什么情况？这是什么武器？武器没有一个站在天安门的人为什么？
天天没人叫啥名字，没人知道，所谓的国宴晚上音乐会谁会走红地毯为什么给他镜头镜头？后面为什么是他跟着啊？然后我给他解释他为什么要唱这个歌啊，他为什么要跳这个舞？他为什么要给？那他要给这个镜头啊，我给大家当一次专业的解说员啊，来解析解剖，也。靠共产党啊，他为什么他为什么要穿这衣裳啊，比如说有人为什么穿一个红上衣？
绿裙子，很多人不懂，我告诉美国人，你们要懂得什么川，为什么要给镜头给一个美国的中国人，要给你们红。橘红上衣啊，共产党的那个党旗，那个红绿是解放军的绿，啥意思传达你的信息。完成任务啦，那穿红上衣绿裙子那有道理的啊，那不能乱穿乱穿，你要敢你敢你敢把共产党的党旗呢？裤衩穿上把你给杀了，你知道吗？所以说，咱们今天的直播的好戏就在这儿了，而且很多战友啊，很多战友做的事。
绝对震撼啊，他们熬了很多夜啊，做了很多工作，大家你们会震撼的啊，没有依据。是个人的观点的视频，全是有历史的共产党的行为和过去所作所为来对比今天。现在月饼说的话，咱家一共打工的大鸡巴基拉拿脚丫子扇他啊，拿定拿屁崩。这就是咱们今天直播主题拿屁崩他的脸啊，蹦的满脸是屎啊，然后这个视频今天晚上直播的视频会。
成就历史上所有西方人和我们新中国说喜马拉雅目标成功以后，追究共产党啊。最好的证据，所以今天所有的啊，所有的战友们参加连线的人别说大话啊，搂住点啊。因为每句话都将成为历史的证据啊，这个不要情绪说话啊，说有根有据的话不要道听途说，最不喜欢的词。我听说你不要，你听说你听说你就别说了啊，再一个就是说句说，那你就别去说了啊，这这个不可以。
今天连线的战友们一定啊，说实话，说低点都没事，别说过，因为咱们对面有个最大的流氓共产党天下最大的谎言。人家骗子啊，你就不用再说了，你说不过他，你只有说实话你才能给我看啊。我在正阳哪啊，我在啊。啊，懂不懂？不走不走猫步了吧，不走猫步了吧？
我走猫步，今天所有人都吐了，昨天跟那个北京姑娘聊天是只不过我有几句话说一下啊，说实话昨天聊的特别开心啊。特别特别开心，但是很多话没说啊，不过也是昨天废话太多了，这个比如说啊，我特想跟大家聊聊。你刚才讲的是女权主义啊，还有这个这个女人为什么当政治家，这问题是问我的问问。我们看中国政治家，我本来好好聊聊无疑，我本来要聊聊中国女性应该在推翻共产党以后扮演什么样的作用。
然后跟大家聊聊为什么全世界永远不用工作，永远不用送孩子上学，永远不用做饭的女人啊，他却不是最幸福的。我本来想聊这个吗，结果昨天没聊成那第2个呢，我昨天聊的事情，还有几个小鬼的故事就发生了。在这儿呢，就发生在这儿，就三星期前就很近的鬼的故事啊，也没聊成啊，第3个就是我想聊个特别特别大。感兴趣的事情啊，就是说，除了风水之外，我们每人的吃穿住行和风水有没有关系，我有几个小试验项目。
大家一是研究灵异事件就零结果也没聊啊，所以改日吧，改日咱们再聊吧，反正昨天我觉得挺开心的啊，聊了三个半小时很兴奋啊。很兴奋，得到了国内很多战友们的支持啊，这个千万记住，千万别忘了传播香港危机的真相，香港。在极度的痛苦和危险之中啊，它为14亿中国人民在创造着一切啊，杨哥讲国庆节直播的节目当中最大。他的重点还是香港现场亲爱的兄弟姐妹。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/815/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/815/</guid>
      <description>内容梗概:
当我今天站在这里的时候我在每次回到这里的时候都是感慨万千，我是在昨天晚上又飞回了华盛顿紧急飞回华盛顿，我昨天到凌晨5点才睡觉，我得到了确切的消息，共产党要行动了。怎么行动？如何行动？从昨天下午一直到昨天的晚上凌晨5点钟以前我都在想尽一切办法与各方的渠道核实。
大家都知道，就在昨天林郑月娥在香港搞了新闻发布会，在新闻发布会当中林郑月娥又重新对香港的整个香港的抗议运动对反送中的运动重新的定义。在她昨天开新闻发布会之前大家知道发生了一个大事件就是路透社拿到了林郑月娥开机密会议的录音。在这个机密会议当中林郑月娥很明确的说自己想辞职辞不了，北京根本压根儿就没管这事儿，还让我们自己处理相信我们香港自己能处理。解放军也没有任何打算到香港戒严的准备，更重要的事情是香港头一段时间和国际媒体都说共产党要求10月1号国庆节前必须解决，放出风说根本就不存在这个事，香港政府准备好了一个小空间可能在某个房间某个洗手间大家蹲在地上举起手来然后说过一个国庆就算了。
这个表态就是想表明对香港的抗议处理没有时间表，解放军那当然不会戒严，中央政府压根儿没管都是我林郑月娥的错所造成的灾难结果，但是呢我想辞职又辞不了。大家看到了吗？
同时你们看到中央电视台发出了什么信息？中央电视台发出了香港某些人士所谓的民权人士到台湾去跟台独分子勾结的报道。这个中央电视台非常有意思的，大家千万别忘了你们看中央电视台的时候一定要看中央电视7台，中央电视台7台是共产党的军用台和农业台的合并台，它经常是穿插着军事频道，他们在军事频道上大肆报道，连续报道了对台湾战略、国际战略、中国军事实力并重复报道了过去的军事演习，这都是在过去的24小时同时发生的在过去24小时之前的另外24小时也就是48小时之内大家能看到又发生了什么事情？
就是文贵和班农先生于9月1号在图桑，我们发出的公告爆出了共产党要打台湾的情报，要把香港的问题转嫁给台湾和美国，在那之后大家知道发生了什么吗？在中国近代历史上前所未有的，你们所没有看到过的，已经发生了的，大家可以去验证的中国军工产业军工股集体涨停，中国黄金在过去48小时的出售是最大的量，而且全是场外出售。不但如此中国的各大银行在内部发出了通知调低了银行储备金率，更为夸张的是共产党在周末的时候在党内给全国的9000万党员发出了备战备荒的指示，看明白了吗？
更重要的事情大家要看到从福建、大连的那几个岛包括厦门、珠海所有的战略储油库马上进入了战备状态，大家去看一看这些都是国内的信息网络上可以查得到的，这都是在48小时之内发生的事情。
在这一系列的事情当中你们可以看到共产党做事情的轨迹，一切想干的事都相反着说，撒谎，欺骗，否认，试图瞒天过海。就在我和班农先生爆料之后台湾的国防部，台湾实际上没有国防部，实际上就是个保安公司，发出了严正声明，某名人在社交媒体上直播说共军要对台湾有动作都在我们观察之中，我们所观察的大陆的军队、导弹没有什么行动。这话啊！亲爱的国防部黍粟你可把这话留住啊，这是历史！
国民党在过去跟共产党的斗争当中几乎都是如出一辙，共产党消失了共产党没有行动最后到了北京无战事那一段被赶到了台湾去了，现在国防部又重演了共军无行动！哎呀！国防部黍粟一发出这个消息把我给笑晕了快，这真是开玩笑。共产打你压根就用不着这么打，你在西藏在广西的基地就把你给灭了，那导弹打到你家打到台湾去第一波攻击每1米1个他都打不完，把这些年造出的快过期的导弹1米1个都打不完，1米3个都打不完，所以说台湾国防部糊弄老百姓是真敢糊弄啊！
没有行动，你要能弄出行动来台湾能到今天吗？你不该待在台湾你该待在北京城。更重要的是大家要看到美国军队的调动，欧洲军队的调动，俄罗斯军队的调动，日本军队的调动，这叫军事情报这不是胡来的，大家可以看到整个亚太区的各种军事力量调集，昨天林郑月娥的记者招待会实际上是很有意思的，基本传达了共产党绝不再染指香港不介入香港也没有时间表也不让林郑月娥辞职就让你们香港自己玩儿吧，玩儿死你！这就是这么个定义。
本来要戒严的现在也不提了，大家都知道在我公布了8月1号共产党要戒严的时候他们说我们撒谎，后来他们派军队进去他叫做什么换防，在过去22年香港的换防当中哪一次不是有进有出，这一次你们见到有出去的军人吗？你们见到有出去的军车吗？如果在过去22年的每次换防如果都像今天一样的话，那整个香港的城市市区都摆满了军队军车也摆不完呐是吧？你得有出也有进，你见有出吗？
再一个大家现在还相信香港大街上的暴力警察黑警你们觉得都是香港警察吗？只有脑子有问题的别有用心的人才这么想。事实上共产党已经戒严了，他只是不同程度上的戒严。
为什么昨天要声明要故意的放风放出林郑月娥的录音？大家要有点常识，我告诉你们林郑月娥在这种情况下开会的时候基本上是战备状态，最基本的就是在开会的时候首先是任何电子产品你不能带进去，手表都不能戴，就是女性戴的胸罩上的钩你都带不进去这是起码的常识。会议室里有三台机器其中有种“百噪机”是专门制造噪音的，就像你打开电视的时候没有信号发出的噪音，任何人到某个房间想说秘密事儿的时候，就会在房间里把“白噪机”打开，可以避免录音，你录也不下来。
第二个就是走到没有天花板的室外去。
第三个就是趴耳朵说话，这是最普通的。
现在还有一种高科技的“数码屏蔽器”，不管你录像机、摄像机还是数码录音笔，只要你一进到屋里就会失灵，要想屏蔽是很容易的你根本不肯能录音。
大家要记住，这些人谁要泄露出去了这么绝密的会议，那不一查就差了个准了吗？那你录音了吗？谁让你传出去的？枪毙啊！
所以这三点任何一个人都懂得常识，林郑月娥拿来糊弄大家。这是谁让她干的？共产党让她干的！
所以这个录音一放出来的时候，我就跟美国欧洲的朋友说，我说共产党内部开始有大争论。就是想让林郑月娥担负起一切责任，让香港的警察和在香港的解放军用香港的黑警的方式把此事平息。我说这事情可能是更糟糕，绝对要打台湾，绝对要打台湾。我说如果香港解放军进入了，打台湾占50%。如果是解放军没有正式进入，没有宣布戒严，那90%。结果是我在内部获得的信息说昨天，共产党早上开会，大部分人说对香港要正式宣布戒严，要宣布戒严。为什么？ 说只有把香港全面解放军进入戒严，才能把香港这个火不要烧到广东来，烧到内陆来。
大家可能还不知道，广东、广西以及新疆一带，最近发生了很多集体性事件，也就是说抗议。香港这个事件不管他怎么屏蔽，在国内在今天的社交媒体时代，特别有我们爆料革命，大量的信息传到国内。这对他们造成了非常惶恐和恐惧的效应。那么一拨人说了，必须要阻止在（内陆）之外，那解放军必须戒严。另外一拨人说，如果戒严了，我们经受不了这样经济的打击。最后习王二人听说还是做出了决定，无论如何，Trump总统在任的这15个月，想好是没啦。既然如此就花这十几个月把香港台湾的事给他解决了。然后下一届美国总统上来我们再去争取，和美国妥协达成协议。把这一段十几个月的与西方世界的战略困难期变成他在亚洲和收复台湾，内部解决香港的战略期。做出决定以后，通知了香港。
我得知，在香港内部情报，他们被通知，解放军将正式开始戒严。
同时，在西方世界我也找核实，各国的朋友他们说他们也收到了情报正式戒严。每个人发信息，Miles，共产党确实要搞戒严法了，确实了要戒严了，要公告了。在这种情况下，5点钟我回去睡觉了。大家知道5点钟我发了个郭文就回去睡觉了。最后在睡梦中把我叫醒说正式发布。
所以大家看出，共产党从8月1号对戒严的准备，和对文贵爆出他要戒严的否定，后来到深圳武警的演习，到这个驻香港军队的换防，以及到路透社暴露出来的这个信息意图操控民意，以及8.31，9月1号的大屠杀&amp;mdash;&amp;ndash;大屠杀不一定死人啊，让你半死不死，比死还惨，然后到9月2号，9月3号正式宣布戒严。然后再回头看6月9号，6月12号，我告诉大家，据说在北京的会议上，所有的国家安全委员会的人都后悔，说压根儿就不能让他们跨过12号。6月9号当他们闹的时候，就开始宣布进入紧急状态，香港叫紧急法。宣布了紧急法，就不需要立法会通过，香港特首就宣布过了。后悔了，说6月16号我们又是行动缓慢，又后悔了。然后闹到8月份，大家都知道。
这个事情反映了什么？这是百分之百真实的内部的消息。在他们后悔的时候说明了香港人6月9号彻底地改变了命运。如果6月9号香港人那天不去行动，那就完蛋了。6月16号那天行动太重要了。当时的100万和200万这两次游行震惊了世界。还有他们没想到美国和西方世界真的是真心地，全力以赴地这么激烈地支持香港上街抗议的学生。他们做梦也没想到，香港人民能得到世界上这么多人的支持。所以呢大家要知道，现在往回看，6.9， 6.16，这是香港人最重要的时刻。我得到了确切的内部的情报说，他们后悔当时没有实施紧急法。林郑月娥从6月9号之后就辞职了，当时不允许。6月16号又辞职，7.17又辞职都没同意她，而且最后明确告诉她，如果你再辞职，我们会理解你别有用心。把临阵月娥吓堵在厕所里，只能在厕所哭了。把你理解为别有用心的人是什么？你就是想骗共产党，想逃脱啊，临阵逃脱啊。那不行。
所以说，情爱的战友们，非常有意思，非常地有意思。这一回让我们看到了共产党内部决策机制和共产党的整个政治决策的系统，以及他对解放军和他权力的使用都百分之百地展露在西方全世界和中国人民的眼前。共产党没那么强大，也没那么神秘。这回你们看到了，从来没有逃脱我们战友的眼睛之外，都在我们大家眼睛之内，都在我们战友的视线范围内。香港他戒严开始这一天，就是共产党灭亡之日。习王将葬身于香港，共产党将葬身于香港。
最后，共产党真的是个轮回啊，姚依林是8.9六四最重要的推动者，他出生于香港火碳儿，火炭区，火炭村。后来创造出了魔鬼王岐山，在香港全世界经济之父，布鲁博格称为世界上最有权力的人，还培养出来与他之间并横的习近平，集极度的权力，最后在香港结束。结束在香江啊。这就叫轮回，这就叫轮回。
100年后，我们想现在所有能听到说话的人都不在了，当他们再回头看今天香港的时候，看共产党的历史的时候，香港的开始香港的兴衰，都是与中国的国家运气，民族运气和共产党的兴亡紧紧地连在一起。当然台湾也是一样的，应该说叫港台。那么现在看对香港实施全面戒严，解放军全面进入之后，台湾会有暂时的缓冲期，但是台湾会更加地危险。共产党现在是打一场战争的成本不想在香港一件事上，收获太少，他要一箭双雕，一箭双雕。他要彻底通过这十几个月，要把香港台湾彻底拿下，独霸亚洲。然后等到美国总统选举2020把Trump总统干掉，然后和民主党或其他的总统进行交易，你要啥我都同意，反正不跟你Tump总统搞。然后要再雄起世界，雄起世界。这就是现在习王二人的想法。
所有战友们，我们在这个图桑我们看到了美国军事基地，美国基础设施，凤凰城，以及那里的酒店。人家的沙漠当中我基本没看到沙子，到处的军事科技基地以及基础设施，以及退伍军人还有老师还有老人在那块由于腿疼骨头疼，在图桑是非常好的，在那里得到了照顾。科技技术发展，太空，跟中共的实力，据我所知那不是差距100年200年，那是天地之间的差距，火星和地球之间的差距。
它到香港去戒严的时候，它去打台湾的时候，美军会100%去。
过去一星期，我所有见过的美国朋友都说:如果解放军进香港，会不会火力介入，都说不一定。但是如果武力打台湾，美军100%介入。前提是台湾人民要先动手，只要不投降，美军一定介入。美军介入不是像路江谈还有细思小哥所说的不经一打，它根本就打不了，就不存在打架这概念。打架是双方的，它是被虐打的，这一点儿都不用怀疑。
为了中国人民的孩子，被共产党绑架的党军、解放军，一个家庭就只有一个孩子，为了同胞能少死点人，别死在美军新型武器的试验场上，以最快的速度把它KO了，这是我们希望的。无论在香港还是台湾，直接把共产党给KO了，斩首行动，将中南坑给灭了，把那几个混蛋给他杀了，让解放军少死点人，让被洗脑的人给他们点时间清醒过来，让台湾人民少点祸害，让香港人民少点伤害。
这是我们要在华盛顿、包括接下来几个敏感的地方和所有人报告我们的想法，与他们沟通，这是美国拯救世界最后的机会，这是美国让自己更加安全唯一的机会。不灭共产党，共产党就灭他们，就不只是三F美国了，就是干掉美国了。美国被干掉，那欧洲日本接下来就完蛋了。所以全世界一定要抓住这个机会，对共产党进行清理式的消灭，把共产主义这人类史上的毒瘤彻底消灭。
我相信在对面的白宫、五角大楼、国会山他们会做出明智的决定。这里都是精英，我可以告诉大家，过去的一星期，跟所有人接触的当中，得到一个最好的答案。说都感谢我，文贵是你唤醒了美国。我：不敢当，不敢当，不好意思，不好意思！当然啦，我们做的还是相当不错的。是我们唤醒了美国和西方，每个人都这么说，都感谢我们，真的是文贵和爆料革命唤醒了他们。说现在即使没有川普总统，没有国会山的这些罗比奥、麦康奈尔、没有美国的清醒派和鹰派，他说美国再想回到以前不可能了。
灭共产党是大家的共识，谁都不可能阻止。就像当年美国决定去灭苏联的时候，八年就把它干掉了。我这回得到了更多的信息，当年灭苏联背后的故事，有时间我给大家好好聊聊。有些我以为我知道的，我发现真不知道。事实很清楚，那些也没那么神圣。就一个女人就把苏联给干掉了。他们现在称我是当年那个女人。干掉苏联核心的力量就是那个女人。这个老人家还在世，在纽约，距离我家只有两条街。她的儿子现在是核心人物。可以这么说，没有他们就没有今天的白宫。他们说现在西方就像当年对付苏联一样已经醒过来了。当年里根总统问过这女人一句话，你为什么一定要把苏联干掉？他们说：我们家当年就是被苏联追杀到美国的，后来成立了我们这个家族。他专门出过一本书，当然啦，核心的他们没有说。哪天我跟你们说说，非常有意思。你们会发现，你们战友中每个人都是这个女人，我跟你们不是开玩笑。这个女人曾经说过，就是在她公司做衣服、化妆品的这些孩子们和被苏联追出来的这些人，和她团结一起坚信能把苏联干掉。他们这些人共同培养他们的孩子、家人，最后支持里根总统上去，最后里根总统BANG就把它们干掉了。
我们今天的爆料革命千千万万亿万的战友，每个人都是干掉共产党的核心人物。他们也有一个很好的称呼：灭苏者！很有意思、很有名，现在这个组织还在。这些人讲的时候（我实际上知道的也不比他们少，我装啥也不懂）我：哦，是吗？说实话，他家人我都认识，我在他们身上获得了更多的启发，我没给他说。
大家记得去年我去一个人家在岛上？？？我就是去他家，他老家人告诉我，当年他怎么跟里根总统说，怎么干掉苏联。后来告诉我说：就在我的隔壁华盛顿邮报的老板就是他的房子。他说这是我的房子，下个就是甘乃迪的房子。我们三家是最好的，都是反苏的。Miles，你现在干的事情就是当年我们干的事情。但是你的实力和你本人太孤单啦，所以我们要和你站在一起。
他的儿子曾经在2001年支持过我，奥运会之前也支持过我。所以说，天下就是这么巧合。现在他们支持的人是美国最有权力及坚定支持我们，并和我们站在一起的灭共者。昨天晚上我发信息告诉他，共产党可能要对香港戒严的时候。早上五点多他看了信息后马上打电话给我说：这事确定吗？我说这事确定，应该没问题。老人家很开心，他要马上去问，问完回复我说：是的，我们确实得到信息，共产党要戒严。中了，中了，这就中了！！！大家还不知道，在它们要行动前，在天空中，在水里，隐藏了多少力量等待着狩猎它们，只要它们敢对香港人民开枪或惨无人道的杀害、迫害，它们将会感受到世界上正义的力量，会超出它们的想象。那弄不好喜马拉雅大使馆就有得忙啦，大家可以准备明年的新中国建立之日啦，国庆啦！
战友们千万别跟着小事转移视线，攻击习近平干啥啊，王岐山咱都不攻啦，咱现在就传播香港危机真相。现在啥都别盯啦，就盯住香港。咱们在快乐中、享受中、团结中就让共产党灰飞烟灭！就让它变成小螳螂，螳螂挡车。
战友们，一切都靠实力，现在世界上最大的实力就是正义，共产党已经引起来全世界的恐慌。爆料革命，战友们是你们的功劳唤醒了西方世界、让中国人民看清了共产党、让香港人民更加坚信他们必须赢，只要停下来就得死。香港人只要退却了就全完蛋啦，不可能退却。
香港人的孩子，学生，护士，老人家跪下来那一刻，震惊了世界。大家可能没有意识到，对西方文化的理解，最让他们受刺激的就是在地铁里面打那对夫妇。西方电影里面一定出现因为爱，保护爱，英雄主义，然后反抗恶魔，那个简直是完美的剧情，在西方世界传最多的就是那个视频。第二个就是孩子被打，女孩手被踩。然后是那个护士，老人家威院长跪在地上的时候。西方人对孩子、爱情、老人、妇女关注超出你们的想象。传播这些真相，多传播带英文中文的图像及消息。大家千万记住，不要被小事移走注意力。关注香港真相！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/686/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/686/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！6月1号啊！小朋友们！郭叔叔祝所有的小朋友6月1号儿童节快乐！哈哈！郭叔叔啊。郭爷爷了我都快。不容易啊，小朋友们。（打招呼部分省略）
视频有点模糊是你的事儿，不是这儿的事儿。效果很好因为我从这儿有监视。声音比昨天好多了。哎呀，我发现这个专业太复杂了。我在手机面前播挺好。整的一堆机器，7、8个人，1小时100多美金的工资。你说那玩意儿有啥啊那玩意儿。我觉得真不好。花一百多万美元搞一个什么直播室，到现在都搞不完。我的妈呀，复杂极了。所以说战友们，简单就是力量。我就在手机面前跟你们说话更加自然。锻炼完挺好。
行！咱们今天先说几个事儿啊！拍拍手，拍拍手啊！我那天打拳的动作啊，战友们说实在话，我这就没怎么表演，我哪天得跟你表演表演。这日本的朋友啊，「文贵先生好。」，日本朋友。这个我这眼镜，到哪去都问我这眼镜。林郑月娥，Carrie Lam。这Carrie Lam 闹大了啊。这Carrie Lam 当年站在我家楼下照相。她做梦也没想到这个郭文贵就是她这
一辈子的恶梦人吶！她没想到派出那么多人南湾拆我家房子，派那么多警察封锁我们的资金。她做梦也没想到，郭文贵能这样。说实在话，还没开始呢。关于林郑月娥还有香港的几个事儿，过一段时间大家会看到更加精彩的。
首先一下，战友们，今天六一儿童节。请所有的战友们都要记住，我们都是从儿童过来的。我们有儿童的时代，少年的时代，不一定有老年的时代。不是人人都能活到老的。像杨改兰女士就没有活到老。杨改兰女士的5个孩子连青年都没有，被自己的亲妈妈用斧子给砍死。大家去想想一个亲娘去拿斧子去砍死自己的孩子的时候，听说有的孩子她连着砍了十几斧子。是什么样决绝的情况让她对自己的孩子砍这么多斧子。大家去想想。没有生存的希望了。
听说杨改兰在自杀前眼睛哭得基本睁不开了。就是一个月300块钱的救助叫当地的贪官给拿走了，原因她家里有两只牛。听说杨改兰女士很辛苦的，孩子也是吃不饱。跟我们家里头小时候一样。吃不饱。没法活了。最后这种决绝。所有的现在能听到人话的，能听懂人话的，所有的父母们和孩子们，大家去想想，我们曾经是儿童，我们对我们的父母怎么样。大家摸着心口窝子想想对自己的爹娘如何。我的身边的人现在有了自己的孩子，天天跟我说，经常跟我说：「有了孩子才知道爹妈多不容易。我们的父母和每个人的父母是多么不容易。」亲爱的兄弟姐妹们六一儿童节更要想的对爸妈好。
第二个，怎么让自己的孩子好，让他们有个健康的节日、健康的成长。首先孩子要打对了针，打对了疫苗。全人类上只有共产党这种流氓体制给孩子打假疫苗，打完还没事儿。让孩子吃健康的饭。全人类上只有中国孟建柱的家族能搞红黄蓝幼儿园。竟然能玩儿小孩儿的小鸡鸡。这叫猥亵儿童，天大的罪啊！全世界只有共产党的体制下，儿童上学的餐厅东西是发霉的。孩子吃的东西都是被垄断的，被利益集团保护着。
大家去想想孩子穿的衣服也是化学物品制作的。
孩子吸得空气是有严重雾霾的。
孩子有病吃的药也是假的。
孩子去医院没有钱去看病，要在医院门口等死。
过什么六一儿童节啊！
如果这个体制不被灭，你过什么儿童节啊！多少儿童将没有中年，没有老年。未来有多少儿童要被自己的父母砍死，然后跟父母一起自杀。这不是耸人听闻。
在文化大革命的时候，很多孩子被自己的父母送到邻居家，叫易食。跟人家换孩子吃。这不是耸人听闻。
我们刚刚的这些年就几百天前给孩子打假疫苗。是一个、是两个，是十个，是万个吗？那为什么这些事儿你们中南坑和你们当地的县长和省长的孩子不这样呢？你们的球长，不说人话的村长都不会干这事儿。他的孩子都享受着比你们好的待遇。这叫爹亲娘亲不如党亲就这么亲吗？
大家再问问拍拍自己的良心窝子，什么你们的乡长村长，那就甭说是省长也别说是市长，多少长的子子孙孙都在美国都在西方。刘呈杰和贯军是谁生的？他打过假疫苗吗？
王岐山、孟建柱声明自己没有孩子，他家里多少男男女女，看到照片了吗！江泽民的儿子是孩子，江泽民换的肾，他杀了多少新疆人啊？多少新疆的年轻孩子要尝试，在他们手术前，要进行对比血液融合，要达到完美的程度。所以杀一个不够，俩！俩不行？仨！仨不行？四！四个不行？五个！他们家的肾，咋就越换越好？越长越年轻？多少新疆年轻孩子，那尸体扔在了大马路边上。挖个坑就给扔了，啥都好好的，就是肾没了。
这不是开玩笑，这不是耸人听闻。我站在这说话，是美利坚合众国，是纽约，川普总统有事都要被告的，你可以来告我啊，是不是？像那个马蕊案，来告我啊！两年前不是来告我强奸罪了吗？现在这个王八蛋啥也没有，就一个聘用合同，一张纸都不给。马蕊不是说，跟政府、跟法官说：我们掌握有郭文贵的紫色的精斑内裤。紫色的精斑内裤，我的娘嘞，你还紫色的精斑内裤，你拿来啊。上这来告我啊，我说你们那么多你们不认可的话，不是吗？
海航你别撤案子啊！潘石屹你别撤诉啊！董克文你继续告啊！胡舒立你别撤诉啊，你这个烂人！所以说这个胡舒立啊，老天不让她生孩子，就不应该让她活在这个世界上，她就是人类的渣滓。大家去看看，杨改兰案子出现以后，胡舒立的《财新杂志》是怎么报道的，地方杂志是怎么报道的：这个女人，她应该问问自己，为什么这个山上的人都能活着，她为什么就死了？这人的人品有问题；精神有问题。我真R你八辈老祖宗。写这个文章的记者，还有你财新。
你们在文化大革命过来的，谁有选择能把自己的5个孩子给杀了，5个孩子杀完自己还要死。她有神经病，她把她自己给杀了。她老公也有神经病，在外面打工，回来以后守了一七，自己在坟上自尽。这不是人间，这是地狱。我们为什么追求法治社会，我们跟美国比，跟欧洲比，跟绝大多数国家比，我们待的不是人间。我们跟美国不是天地之差，是天和地，地后面加一个「狱」，天和地狱的差距。昨天我跟一个非常喜欢的，我的兄弟，我的妹妹在一起，在车上，我给她讲，她非常感概。
我说中国人和世界上的人比较，天地之差。不对，是地后面加一个「狱」，叫地狱。
六一儿童节，我感受太深了。我从来没记得我过过一个好的六一儿童节。我最豪华的儿童节，就是六一儿童节我们要开运动会。我当时是把我哥哥军队的一双鞋，里面塞上棉花，塞上玉米叶子，然后找了铁丝当鞋带拧好，跟人家去跑步。这是我记忆最深刻的六一儿童节。我每天都在恐惧着，我娘去自杀，去跳井。我每天都盼望着，我爹从外面回来的时候，能带点饭回来吃。就我是1970年出生的人，都有这样的经历。共产党在中国70年了，还天天说中国人吃饱了饭就是你的本事，我真的是R你祖宗八辈。现在世界GDP第二了，中央电视台那个叫刘欣的记者，对着美国电视台说：中国14亿人吶，我们的GDP一平均是你们的六分之一。
你难道不问问你自己吗？刘欣？ 你也曾经是儿童， 中国14亿人被你统治了70年了, 你为啥还是人家的六分之一呀？ 啊！你为啥还是六分之一呀？ 你不是世界第二大经济体吗 ？你不是伟大的祖国吗？ 竟然有脸说：我要让美国人知道，你们的生活你们遇到了问题、遇到了困难，你还来怪罪我们！我们想让你们知道，是你们的体制出了问题了。
刘欣哪，你可能已经是两个孩子的母亲了，你说这话的时候拍拍心窝子，你为什么嫁给一个外国人？你为什么让你的家人孩子都拿外国护照？然后你赚着中国钱，然后你说美国体制出问题了，那你把美国灭了吧！美国体制出问题了，那你就解决解决吧！你能不能让中国人也出这样的体制问题呀？我们中国人要让她选择： 你愿意拥有美国这样的体制问题？还是要拥有盗国贼、共产党这种体制问题？
亲爱的战友们，这个会说的不如会听的，我们是人哪！不是猪狗啊！怎么就这么愿意听人家这种瞎话、谎话呢？人家美国人说你偷知识产权你偷我们东西，刘欣说这世界上到处都有，你们内部也告来告去的。哎！刘欣女士呀，我请问问你：在中国谁敢告你们这样的人哪？谁敢告你们中央电视台的人哪？你甭说偷东西了，你抢东西我们敢告你吗？因为我们没有非常好的生殖器，不能跟中央领导睡觉，不能跟中宣部官员睡觉，或者我们不愿意跟他们睡觉。我们敢告吗？有权利告吗？
美国被偷东西可以去告可以得到公正解决，中国可以吗？中国是流氓治国、黑社会治国、警察治国，你能不能长点嘴？对得起你那个嘴？天下可以不要脸，不要让天下人都认为你不要脸还是对的！还有这么说话的？！天下都在偷东西，人家偷东西有人管！你那是偷东西偷了抢了还有道理！看人家华为，人家那个思科的律师问任正非：你竟然偷我们东西，是偷盗！我们的错误你也印刷到你们的说明书上，在你们的软件上下面注明&amp;hellip;..你们偷了竟然连改都不改说什么：思科欢迎您！
结果任正非说什么？这是一个巧合！这叫偷东西吗？这叫抢东西吗？这是纯粹不要脸这是！天下如此可耻的就是共产党训练自己的国民，把偷东西，抢东西认为理所当然！这个国家的民族还有救吗？我们的六一儿童节，我们能不能问问孩子？
刘欣，你告诉你的孩子，两个孩子，你叫他记住你曾经说过的话，看看你两个孩子认为你这个妈说的对不对？偷人家东西，因为你也偷，所以我偷！你偷了可以到法院受惩罚，我偷了还不受惩罚！然后你告诉人家你体制出了问题，这是什么不要脸的逻辑呀！如果老天爷有真理的话，你的孩子是这么受教育的？刘欣，咱们走着看！你的人生会怎么样？
我可以拍着良心窝子说：我的孩子从小&amp;hellip;..我可以非常荣幸的说：我的孩子是世界上最干净、最有道德的！不但不沾人家便宜，从小我太太就说：「孩子，谁请客你买单，你请客当然你买单。那不叫吃亏，那是你的荣誉！」你可以问问我的孩子。「第二、关于偷东西你不但不能偷，当看到别人偷你一定要跟小偷战斗到底！在你的眼里不能看到有偷东西的人发生，不管他偷啥！」
我的孩子在大学里面，在英国大学里边，就因为看到别人偷东西(中东人)跟人家打架，差点被开除。就是因为这个。当时我告诉他校长，这是我们家的教育：就从小告诉他，发现偷东西的坚决战斗到底！还有你刘欣这样教育孩子的吗？你能不能告诉你的孩子：你妈说了「咱们偷东西没事儿，人家偷东西可以有事儿，所以我们可以偷东西！」还有这不要脸的吗？
这个FOX的Trish Regan真够傻的，她太在乎自己的形象自己的美丽的眼睛了，完全失去了自己的这个逻辑了。啊，看看那个那个刘欣说，啊这是美国体制出了问题。
我今天六一儿童节我想让天下所有的父母们，你不给你孩子好的健康环境，你没本事给他一个好的教育，你也没本事叫他不打毒针，你能不能别让他精神上！也打上毒针！你能告诉孩子偷东西是不对的，谁偷东西都是不对的！能不能这样呢？这样的父母能做到不？
我曾经在日本，遇到一个，啊，当时比我大20多岁的一个女同志啊，对我特别好，我也没想太多，啊，当时你说我20来岁是吧？她当时40来岁，我真的把她当老大姐了，没想别的。有一天在高尔夫球场，我这是跟人家练高尔夫呢，因为我们的合作伙伴就是全世界最大的高尔夫球的老板，五十几个高尔夫球场。挥完杆儿都说我是天才，我这一杆儿挥的特别好，啊，从洗完出来然后这个，这个老大姐哎！也洗的出来了，啊，（笑）结果出来，哎！旁边儿有个小房间她说你到这边来，桌子上放着当时那个日本的那叫名的烟，那就什么烟了？那个日本烟，白盒儿的那个，哎！她那儿放着她点着一根儿，我说我没见你抽过烟啊，她这儿还有好的茶，哎呦！那个真爽啊，然后呢，有亲密动作，有亲密动作，哎！我也没当啥事儿啊我还挺客气的啊，最后，哎呦！我发现不对劲儿了，这个动手的深度越来越大，啊，哎我说这不能这样啊这不好（笑）。
然后她说了，千万记住啊，文贵啊爱情不如偷情，偷情不如偷不到。哎呀我说您说这个好了，这回你真偷不到，这回真是好了，但是咱不能，到此为止，我说我最恨的偷字儿，情就是情不能偷，为什么要偷呢？这个偷情太差了，啊，我当时就跟她说，我说你可以有你的权利我有我的权利，但情不能偷，我不同意你的观点。
她说这是中国历史还有什么诗给我念一下，我说你真够厉害的啊还懂中国诗，但是我告诉你她这不对的。情就是情我说我要跟谁有发生什么婚外情啊，或者偷什么有什么情我一定说，绝对不瞒着。我恨的就是偷字儿，不管如何偷都是不对的，这是个起码的人道和常识嘛！后来这位姐们儿跟我成为，到现在为止是我的好朋友。
所以我恨得还有什么对女人说半老徐娘啊，还有什么偷情，我最恨这词儿，啥叫半老徐娘啊？我认为女性越成熟越漂亮，现在我看比原来还漂亮，而且她每次跟我见面儿，啊，我们俩都爱吃，他都说就是你对这个情的解释改变了我的一生。她家有大医院啊，日本几个大医院，超级有钱。她后来这个整个情史非常阳光灿烂，但是她的人生哲学就是天天做新娘，夜夜入洞房，但是不说假不偷情，多好啊！老子不结婚我天天做新娘，你管得着吗？但我不偷。
天下没有对偷的概念和偷字儿是合法化的，啊，就是在刘欣，在共产党的逻辑里边竟然把偷说成了合理化，这是对儿童的残害！卑鄙！可耻！
中国儿童受到的残害，你看那孩子，小小的孩子变成小大人儿，小小的孩子都要什么爱党！爱你姥姥了的个党啊！哪有孩子爱党的？党是给孩子尿尿使用的，孩子长大就是灭党的，只有灭了党！不管哪个党包括美国共和党，民主党，只有你把党灭了你这个民族，国
家才有希望！什么党都是利益集团。我们就是希望长江后浪推前浪，不能是一代更比一代娘，是一代更比一代强！这是人类的基本逻辑。你大爷了的个，从小就训练孩子叫爱党，忠于党，不要脸吶！我气氛难铭，啊，我一到六一儿童节我就生气，我一到母亲节我就生气！中国的女人中国的孩子，这是最弱势的群体，是最最黑的！最最被洗脑的！中国实现喜马拉雅，法治中国，新中国之后，中国第一个最高级的部门就是教育部，最要涨工资的就是老师，第二个就是退伍军人。
退伍军人应该受到国家最，任何人都应该受到英雄级的招待！一生都要管他们！因为他把青春全给了这个国家和人民。老师应该受到最高的尊重，老师的工资应该是最高的。孩子上学孩子的环境绝对不能谈政治。所有的老师到世界上各地学习，都是大使馆第一接待的。所有的儿童到全世界去，都有国家级的保卫，护送！只有下一代比我们强，我们才有希望。要让我们所有的儿童和孩子走到国外去，有大使馆的陪送，让孩子从小看尽世界的山川，接受最文明的教育！从宗教信仰到科技文化到风俗民情，孩子一定要让他走万里路，再说读万卷书，可以不读万卷书，但必须走万里路！那是最大的国防！
只要发生战争大家都是牺牲品。看看台湾看看香港，为什么台湾，香港和大陆如此不同？不就是教育不同嘛！不就是体制不同嘛！你问大陆人让你选择台湾住还是香港住？谁不去选择台湾，香港？谁在你北京住？还不要脸说刘欣同志，你有本事别去中央电视台工作，你来美国FOX工作试试，扫厕所都不要你！
我不相信任何一个孩子他成长以后，刘欣的孩子，会说他妈妈偷东西，认为他妈妈那天的采访偷东西那种偷换概念是对的。你代表14亿人说话，谁让你代表了？中央电视台，国际电视台全都是宣传机构，都是情报平台！我们在适当的时候，所有战友们要对这些平台进行全面的公开起诉！他不能代表中国人民！
哎呀！算了，这一说生气了，很多话还要说。关于推特儿啊，推特儿的事情，头一段儿时间，几天前我说了，大家注意，最近发推特儿注意啊，因为很，要出事儿，要出事儿，我告诉大家我获得情报，他们名单上有32000个推特儿必须给屏蔽掉，在六四之前，是跟六四有关系的，不要说跟六四没关系。但是他没做到。但是自从报了林郑月娥，香港这个特首，她亲自撰写了每一个字，让中央搞了一个什么逃犯法就是遣返法，引起了世界的震撼，我报出来以后。因为在香港立法会，每个人都在你看质询的说你执行中共中央的法律，现在大家都傻眼了，这是林郑月娥自己搞的。
林郑月娥有三个法，香港同胞要记住三个法，这是第一法叫逃犯法，还有第二个法，第三个法马上，这只要一过那都会出来。那么第二个要过了以后，从1997到2019，香港人第一个逃犯法弄完了，你不听话，我任何理由可以说你颠覆国家罪把你抓了；第二个，就是香港的资产和土地使用权的问题，这是关系到你的生死存亡；第三个，就是香港的教育。林郑月娥干完这个事，林郑月娥最后要修一个法，就是中共中央人大十法，林郑月娥还可以再干两届，也就是说你还要再忍受林郑月娥十年，十几年啊。
就这样，林郑月娥就用全香港人的未来，和让你所有香港人不安全，换了自己的所有的终生的安全和最长远的未来，咱不信走着看。如果香港这次6月9号游行成功，这事都不会
发生。这是为什么twitter要全面封闭，不惜代价本来是要在6月2号3号执行的，在昨天执行了，事实上twitter上屏蔽掉了大概在8万人，我得到的信息是3万2，实际上听说是8万人，有很多人是很少只是关注。Facebook就简直是灾难了。在上个月抓捕的大概在几万人，昨天听说抓捕的又是将近上万人，被问话了。就林郑月娥这个视频和这个真相，震傻了他们。
但是我昨天就告诉大家，一发生，我就在我们的常委群，欺民贼说我们的常委群告诉，我说：不要着急，会回来的。为什么？我们相信，我相信在美国白宫，五角大楼，国会和美国各界我们的朋友，一定会让我们回来的，我有这个实力，我有这个自信。大家看到我们的龚小夏女士迅速做出的反应，我一句话都没跟她说。马上给罗比奥，还有我们的将军五角大楼白宫，叭叭叭就做了。申诉，然后给各媒体，然后昨天就真的是几十个媒体都在问我怎么回事，我都告诉他，这是共产党干的，为什么干的？林郑月娥。
大家从下个星期看到很多媒体爆出来，咱已经拥有了爆料革命海外巨大的媒体力量的基础，咱已经拥有了与西方世界最正义的力量，最多的战友和正义力量的联盟，我们已经拥有了绝对受西方世界关注和信任和依赖的战友的群体。他能灭的了吗？共产党那个脑子，他就是欺负老百姓，玩玩刘欣这样的人，玩玩范冰冰。他行。
他玩这些人他不行，你们都看到他一次次愚蠢的决定，他们的恐惧和他们的愚蠢的行动，就是上天给我们的礼物，我说过一万遍了，我告诉大家了，大家把我说的话当放狗屁，Twitter 来了，哎呀，Twitter来了，而且我说：你们不要慌，会回来的，紧张什么呀，不用紧张。他能挡得住我们吗？我们还有郭媒体呢，还有更多的媒体跟我们站在一起。
我们郭媒体，听说我们的工程师傻眼了，说从昨天到现在大量的关注度，一下子就起来了，严格讲，我们是最大受益者呀郭媒体呀，对不对呀。另外一个大家没有注意到这个问题，这次灾难就是我们的机会，让西方世界看到共产党在西方的沉默力量。和他们的阴，诈和无视法律的这种流氓嘴脸。还有比这再好的了吗？再来一把再来一遍吧，再来几遍吧。但是我们要利用好这个机会，我现在有以下的请战友们一起珍惜这个机会的小小的要求。
请和路德先生，细思极恐先生，戴维小哥先生，卡丽熙女士，美东之声，这个庄烈宏，还有澳洲新声，我们的安红女士，邱岳首先生，我们日本的几个大的平台，还有凤凰九天，北京姑娘，战友之声的多个频道，sara这儿大家集体一个互动，我们拟定为，拟定为明天，也就是明天的时间。明天我们的上午是现在10:00直播，可能要提前啊，最后看通知吧，9点半看班农先生直播。
我们在直播前，也就是明天上午或者是明天下午的时候，大家看通知，我们集体直播，集体直播的同时，集体来感谢所有帮助我们的人。然后我们有三个行动，第一个集体直播在这里谈这个话题，然后我们大家集体为这些人感谢这个1分钟祈福。第二个所有战友们集体，我们到时候在后面打出名单来往这些议员，往这些朋友推特下面，我们同时发这个双手合十的，发100个，集体发，然后再发同样的感谢信，叭给他发出去。 然后我们再叭&amp;hellip;再说出我们的简单的一句话，我们的要求。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/684/</link>
      <pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/684/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是5月31号文贵试直播，试直播啊。刚刚回来，刚刚回来。刚刚回来啊，咱试试直播。咱这在啥子地方捏，啥子地方捏？
很抱歉，亲爱的战友们啊。由于刚才在塞车，塞车塞车。在外边儿刚刚地回来，本来是四点半到五点的，四点半到五点。所以说现在刚刚回来，非常非常抱歉。我在看前面这个显示屏，啊显示屏，看着我挺帅，挺帅！
（郭先生跟工作人员反应设备状态，设备调试）
所以说战友们啊，明天直播星期六，咱没有。后天，后天啊，后天星期天上午十点，星期天上午十点，星期天上午十点（重要的事情说三遍）。班农先生从欧洲回来啦！回来述职报告，欧洲之行工作完成得怎么样啊？是不是？有什么跟我们分享的呀？这个很重要啊！ （这小伙咋长那么帅呢？真的不好意思看了啊!）
（跟工作人员交流）
（战友们，背景漂亮！凤凰九天说的，凤凰九天说的，好眼光那你啊，好眼光啊。）
（调侃北聊，与战友互动）
亲爱的战友们，现在咱们战友们是在推特世界，哀声一片吶！哀声一片吶！哀声一片吶，亲爱的战友们！ 所以说战友们啊，发生什么事儿了呀，就让大家？就推特上给屏蔽了几千人，是吧。大概三万多人吧！我昨天就知道了啊。这个，在推特上要给封三万多人，Facebook大概在四万多人。然后呢，正在尝试着在YouTube上，Youtube上大概干掉五千人吧，五千人。我昨天都知道了。
主要原因，林郑月娥！然后他们会说：“这个是推特的机械故障。”还有一个，什么样被一个区域性的黑客给黑了。这借口都有，都准备好了，准备好了！ Carrie Lam，Carrie Lam！ Carrie Lam啊，然后就是Carrie Lam了！为啥要说Carrie Lam呢？因为Carrie Lam这事儿搞得也忒大发了！忒大发了啊！这个Carrie Lam啊，这个林郑月娥啊，成了大事儿了！
（跟工作人员交流）
所以说战友们，咱现在啊，目前战友们所有在推特上，被屏蔽的账号，大家不要在乎！完全不要在乎！因为，盗国贼这是给咱的武器，这是给咱的奖励。完全没有问题的！还有一个，叫他们封吧！不管他什么借口，只要他行动，对我们都是有利的！这个林郑月娥啊，这个事情闹得比较大！这个让老共比较害怕。
我刚刚呢，收到一个朋友，给我一个重要的信息，就关于林郑月娥这件事情。绝对不允许，林郑月娥事件，和六四事件，和六月九号的香港大游行，成为香港动乱的一个主要诱因。而且要不惜代价，在Twitter，Facebook，Youtube，在海外社交媒体，全面屏蔽，甚至采取所谓的法律系统，他们沉默的力量，要对我们进行打击。因为在香港已经引起了很多老百姓的关注。因为香港老百姓都在问，你林郑月娥，你为你自己，叫作立法保护你的安全。
她的立法就让香港的贪官最安全。只要谁敢反香港的贪官，谁都将被抓回大陆。谁敢在香港，说香港的官员任何私人的所谓腐败，不正常资金来源，包括你有任何犯罪，你都是，都要把你抓回大陆去，布袋法案。而且最重要的事情，全香港立法会委员，当在质询这件事儿的时候，反对这件事儿，都在说什么？说你在执行中共中央的命令。恰恰相反，这不是中共中央的命令，这是林郑月娥，以及香港几个贪官设计好的一整套的，套在香港人脖子上的一个法律，就是他要为他自己的腐败，和犯罪，立法保护！太牛了。
共产党就是说以法抓人，以黑法抓人，以法反腐，这假反腐，以贪反贪。人家林郑月娥是立法，立法保贪，立法灭港，依法灭港，立法灭港。这了得了吗。这事儿多大呀这事儿。这个林郑月娥可了不得啊。
而且，前无古人，我相信后边也不会有来者的，让林郑月娥成为了中国历史上最牛的人，比秦始皇都厉害，以最最好的借口叫“爱国”，“爱港”，“爱党”，然后庄严地立法，保护她的合法财富。她的法，不是中国老百姓和香港老百姓任何的法，这是悲剧。
所以说林郑月娥事情触痛了共产党的心窝子。6月9号香港一定是全港行动，据我所知，全香港的学校老师、工人、商人、包括清洁工都在发起签名，上街游行。甚至有人不惜一切代价要卖掉一切资产也要跟林郑月娥PK到底。我都看到了，我相信老共比我知道的多，更害怕。所以林郑月娥的事情我们给她爆料以后，揭露了 香港的卖港贼的真实面目，而且是每个字都是林郑月娥写的。
当然了6月4号在中国国内，在一个月以前，中央最高领导，最高领导，最高领导，已经全面布置了，只要露头就打，一打就要打死他，决不许死灰复燃这个死命令，谁敢纪念六四收拾谁，这个很夸张。所以说在四月份五月份已经大量的人准备纪念六四被抓了。
除这个之外，灭爆小组无论是在香港，还是在上海的灭爆基地，都由孟建柱、王岐山、孙立军全面指挥，当然包括香港的林郑月娥和香港的警察长。要不惜一切代价要把爆料革命不允许和6月4号的纪念，再加上一个林郑月娥的爆料放在一起，这是死命令。亲爱的战友们，所以说推特被封这已经放出了沉默的力量。
然后啊战友们，做好心理准备，YouTube、Twitter、Facebook甚至你们的计算机和手机都要被他黑客掉，很可怕的，很可怕。
我要看一下，看一下这段效果。（离开去看直播效果）
我看这几个哥们儿是不是王岐山、孟建柱派来的呀。战友们，今天这个视频效果和声音怎么样啊？咱这试呢。咱才7个人，你看人家那个中央国际电视台那个刘欣小姐，那家伙一群一群，你看人家那阵势，那阵势，哇塞！我脸晒太阳了就是黑，咱本来就长得黑，怎么整都整不白。
恭喜战友，你们谁被封了就说明你们是真正的挺郭战友，真正的反共人士，这个太牛了，随便怀疑咱不愿意，这就是铁证。但是我要严肃地跟大家说，请务必保存好你被封的所有的证据，我们下一步要采取巨大的行动。
六四到了他们怕极了，怕极了。
战友们你们都不吃饭，我得吃饭啊，我一天没吃饭开会，一天都在聊咱们大事，大喜事。
【小白】
今天喝酒庆祝啊，今天啊，今天早上，今天早上啊，我抱歉我穿的休闲装，因为我去的地方必须穿休闲装，非常的抱歉。
这个战友啊，亲爱的战友们，我可以告诉大家，昨天我就知道啊，接下来推特会发生啥事，我都知道，包括4月18号，国内大抓捕，包括5月16号，上海的抓捕，推开门事件，包括在香港，在日本，还有马来西亚，欺民贼，与共产党紧密合作，出卖我们战友们信息。
像那博讯网啊，郭宝胜啊，唐柏桥这孙子啊，那什么那个李什么玩意儿，现在也输了官司那个，李洪宽那个烂人啊，还有什么这网那网的啊，都是钓鱼的，现在都卖了。所以六四以前，绝对不让正咱们爆料革命，再发声。特别是最近啊，绝对不让大家再谈，林郑月娥，特别是我们最近的爆料，这个气势太大，已经把他们给吓住了。
另外, 那共产党的情报也不是傻子，天天听手机，他也知道现在接下来香港台湾会发生啥事，他挡不住，极大可能啊，极大可能，林郑月娥完了，Over了，美欧政府将对她实施一系列的东西在香港，台湾也接了一系列的行动。
据我所知，有一个相当牛叉的，华人的代表团，昨天在华盛顿，遭遇滑铁卢，想去说情，据我所知啊，被人家指着鼻子给骂一顿。
什么现在美国不要被政治所左右，什么叫美国没有极端组织所左右，什么美国要给中共一个台阶下，什么要让美国的副总统演讲要停止，什么川普总统能不能别再极端，人家大骂，说你们不要把你们那套东西，拿到美国来让美国人去遵循你们的，你们也不要尝试着再欺骗美国，美国不会再给你台阶下，美国已经给了你脸了，给了你台阶了。
如果不给你脸不给你台阶，在新疆问题上，西藏问题上和香港问题上美国早出重手了，而且美国可能在这之前对台湾有一系列的行动，都没动。给你们脸了，给你们面子了，结果是中美贸易协议，你们玩这一招。
关于副总统彭斯演讲无人阻止，谁也不行，甭想。
关于投资的问题，接下来金融机构甚至美国财政部将有一系列的制裁，那是绝不可商量的！
对香港的所谓自由贸易协议，现在美国国会已经全面启动进行重新调查和审查。
关于香港港币和美元挂钩是否影响美元在国际的地位，全面进行，是否取消，大家拭目以待。
在我爆料的林正月娥亲自撰写的，卖港的，所谓的逃犯法，我们叫潜返法这个恶法，那美国人也害怕呀，你说啥都没用，必须采取行动。
在海外社交媒体，对民主自由追求法制的，进行封杀打压的，那一定会算账的。
新疆和西藏一系列的法则会立出来，马格尼斯方案，将惩罚新疆，对打压新疆和西藏的民主和宗教人士的官员将进行制裁。
对香港，像林郑月娥等人，串谋中共，掩盖腐败，建立恶法，要这官员绝对要进行制裁，关于中共最担心的美国认不认为，你台湾是中国一部分，我看悬了，很有可能啊，弄不好就说了，我们从来不认为，台湾是中国的一部分，这事就大了，战友们那可就大了啊，大家看看吧，但愿如此啊。另外大家要注意到，弄不好人家还不承认你共产党的合法性呢，那又热闹了。
再一个白宫发言人今天已经讲了，六四就是大屠杀！战友们，咱们动动脑子，如果白宫的发言人，说了大屠杀这个词儿，大屠杀是对什么人定义的，大屠杀有没有犯这个屠杀罪，比战争罪还大的罪就叫屠杀罪，反人类罪，该怎么追究这个责任呢？给谁吹风呢？那白宫发言人是给王岐山吹风的？那不可能，所以大家拭目以待啊。
这几天人民币和港币那个上上下下，大家看见了吗？折腾的拉锯呢，人民币要跨过7，到7.5，到7.5以上，美国就把关税上升到45%；他到了8，美国人就开始进行制裁；一过8啊美国我估计就不用你再说香港什么封港了，估计美国就宣布香港独立，台湾独立，你再往上走，我估计就是新疆独立，西藏独立了，这不是开玩笑的，大家往下走走吧。
现在台湾选举郭台铭，郭台铭身体也不好啊，气色也不好啊，饭也吃不香了，股票也跌了15，现在很多人都在犹豫啊，他现在使劲往一起拢呢，听说后悔了，后悔也来不及了。
对了刚才我说的那个李红宽啊，这个烂人，大家知道李洪宽，啊，华盛顿佛吉尼亚区法官作出了裁决，李洪宽必须撤出一切在推特、YouTube上对郭贵的辱骂羞辱，诽谤的所有视频和信息，我们已经把法官的裁决已经发给了YouTube还有推特了；
第二，（法庭）又让我们律师提供，造成了多少经济和各方面损失，李洪宽必须陪。大家知道这意味着什么，李洪宽这孙子就彻底完了，而且他在美国法院有一个缺席审判对抗法庭，而且被判为全面失败的这个案子，李洪宽下一个就是让他在美国的身份是否合法的问题，我们要做的，我告诉你李洪宽，我让你一辈子你都记住，你想骗郭文贵的钱，你挑战郭文贵，你侮辱郭文贵，我在这不骂你不R你八辈老祖宗，我也不R你妈妈你妹妹你老婆，因为那是畜牲干的事，但是我会让你一辈子为你做的违法犯罪的事情，不会拉倒，咱往下再看看李洪宽。一切都是刚刚开始！你看着你还有什么样的官司，你看看这个赔偿完了我会让你在接下来一辈子还干什么事。
我说到能不能做到，我已经表演给你两年了，看看接下来会发生什么事，要不要脸李洪宽，你个畜生你啊，你干的所有的事情，对你八辈祖宗，对你的子孙后代，你估计也没子孙后代，都是巨大的侮辱，你不配做人。我不会骂你母亲，不会骂你妻子，不会骂你任何姐妹的，我们不论男的女的都是女人生的，你那种侮辱你那种低贱，你那种卑鄙造成的伤害，我一定让你付出绝对的代价，一辈子围着你！你不信你就试试，咱们走着看。
无论你夏业良，你郭宝胜啊，你任何一个人，还有什么韦石，熊宪民，咱们在美国法庭上见。叶宁这个畜生那个烂人，就是这个法庭，给踢出局。大家最近看到，陈军，我们告他一开始不应诉，差一点和李洪宽这个孙子一样，要被缺席审判了，到法官说，哎呀，我没收到（起诉书），来了，法官给你机会，法官知道你在玩法官。然后他给法官提出动议说我本人并不住在纽泽西，因为我们在纽泽西起诉他。最后我们向法官提供了陈军在纽泽西作为选民的，作为美国护照的这个证明，法官判决他，你必须在纽泽西被审。他已经输两次了，骗了两次了，陈军咱走着瞧。
然后美猴王，美猴王本来不要在那个州来应诉，法官说不行，你必须来应诉，后来叶宁当了律师，叶宁又找了什么史密斯当律师，最后把史密斯给fire掉了，你说都什么烂人一个个的。
袁建军在加州从高院打到地方中院，最后法庭弄完以后，把他又让他打回去，他所有的要求和申诉，最后他把他律师又炒了，你说这都什么流氓这都是。
郭宝胜，找了个总统的孙子，然后说孙子变成了孙子的伙伴，然后又打来打去，一次次的换时间，瞪着眼在撒谎，成了笑话了。我们7月份要开始。
夏业良，在庭上被绑架出去，给扔出去。
叶宁咆哮法庭，被赶出去，当个律师，最后法官现在又判定叶宁不能作为夏业良的律师，被轰出去，你这孙子要不要脸，必须使用另外的律师。下周我接受对方的律师质询，然后第二天他自己接受我们的律师的质询，你看他要脸不要脸？要脸不要脸的一个个的。
所以说欺民贼骗了老共的钱以后，全面结束。
接下来大家知道我们法制基金要全面的推进，在美国，向李洪宽，向陈军，向韦石孟韦参，熊宪民，熊宪民是政批没过，拿到护照的人，你护照是否合法，还有郭宝胜，你怎么拿的护照？现在美猴王，你结婚，你是否有其他目的？你提供信息是真是假，袁建斌你不是希拉里给你帮助，救了你吗？是真是假？全面开始，全面开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/673/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/673/</guid>
      <description>内容梗概:
把共产党和中国人，把共产党和中国分开，这个意义也是巨大的，也是巨大的， 大家去想想啊，这个时候如果大家能做到这个，那是何等的重要啊？何等的重要？大家想想。
所以说战友们，这一次中央电视台、胡锡进等人啊愚蠢的行动，澳大利亚的整个的新政府，可以说是反共的，反共的极端势力啊，也是我们的朋友，哥们儿，他的当选对世界的格局可以说都影响巨大。
那么这一次王健之死爆料，可以说把中共内部很多人用他们的手，我现在就告诉你，你也没辙，用你们的手干掉你们的烂仔们。这些人欺上瞒下，像什么吴征啊、马云啊，都愿意吹牛蛋、吹狼蛋那种人啊，这回完了，这回完了啊，完大发了，怎么交代啊？上海局、北京局、安全部主管副部长、灭爆小组都说没有原视频，美国不可能立案，他们没有看到我们派去的人，他们就知道那么多录屏。现在咋办？现在的事儿大了，咋解释吧？哈哈哈哈，哎呀，咱想不高兴都不行，想不高兴都不行啊。
所以说战友们，……哇塞，到曼哈顿了……你说文贵能不高兴吗？战友们能不高兴吗？我们今天来早了，所以说等一会儿再转过去。
亲爱的战友们啊，我们一定要珍惜上天给我们这伟大的时代，一定要感恩啊，我们遇到了这个伟大的时代，还有我们一定要勤劳、无私，拥有巨大的胸怀、耐力，不要老看当下的。如果我要没忍住这几个月，那麻烦大了，那就结果不一样了。如果班农先生他要不忍这几个月，不坚持，把自己给卖出去、卖得很便宜，他也完了。
现在，大家从这一系列的事实，看到了一个现象，有理想、有信仰不等于贫穷，同样还可以发大财，而且有尊严地发大财，而且，会让你在有信仰和理想实现得时候，发大财的时候，能让你活得更快乐，更健康。所以呢，越自私的人，越自我的人，什么都不会有，越是这心胸坦荡、无己无私，而且别老想着害别人、别老想着占别人的便宜，我觉得更重要。
所以啊，亲爱的战友们，文贵一再地说要收住自己的心啊，最大的敌人就是自己。
哇！太漂亮了，我当年我就在这里，我就在这里这个勤奋学习，在这里研究一个项目研究了将近两个月，就这个地方有我两套房子呢，这个……将近20年前买的，很便宜，现在值钱了，一直借给朋友住，现在也没要回来。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家当回顾这些一个又一个的事实的时候，我们真的是应该想一想，这过去一个又一个的故事啊，对我有没有启迪啊，太重要了，太重要了，……难用，扔到井里边，始终不给他阳光，那么烂……但是呢昨天一个留言，他从来没有放弃过。所以说战友们，这个非常非常的重要。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/674/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/674/</guid>
      <description>内容梗概:
回来啦，哇！大家看到这桥了吗？我超喜欢这个桥。大家看到这桥了吗？我超超喜欢这个桥。哎呀，好爽啊。你都胡涂了，七哥回家你都胡涂了。所以说，战友们特别搞笑啊，特别搞笑。这盗国贼啊，现在把班农先生给整成富豪了，这一下整成富豪对咱不太好啊。班农先生一分钱不要在法治基金工作，你说这一弄，班农先生他还能老老实实在法治基金工作吗？那就不可能了呀，对不对呀？但是呢恭喜班农先生，发财了！真的发财了发大财了。
反过来，掉过来镜头。我能看到大家的留言这样。可以滚动啊，竖屏可以滚动。所以说战友们，你说这个共产党的治国水平. 这回可让人家笑掉牙了，把美国的整个的一个国家右翼给煽起来了，大家现在最近看一看啊，这个原来批评班农先生的人啊，最近由于共产党一骂班农先生，结果这人说好像班农说的事干的事对呀，好像整得对呀。现在反而觉得班农先生行啊。
所以说战友们你说这世界上哪有这么愚蠢的人，哪有那么愚蠢的？培养出美国的一个右翼集团。所以说战友们你们发现了吗？什么叫高级黑呀？什么就叫战友啊？在这里的也叫战友，实际上帮助做这个决定的人也是战友。这些人啊给他们这个建议某种程度上帮了咱大忙，对不对战友们。所以说战友们千万千万记住。
呃，（把话筒挂在眼镜上）我这就不用拿着了，创意创意创意创意创意啊，我就不用拿着了，我太聪明了。所以说战友们，这个内部的这些给他出谋划策的人，帮助他们啊帮助他们做出如此的决定，老酷了老酷了，所以说战友们这个太有意思啊。
所以说战友们你说这回中央电视台连续这几集广告，这个广告多大呀，这个广告有多大呀？你说班农都发财，美国右翼，美国右翼集团给培养出来了，而且美国这个右翼集团啊，所以说这个右翼呢还不反中国人，现在我们要求他只反共不反中国人，多好啊！所以说什么叫爆料革命啊？这才叫爆料革命！能团结世界上一切的人民，正义的力量，和我们一起，实现我们的喜马拉雅。
昨天晚上我看了大概一个多小时，关于法治基金的捐款，法治基金的捐款，这个捐款当中很多是外国人捐款，我说这个创意好啊，你说你七哥有多聪明啊。大家都看到了，这个麦克风啊，本来那个防风麦克风是去年庄烈宏先生寄给我的，结果上了船不管用，还好我的团队以前给我买了一个叫Sennheiser的，这个麦克风，我把庄烈宏那麦克风的套，套在了我的这个麦克风上，现在就成了完美的这个防风麦克风。你看看喜马拉雅，咱能不赚钱吗？想不赚钱都不行，对不对？
所以说战友们了啊，所以说战友们，搞笑在哪里，搞笑在哪里，亲爱的战友们发现了吗？这些天来啊，很多人没闹明白咱出啥招啊。这几个月说句实在话，我都能想到，盗国贼，
上海帮，还有所谓的国安帮，他们在干啥。而且我知道他们会把班农的事情早晚一天他得整大了，所以班农先生呢一开始他真不知道，他啥也不知道。
大家你们想想班农先生他原来他不是这个思路。我告诉他，我说你这样你能发大财，他还不相信，现在相信了，对吧现在相信了。发了天大的财呀，班农先生一天50万，他要一个月讲上30场嘛，那他一天讲一场都跟玩似的，那是多少钱？哎呀我的妈呀，那就是一千五百万啊，班农先生就纯赚一千五百万，这不行，咱得给他说道说道，咱得分成。喜马拉雅法治基金那个分成你给我们工作是没给你钱，但是你这让你出名了呀，你得给我们钱， 对不对，战友们，咱得跟他说道说道，这太大的钱了吧？
想想都搞笑咱不给人家钱，人家来当主席，然后还给咱钱，这事多好啊。这个主意好啊，我得给他说道说道。澳大利亚赢了，这个班农先生的铁哥们，班农先生在这之前说这哥们一定赢，我说肯定赢不了，然后他说一定赢，我说要不打赌把，他不跟我打赌。我说这样，我说我跟你打赌啊，我说他要赢了. 你给我100万，他要输了我给你200万，他听了说你糊弄我，我不跟你打那个赌。
澳大利亚的这哥们赢，中共的那几个地方除了加拿大没沦陷，没有不被沦陷的。所以说，澳大利亚赢，班农挺聪明的，没掉坑里边。我说你给我打赌吧，班农先生没有跟我打这个赌，如果这个人赢了他也给我钱，这个人输了他也给我钱，结果没跟我打。
但是啊，澳大利亚这个赢啊，不是一般的厉害，不是一般的厉害呀，战友们，你们要意识到这个问题呀。这个赢在某种程度上说，会整个把南美，亚洲西南部，日本，西欧，很多国家，对中共的政策彻底的改变，彻底的改变。而且呢，我觉得，澳洲啊，会跟美国有一系列的动作。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/568/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/568/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！ 1月29号文贵报平安直播。
（跟战友寒暄）
亲爱的战友们，亲爱的战友们， 今天是1月29号，1月29号。
昨天前天文贵都给战友们说，大家开始，要出事，又大事来了，郭叔又懵对了， 咋弄啊？老懵对啊。昨天司法部的新闻会， 过不过瘾战友们？ 过瘾的举手；不过瘾的这个（拇指朝下的手势），过瘾的举手。
昨天看看啊，昨天在司法部的那个会上你看那站那一排，站那一排，舞台上的人， 那都是支持咱爆料革命的战友，都是。现在不方便说， 等哪天我给你们念叨念叨，咱都有渊源那。 人家现在都是政府官员咱不说，都是好人。
昨天晚上有一位上海的老领导，俺俩又争辩了半天。 说你看这个 中央电视台说的也不都是谎话。美国天天说中国干涉他选举了， 干涉他国内政治了。他干涉人家委内瑞拉，啊这不叫干涉吗？ 我说老领导你这就蛮不讲理了，中央台这些流氓话你也信那， 你也真以为它是真的？还是你怕别人监听你，你是故意说给别人听的？
我说那警察代表公权力，好警察啊，不是你共产党的警察，如果去抓一个强奸犯，抓一个盗窃犯，那叫主持公道，拯救被强奸被盗窃的人，那这个警察就是好人。他在法律的范围内，大家都认可的，国家宪法和国家刑法和行政法规，去执法。不是你共产党的耍流氓，抢东西骗钱，以黑治国的哪种方式啊，好警察。
当然这是主持公道啊。这叫什么？ 这叫今天现代社会的民主社会的有信仰自由的有法律的情况下，这叫致良知，这叫国际上的致良知。
反过来说了，黑社会里，穿上警服去抓那些好人，抓那些新疆人，把人家关起来一百多万人，那都是坏人吗？专门打那老头老太太，专门打那小摊儿小贩儿，专门欺压民女！
就像网上传的那些执法人员睡那些小女孩 ，睡好几个。像王岐山，中午用手,晚上是手脚全用 。我说那叫警！叫穿上警服的警察！那叫黑社会！那不叫致良知！那叫灭良知！ 本质不同！
中央电视台 这个流氓、王八蛋！瞪眼胡说瞎话 ！听起来多会说啊：美国人不让他们干涉他的选举 ，他看见委内瑞拉开始选举了！委内瑞拉马杜罗是
什么？黑社会！ 委内瑞拉的查韦斯把整个国家都毁了！ 把世界上储藏油最大的国家变成了 最穷的国家！ 我知道这就是今天共产党这个流氓的所在！ 他这叫什么，灭良知 ！这叫在现代国际上灭良知！！
人家美国跟欧洲社会就这种情况下还给他时间, 这叫什么，国际上现代版的致良知！ 那叫什么： 这行动是以人为本！ 不是以党的权利为本！ 你共产党的事，你所有干的这些事情 ，还有委内瑞拉干的事情， 你是灭良知！你是为了你的家族 ！看看委内瑞拉的那个情报机构，看看几十年前繁荣的社会, 大家看看它的情报总部，那个最牛的当时建的最现代化的楼，现在成了情报关押人的地方。
一个最喜欢音乐最浪漫的民族， 成了现在吃垃圾的民族！ 中央电视台竟然还说这话，美国人不让别人去影响他的选举！你说这流氓，不要脸啊。一报导川普又出事了， 纽约大街上出现了一大堆反对美国干涉委内瑞拉的&amp;hellip;.你看中央电视台, 你要点儿屁脸吗你？ 你们这帮人这不是造孽啊！你这帮孙子！ 你们那个大裤衩里边的大鸡鸡火着了 现在还在着！你这阴裆还得着火！我告诉你：太坏了这个中央电视台！ 怎么毁人不倦！
你说你给孩子打的这个疫苗，给孩子打的假疫苗，几块钱就毁了孩子！毁掉一个家庭！甚至几个家庭 。
你不让人家生两胎，然后你们可以生 ，然后让人家生一胎，生一胎你再给人家打假疫苗 ，你说还能有这个王八蛋政权吗 ？你打的假疫苗把人家毁了， 还不让人家说话 。好吧！孩子好不容易活下来了，九死一生，千死一生！你还有个中央电视台天天在那说假话, 让孩子被洗脑。后来这孩子厌世了，不跟你们玩了去出家当和尚去了 ，还到少林寺去了，还给你们升国旗！ 这人能活吗在中国？有法活吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/557/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/557/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们啊，这个是因为我今天早上快五点才睡觉，然后呢我十点整我跟人家吃早餐，十一点出去作证，再过40分钟，在那做完证以后，休息20分钟，然后去四五个地点开会，都是些那个那个地方啊，大家都知道。但是刚才我一看手机，这小哥，政事小哥金屋藏痘把自己给藏起来了，诶，什么情况啊这是。
说实在话，我一点都不悲痛，政事小哥能活到今天，都已经是奇迹了。政事小哥据我所知是虔诚的信徒，虔诚的信徒。上帝呀，在考验他，上帝也在给予他。如果你这辈子作为中国人，你没被共产党骚扰过，那你就是被共产党恩泽过，被共产党恩泽过的人不是进了秦城，基本上就是作恶多端下地狱，凡是被共产党陷害过的，有的是像我们这样，立地成佛了。有的是当坏蛋了。
小哥就是立地成佛的人，已经修成正果。 我还没闹明白呢，但是他已经修成正果了。他一个人做出的贡献，真的是不亚于郭文贵，不亚于郭文贵。小哥已经完成了重大的历史使命，和上天赋予他天使的使命和责任。所以说金屋藏痘，郭叔就不和你计较了，咱俩就一笔勾销了，这就算过去了啊。但是呢，我有三句话给小哥。
说啥呢，第一句话，这么说应该，小哥，你没有遇到爆料革命，你不知道你是谁，我相信是这样的，爆料革命让你知道了你是谁，不管遇到多大的压力，别忘了你是谁。
第二句话，有点激动啊，有点起伏啊，不中。第二句话啊，你好好对你的家人好，家人是第一位的。如果爆料革命像共产党和像欺民贼一样，什么爹亲娘亲不如党亲，爹娘也没有爆料革命重要那是放狗屁呢。爹娘老婆孩子重要，所以说，照顾好家人。
这才是爆料革命的本质，爆料革命成功是干啥，成功就是让家人过得好，过的更幸福更安全。
第三句话小哥，切记，不要和共产党，千万千万你砸锅你就尽管砸，你要砸锅能高兴，都没问题。你千万千万不要上了共产党的当，不要跟共产党那个那个那个，靠近他，千万不要，就这三句话。
如果你需要砸锅，小哥你最好拿出来过去这一年爆料革命中，爆料革命当中，所有作出贡献的一亿倍来砸锅，因为你越砸锅，你郭叔越厉害，你使劲砸，使劲骂没事。你放心，你就尽管来。只要能让你，能好，能安全。我对你的频道和你的未来，希望的是，你不挺郭，你砸锅，但是你别关频道，推特也别关。你就发那些什么你和金屋藏痘呀，那些事啊，叫我们听听你声音啊，哪怕骂你郭叔都行，每天早上醒来一看小哥骂我呢，我高兴。
Youtube别关，推特别关，手艺别扔了。因为到2020年，咱们干翻共产党以后，你最起码你得到中央电视台去，现身说法，当年怎么参与爆料革命，怎么推翻的共产党的，怎么拯救大裤衩子，怎么拯救大妓院里边主持人和你的同行们，啊。就这么多，小哥，所有战友都要记住，这一天到来是太正常不过了。过去Sara挺过来了，路德先生挺过来了，但不是每个人都能挺过来，也不是每个人应该挺得过来的，非常好。
被共产党的威胁谁也挺不住，说实在话。我流眼泪的时候不让你们知道，让你们知道怕你们难过。这就是为什么我们要干倒共产党，为什么要推翻共产党，这就是鲜生生的例子，鲜生生的例子。亲爱的战友们，因为我马上要准备开会去啊，我今天告诉大家的事情。接下来，中美之间，香港台湾，海外私生子女，盗国贼的财富和家人们，将遇到他们想象不到的挑战。小哥等人的痛，和我们所有战友在国内被关，被压，被判，你放心，一定，郭文贵会给你拿回属于你的公正和安全！我一定让他们付出巨大的代价！
记住我说的话，亲爱的战友们，为14亿人民祈福。真好，每次祈完福以后都有巨大的力量。小哥的事情是不幸的事件，但是说明我们的爆料对共产党造成了巨大的冲击！从好处看。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/548/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/548/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯，尊敬的战友们好，今天是1月13号文贵报平安之国，刚刚又做完胶水。慎重啊，亲爱的战友们，你们运动了吗？你健身了吗？唉呀，今天是有些又是阳光明媚，太舒服了，这。几天了呀，战友们发给我很多都是关于这个报平安的视频啊，这个还有一个就是春节联欢晚会的节目，看了。
爱所有的人，都是选择了那5项都要看，但是排在第一的还是辣妈啊。然后就是班农在白宫关于违规还有不是任务的问题和无争的故事，昨天下午我跟班农先生等团队开了几个。一小时的会啊，确定的事情，半农先生肯定是合法的，可以在陈文贵看春晚上出现，然后讲这些。细节包括要讲讲别人的，我怎么和他认识的啊，这都会发生，然后呢，达赖喇嘛的那个哈里斯拉那个视频还有缘。
啊，律师认为也是没有问题的，我们也会先做一个法律意见啊，然后中间关于董卿啊中央电视台的爆料啊，还有一些。那个其他人的爆料啊，孟建柱，孙立军啊啊还有江志成啊，那都是当然的，阿香当然得努力的啊，没问题。战友们，你们还有什么建议请发给我，发给木兰发给38啊，还有什么建议？再一个希望大家珍惜。那真诚的讲一些有用的事情，一分钟的视频发给我，如果是我们大家认为对这个爆料革命啊，拯救我们14亿同胞。
干掉cp有作用，一定会被放出来，谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊你。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们你们好，你们健身了吗？我刚刚健完。
今天的纽约阳光明媚，太漂亮了。真是太好太好了。
昨天下午，开会一直开到很晚很晚。然后昨天晚上半夜，又跟我们这欧洲的，很晚了，欧洲的时间，和亚洲的朋友联机，我得知啊，咱们国内现在，对这个爆料革命的恐惧，已到了一个深入骨髓的程度。这个很有意思。
太多太多的人，通过各种渠道转过来对文贵的支持。大家也看到了很多人因为挺郭被抓被判刑，被收手机。但是，在国内的，爆料革命的深入民心，不但不受影响，已经成了更多的人生活中必备的的一部分。这就是天意！
过去的这将近两年的爆料，用事实证明了共产党以黑治国，以贪治国，以警治国，以假治国。天下的权力都是他们家的，天下的财富都是他的。权力私
有化，财富公有化，公有化的财富被他们几个家族化。老百姓现在都明白了。
什么反腐运动啊，王八蛋反腐运动，都是灭口运动。那海航，那李友方正，那么多腐败家族你们不查，就查那些人，所有被抓的都是好人，或者说都比他们好。这在国内已经形成共识。
尊敬的战友们，爆料革命即将走进新的阶段。咱们拭目以待！灭共，以法灭共，是上天的使命。
一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
第二部分：
木兰收到通知了，好啊木兰。
我这儿在等着接客人呢，客人正好晚到了20分钟。在火车上，我估计都不止20分钟。他在火车上，从华盛顿来的。所以啊，美国官员挺穷的，出门只能坐个火车。效果挺好，很流畅。好好好。刚运动完，今天运动我今天老猛了。两个多小时，papapa，心跳最高达到220多次。半个小时到一个小时。慢点，让我跟大家多聊会。是不是，亲爱的兄弟姐妹们。
昨天投票的结果，关于春节联欢晚会，基本上百分之八九十是都要，四条都要。经过木兰的我看了那投票，都要。
郭叔好憔悴？不憔悴啊，我精神好得很，怎么会憔悴呢。因为你们的画面有时候，战友的画面是真的不一样，有在国内的朋友发来的画面的截图太不清楚了，所以显得特别的憔悴。郭老板的时间很丰富啊？斯科奇？还是繁体，这是像台湾或者香港的朋友啊。220会把心脏跳出来，哈哈。220-230，我平常的心跳是49、47，所以说到200多就kuakuakua…就起来了。
不同的屏幕有很大的色差，很大。战友在黑龙江发来的信息，我说这差距也太大了。我在这看我自己，简直好看的不行了。
我平常是一百七、一百八、运动的时候。当我快速的、做剧烈运动的时候，到二百二，甚至有时候到二百二十八。都投这个全看，看来，Holiness圣者达赖喇嘛，达赖喇嘛大家都愿意看。但是发给我私信的人••••••今天波兰抓了两个华为间谍，郭叔好，会更多被抓的。战友们，我们现在面临的是一个大
时代，比如说，关于春节联欢晚会的事情••••••美元大跌了，我爱文贵。美元的大跌和美国股票的起伏是一定是必然的，大家看看我去年在视频中讲过，美元一定会起起伏伏。
但是，永远记住，美国最大的敌人本－拉登被枪毙的时候，家里搜出来的钱，唯一的现金就是美元、唯一的现金就是美元。卡扎菲家里是用车拉美元。伊拉克的萨达姆到处是美元。一九八九、九一年的那个齐奥塞斯库，当时罗马尼亚，所有的人，保加利亚、包括整个的南斯拉夫战争将军家、搜出来的全部都是美元，没有人藏人民币。
美元起起伏伏这都是大家投资的机会。
大家一定要切记，未来只有一种钱是不会存在的：港币。只有一种钱是不值钱的，就是纸、纸都不如，那就是人民币。宗教迫害、宗教迫害••••••
好的，我这说的很多了，美国朋友见我面，每次都说，哎呀，郭先生你这是反共呢，天天见你面••••••
齐奥塞斯库、齐奥塞斯库。齐奥塞斯库是唯一的一个独裁者。他的财富，在欧洲的财富，从九十年代初他被干掉，一直到2005年，他的财富还••••••
为什么呢，就很简单：齐奥塞斯库，他的家人是在欧洲长大，当时在欧洲植入很深，最后这钱也都弄没了。中国的，有Ｎ个齐奥塞斯库，有现代的赵高－王岐山，大家看看，有贝利亚、俄罗斯的：孟建柱。客人我估计来了，客人来了。说翻墙被抓是真的，很少、翻墙被抓，就是，他借机找几个人，杀鸡给猴看，都抓不可能，不可能。据我所了解，国内的网络上，对外面知情的，想知道很容易，非常容易。
像在海外回去的、拿着国外号的，根本不需要翻墙，不需要翻墙。还有一个就是，国内到处都是翻墙软件，到处都是VPN，容易得很。大家去想想，共产党如果能让每一个人都不翻墙，那就不叫共产党，叫共神党，了不得啊，他吹狼蛋呢，他就吓唬胆小的，天天在那忽悠。亲爱的战友们要记住，他们一定是，就只有共产党，一直以来、杀鸡给猴看，欺负最软的，然后大造声势、狐假虎威，这就是共产党。
军管有多大可能性？零！绝对没有。中共的变化就是，咣唧、啪，瞬间崩塌，某些人被干掉。都不会有齐奥塞斯库那个，还给你宣判啊，拉出去，不
可能。突然间，你一睁开眼睛，这事儿结束了，一晃儿就结束了，中国一定是这样的，一定是这样的。
中国历史上的朝代更迭，中国历史上的集权更迭，都是在1秒钟内形成的，几乎很少闹闹腾腾，闹闹腾腾很少。像孙中山革命啊，是吧，辛亥革命啊，像共产党折腾主要是外力介入的很多，事实上那是历史的必然。
「睡个觉变天了」是的，可能你睡觉你上洗手间的时候，从洗手间出来发现新闻来了，变天了，就这么简单。你去想想，他们要不害怕，干嘛在那天天开会瞎忽悠哇。
开会统一思想，忽悠内部，给内部洗脑，然后给内部分配利益。说白了，大家都没有把话说白，你们好好干，听我的有肉吃，有酒喝，有女人，有江山，有土地，啊。如果你们不听我的，我先弄死你们，就这么简单。
啥叫常委会？啥叫政治局会？什么叫闭门政治局工作会？什么叫这个四十年改革开放后7天闭门会议？经济工作会？你经济出问题了吗，你不出问题开什么会，啥叫经济工作会，最后给各省，省委书记，各个主管部门，孙子你给我好好干，不好好干，啥也没有，都把你抓起来。
看看那秦城，秦城又扩建了三期工程了，今年又增加了将近三分之一，大家从 google上去看去，秦城又增加了，增加了大量的地下工程，都给你们留着那。都害怕，按我的说法去说话，用我的一个鼻孔出气。对海外增加蓝金黄，深度影响西方美国，都是装神弄鬼。
你说在大街上，中国人现在随便出个国的看一看，任何一个国家的飞机飞的时候，基本上都是一样的，这个国家贫穷，东部，西部，南部的飞机都是一样的。
中国二环和五环天地之差，二环和七环是天堂和地狱之差，中国城市和乡村有些那是比天堂和十九层地狱之差。
亲爱的兄弟姐妹们，谁傻呀。中央电视台洗脑的，看中央电视台节目的最多的就是东北三省，和西部的贫困地区，还有新疆强迫你看。广东人看吗？上海人看吗？越穷的地方越看中央电视台，为啥？你就是被洗脑了吗。
就我说的，大年三十就被人家洗脑，大年三十就被人家骗，你明年运气更差。更被人家骗。所以东北人炒股老赔，西北人炒股也赔，炒股赚的都是广东人和上海人，不看中央电视台，不被你忽悠。
我东北出生的。我头一段时间我让咱们几个东北战友到我出生的地方，盘石，华念，江南…那个静宇，都给我了解了解。说那个地方，啥都不多，妓女多，是个女人都去卖，是个老爷们喝醉酒都可以去嫖去，哪有什么饭吃呀，都在那胡蒙海骗的，全都是病。
我们的战友当中，好几个是东北的，大家看看，除了是被强令性下去，好几个都得了癌症，我都知道。昭明先生说的那个，那是其中的一个，那是在北京的东北老乡。有几个是在东北的，都是身体不行了，都突然间不行了。东北的饭和东北的食品是最不健康的。
中国股民啊，老实，要按照美国和欧洲的西方这国家，那官员出来，唱好了股票，让大家买，包括P2P，你都得负责任。小股民告诉你，你必须得付钱，因为你替他忽悠了，你替他站台了。哪有中国政府现在这样，替股票忽悠，忽悠完不负责。
头两天我跟一个上海的，一位女朋友老领导，她已经60多岁快70了。我们俩什么都好，就两件事我们俩形成不了统一，她就说：中国老百姓就该收拾，你别老说老百姓都是好的，她觉得中国共产党不好，中国老百姓也不好，我完全不同意。其中头两天跟我说的时侯，我们俩吵起来了。
她说：「你看有中国老百姓这么不要脸了吗？你投资，你买P2P，挣钱你拿走了，赔钱你给政府闹，这是什么流氓农民啊？什么股民啊？ 」
我说：大姐你这么说我真不高兴，如果中国改革开放，中国人的人民币可以到海外去投资，中国人民可以随时随便出入境，中国人民不强迫看CCTV， 可以翻墙，他会相信你这个P2P官员的话吗？他不找你找谁啊？媒体你控制，网络你控制，钱你控制，市场你控制。一切都听党的，一切都是党的，啊！赔钱你不给谁给啊？哪有这王八蛋政府啊？老百姓能出门吗？老百姓到纽约来住上一个月，你看他还相不相信你啦？所以我说，大姐你这个话，大姐你能听到。
我那天晚上是有点冲动，后来你女儿给我发了一堆Email，说老实话，我没看完，我能知道她啥意思，这个孩子，知道她妈不对，但是就是不挑战你，你别以为你是老共产党员，你被共产党害那么深，是不是？你恨共产党，那我就不好意思说你，你患了三次癌症，手术多少钱啊？上千万医疗费啊！谁给你钱啊？共产党不生产钱啊，那不都是我们老百姓的钱嘛！你还骂老百姓，虽然最后共产党又来坑你，腐败你，不给你继续好药了，但是你不能恨老百姓！就是有些官员，心理变态，看老百姓上街闹事，他就开始骂老百姓了。这帮流氓！刁民！刁民！挣钱自己花，赔钱找政府，天下哪有这么这样的！
头两天听说关门会议上，整个调子都是这样，说，中国这刁民，挣钱的时候不吱声，赔钱的时候这样闹，就得打丫挺的，高稳、高压！必须高稳，就是高压式的维稳。这帮流氓啊，真的王八蛋！一个国家的政治局长委开会，整个会的调子就是把中国老百姓当敌人，然后一骂老百姓都是「丫挺的孙子，然后就是该死」，政法委的公安部的人，一说到老百姓就跟挖他的祖坟，强奸他的祖奶奶一样。说这个P2P的丫挺的都是流氓，那丫挺的都是刁民！就得抓，就都都他妈关！
前两天，我听说讨论崔永元了，这个政法委的，崔永元，还有一个叫王清林的吧，一个高法法官的事，说这政法委的某官员大发雷霆！公安部的官员说，丫挺的就是装X，我不说那字了啊，那丫挺就他妈欠打，欠抓，把他们都得抓起来，谁给他喂的料，想他们干啥？他还想代表着我，那要政发委干什么？然后就嗷嗷就喊！
大家呀，没看明白，政法委一说要开始立案调查，王林清，今天在座的各位记住我今天说的话：王林清OVER了！最后他是表面上给你判决，似是而非，这个有错，高法有错。这是我今天说的话，记住！王林清OVER了！
最后他是，表面上给你判着是是非，啊这个有错，高法有错，王林清有错，王林清现在是生不如死，死也死不了。不让你死，因为你死了会引起法官大家的公认，就让你活着，还得说党好，还得承认你错了，让你生不了，死不了，啊！
这就像邓小平当年，见我的一个叔叔说的非常重要的一句话，他说当共产党的高官，文化大革命被害的，最可怕的党的运动就是让你死，死不了！让你活，活不好！这是邓小平的一句话，邓小平说得非常非常对。他给我那个叔
叔说，告诉孩子，好好读书，能出国出国，千万别当官员，别当共产党的官员，他说对了。
政法委，这个我一个好哥们，这个家人都是政法委的几个高官。我曾经到他家去，过年的时候去拜年，在他家喝酒。我说这个政法委，除了这个是个流氓，大家都知道全人类没有这样，政法委就是让你不按法办事，就是腐败替官员办事。啥叫政法委啊？用法律镇压老百姓，用政治和法律保护共产党和贪官，这就叫政法伪，伪是虚伪的伪，政法伪！
就是镇压老百姓，政治法办老白姓，政治法律保护贪官叫「政法伪」。然后他就在那笑，他说要是政法委像你说的那么好，他说中国就不需要政法委了，他说政法委事实上就是共产党，架在所有政法工作者头上的一把黑色之剑。你就得按他们的意见办。我说那你那么多年你看到了什么？他说你记住，你只有按他们的办你才能存在于政法委，否则怎么叫政法委啊，政治在前，法律在后，然后是委。啥叫委？他们叫委员会，我们叫虚伪的伪，啥叫委啊，统一决定。
政治第一，法律第二，最后统一由他们决定，就叫政法委。官员谁不恨那，哪个不恨那，党卫军，可不仅仅是党卫军，党卫军护党，政法委护党吗？只护党内几部分人，对老百姓他讲着护党，对党内他就为那些极少数人服务的。这是为啥王岐山海航不调查，李友不被调查，李友的股东刘延东，贺国强，贺锦涛不被调查，北大王恩哥不被调查，几千个亿骗钱不调查，北大医药全造假不调查。
这就是中国政法委，要是任何一个老百姓你们能听到真实的中国共产党，政治局委员会，和各省的省领导开会怎么看老百姓的，中国老百姓连猪狗都不如。所以大姐说的那句话最典型，她反共，强烈支持郭文贵爆料，她对江家恨之入骨，原来老去江家的人。但是在老百姓P2P的事上，她说你别听老百姓的，老百姓该骗，该死，哪有中国老百姓，赚钱不吱声，赔钱找政府。
你说这什么话，我一下就火了。市场不开放，银行不开放，信息不开放，网络不开放，然后政府出来站台，P2P凭什么不找你要钱，找谁要钱？疫苗事件不给老百姓交代，这是什么王八蛋政府，中国老百姓还有人竟然说共产党
好，亲爱的战友们任何你身边还说共产党好的，你就远离远离他，有机会拿鞋底照他脸扇他，我跟你说，鞋底上得抹上屎扇他的脸！
共产党哪好了，给你房子了吗？你的房子一辈子还不完，给你墓地了吗？不让你埋。八宝山让你去吗？是不是，中国任何一个省政府大门大院你能进的了吗？你能进的了三米以内吗？共产党哪好了？你的孩子打的疫苗都是假的，吃的视频全都是转基因食品，空气都是污染，水都是污染的，人家官员家有防PM2.5的系统，你家有吗？你爱党，人家爱你吗，关键是，你爱党，党爱不爱你啊？你问问你身边爱党，党爱你了吗？给你啥了？
给你买卫生巾了？给你买内裤了？给你买单了？还是人家用过的女人给你了？不可能的。中央电视台就是一个妓院，妓院天天告诉你做好人，你说这是什么王八蛋逻辑。什么叫春节联欢晚会，就是一个妓院，开了一个叫「宣传道德处女大会」。大家都信，嗑着瓜子，等着，很隆重，哎呀春晚来了鼓掌鼓掌，这个妓女，都知道这是妓女，中国老百姓不是百分之九十，是百分之百都知道。
这是妓女，跟谁都睡觉，跟领导都睡觉，他不这样上不去。然后，这个帅哥，芮成钢，芮成钢也不算什么帅哥，跟那领导夫人睡觉你也知道。
然后树立的英雄，不吃饭，不工作，不穿衣服，然后穷的叮当响，一天28小时工作，为了党呕心沥血，王八蛋，那是人性吗？那叫虐待。大家都知道是假的。
25-30 proud
然后呢说小品的嘎嘎上来了，嘲笑傻子，嘲笑残废，然后呢天下一片太平。你问他们，他们上电视台他们送钱了吗？为啥你上去别人没上去？整个中央电视台就是一个妓院，谁都知道大裤衩子，睡遍天下被天下睡，睡遍天下被天下睡，这叫CCTV。谁都可以cc她，她也可以tt你，tt you这叫CCTV，这叫中华人民共和国 No.1club （男女性自由)。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/362/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/362/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！战友们好！来了来了来了……（点战友名字），这个歌很好听这个歌（京剧），喜不喜欢听啊战友们？……（跟战友点名互动），战友们好，战友们好，太棒了京剧的味道，流行歌曲啊？改日放吧。尊敬的战友们好，今天是8月20号啊？我这搞不明白，别搞错了，对了（看手机确认日期），8月20号星期一，8月20号星期一文贵报平安直播，
哎呀昨晚睡了个好觉，昨晚睡特别特别好，最近以来睡得最好的.这个昨天在睡觉前啊，跟我们那个团队开了个会，开得很兴奋，其中有一个我们的人啊，正在参与美方啊可能是财政部门正在安排吧和中方的见面的一个人。又戴眼镜装高深，不是，我刚才看了电脑了戴着，咱摘了行不（战友互动）？然后呢这个参与的人啊跟我讲了很多故事，这太搞笑了，这中方代表团，中方代表团私下的人跟他们问他们，说你们就不会考虑考虑其它的条件吗？
跟我们在交易的时候或者安排习主席要和川普总统11月份可能要见面，见面的时候有点其它的我们双方更加促进。他说什么条件？他说比如说你们那个在你们美国的郭文贵，你们要主动点，我们可以在条件上谈一谈。你看看这文贵又成为中美下次见面的交易条件了。然后这个美国这个朋友还说，他说这个郭文贵最近没啥动静了吧，没啥事吧？他说额不不不，最近动静很大，我们正在采取办法把这个家伙的社交媒体全给他关了。这个美国人说，那你觉得他说的话是真是假的啊？他说都是假话，全都是假的，满嘴跑火车，一句真的没有。
那美国人说，那你假的那你怕他干啥呀？美国人就这思维，假的怕他什么。他说那不是中国老百姓很多人信嘛。他说哦，那说那老百姓要信假的就有意思了。我听这对话太搞笑了，就这朋友告诉我说，这位官员在他脸上，他说显露出来的全部是聪明。就眼珠子转来转去，探来探去，用人家的话说，他以为自己很聪明，以为自己很聪明，不就是骗吗？假吗？人家也懂，但是人家这回你说啥我也不相信你了，就你这小子你说啥我也不相信你了，但人家给我讲很多过程很有意思。
这位朋友是在几天前见他们的。传说中习主席一二十天没出来了吗？就问这个人说，网络上都传习主席最近不上电视，是咋回事儿啊？这个人说，没事儿，没事儿，没事儿，都在休息，我们在开会。结果昨天见我的时候，这个朋友跟我说。中间呢他还给，国内这个人发信息，国内的人还给他发信息，还是英文的，这个人英文不错。然后他说，哎哟，你看到习近平主席开军委会了吗？已经上电视了，没事儿。我这个朋友说，看了看了。
但是，美国这位朋友说，据我所了解，中国哪里有什么问题，中央领导就开什么会，没问题不开，美国这个朋友现在学的厉害啦。中国哪里假的多，就开始所谓的打假。头几年依法治国，这是为什么？中国法律是最大的问题，没有法律。胡锦涛
总书记那个时候搞个什么叫科技发展观？和谐社会。为什么？因为社会太不和谐。中国就没科技，全是剽窃。这几年中国梦，人民对美好生活的向往。这说明生活很不美好。为啥要开军委的会呀？
因为军委现在要出问题了吗？不稳定嘛。中国的事儿，只要中央电视台一出来说，主席开啥会了？副主席开啥会了？总理开啥会了，你就记住就行。往相反的方向，看这出问题了。要求党员爱民军民一家，这说明什么？说明党和人民出大问题了，军民又要搞分裂。然后要大量的扫黄。扫黄都是假的，说明那个时间中国经济出问题了。黄色是拿来整别人的工具。所以你看中央电视台，中央电视台就是窑子台。谣言的谣，还有妓女的窑，两Yao。
所以现在把中央电视台，从原来京西宾馆的东边、西长安街，搬到了东边，叫cbd，原名叫大本窑，窑子窟造谣言的地方。讲到经济的问题上，真是美国人太厉害了。对中国这几年的gdp，外汇储备。中国这几年的科技产品，金融产品，和中国这几年的印钞票。人家倍清楚～，我觉得从来没见过一届美国政府，像这届这么明白过，太聪明了。关于王健死的问题，人家的观点特别有意思，他说只有脑子有问题的人，才会相信王健是拍照死的。
所以你看看大裤衩，大本窑，窑子，这个完美搭配。从中央电视台设计开始，我都参与了，人家就很明确，就是生殖器，后面一个男的，前面一个女的。那个男的后来着火了，因为距离太远，老着急，就着火了。现在西方世界，你们都无法想象这个苏醒的时间。咱们这个东方之狮没醒，西方之事倒是醒了，我发现。所以，战友们别听忽悠，看现实，现在谁家钱多？咱们那个外汇，垂直往下滑，人家的美元，呼呼往上涨。今天早上醒来，我突然想起来，昨天是大连开庭。那戏也演玩了，听说大连现在在下大雨呀。
我们的员工没有一个敢跟我说的， 全被威胁了。 谁敢跟郭文贵说， 就抓你们全家, 没人敢说。 然后我就打电话给大连的朋友。 大连的朋友倒挺有意思， 因为他妻子是干警察的。 他说，戏都演完了， 都演完了。然后这个， 他说我们这儿有几张照片发给你看看吧。 我一看， 哎呦， 我一看前排， 照的那人是赵大建。 赵大建先生， 民族证券的董事长。 满头白发， 好几个人都是满头白发。 这共产党厉害了， 一般人一进去一夜白头， 这是太正常不过的了。
然后叫依法治国。 你说大连法院还为了专门整文贵， 余德泉吴喆还专门装修了法院， 花那么多钱， 然后你也吃一下回扣。 然后再利用这个罚一下郭文贵的钱， 你们再吃一下回扣。 执行了孙力军的任务， 然后孙力军再给你们提提官， 保保你……你做梦吧你！
大连辽宁的官员，在未来10年内 整个东北的官员没有能得好的， 为啥？ 我在很早以前，去年就说过， 习近平先生最讨厌的就是东北官， 最讨厌东北官。 我给大家说过， 习近平先生坐在一个桌子吃饭， 他讲起这个江苏浙江上海人， 哎呀， 喜欢。 说你看人家浙江人， 你根本不用管， 人家老老实实地做生意。然后人家真是创造主意， 发展。 你说你看很简单， 你要是跟一个浙江人今天谈了个什么， 谈了个杯子， 下回他来的时候他已经给你准备了盘子， 他又生出了很多东西， 这就是浙江人，江苏人， 上海人， 浙江人， 他说太厉害了。
江苏的官员， 浙江的官员， 你给提个要求， 你该干啥干啥， 玩去吧， 喝酒去吧， 回来以后检查工作就行了。 他说东北人什么样啊？ 东北人你今天跟他谈了酒杯生意， 下回来了桌子都没了。 东北人就是大忽悠， 东北官员没有行的。 东北的官员只能用干傻事， 干鲁事，无法无天的事， 吹牛的事。 所以说习一上来， 赵本山啦东北三省啦全歇菜。 你见过用你东北官的吗？ 不会用你东北官的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/91/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/91/</guid>
      <description>内容梗概:
他最想干的两个职业
后来我从东北离开的时候路过唐山大地震整个火车的两边，全部都是坟，一直都是坟。火车一直走，一直都是坟。后来我去了唐山，跟那里幸存下来的人见面。那种痛苦那种灾难的打击，是无法形容的。后来到了四川汶川地震，当时我们工作非常紧张的经历。我们毫不犹豫，我们就捐了钱。捐完钱以后我们的高管，被叫去拍了照片，当时是那个附近捐的最多的。在亚运村附近奥运村附近。捐完钱以后拍完照片还在我们的要求下希望不要公开名字公开公司，他们还是把照片放出去了。
然后过了不到一年，检察院就找上门了。因为这笔钱没被用于赈灾。而被别人给挪用了。后来就出现了郭美美的事件。我女儿叫郭美不叫郭美美。郭美美事件就知道了中国的慈善事业，也是这么样的腐败。从那件事情上，可以说对中国的慈善事业，公益事业的打击，是灭顶之灾。那件事情的真相到现在大家也不知道。
那么这个时候又地震了，我的感触是太深了。一下子仿佛回到了过去。因为我记得非常清楚。汶川地震的时候我正好从安全部亚运村的一个点儿，上到四环即将到我的盘古大观的时候，我感觉这个车不对劲。这个时候我们被关押的老总吕涛给我打电话，说老板我在楼上楼在晃。我说：“好像是地震你快往下跑。叫大家快往下跑。“ 后来大家知道发生了这样的地震。汶川太惨烈了。
接下来当天的晚上，我的财政部的一个副部长，也被抓了。现在判没判不知道，河南籍的。还有一个军队的领导，河南籍的。晚上吃晚餐，就谈起汶川地震。我提议大家站起来默哀一分钟。同时呢我说咱们要捐钱。财政部的这位副部长没说什么，酒到一半的时候，他和当时在主持这个场子的岳文海，就是当时周口那个挖坟的岳文海，也就是“该吃吃该喝喝啥事不往心里搁”的创始人，岳文海先生，还有另外一个财政部副部长，给我讲起了扶贫。
因为我知道所有扶贫资金，全部要经过这两个人的手。他们是最关键的一年批几万亿有关这方面的资金。后来岳文海在会桌上说，他最想干的两个职业：第一到中纪委上班，可以抓人想干啥干啥。自己安全灯下黑。第二最想干的就是扶贫。因为扶贫是百利没有成本。用岳文海的话说这是世界上最好做的生意。没有本！万利！一再哀求这两位部长能不能想办法让他到这地方上班去。这一幕在我脑子里一直清晰的留着。现在财政部的这两位副部长一位被抓了。其中的一个军队领导现在还升官了。岳文海先生现在还在方正证券和民族证券当着党委书记，私人企业党委书记有多滑稽。当然了是以安全的名义去的！所以当我看到今天，四川九寨沟又地震的时候，感触颇深！
不但是落井下石啊，还杀人灭口！
就是当我们这个民族啊这个国家遇到灾难死人的时候，我们很少看到的是官方真真正正的去面对救灾当中一而再再而三出现的问题，腐败，天灾之后的人祸。天灾之后的人祸比天灾本身还害怕，还恐怖，无论是我们过去还是现在，我们可以去查一查，中国的慈善事业公益事业方面的腐败，比GDP涨的快，过去的这几十年改革开放，可以看看哪个领域最腐败：公检法！公益事业！这都是事关我们十四亿人民的安全健康和最需要政府的时候，不但是落井下石啊，还杀人灭口！
咱被抓起来的一个政法委高官，曾经非常感慨的给我说：他曾参与了汶川地震的救灾活动。他说从那里的看到的官员的演戏，和官员的腐败，是人民如草芥的一个个故事，让他感觉到这个国家和这个政府，和老百姓之间的感情，已经出现了巨大问题。当时他说了一句特别有意义的话，他说我从小就相信老百姓和官员之间是鱼和水的关系。老百姓是水官方是鱼。没有了老百姓的支持就没有了一切没有了未来。今天各个地方有水的地方鱼也活不了了。有鱼的地方这水也干净不了了。鱼水关系已经成了相杀相可的关系。
我今天在船上昨天到今天，大家可以看到我后面整个这水里的鱼，一群一群的呀，放眼看去一群一群的就像在鱼塘里一样，我昨天就想起来这位官员说的话。这里的鱼和水，相生相存相依的关系。我们现在政府的腐败，和盗国贼们导致的局面，我们国内的鱼和水是相克，是相悖的关系。所以这个九寨沟地震，这么美丽的地方，可以说我们中国的骄傲啊！
那个地方的宗教，靠近西藏的宗教已经快被毁了。那里有个九寨天堂的老板也被抓了。多个开发商也被抓了。那个地方简直成了某个家族和几个家族的盗国贼们的巨大的分蛋糕和渔利的地方，完全使西藏的宗教文化，和与蒙古四川的这个交汇地的生态保护于完全不顾。里边儿保护的非常好，纯粹成了商业天堂。今天的地震希望这次不再是天灾之后，人祸大于天灾。但是我们会看到多个官员摆Pose照相，有多少人眼含热泪去送点儿问寒问暖，坐着专机带着前呼后拥，拍出照片上中央电视台，然后旋风般的扭腚走人。剩下的把痛苦家庭的分离和无助甚至不干净的水，甚至衣不遮体的让人的羞耻，会继续下去。
我曾遇到过一个新加坡的记者，他向我讲述了汶川地震半年半年连续去他去了四次。他说政治家都会演戏。新加坡也这样。但是中国的官员去扶贫不是去演戏，他们到哪儿去了是拿着别人的痛苦和死亡除了发财还要升官，还要让老百姓相信他的演戏。这种强迫性和老百姓受到天灾伤害之后一次次在他精神和心灵上的这种拉锯般的折磨，很多人都对人性对活着失去了信心。这就叫灾后人性后遗症。我衷心的希望四川地震的九寨沟同胞们，擦亮眼睛勇于揭发这些盗国贼们贪官们和演戏的官员们，不要再在你们天灾之后再在心灵上这种拉锯般的折磨，防止像岳文海这种一直以来就梦想着到这种地方发财的这种官员走近你，一定要张开嘴说话。如果上天这次给了灾难，希望灾区的朋友们能看清真相。实现另外一种价值。
关于捐款，任何人的捐款都不能是被动的，都应该是主动的。我说过凡是捐款上电视台上报纸的这都有问题的。我见过多个国内的国外的捐款，真正的捐款是不希望人家知道的。这是一。
不让盗国贼再借机发财！不要让盗国贼借着天灾再给自己脸上抹金！
第二个，国家的赈灾基金，大到你无法想象。我们可以随意的向其他国家捐几百亿几千亿如果现在等到救灾的时候让老百姓来救灾，这是有问题的。如果我们拿出来盗国贼们的钱，0.01，0.001，海航的787少飞上一圈就是800万，少飞上几次就是几千万，海航的那五架飞机，能在停机场里少停一天那就是几十万上百万，海航控制的20万亿，一天的利息大概在200亿。海航在海外的存款加在一起的利息一天可能有几十亿，那都不是海航的钱。那是王岐山家族的钱，那是孙瑶贯君刘呈杰的钱，姚明珊女士的钱。这个时候在四川地震的时候，我想问问海航：你能捐给美国6000亿，能不能给咱四川灾区捐上6个亿，600万60万行不行？贯君那么伟大，刘呈杰那么伟大，能不能给咱们四川灾区捐上100亿？我们在香港的银行国家开发银行国家进出口银行民生银行中国银行给了海航那么多钱，能不能这次给四川灾区也捐一些钱？
一到这个国家有天灾人祸的时候，中央电视台出现了，需要全国募捐，全国捐款，天天在那儿扯着嗓子每天在那儿哭着嚎着猫在那儿给老鼠要钱一样，这个时候了想起人民了要捐款！这个709律师被抓的时候泛亚E租宝被抓的时候，郭文贵被陷害的时候，怎么没有中央电视台了呢？这个捐款的时候最多想到人民的！
这个互联网上老百姓想说句公道话，雷洋事件后想说句公道话，全给闭嘴！全部给你抓起来！这时候咋没人民了呢？这个时候好像鱼不需要水了？鱼自己可以飞了？鱼可以变成鸟了？鱼可以去喝血了？不需要喝水吗？现在天灾来了，现在鱼需要水了！不喝血了喝水了！本质上还是要喝血！你是大鲨鱼啊！不喝血不行啊！
所以说整个这个天灾人祸，看到了整个的宣传，一切都是伟大的官员，无私的官员，累趴下的照片，仿佛是冯小刚先生拍的大地震一样，都是爱情全部都是人性，全部都是关心和人情，事实上呢？事实上当然不是！这是我们推友们现在我看到很多人上面说：捐钱捐钱郭文贵捐钱！我捐不捐钱我良心知道，我不需要表演给任何人看！让我捐钱的时候你自己捐了没有？还有问问捐钱是谁的义务？救灾是谁的责任？海航为啥不捐？渤海金控为啥不捐？国内的N个老板国内几百架私人飞机了，这些人捐了没有？这些官商们捐了没有？
然后咱们这些官员到香港去，搞一个晚会叫香港同胞想起香港同胞了，然后台湾同胞，澳门同胞，海外华侨港澳台同胞，都想起来了！海外华侨百分之几十都不能回国！想捐款都回不了国！这时候想起了海外华侨，平常海外华侨去签个证都不敢去！
所以希望这次的九寨沟地震能让我们在人道上，有一个真正的突破。不让盗国贼再借机发财！不要让盗国贼借着天灾再给自己脸上抹金！昨天一位老领导通电话的时候，“哎呀！“ 他说：”最高兴的就是王岐山同志了还有傅政华先生了，还有海航啊！“ 我说：”你这是什么意思啊？“ 他说：“他们现在可以转移视线啊！所有媒体都在谈地震了！这是不可抗拒啊！没人谈你文贵爆料了！“ 我说实话这位老领导：“如果文贵的爆料在人民的生死面前狗屁不是。我希望他们能多救活一个人！文贵付出什么代价都愿意！“ 我是发自内心的。他们演戏演过了！老天爷会看着！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/81/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/81/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。内容缺失。
一定是刘呈杰他亲爹出来证实，然后孙瑶一定出来证实；海外，他们会找人出来证实他们的基金。所以说，我刚才讲了这么多的时候，我想问大家，王岐山先生为啥不把美国的房子也找个人来顶替一下呢？你这1988，86年就买了美国的房子，那个时候……你想想那时候要拿出个几百万美元买房子是多少钱？相当於……真的现在是几亿美元不是几千万美元。那个时候是八几年，能拿出几百万美元现金呐！买房子一买就是一圈儿啊，一圈儿啊！
这个房子，王岐山先生能不能让中央电视台的出来证明一下？说那个假姚庆，假的！没有！那我洛杉矶的房子是谁的啊？这个姚明珊，不是我们家姚明珊，姚明端不是我们姚明端；那个孙瑶也不是我们家孙瑶；孙凤山，也不是我们家孙凤山；那个family trust（家族信托）也不是我们家的，查一查嘛！你也把这个也说一说，这个你来出来证明证明。
这个完了後，那个银行帐号也不是我们的，不是我们的，没有这账号；你出来说说吧？坐787（波音787）的姚庆不是我们家姚庆，是那个昨天上中央电视台的姚庆？你说一说嘛！坐那个叫5273（飞机编号B-5273）的波音，是不是你的？不是我们家姚庆，那个姚庆的老婆，赵俊也不是我们家照片的那个赵俊。那个赵容也不是他的孩子，谁的孩子？赵容她爹是谁？赵俊她老公是谁？这个姚庆是假的，那个姚庆谁的？我是身在美国呀！我说这话要犯法的，我说你是假姚庆是犯法的，你来告我呀？你来呀！
你干嘛中央电视台呀？起码的常识，中央电视台被你控制的。哪有一个裁判，你当着裁判，现在你把球扔到人家门里边去，然后你裁定你赢了。一回回你裁判抱着球往里扔，这公平吗？你现在是我的对手，你现在还有个身份你就是当裁判。
然後你把球抱到，扔到我的门儿里边来，你说你赢了。能不能让老百姓看着，但凡你造假，造的像点嘛！
你说你美国的房子，姚明珊的护照，能不能现在……王岐山先生，既然那个姚庆是假的，不是你们家姚庆，那姚明珊是不是你家的呢？姚明珊的身份是不是真的呢？姚明珊的这个房子是不是真的呢？你的「家族信托基金」是不是真的呢？对不对呀？
您看看这边儿这个悬崖峭壁，多漂亮，看这儿！这块儿多漂亮，一会儿就过来了。
你想想，王岐山先生，你既然已经否定了那个，否定了那个姚庆，也否定了姚明珊，孙瑶。你家孙瑶的亲爹亲妈是谁，是生女养女？亲妈是谁？孙瑶海外有多少资产？她有多大family trust（家族信托）的控制资金？她怎么去这些地方工作的，怎么去这地方上学的？
就这点常识都没有，我们的夏业良先生，章立凡先生竟然站出来为他们说话，我们需要王岐山腐败，需要他继续反腐。但是要派突击队去，把这个中央的人先杀了，只留王岐山先生，那就中国就给王岐山先生就完了呗？章立凡先生既然站出说话了，那此姚庆非彼姚庆，那王岐山的那个姚庆和我公布的飞机的姚庆，公布的护照的姚庆是谁？姚明珊的护照身份是不是可以说一说？
咱今天已经说了好几遍了，所以说咱们今天在这儿聊天的时候，看到这个山山水水啊……我跟推友们主要是聊天不是爆料。
你看这房子多漂亮，你看人家前边儿，都是个大湿地，全是那湿地？你看这这这……那个小船儿是来自加拿大的，从加拿大开过来的，这个直接从这儿开船，就往刚才那相反方向走，就直接到了加拿大去了。很方便很容易，我这船直接就去加拿大了。太漂亮了，过两天我又去加州咯！又要去加州了，现在马上到曼哈顿了，我今天给大家的爆料就到此为止好不好？有什么大家需要问的请给我留言。
到曼哈顿就这个船还有一个多小时，就看着很近但是还有一个小时，我到那山涧这里过去这里。再过五分钟我就关掉了，好不好？我一会要去公海了。
因为我们还有另外的几个朋友，他们的船也往那儿走。然后呢，他们会在我那儿跟我聚会，我会上他们的船，去开一个会。开完会以后，跟另外一个船呢，我们去那个law allen（音译）到law allen 那块儿去见朋友吃个饭。吃完饭以后我们在船上见面，晚上决定是到底儿回来还是不回来。
还有这个演艺圈的几个导演和几个非常有名的这个明星。我正在准备全球发布会全球发布会呢，想关于音乐，还有这个要请的贵宾，知名人士出场，谈一谈这些。
然后呢，他们对我这个“郭七条”非常感兴趣，每个人都想听我解释解释“郭七条”。昨天也是他们让我解释解释“郭七条”，我就解释解释“郭七条”，解释完他们特开心。所以说，全球发布会强力推廣發布“郭七条”。
然后呢，他们对“郭七条”的了解啊……这个特别地，他特别救中国，他们都感同身受，有感触。很有意思，我演艺圈有很多很多朋友都是很多年的朋友了，都是世界上最成功的导演呐，制片人呐，还有这个非常棒的演员，他们都特别特别棒。
所以说，衷心的希望所有推友们能和文贵一起，在创造属于我们的生命的时间，我们的未来。而且，特别重要的，要大家和文贵一起，决不能等着盗国贼们来设定我们的计划，设定我们的人生。也决不允许盗国贼们来决定，我们家人和孩子们，这个所有的人生。
稍微往这儿移一点，叫（让）大家看那个角，往这儿面儿。大家可以看到，这面儿的山涧，大家可以看到就是这边儿的山涧，很有意思，非常漂亮！大家看那下面儿，那是那个湿地，特别多的湿地在下面。这个水流呢，特别特别的大！45个Miles（英里）的速度的往前走，大家看到很平静，但是这个水流特别特别的大，特别特别大。
所以说今天呢，我就给大家就说到这儿为止。衷心地祝愿所有的推友们家人和睦！多陪陪家人，多陪陪爹妈，有时间给爹妈多一个拥抱，给自己的儿女多一个拥抱；有时间多陪陪自己的老公、妻子、姐妹，多陪陪家人，这是最最伟大的事情。
然后呢，多陪完家人，陪陪自己的伙伴同时呢，大家有时间想办法，跟文贵一起，咱们来打破这个绑架我们的这些盗国贼们。让我们的子女，让我们的生命更有意义；让我们更有安全感，更有未来。
我在这里现在看到了对面的曼哈顿的整个的这个岛，然后另外一个的George Washington（乔治华盛顿）的桥，特别特别漂亮，特别漂亮！我有时间我会和大家一起再在船上会来这个做直播。
今天直播的这个系统大家可能看到了，这是非常好的啊！这是用船上的系统，还有卫星系统，还是非常稳定的。
衷心的感谢大家！希望大家身体健康！
一切都是刚刚开始！谢谢！
【以下摘要内容的视频未见公布，所有信息以郭文贵本人确认为准】
昨天几个军人问：我最在乎什么？我答：“推友”。失去推友，我的理想很难实现！其他也重要。
“防止员工被中共收买。” 答：相信良心，相信上帝！被收买也没有什么不好！
跟陈峰一起飞的是不是吉艾的姚庆？赵俊是谁啊？中央电视台这样造假。老领导打电话说：明天一个姚庆要上电视。我5月就说过他们会出这招。
此姚庆非彼姚庆会成为中国的经典，是上天给我的礼物！
四大名著红楼梦之外都是说官家。会有新版本姚庆刘呈杰出来。
西方记者问我，我知道这是个假姚庆。怎么说啊？
我公布了护照。我放了个假的，他们就上钩了。中国姚庆有700多个。身份证件是核心，飞行记录是核心。吉艾科技和海航什么关系？最牛记者这脑子都没有！
签证问题。美国有几千万非法移民。我有外交护照，11国护照，有些是盟国进美国免签。
押到电视台去说假话。我被抓过，想说求饶都来不及，就被打晕了。装了碎头发的塑料袋罩头，你会咳嗽，出血。不如阿富汗，没有证明不怕死的机会。武警很好，暗示我如何应对。摁你头进马桶，宁肯喝水也不要憋。
说我被骗了。你们骗别人，以被骗为耻。我就当做慈善了。
40个小时和老领导通话。不要编辑，你看的话就什么都明白了。
专案组让说啥说啥，要求我们署名，我们不署名。文革也没有今天这么乱。
有现役军人和我联系说：倒一下得了！我说不能，要健全体制！
民主法治自由没那么可怕！
之后爆料啊，大家无法想象。纪委不加公安，什么都不是。
过去几十年和中纪委安全打交道占了我生命的大部分时间。你看刘云山，被折腾的。笔杆子已经不行了。现在玩枪把子。
中国一党独大，黑箱操作，这是根本。海外数百万上千万回不去。国内的人，企业家活在莫名其妙的恐惧压力之下。
每几年股市折腾一下子，把你的钱洗走。东京，伦敦，澳洲，所有豪宅区几乎都是中国人买的。
国内民工的孩子想上学都不让你上。我过去的工地上，每年都给民工买几头猪。想拿我工程，对待民工要像兄弟。我没骂过一次民工。6000万留守儿童不能到父母身边读书。
姚庆是个标志性事件。我没说过吉艾的姚庆是王家的姚庆。我说过的是姚明伟的儿子姚庆。69亿美元只是一部分，有更大的资产。感谢中央台的节目，可以被理解，被绑架了。我未来公布更多的事情。我没说过姚庆孙瑶刘呈杰的事结束了。唐卡、普洱茶、古董。
何频公布了一张照片，里面有姚庆，何频真厉害。
等他们的刘呈杰爹妈姚庆爹妈出来了，我再公布。我不能公布王岐山DNA，否则我犯泄露国家机密罪。
我们会要求黄艳三个事。DNA，我掌握的录像，比如你的胸部有一个痣，许晴右下有生理特征。
黄艳，我不道歉。你虐待了全北京人的未来。
所有说我假的只有一个来源，中央电视台，环球时报。
老百姓被偷的已经不知道什么是偷了。插到每个人肝上抽血，还要感谢他。情人们也有情人。一旦背叛就收到威胁，国内家人被绑架。孩子如何花钱不当钱，也不健康。美猴王勿婷所言，路灯都是赐予的？本来就是我们的。
被骗以后只要说话，就抓起来。就你自己花钱请一帮人来虐待你。
为什么中国人这么老实？中国人的钱去哪儿了？
孙瑶出入都是警车开道，老百姓就没有人问问呢？
狙击手？我的狙击手更厉害！红外线瞄准！
中纪委网站？到强盗那儿报偷去？不想活了吧！
偷出来的两三万亿美元，加大税收，N个常委委员的家族信托。国内将来会尸横遍野。
不要贷款买房，不要买股票，换点儿外汇。
三天前香港警察冲到和我合作的基金，说我洗钱。把他们吓坏了。也就是说，以黑治国已经到了香港。千万别放在中资银行。不要通过中资券商。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/74/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/74/</guid>
      <description>内容梗概:
背景音乐：彩云之南
尊敬的推友们大家好！（合十）这是文贵7月15号报平安直播。
这几天发生的事情特别多，这个，哎呀真是，每次坐在镜头前面的时候给大家想说的话都太多了。但是呢实实在在的镜头前说太多了，时间太长。那么在这个特别的时刻啊，是心情特别复杂的。因为这几天来我相信很少有像最近这几天中国的社会政治经济形势如此之复杂。
特别在此我抱着非常难受的心情呢，要对刘晓波先生的过世呢表示沉痛的哀悼！这几天海内外吧，国内虽然明面上老百姓没有太大的动作，但是呢我相信社会上引起了巨大的动荡，我也听说了很多让我感动让我失望难过的故事。那么海外呢咱们就不用说了，大家都看到了，大家都是惋惜哀悼愤怒，但是我还是想说，就我以前说那几句话，我们此时此刻呢最重要的我觉得，就是要想：我们曾经为晓波做过什么？我们能为他做什么？未来我们应该做什么？
那么现在呢？我们大家都看到了。晓波的事情已经不是他一个人的事情了。他是我们全部中国人都要思考的一个人，都要面对的一个事件，和都要了解这个事情的发展，随着晓波先生走向自由世界的同时，他给我们带来的思考太多了。
晓波先生这个事情的本质和真相，已经超出了现在我们所有人听到的看到的。这就是为什么我从一开始，在一年前有人问起我关于晓波事情的时候，我就告诉大家这一定是他的结果。因为我深信我看到和听到的真相和事实和根据我多年来与这些人打交道的经验，让我知道他一定是这个结果。包括头几天，还有人梦想着他能出来，和刘霞能出来，这都是绝对的幻想。包括有人谈起晓波选一个什么墓地埋葬，那绝不可能！而且一定让晓波死无葬身之地！今天死无葬身之地这个词在晓波身上发挥的淋漓尽致！
我曾经在明镜第二期说过，现在盗国贼们要管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器。临死了连埋你的的地方都要管，都生意垄断了。中国能做殡葬生意的，能做墓地生意的没有老百姓，一定有规委土地政府官员的背景才可以。所以死了葬地他也管。
管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器，死了管你葬的地。这在晓波身上发挥的淋漓尽致了。同胞们你们永远要记住：晓波今天的结果，绝对不是就是他一个人，也不会因为他因为获得诺贝尔奖，他有这样的结果。
事实上每天都在发生。而且一定会发生在你我之间，只是因为他没获得诺贝尔奖，你不知道而已。今天所有的听众们，观众们，你们拍着自己的胸口说：你能获得这种待遇吗？你想刘晓波这种待遇，把你葬了，把你撒向大海那是不可能的。你不配这种待遇。你撒也是自己撒去，你葬还得自己拿钱。你不拿钱也没人给你葬。你那几公斤尸体油还有人给你敛走，你还得付钱。不是每个人都有晓波这种待遇的。你想这种待遇都很难。
所以中国人现在生你说了不算。死你也说了不算。活着你更说了不算。所以这是为什么我在第二集明镜直播和多次报平安直播节目当中，很多人已经被洗了脑，完全忽视了这些严肃的和你息息相关的问题。
而且这些盗国贼们对这些问题的看法，和你完全相反。因为他们非常清楚，他们做的是坏事。如何维持这坏事？就是把坏事继续做下去。那就是握紧手中的枪，使劲磨利手中的刀，再不行了上自己的大炮。现在整个中国的宣传系统，所有的宣传机构，加足了马力，就是弱民贫民愚民。
我们国内的很多中老年阶层的人，因为能吃饱饭，当然了他不知道吃的是化学物品，因为还有窝住，所以很多人都不想失去，而且拼命感谢盗国贼。在这种弱民贫民愚民的环境下，刘晓波先生的事件，已经在国内很多老百姓心目中成为了一个真实可信合理可接受的事件，这才是真正的悲哀！全世界人民不关咱们吃不关咱们喝，人家看不下去。诺贝尔和平奖的主席到中国去，签证都不给签，以各种理由咱们这个国家权利的傲慢和国家主义的傲慢，已经到了你无法想象。
我们看5年前10年前20年前，中国招商引资，欢迎外商欢迎国际人士到中国来的那个环境，和今天比已经到了什么样的程度？任何一个有理智的人都不会认为今天这种环境是正常的。包括今天刘晓波先生的夫人刘霞女士，现在瞪着眼撒谎，就那种撒谎她自由，现在想起她是中国公民了，她需要保护，她需要不被打扰。不被打扰这个词用得实在是，他已经被打死了死无葬身之地，现在是不被打扰。这个词不被打扰和马上火化撒遍荒山野岭，你想想这种对比这种谎言。这不是一个人操作的，这是一个机构一个国家一个组织操作的。哪能用一句没人性没人权没民主没法治来形容啊？我看到所有人群当中悲哀悲痛，你的悲哀和悲痛恰恰是盗国贼愿意看到的，因为它制造了恐惧！它让你害怕！
前天晚上一位老领导跟我通电话。非常严肃的问我；文贵，你不觉得这事你应该好好思考吗？我说：我思考什么？
“刘晓波告诉你们海外所有这些？？的所谓跟国家机器做对的人的下场！这就是你们的下场！这就是你们的结局！这就叫死无葬身之地！“
这位老领导是我尊敬的好朋友，它一直在劝我这劝我那，我很尊重他。现在我也很尊重他。就他中毒之深，中毒了！我完全可以理解。
我告诉这位老领导：恰恰和你说的相反。如果说你们没有看到这是你们不远的结局和下场，那恰恰是你们的悲哀！你曾经给我说过：要想让其亡，必要其猖狂！当时薄熙来被抓你给我这句话。今天这句话你应该好好想想。要想让你亡必要你猖狂！
我说刘晓波先生的事件绝非是结束。他只是刚刚开始！他警告了所有抱有幻想和为了五毛钱七毛钱卖掉自己尊严卖掉自己生命和理想的人，告诉他们：你们也会是这下场！我绝不相信你们所有这些党员都能进八宝山，我也不认为刘晓波先生这样是个悲剧，我恰恰认为是他一生中最重要的价值！那就是用自己的死证明了你们是骗人的，乌托邦的，撒谎的，证明了是不能存在幻想的，更证明了刘晓波先生的伟大！
他撒向你们是荒山野岭，我认为是他真正的自由！他会化成无穷的力量，植入到老百姓的心中！而且我告诉这位老领导，你不信你就走着看，这个事情所留下的价值和力量绝不是他和他夫人刘霞女士能想象得到的！因为你让所有人感到恐惧的时候，所有人到最后发出的怒吼和本能的反应这个力量，是巨大的。我认为晓波先生已经在黑暗中，带来了一缕阳光，这缕阳光将不可被关住，也不会再被遮挡，他一定带来照亮黑暗毁灭黑暗的太阳！这就是晓波先生留给我们的希望！
当时我和一个国家领导人在一起吃饭，我说：”这个反腐下去会是什么结果？“（15:12）
刘晓波的事只是开始，绝非结束！
在线9069（ET8:42）
撒向荒山野岭，死无葬身之地，将化作巨大的力量。将带来太阳。
如果反腐成为打击对手变成极端统治的工具，最后的怒吼将毁灭他。
我对刘晓波先生的回应。
呼吁过了，害了他们。
不呼吁，
不要消费刘晓波。
除了动手指头，还能做什么？！
文贵能做什么，我有数。
我们的下场是什么？？
几天来，中央电视台，两个推友被抓了，宋军的报道
几个主题：郭文贵的信息来源低级，一说就给钱，傻。
妖魔化郭文贵，啪啪郭文贵，穷鬼郭文贵。别信，淫棍，
从来不少给钱，又花了1000万美元，存了一个律所1亿美元，另外一个1.3亿美元，计划3亿美元。
天眼查不可信，因为郭文贵天眼查都不可信了。
中央电视台不为人民服务，都在为盗国贼服务。暴露了他们的想做什么？
暴露了他们在做什么？
没有人知道提供了这些信息？孙凤山是代持者？刘呈杰海外资产？为何不提这些关键信息呢？岐山盗国了，杀人了，
我们不是甲乙双方，我是个人对方是公权力。
他们的好坏和我爆料没关系。
中金投资亏损
天眼查是国家认可的，你们用是可信的，别人查就是不可信？
营业执照是假的吗？
海航三年前10个亿现在2万亿
N个爆料人已经移居海外
他们将用我的名义爆假料
穷鬼淫棍骗子，是盗国贼
华盛顿采访中的笔误，跟我采访是不一样的，有录音。不想改变政府。任何修改要经过我认可。由于跟我多个朋友认识，接受了采访。我写的稿子不能你审。
很多都是盗国贼们为了服务个人，以国家名义，200多家的机构以各种名义将自己的孩子情人，对双方造成巨大伤害。
绝对不是，既伤害美国，甚至伤害中国更多，没有底线，只服务自己。
这是他们没有谈到的。中美关系
在宗教文化司法政府金融娱乐各个领域，文贵事件是个大照妖镜，有多少人敢于面对真相，有几个人敢说真话，几乎没有，超出想象
很多美国人把盗国贼个人想法当成国家想法，这是被骗
互相猜忌，不信任，那完全是相反的，这是巨大的威胁
作为中国人，虽然不拿中国护照，
很多方面没有写出来。中国需要一个强人，能让中国运行。
避免中国成为北朝鲜
至今郭文贵有很多选择
老领导：516不播的话，会得到解决。
你走一步，我走十步。至今我尚未走出不能回头的一步。
我一定迈出那一步，我一定让你震惊。
几分钟的事情，目前看来我不走向那一步的可能性不大。
走向我不想做的那一步。我已经作出一切努力，你们逼我，我很高兴。
互相猜忌欺骗，让所有人都成了被利用和利用的人。已经失控，这是Perts采访的背景，
最近盗国贼们的行动，到海外我的关系人处游說。能被你这些手段灭了，还能叫郭文贵吗？
两天前有朋友专程来面谈，孙政才，很高层很信任的朋友</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月10日王岐山家族</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/72/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/72/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们大家好。今天是7月10号，文贵的报平安直播。
刚刚大家看了中央电视台共同关注的节目，还听了相思小蚂蚁。感觉非常好。
【证据链证据来源都有了】
我们的引蛇出洞，让子弹飞一会儿，钓鱼这三招，全都灵了。
在这个共同关注和新华社的报道出来之前，有一些痔疮帮们，天天要证据链，也有人给我要证据来源。现在大家知道了。证据链证据来源都有了。
大家都看到了，还有看到了共同关注以后，除了我们战略上成功，引蛇出洞。让蛇出来了，现在看到盗国贼这仨字，我定义准确，谁能让新华社让中央电视台出这节目啊？那只有王岐山同志傅政华同志以及他们的盗国帮们，这些盗国邦们指挥了国家的机器，严格叫党的机器了，也不是国家的机器了。而且是振振有词啊！
出示证据还让相关人出镜，但这一次他们玩砸了！我相信轮回报应。共产党不是不相信轮回报应吗？这回就是轮回报应！天天拉人家上电视。天天拿人家游街。原来周永康令计划是吧，那不都有资格上电视台了吗，那么多高官。
现在他们又拿着这些人游街，下回该轮到他们了！为什么呢？大家看一看。所有他们今天说的每个字，每句话经过时间，经过文贵的爆料，经过推友们的验证，经过9000万党员14亿人民的了解，这些所有的信息每句话，都会成为他无法推翻的证据。
光一个新华社环球屎报还有什么财新网，还有什么凤凰网啊都不算事。因为可以删可以改。但共同关注这个节目，好！共同关注嘛，全人类都关注！
视频的伟大魅力就在于此，不可更改！也不可解释！这就是他伟大的魅力！这就是文贵28年准备当中，等待着历史上这个伟大的时代到来。那就是自媒体信息时代，还有就是自媒体关键的视频时代，这个太重要了。
所以说当昨天看了新华社报道的时候，我心里马上就上香祈祷，快点儿报快报，知道的越多越好，接着我就希望，因为我早获得信息，先前在视频中我都给大家说了。他们将有什么样的举动会录谁，接下来还会录，网络上给我提供信息的朋友，还有宋军老弟，视频，还有报道，但是我担心他们后悔。临时有高人出手不要出视频，那麻烦了！
三邪视频强奸女员工视频助理啪啪啪视频，那都是对文贵这个事情的最大的佐证，因为最终是真是假，事实会给出结果的。
共产党不是说嘛，成天讲嘛，我们的公检法不是讲嘛，以事实为根据嘛以法律为准绳嘛。现在事实大家已经看到很多了。这回共同关注又讲了个事实。
这个事实要经过法律的标准。以法律为标准最后鉴证一下。所以他这个视频当中啊讲了很多事情啊，对我的帮助，对咱们爆料的帮助，对郭七条的推进，那实在是太有帮助了。天大的礼物！
所以我上香祈求快录快播快报，但我看到这个视频凌晨的时候，我兴奋啊，我开心了。因为几个月以来我的努力和付出，换来了第一次最有价值的回应。
从他们开始录制三邪视频强奸女员工视频史发亮视频王有杰视频马健副部长视频到和助理啪啪啪
，到现在私生子两个，还有一个叫郭豪，Lord Ellen。昨天我又看了和另外我的助理，不是助理是我们一个财务工作人员，又是生了一个私生子。现在我已经俩了。我都找不着，看谁能帮我找着了。所有的造谣，一系列音频视频演员一大堆，都是下三滥的动作，卑鄙无耻。
北戴河的老同志知道他们卑鄙无耻知道他们下三滥，但是让北戴河的老同志们，让9000万党员14亿人民看清他们盗国贼，他是盗国了，那是个人犯罪个人行为，它可以推傅政华干的，公安部干的，他不承认王岐山干的，但这回他是国家行动了。那就是王岐山干的，他也得认。这个干的里面说什么？大家都看到了各种推友，太有智慧了。这不就给文贵最大佐证吗？
信息来源是真实的。我还真没看这视频，刚才播的时候，我这看了看。这位马先生我不认识。最起码它证实：说有给我的信息都是真的。飞行记录是真的，人名是真的。那就是当初各种痔疮们夏痔疮说那个姚明杉不是那个珊，那个杉写错了。阿波罗网说此杉非彼珊，也弄错了。现在证明这个杉就是那个珊。姚庆，章痔疮说这个姚庆不是那个姚庆，现在证明这个姚庆就是那个姚庆。所有我上次公布的飞行记录信息，那都是对的。
来源中华人民共和国政府公务员，这都证明了。还有证明了他们的所作所为当中留下的痕迹，大家刚才看了。
【那是一个经过王岐山姚明珊姚明端孙凤山姚庆孙瑶共同认证之后的一个外喷图】
瞪着眼中央电视台说瞎话：推友们上网搜一搜，787飞机是什么样的外喷？是什么样的喷涂大家看一看。那是一个经过王岐山姚明珊姚明端孙凤山姚庆孙瑶共同认证之后的一个外喷图。那就像你们买的车一样，你买个大巴你买个法拉利不一样，那个787飞机外喷图是个性化喷图，大家看一看刚才他要刻意的放上海航的带有海航飞行标志的红色喷涂，那个叫大花棉袄，土的要死。你说他有多么的卑鄙吧！
中央电视台你出来这样一个节目，郭文贵是坏蛋，那上面的喷图都换成假的。那显然不是商务飞机Commercial飞机，不是公众飞机，它是私人飞机。
【话题】我篡改什么了我到现在还没说清楚啊
节目当中讲的一些假话啊，简直谎话连篇。说什么郭文贵拿到资料以后进行了篡改。我篡改什么了我到现在还没说清楚啊。说有明星在飞机上，在飞机上有男有女，就有男女关系吗？那这不是胡扯吗？！那言外之意：男女坐飞机都有关系吗？你这不是偷换概念吗？你把老百姓都当猪狗呢？
【话题】证明了这是傅政华让我调查的
你的飞机从波音787买来的时候，现在你要记住啊，这里面几个概念：什么时候我让宋先生给我提供信息的？是傅政华找我要调查海南和王岐山的时候，这回证明了，我爆料是2016年12月，还差一天就2017年了，2017年爆的料。（21:30）他给我料的时候是2015年年初，我开始让他调查料，这个料证明了：是谁让我调查的？我没想到2017年爆料呢还，那是傅政华让我调查的吧，这证明了吧。你们弄巧成拙，你们次次佐证让我引蛇出洞，证明了这是傅政华让我调查的。那反过来证明我爆傅政华料是对的。
【话题】为什么就没有任何一个商家来租赁？
说谎话说这架飞机是一个可以租赁的飞机。谁都花钱可以用，那太好了。大家看一看这份文件（出示），这是所有他的飞机大概700次飞行的记录。这个纸我是打不出来的，这是民航官方用纸。官方格式，刚才那位马先生谢谢他了。给了我佐证，说一个字没改都是真实信息。那太好了，那么这700次飞行，如果中间有一次是被租赁的，是有商务飞行的，郭文贵原来说过：陈峰先生，如果有一次有人拿钱租赁飞行，过去啊，在我爆料之前，郭文贵赔100亿1000亿都可以。
既然是一个全世界唯一的787飞机，而且对外租赁，为什么就没有任何一个商家来租赁？你打过广告吗？你有联络电话吗？你有网站吗？说到这儿我再告诉你个事情。787飞机和王岐山先生当上纪委书记和时间和海航的整个资产20万倍增长的时间是同时曲线上升，未来推友们记住，我会把，大家看看这有多少（出示），这都是原件。如果我在以前把这亮出来，我就不能引蛇出洞了！现在我就等着你说这话呢！我才能把它亮出来！我才有意义佐证你今天视频说的话！
【话题】这就解释了为什么787对外不出租。
你说787飞机是谁都可以租的，在787飞机上大家上网可以查，是美国的一家公司，这家公司会给提供一切的证据和资料，这架飞机买绿飞机是海航买的波音的。绿飞机生产出来以后直接运到了这家内装公司，这家内装公司我18年前我就认识他，我从你买绿飞机到你要装这飞机，我全都跟着你呢。
这架飞机的设计其中很重要的功能，里面有专门给姚明珊女士抽烟的地方，专门排烟的特别系统，因为姚明珊抽烟比王岐山还厉害。同时又给了姚庆的卧室，有王岐山和姚明珊睡觉的卧室，有姚庆睡觉的卧室和他之间都有层次（？？），然后有王健陈峰他们的卧室，他们往后边摆吧，严格讲员工级别的。同时又给王岐山姚明珊专门设计了洗手间，又给王岐山姚明珊喜欢抽烟的同时躺卧的专用沙发，还有大电视，更重要的连被子床褥连餐具都是姚明珊同志选的。从这些飞机的个性化设计到平面布局到功能，都是为王岐山姚明珊姚庆打造的。这些飞机怎么可能租给别人。这就解释了为什么787对外不出租。
【话题】沃伦巴菲特也不会租你的
787飞机直接成本6万美元。事实上是不止的。787飞机他说3亿2，大概花了4亿美元。如果4亿美元今天按照中国贷款的财务成本一年最起码要4000–5000万美元的利息，那么加上6万美元，再加上折旧。你像我那个全球快车飞机，我买的时候是4000多万美元，今天再卖的话不值1000万美元，头两天机长说最多800万美元，因为私人飞机市场暴跌。什么概念啊？我一共才飞了2000多个小时，我直接拿出去的钱就是1万5到1万8，这是直接费用，我已经花了3000多万美元了。再加上4000多万美元又减掉了300多万美元，那什么概念啊？我就3万美元成本了！那787实际上10万美元的成本！你10万美元一小时，这个飞行谁能租你的飞机？你给我找着一个租的，连比尔盖茨都不会租你的。沃伦巴菲特也不会租你的。
【话题】你付钱了没有？谁替你付的钱？你纳税了没有？海航有进账没有？
这个问题大家在推特中很多推友说了：你付钱了没有？谁替你付的钱？你纳税了没有？海航有进账没有？最重要的是700次飞行的所有这些飞机，已经全部成本26亿我都给你算了，我这是全球爆料上开始给你说的。未来更加鲜活的场面给你出来。26亿成本全是你姚家和王岐山家的。
在中央电视台共同关注说：飞行了100多次，150个人，大家可以看到，所有这个记录当中，这个（出示）全是机组，这面是乘客身份飞行目的地。这一架飞机从头到尾就是你姚家用，没任何人用，功能是你的，只有你飞，而且从订制到飞行到外面喷图到功能全是你的，然后你说这个飞机啊我给爆料了郭文贵说是不是姚家的？你能拿出来不是你姚家的吗？你能给我拿出来不是给姚家做的吗？你听说过一个孩子长得像他爹，然后你说这不像，这不是我儿子，谁能证明是我儿子啊？很简单！化验DNA！你能把买飞机卖飞机装飞机所有的过程你敢摊出来吗？你说不是你儿子，这DNA验证是你儿子。这飞机就你用啊，没别人用。
【话题】你回答我这个问题啊！！
关键问题你没回答核心，海航是谁的？海航是谁的？海航怎么在你王岐山执政的5年里边怎么从1000从10个亿，变成了20万亿的控制资产，变成了2万亿的资本，这是你陈峰说的，不用我要证据链吧，痔疮帮们，你们可以上网去查，他说是2万亿，那你去查查嘛痔疮帮们。20万倍的增长和你787飞机的关系，股东贯君是谁？姚庆是谁？刘呈杰是谁？孙瑶是谁？这不你回答我这个问题啊！！
如果你回答我是谁的海航，海航怎么变成20万倍成长？怎么从建行拿钱？怎么从海航拿钱？怎么从进出口银行拿钱？怎么从民生拿钱？怎么现在一下子就几千亿拿钱？贷什么款？怎么转出600亿美元？
更夸张的事情，跟你王岐山家没关系，怎么把钱都转到你姚庆账号了？转到你姚明珊账号去了？转到你孙瑶账号去了？怎么都转到贯君刘呈杰账号去了？你能把这一系列的事情都否定了吗？叫共同关注！你想共同关注，新华社给这些老同志们骗这老同志吗？这个很简单的问题啊？说清楚不就完了嘛！
【话题】这是神马逻辑啊？！！
除了这个之外大家不要忘了一个核心，你光说787了。787上有个女孩儿，上飞机就跟人家睡觉，关键这个飞机飞行每次女孩儿飞行从来是女孩儿不跟姚明珊出现，我咋不说姚明珊跟别人睡觉呢？因为你们嫌她太老了嘛！
所有明星都跟你姚庆上飞机！所有明星都跟你姚庆还有贯君和刘呈杰上飞机！那为啥她不跟郭文贵上飞机啊？她咋不跟大街上要饭的上飞机啊？每次上飞机飞行的地方，看看去哪儿了？在飞机上有没有睡觉？这位马先生宋先生有资格说吗？不等于你马先生宋先生给我提供了资料，你就等同于知道全部飞机内部发生了什么事情，就你提供了资料，我郭文贵就不能再爆跟飞机有关的其他资料了？这什么逻辑？这是神马逻辑啊？！！
【话题】这一期的共同关注简直是神来之笔。
这中央电视台啊就是个妓院！知道嘛！昨天有位老领导说：文贵啊，赶快看共同关注，这回丢大脸了。你啥感受？我说：领导啊，老百姓不是傻子！啥叫共同关注啊？我说很简单，官员王岐山盗国贼就是老鸨子，妈咪，我们这些人就是妓女。现在老鸨子把妓女穿上警服，就要查我们查黄。现在郭文贵的下场。
现在老鸨子弄几个小姐，到那儿去当播音员去了。他能讲出什么话来啊？满嘴不是脏话吗？但是对我是好事，大家都知道。那就是个小姐。就是个妓女，中央台不都是妓女吗？哪个不是妓女？找了个男的出来，那男的也一样！就像那个扭腚康一样，他一辈子都完了！他明知说瞎话，咱没必要攻击他。
可是中央台的谎话是给文贵天大的礼物。所以刚才我问了几个问题，这床上用品抽烟区功能化，还有你姚夫人的证件，还有你飞机的使用，还有你飞机的成本，还有你跟海航的关系，海航资产的暴增，还有海航贷款的钱进了你个人的账号，这完全是不同的。
但是这回你证明了这架飞机是你姚家实用的，这个飞机是不是属于你姚家的？是不是属于你王家的？这个很简单：因为钱是从哪来的？钱是从海航来的，海航去买了飞机，飞机在哪家公司？在你王岐山姚庆控制的公司手里！那不就是你姚家的吗？！对不对啊？
就像你美国的房子，你再找出夏痔疮阿波罗网说不是你的。美国政府的文件，在美国如果敢造假那是犯大罪的，不像中国什么都是假。连中央电视台都是假的。生殖器都是假的。是不是啊？
那现在大家在美国随便说房子是谁的那是犯罪的！你还瞪着眼说瞎话。这一期的共同关注简直是神来之笔。
【话题】三个要点
我非常抱歉啊（合十）！首先向宋军的全家表示道歉。给你们带来的麻烦。宋军表现的非常不错的。我跟宋军见面没几次。大家要记住那里边可以歪曲丑化郭文贵人品不好，利益诱惑。
大家看一看，过去三年来，对郭文贵所有的从博讯开始，财新开始，三个要点：
郭文贵没钱，是个骗子，逐渐不说了。为什么？发现我比他说的有钱。三年越整越有钱。这不能说了。因为没钱了是个骗子就没人靠你了吗！
第二个过去不说现在说是个淫棍，一开始说是没有性能力，因为太正了嘛，老婆30多年不换，儿女双全，也没绯闻，发现是同性恋，头一段时间跟我的律师同性恋，还跟我的律师要结婚了，男的。然后又开始说我阳痿，举而不坚丑化我，让所有的女色对我放弃幻想，现在坏了，发现郭文贵这家伙非常硬，硬的跟铁一样，很能啪啪啪跟好多人啪啪啪，又来了，性能力从举而不坚同性恋到硬如铁坚如钢，郭文贵简直就是 一个色狼。
第三步你看郭文贵说的资料，这小子胡说八道啊，谁沾他谁死啊！三邪视频，谁沾他谁亡啊！谁碰它谁都亡啊！
教那宋军说那话结结巴巴说出来，那神沾着他都倒霉啊！我还是那句话，如果按这个逻辑说，那王岐山没沾你的人都抓起来了，几百万，那你不更完蛋吗？共产党监狱关了7000万人啊，每年都枪毙几万人啊，那共产党不是最邪恶的党吗？中国政府不是最邪恶的政府吗？那你王岐山傅政华政法委不都成了大流氓大邪恶了吗？如果按这个说法中国共产党的官员有几个好东西啊？
【话题】没证据造证据。想办你呢！
还有一个不合逻辑的，2015年初2014年底，宋老弟给我提供资料，2016年底我才见到了宋军老弟的女儿，在我伦敦家里边，我家里办公室从来不挂任何名人的相片。我在原来节目说过，凡事挂名人和所谓名人照片的，都是不自信。而且也不尊重对方，拿别人炫耀，太商业化。我家里办公室从来不挂。
在我家里唯一一个就是认识宋军老弟和他女儿的当天有个照片。因为他苦苦要求了多次要见我一面，我从来不随便跟人见面的。见面要跟我照个相，要签个名，经过五六次说，我凭啥给人家签名啊。我在北京2012年，2008年我非常低调的，最后跟宋军老弟全家见了个面，见了还是个小孩子呢，我就有这么个照片。这个照片呢就挂在我伦敦家里边。所以我和他认识很少见面，管理飞机。
因为在北京有私人飞机啊是个巨大的麻烦。因为按照规定你要申请提前一星期，能不能申请来还不一定，你就是申请来那天让不让你飞还不一定。说白了咱们政府对私人飞机，给你设定那个杆儿，你必须拿钱才能喂到那个高度，所以每个养私人飞机的人，都会有大量的钱私下要送出去，我不想干这个事。找了一个私人代理公司，就是宋军那个公司，是我们办公室干的。所以那时候我没见过他，一年给他几百万，代理我们，随时能飞，或到时准时飞。就这么认识了宋军老弟。
所以我要想收买宋军老弟，他也不要忘了，它是从2014年到2017年，他才出的事。而且借着这个赚了大钱。他这个女儿长成大姑娘了。在国外读书，在伦敦要跟我见个面，那赶快见吧。我就给孩子做饭，吃，喝酒，那天像过节似的我们很开心，和我们家的阿姨，还有我们那个警卫一起喝酒，特别好。他那孩子特别好。现在成了共同关注当中，说收买宋军，我这么大个人物去你说去干这种把他当孩子的事情，我去收买去。我有必要吗？我有这么多人。我用得着这样去收买吗？何况在那个时候资料我已经全都有了。
大家看到这个资料和这个版不一样的。（出示）其中给郭文贵资料的专案组好好长长脑袋看一看，宋军给我提供的资料在我的资料里连千分之一都没有！你们有多少内鬼？知道吗？问问傅政华，这些（出示）傅老三提供给我的。是傅老三提供给我的。你不查傅老三，你查人家宋军！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
