<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>香港市民 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A6%99%E6%B8%AF%E5%B8%82%E6%B0%91/</link>
    <description>Recent content in 香港市民 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A6%99%E6%B8%AF%E5%B8%82%E6%B0%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那有没有好啊？现在是6月12号，下午7:06啊，7:06，下面应该有时间。嗯，张丽红霞应该有时间啊，未来这个一个题目现在有啊，我们的戏是小哥和庄亮宏先生。导演的7月12号文贵与班农先生的直播啊，现在开始，首先呢这个。
他们已在过去了，将近是10现在大概是在16个小时86个小时之后香港的关于。反逃法的民众抗议的活动，到了一个关键点，大家要看到的事情是从昨天下午的。香港昨天是香港的，上午时间，这里的下午时间，由于民众的上街抗议和道路堵塞，以及。很多立法委员不能到场，导致最后政府宣布所有的昨天所谓的返潮法的二组啊，暂停时间。
安慰你，但是民众并没有为此上去继续要求，必须不是说暂停二读而是要停止。这个恶法，并要求阿林郑月娥下台，但是昨天下雨，已经是非法行动了。阿政府有权利采取一切措施，这就是昨天半农先生很高兴的时候，大家都很高兴的时候，我说我们可以高兴，这绝对是个历史时刻，但是。完全不足够，接下来各位还玩花招玩欺骗啊，而且更重要的事情，他们没事你就进来就行了。
光线，而且他们会给你个满山过海，突然袭击啊，甚至是啊。采用其他地点，绑架式的投票，把二组三组一起过，或者是经过人大释法进行新的解释。反正就跟你耍流氓，大家要知道法的本身它就是不合法，遵守法纪，但这也为。林郑月娥等香港政府官员列为所谓抗议不合法，这天下岂有此理，你是个头，强盗到人家家来了。
人家不觉得是你欠我家的东西有不对，结果是人家要防范抗议说你抗议非法强盗要抗议。人家的主人反对他偷盗违法啊，这就是昨天发生了这荒唐的一幕，但不管如何香港都赢了，现在请看一下。林郑月娥啊，昨天啊，疲劳的出来啊，可以说没化妆，完全是面容憔悴。找了很多他录了个视频，代表政府表态非常强硬，而是定义为暴恐分子，在这个里面可以看到林郑月娥过去啊。
脖子很冷啊，所以他这个脖子啊，他老是穿那个中式立领啊，头发长得很漂亮啊，化妆很得体的手势。很得体，但从这个视频里面你看出来定义为恐怖分子之后，他也不老，它本身也快撑不住了，所以我说香港这个战斗。他是一个相互较量智慧勇气，财富耐心和守法不守法。遵法不遵法，善与恶的较量，真与假的较量还有一个，这也是一个心理和生理上的较量，所以。
战友们该睡觉睡觉，千万不要因为这个事不是那么简单，这是第1站第一战斗的战，反共第一战没那么简单。但是咱已经取得决定性胜利，这是毋庸置疑的，但是所有在现场的战友们为此付出了很多，希望你们注意安全。接下来港府和共产党一定更加嚣张，那么就要先看这个视频，请大家。Thank you very much today is.This life stream ING online we are very honor to in in we have missed and here and with my school. As as everyone we know.
And last few days in the Hong Kong is nice of June. And Hong Kong do you really good? Historical Pro test on on the street.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/704/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/704/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Mouth on the way. 8, 你那个上面有你在。I will have to my mom is called this one. You love me. I don&amp;rsquo;t do anything I just talk.And there here I&amp;rsquo;m zero. Don&amp;rsquo;t do anything is the store in the Hong Kong postpone the date of China&amp;rsquo;s traditional protest as well.
我拿不就行了，没too late in this is the birds don&amp;rsquo;t don&amp;rsquo;t give.Any help, 我不是西方媒体啊，真的是挺王八蛋的，你知道吗？都是背后放空吗？支持Hong Kong before。二次贷。Tell us what is a girl need your help support them.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
