<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>青蒿素 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9D%92%E8%92%BF%E7%B4%A0/</link>
    <description>Recent content in 青蒿素 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9D%92%E8%92%BF%E7%B4%A0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2122/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2122/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
●00：00视频一：-联邦法官暂停了拜登对俄亥俄州和肯塔基州的联邦承包商的疫苗强制令。
男主持：拜登总统对联邦承包商的疫苗强制令在俄亥俄州和肯塔基州被暂停。
女主持：肯塔基州的联邦法官刚刚发布了一项关于该问题的初步禁令。
男主持：Trevor Peters 加入我们的节目报道更多有关详情。
Trevor Peters：是的Robin Trisha，我们本月早些时候，肯塔基州司法部长Daniel Cameron和俄亥俄州司法部长Dave Yost都要求联邦法官阻止政府对承包商的疫苗强制令。他们说这项任务是违宪的。
而在上个小时，肯塔基州的一位联邦法官暂停了这个疫苗强制令。根据法庭文件，政府被阻止对肯塔基州、俄亥俄州和田纳西州的联邦承包商和分包商执行这项疫苗强制。
Gregory F. Van Tatenhove法官写道：”这不是一个关于疫苗是否有效的案件。这也不是一个关于政府在某些层面和某些情况下是否可以要求公民接种疫苗的案件，他们可以这么做。
“这里提出的问题是狭义的。总统能否利用国会授权来管理联邦商品和服务采购的权力，并由此对联邦承包商和分包商的雇员施行疫苗强制？在任何情况下，这个问题的答案都是否定的”。
Yost在几分钟前发布的一份声明中回应说：”这不是关于疫苗。这是关于疫苗强制。法官的意见明确指出，总统不能将这些疫苗强加给人民 “这是我们一直以来的立场
现在要记住的这次禁令是针对三个寻求阻止疫苗强制诉讼中的一个。白宫还颁布了针对医疗工作者和员工超过100人的雇主的疫苗强制令。所有这些都将在1月4日施行。
2:05视频二：习近平通过提供10亿剂疫苗控制非洲经济
在中共国的债务陷阱外交中，中共引诱穷国借贷无法偿还的巨额债务，从而控制这些国家的资产。中共通过提供10亿剂疫苗来控制非洲经济。
主持人：下一个话题，债务陷阱外交这是中共最爱的地缘政治工具，中共国引诱穷国借贷来建造他们支付不起的昂贵的基础设施，当穷国债台高筑，无法偿还贷款时，中共突然出现，控制资产，这一次，焦点在非洲，在塞内加尔首都举行的中非峰会中，中共主席习近平承诺向非洲提供10亿剂中共病毒疫苗。
其中6亿剂是直接捐赠，意思是4亿剂来自其它来源，最大可能是生产场地的投资，习的承诺是中共国与非洲各国论坛的一部分，重点是贸易与安全，中共国在非洲大量投资，中共是非洲大陆最大的贸易伙伴2019年直接贸易额2000多亿美元，众所周知，相比世界其他地方，非洲的疫苗接种率很低，所以北京利用这次完美的机会。
塞内加尔经济部长阿卜杜拉呼吁改变与中共国的商务关系，尤其是要远离那些让非洲政府背负巨额债务的项目，他还呼吁更多股权投资，在对非洲国家借贷中，北京常被指控是设立债务陷阱外交。
3:50视频三：中共国地产企业恒大、佳兆业集团等12月面临13亿美元债务偿付
主持人：你现在在关注哪些关键的日期Rebecca Choong Wilkins？
嘉宾：我认为真正的主角当然是恒大。（其子公司）景程的债券票息(约8249万美元)宽限期即将在下周结束， 接着，甚至在这之前, 许多人在关注佳兆业集团，有一个正在进行的价值4亿美元的债券展期计划。我们预计交易会将在周四的最后期限内完成。所以，我们可能会在周五得知结果。. 但这里还有许多不确定性，佳兆业集团的违约或任何形式的重组都将绝对是一次巨大的震动。
但你知道就像恒大，它是一个美元债券市场的巨人，并且这场交易本身看起来很难跨越违约线， 如果你在这类债务危机中看到了在过去交易中所存在的各种好处。当代置业提供了部分还款。他们（投资人）之前无法从获得个人担保的阳光城地产手中拿回借款，但在经历各种延期后，它最终设法将让其跨越了违约线。佳兆业集团的交易看起来不一定那么有吸引力。并且，至少95%的债券的持有人要同意展期。
主持人：许家印第一次出售股份。这能争取多长时间？这对投资者来说意味着什么？ 当然，这是积极的做法。你知道在我们看到（他）出售净值型股票之后，我们还看到（他）挂牌转让（股权）以及筹集到的大量现金。当然，这种做法能够解决大多数的票息支付问题， 我认为一般的假设是他们能够在宽限期结束前完成支付，比如景程公司的票息。当然更大的股票出售出现在上周五，有28亿股。
我们现在知道的是许家印出售了大约12亿股。所以，对于剩余的股票可能来自哪里以及去到哪里，其中仍然有一些不确定因素。
5:30视频四：专家指出中共在与非洲国家的经贸关系中蓄意推行债务陷阱外交
主持人：欢迎收听我们这个小时的头条新闻，北京已经把目光投向非洲，中共外交部长王毅正在塞内加尔参加第八届中非合作论坛
按照中共国媒体的说法，预计王毅将公布一系列关于中非合作的文件和倡议， 包括中共国和非洲直到2035年的合作愿景，中共国家主席习近平将于今天晚些时候以视频形式在论坛上发表讲话，中共在非洲有巨额投资，是非洲大陆最大的贸易伙伴，2019年中非的直接贸易额超过2000亿美元，2021年的前7个月，中共国和非洲之间的贸易额增长了14.5%，而在去年，尽管存在疫情对金融的干扰，中共在非洲的外国直接投资达到42亿美元
会议官员：我们以透明和负责任的态度维持这种金融合作，以避免我们的债务水平恶化，因此我们将采取非常谨慎的态度，以确保我们的债务不超过已经设定的标准和条件，我们这样做是绝对透明的，不仅是对中共国，对我们有所亏欠并依靠的塞内加尔人民也是如此。
主持人：会谈中的另一个议题是，塞内加尔支持“一个中国”政策这意味着达喀尔支持中共方面台湾是中共国的一部分的立场， 中共国与非洲存在长期贸易伙伴关系，这种关系在疫情期间得到了加强，但贸易之外，贷款正在成为中共国与该地区经济关系中越来越重要的组成部分。
专家表示，中共政府正在蓄意推行债务陷阱外交，强加苛刻的条件并制定便于在债务国遇到财政问题时能够扣押其战略资产的合同，王毅的访问和此次会谈是在美国国务卿安东尼·布林肯首次访问非洲数周后进行的。
布林肯在其行程中访问了肯尼亚、尼日利亚和塞内加尔并向这些领导人保证华盛顿会对非洲大陆提供支持，专家们认为，美国正在推动非洲站队美国。
8:01视频五：近期大量运动员倒地的新闻报道集锦
近期大量运动员倒地的新闻报道集锦。
贝克郡高中的一名12年级学生在网球场倒地后入院。
下面就带来一位高中足球运动员的死亡细节。
芬兰对决丹麦赛的明星运动员克里斯蒂安·埃里克森在上半场临近结束前倒地。
肯尼迪高中陷入哀痛之中，今早他们的一位足球运动员死亡。
一南卡罗来纳州高中一位橄榄球运动员在训练中倒地后死亡。
大学篮球明星队员在比赛场上倒地。我想提醒您，视频内容可能让人很难接受。
佛罗里达鳄鱼队球星凯恩塔·约翰逊在比赛过程中倒地。
一名西部天主教高中的学生在足球混战中倒地后死亡。
.在8英里处，她突感意识模糊并昏厥。
17岁瑞恩·雅各布斯的心脏停止跳动。出乎意料地倒在了场地上。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2117/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2117/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0:00视频一：因医护人员拒绝疫苗，72名医护人员离职，长滩急诊室关闭
主持人：一家急诊室关闭了，因为它没有足够的工作人员，看起来他们没有其他选择，这是纽约强制疫苗措施的余波。
但现在长滩没有急诊室了，Greg Cergol一直在调查此事。
调查记者：David这个城市的居民因失去急诊室而被刺痛，但这个急诊室的医院说它没有选择。西奈山南拿索医院的官员早些时候告诉我，他们今天失去了72名员工，他们都是未接种疫苗的员工，国家卫生部决定他们不能再为病人服务，因为他们没有接种疫苗。
长滩唯一的急诊室今天下午关闭了大门，这将持续至少一个月。在西奈山南拿索医院向这个社区发出关闭警报后仅数小时，该医院就关闭了
公民领袖：我认为这很可耻, 我真的认为这很可耻。
调整记者：一位当地的公民领袖说，这一决定使5万名长滩居民在城市范围内没有紧急护理设施。
女议员：他们不能得到需要的护理质量 并无法在可接受的时间内得到帮助，这又是一个令人深感不安的问题。
调整记者：这位长滩市女议员强忍着泪水敦促西奈山南拿索医院改变这一决定，这家医院每年接待约7万名病人，但医院将其所谓的暂时关闭归咎于护士的短缺，这种短缺与纽约要求所有医护人员 接种COVID疫苗的规定有关。
病人：这是非常令人沮丧的理论。
调整记者：萨尔沃是这里最后一位接受治疗的人。他说现在他担心的是要开15到20分钟的车去 5英里外的海山市的主要医院。
居民：长滩的许多居民没有汽车，也不开车，他们是社区里的稳定居民，所以我认为这很荒谬。
调整记者：让我澄清一下今天离职的南拿索西奈山的72名员工。他们都有宗教豁免权，但州卫生部撤销了这些豁免权，这就是为什么他们不能再为病人服务。
3:03视频二：记者采访使用用伊维菌素治疗中共病毒的医生
女记者：我是电视台的记者，今天在阿尔伯塔省卡尔加里市现场报道了11月20日的全球自由集会。我们请到了尼格萨医生，我发音对吗?
这位非常有名的医生用伊维菌素治疗了他的三个病人，他们都活了下来，他现在是所有加拿大人的英雄，我们非常幸运有他。
我们注意到你几天前在北温哥华引起了一些关注，关于在那里的医院里有死胎的事情，可否告诉我们一些有关方面的进展?
受访者：来自北温当地的一位 医生Mel ReShade他在整个温哥华都有一些联系，还有人在妇女儿童医院工作，该医院不在北温，而是在温哥华，是温哥华的分娩中心之一，他们在24小时内有13个胎儿在分娩前死去。这是我所听说的。但问题是我在安大略省滑铁卢也听到了一个类似的故事。在安大略省滑铁卢，我有一个更可靠的统计数字，在1月至7月期间有86个婴儿胎死腹中，通常情况下每年只有五或六个死胎，所以大约每两个月一个死胎是常见的比率，因此在六个月内突然出现86个死胎，这是很不寻常的，我们从安省滑铁卢的报告中 得到的最重要的实证是所有这86个死胎（的母亲）都是完全接种疫苗的。
女记者：他们的母亲都是完全接种疫苗的?
受访者：是的
女记者：所以我们看到其中的关联？
受访者：是的，我们看到了其中的关联！当你看到其中的关联时，你就必须质疑，滑铁卢的居民用水中 或空气中是否有什么东⻄？食物供应中是否有有毒物质?当你在温哥华和滑铁卢等 不同地区看到这些事件的关联。并看到死胎的增加 你不得不问发生了什么?那就是在安省滑铁卢和BC省温哥华 有某些原因导致了死胎的突然增加。
女记者：所以我们要求得到答案，作为加拿大人我们能做什么?
受访者：我们要求自由获得信息，我们需要医生、 护士、医院的文员打印出统计数据，因为我们知道如果我们 要求卫生当局打印出统计数据他们会拒绝，这绝对是犯罪!谁为我们的医疗付费？是我们！这是我们的信息, 我们拥有这些信息。
我们不应该向一些行政人员 要求获得死亡统计数据的许可；我们不应该要求某些卫生部⻓ 允许我们获得ICU的实际住院率。
他们说这是未接种疫苗的人，但是有那么多的人在注射第二针后的两周内得了致命的疾病，这些信息是我们的信息。
我们应该知道注射后一周内 有多少比例的人进入了重症监护室又有多少人出现副作用，如果病人挤满了重症监护室，因为他们受到了疫苗伤害，却又被贴上了未接种疫苗的标签 那这绝对是一个谎言!我们有权获得所有的信息和所有的细节！
视频三：中国共产党并不代表奥林匹克精神所强调的卓越、尊重和友谊国际奥委会让奥运会在中共国进行是一个耻辱
主持人：我的下一位嘉宾发推特写道：“为了彭帅把冬奥会移走。是时候醒来并发声了，奥运金牌不值得你出卖你的道德、价值观和你的原则。”波士顿凯尔特人队中锋Enes Kanter现在加入我们节目。非常感谢您，很高兴加入我们的节目。
您是否觉得在（在鞋子上写标语）抗议中共国这件事上感到孤独？
Enes Kanter：我想说，总有人得做这个事情，你知道的，那么多的运动员、演员、歌手、说唱歌手，他们害怕，他们害怕说一个字，因为他们太在乎他们的钱了，他们太在乎他们的赞助商合同了，他们太在乎他们所在球队会如何说这个事。
但是，你知道的，他们应该知道一点，道德和原则比金钱重要，而不是反过来。
因为人们的生命依赖于此，这是如此重要，特别是对运动员来说，因为非常多的年轻一代在关注我们并把我们作为偶像。所以，如果我们不站起来反对独裁统治，谁会呢？对我来说这是真正重要的。是，我的确感到孤独，因为那么多人都不敢说一个字，因为他们太在乎商业方面的事了。但是对我来说，人权比你能给我提供的任何事情都重要。
中国共产党并不代表奥林匹克精神所强调的卓越、尊重和友谊，他们是一个残酷的独裁政权, 并且他们言论审查。他们威胁自由并且他们不尊重人权，而且他们隐瞒真相，此时此刻，正当我们在谈话的同时，（中共）种族灭绝正在进行中。
有数百万人被关在集中营里，我在美国跟他们很多人都交谈过，你知道，他们每天都在遭受虐待和轮奸，所以，你想，把奥运会放在这样一个国家，这是不可接受的。国际奥委会（让奥运会在中共国进行）是一个耻辱，但我觉得我们一定要对这些组织呼吁并让他们把奥运会转移到其他地方举行。
9:17视频四：澳大利亚珀斯抗议疫苗活动
1、瑞士洛桑人们上街反抗疫苗护照</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2114/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2114/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月25号了。文贵在此衷心的祝愿所有的战友们，所有的兄弟姐妹们和所有的天下人感恩节快乐！一到感恩节的时候我们都感触很深。咱们曾经想过要做一个“感美节”。后来为啥没做呢？后来发现美国虽然有感恩节，但是美国社会是个资本主义社会，感恩它并不在乎，它最好是拿钱来。还有一个我们要做“感美节”会大量的分散我们的精力和注意力，所以我们不能什么都干。7哥从小到大就认为“千招会不如一招绝”，灭共是主业，“感美节”以后再做。
第二个是从昨天到现在，我相信你们都看到了，真的是“冰火两重天”。就是你能看到国内的孩子，全世界的孩子打了疫苗的，还有老人，多少人突然倒地就死了。现在每天都跟头一天不一样，让人揪心。我们的摩根先生你们都知道，我是去年告诉他的。我上他家去，我说，“你不要打疫苗”。他说，“为什么呢？”我说“你不能打”。他问，“为什么呢？”我跟他解释。我说你相信我，你绝对不能打疫苗，然后他真的就“Miles我相信你。”老人家去年90岁，今年91岁了。他没打，但是他最好的发小邻居打了，现在病得很危险。昨天发信息很感慨。
另外一个我的好朋友，今年89岁的老人家在洛杉矶的。后来是到了泰国去，在夏天，因为有钱嘛，到泰国去。我跟他说「的时候」，他说：“Miles我已经打了，打了两针。”他夫人打了三针，夫人已经离去了。在日本，好多举不完的例子了。在大连、东北、四川，很多人都说身边倒下的，车撞啥的越来越多。你真觉得这个世界非常可怕现在！疫苗真的不能打！
同时要体会到兄弟姐妹们，吃青蒿素「的作用」。今天早凌晨两点钟，一位战友的父亲长年脖子下方有个瘤做了手术，吃各种药，越吃老人身体越不好。然后逐渐减掉他吃的药，改吃青蒿素，老人家现在完全好了，感恩的不行。另外一个我们的一个战友的母亲，也做过手术好像是，头一段时间很危急，然后开始吃青蒿素逐渐减药，老人家现在逐渐缓好。还有很重要的一个我们的朋友，是在比利时的，过去是做一个好象是做枪啊做什么一个产业的一个老板。头一段时间给我发信息，问“Miles，为啥不能用疫苗，为什么不能打疫苗？”我就跟他说了。他就真的没打。但他家人都打了，家里人都出事了。他的弟弟相信他说的，相信爆料革命，吃青蒿素，结果病吃没了。一系列这样的事情……他们给我打电话有时候说的话我也听不太清楚，就是好的不行了，都是 — “Good，非常Good！” 咱也不收钱，也不收啥的，你们信不信是你的事，但是现在你能看到多可怕这个世界？到处是“疫苗倒”，到处是莫名其妙的倒。还有人在给孩子打疫苗呢 — 太可怕了！
同时大家看到国内的经济、金融。在青岛，某地产商傻乎乎的买了币安的币。买了多少呢？买了4000多万美元的币。大概两周前，他听了我说的，就开始抛。抛了一部分 — 大概几百万美元 — 但就是不让他提现，一分钱不让他提。这还不要紧，然后他还跟我说，他说“文贵啊，币安要是都卖的话那早就找到我了，「毕竟」我是很大的客户嘛。”我说，“好，祝愿共产党不要找到你。”结果昨天在家里给逮走了。所以兄弟姐妹们，这个小子赵长鹏现在在迪拜。大家要记住：一定和大卫联系，把这个害人的，这个跟疫苗一样的毒害的害人的赵长鹏，这小子是绝对是为钱谋财害命，一害一家一家的。你们一定要和大卫联系，要弄他。
昨天我们的直播在国内引起了重大反响。其中有很多原来崔永元先生的支持者给我发信息，说：“我们全家感动得鼻涕一把，泪一把的”；“崔永元先生”，他说，“崔老师在国内被打压就是一个邪恶社会的具体体现，什么司马南，方舟子，还有那几个烂仔，” — 还有个北大那个歪脸「歪嘴」的小子，叫什么玩意儿的？说，“这帮孙子，垃圾！也就你敢说话。”「其实」我跟崔永元先生也不认识，我跟这些人都不认识，是吧？
包括柳传志先生。很多人，有原联想的老员工，还有认识柳先生的，包括在挪威的咱们的战友曾经接待过柳先生的，2019年，说柳传志先生在生活中完全跟你想象的不一样：非常亲切，非常善良的一个人。还有一个香港的他的前员工给我发信息，说“柳先生真的就像你说那样特别特别好！而且你说他去养和医院自己去 — 真是这样子的；他完全没有那种傲慢、阶级观念，对人很善良” — 引起了巨大反响。包括上海的，原来好几个我的好朋友都发信息，说“文贵，你说的是良心话，但是这个世界上没有人讲良心了，都讲钱了。”然后他说：“顺便告诉你，你说那几个打了疫苗的几个坏蛋不但打了，还都打了两三针，因为他们觉得共产党的疫苗对他们不但管用而且有特殊照顾，而且得到很容易，都打了。”恭喜他们：打了三针！最好去打四针去。
说到这儿的时候阳光都出来了，咋回事儿啊，兄弟姐妹们？阳光跟着咱啊！这可不是习近平的“太阳”吧，啊？“习太阳，啊！你是我的习太阳！跟着习太阳走…”哇噻，跟着“习太阳”走去打疫苗；谁跟着“习太阳”不打疫苗就不是好同志。哈哈！所以，兄弟姐妹们，这就是今天整个这个世界 — 疯狂，疯狂，疯狂，疯狂，疯狂！但是我们要看到爆料革命救了多少人？我们看到爆料革命相对比之下救了多少人？无论是赵长鹏给共产党提供的所有的KYC资料，大家问我“他都会拿着我什么资料？”我告诉你：你所有在赵长鹏「那儿」提供的信息，你所有在赵长鹏的币安「交易所」滑动过的任何一次「记录」都会提供过去，一点儿都不会少。所以这个简单的问题，战友们不要那么天真。这还用问吗？你所有给过他的「资料」，他全给共产党，而且一定会找到你门儿上去。怎么办？现在就得赖账：是有人盗用了你的账号。你的钱赶快拿走，不拿走你就完了；「然后」赶快起诉，就这么简单；在他被干掉之前把钱拿回来，就这么简单。信不信由你。
另外一个，国内的金融和房地产，还有人竟然买房地产？那真是作死呢！你在蛇窝里边拿出了你的蛋，把蛋放哪里了，大家想想？结果你放了更大的蟒蛇的蛇窝里去了。蟒蛇不但会把你的蛋给吃了，它会把你都给吃了。能下鸡的蛋放到了蛇窝里 — 以为安全，放到了蟒蛇窝里 — 那不找死去了吗？「结局会是」鸡、蛋尽失，鸡也没了，蛋也没了。哪有那么傻的呀？不离开中共国的钱都不是你的钱，都是你的灾，是你的难。信不信？不信你试试。莘县阳谷县县搭县，走走看！
今天是感恩节，我们要上船去，然后吃火锅。想想这疫苗的灾难；想想国内的同胞；想想现在整个币安的骗局；想想这个世界的荒唐 — 7哥还得吃火锅，对吧？不吃火锅哪有身体灭共？大家还得健身。刚才我把昨天健身「的视频补发在GETTR上了」。昨天这么长时间直播完照样得健身，不能有任何理由不健身。兄弟姐妹们：一定要健身！行了，啥都不说了。明天不直播，后天直播，后天大直播中见。阿弥陀佛 — 感恩节快乐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2052/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2052/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！兄弟姐妹们：十三档…四十五分钟…哇噻…太夸张了。这种出汗的感觉太好了！
明天早上大直播。很多兄弟姐妹们给我发信息，太多信息了没办法一一回。非常抱歉。明天上午9点大直播。还有很多兄弟姐妹们给我发信息关于喜币的事儿，7哥现在不方便说，请找农场和联盟委员会。然后昨天、今天在南海和东海发生的事情，感谢了兄弟姐妹们，你们发来了这么绝密的信息…非常感谢！然后香港的银行的事儿，还有这些基金签的保密合同 — 赎回合同和第三方担保 — 太重要了！这让我知道为什么许家印所谓的玩儿的这个延缓的「把戏」。
7哥这几首歌听完正好48分钟 — 听一遍。我这信息没法回，兄弟姐妹们，明天直播中聊。明天希望大家大胆留言，我们明天的主播、主持人可以尽量问我问题；我回答大家的问题。我们的主持人也会从现在起搜集更多的信息，但要注意，很多是卧底的，故意捣乱的。也看到现在从GETTR上，G-TV上很多都是卧底的，就让你回答错问题。别上当了！包括青蒿素 — 青蒿素绝对是解药，青蒿素绝对救人命…大家要记住。但是用法什么的要靠医嘱，兄弟姐妹们。
哇喔…这浑身是汗，当汗流浃背流到你鞋里边的时候，你听到我这双鞋里边“咯吱—咯吱”响了吗？这种出完汗 — “浇的水”…“浇水”的感觉真好。今天这个运动算「做到位了」…马上还有40秒结束，总共做了70分钟，然后再做其它的，还有各关节的运动，然后做“腹拉器”。
兄弟姐妹们，你们很多很多问题由于法律问题我不能回答。但是有些问题我明天会在直播中回答，特别是关于喜币的。明天我们主要谈共产党的经济危机，还有现在和世界上这些吸中国人民血几十年的所谓的对冲基金。还有明天我们谈谈到底川普总统这个SPAC (a special purpose aquisition company) 跟Bruno Wu — 吴征这对冲基金啥关系啊？大家绝对能学很多很多东西，以后你们都会成为投资专家，对冲专家。
天呐！9英里！才不到4000大卡，我的老天爷，怎么回事儿这是？！行了，明天见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2045/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2045/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
00:00:02视频一：一个强烈反对强制疫苗的州
主持人：这是佛罗里达州。州长Ron Desantis，正在挑战拜登总统的强加于他所在州的雇主身上的疫苗政策，佛罗里达州参议员Manny Diaz Jr在州议会领导一个医疗委员会，他支持州长的立场，他现在加入我们，参议员，很高兴见到您，感谢您来到这里，总统的强制疫苗会影响佛罗里达的哪些员工呢？哪些行业？
参议员：首先，感谢让我参加节目。绝对的，它（强制疫苗）将影响到所有行业，从公共部门的实体，到我们旅游行业到餐馆和医疗保健，我们不会施行（强制疫苗），州长已经非常明确，我们将挑战它（强制疫苗），事实上，我们正在从立法层面努力来反对联邦强制疫苗并上法庭来解决这个冲突，我们要保护我们佛罗里达州的居民，并且我们会支持州长Ron Desantis
主持人：参议员，我们已经谈论过警察局，当然这是对我们公共安全非常重要的，还有医院，我们在纽约州有状况，因为强制疫苗，很多护士以及护士助理已经离职并且一些技术人员离职，这导致了很多问题，这同样发生在华盛顿州和俄勒冈州在佛罗里达州，有任何医院施行强制疫苗吗？
参议员：我们还没看到，但是我们估计这个问题马上会出现，这些医务人员的情况告诉你什么呢？他们之中很多人已经感染过新冠，他们决定不打疫苗并且继续工作，他们想继续照顾他们的病人，然而，不论如何，这届联邦政府想要过度控制，这届白宫想要过度控制，不管（强制疫苗）会对美国人造成什么影响，现在发生在佛罗里达的太荒谬了，我们将不会容忍下去。
主持人：学校情况怎么样？
参议员：学校也一样，我们的学校是开学状态，我们绝大多数校区戴口罩是自愿的，我们有一些校区已经通过法律的方式挑战了（强制口罩）行政令，这在法庭上已经解决了，目前为止法院都是倾向于州长的立场：家长有权决定学生们是否戴口罩，大多数校区都是这样，我们学校是开学状态，孩子们在学校上学，我们将继续保持这样
00:02:23视频二：
主持人：快速谈一下最后一点，上周华尔街日报有一则不错的封面报道，关于我们如何针对华为这一中共的工具，我们针对华为，对它予以打击，目前他们受到重创深陷困境，我们将华为排除在5G之外，一系列国家，我们终于能够劝说很多我们的欧洲盟友，特别是亚洲盟友能够将华为排除在5G之外，Bob，这种状况是否会持续？我们是否继续保持强硬？拜登政府是否会继续对华为采取高压态势将其排除在5G之外？由于他们的间谍、窃听和偷盗我们的商业机密？其他国家也会这样做吗？
莱特希泽：我相信他们会的，我认为这是拜登政策的积极的一面，我认为他们看到了威胁，欧洲是不确定的，我们直白地说，欧洲在这场斗争中并不真正的是我们的盟友，他们把自己当作独立的一方，我们将会看到这一点，但是我认为拜登政策的方向是正确的，但是我也认为将华为高管从加拿大放走没有决定对她起诉，对我们是不利的，我认为那是一种示弱的信号，在这个时间点，和中共处在当下的情境中，示弱是非常非常危险的，但是我认为他们对华为的政策目前是不错的，并且我希望他们能够坚持贯彻，我们将持续关注
主持人：任何一条示弱的道路将引发台湾问题，在我看来中共已全面压制台湾。
莱特希泽：这是一个非常复杂的关系问题，中共内部变化非常快，认真研究过的人会明白这点。如我所说，政府和企业之间的关系目前变化非常快，军事力量正在积累，在诸多领域都显得非常激进，在现在这个转变的时刻，我们将持续关注事态如何发展，我认为，我们必须保持强硬和状态集中，并同时具有建设性。
4：42视频三：纳瓦罗呼吁不应该胁迫打疫苗
纳瓦罗：在白宫为川普总统工作的时候，我与航空公司飞行员协会有很多合作，与机械师有很多合作，我现在向机械师协会NFL和NBA的运动员协会呼吁，为你们所代表的群体站出来，不要做那些将NBA和NFL的利润置于球员之上的老板们的奴隶，现在这些航空公司也将利益置于飞行员之上，现在是你们站出来的时候了，我们需要在这个问题上联合起来，有（新冠病毒）抗体的人不应该被胁迫接种疫苗，这不是科学，数据不支持这样做，这是错误的。
5:36视频四：Delta变种病毒是从治疗而来
（新冠病毒的）Delta变种是由于我们只针对病毒的一小部分——刺突蛋白而引起的变种，刺突蛋白只占病毒基因序列的12%，疫苗只针对这一部分，当你只瞄准一小部分时小小的变化就会使病毒逃脱，我们称之为“逃逸”， Delta这个变种逃过了疫苗的作用，其原因就是我们对疫苗的使用，疫苗造成了变种，所以我认为明白Delta变种是哪里来的非常重要，因为我认为人们很迷惑到底是哪里来的呢？不是凭空而来的，是从对病毒的治疗而来的，这个治疗就是疫苗，
00:6:10视频五：
主持人：领英离开中共国，微软将关闭在那里的社交平台。当中共国扩大对企业的打击，领英是最后一个运营在中共国的大的美国的社交平台，推特和脸书已经被封锁了超过10年了，科技分析师并且是Coinkdesk执行主编Pete Pashal现在加入我们，Pete，这一点也不令人吃惊，你怎么看这个举动？
受访者：早上好，你知道的，这就是我们之前看过的电影一样，像你说的那样脸书和推特没有在中共国运营的原因是类似的，10年前谷歌试图在中共国建立它的存在（发展），但是由于中共政府对其施加某些审查限制谷歌没能成功，现在，不同的是领英已经在中共国运营一段时间了，最早是2014年开始，甚至在微软收购他们之前就在那里成功地运营着。这都是最近中共对科技公司的打击，（中共）为了确保这些公司为中共政府服务而不是被服务。
所以，一是他们他们（中共）确保他们的支配地位，而且他们对数据设限，并要求在中共国内部运营的公司的数据是可以获得的，并基本上能在任何时候交给中共政府，领英无法满足这一点，并且同意对有影响力的人和发声的人们进行言论审查，这是可以理解的。
主持人：是的，这里引出了美国人跟中国共产党做生意的代价问题，这意味着损害你（的公司）跟美国客户的关系，这（对公司来说）是一个真正的名誉上的风险
8:23视频六：让历史告诉未来
中国人民从清末开始争取宪政改革。1898年的 “戊戌变法”只持续了短短的103天便胎死腹中。 “庚子事变” 后的 “清廷立宪” 搞出了 “皇族内阁” ，引发辛亥革命结束清廷。辛亥革命曾经给中国人打开一道门缝，射进一丝宪政民主的光芒，随着袁世凯复辟称帝，这道光芒一闪而过迅速消逝在历史的荒漠中。其后宋教仁的 “责任内阁制”和陈炯明的“联省自治”都没有成功。孙中山先生提出军政、训政和宪政三阶段，北伐胜利后，蒋介石在中国实行一党训政，但抗日战争的爆发中断了中国可能的民主进程。1948年国民党准备正式开启宪政时代，由于内战的原因又一次中断。
人类历史上最大的政治灾难就是百年来共产红魔在中国大陆的滋生、蔓延、肆虐和扩张。孙中山先生毕生最大的过错是提出 “以俄为师” 、“联俄联共”，从此中共象病毒一样一发不可收拾。在蒋公全力围剿逃亡到延安的中共的时候，”西安事变”和抗战的爆发让中共逃出天生。抗战结束后，美国左派政客放弃了对蒋公的援助，而苏俄却全力援助中共，导致蒋公失去大陆败走台湾。在七十年代初中共因为文革而面临经济崩溃之际，美国为了对抗苏联而同中共结盟。8964中共屠杀学生和平民遭到全世界孤立的时候，又是美国为了遏制苏联而放过中共。苏联解体后，美国给予中共永久最惠国待遇，促成中共加入WTO并举办2008年奥运会，从此中共获得巨额美元顺差，跃升为全球第二大经济体。
中共就是打着马列主义歪理邪说的幌子，披着儒家文化温情脉脉的外衣，实际上是一个集哲学上的辩证唯物主义无神论、经济上的公有制和政治上的商鞅驭民五术为一体的邪魔怪胎，集古今中外邪恶之大成。中共靠暴力和谎言起家，以革命的名义杀人，以公有的名义掠财，以改革的名义分赃，以开放和全球化的名义祸害全球。中共不仅奴役中国人民，还用蓝金黄的超限战手段在全球大肆渗透扩张，令人发指的是，中共蓄意制造和投放中共病毒这个超限生物武器，致使全球一亿五千多万人感染，三百多万人失去生命！中共政权是人类社会有史以来最邪恶的政体，是人类社会最大的毒瘤！
2020年6月4日郭文贵先生领导的新中国联邦登上历史舞台，《新中国联邦宣言》秉承了《大宪章》和《独立宣言》的宪政民主思想，明确提出未来新中国实行一人一票、三权分立的联邦制宪政民主政体，用法律保障中国人的基本权利。新中国联邦在人类历史上第一次明确提出以灭共为首要目标并为之付诸行动！《新中国联邦宣言》将同《大宪章》和《独立宣言》一样具有崇高的历史地位，《大宪章》开创了人类历史上第一个宪政民主政体，《独立宣言》奠定了美国两个半世纪的繁荣和强大，是当今全球自由民主的灯塔和基石，《新中国联邦宣言》将解放中国大陆十四亿奴隶，拔除中共这个危害人类的最大毒瘤！
亲爱的战友们，新中国联邦的横空出世是苍天对中国人和全人类的眷顾。文贵先生咬破手指发誓灭共的一瞬间，自由女神的天空闪耀光芒，这是上天的旨意，天佑中华，天佑人类！一个新的时代已经开启，新中国的曙光就在眼前，她是饥渴难耐的沙漠旅人眼前闪亮的一片绿洲，她是夏日午后闷热的天空中炸响的一声惊雷，她是大洪水泛滥时代的诺亚方舟，让我们张开双臂拥抱她！亲爱的战友们，让我们张开双臂一起拥抱我们的新中国联邦！
00:15:25视频七：媒体造假，把打疫苗的人感染归入未打疫苗人群数据
尼基塔，一个27岁的自由式摔跤教练，没有不良嗜好，他的肺部有90%的损伤，他已经在医院住了两个月，他很难开口说话，今天，他能够在没有氧气罩的情况下呼吸3个小时，他的母亲就在他旁边，他的整个家庭都患有甲状腺疾病，尼基塔没有接种疫苗，这就是他感觉更糟的原因。
幕后花絮
拍摄者：尼基塔和他的母亲住在一个病房里，因为她也是一个病毒感染的病人，她帮助他,现在他可以自己做任何事情，但他以前甚至连翻身都很困难，这个年轻人今年27岁，你姓什么？
患者：Boklagov
拍摄者：对 尼基塔，你为什么不接种疫苗？也许你没有时间、没有信任、或者有些偏见？
患者：我打过疫苗了
拍摄者：嗯, 你说你接种了疫苗是什么意思? 我们不拍这个，我们拍吧，但跳过这部分，他会说接种疫苗有多重要等等……
00：16:38视频八：新南威尔士州最高法院关于强制接种新冠疫苗的案件中的法庭文件表明，经手大笔疫苗研究拨款的Kristine Macartney 教授当庭承认疫苗的安全性和有效性存疑。
现在，我要警告所有的Facebook事实核查者，我只是向你们宣读了法庭上宣誓的内容。因此，如果你想尝试对这段视频进行事实核查（屏蔽），要非常、非常小心。
好的，因为你所做的是暗示提出这些问题和回答这些问题的人在宣誓后会撒谎。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2039/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2039/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月14号。今天录这个视频的时候已经12点了。我才开始录，因为今天从早上一直开会，刚才又跟联盟委员会开了个会。这几天实际就忙一个事 — 就是从3月11号之后吧，从3月15号以后的投资者和新增加的投资者，还有所有战友们的投资没有喜币配额了。但是最近很多战友追加的投资呢都是费了很多劲才把钱拿出来，我心里边老就不舒服。你说有些战友拿到喜币后过两天上市了，吃香喝辣的了，是吧？但有些战友由于各种共产党的原因没有获得喜币 — 你说这多难受啊？所以我心里很不舒服，很不舒服。
有的战友是把自己所有的钱都投资了，而且这时候大家吃香喝辣的时候没有这战友的份儿，我觉得说不过去呀。所以最后呢，我争取到从咱们基金里，从机构投资者争取来4000万个币 — 4000万个币，给新增加投资的这些战友。比例呢可能跟原来有点不一样，过去是0.5，现在可能是0.20。时间已经很紧了，因为就这两天就上市了 — 反正这个月是肯定上市，最后一天，最后两天也肯定上市。在这个时候还能给战友们争取来喜币，还能让大家以这样的价格获得喜币，我觉得天下没有第二个机构、没有第二个人能这么做到了 — 我相信。这就是爆料革命，这就是新中国联邦！其它没有人可以做到！
大家知道意味着什么吗？一毛钱一个币连电费钱都不够。没在这儿 — 买个柴火，是吧，柴火都上百美金一捆 — 20多美金一小捆，240美金一大捆。你说吓死人了吧？你说买个币算什么吧？但是这个币对战友们终生是最重要的，我觉得是非常重要的，因此不能把任何人落下。所以跟联盟委员会和各农场主刚开完，开完以后我有另一个会。现在我心里特别舒服，因为这样的我知道我们的很多战友才能一样 — 不能让好人吃亏呀。很多好人，你想想发生“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”这么多事情，战友们还继续，而且更多的人来投钱 — 这是对G系列的信任。我虽然不是股东，但我有影响力。我发挥影响力去说服他们 — 从机构投资者里拿出了一部分币，然后把咱们过去给国内战友留预的6000万个币拿出来一部分给了现在在3月份以后新增加投资的兄弟姐妹们 — 这个配额。
给国内留喜币没问题，因为今年年底，就这一年用不着。可以拿明年增发的十亿个币，从那里拿出来给战友去。那个时候可能价钱，就是成本，给战友的成本可能就高很多很多倍了 — 那没办法，也等于变相送给了战友钱，送给了现在这一批战友钱。因为这个给战友的币里拿出来3000万发给了今天的这些新增加投资的战友们就等同于明年再买回这3000万个币的价格是明年的价格了 — 明年可能是一倍，也可能10倍，也可能100倍 — 谁知道呢？但我相信大家都明白的，只有爆料革命，新中国人才能做到这样的事情 — 真正让好人不吃亏；真正为他人、为战友们考虑。这就是我们新中国联邦能做的事情，没有其他人能做得到。这件事做完了以后，今天开完会已经明确了，我已经重复了三遍了，希望大家能明白。具体问题老班长、长岛哥、铁血组，还有联盟委员会会在直播中说明。这是今天一个新的情况。
另外，大家看到这几天关于打不打台湾和疫苗的问题 — 什么肠梗、心梗、脑梗，航空、火车、飞机……大家都看到了爆料革命是最早爆出真相的，现在全球爆发抗击疫苗。再反对疫苗，一半人也打了疫苗了。这一半人没打疫苗的真的是现在精子、卵子值多少钱？我们不仅是从子宫聊到太空了，现在又聊到了人的安全，人类的未来和生存的方式。大家都看到了，多大程度影响了人类的生存？如果这个世界真的是像你们现在在看7哥这个视频一样有起码的常识Common Sense，你也不会去打那个啥疫苗去。有些人压根儿一年两年没离开过家，你没事儿干了你去打那个疫苗去？那些农民在山里天天种地，你打什么疫苗？这不是要命吗？还有些单身母亲和单身父亲，你要有了事儿，孩子咋办？大家去想想吧。
这个世界非常的疯狂！这就是爆料革命和新中国联邦的魅力 — 我们以“疫苗灭共”仅仅开展了几个月救了多少人？我们以“疫苗灭共”，同时以“解药灭共”，用解药救了多少人？我们又在海外让多少人看到了现在的中国人和被共产党宣传的中国人形象有什么不同？“共产党不等同于中国人，我们中国人不同意被共产党代表” — 意义有多大？通过解药 — 伊维菌素、地塞米松、青蒿素，通过我们现在向世界宣传的真相，就是这个疫苗的灾难，我们拯救了多少人？战友们广泛传播，很多战友这1～2年来，3～4年来每天辛苦工作，眼睛都看花了；经历了一次又一次的事情，把自己家的东西都卖了，就是相信爆料革命。这种感情是没办法用语言来形容的。我们任何人都不会超过三万六千天，在地球上，但是这份感情，这份信任不是每个人都能拥有的。7哥珍惜，我们战友之间更要互相珍惜。我也希望各农场主能真心为战友们服务，真心为我们战友们，不要让他们错过一次又一次的，尤其是他们一生中可能就这一次的机会。“疫苗灭共”、“解药灭共”如果没有战友们的传播达不到现在的效果。这力量有多大？在欧洲啊，在日本，在亚洲，在非洲，在东欧，在加拿大，在澳洲 — 澳大利亚，无处不在爆料革命的力量和爆料革命正义的声音。每分每秒都在拯救着无辜的人们。
美国有航空公司的人，很多我的朋友，包括我们过去的机主的合作人都跟我说，“Miles，你救了我们全家。”非常简单嘛，是不是？这个多简单 — 连病毒都不知道哪来的你怎么整疫苗呢？为啥疫苗打了让我自己负责，你们负不负责任呢？为什么要强制打呢？癌症在社会那么多年，艾滋病那么多年，你们研究了疫苗吗？怎么突然就来了个这个疫苗呢，是吧？为什么要给小孩打？为什么要给待在家里的，还有在山里，根本不出门的农民打？邪恶呀！
兄弟姐妹们，啥都不说了。高兴事儿太多了，你们看直播吧，保证你们“鼻涕一把泪一把”的。我可以告诉你们没有任何人能做这样的事情，只有新中国联邦，只有我们。啥都不说啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2025/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2025/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频
00:00 中共国前警察接受采访揭露对新疆人的暴力镇压
阿布杜瓦利：你的双手被绑着，你的双脚也被绑着。
旁白：他说警察指控他犯有间谍罪、密谋反对中共国政府以及分裂国家罪，并且他们要求他认罪。
阿布杜瓦利：你只需要坦白你，你只需要承认你做过什么，这对你来说有好处。
旁白：现在，CNN首次与一名前中共国警察进行对话，他声称他的工作是逮捕以及对新疆维吾尔族人进行逼供。
Jiang警察：一些警察会扮演好警察，一些警察会扮演坏警察，在我们殴打他们以后，我们会给他们一根烟。
主持人：你是否有时必须扮演坏警察？
Jiang警察：当然。
旁白：这个要求称自己为“Jiang”的男人说：在对执政的共产党感到失望并逃离中共国前，他已经做了10多年的警察。我在一个欧洲国家和他见面，他还穿上了自己的警服来证实他所说的事情是真实的，但是为了保护他自己和还在中国的亲属，（他）不想被认出。
主持人：为了证明他曾是一名警察，Jiang向我展示了许多不同的警徽、培训证书，甚至还有他在警察学院毕业班的照片，我们不能在电视展示这些内容，因为这会暴露他的身份。
旁白：Jiang说他至少三次从他的家乡被派往新疆工作，期间，他被命令逮捕数百名嫌疑人，这些人都是维吾尔族人。
主持人：审讯是如何进行的？
Jiang警察：殴打他们，踹他们，把他们打得鼻青脸肿，抓住他们的头往散热器上撞，警察踩在嫌疑人的脸上然后让他认罪。
旁白：Jiang说有些嫌疑人只有14岁，而且所有被拘押的人都会遭到殴打。
主持人：所有嫌疑人都是男性吗？
Jiang警察：男性和女性都有。
主持人：你有见过女性被殴打吗？
Jiang警察：是的。
旁白：CNN无法独立证实“Jiang”的这些指控，也无法证实幼儿园教师阿布杜瓦利的指控，他说，除了被殴打，他在被拘押的第一个夜晚就被囚犯强奸了，是监狱看守员命令他们做的。
主持人：是囚犯对你进行性侵犯？
阿布杜瓦利：是的，是囚犯。
主持人：不止一个？
阿布杜瓦利：不止一个，首先，他们把我围起来，警察命令我脱掉内衣并且弯下腰，“不要这样做，不要这样做”，我哭着说：“请不要这样做”。接着，我不知道是谁，他们其中的一个人像这样抓住我的手。
旁白：从中国逃离的Jiang警官生动详细地描述了警察使用的性虐待的方式。
Jiang警察：如果你想要让人认罪，就要使用电击棒，我们会绑两根电线在（电击棒）顶端，然后将电线绑在他们的生殖器上，把整个人绑起来的话，效果会更好。
旁白：他还说警察经常命令囚犯对被拘押地人进行性侵犯。
Jiang警察：我们把这称为监中调查。
旁白：中共政府坚持他们是在同新疆的暴力极端分子作斗争，中共也否认了新疆存在任何侵犯人权的行为。
赵立坚（外交部发言人）：我想重申，所谓的新疆种族灭绝是别有用心的人制造的谣言，是彻头彻尾的谎言。
旁白：爆料警察Jiang说作为政府镇压行动的一部分，加入被派往新疆的数万名其他警察的队伍让他得到了双倍工资
主持人：你在新疆逮捕的人中，你认为其中有多少人是真正的暴力极端主义者？
Jiang警察：一个也没有。
主持人：一个都没有吗？（惊讶）
Jiang警察：新疆不是一个战区，这些人只是我们的同胞，不是来自外国的敌人。
主持人：如果你不实施抓捕你会遭遇什么事？
Jiang警察：我也会被逮捕，因为这意味着我也是恐怖组织的一员，我将成为他们（中共）的敌人。
旁白：阿布杜瓦利说，在被关押了15个月后，他承认非法集资并被释放，之后他逃离中国，他说从那之后他的好几名亲属被拘押，包括他的侄女米赫拉。
主持人：你的侄女被关在哪？
阿布杜瓦利：我待过的那个拘留所，我不知道她是怎么死的，我甚至不知道，她是第一个，我希望……她是我生命中的第一个孩子，她就像我的女儿一样。
旁白：作为对CNN的书面问题的回应，新疆政府否认米赫拉在拘留期间死亡，他们说这位30岁的女子在患上不明疾病并在医院接受治疗后死于严重贫血而引发的器官衰竭，中共政府并没有对关于这名前警官的指控的书面问题做出回应，阿布杜瓦利现在和他的家人生活在挪威，还出版维吾尔语的儿童书籍，他坚持认为他可以原谅那些监禁并虐待他的人
阿布杜瓦利：我不恨他们，因为他们所有人都是体制的受害者。
主持人：如果你遇到这些囚犯，你会对他们说什么？
Jiang警察：我感到害怕，我会马上离开。
主持人：为什么？
Jiang警察：我该怎么面对这些人？我感到内疚，即使你只是一名士兵，你仍然要对发生的事情负责，是没错，你要执行命令，但是这么多人一起做的这件事，我们要对此负责。
视频
6:45“真理项目”节目采访揭露大型制药公司疫苗真相
汤姆：来自纽约的约翰想对棒球做出评论，约翰，你正在参加疯狗体育电台的节目，你好吗？
约翰：嘿，你好吗，兄弟？
汤姆：谢谢你，约翰，我很好
约翰：很好，很高兴听到这个，我想谈谈圣路易斯红雀队，我父母是怀特•赫尔佐格那个老人的好朋友，他正在谈论他们刚刚取得的连胜，他告诉我母亲，周一晚上“真理项目”将发布其第四个视频，揭露大型制药公司疫苗（的真相），你们将看到制造疫苗的科学家们以及他们对疫苗的真实想法，那可并不美好，热点问题“揭露中共病毒疫苗”
“真理项目”发言人：又是AMC院线会为宣传而发表一些言论，存在大量腐败现象，“真理项目”将在下周发布一篇新报道以揭露中共病毒疫苗，如果你是制药公司或医疗保健行业或任何类似机构的内部人员，请将线索发送到veritastips@protonmail.com，我们一直在寻找爆料人
约翰：嘿，汤姆，谢谢你接我的电话，正如我告诉你们的线索筛选人员的那样，你们在讨论网络水军
汤姆：是的
约翰：是吧？
汤姆：在马其顿等地，没错
约翰：是的，我姐姐在脸书工作，她和她的老板谈起这些网络水军之一，你知道他告诉她什么吗？他说，本星期一晚上“真理项目”揭露（中共病毒）疫苗系列的第四部分就要公之于众了，你会看到制造疫苗的科学家对疫苗的评价，那并不美好，我的朋友，就是这样
汤姆：是的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2012/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2012/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！二十七号，你看看你看看这感觉啊多好，这是另外一边啊，跟昨天不是一个地方啊。这个这个是好极了啊，不是一个边儿啊，不是一个角度。
昨天这里的时间啊，快天亮的时候，远在南美的几个好朋友。紧急的要给我通话，他们对这个疫苗后的脑梗、心梗啊啊还有心肌炎、心包炎。进行了一个情况，医院的了解啊，他说这个情况非常吓人。他就说那以后的航空啊、交通啊、船舶呀，这咋办呢啊？确实是挺吓人的啊，这个问题问的非常非常好啊。我说现在每个人都应该重视这个问题。
我也在此跟所有的兄弟姐妹们要说一下子。就是每个人你们真要高度的重视，这些科研机构、医疗，交通机构政府啊已经感受到这个问题，可能是将是巨大的威胁。我昨天下午的时候我和一个咱们的最好的一个朋友老人家啊，他在康州住。我们俩通个电话啊，他说miles，我现在我真的是，我觉得出门我没有安全感，我的保镖，我的司机都打了疫苗。我一点安全感没有,我说现在你没有安全感，是你的感觉，你很快将有实际的不安全感。唯一的办法是现在吃解药。第二，要改变自己的生活方式啊，没有必要的出行,没有必要的乘坐航空和交通工具就不要出去了。特别是没事的，逛街的事儿就更不要出去了。这是这个七哥这几天呢。通过各方的官方和咱们的这个各行业的战友给出的信息结果,要注意这个问题。
第二个月给战友们说这个药啊，就我发现战友竟然有人什么买青蒿剂，给这个做成什么合成剂给战友,我昨天直播忘了说了。这是绝对不对,我专门为了这个事情问了咱们的科学家，他说青蒿素的其中绝招就是合成，你老百姓你什么青蒿素，你提炼完了什么青蒿青蒿，什么纯素啊什么的都是没有用的。严格讲没有什么大用，特别是我们战友之间，我非常反对，你瞎琢磨。你这好心的干坏事儿啊，搞出什么这剂那剂的给战友送去，你会害人家命的啊。我建议战友千万不要这么做，你就要吃标准的青蒿素，屠呦呦的治病的青蒿素，然后呢青蒿素的钙片和那些辅助用品会做防范用。但他不治病。大家要记住这个问题。另外一个，如果买药都买不对的话，那你这脑子就真出问题了啊。你要未来出啥事儿不可疼啊，不值得关心的就。你买药都买不对。
现在像伊维菌素啊，地塞米松在国内，像在黑龙江的这个某个咱们战友，非常聪明的买了很多。因为国内要身份证。然后呢，他本人非常聪明的，我不能说那么细啊，为了他的安全，非常聪明的，让这些药给了咱们，得到需要的战友的手里面，救了很多人啊，我们不论是灭共，无论是生存还是生活，都要有一定的智慧，这是起码的常识。
那么我们战友们应该尽所力的想尽一切办法智慧的买到这些药啊，特别是伊维菌素，地塞米松，羟氯喹就不用说了，锌就必须是好买的，那是到哪都能买现在，然后呢，随着全世界很多地方都会开放伊维菌素，地塞米松。当然青蒿素没有人阻挡你的，它不是处方药，它是最管用的，这是一个重要的。
哇，这大雁你看看你们看着大雁，你们看你们看着大雁，你看看。你这咋办嘛，你说啊到处都是，那边是鹿米鹿狐狸啊，到处都是啊。
另外一个兄弟姐妹们，我要给大家要说的，咱们除了这些药之外，这个世界啊我相信这个阻止，
强制打疫苗全面就开始。但是不打疫苗的，刚才我开头说你要防止，没必要的冒险去交通闲逛。
还有一个要防范，接下来的疫苗的梗，还有冠状病毒并未消失，甚至该放新的还会共产党释放新的病毒，咱都务必要小心。
那么在这种情况下，大家要充分的预料到在一两年内的艰难的生活。这个时候不要玩邪的，不要用无知啊。像自己合成药，这不是胡扯的嘛，这是不对的啊。另外一个我要给兄弟姐妹说的，很多人给我发信息。他说七哥在这个接下来啊，我要做这个我要做这个，我要做这个，我要做那个很多要做啊，想法一听起来都很好。但是战友们，你有这个想法，有没有这个执行能力？如果执行能力没有的话，假如说你本人因为执行能力不够失败了，你承受得起吗？所以说这一两年少动。不要冒太大的风险，还是以稳为主，少动为主。
另外一个呢，咱们兄弟姐妹看到现在欧洲啊，日本，台湾整个社会，德国，法国全世界在大变革中。在这种变革当中啊，它不是你想象那么简单，挥手即来，挥手即去，它是多大的事啊，每一个变革都影响人类的未来。你要有耐心，要常识，包括灭共你现在共产党的，现在内部，你看深圳和看黑龙江两回事儿，你看上海北京，你看江苏。你看广西那完全不是一个国家，你要客观的综合的看中共的经济的脆弱性。
从恒大、平安、陆金所、民生招商银行、上海银行,兴业银行，这些百分之百都得倒闭。没有任何选择的，我们这几天开会,就没有任何人。一开始大家都觉得这事很遥远啊，现在大家都觉得是是是,绝对一定会崩溃。世界经济不可能这样下去。这个答案,我可以肯定的告诉大家。但是在这种情况下，如果你没有提前准备好，你一定会成为,被砸倒的这种崩溃的垃圾堆下面那个人。这是毋庸置疑的.
全世界的经济现在已经到了什么程度？生产力和供给之间的矛盾。整个人类生活供需之间所产生的特殊需求。例如这个药，人们的生活方式的改变。对很多物价，对很多产品特殊的需求，已经完全改变了社会的供需结构。不但如此，人们对金融的需要，现在已经到了一个完全矛盾化。啥叫矛盾化？就是过去我赚一百块钱啊，我花一百块钱，甚至我花一百五十块钱，美国。现在是赚一百块钱，要花一千块钱，为什么呢？他过去的房贷车贷，所有的生活方式和他现在任何人能赚回来的钱，已经完全不成正比了，全告政府的印钞票，那能坚持下去吗？你有任何这种想法都不可能下去的。所以说今天兄弟姐妹战友们认真的思考，未来几年最起码两三年的生活方式，认真的思考现在整个世界政治社会的大变革，认真的思考社会的行为，生活方式的改变如何应对。
我明天今天是星期一是吧，明天不直播了，星期三直播吧。星期三我们可能要直播呀，大家都要看我公告吧，我尽量的调整时间。很多人要直播。昨天的直播在国内，国际产生巨大影响，大家不要直播完以后都忘了啊，大量的传播。好吧，姆该噻……到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2010/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2010/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月25号，尊敬的战友们好。7哥说孟晚舟回中国她就真回了，啊，兄弟姐妹们？然后一片沸腾！但网络上评论被关了，不让评论，这是啥子情况呢？很多人问7哥怎么看这个问题，7哥今天就不在这说了，明天我们大直播，纽约上午时间10点到10点半开始，大陆时间晚上10点，比较晚了，抱歉了兄弟姐妹们。咱们好好聊聊所谓的孟晚舟事件和孟晚舟事件的背后的交易的故事。7哥将有不同的观点和不同的情报跟大家分享，到时候大家看看咋回事儿。哈哈，很有意思。
我刚刚在录这个视频之前，我看到国内战友们给我发了信息，很有意思。所以人呢，我还是那句话，认知和脑子里装着什么基本上决定你这个人的行为结果将会发生什么。这是那么重要。为什么信息、媒体、网络那么重要呢？它最终导致你行为的结果和对事情和事物认知的质量 — 你怎么看待这事儿？好好的一个男和一个女的，你怎么能把女的看作男的，男的看作女的呢？！情报有多重要决定了国家的命运，决定一场战争的输赢 — 这是多么重要。最后大家记住，所有的情报和信息影响人心，就是人心到底是善还是恶，影响了人心，这多重要？！明天我聊聊这事儿。
很多战友给我发信息说关于国内粮食的问题，非常感谢。很多战友发的信息说目前国内的粮食、农业，特别是很专业的战友给我发来了粮食的分析，都很专业，但专业这个问题，比方说粮食的看待上，你缺一样东西 — 就是你对整个大形势的判断。你用专业来形容和看待很好，「比如这儿」这么多山，这么多山脉，这么漂亮，但在突发情况和战争面前，在政治面前，它完全变了另外一个味道。很多战友，专业的粮食专家战友们已经开始担心国内的粮食问题了，是吧？觉得明年、后年能饿死人，我觉得比这糟糕的多。明天我们可以聊一聊。
另外，战友们现在就是问如果发生大事，到底哪儿好？是农村好还是二线城市好？战友们：千万千万别忘了真正黑暗的时刻还没有到来！疫苗和冠状病毒的事，你用孟晚舟这事儿相比，孟晚舟的事根本就不值得占用你1秒钟时间。人家皇宫里的皇帝是翻小三儿的牌还是翻小二的牌跟你一个现在穷不喇叽没饭吃，甚至生命受到威胁，可能染上病毒，可能被打疫苗，身体可能两三年都被烧掉了，你管人家孟晚舟干啥呀，是吧？真是自己家里边儿的炕还热不了呢却老担心人家家里炉子有没有烧好，这不是有毛病吗？黑暗还没有到来！那到底在农村好，还是二线城市好？我再告诉大家：越农村越好，越远离人群越好，越远离现代化的消费和供应链的环境越好 — 因为你只要在城市，供应链一断你不就完了吗？再一个，你受人家约束啊，你的出行，你的电话，你的行为都被人家约束，那肯定是不好的，还用说吗？所以尽可能越自然，像这个地方，在大深山老林里，但下边还有超级超市，超级现代化 — 太高级了，所有大城市有的都有，但大城市有的东西在这儿是附属品，没有你也能独立生存，太牛了，太牛了。流来的溪水，你看，不用去超市买水去，是不是？这是山上的雪水，而且现在还下雪，这水多高级啊？长着粮食，有牛、有肉、有鹿，除了狼不能打之外，啥肉都有，还是野的，是吧？你这种自然的生存环境绝对是好的啊。
再一个大家关心药的问题。我再告诉大家，国内很多战友都因为伊维菌素、青蒿素、还有地 塞米松救了命 — 青蒿素是神药的神药，一定要记住！伊维菌素、地塞米松并不难获得，如果能救你的命，你再想不到办法弄不到药物，那就窝囊了。当然新中国联邦联盟委员会在尽其所能和各农场都在救战友，但不是万能的呀。国内的战友，得「尽可能」靠你们自己了，特殊情况下可以支持，但不希望因为支持你而给你带来风险。联盟委员会每时每刻救太多人，做太多好事，积太多德了。很多事情真是不好意思说，很多现在因为药的事情让我们看清了人心，看清了男女关系，老少关系，穷富的关系，和善恶的关系。太多了，太多了！新中国联邦委员会还有各农场真的做的特别棒。真的我们很多农场主啥都不干了，冒着生命危险在时时刻刻帮助战友，速度之快我就别一一说了，漏了说谁都不高兴 — 全世界各地都是这个样子。这种力量从来没有过，而且这么高效率真是不可思议。兄弟姐妹们，这就是新中国联邦，这就是爆料革命，这就是我们真正的价值所在。
接下来大家应该看到和了解的：疫苗和病毒对人类的威胁还早着呢。在生死面前啥事对咱都不是最重要的。第一，咱得一定要防范住病毒；第二，不打疫苗；第三，如果以上发生了，咱有解药，迅速的解药；第四，在这个过程当中有饭吃，有钱花，有房住，然后再追求更舒服一点；最后，当灾难过后，咱们都能健健康康的活着。这才是大赢家！G系列是天赐给新中国联邦的，如果没有G系列，没有法治基金、法治社会，没有G-Club，没有GETTR，没有G-TV，G-News，少了任何一样东西咱活的都不一样，因为你没有希望，而且你都得从腰包里掏钱，你咋能活得更好？还有，你能掏多长时间？有多深的「腰包」让你掏？新中国联邦这个国家形式是上天给我们的，它给了我们希望，把我们凝聚在了一起。爆料革命又创造出了G系列，这真是！让大家能有财富，能有希望，能有动力凝聚在一起，还能好好的活下去。真不可思议！这几天我受到的各种夸奖 — 7哥喜欢被夸奖，被人夸奖太多了 — 我感觉也确实是那么回事儿，哈哈，咱们这真是太聪明了，太棒了！这才是属于我们的，那些不属于我们的，跟咱没关系的事少操闲心，还是多关心我们G系列如何更快、更稳定的成功，让大家都能分享这个成功的喜悦和结果 — 这才是最重要的。明天早上见，兄弟姐妹们，姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1980/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1980/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！911，后面正在进行着呢，还没完呢，马上就要完了，《真人真事》猫本小哥，我看迷糊了，说实在话，我看得忘了给录盖特了，然后这个时候很多战友给我发信息，七哥你今天没有发视频，我赶快想起来赶快发。
真的，我觉得猫本小哥，正义小Sara,长岛哥，这种战友发自内心的这种节目，这种问答，我最想享受的是什么呢？就一个人，当你看到有人说实话，不但说实话，他还是有用的话，你说实话是吧，我放屁了，我拉屎了，我吃饭了，这是实话，那有啥用啊，我也吃饭了，我也拉屎了，是不是？就是说的话要有用，这是我的观点。
再一个就是发自内心，原创，来自于自己的，大家记住，道德这两个字里面，千万别讲德，讲德就是王八孙子，德在后道在前，一定记住，讲德不讲道者不懂德，非德人也。一定是非骗即坏，先讲道，道是什么？道是行动，是数和标准，我2017年就讲了，是不是，所有2017年我讲的话，我都不愿意再往回讲了，但有人现在还不懂得起码的做人的基本的道德，讲德不讲道的人，你就是瞎忽悠的。
再一个记住，中国的道和德和西方的耶稣，还有西方的基督教，包括整个这一系列，天主教、东政教、旧约、新约..百分之百是冲突的，道德是讲的人间法，所有的基督徒..有些人发的自己根本都读不懂的，旧约和新约是被人篡改的，甚至一大半教徒不承认的，所谓新约和旧约，那都是瞎忽悠，瞎骗的。中国的道德是人间法，西方的所有的基督派系列，也就是耶路撒冷系列，所有讲的是人、神间法，你也可以讲是人听从神的人间法，它不是人间法，凡是在人间讲神讲话的，你全都是孙子，你全都是该死，你知道了吗？因为你在骗人，就像那狗屁的德先生，这孙子垃圾，从来不露过脸，还说在德国..他在国内好不好，装神弄鬼的，就是一个骗子，真的就是连饭都找不着吃的主，给脸不要脸这种人，七哥就是想只要你灭共，是吧，你就是王岐山习近平来咱也支持，但是你别装神弄鬼是吧，这孙子就是给脸不要脸，你只要把手伸到战友的腰包里，你去伸到腰带里，这就是我们的敌人。
凡是在人间讲神话的，给你用神话的故事让你弄钱的，全都该死，都是骗子，你可以告诉人们有信仰，有神，你不能代表神，你也不能因为你代表神，就叫别人付钱，这是绝对不可以的。可悲呀，还有人花钱，花钱你干啥呀，你拿着1000欧，你干啥不行啊，是不是多简单啊，我都不想多说了。
但是大家都知道昨天和今天我都是见重要的VIP，发生很多很多事儿，很多..以至于刚才好几个人就问我，昨天怎么样？我说我都不好意思说了，我都不知道怎么说好了，但是昨天我是第一次和我最好的朋友，我发最大的脾气，我从来没有过，我们都是相敬如宾。这么多年一、二十年的老朋友，人家是一国之元首是吧，再好也是元首啊，但是我昨天就因为他打疫苗了，真跟他急了，孩子孙子家人都打了，但是他昨天是真害怕了，他真信了，他说Miles我百分之百信你，我吃药，我吃药，因为我说我真不愿意看到我去给你送送行、火葬场..然后他也现在发现了这个世界现在疯狂了，特别是他刚去过中共国，还跟中南坑这帮老王八犊子私下见过面，我昨天冒很大险，我说我不想见你，你打疫苗了，我怕你感染我，再一个就是见中南坑这帮家伙太危险。
但是确实让我感受到了爆料革命和新中国联邦的力量影响太大了，太大了，过去一星期体制内直接找我的，想投资G系列的大概在六、七百人，这六、七百人就是找我的，就是都有关系的，都是七大姑八大姨，通过各种关系找到我的六、七百人，仅仅大概是前天到昨天，现在我已经是没有时间给他回复了，大概就110多人。
所以说兄弟姐妹们，你说爆料革命影响多大，仅仅青蒿素这一样，在国内大家上网络查一查，从爆料以后青蒿素涨了多少钱，市场交易多少量，你就知道爆料革命有多少人看了，千万别相信..就像YouTube一样，头两天50万了，直接给打成20万，我的那个歌Hero还是Take down the CCP,打50万了，直接给降到20万，咱们的NEWS TALK到50万了，直接给你移掉这个节目，别相信那些，你相信青蒿素还有打榜的数。
更夸张的是在香港，兄弟姐妹们，你们知道在香港现在发生什么事了吗？我们明天直播中跟大家好好聊聊，明天聊聊所谓的扩大浅海经济开发区，对香港富豪..准备好，可不是在国内只弄马云、马明哲、马化腾，他是要把香港的钱，香港的那些舔共产党腚的，四大不要脸，都得把的钱给收回来。
明天我们直播会准备这个事儿，讲讲什么叫浅海扩大经济区，这是一个，另外一个现在的宗教机构，宗教机构这几天找我的人太多了，都是示好的，你讲的都是救人的，如何如何..但是能不能不讲我们，我讲的共产党都是假话，都是胡说八道，是吧，都是骗子，你在乎我们说的干嘛，是吧，不用在乎嘛，但是他们就这么在乎，那说明什么？那说明我们说的都是真的嘛，说的重要嘛，是吧？
另外一个马明哲到处告状，马明哲为啥你不告我呀？有种放马过来呀，告我，你告我们那些穷战友，所有战友..只要是因为马明哲告你们的，发信息的，请跟法治基金、农场联系，我们法治基金全面出面，一切律师费由法治基金解决，放心吧兄弟姐妹们，这些天我们救了太多人了，太多战友就是因为现在这些药救活了，我都没法说了，光意大利就有十几个战友，就从死亡线上拉回来的，日本最起码就有几百个，我在日本秘密储存的药，现在就干掉了三分之一，没有一个是农场发出去的，我说的不包含农场的，大家小心不要染上啊，你染上就完了兄弟姐妹们。
另外一个兄弟姐妹们，我再重申一遍，世界的经济真的出大事儿了，我这是从昨天晚上4:00到现在，我收到的都是各种世界上经济的奇怪的疯狂崩塌的有关的数据，务必现在要有吃饭的钱，兄弟姐妹们，特别的感动，我忘了抱歉啊今天发的盖特，明天早上9:00大直播，到时候明天乱聊..明天大直播不是乱聊啊..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1973/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1973/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（小标题为编者所加）
直播开始前播放短片
【视频】国务院联防联控机制新闻发布会
标题｜外放输入、人物同防仍是疫情防控重中之重
截止4月10日24时，全国累计报告接种新冠疫苗16447.1万剂次，近期个别地方在疫苗接种工作中出现了简单化甚至一刀切的情况，强制要求全员接种，必须坚决予以纠正。
【河南洪灾歌曲】妞妞，爸爸还想接你回家
词曲唱：家驹2020
五号线上的水，雨停了
爸爸的自行车，也擦干净了
妈妈做了晚饭，等我们回家
你爱的那个男孩，他还好吗
地铁口的人多，你看见我吗
还是那件雨衣，你认识的啦
时间就行流水，你已经长大
你还有你的梦想，那就去追吧
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去浪迹天涯
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
一个人，一颗心，放不下
五号线上的人，都回家了
爸爸的自行车，也生锈了呀
妈妈头发白了，那都是牵挂
你爱的那个男娃，我挺喜欢的
地铁口的人多，我看见你啦
还是我的妞妞，我思念的呀
时光如果倒流，让我替你去吧
如果下辈子有缘
再叫我一声爸爸
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去喜马拉雅
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
这一生，因为你，放不下
你今天加班很晚，辛苦啦
你说要给爸爸买车，我还记得啦
我就在这里等你
等你回家
妞妞，爸爸还想
还想接你，回家
【视频】郭文贵先生新闻采访片段
标题｜以共灭共：从恒大、平安、华夏幸福看习江斗；一切都已经开始！
郭文贵先生：整个的中国，政治、经济、文化、宗教，包括所说的科学、科技，可以这么说，百分之百被几个家族控制着，绝对不是所谓的中国，是中国的共产党，共产党里边极少数人。
【视频】恒大员工讨薪画面
讨薪者们：恒大野蛮裁员，拖欠员工佣金，拒不支付，还我血汗钱，还我血汗钱，还我血汗钱！
【视频】恒大董事长许家印在第十届慈善奖上发言
许家印：能够荣获中华慈善奖，并作为获奖代表发言，我感到非常的荣幸。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：那么接下来在广东将有腥风血雨。为什么广东有腥风血雨？张德江、张高丽全是江派，所有的广东大的财团实力要么在王岐山手里，要么在张德江、张高丽手里，也都是在江派。恒大这次把自己所有的所谓的诉讼官司移到广州，这是习远平帮他的，想保他，他保不住，两派之间的厮杀远远没有开始。大家可以看到许家印的倒台将标志着正式地开始打决战。许家印的倒台接下来就是平安，平安、民生；许家印倒台，大决战开始；许家印倒台（后），一定是民生和平安开始（倒），然后腾讯。
【视频】新闻播报
主播：最近又有一家中国的房地产公司陷入了严重困境，它揭示了有关中国房地产业的新的风险。这些风险既无法预测，也不只限于房地产这一个行业。华夏幸福基金股份有限公司在本周表示，该公司预期未偿债务达到了人民币52.6亿元，相当于8.14亿美元。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：马明哲一生玩的就是政治经济，一个开车司机，玩的是官二代，玩的是广东官场，玩的是保监会。马明哲，每个保监会主席哪个人不给他面子，都是拿钱拿下来，“蓝金黄”大师，用王岐山的话说，马明哲和柳传志是中国改革开放以来最要了解的人物。
可以说马明哲的发展事业的一生，是中国金融改革开放的一生，是保监会、证监会、银监会三会分离和三会合并所有的官场人的培育的一生，他严格讲，就是当年的和珅的角色。在他眼里，已经没有上海帮、广东帮、北京帮，只要是有钱的、当官的，他可以决定谁有钱，他绝对是真的不用放个屁，他使个眼神，就可以让你成为几亿几十亿富翁。
平安现在的官方市值，整个资产、存款，它现在已经达到22万亿，加一起；第二个，它公布它自己的资产，所谓的自己是七万亿还是九万亿这都不真实，因为它很多还没有包括(进去)，包括七千多亿市值，还是一万亿市值，都没有任何意义。平安的股票从20块钱，后来稳定在46块钱，最关键的时候，都想抢当它的第一大股东。平安保险的马明哲，就用“你来当第一大股东”，就是中国真正地到了政治局这个级别的，和玩到百亿以上的都有个笑话说，能不能当平安第一大股东？
马明哲玩了三十几年，一见常委谁来了，一看见你，(拉)过来旁边(说)，我这没第一大股东，你来当第一大股东。就这个想当第一大股东的诱惑，这是马明哲的杀手锏，他们吃这一路啊。最后，你发现谁进去当它(第一大股东了)，真正的，所有的企业当它第一大股东的，是谁呢？就是肖建华。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1969/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1969/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，9月4号，阳光明媚，天气太好了，我想兄弟姐妹们今天我不直播，让大家去看《真人真事》，明天上午8:30推流，9:00正式开始直播，继续聊聊，平安陆金所，平安保险，平安金融，平安政治，还有中国的房地产，很多事儿还没爆呢，光平安说个二十期也说不完。它是几十年的历史涵盖了整个国内大陆。
这几天的直播影响太大了，但是最重要的是青蒿素..青蒿素..青蒿素..地塞米松..地塞米松..地塞米松..伊维菌素..伊维菌素..伊维菌素..太重要了，土霉素有时也可以用，这几种药，氢氯喹加锌，而且一定要加维他命D，一定加维他命D，别忘了，严格按照咱们推出的大胡子医生，还有我刚才说的青蒿素，他是没有的，青蒿素是最牛的。
包括你打了疫苗第一针的绝对管用，但是孕妇和孩子一定要问医生，孕妇和孩子用要问医生，这个千万千万按着大胡子医生说的去吃，但是我说过“两素”不能同时吃的，很多人反映说，有的医生开的方是土霉素和伊维菌素有人说是可以同时吃的，但是我又问了科学家，还问了国内的咱们医学界的战友说，建议不要“双素”同吃，最好是一素，青蒿素绝对不能双吃，一定是单吃。
我再说一遍兄弟姐妹们，这解药的事儿太大了，太大了，太大了，太大了..从这个解药出去以后，我是真身的感受啊，太阳之神啊，万佛万神啊，上天给了我们力量，我现在往回想一直在打激灵，就过去这两三周我过的日子，如果当时能够记录下来，通话、录像、信息，这将是人类上多么伟大的时刻，我现在想想都瘆得慌，这事太大了，然后过去的两三个月，伊维菌素、氢氯喹加锌，然后到最近这几个星期的青蒿素，D-NMD，这是多大的事儿啊，D-NMD，这事太大了，我越想越不可思议，没有万佛万神上天的庇护，几乎这事不可能。我觉得简直我都有点蒙，我坐在洗手间马桶上掐我大腿，淋浴的时候我也掐我大腿，我有时候坐在那儿我也掐我大腿，然后我要转一转，兜兜风，确定我不是在梦中，但他就是事实，我们在改变全人类，改变全世界。
自从爆出伊维菌素、青蒿素、土霉素以后，美国、中国、欧洲、世界，任何地方，几乎全世界有脑子的有正义的人，特别是医学界，几乎都是绝对震撼的，马上召开会议实施，救了多少人啊？伊维菌素几乎到现在是百分之百救人，给过药的还没有人说不行的，地塞米松它有副作用，它有一定的激素，但是对平衡血氧几乎是百分之百，重症..，重症..重症..伊维菌素几乎救人的命，氢氯喹加锌预防相当重要，我再重申一遍，现在全美国全世界到哪儿去，餐厅..因为打了疫苗，他就不戴口罩，这是灾难中的灾难中的灾难，第二个以为打了疫苗你就可以出去工作了，灾难中的灾难中的灾难。打第二针和第三针那更是灾难中的灾难中的灾难，没有万能的解药，你去作的时候，那就一点办法都没有。
我再说一遍，太大了，地塞米松哪儿都有，能存多少存多少，伊维菌素能存多少存多少，没有的找农场找联盟委员会，我们不会给那个人说给你寄上10盒100盒，是不可能的，这种药寄那么多是犯法的，也不好，只给你救急用，然后接下来再有的时候再给你，这是肯定的，全球的发。你想想咱们某个战友，按照秘密的指令发亚洲的某个地方，一天就发出去将近一万多粒出去，他都是发一板两板的都发出去一万多粒，我们在土耳其的战友一天就发出去将近8000多粒，这是提前准备的。你想想..所以说只能救急，这不是在哪儿给你家送一筐青菜去，绝不可能的，这都是救命的药。
另外一个就是平安陆金所、保险、平安银行，大事我都没说呢，还有的都没说呢，但是大家知道，平安陆金所，我讲到这儿的时候，这只是皮毛，接下来讲这些年你去想想，你找马明哲通过关系贷的款，你贷完款之后你的命运你的家人基本上就是以金控你，共产党就是以威胁以证据控制你，以枪杆子，他是以贷控你，以金控你，给你贷款了，让你干啥你干啥，不让你就得收回来，如果你有价值在干点大事，那继续让你贷款，叫什么？贷新还旧。
这就是太牛了，对政治家叫你来当大股东，二股东，三股东，对那些有二等三等的，就让你来，以贷控你，以贷虐你，这里面的故事你可没看明白，等着文贵揭开平安这个大黑洞的时候，再揭开民生的黑洞的时候，再揭开北京银行和盛京银行黑洞的时候，你会看到为什么我当年第一个要说海航？我说海航为什么要把这几个都说上去？没有一个人没有生殖器关系的，都有的，没有一个人没有金钱上的关系的，没有一个人没有政治关系的，因为它只有一个党嘛，当事人可能都不知道，但是他们都上了套了，这才是中国的真正的游戏规则。
这就是为什么共产党这些老杂毛们都装得神神秘秘的，首先要你要忠诚，啥叫忠诚？要求你忠诚的，要你终于一个人的一个组织的，就叫纳粹，啥叫纳粹？纳粹就让你忠诚神秘，不能背叛，然后让你听他的，一切以他为主，就是共产党说的爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的。共产党的老杂毛们玩的金融也都是这样，马明哲也是这样，马明哲跟自己的下属也是这样，董文标就更是垃圾了，更是这样了，还有红旗呀，是不是？还有卢志强，但是你跟曾家比，包括习，你就根本不是一个段落的，太阳和月亮的差距，不管你咋折腾。
那么另外一个大家有看到，我们这几天爆料以后，网络被黑也好，还是技术故障也好，不管哪一样，影响率之大，对整个国内企业界政界的震撼，我们的疫苗、解药打开了现在在中共国不让打疫苗，很多国家也停止打疫苗了，包括很多小区已经都开放了，很多国内战友说，七哥，播完以后我们这里已经没人管了，爱咋的咋的了，也不强制打疫苗了，很多很多..但是战友们还要戴口罩，还要防护，我们要看今年的10月到12月之间，他要不要放新病毒，这才是最关键的。
所以说备药、预防、少动，还要做中长期打算、七哥不把共产党灭之前、你们都是不安全的，把它灭了，你们才是安全的，而且灭共产党不但是正义的必须，而且是我们在一定时间内必须做到的我们的目标，这就是新中国联邦！就这么牛！你咋了，你说..
现在看到这个世界形势变化多快，我就不多说了，明天直播咱们再详细聊，时间到了，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1966/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1966/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频播放：青蒿素小课堂
让我们一起走进青蒿素小课堂
青蒿素是什么？
青蒿素（artemisinin）及其衍生物是所有药物中起效最快的抗疟疾药。青蒿素又名黄蒿素，是从菊科植物黄花蒿茎叶中提取分离得到的一种化合物，其多种衍生物和双氢青蒿素、青蒿琥酯、蒿甲醚、蒿乙醚，均是治疗疟疾的有效单体。
青蒿素的作用
抗疟作用：青蒿素类药物对各种疟疾有效。具有高效、快速、低毒、安全等特点。
红斑狼疮是一种难治的自身免疫性疾病，双氢青蒿素具有免疫抑制作用，并可加速免疫缺陷动物的免疫功能重建。
双氢青蒿素治疗红斑狼疮于1999年申请中国发明专利并获得授权。
大胡子医生提出：硫酸羟氯喹和锌等药物，具有对新冠病毒的抑制作用。而硫酸羟氯喹的治疗病症就包含了红斑狼疮和疟疾。
青蒿素的诞生
1969年-1972年间，中国科学家屠呦呦参与的523课题组发现并从黄花蒿中提取了青蒿素。1973年经临床研究取得与实验室一致的结果，抗疟疾新药青蒿素从此诞生。
屠呦呦因此获得2011年拉斯克奖临床医学奖和2015年诺贝尔医学奖
青蒿素在新冠病毒抗疫中的时间线梳理
2005年，中国科学家报告称黄花蒿的酒精提取物能够中和严重急性呼吸系统综合症（SARS）病毒。
2019年6月17日，青蒿素抗药性研究取得阶段性进展，双氢青蒿素对治疗具有高变异性的红斑狼疮具有独特效果。2019年中国青蒿素产量增长至213吨，主要适用于疟疾、红斑狼疮。中共国是全世界最大的青蒿素原料及研制国。2019年年底，中共开始释放新冠病毒。
2020年2月22日，以南昌大学第一附属医院申请了双氢青蒿素哌喹治疗轻型/普通新型冠状病毒肺炎（COVID-19）的临床疗效评价。
2020年3月10日，有文章提出双氢青蒿素哌喹片抗新冠肺炎。
2020年4月10日，青蒿素及其衍生物用于治疗新冠病毒肺炎的探讨文章发表，研究发现青蒿素具有抗炎、免疫调节、抗肺纤维化、抗病毒等药理作用。而新冠病毒主要攻击的便是免疫系统、肺部纤维化。
2020年4月29日，广州中医院大学科技产业园有限公司申请专利，发明名称即为一种用于防止肺炎的组合物及其在制药用于防止肺炎的药物中的应用，里面的主要成分为青蒿素或青蒿素衍生物。申请书中明确指出此药物对于冠状病毒感染引发的肺炎具有很好的预防作用。
青蒿素哌喹片治疗轻型和普通型新冠肺炎项目针对11个病例研究发现，入院核酸检测均为阳性，服药后，平均转阴时间1.7天。
2020年5月7日，青蒿素药茶治疗新冠肺炎，马达加斯加总统宣布该药已通过科学检查，治愈两名COVID-19病人，该岛国有151例确诊的冠状病毒病例无人死亡。
2020年5月9日，青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎研讨会在广州举行，科研团队开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究数据收录有效病例25例，平均核酸转阴时间为4天。核酸检测10天转阴率达到96%，均未见严重不良反应。治疗后，患者的肺部炎症反应缓解，症状得到明显改善。
2020年7月1日，德国实验室研究黄花蒿提取物的衍生物对抗新冠肺炎效果很好，加入咖啡能提高抗病毒活性。
2020年7月16日，钟南山针对青蒿素能否治疗新冠肺炎问题回答：有“苗头”。
2020年8月28日，青蒿药业总经理潘隆华说道：新南方集团开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究，临床治疗显示青蒿素哌喹片安全有效。
2021年6月18日，青蒿素研究中心揭牌仪式在京举行，国家卫健委党组成员余艳红指出，青蒿素对抗击新冠肺炎做出重要贡献。
2021年7月27日，Nature子刊发表了，发现来自黄花蒿的提取物青蒿素及其衍生物可抑制SARS-CoV-2病毒感染。
2021年8月30日，爆料革命郭文贵先生告知双氢青蒿素哌喹片在对抗新冠病毒上具有显著效果。紧接着青蒿素单词的网络搜索量陡增，同时某宝和某东上青蒿素药品、保健品不仅立即涨价甚至纷纷下架，已经付款的下单也被退单。随后，购买青蒿素的客户不可思议地收到短信，称青蒿素预防新冠是谣言，劝退货。
通过时间线梳理可知，针对青蒿素抗病毒研究一直没有停止，且已取得成效，如果你也动动手指会发现更多青蒿素治疗新冠病毒的信息。青蒿素治疗新冠病毒的效果以及食用方法 与剂量请各位多多查考资料以及参照医嘱。
好了，今天的内容到此结束，想看更多视频内容请移步GTV或GETTR搜索肌肉猫，请打卡关注、点赞、评价、转发。与你相约，下期再见，不见不散。
介绍直播战友，前几次直播影响巨大，这次直播主题是平安集团和北京证交所
郭文贵先生：开始了是吧？9月3号，尊敬的战友们好，今天文贵正在和我们的老豆角子还有老黄瓜，大卫兄弟和安红妹妹，携带着我们的爆二代，爆二代喜安娜，喜安娜这也叫妹妹，虽然叫郭叔，也叫妹妹啊，还有我们的娜娜酱，这也是爆二代，我们在今天这个直播，为战友们。那么今天特别开心，画面非常的有意思，体现了新中国联邦的未来和现在，更体现了我们新中国联邦的从开始到今天的一个历史。
安红是最早最早的战友，经历了澳大利亚的一系列的政治变化，东京爆协事件等等等，也和几乎所有的爆料革命的用路大脑骗说的，要必须有特殊利益安排的老爆料革命分子，最有代表性人物。
另外一个就是大卫，以命试毒，经历那么多事件，一次一次地被挑拨被离间，都能留下来，最后以命试毒这个节目，再一次改变了大卫在所有战友当中和国内同胞当中的形象。在前天直播之后，国内大批的，都是大概在45岁以下，25岁以上，特别是30岁以上的，很多公检法、特别是检察院、体制内的人给我发来各种信息说，大卫就是我们的影子，得到了国内所有有良知的人一致的好评。
娜娜酱因为是一个从国外受教育，然后现在参加了爆料革命，是个非常现代年轻的女孩，她的特别是她的真实、她的笑声、就像我们300年飞飞一样，传遍世界各地。英文之好，也非常地震撼。
那另外一个今天出境的呢是我们的喜安娜，喜安娜她还有个妹妹，喜蒂娜是吧？喜蒂娜还是喜安迪呀？
安红：喜安迪。
郭文贵先生：她父母都是我们爆料革命的战友，而且都是在澳大利亚，大家能看到G-TV从开始到现在做了很多很多的英文节目，而且英文非常好，反正英文比我好啊，但是郭式英文她不懂。这孩子才17岁，我把她加到我们直播群以后，我说我得把她移出去，因为我们群里都讲黄色，成人笑话太多，我说不能让孩子在这块待着，但是17岁我没闹懂啊，在澳大利亚算不算成人，咱节目以后再定。但今天本来是说让她上来给我们吹吹笛子，然后给大家表演一下节目就不参与直播了，因为是政治问题。她很自信，她说我可以直接到底，这是我最喜欢的孩子个性，就要自信，就要自信，那么特别开心的事情，这个今天她能参与这个节目，又是爆料革命未来的一个展示，就像头两天我们的钟仁，爆二代上了节目以后，从开始她紧张马上进入了角色。我相信会有更多的我们爆料革命的战友的家人，爆二代，爆三代可能都会出来，因为这个展示的机会，不是你个人的所谓出不出名，他是一个新中国联邦人和新中国人对共产党、对病毒、对你每个人生存的环境、过去的理解和未来的希望，他绝对不是说你出个镜怎么着，大家如果你这么理解的话，那你有本事你来出境试试。因为我们的出镜是拿着命来的，我们出镜之前没有任何人让我们这么做，你也没有任何人付我们钱，我们也没有如何广告费。我们不取悦于任何人，我们所有的讲话，我们不为任何人负责任，只为自己负责任。
这个世界上可能真的是前所未有。到目前为止，世界上各种节目，各种社交媒体，传统节目，还没有一家像我们这样存在的，这样直播的，这样目的的，这样的群体，所以它影响巨大。我相信战友们你们都会清楚，根据在YouTube上我们的这个咱们联盟委员会的那个YouTube频道，我们迅速达到了五十几万，事实上后台绝对超过10倍以上。但共产党马上威胁YouTube，必须把它移除。那么在G-TV展示的，大家很清楚，都是在国内的所有看的VPN，不可能在这显示出来的，一定是在几千万，上亿次以上的，否则共产党不会这么恐惧。你可以看我们过去这二周连续的大直播，大直播完以后国内的各种像微博社交媒体，微信，我们的语言，我们的话，还有导致了青蒿素，还有一会再说土霉素的事，就是什么地什么米松啊？这个素的所有的买空，甚至价格的暴涨，以及共产党一系列政策的改变，你就知道到底有多少人看了。
那么今天我们将谈继续上一次大直播谈的话题是：从平安集团，平安保险被调查，来看中国房地产和中国的金融之间到底在二十大以前一系列的政策出台，还有杀富豪，分田地，到底想干什么？是仅仅的是为二十大吗？和打台湾、还有我们爆料革命和新中国联邦以及世界病毒什么关系？这个中间的时候，我们会继续来谈这个疫苗还有青蒿素它所存在的意义，这个解药毫无质疑的全世界、全人类都在惊醒当中，青蒿素是目前你能知道的P-NAD（疑是口误，可能是：D-NAD）,它是一个解药药方的一部分，青蒿素就是一个最好的目前你能用的，有世界药检部门和医控部门的所有能帮你的最好的解药，那么我们中间还会穿插着谈这个事情。
再个我们会谈谈现在大家都在看习近平公布了北京证劵交易所，北京证券交易所的成立，这个七哥太有资格说话了，因为证交所最早成立，发起人最早找的就是盘古，当时叫摩根，找我谈的时候，这个谈的人就是当时北京财政局的局长，后来是北京政府副秘书长，叫李爱庆，没头发，同性恋，因后来在首创钢铁厂里车震和一个男孩子，被警察抓住，本来是要升为北京市常务副秘书长没升成，去年被抓捕了，叫李爱庆，你们可以查一下。他也有家人，他的孩子也是我们的战友，今天也在看直播。今天直播前给我发信息，郭叔能不能不说我爹同性恋的事？我说你爹是同性恋为什么不能说？你爹也不在乎是不是？你爹那时候老尝试摸我屁股，这必须得说呀。这个北证所的意义大家都没搞明白，我可以给大家好好讲一讲。再个平安的事情没那么简单，平安的事可就大了去了。我们讲讲中国的房地产。现在请开始，我们第一个有今天还是我们的大卫兄弟给我们大家来上一分钟的开头，然后安红，然后就是我们的娜娜酱，然后喜安娜，把喜安娜到最后，给她一个思考的时间。个人一分钟以后，有带PPT的再讲一下PPT，然后我们再开始谈论这些节目，谢谢兄弟姐妹们！谢谢！
直播战友发言
大卫：好的，那么现在我接过来七哥给的接力棒。首先感谢，七哥刚才也提到了国内这么多的战友来关注我们文贵先生的爆料，关注我们新中国联邦，也关注我大卫的身体恢复情况，所以在此还是给大家表示感谢！我也收到了大量私信，那么我后面也会在咱们多个平台节目里跟大家分享具体的抗病毒那些天的经历和细节，然后把一些宝贵的经验分享给大家，还是关键大家认真看七哥在他最新盖特里面给大家写的这几个药，它的名字，中文名字和英文名字，昨天七哥已经发出来了。然后我转推，转推我又把我的时间线，感染的时间线和吃药的这个时间线也列在了盖特上，大家注意认真看，然后会得到宝贵的经验，跟战友们分享。然后同时我们呼吁让更多身边的战友们和亲人朋友们，尽快关注爆料革命。这些天我们的直播，文贵先生的直播是在救命，是救我们的命，救我们同胞的命。所以大家一定要上升到这个高度，我们是治病救人，打碎共产党的谎言，让共产党撒的谎，共产党做的恶，最好的办法就是先治病救人，所以大家一定要积极传播我们最近这个文贵先生直播，爆料，然后让更多的兄弟姐妹加入爆料革命的队伍，这是我们能做的事情，力所能及的事情。谢谢大家。
安红：好，谢谢七哥，谢谢大家，谢谢战友们。首先我要表示一下，因为前一阵其实七哥已经在直播中已经说过，说我们有一位战友天天做直播，然后连着八天苦干，结果已经感染了，然后把女儿跟太太扔在一边，最后去救治，那个时候其实我就已经猜到了可能是大卫，只是没有确切消息。那么前天看到大卫兄弟也是满血复活，真的很感动，脸面上还是带着一些疲惫，还有一些病容，但是我希望这个大难不死必有后福。所以当我们看到像300年飞飞，还有美国另外一位战友Angela她家里，还有很多来战友来分享，大卫先生他自己是以身试毒这种方式，我想解药这个来历，尤其那天晚上我也不瞒大家，七哥在那边说的时候，我那边就已经在eBay和Amazon上在那查，就眼看它涨价，眼看着那个就没货，眼看着我断掉，Amazon甚至给我发函说什么，说因为你买的太多了，对不起，我现在把你的账户暂停，好不容易提供了所有的证件说可以在Amazon继续买货的话，银行把我的账号停掉了，说因为你这个恶意消费，同样的钱可能打了好几次，然后还得到银行去解释。那么可想而知，当我们看到七哥发的那张柱状图的时候，就是全世界各个网站在疯狂的搜索青蒿素的时候，其实我们真正能够意识到爆料革命有多么的重要。他不仅仅解救的是我们自己，不仅仅解救的是我们的同胞，他甚至可以说他在解救人类。因为中共已经穷凶极恶地露出了所有的那种残暴的形式和形态，他不仅仅想灭掉的是我们，他想要毁灭整个世界。所以从大卫兄弟这个亲自有这么一个尝试，我真的没想到还真的就是他，满血复活。我们战友应当充满了信心，充满了希望，坚定我们的信念，我们一定可以赢。这是我想说的第一段。
第二段因为作为澳洲这个桉树叶子，桉油精闻多了，我这脑袋里有时候缺根筋，毕竟我自己经历了很多，那么从路大脑袋这事切割以后到现在，其实每天都在反省，为什么那时候是我？我为什么没有及早地看出来，到底是哪个地方我自己做得不对，或者是没有及时看七哥的直播，或者是爆料革命的视频，这很多原因造成，它该发生了，它该发生的，命运之中冥冥之中的安排就是让跌这么一个跤，跌一跤后吃一堑长一智，甚至吃一堑长三智，希望从此接受教训，真正明白我们自己干什么的。那当我们永远记住我们的初心的时候，灭掉中共，Take down the CCP才是我们真正的宗旨。
第三呢之所以特别愿意来上节目，同时也把我们澳喜农场喜安娜战友带进来，因为那天在周三的采访中，就是寥寥数语就知道，我们后备有人，不是说光我们这些老黄瓜，老豆角，还有这些老窝瓜在前面，我们应该有不断的有新人涌现，有后继者前仆后继，所以是我们真正充满希望的。很高兴能够看到有这么多年轻的面孔，我也希望我们将来有这个G青年俱乐部，那么把真正我们的喜二代，爆二代，喜三代，爆三代，甚至我们的子孙后代，全部在这个农场，以农场为根基，以新中国联邦为旗帜，整个链接起来。所以非常感谢今天有这个机会。谢谢。
娜娜酱：哇，谢谢安红姐。大家好，我是娜娜酱，然后安红姐满满的爱，我就想说一下就是我作为一个独生子女那个年代，我觉得对于我来说，就是有一个毛病，就是别人的事好像跟我自己没有关系那种。就我发现我自己，特别是爆料革命我经历就是，而且就会发现哇塞，真的是跟自己，跟别人比，就是那个差别。我今天想讲就是，我今天就是前几天做了个梦，然后就很害怕，我就联系我妈妈，然后她可能两天没有回我信息吧！然后我今天吓死了，然后马上要直播了，然后直播两个小时前我吓的，我真的是不行了，你知道吧！然后，结果我妈终于找她朋友给我回信息了。
因为，我为什么那么害怕，因为她打了疫苗。所以，我可以感受到就是，只有自己，就是真的发生在自己身上，才会就是特别的疼。
那么，一开始，就是我觉得这个东西，我希望大家，如果像我这边有这样的年纪轻的人，就是如果自己感受不到的话。我觉得我们真的是，应该就是多成长，然后多打开自己的那个眼界。因为就是，七哥带，给我们带来的就是，其实是像安红姐，然后大卫哥，还有七哥，他们都是很好的榜样，就是这么勇敢，然后那么充满爱，就是非要有能量。我觉得我们很多人是欠缺的，因为就是太投入在自己的世界了。所以，我觉得不要等到事情真的发生在自己身上，疼了，你才去关注。我觉得我们大家应该就是真的是要好好的，就是学习。然后就是努力努力，然后一定要，就是Take Down The CCP。 好！谢谢。
喜安娜：好！谢谢，谢谢娜娜酱，我是喜安娜。第一次和大家，第一次和很多战友们见面！非常高兴能和大家在一起，一起做直播，一起分享真相。这也是我第一次和我们的大卫战友，还有我们的娜娜酱姐姐一起做直播。非常高兴能和大家一起，也非常希望能和大家一起传播更多的真实的情况，和现在这个世界上发生的事情。当然，也一定会在今天和大家学到更多的东西，学到更多，从我们的前辈们那学到更多的知识。非常感谢和大家在一起，今天呢，是我非常激动的一个时刻！能看到我们的郭叔，能看到我们的各个战友，非常高兴，谢谢大家。
中国政治经济的权力核心在上海，不在北京
郭文贵先生：好！这个刚才每个人都开了头了。我今天讲第一个节目——房地产！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1963/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1963/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月2号了，昨天晚上狂风暴雨，这雨大的真是..农场旁边的河里面的水都满了,吓死人了，但是真好，也没出现郑州所谓的..这要按照昨天的雨量已经超过郑州千年不遇的洪水了，大家都看到了，纽约曼哈顿地铁都淹了，然后这里面整个河流的水全部爆满了，昨天晚上12:00左右的时候，我出来看到保镖在那边说水都满了，也没出现淹死人啊，堵死桥啊，是吧？我可能不知道，是吧，死几万人十几万人，这共产党吹牛大了，千年不遇，按着这个降水量已经超过郑州的一倍还多，是吧？也没怎么着啊？这邪恶的美帝国主义也没怎么着啊，是吧？也没有多少人去烧香焚纸去啊，所以说共产党这个流氓，Low到不能再Low了.
再一个昨天很多战友给我发信息，说我们看到路大脑骗说，英国的大卫，因为诈骗携款潜逃，全家被抓，我说昨天大卫都出来直播了，他说所以呀，他说咋回事儿啊？七哥？不是被抓了吗？都直播完了，还有人问这话，这不是智商的问题了，这已经不是辨别力的问题了，兄弟姐妹们，咋说了，咋说了，咋说了。
从昨天到现在咱们直接的战友送给药的，就是染上病的，到现在是44个，就是直接他染上病了，44个吃了青蒿素，或者伊维菌素，血氧马上恢复正常，大概有八九个是吃了土霉素的恢复正常，就这么灵，就这么灵，我说这话我都要付法律责任的，或者全部治愈，或者马上现在血氧恢复正常在恢复中，立陶宛，日本，希腊，西班牙，英国，柬埔寨，越南，台湾，拉脱维亚，波兰，这些战友，这都是咱们战友送去药以后的结果。
现在就说吃了青蒿素，或者得病后吃了伊维菌素的，还有吃了土霉素的血氧正常的，多了去了，给我留言的，那毕竟是咱给的，是吧，管用。还有现在的孩子们打了疫苗以后不良反应，现在吃青蒿素非常有效，还有吃伊维菌素的也非常有效，千万记住，别按我现在说的说，按着公布的药方氢氯喹加这个，氢氯喹加那个..氢氯喹不是药，氢氯喹是把这些伊维菌素、土霉素或者是带进去的，青蒿素可以单吃。
另外一个兄弟姐妹们，咱们各农场想尽办法一定备高纯度的正确的药，准备给咱们所有的战友备上，再一个就是战友们别再给孩子打疫苗了，你们那是杀人，不是打疫苗，那绝对是杀人，打疫苗啊，当然前提你不要染上，你不要去染上，有战友说不打疫苗了，吃伊维菌素了就不带口罩了，那就是大卫兄弟这个结果，你不吃药是不行的，再说一遍，好不好兄弟姐妹们？
另外一个咱说说国内的这两天大直播以后，大家看到了吧，七哥所到之处横尸遍野，就是昨天咱们直播在联盟YouTube帐号上50万，不是25万，50万阅读量，然后共匪害怕了，给关了，昨天内部人说，共匪为了不让七哥YouTube新上线的《英雄》的MV版，大家都超喜欢，我觉得比最早的《英雄》，所谓的专业人士拍的那一版漂亮得多得多，广受好评，特别是美加欧人士说，哇，太棒了，太棒了，这个太好了，谁剪的呢？这是原来拍的那一版有我们的Jessica，我们的小萌女，爹妈都是我们的生死战友，爹是香港人，妈是北京人，所以说她是北京香港混血儿，就是我们的Jessica，一直在G-Fashion了，这孩子特靠谱，就是没日没夜的剪，一帧一帧的剪，她剪出来的，就连原来拍的这帮人都觉得我们这东西做得太好了。
听说共匪说，绝不能让这个视频超过10万，不能超过10万，下死令，这影响太大，另外就是头几天的直播，就是关于这几个大直播，共匪下令，这回决定是可以确定的是共产党黑的，说不惜一切力量包括潜伏力量要把这几个视频给拿下来，所以这几天GTV好过不了，所有的工程师们记住了，这回真的是黑客，不是你技术问题了，这也不排除有渗透的，这汗..不排除渗透的，是吧？大家要高度重视，所以说大直播很厉害，，。
那么在咱们大直播一次一次的都是点了共产党的穴，用上海的某位战友说，见上海的几个哥们喝酒说，郭文贵现在在点穴，而且说点的非常准，伤害力极大，然后说看来这个家郭文贵要在二十大以前药弄大动作，哎，还真有人懂，是吧，当然要有大动作了，是不是？懂我者都是高智商的人，都不是说像路大脑骗、蛇妖闫长痔疮的人，郭文贵650洛杉矶闯关，路大脑骗竟然说大卫兄弟因诈骗全家被抓，我都不知道，有战友问我，我才明白过来。
然后我们明天上午大直播，谈谈房地产，谈谈平安，谈谈几个金融机构，再谈判中国的医疗保健，是吧？大家说我们每次直播三、四个小时，国内的战友说七哥你要多讲讲，三、四个小时太短，他说我们每次看你直播，都提前睡好觉，备好菜备好酒，他说我们刚喝到高兴的时候你不播了，不高兴，都在家呆着呢他说，就是等着你直播，为等你直播的，请假的请假，都在家呆着，或找几个老友在家里看直播，而且翻墙现在大家都找到路子了，国内上去翻墙的VPN，把VPN一关照常看，高清，谁也挡不住，下一代的手机，天空的Wi-Fi，咱们的GTV在国内横冲直闯，谁也挡不了，信不信？你们信不信？
昨天在英国 一个驻英大使想干什么坏事，派了仨人过去跟踪我们战友，结果被人家反跟踪的英国政府当场抓捕，摁在地上还喊，我是驻英国大使馆的，人家“啪..”就把嘴给捂住，不准说话，你刚才说的话已经都成为证据，现在你不能说话，我在执行英国特殊任务，“啪”捂住嘴，在英国捂嘴啥意思？知道不？英国的法律是，你现在你可以保持沉默，你也可以说话，你说的话就会成为证据，捂嘴是啥意思？知道不？想对我们战友们下黑手，你试试共产党，只要你动，只要你行动，郭文贵都给你准备着你所有的打老鼠的夹子，夹你的手，夹你的脖子，夹你的腿…新中国联邦会一次次地向你证明我们的实力，莘县阳谷县搭县，走着看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看Snow的样..你看..就这样让我抱着它，没办法，就这样..你咋弄吧？你说？咱们今天大家看到了加拿大现在正在大规模的反疫苗的游行，加拿大的战友们一定要踊跃的上街，咱们得把土豆这小子选下去，加拿大的各方面都支持我们新中国联邦，唯有小土豆犹犹豫豫，把他得选下去，选下去的最核心就是，他老想着尝试着跟共产党勾兑那，再一个这个疫苗是要命的，绝对不行，必须要把他采取围魏救赵，然后美国这边会更坚决，大家懂我的意思了吗？得把他选下去，未来你们会看到结果的。
是不是Snow？咱要把坏人选下去，所以加拿大的战友们一定要上街，一定要行动，不要在家等死，如果土豆选上去你们就完了，都得强制打疫苗，而且你没有任何选择，打疫苗打完了一针就打两针，打完两针就打三针，那就没有任何解药了，那就完了…青蒿素，绿蒿素也不管用，是不是？是不是Snow？你看人家干嘛？真是好色Snow，就看美女是不是？你这么老看女的呀？是吧？兄弟姐妹们？必须行动，加拿大那边..
今天我们大卫的节目影响太大了，太多人给我发信息，大卫真是太不简单了，坚强的意志，绝对的信仰，太棒了，但是你们千万不要染上，任何人要想染上经历这一关，那可不是都能活过来的，你有没有大卫的意志？你没有大卫这种身体？千万千万记住兄弟姐妹们，Take down the CCP !你看那眼神..Snow你现在比我都有人喜欢，你比我都有人缘，咋办？兄弟姐妹们，切记！加拿大的兄弟姐妹们，上街，必须得上街抗议反疫苗，你们懂的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1961/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1961/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现阶段中共搞文化、医疗运动的目的（直播被黑断）
郭文贵先生：咱们再谈一个话题，跟这还有关系的。习近平为什么这个时候搞文化运动，搞医疗运动？各30秒，你们说。
小福利：马上要开始二十大了。然后请大卫哥。
大卫：首先大的背景下共产党的病毒，在国际社会上有巨大的压力，还有最大的问题是中共经济问题。最近共产党经济的下滑，昨天我们看市场有几个指标，中共真正的问题是经济问题，二十大之前，习想巩固自己的地位，想证明自己修改宪法以后自己的政治正确。他想把更多的家族产业垄断到自己手里。想在后面的二十大上……
——— 直播被黑中断后———
郭文贵先生：我们的公主，这些公主啊真是，谁家有钱有权以后最祸害的就是孩子，这些公主们都是有样子、有钱，就是没脑子，真没办法。你G-Fashion，她老有建议。
小福利：那边的教育。
郭文贵先生：千万记住，别让孩子有钱，别让孩子得瑟。你说这老给她郭叔建议G-Fashion怎么设计，你说这没办法，我哪有心情时间理这个事儿啊你说？
小福利：又被黑客了。
小Seven：换个账号吧。
小福利：给卓玛姐打个电话吧。
小Seven：换个账号吧，卓玛姐在哪？在家呢。
小福利：我问她一下，我问她一下看她在哪。
小Seven：大卫打吧？
小福利：大卫哥给卓玛姐打个电话问一下。
大卫：稍等。（拨打电话）姐，你能马上推吗？他们那边又被黑了。对对对，Backup（后备）一下吧，你先Backup。你在家能不能弄？你在家弄，马上马上，快快快！好，你跟小福利联系吧，群里。好了。
小福利：那我们先Skype吧，怎么办或者卓玛姐？
郭文贵先生：要用Skype吗？
小福利：等等，我看Q-May说什么，哦，已经推了。
莘7女孩：她说让我们可以直接用YouTube，然后用G-TV在YouTube里抓屏。Q-May说不要用Skype，用YouTube。已经推出去了，推到YouTube上了。
小福利：是新的吗还是？
莘7女孩：是新的，新的推到YouTube。
郭文贵先生：你要我做什么？你要我做什么？
小福利：我们现在是要从这个直播间出去换另外一个直播间吗？
莘7女孩：唐平姐说继续说，七哥您继续说，啥都不用做，您继续说您的，已经推出去了，在YouTube 上。
郭文贵先生：YouTube上，已经在YouTube上了？那谁知道这个YouTube上去看去啊？
莘7女孩：然后他们会把YouTube抓屏抓到G-TV，这样的话在G-TV上也会有，您就继续说就好了。
郭文贵先生：哦。
大卫：也行，挺好的。
郭文贵先生：那我现在把我前面这个G-TV关了是吧？
小福利：今天我们是几级片啊？三级片都不够了，来整个五级片出来了。
莘7女孩：小王子说G-TV在换账号已经发盖特了，告诉了所有的战友上YouTube，然后再……
郭文贵先生：历史性的一天
莘7女孩：真是。Q-May在说会把YouTube抓到G-TV，他们正在弄这个事，但是YouTube是Live的。
郭文贵先生：给他们几分钟让他们整整。
莘7女孩：好。
小福利：那今天这一来果然就限制级的了，一级都不够了，三级都不够了（郭先生笑声）断成这个样子。
莘7女孩：大卫哥今天说话就跟你之前就一点都看不出是大病初愈，完全是你一直的风采，甚至更有过。
大卫：谢谢！谢谢！七哥跟我也是很有默契啊！
郭文贵先生：所以说嘛，大卫以前他没干坏事，真没干坏事，这兄弟他心还是比较纯的，他比较纯，他都能挺住，一口气过去就结束了，一松就过去了，就这么简单。
大卫：是，是。
郭文贵先生：七哥经历过这事儿，你这回你懂了吧？没有这经历，不懂的。就像我那时候在那个看守所的时候，就那个吊着打的时候，就是打你的时候疼是一回事儿，再打的就不知道疼了，你只要一闭眼睛你说我不活了，绝对就没了。
就我好多次回来，他们说你怎么能回来呢？因为那打死的人太多了，你怎么能活着回来？打我的人后来都说我真不想再打你了，他说我打不了了，他说我打你的时候我发现我难受，那真是你一松口就死了就。
就昨天，前天就作证时候那心理医生她说：“郭先生，我能不能看看你的伤啊？这不在我的范围之内”，我说可以啊。她看完后眼泪“唰”就下来了，“唰”就下来了。
人家见我买的全新的领带，哇塞我很少见到一个外国女孩这么漂亮的，还有医生，超级漂亮，我说你是混血吧？她说是的；我说你这样的女孩在西方很少，你们纯种的我看不好，我说你这样挺好看，她说那我能不能看看你的伤，看了她当时就受不了了。
本来我来作证，她是代表敌对面的，结果是同情我到不行了，一再说“我为正义工作，我为正义工作”。我说很感谢你你为正义工作，我说你正在帮助共产党来伤害我。她以为我的经历，她说我看了你的经历我不敢相信，我见了你这样的人不可思议。大卫，这（些）没经历过生死的人他不懂的。你看现在小福利、文艺，她们听了，她听不懂，一定是经历过生死的人才懂这个话。
我这是，G-TV啥也看不了啊兄弟姐妹们？
小福利：那个在油管上出去了（背景音乐出现）怎么会有音乐?
莘7女孩：来了，G-TV上来了，可以了有声音了。
郭文贵先生：我这YouTube能看到我发现，不孬啊。
莘7女孩：现在YouTube和G-TV都有了。
郭文贵先生：现在可以说了是吧？
莘7女孩：嗯，可以了。
小福利：来吧来吧。
（继续谈）习搞文化运动和医疗运动的目的
郭文贵先生：好，开始，我接着说。兄弟姐妹们，今天咱真的又回到2017年的那种风光的时代，不黑咱，咱都不好意思。今天大卫兄弟这是二次生命归来，感受很多，七哥也很开心，这是大喜事，而且我们今天的话题谈得很好。
我们今天很多是熟男熟女，未来我们这些人都可能拍三级片，今天你们都记住，绝对火啊。那么我们刚才讲的话题确实很敏感，已经超过三级了，一再被限制，所以我们搂着点儿。
我再接着刚才的话题说。就习这次拿到的医疗蛋糕和文化蛋糕，他有了分配权，共同地转移了社会上绝大多数愚蠢的人的社会矛盾，更主要的让明年的二十大召开前，让这些人（被）诱惑，来吧来吧，手里有肉手里有肉，然后一张一张都在往外捋钱，发给这些所谓的跟随他的政治家，保我二十大。然后把文化的标准和文化的定义全给我。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1962/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1962/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
播放视频：郭文贵先生第一个在直播中向世界宣布青蒿素是冠状病毒解药
第一，它们都用于治疗疟疾。
第二，它们都用于COVID- 19的早期治疗。
第三，它们都非常难以在社交媒体上分享治疗COVID -19的方法。
但是没有很多人听说青蒿素，青蒿素是从中国传统医学中使用的草药——甜蒿中提取的，用于治疗恶性疟疾原虫引起的疟疾。它是由屠呦呦在1972年发现的，她因其发现而获得了2015年诺贝尔生理学医学奖。
2021年8月30日，郭文贵先生在他的直播中向世界宣布：青蒿素是冠状病毒的解药，它可以治愈几乎99%的Covid-19病例和接种疫苗后的副作用。在不到30分钟的时间里，青蒿素在中国所有的网上商店和美国亚马逊都被卖光了，之所以世界各地的中国人都追随郭文贵先生，是因为他是第一个领导爆料革命运动，站出来反对中共的人。
他掌握了无数中共接管西方世界的秘密计划并揭露了它们的许多计划，包括3F计划、蓝金黄计划和13579计划等等。他成了中国共产党最想要抓捕的人，互联网上充斥着大量的文章来诽谤郭文贵，但并没有阻止他揭露中国共产党。在2017年，郭文贵先生就召开了新闻发布会告诉西方媒体：“黑暗即将来临，中共将释放生物武器”，并要求美国主动出击，不要天真。
然而，当时并没有人听进去，在2019年12月武汉爆发了第一例新冠病例。郭文贵先生与爆料革命在2020年1月初就警告听众，爆发人传人，羟氯喹加锌可以用于预防和治疗新冠病毒。一年半以后，2021年8月30日郭文贵在他的直播中再一次爆料，揭秘青蒿素就是治疗冠状病毒解药之一。
非常巧合的是，青蒿素被用于治疗2021东京奥运会中国运动员，以保护运动员和所有共产党的高级官员。更有趣的是，一家名为北京华方科泰的制药公司也在与比尔和梅琳达-盖茨基金会合作来制造青蒿素。比尔-盖茨也是辉瑞公司的大投资人，不仅投资了毒疫苗，还投资了解药。是不是很蹊跷呢？
对于冠状病毒或接种疫苗的病人的治疗方案，这是牡丹江医学院在治疗冠状病毒患者时使用的，请记住这个方子不是医生开的。在治疗的第一天口服两次共125毫克青蒿素+750毫克哌喹，此后连续6天，每天服用1片青蒿素哌喹片。也就是每天62.5毫克青蒿素+375毫克哌喹。
大多数接受这种治疗方案的病人在8-12天后核酸测试转为阴性。如果您觉得这个视频有帮助，请分享给别人，一个分享就可能拯救急需帮助的人，感谢您收看，再见。
郭文贵先生笑谈英喜农场主大卫以身试毒，检验出爆料革命情报能力和提供解毒药品的可靠性和准确性
郭文贵先生：出去啦！
大卫：战友们，大家好！
小福利：已经在外面了。
郭文贵先生：大家好！咱现在感谢小福利、小Seven，再一次的让我们大家聚在了一起，我们来自于英喜农场场主、地主大卫先生活着出场，还有来自日本的樱花农场的文艺，还有我们的莘7女孩。莘7女孩是江浙人，不是山东人。我本来要拉一个江浙女孩给咱壮壮面子吧！人家严正声明，不是来自山东莘县的，来自江浙的。
整得我很没面子，你装两天嘛，是吧！然后，今天早上我们准备节目的时候，今天是最兴奋的，昨天晚上七哥怎么都睡不着觉。因为我们今天看画面，你看看除了这两口子之外，我们基本上是壮男壮女，绝对是，用日本话说都是熟男熟女！咱们这些人要拍这个成人片，绝对是火！都很熟，都很熟。
但是今天却是一个非常庄严、神圣的日子。从爆料革命以来，我们灭共，以毒灭共，我们是以共灭共、以美灭共、以法灭共、以黄灭共、好多灭共方式。但是从来没想过真的是以命灭共，以自己的命去试毒，以命试毒表演给大家看。就是大家看以命试毒，以毒灭共，亲身体验。
希望路大脑骗还有蛇妖闫，还有九指妖等孙子们，你有种去亲自试一把，是不是？你飞回北京来一把，或者你开着650到洛杉矶，飞机闯关闯一把，你弄一把真的，亲身来一把。
但是今天我们有很伟大的故事，我们的铁血组成员，爆料革命的老革命同志，我们的大卫兄弟在这场以毒灭共的这个世界上最伟大的拯救人类的事件当中，是我们爆料革命有史以来亲自以自己的命，他当然也不是主动的不是自愿的，被动的，也是天意吧，去试了一下毒。这件事情可以说是过去几周来，严重地干扰着我的感情。
为什么呢？当初有战友跟我说大卫可能染上病毒了，但不想让你知道，七哥。我说这怎么能行呢？我就打电话给他，他说七哥没事，这是误会，我百分之百就相信了这就是误会。我回头告诉他说你们误会啦！没事儿。
过了两周后，这个小子就撑不住了，在不到两周也就一周多的时间，他一直在直播，我看他没事呀，我还相信啦！直到咱们的小妹——挺郭小妹，英喜的小妹给我发信息说大卫不行了，要紧急进医院。把我吓懵了，他不是没事吗？她说他现在血氧都已经到了多少多少了，这时候卓玛两口子也给我发信息。
这时候大卫被紧急弄到了英国的医院去了，我赶快给咱们喜联储的主席呀，我说你马上把咱们的试验好的药，就叫土霉素，实际上我们已经用了很多人身上去了，都管用。但我跟任何人没说过，因为咱们这个直播不能乱讲话，咱首先拿外国人已经试了很多次了，白老鼠，百分之百管用，所以我说现在马上送药。
让我感动万分的事情，这就是体验爆料革命的，喜联储的主席带着老婆孩子开着车给大卫送药去，是英国的半夜。第二天，卓玛和先生戴着口罩，我说你俩不要去医院了，你别传染上，我不能说救了大卫你们都去死了，那不行呀！卓玛两口子还是去了医院，给我录视频，大卫很好，活着呢，七哥！而且，我们把饭送进去了。
你想想，七哥这个感情很脆弱，我看了就眼泪就下来了。小妹给我打电话：七哥，刚跟医生通过电话，医生说这个家伙怎么能活着啊？他怎么能坚持住的呀？八九十的胃（肺）部全都感染了。然后每天早晚给我说这个病情。她不像飞飞这个傻子，是不是？三百年飞飞，她不给我说，你说我当然担心你了！你给我说你妈怎么样？你孩子怎么样？你给我说一声，是吧！
哎，这个小妹就很聪明：七哥，我刚跟医生通电话，说大卫没事。但是人家一直在说他怎么能活下来呢？到后来大家知道，我们送过伊维菌素以后，大卫吃过伊维菌素，血压（氧）再没有坏，还有吃的土霉素，绝对伊维菌素、土霉素救了大卫。
英国医院屁都做不了，只能给你吸氧。而且同时英国的政界的，都是下一个总统的、总理的人物和上一个总理的人物家人染上了，给我打电话：Miles，我怎么办？我说你是那么大的人物，你上医院啊。他说医院只能给我吸氧，什么招儿也没有，而且我旁边就俩吸氧机，我不想吸。
他说：我相信你。我说我们爆料革命全是骗子，你相信我们干嘛？我们又不是医生。如果说你愿意的话，我不负任何责任——吃伊维菌素。他说我上哪弄去？我说我让人给你送去，我让人给送伊维菌素，全部血压（氧）正常。他是70多的老人家了，然后他的那个外甥血氧一下子就上去了，我说你赶快吃土霉素就赶快好了。而且土霉素是加的羟氯喹！就是这个秘方。
所以我先声明，我说你得给我发信息，你承担后果，我不承担后果。咱们救了无数的人，但是，战士们知道吗？就你谈双修的时候，你看人家双修，和你双修完全两个感觉，人家嗨得嗷嗷喊着“哎呀，哎呀，哎呀”，你那块没有什么感觉的。现在换到你身上的时候好，那你就真的不一样。
从大卫染病的过程提醒战友们不要存在侥幸心理
郭文贵先生：今天早上的时候，我一看文艺年轻了十几岁，我说肯定有外遇了。她说：七哥，都是老豆角了，闲着呢，老豆角了，就是老豆角和年轻的豆角感觉还真不一样。
那么，现在这个大卫就看人家双修老“哎呦、哎呦”的，他说我自己也得“哎呦、哎呦”，“ 哎呦”到进急救房去了。 现在大卫用亲身经历告诉战友们爆料革命以命试毒，“哎呦”的感觉和看人家“哎呦”的感觉，和自己 “哎呦”的感觉是啥样的，是老豆角儿还是小嫩黄瓜，是吧？还是青春豆角，让大卫给你讲讲。
兄弟姐妹们，你们一定要认真看今天的直播，你们一定要听听大卫来说什么，现在请大卫兄弟给我们好好讲讲。然后今天非常感谢文艺妹妹、莘7女孩儿、小Seven、我们的小福利，我们将有一场精彩的以命试毒、以命灭毒，体验爆料革命新中国联邦的这种伟大精神，我们是秉承了天意。我不认为大卫这个病是一个偶然性，我就这么认为的。
这几天我没有要求他上节目，是他主动要求来的啊，我也没有说大卫兄弟病了。实际上很多人都在问是不是大卫，然后那些伪类们就说大卫已经潜逃回北京了，已经背叛爆料革命了。甚至国内的战友，你说这人得有多无知，那省级领导的秘书说：七哥，是不是那个大卫已经回国内了？我一句都不搭理。
我再告诉大家，我们爆料革命考验的是人的智慧和人的信仰，绝不等同于有人有地位、有权、有名他就有智商，绝对没有。这些人脑子都长了痔疮了，没有智商。今天我们就以身告诉你，让叫大卫告诉你们不要侥幸，不要以命试毒，这个病很危险！大卫是天意让他以命试毒，证明爆料革命的伟大，也是拯救战友的。
如果你当成笑话看，看完你就忘了，下一个轮到你的时候绝不可能像大卫那么侥幸。因为大卫的医生多次告诉小妹说：这个人怎么能活下来呢？他怎么能撑得住呢？而且大卫离开医院的时候，人家查了几管血。大卫，这都是你跟我说的吧？抽了几管血，因为医生说要研究他的抗体去。所以你们千万别试，你们试了就可能就变成灰儿了。
大卫的身体和大卫的意志，还有大卫爆料革命的这种精神，他就得了病他还天天直播。我今天要不是直播我摸不着他，我上去两个大嘴巴就搧过去了，你怎么可能在病前还在直播呢？而且他和老婆孩子全在一起呀！老婆孩子没染上，这不是你的伟大，这是你的侥幸。
所以我们每个人不能用侥幸的心理面对这个病毒，不能用侥幸的心理对家人不负责任，更不能用侥幸的心理认为你吃了药就能挺过去。告诉你，吃了药不一定能让人挺过去，你最好不需要吃药，吃药已经到了生命最危险的程度了。
虽然现在有解药了，但是我要再次重申：解药它不是百分之百，就是昨天那个科学家再次告诉我说：文贵，你明天直播一定要告诉大家没有解药是百分之百的，因为没有人的身体体质是一样的。
没了？（镜头没了，又回来了。）
没有体质是一样的，所以今天咱一定要重申，没有一个解药是100%的，从来没有。因为你的身体、年龄、环境都是不一样的。大卫能撑过来，我不相信有多少人能撑过来的，我真不相信有多少人能撑过来，是不是？
你看那路大脑袋他健身，这个孙子弱得很，他染上就死了。我可以告诉你们，像那个蛇妖阎这帮人一定会死的，你知道吗？像他们这帮人。还有一个我认为好人染上能好，坏人染上就死，特别是干过坏事儿的人，你们一定要相信这一点。
所以大卫现在开始，兄弟，你好好给战友讲讲，你这个咸黄瓜还是老豆角子的，还是你自己嗨过的感觉，你亲自试过毒的感觉给大家讲讲。请，兄弟，欢迎你活着回来！
大卫讲述亲历病毒的感受
大卫：好，谢谢，谢谢七哥啊！ 跟战友们分享一下，最近没出现，刚才七哥已经把事情的一个基本脉络给大家说了。我在这现在给战友们说一下，七哥说的全部都是事实，咱们爆料革命唯真不破。我这条命，我能有今天，还能和战友们相见，可以说是一个奇迹，可以跟大家这样讲，这是一个奇迹。
因为我个人已经做好了最坏的思想准备了。我从在医院里跟七哥发语音，因为大家知道医院那个护士，我们手机得连着充电线，我插着这个手机，因为护士不让我动手机，她说你现在就是要吸氧。 刚才七哥说的一点儿都没有错儿，英国的医院只做一件事儿就是给你吸氧。氧气机倒是不少，氧气倒是足，随便让你吸。
所以今天我特别特别想把这种感受，那种情感，还有躺在医院里这些天的这种内心的变化，还有许多关于这个药，还有治疗当中的细节跟大家分享。 我说实话，其实我刚才七哥在说的时候，我是很激动的，我一直在控制。
因为我和跟七哥那两天私信里面，我做的最坏的打算就是，因为大家知道人就是那一口气儿，如果这口气儿没了，你就没了。所以我当时跟我太太，已经把我们农场的那个G系列的工作交给我们CEO、还有其他几个专业团队去干，全都已经落实好了。钱怎么转，怎么办，战友们的事儿怎么办，其实我心里这块儿挺放心的。
就是什么呢？家人这块儿，最坏的结果出现了，你对后人、后事要有个交代。你不能说你出了事了，一大摊农场、工作、家人你都没有交代。所以我已经做了最坏的心理准备，跟我太太已经交代了一下，然后我太太也把七哥的联系方式keep（保存）好了，但是她当然不希望事情发展到那样。
我是跟战友这么讲，我简单把这个事情的脉络说一下。我是英国的8月8号，我在我办公室测试，测出来阳性。因为我两天前6号就开始发烧，所以我当时发烧的症状是普通感冒的症状。然后我先说一下，我跟战友们讲有一个事情大家绝对不能再重蹈覆辙，就是没有按时吃羟氯喹，就是预防期的这个药。
虽然说天天听七哥的话，天天看七哥的节目，但是什么呢？那段时间因为忙，加上熬夜，就是侥幸心理。比如说某一顿、某一次今天该吃药了，我就没吃，就觉得应该没事儿了。所以再加上出去也戴口罩，也觉得我并没有去其他的外来的环境，总之，这个药就没有按时吃，这就是我自己犯的一个错误。
大家一定一定要注意，绝对绝对要听七哥告诉我们的之前预防这个阶段的药，吃药！ 另外，我的症状，我个人的情况和飞飞应该是不一样的，我是直接发烧。为什么开始我没跟七哥讲呢？是因为我8号这天我测出来阳性，我就做好了一个准备。我告诉卓玛姐还有我办公室KK，我说你们俩要开始跟我隔离了，我查出是阳性了，我直接就告诉战友了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1959/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1959/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月31号，我是下午1点钟才开始录盖特，大家都知道即最重要的共产党的病毒的解药，青蒿素在昨天直播中被公布以后，全世界青蒿素所有的涨价、下架、买不着、取消订单，引起了世界巨大的反响。
看上去很简单的事情，这确实跟人类的安全和人类的未来和我们每个人的切身利益息息相关，七哥完了以后昨天下午作证作了大概五、六个小时，然后又开会开了四个小时，回来以后我是真感到..就突然间..真是感觉累了，昨天晚上就睡觉，躺在那，喝了半片安眠药，因为我要睡觉，睡了三次，睡了五个小时，醒来以后今天应该是锻炼的，我今天早上太多信息处理不完了，处理不完了，都是急的信息，都是关于青蒿素的，解药的，全世界各地的。
那么我就开始回，回完以后有点饿了，就吃午饭，所以盖特就录晚了，还要锻炼，是吧，抱歉了兄弟们，我再次重申我已经发了盖特了，青蒿素它不是100%，但是据说几乎是100%，咱们因为爆料革命，用班农的话说99.99%，No 100%，或是99.99%，它是什么？它是B-Nab的整个干扰素的一个药方的，是总共是五种药，但是青蒿素绝对是预防冠状病毒，和得了病毒以后几乎都能治疗，治疗周期大概不超过7天，连续吃7天，按照药方吃，那么同时大家要记住，防止病毒的羟氯喹加锌照样管用。然后得上以后伊维菌素绝对管用，土霉素管用，但是目前可能是青蒿素一剑封喉，绝对管用，它不是一般的管用。
我今天和昨天又再次核实，说青蒿素到目前他们所有的临床观察，给用药的，还有延续吃了无一例死亡，这是国内的咱们的战友绝对告诉我的，所以大家要珍惜青蒿素，青蒿素几乎是解药，但另外的五种解药我们也会拿到。原理差不多，共产党现在是非常的恐惧，从我们直播说到现在对青蒿素的生产、原料配方和青蒿素的研究者，现在马上是控制的，然后是闭嘴，彻底的垄断，这就说明的问题了，但是我必须说战友们，七哥对以上说法不能负任何责任，这完全也是战友们的爆料，把七哥不容易输，也没有任何验证的能力，希望大家自我遵守,自我鉴定,自我判断。
那么再一个就是我说的喜币的配额，有些可能需要战友要取消一些，平衡到国内很多需要的战友们，包括这次最关键的这次解药这件事上，大概涉及到十几个战友，我要给他们一点喜币，咱没有了，只能在战友中平衡了，但是让我感动的是老椅子的，1300把椅子，1170把到现在一直给我回信息，都说什么？不但我的喜币七哥你随便用，所有的投资你都说了算，战友们你们是不懂的，你们不是七哥，你没办法体会七哥这种感动，这就是我们可爱的战友，可爱的新中国人，你感动到鼻子老是..真受不了，这种感动真的受不了，所以说当特别特别感动的时候，那也是一种痛苦。
另外一个就是战友关心我吃安眠药的事，担心我的睡觉..战友们不用担心啊，谢谢你们的关心，七哥这段时间为了解药的事情，为了病毒的事情，为了打疫苗的事情，真的是心里面没有一分钟安心，我就想办法..光说有什么用啊，光爆料有什么用啊，关键是找到解药，找到办法啊，所以在找办法当中是睡不好觉的。
另外一个你你觉得能这个消息，七哥敢说出来，这多大责任啊，要有多大的压力，都想去找解药，都有解药了，共产党早就被消灭了，所以在这种情况下，七哥的这种压力还真不是用语言能形容的，责任和担当真睡不着觉，还有一个就是自从共产党2017年9月11号之后，就是我证庇之后，我的家人跟我都断了联系，家人的被审判、被罚、被虐待，把我定为叛徒、奸臣、民族罪人、特务、叛徒等等等，我没给家人联系过，这种压力是很大的战友门，你们都明白的，没有联系过 ，家人也打疫苗了，是吧，而且家人在国内的这种环境当中，受到各种这种那种的压力，是我跟家人也联系不上，这就是我以往这几年的痛苦之一，七哥没办法给战友说和解释，我相信战友们都明白。对我这种家庭观念那么强的人，给家人也不能联系，还有盘古裕达的同事们也不能联系，疫苗灾难当前、病毒、整个人类的大屠杀当前，七哥你说能睡好觉吗？更睡不好觉，本来就睡不好觉，就更睡不好觉了，但是昨天晚上睡的不错。
所以说兄弟姐妹们，谢谢你们的关心！谢谢你们的担心！但是最重要的事情，我们要灭共，共产党不灭一切都是扯蛋的，啥都没用，必须消灭共产党！消灭共产党靠的是什么？靠的是行动，你说咱们这个青蒿素、伊维菌素、土霉素、阿奇霉素，如果咱们不说，世界谁还敢说呀，今天你看看美国法院已经法官责令医生必须给病人使用伊维菌素，我可以告诉大家，这绝大多数是受我们爆料革命的影响，我们的直播，我们的呐喊，我们跟各界的联系，你看看全世界，没有任何人有机会发出声音使用伊维菌素、阿奇霉素和土霉素，没有，只有GTV，只有G-News,只有盖特，你到任何人讲疫苗讲这东西到YouTube给你删掉，只有我们。
兄弟姐妹们这就是告诉大家的，要珍惜自己，珍惜这个爆料革命，爆料革命的力量有多大？昨天的整个青蒿素全球买断，你说那是100万两千万的战友能做到的吗？是不是？在国内你是三、五百万战友能做到的吗？你没有个五、六千万一个亿是不可能达到这个效果的，所以说战友们，你们知道的战友是极少数的，国内不能说10个亿，5个亿7个亿知道我们爆料革命，跟随爆料革命是绝对有的，长期关注跟随爆料革命的一定是3个亿到5个亿之间，不要看这些被共产党篡改的数字，和YouTube篡改的数字，那都不是真实的。
所以说新中国联邦的兄弟姐妹们，珍惜自己拥有的前所未有的中国人的正义的力量，和这些比亲兄弟姐妹亲爹亲妈还亲的真的兄弟姐们，为了战友不惜一切代价，看我这些以前1000多把椅子..七哥永远不会忘，咱们走着看兄弟姐妹们，七哥拿什么回报你们，不是拿嘴巴，拿行动，走着看，谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
