<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>王阳明 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E9%98%B3%E6%98%8E/</link>
    <description>Recent content in 王阳明 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E9%98%B3%E6%98%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2090/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2090/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天是10:30了。今天13号了，兄弟姐妹们。我在那边儿刚才听着歌看着《真人真事》采访Rachel Shen，瑞秋 — 秋天的秋，Rachel！长岛哥、QMay，你看到了吗，兄弟姐妹们，他们变得越来越健康，越来越漂亮，越来越成熟 — 这才是新中国联邦的魅力，对吧？这才是我们想要的结果。不能跟那帮伪类似得，一看都是抽抽巴巴的，是不是？好像是刚回过两次炉的感觉，一点都不伸展是吧？多不舒服啊。
喜币涨了，这布隆伯格就出来一个女记者，女实习记者。只要报道咱的都是女实习记者，来自中国的。喜币现在流通估值270亿美元，她就不写，是吧？「包括」它有1000亿个币的额度，她就不写；它技术上上市是所有区块链技术最好的，包括它的系统，她就不写。说郭文贵是个billionaire，还有跟班农有什么关系啊？跟他啥关系啊，你说喜币？啥关系没有！但是她就不写我们爆料革命说出了海航、王健、陈峰；她也不说贯军、刘呈杰、孙瑶；她也不说王建之死，也不说马云这事儿；她也不说王岐山、孟建柱、孙力军都被抓了，包括傅振华；她也不说当时给郭文贵发所谓的蓝通、红通的孟宏伟也被抓了，孙力军也被抓了，孟建柱、王岐山被软禁了她不说…她不说这些人后边和吴征是什么关系。这个女孩儿十有八九是江浙人，是吴征控制的 — 羡慕、妒忌，想黑咱又没办法黑到哪去，但是咱的好的话她不说。但这也是广告，是吧？走着看。兄弟姐妹们，我们才上市13天呐，是吧？才13天呐。还有更多呢，明年5月份咱们再说。然后3周已经过去几天了，看着消息吧！
共产党开完六中全会，所有的企业家现在开始逐渐的叫第一次分享财富，先拿海外的股份，然后给你安排管理层、董事长进去。然后下一次第二次就分你家的不动产。弄不好第三次分着就把老婆、闺女都给分出去了，是吧？
昨天我发出的几个照片，那个穿绿色衣服的是2002年，我在办公室。当时他们给我拿来看刘志华玩女性吸毒的视频，王岐山跟刘志华的录音 — 我从来没有放出来过。当时我说，“啊？够意思！”然后我着一个西装，后面牵着手那个，咱不能说，是某中央大领导的妻子。突然要约我见面，“见个面吧，文贵。”你知道她出来那是国家特级警卫，这是中央首长的妻子。她们都不在电话里说事儿的。见了面，她说“来，领我转转”。我领她转的时候告诉我怎么样怎么样，怎么样…“文贵，他们要对你下手，你要这么做，这么做，包括他们会说你是共济会成员，美国在中国安插的间谍，说你跟美国大使馆长期有联系。”有多荒唐吧？那时候说我是美国间谍，现在在美国说我是共产党间谍，在裕达国贸是1991年，说我跟美国一个年龄大的女人结婚到郑州当间谍 — 我这辈子就没脱了间谍的帽子。「这位首长夫人」而且说“要「对我」下手，但是，你涛哥已经帮你解决了，你要这么办，这么办…” 那次如果没有她帮忙，我已经消失在人间了。谁干的呢？我还没说，等着慢慢说。这是这个牵手的照片。
哎呀，真是人生啊。「我有」很多很多照片，等7哥有时间了就给你们放几张。我让你们了解一个过去从来到人间到现在，真实的郭文贵 — 我尽可能能有的。7哥也不是生下来就可以搞G- Fashion，也不是生下来就是要灭共的，那时候还小啊。但你能看到我“为真不破”，坚持勇气，相信上天，有信仰 — 这是7哥从小到大成长的一个主线 — 孝敬老人，忠于朋友，我是诚于朋友，后来当然一心的就想灭共了，而且要改变家人的生活，从没妥协过。说实在话，共产党还玩儿王阳明呢？你看我是啥时候读的王阳明的书啊？在东北赵家沟我都读过王阳明的书了。7哥这一辈子没有文化，也没办法，是吧？
现在共产党内部，我们这几次大直播传疯了。我没给海东和颖妹妹说过我，我那块儿去的运动员多了去了。你看海东兄弟和颖妹妹都没去过盘古，说明啥？说明他俩不属于高级黑那个级别 — 高级黑社会。没有玩过“宇宙无穷大，地球是一粒沙”的游戏。那会儿运动员多了，都是世界级的，公开的玩儿，是吧？
我们接下来会对盘古、裕达所有过去的同事们有一个重大的金融安排。对他们的孩子，对他们受到的共产党的侮辱和剥夺的资产正在跟投资者商量，让他们聘用第三方建一个基金，把所有在盘谷、裕达工作的和曾经工作的或者被共产党威胁离开的，除了陈小龙辞职之外的，不管过去工作多长时间，按天按时间，让大家享受喜联储的股份和和喜币 — 终生，千秋万代。从我离开看守所到今天所有跟随过我的，跟过我这几个公司的，包括海通和方正的，曾经属于我们的同事们，都会有。正在安排中。完全委托第三方国际机构给他们安排。当他们自由了，我们灭了共产党了，他们不用找7哥，得拿着自己过去从这些盘古、裕达、大老板家具厂、海通、方正的工作和曾经跟我们联系的信息，到那机构去领你的币，去领你的钱，领你的股票。当然，他们和国内那些战友们，帮助我们的，都是一模一样的权利。这都是亲兄弟姐妹。
班农先生要被抓了。我今天早上发信息，说，“你咋还没被抓呀？”他说“是啊，我也等着被抓呢，快抓起来吧。”咋不抓他呢？这班农先生啊！这就是只有在黑暗、战争、燃烧的烈火中、生死考验中才能出现真正的信仰者，真正的英雄。在自己的卧室里、被窝里、华丽的衣裳中，推杯换盏的桌上，那都不可能培养出英雄。这就是事实。
「椭圆机」13档，你给我登45分钟试试，兄弟姐妹们。今天不直播，明天大直播。明天见，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/561/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/561/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！1月21号文贵报平安直播。
战友们好哇！今天是1月21号，文贵报平安直播。大家看到，我已经锻炼了，然后呢，我现在向大家报平安！因为我准备好马上开会。今天上午呢，是这个除了我们的私人基金的会之外，然后，我们最重要的还是要谈法律基金。再一个，还有几个作证的事儿。
现在我真是天天以法治国，我是天天学习、天天学习！噢！我是「知行合一」了，「知行合一」了，「知行合一」。首先，给大家报告一个情况，就是昨天晚上大家听到，我昨天花了大约将近三个小时的时间，跟国内的几个……「新衬衫」，诶！大家都能看得很清楚啊，新衬衫，哈哈！哎呀！真是好。战友们眼睛太尖了，谢谢啊！
昨天，就因为我前天讲了「知行合一」，很多人跟我PK这事儿，太长啦！有时间我和大家好好聊聊。简单地说，我就问他们——你们知道「知行合
一」，那「致良知」呢？「致良知」呢？ 「致良知」为啥不谈吶？你们「知行合一」，你们叫「知行合黑」。知道了，行动了，合在一起是「黑」啊！你们这「知行合一」知道了，「知行合黑」做到了，「致良知」呢？关键的事情，王阳明先生是「致良知」。
当时，王阳明先生在四省巡抚，在福建、江西、整个广东一带，那里那么多少数民族，人家相处那么好，对不对呀？相处那么好！今天的少数民族干嘛去了？全关到集中营去了！都进监狱啦！ 你的「致良知」呢？你这「致良知」…这国内的人吃假药，那孩子全打的假疫苗，你的「致良知」呢？…啊？
如果是王阳明活着，他有机会还能活到后来当巡抚么？也不可能弄到「龙场」去了。到龙场早给你弄死了，还睡个石棺材里面？ 有王岐山这套号的刘瑾式人物，那刘瑾不就是今天的王岐山、孟建柱吗？能让你王阳明活着么？躲猫猫死、打飞机死！他得多少死啊？多少死啊？王阳明还能活着吗？一回一回地，可能么？
有机会在「诏狱」里活着么？当年的「诏狱」就是今天的秦城，是吧？现在搞「知行合一」，不搞「致良知」、「心外无物」、「不忘初心」。干啥呀？不就是让大家忠于你们嘛！是不是？忠于「中南坑儿」嘛！都当你们的奴才嘛！关到监狱里边，回来也给你们打工！也给你们「平匪」去，噢！任劳任怨是吧？揭发干掉「宁王」。然后，让皇帝去做宁王。不就要忠臣嘛！说白了不就是洗脑么！党内洗脑嘛！
但是，你忘了最核心的——王阳明就是「致良知」。其它都别扯，什么「心外无物」呀都别说！噢——「不忘初心」！核心就是「致良知」，就「致良知」是王阳明的「心学」。
现在，国内谁知道「致良知」啊？现在国内各大企业就是搞运动去，「致良知」？你们的企业怎么「致良知」的？啊？哪个「致良知」？都是「致死知」！都把别人「致死」啦！有良知吗？「知行合一」！你们「知行合黑」、「知行合贪」、「知行合假」、「知行合骗」！哪有什么良知啊？
现在，你说这黑社会叫大家学「心学」，你不觉得荒唐吗？全人类上谁都可以学「心学」，就共产党不能学「心学」！从共产党到中国的第一天，就是杀人越货、欺骗百姓。严格讲，就是王阳明当年平叛的黑社会。江西、广
东、福建、赣州这些人，就是没干掉的谢山这帮人。悍土匪就是你今天的共产党！王阳明在天之灵要活着，他得气死！如果让王阳明活着，第一个就把你共产党给灭了，他就是灭你这个匪的。
看看当年整个王阳明先生写给土匪的那封信，怎么写的？就是写给你们的。「杀人越货」！如果站在人家的角度，人家能不恨你们么？你杀了多少中国人吶？现在，这帮成功的土匪，没被王阳明剿了，(是)中国人的悲哀！过去的一百年没出一个王阳明，出个王阳明哪有你共产党啊？
不可能有你共产党，对吧？有王阳明就不可能有你共产党。因为，王阳明是「平匪大英雄」！他是为「人」说话。
人家那是四省……当年所说……是最最的啊！包括他在江西做县官儿。人家所做的一切事情，哦！都是什么？——给老百姓干事。那当年最为刁民的人，按着今天王岐山，按着你们共产党说，这都是刁民，非得「高稳」，高压维稳！狠手段！人家当年的王阳明是什么呀？跟老百姓聊天，讲学、讲道理，知廉耻。能把一个土匪，能在堂上审他……你打我、骂我我不怕，他能叫你把上衣脱了，你热，裤子也脱了。脱到内裤不脱了，为啥呀？他知廉耻！
你共产党今天把所有人都抓了，你共产党「知廉耻」吗？你根本不知道廉耻！摸着人家的乳房、扣着人家的阴部！这边拿着「王阳明」读着……哦！这是王阳明——「知行合一」？我知道你的「胸」，摸着你的阴部！ 「合」在我的快乐，然后，再看着「王阳明」(的书)。这就是你共产党！我昨天给这位老领导说，我说: 老领导，你在跟我通话的时候，共产党多少官员正在摸着别人，不属于他的老婆的胸部和阴部。还有，中午睡午觉的时候，虐待着别人的女人！噢！这边讲着王阳明「知行合一」。他心里面都在骂，你让我学「知行合一」！ 你做到「知行合一」了吗？
「知行合一」最后的核心是「致良知」！我认为王阳明先生的「知行合一」是「悟道」。不是「龙场悟道」那个「心外无物」，最关键的是「致良知」！教我的一位哲学大师，他老人家已经升天了。当时给我讲王阳明的时候说，所有的王阳明的「心学」，就在三个字「致良知”！
「致良知」。你现在…你现在共产党天天摸着人家的胸，虐待着别人搞私生子女，你来讲这个心学——王阳明。王阳明能允许海航存在吗？王阳明不就
是让王岐山给害的吗？当年的刘谨吗？太监吗？今天的东厂，中纪委不就是你汉奸吗？汉奸盛行啊。所以王阳明就被冤了，龙场悟道去了，丢山沟去了。整的全身是病，57岁就死了。大家问问，在你共产党今天社会，所有共产党员问一问，如果是王阳明活着，遇到了王岐山，孟建柱能活着吗？早死了。根本就没有龙场悟道，也不可能有讲学，那个时候的官员多谦虚啊。
当年王阳明什么都不是的时候，那当时省地要员，教育厅长，部级干部，纷纷来拜学，求学。拜他为师，今天共产党行吗？只是拜魔鬼共产党，不要个脸。你这个黑社会来学王阳明，这天下真是太可怕了。天不怕，地不怕，就怕共产党给你搞学习。就怕共产党给你搞宗教。哇塞，这简直是太不要脸了。所以说昨天晚上我跟他们弄了半天。2020年就没国保了。
这个所以战友们，这个不要脸的这个行动，现在在洗脑，大势的洗脑。所以我昨天谈了很多，谈了很多。这是个天下的滑稽。他别跟我玩这个。我说, 老领导，就你那点儿知识我太知道了，我太知道了。当年你在我心里面，你给我讲这些东西的时候，我很佩服。现在你跟我讲这个，说实在话，这都三十年以前的事了，现在的三十年，郭文贵做到了知行合一。逐渐升华，也在挫折和挫败中，了解升华自己，知道自己，然后清清楚楚我心里的世界，然后我要什么，我正在做。
我是在做知行合一，你做不到。你是被你的儿女，孙女，在钱财，就业，移民，搞得一榻胡涂。我不会的。我说现在你还对共产党帮他洗地，有什么意思。所以说，亲爱的战友们，从这些现象可以看得出来••••••
所以说ccp共产党玩这些东西，实在是太无知，太可耻。全党皆杀，全党皆骗，互相骗，互相欣赏，一句话，就是为了统治。把王阳明这个圣人给拿出来当成一个可以统治的模样，让你学会忠于皇帝，忠于猪皇帝，我不管多淫乱，你得忠于我。
刘谨时代，刘谨就是王岐山，赵高就是王岐山。俄罗斯的贝丽亚就是孟建柱，孙力军就是典型的当年会子杀手。叫娆大杀。什么姚八怪，都是孙力军这号人。还有那明王的二十四，都是孙力军那号人。出出坏主意，专门害人的。所以说，共产党你们学这个时候，你们想一想，为啥让你学呀？吃饱撑的，咋不让你家赚点儿钱？咋不让你身体好点儿。
这位老领导这个半年前，一直享受最高福利待遇，最好的治他的病，最后还是我在美国帮他买了点儿药。老人家的嘴歪，十几年了吃共产党的药，没吃
明白，在美国寄回去的药，不到三个月，这药就把老人家的嘴给治好了，你看看同样的药名在中国吃了让你的嘴更歪。人家美国的原厂寄回去，几个月，把十几年的病治好了。
这就是中国现在，吃啥药都弄死你，吃啥药都弄死你。这老领导的嘴现在也不歪了，所以说很感动，老郭，但是我们俩吵得很厉害。老领导你现在听着，抱歉啊，在这原则问题上，致良知，致良知，得说真话。另外也关于法治基金，我看到了Jack Wang录了一段视频，关于如何理解法治基金的合作。
亲爱的战友们，我再说一遍，国内这个上亿的战友们，你们都有成为亿万富翁，千万富翁的机会，甚至上百亿的富翁的机会。千万别忘了，国内的这些富豪，国内的这些盗国贼们，他们的儿孙子女们，没你们想的那么高智商。他们到国外来，在国内的活动，都在你们的眼皮子底下。他们转银行帐都不会转，计算机都不会用。都是靠你们转的。留住这些证据。
像马云公司，像江志成，江志成一天天玩的很着呢，火着呢。江志成他玩着几万亿的钱，你逮着机会，你把这东西到我们法治基金，那你就拿15%，30%呀，你肯定不能拿超过30%，因为法治基金得跟你分成，二八分，三七分，谁三，谁七，谁五的，那你跟法治基金谈。而且有法律，有律师全程陪同，有你的安保，甚至给你买房，藏到…(英文地名)，都可能。
这比你什么都快，别做梦了，亲爱的战友们，躲掉中南坑，共产党的陷害，让你成为亿万，千万富豪。盯住银行这些盗国贼的信息，盯住像马云，华为，微信，还有什么民生银行，中国银行，招商银行，特别是UBS, 瑞新银行，UBS那黑了去了。
你们去给他们打工去，像我当年弄李友一样。小子跟我装，为啥我说608胡淑丽呀，我把员工派进去一二十个，打扫卫生，当服务员。从他吃饭，李友在那屋里吃饭，到里屋谈，到他办公室里打扫卫生，到保洁，到擦地的，到他的秘书，到他这个博雅酒店608房，到登记处，都是我的员工。所以说我这全程都有。
所以说胡舒立，你撤诉了，你撤不了诉，我告诉你，胡舒立，咱们这事还早着呢，啊，你在国内王岐山帮你，你赢了二十万人民币，你想做梦呀，你不
是说我是权力的猎手吗？我现在成了权力的猎物了。但我肯定是你这些坏人的猎手，胡舒立，咱的事还没完呢啊。
去年是我的战略期，我今年你看我跟你玩啥啊。我会证明给你，郭文贵是你一生的噩梦。你和李友的事，那还早着呢，李友换完肝，你换去，你换八个肝也不行，你把肛门换了也不行，你把他什么换了也不行，咱没完。你慢慢就知道了。
所以说当年我到博雅酒店，到方正取证，所有的都是我派人进去的。我们那些孩子，他们都知道我们赚大钱了。都赚大钱了。亲爱的战友们，不行就卧底去，去到江志成那儿打工去，到香港银行打工，到招商银行打工，到中南海打工，到各部委打工，这就全赢了，赚大钱。千万别错过这机会。
现在跟美国政府的相关部门沟通的特别好。未来的三四天我和几个部门都在谈，都具体到这个签合约，签合作。非常荣幸的认识到了一位华人，在某个机构里面，非常高的职务，是我们华人，全力以赴支持，三百多家在美国上市公司的大将，这对美国对中国都好，然后15%到30%分成。第二强力支持，给我们提供信息，他们知道的信息，来反对盗国贼的子女在美国的上市，然后揭发他们。反洗黑钱，反犯罪，不动产，飞机，汽车，房子都举报。你想，你看完一个非法的东西…15%是你的了。
昨天老领导跟我说了一句话，说这个不要把那么多人变成你的敌人。我说你好好学学阳明学里面最关键的一句话是什么？最重要的一句话是什么？「好人不会成为我的敌人，坏人才会成为我的敌人」。战友们，今天就二十分钟，结束了。为十四亿人民祈福！为战友们祈福！
好了，谢谢战友们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/559/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/559/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是1月19号文贵报平安直播，今天虽然是星期六啊…我调一下…啊今天虽然是星期六，但是呢没有联机直播，一个是啊……咱这已经是连着播了、受采访了三次了，那么这个星期六呢，约好的本来是要和一个美国的朋友联机直播，但是由于这个班农先生还有这个白…哎呀，不要白了…还是华盛顿吧，华盛顿有几个朋友，特别是过去的军方人员啊，军方人员，约星期六也就是十几分钟以后，也就是九点钟、九点钟吃早餐，然后再吃午餐，我们今天大概有五个小时的会啊，五个小时的会啊。
所以说呢现在，我昨天晚上睡的时候大概最起码是三点多快四点了，那么这一觉啊就睡到了七点五十，然后马上起来。今天不锻炼啊，今天不锻炼，马上起来爬起来，你看我嗓子都快哑了，没事啊，然后呢就喝点儿水、吃个苹果，冲个凉，然后赶快给大家直播一下报
个平安。这一会儿里边都没了，小哥也没了，木兰也没了，听说现在Sara被蓝金黄中啊，Sara被蓝金黄中。听说路德先生被一个嗲啦哈哈的给蓝金黄，结果啥没捞着啊，这个嘴里边拉下了一个假牙，嘴里拉下一假牙听说路德先生。然后还在做视频解释「我没被蓝金黄！」，那你嘴里假牙呢？啊是不是啊？被一个嗲啦哈哈的人这个给蓝金黄，差点儿成功，结果弄一嘴假牙啊，哈哈，一嘴假牙。
所以昨天晚上我这睡得太晚了啊，所以说战友们，昨天晚上啊我看了很多国内战友给我的私信啊，我看了几个小时，我这眼都花了都快。特别是，哎呦，真没想到啊这个政事小哥影响力那么大啊，要早知道这样咱也别得罪他呀，是不是？「金屋藏痘」咱就不说了呗，结果那么大影响力，哎呀，很多国内战友都说啊，听说政事小哥被威胁了啊，然后如何如何。啧，羡慕，羡慕。
昨天我发了一个这个郭文，我发的时候也快三点钟了估计。这个你看发郭文的时候，这个我荣幸地获得了战友（政事）小哥这个本人照片啊。这个照片还不是从他那儿来的，还是从别的地方来的，这个这个他身边的人。哎呀真吓我一大跳，这政事小哥长得实在是太帅了、太帅了。很多年…二十几年前，我第一次见刘德华的时候，生活中是，刘德华特别精神，跟很多演员不一样，很帅气，啊很帅，见他本人和电视上就完全不一样啊，大相径庭。
小哥这个人呢就是有当年刘德华的劲儿，浓眉，眉毛还比那个还浓，非常性感，特别的有那种……这个真的是有点儿武侠小说里的那个味道啊。蛋挞，蛋挞，你有痘痘照片，我咋没有啊？你咋不让我看吶？蛋挞，你是五毛，你不让我看你就是五毛啊，哈哈，开玩笑啊，蛋挞王子。所以说小哥这个让我真的是特别惊讶，特别惊讶。同时有一个战友，不露脸，天天打这些不要脸的，打得Pia Pia的，我超兴奋，结果•••我真的开玩笑我说他六十多岁了，但是我怎么想他也得三十几岁啊，我觉得他声音装的，没想到，这小子，这小兔崽子长得是真帅。咱这江湖没法混了，有这么帅的帅哥，没法混了啊。
不喜欢刘德华，你这别说喜不喜欢，咱就说个样，刘德华生活中原来真的是好，而为人，香港里边啊为人真的是不错的，我也谈不上喜不喜欢，我也没有什么喜不喜欢的人、演员、明星，但是我觉得这个人人品特别好，比别人好。他的相貌有时候可能大家感觉刻薄一点，但是他这个人人品挺好的啊。
所以说呢，这个昨天战友们发那么多私信，关于政事小哥，你们说那么多，我只能跟你们回复啊，只能给你们回复，这是爆料革命当中可以说必须发生的，必须发生的啊，不发生这个不正常。发生在小哥身上那非常正常。我们如果不客观得看待，那就会被盗国贼王岐山、孟建柱，孙力军这帮人转移了视线，把他们的行动、把他们的恐惧变成我们的痛苦。
恰恰不是这样，政事小哥他倒下，还是他被逼、被噤声，不管他发生什么事情，14亿中国人民要一个法治的中国、信仰的、自由的中国，谁也挡不住，我郭文贵被倒下、被打了一万枪，打成筛子，还是郭文贵被捧成了什么什么，什么圣贤，都一个结果：中国人必须有法治中国，中国人必须讲法。这个是谁也挡不住的。今天的每一时每一秒跟过去的中国的所谓五千年都是不一样的。现在整个中国盗国贼信奉的毛泽东那一套、信奉的共产党的这一套，就是人民是傻叉，都是刁民，就是要被虐，就像王岐山（说的）百年不开智，非得打、非得收拾！就得骗！以骗统治你的思想。以黑治国，就是以黑社会手段统治你，以假治国，啥都是假话啊。大家都看到了。以贪，就图你的钱。
咱们中国老百姓现在确确实实表面上给他们这些人一个假象，你看看这国内的疯狂，你看看这国内的疯狂，在地上爬的，把佛教里边升国旗的，少林寺都升国旗了。全国上下一片假、恶、暴躁！国内现在老学王阳明，几个懂王阳明的？一个王阳明的什么心外无物，知行合一，不忘初心，就整得全国上下学，我就没看过一个共产党的高官能说出来王阳明真正的内心世界。大明朝咋了大明朝？明朝怎么灭的呀？就连朱熹这样的人不也是，现在经过验证什么圣贤吶？
一个没有信仰的民族，如果再不讲法，那还有底线吗？不相信轮回，不相信生死，还有底线吗？那不就是今朝有酒今朝醉吗？天天做新郎，夜夜入洞房，天天做新娘。哪有约束呀，不相信轮回，杀人越货，这就是今天共产党这几个人干的。统治一个国家，那不就是这个吗？！什么心外无疑。
今天经过验证，经过我们的爆料革命的验证，经过中国14亿人民过去这70年对共产党验证，这所谓的唯物主义和唯心主义之间的较量，最终的结果是什么？全人类上没出现过
对江河对整个地球赖以生存的破坏，对上天之不敬，对自然规律之不敬，这个人类就是啥都要，就是不要脸。
身外之物成了生命的一切基础，太阳的规律是怎么来的？
月亮为什么晚上会出现？
为什么一年四季365天它不错乱？
为什么地球在空中悬着它不下来？
为什么你们要发卫星到月亮的背面去？
为什么你还搞不清楚现在宇宙有多大?
人为什么现在长着成这个样？
猴子变的，现在猴子咋不变了？
这一些列的问题，鸡和蛋，蛋和鸡的问题，你现在把中国人训成全是动物的世界，森林法则，就想统治中国人，就想用森林法则，其它都扯王八犊子。这就是天天在中南坑里，抠着脚趾头，享受着生活。玩着男的，玩女的，玩着小的，玩老的，一家人的玩。
今天周永康是爱国的，是国家常委大将，一车一车的黄金给人家送，结果…结果，最后是进了监狱。一个个的中国所为的国家英雄最后都成了贪污犯。
那你说王岐山和中纪委谁是好人那？王岐山上来，把中纪委抓一堆，这不叫轮回吗？还有，最近很多国内的老同志让我学王阳明的书。我轻易不说这事，我也不是吹牛的，哪天我跟你们聊聊王阳明。
本人多年前曾和某个常委，论证过王阳明，一开始那是看我必输的眼神，好像没在学校呆过的人，就没读过书。要按照这个说法，邓小平就不会成为中国改革开放的旗帜了。要按这个说法那毛泽东就不应该搞文化大革命，那读书读的太多了。
王阳明那书怎么写的，他57岁死的时候，他是怎么死在半路的？如果中国出一万个王阳明，中国会怎么样？王阳明是个思想家，但是他不是神。
现在国内搞这个呢。现在就是，这警察管理老百姓的时候，全部是用唯物的原则和世界的伦理，法则来管理人类，管我们老百姓。要听他话的时候，要用唯心的标准来衡量。他们这个共产党这个心悟，他真的是，你说他欺骗这个世界欺骗得太可怕了。
毛泽东蒋介石也崇拜王阳明，美国人一堆的崇拜王阳明，英国人日本人崇拜王阳明，现在流行崇拜王阳明。王阳明，这王守仁，这给你们留下了统治中国，就这么把政事小哥的就这么把家人给绑架了？就把他父母给弄起来?啊？就把人家，就叫人家把频道给关了？不让人家说话，在中国不让说，到外国还不让说，那你怕啥呢？那王阳明的真那，去哪儿了？唯阳是真，那就是说，只有阳光下的东西才是真的，你这老在黑洞里，老鼠洞里，哪有唯阳是真啊？你这是唯假是真。制造恐惧，传播革命，革我们的命，发你们的财。
所以说，你说共产党这个流氓啊！简直是没法整了，简直是啊！没法整，就是这个世界上，这样一个不要脸的共产党。天天在嘴边抹着那个油腥、油喇子啊！然后呢，瞪着、看着女人的胸，就被窝那点儿事儿，就桌上那点儿事儿！还谈王阳明？那王阳明不知道比你高多少万倍。那大明朝时都玩儿那个去了，你玩儿啥呀？人家五六岁时的思想境界都比你高，你不嫌可耻吗？
这个天底下，还有几个民族和国家没有信仰的，没有信仰自由的？很简单，王阳明的事情，这个我在一次我跟几个宗教大师在一起的时候，我觉得有一次讨论呀，讨论一整夜。第二天早上吃早餐的时候，一位老和尚，搀着我的手，吃着素包子。他说了这样一句话，我觉得特别好，就是一晚上讨论的结果啊。就是一定要以，要以法制管理我们人类的行为，否则，你没底线了。
人与人，你要没有法制，你再唯物。咱是个物质的世界，咱是个人类的世界。必须用真正的法律，可监督的法律、公平的法律管理世界，管理人的行为。这就是今天的西方世界。以法管现在的人，用神管人的心。就是以神管心，(神)就是上天。
你信默罕默德、你信耶稣，你信释迦牟尼，你信谁都行！只要你心中有神、有约束。反正最后的结局，所有宗教都是善待别人，都要讲究真。用神管内心，用法管现在的人。这叫「心法合一」。天天北京大学写上「知行合一」，放狗屁呢！从来知行都不合一。都是骗子，在书本上…在那块儿骗人。中国现在是什么呀？你现在是啥呀？让所有的十四亿中国人不能有心，也不能有脑！只能有畜生的四肢、畜生的嘴巴和畜生的生殖器。你说这什么王八蛋政府？你说这是啊！还有这么邪恶的吗？结果，天天在党内学习王阳明，你说这什么狗屁事儿这是？你说荒唐不荒唐？天下还有如此荒唐的事情！
就这种虚伪、这种无耻，这种无知、这种无德，必须••••••
所以，我当时跟那些大德(之人)，还有最后的一位哲学大师，真是人家做到了，那是人家做到了。一辈子……就是真的是，一年四季四套衣服，一年四季四套衣服。里面衬衫、衬衣、内裤若干个，人家都亲自洗。读书、看书规矩，就是真正的有戒律之人。哲学的本身在哪呢？是不是？哲学在哪呢，谈哲学？谈圣贤…在哪呢？你说你们这帮流氓谈圣贤，一帮流氓。以假治国、以黑治国、以贪治国、以警治国。
你说你这样的人你来……你说你这个王岐山…哎…！全党人民啊，看看新旧制度啊！看看托克维尔啊！这个《旧制度与大革命》。你TM神经病呀你？你说你做到啥了？到处装神弄鬼！排练了几个月，就说要见川普。就是忽悠他嘛！是不是？「我给你平了这事儿，这事儿我帮你平了，啊！这事儿我帮你，我给你弄上几万亿」。忽悠嘛！有人去见了王岐山了，还见了某大领导啊！说这个对待川普怎么样？——哎呀！我们不就六年么！玩儿呗、玩儿呗！
所以说你看看这些人，从来眼睛不会向上天看。上天有太阳，这个太阳是有规矩的。几亿年了。比你共产党这七十年了，你连个放屁的时间都谈不上，还代表宇宙呢，还代表太阳呢？对不对呀？连个政事小哥都容不下！
昨天，有很多体制内的朋友跟我说，他说共产党真的完了，当共产党怕政事小哥这样人的时候。他说这孩子…叫他签完字，马上就关、就消失，就发出来，他说共产党完了。他说小哥这么早的被他们找到，和找到以后的这种行为和这种结果，说明共产党完了。他说就是毛泽东时代也不是这个样子。
所以说，亲爱的战友们，这是昨天晚上我看了几个小时，就是和我说体制内国内就是天天学啥、弄啥、流行啥。就是拍马屁、搞运动，经济一塌糊涂！全造假。
有一个战友跟我讲，特别好笑，好笑。搞审计的，被领导找到外边、小地摊儿上去，领导装作很清廉，请他去吃小吃。但是，兜里面，吃差不多的时候，拿出一个塑料瓶，里边装的是老茅台，俩人喝上。就是吃饭都是扯闲篇，最后才告诉他。明天早上你按我说的，把那几个什么、什么的事儿全给我放下。结果，这哥们儿说为啥？他说你把这几个事儿审完
了，咱们这个省里面的GDP就过不了关。省委书记得把我给弄死，那我也得把你给弄死，就这么简单，起来就走了。
这哥们儿——懵啦！有那么严重么？回去想想，就是共产党那招儿。掐着你爹吶、掐着你妈吶，踩着你姐妹呢，坐着你儿女呢，这就是流氓、黑社会嘛！想想，没办法了，跟自己家里人商量，家里人说你可千万别惹他。你惹没关系，就是千万别牵连我们，就是同样政事小哥的下场。
完了！完了！假啦！这个省的GDP突然间——就往上涨了将近百分之三十。几千亿——美元，上去了。呵呵！你说这共产党有法儿弄么、有法儿弄么？有法儿弄么！这就是昨晚上，咱们这战友给我看的，我没法看！
没想到政事小哥这么牛叉，羡慕、羡慕！长的也帅。你最好别出场了噢，你还是继续别露脸，你这一露脸，郭叔就得立马躲深山去了啊！就得躲到什么共产党的猫耳洞去了，猫耳洞去了。小哥影响力太大！你这功德圆满，学习王阳明去吧，别再出面了啊！这样挺好，为父母而休战，牛！这是绝对值得尊敬的，应该的，别鲁莽。
所有的战友，我求求你们了，如果你不能保证安全，千万别传播「郭爆料」。你要不能保证你自己的安全，或者你影响家人的生活、工作，你千万别挺爆料。那就不是我的战友，那就太让我不高兴了啊。求求你们，只要是真正挺郭的人，不要影响生活，不要影响家人。
未来，Rule of law fund成立以后，你们有本事…就是能让我们救你出来的时候，咱们再说、咱们再说，好不好？千万不要拿着家人和自己的未来、安全做赌注。那是畜生干的事儿，那是畜生让你们干的事儿。不能、绝对不能，因为这个「爆料」影响你们，这就是郭文贵要求你们的。爆料革命不需要任何人付出任何的代价，我不需要，爆料革命也不需要。我们是人，我们不是畜生，我们心中有神，行为有约束、有法律。
我们叫「心神合一」啊！这个……叫「知神合一」，哈哈！不是「知行合一」， 「知」就是「神」。实际上的，知行合一。
please(助理敲门)，对不起！哦！马上、马上。班农先生已经来了，班农先生和几位大家耳熟能详的将军，将军。谈谈中美贸易，台海问题、台湾的问题。现在，美国人关心台湾问题，前所未有，前所未有啊！这么关心台湾的问题，关心南海的问题也是前所未有。
行了！我这学学共产党吧，在那儿块……咱也去给它传播、传播，好不好？
亲爱的战友们，现在为14亿人民祈福。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
