<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>皮尔 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9A%AE%E5%B0%94/</link>
    <description>Recent content in 皮尔 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9A%AE%E5%B0%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/486/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/486/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱上那个OK yes所以。
今天是11月19日，文贵在这里向大家报平安直播，尊敬的战友。你们检查了吗？这来喽，来喽，来喽。今天是纽约，天气还好，啊，不是大晴天啊，这个也不算太冷，昨天晚上。工作了不到3:00吧，大概3:00我睡个觉，然后呢，就睡了个大觉，哎呀，今天睡醒了。
睡好的感觉才真舒服呢，睡了将近5个小时，哎呀，太好了，所以亲爱的战友们。哎呀，这个咱们这个发布会啊，这叫信息发布会，新闻发布会什么都行吹风会，但有一样事。肯定让很多人睡不着，据说17号王岐山就拿到了我们所做的PPT和会议的。
议程和大纲，王岐山同志看了以后不以为然啊，能咋滴？有啥了不起的啊，那肯定的啊，但是很多人来说情文慧啊，那个第5页是不是可以拿下去呀？啊是不是啊？那个第9页是不是可以拿下去啊？没必要嘛，对吧？好。第5页，第9页都不能拿哪一页啊？没啥了不起，你说一个人。
了不起的呀，用得着那么紧张吗？但是昨天搬东西还是从梧州回来，直接就跑了。我家来了，这老人家真了不起，每一个字。是真事改压着改着改着改着改，我们旁边的律师说我都怀疑半天是不是为王奇生。昨天竟然帮他家人问我唉，这个mouse你为啥不放上习近平啊，我说我对不起我。
咱没讲习近平啊，还有郭7条呢，然后另外一个就是说，唉，那这个是不是应该放这儿啊？哎呀，简直是。美国人这种严谨让我实在是佩服，讲法律讲事实，实在让我佩服。比如说，啊，我们讲到冠军的时候，律师团队让你把证据让我看，这个不行这个不行。DNA鉴定DNA鉴定，你不能把这放第1件对你放手的私人信息，你这个已经是你的工作上去了，人家。
那你怎么能忘呢，那就不可以你给拿掉，拿掉这个DNA鉴定你就不能说人家冠军是他爹是谁你有证据吗？你没有证据啊，比如法国那么严，在国内的记者是干啥的？记者是小四，是不是陪领导上床睡觉的啊？都是。男的陪官官老爷的棺材里睡觉，女的陪官老爷睡觉，啊，再一个就是就是那拉皮条的，然后律师。你可厉害吗？这个剧人家这个记者要求你这些东西绝对不行，我们几个记者顾问说你这个肯定不行，我们会这么问这么问。
然后这律师是人家的律师啊，很多都是检察官，每个字逻辑上爱你前夜你说好了啊。这个是什么什么情况下他怎么搞的，那你这个月是这么说，实际上没有什么矛盾啊，我说这两个团队他那不行，那你得对，这是你得有个交代。所以说律师啊，人家是真人真事，真贵啊，真花钱，一般人受不了你就坐了一圈的人，一个人有1000的，有1500的。最便宜的560美金一小时，从在家出门路上他干啥去给你赚的钱，到这来给你开一天10个小时，你说多少钱？
你算多少钱吗？他老改你要良心不正你就认为这算几块钱，你为啥老改啊？你不就想装逼是吗？不是真不是。真不是不能说都不是，绝大多数都不是啊，就是想给你负责任，认真的看昨天。看的时候啊这个啊，希望你用用这个词说，你不要用这个词，这个词你不能用这个词，你不能用，这都是我经常用的词啊。我暂时这个发布会你不能用，先生，真是个天才啊，我给大家说，我和。
中国领导人外国领导人啥人没见过，真是个天才不高兴，我只好夸桃子。唉呀，拜托先生，你确实是天才，我很佩服你，结果他就说你只喜欢我脖子里啥脖子以下你也都不喜欢，我大家想一想，我说我还记得。他说告诉你们饿死了，你说我的每句话伤心我都给你记着吧，哥们你心胸太小了呢。哎呀，然后呢，我我说我顺便我说两句台湾的问题，唉呦，这家伙的历史郭先生，一会就给你打出来了，你写下来，你觉得。
律师站立就走，站立就走，我说你让我说两句吗？我说因为。还有前面的那个部门的那个人也在，我说不是，我说你们都在场，我就说两句嘛，台湾很多朋友我说说一说你就不能说。这个依据就是一句话把他们吓的蹦起来了，所以说你看这个发布会的严谨啊，是多么的重要，这就是。为什么昨天那个大律师说，郭先生在曼哈顿这个地方最多的地方就是会，最多的就是各种会，郑智慧。
国际会新闻会这个地方最厉害，联合国全世界经济世界银行是吧，然后这个媒体，世界上的艺术圈。他说我们能成为第一大能帮助你们把这个关的就是有道理，他说你是第1个中国个人。顿开新闻发布会，而且是针对政府干共产党的，你是第1个在曼哈顿酒店开新闻发布会，皮尔酒店。在美国人眼里边是最高最高的，不是死气皮儿，有点不是林肯中心最高的啊，他说你是第1个。
你是第1个全世界这么多大媒体，到参加一个发布会，是个人从来没有过，从来没有他美国人这么多。有谁个人搞我自己的事儿，说这么多没起来了没有？你是第1个和美国政府前官员盼着要联合。两个种族开会来对付一个国家政府的政府，一个反腐集团，腐败集团的没有，然后你就。第1个为你在这开发布会里面是全部都是跟法律有关系，每个字每句话。
都要一辈子叫别人拿来饮用，就是带方面的说明外文章都会作为证据来引用。你跟你今天说的话，我矛盾你就是假话，你这一辈子都来了，啊，这然后我说了十几个，一会儿行不行了？我说那天给我说，我上次我说欢迎大家大家好商量哒，我扭头走了。哎呀，所以说亲爱的战友们，这真是挺大挺大的，两个前部长是我们的顾问。
这两个部长大人啊，哎呀，真认真，改了又改，改了又改，这你都不敢想象这个改了多少这个presentation改。来多少遍，昨天因为这个咱们熟悉的战友啊，他帮我做了一个小的小的这个东西。他发给我说的，郭先生他说你这个团队太厉害了，他说太厉害了，我做过那么多事情。没见过一个这样的团队啊，大家会知道，大家会明白的，现在排那个座位现场的座位，现在每一把椅子每一把。
最起码是17~20个人，就是已经被选中的想进来，要进来了，每一把椅子。刚刚我在直播之前，法国的一家媒体马上要求来来仨人，昨天没有他，但是我们给他发邀请函了啊，说我们这我们。星期天的回复，刚才因为这两天咱们赶着感恩节，人家都走了，更多更多的绝大多数都走了。欧洲的也回去了，美国都回去度假去了，到时候又来三个人，那两个人是从外地，人家已经放假了，人家是回来。
然后另外一个从这个欧洲来的媒体啊，也就是说我们要派两位记者，还有专门派了一位在亚洲的啊，在香港工作的基础。飞过来飞到这个女的来参加这个会，所以说你看这个严肃性多可怕，我们从19号给他延到20号，我们把人家一个。婚礼的20号的婚礼给人家改到19号，就是今天人家结婚，明天我们开会，你看有多难啊，皮尔酒店从来不干这种事。19年从来不干这事儿，他也是跟我们这是个q啊，啊，看着很大的楼，百年历史的清朝建的，但是对不起赔钱。
赔钱，所以说，那天能参加的战友们，你们千万要注意，咱们的礼节形象啊，昨天我跟你说我看了。这个战友们去吃晚餐的时候都穿休闲装，你看带了个帽子裹毡帽很好看，但是如果是昨天那个吃饭时候带了个帽子要带到现场去。我估计又砸了，明天估计人家都不听我们做PPT了也不听我演讲爆料了，直接就拍张战友的帽子了都，所以说。千万别戴帽子，男同志女同志就应该理发洗头，一定要把头收拾好，衣服要整齐干净啊。
因为从来没有就是说没有一个人开发布会，他自己人啊这个还还占了一部分，那你就开始发布会，是战友会是从头到尾的。昨天他们就反对这件事，他说你要把你占有放在隔壁那屋去，不要在这屋，说你让你的战友在隔壁那屋。这不全是媒体啊，不让他到这屋来，我当然不愿意，那我不开了啊，那你应该叫战友会啊，然后呢，再加什么给我们。这个新闻说完你我们都走，你在开战友会，外国人没有这个概念，哪有一个说开新闻发布会，你说这么多，你带那么多人来干啥呀？其实我接受不了。
到现在也接受不了我，对不起，这个时候不能谈，暂时不能谈。然后昨天我这个在这边跟他们聊了，我边发信息安排房间，所有人我同事全傻了，因为我们。我这16个人里边啊，14个全是美国人，啊，这是我们自己的人，另外的这七八个全都外部律师和外部顾问。这个郭文贵怎么会安排酒店呢啊？怎么安排酒店客房每个安排，因为我们那个凯琳小姐呀，他。
读中国人都占有，他根本搞不明白，我们另外一个女孩美国女孩，她也搞不明白，把路德改叫王金刚订房间。啊，这完全搞不清是一个人吗？对不对呀？搞不清楚，然后呢，这个咱有一些战友啊，有几个是。把玩久了，打电话其中有个战友打了二十几次电话，每次打电话开始都不接，二十几次问这问他，他实际上驴头不对马嘴全部搞明白。假如我这边就我来处理我这来处理，他们看着我笑，我说我也二三十年没帮人订过酒店了，现在订的酒店挺好的。
安排安排酒店啊，然后呢，昨天和前天我有点感冒啊，有点感冒，就是最近啊。嗯，太多时间工作了，睡的太少了，有点感冒，嗓子也有点哑，说话太多每天，然后呢。这些人是美国人的，他们无法想象啊，这边一排全都是世界最顶端的记者，你们能行。想到的几个大记者，你们那天你们都会看到在现场最牛的记者，还有谈有风声了，谈笑风生的大记者都在啊。
不是，这几个全部都是都离开了纽约，都是回去过感恩节了，都为这个回来的。确实是影响超乎我们想象南京皇的力量，那更是超乎我们想象南京话巢湖。一介人哎呦，我现在不能说爱我我，我在这保证我不能说啊，这个蓝静王。我人家答应我以后说以后说现在不说南京话太疯狂了太疯狂，但这也是礼物，让他们看到了这个。
CCTV在美国的疯狂，亲爱的战友们，我可以告诉大家。这一场新闻发布会你错过了，绝对是你一生中的遗憾，一定你们要见证这场新闻发布会，因为这场发布会他做到了。但是意义都是中国有太多的第1次了，太多的第1次太多的第1次啊。没来没来了，阿姆兰太不容易了KFC啊。
CC PP滚就好，怎么回事？直播。郭叔的钓鱼技术一流。果蔬一直都没拿出来的啊，拿出来了，亲爱的战友们。嗯，我就不播了啊，我得马上走了啊，我记得给你们报个平安，因为太多人给我留的信息了，我没法一一的回了啊，没啥意义的会。
还有战友们，明天千万记住啊，这个在早餐的时候人家来了，千万别冲上去啊，这个唉呀，我喜欢你啊。我了解你啊，然后给我签个名吧，给我照个相吗？千万千万不要，叫人笑话咱千万千万不要，外国人到这种场合。因为我我参加一些西方的这些大活动的时候，人家最讨厌的是给人名片，总觉得这种场合不能给人家名片的啊，也不要你。刘谦求签名求拍照，人家很不舒服，因为你跟他还跟人家，别人马上就躲起来了啊，很不舒服啊，大家可以沟通一下再签。
我们都是独立的，人格都一样的，一个有偶像的人你永远不会成为偶像，你叫我啥时候又用过偶像这个词啊。一个有偶像的人不会用，不会成为偶像，干嘛？我像我们喜欢一个人，尊重一个人就可以了啊，千万别带了。帽子男女一定要洗澡梳头，理发穿桩一定整齐，因为现场有一个摄像机啊，是这个。是安全部门吧，我这么说吧，是现场是360度的，他永远不会放弃，而且这些东西都是很重要的安全使用的。
然后呢，另外一个就是明天的这个保安性别是最最高的最高的，大家知道这个厅啊，多个总统令。阿里根总统是吧，所有的总统都在这听演讲的，这个厅里的安保设施，平面设施都是最好的，千万别激动别。轮到这个有好问题的时候可以集体鼓掌，半农先生说得精彩的时候可以鼓掌，阿班豆先生出现的时候可以换。鼓掌，但千万千万别韩国因为什么，只要你一喊叫旁边的人100%直接给你加起了你旁边有个小门你们可以查查。
那个安全屋直接这个价格，二话不说直接家走家走你还走不了，人家直接就交给安全部门了，交给安全部门以后人肯定要查你身份啊，他们。现在都怀疑是共产党来说，你但凡有点什么不轨的行为，他就认为你是共产党派来的，他一定是看到那个情况下我们是肯定的。如果谁因为行为过度过激，被人家弄走，人家怎么怀疑人家怎么起诉你怎么带走呢？跟我们没有任何关系，我们不会管的，旁边那个房间就是干这事儿了，你就有人喊，直接就说人家这是一进门。
这叫私人空间，就是私人空间了啊，这叫私人唯一，你任何其他行为都是违法的，违法的权利授予他就马上。直接过去了啊，另外一个我现在属于高度的高饱和性高级的危险人物最高。这样的危险人物，所以说呢，你可能对我造成也怀疑造成人身攻击，人家对这个标准和参与它的安全措施，所以我说啥也不行，我们也。一旦发生的事情告诉战士我们绝不会管，不会听，不会问，不会管的啊，好吧，战友们，咱们今天就到手了。
我都马上要去开会啦，哎呀，该吃吃，该喝喝啥事，缘分还已经失踪了啊。威海真是的，我找不着，听说几个点也被也被端了，前边的几个女朋友也被抓了啊，哎呀。还是做到头了，下一个叫徐志斌，民族证券徐子斌啊，抓完就给徐子斌徐子斌抓完就是方正啊。我这个这个这个余力再回炉啊，然后呢，北大的万润阁小张夜里贿赂咱走着瞧啊。
家族的笑，一切都是刚刚开始祈祷。再见啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊重的战友们好，纽约时间下午五点多。
关于正在准备的原定于11月19日在皮尔酒店举行的王健之死发布会，今天报告一下可能会有变化，首先允许我向大家说变化是什么，当我说有变化的时候，我相信欺民贼和盗国贼看到一定特别高兴，因为她们会说取消啦哈哈，130亿没让郭文贵取消，他竟然取消啦。
第二个就是欺民贼说怎么样郭文贵肯定搞不成，怎么着。建于两贼会高兴的不得了啊，但事实是，你们别高兴，任何情况发生只要郭文贵在，就是郭文贵不在，团队都能开的，这个会是一定会开的，变化是什么，请允许我向大家报告，这是经过律师斟酌了半天，允许我告诉大家，为什么呢？
到现在为止，咱们的战友们当中，主动要来的，有几千人，我口头欢迎和表达让来的，已经170多个了，有些人还必须经过安保团队核准才能最后确定，目前为止我们的战友当中，我跟个人有联系的，和公司有联系的，现在我们把名单提供上去的，和本人的各种信息后，已经有40个被拒绝了，凡是拒绝的我们都不给理由，也不给解释，就是由于安保原因，你不
能到来，表示遗憾，我们会承担一些对你们的个人信息负责，这是我们的承诺，但是我们不能给出，你不能来的详细理由，我们不能这么做。这是一个问题。
另外一个，关于时间，时间和战友们来的数量有很大关系，现在接受的记者，定的20名，20名都是原来的19号，全是19号，现在所有的变化当中，跟20个记者还有100多个战友答应的大概目前看最后发出邀请函的可能就30个人，因为我们的房间就准备了60个人，虽然很大，是皮尔酒店最大的，但是我们不想超过60个人，原因是安保的原因，还有各方面的考虑。
所以，我们只接受50到60个人，关于摄像设备，所有手机和电子设备必须备案，经过一一的安保检查，所以现在欧洲和亚洲比较大的电视台，是他们指定的直播供应商，纽约的，由他们来统一负责。
现场带入的手机和安保的标准和检查时统一一样的，和人的身份，一定要提供一个让纽约警察和安保团队可以查的个人的信息和背景证件，不限于只是美国人，哪国都行，第二个就是设备和清单，当然大包裹肯定不能带，第三个就是经过核准后发的邀请函，邀请函我会一一发给你，邀请函上会写上你的名字，那么有些人呢是我们统一安排酒店的，都会凭着邀请函去酒店登记。酒店只包含住宿费用，不包含喝酒，更不包含像郭宝胜看裸体舞的费用。
现在呢国际上的记者，从前天昨天今天，要求要来参加的，超出了我们当初的预期，很多人通过各种渠道联系我，现在基本答应20个，由于现在一个邀请函也没有发出，等于现在一个也没确定，但是在昨天，我们的会议发生了重大的变化。
就是19号和20号的问题，这个会议到底是19号还是20号，这个变化对我们来讲太大了，对要求来的人可能也很麻烦，原因很简单，酒店，你19号你20怎么能行，皮尔酒店如果改到20号就复杂了去了，大家知道当时设备供应商，同声传译供应商，现场的安保团队，内保团队，个人信息确认，和原来准备参加的记者，还有邀请来的相关人士，那都是多大的事啊，人家都有自己的安排的。
但是为什么可能会改到20号，我说为什么可能，因为到我直播前还没确定，我随时等待消息，因为三个核心原因
 由于我们会议要发布的信息涉及的人和公司，可能会引发全世界的股市和金融市场的巨大动荡，所以信息被某些人知道以后，按照美国的法律程序，申请了某些法律程序，导致美国以及欧洲相关部门和我们律师安保团队联系，要求提供相关信息，这是我们必须  提供的，因为这些信息会导致股市金融市场的巨大变化。我可以告诉大家，我公布名单的时候你们会震惊。改到了今天上午的30几个名单，就这也可能引发世界性的政治经济事件，所以正在等待相关部门，按照美国法律程序，我们提供有限度的合作，等待着回复。但是不管如何，这一条不会影响我们继续开会，正在等待律师团队的回复，他们在华盛顿纽约，接下来可能会在伦敦这个地方，他们的时间，会得到一个回复，他们的回复只是一个合作，没有强制的办法让我们不开。
 第二个，原因是我们那天开会和发布的信息，一定要等待其他方面的律师的确定，律师的团队受到了各方压力，每半天变化一次，我再说一次，每半天都变化一次，当代理律师和你要告的人是同一家的时候这叫利益冲突，你必须避免，我们要让每个文件都要签名，名称换了100个都不止了，这些律师（卡了） 和法律团队，叫最后的确认，不管如何，我相信今天会完成多个法律团队的相关的专业法律部门的确认
  第三，大家可能看到了，班农是主持人，他那天，星期天的下午，前天，从我这离开，开车回华盛顿，然后去机场就飞到了，回去先接受雅虎采访，然后直接回到英国采访，在英国接受BBC采访，大家看到几小时之前，专门有人抗议被捕，闹的很大，采访中班农被断播了，BBC断播了，你说啥都行就是不能antiCCP，不能反对共产党，哇塞，弄的很大，他被断播了，他因为必须要回到这里主持，他有重大的政治和法律冲突，我现在不细讲，等会完了大家会明白，也得等待他的法律部门确认，所以明确的告诉我20号100%以上都没问题，希望19号（卡了）
  然后也可能会真的给政治和金融股票市场带来巨大的风险，但是如果我应战的话，（卡了）黑客攻击中。。。。。
不管如何，只要我要硬抗，我反正就19号了，也没问题，但是我希望班农先生能到来，他发我信息，Mils你绝对不可以，你要等着我，20号百分之百，我说那你就公布吧，20号，他说别公布，我要想办法19号，这个人让人佩服，你说他是人吗？都这种情况了，他就这么事如具细的发了那么多信息，他的团队律师也通电话，真不容易，在欧洲，那边外面抗议，断播，这边联系律师法律，那个大人物，一直跟他wawawa，千万不要主持，多难啊，他说必须来！必须来，我说实在话你别来了，我19号就自己上了，他说不中啊，不中啊。
他非要来，所以19号我们也不变没问题，除了有些法律用词要改，有几个文件不能公布，比如我们公布视频中涉及男女露骨的，不可以，你可以说到点到，但是不能播，比如说，我们有个重大的公布，震惊大家的视频，王岐山那一段讲话的视频，他们说这个不能公布，因
为这个是政治问题和法律问题，现在是最关键的问题，大家不要老盼的刺激眼球，我告诉你，我们公布的行动是前所未有的，是从来没发生的，是绝对对中美关系政治，包括盗国贼，是致命的一击而且是第一次，对很多世界级的人物开始噩梦，而且无人能逆转，而且停都停不了，这些法律文件，法律程序，极为重要，
这是为什么昨天上午，前天下午，几个大媒体，要求必须给他们专门的时间采访，而且要求在现场布置专业的直播线，我们有的答应有的没答应，现在变化就是正在等待着，是19号还是20号，我刚才直播说改啦，19改成20，但是班农说先别动，我努力努力，争取19号，所以那边的房间正在工作，我也在等着，7点钟，卡尔巴斯，从德州来了，今天也要上电视直播，他要去华尔街演讲，也是关于香港港币人民币的事，今晚他的团队和我吃完饭，他刚说，咱先别着急，先争取19号，所以战友们，我们啰嗦了半天，决定是
已经定了机票的战友，有可能是20的可能性，什么都不变唯一就是时间变，如果20号了我们会公布，就是19号12点接受整个的接待安排，然后20号上午同地点皮尔酒店，咱付双倍钱，多花100万美元咱认了，那个花可能不行了，本来定的很特别，可能够呛了，但会有花，没有那么好的花了，也会很棒，还在皮尔酒店举行，还是早上8点半，大家进场，吃早餐，然后10点正式开始，
班农主持，我开始讲，我讲完有些人出面讲，讲完接受记者问题提问，12点结束，剩下的战友们可以吃午餐，吃完我们就算结束了，留下来就住酒店的人， 21号下午3点离开，这就是整个的行程的安排，如果从19号改成20号，一切照旧往后推一天，要是19号就不变了，不管如何，今天晚上12点之前一定会有结果，会把邀请函还有百分之50的退票钱发回去，邀请函是你们进酒店登记和到现场安保，拿着邀请函才安保，没邀请函直接报警，没有邀请函你要到现场发生什么事和我们没关系。
一进门就有个牌子，如果没有邀请函，千万不要靠近，这是一个，另外一个战友们，那天来了，未经允许， 有一条红线，不要跨过红线，比如激动了，拥抱吧，我们开安保会的时候，安保团队说任何情况下，我们划好的线千万不要过，不要碰，这会出大问题，可能那天我们会隔着线，就那么远打招呼，千万不要过线。
基本上现在就这情况，我在12点以前能给大家回复好不好，千万别急。
我希望班农先生主持，因为我的英文水平还有这么多西方记者，人家问的问题，班农已经通过一个月，反反复复，所有的文件都看过N遍了，而且律师也问过N遍了，所以回答问题
的时候直接能回答，我这是现场同声翻译，有法语，英文，毕竟慢嘛，我就尽量让他翻译，而且很多人也想见班农，我就尽量让他来。
我们想尽一切办法在美国做事情一定要守法，既然你做的这个事情会在世界带来市场金融波动，必须和我们说清楚，人家要做好防范，这是必须的。
另外，这个事情对世界的政治经济产生深远的影响，不用想的，某些公司股票biu～就下来了， 所以说战友们，越是这样，越证明了会议的重要性，越是这样我们越不能放弃，越是这样，我们更加的珍惜。
给你们带来的不便希望多多包涵多多理解，一切都是刚刚开始。祝福所有同胞，为大家祈福。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
