<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>郭宝胜 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E5%AE%9D%E8%83%9C/</link>
    <description>Recent content in 郭宝胜 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E5%AE%9D%E8%83%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1819/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1819/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：秘密翻译组EST06/18/2021
皮特.纳瓦罗：曾有过一系列的药物，与硫酸羟氯喹相似，每个人都知道是有效的。同性恋社区非常坚定地试图推进让福奇批准这一系列的药物，然而福奇也非常坚定地不予批准。
主持人：纳瓦罗说，福奇反对可救命的艾滋病的药物，与他反对硫酸羟氯喹一样，并不是基于科学或者数据。
皮特.纳瓦罗：肖恩·斯特鲁布写过一本很棒的书《死亡名单》，它真实的计算了仅据艾滋病案例而言，由于福奇的做法，福奇杀害了一万七千个同性恋男性，让这些人实质上因痰窒息而亡。如今，另一个假设，当然这与他在整个疫情中的表现是一致的，他的目的就是试图击垮川普总统。他还是乔·拜登的最好的伙伴，是奥巴马政府团队的一员。硫酸羟氯喹可能仅仅是一个替罪羔羊而已。
福奇把美国纳税人的钱用于资助武汉病毒所进行“功能增强”实验，那里十之八九创造了致命的武器化的病毒，现在正在全世界谋杀生命。福奇在2017年背着川普总统的白宫暗中捣鬼，并且重新授权资助武汉病毒所进行把病毒武器化的“功能增强”实验。奥巴马政府在2014年已经叫停了该资助，我们都知道这个事实。另外，我们知道，位于这次疫情源中心，也是整个这次危机核心的蝙蝠女（石正丽），直接收到了来自福奇的资助，她在她的一篇期刊论文中还对福奇进行了致谢。
直播前播放视频二：秘密翻译组EST06/18/2021
主持人：川普总统为何把他（福奇）留在身边？
皮特.纳瓦罗：我于2020年1月28日战情室第一次见到福奇，以前从未见过此人，不到两分钟，我就和他争得不可开交。总统派我去战情室基本上为了得到工作组支持中共国旅行禁令，福奇坚决发对，当天我就可以击败他的。
但那天如果人们听信了托尼·福奇的话，那么成百上千的美国人就会命丧黄泉，他就是坚决反对旅行禁令。我建议总统解雇这家伙（福奇），我早就跟他说了，因我当时就明白这家伙只会带来麻烦，可惜他没被解雇，我在白宫不是百战百胜。
记者香奈儿·里昂：面对这些问题，拜登政府不屑一顾，（拜登）坚称福奇博士是一位值得信赖和受人尊敬的顾问，并且仍然是大流行病的首席医学专家。美国第一新闻香奈儿·里昂报道于白宫。
直播前播放视频三：秘密翻译组EST06/21/2021
记者：谢谢你，珍，关于新冠病毒起源，杰克·沙利文本周指出，如果中共国不让调查人员调查病毒起源的话，那么他们将面临国际社会的孤立。白宫出于什么考虑会认为中共国在乎被（国际社会）孤立？
白宫女言人：我想指出的是，你们一直在报道（总统的）行程，也知道上周世界上最大的几个民主国家，同时也是世界上最重要的几个安全合作伙伴国家，就如何共同应对中共国日益增长的经济实力，和大家共同担忧的问题，进行了大量的磋商。当然，问题之一就是（中共国）缺乏透明度，因此我认为总统和杰克·沙利文所指出的问题，国际社会也已经意识到了。我们将一致对中共国施加必要的压力，促使其参与进来，并对病毒起源调查提供透明的数据和访问权限。中国国想要在国际社会和全球对话中扮演一个角色，他们当然会认真考虑的。
重复播放视频一：秘密翻译组EST06/18/2021
重复播放视频二：秘密翻译组EST06/18/2021
重复播放视频三：秘密翻译组EST06/21/2021
重复播放视频一：秘密翻译组EST06/18/2021
一、杖子小哥要按12个月1500万美元投入G-TV研发
嗯，看上去还可以。中不中兄弟姐妹们？给我杯咖啡，中不中？おいしい（日语，发音近似于——哦依希呢），声音怎么样？就今天在这之前，兄弟姐妹们，今天是6月23号，这时间别看错了，6月23号兄弟姐妹们。尊敬的战友们好，今天本来是没想直播也是。我昨天因为晚上回来太晚了，一直和咱们喜马拉雅联盟委员会昨天开了两场会，然后昨天是跟很多投资机构开会一整天。
我昨天是连续开会16个小时，16个小时吃了一顿饭，然后快12点了，跟咱们联盟委员会的战友们才开完会，然后回来冲凉洗个澡马上睡一觉，然后一直到早上五点多钟才睡觉，醒来了已经8：20了。
我这手机一打开就爆了，每个人都希望七哥今天直播一下。俄罗斯的玛莎说七哥今天直不直播啊？然后呢，现在我已经把玛莎给忘了，我有新女朋友了，新女朋友是来自于新西兰的，叫Konny，Konny太漂亮了，做梦都想她，Konny，新女朋友啦，七哥每天是奇思妙想啊，每天都有新女朋友，开玩笑开玩笑。这都是开玩笑，大家别当真，咱都是开玩笑，七哥爱开玩笑啊。
所以说我一看这么多人，特别是咱们来自大连的警察内部的朋友很少发信息，咱们这位朋友今天早上发信息说，七哥，今天我休息，你方便就直播一下，睡了一天觉到了晚上了就在这块难受，就想听听七哥直播。所以说今天七哥也是为大连这位警察这位兄弟，很辛苦很辛苦也帮了很多很多战友，所以说七哥今天必须直播。
本来上午我得锻炼，然后一堆的事儿，刚才一看这要直播，你看我马上刮胡子、理发，然后还得回复战友一些信息，然后这中间还安排一下工作，然后再去冲凉，然后再去洗一下，然后再换西装，你去想想吧，然后准备直播，很不容易呀！屁滚尿流的，根本没有任何时间。所以说七哥知道很多战友很关心我，但是战友们我们的时间是最重要的。
今天我看到整个这个大楼过去90%以上的员工全遣散了，现在都回来了，回来了现在都在深度清洁。我这很多都是一年、一年半没见了。（郭先生与战友们互动）［冰冰和我来双修，大海的传说，广东小蚂蚁，Bom ，瑞迪二爷，心想事成，霹雳蚂蚁，喜马拉雅号，广东小蚂蚁荣，马鲁基诺比利，说什么音话不同步，你这是不对的。
这玛莎和木兰都看着呢，这是你的问题。七哥七哥，kk七哥，小小手，七哥好，重磅来了战友，重磅来了，七哥念念我，这是Maheal，福克斯，莺歌燕舞，文墨，郭班战士，文战，日本樱花团指日可待，这个银河系最近很低调啊，这魔女不折腾点儿事儿，还挺让人挺啥的啊，老田，伊比利亚，玉米地老大爷，希望之光0425。听说魔女又有新男朋友了，什么高山低山的，是吧，见新忘旧啊，是吧。Ava影，面包师郭不进，文小。
我们的韩国农场，韩国农场的我们的朴司令、哈恩，我们的新的农场主Landlord Cosmiss，所以说现在老说韩国不提，以后就天天说韩国。防弹青年，还有防弹青年，钱能补拙，哎哟妈呀，钱不能补拙，钱绝对不能补拙。喜马拉雅开心果，蛛丝马迹，应无进，孙海阳，道长，鱼子酱酱酱，我们的日本樱花团有个娜娜酱，跟她的男朋友那太棒了啊，直播太棒了，英文还好，还有那个精气神儿还好。给你我的小饼干，文爽。现在G-TV上的正义小Sarah，300年的飞飞，小福利，SAVEN，这些都了不滴，了不滴，了不滴，了不滴，娜娜酱。］
好，兄弟姐妹们，咱们现在声音慢两秒，那怎么行啊？那怎么行啊？那不行，声音慢两秒得调一下，不调不说话。（郭先生对着电话发语音）——欸，你马上马上得把这事儿弄了，我在直播呢，快点儿，别再耽误时间了，兄弟啊，不要再耽误了，一分钟时间都耽误不了，一分钟都耽误不了，好不好？我随时等你们的消息。
慢两秒不对呀，来盯着点啊，慢一秒咱都不说，咱都不聊。嗯啊，舒服，太舒服了，哇，这咖啡喝的，真实太舒服了。哈哈，慢两秒，慢两秒不行，慢两秒不说话。什么叫没关系聊吧，不影响，你这个木兰就是，这怎么可以要求呢？欸玛莎说没有，这是咋回事啊？木兰说有啊。
对了，我们盖特的那个火炬logo是我让文房四宝，我告诉他，当时他和CC，我告诉他，我说要把那个火炬自由女神然后最好放在T上，然后那个感觉，画出来是文房四宝画的，七哥是创意者，文房四宝画的，更深入的其他设计是CC哏屁的，所以说别搞错了。文房四宝我回头跟你说，有一个可以其他不可以。
（郭先生与战友们互动）［安卓版好久出？感恩七哥，七哥基本不念我们管理员，STRONGGER，七哥管理员，啥时候不念你了呀？鱼与熊掌不可兼得，讨厌管理，不念我就不喊了，什么以德为得，天哪。七哥这不念谁，谁都不高兴，你说我这都是不念完呢，兄弟姐妹们啦？］
好，现在怎么样？我先给大家先说着啊。昨天我们和日本的草根小哥还有联盟委员会开了个会，日本有个杖子小哥，杖子小哥未来就杖子小哥的情商完全是跟我们的约翰哥哥完全不一样，这小子的情商简直是高透了，情商高、有活力、长得还帅，就跟草根小哥双胞胎似的。
就是每次他做的presentation能感觉到这个年轻人这个前途无量，他英文不行，英文不行这是劣势。小伙子很聪明，希望他执行力很强。约翰哥的执行力你不要看，约翰哥哥是那种是拱到头绝对不带拐弯的那种，而且约翰哥哥是说话算话的，他是说话算话的，他是有责任心的。
如果日本的杖子小哥和草根小哥有了这种感觉，执行力说话算话，他们前途无量，前途无量。（用纸巾擦拭鼻子）我这一有咖啡就有点鼻敏感。另外一个兄弟姐妹们，日本很重要、很重要。
比如说我们现在在日本秘密研发小组大概七八个人，给我们研发了一套未来就是金融支付上的一个安全的一个东西。在过去四五个月全世界几个地方做得没有比日本做得再好，但是在日本这个团队里面只有一个日本人，全部都是咱们中国同胞，过去都是跟软银工作的，现在跟我们工作。
昨天我问这个杖子哥、草根小哥在日本最高工资工程师——日本的环境、在日本本地的、用日本身份、在谷歌这种地方工作的，日本的谷歌、雅虎，多少钱工资？10万美元到12万美元之间。
好，我跟草根小哥、杖子哥说了还有联盟委员会，我说从今天起，从昨天开始起你在日本找这些工程师，在日本的确实有这工作经验、有这个工作能力的，能在谷歌，像YouTube、像Twitter这种公司工作的，有这个工作经验的，从15万美元起到30万美元，把G-TV各种日本话、日本语还有G-TV全面的新的功能全部给搞出来，现在我们G-TV由于时间问题，全是咱太快，G-TV的分类、G-TV的语言分区、G-TV的所有的推送和G-TV的搜索，这都是当天必须搞的事情。
但由于咱干又是G-News又是H-Coin又是盖特，是吧？那因为不同的投资者有不同的要求，而且我们有不同的战略，所G-TV的功能就没弄出来，但是我心中是有数的，就是你任何一个平台就像当年的YouTube，都像人家YouTube为什么20亿呀？人家多少年了人家是开辟者，YouTube和Facebook都是20亿的用户。
20亿用户活跃用户大概5亿左右，人家是用了15年，人家几乎这个互联网革命的一个结果，人家那个大数据、人家的搜索、人家的功能那是人家开山劈地者，对吧？那么人家才这样，你必须这个平台有一个酝酿期，你得有个过程，这个过程就是我们今天看到的。
现在怎么样？现在还有（声音延）缓吗？所以说你必须有这个过渡期，就今天我们上去以后，日本人一点击也都中文，英文点击也是中文，然后男女不分、娱乐和政治不分、经济不分，这是肯定的。
就像我们G-News现在被我们的大卫英国农场搞成了大白脸了，一拉拉到底全是空白，就这种事都能出的来是吧，大家要经历这个过程大家会找到方向，但是由于我们的约翰哥哥还有咱们的团队全力以赴的就把这个G-TV给忘掉了，全力以赴地给忘掉了，所以这些功能一定会完善。
包括现在自己开发的代码随着时间马上全部更换，那么这个功能的确认和新的功能的开发和把我们的优势发挥出来，世界上只有两个平台，就是YouTube还有我们的G-TV可以多人直播，连YouTube都做不到，而且未来我们在全世界是唯一一个市场上有垄断能力的，就是英文市场加中文市场一定是世界最大。英文和中文如果是开放搜索，如果再加上视频直播，我们是一定最大，没有任何人，这是G-TV的未来我相信大家都会明白的。
所以说我告诉草根小哥，从昨天起他12月花不掉1500万美元，他和杖子小哥就消失，最好他花五千万到一亿美元，让他把这些功能完善，大家记住我说的话，如果草根小哥、杖子小哥、日本农场，方舟农场还有日本的所有的樱花农场都要去配合他们，包括韩国农场全部的所有国内的同胞们还有在日本和在附近的同胞们，只要愿意加入到草根小哥和杖子哥G-TV新功能研发团队的，请和他们联系。
二、只有爆料革命和投资G系列会给大家带来希望
我就纳闷儿了，谷歌会给你这样的激励吗？在谷歌工作你就是个机器，没有人知道你是谁，你就是个代码，而且你是没有希望的！只有爆料革命能给大家一个希望，投资G系列还参与爆料革命的大家扪心自问，如果你不参加爆料革命、你不投资G系列，你的人生有什么希望，除了你上班下班、上班下班等到你老去、病去甚至失去一切，你会有什么希望？投资美股？投资房地产？炒比特币？炒人民币？大家有希望吗？
爆料革命、新中国联邦、G系列就是给你带来了一个你自己快乐，和每个人一生中最重要的就是个希望，无论你的事业、无论你的家庭、无论一切，实际上都是一个希望在撑着你，当你这个人生没有一个希望的时候，活着实在是没意思。当你确定我这一生就这样了，上班下班、上班下班，无论你是在金銮殿、无论你还是在去擦厕所，实际上人生就在等待着一个轮回的最后的终结，那是最无聊的！
七哥在人生中曾经想过我的每天我就这样的、我不去灭共、我不给我弟弟报仇、我不去实现我在清丰看守所的理想，我就像这些老板一样，挣钱、再挣钱、盖房子再卖房子、盖房子再卖房子，然后最后房子卖不出去或者破产了或者死掉了，这就是我的人生吗？——我的人生是不能这样的。
我得有个希望，找来找去找希望。我说第一富豪，这个世界第一富豪谁还记得呀？世界第一富豪都是世界人民的娱乐产品，明星、政治家，你记得几个？皇帝你记得几个名字？哪国元首你记得几个？是你自我感觉而已。
在不同的空间里，一切都不重要，只是你的视野有多宽、你的认知有多高，在某些人的认知领域里根本就不存在你也不存在他，然后就像佛学讲的是，一切你都明白了以后这都是空的。当你悟明白以后的一切皆为虚幻，一切皆为虚幻之间它有因果，万事一定要想到都是像万事都是有因、万事也都有果，什么因你都是假的只有果不虚。
那么这时候就要找智慧，什么样的智慧是让你快乐？是让你永恒，真的是就是无我，就像黑暗中的灯，真是一灯能除万年暗，一智能灭万年愚呀，是不是啊？那么黑夜中的灯可以给你把黑暗拿走，你的智慧能让你的愚蠢拿掉。
但是没希望是这人活着是人世间最可怕的没希望，我跟那些老干部、老革命都聊天，他们最可怕的是谈论死亡，最可怕的是没有希望。所以老干部都是天天想办法摸那些什么旁边的服务员呢，摸摸人家的手啊、摸摸人家的腿啊，帮人家找点工作也就扯这犊子，绝对不能静下来，一静下来就死了，一灯能除万年暗是不是？一智能灭万年愚，那大家，那些老干部就是有智慧吗？他能除暗吗？他都没有。他就是一个人类的肉的工具，他没希望了，我那时候经常去那些所谓的西山呐、玉泉山呐、干休所啊，那些老革命跟他们聊天都是这个德性，当你有希望的时候希望是无价的，就像我们这个瞿水台，我们的瞿水台经常发的，就是我的好女朋友啊，发推特发得的最有水平的一个，你们不知道，这可不是一般人，她现在有了一个新的希望，哇塞，她根本不理七哥了，也不发推特了，我看到她人生的转变，她有了新的中心。
想想这很快啊，两三年前在DC郭宝胜案子的时候，还有夏业良案子的时候她到场陪了我两天，我们那时候第一次前面，那个时候的熊宪民、韦石还有什么巴布傅还有什么，还有什么这两个骗子到现场去那种嚣张，两年后他们所有人都输了。
我们的水台同志现在却有了新的人生的高度和希望，完全不同的人生。
三、67个缠诉案的本质是共产党发动的法律超限战
大家都知道，昨天我们都看到了、都听到了。就是两个骗子的案子，French Wallop、Michael Waller这个案子在南区法庭开庭，昨天宣判了，89页的宣判书震撼了世界。
在这里我得感谢上天，因为在法庭上有句话，we trust by god，——我们因为上帝相信，相信法律，这个法官很了不起，这些法庭的所有人都很公正、很专业，89页的判决书出来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1622/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1622/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，我的妈呀！刚刚地，给你们发完盖特以后，（我）就到那儿去视频会议去了。刚刚地—你说这—G-Club所有的律师给我发紧急会议。兄弟姐妹们，人家给我警告，说：“你们要这么弄的话，我们就不跟你玩儿了！”这G-Club，我一分股也没有，咱没有决定权！知道吗？包括G-TV，兄弟姐妹们，咱没有决定权！你看，你七哥是一个host，是吧？是一个设计师、主持人，咱别把人家都吓得不给咱玩儿了，兄弟姐妹们！人家说（咱们战友）完全是、绝大多数是不按正规（要求）填文件！人家说：“我们不接待你这个客户了！”咱让人家喜欢咱，不行吗？是不是，兄弟姐妹们？拜托了，拜托了！
刚才那边很激烈！我刚才发完那个盖特以后，人家律师老提醒我—你说我这脾气吧，（人家）提醒提醒我，我就受不了了，好像羞辱了我一下。人家告诉我：“Miles，我要告诉你，以律师的身份告诉你：这样的客人，我们是不欢迎的！你要这样弄的话，我们就不跟你合作了！你没有决策权，你不是股东，你不是董事会成员！”你说—大家都得—你没办法—咱得遵守规则，咱得尊重人家西方的法律嘛！是吧，兄弟姐妹们！
你看那个，包括G-TV那个重建的这些，人家律师（每天）二十四小时，真的是七天的工作，大量的律师费的诞生，人家就是（要）想尽一切办法能成就咱们所有，特别是VOG，被VOG、凤凰城骗的这帮人，“九指妖”这帮孙子太坏了！人家（在）想尽办法往那儿推咱，咱在使劲往里推战友，这跟那挤印度火车似的，一个也不想落下。但是，不容易啊，兄弟姐妹们！希望大家（遵守规定），拜托了！不要（认为）这个（是）小事啊，这些律师，他就怕担责任，你又没辙，是不是？你等咱们这个事儿过了，灭了共了，七哥能说了算的时候，我才管他那个的！是吧？但是，现在，拜托兄弟们！咱一定要按规矩来，这是一个。
第二个，兄弟姐妹们，一定和农场保持联系，保持信息的更新！我们各农场对信息的更新，实在太差了！其很多农场主回去以后，传达的信息，完全是牛头不对马嘴的！—牛头就不能对马嘴，是吧？那么，我们现在是希望各农场尽可能地你们建立自己的WhatsApp群，咱们的准农场和批准的农场，全部都把我加进去，我都愿意加进去。然后，咱们联盟委员会，一定要尽可能地把所有WhatsApp群全部加在一起，尽可能归到几个大群，然后所有的联盟委员会二十四小时，所有的信息尽快地更新。咱不要走到哪儿，都让他烦咱，咱拿着钱（却让他）再烦咱干啥呀？兄弟姐妹们！现在，关键，咱要走过这一步，走过这一座山，就来了个大坪草原；过了这个海，咱就到了咱们的圣地喜马拉雅！在这之前，咱得忍气吞声。这是战略的需要，这是战略的需要！
好吧，兄弟姐妹们，没办法，七哥现在被共产党给弄得—咱一分钱、一股也没有，一毛钱也没有！今天下午刚听说，南区法院，竟然要判“船，必须回美国！”这船又不是我的，你要我（回），我说了算吗？我说了不算啊！然后说：“你（船）不回美国，一天罚你五十万美元！”那（船）不是咱的啊，是不是？咱也没办法呀，七哥现在穷得……别说五十万美元了，五百美元，我也拿不出来啊！我现在都没郭宝胜是有钱，是吧？但是，七哥早晚一天会有钱的！嗯，会有大钱，走着看！走着看！但是，需要兄弟姐妹们得先有钱，你们得有钱了，以后挨家敲门儿：“啊，给点儿！让咱享受1.77的那一部分，行不行？”
“郭叔叔，搞笑！” 哈哈！哈哈哈！哎呀，我的妈呀！你们每天—我真想（让）你们看看我每天过的啥日子，我特别享受这种……一停下来，我就不舒服，你知道吗？（我）从小到大，都在挑战中过日子，你不挑战（就）没意思了！是吧？
我看到共产党的（这种）疯狂、造假、威胁，律师……你都不知道它们有多敢造假！竟然联通律师事务所（进行）一系列的造假！黑白颠倒，还有更多的事情发生！所以说，所有这些事情（都）让我很高兴，因为（我）会（从中）找出最终的“沼泽地”，找出“大鱼”。最后，美国会从我的身上，开始另外一个战场：美国的公检法—法官、律师事务所、检察官、美国的监管机构和政府，（到底有）多少人被共产党渗透了！七哥以身钓鱼，走着看！ 对七哥来讲，这是一个最佳状态！
哎呀，我的妈呀！刚刚地，给你们发完盖特以后，（我）就到那儿去视频会议去了。刚刚地—你说这—G-Club所有的律师给我发紧急会议。兄弟姐妹们，人家给我警告，说：“你们要这么弄的话，我们就不跟你玩儿了！”这G-Club，我一分股也没有，咱没有决定权！知道吗？包括G-TV，兄弟姐妹们，咱没有决定权！你看，你七哥是一个host，是吧？是一个设计师、主持人，咱别把人家都吓得不给咱玩儿了，兄弟姐妹们！人家说（咱们战友）完全是、绝大多数是不按正规（要求）填文件！人家说：“我们不接待你这个客户了！”咱让人家喜欢咱，不行吗？是不是，兄弟姐妹们？拜托了，拜托了！
刚才那边很激烈！我刚才发完那个盖特以后，人家律师老提醒我—你说我这脾气吧，（人家）提醒提醒我，我就受不了了，好像羞辱了我一下。人家告诉我：“Miles，我要告诉你，以律师的身份告诉你：这样的客人，我们是不欢迎的！你要这样弄的话，我们就不跟你合作了！你没有决策权，你不是股东，你不是董事会成员！”你说—大家都得—你没办法—咱得遵守规则，咱得尊重人家西方的法律嘛！是吧，兄弟姐妹们！
你看那个，包括G-TV那个重建的这些，人家律师（每天）二十四小时，真的是七天的工作，大量的律师费的诞生，人家就是（要）想尽一切办法能成就咱们所有，特别是VOG，被VOG、凤凰城骗的这帮人，“九指妖”这帮孙子太坏了！人家（在）想尽办法往那儿推咱，咱在使劲往里推战友，这跟那挤印度火车似的，一个也不想落下。但是，不容易啊，兄弟姐妹们！希望大家（遵守规定），拜托了！不要（认为）这个（是）小事啊，这些律师，他就怕担责任，你又没辙，是不是？你等咱们这个事儿过了，灭了共了，七哥能说了算的时候，我才管他那个的！是吧？但是，现在，拜托兄弟们！咱一定要按规矩来，这是一个。
第二个，兄弟姐妹们，一定和农场保持联系，保持信息的更新！我们各农场对信息的更新，实在太差了！其很多农场主回去以后，传达的信息，完全是牛头不对马嘴的！—牛头就不能对马嘴，是吧？那么，我们现在是希望各农场尽可能地你们建立自己的WhatsApp群，咱们的准农场和批准的农场，全部都把我加进去，我都愿意加进去。然后，咱们联盟委员会，一定要尽可能地把所有WhatsApp群全部加在一起，尽可能归到几个大群，然后所有的联盟委员会二十四小时，所有的信息尽快地更新。咱不要走到哪儿，都让他烦咱，咱拿着钱（却让他）再烦咱干啥呀？兄弟姐妹们！现在，关键，咱要走过这一步，走过这一座山，就来了个大坪草原；过了这个海，咱就到了咱们的圣地喜马拉雅！在这之前，咱得忍气吞声。这是战略的需要，这是战略的需要！
好吧，兄弟姐妹们，没办法，七哥现在被共产党给弄得—咱一分钱、一股也没有，一毛钱也没有！今天下午刚听说，南区法院，竟然要判“船，必须回美国！”这船又不是我的，你要我（回），我说了算吗？我说了不算啊！然后说：“你（船）不回美国，一天罚你五十万美元！”那（船）不是咱的啊，是不是？咱也没办法呀，七哥现在穷得……别说五十万美元了，五百美元，我也拿不出来啊！我现在都没郭宝胜是有钱，是吧？但是，七哥早晚一天会有钱的！嗯，会有大钱，走着看！走着看！但是，需要兄弟姐妹们得先有钱，你们得有钱了，以后挨家敲门儿：“啊，给点儿！让咱享受1.77的那一部分，行不行？”
“郭叔叔，搞笑！” 哈哈！哈哈哈！哎呀，我的妈呀！你们每天—我真想（让）你们看看我每天过的啥日子，我特别享受这种……一停下来，我就不舒服，你知道吗？（我）从小到大，都在挑战中过日子，你不挑战（就）没意思了！是吧？
我看到共产党的（这种）疯狂、造假、威胁，律师……你都不知道它们有多敢造假！竟然联通律师事务所（进行）一系列的造假！黑白颠倒，还有更多的事情发生！所以说，所有这些事情（都）让我很高兴，因为（我）会（从中）找出最终的“沼泽地”，找出“大鱼”。最后，美国会从我的身上，开始另外一个战场：美国的公检法—法官、律师事务所、检察官、美国的监管机构和政府，（到底有）多少人被共产党渗透了！七哥以身钓鱼，走着看！ 对七哥来讲，这是一个最佳状态！
唔该哂！（怪笑，可爱！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1564/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1564/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1兄弟姐妹们，今天是2月16号，2月16号。由于这两天咱们的盖特压缩技术出了问題，就是我这录得好好的，发出去以后，结果那个视频啊，就是苍白、苍白，就这个苍白啊，非常难看，说是这个iphone 12 压缩技术出了问题。反正约翰叔叔那边不出问题他就不叫约翰叔叔了，你们要知道这点。
所以我就很纳闷，还是我发现的，我发现的。结果是问题啦，这个发出去的盖特。那么在这种情况下我就不能再发啦。约翰叔叔还有两天才弄好。所以这几天发出的盖特视频是白的。录得特别好。
那么我今天早上就赶快直播一下。今天早上休息不运动，所以我有时间。我给大家说一下，昨天的直播之后啊，看来啊，这个影响特别特别大，各个领域的朋友都给我发信息，认为我昨天这个关于电影白虎讲得特别好。说实话，我给大家讲完以后呢，我这是晚上激灵想一想，就起来了，就是在床上都躺不住，越想越可怕，为什么呢兄弟姐妹们？
2
兄弟姐妹们，因为当我去回想，刚才一直在鼓捣这个直播的时候，脑子还在想这事。就是我太多次，因为盘古是七星饭店嘛，外交部常驻的地方，也是驻北京大使馆常呆的地方。再一个就是安全部啊，什么对外作战部啊，最多活动的地方，所以我见太多啦。我有时候一晚上吃三、四顿饭，那么有时候中午吃三、四顿饭。就当把这些事情放在一起的时候，当你看到，听到的。就像那个男主角这位瓦先生一样，他在餐厅里听到了所有人说的真话。当他放在一起的时候，他就不一样了，得出的结论和感觉都是不一样的。
所以兄弟姐妹们，当我感受到，亲眼看到和听到的事情现在变为现实的时候，太可怕啦。比如说这个疫苗，昨天就没有谈到。共产党不但造了病毒，它还造了疫苗。而且这疫苗在全世界大量的卖，几百亿美元的收益。这几百亿疫苗的收益，兄弟姐妹们得害死多少人啊！那个疫苗是真正的毒啊，那是真正的毒！要人命的，说起来吓人。
3
兄弟姐妹们，共产党这个阴谋啊，它不是一般的。这些天想这疫苗的时候，这些被打了疫苗的，特别像有一些中东人啊，不管它多有钱，有些国家。欸，就打疫苗。为什么啊？中间吃回扣，相信共产党。相信共产党，走进火葬场，在这次冠状病毒和共产党潘多拉盒子，以毒是灭白人，不是以毒灭共，以毒灭白人，以疫苗灭白人，这叫灭白计划。还要你的钱，还要你的命，还要你感谢它，这不是一般可怕，兄弟姐妹们！
我一想就躺不下，嘭又起来啦。我最近被剥夺了晚上看手机的权利，在早上九点以前我不能碰手机。因为大家都担心我眼睛的问题，说晚上绝对不能看手机，九点以前不能碰手机。如果我有必要的视频会议，用这摄像机。兄弟姐妹们，九点以前我还不能摸手机。有特殊的电话呢，联系的也是傻瓜手机也不是智能手机，所以因为对我眼睛的问题，2021年呢，我的安保小组，还有这个医生小组，对我提出了一系列的生活要求，没办法。那么我昨天晚上就是没办法，我就想摸手机也不让我摸，我就在那转来转去，越想越可怕，兄弟姐妹们，这就是爆料革命秉承天意啊。全人类75亿人口，只有我们一家，真相店开张，说真相的，很可怕。
4
现在你去想想这些荒唐的，滑稽的，过去这几年，什么欺民贼啊，共产党的录的什么孙瑶啊，刘程杰一波又一波的视频啊，还有砸郭的一波又一波，兄弟姐妹们，你们有没有想过一个问题啊，这几年砸郭那么多人，有一个砸郭的，有一个生活比他以前砸郭之前生活好的吗？你们想想，如果爆料革命没有力量，爆料革命被那么多人砸，你见过有一个砸郭反爆料革命的日子越过越好，人长的越来越好看的吗？我在三年前就说过，砸郭是生意，砸郭是流行，砸郭的现在都是灾难，砸郭有砸出钱的吗？有砸出未来的吗？有砸出真相的吗？有一句话，一个视频，能证明我们爆料革命郭文贵撒过谎，骗过人，抢过人家钱，干过见不得人的勾当吗？一个都没有，全是假的。可我们爆的共产党，爆的欺民贼，百分之百都是真的。为什么，兄弟姐妹们，天意啊！真是天意。在这个当中，那比走钢丝的掉下来的概率还要高，一下错了就全完了。
我今天早上，这个他们给我发信息，说这个九指妖，九指妖说这个木兰，你有本事你去告我去，然后呢FBI会到澳大利亚去收你手机。我听了以后快把我笑的不行了，我问木兰，那你相信吗？战友们，你听说过FBI能到澳大利亚去去收人家手机吗？就这样的话，这个九指妖她也说的出来，这个烂货，这个low货，她也说的出来，她也敢说，就那假音频她也敢造，她就敢让你写遗书，她敢让你写遗书。而且写遗书说钱你给我，给我咋了给我，我又没让你给我，谁让你给我了，太共产党了！我写遗书钱是我的，你写遗书钱还是我的。最关键的事情，她昨天在…我听到这九指妖这个流氓，她头一段时间说了一万遍，你填表，你要钱你填表，你写遗书你填表，你写遗书你填表，填表写遗书，写遗书填表，大家全乱了。说那你给我钱吧，我就要我的钱，就像中国老百姓共产党说的，老子钱你给我行不行？你易租宝骗了我的钱，你给我钱行不行？我银行存钱给我行不行？
你一要钱，她说情怀，你一说要钱，她说公益，一说情怀，她要自由，一说要钱，唉，她说上帝。去你大爷的，你该我钱你给我钱，你哪那么多废话啊，对不对啊！唉，结果她来了，我的钱不能动啊，我的钱给了郭文贵了，最后一说，我这还有四千多万呢，我这还有五百多万呢，我这Maywind还有二千多万呢，还有三千多万呢，加一起七，八千万。那战友说你给郭文贵的你别给我了，我给你的你给我行不行，你就是给郭文贵的…我经你手的你也得给我呀，是吧，你要么写条，要么给我钱哪，这战友们多简单哪，这事有那么复杂吗？你收人家钱，现在你没给人家任何合同，你给人家钱，要么给人家欠条。
昨天说啥，头一段说啥，我的钱被SEC监管了，不能动，汇不出去，钱我给你的，但是我动不了，SEC监管着。大家说那你叫我看一看啊，放出来一个八月份SEC只是调查，让你配合的一张纸，她以为那几行英文中国人都不懂。结果咱们战友一揭露，你这根本跟查封钱没关系，没有一张纸你拿出来证明你的钱被查封了，或者你的钱不能动。然后说我律师，律师，又把律师抬出来了，律师比她爹还亲，结果人家律师说，一打电话跟我联系，她不留律师电话留她电话，人家那个律师根本就没给你任何回复，扯她王八犊子，你说这王八蛋。
就这几天，SEC，律师，上帝，自由，情怀，宗教，信仰，全让她卖完了，结果这两天战友开始给钱了，有十万的，十万的，五万给了一些回去了。战友们，我请问问战友们，到昨天她给出钱去说明了什么问题？战友们咱思考思考，就像看白虎电影一样，那么多大咖看完电影以后没看出其中的，对白人的这种最后开始，就是白人完蛋了，到最后还是白人完蛋了，世界需要社会主义共产党，和印度，黄色人种和棕色人种将领导人类。那我刚才说这些重点在哪里，战友们学会辨别事情，这个王八蛋就从头到尾就这个诈骗撒谎，她把钱能给这些战友，为啥不能给你？十万的，五万的，八万的，这钱都有退回去的，她为啥不能给你？她昨天能给钱就说明昨天以前哪天都能给钱，她就是不给你，她让你写遗书。不是咱们爆料革命揭发，你写遗书她目的是让那些人弄死你，你写遗书又告诉你说找国保喝茶，让你会更安全，不警告你你就完了。
5
战友们，七哥可以承担一切责任，但是需要你有起码的辨别是非真假善恶的保护自己的基本的权利，这中不？这中不兄弟姐妹们？昨天她把钱一放出去证明了什么？证明了sara从头到尾这个王八蛋，揽着那些七，八千万不汇到…应该战友汇到总部，也不去汇到任何地方，一切就是叫你写遗书，写遗书让国保把你抓了，抓了把你消失，钱遗书是她的，这个真相大家看明白了吗？直到昨天之前她还说钱不能动，这个钱现在能选择性的给战友，就是给了她所有的她选择性的，那她能给这几个战友，战友们你们就有任何人都能拿回你们的钱。说明那八千万的钱在账上什么都可以动，也可能八千万到六千万，Maywind详细账号有人说四千万有人说三千万。
战友们现在我呼吁你们，任何欠你们钱的人你们去找sara要去，你们不找sara要，这后果很严重。sara在进监狱之前你拿到钱对你是最安全的，她进了监狱了这钱那可就不知道什么情况了，或者说sara还有龟头洋，还有Janeson，PJ潘，双修过度死亡，这是玩笑，就她那小样也没人和她双修过度死亡，或者是被杀害，或者被共产党灭掉，那这事情就复杂了。我拜托今天…我衷心的百分之百的希望所有汇到所谓的凤凰农场和所谓的原来VOG的，还有sara个人账号的钱，马上启动一切程序，能去的去，能找她的找，能告的告，咱们的喜马拉雅联盟委员会已经在法律诉讼中，大家你们看着，一定会发生的，但是一定也需要你们的行动，找她要钱去。
兄弟姐妹们找她要钱去！一定要行动，你不能在家等着，你等着可能真把钱等没了，兄弟姐妹们，汇到VOG的，sara个人账号的她百分之百她是刑事犯罪。但是刑事犯罪…这就是美国它要走程序，我可以再次负责任…大家，她一定会进监狱，（但是）她进监狱她不能把你钱给卷走，她进监狱不等于你钱能拿回来，她进监狱前要把你的钱赶快拿走。已经有战友昨天拿到钱的，这战友就是给她追着要钱，这个一直奋斗到底的，把钱拿到了，但是那些不动，无动于衷，老希望七哥解决，老希望这个法律解决，这不行的兄弟姐妹们，你一定要行动！
那个龟头洋那个孙子，那个烂货，那带着闺女到那块去搞钱去，你说这种人他多坏呀，啥事都干的出来。他说不定…他叫陈其生，这陈其生绝对是特务，他哪天把sara做掉怎么办呢，是不是？她这个傻货九指妖，把她儿子…那儿子那个货更是个傻货，做掉咋办呢？昨天战友有拿到钱的这种事情，证明了Sara过去一切都在撒谎。她再说啥，你说：千万别给废话！别什么自由啊，信仰啊，真相啊。去你大爷的，你姥姥的！你把钱给我！就这么简单！别废话！老子钱在你账上就是不行，你把钱给我拿回来。就这么简单。兄弟姐妹们，真实不？需要七哥协助的，需要联盟委员会协助的，请你们随时联系联盟委员会和我。
6
另外一个，我也告诉大家，一定记住：联盟委员会的起诉Sara，一定会发生！而且我告诉你，她一定进监狱！但这不等于就你的钱就一定会拿到。恰恰的这个时候争取，这个时候把钱退给你是最好的结局！钱退到你那儿，你怎么决定是你的事儿。兄弟姐妹们，七哥万分道歉，给你们带来的麻烦。这是七哥背书，七哥给你们带来的麻烦。但是这个时候现在不是谁道歉，说谁麻烦的时候。现在是战友的利益是核心。还是我说的那句话，七哥从小到大就记住：抓住事情重点！不要把给诈骗搞包装。不要给共产党那种所谓的欺骗搞包装。现在战友就一个目的：拿回钱。拿回钱，你把钱拿到你手里边，你爱怎么弄怎么弄。七哥还，还是道歉，但是钱你先拿回你手里边去，这是重点。
九指妖你个王八蛋你不要废话。你这个low货，这个烂货。该死的东西！这个千刀杀万人剐都不解恨的这种千古罪人！千古罪人，骗了那么多人！中国这么多人因为你，战友被抓起来，那么多人被消失，那么多人被判刑。按照中国人说法，你是一定要受到法律最高的严罚。还TM动不动，她多像那郭宝胜哥哥。当然郭宝胜之前动不动：“告我去啊！”那个流氓嘴脸，“你们告我去啊！”现在一样，动不动：“你告我去啊！”告我去？你个烂货，一定会告你的！肯定会告你！郭宝胜打完官司咋不喊了？他咋不喊了？那夏业良个王八蛋原来喊：“有本事告我去啊？”就是那种流氓嘴脸。就是共产党的流氓嘴脸，动不动就指着鼻子，“我怎么着，我怎么着……”你个烂货，low货。一定会告你的，你喊爹都会告你的，你喊爷爷都会告你的。你，你儿子，还有陈其生，还有Jennison，PJ潘，咱走着看。
7
兄弟姐妹们，今天的临时报平安直播由于盖特的压缩技术失真，现在就直播了，现在就到这儿，好吧？一切都已经开始。现在为75亿世界人民，14亿新中国联邦同胞，台湾、香港、西藏所有的同胞们祈福！
阿弥陀佛！好了！就说到这儿，这个很多事情真是，我这因为今天不是直播，很多话题我想说的。现在俄罗斯和中国要出问题了，要出问题了。然后共产党现在内部经济的崩溃，和马云事件导致的整个国内的经济大崩溃，香港的富豪大逃亡，和现在党内关于打不打台湾的剧烈的争论。还有现在中美之间威胁已经不管用了，它已经不管用了。布了那么大的局要失灵，要失灵，要失灵。
经济一塌糊涂，民生一塌糊涂。WTO什么什么的，大家走着看。欧洲现在已经，我一年前说的，不要看欧洲行动慢，但要看欧洲怎么干！欧洲现在的行动现在是，绝对是刀刀见血！北约现在刀刀见血！日本不管怎么折腾，最后没有选择，绝对灭共！以毒灭共，以钱灭共的意义正在逐渐扩大！共产党，你完球蛋了！唔该晒！
昨天晚上到的GFashion那块儿，做这个直播后到的啊。真的太舒服了，这个太舒服了！
再见了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月12日直播股市暴跌(上)</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1058/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1058/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
小扳手、小扳手、小扳手呢，木兰现在小扳手开始工作。道琼斯工业平均指数1444（下跌），新数据还没来，再下一步，娘嘞、娘嘞，我的娘嘞，哎哟哟，我对面福克斯商业新闻。
兄弟姐妹、战友们好，今天是3月12号，文贵今天跟战友来经历一个心跳的早午餐。昨天晚上，继川普总统宣布对欧洲将实行30天的禁止旅行令以后，金融界有一句行话说：“昨天川普总统的讲话之后，华尔街以及西方有钱的和有权的人，开始了一生中真正的噩梦。”记住我说的话，是有钱还有权的人，还有华尔街的人。
我现在给大家说三个数啊。所有的美国的财富是，1%的人掌握着99%的财富；我再告诉大家，中国有权力的掌握着全中国将近90%的财富，80%是不准确的，是90%的财富。这是有权力又有钱的人，这些人钱全是不合法的。美国的1%的人、掌握着99%财富的人，绝大多数人是华尔街，还有老牌资本家。基本上咱们的地球上就是一个和平奴隶社会。
现在最恐惧的是什么人？有权力和有钱的人，钱咋办？钱没了，钱往哪藏？还有共产党使劲地捍卫自己的擀面杖子，来证明自己能保护住它的钱，不被别人抢。
另外一个我要告诉大家的数据，大家一定要记住。在过去短短不到两天，也就是文贵从上周星期天直播开始到现在，全人类已经蒸发了10万亿美元以上。全球市场加在一起大概在18万亿美元。现在这个所有的原因就是来自共产党CCP冠状病毒的恐惧，和对人类可能是灭顶的灾难，打开了王毅所讲的潘多拉的盒子。
现在，只有共产党的上海和深圳股市还没跌那么多，还在涨。擀面杖子还在那装着呢，不让别人靠近，不让你摸，不让你摸它擀面杖子。香港已经撑不住了，昨天开始往下跌了。所以说从昨天香港的开始跌，已经开始敲响了共产党CCP的丧钟。
现在纽约几大股指，特别道琼斯指数、纳斯达克，还没开盘呢，已经是跌得不行了。过去四个小时场外交易，记住啊交易界有句行话叫叫街价。啥叫叫街价，知道么？东莞的小姐站在街上晃着，“快来吧，看我多漂亮。”然后啪拉开胸、咵脱开内裤，让你看一下，脱下内裤，下面全是毛，让你看， 100，100搞一次。“不行！”“五十、五十！”最后还不行，“算了，五十块钱连搞两次，给你打个折。”这叫叫街价。
北京天上人间那个，那不行。你来了以后，一口价。处女三十万、大学生二十万，漂亮的、老点的，驻场子的五万。再往上，中央电视台、还有那些明星，对就不起了，要房子，还要你这个男人跟我一起不能跟别人。那是高价。再不行还要你命呢，把你老婆撵走，我来当。——你要有钱的话，他不管你身体好不好。
所以说这叫叫街价。叫街价是啥呀？就是说已经是你说了不算了。都东莞小姐，那就是人家出钱的人说价。
现在我对面的华尔街就在叫街价。四小时前，大宗产品，我的电话都快爆了，都是：文贵，你要这个吗？文贵，你要那个吗？
我刚才给你们嘚瑟这衣服是啥呢。你们老是看我穿这个衣服啊，这个衣服是什么情况呢，是上次我在洛杉矶，记得在当场吗，我设计高领、七分袖、下面开叉。这是我郭文贵的创造，几十年来都是这样。
因为要吃饭，今天跟大家乱聊，吃饭。对面，哇噻。S&amp;amp;P呀，就是500指数，大家知道，这是个很关键、很关键的。今天没啥好吃的，我发现啊。文贵没钱了，只能吃点面包片吧。咋办呢，咱只能吃点寒酸的饭啦。
今天我要跟战友们一起，你们做好五个小时的直播啊。被称为华尔街、还有那1%拥有财富的、和拥有中国人90%财富的、还有那些不要脸的东西的财富的所有人的噩梦的开始。文贵要有一分股票、一块股票，我都坐着吃不下去饭去。天打五雷轰，没有。
跌多少跟我没关系。因为我早知道这个旧世界将被打破，潘多拉盒子一定会打开。你们不知道这世界发生了什么事。我可以告诉大家，你们根本不知道这世界发生了什么事。星期六直播的时候，我给大家讲一讲美国接下来会对中共做什么，美国会怎么行动，一定会有行动的。你们会震惊。我今天不给大家讲，我到星期六再给大家讲。
鱼骨汤真好，我喜欢用鱼骨，好吃。所以我吃的很简单，没钱啦，咋办呢。都快要饭了，开着游艇要饭吃啦。惦记着路德家中101斤大米呢。
所以说战友们，你看看这有钱人和有权力的人，此时此刻他能受得了吗？拦腰斩，财富拦腰斩。这是一个，另外一个更可怕的事情，他金融产品都有贷款，这些贷款会怎么样？你们想想，你贷的款，你还不了。你的股票打折、打折，一直给你卖。据我所知，昨天晚上美国很多大家族慌了，真睡不着了。
战友们，你们不能想象。你们家来人了，突然把你家房子收了、床收了、锅给拿走了，你说你咋办吧。你说你坚强，我才不信呢。谁都别说谁坚强，谁都坚强不了。现在这个上天真在惩罚很多人。
纳斯达克跌，这块写着呢。开始了，继续跌。只有共产党的股票永远不跌，开始就涨。然后还到处给人家定罪，叫操纵股市罪。最大操纵股市就是共产党，结果定中国老板这个操纵股市、那个操纵股市。这个烂流氓。
我喜欢吃这个茄子丁。这个盘子都颤抖啊，华尔街的颤抖。太好了，幸福呀，好幸福啊。
我给大家讲一个故事啊，一年前，你们知道史蒂芬文，还有黑石Schwarzman苏世民，两年前跟海航王健、陈峰，说服川普总统，到处要把我弄回去。替习近平信那事。两年前哪，有一个人来找我。就为这个事来给我说，他说“老郭呀，我替你说个事：这些传说都是假的。”
S&amp;amp;P500跌。哈哈哈，跌死他们。然后说“老郭，我们分分钟能让你赚个几十亿。”赚几十亿美元啦，当然不是人民币啦。“从今以后，你就闭嘴，别说啦。”潘石屹的老婆张欣跟他特别好。他是哈德逊研究所的赞助者。他说当时就是张欣、潘石屹来第一个想办法干掉我的那个演讲，就是潘石屹和张欣。张欣和他特别好。说“张欣跟我特别好。”他说我也跟张欣聊了很多跟你的事，他说你必然失败，你肯定失败。张欣说了，你会死无葬身之地。潘石屹说了，你会被共产党碎尸万段。说你惹王岐山、你惹共产党，找死呢。他说“我们可以帮你说一说，不敢保证。”
我说：“你现在回答我，你在中国的投资总共有多少钱。”他说“我们这个基金一共130亿，我们投资不能超过25个亿。”他说基本都投完了，投到中国去了。
我说但是你告诉我，我知道你基金，基金都要求你一个项目不能投多少、不能超过多少比例，或者某个国家限制你不能超过多少，某个领域不能超过多少。这是基金的规律。就象战友们，你们拿钱给我文贵啦，给我文贵时基金有规定的。你给我拿了钱，我收你2.5%—5%的管理费，挣和赔我都收你去2.5%—5%管理费每年。那么挣了钱我分你20%或者10%，这可以讲数的，一般是10%—20%，挣了分你20%，赔了跟我没关系，都是你的事。
但是这个钱给了我以后呢，不能投你郭文贵家里多少钱，也不能投某个国家地区超过百分之二十几，你不能投的什么领域，比如说酒店领域啊，还有共产党的丧葬改革啊，火葬场不能投这比例，都可以要求的。
所以，这个哥们的130亿投中国不能超过25%，一般这都是行规。也就是不能超过30亿美元，25嘛。我说但是你投了多少钱？他说我投了不到25。我说你胡说，我说你们这帮骗子。你们拿着投资者的管理费你们在坑他们，我说你们给共产党投的钱，绝对你投超过50亿，你绕了个圈投过去的，其中帮你的人就可能是潘石屹和张欣。他一下就愣了，不吱声了。
我说你们美国人，还有你们这些投资者华尔街，啥时候干过一个免费的？这个世界上只有一个免费在美国，只有一样免费，太阳免费。除了太阳免费，美国没有一样是免费的，无论对你好对你坏，都跟钱有关系。我说，你说你跑我这来替这帮混蛋说话，替共产党说话，你能投多少钱？我说你又非法多投了20—30亿，说你五六十亿，我还得少说，多说说不定你80%都投进去了。他愣在那不吱声了。
我说你走着瞧，共产党，还有张欣、潘石屹，还有那个……不是马云，那个个那个叫什么了soho的那个货叫什么东西了，一个二老板，还有他投钱。我说你投这些钱，都要你的命。
两星期前说，我想撤撤不出来。昨天此人几乎倾家荡产，所有的钱全部都没了，为什么？他买的农庄，买的房产，买的私人飞机，都有个人贷款，都是个人personal guarantee。他的股票已经跌没了。昨天给我发信息：miles，感谢你当时跟我说的话，但是我享受了一切，我也接受这个结果。
我说你接受不了。接下来共产党给你带来的麻烦还大着呢，你走着瞧。呵呵，只要和共产党你这回走在一起的，你都得不了好，都得不了好。
【直播杂音干扰】31:26
所以说，兄弟姐妹们，这些有钱人，这些王八蛋坏得很，这些华尔街，大家可能没想到。文贵当年到美国来以后，特别是对华尔街，我觉得华尔街真是个坏地方。在我心目中最坏的地方就两个：一个中南坑，一个华尔街。在美国这个国家，我说了除了太阳是免费的，这华尔街连太阳都不让你免费，他都想收费，坏得很。共产党、华尔街绝对是人类最坏的地方，贪婪至极啊。
我记得当年裕达，我去华尔街谈项目，说裕达要融资，要去融资，你知道说什么吗？融资条件：它把裕达国贸100%股权拿走，借给1000万美元，赚钱以后还要拿50%，然后随时可以处理你的裕达，而且我还得个人担保。就这么黑，就这么黑。这就是华尔街。我当然不愿意啦，是吧，吃人不吐骨头啊。
这回这病毒啊有一个好处：重新分配了财富，绝对重新分配财富；重新分配权利，所谓的传统的势力，这一回都不传统了，这回都隔屁了。传统个屁传统，传统不就是继承吗？传统的结果，这回就是啥都没有，没有传统了。还有什么老势力啊，都没有了。
天啊，天啊，这股票哇噢，直接，天啊，1300，减13.58，天啊，直接15.36……太可怕了，……太可怕了。哇噢！
所以说战友们，你说这个资本家有多黑啊，共产党是要钱要命，还有你几代人的命，要玩我跟你玩双修，玩你全家，只要是女的，只要是母的它都想玩，这帮王八蛋，连母牛它都敢弄走。黑啊，华尔街吃人不吐骨头，把你血抽干。
所以说战友们，这个世界秩序该重新写了，该重新写了。太可怕了。特别是这个吸血的，吸血鬼和这个共产党弄在一起，那人类没法活了，人类真的没法活了。怎么办呢？所以说，我们不希望他跳楼啊，他怎么的，希望都能安好，但是，这也是报应。
我们唯一的一个股票还被共产党给查封了。哈哈，对我们的帮助太大了，一分贷款也没有，把我给救了。是我们基金的股票，因为基金的股票都融资完毕了，而且没有贷款。我就怕它解封，因为一解封就惨了，一解封它就得卖，卖了赔的钱得算我的，赔的钱算我的。
哎呀，我当时个人担保啊。真的感谢香港警察，他把我资产查封，把我给救了。因为查封的时候是几百亿在那摆着，然后我拿着，融了钱，是吧？我就怕他给解封，还有那股票，海通的股票、方正的股票。
天啊！天啊！道琼斯，我滴娘咧，21000！战友们你知道是什么概念吗？26800的时候，一个基金经理告诉我说，还有我们的卡尔.巴斯，我说道琼斯将跌破20000到15000。他说要能跌到23000，miles，我跟你对半分。我说不可能。你知道我昨天晚上跟几个基金开会，我说今天要接近20000。他说，郭先生，要到达21000，我们这屋里的人全都死，全都得跳楼。600亿，贷款600亿，他拿啥还？现在银行在敲他家门呢，赶快拿钱、拿钱，他们拿钱给你放血，卖掉。
你们知道吗？战友们，这每一句话，我在这说每一个字的时候，多少人头落下呀！天啊！这一刻，战友们你们不懂啊，什么概念啊，这就把一个最有钱的人吊在了前边，拿着刀子一块肉一块肉往下割。就是让你死也死不了，让你一块刀一块刀地割。
你们现在经历的这一刻，就是人类上最最残酷的一刻，比判刑、比刑场还可怕，比那还可怕，非常非常可怕啊。
天啊！这些基金的人现在给我发信息，都要惨了，都惨了，诶哟，诶哟，完了，完了……这世界毁了他们。大家知道吗？你知道7401几乎是不可想像的，它不管怎么蹦，从7500再往下跳，这纳斯达克真疯了，疯了，疯了。天啊，哎呀，我的妈呀，这还让不让人活了？纽约原油30.83，天啊！你们所有羡慕的当年牛X的人，现在都是最痛苦的。
你们和文贵的爆料革命，全世界最羡慕就是爆料革命。哈哈，有正义没利益，有奇迹没风险，这就是咱爆料革命。
我现在给你们顺便聊聊，咱们马上有个GTV，GTV马上上线了，这个GTV相当牛，直接从拖拉机升级为特级版个人打造的SUV了，而且咱这是防弹版的，防弹版的SUV。为什么这么说？全人类现在的社交媒体还没有一家做到，在手机上，拿着手机，不要用路德先生玩的特别炫乎的那个，卡丽熙整了一年没整明白，现在刚整明白。小皮匠、天津大姐。对了，天津大姐，我把电脑送给你了啊，那可是上万美金的电脑，小皮匠当时给那个叫什么Percy那个叛徒买的，然后送给你了，我不知道她送给你了没有？
这个电脑摆回来摆回来OBS，我说就让战友直播，任何人拿着手机就能直播。我想说，我想直播。我给大家任何一个人，都有直播的权利，而且不用懂电脑。而且不要担心被YouTube给你封杀。
而且咱们战友们所有的人，直播的后台数据都跟事实数据差3倍到5倍；像路德的差一千倍都不止。路德的国内的在线，绝对每次在50万左右，每次都在50万左右。这是我们的工程师来应聘的，就是来自于YouTube的，跟我说的。我让他专门查了路德的。原来最火的，路德之前，没有想到，当然了永远文贵是最火的啊，你们没有想到这个混蛋谁是最火，我不能告诉你们，这个小子也是被他们干掉了几十倍。
所以说我们现在这个GTV让大家，谁看你了，有一个真实的数据；第二个，任何人都能直播。关键是直播你不用去使用OBS，直接拿手机，这个手机点上了，我现在要连接Sara，我要连接安红。昨天好几个战友给我发信息说，喜欢死安红了，说了好多性感的话，我都不敢说，说了都耍流氓，不敢说啊，你问我的问题我也不知道，我也没见过安红啊。
我打给安红，三方连线，我就一加，加上安红，加上Sara，三个视频出现。这还不算数，我们要加上比如说海航的流氓证据、盗国证据、PPT、照片、视频都可以加。不但加，说我暂停，我啪就暂停，就这么厉害。
同时，这个GTV还能像微信一样发语音、发照片、发视频，一对一，或者建群。我们的建群能达到多少啊，未来我们的GTV的建群能达到几百万，不要像现在微博、WhatsAPP给你建300个，其他人的微信给你黑掉了。我们的，无限，几百万、上千万建群，建群语音在线聊天。
更夸张的事情，比如说我现在，我直接给木兰，昨天我就试了，咱俩私聊，私聊还边聊边发信息，边视频，相当夸张。而且高清晰。所以说这个GTV不但如此，咱们的GPost，我现在用的GPost我马上要关掉了，战友们。
【黑屏】46:35
所以说战友们，这个GTV将是我们战友们发声的最自由的地方，最自由的地方啊。大家要看到的事情啊，GTV现在这个投资者啊，我们的投资者基金，我跟他们说，我希望我们这个上市的时候，上市之前，我希望拿出一定的股份，要让战友们，要让我们的战友们先买，买一些原始股。
第一个买股的就是老江啊，江财神。江财神准备了一亿美元啊，一亿美元。江财神要买，把他蹭爱马仕皮子的那个钱都拿过来买。路德先生也准备了一百斤大米的钱也要买啊。买原始股，要买一些原始股上去。
我要把咱们这个GTV，绝对要打造成一个世界上巨型的综合型媒体的，自由媒体的航空母舰。
大家你们要记住，到那时候你们会明白，咱们战友爆料革命合法赚钱，合法赚钱，要让华尔街这帮孙子磕头求咱，要投资咱。（看股市）直接跌停，哎呀，死翘翘。……所以说战友们，这个GTV绝对，未来绝对你们会看到，未来的GTV，会成为让战友发财赚钱，还有自由发声的最佳平台。而且……
天啊天啊，华尔街的人疯了，华尔街的人真的疯了，华尔街的人真的是疯了，真的是疯了，天啊！……
亲爱的兄弟姐妹们，GTV现在在试运行，过一段时间咱们就让战友们优先使用。我的目标是，短期内让GTV成为华人唯一可以讲真话的综合性的视频、语音、会议在线、私人视频、电话会议的这么样一个媒体。而且这个媒体有电脑版pc版，pc版你不用下载，上去点击GTV上去就看。
我们第一批呢，只让你上传视频，不让你直播。接下来所有app的功能都有，刚才我说的功能都有。有手机版，有app版，所以安卓的国内的手机和国外的，你直接上手机版就可以了。手机版先不让你直播，但未来会让你直播，都一样的。国内战友会非常安全的使用。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/993/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/993/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友说上午没过瘾是吧，战友们，一版中文一版英文地，咱来两次好不好？
（对助理）我发你几个我在医院的照片，你给挂上。然后，把米兰德这个照片……
大家现在要注意到，傅希秋这个神棍。大家看一看这个神棍发的推特下面的地址，这是4点43分，2020年，4点43分PM，发自德克萨斯的米兰德。
大家看一看啊，这是2020年1月6号，4点43分，神棍傅希秋说:“弟兄们！弟兄姐妹们！我们凭着无畏的信心和无愧的良心，做事就坦然无惧。”你还真无惧呀，你以为你那一米五的小个也无惧呀？
“我们征战的利器是主宝座前的祷告”哇！我吐一下。“本人和郭骗毫无关联。”哇！我吐两下。“没讲过电话，更没有拿过他一分钱。”哇！我再吐一下。“也没有和他指控的郭宝胜的官司有任何关。”哇！我吐一大堆。“郭骗在美政治庇护无望。”哇塞！好！这个是诽谤。“试图向中共组织勾兑。”这又是诽谤！
“明天FBI专门通告，大家千万不要着急。公信力加品格，不是脏钱能买来的。”我R你八辈祖宗傅希秋，你这是啥时候发的，2020年1月6号4点43分啊。看准地址噢，这是推特上你公开发的。
第二张，第二张。2020年1月7号，1点16分AM，AM噢，大家看一看。米兰德，也是米兰德，大家看看这地点噢，德克萨斯，这可是你自己发的啊。你大爷来的，也这是你自己发的，2020年1月7号。
这个烂人，跟这个孟维参，跟郭宝胜（一样），跟我斗了三年了，还是老招噢。又把FBI当你爹、当你爷爷呐！看到没？又弄出来了。
1点16分，iPhone，还是在德克萨斯，2020年1月7号1点16分发的，你在去FBI的路上。FBI 1点16分门开着呢？你知道吗傅希秋？你吹牛叉的时候，你长点儿脑子。FBI，FBI在德克萨斯的办公室在哪呢？你大爷来的，你吹什么吹你呀？你吹啥呢？你的手机暴露了你的一切，还吹呢？
（对助理）再来一张。
“郭骗威胁，联邦政府介入。”哈哈哈哈！看看谁威胁谁啊？“郭骗威胁，联邦政府介入，正在去FBI的路上。”你在去你哪个小老婆的路上呢？
再来一张，哈哈哈！
忽悠！真能忽悠。你能不能长点儿脑子？傅希秋，你大爷来的。你像韦石似的，都吃那么大的亏了，把我从英国叫仗叫到了纽约；最后叫到了《明镜》，《明镜》也不敢去；然后叫到了法拉盛，吓得尿裤子，你个孙子。你别丢中国人了行不行！你还代表中国人，你个不要脸的东西！
你还代表中国人见彭斯副总统。今天我们给彭斯副总统办公室、国务卿全发过去了。
诶！这个我咋没看见，这是第三张是吧？大家看这个啊！刚才那个第三张呢？我念了吗？我念的？这是第四张，我念的是第四张，这是第四张。港妹太可爱了！
2020年1月7号6点04分，你大爷来的，你忽悠啥呢？还在米兰德。FBI离你家多远，你知道吗？联邦FBI离你家多远，你知道吗？FBI啥时候管你这事儿了？你大爷地，你忽悠谁呢？
“我真诚地奉劝那些从前帮助郭骗，现在还在继续拿着郭骗脏钱，郭骗的打工仔……”。对我们战友极大的侮辱、挑拨离间。所有用词全是吴征、孙力军、孟建柱这帮孙子用的词。
“赶紧醒悟、离开恶人，退赃、不做帮凶，凭双手干正经事儿，努力思考怎样使用自己的才华，去具体帮助被中共迫害的国人，和被习近平政权欺压的千万受害者，我是坦诚透明地以我的信仰和人格，凭爱心发……”。
你大爷来的，你这种王八蛋，太像共产党盗国贼了！你又在Midland！6点6分，你不是去FBI了么？你不是去FBI了么？大家查查，Midland有FBI么？去查查！
再一张！那就是，关于他，他是谁！大家看看啊，这就是他呆的地址，美国，这小子不会跑墨西哥去吧，离那么近。他不会跑了吧！新墨西哥州，得克萨斯州，就在这儿Midland。
下一张那个，还有一张在Midland那个。所以说，战友们，你说他有不要脸到啥程度？所有的有一点儿常识的，上（网）用用手指头，叫Midland，Midland那是。米德兰，咱中文叫米德兰，那就米德兰。敖德萨，你们查查哪里有FBI！
我今天啊，我让你吓得快尿裤子了！傅大师啊，傅牧师，我到了门口找了一个捡垃圾的问：“这个FBI是干啥的呀？在得克萨斯州是不是很厉害啊？”人家说：“你是用Donkey……”被驴踢了，被驴踢了，Donkey。“You are kicked by donkey”，被驴踢了脑袋了。FBI在这米德兰没有任何办事的地方。得克萨斯州只有办公室，没有什么总部，胡说八道。
我让他看看傅希秋的，这人在胡扯八道，胡吹。真TM能忽悠啊！你拿我们战友当啥啦？
来，出他的背景，背景背景。（文贵先生调侃背景画面。）现在你看看我被人家给吓得尿裤子了！人家，你别出我了，吓得实在受不了了！傅希秋，我把你，叫你把我吓住院了刚才啊！我进医院了啊，一会儿我要给你看医院的照片。你把那医院照片给放出来。先放医院照片吧。
傅希秋啊，记住啊！傅希秋，你刚才你威胁我，我已经住院了，我刚才已经刚从医院回来。
好，来来来来，推出去！大家看看啊！郭文贵进医院了啊！这是王艳萍给我拍的啊！刚才紧急住院，被你吓得啊！看看啊，看看啊！多放两张。
傅希秋，傅希秋，俺让你给吓尿咧！俺吓得住院咧！你说这咋弄吧！郭宝胜没把我吓住院，你把我吓住院了。郭宝胜，在法官（法庭）上。俺吓滴住院了。我这回真住院了啊！看看吧，我衣服都没换啊！这可是真实的吧。这个不要，这个不要。
好，看着没有？我可真住院了啊！傅希秋，你把我吓得住院了啊！你说FBI今天要当面警告我，我发现你是FBI的领导，我吓尿裤子了，吓住院了，你看紧急住院了。
结果我问了人家一个扫垃圾的，啥叫FBI，人家说了：“你被驴踢了脑袋？”FBI，FBI跟你（啥关系？）哟嚯，这已经来了。我要吃药！你给我转过来镜头。
傅希秋啊，看着啊！我可真吃药了啊。我可真吃药了。哎呀！这是傅希秋的药啊！傅希秋，你大爷来的！你把俺吓得尿裤子咧！俺又吃药，又住院。我要上全世界证明，视频为证，我被傅希秋给吓住院了。
这个，我这两天我要去德（州）达拉斯去找他去，我去找你去。我也知道你家在哪儿了，我去找你去。我得上当地报案去。你威胁我，FBI，联邦政府，然后呢把我吓住院了，我还吃药。咋办吧你说？
谁是傅希秋啊？今天我问一个人说，他是FBI的，我说：“你知道么？你们FBI要找我呀。啥个意思啊？”我说，“你看看，看看推文吧。”
关于傅希秋，转过去吧。看看什么，谁是傅希秋，战友们啊。看看谁是傅希秋！
咋弄啊你说？俺让你给吓成这样了。是不是？都吓住院了。我也学习鸡腿细思啊！整到这个层次去了。郭大侠也混到这份儿上去了啊！
傅希秋不是一个人权人士，他做人权其实是做蛇头，他是披着人权光环的最大蛇头，我有很多证据故事。我会继续与您分享。杨建利做……哎呀，这咋有杨建利的事儿呢在？这个得删了吧。傅希秋做人权是为了他的巨大蛇头生意。”这个杨建利啥关系嘛，这是？这不对！这下一张，下一张，下一张。杨建利同志是好人啊。
傅希秋是假牧师从来没有牧养过任何教会。哎，我得这，我得赶快把这个拿掉，这咋还有杨建利啊，这咋弄的！妹妹啊，你发那推文赶快删一下，上边有杨建利，你杨建利别给弄上去啊。把杨建利给拿下来，拜托拜托！
傅希秋是假牧师从来没有牧养过任何教会，牧养过，也从来不传教，对圣经也不熟悉。百分之百的假冒伪善。他的太太在德州的Midland拥有和经营至少两家非常赚钱的酒庄，哪有真正的牧师开酒庄的呀？哎，这个说的好！
傅希秋非常好色，骚扰过几位在对华援协助会工作的青年女义工，哇塞。其中一位现在在自由亚洲电台做记者。哎呀，谁啊这谁啊？每次傅希秋出差，他太太都安排随行人员监视。而且交代不要傅希秋单独住一个房间。傅希秋对自己长得丑和矮非常自卑，又一次又一对被他营救的夫妻俩告诉他，每天同时往外拉头和双脚会长个儿，他就每天拉头脚，好几个月。
你大爷的，傅希秋，你这号人也能当牧师！你相信上帝，你还竟然去拉脚拉头，把你自己拉高！你说你还竟然代表我们中国人，你不要个腚，不要个脸你。下一个。
傅希秋帮了很多人，大部分人与他闹翻，包括陈光诚。但是非常奇怪，这些人离开他以后都不敢揭露他，不知道他用了什么狠招。只要他害怕某人揭露他，他就先向有关部门举报其为中共工作，先发制人毁掉人家的信誉。
哇，对郭文贵来了，你大爷来的你！你老干这事儿啊你！你老干这事儿啊！
高智晟的太太的耿和曾经在法院申请过对傅希秋的限制令，这件事大约发生在2009-2012年间，请你们到德州的法庭上去查记录，一定会找到！
我们一定会找到，傅希秋！你连老的、少的、弱的，一个也不放过，你个臭流氓，你个神棍！下一张！
有许多和他有过深度接触的人都说，不要沾他，沾他一定倒霉。因癌症过世的维权律师李柏光的太太曾告诫几位朋友，千万不要和傅希秋来往，绝对没有害处。在救援曹三强牧师的过程中，曹三强的太太也说了同样的话，而且严正给国务院要求，营救曹三强不要他插手。住在澳大利亚的张鹤慈（张东苏的儿子）曾给他几位朋友讲，傅希秋曾经在中共那里出卖过他，出卖过他！千万不要和他来往，你们可以设法与张鹤慈联系上。当然了，当然了！下一个。
七，傅希秋收费昂贵，把各种各样的人搞到美国，河南有一个张姓黑老大被中共抓捕，他在美国把他打扮成基督教领袖，受到宗教迫害，然后收了高额费用把黑老大、黑老大的女儿、女婿和他们的贝贝一起救到了美国。这贝贝是啥呀！贝贝。这对夫妻已经和傅希秋闹翻，你们应该设法找到这对夫妻，女的姓张，网上一查就可以查到。时间2012-2016年间。
第八，傅希秋胆大包天，经常冒充代表美国处理各种事情，这是刑事犯罪。有几次要暴露的时候，他马上编造理由停止行动，让合作者搞不清头脑。在这方面我有大料，因为涉及刑事犯罪，所以我比较慎重处理信息。谢谢这位战友啊！你多大的料，你都应该拿出来，你不拿出来就是犯罪。你就包庇傅希秋这个神棍，他得害多少人呐！不管他把他的头和脚，他TM拉他们一年，他也拉不高，他也还是继续害人。
第九，袁健斌给，洗脚的、不洗脚的袁健斌，你那什么玩意、意思？啊！袁健斌给很多朋友说过，傅希秋帮助他和女儿回美国的事，他至少给了傅希秋10万美元，傅希秋在给困在上海的袁健斌打电话说，他连夜给希拉里打电话，希拉里亲自介入营救。当时傅希秋的助理而且是营救袁健斌的具体经办人，是住在华盛顿郊区的吴朝阳。民运圈里，很多人都知道这件事，因为袁健斌到处讲。记住啊！傅希秋，我要不亲自去问希拉里，我就不叫郭文贵，你记住我说的话。
再往下第十，他把他的家人和亲戚几十口人都弄到了美国，在Midland及周围有他们家族10栋左右的豪宅。哇噻！这得坑了多少人，这得坑了多少人。
走，完啦？第十一，中共官员和外交官经常造访他的Midland的家。你不是反共吗？没有一个官员到我这来访的，我给他准备茅台酒。来吧！你让我出面吧！刚刚出院的文贵被你傅希秋吓的半死的又出面了。傅希秋、傅希秋，凤凰九天，哎呀！凤凰九天来啦！突然晃了眼，凤凰九天。
（读战友名字）
傅希秋，你吓死俺了，你吓死俺了，你吓死文贵了。挺郭文信，挺郭文信，挺郭文信来了啊！你大爷来的，FBI，我去FBI的路上。你跟着熊宪民，你跟那个孟维参王八蛋是一个、一个爹、一个炉子造出来的。动不动FBI是你爹，你知道FBI办案是谁在决定吗？是由检察官决定。你大爷来的，跟你的毛关系阿你。你拿这招忽悠过多少懦弱的傻乎乎的中国人，给了你多少钱，真是我们中国人的悲哀呀！你还谈FBI，你那德性，你那个小样你！
（读战友名字）
你大爷来的，我去FBI大楼的时候，你还TM、你还提着裤子呢！你在你爹的腿里面转劲那你。你还跟我提FBI呢！你大爷来的，傅希秋，你个傻叉你，你个不要脸的东西。你真是脸皮厚的不要脸的东西，看看有没有人揭发你，有没有人揭发你。你这些谎言，我会让你，傅希秋每一个谎言，每一个你害的人，每一个你陷害的人，我都让你付出代价。
你记住我今天的话。美国的法律不是搞双休的，不是让你在那得逞的，只要你做了，美国法律一定会给公平。还你大爷的FBI、联邦法院，我们战友都是傻子，拿郭文贵钱。我们战友你问问，有几个拿我钱的！一共你去的地方，你这几天活动范围不超过1500米。你大爷的，你还去FBI了，FBI在你家设了办事处。是吗？
傅希秋，你要点脸吗？多少女人被你害了，多少中国人被你害了。你千万别忘了，打着上帝的名义，打着主的名义，打着佛祖的名义来行骗的，一定不会得好报应，没有任何一个能得好报应的。我告诉你，你把那个法治基金给关了吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/987/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/987/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是2020年1月2号下午五点钟。好像是早了一点，五点钟，文贵在咱们喜马拉雅大使馆直播间向大家（报平安直播）。今天因为上午没有时间报平安直播，很多战友都发来了信息说，文贵哪怕露露脸就行，没看着视频不舒服。特别是我们武汉的很多战友啊，在特别紧张之际特别关心文贵的安全。他们在重灾区，他们在现场，所谓的防肺病现场有些人就担心文贵的安全。所以说呢，我说好吧，我赶快开会，今天补上这个报平安直播。
衷心的感谢所有战友们你们的关心，文贵太感动了，太感动了。今天因为我一直在开会，大家你们看这是今天必须（看完）的，这些文件。你看看这些文件，这是翻译的，这还有英文版的。所以说你看看战友们，我给所有的年轻的战友们，80后、90后要说。包括那天我们战友问的教育中国未来的方向的问题，大家一定要学英文。大家你们看一看啊，就我一个人的英文不好，整个所有的工作效率，大打折扣，大打折扣。所有的文件要翻译成中文，然后我再讲的时候再翻译成英文。俩翻译，仨翻译，一桌子律师800美金的到1500美金的，最贵的1800美金的律师。你是不是，你说多少成本吧，而且每天都得付。我小时候上学可能省了2、3年时间没学英文，但是我要一辈子付出代价，天天付钱，多可怕你说。
所以说战友们，我给所有战友们的建议，就是现在年轻的，或者有时间学英文的，一定要把英文学好它，一定要把英文学好它。学不好英文真是太可怕了，太可怕了，太可怕了。
我今天开会感触也是很深，听律师给我讲诉这四十个案子的进展。定期的给我说这些案子的进展。啊呀，我真是感受的是，我们这官司中成长。但是我看到了我华人啊，在海外的这些所谓的欺民贼、民主民运人士和共产党平曝小组养的这些人。这些素质，还有这些人的想法，真是实在是让人无脸去看，搞笑至极。
我给大家举个例子。我们在纽约告叶宁、郭宝胜和赵岩的案子，叫合同诈骗，合同毁约，还有诽谤的案子。那么这个案子呢，那叶宁是一如既往的，所有欺民贼只要我告他们首先一点，跟你dismiss掉，取消你的案子，说你这理由不充分啊，你乱诉啊，地方管辖不好啊，然后像郭宝胜一样，从什么联邦法院呐，到州法院呐，反正所有人像乱伦彪一个德性，还有Jonathan Ho（陈军）,所有人都是这个德性。
但是呢，这回叶宁呢，来了一个向法官申请，这个案子我们要取消。他取消呢，他说他代表他自己，他代表赵岩，他不代表郭宝胜。就没把郭宝胜给带上去，这下子事儿热闹了。法官一看你没把这个人带上去。就这一个人，就这个案子就得成。你说说实在话，你说我要赢他们我希望对方，我赢精彩点，别让我赢的那么差。感觉很不过瘾，同胞也太丢人了。这郭宝胜可能没付钱，还没打呢，就输成这样了。这是一个笑话。
更大的笑话现在有意思。叶宁向法庭申请对这个案子，反对郭文贵，对他们所谓的取证调查。结果他把东西给填错了。他是签了，他不调查我们，同意不调查我们，不让我们提供证据。却让他们自己要提供熊宪民、叶宁、赵岩、郭宝胜在中国国内所有的收入还有海外的收入。这不等同于自杀嘛…现在我真的怀疑叶宁同志是我们的好战友了。我真要考虑考虑雇佣叶宁了，这个叶宁太搞笑了。
更夸张的事情，乱伦彪打了一年多的案子了，说自己怎么怎么牛，他也不请律师自己辩。他这个案子是肯定输的。结果他现在向法庭申请了一个，说你看我不是美国公民啊，我不应该在联邦法院呢，我要到州法院去。就像袁健斌这个流氓是一样的。但是他没想到，他觉得很聪明，他也学袁健斌，林宇丹也学袁健斌，很多人学袁健斌，郭宝胜也学袁健斌。
结果大家知道，我前天我把赵岩和火鸡龚，他俩的跟我们的WhatsApp在一年前就告诉了我。他们找了一个什么白人律师，是前总统尼克松的孙子，然后1800美金一小时。由傅希秋给他付钱，然后卖烤鸭店的老板付钱，赢了300万美元各自分。然后找这个法官就歧视外国人，然后呢Alex法官等等等。表演了郭宝胜那一幕，从联邦法庭移到了州法庭。他根本他不知道，当他们出这个招的时候，当火鸡龚和赵岩告诉我这信息的时候，我们就已经端着钱在那等着了。因为我们非常清楚，赢与不赢当时我们评估我们是五成他五成。当他把律师换成斯密斯的时候，还有他中间叶宁耍流氓的时候我们就是9成要赢。
但说实话，诽谤案子还有这种欺诈案子，不管你怎么赢，在这个法庭，你想百分之百赢绝对不可能。我们的评估赢的是什么呢，会给他四到五个罪名。就是四到五个条款会同意。所以你看我们起诉他只有五个条款，五个…诽谤和欺诈，他要了我们七个。我们想赢了仨就可以，甚至赢俩。但是没想到我们都赢了。我们都准备好了，都在那块端着呢。
到了纽约这个案子呢，乱伦彪这个案子，在纽泽西这案子，来啦！他也来这招。结果人家法官看清「你小子，你这个乱伦彪号称人权律师，你玩我，从联邦法庭玩我。你玩我一年了，现在你告诉我你不是美国公民，你要到州法院」。到州法院到哪去？必须到的州法院我们都知道在哪，就那一个法官，那个法官大家会看会发生什么事情。
所以我们就知道乱伦彪这小子他这个烂人，不想面对官司，还不想花钱，还想耍流氓那就行了。所以说这人烂到不能再烂的程度，烂到家了。他说那些话，他弄到俩万页文件，他不输天理不容。你走到哪去我都会告到你，这还不算搞笑。
陈军，陈军才夸张呢！陈军Jonathan Ho, 他在纽泽西，我们在纽泽西把他告了。他给法官发了个涵说，你看啊，你看这个我根本不在New Jersey，我住在New York。结果这法官就说：哦，他的管辖地不在这呀，我们搂着，等他提供证据，他提供了一堆的证据证明他根本不在New Jersey。所以说这个又是跟乱伦彪、袁建斌和郭宝胜一样，打这个什么管辖权，打联邦法院和管辖这个法院的事情。
结果他没想到，我们早在那等着他呢。到最后一分钟我们告诉法官，法官您看，这小子是美国公民，前两年选举的时候他投票是在New Jersey。我噻，法官大怒，大怒！主持法官也大怒！马上把这个案子就定在了New Jersey。
所以说这个谎言呐他有多可怕，你看看。所有人全玩假的，所有人全玩流氓的。假、流氓、黑社会。
这个还不完，在一看这个赵岩更惨了。赵岩这个案子啊，叶宁写的所有那个东西，那个理由，他基本上就已经给赵岩、给郭宝胜、给他自己把罪给定上了。他的否定，就是对我们的肯定。所以说叶宁傻乎乎的到那去了，bangbangbang弄完了。今天开会的时候我们都开成娱乐会了，讨论案子开成娱乐案子了。嘿嘿嘿，你说这人咋弄啊你说。
你说这吴征也好、孙立军也好、孟建柱也好你找这些人，太搞笑了！太搞笑了！
包括N 个案子。像吴征的案子，还有那个XXXXX就是原来也是给川普总统提出建墙建议的那个，他们找了法官，也是取消管辖权问题。法官给写了个东西说：这个你说人家诽谤，是Roger Stone当时说的，（说他给他说了他诽谤了你）但是没法确定啊，没有证据啊，所以这个啊就不要在这了。但是，法官却在这个上面写了，所有的我在这里没有给你dismiss掉的，没有给你取消的，等同于我全取消了。
这个里面有一句话就是吴征也跟着他，也要求去取消，然后就说我反对。等于法官是说，我反对了你的反对，那吴征的案子就必须在这。
所以说我们当时定的诉讼战略说，我们详细了解了这位女法官的性格是什么，她以往以来是什么，我们应当怎么做，就是现在桌子上给你一堆面包，你把所有的面包都打到地上去，你不爱扫面包么，当你扫下面包的时候，我们有一个面包是希望你扫下去的，那就是吴征的案子要求不在这儿，他反对你不在这，在这了。我们不在乎Samnumber，我们在乎你吴征。
然后给吴征的案子是什么？中国政府的罚款很难给个人要求，这个给我们留下了巨大的机会，中国政府的罚款和盘古大观的A座拍卖和阿里巴巴的拍卖不是政府行为，是市场行为。
天意啊！天意啊！这不经意间就给我们带来了巨大的机会。这多大的案子啊！是不是？几百亿美元的案子啊，这是开玩笑吗？吴征在美国有多少资产啊，赢郭宝胜也就100万美元是吧？未来找他要。
说到这的时候，我给大家战友说一下。吴征这个案子、阿里巴巴案子有钱呐，博讯、孟维参有钱呐。孟维参找了马蕊、吴征的律师，给他写了一堆东西，这写这东西对我们帮助太大了。大家千万记住，在美国法律系统千万别造假，千万别相信关系，你只相信证据，还相信你的智慧。
李洪宽大家都知道啊，李洪宽这个孙子，我们将近一年前就把他赢了。这个千刀杀、万刀刮的这个混蛋东西，缺席审判，包括对他的资产惩罚和没收啊。
这个刚刚我们现在得到了几个方面的信息，战友们，如果有人知道李洪宽的房子、他或者他妻子、或者他儿子、或者任何跟他有关的资产，请你们发给我或发给路德先生、或发给Sara、或发给木兰女士，就他转发给我们。只要是他的资产查到的，未来我们把他资产没收了的，10%奖给你们。但是记住啊，你一定是唯一的，第一手给我们的。比如：他的房子、他的车。现在他的车子开什么车？什么车号？停在哪？请大家提供给我，谁第一提到的，我们只要使用了，这个车没收以后，拍卖完的钱，10%是你的。包括李洪宽红薯宽在银行账号的各种信息，我们现在就发出奖。事实上大家不提供，法院会对他整个全美的账号全部查封，所有的车、房全部查封。但是这个时候有其他部门愿意帮助我们去执行法院的这个法令，如果战友有的请提供，请提供。
特别是李洪宽上次到法庭，他不到几分钟就跑了，如果他晚跑几分钟法警就把他抓了。他现在已经不是缺席不到庭，也不是蔑视法庭了，按照美国的法律，他现在是完全藐视美国法律。他这个已经是犯了另外的罪行，接下来在逮他的时候，法官完全可以直接把他送到监狱里面去。这不是民事案子了，这个已经是刑事案件了。完全给他送到监狱里面去，大家走着看啊。所以有信息的战友们请跟我们联系，拜托了！
对了，另外一个战友啊，陈军的案子啊，我们对陈军案子调查的对象，就是我们要调查对方的相关人和资产。我们调查陈军的，你看吴征啊，这是肯定的，他的合伙人嘛，还有他弟弟吴兵啊、何频啊、陈小平啊、还有明镜的那些跟他认识的所有人，包括摄像师、包括摄影师、包括主持人。大家知道所有这些人名字的，所有这些信息的，请提供给我们。孟维参呐，他哥们儿是吧？熊宪民、李伟东、袁建斌呐是吧？还有他见过的所有民主民运人士。包括你们掌握的这些人的通讯信息方式，合法的啊，包括他们推特社交媒体账号，请发给我们，包括陈军的妻子和陈军的前妻，包括他的哥们儿胡平啊是不是，这些人大家能够想到的，只要能跟陈军认识的，跟他有联系的，有关信息发给我们，我们都将发调查令，调查这些人的银行信息、账号信息、还有他们所有的通讯来往。
那么另外你像我们的林宇丹，手机全都调出来了，手机都调出来了很有意思。
包括乱伦彪，大家知道乱伦彪跟谁最亲近，包括乱伦彪的妻子、乱伦彪的孩子、乱伦彪的合伙人，所有跟他有关来侮辱我们，说我们这个强奸案的，包括发了文件的，包括他给各部门发文件，包括他过去推文的，请提供给我们。谢谢啊！
Elliott Broidy是下周在加州，下周在加州，要对他开始问询调查。Elliott Broidy这个很有意思啊。
董克文玩球蛋了。Michael Waller 和French Wallop完蛋了。吴征的，哈哈，在看看这官司有意思了啊！
还有夏业良啊，大家记住，谁要有夏业良，我再说一遍啊，夏业良、郭宝胜、包括细思极恐所有这些人啊，所有这些人的，他的信息，包括给他捐款的，还有给他付了款有凭据的，请大家记住啊，如果有大额的，我们给你10%。记住名10%买过来，我们再告他。
赵岩这个我先不说了，这些搁一边去。所以这个先给大家说一下啊。
另外一个，从昨天到今天啊，大家比较关注的就是武汉，就是咱们叫SARS,这SARS传染病的问题。那么目前看武汉还不是很严重，不是很严重。但是从武汉我们现场，咱们战友获得的信息、他内部的信息，我有担心。我强烈担心啊！战友们认为是有这种可能的。
参与了武汉市政府所谓成立的紧急SARS，这个紧急传染病防治小组，包括来自卫生部，还来自国家公安部、政法委、国家安全委员会来的人，大家开会来看，这事可能有点猫腻。这是不是、这又是王教宗啊！王岐山双修教宗玩的这个阴谋啊！这小子善于设计，善于捣鬼。我强烈怀疑这是他设计的一套路数。因为从昨天到现在，在武汉的开会当中，他们明显的感觉到这件事情有其他背景，有其他目的。特别是昨天，在会上有人提出来说，SARS这个传染病已经到香港了，大家要做好到香港去帮助香港同胞，防止这个传染病的计划和措施。要求湖北省准备好2000人，而且说有参加的很多、有军医，这事有问题了。
这就是我、我就是，我当时跟战友们的感觉，共产党会不会在全世界面前要演一个苦中戏。武汉有SARS了、传染病死人了。弄不好传你纽约美国去啦！弄不好弄你华盛顿去啦！甚至马拉阿戈庄园去啦！那么现在香港又发现十几宗，所以说香港这地方必须得戒严。不戒严不行，香港会死人。你没啥说的吧！
香港将成为一个传染病的城，外国人你赶快走吧！外国人你也别来了。香港的勇武派，这都是传染病携带者。然后被关押地方死了好多人都是传染病死的。是吧！死人是传染病，外国人要滚蛋也别进来。然后香港就成了全部、合法戒严了。
以SARS、以病戒严，以病封港，以病弄死港，然后呢！以病杀人。哇塞！这个事挺大的啊，这事挺大。这王岐山这小子，你别说孟建柱和王岐山这俩人真是有坏、坏想法。大家想到最近你们见过孟建柱吗？一年来你们见过孟建柱吗？
王岐山出席的31号的政协所谓的联欢会，确切的、大家、现在我们验证过，哥们是推着轮椅去的。轮椅在会场外边等着，当这个所有摄像机准备好差不多的时候，王岐山晃晃荡荡、慢慢走进来。坐那拍完吃几口，一看没摄像机扭头走了。王岐山坐着轮椅来的，坐着轮椅来的。
但是说在这个武汉协调会上，孟建柱出现了。孟建柱最近在在在武汉。你说你看这个家伙孟建柱、孙力军、王岐山还是香港反送中镇压里面主要领导人。
亲爱的兄弟姐妹们，有意思啊！这个相当有意思啦！王岐山一掺和这个事，这事要要出事，这事要出事啊！所以说香港同胞、香港战友们你们真的要小心。共产党从历史上干过无数次这事。
当年沈阳很多历史上老将军都说，沈阳当年死人的时候，弄沈阳的包括淮海战役之前，好多地方就已传染病为名，把整个镇子就给消灭了。这就是共产党，这就是共产党。
要你的粮食，要你的几个、几个钱财，村全给消灭。现在在武汉引发的所谓SARS很有可能就成为进入香港传染，包括镇压和反送中，包括杀人整个的借口。有可能啊！咱文贵完全瞎蒙的，完全瞎蒙的。
另外一个台湾呢！台湾这个事不是小事，台湾这事真不是小事。这一次因为涉及到美国的黑鹰飞机，美国将参与全面调查。到底是技术故障还是人为的？特别在敏感时期而且死的人当中绝对是反共的，咋这么巧啊！是不是？那么这次、但是美国人很严肃了，过去只是说黑鹰公司参与，这次美国政府要全面参与。为什么这些人在这个时候黑鹰飞机掉下去了？当然他有活的，所以说还有活回来的，这要全面调查。看来这事不小啊！
另外一个我要说一下换汇的问题，战友们，我要在这衷心的感谢给木兰、路德、Sara女士这三位战友发的很多关于换汇的信息。我在此再次重申一下，当你们发的信息里面，这些人都发给我了。发给我的信息，路德先生可是没发给我几个，几乎是没有。Sara发给我了几个，但是木兰女士发的比较多，还有很多战友直接发给我的不少。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/986/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/986/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
2020年1月1号的直播，首先，文贵在这里严肃、认真地，像在法庭宣誓一样，向战友们发誓：2020年我们一定要消灭共产党，我们定义为 “盘古开天霹雳年” 。
亲爱的战友们，如果你们认为今年，我们需要，我们能，我们应该消灭共产党，请举起你们的右手，和我一起，默默地为我们的喜马拉雅的目标和使命，做庄严的宣誓。
亲爱的战友们，文贵宣誓完毕。
我们今天，刚开始的时候我们要庄严地、认真地、严肃地为我们的14亿同胞，香港同胞，新疆同胞，西藏同胞，台湾同胞，全世界人民祈福 祈祷上天万佛万神，在2020年与我们这些千千万万个受害的战友和中国同胞一起，消灭人类历史上最大的毒瘤——中国共产党
战友们，现在我们开始正式的，进入了2020年1月1号，我们的盘古开天的霹雳年，也就是进入了公元2020年1月1号开始的彻底的灭共年。亲爱的战友们，我们今天，我想在这块乱聊，不想那么庄严，也不想那么严肃，聊到啥时候是啥时候，中间想上洗手间的就去洗手间。
然后呢，希望战友们能轻松的在这里谈一谈，我2019年郭文贵在爆料革命当中的一些个人感想，我也希望能和战友们一起来分享我过去没谈到过的一些心得。我也给大家粗略概括的谈谈2020年我们最重要应该做什么，当然了我们中国人最重要的年还是春节，但是在全世界已经进入了全球自动灭共、联合灭共的时刻，我们这个公历年是很重要的。
所以战友们大家都很轻松，该嗑瓜子就嗑瓜子儿，该冲上茶的冲上茶，咱们慢慢地聊。
今天首先我给战友们道一个歉，2019年我觉得我真是太多太多失误。现在往回看，最近这一周的时间，严格讲最近两周，从凤凰城和洛杉矶（之行）到现在，我一直都在想，我2019年做错了什么，我2020年怎么能不犯这样的错误。
越想越可怕，文贵做了太多错事了。比如说最近，我们比较热闹的，郭宝胜开庭案，和鸡腿潘成立基金诈骗案，对我们的战友们和法治基金，以及火鸡龚，包括火鸡龚能进入到法治基金当了董事等一系列的这几个案件，大大的影响了我们灭共的焦点，转移和模糊了我们的焦点。转移了我们的注意力，甚至分化了我们部分战友，对我们爆料革命有相当大的负面影响。
但是这些事情，就像在华盛顿开庭的时候，我每时每刻都在自责。就看到火鸡龚伤害班农先生的时候，完全瞪着眼说瞎话的时候，在华盛顿给我们造成负面影响的时候，我绝对的觉得，真的是，郭文贵啊真的是罪该万死。
然后又发生了鸡腿潘这个小烂崽的事情，很多善良的战友们受到了伤害。但是你往回看，亲爱的战友们，火鸡龚也好，假牧师骗子郭宝胜也好，还有鸡腿潘也好，这仨人，哪一个不是文贵在直播中，让战友们相信他们，让战友们支持的。
昨天晚上在曽宏先生的节目当中，台湾的姐妹，我们的黄妹妹那几句话说得我心都难受。给这个细丝潘多次捐款，就是因为支持爆料革命支持文贵，但是看了以后伤心欲绝。日本的战友，有连续一年给他捐钱的，可这日本战友就是送外卖的，把外卖的每个月的钱拿出来送给他。
我们再看火鸡龚，我们的战友当中，有几个是在美国政府部门工作的纯美国人，都是很节俭的美国人，还有媒体界人士，说Miles，我就是相信了你，我才给他捐了钱。我们总统选举我没有捐超过500美金，我给Sasha龚捐了超过上千美金。
就像我说的，我们华盛顿的一位大姐，在美国政府部门工作了几十年，一根白发都没有，一共攒了十几万美元，在美国这是很大的钱了，她也一生未婚，捐了郭宝胜几万美元，让郭宝胜给骗了。就像我说的我们有位战友，是从国内的，做网上商店的，身体有残疾，移民到加拿大，从被当年的赖建平、袁红冰、郭宝胜等一系列的人，包括杨健翱这个王八蛋，一系列的人是骗了又骗，坑了又坑，最后又被郭宝胜给坑，被郭宝胜坑完以后说，好，文贵我一定要小心，最后又被鸡腿潘坑。
这位战友完全是听了文贵在节目当中对这些人的夸奖和赞美，认为是战友了。
战友们，这火鸡龚在华盛顿对我们的伤害不仅仅是钱啊，火鸡龚那是带着任务的，到国会山去，到任何地方，带着她那个，她自认为很好，但美国人认为说她是存粹的Chinglish烂英文，到处造谣爆料革命，造谣文贵，抹黑班农，抹黑法治基金。那个伤害，战友们你们是没有感觉的。
这些事情的发生都与文贵的这种懦弱，过分的善良，也包含了文贵的无知，种下了这些祸根。等到爆料革命成功以后，大家会发现，火鸡龚在华盛顿在我们爆料革命中起到的坏作用，是战友们现在从来没有想象的。
你们没有认真思考，她是一些官方的媒体界的。这个世界上不是每个人都可以辨别是非的。特别是在中共绑架下，有防火墙，有绝对的大外宣机器和大内宣机器的这种国家治理的情况下，我们14亿同胞能搞清楚事实，分清黑白，能辨别出善恶是很不容易的。
不但如此，郭宝胜诈骗案对整个牧师界，以及过去战友们的影响和心理上的打击是很大的。宗教界有假牧师郭宝胜。很多美国的华人宗教领域，很多朋友给我发信息，说文贵，我们压根就知道郭宝胜不是个好东西，但由于你每次说他好话，我们最后还是默默地支持了他，甚至给他捐了钱。
就像路德先生曾经说过，第一次见面，他（路德）带他（郭宝胜）到了白人教会，郭宝胜完全无心管什么教会，马上给每个人发捐款单，让人家捐款。郭宝胜这个人利用我们的爆料革命到处发捐款单，骗了多少钱。
大家看到昨天我推出去的龚小夏，火鸡龚给我发的WhatsApp，龚小夏明确跟我说，她知道郭宝胜捐了208万美元。火鸡龚明确在WhatsApp通讯中告诉我，他的打官司的律师找的白人，是总统的孙子。这本人也是挺郭爆料的，后来由于傅希秋，在美国的一个叫华人宗教界的领袖叫傅希秋的，专门搞政庇的，这个傅希秋给郭宝胜出钱，1800美金一小时，来对付爆料革命，为的就是让郭文贵没有精力没有时间再去爆料。
同时大家还看到了，烤鸭店的这个老板叫高什么寒，高冰寒还是高胜寒呢，而且也出钱付律师费，并且说要在文贵这赢300万美元，对半分。烤鸭店的老板和傅希秋先生——所谓美国华人宗教界的领袖，杵着郭宝胜上。这是一个假宗教界，假牧师界一次联合的行动，对文贵和爆料革命的攻击。
所以说你看郭宝胜的案子还是2000美金的案子吗？还是25000美金的案子吗？还是42000美金的案子吗？它当然不是啦！
你们也可以从昨天我推出去的赵岩先生的WhatsApp里边明确地说，一位叫赵波的吧，一次就汇给了思考陈，陈军200万美元，而且会更多，给熊宪民、孟维参他们是好朋友，而且租的房子让这些人用。用赵岩先生的话说，这些人的目的就是要毁掉爆料革命。大家想想，孟维参、熊宪民、夏业良也往上凑乎，夏业良有没有拿到钱，大家知道他也搞了几十万美元。这个畜生更是坏到极了，哪个不是拿共产党的钱，哪个不是拿脏钱。
郭宝胜案，孟维参案，熊宪民案，夏业良这个畜生案，李洪宽案，还有思考陈案，最后都是归到一个人：吴征。吴征的背后是谁？孙立军、孟建柱、王岐山——共产党。所以说，你看郭宝胜的案子背后，能那么简单吗？
然后又发生了刚刚的鸡腿潘案。大家想想，大家可以看看2017年、18年没有任何人知道，所谓的细丝这个人，之前他跟我联系，他表明他有黑客的能力啊，他有黑客的技术啊，但是我们没有用他吧。我们从来没有让他黑客啊，技术啊，掌握任何信息，从来没有过，他现在可以说说，我们从来没有过。甚至他说的话，连回复都没有。我们给了他钱，给钱还不可怕，郭文贵竟然无知地、愚蠢地天天替他吆喝。今天战友们都因为相信了文贵的吆喝，铸就了细丝这个骗子，在社交媒体上，两年来，让大家战友们都相信了，他是全力支持爆料革命的，他是挺文贵的，灭共的。直到最近才发现，他成立了个基金。
大家记住，基金有很多种，他那是给自己玩的基金，就是个骗子基金。纯粹的是2019版的郭宝胜，多少人被骗呐。但是现在往回看，无论是鸡腿潘的被骗，和郭宝胜的这么愚蠢的人，一度时间也是网络上很有影响力的人物。以及火鸡龚骗到了战友们的钱，几乎90%以上的钱，全部是咱爆料革命战友们的钱，他们的知名度，也可以说八九十都是我们爆料革命战友给予他们的。
但是他们三个人，在不同的时间，以不同的方式，不同的程度，不同的领域，都对文贵，对爆料革命带来了巨大的伤害，还欺骗了很多战友的感情。更尤甚者，特别恶劣的，像细丝此人，有老婆有倆孩子，天天在网络上，以自己是处男，帅男为名，眉来眼去，勾勾搭搭，嬉皮笑脸，给我们很多女战友传递了很多不正确的信息。
所以说有色情骗子、感情骗子、亲情骗子、名义骗子、政治骗子、宗教骗子，还有孟维参和熊宪民一个个的做假政庇的这种骗子，还有夏业良这种教育骗子，那就不要说吃六四血馒头和打着民主民运幌子的这些骗子。
最恶劣的是，由于文贵乱提，感情用事，带来了这种严重后果。这个事情，从2020年1月1号以后，我要深思、反省、改正。我以后少提任何人的名字，少在我的节目中去为他人站台。因为我确实意识到，战友们对我的信任，我不能滥用。我发自内心地向被骗的战友们，和被伤害了感情的战友们，在这里发自内心地向你们表示道歉，道歉了啊，道歉了，道歉了！
同时被这些被骗钱的人，文贵在这里呼吁，请跟木兰，路德，Sara联系，提供你们被骗的票据。我们一定要为你们还回公道，讨回公道，绝不和他们拉倒。
澳大利亚的法律诉讼正在进行中。郭宝胜的案子，大家知道，接下来还有两个案子等着他，接下来还有几个案子等着他。夏业良最起码还有十个案子等着他。熊宪民、孟维参今年一年所有的案子，会让他一辈子待在监狱里和待在法院里，一个都不会放过他们。陈思考啊，明镜啊，何频啊，今年我们一定会到法庭上。
所以说战友们，你们受的伤害，文贵尽全力的挽回，希望得到你们的配合和谅解。所以今年第一个要说的是文贵的无知，过分的善良、幼稚，从这些点点滴滴，识人做事上，你们就看得出来。
所以我这个人绝不适合搞政治，我这个人要搞政治，国必大乱，人民将处在水深火热之中，这绝对不行。所以你们要说共产党没了，像郭文贵这样的人要去执政，那就完蛋了，这国家就可能更惨，人民会更悲惨，千万千万，文贵不掺和，像文贵这样的人也不能掺和。
说到这里，我给大家说个事情。已经2020年了，1月1号，还有一个咱们的尹队长，所谓拯救尹队长的事儿，没有人能说出尹队长的具体情况。我再次重申，我们新加坡的战友，泰国的战友，日本的战友，当时都准备好到泰国去拯救所谓的尹队长。我们法治基金准备了50万美元的预算，我本人准备了50万美元的预算，准备去救他。
路德先生做到了100%，仁至义尽，冒着风险和他联系。我们的江财神，我们的安红女士都在默默的关心着，还有Sara，都希望能为他做些事情。后来大家知道，他在泰国所谓的杀人案，不管是自卫还是什么，只要是刑事案，我们必须尊重当地的法律，我们只能在任何国家和当地的法律的，涉及有关的国家法律的情况下去拯救他。
不可能按他所说去行贿警察，给钱买通警察，那是绝不可能。法治社会，法治基金永远不可能这么做，也不可能，它也做不到，它有严格的制度管理，不可能。当时美国驻当地大使馆都已经联络好，只要他是被冤枉的，只要是被共产党陷害的，一定会给他来美国的签证。
但是昨天我们国内体制内的战友给我发来了信息，谢谢这位战友。发来的这个信息，因为我不能把语音发给大家，因为一听语音大家都知道他是谁了。我一会会发到郭媒体上去。我就截了个屏，很多语音我就不细说了，我给大家回复一下。大概情况，他（尹队长）是87年1月生的，他真名确实叫阚哲，他在当地有很多案件，被立案调查，他是个普通的民警，鞍山普通的民警。
他第一个案件是把别人的朋友的丰田埃尔法给偷偷卖了，第二个立案，是朋友的500万，他骗人家，骗的手段是以岳父的名义倒卖石油。他主要是以警察的身份搞小额贷款诈骗，同时他妻子也是当地的一名警察。
他是在经侦方面工作的，他是骗了经侦队长的200万。（念文件）“在公安局能到经侦工作，要么上边得有人，要么得有钱才能去，这个部门是牛的部门。尹应该是岳父有势力，他办小额贷款，骗了很多人的钱，那些被骗的也是想挣钱，没成想贷款收不回来，再加上平时的挥霍，哪能还得起钱，只能跑路。”有些语音我就不在这块详细的说了。尹队长的事情已经很清楚了，他本人的身份就是一名普通干警，是一名多起案件在身的诈骗犯。
所以战友们，我今天想，我这挺谁啊真得注意。所以说咱们国内的战友看到这些情况以后给我发的信息，另外也是国内的说是和阚哲认识的，我未经核实。这些朋友发了很多阚哲的照片，阚哲的一些小录像，一些信息，我就不在这给大家放了，因为大家看了以后会很不舒服。
基本上阚哲是一个妻子是警察，岳父是警察的官，他是大的挥霍，狠凶残的一个人。但是我要必须重申，就像我给这位警察朋友说的一样，阚哲先生讲的这些警察的一些规矩，没错。他也认同我的观点，他（尹）讲的没有错。他讲的警察的这些事实也没有错，但他没有说他自己什么样子。
我告诉这几位警察界的朋友，阚哲究竟什么样，我真的不感兴趣。他是杀人犯，他是强奸犯，他是诈骗犯，我爆料革命，还有路德先生，还有江财神，还有安红女士，郭文贵，Sara，没有资格，也不需要了解他。
这就是我说的，他是谁，跟我们爆料革命没关系，他反不反共跟我很有关系；他有没有对共产党造成伤害很有关系。这几位当地的警察战友，咱们的战友，公安部的战友说，文贵，这个你说得对。他讲的公安上这一套东西没错。
我说所以说，即使今天这个阚哲，叫尹队长在泰国的，如果是在法律范围内的，我希望你家人听着，我们还救。我再次在这重申，如果阚哲你家真有家人的话，你老老实实地，实实在在地，你给路德先生联系。说出你的身份，你的姓名，我马上就可以核实。没有任何人我核实不了的，你看我们战友的力量了嘛。
只要是真实的，你是他家人，代表他家人，愿意帮他的，在法律范围内，我们会尽可能帮他。但不是承诺，没有保证，这是我们的原则。我们只给你大概两周时间，如果你是家人，请给路德先生联系。
我们的联系是有限度的，他杀人还是正当防卫由当地的司法机关来决定，而不是我们来决定，我们也必须尊重当地的法律。希望家人，真的是家人跟我们联系。就鉴于他在爆料革命中，在香港事件上他说的一些是真的，我们不管他是谁，我们不管。
明天周永康出来，我们一样支持他，只要他灭共。明天王岐山说，文贵啊，我要跟你开始爆料了。唉哟，马上，王岐山先生，除了你不要玩双修，不要玩小手之外，咱马上给他提供环境，提供支持。当然需不需要咱的钱，咱就不敢说了，在法律范围内，咱绝对还是支持的。
所以战友们，这就叫爆料革命。包括一开始说，郭文贵是骗子，郭3秒，郭强奸，还有现在郭文贵的企鹅腿，郭文贵就啥都垃圾，这跟共产党在香港杀人，强奸人有关系吗？这和共产党在新疆抓200万人有关系吗？这和陈峰海航盗取的财富有关系吗？这和王岐山搞双修，王岐山干掉党内的100万党员有关系吗？
这就像现在的火鸡龚，郭宝胜，鸡腿潘，我郭文贵是骗子，我郭文贵没人性，不讲战友情，跟他骗钱有关系吗？跟他成立基金，打着新疆的名义和香港的名义要拯救人类，还搞什么人权骗钱有关系吗？跟他造假报销票据有关系吗？
所以人辨别事情，我辨别事情，对不起，咱把这个事要分清楚。到底什么叫对，什么叫错；什么叫善，什么叫恶；什么叫真，什么叫假。世界上我说没有对错，没有黑白，只有善恶。啥叫善，啥叫恶。郭宝胜骗钱是不是恶，火鸡龚骗钱、伤害班农、瞪眼撒谎是不是恶？
细丝潘自己有老婆有孩子，天天在那块把摄像头对着自己的脸，你敢对着你下半截吗？郭文贵要是企鹅的话，你是个残废的企鹅，你给人家照照你家里。天天对着，只要是女色就给人家眉来眼去，你要点脸不，这跟郭文贵是骗子有关系吗？
所以说战友们，这就是尹队长阚哲。他过去干啥，骗别人的钱，那是共产党你的事，跟我没关系，这他过去。但尹队长那几期的料我认为很好，所以说一开始咱们公安部交管队的咱们这战友说，文贵啊，我强烈的反对，我和我女儿都反对。你这个观点不对，那坏人说的话咱能信吗？我说你要是这么说，咱就不能做战友了。在共产党眼里，还有比郭文贵再坏的人吗？在共产党那我就差了一个坑埋活人罪了，其他都有了。你看看它发的蓝通，红通，那你听我说什么话。我说对不起，爆料革命只在乎一件事儿，谁反共谁灭共，砸郭都可以，但是你不能像细丝潘，我最接受不了的事情，骗色骗钱，你还竟然替王岐山说话，你还不灭共，那这不行，那这不行。我说你看到尹队长讲的，他确实教会了战友们了解共产党警察的黑暗面啊，这就是我们爆料革命。
另外，我现在要说到这的时候，回顾2019郭媒体，我真是脸红，这要能把脑袋装到裤裆里边去，我就真装进去了，我真都要双修我自己了，真是不要脸。我只能形容自己不要脸到一定程度才能面对战友再谈这个郭媒体。
烂，从去年大家接受它是拖拉机，忍着。现在它拖拉机的轱辘都快没了，就能突突两下子了。咱们的GPost基本上成为了文贵的一个博客，很烂。但是私信功能在文贵和战友们之间发挥了很多作用。真的是太烂了。今年的直播开发软件，我们有3个平台开发，开发完以后，投资者坚决不满意。因为这个事情，让我感觉到了这是我今年一个最大的失败。
投资者这种不满意我是能感受到的，因为这又是一个文贵的感性除了问题。本来人家有能力，太小儿科了，信手拈来的事儿，人家就找人家合作的世界上最大的软件公司，人给写好好的，就是完全打到YouTube直播功能的。
投资者又来信息了，这时候打电话呢，估计不让我说，正在看呢，不让我说他们，不会说你们的，放心吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月28日谈细丝的行为</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/981/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/981/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是十二月二十八号文贵报平安直播。
亲爱的战友们，首先说一下，今天的直播可能比较长，中间可能上个洗手间啊，休息一下啊，乱聊乱跑，该睡觉睡觉。
这次美国西部七天之行刚刚回来，回来以后，飞了七天，嘀哩咣啷，见了那么多人。整个美国转了一圈，私下见了很多战友。几乎每个战友都会说一句：文贵，能不能在视频里念一下我的名字。 现在很多人都不念啦，但是我还是坚持着念。因为我知道，每个人上网都是用自己的生命和时间，冒着风险上网的，应该得到尊重。虽然我不能一一地念，但是我想保留着，我不想忘记，就像我的健身一样，就是我们的一切都是刚刚开始，我们的口号一样，就像我们现在一直以来追求的唯一的目标灭共一样。咱们的初心真是不改，初心不变啊。
在这次多次和战友私下见面，战友们，我必须要念一念（战友的名字），念不到的我非常抱歉，因为太多了，我念不了。咱们基本上每次直接在线最低4万6，一般的话就像今天这样，一般都超过46万到50万，一到大直播都是100万在线。 战友们的眼很尖啊，我这眼镜新的，夹克新的，内衣新的，内裤新的，裤子新的，袜子新的，只有鞋子不是新的。（我让大家看看我的裤子，这是新款啊，看文贵的小短腿，企鹅般的短腿啊，我这强壮的腿肚子，特别舒服买了很多条，不同款的，未来穿给大家看，穿得很舒服）
我是花了一个多小时的时间，本来定好时间要走了。咱有私人飞机就是方便，你想啥时候飞就啥时候飞，反正飞机在那开着等着。我这开完会，马上和王雁平说：去shopping。因为我有两个店是必须要去逛的，就马上冲过去，这个这个，那个那个，看好了，买！！！就这还晚了一个多小时，马上就飞回来了。就买了一大堆，好久没奖励自己了，就奖励下自己。都是一些牌子啊，瑞克欧文斯，斯大林瑞奇，BRIONI，都是限量版。
各位战友们，各位仁波切，今天时间很长，我完全乱聊，大家该睡觉睡觉去。
我现在一大堆衣服，每次要跟你们得瑟得瑟，显摆显摆，浪漫浪漫。
亲爱的战友们，再次衷心感谢凤凰城Phoenix，洛杉矶，我们见面的和没见面的战友们，衷心的感谢。对文贵来讲真的是莫大的荣幸，看到你们现在在这场爆料革命的运动当中，你们的付出和所做的一切，真是用眼泪啊，感动啊，衷心啊，什么话都无法代表我内心的感受。这种感受真的是我从小到大一直没有过的，一想我现在都起鸡皮疙瘩。
因为我原来无法想象我们中国人有今天这种情况，无法想象今天我跟战友们在一起的时候，能感受到中国人凝聚，团结，还有内心那种充满了希望，不顾一切的勇敢。让文贵万分的荣幸和感动。我说实在话，在凤凰城第三天的时候，我晚上躺在那的时候就告诉我自己：这一辈子真的不白活啦。
到了凤凰城看到这些战友，特别是很多国际婚姻的，美国和中国的婚姻这种战友们。大家说的那些话，真的是让我过去中美婚姻，中国涉外的婚姻，很多朋友们，我有很多不同的观点。我见过很多很多朋友，但是这次见面让我感受真的不一样。特别是经过几十年中国所谓的改革开放以后，中国人走出来以后看到这个世界的真相。当大家跟外国人联姻以后，跟外国不同的种族有了子女以后，对生活，对生命，对信仰，对人性的感受，让我真的是太不一样了，太不一样了。
有些话我虽然在这不能说出来，但是我相信有些战友都能猜得到，作为一个国际婚姻和人家结婚 ，到文化冲突和种族的习惯，历史，宗教信仰的冲突，到最后结合在一起生儿育女，在这个国家生存下来。
然后呢对中共这七十年绑架中国人民，在脑子里种下的毒，对他们的影响太深刻了。他们其中一个有一家四口的人，从一开始，从第一期就开始看我爆料革命，一直到现在。而且到国内两三次被中共国安问话的人，最后家里人都吓得睡不着觉，最后自己国内的父母要和她断绝关系，最后自己的父母也坚决支持他们，经历了三年，各种风风雨雨。
她当时说了一句让我傻在那里的话：文贵，过去我们有很多家庭的冲突和问题，我们都怪罪于我们中国人的文化和外国人的文化。一开始说外国人太傻了，外国人太现实了，外国人太冷酷了，多少次想离婚了，由于怀孕了不能离，后来生了孩子想慢慢离，后来又生了一个了，那就是生完这个再离吧。到现在发现这个外国人没有人性等等这种冲突，直到生了孩子之后，慢慢的越来越感受到，事情没那么简单。后来从看文贵爆料革命以来，让他们感受到，我们的脑子，我们的文化是出了问题，不仅仅是人家的问题，这种永远是，我们中共培养出来的所有的奴隶思想，就永远是人家的问题，只要有问题就是他的问题，永远不是自己的问题。没有客观，没有真实，没有逻辑，没有尊重，这就是共产党在中国人种下的毒，他们感受太深了。现在通过爆料革命他们才知道，自己所有的对别人的批评和不悦悦啊，用咱们话说叫不悦悦，都会说这句话了，不悦悦，不高兴，这些问题是跟自己有关系的，而且很多人明白，太多自我，太大的我，让整个家庭乌烟笼罩。
比如说咱们中国人在家里边，我是爱人嘛，那你是男人嘛，那你为啥不能对我这样呢，为啥不能包容呢，永远是别人的错，就是我大到了这个屋子里边都得装满我，没有你。包括这个外国人讲礼貌，或者跟你斤斤计较算点钱，给她母亲，原来说好了一个月600美金，后来是给他说我能不能加300美金，老公说不行，她就很生气，老计较这个事儿，我妈就加300美金咋了。她现在明白了，不是300美金的事儿，你这种贪婪，你永远觉得我很重要，然后600美金不行，再加，900美金，900美金是不是再加300美金呢，人家这种符合现实，讲规则，首先我给你讲实话，讲实话就不爱听，结果就造成了我们中共现在谁都说假话，你看我们中国人一见面的时候，说了70-80%的，哎你吃了吗，喝了吗，哎呦看你这很好啊，哎呀你这不错啊，然后开始就都是废话。然后你觉得我这怎么样，哎你这个好啊，你老大啊，你厉害啊，互相吹捧，然后接下来就开始东家长，李家短，赵家低，王家高，永远是这个。
所以人家老公就说了，说你们能不能花点时间说点有意义的话，不要老是一见面就东家长西家短，她说这些文化的冲突到最后发现，是共产党种下的毒啊，所以说战友们，这就是共产党种下的毒啊，让我们看明白我们中国人历史上最美好的文化全都没了，所以说爆料革命这个意义让很多人看清了自己身上的毛病，找清了很多生活中问题的根源，包括在社会中。
在加州，我们一个战友，一位先生娶了一个美国太太，生了三个孩子，人家就是说的非常现实，昨天晚上还跟我通电话，说这次让他们全家幸福的不得了感觉。就是我们交流的一些问题啊，它很重要，很简单，咱大家都面临了一个问题，到底共产党，就像那天我跟咱们战友连线一样，共产党应不应该被消灭，需不需要被消灭，他们全家里边一开始里边是他是挺郭，爱人砸郭，这个爱人是美国人，砸郭，说我不喜欢郭文贵的说话，我不喜欢郭文贵的炫富，我不喜欢郭文贵炫耀他的生活。现在全家都支持文贵，知道为什么炫富，为什么这样说话，特别是他到中国转了一圈，从香港转了一圈，到台湾转了一圈，还到新加坡转了一圈以后，他妻子和他家人更加坚定的挺郭。
他说这个问题太好了，他说郭先生你说的太好了，共产党应不应该被灭亡，被消灭。大家的答案是，从香港、从新疆、从西藏看，当然要应该被消灭，需不需要被消灭，原来美国人觉得它应该被消灭，但是我们不需要啊，那么遥远，一万多公里，碍我个屁的事儿啊，我们的全家为什么付出这个代价冒这个风险去，而且国内还有生意，干嘛啊，我们不要做这个事情，现在他们明白，你今天的妥协和今天的磕头，和当年美国纵容在64之后让它继续杀人，让它今天敢在香港杀人，敢威胁香港，敢威胁世界的，那就是重演的一个剧本，悲剧的剧本，所以说它需要被消灭。应该被消灭，需要被消灭，那现在我们面临着一个问题，我问他们，我现在请大家要说说，如何消灭共产党，如何消灭共产党？你光说了，怎么办？应该被消灭，需要被消灭，如何被消灭？我们在探讨这个问题。爆料革命是我们一个最和平的，最理智的，每个人都可以接受的，而且我们要把共产党的真面目展现给世界，而且共产党的九千万党员绝大多数是好的，只有极小极小部分是坏的，甚至就中南坑那些人给他灭了，中国就解放了，这个逻辑难道不对吗？现在我们看到的都在说，这个是对的，这个是对的。
就是如何灭共，爆料革命，灭共，我们接下来就灭完共以后，我请问，我说，需要被灭，应该被灭，如何灭，灭完以后中国走向何方啊？灭完共走向何方啊？大家都知道，法治的中国，信仰自由的中国，这两样是核心，包括教育，中国人核心的问题就是教育出了大问题了，不是一般的问题了，大家都认可。所以说现在这些都是亿万身家的人啊，都是有巨大事业的人呐，都认可这一点，所以爆料革命让全世界看到了共产党需不需要被灭，应不应该被灭，如何灭和灭了以后的中国什么样子，爆料革命最核心的价值在这里。
再一个，所有人都说，郭先生你提的唯真不破，大家非常欣赏，中国什么都假，中共啊，什么都假，他们现在觉得假的成笑话，从香港这件事情上让大家更加意识到这共产党的邪恶和这个假的可怕，必须是真。
再一个他觉得我们这些年，海外的这些民运呐把华人的形象是毁大发了，他们完全认可，外国人一说中国人China Town，中国城，然后一说中国人，哎呀海外64民运全是捐钱的，全是要捐钱的，说你都不知道，过去这些年，很多人跟我讲，一参加有中国背景的，马上有人递条儿，说穿的都是衣服脏乎乎的，眼神游离，给人家递，递过去，低着头，都这样啊，他说咱们中国人的形象糟透了被这些打着64的谎子吃64血馒头的人。就是要钱，他说你觉得民主这个词儿跟中国人连在一起，他说那时太久远的事儿了，几乎没人相信了，民主等于要饭，64等于捐钱，只要是看到个名人，一定是每天说的，搞基金、捐钱。
原来个叫吴宏达的，有位战友给他捐了很多很多钱啊，他说最后吴宏达骚扰到他捐完钱以后，说捐完款以后骚扰到家人真的受不了了，说为什么呢，他家捐了大概20万美元，这个20完美元就吴宏达案，我都不知道吴宏达是怎么回事儿啊，各部门找他捐钱的麻烦就把他找傻了，你捐钱，什么纳税了吗，什么这钱哪儿来的，谁给你联系的，把他麻烦死了，麻烦死了，他说我们现在一说捐钱就害怕，不是说捐你钱，心疼钱，被骗，而是捐完钱被骗以后的麻烦。
所以郭宝胜这个案子在华盛顿审的时候，西部的很多人都在看，说到底看看这个骗子能不能成，大家一定要意识到，当你脑子定了一个欺骗罪的时候，你在美国是绝对活不了的，然后看到这个假牧师，哎呦，他们说这个假牧师这个词儿郭先生你说的太好了，他说华人很多人来，老人，想信教，去外国教会，不会说也听不懂，要是真想听明白就找华人去教会，他说完了。然后专门说到，他说郭先生你注意到一个问题了没有，他说我们曾经帮了三四个人，以信仰被破坏，压迫，被残害的信仰宗教人士，到了美国来。咱们知大家道给郭宝胜钱的那个所谓的宗教领袖，中央党校出来那个人，他说郭先生你去算一算，你往回看一看，凡是他弄出来的所谓这些人，申请政庇的，有一个是真正反共的吗？
他说你去想一想。
哎，吓我一大跳，你这个说法好，最后我发现郭宝胜的金主所有弄出来的，所谓的反共人士没有一个到了美国再反共的，最后他告诉我说，滕彪，滕彪就是个例子，人权律师，第1个来造你谣的，诽谤的。
对了，滕彪那个所谓的乱伦案，现在有几家联络我们:”能不能把你们的案子卖给我们，50万美元卖给我们，就是50万美元了，卖给我们”。我们不卖，绝对不卖，有人买阿里巴巴的案子10亿美元，不卖，坚决不卖，隔空取钱再上2020年，当然不卖了，吴征的案子也有人买的，说出5亿美元把吴征的案子买走，坚决不卖，绝对不卖，再加个0也不卖，咱走着看。
包括那金隅买了盘古中心金隅的案子也有人买的:”郭先生他50亿买走了你的盘古，我们愿意花，给你对赌，我们再给你用50亿来给你买这个案子，但是先付10%的钱打赢以后咱对半分。”对不起不卖，绝对不卖。这就是文贵空中取钱其中一招，大家走着看，记住我今天说的话走着看，他们越折腾对我们越好。
我们话再说过来就是这个所谓的华人领袖，弄到美国的人他说我告诉你郭先生:我们去过N个华人教会，基本上全是捐款，所有人都是一看你穿的好，一个带个洋老公或带个洋老婆，他这个牧师就冲上来了，再一个就是骚扰的你完全你不想去教会为止。还有个他说成天让你签这个名吧，签那个名吧，参加这个，烦死了。
所以说假牧师，假骗捐，假基金，假民运，假64，还有是天天扯红旗的，在当地的中国城毁坏中国形象的，这帮派那帮派。所以说咱们华人这次让我在西部最大的感受：爆料革命影响之深刻，远远的，远远的远远超出我们想象。爆料革命带动了在西方让华人的团结和华人对自己形象的重新竖起了信心，和在西方社会地位和西方人怎么看中国人这个方面的影响，那真是大家可以去想吧。
还有一个就是真是现在挺郭爆料革命当中绝大多数的，有文化的有层次的，真有信仰的人，是很多人沉默到下面。这是为什么我想告诉战友们，当你们在YouTube，当你们社交媒体你直播有1000，有2000，有5万，有10万，有100万看的时候我也请你们拍着你的良心，你问一句话，没有爆料革命，有你这个关注度吗？有吗？想一想吧。
这次爆料革命让所有海外华人和中国有思想有追求有想法的华人，紧紧地凝结在一起，通过社交媒体。很多咱们见到的战友们都痛恨在网络上，这个以爆料革命为由，骗捐骗钱的他们恨之入骨，当然这些人很多战友都是真成功人士，真有钱的。
其中在某个公司里边的工程师，一年120多万美元，他说郭先生我愿意一半都一年都捐出去，但是他说我现在我过去捐的钱，包括郭宝胜，他说这所有人他几乎都是骗子。澳洲那个袁白衣还有潘晴，我今天要谈到他们，被他们骗。还有澳洲的某人也骗，我还真不知道最近很长时间他不出声了，这位战友捐给他12万美元。
这真的是太恐怖了，就是说这个社交媒体上，咱们华人社会上可能是骗子最多的人，而且被骗人也是最多的人。我们现在华人媒体的可能也是受到世界最关注的政治群体，说政治这个版面被关注最多的。这位战友讲的就非常核心的话说：郭先生在目前社交媒体网络上政治化的，是中国人政治化的是最受关注的是：爆料革命，香港运动还有新疆事件。但是他说也没有一个媒体从来也没有过像咱们华人社交媒体这么多骗子。这也是我最近遇到的困扰，就是很多战友私下告诉我说给这个捐了钱了，给那个被骗了。所以我曾经说过，战友们能不能别把用你的两个小破钱去给别人捐钱，把自己的希望寄托在别人身上。来弥补来证明你内心的懦弱，和你的自己啊不敢做的和精神上的阳痿和行动上的阳痿，咱能不能别这么干。
这个天底下一次被人家骗正常，两次被人骗可以理解，三次被人家骗你就是有大问题，你就是傻叉。全世界为什么共产党能让我们养活那么多年？
共产党被养活那么多年首先是：到底共产党培养了这么疯狂的中国人，还是中国人养活了共产党的问题。
现在到底是骗捐者养活了被骗捐者，还是被骗捐者养活了骗捐者。
大家真的要想一想了，你不要拿着你的卡，觉得有两个钱，你不刷两下你难受，你连钱都不会花，你能有未来吗?你挣不了大钱，你能不能别再被骗钱？你有点起码的运行常识。来跟你要捐款的人，他那个长相，他的能力和他的财富，拿到你钱以后他还舍得花给别人吗？如果你连对方是不是骗子，一而再再而三的，你都搞不明白，战友们怎么能灭共产党。
法治基金成立到现在我说过NN,这是我最后悔的一件事情！我最后悔的一件事情！我给班农说过不是一次，因为我不想掺和这些事，这也是为什么班龙先生当初说:你郭文贵必须当主席呀，你必须当董事长。我告诉班农先生：如果你让我当主席，我立马我现在就公布，立马我坚决不掺和这事。因为我非常清楚，我告诉包括咱们现在有战友有捐大钱的战友，我说我告诉你你要捐这钱你跟班农谈，你真别跟我谈，我没这个能力，我不是谦虚。我说我郭文贵没这个能力，我的语言和我对西方的公益基金的了解，我才刚到美国这几年，我过去是做金融的，做地产的，你让我去做公益基金，我来给你做，我答应你，我那是在骗你呢。
法治基金也好，法治社会也好，凯尔巴斯先生说郭先生你当主席我当副主席，我当CEO行不行？我说凯尔巴斯先生我真的是我说我求你来，我真的发自内心的说:我没这个能力。不是说我，仅仅我是说向战友们证明你们这是独立的，这是必须的。
一个好的公益基金你的独立性是第一重要，我郭文贵不能参与。大家你看看我们华人有一个公益的，真正的公益的是为别人干好事的基金是真的是独立的吗？独立的第1个主席，律师，财务，审计，钱的使用必须是100%独立，包括决策。
我说当时这个头两天我跟班农先生在一起的时候，他还告诉我一件事，让我很惊讶。他说王雁平说，我真的不知道说法治基金是龚小夏要进来的时候，火鸡龚，说第一次讨论开会，她就发动了比尔格茨先生和班农先生，就讨论她拍电影的事，要一集10万美元。第一还没有还没有办完手续的时候火鸡龚就来了，就干这个，火鸡龚来就没别的事，就是想拿法治基金的钱，我现在才弄明白。你想想当时如果没有班农先生，没有比尔格茨先生和监督法律，还有一整套程序，火鸡龚绝对是骗到手了。你看我都不知道，比尔格茨是她朋友班农她也认识，然后这几个基金的人她都清楚。
Sara那时她根本都看不起Sara，Sara就是个傻叉，饭都轮不着吃，上一边呆着去。这人怎么能行啊，而且当时我还记得说过Sara在国内被抓起来，关了两年才出来的，后来我一问，我説：Sara你到底在国内咋回事？Sara和我竹筒倒豆子说半天原来没这事。所以她来很简单，她就是来骗钱来的。但如果当时在那种情况下，账上有那么大的钱，她又是董事，又是什么要拍电影，而且还要什么打官司，一要就是几十万上百万美金，你肯定被骗了。
这个独立性和律师，我们的律师一年的美金是14万美刀啊，14万美刀就是管法治基金的法律问题。财务人员一年是17万美元啊，这钱全没让法治基金付，是郭文贵在付啊。那董事所有都是百分之百独立的。你説那要是骗钱还得了了嘛这个？现在你告诉我，大家你闭上眼睛想想，海外的你可以相信的华人基金有哪个？你找出来符合这几个条件，财务独立，法律独立，整个董事会绝对独立，绝对是第三方审计独立的，你告诉我。法治基金，法治社会去年，光外部审计外部财务，都是一，二十万美元，你谁能做到？这跟你基金有多少钱没半毛关係。只要你的基金是审这个东西，你就要付这个钱。除非你不审。告诉我中国所有的海外民主民运人士，谁做到了？谁能做到？谁有这能力做到？
説到这啊这两天在网络上，很多在西部战友説到一个热点，就是我们细思极恐啊，咱们的老战友成立了一个什么基金，説实话最近所有的视频我都没时间看，我都没时间看，成立了一个基金，听説Js牧羊子还有一些人挑战他，然后很多战友发表了意见，我是真没..昨天我问了一下细思小哥，我给他发了一个WhatsApp，我说细思哥你这到底怎么回事？你跟Js牧羊子发生这个事？什么情况你跟我説説，我不知道咋回事，细思哥就给我发了一个东西过来，他发了个打字的，说我成立了一个基金，公益基金，我能做好，我支持香港人和新疆人，然后未来可能帮助什么什么人，能做好他发来信息。
我当时一愣，因爲我还在开会，我得想想是咋回事啊，我就让战友们把网络上很多的关于这个评价给我看，我第一个就看到瑞安平女士一个评价，我非常惊讶。我刚才还给瑞安平发信息那，这个安平有时的思考脑子真有问题啊，不是一般的有问题，然后她就给叭叭叭..老战友一堆评论，把Js牧羊子给批评了一阵。然后还有其他人替细思哥説话评论，我昨天晚上我下了飞机我就给咱们几个老战友发了信息，我説你们怎么看这事，他们这些人给我说了看法，然后我又搜索了一下关于这些人的看法，然后我就给细思哥发了一个WhatsApp语音，我説我明天直播当中我会提到你这个事，我説我什么观点，我说了四条观点，而且是过去Js牧羊子对路德先生挑战，我私下説：你不要挑战路德先生，后来在华盛顿见面，我当面説你不要挑战战友，你不要挑战路德先生，但是这一次Js牧羊子説的是对的。他是对的！
像安平这样的糊涂，我很惊讶。我很难再相信你瑞安平任何做出的判断，怎么总是这么糊涂在这些事情上呢？
我们爆料革命从开始到今天这几个原则条件，绝对不允许，绝对也不可以，绝对也不能，永远不会的，参与到任何组织。绝对不允许任何打着爆料革命的名义，去捐款，成立各种慈善组织。像东京爆协就是个最根本的例子。东京爆协已经被定为诈骗行为。你去搞吧，你没有爆料革命之前你给我成立一个组织我看看？任何把所谓的爆料革命战友带到一个地方，带到一个方向，带到一个坑里面去，然后你就要各种名义的捐款，你就是诈骗。
你有什么能力捐款啊？你有什么能力经营这个组织啊？没有爆料革命谁认识你呀？说我跟爆料革命没关係，放屁你！你拿了爆料革命你喊了几年，你就是目的要成立组织吗？你不就要骗钱吗？我们都是傻子？不是我们爲什么中国人那么多傻子，我就纳了闷了？哪有这么多傻子？共产党强奸了你，你得喊高潮。现在共产党没了都在海外，也得找人来强奸我，谁能强奸我两下？强奸我我得喊两声高潮，你这不是贱吗？然后被强奸完，还得说你比我聪明，你比我聪明，还得给人说这话，还得赞赏人家。不是我昨天给细思小哥明确了四条：
你可以成立组织，这是你的权力，郭文贵无权管，爆料革命无权管。但你绝对不允许用爆料革命这个名义！绝对不允许！你用爆料革命的名义，我一定砸你。
第二条，你砸不砸郭是你的事，你挺不挺爆料革命是你的事。只要是你反爆料革命，你要是敢砸郭，立马砸你。我不会再允许第二次郭宝胜再出现。我不会再允许一个个这样的骗子出来。先挺郭再砸郭，我跟你很客气绝不可能。
这次我的律师跟我说一句话：郭文贵先生，我开完庭我赢了，但我告诉你，是你让郭宝胜走向了对你最大的这种伤害。我们的战友，多少人被骗钱，在华盛顿的一位老大姐，在美国工作在行政部门，政府部门三十几年，独身，一根白髮没有，十几万美元，六万美元被骗了，郭宝胜给人家骗了，头髮全白了，就跟我说：文贵我就相信你了，我现在不会允许任何人再打着爆料革命郭文贵的名义，你再去骗捐。
第三条我告诉了细思，你可以在你的直播当中，你可以不挺郭，你可以不爆料，你不要以爆料革命的名义，你不要以任何郭文贵的名义再提到我们，你最好不要提到我们，你最好不要提到我们，我们不欠你的。细思小哥我们没拿过你一分钱，没苦求你做任何事情，我们尽可能的让你去做了网红，让你尽可能提高了关注度。但是如果你今天，你向法治基金借钱，借15万美元我没借给你，你要成立个基金，而且你谈到法治基金，这让我很不高兴。你有什么资格谈法治基金那？你有什么能力呀？你算老几啊？你连法治基金的毛你都比不上你知道吗？我不允许细思哥再和我谈到一次法治基金，你谈一次我就跟你翻脸。
第四条我要告诉大家的事情，大家千万不要忘了啊，我们现在爆料革命，在网络上在社交媒体上，形成爆料革命这种气候，我们看到澳大利亚，最极端的潘晴，拿着老婆的癌症骗，骗走我多少钱；袁白冰这个王八蛋这个畜生，多大的骗子，整个澳洲出现多少这样的人，但是澳洲有安红，澳洲有木兰传奇，澳洲有很多极端更好的战友。
可是我们要看到，特别是细思哥説到尹队长这件事，让我心情很不高兴，可以让路德作证。尹队长在他直播当中，一共提过4次郭文贵，谈过不超过15次爆料革命，受益者是谁？你尹队长，你叫阚哲你在泰国，你被抓之前，你包括和路德联系，我随时跟路德联系，我说路德先生，任何情况需要我们做的我们都可以做，法治基金没有义务管你，但是你是否是被共产党陷害的？你是否给爆料革命做过贡献？两条你都没有。
你在泰国出事以后，你是刑事犯，我告诉路德先生第一时间，千万不要被共产党和我们大家牵涉到刑事案去，那法治基金和我们是受不了的。然后说杀了人了，说是正当防卫，你说你是正当防卫，如果通缉起来，法治基金要证明你是正当防卫去？
但是即使这样，我们还在泰国找好了律师，找好了团队，找好了关系随时准备去。但是我说一定要是阚哲家里的妻子和他的直系家属授权我们，而且让我们证明他是家人。路德先生跟他多次联系、多次私信，对方要阚哲拿钱、让路德先生去，让我们法治基金拿钱。
我请问把钱给谁呀？战友捐的钱，你让我给谁就给谁？你让我打给王岐山，我就打给王岐山。打给孙瑶就打给孙瑶。打给陈峰双修去。你证明给我们，你是他家里什么人，你是干什么的？阚哲现在在哪里？啥也不说，拿钱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/979/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/979/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到了吧？当我们站在这里看这个山的时候，你们会觉得不一样的感受。我要大家说的事情，这个世界上有没有神灵？大家看看有没有神灵？你觉得没有上天的力量谁能铸就这样的山呢，战友们？
你看我脑袋的正上方，又像一个人跪在那里诚心地祈福，在祈祷，同时又像所有的祈愿者一样，在一个神的雕像旁边。从山的那边看，因为整个山都是石头的，这种神奇，这要在中共又不知道整成什么样的神话故事了。又是什么毛泽东下凡了？王岐山下凡了？王岐山双休？王教宗双休得道了？什么事都出来了。
我给大家展示这个让大家知道，就在这个谷里面有多少人呢？大概在3万人。这里有多少栋别墅呢？两万7千栋别墅。有多少超级别墅呢？大概有两千多栋。大家都知道啊，凤凰城一共多少人口？160万人口。160万的凤凰城，大家想想有多少GDP？凤凰城啊，真的是神秘的地方。我真的是很喜欢很喜欢这里。
我想让大家看见整个的祈祷山，我已经为战友么祈祷过了。
整个凤凰城160万人口，2500亿美元的GDP。大家想想，2500亿美元的GDP是中共的…… 按照这个比例大家算一算，有多疯狂…… 这牛不是吹得吧？这就是美国人的伟大啊，战友们。
GDP这个东西是最真实的，你是造不了假的。一个一百多万人口的地方，竟然有这么高的GDP，2500亿美元。
今天是12月26号，文贵报平安直播。战友们可能也知道我下一站去哪里，我相信一直关注着文贵报平安直播和爆料的人和战友们都知道文贵下一站去哪里。
首先我要感谢这次在凤凰城这么多战友默默地支持，这么多战友给了默默的关注。特别是我没有想到凤凰城有这么大的战友的群体。虽然我们大家都不公开我们彼此的见面。我也给大家都承诺好了，我们彼此都不说那么多。
但是我要必须在这里说的事情，所有的凤凰城的战友们，你们这一次真的是感动了文贵。没有想到你们在凤凰城有这么大的实力，也完全没有想到在凤凰城有这么多的战友，而且你们付出了这么大的代价，这个让我更加增加了灭共的信心，同时也让我看到了灭共后的没有共产党的新中国它的美好的画卷。
你们的素质你们的行动力和你们的低调和你们几年来一直以来的坚持，还有你们对未来整个的设想，如果说能让我们的战友知道，哪怕只是一小部分，我相信他们都是非常之振奋。当然了，为了你们的安全，我们现在必须要沉默。
特别是这一次，在整个凤凰城你们带我看到的整个你们参与的现在美国最重要的军事企业和军工企业对你们的信任之后，让你们参与的这些项目实在是太了不起了。这是上天给你们的使命，这也是中国人的希望。你们在这里凤凰城大学后都有回国很好的深造机会，都选择留下来，而且没有享受你们的国内的当官的爹当官的娘的所谓的那些关系网，而且在这里一下子默默耕耘十几年，二十年，在这里创就了自己的事业。虽然你们都说这是你们得到了恩赐，感谢美国&amp;mdash;&amp;ndash;我们都要感谢美国。但是凤凰城，我真的不了解。在你们身上让我了解了凤凰城，让我感觉到美国真的伟大。特别是你们关注着海外华人的形象。
听你们讲这些故事让我感触更深。我觉得文贵是懵对了。我不敢说我原来有什么计划，什么深奥的想法，没有。我就是觉得海外的华人形象绝对不能被击破，那就是共产党达到了目的。当共产党没钱的时候，海外外国人，美国人，欧洲人帮助把这些在海外辛辛苦苦工作了几十年的人给撵回中共去，当真正的高级奴隶，再拯救他们，这是绝对不可以的。这次大家都看到了这一点，让我感到非常的振奋。
另外一个就是说，在这里看到了整个凤凰城军事工业城简直太震撼了，所有战友们可以Google看一下，有些不是绝密信心。当你从这个谷到那边的时候，你会看到在凤凰城军工企业的规模。据战友们所说，在过去的20个月左右，军工企业过去停产的项目现在都重新恢复了。而且一些准备未来三五年的项目，针对其他国家，极端战争情况下的设备武器都在运行中，而且明确地就是针对中共。而且非常清楚，下一场战争一定是和中共。中国、俄罗斯、伊朗，这跟文贵当初爆料的五个轴心邪恶国是一模一样的。
美国已经做好了准备，这次我在最前线看到了，但你想要了解美国在哪里做好了准备的时候，不要光看他从哪里调兵了，你要看他的后勤供给线，在圣地亚哥，在凤凰城，在亚利桑那州的几个军事基地，在看他们的后勤军备供给上是否行动了，做准备了，那才是关键的。
那么这次我们看到美国已经做好了一切的准备，更是让我看到爆料革命在凤凰城如此之重要。
我再次感谢，昨天晚上我去这里的一个古巴餐厅，古巴古巴，古巴餐厅。这里一个会说俄语、中文的美国家庭，一家五口人是文贵、爆料革命的最大粉丝之一。在这里成天呼吁着美国人要关注我们的爆料革命，要看文贵的视频。
最近他们非常兴奋地看到我们路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈，还有我们的钢铁侠，他们都知道，琅琅上口，让我很震惊。
在那还看到了我们一个中国的同胞，是一对母女，也认出文贵，并且说她先生也是支持文贵，一直看文贵视频。我向她问好，并表示感谢。
另外这几天，我开会的时候偶然遇到很多美国朋友，包括美国籍的古巴裔的美国人，坚决支持我们爆料革命，说全家愿意跟我们一起奉献一切。
这个凤凰城这个地方，真是让我感受到这个地方爆料革命的影响实在是太大了，而且我也希望战友们要珍惜，我们有那么多战友。
现在路德先生说现在有一亿次YouTube的观看量了，你真不知道那不是实际数据，十亿次也不止。现在的美国这块，在欧洲，有多少人关注我们爆料革命的一举一动。
这次在华盛顿开庭，在这里我强烈的意识到，就是海外的华人同胞，朋友们高度关注着。大家都说这不是赢钱的事，一定要让大家看清楚郭宝胜的真面目。而且所有人都知道，这个郭宝胜的假牧师，它不是一个人假，郭宝胜这个假牧师是华人在海外的一个组织。大家完全同意，美国人很兴奋的跟我说：郭先生，我们去你们的华人教会的时候看，都不是正经的华人教会，而且是搞非法移民。
美国人很清楚现在，说郭宝胜是假牧师，他是想赚点钱吗？他不是想赚钱，他是想骗钱。假牧师不说，还想骗钱，然后说谁在给郭宝胜付这个律师费，一定要查出来。这些美国朋友支持中国走向法治，民主，信仰自由的这些朋友们，高度的关注，所以咱们都想到一起了。
再一个他们所有人都说：海外华人形象的毁坏除了共产党，就是共产党派出的这些污染，他们叫污染源。就是那些在法拉盛，中国城等各地的一些所谓的中国教会，什么爱国会，什么假的传教士，假牧师，还有打着六四民主的那几派。他们完全同意，他们说海外三大恶帮一定要让西方世界知道。
这真是，战友们，很多人不去行动，我每天，见多少人，开多少会。能深刻的感受到，美国人和海外的华人们对这些欺民贼们，假牧师们，还有吃六四血馒头的这些混蛋们，以及他们在海外对华人的影响，他们深深的痛恨他们。
在这个凤凰城大学，咱们几百个华人，联合给我写了一封信：非常感谢文贵和爆料革命维护了海外华人形象。说他们当中有几十个人被当地部门约谈，因为他们当时填表以后，人家现在要求重新谈，重新填表。你爸妈是不是共产党员，你爸妈是不是共产党干部。没办法就谈了，其中有两个咱们广东的学生，当场就给接走了。填完以后，他又填假的了。他觉得原来我填假的，现在我还填一样的申请大学，到了里面警察直接过来说：现在你可以走了，只给你两个小时收拾东西。而且也是支持咱爆料革命的，啪，就走了。
我们这块有来自国内的被残害的人到这来了，大概八，九个人吧，申请政庇，两次拒绝，最后是穿着郭战装去了，然后就跟人家解释。人家移民官问：你穿这衣服是什么回事？他说：我是支持爆料革命的。那你给我解释解释爆料革命。然后就解释解释，解释完以后，问你：穿这郭战装是谁给你的？他说：谁谁给的。他说你真的支持他吗？真的支持，我还给法治基金捐了钱。人家移民官说，行了，你今天的政庇过了。哇，结果就是他认识的那两个人，就被遣返了，而且这两个被遣返的战友是非常挺郭，支持爆料革命的，你说这个惨不惨啊！
所以说你们那些海外的欺民贼害人太深了。我们三十几万中国留学生在美国的，事实上我们这有将近几百万的华人。如果你们不认识到，不意识到，在你们所有城市的中国城和餐馆里和所谓的华人教会当中，藏着几个巨大的黑帮组织和共产党渗透的沉默的力量，那你们的麻烦将大了。
我今天可以负责任的告诉你们，下一步对所有中国餐馆，美国政府将有一系列的行动。将对所有在美国的中国餐馆和有中国人的餐馆进行全面的调查和搜索，而且是突发性的，突然性的，而且是美国全国性的。
很快将上任的新的移民局的官员，大概过一段时间就上任了。这个人是在美国有了名的极端。上任的第一件事就是对所有的华人餐馆，所有的华人聚集地，进行全面的非法移民调查，要远远的超过对墨西哥裔人的调查。
这就是中共植下的的病毒，你到了国外来还在为中共卖命，那不是傻了吗？他们给你啥啊？而且海外的几十万学生都是好孩子，都是爸爸妈妈辛辛苦苦省吃俭用拼了老命把孩子弄出来上学。你参呼举红旗干啥，那不是傻吗？你以为美国人都不知道你举旗了吗？你以为像福建那几个会，像梁冠军那几个，他100%要完蛋！
不行了 ，人家来了，要叫我走了。
亲爱的战友们，我今天有太多话要说了，有太多事要讲。我就简单的说两句话，我就要走了。明天我择机再直播把，我要去另一个城市了。
中共的经济正在崩塌中！中共的内部现在四分五裂！习王之战即将全面开启！
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。为香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞，十四亿中国人民，全世界人民祈福????</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/972/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/972/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月22号文贵报平安直播，怎么样？亲爱的战友们，相当的黑呀，因为这块情况很特殊，大家看到了这面又是火，大家你们可以看到，又是火又是太阳，还暴热。
所以说亲爱的战友们，这个地方非常的浪漫。大家看看这儿，你看看这个，你们看看这个，你看这鲜花，仙人掌，绿树，对面的那个印第安山，大家看到了灰机，大灰机大灰机，大家你们能看到这个，牛叉，实在牛叉，太牛了，镜头表现不出来，这种浪漫的感觉。所以说亲爱的兄弟姐妹们，没办法，没办法展示。你们能看到对面，那个山是太漂亮了，我一会儿就去那山上吃饭，一会儿就去那山上吃饭啊，都是大灰机，大灰机，军事飞机。就这你看对面那个山下面那个地方，有大概260架先进式飞机，军事重地呀！你说我这到这来以后，哎呀，你看的这个太漂亮了这个鲜花，跟这个昨天的纽约前天的华盛顿，完全不是一个天下，好像不是一个世界一样，大家等一下啊，那里边有人，还有好几个美女别让大家给看见了。大家看明白了这个相当地漂亮，相当地漂亮。
亲爱的兄弟姐妹，这个我是大概飞行了5个小时吧，飞到这里，昨天在飞机上，我做了很多很多的事情，然后到达这里以后，感受最深刻的就是我们爆料革命原来深入到了世界上这么深入的地方，我曾经到这里来的时候，跟现在的比较，上一次和再上一次，天地之差呀！现在所有的人看到都是朗朗上口，一切都是刚刚开始，还有你们健身了吗，就这样的事情，这太阳光光的就来了，你看这太样棒棒的，说上就上，20多度。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，就咱们现在这个爆料革命的影响，是很多战友们大家都是不敢相信的，都是不敢相信的，我相信随着时间的往前推移，大家都会越来越明白，就是我们这个爆料革命啊真的在改变了人类，全人类方方面面，无论是蓝金黄还是3F，还是对中共的邪恶认识，这都是到了一个新的台阶。
昨天晚上有一个人问我，他说文贵你给我简单的形容，你开完庭以后对中国的人民的生存环境和美国的相比，我毫不犹豫的告诉他，我说中国现在还活在一个是真真正正的现实版，2020年的2019年的一个奴隶社会制度，而美国是一个现实版的2019，2020年现代民主版的一个文明国家当中，根本差距就在这儿。就是来自一个奴隶社会，这个地方是个文明的民主社会。而且这个话说完以后，美国朋友，非常非常认可，因为他也是刚从台湾，香港，澳门，北京回来，也见了很多人，见了非常多人，同时也见了王岐山，在广州见了王岐山。见了王岐山以后是非常深的感受是，他觉的王岐山这个人脑子出问题了，绝对王岐山的精神出了问题了。
他记得王岐山是他的多年的老朋友，而且明确的告诉我，知道你跟郭文贵认识，我也知道你跟这个家伙有联系，没问题，你可以把我的话说给他。王岐山说你们美国人根本就糊涂了，就中国人现在，他说你看中国人这一年多没有什么猪肉，不买你美国猪肉了中国人不是活的好好儿的吗。
然后这个美国朋友说，我看到了很多在广东各地在抓狗，到处在打狗，他说你们把这狗都打死，这么小的狗这么可怜，你给狗要颁发执照，生存执照，那共产党为什么就不能给一个对你们提出1亿的人他们有生存环境呢，你们可以一夜之间把所有的狗杀掉，有多少狗要被你们杀掉，王岐山说你想知道多少狗吗？几亿只，几亿只狗，那几亿只狗变成肉的话，中国人一年也吃不完。他说当年文化大革命的时候，为什么中国没有狗了，他说当时疯犬病，死很多人，最后中央做了明智的决定，把所有的狗全部打掉。结果狗救了很多人，你知道他当年杀狗救了多少人吗，救了上千万的人甚至上亿的人也不夸张。
我这个美国哥们儿他简直懵叉了，他知道王岐山那个脑子出问题了，他说你为什么要把这狗都杀了，结果这个哥们儿说中国人不吃猪肉，可以吃狗肉，而且中国的狗就杀了能救几千万上亿的人，你说这个家伙脑子不是出问题了吗，看看我这Snow，我看这我Snow我心里都难受，昨天晚上Snow跟我一起睡的觉，他一有动静他就叫我，他就叫，一叫我就醒了，但是听到这话我就抱着Snow我就心疼的慌。中国的人可怜，狗也可怜呐！
我也要喝红牛，从来不喝红牛，因为这个地方太热了，这个地方凉我就随手抓了一个，跟班农同志学坏了，刚刚班农先生给我发信息，昨天因为我在路上的时候，他说我快到纽约了，我说我在飞机上呢，他把时间给我记错了，他以为我是今天飞呢，然后班农先生说，他也见了我这位美国朋友，我们共同的朋友，他也听说了王岐山现在的状况，我说这哥们儿不是换肾了，我觉得他们在换脑子了我说，要么一个正常人怎么可能这么说话呢！我觉得王岐山换的肾，这回我觉得可能换肾换出问题了，估计换出、真的换了个强奸犯的肾。他在强奸所有人的智商，所有人的智商。
太漂亮了没办法传播，没办法让大家看到这里的漂亮。我看看拉一拉能不能看到这山呢！大家能看到那个山吧！大家看到这个山，你们看看漂亮吧！你看那个山，你们看看这远处的山，你看空中的战斗机。是吧！战友们真是、想让战友们分享一切的美好。
这位美国朋友在去之前跟我见面说，他说文贵你说，我该不该见他。我说你要见一定要见他，他说会不会给我下药？我说他不会给你下药。美国人都被吓成这样也是挺搞笑的，怕被下药。说明他深刻地相信了，我们告诉他们的共产党和王岐山的邪恶，兄弟姐妹们真是很搞笑。
但是呢！王岐山的疯狂给我们有重大的帮助。这哥们儿拥有百亿的产业，但是可惜的是膝下无后、膝下无后，强烈的、坚定的支持我们的爆料革命。不但如此，他现在还支持班农先生的战斗室War room。然后他这两天看到我们在华盛顿开庭，他简直不可思议。
他说Miles，你能告诉我，你为什么要这样的吗？我给他讲了几个观点，我说、我想请你回答我一个问题。我说、你觉得郭宝胜的背后，付钱的人是谁？他说Bruno Wu、Bruno Wu、吴征。但是我告诉他，除了吴征还谁能付钱？
我说你不要忘了，郭宝胜这样的人在美国是以假牧师来行骗的。他从西部一步一步地挪到了华盛顿，而且他这三个证人当中其中就有一个牧师出来，而且其中当中一个最在乎的，其中之一我说他是假牧师。
我说我问你，在美国在你们华盛顿还在美国的社会华人的圈子当中，谁是代表中国所谓的华人基督教徒和牧师和宗教领域的？谁又愿意让郭宝胜在这个官司上，他愿意付钱，对所谓的海外华人假基督徒、假宗教领袖对他有利。还有一个，我说是谁在国会山到处说我坏话，除了火鸡龚要代表共产党，海外欺民贼。我影响了谁的利益？他当时：“诶，他！”我说对了。
我说郭宝胜这个人背后、他是一个傀儡。有人打着宗教的领域搞假政庇，中国所谓的民主民运和假64就三帮。我说在美国就三帮，没有任何的第四帮。我说第一假民主民运，假64所谓代表，假宗教领袖。
他们现在要打着各种名义在美国国会山游说。然后呢！事实上游说结果全部跟共产党玩的一套，就是精神绑架，然后是肉体绑架，然后榨取你的剩余价值。就这三帮人嘛！就是搞政庇嘛！榨取这些刚刚从大陆奴隶社会跑出来的人。他说你说这些有道理。
所以说，我第一个，我一定让郭宝胜说出你的钱是哪来的！我昨天、有战友给我发了，因为我没有时间看路德先生、路江谈、路安谈、听说还有很多路翼谈、路瑞谈发来简短的片段。包括还听说我们的瞿水台、在现场的瞿水台被路德先生采访了特别好。
瞿水台女士是个、真的是让我们感到很、我看到瞿水台，我心里就温暖，就是很温暖。就是一个、真的是一个非常东方型的，长发披肩、身材极为匀称、面部极为优美、非常慈眉善目、非常优美的一位东方女性。说话语音非常的，她这个变音我听着不好听，她本人声音特别好听。是一个很有修养的东方女性，穿着特为得体。既有西方的优美自信也有东方的含蓄，很优美、非常优美。
夏业良案子的时候她就在，然后这次她又在。但是最精彩的最后一天她不在和最精彩的第二天她好像不在。像瞿水台也上了节目了。但是大家都、包括Inty先生他也不是第一天就在也不是全部都在。他没有注意到一个重点。
就是这些重点当中是郭宝胜在对抗、所谓抗辩当中，他在过去被庭前问话的时候，问他、大家都知道那个视频在网上呢！问郭宝胜，你的律师费谁付的？是不是你自己付的？他说，不是我付的。我们在我们律师问他的时候，这个律师费是不是你付的？他说是我付的。我们律师就拿出来说，你在庭前问话时候，在去年12月吧，不是，在几个月以前，问你律师费的时候，你在几页几行说，问你律师费是不是你付的？你说不是。然后呢！郭宝胜说我不记得了，我们律师没有再往下问。我在之前我告诉他，这个问题你只问到这为止，我不希望你用这个问题对他穷追猛打。因为这个问题我要把庭上问话，要用到下一个和下两个案子当中去。
我就是让他说出一句话，我就知道郭宝胜在庭上一定否认这个钱，是自己的付的。原来说的来自第三方，他不承认。只要他不承认，我说、他就开始进入另外一道大门。结果完全在我预料之中，然后我的律师看看我，我就没吱声，律师就明白不往下追。
我告诉这位美国朋友，我们要追究、查出来郭宝胜和他妻子李里（音）女士的账号所有的钱，不是在这个案子是下个案子。而且大家注意到没有，在开庭的时候。他让他妻子出来作证，这让我心里很难受的事，非常难受。我看到他妻子就是一个中国普通的，一个家庭妇女被叫到庭上去给他作证。
郭宝胜那个嘴、那个脸紧张到你都不行，我都能看到他侧面就是瞪着眼睛，他就怕他妻子说错。他妻子上去以后，整个是眼睛、眼神扭转，整个是慌了，就原来是史蒂芬江涛律师让她背的。他根本不知道咋回事！上去英文的，你知道郭文贵诽谤你先生事吗？那是英文的，她说我知道、我知道。你还没看呢！人家法官都说你看了吗？你懂英文吗？所以说他教她的。
然后就是人家问她，你对你先生有什么样的一些个人观点，她竟然不明白看郭宝胜。郭宝胜竟然在被告庭上当场告诉他妻子是你个人观点，马上我律师说他竟然在庭上主动告诉他妻子，这是证人呐！这是完全违法的。哇！人家那陪审团都懵了，法官说你给我闭嘴，你不要再说了，他的律师赶快说你别说了。
就郭宝胜这种状态把他妻子至于如此之不义。当然我们有最大的优势马上问他老婆，问你一句，她傻一句。我们的律师已经准备好就是啪！就要问，我把他摁下来。他又要起来，我又把他摁下来。为这个事情，我们律师下来以后跟我很不开心。
他说你为什么阻止我呢？他说这是我们最重要的一关。我说、我说实话，虽然在之前准备好了让你给她问，但我看到他妻子站在那那个感觉的时候，我说她毕竟是我的同胞。她毕竟是我们中国人，我真不愿意让中国女性在这个庭上如此丢人。而且我说她是郭宝胜的妻子，她也是我的同胞，我没有必要把这个无辜的妻子给放进来。我说你问她三句话就把她给问傻了，这是一个。
另外一个，大家看到郭宝胜开完庭以后跟江涛拍了个照片，还笑呵呵的红光满面。我告诉大家那是他的钱主、出钱者让他必须这么做的。所有参与到庭的战友们还有他们人，你问一问。
郭宝胜从第一天到最后一天，郭宝胜几乎是崩溃状态，那脸用一句话，死尸……僵尸的脸一点都不夸张，当这个陪审团宣布结果，第一个结果，第二个结果，郭宝胜整个人快崩溃了，整个人就傻了，那个脸都耷拉下来了，我看到那眼神我真不想再看了。就像我告诉大家的事情，我最担心的是郭宝胜真的崩溃死在那个庭上，那就真的是丢人了，那就真的太丢中国人了，为了一个民事案子，暴死在庭上，那这不就麻烦了吗？
就郭宝胜，你想想，第四天他穿这个大衣坐在法庭被告席上。当在等待当中14个小时，他竟然跑到那个椅子上，脱了鞋、披上大衣睡觉，他整个脸从开始到完，他的眼睛小到了你看不见眼睛，他整个郭宝胜本人，你们看看他本人啊。但是摄像机啊，给了他非常好的美颜，包括那个照片是美颜的，江涛这个人看上去就是个是病人，彻底的病人，而且病得很严重，所以他俩用相机进行了美颜，谁让他这么做的？
第一条，出资者，你绝对不能承认你败了，因为你败了，我们这个骗捐、牧师这个资格就没了，我们怎么能败呢？你败了就代表我出资者败了，我是牧师界败了、宗教界败了，不可以！然后你要拍个照片说我赢了。
战友们想问题啊，我不知道咱们的路德先生等各位战友的节目，Inty节目有没有看到，我那天对Inty先生说，我希望你把庭上的点点滴滴传达给整个咱们战友们的爆料革命，我不知道Inty’先生有没有做，但是呢这个瞿水台女士做的特别特别好，我听了她一段，说得特别特别好，因为（虽然）她没有全程参与。
但是郭宝胜的精神状态和郭宝胜的这些拙劣表演到现在我还没看到任何人说出来，而且战友们要记住一句话，就像第二天的时候，第二天Inty先生在酒店问我，他说你什么感受？我非常直接的说：“我感到悲哀。但是，如果现在有人就在Westen酒店大堂，有人去打郭宝胜，无缘无故地打郭宝胜，我一定冲上去，我一定去帮郭宝胜，我不会帮任何人，因为他毕竟是我们同胞，如果有人不公平地去打郭宝胜，我一定去帮他”。这是我们人类起码有的本能，但是你看到那个动物世界，鬣狗互相之间也咬，当狮子来咬鬣狗的时候，鬣狗扭过头来就对着狮子，狮子之间也咬，争风吃醋，为了要把雄狮和雌狮子情感打得一塌糊涂的时候，但是你鬣狗来了它一定是咬你去，这是动物的本能，何况我们是人呢？
所以我说我不想在这个庭上让人家看到中国人这么烂、这么丢人，更不要说把郭宝胜一个无辜的乡村妇女的妻子给拉上庭上去，绝对不能这样做。所以说我的律师三次跟我发生了严重的争执，他说你是让我打官司还是让我帮你在这块给你维护所谓的民族主义啊？他很不高兴。我说不可以，我宁可输掉官司我不会怪你，但是绝对不允许把郭宝胜的妻子，让人家看到我们中国的女人如此之烂，所有中国女人都是我们中国男人的母亲，我们不可以这么做。
接下来我们会告Lily女士，就是郭宝胜的妻子，我们一样，我们现在已经全部准备好了，告她的时候你只提供好你收人家钱，收我们爆料革命战友的钱，还有郭宝胜PayPal账号，他想毁也毁不掉，我们给他发法院令，他必须给，他妻子也得给。还有他妻子说这个钱是从国内来的，她太傻了，我的律师问她三句话就问傻她了，你怎么把钱存出来的？中国共产党5000美金都抓人，你怎么把你几万美金带出来的？他老婆一定回答不了；第二个，你个人有没有账号？你的先生和你之间有没有共同的资产和账号？她一下就傻了；第三个，你先生跟你20年……19年的夫妻没发生过争执，没有发生过一次争执，那请问她接下来的一句话，你和你先生最近的生活美不美满？幸不幸福？一下子她就把她自己脸就打了，我们有N个话，但是不要问，不要说。
而且大家没有注意到，法庭的证人是不允许出现在法庭上的，在过去这个时间，因为你听到法庭上已经在审了，你再做证人不行的，但是过去的三天，熊宪民——屎诺这个孙子，我R他八辈祖宗，这个烂人，这个人得R他一万辈祖宗，战友们，这个熊宪民还要告法官呢！他竟然几天来都在庭上坐着，他竟然说他没在庭上坐着，所以他被轰出去。这个人的谎言，就是我们的瞿水台女士的家人说得对，他本来要埋个雷呢，结果自爆了，这是真实的。
但是战友们要看到一点，在这个庭上的，还有对了，我忘了个小烂人，那个叫陈闯创，那小家伙，哎呦我的妈啊，真是恶心死我了！就是看着那个样，他穿了个上衣，比他身高，是他身高3/4的比例，然后那个表情，晃晃荡荡的出来。然后几个人为了午餐，那几天天天为了午餐掐的一塌糊涂，谁买单、谁吃午饭。郭宝胜是坚决不买单，郭宝胜跟律师跑旁边一个小咖啡馆，估计花五美金吃个面包，就这也不愿意付给他们，吵得一塌糊涂。就这些细节，你会发现这三帮，假牧师帮、假宗教帮、假六四帮，假所谓的民主民运帮，都是搞假政庇的，来都有各自所需，这是很糟糕的。
但你看我们战友，你看看我们的战友，个个人都是精神抖擞，而且非常之大方，我请瞿水台、Inty去吃饭，不去，我说你给我面子你去吃饭去，我们在酒店我们24小时我们订了一张桌子，订了一个角落，我们的角落就是除了我们任何人不能用。你去问问我们Inty，还有咱们瞿水台，还有其他战友，整个Westen的角是我们全部定下来的，而且上去饭，我们不管多少人，全桌都是把饭摆满的，随便吃，即使我们有100个战友，你也能吃，而且吃当地最高级的。我们唯一的是开完庭，第三天的时候，看到郭宝胜还有他的律师，还有夏业良到了那个Westen酒店去了一趟厕所。去厕所出来的时候，旁边的那个我记得特别清楚，那几个美国朋友说他们只能付得起上Westen酒店厕所的钱，把我给笑晕了，我说他厕所不用付钱。
我们的战友那天不管任何人来，W酒店随便你享受，楼上的房间随便你用，而且我们吃得是最好的，但是那边就为了3美金、5美金的那个小面包，他们每天都掐架，在这个法庭上都掐架。你还看到郭宝胜那个照片，我可以告诉你们，我希望Inty和瞿水台女士还有其他战友说说郭宝胜在庭上的表现，那个表情，几乎是50%到60%的时间处于闭着眼、昏迷、睡觉状态，整个脸色就是面如死尸，郭宝胜整个人，多次睡着，就在被告庭上睡着，我的律师说：“Sir，你看我”，你看他，“嗯？嗯？！怎么啦？”，整个就是郭宝胜处于崩溃状态，谁实在话我还真不希望他崩溃。
（看周围景色）哇，真漂亮！哇！还有一个，战友们，这位美国朋友看我们在庭上，很多中国人出来所谓的爆这爆那消息，他都有两个中国助手，这两个中国助手搞不清谁是敌、谁是友，就把所有人的这些人发的关于这个案情的推特啊、信息啊，什么夏业娘啊、什么韦石啊、什么熊宪民啊，这帮畜生们，这个我R他八辈祖宗，熊宪民，我R熊宪民八辈祖宗，每天R他八辈祖宗一万次，这个不粗鲁，这个货就必须要这样！然后呢，把这事讲给他听。这个美国朋友非常愤怒地说，他竟然如此地来侮辱我们美国的Alex大法官，他说这事我要出手，美国人有点受不了了。我说我非常抱歉，我们两个中国郭，中国的郭，都姓郭，我们到这儿来，我们愚蠢地虐待你们美国最伟大的法官。还利用了你们最高等的资源，实在是丢人，这哥们很愤怒，很愤怒&amp;hellip;..！
战友们，郭宝胜的欺诈罪完了以后，我昨天是周末的时间，我们就开始已经准备好了，把他被定欺诈罪的事情从下周一开始，也就是把他所有被听审的情况和判决书，发给郭宝胜的房贷、银行、发给郭宝胜他所说的所有的基督教协会、发给美国的宗教监事会、发给郭宝胜所有的他所经历过的、包括移民局。然后我们现在已经把郭宝胜在国内判刑的所有的原件公正已经做完。他不是说他是煽动反革命罪嘛，我们已经把那东西全部拿到。再一个就是把所有的郭宝胜跟他有保险的地方、包括美国的教育机构、包括国会山全部都发出去。只要郭宝胜出现的地方、买车保险的地方、租车的地方、只要他去餐厅吃饭的地方、包括他（使用）银行卡的地方、包括PayPal的账号、所有的地方全部发出去。
我告诉我们的律师团队，我说：“你一定要确保郭宝胜在未来所有能出现的地方，叫郭宝胜都能提前被通知到，「这个家伙有欺诈罪」。”
然后&amp;hellip;&amp;hellip;.现在我们要把所有的社交媒体、推特、YouTube把他所有的造谣、诽谤罪（的信息）全发布出去。我会让郭宝胜一百万倍的感受到跟爆料革命作对，应该有的（惩罚）、在美国法律内的惩罚。
所以说&amp;hellip;亲爱的兄弟姐妹们，＂一切都是刚刚开始＂，这话不是说着玩的，这是真的，这是真的！
所以说郭宝胜的案子接下来大家会看到啊，在纽约起诉他，郭宝胜每天都要来，来纽约。我们会把他妻子所有的银行账号、他（所有）的银行账号、所有他买房子的东西、他所有的手机信息、所有的email，全部给他拿出来，都会给他放出去。我们是通过合法方式啊！对吧。我们告他了，告他的时候，现在不是文贵告他了，很多战友告他。就是说在纽约告他，他必须来纽约。
然后呢现在可能还要到其他州，他原来在那个州告他。他虽然搬过来了，（但是）他有些事是在那发生的，所以要飞回原来那个州，叫什么州？然后在（发生过）那地方告他。
然后几个地方（同时）都（会）告他，纽约、还有西部的什么州、华盛顿他三个地方跑吧。
再一个最后我要跟战友们说，战友们，现在我们虽然有很多战友已经签完了文件，把你们被骗的所有的这些信息，还有被骗的钱的这个权力，已经签署了文件，卖给了其中一家公司。
按照美国的法律啊，战友们我解释一下。比如说：“安红女士，他被郭宝胜骗了，骗了一百万美元，安红女士有权力把被骗了一百万美元的这个案子卖给一个叫ABC公司去（任何一家公司）。这家公司就可以先付你百分之十或百分之十五，付你现金就把你这个案子所有的权力买过来了，ABC公司就有权力去诉讼郭宝胜，然后你要配合这个诉讼当中的出庭、作证就行了。”
那么现在我们做出了个决定，亲爱的战友们，请大家听清楚啊：“不管你是被郭宝胜骗了是一百、一万、还是一百万，只要你跟木兰女士联系、Sara女士联系、路德先生联系，这三人都可以，你跟他们联系完以后，你把你捐款的凭据发给他，只要是你签我会发给你文件，我们有标准的律师文件会发给你，发给你以后你签署、你同意、你看完以后，我们会中英文版本的。你所有被郭宝胜骗的钱，百分之十我们立马付给你，记住啊！百分之十。”因为在美国的法律有规定，当你买这个被欺诈案，或经济案的时候。如果你没有真实的付钱，这是无效的。
所以很多战友说；“文贵我不想要你这百分之十。”不是我要，是一个独立ABC公司，跟我半毛关系都没有啊。那家公司买你的，他必须要付你钱，战友们！咱们之间很客气，但是这是尊重法律，明白我意思吗？所以说你们一定要接受这个百分之十的钱，否则到法庭是没法告他的。
当你们收到这个百分之十的钱的时候，付款给你的票证和签署的合同放在一起，就可以到法院去告他了。
所以说现在战友们，当你们任何人给郭宝胜捐过款的。听说Sara女士，我们的Sara女士，人家在所谓美国FBI的男友替他捐了款了，那票证（记录显示）都捐了好多钱呢！这Sara当年是郭宝胜的强大支持者。
所以说Sara女士先把你的票据先弄过来，我们要把所有的战友，被郭宝胜骗的这个案子全面起诉，拜托了战友们啊，拜托了啊&amp;hellip;
请大家千万记住，不要把这当成支持文贵，你不要钱。你要支持文贵，你一定要百分之十的钱，咱们现在全面开始。
亲爱的兄弟姐妹，一切要行动，一切要行动啊&amp;hellip;.！
我现在赶快得洗澡，洗澡完了以后，我要去当地最神秘的地方、我最爱的一个建筑。而且（见的人）是最最牛X的人，大家都是耳熟能详的美国娱乐界的前三名之一，去他家吃午餐。去那吃完，他去吃个午餐，我去他家里开会，稍后再向大家汇报。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/970/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/970/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，尊敬的战友们好，我现在到机场啊，咱们要回去了。坐着咱们的小飞机，感谢战友们的担心，这个很多人啊，这4天来跟着我一起在这个弗吉尼亚，关于我诉郭宝胜的案子的开庭，真是创造了历史啊，那个。创造了历史，那就是真的是太多不可思议的事情，但是结果刚刚在法庭，被关闭了很长时间之后啊，就剩下我们这些人了，郭宝胜在那儿睡觉脱了鞋，他的胡朋狗党全都做乌云散了。啊，我们在这等着，最后在这个陪审团巨大的争议情况下，发生了很多戏剧性的事情，最后结果出来了。我们是大赢啊，大赢第1个郭宝胜诈骗罪成，郭宝胜诽谤罪成，郭宝胜竟然要100万美元赔偿。结果是郭宝胜拿了1万2，我们拿了2万4，关键是他罪成，郭宝胜要100万美元，郭宝胜请了个叫死必死的律师啊，我在法拉盛的这个案子，咱们能这么大瘾，就是一个我们的圣诞节最好的礼物，赢得核心，我们要感谢的是上天，万佛万神，第2个要感谢的是谁呢？感谢夏业良。熊宪民，韦石，叶宁，还有史蒂芬江涛，还有这个死必死律师。
啊，还有谁呀？在现场陪郭宝胜的，还有张伟。还有他的好哥们张伟，还有谁呀？这史诺，怎么能忘了他呢？都是作证的呀。还要感谢郭宝胜的夫人，还有一个牧师叫啥名呀，就是在陪审团面前宣誓，然后连手都不知道放到圣经上的这位牧师，手不知道放圣经上的牧师，还有熊宪民站在那儿，absolute.帮了我们大忙，没有熊宪民的愚蠢，没有郭宝盛的贪婪，没有夏业良的无耻和可悲。咱们赢不了。这些造假行骗得天惩，还有就是他输在了他的猪战友上，我得感谢他们。再一个就是感谢我们伟大的战友在背后默默的付出。没有战友们的帮助和翻译准备，根本不可能，这个郭宝胜案子的这个意义太重大了，对我们的爆料革命。太重要了，对待海外华人形象太重要了，未来大家会明白海外华人这个事情。我未来会，我明天吧，明天择时直播给大家的汇报，我现在要上飞机，飞机场等着我们所有人等着我们呢。亲爱的战友们没有你们我赢不了，这次赢跟钱没关系，是战略上和未来打击欺民贼。还有吴征，孟建柱在海外的伪势力和维护海外华人形象上又是一次分水岭，谢谢战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/971/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/971/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月21号，下午一点钟，抱歉啊，太晚了今天报平安直播。
大家都知道，过去的4天啊，我都在华盛顿开庭在弗吉尼亚，关于咱们告郭宝胜，控诉郭宝胜，郭宝胜欺诈罪还有西方叫诽谤罪，中国还不一定光诽谤罪，解释出来，这个翻译交诽谤谣言。
过去这几天一直都那开庭，很多战友们由于没有看到报平安直播，很多战友们关心，很多战友们关心，非常的感谢，所以今天，因为我一会儿马上就要到另外一个地方去，过去这三四天开庭由于是突破了时间的计划，本来以为就两天，就两天，结果当时开庭，突破成了4天。而且在这个法庭上，就是弗吉尼亚的法庭是不允许带手机的，什么电子设备都不能带，连水都不允许，如果你喝水只能到他的二楼，去买他的水喝，吃的就更不允许带了，管的最严。
这个法庭那在弗吉尼亚州，他里边有4个法官，有4个执行法官。而且这4个法官都是美国大名鼎鼎的，其中有2个都是来自于里根总统时代任命的。过去4天开庭的，叫Alex这位大法官79岁了，是里根总统当时任命的。
那么弗吉尼亚这个联邦法庭是非常有名的。刚刚把这个当时叫Marshall的，就是川普总统竞选时期的那个Marshall而且都是判大案，这四个法官都是特色鲜明，都是美国历史和大法官领域备受人尊重的地方。各有各的特色，同样的美国法律到不同的大法官面前，表现的结果有时候是完全是不一样的。比如这为Alex法官，他就是一个非常有耐心，非常有耐心，他可以听双方你任何想说的话几乎是，非常有耐心，非常之严谨.79岁的老人家，每天早上八点钟到法院，晚上都是开到七八点钟，你看这老人家了得了嘛！
就过去这四天，一个79岁的美国大法官，相当于中国最高院的常务副院长那个级别，备受尊重的人，来面对这一个，来自中国的两个人，严格讲就是两个中国Looser，都是输家，来这块打官事。
告他的金额多少钱呢？我们控告郭宝胜诈骗42000，要求索赔，还回42000，诽谤10万美元，14万2千美元；郭宝胜反诉郭文贵诽谤，要求100万美元，就把一个美国这么大的法庭，把整个9楼给霸占了整整4天，每天达十几个小时。
大家知道这个楼一共10层楼，10层楼就是上一次的那个法官，就是我告夏业良案，那个大法官，那个法官风格就不一样。那个法官大概在60岁左右，非常之快，性格非常急。夏业良说实话，你给我闭嘴，你给我站那，不许说，对方律师想护着，你给我闭嘴不许说。2天完了，开完庭了夏业良全输。10楼。
我们现在到9楼了郭宝胜，所以那里4个法官，我们已经用了2了还剩2这个法官呢，Alex法官他是有名的，他严格来讲，他属于民主派，他是一个非常亲当地比较中下层的，那么这个法官又极有耐心。
而且郭宝胜在我们告他之后，战友们往回想一想，很早他就推出来过，我们要把这个法官······我们要移到弗吉尼亚去，弗吉尼亚有个法官专门是恨富人的，叫Alex，他就把这个大法官的名字给推出来了，这就是当时郭宝胜有人给他出招，说你一定把这个官事移到那去，作为一个富豪的郭文贵，他必输无疑，大家记得不，这段，一年前。
当时我们在最高法院，他给要求移到了弗吉尼亚联邦法庭，从联邦法庭他知道一定是Alex法官，又到了Alex法官手里面，热后他又找了个Alex法官最好的朋友，当年的福特总统的孙子的孙子的孙子，可能还孙子呢，最后真的如郭宝胜之愿，该案移到了弗吉尼亚这个法庭，联邦法庭，到了这里，东区法院，弗吉尼亚东区法院，移到这了，移到了Alex法官手里，如他所愿。
这个法官是真有耐心，本来准备好的两条开庭，选陪审团的时候也是选的说2天，2天以后说不行，还得3天，大家都傻眼了，到第三天干道了八九点钟，到了昨天的时候干到了昨天晚上10点半，10点半呢。开完庭那个法官79岁的法官Alex他要开着车回家3个小时。所有的陪审团人全傻了。一开始选了7个，由于时间延长了4天，那个人必须离开了，所以剩了6个，4个女士2位男士。这就是整个开庭，郭宝胜案那个大概情况大家有个概念。
这叫华盛顿弗吉尼亚区，弗吉尼亚东区联邦法院。这个法院总共4个大法官，4个执行法官，4个大法官我们用了2了，一个已经把夏业良告了，创造了历史，诽谤案，夏业良全输，那这个是第10楼，现在是第9楼，法官Alex79岁，这个法官是审过多少天案大案的人，审了4天，就郭文贵和郭宝胜，2郭把老人家可折磨惨了。
我说到这的时候呢，我想给大家说一说，如果当时给我说，郭文贵，你可以在开完庭了，你给大家陈述一下感想。在10楼的时候就有这个，就是每个人到最后要说几句，我就说了几句话。我说感谢法官，再一个我对我这个案子的观点，说完我就走了。得到了法官和陪审团的一致认可吧，要不然我不能赢。夏业良就说，啊，就又要造谣。法官说你给我闭嘴！ 滚出去。但是这回没这个机会，那么如果让我说，我说什么呢，人生没有如果，我现在就告诉战友们。
我会这样说，我希望把我现在说的话呢，成为这个案情在法庭上不能表现的文贵要说的话。我就想說，现在所有在庭上的，还有大法官，经过这四天的开庭审判，一个金额涉及42000，罪行是欺诈罪和诽谤罪的这么一个案件，看似非常简单，它非常特别的是，这两个当事人都来自中国，一个叫郭文贵，一个叫郭宝胜，the last name都姓郭。我感到非常羞耻，四天来我感到莫大的耻辱，我站在这个法庭上。这是第一个感觉。
第二个感觉，今天能在美国能看到的这个大陪审团，和现场的这种法制的，这种形式，这种制度，正是我们在追求的，我们很羡慕你们美国人。
第三个，大法官，Alex大法官79岁了，你每天从早上8点到晚上8点，你能有耐心，你能认认真真的在一个小问题上，谁先提谁后提，在这个问题上你能花半个小时一个小时，你对当事人，每个原告和被告，绝对公平，给了绝对充分法律给予的权利。这种耐心，是我们中国人现在最需要的，这种法官。在中国，郭文贵被罚过130亿美元，开庭一小时四十分钟。就在这个开庭的同时，郭宝胜这个开庭的同时间，大连法庭有史以来半夜开庭，审判我公司前CEO林强先生。
林强先生，作为中华人民共和国的所谓的董事会，创始股东的子孙之一，被审判的时候明确告诉我们律师，告诉你们郭文贵，郭宝胜开庭的时候，我们大连也开庭，让你们郭老板看看我们怎么开庭。就是想影响我的心情嘛。林强是戴着脚镣手铐戒具上的庭。当林强高刚要说话的时候，法官说，不要说,不要说啦！开庭，林强，然后林强要说这个听监会，（法官）你不要说,不要说啦，听我说！在大连法庭正在开庭审判当中，法庭审林强用了一个小时。
这就是伟大的美国，但是我感到羞耻的事情，我在这里我看到了我们中国人最丑陋，最低级，最阴暗的一面，却是用美国这么高级的法官，这么昂贵的法律资源，让我郭文贵在这里看到了我们中国人的更多丑陋的一面。我更加有决心，把这里的美好和司法制度带回中国。
当然啦，我在这里说就比较泛泛一点，我要是在庭上说，我肯定要说的简短一些。我给战友们现在说，12月21号，文贵在这说，我今天不谈论今天庭上的细节。我不想谈论郭宝胜这么多，未来大家会明白的。这个案子跟钱没半毛关系，郭文贵不会愚蠢到一个75万美元的一个律师费，还不含飞机费用，飞机两万五美金一小时，四天多少钱啊，那保镖费用多少钱啊。郭宝胜听说昨天发推，我从来不看啊，说我们赢了。他要4万2，我现在他1万二我1万2。郭宝胜，应该说郭宝胜还赢了，要100万嘛。跟叶宁，夏业良一样的。
就郭宝胜这个发推，他是用钱来定义这个事的输赢的。我郭文贵不会愚蠢到75万美元去要一共我们要求才4万2千美元，难道我们是傻子么，郭文贵难道愚蠢到这种程度么。这个案子跟钱半毛关系都没有，诽谤案，即使判了我要给郭宝胜钱，只要郭宝胜欺诈罪成立，我都愿意。但是，没想到，或者说没有完全想到，竟然判我们全赢。郭宝胜那两条1万多完全是个补偿，可以这么说，郭宝胜全输。
这个案子的核心就是欺诈罪。任何一个在美国生活的人和在加拿大生活的人，在澳大利亚生活的人，安红是卖保险的，江财神是搞银行的，还有我们的熊博士，博博士，瑞克小哥，我们的钢铁侠也是搞银行的，搞金融的，你问问一个人被定了欺诈罪以后，你在西方怎么生存。从昨天起，郭宝胜的车辆保险，房子贷款，未来孩子上学，和他的牧师资格，和他的募捐，和他走向慈善机构，包括参与政府政事的邀请，永远0，永远0！这不算数，我们就在开庭的第二天，就已经开始了，这是我们的计划和战略，对郭宝胜的另三个案子已经全面在起诉中。我们做梦也没想到，郭宝胜在后面的延期两天当中，是如此的配合我们接下来的战略和计划和诉讼。
接下来大家会看到，不是我郭文贵，会有战友们会对郭宝胜的欺诈罪的再起诉，这个欺诈罪起诉要告他的老婆叫李里（音），李里（音）是这次出庭作证的第一个证人，笑话出大发了，我尊重任何女士，我看到郭宝胜夫人是真够可怜的。我一下想起了我山东老家的那些什么二奶奶，三奶奶那些农村大妈，可怜犹豫无知迷茫的现状，在庭上出了历史的笑话，能把陪审官，法官笑到不行的程度，所有人都控制不住，这是郭宝胜干的。他的老婆叫李里（音），你已经走到庭上了，走到前台了，那我们也就不客气了。我们会有一个案子，马上大家会看到，控告郭宝胜老婆李里（音）案，欺诈，控告郭宝胜欺诈，和郭宝胜协同欺诈，还有另外的两个案子，也是欺诈。我们就是要打开郭宝胜走向欺诈大门，和走向欺诈惩罚大门的这个钥匙，我们要找到，在弗吉尼亚。
但是我告诉大家，战友们千万记住，这就是我用时间和生命和金钱换来的，我希望真的年轻朋友们，你们想赚钱的时候，你真得学习，钱在天上不会掉下来，掉下来那是灾难，一定不是钱，你要学习学习有了钱你怎么安全。在西方，战友们如果你被定了欺诈罪，你有多少钱，你都生不如死，在美国没有保险，你开车行么，你没有保险，你孩子以后上学怎么贷款。
你能参加一个任何正式的官方组织吗?你能参加任何一个有身份有层次的聚会吗？美国是一个受信制度最高的国家，就是信用认证。你被定成欺诈罪，你的孩子，你的家人，你怎么在这社会上生存。
在美国两个罪最害怕，昨天晚上我回来的时候我在车上，王雁平问我，你为什么对这个事情是如此之执着，非要欺诈罪成？我说我告诉你一个我曾经的故事。当年我到洛杉矶去，这几十年前我很小的时候，遇到一个海南的一个移民，在那很成功，他也卖保险。我就问他，我说:“史蒂芬先生你说在美国遇到什么样的麻烦，什么样的罪行是最严重的”，他说：我告诉你文贵，在美国什么事情都不重要，重要的千万别跟欺诈罪碰上去，你要跟欺诈罪有关，你完了，我这卖保险的就一定是不卖给你或卖给你很高，还有你想再参加任何高档场所，和你这一辈子去任何高尚的地方都是绝对不可能的”。他说欺诈罪基本上就宣判了你死刑。而且把家人也毁了，而且任何有身份的朋友不会和你在一起”，他说宗教高尚，所有的政治领域跟你彻底绝缘。
哦我说还有呢第2个罪？他说你千万不要跟任何所谓你有危险倾向，他说我给你举个例子，某个女士中国来的，跟老公吵架，老公打她了，她威胁，她就报警，她威胁要自杀，她威胁要自杀，结果报案她傻乎乎的，警察来了，消防队也来了，说你为什么?她老公说她要自杀，她要抱孩子自杀，警察问:你说了吗？我说了，警察说那就去警察局吧!到警察局以后还是说” 我说了” ，警察问她”你为什么这么说”，她回答”因为他打我，我要和孩子自杀”，警察:”你确定是你说的”，”我说的”。这个女孩子那个时候80年八几年的时候参加…，那时候还没有发生911，之后美国完全变了，到处都是警察，到处都是保安完全不一样，八几年去参加派对，party的聚会者被提前警察通知说这个人有严重的危险暴力倾向，最后她来的时候人家跟她说你只能待在这个角，不能到那边去。
如果有了这两样罪，你在美国西方社会活得是很难很难了。Bulshit郭现在郭宝胜有另外一个名叫Bulshit郭，为什么呢？在法庭上律师问他：你的媒体叫啥媒体。我们开庭前的时候就问他，另外一个开庭前准备的时候，他说叫BS郭，他说就是Bulshit郭是不是？Bulshit郭Media，他回去以后他的律师说你快改了吧，英文叫Bulshit郭，后来改成J Bulshit郭，J Bulshit郭，J Bulshit郭郭宝胜你可以再告我诽谤，J Bulshit郭宝胜媒体。他以后在所有的西方社会，还有他引以骄傲的美国护照，从昨天起他彻底将被改变了，这是这个案件的核心意义，郭宝胜。
第二个战友们，我请问战友们想一想，郭宝胜这个案子，如果郭宝胜任何一个他罪没定成，接下来吴征的案子，熊宪民的案子，孟维参博讯韦石的案子，赵岩的案子，赵岩和郭宝胜和叶宁韦石的案子。上海的开餐厅的。跟明镜的合伙人陈先生，Jonathan陈，叫什么？“思烤”“思烤”叫陈军是吧，叫做“思烤军”吧，陈军的案子，高冰尘的案子，韩梅的案子。还有美猴王的案子，袁建斌的案子。还有成水炎的案子，大家去想一想往下走是什么概念？
夏业良的案子开启了盘古开天地，郭宝胜案子是给我们鉴定了基石，接下来这一系列的开庭，你想想这个案子欺诈罪在前，诽谤罪成在后，开庭4天，郭宝胜所有的讲，郭宝胜的律师和郭宝胜占据了开庭80%的时间，这是他的战略，他80%的时间，他找了一个叫史密斯，律师叫史密斯。他的战略诉讼缠讼，4天来80%的时间，大家想想是什么意思，你去想想这是未来案子的影响。
第三个大家去想想，这次Bulshit郭他的团队是谁？第一高参叫江涛，是Steven姜涛，第二个是法拉盛叫做Low Criminal律师，就是最低级的小刑事犯罪，犯个小毒品，小偷小摸，叫做叫史密斯英文叫Smith？他来作为主诉律师，叶宁由于申请当主律师被法官给拒绝了，所以他是二线，所以史密斯还有江涛，叶宁，韦石，熊宪民，屎诺还有夏业良，看到这团队了吧，看到这团队了吧。然后还有一个叫张维，大家都看明白这几个人了，就在那开始了。
大家去想一想，这个案子海外能数得出来的这几个手指头的欺民贼背后就是吴征所花钱搞的案子。缠讼的案子，这一战再一次的让他们看清了对方的真正面目和真正的能力和实力。夏业良案子开庭不到24小时，叶宁宣布已赢490万而告终，赢了490万。最后是给夏业良叶宁网上骂娘，跟韦石骂娘，这就是他们。郭宝胜案子要100万，这个太有意思了，然后夏业良全程在现场大喊大叫。郭宝胜过去4天来，在这所有的人，在这闹场闹法庭缠讼，整个基本上是欺民贼的所有的力量全砸到这个案子上去了。
这一次对欺民贼的能力和实力在这个法庭上用4天的时间，包括他们的史密斯律师证明给了谁来看?这是吴征孟建柱孙立军集全力来砸郭文贵的一场法律大战。战友们怎么看真不重要，重要的是中共共产党怎么看?这场法庭审判跟郭文贵郭宝胜没什么关系，这一次是吴征，孟建柱，孙立军，王岐山和他们的海外沉默力量和所谓的他们的海外的走狗们与爆料革命的一场审判。
如果大家没有意识到这个问题，你想了那个钱的问题，那就太low了，郭宝胜有这本事吗？付得起钱吗？他在被庭前问话中明确说律师费不是他出的，结果这次到了庭上说”我没说过”。这是第三个问题。
第四个核心大问题战友们有没有想过，一个这个庭上郭宝胜和这些人连在一起，这个庭，如果是郭宝胜什么罪名都不成立，结果是什么大家知道吗？结果是什么知道吗？我们马上会因为这个案子，所有另外的四十几个案子会形成雪崩效应，美国是案例法的国家，你拿一个亿美元你都挽回不了那个局势。这就是刚刚被这个法官审的那个Matthew，最牛叉那个，坚决挺川普总统那个，他就是其中一个罪行他认了，哗的一下下去，全完了。
说到这儿的时候，你们想到过当年第一个诽谤案文贵赢得最精彩的，就是Roger Stone——罗杰斯通，吴征找的，吴征花了大钱让罗杰斯通造谣我、诽谤我，最后罗杰斯通要跟我和解的时候，我就这几个条件：第一，你要和FBI什么什么合作，大家知道；第二、你把吴征的材料得给我们；第三、怎么着怎么着，我现在不能说啊，和解协议的很多内容不能说。钱，给钱也不要！给我钱，不要！给你！最后罗杰斯通进了监狱。如果罗杰斯通那个案子我们要跟他打下去，有啥意义呢？能把他送监狱去吗？我们送不了监狱，是他自己把他送监狱去了，今天郭宝胜的案子就是海外欺民贼的罗杰斯通，就这么简单，大家往下看。
第五个，我给战友们分享一个重要的信息。郭宝胜这个案子，我们当初我们所有的做过演习，得出的结果是：郭宝胜，就案情和案情，我们俩谁能赢，他有20%的机会，我有21%的机会，只差一个点，只差一个点。多次分析结果，这是再选择陪审团判决的情况下，如果选择这个大法官，Alex法官来去审这个案子，我100%输，100%！唯一能赢的是就说你们滚蛋，谁也没罪，这就我赢了，实际上呢也就是个平，那对咱没意义嘛。
因为这个大法官从开始开庭这一年多来，三次调解，说你们必须给我滚蛋，我没兴趣跟你们扯这个蛋，在推特上你们胡搅蛮缠，跑这儿来让我来浪费我时间，滚滚滚滚滚！三次和解，正式和解我们拒绝，中间郭宝胜十几次要求和解我们全拒绝，到第四次的时候，法官这个时候，这是美国的法律，你当事人，就过去谈和解我可以不去，律师谈，这几次和解都是开了一整天的庭啊，我们都没同意，我们不同意，中间有十来次要求我们不同意，但是最后一次——第四次真正的法律在案的，这个开庭叫和解开庭，就是上次我去华盛顿，郭宝胜他们，赵岩、Smith律师，Steven江涛，哇去了。那个两方是不见面的，是秘密情况下，是对方都不能说的，在旁边法庭来开庭，是另外一个法官，是海军情报局出来的人，开了一整天。所有的人说“文贵，你必须和解，你不必要浪费时间，这个案子要开庭，短则两天，长则五天，因为这个大法官，甚至是一星期，你愿不愿付出这个时间？”我说坚决不和解，但我必须到场啊，所以那天我在华盛顿你们知道啊。
那么我到场的时候我们在开庭时侯，两边说，双方必须开出条件，郭宝胜是答应给，说啥一分钱不给，郭文贵要向我道歉，那我们肯定不愿意，就是说我给郭文贵一万块钱，就象征性的，我们又不同意，最后是我们说那算了，你去道歉，公开道歉，删除你所有网络文章，这我也不要钱了，他不干，最后呢，又说什么，我们律师提出来说，叶宁和江涛和Smith要签署保密协议，他们也不能再诋毁郭文贵先生，把他拉进来，然后呢我们就可以和解，诶，这个叶宁和江涛也不同意了，最后我们律师说你还得开一次条件，我说这样吧，钱我不要他赔，你也不需要道歉，你把你买的那些摄像设备你还给我们，我们当场就砸了，郭宝胜不同意。你想想啊，那天的和解，郭宝胜只需把他的摄像设备，买的设备给拿回来，当场砸了，结束了，没有这四天的开庭。中间还有他们什么叶宁我是无关第三方啊，我不愿意签署这个保密协议啊，包括网络上删除文章啊，我也不愿意删除啊。因为这中间一开始说，我说你赔十万，我赔十万，捐给香港民主阵线，后来他说不干，我先要二十万，我赔二十万、你赔二十万，他不干，后来我说你赔十万、我赔十万，他也不干，后来他说你陪五万，我赔十万他也不干，说捐钱可以，只能捐给魏京生基金会和捐给一个叫傅希秋牧师，而且是我捐，他不捐，郭宝胜太搞笑了，这叶宁太搞笑了。最后是取消捐款，也不让他赔钱，我也不捐钱，谁也不捐钱，你就把设备拿回来，他不干，最后那个……大家记住啊，在美国调解的法官跟这个审判的法官完全不是一个人的，调解的法官不允许把调解的信息告诉这个审判的法官，这是绝对不允许的。好，最后是调解失败，开庭。就在17号开庭，就这么定了。
我想告诉战友们，你知道这里边有什么猫腻吗？我获得了绝对的情报，就是郭宝胜一定要打这个官司，而且这个Smith律师要通过这一战，他在法拉盛都没人请他，他都快没饭吃了，一个人的律师事务所，就在那儿混，要通过这一战，要赢了，他就要把未来所有跟文贵打官司的诽谤案，这些案子他一个人全都拿来。更重要的事情，吴征和韦石承诺，你只要赢了，律师费我们出。郭宝胜觉得好，说那我要多少钱，要一百万赢了以后，你50万我50万，啊，还要分钱，这钱迷失了方向。
Smith是要找个死狗在这块儿来诱惑点人来上当，毒死几个海外的这些欺民贼，大玩一场咸鱼翻身。吴征想利用这件事打击文贵，保护他的几个什么陈军啊， “思烤” 啊， “思烤陈” 啊，什么韦石啊，他才不管你熊宪民死活呢，是吧，想保护这几个人和保护他自己。所以他们准备了很多文件、很多故事，大量的工作，对这个法官进行了深刻的研究。Smith来了一个以情动人，他在庭上的表现，我现在不让说啊，我未来我一定我这两天我把咱们这个香港运动，还有换汇的事，还有咱们香港人权保护法的执行，还有新疆又有两个新法案正在推动中，我把这事忙活完。
我今天一会儿飞向另外一个州，真到深山里开会去了又，我去Arizona，Arizona啊，亚利桑那州去开会去，我把这弄完，我找时间我给战友们，大家愿意听的听，不愿意听的千万别耽误时间，我花几个小时，我把庭上的这些人的表现，这些人的细节我给大家说一说。当我们得知这个情报以后，分析结果，为啥郭宝胜他有20%的赢的机会我们有21%呢？是因为在法官和陪审团面前这些证据人家搞不懂，而且看上去很滑稽。
即使你都清楚，这个定罪很难。那么另外的80%在哪呢？最后决定是：这80%的51就是看陪审团了。51看陪审团，剩下的29%、30%完全是看这个个人和律师之间的合作。就是你和律师之间的合作默契，决定了你的29%或30%，那另外的51就是完全是你个人的表现和能力和运气，是陪审团对你决定。
你比如说我们这个陪审团里面，我认为，大家都认为可能就一个小时。你想人家被选来当陪审团，突然间你搞了我两天了，说两天，第三天了搞得深更半夜的你烦不烦呐？人家一定是弄完就在走。到第四天，昨天的时候，八个半小时陪审团，就统一不了意见。昨天晚上8.30最后决定什么，星期天再回来。法官说： “我星期天回不来” 。说那星期一来，法官说： “我星期一上午不行，我星期一下午行” 。所以那几个陪审团的说： “那算了、算了，再给我们一个小时，我们回去商量去” 。本来是昨天完不了，今天继续或者星期天、星期一再继续。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/968/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/968/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月20号，战友们战友们，你们好，你们双修了吗？你们双修了吗？看看这对面啊，这个就是我们开庭的啊，这个华盛顿高等法院，刚刚在这儿判过不少名人，听说那个那个马修，川普总统案的也是在这被判的，也是就是我们的啊开庭的这位法官这位法官真好。太好了啊，我不知道就在9楼啊，大家看到啊，这个楼的10楼最顶楼是当时开夏夜良案的时候。现在第9楼是郭宝胜，开了4天了，第8楼是谁啊？一共是10楼。所以说很搞笑啊，开了4天庭啊，开了4天庭，你说那文贵吧。跟着几个傻叉啊，跑了这个华盛顿高级联邦法院，给一个最资深的相当于中国最高院副院长。一位德高望重的院长在这块阿练发修，你说这事太搞笑了啊，说实话啊。感触太多了，啊，太多了，我想啊，这个这个完了以后可能今天明天都够呛啊，我估计过两三天吧，我这个事儿太多了，调整一下我这个脑神，你脑子回来静下心来，我想坐下来跟大家抽个时间，认认真真的和大家聊一次，聊一次，就是郭宝胜，被文贵控告诽谤案和欺诈案的开庭的始末和文贵的真实感想，这会这个感想啊又不一样了，又不一样了，我觉得和我们的爆料革命和现在的整个国内啊，我们14亿同胞。还有香港现在的情况，还有西藏新疆人民的情况，他都有关系，我在庭上每天早上啊，你看大家都看到我5点多起床，下去吃早餐，吃完早餐过去啊，基本上都是8点多到庭上啊，9:00开始，今天晚一点9:30。每天啊，从早上的时候到晚上7点回来，坐在一张椅子上，然后这个在庭上就是按照庭上的程序进行交叉问话，被告律师询问了原告就是我，原告律师我的律师询问被告，然后呢被告律师再问我啊，这么交叉，然后呢，我们一个证人也没出，对方出了仨正人啊，整个4天开庭的庭上时间。被郭宝胜和他的律师使用掉了80%，我们连20%还不到，这个陪审团本来定的两天后来改成三天，三天现在又不行了，改成今天4天，本来是7个陪审员，昨天没法有一个人今天走了剩6个啊，这个整个庭审啊，还有到现在出现的滑稽啊和这种大家的无奈啊，还有这个这么多人的这个因为改时间。大家可以看到我穿衣服啊，这个我们的团队都去买内裤去了，因为我相信男士女士啊带的内裤啊什么的都不够，都是准备两天来的嘛，都去买去了，我这还好，我带了三件衬衣，三条领带，啊，这个这个这个好点。第一天我是在穿这个衣服，不用打领带，这个鞋子这个西装啊，我就两套从来没有过啊，没带过两套衣服那就带两套了。4天，很不习惯啊，那么我看到很多这个陪审团的那种表情和无奈啊。是用这个文贵没法形容的，没法形容的，但是呢，非常滑稽的事情，这个庭上是两个中国人在美国的圣诞节前开了这么一个庭啊，然后呢两边坐的基本都是华人，人家这些美国人。
这么一个美国最高院的副院长，审过天案的，还是重视什么添乱的事情，在这里开庭。我每时每刻都感觉到我学了非常多非常多东西，就是我每时每刻都感觉到我说这个美国真是太伟大了。我现在看到那个第9楼的那个天花吊灯啊，看得很清楚，我也每时每刻让我感觉学了太多太多东西。就是越看越兴奋，啊，我们的被告人郭宝胜先生啊，昨天下午前天下午一直睡觉，昨天被我们的律师问的时候，他也快睡着了，在证人席这块睡着之后，我们就问他先生你看什么时候睡着了，我是问的我一到下午就每次啊，都问了我两次，浑身发热，也坏了。是不是双修得到得到了就有那种感觉，每次兴奋的我上午就有一次发热，每天下午这两次发。还是兴奋的我，这个人家虽然是都这个说今天休庭了，我觉得意犹未尽啊，意犹未尽。这个，然后我就想，唉呀，我这段我得给战友们说呀，唉呦，这个我得给战友们说呀，就是中间好多的话，我就觉得好像给战友就在直播一样，我觉得这个战友看到多好啊，未来这个我得让所有的中国同胞知道吧，就可以跟孩子一样的，你说这玩意儿，太兴奋了，哎呀，我说爱上啥也不能爱上法庭啊。啊，是不是就像老鼠爱大米，咱也不能爱法庭呢，但是呢除了感触良多，受益良多啊，我觉得对我们有重大的帮助，我毫不夸张的说上天送给我们的重大礼物。特别是有关香港，维吾尔人新疆有关的法律，这几天确实耽误了，还有4个听证会啊，我给耽误了啊，还有战友托付的几个事儿，我也给耽误了，嗯，但是我觉得在圣诞节前，对我即将接下来的5天的行程。和一些跟美国欧洲司法部门啊，正在要见面开会，到另外一个山里边真到山里面去了，哎呦，这个开会啊，我觉得就像上天给我的礼物一样，就在我去之前突然让我让我参加了这个事情啊，我觉得是太好了，嗯，我觉得具有使命的意义啊，具有上天的安排的，这种。这种这种感觉啊，所以说我必须说这是上天送给的礼物，然后呢，我们这几天我也没有时间这个上网， 实在没时间啊，里边蹦出水啊，别说手机水都不让带啊，昨天我们inty帅哥来了啊，他参加了这个一天啊，挺有意思，我们的CS木阳子作为证人啊，昨天站起来几秒钟啊，这个陪了几天非常辛苦啊，我们另外一位战友被龚小夏骗了，15万美元的被郭宝生骗了，18万元美元的啊，战友啊，一直几天在这陪着啊，也很辛苦，所有人都是三次退酒店，三次啊，这个重新住酒店。
然后那都是搬行李啊，这个我们的团队这个十几个人吧十几个人，每个人每天现在都幸福的不得了，我们过上现在这个真正的中国式流行的啊，叫做什么集体生活，集体生活挺搞笑的啊，在这种情况下。我们大家就是感情更加深了啊，现在每个人都是早上晚上都要是紧紧的拥抱我，除了啊这个啊，大家感觉到我们这个事情做的有意义啊，过去觉得这老板都疯了吗，啊，你见过一个百亿富豪为42,000美元告一个人，花75万美元的律师费还不算，你这个飞机费用，飞机一小时25,000，你值得吗</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/967/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/967/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是华盛顿的时间，19号早上6:50.文贵在这个餐厅的吃东西啊，吃东西，嗯，因为我们早上一会马上又要开庭，由于郭宝胜这个骗子。这个我们开庭本来就两天，但是你小子耍流氓耍流氓，耽误时间。
拖迟了一天啊，我们又遇到了个非常有耐心的法官，所以说对方耍流氓。所以说就这么推迟一天，挺好啊，我很少在佛吉尼亚转过，现在好好在佛吉尼亚，昨天可能最大的事儿就是川普总统的，啊这个弹劾，弹劾好像是在参院过了。啥也不算没用的，没有任何可能弹劾川普总统。谈论这个问题就是笑话
包括好多美国朋友，我说我川普总统你搞笑吧你，虽然是230年第1次啊，但是不可能的，但是对我我认为是好事儿，越弹劾他呀，他越要帮我们灭共。越弹劾他，他越坚定跟我们在一起，越弹劾他，他越有理由跟老共干，但是天赐的礼物来帮我们来了啊，所以说川普总统本来就是有上天使命的，不受磨难他灭啥共呀，他天天好事，经济好政治好，他还灭共吗？她才不灭共呢，这都是好事儿。我的娘来，这些吃的，哇哈哈看看，来看看啊，嗯。嗯，咖啡，关于庭上情况我就不多说了，君子嘛啊，咱们开庭的时候不爽啊。不服不服，开完庭再说，开完庭再说，亲爱的战友们千万别忘了传播香港危机真相那是核心呐。
双修的事情是闹大了，双修的事情是闹大了，我整个手机都爆满了，我没法回。我的手机爆满啊，全是双修的事情，如果大家能认真对待双修的事情，你就会看到中国很多真相也能看。看到我们很多战友，也能看到我们现在灭共的最关键的一步将走向何方，尿袋子从广州一出来一演戏演砸了。让战友们给揭穿了，只要它是假的就能揭穿他，这就是我们爆料革命啊，唯真不破唯快不败。
啊，现在战友们我准备吃饭，一会我今天跟我没关系，我只是听了，今天爆胜郭宝胜啊。然后呢，吃完以后开完庭结果及时向大家汇报啊，及时向大家汇报啊，一切都是刚刚开始，我手拿着手机呢，只能这样。嗯，练了吗？练了吗？你脱了吗？脱了吗？双修了吗？双修了吗？个个波切啊，咱只要波切别双修。为14亿中国人民，世界人民，香港人民，新疆人民，西藏人民祈福，啊，为各个真正的波切祈福。
但是说起来也是挺糟糕的，昨天很多人问到底波切是啥啊？双修是啥？在哪国现在双修。主要是6岁8岁12岁少女，啊，这就叫强奸幼女，咱回头好好说说。希望我刚才没有时间看啊，路江谈，路安谈，这个还有我们那么多谈啊，都怎么样了啊？都怎么样我也不知道啊。这个今天听说inty小哥还要到现场啊，昨天是这个流氓一群猥琐的躲到了沟里面。今天我们的帅哥inty要来，前天有我们的华盛顿的美女战友一直在这儿啊，很有意思。这个我相信啊，随着这个庭开完，将进入爆料革命啊，打苍蝇的新时代，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/966/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/966/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊？现在是白宫的时间啊，白宫的时间。今天5点起床5点啊，今天是审判郭宝胜的最后一天啊，亲爱的兄弟姐妹。所以说，看他们战斗啊，5:00起床，昨天特别特别好啊，这个昨天啊，我的卧室，进卧室共修，双修了吗，啊，昨天路波切又录节目了。啊，路波切，啊，这两天没法看你节目啊，啊，这个现在这些过去了就好，咋样？就这样走着道。蒙着擦就把它弄好了，然后穿西装。
这样穿啊，看看这白宫。川普总统今天也起的很早，大家也看到了也起床了，你可以拉一拉。这个真是独立独立纪念碑太漂亮，你看川普总统他那边是的卧室，这是在书房，他起来了，昨天这个时间还没起呢，今天他有大事啊，今天他的日子很不好过，今年将是美国历史上有对弹劾川普总统。
历史上200多年来大概1~2次这样的时候啊，这个形式这个时间这个规模，第2次今天我们也要到法庭去，啥事儿怎么都那么像呢？昨天郭宝胜在那边开庭的时候一直在睡觉，我在旁边享受的不行，哎呀，人家这法院咋这样呢？看人家那陪审团，中国啥时候能有这样的日子啊？能把这些王八蛋当官的贪官啊，叫他们坐在审判席上，老百姓最后是说话人扎实人做决定的人，法官只是一个解释是法的，你没有权决定。然后规规矩矩，大家极为神圣，哎呀，我说实话，我觉得中国人有一天拥有这样的日子的时候，那就真的是中国人吃土豆都行，也不必要过着被威胁的日子，这是我发自内心的，所以说你看看这个嘛华盛顿这个核心的最核心的地方，我想问一句话，中国人你能审习近平审王岐山吗？世界上有几个？
国家可以审现在在白宫里边是世界上最有权力的人，你能去弹劾他吗？你不都被杀了吗都。被双规死了，肯定不会双修死是不是？你想让白宫的人要搞个双修，跟陈峰王岐王岐山一样还杨洁篪呢，他演个戏在广州搞的，广州纪委旁边的医院啊，别装了，大家都抱着广州医院搞的，所以说叫他演戏，在这可能吗，甭说双修了啊。自己修他自己的都得小心点啊，所以说你国会山一整天弹劾全美国的一件事，然后你看我这样的人物。我去告郭宝胜，我也得去上庭，在中国像我这样能不能去上庭吗？王艳平的秘书都把她给办了对不对？这就是中国的可悲可怜，这就是中国要用法治，民主，自由，亲爱的兄弟姐妹们，文贵在战斗中学习中享受中上天啊，我们不双修，我们中国人要有法治和自由为我们十四亿中国人民全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，新疆人民祈福。千万不要忘了传播香港危机真相，昨天在香港很多地方警察黑警还在抓人。
想想黑警在抓人瞪眼说瞎话，然后一个十几亿人的绑架权力威胁一个几百万人的香港，看看人家美国总统。要被弹劾，看看我们相比之下是何等的巨大的差距呀.好，我特别喜欢华盛顿这个城市，但是我超级不喜欢这里的人，骗子太多了。
真是在这里真的是能给长城镶瓷砖啊，真的是能隔空怀孕。哇，真是好想让你看，就是这个花，这么多总统啊。李鸿章也坐过这啊，中国大清朝李鸿章到我这屋，这个楼显得是太时尚，但是你想想曾经郭宝胜无礼貌到酒店来见我还到这来过，他说一个小酒店啥都不是，你这孙子他懂啥呀？这是全美国最有意义的酒店，idem是当年您跟林肯的国务卿林肯的秘书。是他开启了日本的开放大门，所以日本人这个我也是我的朋友，基金买的这个酒店，纪念他让日本最早的接触到了工业革命打开了这个日本与西方的大门，哇塞，你们昨晚吃不少了，所以说你看多漂亮啊。行了，亲爱的战友们，今天下午给你们汇报啊，一切都是刚刚开始，别忘了啊，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/964/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/964/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，今天是12月16号，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们继昨天和前天的直播之后，现在见面很多人都是：“路德路波切，你双修了吗？……”现在打招呼都这样了，路德路波切你双修了吗？江财神江波切您双修了吗？安红安波切您双修了吗？现在打招呼都这样他都玩这个了，念咒语了，昨天我在电梯里，我对着个人……那人 嘿，你这是干什么？我说意思是你脱衣服了吗？把他给笑晕了所以说各位大波切，千万要记住，波切这个词不能被玷污了，陈峰不代表波切，王岐山也不代表达赖喇嘛Your Holiness王岐山，岐山Holiness，Your holiness，叫尊者，叫Holiness，是教宗的意思，精神上教宗，宗教 叫Your holiness王岐山。
海南的战友们你们发的视频我刚刚看到了，几分钟前，七哥该我们赢了，太可爱了，在这感谢了啊，海南战友，你的船看上去跟我那游艇不行啊，叮咣乱响，看来海南战友不少啊。
昨天路德先生来了，跟我们好兄弟一起吃了个午饭，这个路德先生昨天，我经过了处理，让他看了个比较温柔的画面，还把那个屏幕调到了最暗色，但是昨天没有那种惊讶没有那种慌张，那位朋友稍有震憾但也没慌张，挺好挺好。
昨天我们吃着午饭聊的不错，昨天爆完料以后说实在话，很多女战友给我发信息，很多女战友发信息，问了很多问题，有些问的太专业我也无法回答，关于到生殖器官，关于到妇科，关于到双修这三样都不是我的专业，都不是我的专场，这我真的不是老中医，这的问王岐山，这的问陈峰，甚至李友，胡舒立，胡舒立608房间。
大家想想当初2014年15年，在网络上推出李友和胡舒立系列大家往回看，能把李友给玩住院去也只有胡舒立了，直接给120直接给送到医院去了，急救了。所以这海狗丸来自于加拿大不能吃太多，吃完了会伤自己。
昨天是一个战友给我发了因为我没有看，这个路安谈，安红谈，说相当是老中医，所以说性专家非安红也，专门谈到男性只有7000次，7000次的射精，多了就把自己毁了，我深信，我觉得安红同志绝对是专业，绝对专业研究过。
因为我专门和达赖喇嘛Your Holiness达赖喇嘛的旁边的人研究过，当然了也是牛叉的人，我说过这个双修这个东西，他首先跟男人，我认为人生在世界上什么都是有数的，你拿的多了时间就短，你拿的慢一点时间就长一点，不可能说你这个人家一辈子有1000次你有80000次，不可能，你都是有7000次，用安红女士说的，但是你一天用完了，那以后就没了，不是说你用完7000还有70000个不可能。他当时就说，所有的任何东西他都是有数的。
这就是生命，上天给你的生命就像一碗水一样，大家基本是公平的，一碗水是端平的。有些人不甘心，想在碗里面在水里面加点酱油啊，加点盐呢，加了还不过瘾，加的芬太尼呀，加点麻黄碱呢，所以中央的中共的领导上层没人不玩毒的，咱老百姓真的都傻乎乎的不知道。你只能抽芬太尼，人家过去抽大麻，后来就抽那个麻黄碱，麻黄碱是中央领导见面大家必享受的，拉上窗帘来一下，跟那个某明星啊，找小女孩啊，吸一下能玩三天，多爽啊，3天时间他射一次，甚至不射，然后很兴奋，然后这都玩，全都玩这东西。见面领导都送这东西。
哪像咱们一见面问路德先生，路波切吃了没有好像刚饿肚子一样，安波切吃了没有，江财神……江财神你吃了吗？江波切，咱们找饿肚子的，人家一见面握手，一袋麻黄碱，高纯度的玩这个，他就是在那碗水里放一点麻黄碱，他要把这个时间拉长，然后更加变态。
但是这个人生啊谁都是这一碗的水，你自己可以作，你把那碗水给往外豁一点，可以说都豁掉，就是作死吧，或者你把这碗水加上智慧，智慧是什么你在生命这碗水这块？就是我对别人好，我这碗水我爱别人，我对人有慈悲心，我对人有悲悯之心，我对人我是真正的有利他之念还有利他之行；我这碗水里面带来的给人都是智慧、给人带来的都是美好、造就的全是欢喜、我起的因全是善因，当然了这水越来越干净、这水越来越美、美的像粉色的初放的莲花一样，非常的欢喜，让你得到了喜悦，然后呢这碗水就会越来越纯净，你的生命就会越来越快乐。
这帮人像王岐山啊、陈峰啊、王健呐、还有什么马云啊、吴征啊、孟建柱啊、孙力军啊、共产党这些高官啊，他那碗水里边是慢慢越来越黑，越来越黑，黑到了凝固，黑到了生命最后的枯竭，就是这个水不可能变为智慧和欢喜，最后他的生命永远不会再有生机，这就叫地狱。
所以说我用最简单的话告诉大家什么叫智慧、什么叫欢喜、什么叫菩提、什么叫智慧大智慧、什么叫利他之心。
我们今天爆料革命，所有人的咱只要是支持灭共的都是大智慧，大家也都是大贤能，大贤能是来自于上天，给你带有使命的。
今天早上一醒来收到了我们这个钢铁侠铿锵有力的给7哥的问候，我还没给他回复呢，深信自己是有使命的，他是我见过很少人真是天生要长相有长相，要声音有声音，他的女朋友Friday也是那样。两人非常之配，就品相，能力，智商还有一个作为人类和动物不一样的，就是控制能力和辨别能力极强极高，这叫慧眼，在佛学叫慧眼，有慧眼、有大智慧、还有第三只眼还能看到未来，而且不搞那种神神通通。不像我们路德先生老想把事怎的神通那边去，老想搞的玄那边去。 我说千万别忘那上弄，咱就讲事实就完了，不到时候，不到时候。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我理解大家，在过去的两天爆完料以后，讲完以后心理上心灵上是接受不了的，这就是我们爆料要求的结果。你要是接受的了，那这事不正常了，你接受的了只能说是中国的蔡鄂生、范一飞，像这个王岐山、田国立、田惠宇、陈峰、吴征、杨澜、对吧，孟建柱、孙力军，这些人听了他觉得你太小儿科了，这都我正常饭你有啥招。我正常吃饭，你们吃饭你们吃肉，老子吃人肉，那都正常嘛，是吧，他们觉得这事没啥了不起的，你们要觉得没啥了比起的那你就是魔了嘛。
魔与菩萨的分别是啥？就是怜悯之心，就是慈悲天下。这是最起码的，所以大家都是大菩萨。很正常。咱今天就不讲那么深了，我再往下讲啊，你们真的受不了。
昨天我给路德先生搂着搂着，就简单说几句，路德先生一闪一闪的，太可爱了！生活中的路德先生像个小孩一样，真是特别特别可爱。我就不多说了，我也今天就别爆了，再爆的话我估计你们真的受不了啊！
实际上我这两天说的，和我想说给大家的，真的都不沾边。未来还是用照片、文件、录像让大家去看吧，那个时候大家真的要把心脏给练好。而且有条件的看，这个是很关键的。说到这我就不聊了，扯点闲篇。
因为我今天，要去华盛顿，今天下午是有两个重要的会，然后晚上出席一个听证，明天开庭。郭宝胜案，我诉郭宝胜案开庭。
我估计郭宝胜不管结果如何，叶宁又是他律师，还有个叫什么史密斯？史密斯律师。呵呵呵哈哈哈&amp;hellip;&amp;hellip;.就是给那个美猴王当律师，被美猴王给fail掉了。在法拉盛的律师&amp;hellip;&amp;hellip;..在曼哈顿估计找不到饭吃，只能去那了。
所以说明天开庭，还有后天，然后明天开完庭以后，明天晚上有两个重要的聚会，后天有一个聚会，聚会完以后可能回来，可能去看一个朋友的老父亲去。98岁了&amp;hellip;..被他儿子称为专业的丈夫。第一次结婚五十年，第二次结婚四十年，将近四十年啊。很了不起，专业的丈夫98岁了，我要去看看老人家去，圣诞节，是一个美国的朋友，去看看去。
然后在这个中间会去帮助辨认某些，特别像新疆的某些事件和证据。例如视频、例如某个事件、作为见证人我做为一个见证去签点法律文件，干点这事。顺便再去弗吉尼亚法庭，学一学美国法律，还是有陪审团，我们要在那两天十个小时。
很有意思啊，所以说华盛顿是人间骗子最多的地方，同时也是世界权力的核心，也是我们灭共关键的一个地点。
大家现在不知道，未来我们会在郭媒体啊，就叫Gnews，现在记住啊，大家在看Gnews的时候，Gnews直接查Gnews就到Gnews的（网页了），以前叫News Guo Media超级难受，我自己都不上，这两天一换过来，我特开心！国内的很多朋友都在看，这个Gnews很好。
然后再一个咱临时的郭直播现在就叫GTV，大家可以从Gnews里面直接给连接上去。大家想看我的直播的时候，直接点网络上的Gnews就可以了，网络版，现在没有放APP版的，什么人在全世界点进Gnews进去主页面，一拉开（左上角菜单栏）下面有一个GTV，点进去就是我的直播。也可以看所有从前播过的直播。
大家去看一下，Gnews ！Gnews ！Gnews ！Gnews！。
过去的郭直播，现在就叫GTV，就是现在我在直播的这个。
昨天的直播一个小时六十分钟46万人在线！今天多少我不知道，我现在没法看。
那么另外一个，我想跟战友们说的啊，接下来郭媒体会在华盛顿，会有一个自己的分部，总部永远在纽约。在喜马拉雅大使馆，再加一个分部，我们会在华盛顿就要有个分部，也有可能天天去。我们在某些地方有驻扎的地点，新闻站，多个新闻站。
像什么火鸡龚啊，什么赵岩呐，还有华盛顿什么郭宝胜郭牧师这种垃圾骗子，还有什么李宏宽那个畜生，夏业娘啊，我们就专门有人盯着他们。就把共产党派出的这些垃圾，让他们24小时曝光在天下，直到有一天让美国人彻彻底底按照美国法律把他们送上法庭，送他们去到该去的地方为止。
记住文贵说的这句话，我会让他们这些吃共产党的饭，拿共产党的钱，替共产党说话的，（让美国法律送他们去到该去的地方为止），包括那个明镜，还有那个何频，竟然说：”香港（孩子从）楼上往下掉的人是假的，被强奸是假的。”
何频你记住：你越来越过分了，何频你现在就妒忌路德，你妒忌死了，路德一个月的收入，是你的五倍都不止，我告诉你，你等路德哪天公布去。路德一个月的收入是你的五倍都不止，为什么？因为路德站在了人民这一边，站在了正义的这一边，你是要受到审判的，你太过分了！竟然把香港的事情你胡说八道了几个月，一会学生是暴徒，一会美国不会支持，一会是香港人根本没有被抓，根本没有被杀，根本不存在什么香港警察有假解放军，然后又说不存在强奸，海里面尸体都是自杀的，现在竟说一切都是造谣，你这太疯狂了。你以为美国政府都是傻子啊？何频，你真以为美国政府都是傻子啊！走着看！走着看！因为你何频做这个事情，是帮共产党在坑害香港的学生跟孩子，泯灭天良。还有更重要的事情，你在替共产党在西方正在传播虚假信息，这叫犯罪，这已经不是诽谤的问题了。更重的事情，你还在欺骗、诈骗很多人的捐款。再一个你在这里传播暴力，传播暴力这属于对恐怖分子是一样的，传播暴力必须受到惩罚。”
所以说现在拿共产党钱的，什么这一系列社交媒体上的人，美国政府会给你们最后的结果，到底是说你们诽谤啊？还是说你们参与暴力啊？还是因为像当年替萨达姆·卡扎菲在美国呼吁的媒体最后都去哪了？现在看看去，都去哪了？有人请他们吗？有人能要他们吗？
未来在博讯工作的，在明镜工作的所有的记者，你都将会受到审判。因为你们在支持暴力的犯罪，你们在泯灭天良。
香港人权保护法你们看一看啊，文贵是第一个推出去的，专门有一条，所有支持在香港实行暴力侵犯人权的人，无论在哪个国家、在什么地方都将被受到追究和惩罚，被公诉。大家要记住，很多人没有注意到这个问题，就是明镜还有博讯，还有现在网络的几个大咖替香港人说话的，事实上他已经触犯了美国法律，叫支持暴力犯罪。而且美国的香港人权法案不是开玩笑的，大家要充分的利用这个工具。
郭宝胜的案子明天，后天不管是什么样的结果，他的案子刚刚开始。记住我的话。夏业良我说过，会超过十个案子等着他，郭宝胜你的案子一定会比夏业良的案子还会多。让你老婆丽丽出庭，出庭让你老婆还哭诉，我们都知道了你的战略：要示弱、装苦、贫穷，让老婆作证。
上回夏业良、西诺挎着小腰包，脸是乌黑的，跟流氓似的，晃荡晃荡。开着门，坐在被告庭上，我想这货在这干啥子呢，这孙子！结果一看被人给撵出去，跟狗似的。
就我小的时候，打架的时候，欠揍的人过来，晃着肚子：咋滴啊，郭老七，你敢打我！你敢打我！一拳撂倒！老实了，再踩上一脚，老实了。都是那种人，都是狐假虎威，欠揍，就是欠揍。你说你上里面干嘛去，那被告庭跟你屁的关系，装啥啊！那夏业良那叫扰乱法庭，你要受到惩罚的。
听说这郭宝胜又玩战略了，找了一帮人耍流氓去。美国的法庭是最神圣的地方，你要庄严、神情严肃的来面对。你要尊重美国这上天给的最大法务，Believe God你要相信上天给你的公正，这就叫庭上。
结果那个韦石那烂德行，跟狗似的，卷在那旮旯里面，哼哼还睡着了!还有那个叫什么玩意来着的，人家上面开庭他在那睡着了，你们说这都是什么东西啊一个个的！
但是我特别感谢每一次的上庭，因为我每次坐在庭上的时候，神情一下子就进入了一种状态。我说，如果中国人有一天拥有一个让人民进到这个地方，能绝对的严肃，神情凝重的尊重。让人相信这里是解决问题的一个唯一的地方，而且不管结果如何你都能接受而且你心甘情愿。
上一次法庭，那个法官一坐在那，人家是一军人出身，长得非常的帅。然后说，首先我要给你解释，这是联邦法庭，美国的法庭我有必要跟你解释：法庭不是给你公正的地方，法庭不是给你真相的地方，这里是给你解决问题的地方。他说：这个解决问题的唯一基础就是证据。证据拿出来了以后，你选择了陪审团，由陪审团根据你在庭上的出证和你的表现，陪审团必须一致做出决定，这结果有可能让你满意，也有可能不让你满意。但是千万记住，这个结果不是真相，他不是一定公平的，它是一个解决问题的办法。
大家你看看，咱们中国的法庭：这里就是公平，我就代表公平，我就代表真相。
北京三中院的法官：我要给你们盘古网上竞拍、竞价。把三十多万的价格给拍成三万块钱，连厕所价格都没有。然后告诉我，最近又在威胁我们公司的高管去了，说如果你们不配合，我把你们高管全抓起来。原来不配合的抓起来全判刑。所有的证人，除了张宏伟这个孙子之外。他没呆在监狱里面，所有人都在监狱里面。结果张宏伟也是被逼迫的，作伪证，罚600亿，天下之荒唐。
然后海外的大外宣，欺民贼跟他们遥相呼应。叫他们罚600亿，一点儿证据都没有。按照美国的法律，那是100%的是在不自由、不公平，完全不是第三方作证的情况下，而且没有证据支持的情况下的证据是不能算作证据的。没有证人支持的证据，没有第三方验证的证据，都不能作为证据的情况下，他们做出了罚款600亿。
所以现在在西方，我每次给人看这个的时候，他们都：啊！你是好人，他们是坏人。在看中国的法院法庭的时候，共产党竟然在法庭上说：这里是给你公平的地方，给你真相的地方。他连起码的常识都没有，没有一个法庭能给你真相能给你真实。他只能在有效的条件和你所提供证据的情况下，能给你一个解决问题的办法。
郭宝胜这个案子，我们的律师说：郭先生，你都花了七十多万美元了，你告郭宝胜2万美元，你干啥啊，别这样啊！我说：你记住，郭宝胜骗了我们的战友超过100万美元，我估计大概在200万美元左右。我说他骗走的是200W美元，如果我不制止他，他会把后边的200万美元再骗成2000万美元，甚至更多，而且他会一直骗下去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，现在是白宫的时间大概在5点，今天5点起床，5点啊，今天是审判郭宝胜的最后一天，亲爱的兄弟姐妹们，所以说，看咱们战斗啊，5点就起床了，昨天特别特别好啊。请战友们进我的卧室，进卧室共修，双修了吗？(念咒)路方切昨天又录节目了吗？安波切又录了吗？安波切，路波切又上节目了吗？还有我们的江波切，这两天没法看你们节目啊。
呦呵，咋样，战友们，就这，走着道儿，懵着叉，就把它弄好了，然后披上战装，穿西装一定要是这样穿。看看这白宫，川普总统，川普总统起床了，呵呵，真起床了嗨，他真起床了，他今天也起的很早，大家可以看到啊，川普总统也起床了啊，是吧，也起床了。
这个真是独立纪念碑太漂亮了，你看川普总统他那边是他卧室，这是他书房，他起来了，昨天这个时间还没起呢。他也起床了，今天他也有大事儿啊，今天他的日子很不好过，今天将是美国历史以来对弹劾川普总统，历史以来200多年来，大概一到两次这样的事儿啊。这个形式，这个时间，这个规模，第二次。
今天我们也要到法庭去，啥事我们都怎么那么像呢，我们也要到法庭去。昨天郭宝胜在那块儿开庭的时候哼哼哼&amp;hellip;&amp;hellip;.一直在那儿睡觉，我也旁边，我一天在那块儿，我认认真真的，我享受的不行。
人家这法院咋这样呢，你看人家那陪审人啊，陪审团，中国啥时候能有这样的日子啊，能把这些王八蛋，当官的，贪官啊，叫他们坐在审判席上。再一个，老百姓最后是说话人，决定的人，法官只是一个解释，释法的，你没有权决定。然后规规矩矩，大家极为神圣，哎呀，我感触太深了。
说实话，我觉得中国人有一天拥有这样的日子的时候，那就真的是中国人吃土豆都行，也不必要过着这种被威胁的日子，这是我发自内心的。
所以说，你看看，这个华盛顿最核心的地方，我想问一句话，中国人，你能审习近平审王岐山吗？世界上几个国家可以审现在在白宫里边世界上最有权力的人，你能去审他吗？你能弹劾他吗？不都被杀了吗？都被双规死了，肯定不会双修死，是不是。
你想要白宫的人搞个双修，跟陈峰王岐山一样，还杨洁篪在那儿还演着戏，在广州搞的，广州纪委旁边的医院，别装了，大家都爆出来了，在广州医院搞的。还杨洁篪，暴露杨洁篪是双修战友了吧，他的双修友啊，所以说，叫他演戏。在这儿可能吗，在这儿可能吗？甭说双修了，他自己修他自己，他都得小心点啊。
所以说，你看，国会山一整天弹劾他，全美国今天就这一件事儿。然后你看我这样的人物，我去告郭宝胜，我也得去上庭，在中国像我这样的人物用去上庭吗？我用去上庭吗？王雁平的秘书就把他给办了，对不对，这就是中国的可悲可怜，这就是中国要拥有法治民主自由。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，文贵在战斗中、学习中、享受中，上天啊，我们不双修，我们要中国人有法治和自由。
为我们14亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，新疆人民，祈福????
千万不要忘了传播香港危机真相。昨天在香港很多地方，警察黑警还在抓人，想想黑警在抓人，瞪眼说瞎话，然后一个十几亿人民的绑架权力威胁一个几百万人的香港，看看人家美国总统要被弹劾，看看我们相比之下是何等的巨大的差距呀啊。
亲爱的战友们，真好，特别喜欢华盛顿这个城市，但是我超级不喜欢这里的人，个个骗子太多。真是，这里真的是能给长城镶瓷砖啊，真的是能隔空怀孕。哇，真是好，让你们看看这是这些花，这么多总统啊，200多个官员住在这里，李鸿章住过这儿啊，李鸿章，中国大清朝李鸿章到过这屋，这个楼简直是太神圣了。
大家你想想，曾经郭宝胜无礼貌的到酒店来见我，还到这儿来过，他说一个小酒店，啥都不是，你说这孙子，他懂啥呀，土老冒，这是全美国最有意义的酒店。Adam是当年林肯的国务卿，林肯的秘书，是他开启了日本的开放大门，所以日本人也是我的朋友这个基金买了这个酒店，纪念他让日本最早的接触到了工业革命，打开了日本与西方的大门。
所以说你看这多漂亮啊，行了，亲爱的战友们，今天下午给你们汇报啊，一切都是刚刚开始，别忘了健身啊，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月14日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在有了！肯定有了。
有声音了吧，现在。哎哟，有了有了有了，咋样？现在新增加的功能，你不开声音没声音，必须得开声音。
战友们，我都知道啊，这个我都知道大家很难过，很辛苦啊。这个香港的事情啊，香港的事情我都能知道。哎呀，一言难尽呐！
亲爱的战友们，完全知道所有战友们的这个感觉，完全知道，完全知道。但是战友们，我要这就是要给大家说的啊。任何事情，任何幸福，它都不会是那么简单地获得；任何成功都不能简单地拥有，这是起码的啊。我相信在我身上，你们看到了很多很多事情，这就是，一个完整的人生。现在香港，处在这种生死边缘，水生火热之中；但是，大家千万别失望，当你失望的时候，你绝望的时候，你一切都没有了。
在这里发生的很多事情啊，有些事情我是不能说的！但是呢，大家都用结果看吧。可以绝对地说，香港一定会赢！香港一定会赢，没人挡得住。
我要到那边去了，太凉了！现在是体温零下9度，零下9度啊。所以说，战友们，我到屋里，跟你们直播。这屋里还是暖和。
亲爱的战友们，尊敬的战友们大家好，11月14号文贵报平安直播。我只能跟大家聊几句。我得马上，今天呢上午，我得还要出席一个，郭宝胜这个畜生的，这个叫作“庭前和解”的会议，按照美国这个法庭呢，我是一定要到达的。庭前和解，他要求十几次和解了，咱不跟他和解。和解的唯一办法就是，郭宝胜，你把骗来的钱捐给香港的运动。他不捐，他说：我只拿一万五。你说这流氓，这个流氓。
所以说，我还得出席那个会。出席完以后，我要出席四个不同场合的会，所以说我今天要换几套衣服啊。在这不同场合，必须穿不同的衣服。所以说，今天很忙，非常得忙。
亲爱的兄弟姐妹们，香港现在发生的事情，因为我已经昨天，特别是跟开会的人说：“郭文贵你一句会也对外不能说！”我什么也不能说。但是，我要告诉大家，只想跟大家说——香港一定会赢！香港一定会赢！俺都不说了，俺就不说了。
亲爱的战友们，所以呢，今天是个好日子啊！昨天不是好日子，昨天可不是个好日子。
（文贵先生报战友名字，和战友们互动。）
所以说，亲爱的战友们呐，因为我要马上，我得要去这个准备。我还要喝杯咖啡，早餐都不能吃了，我要去开会。开个会完以后，要马上去出庭作证，作完证以后，马上去参加四个活动。
所以说，我只想告诉大家，一切都非常得好！香港的同胞们，正在顶起着，真的是世界上反共的最重要的这个天。千万别以为华盛顿沉默，华盛顿从来没沉默过。这句话是我昨天，我觉得昨天晚上这位朋友说得特别好！我很多的牢骚，把很多战友的牢骚，香港的牢骚发给别人。人家说句话，他说：“文贵，你们太着急了。这是个国家，这不是个公司。华盛顿从来在，没有站在邪恶的一边。从拉（登）、卡扎菲，从这个萨达姆，从这个IS，再往前齐奥塞斯库，再往前数，多了去了，前苏联。美国从来最后不会站在邪恶的一边。”而且说，香港一定会赢！他说，不要看政客们说，他说，你要看美国的行动。“不要看政客们说，你要看美国的行动。”这句话让我很感动。
这个，本来我想展示一个非常让香港同胞们，能开心、放心的一个，一个信息呢。我想想算了。这位朋友，在最高指示的时候，在赶着塞车呀，塞车，紧急地到那儿跟我耳语，马上，他说：“马上见你，这个会要听你讲讲。”所以我是赶快，加班加点加急，在特殊车辆照顾下，跟人家参加这个会，向人家汇报整个发生了什么。
这就是我们香港战友啊，做了工作，太管用了！就是香港战友们给我提前提供的信息，太棒了！太棒了。这些信息让我在昨天，起到关键的作用！关键的作用，就是展示了香港的残酷，还有死亡人数，无名尸体，浮尸，以及香港中大，香港理大和香港各个学校，以及香港宗教学校遇到的这种惨无人道的，文化大革命和希特勒时期都没遇到的这种情况，香港在水深火热之中。华盛顿是一个力量的、较量的、交易的中心。你说事儿，你要拿证据，你要让人家心服口服。没那么简单，哪那么简单呐？但是，香港一定会赢！华盛顿，从来没站在邪恶的一边。不管之前发生什么，最后一定会站在正义的一边，也就是站在香港的孩子这一边。
亲爱的兄弟姐妹们，我只能说这儿了啊！一切看行动，一切看结果啊！一切都是刚刚开始！
今天直播只能到这儿，我得赶快准备去了，然后为香港同胞，十四亿同胞祈福，台湾同胞、新疆同胞、西藏同胞祈福????
阿弥陀佛！
本来啊，几天有很多具体的事情跟大家讲。我觉得一个是时间的问题，更重要的是，这个时候绝对不能讲太多。因为，共产党这帮王八蛋，这帮孙子，还有香港的卖港贼们，都在看着我说啥呢。他们也知道我见谁了，他们也知道我跟谁开会了，他们也知道今天我还将跟谁开会。香港发生再惨痛的事件，再什么，我现在我不要多说。共产党的疯狂，一定会让你灭亡！千万千万记住，走着看！
一切都是刚刚开始！莘县阳谷县搭县！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/909/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/909/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好！今天是11月10号，文贵报平安直播。
大家可能都看到了，昨天香港大街上，香港人民又在全世界面前再一次展示了香港人民的勇敢、智慧和香港人民的坚定的意志，这个真是太不一样了。香港人真是让我们太佩服了、太厉害了。
但是亲爱的战友们，我们也必须要看到，现在的共产党的凶残、假、黑、骗，也超出大家的想象， 这是非常夸张的。道高一尺， 魔高一丈这个词，它真不是魔高8.5，王岐山说的。现在香港大家看到的是街头的政治运动，而事实上背后的较量，主要还在金融、信息战、国际外交战。
大家都应该记得当年，印度和巴基斯坦战争之前，当时孟加拉国能分裂出来，大家都记得当时发生什么事，印度和巴基斯坦当时叫东巴基斯坦，最大的较量是外交战。最后，印度还拍成一个电影，以这个为版本，派出去的间谍，打入了巴基斯坦，炸掉当时东巴基斯坦的一个计划，他去执行，还拍电影，当然是有很多夸张了，后来就分裂出孟加拉国。当时真正打的是外交战，还有情报战和间谍战，这两个战场你们都是看不见的。
今天的香港，打的是金融战和外交战，还有信息战，也就是咱现在爆料的媒体战。
头两天有位香港的朋友跟我通电话说，接下来，郭叔你觉得会发生什么事？我说共产党跟林郑月娥安排好以后，大肆抓捕，威胁四大不要脸，让他们闭嘴；然后，个个给你们击破。更重要的事情，骗你的招多着呢，没有遣返法例，他有23条立法，还有国家安全法，还有香港戒严法，这些法用哪个都要你命。
林郑月娥在北京已经得到许诺：家人安全，你安全，先撑一段时间，过一段时间让你下，肯定让你下。李家超、卢伟聪、郑若骅，都有明确的承诺，家族的利益、家人的利益、他们的安全，包括他们在西方受到的制裁，所谓取消护照，国家都会给予补偿。用当时韩正的原话说：国家承担不起，也不会放弃你们这个后果。那就是说：共产党还得要脸，要面子，得像个黑社会老大哥一样，得表现出义气，不管你杀谁，大哥得表现出义气，表演给弟兄们看。
这就像中国的公检法，局长必须要保护下边的小弟，你保护下边公安的兄弟，下边的才会跟你干，干黑事，干白事，都给你干。下边兄弟不分黑白，跟着大哥混有饭吃就行了。市局局长跟分局局长跟着上一级大哥混，再往上混，混到中央去了，就是周永康，令计划这些人。现在就是王岐山了，习王啊，就是习王这两人是老大了，没有别人了。现在两人也不行了，只能一个人，丁薛祥恼火了，说哪有这么多人老大？！就一个老大。
过去一星期，大家看到国内的银行，海口沿海银行，作为海航大股东的挤爆，还有在辽宁的盛京银行，盛京银行那可了不得，表面看许家印，许家印是托，戴永革是大老板，海航是大老板。而且盛京银行绝大多数存款全是军队存款，国家财政存款。大家想想，招商银行，南商银行，动不动几亿，几十亿，百亿的票据，百亿的金融票据，一百亿的金融票据坏掉了，大概意味着：银行现在储备金多少钱？就是银行说，你存我这一百块钱的时候，我有8～10%储备金，就是一旦我破产，我还有8～10%跟你兑现，那一个金融票据一百亿没了，就是起码一千亿的贷款的储备金没了，他一共多少存款？那只报一个一百亿，报二、报三，报十个呢？就是一千亿，一千亿就是一万亿的存款没了，没储备金了。这几天国内太多战友，体制内的朋友给我发信息，说我家里还有点小钱，都存在银行，咋办？
还有现在共产党大量限制现金使用，我在几个月之前就说过，共产党在印钞票，要换新钞，过去换新钞两回事，现在换新钞是建国以来第一次，把习近平给印上去，这是新的第四代核心，而且是第一次，中国要有五百元现钞，一千元现钞。
大家记得当年是费孝通在2005～2010年说过一句话，中国有26万亿现金找不到，啥意思？26万亿现金就是被贪官放在家里边，或者某些人存在家里面，或者中国人没有安全感把钱存家里面。2005年到今年大家猜猜有多少万亿现金？那可不是25万亿了，最起码也得40万亿，40万亿的现钞，共产党要给你洗没了。
这灵感来自哪儿呢？来自印度。就是印度总理搞那一套，印度大量的现钞用麻袋装，一把可以搞定了，也奠定他历史地位，政治地位。但是印度的钱赌避税，但是中国的钱是赌偷来、抢来、骗来的，是赃款，还有老百姓对共产党的恐惧藏在家里的血汗钱。这回存款超过十万也得查，划款超过十万也得查，然后马上推出现钞。
咱再回到香港，香港朋友说，郭叔，金融战怎么打？我说现在你去香港银行，你有种把香港钱划到美国银行去，划到欧洲去，别划美国，英国，太高级了，划意大利这种穷国，穷得没饭吃的国家，那国家恨不得谁带现金来，天天在机场查现金，罚钱，穷得叮当响都不纳税。你试试，你能划出来吗？
我说你有本事，你到香港交易所，大宗的股票你卖卖试试？看能不能卖得了。你卖完以后，你到电脑有没有行动？其中这哥们是一个基金的经理，大家知道：基金，当你拥有股票的时候，在基金经理是签字人，他就去卖几个股票试试，连试几回吓坏了。他说：郭叔，我怎么从来没经历过？我听你两年爆料，我这一试把我吓坏了。我从一百万股到两千万股拿去卖，越卖股票越值钱，我一往回买，股票就往回跌，他说这意味着什么？就当年的中石油一样，股票是只有你真是出仓，你真出仓，你卖吧，上面显示着一点，越卖越高，然后你往回一买，“啪唧”就收回来，都盯着你的股票呢。再往外卖的时候，说我买回来，我卖得高买得低。我再卖的时候，又跌了，就你的个只股票被控制了，只有去没有回，只有去没有回，而且只要你去，就拿你这个去做文章。那你洗钱，而且电脑上指数全都不显，都是好，都像好。利用你的出仓别人赚大钱做高，你买回来以后，等你再买回来就很低，你再卖的时候对不起了，你卖不出去了，没人出价。大家可以试试去，有股票的试试啊，千八五就你别试了，稍微有个大股你试试。特别是恒生期货指数，25万亿一手你去试试，10手、8手没事，你试个100手，试个200手你看能不能卖出去。
有在北京银行的哥们儿看到我说北京银行以后马上去了，去取钱去了，找的人，说取500万行不行，哎呀！没问题，那你账上十几个亿呢！500万我给你送过去，等着吧，他说你看没事啊！等着吧。第二天说我们的行里开会，要后天，后天又是星期六、星期天不行那就大后天。上星期一告诉他说500万有点多，取个百八十万可以，没问题，取100万吧，送去了60万。然后说我要划走3个亿，这哥们儿就急了，你可不能划，你划走我的饭碗就没了。北京银行有死命令，绝对要保春节前不能有大额划转，这个基数必须保证，绝对这个泡泡不能被戳了。
然后给这哥们儿说，你的钱我给你增加了利息，这哥们儿坚决不行，我必须转走，转哪儿去？你要转，你转哪儿去？这会儿有人给我出了个天价，我转1个亿，过了节还我1.15亿，15 %两个月的利息，15%，转到哪儿去呢？说转到广东的一家银行，招商银行的分行。招商银行15%的利息，哥们儿晕了，说你这是不想让我活了，你把钱转走我就的被炒，你千万不能转，领导盯着呢，我是靠你这钱活着。
这就是中国现在金融的现状，大家知道这个香港有什么关系？息息相关！大陆经济在这种情况下，共产党就拼命的去偷香港的钱，借了香港几千亿美元，那想啥法他也还不了，他也不会还，那他会对香港的镇压会越来越严厉！
你像郭宝胜那个王八蛋，他骗了人家的钱。一位战友，加拿大的一位战友，给龚晓夏捐了3万，给路德先生捐了1万，路德先生没要，给曾宏先生捐了3万，给郭宝胜捐了15万，就是一个条件：要支持郭文贵爆料。
最后，是郭宝胜给加拿大皇家骑警揭发他说是暴力犯罪，他在国内有犯罪，然后说他的钱是黑钱，把钱汇到他老婆李某的帐号上，然后把他老婆李某的帐号交给了加拿大政府，然后汇给中国警察国安部。结果，这个支持郭文贵爆料的战友，在国内几百亿矿产和资产和家人被绑架，这个战友没办法回国，天真的回了国。我说你千万别回国，他还是回去了，现在消失了。就郭宝胜为了15万美元，不还这个钱，能害掉一个几百亿的富豪，有正义的富豪。这仇是一定要报的！这个战友回来他一定要通过法律，要给他（郭宝胜）算账的。
那么现在共产党就是郭宝胜，就是夏业良，图财害命。现在我跟你讲的是在香港，事实上就是不想还你钱了。香港人跟谁要钱去？现在香港人去银行取钱不取给你，大额划转不划转；你卖股票，卖大量的金融票据，卖不出去，香港政府的钱林郑月娥说了算，这就叫图财害命。
图财害命得用啥理由啊？得说你犯了罪、你搞政治、你搞颠反，你是暴力。这就是中国共产党在国内多年来一直实施的，要想抢你的钱先要你的命；要想要你的老婆女儿先把你抓起来，你们家的房子得空出来；要想集体剪羊毛，要开始先改革开放先唱利好，叫大家都兴奋都激动，都举手都投钱，把钱集中起来，然后搞一场政治运动。什么三个代表了、科技发展观了、和谐了、党的什么60年70年纪念日了，然后爱国了红旗飘飘了，你一激动、你一兴奋，搞一政治运动，钱全拿走。
这两年搞国有化，马云、马化腾等一系列老板，国有化拿走了。现在要搞印假钞、银行金融管理、区块链，知道你每一分钱的去向。中国搞的不叫区块链，他是区域链，区块链里边是分公和私的，公开的区块链数据和私有的、和私密的区块链数据。共产党搞的是不公开的，叫私块链，叫区域私块链，不叫区块链。就是知道你老百姓每一分钱去那了，然后所有的钱他一人说了算，然后给你数据化，数据化在0秒钟以内把你的钱全部拿走，没人能查的了，因为去掉了中心化以后就他一个中心了，而且还立了数据法，数码法，没人敢碰、没人敢查、没能力查，你也不可以查。也就是所有中国的钱他一秒，所有说没有就没有，说放哪儿就放哪儿，绑架全中国人所有人的未来和财富。你这边正在刷着卡呢，那边显示的OK 就给你收回来了。然后对所有人数据监控，就中国变成了一个大监狱，大独立村。
这又要回到香港了，共产党想的很明白，如果不把香港这个出口给堵住，他什么也做不到，如果不把台湾拿回来，他也有出口，不把澳门拿回来，不行，所以搞个大湾区。大湾区就是把国门彻底的像个金桶一样，一个马桶一样，一个大桶一样的彻底捂住，香港人这是真倒了霉了。
就是你太富有，就是你们的姑娘长的太漂亮了，就是你太正义，就是你太有钱，所以必须弄死你。
那共产党玩的是啥呢？这两天我给美国人讲，我跟所有朋友讲，所有战友也都问我咋办咋办咋办？美国朋友问我咋办咋办，下周二在这块，周一、周二，明天、后天、大后天，全世界的大财团，美国所有的基金大佬都在纽约开会，都在问咱们。
我说非常简单，我说你们都知道庞氏骗局，啥叫庞氏骗局呀，是不是？ 就是我借你100块，A我借了卡丽熙100块钱我给你20%利息，然后咱俩有规则你谁也不许说，卡丽熙又去骗了李丽熙，李丽熙给20%、30%，然后一个接一个骗，然后拿卡丽熙的还李丽熙的，李丽熙的还细丝小哥的，细丝小哥的还数据小哥的，我就这么喷，事实最后玩的都是你们的钱。但是这里边有没有赢家？会有人是赢家，只有两种人赢家。在这个庞氏骗局击鼓传花，在中间如果人有能悄悄的撤走你就是最大的赢家，而且赢得比谁都精彩。
庞氏骗局是高回报的，你只要别等着再高的回报，你别依靠这个回报，中间抽身击鼓的时候，你把这个花传下去你拿走，别都等着再回来再拿第二回，你一回你就撤，你就赢大了。
就共产党这个庞氏骗局，你比如像马云，马云结果是股份一收，全家癌症化就学什么哲学儒学去。一听说马云在研究中国的儒学，我就说他low爆了。中国人只有一个“学” 你能学，《孙子兵法》— “逃跑学” 。能逃出去的是最高境界，什么狗屁哲学、儒学都骗人的，都扯犊子的事。
现金能拿到手，还能拿得安全，还能出去你就牛了。孙子兵法走为上策。如果马云当时能把他的钱的20%合法的投资到美国、欧洲。然后跑个山林里头边去装病去，是吧？你别说我有病了，老子自己宣布自己有病。马云是高人，是吧？然后你再支持爆料革命，干掉共产党你就更牛了，那就另外一个境界了。
现在扯王八犊子呢，全家被绑架了，在那天天研究儒学、哲学，还玩儿口炮呢。
不管是马化腾还是李彦宏，中国的企业家没有高人。王健林就更不算事了，天天见省委书记、省长你算个鸟啊，哪个科长拿你当你根葱啊？你算老几啊？那科长心里边拿你都不当人。中国哪有一个官员把你企业家当人的啊？看着你老婆的胸，你老婆的脸，看着你有女儿，看着你女儿漂不漂亮。这是真正对你的目的。然后你钱能给我多少。谁管你个屁啊，你拿你自己…你就是洗钱的一个工具而已。
所以我告诉所有的战友，美国朋友，能撤的快撤，能跑的快跑。你不跑你贪婪那你就一定会受到惩罚。旁氏骗局击鼓传花，只要你不继续，只要你不贪婪你就是赢家，就这么简单。
大家知道我这帽子，这帽子有什么好处？看着几个帽子，一个啊？看看啊，拿下来了，几个？两个帽子，帽中帽，帽中帽啊！我要展示给大家，共产党在玩十个瓶子一个盖，帽中帽的游戏。你还在那块寄希望，只要你相信共产党，只要你相信共产党，只要你还在那贪婪，只要你寄希望于共产党。你就会倒霉，你就会倒霉。
当然了，是吧？现在共产党跑到香港、台湾抢劫、美国偷盗，欧洲偷盗。过两天我在华盛顿有两个秘密听证会，安排好了。本来郭宝胜有个什么案子，还有一个和解会我要亲自出场。和解啥，他永远不会付钱的，他永远和解不了，所以说法官很严厉，要到现场。
我正好到那有几个听证会。听证会的主题是中国的区块链到底要干什么，还有中国的经济到底怎么样了，在一个就是香港的运动到底的真相是什么，然后再谈谈我们爆料革命。
很多战友都做了很多事情，非常感谢战友提供的各种数据，各种文件，非常辛苦。而且我们现在战友准备11月20号，一周年啊，王健先生之死一周年的，我们要搞一个从早上八点到晚上八点的，全天连线的直播节目，回顾王健先生的被死一年，普罗旺斯发生了什么，这一年事真发生不少。我现在可以负责任的告诉大家，王健先生之死的真相一分钟一秒钟咱没给他放下过。
如果大家你们闲着，不打扰你们睡觉，11月20号你们好好看看，会有惊喜，会有惊喜呀，郭媒体全天直播，早上八点到晚上八点。很多战友会携视频而来，会跟战友连线。谈观点，谈这一年发生的事；再谈王健先生普罗旺斯之后中国经济，共产党还有海航、陈峰、王岐山、贯军、孙瑶发生了什么事。
大家一定那天咱再回顾回顾那假视频，假孙姚，假姚庆，假贯军，假刘呈杰。这么多假放一起去，那个视频太经典了，太经典。现在想起来简直是给我们爆料革命最大的背书。
所有国内体制内人说「老郭，自从“郭三秒”，自从“郭强奸”，自从假贯军、假刘呈杰、假孙瑶、假姚庆视频一出来你已经是党内的英雄了，大家开始相信你了。说你前无古人，后无来者。他说让他们紧张到那么程度，他那么愚蠢竟然把假贯军、假刘呈杰、假孙瑶、假姚庆放一个里边。他说我们都不是傻子，多少人认识这些本人的？欲盖弥彰！」所以11月20号咱再跟战友们一起回顾1120。欺民贼们都在干啥呢？咱们主题噢。咱们的大卫小哥负责整个11月20号的直播，整个的总导，总导演啊。
大家有节目请跟大卫小哥，还有凤凰九天联系。还有我们群里边，还有其他战友，你们记住总导演大卫小哥。咱们的战鹰团大卫小哥还有凤凰九天副导演。如果有什么情况有什么信息，有什么观点想连线的请跟他们联系。
所以那天我们好好回顾一下11月20号。去年的1120到现在，欺民贼这些人发生了什么事，海航发生了什么事，到底王健先生怎么死的，谁弄的？王岐山到底在哪呢，王岐山的保镖到底参没参与呀，是吧？
大家记住时间能给我们一切答案，时间是唯一的真相，打开真相的钥匙。没人在时间面前撒得了谎。这就是香港昨天晚上发生这些街头这么多勇敢运动的时候，香港人通过这几个月共产党张晓明又来了，23条立法又来了。刚刚香港人用生命、鲜血震撼了世界的守法。被强奸、被轮奸、被强奸还怀孕。大家想想我这两年我爆料，我老用强奸这个词儿，大家觉得我嘴上就有强奸毛病似的，喜欢强奸似的。
共产党盖我的帽子，先盖我一强奸帽子：“郭强奸”、“郭三邪”、“郭三秒”、“郭骗子”、“郭没钱”。我给共产党说的事最多的词，共产党就是个强奸犯，强奸犯罪集团，现在在香港发生了吗？你看看中国的共产党的哪个高官不玩女人，不玩几十、几百个？你共产党官员你扪心自问，你玩过几个女人？你相信共产党的官只跟自己的老婆睡过觉，你们信不信？然后除了他老婆，一个人只跟外面一个猪睡过觉你，信不信？
香港那些女孩还有那男孩被鸡奸、被轮奸，被轮奸怀孕只一个？香港过去一百年的自杀的和都没有过去这五个月多。过去一百年在水上的浮尸加一起都没有过去这五个月多！你觉得这是正常的吗？！
共产党对强奸和轮奸和鸡奸，那是他的爱好，那是他统治的手段，那是他表达权力的一种方式。你怀疑这个词，一你是共产党；二你是被强奸过，你不想让人家知道；三你是无知可耻。每分每秒在中国大陆上，就我们在说话的每分每秒上万上千，甚至更多的人被强奸被轮奸！
在香港此时此刻有多少大陆来的假警察磕了药？大家知道吗？ 那个兴奋药叫你力大无比，然后可以让你连续做三天爱。他跟谁做爱去？他手淫呐？他逮着谁都想戳两下子，何况香港那么多善良的美女，他能不干吗？ 被关在新屋岭那么多男孩女孩。这是个基本的常识，为什么大家不去面对呢？
这就是大家从香港，通过这5个月的时间，时间、时间、时间，证明我们爆料革命。过去两年说的共产党的事情不夸张，不夸张！
很多朋友说，哎呀，文贵你的爆料都是真实的，但有时候有点夸张，太夸张。我笑笑，我说我们都是胡说八道、骗子，我们都是骗子，你别相信我们爆料。“夸张”，你对我们太客气了，我们都是胡说八道，行不行？别信！把你家钱，你家钱会越来越多，你家老婆你家闺女会越来越安全，一辈子不会遇到这些事。
可怜的事情，其中一个我最好的朋友是个大律师，女儿上街游行也被关了六七天，他给保出来了。女儿回来啥事没有，啥事没有。但是就在上星期，他女儿告诉他。说爸爸，你知道我在里面遇到了什么吗？我被十几个人，男人摸我，然后当着她面打鸡鸡，还真没强奸她。“没有强奸我，但把我脱光了所有人摸我”， 用手抠，变态，学王岐山，但真的是没拿生殖器接触。她爸快疯了，他说那你回来为什么不告诉我。她说我告诉你有什么用，你心中你相信共产党，你相信香港还有法律，你把他们当人待，我跟你说什么？女儿跟他谈完，告诉他她已经做好一切准备，做好牺牲的准备，一定要跟他们干到底，再也不回家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/896/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/896/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是11月2号。今天是星期六，你看看这外面这天气，现在的纽约实在是太漂亮了，希望Sara还有老江真正享受到美国东部这个美好的天气。
大家记得这件衣服吗？这件就是咱们郭战装的其中一款，最早的原版，我等会拍照片给大家。你看就这件衣服，5300美金，去年买的。到今年，就调整了20%，6000美金。咱郭战装就是跟这个同厂做的。
很多战友不知道怎么洗，这个是不能随便拿水洗的，你洗几遍就洗皱了。所以今天再穿回它的时候，感觉相当不一样。经历过时间以后，有些事情你的感受是很不同的。
咱们这郭媒体下边显的那道蓝道，那是没办法的，它是新的iPhone有几个问题。它录的视频，有很多直播是不兼容的。比如说咱们那个livestream，咱郭媒体的软件，不是咱的问题，它就是出现那个绿道道。还有它现在YouTube上不显示，比如发到郭媒体上它就打不开。
还有一个，iPhone11，我用那个新iPhone直播的时候，声音和过去是很不一样的。这都是iPhone本身的问题，或者说是不相容，也不是毛病。
非常抱歉啊亲爱的战友们，今天是11月2号我晚了，我是最讨厌时间晚的事。我刚刚一直在其他事当中，就不能在这细说了，以后再向大家报告吧。每天都是大事件，每天都是重要的事件。
我简单说一下大家都在关注的，刚刚香港时间11月2号发生的，香港的抗议活动。说起来，心真难受。昨天我凌晨4点多的时候发的信息，那时候我特别特别难受。就是香港湾仔，铜锣湾那一带，很多战友发来那种信息，我们真没办法。我们知道有多少警力，有多少警察要过来，而且内部的战友说又有多少大陆来的警察，又有多少藏在车里。
但是，香港同胞们是要上街的，你没办法阻止这个事情。当你看到这件事情，你又必须去做，你知道做下来的代价和痛苦和伤害是什么的时候，你是很无奈的，非常无奈的。战友们，有一天你会有这种感觉，就是明知山有虎，偏向虎山行。这个时候你是很无奈的，这是革命要付出的代价。这就是人类和畜生的不一样，好人为坏人，为所有人在争取更多的和平和更多的祥和和更多的安全。这是人类一直以来文明发展的曲线，这就是香港人民正在为了我们14亿人民在抵抗这个恶魔。
悲哀的事情，14亿人民很多人被蒙蔽了双眼，还站在邪恶的一边。我们能从历史任何角度，都能找出它的例子，它最后都像拍电影一样，一定是坏人输好人赢。
有时候确实想，我听过某位哲学家跟我聊天，他是一个中国的大师，像王岐山等中共的能人都是他的学生。他私下里跟我说，文贵，任何人当你有一个理想，有一个信仰的时候，你想胜利，你想成功。当你真的是把成功和胜利带回到你的生活中、生命中的时候，你会发现胜利和成功也没那么伟大。
这句话是让我很有感触的，因为当时我刚从看守所出来，后来建裕达，一个一个的目标，盘古，然后是金融集团啊。特别是在海外的几个大基金的加入，一次一次投资项目的成功。人家说你太了不起了，所有这些都是不可能的事情，但是你面对成功和胜利的时候，你真的会发现，胜利和成功也没那么了不起。甚至某种时候，也不一定是好事。
后来，我有了信仰、宗教，对宗教的理解我发现，胜利和成功，原来是人间的，人间之大法。它能给你带来的喜悦、他能给你带来的快感，也就是中国的所谓哲学家，像王阳明这样的人，在龙场悟道，知行合一，致良知之后的那种欢喜，那种快乐。因为它不叫欢喜，都是人间法。
只有你有信仰之后，你会真正的理解到，胜利和成功从来不是有信仰的人追求的，胜利和成功从来不是有信仰的人追求的。有信仰的人追求的是完成这个使命，根本不在乎结果。追求的不是胜利，不是成功，更重要的事情是这个过程的历练。
这就是中国的所谓哲学、儒学，什么孔子、中庸之道，什么道家，这都是扯的事，很低，非常low。我们可以看到无限的所谓的这家那家，什么哲学家、政治家、经济家，家可多了。只要你叫“家” 的，你就很小，因为你还在贪嗔痴慢疑的范围内。你是有欲望的，你是有目的的，你还是在当下最俗的生活追求之中。虽然你比一般人高，但是还是在那个范围之内。
只有跳脱五戒，达到了真的悟、空。咱们现在说的“真” ，“真”就是悟，就达到了空。这个追求，并不是你一定要当上什么总统，当上什么政治家、革命家、经济学家、预言家。就像我跟路德先生、老江、Sara女士我们仨昨天坐那聊的，我说所有的事情，你要看的更加远，你要站在更高的高度上，你才能跳脱现在的烦恼。
你看凡是在这个爆料革命当中，你带着各种欲望来的，你会非常非常惨。想卖点东西，未来想领一帮人，甚至有经济回报，甚至在某些领域要拉拢一帮人。我可以告诉大家，你一定会失败的。千万别干，因为你自己会很失望，会很痛苦。这是我今天开头跟大家说的。
从香港刚刚几个小时前发生的，香港人明知共产党派出那么多黑警，明知陈彦霖女士是被扔在海里面，那种惨状，以及几百人莫名其妙的死亡，和面临的生死威胁，和可能是很多家人的不理解，等等，甚至失去生命和自由，还要上街。这不是追求胜利，也不是追求成功那么简单，它是一个人最高境界的本能，那就是善良，那就是信仰。追求自己内心想要的，这才是核心。
最近几天，在我们的爆料革命当中，我给大家预报过。
在我们的爆料革命当中，我给大家预告过，新的一场平爆小组将更多的是挑拨离间我们和西方政府的关系，我们和战友之间的关系，无论是在我们的所谓的常委群还是我和战友的联系各种方式之中都能显示出共产党的一拨沉默的力量。有人挑拨我和班农的关系，有人试图挑拨我和某些政府部门的关系。
刚刚某个部门就跟我说，我们刚刚的对某些人掌握的一些情况，在你们的爆料革命中是带任务的，还有些人有些其他的想法。战友们这都太正常了。大家可以看到吴征，吴征这个人为什么2018年12月来登记合法的间谍身份啊，大家去看看吴征他那个察哈尔委员会里面都什么人，大多数都是外交部的。我告诉大家，在海外，打击我们平爆小组的人，最多就来自于外交部和公安，国安排第三位，这全都是江家、孟家，孙立军的范围之内。而且你能看得到所有跟着吴征的察哈尔委员会绝大多数人都是上海帮。这些人你可以看看过去中国的几十年，玩儿大谋略没有，玩儿鸡鸣狗盗那手段高着呢！
你看在香港，你发现共产党和孙立军，这些人的招儿了吗，中共的警察，孙立军的部下，孟建柱的部下，和孟建柱在什么时候开始准备到香港干这事儿的，你往回捋，全部都是孟建柱那时候安排下来的，郭声琨他都来不及折腾这事儿。训练什么速龙小队啊，广东的讲粤语的所谓特警警察呀，在武警里面你们再往回看。从2012年到2016年孟建柱多少次视察武警部队，武警部队多少次改制在广东以后他去过多少次，武警部队当时孟建柱是最大的最多关注的。
换了郭声琨政法委书记以后，大家你看郭声琨干什么？他就干两件事儿，其它他不管。
第一件事就是给习近平、王岐山的安保，据内部人说啥也不干，就给两个人搞安保，
第二件事抓什么，抓经济案子，记着啊，经济案子，所有公安部搞得经济案子都涉及到富贵，都能掌握这些当官人的秘密，最后什么大案子已经上了诉了背后不跟当大官儿有关系啊，所以说抓首长的安全，抓经济的整个大案，抓住领导的小辫子。孟建柱那时候布下的所有的阵都是搞江山的。所以说你看香港现在很多战友都跟我说，刚才一个战友跟我说，唉郭先生我们现在真的感受到你原来说的，我说现在你们还怀疑香港有没有戒严，香港大街上的警察到底是共产党还是香港警察的时候，我说你觉得这滑不滑稽呀，滑不滑稽吧！共产党现在在香港大街上派出的这些警察加在一起按照人头数，你觉得香港有那么多警察吗？！刚才在这个香港的某国政府的观察人员为什么要紧急要给我视频呢，他就问我几个问题，他们掌握了很多的证据，他们不掌握证据他们是不可能有一些行动的。而且像美国西方国家都希望在这个时候能采集更多的有用的证据和信息。
我说你们还要看到一个更加核心的一点，在香港此时此刻，中国的各种政治力量除了现在要在大街上抓人、捕人，然后杀人，而且在经济领域在干什么，经济领域大家要看到啊，香港现在各种金融机构，香港各种指数，大家觉得是真的吗？你们觉得这是真的吗战友们？你们相信所有的恒生指数恒生期货，香港银行汇丰银行的股权到底改没改变？中国银行的各种数据是真的吗？
然后你再联想现在的数据链区块链大家都明白了，共产党这个魔鬼这个畜生帮，他不是那么简单的，香港老百姓现在认识到，我说你们一定要看到香港的金融，香港的经济和民生领域都被共产党控制着影响着，这不是开玩笑的战友们。
接下来我要告诉大家，我给香港同胞说我给你们说，我在一开始从6月份就说千万不要相信共产党，他会逐渐答应你，他会逐渐的来拖，用时间把你拖垮，把你意志拖垮，然后黑道、白道、经济道、威胁、国际道，然后是假戒严真戒严解放军武警全进来，我说的大家都知道了，我不想证明我说的对，都说我说的对有啥用。
但是我要告诉大家的事情，我最重要我说10月份11月份是香港人最最危险最最艰难的最最关键的时刻，啊来了现在来了。刚才我给咱们香港的一个战友在说，我说你记住四中全会是共产党一个很重要的会，那几百个人开会的目的是干啥？大家要记住啊，现在大家很多都是高人战友们，我给大家提个醒：
中国历史上有个叫隆裕太后的，隆裕太后就是咱们的溥仪的母娘啊，还有那个当年的袁世凯、孙中山、黄兴还有一个载沣的，大家去看一看，那就是1911年的时候辛亥革命，大家今天往回看，那个时代和今天比有什么一样的地方，从来历史他都是惊天的相似。1911年大清朝最后的时候，在那个时候整个是大清朝啊歌舞升平啊，小溥仪你说那个时候上去三岁的孩子哇哇的哭，喊着完了完了，你看太监把他弄走说完了完了，然后大清朝到处是民谣，大清朝到处喊着革命，但是大清朝屹然不动。整个贵胄歌舞升平，吃好的喝好的，经济也不差。
但是，南方革命和到处揭竿而起，最后皇帝最大的问题，突然间啊突然间皇帝没钱了，要到处去平乱去，酬银子，到处被敲诈，最后大家都知道去找了袁世凯。袁世凯在历史上是非常重要的作用。袁世凯知道老子要把你弄了灭了你的敌，你下一次就灭我，非常清楚，我想干嘛，所以按兵不动，天天敲诈皇帝的银子和各方的银子，
20：00囤积银两，招兵买马，最后成就了历史上一个最大的一个事儿，中国历史上几乎前所未有，几方势力，孙中山也放下了武器，黄兴等人还有隆裕太后也都放下了武器。当时，如果袁世凯开战一定是中国血流成河，啊血流成河，袁世凯的当年所谓历史上把它定位为多坏，当皇帝什么的，那一段中国历史上创造了奇迹，从来几千年没有过和平移交权利，还创造了一个新总统，你这不得不佩服孙中山，你也不得不佩服隆裕太后，你更得佩服袁世凯，因为最重要的对人民来讲他赢了，没死那么多人，而且进行了一个和平过度。
大家今天看看北京是什么样子知道吗？谁是派往平香港的？你很快会揭晓。四中全会的重大决定就是谁去平港，去港平暴，去港平暴这个人很关键，能不能是下一个袁世凯呢？大家拭目以待。
另外一个1911年辛亥革命前后中国最大的三大特征：
经济，整个是大清朝当时从经济句号突然遇到了天灾，
农业：东北，南部，江浙全都是粮仓必保之地，全部是不丰收，由于大家吃东西粮食有了问题，老百姓到处是几万人几十万人没饭吃，最后就是没饭吃的干掉要饭吃的，有饭吃的干掉了有饭吃的，有饭吃的变成了没饭吃的，和没饭吃的一起干掉了集权，很多人该跑得跑，跑到了上海租界，跑到了天津租界，往哪跑？你别往北跑，再往南跑，广东然后香港，但是最后还是推翻了皇帝。今天的中国有第二个特征大家记住是叫什么了吗？ 没猪肉吃了，国内的猪肉各种肉，粮食猛涨，今年粮食丰收吗战友们？没人去谈这个话题了，最多是我们路德先生喊着个没粮食的，但是现在没下文了，到底中国今天丰不丰收？我告诉大家，过去十五年来中国粮食最差的收成就是今年。过去三十年来中国没猪肉吃的就是今年。今年东北的黄豆的收成是最差的，过去的十五年就是今年。
不但如此，亲爱的战友们，请你看看中国的西部，千万别忘了中国的菜农，大家记不记得共产党的菜篮子工程了吗？ 菜篮子工程可解决不了粮食的问题，今天的菜篮子什么西瓜辣椒这些不挡饿的不能过季的，大丰收，最后卖不出去，大家不能天天吃辣椒啊，都毁了都扔了，你见过扔黄豆的吗？你见过扔猪肉的吗？你见过扔鸡肉的吗？接下来中国的鸡肉会爆涨，大家看着，因为养鸡的需要饲料的，接下来就是鸡肉涨，你也存不了多少鸡肉，战友们你别把冰箱塞满不够你吃的。鸡肉会涨。这就是跟当年1911年大量的粮食吃的，老百姓吃的出了问题，马上就会出来。
南方动乱，然后皇帝干的最多的事情就是，只要你敢胡说八道，特别是当年的报纸媒体，不一样的是当年只要说革命的，到处媒体流行，只要你敢说皇帝好的那就必须被干掉，跟今天相反，当年就是媒体自由度远远超过今天的万倍，今天是网络，今天是防火墙。另外一个大家要看到，最后的大清朝到辛亥革命，皇朝没落的最最核心：金融崩溃，金融危机导致了难民危机，难民危机就伴随着粮食危机，粮食危机了之后就是革命，这就是中国历史上最最让我们应该学习的，
战友们，没有这么相似过，当年要选出来南方平暴，平南方运动，平出了袁世凯，四中全会为了震慑几百个所谓政治局委员抓了那么多人，北京城布置那么多坦克武器重兵把守，这几百个人参加的都知道，老百姓不知道北京城谁来了，什么人来了，结果呢让你干啥你干啥。这次四中全会就是一个最重大的决定，对香港平暴，在所有的社会上寻找出任何不安定因素，然后把钱全归中央，权力归中央，然后杯酒释钱袋子，什么是杯酒释钱袋子？开会的哥们儿还有一些老同志，知道你们在海外存了多少钱，也知道你们有多少资产，党，我们现在遇到危险，杯酒释钱袋子权，你把你的钱袋子交过来吧。
你们也知道刚刚几个小时前，某些人在党派出的咱们特殊时期的有国安委员会成立的特殊时期的经济小组，咱不能叫反贪，在这个之前跟你沟通是自己人，你还是党内的咱们一家人，党内的老同志，我们是党员，我们是同志，跟你沟通把你们的钱交出来。有些人装傻，充愣，欺骗中央，还有侥幸，没办法了。
你们也知道今天早上抓了几个人，某某什么常委呀，某某什么什么人，这刚抓完交代的数字就不一样了？但现在性质变了已经不是同志了，咱们现在已经变成敌我矛盾了。
那今天在座的各位你们要明白，党现在遇到了重大的经济挑战，他们叫做三个恶略环境，
第一个：以美国为主的西方国家对中国的经济政治和科技金融方面的打压，这是第一个恶略环境，
第二个就是：以香港为基地的和台湾以及国内的不安分子，包括了法轮功还有爆料革命郭文贵等代表的一些人试图在搞颜色革命，太小看我们了，把我们定位太低了。
第三个：在党内有一部分人等待着我们出事，期待着我们出事，甚至想制造金融危机，想逃跑，想建立海外的经济基地，这三个挑战。
大家听懂了吗，这三个挑战啊。我们现在是党要管一切，东西南北中，一切都要归党领导，和当年文化大革命毛泽东说的一样。东风吹，战鼓擂，这年头谁怕谁啊。是不是啊，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，一切都听党的，生殖器也归党，所以现在全中国的所有的一切都要归党指挥。
对外，还要打着改革开放的旗号，多让外国人投钱，多骗点钱，能多骗点就骗点，然后跟外国，想尽办法达成各种协议，拖长战略期，那就是糊弄你，改革开放打开国门，来吧。把你引到家里面来骗钱，然后迷惑你的双眼，给你一个希望，这共产党想干的，多坏啊。然后换取他们对接下来在香港戒严，杀人闭嘴。
但是他们知道接下来的经济，将有大问题，所以现在要收管钱财，一切都要听党的，一切都归党的。不听话的，已经抓了，那你们看着办啊，所以现在共产党内部就能爆出（像）1910年，1912年和1913年之间，皇帝差钱了，金融危机即将爆发，粮食危机正在酝酿中，难民潮现在是发生在富豪和官员之间，接下来在老百姓当中一定会大量的发生，但愿我们能产生平暴的袁世凯，能像袁世凯这样战略性地干掉共产党，让中国人以尽量地少流血换来一个和平的盛世啊，没有共产党，才有新中国。
大家你看到共产党在使用吴征和孙立军这些烂人的时候，在执行南普陀计划的时候，你就知道共产党没有未来了，没有未来了。今天的是上海帮，上海帮在统治中国的一切，上海帮在统治中国的一切的时候一定拿下香港，甚至拿下台湾，澳门。
今天的外交领域，大家你去看看，毫不夸张地说，习近平在军队占了百分之五十的权力，金融领域他连百分之三十也没有，王岐山是超过百分之五十，政法委，就政法界，你就看任何人，政法界还是人家江家和曾家说了算，不管人家怎么装，也不是你习家的天下，也不是你王家的天下，外交界百分之百是江家，控制外交是控制情报和未来。控制政法委是控住了一把小枪，内部安全，暂时（保证）身边人身安全，控制军队是杀手器，是让任何人都不敢干你。但是（这是）在金融你能行，你是在政法委你能行，外交上你没有遇到麻烦的情况下。
如果在外交上遇到麻烦，金融又不行，又有大量的群众革命，你的军队啥都不是，啥都不是。所以说十月，十一月太重要了。
所以说，亲爱的战友们，大家能看到，就是在这个时候，就是在此时此刻，上天给我们送来了让我们很痛苦但是最大的大礼，香港运动，共产党的十中全会区块链和接下来的香港戒严，然后金融危机，粮食危机，难民危机。更重要的是，过去大清朝的时候他们可没有美国这样的劲敌，现在伴随着美国这样的劲敌，一切都不一样了，接下来香港会非常的残酷，非常的惨烈，接下来你会看到美国一系列的雷霆行动，你们能想象的事情都会发生，不能想象的，也会发生。
爆料革命，共产党找一些人玩的小动作，例如侮辱路德，挑拨离间Sara，在战友当中，给战友栽赃罪名，战友们你们别关心这些，这都是小事，人家共产党这么做太正常了，他不这么做正常吗？那是共产党啊，那是一个流氓政党啊，最大的黑社会啊，当你见到这些的时候是正常的，说明你重要，不正常（说明你）不重要，战友们太多人给我发信息，谁谁谁又抓特务呢，谁谁谁又跟谁干呢。我给你说，战友们，你要是战友你别跟我说这些事，如果文贵天天给你解决这些问题，那就不配当郭文贵了，在我们的群里面，我们的战友说，谁谁谁，你文贵解决一下，说实话我很不开心，你把文贵当什么人了，文贵那个群里又不是来给你解决什么问题的，我也不是什么家长，我也不是领导，咱也没组织，你们的问题你们解决，干嘛让我解决，我啥时候要过解决问题的权力，我啥时候表现出来愿意解决问题。我只做一件事，拿着郭文贵的名义去骗钱的，拿着爆料革命的名义去骗钱的，都不行。就是郭宝胜这种畜生，告他的主要原因就是让郭宝胜停止骗钱，骗战友们的钱，当年他和袁红冰在东京搞了个爆料协会，不就是想骗钱吗，多少人还想搞不同类别的爆料协会，不就是想骗捐嘛，说白了就是我们多少的傻战友，我们愚蠢的老百姓同胞们，被这个亲民贼骗了几十年，是你们的懦弱和自己的那点钱想买理想，结果被人家上当，培养了一批批欲望满天的这帮畜生们。
现在爆料革命中还有一批人，搞来稿去就想办法有捐款的能力，培养自己能得到捐款的信誉，战友们不要瞎捐款啊，瞎捐在害你自己啊，这就是为什么我说郭文贵永远不可能有任何的捐款，爆料革命不会有任何的捐款，我们没有任何的捐款，只有法制基金，法制基金不是我的，完全由美国人和战友派出的代表监督，你捐出的钱那是捐给法制基金的跟我没关系，但我负责任如果有一分钱花在不正当的地方，我承担百分之百的责任，所有钱都会花到跟爆料革命有关系，更爆料有关系(的地方)，而且永远是透明的，除此之外，战友们，你给任何人捐款你都在害你自己，难道文贵看不出来某些人就想弄点钱吗，你干啥难道我不知道吗，如果经历这两年你还在怀疑郭文贵的智商，那你就太有问题了。
有些战友很不诚实，你不诚实是文贵最讨厌的，不守时间，不诚实是我最讨厌的，我都明白，不是不明白，你别以为你比我聪明，我不说透，看透不说透才是好朋友，所以说有些战友啥事没干，到处打着爆料革命去晃悠几天，然后（拿着）咱发出的郭战帽，郭战装，有些人就想露露镜，就觉得自己干了多大事。我花了那么多钱，我花了巨款，到现在都没人理解我花这么多的钱做郭战装。你买个飞机飞不行么，买个大楼不行么，你做郭战装。结果谁要一露脸，到我这来，意思你看，文贵啊，我拿你郭战装出去晃荡去了。我相当不高兴了。
我给你郭战装，你穿出去了难道我还得给你磕仨头么，天下有这道理么，这是什么样的逻辑啊，给你郭战装了，郭战帽了，我做完了免费给你，给你寄过去，然后你穿出去，我得说感谢你穿我郭战装了，这不就是共产党么？
像孟建柱在江西一样，江西把人家妈睡了，女儿睡了，把人儿媳妇睡了，然后呢经常还接见一下子这个女孩他爹，也就是这位女士的丈夫。一见面先，谢谢首长，谢谢首长，江西的政法委那哥们，那被抓了才跟我说，他说我每次看见他握着孟建柱的手说，深鞠45度的时候说谢谢的时候，他说我心里啊，他说五味杂陈，他说谢谢他睡他老婆了还是睡他女儿了，还是谢睡他儿媳妇了，你那不就是孟建柱么，你拿着郭战装，给你了郭战帽郭战服，还得让我谢谢你穿我的郭战帽郭战服啊。这什么逻辑啊。然后给我发信息，文贵先生，我某年某月某日，我戴着你的郭战装郭战服在哪穿。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日连线庄烈宏</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
庄烈宏先生：其实我这两天我很好奇啊，文贵先生，因为刚才的一个随手拍当中，我又问文贵先生一个问题，但是呢，文贵先生又不肯回答，说明天再说，今天呢我就不想再问了，想必这个问题大家都知道是什么问题。
郭文贵先生：区块链啊，你发现没有？这两天，咱们战友有的人就已经搂不住了，这就为啥我一直在咱群里说旧庄你要搂住，就是人家美国还没说呢，就说中美要签第一段协议了，啊，咱们战友们情绪有的就来了，就开始评论去了。
这么大的事，咱要搂得住，第一个，你怎么能耐，你也不是那个决策人，就你说再多你能是川普吗？难道你比川普还能早知道吗？你没必要证明给大家看，我们爆料革命，我们又不是情报中心，你干嘛显示那么着急，冲最前边，你想领导全世界，所有的事请我都知道，所有的决定都是跟我一样的，你可能吗？习近平他做决定，他下一个小时做什么决定甚至他自己都不知道，川普总统他有些事他也不知道。“梆”一个电话五角大楼说我抓到这个人了，头一个小时他也不知道啊 。就谁也扮演你那个叫神知，或者说是万能万神，你别扮演这个角色。包括这区块链，你昨天问我，区块链还没开始呢，大家就开始了，区块链解释去了，都要抢这个新，John庄你想吗？你抢的起吗？
庄烈宏先生：我没有那个条件可以抢。
郭文贵先生：谁也没有这个条件，你只有一个条件旧庄是你要做到的，就是你搂住，你不要去尝试去证明给全世界我是最有本事的，我的预测是最棒的，我的情报是最棒的，我无所不知，我无所不能，那你就完了，你就开始失败了。
这就是两年来爆料，John庄你发现没有，我从来不会去赶时髦，我从来更不会去赶新闻，因为我从来没把我当成新闻人，世界发生的事多去了，你都知道？怎么可能啊。所以说现在大家都是什么？比特币，区块链，我就说难听的话，战友们凭着你的良心，你拍着你的心窝子说说，在这个之前你知道啥叫比特币？你知道啥叫区块链？你不就是Google 两下子你去弄个常识吗？如果你能Google出来的东西你能讲给别人听，你觉得你还能说服别人的话，不是别人的悲哀，是你的悲哀，因为你的观众实在太Low了。就你随时，你那么聪明，都有这么一个智能手机，你上去这么一搜你就……
所以说，任何人呐，你就别尝试着说：哎呀我要证明给全世界，我什么都懂，什么都知道。区块链哪是你Google完就到那讲去了，然后就讲给别人很兴奋，下边点赞，好、好、好，讲得好！你得到什么了？你告诉我？John庄，你得到什么了？你以为观众们都是傻子吗？战友们都是傻子吗？在这儿人家就觉得：哎呦，庄烈宏是区块链专家，我佩服你。如果你真这么发生了，那是你的悲哀，是这个给你留言的悲哀，因为你们都不可能在一夜之间你把区块链搞明白。你比如说伊拉克这事出来了，马上就有人这个……那个谁啊？巴格达迪，ISIS恐怖分子，大家也去解读去，你知道多少啊？你去过中东吗？你了解IS吗？你知道逊尼派 和什叶派的感受吗？你知道它是怎么来路的吗？然后大家一弄就讲什么这派那派的……
庄烈宏先生：文贵先生的角度跟大众还是有很大不同，包括大家都知道的香港的这个事件，香港运动4个多月以来，在4个月以前的一年多前，文贵先生当时说出的香港即将要发生的情况，大家当时都是一头雾水，想都没想到，今天香港竟然发生了这样的情况，是吧？现在看到香港的军队，香港的这些由解放军假扮的香港警察，看着这些蒙着脸的速龙队，就能看到当时的文贵先生观察香港的，观察中国与香港这个经济的角度跟大众是完全不一样的，如果对于我庄烈宏去看的话，我怎么想都想不到，你跟我说我是不相信的。
郭文贵先生：这个，John庄你身上有很朴实的一面，就是说你尊重事实，你也敢面对现实，就事实是什么样就什么样，这个是就不哗众取宠了，所以说我觉得你一定要坚持到你旧庄以往的这种。一定要记住没有战友是傻的，他今天不明白你旧庄说的，他明天不明白，他后天、大后天一定会明白。没有任何一个人你能糊弄得住所有的观众和战友们。这就是为什么说大家一定要搂得住我一再说。
特别是这两天我能看到继彭斯副总统演讲之后大家很冷静，大家表现得非常的镇静、非常得有修养，但是就这个比特币的事情一下子就让大家的显出来，这个讲得太多了。然后呢给我私信的国内战友们说这个比特币的事这个解读的，特别是我们爆料的战友，区块链，包括咱们外边的社交媒体无人不讲，你看看没人不讲的，你能告诉我那一个人讲得你心服口服，你给我说出一个名字出来，你给我讲一个人出来，所以他讲得你心服口服你给我找一个出来。
庄烈宏先生：昨天晚上江财神讲得，江财神、江老兄讲得，我觉得跟共产党关系特别大，这一点我是肯定应该是能够相信他的，但具体怎么样还得在文贵先生这个角度这个高度去理解的话去给大家讲得话那就能够更加清晰了，我认为。
郭文贵先生：为啥我这么说呢？因为我最早我参与过，我参与了所谓的国家数据战略，其中包括了5G，为啥当年我敢跟西方所有的人说，华为不是跟PLA跟解放军合作，华为就是PLA，这话是我第一个说的，没有一个人说过这话的。所以说从那以后在美国，在欧洲，在所有地方演讲很多人都开始把这个话提出来了，说华为不是跟PLA合作，华为就是PLA，因为什么？我知道它干了啥，我知道它为啥干的，那么华为就是区块链的一部分，就是数据战略的一部分，这是个起码的常识嘛。John庄，你不能说今天很多人突然说区块链，就单独地说区块链，然后说共产党常委宣传区块链你就说区块链，大家谁都没明白就这几天大家的讨论，你就已经被区块链了，都在谈区块链，还有谈香港运动的吗？还有谈中共四中全会嘛？为啥不谈了，就把你区块链了。
区块链最重要的事情就是领导你一切，我今天先不和你说核心的。共产党玩这套东西是什么时候开始的，是从2006年开始的。大家当年看奥运会的时候，大家记住，同一个世界，同一个梦想。后来刘志华被抓了以后，就是绿色奥运，就是不要腐败嘛，包括数据奥运。数据奥运背后是什么？我问过几个美国朋友：你们参加过奥运没有？参加过。我说你的指纹在中国有没有？他说没有。我说你只要参加过奥运，你所有的虹膜,所有的指纹，所有的信息都已经在共产党那了。
然后叫数字北京，你去网上查查去。你再查数字边防，然后是今天大家说的威视。我说：你去看看当时的威视战略是什么？威视的创始人是胡海峰，是胡锦涛的儿子，是在清华同方大楼上，两个楼其中之一，21楼、22楼、23楼、24楼、25楼。刘志华是在21楼，叫北京市政工程中心，上面就是胡海峰。刘志华当时第一次被抓捕就是在清华同方那边发生的。
你去想想威视当年第一个口号是什么？建立世界上数据的最高峰，叫数字政治。数字在前，政治在后。然后讲了个数字治国，数据是国家的安全基石。你去查查威视的网络上，当年就是这么说的。现在大家都讲区块链了。区块链，信息，AI，5G哪那么简单讲啊，大家千篇一律的讲了。
共产党毕竟绑架了14亿人民，还有它的权力，它的力量，它的资源是我们没法比的。但是我们解读要给它解读得正确，因为我们有这个能力，因为你干了，发生了，你想瞒住是瞒不住的。所以我们在区块链这个事情上绝对不能误谈，绝对不能以我们自己为了显摆自己，以我们自己浅薄的知识。那绝对是误国啊，当然误党就最好了，把它党给误了，死了就更好了。咱们不能误国，很多人听我们说话的。绝对没那么简单。
庄烈宏先生：能透露一点区块链，关于共产党背后的关系。能透露就透露，不能就算了。
郭文贵先生：关于区块链，我可以谈一件事情。区块链最核心的问题，它首先是政治，然后是军事，情报，金融。
我就给你讲一个最简单的事情，中共刚刚七十年大阅兵。它展示的所有武器当中，西方最感兴趣的是什么？最感兴趣的就是信息部队。你什么东风都是瞎忽悠的，你吓唬谁啊，开玩笑，你还没打，你就已经死了！！！信息部队那一部分，所有都是围绕区块链这关系。严格讲，你部队没玩区块链是打不赢战争的。但是你不要忘了，美国的华人科学家叫张首晟，斯坦福科学家怎么死的？自杀死的。什么时候死的？是华为事件发生的几天后。他是华为最高层顾问，这个5G和区块链什么关系。张首晟最早提出量子电脑，在量子电脑面前，什么区块链，什么比特币连个毛都算不上。但是可喜的事情，美国刚刚在两个月前正式公布，第一个量子电脑已经现世了，已经在试用了，已经发生了啊。
量子电脑一发生，你哪有什么密码啊。你这电子什么东西，都是笑话了。这都跟石器时代差不多了。在量子电脑面前，比特币算啥啊，分分钟就把你给解体了，啥也没有了。什么几百万倍，根本不止。
现在IBM大概是在亿和十亿次之间。然后它可以达到百亿次，就是一和一百亿，叭，就开了，你哪有什么密码。就像你家的门一样，再好的锁，我来个两千度高温直接融化，我拿个一万度你房子都没了，你还谈啥区块链啊。
大家现在完全没弄明白为啥共产党要搞区块链，完全给搞错了 ，从技术上你来谈区块链。
庄烈宏先生：据说第一台量子计算机现世后，运算速度比传统计算机高上几百万倍，但具体我不清楚。我给大家讲一个很简单常识，我以前用I3 window系统下载720P的视频，下载了3天。但现在用I9window系统下载1080P的视频大概只用20分钟就可以了。你们可以想想这区块链在量子计算机前面是什么概念。
郭文贵先生：John庄你悟性非常高，刚才你说的非常好，但是呢，还不是核心。共产党拿区块链说事完全是战略型的，它的核心本质跟大家说的是完全不一样的。共产党谈这个区块链的时候，我们爆料革命真的看到希望了。等我明天认真跟你们讲。
战友们啊，明天上午大概十点钟我们开始直播，很无聊的直播。明天我从十点钟直播，我们都不会出现，在那个地方，大家看吃的，我的厨师给大家做一种菜。明天呢是我请John庄同志，路德先生，Sara女士还有江财神在喜马拉雅大使馆吃午饭。我三天前专门订了一块肉，刚刚到了，明天你们俩留着肚子啊，从现在起就不要吃了。凯琳吃过好几次了。那个肉刚刚到了，现在就要开始做，一直做到明天。从明天上午十点钟大家就能看到做肉的后半段过程。大家可以看到这个过程，然后做点小菜，然后咱们一起吃午饭。
大家从明天早上十点钟，你们有事就去干事去，没事的话，最好准备点吃的，因为你们会馋得受不了。明天我是在这里请你们几个吃饭。明天你的职务是把这个摄像直播弄好，就拿咱们移动的直播设备好不好。吃完午饭以后，大家聊得高兴了，也可以到这里来，大家直播一下。路德，Sara，江财神，John庄，我们几个要在这里乱谈了。
明天你们要记住，麦克风要查一下子，可能人多了嘛！要查一下。你负责明天把这个弄好。
庄烈宏先生：好，没问题。
郭文贵先生：我让你来，我还没给他几个说呢！我要给他几个说一下。
庄烈宏先生：说什么来着？
郭文贵先生：没有什么。什么种类的肉？什么种类的肉？在这块都能看得很清楚。
庄烈宏先生：江财神要吃肉夹馍。
郭文贵先生：首襄阳、首襄阳，没事，我也去餐厅吃，然后看直播。酒庄很像香港TVB明星，什么叫像？早超过他了吧！当然了。
庄烈宏先生：是吗？谢谢谢谢。
郭文贵先生：所以说亲爱的战友们，我们今天就是试直播，不爆料完全不爆料。本来我有刚才要谈的2点钟，但是因为我还有视频会议约了，我还得上去。结果酒庄同志，我们整个是直播间，你们看不见彻底大改变，彻底大改变。这两天酒庄同志很辛苦和我们的团队还有我们的美女凯琳同志还有我们的港妹日以继夜的玩成了这不可思议的任务。
反正路德不太靠谱，我发现路德根本靠不住，得了，我别指望他了。我还是自己干吧！所以说星期六、星期天我自己干，我就给John庄发信息，你干嘛呢！John 庄说我在喝茶呢！我说你来吧！John庄就来了，来了以后我们John庄我们48小时完成了不可能的任务，我在等路德先生等到猴年马月去了，别等了。我们的凯琳妹妹，我们的港妹妹妹，我们的保镖我们所有的其他几个团队，最多的时候这里长达几十个人全面工作彻底改变。大家你们看到好像一样，但是绝对是直播间彻底改变了。现在可以说，这是我想要的感觉。
庄烈宏先生：就是也有很多是我们另外、另外的哥们功劳。
郭文贵先生：功劳。
庄烈宏：对、对、对，把这些、地下都没有线了。
郭文贵先生：把我这个地毯让路德给我毁了，地下一根线现在都没有了，干干净净。这就是John庄，John庄这、最大的就是生活中干净，就特别规整、规矩。这点不像福建人，这边完全不像。
庄烈宏先生：我也不是福建人。
郭文贵先生：对了。
庄烈宏先生：我是潮汕人。
郭先生：潮汕人也不像潮汕人。
庄烈宏先生：都刷屏，大家好。
郭文贵先生：我的背景是纽约中央公园的一个实景照片，实景照片，实景照片。
庄烈宏先生：非常的好、好看。
郭文贵先生：今天完全不爆料，战友们完全无料的。
庄烈宏先生：本来我想给大家调个大家可感兴趣的，这个话题现在我调不起来。各位抱歉，抱歉，文贵先生说明天讲。
郭文贵先生：明天讲、明天讲。
庄烈宏先生：明天到底讲不讲？我们共同期待吧！好吧各位。可能文贵先生还要等一些关键的信息吧！我估计，不然的话今天不用留到明天讲。我估计文贵先生，每次做一些事情都要有确切的信息才会跟大家讲。这个也就是前几天在John庄的一个随手拍当中，文贵先生经常说的，说一些没有不是确切的信息不能随便发，发了之后会影响我们心中的信誉。我认为文贵先生这一点非常值得大家学习，文贵先生是吧！
郭文贵先生：不敢当，不敢当。人家说了John庄很爱干净，没错，你们换个背景。有战友们要求换个背景，换个背景，跟随七哥，赵岩在阴阳怪气砸锅了。你要砸就大胆的砸，别烂不拉几的像个太监似的，有种放马过来，你看郭文贵给你准备了什么菜，等你砸的时候一定让你扒下郭文贵内裤的时候让你看到很恐惧的东西。
庄烈宏先生：我给大家说，说说赵大将军一个吃相吧！
郭文贵先生：还会爆料，John庄要爆料，John庄要爆料，兄弟好。John庄同志只要是任何人对我砸郭，那就立马就不得了了，最明显的是一个John庄一个卡丽熙，第三个是木兰，木兰传奇，木兰妹妹，现在睡觉呢！只要是有人一砸郭，哎呦！马上受不了了。这就是为啥是好兄弟呀！这个是不是好兄弟是有感受的，这就像男女对方一样，说我爱你和我不爱你，你不用说那么多，对方是有感觉的，对方是有感觉的，哥们好，对哥们好也是有感觉的。男女之间如果用嘴说出来说我喜欢你，我爱你，这已经是太Low了。男女之间就是最大的就是身体、就是感觉，完全、对方真的是万里之外都有感觉，不是说1在米之内。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/743/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/743/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天7月9号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？今天是个好日子。我真希望你们能看到后面，我家隔壁这个装修，装修了7年。大家知道这个老板是谁吗？史蒂文-斯皮尔伯格，就是好莱坞那个拍《阿凡达》的导演的老板。大家可能知道，好莱坞三个创始人，其中之一，叫梦工厂，叫戴维-葛芬，应该是这个人。就他那房子，他那房子装修花了就是1亿多美元，十几亿人民币。
我带大家看一看啊，大家看看有多疯狂啊。你们要看到这个，就知道美国有多疯狂。这就是我家隔壁这个，这是他家屋顶，总共3层。就那些花，就那些石头，还有那个木头，做了100多遍。墙上的那个石头磨的，磨了4年，我在这看了4年。在中国可能1个月就完成的活，一个月就完成的活，但是质量完成的不同啊。
这就是叫戴维-葛芬，梦工厂的创始人，也是一个同志，夫妻有名。现在就这么一个露台，你说有多夸张嘛。这就是美国人，有时候这个生活方式，造成全球变暖，确实是事实。
亲爱的战友们，我今天报平安就是想简单的说说，昨天林郑月娥终于出来说了，用中文说「寿终正寝」，就是嗝屁了呗，就是《逃犯法例》寿终正寝。用咱老百姓的话说，就是到香港去抓人这事不能干了，嗝屁了。用英文说，This xxxx law is death，就是《逃犯法》死了。
然后，你看到那感觉了吗，就在两到三天前，和美国的某官员，我们吵架，他觉得在香港共产党不会放弃《逃犯法例》，所以他还是建议这样那样。我跟他大急，我说香港逃犯法例他百分之百得取消，百分之百得取消！
林郑月娥，郑诺骅，吕伟聪，李家超会不会辞职，我说他们一定会辞职！而且那些孩子，必须得放回来。当初郭文贵提出的「郭五条」，一样都不会少，最重要的事情，最后「双普选」。大家记住，「双普选」谁也挡不住。
共产党是世界上最大吹牛叉的，你看看海外欺民贼，那些孙子们，他的祖宗就是共产党，就会吹牛叉，一个个大嗓门喊、叫、骂、威胁，韦石这孙子，这个驴啥的，还有屎诺，还有夏叶良、郭宝胜这些孙子，畜生们，就知道大嗓门喊，威胁你：我抓你，检察官要抓你，我把你灭了，你完了，你没钱了，你要被遣返了……天天就这样，共产党就这样。对着美国喊，搬起石头砸自己的脚，喊了一千年了，你喊完了吗？你砸谁的脚了？动不动就说不怕打，不惧打，奉陪到底。吓唬香港人，吓唬他们多少年了？22年啦！香港凡是被抓回大陆的，闭嘴的，都该抓！
你咋不说话呢？现在让这些孩子出来，香港有些人是很不要脸的，你知道么？不都是英雄。有些富豪们、那些官员们、明星们要点儿脸不？让这些年轻的孩子们走到大街上，给你们争自由、争安全，要不要点儿脸？
《逃犯法》寿终正寝了，谁干的？是香港的年轻的学生们干的。
所以说，战友们，在香港可以看出来，就这过去的七十年，几个年代的人，都没有共产党给弄的，精神上被强奸了。没勇气、没正义，连点儿人性都没有，都像这帮海外的孙子一样。
咱战友在我的郭媒体上留言，骂这个希诺的，什么“日他八辈祖宗”啊！什么“日他亲娘一万回”呀！什么“日韦石的亲娘、女儿一万回”。这话真的不能再说了噢，你们不能在郭媒体上留这样的言，不能这么留，这不好！特别是我昨天看到很多人……我马上就给你屏蔽掉。什么“日夏业良的老婆、家人一万年”的，这话不能说，这是不对的。我再看到一个就屏蔽你一个，那郭宝胜……你骂他老婆干嘛？郭宝胜混蛋，他老婆不混蛋，你不要这么骂人家。是不是？特别是骂屎诺，“日屎诺他老娘一万年”的，“一万个驴日他娘”，这是不好的。
战友们，咱不能学他们，咱不能学他们，不管是战友还是谁，我见一个我拉黑一个，见一个我拉黑一个，这绝对是不可以的。
所以说，战友们，咱们可以表达，合法地、依理地表达！不学这些伪类，不学共产党。共产党就天天骂大街，要点儿脸不？骂英国、骂美国，骂！天天骂。然后，他可以骂，他不让别人骂，香港人、大陆人想表达一下都不可以，表达一下“不同意“都不行！
昨天，林郑月娥出来以后，世界沸腾！我到现在也没看完(视频)。
我跟大家分享一下，你们想要手机安全，不一定每个人能做得到，如果你确实需要安全的话，我告诉大家几个小窍门儿啊。跟欧洲人联系的，比如跟德国联系，买个手机，开始都是德语的，什么都是德语的。然后你只发语音，不要发中文字，别和中文有半点儿关系。当然，你任何手机都不能下中文的软件了啊！只和德国联系。然后，在英国的，买个英国的手机，用英文联系，只发语音，千万别发汉字。最好是用苹果的软件来发语音。或者是需要文字，你发照片，就不要有任何打字，不要有任何汉字。
然后呢，这些不同的国家，比如日本的、英国的、德国的，这手机，永远不要放一起，永远不要出现在一个房间里。绝对不能用WiFi，肯定不能用WiFi了啊。然后，永远不让它们在一起，独立的地方、独立的语言、独立的手机，然后你就安全了，一定时间你就把它扔掉。
当然，我有几个其他通讯系统噢，好几个通讯系统。因为很多战友留言，问怎么通讯安全？我给大家分享一下喔！
另外一个，昨天和前天，有战友给法治基金捐了大钱。然后问我，说有人要捐钱，他在中间游说人家捐大钱，有什么样的奖励？因为这事儿我也跟法治基金基金的律师谈过，「法治社会」和「法治基金」都有了一定的政策。应该是啊……我现在不
确定，我得问一下。如果是超过五万美元的一次性捐款，是由你带进来的，是有一个很大的奖励的，很大的奖励！我不知道多少，我真得问一下班农先生，还有凯尔巴斯，还有他们律师。
但是，当时他们商量的时候跟我谈过，应该啊应该……我若是没有记错的话，是有10%～20%的现金给予？我不确定啊，我这一概不负责任。然后，另外一个，你可以有10%～20%的报销。大额的啊！一定是五万美金以上的就报销，这是按美国法律，按照美国的法律。就是说，报销……比如你有合理的开支，你可以去报销。
另外20%是给中间人的，作为奖励得。但是具体什么情况我现在说了不算数啊，回头我问一下。所以战友们，关于这个问题，你看法治基金的公告。我已经给他们留言了，叫他们未来给回复。
另外一个就是昨天关于香港的事情的很多回复，香港接下来还有行动。香港如果有有种的男人，在进棺材板以前，别绑架自己的儿女，子孙，让他们替你们上大街去。香港的交通，香港的道路，香港的上街抗议，不是一切都是刚刚开始，连开始都没开始，连开始都没开始。我不配说啥，我啥也做不了。
（看屏幕）又来了，有一个刚才上面显示的信息，说一个捐15万美元的，人家说服了美国的教育基金，来捐15万美元，然后给什么奖励。法治基金当时是说多少，好像是5%， 我说你那胡扯呢。人家给你捐钱呢，你给人家5%，我说你干不成大事啊。人家捐多少，这钱都是法治基金的力量，人家去游说去，人家花本钱，人家花资源。我建议是40%，然后最后他们定了20%是现金，20%是给报销，具体的你们看法治基金网站。但是是从五万还是十万美元开始起我不知道，低于这个的不算数，那是私人捐款的，超过这个数的都是可以的。不是五万就是十万，看公告。
所以战友们，我介绍一下香港接下来的上街运动，大家会看到，香港经过这些富豪这些不要脸的，还有那些王八蛋明星们，坏尽了良心的，他良心会受到谴责。香港就在中环到九龙车站隧道一出去，有一个最大的火葬场，大家看到了吗，一出去就是火葬场。当你我从看守所出来，第一个要跟我合作的就是火葬场的家族，后来是没合作成，还好跟他没合作成，就跟别人合作了。那个火葬场••••••未来大家要看到，更多的人是因为在香港这次正义的抗议上街行动当中，因为你失去了做人的良知，你太自私了，有些明星太不要脸了，还有富豪，你就要提早进入到那地方去。香港怎么能埋葬你们这种垃圾呢？这么香的香港。
香港接下来的上街运动，各种车辆交通的运动，还有香港的更加和平的和平运动，希望香港的明星和香港的所谓的富豪们，像个人样，站出来。
战友们，香港啊，连开始都没开始的运动，大家记住，全力以赴地支持他。
我再次向香港的所有朋友们说，只要法治基金，只要郭文贵能拿出来的东西，我们全力支持。所有的结果，所有的努力，荣耀归香港人，都是香港人努力的，但是没有美国是不可能的。这几天美国接下来的行动还会更多。大招，在这儿呢！你们在那儿行动你们的。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
为十四亿中国人民，香港人民，台湾人民祈福..
哦，这噪音，看到后面了吗？安防弹玻璃，必须强迫我安防弹玻璃，防弹门。你说多烦啊。但是没办法，安吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月3日华盛顿车上直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/732/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/732/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，声音怎么样啊，图像怎么样啊。因为我要去参加一个秘密会议，要去一个美国的相当于发生核战争以后中国的西山一样的一个点，在戴维明的边上，是美国准备核战的时候前去的地方，我要去那里。所以一路上时而断时而续，如果断了，我就再（接）回来。大家该睡觉睡觉，咱就是聊天，彻底聊天，战友们，完全聊天，可千万别耽搁大家时间。大家该睡觉睡觉，该睡着的睡着，满脸金光，战友们，真好。今天时间会很长，今天彻底聊天，本人先声明，今天所有谈话内容都是玩笑话，完全不作数，可以当作酒后的话，完全是在虚拟聊天状态，我在法院学会了一招，先声明。今天就是聊天，大家做好准备，因为我开会很短，中间也就是不超过40分钟，然后接着再聊，来回都聊。
亲爱的战友们，今天是7月3号，文贵在车上，在华盛顿，在白宫宾夕法尼亚大道向大家直播。
大家知道今天，首先是为我们的中国企业家曾经是和我们有关系的人，王健先生在普罗旺斯被杀一周年，让人感到心疼。想想这一年过去了，但是王健先生的死的真相，大家都知道最终还没有统一认识，被杀是被杀了，怎么杀的，大家还需要最终的澄清。包括王健先生的尸体一定会被起出来的。今天作为王健先生被谋杀的一周年，为他惋惜，向他祈福。大家想想一年那么快就过去了，王健先生说是到天堂还是没到天堂，那只大蝴蝶我听说还在。
人生的一切，贪嗔痴慢疑，什么叫悟，就是把人生想明白了。昨天在法庭的时候，在休息期间，律师问我，郭先生，在生命中什么是最重要的，他（律师）非常的健康，良好的教育，家庭情况也很好，非常成功的一个人士，而且那么成功。我说，事实上你了解什么健身健心任何事情，都没用。人生就两个你记住就行了，人生只有生死，你生了必须得死，你来到这个世界就是生过，只是你生得如何，死得如何而已。哎呀，他说对对对。
第二个我说，人就是活着，健康地活着，还是病着活着，躺床上活着，还是在监狱活着。我说你如何地活着，健康地活着，自由地活着，是像猪狗一样地活着，还是你有尊严地活着，或者有价值地活着，为了你的100多斤天天傻吃傻喝地活着，还是你快乐的，创造着，具有使命的为了别人为自己都是愉悦地活着，这是不一样的。我说就是你活着，然后如何地活着，他（律师听了）超兴奋。
这建筑太漂亮了，我就喜欢华盛顿的建筑，太漂亮了。我太不喜欢这里的人了，这里的政治文化太讨厌了，真是。
所以说，人吶，当你把这些事情想清楚了，战友们，你什么事都想明白了。王健先生在一年以前是什么人物，大家去想想他是什么人物，多牛的人物，现在又怎么样呢，已经是一年了，走了一年了，死因不明。这么大的人物，在面对这些的时候。战友们大家去想想，我们是否值得为这些身外之物不要命地斗来斗去。
所以说，人真是很脆弱很脆弱，但是如何让脆弱的人活得很强大呢，如何脆弱的人变得活得很有意义呢。真的是在王健先生被杀一周年的时候，只能思考绝对要思考的问题，真不能天天砍砍杀杀。这有时候信号就不好了，战友们要有耐心，你们该睡觉睡觉，千万别影响你们睡觉。大家要知道的是，开庭前，当时夏业良的律师由叶宁主动担任以后，我觉得叶宁先生毕竟是个律师嘛，在法拉盛多牛多牛嘛，是吧！而且说心里话，我特别希望叶宁先生能表现的好。
我觉得中国人应当有一个象样的律师吧，我发自内心的。后来叶宁在和我们律师的接触当中，我们的人整个都傻了，叶宁作为一个律师，他连基本的理性都没有，基本的逻辑都没有。完全就是像我老家人打架，一见面就是——你个狗日地、狗日地、狗日地！就是挠脸啊！然后就骂。我老家一骂人就贴脸上，日你娘、日你娘！就始终是个硬，然后，后面跟了一个熊宪民。所以说，这是一个文明与落后的大碰撞。就是真的让你感觉到，美国到底是个什么样的国家？什么叫法治？
就在叶宁身上一出现，大家就傻眼了！就是他在美国怎么当的律师？是所有的昨天和前天，跟他打过交道的律师都要问的问题。他怎么当上律师的？这个已经成了我们所有人关心的问题了。他说的话已经不是一个律师该说的，就是常人不会说，常人都不会说！再一个，就是他对事情的误判，和对法律遵循的基本道理都没有。大家知道，当他代表夏业良到法庭的时候，法庭法官是布什总统指定的一个法官。非常祥和，他是有名的公正，有名的公正，他根本不想管这个案子。你们大家千万别忘了，联邦法庭是最大的法庭之一，多少大案子都是在联邦法庭审理的。人家审你个诽谤案子，简直是胡扯呢。所以法官明确说，我不想管这事儿，你们这是在浪费时间。
所以在这种情况下，我们的律师也建议，说郭先生别打了吧？退了吧！然后，夏业良和叶宁呢，去抗辩的时候，就是胡说，完全不说诽谤的案子。郭文贵的事儿，就是什么黑社会啊、腐败呀、洗黑钱呀、强奸吶！说这个。人家法官就说你这不是胡扯么！跟个案子有什么关系呀？就把他给叶宁提供的这些文件，包括夏业良自己撰写的，跟乱伦彪写的二百页一模一样的给法官。
当时，我们的律师就问他，这是不是你写的？他说是。然后，又把叶宁的这些话看了，人家法官看完后，就把叶宁给轰出去，夏业良就像疯子一样。完全不要说教授了，真的连正常人都不是，胡说八道，人家就把他给轰出去了。然后，就把叶宁取消了代理律师的资格。最后，指定为他们所谓的联合律师事务所，叫做海瑞的律师，人家这个律师好像是台湾出生，中国长大的。这也是个白人律师，指定他来代理，叶宁只能作为助理律师。大家你看荒唐不荒唐。
这个时候他们提出了和解。夏业良要求，说，我可以和解，怎么和解呢？就是郭文贵赢了，法官要出一个裁决，夏业良也认输了，他象征性地给一美金赔偿。但是他不让我公开，这就算拉倒了。然后他们就打电话给我，说和解就完了，你干嘛还打这个官司呢，你还得来华盛顿。你还得做讯问。大家记住，你告对方的时候，每个人都是平等的。就是我告人家，我也要被对方的律师来问讯。一天七个小时，甚至两天甚至三天。华盛顿来讲一般是一天。纽约州是没有限制的，你爱问几天问几天。一般人到这个程度全部都放弃。因为没有人愿意花一整天的时间。他们说我们从来没有见过一个所谓百亿富豪跑到华盛顿来跟一个这么一个人，这么小一个案
子，你跑到这儿来问讯，六七个小时。而且那几天大家都知道，六四，多么忙啊，多少事啊！我说，不行，我要去。大家都觉得我是疯子。这不可理喻的疯子。说太不值得了！那种无奈••••••律师说我不想挣你的钱郭先生，我不是说我赚你那一万美元高兴，但是我确确实实不想让你浪费时间。但是我说，我还是要去。这样呢，我就没有接受夏业良和叶宁提出的和解。
后来就是大家看到了6月3号，我在华盛顿DC，因为你告别人的时候，你必须去人家那儿被问讯。也看到了熊先民也出现在了场外闹场，侮辱，威胁。这个问完以后呢，同时要问夏业良。夏业良问讯笔录没有公开，未来会公开的。这一问夏业良的笔录问出事儿来了。夏业良说的，和叶宁准备的文件，和他们那个案子中的就差之万里了。
我在被问的时候，叶宁已经没有资格来参与问话了。他只能作为助理。他的律师叫Harry，非常非常棒。我必须说，夏业良的白人律师，就是叶宁坚决不喜欢他的，天天侮辱人家的，现在要告人家的那个律师，做为一个他是我对手的律师，非常棒非常专业。在问讯我的时候是非常非常棒的，很智慧。
当我们的律师问夏业良的时候，就惨了。是我们的同一个翻译。因为他们指定的翻译，是我人生中第一次见到一个翻译，我听不懂翻译说普通话的，我也听不懂他说英文。最后是我们的助理翻译，我们的翻译奶奶临时补上去。做了一个他问我话的翻译。他就是占我们便宜嘛，无所谓，我们几千美金嘛，无所谓的。
在夏业良被问话当中，比如问到，这些人你认识吗，问到杨建立，说「杨建立是谁呀？」 夏业良说，他是公民力量的，在华盛顿，他是个间谍！他说杨建立是间谍。「他是共产党员」。你知道我们律师听完以后，我们律师就傻了。我们律师说，就这一句话，在美国的刑法当中，能把你告死了。
战友们，不能随便抓特务。你不知道这句话有多大的事儿！你咋知道人家杨建利是间谍呀？你咋知道人家是共产党员呀？而且他在华盛顿是搞民主运动的。他夏业良对别人说话完全没有一个正常的思维和逻辑。他这个信口开河在任何国家都不允许。你在哪个国家能随便说这人是共产党员，是间谍呀。我就举这个疯狂的例子。
然后讲到中间，讲到龚小夏，“龚小夏，女的，VOA的，郭文贵最好的朋友。”这是对女性带有一种不明确的攻击的。她是女性，是郭文贵最好的朋友。你这啥意思？你在暗示什么？这都是非常吓人的话。
然后说到王岐山的时候，他昨天在庭上，在询问当中，夏业良都表明，王岐山是伟大的，哈哈。所以问话结束以后，我看了三遍夏业良这个问话，都是晚上看的，也是几百页吧，我就觉得夏业良他这一辈子都可以在被告当中。
我可以告诉大家，夏业良接下来，最起码有十个官司在吿他，十个。而且每个官司他都得输。因为他说的这十个人的伤害，都严重超过了我。很简单，在美国吿诽谤的时候，前提定义你为公众人物的时候，基本上你是零机会。我们律师团队说，什么你都可以赢，郭先生，就一样，你可能就赢不了，因为你是公众人物。只要你是公众人物，骂你是人家的权利。其他你都能赢。
我说不对的。我说我们俩都是公众人物，或者我俩都不是公众人物，我相信我们能赢。这次拒绝和解完后就准备正式开庭了。在开庭前，大家知道一个什么现象发生了？就是他哪个白人律师叫Harry的，人家到法庭去申请，说老子不干了。法庭说你必须干，叶宁还必须当助理律师，然后把夏业良给轰出去。最后是罚他5000美金，前天我们来的时候，把5000美金给了我们律师。我估计夏业良为5000美金都快吐血了。Harry在知道了法官7月1号要开庭的时候，Harry拒绝，我不当他的律师。当他说不当他律师的时候，没经法官允许，法官说你必须还继续当他律师。你见过美国法庭上被强迫当律师的吗？
就这时候，叶宁在夏业良被闻讯当中，嘀咕嘀咕，传纸条，叶宁的表现，真的让我很震惊。我非常希望我能尊敬叶宁先生，为什么呢？因为当初开始爆料革命，叶宁毕竟支持过我们，说过我们好话。还有我觉得他毕竟是个律师，我们要尊重他。
我跟他见面的时候我非常友好，我一点儿敌意，包括到现在我一点儿敌意都没有，半点儿敌意都没有。我认为叶宁他毕竟是个律师，他也做过事情。但是叶宁的表现让我太震惊了。你作为一个律师，写纸条，自己在那儿还偷笑。极不严肃，然后对Harry律师，他使劲儿虐人家，侮辱人家。Harry气得那手一直发抖。你怎么能对待一个律师这样呢，你本身就是律师呀。这个让人太不可思议了。
然后在夏业良被问讯当中，他也是这样。中间竟然跟Harry吵架走了，耍脾气。律师能有这样的嘛。所以7月1号的时候，人家Harry不干了。但是被强留下了。这个时候他们又提出来，可以和解，条件可以再好点儿。这个时候我遇到了三个问题。
某些部门跟我见面，说郭先生，开庭你要注意，我们只是收到了情报和信息，夏业良后面有江涛，江涛那绝对是个傻叉神经病啊。你既不是律师，也不是什么，瞎胡撺弄。江涛、郭宝胜、熊宪民、韦石、李洪宽，还有一个我告的那个美国人博勒，那个女的，诈骗一百万美元的那个、还有一个叫张伟的，张伟那个家伙是谁我都不知道， 听说什么跟我喝过酒，你喝个屁呀！就你那个长相，就你那个德行，还跟我喝过酒，你喝过我尿还差不多，那个烂人啊！装的跟黑社会老大那个样。
然后说二十三个人，他们联合起来，要在你在华盛顿开庭的时候，对你进行挑衅攻击。攻击的目的是什么呢？收到了国内来的指示，达到一个目的，激怒郭文贵，让
他动手打你们。核心的目的——动手打你们，哈哈！够搞笑的吧？辱骂他！所以，他们还叫我看了这些发的贴，我从来不看他们的任何推文呐、YouTube，我从来不看。然后，我们的律师也在他们的推特上找到了，包括在《郭媒体》下面有留言的，也是他们的。说7月1号开完庭以后，郭文贵——你们的英雄，也就没了！战神也就没了！会看到完全不一样的郭文贵。
就像2017年刚爆料一样，郭文贵马上被遣返啦！八月份遣返，必须遣返！然后，强奸犯，马蕊来作证了！马蕊马上到了噢！然后，这飞机也没了，船也没了，房子马上就没收了！明年就没了，就这种一致性的。所以相关部门认为，这是一个集团性的操作，而且是共产党在背后的控制。所以呢，建议我和解，或者不开庭。或者让我向他们申请，个人安全受到了威胁的申请报告，他们可以进行特殊保护。包括我上法院，可以从地下室直接上来，地下室电梯可以直接上十楼，法庭在弗吉尼亚的十楼，法庭非常漂亮、非常漂亮！然后，在当地申请特殊保护，再有跟法官申请一些特殊令，等等吧……这些要求！这些要求，我都拒绝了。
我说你们不用这么告诉我，我也知道他们会这样做，他们一定会这样做！他们一定会这么做。我说但是，我不会向你们申请这些特殊的要求，我也不申请特殊的保护。他说，他们骂你，你一旦忍受不了，一旦你动手，就上他们当了，你这个形象就麻烦了。这个时候，也就是班农先生在我们30号直播的时候，他是从大沙漠飞过来的，飞了大约六七个小时吧，或者五个小时。一整晚上没睡觉，到了就跟我直播。大家看到，快睡着了，累死了。直播完，吃了饭，我们就坐车到华盛顿，在路上，班农先生，花了三到四个小时，给我讲弗吉尼亚的这个法官还有这个叫弗吉尼亚联邦法庭的厉害。
这里给大家说一下关于陪审团的问题，当时决定开庭，不和解的时候。就是美国的法律，你可以选择两个方式。一个是陪审团，一个是选法官，法官做判决，一个是陪审团做判决。当时我就非常详细地了解了陪审团，我告诉律师，我特别想学习学习陪审团。因为中国需要法治，我应该了解什么叫陪审团。陪审团呢，他说是六个人，民事案子是六个人，刑事案子是八个到十二个。然后说，可能是屋子里面给你二十个到三十个人供你选择。你选一个，对方选一个，你再选一个，对方再选一个。选完以后，有机会再拿走一个……
最后法官开完庭由陪审团来裁决，多数赢。但是对方也得同意，夏业良也得同意陪审团制度，他也同意了。说我们两方都选了陪审团。大家要知道什么叫陪审团。律师给我详尽地做过分析。就是有好有坏。民主党就恨你什么，亿万富翁，而且去弗吉尼亚是民主党的大本营，这个地方非裔人士较多，还有一些其他裔人士，对我们中国人并不一定了解。你这亿万富翁出来，本身你就输了，你就被恨。再一个你吿中国的副教授，那你更输了。反正我不占优势，说来说去这案子非输不行。
我说我要学习，我从来没有见过陪审团啥样，英国普通法的核心就是陪审团，我说我要去看看，我们中国人未来能不能拥有陪审团。因为我听过共产党说过，中国有陪审团会如何如何，我就选择了陪审团。所以陪审团就是这么选来的。实际上民事案八个人实际上六个人就够了，一般他选八个，就是万一两个有问题的，那两个可以作为补充。所以说大家说到的事情，就是班农先生那天说我，这个庭你是不能开的，你一定要接受和解，这个和解你已经大赢了，从来没有一个像你这样的人物，这个案子经过和解，你就是大赢，他说在美国他了解的，公众人物告这种诽谤案，没有听说过赢的。
然后告诉我，我天天被骂，骂我难听的去了，他说川普被骂的多了去了，美国什么人骂，给我讲了半天，然后讲了整个法律陪审团制度，然后说了三个不可能。法官判你赢，他没这个权利，陪审团判你赢的机会没有，然后你也不会输，就跟和解一样的结果，对方可能象征性的陪你一块钱，然后你赢了，或者说双方都有输，这有啥意义呢，浪费你时间。关键问题，会让各大媒体把你炒作起来，说你是什么强奸犯，亿万富豪欺负人。我听了一路上我都没有说什么，到了酒店还有其他人，说服我，比他还重要的人。
哎呀，你浪费时间，谈我们大事吧，别干这事吧，和解就算了。他说Mils你跟我说，你到底和不和解，我说我要和解了我就不是我郭文贵了，我来就是不和解的，谢谢你们告诉我，我学了很多东西，我继续开庭。
第二天早上，我们7点起床，7点半吃饭，本来是十点半开庭，我说我们一定早到，我们大概，八点半就到了，一看我们太早了，对面有个西斯廷酒店我们就去那里喝东西了，到的时候没见一个夏业良这边的人，到了9点20的时候，当我们走进法庭了，我从电梯里，总共10楼，我一下楼，pa ，对面一打开，谁呢，江涛，就是那个Steven 江，神经病那个，对面站着就是我告的那个华盛顿的那个女的，诈骗犯。骗子，女的，叫Paris。诈骗100万美元调查费那个。是由我们韩连潮先生四次个人担保，她是谁我根本不知道，私人侦探900万美元，我让调查去吧，就给了一百万美元订金，就被她给骗了。
她的承包商说是原来国防部的，而且连潮先生他很老实，他绝对是国防部的承包商，而且做了很多调查，给我做了一堆的调查人，写的名字，我傻不拉几给连潮兄面子，还请她吃饭，还喝好酒，现在她也是当前委员的成员，天天在那里胡说八道。后来我才知道，她是华盛顿有名的低级的骗子，就这个案子这个女的，还带了个女的，就在电梯站着呢。然后江涛，哎！郭文贵，看到了吗？熟悉吗？你朋友都来了吧！就好像他赢了，哎呦！我说你们都在这啊，特别好，厉害啊！paris你也在这呢，她是往后躲。当时，临时的提议，被我告诈骗的这个女人，是出庭作证。当时她提了五个人，她，熊宪民，郭宝胜，还有谁，3-4个人。这个时候我们律师
和安保团队告诉我说，他们看到了夏业良和熊宪民还有韦石，推特的东西，说是要有很多证人到场，我会感到恐惧什么的等等，我哪有时间看这个事啊，我说哦明白明白。这时候我就进了法官大厅，我是证人，原告方，那法庭特别高，九米挑空高，15米宽，19米长，前面庄严的审判席，一边是陪审团席，那边是证人席位，然后两组大桌子，是一个被告和原告席和律师，后面是隔开的，是听众席，庄严神圣，非常之漂亮，真的伟大的美国，然后两个大电视，每个桌子上都放的计算机。我们的律师已经提前在现场准备好了，在电视上投放的PPT，presentation，所有的证据都可以经法官允许投到上面去看。
这个时候我进了里面才发现谁呢，熊宪民来了，郭宝胜来了，还有那个叫张伟的来啦，还有江涛，Paris那个女的和另外女的7个，夏业良，叶宁，对方律师，还有几个我不熟悉的，有几个神秘的人物，一直做笔记的不说话的，大概对方17个人。我们这边，5个保镖，四个律师加上我10个人，没有任何人，只有一个战友，大家知道推特叫渠水台的，这位战友去了，一直听，他在我们后面。然后熊宪民进来就晃着膀子，挎着腰包，眼睛斜着，就那样的，像流氓的，对着我就骂，流氓！强奸犯！强奸犯！手指头就这样，挑衅我。我一看，真是这招数啊，挑衅我来了。
然后就强奸犯！郭宝胜过来就，郭文贵你以为你是谁啊，你以为这是大陆啊，你以为这是中国啊，这是美国，你耍黑社会耍惯了，到这里来耍，你死定了你！郭宝胜来的时候我也特别惊讶，就是短短几个月郭宝胜，肚子大了，眼睛就那样，脸乌黑，走道就像有病一样，在那喊，我就笑，我心想这帮垃圾。你玩这招跟我，第一，你要是跟我打架，这帮加在一起还不够我一拳头砸的，你要真是勇士，你给我发战书，咱写下法律文书，你们全站好，我站个地方，咱像那个剑士一样，咱打一打，我让你全上。
打死我不用偿命，我不会打死你们的，你敢吗？你又不敢了，那不吓死你了嘛，你真够一拳打的吗？就那病怏怏的样子，然后美国法律是给了自由，他就在公共场合利用美国法律的自由，来侮辱你。这个时候就分辨出来了， 当你法律相对公平的时候，不一定是好人占便宜，这不是好人占便宜，他可以这么骂你，嗷嗷的骂，就这么难听，所有人都在那骂。我告诉所有的保镖，任何人，都不要动手，不要有任何反应，不要上他们当，然后他们就骂。
这个时候大家记住，我跟大家说一些程序。人到了之后，我们做好准备了，美国是法庭，一个法官庭上，一个书记员，两个助理，一个法庭特别助理，他们是五个人，特别助理是管保卫的。一般来讲，后面都站两个法警拿枪的。那天呢，人家就没配法警，庭上五个人，这时候按照美国规矩，到点的时候，法官从后面那个门出
来的时候，人家一开门，然后就喊，起立，庄严肃穆，大家马上站起来，面视法官，法官过来站在庭上，也站在那儿，特别客气，由法庭助理宣布。
今天开庭，法官是谁，什么案子开庭……然后然后正式开庭，邦——敲桌子三下，大家坐下来。坐下来以后由法官先问原告律师：今天的日程是什么？首先由原告陈述这个案子，然后介绍原告人；然后，被告介绍他，再介绍被告人。介绍完以后，法官开始问被告人的律师，再问原告人的律师。然后，作为上庭第一证人，原告者，坐在那个箱子上发誓——都要发誓的，坐在正对面，要面对法官发誓。然后被我的律师问我话，问完后对方律师再问我话——这时候要记住，所有庭上你问的话，战友们一定要牢记，这是个特别重要的事情：在开庭前，所有律师向你问询的问题——上几百页的，法官看完了。法官看完以后，在开庭前，双方律师是要经过商量的，什么东西可以拿到庭上去说，什么问题可以拿到庭上问——如果你敢超越这个界限，法庭可以立马就阻止你，或者是惩罚你。
可不像大家想象的，到法庭上，我想说啥说啥。基本上，我告诉战友们，如果你想打赢官司，只有一个最根本的问题：你千万别多说话。那儿不是你表演的地方，那是靠证据说话的地方。为啥我特别感动和感激啊，这两天我兴奋莫名啊，我学习了很多东西。我们的律师，在之前，都先问你这些问题。很显然，叶宁根本没有这么做，他也不想花钱让他的律师这么做——这是有问题的。那么到了法官那：现在你的案子——就说是诽谤，你就说是诽谤的事儿，而说诽谤之前，你干过的事——跟诽谤有关的证据，而且被双方律师认可的，拿到庭上去说。所有提交的文件都是有限制的。
那么在这个时候，刚才我说过，法庭一开始之前，这个程序之前，第一，对方已经同意了我们把什么文件放到庭上去；我们也同意了对方在庭上讲什么话——这是必须的！你要在庭上，突然想发挥，你想讲什么——那你是找死——没有一个法庭会接受这个，这是美国法律其中一个最重要的一个伟大。
就是你在开庭之前，双方律师同等的被对方问话，同等的时间。问完话以后，你所有的问题都要附上证据——如果没有证据的，就视为不存在，或者要定你的错。这些都被法官和审议庭都熟悉过了，最后两边和法官最后决定：这些问题是拿庭上审，跟本案有关的。你要想这个案子上告什么罪，你要想说一些其他的：说今天我们要谈谈共产党陷害我们啊，然后我如何如何啊……等等跟本案无关的事儿，你们要绝对记住，战友们——那就大错特错了。
说到这儿，我要告诉大家，你想想大连，判了我们员工和家人十来个刑，罚了一百三十亿美元，开庭多长时间？两个小时。我们这一个诽谤案子开了两整天，真正坐在那开庭将近十六七个小时，提前律师沟通准备近一年之久，我们的律师工作大概八百个小时左右——才能给一个诽谤案子定义。你想想，大连和开封判我们同事、
家人，是用多长时间做的，两小时结束——没有一个我们的家人和同事的家人和第三方参与。而且这个共产党判的刑，你说那个法庭。今天你对比——我们一个夏业良的诽谤案和开庭的准备，和你可能有的选择，战友们，啥叫法治？大家知道了吧。
最关键的事情：这个法官，给你俩法官，你可以选法官，你可以选陪审团，法官是没有决策权的，你行贿都来不及啊，人家选的是陪审团啊。陪审团没人认识啊，法官都不知道是谁——你说这个法治它独立不独立？公平不公平？而且双方律师问的问题是不能受任何人打扰的；而且当你说出一个字，跟这个案情没关的时候，马上让你闭嘴——不能说！就像我不能说夏业良，你和王岐山什么什么……马上让你闭嘴，不可以的！对双方原告和被告的保护是法律明文规定的——极为精细。
所以大家要知道，这庭上这五个人……在这之前，我进了法庭了，他们开始骂、挑衅，几位粗鲁，完全没有理的。荒唐的事情啊，我们提前一个多小时到，夏业良大概最后一分钟到的。我第一次见到真实的夏业良啥样。说实在话——这次可能是对我最大的打击呀，是我真在想一个问题，我们中国人，到底是被共产党给下了什么药，个个都那样？生活中你不能看，很多人一看了以后……你真不能看——完全没礼貌，完全没修养，完全没有任何品行——就那个样子，没法看！真的就像文化大革命里边那帮人借尸还魂了一样。你说这种场合，这种法庭上……你说你要打架，你哪个是对手？骂架你哪个是对手？你说你韦石，你说这个孙子，这个烂人，那个样儿简直龌龊猥琐到极点——坐在这儿当总指挥，手抄在兜里边儿……你说这是什么玩意儿？那个叫张维的••••••
这个时候大家记住啊，我一看，这个角落里边的，所谓的那些在美国多年的团队里边，马上给我最深刻的印象，在海外这些所谓的民主民运都要依靠的博讯大佬，夏业良所谓的副教授，还有反共，搞民主民运，夏业良在微信里边大量地宣传，做广告，捐赞助，他打这个官司居然有人给他捐了八千美金——他自个儿说的啊——捐了八千美金。我们中国人不是有问题了吗？
第一印象：这些人能给中国带来什么？为啥中国人在国内被共产党欺负七十年，你在国外没有人再压迫你，你还选择这些垃圾们？能让博讯，韦石，熊宪民打着记者反共的名义，能让夏业良这个所谓民主民运领导，能让郭宝胜成为一个牧师，让江涛作为律师，出现在美国联邦法庭，背后是共产党，而且这些人长年募捐，屡捐屡成功，这已经不是他们这几个烂人的问题了，是我们真的要问：国内的所有的同胞们，你们到底是傻捐？你还是活该被骗吶？
这个问题真的不是那么简单吶，战友们！我当时进法庭，我就想：这些人，这些年天天喊着民主自由，国内的咱们朋友们也捐钱，很多同胞们，这到底是什么情况？然后他们那些辱骂、流氓——利用美国的法律给他的法律空间，结果法官上庭，第一个站在那开庭，啪，一进来开门，两个年轻的女助理员进来，法官站那，啪，我们起立。那个角落，那边吵吵嚷嚷，然后人家说，安静！然后法官说，我听到了，在开庭前有些人不礼貌，有些人在那块儿胡闹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月23日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/678/</link>
      <pubDate>Thu, 23 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/678/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！今天是5月23号，文贵在纽约喜马拉雅大使馆，很荣幸的在今天与我坐在旁边的这位鲁先生，鲁仁达先生，山东的鲁，仁义的仁，达到的达。我不知道这么理解对不对？
鲁仁达先生：对对对。
郭文贵先生：欢迎你！鲁先生。
鲁仁达先生：谢谢！
郭文贵先生：是咱们喜马拉雅大使馆你是第一个挺郭爆料的一个纯美国战友，欢迎您！
鲁仁达先生：很荣幸，很荣幸，谢谢！很高兴能参加今天的这次采访。
郭文贵先生：鲁先生过去接受过明镜的陈小平采访，
鲁仁达先生：对，
郭文贵先生：跟细思小哥连过线，还有跟其他战友接受过电话采访，而且特别重要的是，当年叫董克文，还有郑介甫，谢建生，还有梁贯军，这帮流氓，开始造谣文贵，缠诉文贵的时候，这个时候鲁仁达先生第一个作为美国专业律师身份，就了解美国法律的人士站出来讲话。当时大家可能记忆深刻，那么在这些••••••从那天直播到今天，鲁先生一直在背后可以说是24小时默默的支持我们爆料，给了我们大量的法律文件翻译。还有一些中英文翻译的一些纠正，更改，付出了巨大的时间，我们非常非常感谢鲁先生你的付出。而且呢鲁先生的妻子，是我山东老乡。是我山东老乡很漂亮。一个山东美女让人给娶走了。而且很幸福，而且她因为家人遇到了一些不幸，被共产党陷害，所以说和我们站在一起了。今天啊我和鲁先生••••••今天你采访我还是我采访你？咱俩？
鲁仁达先生：我没采访过别人，我怕我没有这个资格。
郭文贵先生：我今天和鲁先生是兄弟聊天，谁也不采访谁，现在先请鲁先生给战友们说几句话。请…
鲁仁达先生：我是来的比较突然，没准备。也没有稿子，我只能说，简单的说，我为什么从两年前开始支持郭先生，老早以前我就去过中国••••••
郭文贵先生：1990年是吧？去中国？
鲁仁达先生：90年，
郭文贵先生：作为学生到北大学习外语，外国语学院，
鲁仁达先生：对。也在中国当过学生，留学生。也当过生意人，做卫星通讯的买卖。
郭文贵先生：卫星通讯？
鲁仁达先生：卫星通讯。
郭文贵先生：很高科技？
鲁仁达先生：我不懂科技，但是我懂客户的要求，只需要…通讯吗，当时中国的这个电话通讯很落后。需要从北京通线到下边的分局，分公司。所以我们是希望能给他们建一个电话网，通过卫星的线路。
郭文贵先生：那么你现在鲁先生，你目前看到刚刚的中美之间发生了贸易战，还有这个华为5G的事情，你1990年作为一个留学生，访问学生，后来做这个通讯业务，和中共打交道，和一个中国人的女婿，那么也有一个很大的家庭，四个儿子听说，那么在这之前中午吃饭的时候，鲁先生问我，说咱们讲什么呀？我说讲啥…咱们随时，从来不准备，这是我们的风格。
因为我今天…因为你知道你看到我每天太忙了，每天二十个会议以上，所以我饭吃一半，我开会，回来跟Kyle Bass去开会去了，在开会中间时侯，其中有一个很好的朋友，就是美国的政府的一位官员就说到了一句话，说：现在美国人看郭爆料的，每天的递增率是超出了他们想象的，很震撼。我说我一会儿跟你们一个美国人做律师的，是我们中国的女婿，那么他就突然说，他现在怎么看待共产党和以前的共产党。我给他说了，你是1990年去的。你能简单跟战友说，1990年的共产党和今天的共产党有什么不同？
鲁仁达先生：有什么不同？也可以说实质性的变化是没有。它以前是什么样子现在是什么样子，你怎么说的？江山易改……
郭文贵先生：江山易改，本性难移。
鲁仁达先生：但是从我个人的角度来看，以前我是抱着一些希望，我觉得中国是很有前途的，也可以从国外的经验学到很多东西，以前通用电气是怎么搞破坏……破坏了我们的环境，是吧？有这个环境严重受污染的问题，也有一些金融上的，经济上的政策按理说中国可以从西方学会……但是他们不，他们不管，他们看了也就装没看见……
郭文贵先生：你说的非常对，共产党应该在西方的工业革命以后的工业发展的基础上、工业文明基础上吸收美国和西方的教训，对环境、对人文的破坏，例如金融给人性、给社会带来麻烦，他没有吸取这教训，反而是把这个坏的东西继续放大。
鲁仁达先生：为什么中国在这个通讯上十几年内变成一个普通人没有一个电话、你家里也没有电话，你有一个BP机，20年后谁都有大哥大，那会儿多快，你几代的技术就跳过去了。别的方面呢，环保上、法律上，进步的有多慢，或者退步了，根本没有进步，你还那样，原来是怎么……怎么……是怎么说来着？法律系统是很不健全，一直这么说，过了二三十年还不健全，有那么难吗？有那么难吗？
郭文贵先生：鲁先生的意思说得是什么呢？就是说你这个通信发展，你从BP机跳到大哥大去了，就是偷了西方的这种技术吧，你发展很快、跳跃式发展，为什么中国的法律跟人权跟民主跟不上，有那么难么？不是，你是故意的，所以共产党在法律建设、民主、法治上根本没有任何发展，还是老样子。好，这个问题。
那么鲁先生，很多战友呢知道今天您来啊，给我做了很多留言，很多战友我先抱歉，很多我看不完，但是我看到的我尽可能地代你们去问鲁先生，就是很多人说，我也是怎么认为，我认识很多中国人和美国人结婚，婚姻幸福的很少，绝大多数都离婚的，但是我和你这两年吶，你是对你的太太啊，非常之爱、幸福美满，4个儿子，你能给简单说一下你是什么秘诀让「中美联姻」能那么成功吗？
鲁仁达先生：我可以简单地说，我不好说我们是什么，但是我可以告诉你我们不是什么。我认识我太太的时候我23岁，我没钱，所以她跟我在一块儿也不是想来美国，因为我们是在北京认识的，认识了以后在北京待了很多年，所以说她没有说哦，我通过这个新朋友可以去美国，我也不是当什么官儿，她也没有什么……也没钱，所以当时我们是很正常的认识，我当时也会中文，所以没有语言障碍，如果一对就是男女朋友，双方有一定的意愿，愿意学到对方的文化的话，如果你配备这个条件的话，能相处得好的可能性更大。
郭文贵先生：你们结婚多少年了？
鲁仁达先生：93年领的证，38妇女节。
郭文贵先生：93年，38妇女节，93年到现在已经……
鲁仁达先生：26年。
郭文贵先生：26年婚姻，很不容易！就你们两个26年婚姻还很幸福的秘诀是什么？
鲁仁达先生：Well，其实很多次我认为如果我妻子、我的老婆、我的爱人如果有矛盾的话，很多年我认为这是一个中国文化问题，为什么中国人都是这个样子？我老婆这样，我不好接受为什么中国人是这样。实际上后来我知道这不是个中国女人问题，而是一个女人问题，哈哈哈哈，不分的，普通美国女的也会那样，很多次。
郭文贵先生：你说到的大家可能是中美婚姻可能都会遇到的文化冲突，和正常的男女之间恋爱遇到的问题。那么，我想鲁先生你知道，自从川普总统上来以后，习近平主席曾经访问马拉拉歌庄园，有三句话，非常有名。
习主席说：中美之间一千条理由可以搞好，没有一条理由可以搞坏。中美之间像夫妻的婚姻关系。那么从你的这个角度看，中美之间文化冲突可以让一个人成立一个家庭可以很幸福。不是说中美之间就一定要变成矛盾的，不能结婚的，你们是成功的夫妻，中美两国关系事实上可以发展的很平和，很好，很永远，为什么从马阿拉歌庄园到现在，中美现在两国的冲突，从中美贸易协议，200天，90天，然后又变成90天以后的延期，然后突然停止，然后封杀5G，还有现在对整个中国的科技，几十个企业将进行制裁。接下来可能还有更多的制裁。您怎么看待这个问题？谁的错，什么原因？
鲁仁达先生：习主席是怎么说的？对对对，当时他说一千个理由搞好，没有一个理由不搞好，按我的看法中国无论说是要双方那个协调或者有这种谈判互相要谦让的话，我还真看不出来，中国是怎么做出让步来的。他起点就说，他的起点是很多入世贸的时候，已经答应的东西，你已经赖着，你就一直赖着账，你说话不算数的，过了20年，你一直本来你该兑现的东西你没做到，你现在让你做原来你答应的东西都很难，我，一千个理由我看对中国来讲可能没有一个理由，他不可能，他能找出一个理由，他肯，他肯做吗？
郭文贵先生：刚才鲁先生这个解释我帮您说一下噢，我的英文没有你讲的中文讲得好，你的中文肯定没我好，我帮鲁先生解释一下概念，他说中美之间就像他两口子一样。你把你太太娶过来和你和你太太结婚，你俩是有承诺的，我爱你，我尊重你，我们俩不能互相欺骗，你不可以在外面养小三，你
太太也不能在外面有其他的男人，这是起码的常识对吧？中美贸易他就像夫妻，就像你们俩夫妻一样，你不能，我跟你签了WTO协议，结果是鲁仁达先生外面有小三有小四你老婆会不会跟你离婚？一定会跟你离婚的嘛，你如果你夫人在那看着&amp;hellip;
鲁仁达先生：光离婚我还算那个幸福的，那个我&amp;hellip;活着出不来了
郭文贵先生：这是我们山东姑娘啊，你别惹我们山东姑娘，我可跟你太太是老乡。所以说，那就鲁先生很清楚，他发自内心的说，如果他有了背叛的承诺的其他的情人，必死无疑。他太太有，你能放过吗？你也不会放过，这就是中美关系，不是夫妻关系吗，夫妻关系的结婚证什么的就是WTO啊，WTO你兑现什么了？你什么也没有兑现，人权没兑现，等等等一系列的人权的要求，后来温家宝之后就没人理这个事了，美国人也多次催促，对待中国老百姓好一点，对待员工好一点，工人好一点，对老百姓保护一点，中国共产党根本没有兑现，而且压榨平民老百姓。这也是美国川普总统跟中国要求说，中国要有一个叫结构性改革，还有一个就兑现WTO协议，还有一个中美双方之间不能再互相欺骗，你说兑现你必须兑现，然后呢美国要有个监督机制，对，你这回你真的能说了算，最后一分钟不算数了，刘鹤说我们现在商讨了90天都不算数了，阿根廷不算数了，在马阿拉歌&amp;hellip;
鲁仁达先生：如果你要玩真的话，那我就不玩了。
郭文贵先生：我就不玩了，你玩真的话，还有你不能告诉中国老百姓，因为川普总统对中国老百姓说话呀，美国对中国老百姓说话，原话啊，我听说的，我刚刚就是鲁先生&amp;hellip;..我们晚了，非常抱歉战友们，非常抱歉，我晚了。因为上边其中一个政府官员就跟我说：美国政府明确的要求，中国对待所有的，跟美国有关的贸易的人权，必须受监督，所有的协议，美国政府一定要公布。中国政府说：中国老百姓的事儿你不要管，你也不能公布。中国老百姓没社保，没保障，你不要管……你听说过吗？我今天为什么问你的婚姻的关系——如果你太太说：哎，我爸我妈死活你别管，我姐姐死活你别管，然后她天天在家里头骂她的爸爸，骂她的妈妈，骂她的姐妹……你会跟她继续过日子吗？你不可能的嘛！所以说这是很荒谬的事情，我们的国家、国民要被美国政府来保护。鲁先生，我想请问你一下，你有多少年没去中国了？
鲁仁达先生：很多，很多年。
郭文贵先生：很多年啦。那你……
鲁仁达先生：差不多那个入贸的时候。
郭文贵先生：那就2001年嘛。那事实上，中美之间最大的利益的时期你并不在中国。
鲁仁达先生：对。
郭文贵先生：你要现在看中国你会很震惊的，发展很快，环境很恶劣，道德很沦丧，人很疯狂，官员更腐败……
鲁仁达先生：对，原来美国养的一个……也可以说是一个怪物，白眼儿狼……一个怪物，现在都养肥了，养大了，不好对付了——已经养成了这么大了，一个monster……
郭文贵先生：所以鲁先生，我跟您联络当中，两年最彻底的，您是从来支持我们反共，你没有一点儿犹豫过——不论遇到什么事情，你从来没犹豫过。这是个美国人，跟中国人现在文化上很大的不同呵。以前的中国人，我们是很有文化，很有美好的个性的。但由于共产党来以后，让中国人很现实，非常的没有原则。但是你身上却看到了我们过去中国人的一面，坚持原则，Never give up. 那我请问你啊，你是住在费城？
鲁仁达先生：以前住过费城，对。
郭文贵先生：以前是住过费城，你现在住的地方也是中部啊？
鲁仁达先生：北卡。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/664/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/664/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好， 今天是5月11 号文贵直播。今天是文贵一个人了， 没有那么多人啊。
今天啊，大家看到文贵的时候啊，今天是累得慌，今天真累得慌！ 昨天晚上啊太多人打电话来，主要是要祝生日快乐，要跟我聊聊天。 有很多人都是很长很长时间没联系了，有在中东的，欧洲的，亚洲的，当然也有美国的。这个通电话啊， 一通把我给通的迷糊了，一直到5点钟，本来定的7点钟起床。5点钟的时候，好，我的保健医生给了我一粒说马上你就可以睡一小时的药，就让我喝了。 我这二话没说接过来就喝了。喝一小黄片，喝了以后不到一小时就醒来了，哎哟这头重脚轻啊！完了我就觉得，哎这什么玩意儿这是？这也不管用啊！我说我这今天直播，直播不了了，不行了！这真没这样过。 后来
他说对不起啊，他说你喝的这个是一个，叫什么？ 就是让你睡得很沈的药，最起码俩小时，你这睡一个小时就起来怎么行呢？你说这不是乱搞吗？就这，本人赶快起床，晃晃荡荡地就这么来到了咱们直播室。但一进直播室就像打了强心针一样，来了，来劲了，就来了！所以这咱就是直播的命，亲爱的战友们！
这两天的事实在太多了，太多太多了啊。我今天啊，因为昨天晚上收到了很多战友们的，哎，稍等…… （指挥工作人员调整一下设备）咱们战友们吶很多人要求，都认为说这个文贵的节目里边跟战友互动得太少，太少我就多互动一点，所以今天我就准备了一些，准备了计算机前边跟大家一起互动。坦白地说呀，太多了，我互动不完啊，大家现在给我留言这块呢尽可能留些有用的问题，让我好好跟大家互动。直接的问题，咱不兴在那块儿搞那个共产党那一套的，总是啊啊啊赞美之声，那是不好的。（又和工作人员说视频的效果不好）
（战友）：郭先生最美！
那当然啦，是吧，那必须滴啊！Sorry啊（郭先生花粉过敏，总擤鼻涕）
今天我们这个摄像主播是一个美女啊！
（战友）：王健咋样？
都惦记王健，王健昨天估计给郭台铭托梦了吧？王健给郭台铭托梦了吧？要钱呢吧？
（战友）：记得吃饱睡足！
（看战友留言，笑）战友们太可爱了！
翻墙来的战友，哎哟走的时候带回点东西啊，别老是翻过来那么累啊，得带点东西回去。（跟工作人员交流视频效果）
（战友）：我喜欢什么电影？
我喜欢的电影大家觉得可能特别搞笑，我喜欢动画片！
（木兰传奇、王先森……念战友观众的名字）
这里谁都有，却那么一个神秘的人物啊，一直在寻寻觅觅，觅觅寻寻吶，寻不着啊，寻不着你啊，相当地失望啊！
亲爱的战友们，昨天在香港发生什么事了呀？香港立法会发生什么事了你们注意到没有？香港立法会的事大不大呀？荒不荒唐啊？依法治港的100年香港人付出的代价，在立法会上竟然演出了两个委员会，真假委员会！我们从小看大的真假美猴王，结果现在在香港立法会出现了真假委员会主席、决策委员会主席、行政委员会主席。岂有此理呀！
为了不就是一个目的吗？ 糊弄香港老百姓吗？ 就是要遣返你香港人嘛！用使那么大劲儿吗？用得着演戏演成那样吗？短短的两年，大家往回看我在香港，我说香港九龙车站直通大陆的，叫三体一检的站一旦建成，接下来就是搞《返遣法》，想抓谁抓谁，就是二十三条的深度版。老子不跟你搞二十三条了，就直接抓，想抓谁抓谁。不但这个还要接下来，大家香港人就没动过脑子，在香港想抓谁就抓谁，直接从九龙过了安检就可以抓你，你就归大陆管了。那接下来干啥呀？大家知道这《返遣法》同时在香港可以查封所有的人所有的资产。
所有的香港同胞们，我希望你们记住一句话啊，你在香港的资产，我再重申一遍，香港的朋友们还有包括在香港投资的朋友们，全人类上只有一个地区、一个国家、一个行政机构&amp;mdash;&amp;ndash; 立法机构（香港），有什么权利呢？ 他叫作《警察查封管理法》，它严格叫《反洗钱法》。什么意思？就是香港警察任何一个警察，只要你跟你李嘉诚、何柱国发出去一封涵，我把你银行的信息给你冻结了，这个银行没有任何道理地马上你的帐、钱全部冻结。你唯一的抵抗的方式，你找律师、找警察谈去，警察说:是，我把你钱查封了。什么理由不用给你，也可能给你个理由。
那么这时候干嘛呢？ 去到香港高院或者地方法院，你去申诉，跟着警察去。 警察一般来讲呢有3个月、6个月、12个月的调查期限。这期间你再申请，你再大的本事，你李嘉诚、李嘉诚的爹来了，他也是给你这答复。就你有一个权利，就你到法院申请去。然后法院接下来给你开庭说，噢，关于应不应该查封你资产要开个庭。就只开庭是回答你应不应该查封你资产。
但我告诉大家，不管你是哪个人，你在香港警察查封你资产的时候他有权利，把你所有的，比如说查你李嘉诚了，你李嘉诚要报你祖宗八辈儿你所有公司，间接的、直接的、代持的、在其他地方的统统报上来，全世界的都要报，你必须报，你要不报你叫蔑视法庭。
你报吧，信用卡什么什么全报完，这个时候你知道当他给你银行发这个的时候，你的信用卡都被停掉了。香港很多人就直接就没饭吃了，就真的饿死你。而且警察查你这个钱、查你的资产是没有限期的，全人类只有香港警察是没有限期的。所以很多过去发生的事儿，
在大陆跑出来的老板，结果就让香港警察一封涵查出去，完了！再走到全世界，一出名字，所有东西都给你全部屏蔽掉，你活不了的。
我们在香港的同事和公司合作者，涉及到的银行达30几个，信用卡最起码上百个，账号上百个，涉及公司200家，毫无原因什么理由没有，统统查封。当我们叫英国和美国律师看的时候，美国律师他们简直不可思议，他说他们提出的查封理由和证据，他说这要是能查封那这个世界就没有法律了。他就孙立军耍流氓嘛，香港政府、林郑月娥（上海人）、江家、江志成配合嘛。这个不重要，它重要还在哪儿知道吗战友们？他跟你查你这个香港政府发出这个东西以后，你走到全世界去都受影响，如果大陆的警察发出来，不一定有人理他，但香港警察是有人买账的。你这香港人、香港的老板、拿香港身份的你就惨大了。包括你在香港银行里边有账号，在香港有业务往来，你也惨大了。就你过去依赖香港能给你带来的方便将成为你不方便！
那么香港的这个《返遣法》又达到什么目的呢？你这个人，任何一个人，比如说郭广昌啊，郭广昌出了国抓、大陆抓、发边控抓，没国家理他。什么蓝控、红控、绿控的，没人管，基本没人搭理，从来没有过。除非是共产党在海外把这个人的家人在国内给抓了，在海外这个人混得也没饭吃了，经过家人跟他通电话沟通，然后再共产党的许诺，回来有宽大的政策，也活不下去了，回去了。这叫所谓海外抓回去的遣返犯、通缉犯，都是这么骗的，这种傻叉还不少。
除这之外，共产党的什么这通那通全是骗人的，压根儿就别信！但是啊，他因为共产党的权力已经在世界上没人信了，反而现在他要利用香港的政权、香港人的信誉到全世界抓人，很多政府是配合的。抓人的权力是绝对没有的，我要告诉大家啊，香港政府跟香港人到美国来，没有任何的刑事，刑事合作程度只有两条：这个人犯了刑事罪，直接抓他，在美国抓他，是经美国司法部同意以后，杀人罪、刑事罪人家美国给你抓；第二个这个人是确确实实犯了所谓的民事罪，你到这儿来起诉。根本不会存在什么：我告你，我证据不确凿，老子就把你给发逮捕令了，我来告你，根本不合法！
到美国来传送文件就不合法。美国司法部正在立一个法，凡是到美国给任何在美国居住的香港人、台湾人、大陆人运送，或者尝试送达不合法的法律文件，被视为政治威胁，正在
立法中，已有几个议员在立法。然后是凡是香港律政司发出这些法，美国将对香港律政司采取措施。
所以说亲爱的战友们啊，在这种情况下香港的司法制度和香港警察是共产党唯一一个在国际上有信用、可以黑人的一个机构。这时候有意思了，来了，所以共产党在香港实施《返遣法》，《返遣法》的核心的核心就是要把香港所有的老板都牢牢地绑在共产党这个战车上，把所有香港人的钱要管制住不让你拿走。你想再办移民，可能性没了，不允许。
更重要的事情要把共产党所谓的过去三十年来，像我一样拿了单程证、拿有香港身份的人，进行了财产家人彻底绑架，依法绑架。那么香港任何人未来，只要你支持所谓香港民主的，只要你反对共产党的，不唱国歌的，不认同爹亲娘亲不如党亲的这个哲学的，不是见了领导就要低头下跪的，你都将是被抓被打击的对象。
在内部有句话，共产党内部有句话啊：“香港不收回，不彻底收回，体现不了我党在全世界上政治管理的能力，体现不了我们一个大国的优越性，何谈一带一路啊？收复台湾，彻底管控香港是体现我党的政治艺术水平。彻底收回香港对广东、新疆、上海、西藏，台湾问题解决有巨大的帮助。这叫政治！”
亲爱的战友们什么叫政治啊？什么叫政治啊？这叫政治吗？这不叫政治，这叫流氓！然后现在在台湾，我最近了解到在台湾我要说的两杆枪啊——韩国瑜、郭台铭，反正老子去我这两杆枪打你赖清德，打你朱立伦，再甚至你那个柯P柯文哲上来，他就三杆枪了。柯文哲也来了，屁股上别一杆枪——柯文哲。
左手郭台铭，右手韩国瑜，屁股上别着柯文哲，对付你赖清德还有你朱立伦。朱立伦也悬乎，怕啥呀？必须要拿下这次大选，意志坚定、决不妥协，非要拿下这次台湾（大选）。怎么拿台湾呢？所以这一次非常明确，跟以往不一样地，发动所有的跟台湾企业界有关系的人、所有文艺界有关系的人，和所有私下有关系的人，要彻底地叫实行个人包干——“个人包干制度”。
比如说，有些人就要彻底保证在台湾有多少票你能保证，你保证完以后，在台湾政策上、经济上给你更大的支持。这台湾一大票人干，像那过去那个流氓叫什么刘家昌，那个刘家
昌犯罪不能回台湾，那个刘家昌就是年年就吹这牛就干这事儿。包给我十万票，包给我二十万票，然后你给我两百万人民币，那刘家昌这孙子就是干这个的，就干这个的。他不敢回台湾，但是他有一帮傻乎乎的傻迷们替他干这个事。然后原来从眷村出来的一些台湾的一些人还跟他挺好，也会写几首歌，就在那块儿搞这事。
现在大陆已经到了用分票制、人头制来影响台湾的选举。然后要防止台湾在大选当中最后出现当年的陈水扁的子弹事件。然后大陆预备了几个应对突发事件，就你敢出一个子弹事件，我就敢出个导弹事件。那啥意思啊？要赖清德选着选着快赢了，「叭」有一个子弹事件对赖清德有利，他就可能是马上叫郭台铭被导弹袭击了，差点给砸死，结果赖清德从导弹里爬出来了，成英雄了，哈可能啊！弄不好还炸出一头猪出来呢，是不是啊？（笑）炸一头猪出来了，出来猪总统！弄不好就是蔡英文啊，给这个郭台铭扔个导弹，造这个谣，编这个故事。反正是这回就得让郭台铭、韩国瑜、柯文哲仨，第一选郭台铭。
驻台AIT的这些人都有从原美国驻北京大使馆到台湾去的，全都是强将啊，那几个我都认识，都是我多年的好友。其中有一个是我见过最牛的人，他是去北京前他在中东，当这个某大使馆，做一个文员，做秘书，一个中文不认识，到了北京以后，1.89m的个子，学的流利的中文，还会念。我这哥们，现在在台北AIT在那儿呢。
他们也掌握，这回老共要不惜一切代价拿下台湾。所以台湾的选举已经不是台湾的选举，还在谈什么国民党、民进党，哪听你台湾的选举啊。台湾的选举现在是共产党和美国的选举，美国支持谁和共产党支持谁，最后选的总统说白了这是中美对抗的结果。根本没你什么小英啊、什么国民党、民进党的份，不存在！你太自我感觉良好了，你想太多了。
说到这，我再说中美贸易。又蒙对了！你说这5月10号是我生日，50岁，就在这一天，同一时刻，川普总统决定了惩罚性的关税，25%，网上一片欢呼啊：给文贵送大礼了！这都是蒙的，赶巧了。你看去年，是不是，彭斯副总统10月3号到当年拒绝了我去演讲的、砍掉演讲的哈德逊那个研究所，同一天，那也是赶巧了，那蒙的。然后说在去年的同一天，我彭斯站那的时候，一个异议人士受到了打压，网络受到了黑客，那也是蒙的，都是蒙的。
我说过，王健一年内，要么死要么抓，那都是蒙的。王健还不一定死呢，现在还在蝴蝶上。。。装成蝴蝶在飞呢，在飞呢。那个马云，股权被拿走，那我也是一年前说过，那都是蒙的，全都是蒙的。我说过中美贸易协议，一定是个荒诞的、荒谬的结果，也是蒙的，也是蒙的。更重要的是，在一年前我就说了，港台将出大事，港台将有大事，中美之间在较量上未来在台湾和香港上，对台湾将有新的法律法规，我又蒙对了。
我认为这段时间，甚至中美贸易都没有一个台湾保护法大，这个意义太大了！任何懂得台湾政治，任何懂得美国政治的，大家都要清楚，台湾保护法的意义是多么的多么的具有战略侵略性。它就差两步，一步宣布台湾独立，第二步派军进台湾了，没有在发生的了。现在小英来美国见总统正常了就，川普总统哪天飞台湾去，那你一点都别惊讶。
所以说亲爱的战友们，我这一谈到台湾就来劲了，哎呀，台湾，爱台湾，爱台湾，爱台湾，非常爱台湾。这个台湾保护法，在很久以前我知道这些事情，很多人也跟我谈过，我当时就说，我说如果台湾保护法能通过，将对中美关系，中台关系，亚洲的整个政治板块有重大深远影响。
就在我那天见完的时候，北京那边就说了，台湾的问题上绝不可谈。美国的军队要进入台湾，任何一个航空母舰，那就是收复台湾的开始。你大爷的，你去收啊，从你说那天开始起，美国的航空母舰就跨了好几回了， 台湾海峡，你收啊。再过几天，美国的军舰停靠高雄站，停靠北台，台湾东部，不仅在西侧靠，还在东侧靠。你试试？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/641/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/641/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我现在在这儿给大家说的话呢，大家可以这个推出去。这段语音啊，我想给大家解释一下怎么回事，天河今天很多人都在问我说，这个张建不重要，工人党会灭他们啊，我刚刚。
他和一个美国朋友说过，我说你们看问题呀，你不了解共产党说你们都是错的，你站在你角度看问题，不是你张建中不重要。是因为共产党的安全官员，面暴小组官员需要骗钱，需要交代任务，啊，你弄你这个。张剑也好还是弄你里贱也好，还是什么召见也好，还是弄你什么，这个杨建立也好还是什么？你韩连潮还是咱们得给我想一下也好，都是一个价。啊，500万美元到1亿美元都是一样价，同时对有些官员现在到提职的时候，今年5月份一批安全官员要要升值，他在教。
做任务他给领导送了钱送礼，领导说你得给我个抓手啊，干啥事儿啦，猎豹现在是最有政治资本的，同时还能领领钱。所以说把张建灭了啊，肯定是给某些人中间人，这个分500万那个分个100万咋也弄个一两千万美元，就把他给灭了。你达到任务了，上面交代事实发生了一样的价钱啊，你弄法轮功的老李可能是这个价差不多啊，照样生同样的。还发同样的才啊，所以说不是张茜重不重要，是现在有领导升官，还有领导要发财，同样的价钱。
就这么简单，所以很多人看问题他不懂共产党乱说乱看，希望咱们不要被误解不要，真的是愚蠢的，看这个问题。这跟你死没关系，是他需要你死，什么人死都是一样价，都能达到他目的，他也不是说真正的。中国共产党就是想升官，想发财跟当年的国民党一样，啊，杀几个学生交交差，然后生上官去南京了，就这么简单，非把事说成那么。不吃干嘛呢？而且现在尸骨未寒，国宝上就在那块要立雕像了，真是人间之荒唐啊，荒唐至极。
我这时候人在不惊醒那这，所以说不是说这个你该不该死啊，有没有驾驶室，这就是咱最初爆料说你。应不应该死，他是跟他需不需要死没关系，他需要你死你就得死，而且显然是你，所以。为啥14亿中国人被绑架，因为你不反抗，因为你是软柿子，他就要你中国病毒一个郭文贵。看他就找没共产党了吧，我心想这点我还有自信，有一个工位共产党早就没了啊，这一点我很自信，就是。
郭文魁他们才这么按需杀人，屡试不爽升官发财啊，保护师生子女啊这个。债留大陆把钱去国外师生女看管，然后在国内咱们好把盗国贼的这个血管插的人。你干上天天吸血啊，这就是按需杀人，这是本质，这是真正的邪恶的以警治国以黑治国。以贪治国齐家治国的本质，想想什么样的人什么样的畜生。
能做出来，你看看那个每天那个优秀的动物世界，就连那畜生都不会说，彤彤莱钢的尸体未寒。他那边就树碑立传去了，不可能任何时候都不可能，只有海外旗民最阔，宝胜等人马上不失气还没找着，还在哪都不知。知道还没定性呢，这边要数铁线了，要用功募捐了，你说这我觉得张剑先生之死最大之悲哀啊。人未死尸骨未寒，连婚还没变成了就变成发财工具了，活着被人家利用，这还没死，还没走呢啊。
是的，尸骨未寒还被凉呢，还有温度呢，就被人弄去发财了，这个残忍程度严格讲远超过共产党啊，如果哥哪。他如果是他杀的可悲啊，可悲啊，啊，所以说真的是这个有些海外的，我现在见到了很多外国朋友啊，一说。在海外这些民主民乐名人教授啊，人家都谣传呀，别说这个，别说这个害怕，害怕啊，都害怕。所以说我们现在必须要搬过来，华人是好人，华人没问题，是共产党把华人变成了就是划共产党，绑架了中国。
绑架了14亿中国人民，要不然10岁中年的孩子以后出国都会没人喜欢，没人搭理我们必须改变这种状况，这个毒害。很深呢，我咱大家把这个语音推出去以后啊，这个反正我这块收到的私信很多。都非常赞成，但是有两点需要补充啊，为什么他们选择了张健他没选择什么郭宝胜啊？也没选择什么，这个吴建民啊，公鸭嗓吴建明啊，公鸭嗓啊，他为啥不选严建兵和陈军啊？什么鬼实习？
诺，大家肯定很清楚，共产党要的是浇树，他找软柿子捏。是他最好的是不用捏，直接一吹就烂啊，所以说，张健之死一定背后有抓手。队友有配合的人啊，而且会养得很深的人，弄张剑先生这个级别的官员，基本上是个安全厅下面的处长，甚至。你是副处长啊，然后给厅长副厅长啊，给他一个升值的理由啊，弄钱的理由大家分钱，这个中间一定是。
给我一两道人啊，把张健先生给又是过去啊，我给你干啥呀？我给你啥呀？一定是这样啊，如果是他们杀的。另外一个一定有他的朋友做配合做应付啊，也有钓鱼的，甚至是某些什么跟他一起许诺的人啊，什么什么这个那。追人最近出现了奇奇怪怪的这帮人，一定有配合者，一定有配合钓鱼的人，而且是到时候。能顺手就能牵羊，就能把事儿给办了的，能符合他们升官发财的这个条件的，张剑先生之死绝大。
可能啊，非常大的可能性啊，成了牺牲品，而且是海外欺民贼，所谓的。打着民主民运什么民主律师啊，还有甚至媒体人向伟石博讯啊，这好的啊，就这些假东西。这是多少人被害？大家想想啊，那个余文杰先生是怎么死的？一个个的海外啊，只要。20, 这是郭宝胜这号人的甘蔗尾时雄县民啊，什么夏业良之后呢，基本上没有好下场啊。
那你想想，如果官场出价出100万美元，这些人可能不动手出1000万美元的时候，你说他动不动手，没有人不能卖了他们都。需要他祖宗都卖，就甭说别的了啊，还有一个在法拉上的一些专门坑同胞是同胞。红包圈不通报这些混蛋啊，多少这些人呢？这是真正的危机，谁杀了王建，根本问题是一帮真正。剩的7名贼，募捐党，假民主民运分子，也奉劝那些真正的在海外。
混饭吃的人务必小心了，别觉得自己不重要或侥幸啊，那是不到需要的时候，条件具备了，他们谁都敢干，所以。共产党没他干不出来的事儿啊，没有他不敢干的事儿，只是符不符合他的利益，一切都打着挡着你。一切都打着姓党的名义，打着为人民服务的民生，以人民的名义啊，这个蝇营狗苟啊，杀人掠货。无所不干啊，这是本质，不要去站在这个善良人的角度，人的角度看共产党，一定要看这个畜生流氓。
黑社会魔鬼的角度来看这些人啊，这才是真正的看事情的，真正的一个正确的角度才能看清事情。的本质，谢谢战友们，你们12分享谁分享啊？这是发自内心的啊，嗯，随便分享，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/640/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/640/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，你们好，今天是4月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，这个向大家报告一下，昨天到今天的情况。特别是某个宗教的教堂，叫教会，他们叫temple，咱们翻译成庙，人家叫会堂。在会堂最顶端的地方，那里面叫21个长老，咱们翻译叫长老会。在长老会上，我们大家这是约 了很久了。这是过去两年，这是第四次跟他们见面。感触颇深。
前两次，基本上我说话，那个眼神，那个身体语言，还有一个就是对咱这个人的看法，那个真地是······亲爱的战友们，你们没有到过这个环境，或者说没经历过这个事，真的是没有办法用言语传达给大家的。那在第五大道可以说在全世界最牛的宗教组织之一，最神秘的之一，世界上最神秘的组织之一。
当我告诉人家，说共产党如何如何的时候，人家所有人都在那里大量的投资。他们一说话就是中国，不提共产党，中国人。所以我当时就提醒他，你把中国人，你把中国，你把共产党必须分开。直到上一次，就是说第三次他们真的很注意说话了，分开了。
但是对过去两年来爆料革命产生的影响，人家都有自己的信息系统，人家有大量的投资。最近特别是当委会，分别游说这些长老下面的各个分支机构，这些分支机构大了去了，各种分支机构。也就是星期四，在曼哈顿，有一个当委会的一次会议，这次很多媒体都参加 ，人数不一样。
我可以向大家透露个秘密，很多人都是秘密委员会的人，还有执行委员会的，都 来参加 。有的人可是坐在最后边，最低调，但他可能最有能量 的人。其中就有21位这些长老之一，昨天跟他们见面。我先问他们，我说你们那么牛，那么厉害，这么大的影响力，你们这一屋子几万亿美元你们控制 着，我说此时此刻，就这个八，九点钟，中国正在发生着什么？CCP正在干什么?唉，没人说话了。
我说这个，大家记住各种基金会，各种基金会，和各种所谓宗教组织最牛的两个职务，第一个我原来说过叫officer，就是你签名的那个人，比如说法治基金，那个officer是非常重要的，他向报税机关，IRS去报税，这个人是关键的。别老看着他主席是谁，Steve Banoon，Kyle Bass 这些都不重要的。
第二个就是基金会的秘书、，秘书最关键的，宗教组织，他是运行者， 咱们叫秘书长，中国共产党叫秘书长，叫秘书长。所以说秘书长那个秘书，这个长老会的秘书，和另外那个济什么会的officer都坐那边。我说：你说发生了什么？我说咱今天先开始。我说我在你这里开会之前 ，我已经问过两个来劝说我去听你们的当委会开会，有几个会让我去听，我问了，都给了我答案，不知道。结果说：我们不知道。
我说现在在青岛，正在进行的事情是正在青岛军演，一带一路。几年前，当时是360架飞机。今年，原来说是80多架，据我所知，刚刚更新，是39架。上一次，上百架潜艇，这回20艘舰艇。诶，他们马上······因为那屋不能带手机，不能帶任何電子設備，所以，他們馬上出去，核實，啪……打出來了，給他們看，噢……是。
我說正在北京進行的“一帶一路”，在幹啥？我說我告訴你，“一帶一路”宣傳的幾個口徑，你們知道嗎？——不知道。我說這裡也沒報導，我給他們簡單地說了一下。
我說我要跟你們說什麼意思，因為——你們西方的媒體，和西方像你們這樣的人，都不知道此時的中共在幹啥！或者他幹完啥以後你才知道，你永遠是輸家。
有道理不？這些人的發言啊，我跟你说戰友們，咱們有機會開會的時候，我告訴你，給你一分鐘就是一分鐘，給你三分鐘就是三分鐘。你多十秒鐘，大家都不耐煩，因為都有自己的事。接下來下一個會，接下來可能飛機要飛走了。所以，給多長時間就多長時間。
我就是二十分鐘。我現在已經七分鐘了，當時我說的比較快啊，給他們講，啪、啪、啪啪！我進去后，說我腿不舒服，我得站著，然后我说完。我說我告訴你這幾個啪、啪、啪，我用了九分鐘。
我說第二個，我要问你们一个问题。我問你們: 2018年，CCP、CCP幣？？我說給你們看看……那個視頻影響了世界噢！咱们戰友做的視頻太牛了，影響了世界啊。所有人見我時，基本都拿著那個視頻，還有那個打印件。
據我所知很多國家元首，做的像一面墻似的掛在墻上。我說——是二十八萬億美元的貨幣。那我請問: 今天是多少錢？喔，都知道了，是三十二萬億美元。
然後，他們說了，日本，貨幣是GDP的二倍，美國是二點八倍，什麼三倍、二點五倍，然後，中國是多少倍、多少倍……
我說好！你既然這個都說出來了，那我接著問你下一個問題。真正的中共所說的，外匯儲備和GDP是多少？所有人都說三點五以下，呃……GDP跟他們說的不一樣，這些人信息渠道很準。然後，這些貨幣在海外多少錢、多少錢……大概有多少錢，有多少……啪！很快，每個人都說話。他們那個會議呀，二十人的桌子，圍一圈坐著，發言人站中間來。說話——啪！舉手，啪！就說。
然後，我問他，現在，對待中共的最好的招是什麼？然後他說——啪！啪！啪！三招。然後他們就說，“法治基金”到底你想幹啥？我們希望你明確，就用兩句話給我們說出
來！我說，我們最近一個多月，開了N次會。昨天晚上，我說我們大家還在深夜開會，關於“法治基金”。這些人是要捐大錢的，要大力支持“法治基金”的。
我說我們見過多次面了，我們現在告訴你——對付共產黨，就兩招。我呼籲你們今天坐在這儿的，也就兩招。第一個，我說記住，英文叫take the firewall down，或者叫take down the firewall。——推翻這個“防火墻”。就像當年的里根，站在柏林墻上說——take the wall down，我們是—— take down the firewall。
第二個，停止你們的……stop investment to CCP。我說不要停止投資中國哦！因為現在絕大多數企業都是國有企業。就這兩條，我說絕對他們完蛋啦！哇！大家鼓掌。我說我們未來的“法治基金”就這兩句： take down the firewall。Stop investment to CCP。就這兩句話，獲得劇烈相聲，劇烈相聲！
我相信，我這次的演講會給“Rule of law fund”的基金，還有整個的Society (C4)，會捐大錢！我相信，影響深遠。當然了，現在還不知道結果，現在我想了十一分鐘。第二個會，更少數人,七個人！加上我噢，七個人。很短、很短的會。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月22日谈摩根家族</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/592/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/592/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是2月22号文贵报平安直播。昨天晚上还不错，昨天晚上4点钟睡的，4点钟睡的，7点就醒的。这个感觉良好，感觉良好。这个睡觉能睡好了，这个非常的舒服。然后看了很多咱们来自全世界各地的所有战友们给文贵的留言，给法治基金的捐款，真是用什么话也没办法形容我被你们鼓励，被你们信任的那种感觉。战友们，用河南话说，啥都不说了，啥都不说了啊。看行动，看行动。
另外一个呀，战友们，一定要记住文贵说的话，向法治基金的捐款，一定要留好那个银行给你的回执。我再说一遍，所有给法治基金捐款的战友们，一定留好那个银行的回执。我再说一遍，所有给法治基金捐款的战友们，一定要留好银行那个回执。因为那未来可能
啊，可能，对你一生中是最重要的。可能将救你的命。我在这不多说，你们一定留着，肯定有用。多大用我……但我给你保证肯定有用。战友们记住。
另外一个，这几天大家都看到了，这个国内的这些荒唐的事情，一个接一个出。这王清林法官爆料在国内，现在成为窃取国家机密，这荒唐到何等程度。人家讲的是你，你共产党的高官腐败，迁移档案，偷走卷宗，这在外国，在任何国家，那这是什么罪啊？那是多大的罪啊？现在是人家揭发你偷卷宗的人，现在要被你给关进监狱去，叫盗取国家机密。偷卷宗的人，不叫盗取国家机密，检举偷卷宗的人，叫盗取国家机密。
悲哀，这样的政府，这样的制度不改变，咱们大家谁有安全感。另外一个，大家要看到，最近这个法治基金的成立，让所有的共产党海外的沉默力量、欺民贼，让共产党、CCP吓了个半死。海外欺民贼一边拿着狗粮，一边让人家CCP喂点狗粮，利用他们赚取百万，千万，亿万的钱，他们也弄得千八百块的，几万美元砸郭。
瞪着眼儿说谎话，连法治基金是捐给法治基金的，那是受美国纽约检察官、国家税务局、还有美国的班农先生、Kyle Bass先生、还有N个美国董事，独立的运作为中国人的资金，说成是给文贵捐款。这瞪着眼儿说瞎话，这话也敢说。说这些欺民赋们啥感觉啊？
大家看过电影《2020》，整个地球快毁的时候，快毁掉的时候，大家往那个船上跑，跑不上船上的人，没有机会登上喜马拉雅号的人，作恶多端的人，被惩罚的人，那些军阀恶棍们那种丑恶的嘴脸，最后的挣扎。现在CCP和欺民贼就这感觉。一看到法治基金成立了，这就是中国的喜马拉雅。喜马拉雅拯救中国人，拯救善良的中国人，有良知的中国人。
他们一看我上不了这个船了，这个神舟了，我也被救不了，那我就搞破坏，这就是这帮人的丑恶嘴脸。无论是共产党，无论是欺民贼，你们这种徒劳，你们这种卑鄙，你们这种下作，必将受到最后正义和法制和中国人民的惩罚。什么也得不到。而且我们的国际上的战略盟友，国际上爆料革命的所有的咱们的同盟军，谁都不会坐视不管。任由你们在加拿大、澳大利亚、还有在美国这个社会上享受着西方的文明和法治，你就帮着这个独裁，CCP这个魔鬼的共产党，来伤害着中国人民追求的喜马拉雅和法治自由的目标，那是不可行的，也是不可能的。
亲爱的战友们一定要坚信。昨天有个战友跟我说，哎呀，郭先生，我从来不看这些伪类欺民贼的这个推特呀，社交媒体呀，哎呀，我去看了看，天哪，铺天盖地，对你的造谣，还有逻辑性，分析，他说如果是大陆的小白，如果是看到这些视频，看到这些信息、推特，那绝对对你没有好印象。我在那笑，这位战友说的是对的。
这就是共产党70年一直以来，一直以来都成功的原因。为什么？骗人，一骗就灵，一骗就灵。这是为什么昨天我跟那个摩根家族，我告诉他，我说，共产党之所以在中国成功，那就是因为一直欺骗成功，因为老百姓容易被欺骗。我上午跟美国的重要的朋友说，共产党最大的武器就是不要脸。最大的工具那就是欺骗性。我昨天我向他出示了一个美国某行事部门，调查中共某某人的问讯记录，我说你看看这个记录。他看了都傻眼了，35页，35页。这35页的这个审讯记录，是美国行政部门审讯记录。
我说你看这荒唐到什么程度？我说这就是共产党对西方世界的无知。对人类的文明，对人类现在所追求的目标，和人类基本的要求，就是人权和人类基本的尊严，熟视无睹，漠视无赌。但是却把他们的儿女、私生子女全都送到西方来，享受他们天天攻击的这个司法制度，西方文明。天天说美国，欧洲搬起石头砸自己的脚，结果是我说的，美国人搬石头砸的脚，疼的都是中国老百姓。流血的都是中国老百姓。
这北朝鲜我看着又得去中国骗一把去，又要去中国了。古巴、委内瑞拉、刚果、原来的安哥拉、伊朗，谁有事了咱买单，谁是流氓咱不管，谁流氓有错咱给纠偏，咱给他帮忙，咱窝藏他包庇他，替他买单，买烧鸡炖红烧肉，还有这样流氓的政权吗？十四亿中国老百姓，你们想想，咱们同胞们，人家委内瑞拉的油比咱们多的多的多，是全世界第一大储油的，用得着老百姓用卖肝卖肾的去给人家送钱去吗？人家伊朗也是冒油的国家，用得着你给人家送钱去吗？人家安哥拉人也是冒油的国家，中国18%的油是人家的20%了现在，又你给人家送钱吗？
你不是贱吗？不就是共产党贱吗？绑架咱老百姓吗？你还相信他，无知不无知。最近这几天咱们爆料革命每时每秒都在重大变化。关心台湾的很多美国朋友在问到底台湾怎么回事，太多的过去关心台湾的都伤心了，不理台湾了。伤心欲绝，说台湾人太不象话，国民
党民进党太多人被共产党蓝金黄了，不再信任台湾了。现在很多人又回来了，台湾现在又将回到西方全力支持的时代。香港太多人担心了。刚刚从香港昨天回来一个人，昨天晚上一点钟跟我通电话，说我回来为啥，就在香港通电话不安全，回美国给我领导报告，现在在香港混到就是说事都不行了，报告的不行了，得回这来，到啥程度了。
所以不改变香港不拯救香港就是西方没落的开始。西方所谓的人类文明，所谓人权正义都不会再让人相信了，西方人已经意识到这一点。今天早晨我看纽约时报有一篇报导，报道这个PAG，就是告我的那个太平洋，太平联盟，实际上股东是海航的。把我也给稍上了，把我给埋汰了一顿，埋汰的一塌糊涂。但是我挺好，埋汰的挺好，因为事实证明PAG就是共产党的，PAG他的背后是海航。
大家看看太平联盟用的律师事务所是谁，就是当时纽泽西的一家科技公司，被海航收购，最后他放弃了欺骗人家，利用那个骗了一把钱，人家告他，用的同一家律师事务所。海航告我的也是这家律师事务所。跟这个吴征找钥匙的吴征和杨澜一个路子，啥路子？吴征用的律师事务所同一个律师，就是核心人员马蕊强奸案，郭文贵强奸马蕊的，马蕊强奸案是中国政府报的案，马蕊用的这个律师，博讯韦石这家用的律师，这都是一样的，都是共产党的吗。
太平联盟来要查封我的公寓什么的就是耍流氓，根本就没那三千万美元，根本就没那三千万美元，我是个担保者，我是担保人，结果不找债主，就找我来了找我担保人来了，耍流氓吗，对吧。所以说亲爱的战友们从这一系列的现象，就可以看到共产党的脉络，就那六招，那六招永远不变。你能相信这个共产党吗，他对待自己的战友，刘少奇、林彪、彭德怀、朱德，所有过去的元老，不都这招吗？定上千年耻辱的大罪，把你打入万劫不复的地狱，然后不能让你死，让你生不如死。冠上一系列的罪名，强奸，淫乱，贪污，腐败，人民的公敌。全拿人民说事，全拿人民砸别人去，全拿人民砸自己的，曾经是人民的儿女的开国元勋。
今天的王岐山孟建柱孙立军不天天干这个吗？昨天一位美国人跟我说，他说孙立军怎么就能成为中共这么重要的人，问了我两遍。我说你看这个司法文件啊，这个FBI这个审讯文件，审讯文件的律师是谁，叫董克文，叫克郭文贵的董克文，当时又是董克文给这个叫做••••••过两天我再说吧，过两天再说吧，做的辩护人。我说你们为啥不查查董克文他为什
么要开新闻发布会，要告郭文贵，连他的合伙律师都说荒唐到什么程度，有事有案子到法院去，在这里开什么新闻发布会。当时还有梁冠军郑琪这个流氓这个黑社会，共产党在西方的沉默力量，到现场，大声喧嚣讲话，代表根本不存在的七家公司起诉郭文贵到美国来荒唐至极，不就是缠书骚扰造谣吗？
我说你再看这个董克文跟Nickie Lum David那个姊妹花，在美国的沉默的力量，全面参与Elliott Broidy要把文贵遣返的人，也是董克文。我们会对董克文采取行动，怎么可能不行动啊。董克文我对他采取行动，也是让中国人学会看到，当流氓律师与独裁者勾搭陷害忠良，陷害好人的下场，这也是依法治国的重要一部分。
所以战友们！现在当你看到这些荒唐现象的时候，你不觉得可笑么？你觉得我们华人世界在西方是什么样子？如果我们不去改变这个形象，我们华人在西方活着会有人尊重、会有尊严么？你看到郭宝胜那个不要脸、挤眉弄眼，指着旁边的江涛说……人家翻译问他「嫖娼」？啥叫「嫖娼」？人家这位翻译不知道「嫖娼」是多伟大呀！脑子里没有「嫖娼」俩字儿。哎呀……郭宝胜哎呀……马上……你连「嫖娼」都不知道？你来解释！谁呀？对面是江涛。江涛这个烂律师在旁边，是所谓的、非法的来当人家的助理翻译，这完全耍流氓啊。结果，江涛来解释什么叫「嫖娼」，江涛你对太专业了对嫖娼。
烤鸭店老板现在不给钱了，烤鸭店老板就是利用郭宝胜，到共产党那块骗上个几百万，郭宝胜压根儿就不知道。它这个烤鸭店要是不在共产党这拿钱、拿资源，我负责任。人家把钱拿完了，郭宝胜混了一万来美元的律师费，人交完了，撒由那拉（日语再见）……滚蛋！把他炒了。叫什么？艾森豪威尔威尔的孙子的律师事务所，这「孙子律师事务所」现在也不管了，配合完了。听说这个「孙子律师事务所」当时也代表了……陷害王全璋，其中有个律师的老婆听说是中国人，叫「王茜」的，王茜。好像、好像哦！我这也是听网上传说，网上、网上传说。报案，当时……叫王全璋吧，说是王全璋要强奸她女儿，后来又试图强奸她。索赔800万美元还是400万美元，最后改成80万美元。最后王全璋就莫名其妙地死了，也是这家律师事务所。
所以说，战友们，你去看看这些荒唐的勾当。郭宝胜又要寻找新的律师了，又要欺骗去了。我跟郭文贵打赢官司——300万美元，咱俩一对半分。他在被审讯的时候说: 我要
35万……美元……33万……美元。他自己都不自信，嘴歪眼斜。我们的律师都笑的不行啦！郭宝胜他根本不知道什么概念。等到大陪审团的时候，人家问他——你这35万美元，为啥不是33万美元吶？你有啥损失？在美国、在加拿大、在西方法院，只要你没有的损失，你敢索要，这在法官面前你已经输了一半儿了。向我郭文贵要损失？我有130亿美元的罚款，几百亿的现金查封，利息、利益损失几百亿、上千亿。上千亿的资产查封，你说我要你多少钱不行呀？你郭宝胜要啥呀？你郭宝胜唯一失去的就是你的尊严，就是你的信用。」牧师不干了，太辛苦、太辛苦！」啧啧！丑恶的嘴脸。
我们《战友之声》做了两个视频，做的太好啦！《战友之声》这个「小哥频道」开的好，那视频做的，这两个视频——那郭宝胜爱钱好像是，郭宝胜没有得到郭文贵的支持，这谎也敢撒？所以现在我让我们的律师啥也别干，准备好所有郭宝胜跟我们曾经联络的证据，准备好上弗吉尼亚大法庭。弗吉尼亚法庭那天是对外开放的，那五六天是对外开放的，谁都可以，所有媒体都可以进去听。我们要让美国弗吉尼亚的高等、高级教育的公民，看到中国的假牧师，中国的假民主、假民运，还有烤鸭店、在背后沉默的力量，和共产党对我们的造谣，和郭宝胜所有说的话——他不认识李小牧，他没见过李小牧，他去台湾就没提过郭文贵，他不代表郭文贵，他没收过郭文贵的钱、没收过战友的钱。他也没收过……48万美元的房子买了，钱是哪来的啊？他都不说。然后，他跟我要赔偿。
要让美国人民看到这种丑恶的嘴脸——民主、民运人士。我说我们要花五到七天，全力以赴要去做这事儿，战友们，拭目以待吧！关于我跟摩根家族的事情，咱回头再说。当年收回「盘古摩根」的时候，当时叫「摩根中心」。王岐山、刘志华在北京开会——假摩根！王岐山、刘志华啊，你看看，是假摩根还是真摩根？十六年后，你再看看，是真摩根还是假摩根？就你俩那个猪脑袋，你不就靠给美国人钱才有人跟你玩儿吗？你没有任何资源，郭文贵在西方的资源比你强多了。
那刘彦平说：熊光楷不管是黑人、白人，在西方世界的资源哪个不比你厉害？你吹狼蛋，咱试试看？噢！郭文贵最牛的就是，轻易不把力量、不把我真正的实力亮出来。十六年我都没说过。噢……咱们回头再说。亲爱的战友们！为十四亿同胞、为咱们的战友们（双手合十）祈福！昨天，我过去的一位老同事，也是被抓了，关了两三年出来，留言说: 郭先生，我回来看到你，视频、推特，状态真好，一如既往。哎呀！我啥都行了，啥都不要了也值了，我受的苦也值了。
这位我的前同事啊，千万记住，你这话让我很不高兴，哈！我看了很不高兴。啥叫你郭先生还一如既往？还像过去一样？过去的那个文贵早就没了，看现在的文贵比那时候帅！比那时候有型、有味道。你说这话，不让你伤我心么？好不容易九死一生炼成这样，结果你把我拉到以前去了。我那以前的照片推出来以后，所有的战友都说：文贵比以前好。这是第一个。再一个，从这个信息里面可以看出来，害怕了你！当然，你受了很多的苦我可以理解。
我告诉你，共产党最大的武器，就是让你恐惧。你恐惧就失去了自信，失去了生命的意义，失去了未来。一定要记住，你郭先生现在脸上就是——我已经控制了恐惧，掌握了恐惧，我利用了恐惧。我已经把共产党的恐惧变成了我的武器，变成了我们的武器。而且，这是我的快乐，因为我不再为几个人、几千人、几万人和我自己活着。是为十四亿人和全世界最伟大的和平的未来、干倒共产党这个伟大的事业。我的同事们！你们养好身体，保重！照顾好家人，不要失去自己的信心。我们盘古龙头见啊！
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/591/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/591/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是2月21号哎呀！你看我这呼哧带喘的。昨天晚上工作了快5点钟，然后睡了不到两小时觉，然后马上起来就接电话。
现在是刚刚因为约好了在两周前10点30分华盛顿的朋友来。在我冲完凉的时候朋友已经到了，所以说现在我从来不迟到的，我先给大家报个平安，这几天事很多，事很多。
可能这个周六我们要有一个联机直播，联机直播。我先不告诉大家什么事，到时候再说。
无论是在宗教界，政治界，军事界，经济界，文化界，全世界都在过去这刚刚的两三周都在酝酿着巨大的事件，巨大的事件。
所以说亲爱的战友们，世界在改变，世界在改变。我这位朋友不是，我这些朋友要谈的都是关于我们身家性命，14亿中国人未来的事情。关于到我们中国人真相的事情。
所以，亲爱的战友们，这种快乐的这种工作着追求理想，追求我们未来的喜马拉雅目标，这个利他之心这种刺激，这种兴奋，是用任何金钱任何物质无法满足的。我有资格说这句话。
所以亲爱的战友们，当你心中有一个目标，当你全身心为他奋斗的时候，这种快乐是没有办法形容的。
头一段时间买的画，去年你们记不记得的买的画，有些已经送来了，我都没有时间换，很可能我后面的画就要换了。
另外一个关于最近很多案子都有非常好的进展，非常好的进展。大家也看到了郭宝胜这个畜牲竟然把我视频主动推出，推出以后还给我剪接，在剪接的过程当中大家要看到所有我说对郭宝胜不利的，指证他跟共产党合作的话，包括他骗人的话，他都给剪辑掉了。就这种小人跟共产党就像一个爹生的似的，跟所有的海外欺民贼，海外所谓民运都是一个模子一个造形。你看那样就完全是无知，无知可耻没有底线。
所以说为什么要打这些欺民贼，为什么要打这些伪类，原因很简单，因为这些人祸害我们海外华人，损害我们海外华人形象，在西方造成恶劣影响。他们不能代表我们华人。
你像郭宝胜代表我们华人当牧师这是多可怕啊！你想想韦石，像熊宪民你像这种人代表华人这有多可怕呀！你像什么美猴王现在又在那申请呢，要dismiss 掉，这不是耍流氓吗！袁建斌这号人吸毒贩子，怎么可能呢！
所以说为什么我们要不惜代价。郭宝胜付出了1万7千美元的律师费，我们是他20倍。我们现在律师费几十万美元了。
所以说我们为什么要花那么多钱，我们就是要让华人的形象，在西方得到彻底的改变。
包括大家一定要看到的事情，我们现在接下来打官司当中，在上庭所有这些信息，都是要为了我们的中国，未来的目标，法治中国奠定一个好的基础。让我们的孩子们，让我们所有的同胞们，能看到法治是什么样子，不是吵架骂架不是造假。完全的尊重事实，完全地按照程序办。
比如说昨天律师让我们选择，在弗吉尼亚要开庭了，要5天到7天，我必须5天到7天在那，郭宝胜也得在那，我们两边律师团队全在。
你可以选择两个方式，一个大陪审团来审，一个是法官审，这是由我来决定。我说法官那就是法官听你俩说完，根据你俩做的律师庭审记录做出决定。这也是很好的，是不是没有任何问题的。
另外一个大陪审团制度，大陪审团就是抽签选出当地什么人就是什么人，这些人来了，来坐下来听你讲，讲几天，讲完以后大家投票选出来谁对谁错。这你必须接受。这都是非常好的。
为什么我选大陪审团制度呢？大陪审团制度可以让我们所有人看到，美国真正每个人都要尊重法律。
大陪审团这里面要有原则，他有管制，他有理想，他有梦想。每一个参与者大陪审团的人都有很严明的法律要求，同时对自己这是一个神圣的职责。而且你绝不能拒绝，不管你在哪！这就是这么伟大的事情。所以我昨天我选了大陪审团制度。
所以大家未来会看到，在三月份的时候，大陪审团开始来审这个案子的时候，大家会看到美国这个国家的根本基石。这个基石就是法治，他的社会性。所以亲爱的战友们这就是核心的核心。
现在要跟我开会的人，马上另外一拨人，另外一拨人马上要到了。其中一个就是美国法律界的最最高层官员之一，在中国大家会说找他来给我们来说说情吧！批个条子，像在中国不用批条子他使个眼神这就办了事，那是不可能的，美国绝不可能。任何人也无权利干涉司法，干涉的后果极为严重。
在今年大家会看到，很多所谓的跟中共孙立军、孟建柱配合要把文贵遣返的所有官员和所有商人他的下场都会在20年100年以上的徒刑。大家拭目以看，会远远超出你们的想象，记住今天我说的话。
这就是伟大的美国，这就是为什么让中国要有法治的制度，真正的依法治国。另外是从昨天我大概和大家一起，所有的给我留言我必须要看，法治基金。给我留言我必须得看，其他我可以不看，给我留言我必须要看。所以说给我的留言我都看了，我用感动这个词已经不能再用了，我用不完了。
但是我再次告诉大家量力而行，千万不要为难自己。再一个不要冒任何风险，另外一个文贵会监督每一分钱，花向理想，花向那个目标。
法治中国，信仰自由的中国，干掉共产党这就是我庄严的承诺。
我不能再感动再感动会都开不成了。所以说亲爱的战友们，谢谢！
从昨天是开始以来最高峰，啊！原来一天啪啪啪啪这样，昨天踏踏踏踏这样。就是捐款超出想象。这股力量我现在开会，就想着那个捐款的那个速度，踏踏踏踏那个感觉，这都是后面无数人在推我，快走文贵，快走文贵，帮助纠正我走好走好走好。
我正在大家的支持下，用你们的身躯，在把我推上去的情况下，让我干掉咱们那个CCP的目标。打掉他那个流氓，然后还给我们自由还给我们法治。
亲爱的战友们上天在看，我们的良心在看，没有任何钱可以收买郭文贵。如果钱能收买，我不需要大家捐助钱，共产党就可以给我多出亿万倍的钱。
法治基金捐的不是郭文贵，郭文贵永远一辈子不会接受一分捐款，不向任何人伸手。法治基金是中国人的法治基金，是中国人的未来。所有的钱都是捐给中国人的。跟郭文贵没有关系，郭文贵不会动你们一分钱。
任何个人不会动你们一分钱，请大家牢记。
这是我再次庄严重申，没有捐给我，不要上了欺民贼模糊概念。这不是私捐也不是个人捐款，我没有要大家一分钱，捐的是中国人的未来。
亲爱的战友们，我要马上去了，我从来不迟到的，人家等那么长时间了。
一切都是刚刚开始，我还是要为14亿同胞祈福。谢谢..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/589/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/589/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我该怎么说？Is there any reason other than the social media that you read that you believe that.
Purchase the House with with money he received from you是。郭先生的把你给他的钱用来买了个房子之外，还有没有其他的因素造成，认为。例如他去日本去看这个女性脱光表演呢，这不是一个牧师的行为，到台湾见了很多官员呢，去旅行啊。台湾的很多人呢，包括日本的这个李小牧先生啊，等等啊，他都是骗吃骗喝，他也赚别人多花的钱，他所做的。
事情跟我们爆料，革命没有任何关系，同时啊，这个这些表现我看他害财如命，他的房。房子她根本在这之前没有钱，所以他骗了那么多钱，我认为他都是买了房子，而且这些钱也没花到他所谓的知识爆料。Reasons you know he use the name of the past to went to Japan and went to he went to Taiwan with a lot of he went.Japan and met with the MR li xiao wu MR Lee and all the things that he did.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/590/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/590/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Good morning.
为what，one in the United States of Virginia. One.那。
John miller I represent the end.都选过David Morris e from the ground in crowd. We represent the point of the department.Do you swear to interpret? Yes, I do.郑重的宣示，待会要讲政治，讲实话，全部讲。
说实话你愿意吗？Yes好了我。郭文贵，郭文贵。And is that your current legal name?在这个法律明示吧，是郭浩云guo这括号问安康。Pronunciation. And that is the name that is on your Hong Kong passport. 1.
And where do you live第五大道？1781号have a new number 781.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/588/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/588/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是2月19号文贵报平安直播，大家好、大家好！效果怎么样？色彩怎么样？声音怎么样？噢！我这个眼镜，我这个眼镜是给我定做的，儿子送给我的。是防这个手机呀，防手机的（伤害），特别管用，特别地管用噢！特制的，很舒服。
是呀，你们老惦记凯琳啊，就不惦记郭先生呗！凯琳，太多人喜欢你了。哎呀！昨天我收到的好多留言里边，都是对你的赞美夸奖。真是的、应该的，所以说，干好事儿就是好。
亲爱的战友们！这个大家注意到，不知道发生啥事儿了，我这信息确实不行啊。听说突然间，中南坑里边欢呼雀跃，像过大年似的，不是过元宵节的原因哦，说开心坏了！
然后，很多参加中美谈判的人，现在大喝酒，庆贺！我还真不知道，我问了美方，美方说没有什么大事儿啊！没有什么大事儿啊。但是，他们很多人就觉得这个很奇怪，我这个国内的消息，我觉得网络上也没有什么消息。
这是什么情况呀？他们咋这么关注啊？什么原因呢？不知道。亲爱的战友们，你们有什么消息啊、渠道啊？了解了解。什么原因，中南坑儿欢呼雀跃啊，整个是疯狂了。连参加的工作人员都大喝，昨天开始的。发生什么事儿了呢？据路德先生的报导，没什么好事儿发生呀！我还真希望他们把这个签了。为啥呀？
昨天，我们这个合作的基金说，郭先生最近别爆了！别爆料了，为啥呀？他说我们的股票都涨啦！等我们把股票出完你再爆，哈哈哈哈！
噢！我说真的是自私这帮人，所以说呀，这搞钱的人呐，永远是钱是主义，永远钱是主义。真是夸张，我说基金这家伙真是贪婪啊。不让我爆料，控制好你的股票，然后等卖了你好跑，我说我非爆不可，哈哈！
贪婪呐贪婪！哇！这个茶——大家看出这是什么茶了么？这都是战友帮啊，都是文字辈的，郁金香——文郁。看不到什么，到底有什么事情发生么？什么情况么啊！诶！“凤凰九天”厉害——普洱，厉害呀！
学生，学生小盆友们，抓紧去睡觉啊，这是郭叔在这块儿跟战友们聊天呢，不要影响学习。
这个……昨天我大概看了三个小时，三个小时看战友们的留言。看得我真是——哭了好多好多次！就是这些留言太让人感动了。我非常非常感谢！我再次的抱歉啊，我不能一一而回，噢！不能一一而回。真不能了，做不到了啊。但是呢，这些我每个都会读，我每个都会读的，非常非常感激。这是我生命中可能是最最重要的、让我珍惜的东西之一了啊。
这个……路德先生说大概上亿美元，不止！那不止，那可不止啊。（举起茶杯）这是普洱啊，这是普洱，这不是乌龙啊，哈！乌龙。（读战友留言）不懂茶，不懂茶。
这日本朋友，我跟你讲啊，日本的朋友，昨天大概不到五个小时，有270笔来自日本的捐款。很多都是日本人，都是用日文留言，真的是太厉害啦！刚刚，刚刚我到那个屋去，他们在另外一个屋在打电话。然后我就问了一下，噢！可怕了太可怕了，战友的力量太可怕了。“汉字小哥”……这杯子很便宜，嗯很便宜，非常便宜噢，非常便宜。如果允许的话，我送一些——送战友啊，送战友。
文贵继续说“老领导”…… 是，很多战友留言，说继续说老领导，继续说老领导。现在文贵的“棺材之说”已经在国内大肆流行！很多人给我留言，说郭先生——你的“棺材之说”在我家里引起轰动。噢！说这个“棺材之说”太好了。噢！造棺材的人不喜欢，也不使用，然后得卖出去。卖棺材的人不喜欢，自己也不使用。噢！买了棺材的人也不喜欢，可他必须使用，哈哈哈！强迫使用。
哈！结果好嘛——就是共产主义！制造共产主义的英德，他不使用，他卖到俄罗斯去。俄罗斯不使用，他给卖到咱们中国去。中国老百姓不喜欢，强迫你使用。这就是共产主义、共产党。所以说，这个“棺材之说”……我这儿脑子突然就这么来了，就这么来啦！完全没准备，你知道啊！结果就说出这么精彩的话出来。我自己都觉得……真是老天在帮我，确实，这不是文贵的本事噢，真的是老天在帮我哦！
蓝光眼镜。哈！是啊。我老是创造新词汇啊，有时候就是……完全是到嘴边了，到嘴边了啊。这突然就来了，完全没准备呀，准备就不中了，我一准备就全傻眼啊，就不行。所以说，亲爱的战友们，人呐，你还得说心里话。所以说，很多战友上媒体前跟我说，他说郭先生，怎么在媒体面前表现的像你一样？我说（如果）像我一样，我就告诉你，就是要说实话！发自内心，你不要准备，你准备的都是假的，都是假的。
昨天我抽时间看了看，最近补了补课，把很多的战友的视频我都看了。最让我惊讶的就是sara，噢！很多人……我一说sara，又开始怎么着了。sara这个节目办的太好了，太好啦！「墙头会」呀，还有这个「郭啸天」呐这些。还有这个「楚门的世界」呀，太好了啊！太好啦！这个近期真是飞速的提高。太专业了，这个片头、视频、编辑、内容都非常棒啊！
郭宝胜发了视频，他的律师跟您的对话非常精彩（战友留言）。哈哈哈哈！谢谢啦！哈哈！谢谢啦谢谢啦！
西装很帅（战友留言）。是，你们看到的好像一模一样，实际上是不一样的啊，这个色彩、料子完全不一样的。噢……我今天醒来，看到有战友说郭宝胜视频的事儿了啊。昨天，郭宝胜放出两段视频，郭叔怎么看？郭宝胜发的视频（中），郭叔很精彩啊（战友留言）。哈哈哈哈！战友们，我太爱你们啦！你们太了解你郭叔了，噢……你郭叔太感谢你们了！
诶！大家看看啊，你们看看啊。这是郭宝胜被问讯的视频，看到了吗？我在四天前，他们给我的时候，他说: 郭先生，我们要把它放出去。我说: 不！千万不能放，噢！不能放。我说我的判断，郭宝胜一定会放郭宝胜放，然后呢，很有可能，一定有几个“大咖媒体”会放。噢！他们说，”大咖媒体”是谁呀？我说: 第一，《博讯》。第二，《明镜》。我现在……我刚才看了一眼，听说媒体放了，我现在还没看到噢，这个《博讯》放没放我不知道。就是共产党的媒体必须得放！这次我说，郭宝胜能帮我们钓出大鱼出来！
要他先出手，让子弹飞一会儿。何频教我的，我要用给何频。我要感谢用给何频。一定让他们出手，他们一出手，咱就知道他们有没有。他一出手，咱就知道谁是共产党的真正的关键的时候。因为这过去的一星期，就是咱们的这个爆料革命当中，特别是法治基金让共产党抓了狂了，疯了。大家一定要记住，这个是基本两年大家学到的规律。这要想看谁发的贴子对共产党有伤害，你就看他下面有没有五毛。只要下面没五毛，他这贴子基本没价值。只要五毛多的，你就赶快看吧。这消息绝对有价值。
头两天咱们一个战友发出来那个赵坚贞，赵什么？赵贞贞&amp;hellip;。这个这个跟郑棋那个，哇，几百个五毛。那就说明这个女的有背景。然后查出来这个一个老太太，一个老人家，这个八十多岁的。掌控五十多的股权，王健的家人。哇&amp;hellip;就出来了，老人家，这老人家是冤枉的。这孩子真不应该拿老娘往上推。这太胡来了。所以说这种五毛堆上来，这就是绝对证明了这个价值。赵丽贞，赵丽贞。这里有问题了，然后你一看，只要明镜点了，博讯上了，还有那几个大网站上了，还什么多维呀，叫什么什么&amp;hellip;这种网站上绝对这个信息有价值。所以我告诉我的律师，我说你们不要傻，你们不了解共产党的运作手段，最近他的攻击的目标，那就是法治基金。
最近他就是要攻郭文贵沒钱了，郭文贵很穷，从头到尾就这一个路子。然后刚才有战友发给我说，你看郭文贵没钱了，是个骗子。还有人说你看就这人还搞法治基金呢。你说我这一说又想骂人了，不骂人了，不骂人了。郭文贵两年前，看看我上视频，我说的我一分钱没有。我所有的钱都是向基金借的，郭宝胜你能找到基金借来钱让你撑这两年吗？
那飞机，飞机当然不是我的了。是我的共产党早给弄跑了。船，船从来就不是我的呀，船从来不是我的呀。对不对呀？我对付共产党，那共产党是在我名下那不都完了吗？香港将近700亿给我查封，不是400亿。头两天我看曹长青老师跟人家一个对话，说文贵在香港80个亿，我说曹长青老师我可不是80亿，我是700亿被他查封。我已经愚蠢到这么一个程度了。
国内是一千多亿，罚了一百多亿，所以你看他们现在宣传我，罚钱的时候郭文贵有钱，罚郭文贵，因为郭文贵被罚，包括郭宝胜这个畜生，这个烂人，你看看郭文贵被罚了130亿了，他高兴。罚我钱他高兴，证明说我有钱。现在我在法庭上说我沒钱，哎呀，这小子是个骗子，他没钱。这玩意儿，他一点原则都没有。就这种撒谎，撒谎撒到低级到没法的程度，你沒法弄。
所以郭宝胜帮了我大忙，我感谢郭宝胜和律师。把这个视频给我放出。，我说实话，我从头我也没看过，刚才我一点开，我一看我自己，必须说我真的感谢郭宝胜，郭宝胜律师，还有明镜，还有把这视频推出来的人。把我形象弄得那么好，谁能在法庭上撒谎，在法庭上的表现就是你最真实的表现。谁敢在法庭上说出那样的话来，给我找出一个海外民运分子，你给我找一个人敢在法庭上敢这样说话的人，能敢振振有词的这么说话的人，还保持那个状态的人。
大家你们知道吗？原来我的律师叫大卫鲍伊，他一举成名就是当年，就是比尔盖茨。你们上网查一查比尔盖茨，这看比尔盖茨啥样，啊&amp;hellip;是吗？啊&amp;hellip;因为那一次让比尔盖茨一辈子感到耻辱。他在那美国法庭上，问了他一天，也将近7、8个小时。特别特别的这个让他丢人。那么我看我自己，哇噻……我当场的表现太好了。就是我讲了八个起诉郭宝胜的理由，结果是包括我对郭宝胜还有他的律师，我说你就是给共产党干的，我就怀疑你给共产党干的。而且你们还说什么，告完我还赢三百万要分成50%，而且是一个烤鸭店的老板这个帮你们出钱。
战友们举起手来给我查查，中国历史上一个人敢对美国所为的总统孙子的律师事务所，敢说这话的吗？有一个人敢在法庭上指证他们对共产党合作吗？有一个人敢在庭上宣布说共产党是魔鬼，我们全力对付共产党。有一个人敢替战友说话，说GS木羊子，人就是一两千元美金的收入，他骗人家一千美金。大家看看，有一个人能做到吗？有一个人吗？这些愚蠢的东西。共产党养的这些走狗。郭宝胜我感谢你了，郭宝胜干么了？我这个律师说，郭宝胜在骗点击率。说郭先生啊，他已经4万多点击率了，他卖广告，广告点特别多。战友们你们太傻了，你们能不能别上郭宝胜的当啊？郭宝胜和何频就是没有良知的，叫灭良知的，没有底线的，就是赚点点击费，他为了一百块钱能把他妈给卖了。他能把他十几岁的女儿天天来出镜，你说这么个畜生，你说他有什么原则？
一万七个美金，亮出来要捐款，你见郭宝胜的视频，我们马上就出，我求求战友们了，你们一定把郭宝胜在庭上的表现和我的视频对在一起，在电视上两边看，对他的回答，对咱们太有帮助了。实现我们法治的中国，从我做起，从我们每个人做起。郭宝胜这个畜生真是太愚蠢了。帮我们大忙了，真给我做宣传了。然后我看到好多好多人，对了，战友说过，我又帅，又酷又帅。我对面坐的律师，最后问的，你们听到律师了吗？咳咳咳，直咳咳，懵了。我说你在跟共产党干的，你在帮共产党，我越看你们越像共产党说的话。有谁敢？有谁敢？你们听说过吗？华夏几千年历史，共产党怕说。哎呀，郭宝胜我谢谢你了。我得给你点点赞，郭宝胜。
所以这个人啊不怕你笨，就怕你笨又贪，那就完蛋了。就郭宝胜这种，又贪又笨。我听他一个战友说，他去拉斯维加斯，人家带他去了教堂了，那教堂都是人家美国人和白人的教堂。这个去了以后，我现在认为海外的这个华人的这个教会基本很大都是有问题的。绝大多数都是被共产党控制的，被他们影响的。真是搞骗了。
说郭宝胜去了，就跟人见一面，就给人家发email叫人家捐款。你说这个郭宝胜是个什么畜生你说。是什么个畜生吧？那天一个美国人给我写了封信，他说这个看到了郭宝胜这个人，卑鄙，利用牧师骗款，他要出庭作证，说郭宝胜是个骗子。这个郭宝胜，这个他在庭上的表现，战友们你们一定要看，我们回头，他出手了，该我出手了就。
我过去两年，战友们想想，啥时候······郭文贵都没钱，我都是借钱，我借钱，这个我飞机它在天上照样飞，船在海上照样行，我照样住在这个（英
文），穿着不尿你的西装，这个郭宝胜啊，就是骗，就是骗。房子是骗的战友的，车骗的战友的，从美国来搬了好几回家。从法庭上说，我没钱，我在国内带来160万，160万你咋带来的？郭宝胜？华人教会真的是在海外被污染了。战友们如果你是真诚的信徒，去真正的美国人家的教会去，不要再去那个华人教会去，更不要见华人牧师。
那个畜生张建，在法国尽然也是个牧师，你看那个德性，那要饭的都不如。他连要饭的都不是，烂人。天天他要搞民主，天天要搞民主搞自由，你说多烂呀，你发现没有，搞民主搞自由的人，都搞牧师，很多战友跟我留言，哎呀，我真是感到很心疼，就是有的人被某民主人士，所为给搞政庇，结果是提供资料，提供完资料以后在国内直接被抓了。
很多战友是什么？就是现在很多人我都不能说名字，就是这个民运大佬说“我帮你搞政庇，你先给我汇一万美元，你先给我汇两万美元“，有得汇了十来万美元，汇完钱以后就被抓了。汇款前国宝从来不找，汇完钱国保就来找。亲爱的战友们，不要那么天真好不好？我看到你们那个写的我的心都是流血的，咱上边有个共产党这个魔鬼就已经够惨的了，你们远在万里之外还被海外的民运同胞这么样的骗，有的人你说多惨，把房子给骗卖了，捐给了民运大佬搞政庇，捐完钱不到二十四小时国保找上门直接给抓了，啊，永远限制出境！永远限制出境。
所以说大家你去想想啊，这有多可怕，这个郭宝盛走在天底下他恨不得去个男女厕所都要找人募捐啊。你说这种人，骗了多少人？他害了多少人？郭宝盛竟然说他1993年都（就）在搞什么民主运动了，郭宝盛那时候干啥呢？啊，那时候干啥呢？所以说大家看看，这些民运分子残害同胞的这个狼心狗肺一点儿不亚于这个盗国贼，一点不亚于共产党。战友们，我们真的要看明白这个中国这个恶毒的文化，共产党CCP种下的这种没有人性的文化，对我们的伤害有多大！
一位日本朋友啊，给我留言说在青岛呆了几年，他最无法接受的事情，他觉得就是中国人毁自己人。他说希望法治基金能让中国人能看清楚什么是要守法，不要老干自己人。这日本人朋友给我留的言，这真是好朋友，真是日本的好朋友！你说，这些人我就觉得你们坏不坏良心啊？远在万里之外的中国人就被你郭宝胜还有民运大佬就这么坑！“郭宝胜调戏妇女”，对呀，我看到
这个很多人发的这个贴子了啊，说郭宝胜调戏妇女，现在他说成郭宝胜是这个民主、民运了，所以战友们啊，多点信息给我们啊，我们接下来对郭宝胜还有四、五个案子要告他，已经现在在纽约已经起了一个案子，还要起其他几个要告啊，
关键的问题：就郭宝胜的护照，还有袁健斌申请的绿卡，必须得让美国政府知道真相啊。袁健斌、郭宝胜还有熊宪民的假政庇，熊宪民啊，“屎诺”，他已经死定了啊，他这个假政庇，他搞假政庇，他自己的政庇都被否了，他现在在程序中，所以说必须得把它给整明白。还有这个韦石，韦石的护照也是造假啊，韦石的护照也造假，还有这个陈军，陈军现在跟共产党勾兑，这绝对这护照的问题咱都得给他整明白。
现在，战友们，打这些陈军啊、韦石啊、夏业良啊、郭宝盛啊、唐柏桥啊，还有这个熊宪民啊、乱伦彪啊，还有这个美猴王啊，就打他两个重要点：向美国政府提供虚假资料啊；获得美国身份。这是必须的，你像郭宝胜他说那话他以为……他在法庭说的每句话都会成为我们律师给他找证（据）的……绝对我们律师，那时我们最大的一个材料，你在法庭说的话，这是最好了。
一个就是他获取美国身份和来美国的所有的向美国政府提供的资料，大家有知道的一定告诉我，包括假结婚，还有玩儿的假结婚的，为什么你到这儿来结婚？你结婚的目的是啥？得搞明白；
第二件事情，这些人的钱和这些人的资产，你要从大陆来的你有没有外汇申报，你有没有申报税，啊，你要是从这个美国弄得这钱，那你是咋来的？你现在什么事都募捐、什么事都募捐，我再告诉大家他是私捐叫要饭，法治基金的每一分钱都跟郭文贵没有任何关系，我想向大家再说一遍，法治基金任何一分钱花向跟法治基金没有关系的地方我承担百分之百责任，所有法治基金的钱必须花给所有法治基金里边包含的内容，而且每笔钱都要有去处！我向战友这一点我要保证，那是公益、不是要饭、不是私心！
但是说心里话我还是后悔，啊，发自内心地说这两天我更加后悔，啊，我这个……这个情太大了，郭文贵从小到大再穷再饿，我没有觉得欠过谁的，现在我真感觉到欠战友的，虽然那是公益，因为大家是对着我来的嘛！
谁？盲流子已经出手了，盲流子同志心动不少，但关键得有结果啊，盲流子先生你要想把郭宝胜啊、袁健斌啊、美猴王啊是不是啊，你把他们给给给用证据、法律，受到美国惩罚，我一定给你大奖励啊，得有结果。
加拿大的那个叫什么？黄河边这个烂人，这个司法诉讼结果快出来了啊，大家看着吧，接下来是韩梅啊，还有澳大利亚的潘晴啊，还有日本的相林啊，都得上去啊都得上去，都得让他们尝尝法律的滋味啊。我们最近再增加四个律师，再增加四个律师，这四个律师其中有两个律师就专门就是对付这些天天在网络上“砸郭“的，你就准备好，你有本事“砸郭“你千万别募捐，别把律师费募捐啊。郭媒体手机哦……APP登录不了，不会啊，不会不会，肯定能登陆得了。
所以战友们啊，共产党绝没有你想象得那么夸张、那么牛叉，他就是老鼠扛枪——窝里横，你看看它在外国用这些招，你看看这郭宝盛，它用这种人，用的这个黄河边，什么高冰寒什么什么这个烂人，你说太监样，然后你再想想找得什么美猴王、什么林宇丹、博讯、韦石，熊宪民——韦屎，乱伦彪、什么胡平，何频、陈平，你看他们加在一堆，你看他们加一堆那样，啊，都是骗共产党的啊，但是呢都是老百姓买单。
我昨天跟大家说了，中国老百姓是最可怜的，那外交部一弄就发言了，美国人又搬起石头砸自己脚了，但是美国人搬起石头砸他的脚都是老百姓疼，中国老百姓疼，你说美国人搬石头砸脚中国老百姓疼啥啊？现在你说，所以你看美国人老搬石头砸脚，结果砸的脚都是老百姓疼啊，可不可怕？北朝鲜和美国有问题，中国给北朝鲜弄钱，你说这什么天下什么荒唐？就是不管如何说来说去，都是老百姓拿钱，包括这些欺民贼，这些欺民贼骗共产党，骗完共产党钱谁拿？老百姓拿钱。
那孙力军、那孟建柱，一说几亿、几十亿的钱，哪来的？他家产的啊？他家地里长出来的啊？都不是，都是咱老百姓的血汗钱啊，都是被绑票……绑票咱老百姓的钱，可悲不可悲啊？中国老百姓有多可怜啊？
你们玩女人老百姓付钱，你们养私生子老百姓付钱，海航在海外，这个这个数以百亿千亿的花钱老百姓这个这个付钱，这些欺民贼骗骗共产党吧，你们这灭私仇，也是老百姓买单，美国人搬石头砸自己的脚中国老百姓疼，你说哪有什么道理嘛？这天底下真的是最可怜的就是中国老百姓，最可怜的，一
切都是以十四亿人民为代价，阿平你说对了，说对了！我们……这就是为什么必须灭掉共产党！
昨天另外一个老领导给我通话，战友们我说实在的，野良猫你捐款了我收到谢谢，日本捐款太多了，我估计野良猫不是你一个人捐，你全家人都捐了。太多日本的朋友捐款了，很多都是留着详细的日本信息，真是的。日本人捐款很有意思，100美金加汇款费。然后1000美金加汇款费，全都这样的而且都留着很细留的很细，太多了太多了。非常非常感谢。
有个老领导跟我通话，前天，为啥说法治基金的事我后悔了，我真后悔，我发自内心的说。昨天晚上我跟一个董事发生了激烈的对抗，为什么？这个董事现在有两个大的捐款主。一个是马来西亚的，一个是美国本地的，捐巨款。从1120以后就在谈。这个董事就要求他有两个项目需要做，这两个项目都是在美国本地和政治有关系的，我坚决不同意，我不同意。再一个他确实要出行，他要出行跟我们法治基金有关系，他说这个法治基金承担。
我明确告诉他，我告诉你法治基金在7月1号以前，如果我们给大家的目标没有完成，谁动一分钱谁就是我的敌人。我说我告诉你法治基金有一块美金被任何人享受了，去吃了喝了不应该了，天诛地灭。我说上天一定把你打入万层地狱，结果他就激动了，激动了。激动的原因是什么？觉得我说话太过了，我就这么说的。
昨天我跟他们基金的，昨天美国是不上班的，昨天他们基金的很多团队一天都跟我在一起工作，昨天王雁平哭了一天，上午哭，下午哭。上午是看到留言她哭，哭的都不行了。下午是我们讨论这个法治基金王雁平在那哭，激动，就是激动。这个是彻彻底底的王雁平被法治基金感动的不行了。然后我就激动发言。为什么战友们，现在我就纳闷这些欺民贼，包括郭宝胜唐柏桥，还有这些欺民贼们，我真的就搞不懂他们接受人家捐钱，还能吃得香睡得着，这不是畜牲都做不到啊！我要有一杯茶来自法治基金的，我就应该噎死我一万回。是人吗？
那么老领导跟我通话说了文贵我听你嗓子哑了，刚才发生什么事了？我就说刚才我们法治基金的董事和我发生了这样的问题。有些细节我在这不能说，
然后这老领导说哎呀！你这个文贵啊！就是太理想化。他说人家给你找了那么多捐款的人，人家要求不过分吧！我说你这是纯粹共产党思维，纯碎的共产党思维。但是老领导说了文贵，你这个法治基金的事情，你做的确实有问题，他说你文贵这个形象啊，无论国内是在老百姓党内动静太大了，现在到处在宣传，说郭文贵没钱了，在跟大家要钱呢！这个损伤有多大啊！这是一个。
第二文贵啊，你把你的事达到目的就完了，把你的钱弄回去就完了，你搞什么呀！你推翻啥共产党啊！历史上推翻一个坏皇帝，来的大多数都是坏皇帝。推翻一个旧体制，来的基本上都是更坏的体制。战友们这几天我听的太多了。我告诉你们，一位台湾的我的好哥们，他已经卧床不起了，春节跟我通了电话，这回又跟我通了电话。说文贵我让家人，这个人就是当年和我一起见美国最牛的公关公司的，当时是李登辉最相信的人，在台湾前5号人物之一。说文贵我让家人给你捐了一万美元，我再给你打电话。为什么呢？他说文贵呀！到此为止，你已经获得了如何如何的声誉，你已经创造了辉煌。前无来者，后也没有古人，你已经完成了你的理想和使命，到此为止吧！收手吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/587/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/587/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（和战友寒暄）
亲爱的战友们，2月17号， 你们健身了吗？往身上浇水了吗？
反正我们家今天老虎不在家，我这就猴子称霸王。平常这地方不允许我直播，因为这地方是我太太的地方。她不在家我想咋折腾咋折腾，她管不着我了啊。猴子不在家啊老虎不在家，猴子称霸王。
（说闲话）
亲爱的战友们，2月17号，文贵在这里报平安直播。
昨天的直播啊，由于班农先生突然的这个…… 因为头天晚上说可能会来，9点30到10点， 但不确定。 因为他是很重要的一个跟欧洲的会，我说你要能来就最好了，给我们个
惊喜。但基本上说来不了。但他突然一来把我思路给打乱了，所以很多话题就没继续下去。这个今天接着给大家报告报告。首先呀，昨天的直播呀，亲爱的战友们，昨天文贵有点情绪化了，失态了，失态了啊，昨天失态了。这个这个失态还不是一般的失态，昨天太情绪化了，太情绪化了。
另外一个就是昨天有些言语不当，这个我不喜欢，我不喜欢。这个是不好的。所以说亲爱的战友们，如果昨天说话有言语不到之处，误伤了战友或让你们听了不舒服的，文贵在这里真诚地向你们道歉，真诚道歉，万分万分抱歉。如果昨天因为文贵的直播，文贵的直播给你造成了不悦不快，文贵在这儿掌脸了，掌脸了，所以说请战友们原谅啊，请你们原谅。所有的不悦你们都还给我，我都接受啊。很不舒服，文贵我昨天…… 大家知道，我从小有个习惯睡觉前我得想想今天我做对了啥，我做错了啥，明天我必须做啥。
昨天啊直播完跟班农先生接着就开会，开会完就吃饭，吃完饭我们就在那块大家看我抽雪茄，然后跟法治基金战友们，人家法治基金会很独立的，（吓我一大跳，我以为我短裤穿反了呢哎哟）然后就开始开会。一直开到很晚，班农先生直接下楼开车回华盛顿了。
所以说呢这个也没时间想，等到那个回到家了，冲了个凉，坐到那一想，哎哟不对，今天这有点失态。然后再看看战友群里，几个像路德，像Sara，木兰妹妹，还有群里几十个战友，宣传部长，还有大丁先生，所有人请示一下吧，咋样啊？ 都不批评我。我说咋样？结果好嘛，咱的一个喜欢的一个人物，我最喜欢他批评我。结果他说啥？哎郭叔，你表现很正常，发挥很正常。小兔崽子，哎呀，我知道这小子就是不舍得批评郭叔，实际上就这意思你这很烂今天。没说啊， 但咱听得出来啊，咱这有脸有皮的是不是。 唉， 反正昨天不怎么着。 意思说明白了，表现很烂啊，很失态。所以说人那，这个人那。
我郭文贵这个人那，我突然想，刚才我在健身的时候想，我怎么比喻我昨天的表现，跟什么有一比呢？我想出了一个概念。我郭文贵昨天的表现就跟中国的经济和中国的国家实力一样，啊有那么一比。
平常看着很好，又强大还很特别，甚至无限美好。但是还是教育太差，教育底子太差，一不小心就失了态了，就失控了，昨天的我，郭文贵就那德行啊，就那操行样儿你说，这这这…… 张牙舞爪，是不是？虽然没有言过其实，但已经是言过其表了。 你表达不需要这个样子嘛，这干嘛啊？ 我昨天我完了我看我两遍，第一遍看的时候我自己脸都红，我脸
红，臊的慌，我使劲掐我自己大腿啊。 第二遍看的时候稍微舒服点。 我这人就是脸皮厚，越看自己视频越喜欢这玩意儿，再看几遍就原谅自己了，所以不能看第三遍第四遍。
但是，昨天…… 我这人吧，就啥事就感情，要玩假的不行，我必须来真的，所以说我昨天是很多事情啊，背后的背景很多事情战友们啊你们是不知道。那一屋子那个人家给我的那个支票啊，对我压力特别特别大，特别大，特别好多都是我的朋友，把支票给我寄来，我真的压力特别大。另外一个就是说，我真的到现在我真的很难理解，这么多这些伪类们，几十年捐钱。 我就想这些人收到捐款的时候是不是也能收到留言呢？这些人会不会告诉他说我家里也没钱也没吃的， 但我捐你。你能吃的下去吗？ 不会噎死吗你说这玩意儿？如果拿到这些捐款的人，国内的那些老人家，国内的那些真正的没多少钱的，修车的，开出租车的，如果你拿了这个钱你去买吃的，买喝的，买穿的你真会死无葬身之地的。
所以昨天班农先生吃饭的时候他说你压力那么大，他说你对这个捐款现在什么感受？ 我说任何人靠骗捐，比如说是法治基金，我说你们任何人要是冤枉一分钱，我说你们要乱花一分钱，如果你们要把任何钱归入腰包了，天诛地灭啊，死无葬身之地。 翻译翻译半天翻译不明白这词儿，我说你得翻译明白。我说我要给你们这个法治基金会我要给你们写信。这每一分钱真的是这里是信任，是依靠，这是良心啊，良知啊。 千万千万你们可别变成比共产党还坏了。在欺骗中成长；在欺骗中快乐中；在募捐中生活中，在募捐中豪华中。 这是欺民贼啊。
你看那个郭宝胜，这个不要脸的东西，他竟然出来捐钱了，捐一万七。而且说什么我这是一个付的，一个未付的。大家去想想郭宝胜这个假牧师，还有那个张健也是假牧师在法国那个。据说张健在巴黎郊外租了个烂到家的房子，也是打着假牧师的名义。 你看见没有？ 欺民贼搞政庇，假牧师。 这都是韦石、屎诺都一样的，都一样的，还有假律师，乱伦彪这都是这种骗子。 还有那个什么袁健斌也搞什么高科技，都一个德行。 牧师，竟然是假牧师，他在打官司。 他住着一个上百万的房子。
亲爱的战友们， 这个打官司是他个人的事儿， 他跟你的喜马拉雅和跟你的民主法治没半毛钱关系。 你看他写的理由是啥？为了净化华人社会。 你打官司你跟净化华人社会啥关系啊？那叫私捐，严格讲就叫要饭。 那么你家有一百万你要捐钱。所以昨天我马上给我律师打电话，郭宝胜出来捐钱了，说他的目的是什么？我把这个发给他。 我的律师说太
好了，马上把这个发到法官去，看郭宝胜是骗子还是到底是怎么一回事。你打官司在美国的法律定义，你个人的官司说的很清楚，你被告的原因是你的诽谤，现在法官在没作出决定之前，你不能定义，你定义为我打官司是为了净化华人社会，这不就是明骗吗？
一万七千美金，这有一个未付的。 烤鸭店的老板不给你付了，赚不着那三百万就不给你付了，然后你就找这些老实人你就骗。 那你那一百万的房子还有二百零八万的现金呢？战友们，现金呢？你不花你要骗捐。 还有那什么唐柏桥，你说你这个老婆得癌症、离婚捐，现在你又把所有革命全叫完了都捐，几十年。 战友们，我说真是啊真是太可怕了。
战友们我真是啊！真是太可怕了，你能想象到这人的他是什么样的脸皮呀！所以我说法治基金任何一分钱任何人要花的了一分钱跟法治基金没关系，任何人你就是我的死敌。
（你看看公民世界昨天说的太太过了，是，公民世界接受批评。我错了说的太太过了。）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/565/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/565/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们，1月25号文贵报平安直播。我要喝杯咖啡，我与战友喝咖啡，不是打赏咖啡，别打赏了，怎么每次给我搞那么多，这么大一杯子，南十字星在直播呢，我知道了，南十字星哦，昨天有位战友给我留信息，郭先生，你得多吃黑芝麻，头发越来越少，是，头发越来越少了，没事，少就少，咱理秃他。正义哈特，正义哈特，都来了。
亲爱的战友们！木兰也来了，都来了都来了。都来了，都来了，咵嚓就500多，华人自由灯塔，这位战友是啊，清楚不清楚啊？清楚不清楚，战友们。 对啊，太亮了好像是，没有灯光，没放灯光，这咋有灯光的感觉呢？亲爱的战友，咋没放灯光，文贵现在是自然，这边看没那么白，是我的真实的颜色，这边太白了，现在怎么样，亲爱的战友们，你看，这个还是郭媒体直播的问题，在调整，现在老想从拖拉机跃升变为丰田汽车，都甭想奔驰的事了，老不想当拖拉机了，现在怎么样，木兰，跟随七哥，战友们，我把这窗帘关上去，听战友的话，现在咋样，好点吧？你看，这整个一黑白世界，这家伙，这边是非洲，这边直接到了欧洲了，完全没灯光。
亲爱的战友们好啊，1月25号文报平安直播，向亲爱的战友们问好，这个一如既往的忙碌着、幸福着、快乐着。
大家在一个月以前，我这个也就是2018年的12月份，实际上关于这个roger stone的事情，我点出过，Roger Stone他没有选择，他会很惨，他虽然道歉他会很惨。那么从昨天看到大家都知道新闻了啊，我不能提前说，实际上我前天我在华盛顿的时候，跟相关部门人员谈话的时候，我已经意识到了，Roger Stone一定会被抓，一定会被抓。而且就是即刻，但是呢，文贵是要脸要皮，不吹牛，不像我娘说的不要破裤子。所以说呢，咱不先说。
Roger Stone的被抓，证明了美国的法律的伟大，Roger Stone的被抓证明了现在的爆料革命进入了真正的实质性的阶段。同时对中共在美国的蓝金黄，特别是吴征，这是一个毁灭性的。
大家不知道，班农先生是战略大师，当时我和Roger Stone要和解的时候，他不同意，你要这个继续追击，亦将剩勇追穷寇。他现在学这个超限战，现在都学迷倒了啊，都会背了。要干到底，跟我急啊，郭先生，这事你得听我的，你怎么怎么，给我举一堆例子。 后来我笑着说，对不起，班农先生，这事不听你的 。最近共产党老学王阳明，王阳明最厉害的其中一招，几乎在他一生当中百战百胜的所有战役中，他都是在别人建议的另外一边做了决定，从来不听别人的。这边大仗，那边教学。
就是一个人要有真正的有理想有信仰的时候，就不会乱听别人的。罗杰斯通的那个和解，看上去是我们和解，但我们要的就是，你必须承认吴征和Sam跟你之间造谣文贵的信息来源。这会给美国的办案部门，一个最好的事实和证明。你和Sam在那造谣，你和吴征有联系。当然他没全说实话。所以他有很多被指证为做假证。
所以亲爱的战友们，这个人那做事情，不能是人云意云。更不能在这个大战略面前，因小失大。那个时候是可以继续跟他要钱。最起码一百万美元，二百万美元，他百分之百得给。这一个亿给不了，这几百万是肯定给的。那几百万美元能怎么着？能让咱怎么着，能对爆料革命有质的改变吗？不可能。
但是我们让他黑纸白字在法庭面前，作出指证，对吴征和吴征背后的人，是一剑封喉。
Roger Stone的被抓背后，和抓吴征就差半个身。跨过Sam那就是吴征。吴征的后面那就是谁？明镜。何频你和吴征啥关系，你得出来说说吧。是吧？你跟他有没有合资？你有没有关系？陈军，你这个臭流氓，就不用说了，肯定有关系。你跟他有没有合资？有没有合作？我们在加州，我们的律师庭外论证的时候，专门就问他，袁建斌你认不认识吴征？你认不认识陈军？他显然他说了谎话。问他，你知不知道曼哈顿俱乐部？他知道，他说没关系。
所以说我们的战略就是这样。包括郭宝胜这个烂货，这个烂货。这回千万记住这样，是我告郭宝胜，我出去到律师那，是在我的律师事务所，我来告诉我的律师和对方的律师，我为啥告你的八个理由，这个王八蛋竟然站着说，他第一次让郭文贵去被质询，你这个不要脸到啥程度了，郭宝胜。就这个畜生跟那个共产党••••••那天我说了很多遍，大家未来看到我在问话的时候，我说他的律师很多遍，我说你太像共产党说的话了。你就是共产党把你派来的。我说你是啥总统的儿子？是不是？
还找了个什么烂人姜涛，哎哟，这个姜涛这人，你在这个电视上，这个视频上看，他还像个人样，这个生活上，精神不正常。你看那个人神经病，你说你哪来的第三方？这郭宝胜拿他当亲爹了，你说这玩儿应拿他当亲爹去了。
然后他的律师问我，郭文贵你说郭宝胜跟兽性交。我说没说他跟兽性交，我说他是兽交出来的。这是我说的。是的。就是我说的。我说听说找了个烤鸭店老板，然后找了你们，然后找了你们还说，弄三百万在郭文贵这儿，你们各分50%。那律师一再澄清，我们是专业律师，我过去在法院还工作过，我反对这些，我不想参乎这事。最后这哥们儿问到最后的时候，我们的律师在那直笑，为啥呀？就发现这哥们儿完全站到我们这边来了。这个未来公开证词以后就知道了。完全，这问的话这完全，人家还真是有原则的。挺好。
我说我强烈要求法官，对这个烤鸭店老板必需作证。而且这个所为的1800美金一小时，请你们，这钱哪来的？什么意思战友们？
不要小看我这个过程，去年一年我为啥我说开启民智？然后让西方了解共产党，让中国人了解真正的所为的比爹娘亲的中南坑的几个大领导，这都是咱的战略啊，这郭宝胜这是战略啊。战略是啥？下一个就是谁给郭宝胜联络，谁给他提供金钱？郭宝胜的208 万美元去哪儿了？郭宝胜这个护照咋来的？怎么有曼德写的书？就共产党，咱要现在干嘛？钓鱼时用一个死鱼才能钓到
活鱼。你别老关注死鱼那个鱼饵上去，文贵就善于用这个死鱼钓到大活鱼，大鲸鱼。然后给他捞鱼。所以我的律师说，郭先生你根本就不需要出钱，浪费你两三个小时干啥，我说「不」，「我必需去」。早上起来的会，我说7点开，没问题，我少睡觉没问题。然后接着一个一个会都开完。我必需去，所有律师写了上百页的文件，我一个一个我看，必需看。这才叫知行合一。
老虎苍蝇一起打，不是说你要把谁弄干净，是什么？是一定要记住，这叫战略战术。所以这个RogerStone当时，哎呦，所有的律师，班农先生，不要不要和解，要钱啊。
对不起，马上按我说的告诉对方，我同意，然后RogerStone给了我们多少钱呢？给我一万二，说我只有一万二了。我说对不起，一万二我不要了，送给你了。但是，你这个报纸登道歉必须登，必须登。结果，他当初找了别人的媒体，也在那英文媒体上，说郭文贵这个什么强奸案，给希拉里送了几百万美元，跟袁建斌那一号号的，那个老板也来找我了。郭先生，我向您道歉。是RogerStone误导了我，求求你别告我。我说你赶快让他删了，咱啥事没有。
同时这人说，我愿意给你做十天广告，免费。我说对不起，我不要。你这个破媒体，我做压根就是丢人，你也甭给我做。Roger Stone一万二不要，我的律师不愿意。这一万二你不要，可以啊，你不要你给我啊。我说对不起，你也不能给。不要Roger Stone的钱，证明郭文贵爆料革命，和我打官司不是为了钱。我是为了我们爆料革命最终的革命成果。就这么简单。
哎呦，Roger Stone感动的不行啊。所以他加上了一句话嘛：郭先生非常大方的，接受了我的道歉。原来他还有一句呢：并且善良的让我不给他赔偿金。我说这话拿了吧，算了吧，我们不置人于死地。
那么今天Roger Stone被抓，他现在在监狱内关着呢，背后的半个身就是吴征啦。
头两天有战友给我提供线索，两三个线路，说吴征在日本呢，跟那杨澜到日本找钥匙去了。我说这不是吴征天天在党内喊着爱国爱党吗，不是老跟习主席彭丽媛女士天天要谈心吗，这怎么带着杨澜去日本找钥匙去了呢。据说还使用了两个，租用了两个面包车，去了日本。杨澜同志到日本找钥匙就不对啦。你们天天宣传的打日本，干嘛到日本去找钥匙，对不对。
所以呢，吴征现在是下一个目标。吴征的那半个身子那就是明镜的何频、袁建斌，还有你这个陈军。梁冠军呢？还有梁冠军吶！梁冠军之前还有谁啊？韦石啊，叫孟维参。
博讯你那48万美元，我现在在这可以公开的说，南区检查官在调查你，我们的律师在跟检察官配合，调查你一年多了。我公开说，就是我检举揭发的你。孟维参！还有你这个熊宪民叫韦石。所以在美国这地方，耍流氓，耍低级下流手段，你都是要付钱的。这叫资本主义社会。
资本主义社会是什么？你做了错事要拿钱补，你要付出代价。什么叫社会主义社会？啥事你都得拿命偿，要流血。干好事要流血，干坏事有机会，在共产党那。在这不行，干坏事是要付出代价的。
还有一帮的伪民运们，这都会，还有那叫什么的，我还没看啊。听说吴建明这个不要脸的东西，又出来扯着个烂嗓子，又来喊了，骂人家路德。你骂我郭文贵，有本事你骂我郭文贵。委内瑞拉跟你毛关系，跟你祖宗啥关系啊？委内瑞拉查韦斯跟你吴建明啥关系啊？跟你们家谁睡过觉啊，让你那么亲切，什么共振的结果，不要脸的东西。
所以说这种欺民贼，我跟你说，还有这种假伪媒体。所以我跟美国的某个部门说，如果你们认识不要大外宣对你们的伤害，那就真的是美国的悲哀。我说列如：博讯，明镜，还有这自媒体的网站，它们为啥不骂王岐山？为什么不说海航？为什么不骂共产党？
其中的一位女士，讲流利的中文，她说这是过去的事情了郭先生，将来不会再发生！哎呦，这话听得让我舒服。我说你刚一进屋的时候没觉得你那么好看，现在觉得你好看了。
所以说战友们，我们一定要坚信，这个世界上真的假不了，假的真不了。Roger Stone的被抓，这个多米诺骨牌效应，洛杉矶，华盛顿什么烤鸭店，明镜，博讯，什么欺民贼，过去假募捐，郭宝胜，一个个的东西。特别在法拉盛中国城的，我告诉你们，你们会受到……，你们这些欺民贼在那玩弄那么多年，美国的政府会秋风扫落叶一般把你们灭掉。
这个国家如果再允许你们在这里坑蒙拐骗，打着美国的法律的幌子，实际上帮共产党的忙。不论是在美国、还是澳大利亚、还是新西兰、还是英国、法国、欧洲、日本，都将掀起一个全世界的反共高潮，而且这些欺民贼，所有人都将把历史说得清清楚楚，要为他过去做的事情付出代价。委内瑞拉，文贵最早爆料就说委内瑞拉，现在往回看，委内瑞拉的本质是什么？
这次，要出大事了，几天前，也就是两天前吧，我在华盛顿的当天晚上，在委内瑞拉的我的哥们给我打电话，说：郭先生，这回真出事了。我说怎么出事了？他说我们都跑出来了，他说：我的卫星电话没电了。这个，因为我都拿着两个卫星电话，有一个是跟另外的一个渠道联系的。我这另外的卫星电话，原来是欧洲的，现在是美国给我的，所以，我的电话，我说我的电话换不了，人家给我的，我必须使用这个。
我说你没钱了，我怎么找你，他说，你别找我了，我们现在去的地方，什么信号也没了。我说那么这是什么情况，这回能成功吗？他说：我觉得能成功，为啥呢？说我们领导啊，原来，大使馆通知的时候，走的时候，就是锁上门，留下人看着，就躲起来了，那块儿有中国的所谓国企的几个避难基地，叫中国范围内吧，到中国领事馆范围内，他说都不带保险箱的东西。他说这回领导第一个冲进去，把保险箱里自己的东西收拾收拾，就先拿出来了。他说，这个有问题了，他说，保险箱的东西拿走了，保险箱不拿走，都不舍得拉了，那东西还多着呢，他说看来要出事，他说接到上层通知，就是，中共也认为委内瑞拉嗝屁了，歇菜了。
我说过，委内瑞拉，大家要记住，马来西亚是东南亚，一定会是：反击蓝金黄、孟建柱、孙立军、王岐山、洗钱、上海帮、钻石、金砖，重大的海外洗钱基地的彻底的溃败的第一张牌。马来西亚完了就是菲律宾，一定会出现，一定会出现大家想象不到的结果。大家记住啊，一定会出现大家想象不到的结果。啪，就直接转向委内瑞拉，委内瑞拉本身是谁干的，大家没看清本质。这次背后，在南美的老大是巴西。Jair Bolsonaro（雅伊尔•博尔索纳罗）这个总统，这是咱们哥们。这是哥们，巴西的整个总统的儿子家都是咱们哥们。的背后就是班农，严格讲就是美国，这是他上来干第一件事，收拾你委内瑞拉。
所以，委内瑞拉背后是他干的。委内瑞拉一干完，啪、整个南美世界，整个地，Jair Bolsonaro就给控制起来了，那么，转过来就是非洲的安哥拉。委内
瑞拉、安哥拉、还有中东，占中国百分之八十的石油、气的供应量，就是要通过马六甲海峡，和霍尔木兹海峡，来源就是非洲安哥拉，和中东还有委内瑞拉。这几个的崩溃，接下来，俄罗斯一定会选边站，俄罗斯是双头鹰、双头鹰，有时候这个，有时候这个（学选边的样子）、咔、咔咔咔，有时候也咔、咔咔，那个时候，（CCP就）孤家寡人了。
这是天大的事情，这叫定点爆破。Roger Stone，我们点燃定点爆破，啪、就打开过去，就点到何频那去、陈军那去、吴征那去、孟维参，韦石那去，熊宪民、袁建斌，这一帮骗子，点他那去，所有的钱都说清楚！定点爆破马来西亚（刘特佐）Jho Low。这回我在华盛顿，我谈到Jho Low的时候，现在有些话还不能说，大家过一段时间将看到，Jho Low的事情，很快将有实质性的进展，实质性进展，Jho Low的事情，Jho Low将让孟建柱、孙立军上海帮付出他无法想象的代价。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月17日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是1月17号你们健身了吗？
咱们这个爆料革命，现在真是到了一个日月秒分都在巨大的变化中。我这真的是浇水呀，因为我还没有运动呢！刚洗了脸。真的浇水，浇了好几瓶水，浇水运动。今天突然间的美国一个大的媒体，找到了在美国军方的一个好朋友，找我说紧急的要一定要采访。采访就两个事：
一个是台湾，一旦台海战争发生了，他们想听听我的想法。关于台湾蓝金黄，哎呀！我的妈啊！都啥时候了，你说问我这话，都啥时候了，都被他们玩成这样了。
第二个另外一个大媒体，一大早上都是问了，中美贸易，贸易协议快到了，他们得到了很多确切的信息。看来要出事，要出事，然后就问我的看法。
你说说这郭文贵何德何能呀！我一个普通人是不是，哪有这些！没办法，因为好朋友来了必须得见一下。
今天下午约好的另外一个具有相当影响力的一个记者，一个媒体，和我的律师团队要有一个很严肃的采访，他已经搞了将近一年了。这个案子我还不能说，还没有调查完呢！然后呢，现在要来采访。然后下午要准备两到三个律师来听证，还作证。你说这，这都是法律的事，咱这又跟依法治国，就是真跟法干上了，真跟法干上了。所以天天要学法。天天要学法，必须得懂法。
特别有意思的，28,29,30号在美国有一个大的组织，还有包括美国政府，这个有很多活动。就是邓小平和美国签和平什么条约啊，50年，50年。
所以说中美条约50年美国很重视，美国现在高度地评价邓小平，高度评价邓小平。所以说呢想让我去参加，要搞几个直播。还让我们郭媒体要进到机构里面去，要搞。哎呀，我还在犹豫搞不搞这事，你说我何德何能啊，评价人家邓小平，是吧！咱哪有这本事！
然后呢还要去华盛顿要去作证。郭宝胜不是说我要去作证，我都去了两三次了。他都临时拒绝，连一张纸郭宝胜律师都没有拿出来过。
前天，郭宝胜律师给我发信息，我们郭宝胜先生可以去纽约，但是他们要给我们出火车票，你说搞不搞笑。我们律师问我你怎么看郭先生，来，我知道你郭先生你肯定说不行，我说错了，同意付，给。我们付火车票。昨天给信息了，你还是来华盛顿吧。就是想坐火车票钱都不想花，郭宝胜。我去。我要去，我要驾着我的私人飞机安保团队，我住在我常住的酒店，大家都知道是多少钱，一天1万多美金。
所有的钱都是你郭宝胜要付的，你记住我今天说的话。都得你付，你不付那个火车票，你让我付专机费，让我付保安费，那咋也得几十万美元吧！那肯定得你付。所以说很有意思。然后呢，这个又有好消息了，又有好消息了，案子这两天又赢了，又赢了！咱现在别说了，留点秘密吧！今天早上报平安好吧！
亲爱的战友们，回头再向你们报告，我得接着锻炼去，光浇水不算数啊！咱得接着锻炼，一切都是刚刚开始，谢谢战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/543/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/543/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
天吶！天吶！这也太够意思了吧！行了，回头我跟你说。不要了，不要了，他从新加坡运到这儿来要多长时间吶！花多少钱吶！我这已经几百瓶了已经。昂？哇塞！这是黑客太夸张了吧！腾坤大迁移，啊？大挪移，什么意思这是？天吶，这好事儿，好事儿连连吶！咋弄啊？这玩意儿。
亲爱的战友们啊，大家早大家早！黎明之前，黎明之前，哎呀整得这心惊胆跳的，你说这这什么情况，我这是，啊，昨天晚上没睡好。昨天晚上，跟我一个，知己！啊，这个，三爷，我称他为三爷。几年来，没通过电话，没通过信息。昨天通了个电话，咋也睡不着了。通话通得很淡然啊，我装作很淡然。然后，聊聊高端的事儿。是吧，聊聊人生聊聊理想，聊聊信仰。有点儿像那个党内的那些侃爷们。结果聊完之后我睡不着了，被侃晕了这。唉，这人吶，我这个感情太脆弱。唉，三爷太能忽悠，淡淡几句话搞得我这，淡淡地那几句话搞得我就睡不着了！唉！
但是呢，还好，因为昨天晚上大家，我那个战友群里边儿，唯一的一个群啊，我们都讨论春节联欢晚会的事儿呢。这个这个，也没闲着，嗯。然后在晾台上，我这在晾台上又呆了一个多小时，拿着卫星电话，哐叽叽打。我这是这么多年了，啊，从来打卫星电话没给打没费过，我们这信用卡，诶昨天这一打没钱了。哎呀，结果是，我还不知道怎么往里输钱，你说这家伙整的。
我接到那儿从头说一下啊。这个是，我今天早上，收到的，一个有人战友发给我。关于袁建斌在国内，被惩罚犯罪。啊，这个他被告人是叫全家进，袁建斌，陶为峰，潘国健以非法占有为目的，采用隐瞒真相的方法骗取公众财务，数额巨大，其行为均已构成诈骗罪。一百五十二条，第五十一条第五十二条。被告人袁建斌诈骗罪，判其有期徒刑五年。如果袁建斌这个是真的。战友们，他所有的绿卡，什么胡扯八道的事儿，他直接就进监狱了。美国绝对饶不了他，啊！是不是？那他就完了！
另外一个就是看到了，我是真是！我是我是，我简单地看了一下，啊。这是战友们，帮助翻译的，实际上这是大概在，我看这是几月几号？10月31号，在洛杉矶，这是这是翻译本儿啊，二百多页翻译本儿。
战友们，这个是咱们战友给翻译的。你看战友的力量有多大！战友们给翻译的。我不需要考证，战友发给我，我就发给大家，是真是假我不知道啊。这个，呃，这个整个的这个文件整个翻完以后，我看了真的是感动，一个是被战友的翻译，这得多长时间啊！英文两百三十多页！
那天，我们的律师问询袁建斌，问了他10个小时。然后呢问的这个话题啊，我真是，我觉得，这个东西现在只有俩人有，啊，俩人有。就是，路德先生，和Sara拥有，他俩可以使用，已经发给他俩了。他俩详细给你们解释吧。
但是我就简单看了，他与希拉里的关系啊，希拉里救了他呀，他有一艘游艇啊，几十亿美元啊。什么什么什么，特别是说，共产党，啊，到美国来，要找他和解，说给他6500万美元。啊，为啥呢？说判他案子在国内判错了，要给他6500万美元。然后每次他，他跟人家见面都有FBI在旁边儿。
袁建斌！你放你老祖宗的那个狗臭屁！你把美国FBI当成什么了？动不动FBI！你跟屎诺，你跟韦石，你们这一套套的畜生你！你要敢说FBI每天跟着你干这事儿了，袁建斌，你让我干啥我干啥。
还说什么共产党给你，要赔给你6500万美元，来证明共产党错了。说判你吸毒罪，你哪儿吸毒罪啊，这哪儿吸毒罪啊？你有什么吸毒罪啊？袁建斌，你瞪着眼撒谎，袁建斌！就我看了你这边，任何一件事情，你不是说你那个网站是你做的么？5000万美元么？我叫你损失了5000万美元么？你到处吹牛嘛！怎么在律师这儿不敢承认了呢？你的每句撒谎，一句撒谎等于一百句谎。这个袁建斌这个烂人，你这一辈子唯一你荣耀的事情，就是把你的名字跟我郭文贵放在一起来了。你真的是你八辈儿祖宗烧了高香了，你怎么配啊？
这个里面，我这，特别惊讶。说这个有人，说要把什么生殖器放到三岁的女儿脖子里，什么要把他老婆，放到什么阴道里。谁说你这话了？战友说的，战友说的跟我有啥关系啊？你到了人家律师这，还耍流氓。在那块儿跟人家律师耍流氓，搞情绪化，如何如何。
我为啥今天早上，我给大家要报平安直播我给大家讲一讲啊。千万记住，在美国，亲爱的战友们，你们一定要记住！我也是希望我们法治中国能这样！在中国这律师啊，见了任何付钱的人都像三孙子一样。可是在美国绝对不是，很多人也不在乎律师跟你说什么话；也不在乎对方律师对你的叫庭外质询。
亲爱的战友们，我今天看完以后，我特别想在今天这个直播上跟大家说一说，我只说给咱们的战友们。希望有一点脸的，啊，砸郭的人都滚蛋。你不配听，你也别听，不然你听完之后来对付我们来了。
在美国，一定要记住，跟你自己的律师讲话的时候，你什么都可以跟他讲，但是千万别说假话，千万别提供假材料。如果你提供了假材料，他发现是假的，他不拒绝你，他本身就是犯罪。
那么，还有一个就是，律师在任何情况下跟你说的话，在法庭在任何情况下都不能问，永远不能作为证据，这就是美国的好处——绝对保护你。律师也不能去回你，回你是不可以的。
现在吴征就玩了个啥事儿呢？就是我们去告了那个叫Sam，山姆伯格。山姆伯格就是给川普总统创造移民墙的这个人，是川普总统的竞选顾问。
Roger Stone道歉，就是说这个假信息来自于吴征和山姆伯格，就这个人。但是山姆伯格就马上跟吴征要签一个法律合同，因为他有律师执照，说我跟吴征是律师跟客户关系。律师跟客户关系等法官问他的时候，法官是不可以问，他和吴征之间说过的话，绝不可以的。
但是他耍了小诡计，因为他签的合同时间，那跟这之前是没有关系。那这，他耍诡计了，法官反而会定他为欺诈，就是说弄巧成拙了。
那另外一个，就是山姆伯格帮助吴征，安排Elliot Brody，安排这个司法部，帮助Jho Low游说；帮助这个，铲平事儿。那这事儿，他俩什么关系也不能被保护。你属于刑事罪了。
所以大家一定要记住！任何情况下不要逾越红线，我可以告诉大家我有无数个例子，在这个律师美国法律面前出了大事儿。
那么另外一个，你跟对方律师打交道的时候，我今天我一定要跟大家说！千万要记住！在中国跟在美国完全不同。在美国，看到你告对方了，对方第一个，对方律师第一个来质询你。你的律师可以质询对方。然后双方交换，所有的跟案情的文件。这就为什么，你记住在美国，你滥用司法的时候，当你去告别人的时候，你必须做好准备，同等的调查权是对着你的。绝对同等！
虽然在律师上有高和低，但是我告诉你，没有任何可能性让你有一点儿优越感，不是你告他，你就占优越了。对方可以马上让你回答他所有的问题，而且你得提供问题。
那么你看我告这个所有的这些欺民贼们，包括，马蕊强奸案，马蕊告我了。一年半了，到现在为止，一张纸不给我们。就把她告我强奸，那我就说，那好，咱们俩儿交换文件吧，我们有律师。这个代表马蕊强奸的简称叫蕊马案。蕊马案的代理律师和吴征的代理律师和腾讯的代理律师是同一个律师。大家你觉得搞不搞笑。
强奸案第一个报告者是美联社，驻北京站的一个中小学伙子，这个小伙子和吴征超熟。我们对他下一步绝对采取法律行动。那么这个人你去想想，这个
人请的律师就是博讯，吴征那个，那这里代表了什么了呢？他必须要受我来咨询，到现在一个文件不给。
那么吴征这个呢，一样，一个文件不给，博讯一个不给，这对咱来讲，就必须忍着，为什么呢？这是好事。他不给法官提供文件。你告我的，为啥告我啊？他得被我质询，不，一张纸都不给。但是他要我们，我们都给他，什么都给。
这时候的法官就会知道你这小子在玩东西。法官不可能把你每个字儿，每个案子都看完。
他第一个看的就是双方律师在法院指定的一个叫书记员，全部现场带计算机的，可以到对方办公室，也可以到你指定的地方。这个书记员全程一个字儿都不差给你记上。录音，录像，特殊情况下，可以有要求不录像，然后都给一个字儿一个字儿给弄出来。这个录像，打字，那都是准备好了，需要翻译，给你配翻译。
实际上，法官看啥呀，法官判案子，就是把这简单给你看完，然后旁边助理告诉他重点，然后有没有什么证据，根据法律一条一条框。这是在不需要大陪审团的情况下。最后法官，双方开庭，问问双方律师出庭，就这个问题法官把几个核心问题问一问，证据核对一下，最后就裁决了。
所以说，你被对方律师，不管是你告别人，还是别人告你的时候，跟对方律师质询的时候，被质询的时候，一定要记住，亲爱的战友们，那比在法官那还重要，比法庭还重要。
我们有几个案子是经对方要求，我们同意的，就是不公开的，不公开的，那个你是在法院查不到任何信息的。
一个是在仲裁这块，仲裁这块是可以不公开的，因为快，省律师费，但是仲裁完以后是不公开的，这可以去。我们有个仲裁案和那个 David Boies ，大家知道，64万美元的那个，就是对方想保密，为啥呀？对方是律师事务所。他不希望和客人之间发生这关系，所以我们到了仲裁，所以我们从来没说过，结果你那个（英文名）代办所的那个（英文名）坏蛋，他透给了共产党那个叫福布斯，福布斯杂种，福布斯已经完全是海航的中共的了。所以透给
了福不斯。（哎呀这阳光又对着我脸来了，咋弄呀这是，这太阳都对我那么友好）。
所以说，战友们，他透露给福布斯，他是违规的，他是违法的。他透露完后，我们就 post 出去。结果这个 David 是疯了一样，每天给我们的律师打电话。能不能把郭媒体上我的照片给我放下来。我们的律师就直接回复：「F-U」不可能。他很在乎。所以说，他不按规则，这是仲裁。有的案子是可以不公开的，你是不能公开的。
比如说我们在其它有两个地方案子，已经审判完毕了，对方完输，完输。那你是不能公开的。但是要公开的信息不受限制的，大家都可以查，所以你说每句话，未来都会被料出来的。
袁建斌这个几百页的这个文件，就是被我的律师在洛杉矶质询十几个小时，这小子玩了什么招呢，他以为：我的三律师，一个小时是$1800到$3000，最低都$1000-$3000，最低的。而且我们为了他大量的缠诉路德，Sara 等人，还有这个我们从这里飞到洛杉矶费用大了去了。他一看这一小时，不是一天一万美金。昨天看路德电视，一天一万美金，这路德脑子真有问题，会不会算账。那一天都几万美元啊，几万美元，再加上这个费用，那还了得了吗，这钱。是不是？我真不知道具体多少钱，我从来不问这个，因为我们一亿五千万美元在律师保险基金那儿，他们来付，我不管的。
那么他以为我就跟你在这里耍流氓，在里面拉屎，放屁，抽烟，还有什么…有人把阴茎放在他三岁女儿脖子嗓子里••••••你说这儿话干啥呀，这跟你啥关系，谁愿意把阴茎放在你三岁女儿那放…你往这儿说啥呀，什么…有人要把什么插在他妻子的阴道里，你说这儿干什么。袁建斌，跟你这有啥关系，他就一个目的，浪费我的律师费。
你看看所有的被我告的这些人，都有个问题，几乎都没律师，除了吴征。还有蕊马案，强奸案，都没有律师。或者是律师，那个叫什么克什么文，克文贵的…他那是律师代表当事人。我们联络当事人都联络不上。蕊马案，我们现在就找这个蕊马案，联络不上，对方律师也联络不上，只能联络上吴征。
你见过一个报强奸案，只能联系上中间吴征的，联络不上被强奸的人的吗？
就是其他都没律师，现在郭宝胜找了个律师，昨天跟我们的律师见面了，滑稽的不行了，回头再说这事。剩下的这都是乱伦彪自己当律师，夏业良自己
当律师，林丹宇自己当律师，还有谁••••••陈军没律师，梁贯军找了个律师，一开始没律师，就这帮流氓下三烂，还有那个叶宁，这个律师骗子，还有那个史诺，熊宪民。
你说这个熊宪民也自己写，结果都是抄，同一个网上弄出来的，他没律师，所有你就谈不上，更胡扯了。然后还要反诉一些人。
这些人反诉，就袁建斌这个，他的意思：1.我要同时把法官，法院，像郭宝胜那样，我让你挪地方，这在美国都很正常，挪地方合法你就挪，挪地方浪费你律师费。2.挪地方，然后就浪费你时间。3.我反诉，我浪费你时间，浪费你律师费。4.我给你胡搅蛮缠，我给你乱说一通。
大家我再说这个核心重点，千万记住，在美国法官这块，你在法律的范围内，你可以用足了给你的资源，就像这样，你可以反诉，你可以要求从高院到地方院，国家联邦法庭到地方法庭。
但是我告诉你，你千万别玩法庭，你千万别玩，你玩法庭的代价那真的是比玩火比玩毒比玩黑社会还找死，为什么？像这样的案子就在一般法庭都给你解决了，再大的案子，有大陪审团。只有人家感受到你在玩他，你在用手段，我可以告诉你，你已经输定了。不要造假，不要撒谎，不要轻视律师。真正的案子的审判不是在庭上，全都是在律师。当你坐在律师的前面的时候，你一定记住，每一个字儿，每一句话都会成为证据。
我翻了翻看了袁建斌这200多页我可以告诉你，如果袁建斌能把这200多页，他要能在美国呆下去，你们要记住我今天说的话，要一定的时间内，记住我今天挥舞我手里的东西，你袁建斌有录音有录像，他永远不可能，生存的可能都没有，任何一句话拿出来，对照它，他都永无信用。
比如问他：「你认识陈军吗？」
「我认识」
「你这个有个在哈德森俱乐部吗？」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/537/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/537/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
庄烈宏：各位朋友们大家好，喜马拉雅路上的朋友们以及今天光临美东之声的文贵先生。今天是美东时间公元2019年1月5号，非常荣幸迎来了文贵先生连线美东之声。阳历年刚刚过去4天，借此庄烈宏代表美东的兄弟姐妹们向文贵先生和家人寄去深深的问候和衷心祝福，愿文贵先生和家人新年快乐，一生平安。现在我们有请文贵先生来到我们美东之声。
你好，文贵先生。
文贵：庄烈宏先生，美东之声所有的朋友们和所有的战友们大家好。非常荣幸的今天能再次接受庄烈宏先生的邀请和这个采访，非常荣幸，谢谢。
庄烈宏：谢谢文贵先生给小庄这次机会，也感谢支持庄烈宏的各位战友们投票，让美东之声有这么一次机会荣幸请文贵先生来到美东之声。首先，我们第一个问题关于台海问题也是最近大家比较关心，近期台湾到处都上演着红旗飘飘，北京高调对台喊话，习近平告台湾同胞书受到台湾总统蔡英文的强烈回应。因此，中共军方罕见发布全军开训动员令。这些言行是否表明武力统一台湾正在成为CCP越来越迫切的需要？还是像往常一样对不明真相的民众挑起虽远必诛的爱国情绪来转移民族内部矛盾？然后CCP真的敢对台湾动武吗？美国和欧盟是否会坐视不理。有请文贵先生。
文贵：谢谢庄烈宏先生给文贵这个机会上美东之声的连线采访，首先我再次感谢庄烈宏先生和所有美东之声的战友们在过去一年多里面临各种挑战，无私，对于整个爆料革命的支持，和庄烈宏先生受到了欺民贼梁冠军等流氓组织受CCP的控制，还挨打身体受伤，我在此表示歉意和尊重，永远不会忘。
关于庄烈宏先生刚才问的这个问题，现在可能是全世界都在关注的，特别是台湾同胞和福建省以及国内的14亿同胞们。
在这个之前我必须给庄烈宏先生说，对你本人特别是在乌坎的遭遇，作为乌坎村第一号政治年轻男同志和乌坎一号的要求民选政府揭发腐败的这个英雄事迹，文贵在此表示感谢。对你父亲庄松坤先生，对你的战友杨色茂先生，对你的战友特别还有一个叫做洪锐潮先生，我记得是判2年到4年刑的你的战友，杨色茂、洪锐潮这都是英雄。父亲庄松坤还在监狱里面，母亲在村里面还被监控，表示万分的尊敬，对他们表示问候。
我希望庄烈宏精神和乌坎精神永远不能被任何敌人打倒，永远不能妥协！而且我一直给这个庄烈宏先生说你是一个年轻人这一代的一个楷模，你代表着一个奋斗的精神，你代表了一个在共产党控制的14亿中国人中70年里面出现极少的这么一个男人的代表。
你的父亲庄松坤先生还在监狱里，你的母亲老人家还没有行动自由，你的兄弟老范老杨这都受到了刑，家人都受到了威胁，有生命的危险。你失去了一切，但你维护了一个时代中国14亿人民的一个起码应该有的尊严和勇敢，也就是勇气。勇气这是我文贵非常佩服的！所以烈宏先生听到这个的时候你不要哭，你哭眼泪也没有用。但你不应该忘记，你一秒钟都不能忘记，而且不能受任何影响！因为恐惧利益时间和各种的诱惑会让一个人失去自己，失去理想，就会放弃。
所以呢，我对你和你的家人和你的战友和当年在乌坎村的表现，创造的历史，敢于反对CCP，你还坚持到今天，以及你家人付出的一切，我代表一个普通的中国人对你表示感激，感谢，感恩！
所以，今天我很荣幸很严肃，在我们的战友群里面投票高票当选让咱们俩连线，这是咱们群里边，以及我们战友的代表们对你我的信任，对你我有寄托。对我们爆料革命有希望。这就是我们为什么我们的连线是严肃的，是认真的。你问的问题也代表了很多人的想法。
所以呢，特别是我在这个时候给你连线的时候心情是很激动的。因为，我觉得中国应该多一点庄烈宏，中国应多一点乌坎，中国要多一点像我们这些伟大的智慧的战友们这种勇气。
那么我回答你刚才的问题，这个关于共产党最近用所谓的对台发动，挑拨这个国内14亿人民对整个台湾要采取所谓的行动，是不是再一次挑拨和再一次转移内部的经济视线，是不是再一次的利用台湾问题来转移国内的政治经济社会稳定各种问题，我的回答是肯定的。
我希望你们永远不要忘了，台湾是一直以来共产党的一个枪靶子它训练军队的枪靶子。
台湾是共产党70年以来一直利用政治转移视线的一个最好的一个理由。
是国民党和台湾当年成就了共产党。那么台湾也是共产党发家的一个最重要的党和最重要的一个地区。同时台湾也是共产党改革开放的一个钱袋子。同时，台湾也是共产党跟美国一次次遇到危机讲数作为威胁的肉票。同时，台湾也是共产党对美对西方世界渗透时利用的技术和金钱工具。同时，台湾已经成为国内政治斗争最好的党内所谓解决的内部问题的政治口号。同时，台湾一直在扮演者着党内高层政治斗争一个最有利的，一个党内的民粹工具，和操纵民意的最好的工具。这是一直以来共产党都善用的招。所以，庄烈宏先生你所问的问题非常好。
当共产党内部高层斗争到一定时候，就有人举手了，我们要打台湾解决台湾问题。当党内有人想当官的时候喊出的口号就要打台湾了。然后对台湾采取了蓝金黄以及政治威胁各种所谓的手段就全来了。这为什么要获得党内的支持和信任也是党内获得政治资本的最好手段。那么同时，我们也可以看到凡
是对台湾实施威胁的时候就是党内政治斗争到了白热化。中国或者中国经济出现重大问题的时候。那么或者是中国共产党遇到了国际上重大国际关系的问题时候，特别是中美关系出问题的时候，对台必有动作，对台必有行动。
所以说这一次的所谓对台这个喊话，一国两制。蔡英文总统表现的非常好，马上出来讲话，台湾从未接受过九二共识，更不可能接受你的一国两制。而且非常明确，我们看到了在她讲话之后得到了国际社会的一致好评，得到了台湾2300万人民超过70%的人的支持。
大陆有些民粹在喊，像胡锡进这号人，我相信绝大多数大陆人，超过70%是支持台湾的。那么这个事情可以看出来本质性的变化，在再一次的党内经济幅增长，社会稳定遇到巨大挑战，反共反贪已经成为国际国内一致的口号，中美关系出现出现巨大问题，等这些巨大的矛盾的时候，突然发现，再次地操作民意不管用了，这是一个本质性的变化。
还有一个，我们大家要注意到的是，这些天来美国的反应。当整个对台喊话的，之前不到20个小时我就知道有这个对台的喊话，美方问我这事可不可能会发生，我说一定会发生。那么讲完话以后，美国国内所有的政府内的、政府外的朋友们纷纷给我发来信息，震惊，不可思议！但是美国认为，这暴露了中共对台湾的野心，和一直以来操纵民粹，转移国内的经济、政治、社会矛盾视线的一贯做法。
同时认为，这次中共的行动，可能真的造成了美国对台湾，共产党和台湾，以及所有的有关事件，到了一个决策的关键点。因为这次的再次操纵已经不同了。因为美国毕竟已经把中共列为了最大的威胁。南海问题、中国内部经济问题、以及欧洲的问题、WTO的问题等一系列的问题，都在一个矛盾点上，前所未有。所以这次我认为，他们的操作民意，是一个作死的行为，是一个危险的行动。不会像以前一样让他们得逞，也不会让他们达到目的，成为转移经济、社会矛盾、政治的视线，我觉得是不可能的。
台湾问题啊，我有一个建议，我有一个建议，大家要认真的看，要认真的看。因为这个事情，绝不是说他讲讲话就结束了，也不是说他喊两嗓子，就把这经济问题解决了。台湾不管做什么，不可能增加你的GDP；
不管台湾做什么，你怎么行动，不可能让现在老百姓处在水深火热当中的深层次矛盾，和中国高层家天下、权天下的这种社会党内这种极度不稳定的因素，可以彻底解决。所有这些是不可能的。
所以我给所有的共产党的官员们，以及试图操弄台湾，挑起事端的人，我给他们四个字。这四个字是什么呢庄烈红先生？叫怙恶不悛！怙恶不悛这四个字。怙恶不悛是这个事件，庄烈红先生我相信您知道，咱们战友们，是在十六国的时候，发生的一个典故。怙恶不悛里面的核心人物是谁呢？一个叫石勒音译的，一个叫刘曜，一个叫郭汜的，一个叫曹平的。现在在共产党的党内，有很多曹平。曹平是谁啊？就是王岐山，就是孟建柱，就是中国所谓的什么这员啊那将军啊，裁员啊，就是那叫喊者。
大家去查查历史，大概1700年前十六国的时候，318年吧我记得是，十六国的时候，这个刘曜，当时篡权以后，他下边的石勒跟他打仗，他打不过人家了，给人家行赏，行赏之后给人封皇位，加勋爵，给粮食给钱，像今天一样，共产党的蓝金黄。石勒同意了，就派去了人，跟他去那看一看。去了之后接这个友好的和平书，到那儿去看一看怎么安排。结果呢，刘曜的手下，一个叫曹平的，就是今天的王岐山，最相信的人给他建议说，这家伙要来根本不是真正来签和平书，来和谈的，他是来看咱们阵地，看咱们军队的，得把他给杀了。最后姓刘的，夺取了皇位的刘曜就把来使给杀了。杀了以后石勒恼火，石勒最后也把他的来使也杀了。杀了以后自立山头，成立了一个新的政府，最后把刘曜给杀了。
这个历史真实的典故，就是一个我们大家都要记住的，他不回头是岸。庄先生，就是接下来的结果，他现在走的路，那就很简单，叫怙恶不悛。怙恶不悛的结果，就是死无葬身之地！他任何所谓的操弄，台湾议题，不再回头是岸，想像以前一样得逞是不可能的。
所以，台湾问题，我相信到了一个历史时刻。至于美国人会不会出兵，我以前说过，我告诉你庄烈红，我跟所有的台湾朋友说，包括一会儿马上要来的，班农先生带来的好几位前国安委的人，一会，12点半来，1点钟跟我开会。
这些人当中，都是非常重要的过去的政策的制定者，也是过去中美关系，美台关系的重要参与者。非常清楚，只要敢对台开战，只要敢打，台湾只要有人敢举手反击，美国甚至联合国，一定不惜一切代价，捍卫台湾的安全和利
益。从来没有一个人，从来没有像今天，从来没有像美国两党统一，每天都在变化中。刚刚过去的8天，我在佛罗里达，在Palm Beach，你们都看到了，我每天见了很多人，过去的老朋友，坚决不支持打台湾的民主党人士，和军方人士。这一次我可以说，百分之百说，只要中共打台湾，美国将不惜一切代价出兵保护。
而且认为现在的共产党和过去的共产党不一样，因为它是流氓政权，它是土匪政权。而且如果打台湾话，美国不出手，世界将大乱！这已经是美国的国家安全核心利益。所以我觉得，高兴的看到了郭文贵一年以前我就说，咱爆料，庄烈红先生你要有自信，咱就说过，下一步他们将操纵台湾问题，发生了吧。第二，我们说过，台湾问题，美国将彻底改变台湾政策，只要是中共再度威胁，美国一定是大兵介入，不惜代价。
还有一个是在几个月以前我连续的说，台湾人民准备好吧，下一步共产党就对这你来了，就是台湾和香港，它没别的招了。
它家既不产iPhone，产了一个抄人家iPhone的华为，一堆毛病。它产啥呀CCP？！它有什么经济增长点啊？！它有什么样的经济未来啊？！它有什么样的价值啊？！根本没有！
除了偷点人家美国的钱和技术，搞点 贸易欺骗 ，现在又被人家给挑战了，他没未来了！ 只能操弄操弄台湾， 搞搞香港骗点钱 ，印点港币， 解决所谓的现在到处的许诺、骗钱 ；维护自己的过一天少一天的所谓豪华 的生活 。所以庄先生回答你这个问题： 美军一定介入 ，如果他敢动手，就是他的末日！ 而且台湾人民不要被利用 ,希望蔡英文总统坚持到底！
谢谢庄烈宏先生 ！
庄烈宏：谢谢文贵先生！谢谢文贵先生给我们解答了这个有关台湾的问题！ 在这庄烈宏也希望我们台湾的朋友2019平平安安！
文贵：闽南话我爱台湾怎么说？
庄烈宏：我爱台湾哪(闽南话)
文贵：台湾我有个女朋友老爱讲这个闽南话，每次讲闽南话我都是特别笑特别开心！
庄烈宏：接下来我们就请问一下文贵先生：在文贵先生开启爆料革命以来大家耳濡目染耳熟能详的有：1808房、黄燕的小手，还有吊舌头，找钥匙等等已经成为网络流行词， 也让盗国贼相当的惧畏。在2019年文贵先生是否还会有更多类似事件为大众揭示吗？ 谢谢文贵先生！
文贵：谢谢庄烈宏先生！看来你对裤腰带以下的事情很感兴趣啊！
不要学郭宝胜，不要学那个韦石、西诺啊， 天天在自己的博讯网站上 ，还有郭宝胜那个脸到日本去看脱衣舞 ，然后在网络上天天拉标题党， 耸人天下。你往回看， 博讯网站上所有报道的政治新闻和所有的新闻没有一样是真的 ，但是它点击力很高 ，为啥呀 ？因为他爱把裤腰带以下的话题和那放在一起，。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/444/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/444/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月14号啊，我在床上呢，大家见识了没有？我刚见完啊这个。来啊接下来啊，因为咱要等等让子弹飞一会儿啊，又发生了很多事儿啊，每天都有大事。不再发生，大家不要错过这个机会啊，啊，周末呢，我就不打扰大家了，让大家好好的休息啊，大家高度。
关注现在发展的热点啊，特别是不要上那些欺民贼的转移视线，你现在是郭宝胜啊什么的，袁建斌的夏夜。这两个伪饰奚落这些畜生的黄河边不要上的，当人家孟宏伟的老婆，人家是弱势群体，他不是共产党员。他只要能站出来，那就是伟大的不要不要被转移视线啊，一切都是刚刚开始，谢谢伟大智慧的战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/426/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/426/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月4号，文贵又喝酒了，酒后向战友们直播报平安。
今天真是个好日子。在两周前还有两周内，我都多次向战友们说，未来的几天也就是说6，7号以前有大事发生，而且未来的两三周内会有大家意想不到的收获。
今天是10月4号，今天绝对是重要的一天。头两天我不敢讲啊，不敢讲。因为今天发生的事情，大家看到了，美国副总统彭斯先生，在DC哈德逊研究所做了一个具有革命，新历史，还有一个整个世界和游戏全面改变的，和对中共全面的新战略这样一个绝对性的，震撼世界的演讲。
美国副总统彭斯先生这次演讲，可以说将创造人类上新的文明历史。这是继川普总统在联合国演讲之后的又一次划历史性事件。这个事件的意义用什么话来形容都不为过。
在过去的70年，在人类居住的地球上，没有一个总统像川普总统在联合国敢那样讲话的。也没有一个美国副总统敢这样讲话。世界上也没有一个人被杀了爹杀了
娘，灭了族，敢这样对待中共讲话。人类上不要说总统，副总统，杀了爹杀了娘，别强奸了老婆，强奸了孩子的人，灭了族的人也不敢对中共这样讲话。就连文化大革命，发生那么惨，死了几千万人；就连六四天安门广场事件，死了那么多人，用坦克居然碾压他的人民，血流成河，世界上没有一个国家政要敢讲这样的话的。这是全人类的悲哀，这是全人类的一个黑暗的时代。
刚刚过去的几天，是共产党在俄罗斯存在的两万多天结束的日子。中共比苏联的共产党多活到今天不超过一星期。就在这样的特殊日子里，我们接连看到了美国总统川普先生在联合国脱稿演讲。那个勇气，那个正义，那个意义，他不是对美国的，是对全人类的。
接着今天看到在哈德逊研究所，就是文贵在去年同一时间被中共黑客掉的哈德逊研究所，威胁哈德逊研究所的官员，以他们的孩子为威胁，签证威胁，取消签证，甚至把他们在中国留学的孩子给送回来，各种威胁，包括蓝金黄，包括海航在背后的威胁，各种游说。羞耻地画上了整个哈德逊研究所历史上最黑暗的一天。他们最丢人的一天。我曾经给美国政府某个部门建议，我说如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪里演讲。
如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪儿演讲？
就在去年，郭文贵作为被中国政府列为最大敌人的个人，派出中共刘彦平，孙立军游说绑架，到美国非法执法。然后在哈德逊，在中共的威胁下和强奸下，取消了我的演讲。而且就在白宫和哈德逊之间不超过1300米的地方，川普总统，DC酒店的对面，就是律师事务所，叫浩克，律师事务所，代表我做政庇的500台电脑被黑掉。
不但黑掉，就在这1000多米白宫的隔壁，中共的黑客竟然跟他们直接讲述。两个条件：马上声明郭文贵政庇不再代表，然后把郭文贵所有的你们没放入电脑的资料给我们，然后就恢复你的电脑。这个律师事务所500多台电脑啊，竟然都开不了机。这是美国律师界和美国司法界最黑暗的一天。就在白宫1000米的地方。这家律师事务所把我的资料给了中共。答应了黑客一切条件。就在我正在直播的时候，通知我我们不再代表你做政庇的律师。就在同一时间，哈德逊也取消了我的演讲。
亲爱的战友们，所以我给美国政府建议，如果你这个演讲不去哈德逊，你去哪儿？要么你去律师事务所。
大家可以从副总统的演讲里面看到郭文贵的爆料和郭文贵的信息，郭文贵的影子。任何有良知有脑子的人，你都会看到有多少是文贵提供的信息。我不怕你中共，我可以负责任的告诉你，我承担责任，很多都是我提供的。我可以告诉你们，我真的很多料我并没有提供。
就在几天前，某些人跟我在一起开会，一再说，Miles，你还有很多东西你可以跟我们讲，跟我们说。多次跟我面谈，多次跟我面讲，我真的没有说。真的没有说。发自内心地说，潘多拉盒子我连一样都没用。
他们之前登报纸宣传，包括在北京召开所谓的华侨······梁冠军这个流氓，王八蛋，拿着美国护照，所谓的华侨侨领，还有被招回去的所谓的海外的中国的代表的企业家，我一个一个给他们数。我给美国政府数，你看这些人都是什么身份，拿着美国护照的人，他们在美国住多长时间，他们为什么回北京去了，为什么召开那侨领大会。
然后我说我得到内部消息，他们要花多少钱在美国宣传，他们接下来王岐山会怎么做见美国企业家。这就是后来发生的王岐山穿着睡衣来见美国金融界。
还有他们没有看见的，在美国的大外宣，包括通过欧洲，非洲，亚洲，香港台湾的企业家，来影响美国的中期选举。这是我在一个月前，两个月前给美国传达这样的信息。那个时候这些都没有发生。后来大家看到了，很多事情他都发生了。
不是美国聪明，也不是文贵伟大。是中共实在里面千疮万孔。九千万党员我绝对相信，99.9%的人99.9的人，都希望他们倒台，希望他们倒闭。因为这些内部的这种脆弱，期盼着他们完蛋，我才能得到这些信息。中南海的任何一举一动，文贵基本都知道。
这就是为什么一位美国朋友见到我跟我拥抱，说Miles我做为一个美国人研究了中国那么多年，我看到了所谓的中国民主民运，还有美国的情报界，还有中国的出卖情报的人，还有我们的朋友，从来没有人像你那么正确地讲述中共过去发生的事，也没有一个人告诉我们真实的中共正在发生什么。更重要的是，你郭文贵是唯一一个会告诉我们，100%准确未来将发生什么。
这一年多，他们对我进行了任何一个讲话，任何一个材料，任何一个信息的核对。所以他们说，我们不但信任你这个人，我们更加相信你说的一切事情和你提供信息。
习近平先生访问东北三省提前的一周，我就告诉了他们，而且我告诉他们住在什么酒店。到黑龙江会见谁，明见谁，私见谁，谁陪同，怎么样的安保，什么样的政策。特别有意思的事情，当他要去见二炮这些人，这个计划以后，他们说如果这件事情，你说的见这个人和这件事情100%准确，他说你所有说的话都将被美国政府采纳，或者是在公开使用。后来大家看到了，发生了什么，发生了什么。王岐山见美国代表团，穿着睡衣见这些人，和整个现场发生的事情，我哪天我把录音放给大家。没有录像有录音。
亲爱的战友们，不是美国聪明。今天副总统彭斯讲的，不是他们今天情报准确了，他们变聪明了，不是今天川普总统说情报系统改变了，恰恰不是。根本原因是中国人在思变，中国的九千万党员在思变。
我那天在深山里，我在我的房间里。我对面坐着几个人，我问他们几个问题。我说咱们房间几个人。八个人。我说我把其中五个人杀掉了，你另外两个人害不害怕？你两个一定想下一个杀掉的肯定是我俩其中一个。我说我杀掉你俩其中一个，还剩一个，你会想什么，下一个就是只有你了。这不是寒蝉效应，也不是蝴蝶效应，这是一个基本的人性的逻辑。跟信仰跟宗教和金钱和利益党派没屁毛的关系。
我说中国今天就是这个情况。整个房子里的十四亿人民，九千万党员，企业家。王健被杀了，马云的股份被拿走了，肖建华被没收抓起来了，安邦被抓了，钱拿走了，徐明被心脏死了，李明被心脏死了，雷洋被打飞机死了，周永康叛国了，令计划反党了，薄熙来又谋反了，······多少啊，百万，几百万，商人企业家在短短的一千多天里面，失去家人，失去自由，失去尊严，死的死，亡的亡，能跑了的都是赢家。我就是赢家，我跑了。这些几百个人连着多少家庭，哪止百万的家庭，这是千千万万的家庭啊！
我说难道任何人不想吗？难道我不是下一个马云吗？难道我不是下一个马化腾吗？我不是下一个王健吗？我不是下一个李明徐明吗？我不是聂树斌吗？我不会是雷洋吗？我不会是周永康吗？最近你们见过汪洋吗？
军队里面的徐才厚、郭伯雄牛不牛？怎么样了？房峰辉牛不牛？我多次提到过杨辉，二部部长，怎么样？说他现在… 江家、曾家我不动你。啊！给你江家留着，曾家留着，因为我相信你。可能吗？如果可能就不会有海航，不会有高燕燕，不会有贯君，不会有刘呈杰。就不可能王健被杀，王岐山也不会回来重新当副主席！不会十九大以后修宪！
我问他们，我说美国朋友——从十九大之后，中国修了宪以后。我请问你！见过几次中国（中央政治局）常委会开呀？在过去的几十年来，中国（中央政治局）常委会定期要开，定期要露脸的。十九大以后，你见过开常委会么？你见过几次常委全部露脸儿啊？——中国没有“常委会”了，只有“国家安全委员会”！
中国的银行贷款，过去，很多都公布——烂账。最近，你见公布过么？中国“开发银行的”钱，过去，大家还知道去哪了！现在去哪，你们知道吗？中国买的石油，从哪来的？过去大家能猜，还有公布信息。现在你知道吗？过去中国还有多少外汇？基本上还给你说个数，现在你知道么？啊！
很简单，两个效应。一个是，盗国贼！已经毫不忌讳地在——掠夺中国一切所拥有的资源和财富。谁不害怕？啊！你说你要是把郭宝胜的钱拿走一百美金，他能把他爹、把他妈卖了去！为什么？太爱钱了！ 中国老百姓的钱都被偷走了，私营企业家，刚刚穷过，刚刚有了钱，钱没了！咋办呐？他不想反么？想反！为啥有“老兵”？为啥有“泛亚”？为啥有“P2P”？ 这些人都想——你们玩儿着万亿美元，几百亿的身家！你让（我们）老娘老爹连养老的钱都没有！连看病都看不起！死都死不起！买个墓地都买不起！ 所以我说，这叫作“经济的寒春”。 第二个就是我说的，就是“安全”。我说没有人觉得安全了！因为下一个就轮到他了。所以，我告诉他们（美国朋友）——你们记住，只要是你们能看清真相，不被“蓝金黄”收买，中共没有未来！——中共没有未来。不是你们多伟大！也不是今天副总统演讲啦！川普总统联合国演讲啦！美国南海秀秀肌肉啦！然后搞了一个《国防法》！说中共就完了？我说我告诉你，不会的！然后有人说，你说的我们支持！绝对赞成！ 还有人说，哎！中共历史上，中国历史上，有一个外来者打败过、战胜过中国么？我说你放你的狗圈屁！那天我在《澳洲之声》下面留言，我说你问问中国自  己的老百姓，共产党撒这个流氓谎，说中国没有一个外权来了让中国输过，放狗圈屁！中国的五千年历史，从来就没有让你说了算过，都是外来政权改变的。——就这样的谎言，也有人信！我们中国的老百姓太老实！太轻信！太爱在人家吐的痰里面，去找钱、去找糖块吃了！
头两天，我去深山老林开会，那个郭宝胜那王八蛋，他发推说啥——郭文贵吓跑啦！去深山老林啦！你说你见过一个……你说我告你，你接到了法官（立）案，我跑啦？我跑哪去了？跑到深山老林，还带两架飞机，每架飞机一小时两万五千美金——成本。一小时就五万美元，还带着俩狗。  不是那郭宝胜我提不提他， 是网上的反应， 尽然有人信， 还在讨论， 这反应出了中共能在中国统治，欺骗那么多年，是因为我们老百姓太愿意相信假话， 轻信谣言，假话。围着一起看别人吐痰， 这是中共在中国生存那么多年的根本， 为什么？民意好操作，操纵， 这是共产党永远相信的3个法宝，情报（ 黑社会手段 ）, 弱民愚民操纵于民，第三施以小恩惠买通老百姓，屡试不爽，这是为什么今天老百姓有这麽多的悲剧。
美国国权授权法，副总统演讲， 川普联大演讲我都是知道的，所以叫你们关注新闻， 但接下来发生的是你们更加不会想到的，中共更不可能想到的，我向你们保证不管中南海有多厉害的系统它都不会想到那一刻会发生。在台湾香港问题上， 美国和西方世界绝不会袖手旁观，它不会看到香港变成香港省，看到香港人民被强奸，被欺骗，被愚弄，完全没有法律， 香港很多官员家人的资产，子女和未来都将在西方的监狱度过，记住我今天说的话。
港币从今天起永远不可能回到以前的价格甚至很快会消失。台湾再不可能被红旗插遍，国民党旗插到天安门厕所都不可能，整个台湾被蓝金黄收买，投资变成了你威胁人家的武器，台湾将事实上的独立，接下来又要回到几十年前， 大陆中共又要磕头求爹爹告奶奶的求台商回来，台商那种为了钱不要命不要脸的时代已经过去了， 台湾在世界上被孤立的时代也过去了。
我不认识陈水扁， 但他一定会回到台湾政坛的核心。台湾的很多官员特别国民党，背叛了台湾人民的，还有那些破烂流氓们，他们的资产和家人都在西方会受到严厉的制裁。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/373/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/373/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月2号，你们健身了吗！文贵刚健完身，刚健完身，冲了个凉，冲了一下，赶快过来直播报平安。
与战友互动中······
昨天是不是休息好了呀，今天咱大聊一下子好不好啊。敞开了说，这是谁啊，谁叫敞开了说啊。今天我是七点钟起床，七点钟起床啊。加这个加这个啊，这样的话他们监控不了。对。咱现在玩儿点儿高档的啊，盗国贼还解决不了呢。你要是能把这解决了，郭文贵就不爆料了，就不爆料了。
敞开了聊，敞开了聊，这谁说的啊，这谁说的啊？風滿樓大哥，啥叫豐滿樓大哥，人家風滿樓是我妹妹你知道吗？是和Sara双胞胎你知道吗？郭文慧的双胞胎。
刘强东强奸被抓啦，是吗，没听说。木兰来了，木兰啊，嘿。聊个七八九个钟，这有点儿忽悠了。我聊十个小时，我每天都要开十二个小时十三个小时的会，没有问题啊，那你们，那受不了。
哎呀，有几个特别不好的消息给你们分享分享啊。
前天晚上我很不开心，很不开心。发生啥子事呢？就是在法国呢有一个好朋友给我打电话。打电话的时候突然说，你跟这人讲两句。一讲，郭先生你好，我是谁谁谁。我是你的战友。我说哎呦，您这么大的人物啊，能和我这哥们儿坐在一起。他说你看你这哥们儿今天，旁边一帮小姑娘，啊，都是小姑娘。
就我一个人傻乎乎地在这儿给他买单来了。我说你怎么能跟他认识呢？我说这个人是我哥们儿，是投资者，他这个人啊特别好，就一样不好，就是一天寻花问柳。我说你离他远点儿，别跟他掺乎这事。
但是这位朋友就说，他说我要告诉你一件事。就是被某某某民运人士，那个人在一年前说要挺郭，还跟他私下见面，然后说搞什么私人企业家什么会，然后在华盛顿又跟他见过面在纽约跟他见过面。这个人就给这位民主民运人士支持了一百多万美
元，啊，一百多万美元。结果好几个私人企业家给他介绍了，啥事也没办成。他说我这钱给他也就算了，只要你挺文贵。
他说最近我也发现，他根本不是真心地挺你。他也没骂你，但也没挺你，承诺我的事也没做。关键介绍那几个企业家全没办成。杨建立，绝对不是杨建立啊，你们别瞎猜，这个绝对不是杨建立。杨建立先生没有这个，没干这个事，这事跟他没关系。所以呢我特别特别难受，就是跟我完全素不相识的战友就这样被骗了。
另外一个就是加拿大的一位朋友，当时请郭宝胜，袁红冰，赖建平，这个人很大方很好。见了郭宝胜给了他几万美元。头两天你没看见路德先生发推了，曾红先生去了也给了几万美元，也给了几万美元。然后呢就现在很多人都围上去了，都想骗他。头两天竟然是有关部门找我，说郭先生你有没有同意这个人那个人到加拿大向这位先生要钱啊？我说我不认识啊！
但是这个人说你知道吗我们正在办一个案子，这个案子的相关人最近正在策划一件事，就是到加拿大去找你这位支持者，他们有完整的计划骗钱。他说如果你跟这人不认识，或者你没让这几个人跟他联系的话，他说你应该站出来说话。再一个呢我们在法律上在调查这些人在其他假政庇的案子上，在法拉盛，啊律师。说这个人是个惯骗律师，一向搞假政庇。
哎呀，我昨天晚上抽了三根雪茄，嗓子冒烟。哎呀，这个气得我呀，我真难受。加拿大这位朋友如果你看了这个视频，我求求您老人家了，我求求您了。您这就是自己挖坑往火坑里跳呢。你说这相关部门找我的时候，我一脸的蒙X，我一脸蒙X。你说大周末的人家来找我。人家说就跟我谈五分钟，结果跟我谈了二十多分钟。这个人这个人啊，人家是计划好了骗你。
等到一定程度给你挖个坑，就像赖昌星似的到时候给你弄回中国去。 求求您了，千万千万战友们，不要再说以支持文贵的名义被这些假民运假民主骗子骗钱。郭宝胜这个烂人，你看那个袁红冰海外这些民运的这些人士，还有那个吴建民，这些骡子的后代。他说我很难受啊，在欧洲这个哥们儿，你说咱们这么重要的战友，大家耳熟能详的战友，你都不知道他多有钱，当然他早就出来了。超有钱，竟然被民运人士骗了一百多万美元，其他几个私人企业家先后被骗几十万美元。你说这还了得了嘛这玩意儿。这还有天理没有了。
然后昨天我看到这个烂宝胜说找了俩律师，我就怕郭宝胜袁建斌啊这些人不出手，你不出手我没机会，你出手了我有机会了啊，就怕你不发推。你发推了就好了，你不是找律师了嘛。那么为什么这么说呢？你看袁建斌啊，我刚才发了个照片，在VOA当年说，他是当时请傅希秋牧师，傅希秋牧师帮他找了美国国务院的人，找了希拉里特批，解决了他的政庇问题。然后又把自己四岁的女儿从国内救出来。诶我说袁建斌中国人，
他有在美国的四岁女儿，那你咋从中国救出来我咋不知道呢？就这个问题我向国务院好多人打听了，他们说没这个事儿，绝对没有。这就是悬念。我们告袁建斌的时候本来在加州法院，他一说他是美国公民，我们立马移到最高院。最高院管辖可以说因为你不是美国公民让你到地方法院去，他也可以管，不是说不可以管。但是有很大的概率他一定会问你，你是哪国公民。因为我知道袁建斌他是假的，他不是美国公民。他原来公开说在法院他说的，我是美国公民。到了高院他必须说我不是美国公民，高院立马“啪”打回来，打到加州法院。前天，袁建斌你收到了吗，你不是吹牛吗？我在加州法院已经把你又立上了。
这就是文贵的钓鱼的本事。文贵打了几十年官司。我这些年就是跟流氓，盗国贼，律师，法院，我就干这事了。我这就是为什么坚持依法治国。你跟我搞这套，搞假的，你忽悠我呢？怎么样立上了吧，“啪”到了加州法院。袁建斌的信用在美国现在是“0” 负0。这就是你袁建斌那智商，满脑子是痔疮。你跟我扯这个，就你那不洗脚丫子劲儿。好，这是一个什么概念？是一个我要求法官到高院审，证明了袁建斌撒谎，又回到了州法院，地方法院。这是一个绝对经典的案例啊。同时，袁建斌说自己是美国公民，还有女儿当时被国务院救，傅希秋牧师帮他，然后出来，在VOA上的直播视频。这个证据你弄不了，还有你发的推。咱在法院见。袁建斌，你忽悠吧。
这是袁建斌。第二郭宝胜。郭宝胜前天发推了，一直以来郭宝胜没有律师，找了一个没有律师资格的咱们中国人，在那儿瞎忽悠。诶他不去到法院，去应诉，他干嘛呢？这就是这些民运人士假的混蛋们假的不要脸到了极点。他干嘛呢，他给我律师发函。你天底下你听说过吗，他挑拨我律师和我的关系。说你要找郭文贵要钱，他快没钱了。你说这跟谁一样，跟韦石一样。你看他们像一个爹生的，所以他们都是骡子的家人。韦石给我的另外一个律师发信，说郭文贵在海外维稳，维民主的稳，你怎么能当他律师。我的律师说我必须告这个韦石，他威胁我的人身安全。
他挑战我的律师资格。律师是为当事人负责的。他是杀人犯我也得为他辩护。竟然你给他写信，你威胁他。你说不要代表郭文贵。现在人家要起诉韦石了。韦石写的信，你这回你不能说是假的吧。你报道了几万条假信息，这你不能说是假的吧。他就告诉我律师说你不要帮郭文贵。
你说这愚蠢的东西。当时韦石一说就是他爹FBI，他爷爷检察官。郭文贵你敢来美国吗？我来美国了。郭文贵你敢跟我辩论吗？我要辩论他不辩了。你敢来法拉盛吗？我去法拉盛，他吓得那个德性。一会儿说我找FBI，我找检察官。你说这个畜生，这个骡子。
诶郭宝胜一样，郭宝胜发函给我律师，说郭文贵你可得管他要钱，要五万美金的定金。然后又给我律师发函，说郭文贵这东西啊，你不要给他管，他既然是，共产党就一定会收拾他的。这就是郭宝胜，他连律师都没有。结果前天“嗙”发俩照片，前尼克松总统的孙子。
还另一位律师照的照片，我找到律师了，白人律师，强烈的种族歧视。更重要的事情，他竟然告诉推友说，你猜猜他是哪个总统的孙子。他以为在西藏哪个村呢？你看看川普总统多大的麻烦，你看他有多大的麻烦，他的对手多了去了。他敢把他抓起来吗？他骨子里面还是共产党那一套，你以为谁有权力就可以吗？别说是总统的孙子，总统今天活着他也没有权力抓人啊！
竟然是郭宝胜到处造谣，说谁啊，傅希秋牧师帮他找了人，找了这两位律师。然后已经找好了法院，他住的地方，叫弗吉尼亚那个法院，他那个区的。说那个法官，最后一任了，傅希秋牧师已经跟他联络好了，这个案子呢郭宝胜已经申请了，这是真的啊，他真申请了。要从州院挪到高院去。要到高院去跟我打这官司。因为这个法官强烈的种族歧视，最讨厌中国人打官司，保证我输，然后总统的孙子还有拍照片那两个律师，代表他，可以赢。
你看看啊，袁建斌是我把他移到高院再移到州院，郭宝胜是从州院移到高院，开始没有律师，后来找了总统的孙子找了律师，而且推出了照片。我看到这照片的时候我就“噔”高兴了，就怕你不出手。你强烈地干预美国司法。你提前预制定法官，然后你说这两个人是你的律师，我们已经叫律师（因为周一是美国的假期），我们下周我们律师决定到他家找他去，到他家找他去，拿着照片，郭宝胜说的，你代表郭宝胜了。
走着瞧。这就好玩儿了而且你说这是总统的孙子，你提前干预司法。而且你现在还没把案子移到高院呢，你就说了，这个案子移到高院，高院这个法官一定判我输。那我们就提前找这法官去，说法官人家郭宝胜都说要移到你这儿来，然后说一定让我输，那我就提请到你这儿来认输吧。好吧，宝胜，中不中？就你那点儿痔疮的智商，郭宝胜你在这儿要饭都轮不到你，你当骡子的后人都不配。你只能打着郭文贵的名义骗点儿吃骗点儿喝。
所以加拿大的这位朋友，我听到这事我很不高兴。你不要因为文贵再被骗嘛，你还在给人家捐钱。郭宝胜到处散布你有钱。所有这些海外的假民运假律师，这要你的命啊！你看我一再呼吁，你不要这样了嘛！
结果郭宝胜强烈的种族歧视，他拿着白人律师，推出相片来并且说是总统的孙子。昨天下午班农先生又在我这儿跟我开会啊。我说班农先生你认识这俩人吗，这俩人要告我们。班农先生笑得不行。中国人怎么，把法律当成什么了！他说这美国的法院······他说我班农被叫去问话的时候，我看不到对面坐着多少检察官，他说全是检察官。他说在美国的法律面前绝对人人平等。
他说川普总统天天发狂，他也没辙啊。他说这人神经病啊，我说他连神经病都不配。然后另外一个我的大律师，我把郭宝胜的推特和照片翻译完给他看的时候，这个人非常恼火。他说这是对美国法律的亵渎。这是对美国整个的司法系统，美国的核心基础的挑战。然后他说我现在就要关注这件事情。我说你先别说。你先关注是谁安排郭宝胜跟他照的照片，介绍认识的。我知道是谁介绍的，我们已经问过了，有人给人家打电话了。不知道怎么回事，一脸蒙X。
郭宝胜你骗战友们推友们你的招管用，有时候管用，但是时间长了也不管用。骗了加拿大的这位憨厚的实在的挺郭战友，骗点儿钱管用，骗骗西藏的农村的农民，被共产党蒙住眼的人管用。你骗我们这样的人，你开啥玩笑呢你呀。你真是又蠢又坏。
就这两个不高兴的事。战友被骗，郭宝胜袁建斌这种在推特上骚扰性的发推。
另外一个昨天啊，昨天，就在这儿。啊，昨天发生事了。昨天啊跟我太太吵架了。这个也算是好事。为啥吵架呢？这样，前天，我老家一个最好的（朋友）。我太太没朋友，每天早上醒来陪我母亲父亲吃早餐，吃完早餐回我家收拾收拾，再回去陪我母亲父亲吃午餐，或者陪我母亲吃晚餐，反正一天得陪两顿饭，晚上回家。几乎
没朋友。结果呢，我们老家呀，我们有几个好朋友，跟我太太特别好。你知道我跟国内这些家人啊，员工啊都不联系，跟我嫂子也不联系，我哥在里面关着啥情况我真的完全不知道，我也不想知道。
但是呢······我太太从来不管这些事，她也不上这些东西，偶尔听听身边的人跟她说说。但是昨天啊，我太太是······从中央公园跟朋友一起遛狗去了，美国的朋友，她们老一起遛狗。遛完狗回来了。把我叫阳台上，跟训小孩儿一样，就问我事儿。诶我说，好像你啥都知道呀。你不是不看我信息你怎么什么都知道啊。她说，不是。她问，人家王健那事人家人被杀了，跟你啥关系呀？
因为她不懂这些事嘛，她完全不知道。我说王健先生是被谋杀的，是杀人灭口，是被共产党干掉的，严格讲是王岐山。我说他家就住那儿，川普大楼还有这个楼。我说这个楼也给没收了。然后我太太问我一句话，那人家老婆孩子哥哥不管，你管啥呀？我说这是正义呀！
必须得管啊，下次就杀我了，我为什么心存感激？很简单，庆之你想想，咱现在坐在这，我当年要是不跑出来，没有提前对他们了解预测，我说就是那王健，我连混到那个肖建华的层阶都混不上，就没有机会抓你，直接干掉你，也不会有安邦的待遇，比王健还要惨，而且我被杀掉以后，被定义为强奸犯，强奸累死，强奸死， 马健部长的待遇更不可能有，所以呢，我得主持正义，要有法治中国，她说人家家有爹有妈，有兄弟有姐妹，人有老婆，有孩子不说话，闲的到你了么？
我说诶？你咋回事啊这，她说咱老家，谁谁谁给我打电话，他说能不能不让文贵爆料了，能不能不折腾了，能不能不爆人家王健的料了， 管他（文贵）啥事么，跟他啥关系么，你开什么新闻发布会，这家都被折腾散了，说五哥六哥身体已经撑不住了，人家现在已经到家里来调查，正在给办取保，五哥在紧急治疗室，六哥重度抑郁症，两次自杀未遂，正在医院急救，结果人家说了，你这个弟弟（文贵）就这么在外面胡来， 我们没办法给你继续取保，
所以说文贵，你自己的哥哥家人员工不管，另外几个员工啊，病的很严重了，已经取保，说那赵大健，shan美良都是种病，人家家人也闹腾，你不保，你（文贵）保一个素不相识的王健去，你这是干嘛？太没良心，太过分了，文贵疯了！我们从发生我们家是，跟我们家人，同事说，你们不要管我的事，你们就过你们的日子，
这就是为什么裕达，盘古，还有政泉，方正，民族 都能活着，因为我绝不让他们参互，我已经让他们牵连的很重了，包括我们家里的朋友，从来不参与这事，这几乎是第一次，然后说，我父母的身体非常差，我父亲的记忆里越来越差了，我母亲也是，老人家就天天坐的轮椅，说你看看，天天喊着要五哥六哥，人家赵大健的老婆，家里现在也是病的一塌糊涂，员工的家人都是来埋怨，结果你在这乱搞，哎呀！！！！
确实这话听的挺伤心的，你说人家王健的家人都不管，我在这管啥，王健夫人如果你听到了，你是怎么感受的呀，在一个，人家大连的，法院，已经把这个审判，本来是周四以前我等着呢，我等着周四以前宣判， 但是我相信北京正在开中非合作论坛会议，可能要推迟，结果人家说了，暂时延迟了，暂时不公布，不判了，不宣判，等等，所以说，我和我太太说，我说你啥意思，你们的无知就在这，安邦的，王健的，肖建华的，李明的，徐明的，
包括聂树斌的家人，中国上百万被杀的被抓的家人，全都翻了一个问题，相信他们说的话，被他们玩弄于掌中，你还深信，直到你最后见了棺材了，你连流泪的机会都没有了，但是我太太说，你能不能给我个机会，你这一星期别爆料了，别录视频了，，她根本没脑子，没概念，这一星期，哈哈，所以说你看看啊，所以说很多中国人被蒙骗，我真的能理解，我的老婆快和我33年了，她都这样，你说你能怎么办呢，她完全是天然，淳朴的，她和我哥哥比我还亲，
因为他们有时间在一起，我整天在外面没时间在一起，我这嫂子，我太太，我经常看到她偷偷的哭，我知道她肯定知道哥哥嫂子的家事，她也不和我说，所以战友们，我问你们，你们说我该听我太太的么？还是我该继续开新闻发布会，继续爆料啊，为了救我五哥六哥取保，完了这个保存我的资产，不让大连判我资产，如果是你们，你们该咋办？亲爱的战友们，我看看，（和战友互动，读战友留言意见）这边都要停哈哈哈，妥协就死定了，干死他们，盗国贼真没招了，曲线给七嫂施压，继续！战神太难选了！
没有后路！我和我太太说：庆之，你的无知，你根本不懂，我告诉你，如果共产党如果能把五哥六哥能在疾病期间，给人道的依法的取保了，把员工取保，让我们的单身母亲能回家，吕涛被释放，被关的律师释放，依法处理资产，该怎么着怎么着，被骗走的北大那10个亿，光利息就5个亿以上了，他不说，要把资产给了，
庆之，我马上用专机把你送回北京。 她没脑子～，我可不想像林教授一样被老婆断播，要是被老婆断播多丢人啊，哎呀，就剩这点地方了（指的是只能在阳台上直播）我太太昨天哭的一塌糊涂，我告诉她，她说，我哭，你笑，你什么意思，你心这样，你变态，你是魔！！
我说，你哭，我也哭，能解决问题么，把第五大道哭成眼泪，共产党就放过你了么，他放过一个妥协的人么，放过一个向他示弱的人吗，他有一次说话算话吗？刘彦平这边来，那边孙立军到华盛顿了，花几十亿美元，几万个遣返中共人做交易要把我弄死，您跟相信吗？那时候你相信，还给刘彦平包饺子呢，对不对，战友们，回到刚才，很多战友以为，挺文贵，拿钱，捐给郭宝胜，支持假民运，求求你别这么无知了，他们要是能帮文贵，就不当流窜犯了，他们就不到处骗吃骗喝搞募捐了，跟我太太一样，他们要是说话算话，那刘彦平来了能那样吗？
所以我和太太打赌，如果你说的能兑现，我记者招待会不开了，爆料不爆了，我天天在家陪着你，当一个天天陪着你做早饭的老公，当个宅男，中不中？我说我和你哭有什么用，我不是不心疼，解决不了问题， 我现在要是哭啊，我就走不到今天了，我早就被灭了，当年在监狱，8弟的事，也被他灭了，被刘志华抓起来也被弄死了，89 不弄死，2003页弄死了，我不跑，我也早被灭了，强奸累死了，出来还相信他们早被沉默的力量，蓝金黄的，假民运什么的弄死一万会了！
所以呀，哎&amp;hellip;我说实在话作为我妻子和我的家人，她已经就是我家人，14岁到我家来你想想。所以说我完全理解。这恰恰让我更理解我太太，她是很朴实的人有爱， 有亲情有家人的人。一个没有亲情没有家人的人值得尊重吗？不值得尊重。但是她的理解和境界是不够的，那是不够的。
所以说，我给战友们说什么意思啊——现在盗国贼，他所动用的力量和动用的一切的手段，是你们无法想象的。就过去两三周来，我欧洲的合作伙伴，真的是那都是很少人知道的，盗国贼的家人，都不是以党的名义，以政府的名义私下里跟我说，文贵这是你别说，这事你别干了，然后我们怎么怎么着，那都是超出你想象的。这说明盗国贼的私生子女在海外的经济利益相关人网络超出大家想像。那真不是开玩笑的。他能找到他们真把我吓一大跳。
盗国贼想尽办法先断财路，最近就是，你不能弄钱出去，所有我的企业现在不是十万了，每一分钱都要经过他批准。这帮无知的家伙，你说郭文贵走到今天能靠你那点钱吗？说老实话，我昨天跟我太太还说呢，我说2014年以后，我想把那钱弄出来我分分钟都弄出来了，我就是不能授人以柄，我的钱来自中国我要打盗国贼，我就敢说，我没有一分钱是肮脏的，没有一分钱是不合法的，他们查了我几年。没有一分钱是来自中国的。这是我的要求。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/360/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/360/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！八月17， 中国情人节，文贵在这儿和大家聊聊天。风花血夜，不是风花雪月啊，风花血夜。
（与战友互动中）：听我恋爱的故事，我的妈呀，别听了，我都多大了，还听我恋爱的故事。孙子都老高啦：）
天啊，郭媒体瞬间就上来啦！有点儿暗，有点儿暗，不对啊，我看着很亮啊。
我晚了一点儿抱歉啊，刚才凯琳啊在这儿给我调，这孩子完美，这也不中，那也不中啊，调半天，追求完美。我有时候我是个完美主义者，但还没像她一样啊。我们凯琳这孩子真是个好人，真是个太好的好人，大好人。
战友说：咋这么巧呢，刚到家。
文贵：我跟你说战友们啊，我可以判断看文贵直播的，绝大多数人都是没有情人的。哈哈，可以验证。对不起了啊，打扰你们了。这不影响你们情人幽会吗，这不是，咱们中国人，特别是美东的，美东的啊，咱不说大陆的。
刚放学回家，哎呦。哎呦这战友，这咱2000后呀。小蚂蚁呀，可以放啊，没有问题的，没有问题的。
随便说说文贵好，一日不见。
说实在话啊，今天一天太多太多太多事儿了。开了一天会，口干舌燥的舌头。刚才每个人都说拜拜，人家星期五了都回家，很多人都住在Long Island，周末都要回去。
大众情人，没有大众情人，这世界根本不存在大众情人。
这战友们一看到五毛就火大了啊，战友们力量太伟大了啊。
今天为啥俩平台一直播啊，一直播。咱现在呢也是试一试咱们的功能，试试咱们的功能啊，试试郭媒体。郭媒体啊，我这前天一直说，是个宝马奔驰挂了锅碗瓢盆破鞋烂袜子。
你都不知道有多夸张，本来好好的东西加的这些功能整个就乱了。你看看私信有个语音。我们有个很好的语音功能，试的时候特别好完美，照片也好，软件也特别好。但是一挂上防骇客防植入软件的软件，啪，全乱了，全乱了。
一切都是刚刚开始。都一年半了，还没有开始。那是你不知道什么叫开始。那是你不知道。
我刚才呀，关键是考虑亚洲啊，咱们战友们没起床。
首先我说一下，我这几天老提小哥呀，跟小哥开玩笑。大家可别认真，我对小哥半点意见没有，半点儿意见没有啊。那小哥是完美的。对路德先生也是开玩笑，有时候跟Sara开玩笑，郭文慧郭文慧的也是开玩笑，没有任何其他意思。
新西装，没错战友们，新西装新西装啊。
这俩媒体同时来这感觉真好啊，感觉真好。
我跟大家开玩笑，大家可千万别认真啊。那小哥也没那么大岁数，我是开玩笑呢！小哥是个小孩子，真的是个小孩子。而且小哥这人非常非常的不错，小哥这人真的太好了。我绝对是开玩笑呢，怎么可能啊，很多开玩笑千万不要当真，那就不开玩笑了。我在家里面，我跟我的同事天天开玩笑千万不要当真。
刚才我那个很帅的帅哥律师过来给我看，哎呀，他说老板，那个郭宝胜的律师又给我们写信了。我说写什么信啊，他说你看看我给你念念。我说念念吧。郭宝胜说郭文贵这个人啊，你们没有看，郭文贵现在经济有困难，没钱了，你们马上要收郭文贵50,000块钱的定金，收他的定金。因为他没钱了，我怎么能证明他没钱呢，然后就把南华早报还有BBC，我去到高院告香港警察的给链接过来。
然后我就特别严肃地跟他说，我说，哎呀，他说的是实话，我真没钱了，我说你呀，工资只能发到下周，因为我公司工资一周一发，我也只能发到下周。然后他看着我，他说老板你开玩笑。我说不是，我今天必须告诉你，我说我真的没钱了，你就不能给我工作了，你跟律师法务部的说一下吧。然后说完之后我就把门关上了，我就进屋了，呆了半天。我就想着到那屋去，我一开门那哥们还在那站着呢，端着电脑在那儿站着，他说老板是发生什么事情了吗？你不告诉我，有什么大事情发生了吗？特严肃。
我也装得特别严肃，哎呀，我真的没告诉你，发生很大的事儿，我说咱们没钱了，我说今天晚上电费都没有了。这哥们发现不对劲儿了，他说你哄我，你哄我。我给了他一个拥抱，我说你太傻了，太可爱了，我说你相信郭宝胜这样的话，我开玩笑，你就相信啊。
郭宝胜这个愚蠢的东西，昨天我发出去，他给我律师写信，介绍他自己。我出了五本书，我出了五本书，排名多少。你说他不是找死了吗？我的律师找证据还找不着呢！就是我们要把他的写书欺骗骗钱，把那个事儿当作证据。但就那本书的证据，他在国内很难去佐证，他就找了一个没有律师资格的假律师骗子，我们中国人啊，这个家伙，写信。他说我写过五本书啊，我是郭宝胜，我是牧师，我干过啥，我干过啥，他呱，发给我的律师。这个郭宝胜是什么呢，就是那个农民的农民的最初级的，就是王岐山看不起的真有那么一帮人的最低级的，就是老想使坏的被共产党给教育坏的那种人，干嘛，挑拨离间。
他就做梦没想到，这律师是干啥的。
他发这个信，给人家发这个信把自己介绍，结果好了，律师逮着证据了。律师高兴了！说你看看这郭宝胜，给我们说了他出书的事，他自己说的，出了五本书，排名。你说这个愚蠢的东西。咱们中国人，你捐钱，叫他给你带来未来，你不觉得这是个荒唐到极点的事吗！这就是郭宝胜，这就是海外天天伸手要募捐的一帮畜生们，杂碎们！就这帮杂碎们！
这中国的七夕啊，这真是，这当年不知怎么在西藏啊这爹妈不小心整出这么一东西出来。还冒充牧师。然后还装成替西藏人呼吁。你这什么东西。
今天又发了个东西，说郭文贵没钱了。先收他五万定金。
郭宝胜，你看看律师在哪儿工作的，你看看我律师都什么身份。你知道你写这封信你犯法你知道吗，你给对方的律师，你让对方的律师为你工作，你显然是提供了虚假信息。不利于对方的而且是造假的。
郭宝胜我觉得真是，你哪儿八辈子祖宗烧了什么高香了你能找到我这么高级的敌人啊？！你怎么找着我这么高级的敌人。你简直是可怜至极！原来都骂郭宝胜蠢猪，蠢驴，我没感觉，蠢吧，确实蠢。走道撇着个腿，那德性样。现在我觉得是真够蠢的，真恶心！
你说咱们中国所有的孩子们，这些人要给中国带来民主民运，共产党要是赶走了这些人来管中国还真不如共产党管呢。你这帮畜生你看看什么玩意儿，什么东西一个个的，什么玩意儿。没法弄，真没法弄，畜生到这种程度。
他骗人家加拿大的一位先生，挺郭的，你挺郭我支持你二十几万美元，他买房子了。那位先生也同意把他作为第二被告放到我们这案子里。我们的律师跟人家沟通完以后，对不起啊，加拿大的这位朋友，沟通完以后啊我们那几位律师到我屋里的时候，那表情啊，我真的不舒服。不管我怎么骂郭宝胜，他毕竟是中国人嘛。
他说这个世界上还有这种人啊，还有这样的人胆子也太大了！他跟抢劫没啥两样，他说人家对方说的很清楚，是你挺郭，支持郭文贵的，然后让你干啥干啥，很清楚的。这在美国假募捐还有骗钱这个是很大的罪。他还把钱买房子啦！而且人家给了几次现金。他发那个推特，说有些人不知道，所有的捐款你都要自己付税。你这个王八蛋，郭宝胜你这个畜生！你说他混要概念，你真是我见过的······共产党都是不得已，郭宝胜太像共产党了！
就是共产党都这样，一叶障目，天下太平。就他聪明，天下全愚蠢。
他说什么，你捐款了，你纳税。谁给你捐款了，你是诈骗款。郭宝胜我那律师函上不是给你写了吗，到底几笔钱啊，九笔钱，一笔都不少。一笔都不少，郭宝胜你这个畜生。我都懒得搭理你。他能干出这种愚蠢的事来，把钱买房子。你纳税了吗？你报税了？你报税咋报啊？人家是给你捐款？人家那个支持郭文贵的这位先生自己还给你交税去？交50%的税？战友们你们觉得荒不荒唐。
他以挺郭的名义，支持爆料的名义骗了人家26万美元，这不太准确啊，还加上现金。然后他拿钱买了房子，然后加拿大这位朋友还被他告了，说这人有涉嫌恐怖行动，然后呢，这个人还得交50%的税，因为他买房了，天下有这道理没有？我说你九笔钱就是九笔钱，就是九笔钱。你不是说三笔四笔吗，你郭宝胜不是说你出了五本书吗，你不是挣了很多钱吗，你交了多少税啊。疯子，这简直是疯子！
然后那个袁建斌在加州打官司，公民，我是美国公民。人家加州法院上星期给我们发函，你说人家对咱中国人都烦到啥程度了，
先说明你俩什么身份，先说你俩啥身份吧。结果他给人家律师写了个信。我写信很简单，我说我也是美国合法居民，我是合法居民，我也是申请政庇过，阿，申请政庇过，我就没往下说。这回他说了，我曾经说过我是美国公民，但我现在庄严地声明，我是中国公民。所以袁建斌这个家伙你说他有多可怜。还告，把一堆人都告上。诶，一样，一摸一样啊，袁建斌告，把路德啊，Sara，挺郭的一堆人全告上。然后这个郭宝胜也是，一告把这一堆人全告上。
战友们我今天跟你们直播当中啊，你们都听着点儿战友们。我两周前，我在发信息时候说，共产党盗国贼有新的行动。我今天我告诉你们这就是其中一个行动。什么行动，找他们这些人，郭宝胜，袁建斌等等人，反诉文贵，或反诉路德，Sara，还有什么我们那个孙宇成等等等。
但是他要把一个诉状带上N个人，带上N个人，记住啊，带上N个人，这些人呢都是跟文贵非常好，坚决挺郭的，就会跟我联系。跟我联系的目的是什么，叫你文贵支持，你付钱，你请律师。我现在告诉大家，好几个人的律师都是我出钱的，都是我请的。但是也有很多人现在跟我联系，想让我来帮助找律师，支持律师，支持钱。支持钱不是问题，我出律师就是坑。
比如说某某人头两天，大喊大叫，哭爹喊娘的，找我，说我要赶快跟郭先生通电话。我那个助理跟他有联系。我那助理说他有急事找我。我说通电话吧。说什么，说你看谁谁谁把我告了，把我洗进去了，希望您的律师给我出意见。我说对不起我不能给你出意见。他说为什么，我说什么理由都没有，不能帮你。要不你回诉，要不你不回诉，因为你根本没有触及到任何东西。
我告诉所有的战友们，他们是干的什么呢？打得什么注意呢？今天我们把战友很多人给加在一起了，我帮某些人出律师费了，只要有一个人在庭上翻供，说郭文贵让我说了这个话，郭文贵让我说了那个话，郭文贵给我做了这个，马上法官立马这案子先停下来就得告郭文贵。我叫出假证，怂恿别人欺骗法官。马上我就有事了。所以这个群诉的背后就是干这个的。
盗国贼你跟我玩儿，孙立军，孟建柱，就你那个安全部，就你那个政法委，你都没啥，撅屁股我都知道你拉什么屎了。你跟我玩儿这个呢，你差远了，你这钱又白花了。
明白了吗，所以郭宝胜带上那么多人，带上那么多人的目的那非常清楚，我就是有鱼没鱼我撒一下网，有枣没枣我打一杆子，只要有一个人郭文贵一激动，够意思了，讲客气了，上当了，郭文贵出麻烦了。
从这个造罪造不成罪，找你犯罪找不了，捏造罪捏不成，强奸罪马蕊不敢来美国，没有证据，然后这些缠诉的人根本成了美国笑话，现在美国会查他们，你跑美国干嘛来了。记住我这句话，美国政府一定会查他们的！你的起诉动机是什么，谁让你诉的，你的钱是哪儿来的。记住我说的话，一定会查的。
那是什么呢，没办法了，在美国本土让你郭文贵掉进一个法律的陷阱。这就是当年的梁冠军除了杀你之外，带个女的来抱住你，啊，强奸我了！强奸我了！这就是共产党的招，生殖器，生殖器，生殖器。他要为了陷害政治对手，他能把他妈送去跟别人上床去。这就是共产党，全这么干！来啦。
所以说两三周前我在船上，我说接下来一周我不怎么直播，因为我知道盗国贼要出手。因为盗国贼现在有几大问题他解决不了。中美贸易战，货币贬值，马来西亚刘特左，委内瑞拉的贷款被中国大量的吃回扣拿走，现在委内瑞拉跟美国要合作了，在南美中东的项目真相越来越多，在伊朗，伊朗的最牛的牛人，我现在不方便说，我也认识，他的家族在香港的很多的资产，包括在欧美的账号都已经被查封。这一切盗国贼的目的都要被揭发出来。菲律宾要翻脸，······
在伊朗的最牛的牛人，应该说我也认识，他的家族在香港的很多资产包括在欧美的资产都已经被查封。这一切盗国贼的目的都要被揭发出来，菲律宾要反脸，然后现在在美国一系列的法律从国家的战略国防上、经济战略上、对外国人资产上一系列的问题的围剿，他们得转移视线，转移视线不是想赢美国，他也不是想赢中东，我告诉你战友们，你们别天真，他们就想保他们的私生子刘特佐Jho Low，保他们孙姚、姚庆还有这个贯军、刘呈杰，一个个的私生子孟晶、孟海晶，他们想搞这个，不是为了国家，如果中南坑的人他但凡长点脑子，说这事我对国家不利，
他不可能干这事，他现在就是别让郭文贵把王健的死给弄出来，造成我们的伤害，把我们的钱给弄没了。我刚才跟律师开会，律师中间接了个电话出去了，回来后那脸（黑了），因为那美国人啊喜怒都言行于色，不像中国人说深沉、装着，外国人不会那样，特别美国人直来直去，脸就啪就黑了，耷拉着出来了，嗯？我说发生什么事了？他说我要有个坏消息。我说什么坏消息呀？我说王健活着回来了？王健在楼下了？我爱开玩笑嘛，他说不不不，比这个消息坏。我说什么消息呀这么坏呀？王岐山来了？王岐山在楼下呢？他说不是老板，他说王健另外的两个两个账号我们跟着呢钱没了。
啊？我说钱没了？我说是到我账号了吗？他说你别这样开玩笑好不好，我就爱开玩笑，我说是不是到我账号了呀？他说没有。我说去哪了？去王岐山账号了？没有，他说最坏的消息不知道去哪儿了。他就觉得紧张，钱不知道去哪儿了。我说这是好消息呀，我说他钱要知道去哪儿了，去美国政府了我说没啥了不起的，它去中国银行了也没啥了不起的，他还债了也没啥了不起，找不着才是好消息，因为那说明有猫腻儿嘛，欸他说也是啊，我说你学聪明点嘛。所以说战友们，我爱开玩笑，你们得学会我这，我爱开玩笑，你知道嘛。所以说战友们你看看啊，王健的钱就在这这个时候今天大周五的，就昨天到今天24小时发生了，把王健的钱给转走了。
盗国贼在干嘛？盗国贼是任何情况下你们记住，不会影响他晚上晚饭后去泡女人去，任何天大的事下午午觉后要运动运动，中午叫午休运动，搞搞女人、搞搞小手，晚上那叫床上运动。咱这搞七夕，咱这跟媳妇搞，人家一晚上那七夕得搞多少，为啥今天我说是风花血液呢？我跟说这都是很脏人的事，我都不愿意讲，我跟你讲一个这个共产党的现在的公检法里边的一个检察院的高官，还有前检察院的高官跟一个主持人谈恋爱的故事，这个中央电视台这个主持人是跟我特别特别熟。就在这个七夕的，就是某一年的七夕，大概晚上十点半左右，我从这个楼上往下来，她这个楼下出去往外走，她在我们那儿住了一个多月了，长住房，长住房。我说干嘛去呀？
她说我出去，我说深更半夜的这中国七夕呀，我说你这男朋友什么事？她说哎呀你都别提了，我看她很难受也喝了酒了，然后趴我卫生巾耳朵上给我说了句话，她说你说这个老不要脸的，就深更半夜非让我过去，我告诉他我身上例假来了不方便。他说你骗我，你这深更半夜在哪儿呢？她说我在盘古呢。你不可能在盘古，我开车过去（老不要脸说）。她说你看我家人还在这儿呢，他说他非要来，她说你说这怎么办呢？我过去，他怀疑我在外边有约会，她说就这我身上还例假，我一去就知道他干啥。结果去了，走了，开车走了，我这是跟外边楼上楼下好多桌喝完了，不到俩小时，也就十二点多一点儿，我在大堂站她回来了，哎哟那个头发呀耷拉着，干嘛？
被老头给抽嘴巴了，抽大嘴巴，就怀疑她就是你在七点钟到十点半你到底跟谁在一起了。这老头你说都这个程度，快五六十了，一个最高检察院领导打着她，她这个人吧傻呼呼的老穿得可露，你在社会中像个妓女似的，胸大老穿个跨栏背心，在大堂里边头发挡着脸，哎哟我说怎么这样？她说把我给揍一顿。我说他敢打你？那打得哎哟，我说又打你？她说他打我还干那事，边打边干那事。我说人家都是风花雪月，你这是风花血液呀你这是，她笑了，她说郭先生你这时候还跟我开玩笑，我怎么这么惨呢。
我说你到底你能跟着人下去？她说我必须得跟他呀，只有他能保护我呀，因为那帮人我就是比刘晓庆还惨哪，他打我骂我的时候还经常说我不保护你你分分钟进监狱，然后说啥，我今天我见周永康了，周永康还问我这事儿呢，说你的案子呢？你说这个不要脸到啥程度，亲爱的战友们，这是我亲身经历的，亲身经历的，这个主持人最后嫁给了他，就在七月七，但你看他们什么时候结的婚你再看，最后是非常夸张，正式结婚在京西宾馆，就是选的七月七，另外一年的七月七。
她曾经跟我说过，这位嫁的官员就爱到京西宾馆游泳，京西宾馆那可是国家级的游泳啊，游泳去，老带她去游泳，说每次在京西宾馆游完泳了，她得到房间里跟他干点那事儿去，他得折腾她完，折腾完她走着去上中央电视台去。她说最后没办法，很多人要折腾她呀，都想跟她睡觉啊，都折腾她呀，就是确确实实咱们的战友们评论说刘晓庆，就大卫小哥讲，大卫小哥真牛，大卫小哥确实牛，就刘晓庆事件，就给标榜了一个最根本的事件，就是演艺圈我告诉你，你不跟我睡觉，刘晓庆就是你的下场，你就是那个刘晓庆，主持人你不跟我睡觉，你就那下场。
这就是孙立军、孟建柱、王岐山天天干的事，你说那演员冤不冤啊？谁愿意跟那些人睡觉啊，糟老头子啊，都是灰指甲，满身都是性病，也不刷牙。这位主持人那一晚上，就刚才今天下午，我刚才今天我真不想直播，但是呢就是我们的工程师说郭先生你今天怎么你得十分钟给我们试试这东西，我说直播我就得认真直播呀，我一想今天七月七呢，我就发个信息，因为昨天有人批评我老是搞突然袭击，直播也不跟我们说一声，我说那好吧，风花我就临时想了一个风花血液，这个主持人的个人遭遇是我们绝大多中国演艺圈和漂亮女人悲惨的遭遇。哪个县里边没有检察长啊？
哪个镇里边没有检察官呢？哪个县里边、镇里边、市里边的检察长不想睡谁睡谁嘛，一样的是不管你来不来例假，你就得来，你敢今天晚上，也就是大陆的七月七下午五点到晚上十二点，漂亮的女人，包括有丈夫的女人，跟当官的当情人的，谁敢不管你有没有例假，你敢独自出去吗？你只能是看文贵直播来证明你没有跟别人约会，这一天很累对中国漂亮的女人，因为她必须向当官的证明自己没有别的情人，你证明不了，就像那位主持人，就被大抽嘴巴，然后还得性虐待，最后你还得嫁给他。
那一幕我真的是我今天突然想起来哎哟我起了几个激灵你知道吗，因为她在大堂她太可怜了，她那个一个月的房租，是一个企业家湖南的企业家给交的，住盘古，当时还让我打折。跟这位检察长，人家后来没多长时间，我的妈呀人家盘古的大公寓住上了，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/353/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/353/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月12号文贵向大家报平安！文贵向大家报平安！大家好、大家好、大家好！
“2020”， 三位用户已经进来了，问好！“6172”.“2020” 其他四位，诶呦！好！
哈哈！水晶杯喝咖啡，成为了我的标志了！这美国人啊！我上这咖啡店喝咖啡去，结果人家拿水晶杯给我上来。诶！我说你们都水晶杯呀？他说不是啊！我看了HBO呀！所以说给我水晶杯上咖啡，真搞笑、太搞笑了（笑）。
哦！“王峥”……18位用户，好！太好了！沙特战友、沙特战友，太好了，好好好！“5987”太好了！这个Instagram上的好几个战友给我发信息，说我这个Instagram的背景哇，事实上的关注量绝对是超过（显示的）100倍以上，我说我肯定超过50倍呀！啊！
刚刚晚了几分钟，很抱歉！因为刚才呀，我上直播的时候，突然间上不去。然后呢，人家Instagram给打电话过来了。人家问了：怎么回事儿？、发生什么情况？（攻击）海量的进来。我说那肯定是黑客的攻击。然后人家让我们——给了我们一个方式，一个方式啊，马上上去了。
这个在欧洲，法国，法国的凡尔赛宫你去看看去，过去的皇亲贵族、最有钱的，最有身份的、最有品味的，咖啡——用水晶（杯）喝！
哈哈！呃！我在HBO的那个访谈，专门突出水晶杯和小狗儿！一般外国人拍电影啊，抱着个动物的，还是白的狗的、白猫的——基本都是坏蛋，哈哈！然后——（有人想）这小子老土了！用水晶杯喝咖啡。嘿嘿！我说这是你美国人的想法。
黑客太辛苦了、太辛苦啦！说是海量的进来呀！你说——这我和战友们说几句话，也不爆料。有啥害怕的吗？——黑客！这又12点了，你们都不睡觉吗？是不？你们能跟我熬的过去吗？刚锻炼完我。吃了一条羊腿、两只海参，吃两条鲍鱼，吃了最起码二十几个饺子，啊！然后又吃了两大盘儿菜。你说你能PK过我吗？我给你播上十个小时——你睡不睡觉呀？黑客们——回家吧！你的儿女们永远来不了美国，不会让你们来的。你也出了国，一辈子也出不了国了，干嘛呀？
“风满楼”、“风满楼”。昨天一个冒充“风满楼”的给我发信息，哇塞！他让我发啥我发啥了，结果发现是假“风满楼”啊！
（互动的战友）“第一次直播赶上，爽！”。“6664”，黑客，哈哈！谢谢啊！“岩中花树”前来拜读，啊！岩中花树1974，谢谢！谢谢啊！
发来了直播请求？我没法呀！人家（Instagram）不让我点你这个直播请求。（战友们）可以发，但是我点的时候，人家不让我点。谢谢啊！“看见你就高兴”，谢谢、谢谢！
我这个咖啡呀！我给大家分享一下啊。我的所有我喝的咖啡，都是我的保镖和个人医生，去到特别棒的一个店，一个是伦敦的、一个是巴黎的店。那个店呢，到那去，选我爱喝的咖啡豆。他们呢！我是喝混合的，我从来不喝纯的啊！我喝几个品种放一起的，就是那个“混合”的意思。然后我们自己磨，磨完以后呢，就是那种装咖啡的特色的、那种厚的，那种轻质的袋子封起来。我搁上大约20天左右，温度大概在22°C左右的，放在里面（储运）。
然后，再把它给拿出来。喝的时候呢，用传统的蒸汽蒸的咖啡杯。那么在这时候，我打牛奶，打一点儿，打成沫放进去，蜂蜜放进去。然后把它们冲进去，然后我就这么喝。还有一个，有人喝“冰咖啡”。我从来不放冰，“冰咖啡”对身体是最大伤害的，啊！
我按一下——您这儿个，“宋东来”、“天佑文贵”——我这儿都点啦！我都点啦！都点了、都点了，我全点了噢！我每天一杯咖啡，但有时候加班儿就喝两杯。
“正义哈特”——谢谢、谢谢啊！“8095”。
冰咖啡啊，我就是把牛奶啊，打完沫。放牛奶，然后放蜂蜜。然后，把咖啡从热壶里冲进去，放上十分钟，再放到冰箱里边。别（放）冰冻隔，（放）冷隔里面，放上半小时。
“王先森777”，王先森，好好好！ “1822”——“什么时候开新闻发布会”？呃！——大概两到三周吧，大概两到三周噢！
这个您（互动战友）发来的视频直播请求，我按了、我都按了！“895”，好！
大家记住——点咖啡的时候，一定喝完咖啡（后）要来一杯水。原因很简单，因为，这个时候，你的嘴里面都是咖啡，你一说话就喷咖啡沫，特别不好。这是起码的礼貌，但是在美国，很少人这样。就像我给大家建议——吃完饭后，一定要漱口一样。你看你漱口之后，你漱出来的那些东西。（如果不漱口）一天嘴里面都是那些饭渣子，多难受啊？
“7844”——只做自己该做的事儿。谢谢、谢谢！“刘呈杰”是“刁”儿子吗？“刁”是谁呀？嘿嘿、嘿嘿！我知道你说的是啥意思哦，哈哈！“73551”。杠杠地就上来了，杠杠地！这个（Instagram）显示是四百三，大概现在是三千左右，三百的时候就是四千左右，四百的时候就超过四千了！
大家点咖啡的时候，一定要记住啊！（指刚才关于如何喝咖啡）。
我今天说什么呢？亲爱的战友们啊！大家都上来了，啊！我要说一下。亲爱的战友们！首先，请允许我——庄重、笔直、严肃、认真（地），向昨天遇到文贵的，偶遇的战友们，和冲过来，到Brioni店来见文贵的战友们，对你们的行动，表示衷心的感谢！（双手合十鞠躬）
是这样的，今天直播真的不爆料啊！这个是情况呢，昨天我去这个Brioni店。大家知道我是Brioni将近三十年的客户了，啊。那儿个店呢，我从来不去他们店里面。它都到我家里量（尺寸），量完了，再来我家里面试。试完了去做、做完了再来试。大概怎么也得折腾五六回。我从来不去它店，啊！我从来不去。昨天为啥去了呢？我就想，战友们很多人给我发信息，说你能不能让我们了解一下你的西装？很多人都喜欢我的西装，说能不能让我们了解了解？
那我就跟Brioni的老板说了，那个店肯定不让别人直播嘛！而且我去的是VIP的地方，不是普通客人去的地方。人家答应我了，我就去了，直播给大家说：这个地方怎么回事儿。同时呢！我去它店里面呢，因为它昨天，到了好多新的T 恤，他想拿来让我看。我是想做下一步的T恤，给咱“郭战友”的。我就想，去现场看得了，两样（原因），我就去了。昨天又是星期六，因为我昨天，还有很多会要开跟律师。我就跑去了，到那我就给大家直播了。这一直播惹麻烦了，是不是！咱有些战友就看到了。
有一个是——那个女孩儿啊！昨天那位女士，我现在先向你道歉！（女孩儿说）“从96街过来的”，我的保镖告诉我。然后，冲过来！要跟我见面。结果呢，旁边有警察还有保镖，发现她有异常——怎么老在这转悠哇？就把她问了——盘问了。后来她说：我是郭先生的战友。然后再也没说啥，留了身份（信息）就走了。
那么，（我）很不舒服。我看了一眼，因为警察不让我出去，警察说：你在这等吧，你别出去。他们荷枪实弹的，我也没办法，我也得尊重保镖的规定啊！所以就没出去。所以——向您道歉！（双手合十）。但我真的很感激，以后真的别这样了！因为太影响您的工作和时间，不好！这是一个。
第二个，昨天有一位朋友，这个听口音应该是福建人，哦，福建人。在我上车前扔给我这个——几沓子美元现金，啊！这位战友，我向您表示感谢啊！（合十鞠躬）。您的妻子、可能还有您的女儿吧，你扔给我这个钱那——我不能要！所以我给您还回去。因为我说过，我和战友之间，不能有任何经济利益关系。只能付出，不能有所得。我第一天就说过——我痛恨海外，什么知识分子、募捐者、新闻媒体、打（赏）咖啡，全要钱！
你要理想、你要啥——别向人家要钱！伸着手不要脸，跟人家要钱。我们太多老实战友被骗了，我能理解我们中国人的善良，觉得给予呢，就是最好的支持。你扔给我那几沓子美元，我只能还给你。还的时候呢，可能是保镖呐！说：您必须拿回去，不拿回去不行。有言语不当之处——请您包涵！在您家人面前，我也没法过去跟您拥抱，人（保镖）不让我拥抱。我真没办法，向您抱歉、向您抱歉！啊！这是第二个战友。
第三个战友呢，我真的是——让我很感动。但是，一样的是，我希望您能明白，我不能接受。因为昨天，一位马来西亚的朋友，（能）讲一点点儿中文。过去——要到Brioni店给我的单给买了。说郭先生这一年的订制西装我全买啦！人家说郭先生的钱不是在这结账的，郭先生的账是公司、基金給结。不是我付钱，我买西装不用我付钱，基金给付。
我买别超过一百套，没问题，都是）公司付，基金给付。他说你（战友）不能给付。再说，我是打折的，我是全世界唯一的打那么大折扣的。它的西装一般都是七千美元起。但一般来讲，有时给20的折扣、有时给30、有时给40、有时给50的。啥意思呐？——我选一百八的，大概在一万二左右，我选二百三呐，大概在两万五左右。我选个三百的、二百八的，大概在四万美元左右一套西装。
但那个时候，给打的折扣会少一点儿。一般来讲，会收我八千到一万五之间。那么一年呢，怎么也得几百万美元。我——还有我几个战友，都给他们（店）选，所以给打最大的折扣。全世界连续二十年，最大的、最大的西装使用者。呃！川普总统，昨天那位阿里先生——叫“阿里”。
他是川普总统几十年的客户，几十年了。今年呢，川普总统订六十套。为什么呢？所有订这个西装的人，春、夏、秋、冬——每年订四次。每一年，基本都是前一年订。春夏秋冬，领带也是春夏秋冬季的，衬衫，当然也是春夏秋冬季的。那么，这都是有规划的、有计划的，啊！
这位战友呢，冲过去了。马来西亚战友说：都是买一百万美元、两百万美元，我替郭先生买单。今年的，我全给他买了喽！人家说：你不能替他买。他不买单，是他基金买单。但是呢！我非常、非常地感谢！你们对文贵的支持和爱——完全、完全的感动！（合十鞠躬）。这你要是被郭宝胜给碰见了——那您这不是完了嘛！你们这样做，对我这样人管用，你对宝盛这样的人就完了，郭宝胜啊！（笑）。你要是对着郭宝胜和李洪宽？他得连你内裤都给你留下来了！他不是订六十套、九十套啦！他马上就是订一千套了呀！对不对呀？
所以说，战友们，哎呀！千万别老拿你们的钱、拿你们的善良——寄托于别人，不能这样，包括文贵。不能这样！不能这样！这是我今天直播的原因。我很不舒服，因为我昨天回来，很不舒服！
昨天我出去转了一圈，我还去了对面那个的157，157号——57街那个。就是王岐山，那里有两套，陈峰、陈峰的哥哥啊，都住在哪里了，大概四五套吧。我们的基金，在那里有房子。然后呢，我们基金办公室呢，想般那里去，让我去看看，啊。我昨天去看了，我一看——要搬的那个房子，真的很大、很大。一整层，跟王岐山家一样大、一样大，六千多呎。我说要是基金搬过来，把另外两家也搬过来，我就不用来回跑了。我们就和王岐山，还有陈峰，还有一个陈国庆，跟他哥，成邻居了，上下楼。啊！那里的健身房非常好。
在那里，也遇到一个咱们“郭战友”，一位咱们的中国女士，特别优雅、特别漂亮。我一开门儿，本来看多功能厅呐。（女战友）说郭先生——我天天看你的直播。哎呀！我说抱歉、抱歉！我打扰你们了，人家在那儿块开会呐、吃饭呐。
然后，又到了酒店，我好几个朋友住在那。结果，遇到了十几个咱们香港的、台湾来的战友们。哇！郭先生、郭先生——来喝点东西吧！我也没办法，我不能和你们喝东西，人不让我喝。所以，非常非常地抱歉啊！（双手合十）。感谢那位——被打扰的女战友，打扰您吃饭了！感谢在大堂里遇见的这位战友！
还有，这个昨天，我上车之前。遇到了咱们几位美国朋友，其中两位的妻子是中国人。抱着孩子，我看有两三个孩子。特别感动，掉眼泪，说让我注意安全啊！说全家都支持我。她老公还会讲几句中文，啊！（双手合十）特别、特别感谢！特别感谢！
短短的一个多小时吧，啊！遇到那么多战友，这么多支持。扔现金的、要买单的、从九十几街冲过来的。然后，要和我喝东西的、掉眼泪的。让我感觉到——我真是压力变成动力，文贵只有用事实、用能力，回馈给咱们“郭战友”。这是我唯一的、我文贵唯一能做到的！
刚才说完了（昨天的见闻）。因为我昨天晚上，我睡觉醒来以后，不舒服了。我老是想着那个女战友——那个失落的眼神，然后（又想），给我扔钱的那儿位朋友和家人，说你干嘛把钱还给我呢？我们的钱都是干干净净的，我们又不是盗国贼！（文贵）不是这意思，别误会！包括这位马来西亚的朋友，要帮我买单。说Jho Low！Jho Low、Jho Low是个烂人！说马来西亚人感谢我，说“马航事件”相信我说的。但是你买单、支持我——我文贵不需要你买单，我文贵不需要买单，非常非常感谢！
常委们穿的西装？——“红都牌”，那都演戏，都是“红都”牌。但是领带，基本都是儿女们给买的，都是“爱马仕”的比较多。他们不懂得买别的，不懂得。他们懂啥呀？那领带都是“一拉得”的，都是人家打好，他——挎！拉上去，啊！
刘特佐完了吧！游艇没收了吧！啊！大家想想一年前，刘特佐有多嚣张？啊！孟建柱——在几个国家元首（面前）、特别是在德国的“反恐”会上，2016年的年底，11月到12月的时候吧，开“反恐”大会。几个人问他：Jho Low（的问题）。结果，孟建柱说什么？——Jho Low是我们保护的对象！对我们的国家有重大的贡献！嘿嘿！有！（嘲笑）。你保护啊、你保护啊——孟建柱？
中国这些年的黑警察！！以黑治国、以警治国，啊！以贪反贪。主要贡献（者）——孟建柱、王岐山、傅振华、孙立军！习近平主席，就因为用了这几个人，他在党内的威望大打折扣！在历史上，将成为巨大的丑闻！谁都知道这几个烂人，烂到了什么程度！
有些国内的，现在给王岐山“擦地”的教授——啊！教授！我发现，很多教授啊，都愿意被王岐山“骗”。爱忽悠、能忽悠啊！动不动——“郭文贵没文化、没教养，你看他，满口跑火车啊，你们竟然相信！”
你说这帮烂知识分子——你个不要脸的东西，你从小到大学习，你除了意淫之外，你帮过任何人吗？一巴掌打过去，就跪在地上，噢！见了一个副科长——都给人家弯躬屈膝！见了老百姓——就趾高气扬！说中国老百姓没文化、没教养、没教育。教育、教养、文化和善良完全不等同，完全不等同！没有什么必然的关系。恰恰相反！
中国过去的几百年，就是有很多——不是全部啊，咱不能一杆子打到底，有一部分知识分子读书读多了，给共产党、盗国贼——在这儿块给他们敲锣打鼓，鼓吹上去。那毛泽东文化大革命谁吹上去的呀？最早的（吹鼓手）就是文化人、知识分子。现在有些教授啊，还有律师，你说那“乱伦彪”，你发现海外，最爱搞募捐的都是些什么人嘛？都是有文化、读书的——律师、老师！
什么博士！要不打成这个博士、不打成律师、不打成老师、不打成教授（的名头），骗钱不过瘾！啊？这些人一旦有这些名头了——你捐钱是你的荣幸！你就得给我捐。你没文化吧、你没教育吧、你没修养吧？所以你得给我捐。所以说，很多战友啊！“搞外卖”的给人家送钱——人家看不起！！
那夏业良那儿个混蛋东西！你给他捐了钱，他想什么？你看看他那个直播的那个态度——训（斥）战友！你看看他训的，跟训狗一样。他说我是教授、副教授！你他妈叫个什么兽啊你？你就是畜生、你是兽性！
招摇撞骗，拿个王岐山的照片——跟你祖宗照片似的！对你祖宗你都没有那么尊敬…………
你那么爱共产党，你儿子为什么跑美国来读书？乱伦彪，你这么爱共产党，你跑美国来干什么？什么民主民运呐，还有一个国内一个什么教授跑到英国和瑞士去，在爆料之前，我在英国见了几个国内教授，见完这些人，我觉得他们连垃圾都不配，都是本上的，孔子曰老子曰孟子曰，就是有这些子们，才把中国给子成这样了。然后（那些教授）没饭吃，号称：“在牛津大学，我是华人16个教授之一，然后说，郭先生，你捐给我点儿钱行不行。
”你有本事，你为什么要别人捐钱啊？你看在美国那些大教授，都快获得诺贝尔奖了，还回去给共产党磕头去。为了那几套房子，为了那几百万奖金，替他们擦地，这都什么人干的，这都是教授干的，知识分子干的，还有那个什么李宏宽，号称十个博士，混的卖红薯骗钱。所以战友们，你们不要老傻捐钱。那些教授，文化人儿博士，他读书，然后让你付钱。有的人已经靠别人捐钱生活了30年了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/344/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/344/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，关于今天推出的起诉郭宝胜这个事情，大家都看到了啊，我在这之前说过不会。放过一个伤害我的人，不会玩过一个帮过文贵的人，我们任何一个战友受到了别人欺负和侮辱，文贵都一定会站出来。那么他郭宝胜对所有的郭文贵的战友的侮辱，以及打着郭文贵还有上帝的名义的欺骗，买房子。
啊，买豪宅买买服装啊，喝好酒，这个事情绝不拉倒，这只是第1步，文贵说过的话。请大家记住啊，千万别忘了，一个人不要看他说了什么，关键看他的行动，啊，还有什么黄褐点什么力宏款。还有什么愿景啊？这帮家伙啊，你都看这你都看着啊，一个不会放过的，啊，大家一定看行动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/336/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/336/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
是呢，咱是哪些器械思极恐第1个上来的兄弟啊，种。我在墨尔本哈喽，又来了8088兄弟啊。黑那边才开始。郭叔，王文奇，你带文字啊，可以啊，王文琪啊。
直播直播直播啊直播。你长太帅了，所以说你搞的第一兄弟啊，你咋那么帅呢啊？喝防弹玻璃你看看。哎刚才我去去划船，哎呦爽啊，真爽啊。
没穿长袖，这是爱马仕的给我做的这个T恤衫。哎，别转播细思极恐，咱这是直播的工程师让我试试，因为他今天他不敢相信这个数说这个。200多一次攻击怎么能活下来？他们不敢相信，也不敢相信200多亿是什么概念，200多亿是什么概念呢？啊是不是啊？不可能吧，我也觉得不可能，我觉得太夸张了嘛，他就是嘛，对吧，怎么弄呢？
没法弄，我觉得不好看呢，咱现在是世博的啊。兄弟姐妹们啊，帅啥有屁用啊，我看他咋看的。这个今天咱们这个直播，哇塞，直播完以后很多人都懵了啊，都蒙了，我看细思极恐小哥没有。啊啊，你挺好啊，1, 爱着这事。
这这个是好兄弟啊，这话我爱听了，结果国内的。喂喂，怎么搞的啊？这个这个。你就停了，进来啊，哎呀。然后他们就特别过瘾，说我这几天我顺口就来了，哎呀，发自内心啊，只有你舅舅真的是。
撑不起来，我说他肯定撑不起来啊，我母亲我父亲唯一的错误就让我晚生了几十年，如果让我早生几十年不可。能让这个魔鬼在中国杀掉我们上一任啊，是个什么电视剧最卖国的人。怎么不说话啊？我到日本看过很多这个日本的这个国家级的档案啊，和日本合作的共产党。现在他天天让你爱国，爱什么国啊，爱什么国呀，爱你这个锅呀，被你逗得活呀。
需要人民的时候，人民市第一，人民是娘，你是公仆，啊，不需要人民的时候你修改宪法你说。就说这是什么？那你说说你，你啊，你说我在美国这几年我在想我爹我娘我咋不相信。不说哪了啊，要脸不要脸了你啊，我就恨你了，啊，谁什么都没有，你这不要脸的东西。你能说出这种话来呀，那你们既然爹亲娘亲不如党亲你中南海的人，把你们的照片。
都摘下来，挂上挡的照片，咱们中国的老百姓怎么就这么傻呢？给中央领导回去，不把那金银财宝好吃好喝给他爹他妈去给过你吗？你跟人家签。不如打钱，更夸张的啊一切。一切正常，现在我们要听党的呀，特别听党的呀，你党不说了吗？依法治国吗？
在哪儿呢？依法治国。好舒服啊。这个太好玩儿了，哇噻。我都爱我自己，太爱自己了。
It&amp;rsquo;s OK is the class. Only this.是俺小哥说对了，但是呢，现在关键是什么他给加的这个就是这个。反黑客的呢，就是WS的时候呢，他们有一个软件就是辨别它的绕开的。说你跳跳跳又很快，你跳不开你不能揍了吗？对不对呀？那么现在这种情况，所以说他们的事。
所以说，这个这个他们是这个软件是软件对咱们有很多功能啊，都有问题了啊，但。人家给他开发这个软件的人啊，头发都白了，真的头发白了，很刺激，但是这个头发都白了。哇，刚才你都不知道我看了多大的鹰，大概半小时以前。每天看着怎么就那么大个依旧在转就再转，你说这王健真挺神的，你必须说王健这个人啊，是有是有佛性。
是有念力的，干那么多坏事啊，有人说我要没有，最近我看的人说郭文贵啊，是跟人家共产党。打完赌玩玩，输了输了掀桌子了，说这话的是你大爷，你你祖宗就是瞪眼说瞎话，谁上桌子？是不是独子啊？谁想赌谁不想赢钱呢，你见过中国有一个人敢站出来说我没有在中国拿出一分钱的敢公开说吗？我。多次说过美国法院我们那么多法官不会把我每句话都问郭辉，你不说你没在大陆拿过一分钱吗？你如果能证明你在大陆你拿。
你姑姑就撒谎，你什么都不可信，在法庭你什么都别说，说话是要付出代价的，我跟共产党赌我赌我呀。我跟他赌什么呀，还有人不要脸的说什么光棍，要不是说这个这个出事就是共产党的那个皮手套。你祖宗真的在瞎了狗眼了，你说这个话，如果说这话的人你就瞪着眼睛说，我告诉你，你如果是不是共产党。你的路子失败者，你不是说皮手套白手套，你就是个淫棍，你祖宗都是淫棍，你在哪说过？
这话你见过一个郭文贵这样的中国出了这样的人吗？我从29年前我的弟弟付出了生命，我那时候我上桌了吗？我有钱。我有本钱跟他赌吗？我赌我从监狱出来29年，我随时我就可以走，我不跟他赌。我拿到钱了，我还给他赌什么呀？赌桌不是要钱吗？我随时可以离开，你们瞪着眼说瞎话，你就是骗你们这帮人给我宝石。还有什么民主民治民民的片子，上天会灭了你们瞪眼说瞎话，你连擦屁股都不配。
什么郭文贵要不要，不是说他就是共产党的皮手套，你也太小昆贵了，官位从进清风。鉴于在一起，我告诉你光棍就不是谁的手套，89年从4月份开始起就证明了光棍谁收到的。微视，你们瞪眼说瞎话，你的咪咪的良心，你们这帮畜生，你们要是这个国家要让你们说了算。你们除了会骗钱，你来到过贼的本事都没有，这帮烂人简直是他。
脸不要脸啊，歹这个是要说一说捐款的，捐了5毛钱你都恨不得把裤子脱了，一个个的不要脸的东西就在这儿。中国人好不容易逃出了大家一人，结果出来被你们这帮烂人啊，没有了骚味的猎狗，没有骚味的狐狸，没有牙的裂口。在外面的微粒在骗，人家那些孩子一个月的工资捐给你们1000美金，说我没饭吃能不能给我点，你把人家骂回去啊，你们都这么个东西。阿呆在加拿大那帮人什么也不干，没工作几十年来啊，线圈不一致还说反共产党的共产党的福。
科长又说跟你们男的女的睡觉，你能把你祖宗都报上去，把骨灰都报上去，你们有两个人说什么给脸不要脸，我说不跟你们扯不给。你们都给脸不要脸了，你以为我会怕你吗？你有种的到法庭上见你们，一个个的我告诉你什么话。这边什么李毅凭什么赖建平，还有那几个我告诉你钱，我不说你们是女的，我在给你脸不要脸，你看他怎么办，该怎么往下走。什么光棍节若不翻桌子，什么皮手套也太小看光棍了，郭文贵在锅里没拿一分钱。
娟子，这个这个投资了多少钱给中国人，我多少岁我就等待了29年，就是潜伏就是要推翻共产党。你敢说这话吗？说哪些人说让你回去，你把你祖宗把你买的奶都卖出去，一个个不要脸的东西。你看那郭宝胜又拿着西藏人在那片啊，那个根本，唉，最近这个这个很多人骂杨建立啊，我说你别骂杨建立。杨建立的人真是个好人，你们别骂建立压着建立他就是告他这个真的是在美国做了很多事情啊，你不要老妈建立。
啊，那郭葆生那个烂人那是什么西藏人，他是人家西藏西藏人，跟你妈睡了，跟你姐睡了不好生啊，跟你奶奶睡了。从西藏人你哪个学校里有其他人呢？你这个不要脸的东西，天天瞪眼说瞎话。那就是诈骗犯，你说你在这儿胡说什么民族还是什么亲人，西藏人就西藏那几个站在前面就跟这几个人打交道，西藏人我告诉你根本不值得可怜。跟你说，中国那么多人是不是跟我照相的，你问问谁敢跟他爸当面问过他，问问她。
说你就是招招骗子，你本人你们都是有问题的，为什么都是骗子，没说你们的这片给你照相那天给你照相，拿着你的照片到处去骗。所以战友们，那咱们中国人真的是太可怜了。我今天下午跟一个国内的朋友紧急找我说感慨万千呀，我说我这话听太多了，你天天感慨多少人。看你做点啥行不行啊，感慨啥呀，你有啥感慨的呀，你能活多少年？
有啥感慨有什么用啊，你看他的锅，保证你看看他所谓的这个这个明信片啊，那一个片你看看那个石头。你看看那为什你看看那乱伦标，你看看那夏业良，你看看那唐柏桥，你看那陈军啊，现在再看看过去。说出那些话，对中国姑娘说那话。I love you嘿嘿，工作没个饭吃天天。
那个招摇撞骗中国人在海外丢这么丢人，丢韩国人的这种信用中国人让外国人看不起，都是你们这帮人给毁了。国内有盗贼绑架，好不容易跑出来，你们要想尽办法把他送回那个大店里去啊，你们这一个个东西真的是天灭，你们太坏了。怎么老天出了你们这帮杂种了，一个恶的瞪着脸不要脸的人，还那么李红这个畜生，你以为你骂你啊你。记住你记住你饿里红关你妈的每一句娘我都要你付出代价，你记住我的话。
告诉他每一句这句话，小，你可怜了你不敢见你。你敢抓这东西，你敢挑战法院，你给我道歉道歉去了。拿着美国的护照，你在美国招摇撞骗，征婚启事装神弄鬼，像个狗一样溜来溜去。在视频面前你瞪着眼胡说八道，你装个男人，你这种人老天不灭你真的是没有天理了。
所有的我告诉你，所谓打着民主民运的骗钱骗捐，骗投资骗假证的。Wow.这些人你说共产党给你拿。
可能勾兑，哪个人你们能啊，把屁股洗的干干净净的，你把衣服脱了干干净净的，你冲上人家去还得慢镜头出来。充电去。所以说战友们呢，咱们中国人真的是可怜，说实在话，我这几天跟着一个官员，我的希望。希望官员现在都跟我很很直接哦。
还有大家知道这些海外的镜片的一些老师竟骗那些老实人。什么我来为你的吻了你，看你那一个个的贱骨头像我吻你的吻，我放个屁都比你值钱，我为你的为你配置我吻我，我吻了你算老几？只要被我吻你，我问你啥呀？啊，问你啥呀？我问你啥你有啥问的？
你有色，你有钱，你有权你又容易，就你那几个仨瓜俩枣的那个样，干啥呀家？你那个王岐山那么一个刚毛都不如，你还为你来了，你真拿你事当回事了你。你被吻吗？你啊，你值得被吻吗？拿自己的这帮人都是自大狂，自恋狂，瞎狂啊一个个。这个真的是不要脸到极点，我不是现在。
我很早，我一看到这个那时候到国外来，我一看到一个这些神经病，到时候打到我代表中国人，我代表中国人权民主自由的，我就生气。啊，我就生气，就这帮人能代表中国人吗？就你们那副德性，那么下三滥的样，恨不得一盘子肉。出来汤都喝了啊，你说跟我们的员工的时候恨不得到了，我要不要吃那个龙虾，我要吃的龙虾三明治。啊，人家有几个人很文明的都不怎么吃，你们国宝是根本就把那纸壳箱都吃了你，你这种贱人你说你。
我一听说他们代表中国人，我就生气，我一听说他我就生气，中国人太多了。扔了吧嗯，舒服。Helen park, 今年30年啊，上次喝50年。不错，郭宝胜，收到了，收到了吧？你收到案子了吧？
你不是要告我的吗？我看你拿啥告我啊，什么原件你还告郭文贵的，就你那仨包了。反正一个月前你回家呆着去，别在这装孙子，我就你这号可以到郭文贵你配吗？你来呀，来呀你呀。这种烂人一个个的爱，你说我们中国人就这这两个这种杂碎，一个个的说。啊，已经够惨了啊，你说咱这帮人你到了国外以后被人家骗，你说加拿大那个朋友那么好的人。
就被郭宝胜打着这个挺郭的名义给骗走了几十万美元，然后把钱买房子去了，你住那房子里边，你不怕出事儿吗？你心能安吗？那钱是你挣的吗？郭文贵不要忘了谁捐款谁拿着谁给你捐款了，谁你那叫诈骗吗？我那时候在华盛顿发信息，我说这个郭宝胜。长了一个宗教的手，实际上我没说明我看到了所有的国内宗教骗子都长那个手都长那个手，对他就天生的是骗子，这小子有点。
我会改的，只要是今年有一只什么陈军啊，这都是1号色啊，天生的。哎呀，多高兴，你们在这儿呀，你看看对面的相，太漂亮了。太漂亮了哇，太漂亮了，太漂亮了。
哎呀，看的就是这帮伪名媛在这么大是大非面前，王健。绝对超过啊，n个江南啊，我跟你说实话的战友们，我最担心的事情就是谈了。
他们一动手你都不知道，当我知道王建啊，这个这个行程的人告诉我的时候，我说这回王建可能去。为你们高度关注，王健的一举一动我全知道，包括股权清楚。然后等着王健的死讯传来，我跟你说实在话，我震惊的同时我就直接。我当时我在我的椅子在这边，我这边有两个律师，我一下子刮样东西全走了，花也全收了。
结果忘了这种热茶水喷了一身，我当时，我我当时我是。7月3号下午的1:20，也就是警察都处理完了啊，大家要记住这个时间点我再重复一。王健是7月1号订的酒店，7月2号到的，7:59到。然后回到房间以后八点二十几分出来，她换了衣服，然后走到外面，从外面又回来去吃饭了。
这时候突然间从外面用同时插两台面包车，两台黑色奔驰面包，从奔驰面包车回来。出来了，然后呢，这个时候6个人出去吃饭，然后吃饭这个中间就很快就回来了，回来的时候这中间就有五六个中国的，还有法国的。女的用同样的奔驰面包车把他们接回来，这个时候不超过9点，然后他们可以吃饭，吃了将近4个小时，吃饭13桌，我给大家。就三桌啊，一桌，王健，阿学军啊，王健，王健，华彬这个。
还有谁这个这个这个微啊，这是一桌，另外一桌三个人翻译天津。何培楠楠楠叫申请号，另外的一桌一个法国女人，5个中国5个中国中国女性。大家在一起，一直吃到了4:22，将近12:00 11:00，57分他们离开，回到房间。这个时候穿鱼尾裙女人出现，啊，出现进去以后很快拿着东西走人。
这时候是王健跟他一起进去的，王健很快出来，大家都看到了，然后王建又出来，又在门口见了两人。又回去那天听你听着啊，天天这时候12点多一点就看到王健那个后面跟着啊，那个那个那个谁啊。往往他的秘书，然后他回到房间这个时候，同时大概12点。10分左右又签了40蚊件，法国那个女的又回来又拿着文件，华平进去了。
然后睡觉了，啊，睡觉屋里绝对不是网线一个人，王夫人我向你告诉你，你一定记住房间，屋里不是一个人啊。睡觉以后大家就知道，早上他们醒来，王建新来到餐厅吃饭吃饭的时候。粉红色的T恤，稍短一点的裤子，吃饭的时候华。阿斌，到那儿陪她吃的，但滑冰很快提前理财，10:15签到了一本翻译。
这个时候在天津，何培楠楠王秘书，非常的慌张，里里外外的跑，一直从11。25分~11:36，10:36往家走出来，然后他们上了车，上车是谁呀？只有天定一个人，先上车带着王杰上车，王健这个时候已经是眼睛这块就慌了啊是怎么上去的？11:30, 5分59秒，11:36车往回走，送他出来的人，大家记住的角色。
这个酒店的老板也是厨师，就是也是给王健做饭的，厨师也是那天送她出来的，11:36.分时秒数，车拐弯时1:37车跨过的大门，这个时候距离教堂787米。11:46, 王健死亡，死在了那个墙下边，从那个墙下面到上面那个台阶，大家可以上去。二彬彬那个房子和那个台阶上去啊，这没有什么不可能的，他是飞过去的，而且我告诉你。
他们那里没有图，大家看了没有，未来我们的视频都发给你们，然后上去上面有图啊，所以它怎么上去的，他怎么来的图。啊，这个有意思了，11:46，最夸张的是华彬十二点零几分就回到了酒店合肥的家。警察骑着骑警摩托车，然后还另外带了一会警车过来，倒酒的时候见面，十二点十几分不到一点。十二点一二十二点四十几分走了，开着车放着歌曲就走了，你说你家养个狗死了，你不会那么快走。
王建的尸体的时候还没上车呢，大概在1:40左右把他押上了车，把玩电视里放到车上去。王健送到了距两个小时以外的叫火葬场啊，叫PH，名字我忘了，就在这个。教堂周围有三个，平时间最起码有三个10分钟就到了停尸间，23.但是你把玩件事不到两个小时以外的车身就站上去，12点这个。
回来大概晚22 30分钟，这个女的翻译啊，这个叫卢艳丽也回到了酒店，后来前。冰也回到了酒店，连续住了6天回了家，后来就忘了。见的妇人到1:00，杨光夫妇到了啊，也在那一直是他们定的，就是6号的酒店，他们离开又到另外一个酒店或者外面租了一个房子。一直到7月9号到7月7号他们9号离开，把尸体运回西雅图。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/320/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/320/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
上啦，尊敬的战友们好，现在开始直播。I guess we have bread with Bacon and we. Yes.
尊敬的战友们好啊，6月30号6月30号午餐和大家聊天。嗯，往前一点点啊，往前一点点好。饿了吧，曼哈顿啊，呵呵，远远的，57.来了，来了给我找书，郭叔。
这个呢是熟悉，咱们这叫寿司寿司寿司啊，先让战友们吃啊，战友们你们先吃啊。哎呀好啊，喝，我吃饭的时候呢，先先感谢上天念叨念叨。
这个呢，先吃的是这个寿司，这个电脑玩了啊，我也给你战友们。那这个呢，这个是c看一看这个事。
嗯，日本的海参还有鲍鱼啊，这是日本的基金合伙人定期给我送啊，定期给我送。这个是基金花钱，我不花钱必须的啊，我想吃这是中西合璧啊，中西合璧餐。然后呢，现在呢准备了一杯，是什么呢这个混合果汁混合果汁，操。没红梅芹菜汁还有三桃啊，那个桃子。
9种水果混合一起的，很好开开胃，这不是。早上吃了，这是早午饭，我昨天跟大家说了，就为了给大家直播，我这叫早午饭啊，早午饭。嗯，谁说的不花钱的东西多吃点，千万别该死，不花钱的东西你要少吃，那个不花钱的多吃的，这种思想特别不好。咱们同胞去吃人家自助餐，都是这样，我们盘古大观最火的就是2楼餐厅叫食品山我们的事。
回家随便吃400块钱的，随便是很多人一弄弄两盘子吃一半就浪费了，真不好啊，我们的自助餐一年赔1000。我说不允许赚钱了，大家随便吃，一年赔1000多万。我这个早上还吃一些这个相片。国媒体说昨天给弓的好厉害，弓的好厉害，我也一起吃晚餐好。
咱们一起吃啊，得有人骂我呢，大骗子吃饭呢，对啊，大骗子吃饭咋吃那么好。唉呀，中国都是这样子的，片子多一点多好啊，就不用国防部长请人家吃饭的时候。哈哈趣趣。我特喜欢吃这个法棍，就是你看。
你看这个软的，你看这是我的厨师刚刚的烤的，特别棒，我就是让他就是一定要先考在我吃饭前的几分钟。考出来，你看看这个就硬了就不好吃了，光明你不正常没错，他们。也不问啊，海参真的好。Seven time.
哦，三文鱼和这个果又一起坐在塔塔。啊啊，这个是很有营养的很好，早餐吃特别好，特别好，非常好。中西合璧啊，中西合璧，嗯哎呦3.这个鲍鱼啊，中国人都是切了吃，真懂得吃鲍鱼的。
鲍鱼是不要切的，你看唐轩，你们都是红的。这个红的。叫鲍鱼的叫唐欣，阿甘报做出来的糖心尸爆和肝爆的差距实在是很大啊。给你看，烦死了，不馋。
旅程又来了，与橙与城，来了禹城啊，看到女神了啊，满嘴。脏话的垃圾，我啥时候说脏话呀？嗯。我不是多少的事。
视频过去以后是多少？我是右手，所以我不聪明。哈哈，没事。试试挺好，5毛也是人啊，没有5毛了。一定就是有问题的，一定是有5毛才说明是重要啊，世界上只有一个国家啊。
养着5毛专门去造谣说假话的，那就是中国共产党啊，就是中国共产党全是人类是昨天这个。跟美国的这个班农啊见面，他说很奇怪，她为什么中国这么大的国家用5毛来对付你这样的人，他们难以理解啊。那这么好辣呀。Half哈哈，吃多了。
哇。哇。太棒了。所以呀，跟战友们吃饭聊天开心。
所以呢，这个我的那个私人医生啊，解放了就看，那就给我建议，比如运动啊。啊，就30~45分钟不能吃东西，吃东西的时候呢，他说你中午吃的特别多也吃得好。可以啦，他老人家建议，这些我都可以吃，但是真的很大的。诱惑很大的诱惑，因为你说我每天运动刚才做平板撑，唉呀，他们几个人看了我照片。
然后他们就说，唉呀，看着你都累，往往都要发走啊。刚照看着看不太清楚。这个面包呢，你看这里是有水果的，有水果的，特别特别软啊。非常的软，有点像中国的这个馒头，但它有味道。
所以昨天10:30先生，还有其他人，他们这个中国怎么会养着5毛专门对付老百姓，咱们简直无法。俺理解啊，无法理解，而是要花那么多钱，他们完全是完全想象不到。这些盘古都有啊，面包现烤的也有。
Yes也是4个，这个喝那个带气的水。放绿柠檬不要放黄柠檬绿柠檬，这是我的私人医生不建议的，特别特别好，特别好啊。带气的水，放绿柠檬。
暗语报告，我看了木兰也来了啊，木蓝冰心，太好了。这瓶子也看不见。
爱，我给大家讲个笑话啊，这不是笑话也是信息啊，说那个。海航的人到台湾去了，跟这些老板吃饭，喝酒喝，差不多的时候有个人说爱这个你还说。39, 说的都是瞎话啊，然后。
都他妈胡说八道，很快就把他整回来了，还有这个让他这个还继续讲话。想办法闭嘴啊，然后他说，唉呀，我们有大量的网军水军，大量的这个派出的人正在对它进行。没讲，这人很快就没钱官司诉讼，一堆官司各种丑闻，再加上网络不能正常使用，我们要这个。几万大军把它全都给他灭了，所有的这个对外讲不了话，他没想到我这个朋友。
还有就是我的朋友就是套他话去了，等哪天适当时把录音给放出来啊，因为我要保护我这个朋友，你看看他们。狂到什么程度？几万大元，几万大军好。好这个这个就是不太什么。
Have the fish films with home made sweet chili sauce Thai fish sauce.O look, so good luck. 大家鱼丸子，然后加上三种。为了看看三种味的料啊，你看看闲聊，还有这个芥末料啊，大家看到了啊。哎呀看上去就好吃，先吃点咸的。
闲聊啊，嗯哇，热的。一个热的，真香啊。这跟我小时候在东北啊，那个大葱大酱，爱。
哇，真是好，唉呀，这个这个这个这个法国人做的可能不一样，但是放的料比较多。大家好你好，七哥瘦了没有？中的389，我爱你爱呀，我也爱你。正道主义啊，叫我讲正道。
主页，68啊，68谢谢了七哥，谢谢你了，赶上不容易，谢谢啊，808808啊。文贵你好，88，谢谢，rt rak r ki你啊。爱你啊，130130，谢谢，唉呀，很多在墙内的兄弟姐妹们。营养兄弟姐妹们这个，你说这个海航他有多狂啊？
就是，好像她就是国家主席是的，你就是现在吧，他们一出去一讲话听台湾朋友说就是我们。我们老大就是说习主席，我们老大说了，我们老大给我们的任务，我们老大给我们训话了，我们老大的内部讲话。本人受不了啊，黑帮啊，唉，今天晚上。啊，确实好，真不错哇噻，真不错，真不错，我们老大。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/318/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/318/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈，尊敬的战友们好，今天6月29号。我刚锻炼完，给大家报平安了啊，呵呵，怎么样啦？你们好吗？
大家好，大家好，大家好，大家好啊，你看我后面的蓝天白云啊，多好，钱买钱。403要钱买啊，太棒了，太棒了啊啥子战友？各位好，太好了，沙特是我的幸福之地啊，刚跑完一小时9公里啊，哪里study哈哈。3191啊，哈哈哈，009500950095, 开心。
嗯的好大家高兴是。让我歇了三天，然后我健身的时候啊，累的我真的是真的是流鼻涕，真的是流鼻涕的时候，撑住太不容易了。嗯，哎呀，呵呵，么么哒啊。爱死你啊，呵呵，太好太好了。
我。我啊啊，谢谢。每天都操碎了心，2213 90万，操碎了心，想你啦，20。第3次好我也想你了，谢谢，想咱们互相想你看，要不然你看我能这样吗？所以有时间就给大家赶快聊聊。
哇哦，呵呵，这个这两天啊，因为。昨天开了一整天的会，真的是特别特别的好啊，效率特别高，然后呢，一会呢，马上就有人吃午餐给我，然后接着还。开会啊，都挺好的，都挺好，哎呀，这就是没法分享，我这下面太多余了，太多余了。我试了一下没法让你们看到，因为这个比例太小了，到视频上我的周围全都是鱼呀，我特想让你们知道这些鱼的感觉啊。
特想让你知道这种鱼的感觉。刘刚是不是我拍的问题没有没有我跟刘刚先生没有任何联系。没有任何联系，我相信刘刚先生他是有正义感的吧，他跟斯洛的网为什这么烂人才是不一样的吧，那些人都冲着刘刚。
毕竟受过教育高等教育，你看刘刚先生他很少骂脏话，很少做那种那种吗，人家出来骂人家爹妈的。骂人家孩子的那都是给自己祖宗造孽的，你骂人家一句啊，你骂人家一定骂你奶奶，你祖宗一万句，这是起码的常识，6个。张先生他就不会这么做啊，它就不会那么做，他还是受过教育吧，高等教育是不一样的，我在一年前我跟一个刘刚的朋友说过。嗯，这位刘刚的朋友呢，这个也多少年和刘刚不来往了，然后呢，跟我说说刘刚啊，他说你就别跟他一样了啊，他是刘刚。
那么他这个朋友呢，是个特别特别好的一个人，在美国几十年了，所以呢，我答应他以后我就会不去。在任何情况下，我都不会去对刘刚先生有任何提出什么，有什么意义啊？你和他说啥也不吱声，他他屁股。打过杂子久了，我从来不回事不回复，但是呢，他跟史诺还有这个喂屎的是这是个垃圾的是失落和委屈。
使得人类的垃圾啊，人类的垃圾啊，连屎都不是，和史诺这个我刘刚先生我还是没让。我失望他看出来了，我头两天说的那个话呀很多，我希望他这人都知道，这个史诺娜和唯世呢，他她俩互相骗。这个为什呢在别的州开的账号收了其他的钱，而且这个钱里边绝大多数钱啊，应该是说第1笔的100万。里面一大半是给刘刚的，一大半是给刘刚先生的，结果呢，都被为师给吞了，都被那个史诺给脱了，史诺得了二三十万美元。
二三十万美元我已经讲过几次了，他们玩的啊，玩狠的，玩鞋的玩臭的，刘刚玩不过他们。这种情况是必然，你们会看到什么国宝是啊，这烂人郭宝是我觉得太搞笑了，都不知道我要结束，我要结束我要。宿舍就你那俩钱儿还够写一张历史的妈啊，你坑那点钱，郭宝胜这个人这个烂人烂为止。然后红兵这些人他们是一个级别的啊，还有赖建平了，他真是一个级别的，太烂了，没任何底线，还动不动就起诉他。
发现了吗？还有什么动不动就挂嘴边，我让检察官起诉你，我是FBI告你，我让美国政府告你好像是他第2次的FBI是他爹啊。好像检察官是他爹似的，我也是你见过啥叫检察官骂你啊，你这种垃圾简直是哎呦，还有石头这种人间的垃圾就欺负那些。中年妇女那些这个这个这个人家在这块申请正气的叫人家给你按摩啊，搞这个性贿赂实际上就是强奸。啊实际上就是强奸，中国咱们很多女性啊，太老实了，为啥不重用这种坏蛋，为啥不出手？
哎，真的是难言难语啊，我我从来不看他的什么。有时候我是看到有战友发给我的，太搞笑了，哎呀，某人我要起诉，叫你哥晚上在那臭水平招摇撞骗，我原来我在。哎呀，我都懒得搭理你，你等着啊，会有一堆的律师会给你的郭宝生，你记住我今天说的话，我让你先把你的子弹都飞完。会有一堆的律师等着你会有一堆的律师官司等着你，你的房子你的睡，你上过的电视，你上过的节目，你说。
说过的话，你拿到的护照，你拿到的钱你收到了捐给在当牧师所干过所有的事啊，一堆的你记住。我今天的话说的这样记录近代化，郭宝胜这样的人，他和斯诺为什啊乱伦编这都是一个级别的，必须组织什么邪教。这事儿啊，什么驱动着都得把他送到一个都不能饶了他们啊，你记住我的话啊，你们技术太烂了对吧？他们啊这个玩意儿。
刚刚玩刘刘刚先生，这个玩刘刚先生的前提就是想想拿它骗钱，这个刘王先生还真发现了他们。他骗了大钱了，骗了大钱了，骗了大钱了。先生早一点发现了还挺好啊，还挺好，据我所知啊，据我所知啊，这个他们的一言一行啊。听说都在某部门关注之中，人家在钓鱼，有些女同胞们被失落啊。
你是个骗子，赶快站出来说话吧，不要当人家刀下的屈被人家玩弄啊，在。中国女共产党玩不过，你到美国还被他们给骗，这是自己有问题了。这个呵呵，哎哟，我刚才订平板车流鼻涕了都累的我受不了。还有一个就是，现在说国内这个传播的事情，我今天告诉大家谁爱对了，最近那个好笑。
环球时报这个不转播文贵的这个变成中文不在传达违规的信息了，我希望所有的战友们啊，在这个问题上。任何人我只代表我本人，不要去责备环球时报啊，不要去折就折呗，他们因为刘先生在监狱里面。警察拿着他家人拿着他的财产作要挟，让他干啥就干啥，这是一个第2个这个郭宝胜啊，这个。环球时报的工作人员，义工们出来作证批的信，郭宝胜拿这个威胁别人说这个，你要是不听我的话，我就去接你。
已经有人就范了啊，已经有人就犯了，必须被威胁，所以说郭宝胜呢就威胁环球时报，还有郭宝。曾经为这些人出国的证批的信，然后呢这人就犯，国内人家创始人刘先生人家被警察抓了。啊，人家能坚持到今天不简单了怎么吗？郭文贵怎么杂谷为只要对你环球时报有利，对刘先生有利，你尽管的啥？尽管的说我完全接受，而且我永远感激环球时报曾经转发转播文贵的所有的信息啊，永远永远感激。
然后呢，但是郭宝生威胁了这几位女士啊，你给我发的信息我都收到了，我听了以后说了。说话我没给你回，原因是啥？我很生气，我就像我刚才说贝贝那个失落，现在叫家里面去给按摩裸体按摩。这个女性啊，你有尊严的呀，他让你裸体按摩你就在裸体按摩吗？你没有母亲吗？你没有姐妹吗？你没有孩子吗？你为什么这么没尊严呢？那个挣屁呀，你为什么要被他这么给玩弄啊？你想过没有？他睡过你他还得看不起你啊，所以说你给我发的信息我真的不愿意回。
我很不开心，任何一个人没有自己的尊严的时候，这就叫别人给尊严，怎么可以，包括郭宝生威胁你这个证的事情，你们发给我。你让我给你做什么？你让我做什么我不管你发不发我都可以用法律，行动一定会对刚才我说的，他的房子他的睡他的美国护照。他所有的捐款，所有讲过的话，他都抹杀不了的，包括对别人的威胁，出的正品，收到的钱，他一堆的问题啊，不会拉倒的，还真不大。我要先跟你说谢，我要告某人，就你给我保证她俩子儿，你给我写一张纸的你啊，我买的。
连买卫生纸的钱都够把你的全部包含了，这烂人简直是威胁着女性，你问一下这些女性为啥你就范呢？真让人受不了啊。哎呀，真的是不开心，你们为什么被人家威胁呢？郭宝胜失落，为使乱伦标准好人为什么在西方的存在。你懂这个烂人在背后操作的一切，这背后都是这个李卫东在这边搭桥，为什么呢？在这活下去就是因为啊，我们的同胞的这种弱性。啊这种自私啊，他不敢骗美国人的吗？他也不敢，就是骗我。
我们自己的同胞还净骗这些女同志，卑鄙啊可耻啊，物质啊，你看过保证威胁的全都是同胞。啊，郭先生，百度可以看到海上观音图片，去山王岐山已经晚了。好了，唉，昨天一位美国朋友说，哎呀，文贵呀，我要给你道歉，过去呀，我两次当着面我说你。
王岐山你说王岐山跟习近平有矛盾，我不信还当着面说，我跟你说了，我绝对不相信啊，这是假的，我跟我一个认识二十几。那跟习近平离不了王岐山啊，你怎么能这么说呢？然后呢，后来这个十九大梅王岐山他说，唉光棍你赢了你赢了，你说对了我说。我没有赢，他还会回来的，然后他真回来了说你看这回你输了吧，你输了吧，然后呢，头一段时间我说这回事，我告诉你王岐山真晚了他回来。是个好事，然后他去了北京见了王岐山，见了很多人，然后促进香港，然后很多人说现在王岐山是习的最大麻烦，然后我想。
第3项绝对的就是一个目标挑战性啊，而说最近的银行贷款，他说你看一看叫潘功胜的人到了海南办公室。烂人小潘啊，我在那骂你了，我认识小潘太长时间了，潘功胜，我想我要说你的是潘国胜，24小时，24小时。长安街上就有一堆人去找你麻烦，你知道我说啥意思啊，那二建的事我不想跟你说，赵建的事，我要把赵建的人给你亮出来。你管中国外汇，你管人民银行的这个这个大额贷款，你简直是侮辱了全中国人民，小潘啊。
你知道你给我擦鞋都轮不上你，你怎么能当中国人民银行的副行长啊，结果好人民好，另外方管钜管抓人呢。啊，抓住了这个潘功胜的把柄，韩国是很多犯罪证据，然后威胁他到海南去开个会，啊要挺着。但是习近平主席会知道的，你们打着习主席，因为海航是安全部的公司啊，是安全部对外扩张的。代表企业，然后呢，你就人民银行让大家给贷款一两次给了这个260亿，然后再给这个鼓励其他银行给。
近授信还要提现，提款权提前提款，这是潘功胜，周亮你俩干的大家都知道啊，早晚会弄明白的，包括那个中行。中行有你周亮协调的，也是你小胖出面协调的啊，你不就是王岐山抓到你把柄了吗？南京话。我烂菊花，这位美国朋友回来说王岐山真的完了，真的完了啊，我先喝的是。绿柠檬运动完绿柠檬，我刚刚喝了一杯呢，运动完我喝一个杂芹菜汁，芹菜汁，放点蜂蜜喝了一杯。
那就30分钟内不喝东西，也不吃东西，然后呢，喝了一个带气的水是吧，然后呢，放的是绿柠檬。所以呢，这位美国朋友说这个王岐山气色状态。不行了啊，他说这个完全不行，他硬挺着硬挺着还装着那种阿姨说话。老子玩这词儿，他说明显没底气了，完了，方正股票涨了吗？谁又听了我得长多少钱？现在我告诉你我。
香港买方正股票的钱，我们在那现今鸽子，现金给了28亿美元，28亿美元就把房子全买完，都吃不完的钱。啊，这是我们原来基金的项目，还有这个大概十几个基金吧联合一起一致行动人每个人买不超过5%啊，其实都合法的。28亿美元有多少买多少，大家你们有卖房子的事可以跟我联系，在香港要有多少要多少，国内也有人帮我们买啊，我只有。一个组长组长啊，海通海通证券现在准备内部定向增发啊，它来个大蒸发哇，这个事。
我们太大机会了，我们买的碟真跌了，然后呢，这个民生啊，民生股票5块多钱呢，哇塞，我们基金赚大钱了，赚大钱。赚大钱了，现在我简直是基金里面的英雄的英雄，一晚上就是一个船，两个船就来了，就这么简单。你说我也不知道，这是上天对我太好了，你就文贵就是说说，想想就赚大钱了，不转都不行，你说咋弄呀这个。啊，呵呵，这个人民银行的。
办公室啊，我跟他很熟啊，非常熟和这个在河北啊，他他做生意玩字画的哥们儿玩儿特别大啊。弄好了，哇，那图对了，唉，我看看这个啊，胡先生真是个牛叉人，哇那。都知道你真厉害啊，福哥，福哥，阿福哥，海通不是邓家的。海豚可不是海豚，是老大的，谁今天住盘古啊，拿这个信息给他说去给你打5折，刚才那个。
我说我家就住盘古的过去了，我看啊，法拉利标的啊，啊，这是谁呀？Immotralsc, 拿这个去啊，告诉他打5折给你，我说了啊。山东鲁化不行，绝对不行啊。嘿嘿，有意思这个这个昨天那位美国朋友问我，你得告诉我那个。
哦，到底是不是梦魇住的身子啊？那你问问人家住去吧，别问我了，现在。这个嗯其他几个基金啊，由于我在这过去一年里边正确判断赚了大钱啊，现在这些人啊都要给我充。新建立一个基金啊，而且很夸张的，大家都是能想到这个特大特大的一个基金集团要和我单独做一个啊。这个专门就是就有点就是就是跟你光棍的，就是你爆料说哪个买不买，我都不好意思了。
哇，你看那个鱼鹰，哇噻，还是鱼多得简直是我的天哪，你们看不见的鱼多大啊。住盘古的人如果不用健身房啊，如果不用健身房，不去游泳。盘古不去中餐好好吃的中餐你就不要住盘古，因为那是重点和说说。和平的如何如何卖，你现在不说以后说，以后说啊，这个人呢，你们记住他的钱哪来的，这是第一重要关注的。
他的钱关注他的女人和男人，又肿了啊，潘功胜到海南。事情我很不高兴啊，小潘我本来不想说你，我懒得说你，但是你到了海南受了周亮的威胁，王岐山的威胁，你替他洗地，海航。天老爷都救不了他，习近平都救不了他，你去救他去，你想当这个枪口上堵着枪口，你不想活了你啊，小。拍啊你啊你你糊涂啊，谁在怒海行呢，他跟14亿人民作对，他偷了全世界人的钱，他们打到兰陵王的，明明是低功能的。
长得安全部情报部工作的，你往上堵枪口去，周亮让你去你就去，你开玩笑呢。那位珠海我都说支持我，我让你去给你打5折，不让你支持我，你要是支持我就不给你打5折了啊，你别这么说，去了就是战友。到家了就是自己人啊，毛毛好好。伪牧师那个烂人，你叫他啥都得不到，那什么都得不到。
你说它是一一63晃16撒谎啊，我不睡了啊，捐款捐款者那是谁给你捐款了？你骗谁？给你捐款了，你报了哪些税？你护着这些孩子们可以糊弄我这号人，你开玩笑呢，我能放在屁里面的税务知识都比你强。文奇美食汇行家看了了解法国每次住盘古37818，去之前给我打招呼啊。老兵逐渐的被劝说回去，但是你们记住老兵都是有脑子的，老兵是有组织的。
老兵会来来去去很多回合，很多回合啊，我在后边儿，哎哟，我的妈呀，都是这。他根本看不见太多的小船儿，帅男美女玩摩托艇玩。一群那一堆鱼，还有我的鱼，好大好大呀。啊，好要住盘古的，提前给我发信息啊，只要是今天在这儿出现了，我这都给你们留着。
保证都给你打5折啊，白头发好多我希望都变成白的，白发老人，白发中年人。为世界杯有意思，我不要瞎分析了，我不是专业，这方面我不懂，我不中啊。什么人都加的。我让我的快传过来给你。
我们看看啊，yes. Just turn around, I want my friends.OK more fast fast, 给你们看看啊。Yeah yeah yeah.酷不过在这传，你看多苦啊，你看看。
Now you are out of the camera you need to turn around.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/313/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/313/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
今天是（2018年）6月25号文贵保平安视频。这几天啊，整个中国的退伍老兵的事件越闹越大，从这些退伍老兵啊，能看得出来，我们这些共产党，乌托邦的管理体制是没有人性的，用过就丢。就像他们对自己的妻子，只要是早年的穷人的结发妻子，穷的时候，基本到最后都换了，从延安就开始就这样。不过像我们这个郭宝胜，郭宝胜也是这样，一说就是，这是我在农村时候的妻子。这个话是很伤人心的，农村的妻子咋了呀，你不也是在农村的嘛。
这个就是咱们这个乌托邦主义留下的残毒。连牧师都用上了。墓虱啊，墓地的墓，虱子的虱。这墓虱啊（前一阵子）跑到了日本，东京，在一个专业特务王进忠的带领下，去看脱衣舞，看脱衣舞兴奋得不得了，喝点儿小酒，动手动脚，还要偷偷拍照，而且还想干别的事儿，还吹牛，自己几百万粉丝，要多少钱有多少钱。一句话都让人捐钱。
所以说这种流毒，这种对女性的不尊重，这种对女性的处处都存在的贬低，和人格侮辱实际深入骨髓的。
那么这些老兵，一样的，就是用过的女人，当年在农村的女人。你年轻时候用过了，你就是该把你扔掉扔掉。
那么你看看美军。美军在越战留下的战俘，还有伊拉克战争的战俘，包括北朝鲜，只要一个个人能发现，你可以拿到25万到65万不等的奖励，65万美元！所以说你说人家美军的士兵是什么概念。而且美军的士兵在失踪那一天起，只要直系亲属，妻子在，或者未成年的孩子，国家一直发工资，一直发到这人找着为止。即使找不着，亲人没有了，他这笔钱还在国家预算范围内。这是一个什么样的国家。
我再给你们举个简单的例子。在马阿拉歌（Mar-A-Lago），在Palm Beach的总统俱乐部，我是会员的那个。上次是川普总统和习近平先生开会，参加会的房峰辉总参谋长，就是问呢，啊，小椅子一扶，问着很多的问题，问人家马蒂斯，国防部长。说，马蒂斯部长，你最喜欢和什么样的人作战？马蒂斯笑了笑，就对着他说，我最喜欢常年训练，但从不打仗的士兵。房峰辉先生傻了，这就是马蒂斯部长，马蒂斯部长现在，刚刚，大概还有两三个小时就起飞就去中国了。去中国访问，两天，大家会看到。到中国访问会见国防部长，魏凤和，然后照相，恰恰恰，然后去跟许其亮见面，副主席，也恰恰恰，两天多，然后人家恰恰恰照相走啦。去哪儿啊，然后就去韩国了，去韩国，人家讲一讲啊，哥们儿，哥们儿，照顾面子，到那儿串门去了，到你这儿看看，聊聊天，鼓鼓壮志，谈谈北朝鲜······嚓，飞日本去了。到日本了，和日本的首相见面。人家不搞那官僚活动啊，大概见见记者，说几句，啪，飞回来了。
马蒂斯这个人，你看看这个人的军人的身体，和他的精神意志，和他谈的话，吓人。就是我们中国这个国家，任何时候只要是党部队，只要是家部队，或者党天下，家天下，解放军就是一杆枪。这个枪不是打敌人的，是打自己人的，而且吓唬自己人的，专打弱者的，老弱病残的。这就是中国社会的悲哀，辛辛苦苦的农民卖一天菜，卖不了几十块钱的菜，把自己的儿子养起来，好了去送去上学去，去给人家当小三当秘书去了，不好的就直接当兵去了。当了兵青春剥夺回来，工作都没有。
你看看美国，欧洲这些国家，对退伍老兵的照顾。我身边好多保镖都是从美国特种部队退下来的。工资待遇医疗保险无法想象。美国的医疗那么贵，退下的老兵到医院看病去，不管多大的病，检查一遍，五块美金，五块美金，就五块美金。如果你要没有（不是老兵）的话，这一次大概3000到5000美金。而且旁边的病房，我上医院看他们去，有病的，我看他们去，住这么好的房间，就是所有的医院有明文规定，退伍老兵一旦要来了，他们应该得到特别的照顾，特别的照顾。
这就是为什么一个强大的国家，有着源源不断的兵源，而且把当兵，人家当成事业，也当成养家糊口。中国是把当兵当幻想，给你荣誉，然后葬送了你的未来，因为他不是你的事业，他将你过早地衰退和死亡，从过去奉献完青春，直接进入墓地，老年。
这就是一个国家的强大和国家的不强大的根本原因，这个国家的体制。因为所有人的青春和年华和金钱和精力都是为极少数人服务的。因为那是家天下，那是党天下。部队也是党部队，是真正的家部队。所以你是家奴，你是党奴。你不是为人民服务的。你最终的结局一定是最惨的。跟妓院的小姐是一摸一样的，比她还要惨。妓院的小姐未来可能还要嫁个人，你这连嫁个人都嫁不了。所以说你看到这些老兵，这些闹事的，这些悲剧。一环扣一环，镇压那些老兵的都是年轻的。但是他很快十年后他跟他们一样，连申诉的机会都没有。
所以这个国家要安全稳定，必须有个健康的体制，是民天下。所有的部队是民部队，所有的警察是民警察，大家都相处融洽，互相理解。不会这种相互的撕压，这种凶压，最后大家崩盘。
这就是老兵事件和房峰辉问马蒂斯，马蒂斯说成天训练但是不打仗的部队。你根本就不是一个保卫国家的部队，打你跟玩儿似的。
哎呀，今天我就报平安吧，我马上要去开会，今天八个小时出征，我得坐在那儿八小时跟人家谈。所以说我得赶快录，人家只给我7分钟时间。现在7分55秒。
亲爱的战友们，祝你们有一个好的这一周的工作的感觉，和心情。今天是星期一，昨天本人也工作了一天，根本没有星期天。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/310/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/310/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们健身了没有，我刚健完，两个半小时，特别特别地爽啊。哇，我休息了三天呐，我的肚子长了二斤半，2点半公斤，这太夸张了，暴吃暴吃暴吃，这真不好啊。
我这是今天穿着咱的郭战衣，郭战衣，运动，全身你看都是水，都湿透透的。我就是昨天晚上睡觉，穿了另外一件，我就……大家好，大家好，大家好，我就是要试一试，它这个耐洗的功能，耐洗的功能，本来是今天在意大利就可以生产了，我说不要生产，不要生产，我们有点耐心。
我把这所有这二十几个样板呢，让每个人都穿去。我说你们穿一穿反馈一下。大家穿完当天都洗，我们要洗个十几遍，我说最起码我们试穿，贴身穿一星期。所以说我们员工都抢着穿，“我来穿，我来穿。”太开心了，太开心了。然后我穿着你看后边全都湿了，因为要看它耐汗怎么样，因为大家要运动的时候，爬山的时候，耐汗怎么样啊，对不对啊？所以说我要试一试。哇，运动穿这个真的是太棒太棒了，因为它这个，你看这弹性，所以说特别地舒服。
我为什么要设（计）我这个高领衫呐？你看我很多过去穿的高领衫，大家注意的没有，我有很多时候穿的高领衫是那个VERSACE那个品牌的。我是1996年我自己设计，VERSACE 给我做了100件，我穿了又洗洗了又穿,从来不舍得扔，太好啦。因为我们华人都是穿长袖的高领衫，还有一个呢，就是都是这样的鸡心领的。实际上它不适合我们华人，因为我们有时候穿个什么装，有个高领衫稍微严肃一点，我们华人的脖子没那么长。所以我穿那衣服的时候， 过去这几十年，很多人都问你从哪买的呀，都想买。
后来我在洛杉矶Beverly Hills ，那个名店街，有一个叫Bertadia(音)，我订了丝的，订了100件，那是1996年吧，多少钱一件呢，570美金一件，第一次。第二次订是2000美金一件。但是呢，那个是纯丝的，它有时候啊，外边暖啊，热呀就没那么舒服。所以说呢，我这经过了丰富的经验以后，几十年的经验得出来，这适合我们华人。还有这个地方，我们华人的肩呢，不是这样子的（平的）都是这样子的（斜的），所以呢，就这样了。
●03：10很多人要郭战装，国内的不要用现在的地址；衣服不卖，只送战友
郭文贵先生：这个大家因为所有的我想大家想说的，我真没想到，真心的，那么多人想要衣服。大概现在1万2千多个人吧，1万2千多个人。确确实实呢，大概我能满足绝大部分。我们会发布免责声明的，会发布免责声明的。木兰又来了，木兰，风满楼也来了。不是，咱们就是开心嘛，我们没必要要着饭流着鼻涕，冻得哆里哆嗦的，去追求喜马拉雅，开心嘛！我能承担得了我就承担。不能……这阳光来了，得看清楚啊。不是衣服重不重要，大家别忘了，是开心啊。文贵什么时候死啊？这个叫007，你问这话的时候你就该死了，你知道吗？你说你们都那么不自信啊，干嘛要用这种嘴炮来对付文贵啊，你们这些五毛们。
咱们这个衣服啊，大家记住啊，我说找那个Sara小姐，你们千万记住，最好不要直接寄到你们的现在的地址去，最好是找一个完全跟你不搭界的地址寄给你。大陆的呢，我有其他几个管道，有些人是能直接从大陆转给你们的。但是千万千万千万建议大家，不要用你现在的地址，好不好？还有一个，千万不要为了这个郭战装让你有任何的风险，我也会用免责声明，好不好？
另外一个，大家千万……你们的好心我都领了，我很感动，就说文贵不要花那么多钱了，放心，我不会有这个压力的，我有了压力我就不会去做的。在这里你们说给我一件，我没法回答你们，请你找Sara,好不好？Sara小姐，你直接跟她联系。我求求你们了，千万别用你们现在家里的住址，好不好？海外的无所谓，海外的，海外的无所谓，国内的。衣服不卖，我再说我不卖衣服，不卖衣服，不卖，这只送给战友，千万记住。
●05：31袁红冰钱迷心窍、大头症；曹长青是伪民运杀手
郭文贵先生：昨天呢，我看了这个，我还没看完呢，昨晚上因为都太晚了，看那个曹长青先生这个视频，关于袁红冰，太搞笑了：“我俯视你郭文贵，我漠视你郭文贵”，然后，“你在我心里什么都不是”。哎呀，我的妈呀，袁红冰你太伟大了，你漠视我吧，你快漠视我吧，你快蔑视我吧，俯视我吧，然后你穿上白风长衣，“咔——”挥回去了，然后“咵——”还什么白风长衣，哎，有点冷，有点冷，我回去吧，不是冷是你因为有钱迷心窍。
到了台湾，天天这帮烂崽，骗子，袁红冰，郭宝胜，赖建平等一帮民运人士，假民运人士，欺民贼，就想骗台湾人的钱，台湾有一些贱货在大陆，为孟建柱，王岐山，盗国贼服务。叫迂回的，他既不属于国内体制内的，也不属于民主民运的，就是想拍那些盗国贼的马屁，然后拿点万把美元，就把你祖宗就卖了，把你的灵魂都卖了。袁红冰，你丢不丢人呐？什么沙漠呀，你沙漠个屁呀，你沙漠你，袁红冰，动不动就说大话，这个家伙不是大头症，是个精神臆想症，这是个神经病，这简直是。
这号人，我真希望有过去江湖上的那一套，咱们单对单的挑战，我一拳我打到你沙漠里面去，然后你那个白风衣飘在空中，然后拿过来擦屁股。风满楼，风满楼，白衣……神经病。哎呀，这曹先生啊，曹先生是大头症的杀手，口炮党的杀手，是伪民运的杀手，是政治骗子的杀手。
●07：31律师说一定要收拾郭宝胜；李洪宽吓得不敢接诉状；韦石、西诺、孟维参都不会有好下场
郭文贵先生：还有那个郭宝胜，因为我实在没时间看他的东西，这郭宝胜发推说，“有些人说我纳没纳税，我过去都纳税啦”。你搞明白，你捐款你纳税。你放狗屁，郭宝胜，谁给你捐款了呀？你个不要脸的货，你瞪眼胡说八道你，你个不要脸的货，谁给你捐款啦？那1万美元是你要开会的，你根本没开，你叫诈骗。第一个1万美元是买设备的，你没开发票，你买设备了吗？设备干什么了？是定向的，你懂什么呀？
我办公室里边五，六个律师，哪个律师不比你强？你懂法律？你在美国你讲美国法律，你这个不要脸的东西。你是个牧师？你是墓地的墓，还是尸地的尸，你是那个墓地里边的，被尸染了灵魂的东西，鬼！还牧师！昨天发推文，哎呀，我让我们律师看，我们律师说，他说了个很脏的字，我们律师说我一定要收拾他，我们律师说一定我要收拾他，我说好，你收拾去你收拾去。瞪眼胡说八道。
TM李洪宽吓得跟狗一样，跟孙子一样到处TM乱蹿，你连TM诉状都不敢接，你个不要脸的东西，到处胡蹿。湖南那个女孩有问题，子宫都切了，又回来啦，想把李洪宽当年骗走她的那个车钱再弄回去，又跟他住在一起了，又跟他住在一起了。你说你烦不烦啊，这位女士啊，你为了把你车钱骗回去又要陪他睡，干嘛呢？子宫都得了病啦，别要啦，快走吧，这别把你给骗死了哇。这帮家伙简直坏到家了，简直是。
（念战友名）“白发不足道”，哎呀，走了。我不生气，今天我特别开心啊，特兴奋。李洪宽要不被TM抓了,郭文贵，我向大家，我绝对向大家，跪地向大家道歉。还有韦石，西诺，这个西诺啊，上次跑他儿子那儿去，这回还想跑他儿子那儿去。这回人家已经盯住你儿子了，本来有任何事情也不要牵扯儿子，这会儿你再往你儿子那儿跑，往洛杉矶你儿子那儿跑。西诺，好吧。还有这个韦屎，孟维参，你以为你到其他州开帐号收钱，就查不着你啦？孟维参，你知道你在哪儿开帐号啦，你自己知道。你进监狱，你一辈子呆在监狱吧你。
这个曹大师太好啦，曹大师，我是面镜子，我是面镜子，专门照这个假丑恶还有政治骗子，袁红冰，哎哟，白衣长风，“唰……”哎呦我冷啊，跑啦，这种骗子。乱伦彪，一定会的，我们专门有人现在收拾他资料。
哎呀，这个郭宝胜，无耻，他拿了护照还不到俩月呢，你就给中国人装美国人了，你装个屁你，你八辈子你都不配当美国人你。你有什么样的价值观呢你？你郭宝胜你对老婆你像对待奴隶一样，我严重怀疑你虐待妻子，我告诉你。我这是，而且你什么报税了，你报什么税啦？你报啥？你骗别人行你骗我郭文贵？你太开玩笑了吧你。我报税的时候你都不知道啥叫税，你只知道睡觉你。
●11：15这个衣服100%文贵设计
郭文贵先生：啊，（念战友留言）“我现留长发”，我原来留长发的时候我老帅了跟你说实话，我还有好多照片没放出来。但是自从一胖，完了完了，我有一个台湾的朋友啊，有一次当着我面，我跟我这个朋友去台湾，当了好多人说：“我认识文贵的时候吧，那个帅得我简直我就老想看着他。哎呀”，他说，“认识两年以后突然那个帅劲没了。”我很尴尬，我说，哎哟，我太胖了。事实上就是我这一胖，那个脸就是个熊猫，就是个熊猫。这个……我原来我理短发的时候，所有人都不接受，“哎哟哟，别理短发，不好、太难看了，不要不要的。”
说实在话，有些观点不能都接受，比如说这衣服。我收到上……两万多个观点，我要把两万个观点做到这件衣服上，这件衣服就不叫衣服了，哈哈……大家一会说左边、一会儿右边，鹰多一点、鹰少一点，相信文贵的美感啊。
我在重申一遍，这个衣服是100%的文贵设计，那个Brioni的阿里先生，他是我将近三十年的裁缝，还有他是Brioni这个区的总裁。他也是美国这几任总统，包括世界上很多名人所有衣服的特制的裁缝。他是我布料的顾问，和厂家联络的顾问，他不是设计师。
另外那位穿蓝衣服的，我不能说他的品牌，他告诉我不能讲，是女性和男性最喜欢的品牌之一，他是那里面的一个总设计师，他只负责给我把关这个质量，设计全是文贵设计的，不是任何人设计的。
然后，我因为这个是烙上去的，我们未来呐还有一些这个丝绣的——就这个鹰，太漂亮了！有了一个样板。帽子，昨天啊，我看了看帽子太漂亮了、太漂亮了、太漂亮了！这个我喜欢设计嘛，我所有我的建筑、我的家都是我设计的，家具全是我设计的。我说实话，我把我设计的家具拿出来大家一定会震撼的。
我香港办公室有个桌子，我设计出来、做出来，大概五十万欧元吧，做出来，现在有人给我将近五百万欧元要买走那一台桌子。我用了大概1.6吨的铜，都是榫出来的，用铜榫的原木头，一个飞碟式的桌子，哇！太漂亮了！有一个老板想放在他船上去，我还是运到美国来吧，我没……我不卖、我不卖。
●14：04战友互动
郭文贵先生：(读留言)“文贵啊，等你成功了跟你睡一觉。”好，咱们一起睡哈，找一个大公共空间，穿着衣服，咱们跳舞，睡吧，没问题。哈哈……大家一起睡，没问题，野游去。
这个郭宝胜昨天推的那推，简直是不要脸到了极点了。你还想给我玩法律，嘿嘿，跟我玩这种游戏，你真是不想混了你，嘿嘿。袁红冰，“我俯视你、我看不起你”，啊，“你是我心里的沙漠”，哈哈……。这就么精神病呀你袁红冰，哈哈。你在北大厕所里呆着吧，哈哈哈，在厕所里面“沙漠”，叫人家揍完以后，然后，“我蔑视你”，哈哈，你蔑视吧你，在家蔑视吧。哈哈，啊，哈哈，太搞笑了、太搞笑了。
豆豆最近也不出现了，豆豆啊。小哥最近也不出现了，啊。0327老战友了。(念留言)“我们聊7天7夜” 。0924喜马拉雅，好，一定的。我那时候我估计最开心的就是和这些曾经的老战友们、老战友们聊天，我估计那是最幸福的事了。然后呐，对了，对了，关于那个……(念留言)“说下雾婷”。雾婷挺好的，别老说雾婷了好不好。对，他老说他老婆在老家找的，别人给做主的，什么意思呀你呀？老家的怎么着。他说她啥也不懂，啥也不懂，老家找的，啥也不知道。什玩意嘛这是，什么玩意儿嘛！唉！噢，豆豆刚刚还在端午节好呐，好，这个豆豆哇，总是一心二意的。哈。
现在，砸郭的人都……我真的都不看，他们砸吧，越砸“锅”越亮，哈，郭要怕砸还叫郭嘛。我这全身都是水，哇塞，往下流。(念留言) “张健不好”。这么多人不喜欢张健呐。(念留言) “袁长风就是沙漠里的毒蝎子”。嘿嘿，他连蝎子都不是，他……你承认他也太隆重了吧，蝎子能吃的，他不能吃，他不能吃。Shirley lam 、嘿嘿……
●16：40现在的助理会六七钟语言，也会中文，未婚夫是中国近代史讲师；现在公司太多美女帅哥，太多人爱中国
郭文贵先生：这个是……你看，这个女装呀，这块是收身的、收身的。这个，跟我一起照相我那个助理啊，是一个虔诚的基督徒教徒，天天去教堂，天天去教堂。这个，她到我这儿来之前，微软和Google给她发了邀请，因为她会中文，还会……她会大概意大利文、法文、西班牙文、英文、普通话，还有什么文呀？六、七种语言，所以，Google 让她去当这个语言教师，啊，这个这个导师，给她的工资是到我这儿的好几倍。但是呐，还有一个是微软让她去，但是她来了我这了。
来了以后，我还想好几次不要她你知道吗，太单纯了。这个这个……天天去教堂，而且她不是会跳芭蕾，昭明先生说她是跳芭蕾出身，她每天就跳芭蕾呀，然后我说你这艺术家，别在这儿了。结果呐……(念留言) “豆豆对你很好，每天不停的说” 。结果来了，有一天我说，三个月过了，不让她在我们这儿了。结果，这孩子就给我们人事总监说，我为什么要留在这儿，昂，她说，给我那么多工资我不去，她说因为我就希望中国好，我太爱中国了。她说我认为只有郭文贵先生能改变中国，所以我在这里。
她的现在的未婚夫是纽约大学的中国近代史的讲师，你看了得了嘛。两个外国孩子全学中国文化，爱中国爱到这种程度，是纽约大学的近代史的讲师，啊。人家非常恩爱，她就这么对着文贵有信心，相信我一定能实现喜马拉雅，就这么来了。来了以后，哎哟，这孩子可了不得了，因为我们公司现在你们没法看，真的是太多帅哥了，那帅到真的不行，哪天要出镜一下，你们很多女同志你们看到都会把文贵忘掉，真帅呀大帅哥，好几个女孩子都帅得不得了，漂亮得，都是奔着文贵的喜马拉雅来的。
我们另外一个团队呀，有两个美国的女孩子，哎哟，那歌唱的，那漂亮的，没法儿形容了。就是很简单，郭文贵先生，我们来就是认为你能改变中国，实现喜马拉雅。哇塞，比我都明白。
(念留言)“助理不是犹太人”。不是。我有一个、有俩犹太人，但是他真有本事呀、真有本事。我们其中一个律师，哇塞，那健身健刘那个身材是这样子的，哇！那个感觉，但是，就是爱中国！所以说，我们中国人一定要自信，太多的人爱中国了，太多人爱中国了。
●19：34念战友留言
郭文贵先生：谢谢木兰，（念留言）“七哥现在最帅”，嘿哈，七哥帅不帅不重要，心里要帅，心灵美，那是真正的七哥。哈哈哈，木兰。真的是大家要感受到，在国外现在有太多人爱我们的国家，太多人爱我们这个民族的文化，但也有太多人都不爱共产党，都不爱乌托邦。(念留言)“冰冰不爱中国” 。她也爱，她也爱中国啊，绝对爱中国。冰冰是个很好的人，我给你发自内心的说，我只说我接触过的人，范冰冰是演艺圈里最有良知、最讲哥们义气、最讲规矩，啊，在那个圈里就那样，你怎么办呢。你自己想出水的芙莲，那叫梦想、那叫袁红冰、袁红冰、沙漠去，哈哈哈，那去沙漠去袁红冰，他都是骗子。范冰冰不容易，大家千万别攻击范冰冰，她是受害者，她绝不害人的啊。
(念留言)Jack、Jack，文贵自信爱国爱民，嘿嘿嘿……哎呦……多少人了？天呀！这一会上那么多人啊，上千了都。天呐！现在是表面显370，大概是1100吧，上次是3千多。(念留言)“出水芙蓉”哈哈，出水芙蓉，我又错了。父亲节？又到父亲节了？不知道啊。我没年薪呐，我一分钱都没有。神探柯南，当然记得神探柯南啊。嘿嘿……神探柯南太棒了，神探柯南，这样的动作，哈哈。老战友了、老战友了，衣服一定要给你呀。
●21：29没有时间看太多群，也不能随便发表观点，因为有人剪辑造假
郭文贵先生：我天天……（念留言）“我经常上郭媒体”，我当然上了。我给大家说一下，在我手机上，在过去的三周呐，有四个群，加拿大的两个群，美国的两个群。但在那个群现在呀，太多的都是，比如说张健先生在里面了讨论路德，他们吵来吵去的。然后，另外的群里都是吵来吵去的什么盛雪呀。我说实话，我真的是没办法、没精力了。我现在每天给我设定的时间以十分钟，绝不能超过。像刚才，我在录这个节目之前，我运动完，我的律师在外面等着我呢。必须是十一点五十吃饭，我还得赶快冲凉，我还得换衣服，然后呐，十一点五十吃饭，给我二十分钟吃饭，十二点十分我一定要看文件。所以，我真没有时间看那么多群了，我就赶快退出去。
还有一个，我不能随便发表观点，因为我发表了观点，大家知道被那个叫什么Mike的人给剪接了，一剪接出去就变味了，所以，我也得少说话。第三个呐，就是我的律师强烈给我建议，就是不要在一些群里面，私人的讲话被别人留下来以后作为证据。所以，很多群呐、很多战友们希望你们理解我，只能离开了。时间的问题、还有我的立场问题、还有一个就是未来我们追求喜马拉雅的时候，盗国贼给我们抓我们把柄的问题。所以说我们就离开了啊。谢谢，希望大家理解啊。
关键都造假，因为有人给我发过来，国内的战友给我发过来的语音音频，我一听呀，是我的声音，但完全给截屏了，给组合了，根本不是我说的话，全部都给重组了。他们也真有本事，把过去一年的语音的字和这些字拼完，再放出去，你说多可怕。
嗯，谢谢大家。这个咱们战友们真是太可爱了，我在这不能说那么细了。国内有两个发衣服的站呐，有人会在你觉得安全方式，我昨天给大家说过的那两个大的转发群里面会给你们的。其它的人需要衣服的请找Sara，好不好，请找Sara。最近的假音频太夸张了，不是一次两次啊。
●24：14中美关系未来三周内有重大变化；习主席身边一帮猪给他很多虚假信息，这把习毁了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/309/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/309/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是6月13号啊，6月13号闻桂香。大家报平安直播，现在人都上来了，4位用户7240，啊，这可以。组团来啊，组团儿来，哎呦好好，200哈喽哈喽，hand hand, 516516.
你好，你好你好啊，你好20112011，哗哗哗哗，4个月。Hello, hello, hello, hello, sir, 第1个你是第1个啊，it.战神好，你好，你好你好，文贵好黑，都是老战友啊，都是老战友，老兄弟姐妹啊，老兄弟姐妹呀。这6个用户哇塞，太棒了，其他室友哇塞，亲爱的我来了3579。
啊就鸡鸡问好啊，大柜号0095。谢谢谢谢谢r, 281128117112, 天天想我太好了，我也想你。哎哟哈，因为在这儿啊，这个很多人这个认不出来啊，认不出来，因为你变了名了，你变了名了，阿蛋。他有些这个logo我能看的出来啊，标志啊，头像我能认出来，哇，这花就上来了，兄弟姐妹们哇塞。
那地方到过人就这样的力量，还有不成的吗？啊，还有不成的吗？野娘猫也养猫，也。范冰冰黑，上家又来了，上家上家，邵佳你把你那个你把你的这个这个推。那啥我给你打开，可是我准备找着你啊，商家啊，你第1次上来疏通疏通啊，是苏童。红吗，黑，文贵兄好啊，这是谁呀？气死小哥小哥。
不是啊，螃蟹，螃蟹，螃蟹，小百合，小百合，哎哟哈，尊敬的战友们大家好啊，张姐都上来了啊，这个看了。知道了吗？看到了啊，你看啊，我想想展示下咱们站桩，我要展示一下啊，你看看啊，这款一个哟。对面一个婴儿一个应然候着呢，有一个咱们的郭梅蒂亚的名字，然后后面后面的原因啊，大家看到了。笑的什么样子？你看啊，弹性的，弹性的，非常的舒服，我现在是裸穿啊，穿这个衣服是我给。
战友介绍一下，发到你们手以后千万千万理由不要穿越，不论是男的女的，你千万里面不要套任何衣服，就直接就把这个套上去啊。裸钻因为这个料子呢是太好太好了，这个是纯棉的纯棉的啊，你看看这个衣服的感觉。我给你们看一下这个原装啊，大家可以上那个罗平安。店里边啊，你们查一下这个衣服，这个店里面这件衣服大家看一看啊，这件衣服是多少钱呢？4000。
三个4500美金不同，这是咱们这个衣服啊，这是罗平那的原件啊，原件原件看到了原件啊，元。第二，这是他的原件，啊，看到了原件，这个呢是，咱们是跟他这个同一个厂家同一块。无聊做的，当然咱的成本没那么高，咱们现在做这个样板的成本呢，是1500美金样板，等大批量做的时候有150米。北京和90美金的不同而不同，所以说你看这个料子多舒服，他那个拉链那这个还没有我们这行的拉链式。
这个1.6美金他买的，咱们这个拉链是1.7美金你看看，啊，这会也在我们的鹰的logo，你看看。太舒服了，太舒服了，我，哎呀，昨天我老我迫不及待的给大家对了，我还有黑的给大家展示一下啊。
这是黑的啊，这是黑的，这是黑的，大家看一下，刚才我穿那个白的时候，我用这个眼镜是白的框，看到没有？白的，这个我用的是黑的框黑的啊，眼镜没眼镜啊。你看看这个，哇这个你们听到了没有？你看这个看到了啊。是吧，360度360度啊，360度，那我这是裸穿你去看，太舒服了，太舒服了。
昨天这个衣服到了以后，这个我我的事的时候啊，这个然后呢我就在那个楼下啊，我正好要下去，我去接那个。另外来我开会的时候就每个人都说我们要一件，我们这个楼里面每个人都跟我一样，然后总经理说我们可以花钱买，希望你能给我们每人。来一下啊，特别是碰到这个布料的人，大家就太喜欢你看，哇，这个是太熟了。是我们中国人啊，你看我们这所有的衣服下面全有这个QQ我们坐着的时候他不会起肚子，这个最讨厌做的事起肚子不要起肚子，然后这个。
没有褶子，然后这个地方呢没有褶子，咱们川地区这块儿都是肥的，就像那个什么一样你看啊。女装男装啊，全是一样的布料，但是女装的款式不一样啊。你看这个是女装的女装的，这个这是女装的啊。如果都是一样的，但是太棒了，太棒了，太棒了。
这个啊T恤POLO衫大家看到我经常穿的，这个是高的，看这样高的。一样的啊这个一样的一样的，所以说，嗯，这个是看这个吧，然后再加一个外罩啊。
大家看了没有？还可以加一个这样的外套，加油站的位置，你看看，然后那是帽衫儿，是帽衫啊这样的帽衫，大家看到。
到了吗？一样的旁边，侧面都是一样的，然后这个钱。这样子的啊，这样的，你看着还行，我这是里边穿的那个，所以呢，咱们的男款和女款都是。不一样的，这个男同志里面有个这个POLO衫，一样的料子，外面一个帽衫，然后呢可以这样穿，然后一个黑的帽子。黑的帽子上面是金的银啊，女的是枣红色的帽子，还有现在我决定给你再配黑帽子，都是配金的银啊。
然后呢，有昨天有战友提出要白的帽子，我现在正在跟他们联络，让他们做白日梦，这全部是意大利制造啊，意大利制造，然后呢这个。帽子是在美国制造，大家看到了这个啊，然后再配帽子，所以说现在所有的男装呢。是一个里面的这个POLO衫T恤衫，然后呢，加一个外面这个家一个，外面一个帽衫，然后再加一帽子这是。男同志大，女同志的啊，一样是一个帽衫，加一个T恤衫，然后再加一个那个那个。
刚才那个是立领那个，因为那个是现在啊，做出来以后啊，这个成本啊，这个各个方面都是最好的，这个是最。好的，这个是最好的，那个呢是给个别的同事不能都送，确实送不起啊，这个个别的力量呢，刚才我说的是个别送的。他们这个是成本和那都是一样的，但是不能一人送4件5件了，那么帽子每人一个帽子，每人一个POLO衫T恤是现在在群里。已经答应的送给所有战友的男同志女同志的，然后个别的朋友呢，这个都是特别特别辛苦的，承担风险特别大。
大的人可能是会有4件到5件好不好？那么我给你看吧，我就这么脱你看啊，我就这么脱着衣服你看，你看这舅舅这么说。就这么软啊，就这么就这么这个衣服，而且是你要洗的时候特别特别的容易，大家你们看到这个帽衫。看了是什么样子的，舅舅这么舒服，就昨天这个因为这个厂家就是给世界上几个。大牌做加工的厂家，那么这个设计师啊，因为因为它是世界品牌的我没法说，就是大家最爱的品牌里边的总设计师，然后呢，我大概。
将近29年了，我所有的西装都是不鸟你给我做的，这位总裁阿利先生是我的好哥们，他也是布什总统夫妇。克林顿总统还有这个奥巴马总统，包括总统啊，这个穿不动的跟我有很多共同点啊，共同的。俱乐部都是地产商，用了同一个裁缝啊，这个是很有意思的啊，而且我们都是那种天马行空的人。所以我们西装都是一模一样的，而且我的裤子不用库线，后来川普总统，因为这个他自己也不用亏欠了，他所有的衣服这些人所有可以说9%。
我是有权利一个人给做的啊，这个人可了不得，他一年大概6000多万美元的营业额，就是一个人啊，一个人，那么这些衣服的。把关，是由他来负责的料子厂家帮他帮我们找的，所以说这个事太好了，你看像行水流云一样啊，行水流云。完全是纯棉的纯棉的啊，纯高棉的，你看这是这一款，我们还有个其他颜色的，其他颜色的试纸给。很少一部分的，不能全部推广，咱们这个男女同志有黑有白啊，这个刚才小黑刚才看我穿那个白款了，那个白虎。
那也是一部分人有不能走，有大部分有，现在发出去就是女同志，爱女同志，黑的和白的男童。不是黑的，全黑的，那么接下来呢，还有几个其他颜色的，我们是特别的那个真的是没办法，大家都有啊，我给大家看一下啊。这个颜色的。
大家看到这个这个颜色，这个颜色昨天大家看的一样的，这款也是有过密低啊。昨天啊特别有意思，这个衣服吗？这个因为拿来的样板一共是打版，打了二十几件吧，哇塞，我们这办公室。我要我花钱买啊，我就要啊，每个人就是都抢这个，然后那个白的黑的没跟我说的算啊，但是呢，大家看到了。那个大家你们看到了啊，你看这个料子你看看同样的这个拉链你看看。
看到了没有？因为我们中国人很少穿这种颜色很少穿啊，但是这个我我觉得啊，因为这个现在只能是给这个。嗯，咱们一些一小部分的这个在前线的工作的战友们，这我不是分级别啊，确实根据这个辛苦程度。但风险程度不一样啊，你看这个昨天我就把路德先生那个录像放给他那个才能干活，你看他，我说她得穿多大号了，大家一定要。记住啊，这个定好的时候你平常的号都得大一号，为什么大家看到了这个这全是收身的，全是瘦身的。
全是瘦身的，说你要的时候呢，一定要把这个号码大一号啊，这个女孩呢，因为我没法试。在我几个人给是了，因为现在我们女孩有可能身体的这个程度不一样，有前面高一点的或者低一点的，因为那个这个这个量。哦，她收身收得特别紧，一点假都造不了，所以说呢，我们把他昨天又进行了改，啊，确实太漂亮了，这个昨天几个这个女孩是。玩一会哇，都惊叹万分啊，所以说这个这个衣服呢，大家什么时候的冬天也可以穿，夏天也可以穿，春天可以穿。
那个帽衫一套那个泡泡出生，你什么都可以解决了，什么都有了啊，然后还有蓝色的蓝色也是给特别的战友提供了，我给大家试一下。这个是蓝色的，这个是蓝色。大家看的一样的，一样的啊，都是一样的，特别。
他们特别喜欢这个，这个设计太多人喜欢了，这个蓝色大家什么反应啊？谁要失望了，千万不要买，我们只送不买不卖啊，千万记住不卖的，战友。你千万记住，谁都不能说买光柜不做衣服生意，这个未来可能是这个，如果大家需要多的时候，我们我会在这个接下来会在那个。亚马逊的这个商店，我们已经开好了一个商店就网友多的时候需要选的时候呢，大家呢就跟我手机上，我有一个认证码，我发给你以后。
多媒体你直接拿认证码到下马训练你自己点击你选好，选大小甚至你可以特别要求，然后呢直接就寄给你了好不好？直接从意大利寄给你了，然后呢，接下来大家厄目前第1批全是靠这些，老战友们，这个大家互相介绍。然后给发给大家，送给大家的，接下来的时候这个我们会把这个亚马逊的商店打开，大家可以到亚马逊商店上，根据自己的选择。懒得去选，啊，那也是送的啊，不卖的不卖的啊，吸引全世界任何地方的战友都可以，现在所有的战友们。
你们记住，你们在当你们在闻贵国媒体上还有推子上咱们都有联系的人，你们直接给我发私信也可以联络人就是杀人。找仨小姐就可以了啊，所有人都找骚扰，给杀软联系杀人会给你们这个安排的，然后呢，我们接下来会放的。亚马逊的在商店上，然后所有款的细节尺寸，然后你可以直接点击直接选，唯一的你就是需要，因为这是送的，不是买的，你需要一个认证。认证就来自我的手机和我的推测，我的多媒体还有仨耍小姐的杀呀，杀的联络方式，电话once up你们什么都可以。
经过他认可，经过我认可的就可以送给你们了，从一开始这个我们开始这个爆料以来啊。3号小姐，我求他的事情没有一件没办好的，啊，没有一件事情不是尽心尽力的部分。时间不分晚上我真的不下几百次，我说30号我给你我一定要付钱，但是萨萨就是不要钱，没拿过我一分钱。好，记住郭宝胜这个混蛋玩意，当然我从来没说他没拿过一分钱，我给过他钱了，我从来不撒谎，我没有说出来拿我钱了，但我从来没说他不拿我钱。
你们要看文贵说过的话，我说没拿过钱的，我从来我不会说，他真的拿我钱，他拿过我钱了我就不吱声啊，人家真的骚扰我伤不起。真的，上百是没有拿过一分钱，大家很关心说不要浪费钱，搞这个事情，我特别感动。这个呢，是因为我答应过大家的，因为咱们这个中国人那这个出去穿那个正装啊，都是几几块钱的，确实就能看。看不起我们啊，还有一个我希望在我追求喜马拉雅的路上，不是血一把泪一把鼻涕一把，然后跟要饭的一样追求喜马拉雅不好。
我觉得我们应该开开心心的，轻轻松松的唱着歌跳着舞，啊，在在这个过程当中我们一样的享受啊，享受。过程我说你结果一点都不都不差一样重要，所以呢，我系我力所能及的给大家提供的，我也开心好不好？我。换一下那个啊。这个大家看的是带领的带领的这个大家看到这是个带领子。
大家看了，现在呢，我就没确定。是帽衫加圆领衫还是一个带领子那个，我不知道这个大家什么意见啊，我昨天给设计师看了一项，录得像那个人，我说就可能太。要穿啊，叉叉l，像赵炎先生那个，她说她s我觉得叉l，女孩儿的我觉得s号。M号l号女孩过去穿m号的就穿l号，这是美国号啊，我觉得是，我穿的是m号的，我穿的是m号的。
现在艾米木兰木兰。崔永元来一套啊，现在呢，后边的字目前这个一切都是。刚刚开始那个这个我在想，因为咱们国内的朋友太多，人要了，我那个手机上，现在大概有8000多个人给我提出来要郭站长。我要买的没有一个要的全是要买的，我说我没法买，但是昨天啊，啊，中文字幕啊，中文字幕，外国人太少。
细化了，外国人一看这一切都看，唉呦，太好了，他们把中国字当成了艺术悲哀的事情，我们这次现在回到中国成了犯罪，犯罪动机。你犯罪证据了，但是呢，我现在呢可以呢，就是说国内的人可能我考虑一下就不硬，一切都是刚刚开始的啊，只因这个过程。看看能不能行，但是呢，我大家有什么要求的反应，我根据你们的要求，你们反应个12号反映给我啊。后面的字太大了啊，logo太多了，那这个你们每个人的意见。
他都跟你说啊，都跟你说啊，所以我特别担心呢，喜欢圆领的啊，这个。嗯，这个审美观不同啊，这个恰恰的大家要看到，这个logo的这个这个黑和白之间的一点红是它的特点。字体小一点，这都是大家的看法啊，这个所有的字体。和这个logo的设计，大家可以看看那个我穿的那款吗？啊，还有这个爱马仕的那个logo双拳都是巨大的。
啊，这就是要的这个logo，是这个服装设计的主题和这个材料，喜欢有领的，你看大家都不同嘛。我们是站桩，不是饿。站桩的时装啊，在西方这个这个在这个站装上他们特别是欧洲人，你看欧洲做的那个选举的时候衣服。站桩啊，那个还有一些大公司那都非常漂亮，美国不行，美国就是10美金的T恤太烂了我就抢几次就完了，我们这不是一。
这是时装是可以穿几年都没问题的啊，我问过我这个能穿多少水，他们说这个洗1000遍都没有任何问题，洗衣前面穿。三五年都没问题啊，经的事越大越好了，所以说综合。难调，这对不起了啊，这个只能是我做决定了，有领的穿那个帽衫。感觉不一样啊，我在给你穿一个帽衫，感觉一下啊。
大家看到这是这个帽衫，再穿个带领子的感觉，你看看是这个样子的，说你要穿。我要记上这个扣子要系上啊，真是太舒服了，你想想我们中国人穿。
全世界上穿牛仔裤，穿休闲装，最难看的就是我们黄皮肤人最难看的，很多人不懂。牛仔装绝不属于我们亚洲人的，不管你日本人，新加坡现在穿着牛仔裤，牛仔装，无论男女，屁股往下垂，因为你身材是扁。很大，然后呢穿着胸特别难看，特别是我们亚洲男人穿个牛仔裤，然后穿个衬衫跟西方一样，人家是圆的身材，人家古罗是直的。监事职的，人家的腰是三角形的，我们是个圆的，特别的难看，所以说而且我们中国人的不能穿那种中间颜色看。
黑色呀，黄色呀，什么土黄色褐色啊，整个人的脸皮肤就气死了，全没了，我们中国人穿的颜色还是红色。白色黑色啊，啊，或者是深蓝色适合我们中国人，所以我们穿衣服那个料子一定就不适合我们了，那么这个呢，你看我们。穿了衣服再休闲装很严谨，你看非常的严谨这个啊，是吧，这个非常，到哪去了以后。你可以把这个拿下来，你可以把他拉下来你里面穿那个带领的很正规，虽然中国人要穿休闲装能穿出型出来，很规矩。
就不要咱们中国人穿，人家西方有的东西根本不行，你像美国那个品牌啊那个Ralph Lauren.跑路医生，你看我们中国人穿的，哪有好看的，没有好看的啊，所以这个大家看看。带领的加这个一套还是那个圆领的加了一套，大家可以反映反映。陈冠希潮牌的小毛孩子，他懂啥是装的不懂，她穿衣服难看死了陈冠希没有一件好看的。
力量的有限力量的啊，千万记住啊，大家就是。因为我有时候啊，可能只通过Sara还有我呀，这个这个有时候可能是想不到的，很多人过去做了很多很多事情没有想到的。请大家呢，就是提醒我一定要提醒我好不好，我们主要是来作为让这个挺郭的这个反对盗国贼的。共同追求喜马拉雅的所有的战友们啊，这么有一个这么一个精气神儿的代表吧，也是，等到我某年后看到照片的时候。
我是一个纪念啊，实现喜马拉雅，所以说这个比如说啊，套装的话圆领相配一些。四眼先生好，圆领加毛衫，圆领羊毛衫，圆领羊毛衫，圆领加毛长的多。蚂蚁当然可以要了，因为我们主要就是提供给蚂蚁的啊，只要是我们真心的，我们蚂蚁就是战友们，主要是啊。这个为什么这里边我们你像这个有些很特别的人呢，我们啊，确实给他们选了一些很特别的款，特别的料子。
啊你比如说这个有些那个女款女款啊，我们选了大概有几个很棒很棒的，那个我昨天给他们选的那个深的。那个黄色的，阿申的那个青色的，还有那个女装那个褐色的，他们是为了我专门调这个料。去染的，然后染完以后呢，这个来给我做特别特别的棒，那个那个料子是在爱马仕老人平安哪还有迪奥司令。啊，还有现在那个我包括瓦沙基从来不敢用的料，太贵了，都是他们专用的料子啊，从来都是这个无其他不敢用的。
这个一点都不露啊，战友们不露啊，男的女的都不露就是舒服，就是舒服啊，很疼。个别蓝色圆领套装有都一样的，蓝色也有圆领套装。啊，雕牌雕牌雕牌不是牌。中国人没有时装，这一年悲剧本来是让人类是我们创造的，这些年精神上不独立啊。
这个政治上没权力，你艺术上一定没个性啊，那就像我大哥的事，这个蓝色绿色啊那是悲剧。真的是悲剧，这就是中国人现在的时装，所以中国人没有任何事是不可能的，一个精神上不独立，没有发言权，不能说真话。画啊，一个不真实的社会怎么可能有时装，北朝鲜有时装没时装我再去北朝鲜，我看他穿衣服都滑稽死了，只有以某些特殊阶层有。没有他们的时装啊，厕所。
100%会被抓起来的啊，一定会被抓起来的，孟建柱先生现在被他给折磨死了，怎么办呢？不抓你不交给他，不是马来西亚。跟你中国恼火，整个东南亚国家那很多人都是看着呢，啊，西方也都看了吗，怎么办？是不是不交流？以绝大多数东南亚国家为敌，谁相信你交出刘特佐马航的事情，啊，这个东海岸的事情就这个。黄黄黄金码头的事情啊，怎么办？是不是签过的合同怎么办？瑞士的银行股权怎么回事？
然后再在西方的钱怎么回事儿，那几个外建公司签的合同，后面吃的佣金去哪儿怎么回事？绿城的这个呃，盖的这个马来西亚。不成怎么办？啊，这个高速路总代没办法，所以人别做恶国家也别作恶，作恶必死啊，留这个。这个头两天那个有人，就是马来西亚的很多人跟我这个都有私下的联系，我从来不会说出他们的名字啊，因为他们本身在马来西亚。千万人口当中呢，大概700多万是华人，华人很多优秀的人啊，他们是看不惯啊，金木棉集团。
反正是跟那个刘厕所关系太好了，太好了，那是孟建柱是老板，孙立军是老板啊。刘妈呀，刘妈是他现在法律上的，起码亲爹是孟建柱，这就是他现在是最什么问题，啊，最大的问题，所以当时。是我说这个马来西亚的时候，大家怎么都不往心里去啊，马航事件马来西亚事件是文贵爆料的标志性事件啊。事情都水落石出的时候，大家会看到这个爆料给你带来深远影响，看来会上习近平先生他会看到一个真实的故事。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/308/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/308/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好。今天是星期一，11号，6月11号，文贵报平安直播。下面很吵，下面特别吵，警车、施工的。这个昨天报完平安直播视频以后呢，影响特别大。各方面都给我发信息，对我昨天所有报平安视频里的事，很多人都有各种看法、各种意见。昨天又有了路德先生的接到了黑客的第三封邮件，两个E- mail，那么昨天我也看了，凌晨一点钟我看的。那么请允许我呢，请允许文贵在这……（看手机）啊哈，也在抽雪茄，又来了又来了又来了，这个招手了。
这个非常地感谢这位黑客先生，还有中间这位和黑客联系的人，对文贵的支持，对文贵爆料革命的支持。您的这种义举将载入历史，这是一个非常精彩的华章。而且您这个作为会唤起更多的人和我们一起奔向喜玛拉雅。而且这位黑客先生，您的作为增添了文贵对爆料革命成功的更多的信心，让我看到了更多的阳光。在喜玛拉雅的路上，有您这样的黑客兄弟，更加的体现了这个时代，我们一定会赢。就是这个时代，那些盗国贼们他们不知道科技和社交媒体和现代通信所带来的这种革命的力量，没有任何力量可以匹敌。下面很吵，也在施工，我往里点儿。这个往里点也是吵。
这就是纽约，纽约。纽约也是，原来在郑州的时候，郑州郑州，天天挖沟。到了……哎，Branda。文贵头发白了，感谢郭宝胜啊，感谢袁红冰啊，头发都白了，感谢赖建平啊。
黑客先生真的真的特别让文贵感动，然后路德先生节目也是越做越好。这就是现代科技力量，现代媒体的力量。所以说非常感动。昨天这个因为我本来不想多说，因为我说太多了吧，我怕大家把目标全注意到黑客那边去，对他不好。但是呢昨晚上我想还是要感谢，好吧。
●０３：４３郭宝胜、袁红冰等所谓的民主民运人士打着郭先生的名义到台湾去欺骗并且把所有援郭会战友们全给出卖了。郭文贵先生就是照妖镜，让这些妖怪都现形了。
郭文贵先生：那么另外一个郭宝胜这种无耻的、可悲的、拙劣的这种表演，这种欺骗，实在让我没想到。而且他跑到了台湾去，他和袁红冰……（念留言）“文贵先生”，好，谢谢您，谢谢您，７０７０喝酒了，别喝多，别喝多。木兰也来了，（念留言）“黑客的揭露”，呵呵。哎哟，小哥也来了。小哥现在转播我视频越来越慢了。小哥我告诉你哈，现在豆豆还搞高大上去了，还写什么政治历史了，你俩真够滑稽的，不支持郭叔，在那里乱来，转移视线。你要变成第二个郭宝胜吗，你个豆豆啊？不像话你俩个。野良猫也来了，谁叫野良猫啊？所以说呢，郭宝胜这两个邮件出来以后啊，我也傻眼了，这哥们是真穷疯了啊。
我就想想这过去的一年，这郭宝胜天天坐在那儿民主民运啊法治，结果你说跑到台湾去，然后跟着袁红冰他俩还拿着我的名义去欺骗。不但拿我名义，把我所有援郭会战友们全给出卖了。这个袁红冰啊赖建平啊和郭宝胜把我们所有援郭会的战友当成他的资产了，拿着去讲价还价去了，结果到了台湾又去见国防部长啊，又见什么情报局长啊。好嘛，结果把我们给卖了，你说这玩意儿。
文贵没有天天往外花钱，你说我花了那么多钱，我这几百亿上千亿资产因为汇款被查封，结果好嘛，他跑到台湾把我们这些人给卖了，而且把我给定位为价钱，你说可悲不可悲？这个世界上还有这么可耻的吗？这边喊着民主民运，然后当着老黄牛，然后民主自由，走向喜玛拉雅，那边“咣”把我们所有战友都卖了。
这个郭宝胜这个卑鄙啊，真是我没想到。他老说自己是西藏人蹲过几年监狱，太可怕了。这个“五一共震”一出来我就觉得这事不妙，这小子有大问题，但是我还不想把他想得那么坏。但是在“五一共震”这个事上体现了这帮人实在太卑鄙了。现在动不动什么都是他们的功劳，那夏威夷那火山都爆发了，是不是你吴建民、李一平给震出来的？是不是你们给震出来的啊？震什么震哪？结果震了半天又跑到人家李旺阳什么雕塑像又要捐15万美元，然后又是拉斯维加斯成水炎那老板，一天天瞪眼胡说八道，找了一帮骗子，你说我都感到可悲，为什么咱们华人咋这么多骗子呢，都不干点正事？
我今天早上我是四点半左右睡的，我六点半起床，开了一个小视频会，然后我又签了几份文件，我马上进去冲个凉，然后出来赶快给大家报平安视频。我再进去要吃一口早餐，因为今天不锻炼我休息，我马上就要开会去。正事还干不完呢，哪有时间去骗人去？这些人都是没工作的，你发现了吗？都是没工作的，就一个希望，就是骗。就指望哪一天天上掉馅饼，骗谁成功了发大财。全这个路子，全都没有生存能力。什么黄河边这个烂人，什么李洪宽啊，夏业良啊，西诺啊，是不是，还有这个滕彪，全都是没有工作能力的人。
所以说在中国呀这些人摊上什么事，别说共产党抓你，你在哪国，你在黑手党都把你抓了，这些人全都不是好东西，全都不是好东西，没有一个人……（看手机）哎，冰心来了，冰心来了。所有这些人就是一个，好吃懒做，不劳而获，满口谎言，打着政治、信仰、宗教、理想的幌子欺骗所有人，互相之间也欺骗，真是太可悲太可悲了。
但是文贵啊，算命的老说我是地藏菩萨，说我的本命命尊是地藏菩萨，我这地藏菩萨专门是弄坏人的，收坏人的，所以说你看，现在郭文贵这照妖镜出来了，我专门照妖，凡是在我面前被照出原型的都是妖，好人没有一个被照出妖的，这不是很简单的道理吗？所以说我真不想浪费这些精力，因为我特别开心。
●０８：５３川金会的本质
郭文贵先生：最近这几天我工作特别有成就，特别有成就。大家看一看，川金会还有１１个小时就要开始了，川金会的本质是什么？川金会的本质跟美国、北朝鲜都没多大关系，实际上就是中国和美国的较量。
青岛的上海组织会议，上海组织会议的本质是对美，大家好好研究下那个词，是抗美抗西。今天川普总统他个人不管他什么样，昨天我和一个非常重要的官员，我问他你怎么看待这几件事？他非常清楚地说，他说中国骂川普，都在骂他，很多……七国集团也不喜欢他。
（直升机飞过，声音很响）这都是直升机，额的娘嘞。
都不喜欢川普这个人，但是川普讲的话全都是真的，川普说的事儿都在理儿，包括这七国集团，他说得没理吗？有理。然后这个官员当时就参加川普的一个会的时候，他说你怎么看待习和你在马阿拉哥的谈判啊？川普哈哈大笑，哈哈哈大笑。为啥大笑知道吗？这段我不能说太细，说太细会把朋友给卖了。就是习近平主席谈了很久，关于北朝鲜的事，北朝鲜怎么占我们便宜，怎么多少年怎么回事，我们怎么帮他，他们怎么怎么不行。但是这个历史讲完第二天，川普说了我昨天晚上想了一晚上，他说你说的这个北朝鲜太坏了，他说你别理他，叫我揍他，我把他们给打烂。习主席说你别别别别打仗别打仗不要打不要打。
川普总统就玩这招，什么高大政治学啊，人家川普总统聪明呀，你不是说他不好吗？我替你出气！这老哥们别别别别，别打别打，咱们还是好好相处，这就是为啥习主席的专机跟他去了，就这么简单。有我的角色，但是我还得处好你们。
这是个基本的常识，别把政治想得那么高大尚，那是不懂政治，懂政治的人就不会这么看问题了，所以说大家说现在有意思吧？两国就这么大点儿事，这回非常清楚。我问他你怎么看待这川金会？他说一样，川普非常清楚，我给你画明的一条线、暗的一条线，你这两条线你要别跨过去，咱俩都好办，你要敢跨过去我一定是把你灭了。而且非常简单，这就叫美国利益，这就是美国总统，这就是一个民主法治国家的总统，一切以国家的利益和人民的利益出发。
●12:18七哥讲述家天下，党天下和民天下的不同
郭文贵先生：这就是什么？家天下、党天下和民天下的不同。我们中国从党天下从来就没过渡为民天下过，就没想着民天下，全打着民天下的幌子，今天又变成家天下了。
（看手机）福瑞康、福瑞康、唉福瑞康，福字儿我认出来了啊，这个福瑞康啊，福瑞康，哈哈哈！五毛又出来了五毛，五毛又出来了。所以说整个的那个翻白眼儿的五毛，有我视频的地方他一定在，他一出来就骂街，这个小子够坏的，但是理解你啊，五毛不容易啊。
所以说这个大家要清楚，本质是我们是民天下、和党天下、和家天下的分别，但是大家要记住这就是我们要争取的，中国只要一日不实现民天下，我们中国都是灾难。
●13:24大卡车事件，鸣笛事件，内涵段子事件会层出不穷
郭文贵先生：大卡车司机的事件，我昨天专门问了一个从中国回来的一个很重要的一个，算是中美谈判的一个重要参与人吧，他说中国接下来大卡车事件、鸣笛事件、内涵段子事件会层出不穷，层出不穷，为什么？
他在中国所有的官员在聊天儿当中，所有人都认为这个国家要出大事儿，所有人都认为社会矛盾太深刻了，社会矛盾深刻到老百姓现在都恨不得成为自焚者。说不论是开飞机的、开火车的、还是开大客车的，每个人嘴上天天都在骂娘，因为整个社会太不协调了。所以大卡车司机事件，在国内的战友们能帮他们的帮帮他们，能给他们提供方便的提供一下方便。
所以说亲爱的战友们，你看看过去这两年来这个巨大的变化，文贵爆料现在是前所未有在国内的传播、在党内传播。这位美国朋友就问到所有官员，你们知道郭文贵吗？每个人都笑，很多人都不回答，私下里边儿都说：哎呀，我们都看他视频，挺有意思的。然后问他美国朋友：你怎么看这些东西？他说：当然我们相信了。
这美国朋友说：如果我们，他说我见过郭文贵的时候我明确问过郭文贵，如果你说的是假的，美国一定饶不了你，如果你说的是真的，我们会给你塑一个比自由女神还高的雕塑像。然后中国的官员就笑，他说是真的吗？他说他们的家人也看。
●15:22 为什么那么多人最近要到美国来买房子？那么多的离婚?
郭文贵先生：原因很简单，今天我想问一个最简单的问题，中国的官员90%以上的绝大多数人，包括那些被人家憎恨的警察，你们问问，过去这六个月，多少当官的人到了美国、欧洲？
我有些数字我不告诉你们，你们今天天天看着中国朗朗上口的几个老板，在过去的两个月内在纽约，就在我家的周围，最起码11个人买了房子，包括那个京东的刘强东穿着那个衣服去的，刘强东也在美国买了房子，已经买了。最起码11个已经成交的历史，因为在纽约房子的成交是完全是公开的。
亲爱的战友们，你去想想什么概念这是？大家都那么有信心、都那么伟大，你干嘛都往纽约来？
还有一个，官员，官员的离婚率在过去的一年，大家查一查，是过去十年的平均额的17倍。中国这位官员说这是什么概念？所有的官员都到了一种把离婚真离婚了，你带孩子走吧，老子就是孤寡一人了，就在这儿拼了，反正我也走不了。
什么概念？那个当当网的俞渝也在纽约买了房子，也买了大房子啊。这个11个人都是朗朗上口的大老板，都跑这儿来了。还有香港，这位美国官员从香港跟我几个好朋友都是香港最超级富豪见面，他特别惊讶，他说这几个富豪在半年前见他们都在谈论郭文贵的爆料，这回见了以后，每个人都有自己的观点和想法。然后他们都特别的相信、特别的恐惧，几乎把能卖的房子都卖完了，钱全部到欧洲、西方来了。
香港人去最多的还是英国，特别是香港的五大富豪之一，我就不说谁了，跟我很熟。在纽约买了六套房子，在伦敦买了半条街，在Queen’s Garden买了半条街，而且价钱都很高。
我问他：“你干嘛买那么多贵的房子？”
他说；“总比共产党拿走了好。”
郭文贵的香港账号被封，郭文贵的股票被封，这件事件，香港警察耍流氓，去查封律师。所有香港的富豪都去问去，一问“都是真的吗？”太容易了。说“有这事儿吗？”
“有。”
“郭文贵的股票查封什么原因呀？”
说：“跟郭文贵没关系呀，人那股票是基金的 ，给人家查了。”
“曲国娇被带走，到今天都丢失，是真的吗？”
“是真的。”
“这律师事务所被警察给威胁、查封、以洗黑钱为名把人家查封，有没有？”
“都有，都是最大的律师事务所。”
●18:42 谁还敢待在香港？没人跟习近平说实话；国内的有钱人都跑到国外来了
郭文贵先生：这些富豪还能待在香港吗？我香港的房子，香港警察、香港土地署、香港什么什么……天天去找麻烦，二十几个人。人家有人都录了像。香港已经成了一个这样的地方，谁还敢待在香港？但是多少人给习近平汇报的时候敢说真话吗？习近平爱听什么他说什么。
这位官员跟我特别深刻的说：“我最感受的是习近平今天绝对是夜郎自大，完全被架空了。所有的人都是最后一句话‘哎，这得听我们大老板的，我们的大猫决定了就行’。”所有人都把责任推给习近平。你怎么扛得起这一个国家的责任呢？怎么可能啊！所以说这就是所有人都说，感到整个中国现在就一个人说了算——习近平。
所有人还都希望习近平出事儿，每个官员都跟习近平说瞎话。你说这是什么样的国家？老板纷纷出逃，这边去井冈山，到井冈山去了，穿上衣裳，噔噔噔噔噔。然后还带着红袖箍，叫红孝嘛，红孝，孝敬的孝。死人是黑孝，这叫红孝，红孝箍。带着红孝箍“嗙嗙嗙”去了。举手了啊，这样，这样（模仿举手礼）。
然后这边儿“邦”买房子花几亿美元。你说这都什么样的人？跟郭宝胜是一个德行的，跟袁洪冰是一个德行的，和赖建平。中国人咋这么多面孔呢？这么多假和骗呢？真无语了。
然后这官员离婚，全离婚。离了婚老婆孩子全卷铺盖走人，房能卖就卖。这大客车司机惨了，天天挨查、挨打。亲爱的兄弟们呐，都不容易呀！很不容易呀！
所以啊，亲爱的战友们，我今天主要是跟大家报平安，我要去开会。感谢黑客的支持和帮助，感谢路德先生的节目，感谢战友们的大智慧、看清真相。
然后现在国内的有钱人都跑纽约和伦敦来了。当官的都在离婚，都在纷纷转移资产。大客司机惨了，大家能帮的就帮一帮，好不好？
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，别着急，我昨天说了，初级阶段刚刚结束。启蒙期第二步就是定点爆破。你看我讲一个就完一个，讲一个完一个。
对了，陈峰同志身体现在完了，叫脑溢血，在急救当中。王岐山同志在挣扎当中。孟建柱同志进入了高官下坠期，下坠期都是失落、抑郁症、破罐子破摔。他现在把肚子给弄大了，给肚子弄大了现在孟建柱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/307/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/307/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我在这几个群里发关于盛雪大家怎么看待的这个问题,这个有前提哦，因为在这个英国的一个女士，是我30年的朋友,30年前的朋友,给我打电话说：文贵呀，最近骂盛雪骂的太厉害了，我认识你这么多年，你别掺和骂盛雪的事。她说盛雪她本人认为绝对不是好人，她说她胜雪绝对是个坏蛋。因为认识我30年的朋友了,我说你有什么证据吗？她给我讲了一堆的证据,她特别讨厌盛雪，但是我们能不能你别掺和骂盛雪。我说为什么呢?
她就谈了她的看法，我完全同意.就是盛雪不管她做什么好事坏事，大家没必要对一个女士骂的那么难听，全世界哪有一个民族对一个女性那样的呀？那不可以的嘛,所以我就在那个群里都说了，不管盛雪有多大的错，咱对人家女性要有一个尊重，我们不管男的女的都是女的生出来的，所以我说对女性保持一个尊重。还有一个我说你盛雪有没有证据？你有证据你就说，但是不要个人攻击。
然后关于亦之的问题，因为雾婷老是不爽了，因为亦之把雾婷骂的一塌糊涂，雾婷在那个群里啊就多次对我表示不满，她没有直说,我知道，你发现最近雾婷干嘛了吗？一两个月根本不支持文贵了，也不发推了，老发那些什么搞政治去了，雾婷你搞啥政治啊，你有啥政治可搞的呀？故意就是晾在一边，耍小脾气嘛，然后很多人跟我说雾婷最近不支持你了，我说不支持就不支持呗，但是我知道雾婷是为啥，她就是因为亦之骂她，我没有出来替她主持公平，
因我没好意思，我在群里没有说我有什么资格替你主持公平去，对不对呀？他骂你，你回击他就完了吗,你给他说清楚就完了吗，但是搞个人攻击我是绝对不允许的。后来真的是,雾婷发给我他对雾婷女士有人生攻击的时候，我真的不高兴，我说亦文绝对不能这么做，我最起码在两周以内，我跟他没有单独联系方式，我让路德先生，我让这个所有的人你们带个话给亦之，因为我曾经推荐过他，
所以我凭这一点建议他不要对雾婷个人人身攻击，你有没有证据，你没有证据不要搞人身攻击，那么我这么说的时候，实际上是有前缀的，我说亦之先生这样做下去，你对女性所有人这么的攻击，你会死的很惨的，怎么能这样呢？而且把我们小扎,卡丽熙都给骂得一塌糊涂，那你怎么能这样呢？你有什么证据吗？你可以说,但你真的不能乱说。所以亦之先生你能看到我这个视频的话，我求求你，不管如何，你挺不挺郭我不在乎，但是我希望保持一个做人的原则，假民运真民运都好，但是不要对女性攻击，而且不要搞女性人身攻击，这是绝对不可以接受的。
我们今天华人社交媒体的巨大的这种成功，影响力，我们一定要保持我们这个层次和素质，不要让人家瞧不起我们，所以亦之先生你也是受过良好教育的人，不管你的初衷是什么？你是不是让大家好呢？如果大家好的话看清真相，不用那么粗的语言，你不能像李洪宽，李洪宽这个人就不是人，他连个畜生都不是，你知道吗？你像那个史诺，他连畜生都不是。这些人你不要和他一样的，你跟他一样你把你自己拉低了。
像魏京生先生，万润南先生也是搞民主民运的，他们没有说一句脏话，你干嘛去说那脏话？所以说这是我的观点。结果非常让我感到失望的是：在那个里面竟然有一个有个叫凯文的人，马上进行声音剪辑,剪辑以后马上给发出去了，我们加入群里头，我首入前提是: &amp;ldquo;未经允许任何人不允许将信息,说的话放出去,那是违法的.&amp;rdquo; 结果这个叫凯文的人马上给放出去了，这是安平女士管理的不好，另外一个这个叫凯文的人太卑鄙了，
听说是盛雪女士民阵的人，如果是这样的话,盛雪女士你要问问你自己，你这么做人太不地道了，盛雪知道了吗？你让你的手下竟然做这种事情为你自己歌功颂德，那以后谁还替你说话呢?盛雪女士？谁还替你主持公平呢？你今天到了全世界喊打，人人喊打的程度，像过街的老鼠一样，你得问问你自己，你自己有错吗？你这是有问题的呀盛雪女士，你的手下怎么可以这么做人呢？一点底线都没有，怎么可以把这种事情剪辑了，和那个重庆的警察，和大陆的黑警察盗国贼是一模一样的水平，你还有什么资格反这个盗国贼呢？
所以说我倒觉得盛雪女士你应该对费良勇先生在路德先生视频上面说的话你要站出来一一进行反击，你不要老让张健先生出来反击，这个张健先生也在我们群里像疯了一样，你有什么资格替这个盛雪说话？我今天很纳闷，路德先生这个节目我就觉得非常奇怪，人家讲盛雪的事情，讲民阵的事情，结果我发现当事人是盛雪女士，结果张健先生在这噹噹噹好像厉害的不得了了，哎那个，我那天是边开会，我一会听听，我这边还得听着人家那个听证会前给我排的提纲，问的问题，
咱这个英文又不行，还得翻译，我一会听听，一会听听，我就奇，从头到尾，路德先生主持就没有一句话: &amp;ldquo;张健先生你有什么资格代表盛雪呀? 你俩啥关系?你俩啥关系? &amp;ldquo;。这不奇怪了吗?人家费良勇讲的是盛雪女士，盛雪女士所有问题的回答，连私生活裸体照片都由张健来回答，那不奇怪了吗? 结果路德先生也很好玩, 从头到尾没有问一句话: &amp;ldquo;你有资格代表盛雪吗?&amp;rdquo; 我也觉得费良勇先生也特别好玩, 特有意思, 我一看镜头吓我一大跳, 我说这个唐柏桥怎么老哪么多,变相了呀,我挂着耳机没声音吗, 最后一开声音: 呦不是, 我才发现和康柏桥长得太像了,
但费良勇先生挺有意思的, 叫小平头小平头, 我真不知道, 说实话我真不了解, 结果呢他也从头到尾也没问一句你有什么资格代表盛雪? 连照裸体像, 还一个跟秦晋的, 叫秦晋, 秦晋是个大坏蛋, 我从各种消息这是一个绝对的, 秦晋, 我不会放过你的, 秦晋, 你绝对是为盗国贼, 老共服务的, 你可以咱俩可以在法庭上见, 我现在开始整理你的资料, 绝对不会放过你的秦晋, 所以大家你看到了这个故事荒唐到什么程度: 我们大家这个观众也在那跟着跳舞,
下面的人也没人问他一句话说: &amp;ldquo;你有什么资格代表盛雪呢. &amp;ldquo;结果现在发现全社会上代表盛雪的全是男的, 都是男的, 还都是跟民阵有背景的, 代表你盛雪去, 盛雪女士你不可以这么做的. 你应该你站出来说: 这件事情我可负责任说这事没有, 这个是假的. 能怎么着呢? 你一人一语定乾坤嘛, 如果你有证据拿来我就认, 没有证据你再说我就采取法律措施, 对不对呀. 如果那个费良勇先生说的一句话是真的,盛雪女士那你出大问题了, 你不但人品有问题,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/305/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/305/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！今天是5月（口误:6月）5号啊，文贵报平安视频。今天啊这个一醒来看到啊,拉斯维加斯，拉斯维加斯又开会，又开会了!我这一看的面孔有几个知道，有几个不知道,啊，然后呢，在那块儿又站着照相啊，这个共产主义，这一套东西必须照相，必须吃饭，必须喝酒。然后喝几杯酒以后，然后天下的事情都是他们说了算，然后呢，把这个一切都许给你啊，这这这一套活，啊。这个我想说说这个拉斯维加斯这个招待会的发起人和这个老板叫成水炎，我怎么认识他的。
也就是在去年，啊，我被安排到华盛顿，啊，哈德逊去演讲的时候，结果头一天由杨建利先生的安排，这个非要说我和这个这几个人要见，我都搞不清他是谁，我的这个安保团队和家人坚决反对我见他们，那时候也更敏感的时候吧。那么弄得我很不高兴，说了三次我都拒绝了，最后杨建利先生一直坚持，最后坚持那算了就见吧，其中也包括了路德先生，那时候路德先生还在那儿打工呢。
见面以后啊，我还请他们在我的总统套房就是700号，啊，Hay-Adams酒店700号,就是那个纸牌屋里面的总统,被老婆给撵走以后，就飞到了那个Hay-Adams酒店700号，就在那里拍的那个节目，那是我常住的酒店。那么就在那个酒店，我请他们一个丰盛的晚餐，在那一次认识成老板。成老板他还拿了一堆报纸，然后让我签，上面签了很多名，啊，这个那次算认识他了。
●1:49成水炎往美国洗黑钱，致使他惶惶终日
郭文贵先生：过了后啊，这个我就问，为什么我的安保团队呢，坚决反对我见他。安保团队呢，在国内的传递信息呢，说“我们告诉你下，这个成老板是什么情况。一说这个人就是个诈骗犯，逃跑犯”。后来呢我再了解这个情况，这个人啊是在蒙古发家的，啊，在这个蒙古公安上在抓他的。他是诈骗了一个港商，大概在5亿左右吧，5亿左右。那么他还涉及到行贿其他领导人，中纪委还有这个公安部都在盯这个案子。
他最重要的是，他骗了港商，还骗了国内的这个诈骗集资手段，骗完以后他跑出来了，跑到美国拿了护照，啊。最重要的事情他已经拿到美国护照呢，他为啥那么紧张？是因为成水炎的钱全是通过地下钱庄，还有洗黑钱洗到美国来的，他拿到美国护照他也恐怖，他也恐惧。因为一旦这个被查清楚，你是洗黑钱到达的美国，你甭说拿美国护照，你就是躲在白宫的总统卧室里面，一定把你抓回去，照样把你护照给你废了，这是百分之百的，啊。
那么更重要的事情，这是个港商被骗了，还有一个广州的合伙人。这些人呢，也找到了安全部和中纪委啊，这个我不敢确定，我现在搞不清楚为什么他这个案子是中纪委和安全部管。中纪委和安全部管，他一定涉及到行贿，啊，还有一个叫安全部的已经涉及到其它方面，那这个我不清楚。那么内蒙公安上管的这个案子，经侦上，啊。那么内蒙的公安其中一个经侦管他的案子经侦的副队长已经被抓起来了，那么现在经侦上还有这个管他的案子的人，多次想把他给弄回去。那他为什么拿到美国护照还那么恐惧呢？除了刚才说的，一旦要弄清楚你洗黑钱，你也是拿了护照也没用，照样把你弄回去！
那么香港这个港商是他最可怕的，这个港商一旦找到他，怎么把黑钱洗到美国的？那么他就必死无疑。那么到了美国干嘛呢？大概是三千多万美元，三千多万美元洗到美国，买了拉斯维加斯这个酒店，这个酒店大概不到两百个房间吧，啊。这个酒店是什么级别呢？大家知道啊，平常二十美金，二十美金一个房间。在拉斯维加斯是一个赌城，凡是有赌博的，你来赌的都是不要钱的，免吃，啊，不要钱。
他那个酒店是当地的，就相当于咱们国内的某个县区招待所。他们花了两、三…… 两千来万，一千多万美元，不到两千万买的，那么呢还洗不来三千多万美元也这么多年了，他那个钱也很紧张。他那酒店基本上是赔钱的，基本是赔钱的，不会挣钱的。
所以他那个酒店里面，大家去网上可以看一看，空调是坏的，床都已经晃荡了，啊，一使劲儿床估计就成地铺了就，那洗手间里面这也不行那也不行，他没钱他也不想去在那块儿做这事儿，他心不在那儿。那么，他这样的经济情况，他为啥他要去到华盛顿去要见我呢？见我的目的，你说这个人有多天真，啊，他曾经认识杨建利先生以后，鼓纵杨建利成立叫“流亡政府”，然后马上又需要杨建利宣布自己当总统。杨建利先生这人还是很聪明的，没干这事儿，干这事儿不是找死呢吗？
●5:19 成水炎千方百计想利用郭文贵先生，目的达不到立马砸郭
郭文贵先生：那么他当然没干了，没干了干嘛？他想给这个他们的基金捐钱，但是要跟郭文贵照相，这个照相是啥目的？照完相就发给内蒙古公安了，说“你看看，郭文贵这样人能跟我在一起啊，你看我，你要敢惹我吗？郭文贵我都敢弄王岐山，你也敢弄我吗？你不敢了吧”，他特别兴奋，这都是可以有证人说话的啊。
结果呢，过了“十九大”以后，啊，王岐山又回炉啦，这哥儿们一看这不中了，这不中了，郭文贵靠不住了，马上就阻止路德先生，“你不能再挺郭文贵了，啊，这个人不行啦，现在没用啦，内蒙公安也不怕他啦，啊，港商也不怕郭文贵啦，同时他答应给人家基金捐的钱，他也不给人家捐了，就几千块钱，啊，几千美金不捐了”。
所以那天他拉着我照相，那也就是给人家这个这个全民公民权……什么公民力量啊，这个组织捐点钱，人家是正常的，捐了钱，公民力量就是需要捐钱的嘛，对吧。那么你捐了钱就要答应了也没捐，还拉着我去照相，就弄得我很不高兴，我还赔了一顿几千美金的晚餐，啊，结果好嘛，还拿去了忽悠了内蒙公安。最后发现王岐山一回炉，此人郭文贵没价值了，马上开始砸郭。
●6:36 汪岷是海外民运的杀手；海外假民运分子众生相
郭文贵先生：这个时候出现了两三个人，谁呀？在照片中的叫汪岷，汪岷6:41这个家伙是个典型的海外民运的杀手。大家看一看王全章（口误，应为王炳章）等等等人,啊，多少人是被汪岷害死的！所以你看一看这个海外圈儿里面，多少故事离不开汪岷的影子，汪岷是谁介绍的？是郭宝胜介绍给成老板认识的，汪岷是在加拿大整个民运圈儿里边，那是一个老大，啊，再加上加拿大的某个一两个人士，都是郭宝胜介绍给了成老板。
当时郭宝胜是什么打算呢？当时郭宝胜在“十九大”以前的时候，是郭宝胜想当“自由中国”的主持，想把路德给k掉，所以他介绍这人过去，啊。成老板呢，所以说当时也看好，啊，也想把这个郭宝胜当主持人，然后郭宝胜又带来那么多资源，所以说路德又不听话，fire掉了。再加上“十九大”以后，这个他挺郭，这是一个根本的原因。
再加上汪岷安排了这所有的什么吴建民，什么李一平，这些，就是这些所有的这些人，都是，啊。大家看到照片那些人，啊，有些我是认识，有些我是不认识的，来啦。都是郭宝胜的狱友，进监狱前的朋友，再加上这个白衣袁红冰，这个是什么，哦，什么议长啊。就这些基本都是没饭吃的，基本都是没工作的，基本几十年如一日全是靠募捐生活的，全是靠诈骗的，而这些人基本上全部都是真正的反共的、反盗国贼的民运的杀手，啊。看看那个照片里面那些人。
往回看，别听他说未来，看看你的过去，这就像袁红冰这个人一样，今天被大家揭发出来，一会儿是他拍了服务员的屁股，一会儿是习近平拍了屁股，一会儿砸了李克强的板儿砖。他就差了他说毛泽东那个水晶棺是他捐的了，就差了说毛泽东那个水晶棺里面躺着实际是他哥们了，那就差说这个了。然后呢这个判决，审判了江泽民N次了，也审判过胡锦涛了，也审判了所谓的毛泽东、邓小平，都审判过了，中国的审判完了。中国所有的领导人的职务，他都当完了，啊。然后是蒙古人的救星，西藏人的救星，台湾人的救星。然后就是大学教授，然后呢，但是这一桌上的菜只要有肉他就先吃喽。
就是这帮人聚集到了成老板那儿干嘛去？成老板要表现给内蒙公安，内蒙公安，还有他专案组，“看看啊，别动我啊，你看我现在是海外民运人士”。他能做到吗？我告诉你成老板成水炎，你不惹我呀，咱就算了，你惹了我你麻烦大啦！就你那个酒店，就你那点儿钱，加一堆儿，你都不够我一年烧油的。我一年的几架飞机一年最起码得1800万美元，搁那儿都是1800万美元，都超过你的酒店的钱了，你的一个酒店20块美金，啊，空调也不修，欠人家菜钱也不给，是不是？就你弄这一帮人摆个场子， 照个照片。
●9:15假民运分子个个贪得无厌，早已被“蓝金黄”
郭文贵先生：三个月以内你们四分五裂，为啥呀？分赃不均！个个贪婪得都想要……连赖建平都想弄10个亿，那就觉得袁红冰得弄10亿美元。那郭宝胜昨天的文件已经暴露出来了，已经被“蓝金黄”有人给钱了，他拿你也是利用，你拿他也是利用。这种互相利用，都想提高被“蓝金黄”的价码，实际上最后叫汪岷，还有加拿大的某些人专业特务，一窝给你烩喽！这是根本，啊。
所以战友们别着急，你看过去几十年啦，来一个人，叫他们给忽……要么这个人给忽悠死，成水炎被他们忽悠死，给忽悠回蒙古去，抓回去，很有可能啊！被抓回去以后这人弄笔钱。再一个就是成水炎把这些人给骗啦，打起来，得有失败的。
反正最终成水炎今天我告诉你，你这个被美国洗黑钱的事儿今天又多了一个人要管，谁呀？郭文贵！啊，我准备把你怎么洗黑钱的所有证据全拿到，我就交给美国政府去。成水炎你记住我说的话啊，郭文贵说话你都记住，这是你惹的我，我可没想惹你啊，我可没想惹你。
凡是挡我的路反对盗国贼的，我一个都不会饶过去！那没办法。对我来讲很简单，找律师、找调查公司，是不是？这个拿到你的这个洗钱证据交给美国政府，OK啦！不要那么多，你没钱呐！我有钱呐！呵，你能玩得过我吗？对吧，这是你的选择，你拿着我的名字照片传到内蒙公安，在那儿吹牛。然后过来砸郭，我跟你无冤无仇，然后你们联系在一起，啊。
我再说一遍，已经没有了骚味的狐狸，和没用了牙的猎狗，你想掏谁肛啊？你被别人掏吧！啊，你你还能想骚扰谁？谁也骚不了，就你们这些人加一堆儿能干啥呀？你能团结了我真给……佩服你，我真我给你们捐点儿钱。在拉斯维加斯住好点儿的酒店，别20美金，怎么也得100多美金、200美金吧？我付钱！你们在那儿开上一年会！有这能力吗？你有这德性吗？有这智商吗？有这决心吗？骗骗别人可以，把自己都给骗迷糊了！可能吗？这个时代跟你已经没关系了，啊。
所以呀，亲爱的战友们，这是文贵告诉你成水炎这个人的事情，香港那个老板，成老板我很快跟他见面，我也会把你的卷宗全公布出来，然后，我让你那个酒店，我让你逐渐最快地关门！然后我看你怎么忽悠！咱们走着看，啊，（河南方言）成水炎老板，你要相信实力呀，一切都是刚刚开始啊，啊，“莘县阳谷县搭县，一切靠实力说了算！”
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，今天属于喜剧节目，不属于爆料啊，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/303/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/303/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：大师又发话了。我说实在话，我没有时间看他的视频，但是呢，很多战友们都发给了我很多他们看过的感想。这个我完全不意外，完全不意外。这个袁红冰这个人啊，这个是个典型的叫政治流氓，这个一开始他出视频的时候袁三条，我很尊重他，后来我是真准备打算大力地支持他，经济上，好好的把他树立成一个真正的反盗国贼的这么个形象。
但做这事之前，我得做个调查了解，我就了解了一个老民运的人士，对他了解的人，在华盛顿，我专门问他。我说：“半年前，半年多了大概八、九个月前就跟我说过袁红冰，”我说：“你现在再给我说说袁红冰怎么回事？”他就给我说：“当年他认识袁红冰的时候，在瑞士参加一个民主的聚会，什么参加民主的会，然后民主的人士的聚会。两桌人在那边吃饭，说在旮旯里面、角里坐着一人就是袁红冰，没人搭理他。他找了个别人把他找过来，说我要跟这人见面，这人过去了，“哎呀，袁红冰先生。”“这个……有什么事儿呀？”“你看你坐在旮旯里面。”袁红冰就说：“你看那两桌的人都是人渣，都是怎么着怎么着。”但是呐，这位朋友告诉我说：“当时他就发现，袁红冰说的话都是口号，虚伪，而且这人极为的自负和自卑。”
再一个他告诉我，也是他当年去澳大利亚，他看到这个…他被潘晴打还是被谁打？我不知道，打得叮咣的！
再一个就是袁红冰这个人呐，在台湾的作为，另外一位朋友告诉我说，在台湾他瞪着眼每天就骗吃骗喝，就骗吃骗喝，也没啥本事，什么话大他说啥，见人说人话、见鬼说鬼话。就有女士在场的时候，他的话匣子打开就收不住。如果桌子有好肉好吃的，这个酒他就是自己给自己斟、自己给自己倒，就这么个主。
后来，我说：“他的政治观点呢？”这位朋友跟我说：“这个人就没政治观点。”他说：“你看他说的话，就没有一句他自己相信的话，一会儿去当董事长去了，一会儿去当什么大总统去了，一会儿替蒙古人说话了，一会儿替西藏人说话，一会儿替台湾说话呐。”
那么台湾这位朋友呀，我这也问，呵呵，我当时也打电话问他，我说：“你怎么看待袁红冰先生？”这个人说：“那个人就是骗吃骗喝嘛。”他说：“他当着台湾人的面就说保台湾，当着西藏人就说西藏，当着蒙古就说蒙古，他就是反正自己在国内饭都混不下去了。”他说：“他要有这本事那你在大陆就反共呗，你“六四”以后那么长时间在体制呢。”他说：“这个人吧见了女的眼睛发直，见了好吃的眼睛发直，见了酒…”他说：“这个人是身不由己”。这么个主。
“这个人很阴，非常之阴。”他说：“我们有个代号叫他秃驴，他一来呀，有人给我发信息说秃驴来了。哎呀，那就聚会给点面子吧几个朋友吧。”他说：“这个人呐就是想弄点钱、出出书，他骨子里反不反共？肯定不反共。”
另外一个，他原来呀他说那个习近平主席在那个餐厅里面跟他一起吃饭，然后习近平主席“啪”……习近平先生“哔叽”打人家屁股上了，最后是警察来了，习近平还找了警察来帮他解围。这个故事啊，他说完以后，赵岩先生给我发了个WhatsApp，他说：“这个当年袁红冰到华盛顿来说同样的故事，但是，说的是他自己拍的女孩儿的屁股啊。”啊，嘿。
后来，国内有朋友跟我说，袁红冰完全胡说八道。他说：“你这有点常识你知道，怎么可能那个时候的习近平已经是地委领导了，跟你袁红冰出去喝酒去，还拍女孩儿屁股？”你怎么恨习近平、你怎么恨共产党都可以，但不要瞪着眼说瞎话。我们说真话来戳穿他们、打击他们还用不完呐，干嘛说假话呢？他显然这件事儿是假的，我绝对不相信。自从说这件事情以后，我对这个人开始绝对怀疑了。
还有一个，他说到李克强，李克强是他同学，拿板砖砸他，把人家头给砸破。我马上我联系了克强身边的人，克强身边的人笑我说：“你怎么能相信他这种话呢，他瞪眼胡说八道。”他在到处想尽一切办法跟克强身边的人联系，过去是打着克强的名义到各地去，今天说安排见克强呀，明天说克强是我什么什么同校同室同系的同学呀，他说“他骗了很多人”。
人家给他送酒、送吃的、送钱。他就打着克强的名义没少骗钱，胡说八道。他说：“你问问当时这些在场的有一个承认的吗？都是假的”。包括习主席那事情，他说“那也是假的，怎么可能？！那个时候地委领导到北京来跟你袁红冰出去吃饭去，可能吗？”
习近平这样的人，作为官二代，都有着一个最坏的一个骄傲习惯，认为这个国家是他们打的，认为这个权力是他的。甭说当地委书记，啥官都没有，那都牛X得很。到哪去更不缺吃不缺喝，特别还拍女孩儿的屁股，像到这个时候都是女孩拍他。我拍多着呢，中国不缺这种下贱之人，啊，有一堆人给他送，还拍吗？你袁红冰拍还差不多。
所以，从这两件事情上，习近平主席拍屁股，他完全颠倒黑白，我多方证实。李克强的同学校友打架事件，完全胡说编造。本质是他在利用这两个人的名声，曾经在国内政治诈骗，政治诈骗，到处骗说今天我安排你见习近平，明天安排你见李克强，还有一些安排你见谁。他就是一个政治的托，所以说人家给他外号叫“秃驴”。
这么个人，袁红冰我早就看透他了。后来我给他捐钱的时候，五次汇款一百万美元，将近两百万欧元吧，都汇错，后来他也知道因为那些人查封了我们五十多亿美元。袁红冰此人没有对我们查封这五十多亿美元做出过特别让我感动、或者说应该有的一个表示同情也好、一个不好意思也好，没有！啊，他从来不去想我被查封的五十多亿美元。你看这种人恶劣畜牲到什么程度！他竟然从来不去谈我这五十多亿美元被查封。
当时，他却跟我说：“这个事儿我不能干，那个事儿我不能干”，我当时就跟他说“袁红冰先生，虽然你创造了袁三条，那袁三条你可以不遵守。”我让他不遵守什么意思呢？你不遵守就是你在袁三条的基础上你可以提出更高级的东西，而不是你站在袁三条的基础上来反对你袁三条，那不是自己拉的屎自己吃吗！
但是这个人，这个流氓叫“政治痞子”、“政治流窜犯”、“政治骗子”，就这么一个政治投机者，他把这件事情马上给诠释岀来了。诠释什么？到了拉斯维加斯去搞假基金会，人家路德、Sara见根本不在，他跟郭宝胜共同和赖建平，从加拿大流窜到拉斯维加斯，还叫人家警车给他护路，这种荒唐的笑话。叫人家吃不起饭的孩子给他们捐钱买机票，还让这些人竟然给他们搞警车送他回去。我这个中间还告诉人家一定要保护他的安全，他制造这种恐怖气氛。然后，从拉斯维加斯搞了个假基金会被我反对，回到加拿大去，跟赖建平，跟李一平，还有这个吴建民这帮畜牲，这帮假民运骗子，还有什么黄河边这种臭流氓，咱都拿法律咱跟你算算帐，你不是不怕嘛，咱走着瞧！
这些人串通到一起，天天晩上吃、天天晩上喝，就是在其中的一晩上，他们去中餐厅吃饭，碰到了一个真心支持文贵爆料的人，人家说：“哎呀，我都认识你们，我不敢出镜头，我害怕死，但是我能请你们吃饭。”然后请他们吃饭。这个时候赖建平说了一句话，说：“你看看，那么多人请我们吃饭，咱们的影响力，就我这怎么也值十个亿吧。”袁红冰在场，郭宝胜在场，那郭宝胜就认为自己能值上两百亿了可能，袁红冰认为自己值两千亿了那都是。
所以，他们这个脑子里边就寻思“我这值钱了，我被蓝金黄的价格太值钱了，我可以大量的募捐”。这是为什么他们当时在得知我被查封51亿美元之后，他们竟这样丧尽良心地去从筹划了自己的东京爆料中心，开始准备要…开始搞大钱了。这是后来为什么到了东京，流窜去搞东京的全宇宙的爆料中心。你这个不要脸的东西！你还有什么良心可言。
就这样的人，假牧师、假律师，在国内政治上欺骗、诈骗、政治流氓、政治痞子，到了海外来说要承诺保护台湾！哈哈……保护西藏，保护蒙古！你说这种骗子！这是什么？这是我们善良人和我们善良有理想的人懦弱、自私，被这种伪文化被绑架的原因，就一个个这样的人吃定了这些善良的人。
所以，亲爱的战友们，从这些事情上看到了什么真相？就是我们这个国家、这个民族实在是我们这个民族不会出，培养出科学家，不会培养出真正的理想家、政治家、艺术家，培养的全都是超级骗子！政治骗子、艺术骗子、科技骗子！同时，我们这个国家民族由于自己所谓的爱面子，什么自私，还有用善良的想法来去对待恶人，还有所谓的自己要当君子小人，把自己的懦弱说成君子有修养，懦弱就是懦弱不是修养！
把这些事情、这种文化带到了每一处，才能让这些流氓……就郭宝胜昨天说：“我的机票不是人家报销的。”结果人家马上……人家Jack王、牧羊人之子说一句话了……“啊！威胁你，你敢这样，我把你移民局去揭发去。你搞政治避难，我给你写信了。”你写信要钱你是犯罪的！他和那个屎诺韦石一套嘴脸，动不动就检察长、FBI，动不动就移民局，好像是他爹开的、他爷爷开的。
所以他们这些人，和赖建平这种嚣张，人家一捧他、请他吃饭，他觉得自己身价值十个亿了，马上可以搞募捐去了。所以袁红冰、赖建平、郭宝胜等这一系列的伪分子，在这次文贵爆料面前都将土崩瓦解！
我这一辈子来这个世界上，我发现我就是个打假的。当年，北大明着对我来就是想坑我来了，本人欲擒故纵。这个袁红冰到我这儿来，还有什么郭宝胜、赖建平，你都没想过，你要想在文贵这块光明正大地挣钱，你能挣到你想像不到的钱，拿到你想像不到的荣誉。但是你要想到我这儿骗钱，你好好打听打听去，郭文贵历史上骗郭文贵的都是什么下场？都什么下场？什么结果？你去试试！
再一个跟我挑战？就袁红冰，就你那个样？就你那个德行？说句北京话：那个操行样！你能干啥呀？你和郭宝胜、赖建平你们这些人能干啥呀？你在哪儿不是个Loser呀？你连个手机都不会玩儿，你连个YouTube 都不会上，你能干啥呀社交媒体？还你收割你的革命，你拿啥收割去呀？人家王岐山的手还行呐，你啥行呐？现在就剩了牙行了，那牙估计肯定也不行，也镶的假牙，肯定也不是金的，啊，我相信。
所以，你看宝胜这两天的表演，你这种拙劣的表演。就你们和赖建平、就你们这水平，你到我北京盘古那个厕所、大堂厕所，你去……现在大家去看看去，我那个扫厕所的人，每年工资都比你高，吃得都比你好。如果你们真要没饭吃了，到那给刷厕所去，我们除了没茅台之外，吃的都比你平常吃得好。
就你们几个烂人，还在这块儿砸，你佩叫郭文贵能给你说这几句话，你这三生八辈有幸了，你知道吗！哼！你知道北京国内的所有人怎么骂你们怎么看你们吗？现在让你们回国，甭说共产党收拾你，就是这些支持郭的战友看到你们丑恶嘴脸，你看怎么收拾你！
天底下哪有一个这样的事情，郭文贵不要你一分钱，又不让你干任何事情，没有对你们有任何要求，给你们钱、给你们名，在郭文贵没爆料之前，没有人知道你们是谁。你们是谁？你们是烂人！狗仔！骗子！骗吃骗喝！寄生虫！结果，好，十几万粉丝，还称上大师了、还白衣了、还什么律师了。结果干嘛呢？现在砸郭了，有天理吗？有天理吗！就你这号人还给中国人未来，中国人随便拿出的人都比你们强，所以说这是悲剧吧。
袁红冰呀袁红冰，赖建平呀赖建平，郭宝胜呀……我都不叫你们先生，先生这词不能用在你们身上，太污辱它了、大污辱了。你走着看，未来会在法律面前让你们知道，你们所做的行为。绝不允许你们再像过去一样招摇撞骗，什么名大你盖什么名，又是这主席的，又是那议会主席的，这牧师吧，那律师吧，什么师都让你们家拿走了！啊，拿不可以的。
我会用法律告诉你们，什么是真！什么是假！什么是善！什么是恶！在文贵这里，只有真、假、善、恶之分，其它都是瞎扯的，咱不信咱走着看。一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/301/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/301/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
谢谢安红女士，我现在可以回答这个问题了啊。
安红女士和邱先生，当我们每一年面对6月4号的时候，实际上大家的心情都是非常的沉痛。我想任何有良知的人，只要是知道6.4的人，一到这一天的时候他的感情啊，还有想法啊，包括对任何事情，我相信他都有了不同的理解。大家就回顾这20多年前，近30年了，当时发生的事件——他们叫做“事件”，就像我老领导说的：对中国人来讲，对中国人民来讲，那就是中国的一个悲剧。因为我们本来有机会可以走向一个完全不同的路，我们完全有机会！那一次如果说能走向一个其他方向以后，中国今天完全不用吃这么多的化学食品，不用把今天中国的江山搞成这个不适合人居住的境况。而且完全可以说不用像今天一样道德沦丧到了全世界人民都不喜欢的这种程度。
这个会有更多更多的可能性。而当时都是因为由于这场悲剧，由于以共产党为首的盗国贼集团把中国人民推向了另外一个灾难的方向。表面的虚假繁荣，用经济发展，然后让中国走向这个不堪的局面。所以对中国人民来讲，我们失去了一个伟大的机会。那是一场伟大的运动。而以中国共产党为首的盗国贼集团却把中国推向了的另外一边，也是为了维护他们的统治，而让中华民族和中国人民走向了今天看上去虚假繁荣这种灾难的环境和局面，以至于到今天14亿人民已经差不多成了全世界的公敌。这种情况，那么都是由于当年6.4这个灾难的悲剧发生的结果。
所以当我们每次看到这些的时候，想到这些的时候啊，都是无法形容的感受。每一年每一年的过来了，很快很快的，就像发生在昨天。我和外国的朋友，以及现在我们所有的援郭会的一些朋友，私下里问些问题的时候，都是有很多“如果”。我说过人生是没有如果的。但是当大家问到如果的时候呢，我就特别想问邱先生和安红女士和所有的战友们一个问题，就是在去年6.4 的时候，我在篝火边，我曾经说过的，我们必须要问一问自己，6.4事件我们在哪里？我们做了什么？6.4之后我们又做了什么？我们能做什么？
就像刘晓波先生已经过世了这么长时间了，他的妻子还在国内。当时开追悼会的，开这会那会的，各种宴会的多得一塌糊涂，而今天刘霞女士还在国内呆着呢。那么刘晓波先生在天之灵会是什么感受？中国有多少个刘晓波？6.4的时候有多少个刘晓波这样的英雄？6.4有多少无名人士——我说的无名人士绝对比有名的多得多，献出了生命，甚至导致了整个家庭崩溃，甚至是父母一直到死都不能瞑目。这种悲剧每时每刻都在继续地发生着。
那我们又做了什么？我认为我自己做的就不合格，我认为各个方面都做的不好。那么在这种情况下我们还要问一下我们自己，我们现在是否要继续下去这种不合格？是否要继续每一年我要去回顾一下，敬仰一下，然后喝点酒，悲痛两下，掉两下眼泪，然后明年再继续面对6.4这样的灾难日和悲剧日呢？首先我认为，我们就今天所有的由文贵爆料革命引起的反盗国贼运动就是对6.4一个最好的回报，对他们最好的敬仰。对他们最好的尊重那就是行动。通过我们爆料革命的行动，让我们所有人都凝聚在一起，每时每刻都要记住6.4那个悲剧给我们带来的反省，给我们带来的警示，然后让所有的中国同胞都知道，如果你们忘掉了6.4，那么你们都有可能成为6.4那些无名的和有名的英雄一样，你们会被坦克和被枪，就是你们同胞的枪，中华人民共和国解放军把你给撵碎，把你给灭掉，把你给埋掉，把你给烧掉。而且每个人的孩子都可能能成为这样的悲剧的结果。
那么我要让所有人都知道，现在的中国政府，共产党的政府还有今天中国共产党政府里的高官们，很多就是盗国贼，是他们绑架了国家。他们不是合法的政府，他们不是人民选出来的权力，他们更不是人们现在发自内心而尊重的权力，和愿意被领导的一个政治集体。这个政治体制是有问题的，是老百姓心中不服的和不接受的。这就像夫妻本来是你情我愿我们过日子，现在一个是完全被蒙蔽了嘴蒙上了眼睛，穿上了铁裤衩，然后天天要过日子生孩子。这是不好的，这不是一个夫妻，这是把一个把民族强奸了的政治体制。
所以在6.4的时候，我们应该更多的反思如何地行动。在6.4的时候我们应该更加的重视，首先从自我做起，我们接下来应该做些什么？明年6.4之前的时候，我们问问自己的良心，我们这一年做了什么？而不是天天念叨在天安门上当时发生了什么，我参与了什么&amp;hellip;你根本不重要！“我”这个字，任何人，“我”这个字在6.4这场悲剧中根本不存在！就不应该存在！而在反思的过程中应该想到，我应该去做什么？你应该去做什么？而不是当时我在哪？我做了什么——你做什么都不重要！就因为你做了什么，6.4才成为悲剧了，很有可能！那么你应该想到的是，你应该做什么？我应该做什么？在明年6.4之前我们该怎么做？——这是核心！
再一个我想，安红女士和邱先生，这个你们要想想，你们在澳洲，我在美国和今天能听到我们这个视频看到视频的很多战友和同胞们，很多是在国外的，几百万人，几千万人，香港、澳门、台湾包括海外的侨胞们，你们也问问你们自己，如果我们的国家像澳大利亚，像美国，像日本，像加拿大，如果像人家百分之十那么好，我们愿意在海外吗？如果我们有选择，我们愿意呆在人家的国家吗？寄人篱下吗？我们必须要问一问，我们为什么今天在西方这样的环境和社会里面却不能开心的生活？因为很简单，我们的国家存在着问题，我们的国家已经被人绑架。
那么我们今天在想这些问题的时候，必须要问一问，是谁让我们这样的，是谁让我们寄人篱下的生活着。而且我们拥有丰富的物质条件，美好的环境，中国今天所追求的美好生活，是中国1000年可能都达不到。那么，为什么在这样的环境里面生存我们还不开心呢？因为我们的追求和向往，就是人的尊严，和人的安全和公平性，和个人的权利。就是中国的政治和体制，完全抹杀了我们的个人安全和尊严，还有没有给我们一个公平的社会和生活的环境。这就是为什么我们今天呆在西方这么美好的环境，中国可能在未来千年都实现不了的环境我们还不开心的原因。这是人的本能。
所以6.4事件必须让我们思考的问题：忘掉我在过去做过了什么，要思考我在未来该做什么？要想想未来呆在西方应该怎么去改变这种环境？应该想想我们的同胞在水深火热之中，我们应该像火柴一样去点燃他们。这是我一直以来这么多年我所想所感受的。
我是个过去29年没有做过什么事情的人，但是我在做准备。未来我将不会让我自己每一分每一秒钟让我自己感觉到没有做什么，是失败的，或者说是没有价值的。我去年开始爆料以来，我认为我的每分钟每秒钟都是有价值的。我非常尊敬我自己在过去一年中所做的事情，我也感激所有的战友在过去一年多里和我共同去追求咱们的喜马拉雅。我希望从现在开始了有更高的层次，义无反顾的追求我们的喜马拉雅，实现法制民主自由的中国，让6.4牺牲的无名英雄和那些有名英雄们，他们的血不白流，拯救我们在水深火热中的14亿同胞们，像干柴烈火民主自由法治的追求，用我们的身体，用我们的一切去点燃它。这是我的感受，谢谢安红女士和邱博士。
安红女士：谢谢郭先生。可不可以总结出这样一句话：就是说擦干眼泪擦干血迹，忘掉我们当年个人曾经的成就或者是辉煌，或者是即便是微不足道的支持。那么我们今天要着重的问一问，我们能为我们的祖国做些什么？我们从现在开始自己能够尽自己的力量做些什么？——我可不可以这样说？
文贵先生：是的，今天邱博士安红女士啊，男的帅，女的漂亮，我就有点蒙圈了。看到你们两个太好了！你刚才说的完全完全是的，非常非常的对，非常感谢，学习很多。
邱博士：听完文贵的一翻话呢，我的最大的感受就是不能在年复一年的纪念纪念了。我们确实应该扛起新的责任了，推进爆料革命，尽快的改变中国的政治体制这种现状，我们才能告慰29年前死在天安门广场上的英烈们的冤魂。这是我最大的感想。
那么我们知道6月份的文贵先生非常忙，就是面对很多盗国贼及其代理的攻击还有很多听证会的出席令。那么为了简短我们今天的时间呢，我就直接提一个大家比较关注的问题。我留意到那些砸郭的人呐，经常挂在口上的一句话就是郭文贵是保共改良。听太多了。那其实郭先生在反反复复在多个视频里面不断的强调这个体制的邪恶、黑暗和灭绝人性。这种指控呢是明显的莫须有，比较容易反驳。关于保共，我认为有一个大家比较容易形成的共识，就是如果中共顽固地抵制、抗拒民主法治自由的诉求的话，要一条道走到黑的话，那命运是非常清楚。这个呢比较明显。
那么今天想请教郭文贵先生的另一个问题是，有人认为，假如国运好，就是善念出来，在郭先生对善的追求的激发下，中共如果愿意去邪归正那么，他是可以合法存在的，跟其他政党公平竞争。这是一个看法。但有些人反对这种看法。所以保共方面有这么一个不同的看法，郭先生能不能就这一点，给予观众多一些解答，谢谢。
郭先生：好，谢谢邱先生您刚才问的这个问题啊，这是几乎最近砸锅现象当中谈的比较多的一个话题。事实上这是个伪命题。这就像这29年来，所有的打着6.4的幌子在海外追求所谓的维护中国民主自由法治的假民运分子们，他们一概地不缺托辞，不缺如果，不缺幻想。他们一贯的行为是许给你一个宇宙大的这么一个美好的世界，比天堂还美好的世界。但是他们什么也不会做，也做不到。他们所有的这些借口在29年来，只要出现一个真的追求民主法治自由，会对中国这种体制有伤害的人，都会给盖上这样那样的帽子。这个王全璋，李先生，李旺阳都是被戴上这样的帽子。最后的目的就是骗捐，和盗国贼最后配合，被蓝金黄，提高自己的价值，不值得一驳。
但就这个问题呢，我想谈谈自己的看法。很简单。我包括我们现在所有的人，包括今天的西方世界都没有任何人有资格有自信，有能力的说我可以决定共产党，中国这个体制去向何方，那是幻想，那是欺骗！谁要是承诺，谁要设想了那是精神病！那不是大头症了，那是一个不可理喻的精神幻想病！所以说呢，这个是不存在的。谁去设定中国共产党未来走向何方，中国体制倒下来谁来接替，这都是简直是乞丐想象着吃鲍鱼后拉不拉肚子的事。自己连饭都没得吃，还想着鲍鱼呢，拉不拉肚子？你最好先把面包吃了再说。所以说这是一个幻想，不要受他们的左右，这会把大家带坑里边去。
第二个我觉得很关键的一个问题，大家不要忘了，中国现在近9000万党员当中，这个是我们中国可以说是核心的力量。我昨天我看到一个郭宝胜发的推——我从来不看他的东西，这是别的战友转发的——说他说中国98%的党员全都是坏蛋。这个人真的是混蛋至极了，这种人简直是垃圾，连畜生都不是。郭宝胜你让我失望到了极点。怎么可能一个国家的政体现在98%的人都是坏人呢？你有点良心没有呢？你有点客观性没有？我们现在必须记住，我们追求法治民主自由，我们追求的不是暴力革命，不是杀人革命，不是再一次的文化大革命。中国的98%的党员是不是好是不是坏，不是你郭宝胜这种人连饭都吃不上的这种人来定义的来说的。这不符合客观。这会把我们所有的追求民主法治自由的人全推向坑里去。
因为很简单。现在的中国共产党党内的98%的人我不敢说，但我打过交道的人，绝大多数的人都是有良知的，有人性的，有正常的生活的，有家庭的、有爱情的、有追求的。但是他们是被这个体制所绑架了。而且更重要的是他没有这个选择。他有选择吗？他没选择。另外一个他们在里面工作，不等同于他们认可那个体制。而且把这么多人推向我们的敌对面，对他们不公平，对我们实现理想几乎是灾难性的决定！那为什么这么做呢？这不是愚蠢吗？这不是祸害人民吗？
6.4悲剧的发生，都是共产党的错吗？当然不是了，很多当时参与6.4的人想利用那场运动，利用当时在天安门广场的学生。特别是，很多人说赵紫阳先生。赵紫阳和邓小平先生的政治斗争本身学生就是个牺牲品。那么今天还没开始呢，就有这种声音出来了，类似于郭宝胜这样无知、愚蠢、贪婪的小人，卑鄙的小人！把98%的人都推向我们的敌对立面，这不是又要制造灾难吗？
第三个，中国共产党这个体制一定会被灭的！为什么会被灭？全世界还有哪个国家接受共产党的体制啊？ 我所了解的 共产党的本身包括习近平先生，他也恨共产党的体制。大家都在利用这个共产党的体制！我们现在还用多说吗？还用讨论共产党体制是否应该存在？是否是邪，是否是善？还用得着讨论吗？讨论这个的人全都是愚蠢，精神太监！我们用讨论吗？
中国一定会把共产党移出中国，牠不是我们的主义，牠更不会是我们的信仰。我相信中国人投票的时候，在去选择共产党要不要在中国，我们接不接受中国共产党的体制的时候，我相信99.99%不会接受！这都是，说这话都是废话！
第四个问题，我觉得现在的中国共产党，到时候要不要清算的问题。这更是一个伪命题！
我刚才说了， 要饭的人连面包都没的吃了， 你在想吃了鲍鱼拉不拉肚子的问题 ， 这是精神太监，精神阳痿。
未来由14亿人民说了算， 怎么可以让郭宝胜，袁红冰， 赖建平这种政治骗子来说了算。 你看他们一生在干什么呢？ 全都是骗子，用骗子来设计中国14亿人民的未来，简直是悲剧， 狂想，为什么？未来最起码的一个常识， 我们追求的叫做法治民主的自由中国，法治自由是什么？ 依法选出的政权， 一起民主， 让所有人都有投票的权利，发挥每个人的人权和投票权，公民权来决定自己的政府，自由是什么？ 自由就包含了选择政府的权利，这是起码的常识。 就这帮白衣长风袁红冰先生，赖建平假律师， 郭宝胜假牧师有何能何资格， 连饭都吃不上，逮着一盘肉都给你抢光的人，你要去决定14亿人民的未来啊，这不是狂妄 愚蠢吗， 怎么可能呢？
很简单， 中国未来的体制姓共还是姓人民， 还是姓资本主义，谁说都不算， 将由人民说了算，我们追求就是人民决定政权往哪儿去，选择什么样的政权， 制度。
凡是现在想着讨论说未来共产党要不要清算， 还要不要共产党的 ， 这都是神经病，他压根就没准备好让中国人民当家作主，他想代表人民当家作主， 这不是很简单的问题吗？
第五，凡是讨论中国未来是什么宪政制，还是什么资本主义， 还是西方的民主主义， 皇权制， 都是胡说八道，根本没有人具备这个能力， 和资格。 因为现在世界完全不同， 我和很多人探讨过，郭先生你认为中国未来是什么体制， 我说我没有资格说。 如果说我个人观点，个人投票权，我希望中国人民能珍惜经过了人类几千年的发展以后，资本主义， 社会主义对决了近百年，现在已经出现了可以看得见的结果， 共产主义必将灭亡，那是乌托邦， 资本主义占上风， 但是资 是不是就是我们大家选择的未来呢？我认为不是， 资 里面有很多问题是我们不能接受的， 西方资本主义导致的个人主义强于国家主义，民族主义， 强于社会的公众主义，这已经是灾难了，而且西方的过度民主， 现在已经导致西方很多方面社会发展，社会问题难以解决。包括西方的政治民主制度， 现在是最好的， 但是它不是完美的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/289/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/289/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00:00七哥在郭媒体试直播， 遭到严重骇客攻击；今天是七哥生日，感恩母亲分娩之痛和父母养育之恩
郭文贵先生：尊敬的战友们好！今天是2018年5月10号，文贵在郭媒体试视频直播。刚刚在一个小时前我们要直播的时候，你看看这个骇客多少人？（注：对旁边工作人员说）你去一边拿耳机听。你看看多少人骇客我们，这盗国贼是真害怕，就不能让文贵直播，直播就是害怕。有那么恐怖吗？盗国贼多自信啊，干嘛这个样子？
我是从昨天到今天把我累蒙了，真把我累蒙了，这过生日是一个高兴幸福的事，但是由于现在的特殊情况，拜盗国贼所赐，我的生日每年都过成了痛苦，我相信所有的战友们都明白我的感受。实际上不仅仅是昨天，过去的24小时，连续几天来各种事交织在一起，又加上临近生日这一天，文贵心情很复杂。
与父母不能欢聚，不让我度过我最在乎的这种感恩日，母亲10月怀胎之苦，你说就在这一天生下你，多么痛苦，冒着生命危险，任何一个有过孩子的人都对父母有了重新的理解和定义，因为只有拥有孩子的人才知道父母生孩子的危险和痛苦。
而且就在生日这天，实际上是母亲又死了一回，所以中国历史上真正过生日的时候是什么？不是给自己弄好吃的、弄蛋糕、听音乐，我觉得现在简直是疯了；那都是什么，过去？——沐浴更衣，换上新衣服，自己度过这一年当中的生命价值和做过的有意义的事情和值得自己思考的事情，同时思念感恩母亲的今天真真正正地生下来这种之痛和危险、父母的养育之恩。
这个是父母（健）在的，要陪父母静下来，要九拜父母，感恩父母，然后要坐下来陪父母吃饭。我这些年都是在家给父母捶捶背，真的是，按按脚，陪父母喝两杯，聊聊事，聊聊过去的事儿，满满的回忆满满的幸福，真是过惯了，这就是人生，人生以为今天拥有的明天还会拥有，后天还会拥有，甚至会更多，实际上不是的。
你与父母过一个生日实际上就少了这么一年，就少了这一日，真不一定明年就有今天，那么每年过生日我都告诉我自己，这跟父母在一起每一天每一秒都要珍惜，如果不珍惜可能哪天就真的没了。这就是为什么我的人生哲学很简单：过好今天。
所以我跟父母在一起的时候，我极为的珍惜每一秒钟，说每次我父母过大寿和我过生日的时候，我这个仪式都不少，这个是绝不少的，而且非常之严肃，当成大事。
因为我觉得人生没有多少天你可以跟父母一起过生日，人生没有多出来的一个或两个人可以让你去这样感恩，去过你的生日，这是唯一的就是母亲和父亲生身父母。所以说这是为什么我感触那么深，我们家里面我母亲生了10来个孩子，成了我们哥儿八个，那么加上我父亲，我们九个男人，就我母亲一个女人，所以我对母亲这个词和女人这个意义理解完全不同，这是为什么我一再地建议所有的朋友们要对女性加以尊重。
昨天和前天我发出去的那个郭文里边，实际上是因为咱一直被骇客，骇客完以后，所有的文字，就是那个鼠标（光标）它都是的乱的，发出去的东西……
直播现场工作人员：现在就这样可以吗？
郭文贵先生：好好。
直播现场工作人员：这上边是亮的。
郭文贵先生：很好。看着是这上边很亮，大家都给我说这个，说看着上面很亮，很亮。你可以把那个（灯），稍微开一下那个（灯）。
直播现场工作人员：可以啊。
00:05:45七哥建议男人一生中不能得罪老婆、母亲、岳母、女儿这四个女人；女人不要得罪婆婆、母亲和女儿这三个女人
郭文贵先生：所以我跟所有的人，问我说：“文贵你怎么分享一下赚钱的成功的秘诀，怎么成的这个事业……” 我真的是发自内心的我给所有人建议，我说一生当中（任何）一个女人（中）不要得罪三个女人：你的老婆、你的妈妈、你的岳母、你的女儿，你千万别得罪，这个得罪，你就没好日子过了，这是绝对的。
你去想一想，人家生下来女儿最后嫁给了你，你想你有了孩子以后什么感觉？你不疼人家父母，不疼人家母亲，那你看能有好日子过吗？早晚一天的事，你也麻烦，但是运气一定不在你这一边。
因为你老是让人家父母不高兴，但是人家担心，担心就是怨恨，怨恨就是非常不好的，非常负能量的东西，那么你（对）自己的母亲你也不好，你就说母亲是大地，连大地都没了，你在哪活着？所以说绝对不允许对自己母亲不好，对自己的岳母不好。
再一个，你（对）老婆你要不好的话，这日子有法过吗？那是你家里边的，这是家里边的书记出问题了，那你还有法过吗？——没法过了。
再给你的女儿，你说你（跟）女儿成天就是不开心，你不疼你女儿，跟你女儿不和谐，咋过的日子？——没法过。这四个女人任何男人不能得罪，这是核心。
任何女人不要得罪另外三个女人什么？一个你的老婆婆，这是非常非常关键的；当然还有自己的母亲，一个女儿跟母亲关系也不好，那就麻烦大了，跟老婆婆的关系不好，你这是一定倒大霉的；然后你跟自己的女儿感情不好，这个妈妈和女儿有时候老是不好，这真的是会非常难过的。
所以说任何一个女人不要得罪这三个女人，任何一个男人不要得罪那四个女人，否则就太难过了。
本来我这发出去的信息的郭文没有郭文，我发了（之后）就发现坏了，人家给骇客掉了，还几乎乱码了。（对工作人员说：怎么样？现在正好，我看看比刚才好）现在我看多少人（在线）？大家现在看得清不清晰也不知道。297，297。这个肩（膀）怎么这样啊？（注：衣服肩膀处褶皱多）
（对工作人员说：我看看，我看看这个（效果）。）
所以我这试（直播），咱现在试试看郭媒体这个怎么样。咱这个直播试完以后咱就要打开直播了，所以说今天看到了直播前的一个小时紧急斗争，这个骇客他也不睡觉，现在五毛也不睡觉，我估计都在美加在这待着吧？已经出国了五毛，你看看这骇客，疯狂了，疯狂了，真是疯狂了！
所以我这是我过生日的感言，我再次的给所有的战友们说千万记住女性不要得罪那三女人，男人不要得罪这4个女人，否则你的噩梦就来了，身体一定不好，运气也不好，你不信你就试试。
如果你能把这……女性把那三个女人关系搞好，男性把这4个女人你关系搞好，你试试，你的精力也来了，你的财运也来了，然后你这个更重要的事情就是你到哪去，你感觉到就是阳光明媚，太不一样，我感触太深了。
00:10:30官场上实力远远大于任何常委权力的财政部的周来振、王保安、张少春都被抓了，这是共产党一党专政体制的恶果，缺乏监督
郭文贵先生：说到这儿我给大家讲个故事。头两天大家没注意到张少春，财政部的副部长张少春，前党委副书记。这个副部长被抓了，大家都不注意这些年抓太多人了，这张少春是我好朋友，财政部里面曾经有三个牛人，这个牛人是谁呢？
第一就是前党委副书记副部长叫张少春，东北的，辽宁葫芦岛人士，当时是财政部的，叫做张少帅，张少帅，河北的张越书记叫做越少，他叫张少帅，确实本人很帅。我看到网上的照片非常难看，我估计他已经开始害怕的时候了。
那么他这个人了不得，管着全国各省3万多亿的每年的财政预算，你去想想，各省省委书记省长，就别说市委书记见他，那不是叫孙子，是重孙子，各地的书记省长带着美女美食、山珍海味（见他）。
这个人穿衣服，那我真是很少见中国人那么懂衣服的，全世界的名牌名布料，各种手表，家里面那个窗帘，当年安全部潜到他家去新装的房子看那个窗帘，仅仅窗帘，一扇窗帘，一扇是360万港币，是什么的？是爱马仕控制的一个布料厂，这个布料厂现在已经是名字改了，改成爱马仕，原来是另外一个牌子的，那个全是绒的编的。
当时中纪委是在2016年盯上他的，这个人的品位、酒量、见识、人的形象和权力，那都不是人能想象到的，中国绝不等同于你高官就有实权，不是的。中国真正是处长政治，处长可能更大，如果一个副部长权力到那，了不得了！
他的前任是一个财政部的朱部长，也被抓了。朱这是一人，第二个人，朱部长有个秘书，叫什么？叫周来振，东北辽宁大连人，绝对帅哥，号称是财政部的……他俩老竞争谁是第一。
周来振本人很帅，周来振的老板朱老板被抓以后，他从财政部的财政规划师到了中国民航总局，到了财政司当司长，我们说民族证券的时候跟他认识，后来周来振任当中国民航局副局长，是李家祥当一把手，（周）当二把手。这个人了不得，这个人也很有品位，很会穿，跟张少春总是比较，当然了他的段位还不如张少春。
第三个核心人物是河南的，河南老乡，就是叫王保安，财政部副部长。大家看到到统战统计局以后被抓的。
这三个人我都认识，都被抓了，张少春一直没被抓，我很惊讶，因为我知道他给（王）岐山办过大事，给孟（建柱）也办过大事。他的大笔一挥就几十公里的高速公路，他的大笔一挥就是几亿几十亿，太轻松，太轻松了！
那个航空界的美女他得先选，有了美女你必须给他，各航空公司的老板、党委书记见了他，那真是重孙子，但（他）就没被抓，看来这个人还是很有料的，结果就在头几天被抓了。
这个人有个女儿，对女儿极好，女儿超懂吃，超懂，有品味；对老婆不好，曾经对老婆很好，他太花了，然后他也没办法，也不敢离婚，还有为了仕途，他对他岳母他们家曾经很好，后来非常不好。
那个周来振是离了婚的，周来振对他岳母家极不好，极不好。这个王保安不用提了，对他家人特别好，对他老岳母家不好。
这仨人你都不知道有多牛，官场上他们的实力远远大于任何常委的权力，那个实力、实力啊，实力不是权力，金融的权力，但是想让谁富是一句话，（现在）都被抓了。
大家好好看看，这里面故事可大了去了，我见过的他们的那种嚣张，那种权力，那种各省省委书记叫前进快跑进财政部是各地一年最核心的政策，要钱去嘛。
那我见的时候太多了。某省的省长现在已经进了政治局了，后来省委书记见了他们以后，那都是大杯子喝，半杯半杯的，半杯就是半斤白酒，那带着都是山珍野味，都是全世界最优秀的东西。
在这边就跟狗一样，前半小时还有礼貌，后半小时基本上是骂，再喝酒了，就是（下）命令，喝醉，然后一定是那有黄色故事，讲完黄色故事一定有美女陪，那全都是，你要在全国各省市，你要提张少春，周来振、王保安，那就是爷。
但是他们的个人的父母给他们良好的身材，一个很好的学校，很好的教育当上了高官，最后都成了阶下囚。这是这个体制，魔鬼的体制，好人进去必须成坏人，坏人进去必须成魔鬼，魔鬼进去必须成魔王，否则你活不下去，这就是这个体制的可怕。这就是我们改变体制的原因，没有任何人是完整的。
今天财政部的很多人看到这个视频，你们去想想当年你们最羡慕的人现在不都进去了吗？一茬一茬的，难道他们都是坏蛋？天生就是坏蛋？我绝不否认这人都有问题，关键是这个体制谁没问题？这就是乌托邦，这就是共产主义，这就是中国现在的一党专政的体制，缺乏监督，全部是假大空造成的这种恶果。
最受害的人就是中国的精英，你在社会上没权力，你进了体制内你就必然是这结局，要不然你当这个蛆，当这蛆道的蛆，一辈子窝囊死你，病死你，喝死你，然后要么进监狱，所以说当了中国的高官进了中国的党员名目里边，不是地狱就是监狱，两狱政治没什么选择。
所以在他们身上我看太多了，我这是有时间跟你们说说，你们没法想象。现在一个政治局的委员当年就找他们要钱的时候，都是已经喝了几场了，然后在我们一个公寓里面跟河南的岳文海，周口的岳文海，这几个人全是岳文海介绍我认识的，这哥们儿政治拉皮条绝对是中国前5号人物，都他介绍我认识的。
省长喝得差不多来了，晃晃荡荡的，然后还拿着电话接着，在门口先说话没说完，结果其中的王保安说：“站起来，你给我滚出去，别在门口打电话，你装什么装，什么常委？你给常委打电话上我这里来干什么？出去！” 哥们儿傻了，然后关门，把他撵出去，这回就真的人把他给撵出去。
这个省长现在是政治局委员，那哥们儿就是非常难受，一再道歉，就给人家撵走了，现在就在政治局了，我估计也快抓，因为什么？这几个人一定要把他咬出来，一起嫖、一起贪，一起跑财政部，太多了。
另外一个，我也是看到一个省委书记跟我们一起吃饭，就在吃饭的时候，我的老家的人来要高速公路的事，要钱如何如何说，结果给张部长一看，张部长一说：“这是多少？ ”“12公里”“哪？20公里！”从6000万的高速路变成了1.2亿的，省级高速路变成了高速路，就是这么简单，他的权就这么大，老百姓的钱就这么被卷走的。
当然后来我制止了，没有发生。我在这敢说，我就发生，我不是给人授人以柄吗？我看到太多了，我经历得太多了，所以看到这人被抓的时候感触颇深。
首先我从人格上说，千万不要去对给你生孩子、把女儿奉献给你的这样的女人发飙。我看到他们骂丈母娘的时候，我说你早晚得出事。骂丈母娘骂得那个难听，就跟安全部我认识那个官员，我原来说骂他亲妈就是个三字经，“咣咣咣”地骂，丧尽天良简直是，所以说后来都这结局。
00:19:55七哥生日之际收获了山呼海啸般的祝福，这是七哥一年多来说全真话爆料赢得了大家的信任的结果，但七哥最不需要过度的夸赞，战友间以诚相待比什么都好
郭文贵先生：这些说到这个时候，大家也都来了，我看（在线）400多人了，我在此首先在我今天2018年的5月10号，首先让我感谢过去的将近二三十个小时所有的战友给我送来的花，这是真的我希望永远不要再送了，因为我从来不接受别人……生日给我送礼物，从来不接受。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/260/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/260/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我说说昨天郭宝胜先生这个跟我见面的经历，昨天当我发出我在华盛顿DC的照片以后呢，郭宝胜就找我的助理理和我联系，我是真是约好了了会，没办法，赶快冲下去，在
酒店楼下的酒吧和他见个面，见到宝胜先生我深刻的感受，宝胜先生这个人啊，这次是我最直接的和他面见，宝胜的相貌太好了了，还有一个我这个人喜欢看易易经，看面相，手相，宝胜先生的手长了了
一个宗教手，这个人的命啊，有时候天注定，什什么叫宗教手呢？
我几乎看过全世界各种宗教人士，一生吃宗教饭或者传播宗教的人他有特征，宝胜的手是宗教手，还有他面色红润，人非常之厚道，能看的出来老老黄牛这个词啊，我当时就是顺口一说，很适合他，这人非常的忠诚，有时候可能拗，但是很忠诚，而且这人非常的执着，气场非常之好，很有积极的力力量量，看到他很激动，我也很激动，但是韩连潮先生和我一起下去的，他不不会照相，照的相很难看，你像现在多好看，是吧。
那么因为我一开始在酒吧就开会了了，在见其他那几个人，见人的时候，很多美国人都认识我，喊一切都是刚刚开始啊，郭先生，我是华盛顿政治学院的，想和你谈谈中国的腐败啊，等等等，所以我就上来了了，我还有另外一个会，当我下去的时候呢，那块又多了了一些人，人也比较多，时间很急，人已经下个会就到了了，所以说的并不不多，但是宝胜昨天给我传达了了很多的信息。
比如说，他强烈烈的强调，说很多人对你不不反习啊，宝胜非常有意见，你得表态了了，你得反习，而且很多人怀疑你回到体制了了，经过跟他聊的半小时啊，我有三个很深的感受，就是我们最最坚定的，绝绝的反盗国贼的宝胜先生竟然能受人家影响，让我反习，让我反习不不是送死了了吗，什什么喜马拉雅，直接去火葬场了了，那不不是傻吗，那不不是上了了伪类们的当了了吗，上了了王岐山，孟建柱，江泽民，曾庆红，傅政华的当了了吗，给他们一个借口，以国家力力量量对付咱，
人家川普总统都不不反华，他都不不反习，他要搞贸易易，你这不不是找死了了吗，所以但是我理理解宝胜先生的境界还不不够，但是他很认真，我想再次说，凡是让我反习的，都是我的敌人，都是居心叵测，文贵绝不不反习，我当时给宝胜先生说了了因为有各方面的考虑，我不不反习，但是如果他继续要做独裁，或者让中国真的没有法治，3年年后我一定是最大的敌人。第二个我的感受是，宝胜先生说，郭先生，有人说你回到体制去了了，真的假的，就这话他也问我，
我能回体制吗?回得了了吗？被哪些人说出这样的话，说这话的人叫李李一平，那个李李一平，一辈子都结束了了。他在江湖上不不会再有人相信他了了，也不不会再有人尊重他了了，因为他这一句句话就把他自己的一切给干掉了了，因为都知道那是假的。所以说，我在这里里建了了很多华人都给我说，那个李李一平就一句句话就结束了了，就完了了。我们再也不不理理他了了，这个人就是一个骗子，绝对的骗子。哪有说这话的？就像陈军说，“我是共产党派来的，专门来收拾拾民运的 ”。专门挑拨我和各位民运人士之间的关系，他原来天天骂民运，天天的好像就是救世主似的。他现在要利利用一切民运，被他骂的人，要来反文贵。
那么跟李李一平一样，他完全不不顾事实，不不顾事实的结果是什什么？结果就是被大家完全地抛弃了了。所
以说为什什么这话能影响宝胜呢？宝盛先生的这个（手指脑袋）是有问题的。这个脑子有问题，但是他很真诚地被影响了了，真让我很震惊啊。但是也看出了了他的可爱。
第三个让我很震惊的事情就是宝胜在昨天，给我提出来， “郭先生啊，咱们要成立组织。 ”咱们要成立什什么什什么组织，要搞演讲。我当时我就说了了，我说宝胜先生，你千万不不要提这件事情。搞组织，有共产党和盗国贼控制的咱们国家的机器，就会对付我们，我们的什什么组织能扛得住他们呢？扛不不过去。你去演讲，巡回演讲，有什什么用？
我再次重申的事情，郭文贵只请求我们的小蚂蚁们，战友们，兄弟姐妹们，传播文贵爆料料，在力力所能及，不不影响生活安全和自由的情况下，这是一。第二个，任何人不不要有随便便的所谓的个人行行动，还有
成立各种组织，和依附各种组织，一切这样的后果，你自负。因为文贵付不不起，你也不不要拿文贵
比。第3个任何情况下都不不要搞募捐，任何情况下都绝不不允许，怂恿别人拿钱干什什么事，或者是拿命干什什么事，或者是让别人以安全和自由为代价去干什什么事，特别是不不能以郭文贵爆料料。这三点我再次重申，这是不不允许的。
所以我就不不能明白了了，我们的尊敬的宝胜老老大哥，竟然在这个时候，还受此影响，多么伟大的人物啊，多坚定啊，是不不是？竟然这样，当然我看到了了，他马上就改变了了，这是他最好的一面。同时我感到了了他真的真诚可爱。
最后我想说的是，原来我见了了雾亭，宝胜先生，激动的呀（不不得了了）。但是昨天，人家宝胜先生录视频，顺便便把文贵给稍出来，多可怜哪，文贵落得如此下场。咱们中国人有一个习惯是，一回生，二回熟，三回就拿你不不当一回事。夫妻为什什么过长了了就没有亲近了了？不不尊重，一说话你怎么怎么着，你怎么怎么着，一说朋友，哎哟，我太了了解他了了。了了解就等于没有尊重，了了解就等于好像别人
没有什什么了了不不起的。一熟了了就变成了了一个不不尊重。这就是我们不不好的习惯。文贵昨天冒着生命危险，也是在保安的坚决反
对下，下楼跟宝胜见面半个小时，宝胜也等着。宝胜先生只给我在录视频的背后，给了了我那么一
点点的时间。唉，也就这样吧，啊。（河南方言）再说啥呢？说啥也不不中了了。开玩笑啊，刚才是跟宝胜先生开玩笑。
实际上，完全是宝胜激动万分，激动万分。我能感受到，我也是很激动。我抱了了他两三次，他抱我不不太诚恳，我抱他比较诚恳。抱女女同志不不敢太使劲，抱男同志使
劲抱。这个很开心，非常开心，温馨的一刻，连我们身边的团队都感动了了。谢谢宝胜先生的时间。
谢谢大家！一切都是刚刚开始！
(对面，白宫，在搞活动，这是什什么情况？)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈军：就让自己的生活呢，在这个世界上能尽量多的去经历，可能别人我原来说过，可能别人要三辈子经历的事情，我最好能不能在一辈子当中能够尽量多的去经验到。我之所以会选择后来投资明镜也好，后来做这样的节目也好呢，当然是因为我的好朋友刘晓波之死，那我觉得他的死，我不可能不出来说一句话。
关于是否是明镜股东问题版本二
陈军：我就告诉大家我跟明镜是有保密协定的。虽然我跟盲流子说话没签保密协定那有的时候叫说者无意，听者有心的。那后来还有听者有心的那怎么办呢？所以我今天是特别负责任的告诉大家，因为我跟明镜有保密协定，所以呢，我是不是明镜的股东呢，跟大家没关系。
是否是明镜股东问题版本三
陈军：我很认真地回答你，也就是呢，明镜的创办人何频先生是我特别敬重的朋友，那我对他的这个媒体的，像打造媒体的、维护他的这个独立、维护他的这个自由，付出着很多代价。所以我非常认同，但是我也知道很多人老是想了解明镜的里面的内幕，就用各种各样的方式，包括你现在的这样一种方式。
而且我认为这样的一个方式的问法呢？就非常有可能把我所有问的回答的问题呢，要么卖给郭文贵，要么直接卖给共产党。所以我的回答是无可奉告。
关于是否造谣曹长青先生
陈军：你第一个问题是什么啊？
郭宝胜：关于曹长青先生的那些所谓的经济的一些丑闻吧，一言而概之就是曹长青先生那些经济丑闻呢，是不是从你这边出来的？
陈军：你说我有没有听说过？我听说过，你说我有没有传播过？没有。回答完毕。
与吴征关系的问题
陈军：对于特务也好，吴征是不是特务也好。我今天在网上回答一个头，我说吴征是不是海外的维稳力量，我没有任何我自己的证据。我不可能说某人说他是特务或者维稳力量，我印象当中他好像是、好像不是。我们在说啥呢？你在说什么啊？
吴征勾结博讯敲诈删帖费录音
吴征：这个、这个、而且这个，所以你定个价把。你定个价、你定个价我来跟他说。他说他接下来主要是攻马。我估计一定是给了他钱的，100%。
郭文贵先生：什么价我真不知道？你替我做主，我真不知道，就把它拿下来就行了。
吴征：好的，我叫他报价了，我叫他报价啊，老兄他现在开4个（百万），4个（百万）。因为一加三出在这个，200个你行不行？
吴征抓李友现场录音
吴征：按住一切媒体啊，各方面的行动，等待组织上中央统一部署，统一处理。千万谢谢.
吴征：你了解他的任何假护照和其他名字的身份证吗？你把他能够有的假护照和其他名字的身份证任何的信息马上给我，兄弟,快！
吴征：以前你也在北大博雅吗？令的亲戚又是谁？从哪得到的，有名字吗？流程他们没搞清楚，他妈的！
吴征：保安！保安下边的保安。看他们怎么说，他们说他们属于北大管，要领导指示。
吴征代表专案组威胁录音
吴征：你的行为已经初步的查清，
郭文贵先生：嗯
吴征：第三，抓你家人主要是因为他们已经触犯法律、涉嫌犯罪。
郭文贵先生：嗯
吴征：也是因为你迟迟没有回来配合调查，才对他们采取了强制措施，如果你配合调查，考虑家人马上回家。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯、呵呵呵，好！
吴征：向你重申，我就告诉你，组织上让跟你说的，向你重申，在历史上你有重大贡献。对你做的“四项承诺”仍然有效，保证你的安全，希望你慎重考虑。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯
陈军对吴征录音的看法
陈军：如果郭文贵没有告诉大家关于吴征他认为的那个消息。我真的不知道，虽然郭文贵放吴征所谓的那个录音。我认为郭文贵按照他现在就是说他现在行事的风格。他完全有理由制造这个录音，如果他过去、以我过去对他的了解，我可能会相信。依我今天对他的了解我不太相信。因为依我的了解吴征的人品还比他好很多。这就是我的回答。
（展示博讯拿的删帖费的汇款单据和律师信）
采访陈军
王定刚：那您跟吴征熟不熟嘛？熟不熟啊跟吴征
陈军：我跟吴征，我认识，我跟他什么关系。好像没关系。
郭宝胜：那你认识吴征吗？
陈军：我认识吴征，
王定刚：还有一个问题就是郭文贵先生说您跟吴征合作做了一个餐厅是不是这个事情合作？
陈军：虽然我可以非常说，错了！但是我还是回答关他什么事儿？
围绕郭文贵谣言问题
王定刚：那个有个网友问了，他说那个陆林啊那天给盲流子打电话呀，说道说、是吧，盲流子说，陆林说郭文贵给你写了一个保证书，陆林说的，是不是？有没有这回事？
陈军：你看，首先啊，又回到刚才。因为首先我不知道保证书是什么东西？我不知道！我自己也没有看到过。
王定刚：就是没写？没写是吧？
陈军：至少是我没有的，我不知道！
对挺郭者和郭文贵的看法
与盲流子通话录音——
陈军：最理想我是这么看的，看一看就整个这件事儿。几个人花了多少钱，对吧？把那钱呢捋一捋，一共多少钱？那么有些呢可能不管是募捐也好、大家往里凑一下也好，对吧？凑一凑。
然后呢，你呢就，帮你把这个套给解了，对吧？唐伯桥这个事呢，你跟他之间，我看起诉了高智晟一家，诉他几千万，对吧？这个官司肯定还是会有人、会有很多人会出面帮高智晟家里打官司。我是内幕不知掉，但是我看这个网上的情绪反应，反正就是唐伯桥很拱火。
盲流子：嗯
陈军：他呢，确实是个烂人，我呢，我跟你讲，我本来也不认识老袁，也是因为唐伯桥的事，才认识。知道吧？然后呢，我呢，就是因为唐伯桥我认识的太多年了。他早年那些劣迹我都知道，我就懒得理这种烂人，因为你跟他妈什么他皮厚，他赖着。你又不能永远盯着他，天天去说他是个骗子，对吧？
盲流子：嗯
陈军：你久了，他自己耗在那里。总有人不停的上当。他就这么回事。
盲流子：嗯
陈军：然后呢，我跳开来看，妈的，现在海外这一堆鸡毛、是吧，我认为啊。我现在我可以基本上说2018年结束，现在刚开始，2018年结束的时候很多人都是炮灰。
盲流子：我能感觉到。我就是炮灰最大的一个嘛我感觉。
陈军：我告诉你啊，我是一个知道看到太多内幕的人。
盲流子：嗯</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：We create history. We create history, right?宝胜。It’s my cool family， called郭宝胜。He is good person.Invited the same thing people. It’s no clear. So we need change 720 to 1080.
This looks not good. Let me look not very handsome.对啊没事的，build out of service, have to understand why. It’s very so stupid, tv so high, too high. 好。所以这是一块的，yeah.
——中文大意：我们正在创造历史，对吧，宝胜。他和我是同一个姓，他是个不错的人，人以类聚，现在的影像不是太清晰，因此我们要从720调到1080. 看上去不太好，让我看上去不是那么帅。要找找原因，这很傻的………。
郭宝胜：嗨，文贵先生我看到你了。
郭文贵先生：哎，宝胜你怎么看着你比我好看呢，宝胜先生，我不高兴了啊。
郭宝胜：没有，我特意的打扮了一下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/95/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/95/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在推油吗？大家好爱，你买了吗？这个接下来啊，照顾谁呀？在未来70天里面会很疯狂，还因为到十九大了吗？北戴河勾兑的差不多了，现在。人事上到最后最大的变数的时候，所以说他会很疯狂，不惜手段，都看到末日了。
很多人还有希望，未来的70天很重要，所以呢，我决定从今天起到9月。1号前不再爆料，不再提政治，只谈生活风花雪月，好不好推有吗？从9月1号起，咱们再开始下一步这第1段，听一下退，这是第2段啊。然后呢，从今天开始起，主要的现在，准备从9月1号开始报政法委，孟建柱报复。
电话报这个，从这些年来所有的政法委的点点滴滴，我会从头说起，马健。到底怎么回事儿？张越书记怎么回事？他俩和我怎么回事？老领导是谁？新领导又是谁？然后呢？我到底为什么对习总书记有这样的看法？我会说什么说他不是盗贼，然后我根据是什么，我的。证据是什么？然后更重要的事情要揭开，完全和王岐山这个盗贼完全不一样的事情，请大家。
准备好心脏，这个事情是很吓人的，这是第2段那个在。是闹钟呢，下一个月开始起，我可能比较频繁啊，我可能接受澳洲之声，也有可能明镜。也有可能，郭宝胜先生，分不同的主题，一开始的时候，我不想把这个历史给大家说清楚。把这些年这5年来发生的点点滴滴，真正的雷洋是怎么死的？是怎么回事？709是什么原因？
怎么回事儿？然后呢，为什么这个小姑娘这时候死，这都跟这些有关系。更重要的事情，大家可能是不敢相信的，就是为什么有些领导他们还活着啊，为什么他们的孩子。别来活着，为什么他们在南京一个人坏事能干掉7个人的肾啊，最后。让他现在还活多活了二十几年了，为啥呀？器官移植，这不是假的，为什么？
你买一只啊，为什么呀？器官移植为什么两三次啊？都十几年得了肝癌，为什么呀？这是第3个。爱懂吗？跟我一起紧张的工作，咱们准备了一切的跟我刚才说的一切有关的资料，要把这些事情。在9月1号到10月1号前把政法委这个事情让大家都听清楚。证据，我要吃东西，然后准备我从10月16号开始的华盛顿州。
还有芝加哥还有英国，还有瑞士，我的演讲执行，然后最后我。全球发布会全面开始，我希望所有的微友们多一点给我提供一下所有的线索发给我。发给我，我杀了，不要担心安不安全问题，国内的朋友一定注意安全，不要查到你们的地址，主要还是靠。我爱的朋友，从星期天开始起到9月1号前风花雪月谈生活，做好准备。
这就是推友们，千万别忘了健身练心脏，因为从9月1号到11月初10月11号，你们必须准备好你们的心脏。文贵就说到这儿，这是第4段，谢谢，一切都是刚刚开始。I don&amp;rsquo;t know you tube studio.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
