<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>李宁 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E5%AE%81/</link>
    <description>Recent content in 李宁 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E5%AE%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1670/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1670/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟，搞完设计喝点茶。连着开会，连着设计，一分钟（都）不停。这时候就要学会调整自己，吃好喝好，这是非常重要的。吃好喝好，吃点草莓，吃点草莓。这草莓实在太好了，还限量，这好东西还限量。嗯，Snow(郭先生的狗)受不了了，一见吃的就受不了。
你们看到我就站在这儿，对面是摄像机，然后直播就在这里。办公室有时候就是一个修行的场所，修炼的场所。你能不能静下心来，能不能在很多事当中，(在)千头万绪当中找出你最应该做的事，这是最关键的，否则你就会失去了重点啊，失去重点。昨天我偷着喂了Snow乱七八糟吃的，（结果）Snow拉稀了。今天被你嫂子警告绝对不能喂它任何东西。不能偷着喂它。
刚刚在国内的战友发来信息：一个害我们战友的一个某省的一个副省长被抓了。我们有一个“大椅子”的战友，当时是做大的投资的啊。(他是)当时要投资10亿美元以上的战友，被这个王八蛋给黑了。（这个王八蛋）现在伏法了。大连那个办咱(们)案子的人，几乎没有好下场的。现在盘古(大楼)正在如火如荼的把那个大门啥的都封住了，(开始)改门啦，把龙头改鸟头的工程很神秘现在。很多人搞不清楚（CCP准备）怎么改，很多战友给我发信息说到盘古(大楼)看，咱(们)有战友每天去两次，拍盘古(大楼)的龙头改鸟头的工程。嗯，很有意思。
真好吃，这家伙(草莓)18美金一个，太好吃了。所以七哥工作那么长时间，从早上6点到现在，吃点喝点应该吧？就行(允许)你们到华盛顿，纽约大街上抗议，然后还故意走错门？今天QMAY还专门发信息(给我)，(说)没有走错门。越描越黑啊，越描越黑。撸胳膊挽袖子。
我想告诉大家的事情，整个现在G币系列，在世界引起的反响真的是太大了。我今天早上直播的时候没有说到，你看这个企业家，我今天看到一个关于Elon Musk的特斯拉的某个项目的计划啊什么的，基金里面的这个研究人员（的报告）。你看一个特斯拉干了多少事？是多少个国家做不到的事，一个企业家做到了？这就是美国的伟大。还有，你再看Iphone，Iphone下一步的整个换代产品已经不是这么简单了，换代产品还有整个的它未来要和量子电脑和超级电脑的结合，和天空Wi-Fi的结合，这了不得了。看看Elon Musk(研制)的无人机、无人汽车、大货车、火箭、天空Wi-Fi，整个卫星发射系统基地，和未来的无人驾驶的汽车整个系统。这个人简直是真的是超人呐，真的是钢铁侠的在世啊，钢铁侠也没他整的那么明白。而且人家该干啥干啥，这样的人在中国能活的了吗？早活不了了。
这就是整个中国人不明白的事，为什么中国人不问问，中国(为什么)从来没有一个Elon Musk？(为什么)没有(自主研发生产)一个Iphone手机？甚至连个三星集团都没有。为什么整个14亿的中国人连马桶盖都搞不出来？(中国人)问问自己的国家，扪心自问，你所有开的车，现在文明的东西(产物)，哪一样是中国人研发出来的？
中国没有企业家，只有混家。混子的混家，只有大混家，中混家，小混家，小痞子混家。(中国)没有企业家，这是一个民族的悲哀。美国随便一个企业几万亿美元市值，那是真的，不是炒出来的。不会像中共似的。房子(是)用来住的，不是炒的。是吧？疫苗是用来打的不是用来炒的。中国啥都要炒，炒到啥都没有。一代又一代人炒，把命炒没了，炒了好几代没炒出任何东西来，锅都炒干了。
然后现在搞战狼(外交)，糊弄自己。就是这个世界上很可怕的，就是没有一个国家民族再喜欢壮肾药的，壮肾药的，伟哥最大的销售市场是中国。但是伟哥不是中国发明的，这不是悲剧吗？但却要在全世界炒（作），我们有全世界最牛的排名富豪。(CCP)有豪，（但）你有富吗？这就是说未来世界上最最重要的战友是什么？(答案是)金融产品、科技。金融和科技，你真正的(核心)是你有原创的和原始的知识产权，你才能得到世界的尊重，你才有真正的实力，否则你不是骗自己吗？糊弄啥呢？你连个耐克鞋都做不明白。中国李宁鞋，你看看李宁鞋有几个(科技)？还卖四五万一双。
有几个是你(CCP)原创的？能代表中国人文化的？那鞋在中国那地方穿的真的就合适吗？中国人运动的时候穿运动鞋没事，平常穿运动鞋你觉得好看吗？真不如过去所谓的中国穿的那个球鞋。还有中国那叫什么红蜻蜓(皮鞋)，我觉得挺好的。虽然李宁的很多家人也支持爆料革命，(但是)咱(们)实话实说，是吧，这是个基本的常识。
中国人有信仰吗？你看看美国的企业家里面有多少人是有虔诚的信仰？现在你看G系列里面几乎99%都是外国人。没有那么多事儿，大家就（是专注）干事（工作）。我昨天跟咱们一个秘密团队(开会)，研发的这个盖特他们做演讲。(秘密团队)都是我们中国人，哎呀～真好，这些孩子们。这些孩子他们演讲的时候那种认真执着(的样子)，我觉得真的中国人太伟大了。我为(爆料革命有)这样的战友，跟这样的人在一起工作我觉得特别幸福。他们那么真诚，那么善良，那么包容。这就是我们新中国联邦能把中国人最美好的一面，能给发扬出来，而且能变成一个人的尊严，能变成健康的财富，最终会演变成像美国的Elon Musk这样的企业家，诞生无数个。那才是我们新中国联邦最庆幸的(事情)。未来走在DC大街上，纽约大街抗议的人。他们未来会发现这些人当中会出来多少个伟大的企业家，而不是(CCP那样的)炒家，混家。
这是我们新中国联邦最重要的！
边吃边跟大家乱聊。姆该噻了啊，这是纯属扯淡，大家有时间听，没时间别听。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月20日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/926/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/926/</guid>
      <description>内容梗概:
我相信很多人都在一小时前甚至两个小时前，你们已经坐在了电视机前和电脑前面，正在准备着来和我一起来参与这个，一年前无人相信的1120 这个神奇的日子的传奇的继续。2019 年的11 月20 号，是2018 年11 月20 号，王健之死新闻发布会的一个延续。今天当我们再次坐在了电视机摄像机前面的时候，世界发生了巨大的变化，由我们战友们和我一起，我们一起发动的人类有史以来最伟大的螳臂当车，我们叫螳螂挡臂啊，螳臂挡车，这个反共的运动。
可以说在过去的这300 多天，进入了人类上历史上最伟大的时刻！一个一个的传奇，一个一个的不可思议是很多战友们和文贵一起创造的。上天给了我们使命，上天给了我们很多的明示。我们正在完成上天给我们伟大的使命，那就是消灭共产党，让中国人要宗教的自由，信仰的自由和法治的社会。消灭独裁，消灭一党专政，消灭个人崇拜，解放14 亿中国人民，让中国人睁开眼睛，张开嘴，打开耳朵，和这个世界正常的人一样，来享受着上天给了我们每个人在生命当中知情权和自己的起码的人权，我们每个人都需要的安全和尊严。
这场爆料革命它必将是残酷的，它必将是伟大的，而且一定会成功的。我们过去的三年已经证明给很多人，包括我们的敌人共产党，让他们知道我们有能力，我们有决心，我们有上天的使命，我们有朋友能彻底的消灭他们，实现一个法治的信仰自由的中国。
从新疆的200 万人被关在集中营和香港的人道危机的送中法，以及对台湾的每时每刻的军事威胁，以及过去，在这一年里消失的所有企业家，再回想到当时，我们在2018 年11 月20 号，我们看到了消失的墙，和在我们当时的酒店里边召开的这个，王健之死的新闻发布会所遭遇的挫折和打击。
今天在365 天后，我们坐在了曼哈顿属於我们自己的一个独立的楼—— 喜马拉雅大使馆。而且我今天我们的战友路德先生亲自在现场操作整个属於我们的专业的直播间。我们今天也不需要去租所谓的林肯中心或者什麽宴会厅，我们自己就可以举办大型的活动。
这就是我们喜马拉雅大使馆的一个他最重要的价值和目的，他成为了一切反共的，我们的同胞们战友们在西方的最安全最法治最高档的中心之中心，我们大家的家。
在过去的一年里我们成立了法治基金，法治基金得到了千千万万个，亿万个战友们的支持，创造了无数的传奇。我们今天再一次坐在这里的时候，法治基金已经成为美国、西方世界上可以说是前100 名的公益的，专业管理的，募集额最快的，一个让中国人拥有法治自由的公益基金。它拥有C4 和C3 的牌照，从去年我们开始的时候，有些欺民贼要去检举揭发说我们非法经营，到现在牌照齐全获得，到获得巨额的支持和捐款，这有我们无数个国内的同胞和海内外的战友们的无私的奉献。你们一个人都不会被忘记，一个人都不会被抛弃，一个人都不会被背弃。
今天你们看到我们的屏幕的左边和右边，今天因为有这个Stripe 捐款，Stripe 的反应大概在5 到10 分钟，由於我们为要保护隐私，不显名字，只显额度，另外我们随时显的PayPal 的捐款，我们同时呢，银行，各大银行帐号也介入捐款。
今天我们的所有捐款，今天啊，只限今天的，我们的目标是1000 万美元。募集的1000 万美元全部用於调查王键之死新闻发布会的所有的团队，给他们补偿、支持，包括对他们的安全和未来法律支持和保护。并且会将继续下去，直到王健的钱找回来，直到王健的死的背後的每个凶手绳之以法，直到王健所有的死的真相没有一点一分的犹豫，让世界公认为这是真相为止！记住啊，咱们战友都不是有钱的人，你们没钱可别乱捐，别傻捐啊。我已经发动了我的金融界朋友们，我说，如果你们觉得郭文贵是你的朋友可信任，今天就来捐款，看看我有没有朋友，看看能不能得到捐款。我相信啊，1000 万还是没问题的，今天莘县阳谷县搭县，咱们走着看。
我们今天呐，我先预读到这，接下来就是说，我们今天的直播大概到12 点到1 点之间，我们在直播的过程当中会有战友连线，还有战友准备的视频，还有我要爆的料，现在就开始放一个战友准备的视频，请大家欣赏
（播放战友视频）
战友们，咱们回到这里的时候呢，我们要和战友要有个连线。我们现在这个，马上和我们的战友安红女士连线，由她今天作为第一个连线的战友，讲一讲这个，我们这个作为老战友，今天再一次的在一年後开始1120 的王健之死的，这个爆料全球直播，她什麽感受，这是非常重要的。
安红女士你在吗？
（安红女士向文贵先生和各位战友问好，回顾自己的爆料经历，敬酒三杯。）
安红啊！巾帼英雄，以你为豪！
谢谢安红女士，谢谢啊！回头咱们开始直播，我接着爆料，太棒了，太棒了！现在呢，我们要开始的是，咱们要开始爆料了，爆料时候我要，现在我要从这里，我要开始爆料，大家心脏准备好了没有啊？
大家看这个照片是哪里？大家熟悉这堵墙吗？大家熟悉这堵墙吗？这个人是谁？这个人又是谁？这个女的是谁？这个人是谁？这女的谁呀？这是谁？三位保镖，一位女的戴着墨镜大家熟悉吗？这张照片，我可以告诉大家，这张照片就揭示出了谁是杀人犯，王健怎麽死的。
请第二张，大家如果看不清楚可以再看清楚一点，田丁，看一看，孙景皓、李宁、周恬恬，就在这个墙上，大家看明白了吗？这两张照片够震撼吧？
再往下走，这个照片看的更清楚吧？他们在干什麽？王健呢？战友们，王健呢？现在安红女士喝了3 杯就舒服去了，现在估计还得喝三杯，这个震不震撼，这个照片，你王健，陈峰，王岐山，你没想到我会有吧？
说到这的时候我们再看下一张，这是更清楚了吧，孙景皓，李宁，田丁，还有周恬恬你做梦没想到会有照片在这吧？
亲爱的战友们，这每张就有人出价钱，说郭文贵只要你不爆料，每张照片1000 万美元，值多少钱大家自己心平估计去。
再往下一张，大家看到了，在干什麽呢？他们在干什麽呢？
再往下走，他们在干什麽呢？战友们，看明白了吗？这照片。
再往下走，再往下走，这个人看清楚了吧？田丁、孙景皓、李宁、周恬恬四个人看明白了吧？
再往下走，看明白了吧？孙景皓、田丁、李宁往下看啥呢？我闪点，我闪点，我看那墙挺瘆得慌。哇塞，这墙，看啥呢？战友们，我不说，俺不说，不说。
下一个，这干嘛呢？干啥呢？什麽情况这是？这安红的酒喝的我吊起胃口来了，你说这玩意儿，这个诱惑力太大了，什麽人受得了啊这个，来你看这个周恬恬咋了？周恬恬捂脸呢？哭了？看着害怕了？我跟你说，你看到的捐款从来就没动过，我这里面光我收到的5000 的都已经是几十个了，但是从头到尾就在那块不动。
（郭先生和路德交流捐款显示问题。）
大家看啊，咱这人特贪钱啊，特贪钱，他不忘钱的事。看看这，干嘛呢，战友们，这个照片要在一年前咱说有的话，就不煽咱脸呢嘛，可能吗？战友们，但是他就在我们这。说到这，再往下走，下一张。下一张，再下张，没了吧！
亲爱的战友们当我们看完这个的时候，我不给你们解释这个照片，我希望你们记住这个照片。这个照片将真正的让你知道从开始，本来这个照片是放到最後去的，就为了这个照片要不要放，律师，法律团队跟我争执很大，这个不让放，但是我说要放，还是第一个就放。我让今天所有坐在电视机前的战友们，你们要看到是真料你们要看到的是有价值的料，
现在我们请开始，笔录。
我跟你们说句实话，俺有点小激动，小激动，大家想想啊60000 页的文件，60000 页啊，我们要爆料的2 年也爆不完。你说路德先生看的眼睛都冒光，这个人就是天生做媒体的料，他就老想偷两张恨不得，觉得每一张都的爆一天，你就算是跟老江，安红，钢铁侠一折腾那事大了是吧。
但是今天这些料呢可以这麽说，我们要做媒体观点的话，每一页可以爆一次，我们可以最起码爆个10 年、8 年，郭媒体就绝对火了。我们要的不是这个，我们要的是真相。王健夫人黄芳女士，我知道你现在在线。黄芳女士，你让我很伤心。我先说这个，黄芳女士你竟然在检察官那，竟然在法院你敢做假供，你不但做假供你还配合做假证。你是美国公民呐，你把王健的尸体就埋在你隔壁吗？是王健的尸体吗？黄芳女士，你做的所有的假证，你销毁的东西我们都有。我再告诉你黄芳女士，你不跟我们好好合作你将终身後悔。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
