<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>大伟 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E4%BC%9F/</link>
    <description>Recent content in 大伟 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E4%BC%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</guid>
      <description>内容梗概:
香港三步，不准备健身了，这是直播直播，12月8号纽约时间上午9：30啊，无视小神仙，这咱现在是直播啊啊亲爱的兄弟姐妹们大家好，因为我现在我很多看不到的，抱歉了，太多了啊，我就不一一念了啊，兄弟姐妹们啊，我就不一一念了啊，再次的，感谢大家。这个昨天啊，这个香港的，这个再次的12月8号啊，震撼了世界。昨天这个路德先生在直播的时候呢，我就发了一个咱们郭文，在这个郭文上我说世界的力量正在聚集香港。
过去的两天，我和很多这个欧美的朋友，外国朋友，在联络的时候，这个真是这个世界啊，人现在越来越现实，越来越奇怪。是有了媒体有了社交媒体，这人的意识改变也特别的快啊，几乎是超过百分之六七十的人啊，都不认为昨天香港会再有超过20万人上街，20万人啊。就连香港的很多战友也认为大概在30万到40万啊，大家看到了香港同胞，香港的战友们，伟大的香港人再一次的用行动，向世界展示了香港人的伟大。有人说是80万啊，有香港的战友说给我发120万啊，但是我刚刚的在直播前我给在香港的啊，是所谓的香港政府内部的人啊，他们说大概在170万左右，咱们就说150万也好，200万也好，是百万级的。在美国通过了香港人权法案，国家权力参众两院和白宫，总统签署了香港人权法案后，意大利欧洲欧议会等多个国家正在通过和正在建立香港法案后，啊这个是通过类似的相关法案。
香港12月8号，首先人家没有骄傲，人家没有任何的自满，人家没有任何的想当然，这种执着，这种精神。我们再回头看看当年的八九六四，如果当年的89年经历过六四人，大家记住从4月份5月份到6月4号的灾难多少天，三个月啊。这个中间还有起起伏伏，如果六四坚持6个月，你说六四会是这个结果吗？战友们，会是这个结果吗？如果天安门杀完人以后，再有人上街，百万人北京上街，你觉得还会再来一次坦克碾压吗？昨天晚上9:00我发出的这个郭文啊，我在这之前我并没说，现在我们所有的爆料革命媒体核心还是香港。大家可以看得到，香港就在过去的一星期，在全世界人理解当中，香港人应该就欺民贼说的见好就收嘛，见好就收的就是投降，共产党那就又赢了。这个魔鬼又将躲过一次毁灭性的打击，香港人民不但没见好就收，而是乘胜追击。
文贵在过去直播中多次说过，文贵从小到大啊，我最不喜欢听的事情，做事，给自己留点后路，我想做这件事之前，我决定做之前，就绝对不给自己留后路，把自己的后路全部斩绝，我要么就成功，我要么就失败就成仁。
香港人这种精神实在让人太佩服了，香港人这种精神已经不能用感动，已经不能用佩服和尊敬来说了。昨天香港再次震惊世界，我整个晚上我这个起来我睡一会起来看睡会起来看看啊，我真是太佩服了，我的手机都爆棚了。对香港整个美国的欧洲朋友发信息的感动，摩拳擦掌将跟香港人更加坚定地站在一起。香港人昨天的128，绝对是向世界展示了，就共产党的谎言，这回共产党你还能说香港的又是近200万人或百万人上街是支持你的共产党什么法呀？你不会再撒谎了吧？6个月的坚持，向世界展示中华民族这种执着的精神，6个月以来不抛弃，不放弃，不背弃，向全世界展示了中华民族这个最伟大的优良的个性，社会的基因，基因就是DNA，那就是家庭，互相帮助互相帮衬，还有中国人骨子里边的啊，绝对不是三秒的精神，这个支持啊，绝不是三秒的身体，是小钢炮。
中华民族这个伟大的精神在香港表现的淋漓尽致，他更加让世界证明中国人可以拥有民主，可以拥有法制，看看全世界都在抗议的时候，头两天王毅和杨洁篪在全世界说，香港在全世界传播所谓的现代的暴力革命的病毒，你们看看智利，看看委内瑞拉，看看这些其他国家有伊朗，有一个地方像香港人，像我们中华民族这么有秩序，这么守法律的吗？又一次用现实击破了共产党杨洁篪、王毅绑架14亿人民，把14亿人民的这个民族素质和民族形象绑架在一个暴力的战车上，试图来威胁全世界，告诉全世界，香港在输出暴力，输出革命，中华民族这个种就不行，就不能拥有法治和民主。香港人是我们整个14亿中华民族的灵魂，用事实和行动让全世界打了共产党的脸。香港没有输出暴力，中华民族拥有法治追求民主的过程绝不一定就是暴力了。
我们再回看几十年前毛泽东，在一篇篇的所谓的文章，在当时的国民党政府的报纸上和各种杂志上所发布的文章：如果一个政府不是人民选出来的，它就是违法政府。这是毛泽东说的吧，当年李大钊，张国涛啊都是这么说的，即使他传播共产主义的时候，他就还是说呢，这个国家的政府要给人民的权利。所以那李立三大家看看当年最牛叉的人，李立三啊，张国涛啊，李大钊这些人都是怎么说的，毛泽东说的比他还过啊。中国没有法制啊，是中华民族将没有未来，中国的政府只要不是民选的就是违法政府，只要不让人民有办报的自由，中国人民就永远不会有自由，中国人民就会跪着。
今天再看70年后的中国，在香港这个地方是百年被抛弃之后，人家把钱和生命和一切给了你，回来，人家没有抱怨人家愿意接受一国两制，就这还不行。是你共产党先打破了一国两制的50年承诺，庄严的合同，是你先撕破了合同，外交部说，那个已经是没有任何价值的中英联合声明。是你自己你这些王八蛋流氓土匪，你搞了一个把香港人随便抓随便杀的叫做遣返法，送中法。香港人逼得没辙了，上街了，结果你说人家是暴徒，人家上街你说是支持你要所谓的送中法，你流氓到什么程度！这是现在人类上有事大家有社交媒体，有网络可以看到，如果没有网络，香港人不就冤死白冤死了吗。
我们再看今天的香港和昨天的行动，我们再看看我们14亿中国人民，我们可不可怜，70年来大家睁开眼睛对着天你说说，像我们路江台说的对灯发誓，我们老江太可爱了，对灯发誓。你问问共产党的官，哪个副部长哪个部长哪个官员想玩你老婆玩你女儿你敢不让玩吗？你不让玩，你挡得住吗？你连一个妈和女儿都保不住的人，你能保住你自己吗?一个民族当自己的女人都不能保护的时候，你基本上没有存在的价值了。
大家最近看到河南省有一个副省长叫张大伟，张大伟这个货是河南安阳，新乡出来的，所谓搞经济，这个人就是一路行贿，他最好的朋友是当年的王安顺，还有那个该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的岳文海，是岳文海带着他给我认识的，一见面啪的给我家旁边的同事，保镖，员工几十个人拿着卡，每个人10万块钱，啪啪啪10万块钱。你见过当年副省长那说见我真的是他得排队，一个人10万块钱，大家知道这10万块钱哪来的吗？10万块钱是哪来的吗？是哪的卡吗?全都是民生银行的卡，省长包里随时都放着上千万的卡，到那就给。当然最后我们一个都不要，全都返回。我们的公司，我们这家绝不允许接受任何给的礼物小费，最后全部退回，都给了岳文海，大概两三百万吧，因为二三十个人，在给我服务的。
到了那吃饭张大伟给每个人10 万块钱，又是两三百万。张大伟的老板李克强跟李克强好，后来是陈园跟陈园好，想当省长了那年，后来没弄成，跟李长春也不错，岳文海随时兜里放了几千万块钱，都是卡，到哪都给的。但是张大伟说过一句话，我当时没忍住就想一拳打过去，但是我有太多这时间了，我忍住了。他说过一句话：中国老百姓只要，不管任何人，只要他的女人他的老妈你给搞了，他就老实了。这就像王恩哥说的那句话在飞机上，我不干你奶奶，你不知道叫我爷，是一模一样的。共产党心里边就认为老百姓的女人，你的妈你的女儿就是我的玩物，我玩了你，我就把你给彻底控制了，我就把你侮辱跪下了。
当时我忍了半天，我说你为什么这么想呢？他说大满洲人打到中原的时候，当了汉人的皇帝的时候，干了什么事，把汉人的所有的脑袋男人全给你切掉一半，然后留长辫子，他说男人哪，只要给你留了辫子就把你变成了女人，就把你给阉了，女人变成小脚，那就只让你待在床上，不让你出门就成了玩物。他说满洲人就把汉人男人彻底变成了女人，把女人变成了玩物。他们现在共产党我们就得要明白啊，我们是精英啊，我们就是要把所有的这些人，这些我们统治的人，他们的女人，他们的老妈和女儿都搞了，这是我们的特权。
岳文海说，唉呀，你说的是真好啊，唉呀，大伟省长，你是河南的精英，你是咱河南的精英，咱河南的几十年的古都的文化那都在你身上体现了，你看看张大伟副省长这个腚······因为当时我家有游泳池，旁边有台球，他在那打台球，撞几下，在那撅着个腚，岳文海在旁边就说，你看看大伟副省长这个腚，长得多性感，我都想摸两下。这种拍马屁这种不要脸，他就没想你不是你妈生的吗？你没老婆吗？岳文海从那天我看了这家伙简直是人渣！后来我说那赶快走吧，送他回去了，从那我再也没有见过他。
后来张大伟老到我们那吃饭去，经常给我们的女孩子，服务员好几个都被拐走了，他们一喝酒一吃饭，叫姑娘过来过来帮我喝三杯，他掏出50万钱的卡，帮我喝三杯，女孩就灌醉了。然后我们有一个小女孩很不懂事，就问他首长我再喝三杯，你能不能再给我50万，你再喝三杯，(那大杯子都是这样的杯子)你再喝三杯，我给你两个50万，我门口那奔驰车给你一个。我们那个实习生，真的就跟他走了，还有我们同事看到过。两个50万，一台奔驰车。但是后来小女孩听说下场非常惨，你这没办法，很惨。
我告诉大家的事情，就共产党认为中国人只有打你，玩弄你，才能把你男人彻底给你征服。
在香港大家看到共产党玩什么游戏，就是要强奸你们的香港的女孩子。大家看到香港抓什么人了吗？就抓漂亮的女孩子，很漂亮的女性，然后把男性给打断你的骨头，踹断你的腰。这和当年的张大伟还有岳文海，还有当年毛泽东对中国人的承诺，共产党他的逻辑是什么？所有听文贵爆料视频的每个人，你看看你的周围的官员哪个不是这样。
你们看到这两天网络上一个到东莞抓嫖的，把所有女孩的胸都露出来，他在那戏弄她:”里边穿没穿衣服” ”没穿”，”露啥啦”，”露胸了”。我请问问这位警察先生，东莞的嫖妓的，有几个是像杨改兰那么穷的人呢。哪个嫖妓的商人，商人背后不是你们官员的。我请问警察，你查查你妈妈，查查你姥姥，查查你姨，查查你姑姑，查查你奶奶，是不是都是做警察的。你几代都是当警察的吗？你们家人不是草根吗？如果那些女孩有选择，她会去脱光了露胸给你看吗？挣你的几百块钱。你们不发给夜总会的牌照，但是你们却让夜总会正常经营，这是谁给的权利，这就是共产党最耍流氓的地方，你们可以满山放火，老百姓不能黑夜点灯，我们给你弄点油钱给你送点油，让你点灯，你都是把我们给宰了。
再看看香港，香港人这百年聚集起来的是什么，是骨气，宁可轰轰烈烈的死，也不愿寂寞孤独被羞辱的生，生当人中杰，死亦鬼忠雄，这才是香港人。我们大陆的男人成了什么样子，你不是笨，你还不如当年满洲人到中原来，把汉族男人的头发给切一半编成辫子变成女人，把女人变成性工具了，我们大陆的14亿人多少人是跪着舔着把娘把闺女送给这些当官的呀。刚刚我在直播前我告诉很多给我回信，欧美朋友，他说香港昨天意味着什么？他们说香港接下来会怎么样？看上去问题很傻，但是我觉得很重要。
我说香港最大的价值，昨天12月8号和这6个月教会中国人，告诉中国人。绝对不能像海外的孟维参、韦石、明镜的何频还有胡平，还有这帮夏业良，这些畜生们、欺民贼们所说的见好就收、投降，投降就是死亡。不能当被剃了头的大清朝的汉人男人。更重要的事情，要教给大陆人要上街、要争取，一定要争取。
然后呢！那要是大陆人上街会发生什么？我说共产党会被灭亡。我说更重要的事情，所有的大陆人会在香港这个运动上学会如何坚持到底。大陆14亿人要坚持6个月，咱不要说是都上街，1000万人结束了，共产党结束了。
刚刚一个很牛叉的人，下一个要到联合国、不是联合国，国际组织类似于世界银行、WTO，要任高职的人。是咱们凯尔巴斯兄弟最好的朋友也是我的多年朋友，认识他比认识凯尔巴斯还早。
他说Miles，假如这个真的发生了，都上街了，共产党被灭了，还会发生什么事？你觉得第1件事干什么？我说第1件事，中国老百姓要建立一个法治的、民主的政府。要跟世界合作，要得到世界的尊重，让世界信任，让全世界欢迎勤劳的、善良的中国人到世界各国投资和定居。我说中国人在你们留下的印象就应该像香港人这样。你们喜不喜欢？哎！我们喜欢。
他说如果现在香港人到全世界移民，那个国家都愿意要。我说中国人绝对都会变成香港这样的人，但是需要个时间。那么很多战友、很多外国朋友问我，如果到这一天的时候，第1个决定应该是什么？
我说我、如果我郭文贵爆料革命，我们到那时候有说话权的话。我说、我过去也讲过，我现在我还是这样讲。第1件事，我们中国老百姓的、中国的地应该属于老百姓的，就现在大家住的地都应该是你的，拥有权、永远拥有权。
任何一个政府上来，你要不接受这个，你就别当政府了。
这是一个国家公民起码的人权权利。
你见过到全世界一个国家的老百姓竟然不拥有自己的土地，没有土地叫你的国家吗？那是你的奴隶工厂，这是个起码的常识。什么是你的国？什么是你的家？因为那是生你养你的土地而且你拥有这块土地的永久的权利而且你在这里安家乐业，你土地都没有，安什么家、乐什么业。
这位朋友说，这个你说的好，这个太好了，我下步要推这个事。我说中国老百姓必须马上要拥有土地，这不应该是共产党，共产党强奸了我们，抢劫了我们，绑架了我们的最大象征就是绑架了我们土地。
第2个中国过去这几十年改革开放，从1.3万亿美元的GDP变成16万亿美元GDP，被盗走的财富最起码几万亿美元，这几万亿美元必须回去。那就意味着什么？所有中国现在有贷款买房子的，贷款买车的，欠银行钱的都不用还了。因为这些盗国财富拿回去以后，完全都可以大、双倍全部给他、给他cut 掉,都还上。
我说中国老百姓过了这么多年，自己的土地上都变成化学土地了，这么大的污染，政府必须赔偿。赔偿的就是看病不能花钱，上学不能花钱，所有的房子归老百姓的，所有的土地归老百姓，所有的贷款，所有的借款，所有的按揭都不能还。
哎呀！他说这个好。这是我们第2个要推的。第3个我们要做到的，中国老百姓必须要成立一个比美国这个工会，比这个、所谓的这个、这个美国的国会还要高的，我们叫超级人民组织。绝对是可以随时免掉你这个政府的，而且是高效的。今天早上发的，晚上就把你免了。
当年日本换首相，大家看一年换过两、换过三。中国共产党天天在那笑话人家，说这个日本完了，每一年、你看一年换两三个首相。你说他多不要脸，人家日本一年换两三个首相，人家换了20多个首相，日本经济一点也没差，社会安全稳定越来越好。
我说我们未来中国人，我早上可以换你，我晚上可以换你。但是这个国家的法治是第一重要，这是法治基金的重要性。法治必须以法办事，然后要宗教信仰的自由。中国人只要有了可以宗教信仰了、自由了，他不会跟你扯淡去，不会给你闹腾去。
所有中国的核心问题是这个党控制了老百姓的脑子，搞了一个最混蛋的教育部，然后呢！又信仰、宗教不自由，把中国人变成了人尸丸的人尸，变成了行尸走肉，就这几条。我们现在要的革命就是把土地还给老百姓，把那剥削老百姓的钱和老百姓的东西还给老百姓，让老百姓随时可以决定政府的去留，这就是我们想要的。
然后、当然外国人说好、好。怎么办？我就说了推翻共产党，建立一个有法治的、民主的自由政府。香港给了全世界答案，就这么简单。那么从昨天香港看到了台湾，你看看台湾。台湾如果要有香港人10%的勇气，台湾今天的一切都会比现在好多少倍！最烂的是现在我们大陆14亿男人，完了。
再看台湾也好不到哪去，竟然在这种情况下还被共产党蓝金黄，你说混蛋到什么程度。香港太伟大了，从香港的事情，我们更看到了，我们爆料革命，我们的弱点是什么？我们的优势是什么？我们的自信应该从哪来？
昨天我跟钢铁侠，我们这个访谈节目引起巨大的轰动。昨天我觉得、我这个、我回答的特别不好，我对我自己百分之、40分，我都不给。因为这个钢铁侠、这个小伙子，这个钢哥呀！他这个搞突然袭击，我真不知道他问啥！就在直、直播前5分钟，我才知道问一个什么、什么菜单。我真不知道他问啥玩意，我也没啥准备。
我完全是、昨天我想想我回答，我是睡觉前，大家知道有个习惯，想想今天做的事，那做的不好，明天应该做什么。昨天我想想、我这个钢哥访谈，我做的很不好，回答的不准确。比如说问我怎么赚钱的问题，昨天很多战友给我发了私信，我集体的给大家回复了一下。
那么我在这，我再说一说。我昨天说的是举了个例子。但是呢！我更想给大家分享的事情，另外一点，从香港的6个月这个反抗、反送中运动，看到了我们中国人优良的这种民族特质，独有的特质就是我们要团结，我们要善良，我们要孝敬。
现在我们大陆最失去的就是孝敬，最美好的这种家庭DNA孝敬。还有一个就是我们团结，中国人到哪真不团结。做生意这里面重不重要？太重要了。但是我要告诉大家的事情，我一直说的事情。
昨天我们这个面具先生，我是面具先生。我给他、他给我说感动、感触很深，他说郭叔什么、什么节目多好多好，他很多感想，我给他。还有我们黑龙江的某个县一警察，刚刚的到香港回去的一位警察，他就是说看了节目很感动。我给他回复是，他说怎么能成功！
我告诉他，我说郭叔30年准备干一件事，我说，我告诉你们，只要你、你要能拿出30年干一件事，你对着石头谈、说话，你都会成为成功人士。你一定要记住，要是你拿出时间，你用全部生命准备一件事，你要30年，没有一件事不是伟大的，没有一件事不是成功的。
第二个，我说你看到了吗？我们现在这个——不好意思啊——曾宏先生，曾宏先生和路德先生，你看到他俩有啥差别了吗？我说你看看曾宏，从他上直播节目到现在，导游他干了；搬家搬了好几回；频道改了五六次，一会跟这个PK，一会儿跟那个PK……然后观点老改变，朋友也老改变——小弟特这个名没改。从导游、旅游，华盛顿、加州、纽约……你看他干了多少样？你看看路德先生他怎么会成功的，他到了拉斯维加斯，他就被成水炎给欺骗，但是他利用这个成水炎的欺骗，他认识了郭文贵——他先认识杨建立，认识了韩连潮先生，一个月给人家5000美金，给“公民力量”。然后就是强迫性的认识了我文贵。认识了文贵以后，人家还做“自由中国”，做“自由中国”完了，人家离开还是做什么？还是做了这个社交媒体。
“路德社 “， “路德访谈” ……就没停。每天早晚两次就一直做——做了将近两年，成就了今天的路德。为什么？他就像香港人精神一样。我永远要崇拜的是千招会不如一招绝呀！路德先生就体现这个一招绝——老子就是对着这个摄像头啦，就这么干啦，就灭共啦，就这么整啦!
你看看曾宏一会儿去当导游去了，一会儿去干这干那去了……主意不断。你看看我们现在社交媒体过去两年有多少神人，你还记得他吗？一会儿他出这个主意，一会儿出那个主意，一会儿要支持爆料的，一会反爆料的，一会是要搞什么什么共振的……你这不胡扯吗？结果是你啥都没有了。当你把两个手去尝试抓袋子里所有的东西的时候，你两手空空而回；你要用你两手指头捏一个东西，你一定会捏到一样东西：你捏紧了这个东西就永远是你的，如果你捏的时间够长，那你将创造奇迹……还会出现神迹。
这就是我告诉所有战友们的：当你做事的时候你执着，你做事先想好，你不想好你别做——千招会不如一招绝。时间、忠诚、孝敬是中国人成功的基础。
我本人、我们贺老，包括当年的郑老，还有当年的李大师，还有n个帮助我的人……当年我是刚开始从看守所出来……我在看守所之前，我是啥都想干：倒卖摩托车、汽车、牛仔裤、电子表，卖包子，开包子铺……没有我不干的事儿。就是在看守所里边，就是我那几个哥们，那几个宗教人士，还几个教授就教给了我：文贵，人的一天，每天只有24小时，这是公平的。你的脑子和体力也是公平的，也不会比别人多厉害。当你干某件事情，你用了中国历史话，叫做“铁杵磨成针”的时候；滴水能击穿石的时候，你就成为了成功人士——所以要精进干件事，佛教叫“精进”！千万别去贪多。贪多你就失去了你的精力，你就有更多失败的机会。然后我总结就是“千招会不如一招绝”呀。
我小时候打架，我主要练我的腿。我这一打，我的腿往上一过去，这个腿一过，所有人都会往后闪，但是我这个腿一定是后翻，“啪”一过去直接耳朵：要么这边，要么这边（比划左右耳）——我没见人在我面前站着过。多大的人，我“啪”一下就过去……反过来这脚都等着你了，只要你还没爬起来，我“梆”一脚，“梆”又一脚，直到把你打到趴在地上，全部KO！我那时候就是每天早晨起来两个小时，就是对着沙袋子“啪啪啪”一直踢着腿。所以我的腿……那时候我一直是40多公斤，很少到50公斤，又瘦。所以我那桌子一翻跟头“啪”就上去了。我的腿灵活得跟手一样，我在家里有时候桌子上东西我都拿脚去动，我上床的时候就拿脚去动被子去，就把脚变成了手——这一招绝让我一直赢。直到后来打架的时候人家倒了我也倒了，我发现：完了，体重重了——到了60多公斤和70公斤了就不行了。
“千招会不如一招绝”——你要执着，你要精进，你要相信你干的事儿！这是你必须成功的。
还有，一个人，中国人，如果你不孝敬，谁跟你来往啊？你对爹妈不好，你对自己的丈人、岳母、岳父不好，谁跟你打交道啊？孝敬，就是这个人诚实。天天是谎话，你人家看着你瞪眼撒谎，谁愿意跟你在打交道下去啊？像那个火鸡龚一样，你这你还没说话，“这个我知道，我知道……这个桌子我知道！我有一个，这是什么年代的……“你说你烦不烦啊，瞪眼撒谎！
当一个人不诚实的时候，没人跟你来往——这就是核心。你看那个韦石，你看看韦石的推特——叫孟维参，你看熊宪民这个畜生——你往回看，就看前10天的，你看他有一句真话吗？你看那个火鸡龚的，你看看她前10天的推特有实话吗？他注定就是人类的垃圾，谁会去尊重她？但是可悲的是：垃圾是珍惜垃圾的。就像夏业良那个畜牲一样，你看那个德性，那个傲慢，那个无耻……你看那个脸长得屁嘣的样儿，可悲的是：全人类都不会搭理这种人，就我们中国人，有人喜欢这种人。
为什么？喜欢这种的人，给他捐钱的人是脑子有问题了——他是他不敢面对真的，他不敢面对真实，他不敢面对一个让他觉得不舒服的一个事实！所以他喜欢假的，叫“精神意淫“。所以说他自己也不敢弄，他特别喜欢听那些……就是用那个王岐山的假手——那个按摩那个东西——他认为这个东西管用。”精神意淫“——这是共产党在中华民族植下最大的病毒。
你要王岐山的假手，你也不要一个真正的恋爱，你不敢面对真实。就像今天的香港这个运动一模一样，多少大陆的男人明知香港是伟大的、是正义的，是我们应该做的……由于你不敢，你懦弱，你无知、你怕死、你自私、你不诚实……然后就找理由：香港是暴徒、傻叉；这个都是“舔美”“舔英”……因为你的无知，你的懦弱，你不敢面对真实和伟大，不敢面对阳光，你必须找出藏在地洞里边，让你良心安慰的理由——这是现在大陆所谓多少男人……（所做的）
头两年有几个生意界的朋友，“老郭啊，香港人……他们这不是胡扯呢吗？他挑战共产党，我也希望共产党亡，咋想灭共产党？那不可能！这些人如何如何……”我告诉这几个几个朋友，我说：如果你没种去当香港这样的人，你就不要再为你自己不敢和懦弱找任何借口！小心你说这话会给你自己带来“口障”的，这是真的是“口孽”呀！人家命都不要了，人家上街就反抗魔鬼，你在这讲人家不如你聪明，你不敢……
这就是真正的，现在我们所有中国社会上巨大问题的核心：假的比真的好，骗的比忠诚的好，懦弱的比勇敢的好，所以这是文贵爆料革命当时说的——反对共产党的以假治国！我真是听过二三十年的共产党什么是……怎么表达共产党，怎么能用最简单的字说清楚，他的弱点是什么？他的弱点就是我们的优点——那就是共产党“假”是他最最的弱的地方，也是对我们伤害最大的地方。
再一个它不是一个合法的政权、公平的政权，它是黑社会。所以说，我们要反对以黑治国。然后，这个政权它贪，它却天天告诉老百姓我要反贪，它就是以贪反贪。
这个国家对待老百姓，它不是给老百姓带来福利、带来公平、带来未来，它是用警察的手段代替了黑社会，它是以警治国。
我们看到的悲哀是，在海外的华人有多少人到了海外还是共产党的走狗。香港七百五十万人只有一个何君尧——卖港贼！只有一个烂警察——秃头警长；还有叶刘淑仪，还有那几个李琼瑶什么的。但是，你看看香港有多少正义的人，你看看那个比例嘛！正义的人是99.99%，坏人是极为渺小的。
但是，你看我们海外华人，一共才多少华人，你看看我们在媒体能看见的华人，相反——99.99%全都是听共产党的，全都是说假话的，悲哀呀！我们这个民族真到了最危急的时刻呀！太可怕啦！
我要在这儿说一下换汇的事儿啊，这几天各个方面，大量的大量的，要求换汇的。亲爱的朋友们、战友们！在木兰那、路德那，还有Sara女士收到的，包括我这收到的，很多很多噢！非常非常的感谢！这次让我更加地感受到了，到中共这块投资的人，多么地痛苦不堪，有的人是拔腿就可以走的，付出了代价；有的人越拔腿陷得越深啊！是不能自拔，而且非常的惨。
同时我也看到了，在大陆对中共投资，被绑架、被威胁、被BJY蓝金黄的人，是多么地惨。这些要换钱的人，实在让我看到了真相，共产党真是完啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
不说了。帮我充一下。嗯好勒，哎，我知道你在测试好的测试。
这声音所有人都是都是声音出场挺好的，声音好不好？搭配生意很好，声音非常好，然后这会儿出场那个snow。你个死了都不出来了，你是谁呀？是谁呀？是凯利。然后不是你感好烦好苦，是我给你拍一下这个就是荧幕上的看看，就是电脑上电脑上看一看。
凯琳真的是咱们那个锅爆掉的那个代言人的，哎呀，你怎么不说话呀？我真的受不了了，刘凯琳英语法语中文都没问题，你。咱俩交流出障碍了，真棒，哇，这个不好玩，太漂亮了，怎么办？都看你的光。东西了怎么办呢？干嘛呢？给凯林从那上面照几张相，多好看。
都看你了，怎么办呢？截图也行。好吗，苹果手机，windows我不知道截图快捷键是什么苹果我知道，我就可以直接解决。很好看，非常美，气质独特，不是很好看，是太太太太太太。哼哎呀哎呀，不得你，你昨晚开那边去了，今天。
成4个屏是吧，我可以学习学习，他也是厉害了。没有，我觉得可以比例和靠边了，要当重点，靠别人当中跟。路德。你一会去那个方便。
好，那你得进他的远呢，你怎么也漂亮的啦，你的皮肤咋那么好呢？去游泳。路德，你这个皮肤像baby一样的。不要把凯丽虚化的背景哦。太好了，听到。
骨头的我。这样的那个6:00，18.2八点钟开始的时候，别的人在里面我都把别人你你把你的的资料啊。哦哦，马上马上发，马上发，你正在传兄弟。那你不是你那样下载它，你不是要一个时间吗？我给你买。
感觉不好吗？才安全的。那个就是那个油管的话，那么多的视频，你一个一个的，对啊对啊。他来了，视频我烦死了，肯定你。嗯，我我跟你讲，我要告诉你哪些是必须出示的，哪些是按正常时间注册的地方直播当中。
发生一些这个比较那啥的，你你就彪出来了。你就在那个标音是什么啊？是什么？然后你就说路德放1号房好房才好。对呀，哦，稍等稍等，我这边在传，我先把它关掉啊。算了，今天不要提了。
今天标题是那个不是已经有了吗？在群里面广告呀。没有，我来看一下你们两个大小比例啊。两个大小比例。爆料代言人啊。They are we are.
凯琳好好看啊。啊，哇，这个不行，这个真的是，你这个弄的太漂亮了，这个我们都不看。你不踢我，我就砍了怎么办？是这样子的啊。
嗯，标题是在上面的，哦，我来我来。是这个，但是时间的话是错了。试试几点是8:30的是吧？时间是8点吗？
就是郭文辉先生与斑竹先生中国时间10点，10月1号也不要了，就连线各地战友传播香港抗议。现场监督国际重大事件介入中国十一国庆真相，对吧？可怜大家都在给你打招呼，凯琳美女好，大家是不是觉得装改了，然后就什么都忘记了。
对，弄得我是早上还是晚上呀？啊。早上啊，你现在那是几点？下午3点啊，下午3点，那我们就是。5点钱，今天是24小时，大家都别睡了。
我准备12小时播，我要是合适，我待会要求睡一会儿。嗯赶紧睡一会儿，5:00 8:00.开心，而且也进来了，来了就是那盘古那楼上面写一边聊那个那个是那个是我。嗯，我们聊天室的一个公共账号就是那现在那个会计用的是这个号，我怎么没看见呢？
就是图像有点褐色，然后上面有粉色的，背了俩字，看见了吧？手机用什么吗？咱们现在用几个人1234566个人在线对吧？张飞还在吗？2.你是谁啊？小侯是侯小宝吧？吴小宝你准备干嘛挤进来？冯小宝。
他们。啊。
爱。嗯，看看就行了，是吧？
号。就这两个县。
咋啦在。嗯，那那两个行不行？那为啥有可以看到线呢？这个不好这个小孩了。这个线不行啊，这两个你那个要用个拖线板藏在那个，哇，真不行啊。拖到那个柜子下面，在冲过这个白色的影子，也不行啊，白色的椅子也不行，也有限啊。
那也行，椅子或者什么都会或者都贵，什么东西都贵或者什么可以打上去。或者放一个椅子，放一个白影子，就看不见了，这。哎哟，其实能够看到那个东西已经不好看了得你，但他们可能没有地方放。这个灯要吊在上面，你不能看到有个有支架，也看得到啊。
要要落地，你看我们看的清清楚楚，战友们你们赶紧赶紧就是在那个打字那边说聊天呢，给大家。表示一下同意或不同意，那个东西不行的，你这个东西放在这里也不行，你看哪有BB鞋，还有后面有那么轻松。拉拉的那种，这东西也要拿掉啊。这个镜头不能再低一点吗？要是便宜点可能就看不见了，他就是。
明白明白，你这个虚化到什么程度了。那就换一个屏幕，要放一个那个什么东西把所有这些东西倒掉。对，又一个花盆什么的，他们说用一个有没有落地的那种。红花盆景对那里面没有绿色的东西的话，你可以换一个，他们做地面是因为是他要的，是。
他们就是那种感觉，但是这些东西放在那里就不行了，超级高清的不得了。我跟我先生要赶到北京去，看来是要实现的，实现赶超BBC，也超过了。嗯，医院。那漂亮。
非常。嘿嘿，我现在来了吗？来。你的衣服里我看到你的漂亮是妆了。
啊，这颜色好好看啊，我觉得领带稍微深了一点点，没事啊。对呀，马上就24小时没睡觉了。就睡觉了。我觉得这个是对的，但是你出去了，太帅。
但是你们把那个凯琳美女放那一放的话，所有人都黯然失色。现在还好我们大帅哥。我做。坐到旁边一点，就是现在两个屏幕的话半个点才看到你。
好勒哇。哇，好帅啊，这个眼镜是最帅的，一个不眼镜了，8.现在得分了，太帅了不行的，等会我们怎么办？每次掉眼泪都不听，你们说啥了我就不行，你们太帅太美了，这个不行。
来呀。果然出来了。反正你给下去了哈，我加好多好多分。哦1对我。
昨天和先生问我好几个关于哲学的问题。哎哟，那美国就完了，没戏了，美国没戏了，怎么？啊，路德先生来的时候呢班长，即三角形。哦。
我只想说超级可怜。最高级的领导和另个网都那当然我们家我们家网都说没有拎着网兜网兜里边就烂鞋啊，烂纸啊什么的，后来流行的就是。就是那个纤维带的头，纸箱子，然后呢？以下的比如说啊我。
很好，眼睛和眼镜正好。差了那两个，两个色度跟你看，跟我差两个字，爱。这么说你看我，我觉得你觉得。是哇噻，所以他就更白了。
录的是baby。不，但是不知道是不是他本人，你擦几层粉啊，那个路灯。他哪个是他就变成一人100。我觉得。
那个第2个中国和中国人，那就可以了，我现在也是这样。我选的颜色，需要。这么好。
哎呀，帅哥美女坐上去了，这该怎么办呢？这个这个地头可怎么办呢？真的是。还不爱我，我在看直播啊，我在看直播啊，我。什么东西啊？我现在后面没东西，还有后面的那块什么东西。小凤，有一个更不好啊，我要截图你看。
你啊，哎呀，真的是。可能是你们是看不到，但是我们在这个地图上能够看到的啊。你看到了吗？看到群里面看一下，不得，那条什么缝？
这就是你看到没有那个。这条裤是那后面一块板没有拿到。那就不完美了。这个后面就做干活不细致。
录的你看到了吗？那条缝。他们说估计灯光问题墙的颜色。一个。
你干什么呢？特别看到她笑两天都没玩了，那个声音啊有点断断续续是什么原因？什么？是不是因为麦克风没有对准。郭先生说话不是都能清楚，都能听清楚，有时候个别一两个词听不见，需要断掉一些，也可能是因为。
但还是怎么着，还说那个。右边就是天气。电话拼命的，你完全听不到郭叔说话，是因为郭先生他没有对准麦在说话，他没有在嘀咕他是在指挥。哦，现在可以啊，你说吧，大家在在低谷的时候听不到你说话。
因为因为不是我们太小，是因为他没再说话，我们在说话。看看那个郭先生，我们都不敢说话了，人家让我们吓到了。这两天真是把我所有人都镇住了，爱就觉得他这个脑子太多了。我真的是很少在这方面，我是真服了他了，一堆鸡蛋，小手胖乎乎的，宝岛出道就行了。
就是小手。那个郭先生他没有对着麦在说话，他不是在直播，所以他的声音小，一会儿。链接稍等一下。你跟那个当年写的比那还差十万八千里的，现在都死了很多年了。
学人家啊，太远了。人家当年那个建筑是到现在世界上无人超越的，就这个色彩就一定以这个。28咱明天啊这个明天一定。
兄弟姐妹们要讲的话题啊，这个啊，一定要跟阅兵。香港和这些是有关系的，好不好，情绪然后。对啊，所以但是他不这样，就直接就就每句话都跟北京天安门上出现的镜头出现的人。和出现的事儿和香港的这个事件，然后你说说你的观点当当，一定要带来新的概念，要清楚给路德先生在说的。
今天该说的每一句话，未来的历史上真的是千秋万代，这一点不夸张，这是视频，这不是文字还改不了，大家都会记住。当年是谁呀？谁在上面讲的话呀，说的啥呀啊？大家都多少一个人几百亿的评价啊，所以说大家务必这个。千万关注重点别跑题儿啊，再一个就是大家一定把时间把握住，一定有有用的话咱说，没用的话咱不说啊。因为跟你们每个人的形象和未来的生活历史定位都有极大的关系啊，是不是好领导？
能娶上老婆。但是你的声音是断断续续录的，郭先生声音还是有点一顿一顿的。你。
给哥请安不？没问题，现在的声音怎么样？大家给我测试一下，你说。大奔兄弟啊，我现在跟你说一个刚刚我说的信息啊，你你说说你你做个准备啊，他今天出现的是东风41。东升41b，但是他今天打出来的，东风41，就是从。
中国任何最远的东北角，东南角，西北角东南角甚至喜马拉雅那块它就是直接。就是广西的一个直接打到美国的东海岸和西海岸的东风，41的跟你好好说，一会研究一下。你要叫大家都明白东风东风15，现在就是伊朗人现在最牛叉的啊。这什么玩意啊，东风五b东风五b是超杀技，你知道吗？的。
周一到呢，这个是远程的。他现在是有个无人机，现在今天展出了一个叫水下无人潜航器。为啥跟你说他不叫潜航器啊？它就叫水下无人机水下。啊，是研究水下的最关键问题前行，即使它不它不是说前行就是。
就往下就可以，像潜水艇一样飞行，无人机的概念是在意的，她是在意的，然后再。这个外挂的弹头和内置导弹，对外出口版叫神鹰。啊，然后呢，这个这个还有一个叫水英，所以说他这今天都会出来啊，你为什么都看到了u AV水下用vv就是吓唬美国的就是打航母。老不行，我要打你航母，明白了吧？还有一个就是。
就是这个东风41是它这个核心的，另外一个是空中空中的飞机，无人机。无人机的亮点叫什么呢？叫可头痛的，啊，就是玩定向目标无人机，就是说我根本不用指挥了。输入到现在莎莎家的地址是直升机直接飞到初三就把30给灭了，我意思了吗？这几个。刚刚才跟我说了还有个队，网络炸弹，那个晓得啊，就是一个像一个。
都一样的啊，叫做网络炸弹到哪去过你这个网络直接就断掉了啊，非常可怕的好。我把您这说的几个关键词我都记下了。你放心。全能人都在战友里呆着呢，我给您汇报一下，简单汇报一下，是这样的，我带来了一个一个大的。
的文件包，我会给大家一个逻辑，因为是这样的就说这个，如果我们出钱打一个国家国防对不对？那我们就先一拳就打。摔了对我的看法啊，我们就打败了，我们的重点在于揭露共产党的这个，假若你你是不是真正的为了所谓的中国梦的那个汗。对中国人的老百姓的，国家扶植的这个国防的国防是中国国防，里边我没有预算，有预算的记录，有他这个军中假反腐的记录。然后呢，我会有一条线滘帝国的啪啪啪，后面有一个定律帝国的，比如说帝国的辉煌，帝国的野心，帝国的虚伪等等。
等等，然后我会用视频对比法，然后成承接，承接到中间的时候，我会有一个核心的判断，等于把暴力革命这两年来您的这个报告。还有刘先生，整个美国这些揭露GDP的本质的，在几个文件里就是我跟您说的那个包，那两个大礼包打开这个。一打开等于暴力革命，这个所有的密码都在里面了，就都是您说过的东西，但是我们用一种好的方法呈现，实际上就是讲一个故事，然后这里面还有一个男的。上海的核机密我会弹，从来以前都没提过的，还有一些数据类的对比，然后再加上他的那个约定，这样的话就有一个逻辑链了。
不是简单的说这个阅兵怎么样了，你模仿怎么样了，否则会陷入那个就说你怎么了，我一个国家都有国防，法国，美国，英国日本都有国防。王没错，错在于你用多少涨价，14亿人为党这个这个丝家居服为你的盗国贼为你的这个。即全福我这是我们的一个点，我就先给您一个主线，然后我会呈现这样的，还有三份半农3401个PPT整体的一个问题都是。都写好了，好吗？啊，听起来就很兴奋啊。
我就看了这个国内代表发给我的那几个数，有杀气啊，不行，德国见生意不行。会吃掉那种不舒服的，大家听听。外面的大家也在说，唉呀，这个说话的人声音不行啊，哥哥的声音太小啊。你要跟我连线嘉宾。
还有连麦的声音有刺耳的声音，先生我问您一个问题，咱们今晚上线。有没有三姨奶奶在？有没有翻译好的。是，该不是因为这个打架OK我不知道，我看到他们再说。连线的声音太大。
他们在说什么？不太大。倒计时翻译的声音呢，然后。可以吗？反正我那块就是我爸。他说给我，我就拿手机捡起来我就可以听，如果他不说我不满意，我明白了，我明白，那么。
另外一个我给大伟兄弟报告一下啊，为啥我说这个我想大家听一下，我觉得8点。你开始的时候是32开始了是不是是不是不是我。把大卫也好，8点时大卫先生那也行，均系兵器搬出来的时候，就用这个我们搭配。对他的这个兵器你知道吗？啊？
32该怎么把实践表能不能调一下就是，那我就往后呗。8毛就给他说啥事吧，这边视频就三个，就是两个画面了啊，就是一个两个大画面搭配兄弟的视频，大卫兄弟出来说。和天安门广场，然后呢，我们在旁边听着，明白我意思吗？你就怎么样撒谎领导。这沙拉领导怎么回事？我，谁的声音那么吵？
你听到了吗？啥领导？我听到了，但是就是没有说话，这个谁的声音太吵了，把那个麦关掉。快点把麦关掉，对，就能把大卫。昨天在船上录得先上班，到现在都查不到，我查了一下什么保密，我的兄弟8:59啊，不是9:59共产党。他比谁都迷信，9594就是99长长久久才老大，我跟着郭老不来。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
