<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>白宫 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%99%BD%E5%AE%AB/</link>
    <description>Recent content in 白宫 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%99%BD%E5%AE%AB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1390/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1390/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
20分钟前啊，我们的白宫的朋友，又打来电话，对昨天咱们新中国联邦。我在华盛顿呢，这种展示中国人的形象，标准和组织，特别是在对面啊，独立。纪念碑那啊，这个大家的活动，还有我们的车，以及我们在游行当中的秩序深深的，啊这个影响。
那整个在游行当中，所有到场的美国人和对中国人的认知，昨天在场的平均收入只是美国人当中将近百分。总之事实是5000美金啊，3500~5000美金的美国中产阶级，那么这些人看到我们新中国人心中都在传很多照片。都在问什么旗帜，昨天这个组织还有昨天新中国联邦，我们的涵妹涵妹还有一个美国哥们。对啊，这个组织啊，这个直播也是最成功的，谢谢，由美东啊我们倡导哥，还有我们美希我们的。
哟，系Sara，还有我们DC的阿炳和来自全国各地的所有战友们创造了历史的时刻，绝对绝对。这超出了很多人的想象，又是一个伟大的历史时刻。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1230/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1230/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 下午、下午5点，还有几个小时啊？很快了啊，下午5点啊，下午5点。咦乖乖、好不孬啊。下午5点啊、下午5点这个玫瑰儿花园玫啊，白宫玫瑰花园，玫瑰花园啊，将开始川普总统演讲。关于香港，关于香港。哈哈哈哈没啥，没啥，啥也不会发生，不要害怕啊，ccp没问题，都是口炮啊，都是口炮。你们又赢啦，你又公关成功啦啊，5点见啊5点见5点见！哈哈哈哈哈</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1205/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1205/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
叫大家上来上来，因为我在看咱们路德先生在直播——郝海东先生和钊颖女士，所以说我看他们三十多分钟，我看得都入迷了，都不想停下来，我怕我这一上去，你们就直接跑这边来了。尊敬的战友们好！今天是7月4号文贵乱聊直播，我等等战友们上来，现在已经是七千了，我就不浪费大家时间了，我们开始聊吧。
尊敬的战友们好！今天是7月4号美国国庆日，应该讲是独立宣言日。250年前美国的先贤们在美国的拉莫什山，在那个地方有塑像，专门铸了当时关键的杰斐逊、林肯、还有乔治.华盛顿总统，这个叫总统塑像在拉莫什山——叫总统山。那么7月4号这一天非常重要，也就是人类上第一次——杰斐逊总统专门提出来“神造人”，每个人都有追求幸福、人权、还有自由的权利，每个人都有啊。神造了人，首先搞清楚是神造了人，不是猴子变的，也不是共产党造的。那么神造了人，人有追求自由、人权和幸福的权利。所以人们就组建了政府，就让政府是干嘛的呢？是为人们来服务、建立公平。就是人命是神授，人权和法治、民主、自由是民授予政府，是民授权政府、建立政府——维护人们追求幸福、自由和人权的权利。
大家千万别忘了，这个事别搞错了。现在共产党是干了啥呢？人命，是没有共产党就没有新中国，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，天下无神论。没有神，是共产党造的你，没有共产党你就生不下来，生下来就得掐死你！大家想明白了吧？现在，在250年前和今天相比，这个意义太深刻了。我们中国人可怜到什么程度？到250年后今天，大家绝大多数人没闹明白，咱的命是谁授的？还认为是共产党给的呢，没人去想这个严肃的问题，只想是不是猴子变的？没想这个猴子现在为啥不变了呢？
第二个，啥叫追求幸福、自由、人权的权利？这为什么当时林肯总统被雕在那儿了呢？因为林肯总统打破了美国的奴隶制。共产党一弄就说，“那美国过去还有奴隶呢，现在没奴隶。”共产党你要想想那是250年前，250年前我们的大清朝干啥呢？全部都是奴隶。250年后的今天，你要今天往以前来说，这个不要脸的共产党！那么今天我们看7月4号宣言的时候，我们要看一看我们的“六四”。6月4号是中国人悲哀的日子，在240年后、在中国，在我们的十四亿人民的祖国、北京天安门首都——经历了中国八、九百年历史的天安门广场，在那个地方发生了近百年来，也可能是几百年来最惨无人道的人权危机。
一个国家由民授权的政府，由人民来一人一票选出的政府，就是政府必须由人民选出的，这是“七四”宣言最核心的价值。政府就是咱们人民的物业管理公司，人民有权利推翻你，一人一票选出来的政府才是合法的。选出的政府就是维护人们追求自由、人权和幸福的权利，然后用的手段就是法治、信仰的自由和言论的自由。那么在北京天安门广场、在89年，也就是美国建国240年后，以什么样的理由不允许言论自由、不允许追求幸福、不允许追求法治、不允许追求信仰自由？然后物业公司再把这些主人给杀了，打着的名义叫“为人民服务”，干掉了应该是他的主人的、人民的孩子，而且用的是人民给付钱的坦克车，碾压了主人的孩子和后代。
这是“六四”。我们再往前看一个“五四”。1913年，当时的国民党政府和共产党政府都打着国家民族主义的幌子，反对巴黎协议。德国把山东半岛送给日本，当时全世界是被日本的帝国主义、包括希特勒的纳粹主义给恐吓，出卖我山东半岛、我老家。结果学生上街，追求中国民主、自由、法治。我们中国的民主来得也不算晚，美国“七四”之后，那时候也快100多年了。
当时被共产党的李大钊、胡适等人所利用，煽动学生上街，并许诺给中国人，“推翻地主你就当地主，你就可以睡地主的老婆、地主的女儿。”并且许诺中国人，“你将拥有美国式的民主”，甚至给你权力，像法国大革命一样——有权力砍掉皇帝的头。结果是共产党利用这场运动，挑起了跟当时国家政府的警察和警察的斗争。那么当时是中国有史以来，真正的知道——什么是民主、法治、自由。
但是就在几十年后，也就是1954年、1949年，共产党绑架中国以后，毛泽东作为当年北京图书馆的一个人，共产党在北京、在中国已经执政了6年的时候，有一个毛泽东论宪法。论宪法中说的非常清楚：什么叫宪法，你们相信宪法啊？那国民党相不相信宪法？相信宪法，叫我给打到台湾去了。任何共产党你相信宪法，你就是傻X。在我们共产党里面，我们是无法无天的——和尚打伞，无法无天。只有相信我、听我的，我说对就对，我说错就错。你要讲宪法就不讲政治，讲政治、讲宪法就不忠于党，不忠于党就不忠于我毛泽东，那你就该死。
说毛泽东那时候“打破四旧”，打破中国的家庭观、打破人与人之间的忠诚、打破家庭中核心的——要孝敬父母。他让你孝敬共产党、毛泽东，然后打破人与人之间起码的人格的尊重，打破中国几千年流传下来所有的不动产和建设的建筑、艺术、文化。什么叫建筑？建筑是一个民族、国家一个精神文化传承的载体，全部打破；打破中国赖以生存几千年的，不管换什么朝代从没有换的——家庭、忠孝、仁厚、礼仪，全部打掉。然后告诉大家不要有善良、不要有忠诚、不要有信用、不要有爹娘，一切相信暴力！一切都是臭老九，干掉老师！知识干掉！知识是无知的，只有枪杆子出政权！
这个宪法当时其中一句话说，“由于外国洋人都实行了宪法，我们现在也得搞个宪法出来，但你别拿它当回事，这是是骗老外的。”这是1954年，当时非常清楚的在杭州有这么一段讲话。我最近天天拿着这个给外国人上课，我就说：“这就是你们理解的共产党——要给我们带来幸福的共产党，你们拿金钱、拿技术支持的共产党政权。”
那么从那个“五四”看我们的“六四”，看美国今天的“七四”，我们中国人且不说几千年的历史，就说这短暂的这个一百来年，我们中国人活的是不是猪狗不如？ 我们说实在真的是人类上最可怜的！我去过非洲无数次，我认为非洲你看到的那些没有被好好的教育、暴虐啊什么的，但起码有一点他比我们中国人好。有些国家他最起码有好的森林，他有好的河流，还有着全人类最好的动物世界。那我们的中国呢？河流水干了，黄河的水都不黄了，黄水都没了，长江的水变臭了。我们小的时候、几十年前看到的美好的山河，已经砍烧的完全变成了沙漠，北京城百公里之外就是沙漠，到处是臭沟，空气污染到大家得癌症，土壤污染到一百年内，这个土壤已经是完全不能恢复、不能长粮食。人心，人与人之间已经没有任何诚信、没有任何尊重。对待人与人之间，比对待畜生还狠，更不要讲什么忠诚！雾霾，这个土霾、天霾、然后心霾，整个中国就是一个尔虞我诈、不把人当人的这个社会。250年的7月4号是美国独立宣言的时候，在美国的土地上却刮起了共产主义之风。
昨天川普总统去那个总统山演讲。我今天可以告诉大家，去总统山演讲这个建议就是我们的战友们建议的，我亲自见证了这个。到那去就有人拦在马路上，2百个人不然川普总统去演讲，川普总统并没像对待香港孩子一样，抓起来强奸、把她娘、把他都杀了，没有。而且是警察和平解决，总统耽误上去的演讲时间。
另外一个大家要看到的，在这个250年后的，在美国大地上发生了这个Antifa和当年的文化大革命，包括Antifa某些人对共产主义的崇拜、对独裁者的崇拜，250年后又席卷到美国。用宗教信仰说，这叫报应——美国的钱和技术支撑了共产主义，给了独裁生存的空间，这回到了美国的国土来了。
第二个问题，要看到美国资本主义的贪婪，到了一个严峻的十字路口。就是当时美国建国的时候，一切以追求自由——言论自由、各种自由，和人权、民主的这个目标受到了金钱的感染。在这方面今天在美国已经到了癌症晚期了，美国的信仰和美国的自由、美国的民主、美国法治到了癌症期，这一点没有任何人提异议的。那么美国是由人、以人权、“一人一票”投出来的政府，现在出现了重大的挑战，这个挑战就是共产主义。
当我们在这个时候，我们今天看到了，也就在今年的2020年6月4号，被奴役、被圈养、被威胁、被绑架的十四亿中国人民——来自于中国共产党的这种威胁，在今年也就是一个月以前，在世界上最最成功的自由社会、民主社会和法治社会，也就是按照神授人权和民权授政府的权力的石刻——也就是自由女神，在曼哈顿我们成立了由亿万个战友给我们大家的授权和权力，由我和班农先生、我们无数个战友在曼哈顿成立了新中国联邦！
新中国联邦的成立得到了天助啊！当天天空中乌云密布，在我祈祷后突然云开天晴、万里有云、蓝天白云，最后奇迹般的现在成为了世界的传奇。大家都在问这个问题，在曼哈顿全世界都被Lockdown、地球停止运转的时候，人类我知道第一次停止运转的时候。曼哈顿人人不准出街的时候、宵禁的时候，我们整个世界上最忙的港口之一，就是自由女神那儿一块一个船都没有了。而且曼哈顿不但不让飞机飞，连人也不让出的时候，结果我们几十架飞机在天空飞来飞去，在中共驻曼哈顿大领事馆飞了几个小时，然后军用直升机在那儿直接拍照录像几个小时。然后我和班农先生宣布新中国联邦的成立，与战友们共享了伟大的新时刻。
就像250年前，美国在那个人类上最黑暗的时刻、关键的时间点，成立了新美利坚合众国一样，上天就在我发誓要消灭共产党的时候，与郝海东先生、叶钊颖女士、路德先生、Sara女士、木兰女士、安红女士、博博士、以及无数个战友们，还有班农先生——这是我们西方的合作伙伴，与战友们一起宣布的时候，上天突然间闪电“啪啪”表示欢迎。当我咬手指的时候表示欢迎，然后放下手的时候还要闪，这要按宗教信仰来说——这就是得天助了，这就是神助我们了。所以说按照宣言说，神助我们新中国联邦。
我们新中国联邦是谁选出来的？是我们战友选出来的，五千多万人在线观看，我们又得到了人们的支持。按照这个法系、按照美国的独立宣言，我们的新中国联邦是合法、得天助、神授，神授我们的新生命，得到了战友们、中国人的资助，那么这个新中国联邦应该是合法的。
所以说今天又是个特别的日子——新中国联邦满月，六月四号到今天七月四号。昨天也是一个了不起的日子，不要忘了我们中国现在百分之七八十的经济支撑的就业，是中国的私营企业支撑。中国的私营企业当中无数个企业家，有各种叫私人和共产党联营——叫公私联营，这基本上属于当小三了；第二个打着私营企业，给共产党干事的——就是海航，然后偷老百姓钱的、欺压老百姓的；另外一个纯私营企业。
大家都知道，两年前海航的王健先生——他本来应该是个私人企业家，事实上他是穿了私人企业家的马甲，“挂羊头卖狗肉”，他真正的是共产党的白手套。结果是被王岐山等一串的盗国贼——盗取了万亿财富的盗国贼、海航还有陈峰这帮人，最后关键时刻由于我们爆料革命揭发了中共的盗国贼盗取了人民的财富，王健、陈峰作为白手套的身份出现，在南普罗旺斯将王健先生杀。昨天是他两周年了，真的如果他要活着，看到我们今天新中国联邦是什么概念？
更重要的事情，再往前看，也就是三年前七月一号——共产党的生日，和美国的七月四号国庆日、宣言日，独立宣言日差三天，这几个时间我们放在一起的时候，大家要看到，此时此刻又发生了什么？大家要看到，就在我们直播前十分钟，美国的白宫的常委——也就是皮特.纳瓦罗，是川普总统最最最相信的人。所有川普总统最相信的官员就是皮特.纳瓦罗，而且是共产党最恨的人，而且是支持中国人民主、自由和法治的。刚刚在福克斯接受这个采访、几次提起——大家记住第一次啊，大家在电视上看到了，就是我们昨天班农先生的战斗室提到CCP病毒，“CCP lied, Americans died；共产党撒谎，美国人死亡。”
然后再看到我们大家七月一号，我们美东的长岛哥和DC区的阿炳、亚吉娜等一起，来到华盛顿的中共驻华盛顿（大使馆）和白宫的抗议，就是“CCP lied, Americans died.干掉共产党！”而且新中国联邦在华盛顿亮相，震惊了世界。据我所知深深的影响了美国的媒体和政治，而且这件事情它的深刻影响只是刚刚开始。
由于当天的抗议，崔天凯脱了西装换上了防弹夹、防弹背心，一直打电话骚扰白宫，还临时发起了两国安全会议，最后以释放20个美国间谍做交换，不让彭佩奥和皮特纳瓦罗出来见我们的抗议人士，而且威胁总统，不让总统通过当天的制裁。那么同一天，也是美国参众两院以百分之百的票数——参众两院、共和党和民主党所有百分之百的票，通过了对因为香港所谓的流氓安全法——共产党的安全法，成立的对共产党的制裁。对共产党的制裁实在是前所未有！意义重大！
那一天在抗议的时候，在这之前共产党还要这种交易、那种威胁。据知，川普总统在白宫花了3个小时一条一条的捋，最后全面通过。而且国会山里面所未有的形式，几十个小时内两院百分之百投票通过了法案。这是伟大的时刻！这和新中国联邦和美东区和DC区战友的抗议，绝对是有化学作用的，未来你们会逐步的看到。
那么7月1日那天的抗议，我们7月1日看到的那天整个对香港的……因为所谓的香港流氓安全法，两院的通过、最后到白宫，然后昨天公布。7月2日大家看到，几乎是要难产啦，几乎是要难产啦——各种威胁、交易。最后还是国务院彭佩奥、还有皮特纳瓦罗、川普总统，还有Tom Cotton包括美国国家安全顾问罗伯特等，所有的这些人一起的努力，最后白宫下定决心，以最严厉的词眼，记住几个关键词啊：不可逆转；第二，对个人的所有的有关信息；第三，绝对禁止美国的钱、人、科技跟他们勾兑。而且立即形成法律，不管哪个总统换，这都不可能再更改。这是法！这不是行政命令。这个意义大到你怎么解释都可以啦。
可以说，7月1日新中国联邦的抗议，和7月1日、2日美国参众两院形成的对中共的制裁，和我们看到的美国国务院推出来制裁的具体条款和细则，是爆料革命有史以来的总和的一个结果！是过去共产党100年来遇到最重大打击，最重大的打击！
我希望大家都去看了，我相信你们也都看到了啊。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，我们也要看到，从7月1日美东和DC区战友们的抗议，新中国联邦的整个旗帜第一次在华盛顿区飘起来以后，在中共驻华盛顿大使馆到白宫整个抗议。恰好是Antifa、共产主义操纵的，在美国街上的、类似于文化大革命的这个活动，把旁边的圣约翰教堂给烧了，把我常住的嘿艾德慕酒店烧了，距白宫只是一步之遥、一路之遥。我们的战友展示了新中国的形象，个人素质、身材、长相、外表，叫新中国人，个个苗条、身体健康。一天从9点多到下午5点多，一直在90华氏度的天气下，保持着整齐的队形、整齐的组织，而且大家穿着整齐、口号整齐，没有出现任何不协调的景象。而且大家在中共大使馆外抗议一上午之后，一个纸屑没留下，我们到了白宫后面离开时，一个纸屑没留下来。我们也没有扰民，而且是完整的在旁边和警察之间的沟通，我们是没有得到警察批准和允许的，但是华盛顿我们的朋友在背后帮了我们很大的忙，咱就不说了。
从白宫的特勤局到白宫区的警察、到大使馆区，所有的警察跟我们战友之间良好的互动，互相给水喝、互相保护、互相感谢。而且警察一直报告，“从来没见过这么好的中国人，这么有礼貌。”而且跟Antifa形成了鲜明的对比，更加突出地展示了新中国人的形象，和新中国联邦在美国高层文明社会的重大影响。你们没有看到所谓严肃媒体的报道，但不等于大家没有看到。
大家知道，昨天在战斗室皮特纳瓦罗专门出来，第一次从华盛顿美国白宫常委的口中——新中国联邦出来，这等于间接承认了新中国联邦的合法性。而且昨天整个节目贯穿到底就是CCP病毒定义，新中国联邦得到支持，美国的川普总统和白宫和所有的必看的——叫美国新闻，专门作了报道。不但如此，昨天皮特纳瓦罗在自己推特还转发了新中国联邦的当时现场的视频。我还没看到呢，我昨天知道他们要转发，有没有转发我不知道，应该是转发了啊。我希望川普总统也转发，我不知道转不转，你可以看一看啊。
那么另外一个，战友们，这些意义每一件事加在一起，都比我们过去30年所谓的欺民贼，所谓的反共的结果都大千倍、万倍、亿倍，甚至没法比。
班农先生正在上面开会…喝口水。
另外我要告诉战友的是，所有这次我们发生，上一次我说了重锤已经要落下。过去的一周所有对中共的行动，它奠了两个基石。大家要记住，要从所谓的COVID-19病毒要变成CCP病毒，不是中国病毒。现在皮特纳瓦罗和美国福克斯媒体，和川普总统很快会要做到这一点。
昨天川普总统的演讲是历史上前所未有的，而且到了拉什莫尔山——总统山这个演讲之后，我相信新中国联邦未来会得到美国政府和官方合法认可。甚至可能在某一天你醒来的时候，你看到国会两院通过了一个法律，承认新中国联邦在世界的合法性，是美国政府唯一承认的代表中国人民的合法政府。
我们的西藏精神领袖达赖先生，（英文）达赖、尊者达赖50几年，从来没有得到过这个待遇。大家可以看一看，中国的民运组织、香港的运动和我们的宗教领袖达赖喇嘛、包括我们的法轮功，从来没有一次真正的、严肃的由美国几大部门共同研究，是否应该承认新中国联邦是中国人民合法的政权。从来没有过，我可以负责任的告诉大家。这一天什么时候到来？我不知道，也可能是明天、也可能下一个十年，我不敢保证。但是已经迅速地从7月1号，现在已经各个党政军、社会媒体中都在讨论，是否应该宣布新中国联邦是唯一代表中国人民的合法政府？这是一个。
另外一个大家要看到，这次的制裁首先是对这些银行。这些银行是对摧毁中国“民主、法治、自由”、加害香港同胞手足、杀害香港同胞的、最后的核心力量，因为没有钱共产党做不了恶。我们让美国人认识到，共产党的恶主要是来自于美元，和美国的华尔街、美国的媒体、美国的技术。这个制裁要对美国的企业、斩断这些资本家的黑恶之手——对香港人的再次加害和对中国人民追求法治、民主、自由的巨大威胁。而且大家要认真看这个，这个我会告诉大家，你说它多严重都行。我可以告诉大家，这个在之前、一星期前，都没有任何人、美国所有见过的都认为，“这是不可能的，这比开战还可怕”，但是它就发生了。这是法律不可逆转，这个基石奠定了。
另外一个大家要记住，只要这个发出去之后，刚才我说的第一个基石，就是让新中国联邦已经成为美国政府各个、以及社会来讨论新中国联邦，是否是可以代表中国人民的合法政权。第二个让美国永远不可撤的这种法律，不管哪党当选美国的白宫，最后灭共必将成为主题。
这两个基石开始，那么接下来会干什么？大家记住啊，摧倒防火墙！战友们，现在如果谁有任何好的建议请发给我们，请发给路德先生、Sara、木兰、安红、艾丽女士、Dr.bo都可以，我们长岛哥都可以。我们正在整理，我们正在向美国参众两院、白宫以及军方部门，我们要给他们提建议。
推倒防火墙有三个核心。第一个，对中国防火墙所有的官员和公司包括美国、全世界的，只要是帮助建过防火墙的人和公司，和现在还可能有帮助的公司——什么芯片、什么网络、什么百度、什么腾讯、什么阿里巴巴云数据所有这些公司，包括美国什么思科、微软、还有什么Facebook，一律是个人加公司绝对制裁。第二条，技术上谁卖给他芯片。台积电？还有美国现在谁还卖给他技术？谁还给它技术提供帮助？制裁。第三个，共产党的整个的市场、电商所谓的什么，这些市场多少钱？大家要记住，在过去几个月全世界停摆的时候，美国的前五大公司全部都是推特、Facebook、 Google 、YouTube、苹果这些所有的电子企业，也就是网络企业前五上升了几万亿美元。那么把共产党的这个防火墙摧毁以后，中国14亿的市场会给美国带来多大的经济和整个的股票市场的升值？我相信是几万亿美元甚至更多。
这就是我们让美国的国会议员、参众两院和人民要知道：你们不要被共产党所绑架。推倒防火墙，你们不用在桌子底下骗钱、拿黑钱，还拿个几百亿、几十个亿，你们拿到的是几万个亿、十几万个亿，干干净净。为什么不光明正大的做人呢？为什么偷偷摸摸的跟共产党极权勾兑呢？这个非常重要。这几天来，每次我给每个人演讲的时候，他们都非常的振奋。
我说川普总统，你不要看那个中美贸易协议，加在一起几十个亿美元利润。几百亿、几千亿胡扯的，那是几年的事，忽悠谁呢？对吧！你核心的干倒防火墙，你马上就几万个亿，你的股市会上扬的。从来没有人说郭，哇！他说“没有人说过。Miles，你这个太好了，太好了！”每个人都在跟我说，哇！这个太好了。这就是我们要做的。
但是共产党已经早准备好什么蓝盾系统、什么国内的所谓根系服务，把根系都已经做好了。就共产党——你们都这样，你们都制裁我，老子就把这所有的问题变成了共产党的大区域网，共产党内部区域网，我自己玩，老百姓也出不去，你也进不来。“它做不到!”我告诉大家。
我非常有幸我告诉所有的美国这些议员，面对着上百个议员，我告诉所有的大家。你们要记住，只要美国下决心，你斩断它的钱，就像这前天的制裁——经济上、金融，接下来还有这二十几家企业，我们接下来还会有更多、还会有更多。战友要记住，一批接一批的来。现在金融机构最大的伤害是汇丰、中国银行、平安集团，所有全面开始、民生全部开始；接下来更加具体的个人，国务院一系列的公布、一系列的公布。
然后这些个人的制裁完，你会看到美国前所未有、几万人联合起来，就是查封他资产、收他们的资产，然后叫他们的人滚蛋。接下来在技术上一样的道理，把这些人全部给查封资产、关掉，拒绝签证，所有他的家人全都给撵出去。美国、欧洲全部……你会看到像台风一样。那么大家要记住美国只要下决心，在经济上、技术上只要下决心，我说你们一定会赢的。
我也跑不了，我人在这哪，我拿生命向你们来保证，一定会把他干倒的。那么另外一个达到什么？直接针对共产党——把它列为非法政权，直接针对共产党——把它所有海外的资产全部查封。我现在告诉他们，我可以把1949、2020的国债——2万亿美元的国债，我说我买50%。原来我可以买30%，现在要买50%、70%我都可以买。我新中国联邦买，我把这个国债买回来。哎..他们很感兴趣。我说我买了，只有新中国联邦未来有权利代表中国人民跟你讨论这个国债的事，但是你得把这个流氓政权给我赶出去。你把这个流氓政权给赶出去灭掉，我们就可以跟你谈这个问题，否则的话没人跟你谈。你扯呢这是，你那是白纸。
这是资本主义国家，你得有资本动力。另外，我说叫美国的所有的所谓的科技大佬们Google、YouTube、Facebook是吧？还有思科、IBM、微软，必须对它绝对的制裁！一毛钱一个技术也不能在中国跟它有勾兑，也不能往外拿一分钱，像苹果公司必须停止中国的所有生意。我说这样的话，美国人就安全了。美国人的死亡来自共产党的谎言，美国的死亡是来自于美国内部的资本。战友们，这样的话我们就达到另外一个境界——军事制裁。军事制裁我们要达到什么境界？兄弟姐妹们，我们要把军事制裁让美国达到——只要在南海、只要在东海、只要在海外的军事基地，只要你有一次所谓的误操作，直接摧毁！
直接摧毁，而且寸草给它不留。战友们，这叫什么军事方案？天空、海里、地下水里、地面。我说如果你没有这个准备，你就做好被它摧毁的准备。现在所有的人都对我们以前的建议，都翻过来看觉得我们是对的。另外一个，我说现在你最核心的、最重要的，也是目前你们最核心的——就美国必须统一意识。所有的两党，我们不管你们几党的问题，谁赢我都不管，一定要立成法，核心的一个问题就是干掉共产党。川普总统必须明确说“这是CCP病毒”，你和中国领导人的关系必须是敌对关系，不是哥儿们关系。
这两天美国人已经是强烈的意识到了，川普总统说：“哎,我不高兴啊，我看到那么多人死亡。”美国人都火了，说谁在乎你总统高不高兴啊？我只在乎我家人死不死亡。Who care you happy or not happy?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1203/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1203/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵：哎呀，兄弟姐妹们，7月3号，兄弟姐妹好啊，一会儿在这个、今天的班农先生的战斗室节目呢，可能会谈到7月1号呢我们美东区、还有华盛顿地区战友们、去中共驻华盛顿大使馆和白宫，这个抗议的一些事情。有时间战友去看看吧，会很有意思，国务院的制裁大锤终于下来啦。耶太牛了，大家认真学习吧，这个制裁太有意思了，可以告诉大家从来没有过。在昨天之前都不会相信，真的白宫还有国务院会推出来，中共的威胁和利诱没有成功。这是对香港所有的战友们的最大支持，对失去生命的所有的香港的手足们最大的啊，一个给予的回击，给他们、帮他们的报复。接下来会一个接一个，一切都已经开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月17日谈中美贸易战内幕</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1005/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1005/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
没声音？现在开了吗？现在有声音了吗？没有声音，咱换家伙了，现在有了是吧？对不起，战友们，刚才没有声音，亲爱的战友们，现在换的是新设备，防核导弹袭击的设备，刚换了新设备。
亲爱的战友们好，1月17日文贵报平安直播。这个刚才还没有声音抱歉。现在我给大家再说一遍，今天纽约阳光明媚，但是今天的纽约是零下4度，2019年整个纽约的冬天没有零下，几乎没有，非常不舒服，由于成长的环境，我还是喜欢有冬天，这也是我喜欢纽约的原因，四季分明我喜欢。今天是零下4度特别特别的好。
今天中午美国某协会主席，还有班农先生，还有美国前三位将军，我们一起吃午饭，所以说今天吃火锅，对了，一会弄火锅，别忘了火锅，今天中午吃火锅。那么，昨天很多战友，因为我没有报平安直播，很多人发信息，希望我必须要直播，那怕说一两句话都行，所以今天我不健身，我连续健身了七天了，今天休息，今天早晨醒来以后，很轻松的准备这个直播。
我现在要和大家说两个事，亲爱的兄弟姐妹们，两个事。
第一个，战友们这两天很热闹，还在那讨论中美贸易协议第一阶段协议的问题。
我相信一直看文贵直播的人···（笨笨来了）笨笨，你在干什么？我的大笨笨，刚才吵你了，不开心了，笨笨吃饭，太吵了，超级智慧，一吵就不开心，跟snow还不太一样，笨笨你要干嘛？笨笨。
所以说中美贸易协议，昨天大家都看到整个全世界都在解析，为什么昨天我一天在忙呢，我也是不想直播，我想看大家都讨论讨论，到底中美贸易协议你可以看到什么？
你可以看到中共在整个世界上媒体的操作。所有跟随文贵爆料战友们，一直看视频，大家应该记住2018年5月份我就说过，我曾经发过一个郭文，我说我敢跟任何人打赌，中美贸易协议能不能签？一定会签！为什么签，我当时说了，因为中共根本没有能力，也没有实力，敢跟美国较量，较量不成，你最终必须屈服！
像当年的南京协议，第一次鸦片战争一模一样，你没选择！庚子赔款协议一模一样！而且这个决定时间根本不是你中共说了算的，你咋玩都不说，川普总统一定是根据怎么有利于自己的大选，怎么有利于美国内部经济，怎么有利于内部的政治斗争。这是个常识！
可以说很多战友，他不一定都涉及到高端政治，你但凡涉及高端政治的时候，我可以告诉大家，全世界的政治跟黑帮没什么两样，不要把这事给神化了。我从早就说，这为什么我说，千万别把这事你当成了自己的信仰，依靠别人，依靠国家，不可能！ 但有一样你要面对现实，你要懂得游戏规则，就是美国这个国家的强大，这个强大到你和中共之间根本形不成对比。
这是为什么我们所有的战友当你看待美国政治和中国政治问题的时候，你总是拿着你的想象，少见多怪，或者没见你就是多怪，你就会得出错误的结果。但凡你跟这个世界上所谓的政治家，他都是人，他一天都是24小时，喜怒哀乐，所有的贪婪和虚荣，只比你过不比你少。所以他的逻辑上和人性上他基本上一样的。
他只是你自己有你没发现，你是你们家仓库里面有100根擀面杖子，你压根不知道根擀面杖子该怎么用，这帮政治家很专业，知道100根擀面杖子怎么用，左手拿，右手拿，放兜里边，放内兜，放外兜，放那儿去，他比咱专业。当你知道这个专业的游戏以后，你家100根擀面杖子，俺家也有100根擀面杖子，就知道咋用了。王岐山最能的，就是会捣腾这擀面杖子，捣腾捣腾，不愿用了用手了，这就这么简单。
你去想想，战友们，美国总统做为川普也好，做为任何人也好，他已经决定了，他已经搞明白了，而且自己就是登上这把椅子的其中三个主要原因，就是反共灭共，那么他又有足够的子弹让你臣服，他不用他干啥呀？你现在，你告诉川普总统你千万不要反共了，不要灭共了，你跟中共好吧，你觉得可能吗？永远不可能！那是自杀，不管政治家，还是艺术家、思想家，想自杀没人愿意自杀，特别都是活的好好的，干嘛去自杀去？
所以说亲爱的战友们没有任何一个外力能让美国总统去自杀去，他必须要活好，他要保持这个椅子上，那他怎么办？只有灭共！
战友们，但凡有常识的人，你要看政治家说什么，那你就是天底下最愚蠢的。永远对政治家不要听他说什么，你要看做什么，这是做人的起码常识。
从中国共产党进到中国、管理中国、绑架中国、控制中国，你见共产党说的话有一件事兑现的吗？战友们！有一件事兑现的吗？你见美国总统过去历史上，他有多少次兑现的，有多少兑现的，就是说有一个起码的，有常识有知识的人，你要懂一个道理，不要看政治家说什么，你要看他做什么。
那么你看川普总统从选举到现在，几十年前对共产主义，对共产党的那种刻骨铭心的仇恨，包括他自己对美国问题的解释，你就知道了他选蓬佩奥为什么当国务卿；他选彭斯副总统，为什么。 他这个为什么和国会的这些人，这几个议员好，和其他人不好。这是一个基本的常识，战友们！
所以说，当这个协议一签的时候，战友们记住，2018年5月份，大家别忘了2018年5月份的时候我曾经去过华盛顿。我有两次演讲，所有人都在问我同样的话题，我比在那个郭文里面说的更绝对。我今天可以说了，（因为）这个协议签完了。我说我可以告诉大家，这个协议签署应该是在2019年年尾和2020年初，甚至2020年5、6月份。所有人说你为什么这么肯定？我说我可以告诉大家，我说这个合同一定是（以）荒谬的、荒诞结果结束。（他们说）那你这这不矛盾了吗？那怎么还签呢？我说，他一定会签，他不签他不荒诞，他签了才荒诞！签了是必然的，不签了也正常！但也是必然的。
为什么这么说呢？我说共产党和你挣扎到最后，玩的就是你川普总统的选举，就是美国内部的选举。他将动用一切力量，以最后一分钟影响你美国选举为他最终目的。 但是，我说我相信到最后他会认清形势：美国的内部总统选举他影响不了！那他（为什么这样呢？）我说（这就是）他的本质。
我太了解习近平、王岐山他们会做什么决定了，共产党做什么决定！好！我现在就押你，但底下该动刀动刀，该抻腿抻腿，该动擀面杖子动擀面杖子，是吧？！该啥干啥！这个时候他就会说，我押你不到三百天的这个时间，我有足够的机会反悔。甚至我可以兑现上几个月，做几大单，我看你形势进展。这就是共产党把（善用的）中国人的“事缓则圆”啊！我跟你缓缓，（然后）圆了。然后现在我是指东打西，我这边押着你，我那边我去押另外一个“孙子”… …
现在大家看到了，王岐山的最好哥们儿 ——布隆伯格上来了！来了。你去想想，王岐山一哥们，还有一（个）拜登副总统，人家是习近平的好哥们。人家拜登副总统说了：跟习近平主席个人 （关系）最好的人，关系（最好的）是我。我曾经跟他（习近平）有二十几个小时私人会谈，最好的哥们就是我，而且习近平先生是全世界上最受尊敬的国家领导人和领袖。这边布隆伯格（说）全世界最有权力的人（是）王岐山！你去想一想，跟川普总统作对的俩总统，一个是全世界最（受）尊敬的领导人、叫习近平哥们的叫拜登；一个叫做布隆伯格，啊~布隆伯格，布隆伯格是谁啊？ 王岐山的哥们儿——（中共）第一权力人！ 你说这…川普总统傻呀？！他不明白吗？他太明白了！人家押二，我赌一。这叫二比一，二比一，二比一，所以叫“政治洗衣粉”。你觉得美国总统不懂这个么？（他）太懂了！啥时候签？就这时候签！为啥签？（因为）美国内部有个弹骇，你押这俩哥们是吧？！你不押我是吧？！（川普）很清楚。
我告诉大家一个谁都不知道的两个秘密：签合同的前几天，据说啊，听说美国正式告诉他们，我只给你1月15号的这次这个协议，如果你不签，我接下来我有下边11个决定，我都写好了。我现在我都可以发给你这11个决定，一天一个决定。
第一个决定，香港自贸区取消；
第二个决定，对台湾考虑美台建交；
第三个，对中共领导人所有的子女在美国资产进行全面立案调查。
这叫做按照RICO法案（涉及发生在美国的组织犯罪控制法案）来进行调查。我下面就不说了，再说就不好了&amp;hellip;未来你们都会看到起草草案的人站出来跟我们一起来说这个事。（中共）傻了，来吧！所以就来签了，还想耍赖呢！他不想签！
所以说战友们，根据这个记录啊，你说一个我不愿意上你的卧室去，不愿意跟你上床，不愿意去你的川普总统的办公床（口误），办公房，我不去嘛~我不去嘛~是不是你都不去？俺不去~俺不去~！你都不去，你说这是一个好协议吗？战友们，多简单！你这甩着“俺不去~俺不去~”这戳着、拉着、拿刀逼着来了签。你觉得它是好事么？！没办法啦，从屋里出来啦，整理整理衣衫，擦擦鼻子，擦擦眼泪，开记者招待会去了。“啊~这件事儿，实际上是个好事儿啊…非常好的事儿啊~~我去了他的办公床了白宫。好事儿~好事儿！亚非拉兄弟姐妹们，你们也都去吧！我为啥去那办公床啊？是为了亚非拉好啊！”你觉得这事，这事正常么？！
我看了刘鹤（在）那块端着，你看那个表情啊，通红的鼻子，心脏不太好。坐在那儿，记者招待会对着凤凰卫视。凤凰（卫视）不就安全部的么，问了一个“脱钩”的问题，结果是，“脱钩”的问题把这个路德先生定为非，非经济人士。非经济人士应该就是路德先生。我看路德先生危险了啊~！这事可跟郭文贵没有半点关系啊，是路德先生的，非经济人士…去找他去吧啊~！路德先生很享受这个非经济人士。但是这“非经济人士”这五个字，路德先生你付出代价大了，你不要在这块儿享受。我看他特享受现在这个被定为“非经济人士”。路德先生还没跨过这个坎，等你跨过这个坎你就不喜欢了。这就叫做“沽名钓誉”！你在乎那个干啥呀？！咱都要灭共了！他说你个“非经济人士”你就享受吧！不（要）享受，这不是好事。他重不重视你不重要，是你对他多有伤害性这重要！
所以他（刘鹤）在发布会的时候给凤凰卫视，这都提前问题问好的么！这必须一个字都不能差。脱钩的问题，首先他说缓解了脱钩。这句话啊很多人解读说：说明他们认为中美能脱钩。首先他们认为“脱钩”是存在的，甚至某种程度印证了路德先生“非经济人士”的“脱钩论”。他们是一直在看新闻的，战友们，这个解读都对，但是核心不在这！
这个发布会，所谓的说这个协议阻止了某些人士——“非经济人士”的“脱钩论”，延缓了“脱钩”的危险。大家记住，根本不是目的在这儿！目的在哪里？这是北京与上海的较量，这话是说给“江家”、“朱镕基家”、“曾庆红家”、“温家宝家”、“贾庆林家”，活着的“常委家”；这话是说给党内的蠢蠢欲动的所谓有野心家的人。说“老子”为啥签了，我签的不是《南京协议》，我签的是阻止“脱钩”的协议，我又拯救了一次中国共产党。你以为他在乎真的“非经济人士”还有爆料革命么？！他压根就不在乎你！他在乎你的话他也不会在媒体上说。如果你敢说“脱钩”还存在，你就是“非经济人士”，你压根不懂；你如果你要是讨论这件事有助于阻止“脱钩”，（那么）你是我的人，你懂经济。这叫党内斗争，那个发布会是平息党内的，压根不是给你外面人看的。从这一点上你也能看得出来，党内的政治斗争是如何之残酷！
另外一个，大家千万别忘了，他说坚决不来，坚决不来华盛顿，不去川普总统的办公床上去给他去，把这个东西签了去。他因为啥不来？他知道，签完之后将成为中共历史上最大的一场灾难！我告诉大家，在签署前几天还在讨论习近平来不来呢！我今天负责的告诉大家，就连刘鹤登飞机前，最后的达成协议是由习近平先生在中南海一个录像视频签完，这个视频签完以后刘鹤拿着来给他（川普），到现场递交川普总统签字，这都达成协议了。最后一分钟，习先生又不签了。你去想想他为啥不签。我（习近平）就不想在历史上当那个《南京协议》的签署人，但是你签不签你习近平你都是这个历史的罪人。他怕到什么程度？大家都叫他“习二”，“习二”都怕到手发抖，老子不签~我坚决不签~不要签刘鹤你去吧~，把刘鹤给送来了。
都答应完了，听说啊，几个大佬说服他：“求求你了，习先生，你就签个视频嘛！录一下嘛！我们就行了嘛！”全求，最后他是拒绝了。答应以后又拒绝，拒绝以后又答应，答应以后又拒绝，三次！这是，大家是内幕啊！重磅中的重磅啊！我还好我没有跟路德先生说。这是重磅中的重磅啊，路德先生。
然后，我告诉你，大家，更可怕的不仅如此。这个文本协议，现在是两边儿骗，现在是双头蛇，白宫震怒。就白宫签完以后发现，就是中国版本和英文版本的差距太大了！也就是美国白宫有人骗川普总统。很多人说：“你这回你当傻瓜啦！你被骗了。”很愤怒！中共那边儿，本来是让大家都不知道：“你看看，我签的根本不是这样。”现在是国内，所谓它安抚的有野心家派，内部的那些反习派、反王派，震怒！因为这个英文版本，这些人看得是很明白的，说：“你玩儿我们！”两边儿现在全震怒。
我可以告诉大家，关于中美贸易协议，我们现在咱们这团队战友们，正在对比。我们会出三个版本。就是按照美国公开的英文版本，翻译出来正确的中文版本，让大家去看。然后把中共公布的中文版本，变成一个，翻译成一个，完全外国人、美国人懂的英文版本，让美国人看。然后把这两个版本，正确的所谓公布的版本的对比，放在那儿一个字儿一个字儿让大家看到，说：这两个版本之间的正真的差别在哪里。
我可以告诉大家，任何一个懂外交、懂外贸、懂国家行文规定的，你会震惊！到目前，无一人能把这个之间的差距解释清楚来。
我在，我现在给大家解释啊。现在里边儿有四条，是整个中国的中文，和美国的英文之间差距，这是为什么两边儿都恼火。
第一条，就是法律实行范围，完全是，完全是错的！就是，这个实行我美国法律，那个实行中国法律，还有法律管辖地，完全是错的！这是这第一次协议的核心中的核心。
第二条，大家要看到，所有的这两个协议当中出现问题以后，就是管辖权、执法权有了，那么，时间，这个时间的执行方式，这是最核心的啊。就是这有效时间，执法时间。这里边是完全是牛头不对马嘴，各讲各话地。
第三个，大家要看到，对国有企业，和私营企业，和这个，这个企业的定性，和在两边儿的执法，完全是不对的！
第四条，我告诉大家，176次对中方的要求，和中方对美国所谓对等的6次要求，完全解释是不对的！
就这四条，这两个协议根本不可能执行！我再反回来在华盛顿的时候，那位将军问我：“那你说，既然是这个签一定会签，而且你觉得这个签了执行不了，或者说你说要往下折腾，你这是什么意思？”
我说：“我告诉你，最后由于美国这个实力的强大，和各种可能你使用的工具，中共必然臣服，而且又赶上个2020大选，川普总统一定会让它就范的，只是在什么时间内。”我说，“但是中国一定会跟你玩花招，以大合同，小合同，母合同，子合同。”当时我原话啊，我没说，一、二、三期，让它大合同，小合同，母合同，子合同。我说：“包括我说到，中英文所谓翻译版本，包括所谓第三方可能介入监督。”你看，我说，这个发生以后，他就跟你玩文字，直到玩到你大选完毕。我说，它为什么一定要签呢？因为这是美国政治的需要。为什么它必须签呢？因为美国的实力跟它完全不一样。为什么它必须还要签呢？因为，中国内部，如果不让这个事签了，谁也承担不起，因为美国会一系列的措施会对中共产生必灭，这个毁灭性打击！
但是，我要告诉你们的是，协议为什么签了是，共产党就是，延缓死亡，而且肯定死亡。是因为，这个协议将点燃美国，最后的一次，中美之间最后的一点信任！彻底烧掉！
因为在中美历史上，从来没有一次这么大的事件，让全美国关注的，甚至全世界关注的。或者说是三十亿的基督教和天主教徒世界来关注的。这次如果被骗了，丢人是丢到了整个三十亿人世界，甚至全世界七十亿人口的世界。
就这么简单！我说，谁承受地了？那承受不了，只能是对共产党，最后再也不信你了！就像当年大清朝、大宋朝、大明朝和突厥人、和北方人、蒙古人所有签的合同，从来不兑现一样，最后是开打。
千万大家别忘了，八国联军当时，打这个中国的时候，打大清朝的时候，灭了大清朝，《南京协议》（《辛丑条约》），当时赔款十一家当中，赔款最多的是俄罗斯。第一是俄罗斯，美国排在第四第五，忘了。第一就是俄罗斯！（百分之）二十八点多，将近三十。其中最核心原因，不仅是它国家损失。就是，中共跟它，当然（不是中共），大清朝，有N个合同的违约钱都给算在里边儿去了。
现在，大家千万别忘了，这个合同签完以后，兑现的可能性绝对没有，永远不可能！这个协议签到什么程度？虽然是第一期，美国内部评估了，如果这个合同兑现，对中共的GDP，和中国每个人，要拿走多少钱，有清晰的算法。
我告诉大家，美国有绝对的信心在一年内，也就是在十二月以内，美国会把中共的，也就是中国的经济，彻底能可能，能控制在百分之十二到百分之十五。就这么厉害！
就美国能把自己，通过金融系统，比如说银行，最简单。所有中国人对银行都是没有信心的，美国花旗银行，美国任何一家银行，说现在，我就在你建行对面儿，我开分行，存款利息一样。我告诉你，你说对面那个工商银行，建设银行、招商银行、民生银行，中国人几乎是零到那儿存款。几乎是零，所有人都会存在那儿（美国银行）去。
这就是当年，大家知道，辛亥革命，最关键的事情，就是这个，这个当时溥仪他娘，就是这个皇后，特别是跟蔡锷见完面以后，这个王子王孙把几百万两的白银移到了汇丰银行，结果所有人把钱移到了汇丰银行，这是真正的大清朝灭亡的开始。
如果美国银行到了北京，到了中国任何地方，大城市，都在工商、中国五大银行对面开个分行，不用大，都弄个办公床的地方就行了。然后盖章说：“你存款了。我给你了。”中国人会排着队，昼夜不睡把钱存那儿去，包括习近平，包括王岐山，包括江泽民，把钱都存那儿去。
如果当时，如果美国人，那天我跟美国人开会的时候，我说：“你们如果有种，你们到那儿去说开辟一个，叫实货储蓄。”美国人：“什么叫实货储蓄？”我跟几个大银行家说，我说：“实货储蓄就是，黄金，把你的黄金金砖你拿过来，我不动你的，我给你密封好。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1004/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1004/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎！怎么没有出来。是不是太亮了、太亮了。
（读战友名字）
咱的娘呐！这也特多了。什么情况，有点、有点、是不是、会不会有点太、太亮了。咱调了一下吧！往下调了吗？调了啊！好，战友们啊！
尊敬的战友们好，现在是2020年1月15号文贵报平安直播。今天的纽约阳光明媚，我这个西装跟前天穿的那个黑的不是一回事。颜色上这是同一个料子，但是我一穿、一买都是一个系列。它是一个深咖啡色的，但这也是红的。然后这个领带呢！大家记着吧！一年前我订过，大家记着就是有点这个，里面是红的，外面是黑的。你看看暗红、镂空感、镂空感，我喜欢镂空感，感觉特别好。
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？战友们，这个咱每次直播的时候。我现在是运动完，我来、我穿上了西装，因为我一会马上要去开会。那么希望战友们千万别忘了健身，我再说一遍，千万别忘了传播香港危机真相。战友们好不好！拜托了。核心、核心是传播香港危机真相。正在，哎呦！这、这蓝天太漂亮了，哎呦！这、这阳光真舒服，这、太爱纽约了。
这个现在、亲爱的兄弟姐妹们，马上就在一两个小时以内，在华盛顿白宫总统的办公室和他的官邸在东侧东厢。大家记住，去过白宫的人都知道东厢里面有绿厅、红厅、好几个厅。那么这些厅我都去过，东厢是白宫里最大的。一般来搞记者招待会和大型的宴会，再一个，如果在世、在任内总统过世了就放在东厢。那个东厢里面放过大概七八个总统的尸体，追悼会在那边。还有一个国家级的宴会在那，接、接过几百个国家的宴会，接见过几百个国家的元首。所以东厢是个比较大的，是比较严肃的而且东厢里面每次的更换以后呢！
大家要知道实际上白宫是个很老的房子了。在建筑史上，它是很土的、很老的一个农庄的庄园。因为它权力的光环显得很重要，但是它事实建筑是很差的。你进去以后，它很土，东边、西边、天花板、天花板比较高，将近6米。但是就是那个楼梯，还有后边办公室真没啥、真没啥。现代的建筑，跟现在的建筑比它已经是非常old了。无论是结构，无论是平面，无论是空间，它都不行，本来它就不行。
一个是美国的白宫建筑和英女王的皇宫建筑都是过去的赌王、赌、都跟赌者有关系。还有农场主自己破产了被国家收了，最后成了女王的官邸，成了美国的白宫。这就能说明西方在工业革命前后，私人资产在西方的力量是巨大的。由于私人资产受到保护，很多人就真盖房子，农场永远是属于自己的。
大家别忘了，美国的国父华盛顿先生是创建了美国之后，最后辞去国王、辞去总统。然后形成一个民主的、法制的国家以后，赶着车是回到自己的农场去了。因为农场里面，因为他没钱，他不贪污也贪污不了。因为在农场里面要、要花工、绿草工养不起，最后老人家基本上是穷死的。但他有一个农场，他也让这个私人资产得到了保护，也、如、让任何人都有了安身立命的安全感。这就是私人财产神圣不可侵犯，他对社会的深远意义，他不能用一世一时来看。
那么这个白宫还有白金汉宫都是过去因为私人资产不受侵犯，他才敢盖这么好的房子，想千秋万代。但是你经营不了，对不起了，收了还债了，成了女王的皇宫、行宫，成了美国总统的世界上最大的权力的中心。
但是说到这的时候，战友们。我们必须要说一个事情，我在过去建筑上讲过，人类的建筑，最早所有的好建筑就一个宗教建筑。只要是教堂，只要是代表上天的，建筑是最好的。一盖、盖几百年而且不、不花钱，都是那些信众给盖的。当时全人类以来，最好的建筑都叫宗教建筑。
从宗教建筑之后形成了什么？谁有权利呀！皇家建筑也就是官方建筑宫殿。所以你看到所有的好建筑都是宫殿的和皇家的家人使用的建筑，那时候除了皇帝就是奴才，没有第三级，只有两级。
后来发展成了一个商业社会、资本主义社会，就是私人享有资产以后。这个时候，你看到了有些私人的商业建筑出来了叫金融建筑，银行、保险、金融机构这些地方起来了。那么他要向你传达，我有实力，你把钱存我这吧！我有、我有实力，你用我的钞票吧！你买我的黄金吧！他为了证明实力就形成了一个非常富丽堂皇给你信心的、这么，他也确实有钱。展示财富的建筑，三极建筑由此诞生。宗教的、政治的就是权力的，然后是经济的。
人类的文明，从中国的华夏时的夏文明开始。
玉琮代表着这个、代表上天，天子来到人间，来管你们来了。这叫做总统权也就是行政权，皇帝，所有的权力归他管。玉琮上面有饕餮，饕餮就代表着上天的神。上天之子叫天子，上天神的儿子叫天子。玉琮方的陶器，
然后是玉钺，玉钺代表着权、就是上天赐予的杀人的权利，管理你的权利叫军事权。
然后这玉璧，圆的里面有个洞，这个玉璧就是告诉你的，宇宙之间万物流动的规矩是财富，财富那就是代表财富的权利。
所以说，天子的统一权利，和杀人的军事统一权力，和财富的权利，形成了三权鼎立的文化。这是中国夏时候就开始了，人类的文明。
后来西方逐渐形成了建筑上体现了权力，宗教，和财富。但是大家要记住，在西方的军事，是归附于，是绝对归附于老大的，也就是权力的。在中国过去的军权和天子的权力和财富是分开的。
那么我们再看今天的时候，西方的军权确实分开的，这是绝对听从于总统的，但他绝对是独立的。可是中国的军权已经彻底成了家里的保安。所以说我们往回看，很有意思。
说到这儿的时候，我对面，这个楼，这个角这个楼，大家一定要记住，我要慢慢给大家移一下。移镜头。大家看一下，这个就是整个纽约的普拉萨广场，这个就是当时签署《广场协议》的签署地，大家知道了吧？
大家看到了，我今天要给大家讲的。我昨天晚上和一个组织开会，包括我在加州开的会。我都讲到了关于纽约广场在美国建筑和美国历史上的意义、和广场协议、和现在要签的贸易协议它到底意味着什么。我在签庚子年的时候，我做了大量的工作，准备了十一页的纸，我做了大量的工作。当时我讲完，我可以告诉大家，我也是很少拥有，这么自信的说，我把这事弄明白了，而且我跟他们讲的中国这个中美贸易协议到底它意味着什么。
我要给大家分享一个最根本的信息，大家一定要记住：一定要看到东京广场协议——1985年，美日英法和西德，由于美国内部的通货膨胀，由于美国整个的经济出现了大萧条，美元整个的上升、坚挺：而日本的经济一下子从战后到了世界上很多排名第一。他的经济发展指数，就是人类发展指数达到了世界第一；人均GDP世界第一；而且更重要的事情，养老、保险、医疗和政府公信力全是世界第一。那个时候就将近四万多亿美元，从1985年签署了广场协议到今天从来没有跨过五万亿美元过。他出现了什么情况，我告诉大家，美国当时非常清楚的意识到，当时美国和日本是盟国，美国当时让日本签这个广场协议是打压盟国的手段。很简单，你不能超过老大，你的发展不能超过我的经济和安全。还有一个，当时日本大量的复制抄袭美国的高新技术，当时是半导体和新材料是日本发展的核心。
这时候美国人坐不住了，美国的财政部长睡不着觉，给总统一晚上写几封信，说你必须赶快要制止，不制止我们的经济要崩溃了。在这种情况下，美国的卡特总统坚决要求你要给我签广场协议，采取了各种手段，也包括了威胁，最后在广场签下了五国协议。这个协议的很多文件和后来活着的当事人，包括现在和中国谈的莱特希泽都是当事人，很多人活着的我都去当面请教过他了。
真正给日本带来了什么大家一定要知道，为什么共产党签下这个协议，签也是死，不签也是死。签了慢点死，不签快点死，我给大家来说说我文贵的观点。
日本签下这个协议以后，号称日本叫“失去的二十年！”什么叫失去了二十年？我告诉大家日本从当年的世界第一，叫人类发展健康指数第一；GDP第一；要老保险、医疗、教育全世界第一。当签完这个协议以后，日本所有这些当年制定的国策，顿然停止。
我给大家举个例子，日本当年的战后教育叫什么？宽裕教育。宽裕教育根据GDP就有大量的预算，由于当时的资金富裕和长时间的规划，和日本战后的成功，他们把三菱、三井、柱井、还有我们今天看到的大阪的上千个韧钢这种企业全部都有长期的规划，他们在日本东京大学、早稻田大学、大阪整个学院，有一百多年的计划，培养五万个世界级的理工男；培养三万个世界级的理工女；培养世界十万个新材料的最高博士；二十万讲流利英文的在西方受高等教育的，叫做未来通信学，后来日本内部叫百万计划。
大家在这个时候一定要记住，日本出了一本书，叫《横跨太平洋的愤怒》。《横跨太平洋的愤怒》讲的是什么，叫日本要在战后复仇。最重要的这本书的作者，他的姐夫就是当时买下了纽约最牛的洛克菲勒主广场的这个老板。买下这个大楼旁边又有了索尼中心，日本的半导体企业，横跨直接到美国买买买，和我们过去在八年看到了，大连万达和吴晓晖买了华尔道夫酒店，万达去要买整个好莱坞，整个中国的绿地、海航到全世界的买，一摸一样！就要买掉美国，《横跨太平洋的愤怒》就是要把美国干掉，通过经济把美国摧垮。
但是千万别忘了，美国在这个时候的被日本的买买买，和海航、万达、吴晓晖等的中国的盗国贼企业和日本当年在皇家战后企业是一摸一样！但本质不同，它是联盟国，更加本质不一样的，日本当年的经济是真的GDP，日本这个国家的教育，首先一点，它是开智教育、开放教育。它是真正的在美国（这里口误，应该是日本）走向一个事实上符合它国情的法治制度社会。这个时候它的GDP是真实的，这个时候可以看到教育、医疗到什么程度，日本当年制定的计划，日本在1980年到1990年和2000年日本要实现世界上医疗产品和研发品的第一大国。大家去想想，当时是制定五十万世界级的医疗队伍，这都属于教育范围内的。对日本的宽裕教育，老师定为为国家最需要尊敬的人，而不是军人，是老师。对于医疗人士，给定义为，日本应该是拿工资应该最高的人。对科学研究，医学和新材料的人要成为日本最受尊敬的人，所有教育和医疗完美。
到了签完1985年广场协议以后，基本这个国家的所谓宽裕教育和百万计划和社会的教育、医疗的定位，大家知道，一下子基本上崩塌了。教育、医疗、养老保险，一下子就垮了，日本人一下子成了世界上需要工作最长的人。
这个不说第二个最大的影响，大家看到了。从教育出事以后、养老、医疗出现问题以后，对日本更大的影响就是——公信力。整个日本的公信力一下子就垮了，垮了之后体现在哪里？日本发生的一个个灾难事件。311大地震、核电站泄漏、毒气事件、东京多次小地震、包括高铁出事，日本警察、日本政府几乎处于一个半死亡状态，整个老百姓不信政府。
从1985年前，整个老百姓相信政府92%，签完广场协议以后，日本政府不相信政府的达67%。
日本在中间将近换了60个首相，变成了经济低迷，国策整个瘫痪，政治内斗，然后失去民心，公信力大退，导致国家管理暴乱，犯罪极升，人民不再有信心公信力，对未来失去了希望。
日本这个国家就像喝醉酒的一个年轻人一样，天天晃荡。男的晚上不回家，女的不愿意回家或在家里里每天都很无聊。
结果二战以后，日本一下子从高山跌入低谷，真正失去了希望，失去了未来。体现在哪里？我告诉大家：去日本的人都会看到，日本是人类有史以来男人化妆品的销售量高过女人，男人化妆已成日本最时髦的事；女的呢，女人自淫的所谓性工具，日本销量骤然上升，各种黄色产业突然爆发。女人自淫，因为男的不行了，你可以放棒槌在裤裆里，但棒槌不管用。日本的男人不男人，男不男，女不女变成整个日本社会非常变态的种族社群。因为它没有了信心，男人没有了阳刚，女人没有了温柔。
日本不再是1985年以前说的娶媳妇就娶日本人。娶日本人就麻烦了，日本女人独睡不跟男人睡；男人自己化妆不跟女人睡，跟自己的手睡。没事的时候弄个擀面杖放裤衩里，整个日本成了变态民族。
从当年的太阳之子—大日本帝国，直接变成了小日本。这个1985年的广场协议绝不是失去的二十年，严格讲是让日本永远失去未来。就是因为广场协议，不仅日元贬值、日本这些年GDP从来没跨过五万亿这个红线，也不仅仅是教育、养老、医疗，也不是你的公信力堕落。最核心的是，整个日本金融体系完全停止状态，金融体系的证劵公司和银行一塌糊涂，极为保守。由于签署广场协议以后，日本内部的利益集团再一次的把日本的高端利益产链，大的像住井，三菱等全部垄断，导致银行成为他们手里的工具。
这时候的日本不管多强大，多好，最后一招：挣扎中当军国还是当正常国家？当军国就是安倍现在做的：想尽一切办法，把国民自卫队变成正常国家军队。成天闹着修宪变成正常部队，再加入联合国，这条路相当遥远。即使给了日本，由于广场协议，现在日本跟之前比，已经被打回到丧失元气，无法恢复的地步。
这时大家要看到一个核心：日本的法治得到发展了吗？他一直就发展，民主在发展了吗？一直在发展，这个min族有希望吗？一点儿希望没有！
男不男女不女，更可怕的是生育率。从85年之后，日本男人不愿生孩子，生孩子太贵了！女人不愿意生孩子，生孩子太贵了，日本的生育率极下。不单是生育率极下，如本的身体健康，男的女的都很长寿，长寿以后你就得干活。但是别忘了，由于85年之后，男女长寿了，因不愿生孩子导致青黄不接，老少完全接不上，就是断代了。断代的结果导致日本进入老年国家，而青年人跟不上，青年人不愿意生孩子。
更夸张的事情，由于思想和意志，国家出现了问题。亲爱的兄弟姐们，日本人在85年以前，每个男人做一次爱的精子量是二千万至五千万之间，中国人是三千万至六千万之间，就是一次男人射的精子。女人排卵每一年十六至十八个正常卵，平均一个月一点多。健康因为精神好，社会在蓬勃发展，无限希望，横跨太平洋的愤怒，半导体要称霸世界。可是就在85年以后，日本一个科学家研究发现，日趋极下的日本男性精子成活率，一般只有一百万至二百万，完全不到千万水平；女性排卵每年大概不超过五个。大家去算算，这个整个民族的体质完全下来了。这也是日本现在很多难怀孕也不愿生孩子，生不起也养不起。不是说政府说免费给你上学、免费生孩子，免费医疗就行，毕竟父母要上班孩子要养，得付出时间，等各种综合成本。所以日本85年以后，人口的断代对国家和民族是巨大的灾难。
不但如此，大家现在我们要看一看，日本这个国家的创新能力，技术断代；材料业断代；生物科技当然有一些往前走，有一些是可以的，断代；金融发展完全跟不上国际形势。新能源，当年日本在新能源领域是野心勃勃，新能源日本完全没做到。日本变成名副其实的一个现代化的现代工业复制大国。更夸张的事情，在通信领域：1985年后，日本生产了几款小手机可怜至极，再没生产一款像样的手机。通信业全完了，完全依靠美国甚至是中共。高科技、通信、新材料、医疗、生物科技、太空领域、武器发展，一切结束，它的意义就这么深远，战友们。
当年的广场协议就在我对面，现在不到几百米的地方。1985年签完协议以后，这个广场酒店被川普总统四亿美元买走，1988年。买完以后，他跟伊万卡的妈妈离婚后卖掉给她了，后来卖给一个沙特王子瓦里特（音）。这个传奇的酒店，85以后到88年酒店的主人，现在马上要在华盛顿东厢，在白宫的白宫室代表总统要和中共签一个叫贸易协议第一段协议。
我现在给战友们要说一说，日本跟中共之间的本质不一样。我告诉大家，跟日本的协议叫同盟的货币打压协议，由中，英、法、西德五国加在这里；但是这次和中共签的协议，原来叫战略竞争协议，现在改成了敌我协议，你死我活的协议。
为什么，我告诉大家，所有共产党开始发展的时候，跟美国开始直接贸易，大量顺差发生时，大家不要忘记，日本当年是复制美国技术，中共是完全偷窃美国技术。当年日本和美国形成的顺差和现在的顺差那是天壤之别。
更重要的是，中共对美国产生的威胁是全面的，蓝金黄、3F方案，当年日本没有；日本想通过经济打败美国，横跨太平洋的愤怒；中共是要全面取代美国。这就产生了所谓的新型大国关系，推广全世界多极管理。要绑架中国人的中共的中美共同管理世界，多极，包括俄罗斯。
更夸张的事情，大家看到，就在这个时候，在美国还没反应过来时，当时他们完全不知道，后来他们看到了，（中共）完全是技术掠夺和抢劫式的盗窃，最明显的是ZTE、华为和5G，5G对美国绝对是致命的。
第二， 整个美国的金融领域，中共的渗透，海航，以国有企业，上市公司的名义到华尔街，弄走了上万亿财富，养老金上万亿的财富。那早就不是什么两国的贸易逆差和顺差的问题了。
这还不算数，这个时候上天让美国看明白了共产党18大19大的习王体制，19大修宪。修宪还不说，发展了一带一路规划，一带一路还不说，2020，2025，超越美国，2035完全世界老大，2049彻底灭掉美国。一带一路的2025、2035、2049彻底展示了要消灭美国称霸世界的野心，这跟日本本质是不一样的。然后5G世界，占了全世界的电缆光纤99.6%，对美国的威胁是多大，你去想想。日本当年是要通过经济搞美国，美国人也看到了，啊，你也来买华尔道夫了，你也是买好莱坞了，你也在美国买买买了，绿城啊、海航啊，买的希尔顿啊，一模一样，美国人还感觉到了。
但是当他发现华为的时候、ZTE的时候、2025的时候、一带一路的时候、突然发现海外有共产党的几十个军事基地的时候，美国人傻了。
就在这个时候，美国突然选了总统，叫川普，川普总统几十年了，就对中国不悦悦，相当不悦悦，所以说川普总统要搞贸易战，要跟中共谈。中共一开始很牛，坚决不跟你谈，凭什么谈，谈什么谈，有什么可谈的，我不跟你谈，就跟咱们那些欺民贼耍流氓一样，跟那韦石似的，你来，我把你抓起来，检察官把你抓起来。傅希秋，我让FBI敲你家门去，明天早上亲自跟你面谈，一模一样，就来横的啊。
我们不怕打，不要搬起石头砸自己的脚，我们奉陪到底，你要打我左脸，我一定是强烈回击，跟日本完全不一样，不谈，耍横的。我让FBI跟你谈去，我敲你家门去，耍流氓。耍了一年，国内经济几乎崩溃。
这个时候，川普总统说谈不谈，哎呀，这时候来了，刘鹤来了，哎呀谈谈吧，谈谈吧，川普总统说我要让你结构性结构，我要让你结构性改革，我要让你彻底解决我的贸易的这个顺差问题，然后呢我要保护我的知识产权，停止网络攻击，我要灭了你华为。
然后，哎呀没事没事儿，好谈好谈，我买你500亿美元的农产品吧，咱们好好谈，那好好谈吧，90天吧，那就90天。90天谈谈谈，哎，加税，川普不高兴了，你老玩我，哎呀，不要这样嘛，慢慢谈嘛，我们在谈嘛，就这么糊弄糊弄，等着川普出事儿，到最后都成了丢人了。
从这个人家美国天天搬起石头砸自己的脚，外交部天天要还击，要惩罚，最后是，川普说我就给你最后1月15号你不来谈，我就开始动大手，万箭齐发。这时候共产党老实了。这时候，川普总统我不嘛，我不嘛，咱好好谈嘛，我不嘛我不嘛，抓住人家，求求你了，哎呀，过来嘛，然后顺着手还摸人家川普总统有没有擀面杖呢。发现这擀面杖还真有，还挺硬，怀疑是真是假。好好好，我谈我谈，咱分期谈嘛，咱分期谈嘛，川普总统咋叫分期谈呐？一二三期嘛，先给你一点嘛，你也给我点面子嘛，啊，好好好，你不说我搬起石头砸自己的脚吗？不是那样，都糊弄那傻老百姓呢。
最后糊弄糊弄，到了1月15。这时候就是刘鹤，私下里边我听说啊，就跟人家莱特希泽，跟皮特纳瓦罗，一说起来，不要这样嘛，耍娇了，不是搬起石头砸自己的脚了。
最后，川普总统说好，那你把第一期给我签了，第一期先签了，结果改成第一期，第一期翻译有问题，哎呀你让我翻译翻译嘛，你解释解释，你给我点面子嘛，我里边也有政治嘛，又在这儿耍横，又耍娇。出来以后，哎，怎么回事儿啊，谁说签了，没这事儿啊，我们都是为了中国人民好啊，就玩这个骗子。
大家要看到，本质是什么我要告诉你们。亲爱的兄弟姐妹们，为什么说中共和他不一样，从2017年我们有了爆料革命，2016年川普总统当选，从这个爆料革命开始，海航事件，华为事件，还没反应过来呢，老天爷又送了咱一个礼，19大修宪。
还没反应过来呢咱，咱还没折腾过来呢，这开始了，ZTE、华为同时发生，然后马云，中国私有资产国有化。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/966/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/966/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊？现在是白宫的时间啊，白宫的时间。今天5点起床5点啊，今天是审判郭宝胜的最后一天啊，亲爱的兄弟姐妹。所以说，看他们战斗啊，5:00起床，昨天特别特别好啊，这个昨天啊，我的卧室，进卧室共修，双修了吗，啊，昨天路波切又录节目了。啊，路波切，啊，这两天没法看你节目啊，啊，这个现在这些过去了就好，咋样？就这样走着道。蒙着擦就把它弄好了，然后穿西装。
这样穿啊，看看这白宫。川普总统今天也起的很早，大家也看到了也起床了，你可以拉一拉。这个真是独立独立纪念碑太漂亮，你看川普总统他那边是的卧室，这是在书房，他起来了，昨天这个时间还没起呢，今天他有大事啊，今天他的日子很不好过，今年将是美国历史上有对弹劾川普总统。
历史上200多年来大概1~2次这样的时候啊，这个形式这个时间这个规模，第2次今天我们也要到法庭去，啥事儿怎么都那么像呢？昨天郭宝胜在那边开庭的时候一直在睡觉，我在旁边享受的不行，哎呀，人家这法院咋这样呢？看人家那陪审团，中国啥时候能有这样的日子啊？能把这些王八蛋当官的贪官啊，叫他们坐在审判席上，老百姓最后是说话人扎实人做决定的人，法官只是一个解释是法的，你没有权决定。然后规规矩矩，大家极为神圣，哎呀，我说实话，我觉得中国人有一天拥有这样的日子的时候，那就真的是中国人吃土豆都行，也不必要过着被威胁的日子，这是我发自内心的，所以说你看看这个嘛华盛顿这个核心的最核心的地方，我想问一句话，中国人你能审习近平审王岐山吗？世界上有几个？
国家可以审现在在白宫里边是世界上最有权力的人，你能去弹劾他吗？你不都被杀了吗都。被双规死了，肯定不会双修死是不是？你想让白宫的人要搞个双修，跟陈峰王岐王岐山一样还杨洁篪呢，他演个戏在广州搞的，广州纪委旁边的医院啊，别装了，大家都抱着广州医院搞的，所以说叫他演戏，在这可能吗，甭说双修了啊。自己修他自己的都得小心点啊，所以说你国会山一整天弹劾全美国的一件事，然后你看我这样的人物。我去告郭宝胜，我也得去上庭，在中国像我这样能不能去上庭吗？王艳平的秘书都把她给办了对不对？这就是中国的可悲可怜，这就是中国要用法治，民主，自由，亲爱的兄弟姐妹们，文贵在战斗中学习中享受中上天啊，我们不双修，我们中国人要有法治和自由为我们十四亿中国人民全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，新疆人民祈福。千万不要忘了传播香港危机真相，昨天在香港很多地方警察黑警还在抓人。
想想黑警在抓人瞪眼说瞎话，然后一个十几亿人的绑架权力威胁一个几百万人的香港，看看人家美国总统。要被弹劾，看看我们相比之下是何等的巨大的差距呀.好，我特别喜欢华盛顿这个城市，但是我超级不喜欢这里的人，骗子太多了。
真是在这里真的是能给长城镶瓷砖啊，真的是能隔空怀孕。哇，真是好想让你看，就是这个花，这么多总统啊。李鸿章也坐过这啊，中国大清朝李鸿章到我这屋，这个楼显得是太时尚，但是你想想曾经郭宝胜无礼貌到酒店来见我还到这来过，他说一个小酒店啥都不是，你这孙子他懂啥呀？这是全美国最有意义的酒店，idem是当年您跟林肯的国务卿林肯的秘书。是他开启了日本的开放大门，所以日本人这个我也是我的朋友，基金买的这个酒店，纪念他让日本最早的接触到了工业革命打开了这个日本与西方的大门，哇塞，你们昨晚吃不少了，所以说你看多漂亮啊。行了，亲爱的战友们，今天下午给你们汇报啊，一切都是刚刚开始，别忘了啊，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/965/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/965/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们，战友们！各位大波切，你们双修了么？搞笑搞笑啊，搞笑！
后面的白宫，这白宫。你说川普总统那么勤劳，他还没起床呢，我起床了！
战友们，尊敬的战友们好，12月17号，文贵在华盛顿，背对白宫向大家报平安直播，大家美西的早上好，亚洲的晚上好！
亲爱的兄弟姐妹们，因为，我大概很短的时间，我马上要去准备去开庭，开庭啊（文贵先生报战友名字，兰州牛肉面）
这个，我简单给大家报告一下啊。从昨天来了以后，噢，very worse，oh my god！这个从昨天啊，昨天上午到了这个华盛顿以后，我给大家报告，一个坏消息两个好消息。先说坏消息吧，我总是先说坏消息。坏消息啊，上次来华盛顿，爆料革命在华盛顿，应该是关注点是前三名，前三名啊。现在关注啊，政治讨论议题应该是排到第四去了，排第四去了。战友知道，你们为什么吗战友？等等啊，好战友说……（文贵先生调试中）战友们知道为什么吗？排第四。
第一个，正在进行的，最猛烈的，就是川普总统被弹劾的事。明天是美国特别重要的一天啊，特别重要的一天，排第一了。它排第一了。
第二，现在是，谈的比较热烈的，也是比较还是火的，香港，原来排第一，现在香港排第二了。
第三，就是中美贸易，接着谈，和中美关系，严格说，应该这么说。
第四，咱们爆料革命，这是一个坏消息——排名下滑了一位，排名下滑一位。
两个好消息。香港问题啊，引起美国的各种层次的重视，又在跟过去那一次的完全不一样了，完全不一样了！这一点让我感触太深了，大家都意识到，香港这个事情它本身不是香港。严格讲香港是美、欧洲、西方的，基督教天主教徒的，西方在亚洲的一个代表，和中共的一个近距离的一个对抗。严格讲香港的对抗，就是西方跟共产党的对抗！这个认识让我感到，“啊！好好好！这个好！”
另外一个好消息，这是爆料革命以来我第一次听说，美国真正的Billionaire，有钱的人,拿出了现金。昨天我就在这个房间里面，三个大家族，三个家族里包含两个基金，一个是拿了800万，一个拿了80万。那拿80万的人啊，大家都是耳熟能详的人，那个人从来不会拿钱的。但是那个人拿出80万来，我可以告诉大家说明了什么问题？这80万他是过去是亲共的，现在是反共的。另外一个是800万的，更夸张的有一家，直接拿了12亿美元，12亿美元！也是亲共的过去。12亿美元干什么？——支持一系列的智库，和马上对中共进行的调查，采取的措施。
战友们，记住啊，这个事情会发生在四个月到五个月内。大家你们会看到结果就会出来，资金到位陆续会在这个月底和1月初，结果会在3月份4月份一定会出来。
这个是让我太震撼了啊，太震撼了！就是说，上次来，他们跟他们谈的都在犹豫，都在问，“值得吗？应该吗？真是那样吗？共产党中国人不都是共产党吗？”等等这样的话题。但是这一次，上次质疑的，过去几十年没变的，现在改了变了。
两个好消息汇报完了，爆料革命一个坏消息，从过去的前三名现在都是第四名去了，但是我们甘愿让位啊，甘愿让位。
亲爱的兄弟姐妹们，另外一个我要告诉大家的，香港，是爆料革命最要关注的事情！香港在美国，在世界对灭共的作用无人能比，也无人可以改变！而且香港这个地方，无论是双修陈，还是这个双修教宗王岐山，谁也改不了！香港人是西方人依赖的，相信的，在亚洲的不沉的航空母舰。它的经济、文化、宗教和西方联系，它的意义，大家就不用我多说了。这六个月的抗争更加让西方绝对地相信，必须和香港人站在一起。永远的站在一起，才是符合西方的利益，西方的价值观和西方的共同的信仰！
这就是中国人现在有了一道门，和西方之间是可以信任的，对接在一起。可以让西方人对中国人存有希望，不是把中国人都当成是共产党。香港人证明给了西方看，中国人可以有法治，中国人可以有民主，中国人可以有自由，中国人的素质很高，不都像陈峰王岐山……（念经：双修了没有？双修了没有？）不是这样子的，这绝对不是这样子的！
所以说，战友们，香港的意义是重大的。咱们这些天，我故意的把香港稍稍淡一淡，我去爆一爆他们料，目的就是让香港有一个重整的机会。但是现在可以告诉大家，灭共的第一战，灭共的第一道大门，灭共的最重要的，还是香港，无人能比！
所以请战友们拜托了，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相！别老想着双修的事了！咱想着香港的这个同胞们在水深火热之中，好吧！
我现在要准备，马上下去，吃早餐。吃早餐，然后去开庭。开庭完今天下午，完了以后还有两三个秘密的听证会，然后呢结果明天再向大家汇报。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！我背后的天已经慢慢地蓝了起来，白宫的灯也在亮起来。川普总统起床了。诶！川普总统灯亮了啊，刚才还没亮呢，现在亮了啊，起床了。他一般都是在七点钟起床，应该起床了。七点十五分出卧室，现在应该出卧室了。
亲爱的战友们，一起为中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福????
阿弥陀佛！
战友们，撒优那拉，明明天早上见，也可能晚上见，俺要走了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，现在是白宫的时间大概在5点，今天5点起床，5点啊，今天是审判郭宝胜的最后一天，亲爱的兄弟姐妹们，所以说，看咱们战斗啊，5点就起床了，昨天特别特别好啊。请战友们进我的卧室，进卧室共修，双修了吗？(念咒)路方切昨天又录节目了吗？安波切又录了吗？安波切，路波切又上节目了吗？还有我们的江波切，这两天没法看你们节目啊。
呦呵，咋样，战友们，就这，走着道儿，懵着叉，就把它弄好了，然后披上战装，穿西装一定要是这样穿。看看这白宫，川普总统，川普总统起床了，呵呵，真起床了嗨，他真起床了，他今天也起的很早，大家可以看到啊，川普总统也起床了啊，是吧，也起床了。
这个真是独立纪念碑太漂亮了，你看川普总统他那边是他卧室，这是他书房，他起来了，昨天这个时间还没起呢。他也起床了，今天他也有大事儿啊，今天他的日子很不好过，今天将是美国历史以来对弹劾川普总统，历史以来200多年来，大概一到两次这样的事儿啊。这个形式，这个时间，这个规模，第二次。
今天我们也要到法庭去，啥事我们都怎么那么像呢，我们也要到法庭去。昨天郭宝胜在那块儿开庭的时候哼哼哼&amp;hellip;&amp;hellip;.一直在那儿睡觉，我也旁边，我一天在那块儿，我认认真真的，我享受的不行。
人家这法院咋这样呢，你看人家那陪审人啊，陪审团，中国啥时候能有这样的日子啊，能把这些王八蛋，当官的，贪官啊，叫他们坐在审判席上。再一个，老百姓最后是说话人，决定的人，法官只是一个解释，释法的，你没有权决定。然后规规矩矩，大家极为神圣，哎呀，我感触太深了。
说实话，我觉得中国人有一天拥有这样的日子的时候，那就真的是中国人吃土豆都行，也不必要过着这种被威胁的日子，这是我发自内心的。
所以说，你看看，这个华盛顿最核心的地方，我想问一句话，中国人，你能审习近平审王岐山吗？世界上几个国家可以审现在在白宫里边世界上最有权力的人，你能去审他吗？你能弹劾他吗？不都被杀了吗？都被双规死了，肯定不会双修死，是不是。
你想要白宫的人搞个双修，跟陈峰王岐山一样，还杨洁篪在那儿还演着戏，在广州搞的，广州纪委旁边的医院，别装了，大家都爆出来了，在广州医院搞的。还杨洁篪，暴露杨洁篪是双修战友了吧，他的双修友啊，所以说，叫他演戏。在这儿可能吗，在这儿可能吗？甭说双修了，他自己修他自己，他都得小心点啊。
所以说，你看，国会山一整天弹劾他，全美国今天就这一件事儿。然后你看我这样的人物，我去告郭宝胜，我也得去上庭，在中国像我这样的人物用去上庭吗？我用去上庭吗？王雁平的秘书就把他给办了，对不对，这就是中国的可悲可怜，这就是中国要拥有法治民主自由。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，文贵在战斗中、学习中、享受中，上天啊，我们不双修，我们要中国人有法治和自由。
为我们14亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，新疆人民，祈福????
千万不要忘了传播香港危机真相。昨天在香港很多地方，警察黑警还在抓人，想想黑警在抓人，瞪眼说瞎话，然后一个十几亿人民的绑架权力威胁一个几百万人的香港，看看人家美国总统要被弹劾，看看我们相比之下是何等的巨大的差距呀啊。
亲爱的战友们，真好，特别喜欢华盛顿这个城市，但是我超级不喜欢这里的人，个个骗子太多。真是，这里真的是能给长城镶瓷砖啊，真的是能隔空怀孕。哇，真是好，让你们看看这是这些花，这么多总统啊，200多个官员住在这里，李鸿章住过这儿啊，李鸿章，中国大清朝李鸿章到过这屋，这个楼简直是太神圣了。
大家你想想，曾经郭宝胜无礼貌的到酒店来见我，还到这儿来过，他说一个小酒店，啥都不是，你说这孙子，他懂啥呀，土老冒，这是全美国最有意义的酒店。Adam是当年林肯的国务卿，林肯的秘书，是他开启了日本的开放大门，所以日本人也是我的朋友这个基金买了这个酒店，纪念他让日本最早的接触到了工业革命，打开了日本与西方的大门。
所以说你看这多漂亮啊，行了，亲爱的战友们，今天下午给你们汇报啊，一切都是刚刚开始，别忘了健身啊，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/872/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/872/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月21号文贵报平安直播，时间会很短，因为一会儿我马上要去开会，我也给大家简单汇报一下。
亲爱的战友们，大家都知道，我这个前两天我上船了，然后呢去了西点军校，？？？到那边见一些人，看一些东西，这个细话我先不多说。大家你会看到的这一周，然后下一周，就像我原来给大家说的。可以说共产党正在以光的速度，自己自动的去走向死亡的绝路。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们回顾咱两年的爆料。你们可以看到我们的爆料，绝对不是哗众取宠，绝对不是为了爆料而爆料。既不是一己之私，也不是私仇，是应上天赋予我们的使命和真心真意的不顾一切的拯救14亿中国人民，于水深火热如地狱般的这种生活中。而且战友们经过这两年的爆料，我们最大的功劳让世界让咱们的14亿同胞看清楚了共产党的这个流氓的黑社会的土匪的嘴脸，它一骗就是70年。现在还要征服世界，统治世界。
前天我给我美国的朋友讲述，中国从开始到现在它的口号：推翻地主，你就可以当地主，中国到现在没有一个人拥有土地权。推翻地主你可以睡地主的老婆，地主的女儿。现在是共产党的高官想睡谁家的老婆就睡谁的老婆，想睡谁的女儿，就睡谁的女儿，而且一睡好几百。我告诉他们，你们看看共产党当年说：要给中国人带来美国式的民主，法制，自由，平等。现在是在中国喊了几十年来，美帝国主义是我们的敌人，亡我之心不死。凡是中国人想提一提，但凡有点念想说：当年共产党要给我们美国式民主自由的，都视为背叛国家，美国特务被抓起来，我们是罄竹难书啊。
那么现在从香港的事件，新疆的200万被非法拘留的事件和我们爆料革命以及法轮功所遭受的这些待遇，这些残害和迫害，让外国人真正的知道共产党这些年犯下的罪行，不仅仅以天安门来衡量，天安门六四事件，八九事件来衡量。而且所谓的中国军队根本不是人民的军队，中国人没有任何人想和美国人打仗，没有任何人意愿也不敢跟你美国人打仗，想跟你打仗的是中国共产党极少数极端分子。
更重要的事情就是从香港看到，它们控制大外宣，颠倒黑白威胁香港人民，残害香港十几岁的孩子，抓捕平均十几岁的孩子，几百人进了监狱强奸，轮奸。在南海大肆的扩建军队基础设施，放置的导弹都是东风系列，东风41和东风41D。不管真假，它都放在那儿了。它要打谁？它要打的是美国人。
一带一路，人民币国际化，所谓的中非论坛，在亚洲搞的东盟联合体，全都是挑战美国，目的就是要把美国的美元干掉，把美国的经济摧毁，利用美国的内部的两党政治，民主政治，钟摆效应，深度的影响的美国，要是把美国变成一个社会主义国家，进行深度蓝金黄。
无论是ZTE，无论是华为事件，都可以让大家看到中共在全世界的影响和蓝金黄，所有的金钱的来源和技术来源都是美国，是美国的美元和美国的极少数人的贪婪和腐败和犯罪，培养了一个中共这个流氓的人类上最大的犯罪团体。它绑架了14亿中国人民，又将200万人的新疆人民关在了集中营，又将香港人民现在置于水深火热，生不如死的境界之中。所以说这些事情都证明了美国在军事上没有动作，在军事上没有高压是不足够的，美国必须在四管齐下的情况下，才可能阻止共产党对美国这种灭顶式的侵略，那就是必须从经济上彻底的和它脱钩。
路德先生老说：郭先生跟我说的脱钩。我不愿意让你说，因为这个事情太大。因为当时我这是私下跟你聊天，我跟你聊天说脱钩，你给我爆出去了，爆出去以后有很多美国朋友说：文贵你怎么把这事说出去，你震醒了共产党，你提前太早了啊。是我说的，我承认啊，路德先生，你跟路江台已经说好几回了，我现在在这承认。但是呢，说的有点早了，现在已经到这就说了吧，脱钩，经济脱钩，一定会脱钩。
第二个，必须要宣布台湾还有香港，在美国保护之下，绝不能被中国威胁，一旦威胁，美国必须出手，而且美国应该公开承认台湾、香港，特别是台湾不属于中国，一个中国政策必须改变。香港如果你要是进行杀害，美国就可以把香港列为保护区，也就是说要改变一中政策。
第三个，所有在中共里边残害新疆，西藏，基督教，天主教，法轮功的人事官员必须要在西方得到最快的，极端性的，彻底的制裁。对在西方的什么孔子学院、文化领域、整个的特别是以纳斯达克还有这个所谓的对冲基金在西方欺骗，虚假材料、文化侵略这一系列进行全面制裁。
最后一个在美国必须对中共的科技领域全面封杀，对所有的科技企业全面进行极端性惩罚，美国和中国必须要有一个对等的贸易、对等的经济、对等的市场开放、对等的金融关系、最后一条美国从现在开始起必须要明确中美之间没有什么贸易谈判，任何事情都是平等的也就是说你到我这什么税我就给你什么样的税收，你的企业在我这你只要有补贴立马就视为你犯罪，我能卖给你的东西你能卖给我，你能卖给我的我必须能卖给你，金融市场、经济市场、贸易市场、互联网市场、必须全面开放。
防火墙必须打开，不打卡防火墙什么都不能谈，就像我给这位朋友说的不打卡防火墙就在20分钟之前他正在演讲，我说你一定要明确的让他们知道你不碰防火墙这件事情你都是胡扯，什么XX（听不清楚）公关我们一分钱也不付了，有防火墙在中国人就没有自由，有防火墙在中美就没有平等，有防火墙在中国就没有人权，有防火墙在中国就没有真相，那就是新疆、西藏人民、法论功、香港人民和大陆多少企业家被残害、被消失、根本的原因就是没人相信自己的真相会被传达出去。
是谁创造的互联网技术？是美国创造的。如果美国不去制裁他那就是纵容，但是大家不要期望太快，没那么快，这周可以说将是重大重大的关键时刻，香港人权法案参议院通过还要到白宫，大家记住到白宫这一段路程会很长，所有人在背后工作想要把这段路程变的很短，有这个可能，现在概率是五五分，从国会山参议院过来以后到白宫的这段路有可能要游泳去也可能是绕一大圈也可能一下就行了，非常大的变数。
共产党已经使尽了全身之力，不叫洪荒之力该叫洪奶之力在游说，你们能想象的到我就不说了，啥力量？啥力量？想想。那些华尔街的人、对他有利的人、被他威胁的人、掌握他们这些录像丑闻的人、什么搞赌博的、搞黑社会的、搞芬太尼的、谁不使劲啊？就怕这事，所以这一周和两周对香港太关键了。
彭斯副总统的演讲分分钟钟都可能会被取消，可不是说没可能，相当有可能！相当有可能！最起码现在我知道已经N个力量要改变这个演讲稿了，大家知道第一次（彭斯副总统演讲）最后不到5分钟本来有一句话“美国不承认一中政策”就是对台湾的保护，那是给台湾多大的礼物啊？台湾那些流氓政治家还在那胡扯呢天天咬自己脚指头，当时台湾但凡有人做点工作真正用点力台湾就赢了，结果确实这样。
所有人在岛内就是骗自己的人民，就是搞选举政策，互相欺骗，错过了这个机会，这一次还 有可能会发生，但是上一次是后5分钟被取消的你想想这每时每刻的变化有多大？现在地点选在哪？那一天谁出面？有哪些条款？弄完了以后谁上电视？由谁来解释？以及外交上对这些所宣布重大事项的配合分分钟都有变化，不排除会有突变，两边都有可能。
还有一个重要事情，有人推动的对香港的“特殊保护法案”不叫“保护法案”，“特殊保护法案”，也再进行，另外一个对台湾要实行特殊经济地位不是原来那个经济地位是特殊经济地位，都在进行中，另外一个纽约证监会马上会有一系列的决定，美国财政不管他如何最终将会有重大决定！所以说这一周太关键了下一周将会是收获的一周，大家看着吧。
最重要的就是今年刚开始我说的，香港运动刚开始我就告诉他们我也告诉过香港同胞，香港事件最核心的时间是10月、11月、在这之前几乎很难除非共产党有更愚蠢的行动或者说它跪下了，这两种的概率比较小否则的话就会坚持到10月、11月、未来我会告诉大家为什么当初我说脱钩这件事情这么敏感？我告诉了路德先生他给我爆出去了，第二个为什么说香港10月、11月、最关键？大家接下来看两到三周发生的事情你们就明白了，我们爆料革命要用事实来说话，大家走着看好吧？
我今天的报平安直播就到此为止，为十四亿同胞、香港同胞、新疆同胞、台湾同胞、全世界人民祈福????
早日灭掉共产党！让中国人有宗教的自由有信仰的空间！
万佛万神光耀神州给我们力量给我们智慧铲除共产党！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/853/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/853/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
10月8号文被报平安直播，啊，同样的是昨天是个星期一，那么在香港虽然是很多。我把香港同胞呢，都是在所谓的休息当中啊，嗯，因为10月6号这个大战呢，把很多。香港同胞啊，都累惨了，那么从昨天看呢，又在香港的海上，啊，捞到了服饰，而且又是美女。
那么通过香港这个前线的战友吧，传来的这个各种信息，香港大街。为啥啊？消失的人数绝对不是警方说的，也不是这个组织那个组织公布的，那么从昨天我得到了。几个消息都是从大陆，我们多个战友去香港啊，去抗议，现在都找不着了，在最近的几天。特别是近两三周来香港同胞看到了，我们大陆很多勇士同胞们。
阿钜在香港街上与香港同胞站在一起，而且这些同胞表现机智英勇。果敢坚决，对香港的抗议运动有了巨大的帮助，昨天一个，我们内部的。而内向的战友告诉我说在大陆被抓被关的人，一定是在10万以上。甚至更高，被请去喝茶，或短暂居留的人士一定大几十万，所以在这。
这个问题上，未来都会很快会有真相出来，吓坏了，瞩目，都是抱着必死的决心才行。香港，而且很多香港的设备还是从广东过去的，啊，听到这消息又让人家激动。都让人感动，所以说不要对某些具体极端现象进行区。全面概括，一棒子打死，有些事情当我们成为。
让人相信的，反共的战友的时候，我们的说话也行啊，得经过慎重，头一段时间香港。还有海外的很多战友们，这个佩服香港之娱啊，就要骂骂大陆的，佩服香港的站出来的。精神，勇敢的时候啊，又把强的人当成猪，事实不是这个样子，有很多条件和。环境形成了某些具体现象，并不代表全部，而且我们当时。
说话不小心的时候，会将本已形成的好事变成坏事，甚至这样的话就帮了共产党的大忙。在任何角度来，除了我们追求的境界，和我们的行动的本身的。勇气价值之外，在实力上比我们和老公比，简直是没有比例不能成形成对比。所以亲爱的战友们，我们说话得小心，很多大陆的同胞说看到香港很多。
和同胞对我们的误会，更加剧了我们和香港同胞站在一起，能保持联系的国内的。爆料的战友，反共的战友，相反都是对香港同胞们五体投地的佩服。尊敬感恩，这是很多很多人，包括嘴巴上讲所谓的。这个事儿的内心世界是支持香港同胞，当你把这件事情和香港现在的形势和处境。
放在一起的时候，你就会明白，看来这个问题没那么简单，对大陆被抓被关被消失了。战友们的家人们，希望你们在任何可能的情况下，由于我们法制基金和我保持联系。一定不要失望，一定不要放弃，一定不要抛弃他们。啊，这些人能在这个时候勇敢的走向香港去参与这样的一个伟大改变人类改变中国。
做人全世界人民的命运的这个伟大行动，它本身就必须要获得尊敬。另外一个在香港，被丢失的被捞出浮石的。这些绝对的信息，现在正在被香港黑警和共产党想尽一切办法屏蔽，我们的战友们我强烈。
这个呼吁你们，我希望大家在任何情况下，以传播这些被捞出的服饰和被伤害打残的人的。真相向全世界传播，我认为这是非常非常关键的，我们占有了一切一切。都要以传播香港危机真相，和揭露共产党的黑绸假爆。骗的这个本质，团结绝大多数人，这是我们现在应该做的，亲爱的兄弟姐妹们。
昨天晚上，我和几个非常重要的朋友通电话，我能感受到强烈的感受。国内现在的经济，共产党下的经济已经到了，一击必垮不及也要垮了这么多。一切都靠电脑控制，一个一切都靠假数字，任何一个有常识人都知道。什么社会主义有市场啊，社会主义市场经济啊，也尊重这个这个经济逻辑啊，市场就是市场。
市场货币生产力和社会安全感和政治的稳定性它是相互的。有可能你经济真的好，但是你政治上没有信心，你经济一定会好，如果你正。事实上给大家没有带来安全感，大家对你没信心，经济再不真实那你必然垮，如果政治没信心。社会再有动乱，再有腐败和贪污，大家对市场经济政治和社会稳定都没信心，老天爷。
也都让你抱不住，虽然共产党在过去几十年骗取了全世界还有美国的钱，何超毅。他的钞票能让他蹦哒一阵子，但这种吃伟哥后的虚假现象它维持不了久。经济崩塌之时，就是他会比雪山崩塌还要快。一切都要消失，无人再可以充的，香港现在什么情况，香港的经济什么情况，昨天晚上。
深夜了，我一位老朋友老兄涨势，他是在美国呆了几十年，是一个音乐家，后来做事。办事业，帮助美国在中国领养了上千个孤儿，啊，我们的爱亚马逊的老板，他的女儿就是他。领养，在国会山啊，他帮几百个人领养了，中国的孤儿，是我这个老兄长他。前妻啊，是一个台湾人，现在已经离婚了啊，我这个老村长也娶了个小媳妇啊，比较小啊。
国内转悠啊啊，也不在美国了，经常和共产党退群。三八线的我们叫三八线就退休退休再追究这些老革命们弄点钱做点生意，昨天给我发信息问我去取钱了。三个港币啊，哎呀，我说3万港币，我说他有意思，说明他看我视频说香港不能取钱。没事了，然后就说我这个，他说爱一个人发信息说我日，去取了取了。
一般的美元啊，唉呀，我这有意思吗？美国人能取3万港币，日本能取1万美元，为啥香港同胞就不能取钱了，我马上打。对，结果香港同胞啊大陆的这个拿到这个单程证的同胞，晚上去了个加拿大的朋友去拿去取钱的。有意思啊，啊，去的是汇丰银行，中国银行，还有南洋银行，大家知道什么结果。加拿大的告诉你没问题，你等等吧，他今天先给你这些，给你姐稍等，先把故障不可以，不能超过一。
1万港币，每斤不能超过3000，涨最后就是。今天只能拿1000美金，明天再来拿，我感我我感感受很深啊，我这位老兄，我。跟他见面认识，啊，我对他信任，包括后来我投资他支持他啊，我很尊敬他，就是因为他来自。中国南京，他的爷爷是被共产党枪毙的，啊，它本身就是文化大革命的受害者，从小。
阿泰目睹了文化大革命，如何去打，打人抓人，他们家是受害者，他们家也是过去啊过去。也是这个中华民国驻外大使啊，名门之后，讲得我浑身发抖，啊，对啊。就是那一幕感动了我，我就认为他啊，我当时没跟他谈反共的，是那时候啊，我觉得这是我战友，是我兄弟，所以我信了。我尽全力救治是吧，昨天晚上给我发这个信息啊，你这个太荒唐了，一个被窝还能根据陷害的人。
你竟然是搞成这样了，他回复说文化大革命一言难尽，共产党是共产党的事儿啊，有些个人恩怨是个人恩怨的事。嗯当然啦，这个家人被攻击反击是正常的，言外之意是文文，啊，共产党啊，这个估计你家人了你说。才这么弄的，要不然也不会返工，难得我难过就不知道怎么办了，我算了吧，我就这位老兄我就。算了吧，我就赶快睡觉，累死我了，睡了一个小时醒来啊，和一个中国北方的通电话。
啊，这位是被共产党当年抓起来的一个金融界奇才，躲避10年后给我换身份，发了大财。啊，最后又一次的被共产党啊黑吃黑干掉了一大半钱，现在身体不行了，半瘫痪状态。主要最近看我们的视频感触良多，要给老弟说几句，他透露。就是一个现象，让我感觉到很震撼，就是国内传播爆料革命的这个深度。
是我们真的很难想象，黑龙江省和辽宁省和深圳沿海地区的差距绝对不是三年5年。严格讲真的想插个百年的差距是吧？啊，这是为什么东北人都去了海南去了广东了？经济。过后，社会各方面太落后，生存条件太差，但是就是这样咱们的爆料革命在东北这几个省。深入民心，他讲了一个最有代表意义的话，当年王立军是跟他混的啊。
我就跟着他去的，那时候王立军啥也不是呢，他说你知道王立军的兄弟姐妹和家人，最重要的每天。啊，最想的就是看爆料和爆料革命战友们的所有的东西。这些人说，只要时机成熟，我们跟老郭上街，当香港发生上街这些事情，说东北人。啊，极其极其的兴奋，非常的兴奋，很多人想去参与，有些经济条件不够或者是某种条件不行。
然后他就给我讲了我们过去的共同的朋友，现在什么情况？经济一塌糊涂，民不聊生。官也不聊，生抓的一塌糊涂，互相抓互相弄，基本上是人吃人的观察和人事。富人欺负穷人，官员侵犯富人和穷人一起来，是一个完全动物世界的原生态化的一个生态。吃东西，东北就是猪肉大油炖，大鹅炖鸡大锅菜，往死里整啊。
你要想，只要最只要喝酒就行，毒品泛滥，低级毒品泛滥，谁都想卖芬太尼。到美国来，而且他说原来北方人不知道分散你这么好赚，这么做生意，现在北方人就卖给美国分担，您是爱国了。想办法卖给美国官方也不制止，啊这些现象都证明了爆料革命。已经极大的影响了国内我们的同胞，湿身的参透了。
共产党的内极大的瓦解了共产党所编造的谎言和他建造的防火墙，啊。昨天他跟我说一句这个，他看了我们的莺啼晓歌节目啊，他说能不能让他们这个应急特别好。好的，我特别喜欢他，但是因为年轻千万不要跟工人讲了，共产党的当啊这个增加汉江。两族人民的矛盾，我觉得这个建议特别好，然后我说今天晚上我说今天下午我收到很多外国的信息。
我们的小哥很年轻，人特别好，我都发了个推说他新疆的啊，这个伊莱特里尔进了这个白宫。国家安全委员会啊，中国事务部工作啊，这位女士呢非常优秀非常棒，这是从新疆出生到了土耳其又到了每。美国啊，在学政治的啊，在这个交通大学那么记住这句话是很不容易的，他原来是卡特国防部长的这个下属。在白宫这里有这么一个心爱人，我们都感到万分的荣幸啊，为他开心，就是昨天。
啊，通过了国务院对中共的28家企业制裁，这个事儿他说是这个那个意思是一天比尔做的啊这个。我马上给他澄清，为什么这个发完以后引起很多人不熟识，因为文贵爆料在2018年就说出了啊，这100家中国企业。还有美国养老基金，包括对新疆的集中营的报道爆料不是新疆人不是为主，我可以告诉大家。第1个传输是有真正的信息和视频的是哈萨克斯坦和。
而且最最关注这件事情的啊，支持的我也告诉大家，现在他还在白宫工作，是一个极高的官员的官员，包括了我。但是我现在可以做到将包子啊，都是最大的帮助者，然后伴读先生，贝斯先生，大家看到的是希望。让人为新疆人呼吁最多的，据我据我所亲身经历的到国会山去和罗比奥议员不下10次。新疆的事情，提供了上千页的新疆证据和文件，这都是我们的兵儿女是还没有进。
国家国家安全委员会的工作更重要的事情为族人和维尔族人，这些所有的朋友们过去的降低。历时几个月提供了大量的证据，到后来其中有一个爆发，我们从爆料开始两年就开始了，我们不会永远不会。也不会摘抄的，我们永远不要容易，也不要感谢，也不要利益啊，但是我知道很多新疆朋友在华盛顿啊找个组织，包括民营。啊，在那块开始啊，这个微信交互也是好的，但是很多组织就是利用新疆的事情是向美国申请经费的。
啊，我们没有一个人在这里，我们的朋友比尔盖斯先生，罗比奥参议员。包括上次啊，这个这个这个我们呼吁，包括白宫现在这些文件包括离开的将保证还有我可以告诉他。就是比尔的上司，是在一年前都在推动新疆，就是后来的维尔维尔族的保护法案，当时叫新疆法案。所以说这个我们的小哥很年轻，他说这个话呢，他不知道你是不摘桃子，你是把桃树给砍了，你是把桃树给。
别傻了，而且让我很惊讶的事情就是这些朋友都是不能露面的，官员们，人家马上提出来这个，嗯，这个质疑这个问题是怎么回事？这个题为什么这么说？因为他们担心这会把这个比尔这个新疆的女孩给毁了，因为你这么弄啊，你这么有本事。那你弄吧，以后星期二交给你就完了，事实不是这个样子，大家千万别从表面看，现已成为表面现象看本质。是表面现象，一定要冷静的通过它来分析啊，还尊重本质，最终的目的是灭空。
没开始呢，就把这个树砍了，我们用技巧作为，我一会再给他发信息，我马上10:30，我们美国的朋友最支持新疆的。啊，这个保护新疆的呼吁最多的，包括伴读先生，一会吃早餐早午餐啊，他们的办公室都在问这是什么？情况什么情况？所以我们战友们的讲话也特别重要啊，就是，你可以说社交媒体怎么都行，你自己怎么都行，但影响。别人的生命和安全的时候可得注意，因为这样的话，你可以把比尔女士在整个白宫的孤立掉，会让很多帮助新疆人。
不舒服，我要重申这是新疆，无法，这个是没必要的小哥啊。应急哥，你这强盗这干嘛呢？强调这有什么用呢？有意义吗？还有一个我看到这个应急的这个推下面竟然有新疆人。骂汉族人滚的远远的，不拉仇恨，如果引起你要你要想建立汉族和新疆人的矛盾的话，就要从你开始。你会把新疆人制造更大的灾难，新疆人不是没有毛病的，新疆人毛病很多，我认识那么多新疆人。
就是有些小毛病啊，特别是自私自我自我感觉良好，这是不好的，怎么在下面允许他的？就是那个制造汉江汉维矛盾之上，维族人和汉族人的矛盾是共产党多年来伤害新疆的最佳。放弃，你怎么能上去呢？如果你是谁还愿意跟你站在一起，美国人也不会跟你站在一起啊，对吧，这是基本的。逻辑啊，我们这个爆料革命决不允许制造民族矛盾，无论是新疆人，西藏人，香港台湾人都是同胞，都是我们的。
一个共同的战友，我们都共称为兄弟姐妹，都是受害者，当年犹太人在德国的时候就是旗帜鲜明。把犹太人成为了一个集体，给了其得了一个伤害，他的理由挑拨了西犹太人和所有的德国人。二人的矛盾，最后以合法的抢劫杀掉那么多人，掠夺那么多财富，但凡人从1932~1942。到1972年这段历史，不要把民族对立挂在嘴上，疼都不疼，这种要求太不好了。
好了，嗯，这个这个小盒子我们这边好兄弟就这么简单一个推引起那么大的波浪啊，特别。这是国内的我的几个秘密的渠道啊，一下子对应题就就就就来劲了，特别是我跟我合作。将近一年来默默给我提供信息的，给美国政府提供信息的新疆朋友，维族朋友非常不开心，我可以告诉大家。新疆法院之间本来就该通过了，3月份就该通过了，就是有几位新疆朋友最后不愿意出面。
秘密作证，不愿意你去办证，结果后来发生了大家真正的集中营发生，延迟了这个。这是新疆法案，可不是说集中营之后提起的啊，这几年前都已经有人提了，只是没有形成后来共产党的疯狂行为。成了条件，在国会有几十个人啊，100%坚定的。我们要学习香港同胞香港人权保护法案，过得又快，又准又好啊，当然你看过完以后会巨大的执行力。
若法案不是目的呀，亲爱的兄弟姐妹们，莺啼晓哥啊，没人去执行那就成了笑话，你会更加助长。共产党对这些人的伤害呀，是这个法案通过美国能否执行，那需要整个美国各个领域。啊，包括我们爆料革命的呼吁督促才能实施，否则那就是一个区美国货的法案一年多少啊？每年几百个碗。能有实施的可能是100%吗？肯定不是，所以我们说话要注意，先把你看这个人权法案过以后。
有人说把香港给大陆人对立矛盾，香港人和大陆人不一样啊，甚至香港的上级的任何人都说我们不恨大陆。老哥的演讲在整个大陆到处流传，还做成了卡通家，某几个大的平台用这个。中性化的软件啊进行全国是这个流传一个最普通的人，站在大街上说最关键的几句话，却能改变多少人的命。
1, 这是香港人权法案推出之快，而且现在已经有人去想办法执行，都出去了，我可以告诉大家。新疆这个范围就无人保护方案，绝对没那么大力量，那就不是一般的饿饿小，就香港人的素质相关。港人的团结和香港人的国际化，包括香港人倒是必须得有人出来秘密作证，没有一个人退却的啊。这些都是我们爆料，各种积累的财富随着时间都会曝光，大家看看文里爆料，从两年来说过多少次新疆人我几乎没有一次漏掉。
听家人的，新疆整个机动型世界最早我说出100万到200万的是国内唯一一个人，因为我说出这个数。我在华盛顿，我被n个人叫去问你有什么根据，你平常说一个200万，我们得到信息不超过30万啊。我们报量跟包括我们大家都清楚，我们不跟任何人争功也不抢跑了，但是希望战友们别把桃树给砍了，因为我们很艰难。啊，从昨天到现在我们发生很多这样的事情，拜托了哥啊，你是最棒的新疆人，希望多出一些液体小格。
按照新疆的比例应该触及最起码几百万啊，按照香港的运动最起码要出的更多，我们要以言行慎重言行。我们的暴力革命，几乎要了全人类最贵的东西，全人类到地球几万年来最高的最贵的。最难得的就是信仰，我们要追求信仰而信仰自由，这世界上最贵最贵的就是第2个理想，我们要灭口。有理想啊，第3个我们要全世界全人类办。
Yeah, I just finish. Do you hear?你可以，你可以把这个帮我翻译一下。说着说着就来了，唉，对了u.Yeah I.
哦呀，说。Please say something for good morning, good morning, this is very active, very active.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/825/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/825/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
可是这个战友名单中的产品。
嗯好的。
嗯okay。
就这个专业。
嗯好的。
又赚了吧？你在看吗？现在。
哦。
2月20 9003。但是我现在卡不卡呀，你们看的那个。你手机卡是吧？不是说可以吗？The nine.
WiFi.也。哦。
正义说卡卡。刷新只能流畅一段时间，你看到没有？这是个问题，今天郭媒体这个咱们怎么会卡呢？要不断点，要用卡，我不来说了，什么情况啊，今天黑客很猖狂。
傻子。
现在不卡了。
物流，猪头来了啊。你看未来了啊，救星来了啊，又开始卡了是吗？雪山飞鹰来了东南亚赶紧来了啊，thank you。您来了啊，战友们又是啥？
哦，郭先生好爱你爱你好好谢谢你啊，谢谢啊，直播。一顿一顿一顿一顿来我这。刚才卡哭了。
相当的猛烈卡。啊，木兰妹妹。他看好了，苦啊，我都看好了啊，走了走了，这个地方肯定不是网络的问题。
没。好，今天是9月11号文贵报平安直播啊，今天不爆料，如果战友需要睡觉的请去睡觉啊。今天是乱料，懒料懒料，今天是911也不直播时来过，实在过不去真快呀。
Andy.亲爱的郭大也好，顶。
乱聊，今天是乱聊啊，这个亲人战友吗？前天我上了这个传上来，以后呢，大家知道半农先生。这个很有意思啊，今天早上。
啊，可以这么说吧。可以这么说这个。到现在星期三，也就是说五十几个小时。非常非常的，非常非常大，大家都知道，郑州18。
周末的时候我们很喜欢的一个朋友啊，好朋友，但是呢，他主张，啊他主张。他的主张跟我们不太一样，好朋友主张和我们有冲突，让爱。
跑墙外很卡哦。这么卡，那是你们的网络有问题啊，你们的网络有问题。我这边有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊。啊，只要是我的让。
行啊，过去两个月很担心啊，担心啥子啊，矛盾他主张。干掉伊朗北朝鲜。回家睡觉去吧。
的，他主张干掉伊朗北朝鲜。那干掉北朝鲜，伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的，那就完蛋了。啊，咱们的爆料可能直接就叫熄火得命啊，回家睡觉去吧，所以说呢，这个这是。俺也说了不算啊，是吧，这么大的事儿是吧，咱说了不算，咱也只有祈祷啊，祈祷天天啊。
我在这念叨念叨啊，念念，希望这事别发生啊，上天待上天。上天所赐，被上天所赐啊，娇毛泽东同志离开了吧。
老是浪费朝鲜，北朝鲜伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的。啊，那就完蛋了啊，咱们的爆料和里头直接就叫熄火革命啊，回家睡觉去吧。这个这个事儿咱也说了不算啊，是吧？大的是80后，就算你只有祈祷啊，祈祷。春天啊念叨念念，希望这事别发生啊。
还好吧，上天被上天所死啊，的上天所赐。这个听说离开的前夜，听说俺只是听说。瞎蒙的啊，瞎忽悠我，两个月以前我就说过啊，听说有人和旁边奥国务卿吵的很厉害啊，管理。对中共的问题，有人也跟彭师傅总吵的很，到底是干部。
还是干中共啊，吵的很厉害，我说白宫可能有人要离开，又被老孟作业这事儿啊。咱老做白日梦啊，一做梦就能梦想成真。啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。北朝鲜伊朗只要。
希望这事别发，听说有人喝奶又被魔鬼给蒙对了。你是老孟对这事儿啊，咱老做白日梦啊，一做梦就能教育。因为这真看不出梦想成真啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。做好朋友啊，你说老担心他，你也弄北朝鲜去，你打不着也打伊朗啊，你的敌人是谁呀这五国联盟。
最大的二手就是共产党，说到这个时候啊，有战友在说911当年是多少哪干的，我求求你。求求你们了，你们千万别再谈这话题了，你们在谈的话题就是就完蛋了啊，从昨天晚上到今天早上，好多美国朋友。比如说有你们的战友说911是共产党干的，跟你共产党有关系。这是共产党干的啊，很多人关注啊，这。
但记住战友们咱们爆料合并啊，他还有信用不要乱用这个信用啊，不要，不要着急，结果。你这一说出去这么多人问啊，你看我的手机都满了，我没法回啊刚才你看又有六七个人来问一些什么，咱们战友。25级的那个，你看咱们战友发出去的这个什么战有问题。911和我们有关系的事儿，千万别说911和共产党有关系啊，你这这事儿太大啊，太大了啊，这完全是不可能。
完全不靠谱，半毛钱关系没有啊，共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，他吃的。中国人民的政策一堆一堆。共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，制定对付中国人民的政策一堆一堆。那你怎么买就显得不那么暗了。
他是老鼠扛枪窝里横，中国人民的政策一堆一堆的。
我跟美国人算了个账。人家跟彭师傅怎么炒的？1.3万。一美元除以13亿多少钱？每个人1000美元。共产党2001年的国家统计局报告，咱且不说这事真假，1000美元的GDP。
中国的平均1000亿美元GDP大家都知道咱科里的人。美国人说啊。
30%是多少钱呢？4000亿美元。10亿人民10亿多了每个人400块美元。
那你们美国人。聊聊之后16万加100元除以这气。
除以这个10亿人民10亿是多少？每个人400块美元啊。三片。400美元呢，我说。美国人就减少了，怎么可能？400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近。
3万元，16万亿美元。啊，除以13亿人口，多少钱啊？平均8000美元。按照共产党去年的公告，75%用在了城乡国家建设。那大概还有多少呢？2万多亿到300亿美元，用在了百分之。
然后他们就问，能一样吗？和甘肃法院。所以这次除以这个10亿人民10亿多人，每个人400块的元。啊thank you.
啊，受寒睡。400元还不够喝杯咖啡呢，400美元呢，我说他说。怎么可能啊，400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近3万美元。我说你们美国人911之后，16万亿美元除以。
13亿人口，多少钱啊？平均8000美元，按照共产党去年的公告。啊，75%用在了城乡国家建设，那大概还有有两个。用在了百分之也是一个人，8一人承认我靠的是武艺，8000万人口。那就每人实际花了5000美元，可以有5000元的这个国家控制，共产党。
造型，2001年就共产党那点钱，就是玩的。共产党没有可以这么说，2001年没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
2001年就共产党那点钱就是玩的生殖器的，共产党没有可以这么说，2001年。没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
啊，你再打一个北朝鲜那不就。完蛋了吗？那就完了，我们爱着我们。胡扯八蛋就是离开白宫时。
共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了，你不信走着看。你就打北朝鲜打伊朗。完了总共就就牛叉了，俺压力相当的大呀，在此时此刻香港人民正在大街上呢，如果。
打了伊朗也打，香港人都死无葬身之地了，那就不是说戒烟这个问题。出城了就。那就是香港人和这个爆料革命反工人的噩梦。
吵的好吵啊，听说。刮来了个奥运会，抓了个w，共产党苟延残喘。挑战全人类了，要统治全人类。
你就不要再去打一仗意了，你再打一个北朝鲜，那不就完蛋了吗？那就完了。我们是好朋友，但是这绝对是不行的，听说和川普总统大吵了一架啊，在头一天晚上。我现在就是对我的观感，没想到所有这些媒体报道都是王八蛋。胡扯八蛋就是离开白宫，是共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了。
你不信走着看，妥协。共产党就该妥协了，你不信走着看拖鞋。啊。
那9000多。
不还卡呀。你们最后一次看。
这会儿好。
这个这个真的不是咱们这个这个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你要跟我一起去办公室呢，啊是哦。你要跟我一起吃公司咯，好勒，中不中？哈哈，今天是8月29的时候，我刚才发错了呀，娘勒上。
哦这是8月28号呢，哎呦喂，这真是糊涂啊这个。我在改过来，没事没夜的啊。唉，尊敬的战友们好啊，今天是8月29号，文贵在这里报平安，是我刚才搞错了啊，发信息发的。2月28号啊，哎呀，这个这个对面是中央公园阳光照的，很厉害啊，哎呀，相当。
清楚吧啊，听不清出来用了啊，乌黑啊啊。知道打个招呼，你知道不知道？啊，现在人家昨天还这个医生说的，你不要老抱你的时候啊，每次都报，默默的看着我啊。啊，那干嘛呢？是那么那么深情啊，呵呵啊。
尊敬的战友们，好好的做给你们，你们健身了吗？你问我身上泼水了吗？你们传播香港危机真相了吗？嗯，今天是8月29号啊，在这里我们向大家报平安直播，首先我要跟大家说的啊，这个第1个问题啊。咱们也在这里啊，跟死没有一起啊，衷心的感谢战友们过去这些天的这个共同奋斗啊，奋斗就是白宫请愿。将共产党列为啊，这个恐怖组织大家都知道啊，我们这个在这个刑案当中多次多次。
阿贝他们给骇客还停，发送大量的垃圾信息啊，到白宫的网站，这个白宫网站，这个这个承包商是三点。家具说是啊，在外面的承包商，在白宫有一个小孩管着的，他们也傻眼了啊，因为这个黑客和垃圾邮件。啊，dDOS，前所未有，前所未有，他们让他们感觉到学了不少东西，而且是来自江津的几个。几万个点的整个WS的攻击，对他们来讲，真的是也真是让他们感觉学了一次的东西，特别是这个邮件啊。
嗯，咱们说的垃圾邮件就是无效邮件，这次他们学会了，他们发动了国内海外一大批啊，他们的5毛7毛哟西。我的邮件来给你弄，给你填了故意让你回复邮件就给你拒绝，然后到处给你拒绝，变成了有效邮件，然后再自己填上。问题当确认的时候不给你确认确认不了，然后吧就返回去吧，就返回去了，然后ds多种招全上啊，但是在我。我们的团结的战友面前，意志坚定的战士面前，我们过了啊，直接过了10万，昨天战友们的这个。
过了10万以后，大家啊，这个一下就沸腾了，因为战友们找到了一个把战场拉向国际的这种快感。战友们找到了共同作战，啊，背靠背由我们大魏兄弟啊，战友团说的话被靠被我们那个。兄弟的背靠背转化在国内现在相当流行啊，相当流行，国内的干公安的检察院的法院的战友们给我发信息啊，这个郭先生我们背后。宝贝，我说你不就是说大卫节目看全啊，真的是这就是为什么国内很多战友被请去喝茶被调查。
就是啊经常遇到被这个问话的警察安全部门啊，非常客气，礼貌对待，走的时候。是握手的时候挠手心啊，说多保重多保重，就是告诉你咱都是战友啊，都是战友，毫不夸张的说。今天要拍这个咱们战友在国内潜伏的这个真实片，绝对超过是吗？北平无战事，北平无战事的。潜伏的经历那些细节啊，为什么大家能看到这是真实的故事，不用编，不用编辑，也不用编导。
啊太感人了，昨天有一个咱们那个女战友啊，全家被请去喝茶，警车在楼下等着他。一开门很严肃，大喊大叫吧，多少钱？上车以后发现旁边放的有水，你们可以喝水啊，啊。为什么大家知道上了车以后这个开门的人和后面的人，他这个执法仪是不一样的，然后就让他喝水。到了以后到了房间里边啊，就是背靠着他们，专门有人让他写，然后照顾旁边还放的有水，啊这。
在那边还有切了个西瓜让他们吃，但是一定耗过这三个小时，全家最后都回来了，他给我发信的时候我真是感觉。我就觉得你站在我旁边一样啊，他说我时刻都在想着你站我旁边，这就是为什么，国内的这些警察和这些骨干人员。不是郭文贵的哥们，他是战友，我们的战友是什么？不是金钱弄来的，不是有一个共同的组织，还有所谓的共同。我的利益，我们有一个共同的要求，那就是让中国中国人民用法治和自由，我们有一个共同的目标，就是喜马拉雅。
中国人活得不像猪狗，让中国人爹娘啊，活得像爹娘，老了有人养，老了死了都买得起，啊晓得。就是上学上的，有病病得起，当过兵以后回来啊，身体不行了还能吃饱饭，啊，这就是我们的喜马拉雅。喜马拉雅的目标就是我们战友的目标，就是联系，就是潜伏的代号啊，暴力革命一切都是刚刚开始，你健身了吗？啊啊，这一下就明白了，昨天还有一个战友给我发信息啊，在这个广东的啊，就说这个潘成阿贝贝。
叫去了，说去了几十个人，但是警察一家在那儿，看下你健身了，健身不错吧，一时掩饰明白了啊。自己人啊，但是是非常疯狂的啊，非常疯狂的，啊，这些这个警察私下告诉他们，你们一定要小心啊。一定要小心，这就是战友们，在这种情况下啊，这个战友出来以后去了哪了？去银行了，给法治基金捐钱啊。还是娟姐，这就是坚定的啊，共同的目标这里没有自己，啊，没有集团，没有组织。
就像我们白宫请愿一样，谁能拿到钱，我们北欧弓箭手还有我们将财神入得先生啊，我们战友之声撒气似小哥。大卫小哥卡利西啊，我们这里边的大卫战鹰团队所有的兄弟姐妹们，我们的木兰传奇，啊，我们的。这个就装啊，还有我们这群里面的，这是无数个人，啊，真的是不惜一切代价，我们的老顽童找了一群人。发动一群人老顽童啊，现在就开始了，所以说像我们这些战友们去干这事的时候，有钱吗都是打钱的，全是赔钱的。
没一个人出来说要一分钱，没有一个人觉得辛苦，没有人觉得累啊，我们的法国的啊，我们的啊，这个这个里料。阿里老阿姐关心的每一步的发展，关键没用啊，关键是每一步的发展，我们英国的几个英籍的律师。啊，还有我们德国的几个机场啊，这几个局长说我们所有的空间全都签了，全都签了汉莎航空。有大量我们的这个这个战友们，国泰航空，大量的战友们，恼火啊，给我发信息，他说为什么越欠越少啊？
我说共产党来捣乱，但是你们不能放弃，8272停下来的时候啊，8787328停下来的时候。我说就越是这时候越不能放弃，一定拿下，他就是让我们放弃，停两天停两天，不行我们马上啊，有我们这个。北欧弓箭手啊，这个组织大家写了一封中英文的信给白宫，发到白宫以后多个渠道，白狗马上通知，必须马上启动。重新启动，然后删除垃圾邮件，然后想尽办法让这个防黑客公司阿特拉斯饭，让他们马上要解决问题，大家看到。
不到一天时间马上超过啊，现在我可以告诉大家负责任的告诉大家所有有效签名超过600万，啊超过600。就刚刚那两个小时以前还说呢，事实上它是600万，可能不准确，可能比这还多啊，但是稍微告诉我们。麻辣死了，唉呀妈呀，喝点咖啡。你喝点咖啡吗？嗯，你喝的咖啡吗？敏感，对了，你自己填吧。
行吧，你自己舔自己啊，好，他现在知道医生不知道。连我的死都太聪明了，估计老天现在不让他舔。对了，你自己想自己，你不能舔我，你舔我我就打喷嚏就感冒啊。唉，这咖啡真好喝，喜马拉雅到时候一定要有这样的咖啡啊，一定要这样的咖啡，我向大家承诺，我得把这咖啡到处都给他包下来啊。
叫咱们战友们喝，所以白宫请愿这件事情呢啊，它的意义让西方人看到啊，让白宫让美国看到。我没让你表演给你看，把战场我们共产党的焦点落在了你白宫，在你白宫的里边宫里边干。你看到我们的战友是多么的坚定，我们的战友没有一分钱的利益，你说白宫哪个人没有政治利益啊？我们没有啊。我们是严肃的，亲爱的战友们，这次把战场拉向国际预演赛，热身赛。
然后把战场从拉向国际直接拉进了白宫，拉近了白宫，直接拉进了川普总统的办公室，将普通的办公室。护国副总统，彭治国办公室，美国的白宫，没有人不知道的，这件事太太厉害了，这小毛毛。老敏感性的毛毛是吗？还有国会山，好，我们接下来在鼓山大家发几个运动啊，现在先不说啊，我们休息几天再说，再有。接下来大家要记住的啊，这个成功了，你可别不吱声啊，一定要发给美国所有的记者，所有的国会参议员。
重复的话，让他们知道，我本来是一会要飞得克萨斯州定好的，飞得到9:30飞。这一大早这个这个起来，但是呢，半夜通知了我没看见，早上看见了让我一会马上飞华盛顿，马上一会我就要飞了。啊，然后呢，可能充华盛还要费好几个地方我都不知道，说你先别问了啊，你跟着我们飞吧，两架飞机已经在那候着了啊，所以说它就飞。所以说都是去商量关于香港的事情，昨天共产党宣布的所谓的香港驻港的。
这个换房正常的，祝金焕王纯扯王八犊子，扯王八犊子，完全胡扯，根本不是啊，就是吓唬香港人的就是。他去镇压香港人的这是毋庸置疑的，美国和西方已经做已经是过去的备战状态啊，到现在做了准备战状态了啊，这是这不是。开玩笑的啊，这是为什么通知我，希望我马上去那里去华盛顿，我去见几个朋友啊，咱可不是跟政府合作的朋友跟政府咱没这个本事。我只知道华盛顿见一些没饭吃的啊，一些老的政客啊，小政客啊，小人物是吧，向他们报告我们战友们的爆料和我。
现在知道香港发生的事儿啊，这是我们要做的啊，所以说亲爱的战友们，香港危机真相是我们现在第1件事。要做的事儿，最核心的是，每天关注香港传播香港危机，即使在香港人民啊，在任何情况下。被关掉通信网络的情况下，我们一定想尽一切办法，就像在白宫请愿一样不放弃，不抛弃，啊，不忘记。对待战友一样，一定要传播真相，啊，这是违规请大家的啊，请战友们的承诺你下来一下好不好？给大家拜拜啊。
你想来家啊，对吧，好吧。那另外一个就是大家这个由于昨天啊王艳萍女士的起诉了这个，这几个擒贼啊，引发了。大量的啊，大量的战友们，啊，这个共鸣，觉得确实在王艳萍女士的案件上让他看到为什么还要。名孕期民贼，集体群殴王艳萍这样的一个完全无辜的一个女士，而且没有一个男人。
不去拿着这些民运，拿着王艳萍当成牺牲品，把自己对付的，他怎么着了，你有本事对付王岐山习近平。对啊，孟建柱，孙立军，你这个人完全没干什么搞的人家阿夫离子散，父亲过世。这真是家破人亡这4个字形容王艳萍了吧，王艳萍，大陆的专案组，把她一个青梅竹马的丈夫。多次带走，包括他的小孩子，才两岁的孩子，威胁，把关在监狱里，包括孩子关在监狱里。
而是让她的先生必须要宣布给王丽萍离婚，连离婚书都是警察给乞讨的，你见过一个国家的警察队，一个。正常的公民让人家离婚了吗？他有什么理由？然后这个国家的这个这个警察还抛出了一系列的，啊，所谓的。公共空间的视频，而且不断有视频，有音频，更夸张的事情，还有个乱伦标，中国出来的律师还叫人权律师。啊，在那里面是什么？竟然是王艳萍是我的侄儿媳妇，大家从未来的状态当中和审判的。
他知道王艳菊跟我有任何亲缘血缘和没有公会，不是以生殖器爆裂好，也不是以生殖器活着，是不是我侄儿媳妇，你看看。侄子有啥关系？王艳萍是从小根红苗正啊，而且本身从小跟那个她的先生就是青梅竹马。然后一起初中高中大学，然后到这个法国去读书，良好教育跟我半毛钱关系没有，但从法国回去以后。就到我们我们这个家族公司工作，盘古大观啊，这是你说这成了我侄儿媳妇乱伦表，写了2万页的第一。
说我乱伦乱伦这个词就这么来的，一个中国出来的人权律师，第1个，他在海外花最大力气。又毁了，写了最多字，那叫2万字，毁的就是一个比他小将近是十几岁的，跟他完全不顾，她从未见过面，啊。一个王艳萍竟然说王艳萍是竟然是我的侄媳妇和我乱伦啊，你说后来我这个乱伦标被很多战友问。她和她她女儿和她家人和她妈有没有乱伦啊，然后他开始攻击所有的人，而且他拿着这些文件找不到美国国会到美国。
官府到处发，还发给FBI，他竟然和熊建民和我这个博讯的尾是孟维参，啊和那个。李鸿坤和所谓的黄河边啊黄河边，等人，还有什么豆？完全一致口气。就像那个胡平那个老流氓一样，经常怀疑我妻子女儿来没来，一致性口气来诋毁王艳萍女士啊，诽谤。一些还要杀死他，还要把人车撞死他，王艳萍女士在这种父亲早亡啊，被气死啊，青梅竹马的。
先生被强迫离婚，儿子不能见面啊，在这种情况下住进了医院，就在医院里面。都是这帮流氓攻击了，大家一定要记住所有的中国女性，大家看一看，这次在香港运动当中，女性比男人。是还勇敢，孩子比老人勇敢，中国男人是越活越不像人啊，你去看你吧，这就为什么被共产党强奸了70年，现在还有。这就是说没人强奸我，我咋活呀，在那快熟的时候没人强奸我，我咋活呀？要点脸吧，然后能看得到中共。
这一次的爆料革命和香港运动最最勇敢的还是女士，然后大家也看到爆料，革命当中伤害最多的还是女士。王艳萍女士的事情，让大家能看到我们在海外自由天地的华人，有多少人不近视。想想女人是弱者，母亲是弱智，老人是弱者还是弱者，不要去欺负他们，要保护他们，这是起码做人的尊严可抵现。完全相反，乱伦标雄县，泥黄河边高冰城。李洪宽，郭宝胜8下一页。
这个畜生叫夏教授一直去攻击完全跟他们有关的女性，这帮老流氓不要脸，这一点说明中国的女性女权。当代中国是什么概念？只是任何一个女性都是共产党和中国强权和有势利的人玩弄的工具。大家必须扪心自问，如果这样的国家，这样的社会，我们的母亲，我们的女儿，我们的姐妹，我们的孩子有未来吗？大家看到所有这些海外军事攻击最多的是我的母亲，我的妻子，我的女儿，大家不要不去面对这个问题，他们。
根本不敢攻击真正比他强大的人，这个真的是，东亚病夫不是指你是这个身体的东亚病夫。东亚病夫，第1个就是你精神阳痿，以精神疾病，欺弱怕强，一个欺负。阿利用女人的国家和民族，怎么可能有希望共产党靠生殖器治国，把女人当成生殖器整。这个国家在利用女人，共产党用生殖器治我玩弄女人为最大的快乐，啊，变态至极玩意加人家人家的。
那人家的妈妈，人家的闺女，人家的儿媳妇，还得让人家互相高兴欣赏背完，这就是共产党啊。从缺氧啊，就这个多妻啊，一官多妻，圈养不满意，然后一关玩全家。一关完全家还不行，还得放一澡，还得玩处女，还是玩第1次，今早还不满足，玩玩全家来个群玩。啊，要是那都是小事儿，那是玩的叫官场红楼梦。
玩的叫浪漫，玩的叫情怀，中国的弱势女人是怎么玩都在洗手间里面被玩了，然后再用这些。这是你去打击对手，但是战友们我们一定要看到中国女权，中国老泉老人的权利，孩子的权利可以说是。比全世界任何地方都糟糕，中国这个社会上是真正的东亚，病夫就是精神上的病夫，欺弱的欺负，女的欺负孩子，你看城管。城管打的是什么人？城管打的全是女人，老人孩子，这帮王八蛋共产党到了，这是天诛地灭。
在香港大街上，共产党一来，没有共产党的香港多好，共产党来了干什么？打的全是老人女人和孩子啊，第1个。把眼镜盖下的就是女孩啊，抓的全都是女人，让女孩脱光屁股，在屋里边，人家护着咱们。所有人都来的地方，就是现在那些孩子骂cnMB的地方你都是那来的，你知道吗？你就这么侮辱人家。用的地方的时候把手给你打开开开门全是十几个警察，这就是香港警察变成公安，听共产党的结果。
女人在共产党的眼里面和女人在中国现实社会里面，就是一个被cMB的这么一个地方，cMB的地方。大家千万就上天一定会惩罚你的，啊，我们男人女人都是女人生的，那是多么。神圣的地方你怎么来莱芜住他全是人类，我没见过一个国家一个民族，把CM b，啊CM b变成了个股。罗马还当成自己多牛叉，在香港竟然是100年人家。
世界的文明，人家现在香港的女性竟然开会叫me，too，海外青年人民郁闷啊，你们换一下他的良心。一家海外居民有几个尊重女性的，有几个不是离婚的，有几个是养活自己孩子的，全是一帮致富。懦弱。妻若妻女欺老欺小的一帮混蛋，若民贼东亚病夫，东亚病夫。不是说你身体的不要来这块，共产党被他给蛊惑了，是你精神上你的脊梁没了，我曾经。
跟一个以色列的一个滞后跟他们聊天，我就会怎么看待当年啊，日本到中国成为东亚病夫，他说你认为东亚病夫是指你们生意上的吗？我说我们。理解都这样，她是不是的，东亚病夫是被指为你们精神上的阳痿，你们共产党的宣传我。啊我真厉害，以色列人说当年我们也被德国人说成我们是病人啊，他们说我们的病人不是他说。我不是偷钱的虫子，说我们是蟑螂啊，啊，所以现在我们证明了我们不是蟑螂，希特勒是魔鬼。
我把他灭了，现在香港香港的警察叫香港的百姓蟑螂，大陆的解放军就是蟑螂，你看看中国官员。嘴脸要把香港灭了一副居高临下，你大爷的，你想过去几十年前吗？你连他妈都穿不起，你连裤衩都没有，全靠这些香港人就系你啊。啊，今天星期四小哥的节目当中有战友说的好，阿姨为小伙打电话很紧张啊，香港。又是共产党的滑铁卢，香港就是当年希特勒的这个犹太人的集中营，香港就是日本当年。
愚蠢的打的珍珠岛，啊，这个这这小伙子说的非常非常好，这个战友啊。所以说大家要看到香港看出人心呢，看出了东亚病夫，这是真正的亲爹，共产党是怎么对待香港。什么叫卖国贼汉奸，你大爷的共产党全部都是汉奸，你知道吗？当年跟日本啊，但是所谓的这个侵略计划。王军勾兑最多的不是国民党甚至共产党，跟俄罗斯对待中国的最多最坏都是你共产党最大的。
这就像那个孟韦阐尾时和熊建民和夏业良这帮畜生啊，还有李宏观有让人飙，越是自己是乱伦，认识自己是骗子。他又说人是多变的，过三秒过三节，亲爱的战友们，这是要真是通过本质。通过本质啊，你能看到一个人内心的灵魂，所有他过去反对的说的话。都是他自己干的事儿，只有过之没有不及，对待女人孩子，老人，我们一定要让全世界知道没有？
就一个国家，连希特勒也没这么对待自己的国民，自己的母亲，自己的女人爱自己的，这个老人的城管大家看一看。中国的GDP37才发到发到社会上去，美国是70~75%，连欧美的。在60~70，事实上现在国内大部分的钱都去维稳了，连37连27都没有了。亲爱的战友们，这阳光太厉害了，亲爱的战友们，我们一定要让全世界看到共产党的这种卑鄙流氓真正的是汉子。
卖国贼，盗国贼的真相啊，另外一个大家有人我发信息说我们都要做王艳萍发几个运动啊，这个县的战友。王艳萍同志现在是独立的运作独立公司，我指的是顾问，我也不是老板我但我强烈建议，爆料革命现在不要。点，你们这种好新闻为王一平你就会很感激的啊，但是请大家一定要记住关注香港的争议。传播香港的危机真相是唯一的现在的重点，如果是真正的战友，我请求你们不要再提王艳萍的事。
停下来，这毛毛这次弄的毛毛，不要为王艳萍女士发生，这事还得有个一年半载。买了这个法庭，他100%输他们，他们会输得非常惨，王艳平失去了将近上千万美元的收入，啊，失去了。他父亲失去了青梅竹马的丈夫和儿子，现在两岁的儿子不能相见，美国的法庭要不给出一个王艳萍。这个公平那是不可能的，啊，大家就不要去了，王艳萍的事情我们要深思，但是关注重点就是香港，我请求大家。
就拜托啊，拜托呢，我还没见王艳萍呢，因为她昨天去华盛顿了啊，华盛顿我还没见他呢。请求大家，这事咱就过了啊，另外一个关于国内粮食的事情，很多人都在说。我取了钱拿到银行去存起来存一存没问题了，但有的因为这事我不能太具体的说，在。不说你，你到中国银行去存起来100%会没问题，或者99没问题，他有问题，那不是天天出世了吗？都在内部循环左手腕。
完全是假的嘛，关键是倒腾了你的钱，关键你会出小的，一般也没问题，大哥的钱你就弄不成了。你会出去，你别忘了共产党不是被着美元到美国来，之后我给你美元，你给我这个这个芯片不可能的，美元还在国内的，这就是基本的逻辑。科技，他煮了一锅烂肉啊，坐在这个屋里边你盛了碗里吃，你成了锅里吃，还是你在返回来都在我这锅里出来。把这个屋结果是什么？甚至是刚刚被挖出来的那种病猪肉。
嗯，关键你这个猪肉，你千万别以为他就是真的，他就是病人，再在屋子里怎么循环，怎么倒在锅里面都没问题。连号连号太正常了啊，这个美元啊它是个货币发行和全世界货币不一样，它是定期销毁。几个月财政部长上来就千百元，他收回去销毁的销毁它就怕假美元吗？但是印假钞这世界上不仅。中共北朝鲜那很多国家，但是我相信中国就是第一大，也就库伦党给自己的国民，是不是一个家有一个家。
他不让你玩啊，就像我一样啊，现在给它骨头棒是假的，骨头棒让他咬吧，但是真的吃不下去。啊，他不是真骨头，不要再说这个年票，还有什么假钞连号，这都不重要。唯一是大家真正的有一些美元，大家要记住啊，有很多每月挣你大钱的时候了，你真闹出来你再不出来了你绝对带不出来。我先给大家举个最简单例子，啊，这个最近就是美国人来问我他们分开，你怎么到美国呢？怎么能证明啊他这个。
之前就是共产党干的，我说我问你个最简单的问题啊，大纪元最近写了一个很好的报道，说这个郭文贵说了。这个阿芬太尼啊，就是对美国的主武器啊，那不仅仅如此啊，非常感谢，大剧院写的这个文章非常好，大剧院最近的这个水平越来。还有啊，这个格调越来越高啊，目标越来越清楚，而且是直接只对共产党影响巨大，非常佩服，非常感谢。他可说是我说这个，分开你怎么来美国你看一样，我说他是不是共产党的武器，你拿三样东西。
那你去邮局去寄任何渠道啊，一两酒，一两酒啊，然后寄上一盒月饼。寄上一公斤的芬太尼，月饼一定给你打回去，就觉得让你进不去。分开你绝对过90%要过，只要发往国外的芬太尼。一律过关，把它定义为药物，把酒把酒任何酒精，定为啊危险品月。
因为系美国，希望不允许的食品，国家控制品，什么意思啊？就共产党已经告诉了全国人民只要能毒死外国人的德国是美国？人呢，通通是国家利益去，月饼都不行，一两酒都不行防水，大家可以试试。反正我在刚回答你美元的问题，你有美元你试试，你把你的大录取到了几十万几百万美元，你到美国来试试。你看你看有多少有问题的，台湾那个100万美元一照就出来了，我告诉她无数次的经历，啊，几十万美元到外面。
怕就出问题了，这些美元都在中东非洲以及东南亚非法。交易都是用现金交易，真正进入外国的金融系统一下就麻烦了，分开也是一样的，它是国家的。行为啊，它这个国家的行动他不是个正常行动，那个美元你在大陆你能贷500万美元。你只能通过大陆的银行系统网外网外汇500万美元是吧，你一回来就把卡米亚给你过滤掉了，还得过内部循环呢。
然后呢，只有共产党和盗国贼期名嘴拿出这些500美元到湄公河海岸到非洲，到买矿买钻石。在那里面流通，那些毒品贩子也不敢随便去玩玩，也通过非法组织群众报了也没问题，它是一整套。学问和逻辑就分离一样，虽然你寄到美国没问题，在国内你就是不让你，这就是国家行为。啊，所以说我们很多战友讨论的时候，真没有高人点出了一点出来，你的美元在国内流通没有任何问题，而且都是小额的。
大额的时候随时只要不是共产党的家人，他就把你干掉了，不是共产党的组织就把你干掉了，但是你出出去出不了。只有共产党总书记买家买钻石加钞票买钻石，而且很多美国银行。一定是黑色的，这为什么要跟墨西哥毒贩那几亿美元在这里喝，他不知道很多都是假的，在中东买黑市油买。要是有买了伊朗石油的钱，现在你知道伊朗多少钱打7折这个指数30%，天使以后在伊朗内部一个鸡蛋0.7米。
就说1.2美分，一个阶段性的被制裁了，伊朗都是现钞交易，他没有银行啊，都是假钞啊，那共产党玩这个太牛了。只要这5个流氓国家啊，所谓的这个独裁国家都可以玩。所以说这个事情我以为大家一下就明白了，结果来了绕来绕去也没弄明白，所以说。北朝芬太尼，只是共产党权力国家玩的三f美国，b级为美国，它是一个重要的。
手段，重要的手段，大家现在千万搞明白了，另外一个我要给大家报告的事情，香港危机接下来就是分分钟钟。分分钟钟就爆发就爆发了，昨天我向大家证明了，前天我说的我说你没有关注，从今天到下。我6点，明天下午6点，我们内部的情报准确的在，也就差几十分钟，就是进入了香港，但是他是在6小时。也就是昨天我们下午的1:00，他们计件的，凌晨1点，他们是12点催的事儿，果然你们都听着呢，12点的时候。
爬，吃完饭凌晨花旗和，然后吧，就是开始集合，然后好隐形。部队出发什么的已经不对啊，民间车辆，民间车辆，昨天测试大概是50，在这之前和之后。用大巴中巴，民间车辆进去了，大概在1000台车左右，后来就走了。然后50辆车出发，装甲车，运输车，装备车，后勤车吧，出发，啊，罪过。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月26号，文贵在床（船）上给大家报平安，抱歉，亲爱的战友们。因为头几天一直在床（船）上见华盛顿来的客人，一个是没时间，二一个呢说实话也不方便，人家都在床（船）上，要注意安全和隐私，跟我聊天。
另外一个呢怕两天真的是太忙了，我连刷牙的时候，都是边淋浴，边刷牙。大家都知道，在拳击场上，当你出手的时候，对方一定是闪退、腾挪。当对方向你出手的时候，你也要闪退腾挪，然后出手。一个好的拳击手最关键的事情，你是如何能闪开对方的攻击，同时能保持出手。而收手的时候，不要成为对方攻击的弱点。我们这场灭共的战争，最重要的不仅是你能出手、能打中要害，关键是你收手的时候，你还能不要对方打到你脸上，叭，就是出去是吧？这边还能出去是吧？叭叭出去，叭，能闪开。腾退闪挪。
你要搞明白的，大家看到G7里边最核心的问题是什么？G7要讲数的这个仗打完，你扮演啥作用？我扮演啥作用？这个仗打完怎么分红，对吧？这一系列的问题，可以告诉大家，在欧洲、美国、全世界各地，有很多人在做各种计划了，这不是开玩笑的，不要被川普总统说中共打电话了，耿爽说我没打着，这都小事，都小事。
大家别忘了，短短的两年。在灭共的这个事业上的进展，每一星期甚至每一件事，都是过去30年不可能发生的。在这个过程当中，有对手的进攻，有对手的腾退，都是正常的，关键是我们的心态是什么？我们能收手的时候能收到什么样子，准备了下一次的出击。
这几天网络上很多热点，大家不要忘了，我们第1个都要关注重点，香港危机、香港同胞、香港的伟大、香港的应有的精神。
另外一个白宫请愿被他们骇停了，这恰恰是好事。如果他直接给你放过10万去了，就没那么好玩了，就没那么有价值了，就是因为他给骇停了，到了8万7这个数，我们才让它有价值，才让它真正能发生。我们接下来对这请愿要继续请愿，继续揭发白宫被骇停的这个真相。大家记住，白宫华盛顿那边反映申诉交给我，我们去做。
亲爱的战友们，另外一个关于印美钞的问题，假美钞葫芦岛的事。他能不能印的美钞，有没有能力印的美钞，他只能印的比美钞还真。不可能印的比美钞还假，他要印的美钞甭说是中国银行，基本上全世界银行都查不出来。
第二个，大家千万别忘了，他能印的美钞能在哪用？能短期内不被发现，而且印多大的数，有哪个渠道发出去？亲爱的战友们，这个你都不用担心，这个都在他们的预测和计算，规划和控制的范围内。但是它会不会短期会爆发？不会的。会在一定的时间，证据充足、进行调查的结果后，美国会采取行动。但是就是我们一点一滴地发现。还有现在大家看到国内那么多假钞的诉讼案，包括在其他国家的假钞诉讼案，哪来的假钞？这不很简单了吗？那么这个假钞的问题不用讨论，他能不能，他一定能，而且能得比真的还好，他敢不敢？他一定敢，比你想象的还敢。
第三个，会不会那么笨，短期被你发现了，不可能。
另外一个，大家战友们我们要关注的问题，接下来香港的每时每刻，每时每刻发生的事，街上的突发事件，大家想想两天前，如果说那个真子弹没有打偏的话，打到人身上去什么结果？
另外一个现在在香港到底是香港警察还是大陆警察，还是人民解放军？这个一定会被整明白的，就是时间问题，可能下一秒钟，也可能下一星期，可能下一个月。
另外一个共军一定会行动的。在事实上，在8月1号已经戒严了，这一点只是说还没有正式宣布，会不会正式宣布，一定会正式宣布！
至于说他叫什么紧急状态？什么戒严哪？什么对香港实行什么紧急管制。叫什么名不重要，一定会的！大家好好看一看，过去的四五天，在北京对港澳台人士的喊话和开会，那就是给你做好了一切的，所谓的法理上的准备已经准备完了，过去是想忙着，有另外一招，把你定位动乱，暴乱，恐怖分子，我直接就给你管了就戒严了。但是发现美国反应很大，国际影响很大，反弹力很强，哎等等等等，咱还得再整点，多点工具，多一点抓手，多一点的借口，然后再观察观察。现在所有的工具借口，抓手全找到了，更丰富了。
然后发现，观察香港打不趴下，不管用，只有来粗的啦。所以，最近王岐山到处私下见人，游说，香港的事是韩正管的，跟我没关系，我可不敢问这事，这事都是国家安全委员会。王岐山这个动作说明了什么？他心中有数，他点起的火失控了，最终这火一会烧大的，无法控制他先撤了，这火跟我没关系了，我这要点的是小火，是油灯，没想点着大火。
所以说亲爱的战友们，这才是有意思的时候，大家你可以看看，就这两三天G7的会议国际形势不要看公告，要看大家的行动，根本性的变化，一点不夸张，这就是为什么，卡尔巴斯我们哥们儿说可以把8月23号记为美国第二个独立纪念日了。这是一个。
第二个川普总统的那几个宣布，大家千万别开玩笑，那得多大的事，那得落实得执行，但是川普总统很会盘算，在这杀敌一千的情况下，还是杀敌一万的情况下，自己尽量的减少损失，这中间会有很多滑稽的事情发生，但是根本性不可能改变。严格地说，可以这么说，也可以自信地说：耿爽外交部的发言，那是天赐的礼物，那是天赐的礼物！那不是一般的礼物，他们越那样做，这边的动作越欢越实在。
就大家过去看了一个视频，逗逗打打，打完邦一拳就退退退，退到球场外面跑了，一定是这结局！你记住凡事虚的和假的和骗的，越是假的，喊的越厉害，这就是共产党！
所以亲爱的战友们！大家一定要搂得住，关注住重点，就是香港的真相的传播和白宫的请愿和请愿网站被黑客的这个事实的传播，然后就是全力地去支持，麦康纳尓，川普总统，Robio，Spalding，班农，Kyle Bass，然后，美国一个个的，这些真正的反共人士，这是我们现在要做的好事。
一切都是刚刚开始！亲爱的战友们！我们一定要在这个爆料革命事业成功前保持住镇定，镇定就能赢。
一切都是刚刚开始!
谢谢战友们!
阿弥陀佛..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/803/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/803/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，现在是8月24号的早上啊，8月24号在掌上，哎呀，我这刚刚开始做。咱俩刚开始锻炼啊，这个昨晚上睡得非常非常好，因为今天会有更多的好消息，请大家关注美国。白宫，美国政府国会啊，各方的举动啊，各方的举动，而且香港啊，我给大家说过在上星期。
218之后，香港的82821823824825都将有巨大的行动，全天的行动已经有了。又一次让他们震撼的世界震撼了全世界有良知的人啊，现在，所以今天也就是凌晨的时候，据我得知。又有好多好消息啊，兄弟姐妹们好多好消息啊，我就不一一报告了，文贵说的一切是瞎蒙的瞎忽悠。大忽悠啊，别相信啊，各国政府发出的为准啊，各国政府发出的为准好不好？兄弟姐妹们赶快啊。
今天你们就关注吧，嗯，会有更多的好消息，然后呢，刚刚的啊有一个我这家伙。收到这个电话，弄得我差点坐地上啊，他告诉我，这件事情必须发生，妈死逼啊。好这个好啊，哎呀，咋说呀，不知道高兴咋办啊？兄弟姐妹们，咱们一个拥抱吧，一个。爆吧啊，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月16号，文贵报平安。
昨天晚上一直和咱们的几个朋友（在一起），包括美国现在强烈支持香港返送中上街抗议的孩子们的，这些美国朋友们，让我特别的感动。一谈都是几个小时，就是谈怎么帮助香港这些孩子们，还有香港的同胞们。
昨天我们和战友们一起，写了一个给国会、给美国白宫和美国的其他部门一些简单的要求。我们当时谈这个初衷是很简单，因为最近就是和美国的很多人接触。大家就谈到香港这个问题的时候，大家千万要记住，在华盛顿能搞清楚到底香港发生了什么？历史的因缘？还有今天香港某些人在香港登报什么因果？没几个人知道。一点不夸张地说，昨天我们战友们用了几个小时，
写了一个报告，在华盛顿能搞明白那个报告的人不超过仨人，我还多说了一个。用某位国会的领导话，他说最多俩人。所以大家不要以为，我们知道的，他们都（会）知道。他们不知道。
所以说，昨天和战友们一起，完成了整个一个标准的，就是香港的要求，指导，让他们知道香港。国会的议员们，还有白宫的官员们，还有一些军方人，确实知道了香港现在发生的事的一些因缘，还有一些要求。他们非常地喜欢。
感谢所有的战友们，你们辛苦了！
另外一个大家要记住，现在正在申请的这个网站，白宫网站。第一个，关于把卢伟聪列为恐怖分子，很快地超过了10万。现在把共产党列为恐怖分子，这个现在大概3万多，还没有上去。原来我认为这只是一个战术，没有多重要。但是昨天我真正意识到，它是很重要的。
在白宫看着这个签名网站的，就是一个二十几岁的一个小女孩，她也是有一搭无一搭地。用她原话说，总统根本不会看这东西。但是如果这个联名超过10万了，有人放在桌子上，说你看这事超过10万了，走到这程度，唉，他觉得有意思了，我要用，他大笔一挥签下去就是法规、法律。就这么严重，他只要一签就成法律了。根据大家了解的川普总统的风格，他拿着推出去了，他只要推出去，这美国法律上你就不能不面对。你还真别小看这事。
昨天，当他们看到卢伟聪的过10万，哇，几个人吓得，嘣从椅子上下来说，还有这种事！这个重要啊！昨天晚上，一位美国的咱们的老朋友说，怎不早跟我说，这太重要了，我们在国会山要大用特用这个东西，太好了！另外一位美国朋友马上拿起电话，立马打电话问白宫，这个是怎么回事？问完以后，我说赶快把第二个你们想办法要签过。
所以战友们，行动总是有结果的，行动总是有回报的。所以说昨天我让咱们战友们一起联合写的报告，经过——当然了，拿了以后人家就改了很多。但是所有拿到这个报告的人回复，都是一句话，这是他了解香港最简单、最直接、最准确的法律文件，了解香港人要求最直接、最有效的、最准确的文件。而且特别感动。
刚刚就在我这要直播前，某位将军给我发信息，他说这谁做的？他说我发了一些人以后，他们都觉得这是谁做的？怎么那么好，这就是我们普通战友做的。我现在要保护大家，不能说，但是翻译我可以说，就是我们中国人的女婿鲁仁达先生翻译的。英文非常好，当律师出身的，翻译以后，他们觉得英文太棒了。
那么白宫的这个请愿，希望战友们广泛地传播。不惜代价，一定要过10万。这两个过10万，这两个过10万。我们要把这事情在9月份的国会山，一定要想办法把它成为一个法律性文件。这叫原因文件。在法律上这叫案例法，这就是案例，得给它有抓手。欸，这个事我可以抓，我可以依靠的，我可以说的。而且美国任何人不能挑战这个东西。这是美国法律的一部分，它是一个证据。这太重要啦。说实话，原来我真没意识到。这是一个。
另外一个，就是香港这两天的街头。我告诉大家，看这两天香港上街本质上有什么变化吗？香港所有上街的同胞都在克制，都很克制。
共军现在是分波、分队地往里进。过去是偷着进，现在是明着分波分波地进。他们已经感受到了国际上的压力。 说实话，对香港最大的赢是，共军是天天喊它不进，香港是天天上街抗议它不乱。只要不进、不乱这两个，就会减少香港的伤亡，减少孩子受伤。香港老百姓的要求全部会达到。那将是大赢，香港实行双普选，那就一定会赢啦。
因为，他不进，减少伤害，香港人民不会停止上街抗议，而且抗议并不乱，不给它授之以柄，而且能维持香港的国际形象。在都不激进的情况下，中共没选择。因为现在香港的上街抗议，已经成了华盛顿和北京的斗争。
这个大家已经看到了，过去一星期，达到了最大的一个目的。从香港街头的抗议和林郑月娥，后来是香港和北京，现在是华盛顿和北京。华盛顿的腚上、腰上还挂着个欧洲，还有一些积极参与的一些政客们——那些都不重要。
最核心的，就要把它变成华盛顿和北京的斗争。现在川普总统，过去四十八小时，连发九推，这九推都牵涉到香港和中共，它已经成了川普总统政治上的一个工具了。他想松手松不了了，他松了手，烧他手。他只有抓住这个东西。只要抓住这个东西，它就和北京讲数，和北京讲数，就有利于香港。这是大赢。
维持这个局面是最好的，不进，不撤。共产党不进，游行队伍不撤，这是最牛的，香港一定会赢。不管哪个方式都赢，流血的赢、暴力的赢，还是这样的赢。这样的赢是最高境界，不战而屈人之兵啊。那香港同胞们、老百姓们就大福了，孩子们大福了。
过去的一个多月，共产党的所作所为，已经把自己在塔西佗陷阱里面，又给自己脖子勒了两根绳子。现在已经把事变成了国际上的事。现在形成最好的局面，国际上任何政客，你要说不帮香港，你就没未来了。任何政客你不说点话，你就不时髦了。 任何政客，要不说点过激的话，行动的话，那未来在政治上你就是缺陷。
接下来大家还会看到，在过去的四十八小时发生前所未有的，美国总统，立法委员卢比奥，包括国务卿对杨洁篪的明确表态，以及欧洲的一个个地争着出来表态，包括有些国家表明的立法，和正在进行的立法；和即将结束的三周后，美国九月份整个国会山回来上班之际，开山之际。但愿他们那个时候还有机会讨论。香港将进入了新的历史时代。
现在我们战友要做的，加大传播香港的真相。所有战友们做的视频，都是有巨大的帮助的。每次我将它传到西方人手面，他们都大加震惊，一定要加中英文字幕，信息一定要真实，一定要客观，然后一定要到白宫网站上去签这个网页。
谢谢，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，我们正在创造伟大的时代。
谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/729/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/729/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎开始啦，呵呵，战友们好啊，今天是7月2号，啊，今天是继续开庭啊，今天继续开庭。
哎呀，昨天这个还是这个一晚上香港的事情啊，真是还是，高度关注香港的事情。但是呢，G20的事情，确实是有新的变化，G20啊，G20是有新的变化G20。啊，这个据这个现在这个华盛顿的反应来看啊，就是川普总统啊，没有很重视这个，当时说没有提这个香港的问题啊，在整个美国世界影响巨大，影响巨大啊，这个巨大到了，昨天压力大到了，就是川普总统没办法了啊，就出来澄清，出来澄清来了。说他实际上他说了，但是就这一点啊，你就让他压力很大。所以说香港的问题有多大，你可以看一看，昨天总统要改变行程，改变时间来解释这件事。但是据这个在场的很多人说呀，他们，就是习主席，伟大的习主席一直拿着个稿子念，啊，我们要双赢，问问啊问问，双赢的同时呢，我们要双赢啊，这个还要互相尊重啊，双方利益关切，然后整个全程就习主席一个人讲话，就习主席一个人讲话，啊，这个，嗯，很严肃啊，用用用当时的话说是，非常的非常的，会场的气氛很凝重啊。然后呢，还有人说啊，中美之间，这场仗看来是要打。嗯，大家都清楚这件事情是各取所需吧，但是他们很深刻的震撼的感觉，觉得习主席就拿着稿子从头念到尾啊，从头念到尾，好像他，不是他的实力，现在都怀疑是王岐山，说原来见面的时候呢，王岐啊还有刘鹤还讲几句，说这回就是习主席一个人讲，大家全闭嘴。但是呢，听口气，他们分析，这还都是王岐山的主意，嗯王岐山的主意。然后现在发现觉得，中共的官方的人员表情都很凝重，都很害怕，然后觉得王岐山是个神出鬼没的家伙啊。啊，现在，整个华盛顿都在探讨啊，自贸区香港自贸区协议的问题。据说啊，当我们推出了取消自贸区协议，国会真的要立法的时候，听说当天，这个中共就打直接打电话给川普总统，听说是习主席或者是谁打的啊，直接你们想干啥啊？你是不是要开战呢？等等吧啊，很严肃，美方也觉得这事很大，说香港要是把自贸区协议给取消了，那不是千亿万亿的问题，那是天下的大事，所以香港人有多重要。
这是一个，另外一个就是昨天，真实了解到，所有人都能感受到，感受到香港的问题啊，现在已经给美国政治上和世界的政治上和经济上，可以这么说，带来巨大的机会和挑战，机会是什么大家都很清楚啊，如果把香港问题解决好了，世界经济会非常好啊，这个美国或者英国人在世界受到更大的尊重。如果放弃了，嗯，说这个这个世界经济就要大变，说到华尔街会大变，说这个地方白宫这个地方不是老板，老板在华尔街呢，华尔街上即将，大变将大变。
所以根据以下的这个说法呢，等我直播完了，我今天还得看下午咱们法治基金，最起码3到4个会，将见3到5个牛叉的人啊，我享受这种感觉。当我想到能为更多现在我从来没见面的人，包括香港那些年轻人，能创造出一个新的世界的时候。我心中就特别的兴奋，所以说我今天6点起床，我2点多睡的觉不到3点钟，所以醒来很精神很兴奋，亲爱的战友们，在这里阳光明媚下，后面是白宫，白宫白宫啊，现在我们距离白宫，大家可以看到，大概100多米吧，100多米。对着总统的办公室啊，对着总统的办公室，而中间是没有隔开的，这属于安保防卫区啊，所以说。在这个地方，可能是世界政治的权力的核心啊，然后呢，这个桌子上的很多书啊，都是跟这个非常重要的美国历史有关系，和美国的设计啊，建筑啊有关系啊。
但是，亲爱的战友们，我更加感受到了新的力量，新的力量，核心的力量，就是我们中国人的民主自由法治，昨天川普总统说了吧，核心问题某些国家政府不让民主嘛？他终于说这话了，他原来从来不说，人权民主自由，他老说自由，不说人权和民主啊，这会说了，非常的好啊，形势一片大好啊好的不得了啊，亲爱的战友们，行战友们，一切都是刚刚开始，谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/730/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/730/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
看看这外面下着雨，白宫独立，独立纪念碑太漂亮了，伟大的美国太神奇了。刚才看了你就在雨中这种狂欢的你看看，听到了雨中，这些孩子们在雨中狂欢在白宫周围啊。这真是啊，这个地方这个国家太伟大了，这种民主自由，哇，看到后面。隐隐约约的纪念碑，再看看这个白宫雨中的白宫太漂亮了，太漂亮了啊，今天我们这个案子赢的意义真的是太大了，一个中国人在美国告诽谤案，第1次赢，你中国人告个案子也是第一次赢，而且在社交媒体时代，大家都是这个完全不懂规则的时候，这成了美国案例法，对所有的美国人影响巨大啊，我现在收到了这是太多人美国各个层次，特别是很多人啊，现在被骂的人给我带的恭喜和高兴
I like this.
Beautiful summer afternoon in Washington DC the thunder storm come on the.So just about every day we have a like this.This is what happens when the rise as it was 95 year.哦。
This is a part in the White House.This is freedom.现在因为他China the.We have a big river in the middle of.
It is the first Chinese in America.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/727/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/727/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哦，有这个啊，来，开始了吗
尊敬的战友们好啊，今天是咱们的时间7月1号，7月1号，是香港回归22周年还是23周年应该说啊。这个，我一直啊，这是白宫啊，大家看看，这个，一直，都在高度关注着，香港的昨天晚上的，上街行动。哎，香港人民太了不起了。说郭文贵是黑手，也好关注啊。昨天发现，整个香港啊整个香港，香港大概这个上街，有说100万人有说200万人，但是我觉得人数是震撼啊。香港政府据说是，不会超过30万人，看来这个数字远远超过他们想象啊，远远超过他们的想象。所以说，战友们，昨天的香港啊，又一次的证明了香港是共产党的走向地狱大门的第一个第一战场，极为重要，极为重要。而且大家可以看到，哎，这个是，香港的警察啊，这个严阵以待，这回改变策略了，主动攻击，而且黑社会全上。
战友们想象过么，我当天6月9号我就说过千万不要高兴，共产党接下来栽赃陷害，连郭文贵的黑手，说郭三秒到郭三邪到成了郭黑手啊。哎，西装放这了，小子你挺聪明啊。然后这个，战友们，这个，从现在的郭黑手来看啊，香港啊，真真正正的香港的力量，真真正正的是香港的老百姓、妈妈、孩子。啊，香港啊，这次更加证明给了世界看，香港人民太伟大了，追求民主自由和法治的力量，比天还大，什么黑手也无法替代，什么白手也是无法替代，这是一个绝对的事实。
共产党想转移视线，推脱责任，他完全不说自己制造的这个恶法是否是对是错，把责任推给暴民，甚至想制造暴民啊，制造暴乱，我特别担心的就像当年8964一样，放到桥上，把那个人给烧死，挂在桥上，然后说暴民来了，啊，我特别担心他们又是这样。那么香港人民的素质真的是太高了，又守法还聪明。所以说昨天特别好。
但是我今天，昨天几乎一晚上都在看这个事儿。啊，前线的战友们很了不起，很了不起。战友们，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，啊，郭文贵这个黑手，还是坚持以前的，只要你们愿意，希望能得到文贵支持的，或者你有损失的可以找我，我愿意支持，啊，后面的白宫永远会支持香港人民，永远不要质疑啊。
我昨天到说，昨天在，大家看到班农先生特别累，他是整个坐了一夜的飞机，从西边过来的，他没睡觉，然后坐了车跟我来，坐着车跟我来的路上他在旁边，跟我说着说着就睡着了，说着说着就睡着了，这人真的太了不起了，然后一直到这房间坐在这把椅子上啊，一直跟我说，说到晚上很晚了啊，才走，就坐在这儿就喝了两大杯咖啡。
而且呢这个昨天，然后看到总统回来了，总统飞机降落在白宫南草坪上，川普总统就回来了，所有团队就回来了，然后呢，昨天很晚的时候，我才知道很多消息是完全跟我们想象的不一样的。我稍后啊，今天跟这个我是逗点乐子啊，这个这个这个去见一个朋友，啊，这个朋友跟我讲讲在国内看到的事情，然后严肃的啊，认真的上庭啊，开个庭，关于夏畜生的事儿啊，然后呢，回来以后有时间或者明天择机直播，向大家报告关于最前线信息，啊，大家千万记住，现在，关注香港，关注香港，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友们，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/724/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/724/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，从昨天G20会之后到现在我看，所以我们网络上的信息啊。都是大家很失望，这个从这个失望的情绪当中啊让我特别的感动，因为我更加的感受到。有这么多的战友们，真心真意的反共，现在看不到那些所谓的民运啦，也看不到那些欺民贼的名字。
G20啊，是一个世界政治版图的分水岭，记住这话，几个小时后请看白宫啊。副总统彭斯的演讲，这是非常重要的，而且大家越来越明白了，G20大阪会议是送给我们最大的礼物之一，大家会明白，感谢你们的这份真诚，感谢你们的认真。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/519/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/519/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，现在是12月21号早晨啊这个。昨天开了一天的会，嗯，昨天是，这个晚上睡得还是特别好的，所以今天早上不到6点就起来了，得改了。快锻炼，因为今天有三个律师的会还有一个听证会啊，非常的重要这个。
所以说我就把这个锻炼赶快完成，要不然一拖呀就就脱了臼，就给自己找借口了，不能给自己任何放弃的机会啊。这个昨天很激烈，因为我们今天啊，今天有一个法律行动，对某些人，对方找了一堆的说课。包括他们的历史，包括我的历史，包括我们的战友们啊，很多人都有不同的观点，是吧文。我愿意给你公开道歉，像抓知识都一样，就算了吧啊，而这个人是律师啊，他有些时候代表别人的，有些话你要理解。
啊，他有些说的话啊，这个是听人家说的，所以你要理解啊，啊，所以说呢儿先别深究。这就算过去了，我说这事那我还真太较真儿了，你既然是律师，你咋能把听到的话当成。事实去告诉别人，还告诉美国政府的官员呢，说我培训呢，而且来自一班的吴生的。只能说当时都是事实，所以说他就这么说了，我那吴征说的是事实，吴总跟你讲过，我等他老婆跟他在床上高兴吗？
他说我还真问了这个问题啊，我都说他跟他妻子床上合目，忠诚恳恳，我问你，你在床上。你试过吗？他说的是真话吗？你试过吗？你没试过你怎么听不这么说呢？在床上高兴高兴啊。我说我问你，你跟你太太在床上高兴吗？他很高兴，问我凭啥相信呢？那是我是我说对了。我没试过我就不相信，问你能相信我的话吗？他说他跟你说，他跟他老婆在床上高兴，你就信你又没试过。
一样的道理，你说你老婆高不高兴，只有你有权利说啊，你有权利说，别人没有全是无责也没权说，我也没权力说。我说不是他的老婆高不高兴，只有他说我们信任对的，但是吴总不能说你老婆跟你长的高不高兴，是这道理吧，他是的。我他凭啥到处说他代表我，说我跟他老婆长的高不高兴啊，他又没见过他也没试过。所以说我必须告他，然后还给我耍横的啊，后来就一看我就说这个美国这个这个人啊挺牛，我当年。
我干过啥我给谁当顾问啊，我干过啥，这地方我说你记得过去白宫10年前还有谁在白宫吗？你给我说说。你给我数10个名出来，不像共产党退了休吃啥被子啊，人都死了，嘟嘟肥河都找不着了。看向墙挂，我每逢过年过节过生叔过大寿，死了过冥寿，还卡死这些当官的人，在下属的钱呢，对不对啊？我说住美国不是这个，你已经过去，是啥都不是，别说15年前谁还记得呀，你吓唬谁呢？
你要真有本事，你就不去跟吴征去造我谣了，又说钱还我了，我咋走着看，别跟我玩这一套，给我讲了。和你这关系那关系，谁谁还跟你保持联系中有你，我就忽悠那些在海外天天骗我们同胞的那些亲人。不行啊，照个相回去骗一下，忽悠我不会不可能，我要给你讲一个事实，我说一切在法庭上。讲的都是亲身经历，讲的是事实，不是道听途说，就像吴总说他老婆高不高兴。
你没有资格说这种不能说，你跟你老婆告诉我听你说我没资格说，吴总也没资格说，这就是法庭说你们是到处。你说你代表吴总说吴总跟他老婆在床上高不高兴，我这是法律上是不承认的，所以咱法庭上见，所以呢今天啊，我想。希望啊，今天你们会看到一个大新闻啊，又一个大新闻啊，的，本来我准备叫他过来。就昨天他说身为做过律师，还做过这么牛的顾问给我玩这种鞋子，我给你看，加速，所以这两天。
但我基本上都没歇着，昨天晚上凌晨3:00结束，我说明天给我交上去，然后接下来就。一个一个的捞鱼怎么捞？你看啊，怎么了？然后你看看北京挂的那个，是不是你还改革开放，挂着大牌子的啊，马云马化腾。哦，他们都问他啥牌子，我说那叫叫声，记住那就是叫声，那就是当年萨达姆那个吊死的绳子，没有一个人报了。孩子觉得那是容易得吃的好，这就是未来自己的目的的那块呗，就是是改革开放40年那个大牌子，还有一个大红薯。
就是他祖宗八辈儿未来最大的丑闻，还有他的墓地前面那个碑就是那个东西，那就是绞绳绞死。郭伟我必须说我自己，我也真的是我看他们那样说，我就真想对着镜子使劲亲我自己，我咋这么正确呢？当年坚决不入党，抵制那么多诱惑，坚决不要他的国家一等功臣，坚决不要他任何一张证书，你说我有一个。他说我傻了我，我还能在背后的中央公园，在这个山头park，还能这样追求自己的理想。
这样的人能得到这么多我们的战友们的信任，追求我们14亿人民的未来，法治革命。法治中国吗？天呐，给了我机会，每次啊就像真是神在我耳边说，我就知道那是不对的啊。不像这无声啊，这这卡插就冲过去了，海航出来就冲过去了，海航的事儿快完了啊。开发银行快抓差不多了啊，下个月刷中国银行招商银行，然后抓捕太极控所有关的人，然后人民银行这个。
跟海航洗钱的人现在都开始了，谁也甭说是现在你望齐山啊，你习近平啊。谁都挡不住，我再说一遍，马云的书啊，抓马化腾的手抓住了挂链那个人的时候。然后就像昨天这个美国司法部发这个人的时候，才刚刚开始，昨天司法部公布这个我不说你们都明白，我几个月前我就说。美国将一系列的行动我发给我未来我告诉大家，这背后的真相是什么？什么梦啊？
张首晟啊啊，还有什么小顾阿顾自利的那些人都是小事儿，都是小事儿，大家。记住都是小事儿，大事真没开始呢，大家慢慢看吧，很快3月份以后你们就会看这片不是猫狗大战。电子倒个茶都扔了，那不是那回事了啊，战友们现在不能早说啊，莘县阳谷县，达县，咱们走着看。一切都是刚刚开始在纽约的，唉呀，这个早晨初升的早晨太美了，太美了，伟大的美国，伟大的纽约。
啊，为14亿同胞战友们祈福。阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/475/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/475/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，我们今天我和班龙先生在这块喝咖啡呢，正在准备着新闻。那发布会的这个情况，昨天晚上翻腾先生一夜没睡觉，在白宫开会，在那个华盛顿开会啊，然后呢，驱车赶来，今天早上。吃早餐is very early. Very early in New York city, but not too early to start the hard work that we got to do to.
Let the American people there know about what ccp is trying to do. The states oh yeah we are.所以川普先生刚才说了，他这个现在全力对付CC p，有重大的新闻会发布会发布啊。我们是伟大的帅哥handsome handsome gentleman，我们我们也几乎是CCTV最担心的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月31日，文贵在美国华盛顿白宫的后面的叫 海伊亚当斯酒店（Hay-Adams），“Adams是一个美国的国务卿，他曾是里根总统的助理，是美国的国务卿，是他打开了日本国家的大门，也是日本历史上很多事情最关键的人物之一，所以这个酒店是日本老板，几乎是华盛顿最好的酒店。
还有一个，这个酒店是一个美国新任总统，都是从布莱尔那个房子，到这来，他住在这，在那吃早餐，在这等着，然后从这里走向白宫，到白宫去当上总统，几乎都是这样子的。
所以这个酒店是最好的，也是美国新任总统去当总统的准备的酒店，在加上这个人本身也创造了历史，让日本打开了大门，创造了文明的人物。
还有一个，纸牌屋里总统和他的老婆克莱尔，最后一集的时候，克莱尔当上总统了，把安德伍德开除了，他去哪呢，就去了这了，这个酒店来了，这个房间，这个总统房就是这个房间，我住的这个房间，我很多年，到这都是住这里，后面就是白宫，整个这个地方呢，戒备森严，屋顶旁边全都是24小时特警，因为对面总统坐飞机起飞的时候，看的最近最直接的，对白宫办公室我后面那个窗户，就是总统的，就是办公室的后背这个地方，特别安全。
无论楼上楼下，永远24小时最戒备森严，这个酒店有很多传奇，很多故事，而且我在这个房间里，这么多年了，见过很多美国的新朋友和老朋友，在这里发生了很多事情。
1999年，我在这个酒店住了三个月，我在旁边的酒店住了6个月，当时在华盛顿，所以这个地方我特别熟，这的人我也很熟，那么今天呢我是中午来到了华盛顿，被紧急邀请。
被邀请参加反共CCP成立联盟的这个组织呢，我作为独立顾问，突然要求我来开几个会，我就来了，没想到从下了飞机到现在，一个一个的见，开会，没完没了，我嗓子都快冒烟了，然后见了一些新朋友，当然很多老朋友，真的是世界在巨大的变化，这个世界的变化是我用语言无法形容的，刚刚在柏林，GP摩根的世界精英经济大会，刚刚开完，整个柏林GP摩根的大会，在欧洲伦敦的大会，整个是历史前所未有的反共。
然后所有人都担心香港和台湾，所有人都担心。头两天在纽约开完会之后，突然又让我来这里开会，这些新的人，都是影响世界的人物，我非常震惊的是，我下午见的几个人是从来没见过的，他们都是多次和中共领导人打交道，真的是算是了解香港台湾中国澳门亚洲事务的人，而且这些人我相信，今天我见的人当中，他们一定有下一任的美国总统，一定有吓人美国财政部长，国防部长，国务卿。
一定会的，这些人真的都是天才，大知乎，不是装神弄鬼的，都是有非常长的历史。整个家族，政治家族，经济家族，还有一个家人本身就当总统的，不能说，本身家人就是世界上最有权力的人。这些人担心的是，整个的CCP对他们的威胁。我和他们开玩笑，我说你总讲的是中美之间的贸易战，这是太小太小的了。
我给你们讲一个故事，有一个中国的很棒的一个朋友，我头两天和我通电话的，他突然跟我说，会不会在11月6号选举之后，美国总统为了内外部各种事情平衡，会做一个交易。贸易战就停止了。我说那是什么意思是？就像美国在抓一个没有学子的强盗没把强盗画竹，把学子 填进去了，说你们不用担心，我相信川普总统，还有你们还有一些事情，还有美国人民，没那么傻啊，
这贸易战不会是一个交易或者一个合同能解决的，贸易战是人民币挑战美元，第二个挑战你的文化和信仰，今天很多人关心台湾问题，因为台湾所有人都认为下一步是共产党对待台湾有动作，美国会怎么办。会怎么弄，到底怎么参与。什么情况下参与，经济会是什么情况，他们特别担心，所以说我觉得今天下午谈台湾谈的多。
另外一个是我没想到，所有人都在关心香港整个民族和法制和香港金融的变化，和对香港港元下一步的走向，他们认为，现在中共等着11月6号选举前后跨过7，好影响总统选举，
一定会过7的，然后就贬，为了抵消贸易战的损失，这是他们的战略，你们肯定是对的，你们有准备了，就没什么大不了的。
他们担心香港法律上已经变成了黑社会，美国欧洲下方在香港的金融投资能不能得到保障，很多人没法想象香港每天的变化，我举了个例子。我说一天前，王岐山在中东访问的时候，我们的基金，还有我们基金的律师突然间来了一堆经常，就是要查封所有基金资料，对过去股权呢，是给基金警察查封，并没有法院令，这回就带了一个法律的查封令来/。
然后说郭文贵你只要闭嘴，别来开王健新闻发布会，别喊着反对共产党，别再说港币，这个法院的事就会没有，我当然不会同意，我说就在你下午3点见我的时候，我们收到了香港高院寄来了3大盒子，所谓的起诉我和我们基金的材料。哇，他们都很兴奋，这个让我们看看，或者全送给你们，我可以复印一份给你们，我说你们看看香港政府是如何配合共产党的，香港政府是非法查封我，无理由的查封香港基金，而且香港政府怎么排警察，
到大陆去，来所谓的大陆警察威胁绑架抓捕关押的人的情况下做伪证，然后香港是怎么把我们账号资金查封的，然后就安排说，明天你见几位媒体的大佬，我说可以，我们大概40分钟，有五六家媒体，我会和他们见个面，然后他们很感兴趣就是我们这些资金查封，股权查封，律师被绑架，律师被失踪，以及怎么到大陆去调查我们的合伙人，还有合伙人曲国娇丢失，消失
美国人现在真的是变了，所以战友们，世界在巨变，香港所有问题对我个人是灾难，对我们反对CCP让世界知道真正的香港大陆，和台湾的真相来讲是天大的礼物。澳门郑晓松如何自杀，孟宏伟如何在机场反抗自杀未遂，现在在北京医院被保护起来了，然后最近还有湖南的纪委书记被自杀了，又有跳水的自杀了，他们一堆单子，我很多都不知道。
但是，战友们，今天这些人是美国的未来，世界的未来，很多年轻的影响世界的人物，而且他们底我们郭爆料关注程度真的我没想象到，就是战友们姐妹们，大家说话要注意，咱别搞太低级的，因为太多人关注我们了，一年半以前，如果说今天那么多人关注我们，你们是无法想象的，你们想象，一年半以后，共产党灭了，每个人都是创造历史的任务，千万别把自己弄的太低了，现在白宫后面有人在唱歌，特别好，这就是美国
在中国，这些人都抓监狱了，在美国你反对领导人，你可以炒掉领导人，在中国，你要反对领导人，就把你送监狱，把你活埋了。今天我问美国一个国防部的人，我问，你到中国访问的时候，最大感触是什么？他说所有中国都是灰蒙蒙的，每个人脸上都充满了恐惧，包括八一大楼的人，包括中南海的人，这些恐惧是谁给的？是美国给的吗？是我郭文贵给的吗？是
英国给的吗？是日本吗？台湾？香港？不是，是整个这个体制，CCP，让每个人都恐惧。我说私下里你听到了什么。他说每个人的眼神和表情言不由衷，欲言又止，都是身体语言那种抗拒，我说这就是现在你们要想到的，有多少人希望能到美国来，我说您跟见到的所有人，我可以说是百分之百，你给他选择，你愿意在北京当官，还是来美国，他都来美国。
他说这个我相信，那我问你，你跟CCP打仗会不会用武器解决？不会的！跟CCP打仗是一个体制，意识形态，宗教，文化，然后就是经济，这经济领域最不重要的就是贸易，当然我说你千万别停，我说最重要的是金融，你不把金融搞明白你会输得很惨，美国人没有美元了，是人吃人，吃垃圾去，跟委内瑞拉一样，你们全美国多少万个游泳池都将没水，油价会涨的你开不起车。
乡村的房子都是你的噩梦，一个这么大的国家，没有一个发达的现在铁路交通系统，你靠什么活着，你靠石油，怎么可能。 我说你到中西部，那些大的州，他们农民，35%的东西要卖给中国，你别忘了CCP能买你的东西，同时也是他的武器，他可以停止买，已经发生了，我说你可以让一个友好的中国政府，永远不会拥有买你的权利用市场威胁你。
他说是，所以中期选举干们感受特别深的是，凡事农业周，反而很多人搭理支持川普，支持共和党，反而很多人超出想象的支持。为什么，他们怕被威胁。所以这非常重要，所以我说你们反共大联盟要抓住重点，别什么都反，首先要声明，你反共，不要反中国，反共产党从什么开始，从金融开始，反知识产权开始，反对对台湾香港威胁开始，反对在香港和台湾用殖民地的方法对待自己的同胞和经济侵略开始。所以今天讨论大纲当中的核心，未来反什么
反对信仰，打击宗教，反对文化侵略，反对金融侵略，反对共产党用蓝金黄手段影响西方，要立法，这是重点。
战友们，今天我再说第二遍，你们一定要注意自己的言行，咱们挺郭爆料所有人的名字，所有的法国言论和视频，和郭文，都将影响历史，千万要看得起自己，今天很多人拿到了郭媒体很多战友的翻译过来的郭文，问我什么意思，我当时特别感动，都这么牛的人，这么厉害的人，掌控世界未来的人，竟然花这么多精力，听和看翻译郭媒体爆料，这就是神奇的力量，一年半没人相信。
所以现在我今天开会其中一个会我就说，一年半以前，我是美国报纸上，强奸犯，被纽约律师事务所吴征，他老婆叫杨烂，在美国起诉，还有财新，说我强奸诽谤，我说在美国最有影响的，当时说我名字，出生年月都是假的，财新访问了我的祖坟，他们在网站上一百多篇报道，现在300多篇了，没有一个是真的，现在事实证明了，我说博讯 ，财新，吴征在美国，敲了班农家大门，当时班农还在白宫我不认识班农的时候，说要以翻译书为代价，让他
帮助遣返我，史蒂夫温，带所谓习近平的信来游说总统，多个，N个大佬，去公关，这都是犯罪的。
而且我说我们一定会反对，今天，我站在这个舞台告诉大家，一年半以前的强奸犯，诈骗犯，逃跑饭，发红通者 VOA被断播者，哈德逊演讲被取消者，和，最重要的是，代表政治庇护的律师，取消了我的这个资格被共产党威胁的，一切发生的事情。下面掌声雷动。事实胜于雄辩。我说我经过了这一年多，都已经被验证了，现在我想说的是，事实，很感动很感人，我愿意回答大家问题，回答问题中，很尖锐，这就是我最喜欢的美国，很尖锐很直接，但是很有礼貌！
一句废话都没有，不像我们中国领导人，绕来绕去，从唐朝到秦朝，从清朝到石器时代，从欧洲到星球，到木星都把大家绕晕了，人家就很直接。很真实。这个文化太棒了，什么叫文化，这就叫文化。战友们，我一会还有链接的视频，参加基金的会议，应对香港高法对我们的开庭，全世界都会关注，然后要把这些文件发给美国律师团队，开好多会，跟香港新加坡日本啊，开完会，明天早晨七点半就要参加一个早餐会，从七点半开始一直开会，所以今天呢，华盛顿之行，暂时报道到这里，我说过我会报告整个华盛顿的行程情况，现在兑现诺言
我在华盛顿， 白宫后面百米之处，为十四亿人祈祷。
（祈祷）
在此呼吁，抱歉这次我华盛顿一个华人也不见，见不了了，真的是每分钟都安排好了，没有任何时间，所以很多朋友发来信息，我来不及回，期望多包涵。
很多事情我都知道了，但是我告诉大家的是，现在华盛顿我什么都不能做，我这次来就是来开反共大联盟会的。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！刚才我在试那个视频，哎呀！录了几下但是没发出去呀，我再试试，是不是时间太长了，刚才录了17分钟。我们未来的视频是要想录多长时间就多长时间呢。所以咱还有很多方面需要改进，他们现在老是黑客我们，咱现在主要是看那个黑客、咱怎么能把黑客给解决了。
谢谢战友们的包容、耐心，挺有意思的，我特别的享受这个过程。这毕竟是咱们的家、咱们的舞台，虽然很多问题，但是很有意思，非常有意思，很有成就感。
虽然我们是蚂蚁挑战大象，我想说的事情，但是永远别把自己因为你挑战大象，你就真以为和大象有同等的能力和资源。那绝对不是，绝对不是！我们永远把自己当成小蚂蚁，蚂蚁的力量就来自于团结，来自于执着、坚定，而且非常的简单。
大象的要求非常之多，大象很大，但它很脆弱。他要是想挑战蚂蚁还真不容易啊，还真不容易。所以说我们正在试当中，我们的两个团队实际上开始40天，签完合同不到30天，他们都觉得我是个疯子干这种事情，怎么可能啊！疯了！写那么多行的源代码，而且最关键的是还要通过了黑客的攻击。不容易，他们觉得我疯了，我说那你们不觉得我疯了，我就不会干这种事儿了，这才是郭文贵的做事方式嘛。所以说挺好玩，所有的人说我过不了一小时、我们的郭媒体过不了一小时。
但是咱这个钓贼的功能对我们影响特别大，导致页面很多给乱掉了。然后影响了点击触碰的速度，因为要给时间、留证据嘛。大家懂的啊，行啊，咱慢慢试吧。谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始啊。
刚才我发现两分钟啊，“抽”一下就过去了。挺好、挺好，最起码今天盗国贼们想说想给我们关了，那不可能了，现在不可能了，帮助我们反击盗国贼的黑客手段的就是川普总统的他的网站和他的Twitter的同一个运营商。
另外一个顾问公司就是帮助解决了我过去的那个政治避难的公司的那个网站，那个律师事务所叫Hawking的。电脑被黑客以后他们进入的，后来他们向美国政府作了报告。现在美国政府已经强烈地认识到VOA断播，我的船Lady May失控、被遥控。
Hawking的事务所500个律师的电脑全部被黑瘫。就在川普总统酒店对面那个楼上就是那个Hawking律师事务所的那个楼，离白宫1千米不到。同时他们意识到了像Hudson这种事情的发生和律师事务所，以及有保镖公司电脑被黑瘫。他们觉得这不是一般的事儿了。
所以美国政府将现在网络已经定义为一场战争，这都是我们的收获呀，所以我们的钓贼功能极为重要，他想彻底的永远的保护我们所有战友们的网络和现代媒体的使用的权利和权益。
咱们慢慢地试，咱们现在因为我们的视频直播他们先不让开，大概下周才让开。直播、现在我就播两分钟我就挂上去。大家谁愿意录呢，就录上录一下就挂上去，多发点视频，我们这个文字和视频才是真正的核武器，谢谢所有的战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【摘要】
之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候。
马航的事情是个巨大的丑闻。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
应推友呼吁，给报个平安。
刚运动完，特别开心，特别舒服。希望大家不要担心，一切都非常好。
从昨天至今发生太多事情了，一言难尽。
从上海，新加坡，澳大利亚，加拿大，华人发来的关心担心，太多了。一切事情都在进展之中。我相信绝大多数中国政府的官员都是好人。我收到很多政府内部在职人员对我各方面的提醒和给我提供的信息，文贵非常的感动。
你讲的“绝大多数是好人，200多万干警不是他们控制的僵尸，这是过去几个月以来少有的来自于内部的，直接的对文贵的支持和帮助，这是特别特别重要的。
退伍兵们，老战士们提供的信息对文贵有很大的触动，而且对接下来的全球发布会有很大的帮助，因为这些事情确实是惊人的，无法想象的，太吓人了。之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。接下来这些事都会爆料，而且爆到底，希望大家对文贵有这个信心。一定要有信心。
潘石屹啊，小潘这人就是演员出身。不用理他，让他表演表演。就象博讯的韦石一样，让他表演，表演到一定时候，他就知道怎么回事了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
你面对问题，潘石屹呵！你那点儿地怎么来的，你清楚我清楚。不到时候，到时候我给你揭出来你地怎么来的，是吧。你怎么来的还不清楚吗？！你的朋友也是我的朋友，还不到那时候呢，到时候揭出来你就傻了。你所有海外，包括你买GE那个大楼的股份，你这些钱都是非法出来的，全都是犯罪的钱。你骗的这些人，搞得这些秀，包括你到山西卖的房子，很多人都是洗钱的。大家都很清楚呵！
潘石屹先生啊，他真是为了钱把啥都能卖了。当时盘古大观拍卖的时候他嗡嗡往上冲啊，就好象郭文贵要死了一样，跟刘志华在那儿勾兑，想把盘古大观给弄走，结果惹了一屁股骚，结果让人家首创，人家刘志华先生的女朋友拿走了。这个人为了钱是啥都要的，很恐怖很恐怖。
前期能离婚，再娶个新媳妇，要是现在有个万亿富婆，我告诉你，180岁他都敢娶。潘石屹先生，一切宗教信仰就是钱。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
这几天全世界的关注啊，是秒秒上升，不是分分上升。全世界人民都看着呢。
我楼下面这些盯梢的呵，我们警卫队的给我说，还找了外国人，看我进出，看我家人进出。
我一再说，盗国贼们的恐惧就是我们的武器。盗国贼们愚蠢的行动就是我们的资源，他们越行动对我们越有帮助。
【论自传】
哎吆，动不动就出书。原来啊我特傻，老看自传。结果有位领导给我说“文贵你都看谁的自传啊？”我就说了说，结果人家说“你觉得谁写自传，你写自传，你会把你不正来路的钱，偷情撒谎，做坏事你会写吗？你当然不会写。“
所有自传都是骗人的，没有人把自己坏的一面写出去，凡是爱写自传的人就是专业的骗子，凡是爱写自传的人全是精神骗子加金钱骗子，而有任何智商的人就不会看什么叫自传的。
啥叫自传啊，就是自我吹捧自我欺骗。然后还要别人相信，都是精神不正常。凡是能出书的人和让比人帮他出书的人脑子都不正常。大家一定要相信这个。包括你本人问问自己，让你写的时候，你会把你昨晚上睡觉干的事写出去吗？怎么可能呢？！
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候，或者社会上到了一个最高境界的时候，因为不敢撒谎，撒谎会进入灭亡。在我们这个社会里面，撒谎才是真理。不撒谎是愚蠢，还相信自传，那不简直。。。，凡是潘石屹先生写书，哎天啊，写写他钱怎么来的？地，容积率怎么来的？一个项目怎么弄的？背后老板是谁？海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
等着未来咱再爆呵。
马航的事情是个巨大的丑闻。马航的非法交易很快会有公布的。据我所知，其他国家已经准备开始公布了，别着急，别着急。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
让子弹飞一会儿。
他们像潘石屹先生写书，特别好，表演，字吗，抹不下去吗，上个微博删了你还找不着。他越写书越好，等未来证据一亮，那不是证据吗？这种愚蠢，一贯的愚弄别人，欺骗别人就以为欺骗了世界，连自己都相信了。不要在乎他们那些，好戏还早着呢！
你怎么知道很多神灵保佑着？真的很多神灵保佑着我。（合十致谢）谢谢这位推友。
白宫的投票的事情，谢谢大家的踊跃参与。特别感动，竟然有推友一家人一天的时间在那儿写，而且由于英文不好吧，很多都退掉了，没有完成。（合十致谢）非常感谢。
杨建利发起的，并没有和我商量，真的不知道。但是既然发起了，就不能让盗国贼们看我们的笑话。他们就看着我们笑话，认为我们签不了。大家一定踊跃去白宫投票。这也是一个机会，练练手嘛，未来我们有很多机会到白宫去请愿的。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
