<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>白宫 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%99%BD%E5%AE%AB/</link>
    <description>Recent content in 白宫 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%99%BD%E5%AE%AB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1989/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1989/</guid>
      <description>内容梗概:
中文版
旷世大直播，三位先生是中国人推倒CCP的希望，是中国人的恩人
郭文贵先生：尊敬的战友们好，尊敬的战友们好！现在正在开始的是我们的915的大直播，现在在我旁边坐着的是我们中国人最应该感激的几个人都在这里了。我们的史蒂夫班农先生，是他让共产党闻风丧胆，是他开启了我们新中国联邦正式的宣言。同时大家也都知道我们坐在旁边的，当时在白宫的，也是最了解中国的彼得纳瓦罗先生。他让所有的中共闻风丧胆。提到彼得纳瓦罗的名字他们都害怕。然后旁边是我们盖特的CEO，也是在给川普总统工作的，我们的Jason Miller，盖特的CEO。
现在我们以热烈的掌声来欢迎这三位我们中国人的恩人。（鼓掌）来翻译一下吧，来。
我必须要说的事情，这个班农先生是新中国联邦的宣言人和创始人，他是有正式的我们新中国联邦的职务的，我们要终身感激的人。彼得纳瓦罗先生今天正式地成为了我们新中国联邦的大使，和我们的盖特的形象大使。未来全面地、全力地、全时间地来帮助盖特推倒推特，维护社交媒体的公平和正义。那么另外一个就是我们的CEO，Jason Miller先生，是我们整个盖特CEO。可以说这三位先生是我们中国人推倒CCP的希望，是我们中国人的恩人。
大家看到屏幕上，此时此刻滚动的字幕都是50个50个的IP（口误：VPN）进来，在刚才30分钟以前，我接到消息已经有四万多个IP（VPN）已经在国内发生了。也就是说现在大概有五千万大陆的同胞们正在看这场旷世的直播。接下来会有很多战友加入连线，有一些问题来请教我们这三位先生。接下来我把话筒会交下去，请战友们把连线给连进来，请大家首先问班农先生的问题和问彼得·纳瓦罗先生的问题和Jason Miller先生的问题。现在咱们开始感谢大家的参与，看这个屏幕上现在最起码得超过五千万的国内的观众在看着，谢谢。
请，现在请连线接进来吧。（对纳瓦罗说）你看这是在线人数， 每个VPN的背后可能是一百二十万或一百四十万。
班农先生：有那么大？是啊！
郭文贵先生: 是VPN，但你看这儿，这是很大很大的数字，大日子。OK, 这是来自……介绍一下，请各位介绍一下自己，Rachel，娜娜酱，还Eric，来介绍一下自己啊。
娜娜酱：嗨，班农先生、纳瓦罗先生和Miller先生，我是娜娜酱，很高兴在这里见到你们。
班农先生：嗨。
纳瓦罗先生：很高兴见到你。
Miller先生: 谢谢。
莘七女孩: 大家好，我是Rachel。很荣幸和你们在这里直播。你们都是好我的英雄，很期待这次的交流。谢谢。非常感谢。
班农先生：谢谢，谢谢加入我们的直播。
Eric: 嗨，班农先生、纳瓦罗先生、Miller先生还有郭文贵先生, 我很荣幸能够参加直播。这期节目一结束，我就要给我妈妈打电话，感谢她在恰当的时候生下了我，使我今天可以坐在这里和你们一起直播。非常感谢。你们是所有中国人的英雄。
班农先生： 谢谢。谢谢你母亲。
郭文贵先生：谁先问？请问吧，有问题。
只有彻查武毒所才能解决疫苗和疫情灾难
娜娜酱：好的，班农先生，我有一个问题想问你，随着疫苗的副作用逐渐在各处显明，影响着人们生活的方方面面，您觉得后疫苗时期的世界会是什么样的？
班农先生：啊，我认为会……由于共产党通过武汉将病毒投放到全世界，就像七哥两年前2020年1月就告诉我们的，我认为世界一直都在找解决的方案。他们都没有找到解决方案也没有将武汉实验室彻查，所以我不认为我们现在可以想像出后疫苗时期的世界将如何。因为就像你所看到的，疫情还在四处蔓延，在法国和德国，英国也在封城而不是解禁，还有美国。遍布全球。在讨论疫苗（这个信使RNA）之前我们需要一套全面的策略。全世界要做的最关键的是七哥从第一天就在讲的，我们必须彻查武汉实验室到底发生了什么。中国共产党必须开放，允许世界上的科学家进入武汉实验室，看看生化武器项目是什么样的。这是我们做任何决定必须要做的事情。只要共产党继续掩盖实验室里到底有什么，最大的受害者就是中国人，以及中国和全人类。所以我还是认为我们依然要专注于彻查武汉实验室上。
娜娜酱：谢谢。
纳瓦罗先生：呀，我想重申一下，这是中共病毒，它来自武汉实验室。武汉实验室是一个生化武器实验室。很遗憾的是，美国这里的安东尼·福奇医生在其中扮演一个重要角色，资助研究。他必须和共产党一起被追责。
关于后新冠的世界，我认为，我不认为我们快到那个时候了。通向群体免疫的道路还很漫长，现在我们所忽视的是药物防治病毒。老年人和有并发症的人应该接种疫苗，但其他没有多大风险的人只需要可以获得羟氯喹、伊维菌素、锌和一系列的有效药物，你感染病毒而产生的抗体比疫苗的强20倍。我们可以通过使用有效的药物使人类适应病毒，从而到达后病毒世界。但不幸的是，福奇医生和拜登政权，非法的拜登政权阻止对这些药物的使用，他们是在杀人。
福齐和NIH必须去武汉下跪求饶
班农先生：我想最后补充一点，我认为福奇医生和NIH以及华盛顿，不仅要给美国民众一个说法，我甚至认为他们都应该给老百姓，中国人好好解释一下他们和解放军、和共产党，在武汉背地里资助他们干了什么。我觉得福奇需要到武汉去，我觉得他必须面对中国人，好好解释他到底干了什么，并祈求中国人民的宽恕。
纳瓦罗先生：他必须双膝跪地求饶。
班农先生：百分之百。
纳瓦罗先生：下一个问题？
娜娜酱：谢谢。
莘七女孩：好，谢谢。Eric你来，我们轮流来。
Eric: OK，轮到我了。这个问题是给你纳瓦罗先生的。我不得不说，我是翻译组的一名翻译。我们给战斗室的节目翻译了一年多了。我有一们同事，她是一位非常漂亮的女士，她是你纳瓦罗先生的一个铁粉。所以，每当您出现在战斗室的节目中时，她就会大喊：哇，彼得·纳瓦罗来啦！
Miller: 她是不是也是个瞎子？（哄堂大笑）
班农先生：哦，哦，哈哈哈
Eric: 好，那我的问题是，我们跟随郭文贵先生获得了分析和爆料，知道中共正面临很多麻烦，经济制裁、房地产崩塌。我们知道这些年中共各种危机四伏，摇摇欲坠。但最近习主席打击科技大公司以及中概股企业，处境一定更加恶化。那么，你怎么看待中共经济的全面崩塌？谢谢。
应阻止美国养老资产流入中共，但华尔街大佬阻挠
纳瓦罗先生：你说的这事很重要。就像现在，中国的房地产市场是泡沫中的泡沫，威胁着中国经济的崩塌。我们在美国所要做的事就是停止，停止从我们的退休基金里向中国输送美国的资产。这是我在白宫时试图做成的事。
但在纽约市几公里外的华尔街有像Steve Schwarzman, Larry Fink, John Dorton, 还有其他的, 像Ray Dalio, 这些在电视上经常抛头露面的美国人。这些人在给华盛顿施压要继续从退休基金里往外输送钱财，支撑共产党。我们必须消灭共产党。而要消灭共产党，我们就必须停止输送美国资产给这些泡沫和这个跨国犯罪组织。他们反过来在买美国和中国穷人老百姓的房地产，必须停止这一切。
班农先生：我只想补充一点，就是他们和福奇一样必须向中国人道歉。华尔街大佬们，我要跟每位中国的老百姓和现在正被这些房地产公司骗得家破人亡的公民说，那些公司不光是共产党的擀面杖子，还有华尔街支撑着他们。Dalio和Schwarzman还有Fink等等用美国人退休的钱放进这些虚假房地产公司身后，给吸走了。
真正的受害者是中国人。勤劳的中国人省吃俭用把攒下来的钱投入了这些公司。他们都被洗劫了，他们破产了。其中一部分金融破坏就是因为美国的精英支持了犯罪组织，想拿走多少钱就拿走多少钱。
我觉得他们有连带责任，应当偿还他们曾从这些公司中拿走的人的每一分钱，作为对中国投资者草根老百姓的某种归还补偿。老百姓被洗劫是不容接受的。那不叫资本主义，那叫裙带资本主义，其实就是偷。我们不把美国精英偷来的钱还给中国人，我们绝不罢休。
Eric: 非常感谢。这个所有的盗国贼刚刚听到了班农先生表达了他的理念。谢谢。把时间交给娜娜酱。
娜娜酱：是Rachel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1844/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1844/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是七月七号，真快呀，几年前的有个七月七号，是王健7月3号被给弄死在普罗旺斯，王健先生被杀害，这一晃几年了，七月三号、七月四号、七月五号、七月六号、七月七号，还有人记得王健吗？没人记得了，世间人心很暖，但人性很冷漠，王健先生的家人在哪？陈峰又在哪呢？海航在哪儿？贯君、刘呈杰在哪儿？提都不想提他们了。
那么现在国内大家都知道了滴滴打车是事情，震撼了世界，而且很多在美国上市的企业都想撤，而且他不撤他也得撤，大家还有什么希望吗？包括火币，七哥最早说的，现在火币已经内部派了两个专案小组，火币最后你一分钱都没有，火币最后连一毛钱都不值，包括H交易所，不是咱们的，那个交易所，最后都会被共产党收拾掉，非常清楚，只要和中国人有关系的，用共产党的话说，你走遍天涯海角，只要在这地球上，都归共产党所有。
就像在美国欧洲出生的中国人，到中国去以后，按中国公民对待，你有哪国护照也不行，他就这耍流氓，你咋办？如果你认识不到的话，那是你的错误，如果你还认识不到的话，那是你的悲哀，如果你了解了爆料革命、新中国联邦，你还不去行动，还不了解的话，那是你的悲剧，那没办法，没人阻止的了。
国内民生银行、盛京银行、北京银行，这几大银行，那农行..几大银行就别提了，它最后倒，现在都处理所谓的不良资产，几大证券公司，他们的不良资产，包括海通，海通现在这里面几万亿，我很惊讶，这个几万亿..海通是最好的证券公司，中信就是一帮骗子，是吧？也是几万亿，中信现在也是一万多亿了，他咋活下去呢？他哪讹出来一万亿呢？他让你讹也讹不出来一万亿啊，是吧？
咱们的内部的证监会的哥儿们，昨天跟我说，七哥，我这几天看你的直播两次，包括你发的盖特，他说：事实比你想象的还坏，我问他具体数据，他不跟我说，他说我不能跟你说七哥，我说了以后，一听就是内部人说的，甚至找到我，但是比你说的还坏，这是证监会的原话，方正的倒闭和海航的现在破产，他说：它可不是说他欠3000亿，他说：那不是那么回事七哥，他说：很多票据还没出来哪，票据出来之后不止3000亿，3000亿这事是最早..2015年七哥说的就3000亿，现在都折腾了五、六年了还3000亿吗？想堵郭文贵的嘴，造假？不可能。
建行、招行，你像安邦的保险公司，他说：那说是1万多亿的资产弄没了，钱去哪了？钱去哪了？现在大家到最后就是一个平安集团、陆金所、平安，平安一个倒的比谁都快，瞬间会倒塌，他說平安看上去某些業務上是盈利的，他说平安银行，还有平安的烂账，搞的比较高级巧妙，但是平安说倒的时候，就是1秒钟的事，哇..这个让我有点吃惊啊，我说平安怎么也得撑个三、四年，甚至撑到共产党灭亡，他说不会的，一定不会的，他说平安玩的是国际化，玩是是国营的基础，所谓的国内的军工产业，海外战略企业，都在平安走，他也是左手挪右手，他哪来赚钱啊？都是高价利润，他付得起吗？他没有真正的盈利项目，控制着香港的那几个银行，全都完了，现在汇丰控制的..他说汇丰没给他爆料，他说汇丰的秘密出来的时候，西方世界会惊讶的，全都是资产挪用，都是犯罪。
大家很清楚的，在西方世界挪用了别人的钱，不管是1千还是1万，像战友汇的钱，像九指妖..又提到九指妖了，这一提九指妖…你像汇到九指妖账上的钱，她挪用了1万和100万，没有任何差别，挪用了一个亿，没有任何差别，这就是刑事犯罪，天老爷也帮不了她，她一定会被抓起来。所以说现在国内的经济大量的挪用、盗用、骗、国企、上市公司频频倒闭，那你说老百姓的日子能好吗？不可能。
大家都知道今天的7月7号上午，川普总统今天要开，离开白宫后的第一个白宫的新闻发布会，跟咱盖特没有关系，但是咱盖特是重大受益者，大家一定去看，咱们盖特第一次试直播，官方账号试直播，可以在盖特上看，没有跟咱盖特有任何关系，大家不要往那块想，而且大家一定要记住，一定要记住，川普总统来不来，盖特都一定会诞生，而且该做什么做什么，你别老想着啥事要走捷径，看到这几天的成绩了吗？它一定会有挑战，他同样也有机会，他的未来没有人可以挡得住，为什么呀？保守派，爱好自由的，言论自由的，美国宪法修正案，特别是需要有安全感，真正的高科技，真正的盖特高科技连5%都没拿出来，我可以告诉大家，大家走着看。连5%还没拿出来，还早着那，关键的是像这种平台烧钱，你一年烧几亿美元，谁愿意这样烧几亿美元，烧完了钱以后你能成功吗？是吧？一个月都是一、二千万美元，你烧的起吗？是不是？一分广告没有的情况下烧几千万美元，怎么可能啊？是吧？你像这大事，光数据中心，像这样的整法，一个月都是几百万上千万，你要建三个数据中心都是十来个亿，那开玩笑的兄弟们，那不是说谁想干就干，有些人吹牛，我10分钟我建个网站，分分钟…你建建试试，多少个工程师？几百个发工资，然后还有更重要的事情，这些数据后台运维，前端后端，那一算下死个球去了，还有个，说完就完蛋，这就是为什么互联网只有一个Twitter，只有一个Facebook,只有一个盖特，那不是吹牛的，70几亿人口，它是巨大的经济实力，巨大的科技凝聚，超级工程师的智慧，还有一个必须世界上超强的金融融资能力，最后你才能运作下来，哪那么简单啊。
可以这么说，盖特的诞生，是世界的新闻自由，言论自由和世界上公平正义、黑暗与邪恶较量必然结果，它必然成功，不会因为任何一个人，我就跟你们说，别把自己看得那么惨，啥都依靠这依靠那，只有你自己强大，你才能成功，川普总统来，我们欢迎，川普总统不来，关注量一个都不会少，一个都不会少，只是时间的问题。
今天上午都是些重大决策，对咱有好处，我觉得川普总统的时代远没有结束，这是我从2020年说到现在，只有七哥坚持，全人类只有一个人，七哥坚持，我说的是在台面上的人，我始终认为他一定会的，而且一定会跟我们一起灭共，一定是我们绝对的战友，深信不疑。
共产党的恶梦，这是看到这些人，我们要看到这个世界到什么样子，昨天晚上欧洲的给我联系的某位前将军，他说Miles,一定相信我说的话,我的一生没有任何想做的事情,只有干倒共产党，马上要在法国，还有一个某国家..基本上是定局，他一定汇选上总统的，他说郭先生你记住，我什么都没有，什么都不需要，我就是要和你一起灭掉共产党，就这么牛，你咋弄？没法儿.. 没法儿..是吧？
亲爱的战友们，人生是起起伏伏，十之八九不如意，关键在如意的时候别得意的忘了行，在你不如意的时候，不要悲观失了望，人生活着是一个希望，灭共、爆料革命、新中国联邦，是所有中国人的希望，只要这个希望在念念不忘，必有回响，共产党你完球蛋了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1678/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1678/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟，哎哟哎哟！How are you？How are you？兄弟姐妹们大家好啊。我刚刚做了两个证人的（听证）会，然后接了几个电话。这几个电话听完以后这心里面 — 摘了口罩以后真舒服啊 — 听完电话以后心里面也真是感慨万千呐。这好朋友，当时我说：“你千万千万不要打疫苗，千万千万不要打疫苗。”结果他(们)打疫苗了，两个美国朋友两个英国朋友，这个英国朋友可怕的事情还是英国的前首相。
怎么样？现在白宫美国要停止强生疫苗。我说你们好好看一看有个中国女人叫闫丽梦。（上次直播中我开玩笑说）在看守所里面往人家(身上)扔卫生巾那个，开玩笑(的)。我说完以后还给她(闫博士)发信息，我说科学家你有没有生气？(闫博士)说我才不生气呢。(闫博士)就是这么好的女人。她说我要在(看守所)里面我就把小白鼠全都训练成反共(的)。(闫博士)就这么单纯，你咋办？就那么可爱。
我(跟我的好朋友)说：“你看看闫丽梦博士的所有的报告。”凡是问我第二遍要不要打疫苗的，我就告诉他不要再问我(这个问题)，你有种你去打。就像那些跟了欺民贼跟了30年(的人)，现在不跟欺民贼了跟“九指妖”，赶快去跟九指妖。九指妖会给你上帝，会让你写遗书，还给你公平，还给你正义，快去！还有一个她那个混蛋的儿子，靠妈养活的混蛋儿子，天天打着游戏机骗钱的儿子。天天打着什么飞虎队，什么战狼队(的名义)，是吧？就这么个什么美国的特警部队，什么的美国的这队那队的，什么海豹突击队胡扯九蛋的。还有什么“龟头洋”，Jason潘。听说(九指妖诈骗团伙)里面现在打起来了，(关于)谁是核心的问题又打起来了。他能有几天好(日子)啊？你见过欺民贼有几天好的，是吧？(这些人)不跟欺民贼了，跟他们去了。有些人就是贱命，你不要尝试着去救这些人。上帝，神都在人类上万年了，都没把人类的很多问题都改过来，咱(们)能改的过来吗？我们也不是神，人家(独裁国家)有“习大神”，希特勒“希大神”，有日本的天皇，是吧？这么多大神呢。轮得着我们吗？我们就是一介草民，是吧？所以说我们不去(趟这浑水)，没有任何责任也没有任何义务去救任何人，或者让人家听咱(们)的。咱(们)也没有这个脸，也没有这个雄心，也没有这个责任，也没有这个义务。
所以我说你去看看我们科学家(闫博士)的东西(报告)。咱(们)别老是救人救得自己很窝囊很着急干嘛？行拉，（现在他们）着急给我打电话了。“哎呀，Miles，我害怕了，我全家都打(疫苗)了，怎么办啊？”我说：“怎么办？等着死啊，等着灾难啊！”我说我告诉你们，我再说一遍，爆料革命新中国联邦告诉过你们：真正的灾难，疫苗经济、疫苗政治最后一定变成疫苗灾难（和）疫苗战争。(但你们)不信呀！就咱(们)国内的这些人，我真的不知道（打没打疫苗）。我说实在话我不知道我们家人谁打了(疫苗)没有。我们家人弄不好有很多人去打(疫苗)去，我也没有跟他们联系。
但是可悲的（是）这种思想。
我说最简单的道理，共产党连SARS的疫苗（从）2003年到今天都没研究出来。（现在面对）“不知道”哪来的一个冠状病毒 — 事实大家心里都有数那是一个共产党的一个P4实验室(研究出来的)的真正的化学武器的病毒，生物武器的病毒 — 你都没搞明白(这些前因后果)，你都不知道，你心里也明白咋回事的时候。在这个矛盾中间你就打了疫苗了？那你不是作死吗？因为你对死亡的恐惧，因为你对真理的不相信，因为你一直以来都相信假的比真的厉害，所以你得打疫苗。这是必然结果，不是多少(当)首相(就)有多牛。你看那教父，多少宗教教父，亲爱的信友们，你觉得代表上帝的那些牧师和教父、戒师、法师、经师，现在(他们)还是“师”吗？(他们)第一个就打疫苗去了，怕死。他(们)不相信上帝能让他(们)上天堂。第二，打两针（的），是怕死中的怕死。第三，让家人都打(疫苗)，（让）家人也别死。勇气、正义、不惧生死的基本的贵族精神，和宗教者的精神全都没了。
(全世界)只有新中国联邦人站得直，坐的正，说的真话，有这种正义和勇气，有这种自信！
荒唐吗兄弟姐妹们？荒唐不荒唐？有多少有钱的怕死，坐着私人飞机，坐着飞机去打疫苗。你看看共产党吹牛叉的，到阿联酋(打疫苗)。阿联酋是中共在中东的疫苗代理商。(有钱人为了)打疫苗从英国去坐着私人飞机，一个疫苗要20几万人民币，(价格)可以比劳斯莱斯了。去啊，都去吧，这些富豪全都打针，打吧，打死了以后(他们)家人跟谁算账？跟共产党算账去，再一个跟自己的无知算账。(你们)不是信上帝吗？怎么现在信CCP了？你(们)不是信上帝吗？怎么信共产党的疫苗了？你(们)不是信真理吗？两个月能(研制)出来疫苗吗？在新中国联邦面前，这个世界变得如此的透明，很多人的丑陋和假、丑、恶、骗全部露出来了，这就是爆料革命的力量。你(们)信不信？我们不在乎你(们)信不信。谁在乎你啊？没人在乎你。无所谓啦，是吧？(你们)别相信我们(爆料革命)，相信“九指妖”，相信王岐山，相信共产党去，相信美国的福奇（去）。
楼下的律师啊还在吵(着关于)SEC的事。SEC相信共产党，这回惹上大麻烦了。我现在知道很多战友已经准备了多个群体诉讼(要告SEC)。群体诉讼的代表我们是说不住的，因为代表了个人的利益。我相信美国投资者最后会集体诉讼SEC。SEC从来八十几年没被抗议过成立以来；从来没有那么多投资者，99.9%它(SEC应该)保护的投资者去告他们(从来)没有过；从来没有过投资者和被投资者联合起来去攻击SEC要有个说法的，（并且这些投资者）被(SEC)共同伤害，从来没有过。而且SEC将面临着历史以来最大的危险，(就是)和外国政府(CCP)非法合作，从来没有过。SEC从来叫共产党的中概股不受任何审核，在美国弄走一两万亿美元，（但）审核中国人和在美国的合法投资者，(这情况)从来没有过。
大家再去看当时的二战的时候日本和德国的企业在美国，在英国，在欧洲就是(现在)同样的待遇。同样的这些国家的所谓金融监管部门也是网开一面，对日本的帝国企业和希特勒的德国帝国企业都是这样的(网开一面)，今天又重演了。历史就是这样子的，好好学习。别听那些所谓知识分子胡球乱抡(胡说八道)，最好的(学习方法)就是（从）事实当中吸取你要吸取的氧气和得到的教育。不要听什么大咖啊，什么公知啊(胡说八道)，都扯球蛋呢。他(们)干啥了？养个狗都养不起，他(们)还给别人带来上帝呢，带来未来呢，是不是啊？这帮畜生都是人渣、骗子。
看看疫苗（灾难)，你看那“九指妖”竟然攻击我们科学家(闫博士)，攻击路德访谈。没有路德119、没有科学家(闫博士)、博士军团、墨博士、冠博士、艾丽(女士)、安红……(他们)天天喊不要打疫苗，竟然这个“九指妖”攻击他们，说都要打疫苗。“九指妖”你不打疫苗，你不让你儿子打疫苗你就不是你爹你娘养的，你就是狗娘养的。你一定要去打疫苗，就你攻击闫博士这件事情彻彻底底我对你这人死了心了。一定要你受到美国法律最严厉的惩罚，走着看。(让你受到)最严厉的惩罚，你攻击路德，利用路德，利用路德这个傻子，然后你还给他要制造麻烦，攻击科学家(闫博士)，(咱们)走着看。现在证明了吧？你“亲爹”福奇给你制造的疫苗你快去打去吧。
行了，我还得去开会，不跟大家说了。姆该噻了～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1499/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1499/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好，2021年1月13号，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？啊呀，1月13号啦，兄弟姐妹们，外国人把这个1月13号，这个13，他们不觉得是好日子，挺迷信这个的，凡到13不吉利的数字。邪乎啊。
00:33 但是呢，文贵度过，过去五、六年来最最愉快的一天，就是昨天，1月12号，但是为啥呢。保密、保密、保密，以后详细解答。昨天真的是太开心啦，昨晚睡梦都笑醒好几回。
00:53 另外，兄弟姐妹们，大家都在紧张的看着现在这个美国这个，继众议院后参议院，正在弹劾川普总统，这个川普总统在一星期前，我跟他旁边的朋友，跟他旁边的人说，我说你记住，接下来，大概也就一星期前，我说他们2024川普总统，我说我告诉你，如果你离开了白宫，一定让你永远不能有2024的机会，把你的mega定义成恐怖犯罪集团。这超过一个星期了，就1月6号以前，1月2号我说的。这是一个。
01:45 第二个，川普总统，弹劾你或者是税务调查你，或者你涉嫌什么经济犯罪。我说这是在中国啊，不是我郭文贵水平高，上中国随随便便卖糖葫芦的，我们的清洁工，我们盘古刷盘子的都懂。咋弄的呀，查你的税，有男女关系，ME2，你经济犯罪，涉黑，撒谎不诚实，然后涉嫌强奸，然后强奸未遂还三秒，对吧。这招所有用过文贵的招，都可以当教科书用。我用我郭文贵本人证明给了全世界。 它不仅仅是共产党的惯用招数，这是世界上邪恶集团，邪恶政治一贯的招数，这是世界上邪恶的人一贯用的手法。
02:50 不是今天，不是七十年的中国，人类在一万年的地球上，从开始就有，这是正义和邪恶的具体象征，它是个基本手段，对吧。谁是坏人都走这些招，我说不但如此，把你mega给你诱使让你犯罪，或者惨沙子让你犯罪，像在香港，像在六四，像在文化大革命，像对待彭德怀、刘少奇，像对待国民党，然后我最早在直播中，共产党3F计划，包括具体手段，以美制美，以美元搞乱美国经济，以美国的科技搞乱美国，一看这是美国人搞美国人吧。美国的科技搞美国人吧。以美元搞美国经济吧。然后共产党相信现在对待美国最强大的不是核武器，最核心的社交媒体，然后才是美元经济，然后才是所谓病毒，超限战，全发生了。
04:05这几天很多，昨天几个美国朋友说，“Miles，你全说对了，你简直是神啊，太不可思议啦”。我真一点兴趣都没有听着，我不想任何人在这方面说，用此证明我伟大，因为人类付出的代价太大了。人类的贪嗔痴慢疑，最终走到极端的时候，走到邪恶的时候，就是用今天你看到这些，共产党对付文贵，和共产党和美国的叛国罪们对付川普总统，和对付美国的人民，以假治国，现在美国是以假治国吧，以黑治国，以黑治国吧。大家看清楚了吧。
04:49 最核心的，以贪反贪，所有这些名义，打着三个词“为你好，为你好，民主法治”。都是这个，法治，为你好公平嘛，维护法治嘛，维护人类，维护人民安全嘛，为你好。民主法治。我们被这样对待了多少年了，70年了。严格讲一百年了。从这个1317年就开始了，1313年也有萌芽了。骗到今天了。可悲，可恨，真是可叹。但是一点也不可笑。
05:43 这就是为什么说，我们要正道主义。一张口，我要民主，我要法治，一闹，我要公平。你具不具备享受民主，享受法治，享受公平的能力。你是否具备理解民主法治和公平的这个素质。你别以为你的是我的，我的是我的是民主，你的是我的，我的是我的是，这叫自私。你以为啥叫公平，人家有的你都地有。人家有的坏东西你不能有，人家缺个腿，残废，我不能有。人家鼻子很漂亮，我要有，那不叫公平，那也不是真正你所拥有，那是灾难，那是贪婪。每个人都想当皇帝，每个人都想当教宗，每个人都想搞双休不犯法。那不叫法治。
06:50 真正的一个人类追求的走向，是什么？咱们正道主义说非常简单，真和假的分别，善和恶的分别，善和恶的分别是让所有的人们，绝大多数人认可的标准，真和假的分别，是有科学和物理现象，石头是石头，石头不是鸡蛋。那乐坛，中国歌声唱出的乐坛，是歌声放出的痰，它不是歌声。它是被精神强奸后的呻吟之声。叫床的声叫中国乐坛，它不是音乐，音乐是发自内心的，让自己愉悦的，用自己的灵魂，自己的思想，和大自然的结合的，这是一种自己身体的声音，那不是，那是被共产党轮奸强奸后的中国人唱给某几个人听的，那是叫床的虚假的叫床声。
07:52 看看今天美国的情况，一切根源美国人没搞明白，有几个人说，根源不在美国，或者说完全是美国创造的，但不管如何，今天所有背后的控制，是共产党，中国共产党。兄弟姐妹们，都会说，但你接受不了。要想让其亡，让其变猖狂。
08:19 听说叶简明被扔进河里的时候，让他最后说几句话，就说：“共产党的猖狂，会让共产党灭亡”。就说这句话，一开始到里面就喊，“共产党伟大，习总书记伟大”。天天喊，一什么就喊共产党伟大，中国共产党伟大。临死留下一句话，“共产党的猖狂，会让共产党灭亡”。
08:41 我又听说，头两天，马云跟日本朋友见面的时候说：“我后悔，我天真，没有听了郭文贵的话，我应该提早最早的叫我离开这个地方，不等到蚂蚁金服上市，然后呢，在美国和他们作战。在消灭我之前，我必须跟他们摆持摆持”。他说现在后悔啊。
09:06 兄弟姐妹们，但愿你们每个人别后悔，不要你连摆持的机会都没有的时候。像马云，啥都不拂了。正义必胜。兄弟姐妹们，除非你不相信，贪嗔痴慢的疑，叫你失去正义，失去勇敢，这个世界上，真的假不了，假的真不了，善的不能变成恶的，恶的可以变成善的。我们能。啥都不拂啦。到这吧，俺去吃饭去了。唔该晒。9点53，54，55，56。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1498/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1498/</guid>
      <description>内容梗概:
今天阳光明媚，兄弟姐妹们，本来没想直播，咱们很多战友给我留言，都在问昨天华盛顿川普总统签了一个叫做华盛顿特区的戒严宣言，问我怎么看，很多国内的战友也发来各种信息，也在问这个事儿。我知道所有的战友们都希望川普总统最后一天，使用所谓的美国反叛法戒严令。每个人内心都等待着这一刻，但是呢，我想战友们，这是咱们的想法啊，兄弟姐妹们。今天是2021年1月12号，距离美国总统不管是哪个总统，新总统就职的话，还有8天的时间。中国人，历史上从没有过像今天一样关注美国的总统大选，这一届的总统和中国人那么息息相关。全世界人民也没有像今天一样，感受到这个美国的总统和世界人民的命运紧相连，这是真的啊，而且特别是亚洲国家像日本啊，台湾啊，各地的朋友啊，都在这，都在跟我说，都在问我这些事。大家能看到最跟美国不友好的这些国家，最不友好的领导人，最不友好的德国和俄罗斯频繁发声，各媒体已经报满了。
但不管如何，美国这场总统选举绝对是终极之战，就是正义和邪恶之战，是家天下还是民天下，是以人民为主的国家，还是以家族为主的天下，就这么简单，全人类都很紧张。
今天发生在美国川普总统身上和美国大选选举人身上的事情未来每一个人身上都有可能发生，而不仅仅是总统。整个的推特、Facebook、亚马逊、AWS他们控制的，整个世界上不超过10个手指头，控制了所有的问题。人类上真正地迎来了，这次美国大选是媒体大选，是金钱大选，是沼泽地大选，是共产主义与西方的资本主义，社会主义和资本主义是绝对的终极较量。然后标志着真正的民主法治，信仰自由和独裁、家天下、不讲法治、金钱为权利、不尊重法律的这种极端的独裁权力的较量。与西方的自由法治民主是绝对的终极对抗，这是今天现在所有的事情的本质。
比我们关心的人多了去了，大家去想想美国这七八千万人多么担心。咱们美国的朋友啊，纷纷把我当成了专家了，都乱找我，这会怎么样呢？那会怎么样啊？昨天发出这个戒严令以后，你看看往外转发的人是什么人？大家发现了没有林伍德每天转发的都什么人看，大家就能看得出来，世界非常大，但能左右这件事的人很少，就那么几个人，我们也算是主角，所以说这个国内的战友还有国外的朋友，国际上的朋友都纷纷的问，到底这是咋回事？
我昨天晚上和这个川普总统最亲近的人，最相信的人啊，也是目前他极少能说心里话的人进行了对话和聊天，我向大家汇报一下中不中？我给大家汇报一下啊。这花真好看啊！多少人了呀？才7万多，才7万多人啊战友们，咱别说了吧！下面留言很多。
那我简单给大家先说一下吧，大家没看到的到时候看这个录播视频，我如实地给战友汇报一下，我问他我说从10号就憋着这个戒严令的事儿，川普总统这边非常紧张，在对付南希佩洛西要把他弹劾的事儿，大家后来看到弹劾失败。
然后又想让华盛顿戒严，华盛顿戒严就两个功能：确确实实要保证1月20号的总统就职仪式顺利进行，这是必须的。第2个就是最核心的问题，就从现在到1月20号不被国外势力所操控，不被海外势力所操控，再影响美国的整个的国家安全和稳定。维护合法的政权，就是20号之后不论是拜登当选还是川普总统当选，在20号之前，安全对谁都是最重要的，所以说他没有别的其他意思。但是呢，就因为这个戒严法的问题，国土安全部长辞职了，就因为这个戒严令的问题，白宫几个人辞职了。辞职之后，谁来管的问题引起巨大争议，另外一个在华盛顿戒严，用什么兵管的问题，什么方式管那都是较量，因为每个人内心里边都像我们战友一样，希望奇迹发生，每个人都希望这一刻，在美在华盛顿特区有点其他事情能把这个事情改变。那另外一边儿拜登那边，人家就希望任何情况发生，不要改变。这是一个较量！最紧张的就是MAGA那个组织的人，就是川普总统的运动着的人，觉得这可能有机会。那么我问川普总统最近的这位朋友，我说什么事情会发生？这到底为什么？他说这话你肯定很不爱听，他说，Miles，你也可以告诉爆料革命的战友，1月6号那一天之后，关于20号就职演说，拜登当选总统演说几乎已成定局，几乎已成定局。这是他说的啊。第二，他说，我特别理解全世界的人关心美国安全和这次总统选举，包括新中国联邦的人，希望就职的是川普总统，他说，很有可能，他说几乎肯定的说这不是差不多，而是应该是99.9%，他没说100%，原话是99.9%拜登要进行就职演说。但是川普总统输了没有？川普总统没输。川普总统不会认输，这是第3个啊，记住啊战友们，川普总统不认输，绝不会放弃，而且川普总统认为自己是合法的，是这次当选的总统，但是要维护美国的宪法，这就是美国人。那我说，接下来呢？接下来，他说让中国的朋友和全世界的每个朋友也要看到美国这个国家的伟大就是大家都要遵守美国的法律，即使是假你证明它假也要通过法律。这在任何其它国家可能把对方给干掉了，或者川普总统被干掉了，他说就是川普总统被干掉，也得通过弹劾，他也不能说上去就把总统给拿下来，川普总统想证明假，也得通过法律程序，政治程序，绝对不可以说他今天手握手中的总统权力，想干啥就干啥。但是川普总统赢，绝对100%赢，1000%赢，只是时间问题，这就是美国。
兄弟姐妹们，川普总统赢，100%赢，1000%赢，10000%赢。但是什么时候再回来进白宫？再拿着总统权力？时间啊，他们继续战斗，1月20号总统就职那个人啊，几乎确定是拜登，但是99.9%，他说如果在未来这一周里边，有任何其他突发事件和重大事件或者是战争或者是美国内部出现问题，或者是这些相关重要人士，出了犯罪的话那是另外一回事，他说那就有可能就不是拜登了，就可能是川普。
这就是昨天晚上我跟他沟通的答案，所以说戒严法代表了什么，代表拜登当选总统就职，第二川普总统不认输，10000%，1000%赢，继续战斗，所以呢，看到美国啊，昨天一整天看到就是说跟这些人聊的时候，美国这个国家法律永远是人民、人民、人民，国家安全、国家安全，国家利益、国家利益，人民安全、人民安全……绝对不能诉诸于暴力！
我们可以放眼看去，所有我们看到的这些国家当中，当一遇到这些政治问题的时候，第1个就是诉诸于暴力；第2个修改宪法，老子修改宪法，就是篡改法律；第3个栽赃陷害，把对方弄死！恰恰在美国，这么大的终极之战。原因是美国这个国家资本主义的贪婪，被这些big tycoon、科技大佬们给绑架，大家也都知道这是一个被偷的选举，但是美国没有修改宪法，美国没将对方置于死地，这恰恰是我们要学习的。而这个时候大家能看到的事情，双方这种政治权力的制衡，没有向任何一方绝对的倾斜，绝对没有，但是呢，我们昨天、前天和我们的相关投资方开会，大家不要忘了，GTV的投资者本身他也投资了Facebook、推特、阿里巴巴还有几十个太空公司，我还不能说的几个科技公司都是最大的投资者，也是我们GTV投资人之一，千万别忘了啊。他说，你们这帮王八蛋，这么干法，那太过分了，所以说他呼吁很多其它方面的投资人，要收拾Facebook、推特。这个不是推测，因为这是上市公司啊，谁有股份谁有发言权，大家别忘了在美国你像这个GTV的1300个股东，如果1300个战友站起来的话，可以做任何决定，一样的，所以说社交媒体也不会再像现在这样，未来都是他们说了算。而且我相信230法案一定会发生，那么对我们GTV对我们Gnews对我们的整个的这个爆料革命一定会最大的利益获得者是咱。另外一个，1月20号的时候就职演说是拜登，当选的是拜登，哭泣、伤心都是可能的，也是可以理解的，但是川普总统始终不认输，这个不确定性，还有这个希望也始终在那。然后大家认为，唉呀，这个郭文贵还有爆料革命，还有我们的路德先生是不是吹牛了？我们没有吹牛！我们绝对不改！川普总统一定赢，1万%赢，而且爆料革命，一定支持川普总统。只要是合法的，特别是灭共的，咱就支持，绝不放弃，绝不改变，这是特别重要。但是有些战友不愿意跟随，那也是你的自由，这没有问题啊，所以说大家现在都盼望着1月20号的奇迹发生，我现在先告诉大家，先做好心理准备，爆料革命维真不破，咱不能忽悠自己，更不能忽悠战友，也不能忽悠别人，所以说我把这个情况给大家报告，我看下边有哭的吗？
昨天我看到咱们GTV有一个叫财经真相的战友做了一些节目，做得非常非常好啊，这个很好，我们的秘密翻译组还把他的很多的信息都翻译成英文都发给了西方国家这些领导人，他们超级喜欢，然后还在GTV做节目，说是目前GTV节目当中质量最高人之一，这太好了，太好了，战友们厉害，战友24万，天哪，我以为2万多，是242,000呢，哎哟，我的天哪，你看这留言。戒严令为什么写的49件不是46件？还真不知道啊，我真的不知道，这个没问题兄弟姐妹们。樱花团，说到樱花团很多战友啊，这个樱花团我们的魔女啊，是整个日本樱花团创始人啊，她还在日本樱花团，是由于喜马拉雅联盟委员会和所有的樱花团的战友们经过协商特别是魔女啊，我女朋友啊，我女朋友现在成了资产了，每个人都在讲，是在魔女本人同意情况下，人家魔女离开了管理层，其他什么都没发生，另外一个就像纽约的七喜，就是我们的文喜还有伊万卡，七喜准农场，他们都在那里，人家什么也没有发生，现在波士顿和纽约七喜农场进行了合并，然后呢，管理层文喜和伊万卡还在里面，就增加了管理层，日本现在是只是改变了管理层，也都没有增加还是原来老的日本的那些战友。
那么这次就能看到啊，喜马拉雅农场管理走向正规化，我们这个秘书长——长岛哥，还有我们的这个喜马拉雅联盟委员会主席老班长，还有新增加的草根小哥，还有我们英国的大卫兄弟，做得非常非常的棒啊，因为这次能看到对我们战友们的利益保护和妥善的依法的，这个情理并重的处理这个事情，特别重要。任何战友离开农场，只要他不与暴料革命为敌，不伤害战友，那犯罪是另外一回事了啊，任何人都应该获得他曾经付出劳动应分得利益。而且是终身的，像魔女，像伊万卡，像文喜，这是一定的，这就做得特别好，正在喜马拉雅联盟委员会和各农场和各委员们各农场主商量，任何人不担任管理层，人家的劳动不能被忽略，不能被剥夺，这个好！另外一个我们正在成立的discord群，叫做G系列咨服群，马上就上线了，G系列所有问题，你想咨询服务，就在那里边回答，七哥会经常去跟大家战友们聊天，那么这个群也会发展成一个准农场，然后到农场，然后我们喜马拉雅大使馆，discord群，24小时在线。这两天都忙着这个事儿了，我只要有时间都会上去，到那里边的农场，还有一个战友咨询，包括像头两天回复原来凤凰农场的VOG事件的群的一些咨询和回答和战友们沟通啊，所以咱们整个G系列还有农场系列，在走向国际化，正规化，咱什么事都很快，都是超常规的发展，出现一些问题，战友们多包涵多包涵。七哥就是一天24小时工作，还得靠战友，你要没有咱们喜马拉雅联盟委员会，没有这些农场主，没有老班长和长岛哥，没有这么多义工战友，你看看我们这个法制基金法治社会，还有我们喜马拉雅山是我从原来凤凰农场和VOG转过来的战友和义工们，24小时工作，像我们的设计农场的运转，24小时在工作，就这咱们也得还有很多地方加强和学习。另外一个大家能看到，法制基金、法治社会、各个农场，还有喜马拉雅联盟委员会、秘密翻译组12，还有传译组，现在还有GTV的巡视组啊，还有Gnews新的编队团队啊，现在Gnews整个负责运营运行是大卫兄弟带领的，现在我们所有的战友们和义工团队正在做和编辑组合个农场，完全现在的不一样，效率大幅提高啊，年轻化国际化、现代化，而且解决问题非常之快，特别特别的棒，这就是暴料革命，爆料革命它必须是属于战友的。就像GTV，现在赚不赚钱，这是战友们最关心的，因为跟你利益相关啊，这就是新中国联邦的模型，当每个人真心的关心爆料革命、新中国联邦、还有GTV、Gnews、还有Gclub、Gfashion的时候，它的得与失，生与死的时候，这才能形成大家的命运共同体，而且是发自自然的，这太重要了。像这个Gclub每天百万的瓜瓜往里进啊，任何情况下停不了啊，这Gfashion大概在20号左右吧，我们就开始上线新产品了。Gfashion是一个原创、设计、艺术品，绝对不是走量的，国内的那些所谓的电商啊，大量的走量copy，我们绝对必须是原创，而且所有的产地设计师必须明明白白，这绝对不是让战友们买个内裤买点便宜打折的来了，那可不行，咱们这个不是杂货店，我们必须是把中国人的服装艺术，把中国人的物质文化和物质艺术，生活艺术，通过我们中国文化的结合和国际的接轨，把它世界化国际化，这是我们的Gfashion，很长的路要走啊，所以Gclub未来我们希望很多战友们买会员卡的都能加入进来，接下来就G系列pos机，和全世界各地各行业，旅游酒店服务啊，服饰啊，什么都可以啊，做代理的都是以战友为主，把Gfashion扩大以后，各种范围增加增大以后，战友有更多的选择，我们把它逐渐分成两个啊，Gfashion我们原创，然后Gmall是一个整个就像现在亚马逊一样，这就是整个我们的系列，而且一切以战友为主的，是我们新中国联邦的真正的目标基石啊，这才是我们要尊重的啊，兄弟姐妹们。
再次感谢咱们各农场，还有战友，还有纽约员工。我们的文喜还有伊万卡，还有我们这个日本的魔女啊，我的魔女妹妹啊，还有我们日本的新的管理团队希望我们一定要记住，这次是个非常好的过渡。
在某种程度上讲，凤凰农场和VOG是爆料革命的一个重大失败，但愿这件事情不要发展到更糟的程度，那不符合任何人的利益。樱花团是我们农场当中一个成功的案例，非常棒。
有人问，为什么戒严令要到24号呢？这个我昨天还真问这个问题了，因为非常担心拜登，如果是他去就职了，华盛顿有暴乱，我觉得美国现在随时都要有暴乱啊。墙内买不起Gclub的战友怎么办？那你只能买不起，现在7哥没办法让你买得起，只能让你买不起，不能买不起的，跟买得起的一样。
消灭法西斯说，既然拜登上台了怎么能翻盘？除非是病死了，否则没有机会。这个不对啊，咱这就别乱说了，川普总统，只要不去承认，或者就算他承认，未来法律诉讼，只要能证明这是偷盗，选举造假，100%翻盘，这是为什么一直说100%，而且绝对没有看到过川普总统像这两天一样，昨天和前天一样战斗力那么强，瘦了很多，又瘦了十几磅，压力是减肥最好办法，然后呢，战斗力极强。
说实话我真的感谢感恩感动美国人，让我们真正的学到一点，真的是暴力、玩弄法律，玩弄真正一人一一票的这种选举制度才是真正的输家和危险的啊。咱们就别给人家出主意啦啊，据说啊，川普跟彭思昨天聊的不错，你看人家美国，你看看彭斯这样对待总统，昨天俩人聊得非常非常好，战友们想想薄熙来，有任何机会跟习近平坐着聊聊吗？当年的林彪刘少奇有任何机会跟老毛坐着聊聊吗？永远不会，弄死你，弄死你全家，让你死无葬身之地，那为啥我们中国人历史上，人类历史上，我们一内战一次一次把整个国家的人80%的杀光。历史上无数次80%的杀光，我发过这个啊，咱们战友整理的非常好，80%啊，把整个杀光，就是因为缺这种劲儿，你看看中国共产党，只要是说你是敌人的一刻起，你必须家破人亡，全部完蛋。你看看共产党你看吧，所以中国人只要恨对方必须把对方弄死，必须让对方进监狱啊，要对方死的越惨越好。这种咱们中国人必须改，你看看彭思，又跟总统谈笑风生，据说谈了很多敏感话题。川普总统这种大气啊，这个让我对他刮目相看，这种胸怀就是我们要学习的，我们不是早乐就早衰，早悲就早哀，要么就破裤子先伸腿，要么就把对方置于死地，要么自己就得意的忘了形。人家这个国家这个民族得意不忘形悲观不失望，悲观也不去杀人，得意也不去灭人家的族，灭人家的家，你不管看到他们多疯狂，他都有制衡，不管它有多疯狂，都有老百姓说话的份儿。不管有多疯狂都知道，最终老百姓决定他的命运，不管这个规则如何被人操纵，沼泽地有多厉害，最终他还得用这个规则摆在桌面上解决问题，中国人要追求的绝对是这个，新中国联邦绝对追求的就是这个，这是为啥？我说美国人人家现在有这个问题，咱们出主意，亲爱的同胞兄弟姐妹们，中国人100年200年以后能像美国今天有这样的问题，咱这个民族国家就伟大了，就强大了，你看看咱们就翻脸就不认人，张口就骂人家祖宗，一说就灭全家，我们要学到的是包容，制衡。
以绝大多数人的利益，和大家共同的契约，确定好的法律法规共同遵守，任何事情发生都要反对暴力，反对玩弄法律，法律面前要讲证据。大家一定要记住，川普总统不会输的，大家记住，但是要按照咱们的这种方式赢，估计不可能，相当不可能，咱们不是人家美国总统，另外一个爆料革命坚持原则。我已经说完了啊，过了1月20号再说吧还是那句话，不到1月20号你别下决定，只是回答你问题，这不是最后决定，七哥如实回答，OK？不到1月20号你啥都别说，啥都别说啊。
最后我再告诉战友们，现在全世界的病情，对任何人、任何权力都可能是秒变的，彻底改变，我们每个人面临的最大的威胁就是共产党病毒，大家记住，你活着，啥都是你的，你死了烧了灰了，不管是亲人还是朋友还是战友啊，一切跟你没关系了，你要活着，活着一定要小心病毒，活着的同时要健康，要安全要健康，然后咱们再开始争取共同的追求我们的喜马拉雅，新中国联邦目标，好不好？兄弟姐妹们，苦日子真的没来呢。美国十几个人就有一个染上病毒的，连爱尔兰，咱们的战友在那儿的，十几个人有一个染上了，英国十几个人有一个染上的吧，差不多了，想啥呢？一年前我们说什么呢？现在共产党内部的经济和一切一切都快崩塌了，全世界因为病毒面临着巨大的生存威胁，战友们再想想这都是小事啊，所以说来吧，咱一起为全世界人民、为全世界的兄弟姐妹们、为全世界的75亿人民，祈福。为我们新中国联邦、为我们台胞、藏胞、香港同胞，新中国联邦的所有战友们和家人，祈福。
阿弥陀佛，兄弟姐妹们。还有8天大家激动的心情，激动啊，干了爆料革命这碗酒，哈哈哈，兄弟姐妹们，跟我走，啦啦拉啦拉啦啦，哎哟，我又想唱歌了，咋弄的？七哥就高兴了，就不要脸了，行了兄弟姐妹们啊，今天我这腿疼，我能治好，就听医生的话，然后就锻炼，每天啪啪啪这么练，你看这腿就好了，是吧？改变了运动姿势，然后就这么练就好了，啥药也没吃啊就好了，你看我这个鼻子敏感。
这么多办法，最后人家路波切兄弟赶快给我一个机子，你看看多少人啊，被这个敏感给纠缠几年几十年，你看问题解决了吧，腿疼的不能动了，解决了吧。所以要尊重现实啊，还要有行动力，还得要坚持，别想着老走捷径啊，有的战友干啥去？我听说，自己有忧郁症，自己配药，那你就成神了，老想走捷径啊，喝蛇毒就能好吗？这疯子这不是没文化，是无知啊，还有一个战友腿疼了，就是手术把那些半月板就换了，你换个新板子，是不是就能好啊？关键你要锻炼，不要走捷径，像新中国联邦一样不要走捷径啊，就想着美国总统明天戒严、反叛法，然后下一小时按个开关把共产党给炸平了，那地球早就没一亿回了，都像你想像的，那中国共产党70年了都没发生，怎么这一秒一分钟你都等不了了嘛，对不对呀？你能想象川普动不动一高兴把拜登给抓了啊，拜登一高兴把川普抓了，那美国不早就完了吗？所有总统进了白宫以后都不想离开，但所有总统的感慨是，自己想干的事儿几乎绝大数都干不成，这就是美国！可不是中南海，所有自己想干的事儿都干成了，都干成了，凡是自己不想干的事儿也都干了。但是想给人民干那些基本的那点儿事一样也干不成，全是假的，行了，兄弟姐妹们，木该晒，木该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1483/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1483/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好啊，这是2020年1月3号，我是，大家都知道，昨天晚上我一直和战友们都在线上，今天睡了不到两小时，但是很兴奋，一会我会在Discord，喜马拉雅大使馆Discord和我们秘密翻译组的战友们会有个对话。
00:23 那么，七哥要在跟各个农场，巡回对话。这个，最近这几天啊，很多农场战友反映现在太多战友要加入了，那么我告诉大家，这些还真没开始呢。很多战友会山呼海啸般的加入。各农场如果过去看不起自己，还拉战友，你会现在明白，很快战友会堵死你家的门，看你有没有能力接受，这就是一个人对这个事务的判断。对这个整个爆料革命的判断和认知。这几天人多了吧，不得了了。某农场一天来了几千人。
01:13 我们法治基金、法治社会所有捐款者如果都加入各农场，是多少人。大家算过数没有？如果都加入农场，是多少人？那么国内的战友们，没有任何原来联络的，新的加入联系的，每天会有多少人，你想想这个数。所以很多这些所谓的欺民贼，砸郭者，狗眼看人低，他们狗眼都不是。兄弟姐妹们，他们会明白他们这一生做了多错，多灾难的决定。
01:45 那么昨天晚上，和昨天，我们爆料革命干了天大的事。就是共产党放出的叫作蛇先生，蛇先生不光是对这你女的来的，这个国家所谓的情报部专门培养的蛇先生干嘛，专门给你释放假消息，然后这个消息百分之九十九都是真的，但是给你最关键的百分之一是假可能。然后让你走向错误、灾难的决定。你未来或看到Sidney Powell、Lin Wood，所有这些天这些大咖们，都收到蛇先生绝对误导，而且这个蛇先生是美国白人，非常有身份。在中共国待了几十年，几十年前在中共学习了。哇塞，这个哥们，连最早，我就告诉他们，这个人绝对是共产党培养的间谍。当时很多人说，“Miles，这个你绝对错了”。然后呢，经常出入白宫。和沃伦巴菲特都是铁哥们。然后跟俄罗斯前总统、现任总统多好，都这都这主。
02:59 我说走着看，你们将付出代价。不信走着看。我只相信情报，我不相信预测。我只相信情报。结果，这个昨天他们发现了，找我说：“哎呀，Miles，你太厉害了”。我们获得很多信息，差点把这个国家给害了，差点把美国给害了。所以过去你们说的什么CIA啊，什么意大利啊，还有什么德国什么军情部门，全是假的，全是假的，还有什么Q组织，全都是胡扯的。如果兄弟姐妹们，你们要相信那个，咱爆料革命就成为一个，完全谣言组织了，那就完蛋了。为啥我们要坚持唯真不破啊，有一次假咱就完了。千万别跟。我跟路德先生每次说，你一定要搂住搂住，一定要真实。
04:06 大家你们还记得彭斯在那个，整个的哈德逊所演讲完以后，你见过他反过共吗？还敢说过话吗？为啥啊，听今天路德访谈，共产党牛着呢，你以为啥呢。那能开玩笑吗？你见过人类上有几个真正的敢批评共产党的，还连续批三年的，一个都没有。连副总统彭斯都给拿下。都不敢说话了，他一定有原因的，他绝对反共的，虔诚的教徒，为啥不敢说话了？这个知道的只有路波切，谁也不知道。
04:47 那么现在，昨天我们跟着美国这回，可以说是拨乱反正，很快你们会知道我们是拯救了美国一次。他们用了这么大的代价，什么CIA啦，叛变啦，什么意大利啦，什么小甘乃迪复活啦，全胡扯，谁跟上去谁就玩球蛋了。还有一个在咱们的媒体里边，凡是跟着这个推的转的，要么脑子有病，要么就是共产党的潜伏特务。大家一定要小心，一定要小心。你们越来越会明白，七哥让大家坚持的为真不破的意义，它的力量。
05:33 就像前天下午，有一个金融组织要跟我们合作，当时我真是吓一大跳，这么大一个金融组织要跟我们合作，他说：“Miles，我们打算花三到五年的时间，跟你进行前期合作前的沟通，三到五年以后，我们正式合作”。我当然不能拒绝啦，是吧。我说时间很长，我希望你们时间短一点。他说我们跟任何一个国家组织都在十年二十年的时间考察。他说我们花三到五年。我说这样吧，我们用事实行动吧。我说我只想问你一句话，你到底是因为我们灭共呢，还是因为三年我们做的事情？他说都不是，他说我们跟你灭不灭共没有关系，但有一条我们关注你们的了，就是你们现在代表了中国人未来的新生力量，新中国人和新中国联邦。他说这个是我们不能忽视的，而且你们没有跟随任何所谓的社交媒体上的乱七八糟的组织。他说你们坚持唯真不破很了不起，而且坚持法律底线。
06:33所以说战友们，人在做，天在看。不能老说，你得真相信。人在做，天在看，不要老拿来糊弄别人。用这事来推挡自己所谓的干的坏事。这个是激励你下一步怎么干，而不是解决你过去干了什么。你过去干了什么，人问你，嘿“人在做，天在看”。去你大爷的吧。你说你要相信，发自内心的，你明天做什么，才说人在做，天在看。约束你下一步的行为。不是解释你过去的行为。凡是用这话解释过去的，都是一帮骗子。都是一帮流氓，动不动就上帝啊。上帝跟你对过话吗？你见过上帝吗？动不动就上帝。绝对的弱智和流氓，骗子。我没见过一个有实力的人，天天喊上帝的。
07:32 我们昨天替美国解决了大问题，这个孙子天天讲上帝。天天给这捐款，那捐款。给某个你们最喜欢的大律师，拿了25万的支票，你过去这一个多月，从11月3号，到现在，这个最牛的律师，就是因为这个人给了25万的支票。听了他百分之百的假信息。天天叭叭叭……，总统都差点上当。最后总统说，“嘿……，离远点，离远点”。他还好相信了爆料革命，他没用那信息，他用那信息，这个美国完蛋了。真搞戒严啊。共产党，你以为共产党就光影响你当总统吗？它还想啥了，它想让你美国死，想让你美国乱。给你这些信息，你搞戒严吧。搞戒严，美国完蛋了。
08:21 兄弟姐妹们，千万别拿咱普通人的想法来看一个国家权利机器的运作。一个机器的运作流氓性、危险性、凶险性，是你在电影都看不到的，不是开玩笑的，兄弟姐妹们。所以说，兄弟姐妹们，啥都是假的，兄弟姐妹们、战友们是真的。事实是真的用不可改变。看一个人别听它说什么，看他做了什么？你看路德先生救了多少人，路德访谈，竟然有人抓住路德小毛病，说什么路德不还信用卡啦，房地产没倒啊，说这话的人，你坏八辈子良心啦。路德过去这几年，做的事情每天二十四小时，每天二十四小时救了多少人，多少战友在武汉跑出来，多少战友把房子卖掉，多少战友把钱转出来，说这话的人你坏了八辈祖宗了，你坏了八辈良心了。
09:29 川普总统天天说，百分之九十九都没兑现，你说他是骗子吗？是他能左右的吗？连神仙天天说，说了两千年前说要拯救人类，人类还在这受苦受难呢。只抓住亿分之一没有兑现的这个客观事实，必然现象，来否定99.99%的伟大，这是畜生都不如啊，兄弟姐妹们，擦亮眼睛吧。爆料革命再给你奇迹。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1452/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1452/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这都是12月21号了早上六点多钟，这是按照习惯起来都要喝一杯温开水，吃一个苹果，习惯呐，好习惯就要一直留着，刚刚睡了一个半小时做了个梦啊，做了个梦，梦见今天白宫好像要有行动，要有人事变化，看来有动静，梦有时候也不准呐，还有，我在做梦梦见这国内呀也被黑客了，共匪电站就是叫号称国家电网统计中心还有中国的所谓的国家卫生安全局也被黑了，黑得还很厉害的，但是共匪不能说啊，是吧？共匪很强大，不会被黑客，是吧？它也不黑人家，人家也不黑它，呵呵，哎呀，这都什么世道啊，偷东西不能跟人家说，自己家丢了东西也不说，这都因为啥？啊，战友们，不是因为一个假字儿嘛，所以说兄弟姐妹们，滑稽刚刚开始，这个滑到稽了你们看到了嘛，故事多着勒，走着看吧，今天可不得了，但是我觉得你们要看到这梦如果灵的话，今天下午稍晚点看能不能梦得梦对啊，人家是蒙对咱是梦对啊，国内的电网一旦被黑瘫，卫生局国家卫生局信息被弄走，听说中国的出入境系统也都被黑了，这叫不叫网络战争呢？叫不叫超限战呢？你看七哥穷得穿着这，你看看穷得没衣裳穿了，没办法，都是补丁都是线头，更夸张的，我就纳闷了，你说这谁能把共产党国家统计局都搞定，听说大概在我睡前吧，也就是说五点钟左右的时候，中共的金融系统也被黑瘫了，你说那么强大的中共咋会这样呢？嗯？战友们，往上看战友们，啥事都往上看不要往下看，别听瞎忽悠瞎诈唬，山林里边大了什么鸟儿都有什么噪音都有，是吧？永远要牢记呀，兄弟姐妹们，美好的日子一直不拐弯地直接地向我们冲过来，你准备好了么？不行，我等 一会我要赶快跟人家视频，视频完我还得健身去呀，然后还得倒一下，还得睡一下，睡太少了，然后得打个坐不打坐过不了受不了，大日子啊，12月21号，21号吧，没搞错，今天是冬至今天我们要吃酸菜饺子，哎呀，穷人嘛，只能吃点饺子是吧？饺子永远是我们中国人最好的食品，嗯，唔盖塞兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1389/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1389/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
20分钟前啊，我们的白宫的朋友，又打来电话，对昨天咱们新中国联邦。我在华盛顿呢，这种展示中国人的形象，标准和组织，特别是在对面啊，独立。纪念碑那啊，这个大家的活动，还有我们的车，以及我们在游行当中的秩序深深的，啊这个影响。
那整个在游行当中，所有到场的美国人和对中国人的认知，昨天在场的平均收入只是美国人当中将近百分。总之事实是5000美金啊，3500~5000美金的美国中产阶级，那么这些人看到我们新中国人心中都在传很多照片。都在问什么旗帜，昨天这个组织还有昨天新中国联邦，我们的涵妹涵妹还有一个美国哥们。对啊，这个组织啊，这个直播也是最成功的，谢谢，由美东啊我们倡导哥，还有我们美希我们的。
哟，系Sara，还有我们DC的阿炳和来自全国各地的所有战友们创造了历史的时刻，绝对绝对。这超出了很多人的想象，又是一个伟大的历史时刻。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1238/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1238/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，7月17号，文贵在这儿乱聊直播。亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家都跟我经历了这一场完全是史无前例、前所未有的，一个全人类上的集体大行动——也就是灭共！
我相信大家都和我一样，对眼前发生的事情都是我们期待的，都是我们期待的。但是确定当真的发生的时候，亲爱的兄弟姐妹们，大家你们感受到这个力量，还有它带来的副作用和对每个人生活的影响，都是超出我们在过去三年的爆料革命当中所预期的！而且我相信这几天发生的事情，亲爱的兄弟姐妹们。它不仅仅是一个我们说灭共、或灭掉共产主义，或者灭掉几个人那么简单！我相信大家都看到了，西方一系列的决策将深深的影响了全人类的未来。中国人的命运已经彻底被改变，不管国内的、墙内的同胞们、亲人们有多么的无知，他们有多么的可怜，甚至共产党有多么的可恨！中国人将成为未来一定的时间内全世界上最不受待见，甚至和西方世界、国际世界真不是仅仅脱钩那么简单的，我们是要彻底的被孤立。最近这些天跟西方谈的时候说：“北朝鲜是一个政权和国家一个延续性的被孤立；那么中国人现在要面临一个全人类，实际上这个种族、文化、信任、经济政治的绝对孤立。”所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个事情可真没那么简单。
那么大家看到最近这些天发生的事情，随着我们新中国联邦的成立，全世界被共产党的冠状病毒圈在家里，冠状病毒把整个人类全部都给改变了生活，全球停止运摆的这种情况下。亲爱的兄弟姐妹们，你们认真的想想，你任何人有希望，你知道明天、明年、下五年、下十年，你不染上冠状病毒——CCP病毒吗？你自己敢保证？谁有希望、谁敢说？活在人类上赖以生存的——永远在幻想、在希望中，你会拿到疫苗吗？你会得到疫苗吗？人类会有疫苗吗？答案就是没有，人类从来没像今天面临这么大的威胁过。
现在国内里边还自嗨啊，什么粮食丰收啊、GDP3.6啊、美国是GDP负40、英国是20%，全世界平均的都是负十到百分之二十。它这个基本的逻辑，没人上街工作，没人上农地来种田，你怎么可能有GDP正数，怎么可能啊？那么这种情况下的假，和现在面临的冠状病毒给人类带来的威胁，它说明了什么？说明了共产党丧心病狂、丧心病狂，已经不可救药！
但是共产党这七十年对中国人的绑架、对世界的威胁，对美国和西方世界的“蓝金黄”和对技术的偷盗，现在带来了什么？亲爱的战友们，中国人要给它们买单，中国人要给它们买单啊！这可不是开玩笑的。中国人要买什么单？大家可能看到了，美国纽约时报登出了一篇报道，在白宫有一个工作小组正在秘密的工作，对所有的共产党员进行到美国的旅行禁令，到美国来的旅行禁令啊！亲爱的兄弟姐妹们，所有的共产党员！这不是吓人的，这是真的，这是真的！而且我告诉大家，而且不仅是对共产党员到美国的禁令，我可以告诉大家，而且是对所有的共产党员到全世界。它可真不是说——就仅仅的对共产党员，你到美国不能来了，你可以去英国、你可以去法国。我可以告诉大家，你哪儿都去不了，你哪儿都去不了。这种情况下给中国人带来的这种影响是深远的，九千二百万党员加上亲属、加上亲人，那可能是3、4个亿了。
还有一个我要告诉大家，这也是几年来爆料我们追求的，美国一定会对共产党在海外的资产进行全面查封。可能大家你们没有看到这一点，我现在告诉大家，一定会查封、没收。你像马云他不说自己是共产党员嘛，对不对呀？据我所了解，美国第一个就是对着马云去的，你不是共产党员吗？你不是阿里巴巴吗？你上市的时候，你写你是共产党员了吗？那么最近的每年在纳斯达克你这个年报当中，你向股东声明你是共产党员了吗？亲爱的兄弟姐妹们这不是开玩笑的，这不是开半点玩笑的。所以说这次对整个对全中国人、全人类都是巨大的改变。
我还可以告诉大家，不但在全世界对共产党员的查封，他的旅游禁令、签证取消、资产查封，还对所有过去几十年来在美国、欧洲、多个国家，不管你是结婚了，也不管你是有孩子了，更不管你是不是拿到政庇了，还是政庇申请中的，我可以告诉大家，任何人都要受到惩罚。
战友们你们相信吗？在美国有多少共产党员？就这几十年来有多少共产党员？大家你们猜一猜有多少？我听了都吓我一大跳。而且对所有的，现在是没有任何考虑的，不管你申请了什么样的身份、什么样的原因留在了美国，工作、结婚、生孩子，你都要面对美国的这个对你的来源、是否共产党员背景来进行调查。对共产党员的调查远远超过当年二战之后对德国纳粹的调查，而且使用的法案就是现代版的RICO 法案——对待黑社会的。对待黑社会的，比黑社会还要夸张。
我想给大家要说的事情，就是现在这次人类上前所未的、对共产党的全面的、由美国开始的制裁，不仅仅限于大家所知道的旅游限令。对过去几十年在美国——不论你以什么样的身份获得了美国护照身份，包括结婚、包括什么移民呐各种身份来美国的都要查。就是要查，你本人是否当时如实申报了“你是否共产党员的身份，你家人是否有人是共产党员”。对待共产党员的这个查处和方法和调查和排查，超过当年的纳粹时代的对待纳粹军人和纳粹分子，适用的法案就是RICO法案。如果大家还没有觉得、认识到严重性，你可以再等几天再看。
那个巴斯，这个司法部部长巴斯的演讲，大家一定要认真看。我可以告诉大家，巴斯这场演讲，他已经把整个的对共，他已经在美国内部、已经全面司法化。这个不是在程序中了，他已经是明确告诉你了。美国企业在中国受到威胁的时候，那你现在得赶快停，你不停那你就是找死，你就要受到惩罚。特别点名像苹果、像Google、像YouTube 大公司、Facebook、像推特，那不是开玩笑的，接下来都将是重创、重创。
另外一个对共产党员家人的排查，现在已经看到在美国、在全世界大量的招募懂中文的来翻译。据说，美国对整个国土安全部、FBI将进行全面大调查。我今天再告诉大家，你们走着看，我给你们说，你们都觉得我放屁，你们当我放屁。但是在这事上，咱们是同胞，我还可以告诉你们：法拉盛、旧金山中国城、洛杉矶中国城、还有一个曼哈顿中国城，将是美国绝对排查、搜查的绝对对象，包括华盛顿。而这次这个排查就是查这个芬太尼毒品到美国的发送网络，和美国这些年大概发出去的30多万的政庇都是怎么回事？以及在法拉盛、旧金山、洛杉矶那些华人律师和做这些媒体，所有参加过中共领导人——从江泽民、胡锦涛，就在这块儿举国旗，包括上我家楼下梁冠军这孙子忽悠去演讲，这些事情都会查！而且已经要求所有金融机构，对华人的资产、华人的存款全面查。
大家你们记住，王岐山一定会被个人制裁，王岐山所有家人的钱都会被封。而且不但封、不但制裁，跟王岐山他有关系的人，你像是吧！当时这张照片，大家记得最有名的王岐山的照片，是吧！熊晓鸽这个。这张照片大家记得都很有名，这当时租这个船，租这个船，当时租这个船，大家都知道这个事情。布隆伯格把他说为全世界最权力的人，是吧！然后这张照片里面发生的所有的事情、人。他们造假的这些人，到后来的真的姚庆的出来等；田惠宇、田国立，包括王健、海航这些人大家知道。你看这些是吧！大家都看到了这些人——刘呈杰、孙瑶是吧！包括这些飞机飞到美国来的，我可以告诉大家，陈峰、陈国庆、王健先生的黄夫人是吧！包括小舅子刘刚是吧。这些人大家一定要记住，在高盛、黑石所有这些人当中搞得这些事情，美国不可能不查清楚。
这次国务卿到欧洲去，包括还有接下来美国几个代表团都到欧洲去，就是告诉：美国跟欧洲之间必须一致，像南海一样一致行动。这不是开玩笑的，所以说呢！我这几天说实在话，我心里面是五味杂陈呐！很复杂。发自内心的说，我现在明人不做暗事，我这几天跟相关的、跟我们一起爆料革命灭共的很多人，发生了很多的争执。对以上美国的决定，我本人是不同意的，我是不接受的，新中国联邦也不支持。我这几天了包括上一周，我明确表达我的态度，我今天是第一次在直播中说。
我说：不管共产党他是党员、怎么来到美国？我们必须要面临着一个真实的历史。九千二百万党员很多人，像郝海东先生、叶钊颖女士都已经说过了，你签不签字、同不同意，我给你签了、我让你成为党员了。对不对呀？他有些是完全是被动的，甚至是强迫的和特殊理由情况下。他也没有做过伤天害理、没有欺骗过中国老百姓，也没有涉嫌犯罪，你对这些党员这么弄，那你这是太狠了。你没道理呀？法律在哪依据在哪？对吧？你还没把共产党列为这个恐怖组织，就是恐怖组织里边你最后你还有好人，可以合作的吧，对吧？所以我认为这个是有点过了，这是不能接受的。
第二个，在美国所有人华人，过去申请护照、结婚生孩子，包括留学移民到美国、欧洲的，你都排查。这排查没问题，但是我觉得这个排查不能把华人的形象都当成坏人。那海外华人每个人都是被怀疑分子的话，那不就成了文化大革命了吗？这个是我们也不能接受的，我觉得美国政府应该制定一个政策，给这些人一个机会，你们自己申报啊，“我曾经是党员、或我家人是什么党员身份。”你不能这个莫名其妙的、不顾历史的发生，看到历史的特殊性、客观性，你就把他们定义为共产党，好像都是坏人。他以后在美国在欧洲怎么生存呐？对吧。
另外一个，我说有些人这个很大的问题，现在是很难过关。当初你没有填中共党员，现在你是共产党员，你欺骗了美国政府或欺骗了英国政府，你是被遣返啊、被取消签证啊？我说这个问题你可以酌情、根据事实来商量。但是你像那欺民贼这些混账东西，在美国拿着美国救济金从来没干过事、年轻轻的，这必须遣返回去啊，那必须把他遣返。特别是申请政庇假政庇啊，这个假政庇我说这个问题那是肯定的啊，那美国你肯定把他弄回去！包括在政庇申请当中说假话、编假故事、找假证人、提供假的政庇资料，那你都可以弄回去。而且据我所了解，美国政府在考虑把中国城和法拉盛、还有旧金山中国城全部要拆开，不允许再有中国城发生，我也同意这个。那些这个梁冠军啊、福建的什么那些黑帮啊是吧，在这块搞这些东西——贩毒、欺压绑架、卖淫、敲诈勒索，与共产党狼狈为奸，可以。但是你不能把整个全部华人全给带进去，我这是坚决不同意。特别是我们新中国联邦、法治基金、法治社会不支持做这个事情。
那么我们现在能做什么事情呢？接下来法治社会、法治基金不仅仅给捐款的人，包括新中国联邦我们不仅仅啊，千万记住不仅仅，不能就那么狭隘，捐过款我才给你帮，不捐不给你帮。我们会考虑新中国联邦、法治基金、法治社会，因为美国这个社会呢它是个特别的，就像检察官呐、还有一些执法人员队伍啊都是律师由当时司法部指定以后，你就可以就是检察官啦，你就是这个调查官啦。那么我们新中国联邦呢愿意和这些合作，我们可以作为一个沟通海外华人包括国内华人的这么一个桥梁。这个桥梁绝对不能赢利，就是帮助中国人澄清事实——是被动的加入共产党和被强迫的加入共产党；或者说让美国政府知道、让了解到，没有任何伤害美国利益、没有任何与共产党为伍对美国和西方社会有过伤害或有威胁。这样能让这些人能干干净净的在西方安全的、有尊严的留下来。在这个调查过程当中，希望这些调查能对中国人保持着尊严和隐私的安全。这是我们新中国联邦，法治基金，法治社会接下来要做的事情，亲爱的兄弟姐妹们。
另外一个，我想说的，这几天呢，大家可以听到，都在开会，两三波会，都在开，都在谈这个事情。司法部长这次讲话，战友们我可以告诉大家，他就完全开始了，一个美国依法灭共、彻底脱钩、要跟中共要算冠状病毒的帐，以及彻底消灭共产主义。这是美国任何人都不可能停下来的。到现在为止，我可以说，在几天前，上周我参与了几个会议，还有电话的，电话当中最后的决定，不管拜登当选，川普当选，美国这个国家的机构和设置，已经到这份儿上了。你想再停下来是绝对不可能的，大家不要有半点幻想。什么拜登上来了就没事了，跟共产党好就不查了。战友们，兄弟姐妹们，同胞们不要再犯这个错误了。没有人可以把共产党做的恶，和在香港现在大街上的这些被杀，被强奸，被轮奸的孩子和香港人现在失去的这些生命和鲜血，和全世界都已经被停摆，美国昨天又死了950个人，全世界死了几十万人。这事说跟你不算帐？那是不可能的。还有一个，这共产党这个王八蛋它坏就坏在这了，它把这事全说成中国人干的，它不说是共产党干的。实际咱中国人怎么知道啊，咱老百姓知道啥啊？对吧，完全不知道。
那么接下来我们会想尽办法与所有的同胞和战友们合作，我们坚决反对这个的推行，全部9200万党员施行旅游令。包括在美国对这些所有党员的孩子，查，驱逐，我们坚决反对！我相信我们反对会有改变的，咱走着看。我认为要有针对性，我认为要更加严谨的法律和制度，不能这么干。
接下来，我们还会同时法治基金和新中国联邦会成为美国政府，官方指定的，对共产党党员在海外，甚至欧洲，如何调查和处罚，包括查封资产这个事情上，我们会成为重大的合法沟通桥梁。我可以再次告诉大家，王岐山也好，还是中南坑谁谁也好。我可以负责的告诉你，所有共产党员的资产，一定会被查封，一定会被查封！我负责任的告诉大家。你像马云说是共产党员，一样。而且我告诉大家，所有华人在西方的生活方式将彻底的被改变。有些话我现在不能说，等你们会看到，就像几天前我告诉你们的，上一周是灭共的重锤，接下来全面灭共，而且全美国都在接受我们的行动，行动，行动，Action，Action，Action。
这保镖跟我了多年了，你看那身材。人家美国和西方，每天都在行动。你看昨天的国务卿，今天，明天，星期五，星期六都有行动。在西方国家，逃出来的战友们，务必小心和珍惜你所拥有的自由。我希望大家紧密的和新中国联邦，和各国各地的农场连在一起；希望紧密的和GTV，和我们的法治基金，法治社会连在一起。我们一定要团结，我们度过这个人类上前所未有的，这一场中国人新生前的痛苦和挑战。
另外一个我给大家要说一下，现在国内的洪水呀。咱们国内的战友给我说的所有的洪水的问题，是最最让我揪心的！亲爱的兄弟姐妹们，这国内的洪水不是开玩笑的，可不像过去这些年一晃就过去了，现在整个湖北真倒了霉了，四川。大家都知道，喜马拉雅山是在这个位置，然后到了广西，整个湖北，到上海，它是个洼地，然后东部比较高，一下雨形成一个盆地效应。所以说，所有上来的大水，整个的三峡呀什么这些水，上游的喜马拉雅山都往下来，都往这盆地冲，这面雨也往这儿来，所有它在下游，一下就灌了。所以说中国三峡大坝，就是在一个大家看到，你外面放了一个大的盆，在盆边上焊了一个，假牙也好，焊了一个边，阻挡所有的……真的大雨来的时候，想把水拦在这儿，这是人类最无知、可耻和危险的啊，完全没有科学的。所以说当大水真来的时候，你那个大坝根本就不存在。因为你是焊在锅旁边就像提锅的锅耳朵一样，就这么一个玩意儿，你怎么可能把这一盆水给端起来呢？你怎么够能这一切水全覆盖你盆的时候，你还有大坝吗？当然没有大坝了。而且这大坝会形成一个内部的倾盆效应，就是往下倒水的效应，“啪”一下打开了，然后下面老百姓连准备的时间都没有，全死得会很惨。
这就是共产党的一贯耍流氓，竟然能说今年的GDP是3.6，然后中国粮食生产大丰收。跟大跃进一样，亩产万斤粮，一个猪下一百个崽儿，一个玉米棒子一千多斤，一个大南瓜，在车上，拖拉机上拉着，几千斤。吃不完的粮食都得埋了，太多粮食了；猪肉多到都不行啦，不吃猪肉了，都吃海鲜了。最后是几千万人饿死。今天共产党说的所有的话，和当年的大跃进，和当年的大炼钢铁，一模一样！
流氓坏蛋的本质很难改变，它的行动和语言基本上有迹可循，基本上不会变。所以共产党现在做这个事情，只要有点智商，但凡你是人，你都能明白。你相信吗？全人类全地球都停止转了，美国是负40%，欧洲都负20%，最低负10%，你怎么可能GDP 3.6？GDP增加3.6啥概念战友们？它14万亿美元，它今年要干到15万亿美元，这钱哪来的呀？
昨天纽约时报报了个报道，中国房地产52万亿美元，52万亿美元。我在2017年的时候说过，中国的房地产是66万亿美元，66万亿美元。66万亿美元啥概念战友们，你们算过账吗？全人类一年的GDP是80万亿到90万亿美元，你80万亿、90万亿所有的产值，全人类，都消耗完以后，你能留下的也就是几万亿美元，也就是说留下的利润也都消耗掉了，你放屁、吃喝拉撒睡，是不是？擀面杖子你双修，你消耗掉的能量，你穿掉的衣服——你像文贵臭不要脸的，每天还在这块老换衣裳，还洗呀还换呀什么的——这钱都消耗掉啦。你哪来的66万亿美元、52万亿美元？它不是庞氏骗局，它是个人类的经济炸弹。
现在全中国还在买房呐，你说这个国家、这个人民怎么办呢？怎么办呢现在？还有3.6的GDP，你听说过吗？连这蚂蚁、狮子、动物，它都不可能说你自己存的肉，人家这森林里没肉了，啥都没有了，说我找到肉了，我还能多吃个三五年，这个肉还不需要保鲜，我随取随到。你觉得可能吗？在动物世界都不可能发生。大家都没有粮食的时候，都灾难，都没有肉可捕的时候，你当然也是没有的啦。你只有一个原因，说你可能吃你自己，你吃你自己，吃老婆孩子去。
所以说这种逻辑，整个共产党这种流氓逻辑，大家都看到了。这是中国人民在通告，中国经济爆炸它是必然的，不存在任何偶然性。像什么上海A股啊，深圳股市啊，香港恒生，但凡你有一点脑子你相信，那你就真的是可怜至极了，无可救药了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，在这个时候美国司法部长出来这个讲话，你对美国企业的威胁，直接点名。然后这个迪士尼你过去是个英雄的形象，现在你也出卖了，你也出卖了良知。包括苹果，直接点名。我们现在的App到现在G-TV没有更新，就你怎么给苹果店发，它不给你更新。大家记住从开始到现在，我们很多问题就是因为我这没有更新。明白了吗？还没有更新，你说这苹果厉害不厉害。苹果用的是阿里巴巴的云数据。所以说我跟美国人开会的时候都……咱给美国人说话吧，你说到累死了都能。就他完全，这么大的国家政府官员他竟然不知道这个事情。每天几乎都有美国的议员啊明星啊在这问，什么叫C C P呀？就什么叫C C P都不清楚。
昨天大家有推特上推出来，当年毛泽东和林彪、邓小平斗争的时候，很多时间不出来。最后到了武汉，到了武汉去游泳。到武汉长江游泳去，游了15公里，俩小时。然后战友算了一下，就是中国的运动员孙杨，别侮辱人家，咱们人家也是咱中国英雄，吃不吃药，他都得一直游他都游不到。当年毛泽东能在俩小时在长江、武汉长江游15公里。全中国人都相信，美国人也相信，十万八千里长征。走到纽约再走回去，哇塞！这共产党真是这王八蛋谎撒得真的是。亩产万斤粮，一个猪下一百个崽，是不是？这就是现在的共产党对世界、对中国人的愚弄，你感到荒唐、荒谬。这是为啥咱爆料革命说正道主义，这个世界咱别说任何事情黑白、对错，就说一个真，一个假，咱得分出来。就共产党这个真假你都分不出来，你说你想要民主、自由、法治，你想要安全和未来，你在骗你自己呢！善恶之分，你说那香港的孩子招你惹你了？你承诺给人家的50年，人家把百年人家这教育、文明、财富给了你。啊？你杀人家，抓人家、你轮奸人家，你强奸人家，然后你已修改宪法，然后叫留港不留人。你们这帮龟孙子，王八蛋。你们要把它变成一个绝对的天天可以轮奸、强奸、杀人、腐败、洗钱的后院，就不允许香港人在那块看。就是多年了的穷疯了的，对好人对恩人的报复。
这跟欺民贼什么庄烈宏啊，曾宏啊，胡平啊是吧？郭宝胜啊，李洪宽这帮孙子是一模一样。还有那个烂豆豆，还有这个火鸡龚，就人家没招你没惹你，你就去了，得不到你想要的或者想要的更多，没法给你想要的。你像火鸡龚那人想要找个好老公，谁能给你啊，对不对啊？你像庄烈宏帮她老婆去卖淫去，咱能做得到吗？咱做不到。你像曾宏那个货，咱帮他找几个男朋友，咱也找不着啊，对不对啊。是不是？你像郭宝胜、胡平的话他老婆弄到大街上去，叫别人轮奸去，是不是？咱也帮不了他这忙啊，是不是？他就骂你，他就砸你，对吧？
共产党现在就是这个德行啊。就现在共产党让全世界，想给世界要的，世界给不了，满足不了。就像（它对）美国说，我偷你技术你不能吱声。为啥，你知道吗？你不卖给我技术。然后呢，我撕毁贸易协议，你知道为啥吗，我撕毁协议？因为你美国内部斗争。然后人家美国说，哎呀，你看你威胁我的企业。人家说，我为啥威胁你企业知道不？因为你企业到我这儿赚钱来了，我这又给你市场了。然后说，你看，中国人你不能打你自己的老婆、孩子啥的。我老婆、孩子我打的是我的权利，跟你个屁事啊？我又不打你老婆、孩子。那你不能强奸、轮奸你的孩子，人家香港的孩子，还把人家杀了。我轮奸我强奸我快乐，那是我香港的孩子，关你个屁事，我又没上你美国去。就这种流氓逻辑。我告诉大家，我给每个美国人都说，你不要以为，就这几天，你以为我们现在共产党员都是坏人是吗？我说这是不对的。我见过共产党的好人多了，我还是坚持99%的党员都要特赦，绝大多数的党员都是好的！
我告诉你，在中国由于被共产党绑架了70年，形成的洗脑和历史的所谓的反四旧，全部把历史给掐断，让中国人民已经没有了做人的起码的真假善恶的判断。导致的结果是什么吗？你不要老对共产党员惩罚，中国很多不是共产党员的人可能是更坏的。这是不公平的，为什么？我说你去问问我们现在的中国人，最可怜的、最穷的人、在村里面的人，被村长睡了妈、睡了老婆、睡了闺女、睡了弟媳妇、嫂子都睡完了。这男人，平常也不敢吱声了，但是你要问他，让你当共产党你当不当，他一定举手，我当！让你们当村长你当不当？我当！当上村长，他就把村长的全家人都给睡了，他甚至把村长都给睡了，他比村长还坏。
在中国现在是什么概念你知道吗？每个人都恨共产党，都知道共产党是坏的，包括共产党，包括习近平、王岐山，都知道。但每个人都想当共产党，这就是中国的形势，当上共产党哪个都比共产党还坏，一茬比一茬恶。因为什么？中国人失去了信仰、失去了道德、失去了起码的良知和尊严。我现在每天让美国人一看，拍的我老家，刚刚战友拍的视频，他们不敢相信，这么穷，这么脏，这么乱的地方怎么出来个郭文贵啊？他们不敢想象。我说这是现在最好的状态。战友开着车，到我老家曹营，上面还写着呢，“爹亲娘亲不如党亲”，几个月前写的。我们老家的水泥路很多都是我捐钱修的，旁边连水泥路都没有。你能想象我们老家的曹营，现在都已经要挑战美国了；我们要领导全世界了；要给全世界提供解决方案了。我们老家没有公共厕所，也没有厕所下水道，也没有公共水，水是从底下弄的水。我们老家的地下水被污染1900米（深），老百姓全部喝的那个污染的水。我们老家莘县养鸡出名，但是大家上厕所都是蹲茅屎坑，弄完以后把粪弄出来晒干，再把它放到粮食里去，这比化肥还好。他们美国人讲不懂，我说你看我老家的房子，那是我老家百里内的大豪宅。他说怎么没有窗户，我说外面没窗户，里面有窗户，没空调、没公厕。我说我回家每次蹲厕所的时候我没办法，我都是上旁边去蹲。在几年前我老爹好好的时候，我老爹整了个公共厕所，马桶往外冲的，冲了下面也是一个化粪池，化粪池还得我们自己弄成粪掘出来在弄出去。
我说中国人社保没有，没有公共养老系统，没有真正养老金，更没有公共医疗系统，也没有公共厕所系统，但是我们中国人就这么爱党，你问谁都爱党爱的不得了。所以说把所有中国责任你都算在共产党员账上不公平的。中国人核心的问题是失去了信仰；核心问题是中国人现在被共产党的所谓的驭民五策让老百姓被洗脑了。低等教育，失去一个人做人的一个起码的认知，对真假善恶的认知。我说你问问所有中国人让任何人，我相信超过90%的人当共产党你当不当？一定当。我说很简单，你去找郭文贵的家人，现在让你去当科长你当不当？我们家人就说不当；局长当不当？不当；厅长当不当？不当；省长当不当？不当；部长当不当？不当。 那给你弄个副主席当不当？唉这个事我得考虑考虑啊； 所以当主席当不当，我们家一定有举手，一定会有举手。而且会有很好的理由：我去改造这个党啊；拯救全世界啊；为了老郭家报仇啊。都这样子的。
就是海外欺民贼的嘴脸，就是所有中国人的浓缩。就是这帮王八蛋是强奸婆婆是性的需要；强奸人家闺女是自己幸福的需要；强奸人家全家是爱情的需要。这就是整个流氓的逻辑。共产党和欺民贼你把它们放一起，它就是双胞胎。就是一辈子永远不会有创造财富，永远是欺骗、掠夺和伸手。这就是中国。所有我跟美国人说：你在海外对所有的中共党员都进行惩罚性的调查，这是不公平的。你中了共产党的套了，你不就把这些党员都毁了不就完了嘛？共产党人家的孩子上个学，你不能把他整个半死不活的给送回去。你这完全是不对的。这几天他们觉得有道理了。
我们很多战友，默默的战友，谢谢你们写的这些报告，帮我写的报告，还有翻译。我们秘密翻译组昨天忙的赶快要这个、要这个。就刚才还跟木兰还有秘密翻译组还要东西。我们太多沉默的默默的战友做太多事情了。信者有信，不信者就会不信，就是跟我们的战友真的没有离开过，都自信。就这几天很多资料，这两天中国国内的战友发出来的洪水，我让外国人看一看，让美国人欧洲人你们开会前你们看一看。我说这是真正的中国的现状，我说这些人也是被淹，水来淹的时候说你是共产党员吗？我不淹你了，你是共产党高官，我不淹你了，我就一堆都给淹了。中国老百姓没选择，很多家的共产党员是被共产党逼迫的，绑架的。
所以我说共产党洗脑洗那么多年，更核心的问题，中国人今天共产党在中国，是你华尔街的钱、美国的技术和美国的政治，你让共产党在中国那么多年。真正的罪魁祸首是你美国的钱和你美国的政治、华尔街的贪婪，到今天也是，我说你怎么算账？你为什么对共产党的家人要算账？他们有选择吗？如果现在孩子爸爸是厅长部长，他有办法吗？
然后这回立法当中特别对中国警察、公检法所有家人要大查。我看不知道是哪个王八蛋欺民给美国政府写的报告，太过了！所有在中国从事公检法的官员的孩子，在美国都要扣押啊什么、剥夺资产。当时我就说这是王八蛋的逻辑。我说你知道我们爆料革命有多少人给我爆料都是警察、检察官和法官吗？你知道多少警察、检察官和法官放走了我们的战友吗？放水了吗？中国的警察、检察官往往不都是坏人，有有良知的。我相信战友们你们都同意，很多你们都看见了。我说你不能把这些人说他是警察、公检法，你就把这些人的孩子当成犯罪分子来对待，凭什么呀！
现在我说你美国人别逮住人就欺负，你对俄罗斯咋不敢这样啊？你觉得中国人好欺负？对不对？大家千万别上当。最终一个问题：中国人需要一个时间，绝对要忘记仇恨，让中国人要面对现实。
过去这100年，真的是到了一个庚子年。今年庚子大变年，我们第一个就要忘掉仇恨，我们历史当中所有的错误不仅仅是共产党的错，我们都是其中之一，我们都是有责任的。绝不能像欺民贼那样，所有的坏事都人家的，所有好的都是他的。共产党也这样说，它是爹亲娘亲不如它亲，什么都它给的，这个王八蛋的逻辑是吧。我们要有起码的认知，我们每个人都有责任，不要把仇恨带到我们爆料革命中来。我们一定要求，在西方，记住我今天说的话，你看我做到了。我一定要在美国、在欧洲我要让他们知道：你不可以全面对中国人采取这样的措施；你更不能对所有的党员采取这样的措施；你更不能对党员无辜的孩子采取这样的措施；你更不能针对所谓的公检法。
公检法我是最大受害者。但是公检法里有好人吗？太多好人了。现在我们爆料的很多战友都是国内的公检法的，你凭啥对他孩子这样？对不对？我们一定不能这么做，否则我们不叫新中国联邦，我们叫流氓联邦。一个连自己的国家、民族你都忘掉的，你把用仇恨，你要毁掉你这个民族，报复你这个民族和国家，你不配拥有任何这个民族和这个国家的尊重。不管什么情况下！你别跟我讲什么大道理，什么我被害了什么的。
所以，战友们，在社交媒体，叫什么叫支那人的，我立马把他拉黑，这王八蛋，什么叫支那人？我看到的是西方人对我们中国人的喜欢，对我们中国人的尊重。他（西方人）现在一定让他把，咱已经做到了，咱爆料革命。把中国人和中国共产党分开；共产党和中国分开；共产党干的事和我们中国人、国家分开。
现在我们要知道，把共产党，这个像手术似的，像我们闫博士做那个眼科手术似的。听说我们那个闫博士能给母老鼠结扎，我听说这手术很厉害啊，哪天给路德试试，给路德结扎，路德好色如命，把路德给结扎了。闫博士那个到了手术的高阶段了，就是把共产党内部好人坏人分出来，这个任务很难。我这几天说实在话，又累又紧张还兴奋，但是我们一定要让西方知道，中国人是团结的。你别像海外有些人，一喊就灭族了，恨不得灭族了。灭了族，你好吗？战友们，你失去的钱能拿回来吗？你就有尊严了吗？你就拥有法治民主自由了吗？没有！忘掉仇恨！用时间、用你自己的生命让中国拥有真正的最好的教育系统、法治系统。一定要让中国人有信仰，才能出现美国这样国务卿彭佩奥、巴斯司法部长、班农先生、川普总统，皮特.纳瓦罗先生，还有pentinton这样伟大的国民和你的同胞。
中国人有精英，我那天和很多人在视频会议上，一堆人，说没有共产党的新中国，谁能行？什么人能行？我说我告诉你，包括我郭文贵还有什么海外欺民贼，你要想一想，让这些人去执政，你将犯下更大的错误，我们这些人加在一堆给共产党管一个县都管不了。你一定要相信我这话。他们说，你为什么这么说？我说我告诉你们，一个国家的管理需要专业，所有的欺民贼加在一起管一个县都管不了。我就举例了几个人，胡扯的事情，哪个民运的底，我不知道啊，是不是？然后我们爆料革命，我说我们会有些人才，脱离爆料革命回去参加帮助国家管理，这是可能的，但我们是不可能的。
我当时给他们看了两个人，这两个人我就给你说，他们当时就服了。欧洲人、美国人，后来还加入两个日本人加入到我们会议里面来。我叫他们看了个吴仪。我说我跟你们讲讲我理解的吴仪，有些人知道，有些人还真不知道。我说吴仪作为一个女人，从武汉出来，未婚，当时爱上了比她大几十岁的男人，大概大二十，这男人现在还活着，好像在波士顿。爱上的是她的老师，他的老师人家有师母，有太太的。那时候中国实际上有人娶小二、小三是合法的，中国废除一夫多妻制是哪年？香港到七几年还可以娶三房的，是吧？结果人家很恩爱，但是由于人家有妻子，人家移民美国了，结果吴仪终生不嫁。这女人厉害吧！然后当时是什么情况下到中石化工作？跟曾庆红一起，从中石化又怎么到北京副市长，然后到了贸易部，然后商业部，然后当了副总理。她的人生和她的形象。大家都在低头去查她，查完以后，大家都知道是谁了。我说跟美国签署的WTO和奥林匹克。还有她是个共产党出来代表中国女人形象的；还有一个，她对政治理解，对共产党的理解。有些话我在这不能说，这个吴仪大姐是个了不起的人，包括她生活的这个洁癖，绝对是不贪的，她没有任何贪的理由，她不贪的，绝对是个超级政治家。我说，如果中国…，现在吴仪大姐老了，不可能再执政去了。如果吴仪我这个大姐这样的人管理中国，你觉得会有差吗？“哇”他们都鼓掌说没错。
我说中国有多少这样的女性？我可以告诉你，你看的是一个，中国有万万个。我真不是开玩笑，我见过中国优秀的女性真的像吴怡这样的人太多了！第二个我让他看一个男的，我说你们可能谁都不喜欢，可这个男的你们觉得很多人都忽视了。我说中国有个非常棒的男人管理者，是中国人管理国家的好形象。我把这个人照片一放出来简历一放出来他们全傻眼了。我说中国这样的男人多了去了！但是这个人的名字我就不在这说了，说了给人带来伤害不好。
然后另外一个介绍一下中国现代的精英。我说中国的私人企业之所以能在那么快的时间内经营好，从2001年的WTO前的1.3万亿美元现在到达14万亿美元的GDP，人类上前所未有！那不是共产党所谓它王八蛋的好领导，那是纯粹胡扯的！是中国人14亿人的智慧和本能和中国穷了几千年了，没富过可以说是，穷了几百年了从大清朝，这个保留下的巨大的市场一个爆发，严格讲是中国人的智慧、中国人的勤劳和中国人的穷积累下的结果。更重要的事情中国有个香港、中国有个台湾、还有海外华侨。我说这是中国强大的（原因）。共产党这个王八蛋就快把咱憋死了把门给打开了个缝中国就起来了，跟共产党这王八蛋半点关系没有！这纯粹的扯流氓的！他们都接受，我说真的，你们把共产党给灭了，你们就可以赚干干净净的比现在大好几倍的钱！再享受中国的市场，并且和中国人和平相处，就像我们新中国联邦宣言里面说的千年协议。
我说你看看，这个时候你得到的中国人才，你看我们的科学家闫丽梦女士她的形象、她的谈吐、她的修养和她的正义和勇敢，她就是我们下一代的中国人。你现在你看我们路德节目当中的路德先生是不是？一个人玩这么大个平台，Sara女士，是不是？他们都清楚这每个人，然后你看看我们的安红女士、艾丽女士、博博士、墨博士，是不是？多少优秀的人呐？我们的木兰女士的法治基金的这些人、我们加拿大的江财神、我们现在新出来新一辈长岛哥、日本的Peace、法国的小皮匠、韩国的哈恩、朴昌海先生、意大利的地山谦谦、英国的大卫兄弟、是不是？还有我们加拿大的索菲亚、还有我们的歌手唐平女士、威廉王。
这些人我说你去看一看，这些是新的中国人。这些人士跟你美国人打交道、欧洲人打交道，你不能一杆子打到底啊。而且我说现在大家没有出面的我们有很优秀的我们的战友，过去是战友啊现在已经到我们的公司来工作，就不是战友了啊。所以这时候我跟这个战友发生啥关系不受以前的承若啊，开玩笑啊。所以他不是战友了是我的同事啊，跟同事我发生啥关系双方自愿的是另外一回事啊。这些过去的战友现在当我同事的，不要脸的，说着说着就不要脸了啊，不好意思啊。这些战友啊又漂亮、又健壮、又专业、就是单纯了点，就是这些孩子们这些兄弟姐妹们……说白了过去生活层次太低、见到的世界太狭隘，但是到我这来以后，我能感觉他们每天都在变化，“啪啪啪”的。所以说我说你都认识我这些同事，曾经是战友的人，你看这些孩子每天在变化，虽然不是你想象的到白宫可以工作的，但完全可以的。
大家可以看看现在班农先生战斗室，Jason去当了川普总统的竞选团队的经理。昨天、今天、从战斗室又抽走俩，你们记住战斗室那里面又抽走两个，现在是四个了一共，四个人到了川普总统的选举团队。
你看我们战友也一样，战友从很多过去我的战友，你看战友有过去跟我两三年的现在到我们公司工作来了是吧？这非常棒啊！非常勇敢！非常勤劳！就是我也不知道为啥，就是来的战友吧，我就感觉就像我亲兄弟姐妹一样，我真的百分之百的相信！好几个人给我打电话，跟我说，那谁谁去你那工作去了，就是准备要把你拉下坑。我说他把我拉下坑我也认了，我认了。但是我不能带着怀疑过去，我相信他。所以现在好多战友到我这来工作以后，我能感觉这种变化，包括战斗室这些人，过去，你说怎么能去到总统身边白宫工作去？现在是从战斗室直接到白宫去了，参与了人类上最伟大的一场选举。我们的战友就是从过去，“啪啪啪”现在你看已经跟世界上最牛的行业在一起工作。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们这个时候忘掉的是仇恨。不要往后看，往前看，往前看，不要往后看，后边的过去了。更不要天天在网上发仇恨，所有的共产党员全杀了，全砍了，那是我们同胞啊。你这么着急干嘛？砍他干嘛？砍了他你就长出两指头两胳膊来？长三胳膊来？你长四条腿出来？你长三条脑袋出来？咱干嘛让外国人这么看不起我们呢？你可以惩罚极端的几个共产党。但你不能对我们所有的中国人全下手，你可千万别搞错了战友们！啥时候就把中国人都牵进去，你以为就你能独善其身呢，可能吗？对不对，不可能的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们我希望大家自重珍惜。民族是我们的，共产党是王八蛋必须干掉他。共产党里的好人咱得留下来那也是我们兄弟姐妹；共产党的好人的孩子子女，那更应该要保护了；那如果是坏人的孩子子女他没干坏事，咱也得保护。这起码的良知，起码的人性，兄弟姐妹们。
我今天看我这里面相当好看，大家看看，这件是爱马仕衣服，现在多大了。这是原来穿不上的衣服，现在我再穿的时候成这了。刚才我运动完，因为今天又闷有热的，还有点泥泞的感觉小雨下个不停，所以我就穿上它了。但是很舒服，很舒服，哎呀！真瘦了我发现，行了亲爱的兄弟姐妹们，开玩笑啊。
灭共，爆料革命进入了关键时刻，兄弟姐妹们。我虽然每天很辛苦，但是每天很幸福，一切都已经开始。一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福。我得马上去参加另外一个会，我已经过时了人家两次跟我招手呢。
阿弥陀佛 ！唔该晒啦！亲爱的战友们，再见，再见再见战友，再见！爱你们，我们不爱自己的同胞，你就不配拥有任何事情，相信我们会尽全力的保护我们的好同胞，好同胞里边不分共产党和非共产党。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1229/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1229/</guid>
      <description>内容梗概: 下午、下午5点，还有几个小时啊？很快了啊，下午5点啊，下午5点。咦乖乖、好不孬啊。下午5点啊、下午5点这个玫瑰儿花园玫啊，白宫玫瑰花园，玫瑰花园啊，将开始川普总统演讲。关于香港，关于香港。哈哈哈哈没啥，没啥，啥也不会发生，不要害怕啊，ccp没问题，都是口炮啊，都是口炮。你们又赢啦，你又公关成功啦啊，5点见啊5点见5点见！哈哈哈哈哈
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1204/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1204/</guid>
      <description>内容梗概:
叫大家上来上来，因为我在看咱们路德先生在直播——郝海东先生和钊颖女士，所以说我看他们三十多分钟，我看得都入迷了，都不想停下来，我怕我这一上去，你们就直接跑这边来了。尊敬的战友们好！今天是7月4号文贵乱聊直播，我等等战友们上来，现在已经是七千了，我就不浪费大家时间了，我们开始聊吧。
尊敬的战友们好！今天是7月4号美国国庆日，应该讲是独立宣言日。250年前美国的先贤们在美国的拉莫什山，在那个地方有塑像，专门铸了当时关键的杰斐逊、林肯、还有乔治.华盛顿总统，这个叫总统塑像在拉莫什山——叫总统山。那么7月4号这一天非常重要，也就是人类上第一次——杰斐逊总统专门提出来“神造人”，每个人都有追求幸福、人权、还有自由的权利，每个人都有啊。神造了人，首先搞清楚是神造了人，不是猴子变的，也不是共产党造的。那么神造了人，人有追求自由、人权和幸福的权利。所以人们就组建了政府，就让政府是干嘛的呢？是为人们来服务、建立公平。就是人命是神授，人权和法治、民主、自由是民授予政府，是民授权政府、建立政府——维护人们追求幸福、自由和人权的权利。
大家千万别忘了，这个事别搞错了。现在共产党是干了啥呢？人命，是没有共产党就没有新中国，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，天下无神论。没有神，是共产党造的你，没有共产党你就生不下来，生下来就得掐死你！大家想明白了吧？现在，在250年前和今天相比，这个意义太深刻了。我们中国人可怜到什么程度？到250年后今天，大家绝大多数人没闹明白，咱的命是谁授的？还认为是共产党给的呢，没人去想这个严肃的问题，只想是不是猴子变的？没想这个猴子现在为啥不变了呢？
第二个，啥叫追求幸福、自由、人权的权利？这为什么当时林肯总统被雕在那儿了呢？因为林肯总统打破了美国的奴隶制。共产党一弄就说，“那美国过去还有奴隶呢，现在没奴隶。”共产党你要想想那是250年前，250年前我们的大清朝干啥呢？全部都是奴隶。250年后的今天，你要今天往以前来说，这个不要脸的共产党！那么今天我们看7月4号宣言的时候，我们要看一看我们的“六四”。6月4号是中国人悲哀的日子，在240年后、在中国，在我们的十四亿人民的祖国、北京天安门首都——经历了中国八、九百年历史的天安门广场，在那个地方发生了近百年来，也可能是几百年来最惨无人道的人权危机。
一个国家由民授权的政府，由人民来一人一票选出的政府，就是政府必须由人民选出的，这是“七四”宣言最核心的价值。政府就是咱们人民的物业管理公司，人民有权利推翻你，一人一票选出来的政府才是合法的。选出的政府就是维护人们追求自由、人权和幸福的权利，然后用的手段就是法治、信仰的自由和言论的自由。那么在北京天安门广场、在89年，也就是美国建国240年后，以什么样的理由不允许言论自由、不允许追求幸福、不允许追求法治、不允许追求信仰自由？然后物业公司再把这些主人给杀了，打着的名义叫“为人民服务”，干掉了应该是他的主人的、人民的孩子，而且用的是人民给付钱的坦克车，碾压了主人的孩子和后代。
这是“六四”。我们再往前看一个“五四”。1913年，当时的国民党政府和共产党政府都打着国家民族主义的幌子，反对巴黎协议。德国把山东半岛送给日本，当时全世界是被日本的帝国主义、包括希特勒的纳粹主义给恐吓，出卖我山东半岛、我老家。结果学生上街，追求中国民主、自由、法治。我们中国的民主来得也不算晚，美国“七四”之后，那时候也快100多年了。
当时被共产党的李大钊、胡适等人所利用，煽动学生上街，并许诺给中国人，“推翻地主你就当地主，你就可以睡地主的老婆、地主的女儿。”并且许诺中国人，“你将拥有美国式的民主”，甚至给你权力，像法国大革命一样——有权力砍掉皇帝的头。结果是共产党利用这场运动，挑起了跟当时国家政府的警察和警察的斗争。那么当时是中国有史以来，真正的知道——什么是民主、法治、自由。
但是就在几十年后，也就是1954年、1949年，共产党绑架中国以后，毛泽东作为当年北京图书馆的一个人，共产党在北京、在中国已经执政了6年的时候，有一个毛泽东论宪法。论宪法中说的非常清楚：什么叫宪法，你们相信宪法啊？那国民党相不相信宪法？相信宪法，叫我给打到台湾去了。任何共产党你相信宪法，你就是傻X。在我们共产党里面，我们是无法无天的——和尚打伞，无法无天。只有相信我、听我的，我说对就对，我说错就错。你要讲宪法就不讲政治，讲政治、讲宪法就不忠于党，不忠于党就不忠于我毛泽东，那你就该死。
说毛泽东那时候“打破四旧”，打破中国的家庭观、打破人与人之间的忠诚、打破家庭中核心的——要孝敬父母。他让你孝敬共产党、毛泽东，然后打破人与人之间起码的人格的尊重，打破中国几千年流传下来所有的不动产和建设的建筑、艺术、文化。什么叫建筑？建筑是一个民族、国家一个精神文化传承的载体，全部打破；打破中国赖以生存几千年的，不管换什么朝代从没有换的——家庭、忠孝、仁厚、礼仪，全部打掉。然后告诉大家不要有善良、不要有忠诚、不要有信用、不要有爹娘，一切相信暴力！一切都是臭老九，干掉老师！知识干掉！知识是无知的，只有枪杆子出政权！
这个宪法当时其中一句话说，“由于外国洋人都实行了宪法，我们现在也得搞个宪法出来，但你别拿它当回事，这是是骗老外的。”这是1954年，当时非常清楚的在杭州有这么一段讲话。我最近天天拿着这个给外国人上课，我就说：“这就是你们理解的共产党——要给我们带来幸福的共产党，你们拿金钱、拿技术支持的共产党政权。”
那么从那个“五四”看我们的“六四”，看美国今天的“七四”，我们中国人且不说几千年的历史，就说这短暂的这个一百来年，我们中国人活的是不是猪狗不如？ 我们说实在真的是人类上最可怜的！我去过非洲无数次，我认为非洲你看到的那些没有被好好的教育、暴虐啊什么的，但起码有一点他比我们中国人好。有些国家他最起码有好的森林，他有好的河流，还有着全人类最好的动物世界。那我们的中国呢？河流水干了，黄河的水都不黄了，黄水都没了，长江的水变臭了。我们小的时候、几十年前看到的美好的山河，已经砍烧的完全变成了沙漠，北京城百公里之外就是沙漠，到处是臭沟，空气污染到大家得癌症，土壤污染到一百年内，这个土壤已经是完全不能恢复、不能长粮食。人心，人与人之间已经没有任何诚信、没有任何尊重。对待人与人之间，比对待畜生还狠，更不要讲什么忠诚！雾霾，这个土霾、天霾、然后心霾，整个中国就是一个尔虞我诈、不把人当人的这个社会。250年的7月4号是美国独立宣言的时候，在美国的土地上却刮起了共产主义之风。
昨天川普总统去那个总统山演讲。我今天可以告诉大家，去总统山演讲这个建议就是我们的战友们建议的，我亲自见证了这个。到那去就有人拦在马路上，2百个人不然川普总统去演讲，川普总统并没像对待香港孩子一样，抓起来强奸、把她娘、把他都杀了，没有。而且是警察和平解决，总统耽误上去的演讲时间。
另外一个大家要看到的，在这个250年后的，在美国大地上发生了这个Antifa和当年的文化大革命，包括Antifa某些人对共产主义的崇拜、对独裁者的崇拜，250年后又席卷到美国。用宗教信仰说，这叫报应——美国的钱和技术支撑了共产主义，给了独裁生存的空间，这回到了美国的国土来了。
第二个问题，要看到美国资本主义的贪婪，到了一个严峻的十字路口。就是当时美国建国的时候，一切以追求自由——言论自由、各种自由，和人权、民主的这个目标受到了金钱的感染。在这方面今天在美国已经到了癌症晚期了，美国的信仰和美国的自由、美国的民主、美国法治到了癌症期，这一点没有任何人提异议的。那么美国是由人、以人权、“一人一票”投出来的政府，现在出现了重大的挑战，这个挑战就是共产主义。
当我们在这个时候，我们今天看到了，也就在今年的2020年6月4号，被奴役、被圈养、被威胁、被绑架的十四亿中国人民——来自于中国共产党的这种威胁，在今年也就是一个月以前，在世界上最最成功的自由社会、民主社会和法治社会，也就是按照神授人权和民权授政府的权力的石刻——也就是自由女神，在曼哈顿我们成立了由亿万个战友给我们大家的授权和权力，由我和班农先生、我们无数个战友在曼哈顿成立了新中国联邦！
新中国联邦的成立得到了天助啊！当天天空中乌云密布，在我祈祷后突然云开天晴、万里有云、蓝天白云，最后奇迹般的现在成为了世界的传奇。大家都在问这个问题，在曼哈顿全世界都被Lockdown、地球停止运转的时候，人类我知道第一次停止运转的时候。曼哈顿人人不准出街的时候、宵禁的时候，我们整个世界上最忙的港口之一，就是自由女神那儿一块一个船都没有了。而且曼哈顿不但不让飞机飞，连人也不让出的时候，结果我们几十架飞机在天空飞来飞去，在中共驻曼哈顿大领事馆飞了几个小时，然后军用直升机在那儿直接拍照录像几个小时。然后我和班农先生宣布新中国联邦的成立，与战友们共享了伟大的新时刻。
就像250年前，美国在那个人类上最黑暗的时刻、关键的时间点，成立了新美利坚合众国一样，上天就在我发誓要消灭共产党的时候，与郝海东先生、叶钊颖女士、路德先生、Sara女士、木兰女士、安红女士、博博士、以及无数个战友们，还有班农先生——这是我们西方的合作伙伴，与战友们一起宣布的时候，上天突然间闪电“啪啪”表示欢迎。当我咬手指的时候表示欢迎，然后放下手的时候还要闪，这要按宗教信仰来说——这就是得天助了，这就是神助我们了。所以说按照宣言说，神助我们新中国联邦。
我们新中国联邦是谁选出来的？是我们战友选出来的，五千多万人在线观看，我们又得到了人们的支持。按照这个法系、按照美国的独立宣言，我们的新中国联邦是合法、得天助、神授，神授我们的新生命，得到了战友们、中国人的资助，那么这个新中国联邦应该是合法的。
所以说今天又是个特别的日子——新中国联邦满月，六月四号到今天七月四号。昨天也是一个了不起的日子，不要忘了我们中国现在百分之七八十的经济支撑的就业，是中国的私营企业支撑。中国的私营企业当中无数个企业家，有各种叫私人和共产党联营——叫公私联营，这基本上属于当小三了；第二个打着私营企业，给共产党干事的——就是海航，然后偷老百姓钱的、欺压老百姓的；另外一个纯私营企业。
大家都知道，两年前海航的王健先生——他本来应该是个私人企业家，事实上他是穿了私人企业家的马甲，“挂羊头卖狗肉”，他真正的是共产党的白手套。结果是被王岐山等一串的盗国贼——盗取了万亿财富的盗国贼、海航还有陈峰这帮人，最后关键时刻由于我们爆料革命揭发了中共的盗国贼盗取了人民的财富，王健、陈峰作为白手套的身份出现，在南普罗旺斯将王健先生杀。昨天是他两周年了，真的如果他要活着，看到我们今天新中国联邦是什么概念？
更重要的事情，再往前看，也就是三年前七月一号——共产党的生日，和美国的七月四号国庆日、宣言日，独立宣言日差三天，这几个时间我们放在一起的时候，大家要看到，此时此刻又发生了什么？大家要看到，就在我们直播前十分钟，美国的白宫的常委——也就是皮特.纳瓦罗，是川普总统最最最相信的人。所有川普总统最相信的官员就是皮特.纳瓦罗，而且是共产党最恨的人，而且是支持中国人民主、自由和法治的。刚刚在福克斯接受这个采访、几次提起——大家记住第一次啊，大家在电视上看到了，就是我们昨天班农先生的战斗室提到CCP病毒，“CCP lied, Americans died；共产党撒谎，美国人死亡。”
然后再看到我们大家七月一号，我们美东的长岛哥和DC区的阿炳、亚吉娜等一起，来到华盛顿的中共驻华盛顿（大使馆）和白宫的抗议，就是“CCP lied, Americans died.干掉共产党！”而且新中国联邦在华盛顿亮相，震惊了世界。据我所知深深的影响了美国的媒体和政治，而且这件事情它的深刻影响只是刚刚开始。
由于当天的抗议，崔天凯脱了西装换上了防弹夹、防弹背心，一直打电话骚扰白宫，还临时发起了两国安全会议，最后以释放20个美国间谍做交换，不让彭佩奥和皮特纳瓦罗出来见我们的抗议人士，而且威胁总统，不让总统通过当天的制裁。那么同一天，也是美国参众两院以百分之百的票数——参众两院、共和党和民主党所有百分之百的票，通过了对因为香港所谓的流氓安全法——共产党的安全法，成立的对共产党的制裁。对共产党的制裁实在是前所未有！意义重大！
那一天在抗议的时候，在这之前共产党还要这种交易、那种威胁。据知，川普总统在白宫花了3个小时一条一条的捋，最后全面通过。而且国会山里面所未有的形式，几十个小时内两院百分之百投票通过了法案。这是伟大的时刻！这和新中国联邦和美东区和DC区战友的抗议，绝对是有化学作用的，未来你们会逐步的看到。
那么7月1日那天的抗议，我们7月1日看到的那天整个对香港的……因为所谓的香港流氓安全法，两院的通过、最后到白宫，然后昨天公布。7月2日大家看到，几乎是要难产啦，几乎是要难产啦——各种威胁、交易。最后还是国务院彭佩奥、还有皮特纳瓦罗、川普总统，还有Tom Cotton包括美国国家安全顾问罗伯特等，所有的这些人一起的努力，最后白宫下定决心，以最严厉的词眼，记住几个关键词啊：不可逆转；第二，对个人的所有的有关信息；第三，绝对禁止美国的钱、人、科技跟他们勾兑。而且立即形成法律，不管哪个总统换，这都不可能再更改。这是法！这不是行政命令。这个意义大到你怎么解释都可以啦。
可以说，7月1日新中国联邦的抗议，和7月1日、2日美国参众两院形成的对中共的制裁，和我们看到的美国国务院推出来制裁的具体条款和细则，是爆料革命有史以来的总和的一个结果！是过去共产党100年来遇到最重大打击，最重大的打击！
我希望大家都去看了，我相信你们也都看到了啊。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，我们也要看到，从7月1日美东和DC区战友们的抗议，新中国联邦的整个旗帜第一次在华盛顿区飘起来以后，在中共驻华盛顿大使馆到白宫整个抗议。恰好是Antifa、共产主义操纵的，在美国街上的、类似于文化大革命的这个活动，把旁边的圣约翰教堂给烧了，把我常住的嘿艾德慕酒店烧了，距白宫只是一步之遥、一路之遥。我们的战友展示了新中国的形象，个人素质、身材、长相、外表，叫新中国人，个个苗条、身体健康。一天从9点多到下午5点多，一直在90华氏度的天气下，保持着整齐的队形、整齐的组织，而且大家穿着整齐、口号整齐，没有出现任何不协调的景象。而且大家在中共大使馆外抗议一上午之后，一个纸屑没留下，我们到了白宫后面离开时，一个纸屑没留下来。我们也没有扰民，而且是完整的在旁边和警察之间的沟通，我们是没有得到警察批准和允许的，但是华盛顿我们的朋友在背后帮了我们很大的忙，咱就不说了。
从白宫的特勤局到白宫区的警察、到大使馆区，所有的警察跟我们战友之间良好的互动，互相给水喝、互相保护、互相感谢。而且警察一直报告，“从来没见过这么好的中国人，这么有礼貌。”而且跟Antifa形成了鲜明的对比，更加突出地展示了新中国人的形象，和新中国联邦在美国高层文明社会的重大影响。你们没有看到所谓严肃媒体的报道，但不等于大家没有看到。
大家知道，昨天在战斗室皮特纳瓦罗专门出来，第一次从华盛顿美国白宫常委的口中——新中国联邦出来，这等于间接承认了新中国联邦的合法性。而且昨天整个节目贯穿到底就是CCP病毒定义，新中国联邦得到支持，美国的川普总统和白宫和所有的必看的——叫美国新闻，专门作了报道。不但如此，昨天皮特纳瓦罗在自己推特还转发了新中国联邦的当时现场的视频。我还没看到呢，我昨天知道他们要转发，有没有转发我不知道，应该是转发了啊。我希望川普总统也转发，我不知道转不转，你可以看一看啊。
那么另外一个，战友们，这些意义每一件事加在一起，都比我们过去30年所谓的欺民贼，所谓的反共的结果都大千倍、万倍、亿倍，甚至没法比。
班农先生正在上面开会…喝口水。
另外我要告诉战友的是，所有这次我们发生，上一次我说了重锤已经要落下。过去的一周所有对中共的行动，它奠了两个基石。大家要记住，要从所谓的COVID-19病毒要变成CCP病毒，不是中国病毒。现在皮特纳瓦罗和美国福克斯媒体，和川普总统很快会要做到这一点。
昨天川普总统的演讲是历史上前所未有的，而且到了拉什莫尔山——总统山这个演讲之后，我相信新中国联邦未来会得到美国政府和官方合法认可。甚至可能在某一天你醒来的时候，你看到国会两院通过了一个法律，承认新中国联邦在世界的合法性，是美国政府唯一承认的代表中国人民的合法政府。
我们的西藏精神领袖达赖先生，（英文）达赖、尊者达赖50几年，从来没有得到过这个待遇。大家可以看一看，中国的民运组织、香港的运动和我们的宗教领袖达赖喇嘛、包括我们的法轮功，从来没有一次真正的、严肃的由美国几大部门共同研究，是否应该承认新中国联邦是中国人民合法的政权。从来没有过，我可以负责任的告诉大家。这一天什么时候到来？我不知道，也可能是明天、也可能下一个十年，我不敢保证。但是已经迅速地从7月1号，现在已经各个党政军、社会媒体中都在讨论，是否应该宣布新中国联邦是唯一代表中国人民的合法政府？这是一个。
另外一个大家要看到，这次的制裁首先是对这些银行。这些银行是对摧毁中国“民主、法治、自由”、加害香港同胞手足、杀害香港同胞的、最后的核心力量，因为没有钱共产党做不了恶。我们让美国人认识到，共产党的恶主要是来自于美元，和美国的华尔街、美国的媒体、美国的技术。这个制裁要对美国的企业、斩断这些资本家的黑恶之手——对香港人的再次加害和对中国人民追求法治、民主、自由的巨大威胁。而且大家要认真看这个，这个我会告诉大家，你说它多严重都行。我可以告诉大家，这个在之前、一星期前，都没有任何人、美国所有见过的都认为，“这是不可能的，这比开战还可怕”，但是它就发生了。这是法律不可逆转，这个基石奠定了。
另外一个大家要记住，只要这个发出去之后，刚才我说的第一个基石，就是让新中国联邦已经成为美国政府各个、以及社会来讨论新中国联邦，是否是可以代表中国人民的合法政权。第二个让美国永远不可撤的这种法律，不管哪党当选美国的白宫，最后灭共必将成为主题。
这两个基石开始，那么接下来会干什么？大家记住啊，摧倒防火墙！战友们，现在如果谁有任何好的建议请发给我们，请发给路德先生、Sara、木兰、安红、艾丽女士、Dr.bo都可以，我们长岛哥都可以。我们正在整理，我们正在向美国参众两院、白宫以及军方部门，我们要给他们提建议。
推倒防火墙有三个核心。第一个，对中国防火墙所有的官员和公司包括美国、全世界的，只要是帮助建过防火墙的人和公司，和现在还可能有帮助的公司——什么芯片、什么网络、什么百度、什么腾讯、什么阿里巴巴云数据所有这些公司，包括美国什么思科、微软、还有什么Facebook，一律是个人加公司绝对制裁。第二条，技术上谁卖给他芯片。台积电？还有美国现在谁还卖给他技术？谁还给它技术提供帮助？制裁。第三个，共产党的整个的市场、电商所谓的什么，这些市场多少钱？大家要记住，在过去几个月全世界停摆的时候，美国的前五大公司全部都是推特、Facebook、 Google 、YouTube、苹果这些所有的电子企业，也就是网络企业前五上升了几万亿美元。那么把共产党的这个防火墙摧毁以后，中国14亿的市场会给美国带来多大的经济和整个的股票市场的升值？我相信是几万亿美元甚至更多。
这就是我们让美国的国会议员、参众两院和人民要知道：你们不要被共产党所绑架。推倒防火墙，你们不用在桌子底下骗钱、拿黑钱，还拿个几百亿、几十个亿，你们拿到的是几万个亿、十几万个亿，干干净净。为什么不光明正大的做人呢？为什么偷偷摸摸的跟共产党极权勾兑呢？这个非常重要。这几天来，每次我给每个人演讲的时候，他们都非常的振奋。
我说川普总统，你不要看那个中美贸易协议，加在一起几十个亿美元利润。几百亿、几千亿胡扯的，那是几年的事，忽悠谁呢？对吧！你核心的干倒防火墙，你马上就几万个亿，你的股市会上扬的。从来没有人说郭，哇！他说“没有人说过。Miles，你这个太好了，太好了！”每个人都在跟我说，哇！这个太好了。这就是我们要做的。
但是共产党已经早准备好什么蓝盾系统、什么国内的所谓根系服务，把根系都已经做好了。就共产党——你们都这样，你们都制裁我，老子就把这所有的问题变成了共产党的大区域网，共产党内部区域网，我自己玩，老百姓也出不去，你也进不来。“它做不到!”我告诉大家。
我非常有幸我告诉所有的美国这些议员，面对着上百个议员，我告诉所有的大家。你们要记住，只要美国下决心，你斩断它的钱，就像这前天的制裁——经济上、金融，接下来还有这二十几家企业，我们接下来还会有更多、还会有更多。战友要记住，一批接一批的来。现在金融机构最大的伤害是汇丰、中国银行、平安集团，所有全面开始、民生全部开始；接下来更加具体的个人，国务院一系列的公布、一系列的公布。
然后这些个人的制裁完，你会看到美国前所未有、几万人联合起来，就是查封他资产、收他们的资产，然后叫他们的人滚蛋。接下来在技术上一样的道理，把这些人全部给查封资产、关掉，拒绝签证，所有他的家人全都给撵出去。美国、欧洲全部……你会看到像台风一样。那么大家要记住美国只要下决心，在经济上、技术上只要下决心，我说你们一定会赢的。
我也跑不了，我人在这哪，我拿生命向你们来保证，一定会把他干倒的。那么另外一个达到什么？直接针对共产党——把它列为非法政权，直接针对共产党——把它所有海外的资产全部查封。我现在告诉他们，我可以把1949、2020的国债——2万亿美元的国债，我说我买50%。原来我可以买30%，现在要买50%、70%我都可以买。我新中国联邦买，我把这个国债买回来。哎..他们很感兴趣。我说我买了，只有新中国联邦未来有权利代表中国人民跟你讨论这个国债的事，但是你得把这个流氓政权给我赶出去。你把这个流氓政权给赶出去灭掉，我们就可以跟你谈这个问题，否则的话没人跟你谈。你扯呢这是，你那是白纸。
这是资本主义国家，你得有资本动力。另外，我说叫美国的所有的所谓的科技大佬们Google、YouTube、Facebook是吧？还有思科、IBM、微软，必须对它绝对的制裁！一毛钱一个技术也不能在中国跟它有勾兑，也不能往外拿一分钱，像苹果公司必须停止中国的所有生意。我说这样的话，美国人就安全了。美国人的死亡来自共产党的谎言，美国的死亡是来自于美国内部的资本。战友们，这样的话我们就达到另外一个境界——军事制裁。军事制裁我们要达到什么境界？兄弟姐妹们，我们要把军事制裁让美国达到——只要在南海、只要在东海、只要在海外的军事基地，只要你有一次所谓的误操作，直接摧毁！
直接摧毁，而且寸草给它不留。战友们，这叫什么军事方案？天空、海里、地下水里、地面。我说如果你没有这个准备，你就做好被它摧毁的准备。现在所有的人都对我们以前的建议，都翻过来看觉得我们是对的。另外一个，我说现在你最核心的、最重要的，也是目前你们最核心的——就美国必须统一意识。所有的两党，我们不管你们几党的问题，谁赢我都不管，一定要立成法，核心的一个问题就是干掉共产党。川普总统必须明确说“这是CCP病毒”，你和中国领导人的关系必须是敌对关系，不是哥儿们关系。
这两天美国人已经是强烈的意识到了，川普总统说：“哎,我不高兴啊，我看到那么多人死亡。”美国人都火了，说谁在乎你总统高不高兴啊？我只在乎我家人死不死亡。Who care you happy or not happy? I only care my Family die or not die ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵：哎呀，兄弟姐妹们，7月3号，兄弟姐妹好啊，一会儿在这个、今天的班农先生的战斗室节目呢，可能会谈到7月1号呢我们美东区、还有华盛顿地区战友们、去中共驻华盛顿大使馆和白宫，这个抗议的一些事情。有时间战友去看看吧，会很有意思，国务院的制裁大锤终于下来啦。耶太牛了，大家认真学习吧，这个制裁太有意思了，可以告诉大家从来没有过。在昨天之前都不会相信，真的白宫还有国务院会推出来，中共的威胁和利诱没有成功。这是对香港所有的战友们的最大支持，对失去生命的所有的香港的手足们最大的啊，一个给予的回击，给他们、帮他们的报复。接下来会一个接一个，一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1201/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1201/</guid>
      <description>内容梗概:
你就是传奇，我就要follow你，哎，follow不上啊。小淼，酒吧，小淼，你看这个follow不上啊。14个了，才14个人呢。29个啦。啊，对，这边是对。声音中不中？小淼，玉米地的老大爷。
（回复语音讯息）没问题啊没问题，你有啥事需要这个跟他说就行了。是不是有事，我真不敢说。哦，太好了，马上。所以说就这么简单了，没什么可发生不了的，什么都可以做到，有什么不可以做的呢？现在我加战友们就在留言中的战友们，我现在我加点击follow点击不管用了，啥情况吗这是？算是吧，你就用就行了啊，其他的你就就用就行了啊。
我现在加你们加不上兄弟姐妹们,咱们今天被人家骇客，我和班农，我们一直坚持在这儿，我们在这边一直这个，昨天看那个美东，还有华盛顿地区的战友们啊，在这个中国中共驻华盛顿领事馆和白宫和白宫的抗议。我们昨天是被骇客中，坚持了很多小时，然后就是被共产党的PLA彻底骇客。然后呢所以说，这次刚回来，亲爱的兄弟姐妹们，你们一定不能拿着,不能拿着普通媒体的看法看待G-TV。因为它不是个普通媒体，它是个战斗室，这是个战斗平台。好吧兄弟姐妹们。
今天几号啊？7月2号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月2号文贵报平安直播。继咱们G-TV被骇客以后，也是有史以来最大的骇客的一个新的高峰。那么，很好！骇客了我们呢，更加让美国西方更加看清了共产党的流氓政权。我想就大家关心的问题我简单给大家说一下，昨天吧，昨天我们由我们美东长岛伟哥发起的在华盛顿的中共驻华盛顿所谓的大使馆还有美国白宫。我们美东地区和华盛顿地区的战友们共同举行的“CCP lying，American die”；还有一个“停止对美国的伤害–stop American die”。这个活动呢可以说是创造了几个第一。大家应该想到，我们看过这么多年，见过有一次像昨天美东和华盛顿地区战友有就这么好的素质？每个人没有一个是大肚子，都穿着整齐，身材健康优美，男的强壮，女的温柔和美丽。
昨天是90度啊，90华氏度，三十几度的热度。我们的战友有的驾车带着全家，三个小时甚至五个小时，后半夜开始起床一直到昨天前半夜回到家。在华盛顿地区抗议。而且将近这一百多个战友拿着新中国联邦的标准型旗子，然后在所谓的中共大使馆那待了几个小时，又到白宫的后面。由于白宫被antifa把很多东西给烧了，还有教堂，那个地方进行抗议。咱们的战友队伍整齐如一，完全是在有领导的情况下该停的停，该喊的喊，然后叫口号的叫口号，统一的行动。离开中共驻华盛顿大使馆，连一张纸屑都没留下，全拿手拿起来离开；到了白宫整个抗议完以后，一张纸屑没留，然后离开。没和任何人发生冲突。这个是在几天前，48小时前我们向华盛顿地区的警察申请的，但是由于人家要求是一星期，所以没有得到回复。到了中共驻华盛顿大使馆那，我们的战友得到了警察的保护，没有驱逐、没有影响。这一点让战友们，可以说我们得到了美国政府和美国警察的强力支持、强力支持！所以说亲爱的兄弟姐妹们，从大使馆那开始，大家行动的统一，着装的统一，挥舞旗帜，新中国联邦伟大的旗帜。第一次在美国，在美国首都华盛顿政治的中心啊，举过了，超过了那血色的红旗。这是有史以来第一次啊！
而且是得到了当地政府特别的关照。这些警察们和我们长岛伟哥和美东战友们和DC地区的战友们相处融洽、互相照顾。然后下午三点到了白宫后面又坚持了几个小时，战友们都非常非常辛苦。有的是拉家带小，向美国向世界展示了完全不同的中国人的新形象。特别是在白宫后面和在中共驻华盛顿领事馆外面由于在上周Antifa，Antifa运动整个教堂和我住的那个酒店都给烧了，白宫都被铁栏杆围起来了。在这种情况下咱们的同胞们美东地区和华盛顿DC的战友们展示的行动和那种素质和形象形成了鲜明的对比，和共产党的那种文化大革命似的暴动和我们的纪律性和形象。还有美东区的长岛哥的这种绝对性的领导能力和执行能力，看到了一个成功的生意人能在美国这个地区以最快的时间能把大家组织起来，然后在冠状病毒最最危险的情况下到那块成功的组织了这场行动。真的让人佩服，这就是精英啊！
昨天我看到很多战友都是精英，而且是据我所知的一大半的战友从未参加过类似的抗议行动。华盛顿地区的我们几个战友都分别给我打电话说，文贵我们从来没有参加过，在这之前是害怕的，甚至很多人说这是没有意义的。但是我们DC地区的战友给我发信息还有打电话说“昨天到了现场更加体会到爆料革命真的不容易，灭共真的不容易”。而且更加让人有激情，而且到现场以后没有了恐惧，让他们感受到为同胞为华人感到骄傲。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人感受到中国人素质不是说不行，实在是太行了！共产党宣传的中国人很烂、中国人素质很差、不配拥有民主和法治，这得R他八辈祖宗！这放狗屁！我们中国人素质很强大！很高！我们中国人很优秀！值得拥有民主法治和自由。我想想这些王八蛋在网络上动不动叫我们“支那人”、黄种人、劣等人；动不动你看共产党的这九层妖塔就是拉仇恨，让所有的人不喜欢中国人。然后把所有的海外华人或者说有正义感的人追求法治民主的人，推到9千万党员的对立面，要杀死9千万党员啦、审判共产党啦、一个不留啦、这都是放屁的话。我可以告诉大家99.99的共产党都是好人都是被体制所害。
必须大赦而且共产党的宣传中国人素质有问题、教育有问题，这是共产党的流氓逻辑。就是要制造仇恨、分化所有的人、达到共产党的过去的大秦朝一直以来的就是商鞅的五个驭民之术。让你变丑陋、洗你的思想（brainwashing），然后让你每天忙的根本无暇顾及共产党的丑恶和偷你的家人的……强奸家人、偷你的钱，然后转移你的视线让你制造仇恨，然后让你没有钱把你的钱全给骗走，就是现在全世界经济都不好就共产党的擀面杖子经济好你相信吗？你要是相信就是疯了！
香港、上海、这是电脑擀面杖子经济，把你钱给偷走骗走，剪羊毛，易祖宝等等等这一系列的骗子、什么P2P、这帮流氓！P2P的背后都是共产党。最后，如果这四样都不灵，是不是？像长岛伟哥这样的、像路德这样的、像Sara、像安红、doctor博、艾丽、我们华盛顿地区昨天我不能说名字的那几个优秀的战友，是不是？我们的面具先生、我们的大卫兄弟、小皮匠、地山谦谦、Peace、007、台湾的我们的文欣、我们的侯小宝，对不对？我们西班牙的文戈七雄等等，我们所有的这些战友们，俄罗斯的玛莎是吧、江财神，我们的文可，我们的唐女士歌手，因为你们都太强大了。这四样不灵，第五招杀之。咱们这些人都跑出来了，没被杀。所以说昨天你看到这个现场，让我感受太深了。我们觉悟了，我们醒悟了，我们展示了给西方世界一个真正的中国人的形象，感谢长岛伟哥！长岛哥，长岛哥，不要带“伟”了，这“伟”哥不好听。长岛哥和DC区的亚吉娜，阿炳。阿炳我们美东区的，美东农场的领导人亚吉娜博士。还有跟亚吉娜去的那几个战友们。
感谢整个美东区昨天所有参加的战友们和DC区的。你们太棒了，太辛苦了。昨天从早上到下午，特别是最后1个半小时到2个小时的时候，非常的艰难！昨天到大使馆一去，实际在没到以前，中共住华盛顿大使馆崔天凯，估计在里面真的把西装换了，没换成军装，把西装给换成了，换成裤衩子和换成防弹衣了，怕冲进去。这哥儿们就频繁的打电话，骚扰美国警察和政府。
在大使馆去的警察头子，二把手一把手一直在。说我们不能驱逐他们，这些人完全没跨越红线，这俩哥儿们挺够意思。在白宫地区的，他跟特情局他得联合在一起，其中负责人说：“我不能在，我得装病”。因为他们现在已经给白宫施压，嗷嗷叫。毕竟共产党还绑架着我们的政权哪是不是？国与国之间得有关系，这不是那么简单啊。那么昨天下午我本来想给战友们一个惊喜，惊喜是什么？就是美国国务院和美国白宫的官员会站出来，会跟战友们握手鼓励战友，而且会拿起联邦国旗挥两下子。
还有一个昨天是什么？是共产党的生日，是香港回归的纪念日，是香港安全法上街的游行日。香港人这个事太大了，香港人要么上街，就香港人赢，不服，赢了，那就共产党输了；一个是香港人不上街，那就共产党赢了。昨天是大家知道，香港大街上，伟大的香港人，又一百多万人上街。所以说这意义太重大了，太重大了！昨天去的。那么昨天是什么？前天我发布盖特，我说星期三的大锤会下来。什么大锤？就是美国议会，通过的…第一次的大家要记住，所有过去对共产党的所谓的制裁，都限于美国国会立法当中的，就是国与国之间，我认为你涉嫌犯罪了，我对你制裁。第二个层次，明确具体的官员的名字，并对你资产如何处理？并觉得你涉嫌什么犯罪。从来没有过。
而且中美历史以来，从来没有到第三个层次，说我对你中共的某个银行，我对你全面的实施制裁。什么制裁？不准美国人存款，不准美国人跟你有来往，而且我要查封你资产，从来没有改过，70年来。那么昨天的大锤是什么？就是国务院宣布中共的21家国有企业，特别是银行。为首的就是香港汇丰银行，还有中国银行，还有..我别说了，都说了就不好了，说两家银行。到最后班农先生说把平安银行给加上去，我们又赶快建议写报告，法治基金，要把平安银行给它加上去，平安集团。应该是加上了。但是就在战友们昨天抗议的时候，共产党耍流氓。他们..这是我一会儿要检讨的，由于我提前一天在我们的群里发出来信息，我说有可能啊美国官员出来见你们。我还承诺，我还开玩笑，我说他们要是不进来，我就从这跳海里去了。那是开玩笑啊。结果人家知道了，因为我提前发了。
这就是我娘老说的，不要狗窝里放不了馍馍，不要破裤子先伸腿，这搂不住了，嘴搂不住了，臭得瑟了，真是掌嘴，我很生自己气。讲了，共产党就掌握了，这说明我们那群里肯定是有潜伏的特务，掌握了。
崔天凯，穿着防弹衣游泳裤，三点式，频繁的骚扰国务院，说你们绝对不能有人出来见他们。因为他知道了有人要见，说你们要见的话那就是第一段协议马上停。结果以两国紧急协议为名，紧急有重要事件为名，这两国之间来往是有标准的。说我有重大事件，我要跟你们开会。
结果我听说，昨天下午白宫就开始，川普总统、彭佩奥、皮特.纳瓦罗这些人就要开会去了。一开会，一条一条过，所谓中美紧急事件条款还有制裁的条款，一直干了三小时，那就到了五点多了。在这个中间，中共说，我们还要赶快积极的买农产品，还要释放，听说，马上释放在中共关的美国的间谍，所谓的间谍，马上释放，现在就释放。就是不能让你们出去跟那些长岛哥还有那些美东地区的阿炳、亚吉娜等见面。结果是最后一分钟，因为下午两点钟，我就在这，某位将军跟我说：“Miles ，肯定出去见！”
这个时候就为难了，共产党挺坏的。你说你出去吧，彭佩奥也好，皮特.纳瓦罗也好，你要出去跟这些人见面，你的一、二十个美国人可以获得自由你不接受，结果你去跟他们握手，那不出大事了吗？结果，那没办法，共产党说要交易嘛，美国人得保护美国公民利益。所以昨天的游行，听说，最大的收获之一就是帮美国给换回来了一、二十个中共抓的间谍。崔天凯没把西装脱了换军装，把西装脱了给美国送过来二十个美国间谍，崔天凯多脱几回吧，把内裤最好脱了。所以拖到五点钟的时候，我说，长岛哥，咱们的战友你们太伟大了！都快五点了，战友们说，坚持到底！坚持到底！我说，快走，快走吧！
结果是他们离开不到半小时，我给大家说，这个抗议太重要了。第一个，证明了中国人和Antifa的不一样，中国人的形象和纪律，比香港人还有纪律还好；第二个，这些人的素质展示了新中国联邦，这个新中国联邦是完全文明的、守法的、完全可尊敬的这么一个组织，这么一个平台；第三个，在某种程度上促使了美国几十个人被释放回来，我都是听说，“谣言”啊。
另外一个，促进了白宫内部接下来要干的事，要干什么事，战友们？大家记住，昨天你看到的重锤还没有公布，一定会公布的！这个重锤，就是21家甚至25家企业，银行机构被美国绝对制裁，中美第一次，这是致命的对中共；另外一个，川普总统和习总书记的个人关系，我估计会打开，会拉倒了吧；另外一个，川普总统从来没有说过CCP Virus ，从来没说过CCP病毒，他应该说CCP病毒了，该找CCP算账了；另外一个很重要的，香港！对香港的事情，大家现在都会有意见，我也有意见，现在不是总统高不高兴的问题，是香港人的生死问题和美国人的生死问题，不是你高不高兴的问题了。这个说明什么，对香港还有真正的行动，港币脱钩，对香港的官员更加严厉的制裁，我相信这一定会发生的。但是21个到25个的企业，随时下一秒就发生。昨天没公布，国务院一定会公布的，这就是昨天的重锤。然后对香港的这些官员的制裁，香港的港币、经济的（听不清）在星期五以前能公布。所以说，这是昨天的事，但是大家要有点耐心。
那么，昨天我也吸收了教训，一个就是说提前得瑟，搂不住嘴，管不住嘴，提前瞎吹牛，瞎胡说话，结果导致了给美国政府带来这么大的压力。共产党提前知道，就施压不让官员出来见面。昨天不管彭佩奥还是彼得.纳瓦罗，还是川普总统出来，跟咱们的长岛哥只要一握手，雅吉娜和阿丙，只要一握手，新中国联邦的事就大了！就因为我提前说了，你说我后悔的我不行，跳九次海也无法洗清我内心的这种羞辱感。你说我得瑟啥呀？我得瑟啥呀？你说，哎呀，被路德先生给影响了，重磅中的重磅，老想重磅，这路德先生、SARA，严重影响了我。但是昨天记住，SARA在线280万啊，路德也跟郝海东先生直播，震撼了世界呀！昨天郝海东先生的这个爆料超过文贵了，叶钊颖女士树立了新的爆料新标准，这都是昨天的收获。但就是我这个臭嘴提前说话了，你说结果人家…你说，人家说我，你干嘛说那么早嘛？结果就没见面，但是救了很多美国人。
再一个，昨天本来要公布这个惩罚名单，延期了，也可能延几个小时、十几个小时，但是好在哪呢？把平安给加上了，也有可能啊，把王岐山给加上，也是好事。但是我要吸取教训，这是一个。第二个我要说一句，昨天到了现场的战友们，我们是大陆来的，99.9，请问大家，到了现场的人，你们想过一个问题没有？香港的勇士斗了12个月了，那种面临死亡，每天在酷热之下，人家的那种压力和奔跑和那种生死的威胁是昨天多少倍？我们跟人家香港人比，差距就在这。所有去的战友都很伟大，但我们跟香港这些勇士手足比，我们差太远了，差太远了！而且只有一天，你坚持住十天吗？你坚持住十二个月吗？香港是我们的圣城，香港人的伟大真不是一句话能形容的，只有到了现场你才明白。香港人太了不起了！昨天我另外一个感受，越看越了不起。
昨天SARA在线280万，高到290万，所有的我们的几个将军都看着SARA那个直播，震撼！然后郝海东先生和叶钊颖女士的那个直播，震撼！郝海东先生都没跟我说，他就跑去路德先生那儿去爆料，结果路德先生那个直播闹大了。这个路德真是个媒体天才，抓住这个机会，杠杠的！那么我一个感受是什么呢？就是我们昨天几百万战友，光SARA那儿280万，其他的呢？几百万战友，我相信一定超过几千万，没有睡觉，爆料革命真到了一个最伟大的、关键的、全民关注、全民都相信新中国联邦的新时代，得到了支持。
另外一个，昨天我看到战友们真是太伟大的另外一面，就是我们战友的互帮互助。有的人是在DC地区，看到这个直播以后，直接开车就去了，带着孩子就跑去了，让人感动万分。一直说，我不能不到!我不能不到!我不能不到！就是中国人对共产党的这种认知和仇恨，和对它的邪恶面目我们已经充分认识，民心已开、民智已开。再达到驭民、丑民、威胁老百姓、黑老百姓，甚至要杀之是不可能了。我觉得这个时代真的是到来了，感动啊！让新中国联邦不是有希望，是时代必然的产品，昨天看到这个让人兴奋。
另外一个，昨天我看到美国，虽然说昨天美国没有按照我们，大锤落下来，出来，川普总统跟大家见见面、跟彭佩奥见见面、彼得.纳瓦罗见见面，新中国联邦承认了。这是我们的要求，有点贪婪了。但是，让我感受到，我们离那一步只是一丁点之差距，一丁点的差距呀！这在半年前、一年前、三年前连想都不敢想。
接下来，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿宣布啊，日本、加拿大、意大利、西班牙、澳大利亚，澳大利亚我们安红木兰，老不说安红木兰，安红木兰，安红木兰，我们澳大利亚安红木兰，安红木兰安红木兰，不说又不高兴了。哎呀，七哥都不说我呀！我们美西的Sara、面具先生，美东的长岛哥、路德先生，华盛顿区的阿炳、雅吉娜，战友们，加拿大的老江、卡丽熙、文可，法国的小皮匠，英国的大卫，英国的大卫还有啥国的呀？俄罗斯的玛莎,这个玛莎投诉最快，一不讲，你没讲我！还有哪儿的呀？我们的硅谷的，硅谷的小杨，硅谷的小杨，硅谷的小杨女士，小杨。还有谁呀？我得看看我的手机有人投诉没有。安红没有投诉我，这安红老被忘，我老说安红的话，这国内人扔板砖，太多人喜欢她了。好，昨天我们的郭啸天林彪同志，晚了几个小时去的。虽然晚了也去了，组织的很好，我们美东的啸天。喜国的文喜，喜国的文喜是美东的，喜国的文喜非常牛，国旗设计组的老大，文喜，我们的文喜。我们的美东的还有文素老妹儿，这是不用说的文素老妹，文素老妹昨天没去，因为我没给她打电话。
我告诉大家，大家准备一下法治基金给刚才说的每个地区，给你们5万美元，每个地区5万美元。我还没给后边这个法治基金主席说呢，每个人5万美元，你们准备好。韩国的朴昌海、哈恩呢，我这忘了，你看不说话。朴昌海、哈恩我估计睡着了，我估计现在，朴昌海、哈恩啊。每个地区，我说给你们5万美元。干嘛？准备下一次的像长岛哥组织的和阿炳、雅吉娜这种组织的这个规模、能力，不能低于150个人。然后呢一定整齐如一，到驻地的领事馆去，我们来一次抗议。具体时间、具体行动标准在我们诺亚方舟群，我们再讨论，好不好兄弟姐妹们？大家你们等着，我现在干嘛呢？马上出去开会去，五个会随时你会看到重锤落下。我再重申一遍，不会落空的。我们昨天暂时那一局，让共产党拿交易给交易了。但是一定会发生，走着看，好吧，兄弟姐妹们？
一起为全世界人民、新中国联邦、14亿人民、香港、台湾、西藏同胞祈福…阿弥陀佛.
对了，G-TV我再说一下，G-TV是昨天下午班农先生被选为主席。然后所有董事会就G-TV的所有的事情，这是第一次董事会，昨天像J·摩根，凯尔巴斯啊，所有的董事都参加了会。然后有太多文件了在美国，成立独立的审计委员会，还成立独立的投资委员会，完全我们都不能碰的。然后呢，昨天所有参与的律师要在这些面前宣誓G-TV的合法性，整个的过程，包括一系列的并购，并购G-News，然后包括整个投资的下一步的计划，团队的计划、商业计划，昨天全部开完了。开完以后，因为这个独立董事，我们可能要有变化。昨天必须是董事会签完字，然后股票就可以发了。那么昨天有一个咱们的董事，现在是在达拉斯的，他本人在飞机上去另外一个（地方），还没有签回来。所以昨天没有发，现在我刚才在直播前，正在等这个签回来、签过来。签过来以后呢，今天下午我相信是会发股票的。希望大家给点耐心，非常非常的抱歉。这美国法律，我昨天给他们说，虽然很麻烦，但是对我们是有好处。保护每个投资者的利益，保护G-TV的健康发展是绝对有必要的，绝对有必要的。
那么我再告诉G-Dollar被退回钱的，你先等着；G-Dollar没有被退回钱的，接下来发完这个股票，我们就会给你一一的回复。然后我也会公开在直播中告诉你，怎么来处理。苹果店买的苹果的那个G币怎么处理？咱把大家股票发完了，咱就开始弄这个事。好吧！请大家稍等一下。G币退回的你等消息，G币没被退回的，你也等消息。原来已经买了苹果店的，这个你放心，这个没有任何问题的。我已经告诉大家了，只是未来把它变成、怎么变成G-Coin、G-Dollar，好吧。G-TV的股票随时随地都在发，我现在那个手机在那边，都要随时随地就开始发了啊。而且，虽然是昨天下午没发，但是它是更加、我们会一再整理中。因为一个一个的发给你，一美元对应的一股的股票。好不好兄弟姐妹们，如果你没有收到股票的，你稍等一等，因为它不可能一天发出去。好吧！随时都可能发出，我也可能随时发盖特通知大家。好吧！谢谢兄弟姐妹们的理解。
投资、投资的过程是很美好的，要享受它，而且这个投资的过程会让你成长，会让你了解金融，可以了解更多事情的真相。因为投资的本身就是世界上最高的、最高智慧、最有权力的人玩的游戏，咱们大家都参与了，大家了解了解特别好。好吧！
咱们现在最起码16、7个律师在为这个，整个的工作着。人家都很细，我据昨天的第一次董事会开完，咱们很多董事说，从来没见过一个新的公司这么有国际化、标准化；从来没见过信息这么透明；从来没见过公司准备的文件那么好。几家律师事务所全面工作，大家非常非常辛苦，每一个字，每一个文件，每一个投资都要经过认真的选择，这就是负责任。这绝对不是那国内那帮P2P的骗子，那是不行的。这在美国每句话都负法律责任。过去的三周，我可以告诉大家几乎所有参与的人都是疯狂的状态工作，每个人都这样。
好吧！谢谢兄弟姐妹们，一切都已经开始，等好消息吧！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1188/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1188/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月20号，文贵乱聊直播。
亲爱的兄弟姐妹们，刚刚过去的24小时，可以说是中美历史上最重要的一个24小时之一。我相信大家应该能感受到，最近中美之间的较量从全面、全领域；大家也可以看到共产党的穷凶极恶和共产党的疯狂已经到了令人发指、丧心病狂的程度。
我在这里我要向香港的朋友们说几句，我得到了确切的情报，国家安全部在香港的所谓的国家联合公署，那都是扯王八犊子的事。首先要拿掉黎智英、李柱铭、陈方安生，包括香港的有些律师、大律师协会，都将被拿下！现在有一个200人名单、600人名单和2000人名单，已经完全进入了对香港的一个黑色时代，香港的朋友们务必要小心了。
从深圳还有广州、珠海的指挥中心，从过去的电话监听、跟踪准备到下一步的抓捕，已经给所有的这些即将抓捕的家人怎么处理、媒体怎么处理、包括死了以后的尸体怎么处理，早就准备好了。所以说香港的同胞们、朋友们，这就是去年5月份我说的——真正的大战是2019年的年底和2020年的年底。香港的金融领域绝大多数已经臣服，除了四大不要脸，香港的专业金融领域已经是彻彻底底的被征服。现在香港更夸张的，香港面临着到各个领域、服务领域，全面的在被威胁着。每天派往广东、香港去的间谍、杀手、说客，包含了各个领域。所以说香港的日子是真不好过了。那么现在能拯救香港的，除了香港同胞的勇气和继续奋斗和团结之外，那就靠美国了。
这几天大家也看到了，没有我们爆料革命在美国的游说，香港得到现在的美国和西方的支持，包括现在香港保护法和香港保护法案，绝不可能。
我们要感谢像班农先生、蓬佩奥先生、皮特纳瓦罗先生、罗比奥先生、汤姆克顿先生、还有托米，我们爆料革命的各方和各领域的坚定的战友。爆料革命会继续捍卫中国人的圣城、中国人的耶路撒冷——香港，而不惜一切力量、不惜一切代价！这点请香港同胞放心。
在过去的两周，分别对香港金融领域、律师界、会计师界、服务界所有的游说和威胁，可以说共产党绝对的成功、绝对的成功。
据咱们掌握的内部情报，中央很满意，超过了预期的效果。那意味着什么？意味着香港的年轻人在香港的街头运动和街头的流血抗争，以及被这些没有良知、这些软骨头们给彻底出卖了。
我相信共产党在香港的行动会越来越穷凶极恶。据留在美国的官员官场流传，这次杨洁篪、杨娘娘和ambassador崔，崔天凯同志也没脱了西装换军装，在夏威夷向美国抛出各种条件，诱使美国不要管香港。这次夏威夷所谓会面，百分之百就是因为新中国联邦，但是香港事件也作为交易的其中一个问题。蓬佩奥国务卿以及美国政府没有上当、没有妥协，没有出卖新中国联邦、没有出卖香港。
不但如此，蓬佩奥国务卿还明确地警告了杨娘娘，只要你敢通过《国安法》、你敢执行《国安法》，只要你敢对新中国联邦的任何这些人，对名单这些人敢有任何动作，就像等同于战争。我不知道香港同胞你们信不信？你们明不明白？这是个巨大的一次变化——美国明确这是战争，这不是那么简单的。我相信这是对香港的一个巨大的一个帮助。
那么第二个我想跟大家说一下，冠状病毒啊、冠状病毒。战友们，绝对不是像大家想像的那样、那么简单。如果那么简单共产党就不去掩盖、也不去转移视线，一会儿是蝙蝠、一会儿穿山甲、一会儿三文鱼、一会儿美军基地、一会儿果子狸，用得着吗？它来自天然，那共产党百分之百的要先说“要控制住”，让真相越快知道越好，因为自己摘得越清楚。事发地是中共之地。他有那么愚蠢吗？
从爆料革命一开始，2019年12月底到现在，我们对整个冠状病毒的情报信息把握，有我们的路德社、有我们的武汉实验所的内部的朋友，还有中国卫生系统的战友，包括其他实验室的战友，勇敢冒着生命危险提供的情报，一次次证明这次冠状病毒就是共产党的生化武器。那么我们要准确的掌握了情报，从武汉到北京、黑龙江以及各地死亡人数远远超过共产党所说的数字。包括他们将对纽约、伦敦西方的主要核心城市，用冠状病毒的生化武器这种打击，这叫生化战争。大家已经看到世界几百万人感染、几十万人死亡，世界经济处于停摆状态，世界现在人类上有史以来全球停止运转也是第一次。
我再次向大家重申，我们根据掌握的情报根据最近更新，再次向大家说冠状病毒它会变异，你想尽快得到疫苗的想法是绝不可能！冠状病毒在变异，你怎么得到疫苗？你打靶的时候对面有靶心你可以打，这个靶子是虚无的、是无数变化的，像光一样在变化，你怎么打这个靶心？不可能的。有某种程度上某一时期内可抗这个病体的这种药是可能的有效，但是疫苗那是不可能的。这是生化武器，所以大家要做好长期的与冠状病毒斗争、防范，和自己生存下去不被感染、家人不被感染，不为了所谓的生存而且让自己过早的死亡，或者自己感染病毒把全家全给带走。这是重中之重啊战友们。
我们说的太多了，我现在看到无论是美国还是北京、还是上海、还是世界，都在麻痹中。1917年、1918年、19年的西班牙病毒大流行是从美国开始，那场病毒的死亡是第二年第二次回来，死亡最多。包括当年英国的大鼠疫、黑死病，这都是这个结果，战友们务必的小心呐。冠状病毒现在在美国引起的反响，和引起的所有的副作用真的没有开始。现在，看看现在冠状病毒、上海的股市已​​​​经快达到了三千点；香港的恒生股数还在两万四千点；美国的最重要的指数还在两万四千点— —道琼斯指数。战友们我可以告诉大家，上海的股数是假的、香港的是假的；美国这是一个大型的QE的结果，也是假的；黄金和大宗石油、大宗商品这个价格都是假的，都撑着呢。
我可以告诉大家，所有全世界的房产随着航空领域、石油价格、大宗商品价格的下滑，不动产将是崩盘效应、雪崩效应，而且世界上任何一个角落它都难免。大家试想想，所有你看到的、这个全世界的建筑，它都是要交税的，电灯它是要电费、要付钱的，维修管理费还有物业管理按每小时算钱。但是接下来冠状病毒不可能彻底停止，大家上你家保洁的人、去管理你家电的人、水的人、剪草坪的人都要戴口罩，冒着生命危险，它价格能不涨吗？它价格涨的时候你又不能出去挣钱，你能撑半年、你能撑一年、你能撑五年、十年吗？这种预期可能吗？现在在曼哈顿、在洛杉矶、在矽谷、在西班牙、在伦敦、在东京、在台湾、在香港，多少写字楼现在已经是毁约了，上海、北京就不用说了。写字楼的毁约是房地产雪崩的最可怕的，住宅没问题，因为住宅便宜点总有人买，但是写字楼要是雪崩了那就可怕了，因为写字楼都有商务贷款。而且写字楼的跌幅从来不像住宅那么大，写字楼是房地产当中的真正的是钻石领域。
未来的三个月到六个月，就像我告诉矽谷我们的战友，我们找写字楼我说“三到五个月，百分之三十、百分之五十的折扣是一定的。”现在曼哈顿我们的基金租的写字楼，不是我们喜马拉雅大使馆啊，现在整个楼里面百分之八十的都准备着离开，谁也负担不起给员工的这个冒的这个保险和这个买保险的这种价值。保险公司现在都要给你重新谈了，谁付得起呀？大量的失业战友们将伴随。
美国在这​​个大选前，大选投票未来三、四、五周都已经开始了，五六周就开始了，大选前死撑着，大选完以后国家不再给你补偿，这个失业那是一定是几百万、几千万的开始。美国大量的失业，就是消费疲软、滞涨，滞涨和通涨同时存在，像中共一样。这就是经济可怕——将长时间衰败，所以现在有现金太重要了、太重要了。
另外一个，美元、港币、人民币、欧元、日币、瑞元、英镑将实行大调整。金子你别想了，它不会高​​到你想像。现在金子的实际价格就是1万美元1盎司，全人类公开的2万8千盎司，美元2万7千亿，它就是1万美元1盎司。美国人现在不让你搞金本位，因为他付不起啊，大家都在印钞，都在乱搞QE，印钞票就是QE，就是骗人，就是印钞票嘛。但是黄金涨了，美元就完了，所有世界的货币全是纸，都是假的，日元都是假的，就是政府信用。这就是为什么不让黄金涨，你涨了大家全完蛋。但是这一天早晚得来的、早晚得来，只是它是在你我有生之年，还是老年、还是中年、还是明年、还是明天而已。但是港币彻底嗝屁了。
我可以告诉大家，过去24小时，中美之间历史上从未有的全面对抗，军事、经济、政治，过去的24小时，从来没有！全世界的金融、黄金、大宗商品的场外较量，据说几千亿美元，人类历史上也没发生过。共产党也没输，流了一点血，也没啥流血，就是小输。在某些领域我就不说了，肯定包含南海，差一点干起来了。
所以我昨晚没有睡觉，大家看到我一晚上跟着欧洲的、美国的战友都穿着睡衣，都在视频前听着、看着，很兴奋。虽然一晚上没睡觉，大概晚上睡下4次，没有一次超过一个小时的，加一起不到三个小时，但是很精神、很棒。全面对抗已经不可避免，港币必将灭亡，从昨天的对抗来看，港币必死。香港和台湾、南海、澳门看来是事故高发区——军事和金融。包括啊包括，说着说着这得搂住啊，搂住…
关于脱钩的问题，2018年6月份我去秘密演讲的时候，我就建议中美一定要全面脱钩。我觉得那个时候下面一片哗然的声音。2017年年底，我跟美国的那几个秘密演讲的时候，我跟他们几个谈到，中美之间只有经济全面脱钩，美国才能摆脱中共的控制和威胁，美国人民才能躲过这场共产灾难。当时战友们能想像到，美国人对我的那种看法、对我的那种感觉——觉得我是疯子。2018年年初我再去谈的时候，笑声、滑稽声、嘲笑我的声音稍微小了一点；2018年8月份、9月份、10月份的时候，稀稀拉拉的，就有人觉得这事可以听听； 2019年就严肃对待了。包括刚刚的川普总统说“全面脱钩在考虑之中”，莱特.西泽说“脱钩不在掌握之中”遭受了美国最有影响力的福克斯金牌主持人，包括川普总统每天都看的节目，一起剧烈的反弹。
我可以告诉大家，中美经济脱钩和香港港币、香港自贸区地位被取消，这都是天大的事。这都是在过去不可能说的、也不可能谈的，在美国白宫都认为是不可能，这话题就觉得荒唐、胡扯的。但是它为什么都发生了呢？战友们，不仅仅冠状病毒、不仅仅香港运动，我可以告诉大家，现在往回看，当时文贵像先知一样，现在美国人说我像先知一样——准确的预测、准确的报告、准确的情报，所有事情的发生。不是这样的。我可以告诉大家，只要你真正的了解爆料革命；你真正的和共产党打过交道；你真正的了解BGY的方案；你真正的了解3F方案；你真正的跟共产党的——​​就是总书记、国家副主席、安全部、情报部、军方，跟各个所谓的总理、副总理，你真的有来往。你懂他们的三F方案的话，然后你知道十八大前发生了什么事，你从2001年的WTO和奥林匹克，和奥林匹克的2006年到2007、2008，一直到2012习王上位，到反腐运动。然后是2025、2035、2049、“一带一路”，然后人民币国际化、中东军事基地战略化、非洲军事基地战略化，以及南美中共化。包括在巴勒斯坦、巴基斯坦，包括对以色列的关系，和2012年习近平先生和他的妻子彭丽媛女士访美，洛杉矶和奥巴马总统的见面。
大家要记住，那是个改变历史的时刻。没人注意，那绝对是改变历史的时刻，很多内幕现在不方便说。我这些可以告诉大家，我本人都是直接参与者，我是直接参与的。
因为这个我才知道，中美之间它只有一个选项：要么美国亡，要么共产党亡。不是中国亡啊！要么美国人完了，中国人将继续活在灾难中，将可能遭受一次灭顶的灾难——14亿人将真正的被纳粹化、共产化、奴隶化，血流成河。就美国人输了中国人就更惨，这个民族将遭受大灾难；美国人赢了，共产党没了，中国人会有痛苦，但中国人会换来新生。
香港运动发不发生、冠状病毒发不发生，这一天一定会来。因为共产党的2025、2035、2049、“一带一路”，人民币国际化、彻底跟美国叫板，也叫作新型大国关系，什么时候开始谈的？新型大国关系是不会停的，只有美国反弹它才会停。而且不是川普总统上位，说这个关系可以灭共，不是川普总统、奥巴马总统今天继续执政、拜登来当总统，今天的结果一点也不会改变，半点儿都不会改变，只会更糟糕。不会像你想像的那样，有机会说中美还回到以前那么好，那是不可能的！
这就像爆料革命当中有些战友一样，当你开始来准备好要来砸郭，你已经背地里、明面儿要去砸郭；或者你想利用爆料革命来发笔财，捐1美金、5美金，五月份捐的、四月份捐的，加入到什么美东农场、日本农场，还有什么新西兰农场。然后就开始获取信息，东打听、西打听，然后私下里在骂、在质询。大脑袋症，每个人觉得自己是总统，每个人都可以骂郭文贵，每个人都可以批评川普，每个人都可以领导全世界，就注定了你一定会远离爆料革命。你只是哪一天、什么方式被踢开而已。
一模一样。共产党一样，它挑战西方的整个价值观，和挑战西方的整个美元、金融系统，撕毁所有的和西方的协议，就例如香港和英国这个；然后2025废掉全世界的工业生产体系，它要独大；2035人民币国际化，不花美元、花人民币，或者人民币和美元，叫两个大国共同治理，那就两种货币。然后虚拟货币彻底废掉美国的支付系统，一年一千万亿的支付系统就在这，彻底给你灭掉。一千万亿啊，就是一年两千万的手续费呀，这是美国独霸的权力，当然也应该改变了。
然后中东彻底的共产化、南美彻底共产化，全世界的独裁都将生存。所以说你看它们交的朋友，共产党支持的北朝鲜、古巴、伊朗、刚果、赞比亚、津巴布韦，这就是这些东西，没有香港运动、没有台湾对抗、没有冠状病毒，它一秒钟都不会停。冠状病毒和香港运动和国安法、遣返法，对台湾准备的军事威胁和打击，对美国的蓝金黄，它不会停止的。
这就是为什么不管是奥巴马还是拜登、还是川普总统、还是李普总统，还是希拉里当总统，不管是共和党还是民主党，哪个党它都不能看着美国灭亡，没有选择的。哪个总统上来，他都得收拾你，他都得让你活不好，死不了。
一个月以前，我和民主党总统候选人的这个团队很接近的人吧，我们有一段很长的谈话。他完全同意我这个观点。我说不是你共和党和民主党的问题，这里不存在什么。我很早就知道我们的哥们John R. Bolton要出这本书的内容，这本书的内容对川普总统是个重大的打击，但是对爆料革命是好事。就美国人只有两个选择，你是通共还是灭共。就昨天晚上发生了这个事情，人家已经准备好两年了，就在你大选前要干你川普总统、干你全家，对你全家要进行毁灭性的打击——谣言化、诬陷化，背后都是共产党。
我问所有的美国朋友，我说不是川普总统在那，你以为共产党就不攻击你嘛？就给你磕头，在白宫说你好，希望你常待在白宫。它能做到吗？让你待在白宫吗？共产党只有一条能做到——让你离开白宫，共产党做不到让你待在白宫。无论你川普总统、拜登总统、希拉里总统，你还是奥巴马总统，什么总统、你彭佩奥总统、班农总统，共产党可以让你离开政府、白宫，它决不能帮你进了白宫。你要不是认识到这一点，那你就太愚蠢了。
说是川普总统求习近平，让他待在白宫，这不可能的、不可能的。我相信乔·博尔顿很多事情，但这句话我不相信。川普总统就是玩的打太极。啥时候打？G20我说的川普总统要打太极，打太极的话，你不能当真、你不能当真。
我们爆料革命也打太极呀！指东打西呀！虚虚实实呀！这是我们的战略、战术。共产党说假话可以，我们有点战术、战略就不行吗？我们也懂心理战，我们也懂得宣传，我们也知道指东打西、保护自己。那川普总统就不能吗？川普总统当然能了。是不是？他说的话不一定是他内心所想，说“这个你们听说……”，这是我们最早在G20以前，大家看看G20前10天我就说过，G20会开会说什么。现在john r. bolton的书里边，那本590页的书出来以后，598页的书出来以后看一看这里边讲的，跟我当初讲的G20会议以前讲的要差10%，你就不要再跟爆料革命了。你看我们情报准不准！
只有习近平一个人说话念稿，然后川普总统在听到习近平很严肃的时候，“美国某些极端、某些极端人员试图毁坏中美关系。”川普总统说“这是民主党干的”。那不是开玩笑嘛！他当然知道班农、郭文贵是最核心的啦！彭佩奥、卢比奥是核心的啦！这话难道有假嘛！他就是开玩笑，他装傻充楞嘛！这是跟爆料革命学的嘛。而且那天据我所知，他讲了四五次“一切都是刚刚开始”。他每次讲的时候，对面的习近平同志的团队都吓一大跳、都在看。那你咋不说他跟爆料革命有关系呢？对不对呀！
所以说大家从今天看，我告诉大家：当你不知道天有多高的时候，你就不知道地有多广；你不知道天有多高的时候，你就不知道到地有多小；当你不知道天有多高的时候、宇宙有多大的时候，你就不知道你在干什么、你有多渺小，人类有多么的渺小和无知。那就是整个事情的概括。
中美关系到今天，从2006年已经决定，到2012年改宪法，2025、2035、2049、“一带一路”、人民币国际化，那一天就决定了。中美无论是什么情况下都会走到今天，只能比今天更遭、不可能比今天再好。
那美国唯一的反击是什么？近期在香港、台湾、西藏和共产党的高官上说事；中期也就是这届总统的第二期，那可能就是军事打击。军事打击不一定是全国的，也不一定是北京、上海，可能在南海、在东海或者介入到某些领域。印度是不可能的，中印之间纯粹是挠痒痒。我给他们定义是什么？我跟很多美国朋友说，前天给我说中印之间的打架，我说那个是两个完全没有能力的男人、没有性能力的男人，就是在那块吹吹牛、放放口炮，根本不值得考虑。都是转移内部经济、转移内部政治问题的——70年来一贯的手段。可悲的死那几个人呐，可惜了。
所以，美国这种行动的结果——脱钩，经济脱钩他是必然的，全面脱钩是肯定的。脱钩的结局是什么？人民币一定没有了，港币一定没有了，香港的自由经济肯定没有了。上海、广东私营企业家们，你们还在这做梦呢？还想着你们还有过去的30年，随便开个厂、搞点东西、来点外加工，你就能生存？我告诉大家，过去3年没有跟随爆料革命、不信爆料革命的，你的损失、你的代价将现在开始付出，不信咱走着看。现在已经在美国、在国内，可以说已经形成了统一认识，爆料革命、这个唯真不破和新中国联邦，是中国的未来，已经成了共识。
那么现在大家看到这的时候，国内的私营企业家你看一看，最近的马斯克、天空的wifi互联网，5G呀那是5G啊。天空互联网开始的时候，你想想咱GTV值多少钱？你看咱现在，我不知道现在多少人？34万了。大家觉得好像很惊讶，它一点儿都不值得惊讶。大家看到这个斯坦福报告了吗？郭文贵视频关注度和关注量1000亿次，1000亿次！你三十几万算啥嘛？算啥嘛？我们的YouTube、我们的路德社、我们所有战友们，可以说被黑掉了10倍到50倍、100倍之间。那个斯坦福报告一点儿假都不能有，只能保守不会给你说多。
1000亿次值多少钱？大家评估评估，按照1000亿次就最起码值1万亿美元，十块钱一次、1万亿美元。那么人家马斯克天空wifi打开，你看人家马斯克——私人企业家，人家的回收火箭落下来的时候。我每看到一次啊我就在想：中国有马云、有李彦宏、有这个马化腾，有一个企业有这样的技术、有这样的长远的目光、有这样的勇气、有这样的能力？为这个人类、为社会，有这样的发明吗？咱绑一堆儿了，连人一个屁毛都不如。
现在还要挑战美国。我们中国人的聪明，矽谷多少中国人？美国科学家有多少中国人？中国有一家这样的公司吗？Zoom偷的人家思科的，抖音买的美国的，百度抄的人家google的，马云抄的人家亚马逊，腾讯抄的人家WhatsApp。你有一样是你发明的吗？这种虚伪的擀面杖子经济和思想，可悲呀！
你想要人民币国际化，你拿啥国际化？你靠啥国际化？香港是唯一的一个带点国际化的，能跟世界上出卖中国的什么低价劳动力、打工妹、打工仔，和中国人赖以生存的土地、被污染的这个资源，和被污染的空气、被污染的天空、被污染的水、廉价的劳动力的，唯一交换地叫香港。就这你也不放过，你得弄死她，你得掐死她。中共经济能好吗？中美经济能不脱钩吗？世界能容忍中共这样下去吗？你把中国企业家加一堆儿去，你能跟人家马斯克pk过吗？人家谦卑的和你在一起，可不等于人家没能力，谦卑的背后就是实力和自信。
中国企业老板出来，像王健林、马化腾、什么史玉柱、董文标、马云，你看那头仰的，我的妈呀！那保镖前呼后拥，全人类上比任何国家总统都重要。每次达沃斯论坛只要中国企业家一来，那就味道变了——吃、喝、嫖、炫。美国企业家人家去了，讲的就是实际，从来没见过美国企业家拿着大把的钱去搞party，没见欧洲的企业家天天带个厨师，像马云似的带着七八个厨师，在那块摆场子的。凡是这种用小恩小惠摆场面的，都是虚、假、空，擀面杖子的思想。
那么共产党2025、2035、2049，“一带一路”、人民币国际化，所谓的中美两国大国共同治理，人民币国际化——干掉美元，它注定了这一段的开始。天意呢，它诞生了几个更大的可怕的事情：香港运动导致香港全面反抗。让全世界看到中共对国际合约不遵守——中英协议，对人权的毁坏，对香港的奸、杀、抓和假，大外宣的控制，然后又搞出冠状病毒。冠状病毒一搞出来，完全失策、完全乱了，暴露了共产党的邪恶和对全世界的野心。然后对美国内部的渗透，和经济的整个掠夺和大外宣在社交媒体上，又暴露了中共在西方的绝对野心，这是证据。然后天降爆料革命，催化了、催生了新中国联邦、新中国联邦。
所以说他本质上大家要记住啊，根本不在乎你爆料革命你说多准，你爆料革命你就是个传话的——告诉世界真相。绝不是因为我们，这些才发生，是因为共产党的野心，它才发生。所以天灭共，是真正的老天要灭共产党。还想再回到以前、2006年，是绝不可能了；回到2012年不可能了；回到2019年间的香港，不可能了；回到2019年12月31号的没有冠状病毒的世界，不可能了。
互联网、AI、5G的到来，大家有看到你会在未来6个月以后，你再发现今天的GTV和今天的社交媒体世界，你会震惊的发现人类的变化太快。GTV的价值和社交媒体的价值超出你的想像，30万算什么？3000万又算什么？大家要记住，G-TV、G-Fashion、G-Club、G-Dollar、G-Coin是人类的未来，是中国人的未来，记住我今天说这话。
最近很多机构投资者要跟我们投资的，说实在话你说现在你给我钱，我要钱干嘛去？我买房子、我这买船，我这没有一样东西想买的。我一样儿没有。
我只有一个理想，我只有一个目标:干掉共产党。让中国拥有体面的信仰自由的法治的生活。这就是新中国联邦得天助、得民心的原因。
没人能挡得住G-TV，G-Fashion，G-Club，G-Coin,G-Dollar是新中国联邦的建国基础。老天不灭中国人呐，给我们这些人有机会呀；老天让我们提前建设好这些，都是天意呀。如果让一个穷拉拉的郭文贵搞这事情，那不是开玩笑吗？战友们，你想到过没有，你想到没有？过去三十年，所有海外华人看到的所有所谓良知、高知和民主先知都是手心朝上要东西的，都是要东西的。我们把要饭党，要饭的这些东西变成了今天我们大家都可以合法的赚钱。
大家你们想想，如果当年《路德访谈》、战友之家、卡丽熙、英国大卫，还有我们N个已经砸郭的战友，小皮匠，日本所有的战友，木兰传奇，我们的澳洲最早的木兰传奇，还有安红全都当时搞募捐，天天靠打赏，天天让大家捐款，今天的爆料革命早就成骗子党了。我们把大家这个尊严搂住，大家集体去赚钱。有尊严的去赚钱，能赚天大的钱。这是多好的事儿啊！非要那样吗？不要看那么近，不要看着你平常家里边是吧，吃的牛肉吃啥的，一看到桌子上来了点免费的什么好东西你就想抓一把。你会失掉桌子上所有的东西，看得稍微远一点，可以合法的挣大钱，挣上亿的钱。干嘛为了几万块钱失去一切呢？不要短视，这就是爆料革命，唯真不破。同时干干净净的做人、做事，完全透明的。我们所有战友之间没有一件事不透明的，对吧？
这就是我们现在最不一样的地方。
接下来，我们大概七月初G-Club开始卖，我们现在进行了全面的安排。G-Club就是5万美元的会卡，有1万到5万。5万美元的就自动的就把你5万美元的1万美元给你作为融资，免息的。让你未来在上市的时候，以1美元1股的可以拥有G-Fashion的股票。G-Fashion可能上市的时候按照一千亿。第一次私募也可能要按一千亿来。而且G-Fashion不开始全面运作是不靠这私募的。要全部已经开始运作了，我们再开始私募。
那么在这之前先卖G-Club,G-Club的会员因为可以优惠的买G-Fashion。所以七月初G-Club上市，G-Fashion先上线。G-Mall也可能上线。然后大家买完这个G-Club的会员以后，因为你可以打五折、四折、三折优惠的产品。关键的是让大家能通过这个渠道，大家一把椅子合法的可以拥有G-Fashion一美元一股的股票，这就是给战友让利。你比如说现在有些战友啊，我刚刚之前给几个战友发信息。有些人还在私下讨论什么投资对不对.我告诉所有的，我刚才发给我们那个律师十几个信息。凡是讨论的，我求求你们，谁要现在有怀疑或者有后悔，赶快说，快把钱给你退回去。
我们现在要做的事情很简单，绝不允许任何人，砸爆料革命的混进来这个投资,不可能！我们想尽一切办法会把你钱给你退回去。任何有一点怀疑和投机造假的，造假的记住，我一定把钱给你退回去。例如，有人和我们离开的战友，私下里面边砸郭，反爆料革命。侮辱，谣言我们的战友。那对不起，必须让你离开。不旦让你离开，G-Club绝不允许你这样的人来投资。你留着钱吧，把钱留着在家搁着特别好，千万别投资我们。你买啥都行，这个世界上我不知道你买啥？你是买美元呢，你是买人民币买港币买澳元，你买啥？你买房产你买黄金？我可以告诉大家，我刚才说到的这些样，如果未来五到十年，有一样升值的，你可以找我。
所以说，G-TV、G-Club、G-Fashion、G-Dollar、G-Coin，它所蕴藏的力量是基于共产党和美国之间的较量当中，这个夹缝中诞生的最大的受益者。互联网后时代，也就是5G时代和天空Wi-Fi ，AI5G的大迸发时代。我们是第一个踩到鼓点的人。新的商业模式，就是真正的互联网商业模式。现在大家还往商店买东西吗？冠状病毒来了你还去商店吗？大家还会把钱去租那个店去吗？所有的商业和品牌，豪华品牌里边65%的成本都是租用房地产的，商业地产的，以后没有了。
还有一个，人类的货币未来一定是以虚拟货币为主。绝不是你美元、人民币、英镑、瑞郎，不可能！我们就是再烂，我们就是有1亿人民支持我们，一千万人支持我们。你告诉我们G-Dollar，G-Coin值多少钱？一千万人支持我！那都值1万亿美元，我想不要，不谈这个一万亿美元都不行。G-TV未来国内1亿人民支持我们，一千万人支持，五百万支持我们，GTV值多少钱？Youtube2000万的订阅量，它价值三千亿美元；Facebook它那个技术含量，现在越来越不行了，一定被淘汰，被挑战，值多少钱？上万亿美元。G-Fashion我们就是做的最烂G-Fashion。啊，一千万人支持我们，5000亿现金，市场价值多少钱？我的G-Mall。我就等它两到三年。有10万人10万家店开，我闭着眼睛都是1万亿美元。啊，然后G-Coin、G-Dollar我就是闭着眼睛等着三年到五年，只要能运作下去，全世界一千万人使用。它就是一万亿美元，就这么简单。谁不服？过来溜溜。谁能做到？你来试试。我投你。
战友们千万记住这个世界上最可怕的事情就是你没有你自己。人家说东你就东，人家说西你就说西，人家在澳洲的，说我冷啦，你以为你也在冬天呢？人家在俄罗斯说我看着大白熊呢，你也看旁边有个大白熊。啊！你永远没有你自己，你就永远是输家。我郭文贵这个人，这一辈子我就是坚持。你谁爱说啥就说啥啊。就像我灭共一样，30年，我从来没忘了，我一辈子就是来灭共的，我有这个能力，我有这个决心，我不会放弃！谁说啥共产党多好？扯！就像郝海东先生，叶钊颖女士说的：灭共是正义的需要，共产党这个幽灵必须要离开这个人类地球了。郝海东先生，现在所有的采访当中大家最记住这句话就是郝海东和叶钊颖女士，作为一个中国的精英，有良知的精英说出了中国人心中的话。现在孩子也被炒啦，孩子回去回到西班牙跟他到农村里边儿去做菜去了，没办法了，不踢球了，踢白菜去吧。怎么办呢？共产党的邪恶。它能对郝海东、叶钊颖女士的孩子这样，就能对所有中国孩子都这样。这就是郝海东先生和叶钊颖女士说的共产党这个幽灵，必须从人类消失，他马上就感受到了，对吧？不是郝海东先生、叶钊颖女士有多伟大，也不是他今天的儿子被炒了多惨，是大家有没有良知，有没有这个勇气？这是根本。
我相信谁也挡不住共产党灭亡，就我刚才所说的那个。反过来我们再看看战友们。如果你对爆料革命有半点儿犹豫，半点儿怀疑，一定远离，因为她会让你很不舒服；你如果你有点儿那个小私心、小愿望，你千万别参与，因为她会让你很惨，因为有天你得不到这个东西，得不到。就像昨天下午一样。我得知某某人投资了50万美元这事儿以后，我马上找律师，说这个人的投资是绝不可以，必须得给他取消。我知道你为啥投资，你没有支持爆料革命，你支持的是假的。这个钱是不能让你挣的。
GTV值不值钱？共产党酝酿加拿大政府说我们G-TV是诈骗集团；通知澳大利亚说我们是诈骗集团；通知美国银行说我们是通缉犯。现在打官司的、被告的几家银行，我不说谁啦，通过各种渠道现在给我们道歉，愿意和解。我们的律师就告诉他们：就凭你们收到共产党这封信你必输无疑！共产党告诉你我们G-TV诈骗，G-TV跟郭文贵法律上没半毛钱关系；郭文贵是不是通缉犯、红通蓝通没半毛关系。何况郭文贵现在是中国民主法治新中国联邦的英雄。你必输无疑！他们不是傻子，美国人很现实的。美国是无罪推断。你说人家是诈骗，你拿出证据，拿不出证据，你就是要赔钱。很多战友们一听人家说，哎呀，我算了，我放弃了，你看看这个机会多大。啊！
在加拿大的啊，那个政府的官员被我们律师给教训完以后的一再道歉，说我们错了，我们错了。我们律师告诉他你错了不行，你要承担责任。这就是美国的伟大，什么都得讲法律，都得讲证据。所以说你看到这个犹豫啊……徘徊的战友啊，所以说任何人，我不管谁，你半点儿犹豫徘徊你赶快远离。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1101/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1101/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们一切都已经开始，万事俱备。
Wow，以后直播的时候我就想着什么，在我的电影院背后放着东西，还可以加东西，我啪往那一坐，你看这个头的比例和这个背景的比例太漂亮了，太漂亮了。美妙、美妙、没错！非常的美妙啊！太棒了这GTV呀，这个前途无限、前途无量、前途无量啊!
刚才瞿水台要听情歌，不能给你听情歌，你说我一个人在这块呆着，怎么大个房子，这地下一两百米深。过去在曼哈顿睡的是安全屋，现在睡的是防核战争的屋，我的娘来，刷地下室得半天，那么老深，我的天呐！
我就说大家有没有在直播的时候被踢出去？被断线的？我就想了解这个。今天我们就是想要试试防火墙。
现在如何？现在如何？
亲爱的兄弟姐妹们，现在光APP上，光手机上（在线人数）1487,。你想想电脑版上，加上最起码现在得在500万以上。就是大家记住500万以上，我谦虚的说。所以说我们战友们一定要记住，
（嗯，什么意思？这个能往回拉这个好）
瞿水台频繁被踢出，哇塞，瞿水台你咋今天这么倒霉，你咋被频繁被踢出啊？还有频繁被踢出的？你这手机有问题了，手机信号有问题了。呵呵，你这是卖胸罩发财了吧，你的手机该换换了吧？
（念网友留言：手机测试版很好。我今天四次了，我的天呐，还有四次的啊！关闭VPN就不会被踢）
对，你关闭VPN。国内的是，人家瞿水台人家在哪，瞿水台白宫上班，我的天呐，人家手机被踢，你这是VPN的事吗？不是VPN。
VPN绝对是VPN有问题的，但人家瞿水台是在白宫啊，她不用VPN吧？瞿水台不会再白宫用VPN吧？呵呵呵……
WOW，六次。太搞笑了。瞿水台在白宫上班还用VPN，这个川普总统出事了那就，呵呵呵呵……
（念网友留言：手机不烫了，那这什么意思呢？原来手机烫，现在手机不烫了。一直稳定很正常。手机闪退了七、八次。郭叔使用了核武器）
没有，小武器、小武器。
绝对黑科技。就在此时此刻跟你们说话的时候，绝对黑科技。
现在你们看我皮肤这个颜色，还有百分百没有任何的效果，没有开啊。这是有效果的，这是有效果的。刚才那是绝对没有的。而且你看这个光，这是地下室啊。（念网友留言：挺郭小妹，庚子平安进入了房间）
你们不知道我在啥地方，吓死你们。
国内的一定要把VPN关掉，直接上，直接上，拿手机版或电脑版直接上。希望战友们现在所有的都关掉VPN直接试啊，所有人都关掉，所有人都关掉。
（发语音给工程师：还是有人被踢出去，还是有人被踢出去。还有大家反映，是信号的问题还是咋弄）
美国之音完蛋了吧！美国之音完蛋了吧，战友们！
关了VPN，关了VPN行不行，战友们？关了VPN中不中？
（念网友留言：不用VPN也可以，非常流畅）
耶……耶，太好了，太好了！！！
瞿水台又进来了，又被踢出去了，哈哈……太可怜了，老被踢。我发现专门找瞿水台踢。因为你卖胸罩太发财啊，本能反映 VPN……
不滑字幕不会被踢。对对对对，不滑字幕不会被踢，对了。你别老滑字幕啊。
关了VPN不行，江左北说。
这个墙是反着的，我没打开那个镜面啊。咱们这个手机上有镜面。
我说过战友们，一定会让美国之音让它彻底受到惩罚。本来是上个月就应该发生的事啊，VOV一定会严处理的。一定会严处理，还会调查他们。
我告诉战友们，我以前说过，VOV跟共产党的合作，还有那张晶，沉默的力量啊，一定会被美国政府调查的，一定会被惩罚的。跟着共产党，走进火葬场。
我跟大家说过，记住文贵说的话，像我们的面具先生一样，记住，郭叔说的每句话，记住七哥说的每句话，这个龚小夏，以为她这回会赢，她赢不了。
（战友互动：一个比一个黑，八宝山火化工厂，教练念我三遍，三年了纪念一下，八宝山火化工，八宝山火化工，教练念我一遍，你是不是八宝山火化工，你跟我说，一会把你关注加上，已经加关注了，八宝山火化工，你是不是真的八宝山火化工，如果是的话你给我发信息，青山袅袅，青烟袅袅，青烟袅袅，文明太棒了，飞翔大家好，爱国等于灭共，爱国灭共，救华救国救人类，青烟袅袅，美国之音，跟着共产党跑步进入火葬场，对吧，西风）
说说新加坡，这说新加坡，我跟你说，战友们，昨天我早上直播就想跟大家说这个，但是没有时间说，这个火葬场，这个新加坡是真扯淡。
新加坡这个傲慢是来自哪里，我告诉大家，大家没有注意到他为什么这么做，新加坡在这件事情证明了这个，我们原来还说新加坡模式，这个新加坡模式咱们千万别说了，那是文贵的无知啊，越看这新加坡就越感到不适合我们。
一个最核心的问题，他不让人民说话，新加坡在疫情发生以后，他不让人们说，有人想说话，跟共产党一样把你抓起来，新加坡不允许谈政治，你不觉得可悲吗？不允许谈政治，可这个疫情就是政治，就是战争，怎么可能不让谈呢？你不让谈的代价你就是玩球蛋，对不对，就这么简单吗，还有啥说的吗？对不对？
换个地方，说到这兴奋了，对吧。他新加坡本身不让你说话，他不让谈政治，你不让谈政治，你让谈啥，这疫情就是政治，对不对？你怎么不让谈政治，这就是流氓政权集权的最大的悲剧，这就是共产党种下的病毒，新加坡他还以为是李家王朝呢？隐瞒真相，是不是，结果是怎么样？
（回音大，撤撤撤，这里面空间太大了，太大了，太大了）
我们隔壁有一个房间，哪天我高兴了，在那直播，你们会觉得兴奋，哪天让你们看一看咱们这个大房间，那个指挥室，指挥室，所以说新加坡他这个混蛋，他是很夸张的，他以为不让老百姓说话，就政府主导，他忘了这个集权最可怕的时候，最可怕的就是你不让老百姓说话，这就是不让老百姓说话付出的代价，那你就是在一个国家的危机的时候，没有一个政党没有一个政客你能解决问题，只有真相，这就他倒霉的原因。
另外一个更重要的战友们要记住啊，共产党成天宣传说集中力量办大事，在病情面前你能集中得了力量吗？只有人民的力量才能办大事，只有真相的力量才能办大事，结果他们现在是什么？什么集中力量办大事，这完全是自欺欺人的狗屁逻辑，这才导致病情在全世界的爆发。
包括美国刚开始也是官僚，它也付出了巨大的代价，这不是开玩笑嘛？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就让我们看到了一个国家，一个国家的人民，他能真实的发声，他能说出真相是多么的重要。
新加坡我早就说过，自从他一决定在新加坡内部所谓的李显龙那几条，我们不允许戴口罩，完了，完了，完了。
第二个媒体控制，不允许老百姓谈论更深的疫情，而且网络封杀不允许说是跟共产党有关系，跟政治没关系，跟武汉实验室没关系，这完全是来自于自然的东西，完了完了，就你玩政治，你却不去面对政治，这本身就是政治操作的战争，这不是王八蛋吗？结果是一下子、一天小小的新加坡，美国一天长了200个吓人一大跳，你是多少啊？一下子200-300啊，如果跟美国这个国家比，人家3.5亿人口，你才多少人口啊，你等同于一天涨了几万啊，太疯狂了这个，所以说极权政府没一个好东西。
亲爱的兄弟姐妹们我们一定要搞明白，只有把共产党给灭了，只有把它给消灭，才能有真正的解决灾难，才有真正的人民的和平与安全，把共产党消灭，把共产主义思想这个病毒消灭，这是我们唯一的办法，其他都是胡扯的事。
新加坡就告诉我们集权没一个是好东西，这次病毒杀了好人是一小部分，我相信还会杀一大部分坏蛋的，这种集权的这些人一定会出问题的。
兄弟姐妹们，你们想我每天工作二十个小时，每天二十个小时，我讲话讲十几个小时啊，兄弟姐妹们，你去想想我听到的，我看到的，我每天开会，像美国之音这个，战友们，你们记住我说的话，看我说过的话，发生了什么事情。
2月29号，我可以告诉你，等哪天你们知道，美国和西方政府做了个什么决定，你们会知道，2月29号那天全世界全变了，2月29号那天共产党这个病毒所谓的中南坑里面的三个战场，那三个战场一决定，共产党就决定要跟希特勒一样，要顽固到底走向死亡。
本来我们期望的4月1号有青烟袅袅呢，现在青烟袅袅没成但不等于他不会被青烟袅袅，只是时间的问题，这就是时间的问题。
青烟袅袅，记住这个词，一定会发生的。而且兄弟姐妹们，你们一定要看到，在全世界到处死人的时候，共产党在干什么？我告诉你们，共产党刚刚的做出了又一系列疯狂的决定。对外的外交政策会更加的强硬，灭爆小组对我们会更加的疯狂，网络的封杀会更加的疯狂。
Oh my God！这人数一下子上来了。现在最起码我们，我估计大概在600万左右吧！600万到800万之间在线的战友们，在线的，在看的。
（给一位重要的战友回复语音：收到了，我正在直播，万分的感谢啊！GTV、G-news、爆料革命永远的记住了你，这种伟大的精神和这种奉献。文贵现在正在直播中给你说的话，我让全世界战友们要宣布，未来我告诉他们，让他们知道你是谁，你做出了英勇的贡献，让我非常感动，让我感受到了爆料革命的力量，谢谢！）
战友们，这是一个我们伟大的战友、伟大的战友！他怎么伟大？我现在不说、不方便说，以后再说。你们不知道我们战友多伟大，多少沉默的力量，多少沉默的战友。
你们不知道啊！战友们，你们真的不知道，我们有多少伟大的战友。我们很多事情就完全坐在那儿“啪啪啪” 战友就来了，无私的奉献，无私的付出，没任何要求。
刚才这位战友，现在我还真不知道他叫啥名呢！刚刚的Sara给我发个信息说，她给我发WhatsApp，我赶快给他回复一下，刚加上我的WhatsApp。就像昨天晚上，我们在新加坡的一位战友告诉我说，郭先生，咱们新加坡的战友要不要我都接过来，到我这来，你说这让我是太感动了。
这位先生呢！他是一个同性恋的夫妻，在新加坡是很危险的，不要开玩笑啊！他真的是，他曾经是我的员工，在裕达国贸的时候给我工作的，是1994年时候给我工作的。后来就是他离开了我，是我的好朋友，后来是同性结婚。一直是一个某个酒店集团的高管，一直支持我们爆料革命。很有钱，现在非常有钱。
郭先生能不能让我把新加坡几个战友给接过来？像我们那个、好几个女孩子，我们的不能说啥了，C开头的那都在新加坡都知道，我把她接我家来。我说你不用管，她们都很好。巧不巧的是刚刚、刚说完，我们新加坡的女战友发信息来了。郭先生在此时此刻有没有战友需要我能帮到他们的，我现在有多少钱、多少钱，我今年能拿出来的。我要把这个钱帮助他们，直接你叫他们打我电话，我把钱给他们。
哎！你说说的我这眼泪一下子就下来了，一下子就下来了，真的是。为什么呀！兄弟姐妹们，这天底下找这样的人有几个？共产党有几个这样的人呐？就是我们爆料革命的战友这么伟大。咱这位女战友说完，就在我们常委群里边，她是真的就那么善良。
当时香港一开始运动的时候，七哥，我要去、你看看这人，我要捐钱，捐了好几次。不但如此，那个叫什么？尹队长在泰国的时候，她要飞去泰国去，给他送钱去帮他去，这就是我们的战友。这是开玩笑吗？这是开玩笑吗？
战友们不但这个，我们一位医生的战友，非常非常棒的医生的战友，说文贵最近，我能看出来运动很强。然后就给我开了一个，说这个药让自己在健身后能让自己很好休息的，这么一个药方给了我。我让专家一看，专家说你这个战友不是一般的战友，非常的厉害。他说这个东西我们验证完绝对，这个绝对是一个超级的中医专家。
最后我才知道，我们这位战友是某个企业公司的大老板创始人，几百亿的企业。全家都支持爆料革命，就为了观察我，给我开了这个药方。我们的安保团队、医疗团队看完以后说，肯定没毒而且是超级的药方。
后来我这位战友，我说我很感谢你，我跟你说，安保团队都确认过了，说你的药方非常非常的棒，而且不是一般的棒，而且你这个成分特别好，我说我一定会用的，未来我也会给战友们用。他才告诉我说，我告诉你我是谁，你再决定吃不吃这个药。我说这个药，我暂时不吃，我留着。但是我知道你是谁，让我很感动。
一个法国的一位咱们战友，纯法国人。在香港呆过，跟咱们中国的，这个纯法国人也不会懂中文，懂一点粤语。专门就为了看爆料革命，聘了两个会讲中文的在法国的员工。
这位法国战友现在要干什么事情？在法国要成立了法国挺郭后援会。而且他也是最早给法治基金捐款，而且是专门听说共产党屏蔽了咱40多亿美元，战友的捐款以后。他专门利用他的关系到处了解、核实，他告诉我说事实比你想象的还严重。
他走访了很多战友，一开始他说，他相信灭掉共产党在今年6月4号有1%的机会，还是说，叫客气的说。现在他说相信一定会的，共产党彻底灭亡。他说不是今年6月4号也不会到明年6月4号，一定会亡的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月17日谈中美贸易战内幕</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1004/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1004/</guid>
      <description>内容梗概:
没声音？现在开了吗？现在有声音了吗？没有声音，咱换家伙了，现在有了是吧？对不起，战友们，刚才没有声音，亲爱的战友们，现在换的是新设备，防核导弹袭击的设备，刚换了新设备。
亲爱的战友们好，1月17日文贵报平安直播。这个刚才还没有声音抱歉。现在我给大家再说一遍，今天纽约阳光明媚，但是今天的纽约是零下4度，2019年整个纽约的冬天没有零下，几乎没有，非常不舒服，由于成长的环境，我还是喜欢有冬天，这也是我喜欢纽约的原因，四季分明我喜欢。今天是零下4度特别特别的好。
今天中午美国某协会主席，还有班农先生，还有美国前三位将军，我们一起吃午饭，所以说今天吃火锅，对了，一会弄火锅，别忘了火锅，今天中午吃火锅。那么，昨天很多战友，因为我没有报平安直播，很多人发信息，希望我必须要直播，那怕说一两句话都行，所以今天我不健身，我连续健身了七天了，今天休息，今天早晨醒来以后，很轻松的准备这个直播。
我现在要和大家说两个事，亲爱的兄弟姐妹们，两个事。
第一个，战友们这两天很热闹，还在那讨论中美贸易协议第一阶段协议的问题。
我相信一直看文贵直播的人···（笨笨来了）笨笨，你在干什么？我的大笨笨，刚才吵你了，不开心了，笨笨吃饭，太吵了，超级智慧，一吵就不开心，跟snow还不太一样，笨笨你要干嘛？笨笨。
所以说中美贸易协议，昨天大家都看到整个全世界都在解析，为什么昨天我一天在忙呢，我也是不想直播，我想看大家都讨论讨论，到底中美贸易协议你可以看到什么？
你可以看到中共在整个世界上媒体的操作。所有跟随文贵爆料战友们，一直看视频，大家应该记住2018年5月份我就说过，我曾经发过一个郭文，我说我敢跟任何人打赌，中美贸易协议能不能签？一定会签！为什么签，我当时说了，因为中共根本没有能力，也没有实力，敢跟美国较量，较量不成，你最终必须屈服！
像当年的南京协议，第一次鸦片战争一模一样，你没选择！庚子赔款协议一模一样！而且这个决定时间根本不是你中共说了算的，你咋玩都不说，川普总统一定是根据怎么有利于自己的大选，怎么有利于美国内部经济，怎么有利于内部的政治斗争。这是个常识！
可以说很多战友，他不一定都涉及到高端政治，你但凡涉及高端政治的时候，我可以告诉大家，全世界的政治跟黑帮没什么两样，不要把这事给神化了。我从早就说，这为什么我说，千万别把这事你当成了自己的信仰，依靠别人，依靠国家，不可能！ 但有一样你要面对现实，你要懂得游戏规则，就是美国这个国家的强大，这个强大到你和中共之间根本形不成对比。
这是为什么我们所有的战友当你看待美国政治和中国政治问题的时候，你总是拿着你的想象，少见多怪，或者没见你就是多怪，你就会得出错误的结果。但凡你跟这个世界上所谓的政治家，他都是人，他一天都是24小时，喜怒哀乐，所有的贪婪和虚荣，只比你过不比你少。所以他的逻辑上和人性上他基本上一样的。
他只是你自己有你没发现，你是你们家仓库里面有100根擀面杖子，你压根不知道根擀面杖子该怎么用，这帮政治家很专业，知道100根擀面杖子怎么用，左手拿，右手拿，放兜里边，放内兜，放外兜，放那儿去，他比咱专业。当你知道这个专业的游戏以后，你家100根擀面杖子，俺家也有100根擀面杖子，就知道咋用了。王岐山最能的，就是会捣腾这擀面杖子，捣腾捣腾，不愿用了用手了，这就这么简单。
你去想想，战友们，美国总统做为川普也好，做为任何人也好，他已经决定了，他已经搞明白了，而且自己就是登上这把椅子的其中三个主要原因，就是反共灭共，那么他又有足够的子弹让你臣服，他不用他干啥呀？你现在，你告诉川普总统你千万不要反共了，不要灭共了，你跟中共好吧，你觉得可能吗？永远不可能！那是自杀，不管政治家，还是艺术家、思想家，想自杀没人愿意自杀，特别都是活的好好的，干嘛去自杀去？
所以说亲爱的战友们没有任何一个外力能让美国总统去自杀去，他必须要活好，他要保持这个椅子上，那他怎么办？只有灭共！
战友们，但凡有常识的人，你要看政治家说什么，那你就是天底下最愚蠢的。永远对政治家不要听他说什么，你要看做什么，这是做人的起码常识。
从中国共产党进到中国、管理中国、绑架中国、控制中国，你见共产党说的话有一件事兑现的吗？战友们！有一件事兑现的吗？你见美国总统过去历史上，他有多少次兑现的，有多少兑现的，就是说有一个起码的，有常识有知识的人，你要懂一个道理，不要看政治家说什么，你要看他做什么。
那么你看川普总统从选举到现在，几十年前对共产主义，对共产党的那种刻骨铭心的仇恨，包括他自己对美国问题的解释，你就知道了他选蓬佩奥为什么当国务卿；他选彭斯副总统，为什么。 他这个为什么和国会的这些人，这几个议员好，和其他人不好。这是一个基本的常识，战友们！
所以说，当这个协议一签的时候，战友们记住，2018年5月份，大家别忘了2018年5月份的时候我曾经去过华盛顿。我有两次演讲，所有人都在问我同样的话题，我比在那个郭文里面说的更绝对。我今天可以说了，（因为）这个协议签完了。我说我可以告诉大家，这个协议签署应该是在2019年年尾和2020年初，甚至2020年5、6月份。所有人说你为什么这么肯定？我说我可以告诉大家，我说这个合同一定是（以）荒谬的、荒诞结果结束。（他们说）那你这这不矛盾了吗？那怎么还签呢？我说，他一定会签，他不签他不荒诞，他签了才荒诞！签了是必然的，不签了也正常！但也是必然的。
为什么这么说呢？我说共产党和你挣扎到最后，玩的就是你川普总统的选举，就是美国内部的选举。他将动用一切力量，以最后一分钟影响你美国选举为他最终目的。 但是，我说我相信到最后他会认清形势：美国的内部总统选举他影响不了！那他（为什么这样呢？）我说（这就是）他的本质。
我太了解习近平、王岐山他们会做什么决定了，共产党做什么决定！好！我现在就押你，但底下该动刀动刀，该抻腿抻腿，该动擀面杖子动擀面杖子，是吧？！该啥干啥！这个时候他就会说，我押你不到三百天的这个时间，我有足够的机会反悔。甚至我可以兑现上几个月，做几大单，我看你形势进展。这就是共产党把（善用的）中国人的“事缓则圆”啊！我跟你缓缓，（然后）圆了。然后现在我是指东打西，我这边押着你，我那边我去押另外一个“孙子”… …
现在大家看到了，王岐山的最好哥们儿 ——布隆伯格上来了！来了。你去想想，王岐山一哥们，还有一（个）拜登副总统，人家是习近平的好哥们。人家拜登副总统说了：跟习近平主席个人 （关系）最好的人，关系（最好的）是我。我曾经跟他（习近平）有二十几个小时私人会谈，最好的哥们就是我，而且习近平先生是全世界上最受尊敬的国家领导人和领袖。这边布隆伯格（说）全世界最有权力的人（是）王岐山！你去想一想，跟川普总统作对的俩总统，一个是全世界最（受）尊敬的领导人、叫习近平哥们的叫拜登；一个叫做布隆伯格，啊~布隆伯格，布隆伯格是谁啊？ 王岐山的哥们儿——（中共）第一权力人！ 你说这…川普总统傻呀？！他不明白吗？他太明白了！人家押二，我赌一。这叫二比一，二比一，二比一，所以叫“政治洗衣粉”。你觉得美国总统不懂这个么？（他）太懂了！啥时候签？就这时候签！为啥签？（因为）美国内部有个弹骇，你押这俩哥们是吧？！你不押我是吧？！（川普）很清楚。
我告诉大家一个谁都不知道的两个秘密：签合同的前几天，据说啊，听说美国正式告诉他们，我只给你1月15号的这次这个协议，如果你不签，我接下来我有下边11个决定，我都写好了。我现在我都可以发给你这11个决定，一天一个决定。
第一个决定，香港自贸区取消；
第二个决定，对台湾考虑美台建交；
第三个，对中共领导人所有的子女在美国资产进行全面立案调查。
这叫做按照RICO法案（涉及发生在美国的组织犯罪控制法案）来进行调查。我下面就不说了，再说就不好了&amp;hellip;未来你们都会看到起草草案的人站出来跟我们一起来说这个事。（中共）傻了，来吧！所以就来签了，还想耍赖呢！他不想签！
所以说战友们，根据这个记录啊，你说一个我不愿意上你的卧室去，不愿意跟你上床，不愿意去你的川普总统的办公床（口误），办公房，我不去嘛~我不去嘛~是不是你都不去？俺不去~俺不去~！你都不去，你说这是一个好协议吗？战友们，多简单！你这甩着“俺不去~俺不去~”这戳着、拉着、拿刀逼着来了签。你觉得它是好事么？！没办法啦，从屋里出来啦，整理整理衣衫，擦擦鼻子，擦擦眼泪，开记者招待会去了。“啊~这件事儿，实际上是个好事儿啊…非常好的事儿啊~~我去了他的办公床了白宫。好事儿~好事儿！亚非拉兄弟姐妹们，你们也都去吧！我为啥去那办公床啊？是为了亚非拉好啊！”你觉得这事，这事正常么？！
我看了刘鹤（在）那块端着，你看那个表情啊，通红的鼻子，心脏不太好。坐在那儿，记者招待会对着凤凰卫视。凤凰（卫视）不就安全部的么，问了一个“脱钩”的问题，结果是，“脱钩”的问题把这个路德先生定为非，非经济人士。非经济人士应该就是路德先生。我看路德先生危险了啊~！这事可跟郭文贵没有半点关系啊，是路德先生的，非经济人士…去找他去吧啊~！路德先生很享受这个非经济人士。但是这“非经济人士”这五个字，路德先生你付出代价大了，你不要在这块儿享受。我看他特享受现在这个被定为“非经济人士”。路德先生还没跨过这个坎，等你跨过这个坎你就不喜欢了。这就叫做“沽名钓誉”！你在乎那个干啥呀？！咱都要灭共了！他说你个“非经济人士”你就享受吧！不（要）享受，这不是好事。他重不重视你不重要，是你对他多有伤害性这重要！
所以他（刘鹤）在发布会的时候给凤凰卫视，这都提前问题问好的么！这必须一个字都不能差。脱钩的问题，首先他说缓解了脱钩。这句话啊很多人解读说：说明他们认为中美能脱钩。首先他们认为“脱钩”是存在的，甚至某种程度印证了路德先生“非经济人士”的“脱钩论”。他们是一直在看新闻的，战友们，这个解读都对，但是核心不在这！
这个发布会，所谓的说这个协议阻止了某些人士——“非经济人士”的“脱钩论”，延缓了“脱钩”的危险。大家记住，根本不是目的在这儿！目的在哪里？这是北京与上海的较量，这话是说给“江家”、“朱镕基家”、“曾庆红家”、“温家宝家”、“贾庆林家”，活着的“常委家”；这话是说给党内的蠢蠢欲动的所谓有野心家的人。说“老子”为啥签了，我签的不是《南京协议》，我签的是阻止“脱钩”的协议，我又拯救了一次中国共产党。你以为他在乎真的“非经济人士”还有爆料革命么？！他压根就不在乎你！他在乎你的话他也不会在媒体上说。如果你敢说“脱钩”还存在，你就是“非经济人士”，你压根不懂；你如果你要是讨论这件事有助于阻止“脱钩”，（那么）你是我的人，你懂经济。这叫党内斗争，那个发布会是平息党内的，压根不是给你外面人看的。从这一点上你也能看得出来，党内的政治斗争是如何之残酷！
另外一个，大家千万别忘了，他说坚决不来，坚决不来华盛顿，不去川普总统的办公床上去给他去，把这个东西签了去。他因为啥不来？他知道，签完之后将成为中共历史上最大的一场灾难！我告诉大家，在签署前几天还在讨论习近平来不来呢！我今天负责的告诉大家，就连刘鹤登飞机前，最后的达成协议是由习近平先生在中南海一个录像视频签完，这个视频签完以后刘鹤拿着来给他（川普），到现场递交川普总统签字，这都达成协议了。最后一分钟，习先生又不签了。你去想想他为啥不签。我（习近平）就不想在历史上当那个《南京协议》的签署人，但是你签不签你习近平你都是这个历史的罪人。他怕到什么程度？大家都叫他“习二”，“习二”都怕到手发抖，老子不签~我坚决不签~不要签刘鹤你去吧~，把刘鹤给送来了。
都答应完了，听说啊，几个大佬说服他：“求求你了，习先生，你就签个视频嘛！录一下嘛！我们就行了嘛！”全求，最后他是拒绝了。答应以后又拒绝，拒绝以后又答应，答应以后又拒绝，三次！这是，大家是内幕啊！重磅中的重磅啊！我还好我没有跟路德先生说。这是重磅中的重磅啊，路德先生。
然后，我告诉你，大家，更可怕的不仅如此。这个文本协议，现在是两边儿骗，现在是双头蛇，白宫震怒。就白宫签完以后发现，就是中国版本和英文版本的差距太大了！也就是美国白宫有人骗川普总统。很多人说：“你这回你当傻瓜啦！你被骗了。”很愤怒！中共那边儿，本来是让大家都不知道：“你看看，我签的根本不是这样。”现在是国内，所谓它安抚的有野心家派，内部的那些反习派、反王派，震怒！因为这个英文版本，这些人看得是很明白的，说：“你玩儿我们！”两边儿现在全震怒。
我可以告诉大家，关于中美贸易协议，我们现在咱们这团队战友们，正在对比。我们会出三个版本。就是按照美国公开的英文版本，翻译出来正确的中文版本，让大家去看。然后把中共公布的中文版本，变成一个，翻译成一个，完全外国人、美国人懂的英文版本，让美国人看。然后把这两个版本，正确的所谓公布的版本的对比，放在那儿一个字儿一个字儿让大家看到，说：这两个版本之间的正真的差别在哪里。
我可以告诉大家，任何一个懂外交、懂外贸、懂国家行文规定的，你会震惊！到目前，无一人能把这个之间的差距解释清楚来。
我在，我现在给大家解释啊。现在里边儿有四条，是整个中国的中文，和美国的英文之间差距，这是为什么两边儿都恼火。
第一条，就是法律实行范围，完全是，完全是错的！就是，这个实行我美国法律，那个实行中国法律，还有法律管辖地，完全是错的！这是这第一次协议的核心中的核心。
第二条，大家要看到，所有的这两个协议当中出现问题以后，就是管辖权、执法权有了，那么，时间，这个时间的执行方式，这是最核心的啊。就是这有效时间，执法时间。这里边是完全是牛头不对马嘴，各讲各话地。
第三个，大家要看到，对国有企业，和私营企业，和这个，这个企业的定性，和在两边儿的执法，完全是不对的！
第四条，我告诉大家，176次对中方的要求，和中方对美国所谓对等的6次要求，完全解释是不对的！
就这四条，这两个协议根本不可能执行！我再反回来在华盛顿的时候，那位将军问我：“那你说，既然是这个签一定会签，而且你觉得这个签了执行不了，或者说你说要往下折腾，你这是什么意思？”
我说：“我告诉你，最后由于美国这个实力的强大，和各种可能你使用的工具，中共必然臣服，而且又赶上个2020大选，川普总统一定会让它就范的，只是在什么时间内。”我说，“但是中国一定会跟你玩花招，以大合同，小合同，母合同，子合同。”当时我原话啊，我没说，一、二、三期，让它大合同，小合同，母合同，子合同。我说：“包括我说到，中英文所谓翻译版本，包括所谓第三方可能介入监督。”你看，我说，这个发生以后，他就跟你玩文字，直到玩到你大选完毕。我说，它为什么一定要签呢？因为这是美国政治的需要。为什么它必须签呢？因为美国的实力跟它完全不一样。为什么它必须还要签呢？因为，中国内部，如果不让这个事签了，谁也承担不起，因为美国会一系列的措施会对中共产生必灭，这个毁灭性打击！
但是，我要告诉你们的是，协议为什么签了是，共产党就是，延缓死亡，而且肯定死亡。是因为，这个协议将点燃美国，最后的一次，中美之间最后的一点信任！彻底烧掉！
因为在中美历史上，从来没有一次这么大的事件，让全美国关注的，甚至全世界关注的。或者说是三十亿的基督教和天主教徒世界来关注的。这次如果被骗了，丢人是丢到了整个三十亿人世界，甚至全世界七十亿人口的世界。
就这么简单！我说，谁承受地了？那承受不了，只能是对共产党，最后再也不信你了！就像当年大清朝、大宋朝、大明朝和突厥人、和北方人、蒙古人所有签的合同，从来不兑现一样，最后是开打。
千万大家别忘了，八国联军当时，打这个中国的时候，打大清朝的时候，灭了大清朝，《南京协议》（《辛丑条约》），当时赔款十一家当中，赔款最多的是俄罗斯。第一是俄罗斯，美国排在第四第五，忘了。第一就是俄罗斯！（百分之）二十八点多，将近三十。其中最核心原因，不仅是它国家损失。就是，中共跟它，当然（不是中共），大清朝，有N个合同的违约钱都给算在里边儿去了。
现在，大家千万别忘了，这个合同签完以后，兑现的可能性绝对没有，永远不可能！这个协议签到什么程度？虽然是第一期，美国内部评估了，如果这个合同兑现，对中共的GDP，和中国每个人，要拿走多少钱，有清晰的算法。
我告诉大家，美国有绝对的信心在一年内，也就是在十二月以内，美国会把中共的，也就是中国的经济，彻底能可能，能控制在百分之十二到百分之十五。就这么厉害！
就美国能把自己，通过金融系统，比如说银行，最简单。所有中国人对银行都是没有信心的，美国花旗银行，美国任何一家银行，说现在，我就在你建行对面儿，我开分行，存款利息一样。我告诉你，你说对面那个工商银行，建设银行、招商银行、民生银行，中国人几乎是零到那儿存款。几乎是零，所有人都会存在那儿（美国银行）去。
这就是当年，大家知道，辛亥革命，最关键的事情，就是这个，这个当时溥仪他娘，就是这个皇后，特别是跟蔡锷见完面以后，这个王子王孙把几百万两的白银移到了汇丰银行，结果所有人把钱移到了汇丰银行，这是真正的大清朝灭亡的开始。
如果美国银行到了北京，到了中国任何地方，大城市，都在工商、中国五大银行对面开个分行，不用大，都弄个办公床的地方就行了。然后盖章说：“你存款了。我给你了。”中国人会排着队，昼夜不睡把钱存那儿去，包括习近平，包括王岐山，包括江泽民，把钱都存那儿去。
如果当时，如果美国人，那天我跟美国人开会的时候，我说：“你们如果有种，你们到那儿去说开辟一个，叫实货储蓄。”美国人：“什么叫实货储蓄？”我跟几个大银行家说，我说：“实货储蓄就是，黄金，把你的黄金金砖你拿过来，我不动你的，我给你密封好。”
就像当年在二战的时候，跟很多在奥地利，叫咱们就是叫当铺店儿。你就是叫实货当铺我给你密封，这东西我给你存在这儿了。但是你得告诉我这东西是啥，你同意，我同意，写上。我永远不会动你的，你留个签儿拿走，但是你要给我一个百分比。
当时整个德国迅速地大量的黄金，通过奥地利，奥地利到了英国，然后有些到了美国。包括很多牛的字画、艺术品都是这么出来的。我说：“我到中国去，我说你实货储蓄，美国银行。”我说，“我告诉你，中国的最好的艺术品，最好的金砖，最好的银条，所有有钱的东西，都会存到你美国那儿去。”哇塞，我一说这，下边的人：“哎呀！Miles，你太厉害了！这个好！哎呀！”这个就是，“哎呀”，抓耳挠腮了：“这个我们得干！”
大家去想想，如果美国人在整个中国城市，花上半年时间立上个牌子：美国银行，或美国什么什么银行，什么美国，美国金融机构，我在这里实货存蓄。战友们，共产党一夜之间都得倒台！如果共产党的家里边儿的闺女，私生子女，说：“你能不能把我生殖器，把我的擀面杖子存起来？”美国要能存的话，他们自己立马脱裤子，马上就存给他们去。
这就是昨天，我跟某人，我们战友开会的时候，我说：“我告诉你，美国和中共这个，这个签的协议，我给你打个比喻，什么叫比喻？就是一个非常非常信任度极高的人，非常英俊、非常有实力的、浑身是钱、浑身是枪，面的了一个流氓骗子已经快衰亡了，脑门上全身上写的都是骗子，而且全身是病，他俩之间要展示给所有人说，谁有信用，应该信谁，给全美国全世界人民。
这个又高又英俊的从来都有信用的，又有实力的，指着这个老衰病残的骗子说，我怀疑你呀有两小鸡鸡，这个人就说了，老子没有我就一个小鸡鸡。那怎么办啊，大家都验证验证吧。那你没有，你就两选择，这个流氓骗子长期的老骗子脱下裤子让大家看，一看有一个，他赢了吗，他输了，你有一个本来就正常，结果看了一个是像那个咸黄瓜一样，跟王岐山的，那个孟建柱的咸黄瓜一样，大家没信心了，滚蛋吧你，他输了；如果在脱了裤子有两，大家说你，看看这个王八蛋，原来你跟我们不一样，长的完全不正常，两个咸黄瓜，你也得滚蛋，你也得输。这就是这个中美协议的本质！
美国人说，我说你是骗子，我说你有两小鸡鸡，你脱个我看看？你脱了也是输，你不脱也是输，你有两也是输，有一个也是输！不管你是咸黄瓜还是擀面杖子你都得输！
所以我再回到华盛顿，我跟美国人辩论的时候从一个小时辩论了是四个小时，我给美国人举了这个例子，我说你记住，我太了解共产党王岐山会出什么招，他永远相信一条，他永远的信仰和理想，我会利用好你美国的内部政治的“钟摆效应”，我不管是拖，还是骗最后一定你内部问题，伊拉克战争、伊朗战争、北朝鲜战争，甚至发生非典，全世界传染，然后美国总统下台，我又来了。我说，因为他从来没输过，他们就是永远利用好所谓的灾难、危机意识，“危”中找“机”。你的“危”就是我的“机”，我永远让你“危”，我有“机”！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1003/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1003/</guid>
      <description>内容梗概:
哎！怎么没有出来。是不是太亮了、太亮了。
（读战友名字）
咱的娘呐！这也特多了。什么情况，有点、有点、是不是、会不会有点太、太亮了。咱调了一下吧！往下调了吗？调了啊！好，战友们啊！
尊敬的战友们好，现在是2020年1月15号文贵报平安直播。今天的纽约阳光明媚，我这个西装跟前天穿的那个黑的不是一回事。颜色上这是同一个料子，但是我一穿、一买都是一个系列。它是一个深咖啡色的，但这也是红的。然后这个领带呢！大家记着吧！一年前我订过，大家记着就是有点这个，里面是红的，外面是黑的。你看看暗红、镂空感、镂空感，我喜欢镂空感，感觉特别好。
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？战友们，这个咱每次直播的时候。我现在是运动完，我来、我穿上了西装，因为我一会马上要去开会。那么希望战友们千万别忘了健身，我再说一遍，千万别忘了传播香港危机真相。战友们好不好！拜托了。核心、核心是传播香港危机真相。正在，哎呦！这、这蓝天太漂亮了，哎呦！这、这阳光真舒服，这、太爱纽约了。
这个现在、亲爱的兄弟姐妹们，马上就在一两个小时以内，在华盛顿白宫总统的办公室和他的官邸在东侧东厢。大家记住，去过白宫的人都知道东厢里面有绿厅、红厅、好几个厅。那么这些厅我都去过，东厢是白宫里最大的。一般来搞记者招待会和大型的宴会，再一个，如果在世、在任内总统过世了就放在东厢。那个东厢里面放过大概七八个总统的尸体，追悼会在那边。还有一个国家级的宴会在那，接、接过几百个国家的宴会，接见过几百个国家的元首。所以东厢是个比较大的，是比较严肃的而且东厢里面每次的更换以后呢！
大家要知道实际上白宫是个很老的房子了。在建筑史上，它是很土的、很老的一个农庄的庄园。因为它权力的光环显得很重要，但是它事实建筑是很差的。你进去以后，它很土，东边、西边、天花板、天花板比较高，将近6米。但是就是那个楼梯，还有后边办公室真没啥、真没啥。现代的建筑，跟现在的建筑比它已经是非常old了。无论是结构，无论是平面，无论是空间，它都不行，本来它就不行。
一个是美国的白宫建筑和英女王的皇宫建筑都是过去的赌王、赌、都跟赌者有关系。还有农场主自己破产了被国家收了，最后成了女王的官邸，成了美国的白宫。这就能说明西方在工业革命前后，私人资产在西方的力量是巨大的。由于私人资产受到保护，很多人就真盖房子，农场永远是属于自己的。
大家别忘了，美国的国父华盛顿先生是创建了美国之后，最后辞去国王、辞去总统。然后形成一个民主的、法制的国家以后，赶着车是回到自己的农场去了。因为农场里面，因为他没钱，他不贪污也贪污不了。因为在农场里面要、要花工、绿草工养不起，最后老人家基本上是穷死的。但他有一个农场，他也让这个私人资产得到了保护，也、如、让任何人都有了安身立命的安全感。这就是私人财产神圣不可侵犯，他对社会的深远意义，他不能用一世一时来看。
那么这个白宫还有白金汉宫都是过去因为私人资产不受侵犯，他才敢盖这么好的房子，想千秋万代。但是你经营不了，对不起了，收了还债了，成了女王的皇宫、行宫，成了美国总统的世界上最大的权力的中心。
但是说到这的时候，战友们。我们必须要说一个事情，我在过去建筑上讲过，人类的建筑，最早所有的好建筑就一个宗教建筑。只要是教堂，只要是代表上天的，建筑是最好的。一盖、盖几百年而且不、不花钱，都是那些信众给盖的。当时全人类以来，最好的建筑都叫宗教建筑。
从宗教建筑之后形成了什么？谁有权利呀！皇家建筑也就是官方建筑宫殿。所以你看到所有的好建筑都是宫殿的和皇家的家人使用的建筑，那时候除了皇帝就是奴才，没有第三级，只有两级。
后来发展成了一个商业社会、资本主义社会，就是私人享有资产以后。这个时候，你看到了有些私人的商业建筑出来了叫金融建筑，银行、保险、金融机构这些地方起来了。那么他要向你传达，我有实力，你把钱存我这吧！我有、我有实力，你用我的钞票吧！你买我的黄金吧！他为了证明实力就形成了一个非常富丽堂皇给你信心的、这么，他也确实有钱。展示财富的建筑，三极建筑由此诞生。宗教的、政治的就是权力的，然后是经济的。
人类的文明，从中国的华夏时的夏文明开始。
玉琮代表着这个、代表上天，天子来到人间，来管你们来了。这叫做总统权也就是行政权，皇帝，所有的权力归他管。玉琮上面有饕餮，饕餮就代表着上天的神。上天之子叫天子，上天神的儿子叫天子。玉琮方的陶器，
然后是玉钺，玉钺代表着权、就是上天赐予的杀人的权利，管理你的权利叫军事权。
然后这玉璧，圆的里面有个洞，这个玉璧就是告诉你的，宇宙之间万物流动的规矩是财富，财富那就是代表财富的权利。
所以说，天子的统一权利，和杀人的军事统一权力，和财富的权利，形成了三权鼎立的文化。这是中国夏时候就开始了，人类的文明。
后来西方逐渐形成了建筑上体现了权力，宗教，和财富。但是大家要记住，在西方的军事，是归附于，是绝对归附于老大的，也就是权力的。在中国过去的军权和天子的权力和财富是分开的。
那么我们再看今天的时候，西方的军权确实分开的，这是绝对听从于总统的，但他绝对是独立的。可是中国的军权已经彻底成了家里的保安。所以说我们往回看，很有意思。
说到这儿的时候，我对面，这个楼，这个角这个楼，大家一定要记住，我要慢慢给大家移一下。移镜头。大家看一下，这个就是整个纽约的普拉萨广场，这个就是当时签署《广场协议》的签署地，大家知道了吧？
大家看到了，我今天要给大家讲的。我昨天晚上和一个组织开会，包括我在加州开的会。我都讲到了关于纽约广场在美国建筑和美国历史上的意义、和广场协议、和现在要签的贸易协议它到底意味着什么。我在签庚子年的时候，我做了大量的工作，准备了十一页的纸，我做了大量的工作。当时我讲完，我可以告诉大家，我也是很少拥有，这么自信的说，我把这事弄明白了，而且我跟他们讲的中国这个中美贸易协议到底它意味着什么。
我要给大家分享一个最根本的信息，大家一定要记住：一定要看到东京广场协议——1985年，美日英法和西德，由于美国内部的通货膨胀，由于美国整个的经济出现了大萧条，美元整个的上升、坚挺：而日本的经济一下子从战后到了世界上很多排名第一。他的经济发展指数，就是人类发展指数达到了世界第一；人均GDP世界第一；而且更重要的事情，养老、保险、医疗和政府公信力全是世界第一。那个时候就将近四万多亿美元，从1985年签署了广场协议到今天从来没有跨过五万亿美元过。他出现了什么情况，我告诉大家，美国当时非常清楚的意识到，当时美国和日本是盟国，美国当时让日本签这个广场协议是打压盟国的手段。很简单，你不能超过老大，你的发展不能超过我的经济和安全。还有一个，当时日本大量的复制抄袭美国的高新技术，当时是半导体和新材料是日本发展的核心。
这时候美国人坐不住了，美国的财政部长睡不着觉，给总统一晚上写几封信，说你必须赶快要制止，不制止我们的经济要崩溃了。在这种情况下，美国的卡特总统坚决要求你要给我签广场协议，采取了各种手段，也包括了威胁，最后在广场签下了五国协议。这个协议的很多文件和后来活着的当事人，包括现在和中国谈的莱特希泽都是当事人，很多人活着的我都去当面请教过他了。
真正给日本带来了什么大家一定要知道，为什么共产党签下这个协议，签也是死，不签也是死。签了慢点死，不签快点死，我给大家来说说我文贵的观点。
日本签下这个协议以后，号称日本叫“失去的二十年！”什么叫失去了二十年？我告诉大家日本从当年的世界第一，叫人类发展健康指数第一；GDP第一；要老保险、医疗、教育全世界第一。当签完这个协议以后，日本所有这些当年制定的国策，顿然停止。
我给大家举个例子，日本当年的战后教育叫什么？宽裕教育。宽裕教育根据GDP就有大量的预算，由于当时的资金富裕和长时间的规划，和日本战后的成功，他们把三菱、三井、柱井、还有我们今天看到的大阪的上千个韧钢这种企业全部都有长期的规划，他们在日本东京大学、早稻田大学、大阪整个学院，有一百多年的计划，培养五万个世界级的理工男；培养三万个世界级的理工女；培养世界十万个新材料的最高博士；二十万讲流利英文的在西方受高等教育的，叫做未来通信学，后来日本内部叫百万计划。
大家在这个时候一定要记住，日本出了一本书，叫《横跨太平洋的愤怒》。《横跨太平洋的愤怒》讲的是什么，叫日本要在战后复仇。最重要的这本书的作者，他的姐夫就是当时买下了纽约最牛的洛克菲勒主广场的这个老板。买下这个大楼旁边又有了索尼中心，日本的半导体企业，横跨直接到美国买买买，和我们过去在八年看到了，大连万达和吴晓晖买了华尔道夫酒店，万达去要买整个好莱坞，整个中国的绿地、海航到全世界的买，一摸一样！就要买掉美国，《横跨太平洋的愤怒》就是要把美国干掉，通过经济把美国摧垮。
但是千万别忘了，美国在这个时候的被日本的买买买，和海航、万达、吴晓晖等的中国的盗国贼企业和日本当年在皇家战后企业是一摸一样！但本质不同，它是联盟国，更加本质不一样的，日本当年的经济是真的GDP，日本这个国家的教育，首先一点，它是开智教育、开放教育。它是真正的在美国（这里口误，应该是日本）走向一个事实上符合它国情的法治制度社会。这个时候它的GDP是真实的，这个时候可以看到教育、医疗到什么程度，日本当年制定的计划，日本在1980年到1990年和2000年日本要实现世界上医疗产品和研发品的第一大国。大家去想想，当时是制定五十万世界级的医疗队伍，这都属于教育范围内的。对日本的宽裕教育，老师定为为国家最需要尊敬的人，而不是军人，是老师。对于医疗人士，给定义为，日本应该是拿工资应该最高的人。对科学研究，医学和新材料的人要成为日本最受尊敬的人，所有教育和医疗完美。
到了签完1985年广场协议以后，基本这个国家的所谓宽裕教育和百万计划和社会的教育、医疗的定位，大家知道，一下子基本上崩塌了。教育、医疗、养老保险，一下子就垮了，日本人一下子成了世界上需要工作最长的人。
这个不说第二个最大的影响，大家看到了。从教育出事以后、养老、医疗出现问题以后，对日本更大的影响就是——公信力。整个日本的公信力一下子就垮了，垮了之后体现在哪里？日本发生的一个个灾难事件。311大地震、核电站泄漏、毒气事件、东京多次小地震、包括高铁出事，日本警察、日本政府几乎处于一个半死亡状态，整个老百姓不信政府。
从1985年前，整个老百姓相信政府92%，签完广场协议以后，日本政府不相信政府的达67%。
日本在中间将近换了60个首相，变成了经济低迷，国策整个瘫痪，政治内斗，然后失去民心，公信力大退，导致国家管理暴乱，犯罪极升，人民不再有信心公信力，对未来失去了希望。
日本这个国家就像喝醉酒的一个年轻人一样，天天晃荡。男的晚上不回家，女的不愿意回家或在家里里每天都很无聊。
结果二战以后，日本一下子从高山跌入低谷，真正失去了希望，失去了未来。体现在哪里？我告诉大家：去日本的人都会看到，日本是人类有史以来男人化妆品的销售量高过女人，男人化妆已成日本最时髦的事；女的呢，女人自淫的所谓性工具，日本销量骤然上升，各种黄色产业突然爆发。女人自淫，因为男的不行了，你可以放棒槌在裤裆里，但棒槌不管用。日本的男人不男人，男不男，女不女变成整个日本社会非常变态的种族社群。因为它没有了信心，男人没有了阳刚，女人没有了温柔。
日本不再是1985年以前说的娶媳妇就娶日本人。娶日本人就麻烦了，日本女人独睡不跟男人睡；男人自己化妆不跟女人睡，跟自己的手睡。没事的时候弄个擀面杖放裤衩里，整个日本成了变态民族。
从当年的太阳之子—大日本帝国，直接变成了小日本。这个1985年的广场协议绝不是失去的二十年，严格讲是让日本永远失去未来。就是因为广场协议，不仅日元贬值、日本这些年GDP从来没跨过五万亿这个红线，也不仅仅是教育、养老、医疗，也不是你的公信力堕落。最核心的是，整个日本金融体系完全停止状态，金融体系的证劵公司和银行一塌糊涂，极为保守。由于签署广场协议以后，日本内部的利益集团再一次的把日本的高端利益产链，大的像住井，三菱等全部垄断，导致银行成为他们手里的工具。
这时候的日本不管多强大，多好，最后一招：挣扎中当军国还是当正常国家？当军国就是安倍现在做的：想尽一切办法，把国民自卫队变成正常国家军队。成天闹着修宪变成正常部队，再加入联合国，这条路相当遥远。即使给了日本，由于广场协议，现在日本跟之前比，已经被打回到丧失元气，无法恢复的地步。
这时大家要看到一个核心：日本的法治得到发展了吗？他一直就发展，民主在发展了吗？一直在发展，这个min族有希望吗？一点儿希望没有！
男不男女不女，更可怕的是生育率。从85年之后，日本男人不愿生孩子，生孩子太贵了！女人不愿意生孩子，生孩子太贵了，日本的生育率极下。不单是生育率极下，如本的身体健康，男的女的都很长寿，长寿以后你就得干活。但是别忘了，由于85年之后，男女长寿了，因不愿生孩子导致青黄不接，老少完全接不上，就是断代了。断代的结果导致日本进入老年国家，而青年人跟不上，青年人不愿意生孩子。
更夸张的事情，由于思想和意志，国家出现了问题。亲爱的兄弟姐们，日本人在85年以前，每个男人做一次爱的精子量是二千万至五千万之间，中国人是三千万至六千万之间，就是一次男人射的精子。女人排卵每一年十六至十八个正常卵，平均一个月一点多。健康因为精神好，社会在蓬勃发展，无限希望，横跨太平洋的愤怒，半导体要称霸世界。可是就在85年以后，日本一个科学家研究发现，日趋极下的日本男性精子成活率，一般只有一百万至二百万，完全不到千万水平；女性排卵每年大概不超过五个。大家去算算，这个整个民族的体质完全下来了。这也是日本现在很多难怀孕也不愿生孩子，生不起也养不起。不是说政府说免费给你上学、免费生孩子，免费医疗就行，毕竟父母要上班孩子要养，得付出时间，等各种综合成本。所以日本85年以后，人口的断代对国家和民族是巨大的灾难。
不但如此，大家现在我们要看一看，日本这个国家的创新能力，技术断代；材料业断代；生物科技当然有一些往前走，有一些是可以的，断代；金融发展完全跟不上国际形势。新能源，当年日本在新能源领域是野心勃勃，新能源日本完全没做到。日本变成名副其实的一个现代化的现代工业复制大国。更夸张的事情，在通信领域：1985年后，日本生产了几款小手机可怜至极，再没生产一款像样的手机。通信业全完了，完全依靠美国甚至是中共。高科技、通信、新材料、医疗、生物科技、太空领域、武器发展，一切结束，它的意义就这么深远，战友们。
当年的广场协议就在我对面，现在不到几百米的地方。1985年签完协议以后，这个广场酒店被川普总统四亿美元买走，1988年。买完以后，他跟伊万卡的妈妈离婚后卖掉给她了，后来卖给一个沙特王子瓦里特（音）。这个传奇的酒店，85以后到88年酒店的主人，现在马上要在华盛顿东厢，在白宫的白宫室代表总统要和中共签一个叫贸易协议第一段协议。
我现在给战友们要说一说，日本跟中共之间的本质不一样。我告诉大家，跟日本的协议叫同盟的货币打压协议，由中，英、法、西德五国加在这里；但是这次和中共签的协议，原来叫战略竞争协议，现在改成了敌我协议，你死我活的协议。
为什么，我告诉大家，所有共产党开始发展的时候，跟美国开始直接贸易，大量顺差发生时，大家不要忘记，日本当年是复制美国技术，中共是完全偷窃美国技术。当年日本和美国形成的顺差和现在的顺差那是天壤之别。
更重要的是，中共对美国产生的威胁是全面的，蓝金黄、3F方案，当年日本没有；日本想通过经济打败美国，横跨太平洋的愤怒；中共是要全面取代美国。这就产生了所谓的新型大国关系，推广全世界多极管理。要绑架中国人的中共的中美共同管理世界，多极，包括俄罗斯。
更夸张的事情，大家看到，就在这个时候，在美国还没反应过来时，当时他们完全不知道，后来他们看到了，（中共）完全是技术掠夺和抢劫式的盗窃，最明显的是ZTE、华为和5G，5G对美国绝对是致命的。
第二， 整个美国的金融领域，中共的渗透，海航，以国有企业，上市公司的名义到华尔街，弄走了上万亿财富，养老金上万亿的财富。那早就不是什么两国的贸易逆差和顺差的问题了。
这还不算数，这个时候上天让美国看明白了共产党18大19大的习王体制，19大修宪。修宪还不说，发展了一带一路规划，一带一路还不说，2020，2025，超越美国，2035完全世界老大，2049彻底灭掉美国。一带一路的2025、2035、2049彻底展示了要消灭美国称霸世界的野心，这跟日本本质是不一样的。然后5G世界，占了全世界的电缆光纤99.6%，对美国的威胁是多大，你去想想。日本当年是要通过经济搞美国，美国人也看到了，啊，你也来买华尔道夫了，你也是买好莱坞了，你也在美国买买买了，绿城啊、海航啊，买的希尔顿啊，一模一样，美国人还感觉到了。
但是当他发现华为的时候、ZTE的时候、2025的时候、一带一路的时候、突然发现海外有共产党的几十个军事基地的时候，美国人傻了。
就在这个时候，美国突然选了总统，叫川普，川普总统几十年了，就对中国不悦悦，相当不悦悦，所以说川普总统要搞贸易战，要跟中共谈。中共一开始很牛，坚决不跟你谈，凭什么谈，谈什么谈，有什么可谈的，我不跟你谈，就跟咱们那些欺民贼耍流氓一样，跟那韦石似的，你来，我把你抓起来，检察官把你抓起来。傅希秋，我让FBI敲你家门去，明天早上亲自跟你面谈，一模一样，就来横的啊。
我们不怕打，不要搬起石头砸自己的脚，我们奉陪到底，你要打我左脸，我一定是强烈回击，跟日本完全不一样，不谈，耍横的。我让FBI跟你谈去，我敲你家门去，耍流氓。耍了一年，国内经济几乎崩溃。
这个时候，川普总统说谈不谈，哎呀，这时候来了，刘鹤来了，哎呀谈谈吧，谈谈吧，川普总统说我要让你结构性结构，我要让你结构性改革，我要让你彻底解决我的贸易的这个顺差问题，然后呢我要保护我的知识产权，停止网络攻击，我要灭了你华为。
然后，哎呀没事没事儿，好谈好谈，我买你500亿美元的农产品吧，咱们好好谈，那好好谈吧，90天吧，那就90天。90天谈谈谈，哎，加税，川普不高兴了，你老玩我，哎呀，不要这样嘛，慢慢谈嘛，我们在谈嘛，就这么糊弄糊弄，等着川普出事儿，到最后都成了丢人了。
从这个人家美国天天搬起石头砸自己的脚，外交部天天要还击，要惩罚，最后是，川普说我就给你最后1月15号你不来谈，我就开始动大手，万箭齐发。这时候共产党老实了。这时候，川普总统我不嘛，我不嘛，咱好好谈嘛，我不嘛我不嘛，抓住人家，求求你了，哎呀，过来嘛，然后顺着手还摸人家川普总统有没有擀面杖呢。发现这擀面杖还真有，还挺硬，怀疑是真是假。好好好，我谈我谈，咱分期谈嘛，咱分期谈嘛，川普总统咋叫分期谈呐？一二三期嘛，先给你一点嘛，你也给我点面子嘛，啊，好好好，你不说我搬起石头砸自己的脚吗？不是那样，都糊弄那傻老百姓呢。
最后糊弄糊弄，到了1月15。这时候就是刘鹤，私下里边我听说啊，就跟人家莱特希泽，跟皮特纳瓦罗，一说起来，不要这样嘛，耍娇了，不是搬起石头砸自己的脚了。
最后，川普总统说好，那你把第一期给我签了，第一期先签了，结果改成第一期，第一期翻译有问题，哎呀你让我翻译翻译嘛，你解释解释，你给我点面子嘛，我里边也有政治嘛，又在这儿耍横，又耍娇。出来以后，哎，怎么回事儿啊，谁说签了，没这事儿啊，我们都是为了中国人民好啊，就玩这个骗子。
大家要看到，本质是什么我要告诉你们。亲爱的兄弟姐妹们，为什么说中共和他不一样，从2017年我们有了爆料革命，2016年川普总统当选，从这个爆料革命开始，海航事件，华为事件，还没反应过来呢，老天爷又送了咱一个礼，19大修宪。
还没反应过来呢咱，咱还没折腾过来呢，这开始了，ZTE、华为同时发生，然后马云，中国私有资产国有化。
这还咱没反应过来呢，美国人天天傻眼，用美国某官员说，现在就坐在那块儿一会儿就签约的人跟我原话说，miles，我每天睁开眼看到你们爆料革命都把我吓一大跳，这是真的吗？他每天都这样想。
更夸张的事情，这时候还不算数，美国看到了中、俄、伊、朝、土，视同五国联盟。
这还不算数，到了中东去，大量的军事基地，派兵，这美国人说你想干啥呀？
这边你给我撒着娇，不嘛不嘛不嘛，这面你就开始给我下刀子。这是贸易谈判吗？然后你跑到我那儿说买农产品，一会儿说买，一会儿不买，一会儿500万吨，一会儿几万吨，一会儿买一会儿不买，天天老骂我。
就在这个时候，大家发现一个最核心的又来了，咱们爆料革命让美国知道了BGY方案，3F方案。
这还不算数，大家看到，突然间发生什么，香港事件，彻底改变！
你修宪，19大，你修宪想干啥呀，一直干，2025、2035、2049就把我干了，还没明白呢，香港事件发生了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1002/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1002/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好！现在是2020年1月15号，号称 “2020-1-15” 。
我相信今天，战友们大家都会明白，这是历史上一个伟大的时刻，伟大的时刻！我们的生命就这样地见证了传奇。大家去想想！今天你们觉得这有什么不一样么？事实上它太不一样了，太不一样啦！
刚才看了那个视频，是今天纽约时间上午的十一点钟到十二点钟之间发生的。今天这个日子是啥？战友们想想啊！2020年庚子年，又是一个庚子年！再往回看，1960年，我们的同胞们，我们的中国，我们的祖国——尸横遍野呀！人吃人呐！几千万人被共产党给饿死，中南坑儿里面是舞照跳、妞照泡。下面不行，手指头上；手指头不够用，擀面杖的上。
再往前看，1900年，八国联军打进北京城，竟然进了皇宫了，进了故宫啊，这帮龟孙子们跑的到处都是。竟然也有这么些人出国了，也像现在的盗国贼一样，把子孙都送到外面来了。最后是向十一国赔款呐！赔了四亿美元呐——十亿两白银呐！尸横遍野。
1900年——2020年，哎呦我地妈呀！又来了一个。你说这是刚到了一月份，“115”就来一个“庚子协议”。你说这“庚子协议”，这在历史上，大家想想，就在白宫啊，就在这个位置（手指背后白宫的画面），就这“庚子协议”——就出来了。
可怕不？大家想想！今天这个“庚子协议”，我是从头到尾看完啊，我当时从头看到完的时候；我当时是有点儿懵，我是哭不得笑不得。
高兴吧？共产党要灭亡了，共产党要灭亡了，这该高兴，我这个眼睛我得笑。但是我又笑不起来，你看着刘鹤、看着易刚、看着商务部长钟山站在那；这在中共国，走在马路上，你老百姓连眼睛看都看不着他。人家家里边拿茅台冲厕所，高兴了可以拿黄金冲厕所，一点儿都不夸张。钱是几吨、几十吨地来，黄金是几吨几吨地放，这样的关系，想要多少要多少！
高兴了玩玩儿双修，是不是？再不行了，光天化日下把裤衩里面放个擀面杖子，练练手，都是这样人。今天在白宫，站在那像傻叉一样！装作扬起头来，这个样子（模仿），你看看那个表情、你看看那个身体语言。
在人家二百个美国的企业家面前……大家千万别忘了噢！今天在场的绝大多数大佬是华尔街的，黑石基金、美国国防企业，石油大亨、能源企业，网络企业、金融机构，一小部分州长和官员。
总统站在那，拿着这些名单，一个一个地念，还得装作都认识。挨个给人家捋巴一遍，给人家胡撸一遍，给人家系系鞋带，是不是！拍拍裤腿子，拍拍肩、胡噜胡噜脸；另外来一下拥抱，挨个地胡噜一遍。
然后，就让中国这三五个官员站在那，这就像咱们中国从过去到现在，七十年来共产党搞的游街。把小偷捆起来了、撅着个腚，在那站着；然后呢，法官还有警察拿着枪逼着他。然后跟老百姓说: 这小子犯罪了，你看！我给你家找回来你家的鸡了；然后，强奸你家人，我给你抓回来了，他认罪了。
就这几个人站在那，就这样（模仿）！你看那表情，就是整个一个抓了现行犯，认罪伏法了。然后还得装作没事儿，还得装作很厉害，还得这样……
不是……一个十四亿人的国家，天天说人家美国人搬起石头砸自己的脚，天天说你敢打我一下我就消灭你，我要咬死你。还有你中国城管那块叉子那么厉害，是吧！那叉人的叉子那么厉害，还有那套人的，套老百姓的网都跑哪去了呢？
大清朝，1900年，当时的一个亲王叫什么？叫什么奕劻啊，还给美国写了封信。当年我在大都会博物馆看到了一系列的照片，庚子赔款（协议），包括大清朝派出自己的妃子、家人到美国来学习。在大英博物馆里边，到处都是庚子协议的照片、录像，你看到了那种羞辱、可怜。
今天你去想想，全人类都在搞互联网的时候，都在搞社交媒体的时候。这么大一个合同——庚子年的“庚子协议”，在整个一个中华人民共和国，共产党控制的中国十四亿人民的天下，没有一个电视台去直播的。诡异不诡异？没有一个报纸提前报道的。
更夸张的事情，香港唯一的一个电视台，叫“香港新闻台”，卫视新闻，也是那个叫香港什么TV的，反正是香港政府的。在直播到刘鹤副总理念到说: 我们有四百亿美元买农产品，由于市场的需要，我们还可能买多一点，啪……黑掉！
当时主持人全傻了！然后放出来另外一段音乐，什么情况？就是香港的电视百分之一亿被控制。啥叫百分之一亿啊？大家都知道，当我们电视信号传过去的时候，要延迟三分钟，把你的信号给传到控制中心的话，这个有上亿帧。这个帧要经过鉴别，给你停下来，返回就是上亿帧，啪！给你停了，诶……主持人吓了一大跳！然后就说别的去了，说非典了……
就是香港的电视、香港的网络，百分之一百被共产党控制，唯一一个直播的被掐掉了，香港人没有玩儿过这游戏。
然后再看看，所谓的CCTV大裤衩子，擀面杖子没了，要打左脸、要打右脸的没了；要美国搬起石头砸自己脚的没了；要美国人吃不了兜着走的没了；让美国哀求中国人的没了，让美国人承担付不起的代价的没啦！
不是……我就觉得你让美国签了那么好个“庚子协议”，你干嘛不让中国十四亿同胞知道？你看我们签了个协议——美国人终于搬起石头砸自己的脚了，还弄了两百个人在那块儿砸。然后，我们就派了仨人去了，站在台上；然后看着他们砸自己的脚，多好哇！反正中国人听不懂英文，对吧？
然后，人家的彭斯副总统一上来，讲几句话，三分钟——说你共产党伟大呀！一切都是党的，一切都听党的。当然了，人家就差一句话就骂那个……竖中指了，人家说啥？——“贸易欺凌和欺骗的时代一去不复返了！”
人家就差抓着你的脖领子——刘鹤！易刚！钟山！认罪了吧？今后，再偷我东西的时代没了！就这意思。人家就是客气地说而已，连扁都不扁你。
人家川普总统今天玩儿的啥？人家今天是2020年总统大选，1月15号，人家用共产党的旗，用你的几千亿签了一个“庚子协议”，替人家总统开启了——祭旗呀！
这就像中国历史上、江湖上，开年了，我要干个大事儿。得杀只猪、搞只鸡，得纪念纪念这土地神、上天的各神，得让他吃点肉，祭旗、见血，就拿这仨人。
人家这美国人太厉害了，前面，大家看看亲共的人，约翰-桑顿高盛的前主席，王岐山的铁哥们儿；黑石主席苏世民，基辛格。然后几个石油大亨、几个商业大亨，金融机构、花旗银行。全都是王岐山的哥们儿！
你们要注意到在视频中，当总统点到每个人的时候，第一个是库什纳，然后往下点，刘鹤没有表情。只有一个人是刘鹤最有表情的，总统…哎…看到最后的时候，倒数大概十几个人，John Thornton他印象不深，John Thornton，往这看，说明他不熟。绝对的，John Thornton不是跟总统直接联系的，是绕着弯儿联系的。
然后到这儿，没有，啊啊啊……这！在这个角！这个时候刘鹤失态了。刘鹤给总统指路，在你后边呢，在那儿呢，在你的左边那个角上。John Thornton，约翰-桑顿，在清华有个桑顿学院，王岐山的铁哥们儿。（刘鹤）失态了！
就是这个协议依靠的是高盛前主席桑顿，桑顿前边坐着美国前财政部长姆努钦，哈哈哈哈！好玩吧？正对面坐着基辛格，川普总统特别地压低了基辛格的价儿，并没有把他抬很高。而是把几个石油大亨、州长，包括几个带有国防背景的人给抬出来了，干嘛呢？拿钱来，老子选总统，捐钱呐！捐钱呐！旁边啊，John Thornton你帮了不少忙，跑了不少腿儿。
拿着纸…今天绝对证明了John Thornton在中国吹牛的，说我跟川普总统24小时通电话。就像吴征一样，说习近平不给我打电话他睡不着；彭丽媛睡不着必须给我们杨澜打电话，把我们杨澜的电池能给打没了，然后我们杨澜最后没办法了，就生气。
就是每次跟彭丽媛通完电话都跟吴征抱怨，说这彭丽媛没事把我当成了知心大姐了，烦死了！这个吴征也说，我也烦啊，习近平也给我打电话，弄得我烦，也把我电话打没电了。
John Thornton在中共，就给习、给王说，哎…川普那打电话把我电话都打爆了，今天你发现他压根就跟他不熟，这是班农的哥们，班农的铁哥们。
大家看到了吧，奇怪吧？二百个美国的企业界大佬们来告诉你八国联军分钱，分钱！400亿能源、400亿农业、400亿金融服务产品，几千亿工业产品，然后1000亿美国的其他贸易，咵咵四五千亿。
大家现在把这几千亿美元分出来，大概在四五万亿人民币，平均15亿中国人，大家算算吧，每个人今天得多少钱？中国人每个人拿多少钱？14亿人，5万亿，我得算一算。5除以14是多少啊，妹妹？哇塞，你比我更不懂啊，问了你。五万亿除以14是多少？四万亿，四万亿，平均每个人2800块钱吧，3000块钱。就是这一屋子人，中国人一人分了3000块钱。然后这仨人就站在那儿，就这样看着人家，叫人家一个小时十七分钟，挨个数完、许诺完，这仨家伙要给钱的啊，今天签协议，敢不给钱收拾你。
轮到刘鹤说话的时候，刘鹤竟然“诶，川普总统你这没说啊”，川普总统脸一下就拉下来了，因为刘鹤是很没有道理的，因为川普总统忘了，说念习近平主席的信。所以说“诶，那赶快你来念吧”，然后他就掏出来开始念，故作镇静地念，压低声音。
但是你看川普总统的脸色是很不好看，这个人是最不喜欢这种粗鲁，他不喜欢这种粗鲁。在那后边听着耳机，念完了习主席的信，然后还是一千个理由只能把中美关系搞好，我们是40年的哥们，这个一个星期前、一个月前，美帝国主义黑手，操纵着香港，美帝国主义要颠覆中国政权，美帝国主义称霸世界，骂的事过去了，又成好人了。这个时候，大家记住啊，这个时候大家看到啊，刘鹤副总理念完了长长的那一段无聊的……人家美……你看看下边都没有人愿意听了。
坐下来签字，人家美国所有的参议员、众议员、总统签东西的时候都准备一把笔，每个人分一把。你看看咱们的那个副总理、易纲和钟山拿着看那个笔，都要用眼睛把那个笔吃掉了，大家仔细看那一段。
就在这个时候人家总统拿笔给他，让他给他们的时候，易纲想收几把，但是最后人家那边的美国人要呢，最后拿走了，美国的一个国防军火商，雷神的老大拿走了。然后这俩人自己很失落，最后人家川普看不好意思了，给了刘鹤一个，刘鹤很熟练地拿过来，啪…放内兜去了。你拿了4万亿人民币，你仨人还在争那一支钢笔，我哭不得、我笑不得。
咱想灭共产党，但咱真不想咱同胞那么丢人啊，你说我是哭是笑啊，你说？你说你也太顺溜了，拿过来，叭…放进去了。你要人家总统那个签字笔，还不是那个真正的原签字笔，是搁在那儿给你做纪念的。
没法弄，这就是欺民贼，共产党，不能看着东西，只要是免费的，只要是能拿到手的，狗屎也得抱着，抱得越紧越好。易纲，人民银行行长；钟山，商务部长。中国人的钱，中国人的票子，中国人管所有经济的副总理，中国的商业所有的产品，这几个人全在这儿，就这副操性劲儿。
你说这个国家、这个民族让他们管着，咱们中国人在哪儿人能看得起咱？人家能看得起咱，能正眼看咱？就像这帮欺民贼似的，袁红冰一样，想郭宝胜一样，赵岩一样。只要桌子上有饭，筷子下去、手下去，还没等你吃呢，饭没了，我这一说我都想吃了，啊？
你说这个签字，这么多全世界的精英面前，你被人家从北京给提溜来。你吆喝了一年多，又是打又是杀，又是石头砸脚的，又是石头砸脑袋的，又是棒槌、又是擀面杖子的。喊了半天了，要死要剐的，又是演习又是啥的。天天在中央电视台，天天在那儿喊，抓了那么多人。
最后一分钟，仨人站在那儿，受刑，叫人家在那块儿宣判，老老实实签。而且人家副总统到总统，从头到这儿给你数了个遍，你的犯罪事实啊，强奸、盗窃、欺骗、欺诈，你认罪了，你来签了。但是你要敢不兑现，我就怎么着怎么着。呃…这钱你一百亿啊，这你五十亿啊，这你两百亿啊……你说这当场把赃款追缴分给当场的受害人。
但是真正的受害者是老百姓啊，中国14亿老百姓啊，你们想过没有，战友们？有一分盗国贼的钱，或子孙孙瑶、刘呈杰的钱被收缴吗？有他们盗国贼家人一分钱包含在这个合同内吗？没有！零！人家孙瑶的熊猫照样玩儿，贯君、刘呈杰的787照样坐；陈峰的双修继续玩儿，王岐山的双修每天不会变；孟建柱的八块肌肉又练回来了，现在他也继续要双修；孙力军照样在香港杀人，已经公开杀了七千了，你咋滴？
这是一个帮助美国总统大选的开幕式，一场祭旗的仪式，被祭的是中国14亿人民，2020庚子年1月15号一定是中国人历史上一个新的耻辱！大家看看美国电视台福克斯，在中间的时候，从来没有过，当场“叭”给掐断，美国最大的政治网站，美国大电视台几乎没有报道的，听说白宫非常生气。
不但在中国没人敢说，在美国也不落好，这是一场政治游戏，牺牲的是我们的人民。但是霹雳年啊，2020庚子年的一月份就来了个“庚子协议”呀！可不止十亿两白银了，不是4亿美元了，这一单一年就几千亿美元。而且要无限制地下去，这已经不是卖身了，这已经不是不要脸了，也不是不要腚了。
为啥这么好的协议你中央台不直播？中国上千个电视台不直播？你耿爽去哪了？你的春淫去哪了？你的那个胡什么……《环球时报》的那个货，老记不住他，这个货也不值得记住，你去哪了？
所以说战友们，我一下午在那想：我们招谁惹谁了？中国人招谁惹谁了——遇到共产党这些王八蛋？这是卖国，这是卖民，这是卖掉未来！历史将大审判！共产党是肯定是灭的，但是你灭之前你别把十四亿人民给卖得这么惨、这么丢人！
这次刘鹤来住的酒店还是白宫旁边叫 Willard酒店，Inter Continental the Willard酒店，住的就是我那一次在华盛顿住的同一个房间。Willard酒店住过中国的李鸿章，他这回住的房间就是李鸿章住过的房间。历史就是这么诡异！
2020庚子年的一月份，一月十五号的《庚子协议》开始让共产党走上历史的被审判的舞台——永远牢记这一天吧！
战友们，好好看完这个视频，接着播，还没完呢，一定要接着播。稍后我们会做成中英文字幕放上去。这里面的背景，我还没告诉你们呢，今天下午美国炸了。
此时此刻，就在我们上次1120的皮尔酒店，今天晚上有一个重大的美国大佬聚会，都是今天参加签约的人回来开会，还有一些帮助总统的最大的捐款者开会，关于对中共的下一步下手。祸害的是老百姓啊！这是我最不愿意看到的，战友们！
现在在党内，天天“咔嚓”共产党员呐！过去给孩子多发点学费都要要回来；收路费黑老百姓……就这么一大笔签下去，几千亿一年，几万亿美元未来要没了，基本上当了亡国奴了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/965/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/965/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好啊？现在是白宫的时间啊，白宫的时间。今天5点起床5点啊，今天是审判郭宝胜的最后一天啊，亲爱的兄弟姐妹。所以说，看他们战斗啊，5:00起床，昨天特别特别好啊，这个昨天啊，我的卧室，进卧室共修，双修了吗，啊，昨天路波切又录节目了。啊，路波切，啊，这两天没法看你节目啊，啊，这个现在这些过去了就好，咋样？就这样走着道。蒙着擦就把它弄好了，然后穿西装。
这样穿啊，看看这白宫。川普总统今天也起的很早，大家也看到了也起床了，你可以拉一拉。这个真是独立独立纪念碑太漂亮，你看川普总统他那边是的卧室，这是在书房，他起来了，昨天这个时间还没起呢，今天他有大事啊，今天他的日子很不好过，今年将是美国历史上有对弹劾川普总统。
历史上200多年来大概1~2次这样的时候啊，这个形式这个时间这个规模，第2次今天我们也要到法庭去，啥事儿怎么都那么像呢？昨天郭宝胜在那边开庭的时候一直在睡觉，我在旁边享受的不行，哎呀，人家这法院咋这样呢？看人家那陪审团，中国啥时候能有这样的日子啊？能把这些王八蛋当官的贪官啊，叫他们坐在审判席上，老百姓最后是说话人扎实人做决定的人，法官只是一个解释是法的，你没有权决定。然后规规矩矩，大家极为神圣，哎呀，我说实话，我觉得中国人有一天拥有这样的日子的时候，那就真的是中国人吃土豆都行，也不必要过着被威胁的日子，这是我发自内心的，所以说你看看这个嘛华盛顿这个核心的最核心的地方，我想问一句话，中国人你能审习近平审王岐山吗？世界上有几个？
国家可以审现在在白宫里边是世界上最有权力的人，你能去弹劾他吗？你不都被杀了吗都。被双规死了，肯定不会双修死是不是？你想让白宫的人要搞个双修，跟陈峰王岐王岐山一样还杨洁篪呢，他演个戏在广州搞的，广州纪委旁边的医院啊，别装了，大家都抱着广州医院搞的，所以说叫他演戏，在这可能吗，甭说双修了啊。自己修他自己的都得小心点啊，所以说你国会山一整天弹劾全美国的一件事，然后你看我这样的人物。我去告郭宝胜，我也得去上庭，在中国像我这样能不能去上庭吗？王艳平的秘书都把她给办了对不对？这就是中国的可悲可怜，这就是中国要用法治，民主，自由，亲爱的兄弟姐妹们，文贵在战斗中学习中享受中上天啊，我们不双修，我们中国人要有法治和自由为我们十四亿中国人民全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，新疆人民祈福。千万不要忘了传播香港危机真相，昨天在香港很多地方警察黑警还在抓人。
想想黑警在抓人瞪眼说瞎话，然后一个十几亿人的绑架权力威胁一个几百万人的香港，看看人家美国总统。要被弹劾，看看我们相比之下是何等的巨大的差距呀.好，我特别喜欢华盛顿这个城市，但是我超级不喜欢这里的人，骗子太多了。
真是在这里真的是能给长城镶瓷砖啊，真的是能隔空怀孕。哇，真是好想让你看，就是这个花，这么多总统啊。李鸿章也坐过这啊，中国大清朝李鸿章到我这屋，这个楼显得是太时尚，但是你想想曾经郭宝胜无礼貌到酒店来见我还到这来过，他说一个小酒店啥都不是，你这孙子他懂啥呀？这是全美国最有意义的酒店，idem是当年您跟林肯的国务卿林肯的秘书。是他开启了日本的开放大门，所以日本人这个我也是我的朋友，基金买的这个酒店，纪念他让日本最早的接触到了工业革命打开了这个日本与西方的大门，哇塞，你们昨晚吃不少了，所以说你看多漂亮啊。行了，亲爱的战友们，今天下午给你们汇报啊，一切都是刚刚开始，别忘了啊，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/964/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/964/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们，战友们！各位大波切，你们双修了么？搞笑搞笑啊，搞笑！
后面的白宫，这白宫。你说川普总统那么勤劳，他还没起床呢，我起床了！
战友们，尊敬的战友们好，12月17号，文贵在华盛顿，背对白宫向大家报平安直播，大家美西的早上好，亚洲的晚上好！
亲爱的兄弟姐妹们，因为，我大概很短的时间，我马上要去准备去开庭，开庭啊（文贵先生报战友名字，兰州牛肉面）
这个，我简单给大家报告一下啊。从昨天来了以后，噢，very worse，oh my god！这个从昨天啊，昨天上午到了这个华盛顿以后，我给大家报告，一个坏消息两个好消息。先说坏消息吧，我总是先说坏消息。坏消息啊，上次来华盛顿，爆料革命在华盛顿，应该是关注点是前三名，前三名啊。现在关注啊，政治讨论议题应该是排到第四去了，排第四去了。战友知道，你们为什么吗战友？等等啊，好战友说……（文贵先生调试中）战友们知道为什么吗？排第四。
第一个，正在进行的，最猛烈的，就是川普总统被弹劾的事。明天是美国特别重要的一天啊，特别重要的一天，排第一了。它排第一了。
第二，现在是，谈的比较热烈的，也是比较还是火的，香港，原来排第一，现在香港排第二了。
第三，就是中美贸易，接着谈，和中美关系，严格说，应该这么说。
第四，咱们爆料革命，这是一个坏消息——排名下滑了一位，排名下滑一位。
两个好消息。香港问题啊，引起美国的各种层次的重视，又在跟过去那一次的完全不一样了，完全不一样了！这一点让我感触太深了，大家都意识到，香港这个事情它本身不是香港。严格讲香港是美、欧洲、西方的，基督教天主教徒的，西方在亚洲的一个代表，和中共的一个近距离的一个对抗。严格讲香港的对抗，就是西方跟共产党的对抗！这个认识让我感到，“啊！好好好！这个好！”
另外一个好消息，这是爆料革命以来我第一次听说，美国真正的Billionaire，有钱的人,拿出了现金。昨天我就在这个房间里面，三个大家族，三个家族里包含两个基金，一个是拿了800万，一个拿了80万。那拿80万的人啊，大家都是耳熟能详的人，那个人从来不会拿钱的。但是那个人拿出80万来，我可以告诉大家说明了什么问题？这80万他是过去是亲共的，现在是反共的。另外一个是800万的，更夸张的有一家，直接拿了12亿美元，12亿美元！也是亲共的过去。12亿美元干什么？——支持一系列的智库，和马上对中共进行的调查，采取的措施。
战友们，记住啊，这个事情会发生在四个月到五个月内。大家你们会看到结果就会出来，资金到位陆续会在这个月底和1月初，结果会在3月份4月份一定会出来。
这个是让我太震撼了啊，太震撼了！就是说，上次来，他们跟他们谈的都在犹豫，都在问，“值得吗？应该吗？真是那样吗？共产党中国人不都是共产党吗？”等等这样的话题。但是这一次，上次质疑的，过去几十年没变的，现在改了变了。
两个好消息汇报完了，爆料革命一个坏消息，从过去的前三名现在都是第四名去了，但是我们甘愿让位啊，甘愿让位。
亲爱的兄弟姐妹们，另外一个我要告诉大家的，香港，是爆料革命最要关注的事情！香港在美国，在世界对灭共的作用无人能比，也无人可以改变！而且香港这个地方，无论是双修陈，还是这个双修教宗王岐山，谁也改不了！香港人是西方人依赖的，相信的，在亚洲的不沉的航空母舰。它的经济、文化、宗教和西方联系，它的意义，大家就不用我多说了。这六个月的抗争更加让西方绝对地相信，必须和香港人站在一起。永远的站在一起，才是符合西方的利益，西方的价值观和西方的共同的信仰！
这就是中国人现在有了一道门，和西方之间是可以信任的，对接在一起。可以让西方人对中国人存有希望，不是把中国人都当成是共产党。香港人证明给了西方看，中国人可以有法治，中国人可以有民主，中国人可以有自由，中国人的素质很高，不都像陈峰王岐山……（念经：双修了没有？双修了没有？）不是这样子的，这绝对不是这样子的！
所以说，战友们，香港的意义是重大的。咱们这些天，我故意的把香港稍稍淡一淡，我去爆一爆他们料，目的就是让香港有一个重整的机会。但是现在可以告诉大家，灭共的第一战，灭共的第一道大门，灭共的最重要的，还是香港，无人能比！
所以请战友们拜托了，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相！别老想着双修的事了！咱想着香港的这个同胞们在水深火热之中，好吧！
我现在要准备，马上下去，吃早餐。吃早餐，然后去开庭。开庭完今天下午，完了以后还有两三个秘密的听证会，然后呢结果明天再向大家汇报。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！我背后的天已经慢慢地蓝了起来，白宫的灯也在亮起来。川普总统起床了。诶！川普总统灯亮了啊，刚才还没亮呢，现在亮了啊，起床了。他一般都是在七点钟起床，应该起床了。七点十五分出卧室，现在应该出卧室了。
亲爱的战友们，一起为中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福????
阿弥陀佛！
战友们，撒优那拉，明明天早上见，也可能晚上见，俺要走了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/953/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/953/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好啊，现在是白宫的时间大概在5点，今天5点起床，5点啊，今天是审判郭宝胜的最后一天，亲爱的兄弟姐妹们，所以说，看咱们战斗啊，5点就起床了，昨天特别特别好啊。请战友们进我的卧室，进卧室共修，双修了吗？(念咒)路方切昨天又录节目了吗？安波切又录了吗？安波切，路波切又上节目了吗？还有我们的江波切，这两天没法看你们节目啊。
呦呵，咋样，战友们，就这，走着道儿，懵着叉，就把它弄好了，然后披上战装，穿西装一定要是这样穿。看看这白宫，川普总统，川普总统起床了，呵呵，真起床了嗨，他真起床了，他今天也起的很早，大家可以看到啊，川普总统也起床了啊，是吧，也起床了。
这个真是独立纪念碑太漂亮了，你看川普总统他那边是他卧室，这是他书房，他起来了，昨天这个时间还没起呢。他也起床了，今天他也有大事儿啊，今天他的日子很不好过，今天将是美国历史以来对弹劾川普总统，历史以来200多年来，大概一到两次这样的事儿啊。这个形式，这个时间，这个规模，第二次。
今天我们也要到法庭去，啥事我们都怎么那么像呢，我们也要到法庭去。昨天郭宝胜在那块儿开庭的时候哼哼哼&amp;hellip;&amp;hellip;.一直在那儿睡觉，我也旁边，我一天在那块儿，我认认真真的，我享受的不行。
人家这法院咋这样呢，你看人家那陪审人啊，陪审团，中国啥时候能有这样的日子啊，能把这些王八蛋，当官的，贪官啊，叫他们坐在审判席上。再一个，老百姓最后是说话人，决定的人，法官只是一个解释，释法的，你没有权决定。然后规规矩矩，大家极为神圣，哎呀，我感触太深了。
说实话，我觉得中国人有一天拥有这样的日子的时候，那就真的是中国人吃土豆都行，也不必要过着这种被威胁的日子，这是我发自内心的。
所以说，你看看，这个华盛顿最核心的地方，我想问一句话，中国人，你能审习近平审王岐山吗？世界上几个国家可以审现在在白宫里边世界上最有权力的人，你能去审他吗？你能弹劾他吗？不都被杀了吗？都被双规死了，肯定不会双修死，是不是。
你想要白宫的人搞个双修，跟陈峰王岐山一样，还杨洁篪在那儿还演着戏，在广州搞的，广州纪委旁边的医院，别装了，大家都爆出来了，在广州医院搞的。还杨洁篪，暴露杨洁篪是双修战友了吧，他的双修友啊，所以说，叫他演戏。在这儿可能吗，在这儿可能吗？甭说双修了，他自己修他自己，他都得小心点啊。
所以说，你看，国会山一整天弹劾他，全美国今天就这一件事儿。然后你看我这样的人物，我去告郭宝胜，我也得去上庭，在中国像我这样的人物用去上庭吗？我用去上庭吗？王雁平的秘书就把他给办了，对不对，这就是中国的可悲可怜，这就是中国要拥有法治民主自由。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，文贵在战斗中、学习中、享受中，上天啊，我们不双修，我们要中国人有法治和自由。
为我们14亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，新疆人民，祈福????
千万不要忘了传播香港危机真相。昨天在香港很多地方，警察黑警还在抓人，想想黑警在抓人，瞪眼说瞎话，然后一个十几亿人民的绑架权力威胁一个几百万人的香港，看看人家美国总统要被弹劾，看看我们相比之下是何等的巨大的差距呀啊。
亲爱的战友们，真好，特别喜欢华盛顿这个城市，但是我超级不喜欢这里的人，个个骗子太多。真是，这里真的是能给长城镶瓷砖啊，真的是能隔空怀孕。哇，真是好，让你们看看这是这些花，这么多总统啊，200多个官员住在这里，李鸿章住过这儿啊，李鸿章，中国大清朝李鸿章到过这屋，这个楼简直是太神圣了。
大家你想想，曾经郭宝胜无礼貌的到酒店来见我，还到这儿来过，他说一个小酒店，啥都不是，你说这孙子，他懂啥呀，土老冒，这是全美国最有意义的酒店。Adam是当年林肯的国务卿，林肯的秘书，是他开启了日本的开放大门，所以日本人也是我的朋友这个基金买了这个酒店，纪念他让日本最早的接触到了工业革命，打开了日本与西方的大门。
所以说你看这多漂亮啊，行了，亲爱的战友们，今天下午给你们汇报啊，一切都是刚刚开始，别忘了健身啊，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/936/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/936/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵在喜马拉雅大使馆直播室与战友们连线直播。本来今天与《中国威胁论》创始人、美国军事战地记者比尔戈兹先生一起直播，看来比尔戈兹先生来不了了，被放鸽子了，所以我就一个人和战友在这直播，乱聊吧。
亲爱的战友们，兴奋之情难以言表。特别是过去48小时，在香港发生的，改变人类历史，改变中国历史，创造中国历史的香港区议员选举，意义深远：这对中国人民，特别是我们亚洲人，在世界上的形象，地位，特别是我们是否文明的民族，是否我们值得和配拥有法制和民主自由这样的社会体制，是否能融入到世界的现代的法律的社会具备这个条件，香港人啪啪啪地扇了共产党的脸。共产党多年来在所有的媒体上都在宣传：中国人太穷了，中国人没有教育，中国人层次差距太大了，所以中国人还不适合有民主自由。自从共产党获得江山以后，他打江山的时候就说让中国人有美国式的民主自由和法制，打完江山以后中国人不能拥有民主自由和法制，一直说到今天，两天前，它还这么说呢。在香港问题上，通称上街要求民主自由法制的人为“废青”，叫人家“废青”，共产党侮辱人叫“废青”。
什么叫“废青”？中国有大量的叫废男人，就像那公鸭嗓子吴建民，搞旅游那个，这个畜生，我简直是受不了了，他脑子进水了，这不是个东西，只要谁反共，他骂谁，谁灭共他骂谁。结果人家中国海外出来个王强先生大帅哥，爆料，他猛骂，人家香港那些孩子上街的时候，吴建民猛骂，还有夏业良，逮着香港那些孩子猛骂，还有韦石、孟维参、熊宪民这些畜生们，还有胡平、何频这些王八蛋，还有郭宝胜，相林这帮孙子天天喊着反共，但只要有别人出来真反共他们就骂人家，结果人家香港这些孩子们被共产党戴了一个叫“废青”的帽子，但是二千多条人命没了，上万多人消失了，最年轻美女被鸡奸，被轮奸，被强奸，被杀害，但是就是在这种情况下，人家和平的忍受着在香港理工大学随时面临死亡的这些威胁，香港人民走上街头。在共产党用钱，现金买票，用大陆的威胁到香港去投票，拿着对沙子的，例如像我这号人，拿着所谓香港护照的，拿黑社会威胁，拿着枪在投票箱选着，就这种情况下，创造了人类上，71%以上的选票，投票率，竟然是得了388票，建制派干58票，基本上是全军覆没。何君尧，刘淑仪走在大街上人人喊打。在香港所谓的中联办，驻港办事处的这些人，这些流氓，你再想想张晓明那个样。生活中的张晓明原来当秘书的，成天在我们盘古混吃混喝，就围着那些港澳的那些老女人们，天天跟人家吹水，抓脚的，天天干这事，啥都不是，我们公司的服务员烦死他了，官腔十足，一副小人嘴脸，结果他当成港澳办主任，你说共产党还有救吗？他怎么配管人家港澳办呢，他管人家香港管上厕所的都不配，天意呀，在香港388:58，中央电视台现在还说民意，要不要脸？
现在成天扁香港的这个女的，我就不说她名字了，就是当年孟建柱和杨澜钥匙澜吃饭的时候，孟建柱老给她夹菜，国贸日餐厅是孟建柱最爱去的地方，中央电视台那个女的，老骂香港人那个女的，就是杨澜和孟建柱和她一起吃饭，还有另外我一个哥们，偶尔上来场子侍候他们，结果杨澜就吃醋了，见他老照顾她，又给她夹菜，老问寒问暖，结果这女的一上洗手间，杨澜就说：你别拿着你那像腌了的咸黄瓜小弟弟老戳了，你就别惦记人家了。孟建柱在那开玩笑，杨澜吃醋了，就这个女的，当年就是孟建柱搞的人，结果当天晚上就给开房去了，当晚就跟孟建柱上床了，就尝那腌了的小黄瓜去了。华春莹算老几，她得搭上一百万，还得是英镑，美元都不要才能跟孟建柱睡，孟建柱要求人可严了，腰围，胸围，还有对声音，这很有意思。不好意思木兰，这木兰要碰上孟建柱完了，立马就消失了，绝对完了。孟建柱一听女人声音好，估计马上得转过去了，你看某个中央电视台女主持人见他之前，特别捏着嗓子说：首长&amp;hellip;&amp;hellip;一说孟建柱开心了。吴建民，我看到这个孙子，这个真是王八蛋太坏了，我在车上搂了几眼，骂人家王强那个，路德先生，你得有点正义感，你得替好人说话，你得好好说，人家招你惹你了，你骂人家？你说人家王立强，人家怎么惹上你爹的媳妇了？怎么惹到你们家哪个女人了这么骂人家？招你惹你了？还有胡平，你咋就不说几句呢？还有何频，我发现路德先生怕何频，不敢说何频，瞪眼说瞎话你都不说他？（路德：昨天我对他爆出口了）是吗？就得这样对他。这帮人简直是大流氓。
我告诉你：最简单的，今天我被比尔戈兹放鸽子了，就乱聊吧，我跟你说王强先生：路德先生你说的那些话都非常非常好，但我告诉你有两个核心你忘了，没有人注意到王强爆料的核心，我告诉你：王强你看看台湾写的那些所谓那几条，我可以告诉你，那是台湾有史以来第一次以退休的情报人员来反对，站出来，来反对所谓大陆的栽赃陷害，说是假间谍，实际就是真间谍。他讲的很多例子说，你的护照，你要讲英文，你家人不能外出，我跟你讲，你要说这话，中央领导家人出国合法吗？不合法，高干子女出国不合法，儿女在国外不合法，高干子女经商合法吗？不合法，你告诉我高干的领导的子女哪个不在国外？高干子女哪个不经商？经商什么名义？全是国家情报名义。凤凰卫视，哪一个不是情报人员？他不能出国吗？
中央领导的孩子生殖器都是出国的时候放在家里边？把他腌了黄瓜的小弟弟，腌了茄子的小妹妹放在家里边再出国？你觉得是这样吗？路德先生，他们也出国，他们的情侣也在国外，是吧。
讲英文，我所见过的安全部的、二部的，二部郭文贵最有资格说，姬胜德当年跟我啥关系啊，轮得着台湾人说话吗？姬胜德唯一最尊重的人现在就是我郭文贵，这点已经证实了吧，不用说吧。我见过的二部的人员，99%都不会讲英文，熊光楷那是在德国那是大使啊，讲所谓德语英文的，我问了德国人说他那英文在德国就是忽悠的。
我郭文贵的英文两年前你们听过吧，安全部的所谓的特务，见了我以后，我拽两句英文，哎呀！郭先生你的英文is very good, very good, 然后，你想那不都是忽悠吗，完全跟你开玩笑呢，竟然都在领导面前夸我英文好。这导致安全部还有所有中南坑的人见我就说，文贵同志啊，哎呀，年轻有为，很小就在国外啊，跟外国高层打交道，此人英文也非常好，还会讲一些其他语言。你看，我连英文不会说就会其他语言了，就共产党是说谎话、编谎话、编假话。而且我见过的所谓讲英文的这些情报人员放狗屁，大多都是骗的。驻法的人，讲法文，结果人法国人听不懂，所以说台湾这个家伙啊，他纯粹的是完全是听上去有道理，实际上完全是谬论。
王强，还有说什么总参二部已经改了，总参二部现在叫什么部，总参联合情报部嘛，就像总参谋部一样，总参驻在了联合部，他根本没有本事，没有任何改，所谓的战区改，什么改制，这就是所有的官员上来，就像那个尹队长讲的一样，局长上来先抓几个人，试试谁有后台，再一个改改组，看看谁有什么后台，本质没有任何改。
而且总参二部不管台湾事务，放狗屁！当年姬胜德、赖昌星，扶持第一个赖昌星，是干什么你知道吗，第一个报告给江泽民写的。就说赖昌星在福建是对台工作的重要的情报基地，那不是二部的吗？赖昌星就是把姬胜德干进去的最核心人物，是不是。
我再告诉你去年抓起来最重要的一个人物，百度的，百度公司里边的一个叫工程副总监，是二部派到百度去的。原因是什么，说是二部派到百度搜集台湾情报的重要情报人员，级别在里边是大校级别了已经。百度派去的工程师，是对台工作的，收集信息的，他不是二部的吗，二部不对台，你放他妈罗圈屁呢。
所谓的军委七办，绝大多数是二部和三部的，还有军科。军科这块儿你像姬胜德在二部先给移到军科给抓的，军队的很多人都是移到军科被抓的。你看过去几年，军科是对外技术、偷盗、复制的核心部门，同时也是政治斗争的，因为他没有实权，也是这个部门，还有被弱化的人放那儿去，然后派你到对台去，严格讲放到对台有的是香饽饽，有的就让你送死去了，那个消失就消失了。
还有一个关于护照的问题，说王强先生这个怎么可能出国还给你一本两本护照，太放狗屁了。我告诉你，在共产党里边的间谍里边，想拿多少本拿多少本，而且我可以说，最基本常识，就你说的，任何一个护照现在你要造假护照，除了国家造假护照，你要在社会上绝对不可能。现在连中国和美国都已经是护照信息交换技术了。现在你看美国拿护照的人，有三个国家，在阿布扎比直接上飞机，在上飞机前，登机直接入关。美国移民局在阿布扎比有直接入关的地方，在英国也有，你直接可以入关了，就是在那儿上了机你就到了美国了。为什么呀，就跟当地联网了，在韩国也有这个特殊通道，韩国护照和日本护照是全世界最难造假的，几乎不可能，咱就说这个啊。
我再说两个基本的常识，我告诉你什么，谁都没闹明白，王强和澳大利亚投诚当中告诉了他自己的密码，他自己自我的编制啊。要我现在我想吹牛我是特务，人家说，哥们儿，告诉我你的密码是什么，没有一个国家不掌握任何国家特务密码的，绝对不可能。就那个东帝汶，东帝汶，咱们抓了个东帝汶的间谍，共产党安全特务，叭叭叭给一弄，人家马上喊，喊号啊，什么拐什么9，7JJJ，哎呀，立马，哥们儿你是专业的，这是人家任何国家有间谍是正常的，他说我是这个地方的武官，我有编号的。
人家王强是带着编号去的，人家澳大利亚这，我告诉你共产党编号，比如说总参二部总参三部比如说叫什么789105678J，什么路德木兰大卫兄啊，你背下来，奥，有，一对，有，马上查，这是一个，核心你别忘了。人家澳大利亚已经明确告诉了，他的投诚当中已经真实的披露了他的专业身份和编码。看一看澳大利亚这个会上，我们的安红女士在澳大利亚天天老是在那儿块谈恋爱也是，老是不干正事儿，你就不查查澳大利亚，安红女士看这是核心。
第二个，王强的女朋友，王强先生的女朋友在澳大利亚，人家什么时候去的，人家在那儿干啥的，王强女朋友最符合共产党的派特务，叫什么，这个就是叫做红颜，红颜关系，派出去你是配合这个间谍工作的，我估计他俩人是属于都被配合做工作的人，就人家女朋友也是给他服务的，是关联方。所以说现在这个没人去谈。
王强能糊弄过澳大利亚情报部，你太开玩笑了吧，他别说糊弄澳大利亚这个国家情报部，我可以告诉你，你就连那津巴布韦、乌干达情报部你都糊弄不过去，是绝不可能的啊，这个常识。因为这里边他要提供他的金钱收入、出入境信息、电话联系、自己的专业编码，然后在澳大利亚，他首先要去澳大利亚他得说我澳大利亚驻地有我什么亲戚，有什么人，首先说我女朋友是谁吧，他得说了我女朋友在这儿是干啥的，她也是配合我工作的，人家得先查你驻地的联络人，这是第一个。
这个人的信息，Email,一秒钟就给你过完了，哇塞，原来是真的这回事，还有他的出入境信息，那不太容易了吗，你太小看这个澳大利亚的情报部门了，我告诉你，上海静安区出来核实，大家看看上海静安区什么地方，静安区，你有没有知道静安区干啥的，路德先生，上海静安区就是上海帮和军办七局和国保上海局和上海安全局的重要所在地，怎么轮到你静安区出来来声明啊，所以说，一看，这是想杀人的，先把他灭了，先灭口的嫌疑，王强先生绝对面临着巨大的生命危险，这是澳大利亚给帮助了，就当他发这个东西之前，一定是想把他做掉的，就是一般来讲，想做掉你这个人的时候，他先把你罪名把你的身份都给你弄掉了。
大家往回看，赖昌星，第一个弄赖昌星什么罪知道吗，制造虚假身份，利用虚假信息骗取香港护照，对不对路德先生，当年你记得吧，当年赖昌星就这样。然后你再看一看姬胜德的秘书，都跑到了台湾，跑到了台湾啊，姓周的那个，现在还在台湾呢。
我再跟你说向心，向心在那儿就跟姬胜德的秘书密切来往，这个向心，向心密切来往。这个姬胜德的叫秘书也叫司机啊，都说他是同性恋啊，这位周先生，我跟他很熟，到台湾去了，后来到台湾啊跟国内有联系，做些事儿，但不敢回来啊，但不敢回来。所有的这些人，大家一定要记住，所有的二部在台湾的底，都是通过金钱和台湾国民党里收服的情报部门来维持、来运转、来掩护、来保护安全的。这就为什么大家看到王强先生在要做掉他之前，首先得告诉什么，得有人先把他干掉。就是我先给你定个名，把你掩盖的身份，掩护你的身份，我给你部分披露。比如，你路德先生叫王定刚，你原来叫王定刚，你还用过什么王定铁。我先把你王定铁给你定出来，然后当把你做掉以后，你没有任何反驳的机会。所有杀你之前一定给你先定罪，杀你之前一定先把你暴露了，杀你之前先把你之前掩护的身份部分暴露出去，然后灭口。
王强先生这次把握的是非常的好的。他如果说，让共产党占了主动，知道你所谓的是要叛逃了，专业人士叫叛逃，咱反共人士不算，你没有叛这个逃，你就不是人家人，你没有资格叛逃。当我决定你是叛逃了，你不是我的人的时候，我首先，怎么做掉你，第二个，怎么把这个事给掩护住，第三个，尽可能减少信息上的损失和情报的损失。所以他是准备做掉王强先生，结果最后是没做掉，但是信息暴露出去了。
你发现了么，信息出来了。所以他编的假信息打了自己的脸。以为他没有杀掉王强，他没机会杀掉王强先生。这是一个非常重要的，就是共产党没有愚蠢到说，明明知道他叫王强说成王立强。共产党已经定好了，他一定是王立强的身份，一定有，肯定有。就是我把你王立强的身份暴露出来，你是犯罪分子，我要把你做掉。你死了，你再也没机会对外说你是谁了。
所以说路德先生，你知道么，这是核心，就是专业特务，是向澳大利亚提供了职业，专业的中国编码的。外国人不知道你叫啥名字，我也不信你叫啥名字，我只信你的职业代码，是不是！你说我叫王定刚，我是专业的特务（摆摆手）。
路德先生：他这个职业代码等于说，每个外交企业都知道是吧？
郭文贵先生：我得告诉你啊，我曾经，姬胜德还有包括马健副部长，包括，徐永跃，包括，耿惠昌多次问我，郭文贵要不要加入我们。我问加入你们啥意思，入党！然后加入我们系统，给你编号啊。我说编号啥意思？这个编号可不是开玩笑的啊，不是安全部长就有权利给你编号的。他这个编号是，路德我让你加入安全部了，让你加入八局，七局，六局，你说了不算。我作为一个副部长或者一个局长，只有局长有权利啊。推荐这个人的时候，这个人上去就像今天安全委员会一样，国家有一个情报委员会管理，那是最绝密的，这时候给你生成一个码。这个生成码只有一个人知道，就是最后跟你谈话的那个人，他有这个密码。说这就是你的密码，这是你的档案，这个档案可以叫鸡鸭鹅狗猪，鹅狗鸡鸭猪都有可能，蚂蚁干大象，大象干蚂蚁那都是有可能的。只有你自己知道，他知道，然后这个档案，不是你想象的7 8 9 10 什么的，然后你记住，你只对这一个人负责，中国情报只对一个人。你至于说你在二部，在三部，在安全部你那叫工作关系，你不叫职业特务，你是国家公务人员。特务只有编码的是不在这上班的，是隐秘型特务，你像王强先生，他属于彻底在外面的，隐秘型特务。他今天可以说我是服务员，明天我可以开夜总会，后天我装成诈骗犯，大后天我可以伪装成黑客，他爱干什么干什么，但是共产党那个安全委员会，一提溜档案就出来了，一提溜你档案就出来了。
路德先生：那这个编码美国都掌握？
郭文贵先生：那都掌握，那绝对掌握。
路德先生：就像007。
郭文贵先生：英国那叫007，这个007真正的故事开始，他是英国一个叫什么爵士，然后代号007，他是这样的嘛。他是MI6，下面的一个编码组织，编码组织完了是007。咱用中文翻译过来就是，死士，007号死士。你死了没人承认你是谁的，你就是死士007。也有可能你比如007里面突然出现了一个绝地武士003，那是啥MI5，你不是MI6的，你知道么。不一样，就是二部和安全部不是一回事，只有内部人知道，还有那个中心知道。所以你像他说我是间谍太容易了。人家就把你叫郭文贵，你的前几个代码是多少，那美国立马就把我抓走了，因为那个美国完全掌握了。我不知道你这个人，我可能知道你这个序列，我知道你有二部，我知道你有三部。我也知道你军科里面下面有执行局，情报局，信息局，我都知道，但是我不知到这个局下面有多少人，我一旦知道了，我这一下子就给你捋出来了。
这是为什么中共，就是比尔戈茨，今天咱们要采访聊天的，他写的书里一样，头两天他写的一篇文章，就是一个情报员，香港出生，他卖了，他把美国情报局和某个人联系。这个中共一看，这个联系人，下面只有几个人，把这几个人抓取，全枪毙了，就这么发生的。就一捋，他都是纵向，他从来不是横向联系，都是纵向的。所以说王强先生太容易了，就告诉澳大利亚，我，上面有谁，下面有谁，我的编码是啥，马上核实。他没这个绝对不可能，你甭说澳大利亚这样的国家，你就是乌干达他都不干这事，你不叫人笑话了么。
路德先生：所以你看看帮砸郭的，全部都说，王强是诈骗犯啊。
郭文贵先生：亲爱的战友们，当看到王强的事件的时候，路江谈，路安谈，路萨谈，路瑞谈讲的特别好，就是现在彻底的爆料革命，把这个海外的华人，整个的真实的你的背景，你的信仰和理想全暴露在天下了。这一下子就暴露出来了。你看看所有的那些人。
路德先生：这帮人，担心什么，我觉得就是担心王强给他们爆了。
郭文贵先生：你不用想的，他一定会爆的，因为王强的身份是干啥的你知道么，严格讲是情报机构干杂活的，干杂活的，就是在门口扫垃圾的，他谁都见了。这是很可怕的。
海外这些垃圾拿点小钱，连他的下线都不算，就是要饭的。谁是要饭的天天来领饭的人？就吴建民呀公鸭嗓子啊、还有夏业良呀、夏业良他老婆呀，还有熊宪民和他儿子呀，熊宪民的儿子肯定是有问题的啊，我们要对他儿子全面开始摸排。然后孟维参的弟弟哥哥呀、女儿啊。就这些事肯定他王强知道啊，他不一定都知道，他一定知道一部分。就像我在直播直接说你们的答案我知道，我敢说，我就是知道啊。你归十二局管，安全部。十二局就叫社会局，简称叫垃圾局流氓局。
路德先生：十二局！
郭文贵先生：嗯！十二局啊！
路德先生：所以这帮人着急呀，嗯！
郭文贵先生：所有站出来骂王强的、着急的就是怕这个，就是点他的名。
路德先生：你看我们心里坦坦荡荡的，是不是啊！所以就敢直接那个，是不是，他们着急！
郭文贵先生：他们就怕点名吗，怕揭露他吗。你像那个，昨天啊，这不能对外说的。昨天美国某个机构的人，就是了解王强事的人给我说了一句话，他说我们接触王强比澳大利亚要早。人家王强人家是因为女朋友在澳大利亚，而且他呢他愿意去澳大利亚。
路德先生：那个女朋友是他老婆还是什么呀？
郭文贵先生：啊应该说是老婆了，但是我觉得他这样做是对的，他去澳大利亚是对的。因为他现在不知道，完全在美国保护之下，他已经进入到特保状态了吗，特别保护。昨天他们已经告诉我了，我说我们能为他做点什么，他说他已经在特别保护状态了。如果一个国家路德先生，说被一个假间谍给骗了，那这个国家你就太小看了，是个国家都不可能，那都不可能。
另外一个，说到这儿的时候我要给大家再讲一下啊，我给大家再说一个这个香港保护法案。香港保护法案到了什么程度，昨天你看到班农，昨天晚上班农跟我吃饭，我是开完庭回来就跟他吃饭，赶快吃完，吃完饭他就去八点钟上那个FOX电视台，叫Trish Regan,他们两个人好的不得了，人家老相识，老朋友，这个班农先生本来昨天是不讲这个香港保护法的，结果是临时FOX要求他讲，白宫也不想让他讲。
路德先生：白宫能约束他？
郭文贵先生：白宫当然约束他了，你开玩笑呢！他是美国原来常委，他说话绝对约束啊！
路德先生：它相当于常委？
郭文贵先生：那当然了，你想想国家安全顾问就相当于中国常委、中国政法委书记、军事委员会主席啊相当于这个，开玩笑呢那是，那绝对是啊！你这路德先生这都不知道！他现在所有言行都受美国的国家保密法、安全法来控制。那绝对的，比尔格兹他也不是一个简单的记者，他讲的事情也的配合五角大楼，他乱讲话是不行的，要不他当不了这么多年所谓军事记者。
路德先生：那班农先生每次比如说接触了谁，是不是回去要写个报告？
郭文贵先生：比如说他接触了一些外国人啊，他是定期要报告的，包括他现在讲这些话题，那是一定跟白宫有沟通的。
你看现在那个他的war room战斗室，你见那个黑胡子的男的叫什么，你知道吗？战友们谁记得？那个黑胡子那个，大家知道他叫什么名吗？我告诉你，那个人叫杰森，是川普总统在白宫里边媒体上的联络人，由于他妻子好像怀了孕，还有另外一个女孩也怀了孕，号称这个美女杀手，所以离开了吗。这个人我跟他接触过多次啊，他是川普总统最相信的人，到现在都是最相信的人。
路德先生：他离开白宫了吗？
郭文贵先生：他现在到战斗室去了吗。美国媒体界的号称神童天才就是他，不是开玩笑的你了解这个人。你知道战斗室才几周的时间，你知道现在在美国排名第几大吗？第八大，班农厉害吧！第八大！
据我所知，川普总统三次要求上他的节目，他们都拒绝了。你别来，你别来，我们是保护你的，你先别来，不让你来，我要去上他节目，你甭来。布隆伯格是被他们骂的人，布隆伯格说我要上你的节目，拒绝了。
班农真的是，昨天晚上我说南希佩洛西旁边的一个人，最好的人，也是支持咱爆料革命的啊。他亲口告诉我说，他说班农赢了三次：
离开白宫以后，没有任何给你白宫靠你的资源走向了世界，成了世界上平民运动的领导人，这是第一次啊！赢了。人家离开你白宫，人家没像任何人似的写写书，就销声匿迹了，人家成了世界上平民运动的Populism的领导人！赢了。白宫还没有一个人做的到的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/871/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/871/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月21号文贵报平安直播，时间会很短，因为一会儿我马上要去开会，我也给大家简单汇报一下。
亲爱的战友们，大家都知道，我这个前两天我上船了，然后呢去了西点军校，？？？到那边见一些人，看一些东西，这个细话我先不多说。大家你会看到的这一周，然后下一周，就像我原来给大家说的。可以说共产党正在以光的速度，自己自动的去走向死亡的绝路。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们回顾咱两年的爆料。你们可以看到我们的爆料，绝对不是哗众取宠，绝对不是为了爆料而爆料。既不是一己之私，也不是私仇，是应上天赋予我们的使命和真心真意的不顾一切的拯救14亿中国人民，于水深火热如地狱般的这种生活中。而且战友们经过这两年的爆料，我们最大的功劳让世界让咱们的14亿同胞看清楚了共产党的这个流氓的黑社会的土匪的嘴脸，它一骗就是70年。现在还要征服世界，统治世界。
前天我给我美国的朋友讲述，中国从开始到现在它的口号：推翻地主，你就可以当地主，中国到现在没有一个人拥有土地权。推翻地主你可以睡地主的老婆，地主的女儿。现在是共产党的高官想睡谁家的老婆就睡谁的老婆，想睡谁的女儿，就睡谁的女儿，而且一睡好几百。我告诉他们，你们看看共产党当年说：要给中国人带来美国式的民主，法制，自由，平等。现在是在中国喊了几十年来，美帝国主义是我们的敌人，亡我之心不死。凡是中国人想提一提，但凡有点念想说：当年共产党要给我们美国式民主自由的，都视为背叛国家，美国特务被抓起来，我们是罄竹难书啊。
那么现在从香港的事件，新疆的200万被非法拘留的事件和我们爆料革命以及法轮功所遭受的这些待遇，这些残害和迫害，让外国人真正的知道共产党这些年犯下的罪行，不仅仅以天安门来衡量，天安门六四事件，八九事件来衡量。而且所谓的中国军队根本不是人民的军队，中国人没有任何人想和美国人打仗，没有任何人意愿也不敢跟你美国人打仗，想跟你打仗的是中国共产党极少数极端分子。
更重要的事情就是从香港看到，它们控制大外宣，颠倒黑白威胁香港人民，残害香港十几岁的孩子，抓捕平均十几岁的孩子，几百人进了监狱强奸，轮奸。在南海大肆的扩建军队基础设施，放置的导弹都是东风系列，东风41和东风41D。不管真假，它都放在那儿了。它要打谁？它要打的是美国人。
一带一路，人民币国际化，所谓的中非论坛，在亚洲搞的东盟联合体，全都是挑战美国，目的就是要把美国的美元干掉，把美国的经济摧毁，利用美国的内部的两党政治，民主政治，钟摆效应，深度的影响的美国，要是把美国变成一个社会主义国家，进行深度蓝金黄。
无论是ZTE，无论是华为事件，都可以让大家看到中共在全世界的影响和蓝金黄，所有的金钱的来源和技术来源都是美国，是美国的美元和美国的极少数人的贪婪和腐败和犯罪，培养了一个中共这个流氓的人类上最大的犯罪团体。它绑架了14亿中国人民，又将200万人的新疆人民关在了集中营，又将香港人民现在置于水深火热，生不如死的境界之中。所以说这些事情都证明了美国在军事上没有动作，在军事上没有高压是不足够的，美国必须在四管齐下的情况下，才可能阻止共产党对美国这种灭顶式的侵略，那就是必须从经济上彻底的和它脱钩。
路德先生老说：郭先生跟我说的脱钩。我不愿意让你说，因为这个事情太大。因为当时我这是私下跟你聊天，我跟你聊天说脱钩，你给我爆出去了，爆出去以后有很多美国朋友说：文贵你怎么把这事说出去，你震醒了共产党，你提前太早了啊。是我说的，我承认啊，路德先生，你跟路江台已经说好几回了，我现在在这承认。但是呢，说的有点早了，现在已经到这就说了吧，脱钩，经济脱钩，一定会脱钩。
第二个，必须要宣布台湾还有香港，在美国保护之下，绝不能被中国威胁，一旦威胁，美国必须出手，而且美国应该公开承认台湾、香港，特别是台湾不属于中国，一个中国政策必须改变。香港如果你要是进行杀害，美国就可以把香港列为保护区，也就是说要改变一中政策。
第三个，所有在中共里边残害新疆，西藏，基督教，天主教，法轮功的人事官员必须要在西方得到最快的，极端性的，彻底的制裁。对在西方的什么孔子学院、文化领域、整个的特别是以纳斯达克还有这个所谓的对冲基金在西方欺骗，虚假材料、文化侵略这一系列进行全面制裁。
最后一个在美国必须对中共的科技领域全面封杀，对所有的科技企业全面进行极端性惩罚，美国和中国必须要有一个对等的贸易、对等的经济、对等的市场开放、对等的金融关系、最后一条美国从现在开始起必须要明确中美之间没有什么贸易谈判，任何事情都是平等的也就是说你到我这什么税我就给你什么样的税收，你的企业在我这你只要有补贴立马就视为你犯罪，我能卖给你的东西你能卖给我，你能卖给我的我必须能卖给你，金融市场、经济市场、贸易市场、互联网市场、必须全面开放。
防火墙必须打开，不打卡防火墙什么都不能谈，就像我给这位朋友说的不打卡防火墙就在20分钟之前他正在演讲，我说你一定要明确的让他们知道你不碰防火墙这件事情你都是胡扯，什么XX（听不清楚）公关我们一分钱也不付了，有防火墙在中国人就没有自由，有防火墙在中美就没有平等，有防火墙在中国就没有人权，有防火墙在中国就没有真相，那就是新疆、西藏人民、法论功、香港人民和大陆多少企业家被残害、被消失、根本的原因就是没人相信自己的真相会被传达出去。
是谁创造的互联网技术？是美国创造的。如果美国不去制裁他那就是纵容，但是大家不要期望太快，没那么快，这周可以说将是重大重大的关键时刻，香港人权法案参议院通过还要到白宫，大家记住到白宫这一段路程会很长，所有人在背后工作想要把这段路程变的很短，有这个可能，现在概率是五五分，从国会山参议院过来以后到白宫的这段路有可能要游泳去也可能是绕一大圈也可能一下就行了，非常大的变数。
共产党已经使尽了全身之力，不叫洪荒之力该叫洪奶之力在游说，你们能想象的到我就不说了，啥力量？啥力量？想想。那些华尔街的人、对他有利的人、被他威胁的人、掌握他们这些录像丑闻的人、什么搞赌博的、搞黑社会的、搞芬太尼的、谁不使劲啊？就怕这事，所以这一周和两周对香港太关键了。
彭斯副总统的演讲分分钟钟都可能会被取消，可不是说没可能，相当有可能！相当有可能！最起码现在我知道已经N个力量要改变这个演讲稿了，大家知道第一次（彭斯副总统演讲）最后不到5分钟本来有一句话“美国不承认一中政策”就是对台湾的保护，那是给台湾多大的礼物啊？台湾那些流氓政治家还在那胡扯呢天天咬自己脚指头，当时台湾但凡有人做点工作真正用点力台湾就赢了，结果确实这样。
所有人在岛内就是骗自己的人民，就是搞选举政策，互相欺骗，错过了这个机会，这一次还 有可能会发生，但是上一次是后5分钟被取消的你想想这每时每刻的变化有多大？现在地点选在哪？那一天谁出面？有哪些条款？弄完了以后谁上电视？由谁来解释？以及外交上对这些所宣布重大事项的配合分分钟都有变化，不排除会有突变，两边都有可能。
还有一个重要事情，有人推动的对香港的“特殊保护法案”不叫“保护法案”，“特殊保护法案”，也再进行，另外一个对台湾要实行特殊经济地位不是原来那个经济地位是特殊经济地位，都在进行中，另外一个纽约证监会马上会有一系列的决定，美国财政不管他如何最终将会有重大决定！所以说这一周太关键了下一周将会是收获的一周，大家看着吧。
最重要的就是今年刚开始我说的，香港运动刚开始我就告诉他们我也告诉过香港同胞，香港事件最核心的时间是10月、11月、在这之前几乎很难除非共产党有更愚蠢的行动或者说它跪下了，这两种的概率比较小否则的话就会坚持到10月、11月、未来我会告诉大家为什么当初我说脱钩这件事情这么敏感？我告诉了路德先生他给我爆出去了，第二个为什么说香港10月、11月、最关键？大家接下来看两到三周发生的事情你们就明白了，我们爆料革命要用事实来说话，大家走着看好吧？
我今天的报平安直播就到此为止，为十四亿同胞、香港同胞、新疆同胞、台湾同胞、全世界人民祈福????
早日灭掉共产党！让中国人有宗教的自由有信仰的空间！
万佛万神光耀神州给我们力量给我们智慧铲除共产党！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/866/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/866/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，7月17号你们健身了吗？你们穿过香港危机真相了吗？我是健身了。我是在传播啊，亲爱的战友们，因为我今天有一个非常重要的这个秘密啊秘密。所以呢，我今天就没办法报平安直播了啊，这个大概一整天的时间大概一整天的时间，所以说回来以后再向大家。
啊汇报结果啊，希望大家继续传播香港的危机，知真相，包括追究陈子杰。先生遇害的这个真相，我看到很多已经背后的故事浮出水面，包括陈子杨小姐啊，陈炎林。啊，这个他被陷害的真相，这已经引起了世界的关注啊，大家不要被转移视角，现在很多人是。除转移香港事件，啊，所有的这个热点啊，这都是欺民贼，还有共产党勾兑的结果啊，不要去理他。
他们这都是垃圾，这都是垃圾最后的真相和结果会说明一切的啊，我们大家不要被利用就好了，今天。去秘密听着啊，今天是个好日子啊，共产党通过各种力量手段，想办法要把香港保。保护法案在白宫啊，给收拾掉，大家不可掉以轻心，不可掉以轻心啊，咱们走着看，咱们走着看吧，现在家有吗？我只能今天请大家报平安到这儿回来向大家汇报，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/852/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/852/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
10月8号文被报平安直播，啊，同样的是昨天是个星期一，那么在香港虽然是很多。我把香港同胞呢，都是在所谓的休息当中啊，嗯，因为10月6号这个大战呢，把很多。香港同胞啊，都累惨了，那么从昨天看呢，又在香港的海上，啊，捞到了服饰，而且又是美女。
那么通过香港这个前线的战友吧，传来的这个各种信息，香港大街。为啥啊？消失的人数绝对不是警方说的，也不是这个组织那个组织公布的，那么从昨天我得到了。几个消息都是从大陆，我们多个战友去香港啊，去抗议，现在都找不着了，在最近的几天。特别是近两三周来香港同胞看到了，我们大陆很多勇士同胞们。
阿钜在香港街上与香港同胞站在一起，而且这些同胞表现机智英勇。果敢坚决，对香港的抗议运动有了巨大的帮助，昨天一个，我们内部的。而内向的战友告诉我说在大陆被抓被关的人，一定是在10万以上。甚至更高，被请去喝茶，或短暂居留的人士一定大几十万，所以在这。
这个问题上，未来都会很快会有真相出来，吓坏了，瞩目，都是抱着必死的决心才行。香港，而且很多香港的设备还是从广东过去的，啊，听到这消息又让人家激动。都让人感动，所以说不要对某些具体极端现象进行区。全面概括，一棒子打死，有些事情当我们成为。
让人相信的，反共的战友的时候，我们的说话也行啊，得经过慎重，头一段时间香港。还有海外的很多战友们，这个佩服香港之娱啊，就要骂骂大陆的，佩服香港的站出来的。精神，勇敢的时候啊，又把强的人当成猪，事实不是这个样子，有很多条件和。环境形成了某些具体现象，并不代表全部，而且我们当时。
说话不小心的时候，会将本已形成的好事变成坏事，甚至这样的话就帮了共产党的大忙。在任何角度来，除了我们追求的境界，和我们的行动的本身的。勇气价值之外，在实力上比我们和老公比，简直是没有比例不能成形成对比。所以亲爱的战友们，我们说话得小心，很多大陆的同胞说看到香港很多。
和同胞对我们的误会，更加剧了我们和香港同胞站在一起，能保持联系的国内的。爆料的战友，反共的战友，相反都是对香港同胞们五体投地的佩服。尊敬感恩，这是很多很多人，包括嘴巴上讲所谓的。这个事儿的内心世界是支持香港同胞，当你把这件事情和香港现在的形势和处境。
放在一起的时候，你就会明白，看来这个问题没那么简单，对大陆被抓被关被消失了。战友们的家人们，希望你们在任何可能的情况下，由于我们法制基金和我保持联系。一定不要失望，一定不要放弃，一定不要抛弃他们。啊，这些人能在这个时候勇敢的走向香港去参与这样的一个伟大改变人类改变中国。
做人全世界人民的命运的这个伟大行动，它本身就必须要获得尊敬。另外一个在香港，被丢失的被捞出浮石的。这些绝对的信息，现在正在被香港黑警和共产党想尽一切办法屏蔽，我们的战友们我强烈。
这个呼吁你们，我希望大家在任何情况下，以传播这些被捞出的服饰和被伤害打残的人的。真相向全世界传播，我认为这是非常非常关键的，我们占有了一切一切。都要以传播香港危机真相，和揭露共产党的黑绸假爆。骗的这个本质，团结绝大多数人，这是我们现在应该做的，亲爱的兄弟姐妹们。
昨天晚上，我和几个非常重要的朋友通电话，我能感受到强烈的感受。国内现在的经济，共产党下的经济已经到了，一击必垮不及也要垮了这么多。一切都靠电脑控制，一个一切都靠假数字，任何一个有常识人都知道。什么社会主义有市场啊，社会主义市场经济啊，也尊重这个这个经济逻辑啊，市场就是市场。
市场货币生产力和社会安全感和政治的稳定性它是相互的。有可能你经济真的好，但是你政治上没有信心，你经济一定会好，如果你正。事实上给大家没有带来安全感，大家对你没信心，经济再不真实那你必然垮，如果政治没信心。社会再有动乱，再有腐败和贪污，大家对市场经济政治和社会稳定都没信心，老天爷。
也都让你抱不住，虽然共产党在过去几十年骗取了全世界还有美国的钱，何超毅。他的钞票能让他蹦哒一阵子，但这种吃伟哥后的虚假现象它维持不了久。经济崩塌之时，就是他会比雪山崩塌还要快。一切都要消失，无人再可以充的，香港现在什么情况，香港的经济什么情况，昨天晚上。
深夜了，我一位老朋友老兄涨势，他是在美国呆了几十年，是一个音乐家，后来做事。办事业，帮助美国在中国领养了上千个孤儿，啊，我们的爱亚马逊的老板，他的女儿就是他。领养，在国会山啊，他帮几百个人领养了，中国的孤儿，是我这个老兄长他。前妻啊，是一个台湾人，现在已经离婚了啊，我这个老村长也娶了个小媳妇啊，比较小啊。
国内转悠啊啊，也不在美国了，经常和共产党退群。三八线的我们叫三八线就退休退休再追究这些老革命们弄点钱做点生意，昨天给我发信息问我去取钱了。三个港币啊，哎呀，我说3万港币，我说他有意思，说明他看我视频说香港不能取钱。没事了，然后就说我这个，他说爱一个人发信息说我日，去取了取了。
一般的美元啊，唉呀，我这有意思吗？美国人能取3万港币，日本能取1万美元，为啥香港同胞就不能取钱了，我马上打。对，结果香港同胞啊大陆的这个拿到这个单程证的同胞，晚上去了个加拿大的朋友去拿去取钱的。有意思啊，啊，去的是汇丰银行，中国银行，还有南洋银行，大家知道什么结果。加拿大的告诉你没问题，你等等吧，他今天先给你这些，给你姐稍等，先把故障不可以，不能超过一。
1万港币，每斤不能超过3000，涨最后就是。今天只能拿1000美金，明天再来拿，我感我我感感受很深啊，我这位老兄，我。跟他见面认识，啊，我对他信任，包括后来我投资他支持他啊，我很尊敬他，就是因为他来自。中国南京，他的爷爷是被共产党枪毙的，啊，它本身就是文化大革命的受害者，从小。
阿泰目睹了文化大革命，如何去打，打人抓人，他们家是受害者，他们家也是过去啊过去。也是这个中华民国驻外大使啊，名门之后，讲得我浑身发抖，啊，对啊。就是那一幕感动了我，我就认为他啊，我当时没跟他谈反共的，是那时候啊，我觉得这是我战友，是我兄弟，所以我信了。我尽全力救治是吧，昨天晚上给我发这个信息啊，你这个太荒唐了，一个被窝还能根据陷害的人。
你竟然是搞成这样了，他回复说文化大革命一言难尽，共产党是共产党的事儿啊，有些个人恩怨是个人恩怨的事。嗯当然啦，这个家人被攻击反击是正常的，言外之意是文文，啊，共产党啊，这个估计你家人了你说。才这么弄的，要不然也不会返工，难得我难过就不知道怎么办了，我算了吧，我就这位老兄我就。算了吧，我就赶快睡觉，累死我了，睡了一个小时醒来啊，和一个中国北方的通电话。
啊，这位是被共产党当年抓起来的一个金融界奇才，躲避10年后给我换身份，发了大财。啊，最后又一次的被共产党啊黑吃黑干掉了一大半钱，现在身体不行了，半瘫痪状态。主要最近看我们的视频感触良多，要给老弟说几句，他透露。就是一个现象，让我感觉到很震撼，就是国内传播爆料革命的这个深度。
是我们真的很难想象，黑龙江省和辽宁省和深圳沿海地区的差距绝对不是三年5年。严格讲真的想插个百年的差距是吧？啊，这是为什么东北人都去了海南去了广东了？经济。过后，社会各方面太落后，生存条件太差，但是就是这样咱们的爆料革命在东北这几个省。深入民心，他讲了一个最有代表意义的话，当年王立军是跟他混的啊。
我就跟着他去的，那时候王立军啥也不是呢，他说你知道王立军的兄弟姐妹和家人，最重要的每天。啊，最想的就是看爆料和爆料革命战友们的所有的东西。这些人说，只要时机成熟，我们跟老郭上街，当香港发生上街这些事情，说东北人。啊，极其极其的兴奋，非常的兴奋，很多人想去参与，有些经济条件不够或者是某种条件不行。
然后他就给我讲了我们过去的共同的朋友，现在什么情况？经济一塌糊涂，民不聊生。官也不聊，生抓的一塌糊涂，互相抓互相弄，基本上是人吃人的观察和人事。富人欺负穷人，官员侵犯富人和穷人一起来，是一个完全动物世界的原生态化的一个生态。吃东西，东北就是猪肉大油炖，大鹅炖鸡大锅菜，往死里整啊。
你要想，只要最只要喝酒就行，毒品泛滥，低级毒品泛滥，谁都想卖芬太尼。到美国来，而且他说原来北方人不知道分散你这么好赚，这么做生意，现在北方人就卖给美国分担，您是爱国了。想办法卖给美国官方也不制止，啊这些现象都证明了爆料革命。已经极大的影响了国内我们的同胞，湿身的参透了。
共产党的内极大的瓦解了共产党所编造的谎言和他建造的防火墙，啊。昨天他跟我说一句这个，他看了我们的莺啼晓歌节目啊，他说能不能让他们这个应急特别好。好的，我特别喜欢他，但是因为年轻千万不要跟工人讲了，共产党的当啊这个增加汉江。两族人民的矛盾，我觉得这个建议特别好，然后我说今天晚上我说今天下午我收到很多外国的信息。
我们的小哥很年轻，人特别好，我都发了个推说他新疆的啊，这个伊莱特里尔进了这个白宫。国家安全委员会啊，中国事务部工作啊，这位女士呢非常优秀非常棒，这是从新疆出生到了土耳其又到了每。美国啊，在学政治的啊，在这个交通大学那么记住这句话是很不容易的，他原来是卡特国防部长的这个下属。在白宫这里有这么一个心爱人，我们都感到万分的荣幸啊，为他开心，就是昨天。
啊，通过了国务院对中共的28家企业制裁，这个事儿他说是这个那个意思是一天比尔做的啊这个。我马上给他澄清，为什么这个发完以后引起很多人不熟识，因为文贵爆料在2018年就说出了啊，这100家中国企业。还有美国养老基金，包括对新疆的集中营的报道爆料不是新疆人不是为主，我可以告诉大家。第1个传输是有真正的信息和视频的是哈萨克斯坦和。
而且最最关注这件事情的啊，支持的我也告诉大家，现在他还在白宫工作，是一个极高的官员的官员，包括了我。但是我现在可以做到将包子啊，都是最大的帮助者，然后伴读先生，贝斯先生，大家看到的是希望。让人为新疆人呼吁最多的，据我据我所亲身经历的到国会山去和罗比奥议员不下10次。新疆的事情，提供了上千页的新疆证据和文件，这都是我们的兵儿女是还没有进。
国家国家安全委员会的工作更重要的事情为族人和维尔族人，这些所有的朋友们过去的降低。历时几个月提供了大量的证据，到后来其中有一个爆发，我们从爆料开始两年就开始了，我们不会永远不会。也不会摘抄的，我们永远不要容易，也不要感谢，也不要利益啊，但是我知道很多新疆朋友在华盛顿啊找个组织，包括民营。啊，在那块开始啊，这个微信交互也是好的，但是很多组织就是利用新疆的事情是向美国申请经费的。
啊，我们没有一个人在这里，我们的朋友比尔盖斯先生，罗比奥参议员。包括上次啊，这个这个这个我们呼吁，包括白宫现在这些文件包括离开的将保证还有我可以告诉他。就是比尔的上司，是在一年前都在推动新疆，就是后来的维尔维尔族的保护法案，当时叫新疆法案。所以说这个我们的小哥很年轻，他说这个话呢，他不知道你是不摘桃子，你是把桃树给砍了，你是把桃树给。
别傻了，而且让我很惊讶的事情就是这些朋友都是不能露面的，官员们，人家马上提出来这个，嗯，这个质疑这个问题是怎么回事？这个题为什么这么说？因为他们担心这会把这个比尔这个新疆的女孩给毁了，因为你这么弄啊，你这么有本事。那你弄吧，以后星期二交给你就完了，事实不是这个样子，大家千万别从表面看，现已成为表面现象看本质。是表面现象，一定要冷静的通过它来分析啊，还尊重本质，最终的目的是灭空。
没开始呢，就把这个树砍了，我们用技巧作为，我一会再给他发信息，我马上10:30，我们美国的朋友最支持新疆的。啊，这个保护新疆的呼吁最多的，包括伴读先生，一会吃早餐早午餐啊，他们的办公室都在问这是什么？情况什么情况？所以我们战友们的讲话也特别重要啊，就是，你可以说社交媒体怎么都行，你自己怎么都行，但影响。别人的生命和安全的时候可得注意，因为这样的话，你可以把比尔女士在整个白宫的孤立掉，会让很多帮助新疆人。
不舒服，我要重申这是新疆，无法，这个是没必要的小哥啊。应急哥，你这强盗这干嘛呢？强调这有什么用呢？有意义吗？还有一个我看到这个应急的这个推下面竟然有新疆人。骂汉族人滚的远远的，不拉仇恨，如果引起你要你要想建立汉族和新疆人的矛盾的话，就要从你开始。你会把新疆人制造更大的灾难，新疆人不是没有毛病的，新疆人毛病很多，我认识那么多新疆人。
就是有些小毛病啊，特别是自私自我自我感觉良好，这是不好的，怎么在下面允许他的？就是那个制造汉江汉维矛盾之上，维族人和汉族人的矛盾是共产党多年来伤害新疆的最佳。放弃，你怎么能上去呢？如果你是谁还愿意跟你站在一起，美国人也不会跟你站在一起啊，对吧，这是基本的。逻辑啊，我们这个爆料革命决不允许制造民族矛盾，无论是新疆人，西藏人，香港台湾人都是同胞，都是我们的。
一个共同的战友，我们都共称为兄弟姐妹，都是受害者，当年犹太人在德国的时候就是旗帜鲜明。把犹太人成为了一个集体，给了其得了一个伤害，他的理由挑拨了西犹太人和所有的德国人。二人的矛盾，最后以合法的抢劫杀掉那么多人，掠夺那么多财富，但凡人从1932~1942。到1972年这段历史，不要把民族对立挂在嘴上，疼都不疼，这种要求太不好了。
好了，嗯，这个这个小盒子我们这边好兄弟就这么简单一个推引起那么大的波浪啊，特别。这是国内的我的几个秘密的渠道啊，一下子对应题就就就就来劲了，特别是我跟我合作。将近一年来默默给我提供信息的，给美国政府提供信息的新疆朋友，维族朋友非常不开心，我可以告诉大家。新疆法院之间本来就该通过了，3月份就该通过了，就是有几位新疆朋友最后不愿意出面。
秘密作证，不愿意你去办证，结果后来发生了大家真正的集中营发生，延迟了这个。这是新疆法案，可不是说集中营之后提起的啊，这几年前都已经有人提了，只是没有形成后来共产党的疯狂行为。成了条件，在国会有几十个人啊，100%坚定的。我们要学习香港同胞香港人权保护法案，过得又快，又准又好啊，当然你看过完以后会巨大的执行力。
若法案不是目的呀，亲爱的兄弟姐妹们，莺啼晓哥啊，没人去执行那就成了笑话，你会更加助长。共产党对这些人的伤害呀，是这个法案通过美国能否执行，那需要整个美国各个领域。啊，包括我们爆料革命的呼吁督促才能实施，否则那就是一个区美国货的法案一年多少啊？每年几百个碗。能有实施的可能是100%吗？肯定不是，所以我们说话要注意，先把你看这个人权法案过以后。
有人说把香港给大陆人对立矛盾，香港人和大陆人不一样啊，甚至香港的上级的任何人都说我们不恨大陆。老哥的演讲在整个大陆到处流传，还做成了卡通家，某几个大的平台用这个。中性化的软件啊进行全国是这个流传一个最普通的人，站在大街上说最关键的几句话，却能改变多少人的命。
1, 这是香港人权法案推出之快，而且现在已经有人去想办法执行，都出去了，我可以告诉大家。新疆这个范围就无人保护方案，绝对没那么大力量，那就不是一般的饿饿小，就香港人的素质相关。港人的团结和香港人的国际化，包括香港人倒是必须得有人出来秘密作证，没有一个人退却的啊。这些都是我们爆料，各种积累的财富随着时间都会曝光，大家看看文里爆料，从两年来说过多少次新疆人我几乎没有一次漏掉。
听家人的，新疆整个机动型世界最早我说出100万到200万的是国内唯一一个人，因为我说出这个数。我在华盛顿，我被n个人叫去问你有什么根据，你平常说一个200万，我们得到信息不超过30万啊。我们报量跟包括我们大家都清楚，我们不跟任何人争功也不抢跑了，但是希望战友们别把桃树给砍了，因为我们很艰难。啊，从昨天到现在我们发生很多这样的事情，拜托了哥啊，你是最棒的新疆人，希望多出一些液体小格。
按照新疆的比例应该触及最起码几百万啊，按照香港的运动最起码要出的更多，我们要以言行慎重言行。我们的暴力革命，几乎要了全人类最贵的东西，全人类到地球几万年来最高的最贵的。最难得的就是信仰，我们要追求信仰而信仰自由，这世界上最贵最贵的就是第2个理想，我们要灭口。有理想啊，第3个我们要全世界全人类办。
Yeah, I just finish. Do you hear?你可以，你可以把这个帮我翻译一下。说着说着就来了，唉，对了u.Yeah I.
哦呀，说。Please say something for good morning, good morning, this is very active, very active.A couple of days here in the United States and I just came up to see ur from Washington to see a brother miles and will be eating here right after the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/845/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/845/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：早上6点正好是北京10月1号下午6点，在继北京的上午阅兵之后。现在全国都是睡过中午觉了，睡过下午觉了，他们现在在准备着国庆晚宴。我和路德先生还有我们所有工作人员，他们都没回去，他们都在酒店，他们一起住的。
人家路德很幸福，好几个大美女陪他一起住的。我这是一个人回去，打电话视频分3次睡的不到俩小时，我就醒来了。我说人家年轻啊，越睡越不醒，睡得踏实。我这老了，不中啊。就在过去的几个小时，大家看到发生了什么。
昨天在结束的时候，我告诉班农先生，下一场表演该我们的了。看香港，刚刚大家都看到了，可能有些人还没有看到。在香港的现场共产党真的是明确的，没有任何回避的，在香港的假解放军用真枪对着一个孩子开枪了。这个孩子应枪倒地，可能已经是不在了。
据现在香港传来的，很多地方今天的大抓捕，和凶残的殴打追捕，还有开门。很多香港的战友们说，很多人在家里边都是别掏走的。而且现在穿各种衣服的警察都有，实际上就是解放军。那么亲爱的战友们，国庆是否是国殇之日，那么现在已经很明确了。很明确，绝对是个天大的日子。
你看掏枪，看这孩子，Bang一枪，看到没有，看到了吧大家，应枪倒地，我这（心）都跳。曾志健，不是曾志伟他爹吧。此时此刻，自由从来不是没有代价的。在追求自由的时候，从来不是没有代价的。小皮匠老么早的追求自由，嫁到法国去了，追求自由去了，自由爹之地就在法国。
你看香港为了追求自由付出了年轻的生命，此时此刻我们的内心世界除了沉重，沉痛，担心，更加要坚定，我们每个人都像他们一样。你看着没有，你连当猪狗的机会都没有，马上将你的身体变成尸体。
现在我们今天继续开始接近6个小时的直播节目，我们将和远在法国的战友小皮匠来连线。由她来给大家谈一谈，从国庆阅兵和香港的返送中运动和刚刚发生的黑枪杀人，我们同时看小皮匠带来的视频和她的问题。
路德先生请把我们的大美女小皮匠给连进来。
小皮匠；
由于我们昨天得到通知有点晚了，实在是来不及做视频，各位战友们非常抱歉。通过这次阅兵，我们心里就是一头冰一头火这种感觉。当这边他们用自己的实际行动，庄严严肃伟大光荣正确的这边的阅兵，可是那边普通老百姓的生活却让我们感到非常的揪心。
因为我和Percy都是从小就在北京长大的，土生土长的二环内的北京人。我们就一种感触是，每年的国庆阅兵的时候，大街上都会有一种戒严的活动。但是从来没有过像今年这么让人觉得，真是像郭先生您形容的那样，除了呼吸除了上厕所以外，其他的事情都不让你干。
然后呢，各个小区，尤其是长安街沿线的，都贴出了告示，跟大家说。在30号晚上开始，就不允许居民在自己家里居住了，要去居委会统一给规定的地方去。还有7层跟8层以上沿街的住宅，还都要用纸给糊上。那意思就是说，不允许从窗户那，偷着往外看。
在很久以前就不允许在北京的上空放鸽子，同时淘宝上京东上这些快递，从9月24号开始就不允许再有其他地区的快递进到北京。这是我们看到的这些消息，同时几乎在全国范围内，有一个听音乐的APP，叫虾米音乐，这上边几乎所有的歌曲都严禁评论，我们发现这个阅兵对老百姓的生活……
郭文贵先生：我打断你一下，小皮匠。从你在自由产生之地，和可以说是从人类自由革命成功开始之地，还有斩断所谓的皇帝独裁的头颅之地，法国大革命是人类最重要的地方。那么你来看，今天的大阅兵和香港的运动，还有阅兵对人民的欺压，你的感受，到底这个责任，老百姓跟政府之间的关系，还有共产党它在怕什么。它真的连老百姓放个屁都怕，你怎么看待这个问题。
Percy：我们发现今年跟17年有个共同的现象，就是刚才你讲的，国家和人民阅兵看出来的事情。就是今年又一次党旗在国旗前面，国旗后面是军旗这种现象。以前在习近平之前是从来没有的，因为中国有一个国旗法，国旗应该在所有的旗帜的最前边，第一位。
我们爱的是这个国家，不是党。现在习近平上台以后，就把国旗放在了党旗后边，如果大家去看一看昨天的视频，现在就是，党就是国家，而且高于国家，后面的就是党卫军，军又属于党的。先是属于党，再是属于国家。这个现象其实以前就有，一个CCP本身就是执法犯法，他们一方面说香港人烧国旗侮辱国旗国徽，自己也在明目张胆的，在世人面前违反国旗法。
这是一个特别能表现出，他们认为现在党高于一切。很多授予勋章的那些人，第一个要去忠诚。那忠诚谁呢，就是党，这一点我觉得特别特别明确，郭先生您说呢。
郭文贵先生：我觉得刚才小皮匠说的，你说的，都是通过昨天阅兵，淋漓尽致的表现出来。昨天在天安门上我们没有看到朱镕基，好像没有曾庆红吧，包括军委的几个非常重要的老同志都没在。我们几天前爆料，有朋友从上海，朱镕基那话，吓得自己在家都不敢说话了。
就刚才小皮匠说的这次阅兵，放鸽子也不行，在家里这也不让干那也不让干，不让回家睡，统一睡觉。那么你都像想朱镕基跟曾庆红也都吓成这样子了，估计吓病了，吓尿了。而且刚才Percy说的，这次党卫军这个事情跟当年希特勒一摸一样。
一会我们路德先生会把希特勒的阅兵再调出来，再看一看希特勒当年阅兵。希特勒当年阅兵的几个具体特征。你看拿枪打孩子这个，跟此时此刻北京天安门出现的情况，还有刚才Percy说的党卫军，都是有联系的。
你去想想，今天的互联网能让我们立体的展示，此时此刻随地拿真枪开枪的这个镜头，还有天安门上的党卫军代表国家，它绑架了国家。然后国家下边是1万6000个兵，代表了14亿人民的兵，还有十几万所谓拥护的老百姓，打着塑料花和纸糊的花朵，然后唯有共产党才可直播的这么一个直播形式。
刚才Percy和小皮匠你们看到，你俩都在欧洲，如果今天，在欧洲出现这种情况，几乎是不可能的。当时1932年希特勒阅兵的时候，他有很多超人的创举，到今天都是无法超越。但是他却开启了邪恶的纳粹帝国，他真正的是挑战人类，威胁人类，被称为世界上最大的恶魔之一。
几十年后，我们能在天安门看到一个中国的希特勒，一个中国的纳粹组织，在尽情的表演，而且毫不含糊， 在香港就杀人抓人，进屋抓人。就在几个小时以前，在天安门上喊的，对香港坚持一国两制，坚持港人治港，坚决依法治港。Percy，小皮匠，你们什么感受。
特别是我旁边路德先生，好像跟他没关系似的，他无动于衷啊，好像很享受似的。你们没法想象，我是真的浑身起鸡皮疙瘩，跟针扎我一样的。我到现在，作为我这样的人啥没见过，都能解释的了的人， 我真很难解释这个现象。
你说现在港人治港嘛，依法治港嘛，真坚持一国两制嘛，你这就开始杀人了。所以说自由本身的意义是什么。法国罗浮宫那个女的拿着枪，裸着胸，领着男士说，革命，自由，这么有名的画作。反左，在下边有一句很小的字儿， 一个民族的自由就是一个民族的未来，一个民族女性的觉醒就是一个民族国家的觉醒。
那么今天两位都是女士，今天在大街上，看到天安门上的美女，年轻的美女无知的少女，她的爸妈怎么想，这孩子未来怎样，到底是共产党的玩具，玩偶，还是真正的未来。同时最关键的在香港现场，在香港追求自由最多的，开启了民智的，香港的女性崛起了。
现在此时此刻跟我对话的，Percy，小皮匠，一个在德国，一个在法国，一个产生希特勒的国家，一个产生自由革命的国家。然后我们现在所有的人，严格讲，我们都在国外，全都是流浪分子，全都是避难分子，是不是。
所以今天你不觉得很滑稽嘛，你从天安门连一条线，连到香港，连到德国，连到法国，再连到我们纽约，而且现在千千万万个在镜头前，看此时此刻直播的。这个滑稽，这个荒唐，是用什么语言无法形容。
所以共产党的这个无知，它真的不是一般的无知，不是一般的傲慢。最根本的本质，共产党这些站天安门的人有几个有几年活头的。无论老的，有几年活头。那么这些人他们真的了解这个世界嘛，他了解这人民嘛，他能代表人民嘛，他真的了解现在香港进行的运动嘛。
答案都不是的，可是为什么，就拿一个防火墙，就拿点粮食，就拿几个电视台在那块忽悠，就那几个人儿，把整个中国14亿中国人给忽悠成这样，14亿人呐。Percy，小皮匠，路德先生，你们想想没有，它是14亿啊，不是1000多万，200多万呀。
为什么我们这个民族变得这么可悲，这么可怜呢。刚刚一个小时以前，我跟香港现场的人，嚎啕大哭，我说这么冷静的人怎么，他是个律师。他说郭先生，我看到天安门上的阅兵，我就觉得我当中国人，我当香港人，我觉得我可怜。他说都什么年代了，中国人还玩这一套，北朝鲜也觉得是个笑话。
怎么也不敢想这笑话就发生在天安门，而且还这么发生。这哥们受不了了，而且本来这个是是超级爱港爱国的，当年还准备要选香港特首，跟梁振英特熟。他当时是律师界别的，非常帅的一个人，特别好，真的爱中国。
我说你倒是爱国爱党啊，后来时间长了，他说，我发现都爱党不爱国。当年像选香港特首嘛，他说港澳办来找我谈，希望我成香港特首。这哥们儿他要当，没有梁振英的。然后很多人支持他，后来我跟他老婆有次聊天，我说我给你介绍介绍共产党的历史，爹亲娘亲不如党亲怎么来的。
共产党毛泽东是怎样搞女人的，他们怎么杀孩子的。他老婆说，郭先生你讲这些都有证据嘛。我说你们从来不了解共产党，我给你找点证据。后来我就专门把台湾人送给我的一本书，《共产党与国民党之间的较量》那本书，有些人看过，有些人没看过。大量出版的，那里边有很多图画，他老婆成了我最大的说客，最后他当然就知道了，现在的中国就是党的。
刚才跟我哭的时候，他说，郭先生我现在想起你当初跟我说，我要当了香港特首，我可能比林郑月娥还坏。他说这个党就是让人变坏的，他说香港100年练就的警察，它（CCP）一个小时就给毁了。
所以说这个魔鬼的力量是多大呀。Percy，小皮匠，你们问的这个问题特别好。这次的阅兵，严格讲，说白了，没有任何稀罕的。路德先生可以作证，在船上，我给班农先生，99%吧，不能说100%，完全这样吧。
这实际就展示了一个，我们很团结，别挑战我们。党内现在就一个人说了算，习近平。这次所有的就是通过十九大修宪，阅兵变成了人民军队变成了所谓党，党已经变成了习。就是习家军，就宣布是习家军了。然后你看看特别是许其亮，乙晓光，丁来杭原来这些老兵，几乎原来的人都不在了。
更重要的大家要看女的，Percy和小皮匠，你见天安门上有几个女的领导啊，包括女的老领导。这次真的，你在天安门上看，出现和没出现的人，绝对有政治意义了。这就跟我们头两天爆出来的，解读出来的，朱镕基和江泽民的恐惧。曾庆红现在也恐惧到不敢出来，吓尿裤子了。估计找理由，到海南，到哪治病去了。
但是天安门上有几个女的，所有人要求是必须到场的，中央通知是必须到场。胆敢不到场的就两种原因，一个是实在是病了到不了场，一个是实在是抓了，想来来不了了。那么这个未来你会看到很多政治端倪。
另外一个我听说，宋平本来是不来的，最后也是来了。宋平不来，我这个习家军的法制性不够。这个宋平是最老的吧，在里边，最老一代了，那不行。军队里边的几个老同志几乎都没来，除了抓的抓死的死，活着的几个核心人物都没来。
这是很可怕的，习家军里边没有延续性，没有老干部，这个有问题。再个昨天在几个大战区里边，我看到主要是以东部战区为主。东部战区里边很多将领，都是许其亮的手下。所以现在中国习家军的底子是什么呢，全部都是空军。
但是习重视的是海军，海军的吴胜利啊，过去的这一套东西，几乎都被抓完了。就是张万年的手下呀，还有刘华清的老手下，都换完了，全部都给消灭掉了。现在换的基本上都是杂牌兵。
这个军队能不能打仗，我可以告诉你，就昨天看的这个军队，它绝对不能打仗，绝对心不齐。现在也能看出来，对香港采取行动了，这里边有深刻的内涵了。我知道他们为什么在10月1号以前，不宣布全部戒严，除了过个顺利平安的国庆节，过渡到习家军。
更核心的背后有一条，他还真不一定就敢当时动的了。我认为在香港问题上，党内的争议是巨大的。因此这个国庆让我们看到了共产党真的是山穷水尽，疯狂至极。我先简单说到这，Percy，小皮匠你俩有什么指示。
Percy：郭先生我们还看到一点，很多大家都看到了，就是上一次60年国庆阅兵的时候，中央军委那些人几乎全部阵亡了。大家都想说，这比二战的伤亡还惨重。全部都换了血，全部都没有了。
今年还有一个特点，在阅兵的队伍里边有一个将军的方阵，27名好像是，将军去阅兵。看西方，我不知道，多少年的心血，他们应该是做将军而不是在这迈着方步在这表忠心。现在就是几个人耍全国人，在这一起做。经历这次的阅兵，表现的特别明显。
外强中干，但是我有飞机大炮，能撑一时撑一时，这个状态今年特别特别明显。很多北京年轻人都离开城市，根本就不是大家想的那样，粉红在北京呀。其实这几天我们观察微信群这几天，有一个很大的分裂。就是一群人真的只看到祖国一片红的状态，但是相反有一大部分人真的是烦透了，就觉得是第二次文革，就是毛泽东转世，看的特别特别清楚，我相信很多人都看到这一点。
几乎所有的人都是很傻的，但是这一次很多人都在觉醒。
郭文贵先生：小皮匠观察的非常好。严格讲在昨天之前吧，咱们大家说像文革这词儿呢，大家怀疑犹豫。但是今天来看，它已经不是像文革了，而是超文革了，一夜之间超过文革了。文革当时有两样东西是从来没有的，这跟老革命谈的时候，就说文革当中，毛泽东不管如何，他还开个会，他还说所谓的中央。
他老提，中央政府，他老来这嗓子。还有一个是他团结老百姓，他把孩子，红卫兵都团结起来了。所以小皮匠，Percy你都记得，很多学生孩子还是团结的。因为有红卫兵啊，是吧。他还要有个群众基础。
这回可不是了，你发现他（习）团结谁了，杨改兰，你发现他团结死去的张继忠之女叫什么，你发现他意思是什么。他只买死人的心，他只买100%舔他裤裆的人的心，他可不在乎老百姓。他也不在乎党中央，没党中央，唯我独尊这四个字，是这次在国庆上看到的。
当年文化大革命是玩啥呀，玩那么长时间，死那么多人，是因为一个人没说了算，到处是利用人民整人民，他要像今天这个权力，今天这个整法，那Bang叽把人全给弄死了。不用把刘少奇弄开封去，弄到三座门就给搞死了。
像郭伯雄徐才厚，直接弄到301给癌症死，艾滋病死。不是开玩笑的，秦城都不让你去。Percy，今天这个中共那绝对不是像文革，是超文革。昨天群众的方阵里边，你们有注意到群众方阵是干嘛的嘛。
打出的这几个核心，毛泽东，邓小平，江泽民，胡锦涛，最后是习近平压阵核心。习近平之后是啥，你看那口号，习近平讲话是什么，就那一句核心。世界上没有任何一个国家和力量可以推翻共产党，可以挑战我们。
这个话很多人解读，外国媒体很多解读。昨天细丝小哥解读，真的是问的特别好，为什么大媒体都不跟我们。除了贪婪和恐惧还有他们愚蠢。这句话，路德先生，你知道有几个人敢讲。人类上有几个人敢讲这话的，没人敢惹我，这就是习说的。谁能惹我，你惹得起我嘛，不就这意思嘛。
哇塞，路德先生，这不是开玩笑的。据我所知，默罕默德全知，耶稣还有释迦摩尼没讲过过。你记得他们讲过吗，路德先生。没人讲过，关键的问题。Percy，它不是像文革，它已经超过文革了。他（习）不要任何基础，他只要一样，老子有武器。
这从过去的文化大革命，以人斗人，还要依靠党中央，到今天过渡到，老子谁都不需要，谁也不怕。爱咋地咋地，谁惹我弄死谁，因为没人敢惹的了我。Percy，这可不是开玩笑的，刚才我和一个国外的战略家，他说你怎么看待这个国庆，他今天早晨上节目。
一会你们就看吧，都是跟我说的一样的话。一会所有FOX，BBC，德国最起码十个电视台跟我说话一样，你们去看去。我说这是中国历史上从没有跨越的线，就共产党一起耍流氓变成了一个人耍流氓，一两个耍流氓。
共产党只是在全世界说，你别惹我，我有反击能力。变成了你不敢惹我，惹我我弄死你。过去说，我是保护中国人民，我为中国人民而战，我是为了国家而战。现在直接告诉你，老子就为我而战，咋滴。
啥叫国庆大阅兵，国庆阅兵，你党咋跑前边去了。所有一切党在前，讲话党在前。前天我跟路德先生在船上，我和班农先生，我讲的几个重点，一样也没少，路德先生。王沪宁这个人我太了解了。王沪宁这个人呀，这个在历史上，真的是，有赵高，王岐山，再加上一个最坏的商鞅，崇拜的商鞅的王岐山，再加一个王沪宁，俩人综合体。
完了，这个国家是完蛋了，这真是完了。如果任何脑子有问题的，如果任何脑子有大病的，看到昨天的事儿，我估计他也害怕。因为这里边已经没有人了，昨天的整个天安门广场一切都是服从于一切。昨天你看到把人，昨天Percy你说的那个老将军，你没注意到。
那老将军都是代表派别的，很多老将军是西四方面军的。都是习家军和马家军战斗的时候留下的那些根儿红苗正的人，也就是延安第一期和延安第三期。就没有当年毛的，你不要看当时习去拜，绝对去毛化，绝对去邓化。
就那老兵，有的都在呢，就不让你上。昨天绝对就是一个共产党历史的大清算。东北那个所谓的英雄张，不就是他爹嘛。马晓天是张少华的女婿，许其亮是（习）100%的哥们儿，亲哥们儿，共上床共扛枪的哥们儿。然后乙晓光是跟马晓天是哥们，都是玩飞机的。
基本上是不用你任何人，一切都是跟我的，不管他是什么来源，什么程序，我也不在乎任何什么道德。这就是一句话，为我所用，这就是我家人。昨天的阅兵，应该说是习家军大阅兵。习家党大阅兵，然后就是告诉你全世界，谁惹我谁死，也没人敢惹我，也没人惹得了我，其他一切都不存在。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/834/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/834/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，今天是9月22号，纽约时间星期天。文贵报平安直播，又在这瞎聊，乱聊乱聊，今天又是乱聊。今天时间会很长啊，大家做好准备，该睡觉的去睡觉，不要影响明天的上班。
这两天发生的事实在是太多了。亲爱的战友们，大家可能看到了，这两天在香港发生了什么样的惊天的事件？在这之前，我在多个节目中跟香港同胞说，香港将尸横遍野，血流成河。大家现在回去看，我当时从6月9号到现在所有说的这些事情，大家觉得是耸人听闻呢？还是胡蒙啊？
谁都不愿意看到这一幕。现在是海里面飘着人，树上挂着人，车底下拖着人，楼上往下跳着人，垃圾堆里放着尸体……而且更夸张的事情，一二十岁的孩子从楼上跳下来，没有任何所谓的肢体断裂，全身都是骨折。有点常识的都能知道，那是从楼上跳下来的吗？你们见过一个18岁的孩子，在一个不超过5年树龄的树上把自己吊死的吗？大家也能看到，就在此时此刻，香港人民不管以什么方式，只要你走上街去，你都可能被定为 「暴动份子」 ，你都可能被抓捕。而且抓捕的理由很简单，就是因为你上大街了。
所以说亲爱的战友们，此时此刻的香港，她还是香港吗？就像我们当初说的，她已经是「臭港」了。共产党最成功的，用了100多天的时间，就把一个100多年的享誉世界的香港，变成了「臭港」。这个速度之快，远远超过当年共产党宣传的，文化大革命前期「赶英超美」的大跃进速度了。
前天晚上，我和香港的几个孩子们聊天。他们说郭叔，我们现在回去看你过去的视频，我们现在看觉得毛骨悚然，不可思议。为什么？因为大家说，过去我们看的时候我们信，但是觉得不可能发生，或者说是不是说话的方式夸张了。而且香港有的孩子的家人，刚刚从大陆回来。在哪里投资呢？在贵州投资，投资的港资企业，当年都是市长的座上宾。现在怎么样？派去了财务代表。干什么？你每一分钱都要经过这个人。她说这个财务代表是谁呢？大家都知道，是当地的一个判劳改犯的、司法局（领导）的情人。第一天上班就开始说，现在先让你们学学习近平的APP，然后再听听王岐山的内部讲话，然后跟他们讲了20个什么「不准」。全傻眼了，港资企业。
这位港资企业的老板娘曾经说过，说这个女人有多坏，每次从香港回来，都给她带香港的牛奶，带香港的化妆品。夸张的是，连女人用的月经纸都是指定牌子让她从香港带。结果是什么啊？现在是代表国家，来作为国家财务监督人，被派来企业做代表，监督财务来了，你说这企业还能好吗？香港这位孩子说，郭叔啊，你说的大陆回到了文化大革命、吃草，我们过去压根不信，现在完全信了。
现在你说大陆到了什么程度？！香港到了什么程度？！
在北京市长安街上要大阅兵，70年大阅兵，寸草不生啊。甭说天然气罐了，就点盒饭去家里都不行，每家的抽屉都要打开搜一遍。在长安街上住的我的朋友说，文贵啊，我们今天惨大了，开车回家，每个车要检查一个半小时。现在他们都习惯了，车上带两条烟，查车的都老熟人了，烟拿走吧，能让搜的时间快点。更夸张的是，你这个女同志大夏天的穿个裙子。过去是女的摸一摸，现在都是男的摸。不是说左右摸，是前后摸，上下摸，这不是说小品啊。这朋友说，我每天回去，跟你嫂子回家，你说这帮王八蛋就这也得摸，他也不管你是谁。我这哥们也是部级干部啊。他说我从万寿路一往家开车，赶上这点我就老火。那车前面挂个「特通」 ，没用啊，全查。家里边抽屉都查个遍，说他们家的洗衣机，停止使用洗衣机。他们家买个大洗衣机，说洗衣机不让用了。
所以，你说现在全民皆兵，长安街上已经是到了寸草不生，每个人都成了过街的老鼠。现在吃草的问题，大家就更别提了。吃草？吃什么草啊？战友们，中国要是吃草的话，你们告诉我吃什么草啊？
木兰这，假消息不断，还有人给她发信息，听说七哥被抓了，哈哈，木兰尽整一些荒唐的消息。
我这新的iPhone11，忘了跟大家显摆显摆，非常烂，很烂。我觉得很奇怪，弄这仨镜头这是干嘛啊？我现在用着，照相效果还好吧，用不着吧。
战友们，你们可千万记住啊，今天时间可早了，咱没几个小时玩不了，今天乱聊。因为今天有战友说了，郭先生你今天必须跟我们聊够时间，我说中。
（与战友互动中）
——苹果没招了，只能多弄几个镜头。
没错，这都是啥啊。这是什么磨砂绿，还有个磨砂灰，特别版，送了10几个过来，你说干嘛啊给我那么多，不都是MADE IN CHINA嘛，不都郑州产的嘛，全都郑州产的对吧。
我们木兰大早上起来给我发信息，七哥，有人说你被抓了。我们木兰认识的人，绝大多数都是好战友，但是她竟能找到些全世界最奇怪的人。
没记住我说的牌子？DOLCE &amp;amp; GABBANA（杜嘉班纳），DOLCE &amp;amp; GABBANA就是去年在中国认错的那个，又欺负了中国的「瓷心」了。我不喜欢，DOLCE &amp;amp; GABBANA它那个料子真好，特别给我做的料子，拍我马屁拍了20年了，每年给它点意思，做个两三套。但是它做的东西，较「不鸟你」差远了，差太远了。DOLCE &amp;amp; GABBAN有一个叫VIP部，就做一些特别特别的料子，超级夸张，大概5万镑一套衣服，当时8万美元。料子特别好，但是服务极差，反正我认为欧洲出骗子最多的就是意大利人，反正得小心，很多服装骗子。DOLCE &amp;amp; GABBAN做了几套衣服，都穿得一般，但是很舒服。这是我的设计，大家可能没看明白，大家看后面这个蓝，很舒服，丝的。
&amp;ndash;马云什么时候死？哈哈，那你得问王岐山啊。
我接着给大家说啊。头两天，大家都知道白邦瑞去北京了。Pillsbury，Pillsbury我跟Pillsbury我俩当面聊过很多。我第一次跟大家说。他不了解中国，说实在话，他真不了解中国。我们俩当面聊。聊中国得事儿，他太不了解中国了。他认识最高级的人，最高级的朋友，叫什么？当时把我吓一大跳。叫做「中国对外战略交流中心」。我太认识那帮人了，在天安门南大街。我说你认识他们呀，他说这是我最高的朋友，最高的组织。我说他连个屁都不是。我说在北京那他连个屁都不算。轮得找他了吗！「战交中心」，然后他认识那几个人，我一听，我就傻了。
那几个都啥人呀？北京军区出来几个都是瞎蒙的。原来「国家战略协会」，那是军队的老同志下来的。战略协会一般都是炒出去的人，在江湖上混的。都这帮人。一说那几个人的名字我就懒得说了。哎呦，我说，他在北京大街上他给我们擦车都轮不着他。这咋还成了中美关键任务了呢？您这《百年马拉松》就这么写出来的呀。他不懂中国，完全不懂。
包括他对中国头一段时间的评论，什么50%的税啊，100%的税啊，会告诉大家，绝对他不懂中国。他是笑话。
（看手机信息）美国的朋友，在问，Miles 你在直播呢。当然啦，就在直播啦。
所以听说白邦瑞先生到了北京，傻眼了。没什么官员见他。估计都是副处级，连处级都没有。然后都是什么「外交协会」，外交部的外交协会是干啥的呢？外交协会就是专门接待退休的海外的国家领导人，也就是海外老干部，也就是搞蓝金黄的。绝大多数人都是我们山东老乡啊。我基本都认识。
因为外国领导人，到北京去，到盘古去，都得跟我们下边人联系。提前得先看看场子。警卫得到这儿问问。吃饭的都是谁。就是走走形式，实际上都是拉关系。连我们的小女孩儿，小男孩儿，他都在那儿拉关系。没有什么东西。使劲在海外拉关系，做生意。成天说，告诉你们郭老板，这国领导人跟我好，那国领导人跟我好。然后来了后吃饭打个折。就这帮人。
那帮人呢，还分好几级。最低级的就是中央领导某个办公室发了个信息打了个招呼，说这个人来接待一下，礼遇一下。礼遇的级别是多少级别呀，分100多个级，110多个级别。
我记得特别有意思。有一次巴基斯坦的谢里夫退休了，那是中国的好哥们儿呀，在我们那儿跟我们吹牛，唉，我们要如何如何，要住在盘古，一级警卫。我笑笑我说，是吗。我拿起电话给警卫局长打电话。当时警卫局长叫刘-彦-平！大家都认知刘彦平啊。我说巴基斯坦前总理谢里夫来了，说一级警卫住盘古。丫挺的，什么一级呀，就是最高领导人待遇。两大一小化，哪有这事儿呀。什么叫两大一小化呀？前边一奔驰，中间一奔驰，后边跟一个警车。叫「两大一小化」。就三台车，叫两大一小化。
完后我说听到了吗，这就是给你们的待遇。这就是你在台上说的，两国兄弟感情友好的待遇。战略协会这帮人就这也得蹭他点儿钱。这种游戏我见太多了啊。
千万别忘了文贵是七星级酒店得创始人，所有外国领导人什么政要到我们那去，天天门口都是警车。法国的前几位总理到我们盘古去，要求吃这个吃那个，他要求十个我们连仨也不答应他。谁答应他呀，拍他什么马屁呀，是不是呀。我当时创业的时候就说过，最好来的都不是官员，不服务官员。也不再欢迎什么名人。我真的针对的就是私人企业家。还有一些我们成功的农民兄弟。在北京闯京城的成功兄弟。
结果是白邦瑞去了，谁安排他？就是那帮人接待他。根本没人理，去了连车都没有，完全没有。恼羞成怒，然后就50，100的事，是吧。只是给了他个签证，原来把他的签证拿掉了。结果咱们很多人当成多大事，影响中美关系。
亲爱的兄弟姐妹们，记住今天啊，我先说一个重点。大家准备好了吗，把手捂在心脏那儿，我再说一个重点啊。我看看你们把心脏捂好了吗。你们准备好了吗。你们跟着那些报纸，所有人都跟着媒体转，我们爆料革命永远记住不要跟着别的媒体转，都是胡扯八道的。你见过明镜说过一句真话吗，机器人的说法呀，什么他的预测呀，还有那什么海外网站博讯呀，韦石这个畜生呀，熊宪民这个畜生你们见过他说过真话吗？
你们都准备好了吗，我告诉你们一个今天重要的事儿啊。从这个星期四的下午开始起，你们等着下星期你们做好准备，美国会有你想象不到的雷霆之决定。大家记住我今天说这话，我再重复一遍。从上星期四开始星期四下午两点钟以后，发生的事情，现在每时每刻都在酝酿中。就在这一周，你会看到美国雷霆之势的决定。我先说这一条，你们等着看吧。
这个说完了，再来点儿轻松的。轻松的说啥，说国家安全战略顾问，战略委员会，现在是Robert，和Pottinger博明，我看路德先生解释了三期了，路江谈，路安谈都谈了，咱们战友们也都发了各种推。但是，战友们，你们不了解这两个人。核心的两个问题你们全都没说出来。所以大家不能老看危机，你们不能老看那Google一下子，查一查，那谁不会Google呀，谁不会查呀。要动点儿脑子，要研究研究。研究下美国的机制，和美国的体制。
我告诉大家的事情，Pottinger博明这个中国通，当年驻北京的记者，被公安殴打，写了多个报道，全被封杀，更重要的事情，他中国的朋友也被牵连，多年不让出境，而且也被威胁，等等等，这些都不是重要的。最重要的一件核心事情，博明是国务院里边亚洲事务的主管，当年孙立军和刘彦平到美国来，他要把文贵遣返，他必须经过两个人。一个是亚洲事务的叫Susan Thornton，大家知道已经被炒掉了，那个女的。第二个就是Pottinger。
那么从他当时从川普竞选，加入到当时的川普竞选团队到国务院，他是最稳定的一个高层的国务院管理人员，也是对亚洲的可以说是中国通，在他手里经历多少事情呢？最核心的是台湾几个立法，美国的国防法案2018，以及对台法案。
彭斯演讲的所有攥稿90%是他写的，当然了最后一分钟说「我们不承认这个一台一中，承认是一中一台，两个中国」，这句话他又拿掉了，最后一分钟就他拿掉的，这个事太大了。
彭斯副总统演讲全是他安排的。
而且刘彦平被抓，当时在机场一定要弄他（刘彦平）就是他当时协调的。孙力军来找他当时要公关就是公他没拿下；包括司法部的官员腐败Heiger Bass，被提出来说这个人是有问题的就是他；对法轮功重新认定，认为法轮功不是邪教，应该能进入白宫关键人物是他；新疆的多个法案，我从没有说，我可以告诉大家，新疆法案、新疆人民受迫害的最大的呼吁者、最大的功臣绝对不是努比奥，是我们的朋友，是Matthew Pottinger。
他对新疆人，几个月前我告诉英迪，新疆会有好事情，我说新疆会有一系列法案通过，选新疆人进白宫，选新疆籍的人，和选了解新疆的官员，和把新疆的信息说出来关键是Pottinger，所以说台湾、新疆，可以说这些发生的好事的最大功劳人就是Pottinger。
第二、西藏和香港，过去这段时间，西藏所有的事情，大家现在看西藏的事比较慢，因为西藏人民太不团结了，内斗，没有斗志了，西藏很多好事情发生，都是Pottinger做的，马上都会发生，然后再说到香港，香港从第一天开始到现在，我可以告诉大家，Pottinger所做的所有的决定，所有的斗智斗勇，以一个美国官员维护美国的国家精神，民族、自由、法治、平等第一人，我说第一人，不是说他比川普总统厉害，他比班农厉害，不是的，是他在美国官员内，他做的是最好的，这可以说是灭共里面最核心的一个战友！
他站在前面，两手把住大门，第一道门就是共产党攻进来的，他永远在那里站着，遍体鳞伤，他绝对不是私仇，他被关，被打，不是那么简单的事！背景很复杂，博明这几年是上天送给我们中国人，香港人，西藏人，新疆人，台湾人最大的礼物！悲哀的事情，是一些所谓的民运人物，悲哀的事情，是一些所谓的包括香港、台湾、新疆在华盛顿招摇撞骗，博明从来不见任何人，不会喝你一杯水！就这么一个清廉的人！每天都是健身工作，一心灭共，但是被很多人利用，这个人很实在，这种人有点傻大厚那种感觉，被很多人给利用了，骗钱，我就不说谁了，什么这牧师、那牧师的，逮着他没少利用还骗了钱，但是这个人是国务院系统里面和美国白宫里面行政部门最了解中国，最了解台湾，最了解新疆的，
所以说，共产党每次来谈判的时候，玩的招，大家你们真的不知道，白宫和美国国会对共产党的了解，几乎是白痴，啥都不知道，他连级别都搞不清楚，谁重要都搞不清楚，你现在可以问川普总统，你问中国的副总理重要还是常委重要，他真的搞不太清楚，但是潘先生扮演了一个，绝对的是知共派，说这般孙子来干嘛了？这个人来干啥？那个人来干啥？Pottinger说的上来，说的还准，说的还算，你就怕白邦瑞这种人说的，说的不准那不就完蛋了吗。瞎忽悠，百年马拉松，最牛的中国什么，中国对外什么友谊交流协会，什么玩意吗？战略友谊交流会，战交会，你马交会多了去了，中国有多少，长安街上2万多家这会那会的，你会的起吗？都是一般骗子，所以说，大家应该看到事情的本质，白邦瑞的事情的观点，根本不值得评价。不要去评价，根本不值得评价，他在中美关系上根本不会有任何影响力，但是Pottinger举足轻重，
然后我再说说Robert，大家可能没了解Robert这是个什么关系，此人有律师事务所，Robert这个人，作为一个摩门教，他能被选到这个职务上，这是一个历史性的先河，这在宗教界的意义，可以说是摩门教一次重大胜利，但是，更重要的是，大家要看到他的家庭，还有他的本质，Robert是在洛杉矶，是在美国的司法界，特别是在军工领域，他是有，我不能说是利益，巨大的影响力，他是一个真正的知共派，不仅仅是中共，他对所有的共产主义，这个人是骨子里面的反，他交的很多朋友都是古巴来的，他身边也有很多古巴人，卢比奥参议员是骨子里面恨共产党是因为古巴，他骨子里面从小到大，接触的人当中，他是骨子里面恨，大家好好注意看他的演讲，他很早就提出过，共产主义是人类的威胁，他很早就说过，中共是美国的威胁，很了不起，当时很早，就把中共和中国分开了，
不当如此，而且Robert在交的很多人当中，很多中国人，他对中国的六四，多次场合，曾经说过，中国的六四，美国和西方放过了六四，是犯下了罪行的，而且对台湾表示极大的同情，说台湾活在恐惧之中，不能再让台湾像这样下去，他曾经也预言过香港的问题，说香港早晚一天会爆发，香港人民会爆发，香港人民会接受不了共产党的这种流氓体制，说假一国两制，说共产党不会看着香港人民的财富不动心的，这既是Robert说的。
大家可以好好看一看，他在美国国防杂志发表过的文章，你看看是多么的震撼，更重要的事情，他说南海事情，美国绝对不行，中东的事情绝对不能让中共染指，而且他说过，中共在中东以及非洲海上事务的军事行动和南海的军事，是美国和西方的重大威胁，同时他希望和澳大利亚形成更加紧密的战略联盟。
亲爱的战友们：这是真正的Robert，一个国际上军事战略家，绝对的反共主义，绝对是和台湾人民、香港人民以及大陆人民站在一起，是把中共和中国人民分开，这是一个伟大的战略家！所以说当时，说实在话，你看现在路江谈，你俩谈的，我都越谈越伤心了，你俩现在使劲往我脸上吐痰，我在啥时候跟路德先生说，路德先生都忘了，在船上我都告诉他了，当时五个人选，后来变成七个人选，还有一个女的，最后我告诉大家，两个帅哥，大高个，一定是他俩，我这个是蒙的。
为什么呀？我告诉大家，你在白宫，你在国会山，你横着走，竖着走，你找遍整个地方，你要真正找着美国人，你问他关于中国的事情，就是最高级的官员，问一百个，能答对十个问题的，几乎没有，就是知共派，知中派太少太少了，那么Robert和博明Pottinger是极少罕有的知共派知中派，除非美国这个国家不想活了，他想活，就得选他俩，
中共花了洪荒之力，想把他高盛派弄进去，结果怎么样?连门都没进去，这就是美国这个体制的伟大，这也说明了川普总统绝对是一心灭共的。
就在这个时候，我有点小小担心了，咱们胜利的有点太快了，这两人上去太好了，对中共这个又增加了棺材板上两个大钉子。凡是好事来的时候，我就得想这好事来的有点太突然，有点太快，有点太丰富，有点太多，早乐必早衰，早悲必早哀。怎么办？就到这个时候共产党来了，副部级交谈，要分步走。大家这个时候看到香港股市的变化，曾经有一天，香港恒生期指涨了1000点，1000点，亲爱的战友们什么概念？那要死很多人，1000点，你买一手25万，买一点，你去想一想，你要投入几千万美元，那是多少钱没了，多少人死了，1000点然后又跌回来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/824/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/824/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
可是这个战友名单中的产品。
嗯好的。
嗯okay。
就这个专业。
嗯好的。
又赚了吧？你在看吗？现在。
哦。
2月20 9003。但是我现在卡不卡呀，你们看的那个。你手机卡是吧？不是说可以吗？The nine.
WiFi.也。哦。
正义说卡卡。刷新只能流畅一段时间，你看到没有？这是个问题，今天郭媒体这个咱们怎么会卡呢？要不断点，要用卡，我不来说了，什么情况啊，今天黑客很猖狂。
傻子。
现在不卡了。
物流，猪头来了啊。你看未来了啊，救星来了啊，又开始卡了是吗？雪山飞鹰来了东南亚赶紧来了啊，thank you。您来了啊，战友们又是啥？
哦，郭先生好爱你爱你好好谢谢你啊，谢谢啊，直播。一顿一顿一顿一顿来我这。刚才卡哭了。
相当的猛烈卡。啊，木兰妹妹。他看好了，苦啊，我都看好了啊，走了走了，这个地方肯定不是网络的问题。
没。好，今天是9月11号文贵报平安直播啊，今天不爆料，如果战友需要睡觉的请去睡觉啊。今天是乱料，懒料懒料，今天是911也不直播时来过，实在过不去真快呀。
Andy.亲爱的郭大也好，顶。
乱聊，今天是乱聊啊，这个亲人战友吗？前天我上了这个传上来，以后呢，大家知道半农先生。这个很有意思啊，今天早上。
啊，可以这么说吧。可以这么说这个。到现在星期三，也就是说五十几个小时。非常非常的，非常非常大，大家都知道，郑州18。
周末的时候我们很喜欢的一个朋友啊，好朋友，但是呢，他主张，啊他主张。他的主张跟我们不太一样，好朋友主张和我们有冲突，让爱。
跑墙外很卡哦。这么卡，那是你们的网络有问题啊，你们的网络有问题。我这边有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊。啊，只要是我的让。
行啊，过去两个月很担心啊，担心啥子啊，矛盾他主张。干掉伊朗北朝鲜。回家睡觉去吧。
的，他主张干掉伊朗北朝鲜。那干掉北朝鲜，伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的，那就完蛋了。啊，咱们的爆料可能直接就叫熄火得命啊，回家睡觉去吧，所以说呢，这个这是。俺也说了不算啊，是吧，这么大的事儿是吧，咱说了不算，咱也只有祈祷啊，祈祷天天啊。
我在这念叨念叨啊，念念，希望这事别发生啊，上天待上天。上天所赐，被上天所赐啊，娇毛泽东同志离开了吧。
老是浪费朝鲜，北朝鲜伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的。啊，那就完蛋了啊，咱们的爆料和里头直接就叫熄火革命啊，回家睡觉去吧。这个这个事儿咱也说了不算啊，是吧？大的是80后，就算你只有祈祷啊，祈祷。春天啊念叨念念，希望这事别发生啊。
还好吧，上天被上天所死啊，的上天所赐。这个听说离开的前夜，听说俺只是听说。瞎蒙的啊，瞎忽悠我，两个月以前我就说过啊，听说有人和旁边奥国务卿吵的很厉害啊，管理。对中共的问题，有人也跟彭师傅总吵的很，到底是干部。
还是干中共啊，吵的很厉害，我说白宫可能有人要离开，又被老孟作业这事儿啊。咱老做白日梦啊，一做梦就能梦想成真。啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。北朝鲜伊朗只要。
希望这事别发，听说有人喝奶又被魔鬼给蒙对了。你是老孟对这事儿啊，咱老做白日梦啊，一做梦就能教育。因为这真看不出梦想成真啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。做好朋友啊，你说老担心他，你也弄北朝鲜去，你打不着也打伊朗啊，你的敌人是谁呀这五国联盟。
最大的二手就是共产党，说到这个时候啊，有战友在说911当年是多少哪干的，我求求你。求求你们了，你们千万别再谈这话题了，你们在谈的话题就是就完蛋了啊，从昨天晚上到今天早上，好多美国朋友。比如说有你们的战友说911是共产党干的，跟你共产党有关系。这是共产党干的啊，很多人关注啊，这。
但记住战友们咱们爆料合并啊，他还有信用不要乱用这个信用啊，不要，不要着急，结果。你这一说出去这么多人问啊，你看我的手机都满了，我没法回啊刚才你看又有六七个人来问一些什么，咱们战友。25级的那个，你看咱们战友发出去的这个什么战有问题。911和我们有关系的事儿，千万别说911和共产党有关系啊，你这这事儿太大啊，太大了啊，这完全是不可能。
完全不靠谱，半毛钱关系没有啊，共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，他吃的。中国人民的政策一堆一堆。共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，制定对付中国人民的政策一堆一堆。那你怎么买就显得不那么暗了。
他是老鼠扛枪窝里横，中国人民的政策一堆一堆的。
我跟美国人算了个账。人家跟彭师傅怎么炒的？1.3万。一美元除以13亿多少钱？每个人1000美元。共产党2001年的国家统计局报告，咱且不说这事真假，1000美元的GDP。
中国的平均1000亿美元GDP大家都知道咱科里的人。美国人说啊。
30%是多少钱呢？4000亿美元。10亿人民10亿多了每个人400块美元。
那你们美国人。聊聊之后16万加100元除以这气。
除以这个10亿人民10亿是多少？每个人400块美元啊。三片。400美元呢，我说。美国人就减少了，怎么可能？400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近。
3万元，16万亿美元。啊，除以13亿人口，多少钱啊？平均8000美元。按照共产党去年的公告，75%用在了城乡国家建设。那大概还有多少呢？2万多亿到300亿美元，用在了百分之。
然后他们就问，能一样吗？和甘肃法院。所以这次除以这个10亿人民10亿多人，每个人400块的元。啊thank you.
啊，受寒睡。400元还不够喝杯咖啡呢，400美元呢，我说他说。怎么可能啊，400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近3万美元。我说你们美国人911之后，16万亿美元除以。
13亿人口，多少钱啊？平均8000美元，按照共产党去年的公告。啊，75%用在了城乡国家建设，那大概还有有两个。用在了百分之也是一个人，8一人承认我靠的是武艺，8000万人口。那就每人实际花了5000美元，可以有5000元的这个国家控制，共产党。
造型，2001年就共产党那点钱，就是玩的。共产党没有可以这么说，2001年没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
2001年就共产党那点钱就是玩的生殖器的，共产党没有可以这么说，2001年。没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
啊，你再打一个北朝鲜那不就。完蛋了吗？那就完了，我们爱着我们。胡扯八蛋就是离开白宫时。
共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了，你不信走着看。你就打北朝鲜打伊朗。完了总共就就牛叉了，俺压力相当的大呀，在此时此刻香港人民正在大街上呢，如果。
打了伊朗也打，香港人都死无葬身之地了，那就不是说戒烟这个问题。出城了就。那就是香港人和这个爆料革命反工人的噩梦。
吵的好吵啊，听说。刮来了个奥运会，抓了个w，共产党苟延残喘。挑战全人类了，要统治全人类。
你就不要再去打一仗意了，你再打一个北朝鲜，那不就完蛋了吗？那就完了。我们是好朋友，但是这绝对是不行的，听说和川普总统大吵了一架啊，在头一天晚上。我现在就是对我的观感，没想到所有这些媒体报道都是王八蛋。胡扯八蛋就是离开白宫，是共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了。
你不信走着看，妥协。共产党就该妥协了，你不信走着看拖鞋。啊。
那9000多。
不还卡呀。你们最后一次看。
这会儿好。
这个这个真的不是咱们这个这个。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/817/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/817/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是9月5号，违规在华盛顿白宫旁边给大家报平安。但这不是直播25啊，来不及直播了，因为我马上要和朋友在这里吃晚餐啊，我再次向这个所有的。朋友啊，至于这个，衷心的感谢啊，就是昨天到现在很多战友给我发的留言和私信那么特别多的。
对啊，90以上人都是关心香港的，让人非常的感动，我不能一一回在这里向大家抱歉，你们说的。给我的留言我不可能都看完，我看完了，我看了就尽可能的给你们回复，那么关于大家关心香港的事。和现在大家对香港的担心，我还是说那句话，最重要的事情还是传播香港危机的真相，只要你按。安全只要你方便，就让更多的人知道共产党在香港做了什么，从昨天林郑月娥再次出来开新闻发布会到。
前天和前天他宣布撤回这个恶法，就是因为香港人民的抗议和全世界人民传播真相的能力。如果他不在乎这些，他不可能天天去撤销那个恶吧，也不可能昨天出来解释所谓。6月份上会的，啊，他们不会玩花招，但是大家记住这恰恰是他的花招，昨天晚上。很多在美国欧洲的朋友都是大户啊，说香港人民的眼睛是真是雪亮的，香港人的素质太高了，这一次相。
港的和平最文明的抗议，这个运动惊诧了世界，让全世界重新认识亚洲人，认识皇帝。欺负人，认识香港人，让全世界的人认清楚了这个大陆和香港之间的差距，也就是共产党的流氓。体制和西方的法治的制度，有信仰的制度之间真正的对比，香港是一个世界上人类社会最好的样板。就是共产主义的资本主义对抗的结果，有宗教和没有宗教对比的结果。
有法制和没法做对比的结果，有信仰和没信仰的结果，网络开放和网络不开放的对比。不过粗鲁与文明的对比的结果共产党瞒天过海欺骗。一下70年来，屡试不爽，这位在香港，他们的所有的车型和他呗。B的，丑恶的嘴脸，全部曝光于世人面前，所以说香港就一定是灭掉。
开朗的这个家，最真的地方你也得要共产党的恶最善的地方，共产党的丑。香港是最美丽的地方，不讲啊，咱们周日看现言都不讲了啊。战友们，接下来你们会看到全世界的人民是如何和香港人民站在一起的，大家去看看澳大利亚的行动。前所未有，要立专案组成立部门调查你直接耍流氓。
在加拿大马上成立专门小组，专门部门调查加拿大的这些兰陵王和威胁香港学生的人在欧洲。啊，已经绝大多数的呼吁，如果敢对香港孩子下手，反对香港人民在下手，如果再敢玩弄权术。欧洲就要和台湾建交，把达赖喇嘛成为西藏的领袖，甚至承认中国人在海外成立的合法的临时政府。就在我对面打个招呼啊，没看见我估计这里面肯定不是本不是那个窗户。
嗯这个对面能打招呼的川普先生，这两天你看出来了吧，不高兴了吧，啊，给你中共的事情绝不仅仅是贸易输出。过来了吧，是不是人家也给你打的太极，我早就说过人家美国也学会打太极了，你会招摇撞骗，人家总会。能拿多少？对吧，那世界上不可能傻的一直傻下去，在华盛顿，可能最伟大的一件事现在再发生了。就是一致认为共产党是全人类的威胁，这一点上谁敢说不，那你就嗝屁了，亲爱的战友啊。
我们正在创造和经历的历史上，人类上最伟大的时刻，对待战友，就在香港同胞不抛弃不放。放弃不忘记，不要玩口活，不要玩口炮，不要有批评，不要转移视线，不要被转移。实现一切就是以香港运动为核心传播香港危机真相。衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/814/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/814/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月3号下午，文贵在这儿乱聊啊，乱聊开始，现在是文贵在华盛顿紧张的忙碌了一天之后文贵在这儿和战友们乱聊。
亲爱的战友们后面是白宫，白宫白宫，还有独立纪念碑。太有意思了，今天我发现这灯光调的不错啊。因为这灯光大家知道我这直播啊半年来不让人家凯琳碰。你别碰，你别碰我东西，都我自己玩。玩的也不怎么着啊，因为昨天在图桑直播的时候，专业摄影师给调了焦距，调完了，昨天就失去焦距了。今天马上让他们去买的灯，我们的保镖队长凯琳买了新的灯。今天买了灯，我说凯琳啊，我正在开会，你来收拾吧，人家凯琳上手了，人家上手了把俩灯一调，干嘛，自动控制，人家直播机自动控制，人家拿遥控器叭叭叭控制了这个亮度。
我记得特有意思啊，细思小哥和John庄当时在喜马拉雅大使馆，然后细思哥拿了一个测光器问我，郭先生你知道这是什么吗？我说我不知道。细思小哥太搞笑了，郭先生连测光器都不知道，你也太小看我了，我赖好我也是中国最早的投资电影的人，我都不知道测光器嘛。但是我真不会用，现在人家凯琳同志，人家叭叭给弄好了，给调好了。所以说现在我是什么事儿我都自我感觉太好，还有一个啥事我愿意自己动手，不愿让别人动手。
亲爱的战友们，很有意思啊，今天一天的工作啊，相当地繁忙，但是非常的充实。非常想和战友分享每时每刻发生的事儿。但是确确实实没办法一一的向大家传达，向大家报告，但是在华盛顿我能感受到共产党CCP这个流氓的列车驶向灾难的那种嘎吱吱响的感觉，这次到现在是我这两年来来华盛顿从灭共战争开始以来最好的一次。
哇，这个音乐很好啊，大家看到后边那个光的地方白宫的办公室，美国独立纪念碑。它给了我们一个什么感受，这个国家真的是太强大了，这个国家的强大不是这一个党能控制的，也不是这个国家有多牛叉的人，是这个国家的法制系统，民主的体制，民主的制度。
还有一个我们能感受到美国人有宗教，美国人有信仰的这种力量。今天很多人都在问我这样那样关于香港的问题，你可以感受到虽然远隔万里这个国家有多少人在关注着香港人民，他们是发自内心的，真的是痛苦、悲伤、担心，而且尽可能的试图了解更多的事实，这是不可思议的。所以说亲爱的战友们，当这些人关注香港，作为基督教徒、天主教徒他们这样的去关心别人的时候，你真正的感受到这个国家有宗教有信仰是多么的重要，这个是力量太大了。
今天这么多人问我最多的问题，如果美国不介入这件事的后果是什么，介入的后果是什么？战友们你们想想我们该怎么回答这个问题。我告诉大家，我今天无数遍的告诉他们，给他们解释。如果说美国在香港发生了灾难时刻之后你再介入再表态，和你在现在全面的介入，全面的表态完全不一样，对香港造成的伤害，对香港人民造成的不可挽回的生命损失，会百倍千倍的让美国受到伤害，这不是开玩笑。为什么，我告诉他们三个关键性的关键性的观点，我说你去看一看，为什么共产党敢对香港这样下手，它敢对台湾要进行战争，我说美国如果你不在这个时候有正确的行动，结局是什么，大家去想一想，不要小看了共产党，它在香港进行戒严之后，找出了借口然后去攻打台湾，它要把这川普总统在任的十几个月当成了闭关锁国，它要把台湾香港收回。
如果在这个时候美国和西方没有动作，经过共产党的它现在的宣传战和它的防火墙，你们要想到为什么它在这个时候要建防火墙，它为什么不让国内人看到真相，因为一旦看到真相它就破了局了，因为它要让大陆的14亿人跟着它所现在要向民族主义发展，让14亿人民跟着共产党走，符合他们的民族主义思想，叫民粹。
那个时候，14亿人已经被封了眼睛、封了耳朵、洗了脑子，真的就说你看这个我们惯坏的两个孩子台湾和香港，背叛了我们，惯坏的两个孩子我们给他们太多了，所以我们必须要把他们给收拾了，要教育教育他们，把台湾拿回来，把香港拿回来。再一个说了，台湾，台独分子和美国和西方所谓的黑手要分离我们，一下子把14亿人团结在了一起，把国内的所有经济问题，盗国的问题，腐败的问题，重度污染的问题，贫富悬殊的问题，资不抵债的问题以及这些年的犯罪统统的都给一下子，像美国发生911一样，一下子让共产党再苟延残喘几十年，这是第一条。
共产党将用封锁网络和栽赃陷害美国和台湾，包括香港，让中国14亿人民成为民族主义团结在一起，再让共产党苟延残喘几十年，这是第一条，美国人你相信会不会这样，这个事儿发生可能性是很大的。这是他们心中盘算的一条。
第二条，只要攻打台湾，把香港给戒严，它现在有5个国家，俄罗斯、土耳其、北朝鲜、伊朗、中共，这五个被美国制裁的国家，他们将坚决的站在一起，这个时候你是分不开他们的，人家是同仇敌忾啊，那就是美国和西方的28亿基督教徒这点你不用质疑的。
第二条，只要它攻打台湾，把香港给戒严。它现在有5个国家，土耳其，俄罗斯，北朝鲜，伊朗，中共。这5个被美国制裁的国家，他们将坚决的站在一起。这个时候你是分不开他们的，人家是同仇敌忾。再就是美国和西方的28亿基督教徒。这一点你是毋庸置疑的。不仅仅如此，到那个时候，连南韩都有可能跟着中共走。
想什么亚洲的柬埔寨呀，甚至连日本都会闭嘴。印度进行交易，印度也会中立。巴勒斯坦会跟中共，非洲很多被蓝金黄的国家也会跟着中共走。这时候会发生什么事情，最起码得六七十个，七八十个国家跟中共抱团取暖，形成了东西方战线。
到那时候形成什么，真的是极权国家对抗民主国家。两阵对垒了，一下子就分清楚了。你还真不觉得，大家真小看了。等到那时候，美国真不见得占多大便宜，不要小看了这件事情。那个时候你还真别说，所谓的独裁极权国家抱团取暖，他们的能源，包括很多中东国家站在一起。
能源，食品，这些国之间的所有的金融系统，马上就会直接跟你美元脱钩。他们就会有个内部的货币兑换系统，完全就可以独立运行。就是跟美国脱钩了，跟美欧脱钩了。到那个时候就真的是成了世界两极化了。这是完全可能发生的，这是第二条。金融能源政治军事较量，一下子分清了，东西方两个集团，世界不是进行了冷战，世界进入了两级之战。
第三条，完全是会发生的，共产党一看你美国要跟中共脱钩了，这些国家联合在一起跟中共，要和美国之间有一个重大的地域性的能源的分割。安哥拉，巴勒斯坦，沙特，巴基斯坦，叙利亚，黎巴嫩，俄罗斯，土耳其，北朝鲜，伊朗，，柬埔寨，泰国，马来西亚都将跟随中共。这个时候农业，粮食，能源，贸易，完全独立运转。同时这些人会不惜一切代价和手段来对抗美国和西方国家。
大家想想会不会是，一定是。这三条要发生了，美国灾难。金融美元被人家挑战了，军事实力被人家挑战了，你的整个世界市场被人家挑战了，那自然而然的从一极的世界进入了两极世界。这就是中共头几年叫做世界的新形势，从一极变成多极，共同治理。叫做大国关系。中美关系叫做大国关系，新型大国关系。
那叫什么意思，这个世界你50%，我50%，咱俩说了算。建立新型的大国关系就是这么来的。华盛顿的人一看，（说的）对对对。新型大国关系就是独裁国家和民主国家来共同管理，你别惹我我不惹你。美元你在你那玩，我玩我人民币。我的人民当奴隶，你的人民当主人，你玩去吧。
你叫基督教徒，天主教徒，我这块是共产教徒。极权主义，皇权主义，然后把所有人都当畜生，当猪狗养着，这是核心。大家想想，美国人如果不赶快作出决定，等到香港戒严后，尸体成河，血流成河，那个时候美国已经失去了信誉。美国已经失去了世界上的保障，那就真正的东西方世界对抗。
新型所谓大国关系，叫做50-50吧，49也好，反正两极了。你真别小看，这不是不可能的，是很有可能的。这是为什么，他们敢公然撒谎。这是为什么，他们决不在乎。这是为什么，他们是剑指台湾，意在沛州啊，是有意思的。
大家觉得他们会不会赢，大家觉得有没有机会。他们有可能会赢，也有机会。你可千万别小看了共产党。那美国朋友问了，怎么让他们输呀。只有美国行动，只有美欧行动。只有美欧联合快速行动，只有美欧快速行动，让这些人不联合在一起，不要再把14亿人被所谓的民族主义连在一起，也不要让这些极权国家联合在一起。会不会，我相信美国和西方世界一定会展开行动，否则将输掉一切。
所以说，亲爱的战友们，你说说，咱这说的中不中。现在香港发生的每一幕，把孩子胳膊撅断，手撅断，那个女孩子，在车厢里殴打那一对年轻的男女夫妻，追打孩子，虐打残疾人，将很多人丢失。据美国和欧洲情报，他们抓了最起码已经达到5000人了，他们还说是1000人。最起码估计再5到7个人死亡，他们还没有宣布。
我告诉他们，从经济领域，大家算一算。恒生期货，你买一股25万港币，就是说，恒生指数掉一点，你赚25万。掉1000点，你赚多少钱，你算算，当然你得有相应的钱进去。从6月9号到现在已经跌了将近4000多点5000点了，如果你买了恒生一亿的话，你算算你赚了多少钱了。
那接下来如果是戒严了，恒生期货会跌多少点，2万点以下是一点问题没有。香港的经济受得了吗，美国人说，他们受不了，得崩塌。我们的哥们Kyle Bass说，香港的经济会崩塌。我说你太天真了，香港的港币也不会倒，香港的经济也不会塌。我说你们不了解共产党，香港的经济和金融，世界上只有一个国家，就是中共，能集一国之力干两件事。不管合不合法的钱都砸进去跟你对抗，你能对抗的过它吗。当你买了恒生指数，跌破5000点了，它一个星期涨一万点，它给你托上去。战友们，跌5000点的时候你没有出手，涨1万点的时候你得补回那5000点的仓，谁能补得起呀。
如果你有Margin Call了，立马给你停仓了。如果你没有Margin Call，你也得想想那5000点涨起来多可怕。那5000点有多可怕，因为共产党敢玩这游戏，它抽出两三天又赚回来了，谁能活过那两三天呢。这是一条，就它能集一国之力，不守金融规则的把你这些人进来，全部给干掉。
第二条，更夸张，世界上只有一个国家和政府。到那个时候，共产党敢干什么，改你的计算机。我说恒生指数，你看他2万5000点，跌到1万8000点，它（CCP）给你改回到2万8000点，只有它敢改，全世界只有它敢改。
像上海的A股，所有金融系统的软件和平台全是方正科技写的，所有的中国的金融全是方正科技写的。我太了解了，方正科技干啥了。所有的中国文字源代码，方正科技写的，从网选的文字，计算机写出来中国的源代码，然后中国的中办文件，中国所有的导弹发射的源代码，全都是方正科技写的。
上海期货，包括现在香港交易所，所有的后台数据全由共产党的方正科技控制。那个扣子就是王岐山说了算。美国人打死也不相信这事，你说谁能受得了呀。你说真实股票跌了5000点，他（王岐山）单击子，回去1万点，你受得了吗。你得多少钱，很简单，25万一个点，，你买了A股，你买了25亿。你买了25的票进去，它跌5000点的时候，你能赚回来，大概是15亿，但是它涨1万点的时候，你得再加25亿过去呀，谁受得了呀。
它（CCP）跟你玩黑的，所以我告诉美国金融界的朋友，你要想赚大钱，只有共产党真没了，你才能赚到大钱。那恒生期货真会跌到1万点，你真能赚1万5000点，这是天下比毒品还赚钱呢。只有干掉共产党，你才能赚钱。
所以说亲爱的战友们，让美国的金融界，让美国政治界，让美国人民认识到，香港的运动跟他们的金钱，安全，利益紧紧相连。让他们看到香港发生的一幕幕惨绝人寰的悲剧，这是我们现在要做的。稍等一下，我要看一下信息。
所以说亲爱的战友们，香港的金融，我说不会超过48小时，会出现重大问题。香港金融出现问题的时候，共产党就要开始行动的时候。因为它不行动，它就要彻底完蛋了。用河南人说话，就玩球蛋了。美国朋友问咋办呀，我说这个时候，你们要小心你们内鬼。要有人替中共说话了，为了保护美国人的投资利益，为了华尔街的利益，美国要出手救中共呀，救香港市场呀。
知道美国总统最不愿意接受美国股市的下跌，千万别上这当。上这当就完了，香港的崩溃将你们阻止在香港范围内，是符合美国利益的。所以他们问我，怎么办怎么办，我说非常好办。把共产党歼灭在香港战场，不要让它去向台湾。不要让美国有任何的叛美贼，亲共贼，有机会给共产党脱身的机会。
我给他讲了很多历史的例子，中国历史上几个大的战事。我讲了讲，当年的刘邦几个大的决战。刘邦为啥当年能赢，几个最关键的战能赢。事实上每战必输，但他每战最后都赢，刘邦就是用了恐惧心理。恐惧平衡，利益绑架，许诺欺诈，最后把项羽弄死个球的了。
我说现在你美国别玩这个，它就那流氓，我说你不能给它任何机会脱逃。他（刘邦）是敢把自己儿子闺踹车底下去的，你不能。你不能让中国老百姓相信白莽蛇的故事，共产党讲述的都是无数个白莽蛇的故事。
啊，我们有两个孩子，不听话了，惯坏了给的太多了。一个叫香港，一个叫台湾，所以我要教训教训这孩子。然后家里的穷孩子高兴了，就是得教训教训他。把他打回来，把他房子给收了。这就是真正现代化的刘邦所谓的白莽，老娘梦到跟白莽睡觉了，结果蟒蛇，蟒龙。神经病，跟这个郭台铭一样，做梦梦见妈祖让他选总统。刘邦是老娘在深山老林被白龙睡了，生出了龙子。
我说美国人一定要戳穿共产党在中国的白莽故事，一定要戳穿共产党要利用香港台湾的故事绑架14亿中国人民，让他们成为了所谓的民族主义集团。这是绝对不行，这是我最想要的。
所以说亲爱的战友们，通过这几天来，每天口干舌燥，还有不同层次人的聊天。我真的感觉到美国人醒过来了，我真的感觉到美国人现在意识到中共的威胁了。亲爱的战友们，一定要广泛的传播，香港的危机真相。因为这对美国跟欧洲太重要了。大家今天看到了吗，美国多少个人站出来了，来表达对香港的支持。要给川普总统和国会说，一定要全力的直接的毫不犹豫的去反攻灭共。
这就是今天美国真正的形势。这是为什么我说，美国现在，前所未有的，大车要转向，要真正的回来，要开始对共开战，全面开战。等一下我那边有信息了，我得看一下。下边有施工的。
所以说亲爱的战友们，我们越是在这个时候，我们所有的战友的精力都要在传播香港的真相上，让更多的人知道共产党在香港的事情。让更多的人知道，香港的黑警，香港的毒警，吸了毒的警察，和对香港人民。大家回头看6月9号发生一切的，历史的被视频记录的事件，能100%的被世界了解到共产党CCP，香港政府欺骗香港市民，欲望要把香港人民的钱财和安全和未来偷走的计划。和现在要攻打台湾，彻底控制亚洲，征服世界的野心。
只有让世界知道了他们真正的目的，和对西方世界的威胁，我们才是真正的帮到香港人民。这个世界上最大的武器就是视频，就是媒体。想想两年前到华盛顿来，说要灭共反共，那简直是，那跟今天比，什么感受。
我可以告诉大家，最近我听过最多说的，没有一个人，不管换哪个总统，哪个所谓国会的人，都无法改变美国要灭CCP的这个大势。大家今天看一看，yahoo有个采访，GE的老板，这个GE的老板讲到说，原来以为班农说的不对。现在发现班农说的都是对的，关于共产党。GE的老板，大家不要小看了。GE可以说是海航投资最多的之一，只共产党花钱最多的之一，GE最在乎的国家之一。
这时候GE老板敢说这话，已经彻底跟共产党决裂了。GE是美国人多在乎的企业呀，而且说的这么狠。他说共产党就是我们的敌人，这不是开玩笑的。今天下午有一个美国朋友给我电话，说Miles，今天我必须见你。我们一定要先到家来，我们要给你煮中餐。
我告诉美国朋友，我最怕美国人给我做中餐，我说我自杀的时候能不能别做中餐的。他为什么邀请我到他家去，他曾经是中共的最好的朋友之一，他无数次告诉我，最大的玩家在华盛顿，其中就有一个人叫王岐山。说你千万别惹他，你惹不起他。现在说，坚决和我们站在一起，不但要灭王岐山还要灭共。
他说，香港发生的事情让他震惊，愤怒，他说他不敢看那些视频。他说，为什么香港这么伟大的一个城市，一夜之间成了这个样子，他疯了。我说，绝大多数原因，都是美国给的，你们的技术，你们的金钱，你们的市场，你们的腐败，你们的贪婪，现在还来得及。
我真的是忙不过来，兄弟姐妹们。我最起码，过百个人要请我，见我，去演讲采访。我一概拒绝，我哪有那么多时间呀。采访有用吗，能讲啥呀，不是媒体中立吗，干嘛采访我嘛，对不对呀。香港的现场那么多真实故事，你采访去吧。
我告诉每个媒体，你最好去采访，香港现场，在这呆着干什么。我没有时间接受你采访。很多人请我去演讲，我说演讲你们10个人，100个人，1000个人，有啥意义呀，没兴趣。
你们要真想了解中共，了解香港就可以了。香港用视频告诉你答案，无需任何的所谓政治家、政治评论家、政治媒体，你们就可以知道一切。干嘛要采访我呀？对吧！
所以，亲爱的战友们！世界形势真是变了，大变啦！世界真是被香港震惊了。香港人民的勇敢，香港人民的纪律、守法、团结及形象，真给中国人民挣了面子了。
过去说日本人撑起了亚洲90%的天下，现在，咱们得改了——香港人撑起了亚洲90%的天下。真的是，黄皮肤人的天下是被香港人撑起来的。
亲爱的战友们！你没法形容的，在美国会看到，现在的美国人怎么认识亚洲人、认识香港人的。然后，很多美国人都问我：“共产党结束了，中国哪个体制会来？中国会不会大乱“？我告诉他们——不会的！为什么不会呀？我给他讲了七条的理由
我说这七条理由的其中一个核心——共产党为什么要建防火墙？我说你让中国老百姓知道，他应该拥有土地；他应该想生几个孩子就生几个孩子；这个国家的领导人做了四年后，你有权利决定是否让他继续做；这个国家纳税的钱去哪了，你应该知道；你的爹娘、你的老婆、你的女儿不会随便被杀、随便被强奸；然后你不用担心警察和军队是来对付你的，它是来保护你的。最后，你不用担心，你老了以后，病能病得起，孩子能生得起，上学上得起；死了能埋得起。就这七条！
我说中国老百姓给你拍巴掌，啪啪啪地拍巴掌！真实的巴掌、真实的掌声。然后，他们会说——“干掉这个狗日的共产党，没什么选择的“！正好恰恰相反。
我们现在给美国人发那个新版的……大家去《郭媒体》去看去噢！新版的，就是美国GDP和中国GDP对比，以及共产党这些年盗走我们多少钱——46万亿美元被它们给盗走啦！
美国的GDP73%用在国家和国民身上，共产党说37%用在了国家和国民身上，就这还是假的，实际上连20%都不到。
中国银行的钱，老百姓存的款，它都印三倍、五倍甚至到十倍！然后真到你取钱的时候，啥也没有了，钱都没啦！
现在你可千万记住，这个东西真不是那么多外国人懂中国的、懂香港的，每个人都震撼、喜欢、高兴啊！战友们要多给外国人发，咱有英文版的，也有中文版的。
下午我刚刚又给Sara发过去，挂到《郭媒体》的中文版、英文版的视频，还有那些中文版、英文版数据；叫CCP币，就是中国共产党的人民币——“printer“！呵呵……复印的人民币，打印的人民币；咱们简称叫 “CCP币” ！多少人喜欢吶！战友们一定要广泛传播！
今天我告诉他们——香港的金融将出大事儿！你们将失去一切！我说咱现在就要纠正华盛顿一条：一定要坚决、直接地反共！反盗国贼！跟中国人民友好。我说你干不掉十四亿中国人，你不能把十四亿中国人都杀掉呀！让中国人、中国共产党把共产党那几个坏蛋给灭了！——中不中？——中！都说“中 “地！
所以说，战友们！我发现一个核心的秘密，跟美国人讲“共产党坏“的时候，你得多讲两件事儿。一个是对他钱包的威胁，钱包——他们很在乎；第二个他们很在乎的，就是对他们未来这个社会的安定有影响，他们很在乎。
我总跟他们说，如果你们不把这个事儿搞好，中国真是跑出来一个亿的难民，跑美国来啥感觉呀？我说你们的大街小巷都是中国来的难民了，你挡得住吗？中国人游泳来不了美国，但是中国一旦是乱了，那真的是你挡不住的。
所以说，你们御敌于香港之外，对你们国家好。不要说你们没有边界，不要说你们没有捣乱的国家；我说到那时候你就全都后悔了！他们真信呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/810/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/810/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你要跟我一起去办公室呢，啊是哦。你要跟我一起吃公司咯，好勒，中不中？哈哈，今天是8月29的时候，我刚才发错了呀，娘勒上。
哦这是8月28号呢，哎呦喂，这真是糊涂啊这个。我在改过来，没事没夜的啊。唉，尊敬的战友们好啊，今天是8月29号，文贵在这里报平安，是我刚才搞错了啊，发信息发的。2月28号啊，哎呀，这个这个对面是中央公园阳光照的，很厉害啊，哎呀，相当。
清楚吧啊，听不清出来用了啊，乌黑啊啊。知道打个招呼，你知道不知道？啊，现在人家昨天还这个医生说的，你不要老抱你的时候啊，每次都报，默默的看着我啊。啊，那干嘛呢？是那么那么深情啊，呵呵啊。
尊敬的战友们，好好的做给你们，你们健身了吗？你问我身上泼水了吗？你们传播香港危机真相了吗？嗯，今天是8月29号啊，在这里我们向大家报平安直播，首先我要跟大家说的啊，这个第1个问题啊。咱们也在这里啊，跟死没有一起啊，衷心的感谢战友们过去这些天的这个共同奋斗啊，奋斗就是白宫请愿。将共产党列为啊，这个恐怖组织大家都知道啊，我们这个在这个刑案当中多次多次。
阿贝他们给骇客还停，发送大量的垃圾信息啊，到白宫的网站，这个白宫网站，这个这个承包商是三点。家具说是啊，在外面的承包商，在白宫有一个小孩管着的，他们也傻眼了啊，因为这个黑客和垃圾邮件。啊，dDOS，前所未有，前所未有，他们让他们感觉到学了不少东西，而且是来自江津的几个。几万个点的整个WS的攻击，对他们来讲，真的是也真是让他们感觉学了一次的东西，特别是这个邮件啊。
嗯，咱们说的垃圾邮件就是无效邮件，这次他们学会了，他们发动了国内海外一大批啊，他们的5毛7毛哟西。我的邮件来给你弄，给你填了故意让你回复邮件就给你拒绝，然后到处给你拒绝，变成了有效邮件，然后再自己填上。问题当确认的时候不给你确认确认不了，然后吧就返回去吧，就返回去了，然后ds多种招全上啊，但是在我。我们的团结的战友面前，意志坚定的战士面前，我们过了啊，直接过了10万，昨天战友们的这个。
过了10万以后，大家啊，这个一下就沸腾了，因为战友们找到了一个把战场拉向国际的这种快感。战友们找到了共同作战，啊，背靠背由我们大魏兄弟啊，战友团说的话被靠被我们那个。兄弟的背靠背转化在国内现在相当流行啊，相当流行，国内的干公安的检察院的法院的战友们给我发信息啊，这个郭先生我们背后。宝贝，我说你不就是说大卫节目看全啊，真的是这就是为什么国内很多战友被请去喝茶被调查。
就是啊经常遇到被这个问话的警察安全部门啊，非常客气，礼貌对待，走的时候。是握手的时候挠手心啊，说多保重多保重，就是告诉你咱都是战友啊，都是战友，毫不夸张的说。今天要拍这个咱们战友在国内潜伏的这个真实片，绝对超过是吗？北平无战事，北平无战事的。潜伏的经历那些细节啊，为什么大家能看到这是真实的故事，不用编，不用编辑，也不用编导。
啊太感人了，昨天有一个咱们那个女战友啊，全家被请去喝茶，警车在楼下等着他。一开门很严肃，大喊大叫吧，多少钱？上车以后发现旁边放的有水，你们可以喝水啊，啊。为什么大家知道上了车以后这个开门的人和后面的人，他这个执法仪是不一样的，然后就让他喝水。到了以后到了房间里边啊，就是背靠着他们，专门有人让他写，然后照顾旁边还放的有水，啊这。
在那边还有切了个西瓜让他们吃，但是一定耗过这三个小时，全家最后都回来了，他给我发信的时候我真是感觉。我就觉得你站在我旁边一样啊，他说我时刻都在想着你站我旁边，这就是为什么，国内的这些警察和这些骨干人员。不是郭文贵的哥们，他是战友，我们的战友是什么？不是金钱弄来的，不是有一个共同的组织，还有所谓的共同。我的利益，我们有一个共同的要求，那就是让中国中国人民用法治和自由，我们有一个共同的目标，就是喜马拉雅。
中国人活得不像猪狗，让中国人爹娘啊，活得像爹娘，老了有人养，老了死了都买得起，啊晓得。就是上学上的，有病病得起，当过兵以后回来啊，身体不行了还能吃饱饭，啊，这就是我们的喜马拉雅。喜马拉雅的目标就是我们战友的目标，就是联系，就是潜伏的代号啊，暴力革命一切都是刚刚开始，你健身了吗？啊啊，这一下就明白了，昨天还有一个战友给我发信息啊，在这个广东的啊，就说这个潘成阿贝贝。
叫去了，说去了几十个人，但是警察一家在那儿，看下你健身了，健身不错吧，一时掩饰明白了啊。自己人啊，但是是非常疯狂的啊，非常疯狂的，啊，这些这个警察私下告诉他们，你们一定要小心啊。一定要小心，这就是战友们，在这种情况下啊，这个战友出来以后去了哪了？去银行了，给法治基金捐钱啊。还是娟姐，这就是坚定的啊，共同的目标这里没有自己，啊，没有集团，没有组织。
就像我们白宫请愿一样，谁能拿到钱，我们北欧弓箭手还有我们将财神入得先生啊，我们战友之声撒气似小哥。大卫小哥卡利西啊，我们这里边的大卫战鹰团队所有的兄弟姐妹们，我们的木兰传奇，啊，我们的。这个就装啊，还有我们这群里面的，这是无数个人，啊，真的是不惜一切代价，我们的老顽童找了一群人。发动一群人老顽童啊，现在就开始了，所以说像我们这些战友们去干这事的时候，有钱吗都是打钱的，全是赔钱的。
没一个人出来说要一分钱，没有一个人觉得辛苦，没有人觉得累啊，我们的法国的啊，我们的啊，这个这个里料。阿里老阿姐关心的每一步的发展，关键没用啊，关键是每一步的发展，我们英国的几个英籍的律师。啊，还有我们德国的几个机场啊，这几个局长说我们所有的空间全都签了，全都签了汉莎航空。有大量我们的这个这个战友们，国泰航空，大量的战友们，恼火啊，给我发信息，他说为什么越欠越少啊？
我说共产党来捣乱，但是你们不能放弃，8272停下来的时候啊，8787328停下来的时候。我说就越是这时候越不能放弃，一定拿下，他就是让我们放弃，停两天停两天，不行我们马上啊，有我们这个。北欧弓箭手啊，这个组织大家写了一封中英文的信给白宫，发到白宫以后多个渠道，白狗马上通知，必须马上启动。重新启动，然后删除垃圾邮件，然后想尽办法让这个防黑客公司阿特拉斯饭，让他们马上要解决问题，大家看到。
不到一天时间马上超过啊，现在我可以告诉大家负责任的告诉大家所有有效签名超过600万，啊超过600。就刚刚那两个小时以前还说呢，事实上它是600万，可能不准确，可能比这还多啊，但是稍微告诉我们。麻辣死了，唉呀妈呀，喝点咖啡。你喝点咖啡吗？嗯，你喝的咖啡吗？敏感，对了，你自己填吧。
行吧，你自己舔自己啊，好，他现在知道医生不知道。连我的死都太聪明了，估计老天现在不让他舔。对了，你自己想自己，你不能舔我，你舔我我就打喷嚏就感冒啊。唉，这咖啡真好喝，喜马拉雅到时候一定要有这样的咖啡啊，一定要这样的咖啡，我向大家承诺，我得把这咖啡到处都给他包下来啊。
叫咱们战友们喝，所以白宫请愿这件事情呢啊，它的意义让西方人看到啊，让白宫让美国看到。我没让你表演给你看，把战场我们共产党的焦点落在了你白宫，在你白宫的里边宫里边干。你看到我们的战友是多么的坚定，我们的战友没有一分钱的利益，你说白宫哪个人没有政治利益啊？我们没有啊。我们是严肃的，亲爱的战友们，这次把战场拉向国际预演赛，热身赛。
然后把战场从拉向国际直接拉进了白宫，拉近了白宫，直接拉进了川普总统的办公室，将普通的办公室。护国副总统，彭治国办公室，美国的白宫，没有人不知道的，这件事太太厉害了，这小毛毛。老敏感性的毛毛是吗？还有国会山，好，我们接下来在鼓山大家发几个运动啊，现在先不说啊，我们休息几天再说，再有。接下来大家要记住的啊，这个成功了，你可别不吱声啊，一定要发给美国所有的记者，所有的国会参议员。
重复的话，让他们知道，我本来是一会要飞得克萨斯州定好的，飞得到9:30飞。这一大早这个这个起来，但是呢，半夜通知了我没看见，早上看见了让我一会马上飞华盛顿，马上一会我就要飞了。啊，然后呢，可能充华盛还要费好几个地方我都不知道，说你先别问了啊，你跟着我们飞吧，两架飞机已经在那候着了啊，所以说它就飞。所以说都是去商量关于香港的事情，昨天共产党宣布的所谓的香港驻港的。
这个换房正常的，祝金焕王纯扯王八犊子，扯王八犊子，完全胡扯，根本不是啊，就是吓唬香港人的就是。他去镇压香港人的这是毋庸置疑的，美国和西方已经做已经是过去的备战状态啊，到现在做了准备战状态了啊，这是这不是。开玩笑的啊，这是为什么通知我，希望我马上去那里去华盛顿，我去见几个朋友啊，咱可不是跟政府合作的朋友跟政府咱没这个本事。我只知道华盛顿见一些没饭吃的啊，一些老的政客啊，小政客啊，小人物是吧，向他们报告我们战友们的爆料和我。
现在知道香港发生的事儿啊，这是我们要做的啊，所以说亲爱的战友们，香港危机真相是我们现在第1件事。要做的事儿，最核心的是，每天关注香港传播香港危机，即使在香港人民啊，在任何情况下。被关掉通信网络的情况下，我们一定想尽一切办法，就像在白宫请愿一样不放弃，不抛弃，啊，不忘记。对待战友一样，一定要传播真相，啊，这是违规请大家的啊，请战友们的承诺你下来一下好不好？给大家拜拜啊。
你想来家啊，对吧，好吧。那另外一个就是大家这个由于昨天啊王艳萍女士的起诉了这个，这几个擒贼啊，引发了。大量的啊，大量的战友们，啊，这个共鸣，觉得确实在王艳萍女士的案件上让他看到为什么还要。名孕期民贼，集体群殴王艳萍这样的一个完全无辜的一个女士，而且没有一个男人。
不去拿着这些民运，拿着王艳萍当成牺牲品，把自己对付的，他怎么着了，你有本事对付王岐山习近平。对啊，孟建柱，孙立军，你这个人完全没干什么搞的人家阿夫离子散，父亲过世。这真是家破人亡这4个字形容王艳萍了吧，王艳萍，大陆的专案组，把她一个青梅竹马的丈夫。多次带走，包括他的小孩子，才两岁的孩子，威胁，把关在监狱里，包括孩子关在监狱里。
而是让她的先生必须要宣布给王丽萍离婚，连离婚书都是警察给乞讨的，你见过一个国家的警察队，一个。正常的公民让人家离婚了吗？他有什么理由？然后这个国家的这个这个警察还抛出了一系列的，啊，所谓的。公共空间的视频，而且不断有视频，有音频，更夸张的事情，还有个乱伦标，中国出来的律师还叫人权律师。啊，在那里面是什么？竟然是王艳萍是我的侄儿媳妇，大家从未来的状态当中和审判的。
他知道王艳菊跟我有任何亲缘血缘和没有公会，不是以生殖器爆裂好，也不是以生殖器活着，是不是我侄儿媳妇，你看看。侄子有啥关系？王艳萍是从小根红苗正啊，而且本身从小跟那个她的先生就是青梅竹马。然后一起初中高中大学，然后到这个法国去读书，良好教育跟我半毛钱关系没有，但从法国回去以后。就到我们我们这个家族公司工作，盘古大观啊，这是你说这成了我侄儿媳妇乱伦表，写了2万页的第一。
说我乱伦乱伦这个词就这么来的，一个中国出来的人权律师，第1个，他在海外花最大力气。又毁了，写了最多字，那叫2万字，毁的就是一个比他小将近是十几岁的，跟他完全不顾，她从未见过面，啊。一个王艳萍竟然说王艳萍是竟然是我的侄媳妇和我乱伦啊，你说后来我这个乱伦标被很多战友问。她和她她女儿和她家人和她妈有没有乱伦啊，然后他开始攻击所有的人，而且他拿着这些文件找不到美国国会到美国。
官府到处发，还发给FBI，他竟然和熊建民和我这个博讯的尾是孟维参，啊和那个。李鸿坤和所谓的黄河边啊黄河边，等人，还有什么豆？完全一致口气。就像那个胡平那个老流氓一样，经常怀疑我妻子女儿来没来，一致性口气来诋毁王艳萍女士啊，诽谤。一些还要杀死他，还要把人车撞死他，王艳萍女士在这种父亲早亡啊，被气死啊，青梅竹马的。
先生被强迫离婚，儿子不能见面啊，在这种情况下住进了医院，就在医院里面。都是这帮流氓攻击了，大家一定要记住所有的中国女性，大家看一看，这次在香港运动当中，女性比男人。是还勇敢，孩子比老人勇敢，中国男人是越活越不像人啊，你去看你吧，这就为什么被共产党强奸了70年，现在还有。这就是说没人强奸我，我咋活呀，在那快熟的时候没人强奸我，我咋活呀？要点脸吧，然后能看得到中共。
这一次的爆料革命和香港运动最最勇敢的还是女士，然后大家也看到爆料，革命当中伤害最多的还是女士。王艳萍女士的事情，让大家能看到我们在海外自由天地的华人，有多少人不近视。想想女人是弱者，母亲是弱智，老人是弱者还是弱者，不要去欺负他们，要保护他们，这是起码做人的尊严可抵现。完全相反，乱伦标雄县，泥黄河边高冰城。李洪宽，郭宝胜8下一页。
这个畜生叫夏教授一直去攻击完全跟他们有关的女性，这帮老流氓不要脸，这一点说明中国的女性女权。当代中国是什么概念？只是任何一个女性都是共产党和中国强权和有势利的人玩弄的工具。大家必须扪心自问，如果这样的国家，这样的社会，我们的母亲，我们的女儿，我们的姐妹，我们的孩子有未来吗？大家看到所有这些海外军事攻击最多的是我的母亲，我的妻子，我的女儿，大家不要不去面对这个问题，他们。
根本不敢攻击真正比他强大的人，这个真的是，东亚病夫不是指你是这个身体的东亚病夫。东亚病夫，第1个就是你精神阳痿，以精神疾病，欺弱怕强，一个欺负。阿利用女人的国家和民族，怎么可能有希望共产党靠生殖器治国，把女人当成生殖器整。这个国家在利用女人，共产党用生殖器治我玩弄女人为最大的快乐，啊，变态至极玩意加人家人家的。
那人家的妈妈，人家的闺女，人家的儿媳妇，还得让人家互相高兴欣赏背完，这就是共产党啊。从缺氧啊，就这个多妻啊，一官多妻，圈养不满意，然后一关玩全家。一关完全家还不行，还得放一澡，还得玩处女，还是玩第1次，今早还不满足，玩玩全家来个群玩。啊，要是那都是小事儿，那是玩的叫官场红楼梦。
玩的叫浪漫，玩的叫情怀，中国的弱势女人是怎么玩都在洗手间里面被玩了，然后再用这些。这是你去打击对手，但是战友们我们一定要看到中国女权，中国老泉老人的权利，孩子的权利可以说是。比全世界任何地方都糟糕，中国这个社会上是真正的东亚，病夫就是精神上的病夫，欺弱的欺负，女的欺负孩子，你看城管。城管打的是什么人？城管打的全是女人，老人孩子，这帮王八蛋共产党到了，这是天诛地灭。
在香港大街上，共产党一来，没有共产党的香港多好，共产党来了干什么？打的全是老人女人和孩子啊，第1个。把眼镜盖下的就是女孩啊，抓的全都是女人，让女孩脱光屁股，在屋里边，人家护着咱们。所有人都来的地方，就是现在那些孩子骂cnMB的地方你都是那来的，你知道吗？你就这么侮辱人家。用的地方的时候把手给你打开开开门全是十几个警察，这就是香港警察变成公安，听共产党的结果。
女人在共产党的眼里面和女人在中国现实社会里面，就是一个被cMB的这么一个地方，cMB的地方。大家千万就上天一定会惩罚你的，啊，我们男人女人都是女人生的，那是多么。神圣的地方你怎么来莱芜住他全是人类，我没见过一个国家一个民族，把CM b，啊CM b变成了个股。罗马还当成自己多牛叉，在香港竟然是100年人家。
世界的文明，人家现在香港的女性竟然开会叫me，too，海外青年人民郁闷啊，你们换一下他的良心。一家海外居民有几个尊重女性的，有几个不是离婚的，有几个是养活自己孩子的，全是一帮致富。懦弱。妻若妻女欺老欺小的一帮混蛋，若民贼东亚病夫，东亚病夫。不是说你身体的不要来这块，共产党被他给蛊惑了，是你精神上你的脊梁没了，我曾经。
跟一个以色列的一个滞后跟他们聊天，我就会怎么看待当年啊，日本到中国成为东亚病夫，他说你认为东亚病夫是指你们生意上的吗？我说我们。理解都这样，她是不是的，东亚病夫是被指为你们精神上的阳痿，你们共产党的宣传我。啊我真厉害，以色列人说当年我们也被德国人说成我们是病人啊，他们说我们的病人不是他说。我不是偷钱的虫子，说我们是蟑螂啊，啊，所以现在我们证明了我们不是蟑螂，希特勒是魔鬼。
我把他灭了，现在香港香港的警察叫香港的百姓蟑螂，大陆的解放军就是蟑螂，你看看中国官员。嘴脸要把香港灭了一副居高临下，你大爷的，你想过去几十年前吗？你连他妈都穿不起，你连裤衩都没有，全靠这些香港人就系你啊。啊，今天星期四小哥的节目当中有战友说的好，阿姨为小伙打电话很紧张啊，香港。又是共产党的滑铁卢，香港就是当年希特勒的这个犹太人的集中营，香港就是日本当年。
愚蠢的打的珍珠岛，啊，这个这这小伙子说的非常非常好，这个战友啊。所以说大家要看到香港看出人心呢，看出了东亚病夫，这是真正的亲爹，共产党是怎么对待香港。什么叫卖国贼汉奸，你大爷的共产党全部都是汉奸，你知道吗？当年跟日本啊，但是所谓的这个侵略计划。王军勾兑最多的不是国民党甚至共产党，跟俄罗斯对待中国的最多最坏都是你共产党最大的。
这就像那个孟韦阐尾时和熊建民和夏业良这帮畜生啊，还有李宏观有让人飙，越是自己是乱伦，认识自己是骗子。他又说人是多变的，过三秒过三节，亲爱的战友们，这是要真是通过本质。通过本质啊，你能看到一个人内心的灵魂，所有他过去反对的说的话。都是他自己干的事儿，只有过之没有不及，对待女人孩子，老人，我们一定要让全世界知道没有？
就一个国家，连希特勒也没这么对待自己的国民，自己的母亲，自己的女人爱自己的，这个老人的城管大家看一看。中国的GDP37才发到发到社会上去，美国是70~75%，连欧美的。在60~70，事实上现在国内大部分的钱都去维稳了，连37连27都没有了。亲爱的战友们，这阳光太厉害了，亲爱的战友们，我们一定要让全世界看到共产党的这种卑鄙流氓真正的是汉子。
卖国贼，盗国贼的真相啊，另外一个大家有人我发信息说我们都要做王艳萍发几个运动啊，这个县的战友。王艳萍同志现在是独立的运作独立公司，我指的是顾问，我也不是老板我但我强烈建议，爆料革命现在不要。点，你们这种好新闻为王一平你就会很感激的啊，但是请大家一定要记住关注香港的争议。传播香港的危机真相是唯一的现在的重点，如果是真正的战友，我请求你们不要再提王艳萍的事。
停下来，这毛毛这次弄的毛毛，不要为王艳萍女士发生，这事还得有个一年半载。买了这个法庭，他100%输他们，他们会输得非常惨，王艳平失去了将近上千万美元的收入，啊，失去了。他父亲失去了青梅竹马的丈夫和儿子，现在两岁的儿子不能相见，美国的法庭要不给出一个王艳萍。这个公平那是不可能的，啊，大家就不要去了，王艳萍的事情我们要深思，但是关注重点就是香港，我请求大家。
就拜托啊，拜托呢，我还没见王艳萍呢，因为她昨天去华盛顿了啊，华盛顿我还没见他呢。请求大家，这事咱就过了啊，另外一个关于国内粮食的事情，很多人都在说。我取了钱拿到银行去存起来存一存没问题了，但有的因为这事我不能太具体的说，在。不说你，你到中国银行去存起来100%会没问题，或者99没问题，他有问题，那不是天天出世了吗？都在内部循环左手腕。
完全是假的嘛，关键是倒腾了你的钱，关键你会出小的，一般也没问题，大哥的钱你就弄不成了。你会出去，你别忘了共产党不是被着美元到美国来，之后我给你美元，你给我这个这个芯片不可能的，美元还在国内的，这就是基本的逻辑。科技，他煮了一锅烂肉啊，坐在这个屋里边你盛了碗里吃，你成了锅里吃，还是你在返回来都在我这锅里出来。把这个屋结果是什么？甚至是刚刚被挖出来的那种病猪肉。
嗯，关键你这个猪肉，你千万别以为他就是真的，他就是病人，再在屋子里怎么循环，怎么倒在锅里面都没问题。连号连号太正常了啊，这个美元啊它是个货币发行和全世界货币不一样，它是定期销毁。几个月财政部长上来就千百元，他收回去销毁的销毁它就怕假美元吗？但是印假钞这世界上不仅。中共北朝鲜那很多国家，但是我相信中国就是第一大，也就库伦党给自己的国民，是不是一个家有一个家。
他不让你玩啊，就像我一样啊，现在给它骨头棒是假的，骨头棒让他咬吧，但是真的吃不下去。啊，他不是真骨头，不要再说这个年票，还有什么假钞连号，这都不重要。唯一是大家真正的有一些美元，大家要记住啊，有很多每月挣你大钱的时候了，你真闹出来你再不出来了你绝对带不出来。我先给大家举个最简单例子，啊，这个最近就是美国人来问我他们分开，你怎么到美国呢？怎么能证明啊他这个。
之前就是共产党干的，我说我问你个最简单的问题啊，大纪元最近写了一个很好的报道，说这个郭文贵说了。这个阿芬太尼啊，就是对美国的主武器啊，那不仅仅如此啊，非常感谢，大剧院写的这个文章非常好，大剧院最近的这个水平越来。还有啊，这个格调越来越高啊，目标越来越清楚，而且是直接只对共产党影响巨大，非常佩服，非常感谢。他可说是我说这个，分开你怎么来美国你看一样，我说他是不是共产党的武器，你拿三样东西。
那你去邮局去寄任何渠道啊，一两酒，一两酒啊，然后寄上一盒月饼。寄上一公斤的芬太尼，月饼一定给你打回去，就觉得让你进不去。分开你绝对过90%要过，只要发往国外的芬太尼。一律过关，把它定义为药物，把酒把酒任何酒精，定为啊危险品月。
因为系美国，希望不允许的食品，国家控制品，什么意思啊？就共产党已经告诉了全国人民只要能毒死外国人的德国是美国？人呢，通通是国家利益去，月饼都不行，一两酒都不行防水，大家可以试试。反正我在刚回答你美元的问题，你有美元你试试，你把你的大录取到了几十万几百万美元，你到美国来试试。你看你看有多少有问题的，台湾那个100万美元一照就出来了，我告诉她无数次的经历，啊，几十万美元到外面。
怕就出问题了，这些美元都在中东非洲以及东南亚非法。交易都是用现金交易，真正进入外国的金融系统一下就麻烦了，分开也是一样的，它是国家的。行为啊，它这个国家的行动他不是个正常行动，那个美元你在大陆你能贷500万美元。你只能通过大陆的银行系统网外网外汇500万美元是吧，你一回来就把卡米亚给你过滤掉了，还得过内部循环呢。
然后呢，只有共产党和盗国贼期名嘴拿出这些500美元到湄公河海岸到非洲，到买矿买钻石。在那里面流通，那些毒品贩子也不敢随便去玩玩，也通过非法组织群众报了也没问题，它是一整套。学问和逻辑就分离一样，虽然你寄到美国没问题，在国内你就是不让你，这就是国家行为。啊，所以说我们很多战友讨论的时候，真没有高人点出了一点出来，你的美元在国内流通没有任何问题，而且都是小额的。
大额的时候随时只要不是共产党的家人，他就把你干掉了，不是共产党的组织就把你干掉了，但是你出出去出不了。只有共产党总书记买家买钻石加钞票买钻石，而且很多美国银行。一定是黑色的，这为什么要跟墨西哥毒贩那几亿美元在这里喝，他不知道很多都是假的，在中东买黑市油买。要是有买了伊朗石油的钱，现在你知道伊朗多少钱打7折这个指数30%，天使以后在伊朗内部一个鸡蛋0.7米。
就说1.2美分，一个阶段性的被制裁了，伊朗都是现钞交易，他没有银行啊，都是假钞啊，那共产党玩这个太牛了。只要这5个流氓国家啊，所谓的这个独裁国家都可以玩。所以说这个事情我以为大家一下就明白了，结果来了绕来绕去也没弄明白，所以说。北朝芬太尼，只是共产党权力国家玩的三f美国，b级为美国，它是一个重要的。
手段，重要的手段，大家现在千万搞明白了，另外一个我要给大家报告的事情，香港危机接下来就是分分钟钟。分分钟钟就爆发就爆发了，昨天我向大家证明了，前天我说的我说你没有关注，从今天到下。我6点，明天下午6点，我们内部的情报准确的在，也就差几十分钟，就是进入了香港，但是他是在6小时。也就是昨天我们下午的1:00，他们计件的，凌晨1点，他们是12点催的事儿，果然你们都听着呢，12点的时候。
爬，吃完饭凌晨花旗和，然后吧，就是开始集合，然后好隐形。部队出发什么的已经不对啊，民间车辆，民间车辆，昨天测试大概是50，在这之前和之后。用大巴中巴，民间车辆进去了，大概在1000台车左右，后来就走了。然后50辆车出发，装甲车，运输车，装备车，后勤车吧，出发，啊，罪过。
恐龙直升机过去了，20块，凌晨早上大概9:00左右是水上。花一起传过去了，商船何景川何军传过去了，大家都没注意到啪啪啪就滚。阿俊昨天去的是最多的，通信兵是在4天前装备通信并失去最多的，这都是干啥的？香港人的眼捂住你的嘴，捂住你的耳朵，掐住你的脖子，然后挂机，把你靠在墙上，没有通信了。
听不见了，看不见了，说不出话了，然后想干啥就干啥，强奸轮奸，操你腰包，收你房子都要发生。啊，这这一整套，然后呢，他们特别的啊，这就是共产党员啊这是换房阿岗换防驻港部队6000人。大家看看昨天的这个区是多少人，头几天从8月1号进去了多少人？香港的十大基地里面形成。装多少人？香港的啊，叫什么红岭啊，大屿山呢？火炭儿啊啊，所有的地方包括。
那个文件都编进这个地方，你看那山头上现在那些所有的基地全部启用了，那都是人啊，九龙九龙火车站。坐火车，他马上说先让我发三个车专列过去，大概是按照多少人，10万人立马过去，所有的功能。也全部从香港一直说一直往回拉，这就是九龙立体车站那多少人有多少人进多少人多少人，阿拉多少物质的物质，大家千万。这是多可怕啊，香港随时会爆发，啊，刚才我们都有个好主意，香港人根本不用留学，直接回家了，都不上班了。
都不上班了，把他们饿死，你听起来挺有道理的，我这首歌真聪明，可以当战略部部长，但是你别忘了你都不上班了你回家。电梯没了，你家煤气也没了，你这小哥不在香港住啊，我这在香港是几十年了，香港这个社会。分钟都不能停，为啥不能去你家楼上停了？那个窗子很多的窗子的空调打扮，香港的潮湿热，你能上得了楼吗？人家能爬楼还是爬起40×50层的楼，在香港是正常的，你咋爬上去啊？娜娜马上香港如果说。
全部罢工，不用小哥说一星期，24小时48小时香港就死，太多人了，不用那就高兴了，你看我也没打他。我这一出现，他都回家了，就在家楼下都死了，那不是我的是人道危机，那弄不好人家习近平王岐山出来还得哭两嗓子了，目前是出厂价啊。嗯嗯，然后说又要对不起啦，你就死了，在小区4小时这个听起来很不愿意想太想了。啊，你赶快告诉我为啥不对呀，我都想哭，你想想香港中环你敢停电是什么原因？你想。
你想听见什么概念？香港真正的是核心香港机场，香港交易所，香港几个要到只有一段，香港就隔壁。共产党就跟个屁，当然罢工绝对的大罢工这个小说是对的，那个我们的将才省出了好多主意。都是对的啊，就是想尽办法啊，核心部门让它停摆，啊，他就受不了了，但是别给自己。你停了你这事啊，你给对方氧气拔了就把自己氧气也拔了，你那你就不要玩了嘛，这个不中啊，那剩下香港活着只有解放军。
那林郑月娥是找死为啥因为解放军呢，他有自己的独立攻击，嗯，整一星期一点事没有，你都死了他也没事啊，所以后来呢。就是全是解放军了，我估计在许愿大将军啊，穿着将军服背着膀子在笑，他就高兴死了吧，都死了吧，还都是自杀啊，呵呵。所以说千万别让孙立君吴征啊啊什么马云啊，姜姜志成啊，在香港就剩几个活着的老百姓和他们的狗屁比较好。所以香港的事情啊，现在是到了最最关键的时刻，一切关注香港，第2个在力所能及。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/806/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/806/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈。尊敬的战友们好，今天是8月28号你们建设的吗？你说我身上泼水了吗？你们全部的。香港危机的真相了吗？继续坚持白宫的请愿，签名了吗？哎哟，我的娘来。
我昨天晚上就是太多的视频会了啊，太多兴奋的事儿啊，然后所以说睡的比较晚唉，一醒来到点了。因为我今天啊，有三个啊，这个重要的会议在外面开啊，然后呢，其中有一个开两个多小时啊，所以说。我必须把今天的健身队完成了，马上就不能给自己找借口啊，医疗界口你就做不下去了，马上做啊。花花啊，今天基本上坐了大概26分钟啊，26分，然后把其他几个卡座玩，也就是说大概在一个小时左右啊，剩下有两种。
他还没干呢啊，下午回来干，不要给自己的目标找任何借口，就像我们穿过香港危机真相，就像啊我们啊。要现在白宫请愿，要达成目标，绝对不妥协，昨天这个发生了很多事情啊，俺都不知道，俺都不知道。王艳萍女士啊，这个是说这些器皿他们就真是末日到了，所以说这玩意挺厉害。我看路灯下的节目和路姜谭路将这个节目做的真是太厉害太厉害，刚才我在做运动的时候，听着小歌这个节目。
而且有助于健身，因为美女多呀，我们的战友里面的美女都跑西斯哥那去了，这是有意思啊，路德先生亦是男的啊。女的，现在是咱们两个对我非常有意思，烦心事搁下边讲话了，咱们这几家都太有水平了啊，包括我们这个。战友们对香港的观察的太到位了，啊，看着看着趴就坐过去了啊，浑身是水是汗啊，特别舒服，所以说咱们这个。战友们现在传播当中的所有的香港危机真相和香港这样的看法，包括刚才系4个当中，对啊某学校里面占有着孩子。
讲着自己都掉眼泪了，这些咱们来自大陆的被共产党洗脑的孩子，对香港人的无理无知啊，还有这种无法没有任何文明。让人伤心，确实是啊，唇亡齿寒不仅仅是打到这个你的朋友和同胞的时候，你感到害怕，还有就是你的唇。丢人，你吃也得感到丢人，也得感到寒颤，这就是我们人的本性，关于王艳萍女士路德先生，庐江做得太牛了啊。我都不明白啊，咋会这么厉害，这个这个录像看现在，但是呢，我确实我据我所知接下来还有一系列的动作。
记得夏夜凉案子开完庭，我在车上说的吗？下一站的还有10个，不知道等着吧，等着吧，既然给了钱吗？还有什么失落。您那什么博讯为什啊，什么胡平啊，乱扔镖啊，是吧？什么黄河边呢啊，说什么这边那边的。在等着吧，一串呢，欺负女性在中国国内已经是几千年了，严格讲中国这么多年的历史。当中女人从来没有白天，在中国当女人是太可怜了，啊，当媳妇当女人当娘当妈都是最高。
可怜的，这就是为什么一群老流氓不要脸的所谓民运人士逮着一个无辜的王艳平群殴啊，呕了两年了人家。头两年夫离子散啊，重病进医院，父亲被气死，这不得天打雷轰都不来了。啊，这帮人道德败坏，毁坏了多少人的家庭和幸福和青春和未来，叫人家做母亲不行，做妻子不行做女儿。比共产党还卑鄙啊，这是为什么？这是在美国呀？这共产党是这手伸到什么程度？
这些人是为什么乱了林彪？胡平，还有明镜儿是吧？博讯，张艳萍招你惹你了，是不是你把人家家毁了？对呀，纽约是一个民主啊，是个民主城市，民主党的大本营，民主党主席，他能不？关注这个案子吗？联邦法庭，这回这王艳平啊，不知道放了什么狗运了啊，竟然碰到一个女法官，还是演绎法。喂，他最了解压抑，特别是中国女人遭受什么待遇，接着看吧这事儿，未来的一两年那就成为世界。
非常媒体高度关注的重点，啊，就恰在此时，大家看到了吗？香港发生什么？香港发生这种密度正在。开会中，香港的女性上街抗议，乘着国际上一道风景线漂亮文明勇敢。智慧不放弃，竟然被眼给打瞎，这就是共产党的留残毒和流毒，很直接的病毒到。香港，如果香港被彻底拿下，香港的女人会更糟糕，我不管你是成龙还是什么刘德华。
啊，还是什么李泽华还是什么？香港的什么，杨受成，你们都是女人生的，你们的孩子都是女人生的，你妈你爷爷奶奶。增长，香港警察这么打女人，你们想过外面有全人类上哪个国家文明国家有这么大女人在香港这个运动，警察转头。打女人，抓女人的胸，把一个女士脱光了在十几个人前面，阿静她，而且有现在有反应又被强奸。而有的女士被抓起来以后给打断骨头，醒来啥也不知道在哪儿了，他都不知道在哪儿了，这个女人身体又能得到保护吗？那仅仅是看看和摸摸吗？
这是出现什么情况，所以说香港现在很多人昨天晚上跟我说他们虽然很。坚强，虽然是看上去啊，勇往直前，但是他们很生气，很愤怒，很恐惧，但是他们觉得。从王艳萍被海外的所谓民运大咖律师群殴，让人家夫离子散父亲早逝。人家是人家是啥身份？现在知道了吗？那不是郭文贵处理，别叫公卫助理路德先生陆讲他不是住的人家是。
现在president，人家是人家是总裁，你可别说人家助理了，我可不敢，人家可不是我住的，曾经啊是活泼。同事可别叫助理，这是和平胡扯呢，这是啊，别听他瞎扯，戴着帽子别有用心，亲爱的战友们，从王艳。您的个人遭遇看到了中国人走到了海外海，怎么对待自己的女人，你还相信中国有半边天吗？那就不是。不需要王岐山的打铁还需手指都硬了，那大家就记住不会在中国出现一个在上街上的我们的老母亲老女人。
杨改兰都有那样下场，香港的正在此刻举行的密度，你们先看一看发生了什么都是针对女。性的惨无人道的毁灭性的打击和侮辱，羞辱，让你一生啊，活不得好，活死不得好死这句。就是真正的现代共产党在全世界啊要传播的，这些文化流氓文化黑文化。亲爱的战友们，我们都是女人生的，我们要尊重女人，这是起码一个人的常识，啊，我非常感谢，我真的不。
很多不知道想请这个陆江潭啊，还有很多战友吗？现在啊，我看到这个Sara战友之声啊，很多无数的女战友。站在了王艳婷的背后，很多像塔莉西啊，像北欧弓箭手啊，都站在我的背后，这本身王艳萍的事情就会在美国。一个真正的中国女权运动，还有一个就是母亲母权运动，母亲的权利运动。真正的揭露共产党是怎么无情的打击中国女性，会真正的让中国下一代知道共产党是在真正的内心的本。
你是怎么对待女人和母亲的？啊，那不是开玩笑，王艳萍就是现代版的真实版你身边的杨凯乐。他比杨改兰还差，杨改兰不痛苦了，太多痛苦，丈夫是青梅竹马，从小一起长大，初中高中大学的。法国留学，人家是青梅竹马呀，非把人家说成跟郭三苗有什么关系，这帮流氓共产党以国家机器造谣。他有什么脸在国际上竟然说真相和事实和法律，把人家的家给毁了，这世界还有毁人家在这。
再流氓的吗？一个国家的经济就毁一个人的家庭，警察无数威胁的丈夫，威胁的人必须离婚，你见过一个警察国家专利。中纪委，公安部政法委让别人离婚的吗？这就是中国共产党，让孩子不能和母亲联系。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/803/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/803/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月26号，文贵在床（船）上给大家报平安，抱歉，亲爱的战友们。因为头几天一直在床（船）上见华盛顿来的客人，一个是没时间，二一个呢说实话也不方便，人家都在床（船）上，要注意安全和隐私，跟我聊天。
另外一个呢怕两天真的是太忙了，我连刷牙的时候，都是边淋浴，边刷牙。大家都知道，在拳击场上，当你出手的时候，对方一定是闪退、腾挪。当对方向你出手的时候，你也要闪退腾挪，然后出手。一个好的拳击手最关键的事情，你是如何能闪开对方的攻击，同时能保持出手。而收手的时候，不要成为对方攻击的弱点。我们这场灭共的战争，最重要的不仅是你能出手、能打中要害，关键是你收手的时候，你还能不要对方打到你脸上，叭，就是出去是吧？这边还能出去是吧？叭叭出去，叭，能闪开。腾退闪挪。
你要搞明白的，大家看到G7里边最核心的问题是什么？G7要讲数的这个仗打完，你扮演啥作用？我扮演啥作用？这个仗打完怎么分红，对吧？这一系列的问题，可以告诉大家，在欧洲、美国、全世界各地，有很多人在做各种计划了，这不是开玩笑的，不要被川普总统说中共打电话了，耿爽说我没打着，这都小事，都小事。
大家别忘了，短短的两年。在灭共的这个事业上的进展，每一星期甚至每一件事，都是过去30年不可能发生的。在这个过程当中，有对手的进攻，有对手的腾退，都是正常的，关键是我们的心态是什么？我们能收手的时候能收到什么样子，准备了下一次的出击。
这几天网络上很多热点，大家不要忘了，我们第1个都要关注重点，香港危机、香港同胞、香港的伟大、香港的应有的精神。
另外一个白宫请愿被他们骇停了，这恰恰是好事。如果他直接给你放过10万去了，就没那么好玩了，就没那么有价值了，就是因为他给骇停了，到了8万7这个数，我们才让它有价值，才让它真正能发生。我们接下来对这请愿要继续请愿，继续揭发白宫被骇停的这个真相。大家记住，白宫华盛顿那边反映申诉交给我，我们去做。
亲爱的战友们，另外一个关于印美钞的问题，假美钞葫芦岛的事。他能不能印的美钞，有没有能力印的美钞，他只能印的比美钞还真。不可能印的比美钞还假，他要印的美钞甭说是中国银行，基本上全世界银行都查不出来。
第二个，大家千万别忘了，他能印的美钞能在哪用？能短期内不被发现，而且印多大的数，有哪个渠道发出去？亲爱的战友们，这个你都不用担心，这个都在他们的预测和计算，规划和控制的范围内。但是它会不会短期会爆发？不会的。会在一定的时间，证据充足、进行调查的结果后，美国会采取行动。但是就是我们一点一滴地发现。还有现在大家看到国内那么多假钞的诉讼案，包括在其他国家的假钞诉讼案，哪来的假钞？这不很简单了吗？那么这个假钞的问题不用讨论，他能不能，他一定能，而且能得比真的还好，他敢不敢？他一定敢，比你想象的还敢。
第三个，会不会那么笨，短期被你发现了，不可能。
另外一个，大家战友们我们要关注的问题，接下来香港的每时每刻，每时每刻发生的事，街上的突发事件，大家想想两天前，如果说那个真子弹没有打偏的话，打到人身上去什么结果？
另外一个现在在香港到底是香港警察还是大陆警察，还是人民解放军？这个一定会被整明白的，就是时间问题，可能下一秒钟，也可能下一星期，可能下一个月。
另外一个共军一定会行动的。在事实上，在8月1号已经戒严了，这一点只是说还没有正式宣布，会不会正式宣布，一定会正式宣布！
至于说他叫什么紧急状态？什么戒严哪？什么对香港实行什么紧急管制。叫什么名不重要，一定会的！大家好好看一看，过去的四五天，在北京对港澳台人士的喊话和开会，那就是给你做好了一切的，所谓的法理上的准备已经准备完了，过去是想忙着，有另外一招，把你定位动乱，暴乱，恐怖分子，我直接就给你管了就戒严了。但是发现美国反应很大，国际影响很大，反弹力很强，哎等等等等，咱还得再整点，多点工具，多一点抓手，多一点的借口，然后再观察观察。现在所有的工具借口，抓手全找到了，更丰富了。
然后发现，观察香港打不趴下，不管用，只有来粗的啦。所以，最近王岐山到处私下见人，游说，香港的事是韩正管的，跟我没关系，我可不敢问这事，这事都是国家安全委员会。王岐山这个动作说明了什么？他心中有数，他点起的火失控了，最终这火一会烧大的，无法控制他先撤了，这火跟我没关系了，我这要点的是小火，是油灯，没想点着大火。
所以说亲爱的战友们，这才是有意思的时候，大家你可以看看，就这两三天G7的会议国际形势不要看公告，要看大家的行动，根本性的变化，一点不夸张，这就是为什么，卡尔巴斯我们哥们儿说可以把8月23号记为美国第二个独立纪念日了。这是一个。
第二个川普总统的那几个宣布，大家千万别开玩笑，那得多大的事，那得落实得执行，但是川普总统很会盘算，在这杀敌一千的情况下，还是杀敌一万的情况下，自己尽量的减少损失，这中间会有很多滑稽的事情发生，但是根本性不可能改变。严格地说，可以这么说，也可以自信地说：耿爽外交部的发言，那是天赐的礼物，那是天赐的礼物！那不是一般的礼物，他们越那样做，这边的动作越欢越实在。
就大家过去看了一个视频，逗逗打打，打完邦一拳就退退退，退到球场外面跑了，一定是这结局！你记住凡事虚的和假的和骗的，越是假的，喊的越厉害，这就是共产党！
所以亲爱的战友们！大家一定要搂得住，关注住重点，就是香港的真相的传播和白宫的请愿和请愿网站被黑客的这个事实的传播，然后就是全力地去支持，麦康纳尓，川普总统，Robio，Spalding，班农，Kyle Bass，然后，美国一个个的，这些真正的反共人士，这是我们现在要做的好事。
一切都是刚刚开始！亲爱的战友们！我们一定要在这个爆料革命事业成功前保持住镇定，镇定就能赢。
一切都是刚刚开始!
谢谢战友们!
阿弥陀佛..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/802/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/802/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，现在是8月24号的早上啊，8月24号在掌上，哎呀，我这刚刚开始做。咱俩刚开始锻炼啊，这个昨晚上睡得非常非常好，因为今天会有更多的好消息，请大家关注美国。白宫，美国政府国会啊，各方的举动啊，各方的举动，而且香港啊，我给大家说过在上星期。
218之后，香港的82821823824825都将有巨大的行动，全天的行动已经有了。又一次让他们震撼的世界震撼了全世界有良知的人啊，现在，所以今天也就是凌晨的时候，据我得知。又有好多好消息啊，兄弟姐妹们好多好消息啊，我就不一一报告了，文贵说的一切是瞎蒙的瞎忽悠。大忽悠啊，别相信啊，各国政府发出的为准啊，各国政府发出的为准好不好？兄弟姐妹们赶快啊。
今天你们就关注吧，嗯，会有更多的好消息，然后呢，刚刚的啊有一个我这家伙。收到这个电话，弄得我差点坐地上啊，他告诉我，这件事情必须发生，妈死逼啊。好这个好啊，哎呀，咋说呀，不知道高兴咋办啊？兄弟姐妹们，咱们一个拥抱吧，一个。爆吧啊，一切都是刚刚开始啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/799/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/799/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，大家看到现在川普总统发的信息，我相信大家都看到了吧：习近平还有美联储是美国的敌人。最近都看路江谈了，都不看文贵了，现在有路江我省大心了，我就不管了，有他们俩在那儿喊我就干别的事去了，我就希望有一天我能退隐江湖越快越好，由路江这样的人开始传达信息就中了。大家看到川普总统发推了，还有过去24小时发生的事情。今天没有三个人，那天是同声翻译加上班农先生，所以每次班农先生要参与直播，他都四次以上要求我我才答应的，我就不愿意让他参加直播，他要在外地联播最起码几十次被我们给拒绝掉了，太麻烦，就我一个人在这儿讲挺好。
大家看一看，你看看（川普推文）：“所有从中国（或其它任何地方）交付的芬太尼，芬太尼每年能杀死10万美国人，已经杀死的啊。习主席说会停止，但事实并非如此。由于过去两年半的增长我们经济规模远大于中国……。”这老人家说得有点车轱辘话，“所有的到美国来的芬
太尼能把美国的所有男人杀死三回，女人杀死两回到五回，”这不是开玩笑的。芬太尼是共产党……，在两年前我和比尔盖茨先生在华生顿直播的新闻发布会上说，共产党的BGY计划和3F计划是一个国家集权要搞弱美国、搞乱美国、搞死美国的计划，现在美国人还天天在念叨哪，你都死了多少人了，现在才明白，美国人反应得太慢了。现在大家知道那是恐怖主义组织叫共产党，它不代表中国人民。
所以说战友们，大家看芬太尼这个的事情，我想跟大家报告一下，我最近和美国的很多的机构人员接触的时候，他们在问我：你怎么看待芬太尼的事情？还有你这些报告当中你最后跟我们简单的陈述一下。我说实在话过去的两年我陈述的够多了，当他们再让我陈述的时候我心里很不耐烦，我非常不耐烦，我就用最简单的话告诉他们，我说非常简单，就咱俩现在坐在对面，我打不过你，你拳头硬你钱多，全世界都相信你，我怎么弄死你，我想办法我得给你下点毒，我下毒怎么下？我首先得让你打开你家的大门，打开大门怎么办？你跟我签WTO贸易协议，然后我要跟你喊着中美人民友好，咱哥俩好哥俩好，然后你家打开门，咱俩签协议了我跟你友好做生意，然后把你们家里边看门的保安、把你家管你们验毒的人全都给你被贿赂了，然后长驱直入进你家了，药死你的孙子、重孙子、孩子包括你正在怀孕的孕妇，不叫你家都死，先慢慢死，死上两三个。美国人：别说了别说了，这太吓人了。
我说你几个孩子啊？他说我们家七个孩子，七个孩子是前妻留下仨，二妻带来四个。美国特别喜欢搭伙我觉得，我们身边人一问离过婚，一半以上离过婚，一问这个孩子都是前妻带来的或前夫带来的，人家这个文化很包容。七个孩子，我说你们这是合伙制，合伙制也得被共产党给灭了。咱俩我现在打不过你，我也弄不过你，我也没你有钱，我给你家下毒，这叫芬太尼。我说芬太尼怎么来的？芬太尼是美国MIT试验室出来的，我去过几次那个试验室，这个教授回去了，是山东的，山东辽城人俺老乡，回去以后这小子就给当时的所谓的国安写报
告，说芬太尼将是弱化美国和给中国赚来大钱的一个国家战略计划，而且芬太尼能延伸出一千多种毒品。这个人就是我们老家的莘县老乡，
这个人就我们的老家的莘县老乡，此人姓曹，当时我去美国住北京大使馆，我让人提供这人的绿卡，我提供这个人在MIT上学的信息和实验室的信息，他的家人老婆就在美国，在哪里呢？在圣地亚哥，然后美国大使馆还约谈了他，最后这个人没支持住，这个人就到了南京，跟另外一个人姓曹的，就开始合作，生产酚酞尼。
这个工厂的背景是么？大家要记住，过去是研究生化武器的南京，酚酞尼成本几乎可以忽略不记，到美国来几乎是赚大钱，美国人只有川普总统天天扯着嗓子喊，酚酞尼杀了我美国7万人、杀了我美国10万人，头两天美国移民局出来了，缉毒所出来说：“美国海关查出的酚酞尼能把美国男人杀死三回，能把女人杀死两回到五回，但每年拿回多少钱你们知道吗？美国？
现在美国一说偷我的知识产权，到底值三千亿，五千亿，不知道，没法算！贸易顺差搞走我五千亿，这可以算，货币贬值多少钱？你没法算！印了美钞多少钱，你没法算！葫芦岛印的美钞，哪一年？都把美国吓死了！在东南亚、在东欧、在非洲大量的美元现钞交易，根本不走你美国的帐，美国人真的搞不懂，所以这位美国朋友，我说：“你要代表美国，你能不能不要再问我这种无知的问题了，问了我两年了！”
就像那些欺民贼一样，欺民贼所有人都反川普，所有人都恨川普，川普选举输了，所有人都不支持川普，到现在拿着美国护照的欺民贼、民运都在反川普，多简单的事，他为啥反川普啊？我说你们就不去查去吗？卖酚酞尼为啥啊？在中国生产酚酞尼，抓住就直接枪毙了，没有宣判的。
中国有多少人喝酚酞尼啊？人家周永康、薄熙来喝啥？人家吃山上的麻黄碱，纯天然的麻黄碱提炼的，喝上纯天然的麻黄碱，人家周永康只要拉上窗帘 纯天然的，叫什么丸做出来的，据说连续性生活能达到三到四天，但是如果你拉开窗帘一见光瞬间没有，而且血还验不出来，人家玩那个，怎么不卖给你美国人啊？都给你弄科学的，是你 MIT办公室，自己让中共的特务到这研究的。而且在十几年前就给你们说过。结果美国人就不在乎，官僚啊！现在成了巨大的规模性的，一个毒武器来毁灭美国，这不是核武器，这叫毒武器。现在麻黄碱第二个销售地是什么？中东、伊朗、伊维义、萨特、科威特，就是把那些皇亲贵族，全都变成傻子，然后油都别发钱了！签合同的时候最好是40美金一桶也好、60美金一桶也好，直接少个0.4美金一桶，这不是开玩笑，共产党就这么想的就这么干的，到了非洲就更不用提了。
那非洲，那麻黄碱是礼物，一端一盒一盒的，还有金包版，什么五星版、七星版，大家没有看过麻黄碱被包装后的毒品叫伟哥、什么壮阳药、女性壮阴药、什么这个脑欢死啊、心欢死啊、脑天堂啊，在非洲大势流行，是礼物送出去，金包装，上面印着国旗、国徽、还有八一版、国安版、公安版，所以说习主席当时给川普说：“能停！这事能停”。不干了，不卖了，停了吗？不能停，你开玩笑，他想杀了你，他怎么能停啊？然后，咱就酚酞尼说完了！对你的身体进行毁灭性的打击，不仅仅是核武器，芬太尼！
第二条，经济，经济！你给我加税是吧？我没有别的，我把我货币贬值，我给我美国朋友说很简单，我上你们家去，我要买你一台汽车，多少钱？10万美元，太贵了！美国说：“你买不买？加1万美元，11万美元，”咱们这共产党说：“哎，还是太贵了！”“我加25。”川普总统说12万5，结果中共说：“你加是吧？”一扭头，下边按了个开关，把我的钱，过去10万的价值直接印成20万美元，你还得赔我7万5，叫货币贬值，老子给你的钱是纸，12万5都不给你了！川普总统不高兴了，你货币操纵！川普总统说了，你看，我本来给你说好的10万美元，按美元结价，你的钱是6块8（汇率），现在我一涨到12万5美
元一个车，一个凯迪拉克，你吧唧把你钱变了，变成了可能是现在是7.14、7.13了，还喊着：“我们不靠操纵货币，”结果背后就印钞票，川普就火了，货币操纵，你印假钞票，你给我的假钱嘛！好马上宣布，刚刚宣布了中国，管你买的东西加关税，5%到10%，什么概念？你到我这来了，你拿假钱我就不会跟你这么做！然后美国还有一个美联储，美联储还老加息，一加息是什么？就美国生产车的人，借不了钱生产车的，你生产不了车了，你的原来的10万美元的凯迪拉克可能是9万美元，你赚1万美元，现在可能是12万美元成本了！因为利息高了！这种情况下，没折了！中共在给你加税，你不赔钱吗？美国不就完了吗？所以川普总统公布了，说什么：“这会使美国失去几百万的工作机会”。
你们到美国的中部，我给你们举个例子啊，就美国的很多中部的地方，就一个镇，它要安那个卫星电视，15000美元安那个卫星电视，整个镇子都可以看，大家都不兑这个钱，都现在那个镇子都没有卫星电视，90%的家里都是没有空调的，我告诉你他用不起空调，大多数都是宗教徒，天天在这会晚上念经，7、8点左右就睡觉，很多人都有病，美国可不是你们想象的那么富裕，那也有穷的。
那个地方，大家要看到的事情，失去了绝大工作机会的人躲在深山里面，这些工作都是被共产党给夺走了。不但如此，美国失去了每年几千亿的贸易逆差。人家研究的精英硅谷圣地亚哥的精英们，搞的那些所有的技术产品，本来你中共的所有任何一个产品，像华为5G研发费可能5年到10年你都拿不回来，这是为什么现在美国通讯商不愿意做5G，因为他拿不回来成本，但是人家是0成本几乎拿走了，或者极低的成本，结果是什么？那就是川普总统抱怨了，汇率你操纵、产品知识产权是我的你不给我，你偷我的，然后你还要卖给我毒品，还要毒死我，哎！不算数，这时川普总统说了，这是少数人干的，习主席承诺了：毒品不卖了、货币不贬值、我也不偷你的知识产权了，好好！
第四个，网络，现在大家都知道，所以说来了，现在是网络时代啊，网络时代涉及的安全和隐私啊，像咱们家密码大门一样，你不能老上我家，老是打开我家密码偷我家东西呀。看我们两口子在床上睡觉，我们两口子夫妻生活，你老看不行呀。你还拿去威胁，你还搞蓝金黄。唉，放心放心，不再黑客了。孙立军同志已经跟你去谈了嘛，不再黑了，黑什么黑呀，算了算了。保证不再黑客，结果郭文贵的代理律师，咣叽。John庄找找我们原来的那个代理律师，取消我代理做政庇的那个，有没有。你继续放川普总统的推文，John庄。你别老看我，我太帅了，影响屏幕。
好，结果是郭文贵的Lady May失去控制。郭文贵的律师事务所500台电脑全部被黑客，然后告诉你，我就是代表共产党的。你马上宣布不代表郭文贵做政庇，我把电脑还给你。这些人电脑连打开都打不开。
这家律师事务所还代理了美国国家国防部和国家机构，有5000多个长久的客户，信息全部拿走。距白宫1000米的地方，和川普总统酒店相隔50米，疯狂吧。我的大楼在上星期，我那个楼里边整个通信全部被骇客，骇瘫到现在不能回来。黑客你偷我的，继续偷，你骗我。中国一个军人把美国价值几百亿美元的F35，大运输机150，F6战斗机统统偷走，判了6个月，荒唐啊，美国人太好偷，太好骗了。
这不算数，放心，以后不再偷了，那是过去的事儿。最近说什么，咱们有1000条理由只能搞好关系，不能搞坏关系。咱们要开始建立中美战略对话，马安拉哥会面。马安拉哥见面了吧，中美对话了吧。对着对着话，中方军事代表房峰辉负责中美军事对话。房峰辉要谈南海军事化，过去曾经给奥巴马总统承诺过的，不搞军事设施，现在那么多军事设施，美国人很担心。
美国人说你得搬走，你不搬走我给你搬。没事没事咱好商量，房峰辉代表我来谈。谈着谈着十几个月，房峰辉被抓起来了。南海军事化从过去的桌子底下，头两天布上了叫反导弹，反导导弹，中国版的NMD，TMD。啥叫TMD，中国简称的他奶奶的滴，他妈滴，那个叫N妈滴。
叫国家区域性的反导系统，全球反导系统。不让美国放，结果咱给放南海去了。哇，这个川普总统不高兴，你不是骗我吗，你不是胡来吗。不不，G20咱再谈，G20说了好，你放心，南海的事情我来办了，咱贸易谈判你先停止加税90天，然后我们现在买你大豆。谈了半天，川普总统宣布了，又来了90天。谈判了，然后互相打电话，又出来个中山，然后上海西郊宾馆见面，当场拒绝，你少来这套，不跟你们谈。
在这之前，谈的一个150页的还有一个175页的两个协议。最后一分钟说，对不起了哥们，你那个要开放互联网结构改革，人权的问题，包括中美联合执法监督双方合同问题，就这个合同得接受法律监督，我不干了。川普总统恼火了，然后加税，加税又来90天，90天又是上海见面，上海见面又开始谈判，然后再打电话。
现在好了，老子开始来罚你，750亿。全美国全西方都觉得，川普总统丢尽了脸。川普总统认为是这回老中医真是遇到开偏方的了，被玩了，被耍了。就在这个期间，发生了更多的事情，且听文贵这个小说，江湖乱说。
咱说香港，咱忘了香港这回了。再6月9号突然间共产党提出来，因为香港政府林郑月娥提出，要干啥。咱看看这段，两年前我说的。我说过我的家人，我的同事被北京市公安局，王岐山孟建柱孙立军的人
带进去以后，多人女性男性都被脱光验身。好几个男性被人家用手指头插到肛门里边，验肛门。
大家任何一个成年人都知道，男人去验前列腺炎的时候，会有医生把手放到你的肛门里边，那个疼痛多难受，那难受极了。我都不知道怎么警察还帮治前列腺呢。我从来没听说过，我在里边待，没被验过肛门，没被验过前列腺。我们的男同事，我们的保卫队的人被押去了一两百个人，很多人都被验了前列腺，捅了肛门里去。一开始一个手指头，后来俩手指头，仨手指头。
很多女士被脱光了，站在那，连乳房都得捏，说你乳房里边有没有其他金属物体。在阴部，拿手乱呼啦，还有品头论足。一开始是女的，工作着男的就进来了。那种眼神你想想是什么感觉。
我们其中一个女孩是混血女孩，还有一个双胞胎姐妹。我们盘古有一堆美女，盘古七星酒店美女太多了。你说跟她啥事，把她叫去四五次，双胞胎站在那，脱光裸体的开始，把整个身体验一遍。同样给这位女士也开始验肛门，女同志没有前列腺我记得，你验女士肛门什么前列腺呐。
我们有一个女孩被在审讯厅，一个四合院里边，当时车峰也关在那个院里边。我们的女孩也听到了车峰叫声。我们有4个员工高管都关在那个四合院里边，都关大概1年左右。这女孩在那个厅里边站了一天，晕倒了将近四五次。其中另外一个女孩在回来的路上，警察试图要跟她发生关系，要强奸她，最后这女孩坚决反抗。结果第二天她的爸爸妈妈又抓起来了，说你女儿涉嫌和郭文贵，涉嫌黑社会绑架。这个女孩的爸爸妈妈也是教授，这女孩本身就是个助教，这都是我们员工发生的事。
我无法一一向大家说，我两年前说的话，很多人以为我放狗屁呢。香港很多战友说，郭文贵先生不要那么夸张吗，怎么可能嘛。现在发生在香港身上了。这位女士看来长的很漂亮很年轻，被人家脱光了，然后要护阴部的时候，拿笔给手打开，一打开门全是警察在外边站着呢。大家也能看到，香港的钟先生进去。我跟大家说过的，就是我们门口Joe庄的战友，被电棒五棒齐发，五棒齐发（双耳、嘴、阴部、肛门），眼睛流泪而死。
大家觉得我在开玩笑呢，看看香港钟先生待遇，看看这待遇。他们没犯任何法，他们没做任何事。如果现在还有人认为8月1号以后的香港全是香港警察在执法，那你就是愚蠢，愚蠢到可悲。
香港事情一发生，川普总统发言了，啊，这是香港的事情，香港暴乱，啊，这是香港的内部事情，啊，这香港的事情能解决。如果香港的事情，如果习主席到香港去，那这事马上能解决。如果习主席到香港区，15分钟能解决。如果我和你习主席愿意到香港去，马上解决。就在说的犹豫当中，从瓦斯，催泪瓦斯，布袋弹，从天空中往下射布袋弹，那是要杀人的。从100万人，到200万人，到170万人，从未停止过。然后说大陆武警，深圳镇兵几十万，然后后边有百万大军做支持。
中央电视台和深圳电视台，和中国的人民日报环球时报，都登出了威胁香港的所有的视频。香港人民没有任何害怕，全世界屏住呼吸，没人敢说话。折腾了两三个月了，香港人的意志，香港人的守法感动了全世界。才陆陆续续，在美国卢比奥第一站出来发言的，麦康奈尔先生，当然班农先生从头到尾都是支持的。彭培奥先生，副总统彭斯先生，然后是欧洲议会，然后稀稀拉拉的这些国家领袖不要脸的出来了，来支持几句。
香港人民太可怜了，香港是全世界的香港。加拿大有30万人，美国有10万人，英国有几十万人，见几个人说话了。日本几万人，日本人说话了嘛，敢说话嘛。台湾更不要脸了，台湾的蔡英文简直疯狂，收拾香港的目的下一个就是收拾你台湾，唇亡齿寒。台湾做啥了，除了民间有点活动，台湾政府太弱了。
台湾有事的时候，我坚信没有多少人站出来说话。台湾这次，让所有的欧洲和美国的人告诉我说，让他们大失所望。而且告诉我说，台湾要是有事的时候，台湾第一个就投降跪下了。所以很多美国人，欧洲的人，最近几天见了我说，蔡英文的表现和台湾政府的表现让世界看到，台湾有事，西方不能帮。
就在昨天晚上，美国的一个非常重要的将军说，我一直支持台湾。但是台湾在香港事情上的懦弱自私，我真的是。卖F16这个，在几个月以前我就说过，将有重大的武器出售给台湾，没有人在乎我说的话。我说过将有重大行动，F16折腾多少年，这回折腾去了。但是美国这次看清了台湾的政治形态政治生态的自私和那种小家子气。现在只有一个郭文贵在8月1号提出来，解放军要戒严，要搞所谓的紧急状态。不就是要把香港给封杀嘛，把香港人给消灭嘛。
大家看看徐焰将军，看看共产党所有讲的话，看看对香港的威胁，深圳武警放出的短片，看看共产党中央电视台和环球时报放的短片，竟然有人说，郭文贵代表习近平吓唬香港。你祖宗，R你八十八辈祖宗，你长点脑子，我能威胁的了香港人不上街嘛。你看看环球时报，你看看深圳武警的电视片，那是什么，能吓住香港吗。
有人想强奸你老母了，台湾的那些媒体人士。我告诉你了，要强奸你老母了，我是吓唬你吗。你把你妈送去试试去。台湾媒体这些没良知的，拿共产党那点钱，你真是坏了八辈良心呀。这种谎言你都说得出来，这种谣言你都敢造的出来，台湾还有什么救啊。台湾这些年被按在地上强奸轮奸，就是活该。
你看台湾的媒体，有几个有骨头，有良知的。凡是有点名气的，什么叫名嘴的，都去给共产党舔人家腚去了，都舔共产党的腚去了。你长点脑子，有点良知，有点起码常识。你让人家听了，为什么台湾出了这种奇葩呀。，起码的常识都没有了。
所以很多人说，对台湾人，台湾政府对待香港这次危机所表现的大失所望。我们为台湾呼吁了那么两年，我们不要你钱，不要你名，我也不在乎任何东西。但是台湾的政府和台湾的体制真是让人太失望。台湾的媒体简直是天底下最烂最烂的媒体。你看看那叫陈文茜的，还有东森台呀，中什么兴的，瞪着眼胡说八道。千万别忘了，不管你台湾媒体还是哪家媒体，美国都是有监控的。
美国非常清楚，谁拿了共产党的钱，谁在共产党的大外宣，谁在助纣为虐。你会收到上天惩罚的，你在帮助共产党做大外宣，你把香港问题变成一个共产党的内斗你就是别有用心。香港问题非常简单，共产党就是耍流氓，就是要抢夺香港的财富，就是要强奸和抢劫香港的未来，而且贼喊捉贼。
说美国是黑手。美国能让你制造一个所谓的逃犯法例嘛，美国人能让你去放催泪瓦斯嘛，美国人能安排你黑社会打香港的孩子吗，美国能安排警察把人家女孩子全脱光了，站在那嘛。美国人能让你拿电警棒去电钟先生嘛。王八蛋呐，你们撒谎能撒到这种程度呀，这不是人畜不分了，你啥都不是呀。
就这也有媒体敢说话，就这也有媒体敢担当。就像那个何频，十九大修改宪法，这是中国机器人的体制。我的祖奶奶，从那天起，我对何频彻底失望了。陈小平为了俩钱，天天舔何频的腚。这块故作深沉，我们亲爱的小斑马，他真不是坏人。你不就是为了你的7万美元嘛，小平啊，有点良知行不行，你也叫教授啊。何频的政治机器人，所谓的自动机器人，这个说法小平你难道不知道吗，他的钱是从哪来的，你难道不知道嘛。他在替共产党说话，你难道不知道嘛。
没有郭文贵哪有你明镜视频发展到今天，借着郭文贵，你们有了关注度都快死亡的球子了。挑拨我们和博讯战，然后你再战博讯，你想一统江湖。然后你就拿共产党的钱，替共产党说话。这不是AC和DC的电插头了，你这是多功能插头了，谁都可以插呀。你何频你说你政治机器人论，还有共产党的体制，这共产党未来发展不可阻挡，共产党的经济不可阻挡，共产党内部团结，习近平伟大。
刚才我说的卖毒品，欺骗，在美国干的这一切事情，包括对付香港，何频同志你说过一句有良知的话嘛。你从一开始你认为都是香港人的错，香港人哪错了。你在香港弄的那些假书，造谣的书，养活了你30年。香港有危难的时候，你竟然这么说话。
所以说大家能看到，这个事，何频的黑良心和陈小平的这种软骨头。如果再寄希望于所谓再海外有着高等教育的人和海外民运，你真的是不是被驴踢了，是驴R了，你的脑子被驴R了。你能撒出这种谎出来，郭文贵8月1号做了最大的贡献，提前告诉了香港人，告诉全世界，共产党要玩黑的。而且是我说的，他要穿着香港警服和在大陆深圳的多少喷着香港标志的警车，最后一一发生。就这你都昧着良心说郭文贵在撒谎，在代表习近平吓唬香港人。我R你八十八辈祖宗，竟然是这样的。
现在什么都发生了吧，我们原来说香港自贸区协议会被停止，最惠国待遇会被取消，货币操纵国会被定位，人民币和港币一定会成为垃圾。郭文贵说了一年多了，现在大家看到了吗，人民币跌到什么程度了。我当时我第一个说人民币会变成垃圾，港币一定变成垃圾。
大家看一看在美国，真正有地位的有影响力的几个人，班农政治家，大家会看到当时把班农说的狗屁不是的人，记住班农永远是，在美国这个时代的一个政治和美国利益和美国平权主义的领导者和创始人。你看看我们老江同志说了吧，人民币跌到什么程度了。待会儿我们再说这个。
再个，亲爱的战友们，我们要看到，更核心的除了何频所说机器人之后发生的这些事情，我们看到了美国今天所有的政治家对班农先生的看法。
第二个经济领域，Kyle Bass，当年2008年赚了天大钱的人，人家所有做董事做顾问的基金里边，那是多大的钱，上万亿的钱，做空港币，做空你人民币。斯伯丁将军，美国国家战略和安全顾问，卢比奥参议院，副总统彭斯，彭培奥国务卿，然后美国当前危机委员会，这都什么机构？现在哪一个机构敢说没有看过郭文贵的爆料，哪一个机构过去不是怀疑郭文贵的？哪一个机构现在不是按照我们的路子走的？
那些民运的王八蛋们，我们现在在白宫请愿网站上要把共产党列为恐怖组织，你没有一个人签名的，你们是不是真的坏你们的八辈儿良心啊？你舔共产党的腚沟子就能活下去吗？今天看到了美国总统号召美国人不要再跟中共做生意甚至要撤除中共，接下来对人民币的美元脱钩和不允许他再使用美元结算系统，对港币的做空，把港币彻底灭
掉，把香港彻底定为美国要关注的危险区域，而且阻止美国投资并要立法，“美港关系法”一定会取消，“香港自贸区协议”一定会被取消，香港的港币一定变成垃圾人民币一定变成纸比冥纸还便宜。信不信？莘县阳谷县搭县，咱走着看！
亲爱的兄弟姐妹们，你们现在回头看何平说过的话看看博讯这些王八蛋说过的话，再看看海外民运表演的嘴脸，再看看台湾被蓝金黄的媒体，再看看和我们站在一起的坚决灭共的人，还有很多人要挑战川普总统，我告诉大家川普总统是上天派来就是灭共的，他自己都不一定知道但从第一天我就说他就要灭共的。
我不是马拉阿歌会员的时候我也不知道他要选总统的时候，我加入了马拉阿歌会员。后来听说他选总统的时候他身边的人感觉老板就是玩玩，后来我说他要是选总统一定会成功的，希拉里最亲密的两三个闺蜜是我几十年的好朋友，她们都认为希拉里会赢，我说希拉里一定不会赢。我最起码不下十次，二十次被邀请参加希拉里的活动，我统统拒绝。为什么？我相信天意！我也不了解希拉里，我也不了解川普总统，我相信天意。
共产党一定会派来几个人来收拾他要灭了他，我相信他会赢否则这天下大乱了这就不是人间这就连畜生的地狱都不如了，我相信川普总统是那个人。我看过川普总统包括川普总统朋友的书和视频，我很早就看过。后来上天就让我跟他最重要的人班农先生认识，多少人想跟我认识啊？我见班农先生的时候多少中国咱们所谓的朋友不让我跟班农先生接触，“他完了他在白宫臭了，在华尔街完了最大的敌人，华盛顿最大的敌人不要跟他见面。”
我跟他见完面以后很多华人所谓的朋友，亲密的朋友都说文贵不要沾他不要惹他，从未停止过。但是我从未放弃和班农先生在一起，亲密
作战。班农先生在很多方面我没办法跟大家讲，在灭共问题上我们高度一致，我们心连着心，班农先生正在引领着世界灭共的这个伟大的运动。
这就是为什么当年王岐山要见John Thornton的原因。王岐山挺牛X的他发现了班农先生离开白宫要搞平民运动对共产党将是重大打击，重大威胁，所以用专机将John Thornton，John Thornton的这哥们原来高盛的主席现在当白手套了，把正在香港中信演讲的他接到了北京跟王岐山对话几个小时，王岐山大喊大叫骂美国。
那个时候王岐山还有习近平一说到川普就把川普总统说的啥都不是，川普总统整天说习近平主席是他的朋友，习近平说了吧？川普总统从来不是我朋友，这是过去24小时最打川普脸的一个电视让川普总统实在受不了。这就是这两天严重刺激川普总统的原因，股票下跌天天喊着习主席是我的哥们儿，结果习近平说了川普总统从来不是我朋友。这马上就要开G7了川普总统多没面子。但是习近平主席给了我们个礼物这回成热闹了。 “嘣！”现在是炸弹扔在了热水锅里面，这热水里还带着汽油“嘣！”就炸了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/796/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/796/</guid>
      <description>内容梗概:
班农先生的文字暂缺
郭文贵先生：
尊敬的战友们好！今天是8月17号，欢迎班农先生，今天大家看到了班农先生今天理了头发，为了今天的直播吶，班农先生准备了很长时间，我们已经几周没见面了，因为他到外面去了。专门回来来进行这个直播。在直播的时候请允许文贵和班农先生，向在香港前线正在抗议中的香港的英雄们同胞们，表示忠心的问候和感谢！
在此也允许我和班农先生衷心地感谢，为今天视频和今天直播所准备了大量的视频资料，还有一些PPT，做了前期的各种工作的战友之声的很多战友，还有我们很多战友，我就不能一一说了。从昨天到现在很多战友彻夜未眠，我们的小皮匠，我们的木兰，我们的路德，我们的江财神，我们的北欧弓箭手啊，我们的小哥，我们的细思哥，我们的各个小哥，还有我们的来自于英国的凤凰九天，很多战友们啊，数以千计的战友们，后面跟着万计的战友们，在勤奋地工作着。这个是让我非常非常感动的，不能言语的。
那么在今天直播的时候呢，在开始时大家看到了一个视频，在这个视频当中，已经简单的告诉了所有战友们和所有的观众们，刚刚在香港过去的这一两周，发生了一些震撼了全世界的一些视频，一些片断。向全世界展示了香港现在发生的香港人道灾难的危机。也就是香港政府在6月9号和6月12号，他们要通过的违法的，违反香港人民意志的，要拿走香港750万人未来的，就是所谓的遣返法。
后来香港人民奋起反抗，英勇反抗。开启了“反送中”的运动和平抗议。后来香港警察采用黑社会手段和警察过度的暴力. 后来又发现大量的在国内来的黑警察和人民解放军，穿着香港的警服，开着香港的警车，进行大肆地非法地释放过期的催泪弹。无论对老人孩子女士一概同仁。一个也不放过。
他们所有的卑鄙的，过度的，暴警手段，让全世界看到了共产党在背后控制和香港的傀儡政府，林郑月娥，郑若骅，李家超，卢伟聪，这四人帮对香港人民的残酷迫害，以及共产党在过去无视于天下，以互联网的世界，大势造谣，颠倒黑白。这些都被全世界看在眼里。
大家要知道，从6月9号我和班农先生在这直播，我们当时就预测到，香港并没有赢。香港那天走上街，香港人民赢了，但香港要想达到目的，还有很长的路要走。共产党会采取黑社会手段，各种身份各种理由，要彻底的实现他们把香港一国两制，变成一国一制。
甚至一国一制是在香港实行的新的现代化奴隶制。后来香港大势的抗议和一次次行动，证明了我们当初的预测和判断。从那天起班农先生和我们所有的战友们，就没停止过，帮助香港人民在美国国会，在美国白宫，在美国军方，在美国社会上，传播香港现场的真相。因为我们都知道，共产党最擅长的就是撒谎，欺骗。
而且他会栽赃陷害，班农先生的这个在美国的传播，整个的彻底的影响了美国人和欧洲人对香港事件的看法。班农先生从6月9号到现在以来，我可以负责任的说，几乎每天我们俩的花很多的时间来沟通这个事情，班农先生几乎每天都是为了香港的事情。我从未见一个外国人也没见一个中国人，像班农先生一样和我们一起，全力以赴的为香港在呼吁，在呐喊。
是他每天在国会山，向每个人传达信息，向白宫，向美国军方，向欧洲，向他的所有的领导人，我们说到这时必须要告诉大家，大家不要忘了，班农先生曾经是白宫的国家安全顾问，他曾经和习近平多次沟通，勾兑啊，他俩勾兑过。跟王岐山也多次勾兑过，跟川普总统那就••••••不能再熟了，国会山的人和五角大楼的人没有他不熟的。所以班农先生了解所有的这些香港运动的背后的所有人。而且班农先生对香港是非常熟悉和热爱的，大家都是很清楚的。
所以说班农先生是我们现在看到活着的人当中，唯一的一个跟这么多人都有沟通和勾兑的，了解当事人。而且他本身是在香港生活过，而且他现在全身心的投入到了保护香港，绝不允许中国在香港重演六四的这种灾难性的事件。所以他的呼吁和他的行动. 可以说对香港人民有着无法形容的保护，香港大街上第一次飘起了美国的国旗，就是因为班农先生。
班农先生在美国的华尔街，还在美国的媒体界，和在华盛顿的工作，可以说是没有任何人可以比拟的。是他的呼吁让西方更多的了解了班农先生说的，给他们形容的香港的真相。我们郭媒体还有我们的战友们，爆料革命的战友们，是跟班农先生一起工作的战友。天地可鉴那。我们今天和班农先生就一系列香港发生的问题，我会直接的向他请教，然后战友们有什么问题，在前面大屏幕上可以看到你们的留言。我会随时向他请教。
那么今天那是我第1次直播以来，准备了一个提纲，昨天和班农先生一个字儿一个字儿过的，班农先生一个字儿一个字儿过的。因为今天太严肃，那么现在我会一个一个的问题，来问班农先生，那么现在先请班农先生来个开场白，先给大家问候一下。
班农先生：
郭文贵先生：
班农先生刚才看到了我们前面做的视频很感动，昨天，视频的小样出来的时候，班农先生看了特别感动，多次都差点掉眼泪，他又进行了一些修改。现在我们根据香港发生的事情，我们可以肯定的说6月9日我们跟班农先生的爆料到现在所有的预测的事情几乎都发生了，班农先生在整个美国所传播的力度大家都能看得到的。但是我要告诉大家的事情，美国并不像大家想象的那样，大家都跟我一样理解香港为什么会上街，在街上到底发生了什么，并不是的，我和班农先生和美国其他的华盛顿来的朋友，和每个人谈话的时候，我可以告诉大家，我和班农先生为香港写的一些文件，和一些要求，在华盛顿用班农先生的话说，没有超过两个人懂的，也没有两个人能写得出来的，完全没有。所以大家不要误会，我们为什么要做直播，我和班农先生为什么一定要直播，就是因为让真正的西方知道香港到底发生了什么，他们到底为什么上街，共产党到底干了什么？
这个太重要了，所以今天我请教班农先生的问题，班农先生会很简单直接回答这些问题，我们希望这些问题，我们战友们看完以后，通过粤语翻译加字幕，通过英语迅速的传遍全世界，我们对我们的言行承担责任，但是我们要让世界知道真相，这才是我们真正的目的！
我想请教班农先生一个问题，现在在美国，我们首先问一下，美国人，到底他们可以为香港做些什么？
班农先生：
郭文贵先生：
好，班农先生刚才基本上回答了美国人可以为我们做什么，能为香港做什么。美国最重要的是叫美国知道真相，让美国国会山通过一系列法律，对香港的这些官员进行制裁，和在美国的财产进行查封。还有一个取消在美国和香港的关系法，和香港和美国签订的自贸区协议，这是最关键的！
再一个，川普总统应该颁布一系列的行政措施，应该最快的时间，包括把香港的经济，金融领域全部剔除，在没有解决问题之前必须要达到这个目的！
这是美国。
我们还要问一问班农先生，除了美国做这些事情，请问一下您，班农先生，在美国的华人，你觉得他们应该做什么，专门谈谈美国的华人，美籍的华人。
班农先生：
郭文贵先生：
我觉得班农先生回答的问题特别特别好，也是很多人关心的。
另外一个，我要再次请教班农先生，现在全世界怎么在帮助香港？特别是英国。因为现在英国懦弱得简直是阳痿了。这个国家已经出大问题了，天天咬自己脚趾头，在那搞什么脱欧。我们这英国的首相Johnson.Boris（庄汉生），还有RAJUE，都是我们的好朋友。现在英国一塌糊涂的乱。可是香港人民过去就是存有幻想，还以为英国来帮他们，结果英国不但没帮他们，现在还成了一个「里通外国」。英国已经成为香港人的负担了，这让人很失望。一个发明了民主和《英国法》的国家，在最关键的时候，连起码的要求对方遵守合同的权力都不敢。真是够荒唐的！香港人民是挺伤心的。
那么全世界其他文明国家，例如欧洲，他们又在做什么？难道都被蓝金黄了吗？最起码你们要站出来说句公道话吧？
请班农先生再谈谈，全世界能为香港这个正义的抗议做什么？您觉得英国未来能做些什么？请您回答。大家很关心这个问题。
班农先生：
郭文贵先生：（吩咐翻译）你告诉班农先生，我请教他的问题里边，说美国，咱就只谈美国。说外籍，这是翻译错误，外国在册华侨，咱们要把这事搞明白了，知道了吗？直接问题，因为班农先生回答的每个问题，都会很快分成段落的传遍全世界。咱要对齐。
班农先生，我必须再请教一个问题，从过去的将近50多个小时里，班农先生的前老板——川普总统，关于香港有了一个戏剧性的态度和变化。一会说，香港可能是动乱，他们去解决了，不关我们的事；然后说，香港这个问题得需要解决啊，需要人道的解决啊；然后人道解决之后，说不行，这个事我说不要死人，不要伤人解决；说完人道解决和不死人、不伤人解决之后又
说，我希望习主席，我相信他能处理好，我相信习主席能解决。相信习主席，后来各方压力又都很大，看来是。
川普总统非常地智慧，又说，这个事如果习主席能跟香港人坐下来聊一聊，这事就肯定能解决；说完希望习主席跟香港人坐下来聊一聊之后，又发现不行，说如果香港问题不能得到好好解决，中美贸易也就别谈了。就把香港问题和习主席解决贸易协议这个问题挂钩了。然后，突然又再重复，希望习主席到香港坐下来，能跟抗议者坐下来谈，一定能把事解决。
这个时候，也就是两天前，就是50个小时前，美国同时，卢比奥参议员、麦康奈尔、南希佩洛西，还有共和党的主席麦克丹尼尔；蓬佩奥国务卿在纽约见了杨洁篪；然后欧洲领导人和美国各个参议员均需发言；美国白宫的原战略顾问，斯伯丁将军连续采访；班农先生是一个采访接着一个参访。可以说是，关于中国问题，香港问题，西方媒体过去的60个小时，是历史上最密集的。
然后，川普总统又开始说了，如果香港真要是动武的话，那可是不允许的。但是到现在，川普总统还没有说「我支持香港」，或者说「你要是在香港干什么，我就惩罚你，我就修理你」，还真没有。
现在，我们要请教班农先生，川普在推特中态度的转变，川普总统的目标是什么？川普他可以为香港做什么？请！
班农先生：
郭文贵先生：
很多战友留言说，请问班农先生，班农先生最近和川普总统的互动已经公之于众，从过去的桌子底下的互动到了桌子上面的互动，昨天还报道了，你在帮川普总统买一个岛，我都不知道你在买岛，从来没告诉过我，你打算悄悄地行动，变成了公开的行动。
大家问你一个很核心的问题，川普总统敢不敢自己亲自到香港去，见习近平，或他亲自到香港见这些孩子，他去了，也可以解决这些问题，不用习近平主席去，他如果飞到香港，他们敢不敢把川普总统给杀了、给关起来，川普总统敢不敢去，请您回答这个问题，大家很关心。
班农先生：
郭文贵先生：
我知道，几天前，你想建议川普总统跟习近平主席在香港见面，我就觉得您太伟大了，因为这件事情是不战而屈人之兵，川普总统占了主动，习主席去，那就是鸿门宴了，习主席就完蛋了，如果不去，那就是输家。所以，您这个主意出得太好了。
但是后来我看川普总统发的推，发得比较弱，没那么硬，大家很关心这个问题，想直接听你回答。
人家习主席肯定不去，他不去，你川普总统能不能去，你敢不敢去，你去得了吗？飞机会不会给你打下来，这是一个问题，你能直接回答这个问题吗？这可能是美国最高级的战略设计。
班农先生：
郭文贵先生：
关于川普总统接下来能做什么，班农先生私下跟我谈过，很多话题，我们今天不能说。我深信，班农先生也深信，川普总统，他的仗义和他的性格，他从小到大的非常地崇拜英雄的性格，他一定会做出大家所希望的改变整个事件的行动，我们深信不疑，有些话在这里不多说了。
接着我们要谈一个班农先生和战友们都关心的问题，从香港抗议以来，和我们爆料革命以来，最支持、最直接、毫不犹豫地、最快速反应的，就是美国参议院议员Rubio（卢比奥）先生，可以说，我们大家之间心连着心，共同地行动，我们之间的这种默契和这种共同反对共产主义，共同灭共，可以说是合作最好的伙伴，我相信，班农先生也深深地影响了Rubio先生。
Rubio先生在香港抗议事件发生以后，香港反送中事件以后，发的所有的推文和表的态度，是最直接最及时、最准确的，在过去的60小时以内，Rubio参议员所发出的这些推文和表态，都是具有法律效力的，因为他代表着美国的参议员，他是要立法的，它是真实地要有行动的。大家要记住，Rubio参议员，他发出的东西，是要负责任的，他是参议员，他是拿政治生命和个人安危赌上的。他的所有的发言，极大地鼓舞了在香港前线的孩子们和那些勇士们，也极大地鼓励了我们爆料革命的战友们，去追求香港的自由和香港的
法治，我们要再次地重申一点，Rubio参议员发出的各个方案、各个推特，在中国国内都是超过5亿次传播的，没有一个不是的，我们谈到的几个都是这样，都是5亿次，他本人并不知道，美国很伟大，但有时候，美国很可怜，因为他们并不清楚，他们发出的每句话，对十几亿人有多么重要。
我们今天请班农先生谈一谈，Rubio参议员发的这些这些推，你怎么看？他未来能做什么？谢谢。
班农先生：
郭文贵先生：
班农先生很清楚的阐述了卢比奥先生可能是目前在华盛顿DC唯一一个引用中英当时的谈判协议，和香港一国两制基本法，以及美港关系的条款来支持香港的，可以说是以法护港。并且直接简单准确地向美国和西方传达了美国应该有的行动。所以说卢比奥议员他是用了心花了时间，所以说这是非常重要的。
那么另外一个我们要谈另外一个人，美国的可以说是一个政治家也是个大师，他是美国的现在的众议院的主席、共和党的大佬，叫麦康奈尔McConnell，他的太太是我们的华裔赵小兰女士，他是当年美港关系法的发动人，现在看来可能他是罪人了。那么他呢政治敏感，当香港上街抗议的时候他最早提出来发起议案，美国应该考虑是否停止美港关系法，这个政治意义巨大，就从这一点上看麦康奈尔就不是一般的政治家。我给班农先生说过多次，我说麦康奈尔真不是一般的政治家。
那么另外一个角度对香港的帮助是极大的，也引起了世界上的震撼。我在欧洲的几个国家领导人朋友说麦康奈尔的发言对他们来说极为震撼，他和卢比奥两个人遥相呼应，这对中共的威胁那是巨大的，这对香港的整个抗议人群的安全意义重大，他们不敢擅自动手。
而且严格讲麦康奈尔先生和卢比奥已经给他画上红线了，可以说在卢比奥议员的基础上又发出了一个左勾拳。
班农先生让我感到非常的敬佩，在这个问题上班农先生从来没考虑说是哪个党，而且他也不考虑个人之间的关系，他大赞麦康纳尔，这就是班农先生在游说保卫香港的时候，我看到他人性的光辉，我们也必须要请教班农先生，
麦康奈尔的讲话意味着什么，他作为一个美港关系法的一个推动人，他现在要求立法要给他停止，你觉得他和卢比奥两个人对这个表态有什么不同，他未来会为香港做什么，谢谢。
班农先生：
郭文贵先生：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我。
不。
啊，今天是8月。27号下午的将近6:00我又回来了，我又回来了啊，这个为什么回来？刚才我在这个郭文那边，可能是在锅底上。就是想告诉大家，就是今天上午啊，我和半农先生的直播啊，这个很多战友在直播后呢给给我。发了很多的失信啊，这些私信的太多了，我真的没办法一一回啊，没办法一一回了，因为说。
必须要回看的起。啊因为今天的直播也好，我要给大家解释，有很多人给我留了私信。我没办法一一而回，我现在只能是在这里集体给大家回复一下，希望大家能够理解啊，这个因为实在是。没办法真的是没办法，因为我大概知道从今天早上5点到现在我真的是一点不夸张，除了上洗手间之外，我看看手机几乎没有时间啊，我一直。
是在开会，一直在开会，而且非常非常重要的会，因为大家都很清楚啊，接下来正在此时此刻香港大家要走了。街上的香港同胞们将发生什么事情啊？我们必须做好一切的准备啊，咱们要关注的是重点，啊，什么是重点？啊，另外一个呢，就是大家知道今天上午的直播呀，在直播当中我多次很抱歉啊，向战友抱歉，我非常失态的指责了这旁边。这个咱们的爱就装啊，战友之声啊，还有战友们啊，这文贵吧，这人从来不会掩饰我自己啊。
失态之处，伤害战友的地方，请大家多多包涵，因为我心里很难受，因为这个直播完以后呢，虽然在开会，我脑子老是闪过，哎呀这。战友们已经累了一两天了，都不能睡觉，结果在视频上在直播中看到这种情况肯定是啊，他们也肯定是。是不舒服的啊，这个是不应该的，首先我没有任何资格，没有权利去责备任何人啊，包括我们的就装啊。不管是上床还是上船，还是说上车后都没有权利指责张先生，因为这么大的人。
是，就这一个人在这块旁边都是协助的啊，这个事本来就是不可能的，任务指责他是不公平的，另外一个战友之声啊，大家全部都。就是啊，我们因为一个反共的一个信仰和目标走到了一起，大家辛勤的工作没日没夜的啊，我再去准备。他讲这这简直是太胡扯了，门卫不能当众掌嘴啊，这个向大家抱歉，这个跟我们战友没关的，请大家不要看直播，不要浪费时间。开直播只是对战友说的，另外一个呢就是啊，我们有一个专门关于直播的那个群啊，咱们直播群里面都是一些牛叉的，是咱们的兄弟姐妹们。
我也愤然退群啊，虽然这可能是我第1次吧，啊，这个这样退群，因为我觉得大家讲的太多了，这个为什么才能让这么多的。这个这个不顺利的事情发生啊，这个我呢一下子又回到了我过去啊，创业的时候24小时在工地啊，有时候一周。5天这个就根本不会出办公室，有时候连着一个月都不离办公室，最常的自我监狱达的时候是我进去穿T恤我离开裕达大楼。那时候我是这个这个穿着棉袄出来的啊，我就是个拼命这个这个这个人想干事我就一定要关注进去干了一件事，那么今天在直播。
中遇到这些问题呢，为什么文科会非常失态啊？这个我不想找任何借口，但是我要告诉大家的事情，我想大家知道这个背景，因为咱。直播以来第1次，啊，得到了很多的官方直接的问题。你们接下来你们是会再有什么样的这个动作，然后呢，你们有什么样的立场，特别是问到几个问题啊，你们所谓的海外华人报。这些人到底想干嘛？还有很多国外的政府机构真的是搞不清楚香港到底抗议。
是为了啥？为什么要上街抗议？真的搞不明白，战友们千万记住，当你站在美国，你看香港的时候在美国。极少数人知道这个里面这个真相，大家知道香港出事了，抗议也知道共产党不是个好东西啊，但是本质的问题不清楚。那么香港人的诉求是什么他们也不清楚，这就为什么我们一说爆料爆料传播重要呢，那么就今天下午就是刚直播完我跟一个。没几件的人在我的办公室，我说我要回答你的问题，我要问你两个问题，啊，我问第1个问题，我说你知道。
香港人上街，他的5个诉求是什么他不知道，我说我在想跟你说为什么。爆料你知道在Google上有多少有关中国的信息Google上站的这个数据是百分比多少吗？他不知道，我说你马上滚。我给他键盘让他补，他说他傻了，他从来没有想过这个问题，我在Google的世界里面，来自中国的数据。只占了零点几，有人说3% 5%是不准确的，是零点零零几十亿分之几啊？这是多么不正常？
因为共产党控制了国内和国外的媒体和数据，我说你知道有多少人加不上我们战友的账号被黑掉数据。被篡改数据，啊被关掉上号，多少推多少个Facebook和其他社交媒体上我们的战友们。和香港同胞的信息被屏蔽掉，香港同胞很多人都看Facebook拟在香港的圈里面看Facebook好像都很正常，但是你到国外去看去，你狠。我是搜查不到的，我说你看这个数据说话，他一看他傻眼了，这是为什么？我们要告诉全世界的人。
关于香港啊这个当前的人道危机和香港人处在极为危险之中的所有的真相，啊，香港人的。为什么上街是因为共产党建了一个这个想法，他完全打破了一国两制和当年中英协议，啊，然后要。可以随便抓香港人和任何到达香港的外国人，它们的本质是共产党是要掩盖他们的犯罪和盗窃国家财富和利用香港来袭。也犯罪，把香港作为国际的金融天堂，啊，一个法制的一个社会变成一个洗钱的犯罪天才。
这是公然对全世界的人权正义法治的挑战，香港人5个诉求很简单，就是要把香港。实行双普选，把上街正是阿和平抗议的人定为暴动这个撤回，把这个钱没法撤回。啊，然后让香港这个是这个制造这个这个，啊，这个整个属于爆爆龙论的这个言论必须撤回。然后这些人要受到独立调查，不管谁犯罪了，就这么简单，香港人的诉求没有任何事情，我然后共产。
怎么派黑社会打人的，怎么在元朗把人的整个穿上黑色衣服的怎么制造仇恨的？怎么来威胁解放军要来香港？啊，这就是我们核心的目的，因为所有过去的爆料，我从来没有一次像这次一样，我提前我向我的战友。师生向我们的所有的战友们发出了请求，赶快大家一起工作，我们要做一个今天更多的信息是中英文版的，阿大。他真的是太紧张了，包括画这些人的这个单眼的，所以伤害的话啊，这些人都在看我们直播，而且是明确了的啊。
这些政府官员都看我们直播，这是为什么我让大家千万不要去转播，因为你转播了很多人不知道看哪个频道去了啊，而且呢转播。它的质量太差，会严重的影响我们直播的质量，啊，这是为什么今天我们是第1次是被这么多的政府。和对香港未来生死和命运有决定权的人要看这个直播啊，咱也擦人家鞋呀。把人家画成照片让人家看啊，我们战友们大家全力以赴的工作来做这个事情做的非常的好，但是呢，有些关键的部分。
昨天在我很多跟他们沟通当中，他们要的东西咱没做到，咱们战友之声每次推出的视频我没有一次提前看的，你可以问问这个Sara咱们说的。我就这一次，我要提前看，因为他们有要求，但是要求出来以后不是那个，比如说出来每个人的这个头像的时候。哦，这个头像，然后旁边是自己的推文，不是，然后是稀稀拉拉的人家原来的照片，然后是推文啊，完全没达到了。因为我们希望的事情是这次的直播讲道哪个是分段的，会成为政府的参考的数据和信息，包括我们的。
PPT啊，包括我们的音乐，包括今天这个声音，大家看到班头先生为此剪了头发还更重要的事情，大家要知道。班豆先生从来没有过，就没有n次直播当中烂的一塌糊涂，豌豆先生从来都是笑笑就是最好的，但这一次大概5次3千麦克风。为什么他要讲给的，不是我们普通的老百姓他要讲给的事，他过去这一段时间联系。这个世界上的政要，还有这些金融大佬呢，因为他最近见了很多真正的金融背后的大佬们，还有媒体大佬，包括军方。
一些人事，那么他很在乎，所以说那一刻她一下子就懵了5次，我看到他就是爱他，她就不行了，有点失态了今天。号，因为今天太重要了，这严格讲这是一个对香港一个非常重要的传达，上西方世界关于香港的最。简单的真相和是否能推动美欧西方国家对香港的一系列立法和一系列的制裁和一系列的决定。事关重大啊，那太大了，又拿了个小的，我们俩抽的晕了，抽一天了，拜托了，我喝口水。
还没来得及喝水，这是为什么？今天呢，大家看到了，我实在是，我是真的，今天我很紧张，因为我知道这对香港有多重要，因为接下来的18。啊，对香港的所有的这个运动，所有的香港的这个保护自己的安全的这个诉求可以说是关键的。而且是我们这么多天的努力，过去的48小时，大家看到了美国过去不到60个小时48小时所推出的政府的时候。
声明和决定是过去30年的和我可以告诉大家，我所有见过的美国人在过去一个月以前我告诉他还有他。这个刚开始香港的事情的时候，我第1个提出来向他们提出来，包括以前一年前我也提过啊，最重要的是在华盛顿提出来，我说要对香港。一定要听到最后国待遇，还有香港自贸区协议，没有一个人说是可能的，包括我付钱去这个拉比公关都说是不可能的。后来在6月9号以后，觉得可能的话愿意接这个case，但是呢，也是啊，7层5层就这个这个慌呢。
最近他们是真严肃了，大家看到了总统副总统国务卿罗比奥参议员麦康奈尔这个这个。这个恶意还有Lucy还有这个care of us spend将军啊，那就不用说了，班头先生。这是什么样的情况？是每天咱们就像半桶先生，真的是，我是很多事我感动的真的都是不行，今天半农先生。在这个开完这个直播以后，我们开的时候两次掉眼泪啊，就是看到香港这个孩子看到香港人这个遭遇，两次掉眼泪。
这是为什么今天的直播我们很重要啊，重要的是是真正的，我们是有事可能是唯一的一家，公开的向西。地方展示中英文版本香港的真相，还有解放军还有这个假警察，还有共产党的这种黑手，所以说。战友们为什么我从来不在乎什么5毛7毛我我都当成娱乐啊，他不敢骂多凶我都着他骂的越多说明他害怕了，说明我们重要。那今天为什么我要在乎我说你们要把它关掉，因为班农先生和美外国人他他看见以后他也会去翻译，他们搞不清5毛客气嘛。
然后他影响人家的情绪，啊，这一个再一个就是咱们这儿做的视频还有照片啊，说实在话，因为。都做的完美到超出想象，所以我就觉得他这就是人吗？大意失荆州，我今天一看我有点傻了啊，音乐照片。组合实在是没达到效果，而且呢，在这之前就是半农先生，还有这个美国在跟我聊的朋友一直给我发信息啊。可否把音量放大一点就装有人说，就说有人说把音量放大一点，音量太小了。
好的，谁说呢？战友们，嗯。为什么？因为5毛7毛我根本不在乎没5毛没，起码说你不是真反共啊，但是今天为什么在乎是因为我们不想。啊，我们不想啊，不想啊，让西方的有误会，影响。情绪包括他关注我们希望他关注的是我们说话的主题啊，这是为什么今天跟战友们我要跟大家说非常非常的抱歉啊，非常非常。
很抱歉，那么另外一个今天大家这个直播当中我希望大家能明白。我希望大家能明白今天。绝对是个非常关键的历史时刻，香港多少同胞啊，危在旦夕，我们获得各种情报共产党。是准备好动手的，从过去的假种手要真动手，从伪装动手，要动真手啊，这是黑手是真会这。
打了半天美国黑手，文奎说他们要出来了，真正的黑手要出来了啊，这是为什么我特别的着急特别的着急，大家今天看到我过去。第1周啊，没喝咖啡啊，这个也不允许这个吃多了，然后呢还必须睡觉睡觉期间。不准出来用手机，必须在安全屋睡觉，啊，各方面是私人医生，安保团队以及所有的都是很紧张，因为我。我得到了太多太多信息了啊，相关部门一再的提醒我们，嗯，那么而且知道他们有一系列的行动，但是我们今天的直播就是让西方传达。
香港的真相和诉求能得到西方所有的知识，而且是第1次希望啊，把今天这些真实的信息传达给他们，能够尽快。这个行动啊，避免香港受更多的伤害，尽快的实现的目标，所以今年有任何不当之处，请大家多多包涵。战友们，你们所有的付出和努力和辛苦为贵，非常的感恩啊，永远铭记所有。今天对大家说的不礼貌的地方，请大家多多包涵，从现在起希望大家高度关注香港是每时每刻发生的事情，因为从现在起。
真的没分钟，每秒钟都极为重要啊，大家只有两个目的，只有两个是两个事情，要关注传播香港真相，支持香港第2个。白宫签署啊，这个请愿书把共产党列为恐怖组织，这非常的重要，大家今天听到了伴奏先生连续就在那一块咱们的音乐。不行了，翻译也不行了，他一在的时候他就叫他说这是非常重要的，因为过去这都归他管的，在白宫看上去不重要，但今天这个名。但是个是极为重要的，会给国会山给白宫做决策的时候一个重要的一个参考，而且这是一个法律依据，这是他们的决策。
的基础和抓手，这不是开玩笑的啊，所以说亲爱的战友们，行了我我你给我们看，我不说了不说了。他走了，我不说了，谢谢，所以说亲爱的战友们不管如何不管如何，文贵啊今天的失态都表示万分的。抱歉，大家关于今天直播当中给我发来的任何信息啊，我都不依我没办法回来，因为我接下来还要见人，然后马上我要跟这个丫头。还要有视频啊，还有这个联系，同时我要告诉香港的所有的朋友们，香港的朋友们啊，一定要记住，多小心啊。
各种情报可以可以说，可以肯定的说，香港将面临最大的困难时刻即将到来，务必小心，务必小心啊，但是。妥协了那你就没有未来了啊，一定要撑住，要用智慧，用智慧，要大家团结在一起，争取自己想要的，但是务必小心祝大家。一切都好顺利，那么再次为香港同胞14亿同胞和台湾同胞西藏同胞祝福今天的回复大家。今天关于直播过的留言和信息，我就直播到十谢谢，一切都是刚刚开始，谢谢酒庄不用。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/794/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/794/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月16号，文贵报平安。
昨天晚上一直和咱们的几个朋友（在一起），包括美国现在强烈支持香港返送中上街抗议的孩子们的，这些美国朋友们，让我特别的感动。一谈都是几个小时，就是谈怎么帮助香港这些孩子们，还有香港的同胞们。
昨天我们和战友们一起，写了一个给国会、给美国白宫和美国的其他部门一些简单的要求。我们当时谈这个初衷是很简单，因为最近就是和美国的很多人接触。大家就谈到香港这个问题的时候，大家千万要记住，在华盛顿能搞清楚到底香港发生了什么？历史的因缘？还有今天香港某些人在香港登报什么因果？没几个人知道。一点不夸张地说，昨天我们战友们用了几个小时，
写了一个报告，在华盛顿能搞明白那个报告的人不超过仨人，我还多说了一个。用某位国会的领导话，他说最多俩人。所以大家不要以为，我们知道的，他们都（会）知道。他们不知道。
所以说，昨天和战友们一起，完成了整个一个标准的，就是香港的要求，指导，让他们知道香港。国会的议员们，还有白宫的官员们，还有一些军方人，确实知道了香港现在发生的事的一些因缘，还有一些要求。他们非常地喜欢。
感谢所有的战友们，你们辛苦了！
另外一个大家要记住，现在正在申请的这个网站，白宫网站。第一个，关于把卢伟聪列为恐怖分子，很快地超过了10万。现在把共产党列为恐怖分子，这个现在大概3万多，还没有上去。原来我认为这只是一个战术，没有多重要。但是昨天我真正意识到，它是很重要的。
在白宫看着这个签名网站的，就是一个二十几岁的一个小女孩，她也是有一搭无一搭地。用她原话说，总统根本不会看这东西。但是如果这个联名超过10万了，有人放在桌子上，说你看这事超过10万了，走到这程度，唉，他觉得有意思了，我要用，他大笔一挥签下去就是法规、法律。就这么严重，他只要一签就成法律了。根据大家了解的川普总统的风格，他拿着推出去了，他只要推出去，这美国法律上你就不能不面对。你还真别小看这事。
昨天，当他们看到卢伟聪的过10万，哇，几个人吓得，嘣从椅子上下来说，还有这种事！这个重要啊！昨天晚上，一位美国的咱们的老朋友说，怎不早跟我说，这太重要了，我们在国会山要大用特用这个东西，太好了！另外一位美国朋友马上拿起电话，立马打电话问白宫，这个是怎么回事？问完以后，我说赶快把第二个你们想办法要签过。
所以战友们，行动总是有结果的，行动总是有回报的。所以说昨天我让咱们战友们一起联合写的报告，经过——当然了，拿了以后人家就改了很多。但是所有拿到这个报告的人回复，都是一句话，这是他了解香港最简单、最直接、最准确的法律文件，了解香港人要求最直接、最有效的、最准确的文件。而且特别感动。
刚刚就在我这要直播前，某位将军给我发信息，他说这谁做的？他说我发了一些人以后，他们都觉得这是谁做的？怎么那么好，这就是我们普通战友做的。我现在要保护大家，不能说，但是翻译我可以说，就是我们中国人的女婿鲁仁达先生翻译的。英文非常好，当律师出身的，翻译以后，他们觉得英文太棒了。
那么白宫的这个请愿，希望战友们广泛地传播。不惜代价，一定要过10万。这两个过10万，这两个过10万。我们要把这事情在9月份的国会山，一定要想办法把它成为一个法律性文件。这叫原因文件。在法律上这叫案例法，这就是案例，得给它有抓手。欸，这个事我可以抓，我可以依靠的，我可以说的。而且美国任何人不能挑战这个东西。这是美国法律的一部分，它是一个证据。这太重要啦。说实话，原来我真没意识到。这是一个。
另外一个，就是香港这两天的街头。我告诉大家，看这两天香港上街本质上有什么变化吗？香港所有上街的同胞都在克制，都很克制。
共军现在是分波、分队地往里进。过去是偷着进，现在是明着分波分波地进。他们已经感受到了国际上的压力。 说实话，对香港最大的赢是，共军是天天喊它不进，香港是天天上街抗议它不乱。只要不进、不乱这两个，就会减少香港的伤亡，减少孩子受伤。香港老百姓的要求全部会达到。那将是大赢，香港实行双普选，那就一定会赢啦。
因为，他不进，减少伤害，香港人民不会停止上街抗议，而且抗议并不乱，不给它授之以柄，而且能维持香港的国际形象。在都不激进的情况下，中共没选择。因为现在香港的上街抗议，已经成了华盛顿和北京的斗争。
这个大家已经看到了，过去一星期，达到了最大的一个目的。从香港街头的抗议和林郑月娥，后来是香港和北京，现在是华盛顿和北京。华盛顿的腚上、腰上还挂着个欧洲，还有一些积极参与的一些政客们——那些都不重要。
最核心的，就要把它变成华盛顿和北京的斗争。现在川普总统，过去四十八小时，连发九推，这九推都牵涉到香港和中共，它已经成了川普总统政治上的一个工具了。他想松手松不了了，他松了手，烧他手。他只有抓住这个东西。只要抓住这个东西，它就和北京讲数，和北京讲数，就有利于香港。这是大赢。
维持这个局面是最好的，不进，不撤。共产党不进，游行队伍不撤，这是最牛的，香港一定会赢。不管哪个方式都赢，流血的赢、暴力的赢，还是这样的赢。这样的赢是最高境界，不战而屈人之兵啊。那香港同胞们、老百姓们就大福了，孩子们大福了。
过去的一个多月，共产党的所作所为，已经把自己在塔西佗陷阱里面，又给自己脖子勒了两根绳子。现在已经把事变成了国际上的事。现在形成最好的局面，国际上任何政客，你要说不帮香港，你就没未来了。任何政客你不说点话，你就不时髦了。 任何政客，要不说点过激的话，行动的话，那未来在政治上你就是缺陷。
接下来大家还会看到，在过去的四十八小时发生前所未有的，美国总统，立法委员卢比奥，包括国务卿对杨洁篪的明确表态，以及欧洲的一个个地争着出来表态，包括有些国家表明的立法，和正在进行的立法；和即将结束的三周后，美国九月份整个国会山回来上班之际，开山之际。但愿他们那个时候还有机会讨论。香港将进入了新的历史时代。
现在我们战友要做的，加大传播香港的真相。所有战友们做的视频，都是有巨大的帮助的。每次我将它传到西方人手面，他们都大加震惊，一定要加中英文字幕，信息一定要真实，一定要客观，然后一定要到白宫网站上去签这个网页。
谢谢，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，我们正在创造伟大的时代。
谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/793/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/793/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月15，不是农历8月15，你们健身了吗？你们往身上水了吗？
战友们，距离前天，我给大家说，未来48小时极为重要，这已经快过去了。从昨天到现在，大家看到了，伟大的川普总统，几次在推上发布信息。第一个是在前天，说他搞不明白，为什么香港的问题那么多人责备他，他难以理解；到后来他又发信息，说香港应该是和平解决，任何情况下香港和平，不死人、不受伤，然后不冲突。再一个，到后来大家看到，非常明确。香港问题，中美贸易想解决，那先把香港问题也解决了吧，然后昨天这又明确，刚刚又明确：香港的问题，如果习近平主席亲自坐下来谈，那可能美满。
但是大家一定要看，到过去48小时，美国历史上从来没有的。国会卢比奥参议员发出了什么样的信号？9月份国会山，假期回来，可以最快速地通过对香港问题的保护和制裁法案。可能会制裁。然后你看麦康奈尔，还有美国大家原来不知道，大概最起码5到6个参议员，都出来讲话。很明确，绝对不允许解放军到香港，对孩子们镇压，绝对不允许共产党武力再来一把，对香港镇压。
大家都知道杨洁篪，来到了纽约，来纽约见了蓬佩奥国务卿。但是大家想一想，他见蓬佩奥国务卿，在纽约还见谁了？还见谁了？大家查查，还见谁了？未来这个事儿，会有事，会有大事。他见蓬佩奥是假，见别人是真。有其他事，这是共产党一贯的招。
但是蓬佩奥国务卿明确告诉他，你想再回到过去像美国对待共产党一样，是绝不可能；而且我们绝对支持香港，你不要在这和美国用任何手段。你想说，美国支持你镇压，镇压完以后还让你“行”，还让你还“可以”？不可能！
这是美国历史上从来没有的，绝对不可能说这话。并且明确告诉杨洁篪，如果你们要对香港实施像89年64这样的行为，美国可能采取一切可能的手段。一切都可能发生，什么武力不武力的事，胡扯的事，是不是？
据我所知，在过去的48小时，在华盛顿，最大的争议是，如果解放军进香港，美国动不动武，保不保护美国这将近十万人，保不保护美国800亿的直接投资、将近5000多亿的间接投资、上万亿的利益，要不要？管不管？动不动武？
共产党他吓唬人吓唬惯了，他都以为别人都在吓唬他。他天天吓唬自己家孩子，他以为别人也是吓唬自己孩子。不是的。我相信杨洁篪在纽约这回事，私事，他见别人的事，像公关的事，咱不知道，那可能有啥交易咱不知道。但有一条肯定是：蓬佩奥国务卿是历史以来，明确告诉他，想象过去一样对待你共产党是永远不可能了，如果你在香港敢动武，美国一切都可能。意思就是美国动武是可能的。
现在在华盛顿形成了巨大的、一个最大的政治争论，那就是共产党从来没有面对的，今天共产党在华盛顿成为了一个焦点。
什么焦点？大家觉得滑不滑稽？国会山、白宫、军方争着去整中共。大家都知道，你不整中共，你在政治上就失分。可以说极端的，去对待的共产党这次香港的欲要的镇压，你可能将失去民意。这是前所未有的。所以国会山表态，白宫表态，和军方陆续表态，形成了竞争的高压，对共产党喊打的政治局势。这在一星期前是没人相信的。
第二个，美国历史上从连报道六四也没有像这几天，美国媒体一致地支持香港孩子、香港学生，从来没有。包括在金融领域，大家几乎一面倒地，说不惜一切代价，决不能拿着市场、拿着股票成为共产党的威胁，给它任何机会去镇压香港。
大家去想想，香港的“四不要脸”，现在在美国成了“四个要脸”：国会、白宫、金融界、媒体界。这就是美国的伟大啊，是民心民意推着你走啊。可以说这过去的一两天的变化，后面很多故事大家可能不知道，中共在美国、在欧洲动用了多大的力量来公关，动用了多大的经济来公关。
大家很快会看到，欧洲的一致行动，前所未有。此时此刻，他们正在撰草文件中。可以说，香港的孩子，在西方的心目中，有智慧、有勇气、守法、文明，已经成为了全世界集体对他们的认识。而且所有人都认为，如果这样的孩子不保护，在一个这样的事件情况下，任何国家的政治家未来都会受到谴责，甚至要负上巨大的责任。
我告诉所有欧洲的，还有美国的朋友，我说现在香港这些孩子的行为，守法、文明、联合、团结、追求正义，这是当年共产党给他们的承诺，他们只要属于他们的，只要那五条，他们没有要香港独立。没有任何一个超越法律之外的要求，没有任何一个额外的要求，只要那五条。他们就受到这种非人的对待，用黑社会、警察过度使用暴力，警黑勾结，用人民解放军大炮导弹威胁，外交部出来威胁。他们没有屈服。这是他们的权力。我说你们只有一个选择，保护当年英国法律培养的这些守法的孩子，你将赢得14亿中国人的心，再赢得你们28亿全世界基督教、天主教、犹太教教徒的心。28亿加14亿是多少？40多亿。40多亿人的心，全世界一大半人的人心。否则你将失去这28亿使用英国法律的，和世界文明守法的民族，包括14亿中国人的人心。你们未来在道德上，在你的任何领域，都将失去信任。
战友们，你们每个人动动手指头，在美国这几个人当中，美国川普总统的推下，卢比奥参议员的推下，蓬皮奥国务卿的推下，副总统彭斯的推下，你们
一定要保持着发这个信息，支持香港。这是很有用的。接下来，大家等着，一个一个的大事会发生，你们先等着，还有几个小时呢。
一切都是刚刚开始，兄弟姐妹们，好不好。时间到了，今天报平安结束。
一切都是刚刚开始..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/792/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/792/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月14号，文贵在纽约向战友们报平安，刚刚锻炼完，大家都好吧？
昨天我报完以后，昨天下午我直播完，晚上开到很晚的会，吃了个很好的晚餐啊。在在纽约，据我所知，在华盛顿的他们共产党的晚餐吃的相当的不好啊，纽约的晚餐也很一般，没整明白。
大家都知道。在这个时候谁帮共产党啊？共产党的历史你去查查去，它永远求人家的时候，我说过了，它喊人家「爷爷」，但总是被人家揩油，占便宜。但是它总是拿中国人民的利益作交换，换取共产党的暂时的安全，和蒙混过关。但是它做的太多了，美国的人是傻子吗？是不是？
大家都知道，现在美国的，无论是在野的党，还是在白宫的党，还是国会山，谁敢答应共产党？谁敢跟共产党做交易啊？
据在华盛顿的朋友，明确的告诉对方，不管你们现在通过几个渠道，你想通过什么办法，想让华盛顿像原来一样对待你们共产党，不可能了。明确的告诉他：你们现在，不论你们杨洁篪，还是不论你们这群人，也不论是在纽约的另外一拨人，金融帮，想让美国人再像以前一样对待你们，那绝对不可能了。所以说，这话是前所未有的。据说，这人都懵叉了。在纽约更加明确，庞培奥今天被骂得狗血喷头，看到这，你能想想。
有两件事我可以告诉大家，昨天晚上的事情，我担心的事情，我关注的事情，我可以确定地说，没有人拿香港现在上街的孩子们去做交易，绝对没有。
但是，真正重要的，从昨天下午7点钟到未来的48小时，现在还在进行中，这些都是很了不得的，可以说牵扯到各方。所有沉默的大佬，现在都聚集在华盛顿、纽约，都在角逐。这种牛鬼蛇神、阿猫阿狗都出来了。有的就是替共产党游说的，有的是想做局的，有的是搞威胁的，有的是拿着蓝金黄的黄过来说事的。随时，每分每秒，都要发生大事。
此时此刻的香港街上，大家可以知道，上街一点没停。虽然他们耍流氓，用法院搞了禁制令，保护香港机场。能保护住吗？你搞那个
《逃犯法例》法院说的不算，现在你耍流氓了，李家超、郑若骅、卢伟聪，就过去搞一下，搞个禁制令对老百姓，法不责众，法不责众啊。法还得讲公义啊，法是为绝大对数人服务的，黔驴技穷！
然后现在要抓住上街的孩子们的把柄。大家看到昨天上街的，和现在在街上，在深水铺那边，大家能看到有几个是真正的香港警察？那里边混了多少人民解放军啊？共军、党卫军啊？是吧战友们！它每时每刻的表演，都给全世界看到真相。它的真相的暴露，就是让世界看到共匪流氓、黑社会的真面目。
包括在华盛顿，包括在纽约，包括现在正在第三国在说数的人，美国人是都清楚的。共产党还想玩黑的，还想把香港的孩子给黑了，打了孩子，把孩子眼睛打瞎，尽然说是上街的孩子自己打的，然后现在说没有证据是香港警察打的。
昨天有在现场的人跟我说，有人明确告诉杨洁篪，如果你们还想来一把六四的事，你还想让美国等你们在香港干完坏事，军车上街，碾压学生，再让美国过几年拉倒，那事绝不可能！杨洁篪和所有人都知道，我说的是对是错。绝不可能，明确告诉他们。非常严肃的告诉他们，想再像89年六四一样，你弄完了，通过各种渠道，在美国各种游说，然后靠总统选举，钟摆效应，再给你个机会，绝不可能！美国承受不起，世界承受不起。
并且明确说，如果操纵美国股市，拿美国经济做威胁，这招还想再用的话，是再也不可能了，绝不可能了！并且明确告诉，你们在香港干什么，和干了什么，美国都清楚。美国不是不出手，美国不是不敢出手，美国是不到时候。而且美国对共产党在香港，共产党用的黑社会，还有混进警察这些事情，美国是一定要知道真相的，美国是一定要知道真相的。
所谓的带来的个人的示好的信，和继续购买农产品，和愿意就香港的问题坐下来谈，并希望美国出面政治解决，希望美国出面政治解
决。想玩美国呢，搞拖刀计。我可以告诉大家，我在他们到来之前，我早就告诉美国了，他们会说啥，你们千万别上他们当，千万别上他们当。包括这些金融机构。
现在美国已经成立秘密机构，对香港的上街和这些天发生的事情进行秘密调查，已经有了。对最近美国股市发生的一些奇怪的现象，也在进行调查。对待人民币和外汇的波动，也在进行调查。
所以说，大家可以看到，什么最惠国待遇啊，还有香港自贸区协议，有一样发生共产党就嗝屁，有一样发生共产党就嗝屁。就甭说再加上个人制裁了，就甭再说什么查封共产党的海外资产了，查封一个公告一个，查封一个公告一个。估计公告还没开始呢，共产党就嗝屁，老百姓就上街把他们吃了。
欧洲已经全面开始调查，各大银行来自共产党的大额的、不明的、长期不动的巨额存款。马上会立法在欧洲，强制性的把金融机构有来自中国的大额存款，包括在欧洲的不动产，向这个欧洲成立的机构报告。欧洲会很慢，但是欧洲执行起来，和美国联合起来的力量是无限的大。
靠外交上的交易，绝不可能度过这一关。
香港同胞们，关键的时刻正在进行当中。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/728/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/728/</guid>
      <description>内容梗概:
哎开始啦，呵呵，战友们好啊，今天是7月2号，啊，今天是继续开庭啊，今天继续开庭。
哎呀，昨天这个还是这个一晚上香港的事情啊，真是还是，高度关注香港的事情。但是呢，G20的事情，确实是有新的变化，G20啊，G20是有新的变化G20。啊，这个据这个现在这个华盛顿的反应来看啊，就是川普总统啊，没有很重视这个，当时说没有提这个香港的问题啊，在整个美国世界影响巨大，影响巨大啊，这个巨大到了，昨天压力大到了，就是川普总统没办法了啊，就出来澄清，出来澄清来了。说他实际上他说了，但是就这一点啊，你就让他压力很大。所以说香港的问题有多大，你可以看一看，昨天总统要改变行程，改变时间来解释这件事。但是据这个在场的很多人说呀，他们，就是习主席，伟大的习主席一直拿着个稿子念，啊，我们要双赢，问问啊问问，双赢的同时呢，我们要双赢啊，这个还要互相尊重啊，双方利益关切，然后整个全程就习主席一个人讲话，就习主席一个人讲话，啊，这个，嗯，很严肃啊，用用用当时的话说是，非常的非常的，会场的气氛很凝重啊。然后呢，还有人说啊，中美之间，这场仗看来是要打。嗯，大家都清楚这件事情是各取所需吧，但是他们很深刻的震撼的感觉，觉得习主席就拿着稿子从头念到尾啊，从头念到尾，好像他，不是他的实力，现在都怀疑是王岐山，说原来见面的时候呢，王岐啊还有刘鹤还讲几句，说这回就是习主席一个人讲，大家全闭嘴。但是呢，听口气，他们分析，这还都是王岐山的主意，嗯王岐山的主意。然后现在发现觉得，中共的官方的人员表情都很凝重，都很害怕，然后觉得王岐山是个神出鬼没的家伙啊。啊，现在，整个华盛顿都在探讨啊，自贸区香港自贸区协议的问题。据说啊，当我们推出了取消自贸区协议，国会真的要立法的时候，听说当天，这个中共就打直接打电话给川普总统，听说是习主席或者是谁打的啊，直接你们想干啥啊？你是不是要开战呢？等等吧啊，很严肃，美方也觉得这事很大，说香港要是把自贸区协议给取消了，那不是千亿万亿的问题，那是天下的大事，所以香港人有多重要。
这是一个，另外一个就是昨天，真实了解到，所有人都能感受到，感受到香港的问题啊，现在已经给美国政治上和世界的政治上和经济上，可以这么说，带来巨大的机会和挑战，机会是什么大家都很清楚啊，如果把香港问题解决好了，世界经济会非常好啊，这个美国或者英国人在世界受到更大的尊重。如果放弃了，嗯，说这个这个世界经济就要大变，说到华尔街会大变，说这个地方白宫这个地方不是老板，老板在华尔街呢，华尔街上即将，大变将大变。
所以根据以下的这个说法呢，等我直播完了，我今天还得看下午咱们法治基金，最起码3到4个会，将见3到5个牛叉的人啊，我享受这种感觉。当我想到能为更多现在我从来没见面的人，包括香港那些年轻人，能创造出一个新的世界的时候。我心中就特别的兴奋，所以说我今天6点起床，我2点多睡的觉不到3点钟，所以醒来很精神很兴奋，亲爱的战友们，在这里阳光明媚下，后面是白宫，白宫白宫啊，现在我们距离白宫，大家可以看到，大概100多米吧，100多米。对着总统的办公室啊，对着总统的办公室，而中间是没有隔开的，这属于安保防卫区啊，所以说。在这个地方，可能是世界政治的权力的核心啊，然后呢，这个桌子上的很多书啊，都是跟这个非常重要的美国历史有关系，和美国的设计啊，建筑啊有关系啊。
但是，亲爱的战友们，我更加感受到了新的力量，新的力量，核心的力量，就是我们中国人的民主自由法治，昨天川普总统说了吧，核心问题某些国家政府不让民主嘛？他终于说这话了，他原来从来不说，人权民主自由，他老说自由，不说人权和民主啊，这会说了，非常的好啊，形势一片大好啊好的不得了啊，亲爱的战友们，行战友们，一切都是刚刚开始，谢谢
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/729/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/729/</guid>
      <description>内容梗概:
看看这外面下着雨，白宫独立，独立纪念碑太漂亮了，伟大的美国太神奇了。刚才看了你就在雨中这种狂欢的你看看，听到了雨中，这些孩子们在雨中狂欢在白宫周围啊。这真是啊，这个地方这个国家太伟大了，这种民主自由，哇，看到后面。隐隐约约的纪念碑，再看看这个白宫雨中的白宫太漂亮了，太漂亮了啊，今天我们这个案子赢的意义真的是太大了，一个中国人在美国告诽谤案，第1次赢，你中国人告个案子也是第一次赢，而且在社交媒体时代，大家都是这个完全不懂规则的时候，这成了美国案例法，对所有的美国人影响巨大啊，我现在收到了这是太多人美国各个层次，特别是很多人啊，现在被骂的人给我带的恭喜和高兴
I like this.
Beautiful summer afternoon in Washington DC the thunder storm come on the.So just about every day we have a like this.This is what happens when the rise as it was 95 year.哦。
This is a part in the White House.This is freedom.现在因为他China the.We have a big river in the middle of.
It is the first Chinese in America. First time is that is the famous people in the finger in the public.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/726/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/726/</guid>
      <description>内容梗概:
哦，有这个啊，来，开始了吗
尊敬的战友们好啊，今天是咱们的时间7月1号，7月1号，是香港回归22周年还是23周年应该说啊。这个，我一直啊，这是白宫啊，大家看看，这个，一直，都在高度关注着，香港的昨天晚上的，上街行动。哎，香港人民太了不起了。说郭文贵是黑手，也好关注啊。昨天发现，整个香港啊整个香港，香港大概这个上街，有说100万人有说200万人，但是我觉得人数是震撼啊。香港政府据说是，不会超过30万人，看来这个数字远远超过他们想象啊，远远超过他们的想象。所以说，战友们，昨天的香港啊，又一次的证明了香港是共产党的走向地狱大门的第一个第一战场，极为重要，极为重要。而且大家可以看到，哎，这个是，香港的警察啊，这个严阵以待，这回改变策略了，主动攻击，而且黑社会全上。
战友们想象过么，我当天6月9号我就说过千万不要高兴，共产党接下来栽赃陷害，连郭文贵的黑手，说郭三秒到郭三邪到成了郭黑手啊。哎，西装放这了，小子你挺聪明啊。然后这个，战友们，这个，从现在的郭黑手来看啊，香港啊，真真正正的香港的力量，真真正正的是香港的老百姓、妈妈、孩子。啊，香港啊，这次更加证明给了世界看，香港人民太伟大了，追求民主自由和法治的力量，比天还大，什么黑手也无法替代，什么白手也是无法替代，这是一个绝对的事实。
共产党想转移视线，推脱责任，他完全不说自己制造的这个恶法是否是对是错，把责任推给暴民，甚至想制造暴民啊，制造暴乱，我特别担心的就像当年8964一样，放到桥上，把那个人给烧死，挂在桥上，然后说暴民来了，啊，我特别担心他们又是这样。那么香港人民的素质真的是太高了，又守法还聪明。所以说昨天特别好。
但是我今天，昨天几乎一晚上都在看这个事儿。啊，前线的战友们很了不起，很了不起。战友们，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，啊，郭文贵这个黑手，还是坚持以前的，只要你们愿意，希望能得到文贵支持的，或者你有损失的可以找我，我愿意支持，啊，后面的白宫永远会支持香港人民，永远不要质疑啊。
我昨天到说，昨天在，大家看到班农先生特别累，他是整个坐了一夜的飞机，从西边过来的，他没睡觉，然后坐了车跟我来，坐着车跟我来的路上他在旁边，跟我说着说着就睡着了，说着说着就睡着了，这人真的太了不起了，然后一直到这房间坐在这把椅子上啊，一直跟我说，说到晚上很晚了啊，才走，就坐在这儿就喝了两大杯咖啡。
而且呢这个昨天，然后看到总统回来了，总统飞机降落在白宫南草坪上，川普总统就回来了，所有团队就回来了，然后呢，昨天很晚的时候，我才知道很多消息是完全跟我们想象的不一样的。我稍后啊，今天跟这个我是逗点乐子啊，这个这个这个去见一个朋友，啊，这个朋友跟我讲讲在国内看到的事情，然后严肃的啊，认真的上庭啊，开个庭，关于夏畜生的事儿啊，然后呢，回来以后有时间或者明天择机直播，向大家报告关于最前线信息，啊，大家千万记住，现在，关注香港，关注香港，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友们，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/723/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/723/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，从昨天G20会之后到现在我看，所以我们网络上的信息啊。都是大家很失望，这个从这个失望的情绪当中啊让我特别的感动，因为我更加的感受到。有这么多的战友们，真心真意的反共，现在看不到那些所谓的民运啦，也看不到那些欺民贼的名字。
G20啊，是一个世界政治版图的分水岭，记住这话，几个小时后请看白宫啊。副总统彭斯的演讲，这是非常重要的，而且大家越来越明白了，G20大阪会议是送给我们最大的礼物之一，大家会明白，感谢你们的这份真诚，感谢你们的认真。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/688/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/688/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
晚饭以后我们对晚饭以后不再见我。
哦天哪别。家有个好战友们好，这也不好，华盛顿华盛顿，文贵在华生。问一下你们问好。
喝，蓝天白云，风景如画呀。相当的苦恼啊，战友们好。那有没有感觉怎么样啊？我让你们看华盛顿，欧文，欧文，欧文，欧文。真漂亮啊，是啊，这个城市正在一场较量啊，正在有一场巨大的较量啊。
哎呀呀呀呀。看见我了吗？哇塞，这么大我脸哟。小将小将小将一样。大家好，大家好，大家好。
照的我眼睛看。哎呀，哎呀哎呀，那么多战友。这有什么好啊？那咱们现在啊，在华盛顿啊，我们会在华盛顿，现在在华盛顿的那个文道啊，共产党放屁的味道。
放屁的味道，到处放屁啊，整个华盛顿都在放屁，我就是感觉他们啊，啊。所以说干什么啊？你看看我的背后就是画什么画什么的呀，大家看到了吗？啊，这就是华盛顿啊，我又来了，又是总统套房啊。
老住着总统套房，唉呀，都住烦了。但是我背的时候呢，这个就我背的时候你看了没有，因为是逆光，所以你看到我是黑的啊，看的我是。黑的，怎么要这样呢？你看到我是这样的，但是你看不到。白宫啊啊，这就是美国那个那个电影啊，每个美国总统被发羊吊都来这儿了，美国。
中途接班也在这房间啊，大家看到这个，所以这个地方。大家看到了啊，对面是林肯中心纪念馆白宫对面就是就是。是川普总统的那个，大家可以看到，下边的就是就是就是总统的那个，就坐在办公室。啊，大家看到了蚯蚓，小百合，现在角度很好啊。
好，但是我就没法出镜了呀，我就没法出镜了啊。不要太康，注意安全啊，不看白宫一两毛。帅哥出去，别老说帅哥，我可不是帅哥啊，我是帅大叔。你看看这个啊，你看看这个在。
但是我想让你们看外面外面吗？不是吗？看外边儿吧啊，还是。这个给大家报告一下啊，这个共产党据说派了大量的队伍，现在就呆在华盛顿进行游说。
不惜一切代价，64的副总统演讲不能成啊，然后呢，但是国会有一个听证会还是要进行的啊还是？要进行的，而且呢，中共啊，说啥都能谈，64这事儿就不肿了，就不能谈了啊。还有一个就是现在大量的公关公司啊，都在为他们有数呀，有钱呢，中国老百姓也没有社保，也没有医疗。每年有这么多GDP啊，还印了那么多假钞票，现在还能糊弄着用，所以说到处都是钱啊。
这个我见的这个人开个会啊，人家刚才几个人给我发信息，说，本来啊他们也要去。搞一下子在6岁的时候，但由于突然接到了来自中国香港的大单啊，这大单呢，他。不是的就不行了，就是利益冲突了，呵呵，但是今天晚上。
天哪。今天晚上抱歉抱歉，今天晚上。我就两三桌两三桌，有两三桌。晚餐看看什么情况啊，明天。
我们也有几桌，也有几桌，我靠又来信息了啊。呵呵再有。
啊，现在啊，在这个华盛顿活跃的这个司机，能量。超出想象，超出想象啊，不是一般的大。
我想这个晚上，又有人这个太多人要。
见面了太多人了，真的是见不完啊，见不完，太多人要嫁了，所以说给大家先抱抱一下啊，华盛顿。正在上演的一个共产党的啊，在这里的公关又输了一场，大挑战，大战斗啊。我相信他们赢不了，亲爱的战友，但是咱们拭目以待吧啊，咱们拭目以待，有意思啊。6月4号的活动要取消了，国会山的还要进行另外的几个大。
这个活动，人权组织的听说也都取消了，啊，还有几个电视台的节目也下台了啊。也下来了，所以说啊，这老公厉害了啊。好几个听说好几个啊，电视台的节目都下来了，还有好几个好几个，这个准备要。播出的节目也给下来了，不是开玩笑啊，不是开玩笑。
那我下午都放着你们玩，对不对？没问题，你就可以记住，稍等啊，大家记得这房间。干嘛啊，这就是等一下啊，我要马上。
大家知道它叫为什么叫黑暗的吗？黑暗的酒店，这个过去的国务卿啊，就是打。打开日本国门的国务卿，他是全华盛顿区最有政治意义，最有爱，也是最贵的，最豪华的酒店啊，全华盛顿。最好的酒店，不是郭宝胜那个畜生说的什么要饭花子出身的家伙，就是啥也不懂啊。
我们到时候到这来喝东西还不懂啊，亲爱的战友们说一说，很有意思啊，很有意思，这个。和华盛顿，哎呦，我的妈呀，这个老公啊，来的人可是啊，刘哥做的不是这，刘哥刘哥住的是留个住的。就是那个对面就等一下啊。
使得ABS。No we don&amp;rsquo;t know. Chicken breast.
嗯我也是carry.On the way we have the black series of we have an average.在。
The super.啊不是。
One is more with the food like.Also I like steam in the first of all. I want you evening.
Yes the.嗯。
One and only.Yeah, we are the wind and the rest of the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
OK啊，战友们啊，大家好，今天是4月27号4月27号啊。我今天很荣幸的请到了半路见上啊，又在今天的这个星期六与我们在这里相会，而且今年非常重要的有了我们的战友，陆德先生。远道飞来远道飞来，这个本来要保密的，结果那班的我看那个陆德先生也没保密啊，有些人。
猜出来了啊，所以呢，今这个在过去几天又发生了很多事情，这个每一周都有世界大事儿，中国的一带一路。政务委员会一带一路委员会啊，还有中国的这个青岛的所谓的国际的啊军舰。造访，引起世界注意的是在曼哈顿举行的啊。叫美国当前危机委员会的会议曼哈顿，那么这个会议呢，引起了高度的关注。
现场前所未有的出现了美国，几十年以前就美国。当前危机委员会的几乎所有。有没有？你就不在了就来了，那天就真是大事儿啊，里根总统回来的话，我估计共产党值就下降。And not the people that who already引起了巨大的震撼。
Impact, 我认为这是his most brilliant speech as发现。以后更帅，今天呢就是我们为了回应所有的战友的问题。就是因为很多人给路德先生留言给我留言说要问这个。难道是这个即时翻译啊？The question we have some interesting from our interpret today.
我想要肖说一下，他是我的经理人，也是我的代理人。On a serious note, I really want to think.在premium property.那在他这个put their money。
用我的钱给他买一瓶。地方。All the big business that.Was all the conservative networks are there one American拒绝了所有的很多的电视台。广播电视台，而且你看我们相比下呢，一点都不顺气的啊，不胜收的，而且的话呢，我们有7个的照片。
她现在已经担任我的经理人代理人了，翻译。你就使劲哈，你要大家都听见，要不然听不见。Don&amp;rsquo;t be shy, don&amp;rsquo;t be shy, save the same.You never never say这个半农先生之前呢还有一个。Nbc的采访也引起了巨大的变化，我们今天前一个小时时间啊，我和路德先生。
代表战友来问，半路下的问题，每个问题都回答没有回答，不要超过5句话。我问的问题不超过一句话，一个小时以后休息10分钟，我和路德先生就继续，就这个这些问题呢，在回答。我现在来向我代表战友们这个我先问第1个问题。班农先生您认为当前危机委员会对中国这个有价值吗？
Welcome and so on先生，我很荣幸跟他同一起。让你远道而来。单位的力量以及它的价值，让他。就是知道，中国的老百姓现在还是生活在努力的情况当中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/559/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/559/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，1月20号你们健身了吗，健身了吗？文贵报平安直播。
大家昨天可能都看了路德先生和Sara的联机，他俩主持的节目。昨天早上直播的时候我就在这儿，有班农先生，还有其他的几个将军。班农先生他不是一个一般的人，不是一个凡人。这不是一个凡人就是什么，这个人啊做起事儿来的认真程度，那可不是一般的认真，那可真是认真。那Rule of Law，就几个小时，啊法治基金，一条一条地抠，一条一条地抠。然后呢问。他现在有一个基金，有上百万的人，巨额捐款。但是他怕再搞大了呢跟总统有冲突，他影响力太大了。所以说，美国也讲政治啊。
另外一个呢，咱这个Rule of Law 基金得到了西方很多人支持。自从1120我们公布以后，班农先生啊，就对Rule of Law 这个认真，太多人找他了。有一个，就有一个，特
别夸张的有一个人，要捐10亿美元，就是1120的当天，找了班农先生，要捐10亿美元。这两天哭着闹着就非要跟我见面。
哎呀最近啊，收到太多消息了，我本来今天准备好跟大家分享。就有一个外国战友，发来这个那美金啊，那屋子里边啊，几十平方米的现金，那个金砖啊，那个保险箱啊，拉一车。有的藏着把钱洗到非洲去，把钱洗到非洲，从非洲买黄金。这盗国贼太疯狂了。然后那黄金一箱子一箱子，金砖一条条的，那钻石啊，几盘子。当然我们现在没有确认是真是假，现正在确认中。我们希望春节的时候放出来，我估计王岐山同志直接就跳楼啦，孟建柱直接就跳楼了啊。战友们你们是没法相信的，没法相信的。那个多到了你们没法相信的程度。
大家看我这个手机呀叫直播手机。直播手机下的那个软件有个叫大江的，直接控制那个手柄的，直播效果就不好，还老断线。哈哈，你说这玩意儿有法弄吗，有法弄吗？天啊，他（助理）把我当猪呢，你看你看这咖啡，多大。你说冲那么多咖啡，喝完我还不得上天了。所以说，这些提供的这些视频啊，还有那些信息呀，真是太吓人了。就是我越爆料把我自己爆的都害怕了现在。你说盗国贼要那么些钱干嘛呢啊？要那么多钱干嘛呢？我看那视频那钱啊，什么盗国贼疯狂的事我没见过，但是你说你看那么多钻石，就跟冰糖似的在那儿搁着，你看那么多美金在那儿摆着，你说你要那么多钱干啥呢你说。能花得了吗？！
所以说战友们，很疯狂。所以说班农先生呢，他来呢有坏处有好处。坏处是美国啊，很多人烦他。好处是他真有影响力，人真认真。而且他这个战略方面，那真是没法弄了，他讲那些事情，要救咱们的战友，要救私人企业家和家人，要救这些老百姓，要救这些宗教被打压的人士。他这一张落大了。我说咱得先跟美国各大的基督教天主教联合起来。
上回开会完，他回去就找了一堆，他本身就是天主教的。说这些教，首先就声明，凡是从中国出来的天主教人士，基督教人士，怎么怎么••••••哎呀我的妈呀，这一说大发了了去了，全世界一联合就是几千家。而且他们要联合发声明，要对梵蒂冈进行抗议。我说您这一惹就惹大人物，我说你就甭惹了，咱这梵蒂冈就别抗议了。
但是呢就不能想象，不能想象，一个这样的天才，天天看书学习。昨天你们看见了吧，他到哪儿都拿着《超限战》那书，拿着邓小平的书，拿着《孙子兵法》的书。
最近我推荐他让他学王阳明，王守仁的书。《传习录》，他已经开始学习了。他要搞不忘初心了，你没法弄。你说这么爱学习的人你说咋弄啊，这玩意儿。牛干不过他，你这会儿给他说完王阳明，他不知道是谁，他马上记下来，他回去看。看完他跟你讨论，王阳明。这怎么弄。说王阳明这个人为什么杀那么多人，当那么大官，他要当圣人。中美贸易昨天已经谈了，就是扯王八犊子。用他的话说就是扯王八犊子，翻译过来，英文词儿很粗鲁啊，我就不在这儿说了。
美方很清楚，王岐山把刘鹤给推出来，刘鹤就特别谦虚，很客气，很绅士，跟你聊，很礼貌，一天推一天。到最后一分钟，两万亿美元，未来什么2024年，2025年，那时候川普总统早就没了啊，就离开白宫了。两万亿买你东西，现在你把关税给我取消了。就是忽悠，就是忽悠。就是玩儿你，就是钟摆效应。给你许个天上大饼。用昨天那个将军的话说，什么中美经济论坛，什么中美对话，搞了48届了，什么也没谈出来。越谈美国越弱，越谈美国越穷。
所以说美国不是傻子，清楚得很。用今天的话说，就是操蛋的想法，王岐山，孟建柱他们完全同意。原来他们搞不清楚咋回事，现在特别清楚。这个王岐山绝对是背后操作者。然后呢，昨天他又给我拿了份报道，他说你看，一份报道写中国危险，说习近平多危险。就是美国很多宗教界，这两天炸锅了，炸锅了。大家要看看那报道啊，我一会儿我可以推出去。有一个人写了一个报道，说在西方世界，宗教信仰自由的世界里面，最忌讳的一件事情，就是挑战神，也就是耶稣，或者是上天之神。
这个十诫大家都知道，第一诫就不能挑战神。那么现在中国把基督界的十诫第一诫给拿掉了，这一诫谁是那神啊？习近平是神。习近平是神啊。所以说呢整个的西方宗教界傻了，宗教界这这傻了，这几天听说给川普总统，给白宫写信的人多了去了，炸了锅了。说这个那你习近平是上帝，那我们都是你的臣民呗，那就开世界大战了那就，那就疯了。所以说他们昨天紧急的问我这咋回事啊，这咋回事。
我说这样啊，我呢对这个观点很简单，这个事情是肯定是有的，中国到处都是，我的观点不一定你们爱听，你们又说我这个又要被别人利用了。我说我认为这个事情习肯定是不对
的，但是这个在基督教拿掉十诫的一诫主意谁出的，我说我告诉你这个事是孟建柱出的。而且这个事情我早就知道。王岐山是力推这件事的，为什么？
我说你们听听我两年前讲的视频叫南普陀计划。南普陀计划就是让习在这块临时坐上一届，然后就推上自己人了。没想到习上去以后啊，他不下来了，还要一辈子当。王岐山是跟他，帮助他，说白了是监国。孟建柱就是监国。执行者就是孙立军。江家在后面弄着，就这么简单。
习那时候整个官场，整个官场我见过连那个处长都敢说，哎呀这近平啊没人吶，没团队，你现在听都是笑话。就那时候就一个处长都敢说，近平，近平啊，没人吶没团队，好像得离了他不行，我得帮他。那中纪委的处长，那处长级都这么说话。可怜近平啊很难干事呀。那个中南海里面就是那个档案局里面的，那就是一个小处长，跟我吃饭，他就跟我说，哎呀我这得加班呀，近平刚上来没人吶没团队。
那个时候真的习是颤颤抖抖，诺诺弱弱的，但是完全执行了江的计划。凡是当年在江病期间，还有跟锦涛站在一起的，跟李源潮、令计划站在一起的，想当什么政法委书记，公安部长的，进常委的统统抓了，那不都抓了吗。习和王岐山完全执行了这命令，没想到执行完这命令，他把宪法给改了，突然就给改了，就是真的是临时演员现在变成导演了，想当导演了，不但当导演把剧本也给改了你咋弄啊，是不是呀。
那个南普陀里就说的很清楚，首先叫打压宗教。中国就要树以一尊一教一党，这是三个一。一尊不是你，不是你不是你江家栽培的，是我习啊。这个你看已是一尊了，一尊了，以我为核心了是吧，一尊了。一党那是共产党，我现在是一尊吶，那得听我的，是不是，好玩吧，哈哈，这有意思啊。一教，对不起了就是习教，啊就是我，我就是神了。然后呢，特有意思啊，头两天有两位将军同时指着我说，郭先生回答我问题，你是不反习还是不敢反习？这是两句话啊，是不敢反习，还是不反习。我说两样都有，两样都有啊。也不敢，也不反，我说我郭七条现在还有效，现在不反，但不等于永远不反，也不等于永远不敢，就这么简单。
跟你说实话，我现在在镜头里说实话。我还是那句话，中国不能乱；共产党必须灭，必须得灭；而老百姓的钱必须得还；绝大多数党员都是好人，啊就这么简单，这就是我的逻
辑。所以他说：你现在啊这个说法是不是庇护习？我说那用事实说话。我说的真的是事实。我坚决反对拿掉十诫中的关键一诫。但是我说你一定要知道这个事，这个事现在已经他们是一伙的，我们是一伙的，这是肯定的啊。那么最关键的事情大家要知道，中国定习为一尊，定党为一党，定神教为一教就是现在共产党教啊，我说这个事情他是背后有巨大的力量。
但是我说你要是看到的事情，我一再倡导的中国应当行正道主义，就是法治的中国，信仰自由的中国。我说王岐山现在是什么身份？王岐山特别高兴，王岐山两边跨，本来是执行江家计划啊，大家都心照不宣，执着执行自己也成副导演了，常务副导演，你想想能给我未来吗？我现在已经是一级了，对不对呀。他也知道，习分分钟想捏死他，那是肯定的。他也分分钟想弄机会想代替习，这一点不容置疑的。这一点这几天开会大家都认为，你看看，所有到今天西方有人骂王岐山的吗？说到所有王岐山的说中国最高层被揭发腐败，没有说王岐山的名字的，但是逢习必骂，骂的一塌糊涂。
几天前，他的王岐山的好朋友叫Bloomberg他的这个两个最好的记者采访我，他也报道过我们的事情，还挺正面的。那就我说我说你们Bloomberg说了全世界最有权力的人啊，全世界最有权力的人，最有影响力的人王岐山，王岐山啊是不是。那么为什么你们就报道王岐山的腐败呢？他不腐败吗？他在美国的房产没有问题吗？
另外一个美国大媒体他们今年定为有四个大报道，四个报道两个全是关于王岐山的，这个人过去是坚决挺共，现在是坚决反共。这个人说了一句话，他说我现在关注的问题，为什么西方媒体只骂习？不提王岐山，不提孟建柱，唉我说你这个人很厉害。他说从这个司法部Jho Low 这个事情上他深深的意识到，Jho Low这个家伙，跟孟建柱太深了，大家看到FT 报纸了吗？头版头条是Jho Low站在后面是船，现在Jho Low已经是西方四百多家大媒体定为2019年主报的报道，大家看着好戏吧。
现在就是孟建柱和孙立军绝对浮出水面了，绝对浮出水面了。而且很多人现在问孟建柱、孙立军。那这位朋友说，郭文贵你说的这个有道理，没有西方不骂王岐山，只骂习近平，说明了王岐山在西方的影响力和蓝金黄的深度力量，沉默力量。
我说你还有一个最核心的问题，华尔街听谁的，华尔街绝对听王岐山的，没有老百姓想得问题，华尔街世界上几十万亿资产的这么一个华尔街，这个美元的缔造者，他这些年投资过去十几年，投俄罗斯了吗？极少极少，投日本了吗？极少极少，投欧洲了吗？极少极少。欧洲是美国的第一大经济利益源，但投中国最多亚洲，那里面都是王岐山埋下的坑，我说习想在经济领域挑战王那就不可能。
第二个就媒体界，折腾这么多年了就没有骂王岐山的，这就是为什么班农今年春节联欢晚会，我说你一定给我们国内战友们给我说三件事你必须要说，昨天他正式答应。我说第一件事你是怎么认识吴征的？他怎么要叫他老婆要采访你啊，要上你们家去找钥匙去，这个事你得说，说清楚。他答应了，他笑的不行，我说你必须得说，他说：我真的要说吗？我说你真的要说。
第二个就是如何在白宫和总统拿出的文件说，哎把那个郭文贵遣返回去啊，强奸任何人，Rape everybody，我强奸了所有人啊，把他遣返回去那个文件、那个过程、那个整个那个这些人怎么保我的啊，我才能活到今天这个过程你必须得说啊，他也同意了。
我说第三个你要说，你见过王岐山本人，王岐山本人他怎么把你请到北京的，怎么中信给用专机把你接到北京的，怎么从一个小时谈了三个小时，王岐山怎么晃晃荡荡的过来，然后这个这个跟你像个老头似的，突然间脸上狰出来像魔鬼一样哒哒哒哒就在哪块讲啊。然后就指着自己鼻子说，你们西方报道我说反腐败领导者，我就是那个领导者，你们说我这个抓了10万人，我抓了100万人，我让千万家庭家破人亡。说那眼睛里就是魔鬼一样。
就是这个班农一说到这一幕，班农就说那天我是发现这家伙绝对是个Devil，是个魔鬼，绝对是个Devil。我说你要在《文贵看春晚》要讲。另外一位将军，这个人讲中文讲得非常好，他见过两三次王岐山，很早以前见过，和十八大以前见过，十八大以后见过。他评价王岐山更加精彩，他说这个人是个心理变态，他说我是军人出身，这个是心理变态。
他说他见过孟建柱，他说他是双倍的心理变态，心理变态。他也见过孙立军，他说这个家伙一看他就不是一个正常人，他不是正常人。他们都是那个Devil魔鬼，西方人很相信这个的，他们很相信。这个人呢跟我说Mils我一定不惜一切代价要跟你站在一起，这个哥
们现在又回去工作去了，又回到了白宫工作去了。这个不太方便，原来他本来是说要加入咱们基金的。
昨天开会呀，更加体现了西方就这几天，宗教界整个的对这个拿掉这个十诫的一诫的习，要当那个神，这件事情议论大了。这就反过来说，他们最后同意我的观点，我说这就是王岐山孟建柱江家的厉害，就是摆给你习近平看，让你反腐你替我家灭掉的敌人，全国现在党员有多少人想杀掉习呀。你们看看给我发的信息，几乎每次都不低于百分之三、四十，全是问我你为啥不反习，都是骂习的，骂王岐山的很少，很少真的是。这些人啊都是恨的，你反腐嘛，对不对？你不管假反腐真反腐，他反腐了。
第二个这个所有的习这几年整个在国际上的这个折腾，这个然后这个利益的更换、更迭、转换，多少人恨他呀。一塌糊涂大家都看到，各省经济全造假。大家看看陕西秦岭的事件，不是明显了吗？习批完文件，人家拿到以后，市长到走廊里边去，走廊里开个会说，哎这个哥们，这个傻哥们给咱又批示了啊，你们得应付应付，怎么应付啊，然后就布置一篇。6次抓多少人了，山西都抓完了，陕西动几个人了？现在最后没办法了才动了。然后中央还得说，得听习的，不听习的还得下去，说明啥你还没有说了算。这个利益的更迭，这些人绝对要弄死他。
我说然后让他搞个人崇拜，集权，修宪，这一修宪把所有人的希望全整没了，谁不想宰了你呀。这修完宪了还不说，砰击立他为神，这个我在过去直播当中啊，我就一而再，再而三的说。我过去给我大伯，我大伯从小就说，要想害死谁就使劲让他多吃撑死他。再一个就是让他有钱让他多买不动产，把现金变成不动产。第三个就是使劲夸这个人，夸成神，对战友可不是这回事呀。把他立成神天天给他磕头磕死他。所以我说我一听他谁说郭文贵是神那，郭文贵是耶稣啊，哎哟我就哆嗦，我就害怕。
而且咱们中国人基本上老百姓都是当奴才，最后是奴才愣把那主子给磕死。基本都是这样，所以现在习上去了。从临时演员变成了导演，还带了一个常务导演。然后从这个利益均衡到利益一家独强。然后呢权利是暂时的，现在的变成永恒的，然后现在我是神，一派，一尊一神一党你说这咋办吧。
所以说我说这个王岐山是高人，美国人听不懂，战友们你们千万记住美国人不是那么懂咱中国，太不懂了。你说你郭文贵说的有道理呀，我讲了十几个小时，头两天讲了十几个小时，昨天又十几个小时，他们觉得有道理。我说我告诉你，这就是把习往死了弄那。我说南海事件，台湾事件，我说你放心台湾的事情，接下来王岐山、江家、孟建柱得找出N个理由来得让习对台湾有动作，咱不信走着瞧。
因为什么，让你成了神，让你当了一尊，让你永远当皇帝，就是当皇帝吗，永远当皇帝吗，然后党都是你的了，全国人民都是你的，然后就动台湾那你不就作死了吗，肯定作死了。就是把你捧上去，把你捧得高高的，高高的，让你自己都觉得哎呀飞了，然后叭唧摔下来。这战略王岐山真的牛，王岐山好处是一点没有，除了对哥们够意思啊。剩下的王岐山我跟你说这家伙真是个魔鬼呀，真是个魔鬼。
所以说整个这个美国现在真是国家在变，我跟你说美国换100个总统都不能再转回来了，说对共产党现在大家都看到了，所有人都清楚了。这刚刚的在华盛顿有两三个非常绝密的会议，大家都是同一个观点，就是千万记住不要反中国人，中国人跟美国太多友好了。他说中国人跟美国人之间有太多的友好的因素和元素，和文化，美国人真的是太喜欢中国人了。说实在话美国真的是喜欢中国人，一切的一切。你能看到的，大家不要把它都看成蓝金黄，那就极端了。在美国太多人喜欢中国了，那个喜欢的不都是因为你共产党，他真的是因为中国人的民族个性和文化，勤劳温柔有感情。
我们的食品，我们的文化，我们的诗情，我们的浪漫，不是共产党，那也不是蓝金黄，有些不是蓝金黄。另外一个就是绝对是共产党是他们的威胁，共产党里面极少数人，这些在西方已经形成了，已经形成了观念了。这我认为是郭文贵爆料革命最大的贡献，包括军方的人都这么认为，绝大多数人都认可这个观点。我们的法制基金就要在美国，在世界上N个国家，就要庇护所有的被压迫的宗教、平民、私人企业家、和政府官员的家人们。其中一条他们就接受，共产党绝大多数是好人，否则人怎么给你政治庇护啊。
所以说这个共产党是个危胁，共产党的体制是个威胁，共产党的绝大多数是好人，只有一小部分人是魔鬼，就是王岐山孟建柱孙立军这号的。绝对是，
而且现在他们认，我没想到这个欧洲跟我见的人，这个现在《文贵看春晚》欧洲的现任总统要来参加。我会在春节晚会上，我当面问班农先生，你问他有几个人想来参加，我说一个都不要。我们《文贵看春晚》不是你这些在看春晚，我说让你来就不错了。美国的民主党的几个现任议员都要来，我说对不起我们这块儿不是你们政党较量的平台，我说你们搞起来的这个政治我们受不了，我的原则上不参合你们美国的政治，你们也不到这来利用来，我不要你们来。
为什么呀人家接受了咱们观点。就是说现在这个中共对西方，包括加拿大事件，包括美国贸易战，所有的问题都是共产党的极少数的魔鬼绑架了中国，绑架了共产党，是不是？上星期的时候，几个美国的朋友，还有欧洲的几个朋友，特别是我跟欧洲的几个朋友通话当中，我们一个电话会议，他们要跟中国军方有个碰面。在这之前要跟我说说，我说你们不要把你们对面坐的军人，职业军人都当成坏蛋，他们真不是。
我说共产党里面就是有几个邪恶的人，我说共产党不是说这些人当中他有选择，他有选择吗？他在到政府工作他不加入共产党，他加入国民党就给他抓起来了。我说你们不要把共产党都当成坏蛋，共产党这个体质是坏的，共产党极少数是坏的，现在共产党的这些八千多万人，90%是为了工作。谁跟他玩啊？
我说你看看这个腐败到啥程度了，腐败的其中一个原因就是你贪我也得贪。所以说咱这个变化太大了，太大了，大家你们都没有感觉。你看看最近班农的演讲他刚刚在费城的演讲，费城的演讲最高的一次演讲在费城300张票，希拉里去，克林顿去两个人卖完。结果他去了，班农去了500张票卖完，又加几百张，这是历史上从来没有的。而且整个费城是民主党的票仓。
而且在川普总统竞选的时候支持过川普总统，这次把他给弄去了。结果他的一演讲就是你们的血液，你们的命，你们的房子，你们的自由，你们的工作谁给弄走了？中国共产党的几个魔鬼，不是中国人。你去看他的演讲去，一个多小时的演讲又加一小时，又一小时访问，前所未有，历史上没有过。他整个过程就是把我们这个观念给输进去，不要恨中国人，中国人恰恰是你们的合作伙伴，偷走你工作的不是中国人。包括现在十几个院校，这十几个院校，这是演讲当中，他们每年都有私下演讲。
这几个大的这个哈佛，耶鲁这些，MIT, STANFORD, 他就说，如果你们知识分子到现在还没搞明白谁是我们的敌人，谁是我们的敌人，谁是我们的威胁，那就是美国的悲剧了。他这些中国留学生到这儿来对你们是有帮助的，你们不要搞极端。他们这些人带着父母的愿望来。他说你看看中国历史上，蒋介石的夫人，蒋介石的家族，包括宋家，到后来中共的高官，包括邓小平到美国来，美国人超喜欢邓小平，说邓小平来这么友好，美国人觉得特别的亲切可爱，美国人真正的转变就是从邓小平开始的，现在转变特别大。
所以Rule of Law 基金为啥重要的，你说谁能做到， 这几大组织，几个大的基金，工会，教育基金都要往这里投钱。结果我提出来一个，我说我们所有的战友们，我们要给人家保护，人家提供信息要给保护。哇塞，大家你们不能想象，你们以为啊，这个想法很简单，没有人想过这事儿，就没人，美国人没人想，大基金，几千亿几百亿没想过。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/548/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/548/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯，尊敬的战友们好，今天是1月13号文贵报平安之国，刚刚又做完胶水。慎重啊，亲爱的战友们，你们运动了吗？你健身了吗？唉呀，今天是有些又是阳光明媚，太舒服了，这。几天了呀，战友们发给我很多都是关于这个报平安的视频啊，这个还有一个就是春节联欢晚会的节目，看了。
爱所有的人，都是选择了那5项都要看，但是排在第一的还是辣妈啊。然后就是班农在白宫关于违规还有不是任务的问题和无争的故事，昨天下午我跟班农先生等团队开了几个。一小时的会啊，确定的事情，半农先生肯定是合法的，可以在陈文贵看春晚上出现，然后讲这些。细节包括要讲讲别人的，我怎么和他认识的啊，这都会发生，然后呢，达赖喇嘛的那个哈里斯拉那个视频还有缘。
啊，律师认为也是没有问题的，我们也会先做一个法律意见啊，然后中间关于董卿啊中央电视台的爆料啊，还有一些。那个其他人的爆料啊，孟建柱，孙立军啊啊还有江志成啊，那都是当然的，阿香当然得努力的啊，没问题。战友们，你们还有什么建议请发给我，发给木兰发给38啊，还有什么建议？再一个希望大家珍惜。那真诚的讲一些有用的事情，一分钟的视频发给我，如果是我们大家认为对这个爆料革命啊，拯救我们14亿同胞。
干掉cp有作用，一定会被放出来，谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊你。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，现在是12月21号早晨啊这个。昨天开了一天的会，嗯，昨天是，这个晚上睡得还是特别好的，所以今天早上不到6点就起来了，得改了。快锻炼，因为今天有三个律师的会还有一个听证会啊，非常的重要这个。
所以说我就把这个锻炼赶快完成，要不然一拖呀就就脱了臼，就给自己找借口了，不能给自己任何放弃的机会啊。这个昨天很激烈，因为我们今天啊，今天有一个法律行动，对某些人，对方找了一堆的说课。包括他们的历史，包括我的历史，包括我们的战友们啊，很多人都有不同的观点，是吧文。我愿意给你公开道歉，像抓知识都一样，就算了吧啊，而这个人是律师啊，他有些时候代表别人的，有些话你要理解。
啊，他有些说的话啊，这个是听人家说的，所以你要理解啊，啊，所以说呢儿先别深究。这就算过去了，我说这事那我还真太较真儿了，你既然是律师，你咋能把听到的话当成。事实去告诉别人，还告诉美国政府的官员呢，说我培训呢，而且来自一班的吴生的。只能说当时都是事实，所以说他就这么说了，我那吴征说的是事实，吴总跟你讲过，我等他老婆跟他在床上高兴吗？
他说我还真问了这个问题啊，我都说他跟他妻子床上合目，忠诚恳恳，我问你，你在床上。你试过吗？他说的是真话吗？你试过吗？你没试过你怎么听不这么说呢？在床上高兴高兴啊。我说我问你，你跟你太太在床上高兴吗？他很高兴，问我凭啥相信呢？那是我是我说对了。我没试过我就不相信，问你能相信我的话吗？他说他跟你说，他跟他老婆在床上高兴，你就信你又没试过。
一样的道理，你说你老婆高不高兴，只有你有权利说啊，你有权利说，别人没有全是无责也没权说，我也没权力说。我说不是他的老婆高不高兴，只有他说我们信任对的，但是吴总不能说你老婆跟你长的高不高兴，是这道理吧，他是的。我他凭啥到处说他代表我，说我跟他老婆长的高不高兴啊，他又没见过他也没试过。所以说我必须告他，然后还给我耍横的啊，后来就一看我就说这个美国这个这个人啊挺牛，我当年。
我干过啥我给谁当顾问啊，我干过啥，这地方我说你记得过去白宫10年前还有谁在白宫吗？你给我说说。你给我数10个名出来，不像共产党退了休吃啥被子啊，人都死了，嘟嘟肥河都找不着了。看向墙挂，我每逢过年过节过生叔过大寿，死了过冥寿，还卡死这些当官的人，在下属的钱呢，对不对啊？我说住美国不是这个，你已经过去，是啥都不是，别说15年前谁还记得呀，你吓唬谁呢？
你要真有本事，你就不去跟吴征去造我谣了，又说钱还我了，我咋走着看，别跟我玩这一套，给我讲了。和你这关系那关系，谁谁还跟你保持联系中有你，我就忽悠那些在海外天天骗我们同胞的那些亲人。不行啊，照个相回去骗一下，忽悠我不会不可能，我要给你讲一个事实，我说一切在法庭上。讲的都是亲身经历，讲的是事实，不是道听途说，就像吴总说他老婆高不高兴。
你没有资格说这种不能说，你跟你老婆告诉我听你说我没资格说，吴总也没资格说，这就是法庭说你们是到处。你说你代表吴总说吴总跟他老婆在床上高不高兴，我这是法律上是不承认的，所以咱法庭上见，所以呢今天啊，我想。希望啊，今天你们会看到一个大新闻啊，又一个大新闻啊，的，本来我准备叫他过来。就昨天他说身为做过律师，还做过这么牛的顾问给我玩这种鞋子，我给你看，加速，所以这两天。
但我基本上都没歇着，昨天晚上凌晨3:00结束，我说明天给我交上去，然后接下来就。一个一个的捞鱼怎么捞？你看啊，怎么了？然后你看看北京挂的那个，是不是你还改革开放，挂着大牌子的啊，马云马化腾。哦，他们都问他啥牌子，我说那叫叫声，记住那就是叫声，那就是当年萨达姆那个吊死的绳子，没有一个人报了。孩子觉得那是容易得吃的好，这就是未来自己的目的的那块呗，就是是改革开放40年那个大牌子，还有一个大红薯。
就是他祖宗八辈儿未来最大的丑闻，还有他的墓地前面那个碑就是那个东西，那就是绞绳绞死。郭伟我必须说我自己，我也真的是我看他们那样说，我就真想对着镜子使劲亲我自己，我咋这么正确呢？当年坚决不入党，抵制那么多诱惑，坚决不要他的国家一等功臣，坚决不要他任何一张证书，你说我有一个。他说我傻了我，我还能在背后的中央公园，在这个山头park，还能这样追求自己的理想。
这样的人能得到这么多我们的战友们的信任，追求我们14亿人民的未来，法治革命。法治中国吗？天呐，给了我机会，每次啊就像真是神在我耳边说，我就知道那是不对的啊。不像这无声啊，这这卡插就冲过去了，海航出来就冲过去了，海航的事儿快完了啊。开发银行快抓差不多了啊，下个月刷中国银行招商银行，然后抓捕太极控所有关的人，然后人民银行这个。
跟海航洗钱的人现在都开始了，谁也甭说是现在你望齐山啊，你习近平啊。谁都挡不住，我再说一遍，马云的书啊，抓马化腾的手抓住了挂链那个人的时候。然后就像昨天这个美国司法部发这个人的时候，才刚刚开始，昨天司法部公布这个我不说你们都明白，我几个月前我就说。美国将一系列的行动我发给我未来我告诉大家，这背后的真相是什么？什么梦啊？
张首晟啊啊，还有什么小顾阿顾自利的那些人都是小事儿，都是小事儿，大家。记住都是小事儿，大事真没开始呢，大家慢慢看吧，很快3月份以后你们就会看这片不是猫狗大战。电子倒个茶都扔了，那不是那回事了啊，战友们现在不能早说啊，莘县阳谷县，达县，咱们走着看。一切都是刚刚开始在纽约的，唉呀，这个早晨初升的早晨太美了，太美了，伟大的美国，伟大的纽约。
啊，为14亿同胞战友们祈福。阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/474/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/474/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，我们今天我和班龙先生在这块喝咖啡呢，正在准备着新闻。那发布会的这个情况，昨天晚上翻腾先生一夜没睡觉，在白宫开会，在那个华盛顿开会啊，然后呢，驱车赶来，今天早上。吃早餐is very early. Very early in New York city, but not too early to start the hard work that we got to do to.
Let the American people there know about what ccp is trying to do. The states oh yeah we are.所以川普先生刚才说了，他这个现在全力对付CC p，有重大的新闻会发布会发布啊。我们是伟大的帅哥handsome handsome gentleman，我们我们也几乎是CCTV最担心的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月31日，文贵在美国华盛顿白宫的后面的叫 海伊亚当斯酒店（Hay-Adams），“Adams是一个美国的国务卿，他曾是里根总统的助理，是美国的国务卿，是他打开了日本国家的大门，也是日本历史上很多事情最关键的人物之一，所以这个酒店是日本老板，几乎是华盛顿最好的酒店。
还有一个，这个酒店是一个美国新任总统，都是从布莱尔那个房子，到这来，他住在这，在那吃早餐，在这等着，然后从这里走向白宫，到白宫去当上总统，几乎都是这样子的。
所以这个酒店是最好的，也是美国新任总统去当总统的准备的酒店，在加上这个人本身也创造了历史，让日本打开了大门，创造了文明的人物。
还有一个，纸牌屋里总统和他的老婆克莱尔，最后一集的时候，克莱尔当上总统了，把安德伍德开除了，他去哪呢，就去了这了，这个酒店来了，这个房间，这个总统房就是这个房间，我住的这个房间，我很多年，到这都是住这里，后面就是白宫，整个这个地方呢，戒备森严，屋顶旁边全都是24小时特警，因为对面总统坐飞机起飞的时候，看的最近最直接的，对白宫办公室我后面那个窗户，就是总统的，就是办公室的后背这个地方，特别安全。
无论楼上楼下，永远24小时最戒备森严，这个酒店有很多传奇，很多故事，而且我在这个房间里，这么多年了，见过很多美国的新朋友和老朋友，在这里发生了很多事情。
1999年，我在这个酒店住了三个月，我在旁边的酒店住了6个月，当时在华盛顿，所以这个地方我特别熟，这的人我也很熟，那么今天呢我是中午来到了华盛顿，被紧急邀请。
被邀请参加反共CCP成立联盟的这个组织呢，我作为独立顾问，突然要求我来开几个会，我就来了，没想到从下了飞机到现在，一个一个的见，开会，没完没了，我嗓子都快冒烟了，然后见了一些新朋友，当然很多老朋友，真的是世界在巨大的变化，这个世界的变化是我用语言无法形容的，刚刚在柏林，GP摩根的世界精英经济大会，刚刚开完，整个柏林GP摩根的大会，在欧洲伦敦的大会，整个是历史前所未有的反共。
然后所有人都担心香港和台湾，所有人都担心。头两天在纽约开完会之后，突然又让我来这里开会，这些新的人，都是影响世界的人物，我非常震惊的是，我下午见的几个人是从来没见过的，他们都是多次和中共领导人打交道，真的是算是了解香港台湾中国澳门亚洲事务的人，而且这些人我相信，今天我见的人当中，他们一定有下一任的美国总统，一定有吓人美国财政部长，国防部长，国务卿。
一定会的，这些人真的都是天才，大知乎，不是装神弄鬼的，都是有非常长的历史。整个家族，政治家族，经济家族，还有一个家人本身就当总统的，不能说，本身家人就是世界上最有权力的人。这些人担心的是，整个的CCP对他们的威胁。我和他们开玩笑，我说你总讲的是中美之间的贸易战，这是太小太小的了。
我给你们讲一个故事，有一个中国的很棒的一个朋友，我头两天和我通电话的，他突然跟我说，会不会在11月6号选举之后，美国总统为了内外部各种事情平衡，会做一个交易。贸易战就停止了。我说那是什么意思是？就像美国在抓一个没有学子的强盗没把强盗画竹，把学子 填进去了，说你们不用担心，我相信川普总统，还有你们还有一些事情，还有美国人民，没那么傻啊，
这贸易战不会是一个交易或者一个合同能解决的，贸易战是人民币挑战美元，第二个挑战你的文化和信仰，今天很多人关心台湾问题，因为台湾所有人都认为下一步是共产党对待台湾有动作，美国会怎么办。会怎么弄，到底怎么参与。什么情况下参与，经济会是什么情况，他们特别担心，所以说我觉得今天下午谈台湾谈的多。
另外一个是我没想到，所有人都在关心香港整个民族和法制和香港金融的变化，和对香港港元下一步的走向，他们认为，现在中共等着11月6号选举前后跨过7，好影响总统选举，
一定会过7的，然后就贬，为了抵消贸易战的损失，这是他们的战略，你们肯定是对的，你们有准备了，就没什么大不了的。
他们担心香港法律上已经变成了黑社会，美国欧洲下方在香港的金融投资能不能得到保障，很多人没法想象香港每天的变化，我举了个例子。我说一天前，王岐山在中东访问的时候，我们的基金，还有我们基金的律师突然间来了一堆经常，就是要查封所有基金资料，对过去股权呢，是给基金警察查封，并没有法院令，这回就带了一个法律的查封令来/。
然后说郭文贵你只要闭嘴，别来开王健新闻发布会，别喊着反对共产党，别再说港币，这个法院的事就会没有，我当然不会同意，我说就在你下午3点见我的时候，我们收到了香港高院寄来了3大盒子，所谓的起诉我和我们基金的材料。哇，他们都很兴奋，这个让我们看看，或者全送给你们，我可以复印一份给你们，我说你们看看香港政府是如何配合共产党的，香港政府是非法查封我，无理由的查封香港基金，而且香港政府怎么排警察，
到大陆去，来所谓的大陆警察威胁绑架抓捕关押的人的情况下做伪证，然后香港是怎么把我们账号资金查封的，然后就安排说，明天你见几位媒体的大佬，我说可以，我们大概40分钟，有五六家媒体，我会和他们见个面，然后他们很感兴趣就是我们这些资金查封，股权查封，律师被绑架，律师被失踪，以及怎么到大陆去调查我们的合伙人，还有合伙人曲国娇丢失，消失
美国人现在真的是变了，所以战友们，世界在巨变，香港所有问题对我个人是灾难，对我们反对CCP让世界知道真正的香港大陆，和台湾的真相来讲是天大的礼物。澳门郑晓松如何自杀，孟宏伟如何在机场反抗自杀未遂，现在在北京医院被保护起来了，然后最近还有湖南的纪委书记被自杀了，又有跳水的自杀了，他们一堆单子，我很多都不知道。
但是，战友们，今天这些人是美国的未来，世界的未来，很多年轻的影响世界的人物，而且他们底我们郭爆料关注程度真的我没想象到，就是战友们姐妹们，大家说话要注意，咱别搞太低级的，因为太多人关注我们了，一年半以前，如果说今天那么多人关注我们，你们是无法想象的，你们想象，一年半以后，共产党灭了，每个人都是创造历史的任务，千万别把自己弄的太低了，现在白宫后面有人在唱歌，特别好，这就是美国
在中国，这些人都抓监狱了，在美国你反对领导人，你可以炒掉领导人，在中国，你要反对领导人，就把你送监狱，把你活埋了。今天我问美国一个国防部的人，我问，你到中国访问的时候，最大感触是什么？他说所有中国都是灰蒙蒙的，每个人脸上都充满了恐惧，包括八一大楼的人，包括中南海的人，这些恐惧是谁给的？是美国给的吗？是我郭文贵给的吗？是
英国给的吗？是日本吗？台湾？香港？不是，是整个这个体制，CCP，让每个人都恐惧。我说私下里你听到了什么。他说每个人的眼神和表情言不由衷，欲言又止，都是身体语言那种抗拒，我说这就是现在你们要想到的，有多少人希望能到美国来，我说您跟见到的所有人，我可以说是百分之百，你给他选择，你愿意在北京当官，还是来美国，他都来美国。
他说这个我相信，那我问你，你跟CCP打仗会不会用武器解决？不会的！跟CCP打仗是一个体制，意识形态，宗教，文化，然后就是经济，这经济领域最不重要的就是贸易，当然我说你千万别停，我说最重要的是金融，你不把金融搞明白你会输得很惨，美国人没有美元了，是人吃人，吃垃圾去，跟委内瑞拉一样，你们全美国多少万个游泳池都将没水，油价会涨的你开不起车。
乡村的房子都是你的噩梦，一个这么大的国家，没有一个发达的现在铁路交通系统，你靠什么活着，你靠石油，怎么可能。 我说你到中西部，那些大的州，他们农民，35%的东西要卖给中国，你别忘了CCP能买你的东西，同时也是他的武器，他可以停止买，已经发生了，我说你可以让一个友好的中国政府，永远不会拥有买你的权利用市场威胁你。
他说是，所以中期选举干们感受特别深的是，凡事农业周，反而很多人搭理支持川普，支持共和党，反而很多人超出想象的支持。为什么，他们怕被威胁。所以这非常重要，所以我说你们反共大联盟要抓住重点，别什么都反，首先要声明，你反共，不要反中国，反共产党从什么开始，从金融开始，反知识产权开始，反对对台湾香港威胁开始，反对在香港和台湾用殖民地的方法对待自己的同胞和经济侵略开始。所以今天讨论大纲当中的核心，未来反什么
反对信仰，打击宗教，反对文化侵略，反对金融侵略，反对共产党用蓝金黄手段影响西方，要立法，这是重点。
战友们，今天我再说第二遍，你们一定要注意自己的言行，咱们挺郭爆料所有人的名字，所有的法国言论和视频，和郭文，都将影响历史，千万要看得起自己，今天很多人拿到了郭媒体很多战友的翻译过来的郭文，问我什么意思，我当时特别感动，都这么牛的人，这么厉害的人，掌控世界未来的人，竟然花这么多精力，听和看翻译郭媒体爆料，这就是神奇的力量，一年半没人相信。
所以现在我今天开会其中一个会我就说，一年半以前，我是美国报纸上，强奸犯，被纽约律师事务所吴征，他老婆叫杨烂，在美国起诉，还有财新，说我强奸诽谤，我说在美国最有影响的，当时说我名字，出生年月都是假的，财新访问了我的祖坟，他们在网站上一百多篇报道，现在300多篇了，没有一个是真的，现在事实证明了，我说博讯 ，财新，吴征在美国，敲了班农家大门，当时班农还在白宫我不认识班农的时候，说要以翻译书为代价，让他
帮助遣返我，史蒂夫温，带所谓习近平的信来游说总统，多个，N个大佬，去公关，这都是犯罪的。
而且我说我们一定会反对，今天，我站在这个舞台告诉大家，一年半以前的强奸犯，诈骗犯，逃跑饭，发红通者 VOA被断播者，哈德逊演讲被取消者，和，最重要的是，代表政治庇护的律师，取消了我的这个资格被共产党威胁的，一切发生的事情。下面掌声雷动。事实胜于雄辩。我说我经过了这一年多，都已经被验证了，现在我想说的是，事实，很感动很感人，我愿意回答大家问题，回答问题中，很尖锐，这就是我最喜欢的美国，很尖锐很直接，但是很有礼貌！
一句废话都没有，不像我们中国领导人，绕来绕去，从唐朝到秦朝，从清朝到石器时代，从欧洲到星球，到木星都把大家绕晕了，人家就很直接。很真实。这个文化太棒了，什么叫文化，这就叫文化。战友们，我一会还有链接的视频，参加基金的会议，应对香港高法对我们的开庭，全世界都会关注，然后要把这些文件发给美国律师团队，开好多会，跟香港新加坡日本啊，开完会，明天早晨七点半就要参加一个早餐会，从七点半开始一直开会，所以今天呢，华盛顿之行，暂时报道到这里，我说过我会报告整个华盛顿的行程情况，现在兑现诺言
我在华盛顿， 白宫后面百米之处，为十四亿人祈祷。
（祈祷）
在此呼吁，抱歉这次我华盛顿一个华人也不见，见不了了，真的是每分钟都安排好了，没有任何时间，所以很多朋友发来信息，我来不及回，期望多包涵。
很多事情我都知道了，但是我告诉大家的是，现在华盛顿我什么都不能做，我这次来就是来开反共大联盟会的。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我在华盛顿，看过纸牌屋的人就知道我在哪儿哈。我的背后就是白宫，昨天到了了华盛顿去赏了了樱，昨天是最好的日子，赏樱，人太多了了，然后晚上又赏了了夜樱，晚上的夜樱非常的漂亮阿。
今天早上起大早，我又去看了了一下，哇，人不不多了了，太美了了，转了了一圈，非常的感动，我这次到华盛顿呢，主要是要和相关的部门和人开几个会，还是打击盗国贼的事，在这不不方便便说，未来大家会知道的。
昨天在来的时候，哎哟发现华盛顿战友们太多了了，我走到任何地方都能认识到好多我们的战友们对
我喊一切都是刚刚开始，特别温馨，特别热情，让我极为感动，还有昨天在洗手间里里边对我喊“一切都是刚刚开始”的，我说别在洗手间喊，咱不不在一切刚刚开始在洗手间，咱到外边去，谢谢这些朋友们，谢谢你们的鼓励和支持，包括今天上午，这么多人对我说出这么多热心和真诚感动的话，你们的热泪就是我努力力的方向，是我努力力的原因。
在华盛顿非常非常的开心，最近基本上很少睡觉，大家看我的眼袋啊，现在老老大了了，真感觉到，真是老老得很快啊，但是为了了我们打击盗国贼，为了了我们的喜马拉雅，我觉得是值得的，我最不不喜欢别人嫌老老啊，头发白，人要是随着时间的推移，人不不老老，头发不不白，你成妖精了了。咱不不能像中南海那坐在主席台上的人，头发是假的，啥都是假的，煮熟的鸭子，啥都不不硬，就是嘴硬，哪儿都是软的，咱不不能学他，咱接受这些自然现象，反而享受在其中。
在到达华盛顿两天的时间里里，感受迫切的是中国话题的热，和打击盗国贼这个话题的大家的敏感度和认识完全和过去不不一样，和我上次来大不不一样，可以说今天是大街小巷，任何人无不不谈中国话题，还有一个就是，打击盗国贼，一切都是刚刚开始，成了了耳熟能详的热点话题，这说明文贵的打击盗国贼经历了了一年年多的考验，得到了了绝大多数人的支持，而且现在大家都是相信，支持还有信心。
尊敬的战友们，我想说的另外两个问题是，第一个我和有关部门见面以后，我深刻的感受到我们华人在西方的生活一定要守法，过去打着各种组织名义，幌子，在西方骗取各种经费，民运经费的美国人一定不不会和你拉倒的，一定会和你算，包括到这儿来踩着美国的船，在中国捞着人民的钱，在这块招摇撞骗，什什么领导来了了举举旗，花花钱，然后还打击民运异见份子，干着这些伤天害理理的事情，一定不不会拉倒的，所以到美国来学习的孩子们，别带着另外的任务，到美国来定居的人要爱这个国家，忠于这个国家，同时不不能伤害这个国家，这是根本，否则事儿会非常的大，未来你们会越来越明白，包括那搞假政庇，假律律师的，和盗国贼勾结的，还有某个律律师，头两天，我才知道，他回到国内去和中国的高院，法院陷害文贵的，还给文贵要求送达通知的，那些律律师们，你们未来的日子太难过了了。
第二个，所有的战友们，我想告诉大家的事情，我们一定要记住，现在盗国贼们在全世界各地在分化我们所有的战友们，大家看到了了我的照片，我和杨建利利先生今天早晨一起去看的樱花，特别特别的漂亮，我们很多人，因为大家很清楚，哪有一个像杨建利利这样先生，蹲了了 5年年监狱，一个哈佛的博士，他随随便便便便出去打份工都是几十万美元，但是一直那么多年年来，他都一直致力力于中国的民主法治自由，在联合国的演讲，包括对六四所做的各种事情，样样都可查可证，他不不是口炮党，所以说反对任何真正的民主，民运人士的，战友们，那是在利利用我们，那是我们的敌人，我们应该是辨明是非，识别善恶，这才配做的起喜马拉雅的人，否则连我们的战友天天纠缠其中，我们好坏不不分，还了了得了了吗，
现在盗国贼们分化我们海外的战友们和打击真正的民主民运人士的这种手段，必须要被我们看清也不不要被利利用，过去这半年年，我们被利利用瓦解的太多了了，我们必须收手，必须警惕，接下来我们大家将面临更更多的挑战，也会有更更多的收获，意想不不到的收获，盗国贼的日子不不远了了，也不不多了了，盗国贼的未来实在不不妙，我们的未来实在美好，一切都是刚刚开
始。该我们赢了了，谢谢，
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！刚才我在试那个视频，哎呀！录了几下但是没发出去呀，我再试试，是不是时间太长了，刚才录了17分钟。我们未来的视频是要想录多长时间就多长时间呢。所以咱还有很多方面需要改进，他们现在老是黑客我们，咱现在主要是看那个黑客、咱怎么能把黑客给解决了。
谢谢战友们的包容、耐心，挺有意思的，我特别的享受这个过程。这毕竟是咱们的家、咱们的舞台，虽然很多问题，但是很有意思，非常有意思，很有成就感。
虽然我们是蚂蚁挑战大象，我想说的事情，但是永远别把自己因为你挑战大象，你就真以为和大象有同等的能力和资源。那绝对不是，绝对不是！我们永远把自己当成小蚂蚁，蚂蚁的力量就来自于团结，来自于执着、坚定，而且非常的简单。
大象的要求非常之多，大象很大，但它很脆弱。他要是想挑战蚂蚁还真不容易啊，还真不容易。所以说我们正在试当中，我们的两个团队实际上开始40天，签完合同不到30天，他们都觉得我是个疯子干这种事情，怎么可能啊！疯了！写那么多行的源代码，而且最关键的是还要通过了黑客的攻击。不容易，他们觉得我疯了，我说那你们不觉得我疯了，我就不会干这种事儿了，这才是郭文贵的做事方式嘛。所以说挺好玩，所有的人说我过不了一小时、我们的郭媒体过不了一小时。
但是咱这个钓贼的功能对我们影响特别大，导致页面很多给乱掉了。然后影响了点击触碰的速度，因为要给时间、留证据嘛。大家懂的啊，行啊，咱慢慢试吧。谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始啊。
刚才我发现两分钟啊，“抽”一下就过去了。挺好、挺好，最起码今天盗国贼们想说想给我们关了，那不可能了，现在不可能了，帮助我们反击盗国贼的黑客手段的就是川普总统的他的网站和他的Twitter的同一个运营商。
另外一个顾问公司就是帮助解决了我过去的那个政治避难的公司的那个网站，那个律师事务所叫Hawking的。电脑被黑客以后他们进入的，后来他们向美国政府作了报告。现在美国政府已经强烈地认识到VOA断播，我的船Lady May失控、被遥控。
Hawking的事务所500个律师的电脑全部被黑瘫。就在川普总统酒店对面那个楼上就是那个Hawking律师事务所的那个楼，离白宫1千米不到。同时他们意识到了像Hudson这种事情的发生和律师事务所，以及有保镖公司电脑被黑瘫。他们觉得这不是一般的事儿了。
所以美国政府将现在网络已经定义为一场战争，这都是我们的收获呀，所以我们的钓贼功能极为重要，他想彻底的永远的保护我们所有战友们的网络和现代媒体的使用的权利和权益。
咱们慢慢地试，咱们现在因为我们的视频直播他们先不让开，大概下周才让开。直播、现在我就播两分钟我就挂上去。大家谁愿意录呢，就录上录一下就挂上去，多发点视频，我们这个文字和视频才是真正的核武器，谢谢所有的战友！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月18日Instagram直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/142/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/142/</guid>
      <description>内容梗概:
直播现场描述：进入海上航行，郭先生开始是在船舱外，风大很吵。
尊敬的网友们大家好，这是文贵11月17号（他记错日子啦，应该是18号）向大家的报平安直播。我在马阿拉哥，我爱你们！我就是想直播让大家看看桥升起的感觉，想跟网友们分享一下。（风大啊，嘈杂声大。有网友问他的帽子）。这个帽子是我儿子给我买的。网上应该能买到（啥牌子看不太清，有快艇飞驰而过）。噪音大啊。。。好，听大家的，先关一下啊。
直播现场描述：郭先生进入舱内。
大家好！（郭先生调整画面。。。。因为是横屏，要调成竖屏））
必须让网友满意，你们不满意我不舒服哈，现在完美了哈，只要你们满意，那是必须的！太好了！关于对网友的尊重还有体贴的问题，这个很多人啊，把这件事情当成了一个评比的一个什么说法，使得，网友们，说实在话，现在我也是很多人的网友。这个网友就是在internet （网络）世界里边，和自媒体里面的上帝，这是起码的常识，你尊重网友就是尊重自己，就是尊重自己的上帝，那有些人训网友的话我真看不惯，在那块瞪着眼胡说八道，幺五幺六的，而且我看到了很多人在录制节目或者直播的时候呢，瞪眼说瞎话，我私下里告诉他，我说你最好别这样，要相信网友的智慧，比你们每个人都高，你说真话说错都可以原谅，大家都是人嘛，这自媒体是允许犯错的，社交媒体，自媒体最好的好处，只要你说真话。
1-10
你，允许你犯错，允许你改正，啊，不会一棍子打死，这里有包容，有爱，啊，有自由，这是起码的常识啊。这船又来了哎。这个船真漂亮。那么大家关键要说真话，别耍小聪明，啊，别耍小聪明。
你比如说，这个，有一个这个很大的大咖，号称民运界的人士，这个明明他跟那个人认识，一上去就说：啊我跟你也不认识，也没见过面。后来我说了，本来你们刚刚见过面，你为什么不去说呢。为什么说这瞎话哪。你说这瞎话也没意义呀，你俩见过面和不见过面，跟你的观点对网友来说，它没有什么差别。你为什么要说这话哪。习惯性的撒谎，啊，这就是乌托邦主义，共产主义带来的啊。
哦，啊，光线太暗是不，这个够呛了。这个船上，现在，这个没办法了，这个不行。因为，要不他们就打光，我不想打光啊，我这不想给打光，一打光就是骗你们哪这儿。
所以说还有一个，这个一个当时呀我一上推特时候，大概是3，4月份吧。我看到这个网上有募捐的，后来有一个就是唐柏桥先生，就是发了一个推，说是一个中国民运人士，叫于志坚吧还是叫什么。他哪，说是他发了个图，说这个余志坚同志过世以后，连棺材都买不起，啊，连棺材买不起，然后他还这个很难过，他也没钱，说我唐柏桥特别穷，但是，我要捐1千美金，啊，他要捐1千美金，然后哪，还贴了一个图，我一看那是个纸棺材，我特别难受，啊，我马上就给他私信，还有WhatsApp，我说，唐先生，这个你需要我做什么。他说，你捐1千美金也行，捐多少美金也行。我说，你把账号发给我吧。
后来他把账号发给我了。他总共要捐5千美金，唐柏桥先生要捐1千美金，让我捐1千美金，我就马上给我这个香港的一个私人的公司，我说你给他直接汇5千美金吧。我跟谁也没说，结果去付钱的时候，傻眼了，我觉得根本不懂，这个还有海外的这个黑名单，结果一付钱，到了银行直接就说，别走，等等啊。马上打电话给警察，啊，然后把账号马上停。你为什么要给这个叫于志坚同志付钱哪。结果我们这个财务人员哪，就非常非常的害怕，给我打电话，后来我跟他说：你就解释一下，我们就是要捐款。后来人说：这人是被控制的，不能捐钱，怎么办哪，最后我们就到另外一个银行，去了四家银行，四家银行全部不给汇。最后我们的孩子找了个办法，就是叫什么什么什么“联”，什么“联”付款一个东西，我们捐了5千。
这件事情折腾了三星期，啊，封了我们几个账号，到现在还有一个账上，有一个账上，还有170万，啊，370万美元，还没给解封，这是我上推以来第一次捐的钱，这个后来呀，到底于志坚先生的太太有没有收到钱。啊，这后面一堆人，船跟着我，来看我的船，有没有这个，到底是不是她我也不知道，反正钱是给了余志坚先生的夫人，啊，用的西联付款，咱这网友太厉害了，西联付款，西联汇款。那么这是一次。
就是，过了没多长时间哪，唐柏桥先生就，因为他那个口气特别大，就是老是跟我说，他是帮助了川普总统的，要是川普总统怎么怎么样，他就根本不行，然后几次提出要介绍他要到白宫做什么什么。你们看看唐柏桥当年给我发推，净是张嘴就是白宫，闭口就是川普总统。然后哪，我说我不需要，实际那时他根本不了解我郭文贵，我，开玩笑，我给川普总统，我是会员，他全家人就住在我&amp;mdash;&amp;mdash;我们就一门之隔。我用你介绍吗？但我从来不说，咱这人不吹牛，哎&amp;hellip;&amp;hellip; 咱这人不吹牛。
结果哪，好，过两天哪，他特别热情的给我的助理发了个EMAIL。介绍了一个人，这个人说是要代表我们去白宫，去给这个这个说说去，说说郭文贵的事情去。然后哪，又付钱，公关需要几十万美元，那么，唐柏桥先生我觉得，我当时我一听哪，这路数啊，张口就是募捐，然后还给我介绍川普总统，我觉得他真不知道自高量力。然后哪，他又跟我讲说他家里什么情况，他母亲出不来，然后哪哭哭啼啼的，哎呀，我当时是，我觉得唐柏桥先生，我没想到他后来是这个样子，就是，现在往回看，到后来他到达了这个纽约来，带着他太太啊，在我家门口，中央公园转了很多天，就是想见我。
那肯定不见他。那么，好吗，现在看起来都是圈套，这就是专业骗子，职业骗子，而且非常清楚，专门吃小嫩草，吃青儿，啊，专门吃青儿啊。就我这刚上推的，吧吧吧，给你一弄，哇，白宫啊，川普总统啊，民主啊，民运哪，然后从5千开始呀，公关哪，然后，啪，来钱，然后和你套近乎，走人。这不就是当年上海的叫什么党啊，叫什么“白莲党”啊是什么，什么党啊。专业骗子，职业骗子，但是你骗我，你说我连共产党都没把我给骗了。啊，那盗国贼王岐山，孟建柱都没把我给骗了，你能把我骗了吗？啊，那不开玩笑嘛。我是在骗子堆儿里长大的呀，咱从恶人谷出来的呀，你怎么能骗我哪，哎呀，除非是，你真的是让我文贵打了盹儿了。
所以说，后来，再往后看这个唐柏桥先生，这个在推特上干的一些事情哪，说的些事儿，最近我看到大会之后这些钱&amp;mdash;-捐款哪，捐款的这些钱，给人赖建平先生，机票哇，报销哇，不让人家管账，让人家管账，给这个捐款哪，给那个捐款哪。然后拉着这么多人给他壮威。实际上，包括辛灏年先生，都被他利用了。那些，包括六哥的人都被他利用了。赖建平先生更不要说，更被他利用了。
哪有这种职业骗子呀，这个，捐了28年，天天搞募捐，离婚也募捐，啊离婚也募捐，去夜总会找小姐也募捐，也被打了&amp;mdash;还共产党打你，人家打你干啥呀。哎，谁都不喜欢盗国贼，不喜欢共产主义，但是你也不能把什么玩意都栽人身上，所以说，啊，叫“白相人”，啊，上海人叫“白相人”，拆白党，拆白党，哎呦，咱们网友太厉害了，所以哪，后来他一次又一次给我发信息，一次次的跟我说，后来跟我说他妻子得了癌症啊，然后就哭啊，然后就这这这这，然后就这捐款的意义啊，然后就孙中山都给拉出来了，把死人都拉出来了。孙中山也靠捐款，哎呦我的妈呀，哎，无语了。呵呵呵，无语了，文贵无语了。
后来发生了开民主会的事情，后来我一看他这个，我完全还没把它，我也没心思，也没想，各有各的理想，各有各的活法，咱揭穿人家干吗呀。但是，没想到哇，他这个人就没完没了的这么折腾啊，跟谁都斗，我最起码我听到他N次&amp;mdash;&amp;ndash;我正在路上哪，我告明镜哪，我现在告哪。我要把何频告倒啊，我要把陈小平告倒啊。然后我要告袁建斌去啊。然后我告博讯去，我要把他打到啊。他在WhatsApp 里面要打死这个，打死那个。真的是N个N个,我估计，在他WhatsApp 里面打死的人基本上包含了所有今天的各帮派人士吧。只要不捐钱的，反对捐钱的，统统打死，统统告死。哎呀，唐柏桥先生，实在是啊，真的是啊，非常非常非常的让人失望。作为一个民主，民运人士。
啊，他根本不是民主，民运人士。而且我最近发现了问题，So beautiful flower, Thank you. 这个多可爱啊，不同的啊。那么，从他身上，我确实看到了，咱们的民主，民运。说实在话，六四是个多么多么伟大的民族时刻，多么多么伟大的一个事件。他给我们带来的好处，&amp;mdash;&amp;ndash;好喝好喝&amp;mdash;-这个，多少人付出了年轻的生命。啊，多少妻离子散，家破人亡。但是，活下的人，要么是逃兵，要么是侥幸者。今天，动不动就是出来一个，我看采访就是民运当年领袖。我一听领袖这词，我就&amp;mdash;-哇噢&amp;mdash;-我就想吐。啥叫领袖啊，都是蠢蛋，愚蠢的家伙。
10-20
我一听领袖这个词我就“哇&amp;mdash;&amp;mdash;” 我就想吐。 啥叫领袖啊？ 都是蠢蛋！愚蠢的家伙 ！骗子才叫领袖 ， 谁领哪？领什么袖啊？ 你再领，你能活三万八千天吗？ 你能活五万天吗？ 那个南非津巴布韦那个哥们活九十多岁了还在那折腾，现在怎么着了？ 完了吧，他当了三十七年总统。 但是，不得好死啊。 不得好死，啥都没有！ 修行佛学，修行宗教， 就是混个好死吗。 或者死了以后别下地狱吗。 那么，今天叫领袖的人都不会得好死！
哪有什么领袖？什么领袖？ 不是流氓就是骗子。 哪有什么领袖啊？你都是正常人！ 领什么袖啊？民主导师，对吧，民主导师，民运领袖，你恶心死人了 。 只要当领袖的人，都应该第一个就先死了， 先为人民死了，为理想死了。 啊，特别是 这个六四的人 ，谁都没有资格打着六四（的旗号）说什么，我认为海外所有的华人都应该集体抗议， 甚至动用法律的手段，任何活着的人都别提“六四“这两个字，谁提六四就是犯罪！ 你有什么资格提六四啊？ 还有拿六四来敛财的人，那就绝对应该下地狱！六四这个名字谁都不配用，任何一个人不配用。
怎么一帮子人今天搞一个六四这节目，明天搞一个六四那节目， 利用六四搞钱哪？ 今天第一个碑，明天搞一个节目。 那你给人家六四（烈士）家人给点钱不就完了吗？你看了六四的家人多痛苦，天安门母亲多惨啊，过得啊。 啊，干嘛呀， 是不是，搞这些事情干什么呢？ 所以六四就成了海外江湖骗子、精神骗子、 金钱骗子、理想骗子 的工具， 必须得指出。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/43/</link>
      <pubDate>Tue, 23 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/43/</guid>
      <description>内容梗概:
敬的推友们大家好！这是郭文贵5月23号的报平安的直播视频！
由于现在我要开会，这个直播视频我只能说大概十五分钟左右。我简单的先说以下几个问题；首先让我对所有这几天，由杨建利先生为我发起的，在白宫请愿的签署网站而受牵连的国内的，所有朋友们表示衷心的报歉和万分的谢意！
非常的遗憾！我收到了那么多&amp;hellip;由于为文贵上白宫网页签署请愿信，结果受到了警察的骚扰，还有问话。甚至打电话到其单位，让单位辞掉他的工作，有些人还被威胁了。非常非常地抱歉！为这件事情，因为文贵让你们受到如此的牵连，实在是&amp;hellip;这算文贵欠你们的。
但是，就像我昨天发推说的，这也不是一个坏事儿。从某种程度来讲，让我们更加熟悉了未来在一系列的行动当中，如何使用电子化，还有现在英语的这些工具，这是非常重要的。是一场实际的操作，一场锻炼，确实它让我们付出了代价；但这件事情还是非常有意义的，再次表示衷心的感谢！
另外一个，昨天，收到了一位燕姓朋友给我发来的，非常非常重要的信息。那么这个信息就是&amp;hellip;我相信这位燕先生，虽然您没有留下真实的姓名，但我相信您跟傅政华先生有很深的关系的。特别是您谈到了你给了他六百万，他答应您，让您去北京市经侦去当一个副大队长；最后是傅老三收了您的钱，结果没给您办。这个信息这是我知道的，当您给我发这个信息的时候，我就知道您是誰了。那么，燕先生，我想告诉您的事情是，您现在给我发的所有信息，我都不能公开。因为这些事情对我们所有人虽然很重要，但是对案情，目前还不是时机，所以非常抱歉！
但是，我想告诉所有现在关心这件事情的推友们，就是傅政华最近确确实实是在被调查状态，这是我今天早上报平安视频的重点。而且，傅政华先生的所有的，很多过去腐败、敲诈勒索&amp;hellip;在北京市公安局期间，由他弟弟还有他的情人，以提拔所有公安干警為许诺。特别是在经侦上办私案，收取了大量的现金和贿赂，这件事情已经在被调查当中。而且，我今天在这里可以负责任的说，我向傅政华先生，包括你全家说：你所有现在的&amp;hellip;头一段时间安排的你的外访，包括考察被取消，这些文贵都是掌握的。还有，你想逃跑，那是不可能的。
原来我从来不说傅老三的名字，我现在可以告诉大家，傅老三的名字叫——傅卫华！他哥叫傅政华，他叫傅卫华。那么傅卫华，现在我先说三个国家的护照，一个是中国护照，一个香港特别行政区护照，一个新加坡护照，未来我还会公布他其它的护照。
由于他海外的资产，大量的资产都藏匿在他的名下，我们不能打草惊蛇；但是，这两天来事情有了突破的进展。而且，其它部门……我说其它部门，不是那些盗国贼们控制的部门，其它部门根据他们调查的国际级的案子中，牵涉到了傅政华和他的家人。这件事情是个突破口，咱们拭目以待吧！我不相信任何有良知的官员，国家和政府能看着傅政华这样人，及他的弟弟和他的家人这样的祸害老百姓，这样的残害自己的同胞，这样的以贪反贪，以警反贪，以警反腐，以警治国，在傅政华先生身上体现的淋漓尽致。
如果因为傅政华先生而得罪了九千万党员，而失去了所有人的信任，这个值不值得！而且傅政华先生打着习近平主席的名义到处招摇撞骗。并且给所有的干警留意下了一个印象，就是他的老板是习近平先生，这简直是招摇撞骗，应该得到惩罚。
第二个，我昨天收到一位关于“郭文贵案“始末的，一个内部知情人的信息。为什么我今天要说这个呢？我知道这是一个中纪委的朋友有意发给我的。就是说当初为什么抓孟会青，抓马建副部长，抓张越书记，还抓跟这相关的人。这一系列的人都被抓了，是某个中央常委下令让抓的，而且是为了掩盖自己和报私仇让抓的，包括我们公司的林强先生。
这个领导和他的谈话，您跟我简单的说了一下，这位朋友我要告诉你的是，您说的这些都是真的，但是，最重要的你没有告诉我。而且，你最后告诉我的事情是想利用我，因为很简单，你把这个责任全推给了习总书记，这显然是把某个人的错误推给了习总书记。
这和前天及大前天来自香港，为某些人说情的人，说：“只要文贵你现在闭嘴，这个领导的事情别爆，其它的我不管，什么事儿都可以交易，可以谈“。这跟他如出一辙，跟他们说的话&amp;hellip;当初要抓郭文贵全家，灭郭文贵全家，没收全部资产等，不是这个领导的意思，是上头领导的意思，如出一辙！这显然是把郭文贵当傻子了。这是盗国贼一贯的天真、幻想，视天下老百姓零智商。跟我們那潘处长、黄处长是同一个级别的，就以为天下人全都傻呀！你们聪明；郭文贵能上你们这当吗？但是，你给我提供的这些信息都是真的。
真真假假、装傻充愣，这是盗国贼们，是咱们过去统治江山者一贯的招数。但你用在文贵身上不灵了，这回不灵啦！特别是这几天派出了以胡舒立女士和潘处男、黄处长一起联手又搞了我一波兒，一看就知道你是谁嘛！哪儿出来的嘛！是吧？你出自何处，老百姓傻吗？胡舒立女士出手了，潘处长出手了，我们现在天真的黄姑娘出手了，黄处长出手了，那背后是谁呀？想掩盖谁呀？
包括头两天有领导和我说，北京房地产商不愿意了。不愿意了是吗？我就等着你不愿意呢！你不愿意我才有机会，你愿意我哪有机会呀？另外，昨天一位朋友在和我通话当中给我讲了，傅政华先生和他的弟弟傅卫华，攛掇了一批人跟踪我的哥哥，在我哥楼下盯梢，准备采取行动，因为要把我哥收拾了，他们想灭口。
我可以在这儿说，傅政华先生，你所有的作为都会有无数人盯着，不仅仅郭文贵。傅卫华——傅老三你记住，你也记住，这些事儿都有人盯着呢。你们敢胆大妄为，你看郭文贵会做什么，咱可以试试看！你们试了我三年了，郭文贵没让你们失望过。跟我来横的、恐吓， 来欺骗的，你们再试试看。看看能不能骗得了郭文贵，看看能不能吓倒郭文贵，你们可以试试！如何你们再用这样的做法对我的家人，那你们可以往下走走看看，郭文贵能不能屈服，郭文贵会不会被你们再欺骗。
同时，这个傅老三，特别是拿了李友的钱，这几天来我们查出了所有的，具体的证据。大连市公安局局长亲自去看李友，在李友关押期间，李友和警察同吃同住，在李友案即将宣判的一个月前，修改全部卷宗，拿掉相关证人，这个证据已经拿到了。我非常感谢大连的公安，有良心的幹警，你发给了我这个资料。但是，大连市公安局的领导，我希望你们明白，你们收了李友的钱，你们去给李友跪在那儿，恨不得去舔人家屁股，去看人家李友，——公安局局长！然后，跟李友同吃，让李友和警察吃一样的饭，这是什么原因，拿了人家李友那点儿钱，你一点儿骨头都没有了。
然后，听你所谓的政法委的领导的话，就是郭文贵肯定全家死定了，你就往死裡整我们家人。结果李友的情人，李友的女秘书，情人团被关的时候，吃香的喝辣的，有的还特别给买些什么洗发液、护发水。在楼下的监控室看这些女人洗澡，你哪是警察呀，你就是黑社会！
这位朋友给我讲述的这些事情及过程，我非常的感激，包括您说的，必要的时候您愿意亲身说法，亲身说法！我非常的感动。我再次重申！绝大多数公安干警，两百多万干警都是好人，极少数是坏人。被利益熏心，权利交换、权钱交换，权色交换，以黑治警、以黑治国。这些事情谁也瞒不住，任何一个人想瞒天过海，想把这事儿瞒住？你去做梦吧！
你们无法想象，现在国内，由于郭文贵的爆料达到了什么样的效果，大家的沉默到了最后的时刻，不要自欺欺人了。还拿出来香港的，说情的，把你的祸害转嫁成大领导的意思，把你给摘清了，可能吗？你为啥抓郭文贵？你为什么弄我全家？为什么要弄死我们全家？为什么要保护傅正华先生？为啥保护傅卫华——傅老三？为什么现在还不去抓他？不去立案查他？难道文贵是傻子吗？
文贵没有朋友吗？人民警察都是傻子吗？都收到你钱了吗？你们这些盗国贼们不要忘了，你在那塊儿玩女人的时候，警察没跟你貪上便宜，他连录像都没看着。你大把大把地往家捞钱的时候，这些兄弟姐妹们没跟你們捞到钱。不过都是傻瓜而已，被你们给骗了，以国家的名义给骗了，以组织的名义给骗了。
大连公安局那些领导跟李友吃香的喝辣的，用这些公安干警的话说，他们家人在海外读书弄的钱大了去了，李友给了几十亿的钱。从李友家搜出来的画，在北京家里搜出来的部分的翠和玉，全部被领导拿走了。这事儿能拉倒吗？能完吗？威胁郭文贵，弄死郭文贵，弄死我们全家。好替李友，替这些常委，替这些政治局委员们，替这些盗国贼们——不就是要灭口吗？
这位干警，你的良心感动了文贵，给了文贵动力和力量，我一定战斗到底！您给我留言說：希望我千万不要妥协，出卖了良知。您把文贵看得太低了，我不会出卖良知的；我知道，现在所有人万箭、万枪恨不得把郭文贵灭了。郭文贵已经做好了一切的准备，既不会上当，也不会害怕。
包括这几天来，香港各派跟我说情的，威胁我的很多。一切只有一个结果——真相！不会有其它结果出现，只有真相！郭文贵对我的员工，我员工所受到的欺辱，我员工的一夜白头，我员工受到的这种折磨，我的家人和我所有的同事受到的折磨，必须得有个说法！咱们拭目以待！
我这一辈子，“郭七条“就是我所有的理想，“郭七条“就是我未来所有的人生目标。什么对我都不重要，这就是一切的一切！
这几天我太太跟我在一起，每天晚上七，八次醒来，都是惊醒。醒来以后吓的抱着我就哭，这种感觉只有我知道。我的妻子现在&amp;hellip;三年老了十几岁，全身是病。我的女儿吓得半夜跑过来，在我沙发上睡，她害怕。这种当爸爸的感觉和我妻子一夜惊醒六，七次——“惊梦醒“！抱着我不松手的感觉，只有我知道这种痛苦。任何人忽视了我亲人的痛苦，我员工的痛苦，你就是我的敌人。
请推友们一定要记住，有时间多陪陪家人，我是发自内心的。这每一天，当我妻子、儿子、女儿與我在一起的时候，我就想把这种感觉传递给所有推友们。疼疼你们的老人，关心你们的爱人和家人。
昨天，我和我父母视频了，我母亲现在哭的眼睛盲了以后，做完手术不敢让他哭，但昨天还是一直哭。我父亲身体现在是一天比一天差，我那些哥哥个个身体&amp;hellip;有关了一年多，有两年，都非常非常差。我妻子最关键的是，从第一次放出来以后，一年半不让回家，就让看着盘古大楼，从来不让回家。然后，每天不知道在哪儿就冒出一摄像机来，伸到窗户里头来，现在把她给吓得一点儿安全感都没有，如惊弓之鸟。
这种痛苦，我不希望发生在任何中国同胞的身上，如果你们的懦弱的忍受，你们一定要记住，郭文贵的昨天，郭文贵的今天就是你们的明天。所以，希望大家一定团结起来，同时，现在把自己强大起来。看清这个社会，看清现在这个以黑治国，以贪反贪的这个事实和真相，以警治国的真相。只有大家团结在一起，才能有自由，才能有尊严，才能不被人当成猪狗养。
今天潘处长代表着&amp;hellip;还有胡舒立女士，还有黄处长，黄燕女士站出来跟文贵挑战，这是最大的消息。希望我所有涉及到的人，什么岳文海，徐子斌，李友，王恩哥校长，朱善璐书记都站出来；把一个个的帮派，各个山头、各个势力都亮出来，文贵要是能起到这个作用，那真是一个好照妖镜！这一辈子也不白活了，咱们拭目以待！很多事情在未来的很短的时间内会有结果的。
再次的祝福推友们身体健康！好好照顾家人，文贵今天的直播视频到此为止。
一切都是刚刚开始！谢谢大家！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候。
马航的事情是个巨大的丑闻。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
应推友呼吁，给报个平安。
刚运动完，特别开心，特别舒服。希望大家不要担心，一切都非常好。
从昨天至今发生太多事情了，一言难尽。
从上海，新加坡，澳大利亚，加拿大，华人发来的关心担心，太多了。一切事情都在进展之中。我相信绝大多数中国政府的官员都是好人。我收到很多政府内部在职人员对我各方面的提醒和给我提供的信息，文贵非常的感动。
你讲的“绝大多数是好人，200多万干警不是他们控制的僵尸，这是过去几个月以来少有的来自于内部的，直接的对文贵的支持和帮助，这是特别特别重要的。
退伍兵们，老战士们提供的信息对文贵有很大的触动，而且对接下来的全球发布会有很大的帮助，因为这些事情确实是惊人的，无法想象的，太吓人了。之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。接下来这些事都会爆料，而且爆到底，希望大家对文贵有这个信心。一定要有信心。
潘石屹啊，小潘这人就是演员出身。不用理他，让他表演表演。就象博讯的韦石一样，让他表演，表演到一定时候，他就知道怎么回事了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
你面对问题，潘石屹呵！你那点儿地怎么来的，你清楚我清楚。不到时候，到时候我给你揭出来你地怎么来的，是吧。你怎么来的还不清楚吗？！你的朋友也是我的朋友，还不到那时候呢，到时候揭出来你就傻了。你所有海外，包括你买GE那个大楼的股份，你这些钱都是非法出来的，全都是犯罪的钱。你骗的这些人，搞得这些秀，包括你到山西卖的房子，很多人都是洗钱的。大家都很清楚呵！
潘石屹先生啊，他真是为了钱把啥都能卖了。当时盘古大观拍卖的时候他嗡嗡往上冲啊，就好象郭文贵要死了一样，跟刘志华在那儿勾兑，想把盘古大观给弄走，结果惹了一屁股骚，结果让人家首创，人家刘志华先生的女朋友拿走了。这个人为了钱是啥都要的，很恐怖很恐怖。
前期能离婚，再娶个新媳妇，要是现在有个万亿富婆，我告诉你，180岁他都敢娶。潘石屹先生，一切宗教信仰就是钱。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
这几天全世界的关注啊，是秒秒上升，不是分分上升。全世界人民都看着呢。
我楼下面这些盯梢的呵，我们警卫队的给我说，还找了外国人，看我进出，看我家人进出。
我一再说，盗国贼们的恐惧就是我们的武器。盗国贼们愚蠢的行动就是我们的资源，他们越行动对我们越有帮助。
【论自传】
哎吆，动不动就出书。原来啊我特傻，老看自传。结果有位领导给我说“文贵你都看谁的自传啊？”我就说了说，结果人家说“你觉得谁写自传，你写自传，你会把你不正来路的钱，偷情撒谎，做坏事你会写吗？你当然不会写。“
所有自传都是骗人的，没有人把自己坏的一面写出去，凡是爱写自传的人就是专业的骗子，凡是爱写自传的人全是精神骗子加金钱骗子，而有任何智商的人就不会看什么叫自传的。
啥叫自传啊，就是自我吹捧自我欺骗。然后还要别人相信，都是精神不正常。凡是能出书的人和让比人帮他出书的人脑子都不正常。大家一定要相信这个。包括你本人问问自己，让你写的时候，你会把你昨晚上睡觉干的事写出去吗？怎么可能呢？！
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候，或者社会上到了一个最高境界的时候，因为不敢撒谎，撒谎会进入灭亡。在我们这个社会里面，撒谎才是真理。不撒谎是愚蠢，还相信自传，那不简直。。。，凡是潘石屹先生写书，哎天啊，写写他钱怎么来的？地，容积率怎么来的？一个项目怎么弄的？背后老板是谁？海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
等着未来咱再爆呵。
马航的事情是个巨大的丑闻。马航的非法交易很快会有公布的。据我所知，其他国家已经准备开始公布了，别着急，别着急。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
让子弹飞一会儿。
他们像潘石屹先生写书，特别好，表演，字吗，抹不下去吗，上个微博删了你还找不着。他越写书越好，等未来证据一亮，那不是证据吗？这种愚蠢，一贯的愚弄别人，欺骗别人就以为欺骗了世界，连自己都相信了。不要在乎他们那些，好戏还早着呢！
你怎么知道很多神灵保佑着？真的很多神灵保佑着我。（合十致谢）谢谢这位推友。
白宫的投票的事情，谢谢大家的踊跃参与。特别感动，竟然有推友一家人一天的时间在那儿写，而且由于英文不好吧，很多都退掉了，没有完成。（合十致谢）非常感谢。
杨建利发起的，并没有和我商量，真的不知道。但是既然发起了，就不能让盗国贼们看我们的笑话。他们就看着我们笑话，认为我们签不了。大家一定踊跃去白宫投票。这也是一个机会，练练手嘛，未来我们有很多机会到白宫去请愿的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
