<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>潘多拉 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BD%98%E5%A4%9A%E6%8B%89/</link>
    <description>Recent content in 潘多拉 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BD%98%E5%A4%9A%E6%8B%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1770/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1770/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。
刚刚从直播完到现在我中间就去了一次洗手间，憋的我小肚子疼，一直在开会。会开的特别好，中间接到了特别棒的消息—共产党某部门的重要官员在去欧洲某国的时候，直接在边防给扣下了。而且从这个官员处获得了大量情报关于该国有联系的卫生官员和科学家的。很让人惊讶。但是由于使用了中共的蓝盾系统，「情报」暂时打不开。所以人家问我说：“Miles，你们有没有办法破解中共的蓝盾系统？”我说很容易，你们找以色列的某某公司就可以帮你解开蓝盾。但是这件事情，绝对会改变共产党病毒在这个世界上的真相，会提前大大促进。这是天意。
随着这些科学家的出逃成功，家人被拯救的成功，以及现在美国和西方世界知道了这些人出来以后，很多人都想刚快把自己给洗干净，都站出来当英雄了。迟到的正义也叫正义；迟到的真相也叫真相。所以在这种情况下，截住的这些官员很多被搜查了电脑，或者信息被拿走，他不会说的。但是我深信随着这些国家，这些州，这些地区和世界各国会逐渐发现，原来自己相信的共产党的这些所谓朋友是在自己的国家放毒和收买政府官员。
刚刚在北京举行的中东某国二把手和王岐山的开会正酝酿着在世界上再一次造谣和诋毁美国。但是有些官员回国以后就直接被收拾了。这些信息暂时你们都不会知道。随着时间，你们都会发现，都会明白。“以毒灭共”现在已经不是全球联合行动，自动联合行动那么简单，而是全人类都在行动。当世界知道共产党病毒威胁每个人的生命，和家人的生命、财产安全的时候，我相信没有哪个傻子还和共产党一起。跟着共产党非要走进火葬场不可吗？我不相信！这个世界上最最现实的就是金钱、实力。还有威胁到个人安全和利益的时候，我相信没有人还有任何理由跟着共产党。
在这种情况下，兄弟姐妹们，你们会看到一波又一波的，一浪又一浪的反共的国际浪潮“以法灭共”，“以毒灭共”，“以真相灭共”，跟着爆料革命和新中国联邦，真正的拯救这个世界。共产党打开潘多拉盒子的那一天起，还有武汉实验室进门那个碑上写着“这是个潘多拉的盒子”那天起，共产党就注定了灭亡！
兄弟姐妹们，咱们走着看，我得赶快回去开另外一个会。已经迟到了。谢谢兄弟姐妹们，等着7哥好消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1572/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1572/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！二十二号，刚刚地发出盖特之后，我去冲了个凉，洗个澡，换上西装，要开会。就在这个中间，欧洲给我发了信息，说：“Miles，我们特别感谢你给我们介绍了几个特别有良知的中国人——在欧洲的、有中共背景的科学家们！”这些人，经过长期的、几个月以来的思考——因为他们很多家人也定居在欧洲了，曾经参与过这样的项目，他们知道这个中间地部分的事实，是由七哥介绍给他们这些政府的官员和情报部门认识的。但是他们由于考虑到国内家人的利益，由于考虑到在欧洲和美国的各种的生意——这是完全正常的，没有几个人敢像科学家（闫丽梦）这样站出来，敢这样来灭共的，没有几个！说着容易，做着难，他有太多考虑。
这些人经过深思熟虑后，他们最近做出了重大的决定，然后跟这些情报部门和政府部门一起合作，提供了一些非常重要（的东西），有情报证明共产党长期地、有计划地对白人（实施灭绝），也就是“灭白计划”，（这）对西方，整个是一个种族大屠杀似的。用“杨娘娘”（杨洁篪）、王毅的话讲，（就）叫“潘多拉的盒子”！真正的黑手啊，真正的黑手！“潘多拉盒子”，整个计划，七哥没办法跟你们形容这些人（受到的）的震撼。他说：“Miles，如果几年前我们听到你给我们说这些，世界真的不至于走到这个灾难！”美国现在是病入膏肓之中，正在享受被“3F”之中，让它再受受伤，流点儿血，它会醒来的！
欧洲的醒来，对灭共的事业至关重要。但是我再说一遍，战友们：灭共永远不要指望任何第三方！一定是“以共灭共”，“中国人灭共”，是我们新中国联邦人灭共，谁都挡不了！“以毒灭共”“以钱灭共”，当大家你们真正地意识到的时候，（真正地懂得）其中的奥妙的时候，你们可以感受到无穷无尽的快乐！——别想歪了，别想歪了：一说“高潮”就想到床，一说“快乐”就想到男女“双修”，这不是那个意思啊。
所以说，兄弟姐妹们，有良知的中国人，在放掉恐惧和个人利益，无我之后，与新中国联邦人一起自然而然地联合一起来灭共，这是没有任何疑问，没有任何悬念的，只是时间多长，有多少人参与在一起，这就是我们新中国联邦的魅力和力量！真的是“灭共没你不行”！因为每个人的积累和每个人做出的行动，都一次又一次在社交媒体上，在事实面前，它会扩大，会延续，像香火——星星之火，它会越烧越大！
其中有一位，在和某国政府商量完了以后，把他家人全（转）到了美国，但他在欧洲，他留在了那里。据说，刚才这位政府官员说：“文贵先生，这个人从过去的害怕、恐惧，到今天的勇敢，整个变了一个人！”
兄弟姐妹们，新中国联邦，开启了被共产党洗脑的十四亿中国人的智慧，唤醒了中国人的良知，让中国人找回自己的尊严和勇气和有体面的生活，这是每个人都（应该）拥有的，不是共产党的专利！每一句话都绝对重要，认为会让中国人找到真正的自己。
就像今天早上，我在群里边说，要骂这些“欺民贼”，（有人说）不能骂。凭啥不能骂？他能杀人，他能出卖人，像“九指妖”，叫人家写遗书，然后害死人家，造假账单，坑害战友，出卖信仰，出卖自由，用“信仰”“公平”要人家的命，（凭啥）不能骂他？谁说的？谁说的？在法律范围内，你怎么骂都是合法的！因为她先骂你了，因为她造成了你的生命危险！
现在韦石那个孙子，孟韦参，他开车要撞死战友，拿枪要杀了战友，你（连）骂他都不敢骂，难道你（要）给他跪下来吗？你要夸奖他吗？不要为自己的懦弱找任何所谓 “文明”啊什么的借口！更不要像“九指妖”一样，把欺骗、诈骗、贪婪、险恶和丑陋，用“上帝”，用“自由”，用“公平”，用“真相”来掩盖！这个王八蛋，这个蠢货！人家跟她要钱，（她让人家）写遗书；人家说写遗书了，（她说）“我也写遗书了”，然后（让人家）把钱给她！更重要的事情，（她）做假账单，还说要给别人“真相”！人家（一跟她）要钱，她（就）说法治基金！法治基金跟你个蛋的事啊？法治基金跟你蛋的事啊！
你的儿子魏修竹，这跟你儿子啥（关系？）——你捐过钱？你还人家钱就完了，这跟你啥关系？就这也有人相信（她所说的）“公平”“信仰”“自由”！但是，有些人就是自己懦弱，无知，自私，贪婪，还要找出冠冕堂皇的（理由）——“上帝”呀，“自由”呀，“信仰”啊，“理想”。
对待共产党，对待“欺民贼”，不但要真，不仅要善，别忘了还要狠，还要狠到家！在法律范围内狠到家！否则，你就不是战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1427/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1427/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们，纽约今天下雪了。我出去吧，下雪了。这个，在这下雪的时候，很浪漫，但是我们很多战友，都在前线，不同的前线在作战，包括我看到这个直播中，很多战友都在惩贼啊。在这个飘傲的大雪当中，让我很感动。这就是爆料革命新中国联邦，不放弃，不妥协，不恐惧，我们追求真理，追求公平，维护我们的尊严和合法的权力。
00:48 这个，刚才有人给我打电话说，“郭先生，到底现在有多大的力量在支持你们”？他说他走到全世界很多地方，他都发现新中国联邦的人无处不在，他们刚刚的从南美回来，南美很多地方都是支持新中国联邦的，就是刚才我看一段，咱们这个在乱论彪，乱伦彪的家门口，有位战友说的话，说的非常好，任何有良知的中国人，他都会支持爆料革命，支持文贵，支持新中国联邦，这是个基本的常识，基本的常识。
01:29 现在这位美国朋友很惊讶，在南美这地方，竟然有那么多人支持爆料革命，支持新中国联邦，他说共产党是真完了，共产党是彻底完了。无论是在国际上，还是国内，还是中国人的心目中，共产党都已经成为过街的老鼠。那是肯定的，是吧，肯定的。
01:52 另外一个，这位哥们说了半天，要买Gclub，要买G系列。我说美国人你们有太多投资机会了，干嘛买我们的呀，再一个不卖给你们，如何能买到？很多人说如何能买到？看来啊，这个，G系列已经成为一个巨大的力量。G系列将成为灭共的，关键的时候，成为团结国际力量，国际友人，它必须的一种经济力量。大家越来越知道这个意义了吧。越来越知道了吧。
02:32 这就是咱们新中国联邦，早一年成立也不行，晚一年也不行。6月4号要不成立，现在成立行吗？不行，早两年行吗？不行。就是在它病毒出来以后，打开它所谓的潘多拉盒子以后，咱开始，成立新中国联邦。爆料革命择，天时，选择最好的地利，创造了最好的人和。这就是得天意啊，这就是得天意啊。
03:08 兄弟姐妹们，千万千万小心病毒，大好消息一个接一个来，对共产党的惩罚像滚天雷一般，哐哐的到来，兄弟姐妹们，你拂拂咱该不该高兴啊，咱该不该高兴啊。
03:31 不恼，不恼，不恼，在雪花中，文贵与所有战友们一直在战斗，昨天晚上几乎没怎么睡觉，早上睡了会觉，但很舒服，刚吃完早午饭，这都快三点了吧。真不错。好日子啊，兄弟姐妹们，等着吧。一个个的好消息都会从天而降，这是大家努力的结果，苍天不负有心人，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1346/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1346/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹好啊，今天是9月23号啦，23号啦，昨天我发信息（盖特），老是把时间给写错啊。哎呀这两天是相当的忙啊，相当的忙啊。这个由于啊，美国这个大法官的事件啊，大法官的事件，现在美国很多灭共的重锤啊，稍缓放出啊。本来这就应该是个不好的事儿，是吧。但是从昨天晚上到现在，事情发生了逆转，嗯。怎么逆转的，我真不能说啊。中共内部的较量，已经深入到了美国这次的总统大选。
亲爱的兄弟姐妹们，所以共产党这个流氓，你们一旦了解以后，亲爱的兄弟姐妹们，你们就知道。他们斗争起来，不仅对咱老百姓狠，也不仅仅对穷人狠啊，他对那个敌人比谁都狠。共产党是人类有史以来，对内部政治斗争人对方是最狠的。这才为什么有林彪啊，飞机坠毁啊蒙古。然后刘少奇啊，几年找不着，指甲长得好长，头发长得都无法相认啊，最后连骨灰都找不着啊。陈、朱德啊陈毅啊彭德怀，一干所谓老将，统统被灭啊，然后基本都被灭九族啊。那这回，突然间啊，突然间在过去的一两天内，中共各派之间之较量。像曾庆红啊、李克强啊、江泽民啊、朱镕基啊，是吧，这些老将全出来了啊。各显神通啊。都知道未来的这个三四十天是最关键的啊。还有，更重要的事情，现在关在秦城监狱的这些老将们啊，谁也都、谁也都不是傻子，都不是省油的灯啊。
我这今天还是全新的西装啊，全新的啊，全新的。领带不是，领带是第二次啦。所以说，这个美国政府啊，得到了各种的这个各种信息。昨天晚上给我打电话，哎这是真的是假的啊，这是真的是假的啊？美国政府真学聪明了啊，这是对的。有些共产党就派人，专门给你三分假七分真、七分假三分真的信息，叫你上当，再个利用美国政府，结束他内部的政治斗争。
我昨天就发现，有好多是喂料的啊。喂料喂得是有真有假啊，我说你们别上当。但是，今天早上我发现，真有大料啊。潘多拉盒子会越来越多的得到中共的证明，潘多拉盒子就是一三五七九计划，之一。对香港为什么要这么干，大家也明白啦，咋回事儿，台湾咋回事儿。在各国的监控啊，网络，ZOOM，ZOOM绝对得完蛋。ZOOM、百度、微信啊、抖音，配合中共啊，配合中共，窃取西方人、私人和政治家的各种信息。
所以说，越来越证实了中共的对世界的威胁。包括这病毒，大家都已经说到明面儿上啦。因为美国只要说你是生化武器，百分之百就开战了。所以说，现在这个总统，大家得理解。还有很多官方不能说出来，说出来必须开战。那这就是美国的法律，你必须开战。所以说，现在还得选举，还有大法官事件，还有得到最好的时刻再开战啊。这次开战，绝对跟你，一定跟你以往不一样啊。美国总统大选的结果会滑稽结束啊，一个滑（稽），你想不到的结果啊。然后，中共的被打击，是人类上前所未有的一场战争啊。是一种超限战，和政治战、斩首战、火战的一个综合体，而且是人类第一次这种战争啊。是四位一体化，四位一体化。大家都比我专业，我就不说了，好吧。第一次，第一次。过去是在书本上说的，这回全发生了啊。
还，大家 在美国，现在美国掀起了另外一个风潮，大家看到了么。到底有多少中共派到美国的特务，到底中共在美国的媒体、在美国的金融领域、在美国的科技的现代社交媒体互联网领域、在美国的政府内部，有多少力量在为中共工作？像那火鸡龚（龚小夏），那百分之一百的那共产党长期潜伏的特务啊，对不对？那百分之一百啊。至于这些所谓的欺民贼们，小毛贼们，砸郭的，那都是给钱了，不给他们砸郭干什么呀，谁给的钱啊？是吧。韦石、熊宪民，是吧，吴征的弟弟吴彬、吴征Bruno Wu、Jack Ma（马云），是吧。 那美国政府现在明白了。还有那梁冠军，郑祺（美国福建同乡会主席）从来不认识郭文贵，谁让他上前面抗议的，为啥来抗议啊？是吧。这些，包括加拿大的黄河边，还有什么洛杉矶的盲流子，是吧。天天骂文贵的那个吴建民，我也从来不认识他，是不是。啊…你像那英提（英文：Inty），是不是，这么帮着英提，出来要干死郭文贵，是吧。李洪宽啊，郭宝胜，这些人对不对啊。还有那什么朱万利，这个世界上最丑陋的、肮脏的人，是吧。你去想想，什么还有日本的相林，还有那个咸鸭蛋儿啊。这都是，美国西方已经都明白了。共产党在西方是流氓手段、下三滥手段、下七滥手段，都上。然后，上到总统，下到要饭的，他都要统统渗透。共产党创新、管理，和什么能力都不行。但是渗透能力全世界第一，啊…造假能力全世界第一，用流氓下三滥黑手段全世界第一啊。
对内对外都一样。所以，今天出现了这个结果。内部往死里整，哈哈现在看着吧，中南坑，这个斗争，这回绝对不是说你李克强被干倒、习近平被干倒、王岐山被干倒，绝不是啊，绝对不是，你们看着吧。人…人类有史以来最血腥的一场，中共将创造的，惨绝人寰的政治斗争的结果。当然我们喜而乐见了，咱…哪边赢都行哈哈，只要把对方都能干掉99（%），哪边赢都行，是吧。
那个李克强同志，到喜马拉雅给我们传递信息是吧，喜马拉雅，我们不跟你一伙儿的，李克强。你本身你也就是共产党员，你也没这个能力，你也没这个胆儿敢挑战习近平和王岐山，你没这个种。一辈子窝囊，想当官，现在叫人家当个傀儡。人类有史以来，中国有史以来，最窝囊的丞相，就是李克强。当年我就给你说，记得吧，当时在那个31楼，是不是，早餐我告诉你吧。我说你这辈子当官是当个窝囊官，你当不了这什么有用的官啊。还满腹经纶是吧，还懂西方政治、法律体系，共产党是流氓。你玩这个你不找死呢么李克强，对不对啊？多窝囊啊。
然后王岐山，头两天秘密地会见了几个人啊。所谓的，叫关心关心过去的家人的老朋友啊，这些年有失礼啦啊。这个没照顾好，由于各种环境下，就给道个歉。放狗屁！啊…这是假象。真相是，如何能联合，一起灭习啊…。我相信习也知道啦，是吧。王岐山挺会选地方哈哈。哎呀，东池子东池子王岐山东池子啊。那个池子里王八多，你们咬吧。
另外一个这经济，香港这擀面杖经济还能撑几天啊？还能撑几天呐。亲爱的兄弟姐妹们，等着香港这些人（政府官员）被列为恐怖组织的时候，香港的擀面杖子“piu”就下来了。兄弟姐妹们，别捉急啊。台湾、西藏、蒙古、香港、中南海内斗、粮食危机、经济危机，每星期国内一个商业银行倒闭现在，每星期啊。你没有看到公布，不等于没有发生。我也告诉你，人民银行的战友告诉我说，每星期一个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1342/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1342/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，今天刚上完战斗室节目，唉呀真是挺好，咱好哥们朱利安尼是第二档啊，第一档是我，唉呀真是太多好消息了，然后告诉我自己一定要搂住搂住搂住，搂住，香港的勇士们，你们将迎来一个新的不同的世界，香港人上街，不是任何人能代表的，香港人也不能被任何人代表。香港人是真正的平民运动，是一个人类上最高尚的，是完全发自内心的抵抗独裁，流氓邪恶，发起的自主的真正的叫民主运动。任何王八蛋和组织想代表，那都是混账是畜生，啊，现在，包括我们爆料革命我们所做的事情，理所当然我们自愿。不图钱不图名不图利，也不图感恩。但是现在，啊，刚刚得知消息，美国政府要有行动，特别是美国的法律系统，啊，已经做出重大决定，重大决定。可能啊，可能我希望会把香港政府的官员，成为绞刑架上的人。全球猎杀，不是你说什么纽伦堡大审判，直接就把你定义为恐怖组织，原因是什么战友知道吗？是因为有香港的勇士们，大陆的勇士们我的战友们，秘密的录的录像送给了相关部门，经过查实后都是真实的，包括关押香港人，上万人的地点，强奸轮奸，埋人包括警察吸毒，鸡奸轮奸的证据。战友们，不是不报时候没到，上天在看着我们，香港的同胞血不会白流，香港人的命，绝不会白白牺牲。共产党当你面临和面对全世界公布你在香港的恶的时候，你就知道，你那个潘多拉盒子，只不过是一个尿罐子而已，而且只能淹死你自己。潘多拉盒子，武汉P4实验室，你以为你控制了P3你就可以征服世界，你以为你在巴基斯坦，你在埃及你在其它国家，什么叙利亚建的实验室能征服世界？世界七十亿人呐，你杀不完，感谢所有战友们你们的勇敢，还有香港同胞的合作，我们还需要一点时间，在内部还有法律系统走完，但是，当我得知被确认核实都是真的时候，包括取了当事人证据的时候，香港警察也不都是坏的，也有好人的，兄弟姐妹们，上天之剑正在发力。莘县阳谷县搭县，走着看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1045/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1045/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，我们一生中用四年等到的一天——庚子年，庚子“疫共年”，2020年2月29日。四年等到的这么一个非常unique的日子。文贵在这里给爆料革命的战友们直播。
首先请战友们，现在最难能可贵的，平心静气。
现在静气很不容易，因为肺是最脆弱的，平心就更难了。
非常不同的是，全人类都要懂这四个字：Calm down ，Calm down！平心静气，静下来，静下来。
现在战友们，咱们跟文贵一起，咱们数17个数，再等等我们的战友们，再等等一些大事的发生。
如果有在G-News点击GTV上不去的战友们，请你们直接点livestream GTV。直接点击，就会上去。
现在刚刚的后台，还有我们的特别特别秘密小组——第一次说这词——特别特别秘密小组，你们从来不知道的，说我们遭受了前所未有的网络攻击。但是他们有信心能保证这一次的直播顺利完成，不管中间什么情况下断了，都会再回来。
现在我们一起开始念，从1到17。让大家今天平心、静气，珍惜我们这个能深呼吸的肺，还能喘气的生命，然后大家静心的聊天。今天乱聊，首先声明：乱聊，没爆料，没大事。有事的，赶快去干事；困的，快去睡觉，别耽误时间。
亲爱的战友们，从1查到17——1、2、3、4、5、6、7、8、9、10、11、12、13、14、15、16、17。
亲爱的战友们，四年一天的这么一个日子，我得看一些重要的信息，随时向战友们报告。
今天的直播时间会很长，今天纯粹乱聊，大家做好思想准备。
亲爱的战友们，咱都平心了，也静气了。看看我们很多战友面对的，这种过去从来不珍惜，从来也没有感觉的，也不觉得重要的，晴朗的天空和一个你安全的房子，和一个能让你喘气喘得舒服的肺。这个时候，战友们，什么最重要啊？
我今天在前面做了几个小总结。我们跟很多国内的战友们，各个领域的战友们在聊天的时候，其中有所谓的中南坑，中共的首长身边的核心人物。说刚刚开过会，中央领导对这次疫情感慨万千啊。说这个病啊，有两长。什么长？潜伏期长，治疗周期长。
大家注意，这个病情，潜伏期长，治疗周期长。和这个H1N1，还有过去的SARS，完全不一样：潜伏期很短，完全知道，治疗也快，死亡率高，但是，你确实能掌握它的潜伏期，还有治疗期。这个两长，把他们给打乱了，打蒙了。
所以说，现在他们称为：两长病毒。潜伏周期长，治疗周期长。然后现在让他们弄成了两难。什么难？阴阳难测。阴阳难测，这病出来以后，测阴测阳，一会儿阴，一会儿阳——阴阳难测。它的属性叫共产党。而且确定病情，确诊很难。难以确定，所以也称：两难病毒。
阴阳难测，它的病情最终确诊太难。而且出现了和这个病毒，和所有的专家完全不一样的，或者说专家预言和判断不一样的。肺心，心肾衰竭。肺心齐攻，心肾衰竭啊，这很可怕啊，战友们。这相当地可怕啊！
大家咱们要说一说，真正这个病发生以后，能治疗的招有什么？大家要记住，没有什么好招。刚开始，如果你真有条件，得病了，就给你上呼吸机。也就是说，高质的氧治疗。也就是氧治疗，给你输氧，上呼吸机，这就是高机啦！全中国有几台呼吸机啊？
呼吸机不行了，就给你气管插管，气管插管就在ECMO——简称心肺机。全中国有几台心肺机？谁有资格上心肺机？
如果是这个还不行了，把插管啊，直接从脖子上插肺里去。插到肺里去，就开始，大家就看到了，呼吸机里喷出来的是什么？就简称叫气溶胶，基本上就是冠状病毒的一个火山喷发。也就是冠状病毒的山喷发。这个时候高传染性，不可控。
所以这时候大家就知道，中共所谓的武汉雷神山、火神山建的方舱医院。到那地方干啥去？那地方有没有这么足够的ECMO？有没有心肺机？有没有这些医护人员？四万个床位，一个插管，一个心肺机，最低要三个医护人员装配。战友们，那得多少人啊，算过没有啊？12万人！
12万人的医护人员，按照医疗规定，口罩3小时换一个，以这个护疗是不可能超过3个小时的。那么得多少人呢，大概算一算，按照四班倒、五班倒、六班倒。大概得60万人，就仅仅这医院这4万个床位！
如果没有这些的话，他说我90%都是观察的，我可以告诉大家，这个现在可以确定的冠状病毒，两长两难。只要聚集在一起，只要有一个传染的，在一个屋顶下，传染率之高，基本上可以说超出了医疗界和专家们的想象，那就是集体送死去了。
我们说到这的时候战友们，你们能想想，共产党中共中央作出了武汉对最早的李文亮先生等八个医护人士的抓捕，电视认罪，然后不给他治疗，最后让他死在冠状病毒上，是多么的愚蠢！是多么的狠毒！冠状病毒让李文亮先生成就了一生的价值，最后他死于冠状病毒。所有他的家人都在被绑架和威胁中，没人关注。
昨天我们的律师告诉我说，吴征——杨澜的先生，也就是在美国注册的间谍特务，来到了纽约。干什么来了呢？因为我们和他的官司3月5号他要出庭，庭前必须要被训话。到了纽约，现在被隔离中，14天，所以他那天出不了庭。钥匙澜来没来咱不知道，但有一条我知道，他确定在隔离。
为什么突然说到这呢？情大家记住，可能你们很难想象，像吴征这样的人，自己这个时候来到了纽约，然后在隔离状态，隔离期只有14天。14天后吴征将和我在同一个屋檐下，和我的团队就要见面了。而且据知，吴征是很不情愿来，他本来就可以推迟这个庭前会议。
现在美国的司法系统撤案率历史以来最高，大家互相告的不告了，不扯蛋了，撤案，没心情、没钱、没时间。而且很多案子都是只要你提出来延期，一定给你批准。就是冠状病毒已经成了法律上认可的一个证据和理由来延期和改变，或者申请程序上的一个中间的拐点，或者改变时间。
而吴征在这个时候跑来纽约，要待在隔离房14天，14天之后的15天就要跟文贵团队见面了。然后这15天之后，吴征就会见何频先生、陈军先生、韦石畜牲，会见这些人，还有他弟弟吴斌。见完这些人，吴斌身边的人，博讯身边的人。又和谁认识啊？和冒充我们爆料革命绝对战友的人，现在来往密切。而这些人都试图接近路德先生。这个我是瞎蒙的啊，瞎蒙的，灾难面前多思虑，就多包含吧，我们都想坏点吧。我们有追求佛祖、跟随佛祖的思想，但真没他那么大的心，做不到。
昨天早上在郭媒体喜马拉雅直播班农战斗室，他的团队在这，我们的团队一起，我们的摄影师流鼻涕、感冒、浑身不舒服，把这些美国人给吓得，哎哎哎，你马上离开马上离开。哇噻，昨天我们办公室紧张得真的是空气凝固了一样。战友们，你们能想象现在美国人吓到什么程度。班农的脸色你看，直播的时候那个脸色都是苍白的，语无伦次了都。我发现越是有身份的人越怕死。我真不怕，有啥怕的呀，对吧。
所以我昨天特别感触，冠状病毒太厉害了。全地球的人一听到中国人咳嗽，远远超过核武器。我跟某个律师开会，我一咳嗽，马上一愣，他自己赶快伸手，抓洗手液洗手。我说真有的话，你跑不掉了已经。昨天战斗室直播的时候，那个空气凝固得，旁边那个杰克给吓坏了，旁边他们团队一直在那洗手。实际你洗手有什么用，病毒不在你手里进去，是在你嘴里进去，那个时候已经没用了。直播完就让那个摄影师马上回家休息。
那你说这个时候吴征来，他安排那么多人见面，咱们爆料革命的战友。还有多少人，最近啊，很多人要见我一面，就要见一面文贵，没别的，6月4号大事以前见文贵一面。很奇怪啊，我当然不能见了，是吧。
所以现在平心静气多难呐，有多难呐。难到真的是比钱比什么都重要，什么身份，把那些人吓的，我看现在那些人被吓成啥样了都。
亲爱的兄弟姐妹们，四周前，我说三周是所有人被隔离的极限。然后我说所有的分水岭，都是2月29。而且我说一定会国际化，这是人类大灾难，人类大劫难。而且我明确地，我负责任地后来告诉大家，冠状病毒在人类的历史上就会称为——庚武疫共年，就是庚武疫共年，庚子年武汉疫状病毒灭共年，庚武疫共年。
而且我明确地告诉大家，我承担一切法律责任，这是武汉P4研究室，改变了成分以后，多种病毒的一个结果。这不是树上长出来的。我就想跟美国人说，不是树上长出来的汉堡包，这是在厨房出来的，而且就是做给你美国人，做给香港人吃的。也是我一再告诉美国人最简单的道理，这在任何领域讲，这都是报应！
都是报应！不让新疆人呆在家里面，让新疆人吃猪肉，人家穆斯林，中国人没猪吃，现在所有的中国人都不能离开家。原来最支持灭新疆的人，现在被关到病情集中营去了，最觉得西藏人信佛是假的，不支持西藏人的信仰的，现在待在集中营里天天念佛祖。
天天念阿弥陀佛，当然想双修是不可能了。还跳舞，被共产党强迫跳舞。立法不让香港人戴口罩，不可以不合法，全世界人都戴口罩，全中国人都戴口罩。大家知道吗，全人类的全球的口罩的40—65%之间是来自湖北武汉，80%的材料供应是来自武汉，全地球。结果，湖北武汉疫情制造了全人类的口罩危机。
这就是现状，各扫门前雪啊，现在导致了雪崩效应的现实、现象。
七十年的谎言换来了一个会躲猫猫的病毒，这个病毒会躲猫猫，检查一会阴一会阳，阴阳难测。大家看到这么一幕，想到此时此刻的时候，就想到了潘多拉盒子，我们今年的霹雳年。大家要记一下：霹雳啊，在英文里面专门有一个人，就是另一位的宇宙和核物理的核合成专家霍伊尔1915——2001年过世，他专门对重元素核合成的步骤，生成的碳的贡献，而且是非常有名的科学家，核合成科学家，对太阳的形成，太阳内部的氦什么的元素，以及太阳系，称为叫“霹雳元素”。我们中国人神话当中的霹雳山、火神山，我们从2017年爆料革命就说，爆料革命未来，“火”将是我们最好的一个方式。
这都是瞎蒙的，都蒙对了，蒙上了，很牵强，但它就牵强成了。而且这事关着地球全人类的存在。此时此刻战友们，你们还觉得咱们爆料革命是娱乐，爆料革命是保财保命、报仇吗？大家还觉得我们三年的爆料革命到今天，等到了四年一遇的2月29，全人类进入了千年以为的最大的生存危机。
我们爆料三年来，就在这摄像机前面，把王健先生给爆到了南法，跳墙死，生殖器给戳死；
海航从说郭文贵是一千个谎言、一千倍的谎言、百分之一千的谎言，和林毅夫的九十九的谎言，所有的欺民贼对我们的攻击，全人类的名字，丑名、罪名都冠到了郭文贵和爆料革命的头上，之侮辱、之凌辱、之威胁，在中国历史上也可以创造几个之最了。结果海航倒闭了；
我们开始于方正集团，方正倒闭了；
马云消失了，去新西兰了。中国富豪、香港富豪大多数聚集在新西兰，马云这些都全在新西兰，绝大多数，香港富豪，资产丢了；
王建林也消失了；
许家印现在也找不着了；
郭文贵爆料的117家公司，现在几乎无一家完整生存的。爆料革命爆死了多少个万亿企业、千亿企业，又救了多少人。
我们的路德访谈、路江谈、路安谈、路瑞谈、路撒谈、路博谈，救了多少人。我从认识路德先生，他说过三句让我终生难忘的话，两句让我感动的话。当时2017年路德先生和我见面，他到自由亚洲去，说郭文贵先生将是个共产党的完美掘墓人，这句话让我终生难忘啊。但是说实在话，我没什么触动。就最近这一星期，两句话深深地触动了我。
路德先生我一直以为他没有情商，只有智商，智商啊可不是痔疮，是智商。但是这两天我突然发现，路德先生情商很高。我们和Sara、安红两位美女妹妹，还有我们的蹭皮子的老江先生、还有路德先生，我们有一个群，我在群里说最近发生的大事，你们要准备点现金，准备点菜，准备点米，准备点食品，要严重的准备好隔离。路德先生发来个信息：我马上准备，我要准备一百斤大米，我已经有了一百斤大米我再买一百斤。我看了这信息差点喷过去，将近八九个月、十来个月让全世界存米、存面的路德先生，自己只买了100斤大米，我都受不了了啊，我快疯掉了。再买一百斤还要，然后说我要再买一百斤。
刚才在直播前我说路德先生你触动了我，两句话，从认识你到最近。他说那一句是什么，第一句我说是“送菜”。昨天发的信息是，我说你要准备好你家啊，随时，曼哈顿要是被隔离了，我们将有人跟你住在一起，我们很多同事，我们准备了四五个地方，一旦隔离，可以继续工作，把员工全部在最安全的地方保护起来，开始工作，然后我说路德先生你要做好准备，可能上你那住上一两个人。然后路德先生发信息：我现在在园子里种菜，种完菜我给你送菜。把我笑得快不行了啊。
我把路德先生这两件事情给很多朋友说，都快笑晕了。我说你们难以想象，脑袋比我大两圈的路德先生，讲出来震天的情商的话，要给我种菜、送菜吃，然后自己储备了一百斤大米，决定再储备多一百斤大米。哎呀，这爆料革命太有意思了。
说到这，我想问战友们，你们听文贵爆料到现在，文贵爆料最让你们吸引的、最让你们身体上有感觉的，是说已经发生的事，还是说即将发生的事，你们感兴趣啊？战友们，我现在看看啊，下面大家什么反应。（念战友名字）跟我说即将发生的事。即将发生的事啊，这就是有才华的人。
亲爱的兄弟姐妹们，你们不就是想知道即将发生什么事么。大家能不能现在把脑子的记忆，回到4周前，路德先生还没储备那一百斤大米的时候，跟我们的老江谈金条，跟我们的安红谈文化大革命，谈公安部大院的时候，谈王健尸体的时候，和B薄博士谈美国下步什么行动的时候，能不能想想，倒回带。你们想象了么，人类这么多年，有多少次这样的事情发生过？全球有多少人，全球的人在不同的时钟里，不同的时区里，在不同的语言环境下，就靠这么个摄像头，完全眼睛看不见的一个网络，来面对着人类上最大的一个危机，而且是我们提前说的。
我这毫不夸张地说，如果不让路德访谈，路江谈，路安谈，路瑞谈，路Sara谈去拿诺贝尔奖，这天下太不公平，他们救太多人了。战友之家，还有现在钢穆谈，已经被列为共产党最具威胁，必须铲除的对象。我第一次，我私下没给Sara说，我怕给她吓跑起来，从图桑藏起来怎么办，到沙漠里边。从来不敢告诉她，就怕她害怕。钢穆谈，你别以为你钢铁侠躲在欧洲，你有钱，你有房子，你有势，没用。
爆料革命，从现在起，它已经和人类的命运，和人类的未来，真正的成为了一个共同体，而不是和共产党所说的人类命运共同体。
几天前，大家知道，我和法国有多少合作人和朋友，说我想去中国，我要看我的东西产品去，我必须得去，Miles我能不能去。我说你去了，你被干掉的可能性很大，而且干掉你的人，你根本不知道是谁，就是你看不见的冠状病毒。我说很有可能在你前面的人放了一个屁，这个屁就把你给崩死了，这不吓唬你，因为这屁里有冠状病毒。我说很有可能在你的楼上，有人放了个屁，在拉屎的时候，这个从大便里冲下来，结果你正好进厕所，这个拉的屎，放的屁就把你也崩死了，不是吓唬你。我说法国一定会，一定会成为重灾区。我说你们的马克龙就是一个左倾、左棍，我说这人将给法国带来灾难。
他说哎呀，我知道你对他有意见，海航的事；但是这是我的好朋友啊，我培养他啊，我们家族都很喜欢他，很听话，我们的利益也得到保障啊；你有什么话我也可以给他传达啊。我说我告诉你，他别演戏演过了，演过了就把自己给演砸啦。政治是饭碗，不是道德，我说人活在当下，都是要有成本的，你说对的话，说错的话，你得到的荣誉，你得到的服侍，你喝的水，你吸收的阳光，那都是有成本的。我说他享受今天的荣耀，给法国人带来这样的跟共产党的亲密关系，那是要有成本的，与魔鬼为伍那是得有代价的。
很不幸的是，这位朋友没去中国，他跟着马克龙上街了，上医院了，法国迅速崩落。一百个小时，一个法兰西国家民族，打回到了希特勒二战前，和二战时跪地投降求饶的情形，接下来会更糟。
我意大利的合伙人，刚从香港回来，说我这没事，我也检查了，没问题，他说我这个钱也取回来了，意大利没事。我说你说话太早了，29号再说。很不幸，他公司的人染上了病。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1042/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1042/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2020年2月22号文贵乱聊报平安。尊敬的战友们好，先向你们请安啦！
我觉得今天一篇很棒的文章，刚刚发给了群里的战友。这个网络上传出来的、就是同济急诊严丽教授。这个非常好，刚才我发给了某些国家部门和我们联合合作的人。我发给他们，他们都有翻译团队。几分钟以后，不到六分钟吧，人家就回复了。说郭先生，你这个非常有意思，这个非常好。
还有一个刚刚“上天造灭疫组”由我们那些年轻的、素质极高的、很漂亮的，称为美男美女队，都是帅哥美女，真的是太漂亮了，领导是木兰传奇，那可不得了。那个视频真的是都在看。早晨这个时间，“上天造灭疫组”改成早上这个时间太好了。因为外国人一醒来，叭叭叭全看，看完以后给领导汇报去了，带中英文字幕。
然后是我们“战友之家”每天晚上那个报道，正好是国内，叭一下子起来，又在看。这两个节目的影响力太大了。
然后中间这24小时，还有一G-news。这G-news就彻底把共产党打惨了，上面两个是打脑袋的，一个是踹腚的。早晨起来打脑袋、扇脸，晚上踹腚，这中间的时候直接掏胸，直接对下三路、中三路叭叭叭，G-news一直打。
咱们的战友千军万马，弄得那共产党没办法了，就把那 “绿帽子” 吴征全给推出来了；杨澜也发表文章了；孙力军也去武汉了；孟建柱又开始在武汉晃荡了。
头一段时间一个上海帮没有。然后全都是把李克强呀、共青团呀全都送进去。叭，最后应勇去了；呱，然后孟建柱又去了；叭，又把孙力军弄去了；呱，猪头吴征又起来了，杨澜也跟着上了。人家这夫妻干啥事都一起干，蓝金黄也一起干，牛。
中间咱战友发这信息，这就是唯真不破。因为什么？六分钟，我六分钟发过去的。某国、我不说哪国了啊。我在哪国呢，我现在也不知道。人家六分钟时候：我们马上核实了，同济急诊严丽教授有这个人，这篇文章发的是真的！人家说“首先是真的。”哎，我也吓一大跳。你说每天发那么多，咱们日本的、台湾的、香港的这些小孩子们每天做的香港运动的卡通片，由我们战友们，特别是木兰传奇同志，每天辛苦，一两百张，整理好发给我。我再发给战友们，最关键的是发给外国政府。因为他们是看图识故事，他们都喜欢得不得了。我稍发晚一点，“哎，郭先生，今天没有了吗？”一发，一百多个国家的机构呀。包括那堕落的联合国呀，它也想知道真相呀。
你想想，这些影响力。叭，这些东西一看到，六分钟就回复了：查证是真的。昨天下午六点三十。
我刚才看到我们上天造灭疫组没有放上去。一个是这个，一个是刚才播的，医院里开会那个视频，太震撼了！我们的一个叫政事叔叔（不是政事小哥），发给我了，我就先发给人家了。人家看了视频太震撼了，马上核实。说这也是真的。谢谢你，非常感谢！
是咱们战友加上的字幕：上天造灭疫组，我们的小妹，挺郭小妹，太厉害了，大美女，绝对的大美女。我就纳了闷了，这怎么突然间爆料革命发现，中国人都长得这么帅、这么漂亮！这两个，这些人激动了。那个视频和这篇文章对上了。
这篇文章：“刚从仓库出来，就是那个所谓的新舱医院啊，真心忍不住想骂娘，让你们待在家了怎么就这么难，居然还有新发展的哈，这明显是封城以后不听话出去溜达的。各位老年男性朋友自查，拜托你们不要倚老卖老，不要无动于衷，有本事不戴口罩，有本事吵架，有本事你发病了就不就诊啊！”这说得挺实际、挺实在的啊。“这么多天的努力，可能就因为这一个人、两个人而全面崩盘。你该不该杀？你自己好好想想，你对得起死去的人，还是对得起活着的人？3000个医护人员感染、90000个家庭和孩子成为留守儿童，我不禁在拷问自己：为这些，值得不值得？我们走了那么多那么多的战友、老师，拜托你不要自以为是，不要倚老卖老好不好，好不好！算我求你了！”
这篇文章的核心，大家看到了哈，这篇文章的核心太重要了。说刚才发给这些某国政府以后，他们觉得这个实在太重要了。
几万个家庭、几万个留守儿童，咱就说一家死一个，就是几万个，要一家死两个，那就过十万甚至是……那就不可想象了。这仅仅是武汉！你这还相信那一两千的死人吗？那你说感染数是多大？战友们，咱不用脑袋想，咱用咱腚想，咱用小小指头想想，吓人啵？吓人吧，战友们？
我刚才……（放疫区传来的视频）这个是刚才放出去的，这是我们的政事叔叔搞的，还有上天造灭疫组搞的我在这提前发出去的。人家第一回复：郭先生、这个视频太重要了。
就是现在，这些国家机构只要拍一张照片、拍一个视频（就能判断真伪）。我在过去爆料说过，过去二部的、还有三部的、总参的、给美国当间谍特务的去见美国人的时候，我不要这个、不要那个了，然后我需要这个、那个，说最近你换电脑了、你搬房子了，傻眼了！就从电脑上的一张照片就能判断出你在哪里，那就已经多少年以前了。现在你只要有录像、有照片，太容易就找到你、你在哪，这是真还是假、你背后是什么。甚至把你周围环境给你虚拟3D出来。现在人家拿过去啪一扫，现在谁要想造假视频、假文件的可能性绝对没有！
在三个月以前，纽约时报曾经登了一篇报导，说现在造的假视频已经真假难分，这一下把美国、把世界吓傻了。就在法庭上出示的证据，视频还能不能算数。
王岐山你看着跟什么冰冰在那溜冰呐是不是，前后、老汉推车、兔子登鹰，这些动作全出来了，是不是？然后是乔丹后给球，这些姿势全来了，王岐山还喊着某冰冰、某澜澜，正在那块呼哧呼哧的叫着、呻吟声、惨叫声、欢喜声，喊着一个个的名词儿，是不是？咋办呢？是真是假啊？在法庭上已经真假难分了！
可是这样的视频你是绝对造不了假的。为什么，战友们知道吗？因为你这些视频是有绝对背景的。他们在这个文章里专门说到，当这个视频，有多于多少人、有绝对的背景和地点，你是造不了假的。
就怕你在一个房间里、一个酒店的房间里，你把这个简单的房间你放上某个人物的视频做出来，是没办法分辨真假的。可是这个是有时间、有背景、有医生，背后所有这些故事、这些人物都是真的。而且这是国家行为，这不是在法庭。
说这个叫：主动和被动的证据。这两个放在一起说明了什么？战友们，武汉死的绝对不是两千人，那就是几万、几十万人。
行了！昨天下午我正开着会，把电视一打开，嘣唧蹦出一个大脑袋出来。昨天下午路德先生，首次又开始了我们爆料革命老本色，自拍直播、在线直播。我喜欢这种方式，真实、不准备、随性。
我还在开着会，但我有时候耳机听着一个人的节目、眼前电视上滚动着推特、还连接着WhatsApp、前面还摆着两三个文件、偶尔还要回个话、旁边还听别人在那汇报，汇报的时候我不用听，他们讲差不多，我耳机一摘，问他一句，他回答。
所以你看我做了几个工作：眼看三方，两手（手机）玩着两三方，然后嘴巴还得说着两三方。这就是我每天的工作状态。”
我看着路德先生还给他留言呢。路德先生这个节目，昨天做的时候说了一些简单的话，后来晚上他是直播，我快进的看了一些。为什么重要！就在昨天我看路德直播节目中间的时候，突然间某国哪部门找我。
说郭先生，我们要跟你通话五分钟。人家说五分钟就是五分钟，不像咱们有些战友一说：郭先生我们要跟你说两句话，一说，2后面要加好几个零。
通话，首先问，一个叫“小五说Friday talks”是干啥的啊？到底咋回事啊？人家问！说Friday talks跟你什么关系？我当时一机灵，我（心想）惹什么事了？小五啊，还要我们的穆桂英。
我说，是我们的绝对战友，而且人在美国。我说，你想说什么？
人家把他们做过的一些数据进行了研究，说：“这不是一般人呐！”
他说，能不能你帮我们约一下跟他们见个面，我们要跟他学习学习、聊一聊、交流交流。
我还跟穆桂英女士没有直接联系，Friday talks我还没跟她说呢。我说我去尝试给你们联系。他说：“我们非常想听听他们关于一些关键事情的数据和看法。”
然后就说到路德先生，这是已经很多次跟我说了。他说路德先生最近做的节目当中，提供了更多角度的消息，对我们有很大的帮助。
我说你能给我说，首先更大帮助是什么？他讲这点把我吓一大跳。
他说：“路德做为一个社交媒体，和在美国的华人军事人员的交流，和在美国用中文讲诉国际上的一些专家的意见，”他说：“我们很多研究者认为这是非常有价值的”。
其中就提到了，蛋白和四个基因的变异的问题，引起他们这些专家的高度关注。
我再重申一遍，路德先生到现在他没有搞明白。在班农先生（的节目当中），Hisel博士,班农先生每次强调的说,他是美国军事生化武器专家，就是那天，我第一次上战斗室节目，在房间那个，他现在还是。
就你讲任何（假）话，人家马上啪就给你（指）出来。昨天本来上节目，马上进行病菌实验去了。大家知道什么组织了吧，明白了吧？
这不是开玩笑的，战友们！所以如果爆料革命从开始，你敢造假，你敢在那胡说八道、张开嘴就抡，那这事大了。那绝对不是说，你还什么负什么责任，告你上法庭！美国Rico法案，不仅对共产党管用，对咱也管用。你千万别忘了这事。人家也不跟你拉到，你在这块制造恐慌能行吗？
路德先生、Friday Talks、钢穆谈、我们的爆料革命引起了世界的重视。
G-news现在是最大影响力，就这个中英文，就分出了高低！可以说，我刚才讲所有这些人、所有的这些机构，每天、每个机构都会N次上G-news！
G-news上我们的千千万万个没有名字的战友，我们一个个翻译，我们的小妹翻译，几乎每天是24小时睁开眼就干这事，睁开眼就干这事。多少几十个、几百个战友之家后面，几万个战友24小时在线。在用这么大的力量铸就了这一个G-news，这是何等的力量啊！
再往回看这过去的几十年，海外的华人所谓的媒体，是有一个敢用英文写文章的吗？什么那个共产党的博讯、明镜、哎呀剩下那就不说了，都是坐在椅子上说，说了几十年了，把说得自己头发都说白了，共产党还在那呢，越来越强壮。从强硬的王岐山手，弄成了假擀面杖子。
芬太尼、中美贸易协议、香港运动、然后一次次要打台湾、然后新疆几百万人被抓、咣叽香港几千人死亡、咣唧弄出了武汉病毒。你见他们说过几句人话吗？你见他们有文章让西方人相信过吗？明镜唯一骄傲的上了一次纽约时报媒体的时候，给他落款为一个黄色媒体的造谣、八卦媒体。
现在G-news，中英文全面开始，全世界学习。昨天看到了吗战友们，我们华人世界从来没有过，在西方最大的之一的电视台、报纸、社交媒体、电视节目、直接节目、宗教性的演讲节目上，全部在引用文贵在战斗室的数据和G-news的数据，和我们爆料革命的战友们、路德社、Friday Talks……一系列的这些数据。中英文的力量，我们又开辟了先河。
战友们，这是战友们大家一起集结发力的一个结果。为什么我说，没有我们背后的默默战友，爆料革命你算个屁！啥革命？所有的带革命词儿的，都被欺民贼用完了。这次“爆料革命”它也不大，这词有什么大的？也没叫什么宇宙党、还有什么河南党、山东党、咱没成立党派，结果爆料革命引起这么大的力量，就是千千万个、亿万个国内的无名的和国外的无名战友，用生命代价的付出和坚定。
我今一大早上，和咱一个老战友啊——我就称她妹妹吧，我们漂亮的妹妹，大家都知道的——简单地我们俩沟通几句话，这个妹妹真是我太喜欢她了啊。家人被害、哥哥母亲被侮辱、老爹工作的车轮子跑掉了，我这眼泪刷就出来了。就是多少这些战友们，亲身、家人经历过的悲惨故事。咱们到了西方才知道，咱们这人该咋活着，就共产党能把咱们用尽，再杀绝，然后再羞辱到够，最后还可能临死给你盖上个大帽子。
我接了一个来自武汉战友的电话，这个战友跟我说：郭先生你现在相信我了吧？我说：我真的相信你，真的这位战友千万别误会，我真的相信你。我为啥你的东西我没往外推？因为战友你要注意，一、我真不想这么推出去把你的生命和全家的置于危险之境地；还有一个、我认为我得着了各种消息，我足可以证明共产党的死亡数据是假的，感染数是假的，我才没用你的。
他告诉我什么？移动式火化炉是他亲手，哎呀对不起啊，是他和别人亲手管理和对接的。是他告诉我说：这个移动焚化炉——大家一定查查是哪生产的啊，我先不说，你们查查中国是哪个厂子生产移动焚化炉的。移动焚化炉从Sars就有这个了，这个火葬场，移动式的火葬场就是，一个移动式火葬场可以5吨。大家算过吧，5吨大概多少人呢，30个人一天，烧掉30个人。现在公开是40个（焚化炉）送到了武汉，40乘以30，那么是多少人啊大家算算？我还真没算过这个账啊，一个30、十个300，那就是1200，是吧？这就1200，那么这是放哪呢？就是那个所谓的新舱医院、雷神山医院。这个东西往医院下面那个门挖个洞以对，往上一怼，就像那个大货车往后卸货一样，一怼，楼上人死了直接从上面扔下来，吧唧扔下来，然后那个抓钩把他拉进去，这个人“biu”地就没了，“biu”就没了！
这位战友说他不是送了40个，全国已有40万个在分发，说现在要下100万马上生产的量。100万！100万个移动式火葬场，1个就乘以30，多少？3000万。一天就可以给你烧掉3000万人，就烧掉两个纽约！
战友们，你瘆得慌吗？你害怕吗？你以为2003年的非典就是真实的数字吗？你现在还觉得我们的大脑袋路德先生，他讲的话吓唬你了吗？路德访谈吓唬你了吗？爆料革命吓唬你了吗？你从前线，进去的人前一批全是死的出来的——列宁（格勒）保卫战，仅仅武汉就有3000个护士、医生感染，你还相信那个2000个数字吗？2000个人，他会给你准备40个移动火化炉吗？不说武汉的47个火葬场，每个火葬场的19个生产线，47个火葬场在武汉的，不是湖北的，湖北是多少算算大家，湖北怎么也得2000个吧！2000个湖北的火葬场，最起码一天烧你10万人没问题吧！就这不行，还要准备这些，你说它死多少人吧！你相信只感染了7万人吗？
昨天我在直播之前，我和一个某国的官员，他说，他们到底——因为外国人真的糊涂了，傻得不可想象——他们为什么要这么做，要掩盖真相？
我说这话都笨到不能再笨了，所以你没法回答。我说真相如果真是来自于蝙蝠、来自于动物，他不需要掩盖。
他说我刚刚得到消息，他们让我们去武汉了，让我们的CDC、让WHO。
我说你记住，任何一家银行抢完了，一星期以后再换一警察来查案子，我说，那都是掩盖够的真相——你们将成为利用品。更惨！人烧完了，你能扒着骨灰盒还给我查去吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/891/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/891/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大餐什么都有，我看了优秀，寿司。
挨打。然后我不好。我去拿盘子。很多很多。
未抛光厂就没电了，说sleep. So this is too small.我抢个机子。
Yes very nice.我。这个是直播，所以就避免不了。
第2条羊肉。我看了还有一个牛肉，我一会给你看。哇噻。
说。爱b。
今天没有它的适用面，炒面。啊。
OK是我需要。出境了吗？还没有吧？肚子都破了，在这里，这样子可以，因为我随身带了一个。
好大家好，大家好，我把这个镜头。是吧去年的。比较。经常啊，佩服啊。
几乎我看她就是美，有一套不同，不知道为什么你。嗯，我给你看一下，去哪里？三个月。
还长着呢，动力。那也嗯。500美元是。
我关门不让看了。你要问下他叫什么名字吗？他说。日本日本的厨师教练卡。
好不好？我我们去，我还要带一下这个设备了。好来了。
开动了。主要是爱马仕。还没看清楚。
OK了，红酒红酒杯这个价格。和质量，你看水晶。好在我们这边新买的，新买的，专门给牛排。买了嗯，是的，因为我们客人的要求很高。
才买的吧，还是给你买的，切牛排，你小心点，小心点。一个刀子600，小心点。还在想呢。这个给这个有什么？
专门。还有懒的哦。不对啊。
你你好好选吧。好门道，吃饭去好吗？
刚走了。对对。我们回深圳呢，像这个叫啊，3.都来到这里叫转吧，然后。
哦，就说就，结果呢就一直就是。就跟旧了就装了，有些战友舅舅呢就说成酒或者救人的救，还有酒庄啊，很多战友。我以为我是开酒庄的，糟糕了。
老旧楼里。So the small size后面一句话的的。对。啊。
建议开始支持，对吧，你知道这个是什么酒吗？哦喝酒了都，你看这是他浪费的，啊。
你看，你知道吗？避免10.不跟你讲我不着急，我可以可以，但是。
你看。喝红酒吗，我来。先说说这个是什么酒？老婆，这个我喝了。
有几次这是我微信上就专门今天给你们的酒哇，特别好红酒。在法国的，这是virtual就是好像。每一年有很少很少的，全部。还有我看看就是还有。
这是1990年属马，就是你看他已经看了他今天。试试这个好不好喝，所以她试了一次，就这个留给你了。9点别忘了，管他们吗，在。啊我觉得。
Now yes.好。
不是你家的时候。
周二业主的。Another dog is from the sweet escape, 然后这个牛肉是今天早上。对啊，我真的特别感动。也这几天。
This有。It&amp;rsquo;s good.Oh, I have to leave your.那sir.
OK 24呢。OK娜娜。好好好OK。
很多人。我先看看我。
那你看吧，你给大家看。嗯，把这个这个东西可以好，可以可以来。我们要喝这个还是喝这个？哪个好？这个号还是这边好。
两个多，我都拍了一张。两个都看东西。是好几个。哦。
也算是说。我果然是。是葡萄做的吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/715/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/715/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是6月20号，咱们是敲锣打鼓哇！今天是我过去的104天以来第一次打红领带，第一次打红领带，实在有点控制不住了啊，本来我说三年嘛不打红领带，但是今天早上犹豫了半天还是打上了，因为好事儿实在太多。
亲爱的战友们刚才看了一个，孟宏伟被审判的这么一个照片，被审判的照片，这个很有意思，我就不多说了，大家都明白啥意思。孟宏伟的这个照片和审判传达出了什么消息呢？亲爱的战友们，还有在国内的党内的战友们，要记住保你命的唯一办法——要掌握他们的资料。你想活下去，你想自由的活下去，只有跟我一起推翻共产党。但是你在被他弄住的时候，按倒在地上的时候，唯一能让你活的方式那就是说你手里还有料，所以他不敢弄死这个孟宏伟。像有些必须弄死的，必须快点死的那就是确定你没料了。包括孟宏伟听说开庭之前啊，孟宏伟先生经过了大量的交易和思想工作才配合开庭，很有意思。这个法庭在哪大家也都看得很明白，听说这个法庭也经过特别的装修和设计，因为国际关注太大。
所以说亲爱的战友们啊，孟宏伟的事情给了我们一个简单的逻辑，共产党内的所有的人只要你干过坏事儿的，得到好报应的不多，好报应的不多。John Zhuang先生刚刚有那个中央电视台的，关于伟大的习主席正在北朝鲜和金正恩在一个车上挥手的那个视频，你给Sara联系一下，Sara那有那个，一会咱们放一下。
战友们，这个，孟宏伟先生被审判这件事情对党内有巨大刺激，各政治帮派之间的较量，到了一个新的层次，大家别小看了，孟宏伟先生被抓，在国际上对共产党的伤害，和阻止共产党在国际上残害我们战友们，以及非法抓捕和非法的绑架，制止了多少好人被陷害。如果说今天孟宏伟的被宣判，他是个什么概念？就是提前四年版或五年版的国际「反逃法」的其中一环，今天香港的「反逃法」都是在过去我说的喜马拉雅这个目标之前，也就是我拥有的中共的潘多拉盒子计划之一，在国际上实施今天香港的「反逃法」，就是「逃犯法」，就是今天香港人民上街抗议的，这个「逃犯法」。国际上的「逃犯法」的代言人已经给灭了，就叫孟宏伟，今天已经坐在了宣判庭上。这说明什么呀？不管共产党有多么伟大的计划，在跟个人政治利益，个人政治斗争，内部政治斗争在较量上，他选择保护个人，再选择保护个人之间的政治团体。
更重要的大家要看到，这件事情没有人可以百分之百的控制得住，就孟宏伟如果不被抓，不仅要在国际上彻底的，推翻他或影响他，甚至成为他的敌人，不去执行他的「逃犯法」，甚至会把他「逃犯法」的计划公布于众。由于孟宏伟和杀害王键先生，在南法这件事上高度参与，我今天说话负法律责任再一次声明，高度参与，因为这件事情是王岐山个人一人所为，保护自己的经济和利益和安全信息。通过他掌握的孟宏伟个人的各种腐败信息——所谓的，威胁他必须做。由于他执行了王岐山个人利益的灭王键的行动，破坏和威胁了共产党以及现在共产党在海外布置的全国际化的「逃犯法」，和正在执行中的「逃犯法」，其中郭文贵和很多战友都是被他们通缉的，就是国际「逃犯法」的版本，先控制了红通，控制了国际刑警组织，那不就是在国际上实施「反逃法」了吗？
但是由于孟宏伟对，中央的领导，由于他对现任领导，我就不说谁了，造成了重大的威胁！威胁！必须拿下，然后坐在了法庭上，这是好事儿。国际上共产党的逃犯计划和灭嘴计划彻底偃旗息鼓。但这件事随着孟宏伟先生的宣判，会在国际上掀起轩然大波。国际上不会拉倒的。亲爱的战友们我可以告诉你们，跟国际刑警组织的能影响国际刑警组织的，这些国家都在调查中，这场博弈刚刚开始，最大受益者就是我们爆料革命，所有很多人卸下去了，无形中由于他内斗，一个在我们旁边随时爆炸的一个对我们威胁的炸弹被拔除了。另外一个在党内这个帮派之间的斗争，加剧！更加会促进，分分钟钟的裂变，脆变，这是好事儿，孟宏伟的事情我先说到这为止。
大家刚才看了这个，王毅先生，王毅外交部长这个鳖孙真是坏到家了，这个鳖孙真是坏到家了。这个你看他在加拿大他在讲话，他到各地讲话，越发越狠，越发越极端。就好像中国人民跟他天生有仇，香港人民就欠他的。中国人民就是猪狗。王毅已经成了一个全世界上谈之色变，一个笑话。他越来越像伊拉克战争之前那个发言人了。他所说的「潘多拉盒子」是什么？战友们去想想他所说的「潘多拉盒子」是什么？在什么情况下他讲出了不要打开「潘多拉盒子」，中东的「潘多拉盒子」，后面是个伊朗的国旗。很多人都以为说——啊，他就是这个支持伊朗嘛，支持伊朗拥有武器，挑战美国嘛，没那么简单，没那么简单！
我发了一个郭文我说，他所说的「潘多拉盒子」和文贵拥有的潘多拉盒子是有关系的，为什么？我可以告诉大家我再次重申，咱能拿出来100个小时中央中南坑里的人做爱，乱伦??????这些视频，共产党害怕，对个人会有影响，但是你要说把共产一下就灰飞烟灭，不可能！会让大家很热闹，会让共产党扫尽面子，会把一部分人灭了，弄不好王岐山上去了，弄不好比王岐山还坏的像王毅这号人也上去了。让共产党能灭的那是其中一部分，这些小视频很关键，这些乱伦，性爱，强奸，轮奸，变态视频很重要，会失去国内咱们同胞的信任，会对共产党置于信用性的打击，毁灭性的打击。但是在国际上让大家坚定的把共产党给灭了，那不仅仅如此。
我期待的事情和我认为「潘多拉盒子」能发挥，瞬间能让他灭掉的事情，正在往那发展。当王毅讲完这个话以后，我极为的兴奋啊！我极为的兴奋！当这个决定，访问北朝鲜的时候我极度的兴奋，我昨天就想直播，老按不住！这个直播上瘾了你知道吗？不和战友沟通，就上瘾啦！昨天没给来个直播就觉得痒痒的慌，你老想说，唠叨唠叨，跟谁唠叨去呀我现在？没人唠叨，只能和战友唠叨现在，啊，是吧？看到他们这样的表演你去想想，那是什么样的冲动啊？内心啊？控制不住。
但是我得看着这北朝鲜，咱们伟大的习主席是否真的能踏出这个土地？当我确定他已经出发这个土地了，然后在一个车上两个领导挥手的时候，事实我早就知道，还有更加激烈的两个人亲密的计划，不仅要喝茅台，不仅要去很多地方，包括我去过的地方他都会去。我高兴了，我兴奋了。我马上直播。我与庄烈宏先生联系，结果他的手机静音找不着了，没回复，打电话没人接。那么我说我架直播，架手机准备直播。就在这个时候庄烈宏先生找我了，说我在楼下呢。我在准备直播，在准备大概十几分钟二十分钟，所以我们稍微晚了一些，抱歉亲爱的战友们。为什么没有提前告诉庄烈宏先生呢？因为很简单，我希望这些事情得到确定。
亲爱的战友们，记住啊，记住过去这三周发生的事情，香港的6月9号，香港的612，香港的616和宣布到北朝鲜，和王毅的不要打开中东的潘多拉盒子，和宣布的G20川普总统主动多次要求给习主席打电话，要在G20见面。再记住昨天的股市和美元人民币的外汇大幅上扬，像上海股市。亲爱的战友们，这些天的发展真正会，事实上实质性的改变全人类，没有人可以再挡得住。潘多拉盒子和南普陀讲话决定了中国人民的命运，决定了世界人民的命运。如果潘多拉盒子的计划，没有按照当初的实施，没有按南普陀计划的实施，我们想灭共产党是不可能的，或短期内是不可能的，。在，这个已经无人能挡得住了。
当美国总统宣布对华为进行制裁的时候，当美国总统宣布中美贸易战开始的时候，
当中国共产党宣布开始反腐运动的时候，当共产党宣布十九大修宪的时候，将无限期当总统副总统的时候，当香港实施反逃法的时候，我们所有的战友们，不明白发生的事情，当你们有一天，当文贵打开潘多拉盒子的时候，当我放出南普陀有关录音的时候，包括现在正在北朝鲜的习近平先生，王岐山先生，孟建柱先生，江泽民先生，胡锦涛先生，李克强同志现在已经没有影响力了，你就别知道了。你们就会明白这个世界是多么，多么的疯狂，共产党！
我先说说这个潘多拉盒子，跟伊朗和我们啥关系？我简单给大家说一下。北朝鲜，我一再说过它没有制造核武器的能力，就这一个重水，核燃料的重水和导弹发射技术，就是把核弹头放到导弹上的发射技术，和导弹能移动发射技术，和导弹能在火车上，汽车上移动发射的技术，非固体发射技术，我可以告诉大家，没有几个国家可以掌握的。美，俄，中，以色列，日本是可能就能掌握的。但是掌握最好的就是美国，俄罗斯和中国。但是所有这些技术基本上都是偷着美国的。北朝鲜的核武器，核武器的包括研发到做成这纯粹瞎扯淡的事，这全部都是有中共，在潘多拉盒子我计划之一，间接还有直接，有成品有半成品送给了北朝鲜的。这些执行人有些人已经被灭了，有些人还在。
2008年是中共潘多拉盒子最最疯狂的一年，到了2010年全面实施在全世界开始进行军事化的布局的时候，也就是大家看到的安哥拉，吉布提，阿根廷，巴勒斯坦，伊朗，还有五十几个军事基地的时候，包括中共曾经尝试要和美国坐下来聊聊，就是让你认为我是一个大国，就是大国关系，就是大国伙伴关系方案提出的时候。也就是习近平先生当了国家主席以后，习近平先生和彭丽媛女士第一次到美国访问，大家一定看这个，一定再翻回去看中央电视台直播片段，现在已经被删尽了。当时到达洛杉矶，没有领带，和彭丽媛女士从一个机场下来，从这个飞机上下来的时候，彭丽媛女士穿了一个白色的裤子，由于踩到裤脚差点摔下去。后来在庄园会话，从那天回去和奥巴马总统见面以后，中美关系进行了极端的方向的发展，这里面的故事大了去了，未来慢慢讲，大家要注意这一段啊，很有意思。
可以说中美关系就在那一刻钟，彻底改变了。其中在这个之前，就是在飞机上来的时候才收到米歇尔第一夫人不参加洛杉矶的会谈，因为孩子要考试。本来中国外交部杨洁篪和王毅还争取必须见，你不见这不行，但是飞机又不能回去了，再加上飞机这个事情，后来又几个极为尴尬的事情发生。后来在谈的当中，几乎…，在…，花园散步，可以说是一次巨大的，人类的命运的转变。回去以后实施，国内开始，共产党实施，一系列的计划，就叫潘多拉，我们就说，暂定潘多拉计划之一吧。
当时美国和伊朗，美核协议签订的时候，哇我真是告诉大家，我那时几乎天天喝酒啊，我兴奋到不行，我天天喝，喝的真是就把酒当水喝了几乎是。我觉得这是天赐良机呀，我认为当时啊，美伊的这种核合作，核协议，最起码提前20年帮助我们中国灭掉中共，为什么?美伊核协议这个计划绝对做不成，根本不可能执行下去，只是什么时间决裂，所有人在跟我们基金合作的时候说是到伊朗投资计划去，啊，如何如何，太多人了。我一概说：一，我们不投资，二，我说伊朗这个核美伊协议一定执行不下去，都觉得我是神经病，因为他们不知道背后还有了多少的力量的介入，他们不知道共产党和伊朗之间，和那些伊朗的独裁们有什么合作？
美国当时的有些政客太天真了，他们不知道在多快的时间，北朝鲜就会宣布真正有核武器，而且高技术的核武器，不但有核武器，还能移动化装置，甚至有氢弹，氢弹里面中国有…SS我不能说，说漏了啊，某个弹型，北朝鲜马上也会有，大家已经看到过去几年了，北朝鲜以多快的时间掌握了导弹，中远程导弹和导弹加载技术，和移动发射技术。接下来不管你是东风21还是东风15，还是东风41，大家看到也门的战争当中有多少技术是来自于中共给伊朗提供的过去的15的演变，15B和15A的演变，就是代言人嘛，就是代言人嘛，在叙利亚，大家可以看得很清楚，不仅仅是俄罗斯，中共有多少？
现在当美国彻底停止了美伊协议的时候，就是伊朗别无选择，伊朗人民太可怜了，完全被中共还有俄罗斯玩弄于股掌之中。几天前有人跟我说伊朗，因为中共愿意在伊朗每年拿一千个亿美元的利益，所以说不愿意让伊朗改变。我说你这简单了这看法，一千亿美元在中共眼里边根本不算钱，小钱，一个小小钱。共产党有你无法想象的野心和计划，一带一路人民币向下贸易，武装北朝鲜，彻底控制和武装伊朗，加大巴勒斯坦的核武库核武器装备，让古巴有绝地武器，让委内瑞拉实行南美彻底武器装备优越化和优良化，让几个国家能源和国防彻底实现中共化，包括尝试给土耳其卖红旗反导系统，这事都是潘多拉盒子其中一部分。
刚刚的美国上任的新的国防部长Mike，是美国陆军的司令，此人非常了解中共的野心，但是他说话没用，他曾经有过很多的思想关于中共的威胁和长期威胁，现在天意啊，他当了国防部长了，这绝对是我们爆料革命的最大的战友，反共战友。我可以告诉大家伊朗的核装备、核计划很快会宣布，伊朗一旦有了这些技术和这些计划，所有战友你们告诉我，以色列会什么反应？全世界的金融界会什么反应？日本会什么反应？对面的沙特阿联酋什么反应？在中东的自认为老大的仨国家，伊朗认为是，土耳其认为是，沙特认为是，你说这个能源的局面会如何地改变？地球就这么大。美国会什么反应？
刚刚又在伊朗又把美国的无人机给打下去了。我在两年前爆料的时候我就说过，某天某日霍尔木兹海峡，伊朗一旦出现问题，我当时就说伊朗的协议是扯蛋的事，伊美协议不会进行下去。某一天共产党和伊朗和某些人就会合作，把那个油船就给炸了，大家知道一个油船是多少吨呢，想想数量多少吨，最窄的地方大家看一下霍尔木兹海峡，阿联酋与伊朗接轨的地方，其中有两三个小岛，有多么的浅，有多么窄，一两个船就挡住了，你想清理掉是6个月到8个月，6到8个月能源停止供给到60%到80%，全世界的资源会什么样子？整个世界经济格局是什么样了？共产党最信奉的一条就是：你家的灾难就是我的机会。
浑水才能摸鱼！浑水才能摸鱼呀！所以说，战友们，共产党所有喜马拉雅计划里最核心的，当它遇到问题的时候，就在你家制造灾难，变成它的机会。在最糟糕，最狠地时候，就是要把这种灾难变成浑水，它才能摸鱼。所以共产党有多么的感激美国911啊！共产党有多么的感激伊拉克战争啊！王毅这回来了，你不要让我尝试打开中东的潘多拉盒子……你说王毅作为一个中共的外交部长，他是那一会儿蒙出来的吗？他是半年前才想出来的吗？他是一年前才想出来的吗？他怎么会就轻易定义伊朗这个地方就是潘多拉盒子呢——而且他有能力来控制这潘多拉盒子呢？当王毅把这话讲出来的时候，美国的战略家都是傻子吗？以色列的战略家都是傻子吗？
全人类上最大的六个权力支柱，六个支柱——不是4 pillars，是6 pillars，美国的第一权力：高科技、美国的美元、美国的强大军队、美国的好莱坞；以色列最牛的，整个在全人类最大的影响力，就是反战争能力——也就是我们今天所说的，一次性打击能力——以色列是绝对有核武器的。第二个，以色列，大家都不能确认的，在全人类上，经济的控制能力。谁打开潘多拉盒子？谁打开谁的潘多拉盒子啊？王毅同志，无知到了极点。大家千万别迷信什么外交部长、还有什么总统……多牛叉。埃及的穆尔西在庭上直接就倒了，就没啦！那伊拉克、利比亚的发言人是全世界最火的，现在在哪儿呢？别以为他在那个位置……我们中国老百姓太多的对共产党的、对政府官员的崇拜，以为当了官儿的就有水平；当了官儿的就有道德；当了官儿的命就比人家大……恰恰相反！
你看看王毅的无知；你看看中共这一切行为……战友们，香港股市的变化。亲爱的战友们，我一再说：你不可能说，我要打你的时候，人家就在地上让你打，直到把你打烂打死为止，人家得挣扎，人家得挣扎得多着呢！上上下下——所以那天我直播的时候我看这股票——我看涨我不看跌，就是6月16号我都看涨不看跌。共产党如果在股市上，恒生上、上海A股指数上输掉了，共产党就结束啦。接下来就是人民币，接下来就是港币，彻底完蛋！而且这个升和下，大家要记住，最赚钱的都是盗国贼。因为决定放水，决定收水，决定高，决定低……全人类这个股市上，只有共产党是百分之百现在可以控制的——知情者就那几个家族。随便涨，江志成赚一百个亿，朱云来赚几百亿也又可能，王岐山家百分之百赚钱——中南坑那几个都赚钱——跌也赚钱。
所以说战友们，你们千万别投机，你要想赌这个事儿，跟着共产党玩儿高低，赌股市，你会死得很惨。只有一样是赢的：赌共产党完蛋，你肯定赢！但你要赌短期你肯定输。啥叫潘多拉盒子呀？有那个视频放一下，看看挥手的，北朝鲜的——那才是大事儿！G20去签合同，再告诉战友们，再说一遍：签了慢点儿死，不签早死。没有任何选择。
亲爱的战友们，当你们看到这个视频的时候，想想文化大革命，想想文化大革命，想想当年二战前的日本，想想当年的伊拉克。我去过多次伊拉克，当你们去伊拉克的时候，你们会感受当年的伊拉克。还有利比亚，包括当年的南斯拉夫。你能想象当年那个时代，请问大家一个最简单的问题，这镜头里面出现的，谁是真心地高兴的？你能找出一个在这儿高兴的吗？谁是真心的高兴？谁又是真心的安全？谁又是真愿意看到这场面？谁不骂啊，你咋有这么漂亮的媳妇？我咋没有？我估计男的都这么说，哈哈。甚至有更多淫秽的想法，都是有可能的，都是有可能的，我相信，因为我问过。
当年在柬埔寨，带着他老婆上去的时候，我问那些老领导，我说到底你们什么看法？他说咱啥时候看过外国来的元首那白色的皮肤，穿着那小短裙子。大家都在想，跟这人睡觉啥感觉啊？都往这想知道吧。所以说，老百姓们恨的是你把我绑架了，你有漂亮的媳妇，你有美食，你吃得比我胖，吃得比我饱。北朝鲜今天在场的人，我告诉你们，连个绿豆面都混不上。你们没有去过朝鲜，就在这个机场跑道的尽头，全部都是农田。机场是朝正北的，下了飞机严格意义上是朝正北的。从这个往东去，直着东去，跑道的尽头就是农田。那些老百姓的房子都是趴着的农坯房。他们真的是惨到了石器时代，他们过年才能喝绿豆面。老百姓都吃不饱，瘦的嘎嘎的。
现在你看到的那些摩托车，还有现在这些车，都是共产党送去的。听说这次访问，几千人提前到达北朝鲜平壤。你想想这些人是什么感受？这些人的内心是什么样的感受？这个国家是什么概念？但是你想想，美国会因为这个害怕吗？欧洲会害怕吗？那伊朗，你说伊朗现在是啥样？把伊朗那国家变成潘多拉盒子。伊朗的领导人出来的时候，我问过伊朗人，你们是什么感受？他们说他啥时候死啊，都这么想。我问过伊朗的，都是说他啥时候死。为什么？这个世界上，是以人民为主的，是以老百姓为主的，绝对不是以哪几个人为主的。这就是为什么说，王毅的潘多拉盒子之说，和今天北朝鲜的核武器，和即将，我说的是即将，一定会是伊朗说我有核武器，我有打远程的，一万三千公里的导弹了。一定会的。然后，霍尔木兹海峡发生冲突，发生战争了。浑水造成了，有人要摸鱼了。我可以告诉大家的是，最后的结果，绝不会像911一样，让共产党浑水摸鱼。
今天的共产党，已经成为了全人类认为的威胁。那个时候的共产党，或者说那个时候的中国，全人类都忽视了你，或者当你不存在，没认为你是威胁。现在完全不同了，你想再浑水摸鱼，你这个黑手！王毅不是说：西方的黑手不要染指香港的事情嘛。你这个王八蛋，说话太混账了啊。谁染指你家事情？谁是黑手啊？谁染指你家？香港是国际城市！要不然你干嘛签「50年不变」啊？什么叫内政事务啊？只要是侵犯人权的，只要是对人类带来威胁的，根本不存在内政和外政！人权大于主权！第二条，国际协议，国际承诺，不存在人权和主权，只存在承诺。第三个，你的返逃法，已经是威胁到全人类。这种荒诞，这种无理，这种流氓的语言，你竟然敢拿出外交部来说，你还要在台湾实行一国两制。你在新疆的200万集中营，那是全人类的公敌。你在西藏进行的绑架和暗杀，那是全世界的公敌。你对台湾即将实施的，所谓的一国两制，就是明天的香港版本。那就是全人类的公敌，全台湾的公敌。你在香港实施的返逃法，完全违背了你的承诺，你的合约，和国际的利益。现在你还要把这事弄到全世界去，全世界返逃犯法的制造者就是孟宏伟，已经被你抓了。
然后，伊朗底下搞核武器，你想把以色列，你想把中东时局搞乱，你好浑水摸鱼。我告诉战友们，我们唯一知道战友和我们站在一起的是，我们有共同的敌人，这才是伟大的战友。不是和我们共同敌人的战友，绝对不是最好的战友。现在共产党把全世界最伟大的权力，最厉害的权力，最有实力的权力，和我们团结在一起，和我们一起有共同的敌人——共产党！这中央电视台的视频，这在全世界播出，你想想川普总统怎么看的？咦哟，这个好啊，王岐山这手摸着，咋地，我来了，我就不愿意看。总设计师是王岐山！千万别小看了王岐山！王岐山这能量大了。刚刚去黑龙江，见俄罗斯，有人告诉我。王岐山又在黑龙江放狠话了，说做好准备，打仗是肯定会发生的，只是大仗和小仗。不打仗，共产党能在中国继续？
所以说战友们，王岐山的说了，不打仗共产党能在中国执政下去吗？这是真实的王岐山的逻辑。所以说，听他讲话的某位公检法的朋友说，哎呀，文贵啊，真让你给说对了，王岐山这就明说了：没问题，不打仗？不打仗共产党能执政下去吗？有你们饭吃吗？说没有网络控制，没有网络控制，共产党还能在这生存吗？中国还有未来吗？跟美国人有什么可干的？老百姓都把我们给吃了！你们要感谢党，党现在正在不惜一切代价，维护着这个政权，就是维护你们的政权，否则被杀的是你们。过去叫推翻地主，有了共产党，下一个要推翻的就是你们。听到老百姓口号了吗？推翻共产党！王岐山真说了实话，这哥们可爱说实话了。过去，咱喊的是推翻地主。现在老百姓喊的是推翻共产党，你想啥呢？共产党被推翻了，你们的老婆、孩子被杀，被强奸，被玩，懂吗？维护共产党是你们唯一选择的。战争，没战争共产党能在这会执政下去吗？没麻烦能执政下去吗？
所以说，这就是王岐山的概念。对内，得有动荡，中国老百姓不能过好日子。就像王岐山说的，吃草，他才能过好。最好是老百姓越穷，越弱越好，这是百分之百商鞅的想法。这就是真正的共产党的执政逻辑。另外一个，在国际上，说现在反对共产党。没人反对共产党，共产党能在中国执政吗？这就是共产党的逻辑。所以，王岐山在黑龙江讲的话，不假。见俄罗斯代表的时候，说俄罗斯这些年要感谢美国啊，没有美国对俄罗斯的打压和封锁，普京总统和俄罗斯不可能有今天。我们也得感谢美国，美国的打压，我们要充分的利用。由于有美国对我们的打压和对俄罗斯的打压，才能让我们中俄一家这么亲嘛。这哥们说的也是实话，但是这种流氓逻辑有多可怕啊。
亲爱的战友们，这就是真正的现在共产党的本质。所以这回北朝鲜、王毅讲话、潘多拉盒子、孟宏伟被审，恒生股市，上海股市的变化，人民币、港币的巨幅涨跌，和接下来在香港??????，听说了，王岐山说了，要让香港折腾地精疲力尽为止，这是王岐山的战略。你真别小看了王岐山的战略，我真认为在香港他真有可能成功。
王岐山这四个字说出了王岐山这个鬼和妖之术。 你看王岐山的前翻译夏业良在叫他律师问我话的时候问的问题，郭文贵你纳税了吗？ 有没有向美国交税啊？你的钱是哪来的？ 用什么作担保的？都是王岐山让夏业良问的。我当场就跟他律师说你是在替王岐山替共产党问话。 最后是夏业良让他的律师继续这么做的时候他律师不干了，找法官辞职，老子不当了。这个律师本身就不愿意干，主律师是叶宁，结果法官把叶宁给fire掉了，指定他当这个律师。昨天人家去了说我不干了，说我不能代他干这种事情，提出无理要求。最后法官说不行你还得继续当。
这点小事你可以看出来，我文贵对王岐山的了解和判断。这绝对是王岐山干的。王岐山的妖术和鬼术咱们正常人你们是想象不到的。这就是让香港折腾地精疲力尽，这是他真正的精髓。他认为香港的老板和香港的股市，你跌吧你跌吧，跌到最后香港人反香港人，香港人来反这些上街的学生。王岐山说的不是没道理的。因为香港的富豪香港的宗教界已经出来说话了，别在折腾了接受道歉吧。这就是共产党阴和坏的地方。这就是让伊朗整核武器。美国一看他为啥和金正恩坐在一起了。 听说中共最近无限次地告诉伊朗，你要快要狠地按照我们计划实施。亮出你的核武器，我已经给你了，亮吧！现在就像打架一样，我给旁边的Joe 庄先生，他上街打仗去，没武器，我给他一把枪。他拿枪上街不合法呀。我说你赶快亮，快掏枪，快掏枪。一掏枪，浜一枪，全大街都趴下了。这就是王毅所说的潘多拉盒子。
这有多坏啊？ 借刀杀人！借伊朗威胁美国。让香港的富豪，让香港的有钱人，香港的股市，来灭掉上街抗议的学生。这是王岐山这话。 王岐山你听到了，你有没有说这话？ 你干啥我都知道。 你跟夏业良小翻译搞这些事，咱走着瞧会带来什么结果？我再告诉战友们，接下来你们会看到在美国的欺民贼会遭到什么样的结果。记住我说的每句话和承诺。他们尽情地表演我们才有机会。因为一定要记住，他们是坏蛋，他们是对人类有威胁的。让他把威胁和坏充分地展示，我们才有机会。 这就是我说他讲的潘多拉盒子跟文贵的潘多拉盒子是有关系的。当我把潘多拉盒子亮出来的时候，和他讲的潘多拉盒子放在一起的时候，全世界都会齐声吶喊灭掉共产党。
再也没有机会让你王岐山说让香港人折腾的精疲力尽，用香港的富豪灭香港的学潮和反抗热潮。 让香港人民精疲力尽之后，香港的股市灭掉香港人民追求正义的意志，那是不可能滴！因为有郭文贵在，有我们爆料革命在，还有今天最伟大的力量— 社交媒体在。不管北朝鲜今天你玩儿啥，不管G20 你玩儿啥，不管伊朗将发生什么事情，大家拭目以待，任何行动，都是对我们有利的，上天在我们这一边，上天在帮我们。
一切都是刚刚开始！
我要马上去开会了。亲爱的战友们，为十四亿同胞和香港同胞祈福??
阿弥陀佛！
战友们千万别投机，千万别投机！只有一个目标你可以赌的，共产党灭亡，其他都别赌，其他都别赌。 亲爱的战友们，上天站在我们这一边，咱想不赢都不行！行了，庄先生，把法治基金的视频你推出来吧，好不好？ 我们现在有很多法治基金的战友们你们留言我都看了，我只录一小部分展示给大家。万分感谢！还是那句话，不会有一分钱花在和你的目标没有关系的事情上，不会有一分钱花在个人消费上。但是法治社会、法治基金已经开始使用钱了。第一笔钱是因为当时Joe 庄发起的，但他现在不用了，他拿工资了。就是个人小额贷款支持战友们爆料。第二个是，这是法治基金的，法治社会的第一笔钱支付调查王健先生的律师费用。还有一个法治基金支持的是，董事会通过的，支持VOA龚小夏女士，东方先生和李肃先生追诉和起诉美国之音的律师费用50%。从现在开始，以前的付的我们不管，以后付的50%。这是两个基金的第一笔钱的支付和第一次行动。请大家审阅。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/625/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/625/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，战友们好啊，好今天4月15号啊，4月15日，4月15日
尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗战友们？
咱今天，战友们不爆料，我就是给你们报个平安，报个平安。你这一折腾二三分钟过去了。这个完全不爆料，完全不爆料，啊，完全不爆料啊。今天咱就是报报平安。Snow••••••我健身时每次都带着它，就在旁边趴着看着我，斜着眼睛啊，哎呀那个可爱呀 Snow，你是不是可爱死了Snow••••••
战友们这样，最近啊看来这个情况啊，这个变化很大啊，每天变化。大家昨天我推了几个照片，战友们最近真的是没有以前敏感了，实际上说实在话，以前只要我推这张照片，那战友们就扒扒扒就知道我想干啥了。但是昨天晚上我看了两个节目，我回来我泡在浴缸里面，一泡，我在那看那节目，本来是听变成是非要听要看。
第一个就是戴维小哥，我们的戴维小哥，戴维小哥别不高兴啊，戴维小哥从开始做节目，昨天，昨天那个节目就分析啊，这个关于这个网络上大唐，大唐什么电视啊，报道李嘉诚的这几篇报道的时间分析和几个题目，是我认为有史以来戴维做的最好的。语速特别的慢，我的感觉他很冷静。而且他是经过了认真的研究了，这就是战友的力量。它瞒不住。
大唐人，大唐什么电视台网站，在过去几年来报道王岐山的，如出一辙，标点符号都一样。而且所发出的所有关于王岐山的正面宣传广告，就是三点，王岐山救火队长，胡舒立这个烂女人，这个烂女人最大的功劳嘛。这个烂人，这个破鞋，最烂的人，这个人搞的。
那么胡舒立你有本事来告我呀，你再来告呀，你这个不要脸的东西。这个烂人，烂到家的人。这个人间没有这么烂的女人了。我跟你说，都是她起草的，还有王岐山的秘书周亮起的草，让大唐发出来的。王岐山救火队长。
中美贸易王岐山要出山了，啊非王岐山莫属。去植树去，镜头给王岐山，照片后边有王岐山，开两会王岐山中间出去实际上是肾手术，实际上是挂着尿袋子那。挂着尿袋子那，出去倒尿去。非要说去抓人去，非要说他去干大事去，从来多少年没变过。这是他核心的核心。这是一个。
第二个，最核心的时间，都在这个开会之前，拿到内部通搞，早于《人民日报》，早于新华社。把消息发出去，啥意思？这个会的真正的主导是王岐山，是王岐山。知道吧？这是第二个。
第三个，所有的最后的都是，你看这篇报道是什么？养兵千日用兵一时。这王岐山要接班，只要习近平出事，王岐山必接班。你们看明白这个道理了嘛战友们？这不是郭文贵懵的，也不是编的，这是内部情报。
海外所谓的欺民贼，海外所谓的华人媒体，烂的一塌糊涂。咱们有多少无知的老百姓，在国内因为政治制度，共产党打压无知，到了美国欧洲了你还无知吗？还天天看那些烂博
讯，韦石，熊宪民，看那什么多维，看那明镜，你那不是害自己吗？有时间养养狗都比浪费自己生命强。
所以说这个小哥，把时间，目的和核心要素全出来了。小哥这个太牛了，未来很快也不用太长时间，你这篇报道会成为历史上最有意义的一个视频。国内会把这个视频，会把你做的视频广泛传播。
第二个路德先生。路德先生昨天说的这个视频，就分析了文贵这三次直播，路德先生太了解文贵了，有点儿可怕，有点儿可怕。做的非常非常好，分析得非常到位，虽然没那么深，非常到位。逻辑性很强，非常有媒体的专业。再一个咱们战友之声，这个传播包括这个澳洲，咱们细思小哥，还有一系列的咱们这个郭媒体，咱们转播，转发的，一系列。咱们现在已经真真正正的形成了海外社交媒体上一个非结盟的，有共同信仰的，非常高标准的，绝不说假的，有统一意识的，一个社交媒体的文化。这事咱最近最大的收获。太棒了，太棒了。
那么昨天看完这两个，我本来今天这个节目就不说这个了，没想说这个，我是想星期六直播说，昨天晚上就憋不住了，恨不得12点就出来唠叨两句。所以这战友们，所以说战友们越厉害，我就想越表现给大家看。这就是耍猴的和被耍猴的，我就是那猴，你们战友们老耍我啊。你们一敲锣，我就噔噔噔往上窜啊，兴奋你看你们厉害了，我就想更加想表演，这猴子就想往上钻，厉害。
那么实际上咱们米沙挖掘机，在头一段挖了很多东西，我一声没吱，就是米沙挖掘机叫量子挖掘计算器绝不是吹的，她自己都没有意识到。这个大美女啊，这个大美女不是一般人，这绝对是有上天使命的，她一不留神挖到了核心，她自己不知道，达达达老挖，有时候挖着挖着，大家记住吗，这个黄金的故事，是不是？
习惯性就是点金，点石变金，这个阿拉伯的预言故事，点石成金，点石成金。习惯性拿着金子往外扔的时候，把真金拿手也扔到黑海里面去了。点石成金，真正点到那个石头时候，你也把它扔了。米沙就是现在那个点石成金的故事的主角。
真正的挖到金子她顺手就被它扔了。但是我看见了，我没有说不到时候，因为那是和潘多拉的盒子紧密相连的。我想说今天我不爆料啊，我就说完咱就关了，我就结束了，我就今天就是报平安，聊天。
那么想说什么呢，大家战友们，回去以后，大家没事儿的时候，去洗手间上上网，我让你们查查大概10个人左右啊。第一个人你们先查一个李嘉诚的太太，也是他表姐叫庄月明，查查庄月明，大家要记住啊，夫人庄月明，后来是上吊自杀了，庄月明女士。第二个查查女人，香港，是火炭儿的，原来在火炭儿的一个女教师，姓林的，我忘了，不一定啊，第二个不准确。一个女教师，前红颜知己。第三个查查江棉恒和李嘉诚的关系，查查江泽民的妻子王冶坪，不是王艳平，和李家有什么来往。钢琴啊，钢琴啊。然后第五个查查霍建宁，和李嘉诚怎么认识，什么关系。第六个查查现在女友，一直女友，中国官方联络人，周海旋。
第七个人查查我曾经的总裁，原公安部一局常务局长，当时没局长，陶驷驹当部长的时候，就是他和林强说的，他是向华强的亲戚，向华强娶了林强的表姐叫曾佩，曾佩的前夫叫李小龙。林强先生，林强的哥哥叫林弟，安全部的，原十二局局长，候补局局长。差点儿当上安全部副部长，后来叫人家给撬了。林强先生和李嘉诚啥关系？第八个查一查冯琦，冯琪先生是现在的中国，原来是副总理，这个管统战部的，刘延东的女婿，冯琦，冯琦，冯琦。第九个查查董建华，董建华的八万&amp;hellip;，和董建华的骤然下台。第十个牛人叫马世民，马世民，叫 Sam ，英文叫 Sam ，马世民，原来长江和黄的高管，英国人前雇佣队的军人。小个儿不高，很精神啊。
这十个人大家去查查去，你们把这十个人先查完，等着文贵来一个爆料，潘多拉的盒子前面咱得有点儿小料儿啊，战友们啊咱得有点儿小料儿啊。哎哟，风来了，我一说这李嘉诚风就来了，风就来了。可了不得啊，所以说战友们啊，这十个人你们查完，未来我会告诉大家，张子强真正的死是怎么回事，大家现在米沙挖的那些都不是真的，靠谱，不是真的，不是全部吧。江家的最重要的海外洗钱和代持者，其中就有李嘉诚。那我就不说了大家都知道了，什么香港电信了，海外了，英国了，欧洲了，扩张了。找江家的钱，两个地方你别找，美国你别找，几乎没有。所以你看江家不在这边玩事儿，李嘉诚也不在这儿玩事儿。李嘉诚玩的地方就是江家玩的地方。在哪儿知道不？英国，大英帝国。啊，大英帝国，英国。
还有什么？加拿大，加拿大，叫 Canada，加拿大。这都是有计划的，都是有计划的，是吧？另外一个地方大家千万记住，日本，他们基本不去，基本不去啊，间接持有也不去。大家记住了吧？那么张子强的事情，还有大量的钱怎么出来的，这个不是老百姓能相像的呀。
我们曾经有一个战友给我发信息，他说，哎呀，国内一说这几百亿，几千亿怎么可能啊？那有那么多钱，我不好意思说他，你脑子小，你无知，你不要坐井观天，你不懂，我不好意思一对一这么说，我在这大家面前我可以这么说。你要是懂了，中国就没有这七十年的悲剧了。如果我说的话你说，Yes，对了，靠谱，就那么回事，我知道，那这事儿就胡扯了，还用我干嘛啊？你们要能明白，人家能把国家给你绑架七十年吗？你要能知道几百亿几千亿，你早就死个球的了。还能让你活着吗？就无知，不要拿着无知当个自己真有本事了。
再一个有些吧，有些人吧在体制内，官位不高，你知道那点儿事儿，共产党最牛X的事情，没有人能越级知道上一级的秘密。上一级和上一级不是等比例的差距，是一个无法形容的差距。
中央政治局委员和中央委员和中央常委那差的和天和地，是刚刚发现的那个黑的洞，黑洞能把那几百个太阳给吸进去，你算老几啊！没进过中南海的人，你要讲中南海基本上都不靠谱。你没给常委多次打过••••••别像那个夏业良似的，跟人家旁边坐那端端茶，是不是，夏业良那个小畜生，给人家跑跑腿儿，跟人家王岐山，就当成亲爹了，你这王八蛋。你就没有跟他共同扛过枪，没有共同贪过污，没有共同的看着他干过事，你就没办法说这帮人是什么人，如果你没进过中南海，亲身亲眼见过他们的生活，和他身边人打交道，你根本不知道这里面规则。
像李嘉诚这事情，香港，我要告诉大家，我在李嘉诚先生在仙鹤之前啊，我要告诉大家的是，什么叫超人？我可以告诉大家，没有超人。只有超级骗子，没有超人，包括马云。所以说我最讨厌人叫我超人，啊呀，郭文贵超人，你都是把我说成超级骗子了。那有什么超人那 ，扯犊子呢，是不是？
另外一个，香港最不想爆的人就是李嘉诚。中国企业家中我最尊敬的人，其中就是有李嘉诚。但是没办法啊，他老人家族现在跟江家现在对我开炮啊，他对我开炮。周海旋，李嘉诚，还有这江志成，香港的大本营啊，灭爆小组啊，李家全面参与啊，那我们没办法。李嘉诚先生，我们可不想惹你，惹你干嘛呀，是吧？我跟李嘉诚家是窗户对窗户，我能看他家，他能看我家。全香港最大的房子是我的，我第一，他第二。是吧，我们俩没仇没怨，对吧？但是我们的渊源太深了。
你那绑架你的张子强，就买走了我的珠海国际高尔夫的房子，第一号房，第三号房就是我卖给他的。那现金，现金那，绑完李嘉诚的钱，结果脏款把他房子买了。结果当然了，被人家&amp;hellip; 张子强的房子被&amp;hellip;听说那三套房子被珠海警察给拿走了，自己用去了，给小三儿用了。所以说战友们，你们千万记住啊，文贵在这就是奉天命，啊奉天命，替民行道。
所以说李嘉诚先生，咱就下次，咱就专门说说超人是怎么超的？他李，江家是什么关系，然后等到潘多拉的盒子打开的时候，最起码五个国家会地震的地动山摇，地动山摇。绝对比什么维基解密牛X一百倍。下雨了，我要跑了，哎呀，跑了，下雨了。
Snow 你也要跑啊？哎，小家伙，这个狗就是狗，不忠诚，这要下雨把我扔在这儿就跑。亲爱的战友们，赶快为14亿人民祈祷！
郭文贵先生4月15日：下午三点！显摆一下新＂汉挂子＂新衣服．向战友报告一点刚刚的神秘会议！一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/618/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/618/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀这个战友们好啊，战友们好啊，今天是4月10号啊，下午下午就整了半天。嗯，今天我说这个来呀，来呀，什么时候俄罗斯美女整了半天这事儿好像是假的呀，很难合适啊。这也不过瘾，不过瘾啊，所以说，唉呀，我正在等待着等待着啊，咱们的敌人。
最深度的敌人，早点浮出水面，让我们打开潘多拉的盒子。这才是关键，但是看来现在不是我们想象的那个样子啊，不懂啊，不懂啊，啊。我的隔壁有一个相当牛的牛人啊，站在露台上给我打招呼呢，知道我在直播啊。但是我今天这个这个在健身的时候说到这些就很兴奋啊，所以说还是没沉住气，老早就发表观点啊。
那个兴奋样语言表，这就是不成熟，就该沉住气沉住气，到目前为止啊。还没有确定啊，当事人啊，有一个说的是真的，从我们的律师团队了解的，那应该不是真的啊，那要是真的。就有意思了，那有意思了，但是这个基金啊，都相信是真的，已经给我造成了实际损失了，实际损失啊，所以说现在。咱再看看吧，亲爱的战友们，等等吧，所以说，咱先别直播，先别直播啊，这个咱们战友的太伟大了。
太伟大了，啊，这个我一看到战友收的比我们团队收了好多了，我们团队工作报告的话也能忘了，你看看我们的战友里面去。你们怎么发的吧啊，上去一搜，几乎100%全都是5毛的用处啊，这个转发的啊，几乎很少人看。然后竟然是这个所谓的采访乐嘉采访讲话和那个发言稿就是讲话的文字稿。同时发出结果发出的那个文字稿呢，还多于当时这个假视频的这个采访的内容，所以说造假造的。
也不像他造假造的真点，经典啊，咱也好办事吧，不真的一点都不真啊，一点都不真，所以说这个。娜娜你真打了，假，以善打恶仗，路子是对的是对，等了半天啊，白痴。白让我惊喜一场，我以为这是马上，现在阿继昨天到今天大家要看到的，啊这个特别。也是，昨天在华师党委会，Frank半农先生作了演讲啊，这是重量级的，这个演讲的这个成分就不一样了啊。
昨天这个会又不一样了，但是真正的大佬人物还都没到，还都没到，但足以可以证明在一个现代的。社交媒体和互联网的时代和1950年和1980年和1970年，啊，那个时代那个所谓的。当下当前危机委员会的启动和那个运作那不是一个层次，太快了啊，那么从昨天的影响我看到，仅仅台湾。转发量就创了历史的高峰了，那日本欧洲啊都再转澳大利亚新西兰都在穿。
你看这整个情况他变了，这一说反共大家也打了鸡血一样啊，一说这个重启了，当前危机委员会大家。特别直播的先别直播来看看敌人啊，怎么出手咱弄清楚再说啊，肯定战友要问这什么，这是什么啊？我后面这个。或者是爱马仕那个厂叫潘妹儿一样做爱马仕家具的啊，这个给我做下面疼的腿上面是爱马仕，那个皮子上面有跟他同样的细节。
都特别的漂亮啊，然后这个是一个古董的一个桌子，下面那个是古董的啊，这个是古董的桌子啊，然后上面放的全是欺负你的。一些古董的啊，一些东西，然后后面呢，大家能看明白唐三彩啊啊这个北魏铜像和铜佛像啊。还有这个8号让我做水晶啊，唐三彩的马呀，但是后面这个啊，这个这个菩萨这是现代的现代的啊。嗯，包括我我后面的字前面的字，大家看到太漂亮了啊，这个这个糖的啊，这个。
但是这是最有名的啊，这个名字这个这符合我的心境，我很喜欢苏轼写的当然不会写的书是，我喜欢叔叔。这个画家啊，这个这个这个书法家太棒了，所以战友们，咱们先等等吧，本来我都准备好了，吃不饿啊。刚才我们律师说你不能直播，那你不能直播啊，目前看来这个步骤绝对是真的，去跟当事人的相关人员联系，人家不说这是真的啊，咱们在。确定确定，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/217/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/217/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天纽约的天气好了，转好了，特别舒服。这就是纽约，狂风暴雨之后，马上蓝天白云晴空万里，天高云淡，特别的舒服。
昨天我看了“自由中国”路德先生主持的由袁红冰先生和郭宝胜先生的关于中国修宪的节目，我觉得太棒太棒了。所以说现在整个国际上，还有我们14亿人民，对整个修宪的本质展开了大讨论，这和过去没有讨论、不能讨论和不敢讨论，这是本质性的差距。这就是“自由中国”路德先生他们和他的老板—成老板最大的贡献，这是了不得的。
那么昨天袁红冰先生和宝胜先生、路德先生的节目非常之棒，非常有层次，完全不是那些所谓的过去靠嘴吃饭的什么胡平、什么夏业良、什么博讯韦石这些垃圾们在那块瞪眼胡说八道，完全是又破又空，胡说八道，从来几十年也没在中国了，也没经历过什么事，在国内本来就是要饭的，所以说他们根本什么都不懂。
那么昨天看了以后，让人养心、养眼、提高境界、看清本质。中国这些年最根本的问题就是文贵提的盗国贼这个“盗”字，这个“盗”字是最核心的。大家好好看看，王岐山和孟建柱的厉害，就在过去的五年，能怂恿和绑架很多人，让他们相信一旦你放权，你将死无葬身之地，你全家被灭门，例如什么什么，例如什么什么……所以说很多人就跟他们绑在了一起在战车上。
但很多人没看清楚，这实际上（是）他们恐惧被清算，结果把很多本来很干净的人绑到他们的战车上，让他们当斯大林，让他们当希特勒。这是悲剧，这是悲剧啊，当然了（是）谁的悲剧？谁制造的悲剧？谁成为悲剧者？谁承担责任？这是非常清楚的。
但是14亿人民现在都沉默，这种沉默绝不等于认同，这种沉默绝不等于认可。我深信9000万党员、14亿人民（中）有文化有脑子的人，但凡是正常的人都会知道这次的修宪实实在在是光明正大的叫“盗国行径”，这证明了文贵过去（提出）盗国贼这个“盗”字的意义。
然后现在体现了“黑”—以黑治国。大家看到，这么几千个人能代表14亿人民吗？你谁敢说话就把你抓起来了。什么人民的呼吁？基层的呼吁？按照中国共产党这五年说的话“不准妄议中央，不能没有政治规矩”，那你这不是妄议中央吗？你敢提议这个中国修宪法，那你不都得抓起来嘛。谁提议的？他代表人民吗？他妄议中央你抓他了吗？他不懂这规矩你管了吗？
那么最近这几天，随着盗国贼绑架了这个国家和9000万党员的这个事情逐渐将成为现实，很多滑稽的事情即将发生。未来很短的一段时间，可能有过去知道了潘多拉盒子的人或者说是掌握了潘多拉盒子秘密的人将被灭口，或者在大连监狱有人被死亡，或者说是在秦城监狱被死亡，大家拭目以待；
第二个，接下来两会之后，好几个人（将）被抓，都是腐败、叛党、老规矩、淫乱、巨额不明财富、妄议中央（的罪名），实际上都是他们拥有和知道和参与了过去这91个文件的关键人，他们要灭口了。随着他们过去的五年达到了全党名义上都姓习了，未来五年就是要“我干一辈子了”，谁都甭想了，然后极度扩张，接下来就是极度压迫了，然后就是灭口再灭口，把所有的历史洗干净，把所有的……看看教父那个电影里边，所有洗干净。
大家看看圣经里边撒旦，好好看看圣经里边撒旦是怎么发生的，为什么他们怕基督教在中国诞生，除了政治上宗教的产生对他们抗衡的权力之外，撒旦的故事就是他本身。他怕撒旦这个事情会有对照性的镜面效应，让更多人看出来，打开了自己的智慧和双眼，这是他们的恐惧。
更重要的事情，就像我昨天说的，什么修宪，什么讲政治、讲民主、讲法治，这都是文人傻人说的话，本质就很简单：绝不允许任何人用同样的理由清算他们的盗国和骗国和欺骗百姓过去的犯罪行径，然后不被清算，老子要管一辈子。这个管一辈子里边本身就像过去的林彪（事件），这些事情太多了，太多了，就是绝不允许任何人来染指我们的权力，权力是我们的。
国已被盗，民已被绑架，那几千个人在北京不成笑话了吗？在刀枪剑戟、戒备森严的御林军当中，让你表决民意，这不是太荒诞了吗？！
但是这是上天给我们的礼物，接下来的几天会有很多戏剧发生。我衷心的希望王岐山先生最好当副主席，孟建柱同志最好也进来当国安委的什么职务，同时他们能有更高的排位，不要排第8号，最好排第2好，那才是有意思的。
因为他会让9000万党员，让他们这些人的荒唐，让他们自己的妥协和他们的自私，看到他们自己的悲剧。因为这些人（盗国贼）下一步就要清党，清党灭口，把历史隔断，然后扩张，控制军队，军阀真正的时代和政治大革命时代是真正的到来，大家拭目以待。
不要着急，上天给了我们太多的礼物了，这就是上天给我们最大的礼物。没有这些人的出台，没有这些人的恐惧，没有文贵爆料和大家一起造成的王岐山没当成总理，绕一弯儿回来，又上去了，这哪有今天呢？这就是我们大家斗争的胜利，上天给我们的礼物。
接下来大礼物会一个一个来，直到我们实现喜马拉雅。实现喜马拉雅绝不是那么简单，上喜马拉雅的路上很多人会放弃、掉队，也是尸横遍野，但坚持到最后的人那就是胜利的。喜马拉雅的高度很高，没那么容易，但是只要坚持到底，心中有理想，心中有佛，发了菩提心，就一定会成功，要无惧，还要有大智慧。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
