<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>凤凰 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%87%A4%E5%87%B0/</link>
    <description>Recent content in 凤凰 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%87%A4%E5%87%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1989/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1989/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月15号，兄弟姐妹们好。继SEC被共产党的经济法律超限战之后，让世界上真正的中国知识界、法律界、私人企业家们看到了在国际上谁最牛？在国内你靠腐败、造假，在美国试试？SEC震撼了吧？懂行的人知道发生了咋回事。今天又发生啥事了，知道吗兄弟姐妹们？“路大脑骗”还有“九指妖”这些垃圾 — 不知道哪只公牛没管住戳出这两个傻货来，还有“蛇妖闫”。竟然上节目说什么“终于解脱了。”你非法挪用了资金 — MayWind的一千多万跟“龟头洋”买房子想赚钱，你解脱，你轻松？你答应战友的上帝呢？你答应的自由呢？“路大脑骗” — 对你的几个起诉，在法庭上告你让你还钱，对房子造成的损害，还有所有的租金，以及法制基金所有的钱和损失。那未来是几百万，几千万的代价，你解脱？你解脱个屁！你逃到地狱里都解脱不了。
更重要的事情，“路大脑骗”当天就发布，完全没常识没逻辑的，说SEC和解是刑事调查的开始。他根本不知道美国法院和独立检察官，还有经济行政监管部门的关系 — 垃圾到了极点，连个村里面的水平都没有。
今天，南区检察院最牛的，全美最优秀的非洲裔检察官James，中文名詹斯勒，一位非常棒的女士，一位传奇女检察官，她亲自签署了和两家公司的和解协议 — 不包含VOG。为什么不包含VOG？有SARACA，有G-TV，但没有VOG，为啥？因为对“九指妖VOG”要继续刑事调查，包括“路大脑骗”。因为九指妖说过“路大脑骗”是凤凰农场的成员 — 他自己在直播中也承认过。你支持了VOG，你说你是VOG和凤凰农场的，所以这事也是“路大脑骗”的事。你的噩梦才刚刚开始。
共产党对爆料革命，对G-TV，SARACA的经济超限战和刑事超限战彻底结束 — 大输！美国历史上没有一个案例SEC是这样和解的 — 没有任何制裁的。美国南区法院第一把手，最传奇的女检察官特别棒。这是我们少数族裔的骄傲，James女士，太棒了！完全依法、公正、高效、长着一双慧眼，菩萨的眼。马上了解了这是共产党的超限战，全给打回去了。但是VOG得留着，所以说你们想解脱？没门！
仅仅这72小时发生的事情，你就知道“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”撒谎Low到了极点。你们就知道共产党他们的官僚，这种傲慢无知，坐井之蛙，以为真的统治了天下。给井底之蛙扔个高尔夫球 — 无意间打到地下的一个高尔夫球 — 青蛙抱在手里以为已经控制了地球。你以为可能吗？你不知道天下有多大。是个人都要管天下；是个人要统治地球；是个人还都要拯救人类 — 作死那是，上天会惩罚的。
现在我们的以“疫苗灭共”，很多人要摘桃子。战友们千万别抢这个，咱压根就没想种桃子，所以咱也不在乎谁摘桃子。谁爱摘谁摘。这个世界上75亿人，如果能让一个人或一个组织骗了，那人类就该灭亡了，就该遭受这种疫苗灾难，因为连起码的真相都没有了。你相信吗？75亿人类不会那么傻的，75亿人类会把所有的邪恶魔鬼全部消灭的，就是代价多大？我们也是75亿的一部分。不是有新中国联邦呢吗？着啥急啊，是吧？什么都别急，就像SEC的调查。
那个没毛的痘痘跟个60多岁，老得跟他爹一样的老公 — 估计快被她折腾死了现在已经。 你说容易吗？共产党给她点仨瓜俩枣的，弄个比她爹还大的男人跟她一起双修，多痛苦啊？在夏威夷，还养了几只狗，养狗干啥的咱都不知道。还有那几个被“绑架”上来所谓告状的，那种脑子，那种境界，那种认知，那种无知，还有“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”这些垃圾。
战友们真的要吸取教训，一定要忍住。一年前，你看他们的疯狂，你看看他们的预测，以及共产党以为这回要给我们定罪了 — 会起诉我们了，钱要没收了。现在战友们的钱一分不少，G-TV升值了多少倍？30倍！G-TV没有一天停止直播，大家别忘了G-TV最终还是要灭共的。灭共停了吗？从没停。从过去的“以毒灭共”爆料 — 让世界知道共产党的邪恶：要统治世界，和一系列的中国的奇葩事件：新疆 — 反人类罪，种族大屠杀；现在的以“疫苗灭共”。没有一样耽误的。但共产党付出多少代价？让西方看到了共产党在西方的渗透，法律超限战，媒体超限战的邪恶。
你看那些严肃媒体的那些报道，为了在下面蹭蹭7哥的名字就要整出个头版头条 — 多垃圾啊。但是战友们却强大了心脏，长了智慧，知道在西方如何用法律扞卫自己的权利和利益，在西方如何让自己强大和维护自己的利益了。第一次中国人在西方尝到了集体作战，以法作战，依法保护自己利益的好处 — 之前从来没有过。而且100%的不但要在西方法律上、道德上、社会上、观感上都要彻底的赢，还能把远在一万多里的世界上最大的邪恶共产党这个组织彻底消灭。战友们脱了裤子尿了共产党一脸，是吧？尿了共产党一脸。你说这多丑陋，兄弟姐妹们？
我特别感动的还有这也增加了7哥和战友之间的感情。那么多“老椅子”都纷纷说所有钱都可以不要，所有东西7哥做决定，7哥罚的款我们要出 — 让7哥多么感动。为你们奋斗，真的为你们死一万回都值得。中国人啥时候这样过？什么时候这样团结过？这样无私过？什么时候有这样的国际视野过？我们集体维护自己的名誉，集体维护自己的利益，集体奋斗挣合法的钱，集体和敌人周旋，集体在世界舞台上亮相 — 我们是世界上最牛的一帮人。咱现在一折腾都是世界新闻。报道完以后好多基金都说：“哎呀，我的天呐，这个新闻可大了去了。”大家可以到谷歌上看一看去，SEC的和解是多大的广告？盖特一下增加了十几万的关注率，给盖特做了多大的广告？G-TV，看看这几天数据，哇哇的上，是吧？到时候不说新中国联邦，不说盖特，不说G-TV都不中。这就是啊！
兄弟姐妹们：遇险、遇难呈祥，化危机为真正的机会那不是吹牛的。今天晚上或者下午5点以后我再给你们弄个小直播？今天下午2点到3点，大家别忘了。国内睡觉，我们直播，我和班农先生直播 — 聊聊新中国联邦，还有美国会咋办？都是大事啊，都是大事。啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月2号，兄弟姐妹们，GTV上，《我们战友同行》正在直播的这个科学家，国内知名的科学家，爆病毒真相，我刚刚在录这个视频盖特之前，我和华盛顿的两个咱们的好朋友，我别说是谁了通话。他说现在美国在华盛顿，飘荡的一种不安的情绪，说冠状病毒一定会再来的。而且一定会是更加夸张，很多人都害怕，要搬离华盛顿，很多纽约，像洛杉矶很多有钱人，更多人都要搬离，这一段跃跃欲试想回来的人，也都想撤回去了。
所以说这个病毒对大家的威胁，他不分高低，不分男女，不分穷人和富人，共产党干了一件事，不分高低左右的，干了一把，就是冠状病毒，所以说是毒主啊，毒主，共产党非他莫属了。另外一个共产党，他们也掌握情况，中国的经济一塌糊涂。他说这个中国经济还能撑多长时间啊？我说我要跟你说撑三年，你信吗？他说我不信，那不就完了嘛？三年以内嘛、
另外一个昨天晚上，昨天一天太多人…昨天一天参予作证完证以后，一堆的视频会就没停过，然后昨天是半夜里约了咱们的好战友通话，这位战友很有意思，曾经咱们GTV在去年私募的时候，他说，哎..老郭，你这也没啥数据，是不是啊，你没啥数据，你管让投，你这凭啥呀，我说有数据啊，凤凰卫视有数据啊，去投凤凰卫视啊，YouTube有数据啊，去投YouTube去啊，然后昨天晚上跟我通话时候说，哎呀，凤凰整个刘长乐的家人全部给弄了，所有这些凤凰人全部给收拾了。我说我在2017年爆料就说过，当年习近平就想弄死刘长乐的时候，是副主席的时候，是王岐山保了他，当时那个什么陈，人大副委员长，说了一个凤凰管不住这个报告，是我帮他解决的，要不然凤凰早死个球的了，他连一杯水都没让我喝过，这刘长乐这个人是非常现实的人，结果现在是全给收了，全完了。
然后他昨天跟我说他要投GTV，我说你还去投凤凰去啊，他说七哥不不不不，我一定要投你G-TV，我说这个GTV的数据很少啊，他说我明白了，投资这是投资的未来，是投的增长期，我说你懂了，你见YouTube投资赚钱的，还有推特赚钱的，包括微信赚钱的，你投的是什么？你就初期投资者你能赚大钱，人家都有了所谓的大数据了， 按照市场实际价格投的时候，你到公共市场买去，你有可能有那么大的空间成长吗？就连猪脑袋都知道了，什么叫天使投资？天使投资..什么叫初期投资？GTV当时没有..就是投得叫做初级投资，然后是天使投资，咱现在把天使投资和初始投资的空间打回到原形，重新开始，你要想投数据，你去投那些上市公司去，那叫市场实际价值，那叫股票反映的，那剩下的叫什么？最初级的所谓初级投资和天使投资，风险投资，风险投资，就是投他的未来和他的空间，我说这你还不知道吗？要不凭啥你赚钱。
所以说战友们有些人就不长脑子，。人家一说啥，对呀有道理，人家你说这个，有道理，一会儿左一会儿右，所以你这一辈子在左右中飘荡，你永远不会有自己，永远不可能有所谓的人家那种致富的机会，因为你没有判断力，这就是我们希望新中国联邦，展示给大家有基本的判断力，一个听别人说好和坏，一个听别人说对和错的人，你即使有了钱，有了啥，也不是你的，那也是你的灾难，这就是七哥…所有人从小到大就说我，这家伙很难说服他，某演员，据说跟习主席最好的人，曾经问过他副主席说，你怎么看郭文贵这个人啊？这人说哎呀..郭文贵我跟他很熟，这个人，他说你认识他？他是我认识，他说这个人很固执，你想改变他的想法是不可能的，他想干的事儿，你让他放弃也是不可能的，习说，那他是个人物啊，你这么说，那绝对是个人物啊，后来跟我见面的时候，喝酒的时候还专门说这个事儿，是吧？我笑笑，一笑置之，作为一个男人，作为一个有任何自我、自信的人，你这是起码的本事。
第二个，现在我们听说加拿大，我们有个战友说七哥，我出了麻烦了，加拿大我大概会出了十几亿美元，是某某..你们都知道是大佬的下属，十几亿美元出事儿了，我在两年前曾经给他建议过，我这个山东老乡，我说我告诉你，加拿大这个地方，钱容易进，非常难出，而且我告诉你加拿大这个地方，一定未来会实行极左极左极左，谁在那用大钱，你是个愚蠢的愚蠢到家的人。谁在加拿大大量的置产，你是个愚蠢愚蠢到家的人，谁我告诉你，两个人，我可以告诉你最好的例子，李嘉诚，第二，台湾当年的宏国，所有家族在加拿大的投资巨额资金，在过去几乎消失殆尽，为什么知道吗？税，一个税能把你整死，加拿大的税务是比美国还夸张，而且是养猪十年，这话是谁说的？是加拿大说的。就你有大钱进了加拿大，你必完。
最近这几天我听说官方各种消息告诉我说，现在短短的近期就几百亿美元进了加拿大，通过EDF的，但是我觉得这是不真实的，我掌握的情况是140多亿，140多亿美元都是个人资产，两个危险来了，共产党要找你麻烦，加拿大的，你惨了，加拿大的税务和加拿大的钱难出，你麻烦了，你真是脱了狼口进了虎窝，或者是脱了虎窝进了狼口，一定是有问题的。战友们钱最好要去的地方是是什么地方？税务和法律都让你安全的地方，就是很难进，但是很容易出，很难进，就是很难存在哪儿，但是他确实在法律和税务上都能平衡的。绝对不是加拿大，当然了，未来最好就是G币了，G-Dollar,G-Dollarh和G币是全人类未来最方便使用，全球使用，你的钱在全球不能使用的时候，你就变成了一个不叫国际货币，你的财富也不叫安全财富，你都叫不确定性，那叫什么？那叫做死钱，你的钱要变成活钱，国际财富的时候，你就得流通性，不受任何影响，而且这个钱合法合规的，你能让他安全的，让你变成随时都可以投的去向，你想去的地方，那叫活钱，活钱比死钱的价格高多了，这是什么？G-Dollar，G币，我不是在这款推广的，你有本事别弄，就未来只有G-Dollarh和G币，G币有20%的黄金储备，而且生长..那全靠你运气了，G-Dollar没有升幅，永远是你的，手机一划，爱去哪儿去哪儿，一次KYC你安安全全的，只要你钱是干净的，你怕啥，这就是咱新中国联邦牛的地方。
所以刘长乐先生，现在如果你看了我的盖特，我相信你知道我帮了你多少， 我救过你死，救过你活，让你短死了好多年，但是没喝过你一杯水，我告诉过你，王岐山也好，习近平也好，你不管如何，你凤凰包括王济源，我给了你那么多钱，你连个电话都没给我打过最近，这家伙太有问题了，共产党是靠不住的，跟着共产党走进火葬场，他适用于任何一个人，还好有人觉醒了，觉醒早了总比晚了好。
啥都不说了，很多战友说七哥今天必须发盖特，发盖特，我说发盖特..现在发了，如果是大家反映好了一会儿再发一个，你说我现在整的死皮赖脸地，给大家还要点赞，在哪是七哥呀，开玩笑..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1544/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1544/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇～哎呀我刚才上楼戴着口罩，这脸上，你看，全都是敏感
这刚刚上一个盖特视频发出以后，我到办公室。啊，见到的这个咱们这大使馆里工作的战友们，非常激动。文佳，说郭先生我们得赶快灭共，太疯狂了啊，很难受，眼含热泪，就VOG害了太多人了。然后呢，到了楼上的时候跟我们这个GTV工程的，啊，我们几个铁心汉子，看到我的眼泪就掉下来了，说各种这个情报信息，都是过去跟VOG跟九指妖有联系的，受到了威胁，啊受到了喝茶。
然后呢在这个今天早上到现在吧，这个收到各农场的各种消息啊，基本上过去两三周，啊被喝茶的，被打压的，被威胁的人，你像今天早上一个战友是在某个农场发给我的他一家人6口人被带走的，六口人，啊就是因为他给在VOG做义工。所以说这个是两三周来，很多人为自己的天真付出了巨大的代价。啊，这是爆料革命，新中国联邦可能必须要有的一个过程，必须要付出的代价。大家要分出真假善恶，当然现在七哥也是很内疚啊，这个都是因为相信了爆料革命和新中国联邦，相信的七哥，才轻信的Sara。由于七哥的背书才相信的Sara。那么冒出了“龟头洋” Janason，令胡这帮骗子。啊，到现在他们还喊着啊所谓的共产党去喝茶，国宝对你好着嘞，啊，好嘞，去吧～然后现在说战友都有钱，所以说你有钱你就写遗书，你写遗书要把遗产给我，我写遗嘱把遗产也给我。所以很多人呢要为此付出代价，这个七哥是很抱歉的啊，再次抱歉。但是战友们辨别真假善恶的能力，啊，这是绝对需要我们擦亮双眼，我们是要付出代价的。呃～这是三周来，付出的代价这都是有证有据有事实可查的，阳光之下谁做的恶，总有人跟你算。啊～
昨天这个罗斯柴尔德家族的，啊某个人跟我说，啊法国总统马克龙到了私人作客。啊这私人作客，整个晚饭都是说共产党病毒，美国大选。马克龙作为一个法国总统那是强烈要求所有谈话对外不能讲。到最后的时候说：我们被共产党耍啦！疫苗的事情病毒的事情我被他耍啦，被他耍了以后，我们还有苦难言，但这个仇我们一定会报。啊，这就是真实。你共产党你可以蛮横一时，欺骗别人，玩弄别人，啊，像九指妖一样，但这个仇是一定会有人报的，你是一定要付出代价的。
当马克龙，人家问他这个美国总统的时候，他说很当然，是美国内部的人和共产党的勾结，干了这一票。他说，但是最终一定会他们不会成功的。这点是人，不管你有多跟共产党多亲多近，他是个本质的问题。这是个是和非的问题，假和真的问题，善和恶的问题。
刚才这个让我很感动，我们的战友就是原来我们这文佳是从，还有文潇都是从这个凤凰城基地过来的，啊也都是被害人。啊，都是亲身经历了VOG和凤凰城事件的人，啊都是非常非常好的人。然后我们这楼上的这些工程师们，很多人都是过去Sara每天穷追猛打，天天说这人是特务的人。
啊，现在这些人真是铁石心肠的人都含着泪，难受啊，太多人被害了。我相信很多战友们你们都是心知肚明，感同身受，啊爆料革命，新中国联邦走过这一程实际上是好事，会让更多战友们，寻找到自己锻炼自己的心脏，提高自己的辨别真假善恶的能力。同时兄弟姐妹，千万也别忘了，我们更大的收获是让我们看到了共产党的这种丑恶和险恶，对爆料革命，新中国联邦绝对不是坏事。但是可惜的事情是国内的很多战友付出了代价，非常的抱歉，非常的抱歉。
是战友的就会走到底，不是战友的经历风吹草动，就会离开。它也是个必然现象。那么国内的这些战友们有任何需要在安全的情况下，保留证据，和我们保持联系。啊，记住，爆料革命，新中国联邦和你七哥，一定会给你报仇的。一定不会放弃任何一个人，一定不会抛弃任何一个人。
啊～姆盖噻，呃～不孬，不孬，不孬，不孬</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1485/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1485/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！还是2021年1月4号，刚才直播当中有两个问题忘了给战友们汇报了，第一个大家买G-Dollar的所有的支票，大概我们有很多很多张，大概快上千万美元了，我们并没有入账，这些支票，我们要么给你退回去，要么就是撕毁，要么就是你自己主动的要求给你寄回去，都可以，但是你一定和喜马拉雅联盟委员会联系，老班长和长岛哥，还有现在的草根小哥还有大卫兄弟，他们联盟委员来联系，把你的支票给你处理好，如何处理，细节请跟他们联系，好不好？希望全球的各农场的战友们尽快把这事处理好。
第二个事情兄弟姐妹们，我再次拜托兄弟姐妹们，任何人现在跟VOG和凤凰基地对账的战友们，请和我们的喜马拉雅联盟委员会..他们是做义工组织，是帮助战友的，采取法律行动是另外一回事，请你们配合好，和他们尽快联系，为下一步，为你们争取到和采取法律行动，做好一切的准备，请对好账，兄弟姐妹们，一定要记住，别以为七哥承担责任了，你都不管了，那也不中啊，是吧？拜托拜托兄弟姐妹们！赶快跟他们和喜马拉雅联盟委员会，把账对好，然后希望能得到你们授权的时候，会跟你们联系。然后希望你们配合的时候，希望你们高度的配合，好不好？
美国是个法律社会，绝不是你嘴想说什么就说什么，一切是靠你的实力和你的证据，兄弟姐妹们放心吧，有七哥在，没事没事..咱们喜马拉雅联盟委员会，是一个战友之家的家庭组织，真正的战友之家，就是你们的农场和喜马拉雅联盟委员会，谢谢了！兄弟姐妹们！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：现在就在这块儿说吧，我晚到了几分钟，抱歉，我去个洗手间，哎，忙晕啦，你们说吧，兄弟姐妹们。有啥问题请问，谢谢。
主持人文真：好的，那就大概就到11点40左右，请不发言的战友一定要设置为禁音和按键发言。那我们现在就正式开始今天跟郭先生的答疑时间。下面我们有请第一位战友提问，谢谢。
兄弟连：七哥，我是兄弟连，我是新西兰农场的。我想问一下，人民币什么时候，在今年6月份能崩盘吗？或者是有没有一个大概的时间。Over。
郭文贵先生：谢谢新西兰的兄弟连，人民币我觉得6月份崩不了盘；我觉得灭共时间是在今年的年底左右，年底左右。人民币会在灭共同时，大概提前一两个月吧，会结束。大概在10，11月左右吧，人民币基本上就完了，在这个同时之前，我大概，我相信，相差两三个月左右港币也会崩盘。谢谢兄弟连。
主持人文真：好，谢谢郭先生，有请下一位战友开麦发言。
街边小侠：郭先生你好，我是原凤凰农场的，现香草山农场的街边小侠。我是想请问您，就CCP从娃娃抓起的这个洗脑教育，包括目前过度学习消耗孩子脑力和精力的这个现状，会在什么时间下开始之改变？以前听穆桂英讲过，这个CCP残忍设计下的教育污染，当然后来他带风向我就不听他的了。但是就问您，您会有CCP教育方面的爆料吗？G系列未来会不会涉及教育？over，谢谢您。
郭文贵先生：街边小侠，谢谢啊。共产党的教育，就是七哥一直最早说出来的，一定要记住……（文贵先生没声音了）
（郭先生断线，重新连接中）
郭文贵先生：我再说一遍，街边小侠。新中国联邦宣言里面对中国的，未来我们的G系列还有新中国联邦对中国教育已经有了很好的阐述。另外一个，共产党对待中国的小孩教育，就是商鞅的弱民五术的贫民、苦民，首先用在了孩子上。这个对孩子的身心教育是极大的摧残，让你对这个世界完全没有了基本的认知。首先是苦民、弱民在孩子身上是最残忍的，我们一定会改变它。好好看看新中国联邦宣言。谢谢街边小侠。
文恬恬：郭先生你好，我是来自凤凰农场的文恬恬。前两天得到消息，GTV巡逻组就地解散，也没有任何原因和公告，现在大家都比较疑惑。这么多义工该怎么办，现在也没有一个明确的说法。所以我想问一下，因为我们追随郭先生和爆料革命也不为名、不为利，只是给灭共添把稻草。谢谢郭先生，over。
郭文贵先生：文恬恬谢谢啊，谢谢你啊，辛苦啦。文恬恬你刚才问的问题，这里的所有的管理者文真，还有文斌，大家都可以给你尽快回复。这个就地解散这个词我觉得应该是不准确的，应该是所有的过去的原凤凰农场的，还有VOG的都应该移到喜马拉雅大使馆（群）或你选择去你喜欢的农场。如果是没有给你处理好的话，我向你抱歉，所有的战友付出了很多，都是奉献的。刚才我发现恬恬也是个绅士，刚才我们的街边小侠跟你（提问时）冲突你让给了她，谢谢你啊。文恬恬，请你和文真还有文斌保持联系，这里所有的团队，有什么需要你可以直接跟我联系。谢谢。
文恬恬：谢谢郭先生。非常感谢。
文丽：郭先生你好，新年快乐，我是康州农场的文丽，是在原来VOG和凤凰农场的。之前是因为参与过VOG的小额汇款，但是有一部分钱被退款了。我们之前投资VOG就是支持爆料革命和新中国联邦去的。虽然客观情况现在是这个样子。但我们还是想要继续投资G系列。想请问一下郭先生，我这样子，因为之前被退款了，而Sara承诺我可以补汇，所以这一部分的钱我一直是在存着的，等着补汇的这样子情况。
那请问下，那我们这样子可以补汇去参加我们的这个借贷项目，我们有这样的机会吗？那如果没有，就是不能再参加借贷项目了，借贷项目已经完了的情况下，请问郭先生您建议我这样的小额战友，就是加入我们G系列什么项目好呢？谢谢您，郭先生。
郭文贵先生：谢谢文丽。特别你说的小额战友的时候，我在这儿特别难的回答，因为我不敢确定这里到底有多少是敌人的潜伏。我觉得这样吧，你这个情况一定会有办法的，我觉得你去跟咱们各农场主联系。康州农场，康州农场你跟我们的小帅，面具先生你跟他联系，他有办法。然后再一个，或者你直接跟喜马拉雅联盟委员会联系，都会帮你解决，好不好。谢谢文丽。谢谢，你过去不管如何支持和汇到所谓被他们欺骗，还是如何汇到VOG也好，这些所有都是七哥造成的错误，给你道歉。我们所有接下来的所有G系列，就是为战友量身打造的，一个战友也不会被落下，但是我们要合法合规地进行。请和各农场、喜马拉雅联盟委员会联系。谢谢。
主持人文真：谢谢郭先生。现在就是美东时间12月31号，上午11点20分，郭先生大概还有20分钟时间，所以大家抓紧这一次机会，有请下一位战友提问，谢谢。
文斌：好，这样，文真，现在文字室有一个战友的留言，我帮他读一下。郭先生，我是文斌。有一个叫青衣青青的战友，他留了一个言，一个问题。就是说问：他是原参与凤凰农场借贷的，现未参与任何农场，未加入任何农场，已在大使馆登记报备。那么因为联盟出了一个最新的联盟公告：即48小时内需加入其他农场并登记借款项目，以推动下一步起诉工作的公告。那么像他这样的情况，没加入任何农场的该怎么办？他想问一下。Over
郭文贵先生：请代我回答，谢谢文斌啊，这个青衣青青。我们要求离开VOG，离开原风凰农场的原因是：在凤凰农场和VOG出现了违法，甚至涉嫌犯罪的各种事件，是为了保护战友。还有一个发现，那里边有一些我们怀疑是共产党的潜伏分子，对战友们正在洗脑和伤害和诱骗。
特别是遗书事件，包括有些资金到现在不对账，不说清楚，包括我们现在发现了在Discord里面，完全是打着我的名义，打着G-TV的名义乱说话、乱承诺。这些事情实在是非常非常的糟糕，这对我们带来巨大的损失和法律风险，所以才做出以上的决定，给战友带来的不快请大家包涵。
那么像咱们青衣青青这样的战友的事情，既没加入农场，还又在VOG这个的，请青青直接，你跟文斌联系，文斌给你介绍到各农场去。如果你实在哪个农场也不愿意加的话，我们可以协调把你的钱到时候给你退回去，好不好？如果你还要继续投资的话，请你必须选定一个农场，好不好。谢谢。
战友时光：先生好，这里是战友时光在向您提问。我来自原凤凰农场，先生对世界的趋势有相当强的预见性，并且在一直用“希望”这两字鼓励和号召大家投入到新中国联邦建设中。那么我的问题是：基于您过往的视频中，陈述的是世界要发生巨变，那么未来世界的运行和发展的底层逻辑是否有根本性的改变？能否以某个领域或某个事件为例，为我们更加具象的有启发性的描绘一下这样的巨变呢？新年到了，我们要如何去做准备？并且怎样修炼到这个先知先觉？最后呢，希望先生抽空多注意休息。祝您新年快乐！
郭先生：好，我记下了每个战友的名字。战友时光，非常的感谢啊。我老说世界巨变，我相信战友时光和任何战友都应该明白，事实上过去的三年，世界已经变了很多次了。冠状病毒，让人们改变了生活习惯，这是人类上上万年从来没有的。然后呢，共产党的对世界的整个垄断，美国大选，这个战争就迫在眉睫，只是改变了方式，包括超限战、网络战、信息战、金融战、贸易战，早就开打了。
新的战争方式和新的生活方式让所有的人类在极为现代的文明生活当中，在互联网的时代，让我们呆在了家里。但是生产效率和生产力并没有减少，可是人类的危险和对人类生存的危险，现在越来越多。现在人类上更加倾向于这个是思想战争，或者说未来战争和太空战争。这都是我在这块儿可以接着说几个小时说不完的。
那么，当然我们现在世界的巨变，像昨天和今天，大家发现没有，美国总统大选里面，出现了两个大家从来没有说过的方式，只有我们爆料革命告诉大家的：那么就是美国事实上的不存在两个党——共和党，民主党，也不存在战争和所谓的这个美国的民主。事实上，美国是在真正的在1月6号这一场，真正的大选是一场大审判，这个大审判只有好坏之分，没有民主党、共和党之分。然后审判谁，就是人民审判所有的腐败，还有过去的官僚腐败主义。
那么我们很荒唐的是，中国共产党现在还在玩“爹亲娘亲不如党亲”，还玩儿洗脑呢。而中国人乐此不疲，被洗。啊，这简直中国真的还活在石器的时代。同时看到了英国昨天的首相的Boris演讲，和新型病毒的爆发，这对人类的威胁和不确定因素和经济未来的不确定因素，市场经济的不确定性因素都是无法想象的。可是为什么金融市场现在此起彼伏呢？原因很简单，就是有个共产党的擀面杖子，和不能核对的一个共产党的经济市场。
那么接下来，下一年，共产党被灭，人民币被灭，香港港币被灭，全人类的经济一定是，某些领域，例如互联网，G-TV、G-News一定大涨。像这个互联网的聊天软件儿。但是世界上的所有的传统的东西，都将彻底改变。人们的生活方式，只要你想活着，你大都是应该在固定的方式。旅游业、餐饮业、酒店业基本上是夕阳产业，全完了。
那么，这个时候，战友有多少机会呀！我相信，大家要记住，别玩股票，别玩大钱，发自内心地要认真严肃面对病毒的问题，改变自己的生活方式，甚至人类存在的方式，你都要认真地思考。和家人存在的方式，你都要认真的思考。现在有家人，你是最幸福的。没家人你是孤独的，没家人，只能有爆料革命战友了。所以说，生活、生命、方式、挑战，都在巨大地改变。谢谢战友时光，你的问题非常好！
主持人文真：好的，非常感谢郭先生的回答。我们有请下一位战友提问，谢谢。
艾丽尼：郭先生，你好，我是艾丽尼，我原先是VOG和凤凰农场的，现在在雅典娜农场。我想提问的是：原来Sara曾经说过，VOG的钱是可以转换成G-Club的，并且卡号排前的，后面又说不可以，只能全部转成借款，还说因为无法转成G-Club的这个事情然后七哥巴不得自己给我们自己掏钱。请问这件事属实吗？另外一个就是我想问一下，就是Sara原先说过，会给VOG的战友预留G-Club的卡号，有优先权的更好的权益，并且还劝说战友，尽量先借款，后期再考虑G-Club，请问这个是否与郭先生沟通过？承诺能否兑现呢？
郭先生：唉呀这个，艾丽尼，刚才说的很多问题，不是一个问题，真真你再重复一下，我相信很多战友都没有听清楚，你给我再重复一遍，让大家再清楚一下好吗，然后我再回答。
主持人文真：好的，郭先生，她刚才是在问之前VOG、G-Club有给她承诺，就是说希望她首先去做借款，尽量不要买G-Club，所以说她想问一下这个是否属实，这个是我的理解，这个是第一个问题，我们要不然把这个先讲一下。
郭先生：这绝对是胡扯的事情，这绝对不属实，绝对不属实。你说第二个问题。
爱丽尼：好的，没事，我再说一遍，她原来说过会给我们VOG的战友预留G-Club的卡号，说卡号会排到比较前面，有优先权的一些权益。我想问一下，这个是不是之前有跟郭先生沟通过，然后她这个承诺的话，后期是否可以兑现呢？
郭先生：第二个她说这个问题，我怎么跟你讲呢，我都完全搞不明白了。但是不管如何，只要是原来凤凰基地的，还有VOG的G-Club卡号，原来排前的，文斌啊文真你们要协调好，一定要兑现，不能改变。然后未来在G系列所有享受的各种福利和待遇和利益一样也不能少，好吧，谢谢。
阿拉小苹果：你好，我是阿拉小苹果，我原来是VOG巡逻组的义工，当然现在转到了这里以后被解散了。因为我在墙内，上网很不方便，所以当时我看到老江大哥在讲，然后我就加了加拿大农场。实际上我是在墙内的，就是今天特别害怕，因为之前墙内的疫苗是收费的，所以周围的人都不想打这个疫苗，但是现在墙内已经开始说免费打疫苗了，周围的人都特别想去打这个疫苗。
我就想问一下郭先生，因为我的家人有很多是公职人员，虽然他们听我的劝说已经吃了羟氯喹了，但是我想如果他们被强制打疫苗的话，那他们的安全以及我们这些家属的安全还有保障吗？这个羟氯喹还有用吗？然后我也帮他们捐了法治基金、法治社会，虽然捐的不多，但是已经捐了五六回了一直到现在，我就特别害怕，希望郭叔能帮我解答一下，谢谢。
郭先生：小苹果，我一听说墙内的，还有你这样的家人，我心里边就咯噔咯噔的，发自内心的担心你们。七哥会全力去做，但是首先祝福你的家人、感谢你的家人。另外一个呢小苹果，我可以绝对地说，我代表我个人观点，所有的疫苗绝对不安全，绝对不能打！然后少接触人，一定不被传染，然后呢按照医生的嘱咐吃羟氯喹，还有吃那个阿奇霉素，有病了吃阿奇霉素，没病不要吃。然后呢，还有吃锌，锌和羟氯喹，这是管用的，按照医生的还有咱们科学家的推荐。务必注意安全，务必注意安全！共产党没几天了啊。叫家人能不打千万不打，这就是我给你的建议，谢谢小苹果，请跟这里保持联系啊。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，刚才那位男战友可以开麦发言了。
海阔天空：七哥七哥，我是康州农场的海阔天空。我想向您毛遂自荐，我是有特异功能，是可以治疗、解决这个病毒后遗症的功能，而且是可以远程的。我一直都没有机会，今天有机会向您毛遂自荐，申请做病毒战场的义工可以吗？谢谢七哥，Over。
郭先生：海阔天空谢谢你啊，等哪天你发发功吧，给七哥发发功，七哥现在需要特异功能，请你跟文斌保持联系。我们不能推广这个事情，因为现在在科学上还没法确定，七哥相信，但是我们推广以后我这个责任重大，谢谢你的热心，感谢。
主持人文真：好的，谢谢这位战友，谢谢郭先生。有请下一位战友发言，郭先生大概还有7分钟左右，请大家抓紧最后的机会，谢谢。
国学小哥：郭先生，我是国学小哥，原来在VOG是义工，现在的话在大使馆群也是义工，我没有加入任何农场。我想说的是，中共在思想理论方面愚弄百姓，尤其是当今的儒释道思想被歪曲和颠覆得不像样子，我长期研究儒释道、易经的思想，这些思想融入我们的正道主义、平民主义的话完全一致，与普世价值完全一致。我清楚地记得郭先生曾经说过，想办一所咱们新中国联邦的大学，不分男女老少都可以来上学。我非常想应聘郭先生所说的这个大学的哲学或者国学方面的老师，不知道是否可以实现，谢谢。
郭先生：国学小哥，万分感谢啊。由于咱们这个共产党病毒的到来，把我们整个的办新中国联邦大学的梦给推迟了。我曾经多次选地，包括多个州都愿意无偿给我们地，给我们支持，很多战友都是教育家要加入，让我是非常非常感动的。可以说要参与到教育的是我们比任何系列的都多。这个事情由于冠状病毒的事情暂时无法推进，我觉得先灭共吧，先灭共再办教育。教育是长久之计，我们先把这个国家、这个民族先安定下来。共产党现在拉的仇恨，和对人类的威胁和制造的病毒和对中国人的洗脑和对海外华人的危害，已经远远超过了一切。非常紧急，中华民族真的处在安危关键之中，现在先灭共，其他往下再说。
我们现在要做的核心的事情，我们要筹集巨大的经济实力和巨大的人才库，然后全力灭共。灭完共以后，跟世界上建立好一个绝对的信任关系，保护好海外华人这绝对的安全，然后和世界一起，让世界相信中国人是爱好和平的，然后建设一个法治、民主、信仰自由的中国的政治。然后呢我们再推进教育，谢谢国学小哥。
主持人文真：谢谢郭先生，有请下一位战友提问，谢谢。战友稍等一下，我们女士优先，请这位女士先问，然后接下来这位男士问，好吗？谢谢。
月巴墨佛：谢谢主持人。您好，郭先生，我叫月巴墨佛，是原凤凰农场和VOG的。就是我想问一下，您曾经提到过沼泽地背后的主人，我的问题是：如果CCP灭了，那这些背后的力量是否也会得到限制呢？谢谢。
郭先生：非常好，月巴墨佛，谢谢啊。我觉得这个，咱记住啊，Deep State，还有沼泽地是完全不同的概念。还有一个是沼泽地里的大鳄鱼，沼泽地里的大鳄鱼像翟东升说的那样，是在华盛顿啊、五角大楼啊、FBI啊、司法部啊，还有干了一辈子议员的这些人，还有白宫那些所谓的侍卫官们。
那么沼泽地呢，它是两回事。沼泽地呢就是说真正地控制着全球的这些隐秘的力量。像美联储背后的力量，像SWIFT支付系统，像美国硅谷里边真正的几个投资大佬。大家都很难知道的，经过公司投资结构的搭建，你根本不知道它背后是谁，你也无法找到。就连美国这么严厉的法律，它保护家族信托基金，不向任何人公布的。这些沼泽地背后的力量，那么它也同时控制着中国的几大家族，跟他们勾兑在一起的。
那么共产党没了，这些沼泽地照样存在，谁灭了，只要地球不灭，他们都存在。但是呢，中国人民将会不是被他们再直接剥削的奴隶和供血器，这是根本，会拯救出中国。现在中国人被共产党的剥削，共产党和它一起，和沼泽地一起继续剥夺中国人民的时代将结束。而且我觉得美国也会非常好。但是美国这个国家，沼泽地彻底结束是不可能的，你灭着灭着，你就成了沼泽地的一部分去了。我们也不会去跟沼泽地去对着干，我们也不会成为沼泽地的一部分。谢谢月巴墨佛。
主持人文真：好，谢谢郭先生。我们接下来有请刚才那位男战友提问，现在大概已经快11:40了，不知道郭先生这边是不是在这个问题之后就可以总结今天的发言？谢谢。
螃蟹团长：好的，您好，郭先生，我是螃蟹团长，我也是义工，我想帮另外一个义工问一下问题，她的名字叫“丽丽”，是（原）凤凰农场十区的，我是十四区的。她的原话是这样的，她说：我在墙内，我们这代人多为独生子女，上有老、下有小，没有富余的钱去做投资，但是我有谋生的本事。原来凤凰农场要做实体，所以我们就想搭建墙内墙外联系这么一种实体资源，用于应付墙内脆断的经济和空余劳动力。但是目前实体结束了，我想谋生之外，请问一下郭先生，当下我能在墙内可以做些什么以符合新中国联邦的规划？谢谢郭先生。
郭先生：谢谢螃蟹团长为国内的战友丽丽问的问题啊，感谢感谢，你们这些义工啊做得非常非常多，是文贵非常非常感动的，希望所有过去的义工都能继续在喜马拉雅大使馆的这个Discord群的协调下，大家都能找到自己的位置，继续为我们的灭共和新中国联邦做事情。
关于当时这个凤凰城搞实体，这是扯淡的事情，它搞什么实体啊？它搞啥实体啊？一辈子搞个餐馆都没搞成，现在要搞实体，你靠啥？你靠的不是战友吗？你靠的不是爆料革命吗？但是你找来台湾一帮骗子来，你搞什么实体啊？那就是骗子，没有任何实体，我从来没听说搞什么实体。
所以说这位在国内的丽丽战友，在国内没有投资G系列，生存的本事，我现在告诉你：2021年辛丑年你先安全活下来，现在是最关键的。然后所有的义工战友们，你们继续做义工，不要老想着现在你根本不现实的事情，灭共的事业我们每个人都有自己的角色，但是不能有过多的幻想和理想化。
所以说，我们希望这个喜马拉雅大使馆Discord群，能把所有的战友更多地连接在一起，跟七哥能直接沟通，七哥会给你们分享最真实的信息和感受。大家记住，像丽丽，像你这样的战友：安全第一；第二个就是2021年别想着干那么多事了，先保住你的安全再说。安全了，闲着没事干了，家里边弄安全了，你愉悦了、开心了，你再想想做做义工，再支持支持爆料革命，这才可以。我不希望任何战友冒着风险和影响生活和安全、健康的情况下支持爆料革命，绝对不允许。
另外一个，关于投到G系列的话，如果你没有钱，或者影响你生活，你那不叫投资，你那是犯傻，知道了吗？这个投资大家要知道，所有战友加到一起投资的钱还不够一个机构投资的零头呢。这是为什么我跟那个SEC，还有政府官员、我们的律师团队，我们有多少人要投10亿、20亿美元，我们拿出它的三分之一就够所有的募集资金了，战友们加一起还没人家多呢。
那为什么呢？就是给战友们有闲钱，或有能力，不影响生活，符合投资资格的人，你去投这个G系列，你能挣钱，有这个机会。但是大家别忘了，凡是投资它都有风险。另外一个，现在给战友的是机会，给了你不能成为压力，给战友的是一个希望，不能影响你的生活。所以说，投资G系列不要勉强，一定要想到符合法规、符合资格、符合你的现实条件，不影响生活和健康的情况下。
这个凤凰农场和VOG，我到了大概8月份我才知道有8000人汇了钱呐。8000人呐，我都吓傻了，我当时——你可以问Sara——我说你说多少？8000人？我真的吓傻了，怎么可能有这么多人汇钱。我一直以为这可能是几百人投了什么钱，一说8000我都吓懵了，因为8000人数，我问最少的多少钱，我原来从来不知道，因为她说最少的几百美金。我说简直是疯了，怎么会接受这个钱。当然了Sara她也没法控制，钱都进来了。
这是个笑话，这是个灾难啊，这是个灾难啊！这是为什么六月一号我说G-TV投资跟你VOG没有半毛钱关系，没有接受任何人，这不符合我发出的募集文件，不符合我们要投资的条款，更不符合美国的法律。这完全是不合法的、不合规的、荒唐的，你知道吗？但是由此给战友们带来的伤害，考虑到国内战友们汇出来的钱汇回去有法律风险，包括也希望战友们能有其他的机会，所以说在后来，我们才想尽一切办法让战友们汇出来的钱，不要给你带来生命危险和安全和带来麻烦，更不能让你们的钱丢失，这是我们想象的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1470/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1470/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
主持人安然：请第一位战友啊，文青战友开麦，请讲一下你所在的农场和问题，时间是1分钟，over。
文青：好的，我是文青，原先是在凤凰农场，现在到了长岛哥农场，非常感谢郭先生花这么多的时间和精力来陪伴我们。我只有一个……的问题，文贵先生，就是12月8日直播时候有提到，胡舒立已经被火化，已经被火化了，然后随后她的微博就有更新，能不能给我提供更多消息，关于胡舒立这样的一个情况。
郭先生：好谢谢，妹妹，胡舒立是百分之百是染上病毒了，而且是待在医院里边，这个而且呢，她身边的人说可能是马上要嗝儿屁了，最起码过去2年做过两次手术了。那么，咱首先不诅咒人家死是吧，但是这种人活在世界上……这个世界……（卡断）……这不重要，小事，谢谢文qing，妹妹。
文青：好的，谢谢。
主持人安然：好的，非常感谢文贵先生的回答，现在有请一尘战友，请说出你所在的农场。
一尘：七哥你好，我是一尘，一粒尘土的一尘，我是很早前我是一直在VOG做义工，然后我现在是……我在VOG里面一直亮亮带领的一小队一起做那个班农战斗室的字幕，翻译，然后那个……，现在……然后大部分的义工……一起呢去做那个，班农战斗室的字幕翻译，然后现在就是……，好像过去几天……这件事情，然后那个秘密翻译组是类似的，他们是做直播翻译，我想问一下我们是否在做重复的工作，我们这个小组做这个翻译的价值是否存在继续，over。
郭先生：首先谢谢一尘兄弟啊，还有咱们所有做战斗室的翻译的，然后咱有两个选择，一个呢你们可以跟秘密翻译组，可以在一起合并，大家补充工作。第二个呢，你们可以到这个咱们现在这个discord来，喜马拉雅大使馆来，在这里呢专门成立个小组继续工作，在这个整个的群体领导下，你们可以做选择，非常非常感谢所有兄弟姐妹们过去做的事情，一个都不会把你们落下，原vog，还有凤凰农场的，一个都不会落下。秘密翻译组也行，因为你们……兄弟姐妹们，好吧。非常非常感谢。
主持人安然：好的，感谢文贵先生回答。那个文贵先生，我身为主持人，我也想问您个问题，我就是想表达一下自己的感受吧。作为一个老战友追随爆料革命3年多，我一直是就是非常坚定地就是说是相信文贵先生，无论是遇到何种困难和艰难时刻，我就想告诉文贵先生，从来没有远离爆料革命，从来没有远离郭先生，现在更有新中国联邦的这种支持啊，我就觉得，内心非常非常地平静，我就想说，文贵先生，无论何时何地，无论任何情况，战友们永远爱你，谢谢。
郭先生：刚才这位说话的战友叫什么，安然，叫什么名字。刚才是你说的安然，是你是吧。
主持人安然：是啊，我那个什么，我那个自己主持自己先说了一个问题，谢谢。
郭先生：安然呐，天呐，好好好，非常感动。我想告诉大家的是，刚才我刚录了个，在这个之前我录了一个小视频，战友们看我视频……我在里面说得非常清楚，参与爆料革命的风险和投资G系列的风险，和参与这个新中国联邦的风险，比这个中国大街上走道遇到城管可能被伤害的风险要低得多得多，跟这个病毒比，那根本就不算什么。但是这个，爆料革命和新中国联邦包括文贵给带来的中国人从来没有过的不可能的一个希望，这个希望是无价的，无价的！多少钱也买不了，人活在世界上就是一个希望，爱情、家庭、亲情、朋友、事业，就是一个希望！当失去希望的时候，什么都没有了。
这就是为什么安然你说爱七哥，七哥爱所有战友的，七哥的所有的生命价值都是和战友在一起的，因为我们在中国这么多年，是任何人都没有希望的，包括马云，包括习近平，包括王岐山和孟建柱。人生的希望不是都在床上，也不是都在洗手间里边，也不是裤裆里的擀面杖子，也不是抱着一堆钱，是人作为一个高级、一个生灵，在世界上，承受上天使命的那种快乐和愉悦，就是创造和利他，那么和追求和探知，让我们去掉贪嗔痴慢疑的过程。所以说，所有的爆料革命遇到的这些风险和所有的这些事情都太正常不过了。
很多战友说，哎呀，VOG的事太大了，CCP有一大盘棋。算啥事嘛，这算个啥事嘛，未来遇到的挑战那不知道比这大多少倍，我们要感激和利用这场所有的小小的小问题，只不过是在洗手间待的时候，可能是擦屁股纸掉在地上了，这么一个简单的事件，捡起来继续擦就完了，最后你是要从马桶上站起来，提起裤子，过正常的生活。你不能老想着在马桶上擦屁股纸掉在地上的感觉，掉地上捡起来扔了它就完了呗，你还老在洗手间转什么圈啊，老想着马桶的事干嘛呢？那你就不用出来了。这是一个人起码对待人生和对待未来，不管你怎么对待，时间都往前走的，地球都照样转，你不干有别人干，你待在洗手间里在找卫生纸，那别人出去了，该吃饭吃饭，该干啥干啥。
所以说，兄弟姐妹们，不是你多富有，也不是你多伟大，也不是你多少眼泪，是你能干啥，是你能面对你的事情怎么做。还有一个，看着人的人性、天性，和人的真正的一个价值。没有人在乎你的眼泪，没有人在乎你的这个所谓的这个痛苦。大家还有个事情，是你给别人带来了什么，和你给其他战友带来了什么，最后是你改变了这个国家民族，还是改变了人类。所以说，我觉得川普总统，在马阿拉歌里边有一句非常现实的话：别给我说那么多，今天，咱们的马阿拉歌今天收入多少钱，大家开不开心，工作能不能正常，有多少人给你们留下小红花，那里边高兴了要留小红花，打勾。我觉得这就是川普当上总统的原因，他很现实，从早到晚，都要用量化、标准化、具体的结果来衡量这一切是否是对还是不对的。
兄弟姐妹们，所有的经历都是美好的，因为我们活着，还是健康地活着，跟那染上病毒待在医院的人、残疾人比，我们每秒钟都应该充满着感恩，包括在洗手间卫生纸掉在地上，继续捡起来擦屁股就完了，不要留在洗手间里边去找卫生纸，这是我给你们给大家说的，谢谢安然。
主持人安然：谢谢文贵先生，给我说这么多。……我们永远爱你，下面请黄玫瑰战友发言，请讲出你所在的农场，时间为1分钟。黄玫瑰在吗？
郭先生：由于我刚才我刚才说了太多时间，安然我再多待十分钟，我给他们说了，我刚才战友……耽误大家时间了不行，我给再加十分钟。
主持人安然：……你还是先，那我就说一下在……区那个战友的提问吧，有战友说，郭先生，你原来的公布Whatsapp加不了吗，现在有公开的……信息，不用回复的联系方式吗，这个是桃花树战友，over。
郭先生：咱们桃花战友啊，我这个我不知道你说的是哪个Whatsapp，现在我现在，我昨天又另外一个手机被黑了，又不行了，这个光最近就好几个手机被黑的不行了，那么我的另外一个跟战友的那个手机呢还在用当中，那么现在我用的这个号是投资者的手机还在用当中。那么现在有Discord这个群了，希望战友们通过这里能顺利的及时的跟我保持沟通。好吧，谢谢。我说完了，安然，听到了吧安然？
蓝色蝴蝶：hello，郭先生，你好，这里是蓝色蝴蝶。那么我一直在向我的两百多个微信的朋友传播这个要准备备战以及呢羟氯喹。现在通讯的问题记得您曾说过，有关这个战时的时候，您会给我们密码我们可以上GTV，也许会有卫星，所以我叫墙内的朋友们要上GTV，要上G-News。那么到时候他们也有联系方式吗？over。
郭先生：谢谢蓝色蝴蝶妹妹啊，辛苦了，千万注意安全。我可以告诉大家，我们GTV、G-News一定是中国人未来是一个得知真相和救命的和减少危机或者回避战争的一个最佳的渠道。而且G-News、GTV正在尝试了各种的办法，现在有些话还不方便说，但是我可以告诉你，我们正在想办法打破防火墙。各种办法，未来在可能的情况下，或者战争到来，饥饿到来，饥荒到来，动乱到来之时让战友们获得通信的方式。那么并不限于未来我们自己的租赁和购买的卫星，或者是说让大家能翻墙到GTV、G-News平台，包括我们会提供的尝试啊，不敢保证，各种工具，可能还比你们想象的还要多还要好。
但是这个特别重要，蓝色蝴蝶妹妹在这个大家多团结战友，因为到时候特别像你跟咱们这里呢，你像跟文随、安然保持联系在群里面，在关键的时候，我们能把这些信息和密码，包括工具，包括方法能保持联系。那会救很多很多战友，对我们很大的帮助。现在我们最在乎的二零二一年国内发展更多的战友了解我们的GTV、G-News，下载GTV、G-News和保持了更多的联系。一旦这个战乱和动乱、战争到来的时候，我们可以拯救更多的战友，这是非常关键的。希望有更多的蓝色蝴蝶，谢谢。
文墨：郭先生，您好，我是文墨，我来自于美东的香草山农场。我有一个问题是关于你以前说的那几个锦囊。有一个锦囊说的是民心向郭，然后那个习亡岐山爻，然后还有几个锦囊估计什么时候会打开，有这个打开的必要吗？
郭先生：文墨，现在美东农场真是大了啊，都来自美东农场，得有点儿凤凰农场、更多的VOG的战友的问题更好。首先我回答一个文墨的问题，民心向郭、习亡岐山爻，这个锦囊还有现在已经在党内形成了大家都在流传的这种民谣。大家要记住，当年朱元璋上台之前，朱元璋的民谣都得到验证。朱元璋被灭亡的时候，民谣也得到了验证。历史证明，民谣和民心总是有那种说不清的神秘关系。包括这几天大家看到的国内的这种动荡，这个所谓的封锁，包括这个万岁万万岁的皇上，现在也是发现脑子也有问题了，这个不知道哪儿还有问题。所以说，这是回到了真实。
那么二零二零年的庚子年，这是历史以来都是人类特别是中国的大变年。二零二一年的这个辛丑年，这是中国历来这是战乱，这个政府更迭，这个社会动乱、饥荒、更迭最多的，变化最多的一年。党内和民心现在都在说，庚子年是开始，辛丑年是结束。这就像当年大清一样，我相信辛丑年是共产党结束的最后一年，决定性一年。但是我们的爆料革命最关键的是让我们的战友们、同胞们减少损失，减少伤害，这就是我爆料革命的使命。我们不仅要关注的是民心、民谣，我们要做的事情要让人民和我们同胞减少灾难，去拯救他们，给他们希望。谢谢文墨。
主持人文随：感谢郭先生的回答。安然有没有这个相关的浏览器的问题，如果没有的话，就请下一个。请下一位吧，安然先拉不回来，进不来。好的，请下一位请提问，谢谢。
袁世凯：嗯，好的。郭先生，您好，我是袁世凯，然后我是前凤凰农场的，然后现在是在到康州农场，也是这个时段的当班义工。我的问题呢是这样，就是在二零二一年的时候，这个大事来的时候，就是有没有计划，就是说让我们墙内的这个战友就是有这么一个串联的这样一个机会吧，因为只有联系到一起的话，我觉得才能去拯救更多的人。这就是我的问题，Over。
郭先生：谢谢袁世凯兄弟啊，真希望你是袁世凯。康州农场小帅那儿，还有霹雳娇娃，这个太好了，你们要抓紧努力把这农场弄好。首先我要回答你的是，二零二一年到来，你会在大概四五月份以后，你会看到国内更多更多的战友迸发出来、爆发出来，吓死大家，能把共产党吓懵了、吓死了。那么最重要的是什么呢？我们现在首先兄弟姐妹们，干成一件大事有需要必须的钱和必须的人。所以说今年是在国内唤醒和串联更多的战友啊，我们会有以下方案加大G-News、GTV的推广，然后想尽一切办法通过G系列的投资，把更多战友的未来的经济安全连在一起。
更重要的事情呢，我们要发展一批各农场今年最重要的任务，就下半年考核的时候看谁在国内发展的新战友多，谁的各种农场就可以得到更多的这个支持和利益的倾斜。那么我们同时也会给大家，大家知道这个美国总统大选尘埃落定后，整个这个230法案过后，这个包括世界卫星通信，包括现在这个天空WI-FI网络，都会把共产党的防火墙给摧垮。到那个时候我可以告诉大家，国内的战友一定是几个亿的，所以一定要看未来、看长远，你们有太多事情可以做了。所以那个时候也提供了更多的战友、手段、办法，资源、信息，让你们把战友连在一起。刚才袁世凯这位康州农场的战友关注的恰恰是我们二零二一年的重点。谢谢袁世凯。
主持人文随：感谢郭先生，刚才的声音特别好，然后现在还有四分钟，请下一位战友进行回答，谢谢。
糖果小饼干：我是糖果小饼干我想请教郭叔一些问题，那我们现在在这个台湾的农场这样。那因为呢当时我自己心理跟身体上承受不住，所以离开一段时间，不告而别，我对不起担心我的战友，然后让你们失望了。但当时呢踩住刹车，所以我没参与到，现在回想是细思极恐，所以很慌张，正在逐渐的平复自己。我知道自己是清白的，也能证明自己是清白的，如要检验我全面配合，只是方向有点迷失。我希望郭叔能给我一些意见，也希望大家能重新的接受我，谢谢。
郭先生：小饼干谢谢了！首先，代我向所有台湾的真战友问好。这个小饼干的事情我也听说了。小饼干，只要是你相信爆料革命，相信唯真不破的原则和道统，你就一定要对爆料革命充满信心。我超级反对过去几年来抓特务，打叛贼。大家你们要注意到，在过去三年爆料革命当中，所有天天抓特务的，抓叛贼的统统都，都离开了爆料革命，或被我们给踢出去了。
包括，咱们兄弟姐妹要看到，包括咱们过去的VOG啊，还是这个凤凰农场啊。谁一提反对意见谁就是特务。最后是弄得，所有的VOG的特务成就了现在的各农场的所有的高管。所以说，这些人都是经历过心灵和心理上的各种考验。
这个事情并不是Sara的错！也不是VOG的错。这是整个爆料革命的初期遇到的一个，必然的一个障碍和过程。大家都很紧张，包括个人素质啊，包括又由于我过度的夸奖和捧，捧杀了很多人，包括Sara。这七哥承担一切责任，跟Sara没关系。七哥的捧杀承担一切责任！那么像小饼干这样的事情呢，我觉得只要你相信爆料革命，相信你自己，欢迎你回队！欢迎你回来！不要有任何担心！
最近几天大家都很敏感，很紧张，说话都带着…..夹枪带棒，火药味很足！都像拿着打火机找汽油的感觉。大家不要在意，你不是汽油你就不会被点着，不要在乎打火机、在乎自己是不是汽油，好吧？谢谢小饼干，谢谢台湾的战友们！永远地要支持台湾！永远地爱台湾，爱台湾！
现在咱在问两个问题，好不好？因为我说太多了。咱再这样，这个，安然呐，文随啊，这样再来5分钟，再来5分钟啊。
糖果小饼干：谢谢郭叔，谢谢大家！
主持（Wood（文斌））：好有请下一位战友提问，抓紧时间。
洋葱头：郭先生好，我是洋葱头，我是来自这个原凤凰农场。我的问题很简单，就是之前看过这个2019年和2018年的那个照片嘛，郭先生那个照个相有个手势嘛，那个手势非常特别，就很多照片里都有那个手势，能不能给大家讲解一下，over。
郭先生：洋葱头谢谢啊！代我向原凤凰农场的所有兄弟姐妹们问好，七哥也算惦记着你们，因七哥捧杀（Sara）和爆料革命带来的不便，再次表示道歉。七哥那手势还真有意思！但现在洋葱头不能告诉你。因为，国内的战友呢，分很多部门，有党内的、党外的、军队的、警察的、政法的、法院的、边防的，是吧。各个领域的战友他们，我们之间就有接头的方式。就像刚才，我们的蓝色蝴蝶妹妹问的一样，“接头方式是什么？”现在，因为她还没进入这个核心圈，进入核心圈了我就给这个蓝色蝴蝶的一个沟通语言，手势。我们一（比划），只要一动手，他就知道是干啥了啊。七哥往哪边歪，歪几次，眼睛往哪儿看，大家都懂得了。千万记住，世界上最好的通信方式，是身体的语言。达到那个默契的时候，就是身体语言。我们人与人之间最亲密的这个交流方式实际是身体语言。你看得非常非常棒，洋葱头，以后会告诉你的！谢谢！
主持（文随riki）：感谢郭先生的回答，刚才网不好，然后现在请最后一位战友提问，提问，请！
文革：七哥你好，我是原凤凰农场的，现在化身在DC（农场）文革。这个，现在这个美国对中国的实施的（贸易脱钩）开始了，那么作为国际贸易的从业者，我们一切有没有准备好来参与到这个美中贸易当中？谢谢！
郭先生：文革啊，特别好！这个华盛顿DC的阿丙这块儿做得特别好！但是人还是太少。希望这个大家更多人的加入，我相信未来DC一定是过十万级的这个农场啊！我深信不疑。因为很多DC的战友都在跟我私下有联系，还没有加入你们，希望你们多努力。
还有一个就是关于说这个中美现在脱钩了，已经开始了。不是开始了，是早去年就开始了！没有咱们爆料革命，没有共产党的作死，没有天意，它不可能脱钩。接下来这些对国有企业的惩罚，和对这个中国所有的企业的这个制裁，一个一个开始！中美贸易的核心步伐，未来价值和利益前所未有，越制裁越贸易越好！就像当年我从小这个去，十多岁到深圳搞走私一样，没有那个时候的封关闭国，没有那时候的走私，小沙滩大沙滩深圳的走私，（就没有中美贸易的发展）。这个未来我觉得中美贸易之间不是走私，我觉得叫聪明的贸易，将可能是为明年做贸易的最大的机会！那么爆料革命的G系列，如果有战友愿意做这一块儿的，合法的情况下，愿意给经济支持、人力支持、关系支持、渠道支持，希望大家任何人有机会的前来跟我们这块儿联系！就通过这Discord群，或DC农场，谢谢！
文革：谢谢七哥！
主持（文随riki）：非常感谢郭先生和战友，好现在是两个问题已经结束了，然后郭先生您看您现在总结一下，然后我们今天就结束今天的答疑环节，谢谢郭先生！
郭先生：谢谢文随啊，兄弟姐妹们！今天星期一早上跟大家这个愉快地沟通。你们知道，我就这每天就必须给大家（沟通），按照每天的程序要和…这个时间这个国家……七哥都在战斗中。我觉得所有的兄弟姐妹们一定要记住，一定不要被凤凰农场和VOG的这个所影响。这是太小的事了，很快都会解决！再一个，最后要记住，七哥承担一切责任！不要任何的慌张，这都是让我们更加强大，更加安全，而且我特别感谢这个事件。另外，一定要坚持那七条，不要攻击Sara。
再一个，不要传言，传恶言恶语，对待战友这是不可以的。包括现在，大家担心的什么共产党蓝金黄会对我们这个各农场打击。兄弟姐妹们，如果蓝金黄，被蓝金黄，被蛇咬，被燕子搞了，首先你自己有问题！助纣为虐，首先你得是纣，你才能为虐呢！你自己没问题，你不要担心！还有一个，爆料革命，新中国联邦和我们的战友，还有农场系列，我绝对有信心！不会受它们任何人影响！没有任何人可以打倒我们，只能让我们更加地强大！我们会遇难成祥！这一点你们放心。这一点文贵是绝对有自信的。谢谢所有兄弟姐妹们，谢谢文随、安然，和所有参与今天早上聊天的兄弟姐妹们！好不好？谢谢你们！你七哥爱你们！唔该谢！唔该谢！唔该谢！
主持（文随riki）：非常感谢！然后呢，今天的这个已经全部录音，部分音质是特别好的，然后回头会放在郭先生答疑的（房间），录音会放在#郭先生答疑。然后今天的全部议程已全部结束了，谢谢大家，谢谢郭先生！
文贵先生：谢谢文随啊，谢谢兄弟姐妹们！谢谢！我要离开喽！视频中见，谢谢兄弟姐妹们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1450/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1450/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月20日。今天直播完全是咱爆料革命战友可以听，再就是跟凤凰农场和VOG没关系的人千万就不要掺乎了，浪费时间，我主要是说给那些战友们听的。天呐，这一会儿就13000多了，天呐。亲爱的兄弟姐妹们好，今天是12月20号，这个咱不报农历了吧，我发现现在这个麦克风真的火了，现在全世界都在整这玩意儿。你说咱中共国这么伟大，咋就没出一个像样的麦克风呢？什么深圳牌啊，是吧？共产牌啊，是吧？就没出现一个这个。咱这两个旗啊，这回日本做这个旗就这不敢烫不敢熨，但这有这两个褶子真难看，我得拿气熨斗熨熨，这个颜色好像不对劲啊。
效果不错，我在这个iPad上看和电脑上看都不错。乖乖，效果很好吗？好，咱们现在到的战友们咱这样啊，统一语言啊，咱今天战友再说一遍啊兄弟姐妹们，谁也不会加，别浪费你们时间，我谁也加不了。咱现在统一行动，就属于VOG的义工、战友和属于原凤凰农场的战友，我说的是战友啊，你不是战友不要参与，咱现在统一一个标记，咱选一个莲花，就是只要是莲花的就是咱们战友，就是属于这两个范围的，让我看看有多少人。因为咱们现在是今天建了个Discord群，Discord转移过来5000多，那么转移到各农场的现在大概5、6000，那么过去参与汇款的8000多，这个都是后来听说的，所以说现在莲花、莲花、莲花，我噻，都是莲花啊！哎呦，乖乖啊，这都是莲花啊！对了，对了，莲花、莲花、莲花……我噻，全莲花。好了，还有绿莲花，天啊绿莲花属于哪一派啊，兄弟姐妹们？绿莲花属于哪一派啊，兄弟姐妹们？樱花团就不要掺乎了，樱花团就不要掺乎了，你就别发了好不好，兄弟姐妹们。咱今天主要是VOG和原凤凰农场，咱说这事呢，好不好兄弟姐妹们。
咱们能不能，对了对了，上来5分钟，才5分钟。杨丹荷老师说这回收到通知比较及时，好，丹荷老师永远不满意啊，就觉得老是通知不到。约翰叔叔估计去给把通知倒饬好了，不在这儿捣乱了。莲花、莲花，咱暂称叫莲花战友，还没人叫莲花。有叫樱花的，咱叫莲花，叫出污泥而不染的莲花。我今天啊穿了一双鞋一早上的时候，穿了一双UGG的鞋，因为外面下雪很暖和，我闺女给我买的。说实话穿上去不舒服，穿了几个小时就是我就赶快给它换了。本来要换西装直播呢，我说算了别穿西装了，因为跟战友们今天随意点儿吧，今天大周末的。所以这个鞋啊跟袜子一样，穿到谁脚上舒不舒服只有自己知道。这个不舒服啊，你这闺女的爱，不舒服勉强穿了几个小时但是还是脱了换了，换了比较舒服的鞋，没办法，所以这个鞋跟脚舒不舒服你自己知道，你自己知道，对吧。
兄弟姐妹们，其他的战友们尽量别发信息，留给咱们莲花团、莲花团、莲花团，所有发莲花的都是咱们VOG和原凤凰农场的战友们。莲花莲花，偶尔会混进几个樱花。好，兄弟姐妹们咱这样好不好，咱现在别发花了，咱现在我就是回答VOG的义工和战友们和原凤凰农场战友们的问题，请现在问问题，好不好？当大家看到你们上面的问题重复的时候，你就别发了，好吧。我现在我就开始啊，我从文鼎这儿开始，文鼎发的莲花，文鼎开始。喜马拉雅文喜，好吧，我现在开始啊。
决战时刻：感恩文贵先生专门为凤凰农场和VOG战友做直播，喜玛拉雅大使馆群和大伙聊天流泪了。
咱不能老流泪嘛，不要老流泪。开始了啊。谁的问题？谁有问题？
共产党完球蛋了，完球蛋了战友说：VOG的投资款还在冻结吗？
我回答VOG投资款所有的战友们：VOG的投资款以VOG以借款签署的跟战友们的合同的这个数没对完，但是VOG所有的VOG所有参与借款项目的，它没有投资啊，没任何投资的。借款项目的钱一分钱也没有入账，一分钱也没有入账，而且钱都在冻结中。我再说一遍，VOG在过去…GTV的时候，你们所有的钱都在冻结中。所以说这对Sara一定是公平，Sara没动大家一分钱，Sara为此付出了巨大的代价，而且法律纠纷，当然了，咱们爆料革命全力支持她。所以都在冻结中，好吧。但是我要告诉你，你的钱一分不会少，我负责，我从第一天就说我来负责。你想退你可以退，你想转你可以转，你想怎么着你怎么着。一分钱不能少，少了我来赔你。
天佑文贵：文叔，我有机会和你跳舞吗？
咱今天不说跳舞的事了吧。
777:信息担心泄漏。
信息担心泄露，你是说信息担心泄露，777说的，你不用担心，任何人故意泄露你的信息，任何人故意泄…，担心泄露你的信息，在美国的法律是极为严格的，这是犯刑事罪，刑事罪。
VOG的投资何去何从？VOG的投资你说的是，我不知道VOG你投资VOG是，VOG和战友签过合同的是VOG的和战友的之间的关系，VOG的所有的钱到现在为止一分未动，一分未动，最终最终你要记住，只要你签了合同的完全受法律保护。
如果VOG…大家记住，接下来我要谈的事情就是VOG几个款的处理，会怎么来处理？
VOG信息的泄露怎么办？叫糖炒栗子，咱们战友说的，VOG的信息泄露怎么办？
VOG我不知道你有没有被泄露？你担心，咱们每天都担心，我告诉你只要信息泄露了，我们就会全力以赴的去查，谁给把信息泄露出去了，只要查出来他在美国绝对是终生待在监狱里，你不信就试试。
VOG借款怎么转到香草山？
我现在告诉你，你转到哪去是你自己的选择，是你自己选择任何农场都可以，而且我今天强烈建议你们尽量不要转到香草山，尽量转其他农场，因为长岛哥是喜马拉雅联盟委员会的秘书长，你们都转那去，这个是不太好的，我觉得你们尽可能选择其他农场，当然你也可以转到香草山了。
07，借款谁接手？
跟喜马拉雅联盟委员会24小时值班，你可以联系，这是一。第二今天我们建了Discord的群，Discord群目前有文斌、郭啸天、文家、文啸、文随已经组织可能还会加人，在那个公开的喜马拉雅大使馆群，你可以跟他联系，他可以按照你的要求协调其他农场跟其他农场一起来帮助你完成，或你直接和任何一个你愿意的农场加入后跟农场联系。第三，你可以继续留在VOG，一切都是有效的，关于你过去和VOG签署的有效协议，只要是真实的都是有效的，我今天一会我再来说这个VOG的关系，我再重申一遍。
郭班喜欢凤凰这个名字，可以，凤凰这个名字叫啥都行，叫啥都行。冰棍来喽，你七嫂给送冰棍来了。
风中:凤凰农场的借款转走了吗？
我再跟你说都待在银行，都在支票上呢。
秋佩佩:原来VOG的义工怎么按排？
我再说一遍，所有的义工我今天我一会我再说态度，我就今天是…，从昨天到现在是真是有时候因为忙别的事，一静下来就心里特别不舒服，最让我不舒服的就是这些义工，我听说很多人很伤心黯然!伤心!我和你们一样，但是所有的义工战友们，你们的义工本来就是伟大的，纯洁的，那么在这个情况下，你要接受喜马拉雅农场和新中国联邦和爆料革命，你一定会让你遇到这样的问题，这跟我们灭共的事业上来比这是极小的一件事，它是正常的，今天不发生在凤凰、所谓的凤凰农场，就会发生在任何一个农场。凤凰农场今天又做了一个先驱。啥叫先驱?就是以自己的一切，就像荆棘鸟的故事一样，给你表演了一个样板，也可能是好的，也可能是坏的，反正是变成先驱了，这是肯定了。但是呢，先驱当中让你经受了这个痛苦或者是伤心，战友们，我说实话感情上我和你们一样伤心。但是我想告诉你的事情，这不值得伤心，应该值得高兴。因为爆料革命、新中国联盟在这个过程中一定要强大，一定要完整，一定要成功。首先就建立一个生态和体制，这个过程当中它就是个优胜劣汰，就是一个把好的变成更大的，把坏的变成更少的。但是你说没有坏的是不可能的。
那么义工怎么安排?请和Discord刚才我说的喜马拉雅大使馆Discord和文随、郭啸天、文斌、文啸、文家跟他们联系，他们会统一安排。你们愿意加入到任何农场都可以，有翻译的加入到秘密翻译组，有各农场的，有美东长岛哥这，老班长那，韩国农场，新加坡农场，日本农场，加拿大准农场都可以。这个世界上这个不是难事。
小雨:到底什么原因解散？
这是你说的。
文竹:心疼文贵先生又当爹又当妈。
我也自己这么觉得，是挺烦人挺累的。为什么解散，我一会我说大家。
咱们老战友(念手机信息):七哥好，今天的感受对我来说就像是灭共之前的心情的预演，拨云见日，百感交集，现在我真的想抱着您的大腿来哭一下子，哭，沉冤得雪啊我，您不能拉黑我，我啥都没说。
好，我回答你这个战友们，刚才说为什么解散？事情解散完全突然，我对我所有人说的话，我相信你们看着文贵这三年来爆料，我是有啥说啥的。
这个是特别棒的做减肥的公司做的冰棍。
七哥我们要联访您上访的渠道。
好，我给大家先说一下，为什么解散？亲爱的兄弟姐妹们我先给大家说一下，给大家报告一下为什么解散？事情起源于大概在最早当凤凰农场要搞政治庇护，这件事Sara问过我，我当时正在一个视频会议上，她说七哥我们想做政治庇护，帮助战友。我记得我给她回复，我不一定那么准确。我说:哎可以呀，挺好的。后来我记得我又发，我说:一定要在法治基金、法治社会，千万要有专业的律师和合法的情况下，而且不能获利。
这事我觉得在一直以来，咱过去的一年多来对法治基金、法治社会的捐款者和支持爆料革命，因为支持爆料革命在国内被残害者，和提供重大情报支持灭共者，包括GTV的投资者被抓被害被残害者，我们一直想尽办法说，只要符合条件的，我们给在法律范围内，法治社会、法治基金给提供必要的法律支持做政治庇护。大家一定要记住前提是什么?法治基金、法治社会，你是捐款者、你是受害者、你有事实，而且是这边给你提供法律上支持和一定的费用的支持。绝不能要你的钱！你必须是真实的政治庇护，而且一定是在我们建议和你的专业律师下，我们提供法律的支持和援助，这是合法的。
但是呢凤凰城这个政治庇护后来发现不是那么回事，不是那么回事了，凤凰基地。是什么事呢?面积大、专业化、而且有战友给我发来各种信息，都跟我想象的是不一样的，我心里已经很不悦悦，我也开始担心了。就在这个时候我们有战友在入境的时候被抓，有战友直接在边境被给撵回去，其中就有有的人手机电脑被收走，包括我的家人，原因就说你涉嫌虚假政治庇护。这件事情太大了，我一次没给Sara说，我说你一定要小心。我跟Sara就是沟通最近很少，Sara很忙很忙。
这件事情让我已经开始我准备跟Sara好好谈一次了，甚至我想和她见面的时候，这个时候凤凰农场突然间有战友发给我，说Sara凤凰农场在做什么呢？再做一个让战友们写遗书，而且是Sara公开发出了盖文和推文，我这是当时把我给惊住了，在发这个之前是有律师告诉我的，他说Sara干这事情你知道吗？我说我不知道，我说这个事一定是假的，不是真的。是律师给我说他并没发给我。但有战友发给我的时候，我就傻了，我就告诉Sara，我说你知道这意味着什么？你胆子太大了，你敢让战友写遗书。这写遗书应该是共产党写，怎么我们战友写呢？
还有在这个中间很多战友跟我说:反映VOG的问题、反映VOG的回复的问题、反映凤凰农场做政庇的问题、反映台湾来的候小宝到了凤凰农场所做的表现、反映特别是在过去这将近一两个月的时间很多战友都跟我说，凤凰农场每次都说路德Sara美西农场，一说就是美西农场，说美西农场说那要是我们有了问题了，那路德要负责任，那Sara也要负责任。我的回复就是:我负责任。我从无一次告诉Sara。在这个中间Sara问过我:七哥，我跟班农的哥哥联系，是我介绍他们认识的，在图桑，她说我要跟他哥哥联系，我想做口罩厂。我说可以呀，我就回复可以呀。我因为我没有任何想，我对Sara100%信任。后来我知道是侯小宝要和她跟班农的哥哥联络做口罩厂。这个时候很多战友给我发这样那样的信息，因为特别是在Discord里面这个留言、发言。大家知道，我们GTV所有的法律问题几乎全是来自于VOG，就是因为忽视了法律问题，后来我们突然间战友进去了那么多钱，最后实在是麻烦。既有我们不懂法，也有VOG我们轻视了法律还有战友们，还有共产党的打压，综合的结果。突然间就这一天，发生的事情，我们不能怨Sara，也不能怨怨VOG，只能恨共产党，但我们要引以为戒。想尽办法让战友不受损失，想尽办法要解决这个问题更重要的问题，我们自己要守法。这是当时的一个事情。
所以现在，我们很多战友说，我汇的钱我们找不着，我汇的钱不回复，我汇的钱不理解，等等，Discord太多信息了。我从来几乎没问过Sara，也就在凤凰城写遗书事件，还有做口罩厂事件，和做政庇事件，和侯小宝到达凤凰城这个事件。还要做袖扣，报了个价，我们直接把钱都汇过去了，要做这个胸针、胸扣，我说好啊，就把这个订金给他付了。好像很贵，后来一报价，差好几倍。我也从来没有怀疑过侯小宝，在这个中间，挑战喜马拉雅农场联盟委员会，最严重的事，就是侯小宝，还有台湾的文欣，咱们的战友，原因就是他不加入喜马拉雅农场（联盟），原话就是我只听Sara和路德的。
因为这个事情，凤凰农场和喜马拉雅联盟委员会和老班长和长岛哥和委员们发生了剧烈的冲突。从成立喜马拉雅联盟委员会，Sara基本上不沟通，Sara基本上是一方独大，大家都看在眼里。但是在台湾这件事情上，发生到了极点，包括洛杉矶和旧金山农场准备要加入，要成立上，这个中间有几个反复，到最后发生确实有人不行。我说现在还确实得靠Sara，Sara确实组织上非常非常棒，在旧金山、洛杉矶上，几个反复，Sara做的非常好。但是这个台湾的问题上，非常过份，真的非常过份，这都是侯小宝干的事情。
那么中间又发生这个事情的时候，战友很多反映，有一次Sara突然跟我说：七哥…。我发给Sara一个战友写的，最近Sara的轻浮啊、傲慢啊、这个独立啊、忘本啊，大脑症等一切说法的时候，大概这些，我发给了Sara，说你要注意。Sara就给我回复，从来没有过，Sara非常没礼貌的，七哥我想跟这人通话。你们听过中纪委、还有美国的检察院，还有美国的什么俱乐部，说个人有投诉你的，那你说谁投诉我，把他揪出来给我看看。她体现了什么：第一、我不相信有人投诉我，第二、她不懂规则，投诉你可以匿名啊，对吧？这位战友，我就把他联络方式给了Sara，但是她再没给我回复。就这样的投诉，最近实在是太多了。我公开一再表示，任何农场都要以战友为主，任何农场都不能侵害战友的利益。我在过去的四个月当中，我说Sara私下信息，给战友回复，你必须回复。我说过多少次？你们可以问Sara，我说的最多的就是这件事情。不管如何，你要给战友回复，我几次告诉Sara你要再这样，我就跟你没有联系了。不管如何，什么样的情况发生，你得给回复，人家拿一百块钱，拿一万块钱，一百万块钱，你得回复。我从有手机起，人家的信息我一定回复，战友们这么多，我没办法了，集体回复。
这个时候，发生越来越多的投诉，我在直播中都隐隐约约的说过。我这事，最近事实在是太多了。包括写遗书的事情已经成为刑事问题了，因为我们得到了战友的情报，有一个叫铅笔小元的，是在加拿大来的，曾经到美东农场，长岛哥那，搞了个借款十万项目，最后迅速转到了凤凰农场。听说此人和侯小宝是建议Sara搞政治庇护和这一次写遗书的重要策划人，还有几个所谓的当地的博士。国内的战友跟我说的，我从不知道此人。这个时候大家不要忘了，凤凰农场有个什么—新中国联邦电视台，当时是在华盛顿搞砸了以后，我再也没授权他们搞凤凰基地电视台，他们还在搞，包括咱们的G-Service基地也在凤凰城，包括成立的几个公司都在凤凰城。在那边有大家所有人住的公寓的房子集体住，吃喝咱都是免费的。然后正在租一整层的办公室，当地最好的办公室了应该是，就是在凤凰农场解散的第二天就准备签合同了，
从未想过，你可以看到这些进展，从未想过解散农场。那么就在凤凰农场要解散的头一天又有N个战友跟我投诉的时候，咱得到了内部战友的情报，很明确的说，Sara已经被放出的蛇燕子给拿下了。我根本就，共产党就胡扯的，我真就没信。我这就给路德发了个信息，我说路德先生，我俩聊一聊，你说说Sara，这事不能这么干。路德先生：咱能不能视频一下？我说可以啊。我和路德先生和我们的科学家闫博士，我们三个就视频了。凌晨，十一点一直到了凌晨一点多，我就讲述这个事情。我说路德先生你要搞明白，你要给大家声明，你到底是不是路德sara农场，你要是路德、Sara农场，路德你要负责任，你要公开说，这个凤凰农场，我跟Sara共同负责，你共同分担的3%利益的同时，你要负责任，你要公开说。第二个你要告诉Sara，不能触碰法律红线。就这个问题我们仨在视频当中谈了一两个小时。路德先生后来说，他说不行就解散了吧。他说这样下去，责任太大。后来路德先生第二天给我发信息说，你觉得我啥时候跟Sara说，我不想掺乎这个凤凰农场的事情，我说再过两三天吧。事实上这个信通完以后，我今天才明白过来，我大概猜的啊，我还没给路德先生通过话，昨天我和路德先生在通视频的时候，今天，大概漏了那么一句。我想大概我今天判断是正确的，他就给Sara通电话了，说Sara我要退出这个凤凰农场，我得公告，你不能再用我的名字去弄了。这个时候Sara，我同一时间发给Sara，我说Sara你要小心，你不能再这么搞这个什么私人的死亡遗书。什么概念这是？我还没告诉她咱得到多少内部消息（她）被蛇咬了，被放燕子了，没有。还有很多私人的事情，我在这里就不多说了。
Sara就给我发了一个信息，Sara说：七哥你把凤凰战友都领走吧，我不干了。我一愣，我也在视频会当中，待了一会我就把这发给路德先生了。路德先生说：好，就解散了吧，郭先生，挺好，这对大家都好，本来农场就要做强、做大，而且不要失控，要做壮，做健康、要建立生态系统，不能一方独大，解散吧，也挺好。我说好啊，我就给Sara说，我同意。我就把这发给我长岛哥和老班长，他俩不知道咋回事。我相信很多人会怪老班长跟长岛哥，天知地知，路德先生、科学家是证人。他俩就不知道咋回事。我发给他老班长睡觉呢，过了一会才说好，那我们就安排。去接这个凤凰农场的，我说你们怎么接怎么接，你们跟Sara联系，把这个几个事，借项目，账项目，VOG的3%一直要在那，我同时给Sara发了信息，我说，你的3%会永远会在，然后你给喜马拉雅联盟委员会，你就合法的有责任的交接，这是一个起码的常识嘛！
你卖糖葫芦，今天不卖了，第二天你要给人家交箱子，交个数吧！？那不是你的钱，不是你的事。对不对？你得交接啊！她压根就没跟联盟委员会任何人联系。联盟委员会和长岛哥和老班长，和这17个委员很认真，开会研究，步骤，怎么把各战友安排到各农场，然后制定规则，大家很认真。再找Sara找不着了，Sara不给回复了。大家都，这什么情况了。然后Sara是早于我们公告出去的，我们还没公告呢，Sara就公告了。凤凰农场解散，这是Sara自己公告的，这件事情本来不应该在公开说，Sara自己公告了，我又傻了，Sara又公告了解散了。我说那你解散了，那就赶快交接吧。我的信息她也不回了，这是第一次。联盟委员也不回了，找不着人了， Discord不交接，她认为是她的，然后这账也不交接，找来后来来了几个人，人就被踢出去了，没有授权了，找不着Sara了。在这个中间大家一定要记住，当Sara要离开农场的时候，我给王雁平说了，我说王雁平你给Sara打个电话，她情绪激动。王雁平就把Sara当姐姐，结果王雁平就去给她打电话，在打电话的时候，Sara哭的一塌糊涂，就那天Sara给我发信息说要解散农场的时候。那王雁平说的时候呢，她就把这个手机放到外音上了，王雁平说你怎么把我跟你通话放外音是录音吗？Sara就把电话给她挂了，王雁平就恼的就不行了，说你挂我电话，坚决不给你联系了。
最后因为文潇、文佳是凤凰基地来的，在喜马拉雅大使馆上班，由他俩和郭啸天跟Sara联系，听说Sara很激动，说了一些话。那么这个事情发展到后来不交接的时候，大家全傻眼了，因为战友就乱了，不知道往哪里去了。你这是天大的问题啊，我们的律师就开始介入，我们的律师就强烈要求，要马上发函，声明函、公证函，然后到当地，所有该冻结的都要冻结。这个时候就很麻烦，牵扯什么，G-Service有很多战友们在那块当义工，还承担了董事责任。还有很多人是凤凰基地的所谓的新中国联邦电视台，还有人把家给搬过去了，你这个时候一定要给联盟委员会，是大家承认的决策机构、协调机构，除非是你不承认呐，是吧？那么你不承认那是你的问题，喜马拉雅联盟委员会是大家投票时候你认可的，你不承认是你个人问题，你必须遵守这个规则，这是法律。在美国你口头的承诺就是法律。就像我现在直播的视频，都可以作为呈堂证据，大家要明白这个，这在美国是有法律效力的。好 Sara也联络不上，所有人都联络不上。
这个时候Sara开始在Discord开会了，这开会的音频有战友发给我了，我不喜欢这种方式，我特别讨厌大家留言呐录音呐。过去几年，所有欺民贼给我的联系，你看我把谁的私人通话给料出去的，这是很不道德的事情。但是虽然给了我了，我一听，我傻眼了，昨天我是在浴缸里听的，听得我蒙了。这个里面非常明确，侯小宝，三次在Discord里面明确的告诉Sara，告诉所有人，所有这个责任，这个凤凰农场的解散要推给喜马拉雅联盟委员会，大家这都是有语音的。第二条、我们可以生存，我们可以发展，我们可以搞报纸，我们可以生存。第三条、我们的投资在GTV里面，谁也拿不走，这是我们的利益，3%的利益还是我们的，希望郭先生说话算话。当然中间客观的说，他还说到，价值观一样，跟郭先生一样，跟爆料革命一样，还继续灭共，阴风阳气，侯小宝把我震惊了，怎么可以在我们暴力革命中竟然有人瞪着眼撒三次谎。嫁祸于整个喜马拉雅联盟委员会，Sara一次没有阻止。这是昨天发生的，这是Sara失踪以后这几天后发生的。你有精力去Discord在那块聊天，陷害喜马拉雅联盟委员会，你没有时间给我们聊天。
昨天她把那个对账的一个单子，简单一个帐的数所谓发过来，而且大家要知道这么多战友到凤凰基地去了，你得给个交代吧？你得给个说法吧？什么样人玩消失啊？都是咱们大陆那些江湖骗子，村里边人，借了钱了找不着了，干了坏事找不着人了，都干这种事，什么人会玩消失你们告诉我，什么年代了？这是Sara极大地震撼了我，就在解散农场的前一分钟我压根没想过解散，Sara跟路德通完话以后她要解散的，我们尊重了她的选择。
Sara今天又推出来“我做错了什么？我做错了什么？”。我告诉你做错了什么，第一条，凤凰农场不是你Sara的，你当成你Sara的了，到VOG的所有战友的钱不是对着你Sara去的，你当成你Sara的了，反过来说VOG你接受任何人的钱都要付法律责任，你完全无视法律的存在。凤凰城的基地每一分钱你都要说清楚，你完全忽视了；这么多战友到凤凰城去，你要对他负责任，你要对整个爆料革命负责任，你完全忽视了。我再告诉你，你当时承认的喜马拉雅联盟委员会，你背后搞这小动作，你完全做错了，背信承诺，你的上帝在哪儿呢，Sara？还有在中间诋毁战友或者别人诋毁战友你不加以制止，你犯错了，这是不是呢？
更重要的事情，你要解散的凤凰农场你不告诉战友，是你要解散的农场，路德和你通话以后你主动要解散的农场，你把责任推给别人，这是何等的罪恶啊？你颠倒了黑白啊，你在挑战爆料革命，你跟战友说“我开始怀疑郭先生和爆料革命了”，你怎么怀疑的，你能把你怀疑的观点说出来嘛？才几天呢？你就开始颠覆了一切了。你没有做错什么？什么正义的力量在聚集，你搞一个东京爆协出来，你搞一个正义联盟出来啊，我知道你正在成立这个什么群啊。你还不知道你做错什么，你不知道做错什么的本身就是最大的错误！搞政治庇护，叫战友写遗书，你不负应有的法律责任，你不做交接，你这都是巨大的错误，还有什么错吗？唯真不破在哪儿呢？善待战友在哪儿呢？
Sara你好好，你不是一直说你是博士吗？你好好学学，什么叫封建制度？中国在西周时期，在西方在西欧时期创建的封建制度的特色、特点，第一，绝大多数人众心捧月去服务那几个贵族，绝大多数的劳动价值被他们剥夺，它是贵族和下边的统治办法，后来最体现的是中国秦始皇时代，秦始皇商鞅之术，单线联系、不准横向联系，弱民苦民，然后忙民，给老百姓忙死他，然后举个最高的要忠于所谓的皇上。还有一个，喊着对老百姓好，绝对不让你自由，让你闭嘴，把所有的人民当成自己的财富，然后奴之、役之，最后奴隶之。VOG和你现在的凤凰农场所干的事情很有这个特色。战友到凤凰基地和VOG不是因为你Sara，是因为爆料革命，限制所有人互相之间自由的联系，你追求的自由在哪呢Sara妹妹？什么年代你限制战友之间互相……，这两三天把我给震歪了，这么多战友跟我联系说我们这VOG有个规矩，从来不允许互相联系，只能单线联系，我头都快爆炸了，Sara，这叫爆料革命吗？为啥人家这些欺民贼，这些王八蛋正找（借口）攻击我们找不着呢，你这搞得什么共产主义啊？你这是封建主义，奴隶制度。
不但如此，战友们到了你VOG，战友们到了你凤凰基地，你要负责任，这叫法律，这叫上天赋予我们的权利，自由在哪？上天在哪？神在哪？到底解散农场什么原因，你竟然嫁祸到你七哥身上来，你嫁祸到整个爆料革命，你嫁祸到喜马拉雅农场委员会，路德活着呢，科学家活着呢，你竟然说出了说七哥给我设了个套，你给郭啸天通话你说我给你设了个套。Sara你值得你七哥给你设套吗？你最大的问题，你太看得起你自己了。
我回答刚才战友的问题，凤凰农场为什么解散。
但不管如何，今天在Discord我说了七个不，这是战友们咱一定要（说到做到），第一个，不允许在任何情况下攻击Sara，我再说一遍，只要我能控制的范围内，谁攻击Sara，绝对不是我们战友；第二、不允许在任何情况下攻击VOG和凤凰农场；第三、不允许VOG和Sara和侯小宝和铅笔小元代表任何人，特别不能代表爆料革命了，特别不能代表你七哥了，特别不能代表新中国联邦了，所有新中国联邦的物品一律你应该寄回，一个你都不能留；第四，不允许VOG、Sara和侯小宝和铅笔小元代表爆料革命，不能再谈这个事；第五、不允许VOG和Sara和侯小宝和铅笔小元代表新中国联邦；第六、不允许VOG、Sara和侯小宝和铅笔小元代表喜马拉雅农场；第七、不允许任何情况下让任何跟随爆料革命和农场的战友们以任何方式、任何理由丢失一分钱，否则后果自负。
我现在给Sara，我给所有凤凰还有参与这个事情的人，我给你们三条建议，我从这块儿严正向你们声明：必须以最快的速度与指定的喜马拉雅农场联盟工作委员会来联系，按照喜马拉雅联盟委员会的准则，当初你承认的，包括按照美国的法律，无条件将所有爆料革命和新中国联邦、VOG、所有跟战友有关系的，你其他的我们不管，必须马上移交，因此造成的法律后果你们负责。第二、必须有24小时指定的专人把有关的数据和相关属于这两个机构的信息必须给交回来，而且任何东西丢失、篡改一概由你负责。任何战友们的信息被泄露，特别你铅笔小元，你们登记过所有的战友们所谓写遗书的信息，一个字不少都得交上来，因为你们是打着爆料革命、新中国联邦的名义做的，如果你不交，你必须文字写清楚，谁给登记过战友们所谓写遗书的信息，你对此负全部责任，我们再也不管了，这是第二条。第三条、所有的跟爆料革命战友之间经济有关系的，不管你用什么方式，必须把如实的数据尽快地对接，对接指定的机构就是喜马拉雅联盟农场机构，不存在什么总部。所有跟战友们有关的数据、文字、文件一个不能少，包括过去以义工团所有组织的文件、文字、翻译，什么都不能少。你交接完以后一切跟你没关系，由喜马拉雅联盟委员会负全部法律责任，对一切接下来的事情全面处理。
例如将受的官司，Sara你想过吗？任何一个官司你是打不起官司的，你们的官司你是打不起的，只有爆料革命新中国联邦可以去帮你打这些官司，我们一定不会推辞的，不管你做什么事情，这件事情不能把你扔到荒野里去，也不能把其他战友扔到荒野里去，这个是我一定要解决的。新中国联邦的任何东西跟你再没有关系，从现在起你再使用都是非法的，包括新中国联邦电视台。所有到凤凰基地去的战友请和郭啸天、文佳、文啸还有文随和文斌联系，愿意到纽约工作的到纽约，愿意到其他农场的到其他农场，全面安排，愿意离开的按照应付的费用让你离开。但是必须是在喜马拉雅联盟委员会和喜马拉雅大使馆这几个指定人的联系下来来统一解散和转移工作，包括任何事情跟你那有关系的，后边的服务机构和人和过去的合同都必须交接，交给喜马拉雅联盟委员会和喜马拉雅大使馆指定的这几个人。任何漏、改、篡改、丢失后果你们负责，大家明白了吧？我说完了。
所以当这个事情过完以后，每个战友记住啊，我再说一遍所有原凤凰农场和VOG的战友们，你们可以选择任何的农场，任何农场，尽量不要加入长岛哥还有老班长的新西兰农场，因为这件事情是有利益冲突的，这是不好的。另外，任何农场主不按照喜马拉雅联盟委员会制定的宪章，不准拉，不准骗、过度承诺，如果有立马取消农场资格。加入农场的你可以选择，不愿加入的可以跟我们那个喜马拉雅大使馆的Discord群联系，我们统一安排。所有战友们你们记住你们的钱不会少一分，文贵负责；第二，所有的义工你愿意继续做贡献、继续支持爆料革命灭共的，你就跟这个（Discord群）联系，我们统一安排；第三、你愿意和其他农场联系的，联系不上的我们来帮你安排，你能联系上你联系；最后，我们最多在两周时间内对所有的这上万个战友的去向我们会逐一查询，逐一登记，我们要知道你在哪个农场，你事情解决了没有，解决不好的，我们一定在两周内帮你去努力解决，这事情不能再（拖）过去。包括我说这个在VOG和凤凰基地跟法治社会、法治基金所有有关系的文件都得拿回来。法治基金的董事Sara，明天就会开董事会就会把她移除，所有你掌握的数据G-News、G（系列）全部都得移交。Sara，你还是个人上是我的妹妹，我现在还承认你，你所有因此导致的法律的纠纷我们会尝试会继续帮你，但是是在你守规则的情况下，包括那些战友，但是如果你跨过了红线那就不是那么回事了，那就不是那么回事了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月20日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1449/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1449/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个玩意也不好用，我觉得咱们还是GTV比较好，我今天晚上抽时间，因为我有很多很多会，我要把会开完之后看看今晚直播一下跟大家聊聊天，大家可以在下面问我问题，今天晚上在群里面啸天给公布一下，今天晚上直播的话，六点到7点直播，只回答VOG还有凤凰农场的事情，当然让战友都听到也挺好。
我想跟大家说的事情，为什么要组建这个discord群呢，因为从昨天到现在咱们很多很多长期做义工的战友，由于凤凰农场解散的事情很伤心很伤心，在这种情况下呢，我听到以后心里很不舒服心里很不安，文贵非常清楚，很多战友是跟随爆料革命，跟文贵来的，做义工也是为了爆料革命灭共，不是跟的哪个人，包括我郭文贵，你们不要跟文贵，你们要跟灭共的人。
跟灭共的人有几个条件，你有能力灭共，你除了有能力你还有这个勇气灭共，对吧。我很早就说过，你有这个勇气，有这个能力，你做到了灭共了没有？这是个最基本的前提。我相信没有一个人，特别是在咱们在墙内的战友们，冒着生命被抓、被喝茶的风险，跑VOG也好、跑凤凰农场也好、跑到哪儿了什么地方也好，去在那儿玩儿了，没有人。
所以说，我理解大家的这种心情。凤凰农场的事件绝对是一个让我意想不到的事件，随着时间的推移，真相会慢慢揭开。我们就是坚持唯真不破啊，我们要考虑到这个，现在的感受，包括共产党啦、欺民贼啦，我们考虑到战友们这个整个心理承受能力啊。包括我们要维护这个Sara个人形象，Sara是我们的姐妹。是文贵的妹妹，也是你们的战友。但是爆料革命，她没有任何特权，她也没有任何的所谓特别之处。过去几年七哥反正永远挡在她前面，护着她。
但是我觉得，现在很多人在VOG也好、凤凰农场也好，战友们有些人，不一定是Sara，有些人已经把战友当成自己的财产啦。特别是有些人挑拨离间，一会（郭）啸天可以把那个音频啊，给挂到这个Discord里边去，让大家听一听。这个侯小宝在这个对话当中，使用变音啊，在Discord好像还变音。最起码几次谈到要建议Sara、和那些在Discord聊天一群人，要把所有凤凰农场解散的原因归罪于喜马拉雅农场常委会（联盟委员会）。大家可以去看（听）到，这个是不可以造假的，当事人都活着呢。
几次，我不知道那位先生是谁、是哪位战友，强调说不是事实，不能这么说。侯小宝还是强调要把这个怪给喜马拉雅农场。这个事情就很有意思了，喜马拉雅农场大家认可的，绝对不是你一个人的，为啥侯小宝就干这事儿呢？ 过去一、两个月，Sara就不明白喜马拉雅农场的这个（问题）一切都是因为台湾，这个农场一切都是因为侯小宝。什么只听路德的、只听Sara的，这话听起来就为了Sara好，实际是害你的。
就像现在共产党那边都说习近平你是神，你是伟大的神。这是一个很危险的事情。这个音频今天战友发给我，我很震撼。就在说什么，我们要追求自由，我们要搞报社，我们能独立，我们不怕你那个。喜马拉雅、GTV的股票谁也拿不走，我们要独立，然后陷害喜马拉雅委员会。而且口上还说呢，支持郭先生、支持爆料革命，我们的目标不变。就像共产党似的，支持习近平，我支持共产党，我为共产党献上爹娘、献上一切，但是这种腐败都是自己的。你觉得真诚么？共产党必然之亡。
从这个语音里就看出来，凤凰农场必须解散。VOG你可以存在，但VOG绝不能再代表战友。任何是战友的，不能在VOG，因为这已经变了质了。凤凰农场为什么要解散？路德最有权解释解散。路德告诉Sara你不能再用我路德和Sara这个美西农场，你解散吧。路德跟我说，我还挺惊讶。后来这Sara跟我说，你把这凤凰农场拿走吧。我说，那好哇。本来就因为台湾农场搞得鸡飞狗跳，我都没想，我说这是台湾的原因。
在这之前，侯小宝飞到凤凰城，要跟Sara搞口罩厂。然后呢，这个不但搞口罩厂。头一段时间，你知道这一系列的事情的发生，经常。更重要的事情，我在直播中说过，为了这个搞得这个遗书事件。这个遗书事件听说是一个叫铅笔小元给出的主意，还有侯小宝。在这之前，搞政庇。这个小元和侯小宝，以及包括有家人在旁边说服了Sara。但凡有点脑子你们想一想，甭说在美国，在中共国，你去给我说说，你要要求所有的相信你的人，还不是跟随你的人，（是）跟随爆料革命的人，你是一个普通的战友，而已。你让大家集体留存信息，让铅笔小元都签（记）下了名字。谁给了你这个权利？合法么？合理么？居心何在？谁会为此负责？这些可以把爆料革命毁掉。
另外一个就是，所谓的搞政庇。Sara问过，我说你可以在在法制基金、法治社会，Sara是董事的前提下，无偿地、不能收费地，去资助、（提供）咨询帮助战友。任何费不能收，有任何收费就是纯粹的诈骗，触犯美国的法律。郭文贵告诉大家，有些信息我现在不方便说，因为这个事情美国某部门已经立案。很多战友被封、被查，包括我们的很多家人。那么，有些共产党给提供的信息，潜伏在VOG和凤凰农场的这个特务，录了大量的语音信息。正好Elliott Broidy买通这些人，立了案，把我们战友挖到了假的也给查了、立案了。这是严重的事情，这不是个简单的普通刑事问题了。
接着同时，在法治基金的前提下，侯小宝任何人都不是法制基金的人。我非常信，到现在我都不相信Sara搞政庇，包括这个遗书事件，是她（策划）的。她没这个胆，她也没这个脑子。她有这个常识，我从语音里面看到Sara的，简直是竟然是侯小宝撒谎，她不阻止他。这让我非常之震惊。侯小宝和这个Sara在这几个人对话当中，已经把VOG和凤凰农场据为自己私有财产，以及她的全部农场。
这几天我在想，凤凰农场几乎跟其他农场不沟通，也不遵守任何农场，这个农场委员会的规定。像这些对账的事情，对账是你的法律责任。你不对账你就是诈骗，你不敢一一验你就是诈骗违法。非常简单，不用多少战友告，三个战友去告去立马就立刑事案啦。这就是事实，你别以为你在台湾没事儿，在哪儿都会有事儿。这铅笔小元怎么爆出来的这是？从美东，就跑到美西去啦，从加拿大到美东，从美东到美西。Sara都变成这个样子啦，凤凰经济电视台，盖（房子）都没有了，不存在。这Sara、VOG、和新中国俩联邦、和爆料革命任何有关系的事情，不允许再发生。再和她那边发信息有任何联系，一切后果自负。
第二个事情，喜马拉雅联盟委员会，呼吁战友你来配合，保护每个战友的利益，包括你提供信息的，我们来负责，喜马拉雅联盟委员会负责。在这个截止日之前，她必须辞职。如果我在这个停止了，还有任何打着爆料革命和喜马拉雅农场、新中国联邦，再有任何商业的、和战友们联系，都是不合情不合法……
更重要的事情，兄弟姐妹们，要搞清楚，你们有着绝对的选择，这是你们的自由。从爆料革命第一天起，这不是什么新鲜事。大家愿意选择，愿意跟着爆料革命你就跟，不愿意跟的你就退，不愿意加入农场你就不加入农场。
以后这个群建立了，由啸天、文肖，还有咱们这么多战友都在这块经营这个群，以后战友群里留言，必须回复。这个……咱们这么多人，还有文随都在这儿呢，所有的人都可以在这儿沟通，也可以和各农场沟通。以后这个群，就是直接，每天我都要看到这里发生了什么事情，我都要知道。
但今天我们有三个不允许，希望战友要知道，任何情况下，不要去攻击Sara。Sara和VOG、和原凤凰农场，绝对不允许去，这是今天我在这里直播的原因。不相信Sara她有恶毒之心，伤害爆料革命，我绝不相信，到现在我也不相信。我听了这个语音，我伤透了心，我心在流血。但Sara绝对不允许再代表战友们，这是必须的。不攻击Sara，不攻击VOG，不攻击凤凰农场，这是第一个“不”。
第二个“不”，绝对不允许VOG和Sara，和侯小宝、和铅笔小元，这些人再代表任何爆料革命和新中国联邦和农场，绝不允许。
第三个，任何情况下，都不允许战友们有任何人以任何方式任何理由跟随爆料革命和农场的，丢失一分钱。
这三个最大的“不”，我希望啸天你们整理一下，告诉大家。
那么我们现在，我们不害怕共产党利用点什么，我们更不害怕欺民贼这些垃圾们，我们就是唯真不破，就是坚持真实。我们没有什么见不得人的事情。
所以说战友们，今天我在这里给大家说，一切都要记住，文贵为你们这些事承担一切责任，我承担责任，我会协调一切有关方，协调不了，他们满足不了的，我来最后承担责任。钱不能少，你们有选择来和走的任何权利和自由，谁也不能再代表战友，从第一天不允许代表，谁也永远不能代表战友，我也不允许任何人去攻击战友，伤害战友，欺骗战友，这是不可以的。
所以说，我这个心里边很不舒服，文贵在这块衷心地、庄严地我得做好。衷心地啊，我在这儿向所有的战友们道个歉。因为这件事情的变化，文贵的无能，没有处理好这些事情，给你们带来的不方便，给你们带来的这个不舒服，给你们带来的让你们没有睡好觉，给你们带来的所有的麻烦，文贵向你们道歉，我尽力做好。还是那句话，大家有选择一切的自由，好不好？
然后呢，这个群呢，我会定期到这个群来跟大家聊天，未来我会想办法。
VOG的款项怎么解决？所有VOG款项问题请和喜马拉雅农场联盟委员会解决。
然后在这个群里边，有啸天、文随、还有文斌，文斌我不知道在不在，还有文肖，文佳，还有这个群里的战友都会一一回答你们，所有从过去的到现在的，任何一分钱都会负责。全部由喜马拉雅联盟委员会一一地从这个VOG、从这个凤凰农场，统统地都给你们解决。你们放心！
跟郭叔说的，你不怪七哥，七哥一样自责，你怪不怪，天圆地方，你怪不怪都自责，非常自责。这个地方我会定期来看，一定定期来看，这个平台就是咱们这个所有VOG、和凤凰农场，以及没地方，不愿意去啥地方的战友的沟通的平台，谢谢悠悠。
兄弟姐妹们，刚才我说的那几个“不”，咱一定要牢记，牢记牢记牢记。你可以把那几个“不”总结成七个“不”也行，咱们总结一下也行。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家聊聊目的就是这个，我基本上说完了，你们几个主持人谁在，你们说一下，今天这个你们要给大家说，未来这个群……
一直跑步跟随，重新来吧（七哥念战友话），咱没有什么重新，一直都是一样的，不叫重新，还有南国，谢谢你的关心，没有什么重新，那本来就正常，任何一个农场都不能代表爆料革命，也不能代表这个战友。
永远记住，任何一个农场，这种事情发生是好事，我们这为啥是好事啊。接下来你相信农场未来会几十个几百个的时候，它一定会经常发生，啊文木，雅典娜，它是正常的，它不发生不正常，发生了对咱是好事。七哥追求的最高境界是什么？遇难呈祥！是不是，这不叫难，它就是个挑战嘛。
最起码Sara，我不相信Sara有任何恶心、歹意，她不是那个人。那个语音通话让我看到了，就是Sara的内心起到的波澜，她真把自己当大领导了，她真以为战友就是她的资产了，她真以为那些人就是，比七哥重要了，是吧。这是让我很震惊的，很震惊的，没想到。这是让我非常非常震惊的。
包括这个侯小宝，瞪眼撒谎，她不阻止他，让我很震惊的。Sara为了侯小宝，那家伙……Sara也没说你为了你七哥如何如何，好像是为了我已经付出多少。她为了侯小宝做的事情，那比对七哥多了去了。他那样地撒谎，她不阻止他，让我很震惊！竟然说七哥的兑不兑现，那看七哥的了。七哥从爆料革命到今天，什么时候没兑现过。我怀疑我，就差了攻击我侮辱我了，是不是？大家也都听听那个声音，好好看看。这个简直让我感觉，我对Sara是，感觉忽然之间我好像不认识Sara一样，这太恐怖了这个。
所以说这共产党的这个，这些烂招也好，不要怨共产党，你共产党来了，你只要干净，你怕共产党怕他干什么呀。为什么别人不被干掉啊，为啥咱自己被干掉了。不要怨共产党，怨自己，不要怨共产党。
七号飞船，好家伙，七号飞船还有，明月清风，文铃……（七哥念战友）
这加手机爆热，乱世佳人，是进入的声音，把进入声音关掉就好了，香港小子，香港小子在这儿呢啊，好家伙。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家说这个，在前线一个VOG、一个凤凰农场解散，你们就伤心了，那要遇到什么挫折，那你们不是没心了吗？那咱还咋灭共啊，咋搞爆料革命啊兄弟姐妹们？你们伤心，我很伤心，我也很抱歉给你们带来的这个不舒服。但是你们不要那么脆弱嘛兄弟姐妹们。
未来的农场当中，这种事情发生，还早着呢，多着呢，谁变成了今天的Sara，谁就会变成今天这个事情。所以说我们要让每个农场，它都不能大到了所谓的垄断一切，那是不可以的，这是天意吧，天意这一次啊，绝对是天意。
所以说兄弟姐妹们，这是好事。这个在这个平台上，你们最起码未来可以直接跟七哥说话，七哥沟通，没有任何问题的，好吧。
行，那我就这样好不好，这个啸天啊，文肖，我今天就说到这儿，薰衣草，跟随七哥。然后呢，你们这个保持这个台的运作，今天晚上我直播，然后呢，咱们以后我定期地来，好不好？
现在多少人了？
（现在有大概四五百人吧，也不好数。总之就说郭先生刚才的声音不能说是特完美，但是可以听清内容，到时候会综合下录音的音频，也会听写出文字，到时候会贴出来，谢谢郭先生）
好，谢谢大家啊，那我就先离开了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 Snow，尊敬的战友们好，12月16号，几乎昨晚上没怎么睡觉。几乎没怎么睡觉。哎呀，然后六点多，我就开始，下楼来，就开始，回很多战友的信息。很多战友现在都在问，关于这个Sara的凤凰基地，还有凤凰农场的事咋回事。
00:43 Sara呢，昨天，主动提出来，主动提出来，解散凤凰农场。这是Sara妹妹自己做的决定，Sara妹妹在爆料革命当中，做出的贡献，大家都是知道的。但是呢七哥在过去直播当中说过，在我的公司当中，还有在我的人生当中，只要提出分手的，几乎是永远不可能再回来的。
01:16 我们公司里边有个文化，只要员工，你说你要走了，那绝对不挽留，那绝对不挽留。走了以后你永远甭想回来。在咱们的新中国联邦，我觉得在咱们的这个农场系列，只要大家觉得自己要解散了，你觉得你要解散这个农场，完全尊重。
01:37 Sara呢解散农场可能是各种原因吧。各种原因。但是Sara是爆料革命的大功臣。功不可没。但是呢，总有，是吧，包括我，包括听我听我看我视频的人，总有一天有退出的时候，生命都有终结的时候，这是很正常的。
02:01 这个，Sara的离开。我们表示绝对的尊重，Sara给我提出来以后，我就告诉了喜马拉雅联盟，委员会，马上开会接管，我想要农场的战友们，我要告诉你们的事情，请按照公告的喜马拉雅联盟委员会推出的，推出的，这个联络方式，跟喜马拉雅联盟委员会联系。
02:27 这个，不管任何农场，最后负责人，和最后的决策机构，都叫喜马拉雅联盟委员会。任何农场主你离开，你都不可能带走任何联盟农场或喜马拉雅农场的任何联络方式、密码、所有的有形的、无形的资产，都归喜马拉雅联盟委员会和各地农场的战友所有。所有的喜马拉雅联盟委员会都是为各农场服务的。各农场主，你可以，你拿多少钱，你有多少股份，或者说，你干多大事，是战友认不认可。所有的利益都是以战友为重的。切忌啊。所有的战友，所有的利益。
03:29 任何最后的跟G系列有关的利益，只有G系列的当事公司负责，和所有农场协调的事情由农场联盟委员会为总协调，所有的利益都是战友的。任何人也不能拿走，任何人也不能占有。这就是为什么七哥设计这个结构的时候，在任何情况下，就是七哥不在了，谁也不能剥夺战友的任何利益。
03:57 但是战友要记住啊，你有三个原则你要记住，你选，你选的是农场还是选择农场主，你要选择是农场，不管农场主他换一万次，这个农场都是你的，绝对保证你安全。但当农场主换的时候，你不管农场主是谁做，像Sara解散，她解散是她凤凰农场，整个农场系列上有最高机构有喜马拉雅联盟委员会，永远是负责机构跟你协调的，最终负责人，最终的负责人是我们各农场成立的委员会，你所有签的合同，是和农场签的合同，农场和G系列任何公司签的合同，由G系列公司负责，按当地国家法律负责，谁都改变不了。
04:53 兄弟姐妹们，那么另外一个，凤凰基地的还有凤凰农场的战友们，由凤凰基地的那几个G services啊，Gnews还有法治基金的管理团队呢，就是两个去向，一个自愿的，请你跟文嘉、还有这个文萧xiamg（名字按读音，可能有误）联系，或喜马拉雅联盟委员会老班长、长岛哥联系。可以全部转移到纽约来，到纽约总部来上班。二、你不愿意，你离开啦，这个，你可以离开，那么或者，第三条，我选择农场，我加入其它农场，或者加入到喜马拉雅联盟委员会的接管，农场，都一样的，没啥改变。
（对Snow说话）
05:49 你老看这我干啥？
05:54 就这样，你说，每天就这样。你们看的角度看不出来，它眼睛就这么盯着，就这么盯着。你看七哥，刚才我查电话，一个，两个，它看我拿电话，三个，四个，五个，我这还有一个，我记得，对吧。六个。我这还在录着一个，七个，那还有一个，八个，那边还有一个，九个。九个。
06:42 它说奇怪，你是卖电话的吧你啊。你是卖电话的，Snow觉得。
06:49 所以说，喜马拉雅农场，凤凰基地的战友们记住啊，gnews会交给喜马拉雅联盟委员会长岛哥，老班长和战友共同，和所有的各农场主组成的管理委员会来全面运行接管。然后Gservices全部移到纽约，全部移到纽约，然后凤凰基地全面取消，全部取消。然后Sara那个农场里边，所有有关Sara项目全部已经，都是，该签的事情都是G系列负责，然后这个该到喜马拉雅联盟委员会的，都长岛哥、老班长联系。
07:30 关于加入农场，你想加那个农场就加那个农场，不愿加那个农场，就待在喜马拉雅联盟委员会，不愿待喜马拉雅联盟委员会，你说我啥也不干，也可以。就这么简单。
07:46 大家一定要习惯，这个爆料革命、新中国联邦未来数以亿计的战友加入以后，这种事情可能是早上、中午、晚上都随时发生。但是我们一定要记住，铁打的营盘，流水的战友，或者流水的农场。新中国联邦不能变，新中国联邦不能产生任何所谓的大佬机构，绝对不可以有任何大佬的机构，绝对不可以。
08:20 而且也绝对不可以形成，离了谁不行，或者说谁必须怎么样，怎么样，不可以的，就战友。严格讲新中国联邦就两头，大头就是上边喜马拉雅联盟委员会，还有未来新中国联邦机构，小头就很简单，就是战友。就两头，其他中间的那个，那看你自己的作为了。你行，你就在中间待着，你不行那就不会，永远不可能让任何一个人，任何一个农场，你来决定，战友的命运，绝对不可以。那不是让战友成为任何农场任宰的羔羊了吗？那不成为发财的工具了吗？
09:11 任何一个人都不要成为所谓我是你的必须。我是你的必须，你是我的必须，都不可以。咱们的战友，新中国联邦就是让每个人有绝对的自由，有绝对的利益保障，有绝对的利益保障。这就是新中国联邦，是吧，Snow，包括Snow吧。
09:44 好，兄弟姐妹们，今天的录播时间到这啦，我这个想起乱聊，乱聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1349/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1349/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
没声音我关了，现在有了吧？这个好啊，我第一次使用这个啊，这是咱G-TV自己写的，还有一个这个是咱们自己的…，这个安卓版我从来没使过安卓版。So good，牛哇！这G-TV 现在太厉害了，太厉害了。效果好真实唉。不孬不孬不孬。不错啊。这个不错啊。
我开会期间出来试试安卓版，试试安卓版。哎呦，这个安卓不简单啊。还没有推出去呢这个新版的。新版的我这两天我试了，真不简单。这是专业人士设计呀，真不简单啊。朱利安尼的猫，比朱利安尼的猫厉害，比他厉害啊。安卓版出来，自带翻，效果很好，真不错真不错。不知道声音怎么样？这声音，我都没用三星手机，我都不会用。声音咋样啊？厉害！厉害！真的厉害呀！
找着烟缸了，拿个爱马仕的，爱马仕的还是啊。嘿，这能当烟缸。
我这同时三会，三会同时开啊。然后过来跟大家乱聊。没正事，没正事啊。
刚才人家开会的跟我说：Miles Guo，你这个脑子啊，你不能一起干六个事啊，你老想着你战友啊，不行啊。我说：我不想我战友我想你呀？对不对啊？没有战友你们去哪呀？没有战友你们啥都没有，对不对呀？很多都不懂这个道理呀。不懂啊。哎，这安卓版真的不错啊！哎这光，哎呀，哎呀，声音咋样啊兄弟姐妹们？声音怎么样啊？声音中不中啊？声音太小，声音太小，声音很好，好好。很多战友手机不行，你老手机，你该换手机了你。
办公室最神圣的就是这个，带你们看一下，就是我们这个信仰之星之旗。你看这感觉这旗太漂亮了，太漂亮了！ 这是我日本女朋友大长腿Peace给做的。我们每个喜马拉雅农场都有，每个都有，真漂亮，全是双层的，老厚了。太漂亮，我每天来得向旗子致敬，用这个手。
哎哟，这安卓版真行，我从来没用三星手机，三星手机也不错。天哪，真没时间，咱们这安卓版上线，因为国内的战友现在有三个问题。第一个就是咱们现在战友们都反映，因为战友在国内下载不了咱们G-TV，你相信G-TV是125,000吗？那不可能的事是吧，下载不了G-TV都是过路观看，严格讲99.99999都是过路客，就是不能在这留言的，只能看，然后都是VPN。那么国内很多都是三星手机，还有ipad，有些党内的同志的家人都是用iPad的，不会打字。所以用手机，用ipad，所以ipad版不好，网络版。
然后再一个就是有些战友要直播更容易，安卓版这个直播。我现在是用安卓版直播的，新版的，手机还没用呢，还没推出呢。这是今天安卓版的直播，我是第一次试。第二个就是国内用ipad， iPad新版马上就上啦，绝对好，绝对好。然后再一个就是现在我们尽量的就是让那些过路的战友，实际那是真正的国内危险的战友，让他们能看得更顺畅。不孬不孬真不孬，相当好，相当好。
刚才你们看到了咱们的飞机，咱新中国联邦1号的飞到了凤凰城基地，真漂亮，飞机“欻”降落在地上。你说这凤凰城，我刚才给Sara说半天，我说Sara你干嘛吗? 录视频烂的一塌糊涂。让战友们看到在非典期间新中国联邦电视基地，新中国联邦的服务基地在凤凰城已经落成，你看我们的凤凰城战友，我的娘勒，我这一看吓我一大跳，个个男的帅，女的漂亮。我们那个家族Foundation律师说:哎哟我的妈呀，郭先生，我从来没见过这么多漂亮的，英俊的帅哥美女。
中国人优秀的很，共产党这帮王八蛋们把他给毁大了，这形象。所以说这凤凰城你看看，Sara本人身材多好啊， Sara的皮肤细嫩的不得了，身材又好，是吧!然后Sara你看看小身材咔咔咔带着帅哥美女就上去了。你看咱们那些孩子的素质太棒了是吧？就是录像录的太差了，你拿个三脚架，那是Sara自己的手机，你就不应该直播，你应该让专业的直播出来。
（网友：后面的旗子什么意义）
是咱们的信仰之星的旗帜，这叫礼仪之旗，这是一个国家的礼仪之旗，每一针都是手工缝出来，双面缝出来的。缝出来以后，就挂在屋里面是礼仪之旗。后面是西藏的咱的朋友送给我的唐卡，请来的唐卡。然后墙上那个是我女儿给我写的，一个字一个字写的心经，心经，我经常念一念心经。（网友：七哥怎么又帅了）七哥一直都帅。我头两天在船上晒的爆黑爆黑的，你们觉得好像就不帅了，中国人就喜欢白白嫩嫩的，白白嫩的不帅呀，整得男不男女不女的。在西方一定要有那古铜色，才好看。（网友：精致）我超级不喜欢精致，中国男人都变成小粉脸了，我的妈啊，受不了小白脸，实在受不了。
今天也是全新第一次穿的西装，第一次穿。我今天出去上朋友家做客的时候，这朋友是行家。也是二三十年的Brioni的老客户了。一看到我的西装说，Miles我知道你最近做了一大批西装。因为我所有的西装都不能穿了，瘦了。所以说这个新的。我过去这几天，没有一天不穿新的，全新的。（网友：黑衬衫好看）我每年大概得有几百件黑衬衫。
声音小啊，那我就大点声啊。我再靠近点吧。我不戴眼镜，这手机对我眼睛太刺激了。
哎呀，我昨晚没怎么睡觉，还今天精神好呢？安卓系统网络版，战友说不孬不孬。（唱歌）现在都会啦啦啦，连外国人一见我就：啦啦啦，拉啦啦。新歌啥时候唱？我现在给你们放一放，你们受不了的。咱那个歌真是，哎呀，新的，咱们《沧海一声啸》Remax版就要上线了，还有一个国际版也要上线；《妈妈之歌》已经做完了，在10月1日以前上线。我们还要增加一个纪念我们的爆料革命之歌，叫酒祝爆料革命，酒祝爆料革命，酒祝爆料Take Down CCP。还有草帽歌”妈妈”这一声就受不了了，一声就受不了了。
耶，这好久没有时间…这个这款爱马仕的壶你们记得么？这款啊，很流行的啊。二十decibel（中文：分贝）声音正常不小，好得很，不小好得很。咋回事儿这是?
第三首啊，take down the CCP，take down the CCP到处都是啦，到处都是，火大啦。兄弟姐妹们，火大啦，全球排名第一。哎呀，真是全球排名第一，太牛啦太牛啦。关键是，战友们，你不要看这光在网（上）的，你想想咱国内多少人听。那国内数据要加上去，那不是全球第一啦，那就咱第一就没有第二了已经啊。
你说那个祝酒歌，我今天早上跟唐平还有威廉王兄弟说呢，咱怎么弄个，就像沧海一声啸那样，啦啦啦啦啦啦啦啦……大家，就人家外国人能哼哼啊，能哼哼啊。咱那个酒歌怎么能再？喝了咱的酒啊，你喝完啦是不是啊，好酒啊好酒啊好酒。它咋好酒啊？他不行，咱得整个什么一个副歌。现在唐平挠头了，就现在估计跟威廉王正在进行这个研究呢啊。我说的是研究啊，没有说双修啊。你们别搞错了，研究没说双修啊。
五音不全啊，是啊我五音不全，没音啊。说说新文化运动。我今天是跟你们乱聊呢。歌声的力量远超核武器，真的，真超过核武器啦。这个双修也没事儿，对啊，咱双修咋地啦。咱也没双修王岐山他家的人，咱咋地，咱合法，只要双方愿意，咋地？对吧，这管不着。不像共产党似的老双修别人，那不行是吧，那不行。
啊啥时候可以上街啊？不到时候战友们啊。估计啊，你都可能没上街的机会，共产党就没了。共产党这帮愚蠢的猪现在，我们不知道它那么快。它现在非要挣扎着，谁也不能拉它，非要跳到死亡坑里不行。你咋办呢？我说你别那么着急死么CCP，你死那么快干嘛？不好玩儿。我们还没准备好呢。你得让我们新中国联邦，像今天到凤凰城，那个飞机飞到凤凰城。我们正在那基地上，帅哥美女，还没准备好呢。是吧，你让我们准备好了，你再死啊。不行，CCP挣扎得，你谁也别拉我，我要快点死。你咋办呢？啊，没办法。估计今天晚上或明天你们就能看到，29号以前你们一定会看到共产党又放出的潘多拉盒子。牛啦！牛啦！牛啦！真牛啦！这歌声，是影响真的是太大啦。特别是，在这个世界各地。
不是又下毒吧（战友留言）？比毒还厉害。说说澳部，鸡腿潘。鸡腿潘放心吧啊，放心吧，依法灭贼。只要拿共产党钱的 ，只要拿共产党钱的，你得瑟，尽管得瑟。熊宪民啊，今天是第三次开车撞战友啊，开车撞战友，熊宪民啊。开车要撞战友，谋杀呀，谋杀呀，谋杀呀。
哎呀，我刚刚的跟一个国家的国防部长通个电话。强烈地啊，这个希望我们给提供一个方案啊。希望我们新中国联邦，没有共产党以后，我们新中国联邦如何跟他国合作，请战略合作啊。所以说，现在咱不着急。现在你看咱的接那飞机，Sara带的那么多帅哥美女，连个录像都录不明白。你这还没准备好呢，兄弟姐妹们。
我们今天DC行动啦，去了郭宝胜家，我们的战友竟然拄着拐去的。郭宝胜当着警察的面啊，抢咱们战友的手机啊，还有三脚架。你说这种流氓，他能是牧师吗， 能是牧师么战友们啊。咱们战友竟然没录下来啊，警察大声地制止了他啊。然后那个德州的Bob Fu，在公开推特上说，我家有枪啊，我邻居有枪，已经准备好你来了。你准备好我们来干嘛?!想弄死我们？！美国，给每个公民的权利，有抗议的权利，对吧。那你这人还没去呢，你就准备好抢弄死我们啊？！你也太厉害了吧Bob Fu，你这个Bob就这么Fu？！就这么牛？！我们战友就还没去呢，你就准备好枪，要弄死我们？！你啥意思啊？天天在去FBI的路上，现在又弄车弄枪啦。熊宪民拿车撞战友；郭宝胜抢手机抢三脚架啊；李洪宽现在到处放话威胁啊；还有夏业良啊，夏业良现在是到处放狠话；孟维参在背后总指挥。
战友记得我三年前说什么话？纽约大使馆是中共在美国的最大的间谍基地啊。我头两天说关了休斯顿，那算啥事儿嘛？不算事儿嘛。大事儿是关纽约，纽约不关都扯淡的事儿啊，都扯淡的事儿。全整个美洲，严格讲，全世界，共产党间谍最多的，五大机构之一的其中之一就是纽约，间谍机构啊。这你能看出来三年前啊，我们陈氏兄弟给我们的绝密文件啊。我盟给我们的文件啊，是不是真实的，现在证明了吧。彭培奥国务卿亲自证实，纽约是共产党最大的间谍基地。
我们今天可以在这儿说，这是要负法律责任的。彭培奥国务卿就是听了我们的话，才这么说的，就是听了我们话才这么调查啊。这是铁锤吧。所以战友别着急，纽约领事馆啊被关了，纽约的欺民贼还能在么？纽约的这些要饭党能在么？加拿大我说的是，麻烦大的地方，麻烦大的地方天天吓唬我们GTV战友，威胁制造假文件，滥诉啊。加拿大不关，你纽约的关了，纽约的去加拿大了。所以在美洲，关掉美国的就得要关掉加拿大的啊，它是一个阴阳关系。所以说，美国在行动。战友们，不要着急，不捉急，不捉急啊。
战友们想到过么，如果我们全球不灭贼，这些贼会灭谁啊?会攻击我们所有的战友，造谣侮辱我们的美丽科学家，像神一般的科学家。你看到昨天那个福克斯的Lou Dobbs啊、Tucker 、马修（音译），整个福克斯的金牌全都访问完了吧。他们能挡得住么？挡不住。因为我们的英雄科学家她真像神一样。
我现在都没见过她，我不敢见不好意思，你知道么。你说见了以后，哎咬手指头啊，多不好意思啊，多丢人啊是吧。美丽的造眼睛啊，啊啊啊…这啥感觉。我也不敢唱歌了是吧，啥时候我有种见了我们的神科学家。一见面，take down the CCP，啦啦啦啦啦…….我再见她，我现在没种见她，不敢不敢。天天现在，现在有这么多人保护着。有路德同志负全责啊，是吧，有法治基金、法治社会啊。
千万记住，战友们，所有全球的抗议游行take down the CCP行动，所有的支持者都是你们。法治基金、法治社会的捐款者，没你们灭不了共。没你们灭共也没意义。没你们灭共还能行么？肯定不行。所以每个战友，你们的捐款都看到去哪了，全球灭贼，全球灭共，全球联合灭共，然后纽约大使馆，休斯顿领事馆，加拿大温哥华大使馆，全部都得关。然后脱钩，然后炸掉南海，强拆。具体事项请看路德访谈。
所以说兄弟姐妹们，这就是你们战友们每个人的付出，一点一滴，动动手指头也好，是拿着钱也好，你冒风险也好。记住，没你们任何一个人，绝对没有爆料革命。这就是这些欺民贼这些年干的祸害的事。天天打着所有民主民运的幌子募捐，要饭，代表14亿中国人，伤害中国人，跟共产党勾兑。现在我们是一切都要以新中国联邦、爆料革命，以每个战友为核心，这就是不同的地方。希望战友们能够真正的了解，你们是真正的主力，别看我站在这嘚吧嘚的，不管我多行动，没你们不行，没你们这个爆料革命，新中国联邦也没意义。
行动，这个过程就是让大家互相认识，互相验证，提高能力，增加你本来应该拥有的正义感。然后你找到自己的勇气，找到自己的良知。让你知法，守法，还懂得用法。用法，你得懂得用法才行，法律不是只保护一边，保护所有人。
像昨天庄烈宏这个王八蛋天天给警察打电话，结果人警察昨天来了，把他给吆喝的，滚回屋去，告诉他别胡说八道，躺在地上跟杀猪一般乱叫。还有曾宏拿着枪威胁，这警察都在取证，你有枪，你公开的声明你有枪，然后到我们Lady May旁边威胁。
大家走着看，他所有的这些行动，法律都会给他答案。欺负我们，欺负的可以了吧。那个盲流子，连Sara都没见过，天天骂，威胁，威胁路德先生，骂我，拿了我的钱还骂，谁都骂。瞪眼撒谎，一屁八个谎，没一句真话，到处骗吃、骗喝、骗捐。你看那个郭宝胜，你看那个嚣张，还牧师，还写书。Bob傅，住着豪宅，就这样的人你想想能代表我们中国人么，我们中国人在海外能得到人家尊重么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1055/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1055/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这感觉唱得好啊，哈哈哎呀兄弟姐妹们，啥情况啊？这是啥情况啊？又熔断又吹断，亚洲欧洲美国都来了华尔街啊，还有这所谓的这些对足的大佬们包括谁吗？欺压老百姓。加了几十年了，骗那么多钱啊，这个助纣为虐培养的共产党的这个吸血姬，现在这帮王八蛋，视频随便用，你别问我能不能用，随便用啊。不管你看着，今天早上吃早饭没直播给路德先生让时间我要吃，不吃饭都把你们馋死，太好吃了，太好吃了，今天有好吃的后悔了，没吃过啊，这还都没开始呢，兄弟姐妹们啊，这才哪到哪呀，得折腾几回了，几个起伏啊，把共产党身上的。今儿本来就是一个鸡巴一个落汤鸡，长了几根毛，当自己是凤凰了，共产党还想统治全世界，把毛给你摘了啊，那你看看你自己在给你割个镜子，摆你前面，让你照照共产党啊，照完以后再看你还瞎老百姓杀香港同胞。
欺骗全世界，后面鞭炮看了没有？听到鞭炮声了吗？高兴不？我今晚上放烟火，今天晚上在船上大放烟火。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/978/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/978/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，凤凰城太伟大了。文贵一定还回来凤凰城的，再次感谢凤凰城的战友，对爆料革命的支持，凤凰城一定是个传奇的地方，而且一定会成为我们灭共的重要基地。所以说这一次在凤凰城收获巨大，感动多多，并且希望所有凤凰城的战友们，我们一定要hold住啊，我们要把凤凰城变成一个不仅是反共的基地，，还是没有共产党新中国，一个重要的支持中国人民走向法治，信仰自由的重要基地。亲爱的兄弟姐妹们，我们走向下一站继续努力啊，我们的传奇一定会铸就伟大的辉煌，创造新的历史，灭共革命。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/979/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/979/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到了吧？当我们站在这里看这个山的时候，你们会觉得不一样的感受。我要大家说的事情，这个世界上有没有神灵？大家看看有没有神灵？你觉得没有上天的力量谁能铸就这样的山呢，战友们？
你看我脑袋的正上方，又像一个人跪在那里诚心地祈福，在祈祷，同时又像所有的祈愿者一样，在一个神的雕像旁边。从山的那边看，因为整个山都是石头的，这种神奇，这要在中共又不知道整成什么样的神话故事了。又是什么毛泽东下凡了？王岐山下凡了？王岐山双休？王教宗双休得道了？什么事都出来了。
我给大家展示这个让大家知道，就在这个谷里面有多少人呢？大概在3万人。这里有多少栋别墅呢？两万7千栋别墅。有多少超级别墅呢？大概有两千多栋。大家都知道啊，凤凰城一共多少人口？160万人口。160万的凤凰城，大家想想有多少GDP？凤凰城啊，真的是神秘的地方。我真的是很喜欢很喜欢这里。
我想让大家看见整个的祈祷山，我已经为战友么祈祷过了。
整个凤凰城160万人口，2500亿美元的GDP。大家想想，2500亿美元的GDP是中共的…… 按照这个比例大家算一算，有多疯狂…… 这牛不是吹得吧？这就是美国人的伟大啊，战友们。
GDP这个东西是最真实的，你是造不了假的。一个一百多万人口的地方，竟然有这么高的GDP，2500亿美元。
今天是12月26号，文贵报平安直播。战友们可能也知道我下一站去哪里，我相信一直关注着文贵报平安直播和爆料的人和战友们都知道文贵下一站去哪里。
首先我要感谢这次在凤凰城这么多战友默默地支持，这么多战友给了默默的关注。特别是我没有想到凤凰城有这么大的战友的群体。虽然我们大家都不公开我们彼此的见面。我也给大家都承诺好了，我们彼此都不说那么多。
但是我要必须在这里说的事情，所有的凤凰城的战友们，你们这一次真的是感动了文贵。没有想到你们在凤凰城有这么大的实力，也完全没有想到在凤凰城有这么多的战友，而且你们付出了这么大的代价，这个让我更加增加了灭共的信心，同时也让我看到了灭共后的没有共产党的新中国它的美好的画卷。
你们的素质你们的行动力和你们的低调和你们几年来一直以来的坚持，还有你们对未来整个的设想，如果说能让我们的战友知道，哪怕只是一小部分，我相信他们都是非常之振奋。当然了，为了你们的安全，我们现在必须要沉默。
特别是这一次，在整个凤凰城你们带我看到的整个你们参与的现在美国最重要的军事企业和军工企业对你们的信任之后，让你们参与的这些项目实在是太了不起了。这是上天给你们的使命，这也是中国人的希望。你们在这里凤凰城大学后都有回国很好的深造机会，都选择留下来，而且没有享受你们的国内的当官的爹当官的娘的所谓的那些关系网，而且在这里一下子默默耕耘十几年，二十年，在这里创就了自己的事业。虽然你们都说这是你们得到了恩赐，感谢美国&amp;mdash;&amp;ndash;我们都要感谢美国。但是凤凰城，我真的不了解。在你们身上让我了解了凤凰城，让我感觉到美国真的伟大。特别是你们关注着海外华人的形象。
听你们讲这些故事让我感触更深。我觉得文贵是懵对了。我不敢说我原来有什么计划，什么深奥的想法，没有。我就是觉得海外的华人形象绝对不能被击破，那就是共产党达到了目的。当共产党没钱的时候，海外外国人，美国人，欧洲人帮助把这些在海外辛辛苦苦工作了几十年的人给撵回中共去，当真正的高级奴隶，再拯救他们，这是绝对不可以的。这次大家都看到了这一点，让我感到非常的振奋。
另外一个就是说，在这里看到了整个凤凰城军事工业城简直太震撼了，所有战友们可以Google看一下，有些不是绝密信心。当你从这个谷到那边的时候，你会看到在凤凰城军工企业的规模。据战友们所说，在过去的20个月左右，军工企业过去停产的项目现在都重新恢复了。而且一些准备未来三五年的项目，针对其他国家，极端战争情况下的设备武器都在运行中，而且明确地就是针对中共。而且非常清楚，下一场战争一定是和中共。中国、俄罗斯、伊朗，这跟文贵当初爆料的五个轴心邪恶国是一模一样的。
美国已经做好了准备，这次我在最前线看到了，但你想要了解美国在哪里做好了准备的时候，不要光看他从哪里调兵了，你要看他的后勤供给线，在圣地亚哥，在凤凰城，在亚利桑那州的几个军事基地，在看他们的后勤军备供给上是否行动了，做准备了，那才是关键的。
那么这次我们看到美国已经做好了一切的准备，更是让我看到爆料革命在凤凰城如此之重要。
我再次感谢，昨天晚上我去这里的一个古巴餐厅，古巴古巴，古巴餐厅。这里一个会说俄语、中文的美国家庭，一家五口人是文贵、爆料革命的最大粉丝之一。在这里成天呼吁着美国人要关注我们的爆料革命，要看文贵的视频。
最近他们非常兴奋地看到我们路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈，还有我们的钢铁侠，他们都知道，琅琅上口，让我很震惊。
在那还看到了我们一个中国的同胞，是一对母女，也认出文贵，并且说她先生也是支持文贵，一直看文贵视频。我向她问好，并表示感谢。
另外这几天，我开会的时候偶然遇到很多美国朋友，包括美国籍的古巴裔的美国人，坚决支持我们爆料革命，说全家愿意跟我们一起奉献一切。
这个凤凰城这个地方，真是让我感受到这个地方爆料革命的影响实在是太大了，而且我也希望战友们要珍惜，我们有那么多战友。
现在路德先生说现在有一亿次YouTube的观看量了，你真不知道那不是实际数据，十亿次也不止。现在的美国这块，在欧洲，有多少人关注我们爆料革命的一举一动。
这次在华盛顿开庭，在这里我强烈的意识到，就是海外的华人同胞，朋友们高度关注着。大家都说这不是赢钱的事，一定要让大家看清楚郭宝胜的真面目。而且所有人都知道，这个郭宝胜的假牧师，它不是一个人假，郭宝胜这个假牧师是华人在海外的一个组织。大家完全同意，美国人很兴奋的跟我说：郭先生，我们去你们的华人教会的时候看，都不是正经的华人教会，而且是搞非法移民。
美国人很清楚现在，说郭宝胜是假牧师，他是想赚点钱吗？他不是想赚钱，他是想骗钱。假牧师不说，还想骗钱，然后说谁在给郭宝胜付这个律师费，一定要查出来。这些美国朋友支持中国走向法治，民主，信仰自由的这些朋友们，高度的关注，所以咱们都想到一起了。
再一个他们所有人都说：海外华人形象的毁坏除了共产党，就是共产党派出的这些污染，他们叫污染源。就是那些在法拉盛，中国城等各地的一些所谓的中国教会，什么爱国会，什么假的传教士，假牧师，还有打着六四民主的那几派。他们完全同意，他们说海外三大恶帮一定要让西方世界知道。
这真是，战友们，很多人不去行动，我每天，见多少人，开多少会。能深刻的感受到，美国人和海外的华人们对这些欺民贼们，假牧师们，还有吃六四血馒头的这些混蛋们，以及他们在海外对华人的影响，他们深深的痛恨他们。
在这个凤凰城大学，咱们几百个华人，联合给我写了一封信：非常感谢文贵和爆料革命维护了海外华人形象。说他们当中有几十个人被当地部门约谈，因为他们当时填表以后，人家现在要求重新谈，重新填表。你爸妈是不是共产党员，你爸妈是不是共产党干部。没办法就谈了，其中有两个咱们广东的学生，当场就给接走了。填完以后，他又填假的了。他觉得原来我填假的，现在我还填一样的申请大学，到了里面警察直接过来说：现在你可以走了，只给你两个小时收拾东西。而且也是支持咱爆料革命的，啪，就走了。
我们这块有来自国内的被残害的人到这来了，大概八，九个人吧，申请政庇，两次拒绝，最后是穿着郭战装去了，然后就跟人家解释。人家移民官问：你穿这衣服是什么回事？他说：我是支持爆料革命的。那你给我解释解释爆料革命。然后就解释解释，解释完以后，问你：穿这郭战装是谁给你的？他说：谁谁给的。他说你真的支持他吗？真的支持，我还给法治基金捐了钱。人家移民官说，行了，你今天的政庇过了。哇，结果就是他认识的那两个人，就被遣返了，而且这两个被遣返的战友是非常挺郭，支持爆料革命的，你说这个惨不惨啊！
所以说你们那些海外的欺民贼害人太深了。我们三十几万中国留学生在美国的，事实上我们这有将近几百万的华人。如果你们不认识到，不意识到，在你们所有城市的中国城和餐馆里和所谓的华人教会当中，藏着几个巨大的黑帮组织和共产党渗透的沉默的力量，那你们的麻烦将大了。
我今天可以负责任的告诉你们，下一步对所有中国餐馆，美国政府将有一系列的行动。将对所有在美国的中国餐馆和有中国人的餐馆进行全面的调查和搜索，而且是突发性的，突然性的，而且是美国全国性的。
很快将上任的新的移民局的官员，大概过一段时间就上任了。这个人是在美国有了名的极端。上任的第一件事就是对所有的华人餐馆，所有的华人聚集地，进行全面的非法移民调查，要远远的超过对墨西哥裔人的调查。
这就是中共植下的的病毒，你到了国外来还在为中共卖命，那不是傻了吗？他们给你啥啊？而且海外的几十万学生都是好孩子，都是爸爸妈妈辛辛苦苦省吃俭用拼了老命把孩子弄出来上学。你参呼举红旗干啥，那不是傻吗？你以为美国人都不知道你举旗了吗？你以为像福建那几个会，像梁冠军那几个，他100%要完蛋！
不行了 ，人家来了，要叫我走了。
亲爱的战友们，我今天有太多话要说了，有太多事要讲。我就简单的说两句话，我就要走了。明天我择机再直播把，我要去另一个城市了。
中共的经济正在崩塌中！中共的内部现在四分五裂！习王之战即将全面开启！
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。为香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞，十四亿中国人民，全世界人民祈福????</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/760/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/760/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
啊，尊敬的战友们好，今天是7月22号，纽约时间上午星期一，哎呀，尊敬的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗，哎呀今天的纽约没那么热，没那么热，但是健完身以后感觉很舒服啊，很舒服，昨天的直播啊，哎呀，非常棒。在直播当中啊，特别让我说，有人战友们给川普总统底下发推，挑战川普总统，埋怨他这个反共力度不够，特别是啊，谈到单和老师还有凤凰九天啊，单和老师给我发信息啊，这个，没事文贵，啊，只要是，只要是能成功，革命能成功啊，就是把我牺牲了，死了也愿意，让我很感动。我们的凤凰九天啊，一再给我发信息不在乎啊，不在乎，但是过一会儿发信息，受不了啦。我们的孙雨成先生，孙雨成，很多战友呢，就是埋怨他，怕他受不了，他觉得自己被冤枉了，然后这个跟我说了很多。我郑重的向凤凰九天，又是道歉啊，道歉道歉，向单和老师道歉道歉啊，你们怎么说川普是你们的权力，你们的自由啊。
啊，我是代表爆料革命发起人，我只谈我爆料革命啊，好不好，战友们，你们有各种权利啊，如有言语不到之处，衷心抱歉衷心抱歉，咱们战友之间，咱们说的是真心话啊，掏心窝的话，不要战友之间互相攻击啊，不忘记，不放弃不抛弃，还要不能攻击，好不好战友们？拜托了兄弟姐妹们，不要因为我说一句话。咱们战友就互相攻击，如果因此战友受到攻击，都是我的错都是我的错。
唉呀，昨天晚上是睡的，大概三个多小时啊，哎呀，看这新闻了，太好太好了啊。哎呦，大家还没有反应过来呢，等等吧，啊，我说过，27号以后，你会看到这个世界一系列的变化。啊，大变，大家没有注意到，这几天有多大的事儿的变化，啊，看看很多事情。发生都在什么地点？什么地方啊，都像点火一样呀，那火都点着了，站一会没注意到，都往那高楼上看的啊，后面着火了，等到火烧到黎明的时候，大家就会发现的啊。
啥都不说了啊战友们，今天是星期一，我马上得好几个视频会，哎呀，本来我要去这个其他地方开视频会呢，时间来不及了，所以说向战友们报平安，一切都是刚刚开始，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/739/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/739/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
呵呵，楚风，楚风啊，楚风第一啊，现在楚风第一啊，楚风第一啊。楚风来了楚风啊，楚风听的怎么样啊？画面怎么样啊？楚风？听得清楚吗？跟随七哥？跟随七哥啊？第二，跟随七哥第二？跟随七哥第二啊？我爱战神，亚当亚当我是麦子麦子啊，哈哈。I love zhang shi,zheng shi,I love zheng shi ? 战神战报啊。怎么样？声音怎么样啊？战友们，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样战友们。中不中啊？太漂亮了，太漂亮了。好，好，哈哈哈，哎呀，转换地点，转换地点了，转换地点了，转换地点转换地点啊，大家看看啊，转换地点了转换地点，从这个。Thank you yes. Thank you.
上快船了，快船了，快船了啊，刚才去开会了啊，开会了啊，已经开完了两个小会开完了啊，现在是跨越啊，大家上那个谷歌上查一下子，longisland，从那个longisland那长岛，直接跨过那个海峡，啊，往对面去了，？，啊，对了，文贵自行设计的啊，看看咱的船，多牛，超级快船超级快船啊，整个这个船咱们这个冬天。快船重新喷漆加功能，然后呢，这个前面座椅啊，大家看到前面座椅换了啊。看看啊，看看啊，看看啊，yeah,it&amp;rsquo;s OK.啊，重新设计,就这就这就就这些活就将近，小20万美元小20万美元小20万啊，十六七万美元吧啊，那个大船ladymay two,加功能，加上2楼那个那个那个吧，给移掉啊，180万美元啊，你说这随便啊，随便折腾折腾几百万美元就没了。
大家还记得吗，去年的时候，对面那个房子，对面那个，大房子，记得吗，这是一个我的朋友的啊，这个朋友的。这个房子是两英亩两英亩啊，要5600万美元，5600万美元，哇塞，太疯狂了了，几年了在那卖不出去呀，我是神经病才买呢，啊，小川，这个沙发不是，不是爱马仕的，这个但是这个料子是爱马仕的啊，料子是爱马仕的啊，漂亮吧，后面全部换掉全部换掉，全部换掉，全部换掉啊，快船啊。文明911啊，记得记得啊，就这个，要五千多万美元，那神经病啊是吧，房子里边是真漂亮啊。但是美国有一个现象，没有人为你的建筑和所谓的室内装修付钱，大家按平方尺？的算钱，挺荒唐的啊。我的一个朋友的船，在那边呢，也在那儿了啊，然后大家看看这有多少船，看看这后边，看看多少船，你看多少船啊。这是玩运动船的地方啊，那边那个岛那个岛上面，有一个对面那个岛看到了吗？看这个岛那个岛啊，也有一个咱哥们了啊。啊。哈哈，大海了啊，咱现在是嗯。迈巴赫，然后到另外地方啊，然后见完两个，开完两个小会啊，然后跨过海大海峡啊，整个海峡，然后直接啊，去开大会见大人物啊。我还真没见过，在大海上坐在床上穿着西装穿着鳄鱼皮鞋的，还真没见过啊，这个是挺滑稽得啊。
所以我现在跟大家聊聊天，多安静，你想想现在这个船这个速度，你想想这个感觉，大家你们在镜头上看到和现实中实在差距太大了啊，现实中这属于非常非常的近啊，文明你看看啊，哇，这个这个船安静的简直是，可以开到50多海里的船，静到你听不到声音，你看这水，水里老有鱼跳出来的声音。这种，换衣服，凤凰九天换衣服了，没有没有，还是刚才衣服，没有没换啊，凤凰九天来了啊，妹妹啊，我的凤凰九天妹妹，我凤凰九天妹妹英文超好啊.这个,凤凰九天发的一些英文信息啊，被美国很多朋友啊，就发给我啊，说这个人啊，英文相当好，非常非常好，凤凰九天看来不是一般人，啊，不是一般人。大家记得吗，咱们的，有一位好姐妹，是大美女啊，在两年前刚上？的时候，这个，最有水平的发言者之一啊，我跟她开了个玩笑，我说我知道你有100多亿资产啊，你也公布公布啊，一下子从此消失了。实际上我就根本不知道她是谁，开玩笑的就把她吓成那样啊，哎呀，看来是真有钱，凤凰看来是没钱，？。所以说战友们啊，大家记住啊，你现在往那个角你看看啊，这是我现在那个岛的岛头上。记得去年的时候，咱的laydymay大船就在这停着的时候，对面那个大岛上，那个卖了，那个卖啊，而且是被我们中国同胞给买走了啊。中国同胞，现在呢，这哥们已经大部分资产转移出来了啊，但是有些还没转出来啊，这个要支持咱们法制基金，要大力支持我们法制基金啊。
哎呀，这个在大海上跟战友们的聊天感觉太好了，因为我没办法让你们看到，你看看那边，你看看那个长岛的那个，那个刚才我开会的地方，那个山坡上面，那边有一个，你塔看不清楚，那边有一个塔，那个卡是一个现在我们中国人啊，正在那儿做的一个，非常关键的一个东西啊，我一回来你们就知道了啊，那个地方将是未来啊共产党，清算共产党资产的一个重要基地一个重要地点啊。这个千万记住啊，现在很多人由于被共产党的威胁，国内有资产，有家人无奈，但是一旦像香港一样要行动了，200万人上街，吓死了，中国人一旦要开始行动了，那不是200万也不是2000万以上，2亿人上街啊，那就是震撼全人类全宇宙了啊。刚才一位咱们战友跟我说，从来从来没有像现在这样感觉快乐，说睡觉的时候带着希望去睡觉啊，带着希望去睡觉，醒来的时候马上是开机啊，带着所有的憧憬和希望，觉得生命中无限美好啊，看无限美好啊。然后呢，要跟文贵拥抱，放心吧，所有的战友们，我都愿意和你们拥抱啊。哎呀，大家你看看这感觉，你看这沙滩，看看人家啊，人欢狗叫啊，这个鱼是高兴的，上蹿下跳啊，然后家里边每家门口都是停着船啊。沙滩，然后对面都停了自己的一个，一个帆船还有快船，你说人家这日子咋过的呢？3亿多人口的国家全人类最伟大，咱们14亿人口的国家很多人在打假疫苗，喝假奶粉。啊，所以说那天在香港那个九龙抗议的时候，人家上面取的标题特别好，说，如果你们要想知道为什么我们反送中，请问问你们大陆的同胞们，你们为什么来香港买奶粉？为什么来香港打疫苗？为什么来香港打疫苗？这话问的太好了啊，你们觉得大陆好你们就回大陆吧，啊，你们去大陆打疫苗吧，大陆去买奶粉，干嘛来香港啊？这就是我们为什么要反送中。
然后呢，这个王岐山昨天讲话，还有一个有句话特搞笑啊，坚决反对以国家安全名义打贸易战争，就是你绝对，啊，你美国你不能以保护你国家安全为名，你给我发贸易战，你要继续让我偷你，让我骗你，啊，让我强奸你。这都是川普总统说的啊，这也是？将军说的。就是共产党完全搞错了，说我偷你美国的，骗你美国的，我经济很强大。如果你说你阻止我来偷你的，骗你的，那你就是反击我呀，这天下有这道理吗？让人家偷了几十年偷惯了成惯偷了，小偷比被偷者还富裕，然后呢，小偷的房子比这个被偷者越来越大啊，然后人家说你别再偷了哥们，不能再偷了，不行，你不能以你家不愿意被为名来阻止我偷你的。文贵不会，没文化你知道吗？没文化也没水平，我跟这些美国人欧洲人讲道理就讲这话，就？将军就就听懂听进去我的话了啊，他变成英文给我讲的很受听啊，这世界上讲政治语言的人太多了啊，全人类的最伟大的政治语言和民族语言都被亲民贼共产党讲完了。都被什么这些，什么？，啊，还有什么明镜，都讲完了，还有？，咱没得讲了，咱只能讲土话啊，讲最low的话，咱没水平没文化。你像胡平那个孙子是吧，全人类的话就北京春天，北京之春，都让他讲完了，你还能讲吗？你还在所谓的民运，六四，啊，六四跑出来的幸运分子啊，拿六四写绿卡的，是不是。
我今天早上太搞笑啊，这个我不说是谁了，大家都猜出是谁，啊，我的一个好哥们，文贵啊，我全力以赴帮你，但是在华盛顿啊，在美国上层啊，还有人说你是双料，所以我得注意。但是他也说他说我告诉这美国人，有一个人拿着上千亿的资产，拿着家人去双料当双料间谍的吗？你说这世界还有共产党到处造着谣的吗？你见过一个当双料间谍的，把自己老婆孩子送监狱去吗，哥哥还在关在监狱里面，几千亿资产不要，然后共产党还天天就真的去追杀他，发动全世界的，力量去干掉一个双料间谍，你见过这个吗？见过这样的双料吗？所以战友们啊，战友之声啊，咱战友之声，咱别，咱弄点这个原料，弄点原料好不好？咱别老是战友之声，咱老是这个这个传递别人的爆料，像咱们的楚门是不是，面具先生啊？咱们的小妹，是不是，还有咱们的番头墙头记，你们说说郭文贵为什么不是双料，小帅你弄两集，你见过这个，在世界上有一个双料，把自己老婆女儿都送到监狱去，把自己的哥哥带到监狱去，三抓三放，三抓两放，几百个员工送进，几百个同事送进监狱去，几千亿的合作资产被查封，然后共产党还派安全部的人到纽约来，要要要来干掉他，然后让梁冠军，郑启民发动整个的福建帮黑社会啊。海外沉默力量对付郭文贵，啊，吴征？带着钥匙，来美国天天弄他，马云弄郭文贵，啊，见过这吗，见过美国历史上，第1次被腐败的司法部，竟然是因为郭文贵，啊，见过这种双料间谍吗，所以说，我们这个朋友讲话他就不走脑子，你知道吗，他不走脑子。
凯特猫，谁是凯特猫，又一段，哎，cut,又一段，又一段。哎呀，哎呀，真漂亮啊，太漂亮了，哎呀妈呀，就是这个，这个卖掉了，就这个房子啊，就这个，就这个灰色这个，卖给咱们中国同胞了啊。所以说战友们啊，所以你们看看，搞笑不搞笑，搞笑不搞笑啊？这这还文贵说你呢，所以说人这个智商和情商啊，是有问题的。大家你们看到这个平静，你看这个房子，哇。大家记得吗？去年我去这个朋友家，就这个朋友家，记得吧，就是去这个朋友家。现在这个海水下沉了，她家那个马棚给弄出来了，看到没有？就这样整个，啊，整个那块都是他家的。啊，现在要去另外的地方啊。我，我们家族啊，我们家族啊，有一个规矩啊，绝对不允许，绝对不允许，在海外给孩子，下一代人买房，在国内也不允许，我从没给我儿子给我女儿买过房子，从来没有，他们可以啊，嗯，这个有吃饭的钱，绝对不能有喝酒的钱啊，所有的资产都是家族基金的，嗯。从来不会啊，从来不会啊，买房子给孩子。所以说这个现在呢，今天的我们，我们这个就在这个长岛这块啊，长岛这块啊，对面啊，买了一个房子，130万美元130万美元啊，不是给孩子的，买的是给我们战友用的，不是送给战友的啊，是给我们一个战友用的，啊。这个房子，就让我们一个战友搬到纽约来，借给他用，借给他用啊，让他在纽约发展下去。让他在纽约全家的安全的发展下去，而且这个房子呢，非常的漂亮，非常的漂亮。这个房子将把这位战友啊，家人孩子都照顾好啊，所以说非常有意思。我们这个律师啊，说你从来没给你亲儿子女儿家人买过房子，你们基金里面竟然是买一个房子跟一个完全是爆料战友，他们很感动啊。是的，我们就是要让战友，你真的是比孩子比兄弟姐妹还重要。因为此时此刻，战友啊，在我生命中绝对比亲人还重要。所以说，这个我们跟律师开会的时候，律师很惊讶，完全不理解啊，在美国没有任何人，甚至对孩子也不会这样啊，但是我们就是这么做的啊。那个房子就在那儿，就在对面那个位置啊，非常之漂亮啊，我也没去过啊，我也没去过啊，我一会会去看一下，看一下这个房子啊，那个房子非常漂亮，还有游泳池啊，2.6个acre啊，里面干干净净漂亮，一个大花园啊.本来给他找的房子是在那个西侧啊，？，那个地方教育学校非常好，但是没有最好啊，这个地方是更加安全更加安全。而且有城市，这里的小学初中大学都是美国最好的，他是美国第二贵的房产地区，第一是好莱坞，第二就是这啊。但是这个房子的面积是多少啊，大概是，像这个这个二十几亩地的房子在香港那最起码得10个亿啊，最起码得10个亿港币，10个亿到20亿港币呀，对不对呀？最起码，房子非常漂亮。这位战友过了大概15天，20天就搬来了就搬过来吧，搬到纽约来了，搬到曼哈顿。从这看啊，看到曼哈顿了吗？远处的曼哈顿，大家看到了吧，大海，啊，是吧，看到曼哈顿了吗，然后这是海岛，啊，厉害吧，所以说为啥我要给这战友买在这了啊？因为我的船在这边停呢，他偶尔可以，直接我开船就去他家了啊，他也是坐着船直接就到曼哈顿去了，几十分钟，三十几分钟的船。到40分钟，开车也是四十分钟啊。
大家刚才看到鱼了吗，那鱼啊。一片地区的鱼，一群一群的，看那海鱼，看那海鱼啊，天啊，太漂亮了。我们这个船上的洗手间是爱马仕的，里面是炭纤维的啊，大家之前原来看过的，哎呀漂亮漂亮啊，结果是，现在有人就因为很多人想买这个船啊，很多人想买这个船啊，当然不卖了了。嗐，太棒了，太棒了，太棒了，太喜爱了，天啊。亲爱的战友们，信号怎么样啊？信号怎么样啊？你看这个地方啊，我从来没有坐在船上，西装革履的在这儿直播。这有点儿有意思啊，有点意思啊。哎，你看这边的大海，你看这边，哎，从这边一直下去下去，啊，一直下去，就到？，我最喜欢的？，然后呢就直接到欧洲去了，到世界各地了，到世界各地了。你说这美国有多伟大吗？这了得了么，你看那捞鱼的，那看那鱼，那钓鱼的，捞鱼的，那哥们要破船。看那海鸥，看那海鸥了吗，看看，你看那海鸥，有时候海鸥自动落在船上，就在那船上飞，你看你看，你看到没有，鱼鹰海鸥啊，在这个角这个岛的旁边啊，在那个岛的旁边，有一个超牛的，一个80的？啊，500亩地吧啊，这个是一个大家族，一个大家族啊，啊，一个大家族啊，在那岛上，在那岛上，那房子真漂亮，太老了，太老了，本来我想给他买了呢，那太老了，我给基金建议，你们要大量收购这个资产，为什么呢，因为中国人很快会来买资产的，很多基金都听了我的话，啊，你们买，我来用，免费使用，赚了钱，啊，赚了钱是你们的，赔了钱，我可以给你们承担责任。你看那船啊，你看人家那船，行驶在海平面上，像镜子一样的海平面上，啥感觉嘛？Thank you.风好大，你们都听到风声吗？直播直播真是直播啊，直播，浪是很大。
说事啊，我给战友们说一下啊，这个，今天早上的时候啊，有一个金融界的哥们啊，给我说，他说现在银行里紧张到什么程度呢，银行每天在开门前，都要跟警察局联系。啊，这个有没有挤兑呀？有没有坏消息啊？很多人都害怕一大早上起来醒来，有人挤兑啊。现在银行已经怕到这种程度了，然后现在是金融界金融界能保持的，银行被挤兑，这个就是要靠警察了，然后是股票市场就别提了，发的国有企业，拿着闲钱，或者说指定目标都去买股票，而且买股票买谁的，都是指定好的，你看这个共产党已经到了什么程度啊，山穷水尽山穷水尽。共产党不仅已经是过街的老鼠了啊，绝对现在是一切都完蛋了你看看，所以说这个共产党的经济要崩塌下来呀，是一秒钟的事。不会说让你还等着有几个什么跌停啊，涨停啊，没有什么可能啊。然后这位金融界的朋友跟我说，现在国内，大家真是在自己家里说话都小心都害怕，到处是监控到处是监听啊，所以说现在什么都是在都是虚假的，都是被控制的。
那不聊了啊，风声大，声音小，不聊了，不聊了啊，咱有麦克风在这，你看，你看你看，咱有咱有啊，不管用了，不管用了啊，防风麦克风啊</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
