<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>亚洲 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%9A%E6%B4%B2/</link>
    <description>Recent content in 亚洲 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%9A%E6%B4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1825/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1825/</guid>
      <description>内容梗概:
一、国内金融崩塌在即战友们要做好准备但别囤粮
中不中啊？兄弟姐妹，声音中不中？嘿~这花得放这里，是不是让我更过敏呐。Snow是不是，你还得走侧门啊，嗯，Snow。好啊，兄弟姐妹们，共产党你完了，绝对完了，共产党。
如果七哥要是再有个十次八次像今天开会似的这样的时间、因为这个原因晚开会，那共产党就完球蛋了已经，原因是什么？非常抱歉兄弟姐妹们，这是要给大家要说的，就是昨天晚上我给大家发出去了，我说我今天要直播是吧，因为9:30~10:00直播我说得非常清楚。
那因为是今天早上我有会要开，而且是跟亚洲的开会，结果这开会中间的时候亚洲的开会的朋友呢就希望把另外两个人拉进来，我也没办法，就拉进来吧，拉进来是我们台湾的朋友，这个台湾的朋友拉进来以后，时间就拉长了一些，因为我们俩这个突然间有一些关键的话题就对上了。在这种情况下这是我真是看到，如果这样的真的是这样的活动多一点的话、会多开一点的话，那我觉得共产党就完了。
走吧，可以（端饭），所以说我要边播边吃，吃播了今天是，吃播了吃播了兄弟姐妹们，吃播。每个人都想吃播是吧，呵呵，每个人都想吃播，关键是你吃播时有没有人看呐是吧？这是最关键的，阿弥陀佛，嗯，嗯，哇，好吃好吃，乖乖呀。
所以说兄弟姐妹们，为什么呢？台湾的这个朋友是我们的老朋友，是我的二十几年的一个老朋友。我就问他一些数据，关于芯片的数据，关于现在台湾现在对这个战争的准备，我觉得非常非常地重要。
我本来我就已经是在手机都已经写好了，我说战友们今天取消今天的直播，非常地抱歉，后来我想想就怕战友们又担心，我就没有发出来。后来我就是跟他开完这个会，开完这个会马上冲进洗手间，冲进洗手间我要冲个凉、洗一下，然后呢马上这又冲下楼来，这个直播前必须得先祈祷一下子是吧，得向上帝祈祷一下子，然后赶快跑到这直播。
这个我想给战友就简单说一句，共产党完了！共产党彻底完了！就共产党的这种所有的这个百年的历史和共产党所有的过去玩的这些招——假、骗、偷、黑，绝对是干死共产党。
不仅如此，我可以告诉兄弟姐妹们，从这个短短的咱们爆料革命这四年，四年时间在历史长河中几乎是很短很短的时间，在这四年的时间里就共产党犯下的滔天罪行以及对人类的各种的威胁，现在到了全世界跟它算账的时候。台湾人民还有亚洲的其他邻国也都清醒的认识到，共产党只要不被消灭，亚洲无未来，亚洲没有任何安全之日。
今天6月27日，兄弟姐妹们、战友们好，非常抱歉今天直播的晚到，我今天想跟大家谈主要两个问题，今天直播时间也不能长，因为一会还有会要开。我谈的其中一个非常重要的问题就是咱们现在战友们一定要认真的想到世界大变了。
这个变化是一种前所未有的，特别是世界的政治、世界的经济，七哥能在这块可以说是坐在世界上最中心的核心的位置，跟世界上真正的能影响世界未来的政界、经济界这些人接触，世界真的是彻底地大变了。
我们新中国联邦人、我们爆料革命战友，不管我们做任何事情，一定要有这个高度来看待我们的未来，一定要站在这个高度看待我们的家庭、看待我们的经济规划、生活规划、孩子的教育。
毫不夸张地说，毫不夸张地说，就共产党的灭亡就是物理上的灭亡事实上它在去年被定为大屠杀、反人类罪、释放病毒还有香港运动、它已经完了，它已经死了。
它只是等待，像萨达姆一样，是最后那一下子给放到绞刑架上去，把那个脚下那个凳子给他踹下去而已。但是我们这几年的爆料革命最想做的事情，就希望共产党灭亡不要带走那么多中国人。
但是兄弟姐妹们，这真不是以我们意志为转移的。我们看到了、我们也听到了，而且最近这些天我跟国际上这些能人在一起的时候，他们也都深有感触，就很多中国人被洗脑洗到了可悲可怜的程度，甚至到可恨的程度。
很多人大头症、狂妄狂躁症，完全是井底之蛙，不知道这个世界发生了什么。你们但凡有一点，很多人90%的人不感兴趣，你对中共的政治、经济、文化和民生，你稍微分析一下，你就会知道，世界和你所听到的、看到的是不一样的。
仅仅上周，亚洲这些国家统计的死亡人数和经济损失足可以（成为）发动两次战争的原因。现在在美国在西方都在深入地研讨冠状病毒对人类的命运、整个地球的命运的未来影响，你觉得能放过共产党吗？——不能。
好，那我们现在说一个问题，新中国联邦的战友们还有国内的同胞们，你觉得未来人民币在世界上，还有中共的所有国内的经济的支撑点上的人民币的核心的经济基础、你的银行系统还能撑下去吗？
如果你觉得银行系统能撑下去，你到银行取取钱试试，贷贷款试试？你的财富到国外给孩子交交学费试试？如果你拿着（人民币）你觉得你有钱，你去看一看国内花钱的都是什么人？你去左边右边好好看一看，花钱的都是当官的，穷人你有钱可花吗？有钱你能花得出去吗？
北京在去年有几大商场、奢侈品牌还有商场的生意，去年一年是过去五年的总和，是五年的总和，几个商场。这商场里的客户都是谁啊？绝大多数都是共产党的官员，那是北京城，那不是你什么四川九寨沟，也不是你云南的西双版纳，花钱的人都是官员和政府的家属，就像过去的外汇券一样。
那个商场里五倍的营业额，还有很多奢侈品，中国人、北京人想想，你有钱去花吗？你有钱去那几个商场去买那些奢侈品吗？你有钱买那些进口产品吗？你有钱去买那些所谓的高档产品吗？——连钱都取不出来。这不是我说的，这是你们看（到）的。在上海，几大商场也是如此，最有钱的人和官员消费。
不但如此，几大银行现在造假造到什么程度？盛京银行，东北的盛京银行一定会倒；盛京银行倒下来，整个东北三省的军队、所谓的军事基础设施、军队的账号是指定开在盛京银行的，这是我在国内的时候发生的。
盛京银行很多大的账号都是政府账号、公用账号，还有什么基础设施、市政，这些钱都被许家印还有中共的常委们、家人以贷款为名把钱洗走了，是永远不可能还上的。
那还不上钱，最后是盖不住的盛京银行，东北三省的经济半边天都塌下来了，谁能挡得住？那么整个东北三省人民的钱是被也就是几十个当官的家族全部都给挥霍掉了。
那北京呢？北京银行就是一个东北的盛京银行。北京银行就是北京市以及中共的各种政府的洗钱、掏钱的地方。从北京往南数都这样的，中国的金融机构即将崩塌。
我想告诉兄弟姐妹们，一定让国内的战友们，你们一定要记住，在银行里的钱是真不安全；而且在银行里的钱不但让你不安全，还可能让你更不安全，特别你多了钱，共产党会让你更不安全。
所以说兄弟姐妹们，在共产党倒闭前，希望国内的战友真能认清楚，不要像共产党和国民党的斗争时候，国民党走了还有一个所谓的流氓政府接管。大家想想，那个时候还记得银行还工作吗？记得彭德怀在上海说了句话吗？——国民党的钱都是纸，只有印出的人民币是钱。一个时代的财富就结束了，多少人卖儿卖女啊？
我小的时候我母亲跟我说，她说那个时候，很多我姥姥家的亲戚在南方的都有钱的不得了，都跑到山东老家去都躲一段（时间）去，到那块去吃糠咽菜。为什么呀？家里的房子被没收了，银行里的钱——银行都没了，找谁要钱去？人都跑了。
家里边原来还都有工人、有服务人员，这些人都恨不得把他们都弄死。所以说那个时候跟我说千万别当有钱人，告诉我说别当有钱人，当有钱人太惨了，那是共产主义，是吧？那我觉得这个时代又来了。
（念战友留言）［“感恩七哥预警让战友们免于涂炭”，走出丛林。甜雨果。“沉默不代表软弱”。联盟小哥“七哥吃鲍鱼翅啊？”——你七嫂子做的，今天是你七嫂子给做的早餐。］
兄弟姐妹们，所以说这个经济的问题呀，我真的希望兄弟姐妹们你们千万家里别说什么藏多少粮食、藏什么金条、藏多少钱，那是很危险的。千万别买粮食，这个粮食有季节性，你往哪放啊？现在都是公寓啊。不要买粮食、不要囤粮食，但要有准备，这真是非常夸张。
二、共产党之百年大庆实际是百年作恶和百年屈辱
共产党这个百年的所谓的庆祝，庆祝完了咱们好好唠叨唠叨共产党的百年、百年冥诞。人类上百年现在有什么变化呢？大家算一算，过去的人口——全球十亿人口，这百年人口涨了大概七倍多——总人口；在这个百年里边死亡人口、新陈代谢——几百亿人口；人类的财富涨了多少倍呢？大概人类的财富涨了300万倍。
人类的公共设施，人类的公共设施就像路、机场、基础设施，就说现代化程度涨了几千万倍，都几千万倍几百万倍的涨；人类的寿命平均涨了大概40岁左右；人类的旅行时间、全球的旅行时间和人类的一个生存时间效率涨的也上万倍，上万倍啊；
那么人类最重要的一点教育程度，从过去的全球平均大概是十几分，也就是说现在和过去比人类的平均教育程度也涨了大概上万倍；人类生存的知识就是对世界的认知也成长了上万倍；
黄金白银这种稀有的矿物质开发也达到了几万倍；文明特别是缩短了人类人与人的关系的交通距离，船呐、飞机，包括太空、旅行，在过去一百年，那都是划时代的，不能用倍数来衡量了。
过去的一百年人类的文明还有各方面的发展，都是过去人类几千年几万年的总和。人类免于自然灾害、战争死亡的人数有史以来是最少最少的，也就是我一直说人类过去平均45%~50%左右都死于战争和自然灾害和流传病，还有医疗不够死于疾病，甚至达到最高的时候达到（百分之）六十几。
那么二战以后人类只有没活成人的、死于战争的自然灾害的达到15%~20%左右，这是二战以后的美国领导世界和文明和医疗发展科学进步的一个根本原因。
不但如此，人类从二战到现在以来过去的百年，人类的粮食、科学的进步、人类的文明程度和人类对暴力和战争的认识和对自然灾害的认识是人类上最进步的、进步最快的，是革命性的。
那么用这些指标，我先不说经济、不说教育、不说文明，也不说民主法治各种程度，特别是信仰，过去的战争都是女人和宗教战争，那么信仰已经成了世界上普遍的共识，信仰的普遍性和宗教的所有的尊重和独立性和宗教和政治脱开、远离政治，特别是宗教得到的尊重和传播，在各个方面。
兄弟姐妹们，那么用这些指标看中国共产党，中国共产党是过去一百年来人类上杀害自己的人民最多的，从计划生育、文化大革命、大跃进、八九六四、香港运动、西藏大屠杀、新疆种族大屠杀加在一起的共产党杀害自己的人民是全球的和的几倍。
把计划生育杀掉的大概现在官方承认的4亿多人，4亿多个打掉，打胎四亿多，加上文化大革命死了官方说4000万，实际上超过一个亿，再加上新疆什么一起，咱就将近5个多亿的人口，5亿人口是杀掉百年前地球上一半的人口，这就是中国共产党！
人类的财富现在集中在，就是人类创造的财富，不管西方所谓的1%的人拥有了和99%一样的财富。但是西方的财富在社会的消费度和消费阶层和消费取向大概都在百分之六十、七十都是老百姓大部分消费。
在中国所有的财富，中国老百姓十几亿人口的国家消费掉的财富加在一起才25~30%，这比奴隶社会还低。这就是中国现在各大城市所有的高级的商场、所有的超市，有钱的、有权的、有名的优先消费，老百姓当奴隶的机会都没有，你连进去都不让你进去，就像过去的所谓的西方英国人挂在那儿——“华人与狗不能进入”，中国基本上是到各种场合，穷人、农民、打工仔不要进入，是一样的。
那么这些财富的这种独断和独裁的背后，世界上只有一个国家——中国，十几亿人的国家是一个政党。全世界女性被得到的尊重和女性受到的这种所谓，中国女性都说我们很受尊重、地位很高，是的，中国女性在医保、医疗、平等享受工作机会，那跟这些文明国家是不能比的。
同时中共国，在中国搞了独裁政治之后把中国人的几千年的文明打回到真的几千年之前战国时代去了。百年的共产党的所谓百年大庆，在中国历史长河中即是短暂的不能再短暂的时间，但是中国的摧毁是整个的历史、是整个的中国文化。
爹亲娘亲不如党亲，这个无产阶级、没有任何财富的共产党是拥有世界上最多的财富的几个家族。无神教的共产党，他们却要叫所有人相信共产党他们是神，而他们家里却都供着基督耶稣、佛祖，还有甚至搞双修的双修菩萨。
我搞不懂为什么共产党要百年大庆，这种不要脸到什么程度的党，还要搞百年大庆，这百年你做的恶，你敢说说八九六四吗？你敢说文化大革命吗？你敢说香港运动吗？你敢说你杀掉两百万个地主的后果是什么吗？你当年你是一百年前你说是杀掉地主要给中国人民的土地，要有给中国人带来美式的自由——二百万地主杀了成就了一个独裁的共产党拥有了一个国家的土地，这是何等的灾难！
从人类原始时代都没人这么做！你们当了最大的地主，你当时是干掉所有的牛鬼蛇神、打破迷信，让所有的中国人都相信、迷信你一个共产党，你们这帮流氓！
美式民主没有带到中国，你把追求美式民主的人全杀在了、用坦克碾死在了北京天安门！还要现在连美国都要消掉，都要消灭，天天实现小康，实现了六七十年，现在中国人还有三亿多人过在连美国一个狗的生活标准都没有。
美国的狗养的狗每年是多少钱呢？平均1500美金到2000美金，吃狗粮一定是花这个钱的，也就是中国的一万多人民币，如果是高级富有人家的狗都要花到5000美金。中国老百姓将近有三亿到四亿人，每年才不到两百美金。
说中国人过得连狗都不如，这不是没有依据的，杨改兰一个年轻的母亲，为了300块人民币50美金，把自己的几个孩子拿斧子砍死，再把自己砍死，最后自己的丈夫守7天孝以后自己再砍死自己。这样的悲剧在中国，昨天也在发生，过去也再发生。
共产党的黑帮的统治，在所谓的习近平、王岐山领导的反腐运动当中，百万共产党员家庭被损害，几百万家庭被牵连，这比人类大屠杀好不到哪儿去。
权力的集中、财富的集中和生殖器的彻底的霸占，和宗教信仰的人心的丧失，和对少数民族、西藏、云南、新疆的大屠杀和掠夺、资源的掠夺，以及对亚洲周边国家印度、日本、韩国，包括北朝鲜这样的国家的所谓政治统治，叫做以好关系、哥们关系帮助他、统治他的国家。和像韩国这个国家战略资源的掠夺和市场的控制前所未有。
中国共产党，它不仅是人间的恶魔、人类的毒瘤，它是我们可以认知的这个世界里面对所有的事物、植物、动物、人类、空气，一切存在的事物的最大威胁。
消灭共产党，就像我们郝海东先生叶、钊颖女士说的，是人类正义的需要。郝海东先生和叶钊颖女士在国内引起的巨大的震动，和现在以毒灭共在全世界兴起的这种浪潮，这是国际上的声音，是国际上在过去的这一百年容忍共产主义、包庇共产主义、给共产主义的金钱财富，还有这种绥靖政策，和他们勾兑的，这种轮回报应的结果。
和中国人民我们不一样，我们现在是到了一个生死面临的选择，共产党存在我们每个人的家庭都会像马云，也都会像叶简明、肖建华、车峰，也会像孟宏伟，也会像孟建柱、孙立军、周永康、还有胡耀邦、邓小平，所有的所有的百万千万党内党内外穷人富人所有人的遭遇就是一条路——抄你的家、灭你的门，不管你拥有财富你还是创造财富，你还是说社会的贡献者还是独裁者，都没有好下场。
所以说兄弟姐妹们，在共产党百年大庆的时候我们都要问问这百年共产党做了什么，这百年战友们记得你爷爷奶奶怎么活得吗、怎么死得吗？记得你爸爸妈妈是过得什么日子吗？记得你的兄弟姐妹这些年是怎么活过来的吗？
共产党的所谓的在国际上地位的中国人增加，我R它八辈祖宗，中国这个国家在历史上一直以来它的文明受到了尊重，它不是一天两天能创造也不是你百年能创造出来的，全世界喜欢中国的文明文化从来没包含你的共产主义和文明。
中国人民在世界上没有侵略的历史，不是全世界和平的威胁，跟你共产党半毛钱关系没有。中国人民的勤劳智慧跟你共产党半毛钱关系，而且你共产党给的是相反的答案。
中国人今天过上的好日子，中国人连和周边国家的韩国、台湾、俄罗斯的南部、包括印度都是不能比的。中国人在任何方面都不比他们差。
我们不用跟别人比，但凡有脑子的中国人都问问自己，我们不要跟印度人比，也不跟俄罗斯人比，也不跟韩国人比，跟我们同种同肤色的、同爹同妈的同胞比——台湾香港。
台湾香港过去一百年，文明程度和它在受世界上的尊重程度，和中共国能比吗？我开着私人飞机到全世界的时候，走到任何地方，看到中国的这些大老板，同样一个台湾的公民出现和香港的公民出现，台湾和香港的最普通的一个人民得到了尊重和信任，高过一个开着私人飞机的郭文贵，高过一个开着私人飞机的马云，什么许家印、王健林，什么马化腾、什么马明哲，这是事实吧。
那共产党你的百年大庆，所谓的百年伟业，为什么大陆人不能简单地问一句，我们就不能像台湾和香港人民一样过着那样的生活，我们就不可以选择那样的生活吗？香港有那种最穷的穷人，几十平方米，但是为什么香港最穷的穷人，在大屿山火炭儿的那些农民们，他不愿意回大陆生活。
台湾也有要饭的，台湾的要饭的都不去北京生活，为什么？人类生存在地球最根本的意义是安全和尊严和幸福感。一个中共国十几亿人的国家所谓的富强，竟然没有任何国家人移民到中国。包括天天喊着爱国爱党的海外华侨、香港台湾同胞你咋不移民到北京、移民到上海去啊？
中国有世界上最大的几十万亿美元的房地产市场，全球的房地产加在一起才是中共国的一半。中国有世界上最贵的房子，竟然没有任何美国人，你们的美帝国主义、英国人移民到中共国，为啥中国人不问问呢？
而所有的百年大庆的站在天安门上的，活着的还有坐在椅子上的，甚至还代表死去的人别上他胸章的中国共产党的高官们，你们的孩子子女私生子女，全都移民到了你们恨的美帝国主义、英国、新西兰、澳大利亚、加拿大，英语国家去不了去日语国家——去你隔壁的你最痛恨的手撕的日本国。你们既然那么伟大，为什么把你们的子女要送到你们痛恨的手撕的日本和要打倒的美帝国主义？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1816/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1816/</guid>
      <description>内容梗概:
天下如此之不太平！现在我们看到了世界经济特别是从中东、欧洲、非洲，就连这样的地方物价都在悄悄的上涨，中共国所有的原材料都大幅上涨。全世界的物价是否能挺过通胀或者叫“爆胀”这一关？恶性通胀就是爆胀。大宗商品如此上上下下之颠覆，大量的钱流向了虚拟货币。你看比特币大往下跌，它还是那个价钱在那摆着呢，还是几万块美金在那儿呢。其它的虚拟货币也进钱呢，吸钱呢。这说明了什么？财富和资本正在恐惧整个全球的公开市场，也就是现在所说的美国、欧洲和亚洲的日本这些可交易的市场。所有的资本都在外逃，都在恐惧中。同时，特别是生活基础设施的一些相关的股票：「关于」水、粮食的价格变动巨大 — 不明收购者增加。世界上不明的财富，不明的采购者有些是中共，有些不一定是。巴西明年的期货现在大量上涨，有些像黄豆，在亚马逊河的粮食大量的人去采购。这说明什么问题呀？世界对明年的形势都不看好，「包括对」粮食、石油期货。
另外，现在国内的房地产是否能崩盘？大家应该知道恒大的许家印绝对是个标志性的公司 — 这家公司接近崩盘。它过去是空转，现在它的崩盘会给中共国的房地产带来什么效应？能不能达成雪崩？我觉得可能时间会拖得长一点儿。但最终会是导致中共房地产雪崩的最关键的多米诺骨牌其中的一个板块 — 这我觉得是勿容置疑的。现在国内房地产撑不住，国内的金融能撑住吗？民生银行上星期开会说最艰难的时间已经过了。民生银行要经过平稳的过渡期让更多的储户相信。头一段时间是国家政府介入，特别是私人企业大额存款机构还有一些政府的国营企业要保民生，保存款，拒绝大额存款的划款，有些烂账不要公布。所以说「现在是」所谓的平稳期，困难期已经过了，进了平稳期。但是你这个利润，真正的储户在吗？那些储户的钱永远不让拿走吗？是不可能的。所以国内一党独裁掩盖下的虚假经济现象最终是会崩盘的，我绝对相信共产党的经济一定会崩盘 — 在未来的12个月。
香港的港币早晚一定是零，人民币一定是冥币。中国最值钱的是粮食，不是房地产。未来最不值钱的就是人民币，纸币。大家走着看。千万别相信文贵，我们用事实来看。我们过去的四年验证了一切爆料革命和新中国联邦战友们给世界发出的真相的呐喊和共产党对这个世界上邪恶的统治和伤害，接下来我们将向全世界再次证明。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1795/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1795/</guid>
      <description>内容梗概:
昨天晚上完成了一个亚洲某国的作证，5点多才睡觉。「作证」之前睡了一个小时，「作证完」躺下睡了两个多小时，起来现在准备好下一个在这里的一个听证。战友们，我感触太多了。现在共产党被全世界各个国家和政府一堆的问号在问：“病毒是不是共产党故意放的？为什么放？它想杀多少人？它为什么买掉PPE口罩、医疗设施？到底武汉死了多少人？为什么美国、印度、阿根廷、英国、意大利、台湾这些地方「这么多」的死亡？为什么共产党要那样卖疫苗？卖疫苗的目的是什么？” 这些问号大家都能懂的，这些问号的背后除了怀疑，共产党想再回到3年以前，2年以前，或1年以前还可能吗？还能玩“四个自信”吗，对吧？不可能了吧？「共产党」还能到处买买买，到处大撒币吗？不可能了吧？
像昨天亚洲某国的情报长官说的，他说在一年以前想都不敢想象共产党的今天的经济、社会状况、政治状况到了这个样子。他说一年前想也不敢相想象会发生冠状病毒来自中国共产党，而且共产党能操纵WHO。没有假你控制WHO — Wu Han organization干什么呀？很简单的道理。我们在欧洲的将军提供的文件是最有力的证据，最有力的证明，所有人都傻眼了。
关于比特币，比特币曾经90%来自中国国内，现在是70%。比特币成了暗网交易、犯罪交易「的工具」。为什么共产党要控制「比特币」呢？为什么呢？这么多的“为什么”。我昨天跟他们讲，我说今天，就是你们明天晚上我会跟某国政府官员讲：查清比特币的去向是查清共产党在海外的犯罪组织和情报组织的重要手段；查清火币，查清海外虚拟币掩盖的偷税、犯罪的金钱组织，就能查清冠状病毒和共产党在美国、世界的情报机构。包括孔子学院这些学生的身份都拿去操作暗网，在其它国家非法注册公司和机构洗钱，包括银行参与洗钱。这多容易啊？你们想查我给你提供了办法，还给你提供了情报，只是你想不想的问题，对不对战友们？
我站在这个露台上花粉就特别敏感，这几天已经好了呀？！所以兄弟姐妹们，当我跟他们讲这些的时候我们自己要想一个问题 — 我们所有人要有个基本的常识，对吧？火币的钱来自哪里？主要是广东、上海。最大的汇出行是哪里？内蒙古。大家想一想什么概念？共产党除了腐败之外，它在海外的犯罪组织、它的金融网络、金融机构是最关键的。另外，今天早上《路德访谈》好像—我没全看啊—说美国直接黑客把比特币拿走，那是不可能的。这是有人配合了，有掌握比特币的人提前拿情报、拿信息、拿比特币包括交出比特币的钥匙作为了交换条件。而且同时告知了「相关机构」共产党通过比特币在海外犯罪的这种手段，这是很重要的事情，兄弟姐妹们。
我通过某国政府知道，他们说：“郭先生，你说中国的人口1.1个billion，11亿。这个太牛了！你说的100%是真实的。”为什么知道吗？九年前中国在统计的时候事实上人口12.5亿人，共产党吹牛说14亿人；5年前一个预统计，人口实际上已经低于12亿人了，大概11亿5千万左右。现在也就11亿人左右，可能还低于这个数。中国的人口迅速老化，7哥在2017年就说过中共国不管什么情况下都不可能具备成为帝国的条件。首先一个就是人口和土地，中国的土地“地大物博”这是瞎说的，「实际」地也不大，物也不博。跟人口「基数」相比是地最少的国家，而且1/3的土地都不能用，资源匮乏。现在又糟成这样，人口那么多，马上变成了从48岁直接干到58岁，68岁年龄的时候，有什么战斗力呀？
现在不是躺平，现在大家是直接把生殖器给缝上了。你共产党搞“双修”，不让我们有性生活，不让我们结婚，不让我生孩子，「那就」不用了，是吧？男的阳痿，女的缝上 — 这比躺平还可怕。我跟你们说过，共产党前一段儿有个调查，中国38岁左右的男女将近38%到45%的人没有性生活，没这个欲望，没这个环境，没这个条件。所有性生活都被中南坑“代表了”。一个30%到40%的年轻人没有性生活的民族和国家，「年轻人」怎么可能生孩子？平均负债是自己工资100多年、200年才能还清的人怎么有能力生孩子？怎么能养活孩子？所以国内现在到处杀声一片，只有咱们知道真实的数字。银行即将崩塌，民不聊生。大家看到香港都没希望了，中国大陆还能变成香港吗？这是不可能的！所有的年轻人都知道他们没有希望了，没有未来了，所以这个国家在迅速的老年化，在极度的失望中走向极度的绝望。没有任何未来可以期盼，只有新中国联邦。
然后现在美国的军机到达台湾了，谁说过？7哥2018年说美军一定进台湾。接下来美军在台湾周围迅速会布置下去。不但进台湾，航空母舰一定靠港台湾。7哥最早说过。而且美军不但进台湾，最后一定宣布台湾是事实上的主权独立国家。不用你「共产党」说了，你甭打了，甭吓唬了，美军直接宣布。这就是美国要积大德了，美国要宣布台湾事实上的独立，并且派重兵保护，美国就太伟大了，台湾人民就得救了。否则台湾人民真有可能进入了战火之中，成为战火的牺牲品。我希望这一天能到来，我们将为此努力。保护台湾，爱台湾，艾代丸。
我要去了，到时见了。我今天得发一段，我有点儿时间赶快发一段儿，不发的话我怕战友们担心。姆该嗮了，7哥继续为你们挣钱，为你们打拼！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1779/</link>
      <pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1779/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们， 5月31号，尊敬的战友们好。
刚刚睡醒的时候，3点钟跟某个人通电话，亚洲的。醒来之后，他发信息，说：“Miles，你给我打过来吧。” 我就给他打过去了。他原来在国内也是个相当牛的人，现在到了海外，跟了我们爆料革命一年了。昨天各种的说法吧，希望他能够劝说几个他熟悉的人弃暗投明，加入爆料革命。今天再给我回复信息说:“文贵，我经过激烈的心理斗争,经过了各方面的慎重考虑，我不怕共产党了。”我说:“哦，就这么大的事啊？好，恭喜你不怕共产党了。” 哎哟，真没法弄。有些人天生就是懦夫，天生的骨子里面就不带着勇气，自来不带勇气，还有些人天生自私，而且天生就是奴才，没办法。说完后，我告诉他说：“只要我说了算，永远不会让你加入到我们这儿来。”从此拉倒。为什么呢？他骨子里经过利益取舍，权衡之后，蛇鼠两端，最后他做了个决定。一旦条件平衡的时候就成敌人了。就这么简单，兄弟姐妹们。这个常识大家有吧？
另外，前天我给咱们几个战友包括英国的咱们特殊的战友说:“一定记住，英国首相一定唱反调。”「现在」英首相唱反调了吧？为啥战友们知道吗？英国首相不唱反调就说明共产党的蓝金黄力量还不够。而且欧洲会有一两个，两三个国家出来唱反调的。但是你会发现这些人唱反调最终对整个全球的“以毒灭共”是大好事。而且共产党这些天派杨娘娘去俄罗斯，包括去德国、法国、英国这一系列的人，拎着几百亿的钱，带着各种承若和投资项目，也带着某些人的“缺点”、证据、录像带、U盘。不行你看看，是吧？银行信息。很多人你们不知道，有些话我不方便说，等有时间我给在家再讲讲。「有些人」很便宜，「买通」没那么难。是大家想的太神乎了。何况这么大的动静呢？但世界决定这件事输或赢的，就像欧中协议被干掉一样，不是英国、法国、德国，最终还是美国背后的力量「决定的」。美国才说了算。
另外，大家要看到更重要的事情—经济！西方是资本主义社会，钱是爹，钱是主义。在经济面前很多人都会放弃原则，选择利己主义。对自己的任期，对自己的政治的权力，为了这些什么都可以放弃—这就是西方资本主义带来的劣病。经济上由于共产党病毒，以及共产党的假、偷、骗、抢给各国带来的危害，谁要是想走另外一条路，那是找死呢。最重要的，经济到世界出现滑坡的时候，你会发现共产党大势已去。能挽回吗？大家试试，它一定是的。「共产党」现在让人民币坚挺，操纵汇率，甚至不惜代价把中国人的未来都卖给这些利益集团来换取西方放过对它们这次截杀。「这些」都没用的。
毫不夸张的说，一周前基本已经定局共产党就死在病毒上了！就是个时间和方式的问题。促使它死亡的根本就是经济，经济越坏它死的越快，经济如果缓慢滑坡它就死的慢点。但是共产党不会坐以待毙的，它会想尽一切办法，它的求生欲望很强。这是可以理解的。从来没有一个帝国在临灭亡前认为自己是该灭亡的；从没有一个帝国的国民认为帝国是会灭亡的；也从没有一个帝国在灭亡前真的以为自己会全部消失的。从来没有！几千年历史告诉人类，人到那个时候已经失去理智了。可是大势总是不可逆转的，自然现象「规律」谁也逆转不了。
另外我想跟兄弟姐妹们说的：今天和明天，大量的战友已经凝聚纽约。想到那么多战友在那里，7哥每时每刻都处在兴奋的状态。头两天我的保镖看到很多战友开着车游行，还有看到这么多安保措施全面上去。还是希望所有战友们「注意」：纽约很冷，多穿点衣服，特别冷。纽约说冻感冒就一会儿的事，早晚可以差5度到10度，像这两天差了10度。战友们要吃好，出去玩的时候注意安全。务必戴手套，务必要带口罩，务必要保证防病毒摆第一位。安全第一。好好享受这个国际大城市—纽约。然后相聚世贸中心102层。大家记住：102层，6月3号的节目一定会给你惊讶，一定会给你惊喜，一定会让你想象不到的精彩。太多的战友在背后辛勤的工作。一天十几、二十小时的工作真的是太不容易了。这一次我们新中国联邦一周年的会在世界上所造成的影响，你们未来会看到的。
不但如此，在西方政界带来了一股新的政治气息，这种政治气息就是我们今年下半年要做到的—以毒灭共之后让全世界都问一个问题：灭掉共产党的中国应该走向何方？谁是我们可以信任合作的伙伴？什么样的中国人是我们认为能合作的中国人？我们也会给中国人一个选择：中国人到底未来要当一个什么样的中国人？我们中国人最快乐，最健康的希望自己的家人和自己未来是什么样子？我们什么样的中国人能跟世界和平共处？让家人的安全、利益得到保障？有尊严的在世界上活着？什么样的政治形势和什么样的中国人符合中国人的利益？新中国联邦的一周年，一周年之后，今天大家都没感觉，一定是纽约时间6月3号，大陆时间6月4号凌晨开始很多人会想这些问题。默默的想。「会觉得」有道理。这就是我们要达到的目的。
同时我们把更多中国的不同年龄、不同领域的精英们凝聚在一起。让大家来探讨，让大家来批评，让大家来参与。这就是我们要准备好新中国人未来的形象，政治定位，中国人和世界相处的方式，以及中国人到底要什么？从几天后，也就是这里的6月3号，大陆的6月4号凌晨开始，我相信这是中国人重新的开始！没有任何人可以挡住！共产党你完了！
走着看！我不多说了，说的搂不住了，还有很多好消息。兄弟姐妹们，一切都已经开始。6月1号，7哥的歌打榜 —《马背英雄》— 别忘捧场了兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1768/</link>
      <pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1768/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，现在是5月26号下午。
我们正在试这个「直播」平台，同时我再录个盖特给大家，因为今天上午没有推出去。上午推出那个盖特后，我在工作中已经开很多会了。吃了午餐，午餐当中还开了几个会，特别好。今天上午的会对我们来讲是非常非常重要的，是“以毒灭共”很关键的一部分。我们救出的战友，其中一个的家人又来联系，要到欧洲去跟欧洲的情报部门合作，再提供更多「病毒」的证据。再提供的证据是什么呢？有在实验室还有军方，不是在武汉是在其他的地方，实验整个病毒当时所有的视频。这个事太大了，太大太大了。还有就是要提供一些官方的文件，官方的文件。所有这些都会更大提升人们对冠状病毒，共产党病毒的认知。
这就是为什么福奇听说有这样的证人和这样的证据的时候马上改口。《华尔街日报》现在也改腔了，也不再帮共产党了。现在也提出这个病毒的来源有问题了，严肃媒体很多人也都在说这个「病毒来源」有问题了。什么问题呢？就是「病毒」到底是人制造还是来自自然？这些一系列的事情都说明了在2019年年底的时候，实际上这个病毒已经开始在释放了。但是由于释放的不成功，把「它们」自己人也给干灭了。
另外，我们现在得到绝对准确的情报，共产党的高官没有任何人打了疫苗的。所以这个科学家特别严肃的告诉我说：“文贵，一定告诉所有的战友们千万不要打疫苗。”他说他也不相信美国的高官会打疫苗。他说如果真要打疫苗的话最好在第三方见证下让他们打打试试。所以现在官方、政府让任何人打疫苗的时候，大家应该提出如果让我打「疫苗」，好，让第三方公证，所有打疫苗的后果你们负责。任何一个妻子、丈夫和孩子，都有责任要求指定你打疫苗的人做出担保和保证，并且他本人必须打。他本人打的时候应该是在第三方见证下去打。
这个消息今天对我来说非常非常震撼。虽然我们讲了一年多了，但来自这样亲身参与共产党病毒「研究」的科学家讲出这样的话来对我来说还是非常大的震撼的。我不希望有一天证明我们爆料革命说的打疫苗是危险的，吃羟氯喹管用，还有共产党「制造了」病毒，等等这些都是我不希望发生的。在内心里希望我们说的是错的，因为人类可以不用那么危险的面对人造的冠状病毒，这是非常非常重要的。可是呢，这不是我们想象的，这个世界真的是太多疯狂的人了。
这位战友明确说，接下来共产党还有更多的病毒给世界准备着呢。这就完全和科学家还有《路德访谈》，还有博士军团讲的话完全是一样的，这让7哥很担心。今天中午吃饺子，本来今天我说我不吃饭了，「结果」一听这话我就想吃，吃了很多饺子。同时在开这个会的时候，他还告诉我另外一个信息—共产党在市场经济、股票，包括对外的汇率控制上一切都是配合着病毒的。而且他深信印度的病毒是有步骤，有计划的，以报复印度和中共在边界上的这场小型的战争。同时也是战略性的绝对控制亚洲，不允许任何在亚洲像印度、日本对它们有任何挑战「的能力」。共产党是真把自己当成世界老大了，虽然造不出一个马桶盖，虽然能把马拉松运动员冻死在马路上，冻死在深山老林里，但是它们始终相信自己是世界的主人。任何战友，任何人都应该明白在这个时候抱有任何侥幸心理，对自己、对家人都是不负责任的。
你看我现在正在试直播当中，我们美东农场的悟空战友，这么漂亮的女士，两个孩子的母亲。我当时就想，看着孩子我就在想，千万千万不要让孩子和她自己去打这个疫苗，因为这是无法挽回的。现在我们可以不需要打疫苗也让自己更安全，另外，要吃羟氯喹，科学的吃羟氯喹。最重要的信息就是这些人，让「别人」打疫苗的这些人自己不打疫苗，也不让「他自己」家人打疫苗—这简直是疯狂。现在美国监狱对犯人说，只要你们打疫苗就可以减刑。共产党现在要求必须在七月底八月初要完成90%的疫苗普及率。这是什么意思？几个药商大家去查一查，正大集团还有郭广昌控制的这些生产疫苗的厂家赚了多少钱？几百亿，几千亿。背后的老板是谁？我告诉你们：没有一个疫苗厂的老板是私人的，都是共产党那200个家族之一。这是什么情况，兄弟姐妹们？不要因为自己的无知，把自己和家人的命陪送进去。哎呀，真是让人不省心。这个时候，我们每个人需要冷静，每个人不要在死亡的恐惧和共产党洗脑的情况下让自己和家人断送了生命。人没了，什么都没了。千万不要犯下这种愚蠢至极的错误。
今天、昨天、还有前天这三天，对我来讲实在是太忙太忙了，但是在忙的时候听到这种消息还是非常震撼的。我一个人的力量是很小的，希望爆料革命的战友们真能勇敢、勤劳、负责任、带有神圣的使命让更多的战友清醒认识到疫苗和共产党病毒给我们带来的威胁。这不是我一个人能做到的，「仅靠」爆料革命和新中国联邦也做不到。但是我们尽肯能去唤醒更多智慧、善良的人们。不要伤害家人和自己，不要成为这些人的奴隶。
所以今天7哥录这个盖特的时候，正在测试咱们6月3号的一周年的纪念。很多战友已经「为此」辛苦一个多月了，像小斯基、荆轲战友、小飞象、小飞侠都在勤劳的工作着。我们美东农场长岛哥秘书长他应该累，谁让他当秘书长？秘书还带长就得累。悟空，还有我们美国的大卫，无数个战友的参与，正在准备着6月3号一周年的纪念。
但就是在这个时候，这个世界简直到了另一个情况。毫不夸张的说，世界上只有我们是正义的，只有我们是勇敢的，这种勇敢和正义不是用任何语言能形容的。我们在做的是全人类很多人不敢做，很多人没有能力去做的事情。在这种情况下，我们更加要珍惜我们的战友，因为这些战友实在是太伟大了。刚才我在隔壁和律师开会的时候，很多过去反对我们闫丽梦博士科学家的，「之前」说路德访谈节目完全是谣言，阴谋论，他们现在是完全不同的观点了。刚才他们所说的：“你觉得《路德访谈》还有闫丽梦博士的节目给我们带来了什么？”我说带来了正义。任何荣誉都配不上我们的科学家也配不上我们的《路德访谈》和博士军团，更不要谈我们爆料革命和新中国联邦了。因为只有我们这么少数的人坚持着无私的，没有任何回报的，冒着生命的危险在唤醒这个混沌，无法理喻，贪婪自私的世界。所以爆料革命的战友们，我们每个人都有理由，都可以自信的说：我们来到这个世界上，我们在这个世界上值得骄傲。我们一定要把这个骄傲变成更多，更伟大的传奇。
在会议期间，我们正在测试6月3号的直播节目的时候，7哥发这个盖特。我马上要到隔壁去开会了，先发到这。咱们明天再见，谢谢兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1718/</link>
      <pubDate>Tue, 04 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1718/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月4号了，今天是星期二了。
本来我说今天直播，但是由于昨天晚上我和亚洲一直开会开到今天早上8点，头都快开裂了。然后睡了不到2小时觉赶快起来健身，我一会儿还要出去开会，所以今天直播不了。兄弟姐妹们抱歉了！要么今天晚上六点半以后我直播，要不然明天上午九点半「直播」，好吧？我稍后再通知大家，兄弟姐妹们？姆该噻～抱歉了！抱歉了！
「看我这」满脸「的」皱纹，哎呀满脸皱纹呀！昨天我开会的时候，人家说：“哎呀！郭先生，一个月没在视频里见你就觉「得」你老了好多呀。”我说就是呀，如果我越活越年轻，共产党肯定就是“万寿无疆”了；我越来越老，我老得快「表明」共产党死得快。就怎么简单。如果能把共产党给灭了，别说老了，死了都行，又能咋滴？！我喜欢这种感觉，人生活着这才有意思。要不然吃了睡，睡了吃就「在」等死，「有」什么意思？
“生当人中杰，死亦鬼中雄！”我活着的时候灭了魔，这活着「多有」意思，兄弟姐妹们？抱歉了，今天不能直播。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1716/</link>
      <pubDate>Mon, 03 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1716/</guid>
      <description>内容梗概:
5月3号，尊敬的战友们好。「我」刚健完身，亲爱的战友们你们健身了吗？
刚刚一大早上，我凌晨一大早起来跟亚洲开个会。「开完会」我刚想睡一会呢，唐平妹妹发来了我的「新歌」马背英雄的小样，把我唱的感动的不得了，确实唱的是太棒了，超越了我自己。所以说每个人的潜能都是无限的，兄弟姐妹们永远记住，自己的潜能是无限的，要相信自己。
同样的一个问题今天先要说的，很多战友给我发了信息，讲述喜币的配额的问题。我尽可能的把战友们的信息看完，但是不可能全部看完。有的给回复了，有的没回复，请大家多多原谅。但是呢，请战友们一定跟你们的农场要联系。如果农场一再不理你，你把这信息发给我，早晚一天我会处理的，给我点时间。反正我们「会」尽量做到一个「战友」不落下。兄弟姐妹们，我能明白「你们的」这种心情。有很多战友说只求一币，只求一币！这种心情我完全是理解的。特别是我们的义工，特别是过去给法制基金做过重大贡献，「给」爆料革命做过重大贡献的人，我们更不应该忘记「他们」。
那么另外一个接下来两三周，我们会有很多很多的事情将要发生，将要发生。然后呢，我也会有很多很多其它的行动。咱「们」还是「像」今年当初说的，不搞重磅，不提前预报，不搞预报。我能理解战友们这几天给我发的各种信息，包括G-TV，包括现在在SEC这么多抗议的战友，我能明白。那么我们老百姓都知道：人非圣贤，孰能无过？同样「的道理」是人非圣贤，孰能无私，是吧？但是我们的战友们表现出来的真的是这种无私的精神。无论是在纽约SEC还是DC「的」SEC「的抗议」，战友们太辛苦了。而且在这次的喜币的配额和G-TV发生的一系列的事情当中，可以说「只有」不超过10个人是临阵被共产党摁「在」地上威胁了，然后「要求」退款了。还有一个就耍流氓的，一共就几个人，不到10个人。但是我们所有的战友们表现出这种无私的精神，对整个爆料革命「和」灭共事业的支持，让文贵是最感动的！这份感情是用语言无法形容的，所以文贵记在心里。还是那句话：看行动，看行动，看行动！用行动来回报大家。
从上周五到现在，虽然世界都在周末的时候，但是战友们，这个世界发生了很多事情。印度整个国家处于崩盘状态，整个印度的这场病毒大流行对世界上所有的国家，对共产党的认识和「共产党」对世界的威胁，让世界人民重新审视中国共产党。更重要的事情，我相信大家都看到了中共经济的即将崩盘，就像我昨天说的一样。中国的金融界的崩盘，「以及」对西方的威胁和让西方感到的恐惧不亚于病毒「带来的危害」，这是资本主义社会。他们想到了共产党这样下去，共产党的经济一定崩盘。这些国家绝对不「是」傻子。当这些国家知道「共产党」把中国人当奴隶掠夺的财富给「它」的时候，它可能不吱声。人非圣贤，孰能无私？反正你「共产党」能让我们国家挣钱，它就不管你中国老百姓死活了。现在是共产党「已经」不能再让他们赚钱，而且可能把他们的国家的经济摧垮的时候，它们的私心又来了，又开始恐惧了 — 这就是世界，这就是这么现实的世界。
所以这几天，很多西方国家都在问我：“Miles,共产党的经济崩盘会对我们国家造成更多的影响我们是明白的。你想一想给我们「些」建议，都会有什么影响？”我告诉他们：“绝非是你们想象中的三五年「的」经济衰退，或者短暂的金融市场的停滞，或者说你这个市场上各种股市跌下来……绝不那么简单。”
等一下，我的鼻子。抱歉啊，这鼻子这感冒「还没好」。看我后面全都是花，我太喜欢这花了。
“绝不是股市崩盘，股市下跌那么简单。对「西方国家」社会造成的影响是广泛的，甚至在「未来」五年、十年、二十年都无法恢复。”所以我给他们讲：“「你们」一定要意识到，这种威胁对任何一个国家来讲都是可能造成的经济灾难，「从而」导致政治社会的动乱，甚至引发一系列的社会被掩盖的各种宗教、种族、贫富悬殊「问题」，最后可能导致政权更迭甚至社会动乱” — 共产党早就搞清楚了，如果有一天你们不让我当老大，「我就」让你们谁也过不成 — 这就是共产党的流氓心理。在前苏联，在所有的社会主义国家，「例如」委内瑞拉，都能看的清清楚楚。北朝鲜是只要不让老子当皇帝，你们谁也甭活；如果谁敢影响我，你们都别。共产党就认为这招是灵的，特别他们崇拜北朝鲜，让老百姓都“心甘情愿”的 — 情愿不情愿不知道，看上去好像是「情愿」的 — 心甘情愿的做奴隶，做牛做马。「共产党」觉得这个方式就是「对」中国人，统治中国人最好的方式：北朝鲜模式。
那么「共产党」要管理这个世界。如果不听它的，它就让这个世界变成北朝鲜；如果不听话，就弄死你，从政治、经济、军事，包括超限战，生化武器。
所以说共产党的邪恶和它的凶险，绝对是西方很多国家「不清楚的」。人类很悲哀，他们认识不清楚，因为他们过的好日子太长。人类上从没像二战以后这么长时间的和平日子，人类上自然灾害和局部战争死亡人数那么少，人的寿命那么长「在历史」上从来没有过，人类「历史」从来没有过。这是二战以后，这七八十年最长的，一切人类自然灾害和人道灾害最少的一个战争灾害「时期」。所以人过的好日子太长了，「有了」贪婪，全部都是私心、利己。资本主义所有的劣根性，所有的缺点，都「被」无限放大。它的优越性，优点逐渐在缩小。这就是人类上需要一个正道主义的时候，光资本主义是不行的。那么共产主义想代替资本主义，它绝对是邪恶的。不管资本主义「有」多大的毛病，社会主义都是魔鬼。鉴于此，西方国家对共产党即将带来的经济大风暴和共产党现在每天跃跃欲试在台湾要发起的战争，甚至在南海主动挑起事端，甚至跟日本跟美国，跟北约打一个代理人战争在台湾 – 它想试试。它试的结果这个世界会重建，它试的结果，这个世界就会无限的美好。我们唯一的希望就是它不要用它的疯狂带走更多善良的中国人的子女；更不要用它的疯狂毁掉这么多中国人用土地，用空气换来的这一丁点的财富；更不能让中华民族这个文化，被共产党强奸以后最后砸碎它。让文化大革命变成一个现代版的中国文化大灭绝，决不允许共产党把它变成中华民族的种族大灭绝「和」文化大灭绝，最后中国人成了全世界最仇恨的民族。这是我们现在最要做的。“共产党，你完了！”你完「也」不能带走中华民族的任何东西。这就是我们在做的。看看我们未来几周的行动吧，兄弟姐妹们。很多西方各领域的英雄们，有良知的人们，有信仰的人们，看清楚共产主义本质的人们，智慧的人们，将「会」和我们一起战斗。
姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1712/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1712/</guid>
      <description>内容梗概:
另外一个刚才没说完啊，兄弟姐妹们，很多战友说我鼻子上有东西，我鼻子「这里」是天生的，原来很大，后来逐渐的模糊了。我「嘴巴」下边「这儿」还有一个呢。这个「是」特征 –「自娘」胎里带「的」。
另外，兄弟姐妹们，很多战友给我发信息，关于昨天我发那个盖特说如果你是过去的义工，包括原VOG，“断修魏-九指妖”那个地方的啊，如果你是曾经的义工，一定跟你所在的农场联系。如果农场不理你了，你直接找我。但是农场都给你报了的，你「就别」找我了，我能处理完吗，是吧？「农场」处理不公的你找我，好吧兄弟姐妹们？我来解决。从昨天到现在，很多战友给我发了这方面的信息。说实在话有些是很荒唐的。比如说有的战友汇过几百美金的投资款，汇几次没汇成的，也有几百美金汇到了VOG，让那个“断修魏”现在给扣在那儿呢，然后曾经写过十几篇文章，然后在Discord做过什么事情，加一起也就十几个小时，然后你要G币，这是不可能的，兄弟姐妹们。七哥是人不是神，这是为啥呢？「因为」我们都有七情六欲，我们都有这个基本的判断能力，你这样我要给了你咋对其他战友交代？7哥跟那些战友也有情，「因此」我不能这么做，希望战友们一定能理解。你的要求不能过分，你过分就让你失分。但是你真的干了活了，你付出了，比如说我们现在统计很多国内的战友受到喝茶了、压迫了，是吧？而且你付出很多，真的是付出很多，「这些战友」失去了很多「的」，请一定跟你农场联系。「如果」农场里不给你解决，「你」找我，我一定会给你联系。你「们大家」给我发的信息，我刚才看的手机 — 3700条信息。我不可能「处理得完」，我一天处理最快也就3000条信息，一般来说如果事儿多就「只能处理」2000条。所以说兄弟姐妹们，你可能暂时等不到我的「回复」，但我一定会给你们回的，一定会给你回的。
但是如果我发现你的要求是过分的，包括有战友给我发信息：“啊，我是谁，七哥，我能不能这样？我能不能这样？”你问这「样的」问题我直接给你拉黑，因为你不是来解决问题，你是来捣乱了。你应该直接告诉我：“我是谁，我在什么什么时间我做了义工，什么什么时间我参加了G系列，什么时候参加爆料革命，我受到什么迫害……”那这个是必须要解决的。你带着问题「来捣乱」，我回答一，你说二；我回答你二，你说三；我哪有时间给你回答这问题啊？这样会影响了「我」处理真正「有」需要的战友的「事情的」时间和精力。所以这是不行的，希望战友们能够理解，能明白。
另外战友们，大家都知道我们时间是5月17号前，5月17号前所有跟各农场「联系」参加的G系列的投资「和」未来G-TV重建「的」，都享受那个新的待遇 — 也就是1乘以10的待遇，都会享受这个「待遇」。然后关于喜币的配额，我告诉大家：咱们到那时候已经结束了。但是如果这中间有特殊情况的，不能多，少量的可能会有，可能会有，很少量的，这个请「战友们」和各农场联系。这个少量的问题大家可别理解错了，要不然你问的问题「又偏差了」。就是由于战友钱，原来汇没汇出来，或打回去了，而且一直在解决当中，这个配额是一定会给你的 — 只要「钱」5月17号以前到。所有VOG，包括加拿大农场，所有要解决「问题」的战友们：「你们遇到的问题」都在解决中。我再告诉大家，「因为」大家问了我很多「关于这两个地方的问题」，这两个地方的配合都是按正常给你「们的」，但「先」由喜马拉雅联盟代持，在你「的」钱没有到达G系列投资前，这些「喜币」是不会给你的，这个配额「的」喜币。等到你的钱解封了，到达了，按照配额会给你，「但」这也是有时间限制的。那么如果配额给了你，你在喜币正式 — 就是说现在已经上市了 — 在流通之前，你把喜币的钱在你登记的农场要交给「农场」，你不交给「农场」，喜币也没了。就是有你的份额，但是在你在流通前你没把你应该付的钱交上，那这个「喜币」就没有你的了。所以你一定要跟各农场联系，咱们农场这就是为什么那么重要，兄弟姐妹们，你想想要没有农场，这战友咋办？多麻烦啊，是不是？所以大家要爱农场，要让农场强大。
比如说现在我们刚刚成立的加拿大扬帆农场，就是要把整个加拿大这么大的地方，这么多华人的地方多「设立」一个服务的形式。而且给它政策倾斜，务必把加拿大的麻烦大变成一个真正爆料革命「和」新中国联邦的“帮助大”，最大的帮助战友的。而且战友最多的地方，大的战友群都要在加拿大。另外一个在欧洲，现在欧洲、亚洲，包括澳大利亚，包括美国的西部，我们都希望这些农场都能尽量的强大起来。强大的前提你要「有」服务意识，我最恨的就是农场里边的官腔、官调，一说话就“嗯啊”，“哈啊”，这是最无聊的，最丢人的，这说明你很无知。你只有真心的爱战友，真心的服务战友，不厌其烦的服务战友，你才能得到战友的尊重，才有更多的战友加入进来。你看我们的战友有些「都是」一家一家的，是不是啊？最早你看，我刚才看到我们的Twins — 老班长俩女儿 — 又出来唱歌了。去年俩孩子跟今天变了个人似的。孩子在长大，一家一家的上，你看我们现在爆料革命走在前面的都是一家一家的。你服务好战友的时候，一家一家就「会」跟着你来。永远是农场的服务和农场被服务的战友的利益是相关的，是一致的。
另外，现在大家都知道G-TV这块儿我们要在6月份吧，5月底开始6月份结束，彻底结束「重建」，「以及」6月份的整个的喜币的流通。希望我们在新中国联邦的一周年大庆的时候啊把这些喜讯，把这些最好的消息用行动传达给我们世界上包括墙内的各个战友。因为这是用行动力证明爆料革命和新中国联邦完全可以合法「的」，干干净净的让战友过上体面的生活。同时我们有能力灭共，我们有行动力。这是为什么7哥要在一年的时候在做这个事情，就是因为这个。要让战友们从过去的我说过的99%的大家是什么？不敢支持爆料革命，「因为」共产党太邪恶，已经被绑架了。然后有99%的人「里面」有一大部分战友是不敢又不能，因为家人被绑架，「因为」利益的问题，生活方式的问题，你靠谁啊？哪那么容易啊，是吧？另外一个是「有人」不信咱，然后呢是既不信，又不敢，又不能。我们现在「要」让不信的想办法信我们，不敢的让他试一试，不能的我们想法让他能，这就是要通过我们的一切G系列，我们找了这么多世界上的合作者把这么大的利益让给人家，是不是？7哥连一股都没有，为什么呢？就是要把世界的“沼泽地”「大佬和」世界的经济力量联合在一起，让所有的国内的战友不信的，不能的，不敢的，发现：哇！新中国联邦，爆料革命不是「只有」我们这帮草莽英雄，也不是「只有」我们这帮草根，是世界上最强大的力量和我们站在一起。「这样」大家才会从不信、不敢、不能到最后在一起 — 这是我们的目的。所以各农场太重要了，兄弟姐妹们，好好的服务战友们，啊？！也希望战友们爱惜自己的时间，也爱惜7哥的时间，不能发无聊的信息。
拜托了啊，姆该噻，姆该噻，俺吃饭饭去咯！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1689/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1689/</guid>
      <description>内容梗概:
呵呵～马上就开始了，马上就开始了！Presentation马上就开始了！
哇～某大集团，突然间深更半夜（亚洲时间）要加入。（集团）主席和家人都要加入。哈哈～某国家部门马上要加入，要加入。太牛了，太牛了！这个presentation（让我）很兴奋，我得吃个冰棍降降温。最重要的事情可能大家你们不知道，我们今天的presentation里面95%全是我们战友，这就是爆料革命的力量。我最兴奋的（就是）这是我们爆料革命战友们一起来完成的，而且未来要牢牢地掌握在我们战友手里边儿。科技大佬，灭共的国家主权，世界上最有钱的基金，今天全在了。马上开始，还有20分钟。今天直播当中我没给大家讲的是4年前的中共啥样，现在的中共啥样？想一想，共产党还会有4年吗？
你看Snow（郭先生小狗）馋的。Snow，Snow，我一吃冰棍你看它馋的，你看它馋的。你看看，你看看。啊～Snow（是不是馋了）？嗯？好吧，兄弟姐妹们？不容易啊，太不容易了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1686/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1686/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是4月17号，兄弟姐妹们，你们健身了吗？俺都不蹦了吧，俺就不蹦了吧。
哎呀，兄弟姐妹们，这几天大家看到都在关注什么事件啊？大家注意着几个问题呀，兄弟姐妹们，七哥可以今天在这儿说，世界即将迎来人类有史上最大的通货膨胀，严格讲叫恶性通货膨胀。过去这些天发生这个事儿，对共产党的整个政策调整你就看得出来，咱的目的就是灭共，咱拯救不了全人类的经济，但是世界的经济的动荡，绝对直接的影响我们灭共的步伐。
那么大家看到发生什么事情？过去这几天，美国拜登总统和日本的首相菅义伟的见面，发生了什么事情？这俩国家印钞现在都印的非常厉害，印钞印的可以说是两个印钞大国，学术上叫QE。QE严格讲就是放的假屁，就是放的假屁，就是骗人的屁，实际上就是印钞票。日本、美国都将迎来巨大的通货膨胀和恶性通货膨胀期。
这两人的见面两事儿诞生了：第一个，亚洲的“小池塘”本来是中共以为自己是老大：我是鳄鱼，“小池塘”里的鳄鱼，美国不别碰。它以为已经完成了，七哥以前说过完成了亚洲我是老大，你美国别碰，欧洲别碰，这个小池塘是我说了算。大西洋，这个美国这块儿我给你negotiation一下，看看能不能也有我一席之地？现在亚洲的“小池塘”里边儿出了三鳄鱼，印度、日本、中共自己..他以为自己说了算了，但是菅义伟和美国的见面，这一次就证明了亚洲，中共已经说了不算了。日本现在已经平衡做老大。印度肯定不服啊，印度说：那我也是老大，是吧？这仨这是亚洲的池塘之争已经开始。
第二，大家注意到，美国和日本达成了经济上的各种合作，桌子底下的协议，那就是你也印我也印，印钞票。你看这就是共产党已经早先得到了情报，共产党干了什么？最近大量的买进黄金，大量的在国内禁止黄金交易，大量的国企在外面悄悄地买黄金和黄金的一些金矿的股份。我的好朋友两个，拥有金矿控股权的，最近以高出几倍的价格把金矿控股权转让给了华字头的海外公司。大家看明白了吧？所以说这个时候，你家里存点黄金没有用的，就黄金涨一倍你那么多有啥用啊？你兑现很难，千万不要乱买黄金。黄金根本不是你能买的玩意儿。你真有闲钱闲的怕老鼠咬了你才买点儿黄金，否则你不要去买那玩意儿，没用的。那么这是国家战略的东西，国与国之间。对我们老百姓没用，但是对咱G系列它就管用了，我们20%的钱去买黄金那就管用了，是吧？所以说看到这个大的变化。
另外一个大家要看到一个非常重要的事情，共产党这几天，杨雄送葬，孟建柱出来了。据咱们国内的上海的朋友说孟建柱出不出来，孟建柱能不能出行，大家还记得吗？当年1998年，1999年的时候，当时江泽民在北京拿下了当时的二部部长，我哥们儿姬胜德，姬鹏飞的儿子。姬鹏飞干掉了当年的戴笠，而且是中国的副总理，而且是情报界的大头子，儿子姬胜德掌管着二部。老江上去必须把他拿下，因为它是刘华清的人，因为它是刘华清的得力助手，所以拿他开刀。姬胜德在监狱里边呆了多长时间？最后是老爹过世，允许他出来，姬胜德出来握手，当众握手。这次孟建柱出来是老江明确给“习大神”说的，建柱得出来。孟建柱是在处于双规情况下。就像当年我被双规，被允许到中日友好医院还要让我回公司开会，开会旁边全是中纪委的武警全带着枪，我还在那儿开会，啊..怎么样怎么样，一模一样，七哥都经历过。孟建柱是经过了上海突损杨雄之后。你中纪委弄死我杨雄，“习大神”你得给我点补偿。咋补偿？让建柱出来参加葬礼，然后给江家绵恒，还有给韩正这些人点儿面子。另外一个就是最近上海帮抓那么多人，弄死那么多人。江家已经认为上海帮有问题了，有点示威，所以说克里访问上海，这都是给上海帮脸上增金的。别看这个兄弟姐妹们。你要看什么？你要看他们多少人被抓、多少钱包被拿走，这才是事实。
据我所知上海的房地产、上海的信托、上海银行，正在大量的布局下次整个世界的金融危机的到来，这一点上海帮，江家，跟习的这帮人就不是一个段落的。上海帮是真正的国际牌，上海帮是真正的世界观点，不是上海观点，不是北京观点，更不是中南坑那个坑观点，不是坑观点，那叫“坑点”。所以说这次能看到江家大量的在海外在布局。新加坡、日本、马来西亚、欧洲，他们现在很少碰美国，大量的布局。所以最近海外买黄金的很多人都是江家的实力派，所以说你看整个国内的经济现在所有的国内通货膨胀，大量经济失业，现在人民币已经虚拟化，叫加密化了，数字化了，而且时间化，什么时间你必须得化完..这就是共产党掠夺你财富的招儿。但是上海帮聪明，这时候弄黄金，弄重金属股，看明白了吗？
另外，现在看到美国，整个金融板块都是暴涨！大家都往上冲，有人带着跑，带着跑，跑上去后有人跟上来，最后就像冲浪一样，得有人冲回去，有人晾在沙滩上，当成虾干儿，鱼干儿。兄弟姐妹们，记住我今天说的话，不会超过一年验证我今天说的话。世界的经济因为通胀，美国的经济和日本的经济和因为印钞票和共产党的擀面杖子经济，全人类从来没有过。遇到最大的一个全球性的经济危机。这次正好迎来了世界过去金本位到布雷森系统垮掉，到纸币现在要垮掉到加密货币、网络金融整个一个大时代，这是人类的大变革。在这个过程当中，不是“小池塘”掀翻了大海，是大海把你小池塘，“啪”就给你弄没了。共产党那点儿假经济，还有香港的自我感觉好的那，完全依仗外向型经济。
所谓的内部消费..美国现在内部消费，我明天上午9点30我直播，我给大家讲讲啥叫美国？为什么老强调共产党的内部消费？大家一看这个世界的格局你就搞明白了。为啥让它内部消费？就是把你共产党钱全弄走。现在共产党大量的买美国国债的目的，很多人以为是跟美国的交易啊支持啊，不是这么回事兄弟姐妹们。这两天我跟各基金在沟通当中，各大基金，包括跟我原来合作的基金都有了最最大的收益的同时，迅速抛掉手中的东西，都在进一样东西。你们想都想不到，他们在进一样东西。所以兄弟姐妹们，越是这个时候一定要冷静，不要让人家给大浪把咱们冲在了沙滩上。而且每个人一定要记住：共产党因为冠状病毒，因为它现在所有在香港和准备打台湾的事情，已经在往死亡的路上狂奔。因为全世界几乎都聚集起来，无论出于政治、经济、地缘、军事、战略的利益，最后大家就一个目标：干掉共产党！希望中国国内的同胞不要受到更多的伤害，就这么简单。
明天9点30咱们直播，今天10点钟《真人真事》路德上节目，咱给他让路。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1630/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1630/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹好啊，很多战友跟我发信息，关于什么，阿拉斯加的中美厕所外交谈判是什么情况，所以你看王毅怎么强硬啊，然后如何如何，美国很强硬啊，针尖对麦王啊，王毅一上来就说你美国杀黑人的历史啊，实际上就是大家为了所谓的..他最担心的大家能看到，就是美国把它定为反人类罪、种族大屠杀，要给他解套嘛，不就这意思吗？
我本人..我的感觉没那么简单，我首先第一感觉，勾兑好了，勾兑好了，这两边记住，没有一个国家的外交在所谓的媒体见面前，所有双方都提前勾兑的，千万别相信媒体，更别相信对外说的话，那都扯扯蛋的事，怎么可能呢？是吧？你上个小卖店买个东西，你经过都要打个招呼那，何况两国提前外交，这么大的事，决定两国最高领导人所谓的政治命运，两国人民的扶持，而且是在这种复杂的情况下，
两国的内部政治需求，这大于两国人民的利益需要，在这种情况下，所有谈的话题，第一考量，这些两国领导人内部的政治需求，
这是很悲哀的事情，就是一个国家为一个人或几个人买单，美国现在基本上就为一个党买单，或几个家族买单一样，中国就那两三家族，每个可能为了三分之一的人，或三分之二的人，或一半的人，但是你能看到他的真正目的在哪。
组织外交这次谈判的是谁？不是拜登总统，是副总统Harris，千万记住这布林肯，所有的在外交上主要是Harris沟通最多，这也是拜登总统要避嫌，同时这也是政治家需要有的手腕，其实这手很好看啊，就没人夸我的手好看，我手，不能说我手短吧，我手够长吧，所以说兄弟姐妹们，今天一看就是杨洁篪和王太监一出手，咱就知道了，王毅是个什么人？永远是唱戏的一个托儿，他当时驻日本大使的时候，刚回来，和我一个山东老乡见，后来也是个外交部的副部长。
他给我形容王毅，那时我对王毅的印象特别好，他说王毅啊，谁谁谁..就说了个明星，咱老乡，我说那是，我也都认识那一家人，他说去问他，王毅来见面，在某某俱乐部，一见面两口子过来，带着孩子过来，他说王毅那时刚驻日本大使，求他帮忙，孩子要到日本留学，王毅一过来一下车，跟咱那老乡一握手，你这个人对孩子要求太过苛刻，要有老..然后这手伸哪去了？手伸闺女那去了，她爹她妈都过去握手去了，手直接伸闺女那去了，闺女没握手，结果把闺女手抓过来了，啊..这个手指责着她爹她妈，这个手就伸去闺女那去了。
这一顿饭就是批评她父母，要有视野，对孩子要出去啊，到日本交给我了，是吧？这顿饭完了，我那老乡，就说算完了，我这闺女就别求王大使了，这帮王八蛋去了以后，这闺女不知道啥待遇哪，他就这么个德行，他干嘛呀？他批评她爸她妈是假，讨好他闺女是真，要把他闺女骗日本去，双休了这是真，就这么个王八犊子，你知道吗？
就今天一上场，就他一开场，我今天一听他们跟我说，还有我昨天内部的情况了解，说勾兑好了，“勾兑好”这仨字一给我，我就明白了，干嘛？先讨副总统Harris的欢心，第一个，杀过黑人吗？你杀过黑人吗？就像你一样，你小时候有没有拉过炕啊？是不是？你小时候是不是吃妈妈奶啊？咬过妈妈奶啊？是吧？你有错，讨好的是谁呀？讨好的是美国的黑人，讨好的是美国国防部长黑人，讨好的这届政府的黑人的实权，还有说明他拜登没问题，你是咱自己人，是吧？我说啥你也不会在意的，我把你的问题解决了，直接对着副总统去了，给副总统未来对种族问题上，解决所谓的反人类大屠杀，一定留下了空间，而且让副总统回来，还有黑人的，非裔的国防部长回来，在行动上深刻的考虑受影响，第一句话给你撂在这，你们就是种族歧视，被歧视的就是你现在的美国国防部长，美国的副总统，这就是给副总统留下了足够的空间。副总统永远可以在内部拿这事说，她不一定对媒体说，在内部说，醉翁之意不在酒，王毅是玩老千的老手。在我文贵面前就这些人，我看他太透了，透明人。
我告诉你另外一个人，杨洁篪，今天跟他绝对是一黑脸一红脸，红脸是杨洁篪杨娘娘，黑脸是王毅，你看着，你走着看，真正的是两边都演戏，也得给布林肯留着回来演戏，你看我也很硬，在两边都很硬，当两边都硬的时候，这绝对有交易。就像伊朗当时跟美国谈判的时候，在瑞士记得吧，11次见面，在酒店里面把包摔在地上，摔在大堂，走了，不跟你老板谈了，最后拉一飞机钱过去，十几亿美元。
外交上有一个非常有名的名词儿，叫做用镜子的另一面照你自己，另一面是什么？就这个镜面是照你的，是给你看，你看的镜子是假的，所有的镜子背后才是真的，因为镜子的另一面才能照出外交官的真相，但是对咱爆料革命新中国联邦这是个好事，咱就希望他把这个假戏，勾兑好的戏演给美国人看，美国人90%人不懂这是外交的戏，都认为你真的强硬，共产党永远到哪国家去，拿下这个国家的国防部长，情报部长，财政部长，几个家族，或者是这个国家的领导人，这是永远的，他现在在乎就是美国华尔街好莱坞，是吧？然后硅谷，然后华盛顿几个大头，他不就这意思吗？
但是现在我们需要的是民生，需要的是民心跟我们，中，还有现在就是所谓的美国搞了几个所谓的杀了亚洲人，包括亚洲人被排挤的，这事情到最后的时候，你记住越斗越能保护亚洲人，有一波说的就有一波反的，这个中间就是咱新中国联邦，哎..别打了，是吧？咱们才能保护我们真正的的同胞，我们是没有利益的，没有任何诉求的，就一个目的，保护海外同胞的安全和利益，和维护海外华人和所有中国人的尊严和形象。保护我们所有华人的孩子和家人，在海外不能受到歧视，更不能受到安全的威胁，这帮孙子现在正在出卖中国人，他恨不得美国能杀向几万中国人，才能让他在外交上有讲数的权利，你去问问王毅，杨洁篪，你问问中难坑，说现在如果美国发动民族种族歧视..像印尼排华事件，他一定说上天给的礼物，给美国可以讲数，最好你杀十万，这就是共产党。这就是海外华人所有的所谓社交媒体的悲哀，没有人敢说实话，没有任何人敢真正的保护中国人，只有我新中国联邦，我们的新中国联邦是真正的中国人的，安全、利益，绝对的捍卫者，信不信？我估计王毅，嗯嗯嗯..是吧？王毅一看，我这手斗好看啊，王毅的手..手好看是吧？嗯..怎么来的手..别这样握手啊以后，别这样握手..不说了，乱聊乱聊，看看结果吧，当戏看吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1595/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1595/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月4号！
今天啊，你看哎呀特别轻松。因为昨天晚上我主要是给很多战友，还有特别是亚洲的国内的战友回复一些关于投资G-TV的信息。啊这个太感动了，太感动了，我不知道多少战友曾经有我这样的经历，就说当一个人像我活到这个程度的时候，就是说能被一天都被感动上百次，甚至几百次，像昨天晚上现在我真的几百次。
就是当我公告了这个GTV这个投资啊要取消椅子之后，最起码，超出10倍，20倍，咱谦虚的说，甚至更多，因为很多我还没有看的嘛，要求继续投资椅子。原来投资椅子目前只有一个要退的，而且最起码现在超过一半的跟我联系的是要增加的增加投资。最起码是百分之八十甚至是九十都是原话，啊这我公开的信息，“七哥你说咱办就咋办”。甚至有的超过（百分之）五十吧，（说）七哥这钱我不要了，就捐给爆料革命，就捐给你们文贵。有超过百分之三十到四十受过威胁，被共产党喝茶威胁的，没有妥协。受到骚扰的就更多了，所以这个美国SEC啊这个事情真的是太过分了，他完全没有考虑到他们这种行为官僚和采信像共产党潜伏的特务无毛的痘痘等，等等等对战友们的伤害。
这是个事实，他们忽视了，这是一场超限战。但是你去想想七十年被共产党统治的中国，我们活到今天，如果是当时和任何实际像今天的中国人对待爆料革命，对待文贵，对待G-TV，共产党能在中国执政七十年吗？反过来说了，为什么没有出现这样的事情？因为从来没出现过爆料革命，新中国联邦，真心的是以灭共为信仰，灭共为目标，真心的是用心来对待咱的同胞。
一个个老人家孩子的发出的哭声和祝福声对我的关心，这不是拍电影啊，每个人都拿着钱、拿着命、拿着安全、拿着自由，来对文贵这个样子。这种感动我昨天给联盟委员会的很多兄弟姐妹说我说有一天当你们感受到我这种感动的时候，你们就真的成功了。就是最大的快乐，七哥现在，我最大的收获，活到这个份儿上我每天能感动一百多次，啊能热泪盈眶，这不就是精神高潮吗？就是人类最高的境界了，精神高潮了。这不是开玩笑的兄弟姐妹们。多少人可能一年都没有这样高兴感动一次，七哥一天能感动一两百次。如果是光抱住手机的话，光给战友回复，那那是一天可以高潮24小时。就这种感受，这种感觉，更加叫我觉得啊就是为咱们的同胞而战我值得。多少睡不醒的同胞，行尸走肉，一天天就是得得瑟瑟的吃点儿喝点儿瞎忽悠看看报纸，看看电视，吹吹牛，浪费生命，但是在我们这个爆料革命新中国联邦这个事情上就让我们看到多么决绝、果敢、勇敢、无私的战友同胞。这个是太多故事我都没法一一而说。
像这个昨天我们一位在台湾的战友一家人家给我录像在台湾人家过得不好，也不差，一家人家就是看咱们爆料革命的直播，传播爆料革命的真相，旁边连警察都已经成为战友了。老的少的旁边邻居都是爆料革命战友，家里边的老人，奶奶，这个爷爷不在了。奶奶，啊还有他的孩子，要几代人，坚决得，坚定的相信支持爆料革命，坚定的相信能灭共。家人投资G-TV，而且在国内也被喝茶。它们的故事非常有意思，就是人家说那个话，就是真的是战友们一天能活到一定程度的时候，真有人这样的对待你，真有人这样的用心、用钱、用命，这样对待你，你活着值了。
所有爆料革命战友们，如果你想达到人生的这种境界，你真的先做到无我。把眼睛稍微抬高几度，抬高一点儿，不要往下看。最重要的就是要有一点点视野，毫不夸张地说这次美国SEC事件只能让G-TV更强大，更有影响力，而且对战友的利益更安全，更实际，很快你们就会明白的。上次G-TV私募，加一起加了那个被骗的VOG的（钱）才五个亿，是吧？五六个亿吧。这次就现在认购额，现在要投资要能进来那随随便便几十亿亿美元就进来了，只要要，几十亿美元。
G-TV的评估价值，按照数据评估价值，在未来G-TV再次的开始重新投资的时候，重新开始的时候，一定是超过当时的几倍。G-TV的价值不减反增，G-TV的影响力那大家知道，那原来是啥样？现在是啥样？巨大的增幅。哟嚯～还有，兄弟姐妹们这一次让我们真正的知道谁是战友，啊哈，谁是战友，谁是更坚定的战友！这一次让文贵学的东西太多太多，同时也考验一个人的智慧。七哥从小到大都是挑战不可能，现在，七哥还在挑战不可能，而且会跟战友们一起挑战不可能。
我就不说了从昨天到今天，这个“以毒灭共”这好消息全球开花。“以钱灭共”啊，在国内外时时刻刻都在深深地影响着世界的变局。共产党的灭亡没有任何人会怀疑，只是时间和方式。兄弟姐妹们，好好的爱我们的家人，好好爱我们的战友们，真的是用江泽民的话：“明天无限美好！（七哥学江泽民讲话）” 明天无限美好，我们今天也很美好，有你们太好了，兄弟姐妹们。有很多很多，有百分之九十我还没回呢信息，是吧？没有回信息的请大家见谅，还是那句话，任何情况下你的投资一分钱都不会少，只能多不会少，啊～G-TV只能升值不会贬值。你的钱愿意回去就回去，不愿意回去你指定第三方，你想干啥干啥！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1547/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1547/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
现在我正在纽约的中央公园，中央公园，这个给大家录一段。中央公园啊，人很多今天，这个绝大多数人是戴口罩的，但也有人不戴口罩，拉家带口拉家带口。在一个自由广场的山丘上，啊现在看来这个美国的自由已经基本上结束了。
那么从昨天到今天，虽然是一个在周末，啊全世界看到了世界上经济的动荡，政治的动荡。还有接下来下周所谓对川普总统的弹劾，这种对市场带来的啊各种不确定的因素。啊在特别在亚洲缅甸军事政变之后，啊在亚洲产生的惧共效应，啊，每个人都害怕共产党。然后呢经济的不确定性，还有一个现在整个CCP病毒，整个对全世界经济和明年的整个经济市场，金融市场这种带来的不确定性，啊，在金融市场发酵。
这几天的整个金融板块实在是太疯狂了。特别是在昨天星期五，你可以看到在西方，啊金融市场上有几个从来没有的变化。严格讲，这个没有信心的这种状态呀远远超过了120以前。特别是对共产党的金融、经济，大家更感觉到了恐惧，因为现在共产党不仅要搞病毒，在全世界要输出革命，还在全世界他正在搞的这个中国共产党为标准的，叫做CCP经济。所以说从昨天到现在，美国这些基金大佬们，包括有沼泽地能力的这些人，啊，都在想下一周美国川普总统的弹劾会发生什么？
听说中共接下来下周要一系列的经济措施。然后也看到了中共将接下来有一系列的对美对欧的政策的公布。这都给这个市场啊，带来了巨大的不确定性。所以说，真的是现在这个世界啊瞬息万变。政治、经济，完全在不确定下在生存着，就是完全啥都不确定。当然了在这种情况下投机主义者，啊，还有一些沼泽地的大佬们都想办法尽快的割韭菜，而且割韭菜的速度啊这个割韭菜的力度越来越大。所以说你看到现在曼哈顿这个地方真的像个死城一样。那么整个曼哈顿是世界的经济中心，那么曼哈顿都这样，那你想想其他地方又能什么样？好不了啊。但是在这种情况下，在纽约，在曼哈顿，现在正在有各种创新型的经济和金融工具正在诞生。所有这些金融工具和诞生都是围绕着虚拟货币、数字货币、数字经济而诞生的。任何一种新的货币形式金融形式诞生的时候，一定会出现伴随着巨多的诈骗案，啊全球性的、区域性的、城市性的诈骗案，所以大家还真得小心。
另外一个绝对是一个重新啊利益分布，财产财富重新分配的一个新的时代，咱要抓住这个机会。据说Facebook的library虚拟货币和美国Swift啊都将有重大的政策的公布。同时听说，听说很多美国现在过去支持拜登总统的包括过去支持川普总统的在某些领域现在是达成了一致的，就是美国接下来的两三年内，要把数字经济虚拟经济啊特别是华尔街最在乎的即将爆发的大型的债务啊变成新的金融杠杆，新的金融模式，让他生存下来，在这方面上达成了共识。啊，一旦这个达成共识，美国的金融市场，华尔街，我相信会像过山车一样。啊非像过山车一样。因为任何和中共的勾兑以中共经济为标准为基础的经济一定是不长远的，一定是假的。所以说全球现在，在这个新的美国拜登总统这个政府，啊现在已经跟中共有可能缓和的情况下，大家倾斜于中共经济了。这一旦倾斜中国经济就是中共的造的假，超发的货币，和在全世界金融领域的蓝金黄，那将对人类的经济将是个灾难性的打击。
而且，不但如此，我觉得从昨天到今天还有这两三天看来，这个这几天来全世界病毒感染率下降死亡率提高，给人们带来了小阳春，啊带来个小希望，以为病毒可能要结束了。很多人在筹划着大胆的尝试着去干一些事儿。如果病毒能够控制住，这是人类最大的幸福。但是，全世界的经济家，有脑子的人，精英们都知道，共产党绝对是有解药的。啊，这个这种认为共产党有解药的这种心理状态已经在全世界的政治家，经济学家，金融家里边啊普遍蔓延。以为共产党啊能给大家带来解药。如果共产党能把解药给拿出来，这也是人类的幸福啊（揶揄）！说一旦共产党拿出来解药，世界的经济也将有个大迸发，大复苏，大发展。希望如此吧，希望如此啊！
那么全世界咋给共产党要解药啊？什么代价呀？这里边有意思了。所以说也可以呀买卖成交，也可以，啊利用所谓的武力方式。一但要确认共产党有解药，或者未成功的疫苗，共产党又不给的话那战争是不可避免的。那如果给了这个解药，那就做实了共产党这是他制造的生化武器，这个给共产党的这个战争，啊经济战争，还是火战，也不可避免。但不管如何，看来跟共产党之间将有一段巨大的政治、外交、金融方面的较量，最后可能以战争结束。
啊～目前看来呀大概就这情况，俺先报告到这儿，啊，战友们～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1540/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1540/</guid>
      <description>内容梗概:
1兄弟姐妹好啊！唉，这是什么版本啊？哇塞，从这蹦出来了哎，啊！原来这是秘密翻译组啊！天呐！画质自动，什么这自动，高清，嗯……有意思，咱秘密翻译组这个做的真好。哎呦！秘密翻译组都两万三千多，啥意思嘛。盖过七哥啊这个。盖过七哥是对的，盖过七哥就太喜欢了。战友们这个留言很积极啊。但是太白了吧，我觉得有点儿，太白了，太白了，太白了，太白了。我没有那么白啊。今天是小年儿啦，战友们啊。今天是小年儿呢，战友们啊。清楚不，清楚不，嗯？中不中？距离……
2
尊敬的战友们好啊，今天是2021年2月4号，中国农历的小年儿呢，声音怎么样？声音怎么样啊？声音怎么样？声音挺好是吧。亲爱的兄弟姐妹，看到背后高跟鞋了。呵呵呵，这木兰，我给大家看看啊，高跟鞋。这是三双，你看着没有？这是一款，这个是最早的原创是人家Rick Owens啊，Rick Owens的啊，然后呢，这是一款。啊？够高吧？哇，七哥穿上老爽了，我哪天我要跟大家好好的试试，我要穿上这鞋给大家走走啊。漂亮，好漂亮，好漂亮啊。我这西装你们都看不见，太遗憾了吧？啊，是吧，呵呵呵（笑）今天是小年儿了，乱聊，乱聊，乱聊啊，乱聊啊。
3
大家战友们，跟我有群的战友们知道我从早上6点一直到现在啊。这个我跟大家先分享点小故事啊。就是昨天啊，我就顺便儿发了一个盖特，这个盖特。咦，这有点不对劲，我得往下调一调。调一下啊。太亮了，我觉得可能是跟那个灯有关系，不要开灯了吧。……唉，对！这才是我真实的颜色嘛，对吧，咱不是唯真不破嘛，我小时候外号“黑郭七儿”，“黑郭七儿”这黑郭七儿咋成白郭七儿了，不好听了都。
啊，木兰问我为什么鞋子挂了个墨镜，Fashion呐！墨镜和那个鞋我是要配的，感觉，是吧，那个是蟒皮的，蟒皮和那个眼镜带框的，配得比较好。这就是你的这个鞋子啊，和衣服眼镜配，你看我今天这个眼镜是吧，就是这个样子的。就完全是不一样的，对吧？鞋子和眼镜很重要。就像我今天这个领带，这是全新的，这是个毛的，今天外面化雪，那么你穿个西装，这块是深褐色的，然后我这个领带是蓝色带褐色的点是吧。然后你看我这个袖扣也是带的褐色的，是吧，这才可以嘛。这是感觉舒服。
4
时时挂念担忧老百姓的安危，全世界……七哥，新加坡，说新加坡啊，说到新加坡的时候，那我再，那就说说新加坡吧。
昨天的这个新加坡的事情说完以后啊，很多新加坡的战友啊都在问我。说七哥新加坡这个怎么办，下一步会怎么办，到底儿会发生什么？七哥可能是第一个全世界到目前为止，说出共产党要把新加坡拿下的第一个人啊，第一个人啊。那么七哥也不想当这第一个人，也没兴趣当这个第一个人，当这第一个人也没钱也没银子啊是吧，也没奖金。
那么最核心的是什么？战友们要想到的事情，共产党的疯狂，绝对不是全世界一般人所能想象的，这就像在3、4年前我们说对美国有3F计划、蓝金黄计划，美国人不相信一样。现在到他们家门口了，每个人都害怕了。就像我昨天说出新加坡以后，很多美国朋友，包括今天早上6点钟，我给大家简单阐述一下。他说Miles，到底儿是新加坡这件事情我们早有所耳闻，但是不相信。
他是李显龙的好朋友，多年的好朋友，他说李显龙没有半点儿这种感觉，他有危机感，是来自他内部的。但是说把共产党要拿下新加坡，他说他没有这种危机感。我说李显龙不是李光耀。李光耀是在活着的时候一再提醒家人的，包括这个国家。但李显龙跟他爹的级别实在差距太大了。所以我说这个问题会非常非常的大。因为新加坡几乎所有的码头，也就是集装箱业务，基本上是和上海，还有在深圳，还有在珠海蛇口等地，香港这是一个绝对竞争。过去新加坡几乎是垄断，后来由于在上海搞了几个大的码头，叫什么山呐附近，在上海附近。然后再又又大力地发展香港，又发展整个珠海，扶持李嘉诚。李嘉诚所有的码头集装箱就是江家的，就是上海帮的。如果说新加坡没有了自己马六甲海峡，和在亚洲新加坡湾建港湾，整个这个集装箱码头的百分之六十到八十的业务，新加坡几乎是废港一个。废坡了，就不叫新加坡了，是吧。
那么在这种情况下，所有的兄弟姐妹们应该都明白一个道理，新加坡是没办法的，它是依靠共产党的，依靠所谓共产党绑架的大陆人的。那么对新加坡下手已经不是在今天，最早在2006年，也就是习到北京后，已经开始讨论了。然后呢，从这个习王政府一直到现在，从来没有停过。对新加坡过去的是构想、竞争，到影响，最后变成了一个实质上的计划。13579大家都没解读对，未来再解读，我先不解读。13579就包括拿下东南亚、拿下新加坡。……所以说13579计划就是要拿下新加坡，就是要把后李的时代的新加坡，变成一个共产党控制的新加坡。美国人有感觉，他没有彻底相信，但是现在已经在行动中了。
5
大家看到整个在中国的南部，东南亚，一定要记住东南亚，整个东南方向，日本，过去日本太平洋，整个就走了，去大西洋去了，是吧？这个太平洋、台湾、日本，共产党的战略布局，首先一个它有什么，左手一定要按住日本，让日本不要跟自己斗，用经济、蓝金黄，用战略资源要按住日本。这边要什么？要推出印度，要把印度推出东南亚去，让它跟中东人好，让它跟美国人好，把它推出亚洲。然后亚洲是一个不争的事实，是共产党说了算，是中国人说了算，所谓的；北边有俄罗斯，叫友好俄罗斯。整个西边，由于喜马拉雅山、尼泊尔已经彻底拿下，再远就跑土耳其去了。然后再一个就是东欧啊，还有阿塞拜疆啊这些，已经彻底拿下。所以你看共产党的布局，然后剩下中间是什么泰国呀，缅甸啊，马来西亚呀，柬埔寨啊，通通地一个一个的政府给你蓝金黄控制；然后把你的资源，所有的资源成为最大的买家；然后把这些国家全都不是全生产链的国家。就是说你有生产衣服的厂子，你没有生产粮食的能力；你有粮食生产的能力，你没有现代工业生产的生产线、供应链。
它把这一切都弄完以后，搞了一个叫什么亚州虚拟货币，亚洲虚拟货币的统一，然后把特别是从马六甲海峡、巴基斯坦、印度，然后逐渐往这过，它现在要在印度海峡，也就是霍尔木兹海峡，高尔夫湾，大家记住就这一溜儿，要弄谁哪？伊朗占了半边，这边是沙特，然后是阿曼、科威特、阿布扎比这些。它在北边伊朗已经彻彻底底地……他最希望伊朗是跟美国干，然后它利用伊朗灾难，大量地买它的便宜的油，经济控制它。粮食上、肉上，人家伊朗不喜欢，说中国人的粮食，羊肉他不吃，说它对水，化学产品，人家都是拿着钱去买别的国家去，它这个做不到。所以石油、经济、货币、军事，已经被它控制了，那对面它又挑起了一个阿布扎比、阿联酋、沙特，然后是科威特，这所有的包括大家都知道的，那个迪拜呀这里面这些复杂的政治关系，它全部给你弄了。
6
更夸张的大家要知道，那几个所有的竞争，这几个宗教关系，把它利用得瓜瓜透。现在在沙特建军事基地，帮助沙特要搞潜水艇，搞防弹基地，中远程导弹基地。那不就打伊朗吗？是吧？原来要打以色列，现在要打伊朗嘛，是吧？然后又给伊朗供应武器，它玩俄罗斯国际这一套，美国这一套。还有那几个小国家，它经济渗透。所以说在整个那个湾，整个高尔夫湾，霍尔木兹海峡到下边巴基斯坦，巴基斯坦彻底给它拿下，是吧？所谓的兄弟国家，哥儿们国家。然后到印度，印度给你推，它觉得印度有十几亿人，我也干不过你，我现在拿不下你，我也不让你影响我。
7
然后再往下来，接下来这些国家，像马尼拉、泰国、马来西亚、柬埔寨，统统拿下，然后把台湾要收回来，要把东南口给打开，太平洋的口子和大西洋的口子，然后就剩下日本了。日本原来是按住，现在要干嘛？要把日本整个经济、资源，所有的供应链，全部，就是未来要把日本，要饿死日本的战略，首先就我有能力饿死你，我让你在日本任何情况下，你的资源、你的供给、你的生产链，饿死你。再一个就是什么？渗透。就是日本很多产品都在中国生产的，青岛、广东、烟台、大连，日本的供应链，都是日本的加工厂。然后到日本去。日本这个岛国是没有资源的，一旦把马六甲海峡控住，把中东控住，特别像卡塔尔这些..刚才说到了卡塔尔、阿曼、科威特、阿布扎比，就是这个UAE、沙特、伊朗一控制住，它就能把油给掐了。然后粮食、供给、生产线，主要靠中国，日本再能，它是个孤岛，半年一年它就彻底完了。就像在3年前UAE和沙特联合起来要饿死卡塔尔一样，没把它饿死，是吧？结果把卡塔尔饿大了，饿强大了。但是日本要被饿死，能饿死的。
8
所以说共产党的这个招儿是很厉害的，美国人由于每四年或八年的更迭政治和总统，让整个美国的战略它不能延续，确实是个大问题。就全世界各国家你跟它聊天的时候，跟美国没法打交道，这四年是川普，它往右走，“呱唧”拜登来了，左走，两星期干掉40几个所有的文件，把你所有都给你颠覆了，那你咋干？你干不了，你没法跟他政府打交道，所以正好选择什么？——共产党。
这就共产党那儿了，是吧？它确实有问题，大原则上是错的，但目前这个形式它就是这样。那么大家看到这个的时候，你看啊，日本基本上成功了，经济上超级依赖中共，基本上中共能影响日本的政治的决定和大选，对日本的经济绝对影响，可以决定它高和底、上和下。
唯一它想干掉日本的两样事它干不过日本。日本的技术，从过去的完全复制，到现在日本这几十年来被美国经济——广场协议——打垮以后，日本的经济、技术的研发，已经走到了世界前五名。前五名，日本、德国、荷兰，这几个已经是超级大国，然后才是英国。技术储备、技术研发，共产党想拿，拿不下来，这是日本人觉得这是我的非常重要的一半，你不能弄。第二个，日本的军事它是独立研发能力排在了前四名，你拿不下来，绝对拿不下来，所以说这个它没辙。那么这两个拿不下来的情况下，日本还保留着一定的优势，但是所有的物资、生产、蔬菜、粮食加工、二次加工，包括市场，它生产的产品它需要市场，这两个东西把日本蛋蛋给捏住了。
9
所以说现在它一看美国总统拜登上来了，这哥们啊，说一家人嘛，我开始了，这就是13579的计划的全面实施。大家看到缅甸这件事情……今天早上美国这位朋友说，Miles，你要告诉我，它在新加坡的事情什么时候要干涉？我说——我今天早上给他发信息——2025。2025你会看到在新加坡，共产党的影子不会再躲躲藏藏，也不会再穿了香格里拉牌的衣裳，在大街上晃荡，到那时候你就会看到共产党，晃着膀子在大街上走，甚至是到新加坡抓人，跟今天到香港抓人是一样的，然后也会在新加坡掏肛。他说有这么快吗？我说走着看。
10
柬埔寨几乎100%是拿下的，这是中国女婿。给柬埔寨布的局深了去了，柬埔寨在东盟的地位和越南它是平级的；缅甸也跟它接近，是属于0.8级的，缅甸的军方政府彻底给拿下。这就是整个共产党……你像那下边的几个小国家就不用谈了，泰国就更不用提了，必须依赖，你大米、农产品市场60~70%是大陆，你往哪弄啊？马来西亚有刘特佐，这种私生子女一帮人围着呢，没有人能躲过去，而且它是个穆斯林国家，伊斯兰国家，彻底拿下，彻底拿下。这个西边的尼泊尔，根本就不可能。剩下就旁边一个北朝鲜、韩国了，韩国有北朝鲜在那吊着你呢，扯着你呢，天天吓唬你，是吧，你根本起不来。所以说，最多是，你韩国不老实，我就拿北朝鲜吓唬吓唬你，你再不老实，我断你的粮，我断你的市场，韩国也没了，剩最北边北朝鲜了。那你说，现在它就是看着台湾，一个大姑娘漂漂亮亮的在那块老晃荡，她属于它的，原来叫指腹为亲，现在不跟我过。拿回来。
11
所以说在2025计划里面，所谓中国制造，中国制造里面内容包含了个隐形内容：亚洲绝对控制。这我在2017年直播的，亚洲绝对我说了算，然后中东我绝对说了算，然后是北非我绝对说了算。大家看一看啊，从马六甲海峡到旁边的吉布提，叫红海，到马六甲北边，然后到了这个土耳其、俄罗斯、死海。土耳其是没有任何机会，它横跨欧亚的，任何和中共较量的本钱的，没有的，它也没那个种，他们很咋呼。
所以说整个战略布局你看明白了吗？这就叫：2025中国制造，其中包含亚洲、中东、非洲我说了算，就把美国放到了……南美一大半也拿下了是吧，然后让美洲，你们自己玩去吧，然后叫美国跟欧洲藕断丝连。原来它所谓的黄金十年，跟这英国的，把英国要彻底拿下，英国基本拿下了。法国是绝对拿下了，德国也拿下了。它认为，最起码，欧盟不会跟我斗，彻底拿下很难，都听你很难，现在亚洲一样。
所以这个世界就共产党说了算了：油我说了算，气我说了算，亚洲的虚拟货币，共产党的货币，DCEP我说了算。人民币现在各国互换，互换人民币从过去几百亿国家都变成几千亿，马上要突破万亿国家，沙特和（听不清）拿万亿人民币互换跟沙特币，要彻底脱离美国。沙特一旦脱美入中，或者脱美入共，中东的灾难就开始了。沙特一旦脱美入共，UAE就得跟着，然后卡塔尔就是脱美入共，然后伊朗已经是脱美入共了，那你还有谁啊？非洲现在已经是人民币早就流行了，流行十几年了，接下来就人民币成为各国家主权货币。战友们你看厉害吧，是吧？
这个计划谁制定的？文贵能告诉你，能在这块张口就来，就给你说出来，能告诉美国和西方人，因为我知道整个全盘计划，是吧。那么说到这的时候，大家你看看，缅甸的事情震撼了世界，公开来，公开来，而且现在马上，中国俄罗斯已经告诉了在联合国要发起的，所谓抵制，要惩罚这个缅甸军方对昂山素季的所谓的民主派进行的抓捕，不允许审，不允许弹劾。你看看，中俄联手，是吧，这些国家都会联手的。事实上大家要看到的，这是最近我和拜登政府所有的人说的一句话，你们一定要意识到，共产党打的本质的战争，事实上不是一个国家战争，事实上它搞的也不是地缘战争。就是历史上所有的土地之战，宗教之战，利益之战，这三种战争是基本上人类历史上的总和。但是有百分之七八十的战争，都和种族有关系，真正的这次的本质没有人说出来。冠状病毒，共产党的2025、2035、2049计划，本质它所有的动力，和所有的手段，是挑起的种族战争。
12
这点上我觉得拜登政府的认识，远远超过川普总统政府。你别看，他下边人有一帮的人厉害的，意识到这个问题了。我说你去看一看，共产党我看到所有的高官，跟亚洲人，和中东人，和非洲人见面的时候，永远说的话题：大家不要糊涂啦，我们都属于有色人种，人家美国欧洲，属于白人种。它这种话是有很大的煽动性的，很大的煽动性的，这个煽动性是对很多国家是很刺激的。它一再说，然后孔子学院也出去了，中国每年军事、外交、经济、教育，所谓人大、政协交流出去，都是游说团。见了你以后，吃吃喝喝，是不是啊，研究研究，烟酒烟酒——就是我们艾丽说的，烟酒烟酒，这是行家，艾丽看来是酒厂老客，烟酒烟酒，研究研究——一烟一酒，一研究上床了，然后再给点钱。然后就是一再地说：美国是种族仇恨的、种族歧视的根本大本营。
这是为什么共产党的攻击班农，攻击川普的时候，攻击皮特纳瓦罗，攻击蓬皮奥的时候，永远说，你是种族歧视。不要说在中东，不要说在非洲，即使在美国，它都非常成功。它把美国分成异化成一分为二，白人、亚洲人、墨西哥人、黑人，它给你划分。它这是制造的种族矛盾，本质是发起的种族战争。在美国你不能提这个词，但共产党到哪都提，你怎么不了它。崔大使现在是脱了西装换军装没换成，最近在家里边天天的接客，现在接客马变成了接客崔了，是吧，天天秘密接客。他跟谁说都说这个问题，说美国是一个同性恋歧视的国家，我们不排斥同性恋。这哥们最近啊，很多人见他面说，他说我见崔大使，崔大使非常友好，很国际视野，不排斥同性恋，不排斥多性，各种性别，甚至说我们是喜欢的有色人种，我们本身就是有色人种。就是接客崔已经在华盛顿这两天忙晕了，过去是门庭冷落，现在是生意兴隆，一天开好几桌，翻好几次牌子，接客崔。
13
所以说，现在你看到这个的时候，你要想到共产党在全球，各洲，各个领域，发起的是种族战争，没有人去讲这话题。
然后再说回冠状病毒。冠状病毒的本质，接下来一定是带有种族性的。你记住，未来最大伤害是白人，你走着看。拜登政府一上来，这个美国已经控制了，然后疫苗在全世界大量畅销的时候，共产党把病毒现在降下来了，降到35到55。这是什么时候说的？这是大选前我们就说的：当美国总统定下来以后，病毒就会下来，它就卖疫苗了，然后再起伏的时候，就定点杀它不喜欢的人。这一定是共产党，这是它的计划之一，最后的冠状病毒就变成了种族灭绝的生化武器。我们闫丽梦博士讲的，超限生化武器是有道理的，超限生化武器就是完全定点、定时、定范围，准确扼杀自己的敌人。这是所以说闫丽梦博士她不是一般人，她讲这个词她讲的是有道理的，是非常非常科学的，是跟共产党病毒来源是完全是能可以切入的。
14
……所以说我说到这的时候，我再跟大家说一下，说到这的时候我今天这美国朋友，我说你看，整个共产党的布局，我原来给你们说过，我要讲的病毒，讲到这的时候，我这位美国朋友我告诉他一个核心的问题：美国的经济。战友们，美国经济会往哪走？美国经济会走向何方？大家你们会看到，美国的经济真的是会过山车一样，上下上下。共产党希望美国的经济是不稳定，还不希望它崩盘，它崩盘它也完了。它要在不稳定中捞取自己的利益，这就是3F方案的搞乱美国、搞弱美国。
它什么时候搞死美国？就它把东南亚、中东这2025，2025年，它已经全拿下来了，美国总统2024年选完，它一定要在控制2024年总统，2024年的总统它一定要控制，然后2025它全拿下了，它就要宣布了。现在，中美共同治理世界，就是过去所谈的中美是两个大国的新型大国关系，新型大国关系，咱要把它官方化。就让全世界200个国家都得说，站在那，听着过去你听一个人的，叫America，United States，现在你要听America United States and China Communist Party，还得听我共产党的，我两家。然后我们俩人握着手，这个兄弟俩上朝，登基，然后后面山呼万岁，哇，共产党万岁，美国万岁，或者美国万岁，共产党万岁。这是它想要的，2025年。
2035年它就要说了，对不起了，世界上我是第一大经济体，我当老大，美国人你当老二，哈哈哈。2049年，你滚蛋，我一个人说了算。那么这个里边，为什么美国经济它要，现在不希望你直接倒下来，起起伏伏呢？第一，利益集团家族有利益；第二，共产党的经济承受不了，它独撑不了世界经济；第三，中国共产党的泡沫，它现在一挤就爆炸了，它想充实还得靠美元，要给它时间。
15
所以说，我说美国现在非常清楚，你们要不灭共，就按照共产党这步子一步一步往前走，美国内部经济上上下下，美国必须撤出——共产党的话：滚出亚洲，滚出中东。然后在欧洲和中共，共同存在。你接受这个现实，你就不用灭共。如果你不接受这个现实，你必须在未来的四年内，也包括今年2021年，你最快地要灭共，你才能经济稳定，病毒才能不变为一个叫“种族的”超限生化武器。这几天七哥给这些人讲这些以后，我相信你们都看到了，很多人现在越来越明白，确实咱爆料革命不是在这胡吹海侃，新中国联邦。
16
我说共产党这次在亚洲缅甸的这种，执行的这种一枪毙命的，这种所谓控制国家政权，和军方的三大家族的合作，绝对是，要让你美国人知道：我能让缅甸这样，我也能让你美国这样。它真不是吓唬你的，它真能这样。所以说兄弟姐妹们，这个戏就有得看了。所以说过去张仪大秦朝，叫远交近攻，跟远的国家要交往，近的国家去攻它。后来是大秦要拿下世界的时候，要去远攻近交。现在共产党是什么？远攻近攻。远也攻，近也攻，哈，不是纵向联合，直接就是远也攻，近也攻。
17
哎，这咖啡真好，这咖啡真好，今天早上我是磨的咖啡豆，这咖啡豆磨的时候那个味道哈~~那个感觉啊。
台湾巴黎来了，还有，除了七哥我谁都不信。我这个大牛这个台湾巴黎，非常非常地抱歉，由于九指妖的事件给你们带来很大的麻烦，七哥在这跟你说，你们的钱一分也不会损失，你们绝对放心啊。非常非常抱歉，台湾有大牛有巴黎，七哥对台湾这块充满了信心。
18
那么说到这的时候，我要再说的就是昨天下午，跟这个美国的朋友还有欧洲的 军方的一个朋友，谈到共产党接下来的行动的时候，我说你看啊，共产党接下来会干什么？会在你欧洲，会在法国、英国、德国、比利时等国家，包括WTO，以及意大利这几个国家，他一定有一系列的行动。所有的行动只有一个目的，你买我的疫苗，然后一定要把我在联合国，就是这个蓬佩奥和川普总统搞的我是种族大屠杀，改掉。这件事情已经成了共产党的第一任务。所有的人都在说，他说这件事情有多重要？我说我告诉你，习可以不惜一切代价，要跟你有交易。不惜一切要有一个交易，要把种族大屠杀给抹掉。最近在联合国，中俄，还有现在要联合各个国家，当然包含了伊朗这样的国家，要把种族大屠杀这个事给弄掉。跟美国之间的谈判其中一条，种族大屠杀拿掉。那我问欧洲的朋友，你会不会同意？他说我们绝对不会同意。英国现在被他玩得快玩半死了。Paul Johnson被玩死了，英国的上院下院包括女王也都愤怒，因为英国是被病毒侵害最厉害的。
香港的事件已经把英国，这个即将灭亡的老牌的资本主义帝国，接近颜面尽失。就象一个老绅士被一个流氓，穿着西装的流氓打在地上，到处找自己的假牙，到处找眼镜，到处擦眼镜，然后共产党在后面踹屁股，打脸。一个老绅士在地上打滚，满身是土，然后打完以后共产党塞上一百万英镑，还是一万英镑，绅士还得探探兜兜，拿着钱，还得看着眼镜，啊，共产党你不错。这就是过去的中英关系，叫黄金十年。现在是，给完你英镑以后说什么？放你嘴里边一堆毒，吃下去，吃下去！英国人也把毒吃了。第一个吃的就是首相，也认了，还是说不是共产党病毒，跟你没关系。现在是干什么？原来领养的共产党的孩子——香港，被打得半死得浑身流血，被强奸以后的痕迹非常明显，全都来到了英国。来到英国，英国说，我收了吧，咱俩原来说好的你带回去，你好好照顾的，现在你都不认了，那我收了吧。你收也不行，他出你家门，我就弄死他，BNO取消，不让他旅行，不让他出门，死在你家里边；回到香港我就把他抓起来，全是叛国罪。哇塞，这个老绅士从地上爬起来了，又把假牙戴上，戴上眼镜，想跟你比划比划了。但是能怎么比划？一个年轻的流氓，带着14亿人，被洗了脑的这些人。这就是中英关系。
我说中法呢？中法关系已经是完全穿着非常时尚的，一个老流氓，法国就是个老流氓政治，腰里别着沙都拉菲，好红酒，穿着爱马仕，打着蝴蝶结，是吧？喝得醉嘛哈地，然后腰上别着好多自由女神的像，打着民主自由的眼镜，是吧？跟共产党五魁首啊，六个六三个三哪，八个八呀，满贯哪，跟共产党喝得正嗨着呢。共产党现在就让他，把自由女神交给我。交给你。把你的航空母舰、航空技术交给我。交给你，我保证你下一任当总统。不听话是吧？我打你大嘴巴都便宜你了，是吧？在底下拿刀子使劲捅，制造动乱，抽空你经济，把你的企业从中国排出去，我不让你再卖给我红酒，我不让你再卖给我农产品；然后我让你旁边的德国人跟你干，然后我让你家里面你老婆孩子都背叛你，法国人就得跪下来。然后共产党就把拿来的红酒倒在自己的鞋里面，法国人喝下去，法国人就喝下去了。
德国人是啥呀，我说这德国人的关系？我说你们这个北约是最关键的是吧？德国人现在是很简单，给你点面子，德国人，我是共产党是吧，我是习，我是王，坐这块喝酒，你后面所有的汽车，我包一半，技术给我，你的生产厂的技术给我。在美国问题上，你必须跟法国一样，听我的，在中美问题上你得向着我。你不给我是吧，你在我那开的厂子我全给你关了。你的5G系统必须用我的，不用华为，我改个名，叫李为，我叫九指为，你用我的。德国没有选择的，因为德国光跟中美之间，个人婚姻，经济合作，技术依靠，战略需要，基本上没有选择。
我说你北约现在是非常积极跟共产党干，没有了英国这个老掉牙的帝国，没有了流氓的所谓的假民主的法国，再你德国再跪下来，你告诉我靠意大利，西班牙能撑住么。还让你必须恢复一带一路，所以在欧洲，会在一带一路，打掉在联合国上的种族大屠杀的罪名在全世界。然后你必须要还跟我继续做经济，还要接受我共产党的虚拟货币。
欧洲有选择吗？没有选择，你只有灭共。共产党的这个远攻近攻的这个战略，基于什么？基于共产党的内部政治斗争，基于习近平的身体状态，基于共产党急于想拿下世界，这个蓝图计划的实施，对我们新中国联邦是好事是坏事？战友们你们觉得是好事是坏事？大好事，聪明人。暴好，对啦。有战友说什么时候开始灭共，战友你问这话的人你最好别看我直播，你最好别看我直播，你最好你自己去灭共去，郭文贵给你去提鞋去，给你舔腚去都行，你去灭共去好不好。你问我这话的人请你离开这，好吧。我们战友们付出这么多代价，你问我们战友们什么时候开始灭共。全人类上到现在为止，只有一家敢说这词，灭共的就我们爆料革命，只有一家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1539/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1539/</guid>
      <description>内容梗概:
哦—— 尊敬的战友们好，尊敬的战友们好啊！战友们好，战友们好啊！
2月3号，亲爱的兄弟姐妹们你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
哇，这个，现在，热闹啊！
国内的，内部的，政治斗争。啊，这几天抓疯了。各省，省级大佬，纷纷在北京活动，也不管病毒的死活了。现在是拉帮结伙，等待着那一刻的到来啊。这四个帮派的斗争，现在到了水火不容啊。真的到了你死我活的程度。啊～有意思，有意思，有意思。
哎？我发现这个系统，不孬，不孬，不孬。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，共产党，它这个现在要灭亡，它必然要疯狂。啊，在内部的瓦解，没人可以挡。海外的整个的压力——病毒哪来的？ 谁搞的病毒？现在看清楚美国了吗？看清楚这些世界所谓的被它兰金黄的组织都什么态度了吗？
一个缅甸的事情，已经让全世界吓傻了。啊 ，中国和俄罗斯包括北朝鲜都凑合凑合。
所以文贵在2017年就说过，五个邪恶帝国——中、俄、朝、伊、巴——巴基斯坦。啊，兄弟姐妹们，现在看明白了吗？这个世界，不用咱着急。想灭共的人多了去了。你不灭共，共产党灭你！啊，你就是下一个昂山素季。听说王毅在缅甸。啊～跟缅甸军方见面的时候，啊，明确地答应了所有缅甸军方的要求。啊～在联合国领域，由我们来负责，不会对你谴责。如果美国等西方国家对你制裁，啊～我们将经济全力支持你。需要武器，我们全力支持。一旦发生真正的小规模的内乱和战事，我们派兵前来帮助。啊～但是你的玉还有你的翠，那些木头，山林，——拿来吧！呵呵呵～怎么样？
世界上的政治家，他是跟着权利和金钱，和血腥。他是跟着这三样东西跑的。 你但凡你只要看到事情的前面，你一定想到（背后）有这个故事。兄弟姐妹们，发现了吗？发现了么，兄弟姐妹们？ 缅甸的事情让泰国、让马来西亚，甚至新加坡……
共产党在新加坡现在已经埋下了千兵万马。一定要在李显龙的后边，啊，把李光耀家族从新加坡铲平。这是什么时候的计划，知道么？这是2010年就开始了。文贵第一次说。就是要把整个的后李家时代的新加坡，牢牢地掌控在共产党控制的人手里。啊～文贵这个，《1、3、5、7、9计划》，就包含着这个。很多人解释是不对的。这个9关键是9年必须要达到的目标。这个9年就是新加坡的9年。他们知道李显龙，啊，李显龙还傻乎乎的呢。李显龙他不知道，他想什么跟随欧洲、美国。绝不可能，百分之百是老共要控制新加坡。最后他别无选择。缅甸（的事情）你就看出来了。
然后，现在马来西亚，早就跪下了。又Jo-lo，有孟建柱的私生子。抓孟建柱也可以，但是，你这个刘特佐还是党的孙子嘛，党的血…嫡系嘛。是吧？泰国呢，啊， 他信家族照样在泰国有势力，除了他信家族还有几个家族呢。我就不说了。是吧？然后现在印度是最难啃的骨头。可以说中国人在亚洲唯一可以相信的朋友就是印度。我们要对印度好啊。印度是真心灭共。啊～所以达赖喇嘛只能在印度待着，他去别的国家根本待不成。
那么另一个，现在是日本，日本菅义伟之后会出现强势的日本领导人。绝对是咱们哥们儿，啊。菅义伟也挺好，但是这人有点软， 但是未来，下一个会很强。小泉家族绝对会重返政治舞台。然后三菱家族，一定会再次在日本搞一个政治，经济大改革。谁也挡不住，日本会更恐怖，日本现在被共产党渗透的，通过缅甸这件事情，他们会更害怕。
所以说，兄弟姐妹们，从亚洲延伸到中东，中东到非洲，然后，迂回到欧洲。共产党已经无处不在。
加拿大、美国，什么南美，已经彻底沦落。啊～但是，兄弟姐妹们你觉得共产党会强大嘛？我可以告诉你们，越是这样对我们越好。全人类和我们站在一起，当他们每个人都感到恐惧和威胁的时候，啊，那就对我们爆料革命就有利啦。在中共之外，有灭共的，能代表中国人的声音，只有爆料革命，只有新中国联邦。你说，这还了得了吗？这什么价值，兄弟姐妹们？ 什么概念，兄弟姐妹们？想想，啊？ 这就是我们爆料革命的价值 这就是我们爆料革命和新中国联邦的未来，没有人可以改变。
所以说，缅甸，这个昂山素季被消灭以后。 亚洲这几个国家的朋友，我给他们说：你不是想玩两手么？你跟共产党玩玩试试？共产党怎么对付她的？跟共产党只有你死我活的关系，没有任何利益，没有任何勾兑的机会。他们意识到了，日本的朋友，吓坏了。我说，不是跟你开玩笑的，绝对要把你日本拿下。以后的日本选举，共产党绝对像控制美国一样，印度的选举，这次就已经意识到了，共产党在里面参与很大，为啥把他APP全给它灭了 啊？ 因为他在影响人家穆迪的选举，这是根本的原因。啊，还有穆迪聪明，那也不用说了，是吧，这是个真正的政治家。
那另外一个，现在大家都看到一个更核心的——新加坡。下一个就拿新加坡。大家你们看到，拿新加坡，新加坡连还手的机会都没有。李显龙这个人啊，骨子里边是反共的。但是，这家伙是个投机分子，没他爹哪个政治智商。啊～所以说，傻乎乎的，一天天的，他到美国来，干啥事，结果跟基辛格，他老跟基辛格说，我们要怎么对付共产党啊，结果叫基辛格都把他卖了。对吧，所以说他很单纯，他跟他爹不是一个级别的。
这个世界上啊，凡是一个真正聪明的爹，不要指望孩子继承你的一切。那是不可能的。同样的事情，啊～就是任何人走到世界上，不要把什么传宗接代，延续，延绵万代，这种想法是愚蠢至极的。啊，新加坡就是最后，成是是他李家，败也是他李家。
然后，接下来在亚洲，共产党的四面开战，收复台湾。啊～都想把他们变成香港一样，啊， 然后都去在那块儿——掏肛。当掏新加坡的肛、马来西亚的肛，还尝试掏日本的肛，都把它变成香港的时候，可能么？而且我相信，共产党内部的这个，各种他们的身体、精神状态、内斗，还有现在这经济绝对崩盘的时刻，共产党还能撑几天呢？
当然，你们千万你们别相信文贵啊，你们要相信习近平。相信共产党，共产党有中国梦，共产党有中南坑，共产党有老杂毛。
所以说，兄弟姐妹们，今天不乱聊了。俺要去，今天中午，俺要汆丸子吃，啥都不佛（说）了
唔该晒～嗯……
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1506/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1506/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，1月18号，大家看出来我这感觉了吗？穿着睡衣呢，因为我今天不锻炼。不锻炼。但是呢，昨晚上到现在，基本上没怎么睡觉，基本上没怎么睡觉，睡了四、五次，每次都不超过半小时，几乎。今天因为也不锻炼，所以说早上从六点多就在下面开始办公了。
00:32 今天天气特别漂亮，我想给大家说的事情， 这个随着1月20号美国总统新总统就职。或者是2021年的美国总统就职仪式，全世界都关注。那么欧洲也好，亚洲也好，咱们的朋友，都比任何人都关注美国大选。可以说让全世界全所未有。一个美国总统的就职仪式，和冠状病毒彻底改变了人类。
01:13 那么现在有多了一个，谈中国病毒（中共病毒），你不谈新中国联邦，不行吧。谈未来的国际形势，你不谈新中国联邦，不行吧。更重要的事情是，大家先最可能是意识到了，世界的经济，和世界的整个国际地缘政治的安全走势，2021年实在是太不平静了。现在就连宗教届，前所未有的，潜伏的力量，各方的力量，全部都站出来了。
02:00 香港人在去年，这一年多遭受的待遇，不仅仅在美国重演，一定会在很多国家重演。现在到了全人类，政府与人民为敌，还是政府真正的是服务于人民。这是人类上全都要面对的选择。
02:33 欧洲某国的一个国家领导人说，“Milse，一年前你告诉我这一天到来，我相信你说的，但我不相信一定会发生”。他说今天的到来，远远超出了所有地球人类能承受的极限啦。他们国家的人民和政府，他能感受到，如果再去Lockdown一、两个月的话，觉得人民就会去造反。即使人民继续Lockdown，他也说经济能撑的住吗？经济也撑不住。这就是世界的形势。
03:13 兄弟姐妹们，真不是一个就职仪式或者一个事情的变化，人类就变好了吗？问题就解决了吗？绝对不是。所以说，兄弟姐妹们，时代真的是变啦。一切都变啦。兄弟姐妹们，这即使我们新中国联邦的机会，也是我们的挑战，我们要抓住这个机会，但是不能被挑战给挑战没了。
03:56 我每当听到，看到，参与到这些关乎人类世界大形势发展的时候，我真的希望所有的战友们真的能和我一样经历这一切，知道这一起，珍惜这一切。共产党的疯狂已经将人类送上一个完全不确定的未来。共产党的疯狂真正改变全人类的一切的生活方式，全人类一切的经济方式，和全人类对宗教、信仰，一切过去的、信仰生活模式。这个没有意识到的战友们，你会吃大亏的。整个世界真到了一个灾难的时刻。还是那句话，战友们，新中国联邦是因势而生，因运而生，是天赋使命，每时每刻我都强烈的感受到。每个战友都是有使命的人。这个感受太深刻了。我每时每刻都感觉到我郭文贵，和新中国联邦、爆料革命的重要性。我更希望每位战友都能感受到。
05:24 昨天的Gfashion竟然是创造了真的是这么巨大的，完全没有操作，没有准备的，不像国内什么光棍节，准备半年，十一什么什么节，都胡扯的，都骗人的嘛，不真实的。我们昨天就是一个新上市。将近一半，百分之四十左右是外国人买的。昨天是香港、新加坡地区，台湾地区根本买不了，因为系统和设置的问题。到后来，昨天晚上才解决了，部分解决。国内根本也是，晚上深夜，他也不可能买。就卖一空啦。
06:07 这就是一个正义的力量。Gclub我可以在今天这块，负法律责任的说，Gclub几乎是世界，几百年来最特别，最有价值，被购买力最强之一的一个Gclub。我们未来的Gcoin、Gdollar那一定是世界上最牛的货币。世界金融系统改造的新开始。Gnews、Gtv大家都看到成为什么？
06:43 特别是现在美国，所谓的这派，那派，好都要争取依靠的一个平台媒体，说实话，我们有些武器还没亮出来。GTV、Gnews会有更多的。啊好消息咧。乖乖，这么大人物，嘿哟，我才不参加什么这仪式，那仪式的。讨厌。凡是一个往美光灯下，参加这仪式，那仪式的人，坐在那要表现，表现，他一定是他没有自信的。家里边放着一堆名人照片，跟这个，那个领导人照片，他一定是个不自信的人。你就有你自己，你干嘛拿别人证明你自己。干嘛要通过参加仪式觉得你自己重要。世界上没有一个不会忘记的仪式。世界上没有一个绝对牛的仪式。有喜欢的，就有不喜欢的。这点起码的常识境界都没有，不完蛋了吗。
07:53 就像昨天的梵蒂冈的一位，咱们的老哥们跟我说的，他说“Miles，我跟你认识十几年，没有任何人跟你一样，到了梵蒂冈不跟什么，谁照几张相啊，录个相啊，从来没有，都拒绝。我觉得你是个怪人。现在我真的理解你了。” 我去梵蒂冈，我想照，我跟谁照都行。不照。凭啥呀。
08:20 头两天有一个人跟我说：“文贵，你跟谁谁谁，可以并比啦。可以并列啦”。我当然笑笑，太看不起郭文贵了，因为但凡一个你对荣誉、金钱、权力迷恋的人，你什么都不是，只要你不站在一定的高度上，你永远都是被渺小的。你看不懂，听不懂，是因为你站位太低，你战的不够高。当你站在历史的，时间，历史的前面，和未来不可确定的时间前面，和亿万个，千万个，几十亿个人类面前，谁重要啊。什么名被记得。看不懂这个，不是无知，可耻，可怜嘛。
09:12 行啦，俺都不拂啦，今天不锻炼，休息休息，有时候舒服，有时候还不舒服。好习惯很重要。亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。9点24，9点25，9点27，对了今天不直播。今天不直播，兄弟姐妹们，9点34了。明天看看，明天或后天直播，人家总统就职，咱老直播啥啊，看人家吧。中不中，兄弟姐妹们。9点45啦，46,47,48,49，阿弥陀佛。一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1465/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1465/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</guid>
      <description>内容梗概:
十二月十九号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？哎，我这脸真有点儿胖啊，胖了两公斤，这几天傻吃。
兄弟姐妹们，昨天晚上我相信，咱们这个群里边儿很多人跟我互动，几乎是一整夜。昨天，就在我们大家睡觉的时候，亚洲局势骤变！大家要看到，最核心的变化——现在媒体还没爆出来呢——美国军队在亚洲的变化，美国军队在台湾海峡所有的变化。接下来，美国军队在南海和台湾海峡，特别是对香港周围几个叫“战略支撑点”的变化，大家去看一看，包括美国空军的变化。
另外一个，接下来，战友们要注意，俄罗斯——中共的“铁友”，跟共产党之间会有巨大的分歧！（俄罗斯）钱也（从中国）拿得差不多了，现在共产党跑到俄罗斯那儿，利用俄罗斯的平台，干黑客美国的事儿。然后美国政府将计就计：“那就是你俄罗斯干的！”俄罗斯说：“哎，这可不是我干的！”“那谁干的？”“它（中共）干的！”你看，这哥们儿跑到你家去，拉屎，尿尿，然后写上你的名字，盖到屎上，然后说是你拉的，就这么简单，热闹了！
据说，昨天晚上，听有关——做梦，梦见的——听说的，俄罗斯暴怒，说：“你们要是敢再来我家，敢把这事儿嫁祸于我，那我就把你的底儿全给兜出去！特别是你共产党的病毒的事儿，我可知道！”老共这边儿还挺嚣张，警告俄罗斯：“不要再次重回几十年前走错的路，中共已经不是过去的中共了！”听说俄罗斯听完以后，还没反应呢。啥反应？俄罗斯听了啥反应，兄弟姐妹们？干它？公开弄它？普京是个成熟的政治家，普京认为还不到火候，最起码等美国大选完了以后：“我到底是亮枪啊，还是给你俄罗斯的鱼子酱？”这个普京太厉害了！所以说，兄弟姐妹们，这就是世界上真正的真相，背后都有交易，背后都有巨大的交易！就像我告诉你，为什么face book扎克伯格折腾呢？就是想控制下届政府，弄虚拟货币，控制全人类！
这两天国内现在银行啥情况，兄弟姐妹们知道吗？建行、工行、农行全部都赖账！昨天晚上咱们的几个战友给我发信息，到中国农行去，大额存款，存五六年了，到农行去，包括买的金融产品，说是要拿出来。副行长亲自接见！说白了就是：“以国家利益为重，你不花钱你就不要去动这个钱了！”这人说：“我是要动这钱的。”（副行长）告诉他：“你要动，你可能就是犯了政治错误！”咱这哥们儿疯了，他说：“七哥呀，我当时认为，留一手，多方押注，但没想到，我现在是完了！本来要取走七千万，现在连七百万都不行，最多给你七十万，或者一百万，超过一百万得报中央！”够意思吧？
另外一个战友，是在中东，在迪拜，被共产党派去执行任务的。现在想把家人给带出来，结果是“不允许出境！”在机场扣了。为啥，兄弟姐妹们？（海关）说：“现在事实上是战时时期，内部有通知，凡驻外干部家人一律不准全家去往国外！”啥情况？疯了吧？咱们这个战友的家人不但没出境，短短的几十个小时以内，他在迪拜的房子，迪拜政府去找他谈话，说：“你家房子不能卖，被查封了，因为中共有通知，说你这个房子的资金来源有问题。”够意思吧？这就是共产党！你以为你藏点儿钱，你在哪儿，共产党都知道，都知道！兄弟姐妹们，这就是共产党，不是开玩笑的！
现在，共产党在美国，在加拿大，在澳大利亚，潜伏的、专门对付咱们“爆料革命”的这些特务们，这几天非常高兴，据说立了大功了，潜伏有大收获，分化成功！战友们，要记住：共产党让你相信的事情，你连怀疑的机会都没有！这就是共产党的大外宣——心术，读心术、控心术！我们很多男战友，已经是被“芳芳”“燕子”给击倒了。
今天早上，我发了一个人妖的视频，每个人都争，争完以后，我告诉大家：“这是人妖，大家娱乐一下。”这就是大家没有辨别能力，你就没有辨别人和人妖的能力！这就是（为什么）我们农场很多人被“蓝金黄”，被拿下，你自己不会知道；你知道被拿下了，那都是很low（很低）的。
接下来，美国，看今天啊，一会儿朱利安尼，咱们哥们儿，有一系列的行动！你们不一定能看到，（他）也不一定在媒体上发声，大概是十一点三十——大概十一点三十，还有下午三点，都有行动！
现在，等着我们盖特完整上线的，大家想想都是什么人？我现在可以向大家保证，只要盖特能达到这个能力，能达到这个标准，就是说，基本功能能正常使用，全世界最起码五十到八十个世界级的领导人，就一次性移到我们盖特来了！当然也是G-TV了，是吧？而且，我们G-TV昨天和前天的新的评估机构的评估价格已经出来了，在征得律师同意后，会发给投资人——可能不允许公开发，会发给投资人，这是最保守的评估现状。包括，咱国内现在的战友，在金融界的，听了“爆料革命”，看了《路德访谈》，提前做了几个金融产品，赚了大钱了！但是惨的事情：赚了钱，只能在国内流存，出不来。现在等着要买G币，买G-COIN、G-DOLLAR，G币。我说G币、G 系列，是解决未来所有大家面临的金融问题的、几乎最好的平台——不被共产党控制，绝对安全，绝对方便，会是世界上唯一一个可以有黄金做储备的、和真实美元交换的货币，没有（别的）了！
所以说，战友们，“爆料革命”你成功了，你给别人做了一锅菜，让土匪又来了，那不就完了吗？我们要的是，新中国联邦、“爆料革命”未来承接果实，让中国人和“爆料革命”的战友们有体面、安全的生活，这是我们的核心目的，这是一整套（计划）！这个过程当中，发生点什么小事儿，都是小问题，小问题！不发生，就不正常；发生了，让大家才能真正地成熟。就像刚才我发的那个人妖的视频，每个男战友都抢，抢完以后（才知道），那是人妖啊！你没有辨别能力，经过事情以后，你会增加辨别能力，你会增加对是非的判断能力，会增加真善、假恶的辨别能力。不要着急，时间是最公平的、最好的答案！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始！今天没直播，今天太多会了。直播估计（得到）明天，明天晚上，或者后天吧。
好吧，兄弟姐妹们，唔该哂（粤语，十分感谢）！哎呀，时间到了九点五十七分了，唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1428/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1428/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，这是12月9号，早上快四点钟，凌晨三四点钟。
00:13 所以说刚才啊，本来要睡觉了。所谓的亚洲第二大基金，已经四年多没跟我联系了。创始人昨天紧急要跟我联系，通过各种渠道，通个电话吧。刚通个电话，哭不得，笑不得。一通电话就吹个半天，夸个半天。
00:42 一扫所谓亚洲第二大基金，把什么严彦啊。什么沈南鹏都不放在眼里的人，很谦虚。夸了半天，反正不谈灭共的事。就是我多厉害多厉害，多赔付，了不起。这小子是根中共是有一腿的，最后说能不能投点GTV，“文贵，这个，咱们哥俩那么多年了”。
01:15 我说：“为啥投GTV啊？”
01:19 亚洲基金大佬：“230完以后，你这个不得了啊！未来我们看好，不想赚钱，只是想支持你。”
01:27 就金融界还有这种不要脸的。华尔街资本界这种不要脸的，贪婪，还有中国人那种生意人最不好的一面。就是本来要挣你钱，还得把话说成你的感谢他。就这种人。这是很少的。要么就是那种直来直去的贪婪、不要脸，要么就是坑蒙拐骗。这小子两边都沾了。
（冷笑）
02:01 我给他说我们G系列GTV、GNEWS、GFashion、GClub，特别是Gcoin、Gdollar完成以后，基本上可以说，我给所有的新中国人打造一个致富的天体，你想爬多高，爬多高。那就看你的情怀，看你的能力，看你的造化和修行了。
02:31 而且这是无人能有的。只有我们有，他也认这一点啊。没人能有。那么，他想投G币，还有Gdollar要投原始股。愿意出一个别人都永远不愿意出的价格，他愿意出。
（冷笑）
02:57 我说那你给我出个价格吧。
03:00 他（亚洲基金大佬）出了个价格。
03:01 我说他出的价格，我们每个战友都会出的价格。他和我们这个整个投资基金的大佬都认识。他说：“文贵，你有影响力，你说让他给我投点，我可以送你点股份。”
03:21 他也知道股权，原始股不是我的。但我有影响力，没错，我有影响力。没有新中国联邦人，怎么可能有G系列。投资者，你们是股东，你们是大佬。但是你得以我们G系列的根本基础，新中国联邦的核心利益。
03:43我说最起码这些机构投资者和基金，他不反对我们灭共，而且和我们站在一起。我们就应该让人家有回报，就像战友有回报一样。
04:00 那你这帮人来是干嘛，吃现成饭，是不是。还想不排队，然后吃完饭以后，不但不付钱，而且还要在这块，还要说两句，聊两句，要投资餐厅为名，不付钱，开玩笑呢。
04:24 所以说，兄弟姐妹们，G系列，昨天这个230法案废掉以后，是最大受益者，基础是GTV、Gnews、Gclub、Gfashion，长期Gcoin，Gdollar，它的综合平台。虚拟货币绝对将成为人类历史、金融界的传奇。
04:52 我现在要去睡觉了，有点睡不着了，兴奋了。我这个星期六吧，还是什么时间，我找时间，我好好给你们讲讲，就是那个流氓，小烂仔，翟东升，翟翟，人大的，他是从98年、99年、2000年才开始走了点所谓的国际学术路线。那时候你七哥已经是啥人物了，是吧。
05:21 在国际上已经是什么时候了，这时七哥不用说了吧。所有你看到翟东升所说的话，和对美国所谓的这个，沼泽地呀，Deep State，美国金融啊，美国关系啊，精英主义啊，全是胡扯，全是胡扯。
05:48 不懂的人一听，特别有道理，就像共产党说的话，你一听他说的话，简直就像到处在大街上写着，共产党的个人是没有，共产党是没有个人利益的，共产党人是一心一意为人民谋幸福，一心一意为人民服务的，都是这话。
06:08 你一听都信了。而且你特别信，一切都听党的，没错听党的都好，还给你娶媳妇呢，对不对啊，他先用过。他用完之后再给你个媳妇。一切都是党的，当然了，老婆孩子，都是他的，是吧。命都是他的。
06:27 爹亲，娘亲，不如党亲。你那生出来的，共产党生你了？共产党在那呢。一模一样的道理。听是有道理的，这种洗脑的话，连他自己都信了。
06:41 但是我想跟大家好好聊聊，为什么有疫苗的诞生。为什么会有翟东升。翟东升就代表了共产党内部的左哄右骗，上欺下瞒，以假治国，以黑治国，以骗治国，这种根本性的逻辑。
07:02 这是为什么中国会有那种李毅，龟头李毅，龟毛司马南，还有中国这个张召忠，还有中国的这个那个叫什么货，那个，老搞奖的那个。
07:24 就有这帮人，以黑治国，以假治国，以骗治国，根本的结局它就是这样子的。
07:34 所以说翟东升这回帮咱大忙了。敌人中的傻瓜就是我们的战友，敌人中的蠢者就是我们的战友。他不知道啊，我说让他出名的时候，他以为他听高兴的。这会让他出大名了。
07:51 欧洲从昨天到今天反应更大。为什么，这小子在欧洲待的时间比较长。很多欧洲人发现，很多跟他认识的人跟我联系，说这小子到处拉关系，骗了人很多钱，骗了很多钱，这小子。到处忽悠，说是什么这领导的女婿了，那领导的干儿子拉。没少忽悠钱。一个路子。
08:15 而且这小子，慢慢你们会知道，七哥先不说，我未来爆料，吓你们一大跳，他真正的背景。这小子脏的咧，很脏很脏的。
08:26 所以说，金灿荣，对，刚说的金灿荣。他和金灿荣、张召忠、李毅、司马南这帮孙子，都是一个大忽悠。根本是骗钱，骗色，未来你们会明白。等有时间好好跟你们聊聊。真正的美国Deep State是什么，真正的美国川普为什么他不受人待见，到这次大选，华盛顿96%的人不选他。上次是100%不选他。
08:55 但是现在全美国，全世界都想让他当总统。包括美国货币的根本。这小兔崽子还说什么有人提倡让美元解体，放狗屁呢。
09:08 兄弟姐妹们，世界之伟大是有了社交媒体，有社交媒体让世界也很躁的慌。但是社交媒体最终会给大家真相。特别是新中国联邦。
09:25 俺要去睡觉觉了。兴奋了给大家聊聊。有GTV真好，拿起就说，开开平台就聊。这就叫新中国联邦，GTV、GNEWS。俺要去睡觉觉了。不过我看着我这感觉挺好，穿着这感觉。年轻时的，达赖喇嘛Holiness，阿弥陀佛，我可不是装神弄鬼啊，心中有佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1399/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1399/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，刚才录了个9分钟的视频，结果这9分钟视频啊就录得太长呃…这手机高清，我才知道咱们盖特不能超过一个1GB，疯子简直是…，所以只发出去一半，另一半没有发出去。现在饺子已经来了啊，刚才直得瑟啊直得瑟啊，现在要吃饺子啊，七嫂子给弄的饺子，就是中国人吃啥呀，就是吃饺子啊，然后羊肉，这王雁平就爱吃羊肉啊。所以她今天王雁平啊，在七嫂的…昨天说必须让王雁平一起吃，所以说她有福了。嗯…太好吃了，就中国人的饺子啊说实话这全世界啥食品也不行啊，比如说饺子…一放进嘴里呢啥都解决啦。这不仅是好吃的问题，这种文化啊，做人不能当包饺子文化稀里糊涂的不行啊，搞不清啥玩意啊。饮食可以吃饺子，太牛了。
兄弟姐妹们，刚才后一段没发出去啊，就是爆料革命现在1120，没有战友们，啥都不是啊，哪有什么1120。1120因为涉及了很多很多人啊，银行的现在这个存款，还有已经查封很多海外的资产，连他家人都不知道啊。然后呢包括现在这个立案，所以相关部门呢希望我们这今天就不要呃…继续爆，说这个理解我们现在的呃…这个现在情况，因为王建这案子根本就没开始呢，他手机里面所储存的大量的信息和涉及到了美国、欧洲各国，特别亚洲、中共的高官们资产，嗯太多人的名单了绝对超过这三个硬盘啊。那手机里的照片、视频、信息那了不得的，几个啊。那么今天本来我是要给大家爆一爆，稍微爆一点大家都会吓傻的啊。算了，今晚上有时间我就抽个雪茄跟大家乱聊一下子，不聊这事，好不好？我们向人家家人，最关键人士承诺了，说这个事情，是呃…一定要再爆经过他本人同意啊，第一…这是一个。 第二个是相关部门人家在没有正式公开之前，咱不能对外说，所以涉及到更多人的隐私啊，还有案情的进展，所以说暂时不能爆。但是呢1120是战友们对文贵，对爆料革命一个信任，一个新的时代的开始，伟大的时刻。我相信随着时间，战友们更加会明白，咱们的爆料革命从1120法治基金、法治社会，N个战友的支持，让我们走到了今天。接下来，还有更大的事要做。唔该晒，要吃饺子啦，要不然一会儿叫王雁平全吃完了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1386/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1386/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
美国经济一定会下滑啊，这个甚至就自治区的经济基本上要彻底解体吧。所以说非常糟糕啊，共产党就挖出来了就甭想了，香港肯定完了，亚洲更晚的欧洲更完蛋啊，这是更完蛋，这不用讲的。大家最近赶快啊，多做点TV像样的直播像样的直播啊，这个大家多发肌瘤是太关键了，兄弟姐妹。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1344/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1344/</guid>
      <description>内容梗概:
9月20号啊，尊敬的战友好，哎呀，这个昨天晚上，这个真是哭晕在厕所了，哎呀，这个一晚上没怎么睡觉啊，睡不着。这个我们的好莱坞的这个团队啊，这个写的这个歌实在是太棒了，这个音乐的力量太大了，太大了。原来啊，我觉得我知道、我懂，现在我觉得我狗屁不懂，这个音乐的力量太大了，共产党你不得不佩服他聪明啊，六七十年前，啊，这帮孙子就知道以歌洗脑，啊，就搞这个大外宣啊，这个家伙厉害的很。这个东方红太阳升中国出来个毛泽东啊，这歌，你现在想想这个洗脑力量有多大。北京的金山上出来个红太阳，昨天晚上，这个我深刻的再次体会到，tack dwon CCp,让我惊了一下子啊，这个以歌灭共原来能把全球这么快的连在一起，几十个小时，不到48小时席卷全球，超出我的想象，嗯，超出我的想象。
在我意料之中，没想那么快，这个然后呢，这个歌呢，最重要的事情大家看到了，昨天我直播当中很多美国人还有欧洲人、白人他们都不知道，他听的歌都是沧海一声笑，然后呢，这个再回来tack dwon CCp、tack dwon CCp每个人就是这个话就记住了。沧海一声笑严格讲咱还没有上线呢，现在还在做着其他版本。但是很多西方人已经是就把那个沧海一声笑，他不会说沧海一声笑中文的，他就啊啊啊啊啊啊，都哼了。
昨天我是第一次啊，出去到这个到这些公共场合，奢侈品店为咱GFS去这个去看一下，另外这个买了一些鞋子啊，一些今年的一些流行时尚啊，这个走出去。我确实感觉到世界在变了啊，昨天在LV店里面大概百分之六七十，基本上都是非洲裔在买东西。我昨天就见了两个中国人，啊，两个中国人，我估计这俩中国人很有可能也是知道我要去那里了，估计后跑去的啊。没买东西，就在那说话了，还偷偷的拍我。还有一个我觉得这是昨天让我震撼的，这真的世界被共产党改变了，就是你能感受到这个城市的死气沉沉，啊，真是啊，都害怕呀，没人呢， 啊。LV店还算可以，但是百分之七八十是非洲裔，这是过去从来没有见过的，以中国人亚洲也就是一两个。更让我震撼的事情，就是GFs是我这些年的想法啊，GFs这种风格在过去在美国我从来没有见过，不能说一次吧几乎没有啊，我没见过一次我穿那个风格，我也喜欢那个风格有人穿的，没有，啊。但是昨天，我在那个一个店里面就见了大概4个，就穿着这种衣服，而就是我三年前穿那个款他们在穿，而且我相信好多都是歌星啊，足球明星啊，那些人啊，体育明星啊，都在那穿着。
这个让我很惊讶，啥时候突然间啊，这会儿真的是在几年后的流行，跟咱几年前的这个这个想法，包括现在DFs放在一起了，啊，我当时把照片发给咱们这个集团的中心，他们说郭先生，你可能会不明白，几乎咱们所有的音乐制片人都穿着你穿的衣服，这点过去在好莱坞在洛杉矶杜很少的，几乎90%都是咱亚洲人给买了。啊，这就说明什么？我们对待GFs的判断是对的，还有一个就是，亚洲人的品位是牛的。另外一个，我昨天我这个看到苹果店门口排队的人呢，一样照样在排队，啊，这样我也很惊讶，大街上没人，苹果店人不少，就是科技产品的需要啊能证明美国科技国美国的这个经济还是很强大的，很强的。哎，这个国家真是太了不起了，实力就是实力啊。然后你再看这个，在病毒期间人家这个穿，还有这个生活，你真的感受到这个国家实在太牛了，太牛了，规规矩矩振奋人心，创意、设计、科技产品还是，啊，没有停止，没有停止。
这个，我昨天回来以后，我做了好多好多事情，都快要睡了，昨天上安全屋放一缸水，我说泡一泡，啊，洗个澡，刚想把手机放外面去，这个洛杉矶好莱坞团队说，郭先生你要准备好啊，用专业的耳机听，这个妈妈这个歌做出来了，我都光着屁股呢，赶快把那个音响连上，我就是听。我想他能怎么着，我唱的歌，这个歌是可以说100%是我写的词，头两天我给唐萍妹妹说了一下，唐萍又发给我的词，那词太长了啊，我觉得不行，也是我写的，他们又发给我，我都忘了，后来我就在半夜里，他们说你赶快唱两嗓子。我也是睡觉了，我又起来穿上睡衣就站在这儿，就喊了几嗓子啊，然后把词99%都删了，我就用了三句话啊，我说就这三句话吧，啊，就这么唱，就给发给人家了。人家都在听的这个时候呢，人家就觉得人家有创意了，人有创意这个团队太牛了，就是人家就是很兴奋都不行了啊，就现在跟咱跟咱们合作写歌已经兴奋到不行了，然后呢就是一直写，昨天这是第一个版本来了。我在那儿躺着呢，一嗓子我一下子眼泪就出来了啊，我相信所有战友你们听到这歌一定是这样的，我现在一说就浑身起鸡皮疙瘩，这一嗓子就把我眼泪就喊出来了，啊，我这、然后接下来往下听就受不了了，这个、这是继我老娘过世以后啊，我是最激动的一次，嗯，一发不可收拾了，这下子在浴缸里面啊，这个人呢，我说什么情况下才流泪啊，我真实的感受的就是痛失亲人，还有一个就是思念，思念啊，我相信任何外来的力量都不会比这两种力量大，因为这是发自内心的啊。
这个我在看守所里边看到几十个人被枪毙，啊，也有人嗷嗷的哭的，那种恐惧的哭啊，干哭也没眼泪，他是恐惧是外来的力量，我也看到被打的嗷嗷的哭的，我看过这个在看守所的女的啊在里面喊，这个在里面喊，这个64是中国人的希望啊，64是这个中国人的未来啊，然后被拉出去拿那个，就是当时那个清风管教所，就是那个外面那个藤子拧成一起的啊。然后上面有个铁丝就往女的身上抽啊，那个女的嗷嗷的哭啊，我们从那个笼子里往外看，抽、哭半天，一会就没眼泪了，它是外来的，啊外来的压力。我也看过毛泽东死以后啊，我给大家说过我娘在那哭，然后呢，我问我娘为什么哭？她说是思、想他的爸爸了，旁边很多人哭都是光喊不掉眼泪，啊我深刻的感受到痛失亲人的，哭啊，是你控制不住的，啊，真是昨天哭了这是一遍又一遍，我听了大概30多遍吧，我给这个团队发了个、在浴缸里边我发视频，我说你们真的是快把我给干掉，太棒了啊太棒了，所以让我再次体会到音乐的力量。昨天可以说是一个不平凡的一天，让我体会到美国科技的经济的强大和实力，让我感受到音乐的力量，以及与战友先分享一下，我去健身去了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1311/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1311/</guid>
      <description>内容梗概: 兄弟姐妹们啊，直播的时间到了，我就不再直播了啊，我第1次我的直播时间到了GTV给我掐了咋办呢？咱也不能耍特权呢，今天跟战友们特别开心互动，难忘的日子，难忘的时光啊，你们会收到更多的好消息。等着吧兄弟姐妹们，现在亚洲已经起床了，等着吧啊，兄弟们但愿吧，嗯，谢谢，一言难尽啊，感激幸福快乐，有你们真好，谢谢兄弟姐妹们
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1262/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1262/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你是不是大深更半夜的啊？我要给你发信息了，昨天气温贵。脱了之后啊，很多战友发来信息，希望为贵多进行点儿这种托聊的节目很好。很好，然后呢，虽然挺后悔的那个擀面杖啥的是吧？视频。
我都不好意思了，把我的优酷视频我给赶快下架了，这脸皮厚有时候好看，有时候脸皮太。以后就知道了一种不要脸有碍大雅的程度了，是吧，不过今天为了对战友们的眼睛。有的伤害，我又今天给大家点料种水吧，看看今天能发生点啥事儿不？我，哎呀，真是闲的兄弟姐妹，这好日子咋弄？
还有一个战友吧，这个借钱那个借钱他不能说，你在傻的借钱他是他也有数啊。你不能一弄几千万几千万，你过去你投资你不你就直接往这往里汇钱，你这借钱说好的。借3000万，你光机打6000万就是刚才的银行，结果这个这个紧急啊，这个说收到是6000万兄妹情。这从昨天到现在一个大星期天，忙完以后这家伙这是这都是亚洲时间咣叽咣叽的打。
特别是啊，那家银行啊，兄弟姐妹们都是很，他很敏感，你光近6000万能行吗？他的国家已经够小了，又在欧洲那个小国旁边啊，不过这家银行是给梵蒂冈啊。梵蒂冈存钱的也是挺牛的，这个半农先生还要爆人家料呢，我说你报什么？我说我哥们结果没报，就可以帮着忙了，兄弟姐妹们。
你们真厉害，太有钱了，太有钱了，人家天天喊着郭骗过骗子没钱了，结果你们的时间。就拿钱砸一回的撒，这要不给你们挣点钱的锅味道真就成了郭骗子王八蛋了了没有？咋弄的？咋弄啊？咋弄呢？另外一个，我没想到加拿大的。这么多牛的战友让我很意外，不是一般的意外，看来华人多的地方藏龙卧虎。
切切实实感受到了佩服，佩服啊，但是我可以告诉大家所有共产党员。APP下架以后啊，接下来咱们的TV端到端加密盖特系统商务会议系统啊。还早着呢，别着急，兄弟姐妹们还在计划，有本事的长得好看的啊，有能力的加入GT v加入鸡粉。7克拉，我听闻贵的一定要买啊，千万别把国内的钱变成冥纸才后悔。
你变成冥纸在后悔，共产党现在都把一生什么都派去了，城管马上也派去了香港的房子啊，香港的。年，她能不能放过去吗？香港的美女帅哥能发过去吧，发不过去啊，兄弟姐妹们。只有命一条，拿钱随随便便任何地方，美国是高手。你是国家，但是新中国联邦新中国人必须得有钱，谁也挡不住那些小杂碎。
烂人们，我看了照片，叶宁伙计公还有那个缺爹的跑一起去了，我看着桌子板凳。你做菜我真恶心了，什么年代了还这么吃饭，我真受不了，让他们好好的去混吧，就。这帮人说话也有人信，啊，真是悲哀，他凭啥说话让你信他说的话你凭啥信？他在吃屎，用路德话说吃屎围着马桶吃屎的一帮孙子，郝海东。
是的猪啊，这帮孙子没办法，中国人现在就因为没有了信仰，他就又没有了下垂的。这种时间也就没有了底线，没办法，但是我被我们战友一次次的感动，我们的。战友真的是伟大，所以还得去吐啊，以后学一新词儿脱了，响彻云霄。很多这儿给我发的信息，能不能每周拖料一次，我也得想一想以后再出聊的时候。
我在掉水里了，去把衣服放到水里面一个一个的啊，哎呀，太多数据看得我兴奋了，太兴了。没法给你看，新的一些款式，太美了，祝大家有美好8月3号8月3号。哈哈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月30日连线韩国农场</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1257/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1257/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：还有后来我说马云、郭台铭啊等一系列的事情，大家觉得我胡扯，包括当年我说3F方案、BGY的时候。但我今天在韩国站，我给你们准备了个大礼物，这一刻让你们参与到建设一个世界人类的历史。第一个大料我要告诉你，回答你刚才的问题，闫丽梦科学家能不能灭了共产党？我告诉你：“她灭不了，她是一个重要的钥匙，十个闫丽梦科学家也灭不了它。”
但我要告诉你，共产党自己在作死。此时此刻全人类受到共产党最大威胁的，不是我、不是你，不是你我他。我郭文贵现在一举手：我不爆料啦。然后共产党可以给我几千亿美元还回来，还要啥给啥，每天都想跟我做交易，我真的可以安全的消失生活去，战友们也不会受到什么太大了不起的伤害，我们都在国外啦，但是国内肯定水深火热。可是共产党要绑架的14亿中国战车，它可真不（仅仅）是绑架了14亿人。它在过去这不到6个月的时间内，它在伊朗正在建设一个已经即将建成的P3实验室，跟香港实验室是一个级别的；正在帮埃及建设P3实验室；正在帮忙中东的某个国家，地下室已经挖了300多米、初具规模；巴基斯坦是3年前我向美国政府报告的，我说共产党给他们承诺的有生化武器基地。昨天报纸已经爆出来了，你们已经看到了啊——巴基斯坦，北朝鲜也正在建设中。大概有5个国家是共产党…你看啊，伊朗、埃及、中东的某个独裁国家我不说了，因为这都是我哥们，巴基斯坦，你看有一个像样的一个政权的国家吗？
这些国家要了生化武器，请战友们你们想想，你不知道这有多大的事。他这几个国家要了生化武器，他去干谁去？谁它都不干，就两个目标，第一都是美国。这5个国家干的都是美国，只要你不听我话、只要你惹我，老子就往你家放毒去。这个是最简单的成本、杀伤力最强，而且最不可控对吧。第二个干谁去？干犹太人。所有中东这个伊朗和中东这个国家、包括埃及，它干谁去呀？包括巴基斯坦都是穆斯林国家，干谁去呀？干你以色列。全人类没有记住，记住我郭文贵今天在韩国站，在我们朴昌海先生、咱们韩国战友面前说的话，整个美国和以色列和犹太人将面临着一个最根本的选择。他根本不用听我们爆不爆料革命，一、等待死亡，被共产党的所有生化基地一次又一次的生化袭击，被它们给灭了；第二、他们把共产党给灭了，把这个独裁系统给灭了。没有第三个选择。
所以说记住今天我在这个韩国（连线）说的话，人类上面临着前所未有、万年来前所未有的，真正的邪恶的、 巨大的威胁和绑架。不仅14亿中国人，过去的6个月全人类付出了这么大的代价，但是没有醒过来。政治家、流氓政治家、政治游客，还有一帮的这个大财阀们，控制着媒体、控制着金融，和共产党陈化在一起。但是他们没有想到，人类上最伟大的权利就是美利坚共和国，全人类最有影响力的——犹太民族，他们根本没闹明白这个生化袭击只是一个开始，会再来、再来、再来、再来！而且从这个COVID-Virus CCP可能变成无数个变形。就像咱们的科学家说的话：我现在只要想做，6个月我再给你做出一个来。你想想，她说了她现在待在船上都可以给你做十个、二十个病毒出来。那你说这些P3实验室，它要建这干啥？它攻击谁？攻击你朴昌海？它才不干这事呢。攻击我？它也不干这事。只有美国和犹太民族。这个人类的大事刚刚开始。所以我告诉你，亲爱的朴昌海、韩国战友们，今天我的爆料，我第一次在公开场合说出来。你记住今天吧，未来你会验证的，谢谢。
朴昌海先生：这中共是恶魔呀，全世界再也找不出这样的恶魔政党。我第二个问题，中共病毒使全世界的经济处在崩溃的边缘，日后恢复大概得需要多久呢？
郭文贵先生：我觉得经济这块，如果说共产党灭了，经济这一块的恢复还是，我相信还是会比较比较快的。因为现在你看看，美国已经30%~40%负GDP啦，但是你看看美国这个国家还在平稳的运作，那么很多一些这个欧洲的国家反而正在调整中。你看它出现了两个极端，这是谁也不知道病毒会发生。第一个就是股票市场它还存在，它不是擀面杖子，它是真的。第二个最可怕的，大家都没想到过，就是现在咱们干的G-TV——互联网市场、信息市场，这个一下子把美国股票市场几万亿给抬起来了。你看看像Google啊、YouTube啊，都是几千亿、几百亿美元的往上涨，这都非常夸张，诞生一个新的人类的产业。还有一个就是整个社会人都待在家里面，电视、媒体还有一些特殊的生活方式在改变，人类的行为模式、生活方式被逆转的进行了改变。它诞生的经济体、新兴经济这也是巨大的。
所以说西方文明的市场，这个机会是巨大的，恢复会比较快，像韩国一定是非常快，韩国将是亚洲经济恢复最快的，而且从零到亿万富豪历史从来没有过，将是第一次。因为韩国人过去完全是傻乎乎的，就是工作、勤劳、研发，这是个强悍的民族。但这次的转型，只有韩国和日本在亚洲具备这个科技条件和现在的文明法治条件。所以说很多在这个病毒期间破产啦、或者被淘汰啦，等到病毒这事有点缓解，或者说把共产党灭了，找到所有解药、疫苗了。像咱们战友当中你聪明的话，那你分分钟真的是用买鸡蛋的钱买一个鸡蛋那么大的钻石。比如说咱有个加拿大的战友，在四月份的时候说，“郭先生，我一生的梦想就是买掉我们的旅行社”，就是我们加拿大的文枫。他在旅行社工作，是一个纯白人的旅行社工作了好像二十、三十年。我说：“你会实现这个梦想的”。现在他不用实现了，已经实现了。为什么？这老板哭都找不着了。这旅行社天天付工资，替人家付房租，要破产了。送给你吧，“我不要我不要。”为什么？我不能发工资。韩国很快有这方面发生，你看旁边的餐馆、大酒店找你朴昌海，“朴先生，能不能把这个酒店送给你？你接了行不行？”我告诉你一定会发生的，很多这样的事会发生的。如果你在恰当的机会，你把它给接了，真的是买鸡蛋的钱买鸡蛋大的钻石。
那么接下来，新型的转型你能整好，那一夜之间你就是亿万富豪。韩国的咱就别说餐馆、酒店，也别说房地产，韩国的科技产业也面临着选择，就是人类上财富重新大分配。亚洲韩国第一，那么经济的复苏，我不觉得成为问题。但是它分有几极，非洲、中共国像这样的地方，经济复苏的可能性几乎在未来的二十、三十年是零，只要不更换体制。为什么？全世界不跟你玩，新经济领域；第二，你没技术；第三，人家不来你家市场。你玩啥？韩国、台湾或者原来的香港，人家外国人上你家来，跟你一起玩，你也可以弄东西去卖给人家，这叫贸易、这叫经济，这是个全球化的时代，谁也挡不住。但要是中共不灭，或中共灭了这个政权完全不让大家信任，或者说像非洲的国家完全独裁。人类刚刚被威胁过，包括埃及、伊朗、巴基斯坦。以后的钱只朝两个地方——自由和安全的地方。这个地方既不自由又不安全，我上你家干嘛？他们就完蛋了，这个经济就甭想回来了。但是你、我或者战友身处的环境，这个机会可就大了去了，这一点不开玩笑。特别是谁年轻谁占优势，你有精力，你会用手机，天天上网看信息，然后又参与了爆料革命，那说不定逮着哪个机会了，谁逮着机会，你可能下一个，朴昌海先生真的就是韩国第一富豪。那不是开玩笑的，而且你不用什么成本，就是因为你年轻，就是因为你站在了科技前沿，就是你现在掌握了世界的政治动向。
那如果美国和以色列不把这几个魔鬼干掉的话，它就被人家干掉了，我们也完了。那你就别想钱了，咱就想办法找个，谁把咱化了、化了埋哪吧，真的不是开玩笑，人类都没了。如果人类不被消亡，世界上最大的受益体都是我们，你还用想吗？现在站在我对面的韩国战友们、爆料革命的战友们，就是你们。我们随时跟世界的心脏是同时跳动，跟世界的政治脉络同时跳动，世界的经济和我们随时交融。你觉得我们这次人类上的财富大分配、人类大劫难，我们再抓不住机会，然后你回韩国开咸菜馆能发财吗？拜拜吧！兄弟姐妹们，最好像哈恩一样到个山里找块地种菜吧，甭出现了。因为人类上给了你最大的机会，把你扔钱窝里边了，结果你没找到钱，那你就没机会了。所以说经济不会崩溃，会区域性的、巨型的不平衡的成长，同时诞生巨大的机会。钱向安全、钱向自由，看你的选择了。汇报完毕，朴先生，谢谢！
朴昌海先生：羟氯喹是作为预防和治疗中共病毒的目前最有效的药品，在各国推行并不是太顺利，后面是否有利益集团在控制这方面的问题？
郭文贵先生：朴先生好！百分之百的。在西方国家它绝对不是完美的，就是西方的人权、法治、自由，它付出的代价也是非常大的，没有一个完美的制度。当时二战之后罗斯福和丘吉尔说，资本主义制度不是最好的，但是和独裁的共产主义比，它还是可以接受的。现在的资本主义社会里，谁也要资本啊，资本就是爹，资本就是正义，有资本有主义，没资本没主义，这就是我第一天爆料说的。那你在西方看，你干什么事都看资本。
我告诉你朴先生，你们谁想过这个问题？我们的爆料革命，每一秒钟多少钱花出去？现在我对面保镖、小船船长，这边几个保镖团，这块护卫船，这烧的油。人家给你打着伞，看着很友好，好几个人给你打着伞，你是按小时付钱的。后面LadyMay上12个船员，你看每天补给船上的食品，都是四车到五车，都是最好的。我的船员跟我吃的是一样的，最好的牛肉、最好的新鲜水果、最好的供给，而且是特别供应的，跟白宫一个级别、一个地方来的。咱就说这一块，你今天能看见的多少钱？你给我算算多少钱？每一小时多少钱？过去这四、五年了，多少钱？就这一块。咱甭说咱那个喜马拉雅了；也甭说付公关公司了；也甭说飞机烧油了。就这块的钱多少钱？每一个月的钱就把我对面所有战友，可能我判断错了，能把你们所有资产全消耗光，没资本能有咱爆料革命吗？没资本能行吗？兄弟。所以你看看，这叫资本主义国家。那你想任何事都有资本，包括班农先生那天在川普酒店搞那活动，谁拿钱？咱拿钱，咱不拿钱咱能那么牛吗？郭啸天和路德跟像上他家客厅似的，还仗义的爱怎么弄怎么弄，C-SPAN往那儿去，咱拿钱了呀。人家拿钱不丢人呀！
所以说，你要想到任何行为的背后一定有资本的主义在里面，那你想想羟氯喹，羟氯喹影响了两个利益，谁的利益？知道吗？兄弟姐妹们，大家都在骂，说影响了谁的利益啊？大家你们知道吗？谁最不想羟氯喹让你用啊？你想想。
韩国战友：共产党。
郭文贵先生：这是政治，还有谁啊？
韩国战友：华尔街。
郭文贵先生：还有谁啊？核心你都没说着。你们跟着爆料革命有时候不要走偏，啥事谁干的？共产党干的！啥都是华尔街的！不是，有时候咱还得唯真不破，兄弟姐妹们。真正的不让你羟氯喹发声的，能让总统闭嘴，总统天天我吃药都不让你发声的——美国最大的医药集团。全世界黑社会都没有医药赚钱。我告诉你就在这对面，你查一查就我对面的这家，全世界第一个上市的，就是咱们叫芬太尼的毒品公司，就是对面这家，家族四、五代了——千亿美元的资产。现在你知道他面临着什么问题吗？出事了，芬太尼死了那么多人，所有人都在起诉他家族，所有资产都查封。这是唯一一个房子，我惦记了十来年了，这个地方最大的一个房子，是在一个LLVT控制着，这个房子现在没被收走，他家还住在这儿。
你知道这很可怕呀，兄弟姐妹们，你不知道他当年有多牛啊，什么比尔.盖茨哪轮得着你啊？人家当年医药是美国，比黑社会、比黄金、比什么都赚钱，西方国家药是永远被垄断的。所有的医药股是美国总统选举必要去的，必须参与的。现在他面临着家破人亡、全部都完蛋。隔壁那一家你知道是谁吗？全美国第一家合法大麻上市公司老板。你知道发生啥事了吗？因为这俩我都认识，我不好意思说私事，家里边突然死人，然后破产。这些公司背后的政治力量是多大，你知道吗？你要是说现在这个羟氯喹，你要说羟氯喹开放了——非处方药，大家都可以买，非常便宜，这是多大机会？大家算一算，一万亿到两万亿。这帮人可聪明了，这帮人可聪明了，很多人都来自于以色列那边的聪明人，99吧。他一算账，老子花五亿、花十亿我都能搞一个总统出来，我凭啥我让给你这两万亿、三万亿啊？这个力量大了去了，较量、这个力量背后，你谁也不敢说。
因为美国你去看看，FDA、美国整个的CDC、医疗局，你看看那些人是干嘛的？最早给共产党P4实验室拿钱的，武汉实验室，最大的钱是他们给的。这个世界上荒唐的事情可不是你们想像的，都是华尔街跟共产党。共产党很多事它搂着哪，它也是傀儡。这些医药集团、医疗科技巨头，最怕你把处方药给开放了。你能想像到吗？小小的几个人在拿全人类的命在开玩笑，就不让你吃这羟氯喹。现在我可以告诉你，羟氯喹绝对管用。这是为什么最近我在全力推进——美国要开放处方药。开放处方药这一粒多少钱啊？严格讲就是200克的那个十板的，共产党是一板的，十板的等于咱国内的十盒，大概真实价格是20美金就可以了，甚至是8美金，成本大概在3美金左右。他们想卖多少钱？他想卖50美金到100美金，这比毒品的利润还要高出十倍、甚至二十倍，所以这个背后的利益太大了。这些利益大到的程度是要颠覆全人类。但我相信他是弄不了的，最近这种较量，由于咱们天天的通过各种渠道在分发，说救命要紧，而且现在让他们知道了，下一个目标要干掉的不是别人，干掉的就是以色列、干掉的就是你美国，你必须把这个处方药开放了。那么各种证明、各种技术，经过六个月全人类几千万人感染，和在前线数以几十万、百万的医生和护士的证明，和现在死而复生的病人的亲身经历、以命换回来的结果，羟氯喹、阿奇霉素绝对管用。但是这就是资本在西方的邪恶，社会主义叫权力主义，有权力有主义，权力是你背后的黑手，在美国资本主义，所有的坏事也是资本背后使的黑手，资本主义，现在资本的力量在控制着真相、控制着人，不让你去得到救赎、不让你得到救治，这就是事实啊。所以第一力量的核心就是美国华尔街和华尔街背后的老大——科技股、医药股背后的巨头、资本力量，可悲啊！
这也是这次病毒能带来的好处，我相信财富、科技、资本主义的形式都将得到巨变。所以我们这些人很幸运，我们是走在人类最前端的这一拔人，看到了全世界最大的政治、经济、资本各种游戏的这种最后一次较量。然后将诞生人类上过去公元2000多年了。我觉得公元也好、公元前也好，我觉得万年的人，这个地球将面临着新的选择。我不相信社会主义会存在了；我也不相信资本主义还这样存在。所以我们的人生将丰富多彩，每时每刻都产生了巨大的变化。从这个对面25家全美国最有钱的犹太人，还有两家中国人——中国人人家是三代以前都来了，现在看90%的房子在卖、破产、家族后继无人、突然家里死人，都这事。所以说我几乎看了几家，我跟他们说，我说我们中国人是佛教徒，我相信轮回，我说你们这些人都是作恶多端，卖芬太尼、卖大麻，你家不死人谁家死人啊？为啥、凭啥别人死人啊，对不对啊？然后那个哥们——美国的一个最大的药厂，我不能说出名字，最大最大的药厂专门跟我说，“ MILES，你能不能不提我们家名字？”我说我就是提你家的名字，我下一步就专提你家的名字，我说你掌握了最大的药厂，你为啥不呼吁羟氯喹开放？
他说：“羟氯喹开放，我们吃啥呀？”所以说那你就要面临着上天的审判。我说你有没有想过一个问题，共产党家房子着火了，这个病毒是来自共产党的家的。他家着火咋你家死人呐！为啥你家死人呐？为啥朴昌海家着火了，哈恩家出事了。那啥原因？你朴昌海干的。你这个着火是你点的，你为啥烧到哈恩家呀！对不对呀！这很简单的道理嘛！
我说现在帮助共产党家着火、你家死人，那就是你们这帮中间人，就是这种华尔街的金融巨佬，美国的西方的巨大的资本背后的黑暗力量。你们在帮助共产党的火给扔到了你们美国家里边去。然后别人喊救火的时候，你要消防费用。不就是你们？不就是你们要干的吗？你们现在趁着这个人类的危机想发大财。他不吱声了。
他说你这是幻想，没证据。我说世界上需要证据的都是愚蠢的货，我相信事实。西方法律里面有一句非常著名的话，当你一个个人和国家机构在一起的时候，我不需要出示证据。按照法律，我控告方、指控方，政府机构要出示证据说，证明我说的是错的。我说是你出示证据。第二当事实显而可见，可第三方认证的时候，不需要证据，事实高于证据。我说现在人在死，羟氯喹管用，你们不让用。然后你是这几个大医药的控股方，美国医药你们这几个家族控了百分之六七十。你说谁是放火的？共产党是放火的，你是助火的，把火给放燃、烧人家家的中间人。这就是很简单的事实嘛！对不对呀！所以羟氯喹，战友们，我建议啊！你们不要听我的，你们要听你们医生的，我不管。反正我现在开始已经吃了，已经、我已经吃了二十几粒了。我吃完了，我医生说你甭吃了，可以了。因为吃一粒就对你有很敏感的作用，药就有很大保护作用。我必须吃啊！我最近老见人。是不是！
昨天郭太中午跟我见面，我们俩吃饭。我说你必须戴口罩，你不带口罩，我不跟你吃饭。你说我太太、我女儿坐对面，眼泪叭叭的，你说心疼我，是不是！我在那块吃，我说你不要担心，没问题。她就受不了了，她最近每天睡不好觉，她因为一看不着我了，心就慌了。她一看到我这老见人，她又害怕了。然后呢！我说我吃羟氯喹，她觉得开玩笑。她说怎么可能羟氯喹管用？我说为啥不管用？她说我都看了，那羟氯喹根本不管用。我说你看的都是中文信息，中国的秒什么新闻呐！那都是骗人的，都是被洗脑的。从我家你能看出来，共产党的洗脑就不让你得到救治，就不让你吃这个羟氯喹，和西方的科技大佬、医药大佬一模一样的嘴脸。为什么？这个世界死多人，他们是受益者。符合他们的战略利益甚至人类死掉一半，他们觉得他们太好了，这帮流氓邪恶的集团。亲爱的兄弟姐妹，你们可得看明白了。羟氯喹，你愿意的话你最好吃。谢谢！朴先生。
朴昌海先生：那个皮特纳瓦罗先生已经承认新中国联邦了，我就想问一问郭先生，川普总统什么时候能说出来新中国联邦呢？
郭文贵先生：朴先生，谢谢！谢谢！严格讲那天，咱必须唯真不破，严格讲他没有承认新中国联邦，你可以这么理解。就是他现场比如说IS上来了，班农先生说IS在那飘着旗、黑旗是吧！那个你怎么看？肯定皮特 纳瓦罗，哎！停停停，你不能放这个啊！这是恐怖组织。这等于是，他必须、这是政治的一个立场。是吧！比如说现在北朝鲜金正恩突然所有的画面出现在那现场。他肯定说这不对，这必须停。
那一天严格讲叫默认，默认就是我没有官方说，新中国联邦是合法代表中国大陆，人家没说这话。首先说新中国联邦太棒了，这个活动搞得太好了，这个口号太棒了，是中国的平民主义，中国人的民主自由，这都是好的，这都是积极的。可以这么说，就这一刻的到来有点超出我的想象。就是美国皮特纳瓦罗相当中国常委，相当于今天的角色，相当于韩正或者栗战书这个角色吧，都是这个重要位置。那么你说韩正和栗战书站在那开会呢，突然背后出现了ISIS，他不吱声，啥意思呀？你支持恐怖主义嘛！这是肯定的。就是一个技术性的、政治性的，完全是在这么大的美国C-SPAN全国直播，所有的官员一定看一遍以上的，这么大的事情。结果后面你们这些，咱们战友们韩国的、法国的、英国的、日本的，然后这个西班牙的、加拿大的是吧！到处咱们这个蓝旗飘飘、新中国联邦，那你这个就显然证明了吧！就是说我认可你，我证明你。而且咱的口号是不是——CCP Lied，Americans died,这个是战歌而且一直是这个样子，而且支持。
这个是超出我的想象的，那天有点让我意外。这个事太大了！听说他离开那个门，就有美国几个大佬，哎！皮特，你啥意思？你是认为这个新中国联邦是要代表中国了，是吧！都在问他。你说他怎么回答？这就是政治家的巧妙。说我认为新中国联邦正在帮美国人，他也不说我不是、不挺，我也不说挺。我认为都在帮美国人、正在拯救美国。我们应该让这种支持美国的力量继续下去，他不说他是合法不合法，你看这就是政治家。叫你朴昌海说，是、不是。你就这么想。
政治家有时候耍流氓，他就是跟你是、不是之间，来一个中间线，这叫政客。皮特是咱们的、支持我们的，但是这就是政客嘛！可是这是天大的礼物，我认为它的意义远远超过他说我承认新中国联邦政权。没有用的，他说这话了，我们反而危险了。因为很多力量就会来攻击我们，现在这种模糊对我们是最有力的。他的模糊给了美国国会，给了美国的司法部门，给了美国的老百姓们，一个非常明确的美国人支持，没有人说不，我们只有暗暗地支持的力量。就像现在有人暗恋我们的大帅哥朴昌海先生，但是只是看着你、默默的看着你，两眼给你钓线、微微的笑容，偶尔留点口水、色眯眯的。你也很舒服，那个人也很舒服。现在突然抱着你，上去就亲一下子，朴哥，我爱你，我要跟你结婚。后面这几个女孩喜欢的，你滚一边吧！一脚给你踹一边了。它有对立，我还喜欢朴哥呢！它有对立面。你老婆还不愿意呢！还拿刀要砍她呢！对不对呀！
所以说现在只钓线，只流口水，不要太近，符合咱的利益，因为咱要团结做大做强。但是他绝对不是官方的承认了新中国联邦，可是这个一步走得太大了，等于在西方官方说，这是一个合法的机构。
法轮功在西方那么多年，美国政府已经讲那么多次了。但是法轮功为什么一直没有进入到这个机构去，因为它是个宗教团体，法轮功这是吃亏的。我们不是啊，我们是一个完全按照世界的，是一个追求法治、民主、自由的人权机构团体，然后正在推翻一个邪恶的政权。咱这定位太高啦！在咱这之下，你再说宗教、信仰啊、民族啊，什么问题就像对面的伞一样，我都可以给你罩住，我这伞大得去啦。
所以这次咱聪明啊，咱全世界的战友，啪一个7.27大联网，显示我们新联邦的有民心、有民意是吧！同样显示了咱们的素质，我们跟共产党不一样，就是不一样。然后我们中国人的追求跟共产党不一样，对吧；我们的要求不一样；我们的活法不一样；我们的人权标准不一样。然后我们拒绝共产党代表我们。这些都是符合绝大多数的西方民主法治社会的利益和标准，咱牛啦！所以这时候，大家你能拒绝我们吗?你不能拒绝啊！
你说现在朴昌海先生，我要给你流哈喇子。你说：七哥，你都老头了，上一边去吧，别流哈喇子，你干嘛啊！（如果是)一个大美女流哈喇子，你说哎呀，这个我不好意思拒绝，靠近点吧!就咱现在的魅力和咱的历史定位，和咱的这种未来的政治价值、所代表的民意，没人能拒绝，它拒绝不了，除非它脑子有问题！所以咱的新中国联邦，在这个时间——6月4号，在自由女神和后面的天空中的闪电和（突然间的）晴空万里。西方、美国98%是宗教的，他们可信啦，然后看到咱这几年的爆料，和被西方验证的事实。你告诉我，它反我们啥啊？我不要你家钱，你不要你家地，是不是！又不上你家放火，也不欺骗你家儿子和女儿的。我现在是跟你一条路，保护自由、维护法律，让你更安全，让你更富有，然后帮你铲除威胁。你告诉我，你反我啥啊？你反不了。所以那一天，那个时刻，对美国政坛的影响，远远的超过了所谓的承认新中国联邦。
我可以告诉你朴先生，新中国联邦不需要任何人承认，才能得到别人的承认。当你渴求别人的时候，你啥都没有。这就像你七哥一样，从小到大，我就相信一条，我只要有实力，美女万万个。从小你七哥旁边美女就没少过。但是你如果天天说，我啥也不干啦，像流氓一样，我就天天趴人家女厕所，看着女的就流哈喇子，就在那伸着舌头，跟狗似的，没有一个女的会喜欢你的。这就是一个辩证的关系，你懂我的意思了嘛？
这就是我们新中国联邦，可以告诉你们，欧美、大半个地球都在想和我们联系，如何了解我们？你们到底下一步想干啥？干掉共产党以后，你们怎么弄？什么样的体制，都想联络我们，为什么？我们的宣言成了全世界最最最流行的，最最让大家认可的这么一个新中国未来的框架。这个东西不是开玩笑的，朴先生。所以说，我们不要渴望人家认可，最近很高兴，都说被人家认可了，但是我们要唯真不破。还有一个不要把这当多大的事儿，这不是我们追求的。共产党灭了，我们啥都有，那时候新中国联邦谁不承认，都得承认；共产党在那儿，承认你也没用。报告完毕，谢谢。
朴昌海先生：我们这次7.27世界游行活动，更多的战友都勇敢的站出来啦。那么海外战友的行动和决心，还有我们爆料革命的勇气对国内战友的影响是怎么样的呢？
郭文贵先生：这话，朴先生谢谢啊。我觉得这话用巨大啊。影响巨大啊如何如何，这词都不能形容。我也思考这个问题，就是当大家走在大街上、出来以后。特别是我啊，我本人亲身经历的，就国内很多战友跟我联系的。我觉得这一次是个本质性的改变，不是大和小，它是个本质性的改变。就说所有人给我发信息的，比如说某一个咱们的数据平台，大量的用特殊方式传播我们爆料革命信息的。他们那些孩子们都是两到三次、五次被喝茶，喝咖啡，都活着出来，不简单。但是真正的我们的战友啊，他们现在很少跟我联系，有重大的事才跟我联系。他们就给我发了几个信息图，这个信息图就当我们的小皮匠，在巴黎出现的时候，是这样（快速上涨）的上去。韩国一开始的时候，一直是平线。就咱这次媒体并没有做好啊，朴先生，咱回头说这话。就一直这个线（平稳上升）。什么时候开始的，你知道吗？就是我和你们连线之后，然后你们开始那个现场。突然间就直线上升。就是在国内的传播，就咱们有那个（听不清），然后呢，韩国接下来呢就一个就是平行下垂，接着又一个往上上升。我发现上升是什么，是韩国的视频出来了啊，开始起来了；英国，英国是啥时候最厉害的，是在最后游行的时候那个数据是直线上升的；日本的数据是在整个游行完了，数据往上上升的；加拿大是什么？就是在直播的时候是一个这样的上升趋势，等到他完了一个直线上升的趋势。这些数据都是从来过去三年爆料革命大概419出现过，2018年717出现过，2019年的1120出现过，还有春节直播出现过。很少出现这种，这个已经是防火墙的控制远远超过以前了，就这个数据能达到这个数。我不能告诉你们具体的，一说他们就知道谁干的了。咱就比如说现在国内有手机的，有很多战友会收到一个信息，你打开一点击一看，实际上其他信息，比如说黄色信息啊，一打开可能是暴料革命的。但你看完，你想再下载没有，再点击没了，这就现在叫这个数据链、数据链信息吧。这个数据有很多是突破了以前的，那么这个说明什么？就这次游行，对国内的这个这个数据和人心和影响是巨大的，大家都在关注。
另外一个战友的直接给我反馈说最喜欢的几句话。第一，“我们拒绝被代表。”大家就这句话是最得人心的，你看我们拒绝被代表，大家上街了。第二个，所有人就像澳大利亚那个安红采访的时候，安红说的话，安红对澳大利亚这次是很大的影响、很大影响。说：“我想家，我想回我的国家，我想我的父母。”这是对国内大家是这个这个心灵的碰撞是巨大的。每个人都回家，都应该有回家的权利。另外一个话题，就是大家说：“我们跟他不一样。”共产党不能代表我们，爱国不等于爱党，这次又是掀起了高潮。
那么所有中国人这次感觉的什么呢？有面子，我们和共产党不一样。就是强烈的个人自尊心在爆发。然后对新中国联邦，大家没有你见过有人骂新中国联邦的吗？从来没有，你骂他啥？是不是？没有人去对抗他、骂他，反而觉得新中国联邦的每个语言、每个诉求，都是中国人心中的声音。这一次对国内的影响是个本质性的，就新中国联邦证明了我们是守法的，我们是有素质的，我们是有真心的想灭共的。而且是保护所有的海外和国内华人利益的。这几条给了中国人出国，我不是，我跟共产党不一样，共产党不能代表我，会给了未来。另外一个新中国联邦大家也知道，这个机构且不说能不能在中国掌权啊，首先在西方会被已经被认可了。
大家觉得这我出了国了，我有一个盼望，我有一个希望。更重要的事情，他们看到，哇，西方政府国家认可新中国联邦。共同的宗教、共同的信仰、共同的文化、共同的追求和标准，这个让他们很舒服，然后很多人就寄希望在海外的亲戚家人能和新中国联邦有联系。那么这个就这会对影响力和未来战友的加入，包括整个G系列的发展，这个影响是没办法用大和小来，是本质性的改变。所以说727是一个新中国联邦走向世界，新中国联邦走向中国人的心里，新中国联邦给了中国人一个新的希望，新中国联邦让全世界的战友有了一个共同的家。潜移默化中，你们就把大家联系一起了。我们的49信仰之旗、信仰之星和蓝色和共同的口号，就把战友连在一起了。现在你就去韩国去见到拿旗的，你得马上去，你谁呀？战友！你到澳大利亚看到，这是谁啊？战友！是什么？这面旗帜，这面信仰之星已经紧紧的把华人和中国人的未来连在了一起。这个改变大了！咱没有组织，但咱有平台，这个平台大的可能可以容纳好几个地球，未来都可能的。所以说意义深远。谢谢你们，辛苦了，朴先生。
朴昌海先生：既然这样话，我也想再那个说两句，这次游行活动，因这个新中国联邦真的，我们战友年龄最大的就是70多岁的，还有一家子来的，孩子，有带两个孩子来的，有带一个孩子来的。这就是我觉得这是我们的民心，民心都向着新中国联邦了。再一个韩国，韩国警察。这次非常非常尊重我们这个新中国联邦那个支持者，我们也感到那个以新中国联邦新公民而感到自豪，这次。我再一个问题：这个现在国内的状态是否是闭关锁国呢？
郭文贵先生：你离我离国内近啊，在地理位置上。你应该得到信息比我近，事实上不是这样的。我可以告诉大家，因为我从来没说过。我们能到今天，除了国内的大量的、包括党内真正的战友之外，是文贵30年来的用心经营，各个领域的我们的共同的战友、兄弟姐妹、生死兄弟。我虽然在美国，可以说国内的一切，啥我想知道都可以知道，我啥想知道都可以。大家知道我3年了，你看我说那件事儿没灵啊，对吧？孙力军的事情、孟建柱的事情、王岐山，王岐山他早就失去自由了。去北戴河，宣布让你去北戴河之前，叫你到13号房去，然后给你换成三十几号房，然后到那以后保镖就全部警卫局都换了，九局八局全换人，外面是八局、里面是九局，那就跟失去自由没什么两样，为啥？咱随时知道。你在国内你朴先生，你住在天安门也不知道这事儿，你住在中南海，你都不知道这事，甭说你住在韩国了，这跟距离没啥关系，这是我们的力量。那么，可以说，国内我什么都知道。现在国内，对加速师、加速师，关于水灾没心情管，中共对内无心管理水灾、死就死呗，不就是9600万，最多一亿人嘛，他死就死了，影响三亿人，那能咋地？死几亿人，中国可能更好，更不需要那么多粮食了，更稳定了。这不是我的事，老天爷的事。更重要的事情，三峡大坝，谁建的？江泽民建的，曾庆红建的，跟我毛关系啊，这就是共产党的邪恶！一继承，要搞200年计划，一继承，五千年文明，但一有事，跟老子没关系，就我这四年，就我这几天，你说哪有这耍流氓的啊？这是一个水灾他不管，他甚至认为，永远说多难兴邦，死一些人，国家更强大，更好统治，这是一个方面。
第二个，关于美国，哎呀，总统肯定被干掉了嘛,是不是？告诉大家，天天给你个命令，必须把川普给他干掉，决不能让他赢这个总统。只要川普输了，美国这，全结束。没有美国领头了，川普输了，蓬佩奥也走了，皮特纳瓦罗也走了，是吧？班农也歇菜了吧，汤姆科顿完了，是不是，然后呢，这所有的国务院这帮人都走，剩几个人成了啥，都是民主党上来的，所以他觉得三、四个月，你闹腾完，马上结束。啥都没有，包括爆料革命！未来的民主党上来，还不一定支持你爆料革命。这是他关于国际美国政治形势。
第三个，关于经济，非常清楚！中国人三十年前，你还住在烧柴火，划拉树叶的状态，现在给你天然气烧，这是原话，我听说！给你天然气烧，你烧出啥啦？老百姓？叫中国老百姓继续烧树叶去，就跟王岐山说吃草一样。可能过的日子更好，中国人闭关锁国，锁个三年十年，中国老百姓不更珍惜以前的好日子吗？瞎折腾啥？中国人韧性强，中国人韧性强，据这位，听说这个领导讲，中国人韧性强。吃上两年草，划拉树叶子烧，烧烧炕啥的，像东北那样啊，没问题。这是什么概念，做好了，只要是我在，我在这把椅子上，死多少人跟我没关系，只要我这把椅子在，中国人吃草、还是烧树叶子，跟我没关系，大不了，我把国家门给关上。你跑，我弄死你，你反抗，我抓你，我再不行，我让你消失。
香港问题，很清楚啊！香港他干嘛？天天来策反我们？成了策反基地了？颜色革命？和平演变？那我不把你拿下留港不留人，滚蛋！香港马上深圳化！然后如果美国再折腾，直接把台湾给打了，打完台湾干啥？打碎它，打烂它，让中国解放军死上一百万人，锻炼出一批将军。中国共产党有句话，军队有句话，经常跟军队人喝酒，越南之战、印度之战，说打战赢没赢，谁赢了？当然我们赢了，我们也不想赢啊？谁赢了？邓小平赢了，谁赢了？毛泽东赢了。说共产党永远相信一个道理，10万个士兵死亡换一个将军！就制造出一个将军，一百万死亡，制造出一个元帅。说你看，过去的彭德怀啊，朱德啊，是不是，包括当时的邓小平，包括那几个军头，都是死掉十万当兵的，培养出一个将军或者一上将，百万人死亡换一个大元帅！他就是这个逻辑，赢的不是敌人，赢的是内部的政治！
说打台湾，死个一百万，两百万人，弄几个大元帅出来，有啥不行啊？所以说，战友们你们千万别天真，你们的思维都是对方赢我输，我输对方赢。共产党不这么认为，你们都赢了，可能我没赢，你们都死了，可能我赢了，这是共产党的逻辑。他的输和赢就是自己的安全、自己的利益。跟宗教、跟信仰、跟法治、跟人道没半毛关系。它是一个用死亡来培养自己生存的机构。
战友们，你看这韩国战友，都最近的，我看到是这么多年是最团结的，一直坚持下去，不惜一切代价。但是从来没有人认真思考共产党的邪恶！你从来没有真正了解过共产党的可怕！现在你看看，站在你身后这几位咱们战友，你告诉我，你在国内你能干啥？当兵，送死，当警察，不腐败轮不着你。你说你考学考的好，你也没有机会，要不被双修了，要不你被代替掉了。
过去两星期，在整个河南一带，就过去的黄保卫，那是我哥们，被共产党说：“只要你交代了，让你回家，孟建柱也是。”现在他说，过去的三门峡和郑州市，那交管局、警察、刑警队，抓了几千人之后，又抓几百人。孙力军的老本地，上海、南京、浙江、厦门，大批人，几百人、上千人被抓。抓的警察，你知道有一个共同的什么吗？一抓腿就软，全磕头下跪，我交代、我交代，别惹我老婆啦，别惹我丈夫啦，别惹我爹娘啦。所有人的第一个要求，领导，我配合，你让我说啥我说啥，别惹我家人。你知道黄保卫进去以后，这说好的，最多让你呆20天，交代完就回家。这是公开的组织上宣布的，现在可能判无期都不拉倒了。他就是一句话，保我老婆，保我女儿。他进去一星期，把老婆、女儿带走了，然后他就崩溃了，现在，大家就咬吧。每个，郭伯雄都下跪，周永康都耍赖，你想想就是一流氓啊。那么你现在你在看看咱们这个抓的警察政法委，他为啥说你保护我家人，他知道共产党永远攻击的是你家人，永远攻击的是你的孩子，然后他知道只要把你家人拿下，家人、孩子拿下你就完蛋了。这就是一个人尸丸，一个邪教组织。
那么这种组织，这样的一个体制下你告诉我有公平吗？有机会吗？你我这种穷孩子，咱学习再好也轮不到咱。领导一双修把全家给弄成博士了，你说再有本事你也没法加入这个公务员组织。你只能是把全家人的一切交给他。另外一个你真的是到达那个组织成功了，你能有未来吗？你被抓这些人全都是高干，全都是高官，都是一人之下，万人之上的人，现在骑在人民头上拉屎尿尿的主。是吧？城管才没人抓呢，都抓这些政法委的检察官，好干部，当地市委领导，都跪下磕头。
咱们的战友啊，给我发了一段视频。因为这个隐私啊，所以说你们要看了以后啊，你们没法讲。这位战友当年就是抓周永康的，周永康就这是就坐在地上了，哎呀，我要给近平打电话。近平今天下午说要跟我见面了，你们不要这么对我。哭哭闹闹的，这是周永康。
这个被抓了一个政法委的书记，干嘛？家里边假头发拿出十几个，就那各种手枪一二十把。钱就多了去了，欧元、英镑，这哥们一毛美元没有，全是欧元、英镑，然后是美国美联储的黄金。放在哪儿？家里面的那个地下室墙一打开，一层打开了，后面的墙还有一层。打开了，还有一层，三层啊。全都是这玩意儿，你想想吓不吓人。结果是就这哥们还撑着呢，哎呀，这我不知道啊，这是什么情况啊？不知道。你看那个视频还很冷静的，这后面这样弄着他，然后这块脖子这块有根绳勒着他。他很冷静，一点都不害怕，不像周永康又哭又闹的。哎呀，不知道啊，你们找到的啊？这谁放在这的？还骂旁边的一个人，你这个什么情况？还在这儿装呢。专案组这帮纪委的这帮办案的哥们都很聪明。镜头转到这面来了，一打开，往里边“哐”一凿，这哥们脸就变了。你说这里面啥东西啊，兄弟姐妹们？你可能你连想都想象不到，我跟你说有的能把你们吓死了。两三个就是那个就是那个小孩的那个尸体被干化的，完全给蜡化的两个放在那儿，就在那个上面给搁着。中纪委说这个是山东的谁谁给你的吧？那个企业家。当时就扑通跪在地上了，我错了，我要给领导报告，我要老实交代，啥都没啦，我就这个，这就是我担心的。这个我知道，你知道纪委的把那东西“哐”一移开，后面整个后面全都是变态的东西。
你们真的是战友们，我在这个方面我是你们的老人。我别高端，你们是想象不到的他玩这东西。这个地方的领导啊，当地就是夜总会最发达的地方。这个夜总会里边最多美女的地方，专门玩处女。这个哥们被抓的，外号就叫处女政法委书记，在当地都是有名的。但是你能想到一个共产党高官竟然藏着小女孩的，死亡的，完全蜡的，就是那种用蜡装的一个木乃伊尸体吗？这不知道这孩子发生什么事儿了。但是你现在，朴先生你恨吗？你觉得惊讶吗？他死了，他被枪毙了，共产党还把他说了一大堆。本身他就是共产党的代表，打着共产党的这个权利，欺压人民，伤害了老百姓，双修了多少人家家人，一双又一家又一家的。
然后把这变态给蜡化放在那儿去，这人类上你就不能想象的事。结果抓他的时候，就最后一分钟还在那演戏呢。然后共产党把他抓了，然后把责任全推在一个人身上去。你不觉得这个荒诞到了…你还能想象有多荒唐吗？所以说兄弟姐妹们，当你要看到我每天经历的事情，你绝对都是疯掉的。你们活不了，甭说你去灭共去了，你们自己都得疯了。这就是我亲身经历几十年，上天锻炼了我，让我能理解，我能接受。当时那个录像，我就知道下一步会发生啥，但我也没有想到会发生这个，这是我第一次见。
我见过无数的官员一到过年，大量的送礼物。其中就送胎盘，哎呀恶心死了。你们见过吗？我见过中共的领导，都是大量的最好的礼物胎盘。一送几十个胎盘。他们都吃胎盘末，吃胎盘的。那么咱没见过，真正收藏小女孩腊肉尸体的咱没见过，我也吓我一大跳。我也没想到这哥们的家有这么多“好”东西呀！那了不得了。但是你去想一想，是谁给他们的？都是我们的中国老百姓。都是这些没有信仰，没有道德，没有一点底线的王八蛋。各种人，包括马云这样的商人，还有一个个的所谓的Billionaire搞的。
兄弟姐妹们，中国人的灾难，刚才你还想着中国经济是否崩溃了？闭关锁国了？兄弟姐妹们，中国不存在闭关锁国，这个国已经完全已经是地狱化了。你想从地狱再回来，难了。地狱有三道锁，心霾啊，这个心都毁了。你看这些人，他的身边有多少人，难道不知道是这样的人吗？他就能生存下来，还能让他当这么大的官。第二个是这个国家的政府，它就是完全魔鬼化了。第三个是整个中国人没有信仰制造的这个社会环境。这仨东西改不了，我们早着呢。闭不闭关锁不锁国还有啥意思吗？开了国门，你就觉得这三道锁没了吗？你把共产党体制给灭了，两道锁在我们这儿中国存在（消失）早着呢。
所以说兄弟姐妹们，说实在话它明天共产党都死干净了，我都不会回中国去。我想想我都害怕，我想想那个国家就是邪恶。你走哪去，吃，喝，骗，讲话，吹牛，然后就是欺负弱者。我把谁给打了，谁谁多牛。永远就是吹牛，永远就是自大，永远活在意淫之中。没有人想想上天，没人想想我的嘴，我的行为是有结果的。没人想想我的行为对别人的感受，是否是对的，我是人我不是畜生。现在是整个中国到什么了？你不想让我当畜生让当人我接受不了。你看一个个荒唐的事件，你让我去当人去，我跟你骂你，我跟你玩命，我要当畜生，我要当魔鬼。你这个国家你说现在到这个程度了，你知道这个战友跟我视频完了以后，这战友七哥我跟你说，我每一次，每一天出门前，我都告诉家人可能这是我最后一次看我家了。他说这几年了，这不知道谁保佑我，他说我每次看当官的搜家被抓的时候，他说七哥我就这个感受，如果你需要我干啥，我随时都愿意干，我希望尽快的死去得了。他说我经常说这不出个车祸啥的，这车祸咋不出我身上呢？他说我死了得了，我就不想活了。我说你这是忧郁症啊兄弟呀！你现在抓贪官是好事呀。他说我抓贪官把我抓的我就想死。他说:你说七哥你说的太对了，咱这个国家、这个民族怎么到了这个程度了？现在美国那块死人呐，他说我这手机上天天都是，哎呀美国又死多少人了；哎呀阿根廷总统也得了；英国首相也被咱搞上了。从来没说武汉死多少人，也不说香港孩子死多少人应不应该，就人家死人咱特高兴，人家得了传染病咱特兴奋。你说这哥们说：招你惹你了呀？这些贪官把你家老妈、老奶奶、老婆、妹妹都给轮奸、强奸玩，你还给人家看门。现在这孩子都给蜡化了，啥时候咱听说过这孩子死了能给蜡化，说跟那真，你看那摄像，我看两眼我都不愿看了，我真不知道哪一天我也快崩溃了，我跟你说。
所以说朴先生我跟你讲这个事情，这个国家、这个民族十几亿人，真不是那么简单像你想象的闭关锁国，经济崩溃，又阳光明媚，咱就回家了。大家摘掉口罩，就可以活的很自由悠闲，不是那么回事。这话多了去了，谢谢朴先生。（我拿杯水啊）
朴昌海先生：我在问一个问题啊郭先生，就是我们新中国联邦，很多战友有点搞不明白的，新中国联邦宣言当中有对共产党的大赦，我就想听听郭先生的意见，这个郭先生对死刑的看法？共产党灭亡后，我们新中国联邦宪法中是否能废除死刑这个制度？谢谢郭先生！
郭文贵先生：哈哈哈，朴先生你问的问题挺好，我们的朴司令啊，身在异域的朴司令。我曾经很滑稽的一次从北朝鲜离开，然后飞机还得不能直接飞南韩，就是必须得飞到中国境内再飞南韩。因我必须去南韩，我去那个韩国去见个朋友，那天晚上吃饭，那时候朴槿惠没当总统呢，朴槿惠是去了，她那个女子学校的好多人都去了，还有韩国好多明星到我们那个酒店去跟我吃饭，好多好多。我的飞机从中国转过去，从北朝鲜到中国啊呱到南韩，跟到了那个，突然变了三世界一样，那种梦幻那种感觉。
我特别喜欢韩国，我特别喜欢韩国，然后呢韩国人很多人都崇尚中国文化的，我超级喜欢。那么我到了韩国就要跟朋友聊天，最多韩国人带我们去吃那个最有名的牛肉馆刷肉啊，我在那吃，吃完以后再去夜总会去唱歌，唱完歌以后喝酒，喝完酒以后在到另外一个地方再去唱歌，唱完歌再到另外一个地方去，一晚上去七八个地方，串场子，我噻。不同的明星，不同的政要。
韩国人这一套东西比中共还邪恶我觉得。我发现韩国人一到晚上就来劲了，一到晚上就来劲，白天都没精神，一到晚上就吃嘛吃点辣椒，吃点腌辣椒，腌白菜呀，吃点牛肉涮锅呀，老人家老头突然就精神眼睛发亮了。然后就下一个，你发现他不困，越到一个地方越弄，然后到处都有唱歌的，韩国卡拉ok现场唱歌，跟中国不一样，都真人唱的多，都是明星，喇叭，嘎嘎嘎给你唱。然后给你喝酒，整的那个，哎你会发现都快天亮了，四、五点钟，老人家都是眼光发亮。为啥你知道吗？韩国人压抑！非常压抑！他内心里面白天装一天了，晚上释放出来了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1227/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1227/</guid>
      <description>内容梗概:
衷心地感谢战友们的关心，很多战友都要求直播，发了很多很多信息都要求直播。我完全理解，因为这些天发生了很多大事，很多大事。真的不是一句话两句话能说完的，亲爱的兄弟姐妹们。
因为刚才头一段没有声音，很抱歉！我刚才一直在开会，在开会的主要来自于日本啊，还有欧洲的这些几个国家，是和我们长期爆料革命合作的这些国家的朋友们。那么刚才很抱歉，因为我没办法。因为大家知道，昨天我是晚上睡得特别晚。我睡觉少，必须有一个前提，就是我12点以前必须得睡一觉。就是哪怕睡上一个小时或者半个小时都行，再少了就不行了。要睡上一个小时或半小时，我呢，然后在12点以后1点以后起来，那我就可以干到6点钟，5点钟是最好的，干到5点钟是最好的。我再回去睡觉，我再醒过来一次就可以了。所以睡3到4个小时的前提是12点以前必须睡一觉，如果12点以前不睡，就受不了了。
那么另外一个呢，大家知道你看我现在，我这是刚刚因为是昨天是我最近睡最长的一次。昨天是将近4点多，4点多回去的，回房间睡。洗个澡就4、5点钟了。“啪”一下子闹到几点了？又给我叫醒。叫醒睡了不到一个多小时闹醒，叫醒以后，然后又回头睡一觉。睡了几个小时，一醒我一看，这么多信息，希望七哥直播，说七哥已经是连续四天没直播了。哎，就是哎！我说我连续四天都没直播了。
大家问很多很多问题，我完全理解。我相信战友们都是，这些天发生那么多大事，大家都想知道发生了什么。首先一个刚才大家开始的时候看到我一直在开会，我没办法。因为日本的和欧洲的朋友，开会呢，因为有欧洲的有日本的，我一直跟他们在开会。
那么现在，就从几天前福克斯报导 了中共的病毒——CCP病毒，闫博士，我们的英雄闫博士采访之后，一下子世界形势大变。这些国家绝大多数的都干嘛呢？成立了国防部长、安全部长、外交部的管情报的局，这些人成立了自己的内部的应对措施，各国。
大家可以想象到，这些国现在紧张到什么程度？刚才大家都看到跟我讲不同语言的，是不是，这中间有翻译的，国际语言的。这些国都吓死了，他们相信，我们爆料革命告诉他们，这个世界上如果不制止，可能一半人将被感染。少则几千万，多则甚至一半人。10个亿都可能，几个亿都是有可能的。那么他们现在越来越知道……这些政府官员没几个好东西，你别以为是跟他合作就是好人了，这些政府官员都流氓着呢。
我问他们，你们哪国政府敢给老百姓说实话呀？共产党压根一句真话都没有，你们都是实话吗？也不是。所以我就痛恨政治嘛。我说你根本就没有全检查，哪来的准确死亡率？你现在像纽泽西，过去这几月死多少人啊？在家里拉走了。拉走以后，因为他没检查，所以不列入到所谓病毒死亡名单。大家不要天真，没几个鸟政府是好的。
相比之下，西方的文明国家、有法律的国家它是好的。跟共产党比，跟那伊朗跟北朝鲜比，对不对呀？那么，但是这些政府都愚蠢着呢。不要以为西方国家的政府就聪明，它不聪明。你不要以为现在支持爆料革命的人都是好人，那也不一定，可别这么想。所以这些人愚蠢得很，问的问题都很愚蠢你知道吗？所以说你没办法呀，咱得有耐心啊，是吧？你看刚才问的愚蠢的问题。现在我们该怎么办?你这个国家，你说你该咋办？我说你现在找共产党啊，是不是？共产党会告诉你怎么办的？我告诉你怎么办吗？你听我的干嘛？你听我的，你还叫政府吗？对不对啊？
这个时候还跟我们……你说，我们又不欠他们的？对不对，我们又不求你，你说大早上起来开个会，占用我那么多时间，战友们还在这等着，烦不烦呢？是不是？我们又不要你钱，不要你别的，不要你名的。
但是，确实，这几个国家有一件事情挺好。战友们，可能你们不知道。你们老是看电视，看爆料革命，看我们路波切的直播。非常热闹，你们知道，刚才跟我连线的这几个国家……
吃午饭了，先等等吧。战友们，你知道啊，这些国家里面，在两周前没有人知道…… 。刚才是，我看是 11个国家，9个国家听了我们爆料革命的建议，也就是一个月前，我忘记哪一天了，直播当中，我说重锤又要下来，而且国际性全面灭共，大家记得那篇盖文吗？他们正式地向中南坑提出来，我们要退出亚投行，听说把中南坑人给气蒙了。
啥叫亚洲投行啊？亚投行就是挑战世界银行。什么叫做这个中国货币系统啊？就是要挑战IMF，所谓的数字货币，挑战美元嘛。多大的事啊！一带一路，英文我给他说，one die one kill——一个死、一个杀，一死一杀之路，One die，One kill。不是 One belt One road，每个人都在那块笑。完了吧，一万多亿美元砸进去，歇菜了，完全是忽悠的！
那么另外一个就是2025、2035、2045，2025、2035、2045，这就是三个谎言组成的中国梦！更夸张的事情，还搞了一个货币金融系统。你看什么亚洲基础设施银行、亚投行，还有什么亚洲东盟合作机制，这都是挑战西方的，所谓的要新型两国关系，都挑战美国的。我说这都是作死的路子，都是作死的。
然后头几天，这些国家跟我开会的时候，我说你们还愚蠢地现在在这个亚投行还投资股份，你向他借钱啊？看他借不借给你啊？他说每次我们借钱，都啰嗦得不得了。我说这就是中共和西方的差距，西方再坏，他说了事算事，他有合约精神。我成立了亚投行，我给你了股东体制，我要借给你钱，我就借给你钱。我说共产党这王八蛋不是这个，全是相反的，我说你去试试去。
头一段时间，中共威胁每个人，王毅挨个打电话，一天打个四五次，骚扰人家国家领导人，我有紧急电话，两国关系电话，大国元首电话，大国元首热线。他们分三个层次，叫做新型战略大型国关系，这是一个关系；什么全天候兄弟伙伴关系，实际上就是把过去不结盟变成了结盟关系；然后两国战略性的关系。他不同的国家有不同的热线，就拿着热线骚扰人家。骚扰人家干嘛？你必须站出来支持《香港安全法》。有的国家就不想支持。你不支持？亚投行的贷款没了。你不支持？我跟你的合约不认了。
就是这种像庄烈宏，还有像曾宏、海外欺民贼这般嘴脸。海外欺民贼我现在可以告诉你们，记住我今天对着镜头说的话，我在直播：你一定会，就俩地方，回中共你们爱的国，还有到Rikers Island去。我一会再跟你们讲，混帐们，看我这是打口炮还是说的啊！而这些国家你们去不了，去了把你们抓起来。就像那欺民贼一样，它就是在那威胁，瞪眼撒谎，他撒谎的时候很严肃很认真，这家伙很搞笑，人家这受不了这些国家。
啥时候了，还威胁我支持香港法，我不支持香港法，你威胁我。所以头两天跟我联系。我说你们现在最简单的，别威胁我了，老子走，我退，我不在你亚投行干，我不参与这个能咋地？
刚才这个会议当中这些人说，我们都退了。大家知道多少退出亚投行吗，36家，36家。我说它不叫亚洲投资银行。你们一定要记住，我从几年前就说，每个国家跟我建立关系，我说叫亚洲诈骗银行，或者叫亚偷银行，亚洲的偷东西的银行，我说你找死啊，那是恐怖组织。现在大家都理解了。
冠状病毒来自中共。我请问他们，我说中共高官怎么没有死的？你巴西总统都得了，刚刚我说你们巴西要不要脸，我说你的总统是我和班农的好朋友，孩子也是好朋友，说反共，你又直接跟共产党开会去了。我说你看看得报应了吧。那不要脸，给点钱你们就这个德性。你毕竟染上病了，这病毒它有灵性啊，我说共产党高官为啥一个没得呀？
我告诉所有的大家，我今天告诉大家，我有绝密的信息和证据，共产党从12月26号起，所有的政治局和当地的省级干部都吃羟氯喹。你们有一天会知道，路德，路德先生，还有我们的墨博士，还有我们的闫博士，拯救了天下多少人！共产党12月26号就已经发羟氯喹了。武汉国防学院的，那个地方12月的20号左右就开始施行进出禁，就控制了。
这羟氯喹不是开玩笑的。巴西总统别吃羟氯喹呀，他吃羟氯喹，你找共产党去。刚才我还说他呢，你看你们国家总统，多下三滥啊。头两天班农拿手机说谁谁说打电话说他染上病了。我说他该得，亲共去吧，是不是。这些流氓政体就是这德性。
刚才会议上，这些人宣布正式离开亚投行。离开亚投行对中共是绝对的打击，这个打击太大了，离开亚投行。
现在中东，像沙特，这个傻孩子，到了亚洲搞了个高调的国访。国家访问，巴基斯坦、日本，然后到中共国。哇塞！高接远送，到处给人家钱，到处许钱。沙特是全世界富有的国家，同是全世界最没现金的国家。这个屁国家穷的咣咣响，啥都不是。由于它大量的近亲结婚，很多人是有问题的，那个地方它不对外开放。所以说你看看这个宗教，假宗教假信仰是很了不得的。所以说你绝对不能以宗教的名义让大家乱搞。还有一夫多妻制，只要一夫多妻，不要一妻多夫这就有问题了。一夫多妻要跟一妻多夫能在一起，那这个国家这个民族，品种还是可以的，人种是可以的。
你看有些神经病，结果好，到亚洲去了一圈回来，这几天傻眼了。找中共去亚投行贷款，一毛钱不给。它是最大投资者，最早投资者之一呀，上当了，你先进来投资，未来优先投资给你，又不算数了。这两天沙特急了，如果你中共都不兑现，一样也不兑现，什么我都不给你合作了，我要宣布，我要跟美国去了。这就典型的沙特嘛，就像那个欺民贼里边郭宝胜、夏业良这帮孙子。你看夏业良走道，就那个脸，你看郭宝胜挺着个肚子，就那个样。你都知道这是人渣、人屎！你知道了吗？就是得不到要的，立马就翻脸，翻脸的时候能把你烦死。然后像庄烈宏，这个大家都知道，你这个这孙子诶！你看曾宏，我见都没见过他。他对庄烈宏像对自己亲兄弟一样。我到现在都没明白这个孙子，哪对他不好了。又偷又骗又抢，还要来砸我们。
就是这帮……就是在国际上也有这帮小国家，像沙特，还有非洲那几个国家，跟中共一闹，中共说，哎，别威胁我们啊！如何如何！“bang”脱离亚投行。大家看着吧，热闹了。
结果香港的事一发生，56个流氓国家，完全不文明的国家，站出来所谓的挺共香港法。每个挺香港安全法的，都会受到巨大的、全人类的制裁。你看着香港的孩子这样，你竟敢挺香港法，这是灾难，我告诉你。当然了，这里面有我的哥们啊，我已经很严肃地告诉他，我说，如果这条线你走下去，咱们的关系就拉倒了，甭跟我说别的。
你支持香港安全法，你就支持人类的恐怖主义，全人类。糊弄你们，傻乎乎地，你们就上了这个当。结果战友们知道，这是重大打击。香港的钱，存款大量的撤走。香港的资金投资大量地撤走，然后香港的合作大量的撤走。
前天下午我给美国政府，我要写个建议啊，制裁人名单。最后我说，你别忘了啊！还有个平安马明哲呢。他说马明哲是谁呀？我说你们制裁平安集团，他的董事长你不制裁？诶，他说有道理。我说马明哲得给他放上去。还有香港，我说李嘉诚。非常好的一个人，但这你得放上去，因为他支持香港所谓的什么安全法。还有香港这四个老板，我给他一说，这几个人都得给他加上去。
平安必须加上，平安就是汇丰背后的黑手，然后汇丰银行、中国银行，还有民生银行、招商银行都会的。然后个人都得上，你不是支持香港安全法吗？都得上。而且接下来还有两批，这两批我说都是国内最牛叉的，你会看到什么明星、企业家都会加上去。我说这帮王八蛋、四大不要脸家族，还有明星，出来表态支持香港法的，都得给他个人制裁。你可以啊，你挺它去吧，你甭来了。
那天陈全国那个，这是最早、这是两年前，我给他们建议的，制裁那几个混蛋。但是我说这时候，你们推出制裁他，太丢人了。你制裁这四个人，你还真不如制裁中共在大街流浪四条狗。我原话就这样，我说你制裁那四条狗都比制裁陈全国这帮好。你去制裁真正的，王岐山、中南坑的人。
然后说这个林郑月娥。听说美国的某部长，美国的就你们天天认为是特别强烈反共的一个混蛋玩意，那小子是个王八蛋，完全是两面派。天天在那电视面前喊反共，背后都天天骂什么皮特纳瓦罗、骂川普总统、骂蓬佩奥、骂班农，包括骂我们爆料革命，骨子里面就是亲共的。这孙子说，一定要制裁林郑月娥。我说放狗屁的嘛，制裁林郑月娥算个屁啊！她连签字权都没有，那都是人家按着她手签的。香港四大不要脸、四大高官必须得弄。接下里香港的法官，还有那律师协会支持的都得弄。我说这帮人只要把他搁在香港，困都困死他，不让他旅行，查封他全部资产。他不是要没收人资产吗，对吧？这事大了。
这还不算拉到，然后“bang”，大家要知道头两天、上周……所以说我最近也不想老直播，说话搂不住，就把重点说出去了。头两天由于我说得太早，给人家的行动带来了不便。那福克斯都快疯了，打电话迪斯尼，打电话给福克斯的背后老板——必须停止这节目。WHO就在刚刚俩小时以前，又打电话威胁福克斯，不能再怎么着。这帮王八蛋，压力大了去了。我告诉大家，上福克斯节目，这是一个真的世界级的力量较量的结果。福克斯上这节目，我是对着镜头说的，多少人在背后。所有的世界的，中东的某国不要脸，打电话告诉福克斯：我们可以做点广告，能不能把这个节目给停了？福克斯人家挺住了，说碍着你的屁事呀。欧洲的某国领导也给打电话，各个利益集团打电话。但是就在福克斯当时带着英雄在公园里录了四个多小时，在公园里录了四个小时。去了几个团队，回来以后，谁落笔作为采访人，就这一件事，就斗争了几天。你们看着那13.2分钟的那个编辑版本，最起码出了20个版本不止。真的是他们几十个人工作，夜以继日，夜以继日啊，然后排出来一系列的节目。你看看一系列的，我都不说了。中共就疯了！
你看我们的路德，为啥我不要直播呀，这种好事我就不要说，你说一桌子摆了一桌菜，好吃的，是不是？路德先生，你让路德先生先吃不好吗？对不对？路德先生需要他先去报吗？是不是？你叫他兴奋兴奋，打上红领带、蓝领带，是吧？然后路德讲讲，大家都很开心。我真的就想路德先生去讲，他脑袋比我还大，记得还清楚，是吧？然后呢叫路德讲去。我不想讲。这事达到目地是我的目地，这个让大家知道是谁干的，跟我们毛关系都没有。
几天前，因为我们要把这个英雄和我和班农先生要离开，要脱开。从第一天，包括今天，就是我睡觉前，就是大概5、6点钟的睡觉前，我告诉他们，我说我绝不希望闫博士在采访当中强调谈爆料革命。昨天下午闫博士接受完采访，我们俩通了个话。也就是路德先生直播前，那个位子空那一块，那时候他俩还在一起跟我通话呢，然后路德回去直播去了。
我还告诉路德，告诉闫博士，在这个最牛的全美国第一名最牛的记者采访的几个小时，人家这个记者采访完，给我发信息说什么？郭先生，这一位女士让我感动的几次要流泪。哎呀，这个事说起来就激动了啊，我浑身起鸡皮疙瘩。他说我见过这么多中国人，像这个女人，像这样年龄的女孩，他说在美国我们找不到有这么勇敢人。这是多重的、多好的评价。他说我真的是我被她迷住了，思维逻辑清楚。
但是他说我问她几个问题的时候，她一下就失去方寸了，就乱了，眼神慌了。我说我告诉你，我知道是什么。什么？关于郭文贵和爆料革命和班农。他说哎你怎么知道？我说我知道。因为在这之前，我们每次，我们的律师开会，我说我花几十万美元请的律师那不都是傻叉，每次开会我们都强调，不要跟爆料革命连在一起，不要和班农连在一起，不要跟郭文贵连在一起。
我们非要把这连在一起，不就是想弄那个名吗？我们重要吗？我们厉害吗？不是，你觉得我们都成立新中国联邦了，我们不厉害吗？我们都是爆料三年的个球的了，都把共产党都快灭死了，全人类，我们不厉害吗？冠状病毒我们是第一个爆的，我们不厉害吗？我们难道这点自信都没有吗？这是一个基本常识。
另外一个常识，你觉得真的是在美国这个国家，真相能被抹杀吗？人家路德先生是最早开始爆的，人家顶着最大的压力讲出羟氯喹的。这能像亲民贼这帮孙子摘桃党，它能给摘走吗？在社交媒体的时代。我们爆料革命、郭文贵、还是班农，我说讲这个，一讲这个左派，还有美国叫什么左派、极端份子就攻击了，哎，这带政治倾向。只要你带政治倾向，那你这就有问题了。不要说，所以说从第一天我就说，不要谈郭文贵，不要谈爆料革命，不要谈班农。谈路德——路德在乎这个，路德很在乎了啦——我说你谈这个去。
所以昨天这个牛的记者，在下午采访她的时候，我们的律师因为先告诉了我。我们的律师都是全场协助这个闫博士在访问。一问道“你跟郭文贵啥关系？”闫博士回答：“我事实上在这之前，我没跟郭文贵见过面！”
她说的是实话，我俩到现在都没见过面。结果她一离开，（伪类）说我是骗子，拐骗这个少妇还是少女呀？我到现在连手都没摸过闫博士。结果是路德现在天天开着车，老跟人家摸摸手啥的，是不是啊？还拥抱拥抱。我也没拥抱，我也没摸过手，我也没见过，只“拐骗”、没碰过呢还。
所以说，她确实没见过我。而且爆料革命呢，“我在香港，我对爆料革命和班农并不熟，我直接联系了路德” ，她说的是实话。所以昨天这个博士就跟我说，她说“我这样说对不对？”我说“非常对！你不能说半句假话。你要说你以前跟我认识，完啦、一切都结束了！这一切都结束了！因为你说瞎话。”到现在咱俩都没见过面，你咋说认识？只能说你知道我。第二，班农你不要提。
班农是美国政治家，我老跟他开玩笑：“你是政客”。像Spalding将军跟我吃饭，Spalding将军说：“ Melis，我是美国退伍军人，我和班农不一样，他是政客。”当时他说班农先生是政客，对啊，他是政治家。
但是我可以告诉你，Dr闫有天讲出历史的时候，你们会惊讶的！这个中间绝对……你看路德先生讲事好像讲得很清楚，他一讲到重点，路德先生就忘掉焦点，永远是——路德、路德，永远是讲重磅、失焦点，永远。包括昨天晚上我这边儿开着俩会，看着路德在那讲，重点他都没讲出来，等待让他讲吧，他讲热闹行。这个事情的本身，经历了美国各级情报机关、各级政府、各个机构全面的确认、调查。
就你可以说美国这个国家它太糟糕、太官僚了，但是到今天美国官方没有任何人说“这是共产党所谓的生化武器”，就不指它是生化武器。这个国家是多么严谨啊！人都死那么多人了，没有栽赃、轻率的说出“你这是生化武器”。
这么多人，博士去华盛顿来回一天四个小时、六个、七个小时，跟审贼似的问博士，博士“啪，啪，啪”回答！那天最热的时候，在公园里边待几个小时曝晒。你看那个节目很好、几个小时，是冠状病毒最危险的时候。这背后，这一两个月啥概念啊！那个紧张！路德先生讲她这个博士离开，他没搞明白最（重要的）两个观点。
她最危险的是在香港，那些人是一定要做掉她的。我们几十个战友在后面跟着，所以路德老忘焦点嘛！那是几十个战友冒着生命危险把她送上去的，结果她上了飞机就把我们公司的同事给抓了，就八个战友被抓。现在八个人都出来了，那个故事是多精彩！
到了洛杉矶就被FBI给弄下来了，FBI当时弄完以后是非常嚣张的。我和路德先生一夜没睡觉，我们这儿司法部的大律师出面给解释，最后叫她离开。结果是博士在机场快晕过去了，连续折腾了一两天了，谁受得了啊？晕倒啦！而且心脏都受不了了！
你知道为啥我说，“她值得全世界尊重”。她叫闫丽梦，不是闫中国。她值得所有中国人、全世界的尊重。
这就是为什么前几天我骂这个政府的几个官员。他说：“我为什么相信她？你能告诉我，除了她说的事情，我为什么相信她？”还这样、那样的。当时我就火了，我说：“我告诉你，这个女人她完全不需要这么做，她不需要你的钱。她完全是一个科学家、天天去实验室的人。”我说她才多大岁数啊？年轻轻的、美貌，就失去了丈夫，失去了所有的家人，她就在空中（飞机上）的时候家人全都被威胁啦。
只有两条路等着她。一个是共产党被灭了，她成为世界的英雄；第二个，被共产党给杀了。她为什么这么做？她不是因为我们爆料革命，也不是因为郭文贵，也不是因为班农，也不是因为路德，她就是因为她骨子里面她的那种正义。这个正义是被谁唤醒的？是香港上街的孩子。严格讲、从中国宗教学或中国道学讲，是香港失去生命的孩子的在天之魂推出了闫丽梦。闫丽梦是良知，是被香港运动启蒙了，联系了路德。我们只不过是一个传话人。严格讲，我们爆料革命和路德是一个受益者——我们要灭共，人家来帮你灭共了。
我们博士到现在，可以说全世界最好的待遇、最好的律师、最好的保镖。就在节目直播前，我马上送去几个保镖，又加几个保镖，在路德家旁边，带着枪全程保护，在博士家全程保护。为什么？
我说：“你说你们怀疑她，她有什么动机啊？”然后他们跟FBI开会，FBI跟闫博士谈了多长时间？谈了…几个几个小时谈啊。结果FBI的最后说什么，我们要立刑事案。我说你神经病，你立什么刑事案呐？你立谁家刑事案呐？那共产党你能刑事的了吗？官僚！所以说昨天就采访闫博士的那个报纸的记者，人家在这之前还打电话给FBI说，“郭文贵和班农有没有被FBI问话？”人家头儿说：“胡说八道！Bull shit!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，大家好，这个很多战友给我发的信息啊，都在问询关于夏威夷会议的事情，我没办法一一回答啊，我在这儿简单给大家再说一遍。夏威夷会议啊，所有的话题，所有的条件所有的交易。就是围绕一个问题新中国联邦，就是如何把新中国联邦给灭了。新中国联邦造成的巨大影响啊，是战友你们未来就感受到的。
那个，听说啊国内的演艺界和体育界，律师界啊，就这些真正的有良知的高级知识分子这些领域啊，引起了巨大的震撼，特别是郝海东先生，叶钊颖女士，这个讲出那些发自肺腑的用人生经历啊，这个体验出那些道理，震撼了整个中国，特别是中国人现在明白的事，就是反共不等于反国家，共产党不等于中国人，灭共绝不等于说就不爱自己的民族。反而相反，灭共反共是爱国爱民族，这个是郝海东先生，叶钊颖女士，在这个上面巨大的反省，再一次的震撼了国人。
那么另外一个就是我们现在在西方世界。啊，这个做到的可以说没有任何人做到的，就把共产党和中国人分开，把中国人啊，所有的和共产党做的恶分开。冠状病毒不是中国人干的，香港运动不是中国人想这么干的，是极少数的共产党这么干的，这个太大了，太大了。
我今天有三个会议吧，都是和，都是深夜的欧洲和这个亚洲时间跟他们谈的，啊。所有这些人都不像大家，想想都明白啊，我们在中国70年了，都没闹明白共产党和我们是啥关系，国的关系和这个中国人的关系。第1次明镜，有一次明镜直播当中我说我们爱国爱的不是你那个国，那个我是发自内心的。文贵现在在国人当中，大家最感触的说，不管如何我们同意郭文贵说的，共产党不等同于国家，不等同于民族啊，不等于中国人。在西方这种认为啊，完全是跟中国人一样的，就是中国人哪，就是中国共产党就代表中国人民。所以这两天开会啊，都在谈论这个话题啊。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这是为什么新中国联邦让共产党感到疼了感到害怕了，杨洁篪带着这么多人，你别看那个照片那是假的，后面一堆人啊，一堆人啊，军情特宪都来了，就是想和美国做交易。就像2017年啊，5月16号5月13号，17号28号刘彦平，孙立军来华盛顿来纽约啊，还有黑社会，梁冠军那一波一样。
要知道郭文贵的爆料，将对他们带来巨大的伤害啊，因为这一个假的共产党的体制，绑架的14亿人民的这个故事里面。将有一个缝隙，要开始，就像一个火柴，要在一个巨大的黑夜中，要点划燃一样啊，怕大家看到真相。怕，这就是导致一国之力来收拾我啊，后来大家都知道这个情况。现在新中国联邦是点起了一堆火，这一堆大供火里面就是我们所有的战友们，他更害怕，这个供火不扑灭，他认为这个黑夜会被照亮，然后马上天就亮了。天一亮她不就全露馅了吗？就是把太阳一晒不就完了吗？新中国联邦就是他的信仰之星就是真相，就是阳光就是太阳，将照进这个茅屎坑和被共产党编那个黑暗的故事，让每个人都蒙上了像鱼一样的拉磨的那个罩子，每个人都以为大白天妈拉着拉着磨转着圈，以为这就是黑夜，这就是我驴应该过的日子，每天都在转圈，但是把这个驴的眼罩拿下来了，哇塞，不让老子吃，不让老子活，啊，你还让我拉磨那就踢你了，这就是中国人，这就是新中国联邦。
亲爱的兄弟姐妹们，你们很快会明白新中国联邦对世界的影响。新中国联邦将唤醒美国和世界人民，新中国联邦将带来的人类上最巨大的力量，啊，而且他得天助，得天庇佑，得天相互，现在又得民心，得天下的人心；啊，又有这么多香港牺牲的这些英雄们，和我们六四这些过去被他们杀掉的英雄的在天之灵；以及冠状病毒在美国杀掉了10万人，在全世界杀掉了40万人，在全世界400万人，还不包括咱们国内啊，咱同胞们，得到的这种威胁，生命危险，而且没有任何停止的迹象。
没有人，能救得了共产党。共产党，你完了，你彻底嗝屁了，你到，这回到夏威夷完了吧，你没想到吧，接下来你看着，下周再下周大家看看啊。
亲爱的兄弟姐妹们，木盖噻。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月23日警示好好活着</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1070/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1070/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，现在就开始了啊。3月23号,尊敬的战友们好，今天是星期一，文贵在这和战友们乱聊。有事儿的去干事，没事儿的在这块儿听文贵胡蒙乱聊。
大家都知道啊，昨天星期天，也就是这里的星期天晚上，大陆的亚洲的星期一上午，大家看到了整个亚洲股市、金融市场；日本小阳春，新加坡往上折腾。但是本质你看得出来，整个美国的这几个大的指数，直接几分钟熔断。
大家要特别注意到黄金、白银、石油。黄金、白银、石油啊，你能想象到这是什么价格，这什么概念？
然后这个香港擀面杖子直接干到21000点，亲爱的兄弟姐妹们，这都6、7千点下来了，这得多少钱啊战友们，有多恐怖啊你想想，这真的是不可思议的；然后上海擀面杖子比划比划下来点，但是那也是很瘆人的。大势已定，无人可以避免，天塌地崩啊，天塌地崩啊。
在纽约东部、西部所有的地方，现在所有的地方都限购。每个人可以一次买两盒鸡蛋，买肉买多少。人家贴的非常清楚，说你不能你一个人都买走了，你必须是要给别人留下吃的，只要你按照每人每天买的量，我们保证你所有的吃的、所有的用的。
就是美国这个国家她太伟大了啊，就伟大到了你不得不尊敬她，发自内心的尊敬她！她能让老百姓这么听话，这么尊重纪律，没有实行强制，结果是所有的地方都按规矩来。你说这个国家了得了吗，规规矩矩。而且昨天我去长岛看到了这个地方到处放着牌子：请你随便，免费拿一个使用。有的有口罩的，有的清洗剂的，有的放着煮的肉的，还有饭盒里放的好好的，是刚刚煮熟几成的牛肉……到处都是。教堂那旁边全都是，干干净净。有的怕你不好意思，放了后面一个牌，就你拿的时候就能挡住你，保留住你绝对的尊严。还有旁边放了一个小板凳嘛，餐巾纸啥都有。就看不到半点乱的地方。就现在共产党想尽一切办法想让美国乱，说实话，真没看到美国哪儿乱，不但不乱，大家是井井有条。
我们昨天、前天、大前天给不同的医院、警察局还有一些机构，去送口罩。问人家要什么，他说你们有什么就给什么。当我们送几箱的时候，人家都说，唉，你们给我们太多了，不需要那么多，你们要给别人。他不仅控制让你少拿，他也少拿。
更夸张的事情，人家都跟你说，你不要不留名、不留姓，不像那共产党似的，扔下1万块钱扭头就跑。你大爷来的，中南坑是不要脸到了极点了。人家说希望你留下姓名，让我们记住你留的：一，我们的东西可查，有人捐过东西，我有个备案；2，我要知道你是谁干的好事。你说这是什么样的？他咋这么不同呢？就这么不同。
所以说兄弟姐妹们，就是这种感触吧，不是一般的深。然后呢，你说我这是怎么说咱中国人呢？我脑门上也没有写着我是反共者，我是第一个什么这个革命运动向西方吹起的哨、发起让美国人小心这个共产党病毒的人。你也没写着啊，但到哪儿去，人家都是表示了客气，非常客气。
昨天我们在码头，遇到一个让我很兴奋、很感动的事。一位女士，说中国人加油。我说你不怕中国人吗？她说不是中国人的错，她说这是政府的错。就这么一个普通的概念。旁边跑步的人男男女女，我有时候就问人家，我说你们恨不恨中国人，他说当然了，很不开心，但这是政府的事。我相信这些人，我随机问的人，绝对不是受过什么宣传，共产党安排的，就人家这个老百姓的素质。人家拥有这个国家，拥有这个土地，你确实觉得值，值。这个时候懂这样。
但是我们现在，亲爱的兄弟姐妹们、同胞们，不是说很多人都这样，特别有一些，来自一些所谓的社会主义国家的一些人士，大量地去拉仇恨、搞种族矛盾、恨不得天下大乱。有一些地区它就不一定是这样子。但是共产党，中南坑的人就把那个真的是痔疮上那根毛，放大成一个像五台山一样，这么大，让你看一下，多可怕、多脏啊。但有人就相信。
大家能看得见，共产党能把这个假的说成真到啥样，能把真的说到假啥样；能把李文亮医生8个吹哨人的事情让大家忽视不见。然后因为他们耽误了疫情，给全人类带来了威胁，现在要嫁祸于美国人。嫁祸美国人，嫁祸穿山甲，嫁祸蝙蝠。你说就这个病毒出来以后，有多少法儿、有多少招儿的共产党那个谎言。义正词严的撒谎，那才叫不要脸。
中央电视台就是那个义正词严的撒谎，庄严地、认真地、严肃地、一本正经地撒谎，——叫中央电视台。无耻、可悲到极点！
今天外面下大雪了啊，哗哗哗大雪特别浪漫，特别多，白白的大雪，特别漂亮。我在下雪的时候，在那个露台上，我和北京的一位朋友通电话。他说文贵，说实话，真的是看不下去了。我把那个外面的雪拍给他。他说文贵，全国到处是火灾，火灾不让报；到处是重大的非正常的事故，火炉爆炸、锅炉爆炸、电厂突然爆炸、重大车祸，他说现在也没人管，也不让报。他说你说一个国家上下，集体撒谎，集体沉默，都希望这个事出得越大越好，他说这是什么样的心态啊！啥叫末日心态啊，这就叫末日心态。他说哪有一个国家、一个民族十几亿人都希望出事、出大点，都希望这事出得越大越好，死的人越多越好，都以为不死自己。
他从广东、深圳到浙江、到北京，还去了蒙古，他说每个省都不一样。他说现在就是不让你检测，也不让你报多少人；他说不检测、不让报和你零感染，TM这是个什么关系这是？大家全傻了，说那死的人多了去了。
他到广东去，他说仅仅广东一天，哪那一天都是几万，哪一天就几万，哪一天都有几万确诊。他说现在火葬场焚化炉的事情，它对全国人民的震撼不是开玩笑的。死的人绝对没那么简单，绝对没那么简单。北京、重庆、上海别提了，他说现在共产党不让你开工，它死；让你开工，你死。它想明白了，宁可让你都死了，我也不能死。
哎呀！我发现我们这个GTV可比这个牛大了。
所以说，我们真的是有幸能跑出来待在西方国家，能在这样的环境生存，是老天给了我们一个机会，真的给了我们一个机会，让我们能生存下去。所以说战友们，我们要感恩，要感恩你所待的地方，不管你在哪个国家，你都要感恩。这是发自内心说的，不能再伤害你待的这个地方。我这几天特别有感触啊，就是如何感恩你现在待的地方，像我们待的美国，你真得感恩。
我特愿意这种感觉，跟战友们聊着天，别一本正经的在那块瞎扯，咱还是认真、严肃地……中不中？还是GTV，真正咱的GTV好，真的太牛了，太牛了。
所以说战友们，我想给大家说什么呢。昨天大家看到白宫新闻发布会，皮特·纳瓦罗专门说到，说你们谁家里边放着口罩，储备的大量洗手液、口罩，我们知道，希望你拿出来。美国国防生产法可不是开玩笑的，包括任何国家启动战备法的时候，这个战争法案的时候，任何人的东西，它都可以征用。共产党能拿、北朝鲜能、美国能拿、哪国都能，这是政府保护绝大多数人利益的，一个绝对的一个条件。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们看到了很多华人储备大量的口罩、手套还有那些洗涤液，而且美国政府内部人不说。他们感到很伤心的是，很多华人知道美国现在这个时候，大量的口罩、战备物品都给寄回到国内去了。这是让他们感到非常、非常惊讶的。你寄到国内去了，你现在本来共产党就该给人家的，你不给人家。
（调试直播效果）
亲爱的兄弟姐妹们，现在在美国还是在加拿大，不管战友咱储备什么东西，我今天给大家几个建议。
大家去商场买东西的时候，人家搁那的羊肉，还是搁那的鸡蛋，你不能一搂都给搂走。这个是让华人，让中国人形象是极为受损的。你不能到那一把咵全搂走了，你搂走了，下个人买啥呀？你是储备了，别人还吃不吃啊。对不对？别人还吃不吃呀？这不能这么干。
第二个，如果遇到有些人这么干， 你应该阻止他也不能这么干。另外一个就是家里面现在大量买口罩，买洗手液，你寄回到国内去的，战友们这真不行，你这会拉大仇恨的，你会出大问题的战友们。这不是开玩笑的，这会出大问题的，这会增加社会仇恨的。久而久之，可能伤害的就是所有在海外的人。
在这个时候更不要自己自卑，以为到哪去我是中国人，人家说啥话你都觉得种族歧视；你也不要随意的跟人发生矛盾。这个也是有大问题的，不能随便这么搞。
一旦这个发生以后，我们自己在社会上很难生存。
另外一个，你大量地往回寄口罩、手套，你寄的代价，未来可能是很大。你所在国如果你没有口罩，如果有人检举揭发了你，人家会动用一切权力来收拾你的。或者说你把大量的储备物资运回到国内去，或者你贩卖，你要想赚钱，那你真的是找死呢。那是绝对不可以的！如果你要趁机想拿这赚钱战友们，你可千万别玩，这是找死呐，千万不要！
哎呀我的天呐，这全是军队吗？刚才上来这个，是不是军队呀？大家看看现在纽约什么情况？大家看看现在纽约什么情况？（展示手机视频）大家你们看看现在啥情况？多可怕！全军队啊，看到了吗？全军队，看到了吗？全军队，全军队，全军队，太可怕了！
这聚焦真的是问题……战友们说老聚焦聚不上。哎这谁说的聚焦聚不上，弄得我心乱了，你们一说聚焦聚不上。战友们的满意度是百分之百我才高兴啊，但在我们的GTV上就很牛啊。
大家头两天我们在测试的时候，本来我们四十几个人，有战友就把GTV的GTV给发出去了。发出去以后，迅速的是百倍地上来了。结果第二天，共产党马上就把GTV列为不合法、给屏蔽掉了。但这件事情就看出了共产党它有多么的可耻，实际上有多么无能。
大家想想，如果我是共产党，我绝对不给你屏蔽掉，GTV我让你全部中国人随便上。随便上，为什么战友们？
你知道搞视频平台是什么概念吗？懂的人都知道，GTV打开让任何一个战友、任何一个人加进来，一年的成本是多少钱？如果有1千万，这个所有的要打开的话、共产党不屏蔽的话，咱迅速就是3千万到5千万。马上，一周内，1千万到5千万如果要加入进来的话，你知道什么概念吗？咱这一年啥也不用干了，那一年大概就3千万到5千万美元的使用数据费用。便宜的是6分到7分（钱），贵的是3毛到3毛，如果咱们战友们都在大量直播；或者人家共产党打开了说随便看吧、随便直播，可能是1毛到5毛。5千万是多少钱？1个亿是多少钱？我郭文贵接下去就破产了！
所以说战友们，咱这GTV未来是干嘛啊，限制使用，30分钟是一个级别、一个小时是一个级别；上传视频也是30分钟一个级别、一个小时一个级别。这就是我们现在要干的事，然后好的战友们、常用的、不扯蛋的、确实是对反共有用的，那我们给你授权、放开。我们折腾不起，真折腾不起，这不是开玩笑的。
所以说战友们，我们这个GTV不会是什么娱乐频道、电影频道、旅游频道，玩这个咱不玩，我们玩不起。因为我们也不指望广告费，我们全是自己拿钱，我准备好了大概一年拿一个亿美元进去，贴进去。今年共产党完了以后，下一步就是清理共产党；然后明年中国人民追求法治的生活；后年追求有信仰、有法治的生活；然后再讨伐这些盗国贼的财富。这是我们现在要追求的！但是这个网站是服务这个的，不是说你去旅游……去旅游，你看别的去。关键是让战友们能讲话，让中国人敢能说出话、发出声音，这是我们想的。
所以说它屏蔽了反而是好事，你看现在的战友，都是我们自己的战友。一旦它要全放开，那我不死定了，那还了得了嘛，咱弄不起。
另外一个就是，现在看到很多愚蠢的盗国贼，布置了天兵天将，吴征、马云这些人到海外来，收买一个个低级下流的王八蛋，来黑爆料革命、黑我们爆料革命的战友们。有用吗？你能黑得了吗？黑不了。
我给大家报告一下，昨天……此时此刻就在开始了，（他们）刚刚给我发来了信息……。
（看手机视频）哇，开枪了，迈阿密，咣咣地！冲锋枪，哇塞！皇后区，哇，军车，哇，天呐！
我们头两天怀疑我们的员工有了（感染），吓得大家都不得了。检查结果出来，非常好，阴性。刚刚检查出来。
战友们，我昨天和（他们）开会的结果，此时此刻，受五大组织的委托，就像昨天在福克斯上你看到的那五个牛人一样，分别代表了五个不同的组织、五个背景；已经正式地宣布与共党开战。与共党开战，已经全面开战。
今天起这五大组织，一句关键的话：
我们有一个共同的病毒——叫CCP病毒；
我们有一个共同的敌人——叫CCP；
我们有一个共同的理想和目的——干掉CCP。
战友们走着看！记住我今天直播的这一刻，看看接下来会发生什么事情！
共产党想在六月份把美国打趴下，让美国和中共勾兑的事，别想了！共产党你知道我在说什么，你想干啥我非常清楚。
昨天又是一个伟大的历史性的一天！把美国经济搞垮、把美国社会搞垮、把美国整个生产量彻底打垮、影响美国总统大选、叫美国社会动乱、引起种族冲突可不仅仅是黄（皮肤）人和那些维奸，共产党还希望在美国所有的这些民族、少数族裔趁机而起——叫美国大乱！这是文贵在2017年10月5号华盛顿记者招待会说的话——搞弱美国、搞乱美国、搞死美国。现在3F计划，已经得到了美国、西方所有机构的认可。
我今天可以告诉大家，在过去的1月份到现在，我们爆料革命最有实际成果的，就是昨天下午和到昨天的晚上。接下来你会看到一个个的霹雳风暴、霹雳雷、霹雳行动。霹雳年，你会看到整个的行动全面地、无处不在地开始。
日本的勾兑，想开奥运会，包括经济合作，已经受到了严重警告：你再这么玩下去，老子就给你们来狠的。日本现在有点怕了。
英国约翰逊这小子跟共产党勾兑，已经是撅腚了，把腚都撅出去了。
法国已经把已经是以身向共了。
德国，已经是全面裸睡了。
意大利已经是半死不活了。
我现在请问战友们，共产党如果不是你放出的生化病毒，为什么我拿到你那个文件，你说：6月份要和美国西方和欧洲国家和日本这些国家重新谈条件，谈贸易谈判。
在这个文件当中，你明确的说：我们到那时候要一手拿疫苗，括弧，一手拿疫苗，一手拿医疗设备，重新和美国、日本、欧洲，重新谈判。
战友们，如果你没放狗咬人，你怎么知道，说把狗收回来以后，我要收回狗的条件是什么？——这狗肯定是你家的、狗得听你的、放狗之前你有准备；而且是你拿狗咬人是威胁。
所以美国，我昨天告诉他，我说亲爱的美国同胞们：如果这个时候你还不开始真正的行动，美国完了；太慢了，太晚了，太天真了，太贪婪了。我告诉它几个大的基金组织，我说现在你能把股市弄回来吗？你能把这个道琼斯指数弄回来吗？你能把石油价格、黄金价格拉回来吗？你能把老百姓信心指数拉回来吗？美国接下来感染真正最夸张的，是4月到5月开始，你控制得住吗？那指数能回来吗？绝对不可能。大家说，So what那能怎么着啊？怎么办呢？Answer， answer, give me answer. How！ How！ what do you say the solution?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1065/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1065/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
日本新加坡啊，所有的海外华人啊，大家想想外国人说是你是中国人，病毒的时候，他能分辨出台湾人和香港人。妈，他能分辨出新加坡人和日本人吗？不可能的嘛，所以说大家这个恐惧是有道理的啊，希望把所有战友们把台湾。
这太恐怖了，你想想这个，几天前大家还应提示内部矛盾，什么什么战友胡说八道啊。多大的事儿啊？多大的事儿啊，咱们已经发动了一个海外的西方世界的各种沉默的力量统一起来啊，你们看。不见的力量才是99.99，就是要彻底把这个病毒的名称冠为CC病毒，绝对不允许挑起来是灭华的运动。排华的运动，甚至是大屠杀啊，台湾香港同胞招谁惹谁了，你说那些亚洲黄片。
所以我战友这真的是保命运动啊，不是开玩笑的，大家呼吁起来吧，么。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1066/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1066/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
坏了咱们这个站有没有反应啊？这个引起威胁很多战友啊，很多人取关的时候呢，嗯，之后就有这个什么要砍头啊。那歌喉啊来威胁占有的这种所有的东西啊啊，大家都要留着这都是证据啊，这个都要发给到我这个发给我。发给木兰发给38发个路子都行啊，在群里面因为这个咱是一定要啊，就像美国政府这个他绝对是恐怖分子，而且后边我相信。
有巨大的犯罪组织啊，大家千万千万得留着啊，这管用竟然有取，关取关不了，而且他竟然很多战友。所以说要什么弄死你啊，考死你丫个猴啊啊，这个厉害了啊，这个小兔崽子他找死呢，在美国法律社会他玩去。他现在要把新疆人给毁掉，他要把中国人给毁掉，这还了得，这是何等的力量，这个时候如果大家再不擦亮眼睛。再不行动那就犯下大错了，打错了啊，拜托了兄弟姐妹们，刚才那两段视频大家都可以对外公开，都可以用啊，随便用。
兄弟姐妹们啊，太多好消息了啊，争取给你们通报汇报啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始啊。现在我是马上去见人去开个会啊，主要是cCBAccb。他们这个要答应啊，这一仗打赢了啊，我们要奠定历史上为我们亚洲人黄皮肤人，就是争取完全是。尊敬的朱阿姨，也就是说全世界的账就找中南海帅去，别找我们中国人啊，别找这个台湾人。
不要找我们啊，黄皮肤人没招谁惹谁啊，拜拜啊。大家想要要问这是多大的意义啊，多大的意义呀，否则我们这些孩子们所有的人到了海外了成了猎杀的对象了。还了得了吗？多大的事儿啊，昨天在新加坡这样的保守的社会都有人骂华人侮辱华人在日本啊在上海。它里边有个问你是不是猜意思？就是问你是不是猪大人，很恐怖的，在俄罗斯现在中国人大街上都害怕恐惧啊。
绝对不能让这个引起这个杂种啊，把这个挑起的种族主义民族主义，什么是微会啊？华人亚洲人成为了猎杀的对象，那可就大了，是绝对不允许啊，战友，拜托了，拜托了啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1054/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1054/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这感觉唱得好啊，哈哈哎呀兄弟姐妹们，啥情况啊？这是啥情况啊？又熔断又吹断，亚洲欧洲美国都来了华尔街啊，还有这所谓的这些对足的大佬们包括谁吗？欺压老百姓。加了几十年了，骗那么多钱啊，这个助纣为虐培养的共产党的这个吸血姬，现在这帮王八蛋，视频随便用，你别问我能不能用，随便用啊。不管你看着，今天早上吃早饭没直播给路德先生让时间我要吃，不吃饭都把你们馋死，太好吃了，太好吃了，今天有好吃的后悔了，没吃过啊，这还都没开始呢，兄弟姐妹们啊，这才哪到哪呀，得折腾几回了，几个起伏啊，把共产党身上的。今儿本来就是一个鸡巴一个落汤鸡，长了几根毛，当自己是凤凰了，共产党还想统治全世界，把毛给你摘了啊，那你看看你自己在给你割个镜子，摆你前面，让你照照共产党啊，照完以后再看你还瞎老百姓杀香港同胞。
欺骗全世界，后面鞭炮看了没有？听到鞭炮声了吗？高兴不？我今晚上放烟火，今天晚上在船上大放烟火。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/964/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/964/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们，战友们！各位大波切，你们双修了么？搞笑搞笑啊，搞笑！
后面的白宫，这白宫。你说川普总统那么勤劳，他还没起床呢，我起床了！
战友们，尊敬的战友们好，12月17号，文贵在华盛顿，背对白宫向大家报平安直播，大家美西的早上好，亚洲的晚上好！
亲爱的兄弟姐妹们，因为，我大概很短的时间，我马上要去准备去开庭，开庭啊（文贵先生报战友名字，兰州牛肉面）
这个，我简单给大家报告一下啊。从昨天来了以后，噢，very worse，oh my god！这个从昨天啊，昨天上午到了这个华盛顿以后，我给大家报告，一个坏消息两个好消息。先说坏消息吧，我总是先说坏消息。坏消息啊，上次来华盛顿，爆料革命在华盛顿，应该是关注点是前三名，前三名啊。现在关注啊，政治讨论议题应该是排到第四去了，排第四去了。战友知道，你们为什么吗战友？等等啊，好战友说……（文贵先生调试中）战友们知道为什么吗？排第四。
第一个，正在进行的，最猛烈的，就是川普总统被弹劾的事。明天是美国特别重要的一天啊，特别重要的一天，排第一了。它排第一了。
第二，现在是，谈的比较热烈的，也是比较还是火的，香港，原来排第一，现在香港排第二了。
第三，就是中美贸易，接着谈，和中美关系，严格说，应该这么说。
第四，咱们爆料革命，这是一个坏消息——排名下滑了一位，排名下滑一位。
两个好消息。香港问题啊，引起美国的各种层次的重视，又在跟过去那一次的完全不一样了，完全不一样了！这一点让我感触太深了，大家都意识到，香港这个事情它本身不是香港。严格讲香港是美、欧洲、西方的，基督教天主教徒的，西方在亚洲的一个代表，和中共的一个近距离的一个对抗。严格讲香港的对抗，就是西方跟共产党的对抗！这个认识让我感到，“啊！好好好！这个好！”
另外一个好消息，这是爆料革命以来我第一次听说，美国真正的Billionaire，有钱的人,拿出了现金。昨天我就在这个房间里面，三个大家族，三个家族里包含两个基金，一个是拿了800万，一个拿了80万。那拿80万的人啊，大家都是耳熟能详的人，那个人从来不会拿钱的。但是那个人拿出80万来，我可以告诉大家说明了什么问题？这80万他是过去是亲共的，现在是反共的。另外一个是800万的，更夸张的有一家，直接拿了12亿美元，12亿美元！也是亲共的过去。12亿美元干什么？——支持一系列的智库，和马上对中共进行的调查，采取的措施。
战友们，记住啊，这个事情会发生在四个月到五个月内。大家你们会看到结果就会出来，资金到位陆续会在这个月底和1月初，结果会在3月份4月份一定会出来。
这个是让我太震撼了啊，太震撼了！就是说，上次来，他们跟他们谈的都在犹豫，都在问，“值得吗？应该吗？真是那样吗？共产党中国人不都是共产党吗？”等等这样的话题。但是这一次，上次质疑的，过去几十年没变的，现在改了变了。
两个好消息汇报完了，爆料革命一个坏消息，从过去的前三名现在都是第四名去了，但是我们甘愿让位啊，甘愿让位。
亲爱的兄弟姐妹们，另外一个我要告诉大家的，香港，是爆料革命最要关注的事情！香港在美国，在世界对灭共的作用无人能比，也无人可以改变！而且香港这个地方，无论是双修陈，还是这个双修教宗王岐山，谁也改不了！香港人是西方人依赖的，相信的，在亚洲的不沉的航空母舰。它的经济、文化、宗教和西方联系，它的意义，大家就不用我多说了。这六个月的抗争更加让西方绝对地相信，必须和香港人站在一起。永远的站在一起，才是符合西方的利益，西方的价值观和西方的共同的信仰！
这就是中国人现在有了一道门，和西方之间是可以信任的，对接在一起。可以让西方人对中国人存有希望，不是把中国人都当成是共产党。香港人证明给了西方看，中国人可以有法治，中国人可以有民主，中国人可以有自由，中国人的素质很高，不都像陈峰王岐山……（念经：双修了没有？双修了没有？）不是这样子的，这绝对不是这样子的！
所以说，战友们，香港的意义是重大的。咱们这些天，我故意的把香港稍稍淡一淡，我去爆一爆他们料，目的就是让香港有一个重整的机会。但是现在可以告诉大家，灭共的第一战，灭共的第一道大门，灭共的最重要的，还是香港，无人能比！
所以请战友们拜托了，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相！别老想着双修的事了！咱想着香港的这个同胞们在水深火热之中，好吧！
我现在要准备，马上下去，吃早餐。吃早餐，然后去开庭。开庭完今天下午，完了以后还有两三个秘密的听证会，然后呢结果明天再向大家汇报。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！我背后的天已经慢慢地蓝了起来，白宫的灯也在亮起来。川普总统起床了。诶！川普总统灯亮了啊，刚才还没亮呢，现在亮了啊，起床了。他一般都是在七点钟起床，应该起床了。七点十五分出卧室，现在应该出卧室了。
亲爱的战友们，一起为中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福????
阿弥陀佛！
战友们，撒优那拉，明明天早上见，也可能晚上见，俺要走了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/894/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/894/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！真是太漂亮了！我现在正在中央公园，就在我家门口，刚刚的见完人，开完会，走一圈，太爽了，随身都出汗了， 战友们真是啊，这个每次在中央公园走的时候，我都在想，你説我们中国人啊，花那么多钱搞那个奥林匹克公园，你看那个奥林匹克公园都是人工的，下面都是整个北京市城建的垃圾，而且那人工造的痕迹太重太重，而且这管理那管理的，基本上是领导来了，老百姓就别玩了。
但是你看这里…这是人类上的几万年的，整个曼哈顿是一个花岗岩,是一整块花岗岩。搞建筑的人都知道，曼哈顿这个城市这个岛，全是一整块的花岗岩。这个花岗岩也导致了盖这么高的楼，它就不打地基， 全世界只有两个城市这样：一个是纽约一个香港，不是伦敦，是香港，纽约，盖再高的楼不用打很深的地基，因爲下面是花岗岩。
太漂亮了，太漂亮了。因为我从小就喜欢石头，我在东北的山上，泥山长大的。到处稀了吧唧的特难受，但是曼哈顿完全不同，这边是河，那边是海，就到大西洋去了，这真是个神奇的城市。然后你看这旁边的树，你看这树你看这人，大树，几百年的大树，无处不在。这真是上天给了曼哈顿一个大苹果，就是中央公园。
纽约这个城市，五星级饭店，高级餐厅，高级商店，艺术商场，高级公寓，高级写字楼，艺术博物馆，围绕着中央公园。世界上最大的货币交换中心，SWIFT还有CHIPS，现在共产党要通过数据链把它干掉，全人类的钱，美金96点几都要从曼哈顿转一圈，你才能转出去。就是从你左口袋转到右口袋，你要是通过银行，你必须从曼哈顿走一圈。
一个曼哈顿一年一万多亿的美元的GDP，你说有多夸张吧. 真是个伟大的城市。所以説我们战友们，咱们现在想想，咱们爆料革命，是在纽约发起，在纽约的最核心中央公园，对面就是我家。然后当年蒋经国的时候，台湾走向民主最核心的江南事件，就在我家对面。相隔一个马路几十米，然后刺杀未遂呀。现在文贵的人和文贵，被一群共产党派的间谍特务盯着，所以你看我这边全是保镖，我也习惯了，在自然中享受着不自然。
但是这个纽约是我最爱的城市，一年四季分明，花开花落，树上的叶枝繁盛。然后再看着金秋的到来，然后在建的摩天大楼，然后的在见着神秘的朋友，这个对面就是大家都知道的神秘的俱乐部，大家都知道&amp;hellip;共济会。大家都知道共济会和同济会不是一回事，大家都知道共济会，不知道共济会下面有个同济会。
虽然中国抄，但是没抄明白。在对面，你看这里的人，人欢马叫，人欢狗叫，你看这里面的人多么的和谐呀，不用喊。当你穿着裤衩的时候，你不用说：我穿着裤衩那，我穿着裤衩那。这里很和谐，不用喊就很和谐。共产党的CCTV天天宣佈自己，宣传，我们多幸福我们多快乐。这里没人説，这里就这么幸福就这么和谐。太美了战友们。
明年6月4号以后，我们要在中央公园有几个大的表演中心，我们要搞几个嘉年华，搞几个大的活动。此情此景感慨万千，我们太幸福了，看看这么多人当中，极少人像我一样有着神圣的使命，我骄傲我自豪. 我不是在花开花落地等待着死亡，花开花落的等待着进医院，花开花落地等待着进火葬场，我们在创造伟大，在履行上天给予的使命. 传播人间的正义和真相， 打倒邪恶。人类上永远的正义和邪恶的较量，永远正义是胜，这是最伟大的，最神圣的使命和快乐。
所以香港同胞现在香港干的事，可以说是让世界人民最最尊重，所以现在我再走在中央公园的时候，我感觉不同。就是原来走在中央公园看到很多亚洲人的时候，衣冠不整，形象猥亵，满脸愁容。但是看到香港的同胞，在世界上给我们亚洲人挣的面子，撑起了我们亚洲人的一片天，太伟大了。
所以説真爲香港人感到自豪，全人类都在谈论香港，谈香港必然对黄皮肤的亚洲人多一份尊敬. 香港人太了不起了，为你们而战真感到荣幸，太棒了！所以説你看看&amp;hellip;大家你看这&amp;hellip;太美了太美了&amp;hellip;
行了战友们，今天就给大家唠叨到这，我要走了，继续开下一个会去。
谢谢！ 一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/857/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/857/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
也。Could you give me hold?Thank you.Crazy quick, 现在是10。
7月12号阿文贵在船上直播，吃饭了，吃饭了啊。他现在的现在。就可以了，现在就可以了，吃饭吃饭啊现在。战友吃饭，因为很多战友啊，这个给我发信息啊，希望看我吃饭啊，今天咱不喝酒啊，白水一点啊。
咱们今天还是咱们的拉面啊，空心拉面。10月12号文贵在船上，战友们直播吃饭啊，啥事都没有啊，不爆料，大家没事该干啥？在干啥呢？干啥去啊？我又没在吃饭了啊。今天是我跟他说一定要很简单的晚餐，很简单啊。
嗯哇，这面实在太好吃了，嘿嘿。就是鸡啊，鸭的鸡。嗯，wow.So good在to.
蔬菜。战友啊，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁。这不是测试啊，战友们这不是测试啊，这可不是测试。
现在有没有乱聊乱聊乱聊啊，乱聊啊，晚点跟你们聊啊。
哇，大新闻了。仙人。我还是别说了。
你不让我说，咱就不说。哇哦。哇哦，咱是直播吃晚餐的啊，咱这是完全不抱了啊，不扯正事儿啊。很多战友给我发信息啊，说这个文很久时间没看，你吃饭了要看你吃饭，我走走。
胃口好。第1个是完善是第2个是二逼，瓦西里第3个叫，第4个是cMCcp。第6个是金立，第7个是喜马拉雅的肉夹馍，第8个是战争战报，第9个第9个是若揭昭然。
第十二是信息奇强西强，新疆人。啊，过蝴蝶啊，叫文杰啊，开始。重重重重。开始啊，这个角度有点啊，太高了啊。
嗯，太好了，真好吃。现在什么啊？司机电话，万万千呢。但是他身体就好啊，还得锻炼还得吃。嗯。
这个基因还真不错，你们分享的啊。我今天下午啊，到了一个店。给一个这个一个朋友买一样礼物，给我先练了。我的妈呀，忽然间旁边全是家人买东西呢。
给我聊几句，他现在在办公室啊，最大的特点是什么？香港杭康所有。然后他说在我们家里面回家之前不准谈政治，不准谈工作，但是我们家要全部拆箱的，他说。不能不看你们爆料，我们很多爆料的战友他都知道名字，让我很意外。
很意外啊，他们家有一个超级现代的房子。超级现在的房子真漂亮，就在这旁边啊，你看人家这个生活质量真是高。他的妻子，现在的妻子啊，这是第2任妻子。跟他生俩孩子离婚了，给他留了一个带走一个，他第2任妻子带着俩孩子就是傻孩子。
他们所有的孩子。然后就是NBA，我今天啊，收到了一位好战友。老战友的一个信息，关于香港现在所谓的勇武派的问题啊，我告诉大家。共产党正在四处通过各种手段，包括卧底在所谓的右派里面，手段。
一个利用无害，分裂有500，还有就是叫海外战友的料啊。啊，让你涉入到所谓的香港的暴力活动，我们可以为了香港战友们可以不要命不要钱，为了相公。但是绝对不能公然之所谓暴力啊，这是不可以的，我今天直播这个核心就是绝对不能支持暴力。啊，因为你支持的暴力，这就是共产党给你埋下的坑，就让你掉进去了，因为你支持了暴力。
但凡大家有机会，你到美国国会作证，或者秘密作证或者上法庭，一定会为你投票。你是否参与过暴力活动，你是否支持过暴力活动？这是很夸张的啊。我没办法，无数的人你看了吗？你看到了吗？都是。
你看着传吧，全都是来干嘛？他就说。
你看看这周围多少船？我让大家看一眼多少啊？看看有多少船，月亮已经起来了，看到没有？大家你看着传，你看得出来。所以说战友们。
所以说你们看看。压太低了是吧？科技down 3.啊don&amp;rsquo;t worry.So beautiful.
中间真的是战友，你们看这个面子感觉啊，你们看看啊。晶莹剔透，太棒了，太棒了。的朋友。啊，他说他的同事，这个在讨论香港问题上。
他们最大的争议点是什么？到底香港现在共产党有没有实际控制？外国人对香港的物质有多大，同时也谈到。香港的学生到底有没有暴利？我告诉他。是共产党专做学生制造暴力，战友们你不知道有多重要啊。
昨天下午，还有前天下午跟美国的有有关重要的人事谈的时候都在说这个话题，到底香港的学校。是不是有暴力？当然先把这孩子不是暴力的，没有任何证据证明他有暴力，而大量的视频。还有证据能证明啊，都是那些警察还是来自大陆解放军的？
一定要大量的传播香港危机的真相，否则的话是要黑白颠倒啊，他们要嗨。白天到吧，不是开玩笑的，我们不能让他们把黑白给颠倒了。所以说战友们。想到了一兰拉面新疆人。
什么新闻？姐，would you like to u你。7那三个你看到了啊。
我想告诉战友们的事情是，香港卫视。多么的重要啊，多么的重要啊。这帮王八蛋啊，到处造谣说香港孩子是抱的是暴力，谁知道那是暴利。
我们必须要让这个世界搞明白了啊，到底谁是暴利，我要一步一步一步啊一步啊。啊。I want to go to.就。
我让大家看看业绩，看的紧。也what&amp;rsquo;s you?你。
Yes谢谢。他不是说擀皮儿。啊。兄弟姐妹们，你出来。
太搞笑了。
嗯哇，太漂亮了，哎呀。哇噻，no，this is the light is problem。Yeah, I think兄弟怎么办啊？雪茄啊，我是他，这都没几根了啊，没几根了啊，这不同学家真的没几个了。哎呀，不抽难受，抽了还难受。Just to the link.
哦，一天几个月哦？U just.Power说话我oh my.Look，this is the president trump的House。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/814/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/814/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月3号下午，文贵在这儿乱聊啊，乱聊开始，现在是文贵在华盛顿紧张的忙碌了一天之后文贵在这儿和战友们乱聊。
亲爱的战友们后面是白宫，白宫白宫，还有独立纪念碑。太有意思了，今天我发现这灯光调的不错啊。因为这灯光大家知道我这直播啊半年来不让人家凯琳碰。你别碰，你别碰我东西，都我自己玩。玩的也不怎么着啊，因为昨天在图桑直播的时候，专业摄影师给调了焦距，调完了，昨天就失去焦距了。今天马上让他们去买的灯，我们的保镖队长凯琳买了新的灯。今天买了灯，我说凯琳啊，我正在开会，你来收拾吧，人家凯琳上手了，人家上手了把俩灯一调，干嘛，自动控制，人家直播机自动控制，人家拿遥控器叭叭叭控制了这个亮度。
我记得特有意思啊，细思小哥和John庄当时在喜马拉雅大使馆，然后细思哥拿了一个测光器问我，郭先生你知道这是什么吗？我说我不知道。细思小哥太搞笑了，郭先生连测光器都不知道，你也太小看我了，我赖好我也是中国最早的投资电影的人，我都不知道测光器嘛。但是我真不会用，现在人家凯琳同志，人家叭叭给弄好了，给调好了。所以说现在我是什么事儿我都自我感觉太好，还有一个啥事我愿意自己动手，不愿让别人动手。
亲爱的战友们，很有意思啊，今天一天的工作啊，相当地繁忙，但是非常的充实。非常想和战友分享每时每刻发生的事儿。但是确确实实没办法一一的向大家传达，向大家报告，但是在华盛顿我能感受到共产党CCP这个流氓的列车驶向灾难的那种嘎吱吱响的感觉，这次到现在是我这两年来来华盛顿从灭共战争开始以来最好的一次。
哇，这个音乐很好啊，大家看到后边那个光的地方白宫的办公室，美国独立纪念碑。它给了我们一个什么感受，这个国家真的是太强大了，这个国家的强大不是这一个党能控制的，也不是这个国家有多牛叉的人，是这个国家的法制系统，民主的体制，民主的制度。
还有一个我们能感受到美国人有宗教，美国人有信仰的这种力量。今天很多人都在问我这样那样关于香港的问题，你可以感受到虽然远隔万里这个国家有多少人在关注着香港人民，他们是发自内心的，真的是痛苦、悲伤、担心，而且尽可能的试图了解更多的事实，这是不可思议的。所以说亲爱的战友们，当这些人关注香港，作为基督教徒、天主教徒他们这样的去关心别人的时候，你真正的感受到这个国家有宗教有信仰是多么的重要，这个是力量太大了。
今天这么多人问我最多的问题，如果美国不介入这件事的后果是什么，介入的后果是什么？战友们你们想想我们该怎么回答这个问题。我告诉大家，我今天无数遍的告诉他们，给他们解释。如果说美国在香港发生了灾难时刻之后你再介入再表态，和你在现在全面的介入，全面的表态完全不一样，对香港造成的伤害，对香港人民造成的不可挽回的生命损失，会百倍千倍的让美国受到伤害，这不是开玩笑。为什么，我告诉他们三个关键性的关键性的观点，我说你去看一看，为什么共产党敢对香港这样下手，它敢对台湾要进行战争，我说美国如果你不在这个时候有正确的行动，结局是什么，大家去想一想，不要小看了共产党，它在香港进行戒严之后，找出了借口然后去攻打台湾，它要把这川普总统在任的十几个月当成了闭关锁国，它要把台湾香港收回。
如果在这个时候美国和西方没有动作，经过共产党的它现在的宣传战和它的防火墙，你们要想到为什么它在这个时候要建防火墙，它为什么不让国内人看到真相，因为一旦看到真相它就破了局了，因为它要让大陆的14亿人跟着它所现在要向民族主义发展，让14亿人民跟着共产党走，符合他们的民族主义思想，叫民粹。
那个时候，14亿人已经被封了眼睛、封了耳朵、洗了脑子，真的就说你看这个我们惯坏的两个孩子台湾和香港，背叛了我们，惯坏的两个孩子我们给他们太多了，所以我们必须要把他们给收拾了，要教育教育他们，把台湾拿回来，把香港拿回来。再一个说了，台湾，台独分子和美国和西方所谓的黑手要分离我们，一下子把14亿人团结在了一起，把国内的所有经济问题，盗国的问题，腐败的问题，重度污染的问题，贫富悬殊的问题，资不抵债的问题以及这些年的犯罪统统的都给一下子，像美国发生911一样，一下子让共产党再苟延残喘几十年，这是第一条。
共产党将用封锁网络和栽赃陷害美国和台湾，包括香港，让中国14亿人民成为民族主义团结在一起，再让共产党苟延残喘几十年，这是第一条，美国人你相信会不会这样，这个事儿发生可能性是很大的。这是他们心中盘算的一条。
第二条，只要攻打台湾，把香港给戒严，它现在有5个国家，俄罗斯、土耳其、北朝鲜、伊朗、中共，这五个被美国制裁的国家，他们将坚决的站在一起，这个时候你是分不开他们的，人家是同仇敌忾啊，那就是美国和西方的28亿基督教徒这点你不用质疑的。
第二条，只要它攻打台湾，把香港给戒严。它现在有5个国家，土耳其，俄罗斯，北朝鲜，伊朗，中共。这5个被美国制裁的国家，他们将坚决的站在一起。这个时候你是分不开他们的，人家是同仇敌忾。再就是美国和西方的28亿基督教徒。这一点你是毋庸置疑的。不仅仅如此，到那个时候，连南韩都有可能跟着中共走。
想什么亚洲的柬埔寨呀，甚至连日本都会闭嘴。印度进行交易，印度也会中立。巴勒斯坦会跟中共，非洲很多被蓝金黄的国家也会跟着中共走。这时候会发生什么事情，最起码得六七十个，七八十个国家跟中共抱团取暖，形成了东西方战线。
到那时候形成什么，真的是极权国家对抗民主国家。两阵对垒了，一下子就分清楚了。你还真不觉得，大家真小看了。等到那时候，美国真不见得占多大便宜，不要小看了这件事情。那个时候你还真别说，所谓的独裁极权国家抱团取暖，他们的能源，包括很多中东国家站在一起。
能源，食品，这些国之间的所有的金融系统，马上就会直接跟你美元脱钩。他们就会有个内部的货币兑换系统，完全就可以独立运行。就是跟美国脱钩了，跟美欧脱钩了。到那个时候就真的是成了世界两极化了。这是完全可能发生的，这是第二条。金融能源政治军事较量，一下子分清了，东西方两个集团，世界不是进行了冷战，世界进入了两级之战。
第三条，完全是会发生的，共产党一看你美国要跟中共脱钩了，这些国家联合在一起跟中共，要和美国之间有一个重大的地域性的能源的分割。安哥拉，巴勒斯坦，沙特，巴基斯坦，叙利亚，黎巴嫩，俄罗斯，土耳其，北朝鲜，伊朗，，柬埔寨，泰国，马来西亚都将跟随中共。这个时候农业，粮食，能源，贸易，完全独立运转。同时这些人会不惜一切代价和手段来对抗美国和西方国家。
大家想想会不会是，一定是。这三条要发生了，美国灾难。金融美元被人家挑战了，军事实力被人家挑战了，你的整个世界市场被人家挑战了，那自然而然的从一极的世界进入了两极世界。这就是中共头几年叫做世界的新形势，从一极变成多极，共同治理。叫做大国关系。中美关系叫做大国关系，新型大国关系。
那叫什么意思，这个世界你50%，我50%，咱俩说了算。建立新型的大国关系就是这么来的。华盛顿的人一看，（说的）对对对。新型大国关系就是独裁国家和民主国家来共同管理，你别惹我我不惹你。美元你在你那玩，我玩我人民币。我的人民当奴隶，你的人民当主人，你玩去吧。
你叫基督教徒，天主教徒，我这块是共产教徒。极权主义，皇权主义，然后把所有人都当畜生，当猪狗养着，这是核心。大家想想，美国人如果不赶快作出决定，等到香港戒严后，尸体成河，血流成河，那个时候美国已经失去了信誉。美国已经失去了世界上的保障，那就真正的东西方世界对抗。
新型所谓大国关系，叫做50-50吧，49也好，反正两极了。你真别小看，这不是不可能的，是很有可能的。这是为什么，他们敢公然撒谎。这是为什么，他们决不在乎。这是为什么，他们是剑指台湾，意在沛州啊，是有意思的。
大家觉得他们会不会赢，大家觉得有没有机会。他们有可能会赢，也有机会。你可千万别小看了共产党。那美国朋友问了，怎么让他们输呀。只有美国行动，只有美欧行动。只有美欧联合快速行动，只有美欧快速行动，让这些人不联合在一起，不要再把14亿人被所谓的民族主义连在一起，也不要让这些极权国家联合在一起。会不会，我相信美国和西方世界一定会展开行动，否则将输掉一切。
所以说，亲爱的战友们，你说说，咱这说的中不中。现在香港发生的每一幕，把孩子胳膊撅断，手撅断，那个女孩子，在车厢里殴打那一对年轻的男女夫妻，追打孩子，虐打残疾人，将很多人丢失。据美国和欧洲情报，他们抓了最起码已经达到5000人了，他们还说是1000人。最起码估计再5到7个人死亡，他们还没有宣布。
我告诉他们，从经济领域，大家算一算。恒生期货，你买一股25万港币，就是说，恒生指数掉一点，你赚25万。掉1000点，你赚多少钱，你算算，当然你得有相应的钱进去。从6月9号到现在已经跌了将近4000多点5000点了，如果你买了恒生一亿的话，你算算你赚了多少钱了。
那接下来如果是戒严了，恒生期货会跌多少点，2万点以下是一点问题没有。香港的经济受得了吗，美国人说，他们受不了，得崩塌。我们的哥们Kyle Bass说，香港的经济会崩塌。我说你太天真了，香港的港币也不会倒，香港的经济也不会塌。我说你们不了解共产党，香港的经济和金融，世界上只有一个国家，就是中共，能集一国之力干两件事。不管合不合法的钱都砸进去跟你对抗，你能对抗的过它吗。当你买了恒生指数，跌破5000点了，它一个星期涨一万点，它给你托上去。战友们，跌5000点的时候你没有出手，涨1万点的时候你得补回那5000点的仓，谁能补得起呀。
如果你有Margin Call了，立马给你停仓了。如果你没有Margin Call，你也得想想那5000点涨起来多可怕。那5000点有多可怕，因为共产党敢玩这游戏，它抽出两三天又赚回来了，谁能活过那两三天呢。这是一条，就它能集一国之力，不守金融规则的把你这些人进来，全部给干掉。
第二条，更夸张，世界上只有一个国家和政府。到那个时候，共产党敢干什么，改你的计算机。我说恒生指数，你看他2万5000点，跌到1万8000点，它（CCP）给你改回到2万8000点，只有它敢改，全世界只有它敢改。
像上海的A股，所有金融系统的软件和平台全是方正科技写的，所有的中国的金融全是方正科技写的。我太了解了，方正科技干啥了。所有的中国文字源代码，方正科技写的，从网选的文字，计算机写出来中国的源代码，然后中国的中办文件，中国所有的导弹发射的源代码，全都是方正科技写的。
上海期货，包括现在香港交易所，所有的后台数据全由共产党的方正科技控制。那个扣子就是王岐山说了算。美国人打死也不相信这事，你说谁能受得了呀。你说真实股票跌了5000点，他（王岐山）单击子，回去1万点，你受得了吗。你得多少钱，很简单，25万一个点，，你买了A股，你买了25亿。你买了25的票进去，它跌5000点的时候，你能赚回来，大概是15亿，但是它涨1万点的时候，你得再加25亿过去呀，谁受得了呀。
它（CCP）跟你玩黑的，所以我告诉美国金融界的朋友，你要想赚大钱，只有共产党真没了，你才能赚到大钱。那恒生期货真会跌到1万点，你真能赚1万5000点，这是天下比毒品还赚钱呢。只有干掉共产党，你才能赚钱。
所以说亲爱的战友们，让美国的金融界，让美国政治界，让美国人民认识到，香港的运动跟他们的金钱，安全，利益紧紧相连。让他们看到香港发生的一幕幕惨绝人寰的悲剧，这是我们现在要做的。稍等一下，我要看一下信息。
所以说亲爱的战友们，香港的金融，我说不会超过48小时，会出现重大问题。香港金融出现问题的时候，共产党就要开始行动的时候。因为它不行动，它就要彻底完蛋了。用河南人说话，就玩球蛋了。美国朋友问咋办呀，我说这个时候，你们要小心你们内鬼。要有人替中共说话了，为了保护美国人的投资利益，为了华尔街的利益，美国要出手救中共呀，救香港市场呀。
知道美国总统最不愿意接受美国股市的下跌，千万别上这当。上这当就完了，香港的崩溃将你们阻止在香港范围内，是符合美国利益的。所以他们问我，怎么办怎么办，我说非常好办。把共产党歼灭在香港战场，不要让它去向台湾。不要让美国有任何的叛美贼，亲共贼，有机会给共产党脱身的机会。
我给他讲了很多历史的例子，中国历史上几个大的战事。我讲了讲，当年的刘邦几个大的决战。刘邦为啥当年能赢，几个最关键的战能赢。事实上每战必输，但他每战最后都赢，刘邦就是用了恐惧心理。恐惧平衡，利益绑架，许诺欺诈，最后把项羽弄死个球的了。
我说现在你美国别玩这个，它就那流氓，我说你不能给它任何机会脱逃。他（刘邦）是敢把自己儿子闺踹车底下去的，你不能。你不能让中国老百姓相信白莽蛇的故事，共产党讲述的都是无数个白莽蛇的故事。
啊，我们有两个孩子，不听话了，惯坏了给的太多了。一个叫香港，一个叫台湾，所以我要教训教训这孩子。然后家里的穷孩子高兴了，就是得教训教训他。把他打回来，把他房子给收了。这就是真正现代化的刘邦所谓的白莽，老娘梦到跟白莽睡觉了，结果蟒蛇，蟒龙。神经病，跟这个郭台铭一样，做梦梦见妈祖让他选总统。刘邦是老娘在深山老林被白龙睡了，生出了龙子。
我说美国人一定要戳穿共产党在中国的白莽故事，一定要戳穿共产党要利用香港台湾的故事绑架14亿中国人民，让他们成为了所谓的民族主义集团。这是绝对不行，这是我最想要的。
所以说亲爱的战友们，通过这几天来，每天口干舌燥，还有不同层次人的聊天。我真的感觉到美国人醒过来了，我真的感觉到美国人现在意识到中共的威胁了。亲爱的战友们，一定要广泛的传播，香港的危机真相。因为这对美国跟欧洲太重要了。大家今天看到了吗，美国多少个人站出来了，来表达对香港的支持。要给川普总统和国会说，一定要全力的直接的毫不犹豫的去反攻灭共。
这就是今天美国真正的形势。这是为什么我说，美国现在，前所未有的，大车要转向，要真正的回来，要开始对共开战，全面开战。等一下我那边有信息了，我得看一下。下边有施工的。
所以说亲爱的战友们，我们越是在这个时候，我们所有的战友的精力都要在传播香港的真相上，让更多的人知道共产党在香港的事情。让更多的人知道，香港的黑警，香港的毒警，吸了毒的警察，和对香港人民。大家回头看6月9号发生一切的，历史的被视频记录的事件，能100%的被世界了解到共产党CCP，香港政府欺骗香港市民，欲望要把香港人民的钱财和安全和未来偷走的计划。和现在要攻打台湾，彻底控制亚洲，征服世界的野心。
只有让世界知道了他们真正的目的，和对西方世界的威胁，我们才是真正的帮到香港人民。这个世界上最大的武器就是视频，就是媒体。想想两年前到华盛顿来，说要灭共反共，那简直是，那跟今天比，什么感受。
我可以告诉大家，最近我听过最多说的，没有一个人，不管换哪个总统，哪个所谓国会的人，都无法改变美国要灭CCP的这个大势。大家今天看一看，yahoo有个采访，GE的老板，这个GE的老板讲到说，原来以为班农说的不对。现在发现班农说的都是对的，关于共产党。GE的老板，大家不要小看了。GE可以说是海航投资最多的之一，只共产党花钱最多的之一，GE最在乎的国家之一。
这时候GE老板敢说这话，已经彻底跟共产党决裂了。GE是美国人多在乎的企业呀，而且说的这么狠。他说共产党就是我们的敌人，这不是开玩笑的。今天下午有一个美国朋友给我电话，说Miles，今天我必须见你。我们一定要先到家来，我们要给你煮中餐。
我告诉美国朋友，我最怕美国人给我做中餐，我说我自杀的时候能不能别做中餐的。他为什么邀请我到他家去，他曾经是中共的最好的朋友之一，他无数次告诉我，最大的玩家在华盛顿，其中就有一个人叫王岐山。说你千万别惹他，你惹不起他。现在说，坚决和我们站在一起，不但要灭王岐山还要灭共。
他说，香港发生的事情让他震惊，愤怒，他说他不敢看那些视频。他说，为什么香港这么伟大的一个城市，一夜之间成了这个样子，他疯了。我说，绝大多数原因，都是美国给的，你们的技术，你们的金钱，你们的市场，你们的腐败，你们的贪婪，现在还来得及。
我真的是忙不过来，兄弟姐妹们。我最起码，过百个人要请我，见我，去演讲采访。我一概拒绝，我哪有那么多时间呀。采访有用吗，能讲啥呀，不是媒体中立吗，干嘛采访我嘛，对不对呀。香港的现场那么多真实故事，你采访去吧。
我告诉每个媒体，你最好去采访，香港现场，在这呆着干什么。我没有时间接受你采访。很多人请我去演讲，我说演讲你们10个人，100个人，1000个人，有啥意义呀，没兴趣。
你们要真想了解中共，了解香港就可以了。香港用视频告诉你答案，无需任何的所谓政治家、政治评论家、政治媒体，你们就可以知道一切。干嘛要采访我呀？对吧！
所以，亲爱的战友们！世界形势真是变了，大变啦！世界真是被香港震惊了。香港人民的勇敢，香港人民的纪律、守法、团结及形象，真给中国人民挣了面子了。
过去说日本人撑起了亚洲90%的天下，现在，咱们得改了——香港人撑起了亚洲90%的天下。真的是，黄皮肤人的天下是被香港人撑起来的。
亲爱的战友们！你没法形容的，在美国会看到，现在的美国人怎么认识亚洲人、认识香港人的。然后，很多美国人都问我：“共产党结束了，中国哪个体制会来？中国会不会大乱“？我告诉他们——不会的！为什么不会呀？我给他讲了七条的理由
我说这七条理由的其中一个核心——共产党为什么要建防火墙？我说你让中国老百姓知道，他应该拥有土地；他应该想生几个孩子就生几个孩子；这个国家的领导人做了四年后，你有权利决定是否让他继续做；这个国家纳税的钱去哪了，你应该知道；你的爹娘、你的老婆、你的女儿不会随便被杀、随便被强奸；然后你不用担心警察和军队是来对付你的，它是来保护你的。最后，你不用担心，你老了以后，病能病得起，孩子能生得起，上学上得起；死了能埋得起。就这七条！
我说中国老百姓给你拍巴掌，啪啪啪地拍巴掌！真实的巴掌、真实的掌声。然后，他们会说——“干掉这个狗日的共产党，没什么选择的“！正好恰恰相反。
我们现在给美国人发那个新版的……大家去《郭媒体》去看去噢！新版的，就是美国GDP和中国GDP对比，以及共产党这些年盗走我们多少钱——46万亿美元被它们给盗走啦！
美国的GDP73%用在国家和国民身上，共产党说37%用在了国家和国民身上，就这还是假的，实际上连20%都不到。
中国银行的钱，老百姓存的款，它都印三倍、五倍甚至到十倍！然后真到你取钱的时候，啥也没有了，钱都没啦！
现在你可千万记住，这个东西真不是那么多外国人懂中国的、懂香港的，每个人都震撼、喜欢、高兴啊！战友们要多给外国人发，咱有英文版的，也有中文版的。
下午我刚刚又给Sara发过去，挂到《郭媒体》的中文版、英文版的视频，还有那些中文版、英文版数据；叫CCP币，就是中国共产党的人民币——“printer“！呵呵……复印的人民币，打印的人民币；咱们简称叫 “CCP币” ！多少人喜欢吶！战友们一定要广泛传播！
今天我告诉他们——香港的金融将出大事儿！你们将失去一切！我说咱现在就要纠正华盛顿一条：一定要坚决、直接地反共！反盗国贼！跟中国人民友好。我说你干不掉十四亿中国人，你不能把十四亿中国人都杀掉呀！让中国人、中国共产党把共产党那几个坏蛋给灭了！——中不中？——中！都说“中 “地！
所以说，战友们！我发现一个核心的秘密，跟美国人讲“共产党坏“的时候，你得多讲两件事儿。一个是对他钱包的威胁，钱包——他们很在乎；第二个他们很在乎的，就是对他们未来这个社会的安定有影响，他们很在乎。
我总跟他们说，如果你们不把这个事儿搞好，中国真是跑出来一个亿的难民，跑美国来啥感觉呀？我说你们的大街小巷都是中国来的难民了，你挡得住吗？中国人游泳来不了美国，但是中国一旦是乱了，那真的是你挡不住的。
所以说，你们御敌于香港之外，对你们国家好。不要说你们没有边界，不要说你们没有捣乱的国家；我说到那时候你就全都后悔了！他们真信呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/785/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/785/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的干什么好啊？8月9号你们健身了吗？你把我身上泼水了吗？本来我准备今天去。直播一下吧，但是呢，由于我下午的视频会议提前了，所以说我就不能给直播了，在这里向大家报个平安，特别是。在亚洲的战友们赶快睡觉啊，快去睡觉，不要等了啊，下午啊看时间再说有可能直播啊，有可能不是。
因为这两天发生太多事了，昨天晚上知道欧洲发生大事了啊，这个大事可以说对我们法治基金啊。将建造一个未来啊，所有反共者的诺亚方舟啊，还有我们法治基金和法治社会的核心计划。有了重大进展，快的话，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/782/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/782/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是8月6号纽约时间下午2点40分，文贵在喜马拉雅大使馆多媒体直播间和John 庄先生合作，John 庄先生，John 庄先生合作。现在我又和John庄先生一起来直播。本来是上周班农先生去了美墨边境，在那块儿去忙活他的墙去了，建他的墙，他在那块儿到处「流窜」接受采访，他多次要求联机直播，由于有时候我们的翻译奶奶不在，我们的翻译妹妹有时候也不在，再一个我们的John 庄同志回家了，累一天了很辛苦不舍得叫他回来，所以没有完成直播。
那么今天班农先生特别要求要直播，要谈谈刚刚美国做出的一系列决定，关于中共操纵汇率的事情，那么我们就准备了今天下午的直播，因为我今天上午有几个会，几个重要的必须不能更改的活动，中午在家还有个大午餐，还要吃饭。大家也看到我的视频了，蒸的大馍馍，大花卷，还有羊肉丸子汤，还有日本厨师的鱼，日本厨师的鸡，大家猜猜我吃了多少？四个花卷一个大馒头两碗丸子汤，吃了一大块鱼吃了四块鸡肉还吃了若干青菜，哎呀撑得慌，坐在这儿特撑得慌！
然后呢，刚刚在2点20分左右，班农先生由于和某某某，俺就不说了，马上召见，马上有事儿，开视频会，跟他要开视频会了所以就不能上咱直播了。我们的翻译港妹也白准备了John 庄也白准备了，我们的题目都准备好了现在马上得更改，本来我说是乱聊，班农先生和文贵乱聊中共被定为货币操纵国的意义，现在就剩下文贵一个人乱聊了，战友们如果失望的话赶快睡觉去，该干啥干啥去，现在是文贵一个人说一个人乱聊。在我这个四个花卷一个大馍馍二碗丸子汤，一大方块鱼几块鸡若干青菜还有海鲜进肚的情况下，脑子清楚几乎不可能啊，然后又持续的被熊宪民，孟维参，夏业良，郭宝胜，斯蒂芬•姜，恐吓的情况下脑子清楚精神不出问题也是不可能的，所以战友们听我胡说八道啊。
在这个之前我看到从昨天到今天，网络上大片的欢腾，欢呼美国川普总统，头一段儿时间还有人也包括咱们战友还怀疑川普总统是真心反共还是假反共，甚至是攻击我们的川普总统，后来我提出来千万不要攻击我们的川普总统，我说了两个九，他绝对是我们的战友绝对反共。因此很多战友私下里发私信，对文贵提出了这样那样的意见，我没有任何回复没有回复的原因就是我觉得没有必要回复，用事实来看，一切都要尊重事实。
在这种情况下，昨天大家看到了川普总统突然间决定把中共列为货币操纵国，然后网络上充满了让我感到很有意思的••••••网络上现在什么多？高人多！都是预测高人，我看了那个推特上Facebook上，Instagram上几乎有上百个高人在那马上买账，在那说看到没有？一年前我就说过，五个月以前我就说过，更有夸张的说，去看我的文章，我的文章在什么时候说过美国一定会把中共定位货币操纵国，哇塞！网络上现在流行预测高人，叫预测准确。
但是我告诉大家啊，我过去是没说啊，在过去，昨天到今天没怎么说。但是法治基金有意思了，法治基金迎来了在不到24小时内最高的单日捐款，八位数的捐款，第一次不到24小时八位数的捐款，不包括大额捐款。有战友直接在下面留言，叫什么西的留言2020一定会胜所以捐202020。
没预测，没预测啊，就这个网络上一片认领高人，一片证明自己预测高人，一片人要说这是我的功劳。我请问战友们，你们都预测对了你觉得有帮助吗？你说的都对，都是你预测对了，川普总统啥时候吃喝拉尿你都预测对了，所以我告诉战友们任何高人预测美国的一系列行动，共产党的你都预测对了，你能咋地呢？我告诉战友们，不会因为你预测对了共产党就死了，也不会因为你预测对了就证明你获得信任了，一点儿都不会，千万不要掉到预测的欲望的窟窿里，不要掉到证明给别人看我的预测是对了，牵强附会的深井里，战友们可别上这个当。
看看民运，看看欺民贼，包括那个博讯那个王八蛋，那个韦石，还有那个熊宪民，还有什么万维多维，还有那明镜，天天要证明自己正确，那个何频三十年没回过国了，天天要证明自己我说的中共是对的，我猜的是对的。
亲爱的战友们何频在西方都几十年了，预测那么长时间，搞那么多媒体，还有李洪宽那个畜生还搞了什么什么媒体（大参考），民运有多少人是预测对的？天天在预测，不对的谁还记得？对的谁记得？不管你对的还是不对的，共产党在那儿七十年了，受伤害了吗？在那七十年里面发生了什么事情？天安门事件，新疆抓捕，陷害法轮功。
我们现在说说这个法轮功事件。你看看人家法轮功最近有预测吗？大家都是把人家过去的大纪元，大唐网站当成笑话，但是大纪元和香港的苹果直播成了在香港抗议现场社交媒体中最成功的社交媒体，广告费拿的最高，竟然是一夜之间订阅超过十万，苹果直播超过了一百三十万，大纪元我现在看到好像也是超过很多万了，人家有预测吗？人家没有预测。人家说自己是高人了吗？没有说。观众的心明知的不是你谁能把这事儿拿走的，就是你拿走了他对共产党的死亡和灭亡没半毛的关系，还不如我今天中午喝的那个羊肉丸子汤一个丸子的感觉好呢，有啥呀？所以说你看看凡是跟在什么叫胡平的、什么何频的、什么孟维参的、熊宪民的、高冰尘的、李洪宽的绝大多数脑子是有问题的。为什么？他相信了谎言。
我们最大的问题就是中国人相信了共产党的谎言那么多年，现在的大陆还到处在墙上贴着爹亲娘亲不如党亲，一切听党的一切都是党的，多少人为此付出了代价啊？轻信、愚昧、贪婪、精神上的贪婪、思想上的无知、短视导致了共产党在中国一骗七十年吶！骗你七十年不伤害吗？现在遇到了个美国聪明的总统川普总统，人家稍微不按你的心思行动，你就觉得人家不是你的人，就猛烈攻击，把人家川普总统当小丫鬟使，好像川普总统根本没有你聪明。我们看到一片盗国贼，一片欺民贼包括美国的这卖国集团，最大的共同点就是觉得川普总统是傻子，他聪明，那你咋不当总统去呀？
这世界上最可怕的就是大头症，评价总统，自己连饭都没得吃，天天评价全世界的富豪，自己毛线事儿没干过，天天要评价那些具有行动力的人。还有一拨人就是共同的病，就是口炮党。完全用口炮来证明自己有多伟大。你看看那些个海外的民运在香港的运动当中丢人现眼到了什么程度？在美国总统面前，大家去看一看川普总统在竞选期间海外民运、欺民贼几乎百分之百的人都是反川普的，或者是99.9%是反川普的，几乎百分之百都认为川普总统推行的对华政策是错的，都是投机主义，预测啥呀？你预测对了有什么用？
所以说很多战友啊，给我发的这个这个预测，那个那个预测，我求你们了，你们都是大爷，你去预测吧，你自己玩吧，全世界都是你说的对你最伟大，你有天眼，你
有智慧，你预测到了。郭文贵最不喜欢的就是预测。我就是懵，我就瞎懵。我崇拜的是行动，我相信的是结果。
今天凌晨一直到今天上午十点之前，我跟N个朋友讨论美国川普总统宣布了对共产党的做为货币操纵国的意义是什么。我大概给他说了八九条。
第一，最重要的是，中共经济渗透美国的真实力量。这次川普总统通过货币操纵国他能感受得到。西方能感受到到底中共有多大的渗透力量在西方。特别是美国的卖国集团。
第二，让美国和西方看到中共的真正的经济实力。到底这事儿对中共有多大的威胁，他多在乎。
第三，美国内部谁是卖国集团。这是非常重要的。
第四，美元在市场的力量到底有多大。现在美元在世界上的实际价值和他的信用度，因为美元是石油美元，信用度是多少。经过中共和美国这18年的WTO较量之后，美元在世界影响力有多大。
第五，是一次绝对的中美之间的经济实力，和经济价值和货币净值的真实较量。
第六，货币操纵国的意义在于什么，全面了解中共的海外实力。不包括你美国呀，香港，台湾，日本，一个汇丰银行，一个德意志银行，巴特莱银行，一个JP摩根银行，借给中共的钱，那数字吓死你了。但是这个时候，他有多少的控制能力。中共的公开数据是两万亿美元的国债。两万亿美元是多少？战友们，大家算算是多少钱？两万亿美元都是短期的。十个月到十八个月之间。
第七，货币操纵国定位以后，美国能做什么？两条对中共是致命的，其他都不用废话。停止货币结算在全球， 停止使用美元货币结算。
第八，美国能做什么第二个，停止（撤回）美国机构和个人对中共的投资。这可不是开玩笑的。你个人，机构，你过去的投资，撤回来，现在不能投资。
这两条是核心。终止你使用美元，海外整个的美元结算系统。那不就完蛋了，死了嘛。就是都是在地球上，你就别呼吸这空气了。你呼吸屁去吧。然后所有给你的空气拿回来，未来不能再2给你空气。就这么简单。其他都不用说了。
第九，中共的偷盗经济，，通奸经济，和美国卖国集团一起的经济，因为这一次将大白于天下。
第十、这个时间点，把中共列为货币操纵国和香港的反送中运动和港币联系在一起，形成金融领域最可怕的信心丧失。所有的金融，不管你真的强大还是假的强大，只要没信心了，他就一文不值了。特别是互联网时代，传播力太强了，想挽救都挽救不回来。
第十一，形成共产党后门被掏肛，前面被枪顶着，后面被掏肛的感觉。他只能左右。左，就是共产党赖以生存的两个核心武器，叫做政治空间。第一个，中华人民共和国共产党绑架了十四亿人民的单一的，绝对的政治体制，所谓他认为，中国人民同仇敌忾，共同反美的爱国主义，所建立的中国国内的单一市场经济。这个他认为的第一个武器。
第十二，第二个他认为的武器是，现在由于美国内部的政治斗争，和川普总统受到了内部的挑战，和共产党在西方埋下的盗国集团和卖国集团的核心利益对他的威胁。这叫做所谓的美国政治风险。
这俩武器。等你犯错，你要死，我内部全都爱我，老百姓都爱我，老百姓都对付你。这是他的核心两条。这核心两条正好相反，连个屁都不是。
共产党，你骗你自己呢，同仇敌忾，绝对相信共产党所谓你的单一体制，独裁体制，决策性快，决策性强，调动能力强，想干啥干啥，不为人知，恰恰是你致命的！你骗美国已经完蛋了，完全完蛋了。
第十三，共产党特别相信的五国联盟，都被美国制裁，形成一个经济共同体，抱团取暖，通过这次绝对摧毁式打击。因为共产党没钱了，没人再相信你能给我钱了。什么叫五国联盟啊，就是你们中共买单，中共给我武器。你都没钱了你还给我什么钱啊，你都没钱造武器，你给我什么武器呀！还有一个，我拿你钱了，美国人再惩罚我咋办？再重度惩罚咋办呀。你已经是癌症了，我这儿只是皮肤病，我干嘛跟你倒下去啊。结束，不跟你玩儿了。对五国联盟，抱团取暖，摧毁性打击。
第十四， 打开美国内部政治，和美国内部两党斗争一个新局面。现在川普总统和美国共和党和民主党，只有两个选择，要么在2020以前把中共灭了啦，要么在2020让中共把你们灭了，由他来控制选出一个美国总统，只有这两条。我相信，美国共和党和民主党都有一个共识，一定在这届大选前把中共给灭了。这个是超出大家想象的。这是我感受到的。
第十五，美国将由此开始弱势美元。他说人家货币操纵，美国也货币操纵，但是你没辙呀，你玩儿得过人家嘛，你没人家有实力呀。人家是明抢，共产党是暗偷。他明抢是按法来，你是暗偷。怎么着，你强大吗？你没有，因为你没有人民的支持！你共产党你不是为人民服务，不是为人民谋取更好的生活，只为你那十个盗国贼家族。这就像我一直跟美国人跟欧洲人说的，中国十四亿人，加上10，就是10个家族，百分之十的人统治着百分之九十的人。这回会把你打回原形。你是为了盗国贼
和10个家族服务，不超过百分之十的人服务的。中国人不跟你共同地度过危机。那是你活球该。巴不得你快嘎本死了呢，你嗝屁。这是本质不同。但美国这次会公开弱美元，加强美国内需，扩大美国市场。一球一世界。一个地球一个新世界，跟你玩儿个大的。你才一带一路，人家是一球一世界。一个地球一个新世界。
第十六， 这次会让美，日台韩欧洲，所有政治经济合作，成为一个切实的，文明的，可靠的，一个新的世界经济体诞生。什么G20呀，上一边儿呆着去吧，什么APEC呀，上一边儿玩儿去吧。说白了，就是以法治国，文明，民主，自由，有信仰的国家，一起玩儿这个经济体。这就是川普总统搞出来的。你不用想的，日本，韩国，台湾，新加坡，我希望加入一个香港，印度，整个欧洲，当然包含加拿大了，北美文明国家，都会连成个新的经济体，大家会非常清楚，靠中共的日子，一去不复返了。瞎忽悠啥呀，这都过去了。这都成历史了。
第十七，美国的卖国集团彻底复苏，醒过来。美国将用5G，AI, 生物科技，和大量的生产产业带回美国的同时，将产生新的能源集团，新的经济模式。美国会真正地开始，创造一个让世界更伟大，让世界更和平。让美国再次伟大。无庸置疑。5G，AI，生物科技，新能源，然后整个新兴市场从新建立，印度，越南，柬埔寨，缅甸，部分非洲国家，拉美国家，全面形成新市场。这个时候，亚洲四小龙，但愿包括香港，能够回来，彻底凉在一边的只有这五个国家，踢出局去。世界将显出新的格局，新的局面。
第十八，从现在目前来看，定为中国货币操纵国，觉不是总统一时兴起。看中共的媒体简直是可怜到了极点。专家简直是胡说，一帮忽悠。千万别相信那些专家。证明了一件事情，爆料革命和我们所有战友亲眼看到，通过事实看到的，也通过各种情报总结的，川普总统要摧毁共产党体制是发自内心的，绝不是跟你玩儿点什么贸易。
第十九，为什么我们说在7月20号左右，在7月27日后，世界将彻底改变，中共将以光的速度走向死亡，全球自动灭共的时代。然后我最关键的是说，在没有在上海西郊宾馆开会的时后，中美新的一轮谈判的时候，我就说上海西郊宾馆，中美关系起始与此，未来将会证明，西郊宾馆是葬送共产党的地方，中美关系死亡的地方！这将开启中美关系新的时刻。我今天再给大家说，上海西郊宾馆，当共产党决定这个会议的形式和做出的决定和一些行为之后，他已经彻底地在他那个上欺下骗的情报系统当中等于失灵了，中南海听到的全是好声音，没有任何真相。而美国现在CIA FBI海外情报，各种情报获悉中共的一些打算之后，美国已经是深入虎穴，要证明给全世界，你是骗子。你根本没有诚意。你根本不想解决中美贸易争端，而且玩儿欺骗，也不想买美国的农业产品，美国已经了然于胸，而且已经制定了一系列的决定，上海就这么表态，如果他这么说，你就这么做••••••据说没有一样超出美
国预期。完全在情报掌握之中。这可能是前所未有的美国对中共的情报搜集最最成功的一次。
所以美国有一系列的决定，提前美联储降息，并且给了一些再降息的预期，让美国市场进行一个自然地调整。然后美国一系列的决定全面开始。
第二十，美国所有股市包括一些指数变化，更让美国看到，让美国了解到，真真正正的中共在美国和卖国集团合作的能力和渗透的深度。这次股市，让他们看到了，中共想利用股市威胁川普总统，威胁美国让他停下来。然后我把我的汇率操纵性地跨过7，造成恐慌，然后在美国合作的卖国集团大肆地抛售股票，更重要的事情，在这些股票当中，有很多是中共的国有股，和中共控制的所谓的私人股。大量地抛售。造成股市的恐慌。然后让你害怕。他没想到，早在你预测之中，早在安排之中。这次伤害的只有中共和中共所控制的美国卖国集团，没有任何人。所以股市，美国的经济变化，恰恰是给美国极度过热的股市和市场打了一个预防针，甚至让他降了温。好事儿。
第二十一，亲爱的战友们，大家有没有注意到美国的房产什么情况，美国的房产价格又到了2008年之前，疯狂啊，疯狂。我就不一一举例了。我们头两天帮朋友，包括帮路德先生买的房子，就一个房子有三个客户争的现象。而且这三个客户的俩全是来自于亚洲。在这个时候，美国弱势美元和对市场的警告，和美国市场的调整和美国房地产市场要面对一个非常长的降价期和跌势，对美国经济是健康的。所以说，美国的内部真有些专家，共产党专家全都是骗子，全都是忽悠的。瞪着眼胡说八道。那一帮垃圾，悲惨，灾难！从个人角度来讲，我看中国人民银行行长没有一个能跟我们江财神比的。江财神当副总理，管经济都比他们强。这不是开玩笑。哪个我不认识啊，都是忽悠，都是在办公床上想出的法，都是在英文媒体上学的那些东西。现搬现卖。都玩儿政治，都是吃点儿什么伟哥呀，搞点儿什么鞭汤啊，订点儿名牌呀，搞点儿房子啊，看看想办法玩儿人家三代呀，都是脑子玩儿这个。甚至绝大多数的高层全喝药，全吸毒。哪有脑子，哪有时间跟你玩儿世界经济金融去啊。而美国真的有一帮专家，判断明确了，判断清楚了。
所以这21条，决定了现在这次美国川普总统把中共定位为货币操纵国。对香港的抗议运动，可以说这事已经是隔墙可以投钱了，隔墙投饭了。绝对对香港抗议运动是个巨大的帮助，对台湾未来在亚洲的经济中扮演的角色有巨大的帮助。特别是对亚洲，日本，韩国现在是个争议和斗争，对下一步亚洲的经济调整是个巨大的帮助。
而且这个事，不管你如何，川普总统下一分钟说我给你取消，这中形成的改变和力量不可撤回。所有的金融市场和现在的国际市场，就俩字——信心。当信心变成不确定性的时候，一切都回不来了。
我可以告诉大家，所有中国人，听了咱们爆料革命的，卖了房子、换了美元的，到了海外的，全是赢家！现在只要是在国内，还投资还玩的，基本上你这一辈子就结束了。钱你拿不出来，你拿出来把你送监狱去，你说你要哪一条吧？
所以说，我特别强调的是我们战友们，不要在我们的社交媒体上过多的强调，我们多伟大。我们谁也不伟大。我们预测的多准，根本不用预测。不要谈预测，只谈现象，只谈事实。还有一个，不要在媒体上，太多的让国内的什么买粮啊，什么卖房啊，换美元啊，实际上意义不大。听你的人，一听就明白，就会行动；不听你的人，你再说他也不听。
而且，我跟大家说的事情，咱们国内被共产党洗脑洗到的严重程度是谁都无法想象的。你看看香港大街上，你看看那几个《大纪元》，还有《苹果》的直播后面留言的，90%全是五毛和七毛。语言之恶劣，出言之歹毒，前所未有！看看国内，有多少神经病，竟然把香港人上街抗议行动，认为香港是要搞独立，香港是要叛国。他们是反共啊，就这都分不清楚啊！
美国华尔街注销来郭文贵是双面间谍，竟然有人相信。这种相信的人，我希望你永远相信下去，你永远不要后悔。如果中国能出来郭文贵这样的双面间谍，出一万个，出一百万个，中共早就没了！如果郭文贵真是双面间谍，这样的双面间谍，那中国真是需要多一点。这点常识难道没有吗？郭文贵这双面间谍，遭受了人类上你没有见过的，前所未有的对一个人的攻击。一个大连法院，判一个个人，能罚600亿人民币，他对间谍是这么对待的吗？让一个管了30年间谍的反间谍的安全部副部长马健先生出来讲话，来证明郭文贵没文化，说话用词不当。他说出来一句郭文贵是间谍了吗？在监狱里，拿枪逼着他的情况下，他说出来一句了吗？共产党要证明我是间谍，只要拿出一个文件就可以，郭文贵是代码多少多少间谍。
更重要的事情，我待在美国两三年了，我天天在这块儿爆料，美国CIA、FBI笨到我是个间谍都不知道吗？你看一篇华尔街的文章就知道。华尔街这个写文章的女的是个印度裔，她是什么人？她跟那个Woller是什么关系？她是被我们告的关系！她是骗了我们一百万美元，而且还拿这个所谓的调查信息来威胁我们，我们都不知道是谁。是我们善良的韩连潮先生，作为个人担保，我们相信了她。你应该看到文贵对朋友的信任，绝不打折扣。文贵没有本事知道她是骗子？文贵没有本事能查她去？不查，我相信朋友。
一篇似是而非的报道，不客观的报道，被操控的报道，你就相信了我是双面间谍。所以战友们，你预测多准有啥用？我一个英国朋友，咱战友给我发信息，我多少天前预测「货币操纵国」，预测准确。我说兄弟啊，别这么说话，这能证明你什么？给你俩咸鸭蛋吃？给你弄两块煎饼果子？给你炸二斤油条？有意义吗？
共产党不死，给咱立块大牌子，像自由女神那么高，说这是「预测之王」，你在那是笑话。有用吗？我们就是要真相，现在真相出来了，我们要让大家看到这个真相的本身是有什么意义，而且绝不能言过其实。
客观地说，刚才讲的这21条，货币操纵国，这个事意义重大。但是你觉得在反共当中，它意义有多大？我可以告诉你，在未来灭完共以后，你会真正的明白，永远要记住，指望美国灭共，绝不可能。我们等着川普总统灭共，绝不可能！
我们过去70年，就是太多等别人来灭共了，太多寄希望于别人了。我原来说，拿着自己的无能去寄希望于别人。这就是为什么这些海外的民运，还有郭宝胜、夏业良、熊宪民、韦石这帮瞪着眼说瞎话，吴征、马云这些骗子，还有那什么公鸭嗓子的吴建民。你看那孙子，一天在那嘚吧嘚，嘚吧嘚的。就是相信这些人，因为啥？很多人无能、懦弱、自私，拿着钱去捐他去，捐他钱来证明自己有正义，我有理想有抱负。这是啥，因为你把希望寄托于别人，懦弱、自私的人把希望寄托于别人，才导致了海外华人和共产党在中国绑架我们、强奸我们70年的结果。我们现在不能说我们升级了，不相信韦石了、不相信明镜何频忽悠了，不相信洛杉矶那公鸭嗓子了，我们相信谁啊？相信川普总统，美国人帮我们灭共。不可能！
以美灭共，咱后面得加一括号，利用美灭共，它只是一部分。最终一定是以共灭共。
大家一定要记住，我们在共产党内部的战友，第一时间冒着生命危险，告诉我们现在内部已决定，8月4号到6号，将要对香港实施戒严。可能晚几天，也可能晚一周两周，绝不会长，百分之百会戒严！它一定会戒严！而且会对香港采取暴力行动，只是名称不同。哪天这位战友，如果站在镜头前，大家会震惊。共产党在内部找这个人，他找不着，他找不着。共产党现在已经是射出去的箭，它回不去了，这个箭头只是什么时候落在香港，在大街上、在水面上、直升机、船上，出现在大街上，以什么名字，穿什么衣服而已。
这个预测准确，有意义吗战友？共产党还在那，我们这预测是荒诞的，只有灭了共产党，只有共产党不在那了，我们一切都是对的。在没达到目的之前，你对过程当中来证明自己的伟大，只有两个原因：一，你想利用这次我们的核心目的；第二，你别有用心。
在这个货币操纵国上，对灭共这场战争，最后你会发现它根本不值得一提。它跟香港人民上街的抗议，6月9号、6月12号、6月17号，根本不能相提并论。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/777/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/777/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是8月2号，今天不健身，今天是休息，今天我去我的律师事务所。就为那个什么什么诈骗案啊，要去作证，然后呢，下午还要开两个来自亚洲的朋友的会啊，然后今天晚上。还有一个大宴会，今天啊，有很多好吃的啊，有很多好吃的吧，希望战友们高度的关注。
希望香港的朋友高度的高度的啊准备，千万不要有任何侥幸心理，噩梦黑暗。到来就tmd到来的时候，也是继他们即将被消失的时候，但是减少上网，亲爱的香港朋友们通报了的。高度关注香港，还有美国政府每时每刻发生的事情，现在每一天每一时都是历史的伟大时刻。现在。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/721/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/721/</guid>
      <description>内容梗概:
呵呵，哎呀 尊敬的战友们好啊，今天是6月28号，尊敬的战友们，昨天晚上一直跟这个亚洲有联系啊，看G20的，这不是外交部说没有人可以议论香港啊，没有人可以谈论香港，诶，这咋到那就谈了呢？亲爱的战友们呐，很搞笑啊，很搞笑啊，昨晚上看的很晚很有意思，今天晚上最重要啊，纽约时间，10:30 10:30啊，看看发生啥事吧，啊，我相信啊，G20是全世界，这次G20是全世界。政治版图，一个新的开始，香港，台湾，新疆，西藏，新的命运的开始，啊，别看他们在那儿闹腾，你别看那在那故作镇静，任何人两大嘴巴，马上就变了个人，为啥呀？
大家都有问题，都需要交易啊，都有小算盘，而且谁也不能有本事一辈子都去参加G20，都端着着，摆着谱，但是东西方的差距太大了，可以说是邪正分的很清楚，今天晚上10:30。大家一起来看G20，明天早上9:00~9:30，文贵正常星期六直播啊。
有什么变化再向战友们报告，一切都是刚刚开始，谢谢战友们了，我就不在这跟大家一起祈福了。我去祈福去了啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/675/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/675/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月20号，你们健身了吗？
庄烈宏谢谢你的麦克风，你的麦克风不管用，你的麦克风罩子管用啊。
昨天晚上啊，我十一点就睡了，睡到十二点多一点就醒了。醒来以后呢，就通电话，通完电话就又睡了一觉，然后又醒了，睡了很短，然后又醒了，醒了以后起来我要健身，因为今天一大早有很重要的事。七点钟就要开始了这个会，七点钟就要开始，所以我得起来健身吶。不能够有任何理由把自己的健身给忘了啊，战友们，那都是懦夫干的事！
一说下午四点，你们是在国内没感觉，我这凌晨四点钟啊！
干死黄河边这位战友叫，哈哈，太好了！但愿你梦想能成真啊，一定能做到的！没事我就给大家报个平安啊，因为我还没练完呢，还有一组没练完，刚练了第一组。
所以说亲爱的战友们，两个事！我跟大家说一下啊。确实，现在这个港币啊、人民币啊、香港的股市啊、和大陆的A股啊，大家看到了。我想特别特别的给咱们有投资股票的战友们，我想说几句话。
千万千万记住，现在的A股和港股，已经是「妖股」了！这只有两种人能玩，一个就盗国贼人家能玩，升和降他都能赚钱，这叫金融，升降都赚钱，为什么呢？他提前就知道什么时候升，他就买进，或者把他自己的原来的仓给他卖出；他知道降的时候做空，人家赚钱。咱老百姓你可别听那路边的道听途说，那太可怜！什么亲戚吶、什么证监会啊，证监会什么刘士余那王八蛋都是坑老百姓的，故意放风，那都给你做局。
为什么这么说？我昨天和一个金融界的哥们儿通电话，跟我讲了我心里面特难受你知道嘛！他说刘士余曾经和他一起在一个饭桌上，他们多年老友了。就跟他讲，我只要这个数，你去做什么。这个哥们儿没支声，结果另一个人就做了，赚了四个亿就走人了，给了他四个亿。这钱都是老百姓的钱，一下就上去了，一个消息就上去了！
然后那几个被他整起来的上千家公司、几百家的新上市公司，全是他们炒起来的，全是家人朋友炒起来的。老百姓的钱那都是被坑惨了，一辈子缓不过来神儿了！求求战友们，别再那么傻了。现在这些天，中美贸易这个问题上，都在那这个做局，做谁的局啊？他骗不到美国人一分钱，都骗你们的钱。
最近他告诉我说一堆人，跟他开始。就说证监会的、人民银行的、商务部的，都在跟他玩这事。所以说求求战友们，你们有爹有娘、有老婆有孩子的，别再玩了！再玩真的是连饭都没得吃了你们，任何人生的投机，最后都会很惨！千万别干这个事！不要干这个，不要投机，可以投资不要投机！好不好战友们，不要投机！
另外一个我想给战友们说，国内现在有一些，又是买金条啊、又是什么帮助你兑换美元吶，都是骗局！你千万别上当，我这听了以后我这肝儿都颤，得多少这个战友们、老百姓被他们骗了，千万千万别介。
这是可怕的！这是我要跟大家说，千万别碰香港、大陆股市，别逮着这机会，自己认为好像多大个机会往里冲，你会要命的！远超出的你想象，凡事只要共产党控制的媒体、电台，你一个都不能信，你信了就惨了，亲爱的战友们！
咱们有一个战友给法治基金捐了很多钱，但是头两天，大赔！为什么大赔啊？就是因为听了中南海的某人家属给他递了个信儿，一下去就干进去七八个亿去，多惨吶那个事！这不是老百姓干的活，中国的股市他就是犯罪！都是盗国贼和流氓骗子玩的这活，拜托了战友们！！！另外一个我要给大家说，就这一周，你从今天咱们纽约天亮，咱们大陆的亚洲同胞你们晚上睡觉的时候，明天你醒来的时候一堆的事发生！
我现在不多说，接下来，中东局势，中美现在从争端到骂战了，然后台湾香港，整个金融大陆，真像过山车一样，如果你要是被他们宣传了，看到机会了，你冲进去了，那就不是冲浪了，那就是往浪里自杀，浪杀，就是自杀去了，去浪里自杀，如果你要是说，这两天看到了所有的各大新闻你相信这是真的了，是好事了，或者坏事了，你就想有点动作了，千万千万，那你就出大麻烦，但最重要的事情，我告诉大家两个数字。
伦敦，还有纽约，包括新加波的部分，就过去从香港反遣法，当地人香港人来买房子，香港人买房子，大陆人买房子，提高了九倍，你可见香港反遣法对香港人的影响有多大，另外一个，在美国和英国开会的港人和大陆人，也提高了十几倍，你可见这个反遣法到了什么程度。另外一个，来自于香港和大陆以及亚洲，有华裔背景现在在西方的投资和存款，特别是家族式的，不是机构型的啊，个人家族式，投资，将近20多倍，所以说现在战友们，作为老百姓来讲，作为华人同胞来讲，这歌地方务必慎重，接下来对台湾香港的和大陆的一系列的剧烈的行动，甚至会爆发小规模的冲突，战争冲突都是有可能的。
任何这个时候投机都会出大事，不赔钱就是挣钱了，不赔钱就是挣钱了，千万大家搂住，我告诉大家这两天有很多事要发生。
再一个刘士余的事情，那才哪到哪啊，刘士余为啥自己去投案自首了，监察委，就是给自己哥们儿犯罪以后，给你一个提前沟通好的渠道。就是保护自己人吶，然后因为自己也跟那些贪啦，或者自己，像王岐山，说跟你先说好，你说1别说6，说8说9别说3，
345，这叫以贪反贪，这叫设计反贪。投案自首之前大家去想想，哪个人不先给所谓的监察委，中纪委，还有上面的领导，和自己送过钱的人先沟通好，我想干嘛，我不想，就是讲条件嘛，我讲你这个，不讲你那个，然后什么证据咱勾兑好，然后有限度的投案自首，然后进去。主要是保护了大部分人，这是核心！有的时候保护了老婆孩子家人，那都不，关键是保护了自己的领导和同盟。谁能让你有机会去中纪委监察委谈这个事，我可以告诉你，一定是能让中纪委和监察委听话的人，你想能是谁吧？
不能让中纪委监察委通话的人，首先他就被安全部，配合中纪委，办案的项目组，侦察部队，侦察组早就拿掉啦，你哪有机会啊，你见抓过谁让你知道过，都在被窝里面，在情人的小三被窝里面，在自己的豪宅隐私的家里面，在机场，孟宏伟会告诉你嘛？跟你商量商量，你自己主动自首，可能嘛？
直接就把你灭口了，所以说大家要记住，所有人让刘士余去的，刘士余身上还有钱，他还有证据，让你投案自首在我控制范围之内，你的钱，藏了钱还得给我，你的信息也得给我，让你死不了，当然你也没有生的机会，你就在监狱里呆着吧。甚至我可以用你，来打击我的敌人，让你按照我指挥说什么说什么。这就是王岐山，当年创建监察委。中纪委我控制不一定百分之百，我可以这面，监察委补充，监察委我控制了不了百分之百，我中纪委补充，在内部叫什么？这叫教育，监察委行政我全包括。事实上，这就是王岐山和孟建柱，太贼了，我让你两边互相制衡，我叫你两边互相打，然后我两边都可以安排我的事。
王岐山安排的是，千秋万代的产业啊，这哥们不是开玩笑的，所以说先看看热闹，过两天我再说，让子弹飞一会，亲爱的战友们，别着急，好戏刚刚开始。
刘士余的事情，已经证明了中南海的斗争，已经白热化了，都在出手，都知道这个船要沈，大家开始清理旁边的事。很多人都会投案自首，大家往下看吧，你看投案自首都是什么人，除了投案自首就是自杀的，然后就是消失的，还有手淫死的。大家慢慢看。
这就是我们爆料革命的胜利，这就是我们爆料革命他们拒绝不了的力量，那就是让他们内部互相怀疑，因为咱说的都是实话，我们的实话让他们内部互相猜忌，最后互相大家，这就是我们要达到的效果之一。
亲爱的战友们，我们还得继续锻炼去啊，为十四亿同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/670/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/670/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月18号，文贵，星期六直播。
今天特别高兴啊，过去几天我没有直播，都在忙活我们的爆料革命和法治基金，与世界各地的我们的战友们，朋友们的合作的事情，还开了很多法律方面的会。
我的这个花粉敏感，由于得到了高人的指点，高人的指点，我试了很多办法看了很多医生，不管用，结果啊，这个就是这个，就这个药啊，我我给大家强烈推荐啊，强烈推荐这个药。这个上面没有一点说明是这个跟这个花粉敏感有关系，我的医疗团队，所有能吃的
花粉敏感的药，能打的针全打完了，没管用。因为全世界花粉最厉害的地方就是纽约，纽约最厉害的就是中央公园，中央公园最厉害的就是雪莉—荷兰酒店，我家有个大露台，所以说呢，就对我这个花粉敏感非常的夸张。
另外一个就是雪茄，抽雪茄，喝咖啡都跟花粉敏感有关系，头一段时间和战友们抽雪茄，抽猛了，所以说呢，这个时候啊，再去治花粉敏感时候，很多战友跟我提的意见，中医各种办法。最后就是一个我们的医生，就是到超市买了一个，在西方到处都有的，2500年以前的，这么一个东西，就是一个保健品，他是两种，一种是这个糖粒丸的，早上含2片，然后剩下是丸片，这个糖片似的呢，就是说三小时含1粒，一天含个三五粒就可以了，结果是马上停止了流鼻涕，偶尔的会打打喷嚏，偶尔会流鼻涕。
而且我旁边的一个保镖，他本身就是警察，现在还是警察呢。另外一个也是，都在911七个月工作在现场，在那之后，全部都花粉敏感，一年365天，天天都敏感。但是，就是我给他这个药片以后，他开始含了，含了以后马上见效，大有好转，他每天要吃药的，吃了那么多年了。但是这个含片以后呢，就不吃这个药了。但是，昨天我们出去见人的时候给讲的那些让我挺惊讶的，天天吃药，每三小时一片，结果他说什么，哎哟，郭先生我吃不起，我一天不可能超过两片儿，因为这一盒多少钱我也不知道，我就问这一盒多少钱啊？20美金！
作为一个911工作了7个月的人，然后当了一辈子警察，20美金他吃不起。但是呢，人家生活很好，现在马上几个月就警察退休了，现在可以兼职当保镖，6月份以后就可以到我这儿当保镖了。首先这两个事情放在一起啊，就让我感触颇多。就这里没有老兵抗议，这里没有所谓的不满的抗议，大家都是公平的，911之后也没有立那么多英雄，也没搞那么多宣传。而且这些人我问他有抱怨吗，也没抱怨，觉得他们很荣幸。说很多人在911之后的现场工作了半年，一年以后，在几年前就死了，都过世了，肺癌啊，这病那病的，都是感染。但他们没有抱怨，为什么没抱怨？因为这个社会制度是公平的。
所以说亲爱的战友们，整个世界啊，我们要认识到一个很大的事情，就是说真理和社会公平，真和假的分辨。我们最近看到了台湾保护法，重新定义香港自贸协议的地位，他有什么样的意义？为什么从刚才的问题到这儿来啦？大家刚才看到那个视频，感谢战友之声和所有的战友在这边做的这个视频。为什么要说，有重大意义。在一年多以前，特别在过去
的7、8个月，这个全人类上啊，整个地球上就一个人在说，美国会重新审核美国与香港这个贸易协议协议，独立贸易协议啊，这个是香港特区独立于中国大陆之外的贸易独立协议，这个是很夸张的事儿。
香港可以说是跟美国的人民享受同等的贸易协议，这个事情是多大呢？基本上这个事情要是颠覆了，香港基本就半条命都废掉了，半条命就废掉了啊，这是肯定的。那么没有人相信这个事情会发生，认为这种事儿可能性没有。然后认为台湾的事情就更不可能啦。台湾保护法，我在每次说台湾保护法的时候，几乎在华盛顿，我被当成一个傻叉，都觉得这小子脑子有病。我曾经跟我公司做顾问的美国议员啊，原来这个是台湾在线的创始人，现在也已经跟共产党特别好了，就我跟他一起，还跟李源潮在开个会见个面，完全共产化，蓝金黄了。
他的几个议员朋友听到我讲，比如说美国要对台湾实行新的保护法，否则台湾就会成为共产党的炮灰，2300万台湾人民已经走到一个魔道，就是说内部政治斗争，叫选举战。台湾只有选举战，根本没有保卫战；台湾只有政治，根本没有国家主权，这是灾难的结果。在过去我一次次游说当中，我这个傻叉，终于最后梦圆了。当然这是我的努力，是极小极小的，所有的努力都是我们看不见的台湾同胞，因为我见过太多台湾人默默的在做事了。还有大陆的很多的支持台湾的人民，包括世界上的友人，包括美国的很多老朋友，当然也包括一些真正的在海外的民主民运人士，这是事实。郭文贵的努力只是一点点儿、一点点儿。
但是台湾保护法给台湾人民的保护，可以今天用一个美国，一个会上，一个人士最后发言说，台湾保护法就是确保2300万人民，不被共产党的导弹击成粉末。明确了所谓过去美国几十年来，被共产党模糊的台湾政策。当时我真感动，马上我不知道咋回事儿，想去厕所。我站起来说，去下洗手间，不让我走，说留下来让我听完，我说不行，我去下洗手间，激动了。然后香港自贸区重新协议的审定，我可以告诉大家，头两天香港的李柱铭，还有陈方安生女士都来了美国，他们连听都没有听到，没有一个人告诉他们说美国有可能重新审核美港自贸区协议。没有一个人说你可以谈这个话题，没有可能！
但是现在，已经在国会进行了初期的评估，听证，接下来，美国会做出意想不到的，台湾、港督府里的人，没有一个人敢相信发生的结果，咱们拭目以待，咱们拭目以待！
再另外一个，新疆，除了香港，这个马可尼斯基保护法案，对中共的虐待新疆同胞进行惩罚，包括下一步会正式的官方声明，对新疆人的旅行自由和护照必须发还。对西藏人民的旅行，对西藏人民的旅行这个财产，和西藏自治区的保护，和新疆人民的文化保护，都会给他。说在这儿的时候，我要跟大家讲一个故事啊。
华为，华为在美国禁用啊，这个其中的相关70家企业被惩罚，我这儿有个单子，还要说说，因为我这儿有字幕，我得跟着字幕跑。华为在美国被禁止使用的相关的70家企业和处罚的背后的故事，这跟中美贸易协议是有关系的，太多解释了，太复杂了，我想给大家讲一个故事，怎么来解释这个问题？怎么来看待这个问题？我给大家重复一段我曾经和美国的多个朋友一起开会的时候，关于华为、关于中美贸易，我的看法，和最简单老百姓的解释，包括最近这些天来，党内的老领导，纷纷给我打电话让我闭嘴，昨天晚上到现在我睡了5个觉，为啥睡了5个觉啊？每次睡个20分钟左右，然后醒来马上接电话、打电话。
睡了5个觉，但是我今天状态特别好。都是关于谈这个问题的，让我闭嘴，以国家民族利益为重，包括美国很多朋友亲共的人啊，我说服他们，我说大家要记住，中美贸易的核心争端和华为的，川普总统对他这个整个的惩罚制裁是什么样的原因？不要说那么复杂，我给大家讲一个故事。我说在一个地方有两家庭，一个家庭叫中共，一个家庭叫美利坚。
中共在这个家庭呢，就是所谓代表了全家权力的人，成天关着大门，家里边有N个孩子，其中有被养不起，被送出去的孩子叫香港；其中有一个被自己快残废了的孩子，也是过去这个屋子的主人给撵出去的，叫台湾；还有一个他过去强迫领养回的别人家的孩子，强迫领的这个孩子叫新疆和西藏；还有一个跟他讲不一样话的，叫广东。那个叫美利坚的这个家庭呢，上万个的孩子，上万个宗教，很富有很开放，欢迎任何人来，要管所有人的事儿，帮助所有人，愿意和别人平等做交易。
结果老美这个家庭呢，发现了老中这个家庭，有一天在他家广场上，拿着坦克压死了很多自己的孩子，老美就决定把它给灭了，最后老中要磕头下跪说，你看我家连饭都没得吃了，求求你给我碗饭吃，救了我吧，我改邪归正。老美最后和老中的内部人进行了勾兑，说我可以让你发财，我可以让你吃上白面馒头，前提是，你要改变你对孩子，对家庭和你
自己的形象，做人的方式，不要欺负自己的孩子，把大门打开，我给你签个合同，叫WTO。
WTO里有条款的，要言论自由，媒体自由，要尊重邓小平在党内当年作出的决定，任何人不能搞独裁，谁搞独裁的时候全党诛之，全民灭之，给美国做了私下承诺，听说七八页的承诺。邓小平还专门派了家里的代表到联合国，就是个村委会，做了演讲，谁要是搞独裁共产党就是在杀人，对待自己家人不好，或者强奸虐待，你就把他灭了，作出了承诺，所以签了个WTO，市场开放，言论自由，媒体独立，司法独立，这都是宪法保证。
结果过了十几年，老美这个家庭突然发现，这个人不但继续把门儿关上了，还打自己的孩子，还竟然想把自己撵出去的差点杀掉的台湾，现在还想灭口。还想把自己撵出去的领养的孩子，人家过的很好的香港，要把香港的孩子给干掉。把这个本来已经被你强奸，从外边儿抢回来的两个孩子西藏和新疆、广东，给他赚了很多钱，给她带了很多荣誉，给他带来了很多资源，现在全抓进了监狱。
结果这个家里面是什么，现在是谁都说的不算，就是两三个人说了算。谁都不能说话，只能他两三个人说话。所有的家里钱都是他的。结果老美给了他什么？老美给了他，从过去的没饭没馒头吃，给了他现在已经是富到第二了。然后家里边做了很多武器，要杀掉老美。我说真正的这个流氓和这个村这个中共村的这个流氓，是杀亲人杀孩子，灭族亲，磨刀霍霍要干掉你，谁的错？
是你老美的错，你天真了，你被骗了。是你给了这个村长，叫共产党这个流氓体制，你给了他太多的钱，你太天真的相信了他。他现在绑架了全家的人，现在要杀台湾灭香港，抓新疆，还要灭西藏，不都是你帮的吗？就这么简单呢，现在你的生存面临着一种威胁，你现在开始要惩罚他了，你不惩罚他因为你要灭亡啊！就这么简单呢。
所有的这个事情，就是你的支持和你的天真，让他富有，让他修了宪，让他把家门关上，让他对自己的家人如此的虐待，而且要挑战你。 关于国内的很多老领导问我这话题，文贵你怎么看？我说非常简单，美国人是卖面粉的，中国是在唯一能生产面粉的地方，老美这儿，买面粉回去，你蒸馒头，你开馒头店儿。你买面粉1块2，你卖给人家馒头6块。就是中美贸易，美国卖给中国1200亿，中国卖给美国6000亿。
我说你卖给人家馒头6块，赚了他几十年的钱，签个合同叫WTO。现在你卖的馒头全有毒，人家美国跟你的这个交易，啥叫协议？就是你买我卖，买卖不成仁义在，现在你卖给我的馒头有毒，老子不卖给你了，我现在不卖给你面粉了，行不行？我把卖面粉的价钱稍微涨一点，因为你卖给我的馒头全有毒，而且你还偷我生产面粉的技术，叫华为，所以我不跟你做买卖了行不行。
就这么简单，你就恼羞成怒了，」你不卖给我面粉啦，你不能让我蒸这个毒馒头卖给你啦，所以现在老子要骂你啦 。」多简单的道理！你不给我做买卖， 我那么强大，老子不卖给你馒头不就完了，卖给别人去啊！就这么简单，有什么磨刀霍霍的啊？所以说我头两天我看了一个视频是任志强讲的，任志强是王岐山的铁哥们儿。任志强是我们的敌人，但是我的人生哲学是：魔鬼的朋友不一定都是我们的敌人。很多人说魔鬼的朋友就是我们的敌人，我们朋友的朋友就是我们的朋友，不见得！
王岐山是魔鬼，王岐山的朋友不一定都是魔鬼。敌人的朋友不一定都是我们的敌人，敌人的敌人也不一定就是我们的朋友。任志强的那个视频讲的很简单，就是长城的故事。长城本身就说明了，你御敌之外，人家不能来你家，你也不能去人家家里，如果两边要交往，那两边是有协议的，公平交易，你愿意来，我愿意去。现在是中美之间有贸易有协议，人家如果说我不跟你玩了行不行？如果你要跟我玩，我加点税，行不行？你不做就完了嘛！买卖不成仁义在，在这是这个人类的一个基本的主题。
不行！发动了全部电视媒体，把那个川普总统骂的狗血喷头，耍流氓、伤人、低贱，不确定，发动了一切媒体。然后我强大，不行你就搬起石头砸你自己脚啦！这个你这么干对你不好！人家愿意对自己不好，你干嘛呢？就是共产党这个流氓啊，拿着歪理邪说当真理，拿个假的当真的，就这个嘴脸，这个故事就这么简单。人家不卖给你面粉了因为你是唯一一个偷人家面粉技术，还蒸了毒馒头给人家的人，人家不跟你玩儿啦！
第2个，你撕毁了协议。第3个，你对自己的孩子，家人威胁、虐待、抢掠、霸占，人家看不下去了。所以才有了人家美国禁止你华为的这70家企业使用人家的技术。我要告诉大家，我在一年前多次说过，我说台湾保护法仅仅是开始。对台湾的所有持有美国护照的接下来的保护，和对台湾进行的武器，军队各个方面的开始的行动，一定是早于他的外
交公告。也就是跟你玩真的。对香港自贸区协议的审定，对香港人民的保护、对香港官员的惩罚和对香港金融机构的制裁，刚！刚！开！始！
对新疆、对西藏的人民的保护，和对他们的全面支持和他们的政治庇护，和他们恢复自由，以及对他们的家园，土地孩子的保护，各种法律正在进行中。也会超出你的想象，不信那咱就往下看。另外一个，最近看到白宫贴出一个网站来，网站贴出消息说，希望大家把自媒体上被屏蔽的，被这个删减的账号，停止直播的各种信息，影响言论自由的，请大家去申请。
拜托了所有的战友们，如果你们方便，有时间，一定替我们所有的战友，还有文贵，在Youtube直播被断掉，Twitter上被黑掉的数字，和推特上非法关掉我们，以及被黑客的各种证据，一定要留住，这是我过去一年说了百遍千遍的，我可以告诉大家，这一天一定会来的。我一年前两年说的话，大家觉得我也是傻叉，现在已经证明了，如果川普总统在他的一届里面，他不对美国社交媒体管控，不只他的言论自由受到控制，根本不是那么回事，那就是共产党，蓝金黄已经进了白宫进了川普总统的被窝啊！
川普总统睡觉都拿着自己的手机，他已经控制了Twitter这个媒体，控制了Youtube，控制了Facebook，你说它还有安全吗？美国的所有的家人，多少孩子睡觉时拿着手机的？他是通过社交媒体进行了间谍，蓝金黄的蓝，就是利用网站和现在的通信科技，来黑掉你的信息和隐私。所以我们是被共产党最直接打击的人，咱就沾点便宜，咱没本事，咱做个顺风船，搭个便车，把我们在社交媒体上被骇的这些信息发给白宫的网站上。
这个意义说明了什么？美国人和美国最高层和美国社会已经强烈感受到，郭文贵曾经告诉美国和世界的蓝金黄—BGY，它是存在的，严重的侵害着美国的安全和利益。同时更重要的，他已经不是所谓影响你言论自由问题了，它是在影响整个的隐私和个人安全，所以战友们，不要老说，咱们要做！求求你们了！把你们所有的经历发到白宫网站上，非常简单，大家可以看看INTY在他自己的Youtube上，在他的账号上，你们要关注他。这位新疆的小伙子太棒了，他专门介绍一个如何上白宫网站，来填写这个表格，意义重大！
因为它也影响到香港台湾，为什么？很多在这些所有的海外的这些国际大的自由媒体上，植入的功能、软件病毒和操控，很多的都是在台湾、香港。当大家把证据提交完以后，香
港，台湾的很多蓝金黄者，都将受到巨大的惩罚，对于台湾香港意义非凡吶！台湾的彭文正先生，还有台湾那个美女的，叫什么姑娘的，字儿我都不认识，你们得说啊，呼吁台湾人到白宫网站上去填那个东西，这对干掉我们身边蓝金黄的黑手极为重要。另外一个，关于李嘉诚的500亿烂账，李嘉诚的500亿烂账和他的屈臣氏，与江志成的盗国关系。有意思啦！说到这儿啊，我喝点水。
这个，我在一年多以前，我在推特上我记得我发过信息，我在某群里都讲过。香港的长江集团，未来会出大事儿，未来会出大事儿！为什么呢？李嘉诚他这个人是超人形象，是菩萨形象，是一个最真的形象，谦虚的形象，是我也是最尊重的香港和世界的华人的成功商人的形象。但是文贵看到了背后的故事，我就给开了天眼了，我就感觉不对劲。特别是跟李嘉诚，他核心人员接触以后，关于周凯旋，他女朋友，东方广场的创始人，红颜知己啊。红颜知己，自己的太太上吊自杀了，他有红颜知己，超人啊，真是超人。
最伟大的就是共产党能做到的——老子天天去嫖娼，结果天天树立的是处男的形象。你这，这了得了么你说。中南海里的人都八九十了，天天长着一头黑发。生殖器不行手行！这就是共产党的一贯文化——假！所以李嘉诚先生这个假形象，让我震惊。因为我看到了他一个一个的交易。跟上海的江泽民家有巨大的关系！跟共产党有巨大的关系！而且，不仅仅利用了共产党发了巨财，最后还跑到英国去藏钱，帮助共产党干掉英国在香港的利益。然后再到英国去，用它的法律来强奸英国人！牛！有公开的红颜知己，太太自杀，但自己还是超人，还是道德先生。
你说，这还了得了么？我记得非常清楚，一九九三年、九四年，在香港，一个壹周刊杂志上，封面李嘉诚拿着一只鞋，向记者展示——你看看，我这个鞋穿了几十年了，我这个表十几块钱电子表，从来没换过。
后来，我认识了李嘉诚先生的一个核心人物，叫：马仕民，英国人，英国特种兵，是长江的，和黄（和记黄埔）的原来CEO。因为和霍震霆两个人掐架，结果他被fire掉了。他亲身经历了两件事儿。一个是，亲自经他手，直接从上市公司，拿走五千万，给了江绵恒。先付钱啊，给了江绵恒以后，江绵恒要是能把这事儿说清楚，那老子的头让你杀一万回。如果你，马仕民、李嘉诚，还有你李泽巨，还有什么你李嘉诚集团，谁敢说没有这五千万，你敢把那帐给删了，老子头让你杀一万回！
钱就是马仕民，亲手交给的江绵恒，五千万。交给了五千万以后，两周后，抓了张子强。张子强当时，这个绑架了这个李嘉诚的孩子，还有这个郭炳湘，然后再让郭炳湘拿着十几亿现金，在广东珠海，买了三个国际高尔夫，买了这个三套别墅，其中这别墅，其中就是在我那儿买走的。就是我租他的，然后最后他给卖掉的。珠海国际高尔夫，是日本人开发的，是我的合伙人。这件事情，我花了很长时间去了解，让我震惊！香港当时的律政司，和香港的市民们，都认为张子强该杀。
香港人最倚器重的就是法治的香港，香港没有多了不起的民主，但有法治。但是今天香港人得报应了么？今天你们都将成为张子强！张子强绑架了，就该依香港法律，该抓抓，该判判，理所当然；但要用香港法。竟然是李嘉诚，竟然是给张子强一个黑社会头子，他兑现了诺言，我不说你你别弄我，绑架了。黑吃黑嘛！你也算是黑道的嘛！结果是，你不兑现，你不兑现诺言。你把张子强弄到大陆去，你弄上市公司的五千万，用江泽民、江绵恒全家，把张子强给杀了。张子强的家族，最后几乎在香港、在世界没法生存，追杀啊！具体办事人，就是我公司的总裁，叫林强，当时的公安部长叫陶驷驹。那时候还轮不着你孟建柱呢。孟建柱，还在厕所里边儿，还在那块儿搞那个呢！孙立军还干嘛呢？还穿着那开裆裤呢你。你算老几啊？
本人亲自经历了，香港李嘉诚、马仕民、江泽民、江绵恒、公安部陶驷驹、林强、安全部许永跃一起干的这事儿！举一国之力，干掉了一个黑社会。但是香港那一天，老百姓多欢腾啊！灭掉了一个隐患。但是它不是依法灭的。香港今天要得报应了，要搞遣返法，每个老板、每个公民都将被抓回去！报应！
更大的报应是，香港山上立下了最大的菩萨像！全人类地球上最好的两个庙——台湾中台禅寺，惟觉老和尚的庙；台湾我伟大的李祖原大师设计。第二个，香港观世音菩萨庙，这个地方竟然立上了观世音菩萨像！香港人民，你到底相信法律，你还是相信善良，相信轮回！如果你相信佛祖，相信轮回，今天就轮回到你香港人身上！如果你相信善良，当年的张子强就是今天你香港，你想想，要深思，对张子强公平吗？他是流氓是黑社会，有法律！屈臣氏是香港人民的生活每天吃喝拉撒全要有的，不管是富豪还是官员还是老百姓。屈臣氏多年前就说上市，为啥现在不上市，屈臣氏的背后股东就是江志成！
江志成把上海N个地，通过上海银行，上海实业，上海久事，便宜的几乎送给了李嘉诚，江志成是背后的真正股东，李嘉诚不过是拿着屈臣氏，是自己的代持。其中另外一个代持者就是新加坡，淡马锡，何晶，李显龙的老婆，你来告我！你敢把屈臣氏的股权给我说清楚，全香港的老百姓，大陆咱的老百姓，傻呀！连孩子的尿布钱就这样让人拿走了！他咋不上市啊？咋不上市啊？香港电灯，港电？查查李嘉诚先生背后的股权，查查周海泉在北京代表谁，在干什么，跟情报机构有什么关系，当年的二部，三部和今天的二部三部有什么关系？
华为为什么在英国能买下这样的通讯公司，为什么成为英国这么厉害的地方？我可以告诉你，你华为在英国香港，我保证你绝对是零。我在几个月说了，英国绝对是零，我跟英国多个官员见过面，别听忽悠，绝对是零。亲爱的战友们，郭七条和郭九条变不变？这是国内很多朋友问我的，郭七条不变！反对共产党以黑治国，反对共产党以警治国，反对共产党的以贪治国，反对共产党的以假治国，不反国家，不反民族，不反习近平！
用我们现在梦中郭九条，坚决如果中国共产党被灭了，新的政权我们马上推动，跟全世界人民的合作，实行国际监督的，将邓小平先生在联合国大会上讲的，要对人民好，独立的法治和独立的媒体。同时，台湾，实施绝对性的独立，新疆西藏广东香港绝对独立，一国多自治，一国多治，绝对的独立自治，受国际监督，绝对不改，为什么？就是看到李嘉诚这样的人，超人，老好人，道德先生，和江泽民一国之皇帝啊，儿子拿钱，孙子代持股票，还有老百姓活吗？一个十四亿的民族和国家，被几个家族领导，被强奸着，一强奸就是七十年！还有天理吗？
阿里巴巴，中国银行，一定会崩溃！大家记住我的话。中国银行，还有其他几个银行我就不说了，我都懒得说你了，懒得说啦！什么民生，什么进出口银行啊，国开行啊，中国银行一定你会跟阿里巴巴一样，崩塌！我说的是崩塌！不会向委内瑞拉死不死活不活的，那是另外一种战略，比突尼斯，阿比比，干掉穆罕默德家族还要快！为什么？刚才我谈到的，世界现在整个西方世界，有民族法制的社会看到了，你这个穷要饭的，富有了以后你的承诺全不兑现，你要威胁全人类，看到你要拿出核武器来，不要脸了。人家卖给你面粉，让你发家致富，不打孩子，不打老婆，和平相处，结果你现在要亮核武器，联合国说话也不算数，要脸不要脸？
好，那我先问大家，亚洲文化节谁看了？亚洲文化节的开幕式，开幕式，亚洲文化节大家千万别小看了，开幕式在鸟巢，就在盘古的隔壁鸟巢，八万人的鸟巢。开幕式的所有的场地，规模，形式跟2008年奥运会开幕式一摸一样，只有过之没有不及。亚洲文化节，就正式宣布，这是党内明确说的，亚洲文化节正式宣布，亚洲我是老大了，全部亚洲来朝拜。即，在青岛和北京开的一带一路高峰会第二届以后，正式宣布亚洲我当老大了，啥时候开始的？这是四五年以前开始筹备的，四五年以前他没想到有华为事件，也没想到选出个美国总统叫川普，他也没想到出来一个叫郭文贵，他也没想到一个华为事件，他做梦也没想到啊！
你看看场面啊，北京城又快清空了，结果在鸟巢开开幕式的时候，大家注意到几个细节，王岐山去哪了？常委坐哪了？比较比较2008年的奥运会开幕式，竟然凤凰卫视只直播到了习近平先生出来讲话，三句话立马切段，中央电视台也不是全面直播，全球本来连好的，一千家媒体直播全部取消，连续报道29天的计划也全部停止。在亚洲宣布当老大，这个大会，大家看到了吗？一出来，欢迎亚洲47个国家的什么印度尼西亚，什么日本，多少人？大家看？都是中国人晃着旗子，傻孩子被人家玩，然后在舞台上，观众是谁啊？观众都是自己凑的。
最夸张的是看到后面，主席台的后面，大家看到什么？习近平讲话的时候后面一排两排三排是什么？全部都是特保，大家要认识警卫局的人，了解中共体制的人，在看看他的这边，和那边，就是截击手，大家知道什么是截击手啊，截击手就是拿着枪，有人想干掉主目标的时候，领导的时候，首长的时候，就把这个杀手给灭了，但是截击手的后面是谁啊？就是拿手枪的，看截击手的，万一你杀首长呢，你一开抢我就把你给打了，开手枪的后面是谁啊？一般都是到此结束了，因为中共现在太没安全感了，后面都是两三层，叫隐形持枪手，你不行我把你都灭了。
大家看一看，据说是共产党从开始第一天，从毛贼东到现在，没有一次像今天，叫后面不知道有多少层的，持枪密保，就是连截击手都不相信了，所以几个至高点，包括背后，形成了一个网，你看看官员的惊慌，你看看入口时的惊慌，你看看离开时的荒唐，多长时间不让观众离席。亚洲文化节，被美国高度关注，这事让我非常之惊讶，因为美国人意识到了，这事不是小事，这像当年十九大修宪是一模一样的，宣布老大了亚洲，正式当老大
了，这跟我在原来，在华盛顿跟他们开会，我跟他们讲亚洲文化节的时候旁边人听不懂，然后很多人摇头，根本不在乎。
后来他们研究，发现这里面意义很大。跟一带一路、2025、十九大修宪是连在一起的。现在美国人发现了，十九大修宪，是对党内所有人的一次巨大威胁。邓小平、胡耀邦、赵紫阳，包括江泽民，都是遵守一个规则：谁敢搞一人独裁，谁敢修宪，谁敢在世界上称大，当老大，挑战美国，全民诛之，全党诛之。那十九大咋把宪给修了呢？还要永远当副总统呢？咋没有全党歼之呢？因为共产党的党员全被强奸了！全被绑架了！
所以，亚洲文化节—当亚洲老大；2025—当生产老大；2035—当全世界的金融老大；2049—全人类老大！震惊了世界啊！唤醒了世界啊！看看邓小平先生，在联大上的承诺和说过的话，有远见吗？有远见！王岐山吶，真是个魔鬼呀！现在再回想文贵在两年前爆料说，王岐山（模仿王边抹鼻涕边说话的动作）咩着嘴唇在，你们想干啥呢，丫挺的？想干啥，你以为有好日子啊？文化大革命的时候，白刀子进红刀子出，没几天好日子啦！赶快走，赶快弄点钱出去！什么叫腐败呀？搞几个女人，搞几吨钱，搞几个娘们儿，叫腐败吗？政治腐败叫腐败！这是王岐山说了心里话呀。
今天已经早超过文化大革命了。过去文化大革命是玩儿中国人，现在的文化大革命是玩儿全世界人，要挑全世界人民的大腿筋，要玩儿全世界的女人，全人类都得听他的，全人类都得尊崇一个「爹亲娘亲不如共产党亲」。你以为干啥呢，亲爱的战友们？这是事实啊。亚洲文化节这件事儿，大家认真研究。还说明了什么？共产党内部开始内斗了。美国人不到到鸟巢杀你去，都是内部人要杀你。为什么？据说，据说，据说啊，王岐山最近让很多人不放心，孟建柱和江家让很多人不放心。
特别是最近，所谓抛出中国三大法宝，什么稀土……放狗罗圈屁那是，骗孩子呢那是。我告诉你，美国提高关税，就这点儿动作，封锁华为，是天经地义，跟中国老百姓半毛钱关系也没有。而且美国动这招是太小的招。他随便再动几招，会比那厉害百倍万倍。只要宣布一条，所有海外中国政府官员的资产，和家人的资产，全部查封。他话音一落共产党就没了。查封加公布，所有私生子女和家人在海外的身份，全部公布。他话音一落，多少人头落地啊？不用共产党动，不用人民动。
所以说，那天主席台，如此之紧张，取消了那么多当老大，不得不硬把这戏演下去……据「导演组」有同事跟我说，后来的变化大了，紧张坏了。可见，美国搬起石头砸的不是自己的脚，砸的是共产党的头，砸的是你的屁屁。你恐惧了，你害怕了。同时，共产党的内斗，已经加剧，分分钟，秒秒秒，要干大事，要出大事。然后咱再说说《环球时报》胡锡进。这个孙子诶，烂人啊。这个胡锡进啊，有一天啊，谁都不审判，得审判胡锡进。胡锡进、胡舒立真丢了胡耀邦家里人……真该把姓胡这个字给他免掉，不许他姓胡。胡锡进、胡舒立，还有孙立军这号的，孟建柱这号的，王岐山这号的，还有田国立这号的，田慧宇这号的，必须得审判。太坏了！
《环球时报》看到了班农先生在北欧的演讲，大骂，破口大骂。一个人破口大骂的时候——就像海外的欺民贼韦石（孟维参）、熊宪民，什么李洪宽、夏业良，还有什么陈军，这些畜生们，当他们胡乱骂的时候，就是没钱、没胆、没信心，完全啥都没有的时候。就像夏业良那个畜生，连法庭都不敢去一样，耍流氓了，就耍流氓了。你说你骂人家班农干啥呀？人家代表美国利益，你骂人家干嘛，他不重要。
一年以前你说啥，班农就是一个没人理的一个美国loser，失败的政客。一年以前，班农都不值得你提的政客，然后班农在美国……就都是他的敌人，没人理他，在大街上没人理。欺民贼跟你们的呼应，说班农啥也不算，被川普总统踢出白宫了。你在乎他干嘛呢？你骂他干啥呀？欸，胡锡进不但骂，CCTV也骂，骂班农。你骂川普呗，你敢吗？欸，不干骂。敢骂班农。共产党的本质，永远是欺软的怕硬的。我R你祖奶奶！这个共产党是人类上最邪恶的。我真的R你们祖奶奶！
就人类的丑陋从来没像你们这样，你丢尽了我们中国人的脸！你连那个国会议员卢比奥你都不敢骂。那有权有势的咋不骂呀？那国防部航空母舰都开到台湾去了，你咋不骂呀？人家在香港就整你了，你咋不敢骂呀？在机场FBI把你刘彦平给你抓了，国土安全部、CIA，你咋不骂呀？胡锡进，你这个孙子诶！你死了咋向你祖宗报告去？
你骂人家班农，班农先生跟我打电话，他说这帮孙子怎么把我骂了，怎么对我开炮了？他说，好，我要加倍，加一万倍还击。我就特别开心啊。我说班农先生，我还是那句话，了解共产党你是You too naive，你想共产党的时候问题Too high，你了解共产党的是零，现在了解了吧？这就是共产党：欺软的怕硬的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/660/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/660/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月9号，5月9号啊。
昨天晚上，昨天晚上因为工作得特别晚。一直在和亚洲的朋友们通电话。看来啊，这个中国和美国的这个贸易协议啊停止以后，对整个金融领域，对整个股（票）金融市场，是巨大的打击！这个变数，超出了很多人的想象。我从来没有见过金融市场，像这几天一样，这么没有信心。很多人现在都要折价，卖出持有的跟中国有关的股票；很多人在想办法，离开香港，这是前所未有的，前所未有的！
另外一个，很多人在布局，在往中国去卖粮食、油，和这个老百姓的长期必须的生活用品。有点像这个，我小的时候，上黑河黑龙江做易货贸易时候的俄罗斯的感觉。很多中国人都想办法往俄罗斯去卖牛仔裤啊，卖牛油啊，卖面包啊，卖吃的呀，小工业品。现在是很多欧美国家和亚洲的，长期投资的基金想办法往中国，要布长线的局，布三到十年，卖粮食卖油。
哎哟这个真的是，中国是一个生产配套大国，这是中国的优势。它怎么外国在想这个呢？到底要发生什么事儿呢？不知道！
但是，可以确定的是，石油的价格，未来一定会大，大起大落，巨大的波幅！金融市场啊，将迎来前所未有的，巨大的动荡。啊哈，这个能感觉到，很明显！所以说我说啊，中共正在往死亡的路上狂奔，这一点儿也不夸张。那么接下来啊，美国、欧洲将由一系列的举动。啊包括WTO，WTO啊，WTO，大家看着啊WTO。那么在台湾，我在几个月以前，我就说过，对台湾有大动作，对香港有大动作。大家看了，对香港最大的影响，台湾保护法成立，前所未有啊！啊这个，以全部0反对票，这在美国历史上都罕见啊，美国历史上都罕见。华盛顿活回来，想弄个0反对票都不可能。
那么接下来对香港，自贸区，香港包括美元汇率；包括香港和西方的关系，包括司法合作，将有一系列的重大动作。我说过啊，组合拳，组合拳，叭叭叭叭叭叭，组合拳啊，组合拳！嘭嘭，听着声音了么，听着声音了么，听着声音了么？我这一拳打下去有多厉害啊！那王岐山、孟建柱、孙立军我这一拳，绝对就让你，绝对就完了啊，百分之百，他气不长了。
所以说战友们，接下来在香港、台湾啊，这个盘古舞剑，那就不算啥事儿啦，它不算啥事儿啦！南海，那就不算啥事儿啦！对待香港的整个汇率，对待香港的官员的制裁，对待香港的啊，港币、自贸区和西方的贸易关系。然后对台湾啊，国民党，包括民进党，一些跟大陆长期合作，跟共产党长期合作的，那都一系列的组合拳！
接下来跟着的是，日本。日本一定会跟上来的，欧洲、日本都跟上，啊这一切都是刚刚开始呢，不是瞎说的！接下来大家会看到，整个关于中共的控制的国有企业，在海外成为过街的老鼠！整个共产党的企业啊，走到全世界去，是过街的老鼠。凡是在新疆西藏，还有以反腐运动打压了很多人的，还有对中国私人企业家搞陷害的；对律师啊，对这个国内的知识分子，进行陷害的这些官员啊，你连过街老鼠都当不上了。
这个世界正在飞速地改变，啊，飞速地改变！咱们要求的，咱们要求的所有的中共，独立的司法制度，信仰的自由，这一天一定会到来！咱们追求的喜马拉雅，这个大目标，一定会实现！哈，亲爱的战友们，因为我马上要去开会啊，又要去开会，今天下午三到四个会，都是跟法律有关系的。
一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞祈福！ （双手合十，祈福）
啊！这个天气是真好啊！再见，战友们！再见战友！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，你们好，今天是4月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，这个向大家报告一下，昨天到今天的情况。特别是某个宗教的教堂，叫教会，他们叫temple，咱们翻译成庙，人家叫会堂。在会堂最顶端的地方，那里面叫21个长老，咱们翻译叫长老会。在长老会上，我们大家这是约 了很久了。这是过去两年，这是第四次跟他们见面。感触颇深。
前两次，基本上我说话，那个眼神，那个身体语言，还有一个就是对咱这个人的看法，那个真地是······亲爱的战友们，你们没有到过这个环境，或者说没经历过这个事，真的是没有办法用言语传达给大家的。那在第五大道可以说在全世界最牛的宗教组织之一，最神秘的之一，世界上最神秘的组织之一。
当我告诉人家，说共产党如何如何的时候，人家所有人都在那里大量的投资。他们一说话就是中国，不提共产党，中国人。所以我当时就提醒他，你把中国人，你把中国，你把共产党必须分开。直到上一次，就是说第三次他们真的很注意说话了，分开了。
但是对过去两年来爆料革命产生的影响，人家都有自己的信息系统，人家有大量的投资。最近特别是当委会，分别游说这些长老下面的各个分支机构，这些分支机构大了去了，各种分支机构。也就是星期四，在曼哈顿，有一个当委会的一次会议，这次很多媒体都参加 ，人数不一样。
我可以向大家透露个秘密，很多人都是秘密委员会的人，还有执行委员会的，都 来参加 。有的人可是坐在最后边，最低调，但他可能最有能量 的人。其中就有21位这些长老之一，昨天跟他们见面。我先问他们，我说你们那么牛，那么厉害，这么大的影响力，你们这一屋子几万亿美元你们控制 着，我说此时此刻，就这个八，九点钟，中国正在发生着什么？CCP正在干什么?唉，没人说话了。
我说这个，大家记住各种基金会，各种基金会，和各种所谓宗教组织最牛的两个职务，第一个我原来说过叫officer，就是你签名的那个人，比如说法治基金，那个officer是非常重要的，他向报税机关，IRS去报税，这个人是关键的。别老看着他主席是谁，Steve Banoon，Kyle Bass 这些都不重要的。
第二个就是基金会的秘书、，秘书最关键的，宗教组织，他是运行者， 咱们叫秘书长，中国共产党叫秘书长，叫秘书长。所以说秘书长那个秘书，这个长老会的秘书，和另外那个济什么会的officer都坐那边。我说：你说发生了什么？我说咱今天先开始。我说我在你这里开会之前 ，我已经问过两个来劝说我去听你们的当委会开会，有几个会让我去听，我问了，都给了我答案，不知道。结果说：我们不知道。
我说现在在青岛，正在进行的事情是正在青岛军演，一带一路。几年前，当时是360架飞机。今年，原来说是80多架，据我所知，刚刚更新，是39架。上一次，上百架潜艇，这回20艘舰艇。诶，他们马上······因为那屋不能带手机，不能帶任何電子設備，所以，他們馬上出去，核實，啪……打出來了，給他們看，噢……是。
我說正在北京進行的“一帶一路”，在幹啥？我說我告訴你，“一帶一路”宣傳的幾個口徑，你們知道嗎？——不知道。我說這裡也沒報導，我給他們簡單地說了一下。
我說我要跟你們說什麼意思，因為——你們西方的媒體，和西方像你們這樣的人，都不知道此時的中共在幹啥！或者他幹完啥以後你才知道，你永遠是輸家。
有道理不？這些人的發言啊，我跟你说戰友們，咱們有機會開會的時候，我告訴你，給你一分鐘就是一分鐘，給你三分鐘就是三分鐘。你多十秒鐘，大家都不耐煩，因為都有自己的事。接下來下一個會，接下來可能飛機要飛走了。所以，給多長時間就多長時間。
我就是二十分鐘。我現在已經七分鐘了，當時我說的比較快啊，給他們講，啪、啪、啪啪！我進去后，說我腿不舒服，我得站著，然后我说完。我說我告訴你這幾個啪、啪、啪，我用了九分鐘。
我說第二個，我要问你们一个问题。我問你們: 2018年，CCP、CCP幣？？我說給你們看看……那個視頻影響了世界噢！咱们戰友做的視頻太牛了，影響了世界啊。所有人見我時，基本都拿著那個視頻，還有那個打印件。
據我所知很多國家元首，做的像一面墻似的掛在墻上。我說——是二十八萬億美元的貨幣。那我請問: 今天是多少錢？喔，都知道了，是三十二萬億美元。
然後，他們說了，日本，貨幣是GDP的二倍，美國是二點八倍，什麼三倍、二點五倍，然後，中國是多少倍、多少倍……
我說好！你既然這個都說出來了，那我接著問你下一個問題。真正的中共所說的，外匯儲備和GDP是多少？所有人都說三點五以下，呃……GDP跟他們說的不一樣，這些人信息渠道很準。然後，這些貨幣在海外多少錢、多少錢……大概有多少錢，有多少……啪！很快，每個人都說話。他們那個會議呀，二十人的桌子，圍一圈坐著，發言人站中間來。說話——啪！舉手，啪！就說。
然後，我問他，現在，對待中共的最好的招是什麼？然後他說——啪！啪！啪！三招。然後他們就說，“法治基金”到底你想幹啥？我們希望你明確，就用兩句話給我們說出
來！我說，我們最近一個多月，開了N次會。昨天晚上，我說我們大家還在深夜開會，關於“法治基金”。這些人是要捐大錢的，要大力支持“法治基金”的。
我說我們見過多次面了，我們現在告訴你——對付共產黨，就兩招。我呼籲你們今天坐在這儿的，也就兩招。第一個，我說記住，英文叫take the firewall down，或者叫take down the firewall。——推翻這個“防火墻”。就像當年的里根，站在柏林墻上說——take the wall down，我們是—— take down the firewall。
第二個，停止你們的……stop investment to CCP。我說不要停止投資中國哦！因為現在絕大多數企業都是國有企業。就這兩條，我說絕對他們完蛋啦！哇！大家鼓掌。我說我們未來的“法治基金”就這兩句： take down the firewall。Stop investment to CCP。就這兩句話，獲得劇烈相聲，劇烈相聲！
我相信，我這次的演講會給“Rule of law fund”的基金，還有整個的Society (C4)，會捐大錢！我相信，影響深遠。當然了，現在還不知道結果，現在我想了十一分鐘。第二個會，更少數人,七個人！加上我噢，七個人。很短、很短的會。
就在这个第一个会的隔壁，不到100米的地方。这个曼哈顿太神秘了，全人类的77%的富豪住在曼哈顿它真有道理。哎，吓我一大跳，那个地方我是真没去过，我经常在那路过，觉得这个窗子是个圆的，很漂亮。
班农先生常来纽约，常住曼哈顿，就有一个酒店。这个酒店现在已经成我我们法制基金还有郭媒体签约的酒店，以后战友来，就要到这来。上次1120，我们其中一个美国女孩把酒店给订错了，我一直心中耿耿于怀，非常不高兴。现在我们签署了一个新的签约酒店，我超喜欢。因为酒店里的功能，上面的健身房，免费的wifi，24小时的餐厅，然后特别是有几个隐蔽的空间，而且很多导演、明星，还有像班农常住在那里，安全特别好，隔壁就是警局，而且还有停车场，直接停下去，大停车场，停车场还有电梯上去。就在这个楼的隔壁，有我超喜欢的一个独立的Townhouse，但我就没想到，直接吧唧一上去，就吓我一大跳，人家是Townhouse两层挑空，一个大椭圆桌，人家都坐在那，加我7个人。晚到了3分钟。结果去，“抱歉”，然后“马上开始”。
开始第一句话（你们）想想会问啥？说：“你推崇的依法信教，中国人有信仰的自由，什么意思？还钱教分离”。我非常简单的回答：“我说我认为，个人信仰中间不一定需要一定要去教堂，但是有宗教组织是非常好的，有巨大的帮助，特别是开始阶段，本身就是让他有安全感，在当下社会是有需要的。但是需要改变。要依法信教。比如说：在我们的中国山东老家，（有）很多的地下教会，有些是好的，有些是绝对骗钱骗色的。包括我们中国海外的民运组织，就是属于骗钱骗色的这帮人。所以要依法信教。包括依法地参与到国家民主运动的大历史当中。他们支持。
钱教分离，我认为钱和教必须要依法律有规范，这个钱教不分离，我可以给你10%我的工资，但是钱去哪了？多少钱是对的，多少钱是不对，这个需要历史性的变革。他们赞成。另外一个问题，这个咱在这不能说，关于“我们需要你们做什么？”，很简单······
现在大概看看我没超过3分钟，当然获得一致赞同。其中有两个人，那个说话难听啊，那个质疑啊，问了我几句话，那几句话问的简直是······有些话我们大家绝对是心照不宣，你甭说拍照了，你敢出去说去，你敢说出名字，那不可能！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/634/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/634/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：是和中国大陆建了最多的厂，而且和台湾人民的利益，台湾人民的政治各种关系错综复杂，他是唯一一个链接美，中，台最重要的商人。而且与刚刚发生的华为事件，还有ZTE的科技事件以及中美之间现在发生的最重要的经济技术制裁， 和偷盗技术的问题，他是最重要的关键人，相关人士。又是一个中美贸易技术知识产权，还有一个中美贸易争议，争端当中的关键人物。
大家也都知道郭台铭先生在台湾有重大的影响，他在大陆在美国在世界科技 也有重大的影响。那么他现在呢，做出了，参与2020年总统选举的决定， 对在台湾来讲这是一个历史性的，革命性的事件，可以说决定台湾的未来。他可能影响2300万台湾人民的整个未来的走向何方一个关键事件。
那么今天我们和班农先生来谈谈这个问题。首先，我们看一看一个短片。在2018年9月5号，我谈到的郭台铭先生。那么这个短片大家可以看到，（我离班农先生近点）这个短片大家可以看到，当年 2018年9月5号我曾经说出当时最火的柯
P，柯文哲，还有后来的韩国瑜，都要冒出来竞选台湾总统，那么现在这个事实得到验证，现在我们来看一下这个视频吧？
（以下为视频内容）：
（郭文贵先生：你们的柯P当年选举的时候说过啥？你们的柯P当年选举的时候说过啥，我简单地让人查查你承诺过的事情基本没做到。当年他最想抓的就是把马英九干掉，你也没干掉马英九嘛。然后把那个小巨蛋的事你想搞定，你也没搞定呀。不但没搞定，你还跟官企联合。然后你就开始玩大胆的了，你想继续干，下次来选台湾的总统。肯定不是你了，台湾下届总统就是郭台铭了。你就不用想了，肯定是郭台铭！不用选，郭台铭早就布好局了，郭台铭早就布好局了。然后你想继续连任，大陆以为你连任了，就在那块儿捧你。但是你记住，你就是个棋子，你不允许伤害台湾人民，你不允许卖台。）
郭文贵先生：这个，大家看到这个的时候，说实在话，我都地相当地佩服文贵先生，这个，我佩服不是我这个人，历史上给了我很大的机遇。让我了解很多共产党的运作和共产党的内部这些机制，包括我现在掌握所有他们无法屏蔽掉的，我可以随时获得情报的能力。
共产党的战略有一个，叫做，非常有意思，都知道，过去的西北军，就是当时习近平主席的爸爸领导的高岗，还有一个西北的刘司令，包括习主席的父亲，当中有一个女英雄叫双枪老太婆。所以说当时刘志丹还有高岗下面有一个双枪老太婆，所以说他们说当时赢就是双枪老太婆，所以他们很迷信。共产党说，如果你想赢，你要双枪，双枪有更多赢的机会。
那么今天的台湾他们布局韩国瑜，又最后抛出郭台铭，就是他们对台湾的最猛的招叫“双枪政策”。这个事件可以说对台湾人民影响深远，对美国在亚洲的利益和世界的利益，和中美关系影响深远，这个问题请班农先生来谈谈看法？
班农先生（翻译）：今天我相信是我跟文贵有来有往的做出这个对话。我非常地高兴在此与文贵在这里与观众见面。
今天是美国复活节的前一天，而且是假期，可是我们在这里非常高兴与各位做直播。谈台湾前，我们大家谈一谈刚刚我们看文贵的这个视频。其实我可以告诉大家，我过去的一年多，就是跟文贵学习了，还有谈话。其实我为什么愿意跟他有这个交往，还有建立一个好朋友关系，是因为我最欣赏刚刚在视频中看到的他的一个特性。
大家在香港，中港台大家可能都不太了解，其实郭台铭宣布要竞选总统，在我们西方世界来说，是造成很大的震惊的。比如说，在华盛顿，纽约，伦敦，欧洲，
日本，澳大利亚，很多的一些政治天才都根本不相信郭台铭会宣布来竞选总统的。你知道，我们今天看到了，文贵在去年的9月份的时候做了这个视频。
你知道，在去年9月份的时候，我在做什么事情？我当时还是非常专注为川普总统做中期选举的一些研究。但是当时那个时候，我们整个的国会就被民主党，把整个的政治形势改变过来了。在那个时候，大家都没有注意时候，文贵已经说了今天要发生的事情，就是因为他有这个先见之明，所以无论我是干法治基金的事情，又或者当委会的事情，我都非常愿意来到把我的时间贡献，跟文贵做这个直播。
那么其实我们看到是什么事情呢？就是你看到今天郭台铭宣布要竞选总统前6个月的时候，文贵已经在视频中说出了今天，6个月后我们要看到发生的事情。你知道他就是代表了一点，就是我为什么非常愿意来这里做这个直播，我非常相信他说的话，就是因为他对于中国的政治情况，还有他们战略有非常深度的了解。他能够看的非常清楚，有先见之明，和没发生前会预测到将来他们要做的，要部署的一些战略，这个是从来没有发生过的事情。
比如我们在西方的社会，我们有很多的了解中国情况的一些专家，比如说基辛格博士呀，又或者在伦敦呀，英国呀，各方面都有很多的中国专家，但是他们并没有能够像文贵一样的，深入了解知道中国的一些战略的情况。所以话我觉我是跟他学习了很多，而且我非常愿意来跟他学习。
班农先生（翻译）：那么首先我问文贵，我就想来问你啊，就是说其实啊6个月前，在去年的9月份的时候，当时发生了什么事情，会让你有这种感觉，会看得出来郭台铭将要竞选总统。因为那个时候，大家都没有注意到这个人，没有预先能看得出来，他会有这样的举措。
西方的媒体，伦敦华盛顿这些中国的天才们，都没有人会预测到这一步。为什么突然间郭台铭会说，我收到妈祖的，做了个妈祖的梦，启发他要来竞选总统。但是你去年9月份的时候已经是知道了这个事情，为什么会让你知道有这个事情呢？
郭文贵先生：班农先生这个问题问得非常好啊。我先简单的说一下就是，我们对台湾的政治，我和班农先生肯定没有台湾人知道。但是基于郭台铭先生在大陆长期投资，他和官员的来往当中有很多是我的朋友，他曾经交的女朋友是我的好姐妹儿，他所有的生意伙伴当中很多是我的朋友，特别是我跟他有一些很重要的事情发生，所以说我才有所判断。你先翻译吧。
我举两个小例子给大家分享一下，这是我了解他必须做为2020年参选总统的一个基本的判断的一个情报。
我先分享第1个信息。我和现在的中央的一个领导人在一起见面的时候，突然间就说，哎，文贵你可以离开了，我要有人要见啊，原来是郭台铭。这个领导人和郭台铭能见面，私下见面，这样的情况，后来我了解了很多很多。那么当时在场的一个人说，郭台铭就是我们下一个培养的台湾总统。
第二个故事，是郭台铭先生在深圳，遇到了巨大的问题的时候，他几十万的工厂很多员工跳楼自杀事件发生以后，迅速的在几个月的时间，就把他的大部分工厂搬到了我投资的最重要的河南郑州市这个老机场的地方，并开始了全面运作。这个项目的整个的由河南的省委书记，和当时郑州的岳文海，就是过去说的“该吃吃该喝喝啥事别往心里搁”的这个哥们，岳文海，他来主导落实的。那么整个项目的指挥者全是中国军方，和中共中央情报部门，全面的专案组在当地督促落实。
这是一个商人永远无法得到的在中国的资源，有军方情报，地方首长，以最短的时间几十万人的工厂建立并开始生产，这是天下的奇迹，只有一个力量那就是中共的政治力量。
第三个，是他的有一位女朋友是香港的超级明星，是我多年的姐妹好朋友，我跟她没有男女关系啊。给我讲述了郭台铭和她谈恋爱期间，他的一些言语呀，还有他一些和中共的联系呀，包括他未来的抱负啊，很清楚他要选总统，很明确。他的一些个人生活，包括他对朋友的了解，那个时候他已经很明确。
基于以上个人的，和他发生的事实，和他和中共领导的关系，那么后来内部人士再告诉我说中共培养了几个人，叫集体作战，联合面对民进党。就是说通过选举拿下台湾，拿下台湾就等于拿下了亚洲，拿下了亚洲就基本上控制了世界。
班农先生（翻译）：对呀，就是你看文贵总是跟女朋友要说话的。
郭文贵先生：等一下发现班农先生身上有啥变化了吗？班农先生上次和今天瘦了12 磅，我要付钱了。因为什么？因为他有了女朋友。我过去我只羡慕他的头发和他的脸，现在我羡慕她有一个更漂亮的女朋友。
班农先生（翻译）：但是我就说啊，你知道台湾总统大选将是要在2020年1月份发生的，就是说在两年前的2018年的9月份的时候，你就已经知道郭台铭将要在2020年的时候竞选总统。为什么特别会是在，你就是说郭台铭要被培养，要成为下一个台湾总统的，但是那为什么特别会在2018年的9月份，两年前你就会说出在下一届总统就是郭台铭。是什么事让你知道在那个时候要说这个话？
对，我再要说的话就是，你要知道，这个总统大选对于中共来说是一个非常重要的一个事情。其实西方也是非常重视这个总统大选的事情，因为他们将要是看到是有什么人将会是成为这个大选当中的候选人，他们才知道中共将是支持什么样的人，也会影响到西方我们的政治的一些人，政客呀政府呀，如何来支持台湾的民主发展的情况。他们将要知道中共是支持什么人，什么人是可以成为民进党的人选，来竞选这个总统大选的一个竞争的对手。所以我觉得这个是非常的重要，是影响到我们西方如何处理，我们的参与性。
那么所以我就再一次的问一下，文贵你在两年前九月份的时候，你怎么会知道已经有这种的先知可以预见到郭台铭将要宣布竞选总统呢？
郭文贵先生：说起来很长，但是我用最简单的办法、最简单的答案来告诉大家。
台湾的政治家和西方的政治家所有的人看待共产党的问题上，完全是用自己的标准去看这绝对是错的。看共产党的事情的决定就两条，看他的女人，看他的钱，就能看出共产党他在干什么，了解他的全部真相。
再一个就是共产党他的领导，他们的情报没有什么保密的。美国人和台湾人太看得起共产党了，他们没有秘密啊。所以说他们所有身边人跟我有联系的，我只要跟他有简单的了解和探试。
比如说郭台铭，我和一个中共的国安委的人说：台湾柯文哲在选举，柯文哲呼声很高，在台湾有选总统的可能，我说你们是不是选柯文哲。他说怎么轮得着他呢，咱们的大老板早就有安排了，怎么可能是他，这得有一个联美、联台，还有一个美国能支持川普，咱在台湾得弄个川普呀。我就知道台湾能当川普的就是郭台铭。
所以基于此判断，后来我在多方验证加上他女朋友、过去信息、加我过去对他的了解。柯文哲、还有当时我就知道还有韩国瑜，还有一个赖清德，当时要选举，朱立伦。朱立伦和中国没有关系，赖清德和中国肯定是他是有台独倾向的，韩国瑜是他的两杆枪之一，所以一定是郭台铭。这就是基本的判断。这就是看待共产党最好的办法。情报加上理论分析，加上看到他的本质。
班农先生（翻译）：文贵，为了让我们稍后一些西方的人士观看的时候更加了解台湾的情况，我有问题是希望要问你的。就是说，台湾是一个非常小的一个岛屿，为什么中共会对他高度的注意，要那些总统的人选一定要是他们指定的人选，而且用他指定的这个人当选了台湾总统以后，对世界有哪些影响，是否可以跟我们谈一下呢？
郭文贵先生：我用最简单的例子来说明他对中共有多重要啊。
班农先生现在背后是一面墙已经牢固了，什么俄罗斯和阿塞拜疆也就是中国的背部，包括北朝鲜，没有什么威胁。那么他的前面、左边和右边是他最要关注的啊。他的正前方南海，中国南海已经是在过去这些年已经是彻底控制了，菲律宾、菲律宾海、南海彻底控制了。出海南侧已经没有问题了。对待中国的战略岛链，第一岛链、第二岛链第一个口子已经彻底撕开了。在整个南海这边的整个印度洋和马六甲唯一最重要的战略资源的通道就是一带一路，海上之路，86%的能源供应量连接着中东和非洲，那么这个和俄罗斯以及巴基斯坦和西部山脉，这一带一路已经彻底连在一起，所以他要进军中东、进军非洲，这个战略已经彻底成功了。
所以说他现在的整个东海和台湾海峡，是他的潜水艇、军队以及和日本的较量当中，包括军事战略位置当中，您是从海军出来的，这个战略的位置如果他拿不下的话，他等于失去了他的，就班农先生的后边安全了，Miles Guo 安全了，就是一带一路永远安全了，前面翻译奶奶这儿也安全了，但是他的左边有一个门，出门口，出门口，王艳萍在那站着呢，还有几个保镖拎着枪，班农先生冲不出去，班农先生唯一能在这屋走出去的，唯一的必须干掉王艳萍，也就是台湾，知道吗？门给你把着呢，海下之门、海上之门。
台湾这个岛是整个掐在共产党脖子上的一个最重要的一双手，所以拿下台湾他才能控制，从军事上控制亚洲啊，我先说军事方面。所以说这是军事上必须的，他要走出亚洲。他现在拿到台湾就证明我可以控制亚洲了。因为台湾的经济、技术、人口、地理位置真的是代表亚洲，连台湾都做不到，怎么可能征服亚洲呢？
拿到台湾，日本在亚洲就被踢出去了，征服和控制了亚洲，他就等于是在整个马六甲海峡能源领域，也控制了日本。日本能源战略也被卡住了，亚洲人没有人再敢跟共产党挑战了，基本上他就等于征服世界的第一步成功了。
班农先生（翻译）：那你的意思就是说如果中国能掌控台湾的话，就等于他能掌控东亚地区以及西太平洋地区，那就是实现他们统治世界的第一步，是这个意思吗？
郭文贵先生：是的。
班农先生（翻译）：那么我想这个问题就是说，中共如果不对台湾或者香港，这两个地方实施绝对的掌控，你觉得小地方如台湾跟香港能够繁荣、能够可以自治吗？因为台湾跟香港都是两个非常小的地方，而且它们自己是非常有限的资源，如果中国不会支持它们、不掌控着它们、不管理着它们，他们能够自治吗？他们能够繁荣吗？他们能够有自由吗？你觉得是什么样呢？
郭文贵先生：这个班农先生我相信我理解的，刚才翻译的……，因为你是口语翻译。他是说的是：“没有共产党的统治，没有共产党的领导之下，台湾香港是否能自由？能繁荣？”
用台湾的历史和香港的历史，绝对可以证明，台湾和香港中国人种没问题，可以有法治，也可以有自由与民主。那么台湾和香港人民也证明了，他们没有共产党的统治和领导会过得繁荣富强，而且精神愉悦，这是没有任何问题的；恰恰的相反，共产党要统治了台湾和香港，那将走向人道灾难之路。
共产党的扩张是一个独裁体制的扩张，共产党是要挑战美国和西方的民主体制，它要把独裁体制领导世界，而不是用自由民主领导世界。那跟台湾和香港今天人民的生活方式，那是敌对的。
所以台湾和香港人民只有两个选择：一个，继续回去百年前当奴才；一个是当30年前的台湾和香港——自由法治。
所以说，我说郭台铭这个选举，他是一个帮助共产党偷走了苹果（技术），帮助华为偷走了西方的技术的一个商业小偷。我可以证明他说，郭台铭，你要不信，你可以来挑战我！
他现在要偷走台湾人的未来，还要出卖美国在世界的利益。班农先生，你们要知道这个。
班农先生（翻译）：文贵，我还有一个问题就是关于这个郭台铭，人家就把郭台铭和川普相比，就说他是台湾的川普，所以就是要像川普一样去竞选总统。
我想问的是，因为郭台铭他是创造了富士康，这是一个大规模的制造商，为苹果制造全球的Iphone。 他有1000多亿美元的收入，而且他也是一个很大很大规模的制造商。我们也知道郭台铭积极的参与他的富士康日常的运作，就是每事都管，人家都说他是有管制的狂人，说是他不是放手的，也不会让他周边的CEO啊、经理们来帮助他，他也没有来培训他的CEO成为他的继任人。
那你觉得，他走出来竞选下届台湾总统，你觉得他会放手让别的人来管理富士康吗？他还是会自己掌控的操作的呢？
郭文贵先生：这里面有两个问题啊：郭台铭先生据我所了解，是一个控制狂，他不叫管理狂，是控制狂。那么他跟马云两个人都有一个鲜明的特征，都是华人当中成功的佼佼者。但是他的成功不是出于他的智慧，是出于他一种变态。
郭台铭非常会玩政治，他把大陆的政治玩到家了，他的成功的要素在这儿。这个玩政治，马云也是玩政治，马云是撒谎狂，但是郭台铭是控制狂，但是两狂还加上一个最大的兼顾——玩政治，这是他成功的第一原因；
他选这个总统啊，他不会放弃他企业的。他不放弃他的企业，怎么能同时把台湾送给共产党？他想通过选举台湾的总统，来跟共产党做更大的交易，玩过最多的明星、玩过最大的共产党、再玩一个台湾总统，他想在这个当中搞平衡，不可能的！结果就是牺牲2300万台湾人民，结局是悲惨的，他本人也会从此……，郭台铭从选举的那天开始起，郭台铭的人生已经结束了，咱们走着瞧！他不会再有任何往上走的趋势，越来越糟：企业糟、身体糟、民意糟、然后再彻底失败！大家可以拭目以待！跟共产党的没有好结果！
班农先生（翻译）：那我就想问一下，你是怎么看这个事情。比如说现在世界的政治上，很多非常强的领导者，比如说我们有梵蒂冈这个Pope Francis, 也有土耳其的Erdo.an, 也有意大利的Salvini，沙特阿拉伯的Arabia，也有习近平总统、王岐山，还有俄罗斯的普京，这些都是非常有力量的独裁的领导。但是同时呢，我们也看到有一些像川普这样从民间冒起来的，通过媒体支持，获得他们竞选胜利的领导。那么我就觉得这个郭台铭好像和川普一样吧，他说：“我做过一个梦，马祖来到告诉我，如果我去竞选台湾总统的话，我可以帮助两岸达到和平，也可以帮助促进台湾经济，繁荣等等，那你怎么看这个事情呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/551/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/551/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好啊，今天是1月15号，文贵报平安直播，你们健身了吗？哎呀这个昨天下午的时候我跟着安保团队开会，我头两天不是出去浪去了吗前天看着咱们。我建议SUV，我们外面有个特制的360度的监控系统，回来了才告诉我，一个丰田新的SUV。
和一个本田车一直跟着我们，然后在里边一个，一个外国人啊，一个这个亚洲人也就是咱们同胞啊，然后一查。懂吗？原来孔子学院之一一直跟着我啊，但是到了我朋友家都进不去了，就不能感觉了。但我真没感觉啊，但是我的安保团队很厉害，亲爱的战友们啊，这几天国际上风云的初期，这是我们的。大好机会，一会儿啊，这真的是把我忙坏了，一会我要去参加两个小的啊，律师听证，合作。
然后下午呢，要跟律师过很多很多文件有关啊，接下来大家会看到一系列的大的行动啊。现在咱不服，咱不服啊，未来你会变成行动，以后你会感受到的，这几天阿国际上各个方面都。更加高度关注我的爆料革命，原因很简单，咱过去两年说的都在分分钟钟时时刻刻的得到验证。这种验证啊，就是我们要的啊，不要听我们的，请你去验证啊，这就是最关键的事实。
不是那些欺民贼乱说胡说，说29年了，胡说八道，现在他再敢说人家扇脸啊，全体战友玩爆料革命在进入了。实质性的革命性转折阶段，一切都是刚刚开始啊，谢谢所有战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/543/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/543/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，我刚写完啊，哇噻。现在纽约阳光明媚，哎呦天的太漂亮了，真是太好太好了，这个昨天下午开会一直开到很晚。太晚，然后呢昨天晚上半夜又跟我们欧洲的啊，很晚了欧洲的时间和亚洲的朋友。
连线我得知啊，咱们国内现在对这个爆料革命的恐惧，已到了一个深入骨髓的。啊，这个很有意思，太多太多的人通过各种渠道转过来对文贵的支持。大家也看到了，很多人因为挺过被抓被判刑，啊，被收手机啊，但是在国内。爆料革命的深入民心，不但不受影响，已经成了更多的人。
生活中必备的一部分，这就是天意啊，过去的这将近两年的爆料用事实证明了共产党。以黑治国，以贪治国，已经治国一家之国，这个天下的权力都是他们家的天下的财。权力私有化，财富公有化工业化才能变成几个家族啊，老百姓现在都明白。什么反腐运动的王八蛋反腐运动都是灭狗运动，啊，那海航那里有方正那么多腐败。
大家说你们不查就查那些人，所有被抓的都是好人啊，或者说都比他们好，这在国内已经形成共识，尊敬的战友们。爆料革命即将走进新的阶段，咱们拭目以待，你也可以返利购。上天的使命，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/354/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/354/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，8月13号文贵临时直播，聊聊天，聊聊天。随便就是讲几句话，我马上要去开会去。还有十分钟左右吧，十五分钟，我马上去开会去。
什么情况呢？
刚刚呢，我和一个很重要的一个朋友吧，咱别说官员了，不好，老说这个不好。通过话，我挺兴奋的。就是说，美国和欧洲，正在想尽办法，把中国踢出WTO去。给我打电话聊很多。其中一位是我的老朋友了，这位是美国的老朋友了，他有些观点上谈得非常不错的。其中一点就和我们的爆料有极大的关系。他们强烈地意识到，通过我们的爆料革命，他们看出了海外华人对待共产党和中国政府的一些真实的看法。而且通过我的爆料，看到了盗国贼还有共产党在整个西方世界所布下的天罗地网。
川普总统有一次演讲，应该是在迈阿密吧，Palm Beach还是什么地方，这个人说，你（指川普总统）现在正在贸易战中。他（川普总统）说不是的，这个我们继和苏联遇到的最强大的敌人之后，遇到的最强大的敌人。这位朋友呢就问我怎么看法。包括接下来的中期选举啊，他们有些看法。
他说了非常棒的观点，他说现在美国正在开启前所未有，美国从来对中国没有过，对中国高官，特别是侵犯人权，还有对美国实施了一些犯罪，还有在美国涉嫌经济犯罪，包括那些裸官的家人在美国的，包括欧洲啊，他们联盟，要进行一个新的条款，立法，进行惩罚。我一听这个好，这个太好了，跟战友们分享分享。
另外一个王健事件，战友们记住，西方人啊，他是干事不咋呼，不说，不咋呼。不像王健。这个猪头，这个笨种，这个······，哎呀说错了啊，这个驴种，驴配的东西啊，他根本不懂，拿着无知当真理。在监狱里面，检举揭发狱友，牢友，立功，搞得人家家破人亡，听说判了十几年。
这位战友给我发信息，说吴建民就是靠揭发了监友而立功出来的。在里面搞自杀，磕头下跪的。所以说现在整个西方人，不像我们想象那样，咋呼，像吴建民啊，夏业良啊，这种骗子咋呼，美国之音说说去，何频那明镜说说去，就是嘚吧，就是靠嘴，西方人不说，西方人不讲。
你看这个今天我一听西方人这一系列东西，包括对外汇的各方面控制，我一听啊，人家这个招太厉害了。招招见血啊，招招见血。所以亲爱的战友们，我们一定记住，不要像共产党一样，咋呼，就是吹牛。对内，无限地硬，对外，无限地软，欺负软的怕硬的。咱不要学他们。再一个就是嘴巴活，口活，整个共产党就是靠口活，搞宣传。
这两天又搞什么，我听说，又搞什么这思想那思想，当钱花吗，解决你的GDP吗，假GDP吗？什么6.3，6.6，很多人还讨论。凡是在电视上还在讨论6.6 GDP的那都是猪头。中国过去30年到40年没有一年GDP超过4.5 的，没有一年。我告诉你，李克强在这件事情上，我可以不吹牛，李克强他们干什么事情我都清楚。我不愿意说那么多。唬谁呢，还6.6啊，可能吗，战友们。6.6什么概念啊，6.6。中国现在十几万亿美元，6.6什么概念，他就不这么骗了，不印这么多钞票了。
所以说美国和西方对现在咱们爆料革命引发的，他们真正看清楚了中共对西方媒体控制打压。我的推特每次关掉的时候说实在话，我一点儿都不伤心，我半点儿不伤心。包括YouTube取消直播我半点儿都不伤心。因为这个本身的价值比我使用已经大得多得多了。我拿什么给西方证明让他们看，他们控制你们的媒体，掐着你们的脖子，去手伸进了你的钱包，背后还有人拿着土枪。阿根廷，古巴，中东，你周围南美，委内瑞拉，布下了天罗地网，以什么为名，大家从来都没提过，我告诉你，中国对外的驻军全部是中海外，中船，中外建，中铁建，实际上全是军人，在各个码头上啊······
头两天我跟一个美国的一个官员，军方的人，我问他，你知道这事儿吗，他说我真的不知道。我说你做为这么高的高官你都不知道，你怎么配保护美国，你怎么配保护美国。我说你不是老跟我吹牛他懂《孙子兵法》他能背下来，《孙子兵法》你给我背背，这属于哪一条。兵不厌诈！
（与战友互动）浙江人民
浙江派出很多啊，很多特务去。浙江的驻地的船舶公司到海外派了很多军人。
战友们，不像你们想象的那样。所以说，西方我们也给他们开智了，西方人我们也给他们启蒙了。
现在有个大卫小哥，这个大卫小哥太棒了节目。
我听这个美国的几个朋友刚才跟我说，把我笑得不行。他说现在是不是你又搞了个大卫小哥系统啊，然后那些都讲得非常好啊，他们有一些观点啊，还有做得PPT我们都看了，还翻译。哇，我很激动，我很激动。因为咱们这几个小哥啊都做PPT，文字东西，不光是讲的，他们秘书下载以后叫人给翻译给他们念。Marco Rubio鲁比奥几乎所有的大卫小哥的重点他都知道，全清楚，我可以向你们保
证，他全知道。他不可能不知道。还有史密斯议员，全知道。白宫五角大楼百分之百知道，不可能不知道。
然后昨天咱们有位战友给我发信息，郭先生，昨天你说的，言必行，行必果，错啦。言必信，信必行，行必果。我说好，我给中间的字给省了，我爱这样讲话，有时候我认为大家聪明，直接就省了。螳螂挡臂，郭文贵的单词啊，螳螂挡臂。螳臂当车，螳臂当车，哈哈，螳螂挡臂。哎呀，这文贵有时候太可爱了，净发明这专用词儿啊。
所以呢，战友们，这刚才一听说啊，这美国由于有爆料革命对他们的开智。包括美国人现在绝大多数跟我接触的人，我说你们首先要声明。你绝不能反中国人，不允许反中国。你可以去反共产党，你反盗国贼都行。你不能反中国反中国人民。现在你看看，从上总统到下几乎都这调子，啊都这调子。反盗国贼，反这个体制，绝不反对中国人民，不反中国。
所以战友们，当我看到在我的郭媒体上跟我有关的信息的时候，当你们骂中国人的时候，当你骂中国的时候，我立马给你拉黑，立马拉黑，我犹豫都不带犹豫的。一直以来都是这样。一直以来都这样，不管任何人，只要你侮辱中国人。
刚才我看到一个说南京大屠杀是假的，如果谁要反对说大屠杀的我立马给你拉黑，我刚刚就拉黑了，我刚刚拉黑的。你在这儿不能这么干。我一再地跟日本人说，千万不要上了共产党的当，让中国共产党利用历史的矛盾，再创造新矛盾。他们在矛盾中获得利益，掩盖盗国贼。而他们是可恶的。
中日人民必需要携起手来，创造美好的亚洲。我们要互相学习，互相鼓励。把过去的错误和灾难变成动力，不要再增加互相仇恨。不要被别人利用仇恨。中日之间一但互相学习，真心真意地创造亚洲和平，那这个真是亚洲了不得。世界之福。亚洲人的荣誉70%都是日本人挣来的。亚洲人的面子70%都是日本人挣来的，我们不能把日本人当成我们的敌人。
但也绝不能掩盖史实，那不行的。所以说刚才说这个，南京大屠杀是存在的，那绝对是存在的，你要这么搞，那绝对不允许给你拉掉。包括我日本的朋友跟我，我说如果你跟我探讨这些问题的时候咱就没得谈了。但是你说未来，我们一定不要被共产党所利用，不要被盗国贼所利用。
就像刚才那美国朋友，说了N次，Miles我要谢谢你，我们要谢谢你。我要谢谢你所有的一年多来你的坚持。班农先生包括白宫的很多人从来不说我叫爆料革命，他说我叫“调查性的具有绝对可信赖证据资料的对共产党的揭发”。从来都这么说。我自己说我们就是爆料。爆料，揭发有什么两样啊。我不要那个词儿，我不要像国内出来那些教授伪类们。
今天我看到一位战友发推，所有这些民主民运们，国内出来的那些教授们，都在国内混不下去了，骗不下去了，骗术也没人家高，也没多大成功，到了海外要民主民运。就像吴建民这个蠢猪，你连个NYPD都不懂，你连郭文贵有没有调查权力（都不懂）。看看美国的最高级人物说我说什么，我的调查能力是美国了解中共的最坚实的资料。你这种蠢猪。你这种畜生吴建民，你那么有信用你干嘛募捐啊，你们这帮混账啊！我一看到你们募捐我就恨死你们了你知道吗！
你的老婆你的孩子怎么不以此为耻，你吃着喝着不噎死你们吗！这门民主民运的天天搞募捐，几十年搞募捐，净骗那些老实人，净骗那些真心真意的爱国的人，真心真意的爱中国人民的人，你们这帮人就得好死了吗！你嗓子哑，你就是得咽癌我告诉你吴建民！你全家都得咽癌我告诉你，你再搞骗捐！你看看那夏业良，你看走的那八脚步，你看那德行，你那个操性劲儿。
你儿子上那么好的大学，然后你天天让人募捐。那唐柏桥一弄就流浪了，一弄就流浪了。结婚离婚都募捐。你说这些畜生，你看那郭宝胜，就是以牧师为名，到处就认钱，钻钱眼儿去了。还搞民主民运，你这个烂人简直是。欺骗了那么多人，那么多老实人，结果是还是这个样子。这多可怕。
然后刚才那位美国朋友说，他说你最近对民主民运看来气很大。他说我们把很多人钱都停了，我们不会再给他们钱了。
我说是的，我的很多战友都被他们给骗了，都被他们给骗了。我说我非常地伤心。因为他们的一千块钱就相当于我的一百万一个亿美元，我说人家都被骗的这么惨，人家都是打点儿工······
（与网友互动中）
所以说战友们，真的很生气，因为你们不知道我得到了多少信息，很多战友们给我发信息，给这个捐钱那个捐钱。我看了我很难受，这些人都太苦了你知道吗，太苦
了。在国内的因为给捐了钱还被抓起来，一顿胖揍。就这些人天天搞这些东西，太烂了，但这也是我们中国人的悲哀。再也不要这样了，再也别这样了。
再有一个 跟大家说啊，哈因为王健的案子啊。昨天我跟你们直播完，我这爽了嘴了，我这刚放下，这律师打电话来，嗷嗷地跟我叫，跟我叫半天我也没吱声啊。“郭先生你怎么能这样啊，你怎么就直播了，你就是太爱这个直播了。怎么弄的，你不要在直播上讲。”因为美国法官陪审团当审问，把你所有说过的话是否能影响陪审团，还有一个是否是律师和你合谋进行了提前案情宣传或者导向，这可能会导致很严重的后果。所以我真的好多好多不能说。我真的，真要是好多东西能说那你们就太刺激了啊！
就像说那放小视频，那性爱小视频。律师说，你放了性爱小视频，那王岐山会被抓吗，孟建柱会被抓吗，他爆肛芳那怎么着，是不是。人家那律师说我看那爆肛芳的视频我看了我都恶心。他说那不是变态嘛，但是能被抓吗，他抓不了。他就两句话回复你，这是假的，这是假的，郭文贵自己干的。第二，那里边的人根本不是，就完了。
大家都想看。想看的人啊都不是想真心搞革命的。就像那亨利小哥说的话一样，中南海领导说怎么没搂住啊哥们儿，还让人给录了。都干这事，那个对这个体制改变没多大事。那就是图一时之爽，我昨天就是图一时之爽，叫律师跟我嗷嗷地跟我喊。然后我听他老婆跟他说啊叫他停。他陪他老婆孩子呢。我那律师特别好，特别好。结果我后悔，哎呀昨天说太多了，这王健的案子不能说太多了。很多事不能说太多了。因为要走法律程序嘛。
但是关于吴建民的和李一平啊，谁有他在微信上捐他款的，我昨天收到一些了啊，捐款的，还有五一共振，有人上街受到伤害的，请大家把信息发给我。我要起诉他，这是很关键的。我们要起诉任何人之前，要确保这个案子让他没有任何机翻身啊，没有任何。到目前我起诉的没有一个，没有一个，任何人说敢回口的，不敢。做了很扎实的证据。那个*****Stones，你那个混蛋，你美元，惨大了啊！
剩下这些人简直是······除了来哭爹叫娘的来求情的，其他全完蛋，全完蛋。所以战友们，给我准备一些证据准备一些信息。把吴建民，我们把他所有的资产全给他查的清清楚楚。所有的募捐的钱，还有李一平，包括这黄河边听说收了一亿加元，又开始对国内伸手呢，又开始骗呢啊黄河边。所有给捐过的钱，按照美加的法律是太
严了，太严了。美加的法律捐款，一旦用不好，那比诈骗罪严重得多。所以战友们，一毛钱，一分钱和一千万都是一样的，发给我，好吧。
另外一个我刚才没说呢，Stone是出了名得烂人，没错，这stone这回让我搞了一亿美元，对他的调查大家看见了吗，把他身边得人给他抓了，全收了，Stone，跟***Wu好，你跟孟建柱好，找死呢。Steven Wen 什么结果，什么结果Steven Wen，****Stone什么结果你看看现在把他弄得。
我有很多话不能说。我可以告诉所有的战友们，跟你们站在一起的，跟我爆料革命站在一起的后边人超出所有人想象中的想象。还是那句话，阳谷莘县县搭县。我不说别的，没有任何组织。那些组织我看他靠我还差不多，我靠他们什么啊。哪个组织我不认识啊，你们看我最上我跟谁在一起，我跟哪个组织······你们没有注意到。把那个老爷子，现在这个Rosechild老爷子Jacky跟我照片。在那个之后我还推出过两三个比他还厉害的照片，我不说，大家没人注意，很多人不知道。这些人都是绝对支持我的，都是我的哥们儿，好得很啊，好得很。包括台湾香港日本新加坡，很多大家族。
战友们，我要是需要他们的帮助那真是太多太多人了。但是这些人根本上帮我们实现不了喜马拉雅。实现喜马拉雅只能靠你们现在能想象中之外的那几种力量。
接下来，这些盗国贼的家人。我就举很简单的例子。你说江泽民的孙子江志成拿着国外护照，拿着外国人的钱，你说外国人能拉到吗？孟建柱的钱能拉到吗？中南坑里现在哪个领导人的家人不是外国护照，澳大利亚的加拿大的美国的欧洲的。哪家人没有海外联姻的婚姻？跟我说一家，有一家没有的。从习近平到李克强，韩正，赵乐际，找找，包括我们这郭声琨，没有亲戚，没有联姻，没有海外资产的给我找出一个，一个没有。
西方，只要不形成一个集团性的对我们的帮助，没有用，没有用的，哪个人也没有用的。
大家记住了正义的力量，法律的力量。共产党为什么跟西方社会不会赢，因为你根本的问题，价值观人家谁也认可不了，就是你没有信仰，你光靠钱，那傻货那是，傻货。就像那民主民运，全靠募捐骗子，只有傻子才让你骗，聪明人不会让你骗的。
西方真正的是价值观和信仰把人类的良知联在了一起，这叫正义联盟。如果没有一个共同认可的价值和信仰，怎么可能走到一起。包括现在所谓的跟共产党盗国贼签下的合同，我到现在我都不到时候说。我开口说这个的时候，战友们那时候你们对文贵重新认识。我这29年怎么准备的，让你们好好看看。我基本不用我说，把过去这29年发生的事很多事情给你摆在前面，你就知道文贵这29年怎么过来的。你们对你们所有认识的郭文贵都彻底的都会改变了。文贵不是像你们想象的那样那么简单，那么简单我到不了今天，咱们根本不可能到今天。
我曾经在香港跟CIA的一个好朋友，我们喝了七八个小时的酒，那天我们喝大了，喝醉了，我就给他说了一句话，我说我告诉你，十八大以后，美国有两个选择，美国明白过来了，选一个好总统了，美国有机会，有未来。如果美国还像这样，我说美国彻底完蛋。欸美国真选一个川普总统出来。所以说现在中国内部听说开会很清楚，川普总统的中期选举不能应该。他赢，我们就输掉了未来，百年未来。他输，川普总统就得进监狱，我们就赢了一百年。就是生死之战。然后发动说，不管是中联部，对外办，情报部，安全部，什么华侨办，统战部，不惜一切代价影响美国中期选举。这已经是公开的秘密。你去想想。
然后这个美国朋友跟我通话时说，他说，郭先生，你看看这中国老百姓这个穷，还有这老百姓被P2P给骗的。是中国政府发起的，这么一个让大家投资的支持的运动，结果他们不负责任，抓他们。我说你还没说清本质。整个共产党从建立这个国家开始起，所有的土地所有的资产到现在都属于他们的。所有最后，你们想要的债务都应该这个党来负责。因为一切属于党的，一切都归党的。他是惟一法人。我说那么这个老百姓被骗了他当然要负责，他不负责他就是违法。所以说，我说跟美国斗，你能斗多长时间，我告诉你，再撑八个月，他能再撑八个月，我郭文贵啊我对着镜子我扇我自己六大嘴巴，我使劲儿扇，我跟你们保证。你们要觉得我扇我6下不行，我拿个鞋底子我扇我自己，你要是撑八个月。
你等着影响川普总统选举，川普输，你赢，川普进监狱，做梦呢。
中国人的国际政治水平和情报系统基本处在萌芽状态，还甭说幼儿园了，萌芽状态，就是骗。唯一就是14亿人民生产力，拿这点钱骗来骗去，狂妄自大。当一个精神不正常的要饭的进了发了馊的面包店的时候他以为他得到了保护，殊不知这些
面包可能要你的命，你还不如继续要饭呢。这就是今天我说的共产党盗国贼集团，以为拥有了一屋子面包就可以征服世界了啊，对不起，那是有馊味的。
关于股票我不能回复兄弟姐妹们啊，我不能答复。
我现在还得去开会去，开完会还得见人，大事都是大事，真是大事。
千万记住别相信那些口炮党，他们连饭都没得吃让你募捐，还能给你未来，你这不是傻子吗，他们连饭都吃不了，你给他募捐，让他给你未来，你可能吗。他连给共产党盗国贼舔屁股都轮不着他们。
战友们，我的走了，一切都是刚刚开始，祝所有的战友们有一个愉快的周末。为你们的家人，为你们的安全，为实现喜马拉雅，国内的十四亿同胞，咱们祈祷。
（文贵祈祷中）
谢谢，谢谢老战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/291/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/291/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，你们健身了吗？今天是5月13号。在晚上，我几乎没怎么睡觉，心情不太好，一直流泪，因为昨天我这个晚上一直醒。在办公室工作，然后呢路德先生的采访，日本的李小牧先生，为了表达理想，目前是在日本一直以来，在个人。
工厂和对我的支持，我上去跟他聊了几句，就在上之前本来还有个视频会，结果就接到了北京的。电话在89年我被抓起来以后，91年我出狱啊，这个八九年抓之前。我有几台摩托车，一台北京吉普，一台南京吉普，罗马街，从监狱出来。吃了几年的棉花，喝了几年的凉水，这个被打回了，老家一贫如洗，91年我放了。
出来以后，对我人生最重要的啊，可以说三个人，啊，我的政治和事业的导师。贺林乐先生和他太太，还有一位是台湾的李祖源大师，还有一位是当时的炮兵部。经济泡沫部部长，这三个人可以说是成就了我现在在那个阶段他们是关键的。没有，他没有我的今天，没有他们呢，也没有我当时的裕达，因为贺林乐先生啊，他当年是电子工业部。
江泽民当部长的时候，他说他办公室成员，黄丽满是办公室主任，贺麟若先生是质量处处长，中国的海尔。电视海尔电器，还有这个青岛电青岛电视，啊，这个周什么邹老板还有创维电视啊。所有这些中国电子业，包括新乡电器，几乎都是由贺先生，贺宁的先生在跟日本索尼学习和做事受江浙。明显是WiFi啊，这个完成的那个半导体时代是他创造的，他的太太呢？这个推荐我进入。
国际化，后来呢，和林乐先生啊，给我认识，啊，91年年底认识我跟他太太，当时就到处推荐。我说我是天才啊啊，是最早对我有信心的人，就是说我认识了她的表姐，啊，今年92了。我们的贺先生不算高寿吧，昨天走77岁，当时我们夏平董事长是他的亲表姐，多年不见，介绍我跟他认识。因为我他们在文化大革命以后才相见的，爱，夏董事长一见到我就很信任我，很喜欢我。
就给我投了资，就是建设当时韵达当时是河南最早最大的，最真实的外商投资企业，夏平董事长带着。日本第一富豪大西晋先生，又有50多个高尔夫球场的大西晋先生，北京的十三陵高尔夫球裁剪，珠海国际高尔夫市场。在全世界50个高尔夫，还有美国的多个投资商，还有在香港的多个富豪，夏平董事长是当时艾玛。是啊，他是他带的亚洲的，还有什么瓦沙起呀，8颗水晶啊，也是亚洲最大的中国古董经营商，56个法国。
品牌，像什么水晶啊，太多太多，今天我们都知道太多的事情，你像万科life的手势要带到亚洲的。它可以说是奢侈品牌第一人，当时我们就拿这个国际合作，从开始到前到位用了一周的时候。可以说创造了中国外伤史上最快最准确最真实的投资，也成就了我的这个建筑的艺术的梦。和中原佛手，也使我更早的走向国际化，是贺先生和他的夫人，王女士。
贺总和我走遍了世界，何先生，我第1次来到中央公园，就是他带我来的。爱谁，昨天我听到他这个老人家走了，实在受不了，这就是人生苦短的人生无常。谁都改变不了啊，没办法，他老人家现在还混莫上天呢。一直惦记着我，在我开始爆料之后，他第1个接受了香港的一家媒体的视频采访，现在还没有放出来。
哎呀，我太无知，太没文化，但是我认识他以后对我人生改变太大了。他的父亲和他的舅舅是夏平队长的舅舅，爸爸是当年的四大家族之一，强淑堂就是他们两家的。强者强人，不强挤，输者输既不输人。强书堂啊，这就是著名的鲁迅批的。啊，他舅舅在南京啊，他爸爸当时是他们家从清朝时候他们两家都是最旺族，后来分成。
亲共派，反共派夏董事长，因为她家就爸爸也是贺先生的舅舅，因为反共派，后来被因为地主。不好呗，镇压枪毙，他爸爸支持共产党，他爸爸的相片坐在椅子上，周恩来和毛泽东人站在后边的照片。但后来他也是对共产党这个杯子和碗大革命害得不轻，可以说我了解共产党，他是最重要的人之一吧。现在我们公司全力以赴，在为何先生准备送行，哎呀，感慨良多。
这个我们夏天董事长也90多岁了，老人家还在，另外一个老人家将军部长也90多了。也健在，他老人家是文化大革命折腾惨了，这个味呀4/5，啊，几十年前就做了手术，能活到今天不容易了。他的太太非常的优秀，有两个儿子，啊，我当年是93年92年年底在加州。啊啊，kd丫成立了一家公司，叫为人房地产，当时啊这个我在罗兰汗，阿佳。
为朋友家里面喝酒，我们和先生就给人家推荐我说这个小伙子未来会改变中国。会影响世界，当时我记得特别清楚，旁边好几个华人台湾来的几个朋友，那个朋友后来是个丑闻案的。关键角色差点喷出来，但是他就非常生气，他说你难道你就跟你开玩笑吗？哎呀，好了。爱，我出门就像孩子要照顾啊，我到哪那时候傻乎乎地吃鸡啊，他到哪去必须找吃鸡，有鸡的买鸡。
我们俩真的是在加州在比佛利山吃牛排，他那我英文不行他英文，那也是凑合点了4个。他啊，三个牛肉好像是三个汤，三个牛肉，因为英文不好，叫人看不笑话，哎呀，我们昨天晚上一直在想。我在那打坐，给他诵经，我和她度过了人生最美好的时刻，他真的是他对我比对他儿子对他太太。不好，他儿子和我一起啊，我带他到加州城公司，我和他儿子发生争执的时候，他竟然是易燃的啊。
就帮他儿子帮我，不帮他儿子，因此他儿子到现在都跟他有隔阂，说来太多的话了，我没有谈。珍惜每1:00刻，人生无常，日起日落，生命是短暂的，不让我。我要得到什么和追求什么，都不如把现在身边的亲人朋友照顾好，多做善事，何先生。
一路走好，为未来给你送行，咱们的兄弟姐妹们，都已经准备好了，在你走的时候全部全部。母公司为你默哀送行，他们都在准备着，文贵不会让你失望的，尊敬的战友们多保重。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
