<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>大城市 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E5%9F%8E%E5%B8%82/</link>
    <description>Recent content in 大城市 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E5%9F%8E%E5%B8%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2008/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2008/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月25号，尊敬的战友们好。7哥说孟晚舟回中国她就真回了，啊，兄弟姐妹们？然后一片沸腾！但网络上评论被关了，不让评论，这是啥子情况呢？很多人问7哥怎么看这个问题，7哥今天就不在这说了，明天我们大直播，纽约上午时间10点到10点半开始，大陆时间晚上10点，比较晚了，抱歉了兄弟姐妹们。咱们好好聊聊所谓的孟晚舟事件和孟晚舟事件的背后的交易的故事。7哥将有不同的观点和不同的情报跟大家分享，到时候大家看看咋回事儿。哈哈，很有意思。
我刚刚在录这个视频之前，我看到国内战友们给我发了信息，很有意思。所以人呢，我还是那句话，认知和脑子里装着什么基本上决定你这个人的行为结果将会发生什么。这是那么重要。为什么信息、媒体、网络那么重要呢？它最终导致你行为的结果和对事情和事物认知的质量 — 你怎么看待这事儿？好好的一个男和一个女的，你怎么能把女的看作男的，男的看作女的呢？！情报有多重要决定了国家的命运，决定一场战争的输赢 — 这是多么重要。最后大家记住，所有的情报和信息影响人心，就是人心到底是善还是恶，影响了人心，这多重要？！明天我聊聊这事儿。
很多战友给我发信息说关于国内粮食的问题，非常感谢。很多战友发的信息说目前国内的粮食、农业，特别是很专业的战友给我发来了粮食的分析，都很专业，但专业这个问题，比方说粮食的看待上，你缺一样东西 — 就是你对整个大形势的判断。你用专业来形容和看待很好，「比如这儿」这么多山，这么多山脉，这么漂亮，但在突发情况和战争面前，在政治面前，它完全变了另外一个味道。很多战友，专业的粮食专家战友们已经开始担心国内的粮食问题了，是吧？觉得明年、后年能饿死人，我觉得比这糟糕的多。明天我们可以聊一聊。
另外，战友们现在就是问如果发生大事，到底哪儿好？是农村好还是二线城市好？战友们：千万千万别忘了真正黑暗的时刻还没有到来！疫苗和冠状病毒的事，你用孟晚舟这事儿相比，孟晚舟的事根本就不值得占用你1秒钟时间。人家皇宫里的皇帝是翻小三儿的牌还是翻小二的牌跟你一个现在穷不喇叽没饭吃，甚至生命受到威胁，可能染上病毒，可能被打疫苗，身体可能两三年都被烧掉了，你管人家孟晚舟干啥呀，是吧？真是自己家里边儿的炕还热不了呢却老担心人家家里炉子有没有烧好，这不是有毛病吗？黑暗还没有到来！那到底在农村好，还是二线城市好？我再告诉大家：越农村越好，越远离人群越好，越远离现代化的消费和供应链的环境越好 — 因为你只要在城市，供应链一断你不就完了吗？再一个，你受人家约束啊，你的出行，你的电话，你的行为都被人家约束，那肯定是不好的，还用说吗？所以尽可能越自然，像这个地方，在大深山老林里，但下边还有超级超市，超级现代化 — 太高级了，所有大城市有的都有，但大城市有的东西在这儿是附属品，没有你也能独立生存，太牛了，太牛了。流来的溪水，你看，不用去超市买水去，是不是？这是山上的雪水，而且现在还下雪，这水多高级啊？长着粮食，有牛、有肉、有鹿，除了狼不能打之外，啥肉都有，还是野的，是吧？你这种自然的生存环境绝对是好的啊。
再一个大家关心药的问题。我再告诉大家，国内很多战友都因为伊维菌素、青蒿素、还有地 塞米松救了命 — 青蒿素是神药的神药，一定要记住！伊维菌素、地塞米松并不难获得，如果能救你的命，你再想不到办法弄不到药物，那就窝囊了。当然新中国联邦联盟委员会在尽其所能和各农场都在救战友，但不是万能的呀。国内的战友，得「尽可能」靠你们自己了，特殊情况下可以支持，但不希望因为支持你而给你带来风险。联盟委员会每时每刻救太多人，做太多好事，积太多德了。很多事情真是不好意思说，很多现在因为药的事情让我们看清了人心，看清了男女关系，老少关系，穷富的关系，和善恶的关系。太多了，太多了！新中国联邦委员会还有各农场真的做的特别棒。真的我们很多农场主啥都不干了，冒着生命危险在时时刻刻帮助战友，速度之快我就别一一说了，漏了说谁都不高兴 — 全世界各地都是这个样子。这种力量从来没有过，而且这么高效率真是不可思议。兄弟姐妹们，这就是新中国联邦，这就是爆料革命，这就是我们真正的价值所在。
接下来大家应该看到和了解的：疫苗和病毒对人类的威胁还早着呢。在生死面前啥事对咱都不是最重要的。第一，咱得一定要防范住病毒；第二，不打疫苗；第三，如果以上发生了，咱有解药，迅速的解药；第四，在这个过程当中有饭吃，有钱花，有房住，然后再追求更舒服一点；最后，当灾难过后，咱们都能健健康康的活着。这才是大赢家！G系列是天赐给新中国联邦的，如果没有G系列，没有法治基金、法治社会，没有G-Club，没有GETTR，没有G-TV，G-News，少了任何一样东西咱活的都不一样，因为你没有希望，而且你都得从腰包里掏钱，你咋能活得更好？还有，你能掏多长时间？有多深的「腰包」让你掏？新中国联邦这个国家形式是上天给我们的，它给了我们希望，把我们凝聚在了一起。爆料革命又创造出了G系列，这真是！让大家能有财富，能有希望，能有动力凝聚在一起，还能好好的活下去。真不可思议！这几天我受到的各种夸奖 — 7哥喜欢被夸奖，被人夸奖太多了 — 我感觉也确实是那么回事儿，哈哈，咱们这真是太聪明了，太棒了！这才是属于我们的，那些不属于我们的，跟咱没关系的事少操闲心，还是多关心我们G系列如何更快、更稳定的成功，让大家都能分享这个成功的喜悦和结果 — 这才是最重要的。明天早上见，兄弟姐妹们，姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1817/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1817/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月21号。
这鸟叫的听着真舒服！但是7哥还得去办公室啊，所以还得穿着西装。这套西装也是大家看我没有穿过的，第一次穿，非常舒服。我今天早上称体重，因为这两天连着吃你们嫂子包的饺子什么的，又是肉蒸饼又是饺子，体重78公斤了—78.8公斤。吓我一大跳，怎么突然从77公斤到78.8公斤了呢？但是衣服「很合身」，肚子没怎么鼓，估计都是水分。所以吃面食了不得。
兄弟姐妹门，昨天7哥直播以后，来自世界各地的各种组织和政府机构纷纷跟7哥联系，了解7哥昨天直播的背后的一些内容。我非常简单的告诉他们：“你们完全千万不要相信我们说的，你们想办法去了解去或做好预防。”那么很多战友也找我，问：“我们该做什么？”战友们，非常简单。国内的一定要记住，还是那句话家里有粮食有点现金。别放大量的现金，没有用的，能够吃够喝「就行」。特别是在有情况下一旦爆发「新一轮疫情」，国内也控制不住了，因为共产党给人家放毒它自己家里的多少也得放点。可能，不一定啊，说不定它专门找一个穷地方所谓的穷人民工多的地方也放一下子减少“负担”。所以那时候远离大城市肯定是最好的，关键有吃、有喝的，有点儿现金 — 这是最重要的。
国外所有的战友们大家要清楚核心的威胁是什么？再放病毒的时候肯定会很严重。各种「病毒」比如说目前来看主要是冠状系列，羟氯喹加锌的组合肯定是管用的。我相信随着「如果」新的病毒的爆发，这个东西应该也管用，可能也有新的其它药有防治作用，也会管用。那么在这种情况下就要和咱们新中国联邦和爆料革命各农场紧密的联系。今天下午我会和咱们联盟委员会很多人开几个会，我要告诉大家开始储备所有必须的战友到那时在全球和国内各农场所需的现金和必需的药品和防护用品。到那时请大家和农场联系，和联盟委员会联系。这时候才能体现爆料革命，新中国联邦团我们结的力量 — 这个是最重要的。
中国人从历史到现在都是有难、有灾的时候大家各自飞；夫妻有难都各自飞了。那么我们第一次中国人有苦有难的时候我们团结在一起互帮互助，共同面对灾难和困难。希望全球各农场，新中国联邦的每一位成员都要牢记在这种大灾难之前是考验每个战友是否是无我，是否是自私，是否是真正的兄弟姐妹？也考验各农场和新中国联邦我们能否有能力保护我们的新中国联邦的成员和爆料革命的兄弟姐妹和战友。还是那句话：莘县阳谷县搭县！必须要兑现，让大家看看。
同时，兄弟姐妹们，我们能看到西方的经济还是中共国的经济不可能都太好下去。大家记住经济不好的时候更需要战友们互帮互助。不是说让你你想要啥有啥，最起码不能让大家饿死；不能让大家家人相残；不能有病没人帮 — 这是不可以的。所以兄弟姐妹们，在这个时候更需要新中国联邦和爆料革命的战友们紧密地团结在一起。除了不要乱“双修”，乱走错门，咱互帮互助的事儿多干一些。最近有点乱！这个“以黄灭共”，“以黄”是灭共，别把战友给“灭了”，兄弟姐妹们！跟战友之间的关系越纯洁越好，当然你两相情愿你自己想干啥事儿那是没问题的，你都可以。但是兄弟姐妹们，我们是不一样的！我们是有尊严的；我们是有道德的；更重要的是我们有信仰；我们相信轮回报应。兄弟姐妹之间应多互帮互爱！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
