<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>小S on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8Fs/</link>
    <description>Recent content in 小S on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8Fs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1995/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1995/</guid>
      <description>内容梗概:
直播开始前播放短片
视频片段：
一百年前，在美国这个伟大的国度里，一位先生在这里出生了，而今天正是他老人家百岁生日。它是灭共者Stephen Bannon先生的父亲，也是新中国联邦的老战友。正是这位，Martin Bannon。现在由我们新中国联邦缔造者郭文贵先生带领我们亿万战友及千千万万热爱自由民主法治的人们，让我们一起为这位百岁老人献上满满的祝福，祝您生日快乐！祝愿世界人民幸福健康。
To 100 year old Martin Bannon Happy birthday! Blessing the father of Mr. Bannon, a friend of the Chinese people, Martin Bannon’s 100th birthday. Best wishes to our friend Mr. Martin Bannon. Thank you so much for your supporting to Chinese! We all love you! Happy 100th birthday! We are allies! We are good friends. We are friends forever.
今天是个特别的日子，对新中国联邦，对新中国人，当然也对于班农家庭，今天是斯蒂芬班农的父亲，马丁班农先生诞辰100周年，达到100岁是一项了不起的成就。但除此之外，他对中国和中国人民的支持和爱，更是了不起。
马蒂是一位杰出的爱国者，在AT&amp;amp;T工作多年的他，平易近人，善良，勤奋。更重要的是，他相信新中国联邦的愿景，他几乎不做任何现场采访，但他给中国人民留下了这个消息。“你们干了一件大事，把真相传播出去，所以坚持下去，把你的精神放在里面，尽量带来更多不知道你们和你们国家的人，所以我祝你一切顺利，我会关注你们进展如何，祝你好运，谢谢。”
马蒂的儿子斯蒂芬班农曾担任白宫首席战略官，在美国总统唐纳德特朗普的政府中，班农家庭始终为普通人和穷人发声，他们不知疲倦地帮助中国人民，但他们从不要求任何回报。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1996/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1996/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前视频播放
视频：
朱莉教授：我的名字是Julie Ponesse。这条信息是关于强制接种疫苗的。我是韦仕敦大学的伦理学教授。它是加拿大最大的大学之一。今天我将教你一个关于强迫人们接受医疗程序的普遍接受的道德的简短课程。
我亲身为例。我的雇主刚刚要求我必须接种COVID-19疫苗。如果我想继续担任教授的工作，我必须接种这疫苗，这是我的难题。我的学校聘用我成为道德学科的权威，我拥有伦理学和古代哲学博士学位。
我在这里告诉你，强迫某人接种疫苗在道德上是错误的。如果它发生在你身上，你不必这样做。如果你不想打新冠疫苗，请不要打，这是你自己的事。
但这不用维持敦大学来管。它突然要求我立即接种疫苗 ，否则就无法就职。所以随着学年几天后即将开始，我面临着即将被解雇的问题 ，在工作20年后。原因是我不会屈服于将实验性疫苗注射到我的体内。我一生中接种过很多疫苗，但我从未被强迫去接种过，一直以来我都有选择。
我不在高风险环境中工作，我不是急诊室的医生，我是一名教师，我是大学教授。我的工作是教学生如何批判性的思考，提出可能暴露错误论点的问题。比如讨论问题是谁问的，是谁下达的命令？我能否信任他们来控制我的身体？作为老师我不必看新闻就知道新冠病毒是否安全。我阅读医学期刊并咨询我的科学和医学教授同事，我从医生那里了解到新冠疫苗的真正安全性存在严重的问题，对于疫苗的有效性是一个很大的问题。
没有人承诺如果我接种疫苗，我就不会感染新冠病毒或传播新冠病毒。但最终这些对我来说都不重要，因为我是伦理学教授，我是加拿大人。无论出于何种原因我都有权选择什么可以进入我的身体，什么不可以进入。如果哪天我被允许回到我的大学，我的工作就是告诉我的学生这是错误的。我受雇教他们将实验性医疗程序作为就业条件在道德上是错误的。
这是我的第一次，也可能是最后一次要教给大家的一个课程，那就是道德的基本。本着苏格拉底的精神，他因提问而被处决。本课仅包含一个问题，答案是多项选择，请仔细聆听。
当一个人做了20年的同一份工作，让她的雇主满意。这样对吗？或者说为了保住工作，突然要求他们接受不必要的医疗程序，是错误的吗？在这种情况下，该程序是注射一种没有经过充分安全测试的物质，它尚未被证明是有效的，它的目的是预防对雇员几乎不构成威胁的疾病。受雇员工不允许提出疑问，她只能服从命令或被解雇。致我的一年级学生，这是正确的吗？还是错误的？我已经知道答案了。
朋友：太棒了，朱莉。
朱莉教授（掩面痛哭）：抱歉 。
字幕：朱莉在2021年9月7日被解雇。很快在发布12小时内视频被YouTube删除。
视频：2021年9月14日福克斯商务频道玛丽亚访谈
Miller：我们是增长速度最快的社交媒体平台。大概三天用户就达到100万，大概十天用户达到150万。现在我们有超过200万用户，其中最不同的一点是，有100万的用户在美国，另外100万在海外。包括我最近待了几天的巴西，那里占了我们15%的用户。这周的后几天我会去法国和英国推广我们的平台。事实上 我们已经成为一个全球化的公司。这表明人们渴望言论自由，希望抵制大型科技公司。还有另外一个不同是你永远不会因为政治观点在我们这里被禁言。当然我们有强健有力的节制政策，但是绝不会有基于政治观点和倾向的歧视和审查。而且我们绝不会出卖你的数据，这是我们与脸书和推特的巨大不同。
视频：2021年9月14日乔丹参议员
参议员：昨天副总统哈里斯发推说……我来找找。
副总统哈里斯发推说给没打疫苗的打疫苗、增加测试、戴口罩，保护已经打过疫苗的人，我们可以终结这次大流行。
这里有个明显的问题：如果疫苗有保护作用，为什么打过疫苗的人需要保护呢？我觉得这是非常基本的问题，所以他们到处发表这些混乱的信息。
视频：2021年9月14日福克斯新闻频道访谈
免疫学家：我在上周911的纪念活动中反思，我想起2001年的时候所有媒体是多么团结一致，传达相同的信息。我们的国家从过去的几年开始处于一个非常分裂的状态。实话说，作为约翰.麦凯恩的朋友，我觉得拜登总统有机会使国家团结，依靠科学解决病毒。
作为一个免疫学家，直到星期四，根据这一强制疫苗的粗暴和其中的错误，我终于意识到，我所想的并没有发生。我不得不说，就目前而言，这一强制措施为歧视那些获得自然免疫的大约8000万~1亿美国人打开大门。我的意思是其实这些人是受到歧视的，美国总统针对他们大大的打开了歧视的大门。这不止是语言上的歧视，我们所说的是就业歧视。
我无法告诉你，我每天收到多少获得自然免疫的美国人的邮件。我知道你的一些嘉宾已经从科学的角度讲了这个问题。Makary博士在Tucker和其他主持人的节目上就讲过，自然获得的免疫力与疫苗免疫一样有效，甚至更有效。因此美国总统针对如此大量的美国人打开歧视的大门，是完全不可以接受的。
视频：融创投资人要求退房。
视频：
字幕：医疗急救人员因拒绝接种疫苗而被解雇。他们是躺在地上进行抗议。法国人高喊：反抗！反抗 ！
视频：
字幕：英国利物浦抗议为儿童接种新冠疫苗。
视频：
字幕：中国湖南省蓝山县，有人接种新冠疫苗后死亡。家属在疫苗接种点拉横幅维护死者权益，但是相关领导都在推卸责任。
视频：2021年9月15日
科学家：我们在实验室里看到人们打了这些疫苗之后，我们看到非常令人担忧的现象。这些重要的杀手T细胞（CD8+ T细胞）在体内减少。而它们是你需要的免疫细胞。
这个过程几乎是一个逆向的艾滋病。在艾滋病中你失去辅助性T细胞（CD4+ T细胞）接种这种病毒疫苗后，我们看到的是你的杀手T细胞（CD8+T细胞）数目的下降。什么是CD8+T细胞？它们能控制所有其他病毒吗？我在化验室里看到了什么？我观察到疱疹类病毒疾病的上升，单纯疱疹病毒、带状疱疹病毒、传染性单核白血球增多症（EB病毒导致）的病例全部增加。
我看到在子宫颈活检中，人类乳头状瘤病毒有了巨大上升。除此以外还有一种小的感染皮疹，被称为传染性软疣。需要什么来控制这病症呢？需要杀手T细胞（CD8+T细胞）。我看到在50岁以上的人群中，这种无害的皮疹小凸起增加了20倍。但它告诉我的是这些打过针的人的免疫状态。我们实际上是在消弱这些人的免疫系统。
现在最令人担忧的是，这些类型的免疫细胞在体内可以控制癌症。自从1月1日以来，我在化验室看到的子宫内膜癌比我往年看到的增加了20倍。我一点也不夸张， 因为我回看了往年的数字。
哦，我的天啊，我从前从来没有见过这么多的子宫内膜癌。我在年轻病人身上看到深侵式黑色素瘤。一般我们会在早期发现那些薄的黑色素瘤。在过去的一、两个月里，我看厚的黑色素瘤急剧增加。我已经看到了早期信号，我们正在改变人们的免疫系统，使其变弱。在辉瑞将这些数据收集确定之后，德国对这些年轻人的资料进行了大规模的研究，我不知道还要多久才有结果。也许免疫系统会再生，这些免疫（T细胞）比例会回升。但谁在做研究？有长期临床试验吗？两个月、四个月？这些资料包含多长时间的追踪信息，我们不知道。
视频片段：EST 9/16/2021
晚上好，我们现在在萨尔瓦多，我想告诉你们我发现了这个惊人的药物包。这个药物包提供给每一个患有新冠病毒的病人和家属，以及新冠病毒的高发地区。这是由萨尔瓦多政府免费提供的，让我们来看看这个神奇的袋子里有些什么东西？
这是解热镇痛药，对，乙酰氨基酚500mg，维生素C 500mg，2000国际单位的维生素D3，锌50mg，阿司匹林100mg，还有对抗病毒最重要的药物——伊维菌素6mg。药包里有如何使用的说明书，恭喜萨尔瓦多人。萨尔瓦多政府比美国政府要聪明很多，没那么官僚，因为他们给国民提供了这种如日本等很多其他国家都在使用的治疗方案。
（战鹰团HHS提供）
视频片段：EST 08/31/2021
医生：什么是抗体依赖增强？很容易解释这种反应，它是伴随疫苗的一种频谱效应，疫苗会使病情更加严重。最显著的例子是发生在60年代的呼吸道合胞病毒疫苗，这个病毒以相当高的频率杀死了年幼的婴儿。
在经典的MMR（麻风腮，麻疹、腮腺炎和风疹）系列疫苗后，该疫苗被定为下一个待开发的儿科疫苗。最初的临床实验发现，接受该疫苗的儿童和婴儿的死亡率实际上远远高出未接种这种疫苗的阴性对照组。因此抗体依赖增强是疫苗学家最糟糕的噩梦，因为你辛苦创造的疫苗事实上导致更严重的疾病。我们发现辉瑞疫苗的效能并不是很长，6、7个月之后他就不能提供的防护。
记者：那他们开始怎么知道疫苗是不是能提供防护呢？
医生：我们的临床研究有缺陷，我承认研究远非完美，有人可能会说实验设计就不能检测到某些副作用。具体地说，它不能检测抗体依赖增强。这一点得到了FDA的承认，因为在FDA的晋级使用授权书中，他们特别指出这些数据并不足以排除抗体依赖增强，存在重大风险。FDA建议疫苗公司，他们应该在后续的临床研究来检测是否存在抗体依赖增强，但他们没有坚持让疫苗公司这么做。
而据我从临床试验官网和文献中了解的，疫苗公司决定不去调查是否会发生抗体依赖增强，我们所知道的是病毒水平分布，无论是通过PCR或者某种更直接的检测方式，接种疫苗的至少和未接种者的一样高，那些接种疫苗的人出现突破性感染程度至少和未接种者一样高。在我看来，似乎有资料指向，可能有一部分已经接种疫苗并被感染的患者，他们的病毒复制水平甚至高于目前未接种疫苗的人群。如果这是真的话，那将成为证明抗体依赖增强的直接证据。
视频片段：EST 08/31/2021
记者：你也听说过，例如，女性经期过长，你有什么看法呢？
医生：我认为它可以被刺突蛋白效应解释，刺突蛋白造成血液凝固和微血管系统的微凝以及毛细血管收缩，损害血管内壁细胞，这将损害供氧化反应和胎盘组织的血液流通。
记者：好的，所以这对妊娠有帮助吗？
医生：不，对妊娠有害，这可能部分解释痛经，大量流血可能是早期流产的征兆。理论上，有大量研究正在进行中，但目前这个阶段，即使是我也对政府执行良好控制的临床实验能力失去信心。
记者：政府说所有孕妇都应该接种。
医生：我知道，我不理解，我反对它，我反对这种对小孩接种的疯狂强制行为。
记者：你认为他们为什么想让每个美国人甚至其他地方的人都接种？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1971/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1971/</guid>
      <description>内容梗概:
（小标题为编者所加）
直播开始前播放短片
【视频】国务院联防联控机制新闻发布会
标题｜外放输入、人物同防仍是疫情防控重中之重
截止4月10日24时，全国累计报告接种新冠疫苗16447.1万剂次，近期个别地方在疫苗接种工作中出现了简单化甚至一刀切的情况，强制要求全员接种，必须坚决予以纠正。
【河南洪灾歌曲】妞妞，爸爸还想接你回家
词曲唱：家驹2020
五号线上的水，雨停了
爸爸的自行车，也擦干净了
妈妈做了晚饭，等我们回家
你爱的那个男孩，他还好吗
地铁口的人多，你看见我吗
还是那件雨衣，你认识的啦
时间就行流水，你已经长大
你还有你的梦想，那就去追吧
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去浪迹天涯
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
一个人，一颗心，放不下
五号线上的人，都回家了
爸爸的自行车，也生锈了呀
妈妈头发白了，那都是牵挂
你爱的那个男娃，我挺喜欢的
地铁口的人多，我看见你啦
还是我的妞妞，我思念的呀
时光如果倒流，让我替你去吧
如果下辈子有缘
再叫我一声爸爸
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去喜马拉雅
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
这一生，因为你，放不下
你今天加班很晚，辛苦啦
你说要给爸爸买车，我还记得啦
我就在这里等你
等你回家
妞妞，爸爸还想
还想接你，回家
【视频】郭文贵先生新闻采访片段
标题｜以共灭共：从恒大、平安、华夏幸福看习江斗；一切都已经开始！
郭文贵先生：整个的中国，政治、经济、文化、宗教，包括所说的科学、科技，可以这么说，百分之百被几个家族控制着，绝对不是所谓的中国，是中国的共产党，共产党里边极少数人。
【视频】恒大员工讨薪画面
讨薪者们：恒大野蛮裁员，拖欠员工佣金，拒不支付，还我血汗钱，还我血汗钱，还我血汗钱！
【视频】恒大董事长许家印在第十届慈善奖上发言
许家印：能够荣获中华慈善奖，并作为获奖代表发言，我感到非常的荣幸。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：那么接下来在广东将有腥风血雨。为什么广东有腥风血雨？张德江、张高丽全是江派，所有的广东大的财团实力要么在王岐山手里，要么在张德江、张高丽手里，也都是在江派。恒大这次把自己所有的所谓的诉讼官司移到广州，这是习远平帮他的，想保他，他保不住，两派之间的厮杀远远没有开始。大家可以看到许家印的倒台将标志着正式地开始打决战。许家印的倒台接下来就是平安，平安、民生；许家印倒台，大决战开始；许家印倒台（后），一定是民生和平安开始（倒），然后腾讯。
【视频】新闻播报
主播：最近又有一家中国的房地产公司陷入了严重困境，它揭示了有关中国房地产业的新的风险。这些风险既无法预测，也不只限于房地产这一个行业。华夏幸福基金股份有限公司在本周表示，该公司预期未偿债务达到了人民币52.6亿元，相当于8.14亿美元。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：马明哲一生玩的就是政治经济，一个开车司机，玩的是官二代，玩的是广东官场，玩的是保监会。马明哲，每个保监会主席哪个人不给他面子，都是拿钱拿下来，“蓝金黄”大师，用王岐山的话说，马明哲和柳传志是中国改革开放以来最要了解的人物。
可以说马明哲的发展事业的一生，是中国金融改革开放的一生，是保监会、证监会、银监会三会分离和三会合并所有的官场人的培育的一生，他严格讲，就是当年的和珅的角色。在他眼里，已经没有上海帮、广东帮、北京帮，只要是有钱的、当官的，他可以决定谁有钱，他绝对是真的不用放个屁，他使个眼神，就可以让你成为几亿几十亿富翁。
平安现在的官方市值，整个资产、存款，它现在已经达到22万亿，加一起；第二个，它公布它自己的资产，所谓的自己是七万亿还是九万亿这都不真实，因为它很多还没有包括(进去)，包括七千多亿市值，还是一万亿市值，都没有任何意义。平安的股票从20块钱，后来稳定在46块钱，最关键的时候，都想抢当它的第一大股东。平安保险的马明哲，就用“你来当第一大股东”，就是中国真正地到了政治局这个级别的，和玩到百亿以上的都有个笑话说，能不能当平安第一大股东？
马明哲玩了三十几年，一见常委谁来了，一看见你，(拉)过来旁边(说)，我这没第一大股东，你来当第一大股东。就这个想当第一大股东的诱惑，这是马明哲的杀手锏，他们吃这一路啊。最后，你发现谁进去当它(第一大股东了)，真正的，所有的企业当它第一大股东的，是谁呢？就是肖建华。
肖建华认识了正大集团，正大集团就是给肖建华的钱，从汇丰拿了两百亿的贷款，让他当了第一大股东。当时谢家到了上海他的总部，请吃饭，然后整个这些兄弟，肖建华，牛了，第一大股东！我从那天，我就告诉肖建华你死期已到。常委，几个总书记、总理家没当，世世代代被他诱骗了几十年，你当第一大股东，那不是早晚有一天弄死你吗？
当时叶家也想进，当时的广东叶家，多少次？叶家就被他玩了几十年，也动不了马明哲。而且马明哲一副清廉、讲道理、讲法律、讲规则的形象。你可以这么说，马明哲的一生，是中国现代胡雪岩最好的一个写照，现代胡雪岩，非马明哲莫属。
三马时代是中国改革开放后十五年，就三十年的改革开放后十五年，最牛叉的就是三马：马化腾、马云、马明哲，前两马加一起不如后一马。雄安，华夏幸福地产，是整个的马明哲真正的是他倒下的第一个多米诺骨牌；而雄安就是习的一个整个项目，已经彻底破产，你觉得习连雄安就在他自己的国里面他都把雄安立不起来，自己的第一个项目，你觉得他能干倒美元吗？
习竟然都能受王岐山摆布这些年，你觉得习能把中国真的整向国际第一大国吗？你觉得习身边的人，连这个平安的陆金所上市都识破不了，还干掉了蚂蚁金服，三马是绝对的死磕，一马马明哲干掉了二马，而且利用了习，你觉得习能被马明哲利用的人，你觉得他能不被美国的这300个华尔街大佬利用？你觉得习能在这个时候闭关锁国，要玩中小企业国际板，也就是闭关锁国以后，还能完成国际版吗？你觉得90万亿的房地产的GDP总值，是中国的5倍，百分之500，美、日、法、德、英总和的好几倍，两、三倍。你觉得这样的中国金融，能撑下去，还能搞国际金融吗？他打开之日，即是灭亡之时，跟雄安项目一定是殊途同归，救不起、撑不起。
为什么？所有这些穷国家贪婪至极。你给巴勒斯坦说你现在我给你融资，北京版，它把所有的都卖给你，它把祖宗、奶奶、未来子孙能卖给你，弄出一万亿都不拉倒；你说土耳其埃尔多安那给你弄，那一下子把他孙子的孙子的钱都要拿回去。中国的经济、中国的国民没落，中国人将成为这些国家的奴隶，这种事能不能发生？它发生了，对我们是好事；没发生，也是好事，就怕他不行动。
【视频】疫苗副作用：四川省宜宾市筠连县女大学生蒋芪秋
目击者：草菅人命，草菅人命，草菅人命。好好的一个人走进来，就没的了。（现场哀嚎一片）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1959/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1959/</guid>
      <description>内容梗概:
现阶段中共搞文化、医疗运动的目的（直播被黑断）
郭文贵先生：咱们再谈一个话题，跟这还有关系的。习近平为什么这个时候搞文化运动，搞医疗运动？各30秒，你们说。
小福利：马上要开始二十大了。然后请大卫哥。
大卫：首先大的背景下共产党的病毒，在国际社会上有巨大的压力，还有最大的问题是中共经济问题。最近共产党经济的下滑，昨天我们看市场有几个指标，中共真正的问题是经济问题，二十大之前，习想巩固自己的地位，想证明自己修改宪法以后自己的政治正确。他想把更多的家族产业垄断到自己手里。想在后面的二十大上……
——— 直播被黑中断后———
郭文贵先生：我们的公主，这些公主啊真是，谁家有钱有权以后最祸害的就是孩子，这些公主们都是有样子、有钱，就是没脑子，真没办法。你G-Fashion，她老有建议。
小福利：那边的教育。
郭文贵先生：千万记住，别让孩子有钱，别让孩子得瑟。你说这老给她郭叔建议G-Fashion怎么设计，你说这没办法，我哪有心情时间理这个事儿啊你说？
小福利：又被黑客了。
小Seven：换个账号吧。
小福利：给卓玛姐打个电话吧。
小Seven：换个账号吧，卓玛姐在哪？在家呢。
小福利：我问她一下，我问她一下看她在哪。
小Seven：大卫打吧？
小福利：大卫哥给卓玛姐打个电话问一下。
大卫：稍等。（拨打电话）姐，你能马上推吗？他们那边又被黑了。对对对，Backup（后备）一下吧，你先Backup。你在家能不能弄？你在家弄，马上马上，快快快！好，你跟小福利联系吧，群里。好了。
小福利：那我们先Skype吧，怎么办或者卓玛姐？
郭文贵先生：要用Skype吗？
小福利：等等，我看Q-May说什么，哦，已经推了。
莘7女孩：她说让我们可以直接用YouTube，然后用G-TV在YouTube里抓屏。Q-May说不要用Skype，用YouTube。已经推出去了，推到YouTube上了。
小福利：是新的吗还是？
莘7女孩：是新的，新的推到YouTube。
郭文贵先生：你要我做什么？你要我做什么？
小福利：我们现在是要从这个直播间出去换另外一个直播间吗？
莘7女孩：唐平姐说继续说，七哥您继续说，啥都不用做，您继续说您的，已经推出去了，在YouTube 上。
郭文贵先生：YouTube上，已经在YouTube上了？那谁知道这个YouTube上去看去啊？
莘7女孩：然后他们会把YouTube抓屏抓到G-TV，这样的话在G-TV上也会有，您就继续说就好了。
郭文贵先生：哦。
大卫：也行，挺好的。
郭文贵先生：那我现在把我前面这个G-TV关了是吧？
小福利：今天我们是几级片啊？三级片都不够了，来整个五级片出来了。
莘7女孩：小王子说G-TV在换账号已经发盖特了，告诉了所有的战友上YouTube，然后再……
郭文贵先生：历史性的一天
莘7女孩：真是。Q-May在说会把YouTube抓到G-TV，他们正在弄这个事，但是YouTube是Live的。
郭文贵先生：给他们几分钟让他们整整。
莘7女孩：好。
小福利：那今天这一来果然就限制级的了，一级都不够了，三级都不够了（郭先生笑声）断成这个样子。
莘7女孩：大卫哥今天说话就跟你之前就一点都看不出是大病初愈，完全是你一直的风采，甚至更有过。
大卫：谢谢！谢谢！七哥跟我也是很有默契啊！
郭文贵先生：所以说嘛，大卫以前他没干坏事，真没干坏事，这兄弟他心还是比较纯的，他比较纯，他都能挺住，一口气过去就结束了，一松就过去了，就这么简单。
大卫：是，是。
郭文贵先生：七哥经历过这事儿，你这回你懂了吧？没有这经历，不懂的。就像我那时候在那个看守所的时候，就那个吊着打的时候，就是打你的时候疼是一回事儿，再打的就不知道疼了，你只要一闭眼睛你说我不活了，绝对就没了。
就我好多次回来，他们说你怎么能回来呢？因为那打死的人太多了，你怎么能活着回来？打我的人后来都说我真不想再打你了，他说我打不了了，他说我打你的时候我发现我难受，那真是你一松口就死了就。
就昨天，前天就作证时候那心理医生她说：“郭先生，我能不能看看你的伤啊？这不在我的范围之内”，我说可以啊。她看完后眼泪“唰”就下来了，“唰”就下来了。
人家见我买的全新的领带，哇塞我很少见到一个外国女孩这么漂亮的，还有医生，超级漂亮，我说你是混血吧？她说是的；我说你这样的女孩在西方很少，你们纯种的我看不好，我说你这样挺好看，她说那我能不能看看你的伤，看了她当时就受不了了。
本来我来作证，她是代表敌对面的，结果是同情我到不行了，一再说“我为正义工作，我为正义工作”。我说很感谢你你为正义工作，我说你正在帮助共产党来伤害我。她以为我的经历，她说我看了你的经历我不敢相信，我见了你这样的人不可思议。大卫，这（些）没经历过生死的人他不懂的。你看现在小福利、文艺，她们听了，她听不懂，一定是经历过生死的人才懂这个话。
我这是，G-TV啥也看不了啊兄弟姐妹们？
小福利：那个在油管上出去了（背景音乐出现）怎么会有音乐?
莘7女孩：来了，G-TV上来了，可以了有声音了。
郭文贵先生：我这YouTube能看到我发现，不孬啊。
莘7女孩：现在YouTube和G-TV都有了。
郭文贵先生：现在可以说了是吧？
莘7女孩：嗯，可以了。
小福利：来吧来吧。
（继续谈）习搞文化运动和医疗运动的目的
郭文贵先生：好，开始，我接着说。兄弟姐妹们，今天咱真的又回到2017年的那种风光的时代，不黑咱，咱都不好意思。今天大卫兄弟这是二次生命归来，感受很多，七哥也很开心，这是大喜事，而且我们今天的话题谈得很好。
我们今天很多是熟男熟女，未来我们这些人都可能拍三级片，今天你们都记住，绝对火啊。那么我们刚才讲的话题确实很敏感，已经超过三级了，一再被限制，所以我们搂着点儿。
我再接着刚才的话题说。就习这次拿到的医疗蛋糕和文化蛋糕，他有了分配权，共同地转移了社会上绝大多数愚蠢的人的社会矛盾，更主要的让明年的二十大召开前，让这些人（被）诱惑，来吧来吧，手里有肉手里有肉，然后一张一张都在往外捋钱，发给这些所谓的跟随他的政治家，保我二十大。然后把文化的标准和文化的定义全给我。
大家你们看到很多的细节了，最近的电视剧，最近的所谓的电影你去看这些东西去，都是有意思的，我都知道谁已经被许诺了，我这儿不方便说。
说现在啊，文化领域清一清。首长明确地说：“谁谁谁不错嘛，几个国家大的活动都是他搞的嘛，要把他扶植起来呀，但是要让他搞几个好作品，想当年”什么什么什么，一听，就明白了；然后（说）“谁谁谁，你那个不喜欢的人我也不喜欢，所以说他们都得要清理清理”。
你千万别以为习近平、王岐山、江泽民说话跟咱们不一样，我告诉你们，他们比常人还常人，当你用常人的思维去看这些人的时候，你就正常了，当你用仰视的眼去看他们的时候，你就绝对输了，这就是我刚告诉你的。
疫苗让习发现医疗领域的钱控制在谁手里，提醒习对房地产金融提前下手
郭文贵先生：文化和医疗之后咱再说房地产。房地产，咱已经快十二点，咱今天真有可能好几个小时，因为今天实在聊得太好了，咱可以边吃边聊，你们该去洗手间该Pee Pee（小便）的Pee Pee，该清肚子的清肚子，该吃的吃，咱继续聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</guid>
      <description>内容梗概:
播放视频：郭文贵先生第一个在直播中向世界宣布青蒿素是冠状病毒解药
第一，它们都用于治疗疟疾。
第二，它们都用于COVID- 19的早期治疗。
第三，它们都非常难以在社交媒体上分享治疗COVID -19的方法。
但是没有很多人听说青蒿素，青蒿素是从中国传统医学中使用的草药——甜蒿中提取的，用于治疗恶性疟疾原虫引起的疟疾。它是由屠呦呦在1972年发现的，她因其发现而获得了2015年诺贝尔生理学医学奖。
2021年8月30日，郭文贵先生在他的直播中向世界宣布：青蒿素是冠状病毒的解药，它可以治愈几乎99%的Covid-19病例和接种疫苗后的副作用。在不到30分钟的时间里，青蒿素在中国所有的网上商店和美国亚马逊都被卖光了，之所以世界各地的中国人都追随郭文贵先生，是因为他是第一个领导爆料革命运动，站出来反对中共的人。
他掌握了无数中共接管西方世界的秘密计划并揭露了它们的许多计划，包括3F计划、蓝金黄计划和13579计划等等。他成了中国共产党最想要抓捕的人，互联网上充斥着大量的文章来诽谤郭文贵，但并没有阻止他揭露中国共产党。在2017年，郭文贵先生就召开了新闻发布会告诉西方媒体：“黑暗即将来临，中共将释放生物武器”，并要求美国主动出击，不要天真。
然而，当时并没有人听进去，在2019年12月武汉爆发了第一例新冠病例。郭文贵先生与爆料革命在2020年1月初就警告听众，爆发人传人，羟氯喹加锌可以用于预防和治疗新冠病毒。一年半以后，2021年8月30日郭文贵在他的直播中再一次爆料，揭秘青蒿素就是治疗冠状病毒解药之一。
非常巧合的是，青蒿素被用于治疗2021东京奥运会中国运动员，以保护运动员和所有共产党的高级官员。更有趣的是，一家名为北京华方科泰的制药公司也在与比尔和梅琳达-盖茨基金会合作来制造青蒿素。比尔-盖茨也是辉瑞公司的大投资人，不仅投资了毒疫苗，还投资了解药。是不是很蹊跷呢？
对于冠状病毒或接种疫苗的病人的治疗方案，这是牡丹江医学院在治疗冠状病毒患者时使用的，请记住这个方子不是医生开的。在治疗的第一天口服两次共125毫克青蒿素+750毫克哌喹，此后连续6天，每天服用1片青蒿素哌喹片。也就是每天62.5毫克青蒿素+375毫克哌喹。
大多数接受这种治疗方案的病人在8-12天后核酸测试转为阴性。如果您觉得这个视频有帮助，请分享给别人，一个分享就可能拯救急需帮助的人，感谢您收看，再见。
郭文贵先生笑谈英喜农场主大卫以身试毒，检验出爆料革命情报能力和提供解毒药品的可靠性和准确性
郭文贵先生：出去啦！
大卫：战友们，大家好！
小福利：已经在外面了。
郭文贵先生：大家好！咱现在感谢小福利、小Seven，再一次的让我们大家聚在了一起，我们来自于英喜农场场主、地主大卫先生活着出场，还有来自日本的樱花农场的文艺，还有我们的莘7女孩。莘7女孩是江浙人，不是山东人。我本来要拉一个江浙女孩给咱壮壮面子吧！人家严正声明，不是来自山东莘县的，来自江浙的。
整得我很没面子，你装两天嘛，是吧！然后，今天早上我们准备节目的时候，今天是最兴奋的，昨天晚上七哥怎么都睡不着觉。因为我们今天看画面，你看看除了这两口子之外，我们基本上是壮男壮女，绝对是，用日本话说都是熟男熟女！咱们这些人要拍这个成人片，绝对是火！都很熟，都很熟。
但是今天却是一个非常庄严、神圣的日子。从爆料革命以来，我们灭共，以毒灭共，我们是以共灭共、以美灭共、以法灭共、以黄灭共、好多灭共方式。但是从来没想过真的是以命灭共，以自己的命去试毒，以命试毒表演给大家看。就是大家看以命试毒，以毒灭共，亲身体验。
希望路大脑骗还有蛇妖闫，还有九指妖等孙子们，你有种去亲自试一把，是不是？你飞回北京来一把，或者你开着650到洛杉矶，飞机闯关闯一把，你弄一把真的，亲身来一把。
但是今天我们有很伟大的故事，我们的铁血组成员，爆料革命的老革命同志，我们的大卫兄弟在这场以毒灭共的这个世界上最伟大的拯救人类的事件当中，是我们爆料革命有史以来亲自以自己的命，他当然也不是主动的不是自愿的，被动的，也是天意吧，去试了一下毒。这件事情可以说是过去几周来，严重地干扰着我的感情。
为什么呢？当初有战友跟我说大卫可能染上病毒了，但不想让你知道，七哥。我说这怎么能行呢？我就打电话给他，他说七哥没事，这是误会，我百分之百就相信了这就是误会。我回头告诉他说你们误会啦！没事儿。
过了两周后，这个小子就撑不住了，在不到两周也就一周多的时间，他一直在直播，我看他没事呀，我还相信啦！直到咱们的小妹——挺郭小妹，英喜的小妹给我发信息说大卫不行了，要紧急进医院。把我吓懵了，他不是没事吗？她说他现在血氧都已经到了多少多少了，这时候卓玛两口子也给我发信息。
这时候大卫被紧急弄到了英国的医院去了，我赶快给咱们喜联储的主席呀，我说你马上把咱们的试验好的药，就叫土霉素，实际上我们已经用了很多人身上去了，都管用。但我跟任何人没说过，因为咱们这个直播不能乱讲话，咱首先拿外国人已经试了很多次了，白老鼠，百分之百管用，所以我说现在马上送药。
让我感动万分的事情，这就是体验爆料革命的，喜联储的主席带着老婆孩子开着车给大卫送药去，是英国的半夜。第二天，卓玛和先生戴着口罩，我说你俩不要去医院了，你别传染上，我不能说救了大卫你们都去死了，那不行呀！卓玛两口子还是去了医院，给我录视频，大卫很好，活着呢，七哥！而且，我们把饭送进去了。
你想想，七哥这个感情很脆弱，我看了就眼泪就下来了。小妹给我打电话：七哥，刚跟医生通过电话，医生说这个家伙怎么能活着啊？他怎么能坚持住的呀？八九十的胃（肺）部全都感染了。然后每天早晚给我说这个病情。她不像飞飞这个傻子，是不是？三百年飞飞，她不给我说，你说我当然担心你了！你给我说你妈怎么样？你孩子怎么样？你给我说一声，是吧！
哎，这个小妹就很聪明：七哥，我刚跟医生通电话，说大卫没事。但是人家一直在说他怎么能活下来呢？到后来大家知道，我们送过伊维菌素以后，大卫吃过伊维菌素，血压（氧）再没有坏，还有吃的土霉素，绝对伊维菌素、土霉素救了大卫。
英国医院屁都做不了，只能给你吸氧。而且同时英国的政界的，都是下一个总统的、总理的人物和上一个总理的人物家人染上了，给我打电话：Miles，我怎么办？我说你是那么大的人物，你上医院啊。他说医院只能给我吸氧，什么招儿也没有，而且我旁边就俩吸氧机，我不想吸。
他说：我相信你。我说我们爆料革命全是骗子，你相信我们干嘛？我们又不是医生。如果说你愿意的话，我不负任何责任——吃伊维菌素。他说我上哪弄去？我说我让人给你送去，我让人给送伊维菌素，全部血压（氧）正常。他是70多的老人家了，然后他的那个外甥血氧一下子就上去了，我说你赶快吃土霉素就赶快好了。而且土霉素是加的羟氯喹！就是这个秘方。
所以我先声明，我说你得给我发信息，你承担后果，我不承担后果。咱们救了无数的人，但是，战士们知道吗？就你谈双修的时候，你看人家双修，和你双修完全两个感觉，人家嗨得嗷嗷喊着“哎呀，哎呀，哎呀”，你那块没有什么感觉的。现在换到你身上的时候好，那你就真的不一样。
从大卫染病的过程提醒战友们不要存在侥幸心理
郭文贵先生：今天早上的时候，我一看文艺年轻了十几岁，我说肯定有外遇了。她说：七哥，都是老豆角了，闲着呢，老豆角了，就是老豆角和年轻的豆角感觉还真不一样。
那么，现在这个大卫就看人家双修老“哎呦、哎呦”的，他说我自己也得“哎呦、哎呦”，“ 哎呦”到进急救房去了。 现在大卫用亲身经历告诉战友们爆料革命以命试毒，“哎呦”的感觉和看人家“哎呦”的感觉，和自己 “哎呦”的感觉是啥样的，是老豆角儿还是小嫩黄瓜，是吧？还是青春豆角，让大卫给你讲讲。
兄弟姐妹们，你们一定要认真看今天的直播，你们一定要听听大卫来说什么，现在请大卫兄弟给我们好好讲讲。然后今天非常感谢文艺妹妹、莘7女孩儿、小Seven、我们的小福利，我们将有一场精彩的以命试毒、以命灭毒，体验爆料革命新中国联邦的这种伟大精神，我们是秉承了天意。我不认为大卫这个病是一个偶然性，我就这么认为的。
这几天我没有要求他上节目，是他主动要求来的啊，我也没有说大卫兄弟病了。实际上很多人都在问是不是大卫，然后那些伪类们就说大卫已经潜逃回北京了，已经背叛爆料革命了。甚至国内的战友，你说这人得有多无知，那省级领导的秘书说：七哥，是不是那个大卫已经回国内了？我一句都不搭理。
我再告诉大家，我们爆料革命考验的是人的智慧和人的信仰，绝不等同于有人有地位、有权、有名他就有智商，绝对没有。这些人脑子都长了痔疮了，没有智商。今天我们就以身告诉你，让叫大卫告诉你们不要侥幸，不要以命试毒，这个病很危险！大卫是天意让他以命试毒，证明爆料革命的伟大，也是拯救战友的。
如果你当成笑话看，看完你就忘了，下一个轮到你的时候绝不可能像大卫那么侥幸。因为大卫的医生多次告诉小妹说：这个人怎么能活下来呢？他怎么能撑得住呢？而且大卫离开医院的时候，人家查了几管血。大卫，这都是你跟我说的吧？抽了几管血，因为医生说要研究他的抗体去。所以你们千万别试，你们试了就可能就变成灰儿了。
大卫的身体和大卫的意志，还有大卫爆料革命的这种精神，他就得了病他还天天直播。我今天要不是直播我摸不着他，我上去两个大嘴巴就搧过去了，你怎么可能在病前还在直播呢？而且他和老婆孩子全在一起呀！老婆孩子没染上，这不是你的伟大，这是你的侥幸。
所以我们每个人不能用侥幸的心理面对这个病毒，不能用侥幸的心理对家人不负责任，更不能用侥幸的心理认为你吃了药就能挺过去。告诉你，吃了药不一定能让人挺过去，你最好不需要吃药，吃药已经到了生命最危险的程度了。
虽然现在有解药了，但是我要再次重申：解药它不是百分之百，就是昨天那个科学家再次告诉我说：文贵，你明天直播一定要告诉大家没有解药是百分之百的，因为没有人的身体体质是一样的。
没了？（镜头没了，又回来了。）
没有体质是一样的，所以今天咱一定要重申，没有一个解药是100%的，从来没有。因为你的身体、年龄、环境都是不一样的。大卫能撑过来，我不相信有多少人能撑过来的，我真不相信有多少人能撑过来，是不是？
你看那路大脑袋他健身，这个孙子弱得很，他染上就死了。我可以告诉你们，像那个蛇妖阎这帮人一定会死的，你知道吗？像他们这帮人。还有一个我认为好人染上能好，坏人染上就死，特别是干过坏事儿的人，你们一定要相信这一点。
所以大卫现在开始，兄弟，你好好给战友讲讲，你这个咸黄瓜还是老豆角子的，还是你自己嗨过的感觉，你亲自试过毒的感觉给大家讲讲。请，兄弟，欢迎你活着回来！
大卫讲述亲历病毒的感受
大卫：好，谢谢，谢谢七哥啊！ 跟战友们分享一下，最近没出现，刚才七哥已经把事情的一个基本脉络给大家说了。我在这现在给战友们说一下，七哥说的全部都是事实，咱们爆料革命唯真不破。我这条命，我能有今天，还能和战友们相见，可以说是一个奇迹，可以跟大家这样讲，这是一个奇迹。
因为我个人已经做好了最坏的思想准备了。我从在医院里跟七哥发语音，因为大家知道医院那个护士，我们手机得连着充电线，我插着这个手机，因为护士不让我动手机，她说你现在就是要吸氧。 刚才七哥说的一点儿都没有错儿，英国的医院只做一件事儿就是给你吸氧。氧气机倒是不少，氧气倒是足，随便让你吸。
所以今天我特别特别想把这种感受，那种情感，还有躺在医院里这些天的这种内心的变化，还有许多关于这个药，还有治疗当中的细节跟大家分享。 我说实话，其实我刚才七哥在说的时候，我是很激动的，我一直在控制。
因为我和跟七哥那两天私信里面，我做的最坏的打算就是，因为大家知道人就是那一口气儿，如果这口气儿没了，你就没了。所以我当时跟我太太，已经把我们农场的那个G系列的工作交给我们CEO、还有其他几个专业团队去干，全都已经落实好了。钱怎么转，怎么办，战友们的事儿怎么办，其实我心里这块儿挺放心的。
就是什么呢？家人这块儿，最坏的结果出现了，你对后人、后事要有个交代。你不能说你出了事了，一大摊农场、工作、家人你都没有交代。所以我已经做了最坏的心理准备，跟我太太已经交代了一下，然后我太太也把七哥的联系方式keep（保存）好了，但是她当然不希望事情发展到那样。
我是跟战友这么讲，我简单把这个事情的脉络说一下。我是英国的8月8号，我在我办公室测试，测出来阳性。因为我两天前6号就开始发烧，所以我当时发烧的症状是普通感冒的症状。然后我先说一下，我跟战友们讲有一个事情大家绝对不能再重蹈覆辙，就是没有按时吃羟氯喹，就是预防期的这个药。
虽然说天天听七哥的话，天天看七哥的节目，但是什么呢？那段时间因为忙，加上熬夜，就是侥幸心理。比如说某一顿、某一次今天该吃药了，我就没吃，就觉得应该没事儿了。所以再加上出去也戴口罩，也觉得我并没有去其他的外来的环境，总之，这个药就没有按时吃，这就是我自己犯的一个错误。
大家一定一定要注意，绝对绝对要听七哥告诉我们的之前预防这个阶段的药，吃药！ 另外，我的症状，我个人的情况和飞飞应该是不一样的，我是直接发烧。为什么开始我没跟七哥讲呢？是因为我8号这天我测出来阳性，我就做好了一个准备。我告诉卓玛姐还有我办公室KK，我说你们俩要开始跟我隔离了，我查出是阳性了，我直接就告诉战友了。
因为这个事儿对她们的生命安全是一个负责，我没有必要去隐瞒。我告诉她们完了以后，为什么那两天还做直播？是因为我觉得马上吃羟氯喹、阿奇霉素这两种药，我觉得能控制住。然后我的症状是白天没有咳嗽，就是晚上发烧，我以为发几天烧用这个药一顶就过去了，所以我还坚持做了直播的节目。
出现分水岭是在哪呢？是在我又挺了六天，你看8号发现，这六天我又挺了到13号夜里，我的血氧，战友们就这六天我没跟七哥讲，说实话我当时想别给七哥添麻烦，也别给大家搞得紧张。还有一点，我有一个小的私心，我要是让伪类们知道大卫感染了，他们肯定会，是吧？
我当时就想我要挺住，我这六天我要用药顶过去，我正常直播，啥事儿没有，正常恢复农场工作，这是我当时有一个小私心。结果8月13号夜里，战友们听一下啊，我的血氧，因为大家知道正常人的血氧是95~99甚至到100，这是正常的，你现在随便测。
大家看，我为了做节目唯真不破，这是一个小的测血氧的仪，我一会儿发给导播一张照片，就在七哥推流之前我测完的，简直就是奇迹。我每天在家测是95，我这么多天第一次，今天跟七哥做节目我刚才的血氧达到了98，所以说是什么呢？简单讲就是你的血液当中呼吸氧气的含量。
我13号的夜里血氧最低是多少呢？我那个照片儿没拍下来，是77。战友们你们听一下，77意味着什么？就是你跟死亡就是没有区别了，随时可能心脏骤停，就是你的呼吸就衰竭了。
当时我太太就慌了，她逼着我说你必须得告诉七哥一声，所以我没办法，给七哥拍了一张照片，拍那张照片的时候是测的第二次，已经上来了达到（血氧）88，88也是危险值。七哥看到的照片是88，不是最低，最低是77，这是当天夜里真实的情况。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1955/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1955/</guid>
      <description>内容梗概:
◆视频播放：
视频一:《百年百罪》（2021 专题纪录片 喜马拉雅华盛顿DC.出品）
南湖红船：中共一大，中华民族100年噩梦的开始 1921年7月
卢沟桥事变：假抗日真扩张， 把战火引向中国 1937年7月7日
国殇大典：苏联支持下窃取抗日成果，篡夺合法政权 1949年10月1日
毛泽东：中华人民共和国，中央人民政府，今天成立了。
土地改革运动：杀死500万人，篡夺民间财富 1950年6月-1953年
大跃进、大饥荒：饿死几千万人 1958年-1961年
文化大革命：批死、斗死、冤死超过一个亿人 1966年-1976年
计划生育：官方承认死亡超过4亿人 1982年至今
八九六四：枪杀、烧杀、抓捕、坦克碾压，伤亡数万人 1989年6月4日。
邓小平：工业、农业、科学技术和国防建设四个现代化。
1998年特大洪水：受灾超两亿人，死亡人数可能永远都没有真正的答案 1998年夏秋
江泽民：任何的困难压不倒我们，中国人民是不可战胜的。
香港反送中：一国两制的谎言彻底被戳破，残害港人 2019年3月
镜头一：CCP VIRUS，确诊近两百个国家，死亡人数超400万。2019年11月至今。
镜头二：海拔几千米的大山里，九十几岁的奶奶被抬去打新冠疫苗。
Ninety-year-old grandma was taken to get Covid-19 vaccine
镜头三： 医生为卧床不起的老人接种新冠疫苗。
Doctor inoculate Coayd-19 vaccine of bedridden elderly
镜头四：意大利都灵，民众抗议：没有绿色通行证！
Turin ltaly No Green Pass!
镜头五：8月28日，法国这是第七周，法国人扔在抗议马克龙的疫苗护照。
Aug 28, France This is week 7 and the French still protesting against Macron’s vaccinepassports</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1945/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1945/</guid>
      <description>内容梗概:
——播放《马背英雄》——
歌词：
是谁，霸占我们的牧场
是谁，偷走我们的牛羊
是谁，抹掉我们的语音
是谁，剥夺我们的信仰
是谁，奴役我们的兄弟
是谁，蹂躏我们的妻女
是谁，让我们母亲流泪
是谁，掐灭孩子的希望
是中国共产党！！！
战马，就是我的生命
雄鹰，是我飞翔的翅膀
踏上母亲缝制的马靴
马奶酒，让我藐视死亡
跨上马，与狂风对话
迎着黄沙，我再次出发
无畏的血，顺战甲滑落
我的伤口，是燃烧的太阳
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
为了孩子稚嫩的脸庞
为母亲眼中的期望
兄弟们站起来反抗
英雄故事必被后代传唱
我们是勇士的民族
不屈的血在身上流淌
神圣的母语放声高喊
（蒙语）灭掉中国共产党
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
我们是这草原真正的主人
（蒙语）灭掉中国共产党
——重播《马背英雄》——
——播放《为香港而战》——
他们的恐惧
是我们的武器、我们的胜利
谢谢了，兄弟姊妹们
你们健身了吗？
行动！行动！行动！
中共，你完了
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1946/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1946/</guid>
      <description>内容梗概:
一、喜马拉雅大使馆的人员戴口罩防病毒不尽如人意
郭文贵先生：好，终于冒出来了。尊敬的战友们好！8月26号文贵携战友，还是来自我们英喜欧洲的Miles Seven、小福利夫妻，还有来自我们澳大利亚的袋鼠哥哥，叫猫本小哥。还有我们现在在总部的现在两个糊涂蛋，一个小王子，一个是扶不起来的正义小Sarah，还有我们远在洛杉矶的大病初愈的飞飞。
我们今天能出现在战友们面前比出生都难，还在这块捯饬了两小时，七哥从四点钟就坐在这儿了，小王子昨天是睡不醒且迟到，今天是推不出去，比出生都难呢，我的天呐。这就是年轻人干事，说（话）可能着了，你看直播可能说了，但你真干事儿的时候你试试？推流都推不明白，你还灭共呢？
昨天下午我去了大使馆办公室，这真是……300年的飞飞一捯饬还真漂亮啊。昨天去了大使馆，Q May还有Q May的先生，Q May的先生老壮了，练得特别好，特别Man，我觉得跟路大脑袋打架的话，我估计他一个胳膊能把路大脑袋削扁了。
这个非常帅的帅哥，还带着特别可爱的儿子在大使馆。还有我们的小白，还有墨镜，都在那。上了楼上，法治基金，就是我们的文家，文孝，我们的彭措拉姆，我们的Michael，那么多人都在那，还有我们的甜妹妹，但是都戴着特别劣质的口罩。
然后到了楼上，就是这些律师人家都戴着超级的口罩，咱们是免费的口罩，每几天都换一次。但是我已经说了，我说口罩一定要换，我说你们赶快买新的去。我也在那边办公室我说不管有几千还是几万（个）通通扔掉，换最好的口罩。
你看我在直播，我看每个人戴口罩的时候，就是战友们看我直播可以，但坚决不执行。你看现在所有人戴的口罩都是那一次性。现在一次性已经不管用了，或者说不是N95你就不要用了，真的是（不行），而且你一定要戴；再个防止病毒入手，因为手进去的问题。
我开一下午会，我下楼发现都在楼下去了，文家、文孝戴上了黑口罩，Q May戴上了黑口罩，最高级的，新的，旁边人都没有。我说买的口罩呢？他说就买了几个。你看啊，佳佳，小王子的女朋友佳佳戴上了，法治基金的同事Alice戴上了，文孝、文家戴上了，Q May在上面蹭了一个，她儿子戴了个普通口罩，还戴得不正规，她先生也没戴，甜甜在那跟着，也没给甜甜。
这就是你们这一代人，我从昨天到现在我都在想这件事，就共产党把这几代人给毁大了。要按我来说，一共他说先到了10个，先到10个（口罩），佳佳先戴上，Alice先戴上，但不给旁边的人，给Q May不给Q May的儿子。
这就是你们，你看猫本也是这样，不用想，你也是这样。就我，如果我有了10个口罩，我一定先给周围的人戴上，对吧？这是我们的起码（素质），要不然不好意思嘛，哪有给自己先戴上的？这是我们最亲爱的战友，“我”字太大。这是一个。
第二个昨天感受是，长岛哥领导下的大使馆，这后面围了一层的绿幕，现在长岛哥是村长加绿幕哥，到哪都是绿幕。唯真不破，咱能不能少用点绿幕？到处是绿幕。关键是长岛哥戴的口罩还自己洗的，布的。你说那能防毒吗？联盟委员会的秘书长都不怕毒，他说我就从家到这。你从家到这，你楼下还有别人，你就不防毒，光好看了，是不是？
就你们看直播的人，你就不相信病毒能到你身上去。你问问飞飞的感受，她得了病以后是啥感受？你们要相信这病毒就在你身边，好不好？还有孩子，还有家人.
再就不用说了，正义小Sarah，你看小王子，今天早上我不推了，昨天推得不错，今天推流推不出去了，难产。你看就你们这小孩干事，你能灭共吗？这样的战友能灭共吗？你不是伪类，你也不是坏蛋，口罩先拿先给自己戴上，不照顾孩子，不照顾女性，没有其他战友优先。我想啥我都战友优先，我可以向天发誓，你们也看得到，是不是？
二、为国内得CCP病毒的战友祈福,为离世五周年的杨改兰和她家人祈福
今天第一个开始的，我们今天说政治疫苗和疫苗后的军事的整个的我们今天谈一谈。今天是8月26号，继我们谈过很多疫苗政治、政治疫苗，还有一个我们谈过很多的疫苗经济之后，在国内和世界引起巨大反响。大家可以看盖特，盖特发帖量和盖特整个现在的相互之间这种关注量是翻倍数的。
然后再看看在所有的网络上，昨天我看到那个NewsTalk，被Youtube彻底篡改数据的News Talk点击赞的超过千，超过千了吧？但是关注量却没上去，才200，你们相信吗？200个人看，1000个关注，1000个点赞，是吧？News Talk节目也火了。
《真人真事》现在在国内都在看，凡上过《真人真事》的都火了。小福利两口子现在在国内绝对模范夫妻，这以后就是你俩想离婚，我估计一大半中国人不同意，这个真的还挺难了以后，模范夫妻。
今天是8月26日，今天是个特别的日子。兄弟姐妹们，我们今天开始，首先我们国内体制内的几个很重要的战友，都像我们一个月前的飞飞、Angela，还有英国的兄弟一样，都染上了病毒，一染都是全家，从昨天下午到现在，最起码有五六个体制内的战友都是绝对冒命支持我们的，全家都染上了，然后我们要为他祈福。
就这种，刚才还给我发信息，七哥你别忘了。我说祈福我没法说你名字，一样管用啊，大家别以为不提名字不管用。七哥的力量、新中国联邦的力量是绝对管用的，念念不忘，必有回响！七哥的法力，我在这儿一念王岐山，王岐山浑身发抽。我告诉你，我不是跟你们开玩笑，我真不给你们开玩笑。
陈峰就给他身边的人说过，他说自从郭文贵爆我料，我晚上睡觉就睡不好，经常忽然间就抽抽醒。他说我也不是害怕，他说估计这小子就每天念叨我，然后说王岐山估计也这样。七哥要想念叨谁的时候，你要么你幸福，要么你浑身难受。现在小王子肯定浑身难受，我刚才就说了他两句。
刚才国内的战友他还说什么呢？今天是8月26号，是我几年前爆料提起的中国女性中的悲哀，我们每个女性都可能像她这样——杨改兰女士五周年忌日。也就是五年前，杨改兰把自己的4个孩子给砍掉，拿斧子砍死，自己又砍死（自己）。
你去想想这是什么样的一个情况？后来他先生从外面回来，回来以后给她守了一周的七还是三周啊？最后自己又死了。她家唯一剩下了两头牛，还有一个是老牛病怏怏的，这两只牛去哪儿了？大家有没有想过这问题？家人都死了，这牛给谁了？没人想过，是吧？她家那个坟就埋在她家那个宅子上，那宅子现在给谁了？
推出来了啦，正义小Sarah来了啊，现在难产终于出来了，没憋死，挺好。
（故障没声音）……给她1000，后来给她300，最后这300也不给她了，因为她家有两头牛，最后她也没法活了，就自杀了，后来外面打工的老公回来，守七以后自杀。
我给你们讲过，我的母亲带着我们8个兄弟还加我父亲9个男人，吃了上顿没下顿，天天我娘要跳井，天天要自杀，天天哭一咧又一咧的。所以我现在一听到女人哭，我整个人都快崩溃了，我就不行，我就不能看女人哭。
头两天我们这个甜甜在办公室眼泪一掉，哎呀我整个人都快麻了，就不行了，就不能听人哭。最近还很多战友，一张嘴“哇”就哭声。那天飞飞哭的时候，我使劲儿念经，哎呀，我的妈呀，我的妈呀，佛祖菩萨，因为我受不了，我整个人是麻木的，但是飞飞那一幕已经印到我脑子里面了。
就是任何女人流泪，我都觉得这是我们人类的耻辱，任何男人都不能允许自己的女人、自己的母亲流泪！但是我们这个国家14亿的中国人很悲哀，永远让我们的母亲让我们的姐妹，让我们的女人流泪。
我到了美国和西方以后，我觉得西方女人真的太有人权和保护，你很少看到西方女人流泪，西方女人都让男的流泪。后来我发现这叫民主的根本，哪个国家女人流泪流的少，这个（社会）女人一定是最高地位。
中国女人说我有人权，我女人有地位，那是你自我感觉的，你的人权不是建立在你的感受，是整个社会内心怎么看待女人，中国的女人是最被虐待，最不被尊重的对象。你是很好的利用者（当）你在家里边有地位的时候；当你改成杨改兰这种家庭的时候，你只有这一条路选择。
后来我专门我了解过中国有多少女性自杀，大家可以现在上网查一查，中国所谓最高的女性地位，半边天的中国女性自杀率是多高？去查查，不要听我说，数据是（说明）。所以今天按照很多染了病的战友还要求给杨改兰今天要说叨说叨，8月26日。
首先我们为国内的战友得CCP病毒的，为你们祈福！同时为在上天和她的孩子们已经进了天堂的杨改兰和她家人和她先生，我们为她们祈祷！让她们永世得到天堂，再也不要脱身来到人间，来人间也不要去中国，去中国千万记住一定是没有共产党的中国。我们一起为他们祈福！
啪啪啪（击掌三下）！
好，咱们这个祈福、祈祷，杨改兰女士。哎哟这小王子，这是基督徒啊，你跟路大脑袋学的，是不是？就为了申请政庇都改教了。蛇妖闫一会儿佛教一会儿基督教一会儿天主教，她一天换好几个教。
兄弟姐妹们，我再说一遍，我们每个人的家人都有可能像杨改兰的命运，如果共产党不灭，我们每个人比杨改兰的命运都会惨，你连杀孩子机会都没有，在冠状病毒和疫苗灾难面前，真的是比这个惨多了。五年前的杨改兰，你们觉得很惨，三年前你们（觉得）很惨，大家觉得现在你们很幸福吗？
我们镜头中的飞飞面临的这个遭遇，你觉得比杨改兰好吗？你是没拿斧子，这疫苗比斧子还残忍吧，飞飞，你有感觉吧？你招谁惹谁了，是不是？就这么（被）对待。
三、服药预防和清除病毒以及对打过疫苗的人的注意问题
郭文贵先生：很多战友看了我们疫苗、灾难（直播）以后，问我双修夫妻过性生活传染不传染？亲吻会不会传染？咋办？我问了科学家，他说最好别亲吻，双修别生孩子，目前应该没问题。但是他说不代表任何（人），他的意见，仅是个人意见，我们科学家不承担任何医学责任。
另外一个我再告诉大家的事，他说一定告诉大家，打了疫苗现在合理地吃，羟氯喹加锌和伊维菌素，对这个疫苗的清理、身上的这些所有的东西是绝对管用的，建议大家这么吃，这是管用的。
还有一个特别是像飞飞这样染过病好了的，不要不吃，一定要定点儿吃，把身上的毒要排干净，家人也是这样子的，不是说我啥药不吃了我好了，不是这样子，包括检查是阴性，也要定期吃。一定要按照咱们科学家说的，就是吃9天，歇30天，但他说大胡子那样的也可以，吃5天也行，这没有绝对的标准，他非常明确的说。
但是你一旦染过病了，最好坚持这个吃药的周期，羟氯喹加锌，偶尔吃伊维菌素，吃伊维菌素不要停，不要吃一天，要吃最低吃5天，因为它会很大的帮助。
现在我们英国的兄弟，95%肺部感染的那个，他绝对是伊维菌素把他命给救了，还有咱给他的土霉素，他回家的原因现在能活着，这么强壮的身体和他吃这个有关系，所以咱们的直播第一个先救兄弟救人。
另外一个就是很多人说家人不听话打了疫苗了，痛苦了什么的。兄弟姐妹们，现在是能救人的救人，别老这么多抱怨，做好最坏的准备，然后想尽办法让他们能救，不可能100%都死了；那最起码50%、60%、70%死还有20%、30%活着，我相信百分之五六十、六七十还是会得救的，特别是现在这个羟氯喹加锌加伊维菌素，如果有严重后果的赶快吃土霉素。
吃那个瓦萨比（芥末）的，很多人发信息，千万别过量，不确定管用，但发现有积极帮助，它不是药，但它的药方是管用的。吃药方的方式，再说一遍，就按照大胡子医生的说法吃；再说一遍，打了疫苗的管用；再说一遍，尽量少亲吻别Kiss了就，有（双修）但是尽量别要孩子，特别是打了疫苗以后，是不好的。
再向大家重申的，没有疫苗不用石墨烯的，谁不服来告我。石墨烯就是纳米材料和石化材料，目前对人类上最牛的东西，它有万万种用法，但是它有上千不同的品种，但是最终它是纳米时代对人类最大的危害者之一。它能用，但是绝不能进入食品，不能进入人体，而且在人身体里永不会消失。
四、各位主播谈近两期的直播感受
郭文贵先生：我们今天准备了些相关方面的视频，我们一会儿要谈军事的问题，现在有什么视频可以放一放，关于疫苗关于军事的，先放着说着。在放的同时，我们请今天参加直播的兄弟姐妹们谈谈这两期的直播跟今天的疫苗军事，你们有什么样的感受？每人一分钟，小福利掐时间，先说着吧，飞飞先说。
300年的飞飞：我这两天其实我讲讲我自己吧。我觉得这两天跟文贵先生直播压力非常大，尤其是找素材，其实很多东西都是完全以前不懂的，现在都后悔自己以前没有好好读书了，我一边做素材一边想，没关系，郭先生懂就好了。然后就觉得他挺厉害，我感觉博士真没啥，郭先生这个知识量已经好几个博士，生物学博士、军工业博士，啥博士都得完了，这真的挺震撼的。
然后这些事情最近讲的这些事情，很多人都很震撼，就听完以后都有各种战友跟我说，今天听了太震撼了。我觉得我还是自己感觉我们这些人是非常走运，然后有上天选择的这些人，因为我们反复的斟酌，怎样跟其他人去传播这些事情，后来发现其实有时候真的有一些难度的，因为你没有从4年前跟到现在，突然给你这些信息你很难接受。
所以我说，即便我家亲戚我让不要打疫苗，但是他不是4年前就开始一点一点的听爆料革命，到现在随便怎么样我都没有办法说服他。所以我觉得（战友们）这是一种运气吧，我是非常的坚定我们是……不希望郭先生是对的，但是郭先生又对了，包括之前我跟我们家亲戚说，这个是生物武器，他随便怎样都不相信。
但是现在他们哪怕从医院的角度看的话，从医生的角度看，他们都认为这是生物武器。所以我现在告诉他说这疫苗是不能打的，但我没有办法说服他，他说从医院的角度讲这东西还是有用的。它不可能一上来没用，那就没有欺骗性，也不可能忽悠那么多人去打，所以我觉得……时间到了，换人。
小福利：谢谢飞飞，猫本小哥。
猫本小哥：好的，谢谢。我觉得七哥最近一周的直播，我个人的想法是终于降低一些预期，因为这个疫苗打后对家庭对社会的撕裂是非常大的，未来是黑暗的，其实现在黑暗已经来临了，未来会更加的黑暗。通过直播让我们战友让我们很多人了解（黑暗）已经来临。
如果说黑暗是突然出现，很多人会受不了，当我们一直聊这东西的时候，你心里的预期会慢慢往下降，黑暗真的来临了，越来越黑，就是这样子。可能今天听，我不舒服，我Recover今天，过几天我再听一下，慢慢恢复。通过这种一段时间的过程，当黑暗真的完全降临到你身上的时候，你可能完全能承受一点，所以我觉得七哥应该是有这么个用意在里边，Over。
小福利：谢谢猫本小哥，小王子。
小王子：我再说下，通过这几天的直播，我越发现自己对共产党的邪恶尤其对疫苗的邪恶是没有一个完全清楚的认识的。包括现在办公室身边的很多人，尤其是七哥开始讲疫苗之后，他们每个人几乎每天很多人问我们这个疫苗到底是怎么回事，文贵先生今天在直播里说的什么，而且都是外国人，所有人都在问。没办法，你跟他们讲，一个非常残酷的事情，他们都打了疫苗，所以说他们真的每天每个人对疫苗充满了恐惧。
就像七哥讲的，战友们和很多打了疫苗的人之间，我们已经不是贫富的差距了，是生死的差距了。所以说真的是非常感谢爆料革命、新中国联邦，我们能够听到这个真相，能够把这个真相传递给更多的战友。好，谢谢！小福利。
小福利：好，谢谢小王子。其实最近的这些直播给我们的感受非常大，因为过去的时候一直都没这么具体的听完，关于疫苗关于病毒的事情。病毒我们知道是中共病毒，但不了解这么多，也不了解疫苗背后的，其实疫苗的压力大到什么程度呢？大到我们小小的YouTube账号就是之前“疫苗”两个字直接给我关掉了，就是这么大的威力。但是我们不怕这样的威力，我们要站出来，我们要说这些话，我们所有人坐在这里要把这些事情告诉全世界。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1944/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1944/</guid>
      <description>内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：8月19日，黑龙江省，大箐县。
女士接种新冠病毒疫苗后，出现胳膊抬不起来的副作用，经过医院诊断后按照脑梗塞来治疗。
视频二：怎么正确戴口罩？ 常见错误口罩戴法，以下四种戴法是错误的。
一：戴头上
二：遮住嘴巴，缺没遮住鼻子。
三：戴在嘴巴下面
四：口罩与皮肤不贴和，鼻子，下巴，脸颊有缝隙。
这些错误的戴法，会让病毒自由的进出，口罩没有起到任何的防护作用
戴好口罩后，常见错误生活习惯有哪些呢？
一：戴好口罩后，用手触摸口罩
二：摘下口罩时，用手触摸口罩。
三：中途摘下口罩，然后继续使用。
四：口罩反复使用
口罩正确戴法
一：在尺寸上要找到最适合遮住自己鼻子，嘴巴和下巴的那一款。
二：在质量上，要选择医用或专业防病毒的口罩。
（透明塑料口罩，布制口罩，只用于防灰尘的口罩都不可以）
三：带上口罩后，请通过口罩旁边的绳子来调节贴合度，保证口罩与面部之间没有缝隙。
四：勤洗手
尤其触碰带过的口罩后，一定要及时洗手。
五：咳嗽或打喷嚏时不要摘下口罩，也不要对着他人，请用肘部遮挡。
六：即使戴着口罩也保持一米以上的社交距离。
七：摘下口罩时，请捏住口罩旁边两侧的绳子，将口罩取下，不要触碰口罩。
戴好口罩是对自己和他人负责！
视频二：疫苗如何攻击你的身体
人体免疫系统如何工作。人体免疫系统有两个分支。
一：淋巴系统。 这里生产杀手：淋巴细胞
面对病毒和被病毒感染的细胞时，杀手就会展现
杀戮本性，杀死它们。
二：补体系统。这里盛产吃货：白细胞，
面对细菌或真菌时，吃货白细胞会展现吃货本色，将它们吞噬掉。
刺突蛋白是什么？
刺突蛋白是病毒的触手，刺突蛋白抓着人体细胞，以便进入细胞。
如果没有抗体，人体细胞就被刺突蛋白进入，被感染。如果抗体来了，英雄救美~~~
于是抗体强迫自己进入病毒的刺突蛋白结合，阻止了刺突蛋白去侵入人体细胞。
疫苗进入身体后发生什么
被注入你身体的基因，mRNA疫苗片段会进入血液。这些基因将随血液强奸你的血管壁细胞，进入它，导致血管壁细胞怀孕产子，产生很多刺突蛋白。
杀手淋巴细胞立即闻到了强奸犯的味道，它赶赴现场履行职责。于是淋巴细胞杀死这些制造病毒，或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞，误将血管壁细胞当作强奸犯，对血管壁发起攻击，这就是血栓形成的第一条途径。
随后体内会产生大量抗体。如果再接种第二针，让大量的刺突蛋白释放到你的血液中。紧接着，杀手淋巴细胞呼救，补体系统会派出白细胞奔赴现场~~~
然后英雄抗体，杀手淋巴细胞和吃货白细胞，全部参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的血管壁细胞视作细菌。
于是他们会试图吃掉血管壁细胞，整体的免疫系统，同时对单一细胞发动攻击，造成全身性的混合感染。
刺突蛋白到哪里，哪里就形成攻击，于是就有了各种梗塞。心肌梗、眼梗、肛门梗等等。全身每个部位都会变得不安全，每个地方都成了定时炸弹。
每位接种疫苗的人成了行走的炸弹生产工厂，一触即发。
第二点非常重要，疫苗中剂量太大，会让身体内有大量刺突蛋白，产生大量抗体。
于是身体的杀手，吃货，抗体，会联合发起更加猛烈的攻击，直至将你消耗殆尽。
致命的是，这样的刺突蛋白根本无法在体内消减，或排除体外。这样的疫苗你还愿意接种吗？
一、介绍因为七哥打榜成功获赠并将送给G-Music的房车和摩托车
郭文贵先生：呃，这怎么出来了啊，你让我准备一下子啊，来得太突然了。真是的，你正义小Sarah，真够缺心眼子的。
好，8月25号，尊敬的战友们好，现在是七哥在曼哈顿和远在欧洲的，我们英喜的在德国的小福利、小Seven夫妻，还有自来台湾的我们的天机。还有来自欧洲的在比利时还是在哪的我们的娜娜酱。还有现在躲在屏幕后面的正义小Sarah。我们一起来今天的直播。
而且今天幕后很多，卓玛啊，很多战友都在背后的工作提供大量的信息，群里很多人我就不一一而说了。
今天七哥穿了~~~当天在这个桌子上，同一个地方，穿得路易斯（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）红的战袍，G-Fashion的。当天穿这个战袍的时候就灭掉了俩贼，那两个小贼，一个路大脑骗，一个蛇妖闫，今天我们灭世界的疫苗之贼，疫苗之贼。
所以今天特别的开心，那么我们今天的节目也要说的很开心。因为太多人太沉重了。
在我讲之前，先让今天有些视频中间有些视频和参考的，还包括一些怎么吃药的，包括还有人送给七哥的车和玩具，奖励我获得世界的歌打歌榜，结果这东西我不能要，我现在个人不能拥有任何资产。连一条领带、内裤都没有我的。所以我决定送给G-Music，战友们使用。然后也会给大家分享这个视频。
此时此刻G-Music的总裁，主人，Kamel（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）也是G-Fashion总裁，正在西部的，叫俄亥俄州什么地方，在美国一个专做房车的叫Marrysong（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）的现场，她可能也会拍视频给我们来。
这个本来是我们要准备拍“英雄”的时候买的车，它的车从200万美元到490万美元不等。但是结果有一个好莱坞的明星，你们都知道的，他染上了这个冠状病毒，他就把这个单取消了，它生产了好像是一年了。
后来就是我们的玉米地小妹联系上以后，这个车呢，它可以给我们，我们交了定金啦。结果交定金了，听说有人把钱也给付了，这谁那么善良啊？不知道是谁付的。
今天咱是边谈疫苗政治和政治疫苗的事件往下的发生，很沉重啊，当我们中间会穿着红色，还有美女帅哥啊，是吧。中间还有汽车、摩托车，是不是啊。还有黄色笑话啊，大家就别那么压抑，别那么压抑。
因为我们要说真话，不能给你说一半，说真话都很残酷的，对吧？
但是我们中间的气氛、色彩都很鲜艳，看那脸都很舒服。你绝对看不到路大脑骗、蛇妖闫那种嘴脸。
我一坐这儿就受刺激，穿这衣衫，回想当时那个~~~~你们没注意到，当时那个细节。你记得中间我给人家讲英文的时候。你记得蛇妖闫突然笑的，有这个镜头吗？你们回头看看去。就她那个轻浮的样，屁股晃来晃去，她那个脚在底下踢来踢去。还有和路大脑骗他俩那种递秋波的感觉。
就是我真的很恶心，好不好，真的很恶心！你说我们都是成年人，我们也见过女人吧，是不是啊？我们在玉米地也混过对不对？啥都缺，不缺这个。你在我面前玩这干啥，是吧，最后形成那个样子。
所以我再也不想她进来，你们赶快回家吧。所以这桌子是灭贼的桌子，灭贼的地方。
今天呢，我们有很多话题，要很长很长的时间，我们要在这里直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1943/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1943/</guid>
      <description>内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：苏查里特–巴克迪(Sucharit Bhakdi)教授博士的讲解
今天的好消息是，刚刚发表的科学文献结束了整个新冠病毒的故事。到目前为止人们一直相信SARS-CoV-2病毒是如此之新，以至于我们的免疫系统无法识别它。因此当需要的时候，免疫系统将不会及时反应以产生抗体，从而挽救我们的生命。这就是为什么我们需要接种疫苗，为什么全世界都需要接种疫苗。
现在正如我所说的，最近几周发表的科学文献结束了这种说法。因为事实证明，SARS-CoV-2冠状病毒及其后代与以往的正常冠状病毒的区别。不至于大到让它不会被免疫系统所识别。
现在我试着用这个图标来解释这个问题。这是免疫系统，免疫系统可以制造许多免疫成分，其中之一就是抗体。免疫系统在遇到新的对手–病毒时，会产生抗体。
现在免疫反应的速度取决于免疫系统是否对这种病毒有记忆。首次接触一种病毒时，免疫反应总是很慢，人体需要大约四周的时间，来制造抗体。这些抗体被称为免疫球蛋白M。然而免疫系统有记忆的能力，如果免疫系统以前见过这种病毒并记得它，那么它就会迅速产生其他的抗体，这些抗体被称为免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这些是记忆抗体。
这些抗体主要有两个功能。一个功能是，如果抗体要对付的是一种病毒。抗体抗议试图阻止病毒进入你的细胞。这就是冠状病毒的抗体应该做的事情，它们被称为保护性抗体。因为它们保护细胞不被病毒感染。
然而如果细胞确实被感染了，那么淋巴细胞就会在后面出现，并识别出被感染的细胞。而这些杀手–淋巴细胞的责任是杀死被感染的细胞。所以一旦细胞被杀死，病毒工厂就被摧毁了，病毒就不能再产生了，你就可以恢复健康了。
抗体的另一个主要功能是，如果抗体是针对细菌或真菌的，那么这些抗体将于细菌结合。这将导致免疫系统的另一个体系被激活，这就是所谓的补体系统。因为它补充了抗体以及白细胞的作用。白细胞是吞噬细胞，是存在于你的血液中的细胞，它们一直在循环，等待细菌进入你的血液，被抗体标记，然后白细胞会吞噬掉目标。因此抗体就是通过这样的方式来对抗细菌的。
因此实际上我们的免疫系统有两个主要分支，一个是针对病毒和被病毒感染的细胞的淋巴细胞，另一个是针对细菌的白细胞。
这就像海军和空军。空军、海军两者都是真正致命（有效）的。他们处理你平常所面对的所有病毒和所有正常的细菌。
因此现在的问题是，我们的免疫系统是否真的对所谓的新SARS-CoV-2病毒视而不见呢？
现在回答这个问题非常简单。为此人们必须做的是将这种病毒或病毒基因注射到体内，看看免疫系统需要多长时间来制造针对这种基因的抗体。这是由三个独立的美国研究小组在过去几周完成并发表的。
因此每个人都可以去看这些论文，也应该看看这些论文，因为出现了两个问题。
首先抗体反应是快还是慢？这将是快的，这将是慢的，慢的30天，快的10天，最快甚至5天。如果它是快速的，那么免疫球蛋白G和免疫球蛋白A的携带水平是正常的还是非正常？
那么我的问题是什么？美国研究人员测量血液中每天出现的抗体。那些告诉你应该接种疫苗的人会说，当然会产生免疫球蛋白M抗体，因为免疫系统识别不到新冠病毒。
但事实却恰恰相反。所有小组都发现，每一个接种过疫苗的人在接种后几天内，都有免疫球蛋白G和免疫球蛋白A抗体的反应，这就是绝对的证据。这是免疫系统对识别过的病原体的记忆反应。
你可能会问我，这怎么可能呢?答案非常简单，看这就是病毒的触手–刺突蛋白。刺突蛋白抓着你的细胞的门把手，以便进去。抗体来了，强迫自己进入病毒的刺突蛋白，很容易结合。从而阻止了刺突蛋白去接触人体细胞。
当然，这并不完全正确，但它可以作为一个比方。刺突蛋白和抗体不需要完美契合。所以你可以改变很少的结构，它仍然能结合。而这就是冠状病毒和流感病毒之间的区别。流感是流感病毒所致，是真正的流行性疾病，它能造成真正的大流行病。
因为流感病毒可以完全改变整个结构。所以会突然看起来像这样，那么你的抗体就不适合这个结构了。但这是冠状病毒永远无法做到的，它们不能。
冠状病毒只能改变很少的结构，而这还不足以骗过免疫系统，就是这么简单。这也适用于所有的新冠病毒的变种。所有如果有人告诉你，你对这些变种没有免疫力。不要相信！
当然事实是免疫系统并不会挥霍其能力，它把它的抗体放在一个地方，就像你把钱放在银行一样。你会随意的把钱从口袋里扔出去。当你需要的时候，你会从银行里拿钱出来，这就是免疫系统的工作模式，非常好。
同时另一篇文章由丹麦研究人员发表。研究表明，免疫系统对SARS-CoV-2的感染有反应。意思是说每一个曾经感染的人，即便是没有症状，病毒只是进入你的喉咙，进行一些繁殖，然后（通过咳嗽等）被排除体外。但是即使在这种情况下，免疫系统也会通过产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A做出反应，这意味着你的免疫系统有记忆力。
亲爱的同胞们，也就是说群体免疫已经存在，但是像宝藏一样被锁起来了。但是在任何情况下都可以被激活，就好比狗和主人的关系。
狗是免疫系统，在这里主人是病毒。当病毒回家接近房子的时候。狗感觉到病毒回来了，开始摇尾巴，开始吼叫，抛出抗体给主人问好。所以你看病毒总是先从前门进来，进入你的喉咙，在这里需要几天进行繁殖。
如果它只是在你喉咙里繁殖，没关系。只有它进入你的肺才会杀死你。但是研究指出，在这个时候无论是你、我还是任何人，99%以上的人有这个（免疫记忆的）宝藏。
这是事实，我们有这个宝藏。当病毒还在喉咙的时候，免疫系统就会启动，产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这难道不是一个很好的消息吗？
我认为它使我们意识到，我们可以抛弃对此大流行的恐惧，回到精彩的世界，回到朋友中间，回到所爱的人那里，手拉手享受快乐。至此大流行不再是最致命、最危险的疾病了。
我给大家带来的第二个消息，不仅表明新冠疫苗接种没有必要。更表明，如果新冠疫苗接种带有任何危险就必须停止。而如果它只包含危险，那么医生和当局就有责任不进行疫苗的接种。
现在让我告诉你们一些非常非常令人震惊的事情，是如此令人震惊以至于这条消息与上一条好消息一样重要。而这也来自于刚刚发表的文献。
所以我们再来看看这个图表。我告诉你在接种疫苗的人中，研究人员发现新冠疫苗接种，免疫球蛋白G和免疫球蛋白A会立即出现。然后他们又等了两个星期或三个星期，然后给人们打了第二针，发生了什么？
他们看到免疫球蛋白G和免疫球蛋白A水平立即持续上升，这是增强针应起的效果。
然而现在仔细听一下，看看这个，这是血管壁，这是你的血液。现在已经知道被注入你身体的基因（mRNA疫苗片段）会进入血液。而且现在绝对肯定的是，这些基因将进入血管壁的细胞，因为这些是它们接触的细胞。
现在当血管壁上的细胞开始制造这些刺突蛋白时，会发生什么？这些刺突蛋白随后会从细胞产生，并从细胞表面突出进入到血液中。接下里这些细胞将被你的淋巴细胞所识别，淋巴细胞会履行天生的职责–杀死那些复制病毒或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞将对你的血管壁发起进攻，这是血栓形成的第一条途径。如我们所知这种情况正在世界各地发生。在开始时，第一次接种疫苗后，这种危险本身就已经很可怕了。如果你的杀手淋巴细胞开始试图杀死你（的细胞）
但是在最初的七到十天里，人体还没有产生任何抗体。然而三至四周后，你的血液中就会出现大量的抗体。如果你敢于再次接种疫苗，开始让刺突蛋白释放到你的血液中，愿上帝保佑你~~~~
因为现在不仅是杀伤力大的免疫反击，抗体和补体系统以及白细胞也会参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的细胞视作细菌。它们会试图吃掉你的血管壁细胞。
现在整体的免疫系统同时对单一细胞目标发动攻击，这在以前从未见过，这是从没发生过的情况。因为要么你在抵抗病毒，要么你在杀死细菌。而现在这种全身性的混合感染从未发生过。
因此经由疫苗接种，我们创造了这种独特的情况。从某种程度上看是及其特别的。因为没有人知道结果会是什么。
然而这种景象是如此的可怕，如此糟糕和恐怖，以至于我自己都不太想知道答案。而且我不希望这个答案被人知道，我希望你决定不要打第二针。
不仅是第二针，而且此后的任何一针都会使你的生命处于危险之中，这是我现在所确信的。特别是基于刚刚发表的文献。
所以我认为这是我今天要说的最重要的事情。我希望人们能够坐下来，阅读和讨论这些论文。我希望我的同事、医生和科学家们也能这样做，聚集在一起看看这是否有一丝道理。
因为如果是这样后果绝对是无穷无尽的。或者非常简单，我们只需要现在停止一切。
视频二：川普总统去年开的新闻发布会
前几天我收到一封来自纽约威彻斯特地区的医生的来信。他没有在信中提出任何要求，他只是说：先生，我这里有数以百计的（中共病毒）患者。我用羟氯喹、阿奇霉素和锌为他们进行治疗。数百名病人中，有三百余名患者服用了那些药物，无一死亡。
他还说：先生，请您务必继续推广（这个治疗方案）
如果你们好好看一下，那些有关羟氯喹的虚假报道（羟氯喹对中共病毒无效的结论）是在将其用于治疗那些病入膏肓或濒临死亡的患者后得出的，我不认同那些结论，无论是否有效，我正在服用该药物，我本想在三四天前告知你们（我正在服用羟氯喹一事）但还没找到机会。因为你们根本没问过我这个问题。
是白宫医生建议您服用该药吗？你是因此建议才服药的吗？
是的，是白宫医生的建议。我收到了很多人的来信，类似我上周收到的那封信。我可以给你那封信，你想要一份复印件吗？我很愿意给你，如果你去问莫莉，她会给你一份那封信的复印件。就是这位医生，他没有提出任何要求。我不认识他，也从未听说过他。但是他使用我们刚才谈及的方法，治愈了他的病人。
经他治疗的数百名患者，至今无一人死亡。他只想告知我，他是如何治愈患者的，仅此而已。
他并没有说过：总统先生，我可以和你共进晚餐吗？”我想参观白宫“之类的话。
我还收到了许多类似那位医生信件的来信，还有许多（对羟氯喹疗效）有良好反馈的来信。看来（羟氯喹）似乎是有作用的，也许有效，也许没有。但即使没有疗效，你也不会因此而得病或死亡。
（羟氯喹）是一种已经使用了长达三四十年之久的药物。据我所知，它被用于治疗疟疾，红斑狼疮甚至关节炎。因此，其（安全性）已经通过了大量测试。
刚才在我宣布服用羟氯喹的消息时，我一直在等着看到你们惊讶的反应，我已经服用了大约一周半。目前身体状况一切如旧，
视频三: 班农战斗室的节目
班农先生：这非常重要，再把这个问题交给霍默博士Dr.Homer
Dr.Malone：Dr.Homer，您是一位经过认证的病理学家，这些在六个月或之前下降的滴定浓度是什么？这是您正在讨论的第二种疫苗，它们是什么意思？
Dr.Homer：我会告诉你，它们会被如何解释。它们会被错误解释，会被解释为我们都需要加强针的理由。但这不是我们应该从我们的所见中获得的信息。我们应该得到的信息是，注射这些有漏洞（可能会促使病毒演进为毒性更强的变种）的疫苗是不可能根除病毒的，时间将证明其正确性。
在这场对抗大流行病的战争中，我们需要一个清晰、合理、可实现的目标。除非我们有这样的目标，否则将会出现混乱。
班农先生：请快速解释一下，稍后我们还会讨论这个话题。这个话题很大，尤其事关食品和药物监督管理局的批准。
那会是什么？如果这不是要实行的策略，您知道会是何种策略吗？
Dr.Homer：就是泰森博士Dr.Tyson所说的无人死亡的那个策略。我们需要让人们活着，我们需要一旦把疫苗接种和普及疫苗接种转变成，已让人们活下去为目标，其就成为了一种有用的工具。我们能做的正是马龙博士Dr.Malone在他和纳瓦罗博士Dr.Navarro的文章中所阐述的，可以利用疫苗来保护那些最易受感染的人群。我们无法对这种病毒发生变异以及正在进行变异的方式施加影响。我的意思是，我认为我们在以色列看到的情况真的很可怕。
你知道的，Dr.Malone可以用我无法解释的方式对ADE进行诠释。但我能做的是看看那些早期接种疫苗的人，不仅感染率更高，而且莱温斯基博士Dr.Lewinsky甚至疾控中心主任说，他们还患上更严重的疾病，这很吓人！
班农先生：Dr.Homer人们如何在工作日内找到你，如何关注你？
Dr.Homer：我们的网站是betterpathology.com。我在盖特、推特及其他平台上的账号是：@KevinHomerMD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1941/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1941/</guid>
      <description>内容梗概:
视频一：大胡子医生在拉比法院做证的视频EST08/05/2021
Dr. Zelenko（大胡子医生）：任何时候评估任何治疗方法，都需要从三个方面来考虑。安全吗？有效吗？有需要吗？
你有能力并不意味着你一定要使用，必须要有医疗需要，有需要才用，疾控中心数据显示，18岁以下的健康儿童感染COVID-19不治疗的情况下，存活率为99.99%。就像耶顿（Michael Yeadon）博士说的，流感病毒比新冠病毒对儿童更危险。据他估计，100万儿童中有100个死于接种疫苗。
我认为真实的数字应该比这个高很多。让我来解释一下。如果这样的统计数字…你们能听见吗？如果统计数字显示没有死亡的风险，为什么要给他们注射毒药呢？现在我们假设疫苗有用，两个国家接种率最高，一个是以色列，85%。另一个是印度洋的岛国，叫做塞舌尔，接种率也高于80%。
两个国家都正在经历Delta变种的爆发。所以，让我来问你们一个问题。如果绝大多数人都接种了疫苗，为什么还有病毒的爆发？这是第一个问题。
问题二，如果前两针都不起作用，为什么打第三针？这是我说的“是否有效”。现在我们来说说“安全性”，这是真正的问题。
有三个层次的安全性或者死亡我们需要注意：一个是急性的、一个是亚急性的，另一个是长期的。我把“急性”定义为，从接受注射那一刻到3个月。根据索尔克研究院，疫苗的第一大风险是血栓，正如耶顿博士所说。补充一句，所有我现在说的都是有据可查的。
别相信我的话，你们应该做自己的调查。我可以对我所说的一切提供证据。根据索尔克研究院，如果一个人注射了这种“疫苗”，他的身体就可以产生刺突蛋白。产生的数以万计的刺突蛋白可以进入内皮组织，就是你的血管内壁，即你的血管內壁上产生很多小刺。当血液细胞流过时，细胞受损，这会引起血栓。如果发生在心脏，就是心脏病发作；如果发生在脑部，就是中风。所以我们看到，最主要的急性死亡原因是血栓，绝大多数发生在3-4天內，40%发生在毒针注射的前三天。
另外一个问题是，它在年轻人群中导致心肌炎。
第三个问题，也是最令人不安的，根据《新英格兰医学杂志》的文章，他们的初步数据显示，妇女头三个月的流产率从10%升高到80%。我想让你们理解我刚才说的，孕妇头三个月的流产率，由于注射疫苗增加了8倍。这是初步数据，也许随着时间会发生变化，但是我告诉你们现在的情况。这是最小的问题。
第二个问题是下面要解释的“亚急性”死亡。用这些疫苗进行的动物研究表明，所有动物在产生抗体方面反应良好。问题是，动物已经产生免疫的病毒可以引起大部分动物死亡。进一步研究发现，是它们的免疫系统杀死了它们。这被称为抗体依赖性增强，或无病性增强或矛盾免疫增强。重点是很多动物死了。
你们会说，也许动物和人不同。我要说的是，也许不同。然而研究还没有完，现在是你们正在进行的研究，辉瑞的前CEO（耶顿）说，以色列是世界上最大的实验室。需要长期的研究来排除（这些可能）。发现爱滋病并获得诺贝尔奖的蒙塔尼耶博士说，这是人类历史上最大的风险，是人类历史上最大的种族灭绝风险。日后人类产生抗体依赖性增强的风险没有排除。所以我的问题是，为什么在没有首先排除这种潜在破坏性和致命性的情况下，给人们注射疫苗呢？
第三个问题是长期后果。有确凿的证据表明它会影响生育能力，损坏和改变精子的功能，减少精子的数量。这是第一。第二，肯定会增加自身免疫性疾病的数量。谁知道随着时间的推移，会如何减少寿命。就在上个星期，一篇发表的论文表明，（疫苗）增加癌症的风险。
视频二：肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士谈疫苗的视频，EST08/22/2021
布鲁克斯：我是肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士。我有48篇著作，包括23本书。我研究健康、医学、解剖学和生理学约有21年。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特‧马龙医生说，在任何情况下，任何人都不应该接种这些疫苗。他创造了这种疫苗，却说永远不要接种。
因此让我解释一下，接种这种疫苗的人将会发生什么。
已经接种这种疫苗的人将会在未来6个月甚至3到5年内死亡，原因有三个：
第一，你自己的免疫力已经大大的降低了。第一针后至少降低了15%。第二针使它减少了35%。现在如果你打任何加强针，你会死，现实就是这样！
在未来你打流感疫苗，你会死。
第二个原因，抗体依赖性增强，抗体依赖性增强现象会在接种后同时发生。发生在每一个接种这些疫苗的人身上。
当然，除非你注射的是安慰剂，但你不得而知。
因此鉴于这一事实，抗体依赖性增强使整个身体相信免疫细胞正在吞噬病毒。（反而开始在免疫细胞内复制）当病毒没有被吞噬掉时，最终会导致所谓的细胞因子风暴，这将导致器官衰竭，从而导致死亡，而这是无法阻止的。无论多少药物都不能阻止。
第三个原因，血凝块。每个接种的人都会出现血凝块。
如果你不相信我，有一个办法可以让你知道，采取所谓的D二聚体测试，它可以在微观层面上检测血液凝结情况。他们正在从人们身上发现完整的血凝块。
现在就在我和你说话的时候，已经有数百万人死于接种。而你的最后一次会议，你主张人们在未来接种疫苗以及戴口罩。而我听到家长们也说了同样的话。
因此对于那些真正考虑让自己的孩子接种的父母，你是在让他们永久的被绝育。接种的人都会失去生育能力。80%的接种的妇女在头三个月就流产了，你不能生孩子了。
同时也给自己注射了相当于艾滋病的东西。你不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆，也不能捐献骨髓。
如果你不相信我，试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的。
当然，除非你住在加利福尼亚。加州允许人们捐献含有刺突蛋白的有毒血液。疫苗会让人体产生刺突蛋白，它们本身就在注射剂中，它们通过将你的RNA分成两半，来创造刺突蛋白。你不再是人类了，你是另一种东西，你容易受到无数疾病的影响，这是未来要发生的事情，非常快。
（好的，15秒）
我不知道你们的员工中有多大比例的人接种了，但你们的学校将关闭，你将不会继续营业。会关闭是因为他们会生病、会死亡。这将发生在你们所有的设施中。
（可以结束了，谢谢你，先生）
我敢打赌，一切已经在发生了，祝你好运。
视频三：作为医生也是个科学家的苏查瑞·巴克迪谈疫苗的不良反应，EST05/28/2021
巴克迪：我是苏查瑞·巴克迪，我是个医生也是个科学家，
疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应，来对抗（中共）病毒。
我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引起连锁反应。导致血管中形成血栓，而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂，恶心，呕吐，甚至瘫痪。
据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。
如果你的血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天，血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
视频四：电视新闻片段EST06/17/2021
主播：不断来自世界各地越来越多的证据，引发人们对中共病毒疫苗的安全性和有效性的怀疑。
现在，一份来自英国医生的报告呼吁，彻底停止新冠疫苗在人类的使用。根据英国医学资讯集团的证据，他们提交给英国卫生部的声明说，“足够多的证据表明新冠疫苗对人类的使用不安全”。
医生们说，检查官方公共健康纪录后，他们查看了一些上报的疫苗付作用，包括出血、凝血、意外免疫系统反应、异常疼痛反应、神经系统反应、视力、听力、言语或嗅觉丧失，或影响怀孕的不良反应，包括流产。
研究人员解释说，疫苗中的物质对人类有毒。他们呼吁立即停止疫苗接种计划，对这些有害影响进行全面调查。
根据美国政府的疫苗不良反应报告系统（VAERS）网站报告，追踪疫苗的不良反应，6000人因注射疫苗而死亡，另有约20000人住院、近2000人出现面瘫、44000 人接受紧急护理。更有5900人因接种疫苗直接导致危及生命的反应，包括2200人因注射疫苗导致心脏病。所有这些都是政府数据。根据VAERS（疫苗不良反应报告系统） 报导，650名妇女因为疫苗而流产，另外4500人残疾，其中一些是永久性的。
这些数字比全世界所有其他疫苗的所有副作用的总和还大。这不正常，再强调一次，这一疫苗不正常，它还在实验阶段。
在以色列，政府要求年轻人接种疫苗以到校参加考试，结果心肌炎病例激增。有报导的致命心脏病例比正常高出25倍。
德国当局宣布年轻人应该避免接种疫苗，因为它太危险。
如果用以色列的发病率作为指标，那么可以预期，美国超过15万年轻人会出现类似症状。甚至CDC表示，疫苗与心脏炎症之间的联系似乎比以前想像的严重很多。
事实上，各机构组织紧急会议讨论了此问题。
需要说明的是，这一实验性药物，在没有适当测试和安全协议的情况下使用，以前从未对任何疾病有这样的做法。我们正在亲眼目睹它的初始后果。
为什么我们需要一种针对某种疾病的强制实验性疫苗，而这种疾病的存活率是99.997%？只有时间才能证明，将这种疫苗推向市场的后果。尽管对一些人来说，已经太晚了。
视频五：德克萨斯州达拉斯的内科医生和心脏病专家Peter医生谈中共病毒EST08/18/2021
嘉宾Dr. Peter A. McCullough医生：我是德克萨斯州达拉斯的内科医生和心脏病专家。我每周都会接待内科和心脏病患者。我治疗了大量COVID-19患者，防止他们住院和死亡。我看过接种疫苗前后的患者。
作为一名学术医师，我做了我应该做的，我在同行评审的文献中发表了我的观察结果。在国家医学图书馆650多篇出版物中，我有超过45篇关于COVID-19的出版物。我认为这可能比在媒体上就此发言和发表意见的任何医生都多。
我应邀在美国参议院和多个地方州参议院，以及其他场合发表我的意见。我很高兴参加你的节目，提供力所能及的帮助。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：这回咋样啊，好了吗？好了，这回清楚啦。乖乖呀，我再说一遍看看这，看到了吗？现在清楚了吗？清楚得很，这不浪费咱们战友时间嘛，你说。
这清楚吧，看看这个你看看细节，你看这个是吧，这咋会这样？这都是低领的，看这个黑的低领的，低领的，这是高领的，你看这个，这个是这个地方有星星的。
你看看这料子，你看看这工，你看看这工的里边，看到了吗？我这咋穿得完呢，太多老多了。这有几十件几百件你看看这，没钱啦！带货卖东西呢，所以说兄弟姐妹们，你看这个衬衣，你看看这个领，这个料太棒了，太棒了你看，你看这个白的，太多了，哎呦我的妈呀，这带货也很累我发现，带货很累呀。天哪这个我太喜欢了，太喜欢了，哎呦我这老热了好不好，看人家带货很容易，带货我不容易。
太漂亮了，太漂亮了，你看看，你看看，你看看这料子，每个人都喜欢七芒星，你看看，冇钱了，冇钱了，冇钱了。你看不一样的白、灰吧，你看这个领带，你看手工制作，手工制作。这腰带超软，没钱呢，鳄鱼Alligator，这是七哥的专门我们的G- Fashion的特用社，看上去…你看这个感觉，你看这个Logo。太棒了，太棒了，太棒了。
禁不住的和大家分享，你看看就这么多，Cashmere ，没钱的日子真好过呀，我的妈呀太多了，这咋穿的完呢？我是不给你们直播的时候我以后边直播边换衣裳，你看看这是低领的，你看星星这全是绣上去的。
真是这质量Napoli，西装是最贵的西装,比爱马仕有时贵一倍到两倍，但是呢很多人想做，比如我想订两套、三套，不订给你不搭理你，一年了七哥在去年病毒期间设计做的他现在才送来。
这是腰带、领带还有一个就是要给我马上要做的是咱们的G- Fashion的郭式西装，我不知道长啥样，他们已经寄来了，咱到时候让大家看看，郭氏西装完全是…‘我讨厌传统我不能老穿Brioni的西装是不是，这太丢人咱们人了吧，啥叫G- Fashion呐？大家都懂得是吧，都知道。
首先要把文化带回东方，必须有我们的主题，大家你们看着，哇塞这太多了，你看他们拿我这双鞋去研究，看这底下研究，这双鞋原来从最早的时候订8000现在是18000一双，18000美金，18000美金要等8个月，要等8个月，你看看。
战友们你们G- Fashion一模一样一模一样，最多让大家花3000美金，最多3000美金，看了没有。咱们有运动装、有运动装、有运动装，多少钱，赔钱，完了我这在直播呢这手机。
(与工作人员通电话)哇塞，你这么贵这成本，那不赔死了咱，你怎么定价？你们也不跟我商量，这一件这么贵，那你要定价多少钱呢？战友能买得起吗？买不起战友。Antony、Antony，tony corporate with G- Fashion right? So Nopolit ,他们都一万多、两万美金你再打折多少钱，战友买不起这玩意。
小福利打我电话了好像，欸，你打我电话了小福利你好
小Seven：七哥就是想诉告你一下，现在已经没事了。
郭文贵先生：啥原因呢？
小福利：不知道，特别的不清晰，然后好长一阵，没事了你接着播吧，我们在同步直播没问题吧？
郭文贵先生：没问题，太没问题了，你穿多大的Size小Seven？
小福利：我欧洲的L码。
郭文贵先生：欧洲的L，我这是48是多大号？
小福利：48我可以穿。
郭文贵先生：天哪！我要把这个送给你俩一个，我要你俩试，这太棒了这衣服。
小福利&amp;amp;小Seven：看着是漂亮，是一万美金一件的吗？
郭文贵先生：这体恤大概是市场价最起码是5000美金吧，但是要卖给咱的话，卖给战友的话我估计也得1000美金，最低得1000美金，成本吧就不赔钱也得1000美金吧。
小Seven：成本就1000呐？那料子好，它是不是也加了丝了？对不对？最好的料子了。
郭文贵先生：Cashmere加丝的多了去了，但不是这个级别的。Napoli你俩上网查查。它两是什么概念？这都是最最特别的，最最特别的。
小福利：我喜欢那个白色的，Mileseven喜欢那个蓝色的。
小Seven：Logo好漂亮。
郭文贵先生：好，你俩一人一件蓝一件白，就这么定了。
小福利&amp;amp;小Seven：谢谢七哥。
郭文贵先生：我现在就给你们寄。我现在就让人给你们寄去。就这个了？就这个白的是吧？你要高领的、低领的？
小福利：都可以。
郭文贵先生：我给你比划一下子，高领和低领的差距，你可选明白。很大的差距。这是高领。
小福利：可以穿，这是半高领。
郭文贵先生：这是低领。好了，我马上。蓝的，我给你看看。就这蓝的，欧了。蓝的要高的低的？
小福利：低领。
郭文贵先生：蓝的是低的。欧了，好。今天下午，一会儿你给我发地址，我让我的保镖给你寄去，好吧？
小Seven：七哥，你那有没有国旗？多余的国旗？我们寄来的扣在海关那里还没到。海关太忙了，他们脱欧的事情正麻烦。
郭文贵先生：我得看一下，国旗可能在公司有，家里有没有我不知道，我看一眼去。有，可能也是没包装，抱歉，可能有一两件没包装。好了，明白，你给我发地址，我给你寄，好了，再见。
好，我们的小福利，一件白的，一件蓝的，行了，中了。让每个战友都能得到一件两件，不花钱有多好。我这钱还是少，我要是有钱的话，两千多万的下载的战友，一人送两件，我真送不起现在。我看，两千万下载的战友，就是一千万人吧？一千万乘以十呢？一千万乘以十，就是一个亿。两千万就是两个亿，真送不起。
我得想办法送得起战友。哪天我一直播的时候，喜欢，一人一件。这就牛了。现在真发现钱太少，所以最好的办法得让战友们有钱。这好东西太多了，我给你们看一下子。
我给大家讲一下，你看这个盒子。很简单的盒子，你不做G-Fashion不知道，就这个印，就这个盒子。咱G-Fashion要定下来全套盒子，500多万美元。在中国做，300万美元。在意大利做，500到700万美元。大家谁也不在乎这个盒子，一打开也没啥，是吧？打开就扔了是吧？就这里边和外边，就这个纸、这个押，它就讲究。
咱们有战友原来看过第一批发出去的哨子是蓝色带灯那个，实际上那个是临时凑乎的，它不是咱G-Fashion的。咱现在G-Fashion的盒子比那个好，有人还要那个，傻呀？新的好。我要让战友们以后都要过上这种生活，就是七哥一直播，一高兴，你们说要，给一个。
一人送个湾流，我是绝对送不起。但是你说送个衣服，咱为啥送不起呢？咱送得起，是吧？所以G- Fashion未来是什么概念？就七哥的好东西，我有一样好东西不能给你们得瑟，因为是不能出现在视频里。真是很多不方便。你知道我找了几样好物件，天下少有。结果找着了。
找着了以后你说一问，不卖，人家不卖。我给人打两三次电话，这是在瑞士的。说，对不起郭先生，真不卖，不管原来咱们多熟，不卖，咋说都不卖，咱不问价格也不卖。直到昨天，人全家商量了半天，说Miles，咱那么（多年）老朋友，就凭咱全家没打疫苗，没打疫苗，没被刺突蛋白给搞死，身上没有RNA的痕迹，咱应该送给Miles。
结果人家把这两盒送给我了。你知道七哥是从来不接人家礼物的，是吧？咱不能收人家的。但是看到这两盒，让我，世界上也不超过十盒吧？甚至更少。结果是，人家外国人很现实，人家外国人也讲感情，是吧？人和人之间最根本的还是感情。
所以说你想想，四年的相陪相伴，战友们，咱互相咋能没感情呢，是吧？就在这呢，那两盒，我不能给你们看，因为它来自于美国制裁的国家，不能要，是吧？算了吧，实际跟你们开玩笑的，不是什么制裁的国家，就是很稀罕，有人家家族的徽，不能亮出来。家族的徽不能亮出来。
你像这个，Antony，Napoli，跟我们合作的，Exclusive，刚才听他说了吧？他说我要说他的名字，他很开心，Exclusive。我这真的有点太贵，我说实在话，这个成本我得跟他搞搞价，太贵。这个成本应该在多少钱哪？爱马仕的成本不超过100欧，Loro Piana的也就是150-300欧，你这就太贵了。
这个在爱马仕和Loro Piana买，一定是5000美金以上的，一定5000美金一件以上的。Napoli的随便一件衣服都得一万多美金，随便。你知道我这还没到，他们说马上就到，G-Fashion的西装等着我随时直播。我那个西装到了以后，你们看，你们绝对傻眼。我告诉你们，砸锅卖铁你们都会买。我从来不会讲价，我只一口价。
郭文贵在全世界任何领域，不管是卖飞机的、卖船的，还是卖房子的，从来不搞价，从来不回头。我只说这是我的价格，你爱卖不卖，不卖拉倒。这是七哥的，别看。
刚刚在直播之前，某个机构开会说，这么多所谓的假报案，什么样的假被骗，被郭骗、G系列骗的案子，Miles，你没发现有另外一个好处吗？我说什么好处？他说，没有任何人查你们G系列，绝对没有。除了九指妖那个案子，七哥主动背起来了。就九指妖骗，我说我愿意接受调查。查九指妖，七哥主动，愿意跳进去被查。除了那件事，没有一个被查的。再说，这是负法律责任的。
他说我告诉你郭先生，他们检举你的时候，我们一定会查双方。但是现在我们发现你们没有任何问题，但是会查检举方。他们为什么明知道G系列是骗局，他还要被骗呢？说被G-Fashion骗，明知道G-Fashion是骗局，你为什么还要跳进去呢？为什么既然G系列是骗子，你还要跳进去呢？
战友们，什么叫钓鱼你们学会了吗？啥叫钓鱼？这就叫钓鱼。对了，这个鞋，我现在穿的这个鞋，你看。七哥穿的这个鞋，我就随便脱下来，刚才一高兴。看这鞋普通吗？耐克的，相信吧？是耐克的，相信吧？兄弟姐妹们？相信吧？好看吧？这鞋多少钱？猜猜。不是耐克，漂亮吧？一千美金，两千美金，看看。这个鞋，看着，这是什么的？这是皮的，再看这，我告诉你们什么牌子，你们上网查多少钱？
ZILLI，你们去查去值多少钱？ZILLI。查查，查查这个牌子。Z-I-L-L-I，法国的。我是它最大的买家。看嘛，这是一块皮子打出来的眼儿，你看这软的。然后你看这个绳，你们查查多少钱。一模一样的鞋子，G-Fashion出来以后，你们只需要付五分之一的钱——同一家，同一样，记住这个。我得穿上，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1937/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1937/</guid>
      <description>内容梗概:
视频一：中共疫情万花筒——
——中共利用核酸检测让大量的人聚集，这是在防范疫情还是在让疫情传播？我想到的答案是：中共在让疫情扩大。
8月4号郑州
8月4号武汉，这样做核酸检测真的好吗？
8月3日 珠海
——中共政府在全世界释放病毒，如果全世界不去消灭释放病毒的人，那么所有人抗议看看中共统治的国家是怎么践踏人权和愚弄人民的。
8月5日 湖南省 新化（警示 ，没打新冠疫苗的直接封门）
由于槎溪镇一家超市人员没有接种疫苗，最终超市被贴上封条，他们被禁止营业。
8月7日 山西省 太原市
迎泽区老军营小区开始封闭管理。因为疑似发现了二例病例。
8月7日 安徽省 淮南
人民被政府愚弄争先恐后的去打疫苗。由于太拥挤，有人在喊着：救命！
某地防疫人员：
中共以疫情的名义将居民房门钉死，禁止他们外出。
——请问是谁给他们的权力剥夺人民的自由？
被疫情笼罩的中国，你看到的一幕幕悲剧都在不停的发生。
未知日期，扬州市江都区郭村。一中学生接种疫苗后当场晕倒，最后抢救无效死亡。
武汉东湖新技术开发区，一个住宅小区直接把大门焊死了。
核酸检测现场（注意手套）
一医护人员的手套从未更换。我数了下，她在视频里检测了5个人。不知道还有多少人被同一双手套进行检测？
——中共的抗击疫情，只要你看了实际情况后，没有人愿意再去学习和吹嘘。
在这样的疫情隔离点呆21天，你愿意吗？
8月9日武汉，古田宜家封闭了大门，所有在里面的人不准出去。
未知日期、未知地点，防疫人员以疫情的名义封死住户的家门，禁止他们出门。
——看到这样的抗击疫情，请问你有何感想？
视频二：阿富汗视频集锦
反塔利班武装持续战斗，升起阿富汗国旗。
阿富汗民众将婴儿递给美军。
在阿富汗喀布尔机场混乱持续期间，有人把这位小女孩从墙投递给美军。无数平民百姓急欲逃亡。
联合国报告称：塔利班武装大举搜捕北约或阿富汗前政府雇员。
8月19日，美军部队从空路撤走3000人。但许多人没有签证，无法离开。
阿富汗妇女上街进行抗议。
在阿富汗东南部的扎布尔省，塔利班”特种部队“携带缴获的美制武器进行游行。
喀布尔机场，美国军用直升机正在清理喀布尔机场的跑道，通过视频抗议看见仍有许多人在等待救援。
塔利班成员身穿和携带美国制造的制服、设备和武器，进入阿富汗的一个清真寺。
8月20日，阿富汗喀布尔。
塔利班指挥官阿卜杜勒.哈米德.哈马西正在检查美国制造的装甲车。
塔利班缴获的美制武器。
视频三：全球各国家公众反对疫苗及疫苗护照视频集锦
法国全国发生大规模反对疫苗护照的游行；
纽约市民反对白思豪强制疫苗；
加拿大蒙特利尔大规模反对疫苗政策游行；
法国摩托车手抗议疫苗护照，利用摩托车封堵高速路；
美国亚利桑那州护士反对疫苗政策：
Do no harm, we have nurses out here that are getting ready to take a stand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1935/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1935/</guid>
      <description>内容梗概:
视频一：塔利班占领下的阿富汗——
塔利班发言人 苏海尔·沙欣：所以中国一直以来为阿富汗的和平解放做出积极贡献，我们希望未来中国也能为阿富汗的建设做出贡献。阿富汗人民现在很期待。
视频二：阿富汗人挥舞着国旗反对塔利班——
周四，塔利班士兵再次以暴力应对，对塔利班统治日益增长的反抗。塔利班迅速镇压反对派，尽管他们承诺他们会比上次执政时期更加柔和。同时，塔利班士兵在喀布尔巡逻，承诺给阿富汗带来安全。
视频三：目前为止，塔利班还没有具体说明将如何领导国家，只说会遵从伊斯兰教法。
视频四：周四阿富汗各地民众走上街头，纪念国家独立日。
据报道，塔利班对示威者开火，至少杀死两人。人民正试图逃离这个国家，继续聚集在喀布尔机场。
视频五：据报道，周三晚上美军发射了催泪弹以驱散人群。
视频六：贾拉拉巴德抗议塔利班更换国旗者被杀死杀伤
从周三开始贾拉拉巴德的示威仍在继续，抗议塔利班更换国旗，他们被武装队伍暴力驱散。目击者称至少有3人被杀死，十几人受伤。
视频七：阿富汗人民对于国旗的誓言
我心属国旗，可以为国旗牺牲，我不会放弃国旗，我还站在这儿，杀死我们吧，向我开枪，打30发子弹，我都不会放弃国旗。杀死我们吧，我不会放弃国旗。
视频八：阿富汗人民对塔利班的态度
直到塔利班承认今天的阿富汗，与20年前的阿富汗不同，并让我们相信他们已经改变，不会回到他们原来的体系。塔利班应该在我们面前下跪，我们永远不会在他们面前下跪。
如果他们真的爱他们的国家，他们就不会害怕我们，这个国家是我们的，我们一定会保护我们的国家。
街头抗议的妇女人数众多，经管对她们来说危险是明显而真实的。原因很简单，她们可能是最害怕的。
视频九：塔利班正取缔所有阿富汗国旗，并将其替换为塔利班旗帜。
视频十：民众升起阿富汗国旗。
视频十一：NDS特种部队在喀布尔机场开火以吓退阿富汗民众。
视频十二：将婴儿和儿童递过喀布尔机场周围的带刺铁丝网，绝望地爬上围墙，一些人在美国军队的帮助下进入安全区。
其他人只能乞求救命，那些不在航班名单上的人被拒之门外。
视频十三：今晚美军和塔利班占领区之间发生枪战。
视频十四：喀布尔机场内，疏散任务缓慢但稳步进行，大约5000人已被运走，11000名美国人仍在等待救援。他们的安全现在取决于与塔利班的外交情况。
视频十五：外面突然平静了片刻，没有士兵，只有我们数百寻求庇护的人。其实我们并不真的孤单，塔利班正在做安全工作。每天这个地方变得越来越陌生。
在人群中，英国护照持有人向我们挥手，却无法走过来告诉我们，他们留在原地。
这里有很多英国国民、居民和欧洲人，等着轮到他们进入（机场）
他们花了几天时间才来到（机场）门口，许多人都有文件、证明。他们都说这绝对是可怕和危险的。
视频十六：过去两天我一直被困在这里，我去找美国人，他们把我推了出去，踢了出去。我去找德国人，他们用棍子打我，向我们开火，是的。你看到这些会让你流泪的枪弹了吗？是的，叫催泪弹。
我的孩子才一岁，他们就（对我们）发射催泪弹，就在约一个小时前，每个人都在这里哭泣，向孩子们中发射催泪瓦弹。你看到孩子了吗？才一岁的孩子，他们怎么能放催泪弹，美国人。。。是美国人吗？是的，他们太粗鲁了，美国人，德国人，他们太粗鲁了。他们用棒球棒打人。
视频十七：华大妈在新闻发布会上为塔利班洗白——
华春莹：有些人在反复地强调他们对塔利班不信任，我想说的是世界上，没有任何事物是一成不变的。我们主张要用全面联系和发展的辩证思维来认识、看待和处理问题。
不仅要看过去怎么样，也要看现在怎么样。不仅听其言，也要观其行。如果不与时俱进，而是抱守固定的思维，无视形势的发展，那就是刻舟求剑，就不会得出符合实际的结论。
事实上阿富汗局势的急剧的演变也表明外界以往对于阿富汗局势缺乏客观判断，对阿富汗的民意缺乏准确把握的。
视频十八：越来越多的塔利班正在涌向阿富汗首都喀布尔。
视频十九：塔利班攻占每个城市后，首先释放监狱囚犯，并且让他们一起加入。
视频二十：阿富汗喀布尔监狱的囚犯被释放。
视频二十一：很多阿富汗人选择了逃离。
视频二十二：阿富汗喀布尔机场。
喀布尔机场外，阿富汗人在机场外面等待逃生机会。
视频二十三：婴儿被传递到喀布尔机场美国检查站。。。
视频二十四：8月16日，喀布尔机场。
视频二十五：阿富汗喀布尔机场的枪声。
视频二十六：从喀布尔起飞的C-17上拍摄的令人心碎的镜头。
视频二十七：喀布尔一次混乱的疏散飞行中出现了可怕的镜头。显示一名阿富汗男子在爬上一架C-17飞机后被卷入起落架。
视频二十八：塔利班战士逮捕了一些被称为”强盗“的人，注意他们的方法，他们是如何制造恐惧气氛的。
视频二十九：阿富汗女孩乞求美国海军陆战队在塔利班来之前救她们。
视频三十：阿富汗喀布尔机场
视频三十一：Billboard音乐榜HARD ROCK SONGS(硬摇滚歌曲) August 21st 2021
Miles Guo的THE HERO 排名第21位
视频三十二：Billboard音乐榜 DIGITAL SONG SALES （歌曲销售榜）September 19th 2020
Miles Guo的 TAKE DOWN THE CCP排名第36位</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1932/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1932/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频汇总——
播放视频1：阿富汗喀布尔机场那些令人揪心地等待着飞机的无助的人们，和不时传来的枪声。
播放视频2：阿富汗女性街头呼吁保护权益
播放视频3：塔利班武装分子向挥舞阿富汗国旗的抗议者开火
播放视频4：没有塔利班，就没有阿富汗MV
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
塔利班，中国的朋友，塔利班，他为了阿富汗。他指给了少女解放的道路，他领导就穆斯林走向光明，他坚持了抗战十多年，他改善了人民的生活，他建设了反美根据地，他实现了真主的伟大。
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
塔利班，中国的朋友，塔利班，他为了阿富汗。他指给了少女解放的道路，他领导就穆斯林走向光明，他坚持了抗战十多年，他改善了人民的生活，他建设了反美根据地，他实现了真主的伟大。
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
播放视频5：中共外交部发言人赵立坚答记者问
赵立坚：你所提到的这个美国政客（卢比奥），为了谋求个人政治私利，罔顾事实，不知疲倦地发表反华言论，他注定会被扫入历史的垃圾堆。我们也建议美方的这个所谓民选代表好好的为本国人民的利益多做些实事，而不是一门心思的搞政治操弄，去打压别国企业。
播放视频6：王敏花、邝涵峥母子不打疫苗的视频
我不打疫苗，谢谢各位领导全部来我家！辛苦了啊，我再次申明，我和我崽（孩子）邝涵峥，我叫王敏花，我（们）不打（疫苗）。
播放视频7：中共抗疫人员合力粗暴控制一名年轻女性
播放视频8：中共抗疫人员到一名赤贫老年女性家中合力粗暴控制她
一、因为不用保守秘密了,所以七哥开谈赖小民的细节
郭文贵先生：啊，进来了已经，好，今天好好，卓玛、小seven、 小福利，还有我们台湾的兄弟台胞，台胞政清。非常的高兴啊，今天是8月19号，七哥早上乱聊直播。
今天首先大陆的很多战友你们发的信息都收到了，你们让我谈的问题呢我今天也都会涉及到。但是很多问题由于敏感不能谈。亲爱的兄弟姐妹们，8月19号文贵乱聊直播。
现在还有由我们英喜的卓玛，还有英喜的来自德国的小福利、小seven，还有来自我们台湾的台湾同胞政清，这下边是谁呀？大牛，大牛也来了，大牛现在颤颤发抖，现在是不站着撒尿，蹲着撒尿了已经是。现在导弹要来了。
现在第一个大家看到这个标题“华融、双汇、万隆父子的事件看中共崩溃的经济”，为什么谈这个问题呢？因为这里边很多朋友都是我的老朋友，很多具体的事件，所以这些人很希望我谈，很希望我谈。
但是呢我先说一下赖小民被执行枪决的这个事。我一直憋着没说呢，等我有时间了，我再给大家详细的~~~赖小民是谁执行的死刑？为什么执行死刑？为什么赖小民的几十个媳妇，赖小民有俩媳妇是我们的战友。
所以说应赖小民的其中的俩媳妇，其中的俩媳妇这个傻子给他生了好几个孩子。现在在加拿大，一个是在意大利。是我们的战友，说七哥给留点面子，给留点面子。就这时候啦，给人家生孩子，人都死了个球了，还给人家留面子！
我说你傻呀！是不是？你傻呀！对不对啊！就这时候就咱中国女性有时候真得开开眼。我可以留点面子，但有一点，就赖小民为什么死后现在有一千多亿的这所谓的不良资产的事就出来了呢？
这一千多亿资产哪来的钱啊？中南坑的钱呐？不是中南坑的钱！都是老百姓的钱！一千亿能挡住吗？早着呢，一万多个亿。谁先爆的？七哥2017年就爆了。后来由于共产党的大佬们在背后给七哥说情。说能不能先不爆啊，是不是啊，咱们可以交换交换情报啊。
我说可以啊，是吧。所以赖小民在死之前就没爆过他。但是咱换来了不少情报，说实在的啊。但是现在这个一千多亿爆成什么概念了呢？已经几个月了，给我换情报的老杂毛家族都找不着了，我估计全被抓了。
所以说咱这个信用也就是说双方守的信用一方消失，在这种情况下，咱就不用保守秘密啦，是吧，不用保守秘密了。
这个家族的消失，实际上跟许家印也是有关系的，他也是许家印的背后的大佬之一。许家印不是辞职了，兄弟姐妹们，不要那么傻，辞什么职？他被抓了。许家印是2018年就被边控，七哥就告诉你，我说你看许家印，能有一次出现在曼哈顿吗？马云能出现在曼哈顿吗？还有潘石屹还能出现在曼哈顿吗？你们见他出现过曼哈顿？没有吧！
从那天起，他被边控了，现在是许家印被抓了，已经被抓了——全家。也是很多小老婆、小媳妇从香港一车一车往回拉。在香港，这个傻子，在日本的房子、还有在荷兰的房子、德国的房子都给抄家了，那全抄家了。在美国旧金山、加拿大温哥华，现在都在抄、往回弄。所以说这帮人的智商有多高？绝对不比小王子和小福利、小seven你们任何人高。你们一定要记住这点，这就战友告诉你们的，如果让你们干这事，你会傻到这种程度？人在墙内，财产在外边儿。肉身在墙内，那你有多少钱能弄住！还有找那些小三，是不是？你像个小王子、小政清、大牛还有小Seven，有了钱、有了权一定包小三去，把小福利扔一边去。包了小三，就开始迷糊了，是不是？然后，包小三就人就傻了，你觉得你们不会，是吗？
二、万隆事件的本质是财富掠夺,是河南帮串通北京帮在战
郭文贵先生：我的最好的哥们，我到河南去认识最早的一个企业家，当年是谁，知道不？双汇万隆。我给你们讲过一些，万隆是河南仅有的在河南本地的企业家。
河南这个水浅王八多，我说你们发现了吗？没有一个钱能在河南活下去的。而且，出去河南就活，就可以发展。万隆后来到了这个香港，叫万洲。整个万隆身边核心的财富运转的人物是我的一个小老弟，叫杨志军，小杨，1米5几的小个，人特别好，小伙子。从我那儿学的金融，直接给万隆当大参去了。
最后，万隆对他比亲儿子还好。最后，他的儿子万洲，万全州就跟他pk。最后是父子反目，揭他爹包小三。这孩子，这孩子，万隆的这个儿子我认识太熟了，很小我就看着他，那时候我们家就是吃火腿就吃不完了，那个开封的天素火腿、双汇火腿一送几十箱、几十箱，不是他送的，是漯河的书记送的。
漯河的书记是谁当时，知道吗？当年的王有杰，王有杰后来到郑州当书记，后来被抓那个，知道了吧。是王有杰给我送，李长春给我送，万隆给我送火腿没有一次超过一箱过。每次，很小气的。一箱啊，一箱，一箱。人家王有杰一送100箱。
我那100箱火腿，那一段儿时间，把我儿子、闺女给吃惨了，那体重增加了将近三分之一。后来还有河南的交通厅石发亮给我送，也是一送几十箱上百箱。我的同事、员工全吃。那时候火腿是高级东西，你知道吗？火腿加方便面，加班就吃这东西。
所以，对万隆父子、还有小杨我很清楚。当年朱镕基到河南，就本人和他两人被朱镕基见面，在郑州的皇冠假日，过去叫招待所，在后院儿。所以说，感触太深了。
赖小民，我认识他多少年了，赖小民这个孙子是通过我认识的曾家，是因为我认识的当时认识曾海洋，通过曾海洋又认识曾海生、张大业，然后又认识了曾。
这小子后来就攀上去了，这里边儿这人啦，今天的万龙事件是什么呢？万隆的事件是一种财富掠夺，绝不是他娘俩斗的，是河南帮串通了北京帮在斗。你看看揭万隆父子是谁呀？——海外的大媒体，安全部的网站——多维！从头到尾都是多维。万隆的儿子绝对会死得很惨！能把你父子挑拨得很惨。
三、赖小民本质就是替骗国家钱的骗子们擦屁股的
郭文贵先生：然后，赖小民是因为什么？——是江曾还有习之大战，干掉你。华融算啥呀？中建投，是不是？海外的中海投，是不是？还有这个中国的什么能源，中能源、中能投、中外投、华投十几家公司玩多少钱，玩着40万亿人民币，你算个鸟钱啦这个，这相当于七哥就喝杯咖啡，那么简单，是吧。
许家印是啥？许家印是跨着习家、跨着栗战书、跨着李长春、跨着张德江、跨着张高丽，还沾着曾家，这哥们儿，就是第二个肖建华。是官我都上，见谁都脱裤子，谁都染上点儿，是不是？就像染上艾滋病一样，谁都别跑了。
所以说，这个热点事件在国内影响了什么呢？所有，连马云、连柳传志、还有董文标，你像肖建华，还有像车峰，还有马化腾，还有特别特别大家记住——马明哲。说国内的企业家里边，不管谁倒，他们都说，只要许家印不倒、柳传志不倒、马明哲不倒，共产党还是给机会的。
咱不当私人企业家，咱当红色，咱当共产党的叫做什么？叫做绿色企业家，啥叫绿色企业家知道吗？国内，兄弟姐妹，没人谈过这词。绿色企业家就是给共产党当小三儿的绿帽子，所以说心甘情愿。
马明哲、马化腾、柳传志这是绿色企业家。我是绿色企业家，我不是红色企业家，我也不是私人企业家。私人企业家，人家叫白帽子。你就是白帽子，你就等死吧！就是等着挂着帽子。
这次华融、双汇万隆父子事件，特别是滴滴打车事件，柳传志，呱矶~撂倒了，马明哲就下去了，你看看今天的平安的动态。董文标已经彻底完了，民生是吧？马化腾也半死，马化腾是唯一一条腿还站着呢、一条腿跪下了。
这说明了什么了？我想给战友们说，这就是国内很多人，因为你们几个小孩不知道。你们也没人跟你们联系，我这是国内，七哥本质还是，是不是？还是一个在国内是个白色的企业家，是吧。
其实这些人都是很听七哥的意见，七哥，跟我们谈谈，跟我们谈谈，说明什么？平安保险里边，平安集团的几个前10号人物，从过去到现在，没有一个跟我不熟的，有两个已经跑到新西兰去了。
听了我的话不回去了，说死也不回去，家里人能弄就弄出来了，在武汉的老家人，就剩下老爹、老妈了，80几岁了，坚决不回去了。昨天给我发信息说，七哥你把我们全家救了，要不然他说，第一个弄我。
他为什么，他是赖小民，赖小民干这事就是替人家擦屁股的，就你拉了屎，他弄到我这儿来，他本来就是干得骗人的嘛，就是擦屁股的腐败犯罪份子——合法的腐败，替你擦屁股，干了脏活嘛。
用赖小民的原话说，什么叫华融这个不良资产？就是你骗了钱、你弄个国家的钱，我给你兜着呗。那你兜、你能骗、你能坑，我就不能干点吗？你们都弄100个这个媳妇，我就不能弄50个吗？对吧！
他跟当年的财政部部长王宝安一起喝酒，我们一起在我们的日餐厅。吴征也要来，结果说去他、滚蛋，不让他来。在楼下吴征等4个小时。就为了贷大概两个亿多款，最终没让他上来。
最后把他的钥匙澜也请来了，两口子就在楼下坐着。当时赖小民、董文标，还有中建投的董事长，还有新华保险的康典——王岐山大马仔，根本吴征就轮不着他。在喝酒的时候，赖小民哭得一踏糊涂，说我这仨月给我扔进来2500亿不良资产！
四、不相信中国会有第二个不沾共产党一分钱的郭文贵
郭文贵先生：你想想赖小民见了，他永远这个小子就是在茅屎坑呆着的人，他看不到任何香味。都是人家干完坏事，扔到他这儿来了。当时其中他就跟我说过，老郭，咱们兄弟到这步了，你把你的东西都扔给我就完了呗！我给你弄上十倍。
就那个时候盘古还没建起来，刚刚在试营业的时候，那时候十倍，我就是拿他个几千亿出来，那干干净净的拿出去。我拿完，走了就完了呗！我告诉赖小民，我说郭文贵一辈子不会买共产党一块地，中国只有一个房地产开发商郭文贵没买过共产党政府一块地，郑州林山寨、郑州侯寨、郑州市政府、郑州税务局，所有的地是林山寨的。
所以说俺就是副村长！是不是？北京奥运村，华汇的企业用地。所有在四川、上海罗马花园的开发全部是农民用地，直接一对一买，对不对？你不行，打架咱就打，是不是？价格咱可以谈，跟共产党没关系。
第二，郭文贵不贷一分款，后来贷款也不是我贷的，看着没有，所谓的这个张宏伟王八蛋作伪证说强制交易，谁贷的？看到没有，是盘古的当年的控股公司。
我从来不贷一分钱，我知道以后把钱还给他25%的回报，十几个亿的利息还给他，只有七哥做这个事了。用赖小民原话说，老郭，这个账你要给我的话，我让你最起码套出去一千亿。35亿的贷款，给了他16个亿的利息，最后我们变成了强制交易罪。
这个共产党流氓到什么程度，当时赖小民给我一千亿呀，因为打个包给他的话，我跟他一起干坏事嘛，我绝对不干。所以，从来不沾共产党一分钱，我不相信中国有第二个郭文贵，过去未来我也不相信有，没有人。
那么万隆父子是个真正赚钱的企业，但是万隆跟常委打交道，是河南一直以来的人大代表、几届常委省委书记，这是立了标杆呐。在这里边儿，你们有些了解河南，可以一会儿聊聊，你们都是吃双汇长大的。说到这儿，谈谈经济之后，我们再谈谈其他的台湾、阿富汗的重点事件。说到这的时候，咱先请请小王子对双汇这个事情和对赖小民这个事情简单说几句。说完以后，政清、还有小Seven都说几句，好吧。
小王子：我记得七哥当时在游艇上直播的时候，我记得当时是18年的时候，七哥当时跟大家谈得时候就已经谈到双汇了。然后跟大家说双汇老板的背后是有非常深的交情的，后来呢七哥在直播中一次又一次警告所有的民营企业家，在共产党，你只要不是绞肉机里边儿那个肉片，每个人、每个民营企业家，最后都会被共产党当成绞肉机，当成牺牲品给牺牲掉。
所以当我看到今天早上双汇万隆这个事件的时候呢，我觉得既悲哀，同时又是意料之中。因为共产党现在的经济已经到了崩溃的边缘，这个时候一定会去牺牲民营企业家，去抢老百姓的钱，去抢一切可以抢的钱来支撑经济。
政清：今天是第一次跟七哥做连线直播，
郭文贵先生：第一次来，我真是没有感觉，我的第一次我都不记得，只记得玉米地，抱歉啊。
政清：今天的直播肯定是让我铭记一生的，那说回今天这个话题。七哥昨天讲文革的时候，七哥对文革非常精辟的描述，相信触动了非常多的人。那我们现在想一下，现在表面上即便现在民营企业家在中共内部，在墙内，大家是感觉风光无量的、非常尊贵的形象，可是去看他们这代人，也是红卫兵的这代人。
他们在小时候成长的年代，他们可能也是处于这种非常饥饿、食不果腹，然后没有一点钱，所以你说他们一辈子的理想和梦想是什么呢？他们就期望着吃饱肚子，吃饱肚子以后就希望有钱，不停的去追逐财富。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1929/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1929/</guid>
      <description>内容梗概:
直播开始前播放视频汇总
视频1——
塔利班武装分子在阿富汗第五大城市贾拉拉巴德向挥舞国旗的抗议者开火，2人死亡，至少10人受伤
图片——
今天，阿富汗巴德吉斯到赫拉特的高速公路上，一位阿富汗妇女事务工作人员被塔利班拖出汽车后开枪打死。。。。
视频2：喀布尔机场的一幕幕悲凉景象——
喀布尔机场全是逃亡的阿富汗人民/根本挤不上去，即便找到位置了/ 那些攀爬在机舱外的人从飞机上掉下来。
视频3：塔利班用枪瞄准老百姓恐吓老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频4：塔利班经过之处尸横遍野
视频5：塔利班在游乐园欢乐地玩耍
视频6：失去亲人的百姓在哭泣
视频7：塔利班士兵用皮鞭群欧抽打老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频8：据希望之声2021年8月17日报道：在塔利班武装分子接管阿富汗后，尽管他们声称包括妇女在内的阿富汗人民将正常生活，但阿富汗民众仍然高度担心他们的生计和生命，一些阿富汗女性表示，塔利班让人充满恐惧，并且可能比以前更糟糕。
尽管塔利班发言人在8月17日宣称，该国女性可以继续接受大学教育或在医院等机构上班，但必须遵循“伊斯兰教法”行事。但是许多人认为，塔利班从未改变，并且在对其统治下的生活感到害怕。
塔利班在1996年至2001年执政期间，妇女实际上被软禁，女性被迫穿罩袍，并且必须由男性亲属陪伴才能上街，任何不遵守规定的女性，即使没有男性亲属陪伴她们外出，也会在街上、体育场和市政厅被鞭打。妇女因涂指甲油而被砍掉拇指尖，如果拒绝向塔利班宣誓效忠，她们会被石头砸死。男性也因女性不遵守规则而受到惩罚。
2001年塔利班政权被推翻时，阿富汗妇女和女童被允许工作、上学和担任政府职务。然而塔利班的暴力并没有停止。
在阿富汗长大，并在13岁时移居英国的人权活动家和科学家Homira Rezai告诉天空新闻说,即使塔利班没有完全控制阿富汗政府，但是他们仍在阿富汗，在过去的20年里，即使美国军队及其盟友驻扎在阿富汗，塔利班也从没停止过他们的暴力行为。
他们一直在定向杀戮妇女、人权捍卫者、记者、少数民族和宗教少数群体。所以人们对塔利班的恐惧自90年代以来就没有改变。尽管大多数阿富汗人都在25岁以下，并没有充分体验塔利班的暴力，但恐惧仍然存在于他们的心中。
我认为我们不应该相信任何来自塔利班的消息。他们是一个恐怖组织，我们不应该相信一个恐怖组织。他们比以前更糟、更暴力，他们不知道如何管理一个国家，他们正在使用暴力来控制人们。
与她交谈过的许多女性都在销毁任何表明她们曾与国际机构合作过的文件，以及她们的大学证书，她们也在销毁社媒网络证据。现在全国各地的妇女都躲起来了，尤其是那些人权捍卫者和女性权益活动者。塔利班的目标是这些女人，他们正挨家挨户地寻找这些女人。
现居华盛顿的阿富汗前妇女事务副部长霍斯娜·贾利勒（Hosna Jalil）对天空新闻说，阿富汗人难以相信塔利班会真的让女性自由，他们对外释放“令人放心的信息”，但他们实际的行动却截然不同。一旦国际部队撤出阿富汗，所有的部门都会对阿富汗人关闭。
我也有同样的恐惧，我的童年是在塔利班政权下度过的。我会说他们将采取与第一次执政时相同的政策，而且可能更残酷。塔利班无法改变其多年来坚持的原则和价值观，因为这就是他们说服战士为他们而战的方式。所以老实说，塔利班改变他们对妇女、儿童及其基本权利和政策的说法，是没有道理的。
视频9：美国财政部冻结数十亿阿富汗储备金。
据零对冲8月17日的消息，拜登政府冻结了美国银行账户中的阿富汗政府储备金，以阻止塔利班获取数十亿美元的资金。据知情人士说，这一个决定是由财政部长耶伦（Janet L. Yellen）和财政部外国资产控制办公室的官员做出的。
美国国务院本周末的也参与了讨论，白宫官员正在密切关注事态的发展。一位政府官员在一份声明中表示：“阿富汗政府在美国拥有的任何中央银行资产都不会提供给塔利班。”
根据国际货币基金组织（IMF）的数据，截至到4月，阿富汗中央银行共持有94亿美元的储备资产大约占该国的年度的经济产出的三分之一。据华盛顿邮报报道，这些资产绝大多数在国外，其中数十亿在美国。据报道冻结阿富汗政府储备金的行为将于本周日生效。
曾在奥巴马政府期间担任国家安全委员会成员和财政部外国资产控制办公室主任、高级顾问的史密斯。他说拜登政府不需要任何新的授权来冻结这些储备。因为塔利班已经根据2001年9月11日的袭击事件后，批准的行政命令已经受到制裁。
由于局势迅速恶化，阿富汗中央银行的行长艾哈迈迪（Ajmal Ahmady）在推特上表示，他们被告知不会再收到美元。
正如华盛顿邮报所指出的，阿富汗已经是世界上最贫穷的国家之一，并且一直高度依赖着美国的援助。更重要的是，拜登政府在对塔利班展开的制裁上将面临非常艰难的决定。因为将同时面临如何向阿富汗的民众提供人道主义援助。
美国每年向阿富汗军队提供大约30亿美元的支持，只有在国防部长向国会证明阿富汗军队有致力于保护人权的代议制度，政府控制的情况下，才能发送这笔资金，预计这笔资金也将停止发放。
除此之外，受到影响的还有其他小额资金。例如用于招募妇女加入阿富汗国家安全部队的2000万美元，白宫管理和预算办公室发言人拒绝就国会批准的阿富汗资金状态发表评论。
根据联合国阿富汗重建特别监察长称，今年该国总人数的一半需要人道主义援助，比2020年增加了近一倍，比四年前增加了六倍。索普科（John Sopko）曾在今年早些时候就告诉了路透社记者说，阿富汗大约有80%的预算是由美国和其他国际援助者提供的。
另据报道，北约秘书长延斯斯托尔滕贝格在周二的新闻发布会上说，北约也已经暂停了对阿富汗政府的援助。随着阿富汗局势的迅速恶化，阿富汗可能将出现大规模的人道危机。
一、1966年818毛泽东挥挥手开始了中国新的劫难
郭文贵先生：这是标题啊？哟嗬，来了。尊敬的战友们好啊！今天是8月18号，今天看到我们这个屏幕上，大家能看到的事情是我们的三百年的飞飞在疾病斗争中还是穿着红衣服出现在了我们战友的前面，让大家放心。
然后是来自台湾的我们最美丽的夫妻之一——我们的台湾的大牛和巴黎；还有来自德国的水灾之中的漂亮的夫妻——我们的小Seven还有我们的小福利；还有来自一个这不是夫妻，罗伊和正义小Sarah来自于纽约曼哈顿；还有来自孤苦伶仃的欧洲的我们的娜娜酱。
所以说今天是我们大家聚会，战友们要看看我们的力量，这是我们的新中国联邦的未来，也是我们现在的主干力量。
今天是8月18号，大家知道也就是在1966年的8月18号的今天毛泽东挺着肚子上天安门，咔~拿着帽子捞了几下子、挥了挥手，就是接见了红卫兵。那么，这个就是中国的灾难的开始。
二、各位爆料革命未来之星依次发表看法并介绍自己
郭文贵先生：那么我们今天要谈论的话题就是应很多战友特别是我们此时此刻在几个小时以前刚刚换防的南海舰队。共产党你们要知道，看看郭文贵知不知道你们的行动，几个小时以前刚刚换防的南海舰队。
为什么换防呢？南海舰队准备在南海以及日本海和台海、马六甲海峡截击美军和准备攻占台湾的这潜水艇当中有很多人感染了！一个潜水的30几个人感染，紧急调防！这是个好消息。
所以，我们今天的直播主要围绕着台海。然后，现在的整个的南亚还有西亚的紧张局势，特别是阿富汗喀布尔以及我们应国内的很多战友的要求，再谈谈文化大革命和今天国际形势的特殊关系。
那么，首先我们现在请屏幕当中的我们从飞飞往下轮着来，好吧！每人说几句给战友们谈一谈，谈完以后我们就开始今天的直播。这个中间大家会看到我们战友当中会有一些回答问题、有些表达观点，中间我们记住，直播、真实、唯真不破，谁都可以打断谁的话，不存在不礼貌。
谁都可以问问题，而且关键的问题，就是要容忍这些孩子们、战友们，他能说错，他如果都答对了，那绝对不正常。他要么就是魔鬼，他要么就是神，神和魔鬼我都没见过！我们现在面对是活人。不对，我们才探讨，才有机会，这就是今天直播的目的。
而且，随着一次次的直播，就会让你们看到了一些真正的有潜力的战友，他们成为未来给大家来直播还有讲述爆料革命甚至领导爆料革命未来走向何方的明星和主要的栋梁。这就是今天直播的目的。
现在请飞飞开始跟大家往下说，聊一下子，谢谢！
300年的飞飞：呃，各位战友大家好！今天是非常荣幸首次和郭先生一起同框直播，非常非常的激动。然后我是刚刚大病初愈，刚刚跟新CCP病毒搏斗了一番。七哥的意思就是说你们现在差点连命都没有了，还不跟共产党干吗？所以，不管我现在这边还是早上、天还是黑的是凌晨五点多的时间，但是没有关系。我们跟CCP干，因为不干命就没有了，谢谢各位。
郭文贵先生：大牛，大牛说，大牛，巴黎。
台湾巴黎：七哥好，战友们好！我是台湾巴黎。
大牛：Hello，战友们好！我是大牛，昨天的坏消息，再接今天可以跟七哥一起还有战友们一起直播，真的太开心了。还有那刚才直播之前，七哥还问我们说，欸！我们的打算如何。我跟七哥说我们想留在台湾。刚才七哥还说要会躲才有可能留下命来。所以，我们也要好好的再想想，谢谢！
郭文贵先生：福利呀！福利呀！快点，主持人、副主持人，小福利和小Seven，你俩得补场。这个时候你们就主动冲上来，你不要老看着，这种紧张都是不对的，你赶快冲上来来啊！浪费三秒钟就是犯罪，说，福利。
小福利：我是德国战友小福利，来自英国伦敦喜庄园。
小Seven：战友们好！我是德国战友Miles Seven，来自英国伦敦西庄园，我们就不多说了，请娜娜酱吧！
娜娜酱：嗨!大家好，我是娜娜酱，今天来跟大家一起学习，可以增强自己的主播能力，谢谢！
正义小Sarah：Hello，大家好！我们现在在纽约，今天很开心、很激动！呃，然后开始郭叔跟我们聊天。
罗伊：郭叔开始训练我们了。
正义小Sarah：谢谢！
郭文贵先生：好！刚才大家都说了，以后我们一定记住，跟我们战友我们不是表演给共产党看的，我们也不给那些付费的所谓观众看，我们只给战友看的节目。我们只对着战友做饭，我们有专一的听众。伪类如果在这块儿蹭一蹭的话，你就等着挨骂，是不是？像路大脑袋、蛇妖闫、九指妖，他只能妒忌啊！羡慕，羡慕妒忌痛苦之中。
三、到今天为止我们每个人都是文革的毒瘤的受害者</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1926/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1926/</guid>
      <description>内容梗概:
一、直播前播放视频第一部分所提内容汇总 *******参考表格——
公司名称 成立时间 上市日期 2020收入 （亿美元） 2020盈利 （亿美元） 2018市值 （亿美元） 2021市值 （亿美元）
Twitter 7/15/2006 11/7/2013 37.2 -11.36 219.6 556.6
Facebook 10/28/203 5/18/2012 859.65 326.71 4,659 10,000
YouTube 2/14/2005 未上市 197 8.16 1,600 6,000
Tiktok 9/2016 未上市 343 -22.8 750 4,250
Instagram 10/6/2010 未上市 138.6 68 1,000 1,100
Zoom 4/30/2011 4/18/2019 26.5 6,72 188 2019年 1,500
Uber 7/31/2010 5/10/2019 111.4 -67,68 510 2019年 814
*******以上各公司成长轨迹——
1、Twitter推特，成立时间2006年7月15日，2008年7月，发布两年达到100万用户，2021年第一季度，达到1.99亿用户；
2、facebook脸书，成立时间2003年10月28日，2004年8月，发布十个月达到100万用户，2008年8月达到一亿用户，2020年底，达到18.45亿用户；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1921/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1921/</guid>
      <description>内容梗概:
一、马背英雄在全球多国打榜第一,以歌灭共再创奇迹
郭文贵先生：还在放啊，我的天呐。
小福利：不是好几个视频吗？卓玛姐？
郭文贵先生：你别老重放这一个啊卓玛，乱啦。别拉我啊，我就这样了，就这一姿势，你们打不了第一我就不放下这手了，谁都别拉我，就这样了啊。
今天是8月13号，是吧？尊敬的战友们好，8月13号，兄弟姐妹们，今天是个好日子。首先，我们开始为我们芝加哥的安卓李，还有我们的飞飞，飞飞的妈妈，飞飞的儿女，飞飞的老公，还有我们的安卓李的家人们，染上了CCP病毒的兄弟姐妹们，为他们祈福。
OK啦，也啪啪了。你们是不是能听到我放出去的回音？这个没好使过，你调一下这个，一会儿晃一会儿不晃的。这啥呀？这电视显的啥啊？电视是那边的，我在ipad上看我的。我现在看看留言兄弟姐妹们。
念战友名字：紫气东来，天恩，七哥老乡90后，不孬啊。等待七可可，马努吉诺比利，G63，我可77，帅得惊动党。讲吧，很清楚七哥，CR7。
今天我们还是和我们的战友，夫妻搭档：小Seven、小福利，还有我们英喜的卓玛一起合作、推流。刚才所有推流推得不好的别恨我啊，都去恨卓玛去啊，都去恨小Seven、小福利。
我早上七点钟把他们俩从被窝儿里起薅来了，薅起来以后，小福利和小Seven还要送孩子，傻眼啦，然后时间实在来不及了。把卓玛也从被窝儿里薅起来，就跟小Seven、小福利说：就甭说你灭共，甭说你干多大的事，你能像七哥这样的熬夜，一天晚上十几次起来，就这四年你们像我这样的睡觉你都是神仙了，甭说你灭共了。
匈牙利也刚刚第一啦，从我手机群里发一下啊，匈牙利也第一啦，发个截屏到手机里。所以说兄弟姐妹们，吹牛容易，说话容易，就像你们天天看到蛇妖闫和那个垃圾路大脑袋背着个LV的包，还是咱们的钱，七哥的钱给她买的。然后那块拿手捂着，跟捂个蛋似的。垃圾！跟孙悟空那样，兜着肩，耷拉着膀子晃着走，跟站街女似的。
你不见到事实就不会服的，你不会死的。你只有见到垃圾你才知道。就像现在这个打榜，现在这个打榜的歌是最重要的，三天前七哥讲G-Fashion 、俱乐部，七哥一句打榜的都没讲，没在直播中说请战友们打榜吧？
你们可以把画面分两个，旁边可以放视频，可以放打榜的，都可以啊。不一定非得我一个人华丽花哨的大脑袋，你们随便运用。所以说兄弟姐妹们，七哥一声不说，但是上线几个小时，在新加坡、香港、台湾、新西兰、加拿大，直接就是当时的英雄的歌曲和英雄的伴奏曲第一、第二。
美国摇滚乐排第一，摇滚歌曲现在还没排第一啊；然后加拿大“啪啪啪”就第一；然后匈牙利、芬兰，N个国家“劈里啪啦”的就上去了，七哥一声没说。这就是爆料革命，战友们的力量，这就是用数据说话，事实说话。
大家自己去验证到底有多少人战友！这完全没包括国内的，到现在为止，大概我看了一下下载470万啦，470万人下载。 现在不包含咱们新的第三首，就是第一版的还不包含。
兄弟姐妹们，这个太牛了。我问你几个问题，小Seven你回答几个问题啊，咱是临场拷问你别怕挨骂啊。头两天直播完，小福利两口子给骂惨了，我就享受这种骂。
七哥声音出问题，什么声音？忽远忽近，跟你们没关系，好像切换画面还是怎么样。现在怎么样声音？玛莎给我发的信息，现在怎么样？回音回音。刚才你的手机，你不要开你手机，现在没了吧？
你不要开你手机，你拿个耳机在那儿听。现在还有回音吗玛莎？好，小福利、小Seven。对话、对话，你代表战友回答问题啊。
念战友留言：和七哥在一起战友，自由飞翔，姜先生，粘豆包，沉默不是金，红百合，李三李四。小Seven呢，回答问题啊。
念战友留言：七哥找七哥，战友。潜水牛，帅妞儿，民主法治公司，夏吉。
二、中共要对讲出病毒真相最多的医生张文宏下手
我现在告诉大家，在上海有良心的医学专家，在医院里边。这是一个当初对病毒、对共产党的病毒真相说出最多真话的人，叫张文宏，叫良知医生。他唯一在上海能活下来，然后他在上海有江家、朱家、曾家，孟家都保他。保他的目的，就是江、习大战的一个筹码。
但是，昨天晚上我得到了信息，也就是大陆下午的时候我得知，张文宏先生，你家人一样能听到我说话的，或有朋友认识张文宏的告诉他，要对他下手了。
三、马背英雄创造的神奇是战友们共同努力的结果
大家看到现在屏幕上的是叫Dance 7在美国舞曲排行榜已经第一。Dance 7就是咱们的英雄版，英雄歌的舞曲版，实在太牛，我每天都听它，睡觉前听，起床听，刷牙听，洗手间听，淋雨听，健身更得听，相当的好啊！
战友们，这个歌的好啊，你自己听。我觉得它一定会成为这个世界上带有时代主题音乐榜首的最重要的舞曲Remix。这完全是我们的老师，我的音乐老师，就是我的唐平老师和威廉王老师，和后面Q May，还有Q May的先生，以及后面所有的战友的团队大家努力的结果。
没有你们，我狗屁都不是啊，猫屁也不是，甭说狗屁了。现在我们推流的这个itunes是哪个国家的？我在这看不清楚。排名第一的，在日本的已经排名第一了，匈牙利已经排名第一了。
兄弟姐妹们，那么我想说这个张文宏。第一个，张文宏希望你记住啊，北京要对你动手，赶快注意安全，要成牺牲品了。匈牙利推一下。尊敬的战友们，匈牙利的兄弟姐妹们，七哥万分感谢你们将我们的新的英雄DJ版推向了排名第一，万分的感谢。
我老打错字，因为我是先念的，我不能一个字一个字打。我有时候不改，你看我念的七哥，就变成了7个，所以有时候它这个识别。
小福利：语音识别系统还不够，对吧？
郭文贵先生：必须得感谢匈牙利的兄弟姐妹们啊，太牛了，匈牙利有这么多战友，匈牙利已经排名第一啦。
四、习一神是我们的好战友正在帮我们全力灭共
这个张文宏先生，我再次的警告，得知确切信息要对你动手。闭嘴吧，别说话了，你不说真话我们也知道，非常的爱你啊。有什么需要我们，我们全力支持，不要忘了张文宏先生，希望他不要成为第二个李文亮。
最近，大家知道国内现在的习一尊、习一神，现在是打完网络打金融；打完金融打地产；打完地产打医疗；打完医疗打教育。真是好战友啊，习一神呐！拼命的在帮助我们灭共。
所以说习一神这人很聪明，共产党把你爹关了15年，把你爹弄到监狱里吃屎，是吧？见了你和你弟弟时你爹竟然不敢认你，装作不认识你，还当你面吃屎。这种屈辱咱都懂，是吧，都懂！就像我弟弟的死亡，我的父亲被打断腿，我的母亲被吓成神经病，我的哥哥被砍了100多刀，这个仇咱是要报的！
所以说在这方面，习，我们的目标是一致的，灭共！灭共！再一个你的同父异母的姐姐文化大革命上吊自杀，以及你穿着你姐姐乔乔的花布鞋，拿墨水染黑。以及你为了躲康生的追杀，躲在地瓜窖里面躲了将近一个冬天，然后春天出来偷吃茄子，吃到现在连茄子不能吃。
以及在农村的时候，在延安梁家河子为了偷看别人家女人，是吧？偷看人家女人上床上的事儿结果被人家给打，是吧？还揭发你，陷害你，这都共产党干的，是吧？包括习在那块儿连个媳妇都没娶上，那么大的人怎么解决性生活啊？是不是？咋解决性生活啊？
你一年都不换套衣裳，是不？你扶墙，扶完墙以后你拿什么擦呀？是不是？这梁家河子连卫生纸都没有，扶完墙你得抹干净啊。你不能像路大脑袋的小蔡似的，是吧？帮助某人，是不是？用完口活然后出来以后，人家自带高级日本餐巾纸擦干净，是吧？服务非常好，然后把裤子给提上，是不是？
这很文明啊，因为她有纸啊，是不是？在康州能买到日本的软软的卫生纸。我小的时候拉屁股，都是用棍子戳。真的是，你们听不懂，那时候拉完屎在东北的时候都拿玉米叶擦屁股，后来就是偷点儿别人的书、报纸，擦擦屁股，那多高级呀。
那梁家河子是哪年？五几年的时候，是不是？五几年的时候习在梁家河子，这是当时田玉玺告诉我的，那时候拿个报纸也没有啊。他拉屎都是拿土坷垃擦屁股。或者不擦，或者拿那个当地的那个草、玉米芯擦一擦，这咱也有同感。
所以那时候习都很成熟了，是不是？我那时候在玉米地遇见玉米地大姐，人家习上哪去遇玉米地大姐去？雨不到吧，是吧？
来了，小Seven、小福利，太好了，捯饬得很漂亮啊两口子。能听到说话吧，我先请问一个问题。刚刚我说到习一尊啊，能听到吗？
小福利：能听到，你那边能听到我的声音吗？
五、在灭共战争中如何直面对自己、家人及战友的攻击
郭文贵先生：好好，谢谢啊，辛苦。真抱歉一大早上啊，这就是革命，这叫战友。你说咱打仗呢，你两口子在那块睡觉，七哥这四年你想一想完全是什么情况下过来的日子？你俩连个睡觉能挑战过七哥，你俩就成灭共英雄啦。
七点钟把你俩薅起来，还有卓玛。你想想这连滚带爬，七哥每天晚上有时候十次、八次起床，然后几年来就是这样，是吧？起床以后开视频会，然后倒一下再起来。天天这样，白天该干啥干啥，服不服？谈谈感受。先谈谈你俩今天的感受。
小福利：今天因为我们晚上就睡得晚，然后早上又要特别早起来，正在补觉的时候，郭先生那个一个电话就过来了。但是我们看到的时候其实已经有一点晚了，然后我们两个就特别着急忙慌的就在准备。
其实这个事情，我觉得我们在做爆料革命，我们是在战争，我们是在战争状态。那么在战争状态这个情况下，你不可能去想我睡觉啊，或者我接下来怎么样，而是迅速的赶紧把一切给准备好，先准备好。
Seven：今天比较狼狈一点，狗又跑了。
小福利：我们家狗也跑了，还得去接孩子。因为这个时间我们本身就是接孩子的时间。
郭文贵先生：你俩今天这个感受，爆料革命你俩走到前线直播，但你俩今天会更加的知道爆料革命那不是吹牛的，不是吹牛的啊。你想想在这个时候你都已经四年了，你应该体验到七哥灭共的基本生活方式，你再加上我面对的生死威胁、背叛、压力，还要给你们挣钱，然后天天挨骂。
我记得当时有一次直播，我刚开始直播的时候记得特别特别清楚。当时直播的时候显示大概一万多人的时候，当时我女儿还在旁边，然后下边突然五毛就来了啊，说你脑袋不要晃，然后我女儿就说：你不要晃脑袋。刚说完这个的时候，下面“欻欻”骂的，连我女儿，连我妻子。我真的从小到大也没受这种侮辱，那骂的那难听。
然后我就看看我闺女，我闺女就摇摇头，笑笑没什么。但是那一刻对我最大的感受是什么？我跟你说小福利，就是家人和亲人是太重要了，她理解。另外一个就是战友，突然下面战友就出现了，很多战友都在下面开始骂五毛。
我说实话，我本身对家人觉得很抱歉，但是对于这些骂我都完全无动于衷。但是你要知道，经历那个过程它不是那么简单的。所以你俩头两天直播的时候，咱做了所谓的11.20以来最好的一场直播，但是视频被人骂得跟狗屎似的。国内的战友电视台某台长家人给我发信息：七哥我们都不敢看，太烂了这视频。确实是有问题，但是内容很好。
六、以毒灭共进入深水区,中共完全知道无处可逃
郭文贵先生：所以小福利你俩今天说说，从昨天到今天，我刚才说到了第一个问题：上海张文宏。因为疫苗的问题已经现在开始，以毒灭共的问题已经开始进到了最深地区。现在共产党放出风来，那么张文宏也是个牺牲品，可能我得到信息要收拾掉这有良心的医生。
那么以毒灭共，现在在世界上已经放出来所谓德国的这个照片报出来了，说现在世卫已经证明是在所谓的里边染蝙蝠的，胡扯的！胡扯的！根本不可能。现在已经到了深水区，要配合美国的调查，不管是拜登跟习近平有多好，他想胡说是不行的。那么这种情况下你看这个报道，你怎么看？
Seven：图片报我今天早晨也看到了。它说应该是在武汉早出来的，当时是从实验室里的蝙蝠感染到人，的确是这样子的。
郭文贵先生：它是胡扯的，我们在世卫的战友非常清楚的说这帮孙子已经很清楚躲不过去了，因为我们的科学家，是在欧洲的科学家不是那个垃圾科学家啊，提供的证据完全证明这是武汉实验室。
最早说出武汉实验室的就是七哥，就是爆料革命，对不对呀？那时候还没蛇妖闫这个王八蛋呢，路大脑袋狗屁都不懂，我们从2019年6月份就已经知道他们这个了。那么这种情况下他还在赖呢，说是这个所谓的不小心染上的，怎么可能不小心染上？蝙蝠传染的，这么可能蝙蝠传染？
这里边儿掩盖了四个核心的问题：修改基因；故意将多个病毒放到一个基因编序里面；第三用的是蝙蝠的病毒进行了所谓的载体式的基因改变实验，也就是增强实验；第四个，所有这些东西是设计好以后一系列的病毒。现在就是COVID-19，还有什么Delta，是不是？拉姆达，这一系列的病毒。
我们最早说出来的超过50种到100种，是吧？那这种情况是很可怕的。现在他想把这四个问题都赖成是蝙蝠不小心泄露到人了，放狗屁！我说过，我愿意到那边蝙蝠洞里睡一年证明看蝙蝠能不能传染我？我当他面让蝙蝠亲我，我看怎么传染我？这完全是转移视线嘛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1853/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1853/</guid>
      <description>内容梗概:
一、郭先生直播测试黑技术全球已形成联合灭共趋势
6.4喜国来，真快呀。勇气至谢，200多人一下子，哇噻，这一下就200多个啊，真厉害啊。就这么巧赶上啦，洋气，洋气，胖儿。西塞斯先生，CT8964。好舒服啊，真的好舒服啊，太漂亮了，太棒了。无预警直播，突然袭击。我是试我的黑技术呢，我试试我的黑技术，我现在就看着咱们这个战友直播的信号这么差，我用的最差的一个方式直播，这不挺好吗？纳闷了为什么就到了咱们的小斯基那儿就那么差呢。
嗯，哇，大鸟真漂亮，蓝天白云呢，你们看看兄弟姐妹们，这蓝天白云的你看看，你们看看，没法弄漂亮得，咋弄？咋弄呢你说。所以说这美利坚共和国太不好，盗贼的家人千万都别来，千万都别来，不要来美帝国主义，都呆在那美好的社会主义中共国吧。
西鱼小哥，叫什么翘臀臀，磐石姐姐，共产党正式完蛋啦。没错，绝对完蛋了。马英七，我这突然袭击，咣咣的人就上了我发现,我说兄弟姐妹们，你看咱们这几天你看看人心转向，你看看全世界对共产党的这几天，整个共产党在全世界现在轮到什么样子？这跟四五年前的共产党牛叉到全世界，是吧，买买买、买买买，到处都是买买买，你看现在成什么样子，是不是战友们啊？
这种花漂亮，超喜欢这种花，看到没有，这花多漂亮啊。你看这个多漂亮啊，你看这红的，我特喜欢这种红的这种花，特别漂亮，多漂亮。嗯，苹果树，这么多苹果，我就喜欢这种自然的花。嗯，流口水啊，吃西瓜。
今天特别舒服，就在这种深山老林里面就这个天气是最舒服的。如意亨利（战友名字），兄弟姐妹你看这几天对共产党的制裁、对国有企业的制裁、高科技企业的制裁、官员的制裁。台湾在整个~~~原来我说美军会去台湾，军机、航空母舰一定会去，很多人觉得你七哥放屁呢是吧？现在去了吗？
挺好啊信号，所以这个上传的效果就没有这实际效果好，我看那iPad能看见，那个字儿大点的。不登录会很卡，郭先生不登录会很卡。正义小Sarah也在上面，我看见啦。嘿，小Sarah，光明行，反抗者。
对，我穿啥裤子，你们今天想看的啊。我穿了大裙子，穿大裙子，穿大裙子啊。不孬，不孬，看到了吗？不孬，不孬，叫嘟囔的宝宝给七哥点赞，青藤01，大真，虚荣心，正义小Sarah，小飞象，小斯基，小飞侠，辛苦啦，都在啊，小飞侠也在啊。法图麦，菲菲提来念我们。还有非非也来啦，300年的非非也在呀，哈哈，路易亨利，一滴水，冰小冰。80848。好！
二、喜币和G-TV开始前清除爆料革命三类投机者是天意
战友们，你看战友们现在这几天闹的，我最开心的事情就是能看出有些人的神经逻辑。你比如说有些人说什么，我今天看到一个叫什么王八蛋，说郭文贵的目的就是要砸碎爆料革命，要把爆料革命变成什么恐怖组织。我R他八辈祖宗，这个烂人。
大家你去发现去所有的这些人，也有的甚至跟了三年到四年的爆料，三件事他是没有的。没钱，他没钱，看到旁边战友们能有赚钱的机会，他妒忌、他羡慕、他恨，他恨这个世界，他为了掩盖自己的没钱的那种羡慕妒忌，编造出各种伟大的理由。就像九指妖一样要给你上帝、要给你公平、要给你自由，然后还会祈祷。一祈祷，蛇妖闫、路大脑袋都跟她睡觉去了。好啊，绝大多数。
所以我最担心这帮神经病吧，没几个子儿没事儿，没钱——我们都是没钱出来的，你坚定的是真的跟着爆料来了、跟着灭共来了也行啊。又没个球钱，还想赚大钱，还想赚得比旁边那些战友所有人的钱都多。
原来美东的长岛那块的一个女的，总共一个借款4万美元。哇噻，给我投简历介绍自己，——独身，然后提出工资几十万美元，是吧，然后如何如何多伟大。你说人家长岛哥都是假的，我肯定不同意嘛，恼羞成怒，这在过去的几年我听太多了，一张嘴就60万美元工资、一张嘴就30万美元工资。你知道咱的Jason Miller还没60万美元工资呢！
Jason Miller都没60万美元工资啊，知道吗兄弟姐妹们！王雁平才13万美元工资。动不动就来了30万、60万。拿着4万块钱的借款想赚4个亿的心，再让你每个月、每一年付个60万美元和30万美元，就是这帮孙子。她不是来灭共的，是来坑咱来了。就这帮人，就是我最担心他参与到G系列，叫他能混进来。
第二，自己狗屁什么都不是，一辈子都是个Loser，蹭着爆料革命上来了，骂骂东骂骂西也跟着骂骂共产党，骂着骂着也认真了。但一旦风吹草动，就发现投机的机会没了，就觉得自己很伟大，能跑则跑，跑得快是赢家。
我们给这种人跑的机会，快跑快跑，让他离开我们，而这种人是投机主义者。代战友代持、借钱多少个了？无数个了是吧。就是想不劳而获嘛，对吧。结果好嘛，你不满足他，他就要砸你，就这种人不把他清出去是咱的祸害。
第三种人，从来没想过跟咱一起灭共，混进来就逮住机会，逮着机会跟谁睡一觉就睡一觉，逮着睡谁就睡谁一下子。口号喊得比谁都响，逮住机会共产党蓝金黄，那就赶快做交易。甚至是他也不配做特务，就巴不得自己能成为特务。
这样的人，这三种人要在今年8月份喜币上市了、新G-TV完了，你想撵都撵不出去了，撵不出去了，麻烦了就，是吧。
三、中共许给王和闫的家人四五百万美元和三百万美元
你想想那个亡腚缸路大脑袋这个傻叉，还有蛇妖闫那个德性，她要跟咱住在一起，她俩那一吸痰，呃~~（郭先生模仿亡腚缸吐痰的恶心样儿）。 你去想想那小飞象跟小飞侠谈恋爱，如果小飞侠嘴里边都是痰，小飞象亲他一下啥感觉呀？
小王子和佳佳在一起睡觉，佳佳一亲嘴，小王子嘴里全是痰，啊哈~~。那是啥感觉啊？恶心死了吧。她跟我们一起吃饭，你看她那个人生活中那个样子啊，真的是我真的很抱歉，站街女这词用她身上太便宜她了。
刚刚一位美国朋友给我通电话在这块儿俺俩通了40分钟。今天我有好几个会要开，都是法律方面的会，由于我们那个会提前完了，省了一个多小时，就跟很多要给我通话的美国人通了个电话。这美国人很直接，说Miles啊，我真糊涂了，怎么一夜之间蛇妖闫就变成这样了，是吧。他说他打死我也不能相信，你把她丈夫弄来，要用她丈夫来杀掉这个闫。
这就是闫丽梦这个人呐这个蛇妖闫你没见过她，我跟她视频是很多次。就我从来我跟她，从她来到美国我跟她单独说话在视频当中绝不超过两次，是说着说着亡腚缸路大脑袋路骗子就继续骗播去了，是不是。剩下几句话我赶快撤，我赶快撤。
就这个人你不能听这个Dr.Yan所谓的蛇妖闫说话，她那一说话就胡扯，她刚一来给我说她老公什么炒鸡蛋药死她呀什么的。我说你千万别说这话，你要说这话你出去的机会连门儿都没有。美国人能相信你丈夫要毒死你，还得给你炒鸡蛋？你丈夫要毒死你，还得给你炒完鸡蛋再领到海里边弄死你？亡腚缸路大脑袋也跟着信。
我说你要说这话，你就别跟我再提什么这个病毒的事了。这他妈开玩笑呢这是。所以我说约束你只能谈病毒，而且每次不超过30秒。她是精神有问题这个女人，你知道吗？
然后跟着路大脑袋一晃荡地出去了，牛啦，吸痰吸多了。这本来就丧心疯，就更加丧心疯了。结果你看她怎么着？还能说出这种没逻辑的话了，我还得把她丈夫弄到美国来，我是把她丈夫弄到美国来，那美国FBI、国土安全部是听我说还是听她说呀？人家不知道吗？
我把她，我把蛇妖闫闫丽梦的丈夫在香港炒鸡蛋没炒死她，然后把她花18万港币的机票钱救到美国来，住到5000美金的房子，开着防弹车，买6万美金的一次性的高档商品消费，几十万美元的消费，镶个牙都防弹车去。保镖，那保镖多少钱啊？那不是亡腚缸找的那个连车轱辘都没有，25美金。
我们的保镖是多少钱？你就算算去，去算算问问多少钱。我好多案子都公布过那个保镖费用多少钱。美国带枪的保镖和不带枪的保镖差一倍，带枪的保镖如果全美国都能带枪的保镖，那又要差一倍到两倍。如果他又开车又带枪还有全国的这个持枪牌照，那又不是一般的事儿。再一个这个人的过去的经历和再他从事的警察国土安全部军人的职务，和他过去的战绩，和这个人的信用来评估他的工资。
不是找了两个人，拍个没有轱辘的车就来了。听说是那个找爹博给他打的电话，他也不会英文，找了这么一个当地的一个看工程队的、看工地的这么一个保安。然后就变成了塞林他洋爹给他找的了，你叫你洋爹回美国，连美国都不敢回。
好，这美国人说，那个塞林绝对是个疯子。这美国人说，他说出这种逻辑他疯了。第二个他说更夸张，他们说你是共产党，Miles你要是共产党的，那全世界都是共产党，你是共产党？！
战友们帮大忙啦，他说这话的时候，就不用咱说啥了，那他就彻彻底底的是失去了逻辑失去了事实，他再说啥也没人信了。我是共产党，我代表共产党来消灭爆料革命的。就像那个说我造了个船叫灭共产党的船，然后现在我把大家弄上去了，我要把这些船上的灭爆小组的任务完成，把大家全干掉，我他妈就在船上呢，我把谁灭了我能活得了吗？就这种没有逻辑的话能说得出来。
以毒灭共100%的这是国家行为，以毒灭共100%是背后的科学家、无数个战友们付出。就凭你路德就凭你闫丽梦，就蛇妖闫你能讲出以毒灭共，你算个屁呀你呀。
刚才那美国朋友说了，他说他俩真不知道自己是干什么吃的。移民局马上会找蛇妖闫、找亡腚缸说话。所有他俩在直播中说的话，所有他俩过去~~。亡腚缸我才知道啊，他完全虚填了他当时报移民局的身份资料，这王八蛋找死呢，敢欺骗移民局。伪宗教啊，还什么信教的信什么教。
所以说蛇妖闫移民局会问她，你的炒鸡蛋的丈夫怎么要毒死你的？郭文贵怎么跟当时派出你的丈夫炒鸡蛋弄死你没弄成，又把你救到美国的？郭文贵怎么又把你丈夫弄到美国要杀了你的？她能证明得了吗？证明不了。证明不了，——你撒谎。你撒谎你就在这美国移民局，你就没有任何信用，滚蛋！
亡腚缸更是如此了，你搞了三四年支持爆料革命，那么多你的证明。你说了大概是7000万次支持爆料革命灭共产党，然后最后一分钟你说这个郭文贵爆料革命的创始人救了你们的人，是共产党。你证明得了吗？谁告诉你的？有证据吗？——没证据。没证据是吧，——没证据就是你自己瞎说的，是吧？你判断的，是吧？——滚回去！起码的常识啊。
然后这美国朋友说，这帮人太疯狂了，他把美国人当傻子。他把美国人当傻子，他说美国以毒灭共不可能指望你什么Dr.Yan，靠绝对的美国国家调查的证据。你能给他啥，你有一张纸吗？蛇妖闫。
蛇妖闫的公寓8月份到期，不可能给她一分钱了吧，她再租公寓租哪儿去？你告诉我她有什么钱？她拿到了共产党听说300万美元是给她家里边人，不是给她的。给亡腚缸的70万美元，听说再加亡腚缸过去的债务全给他免了，亡腚缸好像有点什么房产把钱给他出来。亡腚缸能弄个四五百万美元，亡腚缸这钱他暂时也拿不到手，甚至共产党能不能兑现，我都纳闷。
四、法律会让亡腚缸蛇妖闫为低劣谎言付出沉重代价
蛇妖闫离开了斯坦福这个驻地，她往哪去啊？谁再给她几十万美元信用卡让她随便刷？坐防弹车带着保镖曼哈顿晃荡，然后去跟那个亡腚缸天天约炮。
这个全世界约炮最牛的就是蛇妖闫和亡腚缸了，从香港一万多公里约到了纽约来。给蛇妖闫买的衣服、花的钱牙医的钱，除了当时都付了她公寓钱是法治基金付的，大概八九万美元，所有的钱全都不是法治基金付的，全都我的家族基金的办公室付的，知道了吗？
全是家族基金办公室付的，大家明白吗。为什么呢？法治基金租房子是合法的，另外一个就是让她出去说毒的时候有独立的身份，否则不会让法治基金付钱的。
就像给路德买的衣服，也十几万美元的衣服，加一起六七万、七八万吧我也不知道，没有一个是法治基金付钱，路德的房子更不是法治基金付的钱。吃完了，是吧，你说这要都是战友的钱，你说得恶心死人吧。
现在亡腚缸、路大脑袋、路大骗子，大概二三十万美元，闫丽梦、蛇妖闫二三十万美元的花费，律师已经找他去要了。但是他每时每刻现在，亡腚缸都在那住着呢，住一天算一天钱，住一天算一天的钱，一分都不会少。
我就想等着他违约，你知道吗，这别告诉亡腚缸。这孙子说不定看呢，不能让他知道，让他住一天咱就算一天的钱，咱还该卖得卖。咱现在已经挂牌卖了，已经挂牌了。那房子没卖出去以前，我就让小飞象、小飞侠呀，小王子、佳佳呀，Q May呀，所有人都住进去，小斯基呀，去练吸痰去吧，正义小Sarah。
从过去的亡腚缸的路大脑袋的蛇妖闫的双修房改成群修房了，所以说让这个孙子再住几天，等到法官给下迁出令，大家你知道是什么嘛，我希望给他下迁出令，他在美国再也租不到房子了，除了买房子之外，他永远租不到房子了，——一辈子，包括他女儿包括他家里人。
当法官给你下过一个驱逐令，在租房子当中，你这一辈子在这个房子住的人永远别想租那房子了，没有任何人再租给你房子，这就是美国。所以说我希望，还有个20天吧，通知期不超过30天，然后法官呱唧给他来一个强制移出令，这是天意呀。
6月30号以前康州不允许这么做，现在可以了，法官发这个以后，只要他在美国他永远租不到房子，那蛇妖闫我们也希望下驱逐令，下完驱逐令以后她再租房子租不着了。你看她去哪租房子去，让她租不到房子，只能是和亡腚缸抱着大脑袋在海边儿睡觉了。我估计这会儿小斯基想上我这儿来睡吧，可能啊，弄不好长岛哥收留了。
五、清除投机者王闫伪类赖在爆料革命中是最大伤害
所以说兄弟姐妹们，另外一个大家看到这几天，一定注意身边人的动静。兄弟姐妹们，但凡有点儿犹豫，有点儿吭吭喳喳，求他，赶快请出去，这次能帮我们清除掉我们不要的人。
这在任何人类历史上无数个故事都可以告诉你，清除不需要的人，如果在正确的时间比给你什么礼物都重要。三国里边儿那许攸，你看看许攸去投奔曹操去，是不是。当时说你看看袁绍你这没有兵了怎么着，要早把许攸给灭了，袁绍就不可能灭到他（曹操）手里，最后让他给弄死个球的了。
所以战友们，最大的危害不在别的地方，都在我们内部。现在战友们可以想象，8月份9月初我相信不会超过9月，喜币一定会全面流通。共产党怕不怕？它当然怕了，新G-TV私募全部完成，Gettr现在已经150万了，兄弟姐妹们，已经150万人了，创造了世界的奇迹，它不是我说的，这是世界的奇迹。
百分之一左右是中国人，百分之一都不到，你想想它爆发1000万人的时候它值多少钱，1个亿的时候值多少钱，能挡得住吗。如果这些钱这些喜币喜Dollar的流通，我现在有些话还不能说，等接下来你看一看，咱们灭共的队伍是谁跟我们在一起。
你再回头再想今天，如果路大头、蛇妖闫跟我们在一个队伍，真恶心，他们不走是麻烦。你说现在我都想啥呀，如果蛇妖闫和路大脑袋这个孙子，他给你玩儿阴的最高招儿的是什么，你让我离开？——行，七哥我离开了，你越骂我，——七哥你太伟大，都骂得我对、我是，战友骂我——我改、我错了，艾丽是王八蛋——开了她，洋爹博——把洋爹博开了他，哇塞，你咋办？你咋办？天天喊你万岁，像王岐山一样，一开会习近平万岁，前无来者后无来人，是吧，那个万年不出习近平啊，我服，你看看王岐山，你咋办，一点折没有。
告了习近平王岐山状态，哇塞，你看看人家王岐山走哪都说，你们珍惜吧，万年的中国出不来一个习近平啊，是吧。哇塞，习近平一听，嗯，不错哦，不错没辙，这就是王岐山啊，对不对。当年越王勾践，勾践到了吴王那，你看看伍子胥，不管他说啥越王都哎呀，您的安危心系天下呀，吴国没您不行呀，吃他的屎，你说（吴王）病了（勾践）吃他的屎，最后把伍子胥给弄死个球的了，最后把吴王送上黄泉了，是吧。这是啥人呐？
你想想要是路大脑袋、蛇妖闫但凡有点层次，有点深谋，我给你道歉了，我错了，你咋办？他混过8月份9月份，我们爆料革命的队伍是世界级的一公布，他又蹭上去了，是不是？
蛇妖闫又凭她的吸痰功，啥给你吸不来呀，咔~一勾吸痰，是吧？特别老人家受不了，吸着吸着吸上边吸下边去了，是吧，上吸痰下吸痰，是吧，下边儿也是痰，你这两边两头吸谁受得了啊，是吧。路大脑袋，他在后边，路大脑袋是啥，傍大款的，就是个傻叉，就是个。
第一个媳妇就是倒插门儿，吃女人饭吃软饭的，然后又跟别人睡觉，然后又睡蛇妖闫被人家吸痰，也是吃软饭的，他就是吃软饭的，就这么个东西。所以说兄弟姐妹们，你想到那时候你再想今天，哇塞，这孙子当时要跟我们在一起，多难受啊，多难受啊，是吧。
我说过吧，未来爆料革命当中一星期爆一个都是少的，弄不好一天爆一个都很正常。没有这个说明我们根本没有灭共，因为共产党压根儿不理咱也不渗透、也不购买、也不蓝金黄，说明咱根本对灭共对共产党没有造成任何伤害。
战友们记得吗，最近的两周的五毛数量和五毛的全面的升级，是2017年七哥爆料的时候一模一样，那就是共产党真的知道，郭文贵就像当年419一样真给我们带来了威胁，这就是事实啊，没有任何疑义的。
最近的五毛特别多，但是你想想2017年咱哪有这么多战友啊，现在你看看昨天的樱花团，在那个路大骗子下边欻欻欻一片，一片樱花，要钱要钱。你看看全球的社交媒体上，无处不在，爆料革命的真战友。
你看到多少有良知的人在G-TV上直播，都是发自内心的受不了，他（亡腚缸）是触碰人类的底线、人性的底线，当然也触碰了爆料革命的底线。对不对，大家肯定不愿意嘛。所以说这些事儿都是上天给我们的礼物，好好的珍惜，把握住这个机会。
你去想想，这是多大的机会，老天帮我们清理掉这些垃圾人渣、蛇妖、吐痰男，是吧。你看那个德行。
六、对于恩将仇报的亡腚缸和蛇妖闫我们绝不拉倒</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1845/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1845/</guid>
      <description>内容梗概:
Q MAY：我们今天是在盖特G-TV还有G-Fashion新的总部和大家见面。
正义小Sarah：对，今天非常开心，非常激动，看见郭叔了，然后也是在我们新的办公室，整个room tour了一下。整个办公的环境以及我们现在G-Fashion还有盖特，所有的这些工程人员和工作人员们整个的工作的状态，真的感觉像来到家一样。
Q MAY：嗯，刚才郭先生也是带我们参观了整个，这层应该都是。
正义小Sarah：对，它是整个一个圈儿。
Q MAY：整个一层，然后我们现在所在的区域应该是G-Fashion的部分，对。它以前是哪个公司？
正义小Sarah：？？？？
Q MAY：对，？？？总部在这边，是吧。然后我们可以看到这个地上有一些，就拍摄用的那种轨道，是专门拍那种走秀的，然后再往那边走就是工作的，办公的区域。我们还看到了Jason Miller。
正义小Sarah：嗯，哈哈，Jason Miller很认真啊，他在那里一直在工作，然后跟我们打招呼，非常的那种亲切，没有距离感，然后他对于我们打招呼非常的humble。就是你看不出他是一个多么领袖啊，大人物啊，任何架子都没有。
Q MAY：对，平易近人。还有呢~~~~哈哈，待会儿郭先生会。
正义小Sarah：一会儿七哥会来跟大家~~~~
Q MAY：我们是暖场的。
正义小Sarah：呵呵，我们是暖场的。然后感觉到整个的，我们在这里所有的，我们战友的，这个在这里工作的战友，他们都是非常的这个谦虚，然后非常的照顾人，照顾人这方面真的没的说。
刚刚我们才刚吃完他们这个点的，给我们的热乎的三明治啊，然后整个的像给我们拿吃的时候，大家全部都是戴着手套、口罩，真的是面面俱到，所有方面都是帮你想着，方方面面的这种周到的服务。
Q MAY：然后我们接下来会有更多的同事加入到这个大家庭里面来。未来这个地方就会是一个根据地，对，不光是有节目，还有我们后台的很多的工程师，还有G-Fashion运营的团队都会在这边，包括设计的团队也搬到这边来了。因为G-Fashion之前是在L A嘛。
正义小Sarah：对，然后现在整个的，包括刚才我们也看到这个整个G-Fashion那边，他们的工作的感觉和他们的团队。他们一直在设计衣服还给我们看，说你们觉得这个新版这个版型怎么样。
Q MAY：其实我们的设计师，Jessica也是我们的战友嘛，是左轮的女儿，她也可以做那个模特一样，刚才给我们试衣服看，Jessica很全能。
正义小Sarah：对，Jessica是非常stlye的那种女生。感觉工作非常地努力认真。还有就G-Fashion这一块，我觉得可能很多我们的战友们都会有一些疑问，就是说买的很多衣服、货现在没有到。
其实刚才我们这个了解到，我们的设计是完全没问题，我们的市场营销完全没问题的，只是在于这个原材料供货这里。
Q MAY：对，它的那个就是布料的选择会非常的讲究，所以会耽误一些时间，再加上最近有一些搬家嘛，所以好多货还没有发出来。
正义小Sarah：对，还有就是因为这个Covid-19。像这种加工，做工，就是一个非常拖延的一个状态，所以在这个漫长的等待期间，我们要等到好东西，其实战友们都不怕晚，对吧。然后我觉得我们很多的战友们对于我们G-Fashion、所有G系列的东西都是抱有着非常大的支持和期待的，我们就耐心等待。
Q MAY：而且刚才我们还看见很多新品，就是那一排包。透露一下，是包，各种各样的包，非常好看。
正义小Sarah：非常好看。
Q MAY：是不是要叫郭先生？
正义小Sarah：他可能现在还在忙，那没事，我们先给他预热、暖场。念战友们的留言［冷天晴，战友好，全球G系列客服群，战友好，天上飞斧，G-Fashion缺货反应一下，这不是缺货啦，300年的飞飞，飞飞姐，我在这儿了，开心，超级开心。
然后稍微跟大家讲一下，因为我跟Q MAY都是昨天来的，那我们就跟战友们稍微讲一下这两天的感受吧。我是在昨天下午的时间到纽约的，然后到了以后长岛哥接待我们，就跟我们的这个大家长一样，然后让我们感觉到受宠若惊。
就觉得说，给我们照顾得就是跟自己的孩子一样，然后晚上就是在我们衣食住行，方方面面都是为我们考虑着，然后今天上午呢，也是再一次的去了我们的喜马拉雅大使馆，在那里我真的是第二次进去。
我就感觉到就上一次走的时候，没有想到还有第二次进到大使馆的机会，也没想到能这么快能进入到大使馆的机会。所以一切就感觉，就像郭叔跟我之前说过的，你永远不知道下一秒、明天要发生什么，就是每一天你都在创造奇迹，每一天都是奇迹不断的再发生。
就是跟了爆料革命以后，真的是你每一天接收到的信息，包括每天它改变你，可能第二天的未来都是按时、按秒、按天这样在算。而且每天都在很大幅度的改变着你的整个的生活。你说呢？
Q MAY：嗯，今天我们在大使馆的时候也是等待两位战友去面试吧，可以说。对，整个感觉他们也觉得非常的棒。所以就像上天安排的一样，大家在这边相聚，然后能在一起工作，彼此的这种信任，第一次见面就没有那种陌生感，倒是好像见到亲人一样的那种感觉。
其实我们虽然是第一次见面很多战友啊，但是已经在线上工作了好长时间了。所以其实还是那句话，大家的互相信任的感觉，是因为在一起而不断的完成了很多的事，一件一件的事情，一件一件成功的事情，这样累积起来的这种感情，我觉得非常的珍贵。所以今天我们大家在一起见面，在一起参观这个新的办公室就会觉得非常的，那种有希望的感觉，充满希望的感觉。
正义小Sarah：对，对。尤其是我们两个，我和Q MAY就是同一天到的，然后在这里可以整个过程都是一起。然后你就能感觉的到马上就是人越来越多，然后我们一批一批的战友们加入进来，然后为我们整个G系列、我们的事业在这里奋斗着。
我们是第一批，我们是这个奠基人，然后你就会感觉到身上的使命，还有未来，你能看见未来的那个远景。包括这个郭先生跟我们今天安排完，像我比较适合做些什么啊，Q MAY比较适合做些什么啊。
那当然，Q MAY比较适合在音乐方面，像我没有什么太专长的~~~~但是我觉得在这里做什么都是学习，做什么都是这种非常态的一种体验。你这一辈子不可能有这样的机会，在一个这样的环境领域，世界云集的这些设计师、音乐家、艺术家，还有我们的这些世界精英在这里有一个说话的机会，或者听他们说话的这个机会，我觉得都是非常难得的。
Q MAY：因为我们这个也可以说从零开始的一个平台，所以大家从做节目开始，很多都是从不懂到一点点的学习，然后到越做越好。这个平台可以说我们不是在工作，我们是在为自己、为所有的愿意发声的正义的人在争取这一个更好的环境。
所以我们特别会珍惜这个平台，一定要把它内容做到精品，然后让它的价值，让它的影响力变得更大。所以就是这份使命感就让我们觉得说在这边做事情非常的荣幸。
正义小Sarah：对，是的。呵呵，我们是不是到时间邀请郭先生过来？
（二人鼓掌）
郭文贵先生：你俩不要动啊，我就站在这儿啊。
正义小Sarah：嗯。
郭文贵先生：今天我夹在两位美女中间，这勾腿儿也勾不着，也不勾了。
（三人大笑）
郭文贵先生：兄弟姐妹们大家好，今天特别是我跟Q-May和小Sarah站在一起坐在这里时的感受，就像我今天下午跟她俩见面的时候，就是这种跟亲人见面的感受，你是欺骗不了别人的，对方是有感觉的。
我和每一位战友见面的时候就觉得像和家里人见面一样，又兴奋又亲切而且特别的开心。那么你像Q-May我这是看着长大的小孩儿，然后正义小Sarah这家里边我都知道我也都清楚，家人都是咱们的战友，所以说这种亲切它是有经历、它是有共同的信仰来促成的。
我这是昨天，因为昨天我突然间，好久都没感冒了，爆料革命以来没感冒过突然感冒，然后我就发抖啊，在床上一直发抖、出汗。然后一直到今天早上的十点多然后做病毒测试，两次，血液化验，然后做完以后肯定都没事啊，肯定没事。
然后中午的时候还大汗淋漓呢，我冲完凉穿上衣服的时候还都是全身出汗呢，但是我知道战友们今天要来，我今天下午还约了三个会要开，我说我不能不来工作，开完会正好Q-May、正义小Sarah，我们南卡，所有的，长岛哥联盟委员会大领导，都来了，（还有）罗伊，特别的开心啊。
那么今天特别是看到Q-May、正义小Sarah坐在这的时候，我就觉得有种成就感，能把战友们的心和战友们凝聚在一个平台上，而且这种凝聚能让大家感觉更快乐更安心，而且有无限美好的未来，这是真的是让人感觉很舒服的事儿，而不是坐在一起讨论发点什么财啊、讨论点项目啊。Q-May你说说，正义小Sarah你俩接着说啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1828/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1828/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：啊？这个邀请谁也没人搭理我呀？啊？这邀请也没人理我呀？兄弟姐妹们？
罗伊：喂？我怎么被拉进来了？
郭文贵先生：可以呀，终于来了一个帅哥。
罗伊：七哥好七哥好，刚播完。
郭文贵先生：你好。你们两个在大街上你们也不戴个防护怎么可以呢？
罗伊：哎呀大意了大意了，今天没有准备好那个消毒液。
郭文贵先生：正义小Sarah她妈就这么一个闺女，你这有点啥情况咋交代呀这是，是不是？你们不小心怎么能行呀？你们辛苦了
罗伊：不辛苦不辛苦，应该的。
郭文贵先生：我是试试这个连线怎么样，现在我发现我邀请你们大概7、8分钟以后你们才接到。
罗伊：哦是这样的，我刚在手机这个App外面就没有显示，然后进来以后我看到有一个通知，然后通知里面我点进来，然后就有这个打电话的这个界面，然后再点进来，就进来了。
郭文贵先生：所以说你要知道咱现在的这个问题是什么呢，就是说人家，本来人家就是说就有这个App就能通知你，你不能说我点击再进去，这是不可以的。
罗伊：对对对，是的，现在是这个问题。七哥你那边声音有点小。
郭文贵先生：啊？
罗伊：七哥你那边声音好像有点小。
小Sarah：不是郭叔（声音）小吧？
郭文贵先生：声小？我听着你的声音大着嘞
罗伊：哦就是，我好像，咱们听着郭叔好像声音有点小。可能是我们在这个环境里边可能不太那个（大）。声音不小，好吧，好吧，那是我的问题。好的。
小Sarah：郭叔，我发现一个问题。郭叔好。就是我们所有的战友跟您就是用G-TV直接连线的视频，在上传过后全部都，我们的画面都是白的。
郭文贵先生：啊？
小Sarah：对，我们的画面全都没有。大使馆那次的直播，我们全都是white off，就是白的。然后上一次您跟飞飞她们直接连线，飞飞她们也白了，然后完全没有视频。就是G-TV上……
郭文贵先生：反正所有人都是白的，你们没有颜色。
小Sarah：嗯嗯嗯。
郭文贵先生：这比恐怖片，这比本·拉登还恐怖啊我觉得。那咋没人告诉我呢？
小Sarah：我们告诉约翰哥哥了。
郭文贵先生：你告诉他等于告诉石头了，告诉花岗岩了。
小Sarah：对，石沉大海了。
郭文贵先生：好可爱，你跟约翰哥哥说了那不等于跟石头说了一遍吗？
罗伊：之前好像是云录制的问题，他们的这个录制好像一直是有问题的。
郭文贵先生：咱现在我跟你俩讲，罗伊你俩，咱现在改的就是录制这一块，现在你看我们直播的高清是1080的非常的好，甚至达到1440，很棒。但是一上传，完了，那个效果就是垃圾，然后上传还很多丢失，就这一段是咱们要把它代替掉这个深网的嘛 。
罗伊：对对，是。
郭文贵先生：再一个，关注量、数据、上传都被人家动了手脚了。这就在人家餐厅里边你给咱做饭吃，人家端上来的饭，你都做的时候可能看着挺好，你做完你端出去，一经过他的手，就给你就白板了，或者就叫你丢失了，这是很可怕的。所以说，咱不自强，咱就必被人家收拾，就这么简单。
罗伊：是的，上次七哥，这是我第一次跟你成功地连上，之前你连了我至少三次，第一次到现在都快一年了。
郭文贵先生：我现在给小Sarah也发了，你去看正义小Sarah接没接？
罗伊：（Sahah）你看看，你看看你的那个消息，应该是……
小Sarah：啊？我没有哎我没有
罗伊：你看看，可能是要，你看消息里边，看消息里边，没有吗？
小Sarah：没有。
罗伊：那你退一下。
郭文贵先生：这比牛郎会织女都困难，我的天呐，还得等到8月15日才行。
小Sarah：七叔你再打一次呗？
罗伊：小Sarah没有。
郭文贵先生：你看你看。
小Sarah：我等你，在线等你。
郭文贵先生：好，正义小Sarah。
小Sarah：他会不会听不清？
罗伊：他那边声音听不见吗？
小Sarah：能能，我在听着呢。
罗伊：好好好，好的。
郭文贵先生：你跟约翰哥哥说，天呐，我都不知道这个事情，你跟他说了，那，那行了。
小Sarah：画面太好了，农夫说。谢谢！帅的叮咚档说能听见。是的，我们现在就是G-TV直播，G-TV本身这个程序连线的。
郭文贵先生：你看，我又给你发了一下啊。
罗伊：欸，来了，来了一个推送。刚来了一个，不是吗？
小Sarah：是吗？
罗伊：欸？一下就没了呢？
小Sarah：闪了一下
罗伊：等会你看。没有
小Sarah：没有
罗伊：shut掉吧把程序，然后再进去看有没有。
小Sarah：没有。
罗伊：对，没有。
小Sarah：就闪了一小下。
郭文贵先生：我在直播呢，什么意思这是？
罗伊：七哥，小Sarah这边是闪了一下，然后就没了，然后再回去就没有了。正义小Sarah好可爱。
小Sarah（念留言）：罗伊好，Momo跟随，Momo永远在跟随。
罗伊：Momo好啊，谢谢谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</guid>
      <description>内容梗概:
没说完呢，咱再来一段儿吧，一和战友聊起来就兴奋了！
「关于」6月3号在纽约世贸中心新中国联邦一周年的庆祝活动，很多战友给我发信息，说：“7哥，求求你千万别去。”铁血组竟然要求我写保证书坚决不能到现场。大家都知道我这性格，「知道我」一定要去。发自内心的说，7哥「那天」不去是太痛苦了。这么多战友凝聚在曼哈顿，就这么一点地方，我不去见「大家」能行吗？说不过去。但是战友们这种担心也让7哥要去了也「同样」伤了战友的心。所以今天我在这儿给战友们保证，你们不要担心，我向你们保证：我绝对不去现场！我向你们保证。我咋的一保证就想笑啊—我不去！你们别担心。这种感动，所以今天我必须录盖特。这么多人给我发信息，说：“7哥，你千万不能去。”我跟刚到日本的那位战友说，我说你有啥需要赶快跟我说，我没时间了「还有事情要去忙」。「这位战友说」：“7哥，我求你个事儿，能不能别参加6月3号战友聚会，「别参加新中国联邦」一周年「的聚会」？”确实我是感动了，战友们这种「关怀」。我绝对不去，绝对不去，保证，保证，保证！Snow，哎哟，你看你高兴的？兄弟姐妹们，我保证不去。
另外就是「关于」“躺平币”，简称叫“躺币”。只要国内年轻人“躺在那儿”，既然你不能站着，你也不能跪着吧？也不要坐那儿被剥削，你就躺平吧。“躺平币”大家很关心，我向大家再次说一下：“躺平币”一定会发生的。它需要一点时间。7哥也不是神，是吧？咱也没有什么权力，只能靠辛苦，给我点时间。今天「鼻子过敏」怎么又来了呀？可能是小Snow老是感染我。“躺币”一定会发生的。不但有“躺币”，跟“躺币”配合的还有一个什么币，兄弟姐妹们？经过“躺币”的研究，头脑风暴以后，我们还发展了一个对应的币，这个币要和“躺币”相结合。什么事情都有阴阳，都分男女，分黑天白夜，分上下，分左右，光一个“躺币”不行啊，是吧？
一位日本战友，还有台湾的咱几个战友帮了大忙了。竟然能想出来比7哥还绝的硬体条件。特别是我说这个钱要几千亿美金怎么保证20%的黄金？咱这帮金融组的人给我出了大主意了。原来从日本高盛，英国高盛出来的人就是不一样。几个人一设计，「点子」来了。灵感来自于中国过去皇宫里边儿的玉，玉钺，我说的是玉璧和玉琮综合体。哎呀，真是让人兴奋。“躺平币”真是好主意，“躺平币”一定会掀起巨大的风暴。让中国人躺平比你上班挣的还多，甚至太大的可能让人一夜之间成为百万富翁、千万富翁。
例如，“躺平币”，像7哥说的，每月抽一个奖。“躺平币”里面自动摇奖，「设计成」多少号摇几个奖出来：比如一等奖1000万美元或者100万美元。不管任何人躺平就拿到币，就有可能获得奖。就像G-Club一样「抽奖」宝马车、护照，那就是现金啊，是吧？马上兑现，不兑现就犯罪了。“躺平币”每月摇一次奖，到后面可能是两周摇一次奖，一周摇一次奖，最后是一天摇一次奖，「甚至」可能12小时就摇一次奖，摇！几块儿大金砖摆在那儿直播。摇让你，那金砖就是你的了。除了不能摇媳妇，摇先生啊，摇孩子，合法的，啥都能摇。咱们中国人爱好麻将嘛，是不是？有这个赌的心理和好奇，咱把民族的劣根性、不好的一面变成优越性。我一想就兴奋啊。
除此之外，战友们 —「咱们」摇护照。跟某国弄个100万本护照签下来，建立一个护照基金，是不是？只要你摇上了，你就到那个国家去领护照去。「去就」拿一护照。这些地中海国家，你想咱不成了神了吗，是吧？那些国家，只要出个基金，比如说500万，1000万或5000万美元，就是给20万一个护照。5年后钱还给你，护照也给你。但是得有新中国联邦这种体制才可以。新中国联邦跟「这些国家」对接，不就牛了吗？「这是」摇奖摇护照。
除了摇护照还摇啥？刚才「提到的」科学家，我都准备好了，我刚才给路德先生和科学家说了—我和路德整个「造型」，一人举一边把科学家举起来，把我们仨做一个三人神奇组合的雕像，叫做“天使”的纯金雕像。有大小，10公斤、9公斤、8公斤……弄出来也摇奖。新中国联邦的「七芒」星、logo「都可以」摇。「摇中」马上兑现。中国人只要你马上兑现，讲信用，中国人马上绝对是最可爱的名族。所以这一系列「的想法」，我一想着就兴奋。
接下来，兄弟姐妹们记住：不管是什么G-TV的投资者，7月4号以后，7哥有大礼。7月4号以后有大礼送给大家。不太大，也就这么点大。别老想着那金山银山的啊，7哥可没那本事。别老想过头了。就这么点大，这么点大。辛勤的劳动，「即使」再累，当你想到这些事情的时候，你都不会累。坐那儿打着坐，一想着这些事儿 — 哇，飞翔的感觉。Come with me,！Come with me！ 哈哈哈～
所以，兄弟姐妹们，你说这日子过得有多好？幸福。啥叫幸福？当你真想着这件事情经过你的智慧，经过你的信仰，经过你的无私，经过你的行动能拯救这么多人「的时候」，当你看到闫丽梦科学家，安红女士，莫博士，艾丽女士，冠博士，路德在那儿直播，看到叶钊颖妹妹、郝海东先生站在那儿那样的英语讲话，看到咱们各个农场的直播节目，看到世界上这种“以毒灭共”这种大的浪潮，又看到喜币在全世界像狂风一般卷遍了所有金融界的黑暗，一支独立在世界上，然后我在这儿唱着：“这是我们的草原……” 哇塞！这日子？！这日子要在中国得走多少后门，拉多少关系，喝多少酒？还能活着吗？累死个屁了。
这就是美国的伟大；自由、法制社会的伟大—每个人都有机会。这就是新中国联邦人将给中国人创造的信仰自由、人人平等、一人一票选出政府。不能让这100多、200个家族统治着14亿人一坑到底，直到送到火葬场，送到墓地，还把家人再剥削一次……该停止啦！该消灭啦！
兄弟姐妹们，7哥要说的话很多，再录还得录好几段儿盖特。算了，就到此为止吧。再说就多了，你们就烦啦。让7哥高兴的事儿太多啦，太多啦。啥都不说了，莘县阳谷县搭县，咱走走看。姆该嗮啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1648/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1648/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？你看看..你看看..大牛，巴黎，小福利还有小Sara，还有这狗，这都啥日子？这是过去公主过的日子，再看看我们国内的这些孩子们，炫富、吹牛、吃火锅、买假名牌，然后在雾霾中，还有炖吃狗肉的，我的亲娘了，然后就是广场舞，不是一个世界的日子，这才是真正的叫新中国联邦人过的日子，你看都有小狗，你看这小Sara，小福利，旁边都有两狗，你看那大牛，还有猫，天哪，吃的喝的..咋弄啊。
昨天晚上有一个在日本回到上海的一位战友，给我通电话说，七哥10分钟，10分钟一下干了一个小时，我的妈呀..他说真的是，他说在日本呆了这一年多，回到上海以后，千转万折回到上海，整个国内是地狱一般，感慨万千。
兄弟姐妹们我想再说一遍，宁可当美国的狗，也不会当中国的皇上去，他们是没选择，无智，你说就是现在，头两天有战友..我这是缺氧了，脑子有点晕，九寨沟的战友说，有人说美国的人死的都扔到大海里面去了，没人埋，城市里面都空了，说曼哈顿人死在家里面，几个星期没人管，都臭了，他们真信，我告诉他，如果这个是真的话，甭说你九寨沟，你十九寨沟你也不会存在了，没有美国的美元，没有美国的粮食，没有美国的科技，我说你的九寨沟就是一堆垃圾，你电的发不成，有点常识吧。
美国的一个公司，未来的一个Elon Musk将达到4、5万亿美元，一个Google，一个苹果都1、2万亿美元，是你广东省的CDP，吹啥那，你吹狼蛋算你有种，现在狼蛋不吹了，吹羊蛋去了，你真以为你是披着羊皮的羊啊，是不是啊？你真以为呀，你连披着羊皮的羊都不是，美国更不是披着羊皮的狼，我们说实在话，不是说崇洋内外，美国不是个国家，美国是全世界最聪明人聚集的地方，最坏的人很多坏人也在美国，但最坏人绝不在美国，最坏人全在中国，我比谁都爱中国，但这是事实，你看这中国的孩子长这样，这种笑容，这种快乐，在CCTV中央电视台你能看见吗？有这样的女孩早就被弄到双休去了，双休都变形了。不是掏肛就是掏子宫。这是开玩笑吗？我是一个孩子的父亲，女儿的父亲，儿子的父亲，我说这话是真实的，它不是黄故事，它就那么残忍。
原中央电视台台长焦利说过一句经典的话，说踏进中央电视台这个门已经不分男女，中央电视台就是中南海的后院，想干啥干啥，也就是中南海的尿捅，任何出名的人..进新闻联播、新春联欢晚会不论男女，全部检查身体，检查完身体，还要深入检查，当然包括掏肛了，掏子宫了，是吧？那都是小菜，如果觉得还不过瘾的就娶回家去，是不是？长期享受，对不对？这就是这个结局嘛。
然后很多战友们跟我说关于G币，G-Coin,比特币，兄弟姐妹们，未来不会有比特币了，比特币涨到30万，50万，最后一定会消失，据我所知道，很多人，很多国家正在全面的研究我们的G币，G-Dollar,有些人说，哎呀..九指妖还有欺民贼啊，战友们如果有人相信他们去找他们去，你问问他这些人一辈子见过这些钱吗？除了跟着爆料革命见过钱，你问他爹他妈见过钱吗？你问他祖宗八辈见过钱吗？一个钱都没见过的人，她告诉你怎么挣钱？你相信吗？相信请去，多简单的道理，是吧？对不对？
还有一个，GTV,G-Fashion,现在共产党把所有的名牌全都给封杀了，谁会挣钱啊？G-Fashion啊，未来全中国的孩子们都会来买G-Fashion，全中国孩子想买潮牌，全都会来G-Fashion，G-Fashion在西方将是所有的..所谓耐克，阿迪达斯，什么潮牌的最大的收藏家，我们可以把它所有的设计师全部买下，让他天天为我们设计新产品，只有我们有，在中国买，你犯法，甭说你生产。
欺民贼、九指妖那些人，你问他八辈祖宗见过这东西吗？她会穿吗？就九指妖..身高这么多，走道这样走的，然后五魁首啊，六六六啊，你问问她，她一辈子买过那鞋吗？她懂吗？还到中国加工西服去，去你大爷的吧，还王艳平..你真会丑化你简直是，撒谎的级别就是跟老鼠的级别一样，就是共产党编造的谎言、撒的谎都是人类上最低的笑话，连那冷笑话都不是，竟然有人信有人听，那就听去吧，真的是我最近感受太多了，确实有些人他跟钱没缘分，你怎么弄也没用，就钱在他面前他看不见，他当成了冥纸，你给他张冥纸，他当成了钱，这样的人，那说实在话，那就不是喊不醒装睡的人了，因为他压根儿就没脑子，所以没用。
最好这些人去相信九指妖，相信欺民贼，相信海外的那些伪类，那些人会给钱，你们在人类历史有史以来你见过这些人付过钱吗？你见他花过钱吗？他见过钱吗？他有本事往哪花钱吗？你看他们那样走在大街上，看那九指妖见个人都浑身发抖，连个话都不会说，就在自己屋里面对着手机就瞎胡球侃，可悲可怜。
他们还论GTV，G-Club那，还要战友们，G-Club,兄弟姐妹们，你问问所有的欺民贼还有国内的包括中南坑这些人，他有资格、他也本事、他有种、他有勇气，敢于拥有G-Club吗？他有任何机会有任何可能，包括那些所谓白手套，他敢踏进未来G-Club的联姻，或者牵扯到联盟G-Club里面吗？都长袖子到这，是吧？都这样子，人家让他进吗？他买G-Club有用吗？这些孩子拿着G-Club会受到尊重，夹道欢迎，这才是新中国联邦的未来，打开GTV看看，年轻、真实、快乐、健康、勇气、自然、幸福，别黄．．别黄．．放心放心，我今天绝对不“嗯嗯．．”我知道我“嗯嗯”已经让很多人脱肛，掉了一地痔疮，我不“嗯嗯”，绝对不“嗯嗯”，七哥不让任何人脱肛，只“啊”不“嗯”。
今天早上我跟咱们联盟委员会开会，然后又开两个视频会，还边健身，我还没健完那，赶快给大家录歌盖特，我今天我知道了，２７万人等着看盖特，很伤心才２７万人，七哥混了几年，录了几千个直播，头发都白了，人都老了，才２７万人看我盖特，有何脸面见人那，算了不说了，哎呀．．不说了不说了，伤心那，混了半天才２７万人等着看我的盖特，太惨了．．啥都不说了，啥时候不到２７０万等着的时候，我这伤心是改不过来的，９：45了，９分45秒正好，没时间了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1636/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1636/</guid>
      <description>内容梗概:
刚刚我发出去那个视频，我发现这边阳光一下太太照了啊，都变色了。耶，（怎么）老看着我，多色眯眯的呀。刚才（Snow）跑跑跑…嗯嗯，这小Snow（狗狗名字）。这个刚才战友（在）我发完（盖特）以后就好多给我发信息了啊。七哥是什么样的鼓励呀？股权鼓励呀？（对于）G-TV、G-News、C-Glub、G-Fashion的工程师啊？我们正在人事部正在做（方案），因为跟很多投资机构关系。它不是你七哥的公司啊，它必须得经过人家律师审啊，投资者同意啊。就是我强烈的给他们建议：给我们的工程师，还有我们这些战友们有这个百万股权激励的这种激法。就是说大概吧，比如说你工作三年你有十万股，你工作五年了你有三十万股，你工作七年了有五十万股，类似啊，到了十年了，你一百万股啊，那你就这一百万股，那就你想想那是多少钱吧？
是吧？这是很大的事情，包含了G-Club，包含了这个G-Fashion，包含了G-News，当然G-TV都包含了。那么G-Coin，G-Dollar的，他们是内部现在已经有一个激励机制了。那么非常非常的棒。那么另外一个就是现在就是G-Coin，G-Dollar听说他们的很多这个工程师啊，他们这一百多号人啊，一百多号纯工程师啊，不含行政人员，含的话将近三百人了好像。将近三百人了。他们都想要G-Coin，不想要工资。我们G-TV里边有也有一些战友是想要G-TV股份，或者要G-Coin，不想要工资。很快，这一两个月以后，战友们啊，你们就可以呢在未来可以用这个G-Dollar，G-Coin，可以给你们发工资。所以未来在这个G-TV上打赏，一打都是G-Dollar，G-Coin。当然你也可以用任何其他货币。哎哟，Snow你干嘛啊？任何（货币）都可以啊，任何都可以。所以说大家去想想吧，我不相信（有）任何人，就未来的中国人在世界上任何地方，能像有咱们这个平台有这么大的奖励，有这么大的一个（对）未来的长期的规划和鼓励。是不可能（有）的。你根本不可能在任何地方，像在G系列这里这么容易的致富，而且致富以后你的财富这么安全啊，而且你呢付出的努力和代价呢肯定是最小的。
所以说，衷心的希望所有的战友们能尽快的传递更多这样的消息给我们的新中国人。你去想想，咱们不用多，未来G系列大概需要一百万人吧，一百万人为咱们工作。就是工程师，我仅说工程师。G-Fashion这块儿，我们未来大概就需要十万人，十万人！G-Fashion是最终一定是变成一个成功版的亚马逊和阿里巴巴版的整个的总和。在它（们）失败的经验基础上，（更）成功的这么一个综合性电商。（这是）一定的！
那么G-News最起码得上万人，G-TV未来肯定超过十万人，G-Club未来也会超过十万人。这（是）规划啊，（是）长期的（规划）。这些我说的都是工程师啊，我说的都是工程和管理和技术人员。像G-Fashion那也是工程技术人员。没有这个你不可能是全球化的。它要全球化。
这个鼓励这个奖励是巨大的，（是）巨大的。最近听说啊Facebook，Facebook搞了多少年了？它（的数字货币）到现在连上线都没上过线。（但）咱们现在的G-Coin，G-Dollar，咱们的G系列已经上线了，是吧？已经获得了全球的金融的许可的入网。这吹牛吗？那不是吹牛吧。Facebook到现在都没有。哎呦～Snow！
所以说兄弟姐妹们，咱们的G-Fashion，这个超常规的上线和G-Club，但是现在我们将有更多的世界级的专业人士的加入。你去想想这美好的生活扑面而来的感受吧。每天，每时每刻，咔咔的啊！所以说兄弟姐妹们，想想哈。哎呀，（这）共产党，刚才我发完第一个盖特以后，说完有很多战友都笑死了啊，（他们）很喜欢。
是呀，他共产党就是披着羊皮的羊！（装得）像狼一样的咋呼，但是你再咋呼你也是披羊皮的羊。像狼一样的咋呼，而且是对着一个披着羊皮的狼咋呼。你以为那个狼就真是羊了吗？人家穿着羊皮也能把你吃咯；脱了羊皮也能把你吃咯。最后反正是羊，最后是狼嘴里的肉。
（CCP）你别咋呼！现在就是人家狼和你羊，（演一出戏）叫狼羊为奸,这叫羊狼为奸。阿拉斯加羊狼为奸，出卖两国人民的大会，（一场）演戏（的）政治大会。啥都提，就不提冠状病毒，这帮孙子哎。啥都提，不提冠状病毒。你杨娘娘，你说你王毅，你能不能你有种，你敢在美国世界面前提提病毒？还有美国的政府官，你也有点胆量，你问问它（CCP）冠状病毒（的事）。啊，（结果）没有（提，也没有问）！可悲不？这叫两国大会吗？全世界时刻在死人，时刻都在死人啊！你却不去提这个事情，这背后能没有交易吗？这背后能没有勾兑吗？
然后就是穿着羊皮的羊的共产党，学着狼一样的叫：回去告诉羊（们）说，“你看看，我已经是狼啦！所以说我可以吃掉那个穿着羊皮的狼。”然后美国这些美国的狼回来了穿着羊皮回来了。（说）“你看看，是吧？我跟它也勾兑好了：羊决定下一步送给我们更多羊。”反正吃亏的就是我们中国人，草根儿，都是羊。可悲的是中国的羊还在欢呼雀跃等待着穿着羊皮的羊首领将我们（老百姓）送给真正披着羊皮的狼，当它的盘中餐。你不信？走着看！
我给Snow按摩按摩，它就喜欢我给它按摩，你说咋弄啊？哎呀！我闻着今天厨房里边儿小鸡儿炖蘑菇啊，鳕鱼，啊还有酸菜…流口水了！还有粉条儿，粉条儿。然后呢？海参、海参早上我已经吃俩了。海参，还有那个青椒，青椒炒鸡蛋。然后那个蒸米饭，哦对，还有大白馒头，山东馒头。俺得吃饭去了，不跟你们说了，说得说得流口水了。说Snow，Hello，Hello！多多（狗名）现在恋爱中呢，我们的笨笨（狗名）有媳妇儿了，多多（就）去恋爱去了，走啦。人家恋爱去了，度蜜月去了。就剩了我们的最老的，我们的Snow在这儿啦。
俺去吃饭去了，馋死了。啥都不说啦，周末愉快！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1637/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1637/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！很多战友给我发信息，关于最近咱们GTV节目的问题，G-News节目的未来和走向的问题，非常非常的感谢！我想给战友说的事情是，希望战友们认认真真的准备一下，如果你没有一个非常好的工作，足够让你有信仰有理想，还能赚钱的工作的话，我建议你们认真的想想，好好学学G-TV的网络版，还有APP版，包括Android版，好好的使用OBS。
为什么？接下来大家会看到，像昨天玛莎和郝海东先生，叶钊颖妹妹，长岛哥做的真人真事的这个节目，引起了巨大的反响，像我们的这个七芒星节目，我是音雄，唐平妹妹，威廉王搞的这个节目，绝对影响巨大，巨大，我可以告诉大家，巨大。共产党是非常害怕的，像这样的节目，是吧？
那另外一个，像我们现在每个周末联盟委员会关于工作汇报的这个节目，可以说每个战友都要看的，它是关乎自己的利益和未来和信仰的问题，那么现在另外一个就是说，咱们这个节目现在的是没有广告费，所以说大家的是无利可图，大家记住，当有一个事老是在那无利可图的时候，你就会想到，如果他能活下去，活着还好的话，一定会有大事发生，这是我思考事情的逻辑，当一个事天天在那小钱小钱的，这种事一定要小心了，因为这可能是酝酿着另外一个要你大钱的阴谋，这是为什么国内老是有易珠宝啊，什么这个那个P2P呀，这种骗局，因为咱们都贪小便宜，都不要先付出，都会先得到，这就是人家叫你贪小便宜吃大亏，那么GTV是战友们的一个赚钱和实现信仰，追求理想的平台，，它是不一样的兄弟姐妹们，现在我们要让更多的战友，不但你要追求信仰和理想的路上，体面富有的去最求信仰和理想，还能让你过上体面的的生活，更重要的事情还能养家。
在这
什么人都可以，不用投资，你也可以发财，怎么办呢？好好在G-News,GTV 上你们做好准备,我可以 告诉你 ,两个月以后GTV ,G-News将大面积的开始打赏，G-Coin,G-Dollar,包括信用卡打赏，然后还有G-Fashion的产品打赏，像现在我是音雄啊，像真人真事这样的节目啊，像联盟委员会的周报啊，像我们现在很多德先生做的中国道德儒家教育啊，还有现在我们的加拿大农场小Sara，我们德国农场的小福利。是吧？小福利、小Sara、DC的小菲菲、我们的小飞象，四美女，是吧？台湾的巴黎大牛，还有做的这些节目，是不是？还有小Sara，这些节目都了不得，还有我们加拿大的香草妹妹，是吧？香草妹妹，还有我们荷兰的郁金香，这些节目.新西兰哪个节目做的好，我真不知道，对不起了新西兰，老伤你们。
澳喜，雅典娜也没看到什么好节目，日本现在樱花团自从魔女不主掌事以后，反正樱花团里的樱花越来越少，樱花团的节目越来越少，魔女，确实是在那弄得挺热闹的，挺轰轰烈烈的，现在突然就沉静了，还有点不适应，意大利也没啥节目啊，想想啊，洛杉矶也没啥节目，就咱大家现在做的是，要做群体节目，要做点有质量的节目，有实际的节目，不能老搞Talk Show,一个人在那讲，关键是你一个人讲，有些人不一定信，不一定听。
我想说的是啥兄弟姐妹们？接下来的G-Coin,G-Dollar打赏，绝对是史诗级的，所有这些全部上线以后，我们将开始英语化，国际化，在这之前咱是做不了的，咱做不到的，我们要把它做得好，做得到，要具备这个功能，你打开客厅你迎接客人，你别客厅里面灯也不亮，沙发一坐咯吱咯吱响，是吧？厨房也不冒烟，打火也不灵，咱现在最起码来了像那么回事，咱们能打开咱们的客厅，能接待世界各种
宗教，各种种族，各种肤色，各种语言的人，到那时候你们就会看到，就像十几年前的Google和YouTube ，七、八年前的Facebook一样，你们会看到，而且会超过他们。
接下来你们会看到，所有的一切，都是万象更新，完全不同，所以说我现在给兄弟姐妹们说，要做好准备，我也好准备了，要把我很多穿的衣服，很多战友建议我穿的西装，夹克，我多年的衣服，甚至我曾经拥有的车辆，再一高兴弄不好把飞机..咱们有飞机没游艇的，也可以打赏，是吧？我们现在就研究未来就可能在打赏当中，就会买那种本田的，还有塞斯纳的这种私人飞机，最后的重奖，汽车，最新款的车，然后..我们可真的是未来我们也可以买各种快艇，放到上面去。
大家要有本事有能力，请在G-News,GTV上做好准备，这个平台未来的打赏，绝对是史无前例的，史无前例的。就像前一段时间G-Club抽奖一样，改变了多少人，一下子改变了，抽到了10万块钱现金，或者抽到了10万移民的指标，还有多少人抽到奖了，抽到了宝马 ，我们接下来GTV，G-News可能每周都要有奖,每个月都有奖,每个季度有大奖,那每年肯定有大奖，这就是我给大家说的，所以很多战友们的建议，我都收到了，非常感谢！相信咱们真正的招儿还没出来哪，特别特别的晒得慌，我本来就黑，越晒越黑。
这几天的弄一个大事啊，天哪，得开60次会，才能有结果。所以说这十几天还得好好的辛苦辛苦，60次会，60次会，得开60次会，然后再一个就是G-Coin,G-Dollar,太多人想要兄弟姐妹们，请大家一定理解，真的不可能满足所有的人，真的没办法，但是我们一定要考虑的事情，就是必须要保证的我们有些义工，一定要给，还有给很多人在给法制基金捐款，包括投资G系列，受到了共产党的威胁和伤害的，这个2000万个是必须留在那的，必须留在那的未来会想办法给大家去发。
但是我在此在这重申，任何农场不允许和战友有任何借贷和代持的关系，可以代购，不能代持，任何农场没有任何权利许诺给战友任何G-Coin,G-Dollar,包括代持任何股份，这绝对不可以。任何战友给各农场之间只要有汇钱、付钱，有任何问题，请和我，和我们喜马拉雅联盟委员会联系，绝对不允许任何农场主和战友之前有汇款的利差，还有当地囤积现金，这绝对不允许，而且绝对不允许代持G币，G-Coin,现在很快将全面开始我们的G系列的新时代，走着看，过一段时间的G-Fashion的团队将再一次的公布，你们会震撼，看看G-Fashion都谁加入了。
未来的G-Fashion希望更多的战友加入，GTV的工程师有更多人战友加入，GTV马上和G-News的工程师将会出台一系列的。100万GTV股票的。10年工作的激励机制，请大家注意，包括G-News,GTV,G-Fashion,G-Club,全都有，太多好事了，七哥每时每刻都想着如何让咱们战友过上体面的有尊严富有的生活，这是我们灭共的核武器，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1608/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1608/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！我刚刚地给大家发完盖特以后，现在在车上，我在去开会的路上。在路上的时候，我跟这边儿开一个视频会议，这边儿是我们的GTV四位超级美女——小福利、台湾巴黎、小飞象，还有我们的小Sara。天啊，这四个人排在那儿时候，七哥一下子就激动了！
我是作为父亲的一个男人，虽然这个爹当得有点儿早。当时，我看到这四个孩子的时候，你去想想，我如果是她爸爸的话，我会怎么看待我的孩子；我看着我的孩子这么开心，这么快乐，笑得那么样的自由，我会是多么的开心！
小福利，已经是一个孩子的母亲了。她先生比她高这么多，她先生真帅呀！哇塞，她先生老帅了！所以，小福利这家伙很聪明：把老公藏在家里看孩子，她出来直播了！反正让她老公出不了墙，是吧？台湾巴黎，你看她的男朋友，是我们的大牛，超级帅哥！你看他们都多幸福啊，多幸福啊！我们的小飞象好像现在跟一个比她小好几岁的在谈恋爱，是吧？好像未成年男孩儿。我们小Sara，好像也跟一个……好像有没有啊？还不知道，别搞错了啊！小Sara的老娘，是一个非常非常棒的人，非常棒的人！
所以说，当你看到这个画面的时候，你看到的是什么？你就看到：这中国人，活得不憋屈的时候，他活得不憋屈的时候，他活的是啥样！你能想象，如果中国人不是那么老杂毛控制着CCTV，那些傻货，都真的把中国人形象给彻底固化了，僵尸化了，彻底给（弄成了）化石的感觉，简直是疯了！看那些人，一看（就是）几十年，你烦不烦啊！你说烦不烦啊！几十亿人，你让我天天看着你个老驴脸，天天耷拉着脸，是不是？天天就像拿着打火机到处找汽油的感觉，一个个苦大仇深、“阶级斗争为纲”的感觉，恶心不恶心啊！
但你看我们这些人，今天这个画面，多么的真实，多么的阳光，多么的开心！而且你看她们……这四个孩子，每个人的英文“讲得比上海话都好”——用吴征的话说：“英文讲得比上海话好！”吴征的太太杨澜跟外国人吹牛叉：“我英文讲得比上海话好！”哈哈哈！真是！
很多战友问：“这是什么车？”昨天我都发过了，这是迈巴赫SUV，七哥是……全美国第一台、第二台都是七哥的！这些豪车厂家，他们一定是先给我用的，我们家族基金也是它最大的买家，最大的买家！“老棒了”“老棒了”，但是，你也来不了啊，是吧？
行了，我就不说了，今天看到这个节目特别棒！
然后呢，G-Fashion，今天早上——我没说啊，是G-Fashion的总裁KMILL给我发信息：“啊，这四个女孩！我们要给她们做这个G-Fashion职业衣服！”可以，可以啊！所以说，未来你这几个女孩子，要跟G-Fashion的总裁，你跟小妹直接联系就可以了，你们要找设计师上上你们的节目，叫他们也聊聊G-Fashion，特别有意思，放开了，做自己！做一个高尚的、自由的自己，不要有任何顾忌！
共产党给我们心里面植入了所谓的“文化红线”，“道德红线”，“法律红线”什么“八廉八耻”……这些都严重地束缚了我们发挥我们的所长，挖出我们的潜能，让我们失去了自己……这帮老王八犊子，它们什么“八廉八耻”都没有，（它们却）让我们遵守！
（我们）就是做不伤害别人的最快乐的自己，这就是七哥要给你们说的。怎么样？唔该哂！几位美女，是GTV时代一个新的开始，太棒了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1591/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1591/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，我今天下午一直开会，这中间趁休息时间，把口罩摘下来，跟很多战友回信息啊！边听着我后面的这俩姑娘——我们的小福利、小Sara和战友们的连线，特别特别的感动啊！
这摘下口罩的感觉真好！真的让人感受到，共产党那个病毒太可怕，太可怕了！太可怕，害了太多的人了！
同时——我把这俩姑娘的声音（调得）稍微小点儿——所以说，真的是，这天天戴着口罩，这个世界真被它们给毁了！那么，“以毒灭共”到了什么时刻？我今天直播到现在的这几个小时，我看到的信息，我听到的信息和美国的正义的、勇敢的人民——人家美国人真比咱们勇敢——发出的怒号，还有欧洲那些所谓的假绅士们——一套西装穿五年，这才叫“绅士”，是吧？这才叫“绅士”，那咱不是，咱不是啊，然后再看着我们GTV的直播，然后跟律师开着会，感慨万千！这是“人间正道是沧桑”啊！发自内心的是：我们中国人，在七十年来，这几十亿人被这几个老杂毛和共产党给陷害，活成这个德性，可悲！可怜！
现在G-Fashion，真的是太牛了！多少Fashion界要加入！未来你会看到G-Fashion团队会出几个牛人（中）的牛人！牛——人——！是我手机发抖了，是我手机抖了，别激动啊！哇，太厉害了！然后，是专门要搞女装，还有童装的！这我太开心了！我希望所有的中国同胞、女性，新中国联邦的女性和孩子们，穿上与世界上任何大牌比咱都是最牛的品牌！那是啥感觉啊？是吧？就像七哥现在这样，是吧？时刻不能忘了，咱得弄点儿“不要脸”的！
好幸福啊，兄弟姐妹们！抓住这个机会，“以毒灭共”“以钱灭共”，真的是伟大的时刻！人类从来没有过，从来没有过！（这一点）越来越感受到。
文贵开会期间摘下口罩，与战友们摘口罩、发盖特直播。唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1583/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1583/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
我今天是同时开着视频会，这边办公，这边看着GTV，里边还有一个会议系统也在开着会-大会，同时四方面工作还能跟战友们表示沟通，啊～还能给战友们点赞，啊～这就是七哥。战友们你啥时能学会七哥这个工作方式的时候你就不一样了你就真的不一样啦。
我刚才看了这个凤凰农场挺郭灭共司令部这样的战友，还有这个加州的大海，大海战友，在图桑九指妖门口去要债，我心里边很不舒服，又佩服他们的勇敢，但是心里边还真是不舒服，因为这个被骗的真的是都是七哥给背书导致的结果，我非常不舒服，非常的抱歉，非常抱歉。
然后呢我同时呢要看GTV，然后刚才看到老顽童，又看了咱们的现在的小福利和小Sara在做直播。因为GTV每周都有个新版本，那么这些新版本的技术上（会有）很大的提升，大家能感受到的。画面的效果真的是不一样真的是不一样，但是你看小福利那边就（因为）镜头还有灯光没（调）好，显着就模糊，但是小Sara那块儿就比较清楚就灯光控制好了。图桑那个画面是最美的，最清楚的最好的，因为那块儿亮，阳光亮，我去过那里我知道。灯光非常的重要，我们这个音频同步有很大的提升，但是还不足够，还不足够。另外老顽童刚才我看到用Skype（直播），画面整的很明白，但声音没整好。所以说咱们这个GTV呢，虽然每天在进步，在提升，但是我们确实还有很大的空间，但是确实不简单，这已经是技术上的奇迹了。
即便你看美国总统川普现在在加州搞的这个大会事实上他们是很想在我们GTV上搞的，（也）咨询了我们，（但）咱做不到，说实在话GTV撑不住，撑不住啊。但是未来会撑住的，兄弟姐妹们，一定会撑住的，这个是需要一个过程，需要耐心。
另外一个就是，我在这儿看到很多战友发信息啊，跟我说问的些问题啊，我想给战友们说，很多战友们真是一定要记住，咱们在共产党那个地方出来的，咱老把投资当成赌博。啥事儿是今天进去明天出来，就在赌场一样，一押啊一番两瞪眼，要么是二十一点，要么十七点，都想出二十一点。然后呢十十，九十九的人都会爆掉。就是那一拍两瞪眼的那叫赌博，那不叫投资。我非常非常严肃认真的告诉兄弟姐妹们，你们一定要记住在你们投资也好，G系列，G-Coin也好，GTV也好，一定要想到兄弟姐妹们，它需要时间，它叫投资，没有时间凝成的绝对都叫投机，你再一番两瞪眼的那叫赌博，千万千万别糊弄自己。
另外一个，人生嘛，咱们爆料革命说的说的快四年了，是吧？如果四年前坚持到今天的战友们，你的一生中最快乐的可能就是这四年，但是要四个小时搞定的事，你早忘了，那价值也是不一样的。所以说千万千万兄弟姐妹们，量力而行投资，赌博死路一条。那么现在国内的现在所有的那些挣快钱挣大钱的除了腐败，抢劫，受贿，啊还有一个就是所谓在这跟共产党同流合污在金融市场上搞这个这个擀面杖子经济，造假，就是欺骗，那叫犯罪。既不是投机，也不是投资，连赌博都不是了，那叫犯罪。千万别羡慕那些所谓挣快钱，你要看到贼挨打的时候，别看贼吃饭的时候，兄弟姐妹们，这是非常非常重要的。另外，一定要看到整个这个世界上现在包括美国和欧洲成熟的经济市场，你看看几个证券公司一赔几十亿美元，包括头一段儿所谓押期货的，多少人啊倾家荡产。一定要记住一个挣钱的背后里边可能有百个千个万个百万个人赔去了钱，千万千万不要有任投机心理。
像昨天我们开GTV会的时候有个战友问到我：七哥GTV什么时候上市啊？我当时回答他是GTV上市大概需要5年时间，这是计划。已经花掉一年了，大概（还）有4年时间，但是，说实在话我认为GTV，3年也有可能上市，也有可能3年以后，但是它取决于我们整个的灭共的事业，还整个取决于我们整个GTV的运作。还有一个，我们需要的是投资者，不需要的是投机者。啊～但是就像今天你们看到的一样，去年的4月份和今天，啊～这个料子实在太好了但是这块儿一挂给挂出褶子来了，去年的4月份和到今天GTV的品值和技术含金量和它的影响力短短不到一年时间，能同日而语吗？这就是结果。这不是你投机和投资一番两瞪眼在赌场，更不会是犯罪，啊完全是没有本了，拿命赌。把人家钱变成自己的钱像九指妖一样，是吧？这不能等同而语。啊～所以说我再次的劝战友们给我发那么多信息，问那么多问题的，千万记住：要投资，不要投机，更不要赌博，更不能有犯罪的这种赚钱心理，更不能学九指妖，陈其生，还有那个叫什么我忘了看看…这个Jannathan，这个家伙大家要记住啊！
现在发现这几个家伙还有账号，还有账号啊，兄弟姐妹们，你们要小心呐！所以说现在强烈的呼吁任何有给这些人汇钱的，张新，弓-长-张，新旧的新，叫张新，山东人，这个王八蛋太坏了。这个Jannathan，张新，然后再一个就是那个“龟头洋”-陈其生，还有PJ 潘，他的中文名叫彭坚，还有魏继红，还有这个她的儿子，她的儿子叫魏什么呀～！这个这几个家伙是犯罪集团，它是靠犯罪挣钱，不是靠什么投资挣钱，魏修竹（发音），她儿子叫魏修竹。现在很多部门都在问我关于她们的情况，都很惊讶，现在她们是真出名了，在图桑，在凤凰，在美国，在中国，啊出大名了。那么这些人他的末路就已经…她们最终一定是，一定是进监狱的。
刚才有某位律师给我说看了这些文件以后，看了她们的作为，简直是太震惊了。他说这是个无法无天的一个想法，在非洲也不可能有这种事情，太疯狂了。另外一个就他（们）造假撒谎的这种胆子震惊了所有的人。任何有法律常识的人不可能像她们这样做人做事的，太可怕了！这是由于七哥给她背书，助长了她们的这种啊让她们诈骗，形成了事实，给战友们带来了损失和痛苦，七哥发自内心的每天的自责和道歉。七哥一定不会再让另外一个九指妖再发生了，尽量杜绝，也不敢绝对保证。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天很幸福看到了这些战友们做的节目层次越来越高，质量越来越高我，也在学习。啊～我也在学习。看到这个英国农场，德国农场，西班牙农场，加拿大农场，啊～，我们的美东农场，我们的樱花（农场），还有现在我们在G-News上发出的一些文章，都太棒了。这就是我们爆料革命必须的。
战友们，灭共没你不行，灭共需要行动，需要高质量的行动，高智商的行动。
一切都已经开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
