<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>小S on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8Fs/</link>
    <description>Recent content in 小S on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8Fs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2077/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2077/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
● 视频一：泽连科医生说疫苗是优生项目，用来杀死部分人口，造成慢性病
采访人：从疫情发生之始到今后，我发现的一件有趣的事情是，那些假新闻、主流媒体、电视医生、疾控中心和食药局，他们为什么在这段时间没有提及通过锻炼、正确膳食、膳食补充剂， 来提高你的免疫系统？， 为什么卖酒的商店开着？为什么体育馆关闭了？像是锻炼、正确膳食、膳食补充剂，他们不认为那些是我们要做到吗？你为什么认为他们把那些都移除了？
泽连科医生：只有你用正确的眼镜以正确的视角来分析事务，.一些事情才会有意义。而那些眼镜并不来自于一个未经尘世的体面人，请看，像是硫酸羟氯喹、伊维菌素和其他救命的药，获取它们的渠道和有关它们的信息都被限制了，任何胆敢与政府言论唱反调的医生都被所有社交平台封杀， 而现在我们看到了所有关于这些可怕疫苗副作用的信息都被限制传播， 所以你会自问，发生了什么？ 我们如何将这个谜题整个解开以使得事情能够讲得通？
那么，如果你认为那实际上关乎你的卫生健康以及对于你最有好处的是什么，那么包括你自己的问题，所有问题将摆在你面前， 然而，如果你将问题理解为政府是我们最坏的敌人，是实际上的某些，我直呼其名，一个优生学项目， 是被设计用来杀害我们中一定比例的人，以及制造长期疾病，来让其余的人繁衍，而根据最近记录的专利，在8月31日有一项经过美国专利局批准的专利描述了50页的高复杂性工程
以及这些疫苗所涉及的纳米技术，其中有一项技术能够测量你体内的生理数据，像是体温和心跳， 并连同你的地理位置一同发给第三方，而在你说我是阴谋论者之前，我首先是个阴谋现实主义者，因为事实上，我有这项技术专利的文件，, 所以对于那些想要亲身调查并探究事件原委的人，.如果他们不同意我的观点，可以来找我辩论， 所以说，我可以毫不留情地说，我们就是协同努力的一部分，这个努力要大量减少无辜的人口。
00:00:30 直播准备
郭文贵先生：得改了，谁来了我们都在等着。你让所有战友等威廉王，你不是弄死他了吗这不是？开始。谁授权让你们等的啊？你们怎么能这样呢？怎么这样做决定呢？对吧？你不能让战友们都在那等，我们可以等，你不能让战友等，这是什么决定？谁做的决定这是？
开始。你说八点你就不要推迟，小白、墨镜你们在干什么？
墨镜：好，这就推。
郭文贵先生：下不为例，你们不能这样做事情。你们拿着全球的战友等一个威廉王，你是不弄死威廉王？你是在开玩笑，你这是。犯这种错误是不可饶恕的，而且未加商议、未加决定，你们就这么做。
正义小Sarah：墨镜我觉得可以把我的那个框再移到这边多一点，好像有点不平衡。
墨镜：好的。
正义小Sarah：谢谢。
文耀：谁……你们给唐平打个电话吧？她该不会以为是8点半吧？
郭文贵先生：不要打了。不要打，不要打，不要打，不要打。直播的时候如果还需要叫床的话，你就错了，文耀。你肯定惯你的孩子。这就是中国女性一贯的犯的毛病，还需要叫床直播？你在开玩笑呢这不是吗？你开不开始墨镜？你不开始我走了？我真的，我不给你播了。啊？
墨镜：推了推了。
郭文贵先生：你再有一次这样的墨镜，我一次不会给你们参加直播，再也不会跟你们开始了，我很严肃说这话。你还不了解你七哥的性格。我有一个侄子跟我家里吃饭，我告诉我侄子，一辈子不能再跟我同桌吃饭。从那天起，他从11岁，从来没跟我在一个桌子上吃过饭。
00：03：21视频播放，采访Zelenco医生
00：07：20回直播画面
正义小Sarah：郭叔，你的麦没开是吗？
郭文贵先生：抱歉抱歉，我的麦没开，请吧文耀。
文耀：好的，七哥早。
郭文贵先生：今天谁主播呀？你不是主播吗？
● 0：07：48直播开始
文耀：是我主播，对不起。七哥早，小Sarah好，文空战友好。尊敬的战友们、亲爱的同胞们，欢迎再次来到文贵大直播节目。今天我们，这样吧，先请七哥和嘉宾们给战友们打个招呼。刚才七哥没有开麦，谢谢。
郭文贵先生：先让正义小Sarah、文空，然后完了我再说。
正义小Sarah：好的，谢谢郭叔。今天很开心、很荣幸跟文耀姐、文空还有郭叔我们一起大直播。今天跟正常我们的小字辈，以及所有的爆二代一样，每次上来是跟长辈们、前辈们多多学习。谢谢。
文空：好的，谢谢大家。大家好，我是文空，很高兴、很荣幸能够再次跟七哥联线，然后参加这个文贵大直播。然后，上次参加直播的时候，我们好多战友还都是穷战友，现在发现我们好多战友都已经是富翁了。欢迎大家加入这个富翁的行列，也感谢七哥带领我们走上了这条康庄大道。谢谢，谢谢大家。
郭文贵先生：这是文耀、文空，我们的正义小Sarah。刚才说老前辈，我们没那么老好不好？谁让你掺乎到老？你们一整那么年轻干啥呀？我们老黄瓜现在还带着花呢，你干嘛把我们整那么老？人家文空跟你差不多大好不好？东北的小孩说话就是家庭没教养，找你妈投诉。
你应该说，你们虽然都是跟我同辈，但是你们就是比我好，说话多好听，是吧？文耀刚才脸都绿了，你没看见？今天穿着黄衣裳。开玩笑。文耀比我小20多岁，让你们一整，给我整成一辈去了。
文耀、文空、正义小Sarah大家好，今天是11月5号，今天直播。我们今天是4个人，本来也是五个人，再加我，中间这是威廉王睡觉不起床，因为挣了钱了，临时不来，我们临时把他框给他取消。就是刚才我们主播竟然是墨镜、小白决定等待威廉王到来，你说这是什么荒唐的情况？这么多全球战友直播等你威廉王起床？你在开玩笑呢吗？
这叫爆料革命战友？那些伪类、共产党看我们什么？这叫爆料革命、新中国联邦？全球期待等你威廉王起床？你这不是毁威廉王吗？是吧？但是我们唯真不破，有啥说啥，我们马上开始是吧？这是起码的，对不对？所以说咱们这个，大家要记住有个纪律。你没纪律真的是不行的，我们是个新中国联邦，我们是爆料革命，真不是爆尿革命。你想来一下就尿一下子，不想来就不尿，那不行的。
0:10:55：喜币突然跌到17.3最低峰，原因因为讨论群言论不慎导致抛售
郭文贵先生：那么还有一个出了个事，我今天早上我看了一下，哇塞，股票跌破，从20.46跌，不是股票，咱们是币，币值跌了剩17.3几最低峰。吓我一哆嗦，发生什么事了？共产党砸盘了。我就马上，我就告诉了有战友要买的，我还给打电话，我说战友快买，吩咐战友快买，有机会，共产党砸盘。
但是就在直播前我才知道，长岛哥、老班长以及铁血群，我才知道咋回事。就有咱们的，我不知道什么群，现在这到处讨论群，真的很吓人这个群，我一堆的消息，我都无法辨别。所以说咱们得把这个群代表什么喜币、喜联储发言回答的，从这一分钟起都得停。
11:44代表喜联储、代表喜币发表观点问答的都得停，喜联盟认证完才可以回答问题，否则任何回答都是非法的
郭文贵先生：我再声明这个事，我再重申一遍，谁代表喜联储、代表喜币发表观点、问答的，你都得停。你到联盟委员会备案以后，备完案了，喜联盟给你认证完了，你才能回答有关任何喜币的问题。任何回答都是犯法的，犯法的啊！这个不是战友犯规的啊，这个是很大的事。你记住它是上市公司，它在没上市前，你咧咧怎么回事儿，现在你这个真不行了。
你比如说文喜成立那个什么喜币这会、后援会什么的，你可以叫什么喜币什么自愿的，但是你就是这个喜币委员会，竟然他们的律师昨天下午告诉我说：郭先生我要起诉你。喔噻！吓我一大跳！说着话突然说这么一句，我说你什么事儿？严肃的吗？“你擅自成立喜币后援会”，我说我没有成立啊，他说：但是是你们战友成立的。就这么夸张啊！吓我一大跳，你知道吗？而且这巴哈马的大律师是法官出身，啊，不苟言笑那种人，跟王岐山长得特别像，你知道吗？也头上没多少毛，也是偏分那种的。喔噻，吓我一大跳。我说我们一定要告诉战友得注意，就这告诉完我想今天直播时候说，昨天晚上出了个这么个事。
第二个事儿，老凯，我们的老凯——铁血组成员，在这个啥群里我都不知道，回答战友说，我原来准备投新GTV的喜美元，我可不可以用来买喜币，老凯说不行，导致昨天晚上很多人把喜币马上就开始卖，卖股，这个老凯这是犯了大错特错，你知道吗？我很惊讶这件事情啊！
一会儿文耀我先让你说说，咱俩差20岁，是吧？年龄接近这种，你就知道那么多啊，啥时候喜美元从第一天说的事情，你进了喜美元，钱你说了算，你爱买啥买啥，我说了嘛——你买内裤、你买袜子、你买胸罩，只要对方接受，谁也不能挡你。
包括喜美元说我这一秒钟进来，我这一秒钟走，你不能挡我，是吧？这是第一个定义就是它自由。那现在汇到你喜美元的钱，人家当然自由啦，人家买喜币，凭啥不让人家买呀，人家到年底买新GTV股票的事情，人家愿意买就买，不买就走啦，我就要喜币，我不投你GTV，咋啦？这是常识啊，凭啥不让人家动啊？
喜联储如果失去了货币的自由权，和随时贴换的权利，它连垃圾都不如，我第一个就是它最大的敌人，是吧？
昨天有人推出来，又是一个咱们战友，成天捣乱的一个战友，今天早晨我看到他发信息，叫“简体字”，他擅自推出去，说在这个喜美元里面提现，什么限额500、限额2000，我说咱长长脑子行不行啊。你甭说你喜联储，你老天爷也不能让人家不取钱，我们遇到过所有的银行不让战友取钱，最后都是什么？最后还是把钱给战友，但是谁还理他们，甚至你可以起诉它。
昨天是因为喜联储上面已经明确地告知，它是一个目前调试状态，就是喜美元有时候有时甚至限制2000的、甚至还有发出限制20000的，它是个功能调整状态，永远不可能限制你钱走钱进的，永远不可能，我告诉你，包括你钱去哪儿，喜美元的自由性是百分之百的价值，没有贴现和流通的自由性狗屁都不是！当然买喜币啦，老凯说这话上市公司会告死你的，这会告死你的！
所以从现在决定，我再告诉大家：任何人，现在从GETTR上带有喜马拉雅币的，你把你账号赶快改了，还有喜马拉雅什么解说群的你必须马上改了，你把后边加括弧，谁谁谁自发的，我不承担后果责任，要不然你会引来一堆的诉讼，不是七哥能说了算的，我说没用，连我都想告，昨天这个傻货。我给他解释半天，那个驴脸真的是很难看，那个驴脸你知道吗？人家都不认识我，那天上市的时候，说这货是谁呀？站着侃了一天17个小时都不认识我，是吧？人家说“你就是郭文贵先生吗？我要告你！”哇塞，气死我了！但是你七哥也不能跟人家打架去隔着电视机。
我再重申一遍：老凯这样的说话，最后一次，我都不知道会引来什么后果，任何铁血组、任何联盟委员会、任何投资者战友，你对喜币、喜联储发出的话，未经授权一切法律后果你负责，而且法治基金、法治社会不会帮你的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2062/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2062/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天的纽约股市很热闹啊，好兴奋呐。说实话已经好久了，我觉得从2008年奥运会结束后一直到现在，不管多大的事能让我很兴奋，或者说有点小紧张，就是那种有点迫不及待的 — 没了。过去在玉米地的那种感觉是真没了，一点儿都没了。真的是发现人见识的多了，经历的多了；人也老了 —“鼻涕多了，精子少了”；激情也少了。我觉得这是必须的，没办法。原来不懂，现在放「自己」身上真听懂了。「2008年之后」没有什么特别兴奋过，没有什么激动过，但想到下星期一，我真有点兴奋激动。
昨天晚上的时候想到今天纽约上市，我也有些激动。实际上今天咱不是主角，咱只是很小的角色。战友们「和」在喜联储里面的，你们都是主人，星期一我一币没有。但是今天我真是过去这么多年，从2008年以来，昨天晚上到现在我有点兴奋，有点小激动。刚才运动完了，回了很多信息，感觉好多了。刚才不运动运动觉得有点小兴奋。很多信息在说川普总统的SPAC。他那个股票，你看看主流媒体还有全世界的金融领域没人理，SPAC就那十几家中共的基金在炒，「除此之外」没人理。
你看看今天在纳斯达克上市的，中文叫“格芯”，“格芯”上市和预期价格相差个20%～30%。我估计会涨50%吧。不会那么夸张。价格可确定，未来可确定。你能看到主流媒体、经济体、投资基金…这也是出自有处了。但我今天能感受到世界的投行领域 — 垄断结束了。未来人们所追求的基本上不需要投行了。未来是上市会越来越简单才对，而且大家随便可以买。靠投行炒作是没有未来的。也就是说现在这种传统投资，就像今天AMD，“格芯”上市这种传统性的不会有未来的。真正AMD的价值，今天上市后的价格应该在10倍到15倍。由于大部分的利润都被投行所操纵，被投行拿走。没有老百姓的事，老百姓进不去的。我觉得这种“烧油的动力时代”要结束了，就像现在电子汽车「的兴起」。你看看这世界，美国一个Elon Musk代表中国半个国家的经济体量，代表70个落后国家的经济体量的总和都不止。现在是高科技能源的新时代。
第二个就看到了高科技。像生物科技，太空科技，包括医疗科技等一系列的，都是变革的。未来这几个搞疫苗的药厂都会垮，未来新的药厂，可信的药厂，一家可能就富可敌国了，就像Elon Musk可能几万亿美元。
第三个就是虚拟货币，一个好的虚拟货币平台就把所有投行全干掉了。干嘛要投行啊？你看赌场，接受虚拟货币的赌场，兄弟姐妹们，这赌场是什么概念？未来的赌场，凡稳定的，安全的赌场，可信任的赌场，可接受虚拟货币的赌场一定把所有的赌场全干灭。就这么厉害！你走着看，未来7哥在这方面跟大家好好分享。7哥说了，你们等着看。
刚才我看小福利，还有Emily，还有小Seven正在讲成人的故事。Emily曾经放过自己照片，结果有男的把生殖器给放出来了，就这么长，“要不要做呀？”真流氓！还有这种流氓？Emily太可爱了。小Seven刚才在讲“要不要做视频？”和“怎么做视频”。实际上做视频不是技术，做视频第一做的是你的智慧，第二是做的你的品味，第三是做的你的眼界，第四是做的你自己的能力。然后才是技术，是吧？我跟你们说，你要不在GETTR、G-TV上抓住这个机会，你绝对后悔。大家好好的研究研究，要把打赏的事儿做大了。未来像这种打赏啊，私密直播呀，虚拟货币啊…几乎会把一切都改变了人类的。一切都会改变！这就是新的时代。
另外一个，看到昨天蔡英文在CNN接受采访，证实美军确实在台湾。啥时候7哥说的？还有刚才战友们说刚刚下面又抓了2个公安，抓了2个法官。然后跟我说珠海、广东也抓了。我在2019年就告诉过大家，我说，“中国下一步就是政法界和中纪委的腥风血雨” — 要在全国各厅，在20大到来前，政法委的高管里面一半儿要被干掉 — 看看我2019年的直播去。现在已经抓了多少了？从2019年到现在已经抓了几千个厅、局、处级的政法委和纪委干部了。接下来还会更多。不听7哥爆料的，那你等着吃亏吧。
蔡英文CNN的采访讲出美国在那儿有军队，大家知道意味着什么吗？中共现在以为还跟美国政府能勾兑，你勾兑试试？你要有一点常识你就会知道美国和中共是不共戴天的。什么“两个大国新型关系，两个大国共同治理地球” — 扯球蛋！人家忽悠你呢，一定灭你！不是哪个政客想灭共或不想灭共，谁要相信哪个政客你就傻了。美国要灭共是整个美国没有选择 —无论哪党，不论亲共还是恨共都是一样。如果你愚蠢的被操作，那是你愚蠢。和王岐山“拉邦套”的高艳艳的老公，王将军，大喊说，“「美国」如果敢把航空母舰派到台湾，派一兵一卒，马打台湾。”你打呀，绿帽子？你跟王岐山“拉邦套”，就你个绿帽子有资格打台湾？蔡英文已经宣布了美军就在台湾。你去呀？！共产党这个王八蛋就是个流氓骗子，欺软怕硬的。向全世界CNN宣布了。「共产党」你去呀？
这个人类的无知是没办法的。就像很多人看路大脑袋，听路大脑袋直播听了3年了 — 他有一件事儿说过的发生的吗？他有一件事儿说对的吗，路大脑袋，还有蛇妖闫，还有九指妖？告诉我有一件事吗？你举出来。就这也听，所以有的人的脑子是需要谎言的，像吸毒一样，需要谎言，需要被欺骗，因为无知。就像共产党为什么敢对着中国人说“美军来了我就打台湾”，因为中国人相信这种吃了伟哥的阳痿的人说出的无比强大的话，还很享受。
兄弟姐妹们，新中国联邦最重要的是什么？“为真不破”！看着今天、明天发生啥吧，周五见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月18日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：00：08直播测试；战友闲聊
长岛伟哥：盖特有了吗？盖特已经有了，不对，GTV通知的。但是盖特没有啊，啊……盖特也出来了。为什么盖特出来，前两天盖特特别清晰清楚，比GTV都清楚，对，是啊，马上就可以回看，
Rechel莘七女孩：盖特直播功能太强了。太厉害了。
长岛伟哥：你看，这个里边还可以回看，这个GTV还不能回看。
Rechel莘七女孩：还不能回看，对，它这个超强。
长岛伟哥：还有那个就前几天我看他们直播，还可以看留言。
Rechel莘七女孩：你说是在盖特上，没看到。
正义小Sarah：可以可以可以。
Rechel莘七女孩：可以，有吗？在盖特上可以看到留言吗？
正义小Sarah：我现在可以打字的，我现在可以打字，你们去看一下。
长岛伟哥：行。
Rechel莘七女孩：好，我在看呢，这是没有啊。
正义小Sarah：来了来了都来了，看见了，看见开Cally邓（音），我是网页版。
Rechel莘七女孩：我是手机版，手机版没有，我手机版上没有。
正义小Sarah：手机版打横呢？
Rechel莘七女孩：横的也没有，我现在就是横的。
长岛伟哥：有留言出来了，我看到了。
Rechel莘七女孩：手机版你也看到啦，我怎么没有呢？
长岛伟哥：（念留言）“美女帅哥好”。盖特你只要打网页版，哦，能行吗？
Rechel莘七女孩：对，手机版好像不行，网页版可以。小王子说手机版不能打字。
正义小Sarah：手机版不能打字。
长岛伟哥：难怪。
正义小Sarah：进来留言都是。
Rechel莘七女孩：都是Gtv的，留言的是GTV上看，他们说。对，手机有，唐平也说了手机有但是不能打字。
正义小Sarah：对对对，我也看了，是的。只有网页版可以留言打字。你看战友们也说
Rechel莘七女孩：哎，有战友说可以留言打字呢？有可能手机不一样吧。
正义小Sarah：没有没有，他是网页网页，网页盖特可以打字。
Rechel莘七女孩：OK。
正义小Sarah：大家好，战友们好，点赞点赞，还可以打字，还可以发表情。手机版不可以打字，（战友留言）“手机可以打字啊”，哎，这个战友是jhajha68说可以。
Rechel莘七女孩：是不是手机不一样的吧，是不同的版本吧，手机有可能。
长岛伟哥：拉过来一点，哎，再拉过来一点。
正义小Sarah：（战友留言）“可以打字，哦，IOS测试版可以打字”，什么叫测试版可以打字，我用手机打字。
长岛伟哥：这个好，就左边是那个gtv留言，右边是盖特留言，知道吧？
Rechel莘七女孩：太酷了，这样在盖特上直播太酷了。
正义小Sarah：电脑可以打字都是说，IPhone。
长岛伟哥：30万以上多一点，金额多一点，谢谢。
正义小Sarah：（念留言） I don’t understand a word, but awesome and their voices are friendly. Thank you（我听不懂，但太棒了，声音听上去都很友好）。有外国友人。
Rechel莘七女孩：Thank you. It’s called Malisa Day.（谢谢，名叫Malisa Day） 有外国有人，We are testing ，We are testing（我们在测试）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1998/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1998/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前视频播放
视频：
朱莉教授：我的名字是Julie Ponesse。这条信息是关于强制接种疫苗的。我是韦仕敦大学的伦理学教授。它是加拿大最大的大学之一。今天我将教你一个关于强迫人们接受医疗程序的普遍接受的道德的简短课程。
我亲身为例。我的雇主刚刚要求我必须接种COVID-19疫苗。如果我想继续担任教授的工作，我必须接种这疫苗，这是我的难题。我的学校聘用我成为道德学科的权威，我拥有伦理学和古代哲学博士学位。
我在这里告诉你，强迫某人接种疫苗在道德上是错误的。如果它发生在你身上，你不必这样做。如果你不想打新冠疫苗，请不要打，这是你自己的事。
但这不用维持敦大学来管。它突然要求我立即接种疫苗 ，否则就无法就职。所以随着学年几天后即将开始，我面临着即将被解雇的问题 ，在工作20年后。原因是我不会屈服于将实验性疫苗注射到我的体内。我一生中接种过很多疫苗，但我从未被强迫去接种过，一直以来我都有选择。
我不在高风险环境中工作，我不是急诊室的医生，我是一名教师，我是大学教授。我的工作是教学生如何批判性的思考，提出可能暴露错误论点的问题。比如讨论问题是谁问的，是谁下达的命令？我能否信任他们来控制我的身体？作为老师我不必看新闻就知道新冠病毒是否安全。我阅读医学期刊并咨询我的科学和医学教授同事，我从医生那里了解到新冠疫苗的真正安全性存在严重的问题，对于疫苗的有效性是一个很大的问题。
没有人承诺如果我接种疫苗，我就不会感染新冠病毒或传播新冠病毒。但最终这些对我来说都不重要，因为我是伦理学教授，我是加拿大人。无论出于何种原因我都有权选择什么可以进入我的身体，什么不可以进入。如果哪天我被允许回到我的大学，我的工作就是告诉我的学生这是错误的。我受雇教他们将实验性医疗程序作为就业条件在道德上是错误的。
这是我的第一次，也可能是最后一次要教给大家的一个课程，那就是道德的基本。本着苏格拉底的精神，他因提问而被处决。本课仅包含一个问题，答案是多项选择，请仔细聆听。
当一个人做了20年的同一份工作，让她的雇主满意。这样对吗？或者说为了保住工作，突然要求他们接受不必要的医疗程序，是错误的吗？在这种情况下，该程序是注射一种没有经过充分安全测试的物质，它尚未被证明是有效的，它的目的是预防对雇员几乎不构成威胁的疾病。受雇员工不允许提出疑问，她只能服从命令或被解雇。致我的一年级学生，这是正确的吗？还是错误的？我已经知道答案了。
朋友：太棒了，朱莉。
朱莉教授（掩面痛哭）：抱歉 。
字幕：朱莉在2021年9月7日被解雇。很快在发布12小时内视频被YouTube删除。
视频：2021年9月14日福克斯商务频道玛丽亚访谈
Miller：我们是增长速度最快的社交媒体平台。大概三天用户就达到100万，大概十天用户达到150万。现在我们有超过200万用户，其中最不同的一点是，有100万的用户在美国，另外100万在海外。包括我最近待了几天的巴西，那里占了我们15%的用户。这周的后几天我会去法国和英国推广我们的平台。事实上 我们已经成为一个全球化的公司。这表明人们渴望言论自由，希望抵制大型科技公司。还有另外一个不同是你永远不会因为政治观点在我们这里被禁言。当然我们有强健有力的节制政策，但是绝不会有基于政治观点和倾向的歧视和审查。而且我们绝不会出卖你的数据，这是我们与脸书和推特的巨大不同。
视频：2021年9月14日乔丹参议员
参议员：昨天副总统哈里斯发推说……我来找找。
副总统哈里斯发推说给没打疫苗的打疫苗、增加测试、戴口罩，保护已经打过疫苗的人，我们可以终结这次大流行。
这里有个明显的问题：如果疫苗有保护作用，为什么打过疫苗的人需要保护呢？我觉得这是非常基本的问题，所以他们到处发表这些混乱的信息。
视频：2021年9月14日福克斯新闻频道访谈
免疫学家：我在上周911的纪念活动中反思，我想起2001年的时候所有媒体是多么团结一致，传达相同的信息。我们的国家从过去的几年开始处于一个非常分裂的状态。实话说，作为约翰.麦凯恩的朋友，我觉得拜登总统有机会使国家团结，依靠科学解决病毒。
作为一个免疫学家，直到星期四，根据这一强制疫苗的粗暴和其中的错误，我终于意识到，我所想的并没有发生。我不得不说，就目前而言，这一强制措施为歧视那些获得自然免疫的大约8000万~1亿美国人打开大门。我的意思是其实这些人是受到歧视的，美国总统针对他们大大的打开了歧视的大门。这不止是语言上的歧视，我们所说的是就业歧视。
我无法告诉你，我每天收到多少获得自然免疫的美国人的邮件。我知道你的一些嘉宾已经从科学的角度讲了这个问题。Makary博士在Tucker和其他主持人的节目上就讲过，自然获得的免疫力与疫苗免疫一样有效，甚至更有效。因此美国总统针对如此大量的美国人打开歧视的大门，是完全不可以接受的。
视频：融创投资人要求退房。
视频：
字幕：医疗急救人员因拒绝接种疫苗而被解雇。他们是躺在地上进行抗议。法国人高喊：反抗！反抗 ！
视频：
字幕：英国利物浦抗议为儿童接种新冠疫苗。
视频：
字幕：中国湖南省蓝山县，有人接种新冠疫苗后死亡。家属在疫苗接种点拉横幅维护死者权益，但是相关领导都在推卸责任。
视频：2021年9月15日
科学家：我们在实验室里看到人们打了这些疫苗之后，我们看到非常令人担忧的现象。这些重要的杀手T细胞（CD8+ T细胞）在体内减少。而它们是你需要的免疫细胞。
这个过程几乎是一个逆向的艾滋病。在艾滋病中你失去辅助性T细胞（CD4+ T细胞）接种这种病毒疫苗后，我们看到的是你的杀手T细胞（CD8+T细胞）数目的下降。什么是CD8+T细胞？它们能控制所有其他病毒吗？我在化验室里看到了什么？我观察到疱疹类病毒疾病的上升，单纯疱疹病毒、带状疱疹病毒、传染性单核白血球增多症（EB病毒导致）的病例全部增加。
我看到在子宫颈活检中，人类乳头状瘤病毒有了巨大上升。除此以外还有一种小的感染皮疹，被称为传染性软疣。需要什么来控制这病症呢？需要杀手T细胞（CD8+T细胞）。我看到在50岁以上的人群中，这种无害的皮疹小凸起增加了20倍。但它告诉我的是这些打过针的人的免疫状态。我们实际上是在消弱这些人的免疫系统。
现在最令人担忧的是，这些类型的免疫细胞在体内可以控制癌症。自从1月1日以来，我在化验室看到的子宫内膜癌比我往年看到的增加了20倍。我一点也不夸张， 因为我回看了往年的数字。
哦，我的天啊，我从前从来没有见过这么多的子宫内膜癌。我在年轻病人身上看到深侵式黑色素瘤。一般我们会在早期发现那些薄的黑色素瘤。在过去的一、两个月里，我看厚的黑色素瘤急剧增加。我已经看到了早期信号，我们正在改变人们的免疫系统，使其变弱。在辉瑞将这些数据收集确定之后，德国对这些年轻人的资料进行了大规模的研究，我不知道还要多久才有结果。也许免疫系统会再生，这些免疫（T细胞）比例会回升。但谁在做研究？有长期临床试验吗？两个月、四个月？这些资料包含多长时间的追踪信息，我们不知道。
视频片段：EST 9/16/2021
晚上好，我们现在在萨尔瓦多，我想告诉你们我发现了这个惊人的药物包。这个药物包提供给每一个患有新冠病毒的病人和家属，以及新冠病毒的高发地区。这是由萨尔瓦多政府免费提供的，让我们来看看这个神奇的袋子里有些什么东西？
这是解热镇痛药，对，乙酰氨基酚500mg，维生素C 500mg，2000国际单位的维生素D3，锌50mg，阿司匹林100mg，还有对抗病毒最重要的药物——伊维菌素6mg。药包里有如何使用的说明书，恭喜萨尔瓦多人。萨尔瓦多政府比美国政府要聪明很多，没那么官僚，因为他们给国民提供了这种如日本等很多其他国家都在使用的治疗方案。
（战鹰团HHS提供）
视频片段：EST 08/31/2021
医生：什么是抗体依赖增强？很容易解释这种反应，它是伴随疫苗的一种频谱效应，疫苗会使病情更加严重。最显著的例子是发生在60年代的呼吸道合胞病毒疫苗，这个病毒以相当高的频率杀死了年幼的婴儿。
在经典的MMR（麻风腮，麻疹、腮腺炎和风疹）系列疫苗后，该疫苗被定为下一个待开发的儿科疫苗。最初的临床实验发现，接受该疫苗的儿童和婴儿的死亡率实际上远远高出未接种这种疫苗的阴性对照组。因此抗体依赖增强是疫苗学家最糟糕的噩梦，因为你辛苦创造的疫苗事实上导致更严重的疾病。我们发现辉瑞疫苗的效能并不是很长，6、7个月之后他就不能提供的防护。
记者：那他们开始怎么知道疫苗是不是能提供防护呢？
医生：我们的临床研究有缺陷，我承认研究远非完美，有人可能会说实验设计就不能检测到某些副作用。具体地说，它不能检测抗体依赖增强。这一点得到了FDA的承认，因为在FDA的晋级使用授权书中，他们特别指出这些数据并不足以排除抗体依赖增强，存在重大风险。FDA建议疫苗公司，他们应该在后续的临床研究来检测是否存在抗体依赖增强，但他们没有坚持让疫苗公司这么做。
而据我从临床试验官网和文献中了解的，疫苗公司决定不去调查是否会发生抗体依赖增强，我们所知道的是病毒水平分布，无论是通过PCR或者某种更直接的检测方式，接种疫苗的至少和未接种者的一样高，那些接种疫苗的人出现突破性感染程度至少和未接种者一样高。在我看来，似乎有资料指向，可能有一部分已经接种疫苗并被感染的患者，他们的病毒复制水平甚至高于目前未接种疫苗的人群。如果这是真的话，那将成为证明抗体依赖增强的直接证据。
视频片段：EST 08/31/2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1973/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1973/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（小标题为编者所加）
直播开始前播放短片
【视频】国务院联防联控机制新闻发布会
标题｜外放输入、人物同防仍是疫情防控重中之重
截止4月10日24时，全国累计报告接种新冠疫苗16447.1万剂次，近期个别地方在疫苗接种工作中出现了简单化甚至一刀切的情况，强制要求全员接种，必须坚决予以纠正。
【河南洪灾歌曲】妞妞，爸爸还想接你回家
词曲唱：家驹2020
五号线上的水，雨停了
爸爸的自行车，也擦干净了
妈妈做了晚饭，等我们回家
你爱的那个男孩，他还好吗
地铁口的人多，你看见我吗
还是那件雨衣，你认识的啦
时间就行流水，你已经长大
你还有你的梦想，那就去追吧
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去浪迹天涯
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
一个人，一颗心，放不下
五号线上的人，都回家了
爸爸的自行车，也生锈了呀
妈妈头发白了，那都是牵挂
你爱的那个男娃，我挺喜欢的
地铁口的人多，我看见你啦
还是我的妞妞，我思念的呀
时光如果倒流，让我替你去吧
如果下辈子有缘
再叫我一声爸爸
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去喜马拉雅
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
这一生，因为你，放不下
你今天加班很晚，辛苦啦
你说要给爸爸买车，我还记得啦
我就在这里等你
等你回家
妞妞，爸爸还想
还想接你，回家
【视频】郭文贵先生新闻采访片段
标题｜以共灭共：从恒大、平安、华夏幸福看习江斗；一切都已经开始！
郭文贵先生：整个的中国，政治、经济、文化、宗教，包括所说的科学、科技，可以这么说，百分之百被几个家族控制着，绝对不是所谓的中国，是中国的共产党，共产党里边极少数人。
【视频】恒大员工讨薪画面
讨薪者们：恒大野蛮裁员，拖欠员工佣金，拒不支付，还我血汗钱，还我血汗钱，还我血汗钱！
【视频】恒大董事长许家印在第十届慈善奖上发言
许家印：能够荣获中华慈善奖，并作为获奖代表发言，我感到非常的荣幸。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：那么接下来在广东将有腥风血雨。为什么广东有腥风血雨？张德江、张高丽全是江派，所有的广东大的财团实力要么在王岐山手里，要么在张德江、张高丽手里，也都是在江派。恒大这次把自己所有的所谓的诉讼官司移到广州，这是习远平帮他的，想保他，他保不住，两派之间的厮杀远远没有开始。大家可以看到许家印的倒台将标志着正式地开始打决战。许家印的倒台接下来就是平安，平安、民生；许家印倒台，大决战开始；许家印倒台（后），一定是民生和平安开始（倒），然后腾讯。
【视频】新闻播报
主播：最近又有一家中国的房地产公司陷入了严重困境，它揭示了有关中国房地产业的新的风险。这些风险既无法预测，也不只限于房地产这一个行业。华夏幸福基金股份有限公司在本周表示，该公司预期未偿债务达到了人民币52.6亿元，相当于8.14亿美元。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：马明哲一生玩的就是政治经济，一个开车司机，玩的是官二代，玩的是广东官场，玩的是保监会。马明哲，每个保监会主席哪个人不给他面子，都是拿钱拿下来，“蓝金黄”大师，用王岐山的话说，马明哲和柳传志是中国改革开放以来最要了解的人物。
可以说马明哲的发展事业的一生，是中国金融改革开放的一生，是保监会、证监会、银监会三会分离和三会合并所有的官场人的培育的一生，他严格讲，就是当年的和珅的角色。在他眼里，已经没有上海帮、广东帮、北京帮，只要是有钱的、当官的，他可以决定谁有钱，他绝对是真的不用放个屁，他使个眼神，就可以让你成为几亿几十亿富翁。
平安现在的官方市值，整个资产、存款，它现在已经达到22万亿，加一起；第二个，它公布它自己的资产，所谓的自己是七万亿还是九万亿这都不真实，因为它很多还没有包括(进去)，包括七千多亿市值，还是一万亿市值，都没有任何意义。平安的股票从20块钱，后来稳定在46块钱，最关键的时候，都想抢当它的第一大股东。平安保险的马明哲，就用“你来当第一大股东”，就是中国真正地到了政治局这个级别的，和玩到百亿以上的都有个笑话说，能不能当平安第一大股东？
马明哲玩了三十几年，一见常委谁来了，一看见你，(拉)过来旁边(说)，我这没第一大股东，你来当第一大股东。就这个想当第一大股东的诱惑，这是马明哲的杀手锏，他们吃这一路啊。最后，你发现谁进去当它(第一大股东了)，真正的，所有的企业当它第一大股东的，是谁呢？就是肖建华。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1961/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1961/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现阶段中共搞文化、医疗运动的目的（直播被黑断）
郭文贵先生：咱们再谈一个话题，跟这还有关系的。习近平为什么这个时候搞文化运动，搞医疗运动？各30秒，你们说。
小福利：马上要开始二十大了。然后请大卫哥。
大卫：首先大的背景下共产党的病毒，在国际社会上有巨大的压力，还有最大的问题是中共经济问题。最近共产党经济的下滑，昨天我们看市场有几个指标，中共真正的问题是经济问题，二十大之前，习想巩固自己的地位，想证明自己修改宪法以后自己的政治正确。他想把更多的家族产业垄断到自己手里。想在后面的二十大上……
——— 直播被黑中断后———
郭文贵先生：我们的公主，这些公主啊真是，谁家有钱有权以后最祸害的就是孩子，这些公主们都是有样子、有钱，就是没脑子，真没办法。你G-Fashion，她老有建议。
小福利：那边的教育。
郭文贵先生：千万记住，别让孩子有钱，别让孩子得瑟。你说这老给她郭叔建议G-Fashion怎么设计，你说这没办法，我哪有心情时间理这个事儿啊你说？
小福利：又被黑客了。
小Seven：换个账号吧。
小福利：给卓玛姐打个电话吧。
小Seven：换个账号吧，卓玛姐在哪？在家呢。
小福利：我问她一下，我问她一下看她在哪。
小Seven：大卫打吧？
小福利：大卫哥给卓玛姐打个电话问一下。
大卫：稍等。（拨打电话）姐，你能马上推吗？他们那边又被黑了。对对对，Backup（后备）一下吧，你先Backup。你在家能不能弄？你在家弄，马上马上，快快快！好，你跟小福利联系吧，群里。好了。
小福利：那我们先Skype吧，怎么办或者卓玛姐？
郭文贵先生：要用Skype吗？
小福利：等等，我看Q-May说什么，哦，已经推了。
莘7女孩：她说让我们可以直接用YouTube，然后用G-TV在YouTube里抓屏。Q-May说不要用Skype，用YouTube。已经推出去了，推到YouTube上了。
小福利：是新的吗还是？
莘7女孩：是新的，新的推到YouTube。
郭文贵先生：你要我做什么？你要我做什么？
小福利：我们现在是要从这个直播间出去换另外一个直播间吗？
莘7女孩：唐平姐说继续说，七哥您继续说，啥都不用做，您继续说您的，已经推出去了，在YouTube 上。
郭文贵先生：YouTube上，已经在YouTube上了？那谁知道这个YouTube上去看去啊？
莘7女孩：然后他们会把YouTube抓屏抓到G-TV，这样的话在G-TV上也会有，您就继续说就好了。
郭文贵先生：哦。
大卫：也行，挺好的。
郭文贵先生：那我现在把我前面这个G-TV关了是吧？
小福利：今天我们是几级片啊？三级片都不够了，来整个五级片出来了。
莘7女孩：小王子说G-TV在换账号已经发盖特了，告诉了所有的战友上YouTube，然后再……
郭文贵先生：历史性的一天
莘7女孩：真是。Q-May在说会把YouTube抓到G-TV，他们正在弄这个事，但是YouTube是Live的。
郭文贵先生：给他们几分钟让他们整整。
莘7女孩：好。
小福利：那今天这一来果然就限制级的了，一级都不够了，三级都不够了（郭先生笑声）断成这个样子。
莘7女孩：大卫哥今天说话就跟你之前就一点都看不出是大病初愈，完全是你一直的风采，甚至更有过。
大卫：谢谢！谢谢！七哥跟我也是很有默契啊！
郭文贵先生：所以说嘛，大卫以前他没干坏事，真没干坏事，这兄弟他心还是比较纯的，他比较纯，他都能挺住，一口气过去就结束了，一松就过去了，就这么简单。
大卫：是，是。
郭文贵先生：七哥经历过这事儿，你这回你懂了吧？没有这经历，不懂的。就像我那时候在那个看守所的时候，就那个吊着打的时候，就是打你的时候疼是一回事儿，再打的就不知道疼了，你只要一闭眼睛你说我不活了，绝对就没了。
就我好多次回来，他们说你怎么能回来呢？因为那打死的人太多了，你怎么能活着回来？打我的人后来都说我真不想再打你了，他说我打不了了，他说我打你的时候我发现我难受，那真是你一松口就死了就。
就昨天，前天就作证时候那心理医生她说：“郭先生，我能不能看看你的伤啊？这不在我的范围之内”，我说可以啊。她看完后眼泪“唰”就下来了，“唰”就下来了。
人家见我买的全新的领带，哇塞我很少见到一个外国女孩这么漂亮的，还有医生，超级漂亮，我说你是混血吧？她说是的；我说你这样的女孩在西方很少，你们纯种的我看不好，我说你这样挺好看，她说那我能不能看看你的伤，看了她当时就受不了了。
本来我来作证，她是代表敌对面的，结果是同情我到不行了，一再说“我为正义工作，我为正义工作”。我说很感谢你你为正义工作，我说你正在帮助共产党来伤害我。她以为我的经历，她说我看了你的经历我不敢相信，我见了你这样的人不可思议。大卫，这（些）没经历过生死的人他不懂的。你看现在小福利、文艺，她们听了，她听不懂，一定是经历过生死的人才懂这个话。
我这是，G-TV啥也看不了啊兄弟姐妹们？
小福利：那个在油管上出去了（背景音乐出现）怎么会有音乐?
莘7女孩：来了，G-TV上来了，可以了有声音了。
郭文贵先生：我这YouTube能看到我发现，不孬啊。
莘7女孩：现在YouTube和G-TV都有了。
郭文贵先生：现在可以说了是吧？
莘7女孩：嗯，可以了。
小福利：来吧来吧。
（继续谈）习搞文化运动和医疗运动的目的
郭文贵先生：好，开始，我接着说。兄弟姐妹们，今天咱真的又回到2017年的那种风光的时代，不黑咱，咱都不好意思。今天大卫兄弟这是二次生命归来，感受很多，七哥也很开心，这是大喜事，而且我们今天的话题谈得很好。
我们今天很多是熟男熟女，未来我们这些人都可能拍三级片，今天你们都记住，绝对火啊。那么我们刚才讲的话题确实很敏感，已经超过三级了，一再被限制，所以我们搂着点儿。
我再接着刚才的话题说。就习这次拿到的医疗蛋糕和文化蛋糕，他有了分配权，共同地转移了社会上绝大多数愚蠢的人的社会矛盾，更主要的让明年的二十大召开前，让这些人（被）诱惑，来吧来吧，手里有肉手里有肉，然后一张一张都在往外捋钱，发给这些所谓的跟随他的政治家，保我二十大。然后把文化的标准和文化的定义全给我。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1957/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1957/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
◆视频播放：
视频一:《百年百罪》（2021 专题纪录片 喜马拉雅华盛顿DC.出品）
南湖红船：中共一大，中华民族100年噩梦的开始 1921年7月
卢沟桥事变：假抗日真扩张， 把战火引向中国 1937年7月7日
国殇大典：苏联支持下窃取抗日成果，篡夺合法政权 1949年10月1日
毛泽东：中华人民共和国，中央人民政府，今天成立了。
土地改革运动：杀死500万人，篡夺民间财富 1950年6月-1953年
大跃进、大饥荒：饿死几千万人 1958年-1961年
文化大革命：批死、斗死、冤死超过一个亿人 1966年-1976年
计划生育：官方承认死亡超过4亿人 1982年至今
八九六四：枪杀、烧杀、抓捕、坦克碾压，伤亡数万人 1989年6月4日。
邓小平：工业、农业、科学技术和国防建设四个现代化。
1998年特大洪水：受灾超两亿人，死亡人数可能永远都没有真正的答案 1998年夏秋
江泽民：任何的困难压不倒我们，中国人民是不可战胜的。
香港反送中：一国两制的谎言彻底被戳破，残害港人 2019年3月
镜头一：CCP VIRUS，确诊近两百个国家，死亡人数超400万。2019年11月至今。
镜头二：海拔几千米的大山里，九十几岁的奶奶被抬去打新冠疫苗。
Ninety-year-old grandma was taken to get Covid-19 vaccine
镜头三： 医生为卧床不起的老人接种新冠疫苗。
Doctor inoculate Coayd-19 vaccine of bedridden elderly
镜头四：意大利都灵，民众抗议：没有绿色通行证！
Turin ltaly No Green Pass!
镜头五：8月28日，法国这是第七周，法国人扔在抗议马克龙的疫苗护照。
Aug 28, France This is week 7 and the French still protesting against Macron’s vaccinepassports</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1947/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1947/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
——播放《马背英雄》——
歌词：
是谁，霸占我们的牧场
是谁，偷走我们的牛羊
是谁，抹掉我们的语音
是谁，剥夺我们的信仰
是谁，奴役我们的兄弟
是谁，蹂躏我们的妻女
是谁，让我们母亲流泪
是谁，掐灭孩子的希望
是中国共产党！！！
战马，就是我的生命
雄鹰，是我飞翔的翅膀
踏上母亲缝制的马靴
马奶酒，让我藐视死亡
跨上马，与狂风对话
迎着黄沙，我再次出发
无畏的血，顺战甲滑落
我的伤口，是燃烧的太阳
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
为了孩子稚嫩的脸庞
为母亲眼中的期望
兄弟们站起来反抗
英雄故事必被后代传唱
我们是勇士的民族
不屈的血在身上流淌
神圣的母语放声高喊
（蒙语）灭掉中国共产党
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
我们是这草原真正的主人
（蒙语）灭掉中国共产党
——重播《马背英雄》——
——播放《为香港而战》——
他们的恐惧
是我们的武器、我们的胜利
谢谢了，兄弟姊妹们
你们健身了吗？
行动！行动！行动！
中共，你完了
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1948/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1948/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、喜马拉雅大使馆的人员戴口罩防病毒不尽如人意
郭文贵先生：好，终于冒出来了。尊敬的战友们好！8月26号文贵携战友，还是来自我们英喜欧洲的Miles Seven、小福利夫妻，还有来自我们澳大利亚的袋鼠哥哥，叫猫本小哥。还有我们现在在总部的现在两个糊涂蛋，一个小王子，一个是扶不起来的正义小Sarah，还有我们远在洛杉矶的大病初愈的飞飞。
我们今天能出现在战友们面前比出生都难，还在这块捯饬了两小时，七哥从四点钟就坐在这儿了，小王子昨天是睡不醒且迟到，今天是推不出去，比出生都难呢，我的天呐。这就是年轻人干事，说（话）可能着了，你看直播可能说了，但你真干事儿的时候你试试？推流都推不明白，你还灭共呢？
昨天下午我去了大使馆办公室，这真是……300年的飞飞一捯饬还真漂亮啊。昨天去了大使馆，Q May还有Q May的先生，Q May的先生老壮了，练得特别好，特别Man，我觉得跟路大脑袋打架的话，我估计他一个胳膊能把路大脑袋削扁了。
这个非常帅的帅哥，还带着特别可爱的儿子在大使馆。还有我们的小白，还有墨镜，都在那。上了楼上，法治基金，就是我们的文家，文孝，我们的彭措拉姆，我们的Michael，那么多人都在那，还有我们的甜妹妹，但是都戴着特别劣质的口罩。
然后到了楼上，就是这些律师人家都戴着超级的口罩，咱们是免费的口罩，每几天都换一次。但是我已经说了，我说口罩一定要换，我说你们赶快买新的去。我也在那边办公室我说不管有几千还是几万（个）通通扔掉，换最好的口罩。
你看我在直播，我看每个人戴口罩的时候，就是战友们看我直播可以，但坚决不执行。你看现在所有人戴的口罩都是那一次性。现在一次性已经不管用了，或者说不是N95你就不要用了，真的是（不行），而且你一定要戴；再个防止病毒入手，因为手进去的问题。
我开一下午会，我下楼发现都在楼下去了，文家、文孝戴上了黑口罩，Q May戴上了黑口罩，最高级的，新的，旁边人都没有。我说买的口罩呢？他说就买了几个。你看啊，佳佳，小王子的女朋友佳佳戴上了，法治基金的同事Alice戴上了，文孝、文家戴上了，Q May在上面蹭了一个，她儿子戴了个普通口罩，还戴得不正规，她先生也没戴，甜甜在那跟着，也没给甜甜。
这就是你们这一代人，我从昨天到现在我都在想这件事，就共产党把这几代人给毁大了。要按我来说，一共他说先到了10个，先到10个（口罩），佳佳先戴上，Alice先戴上，但不给旁边的人，给Q May不给Q May的儿子。
这就是你们，你看猫本也是这样，不用想，你也是这样。就我，如果我有了10个口罩，我一定先给周围的人戴上，对吧？这是我们的起码（素质），要不然不好意思嘛，哪有给自己先戴上的？这是我们最亲爱的战友，“我”字太大。这是一个。
第二个昨天感受是，长岛哥领导下的大使馆，这后面围了一层的绿幕，现在长岛哥是村长加绿幕哥，到哪都是绿幕。唯真不破，咱能不能少用点绿幕？到处是绿幕。关键是长岛哥戴的口罩还自己洗的，布的。你说那能防毒吗？联盟委员会的秘书长都不怕毒，他说我就从家到这。你从家到这，你楼下还有别人，你就不防毒，光好看了，是不是？
就你们看直播的人，你就不相信病毒能到你身上去。你问问飞飞的感受，她得了病以后是啥感受？你们要相信这病毒就在你身边，好不好？还有孩子，还有家人.
再就不用说了，正义小Sarah，你看小王子，今天早上我不推了，昨天推得不错，今天推流推不出去了，难产。你看就你们这小孩干事，你能灭共吗？这样的战友能灭共吗？你不是伪类，你也不是坏蛋，口罩先拿先给自己戴上，不照顾孩子，不照顾女性，没有其他战友优先。我想啥我都战友优先，我可以向天发誓，你们也看得到，是不是？
二、为国内得CCP病毒的战友祈福,为离世五周年的杨改兰和她家人祈福
今天第一个开始的，我们今天说政治疫苗和疫苗后的军事的整个的我们今天谈一谈。今天是8月26号，继我们谈过很多疫苗政治、政治疫苗，还有一个我们谈过很多的疫苗经济之后，在国内和世界引起巨大反响。大家可以看盖特，盖特发帖量和盖特整个现在的相互之间这种关注量是翻倍数的。
然后再看看在所有的网络上，昨天我看到那个NewsTalk，被Youtube彻底篡改数据的News Talk点击赞的超过千，超过千了吧？但是关注量却没上去，才200，你们相信吗？200个人看，1000个关注，1000个点赞，是吧？News Talk节目也火了。
《真人真事》现在在国内都在看，凡上过《真人真事》的都火了。小福利两口子现在在国内绝对模范夫妻，这以后就是你俩想离婚，我估计一大半中国人不同意，这个真的还挺难了以后，模范夫妻。
今天是8月26日，今天是个特别的日子。兄弟姐妹们，我们今天开始，首先我们国内体制内的几个很重要的战友，都像我们一个月前的飞飞、Angela，还有英国的兄弟一样，都染上了病毒，一染都是全家，从昨天下午到现在，最起码有五六个体制内的战友都是绝对冒命支持我们的，全家都染上了，然后我们要为他祈福。
就这种，刚才还给我发信息，七哥你别忘了。我说祈福我没法说你名字，一样管用啊，大家别以为不提名字不管用。七哥的力量、新中国联邦的力量是绝对管用的，念念不忘，必有回响！七哥的法力，我在这儿一念王岐山，王岐山浑身发抽。我告诉你，我不是跟你们开玩笑，我真不给你们开玩笑。
陈峰就给他身边的人说过，他说自从郭文贵爆我料，我晚上睡觉就睡不好，经常忽然间就抽抽醒。他说我也不是害怕，他说估计这小子就每天念叨我，然后说王岐山估计也这样。七哥要想念叨谁的时候，你要么你幸福，要么你浑身难受。现在小王子肯定浑身难受，我刚才就说了他两句。
刚才国内的战友他还说什么呢？今天是8月26号，是我几年前爆料提起的中国女性中的悲哀，我们每个女性都可能像她这样——杨改兰女士五周年忌日。也就是五年前，杨改兰把自己的4个孩子给砍掉，拿斧子砍死，自己又砍死（自己）。
你去想想这是什么样的一个情况？后来他先生从外面回来，回来以后给她守了一周的七还是三周啊？最后自己又死了。她家唯一剩下了两头牛，还有一个是老牛病怏怏的，这两只牛去哪儿了？大家有没有想过这问题？家人都死了，这牛给谁了？没人想过，是吧？她家那个坟就埋在她家那个宅子上，那宅子现在给谁了？
推出来了啦，正义小Sarah来了啊，现在难产终于出来了，没憋死，挺好。
（故障没声音）……给她1000，后来给她300，最后这300也不给她了，因为她家有两头牛，最后她也没法活了，就自杀了，后来外面打工的老公回来，守七以后自杀。
我给你们讲过，我的母亲带着我们8个兄弟还加我父亲9个男人，吃了上顿没下顿，天天我娘要跳井，天天要自杀，天天哭一咧又一咧的。所以我现在一听到女人哭，我整个人都快崩溃了，我就不行，我就不能看女人哭。
头两天我们这个甜甜在办公室眼泪一掉，哎呀我整个人都快麻了，就不行了，就不能听人哭。最近还很多战友，一张嘴“哇”就哭声。那天飞飞哭的时候，我使劲儿念经，哎呀，我的妈呀，我的妈呀，佛祖菩萨，因为我受不了，我整个人是麻木的，但是飞飞那一幕已经印到我脑子里面了。
就是任何女人流泪，我都觉得这是我们人类的耻辱，任何男人都不能允许自己的女人、自己的母亲流泪！但是我们这个国家14亿的中国人很悲哀，永远让我们的母亲让我们的姐妹，让我们的女人流泪。
我到了美国和西方以后，我觉得西方女人真的太有人权和保护，你很少看到西方女人流泪，西方女人都让男的流泪。后来我发现这叫民主的根本，哪个国家女人流泪流的少，这个（社会）女人一定是最高地位。
中国女人说我有人权，我女人有地位，那是你自我感觉的，你的人权不是建立在你的感受，是整个社会内心怎么看待女人，中国的女人是最被虐待，最不被尊重的对象。你是很好的利用者（当）你在家里边有地位的时候；当你改成杨改兰这种家庭的时候，你只有这一条路选择。
后来我专门我了解过中国有多少女性自杀，大家可以现在上网查一查，中国所谓最高的女性地位，半边天的中国女性自杀率是多高？去查查，不要听我说，数据是（说明）。所以今天按照很多染了病的战友还要求给杨改兰今天要说叨说叨，8月26日。
首先我们为国内的战友得CCP病毒的，为你们祈福！同时为在上天和她的孩子们已经进了天堂的杨改兰和她家人和她先生，我们为她们祈祷！让她们永世得到天堂，再也不要脱身来到人间，来人间也不要去中国，去中国千万记住一定是没有共产党的中国。我们一起为他们祈福！
啪啪啪（击掌三下）！
好，咱们这个祈福、祈祷，杨改兰女士。哎哟这小王子，这是基督徒啊，你跟路大脑袋学的，是不是？就为了申请政庇都改教了。蛇妖闫一会儿佛教一会儿基督教一会儿天主教，她一天换好几个教。
兄弟姐妹们，我再说一遍，我们每个人的家人都有可能像杨改兰的命运，如果共产党不灭，我们每个人比杨改兰的命运都会惨，你连杀孩子机会都没有，在冠状病毒和疫苗灾难面前，真的是比这个惨多了。五年前的杨改兰，你们觉得很惨，三年前你们（觉得）很惨，大家觉得现在你们很幸福吗？
我们镜头中的飞飞面临的这个遭遇，你觉得比杨改兰好吗？你是没拿斧子，这疫苗比斧子还残忍吧，飞飞，你有感觉吧？你招谁惹谁了，是不是？就这么（被）对待。
三、服药预防和清除病毒以及对打过疫苗的人的注意问题
郭文贵先生：很多战友看了我们疫苗、灾难（直播）以后，问我双修夫妻过性生活传染不传染？亲吻会不会传染？咋办？我问了科学家，他说最好别亲吻，双修别生孩子，目前应该没问题。但是他说不代表任何（人），他的意见，仅是个人意见，我们科学家不承担任何医学责任。
另外一个我再告诉大家的事，他说一定告诉大家，打了疫苗现在合理地吃，羟氯喹加锌和伊维菌素，对这个疫苗的清理、身上的这些所有的东西是绝对管用的，建议大家这么吃，这是管用的。
还有一个特别是像飞飞这样染过病好了的，不要不吃，一定要定点儿吃，把身上的毒要排干净，家人也是这样子的，不是说我啥药不吃了我好了，不是这样子，包括检查是阴性，也要定期吃。一定要按照咱们科学家说的，就是吃9天，歇30天，但他说大胡子那样的也可以，吃5天也行，这没有绝对的标准，他非常明确的说。
但是你一旦染过病了，最好坚持这个吃药的周期，羟氯喹加锌，偶尔吃伊维菌素，吃伊维菌素不要停，不要吃一天，要吃最低吃5天，因为它会很大的帮助。
现在我们英国的兄弟，95%肺部感染的那个，他绝对是伊维菌素把他命给救了，还有咱给他的土霉素，他回家的原因现在能活着，这么强壮的身体和他吃这个有关系，所以咱们的直播第一个先救兄弟救人。
另外一个就是很多人说家人不听话打了疫苗了，痛苦了什么的。兄弟姐妹们，现在是能救人的救人，别老这么多抱怨，做好最坏的准备，然后想尽办法让他们能救，不可能100%都死了；那最起码50%、60%、70%死还有20%、30%活着，我相信百分之五六十、六七十还是会得救的，特别是现在这个羟氯喹加锌加伊维菌素，如果有严重后果的赶快吃土霉素。
吃那个瓦萨比（芥末）的，很多人发信息，千万别过量，不确定管用，但发现有积极帮助，它不是药，但它的药方是管用的。吃药方的方式，再说一遍，就按照大胡子医生的说法吃；再说一遍，打了疫苗的管用；再说一遍，尽量少亲吻别Kiss了就，有（双修）但是尽量别要孩子，特别是打了疫苗以后，是不好的。
再向大家重申的，没有疫苗不用石墨烯的，谁不服来告我。石墨烯就是纳米材料和石化材料，目前对人类上最牛的东西，它有万万种用法，但是它有上千不同的品种，但是最终它是纳米时代对人类最大的危害者之一。它能用，但是绝不能进入食品，不能进入人体，而且在人身体里永不会消失。
四、各位主播谈近两期的直播感受
郭文贵先生：我们今天准备了些相关方面的视频，我们一会儿要谈军事的问题，现在有什么视频可以放一放，关于疫苗关于军事的，先放着说着。在放的同时，我们请今天参加直播的兄弟姐妹们谈谈这两期的直播跟今天的疫苗军事，你们有什么样的感受？每人一分钟，小福利掐时间，先说着吧，飞飞先说。
300年的飞飞：我这两天其实我讲讲我自己吧。我觉得这两天跟文贵先生直播压力非常大，尤其是找素材，其实很多东西都是完全以前不懂的，现在都后悔自己以前没有好好读书了，我一边做素材一边想，没关系，郭先生懂就好了。然后就觉得他挺厉害，我感觉博士真没啥，郭先生这个知识量已经好几个博士，生物学博士、军工业博士，啥博士都得完了，这真的挺震撼的。
然后这些事情最近讲的这些事情，很多人都很震撼，就听完以后都有各种战友跟我说，今天听了太震撼了。我觉得我还是自己感觉我们这些人是非常走运，然后有上天选择的这些人，因为我们反复的斟酌，怎样跟其他人去传播这些事情，后来发现其实有时候真的有一些难度的，因为你没有从4年前跟到现在，突然给你这些信息你很难接受。
所以我说，即便我家亲戚我让不要打疫苗，但是他不是4年前就开始一点一点的听爆料革命，到现在随便怎么样我都没有办法说服他。所以我觉得（战友们）这是一种运气吧，我是非常的坚定我们是……不希望郭先生是对的，但是郭先生又对了，包括之前我跟我们家亲戚说，这个是生物武器，他随便怎样都不相信。
但是现在他们哪怕从医院的角度看的话，从医生的角度看，他们都认为这是生物武器。所以我现在告诉他说这疫苗是不能打的，但我没有办法说服他，他说从医院的角度讲这东西还是有用的。它不可能一上来没用，那就没有欺骗性，也不可能忽悠那么多人去打，所以我觉得……时间到了，换人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1946/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1946/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：8月19日，黑龙江省，大箐县。
女士接种新冠病毒疫苗后，出现胳膊抬不起来的副作用，经过医院诊断后按照脑梗塞来治疗。
视频二：怎么正确戴口罩？ 常见错误口罩戴法，以下四种戴法是错误的。
一：戴头上
二：遮住嘴巴，缺没遮住鼻子。
三：戴在嘴巴下面
四：口罩与皮肤不贴和，鼻子，下巴，脸颊有缝隙。
这些错误的戴法，会让病毒自由的进出，口罩没有起到任何的防护作用
戴好口罩后，常见错误生活习惯有哪些呢？
一：戴好口罩后，用手触摸口罩
二：摘下口罩时，用手触摸口罩。
三：中途摘下口罩，然后继续使用。
四：口罩反复使用
口罩正确戴法
一：在尺寸上要找到最适合遮住自己鼻子，嘴巴和下巴的那一款。
二：在质量上，要选择医用或专业防病毒的口罩。
（透明塑料口罩，布制口罩，只用于防灰尘的口罩都不可以）
三：带上口罩后，请通过口罩旁边的绳子来调节贴合度，保证口罩与面部之间没有缝隙。
四：勤洗手
尤其触碰带过的口罩后，一定要及时洗手。
五：咳嗽或打喷嚏时不要摘下口罩，也不要对着他人，请用肘部遮挡。
六：即使戴着口罩也保持一米以上的社交距离。
七：摘下口罩时，请捏住口罩旁边两侧的绳子，将口罩取下，不要触碰口罩。
戴好口罩是对自己和他人负责！
视频二：疫苗如何攻击你的身体
人体免疫系统如何工作。人体免疫系统有两个分支。
一：淋巴系统。 这里生产杀手：淋巴细胞
面对病毒和被病毒感染的细胞时，杀手就会展现
杀戮本性，杀死它们。
二：补体系统。这里盛产吃货：白细胞，
面对细菌或真菌时，吃货白细胞会展现吃货本色，将它们吞噬掉。
刺突蛋白是什么？
刺突蛋白是病毒的触手，刺突蛋白抓着人体细胞，以便进入细胞。
如果没有抗体，人体细胞就被刺突蛋白进入，被感染。如果抗体来了，英雄救美~~~
于是抗体强迫自己进入病毒的刺突蛋白结合，阻止了刺突蛋白去侵入人体细胞。
疫苗进入身体后发生什么
被注入你身体的基因，mRNA疫苗片段会进入血液。这些基因将随血液强奸你的血管壁细胞，进入它，导致血管壁细胞怀孕产子，产生很多刺突蛋白。
杀手淋巴细胞立即闻到了强奸犯的味道，它赶赴现场履行职责。于是淋巴细胞杀死这些制造病毒，或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞，误将血管壁细胞当作强奸犯，对血管壁发起攻击，这就是血栓形成的第一条途径。
随后体内会产生大量抗体。如果再接种第二针，让大量的刺突蛋白释放到你的血液中。紧接着，杀手淋巴细胞呼救，补体系统会派出白细胞奔赴现场~~~
然后英雄抗体，杀手淋巴细胞和吃货白细胞，全部参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的血管壁细胞视作细菌。
于是他们会试图吃掉血管壁细胞，整体的免疫系统，同时对单一细胞发动攻击，造成全身性的混合感染。
刺突蛋白到哪里，哪里就形成攻击，于是就有了各种梗塞。心肌梗、眼梗、肛门梗等等。全身每个部位都会变得不安全，每个地方都成了定时炸弹。
每位接种疫苗的人成了行走的炸弹生产工厂，一触即发。
第二点非常重要，疫苗中剂量太大，会让身体内有大量刺突蛋白，产生大量抗体。
于是身体的杀手，吃货，抗体，会联合发起更加猛烈的攻击，直至将你消耗殆尽。
致命的是，这样的刺突蛋白根本无法在体内消减，或排除体外。这样的疫苗你还愿意接种吗？
一、介绍因为七哥打榜成功获赠并将送给G-Music的房车和摩托车
郭文贵先生：呃，这怎么出来了啊，你让我准备一下子啊，来得太突然了。真是的，你正义小Sarah，真够缺心眼子的。
好，8月25号，尊敬的战友们好，现在是七哥在曼哈顿和远在欧洲的，我们英喜的在德国的小福利、小Seven夫妻，还有自来台湾的我们的天机。还有来自欧洲的在比利时还是在哪的我们的娜娜酱。还有现在躲在屏幕后面的正义小Sarah。我们一起来今天的直播。
而且今天幕后很多，卓玛啊，很多战友都在背后的工作提供大量的信息，群里很多人我就不一一而说了。
今天七哥穿了~~~当天在这个桌子上，同一个地方，穿得路易斯（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）红的战袍，G-Fashion的。当天穿这个战袍的时候就灭掉了俩贼，那两个小贼，一个路大脑骗，一个蛇妖闫，今天我们灭世界的疫苗之贼，疫苗之贼。
所以今天特别的开心，那么我们今天的节目也要说的很开心。因为太多人太沉重了。
在我讲之前，先让今天有些视频中间有些视频和参考的，还包括一些怎么吃药的，包括还有人送给七哥的车和玩具，奖励我获得世界的歌打歌榜，结果这东西我不能要，我现在个人不能拥有任何资产。连一条领带、内裤都没有我的。所以我决定送给G-Music，战友们使用。然后也会给大家分享这个视频。
此时此刻G-Music的总裁，主人，Kamel（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）也是G-Fashion总裁，正在西部的，叫俄亥俄州什么地方，在美国一个专做房车的叫Marrysong（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）的现场，她可能也会拍视频给我们来。
这个本来是我们要准备拍“英雄”的时候买的车，它的车从200万美元到490万美元不等。但是结果有一个好莱坞的明星，你们都知道的，他染上了这个冠状病毒，他就把这个单取消了，它生产了好像是一年了。
后来就是我们的玉米地小妹联系上以后，这个车呢，它可以给我们，我们交了定金啦。结果交定金了，听说有人把钱也给付了，这谁那么善良啊？不知道是谁付的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1945/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1945/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：苏查里特–巴克迪(Sucharit Bhakdi)教授博士的讲解
今天的好消息是，刚刚发表的科学文献结束了整个新冠病毒的故事。到目前为止人们一直相信SARS-CoV-2病毒是如此之新，以至于我们的免疫系统无法识别它。因此当需要的时候，免疫系统将不会及时反应以产生抗体，从而挽救我们的生命。这就是为什么我们需要接种疫苗，为什么全世界都需要接种疫苗。
现在正如我所说的，最近几周发表的科学文献结束了这种说法。因为事实证明，SARS-CoV-2冠状病毒及其后代与以往的正常冠状病毒的区别。不至于大到让它不会被免疫系统所识别。
现在我试着用这个图标来解释这个问题。这是免疫系统，免疫系统可以制造许多免疫成分，其中之一就是抗体。免疫系统在遇到新的对手–病毒时，会产生抗体。
现在免疫反应的速度取决于免疫系统是否对这种病毒有记忆。首次接触一种病毒时，免疫反应总是很慢，人体需要大约四周的时间，来制造抗体。这些抗体被称为免疫球蛋白M。然而免疫系统有记忆的能力，如果免疫系统以前见过这种病毒并记得它，那么它就会迅速产生其他的抗体，这些抗体被称为免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这些是记忆抗体。
这些抗体主要有两个功能。一个功能是，如果抗体要对付的是一种病毒。抗体抗议试图阻止病毒进入你的细胞。这就是冠状病毒的抗体应该做的事情，它们被称为保护性抗体。因为它们保护细胞不被病毒感染。
然而如果细胞确实被感染了，那么淋巴细胞就会在后面出现，并识别出被感染的细胞。而这些杀手–淋巴细胞的责任是杀死被感染的细胞。所以一旦细胞被杀死，病毒工厂就被摧毁了，病毒就不能再产生了，你就可以恢复健康了。
抗体的另一个主要功能是，如果抗体是针对细菌或真菌的，那么这些抗体将于细菌结合。这将导致免疫系统的另一个体系被激活，这就是所谓的补体系统。因为它补充了抗体以及白细胞的作用。白细胞是吞噬细胞，是存在于你的血液中的细胞，它们一直在循环，等待细菌进入你的血液，被抗体标记，然后白细胞会吞噬掉目标。因此抗体就是通过这样的方式来对抗细菌的。
因此实际上我们的免疫系统有两个主要分支，一个是针对病毒和被病毒感染的细胞的淋巴细胞，另一个是针对细菌的白细胞。
这就像海军和空军。空军、海军两者都是真正致命（有效）的。他们处理你平常所面对的所有病毒和所有正常的细菌。
因此现在的问题是，我们的免疫系统是否真的对所谓的新SARS-CoV-2病毒视而不见呢？
现在回答这个问题非常简单。为此人们必须做的是将这种病毒或病毒基因注射到体内，看看免疫系统需要多长时间来制造针对这种基因的抗体。这是由三个独立的美国研究小组在过去几周完成并发表的。
因此每个人都可以去看这些论文，也应该看看这些论文，因为出现了两个问题。
首先抗体反应是快还是慢？这将是快的，这将是慢的，慢的30天，快的10天，最快甚至5天。如果它是快速的，那么免疫球蛋白G和免疫球蛋白A的携带水平是正常的还是非正常？
那么我的问题是什么？美国研究人员测量血液中每天出现的抗体。那些告诉你应该接种疫苗的人会说，当然会产生免疫球蛋白M抗体，因为免疫系统识别不到新冠病毒。
但事实却恰恰相反。所有小组都发现，每一个接种过疫苗的人在接种后几天内，都有免疫球蛋白G和免疫球蛋白A抗体的反应，这就是绝对的证据。这是免疫系统对识别过的病原体的记忆反应。
你可能会问我，这怎么可能呢?答案非常简单，看这就是病毒的触手–刺突蛋白。刺突蛋白抓着你的细胞的门把手，以便进去。抗体来了，强迫自己进入病毒的刺突蛋白，很容易结合。从而阻止了刺突蛋白去接触人体细胞。
当然，这并不完全正确，但它可以作为一个比方。刺突蛋白和抗体不需要完美契合。所以你可以改变很少的结构，它仍然能结合。而这就是冠状病毒和流感病毒之间的区别。流感是流感病毒所致，是真正的流行性疾病，它能造成真正的大流行病。
因为流感病毒可以完全改变整个结构。所以会突然看起来像这样，那么你的抗体就不适合这个结构了。但这是冠状病毒永远无法做到的，它们不能。
冠状病毒只能改变很少的结构，而这还不足以骗过免疫系统，就是这么简单。这也适用于所有的新冠病毒的变种。所有如果有人告诉你，你对这些变种没有免疫力。不要相信！
当然事实是免疫系统并不会挥霍其能力，它把它的抗体放在一个地方，就像你把钱放在银行一样。你会随意的把钱从口袋里扔出去。当你需要的时候，你会从银行里拿钱出来，这就是免疫系统的工作模式，非常好。
同时另一篇文章由丹麦研究人员发表。研究表明，免疫系统对SARS-CoV-2的感染有反应。意思是说每一个曾经感染的人，即便是没有症状，病毒只是进入你的喉咙，进行一些繁殖，然后（通过咳嗽等）被排除体外。但是即使在这种情况下，免疫系统也会通过产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A做出反应，这意味着你的免疫系统有记忆力。
亲爱的同胞们，也就是说群体免疫已经存在，但是像宝藏一样被锁起来了。但是在任何情况下都可以被激活，就好比狗和主人的关系。
狗是免疫系统，在这里主人是病毒。当病毒回家接近房子的时候。狗感觉到病毒回来了，开始摇尾巴，开始吼叫，抛出抗体给主人问好。所以你看病毒总是先从前门进来，进入你的喉咙，在这里需要几天进行繁殖。
如果它只是在你喉咙里繁殖，没关系。只有它进入你的肺才会杀死你。但是研究指出，在这个时候无论是你、我还是任何人，99%以上的人有这个（免疫记忆的）宝藏。
这是事实，我们有这个宝藏。当病毒还在喉咙的时候，免疫系统就会启动，产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这难道不是一个很好的消息吗？
我认为它使我们意识到，我们可以抛弃对此大流行的恐惧，回到精彩的世界，回到朋友中间，回到所爱的人那里，手拉手享受快乐。至此大流行不再是最致命、最危险的疾病了。
我给大家带来的第二个消息，不仅表明新冠疫苗接种没有必要。更表明，如果新冠疫苗接种带有任何危险就必须停止。而如果它只包含危险，那么医生和当局就有责任不进行疫苗的接种。
现在让我告诉你们一些非常非常令人震惊的事情，是如此令人震惊以至于这条消息与上一条好消息一样重要。而这也来自于刚刚发表的文献。
所以我们再来看看这个图表。我告诉你在接种疫苗的人中，研究人员发现新冠疫苗接种，免疫球蛋白G和免疫球蛋白A会立即出现。然后他们又等了两个星期或三个星期，然后给人们打了第二针，发生了什么？
他们看到免疫球蛋白G和免疫球蛋白A水平立即持续上升，这是增强针应起的效果。
然而现在仔细听一下，看看这个，这是血管壁，这是你的血液。现在已经知道被注入你身体的基因（mRNA疫苗片段）会进入血液。而且现在绝对肯定的是，这些基因将进入血管壁的细胞，因为这些是它们接触的细胞。
现在当血管壁上的细胞开始制造这些刺突蛋白时，会发生什么？这些刺突蛋白随后会从细胞产生，并从细胞表面突出进入到血液中。接下里这些细胞将被你的淋巴细胞所识别，淋巴细胞会履行天生的职责–杀死那些复制病毒或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞将对你的血管壁发起进攻，这是血栓形成的第一条途径。如我们所知这种情况正在世界各地发生。在开始时，第一次接种疫苗后，这种危险本身就已经很可怕了。如果你的杀手淋巴细胞开始试图杀死你（的细胞）
但是在最初的七到十天里，人体还没有产生任何抗体。然而三至四周后，你的血液中就会出现大量的抗体。如果你敢于再次接种疫苗，开始让刺突蛋白释放到你的血液中，愿上帝保佑你~~~~
因为现在不仅是杀伤力大的免疫反击，抗体和补体系统以及白细胞也会参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的细胞视作细菌。它们会试图吃掉你的血管壁细胞。
现在整体的免疫系统同时对单一细胞目标发动攻击，这在以前从未见过，这是从没发生过的情况。因为要么你在抵抗病毒，要么你在杀死细菌。而现在这种全身性的混合感染从未发生过。
因此经由疫苗接种，我们创造了这种独特的情况。从某种程度上看是及其特别的。因为没有人知道结果会是什么。
然而这种景象是如此的可怕，如此糟糕和恐怖，以至于我自己都不太想知道答案。而且我不希望这个答案被人知道，我希望你决定不要打第二针。
不仅是第二针，而且此后的任何一针都会使你的生命处于危险之中，这是我现在所确信的。特别是基于刚刚发表的文献。
所以我认为这是我今天要说的最重要的事情。我希望人们能够坐下来，阅读和讨论这些论文。我希望我的同事、医生和科学家们也能这样做，聚集在一起看看这是否有一丝道理。
因为如果是这样后果绝对是无穷无尽的。或者非常简单，我们只需要现在停止一切。
视频二：川普总统去年开的新闻发布会
前几天我收到一封来自纽约威彻斯特地区的医生的来信。他没有在信中提出任何要求，他只是说：先生，我这里有数以百计的（中共病毒）患者。我用羟氯喹、阿奇霉素和锌为他们进行治疗。数百名病人中，有三百余名患者服用了那些药物，无一死亡。
他还说：先生，请您务必继续推广（这个治疗方案）
如果你们好好看一下，那些有关羟氯喹的虚假报道（羟氯喹对中共病毒无效的结论）是在将其用于治疗那些病入膏肓或濒临死亡的患者后得出的，我不认同那些结论，无论是否有效，我正在服用该药物，我本想在三四天前告知你们（我正在服用羟氯喹一事）但还没找到机会。因为你们根本没问过我这个问题。
是白宫医生建议您服用该药吗？你是因此建议才服药的吗？
是的，是白宫医生的建议。我收到了很多人的来信，类似我上周收到的那封信。我可以给你那封信，你想要一份复印件吗？我很愿意给你，如果你去问莫莉，她会给你一份那封信的复印件。就是这位医生，他没有提出任何要求。我不认识他，也从未听说过他。但是他使用我们刚才谈及的方法，治愈了他的病人。
经他治疗的数百名患者，至今无一人死亡。他只想告知我，他是如何治愈患者的，仅此而已。
他并没有说过：总统先生，我可以和你共进晚餐吗？”我想参观白宫“之类的话。
我还收到了许多类似那位医生信件的来信，还有许多（对羟氯喹疗效）有良好反馈的来信。看来（羟氯喹）似乎是有作用的，也许有效，也许没有。但即使没有疗效，你也不会因此而得病或死亡。
（羟氯喹）是一种已经使用了长达三四十年之久的药物。据我所知，它被用于治疗疟疾，红斑狼疮甚至关节炎。因此，其（安全性）已经通过了大量测试。
刚才在我宣布服用羟氯喹的消息时，我一直在等着看到你们惊讶的反应，我已经服用了大约一周半。目前身体状况一切如旧，
视频三: 班农战斗室的节目
班农先生：这非常重要，再把这个问题交给霍默博士Dr.Homer
Dr.Malone：Dr.Homer，您是一位经过认证的病理学家，这些在六个月或之前下降的滴定浓度是什么？这是您正在讨论的第二种疫苗，它们是什么意思？
Dr.Homer：我会告诉你，它们会被如何解释。它们会被错误解释，会被解释为我们都需要加强针的理由。但这不是我们应该从我们的所见中获得的信息。我们应该得到的信息是，注射这些有漏洞（可能会促使病毒演进为毒性更强的变种）的疫苗是不可能根除病毒的，时间将证明其正确性。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1943/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1943/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：大胡子医生在拉比法院做证的视频EST08/05/2021
Dr. Zelenko（大胡子医生）：任何时候评估任何治疗方法，都需要从三个方面来考虑。安全吗？有效吗？有需要吗？
你有能力并不意味着你一定要使用，必须要有医疗需要，有需要才用，疾控中心数据显示，18岁以下的健康儿童感染COVID-19不治疗的情况下，存活率为99.99%。就像耶顿（Michael Yeadon）博士说的，流感病毒比新冠病毒对儿童更危险。据他估计，100万儿童中有100个死于接种疫苗。
我认为真实的数字应该比这个高很多。让我来解释一下。如果这样的统计数字…你们能听见吗？如果统计数字显示没有死亡的风险，为什么要给他们注射毒药呢？现在我们假设疫苗有用，两个国家接种率最高，一个是以色列，85%。另一个是印度洋的岛国，叫做塞舌尔，接种率也高于80%。
两个国家都正在经历Delta变种的爆发。所以，让我来问你们一个问题。如果绝大多数人都接种了疫苗，为什么还有病毒的爆发？这是第一个问题。
问题二，如果前两针都不起作用，为什么打第三针？这是我说的“是否有效”。现在我们来说说“安全性”，这是真正的问题。
有三个层次的安全性或者死亡我们需要注意：一个是急性的、一个是亚急性的，另一个是长期的。我把“急性”定义为，从接受注射那一刻到3个月。根据索尔克研究院，疫苗的第一大风险是血栓，正如耶顿博士所说。补充一句，所有我现在说的都是有据可查的。
别相信我的话，你们应该做自己的调查。我可以对我所说的一切提供证据。根据索尔克研究院，如果一个人注射了这种“疫苗”，他的身体就可以产生刺突蛋白。产生的数以万计的刺突蛋白可以进入内皮组织，就是你的血管内壁，即你的血管內壁上产生很多小刺。当血液细胞流过时，细胞受损，这会引起血栓。如果发生在心脏，就是心脏病发作；如果发生在脑部，就是中风。所以我们看到，最主要的急性死亡原因是血栓，绝大多数发生在3-4天內，40%发生在毒针注射的前三天。
另外一个问题是，它在年轻人群中导致心肌炎。
第三个问题，也是最令人不安的，根据《新英格兰医学杂志》的文章，他们的初步数据显示，妇女头三个月的流产率从10%升高到80%。我想让你们理解我刚才说的，孕妇头三个月的流产率，由于注射疫苗增加了8倍。这是初步数据，也许随着时间会发生变化，但是我告诉你们现在的情况。这是最小的问题。
第二个问题是下面要解释的“亚急性”死亡。用这些疫苗进行的动物研究表明，所有动物在产生抗体方面反应良好。问题是，动物已经产生免疫的病毒可以引起大部分动物死亡。进一步研究发现，是它们的免疫系统杀死了它们。这被称为抗体依赖性增强，或无病性增强或矛盾免疫增强。重点是很多动物死了。
你们会说，也许动物和人不同。我要说的是，也许不同。然而研究还没有完，现在是你们正在进行的研究，辉瑞的前CEO（耶顿）说，以色列是世界上最大的实验室。需要长期的研究来排除（这些可能）。发现爱滋病并获得诺贝尔奖的蒙塔尼耶博士说，这是人类历史上最大的风险，是人类历史上最大的种族灭绝风险。日后人类产生抗体依赖性增强的风险没有排除。所以我的问题是，为什么在没有首先排除这种潜在破坏性和致命性的情况下，给人们注射疫苗呢？
第三个问题是长期后果。有确凿的证据表明它会影响生育能力，损坏和改变精子的功能，减少精子的数量。这是第一。第二，肯定会增加自身免疫性疾病的数量。谁知道随着时间的推移，会如何减少寿命。就在上个星期，一篇发表的论文表明，（疫苗）增加癌症的风险。
视频二：肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士谈疫苗的视频，EST08/22/2021
布鲁克斯：我是肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士。我有48篇著作，包括23本书。我研究健康、医学、解剖学和生理学约有21年。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特‧马龙医生说，在任何情况下，任何人都不应该接种这些疫苗。他创造了这种疫苗，却说永远不要接种。
因此让我解释一下，接种这种疫苗的人将会发生什么。
已经接种这种疫苗的人将会在未来6个月甚至3到5年内死亡，原因有三个：
第一，你自己的免疫力已经大大的降低了。第一针后至少降低了15%。第二针使它减少了35%。现在如果你打任何加强针，你会死，现实就是这样！
在未来你打流感疫苗，你会死。
第二个原因，抗体依赖性增强，抗体依赖性增强现象会在接种后同时发生。发生在每一个接种这些疫苗的人身上。
当然，除非你注射的是安慰剂，但你不得而知。
因此鉴于这一事实，抗体依赖性增强使整个身体相信免疫细胞正在吞噬病毒。（反而开始在免疫细胞内复制）当病毒没有被吞噬掉时，最终会导致所谓的细胞因子风暴，这将导致器官衰竭，从而导致死亡，而这是无法阻止的。无论多少药物都不能阻止。
第三个原因，血凝块。每个接种的人都会出现血凝块。
如果你不相信我，有一个办法可以让你知道，采取所谓的D二聚体测试，它可以在微观层面上检测血液凝结情况。他们正在从人们身上发现完整的血凝块。
现在就在我和你说话的时候，已经有数百万人死于接种。而你的最后一次会议，你主张人们在未来接种疫苗以及戴口罩。而我听到家长们也说了同样的话。
因此对于那些真正考虑让自己的孩子接种的父母，你是在让他们永久的被绝育。接种的人都会失去生育能力。80%的接种的妇女在头三个月就流产了，你不能生孩子了。
同时也给自己注射了相当于艾滋病的东西。你不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆，也不能捐献骨髓。
如果你不相信我，试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的。
当然，除非你住在加利福尼亚。加州允许人们捐献含有刺突蛋白的有毒血液。疫苗会让人体产生刺突蛋白，它们本身就在注射剂中，它们通过将你的RNA分成两半，来创造刺突蛋白。你不再是人类了，你是另一种东西，你容易受到无数疾病的影响，这是未来要发生的事情，非常快。
（好的，15秒）
我不知道你们的员工中有多大比例的人接种了，但你们的学校将关闭，你将不会继续营业。会关闭是因为他们会生病、会死亡。这将发生在你们所有的设施中。
（可以结束了，谢谢你，先生）
我敢打赌，一切已经在发生了，祝你好运。
视频三：作为医生也是个科学家的苏查瑞·巴克迪谈疫苗的不良反应，EST05/28/2021
巴克迪：我是苏查瑞·巴克迪，我是个医生也是个科学家，
疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应，来对抗（中共）病毒。
我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引起连锁反应。导致血管中形成血栓，而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂，恶心，呕吐，甚至瘫痪。
据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。
如果你的血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天，血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
视频四：电视新闻片段EST06/17/2021
主播：不断来自世界各地越来越多的证据，引发人们对中共病毒疫苗的安全性和有效性的怀疑。
现在，一份来自英国医生的报告呼吁，彻底停止新冠疫苗在人类的使用。根据英国医学资讯集团的证据，他们提交给英国卫生部的声明说，“足够多的证据表明新冠疫苗对人类的使用不安全”。
医生们说，检查官方公共健康纪录后，他们查看了一些上报的疫苗付作用，包括出血、凝血、意外免疫系统反应、异常疼痛反应、神经系统反应、视力、听力、言语或嗅觉丧失，或影响怀孕的不良反应，包括流产。
研究人员解释说，疫苗中的物质对人类有毒。他们呼吁立即停止疫苗接种计划，对这些有害影响进行全面调查。
根据美国政府的疫苗不良反应报告系统（VAERS）网站报告，追踪疫苗的不良反应，6000人因注射疫苗而死亡，另有约20000人住院、近2000人出现面瘫、44000 人接受紧急护理。更有5900人因接种疫苗直接导致危及生命的反应，包括2200人因注射疫苗导致心脏病。所有这些都是政府数据。根据VAERS（疫苗不良反应报告系统） 报导，650名妇女因为疫苗而流产，另外4500人残疾，其中一些是永久性的。
这些数字比全世界所有其他疫苗的所有副作用的总和还大。这不正常，再强调一次，这一疫苗不正常，它还在实验阶段。
在以色列，政府要求年轻人接种疫苗以到校参加考试，结果心肌炎病例激增。有报导的致命心脏病例比正常高出25倍。
德国当局宣布年轻人应该避免接种疫苗，因为它太危险。
如果用以色列的发病率作为指标，那么可以预期，美国超过15万年轻人会出现类似症状。甚至CDC表示，疫苗与心脏炎症之间的联系似乎比以前想像的严重很多。
事实上，各机构组织紧急会议讨论了此问题。
需要说明的是，这一实验性药物，在没有适当测试和安全协议的情况下使用，以前从未对任何疾病有这样的做法。我们正在亲眼目睹它的初始后果。
为什么我们需要一种针对某种疾病的强制实验性疫苗，而这种疾病的存活率是99.997%？只有时间才能证明，将这种疫苗推向市场的后果。尽管对一些人来说，已经太晚了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1938/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1938/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：这回咋样啊，好了吗？好了，这回清楚啦。乖乖呀，我再说一遍看看这，看到了吗？现在清楚了吗？清楚得很，这不浪费咱们战友时间嘛，你说。
这清楚吧，看看这个你看看细节，你看这个是吧，这咋会这样？这都是低领的，看这个黑的低领的，低领的，这是高领的，你看这个，这个是这个地方有星星的。
你看看这料子，你看看这工，你看看这工的里边，看到了吗？我这咋穿得完呢，太多老多了。这有几十件几百件你看看这，没钱啦！带货卖东西呢，所以说兄弟姐妹们，你看这个衬衣，你看看这个领，这个料太棒了，太棒了你看，你看这个白的，太多了，哎呦我的妈呀，这带货也很累我发现，带货很累呀。天哪这个我太喜欢了，太喜欢了，哎呦我这老热了好不好，看人家带货很容易，带货我不容易。
太漂亮了，太漂亮了，你看看，你看看，你看看这料子，每个人都喜欢七芒星，你看看，冇钱了，冇钱了，冇钱了。你看不一样的白、灰吧，你看这个领带，你看手工制作，手工制作。这腰带超软，没钱呢，鳄鱼Alligator，这是七哥的专门我们的G- Fashion的特用社，看上去…你看这个感觉，你看这个Logo。太棒了，太棒了，太棒了。
禁不住的和大家分享，你看看就这么多，Cashmere ，没钱的日子真好过呀，我的妈呀太多了，这咋穿的完呢？我是不给你们直播的时候我以后边直播边换衣裳，你看看这是低领的，你看星星这全是绣上去的。
真是这质量Napoli，西装是最贵的西装,比爱马仕有时贵一倍到两倍，但是呢很多人想做，比如我想订两套、三套，不订给你不搭理你，一年了七哥在去年病毒期间设计做的他现在才送来。
这是腰带、领带还有一个就是要给我马上要做的是咱们的G- Fashion的郭式西装，我不知道长啥样，他们已经寄来了，咱到时候让大家看看，郭氏西装完全是…‘我讨厌传统我不能老穿Brioni的西装是不是，这太丢人咱们人了吧，啥叫G- Fashion呐？大家都懂得是吧，都知道。
首先要把文化带回东方，必须有我们的主题，大家你们看着，哇塞这太多了，你看他们拿我这双鞋去研究，看这底下研究，这双鞋原来从最早的时候订8000现在是18000一双，18000美金，18000美金要等8个月，要等8个月，你看看。
战友们你们G- Fashion一模一样一模一样，最多让大家花3000美金，最多3000美金，看了没有。咱们有运动装、有运动装、有运动装，多少钱，赔钱，完了我这在直播呢这手机。
(与工作人员通电话)哇塞，你这么贵这成本，那不赔死了咱，你怎么定价？你们也不跟我商量，这一件这么贵，那你要定价多少钱呢？战友能买得起吗？买不起战友。Antony、Antony，tony corporate with G- Fashion right? So Nopolit ,他们都一万多、两万美金你再打折多少钱，战友买不起这玩意。
小福利打我电话了好像，欸，你打我电话了小福利你好
小Seven：七哥就是想诉告你一下，现在已经没事了。
郭文贵先生：啥原因呢？
小福利：不知道，特别的不清晰，然后好长一阵，没事了你接着播吧，我们在同步直播没问题吧？
郭文贵先生：没问题，太没问题了，你穿多大的Size小Seven？
小福利：我欧洲的L码。
郭文贵先生：欧洲的L，我这是48是多大号？
小福利：48我可以穿。
郭文贵先生：天哪！我要把这个送给你俩一个，我要你俩试，这太棒了这衣服。
小福利&amp;amp;小Seven：看着是漂亮，是一万美金一件的吗？
郭文贵先生：这体恤大概是市场价最起码是5000美金吧，但是要卖给咱的话，卖给战友的话我估计也得1000美金，最低得1000美金，成本吧就不赔钱也得1000美金吧。
小Seven：成本就1000呐？那料子好，它是不是也加了丝了？对不对？最好的料子了。
郭文贵先生：Cashmere加丝的多了去了，但不是这个级别的。Napoli你俩上网查查。它两是什么概念？这都是最最特别的，最最特别的。
小福利：我喜欢那个白色的，Mileseven喜欢那个蓝色的。
小Seven：Logo好漂亮。
郭文贵先生：好，你俩一人一件蓝一件白，就这么定了。
小福利&amp;amp;小Seven：谢谢七哥。
郭文贵先生：我现在就给你们寄。我现在就让人给你们寄去。就这个了？就这个白的是吧？你要高领的、低领的？
小福利：都可以。
郭文贵先生：我给你比划一下子，高领和低领的差距，你可选明白。很大的差距。这是高领。
小福利：可以穿，这是半高领。
郭文贵先生：这是低领。好了，我马上。蓝的，我给你看看。就这蓝的，欧了。蓝的要高的低的？
小福利：低领。
郭文贵先生：蓝的是低的。欧了，好。今天下午，一会儿你给我发地址，我让我的保镖给你寄去，好吧？
小Seven：七哥，你那有没有国旗？多余的国旗？我们寄来的扣在海关那里还没到。海关太忙了，他们脱欧的事情正麻烦。
郭文贵先生：我得看一下，国旗可能在公司有，家里有没有我不知道，我看一眼去。有，可能也是没包装，抱歉，可能有一两件没包装。好了，明白，你给我发地址，我给你寄，好了，再见。
好，我们的小福利，一件白的，一件蓝的，行了，中了。让每个战友都能得到一件两件，不花钱有多好。我这钱还是少，我要是有钱的话，两千多万的下载的战友，一人送两件，我真送不起现在。我看，两千万下载的战友，就是一千万人吧？一千万乘以十呢？一千万乘以十，就是一个亿。两千万就是两个亿，真送不起。
我得想办法送得起战友。哪天我一直播的时候，喜欢，一人一件。这就牛了。现在真发现钱太少，所以最好的办法得让战友们有钱。这好东西太多了，我给你们看一下子。
我给大家讲一下，你看这个盒子。很简单的盒子，你不做G-Fashion不知道，就这个印，就这个盒子。咱G-Fashion要定下来全套盒子，500多万美元。在中国做，300万美元。在意大利做，500到700万美元。大家谁也不在乎这个盒子，一打开也没啥，是吧？打开就扔了是吧？就这里边和外边，就这个纸、这个押，它就讲究。
咱们有战友原来看过第一批发出去的哨子是蓝色带灯那个，实际上那个是临时凑乎的，它不是咱G-Fashion的。咱现在G-Fashion的盒子比那个好，有人还要那个，傻呀？新的好。我要让战友们以后都要过上这种生活，就是七哥一直播，一高兴，你们说要，给一个。
一人送个湾流，我是绝对送不起。但是你说送个衣服，咱为啥送不起呢？咱送得起，是吧？所以G- Fashion未来是什么概念？就七哥的好东西，我有一样好东西不能给你们得瑟，因为是不能出现在视频里。真是很多不方便。你知道我找了几样好物件，天下少有。结果找着了。
找着了以后你说一问，不卖，人家不卖。我给人打两三次电话，这是在瑞士的。说，对不起郭先生，真不卖，不管原来咱们多熟，不卖，咋说都不卖，咱不问价格也不卖。直到昨天，人全家商量了半天，说Miles，咱那么（多年）老朋友，就凭咱全家没打疫苗，没打疫苗，没被刺突蛋白给搞死，身上没有RNA的痕迹，咱应该送给Miles。
结果人家把这两盒送给我了。你知道七哥是从来不接人家礼物的，是吧？咱不能收人家的。但是看到这两盒，让我，世界上也不超过十盒吧？甚至更少。结果是，人家外国人很现实，人家外国人也讲感情，是吧？人和人之间最根本的还是感情。
所以说你想想，四年的相陪相伴，战友们，咱互相咋能没感情呢，是吧？就在这呢，那两盒，我不能给你们看，因为它来自于美国制裁的国家，不能要，是吧？算了吧，实际跟你们开玩笑的，不是什么制裁的国家，就是很稀罕，有人家家族的徽，不能亮出来。家族的徽不能亮出来。
你像这个，Antony，Napoli，跟我们合作的，Exclusive，刚才听他说了吧？他说我要说他的名字，他很开心，Exclusive。我这真的有点太贵，我说实在话，这个成本我得跟他搞搞价，太贵。这个成本应该在多少钱哪？爱马仕的成本不超过100欧，Loro Piana的也就是150-300欧，你这就太贵了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1939/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1939/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：中共疫情万花筒——
——中共利用核酸检测让大量的人聚集，这是在防范疫情还是在让疫情传播？我想到的答案是：中共在让疫情扩大。
8月4号郑州
8月4号武汉，这样做核酸检测真的好吗？
8月3日 珠海
——中共政府在全世界释放病毒，如果全世界不去消灭释放病毒的人，那么所有人抗议看看中共统治的国家是怎么践踏人权和愚弄人民的。
8月5日 湖南省 新化（警示 ，没打新冠疫苗的直接封门）
由于槎溪镇一家超市人员没有接种疫苗，最终超市被贴上封条，他们被禁止营业。
8月7日 山西省 太原市
迎泽区老军营小区开始封闭管理。因为疑似发现了二例病例。
8月7日 安徽省 淮南
人民被政府愚弄争先恐后的去打疫苗。由于太拥挤，有人在喊着：救命！
某地防疫人员：
中共以疫情的名义将居民房门钉死，禁止他们外出。
——请问是谁给他们的权力剥夺人民的自由？
被疫情笼罩的中国，你看到的一幕幕悲剧都在不停的发生。
未知日期，扬州市江都区郭村。一中学生接种疫苗后当场晕倒，最后抢救无效死亡。
武汉东湖新技术开发区，一个住宅小区直接把大门焊死了。
核酸检测现场（注意手套）
一医护人员的手套从未更换。我数了下，她在视频里检测了5个人。不知道还有多少人被同一双手套进行检测？
——中共的抗击疫情，只要你看了实际情况后，没有人愿意再去学习和吹嘘。
在这样的疫情隔离点呆21天，你愿意吗？
8月9日武汉，古田宜家封闭了大门，所有在里面的人不准出去。
未知日期、未知地点，防疫人员以疫情的名义封死住户的家门，禁止他们出门。
——看到这样的抗击疫情，请问你有何感想？
视频二：阿富汗视频集锦
反塔利班武装持续战斗，升起阿富汗国旗。
阿富汗民众将婴儿递给美军。
在阿富汗喀布尔机场混乱持续期间，有人把这位小女孩从墙投递给美军。无数平民百姓急欲逃亡。
联合国报告称：塔利班武装大举搜捕北约或阿富汗前政府雇员。
8月19日，美军部队从空路撤走3000人。但许多人没有签证，无法离开。
阿富汗妇女上街进行抗议。
在阿富汗东南部的扎布尔省，塔利班”特种部队“携带缴获的美制武器进行游行。
喀布尔机场，美国军用直升机正在清理喀布尔机场的跑道，通过视频抗议看见仍有许多人在等待救援。
塔利班成员身穿和携带美国制造的制服、设备和武器，进入阿富汗的一个清真寺。
8月20日，阿富汗喀布尔。
塔利班指挥官阿卜杜勒.哈米德.哈马西正在检查美国制造的装甲车。
塔利班缴获的美制武器。
视频三：全球各国家公众反对疫苗及疫苗护照视频集锦
法国全国发生大规模反对疫苗护照的游行；
纽约市民反对白思豪强制疫苗；
加拿大蒙特利尔大规模反对疫苗政策游行；
法国摩托车手抗议疫苗护照，利用摩托车封堵高速路；
美国亚利桑那州护士反对疫苗政策：
Do no harm, we have nurses out here that are getting ready to take a stand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1937/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1937/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：塔利班占领下的阿富汗——
塔利班发言人 苏海尔·沙欣：所以中国一直以来为阿富汗的和平解放做出积极贡献，我们希望未来中国也能为阿富汗的建设做出贡献。阿富汗人民现在很期待。
视频二：阿富汗人挥舞着国旗反对塔利班——
周四，塔利班士兵再次以暴力应对，对塔利班统治日益增长的反抗。塔利班迅速镇压反对派，尽管他们承诺他们会比上次执政时期更加柔和。同时，塔利班士兵在喀布尔巡逻，承诺给阿富汗带来安全。
视频三：目前为止，塔利班还没有具体说明将如何领导国家，只说会遵从伊斯兰教法。
视频四：周四阿富汗各地民众走上街头，纪念国家独立日。
据报道，塔利班对示威者开火，至少杀死两人。人民正试图逃离这个国家，继续聚集在喀布尔机场。
视频五：据报道，周三晚上美军发射了催泪弹以驱散人群。
视频六：贾拉拉巴德抗议塔利班更换国旗者被杀死杀伤
从周三开始贾拉拉巴德的示威仍在继续，抗议塔利班更换国旗，他们被武装队伍暴力驱散。目击者称至少有3人被杀死，十几人受伤。
视频七：阿富汗人民对于国旗的誓言
我心属国旗，可以为国旗牺牲，我不会放弃国旗，我还站在这儿，杀死我们吧，向我开枪，打30发子弹，我都不会放弃国旗。杀死我们吧，我不会放弃国旗。
视频八：阿富汗人民对塔利班的态度
直到塔利班承认今天的阿富汗，与20年前的阿富汗不同，并让我们相信他们已经改变，不会回到他们原来的体系。塔利班应该在我们面前下跪，我们永远不会在他们面前下跪。
如果他们真的爱他们的国家，他们就不会害怕我们，这个国家是我们的，我们一定会保护我们的国家。
街头抗议的妇女人数众多，经管对她们来说危险是明显而真实的。原因很简单，她们可能是最害怕的。
视频九：塔利班正取缔所有阿富汗国旗，并将其替换为塔利班旗帜。
视频十：民众升起阿富汗国旗。
视频十一：NDS特种部队在喀布尔机场开火以吓退阿富汗民众。
视频十二：将婴儿和儿童递过喀布尔机场周围的带刺铁丝网，绝望地爬上围墙，一些人在美国军队的帮助下进入安全区。
其他人只能乞求救命，那些不在航班名单上的人被拒之门外。
视频十三：今晚美军和塔利班占领区之间发生枪战。
视频十四：喀布尔机场内，疏散任务缓慢但稳步进行，大约5000人已被运走，11000名美国人仍在等待救援。他们的安全现在取决于与塔利班的外交情况。
视频十五：外面突然平静了片刻，没有士兵，只有我们数百寻求庇护的人。其实我们并不真的孤单，塔利班正在做安全工作。每天这个地方变得越来越陌生。
在人群中，英国护照持有人向我们挥手，却无法走过来告诉我们，他们留在原地。
这里有很多英国国民、居民和欧洲人，等着轮到他们进入（机场）
他们花了几天时间才来到（机场）门口，许多人都有文件、证明。他们都说这绝对是可怕和危险的。
视频十六：过去两天我一直被困在这里，我去找美国人，他们把我推了出去，踢了出去。我去找德国人，他们用棍子打我，向我们开火，是的。你看到这些会让你流泪的枪弹了吗？是的，叫催泪弹。
我的孩子才一岁，他们就（对我们）发射催泪弹，就在约一个小时前，每个人都在这里哭泣，向孩子们中发射催泪瓦弹。你看到孩子了吗？才一岁的孩子，他们怎么能放催泪弹，美国人。。。是美国人吗？是的，他们太粗鲁了，美国人，德国人，他们太粗鲁了。他们用棒球棒打人。
视频十七：华大妈在新闻发布会上为塔利班洗白——
华春莹：有些人在反复地强调他们对塔利班不信任，我想说的是世界上，没有任何事物是一成不变的。我们主张要用全面联系和发展的辩证思维来认识、看待和处理问题。
不仅要看过去怎么样，也要看现在怎么样。不仅听其言，也要观其行。如果不与时俱进，而是抱守固定的思维，无视形势的发展，那就是刻舟求剑，就不会得出符合实际的结论。
事实上阿富汗局势的急剧的演变也表明外界以往对于阿富汗局势缺乏客观判断，对阿富汗的民意缺乏准确把握的。
视频十八：越来越多的塔利班正在涌向阿富汗首都喀布尔。
视频十九：塔利班攻占每个城市后，首先释放监狱囚犯，并且让他们一起加入。
视频二十：阿富汗喀布尔监狱的囚犯被释放。
视频二十一：很多阿富汗人选择了逃离。
视频二十二：阿富汗喀布尔机场。
喀布尔机场外，阿富汗人在机场外面等待逃生机会。
视频二十三：婴儿被传递到喀布尔机场美国检查站。。。
视频二十四：8月16日，喀布尔机场。
视频二十五：阿富汗喀布尔机场的枪声。
视频二十六：从喀布尔起飞的C-17上拍摄的令人心碎的镜头。
视频二十七：喀布尔一次混乱的疏散飞行中出现了可怕的镜头。显示一名阿富汗男子在爬上一架C-17飞机后被卷入起落架。
视频二十八：塔利班战士逮捕了一些被称为”强盗“的人，注意他们的方法，他们是如何制造恐惧气氛的。
视频二十九：阿富汗女孩乞求美国海军陆战队在塔利班来之前救她们。
视频三十：阿富汗喀布尔机场
视频三十一：Billboard音乐榜HARD ROCK SONGS(硬摇滚歌曲) August 21st 2021
Miles Guo的THE HERO 排名第21位
视频三十二：Billboard音乐榜 DIGITAL SONG SALES （歌曲销售榜）September 19th 2020</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1931/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1931/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前播放视频汇总
视频1——
塔利班武装分子在阿富汗第五大城市贾拉拉巴德向挥舞国旗的抗议者开火，2人死亡，至少10人受伤
图片——
今天，阿富汗巴德吉斯到赫拉特的高速公路上，一位阿富汗妇女事务工作人员被塔利班拖出汽车后开枪打死。。。。
视频2：喀布尔机场的一幕幕悲凉景象——
喀布尔机场全是逃亡的阿富汗人民/根本挤不上去，即便找到位置了/ 那些攀爬在机舱外的人从飞机上掉下来。
视频3：塔利班用枪瞄准老百姓恐吓老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频4：塔利班经过之处尸横遍野
视频5：塔利班在游乐园欢乐地玩耍
视频6：失去亲人的百姓在哭泣
视频7：塔利班士兵用皮鞭群欧抽打老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频8：据希望之声2021年8月17日报道：在塔利班武装分子接管阿富汗后，尽管他们声称包括妇女在内的阿富汗人民将正常生活，但阿富汗民众仍然高度担心他们的生计和生命，一些阿富汗女性表示，塔利班让人充满恐惧，并且可能比以前更糟糕。
尽管塔利班发言人在8月17日宣称，该国女性可以继续接受大学教育或在医院等机构上班，但必须遵循“伊斯兰教法”行事。但是许多人认为，塔利班从未改变，并且在对其统治下的生活感到害怕。
塔利班在1996年至2001年执政期间，妇女实际上被软禁，女性被迫穿罩袍，并且必须由男性亲属陪伴才能上街，任何不遵守规定的女性，即使没有男性亲属陪伴她们外出，也会在街上、体育场和市政厅被鞭打。妇女因涂指甲油而被砍掉拇指尖，如果拒绝向塔利班宣誓效忠，她们会被石头砸死。男性也因女性不遵守规则而受到惩罚。
2001年塔利班政权被推翻时，阿富汗妇女和女童被允许工作、上学和担任政府职务。然而塔利班的暴力并没有停止。
在阿富汗长大，并在13岁时移居英国的人权活动家和科学家Homira Rezai告诉天空新闻说,即使塔利班没有完全控制阿富汗政府，但是他们仍在阿富汗，在过去的20年里，即使美国军队及其盟友驻扎在阿富汗，塔利班也从没停止过他们的暴力行为。
他们一直在定向杀戮妇女、人权捍卫者、记者、少数民族和宗教少数群体。所以人们对塔利班的恐惧自90年代以来就没有改变。尽管大多数阿富汗人都在25岁以下，并没有充分体验塔利班的暴力，但恐惧仍然存在于他们的心中。
我认为我们不应该相信任何来自塔利班的消息。他们是一个恐怖组织，我们不应该相信一个恐怖组织。他们比以前更糟、更暴力，他们不知道如何管理一个国家，他们正在使用暴力来控制人们。
与她交谈过的许多女性都在销毁任何表明她们曾与国际机构合作过的文件，以及她们的大学证书，她们也在销毁社媒网络证据。现在全国各地的妇女都躲起来了，尤其是那些人权捍卫者和女性权益活动者。塔利班的目标是这些女人，他们正挨家挨户地寻找这些女人。
现居华盛顿的阿富汗前妇女事务副部长霍斯娜·贾利勒（Hosna Jalil）对天空新闻说，阿富汗人难以相信塔利班会真的让女性自由，他们对外释放“令人放心的信息”，但他们实际的行动却截然不同。一旦国际部队撤出阿富汗，所有的部门都会对阿富汗人关闭。
我也有同样的恐惧，我的童年是在塔利班政权下度过的。我会说他们将采取与第一次执政时相同的政策，而且可能更残酷。塔利班无法改变其多年来坚持的原则和价值观，因为这就是他们说服战士为他们而战的方式。所以老实说，塔利班改变他们对妇女、儿童及其基本权利和政策的说法，是没有道理的。
视频9：美国财政部冻结数十亿阿富汗储备金。
据零对冲8月17日的消息，拜登政府冻结了美国银行账户中的阿富汗政府储备金，以阻止塔利班获取数十亿美元的资金。据知情人士说，这一个决定是由财政部长耶伦（Janet L. Yellen）和财政部外国资产控制办公室的官员做出的。
美国国务院本周末的也参与了讨论，白宫官员正在密切关注事态的发展。一位政府官员在一份声明中表示：“阿富汗政府在美国拥有的任何中央银行资产都不会提供给塔利班。”
根据国际货币基金组织（IMF）的数据，截至到4月，阿富汗中央银行共持有94亿美元的储备资产大约占该国的年度的经济产出的三分之一。据华盛顿邮报报道，这些资产绝大多数在国外，其中数十亿在美国。据报道冻结阿富汗政府储备金的行为将于本周日生效。
曾在奥巴马政府期间担任国家安全委员会成员和财政部外国资产控制办公室主任、高级顾问的史密斯。他说拜登政府不需要任何新的授权来冻结这些储备。因为塔利班已经根据2001年9月11日的袭击事件后，批准的行政命令已经受到制裁。
由于局势迅速恶化，阿富汗中央银行的行长艾哈迈迪（Ajmal Ahmady）在推特上表示，他们被告知不会再收到美元。
正如华盛顿邮报所指出的，阿富汗已经是世界上最贫穷的国家之一，并且一直高度依赖着美国的援助。更重要的是，拜登政府在对塔利班展开的制裁上将面临非常艰难的决定。因为将同时面临如何向阿富汗的民众提供人道主义援助。
美国每年向阿富汗军队提供大约30亿美元的支持，只有在国防部长向国会证明阿富汗军队有致力于保护人权的代议制度，政府控制的情况下，才能发送这笔资金，预计这笔资金也将停止发放。
除此之外，受到影响的还有其他小额资金。例如用于招募妇女加入阿富汗国家安全部队的2000万美元，白宫管理和预算办公室发言人拒绝就国会批准的阿富汗资金状态发表评论。
根据联合国阿富汗重建特别监察长称，今年该国总人数的一半需要人道主义援助，比2020年增加了近一倍，比四年前增加了六倍。索普科（John Sopko）曾在今年早些时候就告诉了路透社记者说，阿富汗大约有80%的预算是由美国和其他国际援助者提供的。
另据报道，北约秘书长延斯斯托尔滕贝格在周二的新闻发布会上说，北约也已经暂停了对阿富汗政府的援助。随着阿富汗局势的迅速恶化，阿富汗可能将出现大规模的人道危机。
一、1966年818毛泽东挥挥手开始了中国新的劫难
郭文贵先生：这是标题啊？哟嗬，来了。尊敬的战友们好啊！今天是8月18号，今天看到我们这个屏幕上，大家能看到的事情是我们的三百年的飞飞在疾病斗争中还是穿着红衣服出现在了我们战友的前面，让大家放心。
然后是来自台湾的我们最美丽的夫妻之一——我们的台湾的大牛和巴黎；还有来自德国的水灾之中的漂亮的夫妻——我们的小Seven还有我们的小福利；还有来自一个这不是夫妻，罗伊和正义小Sarah来自于纽约曼哈顿；还有来自孤苦伶仃的欧洲的我们的娜娜酱。
所以说今天是我们大家聚会，战友们要看看我们的力量，这是我们的新中国联邦的未来，也是我们现在的主干力量。
今天是8月18号，大家知道也就是在1966年的8月18号的今天毛泽东挺着肚子上天安门，咔~拿着帽子捞了几下子、挥了挥手，就是接见了红卫兵。那么，这个就是中国的灾难的开始。
二、各位爆料革命未来之星依次发表看法并介绍自己
郭文贵先生：那么我们今天要谈论的话题就是应很多战友特别是我们此时此刻在几个小时以前刚刚换防的南海舰队。共产党你们要知道，看看郭文贵知不知道你们的行动，几个小时以前刚刚换防的南海舰队。
为什么换防呢？南海舰队准备在南海以及日本海和台海、马六甲海峡截击美军和准备攻占台湾的这潜水艇当中有很多人感染了！一个潜水的30几个人感染，紧急调防！这是个好消息。
所以，我们今天的直播主要围绕着台海。然后，现在的整个的南亚还有西亚的紧张局势，特别是阿富汗喀布尔以及我们应国内的很多战友的要求，再谈谈文化大革命和今天国际形势的特殊关系。
那么，首先我们现在请屏幕当中的我们从飞飞往下轮着来，好吧！每人说几句给战友们谈一谈，谈完以后我们就开始今天的直播。这个中间大家会看到我们战友当中会有一些回答问题、有些表达观点，中间我们记住，直播、真实、唯真不破，谁都可以打断谁的话，不存在不礼貌。
谁都可以问问题，而且关键的问题，就是要容忍这些孩子们、战友们，他能说错，他如果都答对了，那绝对不正常。他要么就是魔鬼，他要么就是神，神和魔鬼我都没见过！我们现在面对是活人。不对，我们才探讨，才有机会，这就是今天直播的目的。
而且，随着一次次的直播，就会让你们看到了一些真正的有潜力的战友，他们成为未来给大家来直播还有讲述爆料革命甚至领导爆料革命未来走向何方的明星和主要的栋梁。这就是今天直播的目的。
现在请飞飞开始跟大家往下说，聊一下子，谢谢！
300年的飞飞：呃，各位战友大家好！今天是非常荣幸首次和郭先生一起同框直播，非常非常的激动。然后我是刚刚大病初愈，刚刚跟新CCP病毒搏斗了一番。七哥的意思就是说你们现在差点连命都没有了，还不跟共产党干吗？所以，不管我现在这边还是早上、天还是黑的是凌晨五点多的时间，但是没有关系。我们跟CCP干，因为不干命就没有了，谢谢各位。
郭文贵先生：大牛，大牛说，大牛，巴黎。
台湾巴黎：七哥好，战友们好！我是台湾巴黎。
大牛：Hello，战友们好！我是大牛，昨天的坏消息，再接今天可以跟七哥一起还有战友们一起直播，真的太开心了。还有那刚才直播之前，七哥还问我们说，欸！我们的打算如何。我跟七哥说我们想留在台湾。刚才七哥还说要会躲才有可能留下命来。所以，我们也要好好的再想想，谢谢！
郭文贵先生：福利呀！福利呀！快点，主持人、副主持人，小福利和小Seven，你俩得补场。这个时候你们就主动冲上来，你不要老看着，这种紧张都是不对的，你赶快冲上来来啊！浪费三秒钟就是犯罪，说，福利。
小福利：我是德国战友小福利，来自英国伦敦喜庄园。
小Seven：战友们好！我是德国战友Miles Seven，来自英国伦敦西庄园，我们就不多说了，请娜娜酱吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1928/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1928/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、直播前播放视频第一部分所提内容汇总 *******参考表格——
公司名称 成立时间 上市日期 2020收入 （亿美元） 2020盈利 （亿美元） 2018市值 （亿美元） 2021市值 （亿美元）
Twitter 7/15/2006 11/7/2013 37.2 -11.36 219.6 556.6
Facebook 10/28/203 5/18/2012 859.65 326.71 4,659 10,000
YouTube 2/14/2005 未上市 197 8.16 1,600 6,000
Tiktok 9/2016 未上市 343 -22.8 750 4,250
Instagram 10/6/2010 未上市 138.6 68 1,000 1,100
Zoom 4/30/2011 4/18/2019 26.5 6,72 188 2019年 1,500
Uber 7/31/2010 5/10/2019 111.4 -67,68 510 2019年 814</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1923/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1923/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、马背英雄在全球多国打榜第一,以歌灭共再创奇迹
郭文贵先生：还在放啊，我的天呐。
小福利：不是好几个视频吗？卓玛姐？
郭文贵先生：你别老重放这一个啊卓玛，乱啦。别拉我啊，我就这样了，就这一姿势，你们打不了第一我就不放下这手了，谁都别拉我，就这样了啊。
今天是8月13号，是吧？尊敬的战友们好，8月13号，兄弟姐妹们，今天是个好日子。首先，我们开始为我们芝加哥的安卓李，还有我们的飞飞，飞飞的妈妈，飞飞的儿女，飞飞的老公，还有我们的安卓李的家人们，染上了CCP病毒的兄弟姐妹们，为他们祈福。
OK啦，也啪啪了。你们是不是能听到我放出去的回音？这个没好使过，你调一下这个，一会儿晃一会儿不晃的。这啥呀？这电视显的啥啊？电视是那边的，我在ipad上看我的。我现在看看留言兄弟姐妹们。
念战友名字：紫气东来，天恩，七哥老乡90后，不孬啊。等待七可可，马努吉诺比利，G63，我可77，帅得惊动党。讲吧，很清楚七哥，CR7。
今天我们还是和我们的战友，夫妻搭档：小Seven、小福利，还有我们英喜的卓玛一起合作、推流。刚才所有推流推得不好的别恨我啊，都去恨卓玛去啊，都去恨小Seven、小福利。
我早上七点钟把他们俩从被窝儿里起薅来了，薅起来以后，小福利和小Seven还要送孩子，傻眼啦，然后时间实在来不及了。把卓玛也从被窝儿里薅起来，就跟小Seven、小福利说：就甭说你灭共，甭说你干多大的事，你能像七哥这样的熬夜，一天晚上十几次起来，就这四年你们像我这样的睡觉你都是神仙了，甭说你灭共了。
匈牙利也刚刚第一啦，从我手机群里发一下啊，匈牙利也第一啦，发个截屏到手机里。所以说兄弟姐妹们，吹牛容易，说话容易，就像你们天天看到蛇妖闫和那个垃圾路大脑袋背着个LV的包，还是咱们的钱，七哥的钱给她买的。然后那块拿手捂着，跟捂个蛋似的。垃圾！跟孙悟空那样，兜着肩，耷拉着膀子晃着走，跟站街女似的。
你不见到事实就不会服的，你不会死的。你只有见到垃圾你才知道。就像现在这个打榜，现在这个打榜的歌是最重要的，三天前七哥讲G-Fashion 、俱乐部，七哥一句打榜的都没讲，没在直播中说请战友们打榜吧？
你们可以把画面分两个，旁边可以放视频，可以放打榜的，都可以啊。不一定非得我一个人华丽花哨的大脑袋，你们随便运用。所以说兄弟姐妹们，七哥一声不说，但是上线几个小时，在新加坡、香港、台湾、新西兰、加拿大，直接就是当时的英雄的歌曲和英雄的伴奏曲第一、第二。
美国摇滚乐排第一，摇滚歌曲现在还没排第一啊；然后加拿大“啪啪啪”就第一；然后匈牙利、芬兰，N个国家“劈里啪啦”的就上去了，七哥一声没说。这就是爆料革命，战友们的力量，这就是用数据说话，事实说话。
大家自己去验证到底有多少人战友！这完全没包括国内的，到现在为止，大概我看了一下下载470万啦，470万人下载。 现在不包含咱们新的第三首，就是第一版的还不包含。
兄弟姐妹们，这个太牛了。我问你几个问题，小Seven你回答几个问题啊，咱是临场拷问你别怕挨骂啊。头两天直播完，小福利两口子给骂惨了，我就享受这种骂。
七哥声音出问题，什么声音？忽远忽近，跟你们没关系，好像切换画面还是怎么样。现在怎么样声音？玛莎给我发的信息，现在怎么样？回音回音。刚才你的手机，你不要开你手机，现在没了吧？
你不要开你手机，你拿个耳机在那儿听。现在还有回音吗玛莎？好，小福利、小Seven。对话、对话，你代表战友回答问题啊。
念战友留言：和七哥在一起战友，自由飞翔，姜先生，粘豆包，沉默不是金，红百合，李三李四。小Seven呢，回答问题啊。
念战友留言：七哥找七哥，战友。潜水牛，帅妞儿，民主法治公司，夏吉。
二、中共要对讲出病毒真相最多的医生张文宏下手
我现在告诉大家，在上海有良心的医学专家，在医院里边。这是一个当初对病毒、对共产党的病毒真相说出最多真话的人，叫张文宏，叫良知医生。他唯一在上海能活下来，然后他在上海有江家、朱家、曾家，孟家都保他。保他的目的，就是江、习大战的一个筹码。
但是，昨天晚上我得到了信息，也就是大陆下午的时候我得知，张文宏先生，你家人一样能听到我说话的，或有朋友认识张文宏的告诉他，要对他下手了。
三、马背英雄创造的神奇是战友们共同努力的结果
大家看到现在屏幕上的是叫Dance 7在美国舞曲排行榜已经第一。Dance 7就是咱们的英雄版，英雄歌的舞曲版，实在太牛，我每天都听它，睡觉前听，起床听，刷牙听，洗手间听，淋雨听，健身更得听，相当的好啊！
战友们，这个歌的好啊，你自己听。我觉得它一定会成为这个世界上带有时代主题音乐榜首的最重要的舞曲Remix。这完全是我们的老师，我的音乐老师，就是我的唐平老师和威廉王老师，和后面Q May，还有Q May的先生，以及后面所有的战友的团队大家努力的结果。
没有你们，我狗屁都不是啊，猫屁也不是，甭说狗屁了。现在我们推流的这个itunes是哪个国家的？我在这看不清楚。排名第一的，在日本的已经排名第一了，匈牙利已经排名第一了。
兄弟姐妹们，那么我想说这个张文宏。第一个，张文宏希望你记住啊，北京要对你动手，赶快注意安全，要成牺牲品了。匈牙利推一下。尊敬的战友们，匈牙利的兄弟姐妹们，七哥万分感谢你们将我们的新的英雄DJ版推向了排名第一，万分的感谢。
我老打错字，因为我是先念的，我不能一个字一个字打。我有时候不改，你看我念的七哥，就变成了7个，所以有时候它这个识别。
小福利：语音识别系统还不够，对吧？
郭文贵先生：必须得感谢匈牙利的兄弟姐妹们啊，太牛了，匈牙利有这么多战友，匈牙利已经排名第一啦。
四、习一神是我们的好战友正在帮我们全力灭共
这个张文宏先生，我再次的警告，得知确切信息要对你动手。闭嘴吧，别说话了，你不说真话我们也知道，非常的爱你啊。有什么需要我们，我们全力支持，不要忘了张文宏先生，希望他不要成为第二个李文亮。
最近，大家知道国内现在的习一尊、习一神，现在是打完网络打金融；打完金融打地产；打完地产打医疗；打完医疗打教育。真是好战友啊，习一神呐！拼命的在帮助我们灭共。
所以说习一神这人很聪明，共产党把你爹关了15年，把你爹弄到监狱里吃屎，是吧？见了你和你弟弟时你爹竟然不敢认你，装作不认识你，还当你面吃屎。这种屈辱咱都懂，是吧，都懂！就像我弟弟的死亡，我的父亲被打断腿，我的母亲被吓成神经病，我的哥哥被砍了100多刀，这个仇咱是要报的！
所以说在这方面，习，我们的目标是一致的，灭共！灭共！再一个你的同父异母的姐姐文化大革命上吊自杀，以及你穿着你姐姐乔乔的花布鞋，拿墨水染黑。以及你为了躲康生的追杀，躲在地瓜窖里面躲了将近一个冬天，然后春天出来偷吃茄子，吃到现在连茄子不能吃。
以及在农村的时候，在延安梁家河子为了偷看别人家女人，是吧？偷看人家女人上床上的事儿结果被人家给打，是吧？还揭发你，陷害你，这都共产党干的，是吧？包括习在那块儿连个媳妇都没娶上，那么大的人怎么解决性生活啊？是不是？咋解决性生活啊？
你一年都不换套衣裳，是不？你扶墙，扶完墙以后你拿什么擦呀？是不是？这梁家河子连卫生纸都没有，扶完墙你得抹干净啊。你不能像路大脑袋的小蔡似的，是吧？帮助某人，是不是？用完口活然后出来以后，人家自带高级日本餐巾纸擦干净，是吧？服务非常好，然后把裤子给提上，是不是？
这很文明啊，因为她有纸啊，是不是？在康州能买到日本的软软的卫生纸。我小的时候拉屁股，都是用棍子戳。真的是，你们听不懂，那时候拉完屎在东北的时候都拿玉米叶擦屁股，后来就是偷点儿别人的书、报纸，擦擦屁股，那多高级呀。
那梁家河子是哪年？五几年的时候，是不是？五几年的时候习在梁家河子，这是当时田玉玺告诉我的，那时候拿个报纸也没有啊。他拉屎都是拿土坷垃擦屁股。或者不擦，或者拿那个当地的那个草、玉米芯擦一擦，这咱也有同感。
所以那时候习都很成熟了，是不是？我那时候在玉米地遇见玉米地大姐，人家习上哪去遇玉米地大姐去？雨不到吧，是吧？
来了，小Seven、小福利，太好了，捯饬得很漂亮啊两口子。能听到说话吧，我先请问一个问题。刚刚我说到习一尊啊，能听到吗？
小福利：能听到，你那边能听到我的声音吗？
五、在灭共战争中如何直面对自己、家人及战友的攻击
郭文贵先生：好好，谢谢啊，辛苦。真抱歉一大早上啊，这就是革命，这叫战友。你说咱打仗呢，你两口子在那块睡觉，七哥这四年你想一想完全是什么情况下过来的日子？你俩连个睡觉能挑战过七哥，你俩就成灭共英雄啦。
七点钟把你俩薅起来，还有卓玛。你想想这连滚带爬，七哥每天晚上有时候十次、八次起床，然后几年来就是这样，是吧？起床以后开视频会，然后倒一下再起来。天天这样，白天该干啥干啥，服不服？谈谈感受。先谈谈你俩今天的感受。
小福利：今天因为我们晚上就睡得晚，然后早上又要特别早起来，正在补觉的时候，郭先生那个一个电话就过来了。但是我们看到的时候其实已经有一点晚了，然后我们两个就特别着急忙慌的就在准备。
其实这个事情，我觉得我们在做爆料革命，我们是在战争，我们是在战争状态。那么在战争状态这个情况下，你不可能去想我睡觉啊，或者我接下来怎么样，而是迅速的赶紧把一切给准备好，先准备好。
Seven：今天比较狼狈一点，狗又跑了。
小福利：我们家狗也跑了，还得去接孩子。因为这个时间我们本身就是接孩子的时间。
郭文贵先生：你俩今天这个感受，爆料革命你俩走到前线直播，但你俩今天会更加的知道爆料革命那不是吹牛的，不是吹牛的啊。你想想在这个时候你都已经四年了，你应该体验到七哥灭共的基本生活方式，你再加上我面对的生死威胁、背叛、压力，还要给你们挣钱，然后天天挨骂。
我记得当时有一次直播，我刚开始直播的时候记得特别特别清楚。当时直播的时候显示大概一万多人的时候，当时我女儿还在旁边，然后下边突然五毛就来了啊，说你脑袋不要晃，然后我女儿就说：你不要晃脑袋。刚说完这个的时候，下面“欻欻”骂的，连我女儿，连我妻子。我真的从小到大也没受这种侮辱，那骂的那难听。
然后我就看看我闺女，我闺女就摇摇头，笑笑没什么。但是那一刻对我最大的感受是什么？我跟你说小福利，就是家人和亲人是太重要了，她理解。另外一个就是战友，突然下面战友就出现了，很多战友都在下面开始骂五毛。
我说实话，我本身对家人觉得很抱歉，但是对于这些骂我都完全无动于衷。但是你要知道，经历那个过程它不是那么简单的。所以你俩头两天直播的时候，咱做了所谓的11.20以来最好的一场直播，但是视频被人骂得跟狗屎似的。国内的战友电视台某台长家人给我发信息：七哥我们都不敢看，太烂了这视频。确实是有问题，但是内容很好。
六、以毒灭共进入深水区,中共完全知道无处可逃</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1917/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1917/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
班农先生：纳瓦罗博士，告诉我们作为大型医药公司走狗的福奇的最近动态。他就像是威利.罗曼（《推销员之死》主人公），总是在推销东西。
纳瓦罗博士：他正在向美国人民推销一种感染中共病毒后可以立即服用的神药，他说如果你感染后第一天开始服用它，然后只需接着服用一星期，你的身体就会好起来。现在让我们来分析一下这个人，首先，他说疫苗不管用，嘣！
其次，他准确地描述了你应该用羟氯喹或伊维菌素做什么，现在羟氯喹的价格好像是12美金/七天，对吧？就像威利.罗曼一样，福奇正在做的是为辉瑞公司拉皮条，因为辉瑞公司即将推出的那个神奇的蓝色小药片（伟哥），不过，这次是治疗病毒感染的蓝色药丸，对吗？
我可以和你打赌，它的价格要比12美元要高得多，所以福奇，你要辞职离开，老兄，请离开吧。
班农先生：彼得，你又在隐晦了，因此让商学院告诉文理学院以及工艺美术学院，你该怎么做。老兄，对我们的观众来说，你没有抓住重点。福奇现在站出来提到治疗。他一直说什么，羟氯喹、伊维菌素、锌、维生素D，你拥有所有这些治疗方法，你不需要匆忙地跑去打疫苗，治疗方法和定向干预，福奇的药片是一种治疗药片，对吗？纳瓦罗博士。
纳瓦罗博士：福奇医生正在开一种处方，当你感染病毒时用于治疗的药片，这基本上说明疫苗并不能单独发挥作用。药片这种治疗方法是有效的，他支持的正是我们在推动的马龙博士（mRNA疫苗发明者）的病毒治疗法。现在他所推销的这个药片是辉瑞公司的药片，那是一种非常昂贵的山寨版伊维菌素。因此，羟氯喹、伊维菌素，这些才是可以应该并且能够发挥作用的药片。福奇基本上又为大型医药公司拉皮条了。我太隐晦了吗，还是你已经明白了？
班农先生：好的，顺便一提，大型医药公司曾经是激进左派的敌人，但是如果你看看雷切尔·麦道（NBC主持人）
纳瓦罗先生：我知道，这很滑稽，哈哈哈哈…….
班农先生：如果一半的广告商……
纳瓦罗先生：他们就像跪拜在阿尔伯特·博拉（辉瑞总裁）脚下，这家伙在全世界坑害了好多人，印度的穷人、克利夫兰的穷人、以及两者之间的所有人。阿尔伯特·博拉和福奇，我为你们感到羞耻。
直播前播放视频二,EST08/09/2021，中共智库：《美国第一？！——美国抗疫真相》
2021年8月9日人大重阳金融研究辽联合太和智库和海国图智发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的研究报告。该报告为美国总结了八大全球第一——
1、抗疫失败国；
2、疫情扩散国；
3、疫期动荡国；
4、货币滥发国；
5、虚假信息国；
6、政治甩锅国；
7、政治撕裂国；
8、溯源恐怖主义国；
并在CCTV上大肆宣传；中共对内洗脑人民，对外病毒甩锅美国，政治攻击美国，舆论造谣美国，为与美国脱钩和对抗做最后的舆论铺垫。
主持人：刚才我们已经说到了中国人民大学重阳金融研究院联合太和智库和海国图智研究院发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的一份研究报告，刚才你也说到，彭博社曾经把美国抗疫评为是世界第一，然后在这个报告当中也你也给美国评了几个第一，能说说这几个第一是 评的么？
嘉宾一：我简单讲一下这八个第一，现在美国媒体也在报了，很多国际媒体也在报道，我们是一二十个作者用非常严谨的数字，每一个数据我们都来自于国际上公认的指标、非常严谨的学术研究。
那么我说第一呢，美国是全球第一抗疫失败国，美国有全世界最好的公共卫生的设施资源，但是它全世界感染人数最多、死亡人数最多，它的死亡人数是全世界占有差不多四分之一左右，那么更重要的是（病毒死亡人数是）过去一百年美国战争人数死亡的总和。
第二，美国是全世界第一的疫情扩散国，疫情都爆发了，我们统计一下，过去的将近一年时间，美国有两千万人还到海外去旅游，成了最大的感染源。
第三，我们说美国是疫期的动荡国，在美国疫期的时候，我们发现种族冲突、枪支事件各方面的数据都在上升。
第四，我们说美国是货币的滥发国，在过去的一年左右美国的货币啊已经滥发了五万多亿，我们用M0这个狭义货币来计算,美国过去一年多的发行的这个货币是过去美国200年发行的货币的45%,我说你的货币决策导致了全世界的金融市场的失控、动荡。
还有呢，美国是全球第一的虚假信息国，我们会发现美国到处都是虚假信息，他自己也说40%左右的信息是虚假的信息，是来源于他的当时的总统特朗普，
还有我们把美国称为美国是全球第一的政治撕裂国，在美国到处都有各种的争斗，民主党、共和党斗，个国会里面也在斗。
还有就是美国是全球第一的溯源恐怖主义国，它把溯源当做是一个武器来推卸自己的责任、转移公众的视野，所以我说这个八顶全球第一的桂冠戴到带到美国的身上非常恰当、是非常严谨的，也是非常符合客观的世界历史的。
主持人：而且这八个第一确实写到历史当中也是值得大家反复去回头看看美国当时为抗疫到底做了什么样的加引号的努力哈。
——中共的宣传机器无视自己还有6亿人月收入不足1000人民币，却在嘲笑过去一周内有12%的美国国家庭曾经历饥饿。
嘉宾：更重要的是我可不会看这次他的资本至上在美国的这个社会赤裸裸的都暴露出来了，我看到一个数据触目惊心，美国12%的家庭过去的一周有饥饿的感觉，就是最穷的那些人在美国根本就不把他当人看，而那些那些政客们只要选票过51%就行了。所以在这个过程中我们为这样的一个社会感到万分寒心。
——中共学者认为疫情已让美国社会陷入重重危机。
主持人：你看刚才我们说到其实就是一个两极分化的问题，当然还有我们的枪支暴力、种族等等很多社会问题，到底是疫情导致了这些问题，还是这些问题原本就在，然后只是疫情进一步的激化了这些现象？
嘉宾二：美国的这些社会顽疾应该说是美国政治、经济社会的这种制度的这种困境长期存续，长期导致的结果，在疫情的这种因素下，应该说疫情是一个非常低端的这种极致化的因素，在疫情背景下应该说这些长期存在的社会顽疾被放大了、被强化了，疫情实际上是这些顽疾的放大器，让世界给美国看得更加清楚美国到底是什么状态。
我们知道像比如说现在关于疫苗本身的这种包括疫苗在内的这种防控措施的这种防控资源的这样一种分配，明显看出来是贫富差距，是美国这些富豪这种阶层在更多地获取特权，比如说现在对于疫情因素下的这种所谓的补助的一些救助计划到今天为止，7月31号的时候所谓的这种租金延期已经这政策已经消失了，现在还有多少人无家可归，至少至少是1500万人无家可归。
然后甚至包括比如说各个地区因为疫情防控的这种不一样的这种情况导致的原因，所以导致这种地区之间的这种冲突，甚至比如说像这个枪支暴力这件事情。
本身来看在2020年的时候因为这个枪支的这种所谓这种暴力导致的是两万人的死亡，以往大概只有一万人左右，而今天我们看到前7个月就已经达到一万人的状态了，是什么导致了枪支暴力这种泛滥，是因为美国民众在疫情面前各种各种矛盾的一种积聚，导致了这种新伤通过旧恨或旧疾的这种方式暴露出来，所以这样看的话美国疫情导致并不是这种人的生命的这样一种巨大的这种灾难，是整个人权、是生命权、是发展权、是存在权各种人权意义上的巨大的灾难。
——中共发表报告指控美国是最大的“溯源恐怖主义国”
主持人：其实刚才两位也说到美国自身在抗疫不利的情况下，如果回溯历史的话在过去一年多不停地去甩锅、去抹黑其他的国家，王先生在这个报告当中也把这种行为定义为溯源恐怖主义，所以您可以再进一步的给大家解释一下吗？
嘉宾：我觉得我们看到一个非常大的一个另外一个悲剧，就是过去一年半里面那么多人死亡，但在美国没有任何一个官员出来说反思我错了，也没有任何一个官员因为这么大的错误而引咎辞职或者说被撤职的，我觉得很很难以理喻。
今天彭博社的记者看到我的报告，他问了这么一个问题，我说你是神逻辑呀！什么逻辑？他说你们刚刚前几天某省因为抗疫不力很多官员被追究、问责了，所以你这样搞的话不就让一些官员感觉很害怕吗？
我说我们就是在抗疫的时候让一些官员要让他们更加努力地去抗疫，要战战兢兢、要很紧张地去保护每一个民众的生命，这是我们中国逻辑。那为什么他们会美国会这样的？因为他们在甩锅，他们甩各种各样的锅。
民主党甩给共和党，共和党甩给民主党，然后还要甩给世卫组织、甚至甩给福奇，当然最重要他们甩给中国，这种甩锅主义就像一种恐怖主义，谋害了更多的是谋害了那些人的生命，所以我把它把它称为叫做最大的溯源恐怖主义国，他不停的拿出溯源的这种甩锅的这种依据、这种理由，让转换公众的视野，所以在这个过程中我们会看到他背后实际上还是政治利益。
重复播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
直播前播放视频三，秘密翻译组EST8/8/2021
主持人：现在加入我们一起讨论中共和美国企业，数月前告诉我们Covid-19来自武汉实验室，并且中共一直在掩盖这个事实，嘉宾是前国家情报总监约翰.拉德克利夫，约翰，很高兴见到你，非常感谢！我相信在中共百年庆典讲话中，习近平谈及在某些方面，美国企业是中共进入美国的途径，中共早已打入了这个国家的内部。您对今早听到的内容有何想法？
约翰.拉德克利夫：是的，您对杰米.戴蒙德的采访是最好的例证，听完戴蒙德先生的谈话，我震惊于他讲的与美国掌握的中共情报并不一致，与中共在全球市场上的所作所为也不一致，他一直称中共为战略竞争对手，中共并不是我们的战略竞争对手，中共是世界市场中一个非法、没有诚信的竞争者。
更为重要的是，他们是我们的头号对手，是我们最大的国家安全威胁，他们想取代我们成为世界头号强国，最重要的是，想使我们在国际市场上屈从于共产主义的规则和秩序，坦率地说，玛丽亚，正是那些一直虚伪地将中共描述为高尚竞争对手的华尔街投资银行才是此事最大的始作俑者。
他们这样做是因为这些投资银行正在将数万亿，不是数十亿，将数亿中共企业的债务和股票出售给我们投资者和退休人士，他们实质上是在把中共国和中共的成功置于美国国家安全利益之上，戴蒙德先生的发言令我深感困扰。
他三次谈到，我们不应该让中共像世界上其他国家一样行事，而且我们不应该对中共感到紧张，这完全不是事实。没有任何一个国家像中共国一样对世界经济和世界人民造成了如此巨大的伤害。只有中共应该为过去几年中数以百万因中共病毒以及中共掩盖病毒真相而死去的人负责。因此，是时候来诚实地讨论中共的真面目，并且不允许进行虚假陈述。
主持人：过去十年中，中共国企业通过在美国的首轮公开募股，筹集了约760亿美元，中国电信现在还想筹集更多资金，就在上周，中国电信说，要募集73亿美元，成为2021年募集资金最多的上市项目之一，约翰，以下是罗杰.罗宾森的解释——
小罗杰.罗宾森参加了我上周的福克斯商业节目，他说，这是世界史上最大的金融丑闻，民主国家向一个必将灭亡的极权主义警察国家提供了数万亿美元的资金支持，这些资金是由贪婪驱使的华尔街公司、美国财政部和SEC证券交易委员会中腐败的政府监管者们提供的，拜登政府在哪里？拜登政府为何出现在这里？
约翰，他们为什么告诉我们那些中共国企业依然可以逃避回答美国民众的疑问？我的意思是，他们甚至无需报告他们的真实收入，当然，因为有中共的财政补贴，投资者们盲目地采信这些公司报表数据，信以为真，他们甚至没有遵从《萨班斯.奥克斯利法案》（上市公司会计改革和投资者保护法），所有公司都是这样做的。
约翰.拉德克利夫：玛丽亚，原因在于，正如你的概述，其中有金融和经济原因，也有政治原因，那些家伙不想让中共成为恶人，他们不想成为小人，而是想把14亿中国人以及可以在中共国获取利益置于60万这样的数字之上，60万，这是因为中共的背信弃义以及掩盖中共病毒起源而逝去的美国人的人数。
因此，坦率地说，我认为拜登政府和所有西方民主国家政府都应该在决策方面对因中共而导致的巨大悲剧向中共追责，对经济损失和生命损失要求补偿，应是西方政府对中共国外交政策的一部分。这是我们唯一能向中共的途径。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1846/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1846/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Q MAY：我们今天是在盖特G-TV还有G-Fashion新的总部和大家见面。
正义小Sarah：对，今天非常开心，非常激动，看见郭叔了，然后也是在我们新的办公室，整个room tour了一下。整个办公的环境以及我们现在G-Fashion还有盖特，所有的这些工程人员和工作人员们整个的工作的状态，真的感觉像来到家一样。
Q MAY：嗯，刚才郭先生也是带我们参观了整个，这层应该都是。
正义小Sarah：对，它是整个一个圈儿。
Q MAY：整个一层，然后我们现在所在的区域应该是G-Fashion的部分，对。它以前是哪个公司？
正义小Sarah：？？？？
Q MAY：对，？？？总部在这边，是吧。然后我们可以看到这个地上有一些，就拍摄用的那种轨道，是专门拍那种走秀的，然后再往那边走就是工作的，办公的区域。我们还看到了Jason Miller。
正义小Sarah：嗯，哈哈，Jason Miller很认真啊，他在那里一直在工作，然后跟我们打招呼，非常的那种亲切，没有距离感，然后他对于我们打招呼非常的humble。就是你看不出他是一个多么领袖啊，大人物啊，任何架子都没有。
Q MAY：对，平易近人。还有呢~~~~哈哈，待会儿郭先生会。
正义小Sarah：一会儿七哥会来跟大家~~~~
Q MAY：我们是暖场的。
正义小Sarah：呵呵，我们是暖场的。然后感觉到整个的，我们在这里所有的，我们战友的，这个在这里工作的战友，他们都是非常的这个谦虚，然后非常的照顾人，照顾人这方面真的没的说。
刚刚我们才刚吃完他们这个点的，给我们的热乎的三明治啊，然后整个的像给我们拿吃的时候，大家全部都是戴着手套、口罩，真的是面面俱到，所有方面都是帮你想着，方方面面的这种周到的服务。
Q MAY：然后我们接下来会有更多的同事加入到这个大家庭里面来。未来这个地方就会是一个根据地，对，不光是有节目，还有我们后台的很多的工程师，还有G-Fashion运营的团队都会在这边，包括设计的团队也搬到这边来了。因为G-Fashion之前是在L A嘛。
正义小Sarah：对，然后现在整个的，包括刚才我们也看到这个整个G-Fashion那边，他们的工作的感觉和他们的团队。他们一直在设计衣服还给我们看，说你们觉得这个新版这个版型怎么样。
Q MAY：其实我们的设计师，Jessica也是我们的战友嘛，是左轮的女儿，她也可以做那个模特一样，刚才给我们试衣服看，Jessica很全能。
正义小Sarah：对，Jessica是非常stlye的那种女生。感觉工作非常地努力认真。还有就G-Fashion这一块，我觉得可能很多我们的战友们都会有一些疑问，就是说买的很多衣服、货现在没有到。
其实刚才我们这个了解到，我们的设计是完全没问题，我们的市场营销完全没问题的，只是在于这个原材料供货这里。
Q MAY：对，它的那个就是布料的选择会非常的讲究，所以会耽误一些时间，再加上最近有一些搬家嘛，所以好多货还没有发出来。
正义小Sarah：对，还有就是因为这个Covid-19。像这种加工，做工，就是一个非常拖延的一个状态，所以在这个漫长的等待期间，我们要等到好东西，其实战友们都不怕晚，对吧。然后我觉得我们很多的战友们对于我们G-Fashion、所有G系列的东西都是抱有着非常大的支持和期待的，我们就耐心等待。
Q MAY：而且刚才我们还看见很多新品，就是那一排包。透露一下，是包，各种各样的包，非常好看。
正义小Sarah：非常好看。
Q MAY：是不是要叫郭先生？
正义小Sarah：他可能现在还在忙，那没事，我们先给他预热、暖场。念战友们的留言［冷天晴，战友好，全球G系列客服群，战友好，天上飞斧，G-Fashion缺货反应一下，这不是缺货啦，300年的飞飞，飞飞姐，我在这儿了，开心，超级开心。
然后稍微跟大家讲一下，因为我跟Q MAY都是昨天来的，那我们就跟战友们稍微讲一下这两天的感受吧。我是在昨天下午的时间到纽约的，然后到了以后长岛哥接待我们，就跟我们的这个大家长一样，然后让我们感觉到受宠若惊。
就觉得说，给我们照顾得就是跟自己的孩子一样，然后晚上就是在我们衣食住行，方方面面都是为我们考虑着，然后今天上午呢，也是再一次的去了我们的喜马拉雅大使馆，在那里我真的是第二次进去。
我就感觉到就上一次走的时候，没有想到还有第二次进到大使馆的机会，也没想到能这么快能进入到大使馆的机会。所以一切就感觉，就像郭叔跟我之前说过的，你永远不知道下一秒、明天要发生什么，就是每一天你都在创造奇迹，每一天都是奇迹不断的再发生。
就是跟了爆料革命以后，真的是你每一天接收到的信息，包括每天它改变你，可能第二天的未来都是按时、按秒、按天这样在算。而且每天都在很大幅度的改变着你的整个的生活。你说呢？
Q MAY：嗯，今天我们在大使馆的时候也是等待两位战友去面试吧，可以说。对，整个感觉他们也觉得非常的棒。所以就像上天安排的一样，大家在这边相聚，然后能在一起工作，彼此的这种信任，第一次见面就没有那种陌生感，倒是好像见到亲人一样的那种感觉。
其实我们虽然是第一次见面很多战友啊，但是已经在线上工作了好长时间了。所以其实还是那句话，大家的互相信任的感觉，是因为在一起而不断的完成了很多的事，一件一件的事情，一件一件成功的事情，这样累积起来的这种感情，我觉得非常的珍贵。所以今天我们大家在一起见面，在一起参观这个新的办公室就会觉得非常的，那种有希望的感觉，充满希望的感觉。
正义小Sarah：对，对。尤其是我们两个，我和Q MAY就是同一天到的，然后在这里可以整个过程都是一起。然后你就能感觉的到马上就是人越来越多，然后我们一批一批的战友们加入进来，然后为我们整个G系列、我们的事业在这里奋斗着。
我们是第一批，我们是这个奠基人，然后你就会感觉到身上的使命，还有未来，你能看见未来的那个远景。包括这个郭先生跟我们今天安排完，像我比较适合做些什么啊，Q MAY比较适合做些什么啊。
那当然，Q MAY比较适合在音乐方面，像我没有什么太专长的~~~~但是我觉得在这里做什么都是学习，做什么都是这种非常态的一种体验。你这一辈子不可能有这样的机会，在一个这样的环境领域，世界云集的这些设计师、音乐家、艺术家，还有我们的这些世界精英在这里有一个说话的机会，或者听他们说话的这个机会，我觉得都是非常难得的。
Q MAY：因为我们这个也可以说从零开始的一个平台，所以大家从做节目开始，很多都是从不懂到一点点的学习，然后到越做越好。这个平台可以说我们不是在工作，我们是在为自己、为所有的愿意发声的正义的人在争取这一个更好的环境。
所以我们特别会珍惜这个平台，一定要把它内容做到精品，然后让它的价值，让它的影响力变得更大。所以就是这份使命感就让我们觉得说在这边做事情非常的荣幸。
正义小Sarah：对，是的。呵呵，我们是不是到时间邀请郭先生过来？
（二人鼓掌）
郭文贵先生：你俩不要动啊，我就站在这儿啊。
正义小Sarah：嗯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1829/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1829/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：啊？这个邀请谁也没人搭理我呀？啊？这邀请也没人理我呀？兄弟姐妹们？
罗伊：喂？我怎么被拉进来了？
郭文贵先生：可以呀，终于来了一个帅哥。
罗伊：七哥好七哥好，刚播完。
郭文贵先生：你好。你们两个在大街上你们也不戴个防护怎么可以呢？
罗伊：哎呀大意了大意了，今天没有准备好那个消毒液。
郭文贵先生：正义小Sarah她妈就这么一个闺女，你这有点啥情况咋交代呀这是，是不是？你们不小心怎么能行呀？你们辛苦了
罗伊：不辛苦不辛苦，应该的。
郭文贵先生：我是试试这个连线怎么样，现在我发现我邀请你们大概7、8分钟以后你们才接到。
罗伊：哦是这样的，我刚在手机这个App外面就没有显示，然后进来以后我看到有一个通知，然后通知里面我点进来，然后就有这个打电话的这个界面，然后再点进来，就进来了。
郭文贵先生：所以说你要知道咱现在的这个问题是什么呢，就是说人家，本来人家就是说就有这个App就能通知你，你不能说我点击再进去，这是不可以的。
罗伊：对对对，是的，现在是这个问题。七哥你那边声音有点小。
郭文贵先生：啊？
罗伊：七哥你那边声音好像有点小。
小Sarah：不是郭叔（声音）小吧？
郭文贵先生：声小？我听着你的声音大着嘞
罗伊：哦就是，我好像，咱们听着郭叔好像声音有点小。可能是我们在这个环境里边可能不太那个（大）。声音不小，好吧，好吧，那是我的问题。好的。
小Sarah：郭叔，我发现一个问题。郭叔好。就是我们所有的战友跟您就是用G-TV直接连线的视频，在上传过后全部都，我们的画面都是白的。
郭文贵先生：啊？
小Sarah：对，我们的画面全都没有。大使馆那次的直播，我们全都是white off，就是白的。然后上一次您跟飞飞她们直接连线，飞飞她们也白了，然后完全没有视频。就是G-TV上……
郭文贵先生：反正所有人都是白的，你们没有颜色。
小Sarah：嗯嗯嗯。
郭文贵先生：这比恐怖片，这比本·拉登还恐怖啊我觉得。那咋没人告诉我呢？
小Sarah：我们告诉约翰哥哥了。
郭文贵先生：你告诉他等于告诉石头了，告诉花岗岩了。
小Sarah：对，石沉大海了。
郭文贵先生：好可爱，你跟约翰哥哥说了那不等于跟石头说了一遍吗？
罗伊：之前好像是云录制的问题，他们的这个录制好像一直是有问题的。
郭文贵先生：咱现在我跟你俩讲，罗伊你俩，咱现在改的就是录制这一块，现在你看我们直播的高清是1080的非常的好，甚至达到1440，很棒。但是一上传，完了，那个效果就是垃圾，然后上传还很多丢失，就这一段是咱们要把它代替掉这个深网的嘛 。
罗伊：对对，是。
郭文贵先生：再一个，关注量、数据、上传都被人家动了手脚了。这就在人家餐厅里边你给咱做饭吃，人家端上来的饭，你都做的时候可能看着挺好，你做完你端出去，一经过他的手，就给你就白板了，或者就叫你丢失了，这是很可怕的。所以说，咱不自强，咱就必被人家收拾，就这么简单。
罗伊：是的，上次七哥，这是我第一次跟你成功地连上，之前你连了我至少三次，第一次到现在都快一年了。
郭文贵先生：我现在给小Sarah也发了，你去看正义小Sarah接没接？
罗伊：（Sahah）你看看，你看看你的那个消息，应该是……
小Sarah：啊？我没有哎我没有
罗伊：你看看，可能是要，你看消息里边，看消息里边，没有吗？
小Sarah：没有。
罗伊：那你退一下。
郭文贵先生：这比牛郎会织女都困难，我的天呐，还得等到8月15日才行。
小Sarah：七叔你再打一次呗？
罗伊：小Sarah没有。
郭文贵先生：你看你看。
小Sarah：我等你，在线等你。
郭文贵先生：好，正义小Sarah。
小Sarah：他会不会听不清？
罗伊：他那边声音听不见吗？
小Sarah：能能，我在听着呢。
罗伊：好好好，好的。
郭文贵先生：你跟约翰哥哥说，天呐，我都不知道这个事情，你跟他说了，那，那行了。
小Sarah：画面太好了，农夫说。谢谢！帅的叮咚档说能听见。是的，我们现在就是G-TV直播，G-TV本身这个程序连线的。
郭文贵先生：你看，我又给你发了一下啊。
罗伊：欸，来了，来了一个推送。刚来了一个，不是吗？
小Sarah：是吗？
罗伊：欸？一下就没了呢？
小Sarah：闪了一下
罗伊：等会你看。没有
小Sarah：没有
罗伊：shut掉吧把程序，然后再进去看有没有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1637/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1637/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚我发出去那个视频，我发现这边阳光一下太太照了啊，都变色了。耶，（怎么）老看着我，多色眯眯的呀。刚才（Snow）跑跑跑…嗯嗯，这小Snow（狗狗名字）。这个刚才战友（在）我发完（盖特）以后就好多给我发信息了啊。七哥是什么样的鼓励呀？股权鼓励呀？（对于）G-TV、G-News、C-Glub、G-Fashion的工程师啊？我们正在人事部正在做（方案），因为跟很多投资机构关系。它不是你七哥的公司啊，它必须得经过人家律师审啊，投资者同意啊。就是我强烈的给他们建议：给我们的工程师，还有我们这些战友们有这个百万股权激励的这种激法。就是说大概吧，比如说你工作三年你有十万股，你工作五年了你有三十万股，你工作七年了有五十万股，类似啊，到了十年了，你一百万股啊，那你就这一百万股，那就你想想那是多少钱吧？
是吧？这是很大的事情，包含了G-Club，包含了这个G-Fashion，包含了G-News，当然G-TV都包含了。那么G-Coin，G-Dollar的，他们是内部现在已经有一个激励机制了。那么非常非常的棒。那么另外一个就是现在就是G-Coin，G-Dollar听说他们的很多这个工程师啊，他们这一百多号人啊，一百多号纯工程师啊，不含行政人员，含的话将近三百人了好像。将近三百人了。他们都想要G-Coin，不想要工资。我们G-TV里边有也有一些战友是想要G-TV股份，或者要G-Coin，不想要工资。很快，这一两个月以后，战友们啊，你们就可以呢在未来可以用这个G-Dollar，G-Coin，可以给你们发工资。所以未来在这个G-TV上打赏，一打都是G-Dollar，G-Coin。当然你也可以用任何其他货币。哎哟，Snow你干嘛啊？任何（货币）都可以啊，任何都可以。所以说大家去想想吧，我不相信（有）任何人，就未来的中国人在世界上任何地方，能像有咱们这个平台有这么大的奖励，有这么大的一个（对）未来的长期的规划和鼓励。是不可能（有）的。你根本不可能在任何地方，像在G系列这里这么容易的致富，而且致富以后你的财富这么安全啊，而且你呢付出的努力和代价呢肯定是最小的。
所以说，衷心的希望所有的战友们能尽快的传递更多这样的消息给我们的新中国人。你去想想，咱们不用多，未来G系列大概需要一百万人吧，一百万人为咱们工作。就是工程师，我仅说工程师。G-Fashion这块儿，我们未来大概就需要十万人，十万人！G-Fashion是最终一定是变成一个成功版的亚马逊和阿里巴巴版的整个的总和。在它（们）失败的经验基础上，（更）成功的这么一个综合性电商。（这是）一定的！
那么G-News最起码得上万人，G-TV未来肯定超过十万人，G-Club未来也会超过十万人。这（是）规划啊，（是）长期的（规划）。这些我说的都是工程师啊，我说的都是工程和管理和技术人员。像G-Fashion那也是工程技术人员。没有这个你不可能是全球化的。它要全球化。
这个鼓励这个奖励是巨大的，（是）巨大的。最近听说啊Facebook，Facebook搞了多少年了？它（的数字货币）到现在连上线都没上过线。（但）咱们现在的G-Coin，G-Dollar，咱们的G系列已经上线了，是吧？已经获得了全球的金融的许可的入网。这吹牛吗？那不是吹牛吧。Facebook到现在都没有。哎呦～Snow！
所以说兄弟姐妹们，咱们的G-Fashion，这个超常规的上线和G-Club，但是现在我们将有更多的世界级的专业人士的加入。你去想想这美好的生活扑面而来的感受吧。每天，每时每刻，咔咔的啊！所以说兄弟姐妹们，想想哈。哎呀，（这）共产党，刚才我发完第一个盖特以后，说完有很多战友都笑死了啊，（他们）很喜欢。
是呀，他共产党就是披着羊皮的羊！（装得）像狼一样的咋呼，但是你再咋呼你也是披羊皮的羊。像狼一样的咋呼，而且是对着一个披着羊皮的狼咋呼。你以为那个狼就真是羊了吗？人家穿着羊皮也能把你吃咯；脱了羊皮也能把你吃咯。最后反正是羊，最后是狼嘴里的肉。
（CCP）你别咋呼！现在就是人家狼和你羊，（演一出戏）叫狼羊为奸,这叫羊狼为奸。阿拉斯加羊狼为奸，出卖两国人民的大会，（一场）演戏（的）政治大会。啥都提，就不提冠状病毒，这帮孙子哎。啥都提，不提冠状病毒。你杨娘娘，你说你王毅，你能不能你有种，你敢在美国世界面前提提病毒？还有美国的政府官，你也有点胆量，你问问它（CCP）冠状病毒（的事）。啊，（结果）没有（提，也没有问）！可悲不？这叫两国大会吗？全世界时刻在死人，时刻都在死人啊！你却不去提这个事情，这背后能没有交易吗？这背后能没有勾兑吗？
然后就是穿着羊皮的羊的共产党，学着狼一样的叫：回去告诉羊（们）说，“你看看，我已经是狼啦！所以说我可以吃掉那个穿着羊皮的狼。”然后美国这些美国的狼回来了穿着羊皮回来了。（说）“你看看，是吧？我跟它也勾兑好了：羊决定下一步送给我们更多羊。”反正吃亏的就是我们中国人，草根儿，都是羊。可悲的是中国的羊还在欢呼雀跃等待着穿着羊皮的羊首领将我们（老百姓）送给真正披着羊皮的狼，当它的盘中餐。你不信？走着看！
我给Snow按摩按摩，它就喜欢我给它按摩，你说咋弄啊？哎呀！我闻着今天厨房里边儿小鸡儿炖蘑菇啊，鳕鱼，啊还有酸菜…流口水了！还有粉条儿，粉条儿。然后呢？海参、海参早上我已经吃俩了。海参，还有那个青椒，青椒炒鸡蛋。然后那个蒸米饭，哦对，还有大白馒头，山东馒头。俺得吃饭去了，不跟你们说了，说得说得流口水了。说Snow，Hello，Hello！多多（狗名）现在恋爱中呢，我们的笨笨（狗名）有媳妇儿了，多多（就）去恋爱去了，走啦。人家恋爱去了，度蜜月去了。就剩了我们的最老的，我们的Snow在这儿啦。
俺去吃饭去了，馋死了。啥都不说啦，周末愉快！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1638/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1638/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！很多战友给我发信息，关于最近咱们GTV节目的问题，G-News节目的未来和走向的问题，非常非常的感谢！我想给战友说的事情是，希望战友们认认真真的准备一下，如果你没有一个非常好的工作，足够让你有信仰有理想，还能赚钱的工作的话，我建议你们认真的想想，好好学学G-TV的网络版，还有APP版，包括Android版，好好的使用OBS。
为什么？接下来大家会看到，像昨天玛莎和郝海东先生，叶钊颖妹妹，长岛哥做的真人真事的这个节目，引起了巨大的反响，像我们的这个七芒星节目，我是音雄，唐平妹妹，威廉王搞的这个节目，绝对影响巨大，巨大，我可以告诉大家，巨大。共产党是非常害怕的，像这样的节目，是吧？
那另外一个，像我们现在每个周末联盟委员会关于工作汇报的这个节目，可以说每个战友都要看的，它是关乎自己的利益和未来和信仰的问题，那么现在另外一个就是说，咱们这个节目现在的是没有广告费，所以说大家的是无利可图，大家记住，当有一个事老是在那无利可图的时候，你就会想到，如果他能活下去，活着还好的话，一定会有大事发生，这是我思考事情的逻辑，当一个事天天在那小钱小钱的，这种事一定要小心了，因为这可能是酝酿着另外一个要你大钱的阴谋，这是为什么国内老是有易珠宝啊，什么这个那个P2P呀，这种骗局，因为咱们都贪小便宜，都不要先付出，都会先得到，这就是人家叫你贪小便宜吃大亏，那么GTV是战友们的一个赚钱和实现信仰，追求理想的平台，，它是不一样的兄弟姐妹们，现在我们要让更多的战友，不但你要追求信仰和理想的路上，体面富有的去最求信仰和理想，还能让你过上体面的的生活，更重要的事情还能养家。
在这
什么人都可以，不用投资，你也可以发财，怎么办呢？好好在G-News,GTV 上你们做好准备,我可以 告诉你 ,两个月以后GTV ,G-News将大面积的开始打赏，G-Coin,G-Dollar,包括信用卡打赏，然后还有G-Fashion的产品打赏，像现在我是音雄啊，像真人真事这样的节目啊，像联盟委员会的周报啊，像我们现在很多德先生做的中国道德儒家教育啊，还有现在我们的加拿大农场小Sara，我们德国农场的小福利。是吧？小福利、小Sara、DC的小菲菲、我们的小飞象，四美女，是吧？台湾的巴黎大牛，还有做的这些节目，是不是？还有小Sara，这些节目都了不得，还有我们加拿大的香草妹妹，是吧？香草妹妹，还有我们荷兰的郁金香，这些节目.新西兰哪个节目做的好，我真不知道，对不起了新西兰，老伤你们。
澳喜，雅典娜也没看到什么好节目，日本现在樱花团自从魔女不主掌事以后，反正樱花团里的樱花越来越少，樱花团的节目越来越少，魔女，确实是在那弄得挺热闹的，挺轰轰烈烈的，现在突然就沉静了，还有点不适应，意大利也没啥节目啊，想想啊，洛杉矶也没啥节目，就咱大家现在做的是，要做群体节目，要做点有质量的节目，有实际的节目，不能老搞Talk Show,一个人在那讲，关键是你一个人讲，有些人不一定信，不一定听。
我想说的是啥兄弟姐妹们？接下来的G-Coin,G-Dollar打赏，绝对是史诗级的，所有这些全部上线以后，我们将开始英语化，国际化，在这之前咱是做不了的，咱做不到的，我们要把它做得好，做得到，要具备这个功能，你打开客厅你迎接客人，你别客厅里面灯也不亮，沙发一坐咯吱咯吱响，是吧？厨房也不冒烟，打火也不灵，咱现在最起码来了像那么回事，咱们能打开咱们的客厅，能接待世界各种
宗教，各种种族，各种肤色，各种语言的人，到那时候你们就会看到，就像十几年前的Google和YouTube ，七、八年前的Facebook一样，你们会看到，而且会超过他们。
接下来你们会看到，所有的一切，都是万象更新，完全不同，所以说我现在给兄弟姐妹们说，要做好准备，我也好准备了，要把我很多穿的衣服，很多战友建议我穿的西装，夹克，我多年的衣服，甚至我曾经拥有的车辆，再一高兴弄不好把飞机..咱们有飞机没游艇的，也可以打赏，是吧？我们现在就研究未来就可能在打赏当中，就会买那种本田的，还有塞斯纳的这种私人飞机，最后的重奖，汽车，最新款的车，然后..我们可真的是未来我们也可以买各种快艇，放到上面去。
大家要有本事有能力，请在G-News,GTV上做好准备，这个平台未来的打赏，绝对是史无前例的，史无前例的。就像前一段时间G-Club抽奖一样，改变了多少人，一下子改变了，抽到了10万块钱现金，或者抽到了10万移民的指标，还有多少人抽到奖了，抽到了宝马 ，我们接下来GTV，G-News可能每周都要有奖,每个月都有奖,每个季度有大奖,那每年肯定有大奖，这就是我给大家说的，所以很多战友们的建议，我都收到了，非常感谢！相信咱们真正的招儿还没出来哪，特别特别的晒得慌，我本来就黑，越晒越黑。
这几天的弄一个大事啊，天哪，得开60次会，才能有结果。所以说这十几天还得好好的辛苦辛苦，60次会，60次会，得开60次会，然后再一个就是G-Coin,G-Dollar,太多人想要兄弟姐妹们，请大家一定理解，真的不可能满足所有的人，真的没办法，但是我们一定要考虑的事情，就是必须要保证的我们有些义工，一定要给，还有给很多人在给法制基金捐款，包括投资G系列，受到了共产党的威胁和伤害的，这个2000万个是必须留在那的，必须留在那的未来会想办法给大家去发。
但是我在此在这重申，任何农场不允许和战友有任何借贷和代持的关系，可以代购，不能代持，任何农场没有任何权利许诺给战友任何G-Coin,G-Dollar,包括代持任何股份，这绝对不可以。任何战友给各农场之间只要有汇钱、付钱，有任何问题，请和我，和我们喜马拉雅联盟委员会联系，绝对不允许任何农场主和战友之前有汇款的利差，还有当地囤积现金，这绝对不允许，而且绝对不允许代持G币，G-Coin,现在很快将全面开始我们的G系列的新时代，走着看，过一段时间的G-Fashion的团队将再一次的公布，你们会震撼，看看G-Fashion都谁加入了。
未来的G-Fashion希望更多的战友加入，GTV的工程师有更多人战友加入，GTV马上和G-News的工程师将会出台一系列的。100万GTV股票的。10年工作的激励机制，请大家注意，包括G-News,GTV,G-Fashion,G-Club,全都有，太多好事了，七哥每时每刻都想着如何让咱们战友过上体面的有尊严富有的生活，这是我们灭共的核武器，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1619/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1619/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我第一部分已经发出去了，发完以后再来录第二部分。
我想告诉大家的是：达拉斯这个地方本来是中共想尽一切办法（希望）美方去北京去上海。甚至不要脸的要求在香港见面，然后不行（在）第三国，（在）欧洲，美方全部拒绝。最后就选了个达拉斯，就像两军开战之前，站在中间的位置咱们说一下吧。而且千万不要忘了达拉斯有重要的军事基地，不是开玩笑的。最后是中方一切的安排全部拒绝，最后是在这么简陋的地方，几乎等同于双方在宣战前的一次沟通，警告。这是两邦国之间必然有的礼仪和形式。
为什么知道吗？就是（因为）病毒！现在这个病毒把所有人全吓傻了。越来越多人都知道这肯定是生化病毒，这肯定是共产党完了，肯定是共产党有系统有计划地攻击了全世界。让美国任何人说这事儿没事是不可能的。这次一定是中共（通过）各种渠道对美国，拜登政府，进行巨大的个人和政治上的威胁。然后进行勾兑，（通过）很多很多渠道。很多很多很多（渠道），啊～
那么，这些渠道沟通完都得嗝屁。这次完了以后，美国政治会大地震，军事会大地震。很有可能，有超过（百分之）五十的可能，在见面前，《冠状病毒报告》（和）《香港人权白皮书报告》会出来。这个报告里面包含了对中共最后的通牒：战争和惩罚措施！（如果你）自动认罪，自动承担责任，拉球倒；不自动认罪，不承担责任，干！就这么简单。
再回来的结果就是这个。都不用想兄弟姐妹们，它一定就是这结果，没有人能挡得了，没有人能阻止得了。那么反过来说了兄弟姐妹们，在这种情况下“以毒灭共”（战略）已经是大势所趋你觉得美国和欧洲跟中共还有经济协议吗？任何经济协议都是共产党最后对美方和西方的一个借口，（打算）用经济来赎罪，以钱买罪。美国（和）欧洲可不可能上当？美国和欧洲有可能因为内部的政治需要暂时性的答应它，但最终这场较量或者要么共产党承担责任，全部承担责任把全部14亿中国人卖了，把（责任）推给14亿中国人，把中国人给你们（全世界）当奴隶去。要么就是开战，没有任何第三种可能。但我相信到最后，共产党既不会认输，拱手让出14亿奴隶去；更不会拿钱赎罪。那只有开战。这就是一个现在的形势，咱啥都不‘佛’了，走着看。整个世界正在巨变中。
我再说一遍，很多战友问我关于经济。美国的经济一定往下垂，一定整个股市是崩盘式的（下跌），这是为什么最近看到大宗贸易，比特币（的疯狂），这就为什么咱们G系列，每样都是踩在了世界上最好的步伐上。太早了也不行太晚了也不行，咱是跟着世界经济的起起伏伏上来的。未来你会感受到，这就是（你们）七哥天生的智慧。从穷人草根（中）站出来的结果，从战争（战斗）中得出的经验而不是书上，从口炮里边弄出来的。
昨天关于直播当中很多战友们说，我看到很多人做了节目。这个节目中大家能看，到做得最好的是加拿大农场。小Sara说的关于母亲是最好的，感恩，很有准备，很走心很走脑。做得非常好。昨天这些视频做的很好，但是昨天的美东农场，和新西兰（农场）做的是最差的。就是真的（像）共产党当年干事的时候，（一旦）不行，（就说）：哎～文贵啊！放放“花花草草”的，跟谁聊天，哎聊聊“花花草草”的，就是对付（应付）你。昨天（他们）的视频就是“花花草草”。
但是很多其他战友做的，你看“上天造灭疫组”做的太好了，在国内影响太大了。很多国内战友问我：七哥能不能再具体说说所有的家、国、人权、生命、根本，和天地的关系。让七哥说道说道。实际上非常简单，兄弟姐妹们，当你谈家国，当你谈人权，当你谈生命，根本和天地的时候，地天吧，谈地（和）天的时候。叫作“家人生根地，国权命本天”。家国、人权、生命、根本、地和天。如果你连人都没当成，就是你爸妈连生命都没给你，你哪来的生哪来的命啊？你有生你的人，你才有命，没生你的人，哪有命啊？那么人权，你首先是人了，你才有人权，你不是人了你（会）有人权吗？（这是）人权，（另外）你没有根，哪来本啊？就（如果）你没爸妈了，爸妈对你恨，成天诅咒你，你能身体健康吗？你命能好吗？你运气能好吗？为什么说母亲是地，父亲是天呢？天罩着你呢，你安全呢，他祝福你，这是一种DNA，几代大自然的规律；母亲是大地在任何情况下都接着你呢，（所以）为啥说“家人生根地，国权命本天”。
这个国家的权力，首先是建立在人民（的基础上），人民是这个国家的根本。是由真正的一个个母亲养育了孩子，孩子生命得到了保证，才成就了国家。是有一个个的父亲，和所有的母亲共同生出了根。生出了生命，才有了人，有了人才有了家，家才能（组成）国，人才能有权。没人你叫什么人权呐？（所以）首先你得是人，你得感谢让你成为人的那个人-父母。你是人了你才有了生命，你才能有家。有了家了你才有根。有了根了，你有父亲这样罩着你命运才好，这就是“家人生根地，国权命本天”。这是多重要的事啊兄弟姐妹们？这还用论吗？当然啊这不包括有些父母是很过分的，包括我特别说一些单身母亲，不知道怎么回事糊里糊涂当了单身母亲的。那是你的选择，你不要把这个怪罪孩子（身上）。
我认为任何一个父母，我觉得绝大多数父母都是希望儿女好的。但咱不能说百分之百。但有些（父母）精神不正常，有些（父母）生理不正常，和有些想法不正常的人，那是排除在外的。那有些人把自己的儿女当工具，那更是枉称为父母了。但是这是很少很少的，你不能用那极少人的个例，否定天下所有的母亲和所有的父亲。（百分之）九十几的父母都是像我们想象的，为了儿女不惜一切。而且是他给你带来了一个“家人生根地，国权命本天”，对吧？这是一个根本的。你不能因为一点儿（坏的）否定那些（好的）。
所以昨天的意义我认为（是）让大家重新认识家庭，–（这衣服上印着：Take down the CCP啊，昨天我里边穿的一件是信仰之星）– 大家要记住的是：我们一定一旦忘了真正的本质的时候，我们运气不会好，身体不会好，风水不会好。我也不相信你每天苦大仇深的，像个倭瓜脸似的，你走到哪儿去有人喜欢你。我更不相信这样的人会有爱，因为你会把这种的负面的和父母之间的矛盾，随时这种负面24小时跟着你。这个家人不和谐，家和万事兴这个词儿是有道理的。当你和父母关系不好的时候你干啥啥不顺，而且你老有突然之间那种莫名的火，这种无名火就是爸爸妈妈在你肚子里边精子和卵子结合以后在你母亲身体里面（形成）的一种说不清楚的联系（和纽带）。我娘在中国只要一哭，我在国外我就有感觉：我娘今天生气了，又哭了。我一打电话十次九次准。我一打电话：娘，又哭了是吧？我说我现在准备花1000万给你买衣裳去。（我娘马上说）：哎呀～你个小把儿糊涂七儿！我说你再哭我就花钱，就这样每次都灵。永远不要把父母成为你生命中的黑暗风水的最坏的开始。
爱父母！爱父母！俺不‘佛’了，今天第二次到这儿啊～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1609/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1609/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我刚刚地给大家发完盖特以后，现在在车上，我在去开会的路上。在路上的时候，我跟这边儿开一个视频会议，这边儿是我们的GTV四位超级美女——小福利、台湾巴黎、小飞象，还有我们的小Sara。天啊，这四个人排在那儿时候，七哥一下子就激动了！
我是作为父亲的一个男人，虽然这个爹当得有点儿早。当时，我看到这四个孩子的时候，你去想想，我如果是她爸爸的话，我会怎么看待我的孩子；我看着我的孩子这么开心，这么快乐，笑得那么样的自由，我会是多么的开心！
小福利，已经是一个孩子的母亲了。她先生比她高这么多，她先生真帅呀！哇塞，她先生老帅了！所以，小福利这家伙很聪明：把老公藏在家里看孩子，她出来直播了！反正让她老公出不了墙，是吧？台湾巴黎，你看她的男朋友，是我们的大牛，超级帅哥！你看他们都多幸福啊，多幸福啊！我们的小飞象好像现在跟一个比她小好几岁的在谈恋爱，是吧？好像未成年男孩儿。我们小Sara，好像也跟一个……好像有没有啊？还不知道，别搞错了啊！小Sara的老娘，是一个非常非常棒的人，非常棒的人！
所以说，当你看到这个画面的时候，你看到的是什么？你就看到：这中国人，活得不憋屈的时候，他活得不憋屈的时候，他活的是啥样！你能想象，如果中国人不是那么老杂毛控制着CCTV，那些傻货，都真的把中国人形象给彻底固化了，僵尸化了，彻底给（弄成了）化石的感觉，简直是疯了！看那些人，一看（就是）几十年，你烦不烦啊！你说烦不烦啊！几十亿人，你让我天天看着你个老驴脸，天天耷拉着脸，是不是？天天就像拿着打火机到处找汽油的感觉，一个个苦大仇深、“阶级斗争为纲”的感觉，恶心不恶心啊！
但你看我们这些人，今天这个画面，多么的真实，多么的阳光，多么的开心！而且你看她们……这四个孩子，每个人的英文“讲得比上海话都好”——用吴征的话说：“英文讲得比上海话好！”吴征的太太杨澜跟外国人吹牛叉：“我英文讲得比上海话好！”哈哈哈！真是！
很多战友问：“这是什么车？”昨天我都发过了，这是迈巴赫SUV，七哥是……全美国第一台、第二台都是七哥的！这些豪车厂家，他们一定是先给我用的，我们家族基金也是它最大的买家，最大的买家！“老棒了”“老棒了”，但是，你也来不了啊，是吧？
行了，我就不说了，今天看到这个节目特别棒！
然后呢，G-Fashion，今天早上——我没说啊，是G-Fashion的总裁KMILL给我发信息：“啊，这四个女孩！我们要给她们做这个G-Fashion职业衣服！”可以，可以啊！所以说，未来你这几个女孩子，要跟G-Fashion的总裁，你跟小妹直接联系就可以了，你们要找设计师上上你们的节目，叫他们也聊聊G-Fashion，特别有意思，放开了，做自己！做一个高尚的、自由的自己，不要有任何顾忌！
共产党给我们心里面植入了所谓的“文化红线”，“道德红线”，“法律红线”什么“八廉八耻”……这些都严重地束缚了我们发挥我们的所长，挖出我们的潜能，让我们失去了自己……这帮老王八犊子，它们什么“八廉八耻”都没有，（它们却）让我们遵守！
（我们）就是做不伤害别人的最快乐的自己，这就是七哥要给你们说的。怎么样？唔该哂！几位美女，是GTV时代一个新的开始，太棒了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1592/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1592/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，我今天下午一直开会，这中间趁休息时间，把口罩摘下来，跟很多战友回信息啊！边听着我后面的这俩姑娘——我们的小福利、小Sara和战友们的连线，特别特别的感动啊！
这摘下口罩的感觉真好！真的让人感受到，共产党那个病毒太可怕，太可怕了！太可怕，害了太多的人了！
同时——我把这俩姑娘的声音（调得）稍微小点儿——所以说，真的是，这天天戴着口罩，这个世界真被它们给毁了！那么，“以毒灭共”到了什么时刻？我今天直播到现在的这几个小时，我看到的信息，我听到的信息和美国的正义的、勇敢的人民——人家美国人真比咱们勇敢——发出的怒号，还有欧洲那些所谓的假绅士们——一套西装穿五年，这才叫“绅士”，是吧？这才叫“绅士”，那咱不是，咱不是啊，然后再看着我们GTV的直播，然后跟律师开着会，感慨万千！这是“人间正道是沧桑”啊！发自内心的是：我们中国人，在七十年来，这几十亿人被这几个老杂毛和共产党给陷害，活成这个德性，可悲！可怜！
现在G-Fashion，真的是太牛了！多少Fashion界要加入！未来你会看到G-Fashion团队会出几个牛人（中）的牛人！牛——人——！是我手机发抖了，是我手机抖了，别激动啊！哇，太厉害了！然后，是专门要搞女装，还有童装的！这我太开心了！我希望所有的中国同胞、女性，新中国联邦的女性和孩子们，穿上与世界上任何大牌比咱都是最牛的品牌！那是啥感觉啊？是吧？就像七哥现在这样，是吧？时刻不能忘了，咱得弄点儿“不要脸”的！
好幸福啊，兄弟姐妹们！抓住这个机会，“以毒灭共”“以钱灭共”，真的是伟大的时刻！人类从来没有过，从来没有过！（这一点）越来越感受到。
文贵开会期间摘下口罩，与战友们摘口罩、发盖特直播。唔该哂！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1584/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1584/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
我今天是同时开着视频会，这边办公，这边看着GTV，里边还有一个会议系统也在开着会-大会，同时四方面工作还能跟战友们表示沟通，啊～还能给战友们点赞，啊～这就是七哥。战友们你啥时能学会七哥这个工作方式的时候你就不一样了你就真的不一样啦。
我刚才看了这个凤凰农场挺郭灭共司令部这样的战友，还有这个加州的大海，大海战友，在图桑九指妖门口去要债，我心里边很不舒服，又佩服他们的勇敢，但是心里边还真是不舒服，因为这个被骗的真的是都是七哥给背书导致的结果，我非常不舒服，非常的抱歉，非常抱歉。
然后呢我同时呢要看GTV，然后刚才看到老顽童，又看了咱们的现在的小福利和小Sara在做直播。因为GTV每周都有个新版本，那么这些新版本的技术上（会有）很大的提升，大家能感受到的。画面的效果真的是不一样真的是不一样，但是你看小福利那边就（因为）镜头还有灯光没（调）好，显着就模糊，但是小Sara那块儿就比较清楚就灯光控制好了。图桑那个画面是最美的，最清楚的最好的，因为那块儿亮，阳光亮，我去过那里我知道。灯光非常的重要，我们这个音频同步有很大的提升，但是还不足够，还不足够。另外老顽童刚才我看到用Skype（直播），画面整的很明白，但声音没整好。所以说咱们这个GTV呢，虽然每天在进步，在提升，但是我们确实还有很大的空间，但是确实不简单，这已经是技术上的奇迹了。
即便你看美国总统川普现在在加州搞的这个大会事实上他们是很想在我们GTV上搞的，（也）咨询了我们，（但）咱做不到，说实在话GTV撑不住，撑不住啊。但是未来会撑住的，兄弟姐妹们，一定会撑住的，这个是需要一个过程，需要耐心。
另外一个就是，我在这儿看到很多战友发信息啊，跟我说问的些问题啊，我想给战友们说，很多战友们真是一定要记住，咱们在共产党那个地方出来的，咱老把投资当成赌博。啥事儿是今天进去明天出来，就在赌场一样，一押啊一番两瞪眼，要么是二十一点，要么十七点，都想出二十一点。然后呢十十，九十九的人都会爆掉。就是那一拍两瞪眼的那叫赌博，那不叫投资。我非常非常严肃认真的告诉兄弟姐妹们，你们一定要记住在你们投资也好，G系列，G-Coin也好，GTV也好，一定要想到兄弟姐妹们，它需要时间，它叫投资，没有时间凝成的绝对都叫投机，你再一番两瞪眼的那叫赌博，千万千万别糊弄自己。
另外一个，人生嘛，咱们爆料革命说的说的快四年了，是吧？如果四年前坚持到今天的战友们，你的一生中最快乐的可能就是这四年，但是要四个小时搞定的事，你早忘了，那价值也是不一样的。所以说千万千万兄弟姐妹们，量力而行投资，赌博死路一条。那么现在国内的现在所有的那些挣快钱挣大钱的除了腐败，抢劫，受贿，啊还有一个就是所谓在这跟共产党同流合污在金融市场上搞这个这个擀面杖子经济，造假，就是欺骗，那叫犯罪。既不是投机，也不是投资，连赌博都不是了，那叫犯罪。千万别羡慕那些所谓挣快钱，你要看到贼挨打的时候，别看贼吃饭的时候，兄弟姐妹们，这是非常非常重要的。另外，一定要看到整个这个世界上现在包括美国和欧洲成熟的经济市场，你看看几个证券公司一赔几十亿美元，包括头一段儿所谓押期货的，多少人啊倾家荡产。一定要记住一个挣钱的背后里边可能有百个千个万个百万个人赔去了钱，千万千万不要有任投机心理。
像昨天我们开GTV会的时候有个战友问到我：七哥GTV什么时候上市啊？我当时回答他是GTV上市大概需要5年时间，这是计划。已经花掉一年了，大概（还）有4年时间，但是，说实在话我认为GTV，3年也有可能上市，也有可能3年以后，但是它取决于我们整个的灭共的事业，还整个取决于我们整个GTV的运作。还有一个，我们需要的是投资者，不需要的是投机者。啊～但是就像今天你们看到的一样，去年的4月份和今天，啊～这个料子实在太好了但是这块儿一挂给挂出褶子来了，去年的4月份和到今天GTV的品值和技术含金量和它的影响力短短不到一年时间，能同日而语吗？这就是结果。这不是你投机和投资一番两瞪眼在赌场，更不会是犯罪，啊完全是没有本了，拿命赌。把人家钱变成自己的钱像九指妖一样，是吧？这不能等同而语。啊～所以说我再次的劝战友们给我发那么多信息，问那么多问题的，千万记住：要投资，不要投机，更不要赌博，更不能有犯罪的这种赚钱心理，更不能学九指妖，陈其生，还有那个叫什么我忘了看看…这个Jannathan，这个家伙大家要记住啊！
现在发现这几个家伙还有账号，还有账号啊，兄弟姐妹们，你们要小心呐！所以说现在强烈的呼吁任何有给这些人汇钱的，张新，弓-长-张，新旧的新，叫张新，山东人，这个王八蛋太坏了。这个Jannathan，张新，然后再一个就是那个“龟头洋”-陈其生，还有PJ 潘，他的中文名叫彭坚，还有魏继红，还有这个她的儿子，她的儿子叫魏什么呀～！这个这几个家伙是犯罪集团，它是靠犯罪挣钱，不是靠什么投资挣钱，魏修竹（发音），她儿子叫魏修竹。现在很多部门都在问我关于她们的情况，都很惊讶，现在她们是真出名了，在图桑，在凤凰，在美国，在中国，啊出大名了。那么这些人他的末路就已经…她们最终一定是，一定是进监狱的。
刚才有某位律师给我说看了这些文件以后，看了她们的作为，简直是太震惊了。他说这是个无法无天的一个想法，在非洲也不可能有这种事情，太疯狂了。另外一个就他（们）造假撒谎的这种胆子震惊了所有的人。任何有法律常识的人不可能像她们这样做人做事的，太可怕了！这是由于七哥给她背书，助长了她们的这种啊让她们诈骗，形成了事实，给战友们带来了损失和痛苦，七哥发自内心的每天的自责和道歉。七哥一定不会再让另外一个九指妖再发生了，尽量杜绝，也不敢绝对保证。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天很幸福看到了这些战友们做的节目层次越来越高，质量越来越高我，也在学习。啊～我也在学习。看到这个英国农场，德国农场，西班牙农场，加拿大农场，啊～，我们的美东农场，我们的樱花（农场），还有现在我们在G-News上发出的一些文章，都太棒了。这就是我们爆料革命必须的。
战友们，灭共没你不行，灭共需要行动，需要高质量的行动，高智商的行动。
一切都已经开始！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
