<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>华盛顿 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E7%9B%9B%E9%A1%BF/</link>
    <description>Recent content in 华盛顿 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E7%9B%9B%E9%A1%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1886/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1886/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（念战友名字）塞黑，塞黑，文战，小王子又来了，是不是真的小王子啊？哗哗的这人啊哗哗的（进入直播间），My God哎呀这人啊……太阳墨镜777，哎呀哎呀，哎呀这人呐，哎哟妈呀，玉竹子，七英里，哎呦我的妈呀，天呐。刚才是断了啊，我估计真的是黑客在黑啊。
所以说，兄弟姐妹们我想跟你们说啥呀？想想战友们，我们今天不要说在线的，咱不要说6个亿，这扯淡的，这扯大了，6个亿……6个亿这也够牛的，这共产党想的招。咱就说60万，6万，6万个行吧战友们？
我们从这次蛇妖闫、路大脑袋这孙子这事情发生，离开我们爆料革命群的总共不超过60个人，你觉得60万人相信这60个人还是这60个人应该是相信这60万人呢？
战友们，你们要相信一个从来没留露面的这60个人或者是你们了解的垃圾的人——蛇妖闫、路大脑袋，你还是相信在镜头前四年直播的七哥呢？你们相信七哥在中国创建了盘古七星酒店、金泉、裕达五星级饭店，蹲过清丰看守所，为灭共丧过命失去过手足，母亲被气死，全家被抓，上千亿资产被查封，外号战神。
过去四年爆料无一次不中的，七哥现在在西方世界牛叉到什么程度？我讲到了中国的中概股，我讲过中国的经济，我讲了香港的事情，我讲到了郭台铭，我讲到了所有的共产党的军队的干部，讲到了郭伯雄、徐才厚等等等，哪个没兑现？什么许家印、阿里巴巴，哪个没兑现？
七哥在西方真的是牛得像神一般的人物吧，这不是吹牛的吧，就像昨天华盛顿来那个就说：Miles，你是世界上唯一一个告诉世界真相冠状病毒的，而且来自武汉实验室的，在华盛顿没有一个人会怀疑这个，全世界没有任何人怀疑。
那时候有蛇妖闫吗？蛇妖闫还在香港吸痰呢，这个烂货她算个屁呀。有墨博士吗？有找爹博吗？路大脑袋他算个屁呀，他就是听你七哥的风他就当雨，什么重磅的重磅，哪个不在那听风就是雨胡说八道？
（念战友名字）伊莎贝拉来了，伊莎贝拉。
所以战友们，你觉得今天我们，咱相信6万也好60万也好600万也好今天在线的战友，还是相信现在离开爆料革命那60个战友？离开这60个人加一起资金投资不超过100万美元，还是相信已经投资了几十亿美元的你们这些战友？你们比他能力差？你们比他没钱？你们比他傻？你们比他好糊弄？——都不会吧？都会是相反的吧。
那不很简单嘛，少数服从多数，这是永远的真理吧？你说七哥怎么能为这所动呢？我又不为了你钱，我又不跟你吸痰又不跟你双修，是吧？真的说实话，七哥经历过一切，就七哥现在这种状态，还有爆料革命、新中国联邦这种状态，让我感觉到佩服。
我得把窗帘关上，这电动窗帘劳斯莱斯就是牛，“啪”就关上了，外边看不见，对吧？
所以想想，兄弟姐妹们，七哥到这种状态，爆料革命、新中国联邦到这种状态，它是一种人生的最佳状态，你见过一个中国人在世界上最顶端金字塔塔尖上，和全人类在共同、平等地在完成一个伟大的事业，你们见过吗？历史上全人类有过吗？
看看盖特加入的人，那些海外民运、路大脑袋、蛇妖闫，所有砸郭的人加一起，每个人都加一起，你要能认识一个在盖特上的大V，你八辈祖宗、你八十辈祖宗都烧高香了，你要有一个（认识）你都配跟我说话。
离开新中国联邦，离开爆料革命，你连个毛儿都不是。我那天作证完回来以后，屁股出血了，拉便，我这一抓，哇塞有血呀，吓我一大跳，这七哥怎么来月经了呀来例假了呀？我的天，吓我一大跳，怎么七哥突然变女的了？是痔疮犯了。为啥痔疮犯了呀？这一整天15个小时开庭，再一个是吃东西，我吃辣的吃太多了，那天吃好多辣椒，一吃辣椒，吃多了，给我炒了一大盘辣椒，尖椒辣椒，墨西哥的，哇噻辣的我全吃了，结果辣的我来“例假”了，哇塞。
那会笑的我，把我自己笑晕了快，因为我老骂那些欺民贼是痔疮，哈哈哈，然后我把自己吓一大跳以为来“例假”呢。开玩笑啊，所以说咱们多开心呐兄弟姐妹们，咱们在开心中快乐中咱们干着人类上前所未有的最大的事业。（直播断线）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1674/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1674/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，4月10号了，4月10号了
你说说..昨天我给咱们战友们说，祝你们全家好啊，试视频，老奶奶，还有老大姐，七哥最想……下面全家说七哥最想分享生活的点点滴滴，我说七哥想说啥你们都知道了啊，所以说七哥最想和大家分享点点滴滴，最想让你们知道七哥每天都干啥了。确实是战友们太了解七哥了。现在战友了解七哥的程度远远胜过七哥了解战友，这个是不公平的，不公平的。
但是大家知道，这些好日子好事儿太多太多了。就像昨天我在直播的时候没好意思说，接下来还会有很多。大家都看到了，美国国务院现在要把台湾完全是对等国待遇了，对等国待遇了。把台湾原来驻华盛顿大使的馆橡树园都恢复了。而且马上这周，又要对中共国的国有的，所谓中概股进行新的惩罚，新的惩罚，而且欧洲要全部跟，而且日本正在起草一系列的对中共的科技企业全面的制裁，这将是首次。
不但如此，瑞典的大使，还有土耳，法国，英国，除了意大利这个傻货之外，还有哪国呀？包括日本，包括美国，崔大使，穿军装的崔大使..一系列的大使，过去所谓的“战狼外交”现在变成了全世界公认的“疯狗外交” 西方世界要把这些疯狗给关起来，要把这些疯狗赶回到属于它的那个狗窝去。好好回去享受，享受享受北京的雾霾。
所以说兄弟姐妹们，这就是大家在过去一年前，两年前你做梦都想不到的。想想那些“欺民贼”，那些王八蛋们，他们做梦都不认为这会发生，以为共产党是所向披靡，无人能敌,无人敢碰，现在怎么样？现在来了吗？站出来走两步说几句？这就是现在的国际大形势下，所谓的“战狼外交”已经成了“疯狗外交”，人人喊打。
而且现在这个“疫苗经济”已经变成了“疫苗灾难”了，所有人现在都知道你要让对方死，就让他打疫苗去，是吧？所有人都知道：跟着共产党走进火葬场！就连我们这么牛的摩根先生本来要去，就这个月底要去巴哈马去参加婚礼，他的医生，私人医生团队也建议他打疫苗。他不打！他把我们爆料革命的视频给对方看，人家医生说：你说的对，你不要打了。不但如此，战友们，很多国家会因为共产党提供的假疫苗和虚假疫苗,导致打疫苗的死亡会向共产党追责。下一步的“疫苗经济”将变成“疫苗灾难”。
不但如此，还有更好的，更好是什么，战友们知道吗？有更多的人会参与到揭发共产党的病毒真相的队伍中来。而且我原来说过的像闫博士一样的，伟大的天使级的人物,已经和欧洲和美方合作，听说最近要有人要露出来了，要站出来了。我告诉大家：你们所想象的所谓的美中关系，美中军事关系，美中外交关系，和美中贸易关系，绝对不会像你们想象的结果发生，但是一定会意料之外。现在，摆在美国人前面的事情，就是美国人是否等待着共产党来把他们消灭，还是他们把共产党消灭？
这就像昨天，星期五的晚上在华盛顿，叫周五的周末政治聚会。在华盛顿有个文化，周五晚上比较放松，都是属于政治上所谓的政客去参加周五Party。独身的男人，独身的女人要和自己的男友、女友约会。号称也叫做…这太黄了，别说了，有孩子不好听。说那一天华盛顿的河里边洗出来的水中有千万个生命会被洗掉。听说昨天在些Party上的所有人，那几个大Party，搞公关的，搞lobbying的在华盛顿都要参加这个Party，那就有面子了。大家都在谈这个问题：拜登政府，还有国务院现在对付共产党的招和对付共产党的勇气和胆量，会错过一次又一次的最佳战机，会把美国人置于更加危险的境地。而且拜登政府现在能和欧洲以及日本盟国，能够恢复的这种在川普总统之前的最好的关系，把美国第一变成了美国不是第一，那么这些国家就有最佳的战略机会，也就是说所有的总统上来第一年是最好的跟外国搞关系的时候，这个战略机会要用好。那怎么办呢？联合起来灭共，没有任何选择
不但如此，特别是在经济上，全世界都在搞通胀，被共产党搞的通胀，在病毒以后，死那么多人，全世界80%的劳动力停下来不干活的时候，所有的物价上涨，你觉得正常吗？这不是经济吃了伟哥，也不是货币印发的问题，是政治家操弄货币，操弄经济市场的灾难性结果。这就像吃化学食品一样，嘴爽了，然后也痛快了，但是要你的命！全球的经济大灾难一定会到来，晚一点年底，早一点五、六月份，大家都知道。所以在昨天的华盛顿，那些有脑子的美联储的和财政部的人都说：每个人都往里冲，但是多少人会砸在里边去？就像参加崩塌的音乐会一样，所有人都往舞台上冲，但是最后倒霉的，一旦出事儿一定是砸在舞台下面和离舞台最近的人。兄弟姐妹们，千万不要往前冲啊，千万不要啊，不要啊，不要往前冲！
昨天我看到有在华盛顿现场，SEC抗议的战友说，卖了股票投G-TV，SEC剥夺了你的权利，这让我很感动。但是你一定要记住，你一定会明白：你卖掉股票投G-TV是对的，是伟大的。再一个，这两天共产党为什么疯狂的利用“九指妖”，利用海外的潜伏的各种特务攻击我们的G系列呢？因为它们知道G系列将代替他们，将彻底戳穿他们在海外的，“只有共产党能让你发财”，“只有中概股能让你发大财”这个最大的谎言。我们是唯一一个能这么做的。
就像昨天欧洲的某个机构要和我们谈合作的时候，他讲了个意味深长的话：我们以为原来要想和中国人合作，只有和共产党合作，现在我们终于知道，还有你们这样的人可以跟你们合作。我们确实有很大的风险，但是我们也面临着巨大的机会。这就是未来！兄弟姐妹们，想啥了？共产党，你玩球蛋了！老天爷都救不了你！
“战狼外交“我早就说过一定会成为“疯狗外交”，你会成为过街的老鼠，人人喊打。走着看！包括那些“欺民贼”，给共产党舔腚的你们这帮王八蛋，孙子们。还有那“九指妖”说共产党是伟大的，你们走着瞧，上天上帝被你们一次次的利用和出卖，最终一定惩罚你们，走着看，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1551/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1551/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
2月8号，刚才我录了一段，没发出去。我再录一段吧！
你们健身了吗，尊敬的战友们？我就不蹦了。从昨天到现在，华盛顿的咱们的战友们，说现在“中南坑”习（近平）下了命令：必须要在中国春节这个契机（到来的时候），牢牢地把握这契机，让中美关系恢复正常化，让拜登要恭喜春节！看来，三个硬盘发酵了，三个硬盘！所以说，兄弟姐妹们，所谓的美中春节外交即将开始，咱们拭目以待吧！
另外一个，这两天来，看到这个比特币，涨下涨！大家要意识到，这是文贵两三天前说的：这是共产党的所有的虚拟货币——共产党货币，让全世界的货币去中心化，其它的虚拟货币去中心化，（而）它绝对中心化，造成了共产党内部经济的绝对恐惧！千万别忘了：共产党内部的共产党员的钱不都是黑钱，也不都是脏钱，有些很多也是劳动获得的。但是，共产党就是，在它面前，一切都是党的，一切都听党的，你所有的钱都不合法！最大的受威胁者是共产党党员，所以这些财富的恐惧，一定（会）想尽一切办法外移。
这就是所说的“外溢效应”，叫“突然的外力的效应”，就是马桶——在经济学说里边，一个水桶的水，里边儿突然一个大石头扔进来了，它把水不仅仅是给你漾出来了，它是给你砸出来了！这个时候由于恐惧，就是突然间的外力，把水外溢以后，这水（会）去哪里，你就无法控制了。
那么，这就是非正常现象，这就是看到为什么我说的欧洲的古董，日本的古董，日本在一些好的地方的房地产——日本的经济会崩溃的，在奥运前后。日本整个的QE太夸张了，而且日本的QE全到国外去了，日本的地产一定会崩盘的！就这，（中共）大量的钱（还要）进去买！原来是买香港，现在是买欧洲，像伦敦，是房子就买——伦敦的经济未来也好不了！为什么？就是中共所有的绝对中心化，共产党内部人知道。所以说，它先赶快把钱给弄出去。
这种“外溢效应”，对共产党的经济是灾难的结果。它本来已经不堪一击了，靠“擀面杖子经济”，完全是虚假经济，这时候把所有的，绝大多数人——中国的财富百分之七八十在共产党员手里边呢——（这些）财富（将会）外溢。而且，这就是虚拟货币、数字货币，未来两种货币——绝对去中心化的商业虚拟货币和绝对中心化的由国家背书的基础性货币，这两个（货币）的对垒已经开始了！最终一定是去中心化的货币赢，因为它安全，隐私，而且谁也控制不了。共产党绝对又是打开了金融界的“潘多拉盒子”！
那么，大家能看到，这些古董和房地产市场的高扬，被共产党买走的时候，还有什么现象，大家知道吗？这些人买完房子，买完古董，就要把更多的家人送到海外来！这在中国叫什么？它不仅是去中心化，（还）是去精英化，而且是拔根儿，去几代！
那么，现在看来，全世界在过去的几天里边儿，全人类都在想着的是病毒的问题，都在找病毒的真正的来源！现在大家基本上都明白了：病毒，就是共产党的武器。
华盛顿，今天2月8号以后，美国的真正的内部政治斗争，甚至引发内战，是从今天开始的，大家拭目以待吧！全球联合灭共，全球没有选择的一起灭共，和共产党内部要想保存自己的财富——咱先说你是合法财富——和子孙的未来，你已经没有任何选择！共产党要把你们这些所有的人都中心化的结果，那不是老百姓害怕，是你们害怕，是你们的子子孙孙都要脱离不了魔鬼的共产党的机器，你愿意吗？
所以说，现在这个病毒经济、疫苗经济，现在（再加上）数字化人民币和“蓝金黄”，直接威胁全世界大统领，你觉得它能赢吗？我绝对不相信！
还更重要的，病毒的源头，（大家）一定会很快找来，全要共产党找解药：“你给不给解药？！”不给解药的结果是什么？给了解药的结果是什么？共产党都没了，你的绝对中心化的货币还会存在吗？共产党都没了，你共产党员的财产还能安全吗？毫不夸张地说，只有新中国联邦才能代表中国人民，包括一些善良的还有希望拯救的共产党员的利益！只有新中国联邦，谁也不行！是吧，兄弟姐妹们？信不信啊？
现在美国各派之间的较量，你觉得会停止吗？你觉得各派之间的较量，所有的能离开中共这个话题吗？各派之间的较量能不谈病毒吗？谈到病毒能不找病毒的真相吗？谈到病毒真相不找我们的闫博士科学家吗？能不看《路德访谈》“一●一九”吗？谁能跨过“爆料革命”、新中国联邦？
共产党，你能把香港事件、缅甸事件、病毒真相……掩盖得了吗？只要知道你掩盖不了，你不能让75亿人闭嘴，你共产党就一定被灭！现在是绝对的国内所谓的用数字货币来统治世界的绝对中心化，事实上是去共化，事实上是将所有的中国的精英逼到外国，去精英化，所有的精英和撵出来的钱都新中国联邦化！你不信，走着看！
啥都不说了，我真饿了——从我昨天中午吃过饭到现在——你（只）看到我吃了，兄弟姐妹们，你看到我练了吗？你（只）看过我吃的时候，你看过我不吃的时候吗？昨天中午到现在，七哥除了吃了俩苹果，（别的）啥也没吃，而且刚才练了俩小时。太多信息我回不完，还有视频会议。
春节，我一直误认为2月14号是春节呢，14号是G-Club的会，事实上是2月12号，就是大陆的三十晚上的大概8点钟吧，不要太早，8点钟，我们再开始直播，叫《文贵看春晚》。那么，也就是这里的三十的早上，这里的12号早上，是吧？我也搞不清楚时间了。早上八点钟，就是让西部时间的战友们稍微多睡一小时；国内的，咱也不要那么早，好不好？八点钟到九点，甚至九点钟，好不好？最后你看我通知吧，我再问一下这个时间。好吧，兄弟姐妹门？有什么建议，请给文贵留言，在盖特下面留言，中不中？
俺得吃饭去喽！啊，好日子，好日子啊，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1525/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1525/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1月27号，啊～兄弟姐妹们，从昨天直播完以后啊，好多人给我留言、信息。感动的话太多啦！有智慧、有良知、有信仰的战友太多了。那么文贵只有用坚定的灭共的行动来回报各位战友的关心和爱护啊。非常感动，非常地感动。从昨天到现在，特别是，我觉得这美国的新政府，还有澳大利亚，还有欧洲国家。感觉到共产党的威胁，感觉到共产党在世界上的邪恶。就像我在直播中说的一样——没有人不感到恐惧。
但是所有人都知道共产党是纸老虎。每个人都静下来的时候，美国大选后遗症大概需要半年时间，大家都冷静下来以后。所有人都在问这病毒哪来的？这些国家，这些国家的政府，人家都去了解整个中共的经济如何？中共的经济怎么样？兄弟姐妹们。只有我们中国人知道。中国的经济到底如何？老百姓活得怎么样？只有中国人明白。
就像澳大利亚 一位澳大利亚的官员，用了一句意味深长的话说：“任何一个了解中国的老百姓的生活现状和经济现状的，不要说在精神层面就是在物质层面，”澳大利亚这位官员说，“中国人民一定要会被全世界人民解放！”中国人民一定会推翻中国共产党。他的弟弟娶了一个中国人，他的弟媳妇的家人就是在大连。所以，这几天他一直在和我的联系当中明确地说：“美国大选，会让共产党死得更快！因为让全世界人和美国人都看到了共产党在美国的力量和渗透。”说，“没有一个国家愿意看到别的国家的爪子伸到他的国家来，来影响这个的国家的安全。”这就是重点！共产党这几天很嚣张，但是你去想想任何一个人家里面被窝里有第三只手的时候，你会做什么？你会做什么？这是爆料革命最大的机会之一啊！兄弟姐妹们。
共产党在美国大选的当中，让全世界看到了共产党的邪恶和对全世界人民安全的威胁和（对）经济的掠夺。 不仅放病毒，直接参与到（所谓）共产党每天外交部都 放狗屁说的话——不要参与什么人家的内政，他的内政。你直接都把手伸到人家被窝了，谁愿意啊！
昨天，美国新政府的哥们儿，（说）“Miles，我们要专门写一本爆料革命（的书），还有关于你们所说的“共产党的冠状病毒”的书。你愿不愿意为这个书（负）承担法律责任？“（我回答）俺愿意啊，相当的愿意啊，非常愿意。接下来看，这两天共产党大外宣对闫博士、对班农、 对我们的路波切，对文贵，（采取了）国家级的行动。大漫画全都出来了。共产党 你要停下来你是孙子，你是王八蛋。多出点，弄上几千万张。这也是逆增上援。我不用做广告了嘛。啊，看看过去一周GTV、Gnews的数据，成长是什么程度？大家再看一看，查一查GTV、Gnews在1月20号以后，数据的流量有多大的变化，大家看看去。
啊，这就是做新闻做商业，最根本的一个基本的常识：引起争议，就是引起了关注，引起了关注，你就有网络和数据和传播媒体的更大力量的增长。
GTV，短短的才几个月时间，在美国开一个小卖店你连执照都申请不下来。GTV从4月底到现在七八个月，所在西方所有的网络媒体和经营性媒体可以说是全世界最快的，第一。全世界第一，没有人可以做得到。GTV不管有什么样的毛病，但GTV的优点，和作为75亿人的全世界来看，啊～全世界来看，GTV能做到现在这个样子，能有这个功能，只有这一家，没有人做得到。
所以我们现在给这个纽约的政府官员，能不能让我们把这个，所有的投资都给发回去，让大家重新投一次，重新投一次。哇～这阳光一照，好美啊，刚才你看那表情多酷啊，江湖大侠的感觉，噢～白白的头发。所以说我们就重来一次吧？对不对？看看我们有多少人投我们，再来一次，啊，哎～这感觉好，让大家重新来一次，我特别希望这种感觉发生。他们不愿意啊，我们希望能给所有的有椅子的人来一次选择，你再选择你投还是不投？啊，这多好啊？
GTV，GNews都是创造了可以说媒体界的奇迹，啊～这个奇迹大到了什么程度？大家看看那个整个的阅读量，整个的数据，和未来的升值，还有他现在的功能。一个Parler一个Gab，G-a-b，它跟GTV、GNews怎么比啊？Parler是在网络上传了几个东西，啊叫Parler，永远它没有成长的空间，永远，它不可能了，就它的高低胖瘦就已经限制定了，它没有任何的未来。
给我们GTV比，跟我们盖特比，它差远了，不是一个级别的。我们是自己写的code。啊～所以说，这个现在，啊好多政府官员跟我们说能不能把你们这个GTV，Gnews所有的中文的阅读量，跟现任政府的政策和现在一些重大事件连在一起？我们支持你。
要把GTV，GNews，要如果能和美国现在对华的政策，和世界上病毒的揭发连在一起的话，那是什么情况？我们会做的，会尝试。在华盛顿我们工作的团队和朋友们正在做的另外的神秘的任务，就是将新中国联邦，爆料革命，GTV Gnews G|Club在华盛顿，将有一个新的开始，大家走着看，记住我今天说的话。这就是新时代，这就是伟大的美国，她能给每个人的一个绝对的、合法的、平等的，给有能力的人，有思想的人，创造传奇的机会。在对外这个问题上让我深刻地感受到这个美国的伟大，她管你是谁，在美国利益上绝对是一致的，这和中共完全不一样。
走着看吧兄弟姐妹们，啊～一切都是刚刚开始，呃～ 不孬
这是多长时间？9点21 22 23 24 25 26 27</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1499/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1499/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天阳光明媚，兄弟姐妹们，本来没想直播，咱们很多战友给我留言，都在问昨天华盛顿川普总统签了一个叫做华盛顿特区的戒严宣言，问我怎么看，很多国内的战友也发来各种信息，也在问这个事儿。我知道所有的战友们都希望川普总统最后一天，使用所谓的美国反叛法戒严令。每个人内心都等待着这一刻，但是呢，我想战友们，这是咱们的想法啊，兄弟姐妹们。今天是2021年1月12号，距离美国总统不管是哪个总统，新总统就职的话，还有8天的时间。中国人，历史上从没有过像今天一样关注美国的总统大选，这一届的总统和中国人那么息息相关。全世界人民也没有像今天一样，感受到这个美国的总统和世界人民的命运紧相连，这是真的啊，而且特别是亚洲国家像日本啊，台湾啊，各地的朋友啊，都在这，都在跟我说，都在问我这些事。大家能看到最跟美国不友好的这些国家，最不友好的领导人，最不友好的德国和俄罗斯频繁发声，各媒体已经报满了。
但不管如何，美国这场总统选举绝对是终极之战，就是正义和邪恶之战，是家天下还是民天下，是以人民为主的国家，还是以家族为主的天下，就这么简单，全人类都很紧张。
今天发生在美国川普总统身上和美国大选选举人身上的事情未来每一个人身上都有可能发生，而不仅仅是总统。整个的推特、Facebook、亚马逊、AWS他们控制的，整个世界上不超过10个手指头，控制了所有的问题。人类上真正地迎来了，这次美国大选是媒体大选，是金钱大选，是沼泽地大选，是共产主义与西方的资本主义，社会主义和资本主义是绝对的终极较量。然后标志着真正的民主法治，信仰自由和独裁、家天下、不讲法治、金钱为权利、不尊重法律的这种极端的独裁权力的较量。与西方的自由法治民主是绝对的终极对抗，这是今天现在所有的事情的本质。
比我们关心的人多了去了，大家去想想美国这七八千万人多么担心。咱们美国的朋友啊，纷纷把我当成了专家了，都乱找我，这会怎么样呢？那会怎么样啊？昨天发出这个戒严令以后，你看看往外转发的人是什么人？大家发现了没有林伍德每天转发的都什么人看，大家就能看得出来，世界非常大，但能左右这件事的人很少，就那么几个人，我们也算是主角，所以说这个国内的战友还有国外的朋友，国际上的朋友都纷纷的问，到底这是咋回事？
我昨天晚上和这个川普总统最亲近的人，最相信的人啊，也是目前他极少能说心里话的人进行了对话和聊天，我向大家汇报一下中不中？我给大家汇报一下啊。这花真好看啊！多少人了呀？才7万多，才7万多人啊战友们，咱别说了吧！下面留言很多。
那我简单给大家先说一下吧，大家没看到的到时候看这个录播视频，我如实地给战友汇报一下，我问他我说从10号就憋着这个戒严令的事儿，川普总统这边非常紧张，在对付南希佩洛西要把他弹劾的事儿，大家后来看到弹劾失败。
然后又想让华盛顿戒严，华盛顿戒严就两个功能：确确实实要保证1月20号的总统就职仪式顺利进行，这是必须的。第2个就是最核心的问题，就从现在到1月20号不被国外势力所操控，不被海外势力所操控，再影响美国的整个的国家安全和稳定。维护合法的政权，就是20号之后不论是拜登当选还是川普总统当选，在20号之前，安全对谁都是最重要的，所以说他没有别的其他意思。但是呢，就因为这个戒严法的问题，国土安全部长辞职了，就因为这个戒严令的问题，白宫几个人辞职了。辞职之后，谁来管的问题引起巨大争议，另外一个在华盛顿戒严，用什么兵管的问题，什么方式管那都是较量，因为每个人内心里边都像我们战友一样，希望奇迹发生，每个人都希望这一刻，在美在华盛顿特区有点其他事情能把这个事情改变。那另外一边儿拜登那边，人家就希望任何情况发生，不要改变。这是一个较量！最紧张的就是MAGA那个组织的人，就是川普总统的运动着的人，觉得这可能有机会。那么我问川普总统最近的这位朋友，我说什么事情会发生？这到底为什么？他说这话你肯定很不爱听，他说，Miles，你也可以告诉爆料革命的战友，1月6号那一天之后，关于20号就职演说，拜登当选总统演说几乎已成定局，几乎已成定局。这是他说的啊。第二，他说，我特别理解全世界的人关心美国安全和这次总统选举，包括新中国联邦的人，希望就职的是川普总统，他说，很有可能，他说几乎肯定的说这不是差不多，而是应该是99.9%，他没说100%，原话是99.9%拜登要进行就职演说。但是川普总统输了没有？川普总统没输。川普总统不会认输，这是第3个啊，记住啊战友们，川普总统不认输，绝不会放弃，而且川普总统认为自己是合法的，是这次当选的总统，但是要维护美国的宪法，这就是美国人。那我说，接下来呢？接下来，他说让中国的朋友和全世界的每个朋友也要看到美国这个国家的伟大就是大家都要遵守美国的法律，即使是假你证明它假也要通过法律。这在任何其它国家可能把对方给干掉了，或者川普总统被干掉了，他说就是川普总统被干掉，也得通过弹劾，他也不能说上去就把总统给拿下来，川普总统想证明假，也得通过法律程序，政治程序，绝对不可以说他今天手握手中的总统权力，想干啥就干啥。但是川普总统赢，绝对100%赢，1000%赢，只是时间问题，这就是美国。
兄弟姐妹们，川普总统赢，100%赢，1000%赢，10000%赢。但是什么时候再回来进白宫？再拿着总统权力？时间啊，他们继续战斗，1月20号总统就职那个人啊，几乎确定是拜登，但是99.9%，他说如果在未来这一周里边，有任何其他突发事件和重大事件或者是战争或者是美国内部出现问题，或者是这些相关重要人士，出了犯罪的话那是另外一回事，他说那就有可能就不是拜登了，就可能是川普。
这就是昨天晚上我跟他沟通的答案，所以说戒严法代表了什么，代表拜登当选总统就职，第二川普总统不认输，10000%，1000%赢，继续战斗，所以呢，看到美国啊，昨天一整天看到就是说跟这些人聊的时候，美国这个国家法律永远是人民、人民、人民，国家安全、国家安全，国家利益、国家利益，人民安全、人民安全……绝对不能诉诸于暴力！
我们可以放眼看去，所有我们看到的这些国家当中，当一遇到这些政治问题的时候，第1个就是诉诸于暴力；第2个修改宪法，老子修改宪法，就是篡改法律；第3个栽赃陷害，把对方弄死！恰恰在美国，这么大的终极之战。原因是美国这个国家资本主义的贪婪，被这些big tycoon、科技大佬们给绑架，大家也都知道这是一个被偷的选举，但是美国没有修改宪法，美国没将对方置于死地，这恰恰是我们要学习的。而这个时候大家能看到的事情，双方这种政治权力的制衡，没有向任何一方绝对的倾斜，绝对没有，但是呢，我们昨天、前天和我们的相关投资方开会，大家不要忘了，GTV的投资者本身他也投资了Facebook、推特、阿里巴巴还有几十个太空公司，我还不能说的几个科技公司都是最大的投资者，也是我们GTV投资人之一，千万别忘了啊。他说，你们这帮王八蛋，这么干法，那太过分了，所以说他呼吁很多其它方面的投资人，要收拾Facebook、推特。这个不是推测，因为这是上市公司啊，谁有股份谁有发言权，大家别忘了在美国你像这个GTV的1300个股东，如果1300个战友站起来的话，可以做任何决定，一样的，所以说社交媒体也不会再像现在这样，未来都是他们说了算。而且我相信230法案一定会发生，那么对我们GTV对我们Gnews对我们的整个的这个爆料革命一定会最大的利益获得者是咱。另外一个，1月20号的时候就职演说是拜登，当选的是拜登，哭泣、伤心都是可能的，也是可以理解的，但是川普总统始终不认输，这个不确定性，还有这个希望也始终在那。然后大家认为，唉呀，这个郭文贵还有爆料革命，还有我们的路德先生是不是吹牛了？我们没有吹牛！我们绝对不改！川普总统一定赢，1万%赢，而且爆料革命，一定支持川普总统。只要是合法的，特别是灭共的，咱就支持，绝不放弃，绝不改变，这是特别重要。但是有些战友不愿意跟随，那也是你的自由，这没有问题啊，所以说大家现在都盼望着1月20号的奇迹发生，我现在先告诉大家，先做好心理准备，爆料革命维真不破，咱不能忽悠自己，更不能忽悠战友，也不能忽悠别人，所以说我把这个情况给大家报告，我看下边有哭的吗？
昨天我看到咱们GTV有一个叫财经真相的战友做了一些节目，做得非常非常好啊，这个很好，我们的秘密翻译组还把他的很多的信息都翻译成英文都发给了西方国家这些领导人，他们超级喜欢，然后还在GTV做节目，说是目前GTV节目当中质量最高人之一，这太好了，太好了，战友们厉害，战友24万，天哪，我以为2万多，是242,000呢，哎哟，我的天哪，你看这留言。戒严令为什么写的49件不是46件？还真不知道啊，我真的不知道，这个没问题兄弟姐妹们。樱花团，说到樱花团很多战友啊，这个樱花团我们的魔女啊，是整个日本樱花团创始人啊，她还在日本樱花团，是由于喜马拉雅联盟委员会和所有的樱花团的战友们经过协商特别是魔女啊，我女朋友啊，我女朋友现在成了资产了，每个人都在讲，是在魔女本人同意情况下，人家魔女离开了管理层，其他什么都没发生，另外一个就像纽约的七喜，就是我们的文喜还有伊万卡，七喜准农场，他们都在那里，人家什么也没有发生，现在波士顿和纽约七喜农场进行了合并，然后呢，管理层文喜和伊万卡还在里面，就增加了管理层，日本现在是只是改变了管理层，也都没有增加还是原来老的日本的那些战友。
那么这次就能看到啊，喜马拉雅农场管理走向正规化，我们这个秘书长——长岛哥，还有我们的这个喜马拉雅联盟委员会主席老班长，还有新增加的草根小哥，还有我们英国的大卫兄弟，做得非常非常的棒啊，因为这次能看到对我们战友们的利益保护和妥善的依法的，这个情理并重的处理这个事情，特别重要。任何战友离开农场，只要他不与暴料革命为敌，不伤害战友，那犯罪是另外一回事了啊，任何人都应该获得他曾经付出劳动应分得利益。而且是终身的，像魔女，像伊万卡，像文喜，这是一定的，这就做得特别好，正在喜马拉雅联盟委员会和各农场和各委员们各农场主商量，任何人不担任管理层，人家的劳动不能被忽略，不能被剥夺，这个好！另外一个我们正在成立的discord群，叫做G系列咨服群，马上就上线了，G系列所有问题，你想咨询服务，就在那里边回答，七哥会经常去跟大家战友们聊天，那么这个群也会发展成一个准农场，然后到农场，然后我们喜马拉雅大使馆，discord群，24小时在线。这两天都忙着这个事儿了，我只要有时间都会上去，到那里边的农场，还有一个战友咨询，包括像头两天回复原来凤凰农场的VOG事件的群的一些咨询和回答和战友们沟通啊，所以咱们整个G系列还有农场系列，在走向国际化，正规化，咱什么事都很快，都是超常规的发展，出现一些问题，战友们多包涵多包涵。七哥就是一天24小时工作，还得靠战友，你要没有咱们喜马拉雅联盟委员会，没有这些农场主，没有老班长和长岛哥，没有这么多义工战友，你看看我们这个法制基金法治社会，还有我们喜马拉雅山是我从原来凤凰农场和VOG转过来的战友和义工们，24小时工作，像我们的设计农场的运转，24小时在工作，就这咱们也得还有很多地方加强和学习。另外一个大家能看到，法制基金、法治社会、各个农场，还有喜马拉雅联盟委员会、秘密翻译组12，还有传译组，现在还有GTV的巡视组啊，还有Gnews新的编队团队啊，现在Gnews整个负责运营运行是大卫兄弟带领的，现在我们所有的战友们和义工团队正在做和编辑组合个农场，完全现在的不一样，效率大幅提高啊，年轻化国际化、现代化，而且解决问题非常之快，特别特别的棒，这就是暴料革命，爆料革命它必须是属于战友的。就像GTV，现在赚不赚钱，这是战友们最关心的，因为跟你利益相关啊，这就是新中国联邦的模型，当每个人真心的关心爆料革命、新中国联邦、还有GTV、Gnews、还有Gclub、Gfashion的时候，它的得与失，生与死的时候，这才能形成大家的命运共同体，而且是发自自然的，这太重要了。像这个Gclub每天百万的瓜瓜往里进啊，任何情况下停不了啊，这Gfashion大概在20号左右吧，我们就开始上线新产品了。Gfashion是一个原创、设计、艺术品，绝对不是走量的，国内的那些所谓的电商啊，大量的走量copy，我们绝对必须是原创，而且所有的产地设计师必须明明白白，这绝对不是让战友们买个内裤买点便宜打折的来了，那可不行，咱们这个不是杂货店，我们必须是把中国人的服装艺术，把中国人的物质文化和物质艺术，生活艺术，通过我们中国文化的结合和国际的接轨，把它世界化国际化，这是我们的Gfashion，很长的路要走啊，所以Gclub未来我们希望很多战友们买会员卡的都能加入进来，接下来就G系列pos机，和全世界各地各行业，旅游酒店服务啊，服饰啊，什么都可以啊，做代理的都是以战友为主，把Gfashion扩大以后，各种范围增加增大以后，战友有更多的选择，我们把它逐渐分成两个啊，Gfashion我们原创，然后Gmall是一个整个就像现在亚马逊一样，这就是整个我们的系列，而且一切以战友为主的，是我们新中国联邦的真正的目标基石啊，这才是我们要尊重的啊，兄弟姐妹们。
再次感谢咱们各农场，还有战友，还有纽约员工。我们的文喜还有伊万卡，还有我们这个日本的魔女啊，我的魔女妹妹啊，还有我们日本的新的管理团队希望我们一定要记住，这次是个非常好的过渡。
在某种程度上讲，凤凰农场和VOG是爆料革命的一个重大失败，但愿这件事情不要发展到更糟的程度，那不符合任何人的利益。樱花团是我们农场当中一个成功的案例，非常棒。
有人问，为什么戒严令要到24号呢？这个我昨天还真问这个问题了，因为非常担心拜登，如果是他去就职了，华盛顿有暴乱，我觉得美国现在随时都要有暴乱啊。墙内买不起Gclub的战友怎么办？那你只能买不起，现在7哥没办法让你买得起，只能让你买不起，不能买不起的，跟买得起的一样。
消灭法西斯说，既然拜登上台了怎么能翻盘？除非是病死了，否则没有机会。这个不对啊，咱这就别乱说了，川普总统，只要不去承认，或者就算他承认，未来法律诉讼，只要能证明这是偷盗，选举造假，100%翻盘，这是为什么一直说100%，而且绝对没有看到过川普总统像这两天一样，昨天和前天一样战斗力那么强，瘦了很多，又瘦了十几磅，压力是减肥最好办法，然后呢，战斗力极强。
说实话我真的感谢感恩感动美国人，让我们真正的学到一点，真的是暴力、玩弄法律，玩弄真正一人一一票的这种选举制度才是真正的输家和危险的啊。咱们就别给人家出主意啦啊，据说啊，川普跟彭思昨天聊的不错，你看人家美国，你看看彭斯这样对待总统，昨天俩人聊得非常非常好，战友们想想薄熙来，有任何机会跟习近平坐着聊聊吗？当年的林彪刘少奇有任何机会跟老毛坐着聊聊吗？永远不会，弄死你，弄死你全家，让你死无葬身之地，那为啥我们中国人历史上，人类历史上，我们一内战一次一次把整个国家的人80%的杀光。历史上无数次80%的杀光，我发过这个啊，咱们战友整理的非常好，80%啊，把整个杀光，就是因为缺这种劲儿，你看看中国共产党，只要是说你是敌人的一刻起，你必须家破人亡，全部完蛋。你看看共产党你看吧，所以中国人只要恨对方必须把对方弄死，必须让对方进监狱啊，要对方死的越惨越好。这种咱们中国人必须改，你看看彭思，又跟总统谈笑风生，据说谈了很多敏感话题。川普总统这种大气啊，这个让我对他刮目相看，这种胸怀就是我们要学习的，我们不是早乐就早衰，早悲就早哀，要么就破裤子先伸腿，要么就把对方置于死地，要么自己就得意的忘了形。人家这个国家这个民族得意不忘形悲观不失望，悲观也不去杀人，得意也不去灭人家的族，灭人家的家，你不管看到他们多疯狂，他都有制衡，不管它有多疯狂，都有老百姓说话的份儿。不管有多疯狂都知道，最终老百姓决定他的命运，不管这个规则如何被人操纵，沼泽地有多厉害，最终他还得用这个规则摆在桌面上解决问题，中国人要追求的绝对是这个，新中国联邦绝对追求的就是这个，这是为啥？我说美国人人家现在有这个问题，咱们出主意，亲爱的同胞兄弟姐妹们，中国人100年200年以后能像美国今天有这样的问题，咱这个民族国家就伟大了，就强大了，你看看咱们就翻脸就不认人，张口就骂人家祖宗，一说就灭全家，我们要学到的是包容，制衡。
以绝大多数人的利益，和大家共同的契约，确定好的法律法规共同遵守，任何事情发生都要反对暴力，反对玩弄法律，法律面前要讲证据。大家一定要记住，川普总统不会输的，大家记住，但是要按照咱们的这种方式赢，估计不可能，相当不可能，咱们不是人家美国总统，另外一个爆料革命坚持原则。我已经说完了啊，过了1月20号再说吧还是那句话，不到1月20号你别下决定，只是回答你问题，这不是最后决定，七哥如实回答，OK？不到1月20号你啥都别说，啥都别说啊。
最后我再告诉战友们，现在全世界的病情，对任何人、任何权力都可能是秒变的，彻底改变，我们每个人面临的最大的威胁就是共产党病毒，大家记住，你活着，啥都是你的，你死了烧了灰了，不管是亲人还是朋友还是战友啊，一切跟你没关系了，你要活着，活着一定要小心病毒，活着的同时要健康，要安全要健康，然后咱们再开始争取共同的追求我们的喜马拉雅，新中国联邦目标，好不好？兄弟姐妹们，苦日子真的没来呢。美国十几个人就有一个染上病毒的，连爱尔兰，咱们的战友在那儿的，十几个人有一个染上了，英国十几个人有一个染上的吧，差不多了，想啥呢？一年前我们说什么呢？现在共产党内部的经济和一切一切都快崩塌了，全世界因为病毒面临着巨大的生存威胁，战友们再想想这都是小事啊，所以说来吧，咱一起为全世界人民、为全世界的兄弟姐妹们、为全世界的75亿人民，祈福。为我们新中国联邦、为我们台胞、藏胞、香港同胞，新中国联邦的所有战友们和家人，祈福。
阿弥陀佛，兄弟姐妹们。还有8天大家激动的心情，激动啊，干了爆料革命这碗酒，哈哈哈，兄弟姐妹们，跟我走，啦啦拉啦拉啦啦，哎哟，我又想唱歌了，咋弄的？七哥就高兴了，就不要脸了，行了兄弟姐妹们啊，今天我这腿疼，我能治好，就听医生的话，然后就锻炼，每天啪啪啪这么练，你看这腿就好了，是吧？改变了运动姿势，然后就这么练就好了，啥药也没吃啊就好了，你看我这个鼻子敏感。
这么多办法，最后人家路波切兄弟赶快给我一个机子，你看看多少人啊，被这个敏感给纠缠几年几十年，你看问题解决了吧，腿疼的不能动了，解决了吧。所以要尊重现实啊，还要有行动力，还得要坚持，别想着老走捷径啊，有的战友干啥去？我听说，自己有忧郁症，自己配药，那你就成神了，老想走捷径啊，喝蛇毒就能好吗？这疯子这不是没文化，是无知啊，还有一个战友腿疼了，就是手术把那些半月板就换了，你换个新板子，是不是就能好啊？关键你要锻炼，不要走捷径，像新中国联邦一样不要走捷径啊，就想着美国总统明天戒严、反叛法，然后下一小时按个开关把共产党给炸平了，那地球早就没一亿回了，都像你想像的，那中国共产党70年了都没发生，怎么这一秒一分钟你都等不了了嘛，对不对呀？你能想象川普动不动一高兴把拜登给抓了啊，拜登一高兴把川普抓了，那美国不早就完了吗？所有总统进了白宫以后都不想离开，但所有总统的感慨是，自己想干的事儿几乎绝大数都干不成，这就是美国！可不是中南海，所有自己想干的事儿都干成了，都干成了，凡是自己不想干的事儿也都干了。但是想给人民干那些基本的那点儿事一样也干不成，全是假的，行了，兄弟姐妹们，木该晒，木该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1483/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1483/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:02 尊敬的战友们好，2021年1月2号，你们健身了吗？你么传播CCP病毒，香港危机真相了真相了吗？
00:18 啊呀，我的妈呀。这刚刚过到2021年，听说国内房地产，还有一些在沿海仅剩的所谓的对外加工厂，电费，然后现在是，所谓的电荒，然后就是房地产想卖不让卖，银行现在简直是完蛋了。
00:47 兄弟姐妹们，国内的战友们，你们发这些信息，我都能理解啊。七哥有些话是不能直说的，我相信你们比我们明白，国内你周边的情况，你们比我清楚，到了啥情况了，这已经不是说没粮，没面，那你现在它房地产能值钱吗？可能值钱吗？兄弟姐妹们，是吧。
01:11 然后，没电，它是正常的。抢煤，现在开始弄煤了，不是吹牛，吹狼蛋吗？跟澳大利亚PK，跟这PK，把私有企业家全弄死了。把那些花了一辈子当煤老板的全都抓起来了。没有私人企业家的煤矿，没有澳洲的煤矿，你有啥本事，你共产党。你除了是，养你那咸黄瓜，你有啥本事啊，是不是。弄假擀面杖经济，有啥用啊。
01:39 所以说兄弟姐妹们，它是个必然的结果，这都不行了，你银行能好吗？银行怎么可能好。能让你取钱吗，可能吗？出国，能让你出国，你把钱能带出去吗？能让你海外花钱吗？没有支付宝了，未来没有微信什么红包了，都是党控制。共产党现在大量的玩虚拟货币。这次我听说，所谓的中央工作会议，明确的把虚拟货币当成国家安危之时的利器，当利器，那就是把老百姓的钱骗走嘛。所以说兄弟姐妹们，别听他们胡说八道。
02:22 那么，另外一个，现在很多咱们中国同胞现在就在问，美国川普赢了，或者输了等着中国经济会好。兄弟姐妹们，千万别天真啦。那个纽约股票，股市，把共产党那些，说移走就移走。你觉得还能回来吗？那个党上来，它百分之百是川普。那个党上来，你不要做梦了。美国人和老共之间的战争，最大受害者是咱们同胞。
02:57 你说中共把中国经济还像过去三十年一样，在全世界的贸易横冲直撞，无人敢挡。一年中国真的有十三万亿，十四万亿GDP，不可能了。专家说了中国的GDP想再跨越十三万亿这个生死线的可能性，未来十年二十年那是不可能的，就是共产党还在的情况下。说共产党在这十三万的GDP情况下，能活两年的可能性几乎没有。这就是天意，我们不但以美灭共，以共灭共，现在老天还帮我们灭共。
03:41 国内现在的粮食什么情况？战友们去想想。去想想。整个供应链到底什么情况？大家去看一看。所以说能逃出来的战友们，感谢上天吧。听了我们的路德访谈，听了爆料革命跑出来的战友们，感谢爆料革命吧，感谢路德访谈吧。这不是开玩笑的，兄弟姐妹们。现在在西方待下来的战友们，一定要有长期计划。
04:12 另一个，这几天这个疫情，大家觉得2021年，2021年要比2020年困难的多，艰难的多，甚至是对生命的威胁要大的多得多。从欧洲、亚洲，被中共绑架下的咱们的祖国，还美国。所有大家焦点都移到看这川普总统大选。等川普总统大选完，你最大问题就是疫情。新型病毒造成什么样的概念，现在是各国都在救济，我可以告诉大家，再有个半年一年的，各国拿啥救济。它救济的起吗？所以待在家里，活着比啥都重要。从今天、明天，这两天，华盛顿很多人会不睡觉的，你会看到很多人不睡觉的。
05:14 昨天晚上，这个，这个，三点到五点时候，看到国内的哀嚎一片经济。七点到九点，看到这个美国朋友发来的信息，都是聚集华盛顿，大战四十八小时。兄弟姐妹们，这种不安定，不确定，不安定，不确定的，全球的经济和全球的政治，从来没有发生过。我问过很多人，在历史上你找不到，这种让全球不安全，在全球的共同的命运下，从来没发生过。
06:01 所以说2021年战友们，好好得活着，要团结，要珍惜，自己的健康和家人，好好得爱家人吧。我那天看到战友们说，咱们西班牙的战友，阿斯纳要给妈妈送礼物，给爸爸送礼物，这个特别特别好，好好的关爱家人吧，家人现在是你最重要的。然后关爱战友吧，战友现在是天赐的礼物。珍惜战友吧。然后各农场借着这个机会把战友们凝聚好，帮助好战友，做强做大，其他都是瞎扯的，新中国联邦想不成功都不行，爆料革命想不强大，想不灭共都不行，天在推着我们灭共。
06:52 刚才很多美国战友说：“Miles，现在真的是，打完这一战，华盛顿，我们全力以赴跟你去，灭共！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 就是因为这个GTV的排名，GTV的排名太牛了。兄弟姐妹们，所有GTV的投资者，你们可以很好很好的去庆贺一下了。这可是了不得了。华盛顿、伦敦、巴黎、东京、台湾、俄罗斯，无数人发信息，“Miles，太牛了，GTV，太牛了。”
00:24 兄弟姐妹们，数据不会骗人。这真的是GTV，这还是刚刚开始，兄弟姐妹们，相信你自己，这回，用你的手和你的钱证明你自己真的是大智慧，还是大笨蛋，这个数据是了不得了，无人串改，但未来会比这更好，更好，更好，更好。咱还没真正开始呢。
00:51 接下来，文贵会展示给大家，它将多厉害，多牛。今天是个伟大的日子，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1392/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1392/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天看到了，在世界上多少地方，在华盛顿，多少人知道GTV、GNEWS，啊，多少人，昨天，我见到几个人都是看到我哭啊，“哎呀，郭先生，我知道新中国联邦”都感动的不行了“你们拯救了世界，拯救了美国”我们当然不敢当了，是吧，这都是好听的话，俺很谦虚很谦虚，但是，我心里面暖呼呼的啊，新中国联邦还有我们中国人，啥时候这样过啊。
大家看看我们GFASHION了吗，sale down、sale down、sale down，卖完了啊，卖完了啊，多少东西卖完了，啊，那个信仰之星的那个手链，还有那个首饰，一抢而空啊，反而当初设计师最不自信的是因为我们那个LOGO,我说，Gforever，这个LOGO就是我们爆料革命运动，就将成为人类文明的一个先祖，啊，二十一世纪，新的开始，啊，什么叫先祖啊，从我开始的新高度就叫先祖，不是第一个，现代文明的先祖，FASHION，就是要自信，就是表达我自己，为啥不可以啊，结果发现，凡是在Gforever的，带LOGO的全部卖完，卖的最多。
GCLUB以每天一倍的速度和两倍的速度往上蹿，这是在共产党完全耍流氓以国家政权围堵、耍流氓威胁的情况下，大家想想，推到防火墙，GTV、GNEWS将有多大，啊，American voice、New mexico，这非常想卖给我们，New mexico的老板Coris，几年前我就认识，他也是马拉戈的会员，今天还想卖给我们的呢，但是价钱肯定不一样了，不买，坚决不买，为啥，不花那冤枉钱，我们从零创造，比谁都强。
亲爱的兄弟姐妹们，你们看到GTV、GNEWS，我们的盖特，怎么牛，今天一大早，还有昨天晚上，好多美国人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1393/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1393/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
达到什么程度，powder,powder的技术已经崩溃了，完全不行了啊，我告诉他，我说我的盖特下一版上线是达到推特的百分之八十， 啊，盖特现在达到推特的10%，我的体验度可能要超过推特，我说我秒杀推特，走着看，不要忘了，啊，这都是我们战友完成的，这都是我们战友啊，战友啊，兄弟姐妹们。
哎呦，我发现这个举杆挺好玩，不孬，不孬，哎，这有时候真得玩玩啊，不能太死板啊，哟嗨，哟嗨，所以说GTV、GNEWS、盖特，啊,GCLUB、GFASHION，即将的GCOIN、GDOLLAR，是将成为新中国联邦的基础，如果没有GFASHION，没有GCLUB，没有GNEWS、GTV，我们爆什么料？革什么命，灭什么共，拿啥灭，怎么灭，口炮永远是口炮，行动，行动，行动。
兄弟姐妹们，所有昨天在背后的和前台的参加114爆料，这个爆料革命到华盛顿，代表新中国联邦去支持美国依法选举川普总统的，你们又一次的创造了历史，给中国人带来了西方的尊重，和更多中国人在海外的安全，这个价值不能否啦，不能否啦啊，行了，我今天就先说到这，刚健完身啊，回头随时直播啊，随时直播，你们该谁叨叨谁叨叨，啊，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1394/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1394/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是11月15号啦，11月15号真快，看看这纽约，有变化吗战友们，这个秋天多漂亮，啊，你看啊，哈哈哈哈，哎呀我的妈呀，这两天啊，真是够热闹的，亲爱的兄弟姐妹们，特别是昨天由我们美东啊，香草山之声和美西，啊，我们的Sara，大领导，还有我们的，华盛顿DC的阿炳和全美国的，来自各地的战友们。聚集在华盛顿的影响，亲爱的兄弟姐妹想过没有，中国人在过去70年来，啥时候参与过这样的活动，都是花点钱过去，打酱油的，拍两张照，拍两个照，吹吹、吹牛啊，挂到家里办公室去了。昨天在华盛顿我们是最亮丽的一颗星，在华盛顿独立纪念碑，只有我们新中国联邦，我们是主角，啊，主角主角啊。不但是主角，亲爱的兄弟姐妹们，发现了吗？我们在任何地方都得到了警察的特别保护。听说啊，川普总统相当感动。最重要的事情，展示了中国人从来没有向西方人展示的一面。我们不仅会包饺子，我们不仅会做中国菜啊，我们不仅仅是像他们想象的那种啊，胆小自私，不是的，啊，我们是勇敢的，而且我们是非常有智慧的，啊，非常漂亮的，啊，非常漂亮的帅哥美女，昨天展示给了全世界，多少媒体他是，虽然不放，多少人拍下了那一幕幕的精彩，啊，昨天的组织和表现、文明程度，我从昨天到现在，说实话，每时每刻都在改变着我对咱们新中国联邦和对中国人的更高的认知，啊，连我自己我时刻告诉我自己，我太无知了，我太不自信了，我们中国人太伟大了，想想几年前，中国人啥时候有机会，你能掺和这样的行动，我们在过去谈爆料革命，谈新中国联邦，谈世界大事，都是在旁边道听途说，现在，我们是重要的参与者，甚至是影响结果的重要的一部分，牛不牛、中不中、信不信，还共产党，他啥时候在全人类有过这样的体面，有过这样的尊严，GNEWS、GTV、新中国联邦，正以火箭般的速度走向世界呀，被人们认知啊，啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1390/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1390/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
20分钟前啊，我们的白宫的朋友，又打来电话，对昨天咱们新中国联邦。我在华盛顿呢，这种展示中国人的形象，标准和组织，特别是在对面啊，独立。纪念碑那啊，这个大家的活动，还有我们的车，以及我们在游行当中的秩序深深的，啊这个影响。
那整个在游行当中，所有到场的美国人和对中国人的认知，昨天在场的平均收入只是美国人当中将近百分。总之事实是5000美金啊，3500~5000美金的美国中产阶级，那么这些人看到我们新中国人心中都在传很多照片。都在问什么旗帜，昨天这个组织还有昨天新中国联邦，我们的涵妹涵妹还有一个美国哥们。对啊，这个组织啊，这个直播也是最成功的，谢谢，由美东啊我们倡导哥，还有我们美希我们的。
哟，系Sara，还有我们DC的阿炳和来自全国各地的所有战友们创造了历史的时刻，绝对绝对。这超出了很多人的想象，又是一个伟大的历史时刻。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1389/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1389/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
新中国联邦的战友们去支持华盛顿的以真选举、依法选举，支持美国宪法和支持川普总统的、这个大游行914（口误，应该是1114）。那么这个914就是新中国联邦香草山农场长岛哥和华盛顿DC我们的阿炳战友，以及旧金山、洛杉矶、美西、还有我们的康州农场、以及美国全国各地来的战友，包括来自亚洲的、日本的战友，集体的、自愿的聚集在DC，要求美国查清共产党在美国参与选举、以假选举，真正的干涉美国内政的事实。新中国联邦人永不造假、坚决灭共，新中国联邦人坚持的是在世界任何地方都反对以假治国、以黑治国、以骗治国、以警治国。这新中国联邦所有遵循的、我们所追求的这种原则，今天在美国、在世界得到了更多人的回响和认可。
在人类危机的时候，特别是2020年美国这个大选举的时候。更加突出的让我们看到，我们几年来坚持的唯真不破，以真灭他的假、以善灭他的恶，这个意义之重大！在今天的人类遇到重大的问题跟事实上，每次都印证我们所追求的正道主义、以及我们现在所追求的唯真不破。它比任何在历史上，所谓的那些朗朗上口的政治哲学啊、什么宗教学啊，都管用的多。而且不仅如此，大家能看到我们过去几年所说的，共产党在中国70年来所实施的罪恶手段，无非是以假治国、以骗治国、以黑治国。然后盗国贼霸占了整个国家的资源，奴役了全国的人民。这就是真正的我们中国人七十年来，被他们奴役的这种事实。
现在我们看到、看清了共产党的真实面目，我们还看到了共产党它力量到底来自哪里？它来自于美国华尔街、好莱坞、来自于美国的华盛顿，来自于美国的沼泽地、极少数的中国共产党的几个家族，以及在美国几个利益集团，加在一起可能不超过一百个家族，影响着我们14亿人、美国人民、乃至全世界人民的安全。到底是活在虚假的、一个所谓严肃媒体控制着、真正的虚幻世界里，还是我们奋起反击？让世界人民看清楚：中国人民与美国人民和全世界人民被奴役、被奴役了这么多年，被西方的媒体所谓的他们控制的民主，以及他们一手安排的恐怖主义；一次一次的把罩在中国人民上的那个邪恶的法门——共产主义，在中国一次次被他们救活。这是关键的，这就是西方媒体、华尔街、好莱坞干的好事，以及西方的包括欧洲的一些利益集团。
而且我们能看到，我们这次更加清楚的看到：这些人是不需要中国人，不想让中国人得到解放的；更不希望中国人得到西方人成天嘴上所说的自由；也更不希望中国人过上有体面、安全的生活。我相信很多中国人都看得清清楚楚，不存在共产党所说的美帝国的邪恶、邪恶的美帝国主义，也不存在所谓的中国有什么卖国者。真正的存在的是极少数极少数，百分之0.00几的、压榨中国人民，和共产党的一些家族同流合污、欺诈、欺骗、满山过海。它不仅仅是、它不是全美国人民，他就是极少数的，那些有权利控制着媒体、宣传机构、巨大的军事权力的，在美国叫deep state ，在中国被称为影子政府。中国人民一旦看到这个的时候，你可以觉得，你每天为什么辛勤的劳动、而且永远攒不下钱来。为什么你的钱永远不够花的？你为什么每天工作，你买不起房、你买不起车，一生都在还债？为什么你的孩子上不了常青藤大学？最根本的问题，我们全世界都被这些人奴役者。
而且我们大家能看到，亲爱的战友们，现在我们爆料革命让更多的中国人真正的看到，西方和东方之间到底是什么关系？美国和中国是什么关系？我们中国人从来没像今天一样，通过爆料革命、新中国联邦让我们今天能看到，在美国发生的所有的事情、在世界发生的所有事情，都跟我们中国人的命运，有着息息相关的重大利益关系。为什么？原因非常简单。就是世界上有一股力量，过去70年来一直在统治着中国人民，甚至中南坑这帮王八蛋都是被他们统治，我们要找到这些根源。
昨天和前天，在美国的几个所谓的中国人的老朋友，以及欧洲的几个大的在中国长期投资的几个大家族，都纷纷和中共打电话，纷纷给伊朗、以及向土耳其、巴基斯坦，这些真正有钱的大佬、政治家族打电话，包括给日本的家族施压，要求尽快承认美国新选出的总统拜登政府。大家现在要起码常识应该知道，美国大选现在尘埃未定。为什么美国的、所谓的中国老朋友，都在安排着这种事情？他们意图为何？不就是现在的拜登政府和中共的关系好嘛！拜登家族、拜登的这一派，不就是跟中共有勾兑嘛！然后他们会继续支持他们，继续统治和压榨中国人民嘛！特别是在美国有一些巨大的利益集团在不同的国家，想尽一切办法威胁、利诱，让他们承认所谓的拜登总统选举。
大家一定要擦亮眼睛，在这些事情上没有国界，在这些事情上没有真假、没有什么原则。就刚刚、今天就刚刚两个小时前，我一个朋友是欧洲的一个小国家的、很小国家的一个朋友，给我打电话很客气，很客气地说：Miles，我不希望你压力比过去几年大，不参与美国政治，美国政治也很黑暗。言外之意是什么？战友们说的，你听这些话很简单，这就是威胁！说什么你要是再继续支持寻找真相，爆料革命和新中国联邦继续跟共产党为敌，甚至是你这个有关的媒体上，跟拜登和这个跟中共勾兑真相有关系的事情，你未来你比过去四年还痛苦。美国政治也很黑暗，那不意思就是威胁嘛。我非常客气地也回答了他。我说只因为你每天都活得很有压力，我说你看你的年龄和你的脸，完全不成比例，因为你活得太龌龊了、太黑暗了。我说全人类在面临病毒这个问题上，每个人下一秒种都可能染上病毒、甚至是死亡。我说当时我的战友十月一号在纽约曼哈顿游行的时候，我冲过去跟他们拥抱的风险，和拥抱的带来的、所谓的对我个人的生死的安危的这个威胁、带来的危机，远远大于所谓的你说的未来四年的政治的这个压力。我照样去干，我过去几年干了很多次。在郭文贵的生命里边、在我的生命的字典里边，没有“恐惧”，不存在什么威胁。我说就是你，你认为你自己让自己活得没有恐惧、没有危险，我说你这个国家就穷得叮当响。你当了那么多年的元首，你的人民是依旧穷迫。我说你家还有游艇，你坐在那游艇里舒服吗？这就是善和恶的区别。
亲爱的兄弟姐妹们，我们不能首鼠两端、不能首鼠两端。看到今天新中国联邦很多战友，来自美国西部、东部、日本、亚洲，在我们美东香草山的组织下，又再一次地聚集在华盛顿，让我更加看到了中国人的希望！ 新中国人，新中国联邦人，永不为奴！在过去这几天，每时每刻，我都面临着考验、选择。越是这样，越让我更加坚定——共产党完蛋了！
我们国内的战友，每时每刻都告诉我国内的情况，所有国内的金融市场，所有国内的但凡有一点潜力的企业，都被共产党的情报部门牢牢地威胁和控制着，就等待着美国总统大选的结果出来。他们非常清楚、非常地清楚，那一刻意味着什么。如果川普总统当选，那就意味着共产党倒数十、走向灭亡。
我一再地告诉所有的全世界的朋友，我们在这里不选择什么民主党、共和党，现在我都搞不清民主党、共和党是咋回事。我们只选择，谁和我们站在一起灭掉共产党—中国共产党，谁是和中国人民站在一起的；谁要和中共勾兑那就是我们的敌人。如果川普总统他现在，他跟共产党勾兑，那他就是我们的敌人。绝对的，马上！如果拜登先生，他要是现在跟共产党、坚决灭共，他就是我们的朋友。我们不管什么共和党还是民主党，我们只有一个敌人——共产党！在我们的眼里，只有一个敌人，那就是——中国共产党，Chinese Communist Party。我们只有一个原则的朋友，谁是共产党的敌人，谁就是我们的朋友。我们不管任何国家、这党那党。我们所有的爆料革命和新中国联邦，我们支持的、不惜一切代价要和他们站在一起的，就是反共的力量、反中国共产党的力量。
大家看到，美国最大律师、超级律师林伍德，这是我们的兄弟、我们的战友。看到现在，原来弗林将军的律师西德尼·鲍威尔Sidney Powell这位女士，这也是我们的姐妹、我们的战友。朱利安尼，那都不用说了，绝对我们的兄弟。史蒂芬K班农，是我们的兄弟、我们的家人。还有，接下来你可以看到，成百论千的，从来没告诉过你们的，我们的战友将浮出水面。而且这些战友和我们一个共同的目标，就是灭掉中国共产党。
今天这后面的背景，因为原来都是摄像机背对着这面、对着屋里看。我们现在想让大家看看外景后面，非常棒的。因为现在灯光不太够，看不清楚。如果能看清楚这是曼哈顿最好的的景观，所以说背对着这个地方的。
亲爱的兄弟姐妹们，大家看到了啊，我们现在多少过去潜伏的战友逐渐的站出来了。我今天可以告诉大家，在过去的24小时内，美国政府采取了一系列前所未有的行动。在国际上、在国内，包括在共产党的内部。我看了这几天解说的战友，解说出来关于美国总统、川普总统宣布的国家紧急法。大家都没有说明白，这个紧急法的宣布，它意味着什么?我告诉大家，它意味着两个最核心的任务、最核心的目的。
第一条：与中共脱钩，经济战。经济战，要记住这个包含了一切。不仅仅皮特纳瓦罗说的有31家公司，还有100多家公司。我可以再告诉大家，只有我们爆料革命路德访谈最早说出来脱钩的，只有我们博士军团每天都在讨论。我们的艾丽博士、我们的安红女士，我们的博博士，现在我们的易博士、冠博士、墨博士，在谈的就是脱钩。事实上就是为脱钩准备法律的前提条件，而且是不受任何影响的，脱钩不需要任何人批准，大家不要忘了这个问题。那么这个意味着什么？所有在美国的企业，共产党的企业资产即将被查封，一块钱都不会给它留。所有的、只要是中共管辖的企业，不管你什么公和私，也不存在你什么中石油、中石化，还有什么马云啊、什么陆金所啊，统统给你封了。所以说兄弟姐妹们，第一个打响了经济战。做好了全面的政策和预热准备，更重要的是告诉美国市场，脱钩已经是美国势在必行的、势在必行的。这个不是开玩笑的，那接下来港币、人民币你就看得到了，会什么样。所谓共产党吹牛的，今天不缺粮食、大丰收，所谓共产党的上海、还有香港擀面杖子经济，以及所谓的大宗货品的市场。你会看到什么反应，咱走走看。
第二个，大家没有看到里面更加的核心。所有经济战背后的准备，就是一个现代化的、网络战争的开始。这个里面最核心的就是针对这些网络企业。彭培奥国务卿一而再、再而三的私下里告诉：一定会推倒中共的防火墙。在他手里边一定会推倒防火墙。彭培奥国务卿非常清楚，谁推倒了中共的防火墙，谁就是美国下一任的总统！当然了，谁干掉了中国共产党，哪个党派就是下一届的总统的选举人。我相信，美国的共和党2024年，他清楚他灭了共以后，美国总统会再次由他们党来选举产生！他们很清楚，在谁手里干掉的防火墙，谁就是下一届的总统选举人！所以很有可能，下一届的美国总统来自于干灭共产党、推倒防火墙的两个人，国务卿和总统。他们很清楚，这是为什么彭培奥国务卿最早宣布，我们要干掉防火墙。因为他要选2024总统。
我告诉大家，2024 年……所以说亲爱的兄弟姐妹们，，亲爱的兄弟姐妹们，下一届啊，下一届的这个国务卿、还有总统一定是灭共的、推倒防火墙的，所以说这一次的整个的这个政策——推倒防火墙。推倒防火墙得把谁干掉啊，兄弟姐妹们？他首先得干掉美国的真正地支持共产党的建立防火墙的大科技公司。所有的这些支持中共的这些公司将被制裁。给他们时间，他们叫隔离期，叫隔离期。给他们一个隔离期，也就是你退出的时间，跟共产党彻底分开。同时，对投资中国科技股的这些企业，给你个隔离期和撤离期，已经给你发出了红色警告了，拉响这个警报了。更重要的事情，在技术上全面地已经开始准备。据我所了解，关于国际光缆、关于在香港的国际光缆海底的、关于在台海的周围的光缆，已经在全面地保护、按军事标准在准备保护和准备战争后会发生什么事情。包括在太空中，对中共的卫星系统、通信系统已经全面进入了准战争状态。
怎么样推倒你防火墙啊？彭培奥国务卿说一说就把你防火墙给推倒了？那不存在那个问题。怎么把你干掉啊？首先第一点，技术上、在物理上，把所有美国可控制的技术和芯片、国际光缆，包括你现在整个的互联网的根器服务系统，包括全国际通信，国际通信协会授权的中共所使用的国际连接方式，通通给你关掉！也就是把你这个水的阀门给你关掉。然后共产党就说，我自己变成国内的什么区域网，大（局域网）叫国内互联网。你扯淡呢！你骗老百姓去！说这种话的连个猪狗都不懂互联网！当互联网，国际上把你灭掉的时候，你所有用的电脑还有软件系统，你能存在么？你没有微软系统、你没有 Windows、你没有安卓、你没有所有的这些芯片。你什么叫互联网区域互联网啊？你太自我感觉良好了吧，屁都不是！国内咱看啥啦？只能是拿电话摇了，打电话：“中南海吗？中南海吗？啊，老领导！”是吧？摇吧！没有什么智能手机这一说。所有的手机的芯片，所有手机的用的软件平台，包括国内军事开发的软件平台，甲骨文、IBM，不都完了么？所以说，大家今天要记住的是，美国总统签发的、由于受到中共威胁美国近期紧急状态，这是一场真正的全面战争的开始！经济战争，技术战争，全面的开始！推翻互联网，已经在战争中。带来最大的受益者是谁啊？中国人民、新中国联邦人、爆料革命，G-TV、G-News，这还用说吗？这还用说吗？
所以说兄弟姐妹们，可不是那么简单呐！咱们的博士军团讲的都很好，但是完全没闹明白咱们这个里面的巨大意义。毫不夸张的说，这个公告已经把美国、已经把川普总统政府所有的战略意图，已经告诉了中共。很多具体的解释我就不想说啊，这个还更多呢。没有爆料革命、没有新中国联邦，就没有今天所谓战时的这个“宣案”。
另外一个，关于这个美国总统选举啊，我就不多说了，那肯定川普总统赢啊。共产党送给新中国联邦最好的两个礼物，我们的Doctor Yan，啊闫博士英雄科学家，没有共产党的冠状病毒、共产党的CCP病毒，世界不知道共产党多邪恶。看到我们的哥们LincolnWood说了吗？很简单，中共操纵美国选举，通过软件。第一大罪恶；对吧？第二个给美国人民送来了冠状病毒、杀死美国人，啊这个你看到了吧？第三个长期影响、盗窃美国技术、还有美国的工作。所以说战友们、兄弟姐妹们，为啥我说冠状病毒，共产党制造病毒、潘多拉盒子一打开之际，那共产党的时间就是倒数的时候了。你们想什么呢？谁能把这个给翻过来，那可能吗？绝对不可能的。那么另外一个兄弟姐妹们，冠状病毒完了，来了一个操纵美国选举，得罪了美国一大半的人。你去想想，不管是民主党、共和党，最后大家都知道这个选举背后的邪恶力量——那就是共产党。共产党为啥要控制选举？他不就控制美国人嘛。
很多民主党的朋友跟我说：“Miles，我们都知道，即使我们民主党赢了，我们也得听共产党的。”他说：“我们出了一口气，我们赢了个总统，但失去了美国的未来、失去了美国的独立和尊严。”这是聪明人、明白人，明白人！这是对的。在这两点上，全美国人是看法一致的。
所以说兄弟姐妹们，你们可以看到今天去华盛顿的新中国联邦的战友，你们可以看到今天愤怒的美国人，从美国各地聚集到华盛顿。从昨天到现在，美国人也吓傻了。这个美国真的是川普的美国，共和党已经成了工人党了，啊真的成了工人党了。他们的捐款来源者都是老百姓，都是大卡车司机和农民、中产阶级，而且这些人是被共产党残害的最厉害的，就像我们中国人残害最厉害的两头儿，农民是拿生命、一辈子猪狗不如的活着，是提供他们统治中国市场生产力的最低下层；被他们给掏空的、吸走血的中产阶级。美国的中产阶级是美国的中坚力量是核心呀，他们站到百分之45到51了。这些人是被共产党在美国渗透，影响工作、影响经济、一辈子活在房贷、车贷当中的、最受残害的中产阶级其中一部分。这些人现在去了华盛顿，那么这些人最恨的就是共产党。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个意味着什么？爆料革命、新中国联邦和美国绝大多数人站在了一起，和世界上绝大多数中产阶级和最穷的穷人站在了一起。我们的敌人就是极少数的利益所得者、利益集团。兄弟姐妹们，你们再往回看，如果我们这任何一件事情定位错误，咱们都遭受巨大的打击。我们是给选择了跟全世界的绝大的、九十几的人站在了一起。我们的决定、我们的追求，是和全世界绝大多数灭共、共产主义为敌站在了一起，超过90%人和我们在一起。我们所说的为什么灭共？反对以假治国、以黑治国、以警治国、以骗治国，这是全世界人民反对任何政府。现在共产党把这个以黑治国、以假治国、以骗治国弄到全世界去。反对以贪反贪，大家现在看到了，不仅中共国利用所谓的反贪，把中国共产党内部的所有的政治敌对面全部给抓进监狱去。百万家庭啊，百万个中国家庭受到了牵累，有的是妻离子散、家破人亡；有的很多人现在是飘游在海外，本应该过着体面、尊严的生活，现在在海外有国不能回、有家人不能见。多少这些因为这个所谓的以贪反贪抓那么多人，造成多少单亲家庭？父亲领着孩子、母亲领着孩子飘在世界上，一些让自己无法安全生存和稳定的一个生活方式的国家，这就是共产党。这些精神、这些主义在全世界他们在实施，现在在美国已经接近了成功。共产党一旦控制了美国的总统和美国的选举，他就控制了全人类。真不夸张，就控制了宇宙。因为现在能往外星发星星的只有美国，是吧，更远星星的。NASA是唯一在现太空发展技术最好的，这不是吓人的。
所有的目的最终就是要奴役14亿中国人民；所有的目的就是在全世界，他要开展他的所谓的猎狐行动，无人能挡、想抓谁抓谁；所有的目的就是像控制的西方媒体一样，必须按照我、跟我一个鼻孔喘气。这将是让中国人和全世界人民以牺牲自己的安全、自由、民主，当然你也没有宗教和信仰的自由为代价，这就叫国际共产主义。他们采用的手段是极其危险和卑鄙的，那就是今天的冠状病毒。冠状病毒就很简单，以毒统治世界，以毒威胁世界，以毒绑架世界经济，以毒分享世界利益。我用这个毒品，我来告诉各国政治家，我帮助你解决疫苗，你得听我的。你不听我的，我就把你毒死。如果你听我的，我可以发展疫苗跟你一起。就像这个辉瑞制药一样，呱唧，上去几个停板，然后把钱卖了一赚就是几个亿、几十亿、几百亿是吧？分享利益。你不听话就把你市场给你弄下来，绑架你经济。一会儿给你希望，一会儿给你灾难，他是左手决定你死，右手决定你活，中间的第三只手还弄点生殖器。这共产党邪恶，大家都已经看得很清楚了。还有什么现在什么冠状、连民主党的纽约都不让他这个疫苗来，都不让疫苗来。疫苗来没来先不说，辉瑞制药还有共产党的什么复兴制药赚了一大笔钱。那得多少人赚钱啊？所以说以毒控制世界，以疫苗控制世界，以毒经济、毒疫苗来决定政治和经济利益输送。另外一个控制媒体，媒体听我的，你只要是我说啥了，你按我说的办。我说谁，你看着没有，那天气得我骂。共产党说了我郭文贵，一开始“郭文贵没钱了，是骗子”。我上船房子没了，进房子船没了。我不在船不在房子，郭文贵跑了，坐着飞机跑了。找不着郭文贵的时候干嘛了？郭文贵已经被遣返了。永远是这样，这帮王八蛋。说出这些话的人，他连自己的内裤都不是自己买来的。
人家川普总统——一个在曼哈顿盖了几百栋楼的人，头两天又说出来了，川普总统还没下去呢：川普总统没钱了。你说这全人类有这不要脸的这帮流氓吗？你说谁没钱你也不能说人家川普总统没钱。他没钱关你蛋的事儿啊，跟你啥关系啊？他眼里只有钱，然后共产党最有钱的中南坑的人，成天说自己没钱，我是无产阶级，穿着一个夹克。像李克强似的，穿着十几年如一日的旅游鞋，像温家宝似的，几十年如一日到哪都背着的旅游鞋。你说这个世界上最低级的谎言，温家宝李克强买不起一个旅游鞋吗？你是最穷的，结果他们是世界上最有钱的。一个海航就富可敌国了，一个渤海金控就上万亿美元了。大家都知道，全人类最好吃的食品，红酒，到现在都是卖给中共的。全世界最好的红酒、最好的雪茄、最好吃的东西、最贵的时装都是卖给中国的。在过去的七个月里边，病毒期间，世界上70个大品牌的统计结果，爱马仕啊，Loro Piana，所有最贵的奢侈品，包括最好的红酒，包括法国的那些红酒，包括那些威士忌，包括日本的京酒，将近60%全部流向了中国。
当我看到报告的时候，我一点都不惊讶。全世界只有中共有这个钱，有这个能力，它买东西它不花钱，它不在乎这个价格。所有在家里边所谓的隔离期，那是他玩双修，他不害怕病毒啊，享受全世界最好的时尚，买给他那些情人的最好的、最时尚的用品。百分之六十几全人类最好的酒，最好的时装甚至工艺品，包括这几个大的汽车，最新款的汽车，订单最多的全是中共。就像北朝鲜一样，到北朝鲜以后，你发现大街上穷人一大堆，没饭吃，但是劳斯莱斯、路虎一大堆，一排一排的，都是金家的，都是军方的。这就是为什么它誓死捍卫独裁制度，誓死建设防火墙。为什么说中国人活得不如猪狗，亲爱的兄弟姐妹们。不但如此，在这个病毒期间，他们在享受这些生活的时候，他们更重要的在媒体上，达到了全人类前所未有现代化媒体上最大的控制。
经过这个毒经济，经过这个毒的隔离期，他们更加肆无忌惮地控制着全人类的所有人发声的声音，发出真相的声音。就连我们这个G-News、G-TV，他都想控制，不让我们乱说话，要跟他们保持一致。人类已经面临走向生死存亡的关键时刻，新中国联邦人已经成为上天选定的，改变人类的最重要的力量之一；新中国联邦人已经和人类的命运真正达到了共呼吸同命运；新中国联邦人将创建新的全人类的新型经济，将真正地影响人类的经济走向。
这几天我们的G-Club买的人成倍增长，这就是民心和人心啊，我在这胡说八道我是要负法律责任的。为什么，大家很清楚，G-Fashion、G-Club、G-TV、G-News，未来的G-Coin、G-Dollar是我们新中国联邦人，以及未来中国人和西方世界，唯一可相信的国际化的安全资产最大的平台。人们在恐惧中，以及人们在一系列的事实发生，一再地验证，我们对世界经济和政治以及军事文化的判断以及影响力，可以说，我们说第一，没人敢说第二。我们用事实，我们用实力，用我们的勇气凝聚了我们所有的战友。有知识。我过去三四年从未和任何一个人吃饭超过4个小时的，昨天和一位我们的战友吃了将近4个小时的饭。一位年轻的战友，很有修养的战友，很朴实的战友。我跟他聊聊天，我想了很多。就是我在他身上看到了中国人的希望，坦诚、客观、阳光、忠诚——我看到了中国人的希望。他是一位我们G-TV的投资者，是一个长期以来和家人一起支持爆料革命。我特别感动，昨天（他跟）我说一句话，他说他母亲曾经想过把自己买的一个大额的保险卖掉要投G-TV，他已经投了G-TV很多钱了。这话他说得不经意，当时我心里咯噔一下子。一家人家支持爆料革命几年了，家人不惜一切代价，就是支持爆料革命。
另外一位战友，昨天晚上从日本到达了加拿大，昨天跟我说郭先生，我本来想飞到华盛顿去，我真去不了。他最近要投7000万美元到G-Club。我说你G-Club投不了7000万美元。你买一个卡5万，家人买两三个卡就十几万，投不了。他说那我一定要投G-Fashion，我说那你现在也投不了。他说我从日本到达加拿大来，就干两件事儿，第一个把我钱投出去，他说我这很多资产都在加拿大呢，第二个，到加拿大来选几个人，我要捐给他1000万美元，让他们把加拿大的农场搞起来。这位战友是当年我们在日本一个重要的救人行动当中，他站出来救的人。救完人以后我才知道，他是体制内的官员，我说你再也不能回国了。从此他辞职了，就留在了日本。他昨天告诉我说，我从日本和过去的两三年，和现在看到的咱们爆料革命、新中国联邦的影响，不可同日而语。因为他日文太好了，当时代表中共在日本的一个重要的官员。他说现在日本很多人都在了解新中国联邦、G-News、G-TV、G-Club、G系列。他说到了加拿大，很多过去的老朋友都在向他打听这回事儿。包括我们新中国联邦，加拿大的战友们，上街游行这些次，加拿大人都看在眼里了。包括最近G-TV、G-News一系列惊天动地的事件，所谓的13天改变世界的新事件。上帝创造人类（用了）7天，我们来了个13天拯救人类，这就是新新中国联邦的力量。
他说——他是行家，他一看到川普总统和蓬佩奥以及麦康奈尔，包括昨天的皮特纳瓦罗站出来，他就知道，美国政府这回是真的要行动了，真的要行动了！他理解得很透彻。另外，他也谈到了台湾所谓的蔡小英这个所谓的恭喜（拜登），这是灾难。他长期从事这个工作，他说绝对对台湾是个灾难。他非常的同意，坚定的支持我们这次，我们从不参与美国政治，我们没有办法，被迫地选择公开选择支持川普总统。我们不支持任何一个党，我们只支持灭共的，反对与共产党勾结的，这就是我们的原则。他非常地支持，他说这是我们绝大多数战友共同的心声。
我们不能首鼠两端，我们不能前怕狼后怕虎，我们连共产党都不怕我们怕谁呀。我跟战友之间冲上大街拥抱的风险远远大于所谓的任何带来的风险，但是我们就是要去做，因为我们是新中国联邦人。今天那么多战友聚集在华盛顿，就是因为他们有这种追求和坚定的勇气。我们不是过去的胆小如鼠的中国人，我们不是被共产党吓得天天颤颤兢兢地中国人，我们不再是让世界上看到我们真正的中国人是所谓的精神上的东亚病夫，自私、恐惧、懦弱、爱说谎话的中国人，绝对不是。那是共产主义的中国人，我们是新中国联邦的正道主义的中国人。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，希望大家多多地去给站在华盛顿现场的新中国联邦的战友们，给他们支持、转发。他们是站在最前线的，也就是战场第一线的战友们。美东香草山农场，还有VOG凤凰城农场，凤凰城Sara农场，还有美东阿炳，旧金山战友，洛杉矶战友，还有康州农场，都冲到了前线。希望战友们在任何情况下，都要看到战友的付出和他们走在前线的不同。我们要团结，一致的支持所有的战友。据说日本大长腿魔女也组织到美国驻日大使馆去请了，好啊。看到我们今天日本的007，草根小哥，迅速地和魔女聚集在一起，感到非常的暖心。我们中国人只要团结了，我们中国人只要凝聚在一起了，我们中国人只要是能把所有中国人能放到一起的时候，我们就是世界上一个无敌的一个民族、一个团队、一个力量。我们中国人只要放下恐惧，放下自私，坚持为真不破，走到宇宙都是无敌的。郭文贵就给了你们一个最好的样板。
台湾，台湾大牛，巴黎，小楼，文欣也都在行动中。我们最近买G-Club卡的好多都是台湾人，日本人。你很难想象，多少日本人，你看我最近的歌——战友们，谢谢兄弟姐妹们——酒灭中共这个歌现在全球又排第一去了，各国排第一。我真的才知道，这个是华人唯一的一个，到世界音乐榜首去打榜的，我是唯一的一个。原来我以为……我女儿郭美说，爸爸你不要这么说，不对，因为人家有周杰伦呐，人家那上边有。我说我说错了，你说这闺女把我说一顿。结果昨天唐平告诉我，还有好莱坞的团队告诉我，郭先生你是第一个。我说不对呀，有那个台湾的女的唱歌的，有她呀，叫什么云的。那是在台湾地区她上的Itunes 榜，在美国在全世界，打全世界榜首的，英文榜的只有你一个人。我是第一人，结果还弄个第一。哇塞，这真的是有点牛叉。结果我马上拿起手机告诉郭美，妮子，你说错了，你爸是第一人。她说不对，你说错了。我说你再查查，结果她老实了，她爹说得对。我说你不信问问你唐平姐姐去，你问问她，好莱坞团队他们跟我说的。这歌全都是靠战友的，现在文贵的歌儿能在全世界第一，没有战友的力量你说我算个屁呀。我这话不是谦虚，是真的呀，这是真的呀。酒灭中共，新加坡第一，日本第一，阿联酋第一，韩国第一，咣叽一下子，英国第一。哇塞日本第一几乎是不可能的，我告诉你。这第一了，然后是非洲第一，咣叽加拿大第一，澳大利亚第一，美国第一，全球第一。你说这厉害不，亲爱的兄弟姐妹们。
我这两天得找唐平威廉王直播一下，说说这歌儿的由来，有很多故事，你们会很愿意听。所以酒灭中共这歌说明什么？团结的力量。台湾下载，台湾当时咣就顶上去第一，香港Kua就第一了，直接就第一了，澳门直接第一了，你说厉害不，新加坡直接就第一了。台湾下载度很大的，就这，共产党竟然把我的数据，很多地方排第一了，下载量0，这跟美国选票是一样的。郭文贵的歌儿打榜打第一，但是下载量0，这跟这次美国选举似的。咣叽，16万票直接变成负数了。所以说这共产党以假治国，到全世界上擀面杖子经济，擀面杖子思想，是对人类智商最大的侮辱。
兄弟姐妹们，所以我这歌儿现在体现了新中国联邦人的力量，能让郭文贵成为世界上这么多国家，中国人榜首打榜第一名，来个第一，来个第一。Take down the CCP，Dear mama，然后这个是Drinking down the CCP，咱们的Dear mamma也排到第一去了，这是不可思议的，好莱坞的团队都吓傻了。Itunes的某高层都跟我说，郭先生我们都不敢相信这事儿发生，也不敢相信共产党怎么这么害怕你，这么多人来说这个事情。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就是中国人团结后的力量。在海外的华人，你不跟新中国联邦人在一起，你跟谁在一起？你跟谁在一起能像跟新中国联邦人一样有这么多投资的机会，获得利益的机会？你不跟新中国联邦人在一起，你在你所在的国家有人未来会问你，你为什么不加入新中国联邦。你没加入新中国联邦，你只有俩选择，第一个你是共产党，第二个那就是你这个人是个自私胆小鬼。
所以战友们我现在特别强调，一定要记住，我27天回来以后，最重要的一点，希望战友们要记住，唤醒更多的中国人。更重要的是，国内的战友有危险，国外的中国人要多多唤醒。仅美国都2000多万华人呐，海外有上亿的华人呐。上亿的华人，我们把所有的海外的华人联系，多100万多200万将是什么概念？我们让海外的亿万华人一旦团结在一起的时候，我们就是世界上最大的一个力量，影响力。所以，10月3号之后，我最希望的是战友们共同的，除了原来动手指头传播爆料革命之外，我们要尽可能地团结海外的华人，更多可能地唤醒中国国内的最底层的老百姓同胞们。
共产党内部的咱们已经成熟了，都是共产党内部人有文化的、有判断力的，基本上绝大多数都支持咱们新中国联邦的，支持灭共的。现在要唤醒更多杀猪的，卖菜的，开出租车的，清洁工，包括掏地下水道的，包括农民，包括受过村长陷害的，像文贵从小就看了村长陷害老百姓的黄色短片儿的。把这些人唤醒。同时让海外的华人清醒地认识到，你不加入新中国联邦，未来只有两个选择解释：你懦弱你自私；第二个，你就是共产党。唤醒更多的海外华人，这是我们现在迫在眉睫的力量。我们要准备没有共产党的新中国，没有共产党的新中国联邦人，真正地达到像我们当时的宣言一样，建立与西方世界的千年的这种和平的协议，建立与西方世界真正的文明的共享、和平的共建，让中国人体面、安全、尊严地在西方生活。
这就为什么今天，我们有这么多战友，走向了华盛顿，代表了新中国联邦和新中国人，向全世界展示，我们追求依法选举、以真选举，不允许共产党渗透，不允许共产党影响和擀面杖子选举在美国发生。让美国、让全世界知道，谁是共产党的朋友谁就是新中国联邦人的敌人，谁要真心灭共，谁就会得到新中国联邦人的支持。这就是今天我们伟大的战友，自愿、主动、勇敢地参与了今天11月14号的华盛顿支持美国依法选举的大游行。它意义重大，现在提前神经吧唧地给美国所谓的祝贺拜登总统得胜的都傻眼了。从这点上，战友们要看到新中国联邦的力量。以色列被称为全世界上情报第一的国家，它说第一没人敢不服的，没人敢说第二。内塔尼亚胡情报准吗，不准，做出最错误的决定；全世界认为政治上最传统最小心的日本，菅义伟，做出多么愚蠢和不传统的这种傻瓜决定；全世界称为现代选举政治，国际政治的大玩家创始人，大不列颠不落的英国帝国Boris Johnson，做出了最愚蠢的最傻的决定。全世界上被认为是最鸡贼，最胆小如鼠的，最没有政治野心的台湾蔡什么……叫蔡啥的，蔡英文啊，我都忘了她名字，我叫她蔡英九呢，不是蔡英九，不是蔡近平是吧。蔡英文做出了最疯狂、最大胆、最不理智的决定。全世界最疯狂、最流氓，最最流氓的组织共产党，却做出了首鼠两端的决定：啊，我支持你，但是……。我觉得俄罗斯普京有种，你看人家普京，那就行，从个人政治魅力上人家普京绝对可以。看到没有，到现在都不发声。对不对呀，牛吧。据说美国很多亲共的，一再游说俄罗斯，也是让他发声，因为俄罗斯没发声。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们在这一场人类上前所未有的重大挑战的，民主法治自由是以人为本的国家政权，还是以利益集团为核心的政权。说白了就是国家这个权力，到底是一人一票说了算，还是千分之一万分之一的，控制着人类99%资产的和共产主义的这些人说了算。也就是谁是独裁控制国家还是人民控制国家，还是国家属于个人的还是属于某个公司的，这就是人类上这么一个选择的关键时刻。到底是中华人民共和国共产党公司控制中国，还是说全世界民主为主的国家，还是全世界独裁为主的国家政权，还是全世界以个人选举为独立的这么一个人类选择的政权。
在这个时候，每个人的行为，每个人的选择都太有意义了。亲爱的兄弟姐妹们，所以说这一次是我们新中国联邦人，也是上天给我们力量和机会，让我们做出一系列的选择。更重要的，战友们，我们是世界上影响人类这次重大选择最核心的力量，上天给了我们机会，我们要珍惜。我们不做这选择，你做什么选择？你还有更好的选择的话，你可以选择。兄弟姐妹们，今天11月14号，又将是一个注定的是一个伟大的日子，注定的是一个改变人类历史的日子。我今天直播就到这，下午4点多再连线。我站起来给大家祈福。（调整镜头）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1335/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1335/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外啊兄弟姐妹们，这个咱们全球的灭贼行动，依法灭贼的行动，大家辛苦了。昨天我看到
在加拿大的高冰臣，这孙子挺搞笑的，住在灵堂里面，啊，这个战友们依法抗议，包括最近这个曾红庄烈宏是吧，这个这个天天骂我们战友，污蔑我们战友，还侮辱我们香港同胞。现在咋了？必须的啊，让美国人外国人知道他是干嘛的是不是？还买了个宝马，宝马钱哪来的？是不是，宝马钱哪来的？依法灭贼，这次我们要看到，到底哪个战友有行动力，到底哪个战友真心真意的相信灭共，到底哪个战友未来能和战友站在一起的。
有些战友就是因为，你恐惧是正常的，但是你恐惧到了一个不能，也不能够未来和我们站在一起的这种能力和必须的勇气的话，那你不可能使我们的战友。我们长岛哥是最明显的人，就几句话说完行动，啊，就到了这个抗议，把抗议整个过去欺民贼民主民运人士搞了几十年的，那种募捐抗议，骗捐抗议行为一下子给改过来，把中国人的形象从华盛顿，和华盛顿的战友一起美东区，彻底改变华人形象。然后是我们的澳大利亚、日本。加拿大、英国等一系列的改变，这就是行动力啊。为啥让长岛哥当全球喜马拉雅联合委员会啊，言必行行必果，为啥老班长啊，老班长话说的最少，说到做到。共产党派间谍上大街了，被老班长追的到处跑。在法律国家，他能怎么着你啊，他可以耍流氓，你不可以保护自己啊？你连这都不能保护自己，未来怎么和战友一起战斗呢？咱怎么叫战友，咱不叫酒友，不叫懵友不叫骗友，啊，或者像欺民贼那样叫欺友。我们叫真正的战友，战友，依法战斗在一起，专门跟坏人、犯罪分子包括这欺民贼，辱骂我们战友，啊，骂娘能骂两三年的人他没事，我们上街依法抗议就有事了吗？这是西方民主国家，每个人都有人权，每个人都有义务权利责任，揭发对社会可能造成伤害，啊，任何一个坏人，依法抗议。乖乖，这笔刚才写的非常好看。看着是普通笔，签了好多文件。所以说兄弟姐妹们，看到今天这美好的日子，看到共产党被打成这德行，我们的英雄科学家这场战斗，兄弟姐妹们，一定不要让自己一生中永远不会在有的这样的机会，共同灭共，为良心而战，为中华民族而战。
我这太多话要说了，这歌声响遍了全世界啊，tack down ccp 沧海一声笑啊，啦啦啦啦啦啦。已经火了，所以说兄弟姐妹们，我得去开会去，这会议期间，已经录了一段了，这又给你录了一段，战友发信息我没法回抱歉啊，是在是太忙了，真的是忙晕了，今天穿的新西装，大家没看明白，这几天穿的都是新的，这个是每天穿这身，没钱啊，借钱买的西装啊，没办法，呵呵呵。啊，这些律师，每天十几个律师噼里啪啦噼里啪啦的，这就是西方的文明国家，来了来了都来了啊，谢了兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1212/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1212/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 郭文贵：7月9号尊敬的战友们好啊、战友们好、战友好啊、战友好，战友好。嘿嘿以棍相敬，一棍相敬以一棍子相敬啊。这个楼上班农先生正在搞这个战斗室直播呢啊，所以说，我在下面开会，刚刚听说啊，刚刚听说，听说听说啊，人说我们的这个火鸡龚、龚小夏啊，因为在VOA美国之音啊，这个可能是涉嫌贪污、贿赂、还有一个给中共的很多人提供方便。包括给所谓的民运分子啊、这个嗯，叫上去什么参加这个VOA节目，涉及各种贿赂，这各种贿赂，还有啥呀？你说我在想想、性贿赂？不可能有性贿赂吧啊，不可能吧。但愿没有啊，要有的话也实在挺惨啊挺惨，然后还听说这龚小夏，这个在这个整个啊VOA期间制造了很多的虚假的东西，虚假报销、贪污、各种贿赂、听说国会还有FBI啊，还有这个这个BB J啊广播局全面进行调查。包括对这个龚小夏的啊，这个龚小夏为什么要提中国当年游说优惠国待遇啊，优惠国待遇，都将进行调查。都将进行调查，哇塞，这个事儿啊，咋弄呢呀？这什么调查该小夏同志了呢？人家火鸡龚活的好好的呢，是吧啊？还有一个要调查火鸡龚参与，可能跟吴征这帮人啊。在华盛顿还有跟共产党的国有企业在华盛顿的各种游说，咱们中国叫公关、公关啊，西方叫PR啊，PR、公关，哎呀，希望火鸡龚活好了，活得好好的。完了、我刚听说啊，但愿这不是谣言，但愿不是谣言，刚刚一个记者给这个FBI打电话、还有一个律师说：“听说你们调查郭文贵了，还有调查班农了”人家FBI说：“胡扯、从来FBI没有任何郭文贵的调查，更没有班农的。但是啊，但是啊，那个那个那个有些人造谣”。主要会假，说那个华尔街日报它100%假的、100%假的，大家可以打电话问一下。但是呢这个人就告诉我们啊，调查火鸡龚的事。诶你让我吓一跳，火鸡龚你活好啊，这会儿烧火烧你自己身上了，你大爷的！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1208/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1208/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月5号，尊敬的战友们好，文贵7月5号与战友们乱聊直播、乱聊直播。我首先跟大家报告一下，继昨天前天咱们G-TV的投资的很多战友们，收到了确认书以后都很高兴。是吧，很高兴！成为美国人、美国股票股东，这个不简单。（挥棒球）还得控制住啊！控制的住，搂得住，得搂得住。
亲爱的兄弟姐妹们，大家都很高兴，是吧！大家都很高兴。我看了很多战友感动的都哭了，很激动，确实不容易。中国人，你能当上一个美国公司的股东，还是合法的股票。受美国的法律监督、美国的法律保护，不容易啊！兄弟姐妹们。想想现在中共擀面杖子经济——乱搞，河南讲话乱球搞、乱球搞，你说多可怜呐！想想现在中共在国内、墙内的人可怜。哎呀！太可怜了。钱，你说了不算。挣的钱，你得拿命挣。花钱，比挣钱还难。很不容易啊！很不容易。
所以说，亲爱的兄弟姐妹收到这个G-TV的确认书以后，都很感动。明天你们都会陆续收到股票，验证股票吧！没有收到的战友们不要着急，因为还没有发完、没有发完。基本上已经现在通过的是很少、很少的，都不能用比例了已经，很少的了，就是那几个怪物、还有一些想混进来的，我们给停下来了。那么现在只要能得到的、只要你投资了，没有什么再问你的问题，就没有问题。确认书都会陆续；发出，兄弟姐妹们，都会陆续发出。
另外一个就是股票，明天这里的时间10点后，就可以开始陆续往外，就是你可以验自己的股票去了。验股票就是验你认购书上自己那个名字，认股书上你签的那个名字就可以了，点击进去“啪啪啪”就找你。然后呢！还有这个发股票的公司可能还会给你们，可能还会再联系好不好！反正是明天又是大日子。GTV股票。今天还有一个好消息，开了四五个小时的会。G-Club、G-Club、G俱乐部肯定是我们有办法了，合法的得到了或审批和研究。我们会让G-Club的所有投资者，所有投资者现在、目前定的是5万，5万美元的买卡的，你有1万股G-Fashion的股票，未来在上市的时候你有一万股的G-Fashion的股票。但是呢！这几天战友们给我发信息特别多，都希望说郭先生我就三万美元，我买G-Club卡行不行？行。有四万美元，行不行？行。可是我就想，这没到5万，拿到5万的就拿1万股，等于白给1万股。是吧！说是上市的时候，你要付1块钱1股的，1万股1万块钱。但是你想想，买四万块钱、三万块钱的，他一股也没有不公平啊！
我们越穷的战友咱越要照顾啊，对不对呀？这个不中啊这个，这个老不中啊。所以说我在想，让这些战友怎么样拿到呢？就剩下唯一的问题了，怎么能让买1万块钱卡的战友们也能得到2000股，20%嘛是吧？5万块钱的一万股，那1万美元的是不是能得这个2000股呢。这帮律师神经病，你知道吗？“啊不行，太多人。”乱叫。今天跟他们说我嗓子都冒烟了，我说凭啥不行？这法律是人定，只要我合法，对吧？
我说为啥就不行呢？是不是，咱们想想办法嘛。最后是要鼓动大股东同意，你要牺牲掉你的投资股本，也就是我们这投资者要付出一些代价，才能让更多战友得到这个。我说这好办，只要是法律允许的，只要能让我郭文贵和投资股东能做到的，那咱就必须做。所以说我向这些股东们发出函，现在这个公司、这个结构，今天下午这几个小时我是最开心的。所以我在嘚瑟，想给大家直播直播。
哎呀你说，我这人现在想想啊，今天我们的这位将军还跟我说呢，说“Miles，现在你想买啥呀？”不是，我现在真不知道，我啥也不需要买啊！没有任何想买的东西、绝对没有，想半天没有想买的东西，没有。但是我真的是在老天爷安排我，就剩下一个欲望了——干倒共产党。哎呀干倒共产党，只有这一个欲望了，没有了。这老天爷也真会安排，你说把我安排在过去没吃过鲍鱼，没吃过鱼子酱，也没有拥有过私人飞机，也没拥有什么游艇，也没见过美女啊，也没见过好雪茄。哎，当年我们的老家说：“老七呀，你抽过雪茄不？”“俺抽过，抽过雪茄。” “那雪茄好抽啊？”“好抽。”“多少钱一根啊？”俺说“1000块钱一根。” “哎呦我的娘嘞，1000元钱一根儿，那忒贵了，那不中。” 哎呀，实际老家把雪Jia叫雪qie，挺可爱的。他们认为1000块钱一根很值钱了，现在说老实话一千块钱一根的雪茄根本没法抽、没法抽，真没法抽。
唉，是啊，没啥想要的啊。所以说好雪茄咱也有，好酒咱这一辈子也都喝了，现在也不能喝酒了。现在我和班农一天两顿饭，我陪他一顿叫做早午餐，下午一碗汤，严格讲就是一顿饭。你说现在还要减肥，喝的不行了，吃的不行了，玩的不行了。然后这更别提了，现在只能是像郝海东先生、叶钊颖女士每天嘱咐我，“七哥别忘了扶扶墙。”天天就扶墙。啊左手扶扶墙，右手忙一忙，这是我的海东兄弟、我的钊颖妹妹教给我的。这对夫妻给七哥的礼物实在是太棒了，哈哈哈哈哈，太搞笑了。
但是说实在的，这两口子上去直播节目、上路德节目讲的句句震撼，有最真实的自己的经历和感悟，讲出来蒙在中国人眼前的那一张破纸、一块红布，把那块红布也给扯下去了。人性的、真实的、没有任何装饰的展示出来，这夫妻俩真了不起。当你看到叶钊颖妹妹这个为结婚、和郝海东兄弟结婚准备的那个裙子的照相，和想到她那个在世界赛场上一次次拿世界冠军，一生的目标最关键的时候，被这个所谓的几届领导睡了个女人最后给换掉，还以国家的名义换掉。哇塞！
郝海东先生所经历的，你看郝海东先生跟这路德先生采访，他根本就没问到重点，路德先生的重磅的重磅把自己给重磅没了。你问问他那个赵本山咋起来的？你问问郝海东兄弟薄熙来都干过啥事儿？你问问薄熙来的妻子咋回事儿？你问问那个徐明咋回事？你问问王健林咋回事？那最有资格讲话的就是郝海东兄弟了，他亲身经历。你再问问他军队的那些领导，是不是？那徐才厚、郭伯雄是吧，于永波那都啥人物啊？包括现在的军委领导，是不是？人家这个海东兄弟、人家钊颖女士，你这不是见过世面，人家是开创过世面。人家开创过世面，不是见过世面。啥叫见过世面？你见人家，人家就是世面。郝海东兄弟、还有叶钊颖女士人家就是世面，你见人家就是世面。什么叫人家见过世面？人家是开创的、创造的世面，对吧？
所以人家讲的话确实是有说服力，你听亲民贼那些王八蛋，连个鸟蛋都没吃过还想当老鹰呢，是不是？混帐东西一个个的天天在法拉盛，30年来就没离开过法拉盛。你说我郭文贵吧，讲的郭氏英文也好、爆料英文也好，我最起码现在我跟这些将军这些人，我不用翻译吧，对不对？我给白宫打个电话，我给国会山打个电话，我不用翻译吧！啊。你看我几年前我的英文烂到啥程度？但是咱从来没感到可耻，都是感到无比的荣耀。因为咱不要脸，讲英文不要脸，我不要脸不是不要尊严，不是厚颜无耻。不要脸是因为我很清楚，讲英文必须不要脸，必须有勇气、敢讲、有决心讲，是不是？你说这帮欺民贼、这帮王八蛋，你说在那法拉盛还有那帮孙子，我现在也学会了。“这帮孙子”词儿是郝海东兄弟专用，我也借用用吧，老跟他发信息、跟我说话老带那个字，都把我给传染了，“这帮孙子”。
你看曾宏那帮孙子、还有庄烈宏那帮孙子、大驴脸这帮孙子、这帮烂人，他见过啥呀？真的是连鸟蛋都没吃过还想当老鹰啊，这帮垃圾！最近新中国联邦之后，共产党是真害怕了，CCP真快嗝屁了！对这个新中国联邦的恐惧，我们能感受到、深刻的感受到。对待我们战友们新的战略变了，灭爆小组继孙力军、孟建柱之后，他们调整了战略。最近都是发私人信息，发私人信息给这个、给那个，发私人信息，这些发私人信息的这帮王八蛋很会编、很会造，都是受害者。他大爷的！你要能被郭文贵害、受我郭文贵害了，你也是八辈子冒青烟了、冒绿烟了。都是受害者？还有一帮的老欺民贼啊、民运啊，倚老卖老这帮孙子们。哎..我们有人就相信！郭文贵三年爆料2800次直播视频、将近100多万条信息，你不信。郭文贵付出了千亿的钱，没跟你们伸手要过一毛钱，全家人致于生死之危境，在全世界掀起了反共BGY、3F，灭共的浪潮，把中国人和共产党分开，把爱国和爱党分开，把共产党的流氓本目揭开。在关键的这个病毒事件，共产党绑架中国人的时候，让西方认识到这是共产党病毒，不是中国人病毒，没有造成种族大灾难。
我们的419直播到VOA彻底被收拾掉，到吴征这个烂人、马云，像海航从开始到现在这么大的事实，中国的一个个的腐败，像王岐山、海航、王建之死、陈峰双修，一个个明星、名人、名事，关于香港运动我们做过那么多事情，本人花出了几十亿、上百亿的现金，几千亿钱的牺牲代价。哎..他不信，他非要信从没见面、从未谋面的某个人发私信。这样的人你要是信了他，我求求你：你快点离开、你快点离开，越快越好，以电的速度、以光的速度离开。
最近这些天各地喜马拉雅群都有被卧底的，都有、每个群都有。人家来了，我帮你建结构，我帮你建网络，我帮你建网站，我要给你捐款，我要参与游行。“叭”开始了，私下挑拨离间，一挑拨就成，一挑拨就成。所以说大家要问问。我们一个很有素质的、很高尚的——我很尊敬的战友，今天早上我听他信息，他说文贵我正在在想，你说“五四”、“六四”、“ 七四”，你讲的特别好，你是第一个人把这个连在一起。他说为啥美国人搞个“七四”，一次就搞成功了？而且是244年以前。中国人搞了也是快100年了、101年了，“五四”、 “六四”是吧？为啥就没成功呢？他说“中国没有华盛顿”。
他说我是华盛顿，那绝对不是，“我连个华盛顿的屁都不是啊”，我原话给他说的。但是这位有水平的战友这句话说的好，“中国不要说没华盛顿，中国有华盛顿，中国有华盛顿全被谁给灭了？全被战友给灭了，全被同胞给灭了，能活得了嘛？”然后他给我讲了个故事，他最近看了华盛顿的纪录片，他跟我说这话时我真的是很激动，因为这个我看过很多次。就是华盛顿当时根本没钱，当时派去剿匪抗战的时候、跟英国对抗的时候，天天写信到处要钱，没人给他钱，穷不拉几的。
他是地主啊、农场主啊，严格讲人家是个中产阶级或者是富农阶级，人家把自己家的东西卖了到处借钱，都给它买军装啊、器械啊、吃饭啊。结果有一天这些当兵的说，“没饭吃了，老子在议会厅要造反，把华盛顿给我弄过来。你是想死想活吧？你不发我们弄死你，我们也不干了，”最后当时华盛顿就发表了一个著名的演讲，就是“为什么我要这么干？”严格讲叫“华盛顿我的梦想，我为什么这么干？”因为大家看着他老戴个眼镜，就是防弹眼镜吧，很厚的眼镜。因为他眼镜很大，谁也没有仔细看过他，那时候也没有什么手机啥的，仔细看过他。他演讲完以后，他就把眼镜摘下来了，摘下来防弹眼镜，发现眼睛特别小，然后一看他的头发已经花白了。他说：“你杀了我吧，我干那么多年了，我给你讲什么情况。”大家在视频一看傻眼了，就发现华盛顿干这些年，老的已经不行了，老的已经不行了，老的不行了，鬓发掺白而且眼睛很小，而且满脸的佝偻。你们会看到文贵这一幕的，我不会让你们看到这一幕的，我永远不会让你们看到这一幕的！然后非常萎靡，大家就从那以后坚决跟随华盛顿。
这位战友说：“文贵，他太像你了——拿自己的钱搞革命，华盛顿是斗了8年才独立的。”我跟这位战友经常、我们俩是神交，这是我神交第一个战友、最亲密的战友，经常是我心灵的抚摸师。经常在我非常非常萎靡、有压力的时候，她总能恰到好处、好像能窥伺我心灵的内部，给我发点温柔的信息，搞得我很兴奋。所以说咱这位战友不简单是位女士，人家有老公、人家有家庭，千万别当事，咱就开玩笑的，这是神交战友。她说这个呢我今天给她回复，一个呢我说我是华盛顿的屁，第二个呢我想说什么？我本来我就拿起来录了，说说我就删掉了，她没有收到这个信息，我不想让她难受。我说事实上我想跟战友们说，今天一天中间好多次就想，我们中国人啊真的是，我不知道怎么回事啊，就咱中国人这“团结”俩字好像是我们的敌人，“真相”这俩字就是我们的敌人。这个越让我走到现在我越有感受，这个“真”和“善”这俩字就是我们中国人的敌人，就不能碰。你只要干真事，你说真话，你有真信仰、真理想，你就是傻X，你就是王八蛋，你该死，你就是该欺负，你是最愚蠢的人。你要善良、善待别人，那你必须被善良给弄死，必须被被善良的人给利用死，只到有一天你死掉拉到，而且他说你是傻X。
你看我们现在各农场要搞活动，这基金给拨一个地方5万美元，真的没有为组里钱而打仗，没有一个人说我要多点，一个都没有提的。各地踊跃参与、组织，长岛哥分享经验，各地都积极参与。坏啦！各地挣领导出事了，“这地方谁领导，谁说了算？谁是组织，谁二把手？”这是一个。第二个，这私下给我发信息的，说这个不是说那个不是，当然很多是共产党的卧底挑拨的。最可怕的事情，就是我不想参与到谁告谁、谁对谁非，这暂且不说，最让我受不了的例如日本，我们日本现在两派，被人家共产党的卧底给分裂的两派，就差一个就是村妇打架了。这两派给我发来的信息基本都一样，那里没有什么敌我矛盾，是背后控制的敌我矛盾。让我伤心的事情，不是日本这个团队被挑拨，在大日本最团结的一个国家和民族面前、大和民族面前，我们中国人是如此的不堪。有人在日本呆了20年、30年了，家在日本，嫁在日本，结婚在日本，生孩子在日本，绝不承认自己是中国人，自己是日本人。多个这样的战友，但是在日本大和民族面前，表现的大和民族最最唾弃的不团结。这也不让我伤心，我也不感觉怎么着；我伤心感受的是什么，我们中华民族到底咋了，共产党在这70年，你都离开中国30年或20年了，这个毒就这么重吗，在日本？我伤心的是，那些挑拨离间的人给你的信息，你怎么能相信，而且两边都相信！就这个“真”字，就是我们中国人的敌人，不能有“真”，这个True Color，Truth，we are enemy.这是外国人都在说的，Why no Chinese like the truth, no Chinese like the True Color, no Chinese like the true story？我们面对历史，不想听真相；我们面对共产党，不想听真相；面对事实，不想听真相。郭文贵是Liar，Rapist，cheater，evil，好啊，那你找个比郭文贵不强奸的、不三邪的、不骗的行不行？你又找不着。那你去当那个去呀，你当个不骗的行不行？你也当不了。这也就算了，那你在生活中最起码对真和假的辨别能辨出来？不辨；善和恶的辨别，不辨。
你想想那个日本团队，他给你发那些信息、给你出那些馊主意，让你跟对方干仗。他是出于啥目的呀？他有证据吗？这么有修养的人都气到给我发信息声音发抖，而且第一天我可以理解是吧，各种原因。第二天还这样，第三天还这样，第四天还这样，就还是对这个真和善理解不了，你说这多可怕！在日本这个国家待了几十年的中国人还是这样，你算没法弄了。咱说到日本太亚洲了、太遥远了，咱不说。加拿大，这加拿大现在还没上街呢、还没去抗议呢，这就开始“到底谁负责、有多少人、到底怎么弄” ，又掐起来了。
加拿大就没团结过，你让他团结难着呢，所以共产党特别喜欢加拿大。共产党把加拿大称为叫共产党的西方情妇——可信、可控，确实做到了；把澳大利亚当为白人世界的我们小情人——可买，给钱买个爱马仕包，再不行送点股份，那就是小情人little lovers。所以澳大利亚你看见了吧，共产党蓝金黄太厉害了，你别听那澳大利亚咋呼，共产党一轮大锤吓坏了。所以说就像很多可怜的中国的那些孩子，跟那些老不要脸的人包养的小三一样，“我断你的卡，我断你的钱，我收你的房子，我收你的车。”“哎呀，我爱你，我爱你。”就拿这威胁，你说这不要脸的！共产党就这样，把澳大利亚当小三了，“ 断你的贸易，不买你的牛肉，我不让人去看你的袋鼠。”他大爷的，这真是没法弄，这CCP简直是流氓。现在你看这无处不在。你能想象到郭文贵这样的人出来爆料革命，我这样的人还能让人不相信，你觉得这民族有没有问题？你连这个真和善都识别不了，你说你有没有问题？我们那位神交战友跟我说：“文贵，从来不骂你的，你的形象多好多好，”很温柔的劝了我，我也很后悔那天说了很过激的话。
对那个什么烂豆豆、还有那个烂文熙，还有什么什么几个烂人啊，还有什么凤凰九天是吧、凤凰九天，我的娘呐，只要带天字的我说过都不得好死哈。中国凡是带天然的公司全着火了，郑州天然公司着火啦，着了3次；天津天什么物业公司跟那个谁自杀了；北京一个叫什么天堑百货烧了，老板也完了。别带天字儿，带然字、天字都不好，别带什么凤凰九天，还九天啥啊九天，九层地狱还差不多，连个话都说不清楚还九天呢。
所以说这是不对的啊，但我也是人，我也有时候会犯错。我也不想当什么领导、当什么伟人，也不想当什么中国华盛顿，我觉得这简直是对我的侮辱。我跟楼上的这两位大哥，我说，“老人家，啥都可以跟我商量，别跟我说政治。”我说你看那政治丑闻、美国的总统选举，你看天天各种故事。今天早上有一位脱口秀的非洲裔的朋友——几千万的follow，宣布要选总统。还有一个做这个blacktrain的，这个blacktrain做这个虚拟货币的，这个人有名的啊，我认识这个人叫派克，Blackone他就是是创始人，搞了60亿美元，挺牛的，这么高个儿， 超级牛人，今天也宣布要选总统，哇塞，挺搞笑的。
我认为啊，我个人认为，我第一次说出来，我认为2020年的选美国总统，我说过这是美国和中南海的选举，根本不是共和党和民主党的选举。可能啊，我一直认为，我认为美国选总统会非常荒谬的结果结束。有史以来第一次，会非常滑稽，就像中美贸易一样，这个总统选举你会跌掉眼镜，为什么？因为共产党在美国渗透太严重了。
你能想想美国现在，全世界一千多万人被感染了，美国十几万人死亡，事实上绝不止这个数啊，因为有很多人在家里面死了的，没有检查，不能记录到死亡里边去。包括感染那绝对是，那是检查了，检查了多少数？没检查的呢，是吧。我们在一月份，现在在美国官方、军方流行最多的是，我一月二号的关于冠状病毒的一个直播，这个直播现在是西方对我们提高了更高的视野。
我认为最终世界上一定超过几千万甚至上亿的人感染，甚至会更多，不会低于几千万的，你觉得还能不谈CCP病毒吗？ 还能不找共产党算账吗？不可能的事儿，他只是时间。但现在我们的川普总统还没有提CCP病毒，也没找共产党算账。这能行吗？不行。不论是共和党、民主党，美国人是一定要算的。你看根本没人，昨天晚上我在那边那个岛上，看那个美国国庆的烟火，整个看烟火的期间，你们根本不能想象。在美国这个国家独立日、国庆日是多大的事儿啊，到处是放烟花啊，几个小时连绵不断，到处是船上开party的，你看去年的国庆日，都看到在船上，那烟花咣咣的放。今年没啦，没多少、稀里哗啦，跟稀里哗啦的掌声一模一样，这个国家太惨了！所以说战友们，你觉得对共产党能就这样拉倒吗？不可能的事！
那么美国总统选举，大家看到川普总统去总统山演讲的时候，老人家气坏了，前面的人挡着不让他上，是吧？你看到白宫的演讲，那稀稀拉拉的几个乐队。川普总统第一次讲完以后没站着，非常不高兴！
目前知道，其中一个参与强奸、轮奸杀害的陈彦霖女士的人，现在已经是逃离了香港，这件事看来要闹大。那么香港运动进行到这个时候，共产党推出的国家安全法，包括梁振英提出来要把川普总统、还有英国首相Boris Jhonson给遣返至中国去——中共国，哈哈~这是好事。这就是我想讲的一点，第二次世界大战你要看重点，美国没兴趣去打日本，也根本没兴趣去打希特勒，就是日本鬼子当时叫山本五十六这个货、疯子，咣唧袭击珍珠岛，结果好吧咣喞一下被灭了。
记得电影不？***结果罗斯福一开始不接，接了说，你说啥？***飞机，什么飞机啊？什么飞机啊？啪 结果断了，这美国总统也玩这个，我听不见了，电话断线了。就像我给路德借钱一样，“路德，你能不能借我一个亿啊？路德他说：“郭先生，你说啥？你说啥？借钱？占线了。”一定这样。这是路德同志爱玩的招，我知道。我经常听他接电话，断线啦，断线啦，肯定是不想借给你呗。最后丘吉尔难受了，又打电话，你能不能给我点飞机，我现在付现款都行。结果罗斯福说：“按照美国的法律，我没法通过，我给你的是有武器协议，但是我没办法运送给你，送到加拿大的边界。”所以说丘吉尔就伤心欲绝，所以丘吉尔的家人每次讲到当时丘吉尔偷偷的在家哭的时候。演的丘吉尔偷偷在家哭，每天酗酒啊，那把伦敦炸完了。特别是张伯伦这个混蛋绥靖政策之后，让希特勒有巨大的机会创建了一个系统，就是飞机飞行的长距离系统。英国发明了雷达，当时人家希特勒搞了更牛的夜间的巡袭系统，非常夸张。所以说他做梦也没想到就是说美国能参战，最后是丘吉尔知道他干美国了，丘吉尔高兴的说：“我们赢了！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1203/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1203/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵：哎呀，兄弟姐妹们，7月3号，兄弟姐妹好啊，一会儿在这个、今天的班农先生的战斗室节目呢，可能会谈到7月1号呢我们美东区、还有华盛顿地区战友们、去中共驻华盛顿大使馆和白宫，这个抗议的一些事情。有时间战友去看看吧，会很有意思，国务院的制裁大锤终于下来啦。耶太牛了，大家认真学习吧，这个制裁太有意思了，可以告诉大家从来没有过。在昨天之前都不会相信，真的白宫还有国务院会推出来，中共的威胁和利诱没有成功。这是对香港所有的战友们的最大支持，对失去生命的所有的香港的手足们最大的啊，一个给予的回击，给他们、帮他们的报复。接下来会一个接一个，一切都已经开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你就是传奇，我就要follow你，哎，follow不上啊。小淼，酒吧，小淼，你看这个follow不上啊。14个了，才14个人呢。29个啦。啊，对，这边是对。声音中不中？小淼，玉米地的老大爷。
（回复语音讯息）没问题啊没问题，你有啥事需要这个跟他说就行了。是不是有事，我真不敢说。哦，太好了，马上。所以说就这么简单了，没什么可发生不了的，什么都可以做到，有什么不可以做的呢？现在我加战友们就在留言中的战友们，我现在我加点击follow点击不管用了，啥情况吗这是？算是吧，你就用就行了啊，其他的你就就用就行了啊。
我现在加你们加不上兄弟姐妹们,咱们今天被人家骇客，我和班农，我们一直坚持在这儿，我们在这边一直这个，昨天看那个美东，还有华盛顿地区的战友们啊，在这个中国中共驻华盛顿领事馆和白宫和白宫的抗议。我们昨天是被骇客中，坚持了很多小时，然后就是被共产党的PLA彻底骇客。然后呢所以说，这次刚回来，亲爱的兄弟姐妹们，你们一定不能拿着,不能拿着普通媒体的看法看待G-TV。因为它不是个普通媒体，它是个战斗室，这是个战斗平台。好吧兄弟姐妹们。
今天几号啊？7月2号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月2号文贵报平安直播。继咱们G-TV被骇客以后，也是有史以来最大的骇客的一个新的高峰。那么，很好！骇客了我们呢，更加让美国西方更加看清了共产党的流氓政权。我想就大家关心的问题我简单给大家说一下，昨天吧，昨天我们由我们美东长岛伟哥发起的在华盛顿的中共驻华盛顿所谓的大使馆还有美国白宫。我们美东地区和华盛顿地区的战友们共同举行的“CCP lying，American die”；还有一个“停止对美国的伤害–stop American die”。这个活动呢可以说是创造了几个第一。大家应该想到，我们看过这么多年，见过有一次像昨天美东和华盛顿地区战友有就这么好的素质？每个人没有一个是大肚子，都穿着整齐，身材健康优美，男的强壮，女的温柔和美丽。
昨天是90度啊，90华氏度，三十几度的热度。我们的战友有的驾车带着全家，三个小时甚至五个小时，后半夜开始起床一直到昨天前半夜回到家。在华盛顿地区抗议。而且将近这一百多个战友拿着新中国联邦的标准型旗子，然后在所谓的中共大使馆那待了几个小时，又到白宫的后面。由于白宫被antifa把很多东西给烧了，还有教堂，那个地方进行抗议。咱们的战友队伍整齐如一，完全是在有领导的情况下该停的停，该喊的喊，然后叫口号的叫口号，统一的行动。离开中共驻华盛顿大使馆，连一张纸屑都没留下，全拿手拿起来离开；到了白宫整个抗议完以后，一张纸屑没留，然后离开。没和任何人发生冲突。这个是在几天前，48小时前我们向华盛顿地区的警察申请的，但是由于人家要求是一星期，所以没有得到回复。到了中共驻华盛顿大使馆那，我们的战友得到了警察的保护，没有驱逐、没有影响。这一点让战友们，可以说我们得到了美国政府和美国警察的强力支持、强力支持！所以说亲爱的兄弟姐妹们，从大使馆那开始，大家行动的统一，着装的统一，挥舞旗帜，新中国联邦伟大的旗帜。第一次在美国，在美国首都华盛顿政治的中心啊，举过了，超过了那血色的红旗。这是有史以来第一次啊！
而且是得到了当地政府特别的关照。这些警察们和我们长岛伟哥和美东战友们和DC地区的战友们相处融洽、互相照顾。然后下午三点到了白宫后面又坚持了几个小时，战友们都非常非常辛苦。有的是拉家带小，向美国向世界展示了完全不同的中国人的新形象。特别是在白宫后面和在中共驻华盛顿领事馆外面由于在上周Antifa，Antifa运动整个教堂和我住的那个酒店都给烧了，白宫都被铁栏杆围起来了。在这种情况下咱们的同胞们美东地区和华盛顿DC的战友们展示的行动和那种素质和形象形成了鲜明的对比，和共产党的那种文化大革命似的暴动和我们的纪律性和形象。还有美东区的长岛哥的这种绝对性的领导能力和执行能力，看到了一个成功的生意人能在美国这个地区以最快的时间能把大家组织起来，然后在冠状病毒最最危险的情况下到那块成功的组织了这场行动。真的让人佩服，这就是精英啊！
昨天我看到很多战友都是精英，而且是据我所知的一大半的战友从未参加过类似的抗议行动。华盛顿地区的我们几个战友都分别给我打电话说，文贵我们从来没有参加过，在这之前是害怕的，甚至很多人说这是没有意义的。但是我们DC地区的战友给我发信息还有打电话说“昨天到了现场更加体会到爆料革命真的不容易，灭共真的不容易”。而且更加让人有激情，而且到现场以后没有了恐惧，让他们感受到为同胞为华人感到骄傲。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人感受到中国人素质不是说不行，实在是太行了！共产党宣传的中国人很烂、中国人素质很差、不配拥有民主和法治，这得R他八辈祖宗！这放狗屁！我们中国人素质很强大！很高！我们中国人很优秀！值得拥有民主法治和自由。我想想这些王八蛋在网络上动不动叫我们“支那人”、黄种人、劣等人；动不动你看共产党的这九层妖塔就是拉仇恨，让所有的人不喜欢中国人。然后把所有的海外华人或者说有正义感的人追求法治民主的人，推到9千万党员的对立面，要杀死9千万党员啦、审判共产党啦、一个不留啦、这都是放屁的话。我可以告诉大家99.99的共产党都是好人都是被体制所害。
必须大赦而且共产党的宣传中国人素质有问题、教育有问题，这是共产党的流氓逻辑。就是要制造仇恨、分化所有的人、达到共产党的过去的大秦朝一直以来的就是商鞅的五个驭民之术。让你变丑陋、洗你的思想（brainwashing），然后让你每天忙的根本无暇顾及共产党的丑恶和偷你的家人的……强奸家人、偷你的钱，然后转移你的视线让你制造仇恨，然后让你没有钱把你的钱全给骗走，就是现在全世界经济都不好就共产党的擀面杖子经济好你相信吗？你要是相信就是疯了！
香港、上海、这是电脑擀面杖子经济，把你钱给偷走骗走，剪羊毛，易祖宝等等等这一系列的骗子、什么P2P、这帮流氓！P2P的背后都是共产党。最后，如果这四样都不灵，是不是？像长岛伟哥这样的、像路德这样的、像Sara、像安红、doctor博、艾丽、我们华盛顿地区昨天我不能说名字的那几个优秀的战友，是不是？我们的面具先生、我们的大卫兄弟、小皮匠、地山谦谦、Peace、007、台湾的我们的文欣、我们的侯小宝，对不对？我们西班牙的文戈七雄等等，我们所有的这些战友们，俄罗斯的玛莎是吧、江财神，我们的文可，我们的唐女士歌手，因为你们都太强大了。这四样不灵，第五招杀之。咱们这些人都跑出来了，没被杀。所以说昨天你看到这个现场，让我感受太深了。我们觉悟了，我们醒悟了，我们展示了给西方世界一个真正的中国人的形象，感谢长岛伟哥！长岛哥，长岛哥，不要带“伟”了，这“伟”哥不好听。长岛哥和DC区的亚吉娜，阿炳。阿炳我们美东区的，美东农场的领导人亚吉娜博士。还有跟亚吉娜去的那几个战友们。
感谢整个美东区昨天所有参加的战友们和DC区的。你们太棒了，太辛苦了。昨天从早上到下午，特别是最后1个半小时到2个小时的时候，非常的艰难！昨天到大使馆一去，实际在没到以前，中共住华盛顿大使馆崔天凯，估计在里面真的把西装换了，没换成军装，把西装给换成了，换成裤衩子和换成防弹衣了，怕冲进去。这哥儿们就频繁的打电话，骚扰美国警察和政府。
在大使馆去的警察头子，二把手一把手一直在。说我们不能驱逐他们，这些人完全没跨越红线，这俩哥儿们挺够意思。在白宫地区的，他跟特情局他得联合在一起，其中负责人说：“我不能在，我得装病”。因为他们现在已经给白宫施压，嗷嗷叫。毕竟共产党还绑架着我们的政权哪是不是？国与国之间得有关系，这不是那么简单啊。那么昨天下午我本来想给战友们一个惊喜，惊喜是什么？就是美国国务院和美国白宫的官员会站出来，会跟战友们握手鼓励战友，而且会拿起联邦国旗挥两下子。
还有一个昨天是什么？是共产党的生日，是香港回归的纪念日，是香港安全法上街的游行日。香港人这个事太大了，香港人要么上街，就香港人赢，不服，赢了，那就共产党输了；一个是香港人不上街，那就共产党赢了。昨天是大家知道，香港大街上，伟大的香港人，又一百多万人上街。所以说这意义太重大了，太重大了！昨天去的。那么昨天是什么？前天我发布盖特，我说星期三的大锤会下来。什么大锤？就是美国议会，通过的…第一次的大家要记住，所有过去对共产党的所谓的制裁，都限于美国国会立法当中的，就是国与国之间，我认为你涉嫌犯罪了，我对你制裁。第二个层次，明确具体的官员的名字，并对你资产如何处理？并觉得你涉嫌什么犯罪。从来没有过。
而且中美历史以来，从来没有到第三个层次，说我对你中共的某个银行，我对你全面的实施制裁。什么制裁？不准美国人存款，不准美国人跟你有来往，而且我要查封你资产，从来没有改过，70年来。那么昨天的大锤是什么？就是国务院宣布中共的21家国有企业，特别是银行。为首的就是香港汇丰银行，还有中国银行，还有..我别说了，都说了就不好了，说两家银行。到最后班农先生说把平安银行给加上去，我们又赶快建议写报告，法治基金，要把平安银行给它加上去，平安集团。应该是加上了。但是就在战友们昨天抗议的时候，共产党耍流氓。他们..这是我一会儿要检讨的，由于我提前一天在我们的群里发出来信息，我说有可能啊美国官员出来见你们。我还承诺，我还开玩笑，我说他们要是不进来，我就从这跳海里去了。那是开玩笑啊。结果人家知道了，因为我提前发了。
这就是我娘老说的，不要狗窝里放不了馍馍，不要破裤子先伸腿，这搂不住了，嘴搂不住了，臭得瑟了，真是掌嘴，我很生自己气。讲了，共产党就掌握了，这说明我们那群里肯定是有潜伏的特务，掌握了。
崔天凯，穿着防弹衣游泳裤，三点式，频繁的骚扰国务院，说你们绝对不能有人出来见他们。因为他知道了有人要见，说你们要见的话那就是第一段协议马上停。结果以两国紧急协议为名，紧急有重要事件为名，这两国之间来往是有标准的。说我有重大事件，我要跟你们开会。
结果我听说，昨天下午白宫就开始，川普总统、彭佩奥、皮特.纳瓦罗这些人就要开会去了。一开会，一条一条过，所谓中美紧急事件条款还有制裁的条款，一直干了三小时，那就到了五点多了。在这个中间，中共说，我们还要赶快积极的买农产品，还要释放，听说，马上释放在中共关的美国的间谍，所谓的间谍，马上释放，现在就释放。就是不能让你们出去跟那些长岛哥还有那些美东地区的阿炳、亚吉娜等见面。结果是最后一分钟，因为下午两点钟，我就在这，某位将军跟我说：“Miles ，肯定出去见！”
这个时候就为难了，共产党挺坏的。你说你出去吧，彭佩奥也好，皮特.纳瓦罗也好，你要出去跟这些人见面，你的一、二十个美国人可以获得自由你不接受，结果你去跟他们握手，那不出大事了吗？结果，那没办法，共产党说要交易嘛，美国人得保护美国公民利益。所以昨天的游行，听说，最大的收获之一就是帮美国给换回来了一、二十个中共抓的间谍。崔天凯没把西装脱了换军装，把西装脱了给美国送过来二十个美国间谍，崔天凯多脱几回吧，把内裤最好脱了。所以拖到五点钟的时候，我说，长岛哥，咱们的战友你们太伟大了！都快五点了，战友们说，坚持到底！坚持到底！我说，快走，快走吧！
结果是他们离开不到半小时，我给大家说，这个抗议太重要了。第一个，证明了中国人和Antifa的不一样，中国人的形象和纪律，比香港人还有纪律还好；第二个，这些人的素质展示了新中国联邦，这个新中国联邦是完全文明的、守法的、完全可尊敬的这么一个组织，这么一个平台；第三个，在某种程度上促使了美国几十个人被释放回来，我都是听说，“谣言”啊。
另外一个，促进了白宫内部接下来要干的事，要干什么事，战友们？大家记住，昨天你看到的重锤还没有公布，一定会公布的！这个重锤，就是21家甚至25家企业，银行机构被美国绝对制裁，中美第一次，这是致命的对中共；另外一个，川普总统和习总书记的个人关系，我估计会打开，会拉倒了吧；另外一个，川普总统从来没有说过CCP Virus ，从来没说过CCP病毒，他应该说CCP病毒了，该找CCP算账了；另外一个很重要的，香港！对香港的事情，大家现在都会有意见，我也有意见，现在不是总统高不高兴的问题，是香港人的生死问题和美国人的生死问题，不是你高不高兴的问题了。这个说明什么，对香港还有真正的行动，港币脱钩，对香港的官员更加严厉的制裁，我相信这一定会发生的。但是21个到25个的企业，随时下一秒就发生。昨天没公布，国务院一定会公布的，这就是昨天的重锤。然后对香港的这些官员的制裁，香港的港币、经济的（听不清）在星期五以前能公布。所以说，这是昨天的事，但是大家要有点耐心。
那么，昨天我也吸收了教训，一个就是说提前得瑟，搂不住嘴，管不住嘴，提前瞎吹牛，瞎胡说话，结果导致了给美国政府带来这么大的压力。共产党提前知道，就施压不让官员出来见面。昨天不管彭佩奥还是彼得.纳瓦罗，还是川普总统出来，跟咱们的长岛哥只要一握手，雅吉娜和阿丙，只要一握手，新中国联邦的事就大了！就因为我提前说了，你说我后悔的我不行，跳九次海也无法洗清我内心的这种羞辱感。你说我得瑟啥呀？我得瑟啥呀？你说，哎呀，被路德先生给影响了，重磅中的重磅，老想重磅，这路德先生、SARA，严重影响了我。但是昨天记住，SARA在线280万啊，路德也跟郝海东先生直播，震撼了世界呀！昨天郝海东先生的这个爆料超过文贵了，叶钊颖女士树立了新的爆料新标准，这都是昨天的收获。但就是我这个臭嘴提前说话了，你说结果人家…你说，人家说我，你干嘛说那么早嘛？结果就没见面，但是救了很多美国人。
再一个，昨天本来要公布这个惩罚名单，延期了，也可能延几个小时、十几个小时，但是好在哪呢？把平安给加上了，也有可能啊，把王岐山给加上，也是好事。但是我要吸取教训，这是一个。第二个我要说一句，昨天到了现场的战友们，我们是大陆来的，99.9，请问大家，到了现场的人，你们想过一个问题没有？香港的勇士斗了12个月了，那种面临死亡，每天在酷热之下，人家的那种压力和奔跑和那种生死的威胁是昨天多少倍？我们跟人家香港人比，差距就在这。所有去的战友都很伟大，但我们跟香港这些勇士手足比，我们差太远了，差太远了！而且只有一天，你坚持住十天吗？你坚持住十二个月吗？香港是我们的圣城，香港人的伟大真不是一句话能形容的，只有到了现场你才明白。香港人太了不起了！昨天我另外一个感受，越看越了不起。
昨天SARA在线280万，高到290万，所有的我们的几个将军都看着SARA那个直播，震撼！然后郝海东先生和叶钊颖女士的那个直播，震撼！郝海东先生都没跟我说，他就跑去路德先生那儿去爆料，结果路德先生那个直播闹大了。这个路德真是个媒体天才，抓住这个机会，杠杠的！那么我一个感受是什么呢？就是我们昨天几百万战友，光SARA那儿280万，其他的呢？几百万战友，我相信一定超过几千万，没有睡觉，爆料革命真到了一个最伟大的、关键的、全民关注、全民都相信新中国联邦的新时代，得到了支持。
另外一个，昨天我看到战友们真是太伟大的另外一面，就是我们战友的互帮互助。有的人是在DC地区，看到这个直播以后，直接开车就去了，带着孩子就跑去了，让人感动万分。一直说，我不能不到!我不能不到!我不能不到！就是中国人对共产党的这种认知和仇恨，和对它的邪恶面目我们已经充分认识，民心已开、民智已开。再达到驭民、丑民、威胁老百姓、黑老百姓，甚至要杀之是不可能了。我觉得这个时代真的是到来了，感动啊！让新中国联邦不是有希望，是时代必然的产品，昨天看到这个让人兴奋。
另外一个，昨天我看到美国，虽然说昨天美国没有按照我们，大锤落下来，出来，川普总统跟大家见见面、跟彭佩奥见见面、彼得.纳瓦罗见见面，新中国联邦承认了。这是我们的要求，有点贪婪了。但是，让我感受到，我们离那一步只是一丁点之差距，一丁点的差距呀！这在半年前、一年前、三年前连想都不敢想。
接下来，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿宣布啊，日本、加拿大、意大利、西班牙、澳大利亚，澳大利亚我们安红木兰，老不说安红木兰，安红木兰，安红木兰，我们澳大利亚安红木兰，安红木兰安红木兰，不说又不高兴了。哎呀，七哥都不说我呀！我们美西的Sara、面具先生，美东的长岛哥、路德先生，华盛顿区的阿炳、雅吉娜，战友们，加拿大的老江、卡丽熙、文可，法国的小皮匠，英国的大卫，英国的大卫还有啥国的呀？俄罗斯的玛莎,这个玛莎投诉最快，一不讲，你没讲我！还有哪儿的呀？我们的硅谷的，硅谷的小杨，硅谷的小杨，硅谷的小杨女士，小杨。还有谁呀？我得看看我的手机有人投诉没有。安红没有投诉我，这安红老被忘，我老说安红的话，这国内人扔板砖，太多人喜欢她了。好，昨天我们的郭啸天林彪同志，晚了几个小时去的。虽然晚了也去了，组织的很好，我们美东的啸天。喜国的文喜，喜国的文喜是美东的，喜国的文喜非常牛，国旗设计组的老大，文喜，我们的文喜。我们的美东的还有文素老妹儿，这是不用说的文素老妹，文素老妹昨天没去，因为我没给她打电话。
我告诉大家，大家准备一下法治基金给刚才说的每个地区，给你们5万美元，每个地区5万美元。我还没给后边这个法治基金主席说呢，每个人5万美元，你们准备好。韩国的朴昌海、哈恩呢，我这忘了，你看不说话。朴昌海、哈恩我估计睡着了，我估计现在，朴昌海、哈恩啊。每个地区，我说给你们5万美元。干嘛？准备下一次的像长岛哥组织的和阿炳、雅吉娜这种组织的这个规模、能力，不能低于150个人。然后呢一定整齐如一，到驻地的领事馆去，我们来一次抗议。具体时间、具体行动标准在我们诺亚方舟群，我们再讨论，好不好兄弟姐妹们？大家你们等着，我现在干嘛呢？马上出去开会去，五个会随时你会看到重锤落下。我再重申一遍，不会落空的。我们昨天暂时那一局，让共产党拿交易给交易了。但是一定会发生，走着看，好吧，兄弟姐妹们？
一起为全世界人民、新中国联邦、14亿人民、香港、台湾、西藏同胞祈福…阿弥陀佛.
对了，G-TV我再说一下，G-TV是昨天下午班农先生被选为主席。然后所有董事会就G-TV的所有的事情，这是第一次董事会，昨天像J·摩根，凯尔巴斯啊，所有的董事都参加了会。然后有太多文件了在美国，成立独立的审计委员会，还成立独立的投资委员会，完全我们都不能碰的。然后呢，昨天所有参与的律师要在这些面前宣誓G-TV的合法性，整个的过程，包括一系列的并购，并购G-News，然后包括整个投资的下一步的计划，团队的计划、商业计划，昨天全部开完了。开完以后，因为这个独立董事，我们可能要有变化。昨天必须是董事会签完字，然后股票就可以发了。那么昨天有一个咱们的董事，现在是在达拉斯的，他本人在飞机上去另外一个（地方），还没有签回来。所以昨天没有发，现在我刚才在直播前，正在等这个签回来、签过来。签过来以后呢，今天下午我相信是会发股票的。希望大家给点耐心，非常非常的抱歉。这美国法律，我昨天给他们说，虽然很麻烦，但是对我们是有好处。保护每个投资者的利益，保护G-TV的健康发展是绝对有必要的，绝对有必要的。
那么我再告诉G-Dollar被退回钱的，你先等着；G-Dollar没有被退回钱的，接下来发完这个股票，我们就会给你一一的回复。然后我也会公开在直播中告诉你，怎么来处理。苹果店买的苹果的那个G币怎么处理？咱把大家股票发完了，咱就开始弄这个事。好吧！请大家稍等一下。G币退回的你等消息，G币没被退回的，你也等消息。原来已经买了苹果店的，这个你放心，这个没有任何问题的。我已经告诉大家了，只是未来把它变成、怎么变成G-Coin、G-Dollar，好吧。G-TV的股票随时随地都在发，我现在那个手机在那边，都要随时随地就开始发了啊。而且，虽然是昨天下午没发，但是它是更加、我们会一再整理中。因为一个一个的发给你，一美元对应的一股的股票。好不好兄弟姐妹们，如果你没有收到股票的，你稍等一等，因为它不可能一天发出去。好吧！随时都可能发出，我也可能随时发盖特通知大家。好吧！谢谢兄弟姐妹们的理解。
投资、投资的过程是很美好的，要享受它，而且这个投资的过程会让你成长，会让你了解金融，可以了解更多事情的真相。因为投资的本身就是世界上最高的、最高智慧、最有权力的人玩的游戏，咱们大家都参与了，大家了解了解特别好。好吧！
咱们现在最起码16、7个律师在为这个，整个的工作着。人家都很细，我据昨天的第一次董事会开完，咱们很多董事说，从来没见过一个新的公司这么有国际化、标准化；从来没见过信息这么透明；从来没见过公司准备的文件那么好。几家律师事务所全面工作，大家非常非常辛苦，每一个字，每一个文件，每一个投资都要经过认真的选择，这就是负责任。这绝对不是那国内那帮P2P的骗子，那是不行的。这在美国每句话都负法律责任。过去的三周，我可以告诉大家几乎所有参与的人都是疯狂的状态工作，每个人都这样。
好吧！谢谢兄弟姐妹们，一切都已经开始，等好消息吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1154/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1154/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这个是5月28号第3次我发盖特啊，就是今天，就在我们64啊。这个最后一个纪念日也是我们的新中国即将诞生之日啊，蓬佩奥国务卿以及美国的我们的灭共，他们称为六大干将，实际上我们是60大干将，61个人，61个大干将，作出了这大重大的决定。这可以说是真正的美国和世界，我们以美灭共把战场拉向国际的第1次啊。嘿～～～。每个人都爱我们Lady May，每个人都爱Lady May，Mlies Guo，你是英雄，Mlies Guo不是英雄，这个最重要的事情，蓬佩奥国务卿在6月4号以前给了我们最大的礼物啊，这在三年前我在华盛顿说的时候都是说我是傻叉啊，绝不可能疯了。甚至在6个月以前我和班农先生开会的时候还吵的一塌糊涂啊，在华盛顿啊，我们这个签公关公司的时候，他说郭先生你这个全世界最为最危险的啊，几乎零回报的投资，但是我们一定会做啊，战友们没有庞培奥国务卿绝对做不到。他的压力太大了，你们不知道他压力有多大，就像我昨天和前天在视频中说的，就是在几天前。在华盛顿还爆炒呢，还爆炒呢啊？Thank you guys. Thank you.thank you thank you very much enjoy.嗯，这个这个，所以说这个时候大家一定要拜托了啊，大家一定要。拜托了，如果你们是爆料革命战友真正的反共的话，真正的有信心灭共的话，去到庞培奥国务卿啊。到他的推特下面对他表示感谢，我呼吁全香港全世界的华人和中国有良知的到庞培奥国务卿的推特下面。就是用双手，就是那感谢感谢感谢感谢就别说了多了，感谢感谢感谢感谢。感谢感谢感谢I love you，感谢你庞培奥，拯救中国，拯救香港。就这就行了，中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1106/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1106/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
唉哟，亲爱的战友们，大家都熟悉咱这个车啊，林宝坚尼。哎呀，这个时候在这个马路上开的感觉是真不一样，没车呀，没车呀，嗯，现在去见人开会，今天早上到现在开了好几个好几个会了，嗓子真的是冒烟了，今天是一个伟大的日子。
伟大伟大的日子，我要想办法让我少吃东西，不吃甜东西，把血糖降下来。保持一个非常平和，甚至是缺糖的状态，让我不要得意忘形，大家记得我查过咱们17吗？如果是今天大家真的战友回忆爆料革命，知道我为什么查1~17，今天早晨已经给答案了，我刚刚。
和我们其他的4个战友群啊，我们的秘密战友群已经开始新的行动，大家你们会看到从华盛顿。欧洲，日本俄罗斯全面开始。过去的24小时开始了法律意义上的以法灭共，以美灭共，全球联合灭共，全球自动灭共的新的时代，现在。
就等国内的战友，等待机会，青烟袅袅。创造一个以共灭共的伟大时代，要让世界人民看到中国人有勇气。中国人有智慧，中国人一定会有能力。有智慧，消灭共产党的毒瘤，离6月4号没几天了。一切都已经开始了，本来我兴奋的是今天。啊，要跟战友们直播好好聊聊，我怕控制不住情绪，一不能喝酒，二不能抽烟啊。所以说算了吧，还是控制住啊，早乐，必早衰呀，早悲必早哀，我老娘说的话，搂住，搂住，搂住，亲爱的兄弟姐妹们，自己在家可以偷偷的喝点酒，高兴高兴，能抽烟的抽根烟，千万别忘了，不要和病毒碰，不要走出去，所有战友们给我发私信的。由于没来得及回的，不要着急，我每个都会回，由于时间的问题，还有一个太多人的问题啊，我都要一一的回复。亲爱的兄弟姐妹们Gtv，Gnews法治基金法制社会，过去的我们的郭媒体，Gpos。战友之家路德访谈，等等等等，战友们你们在创造历史，你们在改写历史，你亲爱的兄弟姐妹们，你们懂的，我们都懂，你们不仅仅是用任何一个伟大词来形容，我们都是有使命的人，让我们一起来完成上天赐予我们的使命吧，一切都已经开始了，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/985/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/985/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
曾宏：文贵先生你好，各位观众新年好
文贵：新年好，曾宏先生，我打你那个号不对，那个号对010001那个是吧
曾宏：那个是4个8，现在一样，现在一样，这个whatsapp电话别人不知道
文贵：对对。这是我给你打电话，是不是就你直接可以拨出去的，位置也不好
曾宏：现在大家都听见了啊
文贵：那太好了，首先向曾宏先生问好。向所有的战友问好，咱们即将新年到来之际，文贵在这里面向你的深鞠三躬，刚才我在你的节目当中，我看到台湾大姐的这个这一段，然后我就没什么特别难受掉眼泪。所以说这做人呀就别坏良心，大姐的话说看看都有的，她又没钱，她就这个钱呗。那这个鸡腿潘给骗走啊，这个鸡腿潘，最后曾宏先生我在这里。
曾宏：他有病我看着很难受，真的昨天晚上就很难受，我今天告诉陆德先生很难受，而且它不是一次很多次，而且他的技术都扔掉了。你讲不好意思，
文贵：咱们大过年的不激动啊，咱们要把眼泪化成咱们的力量，这为什么我说你这个经历的很不容易，我觉得真的是曾宏先生要把这种不容易啊，我们要化成我们的动力啊，我们应该拿回属于我们的尊严和应该有的尊重，和我们应该有的胜利，我们的很多战友太不容易了，很多人不明白为什么在细思这件事上，这个鸡腿潘这个事上我是这么快啊，我这么生气，因为在过去的这个一年呢，不管你想想多少人袁白冰啊。相林啊，郭宝胜啊，还有这个熊宪林，孟韦参啊，还有这个什么中国的什么什么马可啊，还有曾水炎，还有什么这个一堆人前的宁静和平，咱数都数半天数不完，没有人想过一个问题，这些人骗的战友们是100个是1万个是10万吗？能那么简单吗？曾宏先生你做个分析分析。你和路德先生一直观看我们这些所有社交媒体，是因为爆料革命是由我来开启的这一点没有任何怀疑的，是我们爆料革命开始了，但是因为爆料革命开启的这个社交媒体，有多少人被骗，我就刚才在，我因为我我赶快看看，我知道文信。还有这个还有这个老玩老玩童先生，都是极为我尊重的战友，都要来捧你的场，我赶快过来，我要看他们给你打的电话，因为我一直在视频会议中。我做到视频会议之间，我们这个日本的一个战友，就是说被这个鸡腿盘给骗了几十笔的钱。啊，然后我们一个这个华盛顿的一个大姐呀，从中国跑到美国来一生未婚，一共攒了十几万美元，5万美元，被郭宝生给骗走了，你知道大姐这个过去一根白发没有，后来被骗完以后就默默的忍下来了。头发全白了，我告诉你这些故事，我说的应该早上我都说不完，曾宏先生你在你节目当中你一定要改变风格，我给你强烈建议。你一定要把你这个频道现在今天，我刚才为什么给你打电话，除了给战友那个问个新年问候之外，更重要的事情，我希望你这块把这个整个被骗的战友，什么何咖啡呀？什么博讯的孟维参那个这个鸡腿潘，火鸡龚。啊，等等这些人骗的钱我们先算一算，我文贵这三年被骗了多少钱？咱不说别人也就算了，他骗走多少钱？那你想想加拿大的，澳大利亚台湾的香港的，我一个香港的，咱们那个战友，在香港水深火热之中啊。给细思捐了几十笔的钱啊，给谁这个国宝胜过去也捐了几十笔的钱，你是算的这些账多少，你给战友们成为一个平台。专门成为被骗的战友们诉冤的讨公道的平台，你曾宏同志善莫大焉，你这个兄弟你要拯救很多的战友。可以在江湖上，在爆料革命当中，在社交媒体上树立一个公正的帮助好人，帮助战友的形象。我文贵要感谢你了，因为很多人不知道这个数量有多大呀，我们一个战友就被骗走了400多万美元。那这是为什么刚刚的我们一个国内的一个战友体制内战友，他给我发的信息啊？他头两天还在给我发信息，我没有看，我今天我跟他拜新年，我看了一眼一连串的信息，告诉了我这个一系列的情况，其中一个他们就很关注这个鸡腿潘他这个是咋回事，为什么鸡腿潘这个事迷惑性太强，而且他竟然用这个，我都觉得丢咱们爆料革命，丢咱们男人的脸，他说有一位大姐啊，这个50多岁了，就是真的是被这个这个鸡腿潘他给骗了，他说他未婚。还有这个没有孩子，这是公开的用色相用性别来欺骗，啊，这个这个这个女性啊，而且我不敢想。我说这位大姐居然真的信了，而且给捐了十几笔钱，所以说你现在曾宏先生你一定要揭穿这个色情骗子啊。你一定要揭穿这个感情骗子，一定要揭穿所谓的人权骗子，更要揭穿这个爆料革命的这么一个伪君子，而且他只是个代表，我们现在我会告诉你，我们正在社交媒体上活跃的人，很多人都会成为骗子，我给你举个最简单的例子你知道吗？文信这个先生，我在一个月前我从来没跟他联系过，咱们这儿战友太多了，为什么在华盛顿的时候？英提先生给我说的，就是说他这个就是在这个爆料革命中认识吗？即将要搬家到华盛顿去，人家文信先生开着大货车免费啊，1万多美元就给送去了，就给免掉了，一般都没有必要了，他的老板就给文信先说你送过去，就是横跨美国啊，从来没见过文贵，文信先生也没给我联络过，就是因为英提挺爆料革命的，他不挺爆料革命不反共怎么可能跟做这种事情。我可以告诉你，曾宏先生这样的事情是千千万，而不是百百万，但是这个形式继续下去，我请问咱们战友们，刚才我们的老乡同志这个感慨发言，这个有人给我发过来了，因为我没有全听，我没有时间。我边开会边听，他骂的好，他骂的太少，他骂的太轻，你曾宏先生太温柔，你就应该像他们一样。就说这说的难道有错吗？啊，我我被你强奸了，强奸一回不够，咱两回到3回，哪有这种道理啊，共产党为什么在中国70年，就是被骗了的人吃哑巴亏，我希望你这个频道能为这些被骗的战友们，被坑的大姐们。被这些色情骗子和所谓革命骗子，感情骗子，这是小杂碎们，结合他们的真相，替他们讨回公道。刚才那个台湾大姐你告诉我他的银行信息，我明天早上就把钱还给他，一分不少我来还给他，这事就是因为我，那个鸡腿潘骗了她，我现在庄重的为我们的联络方式，你帮我帮帮我忙这个事儿曾宏先生给我发个账号，我不会超过一小时马上把钱还给她。一分不少，而且，这样捐钱我们是不能接受的，
曾宏：因为我们昨天晚上我们就一直通电话，他很难受，他很伤心。她不是那个钱，她很伤心呀,这个钱她很伤心啊，今天我一直鼓励他，他说他的资源，那
文贵：个那个左媛女士，我听说你昨天跟我讲了。他也看到这样子伤心欲绝，战友们拼了命都是生活不容易，即被骗钱还被骗时间还被骗感情，最后还不让说。他就再也不说了，不要说了这个事儿啊，还给他找理由，哎呦，这老江先生骂的太好了，哪有这么贱的人呢，被人强奸了，一回不够再来两回吧，啊，是不是就是这件事，我今天第一我就是我到这来，我希望战友们的给曾宏先生捧个场，第2个我感谢文信先生，老顽童战友，早晚都想着战友们，大家来支持曾宏先生，另外一个我希望今天台湾大姐的这个事情，你可以帮我处理好，不管多少钱100万美元，1000万美元我来给他啊，你能处理好这事，这是因为我被骗的，另外一个，我希望你这个频道能能形成一个被骗的战友们的核心的一个曝光台，然后呢，我们法治基金法制社会和我文贵会尽可能的帮助这个被骗的战友们把钱也过来，讨回一个公道好不好？谢谢曾宏先生，
曾宏：谢谢文贵先生，谢谢您的所有家人，感谢您。大家很激动，不知道怎么说，
文贵：今天马上就过年了，我这是过年，2019年最后一个电话要打给你这个%曾红先生的。这一年您的辛苦也算没白费，这个我嗓子都哑了，我还有一个视频会要去开，我就不敢多说了，我向所有的战友们先拜个早年，明天早上9:30直播我再向大家拜年好吧，谢谢文信先生，谢谢所有的兄弟姐妹们，新年好，我挂了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/968/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/968/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月20号，战友们战友们，你们好，你们双修了吗？你们双修了吗？看看这对面啊，这个就是我们开庭的啊，这个华盛顿高等法院，刚刚在这儿判过不少名人，听说那个那个马修，川普总统案的也是在这被判的，也是就是我们的啊开庭的这位法官这位法官真好。太好了啊，我不知道就在9楼啊，大家看到啊，这个楼的10楼最顶楼是当时开夏夜良案的时候。现在第9楼是郭宝胜，开了4天了，第8楼是谁啊？一共是10楼。所以说很搞笑啊，开了4天庭啊，开了4天庭，你说那文贵吧。跟着几个傻叉啊，跑了这个华盛顿高级联邦法院，给一个最资深的相当于中国最高院副院长。一位德高望重的院长在这块阿练发修，你说这事太搞笑了啊，说实话啊。感触太多了，啊，太多了，我想啊，这个这个完了以后可能今天明天都够呛啊，我估计过两三天吧，我这个事儿太多了，调整一下我这个脑神，你脑子回来静下心来，我想坐下来跟大家抽个时间，认认真真的和大家聊一次，聊一次，就是郭宝胜，被文贵控告诽谤案和欺诈案的开庭的始末和文贵的真实感想，这会这个感想啊又不一样了，又不一样了，我觉得和我们的爆料革命和现在的整个国内啊，我们14亿同胞。还有香港现在的情况，还有西藏新疆人民的情况，他都有关系，我在庭上每天早上啊，你看大家都看到我5点多起床，下去吃早餐，吃完早餐过去啊，基本上都是8点多到庭上啊，9:00开始，今天晚一点9:30。每天啊，从早上的时候到晚上7点回来，坐在一张椅子上，然后这个在庭上就是按照庭上的程序进行交叉问话，被告律师询问了原告就是我，原告律师我的律师询问被告，然后呢被告律师再问我啊，这么交叉，然后呢，我们一个证人也没出，对方出了仨正人啊，整个4天开庭的庭上时间。被郭宝胜和他的律师使用掉了80%，我们连20%还不到，这个陪审团本来定的两天后来改成三天，三天现在又不行了，改成今天4天，本来是7个陪审员，昨天没法有一个人今天走了剩6个啊，这个整个庭审啊，还有到现在出现的滑稽啊和这种大家的无奈啊，还有这个这么多人的这个因为改时间。大家可以看到我穿衣服啊，这个我们的团队都去买内裤去了，因为我相信男士女士啊带的内裤啊什么的都不够，都是准备两天来的嘛，都去买去了，我这还好，我带了三件衬衣，三条领带，啊，这个这个这个好点。第一天我是在穿这个衣服，不用打领带，这个鞋子这个西装啊，我就两套从来没有过啊，没带过两套衣服那就带两套了。4天，很不习惯啊，那么我看到很多这个陪审团的那种表情和无奈啊。是用这个文贵没法形容的，没法形容的，但是呢，非常滑稽的事情，这个庭上是两个中国人在美国的圣诞节前开了这么一个庭啊，然后呢两边坐的基本都是华人，人家这些美国人。
这么一个美国最高院的副院长，审过天案的，还是重视什么添乱的事情，在这里开庭。我每时每刻都感觉到我学了非常多非常多东西，就是我每时每刻都感觉到我说这个美国真是太伟大了。我现在看到那个第9楼的那个天花吊灯啊，看得很清楚，我也每时每刻让我感觉学了太多太多东西。就是越看越兴奋，啊，我们的被告人郭宝胜先生啊，昨天下午前天下午一直睡觉，昨天被我们的律师问的时候，他也快睡着了，在证人席这块睡着之后，我们就问他先生你看什么时候睡着了，我是问的我一到下午就每次啊，都问了我两次，浑身发热，也坏了。是不是双修得到得到了就有那种感觉，每次兴奋的我上午就有一次发热，每天下午这两次发。还是兴奋的我，这个人家虽然是都这个说今天休庭了，我觉得意犹未尽啊，意犹未尽。这个，然后我就想，唉呀，我这段我得给战友们说呀，唉呦，这个我得给战友们说呀，就是中间好多的话，我就觉得好像给战友就在直播一样，我觉得这个战友看到多好啊，未来这个我得让所有的中国同胞知道吧，就可以跟孩子一样的，你说这玩意儿，太兴奋了，哎呀，我说爱上啥也不能爱上法庭啊。啊，是不是就像老鼠爱大米，咱也不能爱法庭呢，但是呢除了感触良多，受益良多啊，我觉得对我们有重大的帮助，我毫不夸张的说上天送给我们的重大礼物。特别是有关香港，维吾尔人新疆有关的法律，这几天确实耽误了，还有4个听证会啊，我给耽误了啊，还有战友托付的几个事儿，我也给耽误了，嗯，但是我觉得在圣诞节前，对我即将接下来的5天的行程。和一些跟美国欧洲司法部门啊，正在要见面开会，到另外一个山里边真到山里面去了，哎呦，这个开会啊，我觉得就像上天给我的礼物一样，就在我去之前突然让我让我参加了这个事情啊，我觉得是太好了，嗯，我觉得具有使命的意义啊，具有上天的安排的，这种。这种这种感觉啊，所以说我必须说这是上天送给的礼物，然后呢，我们这几天我也没有时间这个上网， 实在没时间啊，里边蹦出水啊，别说手机水都不让带啊，昨天我们inty帅哥来了啊，他参加了这个一天啊，挺有意思，我们的CS木阳子作为证人啊，昨天站起来几秒钟啊，这个陪了几天非常辛苦啊，我们另外一位战友被龚小夏骗了，15万美元的被郭宝生骗了，18万元美元的啊，战友啊，一直几天在这陪着啊，也很辛苦，所有人都是三次退酒店，三次啊，这个重新住酒店。
然后那都是搬行李啊，这个我们的团队这个十几个人吧十几个人，每个人每天现在都幸福的不得了，我们过上现在这个真正的中国式流行的啊，叫做什么集体生活，集体生活挺搞笑的啊，在这种情况下。我们大家就是感情更加深了啊，现在每个人都是早上晚上都要是紧紧的拥抱我，除了啊这个啊，大家感觉到我们这个事情做的有意义啊，过去觉得这老板都疯了吗，啊，你见过一个百亿富豪为42,000美元告一个人，花75万美元的律师费还不算，你这个飞机费用，飞机一小时25,000，你值得吗</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/965/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/965/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们，战友们！各位大波切，你们双修了么？搞笑搞笑啊，搞笑！
后面的白宫，这白宫。你说川普总统那么勤劳，他还没起床呢，我起床了！
战友们，尊敬的战友们好，12月17号，文贵在华盛顿，背对白宫向大家报平安直播，大家美西的早上好，亚洲的晚上好！
亲爱的兄弟姐妹们，因为，我大概很短的时间，我马上要去准备去开庭，开庭啊（文贵先生报战友名字，兰州牛肉面）
这个，我简单给大家报告一下啊。从昨天来了以后，噢，very worse，oh my god！这个从昨天啊，昨天上午到了这个华盛顿以后，我给大家报告，一个坏消息两个好消息。先说坏消息吧，我总是先说坏消息。坏消息啊，上次来华盛顿，爆料革命在华盛顿，应该是关注点是前三名，前三名啊。现在关注啊，政治讨论议题应该是排到第四去了，排第四去了。战友知道，你们为什么吗战友？等等啊，好战友说……（文贵先生调试中）战友们知道为什么吗？排第四。
第一个，正在进行的，最猛烈的，就是川普总统被弹劾的事。明天是美国特别重要的一天啊，特别重要的一天，排第一了。它排第一了。
第二，现在是，谈的比较热烈的，也是比较还是火的，香港，原来排第一，现在香港排第二了。
第三，就是中美贸易，接着谈，和中美关系，严格说，应该这么说。
第四，咱们爆料革命，这是一个坏消息——排名下滑了一位，排名下滑一位。
两个好消息。香港问题啊，引起美国的各种层次的重视，又在跟过去那一次的完全不一样了，完全不一样了！这一点让我感触太深了，大家都意识到，香港这个事情它本身不是香港。严格讲香港是美、欧洲、西方的，基督教天主教徒的，西方在亚洲的一个代表，和中共的一个近距离的一个对抗。严格讲香港的对抗，就是西方跟共产党的对抗！这个认识让我感到，“啊！好好好！这个好！”
另外一个好消息，这是爆料革命以来我第一次听说，美国真正的Billionaire，有钱的人,拿出了现金。昨天我就在这个房间里面，三个大家族，三个家族里包含两个基金，一个是拿了800万，一个拿了80万。那拿80万的人啊，大家都是耳熟能详的人，那个人从来不会拿钱的。但是那个人拿出80万来，我可以告诉大家说明了什么问题？这80万他是过去是亲共的，现在是反共的。另外一个是800万的，更夸张的有一家，直接拿了12亿美元，12亿美元！也是亲共的过去。12亿美元干什么？——支持一系列的智库，和马上对中共进行的调查，采取的措施。
战友们，记住啊，这个事情会发生在四个月到五个月内。大家你们会看到结果就会出来，资金到位陆续会在这个月底和1月初，结果会在3月份4月份一定会出来。
这个是让我太震撼了啊，太震撼了！就是说，上次来，他们跟他们谈的都在犹豫，都在问，“值得吗？应该吗？真是那样吗？共产党中国人不都是共产党吗？”等等这样的话题。但是这一次，上次质疑的，过去几十年没变的，现在改了变了。
两个好消息汇报完了，爆料革命一个坏消息，从过去的前三名现在都是第四名去了，但是我们甘愿让位啊，甘愿让位。
亲爱的兄弟姐妹们，另外一个我要告诉大家的，香港，是爆料革命最要关注的事情！香港在美国，在世界对灭共的作用无人能比，也无人可以改变！而且香港这个地方，无论是双修陈，还是这个双修教宗王岐山，谁也改不了！香港人是西方人依赖的，相信的，在亚洲的不沉的航空母舰。它的经济、文化、宗教和西方联系，它的意义，大家就不用我多说了。这六个月的抗争更加让西方绝对地相信，必须和香港人站在一起。永远的站在一起，才是符合西方的利益，西方的价值观和西方的共同的信仰！
这就是中国人现在有了一道门，和西方之间是可以信任的，对接在一起。可以让西方人对中国人存有希望，不是把中国人都当成是共产党。香港人证明给了西方看，中国人可以有法治，中国人可以有民主，中国人可以有自由，中国人的素质很高，不都像陈峰王岐山……（念经：双修了没有？双修了没有？）不是这样子的，这绝对不是这样子的！
所以说，战友们，香港的意义是重大的。咱们这些天，我故意的把香港稍稍淡一淡，我去爆一爆他们料，目的就是让香港有一个重整的机会。但是现在可以告诉大家，灭共的第一战，灭共的第一道大门，灭共的最重要的，还是香港，无人能比！
所以请战友们拜托了，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相！别老想着双修的事了！咱想着香港的这个同胞们在水深火热之中，好吧！
我现在要准备，马上下去，吃早餐。吃早餐，然后去开庭。开庭完今天下午，完了以后还有两三个秘密的听证会，然后呢结果明天再向大家汇报。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！我背后的天已经慢慢地蓝了起来，白宫的灯也在亮起来。川普总统起床了。诶！川普总统灯亮了啊，刚才还没亮呢，现在亮了啊，起床了。他一般都是在七点钟起床，应该起床了。七点十五分出卧室，现在应该出卧室了。
亲爱的战友们，一起为中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福????
阿弥陀佛！
战友们，撒优那拉，明明天早上见，也可能晚上见，俺要走了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月19日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/923/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/923/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：此时此刻，请班农先生给香港同胞，还有热爱中国、追求中国民主法治的、希望共产党灭亡的人说几句他想说的话。
班农先生：我想对中国人和香港人说，美国人是和你们站在一起的。我们为什么会团结起来？因为我们有一个共同的目标，就是反共，还有就是支持这些追求自由民主的人。参议院就是最老的自由的组织，我们现在通过了这个法案，就显示了我们是如何支持香港人、中国人去追求理想的。卢比奥参议员在这个法案通过中，扮演了领导的角色。我们会继续给予中国人民支持，虽然现在中国现在的情况很糟糕。大家都能看到，这个法案的通过，意味着我们会继续支持香港人和中国人。
郭文贵先生：好。明天我们是从这里的早上7点钟，一直到12点或者下午2点，会再次的爆料，为纪念 “王健之死1120新闻发布会” 一周年。回想从去年到今天的一年，我们做到了很多很多不可思议的事情，我们正在走向我们成功的目标。
明天是很特别的一天，是从早上7点开始，知道他不能来这里，他明天在华盛顿要参加一个听证会。但是明天11点钟左右，我们会和他连线。明天将是一个不平凡的日子，一个更加伟大的日子。
班农先生：我很期待明天的直播。因为我要参与弹劾的过程，所以我要留在我的战斗室内。但是如果是连线的话，我会感到很荣幸的。一个是王健之死，一个是我们的法治基金成立一周年。
郭文贵先生：我必须对班农先生说，明天这个日子，还有今天这个日子，都是上天的安排。我刚和他认识的时候，他非常深情的告诉我说，我们都是赋予上天使命的。这事他感动了我，永远不会改变。像今天这时间，这不是偶然，是上天给我们的安排。感谢班农先生，千言万语也无法表达我们的感谢。我们会在明天的节目中，希望他能谈更多接下来我们灭共的行动。明天见……
咱们战友哭成一片，哈哈哈哈，真不容易。
江财神：祝贺祝贺。
郭文贵先生：很可惜，今天就我和路德先生，我们两在一起，就今天把我们紧张的。从昨天到今天，我睡了两个小时觉，我这头啊，站也站不住，坐也坐不住，这是真让我紧张了。你是什么感受，你跟大家说说吧，江财神。
江财神：是文贵先生长时间的周旋和付出，和在各个层面的战友们坚持不懈战斗，才迎来了这次重大的胜利。文贵先生付出的金钱，和日夜煎熬，我们都心知肚明。是信念和信仰支撑我们克服了恐惧和困难，我们必须灭共。
郭文贵先生：
江财神先生，我一听到你说话就高兴。可以说实话，你们的路江、路安、路钢、路瑞谈，几乎是代表了所有的民意和信任。但是，你们昨天没有讲我昨天发的那3个小视频。你说我晃的，我跟你说实在话，我坐在椅子上，从来很少那样发小视频的，就是你们还没读懂我。昨天我是太累了，我刚要坐那，人家就给我打电话说：我们需要这样那样的事情，怎么怎么样，然后这事情会100%过。我说不行，这到明天每分钟都发生这些事。
他说我告诉你100%过！然后又有其他我在这不能说的。江财神，只有我们爆料革命在昨天3点20的时候，我们说一定会过，共产党蓝金黄不了，你要看那三个视频，我那三个视频今天要是没过，那咱完了，爆料革命完了，那就真给屁嘣死了。包括今天在3点，4点又发出信息，100%赢，100%过，我告诉你，我在这里，路德先生亲自验证，中间的变化多了去，那真的是打仗，这就是政治斗争！
而且共产党流氓耍到什么程度，竟然打电话，说报警。冒充报警说有人行贿在那儿，这流氓都耍得出来跑到美国来，说出他们多恐惧，多可怕，多龌龊。所以说江财神呐，您这几天和路德先生，还有路安谈，路钢谈，路瑞谈，路钢谈这些事情，谈得太好了，给香港人民带来了信息，带来了真的情报，才让我们得到那么多信任。包括美国所有的参议员的讲话，你去看看今天的讲话，你认真的听，几乎可以说咱们爆料革命说的话，90%的都讲了，而且直接直讲，说你别放屁，行动。所以说江财神你听了整个这些议员讲话的意义太深远了，每句话都重要，你怎么看？
江财神：略
郭文贵先生：
江财神绝对不是吹牛，发自内心的。谢谢江财神，你说得太精彩了。（与路德说话）江财神刚才讲得特别特别的，我觉得你今天讲的这个，要不要路德谈，路江谈，你们都要谈出来，让更多中国人知道。
咱们要说到香港这几天发生的事情，江财神你注意到，昨天香港理工大的这种镇压，共产党是带着几层目的来的：
一个是要把香港所谓的止暴治乱，他就实施戒严了，就开真枪了，就是告诉美国人，老子不吝，你敢弄我就弄死更多人，他严格讲：就是把自己孩子放井里，要淹死了，让你美国人看，你敢通过法我就淹死他，同时对这些孩子，就是不让你出来，就憋死在理工大里面，四十几个小时了。
另外一个你看在九龙放真枪“啪啪啪”肆无忌惮，解放军就公开来了；然后你看香港的政府官员，还有新上任的警长直接上街了，毫不犹豫；然后国内开动所有媒体的机器，就是向美国人说：你敢惹，我都弄死他们，我都虐待死他们！
你说这种自己不要脸，把自己孩子放井里面，威胁别人，救命的人，人家拔刀相助的人，这种流氓手段，他除了经济上已经完蛋，心虚，耍流氓，他还有什么样的考虑？江财神，你给大家分析说说。
江财神：略
郭文贵先生：
说得太棒了，江财神，我觉得江财神应该改名江政神。接下来，我觉得美国非常重要的事情：接下来香港的金融市场，股票市场，共产党还用电脑控制，他能撑多长时间，你觉得他能撑多长时间？这是一个问题；
第二个你想到了吗？就是明天11月20号，正好咱爆王健一周年，和彭斯副总统到哈德逊演讲一周年，灭共一周年宣战书，和今天所有参议员，咱们在去年11.20发出的战书，和这个香港人权保护法案，这保护法案的四条，我在四点钟我在YouTube 发上去了，咱G-news 是第一家推出去，这法案的英文版没人有，就咱有，你结合这个问题你怎么想？说给我听听。
江财神：略
郭文贵先生：
江财神，咱们可以这么说，我们不需要香港人跟我们说任何感谢的话，我们不是为了这个，谁也不愿意花那么大本钱去干这事，我们要的就是灭共，我们是发自内心的，就说香港的同胞就是我们的同胞，他们的痛苦就是我们的痛苦，他们追求的也是我们追求的，想要的。
更重要的事情，我觉得：今天我们向世界证明了，我们不但知道共产党能干什么，我们还让世界和我们一起，爱好正义的人们和我们一起能干什么。
过去的一星期，多少人，没有一个人说这个法案能过的，就连美国白宫国会山，认识的人他们也说过不了，你看最近推特有一个人说过吗，都过不了，最后过了吧，为什么？他没有参与他就过不了，他没有参与就是蒙，就是忽悠。更重要的事情，我们在这几天能检验出来，谁是欺民贼，谁是爱民的人，谁是真反共，谁是共产党的狗腿子，这个太明显，太重要了！
所以我觉得，江财神，这几天证明了我们这些战友当中谁是什么人。你看尹队长，就出来这几天爆料，尹队长绝对历史上第一个灭共的爆料革命当中，从内部出来的，一个以共灭共的人。
大家看看，昨天，前天，我上次在华盛顿的时候，下午已经是6点钟，就有两个人打电话给我说回来，我说为什么回去？他说这个事如何如何，意思是这个法案不可能过，肯定给你hold住一年，二年，如何如何，我当时真的是忍不住了发了大脾气，我说这是正义不是买卖，我们所有做这个事情都是正义，不是买卖，香港保护法案第一个提的就是我们提的，绝不是香港哪个人提的，我可以告诉大家。
大家看一下，班农先生我们从6月9号直播时候我们说啥？5月份我说啥？所以班农先生今天都傻了，一会“不好，不好”，一会“不好，不好”，另外我们最起码有二十多个这样的战友在24小时工作着，有人亲赴前线，等着就怕有电话，这话都不能说。我和路德先生都一起亲身经历，这次让我们真正看到：美国这个国家真是太伟大了，这个民主和法制的力量太伟大了，它不完美，但目前它是最好的。更重要的是我觉得：这种民主和法制制度永远会站在正义一面，它可能反应慢，有些官僚，会失去很多机会，但它不会变成魔鬼，这个独裁体制，什么都快,但是它失控,它会变成魔鬼。所以今天这个事情让我真的太感动了。
从早到晚,今天还好,路德先生来了,陪着我,我们边准备明天的直播,我们边做这样的事情,这是个伟大的时刻,又在11月20号以前,上天送给了我们这么大的礼物,真的是,这冥冥之中真的是有天意啊,真的是有天意。
你看我们的角落今天,路德先生你赶紧,人家刚才跟我说,人家捐很多,你只露俩,你那不滚动,你知道了吧，PayPal你不滚动，你看你不滚动。我们今天在这个等待当中，我们边设计，边准备明天的直播。
然后呢在华盛顿这边，一会儿这消息，一会儿那消息，把路德先生给紧张的，啊呀，又有事了，紧张的不行，我说没事，百分之百过。你能想象共产党耍流氓，竟然派人打电话报警，说有人行贿参议员，所以说要叫停，你说有多不要脸。
这次啊，这个香港人权保护法案已经不是香港人权保护法案了，毫不夸张地说，这叫灭共法案，毫不夸张地说，这是真正的给了香港人合法灭共合法持有武器的一个合法文件，等于是给爆料革命给香港的勇武派一个灭共的营业执照。
我刚跟路德先生说，什么意思，我说路德先生，咱现在灭共过去是个人，或者你的情绪表达，从今天起，咱灭共拿到了美国颁发的合法营业执照！香港人跟他还手，跟他反击，拿到了合法的营业执照！我们的行动将正义化，合法化，将得到全世界的支持。现在共产党是少数，我们是多数，我们最起码有60亿人口支持我们，这点毫无质疑！
所以今天，在1120一周年的时候，我们得到了美国及世界上60亿人口发动的，给我们颁发了一个合法灭共，创建真正的没有共产党的新中国的一个新时代的合法执照，许可。连营业执照连税务登记证都给咱发了啊，因为这议员还讲话啦，给香港人民一个合法的反对共产党压迫，灭共的一个合法执照，您同不同意江财神先生。
江财神：绝对是这样的，这就是前两天彭佩奥国务卿一再的对于中共发动的这样一系列的舆论攻击和演讲攻击的时候，当时咱们做节目就认为，所有的一切就绪的时候，灭共手册也已经制定出来了，这个灭共字典也已经编纂出来了，现在就需要一个灭共的这样一个法案，那么今天这个香港的人权和保护法案，其实是扩大为一个灭共的法案，那么结合彭佩奥先生讲话的内容和现在全美国上下对中共的这种厌恶之极，他需要一个法案，需要一个法典，需要一个抓手来采取具体的行动，只要这个法案，咱们叫指导书，一旦形成文字性的规定，那么以后根据这个指导手册所做出的任何制裁中共的这样的一系列的举措就可以非常顺利的执行下去，不会遇到相应的法律上的一些否决啊，一些无休止的争论呐，讨论啊，等等这些问题，所以说这真正的开启了全球灭共的一个新的战役。
郭文贵先生：
江财神说的太好了，另外除了我们拿到了一个灭共的营业执照，全球的，爱好和平的，我们这个灭共的合法的营业执照之外，并且能得到西方的支持。
更重要的第二个，美国正式的宣布，这个是了不得，这四条啊，正式的宣布：你想在香港再继续这么搞，美国是这几招已经很具体的说了，经济制裁，官员制裁，海外资产查封，然后对你这些人进行国际审判，并不排除美国使用任何武力，包括军事力量。他们叫force嘛，force就是这个力量，就是军事力量，那就任何都可以的，就是force它不是weapon，force就是什么力量都含了啊，这英文比我好，江财神，今天用这个词非常关键的，就这个词用了很长时间。
另外一个，百分之百的通过之后，明确告诉你，经济制裁，跟你断交，金融制裁，个人制裁，个人资产查封，包括支持香港拥有合法的正当的武力。昨天你跟路德先生谈，我今天早上看了，我说，我让他看这个哥们儿的信息，最大的支持者，这次香港人权保护法案最关键的支持者，美国步枪协会。他今天一天都在现场，昨晚上都没睡觉，就在那儿盯着。这个步枪协会查查去，不光是卖步枪啊，所有老百姓拥有的武器，它都可以卖。老百姓能买什么武器在美国，一万七千种武器。我告诉你电子的那个枪那个，一打出去，射到你身上，一拽就往这儿倒，一拽往这儿倒，叫电子的那种枪。多远都可以，一般都在一百米，可以最远五百米，还有这个光制的武器，都可以卖给香港啊，也可以卖给那些被共产党压迫的人啊，也可以发给新疆啊，对不对啊，这就是合法的自卫的中级武器，中间的中啊，中级武器，这都是了不得的。
再一个，给了所有人未来，据我所知啊，据我所知啊，我不能说那么啥，很快美国政府会有推出的财务制裁政策，接着一个，香港法，不是香港人权法，“香港法”，“香港紧急法”都会出来。
然后是对共产党所有的，共产党高官海外的家人资料公开法例，马克斯基这个法案惩罚法案，是这次坚决被不允许的，但最后还是给加进去了。这就是整个开启了全世界，全人类共同灭共的新时代，依法灭共的新时代，以美灭共的新时代，这个不是开玩笑啦啊。
这个是谁想说没有，那些欺民贼，他拿共产党当他亲爹啊，还有香港的所谓建制派拿那共产党当他亲爹的人，那你就认你爹去吧，你这个爹是活不了几天了啊，现在谁跟他站在一起，你跟你爹去陪葬，那都是你的事儿。
现在谁站在世界上60亿人口的一起，和香港的老百姓站在一起，和我们这些被共产党压迫的人站在一起，那你是有未来的。所以说，现在5毛也好，7毛也好，你们不用管他，他们很快连1毛钱都没有了，这是共产党走向灭亡的真正的香港革命的伟大的意义，还有江财神你估计下一步的金融市场会怎么样？
江财神：略
郭文贵先生:
谢谢江财神先生，你说的太棒了！你想想就知道我们怎么赚钱了嘛。你说说这次全世界有几个敢压这个法能过的？如果是压了，真的是在金融市场赚大钱。手里有个几十亿上百亿美元，这回能赚多少钱？江财神你想想。从几天前我就说一定过，百分之百过。我要是今天压上个一百亿美元，你说我得赚多少钱吧？！
所以说，赚钱对咱来讲真不算事儿，这咱不是吹牛的啊，咱没有王健林牛，什么小目标一个亿，咱没那么牛。但是，郭文贵可以告诉你，赚钱对我来讲真的不算什么事儿啊。
所以说，几天前好几个基金跟我说，郭先生你让我们压什么吧？压了“过”，压这“过”有好多办法啊，你要是想压杠杆的话，你压十倍都可以的，一块钱压十倍都可以的。日本的一家地下金融的，不叫黑市场，地下的一家赌博市场，一比十一，一比十一啊！但是，压香港人权法案能过的人少。
我有百分之百的信心，今天下午，路德先生一见我——哎呀，能不能过啊？第一句话，一会儿能不能过呀？他紧张的要死。我说百分之百过，一定过！中间发生了很多事儿——耍流氓的，有人要背叛的，说话不算数的。
（看留言——马蕊父母问候郭文贵。）
谢谢哦！呵呵！跟人家父母没关系啊，这是共产党的事儿。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月14日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在有了！肯定有了。
有声音了吧，现在。哎哟，有了有了有了，咋样？现在新增加的功能，你不开声音没声音，必须得开声音。
战友们，我都知道啊，这个我都知道大家很难过，很辛苦啊。这个香港的事情啊，香港的事情我都能知道。哎呀，一言难尽呐！
亲爱的战友们，完全知道所有战友们的这个感觉，完全知道，完全知道。但是战友们，我要这就是要给大家说的啊。任何事情，任何幸福，它都不会是那么简单地获得；任何成功都不能简单地拥有，这是起码的啊。我相信在我身上，你们看到了很多很多事情，这就是，一个完整的人生。现在香港，处在这种生死边缘，水生火热之中；但是，大家千万别失望，当你失望的时候，你绝望的时候，你一切都没有了。
在这里发生的很多事情啊，有些事情我是不能说的！但是呢，大家都用结果看吧。可以绝对地说，香港一定会赢！香港一定会赢，没人挡得住。
我要到那边去了，太凉了！现在是体温零下9度，零下9度啊。所以说，战友们，我到屋里，跟你们直播。这屋里还是暖和。
亲爱的战友们，尊敬的战友们大家好，11月14号文贵报平安直播。我只能跟大家聊几句。我得马上，今天呢上午，我得还要出席一个，郭宝胜这个畜生的，这个叫作“庭前和解”的会议，按照美国这个法庭呢，我是一定要到达的。庭前和解，他要求十几次和解了，咱不跟他和解。和解的唯一办法就是，郭宝胜，你把骗来的钱捐给香港的运动。他不捐，他说：我只拿一万五。你说这流氓，这个流氓。
所以说，我还得出席那个会。出席完以后，我要出席四个不同场合的会，所以说我今天要换几套衣服啊。在这不同场合，必须穿不同的衣服。所以说，今天很忙，非常得忙。
亲爱的兄弟姐妹们，香港现在发生的事情，因为我已经昨天，特别是跟开会的人说：“郭文贵你一句会也对外不能说！”我什么也不能说。但是，我要告诉大家，只想跟大家说——香港一定会赢！香港一定会赢！俺都不说了，俺就不说了。
亲爱的战友们，所以呢，今天是个好日子啊！昨天不是好日子，昨天可不是个好日子。
（文贵先生报战友名字，和战友们互动。）
所以说，亲爱的战友们呐，因为我要马上，我得要去这个准备。我还要喝杯咖啡，早餐都不能吃了，我要去开会。开个会完以后，要马上去出庭作证，作完证以后，马上去参加四个活动。
所以说，我只想告诉大家，一切都非常得好！香港的同胞们，正在顶起着，真的是世界上反共的最重要的这个天。千万别以为华盛顿沉默，华盛顿从来没沉默过。这句话是我昨天，我觉得昨天晚上这位朋友说得特别好！我很多的牢骚，把很多战友的牢骚，香港的牢骚发给别人。人家说句话，他说：“文贵，你们太着急了。这是个国家，这不是个公司。华盛顿从来在，没有站在邪恶的一边。从拉（登）、卡扎菲，从这个萨达姆，从这个IS，再往前齐奥塞斯库，再往前数，多了去了，前苏联。美国从来最后不会站在邪恶的一边。”而且说，香港一定会赢！他说，不要看政客们说，他说，你要看美国的行动。“不要看政客们说，你要看美国的行动。”这句话让我很感动。
这个，本来我想展示一个非常让香港同胞们，能开心、放心的一个，一个信息呢。我想想算了。这位朋友，在最高指示的时候，在赶着塞车呀，塞车，紧急地到那儿跟我耳语，马上，他说：“马上见你，这个会要听你讲讲。”所以我是赶快，加班加点加急，在特殊车辆照顾下，跟人家参加这个会，向人家汇报整个发生了什么。
这就是我们香港战友啊，做了工作，太管用了！就是香港战友们给我提前提供的信息，太棒了！太棒了。这些信息让我在昨天，起到关键的作用！关键的作用，就是展示了香港的残酷，还有死亡人数，无名尸体，浮尸，以及香港中大，香港理大和香港各个学校，以及香港宗教学校遇到的这种惨无人道的，文化大革命和希特勒时期都没遇到的这种情况，香港在水深火热之中。华盛顿是一个力量的、较量的、交易的中心。你说事儿，你要拿证据，你要让人家心服口服。没那么简单，哪那么简单呐？但是，香港一定会赢！华盛顿，从来没站在邪恶的一边。不管之前发生什么，最后一定会站在正义的一边，也就是站在香港的孩子这一边。
亲爱的兄弟姐妹们，我只能说这儿了啊！一切看行动，一切看结果啊！一切都是刚刚开始！
今天直播只能到这儿，我得赶快准备去了，然后为香港同胞，十四亿同胞祈福，台湾同胞、新疆同胞、西藏同胞祈福????
阿弥陀佛！
本来啊，几天有很多具体的事情跟大家讲。我觉得一个是时间的问题，更重要的是，这个时候绝对不能讲太多。因为，共产党这帮王八蛋，这帮孙子，还有香港的卖港贼们，都在看着我说啥呢。他们也知道我见谁了，他们也知道我跟谁开会了，他们也知道今天我还将跟谁开会。香港发生再惨痛的事件，再什么，我现在我不要多说。共产党的疯狂，一定会让你灭亡！千万千万记住，走着看！
一切都是刚刚开始！莘县阳谷县搭县！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/910/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/910/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：
今天文贵在纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆直播室，和班农先生还有路德先生、港妹、凯琳女士一起为大家直播。
每到一年一度的光棍节，中国都在大搞经济欺骗，所谓的拍卖、网商。那么在今天的光棍节，我们谈的更多的是关于香港的问题，和现在中国共产党遇到的最大的世界的挑战。首先请班农先生和大家Say hello。
班农先生：
今天，我很荣幸在郭媒体直播，谈关于中国和香港的情况。过去的一段时间，我都在华盛顿忙关于川普总统弹劾的事件。
今天是美国的退伍军人节，也有不同的游行，川普总统也会出席游行。而我是在郭媒体做客，跟大家谈话。
郭文贵先生：
你看，有很多战友都在向班农先生问好。
那么先请班农先生跟大家聊聊关于川普总统被弹劾的事情。
班农先生：这段时间我没怎么有空，主要是在美国或者说华盛顿都在关注一件事情，就是民主党人想要推翻2016年总统选举的结果，他们要弹劾川普总统。在这个事件中，中国（政府）是很大的一部分（力量），他们参与了这个事件。在未来两到三个月，对川普总统来说是一个很大的挑战。
郭文贵先生：
今天班农先生到来的这个时间点非常的关键，我们的战友有很多要问的问题，我就简单的开始来问他问题。
我们今天同时在线直播，已经准备好的，有大家都喜欢的江财神先生，还有日本的钢铁侠先生，同时会来和班农先生进行电话交流，问他问题。
好，我们从很多战友要求要问的问题中总结出了几个问题。我会先问第一个问题，班农先生回答完。回答完以后，江财神接着问问题。江财神问完之后，我会再问，然后轮到钢铁侠问问题。
我们现在想问班农先生的第一个问题是：
中美贸易协议，到现在为止成为了世界上最大的笑话。从中美协议到现在所谓的第一期协议还没有签署，美国在这方面具体的战略是什么？
班农先生：
首先在美国有两派，例如鹰派的代表有我班农、彼得纳瓦罗，另一派就是会和中共妥协谈判的。我想说我不同意这个问题，我不觉的贸易协议是笑话，因为中共有十亿美元的借款无法偿还。川普总统的政策能把中国的经济吓倒，在这个情况下，我们应该更强硬的去应对。
上个星期，中共在中国的媒体上不断传播一些消息，影响大家的看法。他们说关税其实并不是这样，这是谎言。他们想通过传播谎言，达成一个对他们有利的协议。彼得纳瓦罗做的很好，川普总统也说明了，他们没有把关税拿掉的想法。中共在中国的媒体上传播这些谣言，就说明他们很害怕关税的实施。第一阶段是我们唯一有的谈判阶段，中共想把关税拿掉，但川普总统表明不会同意这一点。
我们要清楚的情况是，中国政府在北京的时候是很硬朗的，但是他们到了华盛顿就会叩头。还有华尔街的一些企业，都在帮中共去达成一个更好的协议。
对于中国的经济状况，中共对中国人撒谎了。在我看来，美国的经济一直在增长，我们推出的关税是有效的。现在大家都清楚的中国的情况，中国的银行，还有一些地区政府都承受了很多的债务。中国人民的钱很多都被中共偷走了，没有改善中国人民的生活。在我看来，中国正面临一个经济财政方面的危机。
江财神：
文贵先生好，班农先生好。
（江财神提问部分只有英文，没有翻译）
班农先生：
回应这个问题，我们要关注到过去一个星期的两个重要讲话，就是我们的副总统彭斯先生和国务卿蓬佩奥先生的讲话。蓬佩奥很清楚的指出，中国人民应该认识到，不是西方国家要和中国脱钩，而是中共主动要脱钩。他们不仅有防火墙，而且他们利用技术切断他们和外界的联系。我们可以看到，脱钩的紧张局势在升温，也正因为如此，中共对香港人民的暴行会继续增强。
现在很多中国人民都成了中共的奴隶，所以我们要关注的，之所以贸易协议被拖延，是因为受到中共的影响，他们利用媒体。
郭文贵先生：
好的，现在我来问班农先生第二个问题。请
问班农先生，《香港保护法案》已经从美国众议院零反对投票通过，而美国参议院还没开始投票。美国参议院受到什么样的阻力？美国参议院是否受到了来自中共的各种威胁？
班农先生：
我想告诉中国人民，在众议院的投票，435票：0票的情况是很震撼的，历史上从来没有出现过。从这个投票可以看出，没有人去反对这个法案。在美国，众议院就是最亲近人民的一个组织。我们可以看到，美国人是100%支持香港人民的。
说完众议院的情况，现在说一下参议院。参议院有不同的分布，他们受到很多中共走狗给他们的压力，比如一些企业、中共代理人等等。为什么现在参议院还没有开始投票？就是因为他们要面对这些压力，还有他们的一个重点是在川普总统的弹劾案上。
我本人和中国当前危机委员会会持续对参议院施加压力，敦促处理这个问题。我希望大家持续关注众议院投票的结果，435票：0票这个投票结果显示了美国人的团结，我们完全支持中国人和香港人，我们会在这个议题上继续努力。参议院之所以延迟投票，主要是因为弹劾川普总统的事件。
我这要大胆的提醒和警告中共，美国的爱国者是很团结的，对中国人民是很有爱的。我们看到中国人民被当成奴隶，看到王岐山和习近平所做的事情，我告诉你们，我们知道你们行为背后的目的是什么。我们知道你们在中国透过这些媒体做出一些有影响力的行动，背后的动机是什么。我们也知道，你们在参议院所有行动。
我告诉你们，你们的所作所为都是无效的，美国的平民百姓是团结的，我们支持中国人民和香港人，我们会打败你们。无论是在贸易协议，或者是在香港的议题上，参议院的投票最终会通过，我希望在这带来一个很强硬的信息！
郭文贵先生：
Thank you, sir，this is very important。我们必须感谢班农先生一直以来在华盛顿的工作，他做了很多很多，这是我无法用语言形容的。
接下来请我们最年轻的90后，成功的钢铁侠先生，向班农先生问问题。
钢铁侠：
好的，谢谢七哥。亲爱的班农先生、郭文贵先生、正在看我们直播的亲爱的战友们，钢铁侠非常非常荣幸能和你们对话，我感觉我一定会永远铭记今天，我有几个问题问一下班农先生。
那第一个就是：香港的抗议活动已经坚持超过5个月了，每一次看到黑警残杀无辜的香港年轻人，我的心都在滴血，我忍不住要问，如果没有美国的帮助，香港的抗议活动会成功吗？香港人能赢得这场战斗吗？谢谢！
郭文贵先生：
哇！谢谢钢铁侠！
班农先生：
那我要说的是，我对于西方国家的情况其实觉得是很危险、很尴尬、觉得很羞耻的。因为在西方国家，我们是没有团结起来去支持香港的。
举个例子：在8月份七国峰会上，在那个时候香港已经是很混乱了，在香港的街头已经可以看到很多的橡胶子弹，或者是催泪瓦斯，或者是水炮车喷到香港的抗议人群和一些设施上的蓝色液体，在那么差的情况下，在当时的高峰会上是完全没有提到香港情况的。无论是欧洲、英国、日本、韩国、美国等等，这些国家完全是没有提及香港的。
那么对于这个情况，我自己觉得是很羞耻的。因为西方国家没有团结起来去支持我们这些争取自由的抗争者。
但是，我要说的是中共控制中国人民，他们是有一个既定的体制的，他们用这样的体制去控制香港和中国人民，但是我相信我们最终是会赢的。
我觉得香港人民就好像我们美国的爱国者一样，在1775年到1776年的这段时间，我们有一个抗争的活动，通过了独立宣言，我们是到1783年的时候才赢得独立战争的，那个时间当然很长了，然后还有一些流血事件的发生。
那我要告诉香港的勇士，我们明天未必能立刻的帮助，但是我们会继续的努力，继续去做事情，继续去支持香港人民的。
郭文贵先生：
好的，你要问一下班农先生到底美国会不会跟香港的学生在一起，美国会不会出手帮助，希望有一个很直接的回答。
班农先生：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/815/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/815/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月3号下午，文贵在这儿乱聊啊，乱聊开始，现在是文贵在华盛顿紧张的忙碌了一天之后文贵在这儿和战友们乱聊。
亲爱的战友们后面是白宫，白宫白宫，还有独立纪念碑。太有意思了，今天我发现这灯光调的不错啊。因为这灯光大家知道我这直播啊半年来不让人家凯琳碰。你别碰，你别碰我东西，都我自己玩。玩的也不怎么着啊，因为昨天在图桑直播的时候，专业摄影师给调了焦距，调完了，昨天就失去焦距了。今天马上让他们去买的灯，我们的保镖队长凯琳买了新的灯。今天买了灯，我说凯琳啊，我正在开会，你来收拾吧，人家凯琳上手了，人家上手了把俩灯一调，干嘛，自动控制，人家直播机自动控制，人家拿遥控器叭叭叭控制了这个亮度。
我记得特有意思啊，细思小哥和John庄当时在喜马拉雅大使馆，然后细思哥拿了一个测光器问我，郭先生你知道这是什么吗？我说我不知道。细思小哥太搞笑了，郭先生连测光器都不知道，你也太小看我了，我赖好我也是中国最早的投资电影的人，我都不知道测光器嘛。但是我真不会用，现在人家凯琳同志，人家叭叭给弄好了，给调好了。所以说现在我是什么事儿我都自我感觉太好，还有一个啥事我愿意自己动手，不愿让别人动手。
亲爱的战友们，很有意思啊，今天一天的工作啊，相当地繁忙，但是非常的充实。非常想和战友分享每时每刻发生的事儿。但是确确实实没办法一一的向大家传达，向大家报告，但是在华盛顿我能感受到共产党CCP这个流氓的列车驶向灾难的那种嘎吱吱响的感觉，这次到现在是我这两年来来华盛顿从灭共战争开始以来最好的一次。
哇，这个音乐很好啊，大家看到后边那个光的地方白宫的办公室，美国独立纪念碑。它给了我们一个什么感受，这个国家真的是太强大了，这个国家的强大不是这一个党能控制的，也不是这个国家有多牛叉的人，是这个国家的法制系统，民主的体制，民主的制度。
还有一个我们能感受到美国人有宗教，美国人有信仰的这种力量。今天很多人都在问我这样那样关于香港的问题，你可以感受到虽然远隔万里这个国家有多少人在关注着香港人民，他们是发自内心的，真的是痛苦、悲伤、担心，而且尽可能的试图了解更多的事实，这是不可思议的。所以说亲爱的战友们，当这些人关注香港，作为基督教徒、天主教徒他们这样的去关心别人的时候，你真正的感受到这个国家有宗教有信仰是多么的重要，这个是力量太大了。
今天这么多人问我最多的问题，如果美国不介入这件事的后果是什么，介入的后果是什么？战友们你们想想我们该怎么回答这个问题。我告诉大家，我今天无数遍的告诉他们，给他们解释。如果说美国在香港发生了灾难时刻之后你再介入再表态，和你在现在全面的介入，全面的表态完全不一样，对香港造成的伤害，对香港人民造成的不可挽回的生命损失，会百倍千倍的让美国受到伤害，这不是开玩笑。为什么，我告诉他们三个关键性的关键性的观点，我说你去看一看，为什么共产党敢对香港这样下手，它敢对台湾要进行战争，我说美国如果你不在这个时候有正确的行动，结局是什么，大家去想一想，不要小看了共产党，它在香港进行戒严之后，找出了借口然后去攻打台湾，它要把这川普总统在任的十几个月当成了闭关锁国，它要把台湾香港收回。
如果在这个时候美国和西方没有动作，经过共产党的它现在的宣传战和它的防火墙，你们要想到为什么它在这个时候要建防火墙，它为什么不让国内人看到真相，因为一旦看到真相它就破了局了，因为它要让大陆的14亿人跟着它所现在要向民族主义发展，让14亿人民跟着共产党走，符合他们的民族主义思想，叫民粹。
那个时候，14亿人已经被封了眼睛、封了耳朵、洗了脑子，真的就说你看这个我们惯坏的两个孩子台湾和香港，背叛了我们，惯坏的两个孩子我们给他们太多了，所以我们必须要把他们给收拾了，要教育教育他们，把台湾拿回来，把香港拿回来。再一个说了，台湾，台独分子和美国和西方所谓的黑手要分离我们，一下子把14亿人团结在了一起，把国内的所有经济问题，盗国的问题，腐败的问题，重度污染的问题，贫富悬殊的问题，资不抵债的问题以及这些年的犯罪统统的都给一下子，像美国发生911一样，一下子让共产党再苟延残喘几十年，这是第一条。
共产党将用封锁网络和栽赃陷害美国和台湾，包括香港，让中国14亿人民成为民族主义团结在一起，再让共产党苟延残喘几十年，这是第一条，美国人你相信会不会这样，这个事儿发生可能性是很大的。这是他们心中盘算的一条。
第二条，只要攻打台湾，把香港给戒严，它现在有5个国家，俄罗斯、土耳其、北朝鲜、伊朗、中共，这五个被美国制裁的国家，他们将坚决的站在一起，这个时候你是分不开他们的，人家是同仇敌忾啊，那就是美国和西方的28亿基督教徒这点你不用质疑的。
第二条，只要它攻打台湾，把香港给戒严。它现在有5个国家，土耳其，俄罗斯，北朝鲜，伊朗，中共。这5个被美国制裁的国家，他们将坚决的站在一起。这个时候你是分不开他们的，人家是同仇敌忾。再就是美国和西方的28亿基督教徒。这一点你是毋庸置疑的。不仅仅如此，到那个时候，连南韩都有可能跟着中共走。
想什么亚洲的柬埔寨呀，甚至连日本都会闭嘴。印度进行交易，印度也会中立。巴勒斯坦会跟中共，非洲很多被蓝金黄的国家也会跟着中共走。这时候会发生什么事情，最起码得六七十个，七八十个国家跟中共抱团取暖，形成了东西方战线。
到那时候形成什么，真的是极权国家对抗民主国家。两阵对垒了，一下子就分清楚了。你还真不觉得，大家真小看了。等到那时候，美国真不见得占多大便宜，不要小看了这件事情。那个时候你还真别说，所谓的独裁极权国家抱团取暖，他们的能源，包括很多中东国家站在一起。
能源，食品，这些国之间的所有的金融系统，马上就会直接跟你美元脱钩。他们就会有个内部的货币兑换系统，完全就可以独立运行。就是跟美国脱钩了，跟美欧脱钩了。到那个时候就真的是成了世界两极化了。这是完全可能发生的，这是第二条。金融能源政治军事较量，一下子分清了，东西方两个集团，世界不是进行了冷战，世界进入了两级之战。
第三条，完全是会发生的，共产党一看你美国要跟中共脱钩了，这些国家联合在一起跟中共，要和美国之间有一个重大的地域性的能源的分割。安哥拉，巴勒斯坦，沙特，巴基斯坦，叙利亚，黎巴嫩，俄罗斯，土耳其，北朝鲜，伊朗，，柬埔寨，泰国，马来西亚都将跟随中共。这个时候农业，粮食，能源，贸易，完全独立运转。同时这些人会不惜一切代价和手段来对抗美国和西方国家。
大家想想会不会是，一定是。这三条要发生了，美国灾难。金融美元被人家挑战了，军事实力被人家挑战了，你的整个世界市场被人家挑战了，那自然而然的从一极的世界进入了两极世界。这就是中共头几年叫做世界的新形势，从一极变成多极，共同治理。叫做大国关系。中美关系叫做大国关系，新型大国关系。
那叫什么意思，这个世界你50%，我50%，咱俩说了算。建立新型的大国关系就是这么来的。华盛顿的人一看，（说的）对对对。新型大国关系就是独裁国家和民主国家来共同管理，你别惹我我不惹你。美元你在你那玩，我玩我人民币。我的人民当奴隶，你的人民当主人，你玩去吧。
你叫基督教徒，天主教徒，我这块是共产教徒。极权主义，皇权主义，然后把所有人都当畜生，当猪狗养着，这是核心。大家想想，美国人如果不赶快作出决定，等到香港戒严后，尸体成河，血流成河，那个时候美国已经失去了信誉。美国已经失去了世界上的保障，那就真正的东西方世界对抗。
新型所谓大国关系，叫做50-50吧，49也好，反正两极了。你真别小看，这不是不可能的，是很有可能的。这是为什么，他们敢公然撒谎。这是为什么，他们决不在乎。这是为什么，他们是剑指台湾，意在沛州啊，是有意思的。
大家觉得他们会不会赢，大家觉得有没有机会。他们有可能会赢，也有机会。你可千万别小看了共产党。那美国朋友问了，怎么让他们输呀。只有美国行动，只有美欧行动。只有美欧联合快速行动，只有美欧快速行动，让这些人不联合在一起，不要再把14亿人被所谓的民族主义连在一起，也不要让这些极权国家联合在一起。会不会，我相信美国和西方世界一定会展开行动，否则将输掉一切。
所以说，亲爱的战友们，你说说，咱这说的中不中。现在香港发生的每一幕，把孩子胳膊撅断，手撅断，那个女孩子，在车厢里殴打那一对年轻的男女夫妻，追打孩子，虐打残疾人，将很多人丢失。据美国和欧洲情报，他们抓了最起码已经达到5000人了，他们还说是1000人。最起码估计再5到7个人死亡，他们还没有宣布。
我告诉他们，从经济领域，大家算一算。恒生期货，你买一股25万港币，就是说，恒生指数掉一点，你赚25万。掉1000点，你赚多少钱，你算算，当然你得有相应的钱进去。从6月9号到现在已经跌了将近4000多点5000点了，如果你买了恒生一亿的话，你算算你赚了多少钱了。
那接下来如果是戒严了，恒生期货会跌多少点，2万点以下是一点问题没有。香港的经济受得了吗，美国人说，他们受不了，得崩塌。我们的哥们Kyle Bass说，香港的经济会崩塌。我说你太天真了，香港的港币也不会倒，香港的经济也不会塌。我说你们不了解共产党，香港的经济和金融，世界上只有一个国家，就是中共，能集一国之力干两件事。不管合不合法的钱都砸进去跟你对抗，你能对抗的过它吗。当你买了恒生指数，跌破5000点了，它一个星期涨一万点，它给你托上去。战友们，跌5000点的时候你没有出手，涨1万点的时候你得补回那5000点的仓，谁能补得起呀。
如果你有Margin Call了，立马给你停仓了。如果你没有Margin Call，你也得想想那5000点涨起来多可怕。那5000点有多可怕，因为共产党敢玩这游戏，它抽出两三天又赚回来了，谁能活过那两三天呢。这是一条，就它能集一国之力，不守金融规则的把你这些人进来，全部给干掉。
第二条，更夸张，世界上只有一个国家和政府。到那个时候，共产党敢干什么，改你的计算机。我说恒生指数，你看他2万5000点，跌到1万8000点，它（CCP）给你改回到2万8000点，只有它敢改，全世界只有它敢改。
像上海的A股，所有金融系统的软件和平台全是方正科技写的，所有的中国的金融全是方正科技写的。我太了解了，方正科技干啥了。所有的中国文字源代码，方正科技写的，从网选的文字，计算机写出来中国的源代码，然后中国的中办文件，中国所有的导弹发射的源代码，全都是方正科技写的。
上海期货，包括现在香港交易所，所有的后台数据全由共产党的方正科技控制。那个扣子就是王岐山说了算。美国人打死也不相信这事，你说谁能受得了呀。你说真实股票跌了5000点，他（王岐山）单击子，回去1万点，你受得了吗。你得多少钱，很简单，25万一个点，，你买了A股，你买了25亿。你买了25的票进去，它跌5000点的时候，你能赚回来，大概是15亿，但是它涨1万点的时候，你得再加25亿过去呀，谁受得了呀。
它（CCP）跟你玩黑的，所以我告诉美国金融界的朋友，你要想赚大钱，只有共产党真没了，你才能赚到大钱。那恒生期货真会跌到1万点，你真能赚1万5000点，这是天下比毒品还赚钱呢。只有干掉共产党，你才能赚钱。
所以说亲爱的战友们，让美国的金融界，让美国政治界，让美国人民认识到，香港的运动跟他们的金钱，安全，利益紧紧相连。让他们看到香港发生的一幕幕惨绝人寰的悲剧，这是我们现在要做的。稍等一下，我要看一下信息。
所以说亲爱的战友们，香港的金融，我说不会超过48小时，会出现重大问题。香港金融出现问题的时候，共产党就要开始行动的时候。因为它不行动，它就要彻底完蛋了。用河南人说话，就玩球蛋了。美国朋友问咋办呀，我说这个时候，你们要小心你们内鬼。要有人替中共说话了，为了保护美国人的投资利益，为了华尔街的利益，美国要出手救中共呀，救香港市场呀。
知道美国总统最不愿意接受美国股市的下跌，千万别上这当。上这当就完了，香港的崩溃将你们阻止在香港范围内，是符合美国利益的。所以他们问我，怎么办怎么办，我说非常好办。把共产党歼灭在香港战场，不要让它去向台湾。不要让美国有任何的叛美贼，亲共贼，有机会给共产党脱身的机会。
我给他讲了很多历史的例子，中国历史上几个大的战事。我讲了讲，当年的刘邦几个大的决战。刘邦为啥当年能赢，几个最关键的战能赢。事实上每战必输，但他每战最后都赢，刘邦就是用了恐惧心理。恐惧平衡，利益绑架，许诺欺诈，最后把项羽弄死个球的了。
我说现在你美国别玩这个，它就那流氓，我说你不能给它任何机会脱逃。他（刘邦）是敢把自己儿子闺踹车底下去的，你不能。你不能让中国老百姓相信白莽蛇的故事，共产党讲述的都是无数个白莽蛇的故事。
啊，我们有两个孩子，不听话了，惯坏了给的太多了。一个叫香港，一个叫台湾，所以我要教训教训这孩子。然后家里的穷孩子高兴了，就是得教训教训他。把他打回来，把他房子给收了。这就是真正现代化的刘邦所谓的白莽，老娘梦到跟白莽睡觉了，结果蟒蛇，蟒龙。神经病，跟这个郭台铭一样，做梦梦见妈祖让他选总统。刘邦是老娘在深山老林被白龙睡了，生出了龙子。
我说美国人一定要戳穿共产党在中国的白莽故事，一定要戳穿共产党要利用香港台湾的故事绑架14亿中国人民，让他们成为了所谓的民族主义集团。这是绝对不行，这是我最想要的。
所以说亲爱的战友们，通过这几天来，每天口干舌燥，还有不同层次人的聊天。我真的感觉到美国人醒过来了，我真的感觉到美国人现在意识到中共的威胁了。亲爱的战友们，一定要广泛的传播，香港的危机真相。因为这对美国跟欧洲太重要了。大家今天看到了吗，美国多少个人站出来了，来表达对香港的支持。要给川普总统和国会说，一定要全力的直接的毫不犹豫的去反攻灭共。
这就是今天美国真正的形势。这是为什么我说，美国现在，前所未有的，大车要转向，要真正的回来，要开始对共开战，全面开战。等一下我那边有信息了，我得看一下。下边有施工的。
所以说亲爱的战友们，我们越是在这个时候，我们所有的战友的精力都要在传播香港的真相上，让更多的人知道共产党在香港的事情。让更多的人知道，香港的黑警，香港的毒警，吸了毒的警察，和对香港人民。大家回头看6月9号发生一切的，历史的被视频记录的事件，能100%的被世界了解到共产党CCP，香港政府欺骗香港市民，欲望要把香港人民的钱财和安全和未来偷走的计划。和现在要攻打台湾，彻底控制亚洲，征服世界的野心。
只有让世界知道了他们真正的目的，和对西方世界的威胁，我们才是真正的帮到香港人民。这个世界上最大的武器就是视频，就是媒体。想想两年前到华盛顿来，说要灭共反共，那简直是，那跟今天比，什么感受。
我可以告诉大家，最近我听过最多说的，没有一个人，不管换哪个总统，哪个所谓国会的人，都无法改变美国要灭CCP的这个大势。大家今天看一看，yahoo有个采访，GE的老板，这个GE的老板讲到说，原来以为班农说的不对。现在发现班农说的都是对的，关于共产党。GE的老板，大家不要小看了。GE可以说是海航投资最多的之一，只共产党花钱最多的之一，GE最在乎的国家之一。
这时候GE老板敢说这话，已经彻底跟共产党决裂了。GE是美国人多在乎的企业呀，而且说的这么狠。他说共产党就是我们的敌人，这不是开玩笑的。今天下午有一个美国朋友给我电话，说Miles，今天我必须见你。我们一定要先到家来，我们要给你煮中餐。
我告诉美国朋友，我最怕美国人给我做中餐，我说我自杀的时候能不能别做中餐的。他为什么邀请我到他家去，他曾经是中共的最好的朋友之一，他无数次告诉我，最大的玩家在华盛顿，其中就有一个人叫王岐山。说你千万别惹他，你惹不起他。现在说，坚决和我们站在一起，不但要灭王岐山还要灭共。
他说，香港发生的事情让他震惊，愤怒，他说他不敢看那些视频。他说，为什么香港这么伟大的一个城市，一夜之间成了这个样子，他疯了。我说，绝大多数原因，都是美国给的，你们的技术，你们的金钱，你们的市场，你们的腐败，你们的贪婪，现在还来得及。
我真的是忙不过来，兄弟姐妹们。我最起码，过百个人要请我，见我，去演讲采访。我一概拒绝，我哪有那么多时间呀。采访有用吗，能讲啥呀，不是媒体中立吗，干嘛采访我嘛，对不对呀。香港的现场那么多真实故事，你采访去吧。
我告诉每个媒体，你最好去采访，香港现场，在这呆着干什么。我没有时间接受你采访。很多人请我去演讲，我说演讲你们10个人，100个人，1000个人，有啥意义呀，没兴趣。
你们要真想了解中共，了解香港就可以了。香港用视频告诉你答案，无需任何的所谓政治家、政治评论家、政治媒体，你们就可以知道一切。干嘛要采访我呀？对吧！
所以，亲爱的战友们！世界形势真是变了，大变啦！世界真是被香港震惊了。香港人民的勇敢，香港人民的纪律、守法、团结及形象，真给中国人民挣了面子了。
过去说日本人撑起了亚洲90%的天下，现在，咱们得改了——香港人撑起了亚洲90%的天下。真的是，黄皮肤人的天下是被香港人撑起来的。
亲爱的战友们！你没法形容的，在美国会看到，现在的美国人怎么认识亚洲人、认识香港人的。然后，很多美国人都问我：“共产党结束了，中国哪个体制会来？中国会不会大乱“？我告诉他们——不会的！为什么不会呀？我给他讲了七条的理由
我说这七条理由的其中一个核心——共产党为什么要建防火墙？我说你让中国老百姓知道，他应该拥有土地；他应该想生几个孩子就生几个孩子；这个国家的领导人做了四年后，你有权利决定是否让他继续做；这个国家纳税的钱去哪了，你应该知道；你的爹娘、你的老婆、你的女儿不会随便被杀、随便被强奸；然后你不用担心警察和军队是来对付你的，它是来保护你的。最后，你不用担心，你老了以后，病能病得起，孩子能生得起，上学上得起；死了能埋得起。就这七条！
我说中国老百姓给你拍巴掌，啪啪啪地拍巴掌！真实的巴掌、真实的掌声。然后，他们会说——“干掉这个狗日的共产党，没什么选择的“！正好恰恰相反。
我们现在给美国人发那个新版的……大家去《郭媒体》去看去噢！新版的，就是美国GDP和中国GDP对比，以及共产党这些年盗走我们多少钱——46万亿美元被它们给盗走啦！
美国的GDP73%用在国家和国民身上，共产党说37%用在了国家和国民身上，就这还是假的，实际上连20%都不到。
中国银行的钱，老百姓存的款，它都印三倍、五倍甚至到十倍！然后真到你取钱的时候，啥也没有了，钱都没啦！
现在你可千万记住，这个东西真不是那么多外国人懂中国的、懂香港的，每个人都震撼、喜欢、高兴啊！战友们要多给外国人发，咱有英文版的，也有中文版的。
下午我刚刚又给Sara发过去，挂到《郭媒体》的中文版、英文版的视频，还有那些中文版、英文版数据；叫CCP币，就是中国共产党的人民币——“printer“！呵呵……复印的人民币，打印的人民币；咱们简称叫 “CCP币” ！多少人喜欢吶！战友们一定要广泛传播！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你要跟我一起去办公室呢，啊是哦。你要跟我一起吃公司咯，好勒，中不中？哈哈，今天是8月29的时候，我刚才发错了呀，娘勒上。
哦这是8月28号呢，哎呦喂，这真是糊涂啊这个。我在改过来，没事没夜的啊。唉，尊敬的战友们好啊，今天是8月29号，文贵在这里报平安，是我刚才搞错了啊，发信息发的。2月28号啊，哎呀，这个这个对面是中央公园阳光照的，很厉害啊，哎呀，相当。
清楚吧啊，听不清出来用了啊，乌黑啊啊。知道打个招呼，你知道不知道？啊，现在人家昨天还这个医生说的，你不要老抱你的时候啊，每次都报，默默的看着我啊。啊，那干嘛呢？是那么那么深情啊，呵呵啊。
尊敬的战友们，好好的做给你们，你们健身了吗？你问我身上泼水了吗？你们传播香港危机真相了吗？嗯，今天是8月29号啊，在这里我们向大家报平安直播，首先我要跟大家说的啊，这个第1个问题啊。咱们也在这里啊，跟死没有一起啊，衷心的感谢战友们过去这些天的这个共同奋斗啊，奋斗就是白宫请愿。将共产党列为啊，这个恐怖组织大家都知道啊，我们这个在这个刑案当中多次多次。
阿贝他们给骇客还停，发送大量的垃圾信息啊，到白宫的网站，这个白宫网站，这个这个承包商是三点。家具说是啊，在外面的承包商，在白宫有一个小孩管着的，他们也傻眼了啊，因为这个黑客和垃圾邮件。啊，dDOS，前所未有，前所未有，他们让他们感觉到学了不少东西，而且是来自江津的几个。几万个点的整个WS的攻击，对他们来讲，真的是也真是让他们感觉学了一次的东西，特别是这个邮件啊。
嗯，咱们说的垃圾邮件就是无效邮件，这次他们学会了，他们发动了国内海外一大批啊，他们的5毛7毛哟西。我的邮件来给你弄，给你填了故意让你回复邮件就给你拒绝，然后到处给你拒绝，变成了有效邮件，然后再自己填上。问题当确认的时候不给你确认确认不了，然后吧就返回去吧，就返回去了，然后ds多种招全上啊，但是在我。我们的团结的战友面前，意志坚定的战士面前，我们过了啊，直接过了10万，昨天战友们的这个。
过了10万以后，大家啊，这个一下就沸腾了，因为战友们找到了一个把战场拉向国际的这种快感。战友们找到了共同作战，啊，背靠背由我们大魏兄弟啊，战友团说的话被靠被我们那个。兄弟的背靠背转化在国内现在相当流行啊，相当流行，国内的干公安的检察院的法院的战友们给我发信息啊，这个郭先生我们背后。宝贝，我说你不就是说大卫节目看全啊，真的是这就是为什么国内很多战友被请去喝茶被调查。
就是啊经常遇到被这个问话的警察安全部门啊，非常客气，礼貌对待，走的时候。是握手的时候挠手心啊，说多保重多保重，就是告诉你咱都是战友啊，都是战友，毫不夸张的说。今天要拍这个咱们战友在国内潜伏的这个真实片，绝对超过是吗？北平无战事，北平无战事的。潜伏的经历那些细节啊，为什么大家能看到这是真实的故事，不用编，不用编辑，也不用编导。
啊太感人了，昨天有一个咱们那个女战友啊，全家被请去喝茶，警车在楼下等着他。一开门很严肃，大喊大叫吧，多少钱？上车以后发现旁边放的有水，你们可以喝水啊，啊。为什么大家知道上了车以后这个开门的人和后面的人，他这个执法仪是不一样的，然后就让他喝水。到了以后到了房间里边啊，就是背靠着他们，专门有人让他写，然后照顾旁边还放的有水，啊这。
在那边还有切了个西瓜让他们吃，但是一定耗过这三个小时，全家最后都回来了，他给我发信的时候我真是感觉。我就觉得你站在我旁边一样啊，他说我时刻都在想着你站我旁边，这就是为什么，国内的这些警察和这些骨干人员。不是郭文贵的哥们，他是战友，我们的战友是什么？不是金钱弄来的，不是有一个共同的组织，还有所谓的共同。我的利益，我们有一个共同的要求，那就是让中国中国人民用法治和自由，我们有一个共同的目标，就是喜马拉雅。
中国人活得不像猪狗，让中国人爹娘啊，活得像爹娘，老了有人养，老了死了都买得起，啊晓得。就是上学上的，有病病得起，当过兵以后回来啊，身体不行了还能吃饱饭，啊，这就是我们的喜马拉雅。喜马拉雅的目标就是我们战友的目标，就是联系，就是潜伏的代号啊，暴力革命一切都是刚刚开始，你健身了吗？啊啊，这一下就明白了，昨天还有一个战友给我发信息啊，在这个广东的啊，就说这个潘成阿贝贝。
叫去了，说去了几十个人，但是警察一家在那儿，看下你健身了，健身不错吧，一时掩饰明白了啊。自己人啊，但是是非常疯狂的啊，非常疯狂的，啊，这些这个警察私下告诉他们，你们一定要小心啊。一定要小心，这就是战友们，在这种情况下啊，这个战友出来以后去了哪了？去银行了，给法治基金捐钱啊。还是娟姐，这就是坚定的啊，共同的目标这里没有自己，啊，没有集团，没有组织。
就像我们白宫请愿一样，谁能拿到钱，我们北欧弓箭手还有我们将财神入得先生啊，我们战友之声撒气似小哥。大卫小哥卡利西啊，我们这里边的大卫战鹰团队所有的兄弟姐妹们，我们的木兰传奇，啊，我们的。这个就装啊，还有我们这群里面的，这是无数个人，啊，真的是不惜一切代价，我们的老顽童找了一群人。发动一群人老顽童啊，现在就开始了，所以说像我们这些战友们去干这事的时候，有钱吗都是打钱的，全是赔钱的。
没一个人出来说要一分钱，没有一个人觉得辛苦，没有人觉得累啊，我们的法国的啊，我们的啊，这个这个里料。阿里老阿姐关心的每一步的发展，关键没用啊，关键是每一步的发展，我们英国的几个英籍的律师。啊，还有我们德国的几个机场啊，这几个局长说我们所有的空间全都签了，全都签了汉莎航空。有大量我们的这个这个战友们，国泰航空，大量的战友们，恼火啊，给我发信息，他说为什么越欠越少啊？
我说共产党来捣乱，但是你们不能放弃，8272停下来的时候啊，8787328停下来的时候。我说就越是这时候越不能放弃，一定拿下，他就是让我们放弃，停两天停两天，不行我们马上啊，有我们这个。北欧弓箭手啊，这个组织大家写了一封中英文的信给白宫，发到白宫以后多个渠道，白狗马上通知，必须马上启动。重新启动，然后删除垃圾邮件，然后想尽办法让这个防黑客公司阿特拉斯饭，让他们马上要解决问题，大家看到。
不到一天时间马上超过啊，现在我可以告诉大家负责任的告诉大家所有有效签名超过600万，啊超过600。就刚刚那两个小时以前还说呢，事实上它是600万，可能不准确，可能比这还多啊，但是稍微告诉我们。麻辣死了，唉呀妈呀，喝点咖啡。你喝点咖啡吗？嗯，你喝的咖啡吗？敏感，对了，你自己填吧。
行吧，你自己舔自己啊，好，他现在知道医生不知道。连我的死都太聪明了，估计老天现在不让他舔。对了，你自己想自己，你不能舔我，你舔我我就打喷嚏就感冒啊。唉，这咖啡真好喝，喜马拉雅到时候一定要有这样的咖啡啊，一定要这样的咖啡，我向大家承诺，我得把这咖啡到处都给他包下来啊。
叫咱们战友们喝，所以白宫请愿这件事情呢啊，它的意义让西方人看到啊，让白宫让美国看到。我没让你表演给你看，把战场我们共产党的焦点落在了你白宫，在你白宫的里边宫里边干。你看到我们的战友是多么的坚定，我们的战友没有一分钱的利益，你说白宫哪个人没有政治利益啊？我们没有啊。我们是严肃的，亲爱的战友们，这次把战场拉向国际预演赛，热身赛。
然后把战场从拉向国际直接拉进了白宫，拉近了白宫，直接拉进了川普总统的办公室，将普通的办公室。护国副总统，彭治国办公室，美国的白宫，没有人不知道的，这件事太太厉害了，这小毛毛。老敏感性的毛毛是吗？还有国会山，好，我们接下来在鼓山大家发几个运动啊，现在先不说啊，我们休息几天再说，再有。接下来大家要记住的啊，这个成功了，你可别不吱声啊，一定要发给美国所有的记者，所有的国会参议员。
重复的话，让他们知道，我本来是一会要飞得克萨斯州定好的，飞得到9:30飞。这一大早这个这个起来，但是呢，半夜通知了我没看见，早上看见了让我一会马上飞华盛顿，马上一会我就要飞了。啊，然后呢，可能充华盛还要费好几个地方我都不知道，说你先别问了啊，你跟着我们飞吧，两架飞机已经在那候着了啊，所以说它就飞。所以说都是去商量关于香港的事情，昨天共产党宣布的所谓的香港驻港的。
这个换房正常的，祝金焕王纯扯王八犊子，扯王八犊子，完全胡扯，根本不是啊，就是吓唬香港人的就是。他去镇压香港人的这是毋庸置疑的，美国和西方已经做已经是过去的备战状态啊，到现在做了准备战状态了啊，这是这不是。开玩笑的啊，这是为什么通知我，希望我马上去那里去华盛顿，我去见几个朋友啊，咱可不是跟政府合作的朋友跟政府咱没这个本事。我只知道华盛顿见一些没饭吃的啊，一些老的政客啊，小政客啊，小人物是吧，向他们报告我们战友们的爆料和我。
现在知道香港发生的事儿啊，这是我们要做的啊，所以说亲爱的战友们，香港危机真相是我们现在第1件事。要做的事儿，最核心的是，每天关注香港传播香港危机，即使在香港人民啊，在任何情况下。被关掉通信网络的情况下，我们一定想尽一切办法，就像在白宫请愿一样不放弃，不抛弃，啊，不忘记。对待战友一样，一定要传播真相，啊，这是违规请大家的啊，请战友们的承诺你下来一下好不好？给大家拜拜啊。
你想来家啊，对吧，好吧。那另外一个就是大家这个由于昨天啊王艳萍女士的起诉了这个，这几个擒贼啊，引发了。大量的啊，大量的战友们，啊，这个共鸣，觉得确实在王艳萍女士的案件上让他看到为什么还要。名孕期民贼，集体群殴王艳萍这样的一个完全无辜的一个女士，而且没有一个男人。
不去拿着这些民运，拿着王艳萍当成牺牲品，把自己对付的，他怎么着了，你有本事对付王岐山习近平。对啊，孟建柱，孙立军，你这个人完全没干什么搞的人家阿夫离子散，父亲过世。这真是家破人亡这4个字形容王艳萍了吧，王艳萍，大陆的专案组，把她一个青梅竹马的丈夫。多次带走，包括他的小孩子，才两岁的孩子，威胁，把关在监狱里，包括孩子关在监狱里。
而是让她的先生必须要宣布给王丽萍离婚，连离婚书都是警察给乞讨的，你见过一个国家的警察队，一个。正常的公民让人家离婚了吗？他有什么理由？然后这个国家的这个这个警察还抛出了一系列的，啊，所谓的。公共空间的视频，而且不断有视频，有音频，更夸张的事情，还有个乱伦标，中国出来的律师还叫人权律师。啊，在那里面是什么？竟然是王艳萍是我的侄儿媳妇，大家从未来的状态当中和审判的。
他知道王艳菊跟我有任何亲缘血缘和没有公会，不是以生殖器爆裂好，也不是以生殖器活着，是不是我侄儿媳妇，你看看。侄子有啥关系？王艳萍是从小根红苗正啊，而且本身从小跟那个她的先生就是青梅竹马。然后一起初中高中大学，然后到这个法国去读书，良好教育跟我半毛钱关系没有，但从法国回去以后。就到我们我们这个家族公司工作，盘古大观啊，这是你说这成了我侄儿媳妇乱伦表，写了2万页的第一。
说我乱伦乱伦这个词就这么来的，一个中国出来的人权律师，第1个，他在海外花最大力气。又毁了，写了最多字，那叫2万字，毁的就是一个比他小将近是十几岁的，跟他完全不顾，她从未见过面，啊。一个王艳萍竟然说王艳萍是竟然是我的侄媳妇和我乱伦啊，你说后来我这个乱伦标被很多战友问。她和她她女儿和她家人和她妈有没有乱伦啊，然后他开始攻击所有的人，而且他拿着这些文件找不到美国国会到美国。
官府到处发，还发给FBI，他竟然和熊建民和我这个博讯的尾是孟维参，啊和那个。李鸿坤和所谓的黄河边啊黄河边，等人，还有什么豆？完全一致口气。就像那个胡平那个老流氓一样，经常怀疑我妻子女儿来没来，一致性口气来诋毁王艳萍女士啊，诽谤。一些还要杀死他，还要把人车撞死他，王艳萍女士在这种父亲早亡啊，被气死啊，青梅竹马的。
先生被强迫离婚，儿子不能见面啊，在这种情况下住进了医院，就在医院里面。都是这帮流氓攻击了，大家一定要记住所有的中国女性，大家看一看，这次在香港运动当中，女性比男人。是还勇敢，孩子比老人勇敢，中国男人是越活越不像人啊，你去看你吧，这就为什么被共产党强奸了70年，现在还有。这就是说没人强奸我，我咋活呀，在那快熟的时候没人强奸我，我咋活呀？要点脸吧，然后能看得到中共。
这一次的爆料革命和香港运动最最勇敢的还是女士，然后大家也看到爆料，革命当中伤害最多的还是女士。王艳萍女士的事情，让大家能看到我们在海外自由天地的华人，有多少人不近视。想想女人是弱者，母亲是弱智，老人是弱者还是弱者，不要去欺负他们，要保护他们，这是起码做人的尊严可抵现。完全相反，乱伦标雄县，泥黄河边高冰城。李洪宽，郭宝胜8下一页。
这个畜生叫夏教授一直去攻击完全跟他们有关的女性，这帮老流氓不要脸，这一点说明中国的女性女权。当代中国是什么概念？只是任何一个女性都是共产党和中国强权和有势利的人玩弄的工具。大家必须扪心自问，如果这样的国家，这样的社会，我们的母亲，我们的女儿，我们的姐妹，我们的孩子有未来吗？大家看到所有这些海外军事攻击最多的是我的母亲，我的妻子，我的女儿，大家不要不去面对这个问题，他们。
根本不敢攻击真正比他强大的人，这个真的是，东亚病夫不是指你是这个身体的东亚病夫。东亚病夫，第1个就是你精神阳痿，以精神疾病，欺弱怕强，一个欺负。阿利用女人的国家和民族，怎么可能有希望共产党靠生殖器治国，把女人当成生殖器整。这个国家在利用女人，共产党用生殖器治我玩弄女人为最大的快乐，啊，变态至极玩意加人家人家的。
那人家的妈妈，人家的闺女，人家的儿媳妇，还得让人家互相高兴欣赏背完，这就是共产党啊。从缺氧啊，就这个多妻啊，一官多妻，圈养不满意，然后一关玩全家。一关完全家还不行，还得放一澡，还得玩处女，还是玩第1次，今早还不满足，玩玩全家来个群玩。啊，要是那都是小事儿，那是玩的叫官场红楼梦。
玩的叫浪漫，玩的叫情怀，中国的弱势女人是怎么玩都在洗手间里面被玩了，然后再用这些。这是你去打击对手，但是战友们我们一定要看到中国女权，中国老泉老人的权利，孩子的权利可以说是。比全世界任何地方都糟糕，中国这个社会上是真正的东亚，病夫就是精神上的病夫，欺弱的欺负，女的欺负孩子，你看城管。城管打的是什么人？城管打的全是女人，老人孩子，这帮王八蛋共产党到了，这是天诛地灭。
在香港大街上，共产党一来，没有共产党的香港多好，共产党来了干什么？打的全是老人女人和孩子啊，第1个。把眼镜盖下的就是女孩啊，抓的全都是女人，让女孩脱光屁股，在屋里边，人家护着咱们。所有人都来的地方，就是现在那些孩子骂cnMB的地方你都是那来的，你知道吗？你就这么侮辱人家。用的地方的时候把手给你打开开开门全是十几个警察，这就是香港警察变成公安，听共产党的结果。
女人在共产党的眼里面和女人在中国现实社会里面，就是一个被cMB的这么一个地方，cMB的地方。大家千万就上天一定会惩罚你的，啊，我们男人女人都是女人生的，那是多么。神圣的地方你怎么来莱芜住他全是人类，我没见过一个国家一个民族，把CM b，啊CM b变成了个股。罗马还当成自己多牛叉，在香港竟然是100年人家。
世界的文明，人家现在香港的女性竟然开会叫me，too，海外青年人民郁闷啊，你们换一下他的良心。一家海外居民有几个尊重女性的，有几个不是离婚的，有几个是养活自己孩子的，全是一帮致富。懦弱。妻若妻女欺老欺小的一帮混蛋，若民贼东亚病夫，东亚病夫。不是说你身体的不要来这块，共产党被他给蛊惑了，是你精神上你的脊梁没了，我曾经。
跟一个以色列的一个滞后跟他们聊天，我就会怎么看待当年啊，日本到中国成为东亚病夫，他说你认为东亚病夫是指你们生意上的吗？我说我们。理解都这样，她是不是的，东亚病夫是被指为你们精神上的阳痿，你们共产党的宣传我。啊我真厉害，以色列人说当年我们也被德国人说成我们是病人啊，他们说我们的病人不是他说。我不是偷钱的虫子，说我们是蟑螂啊，啊，所以现在我们证明了我们不是蟑螂，希特勒是魔鬼。
我把他灭了，现在香港香港的警察叫香港的百姓蟑螂，大陆的解放军就是蟑螂，你看看中国官员。嘴脸要把香港灭了一副居高临下，你大爷的，你想过去几十年前吗？你连他妈都穿不起，你连裤衩都没有，全靠这些香港人就系你啊。啊，今天星期四小哥的节目当中有战友说的好，阿姨为小伙打电话很紧张啊，香港。又是共产党的滑铁卢，香港就是当年希特勒的这个犹太人的集中营，香港就是日本当年。
愚蠢的打的珍珠岛，啊，这个这这小伙子说的非常非常好，这个战友啊。所以说大家要看到香港看出人心呢，看出了东亚病夫，这是真正的亲爹，共产党是怎么对待香港。什么叫卖国贼汉奸，你大爷的共产党全部都是汉奸，你知道吗？当年跟日本啊，但是所谓的这个侵略计划。王军勾兑最多的不是国民党甚至共产党，跟俄罗斯对待中国的最多最坏都是你共产党最大的。
这就像那个孟韦阐尾时和熊建民和夏业良这帮畜生啊，还有李宏观有让人飙，越是自己是乱伦，认识自己是骗子。他又说人是多变的，过三秒过三节，亲爱的战友们，这是要真是通过本质。通过本质啊，你能看到一个人内心的灵魂，所有他过去反对的说的话。都是他自己干的事儿，只有过之没有不及，对待女人孩子，老人，我们一定要让全世界知道没有？
就一个国家，连希特勒也没这么对待自己的国民，自己的母亲，自己的女人爱自己的，这个老人的城管大家看一看。中国的GDP37才发到发到社会上去，美国是70~75%，连欧美的。在60~70，事实上现在国内大部分的钱都去维稳了，连37连27都没有了。亲爱的战友们，这阳光太厉害了，亲爱的战友们，我们一定要让全世界看到共产党的这种卑鄙流氓真正的是汉子。
卖国贼，盗国贼的真相啊，另外一个大家有人我发信息说我们都要做王艳萍发几个运动啊，这个县的战友。王艳萍同志现在是独立的运作独立公司，我指的是顾问，我也不是老板我但我强烈建议，爆料革命现在不要。点，你们这种好新闻为王一平你就会很感激的啊，但是请大家一定要记住关注香港的争议。传播香港的危机真相是唯一的现在的重点，如果是真正的战友，我请求你们不要再提王艳萍的事。
停下来，这毛毛这次弄的毛毛，不要为王艳萍女士发生，这事还得有个一年半载。买了这个法庭，他100%输他们，他们会输得非常惨，王艳平失去了将近上千万美元的收入，啊，失去了。他父亲失去了青梅竹马的丈夫和儿子，现在两岁的儿子不能相见，美国的法庭要不给出一个王艳萍。这个公平那是不可能的，啊，大家就不要去了，王艳萍的事情我们要深思，但是关注重点就是香港，我请求大家。
就拜托啊，拜托呢，我还没见王艳萍呢，因为她昨天去华盛顿了啊，华盛顿我还没见他呢。请求大家，这事咱就过了啊，另外一个关于国内粮食的事情，很多人都在说。我取了钱拿到银行去存起来存一存没问题了，但有的因为这事我不能太具体的说，在。不说你，你到中国银行去存起来100%会没问题，或者99没问题，他有问题，那不是天天出世了吗？都在内部循环左手腕。
完全是假的嘛，关键是倒腾了你的钱，关键你会出小的，一般也没问题，大哥的钱你就弄不成了。你会出去，你别忘了共产党不是被着美元到美国来，之后我给你美元，你给我这个这个芯片不可能的，美元还在国内的，这就是基本的逻辑。科技，他煮了一锅烂肉啊，坐在这个屋里边你盛了碗里吃，你成了锅里吃，还是你在返回来都在我这锅里出来。把这个屋结果是什么？甚至是刚刚被挖出来的那种病猪肉。
嗯，关键你这个猪肉，你千万别以为他就是真的，他就是病人，再在屋子里怎么循环，怎么倒在锅里面都没问题。连号连号太正常了啊，这个美元啊它是个货币发行和全世界货币不一样，它是定期销毁。几个月财政部长上来就千百元，他收回去销毁的销毁它就怕假美元吗？但是印假钞这世界上不仅。中共北朝鲜那很多国家，但是我相信中国就是第一大，也就库伦党给自己的国民，是不是一个家有一个家。
他不让你玩啊，就像我一样啊，现在给它骨头棒是假的，骨头棒让他咬吧，但是真的吃不下去。啊，他不是真骨头，不要再说这个年票，还有什么假钞连号，这都不重要。唯一是大家真正的有一些美元，大家要记住啊，有很多每月挣你大钱的时候了，你真闹出来你再不出来了你绝对带不出来。我先给大家举个最简单例子，啊，这个最近就是美国人来问我他们分开，你怎么到美国呢？怎么能证明啊他这个。
之前就是共产党干的，我说我问你个最简单的问题啊，大纪元最近写了一个很好的报道，说这个郭文贵说了。这个阿芬太尼啊，就是对美国的主武器啊，那不仅仅如此啊，非常感谢，大剧院写的这个文章非常好，大剧院最近的这个水平越来。还有啊，这个格调越来越高啊，目标越来越清楚，而且是直接只对共产党影响巨大，非常佩服，非常感谢。他可说是我说这个，分开你怎么来美国你看一样，我说他是不是共产党的武器，你拿三样东西。
那你去邮局去寄任何渠道啊，一两酒，一两酒啊，然后寄上一盒月饼。寄上一公斤的芬太尼，月饼一定给你打回去，就觉得让你进不去。分开你绝对过90%要过，只要发往国外的芬太尼。一律过关，把它定义为药物，把酒把酒任何酒精，定为啊危险品月。
因为系美国，希望不允许的食品，国家控制品，什么意思啊？就共产党已经告诉了全国人民只要能毒死外国人的德国是美国？人呢，通通是国家利益去，月饼都不行，一两酒都不行防水，大家可以试试。反正我在刚回答你美元的问题，你有美元你试试，你把你的大录取到了几十万几百万美元，你到美国来试试。你看你看有多少有问题的，台湾那个100万美元一照就出来了，我告诉她无数次的经历，啊，几十万美元到外面。
怕就出问题了，这些美元都在中东非洲以及东南亚非法。交易都是用现金交易，真正进入外国的金融系统一下就麻烦了，分开也是一样的，它是国家的。行为啊，它这个国家的行动他不是个正常行动，那个美元你在大陆你能贷500万美元。你只能通过大陆的银行系统网外网外汇500万美元是吧，你一回来就把卡米亚给你过滤掉了，还得过内部循环呢。
然后呢，只有共产党和盗国贼期名嘴拿出这些500美元到湄公河海岸到非洲，到买矿买钻石。在那里面流通，那些毒品贩子也不敢随便去玩玩，也通过非法组织群众报了也没问题，它是一整套。学问和逻辑就分离一样，虽然你寄到美国没问题，在国内你就是不让你，这就是国家行为。啊，所以说我们很多战友讨论的时候，真没有高人点出了一点出来，你的美元在国内流通没有任何问题，而且都是小额的。
大额的时候随时只要不是共产党的家人，他就把你干掉了，不是共产党的组织就把你干掉了，但是你出出去出不了。只有共产党总书记买家买钻石加钞票买钻石，而且很多美国银行。一定是黑色的，这为什么要跟墨西哥毒贩那几亿美元在这里喝，他不知道很多都是假的，在中东买黑市油买。要是有买了伊朗石油的钱，现在你知道伊朗多少钱打7折这个指数30%，天使以后在伊朗内部一个鸡蛋0.7米。
就说1.2美分，一个阶段性的被制裁了，伊朗都是现钞交易，他没有银行啊，都是假钞啊，那共产党玩这个太牛了。只要这5个流氓国家啊，所谓的这个独裁国家都可以玩。所以说这个事情我以为大家一下就明白了，结果来了绕来绕去也没弄明白，所以说。北朝芬太尼，只是共产党权力国家玩的三f美国，b级为美国，它是一个重要的。
手段，重要的手段，大家现在千万搞明白了，另外一个我要给大家报告的事情，香港危机接下来就是分分钟钟。分分钟钟就爆发就爆发了，昨天我向大家证明了，前天我说的我说你没有关注，从今天到下。我6点，明天下午6点，我们内部的情报准确的在，也就差几十分钟，就是进入了香港，但是他是在6小时。也就是昨天我们下午的1:00，他们计件的，凌晨1点，他们是12点催的事儿，果然你们都听着呢，12点的时候。
爬，吃完饭凌晨花旗和，然后吧，就是开始集合，然后好隐形。部队出发什么的已经不对啊，民间车辆，民间车辆，昨天测试大概是50，在这之前和之后。用大巴中巴，民间车辆进去了，大概在1000台车左右，后来就走了。然后50辆车出发，装甲车，运输车，装备车，后勤车吧，出发，啊，罪过。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月16号，文贵报平安。
昨天晚上一直和咱们的几个朋友（在一起），包括美国现在强烈支持香港返送中上街抗议的孩子们的，这些美国朋友们，让我特别的感动。一谈都是几个小时，就是谈怎么帮助香港这些孩子们，还有香港的同胞们。
昨天我们和战友们一起，写了一个给国会、给美国白宫和美国的其他部门一些简单的要求。我们当时谈这个初衷是很简单，因为最近就是和美国的很多人接触。大家就谈到香港这个问题的时候，大家千万要记住，在华盛顿能搞清楚到底香港发生了什么？历史的因缘？还有今天香港某些人在香港登报什么因果？没几个人知道。一点不夸张地说，昨天我们战友们用了几个小时，
写了一个报告，在华盛顿能搞明白那个报告的人不超过仨人，我还多说了一个。用某位国会的领导话，他说最多俩人。所以大家不要以为，我们知道的，他们都（会）知道。他们不知道。
所以说，昨天和战友们一起，完成了整个一个标准的，就是香港的要求，指导，让他们知道香港。国会的议员们，还有白宫的官员们，还有一些军方人，确实知道了香港现在发生的事的一些因缘，还有一些要求。他们非常地喜欢。
感谢所有的战友们，你们辛苦了！
另外一个大家要记住，现在正在申请的这个网站，白宫网站。第一个，关于把卢伟聪列为恐怖分子，很快地超过了10万。现在把共产党列为恐怖分子，这个现在大概3万多，还没有上去。原来我认为这只是一个战术，没有多重要。但是昨天我真正意识到，它是很重要的。
在白宫看着这个签名网站的，就是一个二十几岁的一个小女孩，她也是有一搭无一搭地。用她原话说，总统根本不会看这东西。但是如果这个联名超过10万了，有人放在桌子上，说你看这事超过10万了，走到这程度，唉，他觉得有意思了，我要用，他大笔一挥签下去就是法规、法律。就这么严重，他只要一签就成法律了。根据大家了解的川普总统的风格，他拿着推出去了，他只要推出去，这美国法律上你就不能不面对。你还真别小看这事。
昨天，当他们看到卢伟聪的过10万，哇，几个人吓得，嘣从椅子上下来说，还有这种事！这个重要啊！昨天晚上，一位美国的咱们的老朋友说，怎不早跟我说，这太重要了，我们在国会山要大用特用这个东西，太好了！另外一位美国朋友马上拿起电话，立马打电话问白宫，这个是怎么回事？问完以后，我说赶快把第二个你们想办法要签过。
所以战友们，行动总是有结果的，行动总是有回报的。所以说昨天我让咱们战友们一起联合写的报告，经过——当然了，拿了以后人家就改了很多。但是所有拿到这个报告的人回复，都是一句话，这是他了解香港最简单、最直接、最准确的法律文件，了解香港人要求最直接、最有效的、最准确的文件。而且特别感动。
刚刚就在我这要直播前，某位将军给我发信息，他说这谁做的？他说我发了一些人以后，他们都觉得这是谁做的？怎么那么好，这就是我们普通战友做的。我现在要保护大家，不能说，但是翻译我可以说，就是我们中国人的女婿鲁仁达先生翻译的。英文非常好，当律师出身的，翻译以后，他们觉得英文太棒了。
那么白宫的这个请愿，希望战友们广泛地传播。不惜代价，一定要过10万。这两个过10万，这两个过10万。我们要把这事情在9月份的国会山，一定要想办法把它成为一个法律性文件。这叫原因文件。在法律上这叫案例法，这就是案例，得给它有抓手。欸，这个事我可以抓，我可以依靠的，我可以说的。而且美国任何人不能挑战这个东西。这是美国法律的一部分，它是一个证据。这太重要啦。说实话，原来我真没意识到。这是一个。
另外一个，就是香港这两天的街头。我告诉大家，看这两天香港上街本质上有什么变化吗？香港所有上街的同胞都在克制，都很克制。
共军现在是分波、分队地往里进。过去是偷着进，现在是明着分波分波地进。他们已经感受到了国际上的压力。 说实话，对香港最大的赢是，共军是天天喊它不进，香港是天天上街抗议它不乱。只要不进、不乱这两个，就会减少香港的伤亡，减少孩子受伤。香港老百姓的要求全部会达到。那将是大赢，香港实行双普选，那就一定会赢啦。
因为，他不进，减少伤害，香港人民不会停止上街抗议，而且抗议并不乱，不给它授之以柄，而且能维持香港的国际形象。在都不激进的情况下，中共没选择。因为现在香港的上街抗议，已经成了华盛顿和北京的斗争。
这个大家已经看到了，过去一星期，达到了最大的一个目的。从香港街头的抗议和林郑月娥，后来是香港和北京，现在是华盛顿和北京。华盛顿的腚上、腰上还挂着个欧洲，还有一些积极参与的一些政客们——那些都不重要。
最核心的，就要把它变成华盛顿和北京的斗争。现在川普总统，过去四十八小时，连发九推，这九推都牵涉到香港和中共，它已经成了川普总统政治上的一个工具了。他想松手松不了了，他松了手，烧他手。他只有抓住这个东西。只要抓住这个东西，它就和北京讲数，和北京讲数，就有利于香港。这是大赢。
维持这个局面是最好的，不进，不撤。共产党不进，游行队伍不撤，这是最牛的，香港一定会赢。不管哪个方式都赢，流血的赢、暴力的赢，还是这样的赢。这样的赢是最高境界，不战而屈人之兵啊。那香港同胞们、老百姓们就大福了，孩子们大福了。
过去的一个多月，共产党的所作所为，已经把自己在塔西佗陷阱里面，又给自己脖子勒了两根绳子。现在已经把事变成了国际上的事。现在形成最好的局面，国际上任何政客，你要说不帮香港，你就没未来了。任何政客你不说点话，你就不时髦了。 任何政客，要不说点过激的话，行动的话，那未来在政治上你就是缺陷。
接下来大家还会看到，在过去的四十八小时发生前所未有的，美国总统，立法委员卢比奥，包括国务卿对杨洁篪的明确表态，以及欧洲的一个个地争着出来表态，包括有些国家表明的立法，和正在进行的立法；和即将结束的三周后，美国九月份整个国会山回来上班之际，开山之际。但愿他们那个时候还有机会讨论。香港将进入了新的历史时代。
现在我们战友要做的，加大传播香港的真相。所有战友们做的视频，都是有巨大的帮助的。每次我将它传到西方人手面，他们都大加震惊，一定要加中英文字幕，信息一定要真实，一定要客观，然后一定要到白宫网站上去签这个网页。
谢谢，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，我们正在创造伟大的时代。
谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/793/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/793/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月14号，文贵在纽约向战友们报平安，刚刚锻炼完，大家都好吧？
昨天我报完以后，昨天下午我直播完，晚上开到很晚的会，吃了个很好的晚餐啊。在在纽约，据我所知，在华盛顿的他们共产党的晚餐吃的相当的不好啊，纽约的晚餐也很一般，没整明白。
大家都知道。在这个时候谁帮共产党啊？共产党的历史你去查查去，它永远求人家的时候，我说过了，它喊人家「爷爷」，但总是被人家揩油，占便宜。但是它总是拿中国人民的利益作交换，换取共产党的暂时的安全，和蒙混过关。但是它做的太多了，美国的人是傻子吗？是不是？
大家都知道，现在美国的，无论是在野的党，还是在白宫的党，还是国会山，谁敢答应共产党？谁敢跟共产党做交易啊？
据在华盛顿的朋友，明确的告诉对方，不管你们现在通过几个渠道，你想通过什么办法，想让华盛顿像原来一样对待你们共产党，不可能了。明确的告诉他：你们现在，不论你们杨洁篪，还是不论你们这群人，也不论是在纽约的另外一拨人，金融帮，想让美国人再像以前一样对待你们，那绝对不可能了。所以说，这话是前所未有的。据说，这人都懵叉了。在纽约更加明确，庞培奥今天被骂得狗血喷头，看到这，你能想想。
有两件事我可以告诉大家，昨天晚上的事情，我担心的事情，我关注的事情，我可以确定地说，没有人拿香港现在上街的孩子们去做交易，绝对没有。
但是，真正重要的，从昨天下午7点钟到未来的48小时，现在还在进行中，这些都是很了不得的，可以说牵扯到各方。所有沉默的大佬，现在都聚集在华盛顿、纽约，都在角逐。这种牛鬼蛇神、阿猫阿狗都出来了。有的就是替共产党游说的，有的是想做局的，有的是搞威胁的，有的是拿着蓝金黄的黄过来说事的。随时，每分每秒，都要发生大事。
此时此刻的香港街上，大家可以知道，上街一点没停。虽然他们耍流氓，用法院搞了禁制令，保护香港机场。能保护住吗？你搞那个
《逃犯法例》法院说的不算，现在你耍流氓了，李家超、郑若骅、卢伟聪，就过去搞一下，搞个禁制令对老百姓，法不责众，法不责众啊。法还得讲公义啊，法是为绝大对数人服务的，黔驴技穷！
然后现在要抓住上街的孩子们的把柄。大家看到昨天上街的，和现在在街上，在深水铺那边，大家能看到有几个是真正的香港警察？那里边混了多少人民解放军啊？共军、党卫军啊？是吧战友们！它每时每刻的表演，都给全世界看到真相。它的真相的暴露，就是让世界看到共匪流氓、黑社会的真面目。
包括在华盛顿，包括在纽约，包括现在正在第三国在说数的人，美国人是都清楚的。共产党还想玩黑的，还想把香港的孩子给黑了，打了孩子，把孩子眼睛打瞎，尽然说是上街的孩子自己打的，然后现在说没有证据是香港警察打的。
昨天有在现场的人跟我说，有人明确告诉杨洁篪，如果你们还想来一把六四的事，你还想让美国等你们在香港干完坏事，军车上街，碾压学生，再让美国过几年拉倒，那事绝不可能！杨洁篪和所有人都知道，我说的是对是错。绝不可能，明确告诉他们。非常严肃的告诉他们，想再像89年六四一样，你弄完了，通过各种渠道，在美国各种游说，然后靠总统选举，钟摆效应，再给你个机会，绝不可能！美国承受不起，世界承受不起。
并且明确说，如果操纵美国股市，拿美国经济做威胁，这招还想再用的话，是再也不可能了，绝不可能了！并且明确告诉，你们在香港干什么，和干了什么，美国都清楚。美国不是不出手，美国不是不敢出手，美国是不到时候。而且美国对共产党在香港，共产党用的黑社会，还有混进警察这些事情，美国是一定要知道真相的，美国是一定要知道真相的。
所谓的带来的个人的示好的信，和继续购买农产品，和愿意就香港的问题坐下来谈，并希望美国出面政治解决，希望美国出面政治解
决。想玩美国呢，搞拖刀计。我可以告诉大家，我在他们到来之前，我早就告诉美国了，他们会说啥，你们千万别上他们当，千万别上他们当。包括这些金融机构。
现在美国已经成立秘密机构，对香港的上街和这些天发生的事情进行秘密调查，已经有了。对最近美国股市发生的一些奇怪的现象，也在进行调查。对待人民币和外汇的波动，也在进行调查。
所以说，大家可以看到，什么最惠国待遇啊，还有香港自贸区协议，有一样发生共产党就嗝屁，有一样发生共产党就嗝屁。就甭说再加上个人制裁了，就甭再说什么查封共产党的海外资产了，查封一个公告一个，查封一个公告一个。估计公告还没开始呢，共产党就嗝屁，老百姓就上街把他们吃了。
欧洲已经全面开始调查，各大银行来自共产党的大额的、不明的、长期不动的巨额存款。马上会立法在欧洲，强制性的把金融机构有来自中国的大额存款，包括在欧洲的不动产，向这个欧洲成立的机构报告。欧洲会很慢，但是欧洲执行起来，和美国联合起来的力量是无限的大。
靠外交上的交易，绝不可能度过这一关。
香港同胞们，关键的时刻正在进行当中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/725/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/725/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，我现在正在去华盛顿的路上啊，华盛顿的路上啊，明天星期一呀。夏业良的案子啊，夏业良的案子在华盛顿开庭啊，太搞笑啦。这个夏业良要和解，坚决不和解，不跟他和解，不能跟他和解，必须的，在法庭上说出个长短出来。
因为这里的意义重大，我们要让这个用法庭来记录这个家伙是什么人，他有多坏啊，这是非常非常重要的。所以说亲爱的战友们啊，未来的两三天也就是美国的国庆节之前，我们都在法院啊，都在法院。啊，然后呢，同时呢，在这个华盛顿啊，我们有几个会在这几天会发生啊，可以开几个会，今天的直播。特别特别好，直播感觉良好，现在我们在车上继续开会，继续这个准备下一步的战斗。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/690/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/690/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的的兄弟姐妹们！今天是六月五号，文贵在华盛顿向大家报平安直播。
时光荏苒，但是很快呀，上次站到这的时候，到现在一晃，马上就过去了，将近大半年的时间。我简单给大家汇报一下，在华盛顿这几天的感受。
第一个我先说，讨论做多的就是香港六月九号，和中国的三十年前的「六四」。以及接下来，华盛顿即将发生的事情。
亲爱的兄弟姐妹们！大家去想想，两年前在华盛顿。你说我到这来，说反共、灭共的时候，几乎当成神经病对待。而且，大家都知道，VOA断播、哈德逊研究所断讲，我的代表做政庇的律师所，五百台计算机全部被黑掉，不能打开，客户资料全部偷走，就在白宫一千米的地方。我到哪里去，十次有五次被取消。就知道我要爆王岐山、爆孟建柱，我要反共，就给取消了，大家都知道当时是什么情况啊。
所以说，今天的华盛顿，很多朋友问我，华盛顿和两年前有什么变化？和半年前。我就告诉大家，如果在两年前，如果在半年前，我今天干的事儿，根本没有生存之地。今天是什么呢？你在华盛顿，你可以不说不反共，但是你说你挺共，绝对在华盛顿活不下去。不管你是搞政治的还是搞公关的，真的成了过街的老鼠。
不仅仅对面的白宫，有一个川普总统，有一个副总统彭斯，也不仅仅有一个蓬皮奥、博尔顿，也不仅仅这块儿有一个班农。就连最反川普总统的媒体，现在都有专门调查中共的小组。这是什么感觉呀？这整个天下的气候大变了。
在一年前，你砸郭没人理你，半年前砸郭还能博点眼球。现在你在华盛顿砸郭，基本上就是神经病，二叉！二叉加一叉就是你TM的叉。就这么简单，环境大变。
所以，战友们！我想给大家说什么呢？信仰、理想离我们并不遥远。为什么三十年，三十年到现在我们还在纪念“六四”啊？我们还在纪念六四。可以告诉大家，咱成功地转移了老共的视线。彭斯副总统的演讲，推迟啦！六月四号没出来。但是，前所未有，三十年来，在美国和西方没有的。第一次，把六四由美国政府正式发出，定为”大屠杀”。三十年吶！海外的民运欺民贼，没有过！现在是“大屠杀”！
第二个，美国国会，全天候的听证。无论是共和党还是民主党，无论是卢比奥还是南希-佩洛西。不管是情报委员会、政治委员会、能源委员会全面参加，对六四进行了全面的新定性，这是全面的反人道的、是不可接受的、是必须要说清楚搞明白的。
第三个，大家没注意到，我可以负责任的告诉大家，庞皮奥国务卿写的稿子就是最最重要的一个挺郭战友写的，可以说是100%！没想到吧共产党，彭培奥国务卿这次演讲可以说是给六四彻彻底底的定了调，永不可逆转！哪个美国总统、国务卿上来敢把他说的话推翻了吗？可能吗？你们见过一个国务卿说的话被推翻过吗？
所有六四牺牲的人都是英雄，所有的家人都是英雄的家人，所有这些英雄都不应该被忘记！很快你们会知道这是谁写的，听说庞皮奥国务卿亲自改稿，把原来的稿子高度又拔高了很多，让人万分佩服啊，万分佩服啊，上天有眼吶！
彭培奥国务卿真是了不得啊！此人逻辑性强、深熟国际关系，对人权、对国际政治、地缘政治、对亚洲和欧洲和美国的历史熟通，在哈佛的同学圈里面有一个外号叫可以100%信赖的一个人。他这个人完全不一样，什么时候都大家坐下来一起说，非常的温和，生活中的彭培奥国务卿和大家电视上看到的完全不一样，非常的有亲和力、非常的有感染力。这都是我听说的，你们就听我瞎囵，都是我瞎蒙的。
华盛顿嘛，我对面就是他办公室，不到两百米嘛，我和他之间没距离，只有几棵树，和他的办公室，和川普总统的办公室，只有几棵树。
所以战友们，大家都去看彭斯副总统演讲的时候，国务卿的演讲。我们的李老啊，跟我有一个小群，头两天发信息，关注六四，关注彭斯副总统的演讲。我没好意思说，我告诉李老你放心。还有一个我告诉大家的事情，彭斯副总统的演讲一定会发生，谁都挡不住！
而且据我所知，在华盛顿，将有人对香港的6月9号、和对台湾一旦被侵略、被围剿，将有你想象不到的巨大政治动作，别什么巨浪啊，什么风啊，导弹啊，你扯什么蛋呢，扯蛋呢你。给你仨弹子你也不敢啊，你吓唬小孩去吧你，你吓唬那些不懂政治的。
现在华盛顿的政治气候，已经在骤然的改变，完全不同。对爆料革命的支持和我们爆料的战友可以说在白宫、在五角大楼、在CIA、在FBI、在这里的每个角落无处不在！不仅无处不在，而且所有挺郭的爆料的战友们层次之高，前所未有，这不是我说的，是这几天所有的美国的各界朋友告诉我的。
但是，我还是有忧虑，比如说谈到香港的问题这几天，谈到最多的，所谓最最要给总总统建议者和最有权力的建议者，对香港的、对台湾的那个不知道，严格讲我说就是too na.ve，无知！超出了我的想象。我甚至掰着手指头脚趾头跟他们说，香港是怎么回事、反遣法所谓的逃犯法怎么回事、台湾到底为什么郭台铭出来选举、韩国瑜到底想干嘛、赖清德是什么人、到底小蔡为啥反赖清德、为啥陈水扁现在不敢发声，我这是掰着手指头脚趾头跟他们讲。
我说你们现在查一查，中共中央现在解放军改制以后，叫中共中央总部情报部，也就是过去的参谋部的二部，姓张的这位部长是什么身份，是干啥的。你看一看中国国安委里面的编制到底是啥，我可以告诉大家你们可能根本不能想象，非常非常高的人物，你们可能完全没感觉，没感觉。
金融界的几个大佬，专门跑来。我实在是没时间了。我昨天晚上回来的时候，将近12点。我一直到天亮，大概7点钟才睡觉，睡了不到俩小时，我真的睡不着。我一到六四，我绝对睡不着，啥事没有也睡不着。何况昨天有很多事，很多电话要回。
所以，亲爱的兄弟姐妹们，这位大佬你们知道他说什么吗？他说6月9号会发生什么事情？我告诉所有的，曾经跟我合作过的基金们，我给他们共同的发了信息。他们都看到了香港支持六四，不忘六四30周年，都非常感动。这些人说，香港真不能被老共给拿走。香港一定要保持香港人民的精神，和这种文化。他们太感动了。
但是我说，有的事情啊很性感，但是现实很骨感，你还得面对现实。6月9号，对于你们这些做空港币和人民币的人来讲，只有两个结果，两个结果的结果都是对你们好的。
大家去想想，6月9号抗议一天结束了，啥事没有。到12号，逃犯法通过，香港将开始一场全面的金融大崩溃。金融市场整个会跌跌到死，不是跌跌不休，跌跌到死。香港经济大逃亡，人才大逃亡，香港绝对的会从香港迅速的变成臭港，变成死港。你说香港港币能好吗？就是时间稍长一点。做空港币、人民币，你等着就行了，绝对赚大钱。
如果有人愿意跟我打赌，我告诉这些基金的：我个人愿意跟你们打赌，1比10的赔。港币、人民币，从6月9号以后，绝对是跌跌到死。就是说，香港6月9号啥也没发生，啥也没发生，大家都是闹闹回去睡觉去了，共产党希望的，这不是坏事。另外一个，那天就是闹到那不走了，变成了二次占中，二次占领机场，占领香港交易所，瘫痪香港，逃犯法暂停，有台阶下了。
大家去想想，香港会什么呀，港币暴跌，香港人民照样不会拉到，能和林郑月娥拉倒吗？林郑月娥必下台。林郑月娥下台谁会上呢？香港的某地产商可能上来。香港的港币会怎么样呢？没有选择，将失去全世界的信任，不用跌就死，直接死，直接火葬，所以说谁做空港币的，还是做空人民币的，六月九日以后将迎来你们的时代，天赐良机呀！
这就像多年前我就说过，中国对美国对欧洲的收购，就是洗钱骗人的，只有一个收购是好的，就是双汇火腿收购了班农先生老家的Smith Food，史密斯肉，赚钱了，因为中国人吶，永远会缺粮食，缺肉，其他都是暂时的。现在，谁做空港币，谁做空人民币，谁将赚天大的钱，我相信。这些金融大佬，将疯狂的，建仓，咱们六月九号以后拭目以待。
另外一个，关于六四，可以说三十年了，是我们中华民族的悲哀，在西方世界让人家替我们主持公道，而且我们有些人在网络上很不要脸，很不要脸！我为这些同胞感到丢人可耻，竟然说跟人家美国政府说，做的还不够，还要制裁这个！美国政府还不够！你还要做这个！太不要脸了！你自己的国你啥没做到，凭啥要求美国政府做这个做那个，要点脸不要啊？
太跟那些欺民贼盗国贼一个嘴脸了，贪得无厌，不要个脸不要个腚，人家欠你的？人家该你的？人家做了这么多了，你还在这儿要求，有完没完呢？凭啥啊，你做啥了啊，就像国内的网络上那些爱国贼一样，打日本打日本，打美国，南海！我捐一个月工资，我早就说过，你有那一个月工资吗？
不要脸，我看到很多人说，美国这个做的不够，那个做的不够，你做啥了啊，我们呆在人家美国，咱就够不要脸的了，自己有国家在人家呆着干嘛啊！咱们不管人家给啥护照啥身份，自己都要记住，我们是寄人篱下！别说美国什么拿了护照同等对待。
你记住，咱永远是串门的，访客！你真拿自己当根葱了？让人很不舒服，而且已经有些美国政界媒体界就跟我说了，说中国人怎么这样啊，我说那是极少数人，甚至是五毛。六月四号，昨天我跟几位朋友吃晚餐，我说这是最后一次我们为六四祈祷，明年的六月四号，将是我们新中华人民联邦共和国，咱还未定，建国日。
我们和一些朋友有很愉快的晚餐。而且昨晚很晚，我一个很好的朋友给我打电话，就是谈到前天我见的一位朋友，告诉他和我见面的事情，表达了两句话，全力以赴支持爆料革命。全力以赴支持文贵灭共。
我希望台湾的自由时报还有一些这个咱们自己的媒体朋友们，再报道文贵别叫“流亡富商”啊，我讨厌“富商”这俩字儿，我当然也讨厌“流亡”这俩字儿了，啊，最好的称呼叫“灭共者郭文贵”！啊，美国朋友叫我叫“灭共者郭文贵”。他们严格讲说是杀手，“共产当的杀手郭文贵”。
昨天大家知道6月4号，夏业良这个畜生，这个王八蛋。昨天是因为由于大家知道我告夏业良，夏业良两次反诉，被法官给踢出去，由于他使用了滕彪乱伦飙这个畜生的同样的诉状，而且写的乱七八糟叫人家给撵出去，在庭上被轰出去，在上周被法官很不高兴的停止叶宁做为他的律师，指定当地的一个白人律师事务所做为代表律师，叶宁要闭嘴。
然后呢在这个时候夏业良和叶宁提出了让我们和解，三次要求和解。承认输了，承认输了也愿意签字，要求一块钱，可以给一块钱的赔偿，我拒绝了。这才，为什么法官，法官对两边都不高兴，法官认为你们这扯淡的事儿，是吧？扯淡！骚扰法官，这么大的法官啊，你们在这块儿就是就是，什么叫诽谤啊？就是巴不得吗？啊，不理解。
我的律师也不理解，我的团队也不理解。说郭先生你这没事儿干了，他都认错儿了也跟你这个这个承认输了，你就算了吧，你干吗去大六四的你参加这几个小时问话呀？在律师事务所。都让我呃这个停，我说不行，我说你们不知道这其中的意义。
我们九个人去参加，你想想我这个九个人从吃到喝这几十万美元就没了吧。夏业良还搞募捐打官司，我也不募捐。
所以呢昨天是在我的律师事务所，来问我的话，对方律师来。原来说好的是他们谁来谁来，到最后一分钟说叶宁要参加，但叶宁不能说话，他做为一个辅助者给那个白人律师，只能悄悄递纸条儿，啥也不能说准备文件，闭嘴。然后他们说没有录像，但我进去之后发现有录像，为什么？对方把法庭录像给叫来了。最后呢经过这个我们的律师和他的律师沟通，把录象机移出去了。就是夏业良被我们问话的时候，后天，也不去录像。
然后我们就在大会议室开始了。由对方的，夏业良的律师和叶宁在，书记员。我们这边一共是九个人，加保镖，加各方人员，我们的律师。对方的律师还是很专业的，非常专业，人家在做人家的工作很正常。
我也第一次见叶宁啊，第一次见叶宁。叶宁本人啊生活中跟电视上完全不一样。我昨天忘了跟叶宁先生说了，叶宁先生穿的那个西装啊，屁股那儿开个叉儿，那个白的叉儿啊还没撕掉呢，啊，估计买了个新西装，缝的那个封还在那儿。我一直看着这啥玩意儿这是啊？我一直没好意思说，叶宁先生赶快撕开吧那不好看啊。生活中跟这个视频上看着不一样啊（笑）。
大家都是很客气很礼貌，非常礼貌很客气。叶宁先生一见面儿就说，郭先生你是我的太阳，你本来可以做的更好的，哪有追着穷人打的呀？这个，我们都认输了，一美金也愿意签字儿，就干吗呢？就解决吧！
我说夏业良是个畜生是个流氓，不可以妥协！我说夏业良道歉，公开道歉，给我认错儿把东西删掉不就完了吗？咱可以商量。他说，他是教授，我说别忘了叶宁先生他是共产党的教授！啊，最后开始训话，就，就问话，询问，对方来了个翻译。发自内心的说叶宁带来的翻译是我一生中见过最差的翻译，15%都没有，最后没办法了我们的翻译奶奶上了，我们的翻译奶奶成了正式翻译。
大概一二十页吧他带的问的那个问题，问了几个小时，四个小时？四个小时吧，四个小时左右。所有的问题一开始问，我就觉得这个开庭值了。因为这个开庭我当时告诉他律师，我说你今天你问的所有的问题，都是代表共产党问的，而且你这些问题，昨天夏业良和他们的律师叶宁带的这个问题，一开问，我这就是我想要的结果。
因为在上一周我们有四个员工被警察和法院带走，问的核心问题就是郭文贵的，有多少钱在海外贷款，还有贷的谁的钱，是拿什么资产作抵押的，有多少是个人做担保的，就这些，现在发现郭文贵怎么还有钱吶？这是一个问题。就是掺着问，根本不问，跟案情无关。我们律师一直抗议，对方一直问，那我就还回答。
就昨天这一出手，亲爱的战友们，我要告诉大家的事情，我们小看了欺民贼了。夏业良叶宁他们不会拿出这个钱来干这事，他也没这个钱，这个问的这问题对夏业良半毛帮助都没有，半毛帮助都没有，所有问的问题竟然是100%的吻合，和大概一星期四天前，询问我的员工的话题，和项目组灭爆小组的问话一模一样。
我当场就告诉他们，当时法庭书记员全在场，我说一定要记录下来，我们的律师一定要追究这个问题。你为什么问话和我的被抓走的员工是一模一样？
第二个，让我很震惊的事情，昨天，叶宁竟然能拿出来所谓香港警察要没收我42亿美元的文件。我们收到过无数个这个假文件，通通都烧毁。我们正在准备起诉香港政府，美国相关部门正在关注这个动向，他们在干什么想干什么。叶宁拿出来了。我当场我就说拿回来，他要拿回去，我说不能拿回去，必须给我留着。我说你这东西哪来的？你给我说清楚，我必须要知道你这个东西是哪来的，因为那是假的。孙立军干的，灭爆小组干的。
叶宁能拿出来所有人没有的，共产党的警察的香港警察的假文件。当然了我们律师就依法保留，依法保留。所以说昨天我真正的第一次拿到证据，能证明项目组和灭爆小组，叶宁夏业良，这夏业良不仅是王岐山的狗，是王岐山的孙子啊，这个流氓太烂了，这个孙子，昨天我听了夏业良那些话，听说他老骂一个人叫王康，人家王康是挺牛的人，我觉得是个学者，在美国之音好像。说你为啥骂王康啊？后来王康说为啥骂呀？（夏业良说）王康你的存在就是错误，（王康说）我哪错了？（夏业良说）你的存在就是错误。他觉得自己很牛，容不得任何强人。这孙子太烂了！
但我做梦没想到，他真能拿到项目组的问询笔录的原纲来拷问我，想在我这说完。因为这信息全是公布的，他就拿我说的话去到香港警察去到大陆警察那来做证，来掠夺资产，再抓我的员工。哎呦，这让我震惊了！震惊的同时我又感觉到我真想亲我自己脸，那时候我笑得不行了，叶宁傻乎乎的自己在那嘿嘿嘿的笑呢，他觉得自己好像问的问题，叶宁太自恋了，太自恋了，太自恋了你，你都不知道你在干嘛，你都不知道你在干嘛，你正在往自己棺材板上在钉钉子，未来大家会明白的。
兔子打拳一溜小动作，兔子都不是，老鼠打拳，兔子太大了，老鼠打拳，一溜小动作还加鼠尿。
昨天夏业良这个质询，我不妥协，我不怕浪费时间，我不怕浪费钱，对我们的帮助太大了。可以说这回我们可以让美国的所有的办案部门 FBI、CIA、 国土安全部看到真正的夏业良等欺民贼、盗国贼们他们在这的嘴脸。
包括又来了老招，昨天屎诺现场直播。你个烂人，你算个啥你说，你连个肛毛痔疮都不是，你能直播能咋的，喊两嗓子。你就骗的那些被你搞假政庇的给你按摩女。你说傻乎乎的东西你就是个垃圾就是。但是你们能看到共产党的水平。
亲爱的战友们，我可以告诉战友们，99%的战友过去的被他们骗的人，被他们这样99%的人，就是上了他们这些当。威胁恐吓与共产党串谋，你还给他们募捐。他连垃圾都不是，你在乎这干啥。他直播，他排一百个摄像机跟咱毛关系啊？你在乎他那干什么呀？第二这帮耍流氓手段那对咱不是好事吗嘛？还有一个你让他表演吶。只要你是真的，他越表演你不就找出证据了吗。
所以昨天完了以后我到我们律师房间，我们律师就是特别激动：「今天我知道你为什么叫战神了。我真佩服了，我今天真明白了。」我说我让你看到的事情，今天他是在问话，所有这些问话我说我不在乎，我也不在乎法官判决结果，我在乎的是法官对这件事情了解的态度，我在乎的是法庭，通过法庭的审判让美国人知道共产党都用什么手段来治理国家，来对付他的国民和，对付这些海外的所谓民主民运人士。
我说所有这些让美国人知道，你们所有的问题就too high， 他们too low，流氓。你绅士和流氓的斗争你必死无疑。我昨天给一位朋友说：「咱俩练拳击讲规则。我梆的一脚踢你蛋上了。」这哥们儿笑晕了。我说：你说这就是中共和美国的游戏。你看所有的共产党游戏，就项目组、灭爆小组、中国政法委领导的小组在中国想抓谁抓谁，想弄死谁弄死谁。那部长级干部弄死就跟捏个鸡似的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/689/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/689/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
晚饭以后我们对晚饭以后不再见我。
哦天哪别。家有个好战友们好，这也不好，华盛顿华盛顿，文贵在华生。问一下你们问好。
喝，蓝天白云，风景如画呀。相当的苦恼啊，战友们好。那有没有感觉怎么样啊？我让你们看华盛顿，欧文，欧文，欧文，欧文。真漂亮啊，是啊，这个城市正在一场较量啊，正在有一场巨大的较量啊。
哎呀呀呀呀。看见我了吗？哇塞，这么大我脸哟。小将小将小将一样。大家好，大家好，大家好。
照的我眼睛看。哎呀，哎呀哎呀，那么多战友。这有什么好啊？那咱们现在啊，在华盛顿啊，我们会在华盛顿，现在在华盛顿的那个文道啊，共产党放屁的味道。
放屁的味道，到处放屁啊，整个华盛顿都在放屁，我就是感觉他们啊，啊。所以说干什么啊？你看看我的背后就是画什么画什么的呀，大家看到了吗？啊，这就是华盛顿啊，我又来了，又是总统套房啊。
老住着总统套房，唉呀，都住烦了。但是我背的时候呢，这个就我背的时候你看了没有，因为是逆光，所以你看到我是黑的啊，看的我是。黑的，怎么要这样呢？你看到我是这样的，但是你看不到。白宫啊啊，这就是美国那个那个电影啊，每个美国总统被发羊吊都来这儿了，美国。
中途接班也在这房间啊，大家看到这个，所以这个地方。大家看到了啊，对面是林肯中心纪念馆白宫对面就是就是。是川普总统的那个，大家可以看到，下边的就是就是就是总统的那个，就坐在办公室。啊，大家看到了蚯蚓，小百合，现在角度很好啊。
好，但是我就没法出镜了呀，我就没法出镜了啊。不要太康，注意安全啊，不看白宫一两毛。帅哥出去，别老说帅哥，我可不是帅哥啊，我是帅大叔。你看看这个啊，你看看这个在。
但是我想让你们看外面外面吗？不是吗？看外边儿吧啊，还是。这个给大家报告一下啊，这个共产党据说派了大量的队伍，现在就呆在华盛顿进行游说。
不惜一切代价，64的副总统演讲不能成啊，然后呢，但是国会有一个听证会还是要进行的啊还是？要进行的，而且呢，中共啊，说啥都能谈，64这事儿就不肿了，就不能谈了啊。还有一个就是现在大量的公关公司啊，都在为他们有数呀，有钱呢，中国老百姓也没有社保，也没有医疗。每年有这么多GDP啊，还印了那么多假钞票，现在还能糊弄着用，所以说到处都是钱啊。
这个我见的这个人开个会啊，人家刚才几个人给我发信息，说，本来啊他们也要去。搞一下子在6岁的时候，但由于突然接到了来自中国香港的大单啊，这大单呢，他。不是的就不行了，就是利益冲突了，呵呵，但是今天晚上。
天哪。今天晚上抱歉抱歉，今天晚上。我就两三桌两三桌，有两三桌。晚餐看看什么情况啊，明天。
我们也有几桌，也有几桌，我靠又来信息了啊。呵呵再有。
啊，现在啊，在这个华盛顿活跃的这个司机，能量。超出想象，超出想象啊，不是一般的大。
我想这个晚上，又有人这个太多人要。
见面了太多人了，真的是见不完啊，见不完，太多人要嫁了，所以说给大家先抱抱一下啊，华盛顿。正在上演的一个共产党的啊，在这里的公关又输了一场，大挑战，大战斗啊。我相信他们赢不了，亲爱的战友，但是咱们拭目以待吧啊，咱们拭目以待，有意思啊。6月4号的活动要取消了，国会山的还要进行另外的几个大。
这个活动，人权组织的听说也都取消了，啊，还有几个电视台的节目也下台了啊。也下来了，所以说啊，这老公厉害了啊。好几个听说好几个啊，电视台的节目都下来了，还有好几个好几个，这个准备要。播出的节目也给下来了，不是开玩笑啊，不是开玩笑。
那我下午都放着你们玩，对不对？没问题，你就可以记住，稍等啊，大家记得这房间。干嘛啊，这就是等一下啊，我要马上。
大家知道它叫为什么叫黑暗的吗？黑暗的酒店，这个过去的国务卿啊，就是打。打开日本国门的国务卿，他是全华盛顿区最有政治意义，最有爱，也是最贵的，最豪华的酒店啊，全华盛顿。最好的酒店，不是郭宝胜那个畜生说的什么要饭花子出身的家伙，就是啥也不懂啊。
我们到时候到这来喝东西还不懂啊，亲爱的战友们说一说，很有意思啊，很有意思，这个。和华盛顿，哎呦，我的妈呀，这个老公啊，来的人可是啊，刘哥做的不是这，刘哥刘哥住的是留个住的。就是那个对面就等一下啊。
使得ABS。No we don&amp;rsquo;t know. Chicken breast.
嗯我也是carry.On the way we have the black series of we have an average.在。
The super.啊不是。
One is more with the food like.Also I like steam in the first of all. I want you evening.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/681/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/681/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？你在我身上泼水了吗？今天是5月26号。例假啊走近，2019年的六四纪念日啊，2019年的6月4号将是最后一个纪念64的日子。2020年的6月4号将是新中国的国庆日，共产党将消失在地球上，也是7。
这是最后一次能欺骗中国老百姓的一这个日子，请战友们记住，高度关注美国副总统彭斯的研究。讲创世纪的演讲，即将在美国的华盛顿和纽约酱油金融界及。各界的大佬们有着前所未有的演讲和表态，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/564/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/564/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好， 今天是一月24号， 文贵在华盛顿向战友们报平安。
尊敬的战友们好，战友们好！
战友们好，大家好！ 现在是1月24号， 文贵在华盛顿向大家报平安，报平安。我向大家报平安。今天主题啊， 太多事情了想给大家说，真的是说不完。 我向大家先报告两个小事， 报告两个小事。大家看到委内瑞拉事情发生以后啊要深刻地思考。 这委内瑞拉对咱们的启发有多大啊？ 人民只要走向街头，他的哪个政府的军队和政府人员跟老百姓比，他的数量都是少数，甚至是极少数的。
这个委内瑞拉这些被压迫的老百姓走向了街头，得到了美国总统第一个认可等于背书，全世界马上跟着那么多国家背书，这对我们启迪太深了。
当年六四就天安门广场和北京大街那些人，如果真的北京城出来几百万也就八九六四就成功了，肯定成功了。共产党那都高层啊都准备逃跑了。什么事情都在坚持，知行合一啊。现在共产党已经把王阳明先生给玩死了，知行合一。咱们只要坚持，事中练，事中磨，在事儿上练，在事儿上磨，磨出经验来，振臂一呼他们就完了。
我在最早时候两年前爆料时候我就说，我就说过如果说北京城，不要说别的，就老百姓上街开车停车了，没油了，我啥也不说，我车就停下来，北京城一星期就垮了。 啥都不用干。那个时候军队里边，现在绝大多数军队都是八零后九零后，这些孩子们会去为他们去杀我们吗？ 不可能的。
所以委内瑞拉这件事情的最重要的意义，就是让我们借鉴可以和平地不流血地合法地改变政府。这是一个国家民族走向民主法治，和信仰自由最基本的就不是暴力性的革命，它才能延续， 这太重要了。 不搞清算，不搞暴力，让老百姓说了算。老百姓说了算推翻了政府，老百姓选出来的政府，老百姓就接受一切结果。这就是我们追求的。
我们要一个和平的推翻共产党。 但是推翻共产党的核心，就是那上面的几个人。那马杜罗，就马杜罗灭不就完了嘛。早在委内瑞拉查韦斯的时候就该被灭。 我见过他，我去过他那里，我说这个国家没有任何希望，一定要革命，但是时间太长了。另外一个我要给大家谈的事情，就委内瑞拉事情发生以后，我问美国很多朋友怎么看。有些是国防部的，有些是军方的五角大楼的，所有人没有任何犹豫的非常轻松地说，这一幕一定会在中国发生，而且会很快。一定也会得到美国最快速的支持，全世界的支持。这是一个统一的观点，绝不是说是哪个人的观点。
我说那中美贸易战现在都这种情况，美国你们白宫啊，还是国务院有什么变化？是不是要求中国结构性改革就停止了呢？几乎所以人都跟我说，郭文贵先生你要求的推翻中共和推翻中共中的几个一小撮坏人，是我们绝大多数人接纳的，但是我们叫了个词儿和你的词儿不一样。就是这个跟中共提出的要求说法不一样，本质一样。
什么叫结构性改革？他说我们美国要求的结构性改革就是政治改革，中共政治不改革，我们就会让他改革，我们让他改革就是用推翻它。 咋地？我说我看到美国政府这晃晃荡荡地，晃晃荡荡地，万一谁一做决定就跟他们勾兑了拉倒了。这些人说不可能的。他说你看中国和美国有什么不同？他说美国白宫也好，五角大楼也好，动荡，高层动荡，但是高层以下美国基础非常扎
实。这是美国的基础，我完全同意啊。 你看那国家政府部门都关了，社会照样运转，没事儿。 中国你试试， 你把警察或者政府你给他关关试试，一天就会什么样子？
那么中国政府为什么和美国不一样呢？中国政府所有的上层看上去很强大很稳，我要干一辈子，我王岐山我要弄一辈子，咋地？啊看上去上层很稳，但是整个社会的上层以下全都不稳。所以中国一出事，叭唧一下就完蛋了。我觉得这位朋友说的我非常地赞同，非常地赞同。这就是一个法治社会和有信仰的社会的本质不同。所以战友们，有意思啊，有意思啊。 中美之间的本质不同，委内瑞拉的振臂一呼，老百姓的和平演变推翻的整个的伪政府马杜罗独裁，查韦斯的家族将走向最严肃的可以说是全世界关注的必然被遭受的，就是查韦斯家族和马杜罗家族遭受的委内瑞拉人民的审判，和世界人民的审判。
没有讲的，委内瑞拉完了下一个一定就是中共。 但凡有点脑子有点关系的，你到华盛顿来，除了那些要饭的人之外有些骗子欺民贼之外，你跟官方真的是就美国人高层接触的，你去看看形成了什么共识？这就是华盛顿现在天空中的共识。包括说现在，就是换了马上换了民主党执政，只会更严，只会更快，不会有半点儿变化。美国被黑客，美国被欺骗，美国被玩弄，美国看到了新疆人民就这样被关起来，这么被折磨，一百多万人。
我这几天每次见到每个人都给他们说，新疆关的绝不是一百万人，关的人不是说是最坏的，他们应该说是还是比较幸运的。是一个村落一个村落消失的新疆人。 我看到了咱们有支持新疆人的非常好的战友，认真的正在想办法核对新疆过去10年的这个地图和卫星图，和现在的卫星图上在比较，哪些村庄没有了。我说新疆那些被关押的人还算是幸运的，那些妇幼儿童一个庄一个庄消失了才可怕呢。
西藏，我说西藏有多少人，被莫明奇妙的给消失了。在西藏的地方，，消失几个人，消失几个村庄，谁去查。共产党不查，谁查。还有在云南整个的少数民族，真正地得到了所谓的少数民族政策了吗？不是的，他们被打压的，被剥削的。美国人和世界人民看到了，基督教徒、天主教徒、穆斯林，在中国受到了打压。所以说，这些是绝对不会被接受的。再一个，在美国这块这么多，这么多，这么多的这个共产党高官藏着的钱，人家不知道吗？都知道。中国老百姓现在还有吃垃圾的呢。对不对呀？
很多年很多年以前，二十几年以前我就来过我现在这个房间，这是个总统套房，大概7间房，总统直升机起落，那时我老看着很兴奋，就在家门口，我看着。这不是上几次我住的那个酒店，然后这边这个总统套房的会议室，我在这里见过一些牛人，也跟着中共的一些牛人，在这个房间里开过重大的会议。这也是我最熟悉的房间之一。现在有一个小的翻修，很漂亮，很漂亮。大概在七、八百平方米吧，七、八百平方米吧。
我就在这个房间里面，曾经问过一个我特别尊重的一个人，「什么能使美国倒下」？他说：「美国是经济，美国经济要不行就完了」。
我说：「什么能使中共倒下？」「中共的核心本质是人民的觉醒。」没想到这一说几十年。现在就是中国形势不一样了。中国经济不行，加上人民觉醒，那就肯定完了。美国经济不行，这国家就完了。
但是，我前天晚上和一个美国朋友，我给他说，美国人应该知道，你们是美元的固性国，世界的货币国。不要忘了你们这个本质，不要说美国优先了，我说要世界和平，你先把灭共优先。才能保住美元。后来他还写了个条儿，说将在下一步的政策和演讲当中用上这几句话。美元是世界的。美国也是世界的。世界的和平，世界的自由，也是美国应该负责任的。所以他会提出来，中共一系列的对人权和少数民族的打压，就是在打美国的大世界。所以世界必须出手。
我非常的骄傲，我的这个观点被他接受了。然后他突然问我，那中美贸易谈判王岐山达摩斯演讲，你说说你怎么看？你简单用两句话跟我说说，我想记下来。我说第一个，所谓王岐山的讲话，叫道高一尺，摩高一丈。和当年吴怡副总理，你们说中共是小偷，中共说你们是强盗。还有朱镕基到美国来，给你们打打气，顺顺气，这都是中共的骗人的手段。我们中国人称之为：摩幻大法。啥呀？在你眼前来一下，一模糊，啪&amp;hellip;把钱给你掏走了。要的是转移你的视线。&amp;hellip;.钱嘎&amp;hellip;掏走了。我说这都是一帮的流氓，现在有官印了，拿着官印，穿着西装，瞪眼儿说流氓骗人的话。我说美国往回看，美国人就看历史。所以我第一句话，我说一定要记住，这都是共产党欺骗你们的摩幻大法。认可，认可。
第二个那我们该怎么办？我说就一句话，跟他莘县阳谷县搭县，他说什么叫莘县阳谷县搭县，怎么搭县？非常容易，我们给他解释了半天这个口号，莘
县阳谷县搭县的意义，在我们老家的意义，说了就是马上办， 输了就得兑现，你不兑现就要受到惩罚，非常简单，我让他们写下来。你都接受了，赶快跟他签这个中美贸易协议，但有一条，得有这个保证，这个保证就两条，零条件，零条件的啊，到了这个年，这个没兑现，这个就是我的了。你就这么办了。结构性改革，就这个啦，一，二了，他说同意。
我说你就大抵一签，你赢了，哇他特别高兴，高兴的不行，我不能说具体的招啊，改日再说，过几天你们看美国和中共王岐山刘鹤都弄完以后，大家再看能发生什么事，今天一大早，我昨天睡的也特别晚了，昨天和几个好朋友喝酒喝特别开心，一大早就收到他们给我的信息。
说他和他们的团队进行了商讨，他们拟出了以下几条，我觉得太可爱了，太可爱了，这几条我一看，都中，都中！
所以说对待中共，你用你的最简单的招，套他的假。他这个魔幻大法来的时候你让他来，别档着，让他来，但是他掏你腰包的时候，你有个手在这等着，把他手抓住，就这么玩。但是这位朋友，特别严肃和我说这句话。他说文贵，事实上，我们没有任何幻想在未来一两年以后还和中共有和平而言，哇撒，把我吓一大跳。这个人是相当保守的，这么高的官职说这样的话，我很震惊。
他说我刚从中东回来，中东人都和他们做生意，害怕呀，跟中共的都害怕，说我们害怕老共，我们玩不过他，不跟他们做生意，这码头不让用了，那运输不行了，停止旅游了，都是威胁。而且他到那里问了当地官员，我上次和他说的事。他问完以后，那个官员就简单说几个数，说Mils我对你的信任加了好多倍。他出访前我告诉他，我说多哈有个欧洲银行被欧洲制裁。这个银行关掉了在欧洲的，他所有的分行，在多哈开了一个分行，在北京开了一个分行。这位被欧洲制裁的银行里，百分之80的业务都是人民币业务，和人民币兑换，我说数额巨大。
我和他讲了几家公司，当时他说我都不知道，回去以后他核实，到中东那一问，确实那么回事，比我说的大得多，这个数字。所以我这回回来又和他见的时候，我说怎么样，我说共产党挑战你的美元地位，挑战你的美国国际地位，和你们每天都在喊的不同的美国法律和二战以后的秩序，包括亚洲行的成立，一带一路，就是要把刀插在你的心脏上，蓝金黄3F方案不是开玩笑的。所以我发现，真的是听到了越来越大的脚步声，就是中国将成为世界上最快的国家，和平革命的国家的脚步声，向我们走近。
我也深刻地感受到了，国内有很多力量，都在等待着这一天。我能感受到美国正在酝酿着一个大的计划，就像委内瑞拉一样，我能感受的非常确切。我相信中共他们也有感受、也有情报。但是他们的情报都是忽悠的，绝大多数都是骗他们的。这是切切实实的。这是过去两年来，在华盛顿感受不到的，这次我深刻地感受的。中美贸易战，让美国试出了中共的所有政策底牌，试出了中共的强弱之处。中美贸易战，让美国人在干大事儿之前，打草诱出了蛇。中美贸易战，真的让美国和世界看到中共的极大的弱点，这个是谁也做不到的，只能美国政府做，其它我们可以做。
所以，战友们吶！你想说咱不高兴，咱不高兴咋行呢？历史上，啥时候这样过？没有过！其它的什么事情，大家都不要往心里去，都别在乎。你吃多好的一个晚餐和多好的早餐，它偶尔飞进个苍蝇来，那是正常的。你不要因为那个苍蝇，就忘记了这顿丰富的晚餐或早餐。你这老盯着苍蝇看，去拍苍蝇去，不就忘了吗？别那样噢！特别是一些欺民贼，对文贵来讲，上厕所的时间就把他给尿掉了，太小的事儿了。2019年，战友们你们会看到，老虎、苍蝇一起打的。这个轮回报应返回中共的结果，和欺民贼的下场，美国国家的伟大就是有法制。接下来，盗国贼们的资产和盗国贼在西方会成为丧家之犬、过街老鼠，人人喊打！
我再次向战友们呼吁！今年春节想明白了，春节后回到城里去，当保姆的、开车的，当司机的、当秘书的、保洁的，睁大眼睛，把你们看到的，贪官桌上的文件和贪官家里面收到的一包子、一包子的钱，和他的海外的银行账号都拍下来，到法制基金来卖，兑现金。在共产党倒闭之前，你们要都发大财。希望更多的战友，通过爆料革命、法治基金都成为百万富翁、亿万富翁，十亿富翁、千亿富翁。
所以，文贵看春晚受到了国内这么大的关注，超出了我的预期，发自内心的把我吓住了。马上、马上啊！可能即将要出现的，前将军、两位将军马上到这来，班农先生也来跟我吃早餐。就在这屋噢，就在这屋跟我吃早餐、开会，就是要研究春节联欢会的事儿。除了我们要讲的，讲述吴征、杨澜如何和彭丽媛女士、习近平先生是知己，交心之友。如何习近平先生写一份文件，要把郭文贵遣返的事情，白宫发生的。
还有吴征如何给班农先生，还有另外的前司法部官员来讲述他和孟建柱的关系，讲述他和习主席、和彭丽媛女士的关系。这个中间很有意思。现在我们还没有定下来。本来要去两个人，现在有六个人要去，你说就几个小时，咋办呀？中间还同声翻译，对不对呀？所以现在我没办法安排了，我们现在两个翻译。一个就是少点儿人，就我们两三个人。一个就是多几个人，七八个，还没定。战友们有什么建议，尽管给我们留言。
在海外的战友们，做好回家的准备。在做好回家准备之前，先弄点儿钱，别回去当要饭的。就是盯住身边盗国贼的银行信息、房地产信息，到这来旅游的信息。这些都能换钱吶！可以换金砖，没有问题的。亲爱的战友们！今天的报平安就到此为止，明天咱们见。我要马上安排跟他们吃早餐了，好吧！
一切都是刚刚开始！为十四亿同胞、战友们祈福！
战友们，每次为你们祈求平安，祈福之后，心里就特别地、马上进去一种状态，幸福不言而喻。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/563/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/563/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是1月23号，文贵在华盛顿向大家报平安。
刚才，接了一个战友的电话，比较激动、比较激动。然后洗个脸，稀里哗啦地，呵呵！IEA战友，你是沙发、沙发，我证明。早早早！我马上要去吃早餐，然后出去，到律师事务所，做一个庭外的认证。然后，现在向大家报个平安！哎呀，到了华盛顿，深刻地感受到，深刻地感受到整个华盛顿的上空弥漫着一个共同的目标，就是反共、灭共！这个感受太明显了，短短地几个星期不来，和上次的感受太不一样啦！
十几个小时，和很多很多人开会、谈，能深刻地感受到——中国共产党成为了全世界围猎的目标。我相信绝大多数的中国人完全不了解的。而且，在华盛顿形成了一个绝对性的共识，这个共产党不代表全中国人民。共产党的绝大多数人都是好人，只有几个……文淼、文淼，谢谢！只有几个大坏蛋，必须清除。华盛顿它一直以来就是个利益、政治、国际时事必争、大争之地和是非之地。它成天有事儿，它就是个世界的首都嘛！它成天有事儿。
但是，像今天这样，华盛顿对待一个国家、一个政党，这么大规模、这么快地形成统一，前所未有，可以说前所未有。(在)美国你问任何一个政治家，他们都这么说，前所未有。这么快地形成共识，这么快地达成了一致，这么快地大家都明白，这是咱们大家彻底的威胁，前所未有，前所未有。
那么，另外一个，我也确实感到震惊。这个两年前和一年半前和一年前和六个月前(对比)，现在，华盛顿对中共的本质的认识，和它(CCP)对世界威胁的认识，对中国新疆、西藏以及各个少数民族，以及对党内的优秀人才，以及对私人企业家的打压，和对穷苦老百姓实行城管式的高温、高压……所谓的高压维稳，还不是高温，是高压维稳。确确实实不是它所说的，知行合一、致良知，是灭良知！
对宗教的打压，现在在华盛顿是高度重视。对待一个没有宗教的国家，或者没有宗教自由的国家，很难理解美国人，怎么那么认真地理解了宗教人士被打压。和现在经济上被侵略双结合以后，他们找到了答案，——撒旦再世！所以说，很多人说郭先生，你怎么能那么准呢？说中美贸易谈判会滑稽，我在上次来，那时候还在谈论G20的时候，我说G20会很有意思，你们斗不过他们。但是，是短暂的，长期你会斗过他们。G20之后，我说了会很滑稽。
我昨天给一个非常重要的人，我给他们出了个主意，他们这个这个鼓掌。我说你们就这一招，就把他们破了，我这一招就破。我现在还不能说，以后再说。那么另外一个，能深刻地感受到，今天的中国，所有的问题，还是我们老百姓太软弱，太容易被洗脑，我们形不成团结。就是美国人真的问我们这个问题，为什么十四亿人民的国家，这些知识分子都被打趴下了，没人敢说话。为什么十四亿人民的国家能允许这几个人这么折腾，要绑到战车上去。
为什么十四亿人民的国家，瞪着眼儿说谎的共产党，每次说了还都灵？三个代表、科学发展观、和谐社会，到现在的中国梦，党代表一切，爹亲娘亲不如党亲！他们觉得这简直是荒唐。……
包括现在的心学：叫大家知行合一；致良知；黑社会叫人致良知不是太滑稽了吗？这像拍大片似的啊。我说确实是：我们中国人恰恰就是在这一方面，是需要学习的，是需要改变的。我本人我就认为我过去做的不够好，现在不正在做嘛！中国人一定会统一起来，中国人真的能达到致良知，善待世界！善待同胞！善待自己！凭良知做事情！消灭这几个大坏蛋！
据我所知，据1120之后，纽约时报的报导和各个报导出来以后，好多中共的官员向美方反映，而且正式的反映说：他们想干嘛？啊！太过分了！还想灭共产党？还想灭我们这几个领导人？很搞笑！很搞笑啊！他们根本没有想到，他们已经成了过街的老鼠，人人喊打！他们在美国的渗透，和对文贵过去的封杀，和各种造谣和兰金黄。像那吴征，是吧，像那韦石、西诺、博讯造谣，控制的媒体对我的虚假报导对大连的600亿的罚款，对我家人，员工的抓、判、罚，和香港资金的查封，等等这一系列的事情，都证明了我是好人！证明了他们是个魔鬼集团！也证明了中国私人企业家和中国人民在遭受着同样的遭遇！证明了他们是魔鬼！证明了他们是盗国贼。
我们的「盗国贼」这个词和「一切都是刚刚开始」,和这个「中国人是好的，绝大多数共产党员都是好的」已经在华盛顿成了口头禅。对中国宗教的打压；新疆人的迫害；西藏人的迫害；对台湾的这种摧残式的威胁以及这种精神虐待式的恐吓；对香港的渗透，以及对以香港为基石的法律制度的破坏；
和刚刚的被世界上认为的，行之有效的香港的以法治为基础的人权制度，彻底的被摧残！这些在华盛顿都成了最流行的词，谁能谈这话题谁就会被重视，谁就会被尊重！ 所以说我们的爆料革命，绝对是华盛顿每个人讨论的！很多人都愿意去了解它，有几个大媒体都成立了专门的研究小组，研究对共产党的也包括我们的爆料革命。亲爱的战友们，爆料革命会拯救我们的14亿人民，会让中国人成为世界上喜欢的民族，尊敬的民族！会让更多的热爱中国文化，喜欢中国文化的人更愿意献身和参与到中国的这个世纪大变革之中：灭共！这就是大时代！这就是大趋势！谁也挡不住！「谁也别想挡，你也挡不住」 (山东方言)。 所以说，亲爱的战友们！身在华盛顿向大家报告到此！很多好消息呀！文贵爆的好消息太多了，大家都习惯了啊！爆着爆着&amp;hellip;.你看这个贸易战，是不是？你看孟晚舟，还有&amp;hellip;.接下来还有几个企业，我现在就不说了啊，慢慢说。
现在为14亿人民和所有的战友们祈福！(合十祷告) 好了战友们，谢谢战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月17日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是1月17号你们健身了吗？
咱们这个爆料革命，现在真是到了一个日月秒分都在巨大的变化中。我这真的是浇水呀，因为我还没有运动呢！刚洗了脸。真的浇水，浇了好几瓶水，浇水运动。今天突然间的美国一个大的媒体，找到了在美国军方的一个好朋友，找我说紧急的要一定要采访。采访就两个事：
一个是台湾，一旦台海战争发生了，他们想听听我的想法。关于台湾蓝金黄，哎呀！我的妈啊！都啥时候了，你说问我这话，都啥时候了，都被他们玩成这样了。
第二个另外一个大媒体，一大早上都是问了，中美贸易，贸易协议快到了，他们得到了很多确切的信息。看来要出事，要出事，然后就问我的看法。
你说说这郭文贵何德何能呀！我一个普通人是不是，哪有这些！没办法，因为好朋友来了必须得见一下。
今天下午约好的另外一个具有相当影响力的一个记者，一个媒体，和我的律师团队要有一个很严肃的采访，他已经搞了将近一年了。这个案子我还不能说，还没有调查完呢！然后呢，现在要来采访。然后下午要准备两到三个律师来听证，还作证。你说这，这都是法律的事，咱这又跟依法治国，就是真跟法干上了，真跟法干上了。所以天天要学法。天天要学法，必须得懂法。
特别有意思的，28,29,30号在美国有一个大的组织，还有包括美国政府，这个有很多活动。就是邓小平和美国签和平什么条约啊，50年，50年。
所以说中美条约50年美国很重视，美国现在高度地评价邓小平，高度评价邓小平。所以说呢想让我去参加，要搞几个直播。还让我们郭媒体要进到机构里面去，要搞。哎呀，我还在犹豫搞不搞这事，你说我何德何能啊，评价人家邓小平，是吧！咱哪有这本事！
然后呢还要去华盛顿要去作证。郭宝胜不是说我要去作证，我都去了两三次了。他都临时拒绝，连一张纸郭宝胜律师都没有拿出来过。
前天，郭宝胜律师给我发信息，我们郭宝胜先生可以去纽约，但是他们要给我们出火车票，你说搞不搞笑。我们律师问我你怎么看郭先生，来，我知道你郭先生你肯定说不行，我说错了，同意付，给。我们付火车票。昨天给信息了，你还是来华盛顿吧。就是想坐火车票钱都不想花，郭宝胜。我去。我要去，我要驾着我的私人飞机安保团队，我住在我常住的酒店，大家都知道是多少钱，一天1万多美金。
所有的钱都是你郭宝胜要付的，你记住我今天说的话。都得你付，你不付那个火车票，你让我付专机费，让我付保安费，那咋也得几十万美元吧！那肯定得你付。所以说很有意思。然后呢，这个又有好消息了，又有好消息了，案子这两天又赢了，又赢了！咱现在别说了，留点秘密吧！今天早上报平安好吧！
亲爱的战友们，回头再向你们报告，我得接着锻炼去，光浇水不算数啊！咱得接着锻炼，一切都是刚刚开始，谢谢战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/502/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/502/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到了啊，白的是立领的，我告诉你们，舒服，蓝的、黑的和白的都太舒服了，这个白的穿上去太提神了！太提神了！今天没有全到货，咱们每个区回头要报一下数啊，真得报一下数啊，给你们发多少。我不能说的，其中有一个很重要的朋友啊，怎么说……某个国家里面的，他直接就说“我要一万件，我要付你钱”，我说“对不起，这不卖，卖我就不是郭文贵了”，但是我要尽可能争取，让我们战友和家人获（得）到，我们针对的好战友，长期的战友是对家发的，是套装，先生、太太、姐姐、妹妹、兄弟、孩子都可以要，这是给战友们的，我保证你们穿上一生中都不会后悔啊，这是很重要的。
“小韩，穿一下，小韩，在发布会上好像也露脸了”（读战友留言）。小韩一米九，个高，孩子特别好，但是他不在这，他刚刚去接从欧洲来的某个军事组织的一个团，7个人，5点跟我开始开会，六点半吃晚饭，哇塞全是军人，然后见我的时候，首次在美国穿军装跟我见面.“国内不敢收啊”，国内有些战友我们已经联络好了，用我们的办法会给他们的，然后有些国内战友到国外的也可以给，但是有些战友们千万不要给我发私信说你要衣服，怎么拿
取，我不可能回复，你也别浪费时间，所有该给，我们会在我们对这些战友了解情况下送给你们的，如果你要是说你觉得：我没有渠道得到，
我是支持文贵爆料的老战友，你可以私信发给我，直接说我是谁谁谁，我为什么要郭战装，你发给我，你在发之前前面加一个五星，一个五星就是老战友，两个五星是老老战友，三个五星是老老老老战友，我就会打开看，因为每天几十万个战友发来信息，我不可能都看，除了你在国外，你有办法能得到之外，你最好别发，我不可能直接给你，因为我不想影响你的安全。但是我们有联络的战友，有联络的组织，我们已经有办法送给他们郭战装了，好不好？如果你不在那个组织之内，你自己要申请，又没有的渠道的，你必须是老战友，否则是不能给的。
我们这个是十万套，马上又一个十万套啊，又一个十万套，很快就会发完啊，我相信这很快就会发完。然后这个发完之后我们考虑可能其他管道会再发。这个白的，太舒服了，这个是立领，看看这，然后后面，哇。大家看到了，这是男装，绝对漂亮！绝对舒服！咱们的款要的就是这个，都是短装，不是长装穿这个你可以里面套一个背心，你也可以不穿这是女装的，刚才凯琳的到的是大的，不是她的Size。哈哈大家看到了，这个女装，太好了、太好了，大家看看啊， 所以说，这是白的，男装也有白的，女装也有白的。男装有黑的、蓝的、白的，所以大家申请的时候，老战友你可以要一黑一白，（再）要一蓝都行，中战友你要一黑一白两个，部分战友要一件，老老战友给孩子可以申请啊，给家人可以申请，大概这情况，好。
（对工作人员）Thank you very much，two models，I pay you $1 dollars. （O(∩_∩)O哈哈~呵呵呵…） 这个我们的… 我们的自己的内部模特啊，帅哥美女已经表演完了，我告诉大家的事情就是：咱们今天郭战装到了，从现在起啊，请大家发信息，我们现在啊，主要代表所有的战装的衣服，请大家去联系两个人，两个人，她会给大家整理好。第一个还是我们的Sara，请大家跟Sara联系啊，找Sara。第二个，木兰，澳大利亚的木兰，找木兰，跟木兰联系啊，发给木兰。现在是木兰和Sara两个人是统计的，请各区的人啊，这个我建议大家啊，这个Sara和木兰给发个公开信息，就是哪些国家的可以去找木兰去申请，哪些国家的可以找Sara 去申请，Sara和木兰拜托你俩，你俩个发下推去，你们分下工，
然后呢接受申请的这国家和人，大家我们有一个群，我们那个群里面大家提出个意见来，哪个国家由谁来，哪个…比方说英国肯定是小札，这是肯定的啊，那英国就是小札来了，那我们就把衣服寄给小札去。那么，这个法国是谁，德国是谁，啊德国估计就是默默了吧，没有别人了吧，然后大丁先生应该就是荷兰是吧，然后其他我就不能说国家了，说半天说漏了，
加拿大我们卡丽熙，肯定是卡丽熙啊，然后美西的我们是谁，美东的肯定是庄烈宏先生了啊，然后呢这些都可以直接给他，但是都通过Sara和这个木兰来整理一下，然后Sara和木兰在我们的群里面现在大家赶快开会，哪个区的由谁代表，哪个区的我们统计一下，然后发给我，郭战装的事情咱就说到这了。
关于其他的事情现在太多了啊，我也蒙了。刚才大家看到了，Rule of the law 基金受到了举世关注，欧洲马上要来的这个组织的军方代表团，全面的看了我们的这个整个1120的发布会，他们要和我们进行战略性的合作。我们本来已经昨天晚上由我们的战友和我们起草了基金会的这个要责，中文的，我就发给他们看了，我说我现在只有中文的没有英文，他们马上翻译出来，他们说要去修改，为什么要去修改，第一个，我说我从来不会加入组织，我也不会加入任何政党，我只是第一这1亿美元的这个这个出资者和强大的一个顾问啊，永远的支持者，我不参与运行啊，但是，人家要求你Miles Guo你要在里面有决策，你不能只是顾问，当然了我们在谈，班农是主席。
然后现在大概有大家都熟悉的世界上最牛的、最牛的演员、导演、金融家来自各国的要参与这个基金，所以我真的有点蒙了，从早上到现在我有点蒙了，这个太多的人要参与。这个Rule of the law这个名字太好了，我们该申请的文件，有些已经申请了，网站也申请完了，然后呢，某些国家的政府积极跟我们联系，全面参与，全面参与。说Rule of the law这个太好了这个想法，啊，所以说我们对这个整个这个法制基金的事情接下来正在准备一系列的问题，一系列的问题。然后呢，我们马上搬新办公室，就是Rule of the law 要搬到一个新的办公室，一个独立的楼，独立的楼，在全面的装修中，然后呢本来快装完了，又把一层楼全部打掉，因为要装一个24小时的给法制基金的这个直播室。
昨天晚上，本来我从华盛顿回来以后，有某个国家的总统的助理，另外一个国家总统的秘书说要跟我见面的，我说我真不行了，昨天晚上有重要的基金会议视频会，所以说就改到了今天稍晚一点，所以我跟欧洲来的代表团开完会，跟那个两个代表总统的代表就是要说如何在他们的国家开始，第一个开始这个法制基金对中国所有被政治陷害、法制陷害、公检法陷害、所谓的反腐运动包括城管侮辱和打的破了产的那些小商小户、私人企业家、记者、媒体、文人、律师还有……
还有，包括山里像杨改兰这样的村民，被剥夺了权利的穷人。我们怎么给他政治庇护、经济保护、法律支持，啊！那些被共产党的大外宣、内宣、流氓媒体……像那个什么《环球时报》这些，造谣、诬陷的黑了名声的人，我们如何提供媒体上的、真相上的帮助， 所有人都在工作中。所以，亲爱的战友们！关注重点。别忘了「王健之死」，一定要盯住！大卫小
哥的节目太牛了！啊！再一个，不要在网上浪费一秒钟给那些欺民贼们，不值得去评价，不值得、他也不配！
第三个，盗国贼不会闲着的，会还用他们一贯的招来进行海外造谣、抹黑、分离，潜伏、分化、国内威胁。不要在乎，啊！这都是我们的武器，他们的恐惧、他们的疯狂，就是我们的实力，就是我们奋斗的目标，那也是他们犯罪的证据。所以，亲爱的战友们，不要浪费时间。关注点就像这件事一样，说到就要做到，就要发声。你想想，郭宝胜这样的畜生，敢在这质疑别人的诚信。你是天天搞募捐、天天搞骗钱，啊！你拿着两个不成熟的小女儿跑到外面去，你在那块炫耀去，为了争得别人的关注。
你有什么资格跟别人谈诚信呐？像那什么……这个“黄河便”呐！屎诺呀、韦屎呀！博讯呐、袁建斌呐、陈军呐，什么吴征、杨澜呀这些烂人，不值得让文贵用法律对付他们。啊！你们不必要太浪费时间，还有刚刚出来的叫什么……这个要代表上帝的，那个是代表牧师的。你放心，啊！这些人，他真的假不了、假的真不了。大家去鉴定就完了么，对不对？不要浪费时间，啊！我们在华盛顿这两天发生的事情，我告诉战友，我真的可以说，你无法想象！接下来发生的一系列事情，你们都会找到线索。
看看这两天在华盛顿发生了什么事情，整个美国华盛顿都在讨论我们的「11-20」。全世界，欧洲，全世界，日本，大家看到了，关注就知道了，都在关注「11-20」。对我们那个照片出来，啪、啪、啪……丢失的人，这是班农先生的创意啊！班农先生的创意，太厉害了！然后，海航那个经济成长，刷、刷……然后，砰、砰……王岐山。然后那个视频Duang一点出来了，啪！美国人傻眼了，怎么能得到这些视频？然后，砰…7月3号的视频。哇！怎么回事？最后一分钟，法国小伙子出来了，哇！这美国人…简直不可思议！这法国人出来了，调查员…啪！出来了。
结果，说这么快的到，10点46还在那呢，啊！11点钟就说人快掉下来了，死了。三个人少了一个，那人去哪了？然后，裴楠楠、孙景浩、王宁、田丁，怎么回事？然后，海航的钱怎么回事儿？看到德意志银行了吗？我告诉你，德意志银行最重要的行动就是查海航的，就是查你海航的。啊！就是把你文件拿走。接下来，中东将有重大的变化，中东的变化对盗国贼们将是噩梦般的打击。然后，欧洲一系列的决策。然后，我们的英国女首相厉害了， May（特丽莎 梅）啊，May啊！ 要有一系列的行动。May 现在厉害啦！这个听说这些行动，我非常地佩服，非常的震惊！欧洲将有一系列的震惊。
北约组织，NATO，要有行动啦！现在非洲、南美洲都要有行动。大家可以看到，从过去的几年，啊！中国已经成为了世界上所有(人)关注的国家。现在，共产党成为了全世界恐惧的
对象。现在是（以下河南话口音）我们的王岐山成了最大的名人，海航——最大的名人，接客马——名人！然后那个照片，每个人都在华盛顿说，哇！太厉害啦！砰、砰、砰！想想那些人，几乎占据了过去几年中国的GDP多少比例，那些占到政治权力多少比例。然后11-20，大家……连华盛顿都说不相信你能搞成。因为没人有能承受这种压力，
刚刚拿走你10亿美元，又拿走你130亿美元，140亿美元，你怎么可能呢？我们还是做到了。亲爱的战友们，千万不要花一秒钟在那些欺民贼，他垃圾、狗屁都不是。看看我们的郭媒体现在受关注的程度，看看我们的1120受关注的程度，大家一定要记住，没有战友，我们狗屁都不是。我们的战友都是历史上伟大的人物，创造历史的人物。不要看眼前那一点，不要看眼前那一点儿。好吧，战友们，一切都是刚刚开始！
为大家祈祷，祈福。
让上天给我们力量智慧，尽快铲除CCP。
谢谢啦，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！
（与战友互动）
文贵被拿走的几百亿美元，战友们啊，几百亿美元，我们走这条路的时候就准备好了。亲爱的战友们，我在美国演讲的时候，在某个，某个部啊，某个部演讲的时候，我说，有人说我是习近平的一条狗，有人说我是双面间谍，有人说我是个骗子，还有人说我是个强奸犯，还有人说我是海外来卧底来铲除民运来了。我说我告诉你们，任何一个理由不会让我把我的父母，全部家人，生命赌上。没有任何一个理由可以让郭文贵，也没有任何一笔钱可以让郭文贵把我的员工自由安全全赌上。没有任何人在中国和世界历史上拿140亿美元和另外280亿美元来赌干掉共产党，挑战王岐山和海航，没有可能的。另外没有一个骗子能在过去的18个月……
（木兰传奇2020，随便小哥，随便小哥你太好了啊，随便小哥太好了啊，战友战友郭啊，健心啊太好了，这都是……现在飞翔的子弹啊，刚才我点的这些你都可以申请家人的战装啊）
没有任何一人能在过去18个月里面预言范冰冰、安邦吴晓辉、王健林、海航HNA这么多人和事发生，都准确了，不可能。所以我说请大家还不要相信我，不要。叫接近啊，抄了里根总统的这句话，Believe, but verify，Don’t believe me, but verify.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/501/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/501/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我真的真的好，这是11月28号下午晚上11点刚从华盛顿飞过来。到家不见识了哇，我问你到底发生什么事情，因为只能下午去中央公园，在那溜的时候逛圈的时候，兜风的时候再瞧瞧。以前吃了几样小东西回来就兴奋过度，大家吓坏了，紧急送往医院后，医院发现，经过侦查。
需要被双规指定的笼子在ICU病房，要留院察看到明天上午10点，因为他。在中央公园在搞草坪的时候吃了大麻，所以被留院察看至明天上午指定的笼子，指定的爱心。你说这回来不就know了，很沮丧，但是很搞笑，你说我都没抽过大麻，他先抽了，这是什么世界？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月31日，文贵在美国华盛顿白宫的后面的叫 海伊亚当斯酒店（Hay-Adams），“Adams是一个美国的国务卿，他曾是里根总统的助理，是美国的国务卿，是他打开了日本国家的大门，也是日本历史上很多事情最关键的人物之一，所以这个酒店是日本老板，几乎是华盛顿最好的酒店。
还有一个，这个酒店是一个美国新任总统，都是从布莱尔那个房子，到这来，他住在这，在那吃早餐，在这等着，然后从这里走向白宫，到白宫去当上总统，几乎都是这样子的。
所以这个酒店是最好的，也是美国新任总统去当总统的准备的酒店，在加上这个人本身也创造了历史，让日本打开了大门，创造了文明的人物。
还有一个，纸牌屋里总统和他的老婆克莱尔，最后一集的时候，克莱尔当上总统了，把安德伍德开除了，他去哪呢，就去了这了，这个酒店来了，这个房间，这个总统房就是这个房间，我住的这个房间，我很多年，到这都是住这里，后面就是白宫，整个这个地方呢，戒备森严，屋顶旁边全都是24小时特警，因为对面总统坐飞机起飞的时候，看的最近最直接的，对白宫办公室我后面那个窗户，就是总统的，就是办公室的后背这个地方，特别安全。
无论楼上楼下，永远24小时最戒备森严，这个酒店有很多传奇，很多故事，而且我在这个房间里，这么多年了，见过很多美国的新朋友和老朋友，在这里发生了很多事情。
1999年，我在这个酒店住了三个月，我在旁边的酒店住了6个月，当时在华盛顿，所以这个地方我特别熟，这的人我也很熟，那么今天呢我是中午来到了华盛顿，被紧急邀请。
被邀请参加反共CCP成立联盟的这个组织呢，我作为独立顾问，突然要求我来开几个会，我就来了，没想到从下了飞机到现在，一个一个的见，开会，没完没了，我嗓子都快冒烟了，然后见了一些新朋友，当然很多老朋友，真的是世界在巨大的变化，这个世界的变化是我用语言无法形容的，刚刚在柏林，GP摩根的世界精英经济大会，刚刚开完，整个柏林GP摩根的大会，在欧洲伦敦的大会，整个是历史前所未有的反共。
然后所有人都担心香港和台湾，所有人都担心。头两天在纽约开完会之后，突然又让我来这里开会，这些新的人，都是影响世界的人物，我非常震惊的是，我下午见的几个人是从来没见过的，他们都是多次和中共领导人打交道，真的是算是了解香港台湾中国澳门亚洲事务的人，而且这些人我相信，今天我见的人当中，他们一定有下一任的美国总统，一定有吓人美国财政部长，国防部长，国务卿。
一定会的，这些人真的都是天才，大知乎，不是装神弄鬼的，都是有非常长的历史。整个家族，政治家族，经济家族，还有一个家人本身就当总统的，不能说，本身家人就是世界上最有权力的人。这些人担心的是，整个的CCP对他们的威胁。我和他们开玩笑，我说你总讲的是中美之间的贸易战，这是太小太小的了。
我给你们讲一个故事，有一个中国的很棒的一个朋友，我头两天和我通电话的，他突然跟我说，会不会在11月6号选举之后，美国总统为了内外部各种事情平衡，会做一个交易。贸易战就停止了。我说那是什么意思是？就像美国在抓一个没有学子的强盗没把强盗画竹，把学子 填进去了，说你们不用担心，我相信川普总统，还有你们还有一些事情，还有美国人民，没那么傻啊，
这贸易战不会是一个交易或者一个合同能解决的，贸易战是人民币挑战美元，第二个挑战你的文化和信仰，今天很多人关心台湾问题，因为台湾所有人都认为下一步是共产党对待台湾有动作，美国会怎么办。会怎么弄，到底怎么参与。什么情况下参与，经济会是什么情况，他们特别担心，所以说我觉得今天下午谈台湾谈的多。
另外一个是我没想到，所有人都在关心香港整个民族和法制和香港金融的变化，和对香港港元下一步的走向，他们认为，现在中共等着11月6号选举前后跨过7，好影响总统选举，
一定会过7的，然后就贬，为了抵消贸易战的损失，这是他们的战略，你们肯定是对的，你们有准备了，就没什么大不了的。
他们担心香港法律上已经变成了黑社会，美国欧洲下方在香港的金融投资能不能得到保障，很多人没法想象香港每天的变化，我举了个例子。我说一天前，王岐山在中东访问的时候，我们的基金，还有我们基金的律师突然间来了一堆经常，就是要查封所有基金资料，对过去股权呢，是给基金警察查封，并没有法院令，这回就带了一个法律的查封令来/。
然后说郭文贵你只要闭嘴，别来开王健新闻发布会，别喊着反对共产党，别再说港币，这个法院的事就会没有，我当然不会同意，我说就在你下午3点见我的时候，我们收到了香港高院寄来了3大盒子，所谓的起诉我和我们基金的材料。哇，他们都很兴奋，这个让我们看看，或者全送给你们，我可以复印一份给你们，我说你们看看香港政府是如何配合共产党的，香港政府是非法查封我，无理由的查封香港基金，而且香港政府怎么排警察，
到大陆去，来所谓的大陆警察威胁绑架抓捕关押的人的情况下做伪证，然后香港是怎么把我们账号资金查封的，然后就安排说，明天你见几位媒体的大佬，我说可以，我们大概40分钟，有五六家媒体，我会和他们见个面，然后他们很感兴趣就是我们这些资金查封，股权查封，律师被绑架，律师被失踪，以及怎么到大陆去调查我们的合伙人，还有合伙人曲国娇丢失，消失
美国人现在真的是变了，所以战友们，世界在巨变，香港所有问题对我个人是灾难，对我们反对CCP让世界知道真正的香港大陆，和台湾的真相来讲是天大的礼物。澳门郑晓松如何自杀，孟宏伟如何在机场反抗自杀未遂，现在在北京医院被保护起来了，然后最近还有湖南的纪委书记被自杀了，又有跳水的自杀了，他们一堆单子，我很多都不知道。
但是，战友们，今天这些人是美国的未来，世界的未来，很多年轻的影响世界的人物，而且他们底我们郭爆料关注程度真的我没想象到，就是战友们姐妹们，大家说话要注意，咱别搞太低级的，因为太多人关注我们了，一年半以前，如果说今天那么多人关注我们，你们是无法想象的，你们想象，一年半以后，共产党灭了，每个人都是创造历史的任务，千万别把自己弄的太低了，现在白宫后面有人在唱歌，特别好，这就是美国
在中国，这些人都抓监狱了，在美国你反对领导人，你可以炒掉领导人，在中国，你要反对领导人，就把你送监狱，把你活埋了。今天我问美国一个国防部的人，我问，你到中国访问的时候，最大感触是什么？他说所有中国都是灰蒙蒙的，每个人脸上都充满了恐惧，包括八一大楼的人，包括中南海的人，这些恐惧是谁给的？是美国给的吗？是我郭文贵给的吗？是
英国给的吗？是日本吗？台湾？香港？不是，是整个这个体制，CCP，让每个人都恐惧。我说私下里你听到了什么。他说每个人的眼神和表情言不由衷，欲言又止，都是身体语言那种抗拒，我说这就是现在你们要想到的，有多少人希望能到美国来，我说您跟见到的所有人，我可以说是百分之百，你给他选择，你愿意在北京当官，还是来美国，他都来美国。
他说这个我相信，那我问你，你跟CCP打仗会不会用武器解决？不会的！跟CCP打仗是一个体制，意识形态，宗教，文化，然后就是经济，这经济领域最不重要的就是贸易，当然我说你千万别停，我说最重要的是金融，你不把金融搞明白你会输得很惨，美国人没有美元了，是人吃人，吃垃圾去，跟委内瑞拉一样，你们全美国多少万个游泳池都将没水，油价会涨的你开不起车。
乡村的房子都是你的噩梦，一个这么大的国家，没有一个发达的现在铁路交通系统，你靠什么活着，你靠石油，怎么可能。 我说你到中西部，那些大的州，他们农民，35%的东西要卖给中国，你别忘了CCP能买你的东西，同时也是他的武器，他可以停止买，已经发生了，我说你可以让一个友好的中国政府，永远不会拥有买你的权利用市场威胁你。
他说是，所以中期选举干们感受特别深的是，凡事农业周，反而很多人搭理支持川普，支持共和党，反而很多人超出想象的支持。为什么，他们怕被威胁。所以这非常重要，所以我说你们反共大联盟要抓住重点，别什么都反，首先要声明，你反共，不要反中国，反共产党从什么开始，从金融开始，反知识产权开始，反对对台湾香港威胁开始，反对在香港和台湾用殖民地的方法对待自己的同胞和经济侵略开始。所以今天讨论大纲当中的核心，未来反什么
反对信仰，打击宗教，反对文化侵略，反对金融侵略，反对共产党用蓝金黄手段影响西方，要立法，这是重点。
战友们，今天我再说第二遍，你们一定要注意自己的言行，咱们挺郭爆料所有人的名字，所有的法国言论和视频，和郭文，都将影响历史，千万要看得起自己，今天很多人拿到了郭媒体很多战友的翻译过来的郭文，问我什么意思，我当时特别感动，都这么牛的人，这么厉害的人，掌控世界未来的人，竟然花这么多精力，听和看翻译郭媒体爆料，这就是神奇的力量，一年半没人相信。
所以现在我今天开会其中一个会我就说，一年半以前，我是美国报纸上，强奸犯，被纽约律师事务所吴征，他老婆叫杨烂，在美国起诉，还有财新，说我强奸诽谤，我说在美国最有影响的，当时说我名字，出生年月都是假的，财新访问了我的祖坟，他们在网站上一百多篇报道，现在300多篇了，没有一个是真的，现在事实证明了，我说博讯 ，财新，吴征在美国，敲了班农家大门，当时班农还在白宫我不认识班农的时候，说要以翻译书为代价，让他
帮助遣返我，史蒂夫温，带所谓习近平的信来游说总统，多个，N个大佬，去公关，这都是犯罪的。
而且我说我们一定会反对，今天，我站在这个舞台告诉大家，一年半以前的强奸犯，诈骗犯，逃跑饭，发红通者 VOA被断播者，哈德逊演讲被取消者，和，最重要的是，代表政治庇护的律师，取消了我的这个资格被共产党威胁的，一切发生的事情。下面掌声雷动。事实胜于雄辩。我说我经过了这一年多，都已经被验证了，现在我想说的是，事实，很感动很感人，我愿意回答大家问题，回答问题中，很尖锐，这就是我最喜欢的美国，很尖锐很直接，但是很有礼貌！
一句废话都没有，不像我们中国领导人，绕来绕去，从唐朝到秦朝，从清朝到石器时代，从欧洲到星球，到木星都把大家绕晕了，人家就很直接。很真实。这个文化太棒了，什么叫文化，这就叫文化。战友们，我一会还有链接的视频，参加基金的会议，应对香港高法对我们的开庭，全世界都会关注，然后要把这些文件发给美国律师团队，开好多会，跟香港新加坡日本啊，开完会，明天早晨七点半就要参加一个早餐会，从七点半开始一直开会，所以今天呢，华盛顿之行，暂时报道到这里，我说过我会报告整个华盛顿的行程情况，现在兑现诺言
我在华盛顿， 白宫后面百米之处，为十四亿人祈祷。
（祈祷）
在此呼吁，抱歉这次我华盛顿一个华人也不见，见不了了，真的是每分钟都安排好了，没有任何时间，所以很多朋友发来信息，我来不及回，期望多包涵。
很多事情我都知道了，但是我告诉大家的是，现在华盛顿我什么都不能做，我这次来就是来开反共大联盟会的。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/450/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/450/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这位美女啊，就是在三个月以前在华盛顿，就是我在那个演讲啊，据华盛顿的时候郭葆生要见我。在大堂里见到一个美国家庭，他的儿子在这个哈佛学习政治的，然后呢跟我聊天，这是她的妈妈，今天我在这里开会，突然相见。那你就只能卖20多吧，这个它有一个非常棒的儿子，see you again. So I.
My old friends with three months ago we meet in the sea with you today. I will u know I need u again very 1.Where the miracle Chinese, 多美的美女，让他有个儿子，18岁的是学政治的，亲爱的战友们。这就是我们的力量有多少人来支持我们有多少人在关注着我们啊，他一直在说一切都是刚刚开始，我把我的帽子已经送给他了。对对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/366/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/366/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的干什么好啊？今天是8月27号晚上时间，因为今天一大早上就喝这个，醒了以后就跟华盛顿来的朋友。三个人开会，然后再吃午餐，主要是讨论我们这个新闻发布会，关于王健被杀的事情，所有相关法律。可能发生的事件很复杂，但是我很兴奋啊，因为盗国贼呀，已经开始做各种的。
立案了啊，现在到处兰陵王大厅有关信息，想尽一切办法啊，让我们不成功，我们已经有了很多方案。确实美国有高人，确实美国的律师特别的重要，今天一天都喝高级人士啊，高层人士和专业人士。法律人士讨论新闻发布会开开会的准确时间地点和法律程序，请放心，战友一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/367/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/367/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是8月27号，看到文刚穿上这个衣服。这说明什么？我要去中央公园去和朋友们散步啊，今天华盛顿来了几个朋友来开会。今天决定了，在中央公园走一走安全没有天花板的地方最安全，聊聊天啊，交流交流下一步的计划。
然后呢，我们到一个地方去吃个早午餐，早午餐啊，然后呢，我们会开个会啊，在这个期间。就拿电话不能拿电话了，所以呢，我就提前我先给大家露个报平安视频，过去的一周很精彩，接下来一周。很重要啊，过去的一周非常重要的，一周接了两种极为重要，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，谢谢。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我在华盛顿，看过纸牌屋的人就知道我在哪儿哈。我的背后就是白宫，昨天到了了华盛顿去赏了了樱，昨天是最好的日子，赏樱，人太多了了，然后晚上又赏了了夜樱，晚上的夜樱非常的漂亮阿。
今天早上起大早，我又去看了了一下，哇，人不不多了了，太美了了，转了了一圈，非常的感动，我这次到华盛顿呢，主要是要和相关的部门和人开几个会，还是打击盗国贼的事，在这不不方便便说，未来大家会知道的。
昨天在来的时候，哎哟发现华盛顿战友们太多了了，我走到任何地方都能认识到好多我们的战友们对
我喊一切都是刚刚开始，特别温馨，特别热情，让我极为感动，还有昨天在洗手间里里边对我喊“一切都是刚刚开始”的，我说别在洗手间喊，咱不不在一切刚刚开始在洗手间，咱到外边去，谢谢这些朋友们，谢谢你们的鼓励和支持，包括今天上午，这么多人对我说出这么多热心和真诚感动的话，你们的热泪就是我努力力的方向，是我努力力的原因。
在华盛顿非常非常的开心，最近基本上很少睡觉，大家看我的眼袋啊，现在老老大了了，真感觉到，真是老老得很快啊，但是为了了我们打击盗国贼，为了了我们的喜马拉雅，我觉得是值得的，我最不不喜欢别人嫌老老啊，头发白，人要是随着时间的推移，人不不老老，头发不不白，你成妖精了了。咱不不能像中南海那坐在主席台上的人，头发是假的，啥都是假的，煮熟的鸭子，啥都不不硬，就是嘴硬，哪儿都是软的，咱不不能学他，咱接受这些自然现象，反而享受在其中。
在到达华盛顿两天的时间里里，感受迫切的是中国话题的热，和打击盗国贼这个话题的大家的敏感度和认识完全和过去不不一样，和我上次来大不不一样，可以说今天是大街小巷，任何人无不不谈中国话题，还有一个就是，打击盗国贼，一切都是刚刚开始，成了了耳熟能详的热点话题，这说明文贵的打击盗国贼经历了了一年年多的考验，得到了了绝大多数人的支持，而且现在大家都是相信，支持还有信心。
尊敬的战友们，我想说的另外两个问题是，第一个我和有关部门见面以后，我深刻的感受到我们华人在西方的生活一定要守法，过去打着各种组织名义，幌子，在西方骗取各种经费，民运经费的美国人一定不不会和你拉倒的，一定会和你算，包括到这儿来踩着美国的船，在中国捞着人民的钱，在这块招摇撞骗，什什么领导来了了举举旗，花花钱，然后还打击民运异见份子，干着这些伤天害理理的事情，一定不不会拉倒的，所以到美国来学习的孩子们，别带着另外的任务，到美国来定居的人要爱这个国家，忠于这个国家，同时不不能伤害这个国家，这是根本，否则事儿会非常的大，未来你们会越来越明白，包括那搞假政庇，假律律师的，和盗国贼勾结的，还有某个律律师，头两天，我才知道，他回到国内去和中国的高院，法院陷害文贵的，还给文贵要求送达通知的，那些律律师们，你们未来的日子太难过了了。
第二个，所有的战友们，我想告诉大家的事情，我们一定要记住，现在盗国贼们在全世界各地在分化我们所有的战友们，大家看到了了我的照片，我和杨建利利先生今天早晨一起去看的樱花，特别特别的漂亮，我们很多人，因为大家很清楚，哪有一个像杨建利利这样先生，蹲了了 5年年监狱，一个哈佛的博士，他随随便便便便出去打份工都是几十万美元，但是一直那么多年年来，他都一直致力力于中国的民主法治自由，在联合国的演讲，包括对六四所做的各种事情，样样都可查可证，他不不是口炮党，所以说反对任何真正的民主，民运人士的，战友们，那是在利利用我们，那是我们的敌人，我们应该是辨明是非，识别善恶，这才配做的起喜马拉雅的人，否则连我们的战友天天纠缠其中，我们好坏不不分，还了了得了了吗，
现在盗国贼们分化我们海外的战友们和打击真正的民主民运人士的这种手段，必须要被我们看清也不不要被利利用，过去这半年年，我们被利利用瓦解的太多了了，我们必须收手，必须警惕，接下来我们大家将面临更更多的挑战，也会有更更多的收获，意想不不到的收获，盗国贼的日子不不远了了，也不不多了了，盗国贼的未来实在不不妙，我们的未来实在美好，一切都是刚刚开
始。该我们赢了了，谢谢，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/121/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/121/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好！….石家庄的朋友好！… Oh my God… 大家好大家好！（喝水）大家看得清楚吗？看得清楚吧？声音好吗声音？声音好吧？…新西兰的朋友！…太好了太好了太好了！…新西兰的朋友…啊呀，太好了太好了！…新泽西，New Jersey， 休斯顿，太好了太好了！
我这是刚锻炼完，全身都是水，哎呀，我的天哪！太舒服了！…好，声音好啊！…悉尼的好，悉尼的朋友好啊！…很清楚！图像好，声音好，好！我把这…啊呀，太好了太好了！哎呀，声音很好….大家好大家好！
这两天没报平安，我收到了各方面朋友的关心、担心、英国朋友&amp;hellip;啊呀，我真想英国了…阿联酋…啊呀，我的国家，我的第二国家…LA，巴黎…啊呀，好…广州人民…啊呀，太好了太好了太好了！欧洲…啊…
大家好啊！这个，我就不占用大家的时间，国内都是星期一的时候，我就简单地上上镜，出出视频，让关心我、担心我的人放心。没事，都好着呢！这个，特别是，有很多朋友都在问我，这个在华盛顿发生的事儿。华盛顿发生的事儿太多了！这个正事儿，小哥，点评的非常好，非常好！但是呢，因为大家都不是当局人，很多人还没搞清楚。那么大家应该再有点儿时间，你们就会明白，过去的一个月到底儿发生了什么事儿啊!（笑）非常之荒唐，非常之荒唐啊! 即将在中美之间发生很多的你意想不到的这些政治丑闻，政治丑闻。就是因吴征夫妇两个搞的啊。
比如说，比如说这个吴征两口子，在华盛顿啊，几个官员特别严肃地来问
我，Miles，我们要严肃地问你个问题——当然不是我一个人在场啊，不是我一个人在场，最起码有5，6个人在场，额…大概7个人在场，7个人，4个美国人，3个中国人——人家就问我，说吴征和杨澜夫妇明确告诉我们的，说这个杨澜在中央电视台和习近平先生的夫人非常好，成为姐妹，她私下代言代表她，而且代表她在林肯中心明年要搞一个大演出。然后呢，吴征呢是和习主席是哥们儿，经常私下喝酒、聊天，委托他，让他在美国办啥事，然后许了很多的愿，并且说明年如何如何有什么事儿发生，然后总统到中国去会有什么事什么事发生…哎呀我哭笑不得啊，
我真哭笑不得! 2010年，吴征和杨澜女士你两口子在日餐厅跟我吃饭，你两个是怎么评价习主席和彭丽媛夫人的，你俩敢站出来说一句真话吗？你既不认识人家，你也不了解人家，那个时候你还拿了两封信呢，那信我还在这保存着呢！我为了保存领导人的面子，不跟你们拿出来。你还要转给习主席呢，你让我找这个找那个的。我当时就给你拒绝了，我说我办不了这事儿，你现在吹牛，你们是20几年的好朋友! 华盛顿就这么大，人家是政府这么高官，你敢撒这个谎！吴征杨澜哪，你们胆子太大了！
你们敢竟然在美国啊，冠冕堂皇地打着习主席和夫人的名字！你俩配提人家名字吗？杨澜女士啊，你给人家彭丽媛女士，你给人家捧脚都轮不着你！人家原来人家就不搭理你，啥时候搭理过你啊，见你都躲着远远的；在中央电视台，在电梯厅看到你进来了，人家马上闪开不跟你坐一个电梯。你现在说是人家姐妹，你的这个慌撒的骗到了全世界!
你们两个咋骗人家查尔斯王子的？你叫我的朋友，到英国去人家都没搭理你，都说你是骗子，通过我朋友说，我要给查尔斯王子的全球环保基金捐100万英镑。结果好嘛，人家安排了你跟这个吃晚餐，参加了女王的赛马会，过了几天找你的时候，你说：“我说的你理解错了，我要捐给你是阳光卫视的期权。” 又过了一年，天天找你，最后说什么，我有几件古董家具给他吧…
又过了一年，天天找你。最后说什么，我有几件古董家具给他吧。骗人家！把我这朋友骗的，提到你回身发抖，啊。最后查尔斯王子跟我吃饭的时候说，Miles，我见过最大的骗子就是这个Bruno Wu，还有这个Lan Yang。后来人家在一次巨大的晚会上，在查尔斯的家里面，我们几个中国人都在场，中国去了十几个人。（还有）来自世界各地的精英领袖。
人家说我这一生中见过最大的骗子，就是中国来的Bruno Wu和Lan Yang。骗完了女王骗王子，骗完了王子女王，骗人家法国的前总理，然后骗人家德国大众公司的老板，说给人家搞定上海的业务，结果是骗人家几台车不给人家了，当作广告。然后骗了这个老板骗那个老板。然后呢，当时帮我要搞定李友的事情的时候，说孟建柱书记和孙力军，你要1000万美元给你做广告。杨澜女士，我这儿都会公告的啊。
现在我做梦也没想到，你还敢打着国家的名义，跑到纽约来。找到了高盛的前老板，找到了黑石的前老板，找到了摩根士丹利的老板，还有现在的老板，给美国政府写信。然后说一定要遣送郭文贵。然后你跟每个人都说你是受习主席和彭丽媛女士的委托。和当年孟建柱、王岐山、孙力军、傅政华（7:27）抓我的家人，抓我的员工是一样的道理，说是习主席批的。每个人，专案组的人可以去问一问。
我的员工现在还在里面押着，还在外面活着的，你们所有人都说习主席让抓的！抓我的全家，抓我的员工，要把我们全家灭门。现在那你到美国来，你又打着习主席和彭丽媛女士的名义，说是你是私人代表。而且竟然找了这么大老板，你许那么多诺给人家，你是什么用心呢？你不是高级黑吗？你这不是高级黑吗？你这是侮辱了人家习主席，侮辱了人家夫人！你两个能摸到人家边吗？你能看到人家背影吗？轮得着你吗？你来自上海，你代表着上海帮，最后19大前你疯狂。你要杀害郭文贵，怕爆你更多的料。
我告诉你吴征和杨澜，我本来和美国有关政府部门，只是达成了协议，部分地提交你的一些证据。接下来，我会马上公布你和我之间，我没有公布的那80%的大部分。让世界上所有的人，看看你是不是代表习主席，你代不代表彭丽媛女士。我现在已经让所有跟我谈话的美国政府官员和前政府官员，我要求他们，我说你必须，你要给我文字给写下来。我要把这个寄给习主席，我要交给习主席。
我让习主席看看，美国政府的官员是不是骗子？郭文贵是骗子！郭文贵是郭三秒！郭文贵是郭强奸！但美国这么高级的政府官员是不是骗子？是不是你说的？我要让习主席在和川普总统见面的时候，当面问川普总统，Bruno Wu还有杨澜是不是这么说的？问问他在场的官员，我跟这几个政府的官员，这几天我都这忙这个事呀。
我要把这个事情文字化，法律化。让全世界看看，你代表的江家、孟建柱、王岐山和孙力军，你们想干什么？你们打着习主席的名义，把我全家抓了，把我员工抓了，去抓我的合伙人。在香港抓我的员工的时候，就说习主席亲自指挥抓你的！好么，现在你又跑到美国来，天天呐，你造谣。你给那个博讯的韦石，你找了还有我认识的朋友。天天闹着要见我，想给我下毒是吧？
七天十一次要见我，每次离开我家我都咳嗽不止，我都不知道我家有什么，我也叫人来检查和辐射的问题，或者是化学辐射的问题，然后你到处传言，你吴征你到处说什么，说是你找了布什总统，奥巴马总统，还有老布什总统，给川普总统写了信，要求遣返我，三周前说上星期，二周前说第二天，到现在了，要遣返我，你说你是个猪啊，你以为美国是你孟建柱王岐山你江泽民控制的家啊，美国的前总统敢跟现在的总统，敢写一封信，那叫违法，违反政治纪律，马上就会告诉媒体，他们不想活了，你骗人就这么骗的，但是竟然有中国华人在海外的民运人士，打着民运的骗子，这帮猪，还竟然相信，还跑到我这来领赏，你把郭文贵看什么人了，
为什么中国这么多骗子，为什么中国骗子胆子这么大，为什么中国的骗子有这么大的权力，这就是盗国贼产生的最糟糕的黑色的蝴蝶效应，无人敢说真话，都相信假话，说得如此之荒唐，竟那么多人相信，灾难哪，灾难，中国还有什么是真的啊，还有什么能信的这个国家，你吴征杨澜，你竟然把美国的所有的现在的大集团，以中国给他市场机会，你公然的，你这是BGY啊蓝金黄嘛你这是假蓝金黄，这个蓝金黄已经够可怕了，你这个吴征杨澜夫妇，假蓝金黄，骗法国人，骗香港人，骗新加坡人骗马来西亚人，骗菲律宾，把菲律宾的总统威胁控制蓝金黄彻底成功，
你到中东去骗人家这个骗人家那个，搞石油一体，骗美国的导演，现在骗所有的，那天说的名字我都懵掉了，所有美国政府跟我说的这些名字，全都是我们全世界老百姓最大的老板，最大的老板都被你给骗成这样子，这个世界还有什么是真相，多么荒唐啊，郭文贵是个骗子，到今天你们说郭文贵是个骗子，找到一句话是骗了吗？找出一件事能证明吗？竟然在网上说郭文贵提供的文件国务院发文没有，你个猪脑袋，国家保密文件最高级的连title（题目）都没有，连文件号都没有，就是一张白纸，有的是半张纸叠上，只是几句话，连这点常识都不懂竟然拿出国务院的发文号来核对，
郭文贵要没经过鉴定，没有经过有关部门，敢拿出来吗？你敢拿出来一个文件吗，吴征杨澜孟建柱王岐山，证明郭文贵说过假话，做过假事，骗过人，犯过罪，你给我找出一个出来，刘志华查了我三年半，你们从2015年吵了我将近三年，加上之前的也三年多，你找到我犯罪了吗，我偷税漏税了吗？我有刑事犯罪吗？我有诈骗吗？有一个当事人，在海外的，不再你们抓起来的范围下，敢指证我犯罪的吗？有一个吗？有一个在自由的情况下说郭文贵犯法，说犯罪犯法啦，造假了，有一个吗？全世界就这样的事实都不去面对，竟然相信了你拿出这个领导人到处招摇撞骗，荒唐啊，哈德森，你们公安部说不是你们骇客的，我的律师不是你骇客谁骇客的啊，
本拉登骇客的呀，毛泽东骇客的呀，猪能相信吗？你公安部叫财新出来表达的那个证明，说文件是假的，然后你又加上说这个律师哈德森不是你们骇客的，那就证明了一定是你说谎了，因为全世界都知道是你骇客的，美国政府难道不知道谁骇客的吗？你这都否认了，你说你否认那个文件能是真的吗？你说这是假的，你骇客都否认了那事不是你干的， 那文件肯定是真的嘛。就你们这些人还领导着国家，连领导个乡都不配。在华盛顿你挡得住我吗？你能挡得住我吗？你不越挡越厉害吗？这叫什么，这叫天理。
天意不可为，这八个月来一次次较量，老天从来没站在你们一边。原因是什么，那叫天意。假的真不了，真的假不了，我现在不想公布，过2天你们会知道，在华盛顿发生了什么事情，吴征你等着，等事实出来，你这个家伙，你就知道你这个骗子有多么大的灾难，你在中美之间，将引发一场巨大的政治灾难，你将给习主席和夫人，中国的最高的每个领导人，惹下天大的麻烦，中国人将因为你夫妇2个诈骗成功一二十年，这回你是惹到麻烦了，你试试吧，同时我想跟各位推友说的，最近几天发生特别多事情，特别多，
因为我不想说那么早，因为我尊重游戏规则，尊重每个人，接下来我想跟大家说的事情，我正在准备，文贵全球发布会，第三集即将开始，大概三个小时左右，然后第四集接着就上，大概也2到3个小时，然后第五集在十八（九，口误？）大以前完成，大概一个小时，第六集在十八（九，口误？）大完会那天彻底完成，请大家做好准备，然后，在这个中间，会发生一系列我现在不能说的事情，一系列的，大家慢慢看，老天真的站在了我们这边，老天这次在华盛顿又一次的让他们犯下了愚蠢的傲慢的错误，老天又让吴征和杨澜，他们还有何剑峰的人，何剑峰是一个代名。
（老天又让吴征和杨澜啊，）他们还有这个何剑锋这个人，何剑锋是一个代名，大家，这个名字知道以后大家会吓一大跳啊，然后这个等一系列事情发生以后，大家会看到，到底儿，文贵所说的盗国贼 对美国对世界的安全产生了多大的威胁和危害，它即将会对世界产生什么样的负面影响？而且你们会再看到华盛顿 发生了多少神秘的事情 你们看到的事情是很少的一部分，未来你会看到更多的事实，历史， 可能因此将被改变，咱们拭目以待。
吴征，杨澜，你们的日子到了头了，中美爆发任何政治事件，（啊）你（们）会承担一切后果，你的老板，孙立军，孟建柱，（啊）这个王岐山，付振华会向人民负罪。今天你搞了这么多五毛啊，搞了这么多五毛。今天你的五毛搞的我特别开心，因为你这个五毛证明了我更加伟大 。美国人不是傻子，美国人是全世界最聪明的，说，就凭他们那么多五毛就证明了他们害怕你，就证明你说的是真的，什么事情都靠这事实，什么事情都靠事实和逻辑和证据，你靠五毛，那这不等于自杀吗？吴征啊吴征吴征杨澜 ，你真是不配做人呢！你们俩，你真是个典型的，你是个爹咪呀，你唯一的一个坐台小姐就是，Lan Yang (烂杨)，啊，Lan Yang 啊，真的是太可怕了，你这个人的龌龊到这个程度，
我觉得全人类找不出来吴征，杨澜还有韦石，西诺，李伟东，夏业良，就这样的，就这样的（人都不如的）畜生都不如的东西，这真是文贵照出了你们这些这些，真的是畜生都不如，你们拿着国家领导人开始招摇撞骗，开玩笑，你们就拿着一个全国人民的尊严在全世界招摇撞骗，你以为掌握了公检法，你以为掌握中纪委你就想干啥干啥？你等我把这个全球发布会啊，3，4，5，6（集）完了，全世界人民再会看到你们的嘴脸，大家都静下心来，千万别光看热闹，把所有我公布的信息的每一个细节，每一个字每一个证据搞明白，这就是我觉得这些天来我跟美国的这些媒体打交道，
我非常震惊，人家了解的东西太细了，可能某些东西，人家都不知道，毕竟不是咱们中国人，但是很多工作做的太扎实了，太扎实了。然后呢，完全在文贵计划之中，这次，我们按照我的计划提前完成任务啊，走向了西方社会，真正的文贵所说的这个事件，真正的战场是在国外，不是在中国，我特别想保持中国的事儿，中国人解决，但是现在看来中国的事儿，现在因为有，王岐山孟建柱孙瑶贯军刘呈杰，啊，这个这个这个这个这些人啊，还有这个什么洪宁啊，还有王岐山的私生女，（还有）高艳艳是吧，还有这一堆人打官司打到美国来了，再加上这些这个这个伪类们啊，
再加上这个吴征和杨澜啊，Lan Yang（烂杨） 都搞了全世界来了啊，那没办法，中国的事儿就必须跟全世界一起解决了，啊所以说新的时代又开启了，中国的事儿要跟全世界一起解决，这是我最不愿看到的，但这是盗国贼导致的，不是郭文贵做的，啊，这事是实实在在的事实，大家都看见都见证了历史。真的是这个，全身都是水，哎呀，这个，接下来呢，我这几天还得忙活，今天是有一个文件因为有关部门希望是中英文一起发，啊，那就一起发，然后呢一起发吧我就一起发啊，好吧，这个另外一个呢就是，给所有的推友们啊，这个咱们大家又明白了啊，这个人要长德啊，德如长江啊，德如长江啊，要记住啊，德如长江，然后呢，我的计划给大家说好了，好吧，这个今天我就报平安到这儿，不打扰大家了，这个一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/118/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/118/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
孙：文贵、文贵兄你好。可能FBI不太同意我们见面，你是不是跟他们沟通好了？你再跟他沟通一下。文贵，FBI不太同意我们见面，但是我觉得我们哥俩应该还想办法见一面，你有没有跟他们沟通好，他们的华盛顿总部同意了吗？给我一个答复。
文贵兄，文贵兄，刚才FBI来电他们不同意我直接跟你见面，他们不同意我直接跟你见面，我还在协调，也希望你尽快协调协调，我们争取还是能够见上一面，我们争取还是能够见上一面，谢谢。
文贵兄文贵兄，刚才他们不同意我直接跟你见面，他们不同意我直接跟你见面。我觉得我们争取还是要见上一面，我也在协调回复他们，希望也能尽快协调，谢谢，听到之后请回复，谢谢你。
他是不希望咱哥俩能坐下来好好看啊，兄弟啊。
郭：当然了，你真不知道啊，我清楚你咋回事，你也不跟你老兄说实话，我都听他们跟我讲了，说你的签证来的目的就是我一个人，人家也给你签证，就是因为你来见我的，而且呢，他们特别希望你能犯错误，他们特别希望，比如说你带的那个人呢没有签证他们就直接给逮了，你知道吗？我现在拿你、没有拿你要换人了，你可千万小心千万小心，但是他们不应该，答应的时候他同意我们见，不可能说不同意我们见的，任何情况下立军兄我可不希望你有任何麻烦，我不管你怎么想的，你来的目的是很清楚，就是要商谈把我弄回去，没问题，这是你的工作，但是咱们兄弟两个我可不希望你有事啊，我可真不希望你有事。
孙：文贵兄啊这次你还真是误解我了，我来呢是美国司法部邀请的，主要就是来谈网络安全合作的，嗯，而且呢，我到了美国之后呢，已经跟他们谈了两轮了，谈了两轮都不错，你也可以问他们，包括FBI也在，我只字未提郭文贵这三个字，我要是提了你郭文贵三个字，你能说我会谈这三个字咱们就不是兄弟了，所以我觉得你这个呢，确确实实是误解我了，然后发生了彦平这个事儿，才有了今天这个情况。后面呢，本来还要一对一谈的，有几个部门它确实取消了，我也不瞒你，但是呢我到目前为止，在美国人面前，包括美国的执法部门，包括FBI从来没有谈过郭文贵三个字，这一点你可以问他们。本来我谈完就可以走了，因为要不是老哥彦平发生了那个情况，我早就回国内了，因为彦平发生这个情况，你不愿意跟我们在谈，我才留下来，在等你，老哥，这个是千真万确的，我没必要去给你扯谎，你可以问他们，是不是我跟他们谈的就是网络执法安全合作。如果他们把我逮了能唤醒你对很多问题的正确认识，我倒觉得也好了，我宁愿被他们逮了。你也别多说了老哥，你尽快协调吧，平常咱哥俩能见上一面，来一趟也不容易，能够见上一面，可能有些话能够说得更快一点。
郭：我明白了，不管如何你都是我老兄，任何情况下我在协调会让他们协调，好吧，你等我消息啊，我都明白。我跟你说啥你得理解，人家给我说啥，我跟你说了我不会在那儿瞎转，你这点你明白啊。
孙：老哥，我刚才跟你说的话，有半句话骗你，你就都觉得我他妈的….咱俩这点信任还是有的，我刚才说的所有话没有半句是骗你的。你可以问美国的任何执法部门，也可以让你的律师团队去问，我跟他们这个会谈当中有没有提到你的事儿，有没有提到你三个字，我觉得这个都是咱哥俩合作的未来10年20年合作的基础，你可以去问他们，你可以叫你的团队或者叫你律师去问他们一下，我在跟他们的会谈当中。压根就根本没有提到你的名字，我说的都是千真万确的，请你相信我。
我们哥俩共同合作未来20,年的基础。 我相信你，所以你前一段时间也错怪我了。说我跑到华盛顿来搞什么第二方案，第几方案的都是胡扯。
郭：立军兄啊，你看我今天飞来，我在起飞前最起码有三次，他们不让我上飞机不让我来，我说不行我答应过立军兄，为什么?咱俩没任何怨恨，你也是打份工的，那国家也不是你的，还有一个你说的，我要看的是未来20年咱哥俩年轻着呢，这是真的，这是真的，你也不要天真我也不要天真，人家美国政府也不会跟我们俩的生死共存，中国政府也不会和我生死共存，那你清楚的很，周永康都能抓起来那谁不能抓起来啊，别天真，我是把你当兄弟，我今天必须来，你放心啊，这个咱不用多说我就跟你说实话就行，我知道啥给你说啥啊，因为你也是个天才，最后你都会去想的。
孙：你可以去问他们，叫你的团队或者律师问他们一下，我再跟他们会谈当中，压根就根本没稍上你，我说的都是千真万确的，也请你相信我，这是我们两个，哥俩未来共同合作的十年二十年的基础，我相信你应该信任这一点，所以你前一段时间也错怪我了，说我跑到华盛顿来搞什么第二方案第几方案的都是胡扯。老哥，我在华盛顿等你希望这次一定能见上一面，咱们两个的握手啊也是未来的握手。我有时候想想，也挺他妈滑稽的，在北京这么多年没握上手跑华盛顿握手来了。
郭：老兄，你说你能干一辈子这行业吗，可能吗？那是绝不可能的，千万别天真了，那可就是骗自己了，啥别说了，这个我已经在路上了啊。你放心，咱俩一会见啊。另外立军兄啊今天跟你来的这两三个人可不可信？因为我们会谈到91本涉及到的这些内容，包括咱孟老板的一些事儿，这个谈了以后安全吗？这个你也给我个谱，什么话该说什么话不该说。你别这三人回去以后把你给卖了，在一个你我都是性情中人，有时候太相信这个人，你想想怎么弄啊。
孙：这个文贵，真的谈到核心问题的时候，只有咱俩一对一的时候谈这都没问题，另外这两个人总体还是可靠的，嗯，我心里有数，还有的不行的话我介绍一个也可以，两个人也可以，我带一个人也可以。还有啊，咱也别被FBI给利用了啊，FBI他一头是答应你了说他在场也行，但是另一头你看他有通知我绝对不能见，我这没有办法，你要看的话我就可以把他发的东西告诉你。别最后咱俩被他们玩弄于股掌，老哥你心里有个数。
郭：没任何意义啊，而且我就像我见一个彦平兄和你一样，都不要掺和这事儿，你俩干嘛呢？你俩跟我又无仇无怨的，顶这雷干嘛呀？人家都干的好事让你俩来铲屎来了，我和你和彦平都无仇无怨，干嘛弄那个。咱就是看得长远才行啊。
孙：文贵我理解你说的，你尽力在中间协调吧，我们这里也在给FBI协调，实在不行的话他在场也行，只要能见上。他在，哪怕他局长在我都陪着，咱们一块坐着等也没什么大不了。
郭：你放心正在协调，我已经到房间了，
孙：我一切听你的文贵。
郭：我在这等你，你到之前给我说，我让人下楼去接你，放心吧，你过来就行了，好吧立军兄。
孙：老哥，地儿不是问题，我有车，随时可以过来，关键是FBI不同意我们走啊老哥。我们也正在跟FBI交涉，你也跟他再交涉一下吧，好吧。
郭：我们已经跟他交涉了，他的回答就是这样很明确说如果你要来见我的话，没有问题，他们愿意让你来见我，没有问题的啊，但是呢，就是说这是个人的见面，个人的见面。
孙：他们跟你这么说的，但是跟我却不是这么说的，我现在对他们明确的通知，不能够去见你。他不仅通知了代表团，还通知了我们使馆的警务联络官，明确的告诉我不能去见你。如果要去见的话，一定要等FBI通知我们代表团，或者通知我们的警务联络官。
大哥，这个不行，你这个弄了之后，有个什么问题呢？咱俩单独一谈，谈完了之后的话他又说我跟彦平一样的毛病是吧，又给我蹦蹦蹦来一场，咱受不了咱没必要。真的，老哥你千万别开车接我，你尽量协调，只要能协调FBI能通知大使馆通知警务联络官，或者通知我们代表团同意我见你，我一个人过去都没问题，你派车来没问题，但是你现在突然派车来接我，他们不同意，你说我去了，然后中间设置什么障碍，什么取证什么的东西，反而麻烦了。老哥，这事千万别做，这事要做了呢，怎么滴怎么滴，我也不能害你啊老哥。
郭：明白了明白了立军兄，我继续协调继续沟通啊，行，我完全同意你的完全同意。
孙：我们大使馆写给国务院，今天大使馆，我跟大使馆要求一在反复强调了，大使馆绝对没有过，连协调都没有过，而且美国国务院这两天，管中国事的局的人就不在，他们有的休假了有的出差了，根本就不在美国这个是FBI骗你老哥，我可以百分百的告诉你，目前只有FBI跟我们联系你这件事，没有任何一个部门跟我们提到过你这件事情，我可以向你保证。
郭：好，我们正在协调。
孙：你这么搞，咱俩就成了他的口舌了，你把我也卷进去了，把你自己也卷进去了，另外我这门口楼上楼下都是FBI的人，你说你来了能见到我吗？你还没到呢，他妈逼的就开始瞎鸡巴折腾了，咱再忍一忍再协调协调好不好？这不还有时间吗？我今天我跟你说大哥我是抱着不见到你不死心的。就在这耗着我也跟他们耗，今天晚上我也不走了我就耗着。
郭：明白了立军兄我等你消息，我这边协调。
孙：大哥，这下你就明白是怎么回事了吧，我们根本没有，从内心来说我是肯定想见你面的这你信了吧，他们现在就是不让我见你，我门外楼上楼下都是FBI，说只要去见你车都不让动，那也不让出门，我也搞不懂这是怎么回事。从另外一个角度啊，上次为老哥去见你还真的是不容易啊，真的是冒着点险了，我也是可以想象后期的为什么搞的那么复杂，再过一会儿如果他们还不给回复的话，我也准备取消明天早上所有的官方活动，回国了。你还有那么多好吃的，我到现在连中午饭都没吃，看着你吃的这么好，我也挺高兴的。
郭：唉呀立军兄啊，真不容易呀，真不容易，这些事情的发生实在是都是咱们自己作的，咱本来不应该发生，咱就说好好的你说弄这干啥呀，咱有啥事咱们自己解决不了。什么都解决不了。
孙：文贵文贵，这两天呀通过跟你不断地联系，在这之前我对你的这个事了解不多，五月份以后吧，这事开始有些了解，包括这次来能够直接跟你通上话啊，包括今天所发生的事，我觉得你说的，你还是去到，这个，我呢觉得，从我内心来说，解决一些问题，我觉得两个人吧，就像夫妻离婚一样，当年，你也跟这国家，也像是夫妻，俩夫妻吧，生活了这么多年要离婚了不要互相指责对方，这个更不能互相指责，就是离婚以后也能做个朋友，这是最高的境界。我不知道我表达清意思没有啊，大哥，我只要想说的就是，嗯，我感觉出来了你有难处，咱俩还要沟通一下事已至此，我也知道六月十六号对你来说非常重要我回国之后呢，会认真的去协调这件事情。谁让我赶上这个事，另外呢，最近电话你也说了，你也信任兄弟，信任我刘大哥，我想我们两个回去会积极帮你协调这些事，这是第一条。至于那些文件，兄弟，更不能说一辈子流亡海外，为什么不能好好过一生？我呢还是希望大哥你能成为一个正常人，正常的的和全世界做生意，正常的回国，正常的干你能干的事，你还是能够为国家做出更大的贡献。不是我忽悠你，这是我真的是这么想的。因为之前也确实不了解你。所以呢我决定取消，明天跟他们所有的官方会议，所有的官方，我不求他们什么东西，我也得有骨气，现在是他求我，不是我求他，我没有什么好求的，我本来就是落实两国领导人谈话的一些议题，啊，不是来求他干什么。另外我也向你绝对保证，前两天跟他们谈话过程当中，从来没有谈到过你，我做事有我的分寸，当然后来因为跟你通话之后，再和老刘这个事儿，然后进入其中，通过这两天的交流啊，从我内心来说我觉得。有些事情还需要调整，可以需要调整，我说真话，我不想你对不起列祖列宗啊，这事情到这么关键的时候，我希望我们两个共同把这个事情处理好，我希望你能够自由自在的全世界生活，包括回国，我希望你自由怎么做生意啊，包括把国内的生意做好，我希望你能够更多的为我们这个国家作出贡献，我相信你也愿意这么做。
郭：你去想想立军兄，这些力量很大的不是那么简单，而且咱们老板孟老板，他就糊涂。多少人希望我走到今天再往下走，他们才开心呢，走下去，郭文贵的本事我相信很多人是知道的，一定会成为孟老板，一定会成为很多人的噩梦，我走那一步去那最多就是把我弄死，把孟老板、咱们大家都死了就完了吗，你想谁会想想说郭文贵你往下走，你活着能不能把你干掉，你把王岐山干掉，你把孙立军老兄干掉，你把傅政华干掉，人家才不管你死活呢，你一起死了才好呢，人家不就希望我走到这一步吗，而且现在孟老板你每一步走的棋都是让人家点着走的每一步都是这么走，你想想。
孙：老哥，你说的这番话说的很好，你也要相信此时此刻，我也是非常想见你的，这个真的是这样，但是我相信啊，咱哥俩岁数差不了多少，未来就如同你说的，还有10年20年，我们是一定有机会才能见面啊，不管到天涯海角我都会去见你啊，这是实事求是说总有这么一天的，而且我相信我们不仅能见面，我们还能成为好朋友。我还能在一块做很多事情，这是我想表述的第一点，第二呢我是说如果实在不行的话，你就吃过晚饭之后就回纽约吧，也别让大嫂郭美和郭强担心了，因为昨天中午跟他们通话。他们都是非常好的人，非常善良的人，也非常通情达理的人，两个孩子我相信将来也会嗯，很有出息，甚至于超过于你，嗯，在此我向你保证，大嫂或者郭美或者郭强回国，都是百分之一万的安全。有我的安全就有他们的安全，他们不管是谁回国我都会请他们吃饭，我都会把我的国内电话留 给他们，叫他们有事随时找我，你回到纽约之后的话呢，好好的通个电话，既然我在美国，回去之后呢，也便于我能够帮你至少做点事，协调一下一些事情，既然我插手这个事，我就想跟老哥一块，把这些能够好好做好，做的能够大家更圆满一点，今天晚上如果可能的话，通个电话，我也把国内的一些想法，真实的想法跟你在说一下。共同找到一条解决问题之路，这个你也别完全怪国内，国内有些事呢，被你刚刚杠到这一步啊，可能杠上了吧，也有各种各样的难处，国内的事也比较复杂，也有很多复杂的一面，也希望你能够理解，但不管怎么说吧老哥。我是不愿意让你继续这么走下去，重新振作起来，重新恢复正常的生活，重新做好你的生意，重新为国家做出你该做的贡献，重新认识，重新携手走好未来。昨天晚上是中国的端午节，我一个人在华盛顿街头走了一圈，哎呀，想想挺有意思，也挺复杂的，一个人在外也不容易，也不知道能不能吃上粽子，我不知道大嫂给你包粽子了没有。反正我们明年的端午啊，老哥你得请我吃粽子啊。
郭：但是后来一个往前走的这样，我真是不希望这是真的太可怕了，太可怕了，接下来再往下走的事那会更加，往前走一步，那都是尸横满地啊，尸横满地啊。
孙：文贵兄，嗯，刚才呢，我已经发出了函件，通知在立案和所有的美国的政府部门取消了明天上午他们安排的所有活动，嗯，准备回国了，嗯。刚才听了你的两段录音，我对你有了新的认识，啊，首先呢，感谢你就是点评这件事，我就不多说了，说明你还是有，至少是够哥们意思的嘛，是吧？还懂得谁对好，谁对你不好。还是讲很讲究的吧，怎么说，你还是懂得彦平确实挺不容易的，说实话我跟你说，我那天跟郭强说了，他夫人和家里老人都得癌症开刀，可能他都得陪。导致了这个端午节跑这来给你倒腾这个事儿，确实你老哥挺不容易的。我也希望你一辈子能够善待他，这老哥啥也不图，也图不着啥东西，人家就是一份责任吧，来给你聊，一辈子对他好的人得记住，我希望你一辈子能够善待他，如果他一辈子来不了美国的话，也很可惜的，原来他还跟我说过，他想明年退休之后，因为他媳妇那个病啊，可能不太能够手术了，他准备把媳妇接到美国来治疗，看来一辈子也实现不了了。至于，可能在纽约在华盛顿咱俩是见不上面的，那么回纽约之前，如果你愿意的话呢，我待会给你一个这个宾馆电话，大家用宾馆的电话，再通个话，再好好的细细的聊一聊，从我内心我觉得就是。这么拖下去也不是回事，还是想我帮你共同把这个事能够妥善的处理好，你看看行不行？我怕刚才这段录音，没有这个发过去，我在这个再说一遍啊，如果你离开华盛顿之前吧，我给你一个宾馆的号码，在通个电话，共同商量一下怎么处理这件事？安全一些，总之吧。既然这次咱俩通了话，今天发生了这些事，从我内心来说，我是希望咱哥俩能够一块共同努力吧，让你把这些事能够处理一下，我觉得这样对大家都好。
郭：我一定要对得起你老哥，放心吧，你看着你兄弟做的吧。
孙：你也可以问FBI我是不是把明天早上他们的活动全部都取消了，我觉得，我说实话，我本来没打算跟他们去谈你的事，但是他们把你这个事跟明天的谈话像绑架或怎么样，我觉得我我没必要我也没啥求他们的。有啥了不起的，咱俩是咱俩之间的事，咱俩总有机会能解决。是还有呢你也琢磨一下，如果这次实在在华盛顿见不上，你看看还有什么方法能够大家能够充分交流一下，打电话也行或者是，要不叫郭强郭美一块碰个头也行，你看看你琢磨琢磨我的事。
郭：这个咱俩一会你方便的时候后给我发个电话我给你打过来，然后回到纽约我也给你打电话，咱俩说说把时间安排一下。接下来这个3号我又得开始直播了，然后呢，以后这个接下来的直播这个收不住了，就是在10号以前肯定做，还有一个呢，就是说这个16号这个事是关键，这几个问题你看我前天说我是48小时，你说我24，你48小时你打个电话，你就像国内取保候审不就完了吗？然后资产的问题你回去开会。几个会就解决了，没那么复杂，那么复杂，你兄弟不是不懂的事，我难道不懂吗？然后呢，就是说我这个问题就这几个公告解决完，所有的解决完，然后呢，咱们俩就在英国见，在英国见好不好？在英国比这方便的多的多。
孙：老哥，听兄弟一句劝啊，不要再去折腾那些事了，那些事没什么好折腾的，我就希望你好好赚钱好好生活，跟大嫂，跟郭美郭强一块，好好的过，这个这个事比什么都重要，这个你说的，6月16号这个这个这个日子。如果不太方便的话，或者晚上方便的话，咱们电话里细谈一下，我觉得咱们两个，都在哪些方案具体一点，这样对我回去说，回去说我也见不上的话，电话就好好聊一聊，方案具体点，这样可能对大家都都好，老哥你相信老弟是真心想帮你的。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
