<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>范冰冰 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8C%83%E5%86%B0%E5%86%B0/</link>
    <description>Recent content in 范冰冰 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8C%83%E5%86%B0%E5%86%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵为什么来美国开始爆料革命
2：50-2：57
Kyle Bass凯尔·巴斯：欢迎来到得克萨斯州的 *** , Miles。
Miles Kwok郭文贵：很高兴见到你，Kyle。非常感谢你。
2：58-3：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：我俩成为朋友多年了。我们分享了你的很多重要观点。
3：07-3：22
Kyle Bass凯尔·巴斯：我们今天一起度过了很棒的时间。宣布调查进程***，***的翻译让***害怕。***曾经想方设法把你遣返回中国。
3：23-3：30
Kyle Bass凯尔·巴斯：会谈
3：31-3：36
Kyle Bass凯尔·巴斯：所以，你的故事令人惊叹，很多人难以相信你的经历。
3：37-3：54
Kyle Bass凯尔·巴斯：你在中国崛起，然后逃离中国，来到美国。人们发现难以相信***？
3：55-4：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：几乎你说的一切。我认为世界，在美国的人们，中国。理解你说的一切都非常重要。
4：07-4：16
Kyle Bass凯尔·巴斯：中国的首要战略是什么？Miles Kwok是谁？你为什么来到美国？所有这些问题都会引起很有意思的答案。
4：17-4：32
Kyle Bass凯尔·巴斯：我想问你一些具体的问题，比如中国的经济数据，CCP，***
4：33-4：42
Kyle Bass凯尔·巴斯：Miles,请和我分享你为什么来到美国？你在中国经历了什么？
4：45-4：57
Miles Kwok郭文贵：谢谢你，凯尔先生。我的英语不太好，表达方式是中国式的英语，希望我的回答能让你理解我的意思。
4:58-5：03
Miles Kwok郭文贵：实际上，你问的这个问题容易回答。我来到美国的原因是反对CCP。
5：04-5：22
Miles Kwok郭文贵：我不反中国人民，我爱中国人民，我爱中国，我爱美国。但是我恨CCP，我想让它垮台，我想摧毁这个政权体制！
5：23-5：27
Kyle Bass凯尔·巴斯：你爱中国人民，你爱国家，你不爱中国政府？
5：28-5：48
Miles Kwok郭文贵：是的，我不爱中国政府和CCP。其次，我想警告美国：你们处于危险中！你们太天真幼稚单纯地相信CCP！
5：49-5：52
Kyle Bass凯尔·巴斯：美国天真幼稚单纯地相信CCP
5：53-6：04
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么要警告美国。所以我想告诉你们CCP的所有真相，包括它的政治，文化，军事和经济。
6：05-6：11
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么在这里，这就是为什么CCP想把我抓捕回中国！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/384/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/384/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，战友们好！我回来了。刚才太仓促了，我给大家抱歉啊，因为我有一个特别特别重要的约好的电话。抱歉抱歉。是我一个日本的朋友，这位日本的朋友可以决定你马云的命运的啊！
（读留言：聊天室的战友们着急的很。）我本来今天或明天要在Sara的战友聊天室，我要和战友们聊聊天，我得找找Sara，我就是今天或明天跟聊天室的战友们聊聊。
刚才我这位日本的朋友，他91岁的时候还搞了一个试管婴儿的儿子。这老人家不得了，家里的几个女孩全讲流利的中文。（对留言）不是孙正义，孙正义见到他连个屁都不是！玛莎桑，我问他说你怎么看待孙正义啊？他笑笑，他说他是个赌徒。就这一句话。
这个（老前辈）是我人生中最重要的一个人。当年裕达就是他给我投的钱。当时我刚从监狱出来他给我裕达投的钱，问都没问。就说文贵你要多少钱？后来我说5百万美元吧。然后他看着旁边的助理说你把他的账号要一下。最后，当这500万美元打到郑州的时候，哇塞郑州市政府那时候叫招商引资，那都是谁拿钱谁就是爹，现在是谁拿钱谁就是孙子，因为它可以抢你。那时候，哎呀，全都围着我—人大主任、公安局长、公安厅的，那时候还没安全厅呢，全围着我转。
马上给我几副武警牌的警卫车，就把我当祖宗—外商投资嘛！然后日本人来的时候，警车开道、戒严、去洛阳龙门石窟。这都是共产党干的事啊。现在当孙子吧，你投了钱就是孙子，任他宰割。当时他有句特经典的话，是影响我一生的。他说你就做地产吗文贵？我说了我的一些想法。然后股票，我说您投资股票吗？他看了看我说，文贵，股票市场是投机。
再一个，没有自由和法治的国家投资股票市场就是比赌博还差。他说你去赌博都别去搞那个投机市场。他说要投资，不要投机。这句话影响了我一辈子，我绝对不炒股票，绝对不买卖股票。所以我的基金，从来都是长期投资，绝不投机。我们其他几个基金有做空的，对不起，我不参与，其他人做我表示支持，但我绝不参与。那叫投机。
昨天我看到在网络上骂A股票市场掉下来了，结果我发现专门有五毛，不要脸的人，来骂股民，谁让你投资股票了？赚钱你不感谢党和政府，挣钱的时候你不喊党和政府伟大，你赔了钱了你活该！股票就是有赚有陪，你想想叙利亚，想想你呆在叙利亚你就老实了。你说这TM的是什么强盗逻辑？你们这国内的五毛，竟然说出这样的话出来？
那人家E租宝、泛亚、P2P被骗的你政府公开宣传让人家投资，结果人家投完资了，你宣传，做了信用保障，就像我们信用资金一样你去做信用担保去，任何一个人找代理公司或者同行，或者证券公司或者基金，只要你把我请来了，就等于你做了信用担保。很多基金是对赌的，我投3你投7，我投7你投3。你这算什么流氓
政府？老百姓赔的时候你就说，你想想叙利亚，叙利亚是什么呀？啊？想象叙利亚是什么呀？
（读留言：这块写着狗屁逻辑。郭大嘴编的逻辑。）你姥姥来的，你要能编出这个逻辑，你也就不白活，你就在这块天天跟着郭文贵的屁股找屎吃吧你！
所以亲爱的战友，真的是强盗逻辑。我这位战友，真的是影响了我一辈子，这位老人家。所以说亲爱的战友们你说这是什么逻辑啊？挣钱的时候你要感谢政府感谢党，赔钱的时候你要想想叙利亚，哈哈，这都是什么逻辑啊？
（回答战友）不戴表，从来不戴表，我身上除了一个菩萨之外，我什么都不戴。所以战友们，你说这有多么流氓的事。但是这个老大哥这一辈子跟我好，我对他真是，绝对尊重。我到日本去每次吃饭聊天，他的几个孩子中文都讲的特别好。人家了解的中国文化啊超出了我多少多少倍，在他面前感觉我自己太可怜了啊。
所以亲爱的战友们，说完马云这个，咱就说说马云和股市的关系。马云的一举一动都影响着股市。这些大富豪都影响着股市。但是现在我们2万多点，上海股市。现在所有的股市，股民都干嘛了？这共产党的宣传严格讲这在国外小股民都可以告你的。因为党一直在说，
哎，这个股市会看好，股市会看好，然后去投资。然后有人在A股线上骂，说你们老说能看好，那共产党现在经济都不行了，都在卖股票。结果另外的五毛说什么？还是一个教授，说整个国家共产党根本不在A股，因为A股太小了，根本不能通过A股看国内经济的起伏。你说这个不要脸到什么程度？这边说买A股，又说A股跌了无所谓，共产党不在乎。什么话都让你说了。
所以说共产党盗国贼，这些五毛们和所谓的专家们，你那个嘴你那个屁股，真是多功能的，既能吃屎也能拉屎，就是一个骗老百姓，什么都骗老百姓。
你看那些建筑工人，你看那些大街上的那些，卖熟食的小店小贩们，卖青菜的小贩们，那些卖肉的，还有那些大货车司机，还有那些退伍的老兵、军人，他们有什么渠道去挣钱哪！他有啥渠道？他要拿一个执照能把他全家家产给卖了，能把他套住。他不拿执照就要被你城管维稳，他要投资了股票就被你给骗了，他要买了房子就被你给绑架了。
全人类上，只有一个所谓的伟大的国家一切都属党的，一切都归党，一切都听党的—爹亲娘亲不如党亲。然后你死活都是你自己的。你买了股票赔了，你说你想想叙利亚。你该感谢党吧，你赔钱都得感谢党，让你想叙利亚。你挣了钱你得感谢党，赔了钱你得感谢叙利亚，没了钱没被弄死—你说这是什么强盗逻辑战友们！你说但凡咱们有一点脑子的人去想一想，这个世界上还有这个逻辑吗？听着都生气。
那为啥马云能挣钱哪？为什么呀？为什么这些大佬们能挣钱呢？因为他根本不在乎赔赚，他全是银行贷款，赔赚都是人民的，都是国家的，因为这个国家的游戏规则一切都是党的一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。那爹亲娘亲不如党亲这股民赔那么多钱能不能给点啊？一切都听党的，我们都听你了，赔了钱管不管哪？P2P那么多人被害，你管不管哪？上吊死那孩子你管不管哪?一切都听党的，一切的结果、代价谁负责？
像黄河边似的，有一个潮州人说，黄河边，跟我借给10万美元，我投资一年能20%的回报，后来在加拿大买房能有100万美元的回报，最后带着老婆要跟人睡觉，这个人发现这小子是骗子。那叫放高利贷，那叫赔死活该！没人给你负责任！但是共产党，没给任何人安排小媳妇啊？你也没给这些P2P的受害者任何赔偿啊？但是是你发起的啊！包括你李克强天天讲搞P2P，网络金融。
你去想一想，共产党所有的给交代的事，你见过有交代吗？一次次的有组织的金融诈骗，不算数。结果要定所有的商人这个什么合同诈骗，那个非法经营，这个流氓政权你说流氓到这种程度。这个股民在A股上留个言吧，说我们赔了钱是听了你们的话了，结果在上面骂你，说你想想，你没变成叙利亚你感激党吧！什么流氓逻辑啊！
（读网友留言：黄河边女儿注销中国国籍了。）黄河边如果你能够听到，你别在祸害你的第二个老婆郑小姐了，人家是个博士，人家老公在日本被抓了，你就别骗人家了。别叫人家再得子宫癌了，你和李洪宽是一样的，全身都是性病，你又没有性能力。对了，那个吴建民说，谁说黄河边没有性能力，那他就等于没有性能力。
我强烈建议吴建民，你带着你老婆带着你女儿跟黄河边试一试去，你试完以后再带着你老婆你女儿到我这来试一试，看看谁到底是性无能，好不好？骡子吴建民，就
你那个样！我就看你的眼睛看你那个肾，你不是性无能，你压根就不知道啥叫性！你在监狱关傻了你。吴建民哪天我爆爆你的料啊， 你等着啊！
所以战友们，你说荒唐不荒唐？马云的四步走，和盗国贼集团洗走了万万个亿，相当于几乎是A股市场的总量了。A股市场的股民从3万多点跌倒2万多点，然后要感激党没把这些股民变成叙利亚的人民，就没有把你老婆孩子给杀了，那就对得起你了。然后说经济现在下滑，什么经济下滑？哪儿经济下滑了？中国GDP照样96.8，你看看美国到处发大水，两党相争！还出了本书，叫《Fear of Trump》，这个多烂哪！你看美国那个乱，感激共产党吧！没把你股民的2万6 变成1万6，就不错了！
跟那个吴建民是一套货，一套货啊。他也没跟这个黄河边睡过觉，就说黄河边特别厉害，那你去试试啊，带你老婆带着你孩子，包括你也可以亲自试试。你说你说郭文贵就是个大骗子，满嘴跑火车，你老看我郭文贵视频干啥呀？看黄河边视频去，看韦石西诺的视频去啊，看乱伦彪的视频去啊！
这个《川普的恐惧》这本书，很早我就知道了，这本书出来以后影响太大了，全人类、全地球第一个抱着这本书的是中国共产党。深圳电视台、CCTV和中国报纸，这两天美国的官员都在关心这事啊。战友们，如果你们有这方面的信息，一会请发给我，发到郭媒体上。我正在收集中国是什么时间，多少次，多少阅读量报导了这本书的。这绝对是影响美国中期选举的，一个国家行动。那我问美国人，为什么中国这么大量的报道CCTV4、凤凰卫视、深圳电视所有报纸网络上白宫是这个星期五才能拿到这本书，星期五才能拿到。
中国在6号就开始报道了， 5号就已经出来了， 他怎么拿到这本书的，而且还翻成了中文， 然后大肆的报道，你不影响美国选举吗，然后把美国所有的有影响力的华侨叫回中国开大会，然后回美国来爱中国，过去20年我见的爱国贼多了去了，香港台湾日本爱国华侨回去了见到中央领导鼻涕一把泪一把， 国家，党， 中国人要强大啊，我们爱国爱党啊。
我永远问他们一句话， 你这麽爱国爱党， 为什么不把家搬回北京定居呢？没有一个人回来的，马上给我变脸。
美国有两个华人超级牛的， 有一个 已经破产了，当年见胡锦涛之前，我在钓鱼台饭店8号楼和他吃早饭，很兴奋，带着家人来了，怎么怎么爱国， 我说那不要在纽约住了，搬回北京住。 什么爱国华侨，都是骗人的，梁冠军，郑约翰骗子。
中国人培养骗子， 接受骗子，共产党就是互相骗，这就叫乌托邦。现在所有的党内宣传， 川普的中期选举一定输，输了股票一定反弹， 这是今天给A股市场又喂下的一个毒。
我这几天开会要安全，要在没有天花板的地方说话，只有上船，关键的话还要到小船的甲板上说，你嫂子不在，我自由了。战友们太可爱了，我多爱你们呀。
我从来没有这麽开心快乐过， 我就是再有钱，变成了王建还有什么呀，我头发不白， 变成了徐明又有啥呀。
请战友们收集 “川普的恐惧” 这本书的所有的CCTV的百度的阅读量，内容还有视频发给SARA，大家现在千万不要投资股市，那是投机，中国股市是个骗局，赌博， 大家一定要保重， 我看到P2P的人遭受的损失真心寒，难受。
刘希咏绝对是被整死的，等他判完我专门说一次他，刘芳菲这个人不简单， 生活中比电视上还漂亮，此人非常会与人打交道，非常会与人沟通， 在官场上是行水如云，如鱼得水但也害了她。她是有情怀有理想的人， 有大姐大的味，但是太惨了，不会有真相的，刘芳菲还以为共产党能给你真相呢。刘希咏是我香港一个哥们的朋友，知道很多事情，自从我和刘出事以后，他们全部移民去了英国美国。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/374/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/374/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月号文贵报平安直播。纽约今天阳光明媚，非常的漂亮。
（点名问候战友）
战友们、兄弟姐妹们你们好！我刚刚从中央公园回来，一会还得出去，去一个人的乡村小别墅，要吃点排筋。郭媒体这边试功能，在Instagram 直播。
因为今天要去一个小别墅，今天就穿休闲。痘痘哪去了? 听说被小哥藏起来了嘛！这小哥估计刚吃了鸡蛋炖萝卜条。
(点名问候战友)
那时候，特别有意思啊,因为我文化程度不高，到北京那房子，独栋的房子，那叫别墅，别墅俩字不认识就读成“别野”，开玩笑啊。
王丽斗法，火烧强东。你说啊，刘强东的事，那马云专机上天天美女，我早就爆过了，天天美女还都吸毒，可卡因，吸大麻。你说那马云就没人爆，我爆完也没人爆。那刘强东可是傻瓜刚从延安回来，就让人给撂下了，还在美国弄他。现在国内的斗争啊，基本上是以外打内。这咱们文贵爆料革命和战友们一起开启了以外大内。另外一个是什么，利用美国的警察系统来黑掉你，让你没有换手之力。
所以说，你说马云，玩姑娘全世界都知道，没有一个人不知道的。哪都知道。曾经有人给了我一个USB在我香港办公室。当天我以为是当天给我的投资项目呢，我就放在那了。结果我傻乎乎地，结果是基金，我的欧洲朋友来了，我说给你看看我的投资项目，就把USB插上了。一开始Pia Pia 一闪，然后就是我当时的袖口知道吧，就是我们的标志，“跟踪者”的标志，咔嚓一闪。哎，我说这玩应，我还没反应过来呢。这个马云啊，你看他人很瘦，他在夜总会里被拍照的时候脸大得很。哎我说这怎么是马云啊！然后马云啊非常猥琐地，哎呀&amp;hellip;我当时啊是把我吓了一大跳。在香港办公室。那马云哪是玩女人，那是虐待女人啊！
所以说没事，没事！为啥啊？有背景，没人整他，你刘强东，花钱都不行，都给你设计好的。什么有人说，刘强东这个是因为价钱谈不拢。胡说八道呢，哪有一个女性随便愿意不图大钱的情况下没有大目的给你搞这个去啊！
所以说这个刘强东这事啊，不用想是操纵的结果。绝对得灭他。马云不用想，要斗俩人嘛，腾讯马化腾，刘强东，马云非得收拾他们。这个马化腾还觉着自己感觉挺好的呢。
所以说你们没看，那马云真跟王歧山成哥们那绝对是没问题的。马云这人习惯性造假，而且狂妄，还有政治野心，这个家伙，心态不平衡。对钱极为贪婪，对女人也贪婪，对权力也贪婪哪！那可不开玩笑地啊！
共产东哥，是救海航的，哈哈。
弄东哥很简单，刘强东有很大的毛病，很小气。马云很大方，敢给，马化腾也敢给。刘强东给的特别的小，所以人家都给你拿走得了。
我现在穿的像工人是吧？这是Raph Lauren 的牛仔，特别有弹性，因为等一会我们要打枪，要走一走。然后我还得接新车得试开一下，穿的得像工人吧，休闲吧，有弹性。
（读留言）操纵以假治国。
澳门赌场那马云简直是了不地了。我不打猎的，不杀生的。
昨天我太太在那哭哭咧咧的，挺那什么的。因为她的同学来了。本来我太太从不当我面哭，然后要撵我出去。她跟她同学一聊天我听她在里面又哭了。然后我就跟他开玩笑啊。然后我就问她，哎同志，你在这我还没问你呢，我看到有个推特账号，说你保养男朋友。她一下愣了：“谁呀，谁说我？”
所以说人哪，都很自私，你一说她的事，她立马就蹦起来了。哎我说你蹦起来了，好啊，我说哪天我给你看看。她说不行，我现在就要看。我说你要真有男朋友了真得恭喜你啊。你要有男朋友了，厉害，我说我绝对我花钱，没问题。然后她就笑了嘛！所以说这人啊得幽默，你说她哭你也哭，她难受你也难受那不完了吗？开个玩笑，一下就转移话题了。然后她同学在那笑。你看那同学有这事吗？有啊！说你包养叫张志伟和韩什么光。然后她们就在那哈哈笑。
因为这俩孩子是我们过去跟刘延平来美国那个，那个人已经回去了，回去以后啊被警察都是凌晨给拽走,天天打抽大嘴巴，抽嘴巴说啥呢？说他我告诉你啊两件事，有一天你要出视频你说你是跟岳庆芝有事，第二这个郭文贵啊在纽约天天害怕，天天吓得不敢睡觉，外边儿警车一响郭文贵就害怕。
然后呢这孩子啊他是摔跤出身，打一顿也不在乎，结果呢我就给他通了个电话，这几个月以前了，哎哟几个月了，有大概六七个月了，六七个月也多了，哎哟这都八月份了，去年年底的时候，我说你发生了什么事呀最近老找不着你，他就把被天天晚上弄走给打白天还让回去上班，然后就跟我说，他说老板你给我录下来吧，你要不录下来哪天我要被他打死了没有证词，他们让我陷害你。哎呀我说他不会打死你，你这样很难打死。
二百多斤练摔跤的还得过亚洲冠军，然后呢还有一段我给录下来了，其中就说到这一段，他说让我陷害郭太，他说这帮警察太坏了。我就等着这帮警察出来我要拿这个视频来佐证他们陷害呀，欸这警察再也没说这事，这事也就过去了。昨天我太太难过，我这一开玩笑老实了，然后呢好受多了。但是她那个同学啊挺厉害，昨天出去了。我首先在这儿在感谢一下，昨天在我们家楼下被俩中国人啥中国人我不知道，反正有一个美国人，
打Uber的一个华人司机，纽约的Uber司机战友们，我要对你感谢，为啥呀？他这战友（应该是郭太同学，口误）离开呢，打了个Uber上了司机以后，这个Uber这帮朋友呢中国人，这个人是中国人，就聊这个世界大事，聊着聊着聊到文贵爆料了，就把文贵说得很厉害，然后说在纽约Uber司机里面没不知道我的，都是在关注。让我特别感动啊，感谢所有纽约的Uber的司机和知道文贵爆料的，因为你昨天讲的话吧，他们回去就打电话跟我太太了说，
说你看刚才我们在Uber司机上人家坚决支持文贵，然后她这同学也很老实人，普通老百姓，很坦诚说文贵干的事情是个大事情，我们啊帮不了他，但是别添乱。我太太这个人说实话，从来不管，她真的是默默地就是说当好自己这份妻子，当这个妻子，干好妻子这份工作，然后在感情上是百分之一百的，对家人百分之一万的，但是呢她确实我们大家得明白，任何人无权你也不能去要求和你和一起上班的、一起干工作的或者是家人和你一样的理想，
什么都要跟从你，那是不对的，那是流氓行为。就是血缘代表不了共同的信仰共同的理想，一个被窝睡觉也不能说就一定跟你走，这是绝对不对的，所以我这么之年让家人都是远离我的生活，远离我的工作。还有一个就是我从不要求他们跟我一样，说老实话我们家里哥哥我们家里人跟我这境界我们完全不是一个层次的，完全就两回事，他们就是过好日子生活，都被洗脑很严重，像我这号人他们眼里都是疯子，所以说我们有血缘系统、有亲情，不等于有共同的理想跟信仰， 所以我不勉强他们，从不勉强。所以呢在这种情况下我对我太太我是完全理解，她已经做得太好太好了，但是呢我完全能理解和接受我太太对我的哥哥和员工和家人的关心和难过，谁不难过呀，说老实话昨晚上我也昨天偷偷掉了好几次眼泪，我也偷偷掉好几次眼泪，因为我六哥呀是深度抑郁症，肯定不行，我五哥做过手术，非常不好。那么到现在你们知道，从去年我那个直播说完以后，我说大家各自走好，我一次也没有联系过，那么现在听到家里人俩哥那么身体不好，他们本来可以取保的，结果我又要爆王健被杀的料，又给他们带来了威胁， 大连的案子人家本来是要宣判的，现在就说好了人家可以给你这个郭文贵一定的面子，不那么严重，你不做交换，你不停止。我昨天和今天我都给家人说，我说文贵在这个家人和员工事儿上，一定的妥协是没有问题的，但是你让我放弃是不可能的，那就要我的命，你要我命我都可以答应，但是放弃不可能。去年的9月1号我录视频的时候，是我9月2号员工以跳楼威胁，跳楼威胁，这是政事小哥发现了这个事了，这个一年的逻辑，9月2号有员工跳楼威胁，不让爆孙立军的料， 我还是爆了。今年9月2号是我五哥六哥和员工们被释放、被取保还有这个资产是给你象征性的罚款，还是全部没收，这是这个做交易，结果这又是9月2号，整整一年。所以呢你说我不难过我是什么啊，我是畜生，不是神就是畜生，不是畜生就是神，我不是人吗？我当然有血有肉我当然难过，那你说我对着战友们在这儿哭，哎呀我难受啊战友啊……，我也不是没哭过呀，去年我的哭的给战友说的话我多真哪， 结果那哭完就被韦屎、屎诺、什么乱伦彪、夏叶良这些骗子教授，还有什么吴建民这个畜生这些骡子帮们，还有这郭宝盛们，拿着我那个哭的真情的照片，当成我害怕恐惧，所以他们把真情当成恐惧。我也哭过有用吗？没用。那刘延平是不是啊，人家来了，说实话那次刘延平来要没有发生孙立军的事情，还有黑道上梁冠军这个侨帮，还有什么郑介甫、谢建生，那个事情可能上另外一边发展了，我可能就跟他们进行和平式的要求喜马拉雅了，和平式的，那挺好的嘛，但他们玩的黑道哇，对吧？是把我太太和女儿放出来了， 还俩保镖放出来了，那边是给你下刀子呀，所以那件事情使事情整个变质。我给家人说啊，我说文贵也想让中国实行和平式转变，我也不希望这个爆料。衣服啥牌子（读战友互动）？这是Ralph Laruren的Ralph Laruren的，我昨天啊我在Ralph Laruren那个我去取我衣服的时候，见了几个咱们华人的这个朋友，我在这儿向你们表示感谢，又要帮我买单，后来买单去人家说郭先生这是不用买单，谢了谢了谢了。结果我就这楼上楼下我拿一个飞机的模型，人家给我做了一年多了，然后呢人家把每年的一些新款的我的衣服啊就送给我，
然后呢中国几位战友跟我打了招呼，然后呢我也没办法，人家本来说几句话的，因为保镖不让说话，结果人家下去给我买单去了，哎呀非常非常感谢，非常感谢，非常感谢这战友，特别那位老大哥，哎呀眼泪都掉了哎哟难受，在门口掉着眼泪在那儿。然后我又去SOHO，我昨天去SOHO去见了两个人，两个战友，见了两个战友，昨天又见了战友了，但是是谁不能说，特别开心。你看这Snow把我这纸全给撕烂了。见了两位战友也是特别感动，战友们你们自己知道，真是国内有太多太多的战友，真是太多了，过去支持的都是被人家给警察找着，不准发声了，但不准发声不等于不支持，他们更加坚定地支持。
还有一个你们根本不敢想象，我今天我跟一个很重要我尊重的战友说一句话，我说你无法想象党内这股力量，我给他用了个词叫骨质疏松症，我说党内支持我的，我昨天见那个战友的时候，那个战友那是国内的百亿富豪，百亿富豪，全部资产都移到国外来了，然后跟我见面，通过我朋友我们安排见面，
20-30 文竺
这位朋友竟然都跟家人商量好了，要把这资产十几亿人民币捐给文贵爆料革命。说文贵我不捐给你，你不需要钱，爆料革命我拿个十几个亿出来。我说，第一咱没地方花这个钱，不需要十几个亿。我说你拿那十几个亿，就像什么夏业良啊，韦石西诺乱伦彪，胡平啊，什么陈军啊，什么郭宝胜啊袁建斌啊都围上来了，我说能把你弄死。会养一堆骗子，因钱惹祸杀身，这个革命不需要钱，不需要钱。所以说让人很感动。我昨天到那边去见了两位战友，很开心。然后昨天在Ralph Lauren的店里头看到这几位战友特别特别的感动，特别感动。所以啊，刘强东不听话，范冰冰也不听话呀。
一个国内演艺界的前三名的一位我的姐们儿，我的姐们儿，不能说是谁。她年龄稍微大一点，但绝对是老大级的。昨天上午跟我通了半天电话，她现在在欧洲呢，在法国呢。她就说，她说这个范冰冰咋就不出来呀，傻呀，她那么多钱。我说你感觉她是为了啥呀？她说她就是贪钱嘛，她要多赚钱嘛，出来她就没市场了。我说你说她是活着重要还是钱重要啊。就没有人想明白是活着重要还是钱重要。
所以说我昨天跟我太太说，你去想想啊，你应该不是流眼泪，你应该是感激上天呢，感激美利坚，感激这场爆料革命。我说我要不出来，王健就是我的下场。那中国的企业家，那李明徐明是不是啊，那现在你看看国内那一个个被抓的。共产党公
布的百万人，那哪儿止啊。我说你是当寡妇好啊，你还是当一个爆料革命给中国人带来自由信仰的人的妻子好啊。对不对啊。
这不很简单的道理嘛。我说你应该感激幸运上天眷顾了我们，给了我们一个做好人，能为别人和利他人的机会。我说你看看啊，我昨天让她看那个老人家，那个视频。我说你看看，这老人家，腰也不行，孩子上大学了，在捡破烂。我说咱们吃的一顿饭是老人家一个月的钱。如果说跟这些被杀的人比，这老人家已经够幸运了。我说你看看这个。她从来不上网络的嘛。我又把咱们战友们发给我的一些视频给她看了。我说你看那孩子被打的，我说你看看现在这湖南的学生们，爸爸被抓走，孩子那撕心裂肺的哭声。哎吆她受不了了。我说我们现在就拯救他们，帮他们。咱们能享的福都想了。你看看那个杨改兰，因为她很刺激。
杨改兰的事呢她，她知道我们家里的情况嘛，那天有一个战友给我了一个海报，我去纽约的北边开会的时候，有一个战友专门做了杨改兰的一张纸的海报，他印了大概几十张，它是英文的，未来会用的。就把这个给美国人。然后把其中一个拿来昨天给她看，我说你看看这个杨改兰。我本来就应该是咱娘把我给杀了，咱娘自杀。但是咱娘呢活过来了。我说你怎么回报咱娘呢，我说咱娘也是这么大岁数的人了。我说就是让中国人有上法制自由，让中国人少一点儿杨改兰。我说你疼哥哥疼员工，跟你那么多亲戚几十年了，可以理解，人性。但是中国有十四亿人，有多少人关在监狱里呀，被冤在监狱里边。
所以说开开玩笑，晓之以情，动之以礼，做自己应该做的事。我跟他说，我说你看看，我那位美国朋友，还有那天班农先生也在。他们说这是什么事啊，我就给他讲，我说这个杨改兰女士当年是什么情况。我这英文一说，他们全明白了。我说美国人是不爱掉眼泪的，但是那天几个美国人那眼泪“砰”就出来了。我说为什么？谁也接受不了一个女人把自己的五个孩子杀掉自己再自杀。
我说她要有一点儿办法，她都不会这么做。我说我的母亲天天老是说，我不活了，我跳井，我自杀，我没法活。没有柴伙没有饭，还得去到结满冰的水里逛荡水上来，再挑回去。我母亲一米五几的个子，养着八个儿子，还加上我爹，九个人，你说她怎么活。所以说那天美国朋友掉眼泪，我说今天的中国还有很多杨改兰。 哎呀，我劝所有的天下的男士们，这个天底下跟谁较真都别跟老婆较真儿。这个天底下你跟谁讲理别跟家人讲理，这没理可讲。只有情。我昨天很清楚，我告诉她，我说如果说，他们真能把员工放出来，把五哥六哥放出来取保，我说我现在我向你保证，我马上停止爆料，停止爆料。我说如果他们把这资产还给咱，我说我马上把你送回北京去。你看我说了算不算。但是我追求喜马拉雅永不会妥协，绝不会妥协。我说这个你记住，他就是拿枪拿刀架我脖子上也不可能。 我说岳庆芝就是把你放在火上烤，让我做个选择，我说我放弃喜马拉雅，然后你就可以回来，如果说我不放弃，你就被火烤了，我一定告诉你，答案很清楚，绝对不会做交易。我说我跟他们不会做这个交易，妥协我一定会为你们做的，因为你们是我的亲人。哥是我的哥，员工是我的员工，他们没必要受这个危害，我可以做，没有任何问题。我说我当年为啥不从国内带一分钱出来，如果任何人证明我从国内拿过一分钱出来，我说我郭文贵承担一切责任。为什么账上的美金我不转走，为什么人民币现金我不转走，那我不一分钟的事嘛。我不但这个，我还转回去了一百多个亿。为什么，我就是让中国的历史上，有一天说郭文贵的时候，不是因为钱，我来搞这个爆料革命，我不是因为利益我搞这个爆料革命。
当然他们查我说我有犯罪，说我是逃犯，到现在为止还没证明我一样有罪的。要证明一样有罪了，那我就是逃犯，我为了逃避罪行而爆料，我说那天诛地灭。是不是，大家都很清楚，我既不为了钱，我也没有其他原因，我只是发自内心的 为了我29年前的兄弟报仇。然后保护我起码有的正当利益。然后让中国所有人少一点儿郭文贵这样的遭遇。少一点儿李明徐明聂树斌雷洋，少一点儿杨改兰，这就是文贵多年的理想。我说我现在追求理想，那你让我放弃我的理想，那还不如杀了我呢。我说你让我干什么，对不对啊。所以说家人的哭和员工的跳楼威胁啊，员工的难受啊，都可以理解，也可以接受，但是绝不可以放弃我的理想。那我成啥了。
昨天下午的时候Uber司机拉的几位中国人帮了我大忙了啊，然后给我太太发信息打电话说对她劝服。哎呀，不容易啊，兄弟姐妹们。别看我在这儿块儿嘻嘻哈哈地啊，我老跟你们开着玩笑，我也不希望你们有压力，别把文贵爆料成了哭丧大会了是不是。然后天天哎呦我们害怕呀，我们痛苦呀，有用吗战友们，没用。我不想把我的压力和痛苦传达给你们。这个世界上宗教和信仰最伟大的秘密就是不传播那些负能量的东西，不传播痛苦，不传播虚假，不传播仇恨。
所有的信仰里面宗教里面都这个词儿。把信仰变成宗教的这几个组织，佛教，伊斯兰教都是这样子的。所以说文贵我必须用信仰和宗教的方式来搞这个爆料革命，那
我就不能传播恐惧，虚假，自私，欺骗，绝不可以。所以说我必须在大家面前发自内心地开心。我不希望大家一看文贵报视频不是关于我平安，大家都捏着把汗。昨天在Ralph Lauren的战友喊着“文贵我们每天最担心的就是你的平安”，我感动得真受不了。
你们都担心我的平安，我回馈给你们的是什么？一上视频我就哭——哎呦！……我受不了啦！你们开心么？咱爆什么料啊？还没等爆料呐！大家都吓死啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/302/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/302/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
收听的这个广播里面呢，全部就是说学生是被利用，然后海内外的反华势力大环境小环境这一类，然后是说。有4个姓国的这些战士啊，就是被贝贝坏蛋就被那些，嗯坏蛋说总的来说他们是毫无错误的错误，全部是。学生和反华势力的这一遍，我也是出国了以后在外面才渐渐一点一点掌握真相。
但是当时肯定是我们学校，我不知道其他学校有没有统一有有那个一致的一个广播这个广播，我估计其他的都有的是他们。做的一个一个录像还是一个广播都可以听的，是统一的，我我感觉是全国统一的，是他们自己做的，一个广播我不知道你们其他的学校有没有。都说听过，所以当时我现在回想当时好像我是听那个新闻的，然后新闻。里面这个报道了，每天都报道的，但是已经记不起来了，因为当时没有没有太关心这个事。
反正我们学校是室友的，就是他放他放的这个广播，就好像是CCTV做的一个一个宣传片一样的。是统一的，他讲的内容什么的都是一样的的什么都有。完全出去的公共汽车全横在马路上了，好像安全游行的那时候都到外地。但去的那时候，所以从49年开始，我们受的就是隐瞒。
片谎言的教育，我在微博和微信上多次呼吁有孩子的家长。一定要给孩子历史真相，真的，这个太重要了，我们国家的未来不知道共和国的历史。真的特别特别可怕，这也是我死不瞑目的地方，一定要让他们知道。这就像你想想孩子的父母，他们也不知道真相。
你怎么教育孩子啊？你明白了吧？现在你要让我教育我的。对吧是互联网没有互联网，真的完蛋了。香港台湾还有真是还有实际上很多新闻。同时香港最后是通过香港曝出来的，那个香港大公报6月4号特别震撼。
是is not that a.但怎么说呢，如果现在就像他们那些贼啊，这个命运啊，鼓动国内的人。五一共振啊，实际上就是在重蹈60的覆辙，对吧你？反正得有基础，对吧，得有1，你因为什么工作呀？你要谁去公证啊？
啊，你在美国指导国内共振，你要在华盛顿组织。在车站哇，肯定去共振共鸣可能。再来看看国外媒体拍的。Of course, what is now taking on the the appearance of a new.
Freedom and democracy president.Members of the Chinese army department join the protest the first time, any section of the security forces as in doors the students card.Job was talking inside the Great Wall of the people a thin line of outside, but their presence was the students and their supporters r.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
这许家印我跟他本来无仇无冤，他到处说我坏话他骂我。你说你许家印你钱哪来的谁不知道啊？！你咋在市场上操作的谁不知道啊？！你买通那些当官的谁不知道啊？！你咋在银行里造假账骗钱的谁不知道啊？！你怎么搞容积率的谁不知道啊？！你玩那金融谁不知道啊？！盛京银行你怎么弄的？你和那老戴啥关系谁不知道啊？你跟那郑家屯新视界，我认识郑家屯的时候你干啥呢你擦厕所呢你！你问问郑家屯我认识他哪一年？我认识他的时候你知道谁叫郑家屯吗？我1991年就认识他！
范冰冰跟许家印他俩是一个，睡完以后，范冰冰再去帮他拉生意，批条找领导找岐山呐，找这些其他领导。同时呢许家印又带着她去介绍各个老板官场认识再共同黑别人，哎吆这傻子都懂啊！欺天那是得报应啊！别以为别人傻啊！欺天会得报应的！不一定哪天从天上掉下来了飞机！都有私人飞机，掉下来咋办啊？是不是啊？别欺负人！别瞪着眼胡说八道！都有船，哪天翻了咋办呢？
佛教上讲（38:52）：人软咱不捏，人弱咱不欺，人倒咱要扶！人有困咱要帮！反过来说，你就是作孽！你不能帮人家就别妄语嘛！
许家印今天倒霉了我一句话不说他。你不是牛吗？就你那样你凭啥牛啊？不都是人民的钱吗？不都是银行的钱吗？咋拿来的钱不就是权钱交易吗？！不就是你背后的老板吗？！今天是常委！谁是你朋友难道不知道吗？！
你玩啥足球啊？！你玩足球骗那些人！你能骗的了所有的老百姓吗？！任何人欺天你必得灭亡！
当时我多尊敬啊！北大的校长啊！结果我们住在了九寨沟啊！那一晚上我们喝很多酒！我这毛病，喝完了还要找人家去。结果王恩哥先生跟余丽女士已经回他房间了？他故意在九寨天堂的另外一边儿！我就跑到王恩哥的房间去了，我家伙！叫床！哎呀我看到王恩哥先生啊，我才知道这校长原来是这样啊！我没想到那两个人那么疯狂！那余丽同志叫床叫的真是啊那一点儿不夸张两层楼都能听见！绝对是假的！而且提前给王恩哥吃了海狗丸！那李友的擅长海狗丸！喝了海狗汤！
就是王恩哥在飞机上那一句话：不发他奶奶不知道叫爷！把我从心里一下子拔凉拔凉的！我说这是个校长啊！社科院的叫院士！多吓人啊！他这么说话！
那个余丽啊就那儿捋啊摸啊，就在飞机上，那个脚啊你看我这脚多好看啊！伸到他面前然后摸着脚，“好”，捏一捏！哎吆恶心的你真受不了啊！我跟我媳妇也没这样过啊！咱可能是太不行了！不懂得情调！
——8月9号文贵试试网络
面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？
（47：27）大前天看完新闻联播，跟我太太俺俩喝个小酒聊天。我太太说：“你看你真显老了。你说你这么大的压力！面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？你咋每天那么开心呢？我都替你担心！我头发都白了！你怎么这样呢？“
这是我太太出来两三个月了吧，没问过我呢？第一次问我。我们两个可以说相敬如宾吧。我说：“很简单。你看看咱现在比比伊拉克叙利亚，比比也门比比非洲，咱是不是人间过的最好的？“ 她说：”是！““然后呢你再想想咱爹娘健在。天下有几个啊？没几个！中国人现在四个人一个癌症！咱父母健在。像咱俩这个年龄儿女双全，咱的儿女可以说教育到家了。绝对是真诚不撒谎不乱玩。不坑人不骗人。爱国！““是啊！”她说：“你说的有道理！”
“还有庆芝：像你我这样30多年没离婚的，不是个奇迹吗？这不值得珍惜吗？我现在中国这么多老板，你说肖建华那乐视那上海的郭广昌生不如死啊！那多少老板啊？一个一个的，刚刚抓的孙政才，那不就完了嘛！咱们在海外，咱就啥也不挣了，一辈子不干活了，咱也吃啥喝啥咱也就这了。咱再赚一万万亿也就这样了。你说还能怎么着？各国领导人认识的朋友，你说咱那朋友，你说摊那么大事没有说到了众叛亲离，咱还不高兴吗？你说我在国内咱不摊这事我一被抓二被弄死三被车祸四被打飞机死都有可能，一万条死因！不但没死还让我赚了这么多钱，这些基金还让我更加有信用更加赚钱！不但如此让我在海外，原来说定居海外吧你还觉得没信心，现在你不想定居都得定居了！咱未来欧洲住两天，日本住两天美国住两天，你说这多好啊！儿女大了未来有外甥有孙子。咱这开开心心的也不做生意了。咱也不出名，咱也不跟官员扯。我这一不小心又当了网红了，老网红！以后咱不当网红了就消失在闹市中！过着咱清闲的日子。你说咱不开心谁开心啊？咱遇到困难了就愁眉苦脸？盗国贼吓唬咱咱就哭？咱就躲在屋里不出去了，哎吆害怕！人家开心啊！那老天爷凭啥给咱那么多东西啊？上天凭啥给咱那么多东西啊？对不对啊？凭啥让咱郭文贵去揭发这样海航一个盗国啊？就是咱在这个国家也得到了很多，给我们的职务给我们的任务责任就是要揭发要保护人民的利益，咱跟这党没关系！这国家也不需要咱！咱就当成使命，你完成使命的时候你还有什么怨言啊？你好好去完成！输了就输了！不输就是老天爷帮咱们！就这么简单！咱每天都跟上天感恩咱没被抓没被雷洋死，没打飞机死，没变成肖建华，也没变成各个老板，多了去了！这老板都数不清了！你看当官的被抓的，哪个不是家破人亡啊？终生就完了！断子绝孙啊！“
我太太一听就高兴！然后啪啪啪！喝了一大杯红酒！很高兴！还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！咱不感激不开心？还有天理没有啊？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/86/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/86/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在法治基础如果再毁了，香港是没半点儿希望了!
香港的商人反应完全跟大陆不一样。香港的商界啊一下子蜂拥而起，香港人觉得这个事事关自己，太大了！（字幕给我打一下，我看字幕）大家都觉得这事和我有关系！
他们为啥办案的？他们怎么办案的？大家都在关心啊！什么理由办理这个案子的？
当然了他们都知道大陆的王岐山指挥它的，每个人都知道。“郭先生，我们都清楚的了。很清楚是谁搞得了！是吧？都很清楚的了！但是他们怎么敢吗？！“很着急。“太过分了！”
都知道这是王岐山的盗国贼们指挥香港警察，捏住了香港警察的短处。利益加威胁，打着国家的利益，危害香港未来经济国际形象，因为香港要都说出来洗黑钱的事，郭文贵那两个钱算钱吗？还不够人家打牙祭的呢？还不如人家烧飞机油的呢！关键的问题是怕揭出了背后的黑幕！所以借着这种理由，盗国贼们又一次的实施了对郭文贵的以警反贪以警治港以警治国的新的案例。
但是这件事情对香港朋友的威胁太大了。香港的核心的基础就是法治。还有过去是有媒体，现在媒体是剩下一半了。现在法治基础如果再毁了，香港是没半点儿希望了!
香港人过去最最核心的基础呢大家已经在铜锣湾事件上和肖建华事件上受到了巨大的伤害。大家惶惶不可终日。接下来这六七个月，大家刚刚的有点儿想静下来，每个香港的老板跟我见面说：“不会允许有下一次了。”
但是文贵的案子一出来，大家觉得事太大了。所以每个人都是很关心。从前天到今天，一个香港这样的反应，超出了所有人的想象，大家感到唇亡齿寒。而且所有人都在告诉我说：他们听人家说什么样子，他们听人家说什么样子。其中有一个说，过去我们中共历史上最最栽培的红色家族，大家也知道由于他爹他爸爸过世了，后来他在香港的企业以他炒汇为名把他Fire出局了。这位朋友更加关心。现在已经退出江湖了。但是就这他也害怕。他就担心下一步会不会这样下去，就他这点儿吃饭的钱都给他弄走。
所有的大佬们和我认识的，和我甚至不认，基本上我都认识香港。通过各种渠道，直接间接这几天找我。真的超出我想象。这件事情对他们触动如此之大！
所有人都感觉，香港如果这样下去，香港将很快真的成为臭港。香港人还是比较团结，还是非常抱团的。他们觉得你香港警察办案子，如果按照他们了解的情况，香港没有一个人不犯法，在这个金融界，都是犯法的。
他们很关心的是：这个警察以什么理由介入的？怎么和大陆警察合作的？如何到中银去搜查的？拿的什么手续？很细！非常细！不像在大陆我爆料以后啊，没有太多人过问细节，跟我说完以后觉得都正常。没啥不可理解稀罕的。就是说必须接受。大陆人被虐待被假法治化，被以黑反贪虐待和不公平对待已经习以为常。但是香港人接受不了，香港人要问这个细节：他出具什么手续？什么时候出的手续？我得到的信息和你Miles不一样啊！反反复复的问，这是为什么我刚才必须要试试网络说一说。因为太多人问我了我真的没办法一一回答。
我想告诉所有香港商界的朋友们，你们来问过的还有关心的，我会有一次专门的报道，把所有香港警察到我们香港中银搜捕，到香港搜捕以后带走我的合伙人，还有到我合伙人那儿审讯，到北京到中国大陆去以香港警察的身份，和中国中纪委和司法局。警察们怎么去看守所问在押犯人，怎么去到社会去举证，这完全是不符合香港基本法的！
——8月5号文贵试试网：回答香港商界朋友的问题．与王岐山怎么威胁范冰冰闭嘴的！
范冰冰小姐受到了巨大的威胁！范三条！
说到这儿的时候我要说说两天前，一位从大陆来的朋友，这么遥远的路程飞过来，就要告诉文贵：在我爆料之后，范冰冰小姐受到了巨大的威胁！听说提出了三个要求。
第一绝不允许在公众媒体上谈论这件事！绝不允许！包括在她什么推微博啊，私信啊，任何有社会的，不允许谈这事！不允许回答！这是第一！
第二，任何范冰冰出行商业活动，和谁向她打听过这种事，谁问过她这种事，必须向她身边的人听说是周亮，周亮指挥的！现在是中纪委组织部长，你看这个权力有多大啊！中纪委组织部长，那比美国副总统权力都大！那给省委书记打电话，吓得腿都发抖。你所有的家里边的电脑U盘曾经用过的手机，统统收回。所有她的经济收入都得报告！然后所有海外的广告，海外人的联系，都必须让他们知道。那就是别把视频搞出去！别把信息搞出去！别把照片搞出去！这太可怕了！
第三条，以后范冰冰小姐的出行，个人安全个人发展将属于国家利益和国家机密。哇塞！这真的挺吓人吭！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/73/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/73/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯好。沙发，恭喜恭喜啊，恭喜了啊。恭喜恭喜恭喜网络太好了，太想你们了。
我一上来就480，唉哟，490 500哎呦，太好了啊。给我两秒钟啊。
对啊，是有点长啊，这两秒今天。但是网络啊，完全是是网络大家这个这个这是绝对是网络，因为本来是今天，因为吃过了吗？就是他们钥匙。这个网络，因为是要在36个小时，到38小时以后要直播，我们有6个预备方案啊。
哎，我这不纯啊，一会我就全删掉了，所以说呢。爱本来就好，消息特别多，特别多好消息啊，跟助理啪啪啪呀。别提了，我这助理现在见我的时候，我都搞得我都不好意思了，祝你老哥开玩笑，老板啊，你啥时候这个又啪啪啪呀？这助理每个都比我还勇敢呢，现在的孩子们哈，哎呀，搞得我都不好意思，整的我现在哎呀，这小孩。
到哪都不好意思，你说啊，外国的助理都跟我说，郭先生啪啪啪，哎呀，你说什么？我说他不能讲这些笑话，大家跟我进的药要提网络稳不稳定。声音怎么样？这个效果怎么样？因为咱每次试完以后呢，有两个很大的问题，就是图像极不清楚，图像极不清楚。然后呢，还有一个就是很大的问题，就是这个等着挂到优酷上以后呢，那个厄因音质的效果并不很好啊。
邯郸人民，邯郸人民，上海户，你看刚才我看到姜的香味。郭文贵阿一讲，孙政才被双规了，我讲那么长时间，王岐山那也不被双规，傅政华也不会双规。呵呵，孙政才被双规，我今天给推友们解了一个消息啊。咱今天在这儿讲啊，咱就别玩，也玩不过来，一会我都删了，是我老乡，我上次讲了绝对天才这个人可了不得真是天才。
太聪明了，太聪明了，我见过的政治家当中像他那么聪明的我没见过的人啊，我说我听说我听说啊，但是。今天挺高兴的，因为我今天收了200万美元赌金啊，如今我只能把它给捐出去了，这个在今年的12月。2016年喝多了，喝了三瓶，2016年12月份的时候，我和一朋友打赌，我说这个。孙政才，孙政才的哥们啊，这个这个哥们是作为幕墙的建筑为木墙的，我说你认为。
孙政才能进常委，我说我给你打赌，我说这个他一定会被抓，而且十九大以前被抓有三个。这个三个政治局的核心人物，他是其中之一，我说赌10亿美元。他们说我不给你赌那么大，就赌200万美元，而且这哥们特讲信用啊，南方人讲信用，最后我们拿走了200万美元。啊，这个今天这哥们儿真够意思，就把200块钱给我了，昨天给汇的，你说昨天晚上在多长时间？
他得到消息不到两小时就把钱汇给我了，这让我很惊讶啊，她女儿住在迈阿密啊，她让她女儿把钱逛街会给我的，而且是。这里的星期五的晚上，你看这讲信用的人啊，讲信用，副总理。但是这钱不是退回去啊，说实在话实际上还是人太好了。他跟王岐山不好啊，王岐山最恨的贾庆林，刘淇那都是他的，那那都是他的敌人。
死敌阿岐山同志不搞死他们才拉倒呢，怎么可能啊现在？关键是大家感觉到图像好，声音好，可是一到挂到优酷上就特别不好，重庆是个是非之地，我不同意。重庆是一个真正的一个精英之地，中国人应该感谢重庆人和四川人，因为太多的历史上都是重庆的。和重庆的精英们一次次改变了中国，四川人是要值得我们尊敬的啊，这个这个地方的人。
文化都很有情怀，很有理想，而不怕死，非常了不得新建。当然不是断网还断你命啊，那不是断网你也注意吧，下一步还要你的命啊，那是断你的网那么简单的，还算你的命呢。小心吧，非洲表示信号不稳定的非洲。我说去过这个安哥拉，非洲我都去过了啊，都去过了，这个非洲这个地方有着特别吸引人的地方，特别好。
香港起义吧，香港起什么夜香港人游街决定。没问题啊，讲话也没问题，香港人跟你吵架，他他指着你脑门子很长时间，上海人一样不会动手的，啊，不会的。成都和四川一样，成都四川的，四川重庆都一样，四川人真的是非常非常的讲义气，不论男的。那女的特别讲义气，特别讲义气，今天有几个老兵。
这个让我很惊讶，特别是我今天在这儿，如果你能看到的话，今天给我发信息的老兵说你要买武器啊，然后呢成立组。只是回去这种事情千万不能干，你们任何人干了这种事情就把老兵给毁了，本来老兵就是受害者，你拿。第1个枪，你拿了这么一个刀，那你就成了祸害了所有的老兵，千万不要授人以柄，千万。不要让到过人们抓住你的这个短处和冲动，而让你灭了你的顶，让把老兵都毁了，千万不要千万。
任何情况下咱都要守法，咱恨到骨子里，他就是利用国家的这个机器不守法我没有。说法那我们跟他不是一样了吗？千万的手法这是原则，所以说这个今天还有昨天给我发那个信息的那几位这个。老兵们，你们如果能看到我这个今天视频的话，希望你们千万不要那么冲动，我们所有的奋斗都让我们活得更好，活得更长。活得更健康，活得更有尊严，让我们的子孙后代活得更有尊严更安全，你那么做法那就断掉了你的小小生命。
要撞掉了你的子孙后代，那是不对的，千万不要，重庆人不把自己当四川人，那是他无知啊。发芽的事情我已经做了好多好多了，但是我真的很惊讶啊，泛亚。到今天没团结在一起，一珠宝的所有受害者们团结在一起，这是巨大的问题，但凡你们要团结在一起。今天你们易租宝和泛亚，就不可能叫人家私下里面个个收买啊，分而离之，愤而离职。
都分开了，跟你分离了，那多可怕呀，对不对呀？太可怕了，易租宝和泛亚，只要不要大家团结在一起。我们永远不可能有维权，只要不团结在一起，没有一个这个集体的团队，你们永远不可能成功，这个。王哥这个格机啊，大家我都准备好了，你放心吧，会很热闹，这个王哥王哥叫床的声音和那北大的于丽娜你们。你会觉得那简直是，那就香港有一个叫什么成人片叫什么？怕这里有孩子啊，一般的孩子不会放弃的，这个叫什么的一个？
那个成人圈那比那还要火爆啊，比这还火爆，那家伙是真是假我可不知道啊，是真假我都不知道那。加个王三哥，这个我二哥的儿子儿媳妇特别好的孩子啊，而现在是到美国的这个北大的校长啊。他们上了学以后再读哈佛，是我让他去的，是我帮他忙吧，这个帮他在哈佛学校啊，这个未来我都会找出来这个这是这牵扯的。因为他在美国住哈尔滨市，我帮忙的这一系列的证据可以拿出来，是我捐助的钱，捐助了几百万美元。
让他两个儿子儿媳妇进了美国的哈佛学校啊，这个未来汇报，大物理学家。号，这个跟美国的这个各个情报机构关系非常好，然后呢，和我们在中共的元老们过家家。那是非常好，这个虽然是辽宁啊，东北军区沈阳军区，好像沈阳军区。许司令员的儿子，但是此人呢，这个这个作为让我很惊讶啊。
等一会儿睡，我先试试网络，想你们了，因为我每次做了。我得正襟危坐，我得严肃，因为那个表情的严肃，因为在那种情况下，你必须得让这个这个因为是。适合一些同志老同志，老领导们看啊，很重要，这个王恩哥同志也得看啊，但是王先生这个生活中。真是，那你们是无法想象的，这个男人呢，我发现真的是50~65是一个危险期，这个时候又抓女人。
不花钱还抓权力，啊还要面子，但是干的事都是很多时候都是跟人都是不太一样，不太想象中不太一样。所以说为什么贪官老出在55~65是个最大的危险期呢，这是有道理的，在网上看到了就想抓住一切的微博。啊，这个每天都不想放过那一晚上，每天都想办法啊，叫花让他自己过得很痛快，所以。推销北大的女学生啊，到处的，这个宣扬他的这个这个这个人格魅力，到处在弄钱。
你有抓住他这个毛病，那就是给他弄个一两个亿是吧，买他所谓的专利公司，然后我就给他儿子儿媳妇给很多股权。然后北大医药啊也让他让他儿子儿媳妇间接持股，已持有通过公司持股，啊，给王恩哥先生的女情人也吃苦啊。这一系列一系列的就叫把王戈先生彻底拿下，这导致了以后，在王礼友和我的问题上，王先生。他卖掉了良心，失去了公平，性爱视频是大杀器，那也是。
对，我也是大杀器啊，千万记住还有一个咱们都有儿女，这个很多女同志都是无辜的，现在我的老婆呀。女儿啊，这个对我是个巨大的影响，就不让我千万不能做那个事，因为刘志华的性爱视频成了我的标签了啊，这个在。放这种视频，我们家人真的不愿意，但是有时候也没办法吧，啊咱们这个曲线救国。不好听我们一定会满足你们的，但是方式和手段大家要记住啊。
谢谢车友们，你们每次让我注意安全的时候啊，你们每次做爱叮我的时候，我都是真的是我，我是什么特别的。咱穷人家的孩子，草根的孩子，谁对他好难忘不了，你说你这一说我这话吧，我就激动，就不行就就就有点热乎。所以说嘛，你们每次这样定位的时候，我就觉得我怎么如何相报啊，中国历史上这个这个对人这个。报恩就是以身相许，你说文贵就是一个身体也不允许给那么多人了，再给咱这老头了也没人要啊，是不是啊？但是真的感动，真的。
感动真是感动，那天我给你们我给你们偷。但对外别说啊，这个王岐山书记他家呀，我还费尽了周折，费尽了周折。这个那个视频会很珍惜啊，接下来的爆料当中啊会有很多很多的东西啊，你比如说彩爆料。材料来源，他把那叫什么陈向军啊，我真的不知道这是谁这孩子挺可怜的，给我发了一些照片，他跟他儿子他还真跟我说实话了。
昨天我在那个我我从来不照照片儿长什么样啊，他只给我侧面的一个照片，但是他给我发过他老婆的儿子的照片，然后呢。这个孩子很可怜，如实的说自己贷款房子，钱也还不上，也没钱，很苦很不容易，他那个时候还没给我报账呢。然后呢，他说大哥你能不能这个嗯给我点钱，就简单的含蓄的说了一遍，我马上给他汇了钱，他不报。抱着我就给他退钱，而且我也感觉这个孩子已经不正常了，但是咱捐款都捐给那些骗人的和尚在干嘛不去这个帮助一下这个。
对，她这对我这么友好的，或者说还可能有帮助的人呢，所以咱就马上就给他汇了钱，抓。被抓着孩子对他不是坏事，第一让他会长成熟，第2个他以后知道防范自己，而且我相信在里面学到的东西别忘了。真要学东西到看守所住上了一年两年的比在外面读了10年大学，20年大学强，我又不是在这个89的时候帮我。如果没有今天的文贵啊，不在那8个月的死刑的死刑靠没有今天的晚会早就完了啊。
所以呢，这个爆料的材料来源，他们说了半天咱就不说，王岐山书记他老婆是不是美国公民，他就不说海航这20万亿怎么来的。行的股权到底老板是谁？冠军的爹是谁？孙尧他爹是谁？是不是刘春杰的爹是谁爆料？某一个小弱环节，你抓人家老百姓干嘛？警察应该去两边去利安干嘛只装的无辜的老百姓呢？说了句话啊，张家放火你不查只查氏火是谁卖的，这卖的火的是犯什么法了呀？卖货可以吃。
抽烟可以可以跟这个照明点蜡烛，谁让你去这个这个干坏事去了，可是呢，他只查这个卖火的，不查放火的。这王岐山书记啊，建国道国他不查，但只查谁给王岐山同志提供了性药啊，这不是这不是侮辱人吗？你说把那几个人谅解有什么意思呢？但是这孩子不是坏事，包括宋军老弟，包括那个什么骗子那些人，他们骗了我一点不。正在洗啊，你说我们这个国家，谁不是骗子啊，从上到下谁不是骗子。
有人骗的高级点，有人骗的低级点，有人是骗的，老百姓有的是骗子，生意人有的是骗子，国家有人是道路。为国家，我被人家骗了，我很荣幸，啊，为什么他能骗我就说明这人智商很高很了不起，未来。前途无量，姚明珊女士的东西太多了，几百页我要。我要这个这个如果把这东西拿出来，我担心阳明山女士自杀，我真不想牵扯到姚明山，你这个人真的是挺不错的啊。
我不想牵扯她，但是出于无奈没办法的是不是，这个人是一个天才啊，你们这对。身材感兴趣啊，绝对是天才，这个勿容质疑的，但是呢，无论是被抓了还是升官了，这个事情这都是转移问题。为了实现的啊，转一文配的这个爆料的这个这个这个事件，大家应该有感觉，包括刘晓波先生现在你说的盗墓贼有多大。大的权力把脚脖弄死，提前死，弄大的，然后呢，这个这个在搞的这个孙政才同志的高大。
王三运搞大的，还有下个卢展工搞大的，啊，还有刘奇搞大再一个下一步就可能贾庆林书记家里人或者。没有事，搞大了，高大的目的就是转移视线，转移视线，所以说他们说这个阿文贵的爆料没人知道。他还专门什么博讯宝，北京去采访去啊，十几个人谭文贵，这是多么的无知啊，真的把我们老百姓当傻子吗？你问问。身边的人谁不知道违规啊，不知道就落伍了。
我的道路特别多，说实在话我不怕你们骂我啊，这个不怕你们骂我，这个。我的道路是很多的，但是由于春游你们老这么样的把我往上推，你把我往上推推的我现在下不来了，但是我10个够了。自己别晕了，别晕了，是不是还有人说陈全国陈全国是河南的出来的了不得的人物了。搞不得，温州真是太好了，我。
新领导人家看不起我，人家觉得还算啥呀，人家当国家领导人呢，所以我今天除了5毛7。另外你们一定要坚信一条，在中国这个土地上只有三个层次，只有三个层次，第一啊就是人家红2。啊，红二代官二代，就是红色是当官的，不管这穷人谁到了那一代谁都看不起我们这些生意人。所谓的商人艺人，啊，更看不起你老百姓当猪狗吧，第2层人就是出了名，有钱的人就忘了自己是谁。
草根了就把老百姓当猪狗，然后就给人家当官的去当的那个连小三都算不上，也就是个妓女啊，那么第3种。那就是我们这种草根老百姓啊，只要不忘根本的草根老百姓，咱们就是最伟大的力量，咱们是一家人，文贵到今天。我从来不把自己当有钱人，我从来不把自己当成是一个成功的人，我认为我就是个穷人，这个今天中午的时候我还给我的孩子在那儿说。今天中午出去吃的特棒的一顿饭啊，所以说剩下来我说我很不舒服，我就看不得浪费。
这个浪费是最不好的，因为我们是穷人孩子出身，粮食多不容易，这个翻地龙上肥，然后把它。那这个胶水然后长出苗，然后这个还盼着好天气，然后收割到长垣里，然后打出来再晾，晾完以后再放好。放好以后，经过了几十人的手几时到手，然后磨成面磨成面，再不知道经过多少人手在蒸成了粮食都蒸成了饭面包。多不容易呀，你又不是老百姓，所以现在微贵啊，过什么苦日子都不怕啊，都不怕。
反对删除谢谢啊，你知道崔勇骂我，你知道我现在最想的是什么吗？说实在话，我最想的能和所有的微友们能面对面的聊天，如果能跟所有的微友们没有一天都聊一聊。我们当初或者从这个半年前上网这种感受，真心的感受为得死而无憾，因为没有一个人啊几乎。很少像我这样的人上网以来，啊，是被妖魔化，已经在毛屎坑里游了那么长时间了，跟着大区们摇了那么长时间了。
经常被臭屎熏的受不了了，出来呼吸一下，偶尔再转下去，再继续跟着毛泽东的，后来又得到了这么多。智慧的推友们的认可和支持，你知道我对推友们的感激是无法言语的，所以说催我们我对你们的。真心真意的感受，感情感激是无法形容的，然后看到这里特别多孩子们特别。给我孩子吗？给我发了很多次信让我感动的，真的是受不了受不了啊，亚运村的朋友，哎呀。
郎咸平当然知道了哦，my god啊。这是这是网络，怎么电脑也要试一下啊，现在你们事的时候你们可能没有感觉。
这个虽然我是用推特发的，但是大家你们看一看我给你们的联系，不是正常的电信号，我为。本来就想把这个东西放到中国去，就让他们这个墙挡不住你们。对，现在中国的所有这些老板们都充满了希望，因为到过人们会给他们许很多的愿会给买。云的马化腾啊，所有人都许愿向郭宝昌啊，这些老板许愿，然后呢，你你说咱们的人啊，党内的。
组织的人你绝对没问题啊，未来绝对保护你，你是国家利益，所有人都被这个局面会被欺骗。中央中南海的人领导换一个一大桌人的话，你他的承诺一切都烟消云散。这个某个部门安全不什么二不什么不给你的承诺，领导一换一切烟消云散，只不过是用过的抹布扔了而已。在这个世界上谁都不会活过36,000天，不管你是。
中国谁有多深啊，你那个华为的人多伟大呀，但是我认为是中国最伟大的老板，但是他剩下的还能超过1万年。就30多年嘛，没有了，在这个问题上大家都是平等的，对吧？还有大家千万别忘了。你说小郭先生在几个月以前大家谈了一下归属，那时候没有癌症的时候，我说小波不会过19的，今天在谈的时候。昨天已经变成灰了，啥都找不着了，天老爷都不会让你再回来了，经历过无数次这样的。
生与死的考验，看到了一个活生生的人，瞬间变成了骨灰，变成了征伐，事件太多。很多人就是对中国的佛教当成了乞求平安和钱和女人的工具，佛教是个最好的哲学。一切皆为空，在某种条件下一切都是假的，都会像肉体一样一把火就烧完了。啊都是假的，这个世界上人最可悲的是你相信假象你还被假象所左右，这是被严大村。
北京大屯表示感谢啊，大腿大腿对我太好了，所以呢。他同事好像入不了常了吧，啊，马英九先生。住在怀仁堂，这是谁在远了吓人的那个革命军，中国的老。将很快洗牌啊，在这个未来的2~3年内，你今天所听到这人基本上基本上就不会存在了，不是光。
晚上过广场啊，我克广场逛逛，很多人都会跟徐明礼明啊，雷阳一样的下场一定能解决的啊。而且你们手里的房子和股票，你会发现根本不值钱，你要拿着你的钱到国外花的时候，你发现你的钱连纸连名字都不是连名制。你不信就试试，会有几个高战啊，股市高涨，经济突然下好，然后呱唧就下来，下来的时候。上去的时候把你的钱给吸了，下来的时候你钱都没了啊，你们都记住的话就向着2015年25万亿一样啊，文贵其钱啊。
找了很n个地方，藏了一些钱，要不然今天没到过，咱们今天给封账号，明天给查封，咱咋活呀？早都想到了啊，他们会怎么干？我希望7月17号的报还爆料的时候。你们认真的看一看，把这个爆料你们用自己的手上这个中国政府公布的信息和你们了解的过去历史的信息。和你们掌握的基本材料和逻辑和你经历的事情进行对比，得出一个让你自己信服的答案啊，文贵的爆料。
绝不敢保证是全部是正确的，但是我敢保证我是用心的，我是负责任的，但是推友们要根据我爆料来确定。你们心中的那个答案到底是真是假啊，这很重要，孙中山。特价了崔勇，你太伟大了，孙中山先生一生最可怜的，有人说爱你当孙中山吗？你在那不是骂我吗？那多。可怜的我可不想，我也没那个本事，我也不想十九大哥。
我到今天我怀孕十九大开成什么样的结果？真的，哎呀，是女人都是好人，我不是不行。姚明是s5不是好人，这个我专门有一集啊，这很快你可能不知道的时间，突然的时间。你们要习惯我这种突然袭击啊，我是为了咱们能顺利的直播，报一个政法委的料，大家。我到那个时候我有一个要求，谁要在我看过视频的人必须答应我一个条件看完视频，一定半小时。
不要有任何行动，不要离开自己的位置，认真的思考，然后你再行动，千万别冲动，因为我我最恨。我最不想看到的是中国乱，中国乱就是我们的悲哀，虽然我们被盗贼绑架了，但是我们不能乱。忒有了，这就是说我要真报政法委的突然袭击报政法委的时候，我要一定请求你们每个人在你的面前发誓。个人不要冲动，因为我一旦爆出正发给你的信息啊，那是真会有视频的，听到一些领导的开会说话私下的和女人说的。
的话还有和女人的关系还有钱的去吧，特别一株饱饭养这钱去哪儿了？怎么判的？这个案子领导怎么指示的？怎么拿白纸上写着？便签纸的指令，牵扯到哪些家族，我担心你们啊，受不了啊，把你们家的。点着给扔楼下去了，然后把这个从楼上把这东西扔了，那就麻烦大了，那就不好了啊，所以说我要接着要报一下政法委的量的时候。比717火爆，但是717绝对是一个历史性的审判啊，谁都无法改变绝对历史性审判文革。
爆丸717的每一个字都将成为中国历史上的重大事件，你们未来走着瞧，那绝对不是咱们的中央电视台，说那几个是什么意思？陈向军那是因为我们家这俩人就决定了，这就是王岐山是对谁说的可能吗？那可能吗？我下午爆的料都是经过国际上法律部门的。刚刚我们今天下午在这开了6个小时的会，每一条都经过了律师和鉴证机关的认定，他们当着面核实核实。完成，你可以上那个了，这都是在国外发生的，那不是说在国内的意见那一个结构图能代表什么。
什么东西啊，愚蠢无知的盗国贼们就拿这个骗我们老百姓啊，我们难道这个世界上没有那么傻吗？郭文贵有那么愚蠢的事。都要去报到去吗？拿着自己全家人的生命员工的未来1000多亿资产去爆料去吗？可能吗？我所以说我报完717，那是一个历史性的审判的一个决定性的证据，大家一定要用心去干第2个就一定。要牢记在心，随时下一个就报政法委的料，会让你们心脏真的受不了啊，心脏受不了，那么接下来。
我是关于说说那个范冰冰小姐的这个告我的事啊，我在这说一下，本来今天呢这个本来。今天啊，这是准备好的啊，我这个要说说范冰冰小姐抱着个告我的事情，那么嗯当时呢，确实一个跟。他的最好的一个朋友，也不是范冰冰小姐的意思，是他个人的意见，但人家明确说了。说这个是冰冰小姐，并不知道范小姐她是我个人啊，因为我也是朋友，他打电话他问能不能今天的爆料给我个面子不要。
说这个小范儿啊，因为他跟小贩的关系我也清楚，这个哥们曾经帮过我的忙，所以说呢，我说你说吧。你是什么意思？三个要求，第一不抱想法，第2个呢，他给他点时间，他跟小范去沟通啊，能不能把这事儿呢在。我们之间解决第3个，任何情况下给小贩留下起码的一个作为这个职业的尊严，他是迫于无奈。被人胁迫，这个你说作为崔勇，你们想想如果有一个人帮助你，或者说有一天文贵给哪个打电话。
叫你帮我为这个忙啊，文贵和人家啪啪啪了，说现在能不能帮忙给我留点面子，你们都不给我面子吗？那你给我面子吧，一样的。道理嘛，对不对呀？人家这个时候能站出来说已经很够意思了嘛，啊，所以我说好，我我不说我不说了，在这个不是。做完以后到现在呢，这个朋友呢，给我讲了很多事情啊，我觉得说的挺对的，就是小范，我一直说不容易啊，小贩不容易的。能走到今天也是奇迹，但是呢，我要表明我的态度啊，欢迎冰冰小姐，范小姐。
这一身，这个起诉文贵，用法律求得你的真相和公正。比以身求法啊，别用身体换取法律的，给你一个帮助，比已深求真相要好得多，特别是在美国。起诉我你不用的时候一身去跟法官说要去，你也不用用身体，找哪个当官睡觉去，换得这个只是法官来对你。判有力的这个这个判决，所以说呢，我特别的欢迎范小姐到美国这个自由和可以相信的有法。
法律的国家的起诉违规，感谢你来起诉，欢迎你来，这比你以身试法。以身控法好的多的多，而且呢，我特别希望在美国这个法律系统里面把你和他的关系能说清楚。把你和这些人的关系能说清楚，那对这个范小姐呢，你花个七八百万美元，我花个一两千万美元能让。世界知道一个干干净净的冰冰那个那个比水晶还透明的冰冰，比莲花还干净。
冰冰给一个这样的形象，那是多大的广告啊？有什么不好呢？所以呢，我欢迎范冰冰小姐到美国这个。以相信法律，相信规则，相信程序正义，相信以事实为根据啊，是不是以法律为准？强，不被任何政治操纵的国家的法律系统来证明您的清白，这是好事。太好了啊，所以说这三名为小姐呢，你的好朋友能替你说话，这一点我很佩服，而且你本人并不知道人站出来替你帮忙啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
