<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>范冰冰 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8C%83%E5%86%B0%E5%86%B0/</link>
    <description>Recent content in 范冰冰 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8C%83%E5%86%B0%E5%86%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1383/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1383/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
01:10 还有一个危险是动不动把别人打成敌人、坏蛋，你打不完的。美国谁赢都是一个百分比，我们没必要和一派为敌。今天给郭先生打电话的就是民主党的人，但坚决支持川普总统和爆料革命。希拉里的闺蜜、好几个民主党大佬是郭先生很好的朋友，只要对我们好只要灭共就好。弄死你的人是敌人，对全世界不好对你好就不是你的敌人。不要到全世界去散播仇恨。有些战友每天给郭先生发信息，谁谁谁不好或是特务，郭先生不回，表示非常不高兴。郭先生家人从来不说人家坏话。在这点上郭先生觉得自己不如七嫂。为了范冰冰的事情，郭先生女儿认真和郭先生谈，郭先生以后就不提了。所以有些具体的人郭先生不提，因为这些香港的事情不是个人决定的，是共党决定的，他们是傀儡。何平、杨建利有他们批评的自由，只要咱一起灭共，否则咱就成了共产党了。当时多少人和郭先生说法轮功不好，郭先生不同意。郭先生对提到那些具体的人尤其是女性很抱歉，她们是牺牲品。七嫂请郭先生爆料时不要牵扯到这些女性和无辜的人。郭先生知道很多法轮功被害的事实，国内很多法轮功的人现在特别感谢郭先生。
09:51 谁能把妻子女儿救出来？就是郭先生。救的时候是有默契的，七嫂和郭先生女儿出来是习近平签的字。默契其中的要求就是不能攻击习近平家人。郭先生知道刘彦平很多事，但不攻击他，郭先生家人都和郭先生说不要攻击刘彦平，因为郭先生当时承诺过几个家人和同事出来就是不攻击刘彦平，不能食言。郭先生多少次冲动想改了郭七条，但咱们灭的是共。郭先生和江家没任何仇恨，江家救过郭先生两次，1998-99年郭先生在美国，是江泽民亲自签字让郭先生回去的。在灭共的事情上没办法，但郭先生和江家是没任何仇恨的。郭先生家人给郭先生写信都说，不管发生什么，你要兑现你的诺言。为什么郭七条没改，因为当时习签字让七嫂和郭美出来。七嫂说刘彦平是给共产党打工的，人家有人家的工作，他虽然忽悠七嫂，但毕竟救了七嫂。一诺千金。
13:22 郭先生为什么呼吁大家说说村长的罪恶？爆料革命到了关键的时候，我们要让大家知道你身边的坏人就是你看共产党最好的一个放大镜，唤醒真正被洗脑的中国人，而不是攻击几个在体制内必然作恶的人，这不是我们的重点。王岐山、孙立军、吴征被抓了，过去了，在没有作恶的能力下郭先生都不提了，他们都是体制的牺牲品。现在要开始爆料革命下一个节奏：把全国人民团结起来看清楚共产党。这比啥都重要。只有全国人民站起来才能灭共。最终是以共灭共，还有全体中国人清醒过来，中国人如果没清醒过来，灭了共也是大乱。下一步最核心的是要把中国人唤醒。以美灭共、以共灭共已经成熟，现在最核心的目标是全民灭共、全世界灭共。这种情况下不要树敌。共党养活14亿人民是胡说，政府不产生一分物质，所有的都来自于人民。纳税是给自己的权利纳税，不是给执政者。以美灭共、以共灭共已经成熟，下一步是让人民看清楚，最后上下齐心，灭掉共产党。少说人坏话，少命令别人。我们没有资格命令别人。新中国联邦是第一个追求自由法治的力量，但和国家权力比，很小很小。我们是大海里一滴水。不要当井底之蛙。
18:14 蓬佩奥国务卿说一定干掉防火墙，下面对所有国有企业、互联网企业，做灭绝式的、急刹车式的制裁。感谢大家试直播，郭先生要去开会了。27天后郭先生从深山里出来，有很多说话的口气改变了，战略也改变了。有时间好好聊聊在深山老林里发生了什么事情。很多方面改变了，经济、政治，怎么对待战友等等，等大选弄完再说。要务实、接地气，不要狂妄自大，要爱战友，没有战友我们什么都不是。
21:00 澳大利亚和加拿大买不了Gclub，但从昨天到今天，Gclub的购买涨了三倍，还不包含从其他渠道买的。为什么战友买Gclub，他们买的是对郭先生和新中国联邦的信任。最好的回报方式就是行动，要有结果。美国大选最大受益者是爆料革命，多少人说川普结束了，但现在证明他们错了。这个价值未来会变成钱，就是G系列。因为我们坚持了唯真不破。因为有坚定的战友。所以爱战友是发自内心的，不要动不动就谁是坏蛋，你有啥证据和能力、资格？我们不但要说，而且要发自内心地做。
24:00 今天是我们外部版第一次试直播，很多反馈，马上会改。这周就会上线。大家拿一个网络摄像头就可以直接点击直播。讲解如何使用。Gtv和Gnews今天的技术50%是战友做的，所以相信和爱战友多少重要。郭先生说一定要保持战友50%的比例，在技术上中国人和美国人比还差得远，但要把这个机会留给我们战友，这是爱战友的行动。两年前郭先生做了一系列决定，现在变成了善因，全力以赴支持爆料革命，而且这些人会成为下一届美国政府最关键的人物。对战友好不是今明天，未来你会得到好处。为什么有些人在美国多年做不成事情，因为修行德行不够，假信仰，对人好都是为了小目的，一句反面话听不进去，一点小利益也想沾，心里没人。新买Gclub的战友记住和各农场联系，会给你一个农场编码。一切都已经开始，感谢战友，结束直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/461/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/461/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚在以色列的科技创新论坛，王岐山和马云两位先生刚刚结束了讲话，今天是正式的开幕，昨天晚上那个是小规模的，VVIP的一个迎接晚宴，今天正式开幕大概有1000人，王岐山和昨天讲的没什么两样，马云今天讲话了。
王岐山今天的状态呀，听我美国的基金朋友说非常不好，发现王岐山旁边两个私人医生，以色列的警卫也告诉他说这个是他的私人医生，看出他精神状态非常不好，也是强颜欢笑，硬撑着，身体非常差，马云先生呢，喝了很多咖啡，早餐的时候喝了很多咖啡，而且状态不好，也是强撑着，硬撑着。
马云先生一如既往的，老一套，都是讲过的话，然后在组合组合，讲的总体来讲还是不错的，但是整体来讲王岐山先生的状态非常非常不好，昨天晚上以色列时间，不太一样，稿子基本都是一样，没有怎么改。
另外基金朋友发现一个非常有趣的问题，他们私下里吗跟以色列的官方，还有一些国防呀情报人员讲啊，怎么看待王岐山先生和马云的来访，
他们很清楚！非常清楚，说他们来干啥我们非常清楚。我们原则也很清楚，二流的技术，现在在使用接近淘汰的，我们赶快卖给你，卖高价三流技术毫不保留的卖给你，便宜点卖给你，一流的技术，卖给你一部分，天价创新的技术你连摸都不让你摸，问都不让你问哈哈，以色列这个聪明啊基金朋友说以色列人太聪明了，然后说王岐山马云两个人来他们怎么看。
他们很清楚啊，他说，到我们这来，他们像利用我们对付美国，美国他们说是一个独立国家，我们也是独立国家，只要符合我们利益的我们就干，我们不管美国的事，但是，想让我们给他们的技术挑战美国，那是不可能的，有些人会这么干，但是国家部门和科技管控部门绝对不会这么做。他来忽悠我们技术，我们就忽悠他钱嘛，很清楚。我真受不了哈哈听起来也挺难受的，你说中国老百姓赚那点钱让这些当官傻乎乎的打打着发展国家的名义，实际上给自己开辟第三条路线。。
藏钱，藏私生子女嘛，人家也都不是傻子，另外他们发现一个比较重要的问题就是，整个看来，王岐山先生此行当中，谈到政治问题的时候，非常敏感，当有人问他中国现在私有化正在迅速的国有化的时候，他几乎脸就拉下来了，不想讲，但是在眼神中告诉他们，这不是要谈的事。你们别问，很敏感！表现了出来。然后身体语言很丰富，然后一看有摄像机，或者有人拿手机，他非常敏感，讲话很慎重，一看有华人，或者中国熟的面孔时候就要提习近平主席演戏成分很高。但是主要的是，他心不在焉，王岐山和马云两个人都心不在焉。他们发自内心的，都是想私下谈点事，整个高峰论坛的组织者，谷歌的老板，叫艾瑞克斯密斯，都是他搞的，严格讲叫谷歌以色列高科技创新论坛
所以王岐山先生马云先生来都是史密斯组织的，谷歌看来要在中国大干一场，跟中国已经妥协了。还有谷歌和中国现在达成了很多合作，不是那么简单的合作，跟马云之间，王岐山之间，中国政府之间，已经有默契了，所以咱们现在什么youtube呀，谷歌上一些信息没了，什么点击率少了， 关于新疆的问题说不了了，这都太正常了。这都有后台上的合作。高峰论坛结束后王岐山要去下一站搞埃及了，马云先生也讲完话了，该勾兑也勾兑完了，讲话出席会都是假的，核心目的，各演各的戏，个有各的目的，表面上为国家争取2025，掏美国的肛，他也这么做了，另外一个方面他们也在联络自己的朋友，布自己各个方面的局，特别是中国的情报部门，金融部门，安全部门，王岐山的部下需要的核心的监听监控，防止寻找查找的技术，以及给自己姚庆呀，贯君刘程杰呀，海航呀，拉关系，这是他的核心。
在一个核心就是未来在金融领域，在整个的以色列世界，社会关系网上，通过他们来达到自己的个人目的，通过科技界，金融界树立自己的其他方面的关系，同时建立第三个通道，一旦有什么事的时候都成为自己的合作伙伴，这是他们的真正目的。
我的基金朋友说，你说的他们怎么讲的，怎么讲话，他们会做什么，会见谁，全都兑现了，哈哈，他非常惊讶
我说出了有情报之外，我对他们我很了解，但是我深信，绝对不会像他们那样，他想干啥就干啥，表面上大家对他赞誉有加，拍马屁，拍着狠的呢，他也拍人家的。
大家都知道是在演戏，现在整个耶路撒冷，杜塞尔多夫，一些间谍，商业间谍，监听监控软件，都在卖，互相骗，互相糊弄，特别是对着中国来的客人，觉得不骗白不骗，不吭白不吭，而且很多人都希望马云，赶紧弄钱，签合同，给钱，然后都想认识王岐山，王岐山身边的人，然后在中国银行那贷款。
知道中国贷款都不用还，跟海航一样，包括很多人也在了解787飞机要卖的事。我的基金朋友私下手，哎呦王岐山做什么飞机，是不是他的787啊，哈哈，挺搞笑的。787，范冰冰，海航，贯君，刘程杰，这些事在王岐山头上绕来绕去，特别是王健事件，大家都在谈，说这小子真厉害，王健就是他杀的，都在找裴男男，就这个事的影响，超出了大家想象，基金经理都在问说这就是杀掉王健的裴男男？
这裴男男不敢出场了，好多场不赶出了，躲起来了，因为很多人都和他照相，都照他的相，不照王岐山了，照裴男男了，你看这还了得呢？裴男男和王岐山也很不开心， 发现这个世界上，知道他让裴男男杀掉王健的事情，和他是海航老板，787是他的，范冰冰跟他的事，还有一些他干的这些事。也都知道他来掏肛来了，都知道哈哈都问马云这事。马云笑，马云不吱声，
战友们，咱们的爆料啊，影响巨大，像我后面的蝴蝶一样，那个力量事巨大的，绝对不要忘记妄自菲薄，事实已经证明了。还是那句话莘县阳谷县搭县咱用事实说的算。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/439/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/439/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是10月12日，文贵在郭媒体直播，所有的战友们，在我们纽约时间，昨天晚上凌晨左右，中国大连，法院，以所谓的强迫交易罪再次开庭，又在当时为郭文贵，郭文贵所谓案件，装修的豪华的法庭里面，刘乐国当时是政法委书记，装修者刘乐国，还有西岗区法院院长张鹏明都被抓了，很滑稽，现在又在为我专门装修的法庭，开庭，
开庭的时候坦白讲我没怎么看，昨天实在是这两天太累了，我呢就提前睡觉了，睡到大概11点左右，突然间，有电话打进来，说郭先生，有咱们原来合作的外部律师，说大连审判罚了咱六个亿，我说罚了六个亿，那么少啊？
然后我就去睡觉了，我一般都是纽约时间凌晨一点以后起床，或三点以后起床，我再看手机的时候，说郭先生对不起对不起，刚才和你说错了，应该是超过六个亿，哇塞六百亿， 真实太搞笑了。
我的娘了，六百亿，这也太给文贵面子了，历史上最有意义的事件，创造历史的事件咋都给文贵了呢，王岐山不是这智商啊，孟建柱傅政华孙立军不是这智商啊，但是我一看，是真的，绝对是真的，是大连人民法院，人民所谓的法院审判的。
唯一让我难受的是看到审判厅上，我的同事吕涛，杨英，贾鑫，这三人，都被开庭五次以上，判了两到三次以上，然后让我难受的是看到了赵大剑，我们民族证劵的前董事长，好朋友，还有我的一家子，原来的郭汉桥，还有单美良，都在这个厅上，一头白发！他们精神状态还算不错，头发全白了，再一看后面的也不掩饰了。
过去开庭都是专案组的人，穿上各种便服，我太太和我说，诶？我看你的照片里面很多人都认识，都是专案组找我谈过话
最近啊，有几个同事给我发信息，都是已经到海外去的同事，说他们家人都受到了威胁，给我发了照片，其中的照片，就是开庭后面几个人，就是昨天的开庭已经不掩饰了，不装了，不搞人民群众了，直接开庭，据我们的外部律师打听，我所有的员工都没有和我联系，据打听说他们在现场吵的一塌糊涂，威胁，法官重复的问，这个你同意吗？你反对吗？有人说我反对，准说反对！然后把录像掐掉在来一遍，这帮流氓，在昨天的审判当中，我们能看出来，大连的于德全政法委书记，吴喆，已经慌不择路，为了执行孟建柱傅政华孙立军王岐山的命令，已经完全不顾所谓法律在表面上的文章了。
昨天审判的结果，赵大剑先生判3缓4，我们的单美良判2缓3，杨英在过去判2缓3的基础上又加了判2缓3，吕涛判1缓2，然后又在这些人重复审判，欲加之罪的基础上，再以所谓的强迫交易罪，在一党独大，一切都听党的，一切都是党，爹亲娘亲不如党亲的政治环境下，郭文贵强制了一个以共产党为百分之60控股的民族证劵，还有百分之80是中央政治局和常委家族控制的方正证劵，还有一个北京大学为后台的方正证劵，我强迫了他们交易，
当时我投资总共下去，从160亿到180亿了，整个市值加一起从开始到昨天，拥有方正18亿股的股票，按照昨天的股价，18亿股价值80亿，那么，80亿我投了180亿，我投了100亿，昨天，把这个叫没收， 这180亿没收啦，再加上一
个罚款，600亿，我强迫了常委，政治委员，北京大学控股的，中国民航局控股的民族证劵，我强迫了他们，我强奸了他们，我拿180亿强奸他们，然后我只剩80亿了，然后这个80亿给你没收，再罚600亿，所以总共780亿，按照昨天的外汇，汇率6.8计算，大家算算多少钱，我昨天一算，我的天呐，这100多亿美元，罚郭文贵，这还了得了吗？这还有法吗？
不！这就是法，这就是依法治国！就像美国人刚刚去中国谈一样，美国要你们依法治国，诶？我们有法律啊，我们现在很开放啊，耍流氓！大连法院是穷疯了，大连法官是穷疯了王岐山傅政华孙立军真是疯了海航现在太需要钱了贯君刘程杰太需要钱了，可能远在天堂的刘新阳也需要钱了给文贵创造了历史上最大罚单，130亿美元那，不是13亿，大家算算账，130亿美元整个数出来以后，我感觉滑稽又可笑，但是确确实实感觉富有上天的使命，充分的体现了，郭七条，在中国迫切需要，大家知道作证了郭文贵郭七条反对的共产党在中国的真正治国手段，他们是盗国贼，盗国集团，一个不受任何监督，不受任何质疑，没有任何第三方参与的审判，都是不合法的，所谓的强迫交易罪，百分之比啊都是假的，
所有在里面编纂的事实都是假的，这里面没有一个当事人可以到海外自由的说话，没有一个关键人是在不失去自由的情况下作证的，这荒唐到什么程度， 这比罚金还荒唐，刘彦平到美国见面通电话多次说，郭文集你的企业是中国最好的企业，负债率不到20%，而且你没有任何其他犯罪，现在，从过去中国什么涉黑，骗贷，销毁票据罪，到现在强迫交易罪，都是中国稀有少用的罪行，现在都用在了郭文贵身上，欲加之罪何患无辞呀，
大家还可以看到更荒唐的事情，判决书里面列举了很多人和事，我都不知道，更加荒唐的事情，永远用一句话，“北京政泉实际控制人“你说放罗圈屁，什么叫实际控制人，郭文贵1997年， 99年已经是香港护照，按照中国投资法，香港永久居民不可以在大陆，作为任何一个金融机构和房地产企业法人的，中国有一系列限外令，和限制所谓的海外身份，包括香港身份，在中国持有物业和金融机构，那你说政泉郭文贵是实际控制人，那过去政泉做的所有事情，那都是政府的组织，都不合法，他怎么成了郭文贵实际控制人了，
郭文贵是实际控制人你就可以给他造这个强迫交易罪吗？为什么呢？大家都清楚，根本原因是我反对，王岐山孟建柱傅政华孙立军，江泽民，朱镕基，王岐山的盗国
贼集团，是我姐接发了他们的腐败，杀人，盗取国家政权，几十万亿人民币，和美金控制财富的海外私生子们，例如海航的贯君刘程杰，这种盗取人民财富的事实，还有他们和这个明星，小手，房地产商的勾结，榨取，欺骗，盗取人民财富的事实，导致了他们的恐惧，用他们呢盗取的财富的权利来威胁郭文贵，打击报复郭文贵在刘彦平到美国绑架郭文贵，
孙立军到美国花几十亿美元千帆过文贵，清了美国的，博蒂联合第三方遣返郭文贵，以及马来西亚的刘特佐，公关拿几十亿做交换，遣返郭文贵，都无法得手的情况下，又找出了所谓海外华侨梁冠军，约翰郑，陈军，夏业良，郭宝胜，一系列伪类们对我进行打击，还有中国的懒女人杨澜，还有懒女人杨澜的丈夫，吴征，这个胖征，这头猪，那个骗子，
在美国到处游说，说服美国官员，拿了30多个案子来缠诉郭文贵，还找了一个马蕊，强奸案，先开始从纽约强奸，纽约强奸不行了伦敦强奸，巴哈马，更夸张的是马蕊被关在了纽约公寓里三年，他事实在国外都不到一年，连这样的事实都不顾的情况下，又搞了强奸罪，30几个官司，又搞了董克文，来克文来啦！
还有一堆流氓缠诉，在无果的情况下后来又抓了陈氏兄弟陈氏兄弟，是在他的一个“盟” ，是一个反共同盟，反共同盟的背后是有两到三个常委作为背景支持的这两到三个常委现在已经不出面了，被消失了，把他给抓了又在重庆开了记者招待会，造假！假录音，假剪辑，还有在推特上Youtube上，造郭文贵的假papapa视频，把马健拉出来游街，这一系列的事情，都开窗了世界的先河更夸张的是，为了让郭文贵不说话，一次一次的，只要我想讲重点的事，他就开庭，抓员工从去年的四月19日，发了红通，国际刑警组织，哎呀？孟宏伟消失了好像啊，孟宏伟，国际刑警组织，给文贵发了红通，厉害吗？
你看这个厉害不，厉害！4月19号。发红通，断播VOA，717 ，818，919，917，一系列政府的决定，收买，绑架，威胁，这是全世界前所未有的，搞到美国白宫去，美国的各个大佬出面，出了天价，60000个华人遣返，几十个美国间谍的交换。在这种情况下，更加证明了郭文贵爆料，那是真的，说的是实话，讲的都是事实。郭文贵就是蒙的，也蒙的太好了，是真的是个大好蒙家。
Jack Ma 一年前文贵说马云一定会完蛋，不进监狱进地狱，资产全被拿走。马化腾一样，马化腾现在已经缩水一万多亿了。Jack Ma 已经把控制权给交了。我说海航王健，还有陈峰先生。当时我一爆料出来一年前，陈峰指着记者，你郭文贵，百分之一千是假的。这百分之一千这哥们儿也找不着了。海航已经快破产了。王健呢在普罗旺斯被杀了。执行杀人者协助者，孟宏伟被抓了，丢失了。
按说那个范冰冰，范冰冰，话说那个范冰冰，跟王岐山有那个事儿，结果呢，范冰冰也被抓了，也不让出境了。然后京东，刘强东也犯强奸妇女未遂了。王健林，王健林也没了。大家想想在这一年内郭文贵所说的事，所说的人都发生了什么结果。孟建柱最近不出面了，干啥了？JHO LOW，一年多前你们谁知道JHO LOW啊，是我说JHO LOW，是跟马哈迪尔，是政敌，和纳吉布是同伙。盗取了马来西亚的财富。而且，中国孟建柱是他亲爹。共产党的政法委帮助他跟他一起榨取马来西亚人民财富。搞什么火车项目，搞什么绿地的远程项目。
JHO LOW只有一个人保护她，那就叫孟建柱，只有一个组织保护他，那叫CCP，共产党。都发生了。CCP现在是世界上最大的丑闻之一。JHO LOW是最大丑闻者的私生子之一。接下来，尊敬的战友们，这一年多的爆料，文贵坐这块儿说，光咱们发生的，别人认为咱们满嘴跑火车的，这个流氓，诈骗犯，强奸犯，郭文贵说的话都成了事实了。在这种情况下，CCP恼羞成怒，咋办呢？文贵又要开记者招待会了。10月19号，关于王健之死，就在我家对面，Pierre Hotal，在纽约，最最有影响力之一，曾经是世界上最高的建筑之一，还有我家住的公寓，也是最好建筑之一。过去的蜘蛛侠就在这里拍的。
这里的功能厅历史上好多总统重大事件在那发生。我就在那儿要搞记者招待会。本来在林肯中心，在那个大功能厅。结果林肯中心是人家海航陈峰的哥哥陈军是董事，人家给咱取消了，哈哈，厉害吧，蓝金黄。但是皮尔酒店，他们尝试了很多次，出十倍二十倍价格，没被取消，现在还在。
盗国贼私下里向我传达了多次信息。愿意和解，只要不讲王健的事情，只要别再骂王岐山，别再骂孟建柱，傅振华，孙立军，不要再高调反共，只讲个人，所有资产偿还，所有的人都放出来。愿意找出第三方，并给出了建议。德国，英国和中东某国家，由他们领导人正式跟美方沟通，出面担保，中共兑现承诺。当然被我拒绝了。
拒绝以后，恼羞成怒，大家都知道，又再次抓捕我的员工，再次抓捕我的家人，再次威胁。然后查封，要拍卖，郭文贵还不妥协。火了，火了。王岐山一想，郭文贵我就不相信你扛得住，怎么办。大连开庭了。昨晚上，闹剧终于发生。发自内心的说100多亿美元，你说谁心不疼啊，不疼那是人吗，那不是吹牛呢吗？那怎么可能130亿美元，一亿美元咱也疼啊，一百万咱也心疼啊，咋办呢？跟共产党做交易的没有好下场。
张学良咋了？张学良做交易，被蒋介石给抓了。张学良是什么下场啊。改变了中国的历史。把中国人70年给置入到茅屎坑里面，被CCP强奸了70年。当年所谓的爱国爱民族，张学良做出的代价让中国人民70年遭受了文化大革命，天安门事件······70年的蹂躏，江山江河都受污染。人民现在是心雾霾，精神雾霾，整个是中国不见天日。假奶粉，假疫苗，假口号。现在形成了人类最荒唐的，爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的一切都是党的。咋办呢？
咱光说没用。咱不能像夏业良那个王八蛋，郭宝胜，韦石，西诺，乱伦彪，胡平这些畜生，陈军，还有什么袁建斌，喊了几十年搞骗捐，他不行动，不中啊。不行动，不中啊。光喊口号有什么用啊，对不对啊，没用的。如果没有行动，没有真材实料，到不了今天。文贵相信的哲学，莘县阳谷县搭县。跟盗国贼，跟任何人，任何事情，都要县搭县，兑现，靠实力。大家看到头两天我去德州了。我去德州之前我就得到内部消息，他们要这么干。但我没想到600亿啊，太夸张了。然后呢，我呢就准备好了。盗国贼出手之时，那咱必须兑现。莘县阳谷县搭县，你光有莘县没阳谷跟谁县搭县去啊。
我现在啊跟大家说一说，我有六招对付盗国贼，现在我先用第一招的第一式，怎么办呢？盗国贼在国内，在970万平方公里里边，他想干啥就干啥，他说啥就是啥，但是他出了那个国门，他啥都不是。郭文贵从爆料那一天起，就做好了一切都不想要。你罚我600亿，和你罚我6000亿，和罚我1亿，没有任何不同。你罚我130亿美元，你罚我1万亿没有任何不同。
郭文贵再次重申，我郭文贵是唯一一个中国人敢说没在大陆拿出一分钱，没拿共产党一分钱，没拿中国人民一分钱。我对此话接受全国人民全世界人民监督。我吃的喝的包括这杯水啊，都是我在国外的工作辛苦的结果，跟你们没关系。咋办啊？对待盗国贼，你说这个组织CCP有多坏，没人在乎。江家，王岐山家，朱镕基家，
他在乎你说什么CCP坏吗，，你爱怎么骂怎么骂。就像刘彦平说，郭文贵，你老郭只要别说王岐山，你别说孟建柱，别说江家，你爱骂谁骂谁，你骂共产党吧。他们在乎的个人利益，不是在乎国家民族的。所以他们在乎的个人的利益，他们就怕个人出事。
那咋办呢？让他们完蛋只有一招，比他狠。
他们在乎的个人利益，不是在乎国家和民族的，所以他们在乎个人的利益，他们就怕个人出事，那咋办呢？让他们完蛋只有一招，比他狠、比他准、比他快，他怕的就是什么？他的钱没了；他怕的就是什么？他的私生子女回国了。所以，我的好朋友，多个朋友，我现在不说是谁，发起了美国历史以来第一次的以美国教育基金和各种国家基金为基础的一个反对中国CCP和中国企业和美国上市公司，让他们的资产归为零，负零，和对他们打击的，那只有两种方式，
美国政府开战，美国财政部采取制裁，这个过程、这个程序复杂至极，就像副总纺彭斯演讲一样，共产党做梦也没想到，这么多部门都通过，这么短时间真发生了，咋办呢？CCP能在大连制造强迫交易罪，陷害郭文贵和员工，罚一百多亿美元。那好，咱就从德州开始，前天也就是前天的晚上，复杂的各种程序，美国的金融程序完成了内部的整个开会，做出了决定，就在昨天大连开庭的同时，相关手续和批准差不多真是天意啊，相差不到一个小时完成了，这个题目接下来叫啥呢？德州大学基金正领头打击被美国制裁的公司，和针对中国所有的金融机构和银行实施制裁，并带头提倡所有的美国基金不再投资中国的金融机构和中国公司，相关的企业是多少呢？
在全世界1700多家，有关中国金融机构呢是多少呢？是150多个，像中国银行、民生银行、招商银行、建设银行、农业银行、北京银行、上海银行、进出口银行150多家银行全部在内。战友们，啥叫隔山打牛啊？我要声明的事情这不是美国财政部做出的决定，也不是美国政府做出的决定，这是美国这是德州大学发起的这么一个金融制裁和行动，甚至不叫法规叫法例，基本上他这个德州大学呢，他管理着440亿美元的资产，
他投资了中国的微信、京东、包括原来的阿里巴巴、还有中国的什么大疆啊这一系列的科技公司，现在他们要全部将资金抽回，并形成了法规，那么基本上德州大学
他这个基金的这个形成，那么美国其它基金和全世界的基金几乎是99%一定会跟随，那么也就是从下周开始起，全世界这些基金和金融机构都会抽回对中国所有的这些投资，任何人不抽回那你就意味着受到整个西方金融机构和基金的唾弃，而且所有投资者都有对你有追诉的权力和追诉赔偿的权力。
战友们，这个大学的这个基金，这个形成法规的过程实在太曲折了，美国被蓝金黄的程度是超出大家想象的，CCP、王岐山、孟建柱他做梦也不会想到，有人通过全世界的根据对伊朗和独裁国家的制裁法规延伸出来的这个德州大学对这1700家企业和中国150多家的金融机构进行着隔山打牛的定点式的惩罚，任何西方的这些美国的联盟国和西方的签约国，全世界的基金都会跟随不去投资中国和不投资中国金融机构，这个惩罚决不是他罚文贵的130亿美元，接下来会有一系列的第一招的第二式、第三式，它会是什么？
接下来这些基金会提议在西方这些国家首先要清算共产党在西方所有过去的负债，包括国债；接下来这基金会提议要一定要西方所有的基金和所有的投资者要公布曾经和中国合作人、合资人有关的中国官员和政府、家人合作关系；然后就接着会要求大家一起来到法律系统要求查封在美国拥有的国债三万多亿美元和其他国家拥有的国债，包括他们违法乱罪、包括盗取中国的财富在海外的资产的查封，还给中国人民，这第一招这几式接下一系列会发生，这是第一招。第二招我现在我不说，第二招大家会看到会上升到另外一个层次，比定义为外汇货币汇率操纵国、比对你的制裁还要严厉，是历史上前所未有的法律和制裁。
这是天意，战友们，就在大连把我们的高管在抓到大连的时候，就上个周末，这个法案最关键的一个内部通过，前天晚上最关键的政府法律程序走过，非常之复杂，然后就在昨天大连同时开庭审判宣布这130亿美元罚款的时候，这个法律获得了通过。真是天意，战友们如果你们信耶稣、如果你们信基督教、还是天主教、还是穆斯林教、还是信佛教、道教，你们一定要相信，冥冥之中有一种我们天外的超自然的力量，这个超自然的力量是我用语言无法形容的，没有人可以安排德州大学在这个时间点能通过一个又一个的、决不可能的这样的会议。我问过几个美国牛叉的人，我说这个能通过的可能性是多少？
他说你先数0，你数累了后边加个1吧。我说啥意思啊这是？他笑着说不可能，不可能。就在前天我在我的船上，见了一个也是大家最熟悉的老人家，他说你要纠正
我是亲中不亲共，大家都认为他是所谓的亲共人士，他说我是亲中不亲共，他说文贵，能获得内部通过，就跨过了历史的一步，如果这个案子能过的话，看上去是对全世界的这1700家企业包含了中国150家企业，他说最受伤害的就是中国，然后就是伊朗，因为这1700家企业只要不投资中国，然后全世界的基金和金融机构只要不允许和中国的这150家银行打交道，就等于在中共的两个肾上给他插了两根管子，他再吃伟哥，再去吃所谓海狗丸也不管用了，
35-最后 文飞
李友同志再弄一堆海狗丸吃了也不管用了。那手再硬也不中了。所有的战友们到那时候你会看到，你会明白，什么叫文贵的隔空取钱，这是为什么我说接下来对盗国贼，在海外的非法资产，和共产党在西方所谓的布下的天罗地网的准备好的经济大战，国战，以及他们个人名下的资产，在欧洲各大银行，以贪反贪所谓抓贪官搞到的钱，原来中石油，中石化老板被抓了，在安哥拉买的油，在中东买的油，中间的回扣，几百亿美元都在王岐山的私人名下之中，和在某些盗国贼家族名下存着。
都会，只要是在海外，全部会被查封。你会看到盗国贼他们的子女私生子女用假名假护照到美国来留学，还有买的房子全部被查封。因为这些人会从法院来追诉，到那个时候战友们都有发财的机会，美国政府明文规定只要提供这个信息真实的，被查封的包括证券公司上市公司的，给20%到30%的奖励。这个大概几万亿美元，战友们，如果任何人你有能力查到盗国贼的资产，和他们以假身份假护照，特别是官员的孩子到美国来，到欧洲来的，包括澳大利亚的，西方世界来的，都会得到这个奖励。虽然国家不同，基本上差不多，特别是不管在新西兰，不管他在澳大利亚，还是在日本，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/433/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/433/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵为什么来美国开始爆料革命
2：50-2：57
Kyle Bass凯尔·巴斯：欢迎来到得克萨斯州的 *** , Miles。
Miles Kwok郭文贵：很高兴见到你，Kyle。非常感谢你。
2：58-3：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：我俩成为朋友多年了。我们分享了你的很多重要观点。
3：07-3：22
Kyle Bass凯尔·巴斯：我们今天一起度过了很棒的时间。宣布调查进程***，***的翻译让***害怕。***曾经想方设法把你遣返回中国。
3：23-3：30
Kyle Bass凯尔·巴斯：会谈
3：31-3：36
Kyle Bass凯尔·巴斯：所以，你的故事令人惊叹，很多人难以相信你的经历。
3：37-3：54
Kyle Bass凯尔·巴斯：你在中国崛起，然后逃离中国，来到美国。人们发现难以相信***？
3：55-4：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：几乎你说的一切。我认为世界，在美国的人们，中国。理解你说的一切都非常重要。
4：07-4：16
Kyle Bass凯尔·巴斯：中国的首要战略是什么？Miles Kwok是谁？你为什么来到美国？所有这些问题都会引起很有意思的答案。
4：17-4：32
Kyle Bass凯尔·巴斯：我想问你一些具体的问题，比如中国的经济数据，CCP，***
4：33-4：42
Kyle Bass凯尔·巴斯：Miles,请和我分享你为什么来到美国？你在中国经历了什么？
4：45-4：57
Miles Kwok郭文贵：谢谢你，凯尔先生。我的英语不太好，表达方式是中国式的英语，希望我的回答能让你理解我的意思。
4:58-5：03
Miles Kwok郭文贵：实际上，你问的这个问题容易回答。我来到美国的原因是反对CCP。
5：04-5：22
Miles Kwok郭文贵：我不反中国人民，我爱中国人民，我爱中国，我爱美国。但是我恨CCP，我想让它垮台，我想摧毁这个政权体制！
5：23-5：27
Kyle Bass凯尔·巴斯：你爱中国人民，你爱国家，你不爱中国政府？
5：28-5：48
Miles Kwok郭文贵：是的，我不爱中国政府和CCP。其次，我想警告美国：你们处于危险中！你们太天真幼稚单纯地相信CCP！
5：49-5：52
Kyle Bass凯尔·巴斯：美国天真幼稚单纯地相信CCP
5：53-6：04
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么要警告美国。所以我想告诉你们CCP的所有真相，包括它的政治，文化，军事和经济。
6：05-6：11
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么在这里，这就是为什么CCP想把我抓捕回中国！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/426/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/426/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是10月4号，早上六点半，我不到5点就起床了，昨天晚上睡了也就不到2个小时，没睡够，但是还行。
今天提前给大家发报平安视频，今天也做了短暂的健身，将近一个小时，我希望战友们别忘了健身。
昨天大家都知道我去参加了听证会，海航捣的各种鬼，现在要宣布结束了，海航在整个美国，在西方，所有的收购，和所有现在的资产，他来不急卖的，他基本就结束了，另外一个在海外，替共产党卖命，替到国贼卖命的，还有那些做假政治庇护的，伪民运人士，搞募捐骗捐，郭宝胜这种假牧师，不管你拿过护照还是拿过什么，末日到来了。然后大家要记住，接下来
香港的港币和美元之间的汇率，人民币和美元的汇率，中国的外汇储备，在未来，就从今天开始起，在未来的一两周，每天都会有新闻！大家看着，包括A股，上海股票交易市场。
另外，现在美国，正在酝酿一系列立法和法规，即将马上推出，这都是影响人类，影响人类命运的，影响世界安全和和平的，当然都是正面的，盗国贼们，那种傲慢，王岐山在中南海啥样? 扣着脚趾头，抽着烟，丫挺的，甭给我来这套，玩啥呢！走着瞧！
坐井观天！就是形容共产党，整个习近平周围都是流氓骗子，祸国殃民，最终祸害的都是他们自己，习近平听王岐山这种人能好吗？难道习近平不知道海航是什么样子的吗？昨天一个法官，告诉我说，海航在美国的任何一分资产，都会查的清清楚楚，海航任何移民到美国的人，任何一个美国公司和海航做过交易的，都会查的清清楚楚，一年前我说海航，王岐山什么感觉呀？现在什么感觉呀？
亲爱的战友们！莘县阳谷县搭县那不是吹口号！像那吴建民，郭宝胜，伪石，西诺在那吹口号，骗人呢，他们一定会进监狱的，共产党，吓唬老百姓吓唬太多年了，他们是永远胜利的，爹亲娘亲不如他们亲，党是伟大的，一切跟着党走，一切都姓党的，现在我走到哪我说到哪，我就拿的那个本，就是中国现在的政策，现在海外几百万人不能回这个国家，就是因为不认为爹亲娘亲不如党亲是对的，就认为一切都听党的是党的，这是不对的，范冰冰事件引起很大反响，明星他们想怎么睡怎么睡，不听话就给你定罪，把你抓到监狱去，整个马云事件在西方引起巨大反响。
如果我原来我蒙的是海航，那我能蒙的住马云吗？我能蒙的住肖建华吗？我能蒙的住安邦吗？我能蒙的住范冰冰吗？
60多家中国私营企业，被中央一个一个的谈，全部交出股权，68家企业，没有一家敢拒绝的，而且都是拿家人做威胁，你敢不配合，你的家人孩子都将受到生命安全威胁，而且在那个时候起，所有护照都收了，你个人出国办业务，国家支持，驻外机构全力配合，部分财产归你，全部归国家，这不就是1927年的希特勒么？1927年到1942年到1972年之间，整个德国的变化，也就民主独裁，到民主的过程的变化，收啦！国有啦！通过这个国有的手，就发给别的利益集团了，所以我告诉美国政府，一定从现在起，对所有的共产党员的，在美国的甚至在欧洲其他国家的资产全！面！查封！
一个也不能给他留！江泽民家有多少钱，甭说，猪都知道，死了的猪都知道，朱镕基家有多少钱，在这块（美国）有多少钱，有多少房子，那死了的母猪都知道，对
不对，王岐山家多少钱，王岐山的老婆，外甥，侄子，有多少钱？光这些年反腐，在整个瑞士，在中东，在海外的油钱，我知道几个大账号，都被王岐山闷了，天大的钱！那安哥拉石油一年百分之20的石油供应着中国，整个中国百分之20的石油来自安哥拉，中间的油钱呢？去哪了，去没去安哥拉，中国老百姓用着最贵的油钱，钱去哪了？徐京华被关起来了，钱在哪呢？俄罗斯那些石油钱去哪了？我说出来吓死你们，盗国贼以为我吓唬你呢，那两万亿美债怎么样？
看看美国总统怎么说的？本来跟美国总统说，这个美债就是1.5万亿，不对！好好算算，算了之后是两万亿美元，最高算两万亿！那就两万亿！大家听着，看看两万亿会不会发生，隔空取钱那不是吹牛，我没时间和你吹牛，香港的港币和美元的汇率，会急下直垂，然后，共产党就会想尽办法，把港币脱钩，变成人民币，让港币消失，香港彻底经济被侵略，一定这结局，人民币到美元，到7块，到7块五，8块， 然后就一下就过10了，大家知道，我说过做空马云那天到今天，马云股票跌了多少钱，微信的股票，打五折都不算数，百分之五十以下，大家想想吧，盗国贼他能有什么路可走，中国产什么呀，除了产骗子，产盗国贼，还产什么呀，产芯片？
科技？AI？数据链？都是假的，京东也快结束了吧，不都是copy的么，大家一定要记住，这一届的川普总统，说是在做什么桌子底下交易， 绝不可能，就像我们这个，美国拥有的中国国债一样，我们叫1949国债，1949的国债一样，给总统报告，1万5，1.5万亿，最后再重新算，按最高的算，两万亿！美国财政部就有权干这事，一张纸，大家可以看到，未来就这几天，随时，也可能就今天下午，就我头两天说的，有一张纸就会出来，不是这一张啊，类似这张纸就会出现，这张纸出完以后，中国的以后，中港，香港，港币，美元，人民币汇率，你们会看到过去30年没有发生的事情，盗国贼不信邪，没问题！不用穿“鞋”穿脚镣！而且是美国产的脚镣，不是东莞产的，我现在不想说那么多，开会回来没说那么多，一切都是刚刚开始！ 阳谷莘县县搭县。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/416/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/416/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，文贵现在是在开会结束以后，在回纽约的飞机上，我录制了一段视频，因为担心直播不太稳定，用飞机上的WI-FI，还有安全问题，可能录视频更好，过去一星期呢，一直都在开会，很多战友都在关注，开会之前，在视频上讲的，各种内容，那么现在呢，我还是不方便，也不能讲，那么讲讲这几天，我简单看了一下，在社交媒体上，发生的一些事情，和最近世界上，特别关于盗国贼，中美关系上发生的事情，简单的聊一下，我早在大概两个月前，特别是在，七月份的时候，就说过，中美关系之间，将出现重大变化，主要那几个层次，特别从政治领域，政治合作方面，整个中美之间，将出现大的问题，过去几十年来，中美之间，斗而不分，斗而不死，斗而不裂的局面，随着大家的各种出牌，较量，沟通，最后都能达成一致的所谓的合作的结果。
几十年来，中国在这方面得到了，在政治经济上，各个方面，这种震撼世界的奇迹性的经济发展，没有美国的支持和合作是不可能，但是随着中国经济发展，中国将面临着两个选择，到底是走一个向世界扩张，挑战美国的方向发展，还是沿着邓小平当年所说的，不扩张，不称霸，不在国际事务上扮演所谓的霸主地位，不做强国，一心一意谋发展，一心一意发展经济，把国内的事情搞好，韬光养晦。
大家都知道，过去五年，中国彻底改变韬光养晦，不扩张，一心一意谋发展，一心一意发展经济的战略，邓小平的这个战略，已经彻底的改变了，当然是相反的方向，积极的扩张，国内大搞意识形态，造成一党天下，一人天下，或者一个小团伙天下，以黑治国，已警治国，以贪反贪，更重要的事情，在世界上挑战美国的地位，这个挑战美国的地位，过去只是说说，他没有具体的引起西方世界和以美国为首的西方世界关注，和西方世界的重视，就按中共过去所说的，南斯拉夫大使馆事件，伊拉克战争，911，美国的反恐战争，给了中国前所未有的历史发展机会，美国和西方世界，全部忙于和关注所谓的反恐战争，让中共得到了飞速发展，也由于美国内部的各种政治情况，和几届选举，给了他们巨大的机会，但是就从这届政府开始，引起了西方以美国为首的这些国家，高度关注，
特别是美国的川普总统当选以后，他的班底，和他所用的团队，不论是班农，还是蓬皮奥，还是Jon Ponder
.还是马蒂斯，还是这个纳瓦罗，任何一个人，都意识到美国领导的西方世界，或者说西方世界，必须面临一个选择，是继续达成协议合作，有没有这种可能，或者说，和中国分享市场，共同发展，共同强大，共同治理世界，是否接受中国所提的，作为两个崛起的大国，共同来管理世界，多极世界，还是彻底的否定中共的共产主义，在这些问题上，有几个核心的问题，在过去的一年多时间里面，美国所谓的鹰派，所谓的反中派，就是西方的川普总统代表的极右派，所谓的鹰派，都在反思这个问题。
在这个时候，文贵的爆料，可以说是上天的安排，和西方所有这些爱好和平，和如何看待中国崛起，和如何与中国相处，中国究竟又一个什么样的未来，什么样的关系，和文贵的爆料不谋而合，文贵的爆料刚开始的时候被认为鸡蛋碰石头，甚至人们觉得荒唐，滑稽，不可理喻，随着时间和事件，和事实通过海航事件，王岐山和范冰冰的事件，王健被杀的事件，以及孟建柱的家庭腐败事件，傅振华和孙立军，
和刘彦平对我的绑架暗杀，以及发动的前所未有的全世界对文贵的谣言，大外宣的攻击，以及间谍系统，情报系统，中国的沉默海外力量，以一国之力，将文贵定位头号敌人，这一系列傲慢的行为，
危险的无法的黑社会的手段，证明了文贵的爆料的真实价值，和引起了西方的高度关注，西方世界，不论是政治团体，政府，还是智库，以及西方的根本的资本主义社会的资本利益集团，各个组织，高度关注，随着他们的了解，调查，深入，和他们严谨的法律行动，文贵的爆料和文贵和战友们一起这种，在邪恶的势力面前，不妥协，不恐惧，不失德，不失势，这种西方人认为中国人没有的这些一系列的精神品德和行为震惊了他们，可以说是巨大的震惊了他们，让他们看到了新中国人，和中国经济发展以后，对人生，对信仰，对人类，对全球，一些列不同的看法。
也就是我所说的，西方人认为的中国的正道主义，咱必须走正道，最关键的事情，西方特别是美国的政府，川普总统的政府官员，通过我的爆料， 通过文贵这里，各种渠道的呼吁，把共产党和中国彻底分开，世界上没有一个党代表一个国家的，把共产党和中国人民分开，中国人民和这三个概念是不同的，同时，对我们要提出的，中国人民，绝大多数人，是追求法治中国，自由中国，民主中国，公平中国，还有和平的中国，绝大多数中国人，都是愿意继续韬光养晦，发展经济，希望有信仰的自由，宗教的空间，更重要的是，中国人民希望像西方世界一样，人能被尊重，私人资产能得到保护，腐败不要统治中国，让中国人不在吃化学食品，让中国人减少雾霾和对环境的污染对后代造成的这种，
无法接受的灭族灭宗灭未来的行为，希望得到拯救，中国人希望能恢复到过去，以家庭为单位的社会的良好的运行DNA系统，那就是孝敬父母，敬仰上天，可以自由选择信佛教，道教和儒教，而且中国人对家庭的重视，对孩子的教育，希望能够自由，发挥中国几千年的文明，同时和西方世界得到现代科学和文明教育方式的碰撞和合作，产生新的伟大的中国未来教育方式，西方和美国为首的西方，对中国的教育环境，宗教环境，信仰环境，和中国少数民族新疆，西藏，云南各方面的生存环境是完全不了解的，
中国人想象中美国和西方了解我们的程度，那是绝对是恰恰相反，可以说，通过文贵的爆料，和战友们的呼吁，经历这一年多的事件，和我们的追求，和我们的正道主义，还有郭七条，逐渐被西方理解，消化，接受，特别是，这一届美国政府，还
有欧洲在即将到来的关键的英国脱欧，和欧盟整个议会选举前夕，形成了在全世界上的，只要反中共就会当选，亲中共就会被人民抛弃，无论澳大利亚，委内瑞拉，马来西亚，还是正在发展中的泰国，还是秘鲁，刚刚发生的马萨尔，已经成为世界的趋势。
这就是诞生了，川普总统在前几天，在联合国大会上，公开的提出，反共产主义，全球反共产主义，公开提出了反对中国共产党，影响美国中期选举，这可以说在一年以前是不可能发生的事情，人类上也从未有一个美国总统，公开全球的反共产主义，即使里根也没有做到，所以过去一周内发生这样的大的事情，从川普的公开反对共产主义，和反对中共的对中期选举以及全面的检讨中美关系和领导人之间的关系，这是世界巨大的事件。
千年来从未发生过，别说百年了，这就是为什么在三周以前，大家关注国际新闻，将有重大事件发生，接下来在4号到11号期间，美国可能有一系列的和西方共同行动，也就是经济领域，特别在货币，操纵，美元和港币港币，美元和人民币挂钩，和美台关系，美台经济合作关系，和未来对中共在美国的这些盗国资产的行动，立法，可能会产生和发生像川普总统在联大演讲一样的重大历史事件，然后在未来的两周以内，在军事上，会有一系列的宣布，一系列的动作，会和联大演讲意识形态，定位，就是从过去的反中，到反共，全球反共，以中共为首的反，然后到接下来的，在美国以及西方世界，
全面对中共的官员资产，前所未有的进行制裁，和制裁法案，接下来第三就是经济领域，将在经济领域有前所未有的决定，对中共的个人，私人财产，他们的非法资产，盗取人民的财富，以及在西方的渗透，这些人员和家属，其中包括在海外打着民主民运这些人在西方多年来诈骗西方政府，搞假政治庇护，假新闻，和假反共，真合作，这些海外败类们，都将一系列的立法加以惩处。
大家不要去，我们的战友们是不会的，有些人不要去和那些流氓们瞎喊，那些人连饭都吃不上，就骗我们同胞，天天离了战友的爆料革命他们连饭水都没得喝，就像一帮要饭的人在地上吐个痰，聪明的人还去看看痰里有什么，含什么，含不含民主价值，含不含这个中国的所谓的共产党转型的价值，是不是能不能灭共，你这不是愚蠢么，有的人还傻乎乎的捐钱，让他们继续吐痰，有的人甚至把痰放在嘴里喝一
喝，这才有了这些韦石，屎诺，吴建民，郭宝胜，李一平，什么陈军这些流氓们，没有这些人的怂恿和亲信，就没有这些人吐脏痰的机会，
也没有这些人吐痰很多人去吃的机会，我们不能再有任何人去怂恿这些人，往地上吐痰，你去舔一舔去，让他继续吐，因为他吐了痰，你吃了，你还想你有什么价值，还让他们有市场，我这次，深刻的感受到，西方世界对我们中华民族，对我们中国人的误会，误会之深，太多了，就像昨天，一个美国媒体的大佬，我问他，为什么你们一直在这样的情况下，反川普总统，而且你们反内部我们不管，但里面有时候说瞎话，我说你们乱来啊，就拿着广告费，那么大事，海航，你们不爆，中国几个企业你们不敢爆，安邦你们不敢爆，他说对不起郭先生，我们不是法院，我们是媒体，对不起。
我说你不是法院，你也不该党妓院啊，，他非常的感受颇深的愣在那里，最后他说，你这个话真的让我，吓了一大跳，是对的，我们不当法院，但是也不能当妓院，你说我们中国人，在国外那么多年，媒体人都沦为了妓女，低级妓女，一百美金都和你上床的妓女，所谓海外的知识分子，什么胡平啊，一系列媒体，博讯啊，网站啊，除了口水，新闻假新闻，助纣为虐，博眼球，点击率，广告费，没任何良知和职业操守，媒体不是法院，但媒体也不能当妓院，今天，我可以说西方世界，对中国从过去的反恐，到今天的全面反共，这种本质性的改变，大家千万不要忘了，这是历史上巨大的改变，从过去的反中国，到现在反中共，不反中国人，这是巨大的细节上，历史性的定位，中美关系从过去的竞争关系，已经到了和中共之间的敌对关系，从过去的讨论到变成了法案和行动，这是前所未有之快，可以说中共和中国的变局，就在眼前，谁也挡不了。
我无法，我不能在这里像大家传出现在西方正在酝酿一系列的政治，经济，军事，一系列法案，特别在文化领域，西方人他们对文化没有那么高度的成为，高度的战略考量或计划，现在也都有了，无论是政治，经济，军事，文化方面，都将有巨大的政策和改变发生，亲爱的战友们，随着时间的推移，你们会看到无法想象的事情，就像我和他们开会一样，我们过去以为我们是爆料，预测，现在都不这么认为了，没有一个人，
能在过去一年内，对中美，世界，马来西亚，委内瑞纳，刘特左，王岐山，孟建柱，范冰冰，海航，王健被杀，安邦，肖建华事件，能预测这么准确，判断这么准
确，前所未有，接下来我也会为大家分段的分享中间的点点滴滴，就是这次让我深刻的感受到了，西方和中共之间，已经展开了全面的博弈，西方对中国的了解，和对西方采取的行动，是战友们你们无法想象的，伟大的时代，真的到来了，变革的时代已经在发生中，所有的看这个视频的，不管你是什么人，你记住，这真的是伟大的时代，这是一个中国人，和世界真正融合的时代，是中国人走向真正的新中国人的新时代。
谁都改变不了，不论你扮演什么作用，不论你做过什么，在很快未来的两年内，都会得到检验，具体你怎么活，什么是你的人生价值，什么是你的追求，都会在你的点点滴滴，一言一行中，很快的，就形成了因果效果，以今天的一念，一行，一言，将很快变成结果，发生在你生命中。
所以亲爱的战友们，我们必须感恩上天，给我们带来这样的机会和挑战，无论是多么大的压力和痛苦，我们都值得，因为我们不会在做猪狗了，我们不会在成为牺牲品了，但是，我们要希望中国好，中国人民好，中国好，希望中共改变，中共灭亡，我今天就讲到这里，咱们一起为所有的中国人，战友祈祷！
（祈祷）
阿弥陀佛，佛祖菩萨，耶稣穆罕默德， 万佛万神，保佑我们14亿中国人有信仰的自由，宗教的空间，让中国人得到世界的尊重，更加的接近真善，远离丑恶，让中国人和所有的战友们的家人平安，万佛万神光耀神州，愿所有的中国人都能和世界和平共处。
阿弥陀佛！
一切都是刚刚开始！！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/383/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/383/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，战友们好！我回来了。刚才太仓促了，我给大家抱歉啊，因为我有一个特别特别重要的约好的电话。抱歉抱歉。是我一个日本的朋友，这位日本的朋友可以决定你马云的命运的啊！
（读留言：聊天室的战友们着急的很。）我本来今天或明天要在Sara的战友聊天室，我要和战友们聊聊天，我得找找Sara，我就是今天或明天跟聊天室的战友们聊聊。
刚才我这位日本的朋友，他91岁的时候还搞了一个试管婴儿的儿子。这老人家不得了，家里的几个女孩全讲流利的中文。（对留言）不是孙正义，孙正义见到他连个屁都不是！玛莎桑，我问他说你怎么看待孙正义啊？他笑笑，他说他是个赌徒。就这一句话。
这个（老前辈）是我人生中最重要的一个人。当年裕达就是他给我投的钱。当时我刚从监狱出来他给我裕达投的钱，问都没问。就说文贵你要多少钱？后来我说5百万美元吧。然后他看着旁边的助理说你把他的账号要一下。最后，当这500万美元打到郑州的时候，哇塞郑州市政府那时候叫招商引资，那都是谁拿钱谁就是爹，现在是谁拿钱谁就是孙子，因为它可以抢你。那时候，哎呀，全都围着我—人大主任、公安局长、公安厅的，那时候还没安全厅呢，全围着我转。
马上给我几副武警牌的警卫车，就把我当祖宗—外商投资嘛！然后日本人来的时候，警车开道、戒严、去洛阳龙门石窟。这都是共产党干的事啊。现在当孙子吧，你投了钱就是孙子，任他宰割。当时他有句特经典的话，是影响我一生的。他说你就做地产吗文贵？我说了我的一些想法。然后股票，我说您投资股票吗？他看了看我说，文贵，股票市场是投机。
再一个，没有自由和法治的国家投资股票市场就是比赌博还差。他说你去赌博都别去搞那个投机市场。他说要投资，不要投机。这句话影响了我一辈子，我绝对不炒股票，绝对不买卖股票。所以我的基金，从来都是长期投资，绝不投机。我们其他几个基金有做空的，对不起，我不参与，其他人做我表示支持，但我绝不参与。那叫投机。
昨天我看到在网络上骂A股票市场掉下来了，结果我发现专门有五毛，不要脸的人，来骂股民，谁让你投资股票了？赚钱你不感谢党和政府，挣钱的时候你不喊党和政府伟大，你赔了钱了你活该！股票就是有赚有陪，你想想叙利亚，想想你呆在叙利亚你就老实了。你说这TM的是什么强盗逻辑？你们这国内的五毛，竟然说出这样的话出来？
那人家E租宝、泛亚、P2P被骗的你政府公开宣传让人家投资，结果人家投完资了，你宣传，做了信用保障，就像我们信用资金一样你去做信用担保去，任何一个人找代理公司或者同行，或者证券公司或者基金，只要你把我请来了，就等于你做了信用担保。很多基金是对赌的，我投3你投7，我投7你投3。你这算什么流氓
政府？老百姓赔的时候你就说，你想想叙利亚，叙利亚是什么呀？啊？想象叙利亚是什么呀？
（读留言：这块写着狗屁逻辑。郭大嘴编的逻辑。）你姥姥来的，你要能编出这个逻辑，你也就不白活，你就在这块天天跟着郭文贵的屁股找屎吃吧你！
所以亲爱的战友，真的是强盗逻辑。我这位战友，真的是影响了我一辈子，这位老人家。所以说亲爱的战友们你说这是什么逻辑啊？挣钱的时候你要感谢政府感谢党，赔钱的时候你要想想叙利亚，哈哈，这都是什么逻辑啊？
（回答战友）不戴表，从来不戴表，我身上除了一个菩萨之外，我什么都不戴。所以战友们，你说这有多么流氓的事。但是这个老大哥这一辈子跟我好，我对他真是，绝对尊重。我到日本去每次吃饭聊天，他的几个孩子中文都讲的特别好。人家了解的中国文化啊超出了我多少多少倍，在他面前感觉我自己太可怜了啊。
所以亲爱的战友们，说完马云这个，咱就说说马云和股市的关系。马云的一举一动都影响着股市。这些大富豪都影响着股市。但是现在我们2万多点，上海股市。现在所有的股市，股民都干嘛了？这共产党的宣传严格讲这在国外小股民都可以告你的。因为党一直在说，
哎，这个股市会看好，股市会看好，然后去投资。然后有人在A股线上骂，说你们老说能看好，那共产党现在经济都不行了，都在卖股票。结果另外的五毛说什么？还是一个教授，说整个国家共产党根本不在A股，因为A股太小了，根本不能通过A股看国内经济的起伏。你说这个不要脸到什么程度？这边说买A股，又说A股跌了无所谓，共产党不在乎。什么话都让你说了。
所以说共产党盗国贼，这些五毛们和所谓的专家们，你那个嘴你那个屁股，真是多功能的，既能吃屎也能拉屎，就是一个骗老百姓，什么都骗老百姓。
你看那些建筑工人，你看那些大街上的那些，卖熟食的小店小贩们，卖青菜的小贩们，那些卖肉的，还有那些大货车司机，还有那些退伍的老兵、军人，他们有什么渠道去挣钱哪！他有啥渠道？他要拿一个执照能把他全家家产给卖了，能把他套住。他不拿执照就要被你城管维稳，他要投资了股票就被你给骗了，他要买了房子就被你给绑架了。
全人类上，只有一个所谓的伟大的国家一切都属党的，一切都归党，一切都听党的—爹亲娘亲不如党亲。然后你死活都是你自己的。你买了股票赔了，你说你想想叙利亚。你该感谢党吧，你赔钱都得感谢党，让你想叙利亚。你挣了钱你得感谢党，赔了钱你得感谢叙利亚，没了钱没被弄死—你说这是什么强盗逻辑战友们！你说但凡咱们有一点脑子的人去想一想，这个世界上还有这个逻辑吗？听着都生气。
那为啥马云能挣钱哪？为什么呀？为什么这些大佬们能挣钱呢？因为他根本不在乎赔赚，他全是银行贷款，赔赚都是人民的，都是国家的，因为这个国家的游戏规则一切都是党的一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。那爹亲娘亲不如党亲这股民赔那么多钱能不能给点啊？一切都听党的，我们都听你了，赔了钱管不管哪？P2P那么多人被害，你管不管哪？上吊死那孩子你管不管哪?一切都听党的，一切的结果、代价谁负责？
像黄河边似的，有一个潮州人说，黄河边，跟我借给10万美元，我投资一年能20%的回报，后来在加拿大买房能有100万美元的回报，最后带着老婆要跟人睡觉，这个人发现这小子是骗子。那叫放高利贷，那叫赔死活该！没人给你负责任！但是共产党，没给任何人安排小媳妇啊？你也没给这些P2P的受害者任何赔偿啊？但是是你发起的啊！包括你李克强天天讲搞P2P，网络金融。
你去想一想，共产党所有的给交代的事，你见过有交代吗？一次次的有组织的金融诈骗，不算数。结果要定所有的商人这个什么合同诈骗，那个非法经营，这个流氓政权你说流氓到这种程度。这个股民在A股上留个言吧，说我们赔了钱是听了你们的话了，结果在上面骂你，说你想想，你没变成叙利亚你感激党吧！什么流氓逻辑啊！
（读网友留言：黄河边女儿注销中国国籍了。）黄河边如果你能够听到，你别在祸害你的第二个老婆郑小姐了，人家是个博士，人家老公在日本被抓了，你就别骗人家了。别叫人家再得子宫癌了，你和李洪宽是一样的，全身都是性病，你又没有性能力。对了，那个吴建民说，谁说黄河边没有性能力，那他就等于没有性能力。
我强烈建议吴建民，你带着你老婆带着你女儿跟黄河边试一试去，你试完以后再带着你老婆你女儿到我这来试一试，看看谁到底是性无能，好不好？骡子吴建民，就
你那个样！我就看你的眼睛看你那个肾，你不是性无能，你压根就不知道啥叫性！你在监狱关傻了你。吴建民哪天我爆爆你的料啊， 你等着啊！
所以战友们，你说荒唐不荒唐？马云的四步走，和盗国贼集团洗走了万万个亿，相当于几乎是A股市场的总量了。A股市场的股民从3万多点跌倒2万多点，然后要感激党没把这些股民变成叙利亚的人民，就没有把你老婆孩子给杀了，那就对得起你了。然后说经济现在下滑，什么经济下滑？哪儿经济下滑了？中国GDP照样96.8，你看看美国到处发大水，两党相争！还出了本书，叫《Fear of Trump》，这个多烂哪！你看美国那个乱，感激共产党吧！没把你股民的2万6 变成1万6，就不错了！
跟那个吴建民是一套货，一套货啊。他也没跟这个黄河边睡过觉，就说黄河边特别厉害，那你去试试啊，带你老婆带着你孩子，包括你也可以亲自试试。你说你说郭文贵就是个大骗子，满嘴跑火车，你老看我郭文贵视频干啥呀？看黄河边视频去，看韦石西诺的视频去啊，看乱伦彪的视频去啊！
这个《川普的恐惧》这本书，很早我就知道了，这本书出来以后影响太大了，全人类、全地球第一个抱着这本书的是中国共产党。深圳电视台、CCTV和中国报纸，这两天美国的官员都在关心这事啊。战友们，如果你们有这方面的信息，一会请发给我，发到郭媒体上。我正在收集中国是什么时间，多少次，多少阅读量报导了这本书的。这绝对是影响美国中期选举的，一个国家行动。那我问美国人，为什么中国这么大量的报道CCTV4、凤凰卫视、深圳电视所有报纸网络上白宫是这个星期五才能拿到这本书，星期五才能拿到。
中国在6号就开始报道了， 5号就已经出来了， 他怎么拿到这本书的，而且还翻成了中文， 然后大肆的报道，你不影响美国选举吗，然后把美国所有的有影响力的华侨叫回中国开大会，然后回美国来爱中国，过去20年我见的爱国贼多了去了，香港台湾日本爱国华侨回去了见到中央领导鼻涕一把泪一把， 国家，党， 中国人要强大啊，我们爱国爱党啊。
我永远问他们一句话， 你这麽爱国爱党， 为什么不把家搬回北京定居呢？没有一个人回来的，马上给我变脸。
美国有两个华人超级牛的， 有一个 已经破产了，当年见胡锦涛之前，我在钓鱼台饭店8号楼和他吃早饭，很兴奋，带着家人来了，怎么怎么爱国， 我说那不要在纽约住了，搬回北京住。 什么爱国华侨，都是骗人的，梁冠军，郑约翰骗子。
中国人培养骗子， 接受骗子，共产党就是互相骗，这就叫乌托邦。现在所有的党内宣传， 川普的中期选举一定输，输了股票一定反弹， 这是今天给A股市场又喂下的一个毒。
我这几天开会要安全，要在没有天花板的地方说话，只有上船，关键的话还要到小船的甲板上说，你嫂子不在，我自由了。战友们太可爱了，我多爱你们呀。
我从来没有这麽开心快乐过， 我就是再有钱，变成了王建还有什么呀，我头发不白， 变成了徐明又有啥呀。
请战友们收集 “川普的恐惧” 这本书的所有的CCTV的百度的阅读量，内容还有视频发给SARA，大家现在千万不要投资股市，那是投机，中国股市是个骗局，赌博， 大家一定要保重， 我看到P2P的人遭受的损失真心寒，难受。
刘希咏绝对是被整死的，等他判完我专门说一次他，刘芳菲这个人不简单， 生活中比电视上还漂亮，此人非常会与人打交道，非常会与人沟通， 在官场上是行水如云，如鱼得水但也害了她。她是有情怀有理想的人， 有大姐大的味，但是太惨了，不会有真相的，刘芳菲还以为共产党能给你真相呢。刘希咏是我香港一个哥们的朋友，知道很多事情，自从我和刘出事以后，他们全部移民去了英国美国。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/373/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/373/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月号文贵报平安直播。纽约今天阳光明媚，非常的漂亮。
（点名问候战友）
战友们、兄弟姐妹们你们好！我刚刚从中央公园回来，一会还得出去，去一个人的乡村小别墅，要吃点排筋。郭媒体这边试功能，在Instagram 直播。
因为今天要去一个小别墅，今天就穿休闲。痘痘哪去了? 听说被小哥藏起来了嘛！这小哥估计刚吃了鸡蛋炖萝卜条。
(点名问候战友)
那时候，特别有意思啊,因为我文化程度不高，到北京那房子，独栋的房子，那叫别墅，别墅俩字不认识就读成“别野”，开玩笑啊。
王丽斗法，火烧强东。你说啊，刘强东的事，那马云专机上天天美女，我早就爆过了，天天美女还都吸毒，可卡因，吸大麻。你说那马云就没人爆，我爆完也没人爆。那刘强东可是傻瓜刚从延安回来，就让人给撂下了，还在美国弄他。现在国内的斗争啊，基本上是以外打内。这咱们文贵爆料革命和战友们一起开启了以外大内。另外一个是什么，利用美国的警察系统来黑掉你，让你没有换手之力。
所以说，你说马云，玩姑娘全世界都知道，没有一个人不知道的。哪都知道。曾经有人给了我一个USB在我香港办公室。当天我以为是当天给我的投资项目呢，我就放在那了。结果我傻乎乎地，结果是基金，我的欧洲朋友来了，我说给你看看我的投资项目，就把USB插上了。一开始Pia Pia 一闪，然后就是我当时的袖口知道吧，就是我们的标志，“跟踪者”的标志，咔嚓一闪。哎，我说这玩应，我还没反应过来呢。这个马云啊，你看他人很瘦，他在夜总会里被拍照的时候脸大得很。哎我说这怎么是马云啊！然后马云啊非常猥琐地，哎呀&amp;hellip;我当时啊是把我吓了一大跳。在香港办公室。那马云哪是玩女人，那是虐待女人啊！
所以说没事，没事！为啥啊？有背景，没人整他，你刘强东，花钱都不行，都给你设计好的。什么有人说，刘强东这个是因为价钱谈不拢。胡说八道呢，哪有一个女性随便愿意不图大钱的情况下没有大目的给你搞这个去啊！
所以说这个刘强东这事啊，不用想是操纵的结果。绝对得灭他。马云不用想，要斗俩人嘛，腾讯马化腾，刘强东，马云非得收拾他们。这个马化腾还觉着自己感觉挺好的呢。
所以说你们没看，那马云真跟王歧山成哥们那绝对是没问题的。马云这人习惯性造假，而且狂妄，还有政治野心，这个家伙，心态不平衡。对钱极为贪婪，对女人也贪婪，对权力也贪婪哪！那可不开玩笑地啊！
共产东哥，是救海航的，哈哈。
弄东哥很简单，刘强东有很大的毛病，很小气。马云很大方，敢给，马化腾也敢给。刘强东给的特别的小，所以人家都给你拿走得了。
我现在穿的像工人是吧？这是Raph Lauren 的牛仔，特别有弹性，因为等一会我们要打枪，要走一走。然后我还得接新车得试开一下，穿的得像工人吧，休闲吧，有弹性。
（读留言）操纵以假治国。
澳门赌场那马云简直是了不地了。我不打猎的，不杀生的。
昨天我太太在那哭哭咧咧的，挺那什么的。因为她的同学来了。本来我太太从不当我面哭，然后要撵我出去。她跟她同学一聊天我听她在里面又哭了。然后我就跟他开玩笑啊。然后我就问她，哎同志，你在这我还没问你呢，我看到有个推特账号，说你保养男朋友。她一下愣了：“谁呀，谁说我？”
所以说人哪，都很自私，你一说她的事，她立马就蹦起来了。哎我说你蹦起来了，好啊，我说哪天我给你看看。她说不行，我现在就要看。我说你要真有男朋友了真得恭喜你啊。你要有男朋友了，厉害，我说我绝对我花钱，没问题。然后她就笑了嘛！所以说这人啊得幽默，你说她哭你也哭，她难受你也难受那不完了吗？开个玩笑，一下就转移话题了。然后她同学在那笑。你看那同学有这事吗？有啊！说你包养叫张志伟和韩什么光。然后她们就在那哈哈笑。
因为这俩孩子是我们过去跟刘延平来美国那个，那个人已经回去了，回去以后啊被警察都是凌晨给拽走,天天打抽大嘴巴，抽嘴巴说啥呢？说他我告诉你啊两件事，有一天你要出视频你说你是跟岳庆芝有事，第二这个郭文贵啊在纽约天天害怕，天天吓得不敢睡觉，外边儿警车一响郭文贵就害怕。
然后呢这孩子啊他是摔跤出身，打一顿也不在乎，结果呢我就给他通了个电话，这几个月以前了，哎哟几个月了，有大概六七个月了，六七个月也多了，哎哟这都八月份了，去年年底的时候，我说你发生了什么事呀最近老找不着你，他就把被天天晚上弄走给打白天还让回去上班，然后就跟我说，他说老板你给我录下来吧，你要不录下来哪天我要被他打死了没有证词，他们让我陷害你。哎呀我说他不会打死你，你这样很难打死。
二百多斤练摔跤的还得过亚洲冠军，然后呢还有一段我给录下来了，其中就说到这一段，他说让我陷害郭太，他说这帮警察太坏了。我就等着这帮警察出来我要拿这个视频来佐证他们陷害呀，欸这警察再也没说这事，这事也就过去了。昨天我太太难过，我这一开玩笑老实了，然后呢好受多了。但是她那个同学啊挺厉害，昨天出去了。我首先在这儿在感谢一下，昨天在我们家楼下被俩中国人啥中国人我不知道，反正有一个美国人，
打Uber的一个华人司机，纽约的Uber司机战友们，我要对你感谢，为啥呀？他这战友（应该是郭太同学，口误）离开呢，打了个Uber上了司机以后，这个Uber这帮朋友呢中国人，这个人是中国人，就聊这个世界大事，聊着聊着聊到文贵爆料了，就把文贵说得很厉害，然后说在纽约Uber司机里面没不知道我的，都是在关注。让我特别感动啊，感谢所有纽约的Uber的司机和知道文贵爆料的，因为你昨天讲的话吧，他们回去就打电话跟我太太了说，
说你看刚才我们在Uber司机上人家坚决支持文贵，然后她这同学也很老实人，普通老百姓，很坦诚说文贵干的事情是个大事情，我们啊帮不了他，但是别添乱。我太太这个人说实话，从来不管，她真的是默默地就是说当好自己这份妻子，当这个妻子，干好妻子这份工作，然后在感情上是百分之一百的，对家人百分之一万的，但是呢她确实我们大家得明白，任何人无权你也不能去要求和你和一起上班的、一起干工作的或者是家人和你一样的理想，
什么都要跟从你，那是不对的，那是流氓行为。就是血缘代表不了共同的信仰共同的理想，一个被窝睡觉也不能说就一定跟你走，这是绝对不对的，所以我这么之年让家人都是远离我的生活，远离我的工作。还有一个就是我从不要求他们跟我一样，说老实话我们家里哥哥我们家里人跟我这境界我们完全不是一个层次的，完全就两回事，他们就是过好日子生活，都被洗脑很严重，像我这号人他们眼里都是疯子，所以说我们有血缘系统、有亲情，不等于有共同的理想跟信仰， 所以我不勉强他们，从不勉强。所以呢在这种情况下我对我太太我是完全理解，她已经做得太好太好了，但是呢我完全能理解和接受我太太对我的哥哥和员工和家人的关心和难过，谁不难过呀，说老实话昨晚上我也昨天偷偷掉了好几次眼泪，我也偷偷掉好几次眼泪，因为我六哥呀是深度抑郁症，肯定不行，我五哥做过手术，非常不好。那么到现在你们知道，从去年我那个直播说完以后，我说大家各自走好，我一次也没有联系过，那么现在听到家里人俩哥那么身体不好，他们本来可以取保的，结果我又要爆王健被杀的料，又给他们带来了威胁， 大连的案子人家本来是要宣判的，现在就说好了人家可以给你这个郭文贵一定的面子，不那么严重，你不做交换，你不停止。我昨天和今天我都给家人说，我说文贵在这个家人和员工事儿上，一定的妥协是没有问题的，但是你让我放弃是不可能的，那就要我的命，你要我命我都可以答应，但是放弃不可能。去年的9月1号我录视频的时候，是我9月2号员工以跳楼威胁，跳楼威胁，这是政事小哥发现了这个事了，这个一年的逻辑，9月2号有员工跳楼威胁，不让爆孙立军的料， 我还是爆了。今年9月2号是我五哥六哥和员工们被释放、被取保还有这个资产是给你象征性的罚款，还是全部没收，这是这个做交易，结果这又是9月2号，整整一年。所以呢你说我不难过我是什么啊，我是畜生，不是神就是畜生，不是畜生就是神，我不是人吗？我当然有血有肉我当然难过，那你说我对着战友们在这儿哭，哎呀我难受啊战友啊……，我也不是没哭过呀，去年我的哭的给战友说的话我多真哪， 结果那哭完就被韦屎、屎诺、什么乱伦彪、夏叶良这些骗子教授，还有什么吴建民这个畜生这些骡子帮们，还有这郭宝盛们，拿着我那个哭的真情的照片，当成我害怕恐惧，所以他们把真情当成恐惧。我也哭过有用吗？没用。那刘延平是不是啊，人家来了，说实话那次刘延平来要没有发生孙立军的事情，还有黑道上梁冠军这个侨帮，还有什么郑介甫、谢建生，那个事情可能上另外一边发展了，我可能就跟他们进行和平式的要求喜马拉雅了，和平式的，那挺好的嘛，但他们玩的黑道哇，对吧？是把我太太和女儿放出来了， 还俩保镖放出来了，那边是给你下刀子呀，所以那件事情使事情整个变质。我给家人说啊，我说文贵也想让中国实行和平式转变，我也不希望这个爆料。衣服啥牌子（读战友互动）？这是Ralph Laruren的Ralph Laruren的，我昨天啊我在Ralph Laruren那个我去取我衣服的时候，见了几个咱们华人的这个朋友，我在这儿向你们表示感谢，又要帮我买单，后来买单去人家说郭先生这是不用买单，谢了谢了谢了。结果我就这楼上楼下我拿一个飞机的模型，人家给我做了一年多了，然后呢人家把每年的一些新款的我的衣服啊就送给我，
然后呢中国几位战友跟我打了招呼，然后呢我也没办法，人家本来说几句话的，因为保镖不让说话，结果人家下去给我买单去了，哎呀非常非常感谢，非常感谢，非常感谢这战友，特别那位老大哥，哎呀眼泪都掉了哎哟难受，在门口掉着眼泪在那儿。然后我又去SOHO，我昨天去SOHO去见了两个人，两个战友，见了两个战友，昨天又见了战友了，但是是谁不能说，特别开心。你看这Snow把我这纸全给撕烂了。见了两位战友也是特别感动，战友们你们自己知道，真是国内有太多太多的战友，真是太多了，过去支持的都是被人家给警察找着，不准发声了，但不准发声不等于不支持，他们更加坚定地支持。
还有一个你们根本不敢想象，我今天我跟一个很重要我尊重的战友说一句话，我说你无法想象党内这股力量，我给他用了个词叫骨质疏松症，我说党内支持我的，我昨天见那个战友的时候，那个战友那是国内的百亿富豪，百亿富豪，全部资产都移到国外来了，然后跟我见面，通过我朋友我们安排见面，
20-30 文竺
这位朋友竟然都跟家人商量好了，要把这资产十几亿人民币捐给文贵爆料革命。说文贵我不捐给你，你不需要钱，爆料革命我拿个十几个亿出来。我说，第一咱没地方花这个钱，不需要十几个亿。我说你拿那十几个亿，就像什么夏业良啊，韦石西诺乱伦彪，胡平啊，什么陈军啊，什么郭宝胜啊袁建斌啊都围上来了，我说能把你弄死。会养一堆骗子，因钱惹祸杀身，这个革命不需要钱，不需要钱。所以说让人很感动。我昨天到那边去见了两位战友，很开心。然后昨天在Ralph Lauren的店里头看到这几位战友特别特别的感动，特别感动。所以啊，刘强东不听话，范冰冰也不听话呀。
一个国内演艺界的前三名的一位我的姐们儿，我的姐们儿，不能说是谁。她年龄稍微大一点，但绝对是老大级的。昨天上午跟我通了半天电话，她现在在欧洲呢，在法国呢。她就说，她说这个范冰冰咋就不出来呀，傻呀，她那么多钱。我说你感觉她是为了啥呀？她说她就是贪钱嘛，她要多赚钱嘛，出来她就没市场了。我说你说她是活着重要还是钱重要啊。就没有人想明白是活着重要还是钱重要。
所以说我昨天跟我太太说，你去想想啊，你应该不是流眼泪，你应该是感激上天呢，感激美利坚，感激这场爆料革命。我说我要不出来，王健就是我的下场。那中国的企业家，那李明徐明是不是啊，那现在你看看国内那一个个被抓的。共产党公
布的百万人，那哪儿止啊。我说你是当寡妇好啊，你还是当一个爆料革命给中国人带来自由信仰的人的妻子好啊。对不对啊。
这不很简单的道理嘛。我说你应该感激幸运上天眷顾了我们，给了我们一个做好人，能为别人和利他人的机会。我说你看看啊，我昨天让她看那个老人家，那个视频。我说你看看，这老人家，腰也不行，孩子上大学了，在捡破烂。我说咱们吃的一顿饭是老人家一个月的钱。如果说跟这些被杀的人比，这老人家已经够幸运了。我说你看看这个。她从来不上网络的嘛。我又把咱们战友们发给我的一些视频给她看了。我说你看那孩子被打的，我说你看看现在这湖南的学生们，爸爸被抓走，孩子那撕心裂肺的哭声。哎吆她受不了了。我说我们现在就拯救他们，帮他们。咱们能享的福都想了。你看看那个杨改兰，因为她很刺激。
杨改兰的事呢她，她知道我们家里的情况嘛，那天有一个战友给我了一个海报，我去纽约的北边开会的时候，有一个战友专门做了杨改兰的一张纸的海报，他印了大概几十张，它是英文的，未来会用的。就把这个给美国人。然后把其中一个拿来昨天给她看，我说你看看这个杨改兰。我本来就应该是咱娘把我给杀了，咱娘自杀。但是咱娘呢活过来了。我说你怎么回报咱娘呢，我说咱娘也是这么大岁数的人了。我说就是让中国人有上法制自由，让中国人少一点儿杨改兰。我说你疼哥哥疼员工，跟你那么多亲戚几十年了，可以理解，人性。但是中国有十四亿人，有多少人关在监狱里呀，被冤在监狱里边。
所以说开开玩笑，晓之以情，动之以礼，做自己应该做的事。我跟他说，我说你看看，我那位美国朋友，还有那天班农先生也在。他们说这是什么事啊，我就给他讲，我说这个杨改兰女士当年是什么情况。我这英文一说，他们全明白了。我说美国人是不爱掉眼泪的，但是那天几个美国人那眼泪“砰”就出来了。我说为什么？谁也接受不了一个女人把自己的五个孩子杀掉自己再自杀。
我说她要有一点儿办法，她都不会这么做。我说我的母亲天天老是说，我不活了，我跳井，我自杀，我没法活。没有柴伙没有饭，还得去到结满冰的水里逛荡水上来，再挑回去。我母亲一米五几的个子，养着八个儿子，还加上我爹，九个人，你说她怎么活。所以说那天美国朋友掉眼泪，我说今天的中国还有很多杨改兰。 哎呀，我劝所有的天下的男士们，这个天底下跟谁较真都别跟老婆较真儿。这个天底下你跟谁讲理别跟家人讲理，这没理可讲。只有情。我昨天很清楚，我告诉她，我说如果说，他们真能把员工放出来，把五哥六哥放出来取保，我说我现在我向你保证，我马上停止爆料，停止爆料。我说如果他们把这资产还给咱，我说我马上把你送回北京去。你看我说了算不算。但是我追求喜马拉雅永不会妥协，绝不会妥协。我说这个你记住，他就是拿枪拿刀架我脖子上也不可能。 我说岳庆芝就是把你放在火上烤，让我做个选择，我说我放弃喜马拉雅，然后你就可以回来，如果说我不放弃，你就被火烤了，我一定告诉你，答案很清楚，绝对不会做交易。我说我跟他们不会做这个交易，妥协我一定会为你们做的，因为你们是我的亲人。哥是我的哥，员工是我的员工，他们没必要受这个危害，我可以做，没有任何问题。我说我当年为啥不从国内带一分钱出来，如果任何人证明我从国内拿过一分钱出来，我说我郭文贵承担一切责任。为什么账上的美金我不转走，为什么人民币现金我不转走，那我不一分钟的事嘛。我不但这个，我还转回去了一百多个亿。为什么，我就是让中国的历史上，有一天说郭文贵的时候，不是因为钱，我来搞这个爆料革命，我不是因为利益我搞这个爆料革命。
当然他们查我说我有犯罪，说我是逃犯，到现在为止还没证明我一样有罪的。要证明一样有罪了，那我就是逃犯，我为了逃避罪行而爆料，我说那天诛地灭。是不是，大家都很清楚，我既不为了钱，我也没有其他原因，我只是发自内心的 为了我29年前的兄弟报仇。然后保护我起码有的正当利益。然后让中国所有人少一点儿郭文贵这样的遭遇。少一点儿李明徐明聂树斌雷洋，少一点儿杨改兰，这就是文贵多年的理想。我说我现在追求理想，那你让我放弃我的理想，那还不如杀了我呢。我说你让我干什么，对不对啊。所以说家人的哭和员工的跳楼威胁啊，员工的难受啊，都可以理解，也可以接受，但是绝不可以放弃我的理想。那我成啥了。
昨天下午的时候Uber司机拉的几位中国人帮了我大忙了啊，然后给我太太发信息打电话说对她劝服。哎呀，不容易啊，兄弟姐妹们。别看我在这儿块儿嘻嘻哈哈地啊，我老跟你们开着玩笑，我也不希望你们有压力，别把文贵爆料成了哭丧大会了是不是。然后天天哎呦我们害怕呀，我们痛苦呀，有用吗战友们，没用。我不想把我的压力和痛苦传达给你们。这个世界上宗教和信仰最伟大的秘密就是不传播那些负能量的东西，不传播痛苦，不传播虚假，不传播仇恨。
所有的信仰里面宗教里面都这个词儿。把信仰变成宗教的这几个组织，佛教，伊斯兰教都是这样子的。所以说文贵我必须用信仰和宗教的方式来搞这个爆料革命，那
我就不能传播恐惧，虚假，自私，欺骗，绝不可以。所以说我必须在大家面前发自内心地开心。我不希望大家一看文贵报视频不是关于我平安，大家都捏着把汗。昨天在Ralph Lauren的战友喊着“文贵我们每天最担心的就是你的平安”，我感动得真受不了。
你们都担心我的平安，我回馈给你们的是什么？一上视频我就哭——哎呦！……我受不了啦！你们开心么？咱爆什么料啊？还没等爆料呐！大家都吓死啦！
所以呀！亲爱的战友们，我们把生命看透了就行啦。啊！我跟我太太说，你成天念经拜佛的，我说那房子——盘古大观没了。那盘古大观一百年后没人动，再过五十年你我还在吗？都变成灰儿啦！那也是社会的呀！盘古大观封顶那天，我在大会上讲话，从现在起，这个楼就不是郭文贵的，也不是盘古的了，它是属于全中国人民的。它是地平线上的一个建筑，没有人敢拆了它，你共产党可以把它没收，你能拆了它吗？拆不了它！啊！这不属于我们——属于社会的了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/309/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/309/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
黑，尊敬的战友们，你们健身了吗？啊，你们家吃了没有？我刚刚讲完。两个半小时，特别爽啊，哇，我休息了三天了，我的肚子长了二斤半二点半公斤啊。太夸张了，包吃包吃包住这个真不好啊，哎呀，我这是今天穿着咱的郭战衣啊，郭占一这个这个运动。
全身你看都是水，都湿透透的啊，我就是昨天晚上这个睡觉我穿着另外一件啊，大家好大家好。大家好，我就是要试一试啊，他这个耐洗的功能的功能本来是今天的意大利可以生产了，这个我说。不要争了，不要争了，我有点耐心，我把这所有这二十几个样板呢，让每个人都穿去，我说你们穿一双反馈一下大家呢。天天都洗，我们要洗个十几遍，我最起码能试穿，贴身穿一星期，虽然我们员工都抢着抓我来抓我来抓。
太开心了，太开心了，然后这个我穿着你看着后面全都湿了，因为要看它耐旱怎么样。大家运动的时候爬山的时候耐旱怎么样啊？对不对啊？所以说我要试一试哇，这个运动穿这个真的是太棒太棒了。这个你看着它硬，所以说特别的舒服，我为什么要设我这个高领衫儿呢？你看我很多过去穿的高领衫，大家。味道没有，我有很多时候穿的高领衫，是那个刮痧器那个品牌的，我是1996年我自己设计，晚上去给我做了一把剑。
我穿了又洗洗了穿从来不舍得扔，太好了，因为要我们华人呢，都是穿长袖的高领衫，还有一个呢就是。这个都是这样的，鸡心领呢，实际上它不适合我们华人，因为我们有时候啊，穿个什么装啊，有个高领衫稍微严肃一点。那华人的脖子没那么长，所以我穿那个衣服是过去这几十年，很多人问你从哪买的呀，都想买，后来我在那个洛杉矶。那个名店街，有一个叫补他俩的，我定了4个，订了100件，那是1996年吧，多少钱一件？
570美金一件，第1次第2次定是2000美金价啊，但是呢，那个是纯丝的，还有数啊，这个外面。晚那热呀，就没那么舒服啊，所以说呢，我这个经过了丰富的经验以后几十年的经验得出来这适合我们。忍啊，还有这个地方，我们华人的肩呢，不是说这样子的都是这样子的，所以呢就这样了。哈哈哈啊。
这个大家啊，因为所有的我想大家想说的啊，这个我真没想到真心的那么多人想要衣服啊。这12,000多个人吧，12,000多个人确确实实呢，大概我能满足绝大部分啊，啊，这个我们会发布。得声明了，会发布免责声明的啊，又来了啊，风满楼也来了啊，不是咱们就是开心吧，我们没。必要要着饭，流着鼻涕，冻得哆哆嗦嗦的啊，去这个去那个去追求喜马拉雅开心吗？我能承担得了。
就承担，不能阳光来得看清楚啊，不是衣服重不重要，大家别忘了是开心啊，文贵。什么时候死啊？这个叫007，你问这话的时候你就该死了，你知道吗？你说你们都那么不自信。干嘛要用这种嘴炮来对付文贵啊？你们这些5毛吗？这个咱们这个衣服啊，大家记住啊，我说找那个Sara。小姐你们千万啊，记住最好不要直接寄到你们的现在的地址去，最好是找一个完全跟你不搭嘎的地址。
而大陆的呢，我有其他几个管道，有些人是直接从大陆转给你们的，但是呢，千万千万建议大家不要用你现在的地址。好不好，还有一个这个千万不要为了这个锅庄让你有任何的风险，我也会有免责声明啊，好不好？另外一个大家千万你们的好心我都领了，我很感动就说这个文贵不要花那么多钱呢，这个怎么放心，我不会有这个压力的，我有压力。我就不会去做了，在这里你们说给我一件不给我没法回答你们，请你找三儿啊，好不好啊小姐你直接跟他联系。
我求求你们了，千万别用你们现在家里的住址好不好，海外的无所谓啊，海外的，海外的无所谓。国内的啊，衣服不卖，我在说我不卖衣服，不卖衣服不卖，这只送给战友啊，千万。昨天的我看了这个还没看完呢，这个昨晚上又太晚了，这个看那个曹长青先生这个视频。太搞笑了，我服侍你光棍，我磨死你光棍啊，然后你在我心里什么都不是哎呦我的妈呀。
袁红兵你太伟大了，你磨死我吧，你快磨死我吧，你快鄙视我吧，忽视我吧，然后就穿上衣服。正常一块回去了，然后夸还是有点冷，有点冷，我回去吧，不是老是你以为有钱你心跳。到了台湾天天这帮烂仔骗子，袁红兵，郭宝胜，赖建平等一帮民运人士，贾明月认识。听名字就想骗台湾人的，前台湾有一些贱货在大陆为孟建柱王岐山到国贼服务，叫了鱼回的，他记不住。
国内体制内的也不属于民族民运的，就是想拍那些盗国贼的马屁，然后拿点58,000美元就把你。祖宗就卖了，把你的灵魂都卖了，袁红兵你丢不丢人？那什么沙漠呀，沙漠个屁呀，你傻摸你啊原红兵。不懂得说大话，这个家伙不是大头，而是他精神臆想症，这是个神经病，我真希望有过去江湖上的。那一套咱们单对单的挑战，啊，我一拳我打到你沙漠里面去，然后你那个白凤飘在空中啊，然后拿过来擦屁股。
风满楼，风满楼。神经病曹先生啊，曹先生是大头照。中的杀手，口炮党的杀手是为名誉的杀手，是政治骗子的杀手。还有那个郭宝是我我实在没时间看他的东西啊，说啊，有些人说我拿没拿水果过去。都纳税了，你你搞明白，你捐款你那睡你放狗屁过来不好，是谁给你捐款了呀？要不要脸的东西你瞪眼胡说八道你你可不要脸。
谁给你捐款了？那1万美元是你要开会的，你根本没开，你叫诈骗，第1个1万美元是买设备。你没开发票，你给你买设备了吗？设备干什么了？是定向的，你懂什么呀？我办公室里面挤五六个律师。哪个律师不比你强，你懂法律，你在美国你讲每个发了一个不要脸的东西，你是个牧师，你是个墓地的墓，还是师弟的诗？你是那个墓地里面的被湿染了灵魂的东西也是鬼说。
他说，说了很脏的字，我没说我一定要收拾的，我要收拾的，你收拾收拾去啊。单个眼胡说八道，他妈李红光吓得跟狗一样跟孙子一样到处乱窜，你连个树桩都不敢进个不要脸的东西，到处胡窜湖南那个。女孩有问题，子宫都切了又回来了，想把李红欢当年骗走，他的那个车钱再弄回去，又跟他住在一起了，又跟他住在一起了。你烦不烦啊？这位女士你为了把你车再变回去又要陪他睡干嘛呢？子宫都得了病了，别要了，快走吧，你别把你给骗死。
这帮家伙简直坏到家了，简直是白发。不要走了，我不生气，今天我特别开心啊，特性吧。宏观要不被他们抓了，郭文贵这我向大家，我绝对让大家跪地向大家道歉是为17座，这个希诺。我上次跑他儿子那去啊，这回还想跑他那去这会人家就盯着你儿子了，本来有任何事情也不要牵扯儿子，这回你再把你儿子那跑啊。
往洛杉矶人都跑了，好吧，你还有这个伪史孟维参，你以为你到这个这个其他州开账号收钱就查不着你了。你知道你在哪开账号了啊，你自己知道，你进监狱你一辈子呆在监狱吧你。这个曹大师太好了，曹大哥我是面镜子啊，我是面镜子专门照这个家。丑恶啊，还有政治骗子姚明，哎呦，来一场风花，哎哟，我冷啊，好了，这种片子。
乱伦标一定会的啊，我们专门有人现在收拾的资料，哎呀，这个这个国宝是无耻还拿着。还不到俩月呢，你就给中国人装美国人了，你装个屁，你八辈子你都不配当美国人，你有什么样的价值观呢你啊。你给我保证你对老婆你像对待奴隶一样，我严重怀疑你虐待妻子，我告诉你，我这是而且你也是把你抱睡了，你抱什么睡了？你报啥？你骗别人行，你骗我郭文贵，你太开玩笑了吧你，我报税的时候你都不知道啥叫睡，你只知道睡觉呢。
哦，我先留长吧，我原来留长发的，我老帅了，跟你说实话，我还有好多照片没发出来。但是自从一胖完了完了，我有一个台湾的朋友啊，有一次当着我面儿啊，我跟我这个我朋友。去台湾，当着好多人说，你说我认识的时候吧，那个帅的我简直是我这我就老想看着他，哎呀，他说人是两年以后突然那个帅劲儿。赢了，我很尴尬啊，我说，唉呀，我太胖了，事实上就是我一胖那个脸就是个熊猫啊，就是个熊猫。
这个我原来我理发的时候所有人都不接受啊，不好，太难看了。不要不要的，只说实在话，有些观点都不能够解释这衣服，我收到了上2万多个观点，我就把2万块钱。这衣服上这件衣服就不叫衣服了，大家说一会儿左边一会儿右边应多一点，一个少一点，相信文贵的美感啊。我再重申一遍，这个衣服是100%的文柜设计，那个不鸟你的啊，李先生，它是我将近30年的裁缝。
哎哟，他是不鸟你这个区的总裁，他也是美国这几任总统啊，包括世界很多名人所有衣服的特质。他是我布料的顾问和厂家联络的顾问啊，他不是设计师，另外那位穿蓝衣服的。他说他的品牌他告诉我不能讲是女性和男性最喜欢的品牌之一，他是那个里边的一个总设计师，他只负责给我吧。关这个质量设计全是文贵涉及的，不是任何人设计的，然后呢，我因为这个事，这个楼上的去了我们未来呢？
还有一些这个丝袖的，就这个音啊，太漂亮了啊，这个有了一个样板帽子，昨天我看那个帽子太漂亮了，太漂亮。这个我喜欢设计吗？我属于我的建筑，我的家都是我设计的，家具全是我设计的啊，我说实话，我把我设计的。家具拿出来大家一定会震撼的，我香港办公室那个桌子啊，我设计出来做出来大概50万欧元吧，做出来现在。有人给我将近500万欧元买走了一台桌子，我用了大概1.6吨的铜都是损出来的，用铜损的圆木头。
一个飞碟式的桌子太漂亮了，有一个老板想放在他船上去，我还是运到美国来了，我不卖我也不卖。文贵呀，等你成功了我跟你睡一觉，好咱们一起睡啊，找一个大公共空间穿着。衣服咱们跳舞睡吧，没问题，大家一起睡没问题也游去这个。我说昨天推了推，简直是不要脸到了极点了，你还想跟我玩法律，跟我玩这种游戏，你就真的不想混了你。
杨福明，我服侍你，我看不起你，你是我心里的沙漠，精神病啊你。1, 你在那个北大厕所呆着吧，揍完以后然后我蔑视你，你。认识吗？你在家灭事吧，啊，太搞笑了，太搞笑了，豆豆最近也不出现了。小哥最近也不出现了啊，0327老战友了，我们聊7天7夜0924喜马拉雅好。
一定的，我那如果估计最开心的就是和这些曾经的老战友们老战友们聊天儿，我估计那是最幸福的事儿了，然后呢。啊，对了，关于那个说下午听不听的好的，别老说不听了好不好？他老说他老婆是在老家。找的别人给做主的，你什么意思啊？你啊姥家怎么着？他说啥他啥也不懂，啥也不懂啊，老家找的啥也不知道，什么玩意儿。我这是什么玩意吗？啊。
哦，豆豆刚刚在钻5阶好呢，好这个痘痘啊，总是一心二意的啊。现在砸锅的人我真的都不看，他们砸我就砸过月亮，我要怕啥还叫锅吗？爱。全身都是水，哇噻，往下流，张建不好，这么多人不喜欢张健呢。袁长风就是沙漠里的毒蝎子，毒蝎子都不是，太太太太隆重了吧，蝎子能吃的他不能吃。
吃都不能吃，学你啦。这个事你看，这个女装啊，这款是瘦身的瘦身的，这个跟我一起照相，我那个助理啊。是一个虔诚的基督教徒，天天去教堂，天天去教堂，这个他到我这来之前，微软和Google给他都发了邀请。因为他会中文还他会大概，意大利文法文西班牙文英文普通话，还有什么文啊？
六七种语言说让他姑姑让他当这个语言教师啊，这个这个导师给他的工资是到我这的好几倍。是呢，还有一个就是微软让他去，但是他来了我这儿了，来了以后我好几次我还想不要他，你知道太单纯了，这个这个天天去教堂啊。而且这个这个它是不是会跳芭蕾，赵明先生说他是跳芭蕾出身的，他每天就跳芭蕾啊，然后我说你的艺术家。结果呢，豆豆对你很好每天有一天我说我三个月时间过了，不让他来我们这儿了。
这孩子就给我们的人事总监说，我为什么要留在这儿啊？他说我给我那么多工资，我不去他说因为我就希望中国好，我太爱你。但我认为只有郭文贵先生能改变中国，所以我在这里他的现在未婚夫是纽约大学的。中国近代史的讲师，你看了得了吗？一两个外国孩子全学中国文化爱中国爱到这个程度是牛。大学的近代史的讲师啊，人家非常恩爱，他就这么对的，这个这个文贵有信心啊，相信我。
一定能实现，喜马拉雅就这么来了，来了以后啊，还有这孩子可了不得了，因为我们公司现在你们没法看，真的是太多帅哥了。帅到真的不行，哪天要是出现一个，你们很多女同事们看了都把我们给忘掉了，真帅啊，帅大帅哥，好几个女孩子都帅的不得了，漂亮的。都是奔着违规的喜马拉雅来的，我们另外一个团队啊，有两个这个美国女孩子，哎呦，我那歌唱得那漂亮的。没法形容了，就是你很简单，郭文贵先生，我们来就是认为你能改变中国实现喜马拉雅哇塞比我都明白，助理。
是犹太人不是，我有一个友友俩犹太人，但是他真有本事啊，真有本事，我们是我们那个其中一个律师。哇噻，那健身健的那个身材是这样子，感觉，但是就是爱中国，所以说我们中国人一定要自信。太多人爱中国了，太多人爱中国了，最帅，哥帅不帅不重要，心里要帅，心灵美。那是真正的契合啊，真的是大家要感受到在国外现在有太多人爱我。
我们的国家太多人爱慕这个民族的文化，但有太多人都不爱共产党，都不爱乌托邦，冰冰不爱他也爱太重。觉得中国兵兵是个很好的人，我给你发自内心的说，我只说我接触过的人范冰冰是演艺圈里面。最有良知最讲哥们义气，最讲规矩啊，你自己想说出水的。妇联那叫梦想，那叫袁宏平，袁红兵沙漠去沙漠去姚明那都是骗子，范冰冰不容易大家。
千万别攻击范冰冰，她是受害者，她绝不害人的啊，Jack Jack文贵自信说爱不爱你。哎呦，多少人啊？天哪，这一会上那么多人上千了都。天哪，现在是表面现370大概在1100吧，上次是3000多。出水芙蓉出水芙蓉，我又错了，父亲节又到父亲节了，不知道啊。
我没年薪的，一分钱都没有，神探柯南神探哥当然记得神探柯南啊。太棒了，老战友老战友了，衣服一定要给你啊，我。我天天我我不上，经常上郭妹当然上了，我给大家说一下，在我手机上过去的三周呢，有4个群，加拿大的两个群。给我两个群，但在那个群里现在啊太多了，都是有，比如张健先生在里边讨论和他两个吵来吵去的，然后另外群里面就是吵来吵去的。
郑雪呀，我说实话我也真的是没办法，没精力了，我现在每天给我设定的时间，以10分钟就决不能超过，像刚才。我在录这个节目之前我运动完，我的律师在外面等着我呢，必须是11:50吃饭，我还得赶快冲凉，我还得换衣服，然后。11:50吃饭给我20分钟吃饭，12:10一定要看文件，所以我真没有时间，看那么多群了，我就赶快退出去。我不能随便发表观点，因为我发表的观点，大家知道被那个叫什么叫麦克的人给剪接了一点就出现了变味了，所以我也得少说话。
三个呢，就是我的律师强烈给我建议，就是不要在一些群里边私人的讲话被别人留下来，以后作为证据，所以很多群的很多战友们希望你们理解。我只能离开了啊，时间的问题还有我的立场问题，还有一个就是未来我们追求喜马拉雅说道过贼给我们抓我。大饼的问题啊，所以说我们就离开了啊，谢谢，希望大家理解啊。关键都造假，因为有人给我发个国内的战友给我发了那个音频，我一听啊。
是我的声音完全给截屏了，给组合了根本不是我说的话，全部都给重组了，他们也真有本事把过去一年。那语音的字和这个字拼完再给放出去，你说多可怕。嗯谢谢大家啊，这个咱们这个群咱们战友吗？真的太可爱了，这个我我在这不能说那。国内有两个这个花衣服那个站哪会有人会在你绝对安全方式，我昨天给大家说过的那个那两个大。
转发群里面了会给你们的，其他的人呢，需要衣服的请找好不好？请找莎莎啊。哦，最近这个假音频太夸张了，不是一次两次啊。这是这么回事，美国的事情我在上一周我发过就是这个6月的。啊，64之后6月8号2月10号的时候我说过中美关系在未来三周内有重大的变化，同时是中国。
不是，刚刚离开了美国的趣贸易谈判团，中国已经公开的说了，你要敢给我进行关税制裁，那500亿还有那1000亿。的话咱在谈的事都不算了，后来呢这个我就不能说那么多了，人家就已经确定了，啥都不谈了，马上公布12号。昨天看到穿普通的公布是500亿的惩罚关税了，就是咱们这个领导人习主席身边一帮猪啊，一帮蠢。这些猪就给她很多虚假信息，都想自己拉弓，这事我能干这事我能干，我跟这个好，我跟高正好就把国内的。
的关系决定一切，社会主义嘛，就是关系主义，关系主义决定一切，蓝菊花叫他吃过给我吃过饭，我给我的利益我帮她上。那时候谁帮过我帮过他，他认为这些就能搞定蓝精华，然后就认为能左右美国政策，你绝对错了，美国这个国家伟大在哪？你敢伸手拿老百姓利益做交换，你必死定，不可能就这人给习主席说的吗？你也不能说假话。打针是他把自己给夸大了，习主席都相信你能威胁到川普吗？你能威胁到美国不可能的结果怎么样吧？
先出来吧，还有两件事儿很大的事都已经决定完了，马上就可以采取措施采取措施，中国会注意很被动，说心里话我。不希望人提议道，干嘛我们自己很多人，我觉得很多人说希望这一款干嘛让你对我没有什么好处啊？就是喜马拉雅了吗？实现不了喜马拉雅，垮了，包括马云垮了，他都不理解我们是喜马拉雅，有意义吗？许家印出事我们就不是，我们要希望他们成功，让de真正的成功转型。
不要玩假的就行了，就中美之间有个健康的互动，一个互尊互利啊，这是一个。有出版的benefit，这是一个非常重要的，我们不希望他们看，但是这些愚蠢的货，把习主席当。动车轴了，你玩吧，你厉害吗？你一个人说了算吗？你转吧，大家都围着你转，你一个人这就把戏给毁了，你知道吗？外国人。没这个事了，你连看都看明白了，原来跟美国人聊天，美国人真不了解中国，但是过去这半年和现在的变化，真了解中国了。
他们也成立了团队，专门研究你们的说话一举行你下一步外交怎么样？中国现在没感觉，还以为崔天凯在这讲讲话，给点信心。谁是谁跟我说了，然后扒情报上有什么时候给我说，高盛的高管给我说了胡扯的都是。我们希望中国有中国行，我们希望APEC发展，希望马云发展希望发展，希望中学都发展，那才能让我们更加快的实现喜马拉雅。我们不希望任何人坏，但是我们绝对不希望盗国贼利用这些企业让他发财，还有到西方使用蓝晶黄。
你要人家西方你到人家买过来，你说你又来偷人家骗人家，你在赚人家钱哪有这道理啊，那绝对不行，对他对咱都不好。喜马拉雅的蓝牙到底是什么具体路径？希望。就是我再重申一遍啊，就是我们追求的法治中国，民主中国，自由中国的目标的一个综合词儿，咱们老说。法治民主自由的都被他欺骗，用烂了啊，喜马拉雅是咱们追求法。
这个目标具体路径是什么？手段是什么手段？郭文贵爆料，唤醒国内的百姓看清。共产党和盗国贼他们的本质，中国从过去的党天下还想很多人现在家天下阿其还没完成，加价太早了。家天下党天下家天下的跳来跳去，叫他over掉变成明天下这个。说我说的中国正道主义，既不同于西方的纯资本主义，也更不绝对没有社会主义，而是中国在所有这些主义的。
运行百年之后，吸取了教训，叫中国正道主义，既有中国的哲学宗教思想和中国几千年文明的。这样的结果，符合中国民族特色的，然后让老百姓决定的中国的政权形式和体制，然后是为人民真正的。老百姓服务的有人你来选择政府，而不是那几撮儿人坑呢，觉得不可以的啊。三民主义已经完全不适合中国了啊，差远了，太概念化了，如果现在还有什么任何主义，现在想过去的百年千年。
注意到中国去，那都是神经病，人类是这100年的文明发展，是过去几千年的文明发展，现在还在想什么啊？三民主义，什么国民党啊，什么民进党什么党都不配管理，中国人什么东西都不配，中国人只有中国人识字。对人民共同作出的决定才能得到尊重，才能得到执行，未来的中国的任何事情必须有14亿人民决定，啊，必须。而且谁在这块让中国实现喜马拉雅好法治中国也好，谁打江山谁也不应该坐江山，就要让那些不打江山坐江山完全是。
专业这个这个管理国家，任何有政治野心的政治手段的人都不陪领导中国。只有正道主义，什么叫正？就是集中交与现代人类行为方式的管理成功的经验。阿正完全是公平公正的，有监督的，有法治作为基础的，是正道就是手段啊，以这个。用这个手段以它为手段的这个主意，才能让世界去尊重中国跟世界西方能共处，你跟中西方打仗了。
跟美国打仗有什么用，现在又不知道过去冷兵器时代了，大家移动核武器地球都没了，必须和平共处，和平共处。就是相互尊重，相互利益，相互利用，相互尊重，这就是意识形态，不能唱主角，所以说中国的政党。也是给世界带来和平，给人类带来和平与西方与世界上真能共处，而不是到非洲去，南京华不是到中东去垄断人家的资源。美国来偷人家的技术，那是没有前途的，靠偷骗抢威胁垄断武器都不可能，现在看到金正恩。
这个非常风火啊，非常火大家也别忘，它绝对是天才我，我己多年来我跟世界上所有领导说你见过金正恩会知道。他有他爷爷的智慧，有他爸爸的很或者有爷爷的爸爸的智慧，都可以这个人了不得，但是你看她出尽了风头啊。大家也千万别忘了，仗剑之人必死于剑下，你跟这个中国习主席普京，川普总统玩的这个国际政治游戏，你这里边。那你玩不好了，一下子烟飞灰灭，只有两条路可走，以与世界文明共处啊，不要玩什么政治游戏。
人民真正的幸福，让北朝鲜人民真正的成为正常国家，第2个那你就是跟他们挑战，被人给彻底灭掉产品，没有第3条路。这就是我说的，中国人民没有选择谁，共产党也没选择任何人想找。各种理由说中国现在非常复杂，至20 30年需要发展，需要夯实改革开放的基础，让经济真正的强大起来。技术得到巩固，国家这个这个名字国民素质提高，然后这个名字就全他妈放屁呢，那都是借口，中国人说。
百年70年了，国民党时期中国人搞民主自由都一样能搞成法治民主议政的，搞成新加坡能搞台湾，能搞香港能搞我们。就能搞，韩国能搞这个日本的搞我们为啥不能搞怎么不能搞啊，现在我们早就具备这个素质，只是这些人。自己又骗钱的，绑架了所有人，强压政策就是想实现家天下，无论是邓无论是喜无论是将，无论是。家天下啊，这是悲哀，真正的中国就必须是明天下这个明天下不是西方的民主是的，就刚才说的正道主义。
有法治为基础的前提下，给老百姓的新闻自由，那你造谣你就付法呀，对不对啊？造谣就可以把最近的言行。难道是不是老百姓搞乱把这个乱啊，操作啊，打砸抢把最近的严严的，把这个媒体监督和媒体背景。弄的严严的，把法治弄第三方到第三方来来，作为强大的监督，人民的监督，那有什么是做不到的，没什么。做不到，现在是信息时代，过去要发动群众搞一个统一思想，现在一个信息一个电视就做到了，有什么不可以的？
而且现在对老百姓的管理啊，各种电子新办法很容易啊，啊稳没那么困难，叫老百姓幸福了，你为什么？我不需要你吻，这还是不自信，还是野心在作祟吗？所以说。中国只有正道主义才能有未来啊，哇，我这个手机也烫的不得了了，现在外面太阳啊，我就说到这儿了啊。哎呀，看陆德先生节目啊，别忘了看路德先生节目，站桩。
对啊，你看我要我马上就去洗脚，我要吃完啊，所有的问题我答应的一个都不会少啊，苍天有眼出来了，苍天先生了不起啊。谢谢所有的战友们，我没有看到没有回复的，请原谅啊，一切都是一切都是刚刚开始。祝所有战友们身体健康，我受不了了，又智商掉了一地啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/89/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/89/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
这许家印我跟他本来无仇无冤，他到处说我坏话他骂我。你说你许家印你钱哪来的谁不知道啊？！你咋在市场上操作的谁不知道啊？！你买通那些当官的谁不知道啊？！你咋在银行里造假账骗钱的谁不知道啊？！你怎么搞容积率的谁不知道啊？！你玩那金融谁不知道啊？！盛京银行你怎么弄的？你和那老戴啥关系谁不知道啊？你跟那郑家屯新视界，我认识郑家屯的时候你干啥呢你擦厕所呢你！你问问郑家屯我认识他哪一年？我认识他的时候你知道谁叫郑家屯吗？我1991年就认识他！
范冰冰跟许家印他俩是一个，睡完以后，范冰冰再去帮他拉生意，批条找领导找岐山呐，找这些其他领导。同时呢许家印又带着她去介绍各个老板官场认识再共同黑别人，哎吆这傻子都懂啊！欺天那是得报应啊！别以为别人傻啊！欺天会得报应的！不一定哪天从天上掉下来了飞机！都有私人飞机，掉下来咋办啊？是不是啊？别欺负人！别瞪着眼胡说八道！都有船，哪天翻了咋办呢？
佛教上讲（38:52）：人软咱不捏，人弱咱不欺，人倒咱要扶！人有困咱要帮！反过来说，你就是作孽！你不能帮人家就别妄语嘛！
许家印今天倒霉了我一句话不说他。你不是牛吗？就你那样你凭啥牛啊？不都是人民的钱吗？不都是银行的钱吗？咋拿来的钱不就是权钱交易吗？！不就是你背后的老板吗？！今天是常委！谁是你朋友难道不知道吗？！
你玩啥足球啊？！你玩足球骗那些人！你能骗的了所有的老百姓吗？！任何人欺天你必得灭亡！
当时我多尊敬啊！北大的校长啊！结果我们住在了九寨沟啊！那一晚上我们喝很多酒！我这毛病，喝完了还要找人家去。结果王恩哥先生跟余丽女士已经回他房间了？他故意在九寨天堂的另外一边儿！我就跑到王恩哥的房间去了，我家伙！叫床！哎呀我看到王恩哥先生啊，我才知道这校长原来是这样啊！我没想到那两个人那么疯狂！那余丽同志叫床叫的真是啊那一点儿不夸张两层楼都能听见！绝对是假的！而且提前给王恩哥吃了海狗丸！那李友的擅长海狗丸！喝了海狗汤！
就是王恩哥在飞机上那一句话：不发他奶奶不知道叫爷！把我从心里一下子拔凉拔凉的！我说这是个校长啊！社科院的叫院士！多吓人啊！他这么说话！
那个余丽啊就那儿捋啊摸啊，就在飞机上，那个脚啊你看我这脚多好看啊！伸到他面前然后摸着脚，“好”，捏一捏！哎吆恶心的你真受不了啊！我跟我媳妇也没这样过啊！咱可能是太不行了！不懂得情调！
——8月9号文贵试试网络
面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？
（47：27）大前天看完新闻联播，跟我太太俺俩喝个小酒聊天。我太太说：“你看你真显老了。你说你这么大的压力！面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？你咋每天那么开心呢？我都替你担心！我头发都白了！你怎么这样呢？“
这是我太太出来两三个月了吧，没问过我呢？第一次问我。我们两个可以说相敬如宾吧。我说：“很简单。你看看咱现在比比伊拉克叙利亚，比比也门比比非洲，咱是不是人间过的最好的？“ 她说：”是！““然后呢你再想想咱爹娘健在。天下有几个啊？没几个！中国人现在四个人一个癌症！咱父母健在。像咱俩这个年龄儿女双全，咱的儿女可以说教育到家了。绝对是真诚不撒谎不乱玩。不坑人不骗人。爱国！““是啊！”她说：“你说的有道理！”
“还有庆芝：像你我这样30多年没离婚的，不是个奇迹吗？这不值得珍惜吗？我现在中国这么多老板，你说肖建华那乐视那上海的郭广昌生不如死啊！那多少老板啊？一个一个的，刚刚抓的孙政才，那不就完了嘛！咱们在海外，咱就啥也不挣了，一辈子不干活了，咱也吃啥喝啥咱也就这了。咱再赚一万万亿也就这样了。你说还能怎么着？各国领导人认识的朋友，你说咱那朋友，你说摊那么大事没有说到了众叛亲离，咱还不高兴吗？你说我在国内咱不摊这事我一被抓二被弄死三被车祸四被打飞机死都有可能，一万条死因！不但没死还让我赚了这么多钱，这些基金还让我更加有信用更加赚钱！不但如此让我在海外，原来说定居海外吧你还觉得没信心，现在你不想定居都得定居了！咱未来欧洲住两天，日本住两天美国住两天，你说这多好啊！儿女大了未来有外甥有孙子。咱这开开心心的也不做生意了。咱也不出名，咱也不跟官员扯。我这一不小心又当了网红了，老网红！以后咱不当网红了就消失在闹市中！过着咱清闲的日子。你说咱不开心谁开心啊？咱遇到困难了就愁眉苦脸？盗国贼吓唬咱咱就哭？咱就躲在屋里不出去了，哎吆害怕！人家开心啊！那老天爷凭啥给咱那么多东西啊？上天凭啥给咱那么多东西啊？对不对啊？凭啥让咱郭文贵去揭发这样海航一个盗国啊？就是咱在这个国家也得到了很多，给我们的职务给我们的任务责任就是要揭发要保护人民的利益，咱跟这党没关系！这国家也不需要咱！咱就当成使命，你完成使命的时候你还有什么怨言啊？你好好去完成！输了就输了！不输就是老天爷帮咱们！就这么简单！咱每天都跟上天感恩咱没被抓没被雷洋死，没打飞机死，没变成肖建华，也没变成各个老板，多了去了！这老板都数不清了！你看当官的被抓的，哪个不是家破人亡啊？终生就完了！断子绝孙啊！“
我太太一听就高兴！然后啪啪啪！喝了一大杯红酒！很高兴！还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！咱不感激不开心？还有天理没有啊？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/86/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/86/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在法治基础如果再毁了，香港是没半点儿希望了!
香港的商人反应完全跟大陆不一样。香港的商界啊一下子蜂拥而起，香港人觉得这个事事关自己，太大了！（字幕给我打一下，我看字幕）大家都觉得这事和我有关系！
他们为啥办案的？他们怎么办案的？大家都在关心啊！什么理由办理这个案子的？
当然了他们都知道大陆的王岐山指挥它的，每个人都知道。“郭先生，我们都清楚的了。很清楚是谁搞得了！是吧？都很清楚的了！但是他们怎么敢吗？！“很着急。“太过分了！”
都知道这是王岐山的盗国贼们指挥香港警察，捏住了香港警察的短处。利益加威胁，打着国家的利益，危害香港未来经济国际形象，因为香港要都说出来洗黑钱的事，郭文贵那两个钱算钱吗？还不够人家打牙祭的呢？还不如人家烧飞机油的呢！关键的问题是怕揭出了背后的黑幕！所以借着这种理由，盗国贼们又一次的实施了对郭文贵的以警反贪以警治港以警治国的新的案例。
但是这件事情对香港朋友的威胁太大了。香港的核心的基础就是法治。还有过去是有媒体，现在媒体是剩下一半了。现在法治基础如果再毁了，香港是没半点儿希望了!
香港人过去最最核心的基础呢大家已经在铜锣湾事件上和肖建华事件上受到了巨大的伤害。大家惶惶不可终日。接下来这六七个月，大家刚刚的有点儿想静下来，每个香港的老板跟我见面说：“不会允许有下一次了。”
但是文贵的案子一出来，大家觉得事太大了。所以每个人都是很关心。从前天到今天，一个香港这样的反应，超出了所有人的想象，大家感到唇亡齿寒。而且所有人都在告诉我说：他们听人家说什么样子，他们听人家说什么样子。其中有一个说，过去我们中共历史上最最栽培的红色家族，大家也知道由于他爹他爸爸过世了，后来他在香港的企业以他炒汇为名把他Fire出局了。这位朋友更加关心。现在已经退出江湖了。但是就这他也害怕。他就担心下一步会不会这样下去，就他这点儿吃饭的钱都给他弄走。
所有的大佬们和我认识的，和我甚至不认，基本上我都认识香港。通过各种渠道，直接间接这几天找我。真的超出我想象。这件事情对他们触动如此之大！
所有人都感觉，香港如果这样下去，香港将很快真的成为臭港。香港人还是比较团结，还是非常抱团的。他们觉得你香港警察办案子，如果按照他们了解的情况，香港没有一个人不犯法，在这个金融界，都是犯法的。
他们很关心的是：这个警察以什么理由介入的？怎么和大陆警察合作的？如何到中银去搜查的？拿的什么手续？很细！非常细！不像在大陆我爆料以后啊，没有太多人过问细节，跟我说完以后觉得都正常。没啥不可理解稀罕的。就是说必须接受。大陆人被虐待被假法治化，被以黑反贪虐待和不公平对待已经习以为常。但是香港人接受不了，香港人要问这个细节：他出具什么手续？什么时候出的手续？我得到的信息和你Miles不一样啊！反反复复的问，这是为什么我刚才必须要试试网络说一说。因为太多人问我了我真的没办法一一回答。
我想告诉所有香港商界的朋友们，你们来问过的还有关心的，我会有一次专门的报道，把所有香港警察到我们香港中银搜捕，到香港搜捕以后带走我的合伙人，还有到我合伙人那儿审讯，到北京到中国大陆去以香港警察的身份，和中国中纪委和司法局。警察们怎么去看守所问在押犯人，怎么去到社会去举证，这完全是不符合香港基本法的！
——8月5号文贵试试网：回答香港商界朋友的问题．与王岐山怎么威胁范冰冰闭嘴的！
范冰冰小姐受到了巨大的威胁！范三条！
说到这儿的时候我要说说两天前，一位从大陆来的朋友，这么遥远的路程飞过来，就要告诉文贵：在我爆料之后，范冰冰小姐受到了巨大的威胁！听说提出了三个要求。
第一绝不允许在公众媒体上谈论这件事！绝不允许！包括在她什么推微博啊，私信啊，任何有社会的，不允许谈这事！不允许回答！这是第一！
第二，任何范冰冰出行商业活动，和谁向她打听过这种事，谁问过她这种事，必须向她身边的人听说是周亮，周亮指挥的！现在是中纪委组织部长，你看这个权力有多大啊！中纪委组织部长，那比美国副总统权力都大！那给省委书记打电话，吓得腿都发抖。你所有的家里边的电脑U盘曾经用过的手机，统统收回。所有她的经济收入都得报告！然后所有海外的广告，海外人的联系，都必须让他们知道。那就是别把视频搞出去！别把信息搞出去！别把照片搞出去！这太可怕了！
第三条，以后范冰冰小姐的出行，个人安全个人发展将属于国家利益和国家机密。哇塞！这真的挺吓人吭！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/73/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/73/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯好。沙发，恭喜恭喜啊，恭喜了啊。恭喜恭喜恭喜网络太好了，太想你们了。
我一上来就480，唉哟，490 500哎呦，太好了啊。给我两秒钟啊。
对啊，是有点长啊，这两秒今天。但是网络啊，完全是是网络大家这个这个这是绝对是网络，因为本来是今天，因为吃过了吗？就是他们钥匙。这个网络，因为是要在36个小时，到38小时以后要直播，我们有6个预备方案啊。
哎，我这不纯啊，一会我就全删掉了，所以说呢。爱本来就好，消息特别多，特别多好消息啊，跟助理啪啪啪呀。别提了，我这助理现在见我的时候，我都搞得我都不好意思了，祝你老哥开玩笑，老板啊，你啥时候这个又啪啪啪呀？这助理每个都比我还勇敢呢，现在的孩子们哈，哎呀，搞得我都不好意思，整的我现在哎呀，这小孩。
到哪都不好意思，你说啊，外国的助理都跟我说，郭先生啪啪啪，哎呀，你说什么？我说他不能讲这些笑话，大家跟我进的药要提网络稳不稳定。声音怎么样？这个效果怎么样？因为咱每次试完以后呢，有两个很大的问题，就是图像极不清楚，图像极不清楚。然后呢，还有一个就是很大的问题，就是这个等着挂到优酷上以后呢，那个厄因音质的效果并不很好啊。
邯郸人民，邯郸人民，上海户，你看刚才我看到姜的香味。郭文贵阿一讲，孙政才被双规了，我讲那么长时间，王岐山那也不被双规，傅政华也不会双规。呵呵，孙政才被双规，我今天给推友们解了一个消息啊。咱今天在这儿讲啊，咱就别玩，也玩不过来，一会我都删了，是我老乡，我上次讲了绝对天才这个人可了不得真是天才。
太聪明了，太聪明了，我见过的政治家当中像他那么聪明的我没见过的人啊，我说我听说我听说啊，但是。今天挺高兴的，因为我今天收了200万美元赌金啊，如今我只能把它给捐出去了，这个在今年的12月。2016年喝多了，喝了三瓶，2016年12月份的时候，我和一朋友打赌，我说这个。孙政才，孙政才的哥们啊，这个这个哥们是作为幕墙的建筑为木墙的，我说你认为。
孙政才能进常委，我说我给你打赌，我说这个他一定会被抓，而且十九大以前被抓有三个。这个三个政治局的核心人物，他是其中之一，我说赌10亿美元。他们说我不给你赌那么大，就赌200万美元，而且这哥们特讲信用啊，南方人讲信用，最后我们拿走了200万美元。啊，这个今天这哥们儿真够意思，就把200块钱给我了，昨天给汇的，你说昨天晚上在多长时间？
他得到消息不到两小时就把钱汇给我了，这让我很惊讶啊，她女儿住在迈阿密啊，她让她女儿把钱逛街会给我的，而且是。这里的星期五的晚上，你看这讲信用的人啊，讲信用，副总理。但是这钱不是退回去啊，说实在话实际上还是人太好了。他跟王岐山不好啊，王岐山最恨的贾庆林，刘淇那都是他的，那那都是他的敌人。
死敌阿岐山同志不搞死他们才拉倒呢，怎么可能啊现在？关键是大家感觉到图像好，声音好，可是一到挂到优酷上就特别不好，重庆是个是非之地，我不同意。重庆是一个真正的一个精英之地，中国人应该感谢重庆人和四川人，因为太多的历史上都是重庆的。和重庆的精英们一次次改变了中国，四川人是要值得我们尊敬的啊，这个这个地方的人。
文化都很有情怀，很有理想，而不怕死，非常了不得新建。当然不是断网还断你命啊，那不是断网你也注意吧，下一步还要你的命啊，那是断你的网那么简单的，还算你的命呢。小心吧，非洲表示信号不稳定的非洲。我说去过这个安哥拉，非洲我都去过了啊，都去过了，这个非洲这个地方有着特别吸引人的地方，特别好。
香港起义吧，香港起什么夜香港人游街决定。没问题啊，讲话也没问题，香港人跟你吵架，他他指着你脑门子很长时间，上海人一样不会动手的，啊，不会的。成都和四川一样，成都四川的，四川重庆都一样，四川人真的是非常非常的讲义气，不论男的。那女的特别讲义气，特别讲义气，今天有几个老兵。
这个让我很惊讶，特别是我今天在这儿，如果你能看到的话，今天给我发信息的老兵说你要买武器啊，然后呢成立组。只是回去这种事情千万不能干，你们任何人干了这种事情就把老兵给毁了，本来老兵就是受害者，你拿。第1个枪，你拿了这么一个刀，那你就成了祸害了所有的老兵，千万不要授人以柄，千万。不要让到过人们抓住你的这个短处和冲动，而让你灭了你的顶，让把老兵都毁了，千万不要千万。
任何情况下咱都要守法，咱恨到骨子里，他就是利用国家的这个机器不守法我没有。说法那我们跟他不是一样了吗？千万的手法这是原则，所以说这个今天还有昨天给我发那个信息的那几位这个。老兵们，你们如果能看到我这个今天视频的话，希望你们千万不要那么冲动，我们所有的奋斗都让我们活得更好，活得更长。活得更健康，活得更有尊严，让我们的子孙后代活得更有尊严更安全，你那么做法那就断掉了你的小小生命。
要撞掉了你的子孙后代，那是不对的，千万不要，重庆人不把自己当四川人，那是他无知啊。发芽的事情我已经做了好多好多了，但是我真的很惊讶啊，泛亚。到今天没团结在一起，一珠宝的所有受害者们团结在一起，这是巨大的问题，但凡你们要团结在一起。今天你们易租宝和泛亚，就不可能叫人家私下里面个个收买啊，分而离之，愤而离职。
都分开了，跟你分离了，那多可怕呀，对不对呀？太可怕了，易租宝和泛亚，只要不要大家团结在一起。我们永远不可能有维权，只要不团结在一起，没有一个这个集体的团队，你们永远不可能成功，这个。王哥这个格机啊，大家我都准备好了，你放心吧，会很热闹，这个王哥王哥叫床的声音和那北大的于丽娜你们。你会觉得那简直是，那就香港有一个叫什么成人片叫什么？怕这里有孩子啊，一般的孩子不会放弃的，这个叫什么的一个？
那个成人圈那比那还要火爆啊，比这还火爆，那家伙是真是假我可不知道啊，是真假我都不知道那。加个王三哥，这个我二哥的儿子儿媳妇特别好的孩子啊，而现在是到美国的这个北大的校长啊。他们上了学以后再读哈佛，是我让他去的，是我帮他忙吧，这个帮他在哈佛学校啊，这个未来我都会找出来这个这是这牵扯的。因为他在美国住哈尔滨市，我帮忙的这一系列的证据可以拿出来，是我捐助的钱，捐助了几百万美元。
让他两个儿子儿媳妇进了美国的哈佛学校啊，这个未来汇报，大物理学家。号，这个跟美国的这个各个情报机构关系非常好，然后呢，和我们在中共的元老们过家家。那是非常好，这个虽然是辽宁啊，东北军区沈阳军区，好像沈阳军区。许司令员的儿子，但是此人呢，这个这个作为让我很惊讶啊。
等一会儿睡，我先试试网络，想你们了，因为我每次做了。我得正襟危坐，我得严肃，因为那个表情的严肃，因为在那种情况下，你必须得让这个这个因为是。适合一些同志老同志，老领导们看啊，很重要，这个王恩哥同志也得看啊，但是王先生这个生活中。真是，那你们是无法想象的，这个男人呢，我发现真的是50~65是一个危险期，这个时候又抓女人。
不花钱还抓权力，啊还要面子，但是干的事都是很多时候都是跟人都是不太一样，不太想象中不太一样。所以说为什么贪官老出在55~65是个最大的危险期呢，这是有道理的，在网上看到了就想抓住一切的微博。啊，这个每天都不想放过那一晚上，每天都想办法啊，叫花让他自己过得很痛快，所以。推销北大的女学生啊，到处的，这个宣扬他的这个这个这个人格魅力，到处在弄钱。
你有抓住他这个毛病，那就是给他弄个一两个亿是吧，买他所谓的专利公司，然后我就给他儿子儿媳妇给很多股权。然后北大医药啊也让他让他儿子儿媳妇间接持股，已持有通过公司持股，啊，给王恩哥先生的女情人也吃苦啊。这一系列一系列的就叫把王戈先生彻底拿下，这导致了以后，在王礼友和我的问题上，王先生。他卖掉了良心，失去了公平，性爱视频是大杀器，那也是。
对，我也是大杀器啊，千万记住还有一个咱们都有儿女，这个很多女同志都是无辜的，现在我的老婆呀。女儿啊，这个对我是个巨大的影响，就不让我千万不能做那个事，因为刘志华的性爱视频成了我的标签了啊，这个在。放这种视频，我们家人真的不愿意，但是有时候也没办法吧，啊咱们这个曲线救国。不好听我们一定会满足你们的，但是方式和手段大家要记住啊。
谢谢车友们，你们每次让我注意安全的时候啊，你们每次做爱叮我的时候，我都是真的是我，我是什么特别的。咱穷人家的孩子，草根的孩子，谁对他好难忘不了，你说你这一说我这话吧，我就激动，就不行就就就有点热乎。所以说嘛，你们每次这样定位的时候，我就觉得我怎么如何相报啊，中国历史上这个这个对人这个。报恩就是以身相许，你说文贵就是一个身体也不允许给那么多人了，再给咱这老头了也没人要啊，是不是啊？但是真的感动，真的。
感动真是感动，那天我给你们我给你们偷。但对外别说啊，这个王岐山书记他家呀，我还费尽了周折，费尽了周折。这个那个视频会很珍惜啊，接下来的爆料当中啊会有很多很多的东西啊，你比如说彩爆料。材料来源，他把那叫什么陈向军啊，我真的不知道这是谁这孩子挺可怜的，给我发了一些照片，他跟他儿子他还真跟我说实话了。
昨天我在那个我我从来不照照片儿长什么样啊，他只给我侧面的一个照片，但是他给我发过他老婆的儿子的照片，然后呢。这个孩子很可怜，如实的说自己贷款房子，钱也还不上，也没钱，很苦很不容易，他那个时候还没给我报账呢。然后呢，他说大哥你能不能这个嗯给我点钱，就简单的含蓄的说了一遍，我马上给他汇了钱，他不报。抱着我就给他退钱，而且我也感觉这个孩子已经不正常了，但是咱捐款都捐给那些骗人的和尚在干嘛不去这个帮助一下这个。
对，她这对我这么友好的，或者说还可能有帮助的人呢，所以咱就马上就给他汇了钱，抓。被抓着孩子对他不是坏事，第一让他会长成熟，第2个他以后知道防范自己，而且我相信在里面学到的东西别忘了。真要学东西到看守所住上了一年两年的比在外面读了10年大学，20年大学强，我又不是在这个89的时候帮我。如果没有今天的文贵啊，不在那8个月的死刑的死刑靠没有今天的晚会早就完了啊。
所以呢，这个爆料的材料来源，他们说了半天咱就不说，王岐山书记他老婆是不是美国公民，他就不说海航这20万亿怎么来的。行的股权到底老板是谁？冠军的爹是谁？孙尧他爹是谁？是不是刘春杰的爹是谁爆料？某一个小弱环节，你抓人家老百姓干嘛？警察应该去两边去利安干嘛只装的无辜的老百姓呢？说了句话啊，张家放火你不查只查氏火是谁卖的，这卖的火的是犯什么法了呀？卖货可以吃。
抽烟可以可以跟这个照明点蜡烛，谁让你去这个这个干坏事去了，可是呢，他只查这个卖火的，不查放火的。这王岐山书记啊，建国道国他不查，但只查谁给王岐山同志提供了性药啊，这不是这不是侮辱人吗？你说把那几个人谅解有什么意思呢？但是这孩子不是坏事，包括宋军老弟，包括那个什么骗子那些人，他们骗了我一点不。正在洗啊，你说我们这个国家，谁不是骗子啊，从上到下谁不是骗子。
有人骗的高级点，有人骗的低级点，有人是骗的，老百姓有的是骗子，生意人有的是骗子，国家有人是道路。为国家，我被人家骗了，我很荣幸，啊，为什么他能骗我就说明这人智商很高很了不起，未来。前途无量，姚明珊女士的东西太多了，几百页我要。我要这个这个如果把这东西拿出来，我担心阳明山女士自杀，我真不想牵扯到姚明山，你这个人真的是挺不错的啊。
我不想牵扯她，但是出于无奈没办法的是不是，这个人是一个天才啊，你们这对。身材感兴趣啊，绝对是天才，这个勿容质疑的，但是呢，无论是被抓了还是升官了，这个事情这都是转移问题。为了实现的啊，转一文配的这个爆料的这个这个这个事件，大家应该有感觉，包括刘晓波先生现在你说的盗墓贼有多大。大的权力把脚脖弄死，提前死，弄大的，然后呢，这个这个在搞的这个孙政才同志的高大。
王三运搞大的，还有下个卢展工搞大的，啊，还有刘奇搞大再一个下一步就可能贾庆林书记家里人或者。没有事，搞大了，高大的目的就是转移视线，转移视线，所以说他们说这个阿文贵的爆料没人知道。他还专门什么博讯宝，北京去采访去啊，十几个人谭文贵，这是多么的无知啊，真的把我们老百姓当傻子吗？你问问。身边的人谁不知道违规啊，不知道就落伍了。
我的道路特别多，说实在话我不怕你们骂我啊，这个不怕你们骂我，这个。我的道路是很多的，但是由于春游你们老这么样的把我往上推，你把我往上推推的我现在下不来了，但是我10个够了。自己别晕了，别晕了，是不是还有人说陈全国陈全国是河南的出来的了不得的人物了。搞不得，温州真是太好了，我。
新领导人家看不起我，人家觉得还算啥呀，人家当国家领导人呢，所以我今天除了5毛7。另外你们一定要坚信一条，在中国这个土地上只有三个层次，只有三个层次，第一啊就是人家红2。啊，红二代官二代，就是红色是当官的，不管这穷人谁到了那一代谁都看不起我们这些生意人。所谓的商人艺人，啊，更看不起你老百姓当猪狗吧，第2层人就是出了名，有钱的人就忘了自己是谁。
草根了就把老百姓当猪狗，然后就给人家当官的去当的那个连小三都算不上，也就是个妓女啊，那么第3种。那就是我们这种草根老百姓啊，只要不忘根本的草根老百姓，咱们就是最伟大的力量，咱们是一家人，文贵到今天。我从来不把自己当有钱人，我从来不把自己当成是一个成功的人，我认为我就是个穷人，这个今天中午的时候我还给我的孩子在那儿说。今天中午出去吃的特棒的一顿饭啊，所以说剩下来我说我很不舒服，我就看不得浪费。
这个浪费是最不好的，因为我们是穷人孩子出身，粮食多不容易，这个翻地龙上肥，然后把它。那这个胶水然后长出苗，然后这个还盼着好天气，然后收割到长垣里，然后打出来再晾，晾完以后再放好。放好以后，经过了几十人的手几时到手，然后磨成面磨成面，再不知道经过多少人手在蒸成了粮食都蒸成了饭面包。多不容易呀，你又不是老百姓，所以现在微贵啊，过什么苦日子都不怕啊，都不怕。
反对删除谢谢啊，你知道崔勇骂我，你知道我现在最想的是什么吗？说实在话，我最想的能和所有的微友们能面对面的聊天，如果能跟所有的微友们没有一天都聊一聊。我们当初或者从这个半年前上网这种感受，真心的感受为得死而无憾，因为没有一个人啊几乎。很少像我这样的人上网以来，啊，是被妖魔化，已经在毛屎坑里游了那么长时间了，跟着大区们摇了那么长时间了。
经常被臭屎熏的受不了了，出来呼吸一下，偶尔再转下去，再继续跟着毛泽东的，后来又得到了这么多。智慧的推友们的认可和支持，你知道我对推友们的感激是无法言语的，所以说催我们我对你们的。真心真意的感受，感情感激是无法形容的，然后看到这里特别多孩子们特别。给我孩子吗？给我发了很多次信让我感动的，真的是受不了受不了啊，亚运村的朋友，哎呀。
郎咸平当然知道了哦，my god啊。这是这是网络，怎么电脑也要试一下啊，现在你们事的时候你们可能没有感觉。
这个虽然我是用推特发的，但是大家你们看一看我给你们的联系，不是正常的电信号，我为。本来就想把这个东西放到中国去，就让他们这个墙挡不住你们。对，现在中国的所有这些老板们都充满了希望，因为到过人们会给他们许很多的愿会给买。云的马化腾啊，所有人都许愿向郭宝昌啊，这些老板许愿，然后呢，你你说咱们的人啊，党内的。
组织的人你绝对没问题啊，未来绝对保护你，你是国家利益，所有人都被这个局面会被欺骗。中央中南海的人领导换一个一大桌人的话，你他的承诺一切都烟消云散。这个某个部门安全不什么二不什么不给你的承诺，领导一换一切烟消云散，只不过是用过的抹布扔了而已。在这个世界上谁都不会活过36,000天，不管你是。
中国谁有多深啊，你那个华为的人多伟大呀，但是我认为是中国最伟大的老板，但是他剩下的还能超过1万年。就30多年嘛，没有了，在这个问题上大家都是平等的，对吧？还有大家千万别忘了。你说小郭先生在几个月以前大家谈了一下归属，那时候没有癌症的时候，我说小波不会过19的，今天在谈的时候。昨天已经变成灰了，啥都找不着了，天老爷都不会让你再回来了，经历过无数次这样的。
生与死的考验，看到了一个活生生的人，瞬间变成了骨灰，变成了征伐，事件太多。很多人就是对中国的佛教当成了乞求平安和钱和女人的工具，佛教是个最好的哲学。一切皆为空，在某种条件下一切都是假的，都会像肉体一样一把火就烧完了。啊都是假的，这个世界上人最可悲的是你相信假象你还被假象所左右，这是被严大村。
北京大屯表示感谢啊，大腿大腿对我太好了，所以呢。他同事好像入不了常了吧，啊，马英九先生。住在怀仁堂，这是谁在远了吓人的那个革命军，中国的老。将很快洗牌啊，在这个未来的2~3年内，你今天所听到这人基本上基本上就不会存在了，不是光。
晚上过广场啊，我克广场逛逛，很多人都会跟徐明礼明啊，雷阳一样的下场一定能解决的啊。而且你们手里的房子和股票，你会发现根本不值钱，你要拿着你的钱到国外花的时候，你发现你的钱连纸连名字都不是连名制。你不信就试试，会有几个高战啊，股市高涨，经济突然下好，然后呱唧就下来，下来的时候。上去的时候把你的钱给吸了，下来的时候你钱都没了啊，你们都记住的话就向着2015年25万亿一样啊，文贵其钱啊。
找了很n个地方，藏了一些钱，要不然今天没到过，咱们今天给封账号，明天给查封，咱咋活呀？早都想到了啊，他们会怎么干？我希望7月17号的报还爆料的时候。你们认真的看一看，把这个爆料你们用自己的手上这个中国政府公布的信息和你们了解的过去历史的信息。和你们掌握的基本材料和逻辑和你经历的事情进行对比，得出一个让你自己信服的答案啊，文贵的爆料。
绝不敢保证是全部是正确的，但是我敢保证我是用心的，我是负责任的，但是推友们要根据我爆料来确定。你们心中的那个答案到底是真是假啊，这很重要，孙中山。特价了崔勇，你太伟大了，孙中山先生一生最可怜的，有人说爱你当孙中山吗？你在那不是骂我吗？那多。可怜的我可不想，我也没那个本事，我也不想十九大哥。
我到今天我怀孕十九大开成什么样的结果？真的，哎呀，是女人都是好人，我不是不行。姚明是s5不是好人，这个我专门有一集啊，这很快你可能不知道的时间，突然的时间。你们要习惯我这种突然袭击啊，我是为了咱们能顺利的直播，报一个政法委的料，大家。我到那个时候我有一个要求，谁要在我看过视频的人必须答应我一个条件看完视频，一定半小时。
不要有任何行动，不要离开自己的位置，认真的思考，然后你再行动，千万别冲动，因为我我最恨。我最不想看到的是中国乱，中国乱就是我们的悲哀，虽然我们被盗贼绑架了，但是我们不能乱。忒有了，这就是说我要真报政法委的突然袭击报政法委的时候，我要一定请求你们每个人在你的面前发誓。个人不要冲动，因为我一旦爆出正发给你的信息啊，那是真会有视频的，听到一些领导的开会说话私下的和女人说的。
的话还有和女人的关系还有钱的去吧，特别一株饱饭养这钱去哪儿了？怎么判的？这个案子领导怎么指示的？怎么拿白纸上写着？便签纸的指令，牵扯到哪些家族，我担心你们啊，受不了啊，把你们家的。点着给扔楼下去了，然后把这个从楼上把这东西扔了，那就麻烦大了，那就不好了啊，所以说我要接着要报一下政法委的量的时候。比717火爆，但是717绝对是一个历史性的审判啊，谁都无法改变绝对历史性审判文革。
爆丸717的每一个字都将成为中国历史上的重大事件，你们未来走着瞧，那绝对不是咱们的中央电视台，说那几个是什么意思？陈向军那是因为我们家这俩人就决定了，这就是王岐山是对谁说的可能吗？那可能吗？我下午爆的料都是经过国际上法律部门的。刚刚我们今天下午在这开了6个小时的会，每一条都经过了律师和鉴证机关的认定，他们当着面核实核实。完成，你可以上那个了，这都是在国外发生的，那不是说在国内的意见那一个结构图能代表什么。
什么东西啊，愚蠢无知的盗国贼们就拿这个骗我们老百姓啊，我们难道这个世界上没有那么傻吗？郭文贵有那么愚蠢的事。都要去报到去吗？拿着自己全家人的生命员工的未来1000多亿资产去爆料去吗？可能吗？我所以说我报完717，那是一个历史性的审判的一个决定性的证据，大家一定要用心去干第2个就一定。要牢记在心，随时下一个就报政法委的料，会让你们心脏真的受不了啊，心脏受不了，那么接下来。
我是关于说说那个范冰冰小姐的这个告我的事啊，我在这说一下，本来今天呢这个本来。今天啊，这是准备好的啊，我这个要说说范冰冰小姐抱着个告我的事情，那么嗯当时呢，确实一个跟。他的最好的一个朋友，也不是范冰冰小姐的意思，是他个人的意见，但人家明确说了。说这个是冰冰小姐，并不知道范小姐她是我个人啊，因为我也是朋友，他打电话他问能不能今天的爆料给我个面子不要。
说这个小范儿啊，因为他跟小贩的关系我也清楚，这个哥们曾经帮过我的忙，所以说呢，我说你说吧。你是什么意思？三个要求，第一不抱想法，第2个呢，他给他点时间，他跟小范去沟通啊，能不能把这事儿呢在。我们之间解决第3个，任何情况下给小贩留下起码的一个作为这个职业的尊严，他是迫于无奈。被人胁迫，这个你说作为崔勇，你们想想如果有一个人帮助你，或者说有一天文贵给哪个打电话。
叫你帮我为这个忙啊，文贵和人家啪啪啪了，说现在能不能帮忙给我留点面子，你们都不给我面子吗？那你给我面子吧，一样的。道理嘛，对不对呀？人家这个时候能站出来说已经很够意思了嘛，啊，所以我说好，我我不说我不说了，在这个不是。做完以后到现在呢，这个朋友呢，给我讲了很多事情啊，我觉得说的挺对的，就是小范，我一直说不容易啊，小贩不容易的。能走到今天也是奇迹，但是呢，我要表明我的态度啊，欢迎冰冰小姐，范小姐。
这一身，这个起诉文贵，用法律求得你的真相和公正。比以身求法啊，别用身体换取法律的，给你一个帮助，比已深求真相要好得多，特别是在美国。起诉我你不用的时候一身去跟法官说要去，你也不用用身体，找哪个当官睡觉去，换得这个只是法官来对你。判有力的这个这个判决，所以说呢，我特别的欢迎范小姐到美国这个自由和可以相信的有法。
法律的国家的起诉违规，感谢你来起诉，欢迎你来，这比你以身试法。以身控法好的多的多，而且呢，我特别希望在美国这个法律系统里面把你和他的关系能说清楚。把你和这些人的关系能说清楚，那对这个范小姐呢，你花个七八百万美元，我花个一两千万美元能让。世界知道一个干干净净的冰冰那个那个比水晶还透明的冰冰，比莲花还干净。
冰冰给一个这样的形象，那是多大的广告啊？有什么不好呢？所以呢，我欢迎范冰冰小姐到美国这个。以相信法律，相信规则，相信程序正义，相信以事实为根据啊，是不是以法律为准？强，不被任何政治操纵的国家的法律系统来证明您的清白，这是好事。太好了啊，所以说这三名为小姐呢，你的好朋友能替你说话，这一点我很佩服，而且你本人并不知道人站出来替你帮忙啊。
我这点很佩服，中国演艺圈能有几个像你这样的人，基本上混不了，这是冰冰的为人做到的。这位朋友明确的告诉我，他跟王岐山的事情他早就知道啊，非常清楚，非常清楚啊。啊，他说，但是他也迫于无奈嘛，他就当演戏了，所以就演了一场戏，这场戏那就别让大家都弄得很尴尬，说那里边的人他。都是混子，就是冰冰，是无奈的我完全同意的观点啊，无奈了，我需要所有推友们对这个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/61/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/61/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚运动完，浑身是汗。大家看到了么？我这全身都是水。挺有意思，挺有意思！
这技术还好啊，稳定啊。你们看到了么，这是走了另外的网络。但是，我这成像是不是太亮了？还是太亮是吧？这可能是外面的阳光太亮了，太好了，太好了！效果不错。咱今天试试啊，很有意思，很有意思！咱们推友们，你们大家都太好了！人类历史上几千年来，决定自己的命运从来让自己不参与，现在有了社交视频，我们自己可以为自己做主、可以为自己说话，太重要了。
“文贵睡过几个明星？”，过去，他们说文贵不行，说我这个“早泄”，现在又说文贵行了，你们又嫉妒了。文贵在法律上娶四个老婆都是合法的，你们知道么？娶一百个都没事、都没问题！合法婚姻可以有四个妻子，咱中东护照嘛！这帮人帮我大忙了，竟然拍所谓的我跟我的助理啪啪啪。我有一百个助理呢，拍一百个啪啪啪我就更火了！马上我在Youtube上的订阅就能上一百万，甚至五百万都可能！说实在话，这是个悲哀。我说大事吧，没人看，有人录个啪啪啪，这就全上来了。几个小时的时间，国内的网路爆满，Google搜索、百度搜索都排第一。
——“很多了不起和钱没关系”。
对，这个说的好！所以说，在这个时间，五毛都睡觉了，大多数都是咱们亲爱的推友们。嘿嘿嘿！哎……你嫂子这人是天下最善良的人，她对我有绝对信心。我们三十二年的夫妻啊，那些盗国贼们换了一个又一个啊。他们多欺负那些前妻、结发妻啊！你大哥我多好啊，郭先生多好啊，对你嫂子多好啊！太了解我啥样了。昨天，她最早看到那视频的，还想让我看，我说你看吧。她不看，说，“人家都说你不行，这回儿证明你行了。”
温哥华？我太喜欢温哥华了。对啊！这“红通“帮我大忙了，还《VOA》断播事件，是吧？这不帮大忙了么！然后还有“三邪视频”、”强奸女员工“，这又来一个啪啪啪，再来几集啪啪啪！哈……
当年，法轮功人家本来没啥事，结果被这些愚蠢的家伙定为“邪教”，法轮功定为“邪教”之后，成为了全世界追随的教。我这就跟那如出一辙，本来文贵没啥事，现在多厉害啊！
刘晓波先生现在是挺可怜的，难受啊！说起这个就很沉重。这几天，我想起他，看他吃东西，我和北京那边谈起他，心情就不好。很多人说，让我爆料那个林毅夫，他是个人渣、骗子，金融骗子！每次在北京聚会的时候，林毅夫看着党员就敬酒啊，往死里喝呀。他恨不得把自己的妈和老婆都送给那些当官的啊。这种不要脸的人，这个林毅夫还配说人话？他是什么东西！还99%是假的，1%是怎么得出来的？今天 ，林毅夫先生要是能证明我0.01%是假的，我给他一千万美元。他能证明我0.01%是真的，我就感谢他了。
今天我在这庄严地宣布，谁要是能证明文贵爆料的1%是假的，你拿出来，我给你十万美元，一条十万美元。我不给，你可以告我！咱就以视频作证。
昨天，老领导说，骂得人最多的就是我。但是，他说，文贵你要感到荣幸。为什么呢？他们骂你，都会对着王岐山去骂你、对着孟建柱去骂你、对着傅政华去骂你。他们骂你的时候是啥意思——大家都看你的视频了！言外之意就是告诉王岐山、孟建柱和傅政华：“你们的情妇，你们的私生子，你们的以贪反贪，以黑反黑，我们都知道”。他们骂着郭文贵，实际上告诉对方，老子知道你的料了！这就可以又讲數了。黑——中国这政治啊，奥妙无穷。
所以，中国出赵高，中国出李斯啊！如果那啪啪啪音频是真的，我特别开心，最起码证明我行了呀！可惜，那不是真的，是假的，是合成的。凡是我说话的时候，你们都听到我的声音了，我的声音能是那个半死不活的么？那是王岐山，那不是我。
我再次庄严地宣布啊，谁能证明文贵爆的料是假的，一条十万美元，这是第一个；第二个，大家都看到我公布的视频，Duncan Levin是我的律师，他是美国的前检察官，他是反洗黑钱的，他曾经有上百亿美元的战绩。我们会成立一个法务团队，专门调查这些盗国贼们洗黑钱的事情。所以，不管是港澳台，还是海外华侨，任何律师愿意参与的跟我联系。
我们是有规则的；第一，前期的律师费付一点定金，等拿到了所有这些海外盗国贼的钱和资产的时候，大家根据美国的法律进行分成。大家有愿意的，请跟我联系，特别是像叶宁律师，那么有影响力。现在，咱们要开辟国外的战场，他们在国内绑架我们的家人，绑架我们的员工，封掉我们的资产。我们就在海外把他们的情人、私生子女、海外资产等全部查封。然后，当他们出境的时候，他们每天去到哪，我们都如影相随。我们让他们连国门都出不来，我们要把他们封在国门里面，憋死他！大家要记住，有谁愿意参与，请跟我联系。只叫唤有什么用啊，得行动啊！必须得行动！这是第一；
第二，现在，大家还有谁有信息的，这些信息只要是你确认是过去的中央委员，中央政治局委员和中央政治局常委的家人、私生子有海外存款、海外账号、海外资产的，找我，包括他们的护照和身份信息。如果是海外护照，一个一万美元；国内，一万人民币。你们举报他们一个私生子，一个私生女的，一个五万美元。你们举报房产和资产的，咱按百分比给。1%～5%不等。大家如果有的，请和我联系。
王岐山书记和范冰冰、许晴长期住的房间是国贸饭店1808房，大家可以去查查，那是个大套房。房间是长期包的，是由新华人寿，新华保险给他包的。以前，那是海航给他包的1808房，大家可以去看看查查，未来这些信息都会出来的啊，我们已经有办法解决视频了。大家拭目以待吧，别着急，让子弹飞一会儿。林毅夫站出来了，夏痔疮也站出来了嘛！不着急，不着急，让子弹飞一会儿。
嘿！还有五毛没睡觉的呢？五毛啊，你要休息了，别给家里的家人孩子作孽，不要给家人作孽了。看清历史，看清时势。十四亿人都在等着他们倒下呢，你们还替他们站台，那你真的将是死无葬生之地，明白么？
现在这样视频是不是好一些？王岐山先生，孟建柱先生，傅政华先生，我啥也没有？我哪一条都可以把你们给灭了，王岐山的一个身份证，一个护照都可以把他给抓咯！我告诉你，我爆过的料只要有一条是真的，就可以让他们被抓起来，大家要搞清楚。
什么都没有？说这话你不扇自己的嘴！你們不是给自己的祖宗八辈造孽么！我郭文贵不用100%是真的，就是假的，你们敢说么？你们敢说话么？在中国的历史上，爆假料有人敢么？假的你都不敢说，甭说真的了。还在那块儿瞪眼说瞎话，郭文贵是好坏跟那帮人盗国犯罪有什么关系？你们这些五毛们，你们就造孽吧！哎呀……这些五毛啊，真是太过分了，造孽啊！现在我真的特别高兴，钓鱼！头两天我发了一个说钓鱼，他们就上了。他们给我来一啪啪啪视频，点击率在百度、Google呱就上去了。再来几个！来来来……五毛们，你们多骂骂郭文贵，那样你们就能得到更多的回报，更多的猛料。
哎呀，对不起了，范冰冰小姐，咱也认识，这真不好意思。以后，我当面向你道歉了。我健身一个半到两个小时，刚刚练完，你看我这全身都是水。因为要测试这个技术，还来不及换衣裳，全都是水。这绝对是变相宣传，当我需要的时候。头两天刘晓波先生的事情一出来，有点往下走，“啪啪啪”的视频一来，呱唧给抬上去了。
今天，我跟我的家人，我的团队、老婆和孩子说呢，这真的是上天在帮我，我想不往上升都不行，我想不火都不行！你说，我不能录个我“啪啪啪”的视频，那叫自我炒作嘛！你看人家录的，我这一百多个助理呢，录啊，录上一百多集。再一个，你把我的声音录的像一点儿，你不是改了我很多视频了么？改了我VOANEWS，CNN啊，串联了很多文贵直播视频，你再改一些，改的像一点儿的视频出来。安全部的人知道，他们很多都在盘古酒店住过，我太知道了，他们可以合成。
如果大家想看，我等哪天到巴拿马公海上，我在船上放这个视频是合法的。但是，视频时间不长，像我这啪啪啪视频一样，马上就得删除，大家做好准备，把视频赶快存下来就可以了。有意思，有意思啊！这事越干越有意思，越干越好玩了。现在我觉得，这些盗国贼就是上天送给我的最大的礼物，没有他们，成就不了我文贵，我今天不可能有这么大的影响力。
推友们，咱们不要对冰冰小姐做过多的私人评价，她已经是无辜的了。王岐山跟她做生意，人家本来就是生意嘛！咱们推友们别在那块儿幸灾乐祸。咱不评价人家，拜托拜托！我心里非常之惭愧，包括许晴小姐，我也非常不好意思，高艳艳也是非常没办法是不是？咱们推友们千万不要这样。他们掉线没用，到时候，咱们把视频挂到youtube上，挂到网上，咱们照样看。你说他们有多愚蠢啊，他们黑我有啥用？黑得了么？现在，他们骇客我，他们骇得了么？他骇得了我录播有意思么？
大家千万记住，你们不要高估了这些卖国贼们、盗国贼们，你们去想想，他们现在整人的办法就是什么？他们就是用国家的公权力，把你的家人绑架，把你的钱绑架，你跑不了，用护照绑住你，这就是国家绑架。这就是洛克所说的：“当人民出国、行动、人身的护照、去往哪里的自由被剥夺了以后，这就是国家绑架。这就是政府已经成了人民的公敌。”洛克说得非常好！中国人出国不让出，中国人回国不让回，这是你的国家么？凭啥不让回呀？哪条法律不让出国呀？这就是这些盗国贼们最卑劣的盗国行径，历史一定会审判他们。
你们的儿女可以出国，你们的儿女可以随便出去，你们的钱财随便可以出去。但是，老百姓的钱超过五千都不行，孩子上学的钱都不行，出国都不行，哪有如此之道理。这个国家机器已经成为了人民的公敌，可悲吧？这些演员多可怜啊？有演员跟我说，这些老流氓啊，迷迷糊糊，全是变态，又啃又咬，除了手指头硬哪都不硬，又抓又啃，啥都往里面捅，啥都往里面塞，他们都是一帮变态佬。然后每一个人都会问，我棒不棒？你觉得我是不是与众不同？然后，我把谁谁给抓了，我把谁谁给灭了。一句话给别人弄多少钱？一说到老板，你的老板算个屁？我一句话就能让他变穷光蛋。所有当官的跟她们上床，全是一句话，炫耀自己的权力，炫耀自己的能力。
然后，自恋至极，谎话连篇，说全国人民都爱戴他，说自己在海外有多少多少钱。所有贪官，所有官员跟明星睡觉的时候都是一个嘴脸。我下回给大家爆另一个女明星，她原话跟我说的。我投资的电影里面，她当女主角，我投了很多电影，只是大家不知道而已。她跟我说，有一位领导跟她说，“你刚刚从南京拍片回来，如何如何，外语也不错，我这送你到国外去吧？我在美国给你买个房子，一亿美元的房子。然后呢，你就陪我吧。我保证你最起码拥有十亿美元以上的财产，给我生俩孩子。”第一次见面，领导就这么跟人家说，这女孩给吓蒙了。说这人怎么是这么个东西啊？还是政治局委员呢！现在还天天对着全国人民讲正义讲道德，讲良心。什么叫乌托邦？什么叫共产主义？骗子主义！谎言主义！哎呀……丑陋、悲哀！这就是他们这些人的真正丑恶的嘴脸！一定要合作起来，检举、揭发、集体行动！我告诉你，不要说多，五百万人站在大街上那就结束！五百万人，那才多少啊？五百万人站在大街上的时候，他们能把这五百万人都杀了么？能像天安门一样么？可能么？他吓唬谁呢？3.7%~14.7%的维稳费用，郭文贵拿脑袋保证，就是这样子的！你能拿出这么多钱来铲除老百姓么？何况，一半的钱都被他们贪污了呢？对不对啊？所以说，咱们老百姓要集体行动。
头两天，高级法院的周强对王岐山、孟建柱是软抵抗，第二次提出来，任何人都有权利拒绝证明自己犯罪，任何人证明自己的犯罪都不算数。这是全世界人权、民主、法治的基本基础。任何刑讯逼供的“证据”都不能作为证据，马建副部长、我的员工、雷洋，是不是？当时的聂树斌、709律师，我们的所有的被害的民主人士，高瑜女士都是被失去自由后拉出来认罪的，都应该作废。那是不是应还他们公平呢？是不是？任何人都有权利拒绝证明自己有罪，这是人基本的常识，任何人证明自己有罪的“证据”都不能作为证据。任何司法机关在刑讯逼供，被告人失去自由情况下的证据都不算数。孟會青、马建副部长，张悦书记所有人的证据到底算不算数呢？这是起码的常识吧？对不对？
大家可以看一看，凡是现在攻击我——就是我“啪啪啪”了，“啪啪啪”是合法的！只要对方愿意，我天天“啪啪啪”，你管得着么你？我只要性能力强，我天天“啪啪啪”，你管的着么你？但你王岐山、孟建柱、傅政华“啪啪啪”就是违法的，是违纪的！况且，你现在所做的这些事情，你用这个理由“通奸党”抓了二十六万党员，实际上五十万，九百六十万个家庭被你搞得妻离子散、家破人亡，对不对？王岐山怎么向这二十六万党员交代啊？你怎么向这九百万个家庭交代啊？他们的儿女是多么大的阴影啊？他们怎么面对未来的人生啊？这些二十六万的贪官里面有几个是被你冤枉的啊？大多数跟你相比，相对的，他都是冤枉的！就像袁紅冰老师说过的一句话，中国就没法治，你要用法治最高的格来套这些人，公平么？当然不公平了。
我不是为真正的贪官说话，贪官也应该有人权，贪官也应该有尊严，这是第一集时候我说的。我不相信人生下来都是贪官，大部分是因为你这體制逼着他当贪官。他不贪你把他给撵了，把他给撵回家，然后抓了。你是毛屎坑，他不沾你的臭他怎么活呀？他又爬不到阳光的地方，到不了美国来。他只能在毛屎坑里跟你一起吃屎。他吃了屎他才能变成蛆，他变成蛆之后才能和你同流合污。这是佛教讲的，水和蛆的关系，蛆放水里，它活不了，它生来就是蛆。
国保的很多人都是好人，他们天天骂娘，你别听他们瞎说。现在这些五毛们，绝大多数都是有良心的人，不要骂他们和他们的家人。我拜托推友们，任何人都不要骂这些五毛家人，他们也没办法，他们也被洗脑了，他们有什么办法？他们得吃饭呀！咱们不能像他们一样做事，知道么？希望大家记住，我们看清这些事情的本质。中国那些犯罪的证据拿到美国和西方来，全部都不可能成立。这是什么出了问题呀？你的体制出了问题，你的政府出了问题，你衡量人和事物出了问题。审判他们的人比他们还坏。
西方法律的另外一条——「当审判者不按规则审判的时候，不接受第三方监督，不给人以真相的时候，审判的方式是被审判者不能接受的时候，审判本身就是犯罪」。这就是事实。中国现在是一个完全没有第三方监督的司法，被审判者都是被动接受他的审判，所以他的审判结果全都是无效的。接下来是人民大审判，审判所有这些被关在秦城监狱的人，包括薄熙来先生、周永康先生。不管他们过去多坏，他们也有尊严。他们到今天有很多原因，他们是毛屎坑的蛆领着毛屎坑跑，能不当大蛆么？说着说着就来名词了，我文贵现在一不小心就来一句名言。所以说，有时候确实爱我自己。我看自己的脸有时候都想亲两下，这是事实啊。
头两天，有人造我谣说我跟我的律师结婚了，同性恋。昨天，我跟我律师见面的时候，我穿一个花的袜子，我说咱俩拍个照结婚吧！他笑坏了。他太太跟我特别好，他太太也是一个检察官。
这些造谣造的說：“郭文贵的钱是来自马建的海外基金”，“阿布扎比”，“杀日本人”。然后又是“同性恋”，“吴小晖借给我一亿美元”，“台湾骗钱”……没法说了。你们往回看看，我自己都记不得了，造谣之低级，造谣之拙劣帮了我大忙了。你们帮了我大忙了。
所以，我刚才说，谁能证明郭文贵爆料有一条是假的，十万美元。郭文贵如果不拿，郭文贵再次申明，我负一切责任。还有，现在提供这些贪官海外私生子女资产，身份信息、学校、房产的，一万人民币国内护照，一万美元国外护照。然后，海外资产按比例1%来给。大家记住，我也得记住，一会儿我也得看会视频我写下来，给律师这封信。所有这些告我的，这些私人企业单位，赶快来，谁要是撤诉谁是小王八，谁就不是人。千万别撤诉啊！太欢迎了，看看谁是赢家。
我有很多漂亮的女助理，她们跟我都像家人一样。特别是欧洲人的、美国人的，他们非常非常的帅，非常非常的漂亮，他们特别好。我在他们心中又像一个老板又像一个孩子，我爱开玩笑，每天都跟他们开玩笑。人活着干嘛这么累呀？轻松一点儿，阳光明媚多好啊！所有的人，爱别人就是爱自己呀！所有的战友们，我发自内心地爱你们，你们看得出来的。
大连的刘乐国，他的家人、孩子、海外上学的信息和资产的信息给一个翻两倍。所有大连专案组的人，所有给我提供他们家人和海外资产的，国内非法资产信息的，价格翻两倍。北京江良栋，江良栋专案组的，大家只要有信息给我的，翻两倍。只要是他的信息，翻两倍。你放心，一定会让他们的家人，他们所有人，出不了国门！然后，未来人民公审他，他让我们的家人痛苦，让我们的员工痛苦，我们就让他们百倍千倍的痛苦。我们不崇尚暴力，但是，我们在正义的面前，我们也不怕使用暴力。只要是为了达到正当的目的，我们也可以采用不正当的手段。
刘乐国此人，他是实实在在的王恩哥、孟建柱、李友这些人的傀儡，他弄了钱了，他在外面上百亿资产。听说，在北京、沈阳有多套房子，他的孩子全在国外读书。大家有消息，赶快提供，我已经掌握一部分了。
现在海外的民运积极人士，不要老嘴说，二十八年了，嘴都磨薄了！天天在那抠鼻子呀！鼻子都抠破了。行动行动吧！练练腿吧！别在那瞎说了！你看夏痔疮那人，你看他那样儿，他连一毛钱都不值，你说凭啥你个副教授，还被开除了。他到美国到哪都被开除，走大街上，你看他那瘸不拉几的样儿都丢中国人脸面。我就想，他赶快回他那大毛屎坑里当那蛆去，到厕所里去，别在那活着。这种人走在大街上，不管是谁都想揍他。他一张嘴就想揍他。说不出人话来。你看他那个脸，一副拿着打火机到处找汽油的感觉。他找不着汽油，他到处瞎点火。很多推友说，这种人就不值得提。所有他的事，我一概不看，恶心我，侮辱我的眼。
他还跟人家唐柏桥先生PK呢，唐柏桥先生你看人家老婆那长相，是不是，观世音菩萨相。你看人家的学问，人家为民主自由奋斗了几十年，你干过啥了？就一骗子。你哪来的钱？钱怎么从国内转到海外来的？我叫人查呢，一定会查出来的。我就不相信他纳税了，我非去美国税务所告他去不行。我让我的律师已经全面在做了。他儿子是怎么来美国读书的，填的资料是真的是假的？他和與他住在一起的女人是什么关系？钱交税了没有？
章立凡先生就别提他了，章痔疮，咱们说着说着就把他埋坑里去了。我说句难听话，这些人再过五年都不在人世了。当我们迎来了东方的太阳的时候，东方的太阳升起的时候，人民的太阳升起的时候，他们都会变成灰尘。狗屎一样消失在地平线上，什么都不会存在。今天在这里看推的人，99%都会看到那一天。这些人，一定看不到那一天，上天会让他病死、让他消失。因为他对人民犯下的罪恶实在是不可饶恕。
这就是“杨改兰事件”是一个标志性的作用，大家不要小看了“杨改兰事件”，不要小看了“老兵事件”，不要小看了“e租宝事件”，不要小看了“泛亚事件”，更不要小看了“709律师事件”。“709律师事件”已经让中国社会所有的精英的心拔凉拔凉的了。这些人是不会拉倒的，这些人不是傻子。
昨天，老领导跟我说，“文贵，你无法想象你的视频在国内的影响！视频没人不看的。我们的班长，排长，连长，团长本来就管视频这块的，黄色网站或者西方反动的宣传。这些军队的团长、领导甚至军区司令都看，默默地看，他们看到了真相”。这就是什么&amp;mdash;人心是公平的，这就是为什么那些领导让他们看，让他们看到真相。郭伯雄、徐才厚那绝对是大贪、大坏蛋。但是，现在比他们还贪得大的人在管理着国家。这些士兵们，当然看不惯。这些退伍的老兵被他们这样的虐待、殴打，被囚禁，看不起病，孩子上不起学。哪个不想到，老兵的今天就是他们的明天呢？
这些私人企业家谁没看到？共产党政府去年公布的，1.5万亿美元出去，这多少钱是被洗出去的？哪些钱是合法的？事实上只有1.5万亿美元么？1.5万亿美元有多少是当兵的钱呢？有多少是老百姓的钱呢？有多少是私人企业家的钱呢？当然这些钱都是脏钱赃款嘛！如果不是孟建柱书记，哪来这么多的钱被洗出去？这些钱洗出去的代价是多少？20%～30%的回扣！你想想多少钱？
为什么马拉西亚能盖一个城，为什么碧桂园能盖一个城？为什么绿城能盖一个城？很简单，为什么去马拉西亚去投资去？这么多文明国家不去投资，去马拉西亚干什么？官官勾结啊！卖国贼勾结啊！为自己准备好后路。湄公河的胜利，成为了孟建柱最大的资本，同时成为了他自己最重要的保护的生命线。大家看不明白么？谁看不明白呀？中国这百分之十几的维稳费就一个人说了算，孟建柱书记！钱去哪了？买谁的车？买谁的设备？大家是傻子么？党员都看着呢！多少警察和党员跟我说，郭先生，我们一定有一天振臂高呼，警察天天在那块吃那个车尾气，天天警察苦的不能回家，刑侦的人不能回家，经侦的人员不能回家。所有这些人把自己的身体毁了，把家毁了，成就了一个政法委书记。
周永康干了多少事能像你一样，想弄谁弄谁，想拿谁钱就拿谁钱？你孟建柱就是神！谁信呢？谁看不透这一套啊？你怎么用的你这些人啊？大家难道不知道么？你为什么抓这些人？你想干啥？谁不知道啊？用他们的话说，相信人民的眼睛是雪亮的！不要把人民当猪狗，那就是你死期到了！用恐吓、绑架、欺骗一贯的方式。共产党就是骗骗骗！吓吓吓！
谁再问我要证据就别去我的推特，你们去问王岐山要证据，问范冰冰去要证据。要证据的人全是五毛，什么证据呀？王岐山可以站出来，他是公众人物。袁紅冰老师说的非常好，权利倒置，他有责任回答任何一个老百姓、弱势群体对他的指责。他举证，不是我举证，他出证，不是我出证。凡是讲证据之類的话，全是五毛党。我的证据都亮出来了，王岐山应该回答，他家的房子怎么回事？八九年为什么姚明珊在美国住？她的钱哪来的？海航的两万亿贷款怎么来的 ？贷款的钱为什么跑到姚庆的账号去了？贷款的钱为什么跑贯君那去了？贯君他爹是谁？贯君他妈是谁？刘呈杰的爸是谁？刘呈杰的妈是谁？孙瑶她爸是谁？孙瑶她妈是谁？他们的房子哪来的？他们的钱哪来的？能不能回答一下这个问题？这是事实证据，我已经给了所有的证据了，你们不去看，你们眼瞎么？千万记住，你所有今天说的话，你所有今天做的事情都在这个推特上留着呢！哪一天，人民公审的时候，都会找出你们来的！
凡是外面现在评价我的，我听都不听，看都不看。这些人还吓唬这个，吓唬那个。文贵见的多了，小流氓，大流氓，国际流氓？大政治家，国际政治家，皇帝。小地方的，县长，村长，小里长，我都打过交道。啥没见过？日本黑社会，美国黑社会，意大利黑社会，香港黑社会，台湾黑社会，哪没见过？见多了！能活到今天，那是开玩笑的么？你现在跟我下三路？文贵有“啪啪啪”证明我有能力，我是个男人啊。原来说我阳痿，现在又证明我有能力。接着又说郭文贵没钱，现在又钱太多了，钱来路不明。到底怎么样？这些和你犯罪有关系么？这些和我说你们的美国护照，美国存款等等有关系么？
下次我会在7月17号的时候，我会用文字证据，希望大家准备好啊。到时候，我主要是展示证据。有兴趣的大家下载，可以一一核实。记住我说的话，证明一条是假的，十万美元。咱们让有人心的家伙，好好地看看。
大家一定要记住，当年几个大的革命，都不是轰轰隆隆的革命成功了，都是一个极小的事。之前我说过，突尼斯，瓦比比；例如咱们周围的俄罗斯，前苏联；例如之前的南斯拉夫，还有意大利，包括原来美国的南北战争。这都是在极大的愤怒积压到一定的时候，一个小事，大家就是全民审判，中国一定到了这个时候。「六四」的亡灵在天上看着呢，就像雷洋，万万个雷洋在天上看着呢，聂树斌在天上看着呢，在监狱还没死的这些人的怨恨在天上飘着呢。
中国那哪是雾霾，那是心霾。大家你们可以看着，天天都有人在人民大会堂撒谎，天天在中南海说瞎话。你们的瞎话就是妄言，瞎话生罪恶，罪恶生最大的心霾。心霾就造成了天气的雾霾，事物霾，然后就是恶性轮回。哪天，太阳出来给你全部扫空。这一刻，你挡不了。
千万不要以为他们多强大，开枪打死我？打死我，那就成就了我这一生了，成了佛了。未来的子子孙孙谁记不住郭文贵呀？被杀了，多牛啊！来试试啊！这就是光脚的不怕穿鞋的，郭文贵还怕你们么？我一个人跟你们这帮盗国贼斗争。十四亿人民的清醒和振奋，那我太值了！那就是佛祖派我来的！中国人一定会觉醒的，我就是中国人，我具有代表性。我今天的觉醒不代表我过去的二十八年全觉醒了，我一直在准备，但我没觉醒。我跟着他们经常喝屎汤子，经常觉得那臭味也很好，有時候甚至我很怀念那臭味，因为臭味里面，他也有滋有味。但是，我二十八年毕竟醒过来了，现在在这清水里活下来了。
你放心，墙越厚，人民就像这弹簧一样，压力越近，反抗的力量越大。正作用力，反作用力，这个一定要记住。而且，十四亿人民吶……甭说这么多，就一千四百万，一百四十万上天安门，一星期结束了！谁能挡得住啊？上海大街上，一百四十万人走在大街上，谁能怎么样？谁都没办法，有什么办法？谁能怎么着他们？他越强大，他越脆弱。世界上最强大的就是人的生命。每个人都是一个世界，每个人都是一个国家，只要他放弃了幻想，放弃了恐惧，不怕死，不贪婪，他就是一个国家的力量，他就是伟大的。这就是，从来不管多么大的国家，他就是一个人来领导，这就是谁也摆脱不了这个命运。
我们现在记住，你不斗争，未来你去想想，所有中国人到西方来很多人都是来骗个绿卡，骗个身份，打着“民运”旗號，根本不是搞民主自由。但有多少人在这美国活得有尊严了呀？被尊重啊？有多少人到法拉盛、曼哈顿啊？有人十年、二十年都不来。我想告诉你们，每个人想要斗争不是躲到美国来你就强大，如果你能在美国活，你也能在中国活，把中国的思想和美国结合，就有无限的自由。但是，很多人因为到美国法拉盛活，失去了自己的祖国和家庭，公平么？你不斗争，最后你就成了一个吃饱喝足的行尸走肉。我们必须放弃幻想。
我第一集我就说过，我发过推。一个老领导，当时就告诉我，马云、马化腾还有当时的郭宝昌，原话跟我说的这几个，包括马明泽一定会非正常死亡，要么呆在监狱里，一定这结局。当时这话把我说的吓坏了，为什么？他们不管如何，他们的财富已经不是他们的了，国家防止他们的财富外移，一定会用一个大家都不知道的办法把他们的财富归为国家。国家——千万不要以为是你的或我的那个国家，是那盗国贼的“国家”，把钱给掠走。
就像王岐山书记，把两个上万亿资产的公司划为自己的私生子女的一样，通过“合法”的手段，变成了“国家”的拯救者。马上马云发生经济危机了，国家一救他，股份是国家的了。马化腾一定是要么心脏死，一定这结局，因為知道的太多了。这马明哲的平安保险，知道的太多了。那个徐荣茂原来跟孟建柱家太亲太亲了，都很清楚。还有绿地那个老宋，老孟一定把你们给灭了，包括碧桂园，当时你犯罪放了你一马，哪天也得把你给灭了。
千万记住，中国人，一旦你有了巨大的财富，你只有两个归宿，死亡和逃亡，没有第三条路了。你有了中等的财富，要么你跟毛屎坑的蛆把你的老婆孩子给睡了，同流合污，要么有一天你就被消失。你连逃亡的机会都没有。剩下你就老老实实当你的老百姓，任宰的羔羊。
王岐山所谓的“党政分离”就是要把国家进行一次次的股票震荡，钱给你洗走。然后，让老百姓剩下的只有“穷困”，才能使这个国家更加的好控制。这就是为什么他推给大家法国大革命里的旧制度与大革命，这里面的核心就是老百姓不能有钱，不能给老百姓脸，不能给他自由。越给他自由，越给他脸他越反抗。那就是他在那个内部讲话时候所说的，必须对老百姓压迫、压迫再压迫，剥夺、剥夺再剥夺。老百姓手里一旦有了钱、尊严、自由就会反抗政府，就是要把老百姓的钱全部扫空，这是他当面跟我说的话。老百姓有了钱就是政府的威胁，老百姓有了权力，就是政府到了灭亡的时候。只有让老百姓在穷困中，在挣扎中，社会才是稳定的，社会才是安全的。他满口这样的话，任何一个有良心的党员，跟他交往的都知道，你们站出来说两句话。
郭文贵拿生命向你们保证，这是王岐山骨子里的，就是要一次次的剪羊毛、给你骗走，让老百姓在穷困潦倒中依靠共产党，依靠政府。共产党发粮食，发救济粮。用他的话说，国民党为啥失败了呀？不会发救济粮！只要有粮票，有救济粮，老百姓吓死不敢造反，蒋介石无知，让老百姓讲民主，讲法治，他丫挺的怎么不被赶台湾去？这是他的原话。
你们太小看王岐山了，太小看他了。这是骨子里面的伪君子，盗国贼。你看他那做法，让全党、人民吃饭，生殖器他都管，他的老婆有情人，他有N个情人，他有N个私生子女，这么多钱，控制了一二十万亿的财富。你想想那个海航，什么样的证据？你把海航一件事情说清楚，钱怎么来的？怎么在1160天涨了两万倍，一天多少倍呀？他怎么贷的这两万亿呀？怎么把这600亿美元洗到国外来的？钱怎么跑到你们家姚庆、孙瑶手里的？怎么跑你们家贯君和刘呈杰手里了？到底他爹是谁呀？还要什么证据呀？任何要证据的人你们良心大大地坏了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/62/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/62/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯。尊敬的推友们大家好，郭文贵在这里6月30号向大家报平安直播。今天啊，这个距离咱们国内的七一啊也就是没多长时间了，那么6月30号今天在中国的农历上，是一个不好的日子，大煞啊，万事大戒，等我戴个眼睛啊。看今天这衣裳了吗，是新的啊，前天晚上接到了，我定制了几套这样的长跑，因为这个大家都这个推友们都喜欢，所以说我就做了这个几套啊，唉呀这个耳机没戴好。所以说看看这个衣服啊，这个是里边是红的扣是红的，这个材料是这个名牌，然后呢首先做这个做了三个，听一下声音看这个节目，这个咱先虚晃一枪啊，指东大戏先用别的网，就啪就给黑了，黑了咱这换一个网它又回来了。
今天的歌曲呢是新长征的路上，再次献给我们的诺贝尔和平奖刘晓波先生。这个两万五千里长征都走过了，咱们的路才刚刚开始，这个头两天，我在车上听这个歌啊，这个旁边的一些人问我2万五千里长征是多远，我是从中国走向美国，从美国走回中国。他说那不可能，我说咱们这个国家是把不可能的事情都能变成可能啊，两万五千里长征。所以当时我们听着歌的时候也很震撼，崔健胆子太大了，崔健这人也太牛了。所以说这个大家都很喜欢这首歌，这首歌也很有意思啊，今天。后面还有国旗啊，今天国旗这个很有意思，我是头两天发现收拾我们家的仓库的时候，仓库里搜到了这个儿子女儿在纽约上学的时候带着的国旗，拿出来结果呢就拿出来了，今天也照一下，对照在新长征的路上，这首歌非常有意思。
现在啊，本来月30号啊，就是报平安直播，没有什么这个爆料啊，但是呢，由于这个从过去的这个几十个小时啊，有很多的花边新闻，什么郭文贵跟他助理啪啪啪，嗯什么，嗯，头两天什么我的三邪视频的续集，还有什么又是第3季。你说你学文贵吧要超过文贵，你说你超过一个国家的力量，用郭文贵的这个对付郭文贵，你用的招你高点啊，别用这种烂招啊，结果看了以后啊，真的是很无聊，东拼西凑，而且这个拼的那种音频呐拼的也不像。
你拼的像点，这技术咱们国宝国安一贯的造谣啊，是吧，那这个造假视频的事情多了去了造假音频，造的像点啊那么不像，那个日期我在哪呢？我的护照在哪弄得？我的船在纽约啊，我在干啥呢？大家查一查看看是怎么回事，包括助理，查了她的护照在哪？瞪着眼瞎说啊。你造假造的像点啊，你让人家这个当事人看了，听了这个这个能像那么回事儿，昨天把这视频传到我的助理的丈夫那里去，传到我的我太太的手机上，我太太傻乎乎的过来跟我说，你看有一个这样的视频，还说好啊，听听啊，还听得笑，她说我咋听不见你的声音呢，我说男主角是我啊你咋听不见，当然是我的，她在那笑说太有意思了，他们咋这么干呢！特别搞笑的是我太太说，是不是你商家对手干的，你说我太太多善良，商家对手干着干嘛，当然是我们伟大的党，伟大的政法委伟大的中纪委王岐山书记干的呀，政法委干的呀，政法委孟建柱书记干的呀，那肯定的呀，谁有这本事啊，估计这5年抓人放人叫人被抓，谁有这权力，谁有这手段靠得了吗？李克强总理想知道知道都不行，对不对啊？那只有这个王岐山书记孟建柱，你能干得了。
过去的国家，这三年五年不就他们说了算嘛，你说我太太多天真多天真，这个在车上那个我说两万五千里长征的时候，这个旁边的另外一个这个男助理，让他问我，他说郭先生，25,000千里要走回到中国去，走过来走过去得多长时间，我说大概一星期吧。他说嗯，不可能，他怎么也得4个星期，你说这怎么办玩笑他都搞不明白。我说我给你4年，你能不能走回去呀？你咋可能就回去啊。但是呢，这就是我们一概的这些年来从文化大革命到现在，整个中国普遍的，就是愚民政策把老百姓变成了猪，只能吃啊，不会说，然后也不会看也不会反击，只给你个嘴巴，耳朵给你蒙上，眼睛蒙上，然后嘴巴叫你，怎么说呢叫你变成哑巴，不会说话。这就是什么？这就是假丑恶，就文化大革命到今天，就是假丑恶。我们对待假丑恶就只有一招，就是真善狠，不叫真善美叫真善狠，我们必须要对待他这个假我们要真，他们的丑我们要善，然后他们的恶，我们要比他还狠。只有这样的心，这个文贵啊，用生命啊，在一次一次的在跟他们这个罪恶的盗国贼集团们进行对抗，在对抗当中感同身受，是非常深的感受，对待这些只有只有啊，只有对待他们这个招，就是真善狠。为什么不是真善美呢，你只有比他狠的，你才能有可能赢，他假丑恶你真善美的那你不是死定了。所以呢，在今天这样的日子啊，在香港七一回归之前啊，非常有意义的，就是为什么香港人不喜欢我们大陆人，为什么香港人现在和大陆这么对抗，因为很简答，我们输出给香港的绝大多数是假东西，香港是接受不了的，香港毕竟经历了百年这种西方和国际的文明和法律，还道德的这种国际上的监督和国际上的进入，国际文明的进步，我们老拿历史 ，拿我们的四书五经来靠人家，你也想呐香港几百万人接受不了，不是真的是假的。现在包括到香港去天天喊着爱国，你看香港现在那些政府官员那个嘴脸，上台以后瞪着眼说瞎话，说瞎话也就是说成了比说真话说的还像。然后让香港人民接受，香港人民他不接受啊，香港人就说你说的是假的我凭什么相信你，我看到的和你说的不一样，而且他相信了你他走到国际上，也不被人家接受啊。所以呢，香港人民不接受，包括这个货币啊，香港人的港币现在是越来越贬值，买东西越来越贵，香港的教育现在越来越这个，咱们这个咱们可以说是共产化，这共产、什么叫共产主义，我说了就是乌托邦主义，就是骗子主义，就是撒谎主义啊。
你叫香港的教育输入大陆的文化，都不讲英文了都讲普通话，香港人靠什么吃饭呐？那就是当年就是真正的焚书坑儒啊，就是把文化给杀掉是一样。香港的国际地位在哪呢，香港人怎么出门啊。我认识很多都是香港人，现在的香港人和这个20年前我见到的香港人，和三年前见得香港人已经完全不一样，已经在思想上被彻底的扭曲，然后那个瞅咱们这个共产党的咱们的官员，还有到香港洗钱，到香港的那种权钱权色这种交易，香港人是瞎子吗？香港人不是瞎子，香港人看在眼里，明白你的心里啊，人家怎么能接受得了呢？这种到处骂人吐痰，侮辱香港人，觉得香港人就是什么小岛文化啊愚蠢无知啊暴民呐，然后你们不知道感恩呐，到祖国给你们的水呀，祖国给你猪啊鸡呀，你咋就不赶集呢？一副恩人的样子，完全没有去想，改革开放前，政见人士妻离子散冒着被杀头的危险跑到香港，很多人抛弃以后，由于国家被盗了，才被你西方列强给抢走了，是你养不起这个儿子。不是儿子的错呀。结果儿子九死一生挣了钱回来抚养祖国，给中国输送粮草医药，培养这个国家在这个新中国的时候，现在把人家给人家鸡给人家猪羊，你还收人家钱，你不给人家卖给谁去，卖给外国人人家也不要你，现在把人家侮辱成这个样子，一副这种，这个救世主的样子在香港，他当然不能接受是不是啊？然后啥时候说恶呀，这个咱们国内来的这些领导们对待香港人，你看他在餐厅，只要三杯酒下肚就骂香港人，你们这帮无知，你们骂香港人是不是，你们懂个什么呀？我们都有钱，我们都有钱，你们不要当光棍，都要训一顿香港人。你在现场你就好好看一看，只要几杯酒下肚啊，所谓国内来的富豪啊，老板，都把香港人当成那种夜总会的小姐拳打脚踢，被加倍辱骂，然后呢，人家一说英语就说你给我讲中文讲普通话。说不好普通话就侮辱人家羞辱人家。然后呢，国内这些老板官员到北京去，那都是被他们戏弄戏耍的这种角色，为什么？所有人在过去那种穷困潦倒和去不了香港的怨和恨，对待西方英国美国的那种所谓的羡慕妒忌恨，全在香港人身上找到了发泄口。
这些年我看在眼里，香港人也是记在了心里。你没有办法，所以说这种真真正正的香港已经成了，堕落为洗钱之都，权色交易之都，然后是和西方形成卖国交易的这种卖国之都，更重要的，他比大陆现在只有过之没有不及，就是假丑恶在香港时进行浓缩，甚至在迅速的被异化，那么在香港这个七一回归之前，我可以说我在香港有这个大家都知道啊，我们基金投了很多钱，现在基金已经搬到日本，核心各部门要搬走了啊，全部都要搬走，我有这个几十亿的房产，这 个几百亿的股票，我们最近准备全部都撤出，因为在我这个事情发生之前，甚至在我爆料了之前，对香港都充满了信心，但是就像我曾经所说的一样，香港现在的这个非法，这个执法的黑幕，违法执法黑幕，包括最近肖建华的案件，和肖建华案件牵扯了很多人，被这个直接从香港又抓回来国内，以及香港现在迅速的假丑恶的，迅速的这种本土化，这个香港的即时法律和香港的国际化和香港的道德标准，迅速的东莞化，就是东莞的夜总会化。而且现在每个人都这种不安全，这种迅速形成的港陆对立，港陆这种互相憎恨，这种交集，整个香港上空弥漫着不和谐和假丑恶。
说到这我必须要说到这个王岐山，这个王岐山书记啊这个本来啊，他老人家身体不太好，最近啊这个不想说他很多爆料，嗯，我觉得让他身体好好，虽然很艰难的跑到了贵州叫修文县嘛，其实还是要去修文贵去了，还到那讲话，从医院里出来，强顶着的去到那去搞了一下子，上了电视台，但是我也太知道了，他身体实在是不太好，啊，实在是不太好，但是呢，由于啊这两天来啊，这个到处这个对郭文贵的超限战升级为对家庭攻击，啪啪啪。同时在纽约有各种官司上演，然后呢，在香港各种小动作不断，我对我的新领导说过，你走一步我走10步，你走10步我走千步，你这是骗，你的这个蒙啊，然后哄这些招，6个月我还能不明白吗？你有初一我就一定有十五的，那么说到这时候呢，我说到昨天，大家看到我的推了，这个老领导啊跟我通电话。这个这位老领导意味深长，我们聊了很久，确实这位上海老领导跟我说了很多关键的信息。他老人家不怕王岐山书记，他拿他不当回事，他永远管王岐山书记叫鬼子六啊，这个鬼子六啊，他说这个人啊，他说他满嘴谎话，他说这个共产党里边的这种杂碎这种毒瘤，这种恶俗，被王岐山书记全部给演绎，他说淋漓尽。，他说你看他在台上讲话和那个。然后在党内讲话和党外讲话和社会讲话，他完全是不是一个人。
他说当年十八大前，他说大家都被他给骗了，他说那是一个政治妥协的结果，他说那是当时啊这个江总书记胡总书记，包括当时朱镕基总理温家宝总理，那些多个政治寡头们包括军方，各个方面，特别是发生令计划事件和薄熙来事件和周永康事件之后形成了一个妥协结果，当时有交易，王岐山书记不能干超过一届啊，然后呢，这个当时这个因为由于他和贾庆林书记家，包括他和这个胡家的关系和江家的关系啊，和朱家的关系和老革命家的关系，包括跟曾庆红家的关系。大家认为让他干一届，干一届呢，看看王岐山这个人给这个家族啊，都见人都跪贵见人就拜见人就磕，见人就各种承诺，包括认为他可控。啊，所以在党内他的欺骗成功了。用老领导的话说是我们党的领导好骗好哄，为什么呀？和我们老骗人家，骗着骗着自己都相信那种骗术啦，所以被人家骗了，这也是报应，被他骗成功。假丑恶的假人家王岐山书记假到家了啊假到家了。
第二。他说到为什么王岐山书记，王岐山对你全家抓了，抓你全部家人，对你所有资产查封，然后走到国际上花三年的时间，他说可以说是他心头之大患，必须处置郭文贵，什么招都用，不惜代价，甚至亲自要拿刀去杀人了。那么核心就是当年，这个马文的那个部长，那监察部长查刘志华案件，同时查的是这个也是王岐山案件，那么孟辉清是当时六室的一个处长，是执行者，当时查到王岐山书记，多个做爱的录像带。亲中涉及到王岐山书记，他说王岐山书记是由于当时范冰冰找的。范冰冰演员对不起啊，真的对不起了范小姐，这个我也是老领导跟我说的故事，我只能把这说出来，因为我知道这是孟辉清先生多次跟我说过，我还看到过一部分录像啊。我看这个录像，王岐山书记老以为我有，这冤枉我了啊，你老逼着我有。所以孟辉清当时掌握到了调查到的王岐山先生的太太，姚明珊在美国居住，在美国居住期间，有两位男士是陪着姚明珊的，他们先从这个陪姚明珊这个女士的，先查这两位陪着姚明珊女士的人开始查到了姚明珊女士在美国的身份护照钱和资产，我没有爆料的事情，就在他旁边，当时买的不是一套房，那半条街全被她给买了。也就是89的时候，这半条街都被姚明珊这个女士买了，而且这个钱来源于哪里呢，当时的钱就是王岐山先生的这个家里边还，有几个是他马仔的帐号直接汇出去。那么同时查到了他和多个明星啊，有性生活，包括他的公开情人高艳艳，高艳女士是一位将军的儿媳妇，这位高艳艳女士的先生也是王岐山先生的好朋友，两个人有默契，这位先生也在美国，后来这个只有他回中国，他就把高艳艳让给她先生他朋友，当这位先生不在的时候呢，王岐山就要和高艳艳女士同居，这是公开的秘密。当这位先生回来后，王岐山先生在多个地点，和有几个大老板包括陈峰先生，和中国的多个明星和他在一起。大家都知道，当年和王这个王雪冰行长情人许晴，许晴当年也是陪着三个人，其中一个就是王岐山先生，他们经常在国贸饭店，国贸饭店，还有长城饭店，有独立的长期的房间。所以说那个时候啊，这个王岐山先生在广东的时候更有意思，在广东认识了现在的其中一个地产商，这个当时在广东认识的很多老板，其中跟随他最长时间的有个叫康典的先生，康典是后来新华人寿也就是王岐山先生下令没收了新华保险之后，派出了当年的这个月海的这个康典先生接管的新华，这个新华是王岐山先生新华人寿新华保险是他敛钱的重要工具。当然，从建行到新华保险，到现在他的马仔田国立控制的中国银行，包括现在这个多个大的金融机构中建投啊中建投长城资产全被他拿下。
那个时候在广东认识好多地产商，这些地产商在广东跟他一起找很多明星，包括港澳台、港澳台特别是香港。说王岐山先生当时没什么自己人，他能当那么大的官，那么这些东西呢，都被当时孟卫星主任给调查到了，这就是18盘录像的核心内容，也就是他妻子在美国居住期间所有的证件和资产和资金来源，还有陪着姚明珊女士的两位男士的所有的资料和国内的资产的联系，再加上王岐山在姚明珊女士不在国内的这十来年，怎么解决性生活的，他肯定不是拿手解决啊，他肯定很多个，他也不会就是一个，那么他那个不管是手硬那身上还是都硬地，毛啊都硬地还是能解决地。所以呢这些资产这些利益来往和权色的交易，让孟辉清给一一给拿到了，可怜的事情，啊，发生了，也就是抓了刘志华的那一天，王岐山书记在澳大利亚，听说把他吓得够呛说这下真完了，后来回了国以后，啊这个孟桂清啊偷偷私下去见他了王岐山，这是谁安排的呢？是王岐山书记的秘书周亮，现在是已经中纪委组织部长，周亮当时在北京那火的很啊，那周亮和当时的姚增科，当时是监察部副部长，姚增科先生是个牛人，当年八室的主任，当时孟辉清也在八室，后来就是他俩决定把我以王友杰案，即所谓的我送黄金，把我给抓了。那次双规我就是姚增科和孟辉清干的，这是我怎么认识的这个孟辉清先生，所以他俩都是八室的老人了，当时八室还管海南、广东，所以才有这个渊源。真有，这个天下呀。真有有意思的事情，因为孟辉清先生，姚增科管北京去了，又回到了中纪委，回到六室，六室管北京。所以呢，当时马文部长，何勇书记，吴官正书记，令计划主任查这个王岐山书记和刘志华的案子的时候，孟辉清是其中之要员。所以呢，当这个刘志华被抓之后，孟辉清掌握了所有的信息，就投机取现巧了。据说是和姚增科商量好的，然后是由周亮，还有原来军纪委原来的书记，叫张树田，张先生，张树田后来被抓了。然后私下约了孟辉清，张树田我知道跟王岐山书记非常好，一起嫖一起干事儿的，因为张树田的秘书也是河南老乡，在帮我们公司啊，到时帮助我们挣钱啊，这个办了很多事儿，成天给我讲这个张树田书记和王岐山书记的事，那么这事当时多方面我都知道，那么愉悦了孟辉清以后，孟辉清喝完酒告诉了王岐山，调查他的情况，据孟辉请说王岐山书记给他磕头了，泪如雨下。啊，后来孟辉清告诉王岐山，他帮他隐藏起来，不向上报。
这就是为什么，后来孟辉清先生在中纪委，在王岐山书记，你们查一查啊，当了中纪委书记后，从处长直接升为局长，连升了说是两级实际上是三级，而且是巡视组组长，管几个省，负责调查这个李援朝的案子，河南的秦海的案子，多个大案要案，孟辉清给我说，王岐山答应他说到2015年，让他当监察部副部长，未来让他当监察部长。
大家后来都知道了这个傻小子出卖了国家，出卖了马文部长，出卖了这个这个何勇书记吴官正的代价，那就是王岐山的用了之后找理由把他拿下，也就是灭口。那这是肯定的，他是不是太天真了，他出卖了，当时的调查的所有的人，因为王岐山书记要抓的就是知情者，特别是在过去5年，王岐山书记处心积虑的要干掉几个人之一，有马文部长，当然包括这令计划，令计划是一半是恨，但这马文部长是全恨，包括所有的涉案者和当时调查者孟桂清被抓了。那个去调查具体的操作手段是谁呢？就是马建副部长，还有一个就是管我们的直接领导，叫高辉先生。高辉先生，被他弄死了，具体的技术操作者，已经被灭口已经死了，这是我最痛心的事情。
马建副部长，大家知道这这个事已经是，把这个抓起来想弄死，然后不但孟辉清给抓了，他的家人也全抓了。就剩一个马文部长，他现在伺机也要干掉他。何勇书记吴官正书记出不了境，跑不了，把家人也都控制住了，不敢说话。这是过去五年来，王岐山书记心头大患，其中一个失控，不可控人物，就是他们嘴中的流氓土匪骗子河南人，郭文贵。所以你看他动了多大的力量，一个国家的武器，对郭文贵进行了三年上万次出警调查，抓了我全部的家人全部的员工，全 部的资产查封。动用了国际上一切能动用的力量，打着反腐的旗号要灭掉文贵，这从第一集时我就告诉大家，这18盘录像带，其中包括政法委，其中就涉及了孟建柱书记。这孟建柱书记为啥愿意当打手呢，除了领导他，他被他领导，他也可以抓孟建柱之外，更重要的是孟建柱的家族，那一点不少于，情人一个也不少于他。孟建柱书记不长生殖器吗？他也长生殖器了，孟建柱家里没有利益吗？当然有利益。孟建柱家里没有钱吗？当然有，那是大钱啊。为什么华盛顿的宋林让他保护起来，那么多钱，弄了几百个亿，现在还在银行里，很多钱还没取回去呢。那不就是孟建柱给保护的吗，那叫官官相护，贪贪相护，互相掩盖，之间的摊子和权色交易权钱交易，这就是我说的盗国贼啊。
今天时间可能比较长一点啊，我看了推友们的反应，范冰冰女士呢，这个跟王岐山同志发生关系呢，那不是开玩笑，很聪明。啊，我也认识范冰冰女士，非常好的人，她关键是帮助房地产商批项目贷款，贷完款那是百分之二十的回扣啊，中国大地产商，那是和范冰冰女士共事了多少年了，所以说这个为什么范冰冰女士出门全是私人飞机，人家的决对是巨豪啊，这很聪明，跟她没关系。那王岐山爱这一口，以北京经常什么春节联欢晚会啊，啊什么什么什么问候警察会啊，然后经常的就是说把她们给叫来，然后呢，集体，对集体选美，然后他的秘书周亮那是定期给他选明星。然后呢，这个王岐山先生有个爱好喜欢睡朋友的老婆，你比如说当时王雪林和他那么好，那是不是啊？王雪林也好还是王岐山也好，那时抓几个金融大将那不都是朱镕基总理的部下嘛，朱镕基九十九个棺材还是一百个棺材，都被他几个下属全给睡了全给拿走。他自己啥事没有，那当时很多的女人财产嘛，那王岐山是王雪林绝对好哥们，那他照样睡啊许晴。那高艳艳是他朋友的老婆啊，那睡了多少年，有这爱好。我认为这是天下大忌，大忌。可能是我们党吧有这种爱好，互相共产共妻这种爱好和癖好，这我是真是不知道，但是，我可以确认负责任地说，王岐山书记跟多个明星睡觉的视频，是马建副部长和多个人倒霉的核心原因。后来大家知道，这个在海南的时候，王岐山书记在海航在海南那一段时间不要小看，那是他从广东到海南盘踞之后，处心积虑的酝酿了盗国计划，到北京以后他已经一发不可收拾，我到王岐山书记家的时候，在他的墙上挂着多个他和江总书记的私人照片，私人照片，这些私人照片在显示和江总书记的关系，没一张朱镕基总理的照片。我曾问当时我在林强先生啊，当时是公安部的一级局长，也是我的总裁，我说他家为什么不挂朱镕基总理的这个照片？他说因为江总书记是老大，他要好好的公开说我是江总书记的马仔，但是他要掩盖和朱总朱总理的关系，因为朱总理和江总书记不好，但是实际上他的脚踩三只船，这是为什么林强先生就因为这个案子被抓了，后来也是释放了啊，人瘦的也快没有了，一个公安部的一级局长，林则徐的后裔，爸爸妈妈全是老红军老革命，爸爸死在监狱，林地是安全部的重要局长，差点当了部长，最后就因为王岐山先生，知道王岐山的情况，知道王岐山的底细，也被抓起来关了几年，而且因为查案子的中纪委官员被抓了几十个，这是外界所不知道的，几乎都是全家灭门。然后在这时候王岐山想找所有淫乱视频和权钱交易知情者信息的时候，他已经接近疯狂。
昨天王岐山想要的就是我的反腐的结果，我已经不能继续在十九大任职了，这个而且附加的条件，他能把经济做好，把经济他认为他当了总理，李克强总理无知无能，他要把经济增长几个啊，几个百分点GDP提高几个百分点。事实啊，他是用了所谓的政治绑架和经济绑架，让中央让党中央这次北戴河所有的领导们接受他当这个总理。当完总理后，他说要党政分开，本来党政就是分开的，他要党政分离，是给所有社会一个假象，他要开始当明君啊，当明白的总理要开放性的总理。各位老领导说他就是欺骗，他就是骗子拿到这个总理位置，他一度时间用印钞票，抬高股市，最后还会像2015年一样用股市暴跌把钱洗向海外，同时让国内处在一个经济上不死不活的状态，然后再找几个高和低，再把钱洗出去，让国家处在危机之中，这时候他要搞政治改革，同时呢要提出一个最最阴狠，也就是过去五年不许李克强干的事，希望习主席干，那就把中国的国有企业改革。
王岐山下一个美梦，就是他要当了总理，把国有企业的改革成为中国重要的利益链，说白了，企业改革就是把国有企业卖给外国，那就是卖国，那就是朱镕基总理把那些人，变成无业游民下岗职工，是把你们过去几十年的这个这个资这个财富的积累剩余价值，通过所有国有企业改革全给稀释掉，看上去弥补了你那点工资，实际上你去想想，当年被弥补的，被下岗的那些员工们，你这后半辈子怎么活呀，你等于是没人管没人问了，而且你在所有的家人和朋友当中是无能者，剥夺了你的生存权和你的价值和你的生存能力，挤压了你的生存空间，还得让你一点尊严没有，因为你不能，你被下岗了。这次王岐山先生干的事情，就继承了师傅的衣钵，要把国企改革就是卖国，形成中国的改革开放，中国的经济再造，你看看一定会走这条路，会造成中国的经济虚增长，经济虚增长和大量的失业，民营企业要被大量的挤压，然后几个民营企业所谓的让他去像海航这样，去扶持国企和私企的联合。然后做几个所谓榜样，实则是成了几个利益集团的代言人白手套，达到金融上彻底控制中国。到那个时候，习主席都说了不算，因为现在的军队不要说三天没粮草，三星期没粮草，中国的军队无法维持。更别说外来侵略了，就今天你以一国之力和美国对抗连门都没有。跟日本对抗你赢得可能性都不大，除了打核战争之外，集体自杀之外。那么军队这个每年以这个5%~10%的军费增长和维稳费，每年倍数的增长，未来的GDP百分之四十、五十去给军队叫维稳，你们觉得可能吗？那个时候国防军就叫成什么，叫国贪军，你必须让那个贪官的钱，你要钱你才弄，这就像当年的赵高一样，我控制住了你的粮草，你敢不听我的，我不发粮草，你什么韩信你什么这个张良你都得听我的，这就是赵高，王岐山书记，绝对是一个现代版的赵高，说他不懂军队不控制军队，大家看一看，在全世界骂习总书记有千千万万，有替习总书记说话的吗？没有。习总书记招谁惹谁了，他想贪国吗？他已经是一国的总书记了，他没必要，只有希望国家好，希望这个党好，他不可能想当什么总统。不可能相当独裁，那太不了解习主席了。可是，王岐山书记打着忠于，打着红旗，反红旗，打红旗，给红旗埋坑的，这么一个战略。利用自己的手中控制中纪委的权利，中纪委掌握着这五年所有他要掌握的人的黑材料，该抓的全抓了，不该抓的能用的全都不抓，牢牢的掌握住，充分的利用共产党多年黑治国、以贪治国、以黑材料治国，以利益输送收买，王岐山已经成了党内不敢说。不敢谈、不敢惹的人。
所谓的妄议中央，他是相向而行，打造着起这个妄议中央的旗号，看上去是立了习总书记的威，实际上是立了他的威，就不允许看他的丑陋，不允许谈他的视频，不允许谈他和许晴范冰冰的性关系和高艳艳和他在海外的这些国内的私生子，不允许谈他和中银和海航的关系，不允许谈和保险公司的关系，不允许谈他的秘书周亮怎么当上的中纪委的部长，不允许谈当年调查他的这些人掌握他的证据。不让你们吃饭，上桌子喝酒那是他原话，那就是让你们不能形成一起议论，不能讨论他，啥叫高压呀？不敢腐，不能腐，不想腐，不是不敢腐，这你绝对不允许和他一样腐。而且你要听他话的你爱咋腐就咋腐，不听话你就不能动，腐败是一个特权，不是不能腐。是谁能腐的问题。不能腐是我给不给你权力，给你权力你当然能腐，你不是我的人你就不能腐，不想腐是你没找到组织，你找到王岐山你可以腐，你可以想，你可以合法的腐，这叫不敢腐不想腐不能腐。
妄议中央你就是妄议我王岐山，爱妄议谁妄议谁，在中央那么多人妄议习总书记的各个方面，天天在后面骂，为什么那个夏业良这个丑陋的人在这，大家别谈他啊，你就当他是个痔疮，连个痔疮都不是，你看他干过啥呀，到哪都被开除，丑陋至极，领着那个小情人在美国招摇撞骗，还民主自由，他连饭都混不上还什么民主自由。王岐山的马仔给他点钱买几套房子招摇撞骗，悲哀。你就当咱们割个痔疮出去就完了。这种人说必须反习主席，不反习主席不行，留着王岐山，还有那个痔疮张立凡还要什么，要证据链。你算了老几啊你证据链。
他那些人跳出来为什么？就是因为王岐山输送利益，给与承诺，给你未来，笼络了了胡舒立，这个丑陋的，你看看，弯着指甲的小手，你说胡舒立脸皮真厚，不是一般的厚，所以你看看王岐山这些金融大将，马仔们都长啥样，都是什么嘴脸，有原则吗？厚黑学在王岐山先生这里得到新的演绎，未来的历史人绝对不是指鹿为马的赵高，一定是王岐山。所以呢老领导说。
卡了一下是吗？又黑客来了一次。可以了，又回来了啊，咱这必须得回来啊，咱得有点那个技术，没技术不行，就盗国贼靠你们这个水平还治理国家，就你们还能治理国家。 唉呀，真的是悲哀啊，偷鸡摸狗你们可以，治理国家，我看你们就算了吧，还是让给能人吧。我要说一说啊，这个这里边啊丑闻与真相，道德与犯罪举证已出证之间的关系，所以昨天这位老领导说你不要担心啊，不要担心，这个国内谁知道不知道，他不想知道的，你给他说，他也不想听了，也听不懂，想知道的人已经都知道了，特别是党内他说几乎无人不知，他说现在这个学生学校，孩子们，还有这个有识文弄字的，有这个各种这个各种的社交媒体能力的，他说没人不知。而且没这个能力的，由于这个孩子和家庭的关系都在帮他们指导，这件事情传播能力，他说是否是有多大影响力，你不要在乎，你知道我们的组织的反应，那就证明了你爆料的真和假，我们的组织对你的一次次行动，就证明了谁是好人谁是坏人，你不要把王岐山书记，孟建柱和这些所有的行动代表所有的党员，绝对不是，这一点上我发自内心的，我发自内心的我承认，我接受这是事实，他的这个行为绝不代表国家，这是由于他们控制着国家的公权，他们有一些自己的利益和同伙，他们的在作为。今天这些王岐山书记，孟建柱书记和傅振华这些人对我的打击，这种下三滥，这个三邪视频强奸女员工强奸女员工早泄，昨天出来了不早泄了，又成了这个又是能干就是能干者。
这个录制的时候说这个强奸女员工，但是放不进去，没法取证了，所以早泄，现在啪啪呢，没有视频啊，这个又能了，但是呢，有声音没图像，然后把我的声音给我编辑的那完全是假的，那编辑我能像点啊，编辑你得像，是不是像头两天那个传播的音频一样，得像一点，还要拖一段时间，连吴小辉抓起来都是跟我有关系，还给我送了2000万，一亿美元。太小看我郭文贵了。一亿美元在郭文贵算什么钱呐，还给和平先生的一千万美元，真敢造谣。然后在这之前马健副部长的海外资金给我多少钱，然后又骗了阿联酋三十亿美元，然后又郭文贵杀了日本人，然后又是在日本又怎么着，大家好好回想回想，造这些谣，我这老领导说了这是他们黔驴技穷了，所有他们的行动都证明了他们现在是多么的恐惧和害怕，包括到纽约这些官司简直成了笑话，我再一次的说海南海航陈峰先生，还有起诉我的所有人，谁要是撤诉谁就是小王八，我 求求你了，我再次郑重承诺啊，你们那几个律师头两天那个胡舒立女士的律师到法院的时候去了六个律师，每个律师一小时一千六百美金和一千二百美金。那个律师呢，也是我们曾经合作过的律师，也很有意思，连起码的常识都没有，人家就是想赚你钱，先预交五十万美元，官司打不打都五百万美元，是不是？还有一个海航找的这个律师事务所，大家也都知道，也是美国最贵的一个律所之一，到现在，竟然到现在不提交起诉书，我们昨天大前天去要起诉书，不给。我希望你海航，一定像是陈峰先生说的你要维护你的尊严，说出的话你一定要起诉，陈锋说已经起诉那是胡说八道，你把你起诉书亮出来让我看看。谁要撤诉，谁要是和解谁就是小王八啊，
说到这个时候呢，我要给大家说一个非常好的消息，这一周来我特别的兴奋，因为我的另外一个战略就是要把战场打到国际上来，把战场拉到美国来，用国际上的镁光灯，用国际媒体的公正性，用人才和信息，用国际上美国和欧洲英国的多国的法律，把这视为战场，这就是他们起诉我最伟大的利益，因为我们双方都应该把证据，把事实全亮出来。这就是我最需要的，也别提郭文贵一人之词，也不要听陈锋在那个瞎说，要不要听共产党我们的盗国贼说话，西方的法官会让你祖宗八辈，从第一天到内裤是什么颜色，你的女人的胸罩什么颜色都说出来。然后郭文贵也一样，这样的话就是咱们大家把自己放在了阳光下，让老百姓看一看，所有的推友们要记住，要鼓励所有人起诉我，让他们起诉。
又回来了啊，这是第3回了啊，挺好的，你说盗国贼们你害我有什么用呢？我有一招就管用。我录播不就完了吗，我录播放上去不就完了吗，这么干没意思，所以你看看盗国贼这种本事，管理这个国家怎么可能有好呢，这个真是把我们老百姓当猪养，反正有14亿人的猪，啊，养的跟他生产粮食生产财富，但是这帮人那混蛋的连个猪都不如。啊，因为你这个本事害我有啥用呢，我郭文贵录播你能阻止得了我么，我用脸书来直播，我这有几个系统，和我说有更先进的系统没用呢，我说没必要，啊，没必要，因为我们要想让你不害我们，我们录完就完，录完给你挂了就完了，你能制止得了吗？
现在国内，你们现在找的什么那个，委实这个家伙还是国内采访多个人啊，知道郭文贵的人有多少，而且这个博文社又跑到北京采访了，刘晓波先生在病床上次采访，你可见他已经是脱掉外罩露出了身份，连国安都拍不到的照片都拍了。所以说大家一定会看到真相逐渐会出来的，就是你们为了打击郭文贵，就连伪石和博文社的真相都已经漏出来了，大家都很清楚，可是多愚蠢呢你能阻挡的了郭文贵吗。那是事实嘛？老百姓能相信吗？有多少人听到了看到了郭文贵说的事情，北京城上海北山广深，甚至现在东北四川福建的农村都流传着郭文贵的录像，现在出国，现在下载郭文贵的视频已经成为最时髦了。让大家可以看看我的流量就知道了。
愚蠢至极，还想着管香港管全世界，简直是胆大望天无知愚蠢，这真是啊，没法形容的愚蠢，再接着刚才说我把战场拉到西方来，所以我们和律师团队和这里的法官们和检察官，我们真正的一个重大进展，你放心你在国内查我的资产，查我们今年在海外所有这些不能回国的人的资产，绑架我们这些人的家人这一招。我们就在海外给你用，所有的推友们你们记住，当郭文贵和大家一起开始行动的时候，特别是现在我特别高兴和兴奋的事，就是现在已经很西方各国政府，形成了政治利益和国家安全的利益共同体，这是最近文贵提前达到的目的。所有的这几个国家都非常认可我的想法，就是我告诉他们，就是海航在海外这些钱，为什么他都要跟中国的，都是来自中国银行建设银行，民生银行还有德意志银行，还有国内的AG。为什么全都是王岐山先生和孟建柱书记的势力范围，这些钱怎么从国内到国外，这些外汇怎么从国内到国外的？这些钱转出来合法吗？转出来以后是否是真的去投资了？这些钱现在为什么到个人账号了？为什么都用这些银行？大家知道有一个海外调查机构9年来在关注着海南海航，中国银行，民生银行，德意志银行，中国招商银行，民生银行的洗钱行为，这些人不仅被伊朗过去制裁期间洗钱还为北朝鲜洗钱，还会有其他国家洗钱。特别是，他们这几千亿美元，几千亿美元是为这个王岐山这个贪腐集团洗钱，我给西方所有领导人做的presentation，我拿出了我的调查记录，无不无人不惊讶，我说你这个西方反洗钱系统已经彻底崩溃了大家别忘了我的其中一个律师，这两个人全都是美国最大的反洗钱，最成功的检查官。
他们非常之兴奋干这事，就我们在西方，例如把王岐山书记，还有海航，还有新华人寿，还有现在田国立先生，还有什么康典先生，还有王岐山的什么私生女，还有王岐山的私生子，这是所有的这些人，包括孟建柱海外的私生子女，情人，家人，东南亚的房地产，碧桂园绿城给他搞的这些股权这些东西，通通查封。我们要把战场引到国外来，我们不但跟西方分享利益，我告诉他们，这件事情将对世界产生巨大影响，将在中国走向民主，自由法治有绝对影响，让中国的下一代，下一阶段政府，叫他们知道这个天下不都是你说了算，这个战场不都是在你家，也可以在国外。而且这些国家的领导人和这些国家的机构兴奋至极，对我的很多想法，他们非常非常的兴奋，已经全面开始行动。对待王岐山书记要在十九大抓钱袋子啊，刀把子，枪把子。这个理想啊，这个想法一定会让他不成功，我们在十九大的时候，你们会看到一系列的国际行动，会把这些人列入啊，现在梁建丽现在搞的马科斯基法案，要不把这些人家族，家庭，全部给他禁止旅游，所有海外资产全部查封，接下来，我们会有三千多个海外的这个高官贪官子女留学海外资产，全部公告查封，我们要形成，在海外形成一个不敢到海外腐，真的不敢腐，不想到海外腐，不敢和我们挑战，所有的民运还有海外这个积极人士还有海外华人，不能回家的同胞们，只有我们一起行动，同时揭发在你身边的这些高官的子女，LV的情人村，澳大利亚的情人村，马来西亚的华人，新加坡的华人，香港的同胞，台湾的同胞，发现贪官的情人，财富，私生子女，马上给文贵说。我们就把这些人公布与众，和西方这些所有政府合作，通过马科斯基法案，通过建立的西方民主基金，海外非法基金，通过美国的欧洲的澳大利亚的法律，反洗钱，把这些金融机构查封，把投资基金查封，那是多么有意义的事情啊，那是多好啊，这就是文贵说的行动大于一切。
我们要把战场放在西方，我们要把战场，在我们的主动权在我们手里。他们能绑架我们的家人，我们在西方也能把他们的家人抓起来，他抓我们的员工，我们在这里把他们的同党抓起来，然后我们大家一起，所有的海外的同志们我们团结在一起，集体爆料，集体查他的信息，在整个的几个国家大家去想一想，如果我们集体行动，把这些贪官污吏盗国贼，财富情人私生子女抓起来，他们有多么的痛苦。他不仅能让我们的家人得抑郁症，让我们一个朋友的家人去自杀，我们让也他们自杀的那种自杀，现在老领导说国内的9000万党员，他说我可以告诉你们，全部都是支持你，大家现在碍于，大家各个方面原因不方便站出来说话。他说不管王岐山有多厉害，十九大他要敢继续当下去， 党内有人会造反的，孟建柱要想当国家副主席，啊主管外交，那党会造反的。如果让王岐山当总理，韩正去当纪委书记或者政法委书记，那它的原名私生子的这个事件，和他的所有的家族过去在上海的企业公司的事情，党内是不愿意的，说这次共产党九千万党员，还有四百万的公检法干部，都了如指掌文贵的爆料事件。他说你说的真假这些人轻而易举都能得到，老百姓知不知道，他说第二重要，第一重要是九千万党员，你放心，四五个人改变不了党和国家，绝对不能让绑架党和国家。而且这些老同志已经形成一致意见，如果王岐山孟建柱继续十九大控制政法委，控制中纪委，大家都非常清楚，国家不是走向改革开放民主自由，一定会回到文革时代，一定会引起内乱，而且这个内乱谁也收拾不了，那就是王岐山这种变态的性质，对中国人的仇恨转而以卖国求荣达到保护他的利益集团，而将国家置于死地，永不可再生。
这位老领导的冷静和看事情的高度，这是我今天坚持的，国内共产党的政府里面，绝大多数是好人，很少比例坏人，这是我绝对坚持的，而且我绝对相信十九大如果敢这样明目张胆，还有这些盗国贼，还要继续接下去，党内是不同意的。
接下来，老领导说我会泛亚，易租宝，退伍老兵，709律师，刘晓波的呼吁，他认为是正确的，说中国再想自己闭门发展是不可能的，在国际上共同合作发展是唯一之路。这些事情的发生，有国家利益的考量，但是绝大多数都是私心。别是他认为我对老兵的呼吁是非常对的，他作为一个军队领导，说军人，现役有人关注文贵的太多了，很多现役军人给我发信息和我联系，退役军人和我联系，我说出了心声，他们知道郭文贵不是为了一己之私这样做的，我没这个必要，我也没有这个可能，去说这个事情去掺和这事去。他说我是公心，而且老领导认为，易租宝泛亚的钱查清楚，对这个社会的稳定很重要。他认为这件事太明目张胆的骗老百姓而且把这个法制化。他也知道一些真相，包括现在政法委孟建柱书记和付振华的和王岐山书记接的勾结，接下来一定是习近平主席，一定是新一代的党中央，不管谁是常委，他们一定会把家庭、私人生活作为要挟，控制他们。同时他们制造了一个个的社会隐患和国际隐患，随时都可以爆发。所以老领导说，如果十九大还按照他们的思路去发展，这个7月的北戴河还按照他们的思路去发展，一定会有人上街，一定会有人造反。
我有下一步计划，如果十九大的还是这样的开，北戴河还是这样的开，你放心，文贵的爆料一定会一剑封喉，我让全世界看他们有多么的丑陋，我现在因为要坚持郭七条，不反国家不反民主不反习主席，再说了，我得维护习主席的尊严和他的安全，国家的尊 严和安全，民族的尊严和安全，所以我尽可能的给在这个方面走得这么远。我的诉求很简单，就是惩处这些潘国贼和盗国贼们，把这盗国贼不要形成潘国贼，否者我们就要发生一场革命。你们这些什么郭文贵啪啪啪了，郭文贵是流氓道德骗子没钱，这能跟你盗国贪腐有比较吗？有关系吗？现在你们所有推友们你们就把郭文贵当成了最流氓的人，天天做新郎，我就是骗子，我没钱。我就是个草根，狗屁不是，你们就这么看我，他们说我啥你就当我啥就行了，别关心郭文贵是什么人，你们看看我爆的料是真是假。这就是老领导说的，真正有意见的不在乎你郭文贵是什么人，是在乎这个你说事是真是假。你说他去杀人了，他说你脸上有个鼻屎，你说他强奸了，他说你裤子拉链没拉上。就是什么呢？夏教授，你说他连痔疮都不是，还有张艺凡，你为啥不去质问王岐山和海航和孟建柱，是谁把刘小光弄这样的，是谁把雷洋弄死的？是谁把709抓起来的？是谁把易租宝和泛亚骗成这样子的？你不咨询你给我要证据链你算老几啊？
这位老领导，原来不知道这俩人，说你怎么和他们论理啊？说你太看得起他们了。还有博讯这件事情，所以说我是什么人，你杀人了，我检举你杀人，你应该在公安公权力前解释你没有杀人，不是让我揭发检举者真正控告者出证据，被控告者是你本人，这就是公权力。杨学兵老师太伟大了，是学法律的，杨学兵老师说的太对了，这是一个起码的法律上的出证。叫做举证倒置，你是公权力，你必须要向老百姓弱势群体对你的控告提出证据，说你是还是不是，这就像美国的法官告诉我，说海航告你，接下来海航必须把历史说清楚，要证明郭文贵说的话是假的。这就是美国法律太伟大了。说胡舒立控告你说你诽谤，那她还得 来证明，她是如何证明你是诽谤的，就是说你得证明你得证明你不是诽谤。还有那潘石屹先生，还有黄燕小手，你得证明郭文贵说的话是假的，多好啊。让郭文贵来证明，那没问题啊我来证明啊，但是你们出面了，这是公权力的出证举证的倒置，所以郭文贵的道德和你犯罪没关系，郭文贵的人好坏是男是女，和你的盗国没关系，郭文贵的现在是一个控告方，和举证出证是完全要搞清楚，是你应该出证不是我出证。所以呢，我们现在的事，头两天广东的一位朋友和我说在广东现在流传着，晚上必须看文贵直播视频，文贵直播视频，很多人愿意听不懂的，还有人专门解释。我不想说星星之火可以燎原，但是我深信，郭文贵说的真和假，不会以你的意志为转移的，老百姓的眼睛是雪亮的，9000万党员会有办法核实的，郭文贵是什么是流氓是土匪，是骗子，是恶棍。这天天啪啪啪和你盗国贼有啥关系啊？你啪啪啪是犯法违纪该抓，犯罪。郭文贵啪啪啪有国际的道德与法律，我的家庭的约束，昨天我儿子我女儿和我说，说爸爸视频太有意思了，我说你俩听这干嘛呀，她俩说这根本不是你，他们太丑陋了。我的家庭你想摧毁可能吗？所有的盗国贼就是要把人家搞家破人亡，还把这个东西发给了女助理的丈夫和家人，你就是让你这些愚蠢的行为让我们身边的人要孤立我们，远离我们，你那几招能用得了吗？郭文贵内心的强大连死都不怕我能在乎你这个嘛。你们的丑陋，愚蠢低级庸俗，老百姓会看得清楚的，你那几个视频录的已经让这个国家丢尽了人，创造了最丑恶的历史，让全世界人民看到了你们怎么对待郭文贵的，现在我想不逞英雄都不行了。
这几天好几个国家领导人纷纷与我联系，我那个好朋友现在到日本去当重要领导人了啊，还有美国到香港的，还有美国到加拿大，美国到澳大利亚的，就是说啊麦昂斯，我跟你说那个家人，就是因为你们要 把马文副部长的视频，就是因为你所谓的强奸的视频。证明了你们的龌龊和无知，这是国家政治行动。
就是你们在纽约的你们的官司，证明了你们帮了文贵了，出手了，让暴风雨来得更猛烈一些吧，你愚蠢无知和丑陋，让我感到很孤独，实在太卑鄙，我这团队还没用呢。我这是小试身手啊，小试身手，你们就原形暴露了，所以接下来我们的爆料，7月7号，大家准备好7月7号，就是要回答国内的很多朋友的关心，我现在不说是什么，国内现在传说文贵啊你爆的料的数额太大，是真是假，你爆的人太多是真是假，你爆的料，这个是涉及的范围太广是真是假，文贵早有预料，接下来我就会回答用事实回答你，一切的担心质疑，没有担心质疑，我都出示完有啥意义，担心和质疑才能显得我手里的东西的重要。
还有现在很多人都在问我，现在这个文贵，他说你看看，你举报那么多事情无一个被抓调查。我说你说错了，我绝不希望十九大前任何人被抓被调查，被抓被调查，那就输了，因为他们杀一，然后救一万，杀一救一亿，我们不能让他那个杀一救一万救一百万，然后这个这个抛出一卒子救了全盘那是不可以的。我要的事情是全民审判，我要的是全党审判，绝不能让周永康令计划这个事情薄熙来的事情重演黑箱作业，绝不让以警治国以贪反贪发生在我的爆料事情中，我们的所有推友，所有的海内外的积极人士和国内的十四亿同胞们，必须参与到未来这次审判中，必须知道到底王岐山家里有多少钱都玩了多少女人。孟建柱书记有所少情人所少私生子女玩了多少女人，他太太在美国治病期间是谁陪着的都干了啥。这个碧桂园绿城是谁的？海外的现金是谁的？资产是谁的？这些情人是谁的？这些DNA和你有没有关系？那一定要公审的，为啥我说一百二十天呢，十九大的时候一定会给大家一个交代。然后十九大以后，拉开了我们在国际上和国内对盗国贼审判的序幕，这是为什么我说要三年，绝对也不会允许接受你们暗箱操作假直播假审判，我们要像真正这个老领导和我说的，薄熙来把人家哥仨俩关了一个杀了，杀了放在冰箱里放好几年，像老领导说的这个令计划。这个选好了这个国航的凤凰飞总书记的凤凰组的这个女孩们，这就拉回去就给睡了，经常在大会堂放在大会堂，在大会前他有这个让她口交的习惯，然后呢，就像老领导说的，啊，这个今天这个局面那全都是江总书记控制的、习主席控制的。而且在十八大前力挽狂澜，而且和历届领导人都桌子底下的承诺和交易，下一届十九大由谁来干。那么十九大之后这个国家和民族，现在谁来控制谁来干，那不能说你们几个上来把这个国家十几亿人民命运就决定了？分了全国人民利益，然后将我们的未来至于你们之手，让你们说了算，那你先把这几个盗国贼审判了，王岐山书记孟建柱书记，傅政华，必须要公开审判。你看看文贵能不能让你接受审判，你把郭文贵给杀了，你来这开两枪，你在全世界对我越动手我越感谢你们。我现在就是把炮火都打到我这儿来，让全世 界人都关注关注我，我就想当烈士。你录那啪啪啪那有啥用啊，那把我能怎么着。你说你整点邪恶的，我吸毒啊犯罪啊杀人啊，你搞点这个。郭贵走这条路能在乎你们这样的盗国贼们，你们是愚蠢至极，你看公开审判之日，把你们的录像公开之时，你们的私生子女公开之时，你和范冰冰小姐怎么玩人家，人家怎么羞辱你王岐山，人家怎么骂你，许晴怎么骂你，怎么骂你鬼子六，人家的前夫在日本躲着不敢回去都快疯了。怎么说你王岐山先生，怎么说你在海外弄钱，怎么说不让人家回国，现在你在全党还管什么党的，瞪眼说瞎话啊。
十四亿人民可以沉默，但绝对是因为你比他聪明，恰恰的是十四亿人的沉默，是在等待着你的死亡，海外的所有的这些人，过去二十八年，没做过成事，不等于未来做不成事，没有做成事，恰恰会让更多人做成大事，知耻而后勇，我相信会在海内外所有的，还继续会发声，我也坚信，海外积极人士会抓住所有历史上唯一的机会。因为没有盗国贼，没有人犯错误，我们大家没机会达到我的目的，他们的错误贪婪和他们的恐惧，就是我们的机会，如果王岐山孟建柱真像他形容的那样，一尘不染，从来生殖器不去戳别人去，家里从来不谈钱，没有利益集团没有野心，一心为党一心为人民，我们还真没辙，现在他们的贪婪和形成的过去肮脏的历史，给我们带来莫大的机会。
因为，一定要相信，中国的老百姓，他恰恰的在墙的里面，给了我们最大的机会，这就像弹簧效应，你压得越狠反作用力越强，他越不让我们翻墙恰恰说明，这个VPN不让翻墙是更加重了大家要翻墙的意志和好奇心，更加让我们把愿意把信息放到国内，增加了可信度。他们今天的恐惧和愚蠢就是我们的工具。今天所有推友要牢记，他们今天对你们所作所为，都将成为埋葬他们一锹一锹的坟墓之土，我们所有人心中最强，对盗国贼对老百姓们这种当猪狗，对私人企业家当猪狗，对泛亚家珠宝的抢夺对老兵的虐待，和他们的贪婪，都是我们每个人心中怒火，一旦点燃谁都无法熄灭。那天晚上的获视频当中，我深深的感觉到，就是一位高人告诉我，文贵，三个利用的工具，1现代自媒体。第二中国人十四亿心中的怒火，一旦点燃不可收拾，第三国际上他们说的，在国外的私生子女黑钱，把战场移到海外，郭文贵的三部曲，和袁红兵先生袁三条，和吴建平先生的吴两条，和最近我们其他朋友们给我提的建议，形成了新的郭三条的战术，郭七条的目标加上我这个战术，大家一定记住，把所有的国内的怒过容积在一起，到某一天的时候，在全国各地。大家把汽车停下来，甚至把汽车点燃，烧掉自己的财产，甚至让大家一定要去拿回自己属于自己银行的钱，卖掉了自己手中的股票，用自己的依法的行动，当一个国家不能保护人民的利益的时候，不以人民的财产为核心来保护的时候，他就失去了政权，失去了正当性。
我们一定要中国的十四亿人民，通过这三年的时间，看到事情的真相，通过他们贪婪，想控制十九大，这些本质和行动可以发生的事实和我真实的爆料，用我们的真来对付他们的假，用咱们的善对待他们的丑，用我们的狠来对待他们的恶，来赢得我们这个民族最伟大的胜利。让我们所有的海内外同胞，都能自由出我们的国家，让我们的未来的孩子，不再被他们侵略侵夺玩弄欺骗，让我们的所有的十四亿同胞们都有尊严，有安全感，孩子们可以公平的上学，不仅仅是盗国贼的孩子能到海外。他们可以读大学，国内大学读完就到海外，我们这些草根的孩子们，我们也可以公平的去读国内的好大学国外的大学。不要读北大，北大净出妖魔鬼怪，痔疮式的人物。同时让我们这些孩子还有草根们，都有新的希望。私营企业家不再去当你人家的妓女，不让人天天给玩弄，还要卖身。不让所有这些盗国贼们未来五到十年，把他们海外资产合法化，私生子女合法化，用他们的现在自己来控制我们十四亿人民，在未来他的私生子女回来控制我们的子孙们，绝不让他们得逞。
行动一小步大于千言万语，亲爱的推友们，文贵一人之力无法达到目标，所有的推友的共同行动，共同的激情和共同的推墙和共同的爆料，和共同的找这些盗国贼私生子女和钱财，是我们成功的必要手段。我们跟他们的斗争，第1步不能怕死，第2次不能怕失去，第三不能要脸。我们只有比他不要脸，因为脸是他们给我们设计的标准，我们要有一个真是的自己。我们要揭穿他的谎言，我们要有自己的勇气，一定有不怕死的精神。让大家真正看到，所有推友们，数数你自己，人生要活一百年三万多天，你还能活多少天？你今天能听到文贵说话的人，没有一个能活三万多天的，绝多数能一万天，你想让盗国贼们让你猪狗一样活着，未来的子女像猪狗一样被人对待，被人家玩弄。还是要有尊严的活着，还要子女有尊严安全公平的活着。所以，我为什么说一切都是刚刚开始。
如果没有盗国贼们这一系列的行动，证明我的料的真实，证明不了我的价值，他们一直对郭文贵的欺骗和玩弄和凶残的手段，它证明不了我们这次的全民反腐全民运动的价值，他将成为郭文贵一个人的爆料和反复，那没有任何价值，现在他们害怕的是，郭文贵事件将成为全民事件全世界事件。
所以这位高人告诉我，文贵现在你已经达到了让你的世界变成了全民事件全世界事件，这是任何人他 无法做到的，你一定要珍惜，把你的全民事件，全世界事件进行到。
我再次说所有推友们，郭文贵是在毛屎坑里游出来的人，我现在在阳光下的生存，我感受到了阳光的魅力和太阳的光芒和给我带来的希望，我不希望我的子女，有的同胞都活在毛屎坑的那个蛆里面，我们也不允许盗国贼们，他们的子女拿着我们的血汗钱在西方享受阳光下的生活，决不允许。也不允许让他们在绑架我们的子女在毛屎坑里活着。
我们要彻底戳穿乌托邦，骗子主义撒谎主义，我们要彻彻底底把假丑恶彻底揭穿，然后真的送回去真善美。所以，我希望大家和我一起行动，不要看郭文贵说什么，要看郭文贵做什么。同时，大家不要管郭文贵是什么人，郭文贵说那些人是好是坏，是什么人说郭文贵，大家要看国家利益民族利益，郭文贵好坏和这些没关系。郭文贵犯罪了道德低下了，桂文贵会受上天的惩罚，法律的严惩，如果我没有，或者我有了和盗国贼盗窃国家这么多的钱，还有继续控制国家，还有习主席的安全架空习主席，架空党中央，用这种肮脏的手段来控制9000万党员和十四亿人民的未来，我们决不能答应，那我需要大家跟我一起去行动，希望大家广泛的传播文贵的所有视频，同时把这些东西想尽办法传回国内，让更多人看到和听到，让大家把我的所有爆料和信息作为一个参考，来衡量周围人的生活，看你们乡长县长那些官员们是否是这样。他们中午都睡午觉了没有，是不是每一个人都要搞一堆帮帮伙伙，是不是他们正在享我所说的那个方向，继续控制这个国家和十四亿人，同时要操纵A股市场金融，一次次洗劫老百姓的血汗钱，然后通过银行存款把老百姓钱骗出来，如果大家没认识到国民党当年金圆券时期给大家带来的伤害，大家你未来剩下的都是纸币，比冥币还不值钱。那时候你欲哭无泪，那时候他们的子女家人全跑到国外去了，你没有能力把他们抓回去。不要把你的未来，你的血汗钱你的房子，变成连冥币的钱都不值，我们必须行动。
7月7号文贵早上9点，我继续在这报平安直播，然后7月17号继续报平安直播，然后，我有个特殊的日子要爆大料，这是下一步计划。然后在未来这一天随时报平安直播，但7月7号早上9点订的，7月17号早晨是定了的，在此呢，咱们今天已经讲了俩小时了，今天几次被骇到，但是呢我们的技术是过关的。我们的技术是赢了的，未来可能呢突然间我是录播的视频，会放上去就不用直播，请大家注意啊，赶快订阅文贵的频道想办法传播我给你们的资料，然后在Facebook上，现在抓紧去加入我的分享Facebook。然后呢，这个未来呢，有些文件会在这个Facebook会出来，也会有部分视频会出来，我们正在做司法鉴定。希望能得到更好的消息，所有的推友们文贵再次衷心感谢，在我生命中在此历史关键时刻和你们在一起，文贵非常非常的感激你们给我一切的支持，文贵 不现在不求你的信任，我要用事实获得你的信任，现在不要听文贵说什么，要看文贵在做什么。我现在我的家人，我的员工。得到的这种，我妻子的抑郁症，现在惊梦，我女儿的抑郁症，我的家人现在都弄得半死，我的员工很多人现在几乎是半死不活，这个这笔账和这个事情没那么简单结束，然后我看到了国内多少人给我传来老兵的信息，易租宝泛亚的信息，还有一些像雷洋的家人一个个这样的案件，我心都寒了，如果这样的国家我们能活下去我们猪狗不如。所以希望所有推友和我一起来奋斗，一起来争取，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，文贵要继续去锻炼，大家不要忘了健身，谢谢你们，今天的直播，到此为止，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
