<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>吴小辉 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%90%B4%E5%B0%8F%E8%BE%89/</link>
    <description>Recent content in 吴小辉 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%90%B4%E5%B0%8F%E8%BE%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/64/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/64/</guid>
      <description>内容梗概:
卡了一下是吗？又黑客来了一次。可以了，又回来了啊，咱这必须得回来啊，咱得有点那个技术，没技术不行，就盗国贼靠你们这个水平还治理国家，就你们还能治理国家。 唉呀，真的是悲哀啊，偷鸡摸狗你们可以，治理国家，我看你们就算了吧，还是让给能人吧。我要说一说啊，这个这里边啊丑闻与真相，道德与犯罪举证已出证之间的关系，所以昨天这位老领导说你不要担心啊，不要担心，这个国内谁知道不知道，他不想知道的，你给他说，他也不想听了，也听不懂，想知道的人已经都知道了，特别是党内他说几乎无人不知，他说现在这个学生学校，孩子们，还有这个有识文弄字的，有这个各种这个各种的社交媒体能力的，他说没人不知。而且没这个能力的，由于这个孩子和家庭的关系都在帮他们指导，这件事情传播能力，他说是否是有多大影响力，你不要在乎，你知道我们的组织的反应，那就证明了你爆料的真和假，我们的组织对你的一次次行动，就证明了谁是好人谁是坏人，你不要把王岐山书记，孟建柱和这些所有的行动代表所有的党员，绝对不是，这一点上我发自内心的，我发自内心的我承认，我接受这是事实，他的这个行为绝不代表国家，这是由于他们控制着国家的公权，他们有一些自己的利益和同伙，他们的在作为。今天这些王岐山书记，孟建柱书记和傅振华这些人对我的打击，这种下三滥，这个三邪视频强奸女员工强奸女员工早泄，昨天出来了不早泄了，又成了这个又是能干就是能干者。
这个录制的时候说这个强奸女员工，但是放不进去，没法取证了，所以早泄，现在啪啪呢，没有视频啊，这个又能了，但是呢，有声音没图像，然后把我的声音给我编辑的那完全是假的，那编辑我能像点啊，编辑你得像，是不是像头两天那个传播的音频一样，得像一点，还要拖一段时间，连吴小辉抓起来都是跟我有关系，还给我送了2000万，一亿美元。太小看我郭文贵了。一亿美元在郭文贵算什么钱呐，还给和平先生的一千万美元，真敢造谣。然后在这之前马健副部长的海外资金给我多少钱，然后又骗了阿联酋三十亿美元，然后又郭文贵杀了日本人，然后又是在日本又怎么着，大家好好回想回想，造这些谣，我这老领导说了这是他们黔驴技穷了，所有他们的行动都证明了他们现在是多么的恐惧和害怕，包括到纽约这些官司简直成了笑话，我再一次的说海南海航陈峰先生，还有起诉我的所有人，谁要是撤诉谁就是小王八，我 求求你了，我再次郑重承诺啊，你们那几个律师头两天那个胡舒立女士的律师到法院的时候去了六个律师，每个律师一小时一千六百美金和一千二百美金。那个律师呢，也是我们曾经合作过的律师，也很有意思，连起码的常识都没有，人家就是想赚你钱，先预交五十万美元，官司打不打都五百万美元，是不是？还有一个海航找的这个律师事务所，大家也都知道，也是美国最贵的一个律所之一，到现在，竟然到现在不提交起诉书，我们昨天大前天去要起诉书，不给。我希望你海航，一定像是陈峰先生说的你要维护你的尊严，说出的话你一定要起诉，陈锋说已经起诉那是胡说八道，你把你起诉书亮出来让我看看。谁要撤诉，谁要是和解谁就是小王八啊，
说到这个时候呢，我要给大家说一个非常好的消息，这一周来我特别的兴奋，因为我的另外一个战略就是要把战场打到国际上来，把战场拉到美国来，用国际上的镁光灯，用国际媒体的公正性，用人才和信息，用国际上美国和欧洲英国的多国的法律，把这视为战场，这就是他们起诉我最伟大的利益，因为我们双方都应该把证据，把事实全亮出来。这就是我最需要的，也别提郭文贵一人之词，也不要听陈锋在那个瞎说，要不要听共产党我们的盗国贼说话，西方的法官会让你祖宗八辈，从第一天到内裤是什么颜色，你的女人的胸罩什么颜色都说出来。然后郭文贵也一样，这样的话就是咱们大家把自己放在了阳光下，让老百姓看一看，所有的推友们要记住，要鼓励所有人起诉我，让他们起诉。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
