<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>长安街 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%95%BF%E5%AE%89%E8%A1%97/</link>
    <description>Recent content in 长安街 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%95%BF%E5%AE%89%E8%A1%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/846/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/846/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
干什么好？现在生意怎么样？
看我这身打扮你看。还没写啊。莫邪脱了。太多了太多了，爱。
大家觉得好像问我脚有没有啊，我看看你。只能拍到这儿了，8, 看到了吗？然后你看这个啊。而我站着，你对看到了吧？
看到了吧，这什么玩意啊，又脱鞋又脱棉袄的。就差骆驼了，去。本来看到这个脚本的脚铐的伤痕啊，这个脚铐的伤害是多么的可怕。
我觉得麦克风的声音没调大，这个麦克风。亲爱的兄弟姐妹们。每天啊，我要穿厚袜子长袜子，因为那个脚拐会摸我的那个鞋会磨我的脚。
然后呢，这个腿在这边也是在那个被共产党关闭受的伤啊的。不反共啊，搞事情。他适合拍这种性情，是不是色情片啥的啊？我觉得要转行了。
行啊，拍色情片吧。麦克风好，麦克风都有，最好的都有就没带进去，在床上呢，在船上这几个就这样了啊。所以说我热不热，我穿了内裤了啊。那咱打底啊，打底的不像某些演员，一见领导了就是爱。
估计以后还不打的。CK的，我是真不是CK的啊，我。是真的不怕。不一样很多。
他的内裤，现在的内裤，都不是中国人发明的。然后他们问中国人会怎么看这个问题，我们中国人不会在乎这个问题，中国人不会有什么观点关于天安门阅兵那些。被利用的傻叉回来了，这就是共产党多年中国人洗脑的结果。难道洗脑都有，是极端的完全动画。
还有一样是中国，几千年前，中国人发明了火药，火药是给谁用的？大炮子弹把中国人给打坏了。今天中国的大阅兵跟当年有异曲同工之妙，那就是什么就是。
搞的精神有意义吗？中国人给给耐克做鞋做了几十年了，中国人连耐克的鞋子做不出来。中国人做T恤衫，全世界87%元中合作了，中国人有一个中国人的T恤衫吗？在长安街上说所有的衣服，你们觉得有一个品牌是中国的吗？
更重要的事情，最后的结局，把中国的文化拉到了最低中。北魏时期的衣服到今天爱马仕，所有的设计的最高境界就是要复制。我的北魏之风，昨天穿的衣服红红绿绿，到家了。然后呢，有一些演员出来以后穿的时候中国立领，那立领是中国的吗？是。
不宣传那些权力的人都是个枪毙，都是抓起来，中山装是中国人发的。日本是力量。药物是性药，中国人发明的，恰恰相反，中国人是人类历史上研究性药最多的国家。但是伟哥却是美国发明的，今天中国的所有制作现代伟哥的全都是。
复制那个位置只不过是加大了，加大了量，悲哀不悲哀啊？中国搞了几千年的春。最后，中国人吃的伟哥还都是美国的，这只有一个300年历史的国家。看看这个船，这个船上就没有一样东西是中国生产的，到卫星了。有一样东西是偷来的，所以说。
到最高境界大会，加上个骗子。就连美国CIA人家拿的最高的最高科技啊，人家扫描的结果说的全是假的。全都是假的，悲哀不占有吗？啊。你说悲不悲哀？你CC.
我将才已经来啦，将财神来了，老将不用拿钱不用，老姜是精力过剩，所以说。小企业大会再有人说的，啥叫剽窃啊，条件还好啦，我告诉你中国的。穿着裙子，我男人穿的内裤，站在长安街上所有的人穿的衣服。耐克鞋，童装运动装这么简单，牛仔裤都不是中国人产的，但是大家不要。
耐克的鞋多少是中国产的，中国人能踩着鞋吗？共产党这个流氓就把中国人变成啥样了，所以香港人就死也不从，他坚决不打。所以说呀，战友们。木兰传奇来了，木兰传奇来了啊，老将来了的新闻系。
啊，凤城小川您就是额，你看我这打扮像不像扫地？带记忆的传染啊，我穿的这身。那。我的内裤是我的内裤的孩子呢。
什么扫地什么的。是那个那个那个济公济公啊济公。因为纪念啊。我现在是，然后用了那个移动的转播，因为很有可能。
这都深更半夜了啊，然后呢，我主要是上船上见人开会，很多人是不能去咱们。只能在外面见。啥时候架子架子都是虚假的，都是夹子夹的，是最不值钱的啊。
所以说，我今天准备好，然后上课太慌张了啊，带着东西设备也不全，然后上来了。那就试一试，就把这个咱们移动的这个WiFi系统核心的摄像机进行了并提示啊。苦了就是。
嗯，说说这两三天真的睡觉，真的是脑子都是麻的，我得睡觉去了，我睡一觉啊，因为一会儿还要跟香港的战友们。很多香港占有了重要的战友呢，这两天都跑去日本了，跑去台湾了，不敢去西藏。下次会议你都会被抓回去柬埔寨。只不过完全是乱来的啊，这只不过是乱来的，就是完全是乱来的啊，不要存千万千万千万。
千万千万别转播今天的事，只不过求求战友啊，是占有不装外传这几个战友聊天的啊。我非常感谢战友们战友们给我发了几十万的这种思想，就是让我要睡觉睡觉睡觉，让我休息。咱今天就直播到这儿啊，直播到这儿，不管如何，这个线还在。新疆，香港，西藏，台湾14亿，中国人民全世界人民祈福。
谢谢战友了啊，今天完全是乱聊啊，搬砖小哥完全稳定，完全。
今天呢，我们就吃。关注香港，关注香港站友们关注香港今天视频，千万别外传啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/40/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/40/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好，我试试啊我试试啊。
什么情况？刚才很多人在问我，关于那个潘石屹说我是不是口误啊，说这个一开始说没见过，但后来又说跟他见过面？事实是这样子的，就是他这位领导呢给我让我见他的时候呢，我去他办公室，我参观模型，后来潘石屹先生从旁边过来，我一看这个人的长相，我起来我就走了，我就是没给他说什么，所以说我跟他严格讲没有见过面的意义上。所以他说跟我见过面，纯粹的胡扯的，纯粹的胡扯的，啊，我给大家重申一下，这个潘石屹先生啊，为了钱什么都能给别人送过去，这个人是挺有意思。特别是他原来那个首创的刘晓光先生，他说刘晓光先生吃饭钱都没有，啊，这个还得他对他的这个这个兑钱。我今天给咱们推友们说一句啊，这个在玉渊潭总参家属院3号楼，11楼11 a，有一个刘晓光的房子，刘小光的岳父岳母住在那里，11楼11a这个房子，大家可以去查一查，那是刘小光的房子，我再给你到时候查一查有没有记错，那个房子里面的古董玉石，那得多少钱呢？中纪委查刘晓光房子是多少套房子啊？结果潘石屹先生竟然说他连饭钱都没有，还要潘石屹先生给他，你不觉得这简直是把我们这老百姓当傻瓜吗？啊当傻瓜呀？我跟刘晓光先生无仇无冤，人都死了，我都不想说别的，但是中纪委六室刘森主任，在这个刘晓光在这个调查当中，明确的说刘小光要不是身体的问题，他就应该判无期。
人都死了，我就不说那么多了啊，找了那么多人，可是呢，潘石屹先生竟然都说出那样的话出来，说这个刘小光连饭都吃不起，你太开玩笑了，你把这些推友们特别是那些微博上那些相信他的这些，那些朋友们当傻瓜吗？不是吗？天下有这么把人当傻子的嘛？甭说是你刘小光这样的身份了，是不是，首创集团在你手里控制，你自己下面几百套房子，结果说什么饭吃不起，你潘石屹给他饭吃，真够搞笑的！还有一个我觉得这个，这个他老婆这个这个我不想伤害，他老婆的事情和他的事情，北京城谁不知道啊？谁不知道啊？啊，这简直是，那个时候使劲往我们身上贴，我就看他不是个好人，是好人能那样吗？再一个就是这个建外SOHO还有银河SOHO，容积率大家查一查嘛，你怎么知道人家黄艳是什么黄花姑娘，你怎么知道人家纯洁姑娘？啊，就这一么举手，黄艳一举手就成了黄花姑娘了，就成了纯洁的姑娘了？潘石屹先生你这谎话把我们的老百姓太当傻子了吧？啊，太当傻子了！本来这是盗国贼们放出来一条狗来咬我来了，这我不能不回应一下呀，对不对呀？我得回应一下啊！哎呀，潘石屹先生能在中国混这样，是我们这个国家的悲哀，我从来没看过微博，我才发现他微博上还有一千多万粉丝，他天天叫着喊着他的粉丝多厉害，啥叫粉丝啊？这是被骗的人而已，被骗的人而已，我建议所有人应该、应该上他这个这个微博上去问问他， 这银河SOHO还有建外SOHO还有上海项目，这些容积率都咋来的？怎么他就那么大本事啊，能在这个二环那十几的容积率呀，十几的容积率呀。而且还骗老百姓，哎呦，你看看那个刘小光连饭都吃不上，我们老百姓的饭都吃的上，虽然说那肉吧，这个是你们那种这个被打的化学的肉，你开啥玩笑呢？我们的马建副部长是坏人郭文贵是坏人，你的黄艳就是纯洁的小手？然后呢就是就是这个花花姑娘，纯洁的姑娘！啊，然后呢，你潘石屹先生你的房子干净得不得了，从来和官员都不勾结，给黄先生只吃过一顿肉。你说这种谎言我在想啊这也撒得出来呀这个啊，你撒得出来把我们这些人真当傻子呢？为什么我们的盗国贼们敢如此之嚣张，不就是老百姓太老实吗？不就是太信他们的话了吗？啊，这帮流氓在长安街上这些地哪块地干净，有一寸的干净的吗？有一寸地能干净吗？推友们你们去想一想，长安街有一寸地是干净的吗？不要说脏，那都是流着鲜血的地方。你等着我慢慢脱他们的裤子慢慢来，让他们都出出手。
潘石屹先生，你在香港在丽晶酒店，当时卖那个搜狐房子的时候，你干了啥事儿？你仔细想想你干了啥事儿？当年在香港啊，在这个丽晶酒店展览你的房子，你当时也住在瑞思卡尔顿酒店，你别以为什么，哎呀，马建副部长要在外面，你敢说这话吗？你敢吗？你见了当官的就恨不得把你老婆孩子都送给人家上床去，你这种人谁不知道啊竟然说人家这话？唉，很难受很难受很难受，看到这副嘴脸啊，很难受。我安保多少人啊？你看看楼下边，楼下吧楼下最起码三十个人吧，三十个吧，加楼上的，加一起六十个人吧。
是啊，如果我们说谎话，那应该是、应该有人应该是把我的这个事情给拿出来啊，现在潘石屹先生现在北京官方保护、地产商保护，啊，这种人也敢站出来说话，他纯洁，你要纯洁了，呵，那潘石屹先生他都是处男了，如果是黄艳女士是黄花，我觉得潘石屹是处男，应该检查检查去。香港立法会也是猪党，啊，你看这帮流氓，这个流氓和骗子共同的差距，就是把别人当傻瓜，香港的事在后面呢，我一定要揭穿这些人啊。以后叫潘石屹也叫处男吧？处男潘，处男潘啊，然后把黄艳女士叫做处女黄，处女黄这比较好，处男潘以后我就叫他处男潘啊。
回复大家了，我就不一一回了，刚才太多人给我太多人了，这一会儿大概就两千多给我要求回复的，所以我就试试直播，啊，试试直播，咱这也是新系统啊，很多人不骇客吗让他骇，咱这各种招全上啊。咱们算我回应了处男潘先生和处女黄女士，文贵向你们回复了，咱们拭目以待，等到结果出来以后大家才会明白，好吧推友们？我现在我就挂了啊，不多说了，大家有什么要问的我再可以回一个问题。
啊马来西亚那边等着吧，那个国家也被盗了，你放心全世界都看着他们，这些盗国贼都不会好下场的啊，放心吧。好咱以后推友们就处女黄、处男潘啊，很好很好，很好，这个名字起的很好。千万别说这话，文贵就是个草根的代表，我决定不愿意再跟这些人为伍，我就是要替草根说话，就是要替草根说话，我就是一草根，啊，千万就别给文贵带任何高帽子啊。马航里有大阴谋马航，马航有大阴谋，香港，香港的变态社会，这种行贿、洗钱，很多人是靠洗钱活着，靠大陆的藏赃款活着的，然后出卖香港的利益活着的，出卖香港的法律活着的，所以说草根郭挑战处女潘，处女黄，草根郭挑战香港卖港贼，还有中国的卖国贼啊，咱们就是草根的对战这些人啊。退伍老兵我不但关注，你放心，我要做点大事儿了，但是所有退伍老兵有信息的越多越好，啊，这我要形成跟西方社会和咱们现役的军人，现役的老兵们，跟他们一起要合作一起，最近很多的现役军人都给我联系，让我这个好好的帮助退伍老兵大家期盼很高，放心吧，这个我要为退伍老兵干些事儿了啊，大家放心啊，谢谢大家。没问题，今天下雨了，非常漂亮非常漂亮，我很舒服啊非常舒服。
刚刚心情不太好，说实话就是国内的好几个朋友都来说情，说情说的我心里很不高兴，不让我说这个不让我说那个，我心里不太舒服，就这么多人都是苟且偷生啊，有饭吃有点安逸，一点正义都不要了啊，这个这个一点正义都不要了，不让我说这个不让我说那个的，中南海里面这些有几个盗国贼不铲除，国家民族都没有希望。每个人都那么自私，怎么行啊？是不是？刚才几个领导、来打电话的朋友，这种心情很不好。说心里话，我本来就老潘一出手我心情特别好，处女潘处女黄出手特别好，但是这个朋友亲人一说这个，我心情不是很好，但是跟你们聊聊天，我的心情就过来了，啊，推友们你们是我的力量，谢谢你们，谢谢你们啊。我们的发展未来绝对会超过所有人的想象，所有人的想象，你们记住我的话，你要记住我的话，绝不会那么简单！啊，你们放心，啊，谢谢大家啦，不打扰大家了啊，我挂了啊，阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
