<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>金黄 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%91%E9%BB%84/</link>
    <description>Recent content in 金黄 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%91%E9%BB%84/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，「今天是」4月20号啦！
「大家看到」王岐山又出来了；中美之间要谈环境治理了。「从」共同治理世界「到」现在共同治理环境、环保。这跟被判了死刑的人在临执行前要谈「谈」哲学、人生，要谈「谈」天堂「是」一模一样「的」，叫生死前的安慰。还有「死人」在进火葬场烧之前得化妆，「是」一模一样的道理。
王岐山在海航「海南」出来「露面」了，干嘛呢？就是让全世界来继续勾兑，我这儿有利益，开放市场，「咱们」共同蓝金黄，共同割韭菜。王岐山出来另外一个证明「了」什么？「就」是扬雄死后上海帮必须再推出更牛的人，同时也「不得不」让王岐山「和」孟建柱出来，因为江家没代表人啦。就「只有」韩正、王岐山「了」，是不是？然后上海的几个人，对不对？孟建柱。同时也说明了“习大神”离了他「们」和西方的勾兑完全不行。你看习的那个稿子了吗？「习」所有的稿子谁写的？「是」外交部写的。外交部写的稿子几乎反过来全是打「习进平」自己脸的。不但如此，大家能看到习的状况非常糟，「他」很恐惧。所有写的这东西都是「表明了」他对这个事情的恐惧，「大家」好好看「看」那文章「就知道了」。
王岐山所谓的「说自己是」“临时报幕人”，为啥说「他自己是」“临时报幕人”？就是忽悠习「近平」。更重要的事情，一个国家副主席「或者」副总统，没有任何一个国家的副总统不等「着」总统死掉，不等「着」总统被干掉的，因为只有「总统被」干掉「或者」死掉，「他」才有机会「上台」。「总统和副总统」这两个职务永远不可能亲密无间。绝对是亲密「的背后隐藏着」巨大的空间，就等着对方死掉。这是一个永远的不变的规则，「就是」亲兄弟都不行。
查尔斯王子在很早的时候「就给」温莎公爵写信，希望他妈妈赶快下台，希望女王赶快“嗝屁”，因为「这样」他好当“皇上” — 就这么讲的。「这还是」亲儿子「呢」，对吧？何况你说他两个「习近平和王岐山是」狼狈为奸，异床同梦的权力的“嗜血者”。大家「从」这就能看到：中国的夜总会「里」，开夜总会的只要那个最老的妈咪再出现的时候，就说明这个夜总会的生意不好了。还有这生意「或者」客人出事儿了，需要老妈咪出来「帮着解决，帮着」拉客人 — 就「是去」找那些大老板、老客人。“来啊！我们最近来了一些小姑娘啊，是吧？还有新来的小伙子 – “鸭子”，「都是」年轻的，还有新疆的。”这一定是缺客了，不是“接客马”「Jack Ma」，是“缺客王”「王岐山」– 一缺客「人」，王「岐山」就出现了，要“蓝金黄”了 — 说明了国内的经济极度危险；说明中共面临最大的问题就是外贸上和国际关系上遇到了灾难。所以现在「习近平」要联「合」王对外「以」解决内部的问题。这暴露「了」一个最大的我们爆料革命所说的「关键问题」 — 共产党完球蛋了！
美国对「共产党」谈环境谈的是什么，战友们？美国给「共产党」谈环境就「好比有」一个杀人犯把一个村里最有钱的村长、最有钱的人和当地最有学问的人，什么美、英、日……所有人「的」家人都已经放了毒了，甚至是杀掉了，而是还偷「了」人家的钱，偷「了」人家的东西，这个时候村长和这些有钱的，有学问的，要跟这个杀人犯这个流氓谈什么？要谈哲学，要谈未来，谈天空，谈环境，这是干嘛呢？「先」麻痹你，「然后再」弄死你。这说明了这个村长和这个流氓之间有不可告人的秘密，互相之间都想勾兑一下。还有，流氓有一个不切实际的幻想：想让村长和这些绅士有钱人放过他，包括旁边「的」“带刀侍卫” — 日本，Japan在旁边呢。
「共产党」希望：你们别打我，咱们可以勾兑。现在这村长，带刀侍卫，还有英国的绅士，还有中东的“油豪”，是吧？好好好，咱可以先谈环境，谈谈治理环境，谈谈哲学，谈谈人生，谈谈未来，谈谈上天……这就叫麻醉！是在人在进入死亡所储存才有的。「像当年」萨达姆勒上脖子前「先给他」屁股上扎一针。这个你们没看到吧？扎一针麻醉一下减少疼痛，基本上所有上绞刑架的都这样。所以共产党已经感受到了美国来给我打一「剂」麻醉针，这是要勒我的脖子，像「把」萨达姆送上「绞刑架」呢。「所以」赶快喊救兵，“现在，哥们咱不打啊。王岐山，江家咱不打了，保住中南坑大家都有利益，都有钱都「有」肉吃。”这是John Kerry在上海遇到了杨洁篪的重挫之后，中共这个不要脸的东西「表现的」跟海外欺民贼一样，永远「把」话反着说。
刚刚公布经济18%增长，然后就在海南「举办」博鳌论坛。博鳌论坛就是BGY论坛。就开始要死不咧咧的要BGY了。把“老妈咪”王岐山给拉出来了，因为妈咪会讲妈咪的话，嫖客听得懂。海外的什么武汉organization，WHO啦，是吧？还有美国华尔街这都要来了。「因为」这都是长期密切「的」关系，嫖客，妈咪懂得嫖客「需」要啥。所以说老妈咪出来了，王岐山！孟建柱还得出来呢 — 你看着啊 — 孟建柱第一站去哪？孟建柱要出来一定去中东，从土耳其「到」中东。孟建柱就是玩这个的，湄公河东南亚是孟建柱开辟的所谓的共产党在南亚的一条情报线，一条所谓给东南亚供给的一个利益线，也是生死线，也是毒品线，也叫黑线。在中东就是土耳其-巴基斯坦-阿富汗，所谓的反恐一条线。马六甲海峡然后到苏伊士运河，到埃及、中东，这一溜干嘛啊？情报线！石油线！暗黑线！要搞“一带一路”什么安保组织，这就是孟建柱搞的，这都要启动。「用」老妈咪、打手、情报、蓝金黄威胁你「美国和西方」，「这些招儿」全来了，「说明」共产党真是没辙了。
习「的演讲稿」我是昨天就知道这个东西「了」，因为我不能说。就大概我昨天「瞄」了一眼就知道习这「演讲稿」是谁写的呢？杨洁篪。王沪宁我都不敢说他有多大的参与，但关键是他身边的另外一个人，姓梁的一个高手帮他写的。这个高手还是懂国际形势的，但就这种情况下写出这个东西来绝对是砸习的。可见党内现在已经完全“正话反说，反话正说。”和当年的胡亥 — 秦始皇的这个小王八蛋 — 毁掉大秦朝的胡亥「和他」旁边的赵高一模一样：指鹿为马，反话正说，正话反说。「这样」才能活下去。
如此看出共产党是完球蛋了。现在还搞DCEP加密货币挑战美元；还要在南海、台湾、整个东南亚我「共产党」说了算；赶「走」美国；然后「在」国内「对」极端的民族主义、极端的所谓的爱国主义「情绪」正在「进行」操弄。大家再看看当年「从」1932到1945年，德国和日本「的情况是」一球样。可悲的事情「是」中国人民，所有的一切「美中所」谈的「关于」环境「的话题」，“老妈咪”（王岐山）出场，最后都是拿中国人的血汗钱，拿「中国人」的未来，拿「中国人」的生命来做交换，养活中南坑几个老杂毛的用血灌的所谓的“人血之花”。悲剧啊！人们「竟然」信，人们特别信！
这就是为什么从过去的新闻媒体，「到」现在有了社交媒体。新闻不属于个人的但是社交媒体属于个人的。所以社交媒体「像」咱们的盖特，G-TV，G-News太重要了。「大家」走着看。咱「们」会把这帮流氓，把「他们」彻底戳穿的，灭掉的。中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1639/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1639/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月21号，3月21号了啊！
这个周末真是很热闹，全世界的媒体啊(都在关注美中阿拉斯加会谈)。你说这个世界真的(有)多疯狂，多疯狂。疫苗死那么多人，那么多人，没有多少(媒体)敢真报道的。真的是我们现在真遇到了一个媒体为王的时代。全世界都在说这个世界谁最有权力？谁最牛？(答案是)扎克伯格(Facebook),Google(的CEO)埃里克·施密特，推特的杰克（·帕特里克·多西），这(些人)最牛。这(是)媒体老大。都在说这话（问）：谁是老大？媒体(是)老大。真是能感觉到，就是死那么多人。这么多稀奇的死的那些人，没人报道，没人敢报道。(媒体)一带而过。
这还不说，就是拜登总统从空军一号上那三摔，咵叽这现在(他成)拜“三摔”了，直接从楼梯上摔下来。哎？！美国媒体媒没报道，世界媒体也不敢报道，因为美国媒体是老大。包括全世界的媒体也都是美国资本(和)中共资本在控制着。你觉得这个世界(让人)害不害怕？再一个，冠状病毒(的真相和来源)没多少人敢议论现在。就那几家议论，而且(在)网络上被屏蔽，不让转发。
只有咱新中国联邦，只有咱G-TV，G-NEWS，我们的爆料革命，我们的战友们不理这一套，是不是？爱他们谁谁谁，咱们就是说实话，对吧？这才是真的能体现到新中国联邦和爆料革命的真正的力量。兄弟姐妹们，看到了谁是英雄？谁是正义？大家这回看明白了吧？应该引以为豪吧，应该引以为豪吧兄弟姐妹们？
这个先不多说，咱再说说更夸张的，这几天都在说的事啊。所有的所谓的阿拉斯加中美两国会谈。只有咱一家说这是演戏，没有任何人知道(这是)演戏。因为咱们知道情报啊，那不是瞎蒙的。你老蒙的是永远不可能百分之百准确的，是吧？只有咱一家说出这是演戏。这几天很多有良知的这种所谓的媒体人，还有政客们跟七哥开会都快疯了啊。为什么Miles，你能知道这是在演戏呢？很简单兄弟姐妹们，我(说)你看这个演戏，我给他们形容了一个：我说中共国假擀面杖子的经济，假的(数据)吹牛。我说它就像一个什么？- 哎它(摄像工具)老自动转唉。这啥都自动，啥都自动。有些事儿它真自动不了。还往回转呢，挺好玩。- 我说你去想想，中共国的经济、军事、(以及)所有的实力，跟美国比，它真的就是一个羊。这没办法。那么美国在世界上(的)军事、政治、经济、技术影响力，它绝对是个狼。咱用这两个动物来讲。那么中共国今天为啥敢这么嚣张？中共敢那么嚣张？因为它(中共)手里面，它绑架了14亿中国人民。还有一个它(中共)在美国有“蓝金黄（渗透）”。它就是14亿奴隶和“蓝金黄”手段所笼络的资源，不就是这个吗？是不是兄弟姐妹们，还有啥可说的？不就是这两招吗。
我(说)那为什么中美阿拉斯加峰会成(了)这样一个滑稽的场面？很多欧美人问我你怎么看这件事情？我说非常简单，看中共和美国这两个峰会我有两个比喻。中共所谓的杨娘娘(杨洁篪)还有什么的王公公(王毅)，(他们俩)就是一个披着羊皮的羊。披着羊皮的羊它还是羊。咋呼的很厉害，左顾右盼，前看后看。在那儿又蹬腿又挠地的，啪啪啪的。它把它自己当成狼了。我说呢美国呢是什么呢？是披着羊皮的狼，是披着羊皮的狼。完了，它(美国)为啥，它真把自己当羊了。为什么美国这个狼要把自己披上羊皮呢？因为美国有弱点，美国不敢当狼。因为这个羊(中共)跟它(美国)之间有默契，要让它(美国)当一次羊。因为回到中共国去，好骗它14亿的奴隶。
咱俩(中美)演戏，这个羊穿着羊皮咋呼的羊(中共)，要开始给你(美国)多送点羊(利益)过来。或者在美国弄点狼肉吃吃，就这么简单。我最终一定要记住，美国狼还会回到本质，美国狼还会是披着狼皮的狼。中共国还是披着羊皮的羊或者(是)被扒了皮的羊。就这么简单，他们(政客)都快笑死了。不管你咋咋呼，你(中共)都是披着羊皮的羊。所以说你(中共)越咋呼越好。它对香港，对台湾以及到非洲，中东，玩儿的这一切手段都是政治手段。一切都是为内政(维持内部稳定)，一切都是内政。
好好看看就是第二次世界大战，希特勒，当时的法国英国，包括日本。很多重大的影响国家命运的决策，当时都和内政，内部政治(的稳定)有着绝对的关系。这全世界的政治都是一家的，都是流氓。但是中共国不是流氓，它是真正的黑社会。它是绑架14亿中国人民的，它是以14亿人民做为筹码跟全世界讲数(谈条件)的。美国人愿意，知道自己是狼，还(愿意)披着羊皮。就是为了获取个人的更多的羊肉(中共输出的利益)和未来吃更多的羊崽子。甚至吃羊胎盘啥的，就这么简单。
但是美国这次是被羞辱了，中共这回是咋咋呼呼的解决了内部上海帮和习大神之间的问题。更重要的事情要捡韭菜，最后(为中共)买单的是咱中国老百姓。两边不管是狼披羊皮还是羊披羊皮，最后两边都得给买单的就是咱(们)中国老百姓，草根。就这么简单，信不信？不信拉倒。像这些天，在美国在全世界，现在开始有人想起来啦。反对种族歧视，反对歧视中国人，反对仇恨。扯淡呢，我们两三年了，我们喊两三年了。没有新中国联邦，没有新中国联邦为中国人把共产党和中国人分开。没有在西方说绝对是共产党病毒，不是中国病毒。没有我(们)一再在这说，这个所有的共产党绑架了中国人民，所有共产党不等于中国人民。要不早之今年说，不（仅）是种族仇恨，一定会是像印尼一样排华事件一样。是种族大屠杀甚至种族大动乱。如果但凡有点良知，有点心的人去想一想，它就是这个结果。
新中国联邦和爆料革命我们每个人，我们的路德访谈，我们的博士军团，我们(在背后付出的)无数个战友们。在全世界各地的上街游行呼吁，和G-NEWS上写了这么多文章的我们的战友和义工们。还有我们现在(的)秘密翻译组，以及所有即时翻译西方和东方的即时新闻的这些义工战友们，(他们)做出了巨大的贡献。让东西方逐渐明白了中共不代表中国人，共产党病毒不是中国人想要的，中国人也是受害者。我们和西方的所有的战友们，班农，朱利安尼，蓬佩奥，Miles余(余茂春)等等等。告诉这(全世界)这不是中国人干的。这个功劳，这个给中国人带来的利益，是用金钱不能衡量的。
这是为什么昨天有一个人说，我要投资你(郭先生)巨额资金，就是因为我的孩子在西方得到了安全。新中国联邦把中国人和共产党分开。有良知(的)人是绝大多数的。所以兄弟姐妹们，永远不要忘了把共产党和中国人分开，干掉共产党是我们唯一生存下去的希望和手段。其他(事情)都是可以往后搁。不要因(为)了一粒灰尘让你失去了未来，所有事都是小事。我们的未来就是灭共，灭掉共产党一切都好讲。它(中共)要装羊，咱就把这个羊打回到原形去。咱弄点炖点羊杂碎吃吃，共产党你完球蛋了。
啊，不信咱就走走看。还是那句话：阳谷莘县县搭县，咱走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1545/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1545/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇～兄弟姐妹们，这真是啊～
这个世界现在很疯狂。啊，皆因为中国共产党啊，刚刚的这个法国的一位朋友给我发信息，说他刚参加完一个法国的聚会，他说他听到的下面从来没有过，都在问病毒和法国的核糖，所谓的核糖核酸检测，疫苗，啊～为什么要买中共的？谁保证这个检测和检测办法是安全的？谁能保证疫苗是安全的？事儿大了，这就是在几个月以前我们一直说的，共产党要搞的疫苗经济，这个温家宝这个贾庆林说的是对的，谁能保证是安全的？怎么谁能保证疫苗经济不能变成疫苗灾难呢？
现在美国看到了没有？这几天两党的多少人呼吁，啊，川普出来，来重组第三党。同时不管如何两党全面的都要查共产党病毒的来源，全世界的科学家多少人站出来，啊～用科学用证据用专业来证明共产党这个病毒里边有人工植入的啊部分
兄弟姐妹们，那还能是蝙蝠腚里出来的吗？你掏谁肛也没用啊，那有植入的，病毒在在这个病毒菌里边，那谁干的？啊，那实验室，实验室谁控制的？啊，中国是一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。哎一定都是党的，只要在中国大陆，干的好事，坏事，都是党的吧，对吧？所以说兄弟姐妹们，你看看这个时代，任何事情经济的好坏，人道的灾难包括对种族的大屠杀，有一样能离开中共吗？离不开。
我是今天，从这是六七个小时就没有断。啊，全部都是有关这方面，然后都是有关如何，啊在香港在大陆现在钱出不来。然后共产党现在到处许愿，大家看到什么swift成立一个什么电子货币，也就是说虚拟货币，啊成立这个机构，大家以为末日来了。共产党想蓝金黄swift，这是好事儿，他蓝金黄他了，他俩弄成功了，咱就坐顺风车！那都了不得了。最后共产党还不是给咱做一锅饭吗？还不最后是咱来接管吗？对吧。这还用说吗？兄弟姐妹们，好日子来啦！
（啪啪啪拍手三下）等着啊，文贵有时间我再给你们播，哎呀～～了不的，了不的了～感触太深了，深是上天要灭共，谁想阻挡也不行！真的是上天要灭共，谁在前边横着谁就是找死。共产党自己找死呢，你想挡能挡得住吗？啊，兄弟姐妹们，好好的珍惜这个伟大的时代，共产党他越疯狂，他会越快的死亡。
姆盖噻啦～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1431/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1431/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 哎哟…看着蓝天白云，兄弟姐妹们，这个，我再这块说一下，兄弟姐妹们，咱们很多战友啊，各个领域，大家看到苹果商店那个战友，就是我们的无名英雄。
00:19 在youtube里边，有n个这样子的英雄。我原来说过，我们的路波切不相信，可能很多战友都不相信。没有苹果店，没有youtube，没有这些社交媒体的幕后英雄，从来我们不认识。但是我知道这些幕后有正义感，维护法律尊严的战友们，让我们这三年，气喘吁吁的，在这些平台上，在这些被串改数据的情况下，等以生存。
00:51 他（她）们知道所谓的民主民运，那些假的反共的那些大外宣媒体，谁的数据是假的。他们都告诉过我，百分之九十以上都是假的。但像路德访谈，像我们战友，像我的那个观看数据都少俩零。大家现在都相信了吧。
01:12 这回洛杉矶这位姓范的，原来在苹果商店工作的这位朋友，诉讼苹果，第一次在美国历史上是受理的。这230法案还没有实施，还没有发生呢，就开始了。
01:29 在youtube，刚刚的，就是我推出两个视频之前，youtube几个战友，特别有两个印度人说：“郭先生，我们一定会告诉你们真相，你是不敢相信的，共产党在youtube有多黑，串改了多少的数据。”
01:47 这共产党太疯狂了。太疯狂了。那么我要告诉战友们，现在法院，头一段时间，有战友告诉说，美国的法院被共产党蓝金黄，被共产党威胁，通过过去大法官，过去的法官都在律师事务所工作的，这些法官通过过去的律师事务所，然后呢，这些事务所跟共产党的勾兑，他们在中国都有分所，然后去代理某个案子，然后去买通法官，甚至跟共产党勾兑一起，威胁法官。
02:21 这些法官，现在是可以不告他，但是法官证据确凿可以告他。而且这些法官一旦不是法官的时候，咱可以告他也可以查他。这就是说现在整个美国西方世界，多么的疯狂，共产党蓝金黄。
02:36 但是我特别要感谢战友，你们给提供的这些信息。早在一个多月以前，我告诉我们的律师团队，他们说是不可思议的，完全不相信，现在他们相信了。完全法官米泯灭良心，蔑视证据。
02:50 我想告诉大家一个昨天和前天发生的更不可思议的事情，在美国发生的最不可思议的事情。最核心部门拿到我们的文件，不到两周，就竟然落到共产党控制的律师手里边，和共产党控制的律师事务所。像那个parase Waller、michael Waller这俩骗子，waller，waller，waller晕我了。Waller，律师事务所第三方付钱一定是共产党付的。共产党为什么给他付钱。为什么帮两个骗子付钱。大家去想一想。
03:26 但是都是国内的战友提前给我们爆料，才让我们爆料革命掌握了重要情报，才让我们站的先机。这是为什么美国要把共产党列为国际犯罪组织。这个意义的重大，没有人现在说清楚的。等有时间，我给大家聊聊。
03:47 衷心的感谢youtube、苹果商店，insgram、还有在google的这些默默的、有正义感的、素不相识的但是支持我们爆料革命、新中国联邦的战友们，一切都是刚刚开始。我们永远不会忘记你们。新中国联邦永远不会忘记你们。
04:07 我今天出去开会，看这西装，看这西装，你看看这西装。中不中，好看不，好看不。很多战友说，七哥拍点照片。
04:23 我没有时间拍，七哥不像以前那么自恋了。现在都戴着口罩，拍照片多不好啊。是不是战友们，安全第一。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1410/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1410/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 今天是11月27号了，兄弟姐妹们。很多战友说，“七哥还没发盖特呢”。七哥还穿着睡衣呢，一直在工作中，一直没有停，很多大事发生啊。
00:18 230法案大家知道意味着什么呀？那真是上万亿的价值砸向咱啊。Facebook，twitter，google玩球蛋了。那只有咱行了。咱想不行都不行了。所以咱们干掉擀面杖经济、擀面杖政治。
00:36 再一个今天看，摩梭里达（Minnesota）马上有重大改变。Pennsylvania明天有大集结。法院一系列决定，听说今天下午还有一系列政治运动。法院、科技、新闻哪一样不给咱们爆料革命、新中国联邦带来前所未有的利好。从来没有过。你拂俺高兴不高兴，你们高兴不高兴。
01:07 啥都不拂了。啥都不拂了。现在，昨天到现在，郑州，还有上海，福建，泉州的战友发信息都收到了。这么多企业倒闭。那是必然的，摧枯拉朽。摧枯拉朽。像滚天雷一样的坏消息冲向中共，滚天雷一样的好消息冲向我们。
01:29 川普赢我们赢。美国伟大，我们伟大。新中国联邦将在世界获得更多国家和政权的认可。你想不高兴都不中啊。这就是天道酬勤，地道酬仁。谁是仁者，最后必赢。
01:48 美国经历这场的政治、经济大选危机之后，别无选择，灭共，强大。重建美国的经济和听神的话，跟着神走。彻底放弃认爹为父，认钱不认爹。以钱当爹的社会时代彻底结束了。共产主义蓝金黄也彻底崩盘了。走着看吧。
02:15 香港将迎来最伟大的时刻，等着看。等一会我还有视频电话。俺的吃饭换衣裳，继续工作。Fight For Hongkong，Fight For New Federal State of China。
02:31 唔该晒。祝大家一天好运气。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1411/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1411/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放歌曲Take Down the CCP）
来啦来啦来啦，声音咋样啊，声音？喂．．．没声音，有声音么？遥望星空，声音声音是有的。是对口型么？不同步，战友说不同步哎。有回音有回音，不同步不同步，有回音还是不同步，还是不同步、还是不同步。现在同步么，现在同步么，现在同步么？现在我发现麦克风可能对准了可能就就同步了啊。现在同步么，现在同步么，现在同步么？中不中，中不中？还是不同步，还是不同步，好点了还是不同步。咋弄咧这是？啥子情况嘛？嗯？啥情况？啥情况吗？咱还不清楚……教室里太多故事了，从小就跟老师老谈恋爱，一说教室这词记起来了、勾起了回忆了。哎呦妈，这一下就那么多人，哎呦我的妈呀，很多人说没有收到通知，但是呢现在看这，刚一上来，呱唧就8千2了，你这还了得了吗？对吧？1万零了，1万零2百零一了。还是很多战友收到通知的啊，是吧？同步了吗？现在同步了没有？声音同步了？同步了啊，啥情况这是？约翰叔叔今天是咋回事？约翰叔叔你在前面显示的全屏不要双屏好不好？现在前面电视上。对啦，你看这个……现在七哥在教室里直播呢啊，正在想着跟老师谈恋爱的事情，给老师写情书，呵呵，坏了这小孩儿在这儿不该这么说，儿童不宜。
声音同步了啊，声画同步了啊。昨天战友现在网络上最火的一个词儿“认钱为爹”啊认钱为爹的时代啊，然后第二个就是郭美啊，我女儿郭美的声音第二个热度，刚才发给我，第二热度，是啊我们郭美声音好听，让爸爸最开心的就是女儿的’’’
……所以你看这个电视上该显示出来是即时直播知道吗？原来说不要了，但这样也行，我能看到即时，但是我觉着这个大电视的效果是好的，Ipad效果就没那么好，是不是约翰叔叔又在那捣啥乱呢在那？你看我站起来啊我站起来……这不是脱裤子呢战友们别想这个，别想歪喽，G-Fashion、 G-Fashion、 G-Fashion啊。这个感觉不错哈？这声音同画吗？……（网友：七哥又对啦，美国一定会取消230条款，这意味着什么？美国新闻结构一定会发生巨变，随后会诞生新的金融方式，一旦取消230条款，上万亿资金将砸向咱G-TV）……中，说对啦，对啦。（继续念战友的名字）这一会儿就26万多啦，现在是声画同步吧?(文贵先生给战友发语音：说什么大恩永记心中啊，战友你得病了就应该听话知道嘛！七哥在直播呢，不能跟七哥说什么大恩不大恩的，咱救的战友多了。只要是战友，咱就是一家人，你有病就是所有战友的困难，大家会救的，放心吧。)……天啊，吓一大跳，这是私人对话！哈哈。七哥没有什么秘密可暴露的啊，七哥从来没有啊。对啦，从昨天我就郁闷啦，睡不着觉。一个这么大的，人类的希望G-TV竟然声画不能同步，还想征服世界，吹啥啊，吹狼蛋了是不是。
咱现在说说今天这个，亲爱的兄弟姐妹们，今天看到这个佛吉尼亚，佛吉尼亚法官拒绝了川普的什么团队。我告诉大家，请大家一定看木兰翻译组。木兰翻译组要把七哥预测的整个大选的结果，滑稽是什么时候开始说的。而且最近我又是怎么说的，二十七天出山后我又是怎么说的。最后一定要看美国的副总统、一定要看副总统，一定要看参议院、众议院。268、268，然后众议院，副总统。这里面的话，七哥不能说透，这场戏大啦！哪向大家想的那么简单？ 今天你就睡醒听好消息——川普赢了，那叫滑稽吗？那叫奇迹。七哥啥时候说美国大选会有奇迹了？滑稽！现在只滑还没稽呢。没有一个人敢讲，等一会我们路波切、我们的Dr.博、我们艾丽妹妹，现在艾丽是我们全家的最爱啊，都爱听艾丽说话。这个艾丽、冠博士、我们的冠博士、墨博士、我们的Dr.博博士、讲的非常好。从来没有人敢大胆的说过，华尔街那绝对是共产党的走狗；好莱坞共产党的狗中的狗、懦弱的 狗；这个硅谷是小狗的狗，简直垃圾；所谓的严肃媒体就是吃垃圾的狗。但是不要忘了，美国法律系统、甚至法官被蓝金黄的、被威胁的，可能比这还严重。如果这次美国叫MAGA——MAKE AMERICAN GREAT AGAIN!美国再次伟大！如果这次不解决深度的问题，美国司法系统被蓝金黄，甚至过去参众两院的议员被蓝金黄，不解决美国情报部门的蓝金黄，华尔街、好莱坞你算个毛哇。美国人就没有安全，世界就没有未来。就这么简单呐，还想啥呢？
现在好几个州，这个州长都在讲述。大家知道美国这个法律系统、美国的选举制度，州长你只要一个不确认，这个总统选就白选了。最后就到什么？到众议院表决去、到众议院表决去，选出总统。哈哈…到那时候就热闹了！到那时候就热闹了！各种力量全都出来了。那就是最后谁捏着，谁有本事捏着所谓的美国这个国家机器核按钮，到底谁是沼泽地的力量就全出来了。
所以说到那个时候，你才能看到真正的较量。我们的路波切现在楼的很辛苦，我们的博士团。所以说兄弟姐妹们，还有这个股票市场，大家你们看这个股票市场的时候，大家你们要看到股票市场有什么变化，不是降的时候就是川普赢了，也不是大升的时候是川普总统赢了。一定要记住，看看我们这个推特上有个叫做政经财经，还有一个财经真相，那是绝对专业的。这个外国人中文写的很好，中文写的很好啊，分析的很到位，这都是坐庄的。只要是懂的都是极少数的，为啥百分之一的人控制九十九的财富？就是百分之一的人，他比你懂得游戏规则，他会操纵还控制着权力。它往上涨的时候，那就是割韭菜的时候；往下降的时候，就是让你彻底完蛋的时候，上下都是你输。千万别跟美国的机构玩，美国金融股市不是个体的，都是机构的。姐妹们别玩！你玩不起！你像凯尔巴斯买的那个港币，现在50%都没了。你投了1块钱，50%都没了，你还得交管理费，你赔钱、你还得交管理费。当时战友们这个要投、那个要投，你能冲动吗？你凡是贪的，想贪那个二百倍的，那这回都贪没了吧。但最终能不能赢啊？最终我觉得肯定能赢，关键你能不能坚持到赢的时候。
一星期前，河南的几个朋友给我说，七哥，河南永煤、还有河南信托、还有什么原来的证券的股份、股票。现在我们能卖，我说卖多少钱？他说人家给50%价格，我说你赶快卖。我说你卖了50%，你要能卖掉。七哥，未来你到了国外来，我奖给你点钱。但你不卖，你什么都完了。结果这几个兄弟都是跟了七哥多年、听话，“啪”一下，股份全卖了。还不错，真卖了50%，就有人贪那个50%，但是没想到这几天股份什么？一毛钱、一股都不允许你卖，冻结的冻结，不让卖的不让卖，卖也是零。多少钱呐！兄弟姐妹们，有的抬高价利，五分利买这股票啊！五分利是月利呀！一年是60%的利息啊！所以贪字，贪嗔痴慢疑，贪者必遭灾呀！不是你的，你弄你家去了；不是你的媳妇，你弄你家睡去了；不是你的钱，你拿你家去了，你都得倒霉。结果这股票，你想占他50%呐！
想想战友们，头段时间多少战友给我发信息。你们感不感激七哥？四月份、五月份的时候，多少善良的战友：七哥，我授权你加入到凯尔 巴斯基金，做空港币基金去。200倍，我认。我说不可以，我不能让你冒这个险。很多战友找我，我要投7000万，我要投9000万，我要投2亿美元，请你帮我投，不可以。而且让我联系凯尔 巴斯，我说也不可以，我一个都没有做。战友们，那几十亿美元呐！战友们拿着现金，要相信我文贵来了。其中一个搞煤的、搞煤矿的战友，一家人被人家干走了50%的钱。好不容易跑出来了，还想赚快钱呐！我说你以为挖煤，你赚了几十亿美元，把你家差点没弄死，还想赚快钱呐！赚快钱就倒大霉，你知道吗？在想啥呢！结果好，现在是感激不尽了，都完了嘛！湾仔码头，这事七哥记得。湾仔码头，这事，我是太记得了。这谁说的，这事我看七哥就是不帮，太伟大了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，七哥给大家从头、几年爆料说的话，这是核心。千万不要贪，你想、你觉得让你花两辈子都花不完的钱，你不要贪，多可怕。咱那个战友，十几亿美元要全砸进去，不就全完球蛋了嘛！你哭都摸不着门。
哎你看，我后面这几个都漂亮，是吧！那花是你七嫂子给我放那的，那个灯也是你七嫂子放那的，是吧！那个杯子也是你七嫂子放在那的。那酒是你去嫂子喝的，不是我的，当然是她的了。这个是昨天。七哥喜欢花，对啦！你七嫂子知道我喜欢花，所以就放花。所以，你七嫂多大度啊！这女人知道丈夫喜欢花，还给你放花。一般你喜欢花，都给你花捏死了，捏烂了。你喜欢花，一个花都不让你见。蝴蝶兰，是没错啊！我一回来，七嫂子给我买好多、好多花，都是我喜欢的花。没事我自己看那花，特幸福，是吧！你自己买的花没啥好看的。这个女人给你买的花，你看着比较享受，而且还得买你喜欢的花。
所以说亲爱的（兄弟姐妹们），今天本来不直播的，试试音话同步，因为随时准备大直播。就是在这美国大选，很多战友刚才发那么多信息，我没法回。咱们大陆的（战友）一醒来，“哇，又这样！” 你别一惊一乍的！他这个美国这个游戏，它只要开（演）下去，一、各州的联邦法院，他得斗一波儿，基本上川普都得输、基本川普都得输！然后各州的听证会，就是当地的立法委员会、就是咱们人大代表、听证会，川普几乎都得赢！最后就打到Supreme Court，就是最高院，打到Supreme Court，打到最高院的时候，川普赢的机会在百分之九十。但是赢了可不会宣布你川普赢啊，他不会宣布“川普你就是总统了”。甚至有可能12月14号宣布“拜登是总统”，都是有可能的！但是他倆最后的（时候），川普这个由于这个官司，由于这个一个有利的判决——有一个州说“我不承认他”，那没用了。就是拜登也不是总统，川普也不是总统。几乎12月14号，川普被宣布当上总统的可能性在百分之五，宣布川普百分之五、宣布拜登百分之九十五。另外一种可能，他倆都没被宣布。那他倆到哪儿去？到参议院去！参议院最后的就是到1月20号之前，选出来一个总统。那时热闹了，那时就热闹了！到那时侯才知道谁是总统！所以说，不管如何川普得干到1月20号！你的心脏要经历的这个过山车。12月8号是个、基本上12月7号到8号，基本明了“谁是总统了”！接下来，往啥走、什么程序，基本也没啥意思了。到12月14号，你基本上你也就落听了。接下来玩的游戏，都是游戏！然后到1月20号，那肯定就是那一分钟宣誓是最根本的！
但是，川普总统百分之一万是总统！这里面儿有什么可能？突然间某个大法官做出了决定，和诉讼当中更加有利的证据，比如说方证的李友抱着个肝儿来了，（说）“俺是李友，俺来自方正科技、北大” 把李友掌握的秘密说出来了；比如说，多米尼在伊朗操作的人、和在国内操作的人、在加拿大的那几个人，出来作证了。那直接就把人都抓了，川普总统就宣布了，这种可能性也是有的。但是比较难，比较难呐，比较难！还有，听说啊某位美女最近跟相关部门联系，说自己是那个帮助…,你像这个明尼苏达（州），明尼苏达是没有用多米尼的、明尼苏达没有用多米尼。但是可能是20万的选票，现在被弄出来是假的、完全假票。那这个20万假票要认的话，那川普总统（在）明尼苏达就赢了。那这个赢了，将大大有利他接下来的案子和判决。
所以说战友们，这个滑稽刚刚滑、到稽。所以说，战友给我发了这么多的信息，我没法给你们回。那么战友们要记住，这就是咱们要学习的最好机会呀！结果都已经知道了，就是你相不相信！贪嗔痴慢疑，那个“疑”，我们的痛苦绝大多数来自于“痴”和“慢”和“疑”！当然啦，“贪”是灾难的根本！“嗔”就是大家都有的毛病。但是，过于贪、过于嗔，那必定倒大霉。这个“痴慢疑”，几乎是每个人，都不相信嘛！事实上，你根本不用管这些，一会儿“噢！Break News！Break News！法官拒绝了什么。Break News！什么什么，啊，什么好事儿，Trending Post，他们这个都是闹腾。包括这个朱利安尼市长，他是英雄，一生中没有输过、从来没有输过，大事儿上从来没有输过；（Shanny Paul）一生没说过假话；那个(Jenny)，那一生中也是战无数，曾经反川普的人；而接下来还有好几个人，马上又站出来几个大律师。这川普总统是百分之一万的赢，什么时间赢、什么方式赢、就这么简单。
所以说，你们看你们七哥这个脸是不是、这个帅气的脸，你七哥永远告诉你真相，不能赢就是不能赢， 赢就是能赢， 谁也不行。你们给我发那么多信息， 我回不回呢？ 怎么回呢 ？没法一一而回。…没办法，七哥就是喜欢看自己 ，怎么办呢你说，咱不要脸的时候越不要脸出水平了。兄弟姐妹们、战友们，你们刚才发的信息，一会看路波切的节目有重磅解读，又是重磅中的重磅。
还有一个就是买G-Club的战友们，说什么时候能收到礼物。我再告诉大家 ，我们已经下了单了，下了数以千套的。包括唐平妹妹的、还有威廉王的，我都已经下了单了，确实漂亮、确实漂亮。我得赶快弄一套戴上，纯银啊、百分之百的纯银啊，是筑刻雕出来的，那都有工价的。咱卖的太便宜了，同样的东西在提伏尼都是一万多美金，而且在康姆哈姆都是一万多美金。咱们卖三千多美金，太便宜了！你想战友们，买了五万卡的G-Club，送你一个手链、两个戒指、几千美金，等于返回去百分之十，我的天呐。那你想想买一万、两万的，也是百分之十，这个真不得了。是从11月3号，大家记住啊。送的人只包含11月3号到1月20号，这个期间买的送，其他的不送。如果是邮寄给你地址有问题的，请和各农场联系、或跟G-Club的联系热线。咱们G-Club的服务热线24小时工作，是在凤凰城24小时工作、随时工作。
兄弟姐妹们，这个是说到要做到的，确实很贵 。我那天说完了， G-Fashion的人真是不高兴，跟我说价格的时候说 ：郭先生，我把账单发给你，你建议完了。我说我呼吁、我当你代言人，帮你卖G-Fashion、卖G-Club，你凭啥不送啊 ？确实他们三个律师建议我取消，不能送 太大了。“我一辈子没见美国人送这么大礼物。”我说你美国人有GClub吗？你没有G-Club嘛，我们不是有G-Club嘛， 对不对？所以说送就得送 ，11月3号到1月20号截至啊。你们看盖特吧，明天会推出来，啊不行，得下周二推出来专门给你们戒指的确认的奖励，千万别忘了，这个是一定的。大家很多人问我， 我再明确了。
另外战友们，在如果你的G-Club买的不顺当、买的不顺、 在网上付款不顺当，可以通过当地你加入的农场、或者你相信的战友和农场主，由他代买代付，都没问题。只要我们推出去的农场、承认的农场都算数，我们承担责任。所以说回答完了，G-Club可不可以在农场买？可以。是不是那个奖励真的有？真的有。11月3号到1月20号，这个细节我已经不再说了，你们星期二看出来视频和那个细节都是有的，这确实是一笔大的花销。
那另外，那个项目是不是结束，10月30号结束，个别农场可能给延长一段时间。G-TV椅子的已经是确定完，G-TV现在要退款的，Sara那里、在整个在这个VOG的所有要求退款的，正式在上周被批准，ESEC和检察院办公室同意退。钱在账上人家Sara钱在那搁着等着退，钱希望退，很快Sara全给你退完。需要退的VOG的，你赶快找Sara，都给你退了，赶快要求，别犹豫，都给你退了。我们在G-TV原来的这些人要退的，马上也……我们正在等通知啊，只要是通知一下来，马上给你退。其中的60个人，现在80%的都转成各农场去借款去了，然后剩下的全部给你退回去。所以说G币、G-Coin通过各农场……通过各农场买的G币、G-Coin，就是你通过转，你有几个选择，通过各农场给你解决，其他全部解决了，包括苹果的、苹果的买的G币的啊。兄弟姐妹们，中不中？说了算，说了就兑现，这就是对敌人小平头，不服咱就干，对待战友说了就算，这就是咱爆料革命。国内的任何战友，你们的付出和你们的信任都不会让你们失望。
从昨天到今天，很多很多战友都在问我，怎么能继续投资G-TV，好多好多人啊，我没办法一一的回战友们，G-TV的投资已经停了，下次第二次私募要在几个月以后。我相信你们都知道了，美国总统推出来，因为美国国家的安全，必须停止美国230法案。一年前我就说过、两年前我也说过，爆料革命这是个照妖镜，会照出西方被共产党蓝金黄、和共产党勾兑的一切的妖魔鬼怪。那些所谓的严肃媒体、所谓的中立媒体，全部都得完蛋，推特、Facebook这些、Google都得完蛋。那你想想230法案完了，G-TV、G-News、我们的盖特，那可以上万亿的价值在等待着我们。所以很多人都不是傻子，都想来投资，请和各农场联系，各农场会给你们答案。所以说战友们，我没办法一一给你们回啊，我没有办法一一给你们回，请和各农场联系，好吧，兄弟姐妹们。
所以说兄弟姐妹们，你们所有要回答的问题，我不能一一而回答的，请大家不要介意。这个我在这给大家说了，你们要投资G-TV，我是完全可以理解这种心情的，但是最大的利益应该是给我们最早G-TV椅子的。然后很多问G-Coin、G-Dollar怎么办？我再回答大家一下，请和各农场联系。所有G-Coin，就是虚拟货币上线那天起，就是在市场上流通了。你那一天买的，你第二天就流通，它涨了你就可以卖，跌了你也可以卖，你就流通，你就换新钱儿、换新钱儿。而且是世界上唯一的一个货币：以黄金挂钩的，作为储备的、作为黄金储备的、有黄金储备的，唯一一个、唯一一个在G-Fashion可以买实物的。未来也可以在全世界、很多去由各农场联系，想办法接受我们的G-Coin。像日本的你洗一个那个桑拿呀，像新西兰你去买花啊，荷兰去买郁金香啊，是不是，澳大利亚去这个，去买那个澳大利亚农作品啊，是吧，是不是到这个凤凰城，你要干什么，都可以！
战友们由各农场拿着我们的授权，去找各种商家，从酒店到飞机任何事情，想办法找合作商、接受G-Coin。但它是世界上唯一一个G-Coin，立马在全球使用的，就是我们这一家，黄金挂靠本位的唯一的一家。另外它还有个公币——叫G-Dollar，G-Dollar就是你拿1美金买的，永远不会跌、永远不会降。就是你拿1美金进来，你随时永远可以拿1美金走。所以说它是1美金1个，永远不涨不跌。那么你占便宜，比如美金跌了，那你就赚了；美金涨了，你也赚了。那你看你怎么理解，是吧。
所以，那个从G- Dollar里边那个账号，因为都是APP嘛，随时你可以转到G-Coin去、虚拟货币去。从G-Coin里边，你从市场交易你随时可以再回到G-Dollar来，世界上独此一家。就是我告诉大家的，G-Coin、G-Dollar就是美联储、就是证券公司、就是储蓄银行，就是市场大宗货品的敏感的、这个标准衡量器，世界独此一家！就咱们。所以说，所有的第一批G-Coin不会对任何人，只会给最佳的、第一GTV的椅子，和参与后期借项目的，还有一个就是G-Club的会员、还有就是我们的各农场主。这些东西都会给各农场主去，由各农场主分给所有的战友。而且，我再重申一遍，美国、加拿大不是不能买，是可以买的。但是呢，这个G-Coin、G-Dollar得在美国申请执照以后才能买，因为咱现在执照还没有批下来，所以现在要买的话呢，去澳大利亚、瑞士，或者欧洲其它国去买，具体第一批能在哪国买，请和各农场联系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1174/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1174/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬战友们好啊，今天是6月15号，大家刚才我发了盖特以后呢，大家知道这个，美国之音啊，他们还有很多其他地方人打电话问我，说这个阿曼达，这个被fail掉了啊。然后呢，他自己公开说自己辞职了，问我什么看法，我说这个，很简单啊，非常简单，最关键的问题是什么，战友们，从4月19号2017年到现在，所有我们当时要爆料的王岐山，海航，以及在美国的蓝金黄，三F方案，都给sasha龚和美国之音都说过，包括对美国的渗透，啊。这个但是呢，现在过去三年了，所有的事情都发生了。但是呢，到现在美国之音啊，才换了这位麦克先生，这位麦克先生是非常棒的，才把这个阿曼达才给他弄走啊。这个真的是，这就是你看到这个美国的这个效率啊，这是这是个效率的问题，还有一个美国社会存在着这种被共产党深度蓝金黄的问题啊，除此之外大家看到sasha龚，还有这个当时美国之音采访我的那些人，如果那些人能等待，耐心的等待啊，他今天有可能就要回去了。就是没耐心，就是没有信仰，就是不执着，完了吧，歇菜了吧，没办法啊，狗眼看人低，狗眼看人低。还有一个自己吧，就啥都不是啊，大头症，动不动批评这个批评那个。当时在跟班农保持好关系，这是班农先生最好的一个朋友，最起码推荐你吧。这是神经病啊，这是灾难简直是，再一个跟共产党走，你不会有好果子的，不会有好果子的，所以说亲爱的兄弟姐妹们，这些都是我们人生要吸取教训的，这个这个最好的例子啊。另外一个，我今天他们刚才打电话问我，说你还有什么看法，我说你要好好问问，过去30年所谓的中国海外民主民运人士，吃微微吃饭，啊，拿你们的工资现在能拿嘴讲。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月18日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/557/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/557/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这么多人啊！这 没预告啊！突然袭击啊！又来骚扰你们来啊！
亲爱的战友们好！今天是1月几号？对1月17号。文贵从早上工作到现在，这个采访，开会，稀里哗啦一整天！丰富的，充实的生活。我正在学习路德先生被蓝金黄的视频啊，路德先生赶快要「我没被被蓝金黄啊」。「眼睛有点红啊」，哈哈！战友们，你们也太尖啦！视频怎么样？清楚吗？声音清不清楚？刚刚的哭过，眼睛当然红了！
亲爱的战友们，这个过去两年啊，好多战友都给我发信息，就问：「郭叔，怎么能挣钱啊？怎么能发财啊？」过去战友老问我，说这个怎么能挣钱呢？拉斯韦加斯的欲望发泄之地，文重，没错，都是低级人欲望发泄之地，低级人，高级人往那发泄去吗？不往那发泄。战友们，有没有人想发财啊？想发财的举手，想发大财的举手，啊！想发大财的举手！战友们，我今天可不录播啊，不录播，直接就这么出去了啊。
政事小哥没了吧？路德没了吧？SARA没了吧？找不到了吧？突然袭击又不行了，战斗力不行了。这脸咋这么亮啊？RO要赚钱，理工男要赚钱，「我想发财」，好！七哥要告诉你发大财的办法今天，发大财的办法。Sara来了，我们在呢。就是嘛！啥意思？让你们赚钱啊！Sara就是不能消失，你消失了，这多难受啊！你看看啊！首先得锻炼，你说我早上到现在5点多，你说我一天见了多少人？说了多少话？
海参山东人这位战友叫，「我想要钱，只要够花就行」，这个「够」字，什么叫「够」这个标准啊！那像王岐山多少钱是够啊？那孟建柱是多少钱是够啊？嗯，「有法制才能保财」，没错！没法制要钱干嘛？要你命啊？所以战友们，咱现在啊，今天就跟大家聊聊天啊！这个怎么让大家赚钱，我今天就给大家找一个好办法，啊！这已经说了两年了，实际上。今天我可以非常，非常直接的告诉你们，现在希望战友们给国内的所有体制内，还有一些大企业，特别是在美国上市的企业传达一个消息，有意者请给文贵联系，或给我们的Sara，木兰，路德啊，政事小哥可别联系，政事小哥一联系就没了，就给藏起来了！这个不中，还有我们的很多战友们，这个可以联系，什么情况呢？
今天我可以确切地告诉大家，只要是，比如说马云，阿里巴巴，我今天只点这名字啊，阿里巴巴，马云。还有在美国上市的公司，只要你掌握它的内部上市的虚假资料，虚假财务报表，和上市公司的虚假材料，这家公司所有获得的财富，你可以得到15到30（%），非法获得的财富。现在最重要的事情啊，过去有这个政策，不会给你别的，他需要你全面配合。现在我们跟相关部门谈完以后，如果你有这样的数据，除了获得的财富之外，rule of the law 的基金，还有一个rule of the law 的 society，Society就是C3、C4牌照,，可以帮助你在政治上得到庇护和申请，我们会帮助你提供最好的律师，我们可以给你提供最好的地点，安全地点，比如说你愿意待在城市里，我们在城市里给找一个地方，愿意待着山里边，找一个北卡罗讷州啊，黄石公园啊，给你提供，而且你的家人上学我们都会从头负责到底，会给你签署合同。
在几天前，我漏了这个苗头以后，我们法律上进行了论证。国内就有人和我们联系，今天下午就有人愿意提供我们一直在说的某家公司，不能说啊！比如说，HNA这种公司，海航，那你就可以提供，那你就赚大钱啦！就可以赚大钱啦！所以说战友们，这是一个天大的发财机会，这是一个关于知情在美国上市的中国企业的所有虚假报表，和银行信息，和非法获取资金。
第二个很关键，任何知道国内国营企业在海外并购当中利用行贿腐败，或者以国有企业、私人企业掩盖身份做的非法交易，一样可以获得15到30%的这样的回报。当然了，你这个获得的回报，可能是平分啊，也可以谈哪，三七开啊，二八开啊，同样可以提前给你签署，我们给你提供这些政治法律安全上的保障，协助的这些合同。
然后呢海航的信息数据，在海外并购的合同，海航在海外所有的转账，包括上市公司，所有这些公司，非法转账，也就是洗钱，跟海外的贿赂、行贿等所有的这些信息，都在我们范围之内。都在范围之内。这是第二个。第三个，亲爱的战友们，任何在海外基金金融机构工作的，很多很多人，我今天就见了一个非常非常重要的人。这个人告诉我说：中国的几万亿美元的洗黑钱，几乎都有中国人参与。
接下来，各国包括美国，会对像UBS，德意志银行、海航、阿里巴巴、腾讯等类似中国的大公司，在各金融机构海外机构里面所有的资金活动包括family trust，还有利用海外
的所谓金融机构的结构性的，藏的财富都包含在内，都包含在内啊。所以说战友们，如果你们在这些银行工作，掌握了这些共产党的子女和他们以家族信托各种形式藏匿的财富，全都在我们基金帮助和救助的范围之内。有些我们可以倒拿钱，不但你能拿到这个回报，我们可以倒贴钱给你，不但不跟你分成，倒贴钱。
所以这是不是发财的机会？光在家等着钱来不了啊，这得行动啊。国内的这些90后，80后，70后都在这些公司工作，要学会掌握财务信息，学会在银行工作的留信息。包括有效的掌握盗国贼，用虚假护照在海外旅行、飞行记录，特别是私人飞机，包括这些盗国贼们到国外去夜总会的视频，包括共产党官员在海外旅行的视频，都可以按价码算，我们都会给你。
我们刚刚今天下午和一个非常重要的一个战略性合作伙伴进行了一个战略性的合作的框架。 他要给我们捐4亿美元，4亿美元啊4亿美元。 他捐完钱以后我们可以把这个付款单给大家晒出来。4亿美元他就要求干一件事，就是要保护来提供了共产党在海外藏匿黑钱的所有人的信息和法律的安全保证。木兰来了木兰来了， 七哥好， 赶上了，两次没赶上。 哎呀，这回来了，好！
所以战友们这算不算赚钱机会？多大的赚钱机会！再一个海外房地产，不管是美国欧洲加拿大，只要你知道的房地产是盗国贼来买的，非法的钱洗钱脏钱的跟我们联系，我们马上派团队跟你见面，这个房子总价的15-30 可能就是你的啦。有些如果我们一查确实啦，比如说王岐山家里的房地产，我们马上就可以现场跟你兑现现金。
这王岐山听说排练了几个月要在达沃斯和川普见面，啊川普总统， 结果没见成。 这要跟穆努西见面，这穆努西也不去了，美国代表团都不去了。不但不去，这两天有大行动。王岐山同志相当滴倒霉呀！
所以说战友们， 房产、旅行信息、银行信息、这个 Family Trust，还有非常关键的他们的私生子女和情报信息。现在Rule Of Law 马上跟你接触，还给你政治安全经济安保团队的保护。你说这事你不干你干啥？
今天这个这个跟人家谈得我有点兴奋那，虽然累了一整天啊。这会儿很清楚是吧？我发现郭媒体有时候跟发高烧似的，一会好一会坏的，有问题啊。50个观众……哎这个不用看，不可能50个观众的。每次上去都是在这个这个100万以上，100万以上，都100万以上肯定的。然后就马上就变成了600万以上。 在国内很多这个团儿，团儿， 团儿啊
所以说亲爱的战友们，这就是文贵今天要给你们报告的内容。大家赶快现在学会掌握信息，掌握这些金融信息，房地产信息，飞行信息，特别是美国上市公司的虚假报表虚假信息。现在是美国和西方欧洲非常地急迫地等待着。我现在不能告诉大家。 非常高兴地看到了当初被共产党蓝金黄的某个媒体，第一个报道了过文贵强奸案的那个媒体，结果那个是原来吴征的手下， 到了他们那个北京站打工，然后爆过文贵强奸案的媒体，也成立了最强力的最专业的队伍在调查中共我说的以上这些问题，接下来会有一系列的报道，一系列报道。过两天我让你们， 看看吧春节，我正在想，是否有两个视频给你们放出来。放完以后你们这个春节会过得极为刺激极为兴奋，但是你会抓狂，你会抓狂。
那么春节联欢晚会这个反应啊西方也有反应，很多媒体都想参与现场，现场，到现场直播。今天下午，我还去了某个地方，我们办公室之外的某个地方，可能在外面找个直播站，就看能容纳更多的国际性媒体参与。所以咱这搞的春节反共产党的洗脑，中国人只要别想明年一年都倒霉被骗的话，就别看春晚。反洗脑，反被骗，反倒霉，听真相，救命，要健康，要安全，看「文贵看春晚」。 海外的媒体要参与以后，会把它当成一个爆料的一个事件。
亲爱的战友们，你们要发财呀发财，赶快用心吧，身边都是机会呀。今天他们给我说几万亿的美金藏在哪儿？ 「藏在哪儿」这句话说的太好了。所以说战友们，这几万亿如果大家能找到的话，你得多少钱？几千亿的佣金那。 然后你一辈子的安全，享受着保镖，享受着最安全，而且会得到绝对的庇护。卧薪尝胆，很少出现，最近又出现了。 太好了太好了！卧薪尝胆，想你了，啊！
战友们，汇报完毕，我要继续开下个会了。
为大家祈福！
一切都是刚刚开！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月16日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/553/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/553/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是一月十六号。文贵继上午直播报平安之后见了媒体开了会，刚刚获得了重大的好消息，向大家报告。第一个就是王健案，王健之死，之谜的真相，有了重大的突破。我们在南法的工作团队，多日来和当地的有些部门和有些人士的积极合作后，我们找到了当时王健先生的尸体的停尸间，工作人员和参与了当时去所谓收尸的其中一个人，出面作证，并签署了法律文件。完成了有效的法律视频取证。在公证机关和相关的合法调查公司的面前签署有效法律文件，并完成了视频的取证。这是个重大的突破。
我相信这是上天，王健先生的灵魂，再一次地帮助我们，帮助我们寻找到他的真正的死因。这个真相，这是上天的帮助，太好了。我们在1120以后，到现在，两个多月，我们一直在全面地几个团队工作着。我们本着在过去的教训的基础上，不先说，不早说，不说那么多。所以说呢，今天这个消息实在太棒了。
接下来我们会有一系列的重大的行动，但是我们不会在很短的时间有任何的公布，就是为了要达到，我们要把王健先生的尸体合法地通过法院申请令，取出来，然后验证，验DNA。另外一个就是获得南法更多当事人，和警察，消防，停尸间，教堂的见证人的团队。继我们上次的几个出面作证的人之后，现在这是重大突破虽然还有几个人可能也随时会有重大的改变，这是非常非常重要的。
另外一个比较大的突破就是吴征案，和博讯韦石案，包括蕊马强奸案，我们获得了重大性的突破，现在什么突破还不能说。接下来我会公布。就是我们有了有效更扎实的证据证明这是CCP控制的，吴征造假，然后他们就欺骗美国法官法院。这些都是好消息。所以向战友们报告。相当地兴奋。
然后呢我再说一遍，咱们的春节联欢晚会，看来是让很多人恐惧和害怕。这两天来我们收到了很多来自各方的威胁和恐吓，包括也有说情的。不要爆这个主持人啊，不要爆这个官员啊。不要爆这个事儿啊，特别是江志成啊，不要爆啊。香港某某富豪的事不要爆啊。然后海外资产不让爆啊，
然后刘呈杰，我看现在刘呈杰是真呆不住了。刘呈杰最近替他说清的人很多，包括今天我接受采访和接受听证，和刚才签署的法律文件当中，很多人都在问到刘呈杰的事情。为什么，我相信美国和纽约的司法机关，很快对海航慈航，还有关海航上市公司，和海航在美国跟高盛之间这种关系，包括跟黑石，我相信会有一系列的事情发生。所以接下来，海航的事情会非常的热闹，刘呈杰的事情会浮出水面，贯军的爹娘哈，爹就别说了，王岐山，贯军的娘，贯军的家族也会浮出水面。
所以说现在看来，2019年挡都挡不住的是一个真正的真相之年，爆料收割之年，定点爆破的关键之年，我认为这非常的重要。春节未到，我们已经感受到春天向我们大踏步走来的这种让人激动的这种好消息，同时今天我更加感受到全世界媒体，深深地感受到了西方
被蓝金黄被3F的项目的对他们的危害。而且即使是过去受到王岐山很多恩泽利益的人，现在也在转向。所以说，我亲爱的战友们，我觉得2019年会是一个风云变幻，但最终是CCP倒下的关键的一年。可能要提前来了，好事情啊。
但是，战友们我们要戒骄戒躁，沈得住气，稳得住，搂得住，经得住蓝金黄。这是非常非常关键的。据我所了解，最近对外蓝金黄的队伍非常之大，力量也很大。但是，中共也很聪明，对那些不值钱的，像什么郭宝胜，这些烂人们，欺民贼们，要不给钱了，要停料了，停喂料了，停给钱了，停止供应了。因为他们不中。比郭三秒还差，我郭文贵只有三秒时间，他们也就一秒的时间。三秒实在太短了，一，二，三，。他们也就一秒的时间。所以说经过这一两年的奋斗，欺民贼们和被蓝金黄的这些混蛋们的能力，实力，智商都被见证完了，都不中。不中。还不如郭三秒呢。
所以说接下来的2019年会有新的面孔出现，会有更多的能人，所谓的能人，有本事的人会出面。咱们做好迎接这些欺民贼和蓝金黄力量的挑战吧。这都是小事。我深深地感受到，西方世界在迅速地在苏醒。对中美贸易，我再说一遍，中美贸易一定是个滑稽的结局。我现在不说，就像我去年一直说，欧洲，很多国家会突然间苏醒，突然间翻脸，骗你钱，搞贸易，拿到利益，一定跟你翻脸。现在大家都看到了。
非洲，更多的国家会翻脸，东南亚国家会有很多人翻脸。这就是咱们爆料革命和文贵做的巨大工作。还有很多不露脸，不发声，真正的是反CCP的很多力量都在工作着。那些力量是巨大的。远远大于我们爆料革命，更大于文贵，文贵是极为渺小的。这些力量集体地工作，还有在世界上的发声，和默默地对盗国贼的打击和揭发，起到了关键的作用，关键的作用。我真是感受到了。
现在前所未有的在国内国外，有一大批的坚定的反共的力量看到了希望，他们在默默地工作着。我深有感触，深有感触。刚刚我见的朋友，说的一些话，我说我很感动，你终于醒过来了。作为一个这么重要的人士，你能这样看待中共的威胁，是很让人欣慰的。当然他也是最近见了很多香港，台湾，新加坡，包括日本的一些企业家们，包括国内的一些基金的经理们，了解真相以后，他做出了这样的决定是非常好的。
可以说现在，爆料革命反共的整个的，我们的整个运动，在分秒，分分秒秒在巨变中。这个中美贸易会滑稽地收场。会成为一个重大的对我们有力的力量。台湾，香港，新加坡海外力量，以及各个国家，包括日本，都会有重大的政治性改变。大家好好看看，日本这些年来，出了一个最棒的日本的首相，就是安倍。安倍充分地利用了现在国际上风云变化的政治形势，他刚刚签了日欧贸易协议，还有一个太平洋贸易协议，这绝对，大家没有注意到，这可了不得的，这个是对日本的经济，亚洲的经济，对反共有重大的帮助。
接下来的欧洲和日本的合作，占了世界上60%的经济体。美国最后我相信会返回到和日本安倍一起来签署CPPT。所以说整个CPPT这块儿对整个中共经济是巨大打击。我觉得日本这些年出了一个伟大的首相，安倍桑。而且出现了一大批日本年轻的政治家。刚刚我和我的其中一个律师刚刚见完，他从日本回来。我们和日本的几个团体签署了一个秘密合作协议。就是共同分享盗国贼在日本的所有的子女藏匿的资产和不法资产。这是一个非常好的决定。我相信我们会发生很多事情。在日本展开一系列的反CCP，反盗国贼的重大的行动。
这就是文贵直播向大家报告的全部情况。
一切都是刚刚开始。谢谢亲爱的战友们。再次为14亿人民祈愿！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/470/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/470/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是11月1号。
哎呀！太搞笑啦，我这个摄影师啊！是个大帅哥，是我们团队的一个专业人士。大家可能看到了啊！最近我们的这个视频效果，还有加上GUOMEDIA这些CI设计呢，哦！都来自这位先生。我们团队的一个……过去在一个美国CBS工作的一位专业人士。啊！这是我们团队增加的——哎呦！这套设备呢，全都是他置备的，啊！一大堆。所以呢，现在走到任何地方，他都要……除了我进洗手间之外，他都要给我录像。噢！本来我是不同意的，后来经过「郭媒体」，还有律师团队的建议下、强烈地建议下！说应该记载着我一切的行动。 “行动”不好听吧！太高级啦！啊！——叫“行踪”，啊！叫行踪。
然后呢，这个新的团队啊！希望大家多提批评、多提建议。我真的是，啊……从昨天到这儿，到现在。我真的是睡了大概两三个小时，哇！不超过三个小时。一直在讲话、一直在讲话啊！这个刚刚的，我才回到酒店，回来后我马上把西装脱掉，洗把脸。然后呢，我这一天，就刚才吃了一块儿鸡派，一盘青菜，哦！也没怎么吃饭。因为我就一直怕睡着嘛，不想吃东西，噢！一直就在这儿开会。
哇！我想给战友们报告的是啊！就是太多太多事情了，太多事情啦！因为我是向大家报告，让战友们啊，知道这里都发生了什么，今天不爆料。呃！太多太多事情啦！我见了这么多牛人呢，哦！今天绝大多数，都是我过去从来没有见过的啊。我举个最简单的例子，这个人曾经是克林顿总统时期，一个最重要的幕僚。 啊！跟王岐山先生很熟很熟，跟刘鹤先生铁哥们儿！啊！跟中国的几个国家领导人，那就是哥们儿。多次跟习主席见面啊！呃！
后来，帮助了川普总统选举，进了川普总统的内阁。然后，自己辞职离开了。现在是在一个媒体，噢！在一个媒体做事情。他自己还有一个基金，啊！这回加入了我们的反CCP大联盟。他给我讲了一些故事，因为我没有那么多时间。因为我们今天……大概五个或四个人的时候，坐在这里讲的时候，他过去的一些经历吧。这些经历，就是他和王岐山的见面，哦！王岐山的见面，呃！一些细节。从过去，王岐山告诉他，你要帮助川普选举。啊！为什么帮助川普选举？ 川普赢了——他就关心和我做交易、关心贸易、关心钱，啊！做这个交易。他不会关心人权，他也不会关心宗教，他也不会给我麻烦。赶快支持他、拼命支持他！这是他的……这个人真的是，回来帮助川普总统选举，很重要的一员，哈他说你看王岐山，当年，他是最拼了命地找所有（认识）的美国人，就是要想办法让川普总统当选。
但是，做梦他也没有想到，做梦也没有想到——川普总统带来那么多麻烦！因为我觉得，太多我见到的这些牛人，太多我见到的这些牛人，都在关心刘鹤，——说刘鹤还能活多久？刘鹤是否会进监狱？刘鹤会是什么下场？啊！因为他们感受到了，刘鹤要么被抓起来、要么被免职了，要么会怎样、怎样……！所有人都在问我的意见。我告诉大家说，刘鹤不会有好下场。被免职、失去自由、被软禁，这是最好的方式。我说他很有可能进监狱，也可能什么不幸啊…… 病呀……什么地啊！我说其他选择就是跑美国来。刘鹤副总理——刘鹤先生，是他们现在很关心的人物，刘鹤先生在美国有很多朋友，啊！
刘鹤先生官方讲的话和私下跟他们讲的话完全不同，从这点上我完全认可的——就是刘鹤副总理呵，刘鹤先生本人骨子里面是亲美的，是亲西方的。他骨子里是反对这个私有企业国有化，他骨子里面反对的是，这个反宗教化，还有个人崇拜主义；而且他骨子里面，他认为这个世界贸易应该是更加公平，而且基础就应该在可执行的一个法律基础之上的——这确实就是刘鹤先生，这就是我一直以来说的。但是大家都认为他那一套执行不下去，会被这几个人干掉。然后关于这个他们跟王岐山先生的很多信息，我都不一一多说了。
在一个大家关心的是台湾和香港的问题，台湾和香港的问题这个大家几乎是一致的——现在台湾的被蓝金黄，台湾内部的经济被控制，这个程度，大家都比原来想象的认为要严重得多得多。在一个香港现在的没有人权，没有法律，这个整个彻底被控制，没有任何所谓的“香港基本法”的概念，被伤害，然后呢，所有的外国人叫他感受到一种威胁——投资不安全。当然，这个讲话也不安全，而且现在是越来越向大陆了。在这些基础之上，他们非常关心怎么办。
还有一个，最近这个巴西选出了新总统，还有这些南美国家接下来即将的变化，还有港币和人民币的变化。他们都认为，在下周二以前，可能人民币会跨过7，跨过7的目的就是为了影响中期选举。然后呢，这个人民币被操控的事情会提上桌面。川普总统今天发了信息，推特，说这个，我要给做个交易呀，跟中国……不可能的，这都是临时的，这都是临时的——就是让股票涨一涨呵，有利于中期选举，大家都在玩嘛。但真正的是，现在华盛顿都明白，整个西方世界都明白：没有一个合同可以彻底解决中美之间的贸易和各种问题。现在所有人都认识到了，中美之间的问题，核心是：价值观、宗教信仰和文化，再加上核心利益——谁当老大的问题。哪能一个合同解决——这不可能的。
所以说，整个我觉得，跟见过的朋友和没见过的朋友了解以后发现：虽然我觉得真的是美国太不了解CCP了，但是现在比我们想象的，在这个一年以前或者半年以前，那是变化太大啦。西方一旦是觉醒，西方一旦感觉到他被骗了，被玩弄了，这个反作用力是巨大的。另外一个我觉得，真的是，整个咱这个在西方的经济领域，和国防、军事、科技、知识产权，文化和信仰领域，所有人都在苏醒——飞速地
在苏醒，在（被）唤醒。所有人都在这一段时间里面，都知道了川普总统——过去是中共看低他啦，低估了他啦，现在，大家知道了发生了什么。
接下来，大家认为不管中期选举是输还是赢，川普总统都会义无反顾地，bang bang bang地继续延续下去，不可能有什么交易——只有一个谁存谁亡，谁生谁死的问题——这个结果。然后整个在非洲、中东、亚洲、北欧，之间的整个的影响力，和这个货币，和市场占有率，和科技推行，和未来的商贸，和能源战略、国防战略上，都将巨大的变化。
我不觉得现在，在华盛顿呵，这个说是只有这个文贵爆料起到的作用——这绝对不是。我觉得有太多太多的力量——能感受到——都在华盛顿，在游说，最大的力量还是CCP。CCP在周围，整个周围所存在的任何空间里面，这个力量是超出我们常人所能想象的，但是我是知道的——沉默的力量的力量是巨大的，巨大的！而且这个影响力也是巨大的。然后（还有一些……）比如说，这个反腐分子，这个被反腐冤枉的，新疆的维族人，还有香港的、台湾的，以及其它国家的。而且我觉得最近特别重要的是，我们替新疆人民呼吁，替新疆的呼吁，这很重要。
比如说今天见了巴西的总统最信任的人。我就说，你唯一的你未来能得到重用的事、你得到重视的事、你可以做交易的事情、让他们关心的事情，你先见达赖喇嘛。见完达赖喇嘛你就开始支持新疆，呼吁新疆问题，然后跟台湾建交，然后就呼吁香港的民主、自由、法制。我说你看看中共会怎么看重你？会相当看重你！只有这样才能让你有价值。
然后接下来，明天晚上台湾的一个电视采访班农先生。我给班农先生建议，我说你一定要&amp;hellip;还有其他人也要被采访的，我说你们一定要在电视上讲，不要被CCP吓倒，吓倒你们就完了、你们就死定了。
再一个就是明天在加拿大有重大的一个演讲。有其他的三个人还有班农先生和前总统布什先生的一个助理，在那PK，现场直播。然后在伦敦、在巴黎有两个重要的演讲，都关于共产党CCP在西方的渗透的。
还有一个接下来会在华盛顿、在纽约、在洛杉矶、在旧金山，还有几个大的最高层、世界级的人物在演讲，都是最高级的会议啊，金融界的、技术界的还有一些媒体界的在讨论：到底CCP在西方现在有多大的影响力。
接下来这些人，都会汇聚到一起，会在纽约有个巨大的会，在会上会讨论在中期选举之后，美国到底和中国怎么面对未来，到底美国和中国之间是什么问题。就象我昨天和今天一直在讲的，我说你们总统一直在讲的是什么jobs工作，中国偷走了你的工作。我说偷走你的工作太简单了，这太小的事了，偷你工作又能怎么样？这不是牠要的事啊！偷了你工作他能干嘛啊？大家都是为了活着而已。偷走你的钱！这才是可怕的！你工作吧，你工作完了为谁工作？
你钱没了！你工作完了付出了血汗你的钱被别人弄走了——偷掉你的美元，偷掉你的未来，偷掉你的孩子——这才是他们想要的！为什么？他们挑战你的信仰，挑战你的文化！他们真要的是3F你，是BGY你。所有的人的人现在对BGY、对3F有重新的认识，到现在为止，我没见过一个西方的牛人，我也没见过一个真正的西方人对BGY、3F有反对意见的。从来没有，啊。
我给他们举个最简单的例子。我说巴西的某军人，有一次，被中国的北方兵器，还有中国银行邀请到，到中国访问，先飞到了香港，到香港以后，这哥们拿了另一个名字的护照啊，说是他私人，先到香港先看看他的朋友。结果他穿上牛仔裤，拿着另外一本护照，坐着直升机，bia，几十分钟飞到了澳门。到了澳门，到了永利，啊，几个人跟着他，顺便堵一下。哎？一押赌，赢了，再押赌又赢了，十次赢七次。哇，兴奋了。本来晚餐，完后推推推！一下玩到11点。
赢多少？赢了130万美元。这哥们就兴奋了，这今天我这运气太好了，你看看我这太好了，高兴了。然后就吃晚餐，吃到凌晨三点。这个喝得差不多了。喝酒的时候邀请他的当地的一个朋友，随便喝，路易13，还有他喜欢喝的都随便喝。哥们喝多了，晃晃荡荡地回到了永利。大套房，啊。上了套房以后，到屋还想喝，顺便隔壁开着门还能赌，赌几下又赢！他觉得今天我就是神了，简直是幸运之神！
然后这时候需要啥，酒喝了，饭吃了，赌赢了，突然觉得，这时候需要点性啊！这时候突然发现走廊里边有漂亮的、好几个国家来的美女，穿着漂亮的朦朦胧胧的衣服出来了跟他搭讪：先生你太帅了，你太性感了，我能不能陪你玩几把啊？陪他玩
几把，来吧！他也很大方，给人家点小费，啪啪啪，一千的、一万的给给，又赢。再往下赢是什么啊？越赢美女越多，都围着他哈哈哈笑。最后发生什么了呀？
然后出来，这时候需要啥，酒喝了，饭吃了，赌赢了，突然觉得这时候需要点儿性啊。这时候发现走廊里面漂亮的好几个国家来的美女，穿着漂亮的朦朦胧胧的衣服出来了跟他搭讪。“你太帅了”，“你太性感了”，“我能不能陪你玩儿几把啊”。陪他玩儿几把，来吧。他也很大方，给人家点儿小费。啪啪啪，一千的，一万的，给给。又赢。再往下赢是什么？越赢美女越多，都围着他哈哈哈笑。最后发生什么你知道，大家都很清楚。所有的都被录下来，这个人是第一个做了决定买武器的人。我说你不要以为你说你控制了你们军队了，这是不可能的。
这样的例子，我告诉他们，我说蓝金黄不是你想象的那样。你那么被动。是完全你感觉你自己很帅，你很幸运，你赢了钱，你赚了钱，你在大街上就你能捡到钱，甚至于捡到一个包，包里面还有很多现金。然后还有更多你所需要的。没有人当时来告诉你，也没有人来安排，也没有人威胁你，只在需要时找你。我说这就是为什么在美国96%的媒体都是反川普总统的。96%的媒体是block掉我的。我说没有任何人有机会在这里来反CCP。
沙特杀了人，全世界在讲。但是王健被杀没人说；安邦的吴小晖就这么给弄走了，资产拿走了没人说；马云放弃掉了控制权没人说；范冰冰到底发生了什么没人说；孟宏伟被抓了丢失了没人说。
昨天晚上，前天晚上，我说你看看又有人自杀了。湖南纪委的，中石油的，还有什么什么的几个，我说你看看，都是自杀，没有被杀。有人讲吗？没人讲。为什么？我说这就是“蓝金黄”。蓝金黄的目的是什么？是3F掉你。搞弱你，搞得你不稳定，搞死你。就这么简单。
我说你看看现在香港，香港法院是怎么对待我的。香港你认为可相信的法律。大陆的法庭是怎么罚掉我130亿美元的。然后大陆是怎么来判这个刑的。我说你看看我这个刑事判决书，还有当时发给我们的通知书，什么时间开始的，什么时间结束的，所有人全傻眼了。我说你看我一年半以前的爆料，和一年半以前我说的事情，发生了什么，和现在什么正在发生中。最好的例子。
这是为什么我告诉所有的战友们在一年半以前，把战场拉到国际上来，我们才有机会。只有经历时间，我为什么说三年。2017年是我们开启爆料革命的开启民智的一年，到了2018年和2019年5月份以前，是我们真正跟西方互相互动，开始真正团结，真相，凝聚在一起，（让CCP）感受到威胁，真正形成战斗力的一年。到2020年结束。
现在事情发展的比我们想象得好，但是惨烈的时刻远远还没有到来。这是为什么三星期以前我说，未来的三个星期郭文贵将是最难的日子，很大的事，发生了。
大连的130亿美元，然后北京政泉，连曲龙那个小烂仔都要拿我的8亿人民币。然后香港法院把我们所有的，几十家跟我有关没关，和曾经跟我有关系的全部法院要诉我们，威胁我们。寄了几箱子的资料到纽约，我还没看见呢啊。然后在美国更加的威胁，找N个媒体现在要威胁我们，然后蓝金黄。所有的这些伪类们民运们过去都不敢应诉，突然间都来应诉，说我接受诉状。
这都是他们认为在11月份我能把你郭文贵钱给你灭掉。我能让你郭文贵有更多的麻烦，我有更多的缠诉，然后让更少人听到你的声音。然后川普总统选举输掉共和党，川普总统有更大的麻烦，更多的丑闻，然后进监狱。然后你郭文贵没人保护你。你，我把你弄死，杀掉你，锯成15半以上，150半也可能，然后绞肉机给绞了，变成郭氏火腿了。哎呦，我滴娘嘞，哎呦，听上去害怕的呀！然后把你弄回去，或者怎么样。
战友们，我以前说的，我希望你们对照正在发生和即将发生的。
我现在正在说的事情，
华盛顿整个城市正在醒来，
整个美国在醒来，
整个世界在醒来。
我可以告诉大家的是，我们一定会赢，而且赢得非常精彩！
详细的情况文贵在此不多说。亲爱的战友们，文贵真的是，嗓子也哑了。
我马上还要换上衣服，把今天的锻炼在锻炼一下。锻炼完以后，还要有一个视频会议跟新加坡的。然后我要睡一会，还要有一个视频会议。亲爱的战友们，文贵正在兴奋的、辛苦的、很荣幸的工作着。
感谢上天给我这个机会。让我能完成这样一个使命——干掉共产党，干掉CCP。想起来都很兴奋。再累都不觉得累了。非常的幸福。
今天一天我就吃了一点东西，但是我很幸福。因为我觉得没有比这再幸福了。
我当过有钱人，也知道有钱人是什么生活，都享受什么，物质生活都有了。
我也看过所有的政治生活，最牛叉的人怎么过的日子，民主怎么过的日子。
但是我从来没像现在让我又累又兴奋，感到无限的神奇，我无限的感恩。
谢谢战友们，为十四亿人民祈祷：阿弥陀佛！
战友们，每次我在这对着镜头，我祈祷的时候，人生你每次祈祷的时候，你就少了一天，这一天已经过去了。我跟那想我这一天做过什么事情，是让我感到羞愧的，什么事情是我可以感到荣耀的，我可以感谢上天的。什么样的事情是我明天最想要的。
每次祈祷都有着深刻的意义，亲爱的战友们，人生不过三万六千天，那是活一百年。（活一百的人）很少，啊。我觉得每一天，每一秒都是上天给我们的恩赐。我们必须要珍惜他，感恩他，让我们不白活。
因为你们才让我这么兴奋。没有你们，我什么都不是。每当我再忙的时候，我一定回来给大家报个平安，给大家发个报告。因为我觉得所有我们这些草根，我们这些穷人们，这些老百姓们，百分之九十九的穷人们，老百姓们，我们需要的是这种力量、团结和互相尊重；还有我们对未来的期望。一旦没有这个，我们连猪狗都不如。所以今天我跟一位朋友说：中国和美国最大的差距就是，没有信仰和有信仰；
有文化和没文化；有正义和没正义。是尊重真还是尊重假的问题，还有尊重善和尊重恶的问题。本质性的差距。最后的结果一定是真赢了假！善赢了恶！有信仰的赢了没信仰的！CCP永远不会是我们的信仰！
谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/463/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/463/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月26号上午啊，我刚刚的从外面回来，大家看看啊，带着眼镜，带着帽子，刚刚取秘见了我几个朋友，在中央公园我们走走路，回来冲了个凉很舒服，一大早我做平板撑，所以今天早上非常充实。
一会我还要出去跟其中的两位朋友还要在另外两个地方秘会一下，昨天晚上工作的非常非常晚，主要是盯住这个香港的港币变化。
我相信战友都看到了，昨天，刚闭上，国家外汇管理局和国际外汇管理局的较量，懂行的就能看的出来，激烈程度可以说从2008年以来从来没有过，这个较量会坚持一段时间。
我在我的锅文里面说过，大概呢，各种政策3到6个月有效，但是昨天和前天这种激烈的较量，还是超出了我们所有人的想象，也就是说国外的资金，进入的量，和国外的攻击程度超出了我们想象，我认为港币能坚持3-6个月的可能性不大，大家不要搞错了，不是说3-6个月港币就没了，那是不可能的，但是港币，进入一个重大的政策调整，然后成为一个，巨大的，跨过7.86以后，形成港币的货币还有外汇的危机，然后就会讨论港币和美元挂钩的政策，这样势必会影响到港币在世界上的流通，和他的价值，最重要的是他会影响到港币真正的价值。
会引起全世界金融界政治家的讨论，当然了，会影响香港的股市，大陆的A股，还有沪港通等一系列，最后他一定会影响人民币的汇率，影响国内的经济，这个不是说要坏中国的经济，或者要搞垮香港的经济，只是说这次灾难，让这个假的经济和泡沫经济，恢复到他原来的面目，不能让港币 成为CCP片区美元外汇，继续盗取香港和大陆同胞的所有的钱，和未来。和盗取我们这些草根们辛辛苦苦的赚的钱和我们的未来，或保家护命的钱，我们是阻止他们盗取我们的财富，阻止这些盗国贼利用一次一次的印刷钞票，和制造虚假经济来坑害香港人民和中国人民，最后坑害全世界人民，最后得利的就那几个家族，这是不可以的。这是目的。
我昨天晚上看，特别到下午三点多的时候，整个国际国内做港币期指，人民币期指，大家可以看得出来，特别是场外的这些反应，只要是行内的人，就能看出来，世界上对中国的经济，对香港港币的真实价值，和香港的经济走向，是真是不放心，是没有信心的。
接下来，战友们也看到了，昨天王岐山访问以色列的，国际各大报纸媒体的反应，跟文贵在一两周以前说的是一样的，以色列开始担心，中东国家有些国家也担心，欧洲美国国家都在担心，虽然王岐山先生在那拼命的解释中国在拼命的在维护国际上各种秩序，包括保护和维护知识产权，保护各国的技术产权，这真是笑话了，所以说中国你看这个说话啊，中国过去没有PM2.5，这是美国西方搞的阴谋最后是啥样都知道，然后新疆集中营，竟然是围着铁栏，找出几个几个当地的，新疆的警察和军人，在那打乒乓球，让别人坐那接受再教育，胡锡进这个家伙，如果是那么好的话，你把你妈你把你女儿，你把你奶奶是吧你老婆都送过去啊，那么好，比北京还好。北京有雾霾，那里没有雾霾，你送进去呗。
造假造到这个程度。
外交部，说你们监听川普的手机，那你就用用我们华为吧，不行你就不要用嘛。然后过去的陈峰，郭文贵说的话百分之一千都是假的，流氓林毅夫，郭文贵诈骗犯，郭文贵说的话百分之九十九都是假的，然后海航和王岐山那百分之百都是假的
现在经过一年大家在看，笑话太多，整个这个事件在世界上，他们瞪眼说瞎话，就是王岐山孟建柱一直以来，拼命的繁忙的，在维护着国际知识产权和技术，你说这笑话搞的大不大？
就像新疆的集中营是一样的，包括香港的港币，港币坚挺！港币没有问题！人民币没有问题！
我们不操作港币和人民币汇率，但是你看看昨天的市场是什么情况，所以说这个真和假之间，不是人与人之间道德的问题，真和假已经到了危害人类的程度，如果一个政权造假，他
危害的不是哪个人了，他危害的是整个社会，如果一整政权的造假，他会要的是某个人的命，就像新疆集中营，就像海航，他盗取你的是几万亿的财富，如果国家金融造假，他是掠夺全社会的财富，他会毁掉全人类的未来，如果一个政府一个体制，根本不让你说真话，只让你说假话，香港这两天要驱逐外籍律师，只要香港籍律师，这种笑话，为什么？
就是蒙上你的眼睛，封上你的嘴，把你耳朵也捂住，这就是整个真和假造成的结果，他要假不要真，善和恶就更不用说了，这是把人当畜牲，把畜牲当成人的问题，就更不用说了，
刚刚我们两个朋友讨论下一步计划的时候，特别说到美国军方，在短短六个月看到中国对南海的行动，中国对贸易战的，对中美之间贸易摩擦和贸易战的这种反应，和外交上的口气，包括现在在中东非，还有东亚，实施的侵略还有扩张，描述的不可思议，这些人都觉得没那么严重，另外一个在整个西方，除了金融，经济，间谍，情报，科技，知识产权，实施蓝金黄，这种绝对没有原则的，没有任何底线的侵略之外，还看到了对我们这些所谓的海外人士，还有这些申请政治庇护的人，还有美国的各种政策，和美国周边国家，实施的渗透！
这个目的就证实了我所说的蓝金黄，还有3F，他们深信不疑，所以在我讨论3F方案，用英文怎么表达，法文怎么表达，我说这个你们回去讨论，我就不跟你讨论了，但是接下来的事件呢，大家应该看到，CCP在对待台湾和香港，会更加的嚣张，澳门已经死定了，已经完了。
这郑晓松四个人被杀掉以后还有很多人被杀，就是你知道和不知道的问题，接下来香港人会有的，跳楼死，车祸死，心脏病死，台湾会有一系列的内乱，蓝金黄的结果，内鬼嘛
然后对台湾的经济进行打击，这是一定的，这个我已经和美方多方面沟通，跟欧洲那方面也沟通，他们现在完全统一我的观点，接下来大家要注意，他们一定会转移视线，在香港台湾上更加的嚣张，制造麻烦，转移视线，转移国内的各种政治经济社会，极不稳定的问题，大家要注意，但是我相信，经过他这些小动作，这些傲慢无知的小动作，会加强台湾人民的团结，香港人民的团结和提高台湾香港人民的警惕性，最终会变的更好，我深信不疑，
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/364/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/364/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
开始了！欸？咋有点黑呀，亲爱的战友们好，战友们好啊！……（念战友名互动）。尊敬的战友们好，今天是8月23号啊，向大家聊聊天，报平安直播，报平安直播啊。我在大海上哪，如果信号不好了以后，请大家跟我说一声，请大家跟我说一声。……（调镜头自言自语）。大家好大家好，哎呀真是，我真是今天睡好了，睡舒服了，睡舒服了。……（调镜头自言自语）。
欸！好好好好，欧了欧了，现在图像过了吧图像？现在图像过来了吧？现在怎么样？现在过来了吧？郭媒体的、Instagram的，好了好了。哎呀，相当地好呀，尊敬的战们，尊敬的战友们，郭媒体、Instagram所有的战友们啊，今天8月23号文贵在美国东部Newport向大家报平安直播啊，不爆料，咱国内的所有的战友们如果是要休息，马上睡觉啊，马上睡觉，不要在这儿熬夜啊，不要熬夜啊，中不中啊？
战友们啊，这几天也没给大家报平安，看到那么多朋友给我的留言，也没有能够一个一一地回，请大家理解，请大家理解啊。现在船正在大海中，我们要行驶从这个岛到那个岛现在大概要，从Newport到另外一个岛，大概需要6个小时的时间，
6个小时的时间啊。……（读战友互动）。亲爱的战友们啊，这几天啊热点很多，热点很多，继上次直播之后呢我说了我有很多事要做，特别是大家知道王健的这个案子啊，我们要做很多很多准备工作，这个准备工作其中最重要的就是在美国给美国提供的法律文件，法律文件，我们其中一个律师现在已经工作了大概360个小时了，就是人家有效工作时间，
另外一个工作团队加一起工作已经1000多个小时了，大家你算一算一个小时一千多美金的律师费这种律师，一般的律师是服务的300美金，稍微好一点的500到600美金，大律师1300到1500，你去想一想，就这个文件得做多少，这些文件做完以后，还要经过一系列的法律程序，一个字一个字的核对，一个字一个字的核对，然后呢就连装订都要经过指定的法律系统，然后要交给相关的法律部门，您去想一想亲爱的战友们，这要多少的工作啊。
然后我们要开记者新闻发布会的时候，新闻发布会上所有的人，都会拿到这份资料，我们本来是想不给的，但是呢我要求一定要给他们，给记者，让他们都是要拿到。在这种情况下，大家去想一想，这要多少文件准备，关键准备你不能在那儿写就行了呀，它得靠证人、证词，证据，还有很多已经有的资料，所以整个呢这些文件的准备呢在这个过程当中啊这个兴奋点很多，昨天我们晚上，昨天我是吃了两顿晚餐，然后吃得是太好了，
就在这岛上这朋友家，然后在船上我们又跳舞又吃饭，很晚了又看昨天路德先生采访那个热月女士的这个直播，特别特别好，他们在那儿高兴得跳舞，我在旁边去，我参与了很久，然后接着大家又聊，就聊这个案子。就是战友们，就是外国人当他们感到这个案子他们明白过来味儿的时候，你想让他停他也停不了，因为他不可能停，特别重要的事情，就是他们知道王健、王健先生的家人都是美国公民，王健本人也是美国公民，而且涉及到大量的美资企业和美国资产，这是他们必须要搞明白的事，必须要搞明的，所以说……。
肖建华怎么了？战友问，肖建华的事肯定是假消息，不可能的事，我文贵都不知道你们知道了那怎么正常啊，太不正常了，不可能，文贵不知道的事你们知道了这是不可能，这不是真的，我相信这不是真的，我到目前没有任何消息说他死了，不过
他死可能是早晚的事啊，但是现在没有据我所知。所以呢这个王健的死牵动着各国美国、法国、日本、英国各个国家司法机构、调查机构和政治政客的心，因为他的影响太大了。再一个就是说共产党敢不敢在美国欧洲杀人的问题上，是西方实际上一直在内心世界里面犯嘀咕的事，他认为他不敢，不敢，但最近几年觉得这有可能会敢，但是呢他们觉得还没发生，但是王健先生这个事发生，这个发生，当时他们觉得哇噻这真的是发生了，真的是发生了，不是假发生了，真发生了，哇害怕了，他们不是震惊啊，不是生气呀，害怕！
美国人哪个国人都怕死我跟你说，谁不怕死啊。等一下啊……（郭先生去收拾桌面），我太太抽烟，所以说那是她的一套活儿。宇成、999（念战友名字）。江蛤蟆也没有死，没有，他死了藏不住的，怎么可能。海外一些民运啊，有一些人就说老江死说了有一千回了，天天说死，跟真的似的，然后那解说员，还有几个解说员，关注率极高，然后就解释了江死了如何如何，真是个悲哀啊，就我们中国人不知道这么爱听假话。
你看看有些人，有些报道，你看那博讯，这王八蛋博讯，报道了有上万回了，上万回都不止了，一会儿是共产党完蛋了、这个被抓了、江死了、中国暴乱了，没有一回是真的，哎，还是一堆关注率，没有人指着他说，你怎么报假新闻呢？没有。有些主持人天天撒谎，天天撒谎，欸点击率日益极升，悲哀真是，真的是太夸张了，太夸张了，我觉得我们华人媒体世界里边真的是夸张，没有任何一个民族像我们国家似的。
没有任何一个民族,像我们国家似的，象【博讯】啊，才【财新】啊，还有什么什么又名主持人那，几十万的订阅量啊，天天撒谎，天天说。
昨天告诉，我得到确切消息，江泽民已经死了。结果今天又开始说了，为什么江泽民没有死呢？为啥不死，你知道吗？哎哟， 成天就这样。
这几天我们跟那个，这些朋友，律师开会，就是这个中国的华人文化和媒体，外国人就是，也是很惊讶，他们原来有关注一些华人媒体，他说最后都无法看了。他说永远是，他说的都是天大的新闻。但是接下来来全都是假的。自己根本不在乎昨天说错了。
这在西方真的是不可能，真的是不可能。所以说战友们，咱们是，真的是，我们的华人文化里边确实有意思。就是谁越能说假话，越敢说假话。谁就能得到支持。这就是共产党啊，以假志国， 是不是？折腾到今天，要不然， 能治得了吗 ？
所以我说，中南海的那四个门很重要。
第一个门&amp;ndash;南门 大家看看新华门。对面的大粉红墙写着【为人民服务】。大红字，应该改了。【人民为我服务】然后上面写上叫做【贞节牌坊】
第一门=南门 朱雀门 为人民服务，人民为我服务，贞节牌坊。
然后就是，以假定天下。假的，假的假了几十年了。管了中国，还要管世界呢。现在不要人民为我服务了，现在正在努力中，让世界人民为我服务。这是南门。
西门叫白虎门，就是权力之门。上面应该写上【以警治国】。以警治国警察的警。谁不服打谁谁，谁不服 谁。警察不行，还有城管。就是警察，说其他都是废话。
北门看着了没有，北门叫做淫乱之门。 北门是国务院的门。上面要写【生殖器治国】啊。那就是说，睡遍天下，搞，搞遍天下，谁不服揍谁。所以上边写上应该是以生殖器治国，以淫治国。
东门叫乾门，乾坤之门。咱们叫这个东边的门是进财的。东南角乾坤之位，那应该写什么一【以贪治国】贪遍天下。现在不贪中国了，贪遍天下。贪遍天下。说中南海哪四个门都给他挂上。
就是为人民服务那个，叫贞节牌坊。那一看就看出来了。这个国家，那个中南坑，这么给他弄上就名符其实了。大牌子给他挂上。那现在是要叫，全世界人民要为他服务。所以说，
现在，卡吗？
昨天讲话，抽烟抽的太多了。抽雪茄了。
发布会啊，很快啊，现在不公布具体细节。
卡不卡，亲爱的战友们？
3 5 7 9，我和老公支持你。
3600，谢谢，谢谢你和你的老公。1974，
所以说，战友们啊，这个王健的事件，这个几乎所有的律师，外国人都在问，他说事实上西方很多媒体正在调查中。正在调查中。西方的媒体调查的不比我们差，但是他们调查的，没咱聪明，调查的没那么准确，没获得那么多信息，没获得那么多的信息。但是呢我们获得了，他们很振奋，很震撼，非常之震撼。
但是他们很惊讶，他说中国人怎么就，这么大的国家，包括香港，他说这些媒体，就没人敢说，就没人敢讨论。人家觉得真的是，也是很惊讶，哈哈。
他们说这真的是挺奇怪的，挺奇怪的。所以说战友们，这一系列的事情啊，反应了我们这个国家可不是那么简单的，被盗国贼控制的问题。已经深深的进入了我们的血液中。很多人被洗脑，被植入的病毒，麻木不仁，真假不分，好坏不分，就连海外这些媒体，天天讲，月月讲，年年讲。已经讲了那么多年了，天天江泽民死了，天天马上中国要完蛋了。天天这个这个那个领导又完了，又换谁了。然后他们哪一个人又要怎么改变中国了，从来没发生。
打赏的，打捐的，天天后边跟着，一帮人在后边乌鸦鸦的在那边吹捧，捧他。这真是相当于民族自杀。相当于民族自杀。
另外一个，我觉得，我看了这样的热点。你比如，肖建华这个事情，肖建华死了。啪的一下就让人兴奋。有什么依据呢？没有任何依据。然后就是胡编乱造。旁边就开始跟帖了，跟上去了。
真正的事情，王健死了，没人管。肖建华死了，捕风捉影，跟上来了。跟上去了。然后国内要是发一点小视频，花花的大家都跟上去了。 就是我们中国人，外国人写的有人吐一口唾沫，一帮人围，一会儿围大圈，那边死人了，没人管。
死一个人就忘掉，不要管。这外国人钥匙死个人，事情大了去了，得给你折腾折腾，一年不行，两年，两年不行，10年。10年不行，20年。那人家是战场死的人，怎么了？战场上死的人，不拉倒。尸体得给你弄回来。
咱们的人，死了就忘了，就不在乎了。所以说，我们就这种这种，这个文化，这个真假不分，好坏不分，不明事理，这确实是大问题。
这是盗国贼们在我们这个血液里植入的病毒之一吧。植入的病毒之一，太可怕了。所以战友们，你看看这一两天肖建华这事情又开始炒作了。我们到了一个岛，这边沙滩太漂亮了，长长的沙滩。所以说，战友们，你说，现在你看，肖建华这个事情，在海外媒体上，什么人在传？野良猫，好！
什么人在传，什么人在传，什么人在那块白话？你再往回看，三年5年10年，海外所有的媒体上，报道了有关共产党的，报道的国内热点事件的，什么包括薄熙来事件，你看有几个是说真话的？涉及到的人，涉及到的事情，有几个是真话？
但是，这个媒体依然在，媒体依然在，依然在赚钱。天天还有点赞，十万，20万。然后就是打赏。这个国家，这样的民族，是不可能有未来的。没有好人生存的余地，没有真的，是真实事情生存的环境。你看看现在我们这个，这个，整个社交媒体上，华人的整个社交媒体上，大家可以好好去认真研究研究，过去3年，5年，从王岐山上来，到现在，不该骂谁的，始终都不吗谁。瞎马乱骂的没有负责任的。我最近，我那天我一个战友，跟我说这个什么这个，
我这可以啊，很好
在走啊， 哇塞，踊跃着哪，我们的人多着呢， 后台已经是4万多了。 很好。无忌，无忌来了。马中辰，马林超负责任，我跟他们打过交道啊，马中辰，马林超，贪，大贪!绝对贪.画面模糊,画面模糊,确实有些画面模糊,画面模糊，啊？咋弄的？ 带着雨水宝宝看直播。谢谢谢谢谢谢。盗国贼，假丑恶。那么 ，大家也可以看到了，实际上这些事情啊，他这个整个所表现出来的这个事情，你没那么简单，没那么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/300/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/300/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：(运动跳跃)哎呀，尊敬的战友们你们好！这是六月一号呐，六一儿童节，首先在此向全世界的、特别是中国的所有的儿童同胞们，表示节日问候，哈哈……老儿童文贵向你们致以节日上最高的敬意啊。哈哈……
今天是六月一号，哎呀，我过去呀，三天前在船上的时候，这膝盖碰了一下子，哎呀踫得……把我疼坏了，然后，休息了三天。今天是必须该锻炼了，然后，我的警卫团队，还有我的私人医生说“你绝对不能锻炼，肿那么大个包，呃，你不能锻炼”。啊，九点的时候，我说不行，我必须锻炼。因为我不能给我任何一个借口，让我自己放下、give up ，不可以的。因为一旦那么做了，你就有第二次机会，从我开始锻炼减了十几公斤，我没有一次少过一分钟，没有任何理由、任何借口让我调整过我的时间和我的计划过。
人呐，最大的敌人、所有的事情都是自己，你自己放弃了就放弃了，没有人管你的事，你不能找任何理由。但是自己没有放弃，今天过了两个多小时，哇塞，你看看这，太爽了！太爽了！所以说人呐，坚持、执着是一个人走向实现理想的一个最根本的因素。很多问题都在自己，不在别人。
●1：36很多党内盗国贼患上了精神艾滋，怕郭先生的视频
郭文贵先生：那么昨天，晚上我和几位朋友通电话，咱们战友通电话。这个特有意思啊，他说：“现在国内已经决定艾滋病可以进入中国。”你看看，全世界公开的欢迎艾滋病有哪个国家？咱们，中国共产党，共产党呀！Communist party，Communist party 。哎呀，这共产党、共产主义乌托邦。但是，郭文贵的视频不能进入中国，啊，就文贵的视频严重到超过了艾滋病！
所以这位朋友说，他说：“现在我觉得，很多党内的盗国贼们已经患上了精神艾滋。为什么叫精神艾滋呢？因为这些人怕你的视频怕到了比艾滋病还怕。”哎！我说：“这个好，这个好。”确实，有那么可怕吗？郭文贵的视频讲啥了？是不是？大家想知道，你能挡得住吗？！你就仗着国内的老百姓，叫你给弄了个防火墙不能出国，还有一些，你抓人，是不是？
还向各省发公共信息，传播郭文贵的视频，还有他的文字信息，属于这个什么什么犯罪，保持追究什么法律责任。有那么恐怖吗？啊，当然啦，这个我很早就知道了，大概在一个月前我给大家说过，现在盗国贼们各省组织了专门小组，专门查这个跟文贵有联络的推友们、战友们，还有现在郭媒体的朋友们，那么也成立了专案组专门威胁，所以呢他们有一堆的计划。
现在他们特别成功的是在海外，就是把一些原来支持文贵的，给钱，蓝金黄，然后成功率很高。据说，最高领导、最高领导，政法委的领导，表示了对他们每个实施成功的人进行了奖励。说要坚持下去，这是个好办法。看来我党的对外统战方针依然是管用的，郭文贵现在又成了统战对象了。所以蓝金黄成功，就很多人被蓝金黄了，然后就开始砸郭了。
另外一个是什么呀？就有些人真有几个我知道，是被逼的，家人被抓了，你必须砸郭，你不砸郭就叫你家人放不回去。啊，这是有意思的。还有一个什么呢？叫诱骗。诱骗成功率很高，在日本就说成功了好几例。这本来说给你钱，还有你家里的问题我帮你解决，你砸郭吧。结果，发现是什么？结果是开始砸郭了，结果是人家不兑现、不搭理他了。嘿嘿……完了，这是典型的，遇到了一个免费的嫖客，这是到了妓院去嫖，嫖完以后提裤子走人不给钱了，活该！因为你太相信嫖客的这个谎言，他本来就是嫖客，就不能相信他，他不是好人。
●4：28到处砸郭的现象是文贵的重要资产
郭文贵先生：那么，另外一个，这个很搞笑，这个很多国内的朋友问我，他说：“文贵呀，你到底怎么看现在的这种感觉，到处一片砸郭，”说：“接下来还有什么，Z先生，还有陈先生，还有Y先生，还有L小姐，都要这个……，还有什么R女士，都要肯定在一个月以内要砸你。”
我说：“我给你发自内心的说，这个砸郭的这个现象，这个可能在中国历史上非我独有了。这是我的重要资产，没有人砸郭怎么能检验出郭文贵是好人和坏人？郭文贵是善人还是恶人？没有这么些人砸郭怎么能分辨出文贵的爆料是真是假？没有那么多蓝金黄成功和失败的案例，和这个骗子嫖客，还有这些假挺郭，还有这种敛财，这些人的暴露，怎么能显示出文贵的价值？这是上天给文贵的礼物！”他说：“你真这么认为啊？”“我真这么认为。”咱不信咱走着看，这将是巨大的财富。
大家上Google 上去查一查，这个最近点击率最高的一直以来是什么？郭媒体！郭媒体！大家看一看，昨天我的工程师给我看了看，日本的点击文贵的观看率在东京，叫全宇宙爆料中心、协调中心出现之后，日本的点击率是几十倍，将近八十多倍的增长。现在看看那个红点，日本以前一个缝，现在(用手比划着)“喳……”很大，啊，嘿嘿……现在砸郭以后，这个点…我录一个视频，不录之前头一天“喳…”下来，只要录“喳…”上去。
华人社交媒体里的视频文贵可以占了绝大多数的江山，绝大多数的江山。有些什么大V们十几万点击率，它差远了。有些转文贵视频的、转文贵视频的都十几万，大家去看一看去。
大家说有人是形象问题和演讲口才问题，根本没那么回事。政事小哥他出面了吗？他长啥样都不知道，他长俩鼻子你都不知道，他长一只眼睛你也不知道，是不是？你知道他长啥样？不知道。我说他六十多了，把他引出来，他不出来。实际人家才十八、九岁，你听那声音啊，可能未成年都。
小哥声音好听吗？像小孩一样，好听。你见过他本人吗？你也没见。所以说，高低胖瘦老少都没出来，但是人家小哥就这么历害。还有其它几个社交媒体频道，只转文贵的视频都十几万点击率。大家加在一起，哪一个都是八、九十万，上百万，这都很简单，可以说是西方世界都很少有。
所以说我们的最近接触的媒体当中，每个人都很惊讶。你去看看HBO，HBO很多的那个所谓的这明星那明星的，你看看，他多少年联系起来的。一个视频一周内达到十几万、二十几万、三十几万，几乎很少，包括六十分钟。
所以说，现在咱们开辟的这个社交媒体的事业，已经成了盗国贼精神艾滋病。谁砸郭，谁去砸郭，谁被蓝金黄，你都有可能成为免费的小姐！你遇到了骗子、嫖客，结局都是这样。都是上天给文贵的礼物，不信？阳谷莘县县搭县，咱们走着看！
谢谢所有的战友们的关心，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/261/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/261/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
内涵段子这个事件，这几天可以说是震惊了全世界所有的华人。内涵段子给我们追求喜马拉雅和追求法治、自由、民主的中国有四个启示：那就是80后、90后、2000后，进入了新的革命时代；
第二个，中国的法治、自由、民主革命有了新生的力量，现代化的力量和关键性的力量；第三，科技追求自由、法治、民主，中国的新时代从这一事件已经开始；第四个，中国历史上前所未有的，五代共同闹革命，从这个事件已经开始了。
大家可以看到这些年轻的孩子们，他们的背后都是有姥爷家、爷爷家、奶奶家、自己的父母；还有更重要的事情，他们的丈夫或妻子，未来的这些家庭他们都是核心，既是他们的责任，也是他们的核心，也是他们的价值，也是他们的力量。
这次内涵段子事件证明了中国已经从过去的封建时代，到所谓的假民主自由时代和即将走向危险的独裁时代，彻底分开开来。因为很简单，这些孩子们绝对不是想象那么简单。
内涵段子，它的内涵是什么？内涵就是反对独裁，反对乌托邦，追求法治自由和民主，反对愚昧和无知。他们用的手段是什么？——现代化的科技，信息时代的手机，所有能用的一些软件和信息工具，而且他们是掌握和创造者集一身的新一代。不但如此，这些孩子们还相当了解国际上的政治、经济和文化，也更加了解中国的政治、经济、文化，还有金融。
可以说中国未来的一、二十年核心的命脉都在这些孩子的手里控制：现代化的飞机场，现代化的所谓的高速火车，现代化的金融机构，电脑操作，现代化的中国的各种认证系统，现代化的国防和现代化科技，都在这（些）孩子手里边呢。
这些孩子之间能联络的能力和技术手段，和他们内心里边纯洁的那种向往，这种力量是任何力量是无法比拟的，这是上天佛祖或者耶稣或者穆罕默德，传给这一代的力量，他们没有顾忌，没有那么多负担，更没有那么多贪婪的欲望。所以这些孩子们一旦下定了决心，一旦他们付诸于行动，这个力量，任何力量没法比拟，而且这个规模，这个数量，不是大家所看到的。
在这不能说那么多，文贵的爆料得到了很多方面的支持，包括内涵段子。在这之前我是不能讲的，因为我和北京官方派来的代表多次谈到，他们都谈到这个问题：“国内的很多孩子都相信你郭文贵说的”，在什么什么（平台）包括内涵段子里传，传的多少次多少次，而且他们现在进行了所谓的隐蔽化的传播，这对他们是个恐惧。
内涵段子在中国是一个事件的标志，但它不是全部，全部都要比这厉害。这就是我一直所讲的，要相信我们的下一代，再下一代，这个力量是超越我们所有的一切一切的，我们比起来太渺小了，还有，方式是多种的。
很早以前我就说过，例如：有人，我说把车停在桥上，公共设施，鸣几声喇叭，甚至人家把钥匙一扔，走了；再（或者）坐在那块，把油给放了，点着了，你怎么着？比你的核导弹厉害，你能把人都搞死吗？可能吗？
从这件事情可以看得出来，接下来还会有什么？——火车罢驶、飞机被年轻的新一代黑客给黑掉、中央电视台的画面可能出现岐山同志的小手，也有可能傅政华的监狱管理系统的门全部被打开，比美国的那个越狱还夸张，（或者）中国的金融系统瞬间崩溃……这些孩子都太容易做到了，对待一些老年人、中年人、我们这样人可能（是）很大的事、很困难，对于他们很容易，只是他们要不要做的问题。
这次我们又得感谢上天给了我们那么好的礼物，让这些盗国贼这种流氓手段，他们的无知、愚蠢和傲慢，点燃了我们最最希望之火，这个希望之火的力量就是上天给我们的力量之一。我们的国际战场和国内的现在占主流的，和新社会的未来的，和控制中国核心命脉的这一代人，紧紧地连接在了一起，上天给了我们机缘，我们想说不都不行。
这些年轻孩子们，他们有善良的心、纯洁的心，有非常善良的追求，也非常的高尚，他们的人生追求都是善良的、公正的、利他的，而且他们是很直接的。不像那什么韦石、夏业良、屎诺、唐柏桥什么这些流氓、混子们，喊的旗号比天高，手比什么都软，煮熟的鸭子嘴硬，他连嘴都不硬了。
亲爱的战友们，上天给了我们那么多机会，给了我们这么大的力量，真的是该我们赢了，因为各种机缘证明上天一次次在帮助我们。这几天我在华盛顿，我经历的事……
我是被美国政府的几个部门和前朋友约去谈事情的，我现在不方便说，未来大家会知道，大家会震惊的，一次次才看到过去你们无法想象的事情，就是“蓝金黄”，还有盗国贼对西方整个世界的威胁，包括对西方的老中青，特别是西方的宗教，还有学校教育设施、美国的情报机构（等）各个方面“蓝金黄”的影响，金融机构，这在美国和西方世界引起了绝对的共鸣。
时间已经给了他们答案，我们说的都是真实的，比我们所说的还严重。他们很害怕，他们很担心，他们也很感激我，他们对我们的爆料革命充满了信心。
只有把国际战场带好，充分的利用好科技这一强有力的武器，和我们国内的新一代掌握新科技掌握国家命脉的军队、政治、经济、文化、金融领域的新一代的联合，我们会达到我们喜马拉雅的目标，而且不用流血，不用革命，也不用夏业良那个畜生所说的送几个什么海豹突击队去到中南海这种无知的愚蠢（计划）。
我就说到这，一切都是刚刚开始！内涵段子是我们划里程碑时代的新的开始，谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/183/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/183/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
主持人：好，那就正式开始吧。我们现在就是加拿大温哥华挺郭会聚会，大家都非常希望你来讲几句话，所以你要多鼓励鼓励大家。我们欢迎文贵先生讲话。
郭文贵先生：加拿大挺郭会咱们温哥华的所有战友们，黄利先生、黎平先生、布谷鸟、唐女士、倪小姐、林女士，张昕宇先生、何先生，非常的高兴能在这和你们见面！文贵爆料一年来得到了所有战友们默默无闻的支持，文贵是没办法用语言来形容的。这种感激，我们的这种缘份和我们奋斗过的一年的经历，所有的这些点点滴滴是文贵没办法用谢谢能代表的。
咱们大家过去没有任何的历史渊源和任何的利益，我们是一个纯自然的、共同的目标或者上天赋予我们的使命让我们走到了一起。我们大家开始都是神交的朋友，而且特别让文贵感动的事情，过去一年当中我们经历最多的是怀疑、挑战、生死威胁。而且所有支持我们的在座的每一个人我都知道，都是拿着自己的身家性命、拿着自己的脑袋来支持的，这不是说文贵一个人，是大家所有人都冒着这样的风险。
温哥华这个地方，可以说是我们未来走向喜马拉雅，实现我们的法治中国、民主中国、自由中国一个最重要的地方。那么这是对我们实现这个目标，可以这么说是一个决定性的一个城市，一个地点。
那么由于过去一年来各种复杂的原因，以及盗国贼和我们之间完全不匹配的这种绝对性的他们的力量占了优势，而且温哥华又是有着这么多华人的西方城市，里边儿错综复杂，包括蓝金黄的力量，包括所有华人在温哥华必须面对的各种政治、经济和没办法言语的威胁，以及现实中经济上必须的考量。
我们今天温哥华和文贵爆料革命，我们援郭会和现在的情况看上去是不匹配的，我告诉大家一个从来没有说过的事实，我有两个最亲近的朋友是广东在上海开餐厅的，后来到了加拿大，他们全家现在都到加拿大去了，曾经也被盗国贼因陈良宇案几乎被搞得家破人亡。
那么另外一个我的好朋友，可以说是我的半个宗教老师，那么他的家人是中央政治局委员的一个亲家，他现在全家也移民了温哥华。我到了温哥华去几次到他们俩人家里做客，我非常喜欢温哥华，而且这两个家庭大概超过两百人在温哥华，他们也没有站出来参加援郭会，他们有绝对的经济实力和政治势力，但是他们和我一直在保持着沟通，他们在暗暗的支持着文贵。
除了个人之间的互相理解之外，他们都可以说盗国贼当年迫害的人士，他们都感同身受，而且对所有温哥华的情形和咱们援郭会的人，他们都是知道的。
在温哥华过去一年当中，所有华人世界里面产生的影响、或产生的共鸣是多大呢？今天温哥华有多沉默，这个力量就有多大。
因为沉默不是因为懦弱，沉默不是因为他们的冷落，沉默是因为他们更加的认可文贵，他们正在默默的做着实事。温哥华好多朋友给我写信、发私信，说准备好了最后火拼那一刻，他们全部都被删了。
因为很简单，没有几个人移民到温哥华说就不想回中国了，我相信几乎是没有的，没有人愿意失去自己的家园。移民温哥华是各种考虑，首先是国内环境的污染，经济不稳定，政治不确定，人身安全无保障，或者已经被受害的恐惧到了加拿大。
另外一个是经济和未来没有自信，没有安全感的考虑，但是所有的这些人都是精英有能力的。这些人当中可以说是未来我们走向喜马拉雅，是关键中的关键，
温哥华这个城市对待文贵爆料可以说有决定性的作用，今天我站在这里跟大家在一起谈所有温哥华援郭会的事情，是感触良多的。反郭力量在温哥华看到有个像什么黄河边儿呀、郭铂金这些人，可以这么说，跟真正的温哥华援郭的力量根本不成正比。
这就像一个人身上长了个虱子，你看见都是虱子，那个虱子爬到脸上是虱子，但是你看不见全貌，这些人都是垃圾，不值一提。
而且更重要的事情这些人都是鸡鸣狗盗的小人，大家都很清楚能到温哥华的华人都是什么智商？都是什么样的智慧？都是什么样的标准？什么世面没见过？坐在这里的人我知道好几个都是大家，那么这些小人我们大家不必在乎。
我们更加应该看到的是温哥华这种真正的没有表现出来的在关键时候大家凝聚的力量，这是有很多自然的原因的，那么我想向温哥华所有在坐的朋友和所有支持文贵的人，谈以下三个观点。
其中一个，援郭没有钱，没有利益，相反会给你带来利益上的损失，大家一定要做好准备。第二个，援郭现在非常危险，甚至要你的命，甚至也可以让失去你的一切，大家一定要想清楚。另外一个，援郭现在绝对不安全，而且让你失去朋友，还会失去你的时间，这个大家一定要明白的。
但是，援郭的后果是什么呢？我相信一定让大家可以把它视为可能，那就是我们今天不援郭、不支持郭七条，不去推翻这些盗国贼，我们所有的华人必须在常人无法想象的恐惧中生活，而且在永远的恐惧中。
恐惧诞生的结果就是疾病，就是过早的死亡。然后给自己的子孙万代我们没法交代。更重要的事情，盗国贼未来三五年，大家现在看到经济发展的事实，和现在有人说过去五年全党姓习，现在五年要全国姓党，下一步是全世界都跟共产党。这是真是假的？没那么严重，但是某些方面比这要严重。
发展的结果是什么呢？所有大家担心的你的那些利益，你的安全，你家人的未来，在中国不但不会受到保证，想象文化大革命就知道了。
我和王岐山等这些常委领导人多次在一起吃饭说话，我在视频里也讲过这些人内心里面儿所存在的东西，是我们老百姓无法想象的。
就像王岐山抠着鼻子、抽着烟抠着脚趾头给我们讲的那一段话我终身不忘，说“你丫挺的你们还想什么呢？还以为什么和平年代呢？你见过文化大革命的扫大街吗？你见过文化大革命的白刀子进红刀子出吗？你见过那娘们儿被拉到店里面儿直接怎么着怎么着吗？现在急？别傻啦。不会再有和平的时代了。”
然后就说：“什么你们的钱？共产党的钱！就是全国人民的一切都是共产党的。共产党的本事你们还不知道吗？共产党的政治是什么政治？共产党进了北京城就把全国一切都收归了共产党所有，这个名字叫国家。” 说“共产党啥时候把你的女人当作你的女人？共产党天下的女人都是他们的女人。”
这是王岐山亲口说的。如果我文贵胡编乱造，王岐山和共产党他们会这样吗？从那一天说到今天，六年过去了，八年过去了，大家看一看共产党还有盗国贼是不是这样做的？他们做的是过之呢？还是很谦虚呢？
大家都知道所有的企业家，现在在温哥华避难的企业家和私人企业家德家人遭受的结果和事实，再看看我们今天知识分子，我们教育界、文化界现在到了什么程度？我们现在媒体和网络控制又到了什么程度？再看看党内9000万党员被训练到什么程度？跟1932年到1972年当年的魏玛共和国之后诞生的希特勒有什么不同？接下来5年会是什么结果？
那么我们反过来说所有在座的人，文化比文贵高，智商比文贵高，你们都是大智慧的人，我们要想一想我们在座的每一个人，不管年轻的、年老的，谁还能再活过三万天呢？我们这些人就在温哥华也好，在美国也好，我们现在可以过着非常好的日子，但是我们会不会甘心？我们开不开心？我们要不要有点儿人的尊严？这是我觉得在温哥华所有的华人社区要问的问题。
今天我特别荣幸能站在这个位置跟你们说话，但在跟你们通话前，我今天按例给我的父亲母亲家人刚刚视频过，大家也能想到，我老父亲老母亲都快九十岁的人了，因为我的事情老人家病得很严重，家人现在哥哥已经抓进去了，已到过年了，所以我每次视频的时候我得强颜欢笑，让老人开心让家人开心。
但是所有人都是含着眼泪的笑，我告诉所有的家人，我们大家看到生活中有多少的好人都被抓了，全家都被抓了，回来过年都不可以。
多少老人也被抓了，多少老人甚至被打，就像我一个朋友他的母亲已经89岁了，周永康案被抓的时候，她带着她的一个13岁的孙女住在八宝山附近的一个公寓里，也是老革命了，上她家搜家的时候，孙力军命令他的人在凌晨两点的时候去搜家，这不是让老人家死吗？
当搜完的时候，老人的一块玉，一块祖传的玉大概值五六百万，还有一块翡翠，搜家的公安拿过来放在兜里，这个孙女硬拉的时候，警察一脚把这个孙女踹出了很远，孙女儿头磕到了柜子角上流血，老太太一骂他，把老太太两巴掌过去耳朵聋了，这就是所谓的以贪反贪。
那么我要回到刚才所说的话，今天温哥华所有在座的朋友你们也都有亲人，都有家人，我们是否允许这些盗国贼以贪反贪这样的祸害百姓？以黑治国，以黑反贪陷害了好人。
贪官该抓，抓的越多越好，可是抓的贪官的家人是不是应该这样对待呢？老太太和孩子是不是应该这样对待呢？昨天上午我跟一个好朋友通电话，因为他很害怕，他说他的孩子在温哥华两天不敢出去，他说没有把握是否敢让他孩子回去过年？我问他如果你的孩子回去被抓是什么代价？他说那我孩子可能就是神经病。
因为他其中的一个孩子在几年前被抓关在海淀区的看守所，戴着手铐脚镣关了几个月，这孩子出来就疯了。他担心这事儿再次发生。我说你的恐惧就是所有中国人的恐惧，而且你当年是中纪委的干部，你办公室的人已经基本都抓完了，我说你去想想所有在中国能发出声的、能有一点儿思维的、所有在中国能为这个国家民族考虑的人谁不恐惧？
所以我告诉大家的事情，咱们援郭会要有心理准备，咱们要未来、要尊严，真正的实现喜马拉雅拯救我们的14亿同胞，那我们这是个伟大的理想，这需要付出很大的代价，需要非常的坚定。
今天盗国贼用一国之力在全世界各地进行各种布局，进行各种蓝金黄，而且整个国家把我列为头号敌人，头号的威胁。这个背后的故事说明了什么？说明了我郭文贵所说的话、所要做的事对他们真正的构成了威胁。
为什么构成威胁？因为我知道真相，我了解他们。二十九年来我与盗国贼们在一起，我睡觉都得睁着眼睛，我懂他们，我看到的一切，我知道他们会做些什么，会发生什么，这就是为什么我的爆料在过去的一年在西方前所未有的引起的注意。
大家回想到几个月以前的海航事件，从过去到今天以及西方的反应，大家都看明白了到底发生了什么事情？现在西方已经在真正的醒过来，在真正的面对这个问题。那么很多的事实，很多的证据，很多的事情都证明了盗国贼的蓝金黄项目、3F项目，这是对西方的扩张。
就像我们在视频里说的，对西方的扩张是把整个民族绑在上了战车，是自杀的行为。那么跟西方的对抗大家很清楚，另外一个在经济上大家看到了，从2014年的3万六千亿美元的外汇储备，现在官方的2点6万亿，事实上外汇储备不超过1点几万亿。
那么接下来要公布的料当中，大家可以具体的看到银行的帐号和信息，你们会看到这些盗国贼是多么的嚣张。787飞机，BBJ飞机，AJJ飞机，湾流650、550飞机，那对他们是小事，你们会看到他们的银行里面儿，他们在美国、加拿大的私生子女是多么的嚣张。
就在你们的身边，傅政华的私生子女，现在中纪委的好几个领导，政法委的好几个领导的私生女就在你们的身边，而且他们都住着豪宅，这些钱是从哪儿来的？生他（她）们的父母带来的吗？是他们的祖宗传下来的吗？当然不是。这钱都是我们14亿同胞、一个个杨改兰、一个一个中国的穷人积累起的血汗钱。
所以咱们温哥华的战友们，想想温哥华这个地方盗国贼们害怕了，恐惧了，那是什么结果？第一，他们要蓝金黄你们，我希望他们蓝金黄你们，这是蓝金黄的钱，你们接着吧。第二个就是威胁你们的家人，如果威胁不成功，那就要采取其它的办法，结果会是什么？把温哥华变成第二个战场。
就像现在纽约、华尔街变成了我们和他们PK的战场，而且我们是绝对的赢。那个意义是不同的，你们将改变历史，你们将创造历史，这个是不能用语言形容的。
今天宝胜去了那里我感触颇多，就是温哥华到底谁是我们最可以信赖的？谁是真正的卧底的？谁是真正的先挺郭后砸郭的？在很多群里和大家说了，宝胜先生去了很辛苦，宝胜先生去了也很兴奋。
我是真的很感动，因为什么？我不方便说的事情，这边很多人、很多朋友跟我都有联系，大家能够在温哥华这样的城市能够冒着这样的风险，这几天连住个饭店都被人家威胁，被人家给铲平，给处理掉。那么你们大家这样做的，让文贵真的不能用感动和感谢来说，这就是我内心想象的，因为我觉得温哥华是一个高尚的、非常高智商的、大智慧的华人群体，而且是有实力的。而且我深信你们今天成立了援郭会和今天坐在这里，一定会成为文贵爆料革命一个重要的历史的里程碑。
接下来希望文贵能够尽其所能，能够和大家配合好，提供更多文贵能够提供的方便，或是资金还有各个方面。我希望能和援郭会咱们温哥华会尽快的打开一个局面，这个局面一定要让盗国贼害怕，要让他们像惧怕纽约、惧怕澳大利亚、惧怕日本一样，就像最近相林先生在日本搞了一个旧车，天天儿跑到日本转圈去，结果就转了第二天，北京专案组就找我了，找我们公司说刚刚开封强行罚没的四点一亿都算做五六百万，那三千六百万可以不要了，但是要让向林把车给停了。
后来说当然他们没有权力命令文贵先生，在法律上不可能让他现在停了，郭先生也不可能有权力来停相林先生的车。大约两三天后，我那个四点一个亿也可以不执行了，但是得把车给停了。
这说明什么？一个相林先生的小行动，就改变了盗国贼巨大的不对称的机器，我们是小蚂蚁他们是那个大象，就让他感到了恐惧和却步。不是不可为，是我们敢不敢为的问题，而且盗国贼虽然很巨大，但是并不可怕。
而且盗国贼的末日我们可以说用天数着了，大家可以从西方所有国家的行为和决定，接下来你们再看看发生什么，这都是天助我们，上天赋予了我们的使命。毋庸置疑，我们一定会赢，这次该我们赢了。
我希望各位能提出来直接的意见，多给文贵批评，真诚的建议。我不希望搞个人崇拜，我更不希望说文贵多了不起，这我真不喜欢。因为我看惯了盗国贼这些丑陋，因为这个而导致的灾难，而且文贵这些年什么都见过了，我需要像咱们大家现在这样没有任何利益和图谋的真诚，精神上的交往那是最好的。
所以我感谢、感激你们的批评，感谢你们各方面的帮助，纠正我，批评我，然后希望你们各方面给我提出要求，我尽力而为。衷心的感激，文贵将用实际行动感谢所有的温哥华的援郭会的所有的兄弟姐妹们，不管是何先生，还是林小姐，不管是李先生，还是黄先生，也不管是张先生还是谁，咱今天走到一起，这就是缘分，这就是历史上最重要的历史的开关。
不论未来走向什么我都心存感激，现在文贵没有什么准备，信口开河讲得不对的，希望你们多批评，多指教。现在请大家批评指教文贵，谢谢所有的朋友们、战友们！
主持人：谢谢文贵抽出时间给大家以巨大的鼓励。现在看温哥华的兄弟姐妹你们有什么话说？看文贵先生还有多长时间？你现在有时间吗？
文贵先生：你们大家请说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/181/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/181/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月7号文贵的报平安直播。刚刚我发了一个郭文，就是说看到了海航的总裁王健先生在年终大会上的讲话。我看了以后真的是受不了了，我觉得这些盗国贼们竟然敢如此的撒弥天大谎，而且你看王健的讲话几乎就比李克强总理的讲话口气还大，好像这个国家、这个民族、这个党在世界上的扩张要完全靠着海航和王健。
你看看陈峰和王健他们讲的话，我们中国人好了也不行、慢了也不行、快了也不行，你有什么资格代表中国14亿人民说这话呀？然后说西方人、西方的反对者，一开始就把西方定义为敌人，然后说他们在西方的扩张是人民的利益。
那个捐款更夸张地说“我们不捐款行吗？不捐款在西方能得到西方认可吗？能达到我们扩张和侵略的目的吗？”就这么肆无忌惮的让中国人成为了西方世界绝大多数国家的敌人。
谁给他的权力？谁给他的使命？谁让他这么做的？符合14亿人民的利益吗？你和全西方作斗、为敌？
更夸张的事情，你看到他们说钱，说我们钱哪有问题了？我们60%的负债率算什么呀？ 瞪眼说瞎话，你60000%都不止，你把它说成60%。
60%你还慌什么呀？你有什么慌的？你还怕西方人反对吗？西方人反对你什么都是依法的，怎么可能你把60%负债率这个事情还拿出来说呢？那你既然负债率那么低 你还要贷款干什么呢？你还要员工给你贷款干什么呢？
把你所有藏匿的钱、非法获得的钱和给盗国贼私人的钱，你把这些钱全藏起来不说，让员工替你买单，归结于西方对你的侵略与中国人为敌，把中国人拖出来和西方为敌，掩盖你的盗国事实。
更夸张的事情你瞪眼说瞎话呀，说什么“海外反对势力”，瞪眼说瞎话，说的是真的是假的？你自己的真假，难道西方的报道、西方的真假是你一个人所说的吗？你面对的是证监会，美国证监会、美国金融管理委员会、香港证监会、香港金融管理委员会，你干嘛你就在乎他们这些人的报道啊？这些人不可能没有的就给你瞎说出来，就给你报道啊。
不能像你们一样，像王岐山、孟建柱一样无中生有对不对？ 都是人家根据法律根据事实的，西方记者报道都是已经发生的事实，没有像你们一样，像胡舒立一样报道完全不可确认且未发生的事实，或者说被你们诬陷的事实，没有经第三方证实的，瞪眼说瞎话呀。
你在德意志银行买的股权，你的实际控制人是真是假？全世界谁给你造了假呀？那贯军、刘呈杰是你53%的股东，谁能给你造假呀？你既然是合法的企业，为什么不能把贯军和刘呈杰说出来呢？你为什么把贯君、刘呈杰变成个人股东呢？
国家那么大的战略就让你们两个小毛孩私生子、你敢说说贯军他爹是谁吗？贯军他妈是谁吗？刘呈杰他爹是谁？刘呈杰他妈是谁？你为了国家好、为了海航的员工好，这两人的爹和妈你怎么不敢说呢？ 海航的员工怎么53%的股东是谁都不知道呢？难道这又是中国习主席、共产党给你委派的吗？这种谎言王健竟敢撒，跟我原来所想像的王健、你疯了你呀，你疯了！
不但如此，还把佛祖给拉出来，按照佛教是什么意思。懂懂佛教智慧吧，佛教要是有一点点是真的话你们早该死一亿回了。你能不能按照佛教回答你怎么买的787飞机？全世界比你有钱的人有的是，中国什么样的战略需要你买一个787？装潢成王岐山他们两口子爱抽烟的？而且你787只拉王岐山他们家的人、姚庆他们的人，拉他们的情人，你那五、六架飞机ACJ、BBJ怎么只拉姚家的人呢？你不是说对外出租吗？你租过吗？
这跟佛祖有关系吗？佛祖的智商和智慧跟你有关系吗？是跟禅宗、密宗有关系呀？是跟“西方为敌”有关系吗？西方与你为敌你就买一个787？你拿你家的钱买呗，你拿老百姓的钱买干什么呀？
田国立他儿子田丁跟你是什么关系呀？你们之间银行为什么那么多的钱啊？你为什么把钱转给田丁啊？田惠宇跟你什么关系呀？田惠宇的孩子为什么钱都是你给转过去呢？田惠宇的孩子上学的钱为什么是你给呀？
田惠宇孩子买房的钱为什么都是你给呀？为什么田惠宇、田国立、还有进出口银行那都是王岐山的秘书，那怎么着中国只有王岐山可以给你贷款？中国的国家战略是侵略西方？“蓝金黄”西方？就为啥只让王岐山“蓝金黄”不让别人“蓝金黄”？既然是国家的使命，为什么只准你一个人干呢？这不简直是愚蠢至极吗？
王健你把中国人当猪狗呢？你以为像过去一样骗谁都成，骗完了以后还骂人家傻。现在你要骗海航的所有员工让全世界都听你的，你做的是对的，所有海航的事情都是伟大的，是为了14亿中国人民的。
你才是猪呐你呀，你真把全世界的人民当傻子了？陈峰不是说郭文贵说的全都是假的吗？那假的你拿出证据来呀，你的股票不要跌呀，你拿钱还人家的钱呀。
你跟银行是有贷款合同的，根据郭文贵的公司被骗贷的标准来看，你哪个不是骗贷？你哪一个不是诈骗？因为你没还钱，我把钱都还回去了还多了，贷了32还了45，你现在连本儿都没还，你这叫诈骗，连骗贷都不是，合同诈骗，你想把合同诈骗说成国家战略。
这就是今天所有战友们都知道的什么叫“蓝金黄”，好好看一看这篇文章：海航王健的内部讲话，就是对西方的“蓝金黄 ”。任何有良知的战友们把王健的讲话翻译成英文发给美国政府，发给美国国务院，发给美国FBI，发给美国媒体，让他们看看什么叫做“蓝金黄”。
这就绝对证明了陈峰和王健到西方来带着所有的任务，来对西方的政治、经济、文化进行侵略、技术掠夺，买美国的波音飞机都是要跟美国波音公司战略上要争高低的一个战略，是个人都能够看清楚这个道理，这是最经典的“蓝金黄”。
为什么过去这几个月我不说你海航呀？我让你得瑟，我让你蹦跶，就像海外你们找的这些小流氓，吴征、韦石、西诺、李伟东这都是，还有胡舒立挺王派，还有挺你们海航派，让你们嘚瑟。
我们有没有犯法？我们有没有犯罪？我们自己知道。我们犯法、犯罪希望所有人都严惩我们，美国这个国家我们要没有的话，那你们要有了你们一定也逃不过去。绝不是你在大会上讲几句话，也不是你喊几嗓子你的那些员工都上当受骗，你把海航的员工也当猪狗了，海航员工难道看不到你们所作所为吗？海航员工难道不会问吗？
你们拿那么多钱，既然你是自己60%负债，那你为啥不还银行的钱呐？既然你有那么多钱，干嘛要给员工非法集资呐？既然你有那么多钱，你王健你陈峰怕什么啊？既然你是国家战略为了民族干，那你在飞机上专搞那些名模干什么呀？你王健吃的喝的用的，一个人比一个国家，一万个习主席都不如你，你怎么交代呀？
动不动就把习主席抬出来了，你和王岐山是一个德行，张口闭口“习主席”。王岐山这家的姚臻、姚庆还有洪宁到处吹：这个我们不会退的，习离不了我们，没有我们没有他，你们看吧，两中全会我们还继续辅佐他，没我们他能行吗？习主席他会什么呀？金融他能行吗？党内谁服他呀？和老同志沟通谁听他的呀？他不得听我们靠我们的嘛。
王健今天你讲的话完全地证明了这句话，原来你们就真觉得习主席离不了你们。你的海航竟然打着习主席的牌，什么都是习主席让你干的，国家战略让你干的，国家强迫西方，所有今天的原因都是西方造谣造成的，西方媒体造谣不希望中国好，不希望中国快，不希望中国慢，怎么都不行，所以你要搞海航品牌能给波音讲数儿，能给美国官员讲数儿，能渗透到西方，能影响到西方，这是西方的阴谋。
西方的阴谋怎么把王岐山家都阴谋到你家飞机上去了？西方的阴谋你怎么买787？你买这个ACJ、BBJ呀？西方的阴谋你怎么把钱都转到田国立、还有田惠宇、还有秦梅、还有朱镕基、江家、曾家，怎么都跑他们家去了？你咋不把钱转到我们家去呀？
你把你们的盗国行为给国际矛盾化，把你们的盗国行为给习近平化，让他替你们买单担罪责，把你们的盗国行为形成东西方的民族对立，使中国人民和西方人民对立化，把你们的盗国行为给中国的所谓的国际战略化，把你们的盗国行为变成“一带一路”的国家战略方针基础化。这早就是你们预谋已久的，我早就说过了，我就等着你们在这块儿蹦跶呢、骗呐。
中国人民如果真的相信你们，那中国人就活该被你们盗、活该被你们骗。如果中国人能够唤醒过来看清你们的本质，中国人但凡就问你们两个问题就行了：你给我们带来了什么样的利益？你拿走了我们存下的养老的、祖祖孙孙的钱，还有杨改兰那种自杀省下来的钱，还有中国人一辈子放在那里的养老金，放在银行里的钱都被你们拿走了，你什么时候拿回来？你回答这第一个问题就行：拿走的钱，你啥时候拿回来？
第二个问题，中国老百姓要问问：你们这种战略行为，让中国人民与西方世界、所有全世界为敌，让你去代表，是中国哪个法律赋予的？是谁赋予的？你不是说习近平主席吗？那你让习近平主席敢站出来说这话吗？就这两条就行了：谁授的权？你拿的钱什么时候回来？
现在你在大会上讲全世界都是错的，就你是伟大的，全中国人民都是蠢猪，就你是聪明的，这个国家没你们不能活。愚蠢、狂妄，这是哪家的佛祖的佛徒啊？你信的什么佛啊？你信的是魔，不是佛！这次也见证见证佛，到底天上有没有佛、有没有菩萨，如果真有佛有菩萨，海航你们天打五雷劈，你骗了中国人几万亿的钱，你还在那块瞪眼说瞎话骗员工的钱，如果你们不遭天打五雷劈、不全部被灭之，我就不相信这个世界上还有佛、还有菩萨！
我早上醒来看了你们这篇文章看了几遍呐，中国有多少这些不要脸的盗国贼、企业家到全世界去？横着讲话，是个人就代表国家，是个人就要代表中国14亿人民，你们凭什么代表14亿人民？
蝇营狗苟、鸡鸣狗盗，爹娘不要，老婆孩子不要，朋友不要，朋友不忠，对国家骨子里恨不得都想自己当皇帝都想控制，每个人都想搞死几个人，狂傲无比，各个人里容不下任何批评的声音，自私自利，永远是把世界的一切都当成自己的，到哪里去都是无知狂妄的土豪的形象。
给人类带来了什么样的文明？给人们带来了什么样的好的结果？什么样的贡献？你配当人吗？最后要顾忌佛教讲的就是：贪嗔痴慢疑，你哪一个不是贪嗔痴慢疑到了最顶端呐？你们连下地狱都不配，还讲佛？
回首过去一年，陈峰和王健你们讲过的话、做过的事，打不打自己脸？到美国来做慈善，“我们捐给美国，不捐美国行吗？”哪个企业家一定要捐给美国180亿美元或300亿美元才可以发展企业了？你拿的钱是捐了吗？你借了中国人民的钱你捐给了美国的慈善资金，然后你对美国说你又不是慈善资金，你要点脸不要啊？
这一年的爆料让我看到了无耻至极，就是你们这帮盗国贼和海外的假民运、伪类们，你们连做人都不配，瞪着眼说瞎话，没有一点道理，没有一点点人性，更不要符合佛学、哲学、哲理了，更不要说符合宗教了。
上天如果有任何的神，如果有佛祖菩萨让他们给我们做个评断，给我们中国人民做个评断，你们要是伟大的你们是对的、你们对中国人民好的，我郭文贵首先愿意遭天打五雷劈。如果我要是错的，我就遭天打五雷劈，如果我不是你们是的话，你们遭天打三雷劈都行。
你们这个报告写成这个样子，说出这样的话，这个国家被你们绑架呀。动不动就说习主席，习主席让你买787了？习主席让你买ACJ了？习主席让你买湾流了？习主席让姚庆收藏全世界的普洱茶了？让孙瑶账号上那么多钱了？让姚明珊、姚明端都拿美国护照了？
让洪宁让高燕燕可以代表中国跟黑石跟高盛在那块骗中国钱了？让你海航把钱都打到个人账上几百亿、几百亿美元？又是习主席，抓我们的人是习主席，打我们的人是习主席，没收我们财产的是习主席，把这个判了15年的曲龙给释放出来，以“不自然”为条件说习主席的命令放曲龙出来，河北高院、河北政法委说这是最高领导习主席的命令。又是习主席，今天海航所有作为又是习主席。
尊敬的战友们，好好看看这篇文章，把这篇文章一定翻译出英文好好地发到美国所有的媒体上去，让他们看看这些人到底是来干什么来了。
打着“蓝金黄”的名义既害美国又害中国，打着“蓝金黄”的名义既害中国人民又害中国政府，当然还要害习主席。更重要的是要把全世界和中国人形成对立，这叫共产主义。制造矛盾，利用矛盾，从矛盾成长，制造仇恨、利用仇恨，然后掩盖它的真实目的，这就叫乌托邦，骗子主义、憎恨主义、矛盾主义，这是真正的魔鬼。
如果王健的这篇文章不将成为世界上了解中国的经典，那这个世界也出现问题。上天又给了我们一个好的礼物。谢谢，谢谢！尊敬的战友们，我们要珍惜啊，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月5日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/176/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/176/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年2月5号文贵报平安直播。昨天网络上一片热闹，又发生了曹长青先生参与的某个什么民运组织的电话采访，结果一提到文贵“咔嚓断播了，”这文贵太有力量了，竟然让那么多人忌讳，连曹长青先生的电话都敢掐，有意思！
盗国贼们的蓝金黄力量绝不容小觑，已经深入到美国社会西方社会的骨髓，而且现在打着民运旗号的假民运份子们完全靠假政庇，他们的末日已经来了谁都挡不住，他们会和盗国贼一样，咔嚓就倒下来了！不会是慢慢的还有时间，你放心啊，大家拭目以待。
接下来你会看到掐曹长青先生的的采访的；让文贵在VOA断播的；取消哈德森演讲的；拿着人家的签证威胁美国伟大的总统Trump 先生和美国这个社会一定会整明白，一定会让他付出代价的。
这都是好事，这证明了文贵的力量和影响力，证明了我们正义的和邪恶的斗争的这个证据，太好了。尊敬的战友们，这些都是上天赐给我们的礼物、赐给我们的机会，我们要珍惜。我一看到这新闻我就兴奋的不行了！咱怎么跟美国人、西方人解释啊？他都要证据，这不就是证据吗？
这些天来他老问这个假政庇，除了我们的想法，你还有什么建议？我说你就好好查查过去这二十九年来都什么人签过2次、3次、5次，签过多少次假政庇？还有这些所谓的假民运分子他们的房子、钱、车，哪来的？跟盗国贼一样，他们盗我们的国，盗我们的未来，都是一样的。
为了我们孩子的未来；为了我们华人在西方的尊严和安全；为了我们在西方所有的一切利益要和这些真正的盗贼们斗争到底，绝不能妥协！谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/171/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/171/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！这我穿上厨师装一会要烧几个菜啊！今天给太太烧几个菜。首先向大家抱歉，昨天在网络上出现了一个http://GUOMEDIA7.NET 这个所谓的假网站，引起了政事小哥和很多朋友的关心。我现在向大家说那不是假网站。因为咱有三个团队都在工作、在写源代码。那么这些软件工程师呢我们都给了三个网址，那是其中一个。昨天其中一个往一起对的时候呢，导致了外泄，给大家带来了麻烦非常地抱歉！
另外一个，昨天到今天速度特别慢，还有一个现在私信打不开，那么还有一个大家相互传文件有时候看不见、视频不显示。这些问题都是在我们软件工程师三个团队在互相的把软体的写的功能放在一起的时候发现的问题，这个也不是他们黑客所作为的。
那么咱们现在必须说实话，什么都得说实话，接下来这几天呢很关键，因为我们要把很多三个团队的东西放在一起，所以说希望大家要有心理准备，可能会有起起伏伏，非常之不稳定，有时甚至上不了。
但是从现在看到这个已经达到两万的关注量的这个速度来讲确实是让人震撼的。那么这是在没有苹果APP而且是在运行不畅、国内严加控制已经把GUO媒体列为”有毒媒体”的情况下，达到这样的成绩，实在是不可思议的！很多媒体界，包括我们的律师都认为这个事情真的证明了我们的文贵爆料所引发的影响和巨大的力量。
所以盗国贼们采用的一系列的对我们的打压和海外的蓝金黄，不计成本、不惜代价地搞各种渗透想让我们闭嘴，看来他们反而帮助了我们。一次一次让我们走向了一个新的目标、获得了新的成绩。
所以盗国贼的愚蠢和无知确确实实帮了我们，他们的恐惧就是我们的武器，他们的贪婪那就是我们的胜利。所以所有的战友们从这些事情上看出来，我们的战友们的力量已经让盗国贼们感到无比的恐惧、无比的害怕，而且我们每一次都赢得的非常的精彩。最终我们一定会赢，会赢的非常精彩！谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！谢谢！
尊敬的战友们大家好啊！从昨天到今天很多的在国内的和国外的一些战友们给我发了信息，希望能参加文贵看春晚的节目，有些话要说，问可不可以特别是像E租宝、泛亚还有一个2015年股灾受迫害的人有些话想说、有些料想爆，问行不行。
现在我郑重的向大家回复，非常的行！非常的行！文贵的媒体就是给大家提供一个发声的平台，给我们草根、私营企业家、受迫害的弱势群体们，如果你们有任何想说的话，但是一定要说真话，要说之有据，时间不要长，最好3-5分钟一个视频，那么你们可以发给我，那么我可以到时我可以给你们播出来。或者到时我跟你们连线。
所有的战友们，文贵的媒体、GUO媒体就是给我们这些所有的受迫害的和追求法治中国、民主中国、自由中国的人提供的平台，就是为你们发声的。当你们对这个媒体和平台有任何的要求或有任何不满的时候请一定告诉我，我一定改正。一切以战友们的利益和战友们的方便和我们追求郭七条、法治中国为最终的目标和核心的这是我们的利益、核心的原则。谢谢所有的战友们！我们文贵春晚上一定要精彩！一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/165/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/165/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！关于春节联欢晚会文贵看春晚的节目的简单情况我向大家报告一下，因为我收到了很多战友们的问询和关心。这个春节文贵看春晚大概节目的安排我先给大家透露一下，大概我们从大陆的时间就是纽约时间呢也是晚上应该在6点钟开始，6点钟先开始，主要是播放一些咱们战友们提供的一些过去一年爆料当中一些有纪念意义的和我们反对盗国贼的、还有有关郭七条的一些重要的视频，都是战友们的义务工作，这非常非常的重要。
另外一个呢，我们中间会播放插播很多战友们有一些想法，有一些对过去一年爆料和对未来2018年爆料和对中国的法治、民主、自由的一些要求和想法。那么同时在中间的时候会穿插着我的一个一个爆料新的爆料，提供这些爆料的一些人的视频、音频、财务信息、身份信息，还有他们一些丑闻，还有一些故事，还有一些事实、犯罪的证据，我们会插播。
那么同时我想大家可能很关心的，贯君他家人和刘呈杰的家人，特别贯君的爹和刘呈杰的爹，贯君的妈和刘呈杰的妈。现在刘呈杰现在是婚姻属于保密状态，但是他虽然没有登记，但是他有一个很神秘的婚姻。贯君呢已经有了孩子，他也结了婚，但是呢他们有着各种身份的掩护。
我们在春节春晚的这个时候呢会爆出一个贯君的妈或者贯君的爹，那么刘呈杰的爹或者刘呈杰的妈，他俩反正爆一个，就父母爆一个。让他家人呢，我们会在春节之后初一开始，初一爆一个，初三爆一个，初五爆一个，初七爆一个，初九逢单儿就爆，爆他家人。
爆完之后，我们就爆出他真实的爹和真实的妈，就全给大家爆出来。所以说这对贯君和刘呈杰将进行全面的爆料和全面的信息，包括他的财务情况。
那么同时春节晚会会有一些特殊的节目，我现在就不去披露了。从晚上从纽约时间7点钟，就是说6点钟一直到纽约时间的凌晨1点，大概在7个小时，那么也就是大陆的凌晨2点左右吧，所以说一直爆完。春节联欢晚会半小时咱们来个节目，半小时来个节目，同时中间和春节联欢晚会他们的节目会穿插，可能跟咱的节目有些对比性，这就是春节联欢晚会的一些节目的安排，谢谢所有的战友们！谢谢！
尊敬的战友们，大家好！这是早上，我昨天晚上工作了一夜啊，刚刚眯了一下，然后冲个凉，我就赶快给大家来报告一下。首先我向大家报告的事情，现在呢，咱们的郭媒体钓贼成功，但是运行呢可能还需要一个稳定的，还需要一个时间，希望大家给点耐心和时间。
那么大家看到了我们公布的关于起诉吴征先生和李洪宽先生的这个起诉已经是完成了，法院已经受理。那么我们起诉他们的这个律师事务所是华盛顿DC的一家事务所，华盛顿DC的这家律师事务所呢，叫Fally(注：根据读音拼写而成未必是正确的拼写，下同)。Fally事务所是一个很大的律师事务所，他有几个比较著名的案子大家能看得出来，特别是我们中国人都应该知道的事情，他代理，他多年来是达赖喇嘛尊者的这么一个代理律师。同时呢，他又是中国和菲律宾南海争议的代理律师。我们为什么选择他们呢？很简单，就是因为盗国贼们在过去骇瘫了我的政庇律师事务所、这个hawkand（注：根据读音拼写而成未必是正确的拼写，下同）律师事务所之后，包括了他们蓝金黄、要求蓝金黄，吴征主动打电话和见面我们的保镖公司要拿1000万美元让他不再做我保镖，包括对我们其他律师进行了蓝金黄。
鉴于此，我们必须找一个不被盗国贼控制，不被盗国贼蓝金黄的事务所，所以我们就找了这个Fally，这家事务所非常的棒！大家会看到我们起诉吴征先生，这个案子会分11个部分，分11个部分，11个部分索赔，大家会看到。
那么同时我们对李洪宽先生的起诉，也会分三个部分，现在已经起诉了第一个部分。但是呢，这个要求的索赔和罪责呢会分多个部分也会完成。那么接下来会对其他的10个伪类不是8个，我们还有大概又增加了两个人，大概还有8个人马上就要开始进行起诉。特别是我看到了所有战友们的关心，对这些案件的关心，大家咱们不用吵、不用浪费时间，我们全力以赴对付盗国贼。这些伪类们这些人物啊，就交给文贵处理吧。
那么咱们的钓贼网站呢，这个功能非常之成功，这个上线这些天来已经是发现了很多很多的证据，也恳请所有的战友们，当你们上郭媒体网站遇到不正常的情况下，一定留下证据，谢谢所有的战友们！这样的话才能让我们一起，能维护我们大家上网、说话和追求法治民主自由的权利，大家都尽一份力留住证据，谢谢大家！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/148/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/148/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的各位网友们，大家好，这是郭文贵11月27号的直播。
首先要问各位网友们，你们健身了没有。今天是11月27号，今天的主题呢，就是郭文贵在纽约的房子到底出了什么问题。在说这个问题之前呢，我必须要先向大家汇报一下，关于HBO采访的事情。HBO采访是很早的时候，大概在半年以前啦，当时要求采访的呢，HBO，英国的BBC，还有福布斯，还有日本的AHK，还有朝日报纸，我说过很多家一直在跟我联系。
我在联系中跟他们回复，我现在不想参加任何西方电视台的采访，包括西方的平面媒体。后来联系的这位女士呢，特别热心，一直跟我联系，很多很多次。我答应她，如果我接受采访的话，第一家就是您，所以这是我对她的一个承诺。头两天呢，扎尼偌斯，【一小时60分钟】跟我接触，他们要做一系列的关于我的节目，现在扎尼偌斯也出麻烦了，他也被开除了，是他们公司给我联络的。
那么在这种情况下，我只有兑现承诺，主动的跟HBO联系，我说你们可以来，到这个地方来采访我，我要兑现诺言。他们马上就决定，带着队伍，就要来啦。本来说采访了十几分钟，二十分钟就算了，我也没当回事儿。结果这个联系的女士特别专业，特别好，能不能我们提前去上几分钟，录录你的生活，我说可以呀，你来的头一天，你可以先过来，我正在和我的基金会开会，你来看一看场地，帮助你第二天做准备。所以头一天，这位女士和她的经理，还有这个主持人叫Michel的到现场来看了十几分钟就走了。
那么第二天很巧，啊，头一天是我和我的基金会开会，所以也没和他聊什么，第二天呢采访的时候，马上中午和班农先生吃饭，我们很多人。所以他要早点来，来了以后我们还要跟班农先生开会嘛。那么早上他们说好的事情，就是说他们8点半到。到了以后，我从卧室出来，开始拍，看看报纸呀，看看我有什么行动，我说我早上醒来就是喝杯咖啡，看看电脑，然后就开始直播，因为我要先跟宝胜先生直播，你们录就行。所以那天早上看到那个录的事情，全都是真实自然的，我刚从卧室出来，我5点半就开始睡觉，睡了大概半个多小时，就醒来了，醒来了之后我打了个电话，就冲个凉，穿上衣服，就看见Michel先生的摄像机对着我。所以我非常自然很突然的，没有任何心里准备的开始了采访，当时他们是用两部摄像机来进行采访的，
Michael先生是主持人，特别特别棒的主持人。非常轻松，然后大家看到了我从卧室门出来，从卧室区到厨房，啊这个喝咖啡，很多人那，到这个就说“你为什么用玻璃杯喝咖啡呢？”，这个，任何所有大家认知的所谓的标准都值得商榷，咖啡啊，我喝咖啡和任何人不一样，这么多年来我有一个秘诀，就是早上咖啡加蜂蜜，啊蜂蜜，咖啡加蜂蜜我走到任何地方，这是一位我酒店的总裁，前YSD（此处没听清）集团的一位总裁教给我的，因为这个呢，治便秘，这是一个，第二个呢，最重要的事情是这个脸上不起疙瘩。
那么这个咖啡为什么要用玻璃杯喝呢？我特别不喜欢那个小咖啡杯端着在那块儿喝，然后这个咖啡（杯）放水晶不要太热，因为那天我冲太热了，应该是最早的时候高级的啊，最高级的喝法。就像喝茶一样，真正的喝茶高级的是用水晶杯，过去水晶很高级，所以用瓷杯，（水晶杯）它用不起，从那以后，我就养成了用水晶杯，喝咖啡加蜂蜜。然后大家看到我去看我的小狗Snow，然后大家看到了我回来看我的手机，然后上宝胜先生的这个直播节目、采访，被采访，就整个这么个过程。
他问我的问题，我也真得不清楚，Michael也完全是很轻松的、非常自然的就是问了所有的问题，其中他就问到了“欸，你们家房子，听说是6800万”，啊6800万，大家看到我那个被播出来的录像采访当中，我说“不是，这是一个假新闻”，我说“我很喜欢川普总统说的，就是这个假新闻，啊这个Fake News，这个概念”因为我被胡舒立，还有这个博讯，被害惨了，关于我的，连一条真新闻都没有，啊，所以说我很恨这个假新闻，关于我这个房子，说是6800万，这也是个假新闻，我说Total，Total Price（总价）是8200万，啊，他说，“是吗？”，这个事情就过去了，那么接下来就问了很多问题，那一天的采访非常的高兴，就他问啥我答啥，
基本上那一天七分钟的采访时在2个小时将近的采访当中，1小时45分钟的采访当中截出来的，所以看到很多话题啊、很多问题啊没接上，实际上是剪辑的结果，这就是为什么一直以来我不接受任何大电视台和平面媒体报导的原因，因为他们任意剪辑，啊实际上是剪辑，我看到了很多咱们的网友啊对我的采访提出了各种建议，如果这个1小时45分钟版播出来，那跟你看到的结果是完全不一样的，包括这个房价的说法也是不一样的，那么我们也没有录播，啊我们也没有备份，那么当那个采访完以后很开心，后来这个节目呢他们经过辑，“梆”，他们就给播出来了，播出来了大家看到了，影响巨大，啊影响巨大，特别是在国内啊，他有些酒店是开放型的，在国内、港澳台是无人不知，西方很多人都知道，
几乎关于跟我文贵的合伙人、律师、会计师没有人不问我这个其中的三个问题啊？第一个问题就是：你的房价到底多少钱？你房价多少钱？第二个：HBO为什么最后说那样？是不是他们黑你？他们是，就是来……来……侮辱你来了，黑你来了。第三个问题：你为什么要接受他们采访？这个你答应过，你给大家说过你不接受他们采访。就这三个问题，我先回答第一个问题，关于房价，啊关于房价，大家先看文件，
当大家看到这个文件的时候呢，请看一看啊，我的这个房子就是纽约781这个房子是2015年3月6日，以在瑞士的一个家族基金购买的，这个纽约第五大道781号18层Cooperative的公寓及两套佣人房，还有两套佣人房啊，大家看到啊，这是交割备忘录，我是给大家看一个中英文版，因为咱主要让国内的同胞和海外的同胞们看到啊。一会儿还有英文版，请大家看下面(附图）
我们的买方呢，就是所说的Family Trust. 买房的代理律师就是Paul Weiss，是纽约大概，应该是前三大的律师事务所，这是他们代理的。一会儿我会出示就是说这个律师事务所——代表我们的Paul Weiss给我们发来的付款和法律文件。卖方是Sherry 是他们这个公司。因为是Coop,买的是股权。卖方代理律师是这个（Ivey Barnum）。 Coop公司叫这个名字（The Sherry Netherland, Inc)。交易的中介是Brown Harris Stevens and Sotheby&amp;rsquo;s International Realty公司。持股数量3000+50，我是这个大楼最大的股东。月管理费大概5万6加上935.00（美元，下同），大约6万多一点。6万多事实上每个月加上其它的下来，我现在大概7万到8万月管理费加其它。实际的交割买房我共计支付多少钱呢？8245万，8200多万。购买价是多少呢？大家看看，我昨天才看到-律师发给我文件以后，这个房价是多少钱呢？是7000万，7000万。所以说报道完全是错误的。
这7000万是怎么来的呢？6750万是买房子再加上18楼我们还有两个佣人房25万（口误，应为250万）还有一个26万，这些加到一起就7000万了，7026万加上，等于是 250万，250万呵，加上什么？26万，我这对于时间数字。。。（笑）然后过户费是2%，然后由于房价超过了100万所以加了一个税，所以加到一起8.75%(应为8.875%）。这个是纽约州消费税，是$221,875.00。60个月的管理费押金$3,369,000.00+$5,200.00这个。 豪宅税过了1%，过了1%这个是多少？超过100万美金了是67万5。Coop公司的律师费，这怎么我们付钱啊？是3万3。我对这个数字不行，所以咱当官完蛋了。买方律师费27万5.买方境外家族信托建立与信托管理费预支600万。
就是我这个房子的买有三个结构，首先美国一家公司叫金权公司，然后在瑞士。（对助手：往下，英文的那个）
然后在瑞士有一家公司，瑞士上面有一个家庭基金，就是和王岐山信托家庭基金，孟建柱家庭信托基金一个道理
（对助手）别往下拉（屏幕），从头开始。这个律师事务Paul Weiss给我发来的律师文件。由于涉及到个人信息是不能对外公布的，是非法的。大家看到了，这是律师发给我们的这个文件。（对助手）往下走，
这个都是对方律师和我们律师，也就是前天我们让律师事务给我们发来的所有的账单文件。大家看到了啊，都是什么人签的字啊，大家都能下载下来。（对助手：再回来一下，慢一下，回头再慢慢走一下。一张一张来，停下三秒钟。）
我让大家看到的所有的这些费用啊，合同啊，律师事务所发来的啊。这个，啊，这说实在话，我说花钱，这不可能清楚。2015年，2016年，我，经我手批出去大概在170亿美元，我手批出去，跟基金，跟什么，170亿美元。每笔让我记住是不可能的。呵呵，我每年的开支，我现在每天800万美元，必须支出，300万美元是专案组查封资产的利息和损失，啊，500万美元是我必付的两个飞机，6个房子，基金，员工管理费，基金租金，还有这个有关其它的开支，还有现在这些打官司的律师费，所以说我大概一天必须800万美元。只有审计来帮我审核钱，我没办法记住每一笔，是不可能的。所以，好，这是这个英文的文件哈。大家看到了，这个是总共8200万。
（对助手：现在可以回到这个图画面了。谢谢。）
那么这个8200万哪，8220万，这是大家看到律师事务所发生的。事实上，买完房子哪，因为这个房子是创造了纽约的当年，一直到现在好像是，单笔交易最大的，单笔交易最大的。那么同时哪，是交易最快的，3个星期。啊，从开始我进这个房间，啊，1月十几号吧，1月十几号？2月十几号？1月十几号。进来以后，我说，5分钟，我说这房子我买了。说这个房子最早的出价哪是一个中东的王子，1.5亿美元。由于Coop，这个蕫事会拒绝了外族人士买，所以说从来没有一个外来的有色人种买过这个房子。由于他们有这个自己的规则，就把那个王子拒绝了。也是我朋友。所以我来了，我就说我就是给他7000万美元，结果对方答应了。对方为了省税，把7000万美元里面的价格里面拿200多万美元，作为那个personal 费用。所以他可以少拿点税。但实际上我们是7000万美元。再加上600万的税，再加其它的费，再加上安排费，所以8200，我记得大数。
而事实上，我们进来没多少天，我们又买了一些个人的用品。不可能进来以后都是我们的，买这呀，包括置办一些家具呀，啊，这个添补一些东西呀，又花了300万美元。所以在整个这个房子里面，我们花了大概8600万美元。所以我说8200还少了呢。但是哪，这是个大数。
就这个问题上，啊，成了攻击郭文贵的一些伪类们的把柄。而且很多人问我的时候，说HBO是不是黑你。我说：“这不是黑我“。我特别感谢HBO做的这个节目，因为我不在乎谁怎么评价郭文贵，我不在乎谁怎么评价我，我郭文贵不是来当明星来了，我也不是当网红来了。如果大家认为是郭文贵是狗屎，郭文贵是骗子，郭文贵是个穷人，但是，中国就会有法治，中国就会有民主，有自由。中国就不会有这种低端人口，啊，红金黄，这个幼儿园事件，我愿意当狗屎，我愿意当骗子，我愿意当穷光蛋，没问题。所以我不在乎我个人的名，和个人的所谓的公不公平。我在乎的事情，就是是否真正能实现我们心目中追求的喜马拉雅。也就大家所追求的法治，民主和自由。
那么，这个HBO，不管如何，它达到了一个目的，它让全世界更多的人看到了郭文贵是站出来，向中国政府要求，以法治国，实现民主和自由。而老百姓，当我觉得不公平的时候，我有一个方式，就是社交媒体，我可以敢发声。我敢说”不“。这是我的权利。
另外一个我要，在这个节目当中体现了，就郭文贵到底是一个68岁的骗子，啊，还是一个到了中年的一个穷光蛋。啊，然后哪，不管HBO做节目是要挖苦你的水晶杯咖啡，我这点儿，我很有自信，我比他们有品位也太多倍了。他们根本没资格评价我啊。我作为一个创建7星级，5星级饭店的一个十几岁的年轻人开始，到现在，我是23岁盖的裕达啊。我不到30岁创建了中国第一个7星级饭店，世界上公认。这个不重要。
重要的事情是传达了我们要传达的信息。所以说告诉我们所有的推友，我一点不在乎HBO在这个里边所谓的挖苦，还有后来最后的一条，房子多少钱？因为什么叫媒体？媒体不可能做到所谓法官做到的给你公正，那叫法院。媒体是传达信息，站在他的立场之上，有时有利于你，有时不利于你。你必须接受他不是法院。所以他起到了传播的作用。我不要求他，我可以接受。我还很感谢。那么如果我是真的，我不怕人家污蔑，我终有一天我会说清楚的，就像博讯当年连续100多篇骂报道，叫：谢健生录了个视频：我认识郭文贵20年了，现在大家知道他认识我吗？他从来不是我郑介浦说认识我几十年了，郑介浦认识我吗？不认识我。现在又出来了个烂曲龙的，得意忘形他以为把他放出来了，又在这胡说八道，他谁他都不认识，胡说八道。他就是个骗子，就是个流氓。他还会回到监狱去，终生回不来。但这些事情，不是我们的目的，我不是在媒体上争得是非，我的最终目标是改变中国。这个声音被传达，这就非常之重要了。
那么另外一个问题：为什么要接受他的采访？刚才我给大家回复了，说我接受他采访的目的是原有承诺，还有一个，就是传达我们的目标和信息。
那么另外一个就是中间这个房子的事情，我已经明确地告诉了大家是怎么回事，欢迎大家去查询。让伪类们，错误地对我的信息进行批评，本身就是我们的胜利，因为从我上推，从我走进公众视野到今天，郭文贵希望我说的每句话，都能经得起历史的推敲。真的假不了，假的真不了。这是我信奉的哲学。我说我能在社交媒体活下去，根本的一个原因，我就是说真话。就是表达真实的我，我从设计，我从不准备，这就是我要做的。
另外一个，今天把这个推完以后呢，我想告诉大家的事情，就是这两天来关于北京的红黄蓝幼儿园，关于低端人口，很多很多事情。昨天晚上我看了很多视频，刚刚跟我的团队说，我真的很难过，看完这个。因为从任何角度讲，我们全部是低端人口。我们今天呆在美国纽约，要按着今天这个驱赶的方式我们也是美国的最高端人口但也可以定为最危险的低端人口。高端人口，低端人口之说背景没那么简单。但是我深信，这是很多人做出了又一次的类似于文化大革命的灾难的决定。为了维稳，为了所谓社会铲除不稳定的巨大隐患和有人上街，铲除因此造成的城市毒瘤，不稳定因素，有可能造成未来的抗议和群体事件而做出这样的政策的决定。这是给最高领导，中央领导埋下了一个巨大的坑。
而且大家没有意识到，最近的一系列事件实际上都跟上一届政府18界的政府里面很多人有绝对的关系。这也说明了现在的19大，刚开完以后，完成了各行政机关，各个部委和地方大要员，在人事的更迭当中，上一届的所有政治实力，还绝对性的控制着中国政治上的任何行动。而且看这个趋势还会一直下去。而所有上界做的决定现在在不打折扣地加速地在执行中。所以在明年3，5 月份以前这个中国的政治，社会环境还会非常之复杂。包括头一段时间打出“伟大领袖习主席”的这种口号，这完全是高级黑，现在虽然被制止了，但是背景都没那么简单。据我所了解的，习主席此人绝不会是他们想象那种愿意打出来什么“伟大领袖习主席”“为大领导是我们的舵手”。
包括这种低端人口的处理方式还有红金黄（红黄蓝）幼儿园的处理方式，一定不是。但是，这就像何频先生最近说的一样，有些事情，可能已经开始了。最近，我每天看何频先生节目的时候，我刚刚还给他发了个信息，我说我作为一个人类，不要说中国同胞，一个人类。我对你表示绝对的尊敬。几千万华人，这么多媒体，除了社交媒体这些明星之外，这些最有良知的人之外，作为一个媒体，何频先生天天在为红金黄（红黄蓝），还有低端人口在呼吁着，说出了良心话，而从不以此自居，也没打民运的幌子，是实实在在地为我们这些草根们，为我们这些真正的低端人口出生的人，说出了真心话。说出了最起码是一方之观点。在没有任何人为低端人口发声的时候，何频先生发出了这么多声音，在社交媒体上，小民之声，郭宝胜，赵岩，潘晴等等等等，都在海外为低端人口还有红金蓝（红黄蓝）发声，让文贵非常之感动。
这就是社交媒体，和真正的民主运动的核心，替弱者说话，替草根说话，替不能发声的人发声。这不是个人利益，这是公益，是人道，是人权。让我非常之尊敬，有关这些问题，我会多向你们学习。今天利用我的直播来申明关于我房子的事情，我马上班农先生要到了我跟他团队要开一天会甚至明天还要开会，谢谢所有网友们的关心和支持，希望你们马上把这些信息传发到所有的地方去，希望我们的推特筹委会，推特全球筹备委员会，所有的有推特和社交媒体的朋友们，将真相传播出去。当子弹飞了这么长时间的时候，当我们显示我们的真实子弹的时候，它更加的有威力。在我在这段时间里更加的感受到了网友的真情爱情和智慧。让文贵更加坚定地去追求我们共同的喜马拉雅。
文贵每分每秒都在工作着，很快我会给大家一个惊喜。而且这个惊喜建立在首先把海外的这些伪类铲除，而且我们有了巨大进展，我是拿结果说话。我的人生很简单，一切我只看结果。在我的公司也一样，不要跟我说你会什么，你要告诉我你做过什么，做到什么样的结果。我除了方法论我最终还是结果论。请大家用结果论来衡量文贵能给大家带来什么能做到什么，不用时间很长。文贵每天都用辛勤的劳动，家人和员工的生命和自由风险，来作为我的动力来回报我的网友，你们对我的支持。
一定要相信我们任何人没有对利益，名利，和权利的追求。我们做事情都是给予这个社会和民族，老天就会帮我们。在网友当中，在社交媒体平台上，为了个人出名，夺权，包括有其他之心如卖东西，这些骗钱骗色的人，老天会给你报应的。我深信那句话，人在做，天在看，会有报应的。网友们千万不要被一时一事所迷惑，所激怒，结果一定是正义者胜利。两军相遇最后是仁者胜，绝不是勇者胜，更不是骗者胜，一定是仁者胜。只要相信这一条，不应该有恐惧，不应该有冲动，更不应该有生气。不然我们就不配追求所谓的喜马拉雅了。谢谢所有推友们网友们的支持和关心，一切都是刚刚开始。千万不要忘了健身，谢谢大家！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月2日在Livestream试直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/131/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/131/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿，开始了吗？（笑）哇喔，78个，78个。
尊敬的推友们大家好！文贵现在正在开会，还有20分钟就开会了。在开会前我再试试这个直播。哇，今天纽约的天气真好了！ 太棒了！太棒了!太想推友了，太想推友了！哇，真的是，现在的网络比较慢。但是推友的感觉太卡了是不是？文贵特别想知道到底这个直播软件怎么样？感觉怎么样呢？关键是收费！收费有好有坏啊！好的是，可能把五毛给过滤掉了。不好的是推友得付钱。怎么能让推友不付钱呢？我在想这个问题呢，我替推友把钱付了呢。哇，这已经五千多了，这已经五千多了！
尊敬的推友们大家好！文贵因为今天，明天和后天开董事会。所以说呢，这几天比较忙，但是还是很想念推友。这个推特已经第七次没有任何理由。盗国贼太厉害了，挡不住啊！这更凸显了文贵的重要！我告诉大家，两个月以内国际上有大事发生，国内有政治大事发生，还有，文贵有重要事情宣布。现在还不宜说，因为还正在商业运作中，等我们把事做完，咱不依靠任何人直播了，不指望任何直播了，我郭文贵重信奉的新靠天靠地，靠爹靠娘，不如靠自己。爹有，娘有，不如自己有。爹有娘有你还得伸伸手呢。我们现在依靠别人任何人，想实现我们的理想，达到我们的喜马拉雅，实现我们的理想，不可能！
所以我们必须有自己的舞台，必须有自己的工具，我们必须让海外所有的6000万华侨能听到真正有关我们中国的声音。关于伟大的习主席，新的一个国家依法治国的话，和新的国强民富的新发展，和国际上对中国的真心的看法，这才是关键，这才是关键。另外一个，我们在西方，如果连自己的话也讲不了，还配什么，把所有带回国内，给中国人带来新的推进，国内的进步，推动依法治国，推动民主自由，推动依法治国，那不是骗人呢吗？
你在西方你连话都说不出来，你还让十四亿人民那些被蒙上眼睛，捂住嘴，捂住耳朵的人，那不可能，绝不可能。哇，这个有意思啊，这个软件真的是不错，本来啊，我想尝试去买这个软件公司呢。但是就是在这个短短的两三周以前这家公司被人整走了，被世界上第三大的网络设计公司给买走了，很可惜很可惜啊！ 但是我们的办法一旦发生，一定会更好！但是这个媒体我觉着是我们现代可以信赖的依靠的媒体。是youtube,facebook 和twitter, 现在，咱不敢说被蓝金黄了，但是最起码，现在他们受到了威胁。
Twitter和YouTube咱不敢说他们被蓝金黄了，但是最起码他们受到了威胁。我们非常伟大的美国的参议员，年轻的参议员，他的名字叫Rubio，跟我是同龄的，就是如比奥。Rubio 这个参议员是美国的良心，美国人的旗帜，多次关心文贵关于爆料盗国贼的事情。多次多种方式去关心这个事情。如比奥先生不但年轻，对中国的社会现状，对美国的社会现状和政治现状有着完全不同的意见，不但如此，如比奥先生参与和通过各种渠道收集有关中国在美国在欧洲开展的蓝金黄的具体的信息，让人非常佩服。他非常严谨，非常认真非常沉稳，真心真意的爱美国，骨子里血液里都是自由法治民主的血液，这是真正的斗士，这是依法治国推行法律社会的斗士。同时也是真正的自由的卫士。
不但如此，我觉得如比奥议员他所开展的政治路线值得我们中国人，所有人去学习去了解。因为如比奥先生所做的事情真是所有的海外民运人士和对国家民族有感情的人士都可以看到的。人家是做的多，说的少。在美国这样的社会受到这么多挑战和压力，人家是真正在战场上长大的战士。在政治上任何情况下，人家从年轻从具体的工作，一步一步走上政坛像冉冉的新星，国际上的政治新星。美国一代人，很多人的希望，值得我们敬佩学习。我到现在也没有见过如比奥先生，现在也没有和他会过面，希望有机会能去拜访如比奥先生。但是我看了他在国会的听证会上直接问脸书的总裁，中国有没有对脸书施加压力。美国这个伟大国家，你撒谎造假是要付出代价的。
我们中国人是乌托邦，必须造假，造假是实行为达到目的一切手段。人家这里造假是要付刑事责任的。我到美国有关部门去和人家谈话的时候，人家的律师和我的律师明确的说，你可以不说，我们也不要求你说，但是如果你说的是假话，你是要付刑责的。就像人家卢比奥先生一样，人家直接问脸书的总裁，明责，有没有受到压力，他们说有。中国盗国贼的压力，14亿人压力。然后确实给关掉了。这就是开启了一个新的路线，当年吴弘达先生起诉了雅虎，改变了美国网络界对中国民主民运法制的态度，接下来文贵会让美国全世界社交媒体都会重新审视跟中国盗国贼打交道的后果和意义。
还有一个更重要的是让美国人看看，到底存在不存在蓝金黄。存不存在3f 项目。每时每刻都是上天给我们的恩赐。现在盗国贼们，从现在到明年三月份以前，重要是对文贵叫做报复期。王岐山孟建柱孙立军付振华跟他们的爪牙还没有离开行政岗位，还控制着实权，他们每时每刻还在监管着海外包括过去的统战海外华侨的那些网，在执行蓝金黄，造谣，同时给习主席和新的中央输送虚假信息尽可能地把文贵和文贵的推友们列为反习反国家反中国人的一种势力，然后大家千万不要上这样的当。上这个当咱们就傻了，我相信伟大的习主席和新的中央领导能看清他们的丑恶嘴脸。看看博讯的韦石和西诺，你想想平时博讯韦石最早报道了所谓中国领导人的丑闻。
写实最早报道了所谓中央领导人的丑闻哪。现在他们在中国出席19大（？）。而且他们所谓的一个叫什么曲龙啊，这个屁孩，在那儿被他们给放出来参加记者招待会呢。还有《南华早报》，啊，马云先生控制的报纸，去报道郭文贵。全是谣言！那个家伙判刑是共产党判的呀，中国政府判的，又不是郭文贵判的。你说郭文贵干嘛呀？ 他说的越多，越让西方世界知道中国法律的不严谨，中国的法律被控制, …..和真正是以警治国，以黑治国的真是案例，都是上天给我们的最大财富。通过实人实例，他们时时刻刻愚蠢的行为，暴露了中国到底这些年来是不是依法治国？郭文贵能控制法院吗？
能控制你的公安吗？能控制你的检察院吗？如果是郭文贵控制了，那是你有问题。….那你不更要依法治国了吗？郭文贵控制了有证据，判他罪呀，对不对呀？ 但是光靠人家说，有本事啊，就像五毛们七毛们，郭文贵一说话，“拿证据！拿证据！证据链！” 现在这小子出来说话了，有人问过一句吗：“证据呢？” 哪里证据？郭文贵黑你了？郭文贵在政法界很牛，把你关进去了。证据呢？拿证据啊！如果你能拿出证据，当时抓你的公安和检察院和法院都应该是违法！不谈证据，不谈证据链，就靠一个人说，开啥玩笑呢？全世界人民都是傻子吗？　把中国人变成傻子，能把全世界人都变成傻子吗？你看看这件事情发展成什么？曲龙正以大踏步的步伐在走回监狱，走向他的末日。
不自量力！啊，不自量力！不知道《南华早报》采访你，给你开记者招待会，专案组领导你来，围剿郭文贵　（12:22-12:27实在听不清）那个游戏规则，小毛孩子！连自己饭都吃不明白，你还玩儿这个呢。 太开玩笑了！但是我们能看到盗国贼的疯狂，盗国贼的卑劣。没招了，连这都使出来了。傻子都在问一句话，所有人都在问我：“这个人说你坏话，那他为什么被判了？你有权力判他吗？他为什么呆那么多年？为什么这个时候出来了？他为什么只说你不去说公检法呢？”起码的常识！拿证据呀！所以呢，大家要看到盗国贼们的疯狂，盗国贼们的低级。
另外一个，推特上，YouTube也好，还有这个一系列的事件也好，都是留下了不可毁灭的证据。世界人民会看明白的：到底谁是坏人，谁是盗国贼。郭文贵是流氓，是骗子，现在讲了那么多，你们讲了一件有实实在在的事儿？郭文贵是坏蛋，郭文贵是骗子 &amp;ndash; 我还没判呢，你就定了“强奸”，举了牌子。等我的律师告你的时候你就明白了啊。 在美国，你敢举着“郭文贵是强奸犯”。你竟然敢代表美国。你敢让郭文贵威胁出纽约 &amp;ndash; 看看谁离开美国。看看谁是刑事犯。到今天九个月了，盗国贼们给我安了一系列的罪行。
所有的外国记者都在问：“我从没见他们拿出一个字儿来让大家信服的，和中国政府没关的第三方的证据证明郭文贵有罪行。” 多好啊，这多好啊。你们愚蠢的行动佐证了郭文贵的一切。而且《财新》跑到日本，跑到全世界去，从来到处造谣，不回答郭文贵的问题：你有上过床没有？和李友什么关系？有没有白来的钱？然后《财新》跑到美国来。最后怎么着？美国法院在前天做出了判决，“《财新》…纽约，不接受，证据不足。” 《财新》离开纽约。那个泰蒙（？）给踢回去了。董克文儿到现在没一个立案，那是为九家（笑）。然后呢，谢建生找没啦！没啦！没啦！找没啦，啊，谢建生，没啦！到现在说我认识二十年了 -– 从未有一个人证明他跟我认识。
全是假的，博讯要来告我，我还没收到，赶快来，求求你了，来告我。我用不跟你妥协，还私下要谈和，不可能！绝不可能！你不回答我那些问题，我还一定要跟你斗到底！然后范冰冰小姐，已经提出了和解，完全同意，她是第三方，我们永远，我希望推友们不再谈范冰冰小姐，她是个女士，她不容易，像那个黄艳倒是无所谓因为她是官方人员，她是加害者，决不妥协，但是像那个范冰冰小姐，我们和解完以后，永远不提，大家也永远不提。所以啊，现在我希望所有的跟文贵有仇的，认为郭文贵有罪的，到美国来告我，来告文贵吧，多好啊，在美国做出任何的司法决定都获得尊重。凡是任何有违司法决定，本人一概不接受。那都是假的，那是黑社会以警治国，事实已经证明，全世界都不信，我都不信。
还有所有的五毛，自己看，美国的法律是公正的，还是你的蓝金黄的钱是公正的，到底是谁的力量大，咱们拭目以待。尊敬的推友们，一定要相信，正义有时会暂时被利用，被邪恶所蒙蔽，但最终邪不胜正，（16：43听不清……） 第二个，世界上最伟大的美国，美国人民的自由是美国国家给的，是美国的法治系统自由系统保障的。人权委员会的斯密斯一次次的关心我，然后那个主席跟我也认识，还有很多美国议员美国参议员，还有那司法部长，这个部长多么的伟大，为了维护郭文贵权利和美国法律，还有各个参加听证会的官员，还有总统都不能不顾法律，谁都不能碰郭文贵，盘问都是违法的，这就是这个国家的伟大，这个国家永远不会被蓝金黄，这个国家永远不缺正义。一个好人在家里过着好日子，对小偷的反应很慢，因为他一直相信天下不可能有小偷，小偷的动作一定快，暴露也快，到那时被抓住也快，结局一定灭亡，盗国贼一定灭亡，
别担心没人反应过来，美国人就是反应慢，但是一定会灭了盗国贼，不容怀疑，看看斯密斯主席，看看罗密欧这个参议员，看看塞斯部长，看看斯蒂文班农，看看总统Trump 身边的那些高参们，人家美国什么都是明摆的，不行你辞职，行，你留下来。什么都是公开的。这是个伟大的国家，伟大的国家！伟大得不能再形容的国家！他不是完美的，就因为他不是完美的，才有希望才有机会，正因为他不是完美的，才更需要我们讲真话，坚持到底！那么这两天跟我太太，我说你去英国吧跟我女儿，咱离婚，不要跟我牵连了，我太太啥都不说，老是笑，我说你昨天不是老是哭啊，怎么今天老是笑啊。我太太说，我跟你过了近33年了，我的人都是你的，我父母也都不在世了，不管任何情况下，我都会跟你在一起。
现在觉得你那么帅那么可爱，你要是嫌我烦你，楼上你的安全房你再给我弄一个，如果你不愿意看我烦，我倒那边房子住去，我不会离开你的，她觉得我过早说离婚，还没争取就说离婚特别不开心。刚才啊，她一身婀娜的衣服，老漂亮了，我这个妻子是我，真的是，这是我一生的伟大的母亲，伟大父亲，伟大兄弟，伟大的员工，伟大的女儿，伟大的儿子，还有我伟大的老婆！这是上天啊，给我太多了！还有这么多伟大的朋友。作家哈金先生听说了我家的事以后，马上打电话跟我朋友联系，对我表示问候，表示关心，让我坚持住。
对我表示问候，表示关心，让我坚持住，然后有很多海外的完全不认识我的华侨，欧洲的朋友发来信息， 鼓励我一定要挺住， 啊， 大家一定要记住， 我要在推友面前 永远讲真话， 说实话，无论发生任何事情，什么事情都告诉真的，那些盗国贼天天假记者招待会，假言，假证据， 对待那些流氓们， 土匪们，我们最好的招就是 真，善， 狠，永远不能违背了， 所以我的私人生活，我的家庭，还有我的工作都会告诉大家，这2天，我们开基金董事会， 开完董事会以后尼，然后我会回来，有一系列的报平安直播，还是那句话，已经正式宣布了，在3月份以前，不爆料，我就等着习主席新的政府所有的都到位，公安部，公检法全部到位了， 郭文贵案子进行依法审判了，不要拿3张纸 啊，用了3张纸，以莫须有的罪名，完全没有第三方的监督，完全不符合事实，这样的所有的郭文贵的家人，和 员工给一个公正的说法。
官方来和我沟通，我全力配合，我全力配合，我不能 让别人利用了，把我推向习主席，中国人的对立面，3月份以前，我只讲王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军的事情，而且我就盼着北京新一届的政府派来代表沟通，全力的把所有爆料的证据都给新的中央政府，原来那帮 一定不会给的，一定不会给的， 不要给他们，然后给他们依法做出我的家人，我的员工和我本人，还有香港被逮捕的曲国姣，合伙人，还有在押的这些员工给一个公正的，让大家信服的证据的， 符合事实的，以事实为根据，以法律为准绳的一个结果，然后，我还是实名举报王岐山， 孟建柱，傅政华，孙立军，都会发，还有舒晓琴， 都会发。。关于下一半爆料，会和中央先沟通， 如果中央，你别忘了，你把你的证据给我们， 我们查， 我原来给安全部的书记说我给你证据，我不想爆料， 我想维护国家的尊严，但是我给了，你们没人理我，我才爆料的呀，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/98/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/98/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哈喽哈喽哈喽！
大家好大家好大家好！
大家好大家好大家好！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月22号的报平安直播！
那个今天还要继续开会。昨天晚上几乎是多大半个夜没有睡觉。现在起来了马上就要去开会了。人已经都在等着了。但是我为了让推友们的担心和关心，不要再太多的关心和担心，能让大家早点儿休息，我给大家说几句报一下平安。
那么从昨天到现在呢一直忙活全球发不会前期的法律准备工作和政府的有效沟通。今天主要继续开法律的问题。
但是呢从昨天到今天特别特别的热闹，就是从国内啊传来各种信息。国内正在全力以赴在全国各省市地区查所有的最近上推特还有跟海外联系，上海外看视频的这些人士，同时听说派到美国来，以安全部以国家的安全公安各方面统战到海外来大量的人士特别是到美国纽约加州DC澳大利亚悉尼还有加拿大这个澳纽那边儿也去了很多人，每个团队都是几十几百人，都打着各种官方的名义。
到外面来实行三招，第一个就是蓝金黄，想尽办法拿下，进行统战给蓝金黄了。对待自己的同胞也是这样了。第二个就是不惜一切代价威胁他们的家人，最近很多过去录制视频的所有朋友像宝胜啊郭宝胜先生唐柏桥先生啊，还有像那美猴王女士啊，还有明镜的陈小平先生啊，别老惦记许晴了，我估计这回都会找你们家人去，都会找家人去！大家拭目以待！
听说列出了几百个人的名单，是要找家人深谈的威胁的，对推友大概列出了6万人的名单，要找威胁同时呢要更多的人上推特最近要游街示众，上CCTV，让你们感到恐惧感到害怕！下面有装修的。
所以整个未来在十九大以前这几十天党内党外国内国外全力以赴对付所有的海外异见的精英人士，所有的异见精英人士，会非常非常的恐惧！三招蓝金黄是一招，对你们实行蓝金黄，第二招对你的家人进行全面威胁，第三招到海外到沉默的力量，进行Du杀威胁一样，跟你的驻在国，想尽办法找你麻烦，这就是马上正在实施的计划！这是文贵得到的确切消息！
向推友们所有的海外异见精英人士们文贵给你们递个信，大家可以看到。你们要有心理准备！不论你做什么你国内的家人都会像文贵和员工一样，被当成肉票。不管你做什么，现在你在海内外你都可能被蓝金黄！威胁！希望大家做好心理准备！
文贵一切都很好！一切都是刚刚开始！让子弹飞一会儿吧！谢谢所有的推友们大家！谢谢！（合十）谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
随着文贵的爆料，民智将开，大家推友们都会审视，去认真的研究身边发生的这些事，就像我说的马英九先生为什么这么做？曾荫权为什么被抓被羞辱？等一系列的事情，就会看到今天在台的台官台湾的大富豪港官和香港的富豪，他们背后被人家蓝金黄计划之后他必须做的行动，和对港人台胞的伤害！然后也会波及到海外的华人就像那些章痔疮夏业良这种夏痔疮，还有癞蛤蟆李什么韦石什么希诺这个小狗，这种烂人，都会一个一个的出来，原因很简单。文贵爆的料让这些蓝金黄计划，同台湾香港澳门，海外华人社区，一一的被揭露出来。蓝金黄计划同样适用于全世界的华人，和全世界他们要团结的各种官员，海外几万几十万挂靠和专业的间谍特务，都是实施这些计划的重要成员，这是为什么他们要争夺安全部的权力，抢到海外的情报这些人员的控制权，和资金的给予权。因为很简单，拿到这些情报人员的名单，就可以以他们的家人来威胁他们，以给他们钱满足他们经济要求，让他们在西方国家生存下去，或者说以掌握他们的身份来威胁，不然就当地告发他。用这三种威胁，让他们老老实实的卖命，为盗国贼服务！
而在国内在党内，将以国家安全，民族利益为借口，事实上服务于盗国贼集团！大家任何一个有常识的人想想，当年在香港澳门台湾，还有东南亚的叶家，是多少的暗线情报机构，都是以国家民族名义形成的呢？哪个不是呢？那就不是参谋长吃西瓜军事需要！那真真正正的是所谓的国家民族利益上床睡别人的女人，那是党和国家民族利益的需要！哪个生意人不想往这个圈里钻呢？用安全部的部长董部长说的话：没有一个港商台商海外欧美华侨不想挂靠我们的！没见过！没见过我们发展一个发展不成的！谁敢说被发展不成谁举手！文贵愿意和你当面对质！我愿意负这个责任！
所以所有的推友们，我们从这一系列的事情，我们看到了什么？不要被他们蓝金黄计划所腐蚀，包括这些天来海外抓特务，谁都在抓特务！我不管是辛灏年大师还是袁红冰老师，还是这痔疮那癞蛤蟆的，我还是那句话：我希望海外的所有的有自由的同胞们，台湾香港的同胞们，不要中了蓝金黄计划的毒！很多人即使做那些不该做的事情，可能是因为蓝金黄计划，被迫无奈！即使有些人像赵岩大将军，真的干了什么坏事，我们要理解他！他的家人可能被绑架！刘刚同志说些疯言疯语，也要理解他！因为他要回国，他家人被绑架！蓝金黄计划中毒了！甚至哪一天我们都要接受癞蛤蟆李夏痔疮这样的人，因为他们可能也被蓝金黄计划了。
文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
解放蓝金黄计划的受害者，是保护台湾香港海外华侨民主自由法治和安全的重要的一个最好的手段。如果台湾和香港没有人意识到这个事情的严重性，港台人民将很快的走向今天的北朝鲜的时代！我们一定要有包容之心！对海外华侨，港澳台胞，海外华人，包容他们曾经被蓝金黄计划所伤害了以后被中毒以后对我们做出的背叛和伤害，要解放他们。不要把他们给打到敌人那面去！成为我们真正的死地死对手！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！这就是文贵今天在8月7号报平安直播节目说的重点！记住文贵说的话！
一切都是刚刚开始！我们一定静下心来，要有耐心，要有决心，要有智慧的看到我们的计划，不受任何人所捧杀，也不会受任何所威胁！我们会得到世界上任何一个地区有正义有良知有理想有抱负的人，各个年龄段的人，对我们的正义的事业的支持！天在眷顾我们！上天在帮助我们！相信文贵说这话！文贵今天的爆料，我相信绝大多数是天意！没有天意的支持文贵走不到今天！文贵不可能有这样的经历！也不可能有这样的信息！
接下来我们要把过去的爆料海航的事件，王岐山家族的腐败，中国纪委加公安的各种腐败，和海外控制这些资产的情报系统，和对世界的爱好自由民主法治人的危害性逐一揭发。我希望推友们和我一起，睁大眼睛，观察周围的所有的事情，积极的向文贵提供资料，然后我希望你们能赚到文贵的钱！然后减少我们的内斗，耗费我们的精力！在未来的两到三年内，实现我们的伟大的理想和目标！走向我们的喜马拉雅！
衷心的感谢所有推友对文贵的支持！我也在此期盼着向更多的站出来的女士，巾帼英雄和那些勇敢的男同胞一样，和文贵站在一起！共同与盗国贼作战！文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
——郭文贵8月7日报平安直播
如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！
（34秒）所以录完以后整个人看着状态不好，我准备把它删掉它。
今天关于香港台湾的我本来不想爆的！但是最近几天台湾香港还有在海外的台湾的朋友香港的朋友跟我有太多联系了。而且他们普遍素质都特别特别高，而且关心的问题都死我今天谈到的那些问题。他们有感觉了！不像我们大陆的很多人被蒙眼睛，洗脑时间那么长。
今天让我的报告呢确确实实让我揭开了香港台湾最重要的这一部分，这是很多人不想让我说的。但是我今天说出来了！给我带来了很大的风险。！
但我真心希望台湾和香港的同胞们，能把这事搞明白严肃对待！肖建华和铜锣湾的事件，会在香港屡屡发生，未来也会在台湾发生！如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！而且这些蓝金黄计划，会让我们失去家园，失去亲人，失去金钱，失去未来！希望大家多多关注！谢谢！（合十）一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/88/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/88/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐：《你就像那一把火》
【话题】
三年计划细节
他一说细节，我知道马英九先生已经彻底被控制了！
这就是杀曾给港看！
蓝金黄计划
她被三规了！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
【听写文本】
尊敬的推友们大家好。这是郭文贵8月7号的报平安直播视频。
现在在文贵的Facebook 还有Youtube同时直播。今天是周末在美国，在大陆呢已经开始上班了。现在是星期一的早上，刚刚过完周末应该这么说！
我从来没有周末的概念。我经常问人家今天是星期六是几号星期六是星期几，人家老笑。我从来没有周末啊，时间的概念。到现在我父母的生日我都记不住！我太太孩子的生日记不住！对生日数字账目天生我在这方面不行。绝对不行。包括语言，语言能力极差！我被一个单词要四五千遍才能记住还不是100%。我很多台湾香港的朋友都知道，这是我的语言方面。很难！所以我每天背英文单词，每次背都很难！
【话题】三年计划细节
比如在香港粤语啊，到现在你说我30几年了，粤语就是学不明白。经常在那块儿丢人现眼。但是很有意思，我的生命跟台湾香港都有很重要的关系。可以说我生命中最重要的三个地方：香港台湾和美国。我在这三个地方加上后来英国呆的地方，加一起比在中国呆的时间可能是差不多或者是一半一半吧。
后来一二十年我在香港和美国欧洲呆的时间应该大于在国内。所以说我对香港和英国的感情是不一样的。同时那些年我在日本也呆的比较多。跟日本也比较熟悉也是有感情的。在我成长过程中呢，台湾是非常重要的。台湾有很多很多的朋友，有很多很多的合作，我对佛教的认识，包括清水与大蛆的轮回因缘的理论，哲学或者说宗教思想，包括建筑和室内设计的启蒙，包括国家民族历史的文化启蒙，包括个人的素质和修养，都和台湾有巨大的关系。和香港有不可分割的关系。后来在经济合作和个人形象成长当中呢，可以说几乎每一步都跟香港有密切的联系。
所以我对台湾香港的感情啊，是不能用言语来形容的。自从我爆料到现在呢，我接受到太多太多台湾和香港朋友的关心啊，问候啊包括一直就想让我谈谈香港和台湾。必须要说的是香港和台湾是在我第二季开始爆香港，就是明年2018年5月份以后爆香港。2019年，也就是2018年年底2019年5月份开始爆台湾，这是当时我的计划。三年计划细节吧。
由于我提前爆了计划和（？？）以后，大家看到了台湾，这电台那电台统统出来了。开始揭我的底啊！骗台商啊！全来了！
香港警察大打出手！对我进行调查！全面开始提前进行对文贵的封嘴战！歼灭战！妖魔化战！这个舆论战已经开始了!这在我预料之中。这就是我一再说推友们别着急，你们把我给提前当成炮灰了给推出去以后对我们整个爆料计划远大理想是没有好处的。我提前说了有什么好处呢？没好处！结果引来了一身骚！
大家看到了香港警察，那家伙出动这么大的警力，到大陆去到看守所到大陆去抓人，这个香港警察他靠了什么啊？他一定是盗国贼们还有他们曾经的利益集团和现在的利益集团的支持下嘛！要不然怎么能这样呢？
由于大家推友们一要求，我就兴奋了。我这个人爱冲动。一冲动一激动吐露说出去了。
一说出去引来了不必要的麻烦。台湾香港的舆论战。包括我提前说了香港警察对我们这种和盗国贼衬在一起然后呢对我香港陷害，和政治陷害司法陷害，这么一个视频出来以后，到现在港澳台华人媒体没人报道。为啥没人报道呢？很简单嘛这媒体全被盗国贼控制了嘛！
那么在香港这样的地方，可以说香港媒体和台湾媒体是华人媒体最发达的了。到现在台湾和香港就没人报道。不管这个案子是对是错。这么大的一个搜捕，这么大的一个警察行动，涉及到了几百亿港币，涉及到了诈骗和所谓串通诈骗，还有一个2000多亿的总金额。你说你干嘛不去报呢？不报！就像海航一样。海航的事情也不能报！
香港有几个敢报海航的？没人敢报！你报了以后就会引来警察黑社会给你找事！甚至抓嫖娼！所以推友们要看到：这件事情的本质是什么？就是文贵和推友们一起来奋斗的和目标和意义是什么？我们面对的是什么？面对的是盗国贼啊！他们控制着国家啊！十几亿人民的国家啊！这些人你们以为，很多老百姓一说国家，一说领导人就是素质高雅，一尘不染没有性欲，没有物质的贪欲，睡觉的时候都穿着衣服睡穿着西装睡！一睁开眼说的话都是神话！为人民为他人，从来见女色不睁眼睛，大家都这么想。所以说你说领导不好。那领导代表国家啊，那你说国家有些行动，你就是伤害人民呐！
国家领导和人民关系是完全独立相反的。领导不代表国家，领导不代表他个人素质高，国家有时候不一定都是为老百姓好。国家被绑架的就是还害老百姓的，这个起码道理大家应该知道。所以现在很多港商朋友看到我这个案子以后大家害怕了。
在过去几个月都把别人给抓了。跟我没关系。而且许多港商都认为大陆的事情跟香港没关系。你错了！郭文贵的事情证明了大陆的事情跟你都有关系！现在都害怕了！唇亡齿寒嘛！所以每个人都说我的钱以后我的生意我炒股票是否会跟你一样呢？当然会一样了！只能有过之没有不及啊！不会只抓铜锣湾事件不抓你！不会只抓肖建华不敢抓你！那不可能！
台湾多少个电信诈骗抓大陆去了，从东南亚国家！有多少以电信诈骗的名义给抓大陆去了？！台湾敢说话吗？有人敢说话吗？你上哪说话去啊？是不是啊？那联合国都被行贿了！你说你台湾算什么啊？
那么最近推友说：爆不爆料啊？爆不爆料啊？赶快爆啊？没有新内容啊！所有推友们要擦亮眼睛。凡是说这种话的人，都不是我们推友。这比五毛还险恶！这都是专业特务或者专业派来搞咱的！就咱爆了这么多料！王岐山先生的夫人姚明珊的美国护照为啥不说啊？这不是料吗？我爆完的料不是拉倒了！不是爆完料就结束了！对吧？！
然后海航在香港炒股票内幕交易，多人同一个法人，同一个集团进行了内部拆借，操作股市，诈骗小股东诈骗香港证监会银监会，到今天海航都没给出十几年上市公司的所有最终受益人，海航在香港获得的这种特殊待遇！香港的法律呢？海航在台湾的暗的投资明的投资台湾政府查了吗？他为什么要用别人的名字去投资？等等这些事情，现在我们爆完料以后不是爆完就拉倒了！我们不是在那儿放炮呢！放完就拉倒了！我们是要达到目标的！达不到目标是不会拉倒的！
海航在香港的金融操作，为什么海航聘用了香港的警察高官？这么多金融界前证监会高官，为什么聘请那么多政府高官？他们之前有利益吗？就刚刚宣判的，过去的政府的和新鸿基家族的腐败案，包括曾荫权的案，有一个新名词叫做政府认工之前的黄金绑架，利益绑架，就是你认官以前你拿了人家的钱，我已经不用考虑你以后给不给我送礼就可以给你定罪了！那这些当官的下来以后，去了这些财团。为什么去了这些财团？你是不是黄金绑架呢？利益绑架呢？有没有罪呢？
我们香港的老百姓啊都很老实。都很讲法治。都是用声音用呐喊，和平的方式来面对这些挑战和盗国贼们，那就错了！
你是拿着一本书和进你们家来抢劫你来强奸你家人的流氓们你给他讲法律，一刀就把你砍死了！哪有你说话的机会啊？！
海航到香港去的贷款有一笔贷款是合法的吗？海航去台湾的投资为什么偷偷的投资？穿着那么多马甲去投资？台湾政府真的不知道吗？知道的人为什么不说呢？所以很多推友每次说：郭文贵爆新料爆新料！
我爆了范冰冰小姐爆了许晴小姐没人说话，爆了王岐山家族贯君刘呈杰孙瑶美国护照海航几万亿没人管！现在爆完都来查我来了！推友不吱声！凡是天天叫喊着文贵爆新料的这些人不是我们自己人推友们！那真正是藏的很深的五毛和七毛。大家一定要小心。
文贵天天都是料！每句话爆的都是料！只是你愿不愿意接受！你是不是用公正的心面对而已！
【话题】他一说细节，我知道马英九先生已经彻底被控制了！
所以今天我要谈谈香港和台湾！一点点！一点点！但是别吓着人了！
我先给大家讲一个小故事：关于台湾！
我和总政联络部的领导和管总政联络部的军委领导，有一次在西山，中国的军事核心区西山。西山内部的很高级的招待所跟他们吃饭。当时正好陈水扁和马英九竞选总统的时候。正是枪击案发生的前两三天吧，前两天吧。我说：“这回谁能赢啊？” 他们说：“肯定连战赢。“ 为什么？说了一大堆。那俨然就是连战肯定赢了。没想到陈水扁一颗子弹他赢了。
赢了以后我又跟这几个领导和总政联络部的在一起，他们很沮丧。很沮丧！我说：“你们不是说连战赢怎么没赢啊？怎么陈水扁这个家伙赢了？怎么回事啊？“ 领导说：“出乎意外！非常出乎意外！但是你必须得佩服陈水扁呐！陈水扁这一招玩的很厉害啊！”我说：“太坏了！这么下三滥啊？玩这招！” 领导没吱声。
酒后他给我说：“文贵，人家玩下三滥那是政治。咱玩下三滥比人家过！你不得不佩服陈水扁！“
我说：”你怎么还佩服陈水扁呢？“
结果他给我讲了陈水扁学习的辛苦，穿着背心怎么怎么从一个苦孩子苦哈哈的斗争在台湾布下了这么多天兵天将动不了他。一回回赢。给我讲从地方到台北选总统。然后怎么民进党给打开。
我那时也被洗脑洗差不多了。我说第一次听说这么高的领导，因为他是军委副主席啊，他是管总政联络部的啊，来说这个刚刚的被大家骂得要死的陈水扁的好话，而且桌子旁边一堆都是中国报纸骂陈水扁的，这一幕对我影响特别大。就这位副主席啊深刻意识到就是说陈水扁这个人不是一般的人，而且大陆在台湾布了那么多天兵天将没动的了他。让他们也很惊讶。
总政联络部这位领导，当时还没那么大的官。再过几年后这位总政联络部的朋友当了大官了！当了大官了！我们又在一起吃饭。这回该谁上？马英九上来了。马英九先生上来了。我又问他，我说：”这回马英九先生上来了。你觉得会发生什么事啊？能控制得住吗？而且马英九跟咱亲跟咱近呐！“
我这问的时候，同样的两位领导，多了一位新领导。这位老领导说：“马英九绝对没问题！我们控制得住！100%听咱的！”
我说：“那他会干啥啊？“
”在这个期间内一定对92共识重新定义！台湾和大陆之间的经济更加紧密！咱们的大萝卜政策将会得到具体的有效的实施！”
我说：“他还会干啥？”
“他一定会把陈水扁抓进去！”
我就说：“你咋知道呢？”
他说：“咱给他已经有要求了！必须把陈水扁抓进去！”
总政纪检部的领导还在那儿笑！后来大领导走了。那位新领导剩下这位我比较熟悉的这位领导升官的领导，坐下来喝酒。我说：“你们咋这么自信呢？！陈水扁就会被抓？！马英九就一定会把经济政策延伸！92共识再确认！大萝卜政策会实施！”
那位朋友也喝蒙了。我们俩抽着雪茄在那儿给我讲。那次我对台湾认识了。他说：“文贵啊，我们对马英九先生的私人生活，控制了很多年了！他不敢（？？）！绝不敢！想让他干啥他干啥！马英九先生的一举一动，都在我们视线范围之内！他的两个女儿，也在我们视线范围之内！“
我说：”这要是他要翻了脸了，你对人家人这样。那你可就麻烦了！“
他说：”我们有一剑致命的招！“然后给我一讲，我奥！我晕了！我知道了！他一说细节，我知道马英九先生已经彻底被控制了！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
