<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阳光 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%B3%E5%85%89/</link>
    <description>Recent content in 阳光 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%B3%E5%85%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！今天是4月21号了，是不是21号？我得看一看，对，21号了。
我的天呢国内呀兄弟姐妹我发现了吗？现在是国内私人企业家的噩梦的年，我的天呢，我是从昨天晚上，跟很多过去曾经合作过的一些基金、银行，还有私人企业家的通话，哀嚎一片，现在共产党基本上是什么呢？过去是抓起来叶简明、吴晓辉把钱给你弄了，把你同事啊，资产啊，家人都给你弄走了，顺便看谁漂亮双修一下，这就弄死你拉球倒，现在都变了，弄完以后你还不能死，还得穿上衣裳，然后给你打两下脸，是吧？走出去，还得说我好，是吧？还得夸共产党好，就像马云这样的，出现在酒吧，出现在俄罗斯，是吧，出现在..弄不好又上井冈山了，是吧。
然后听说王岐山在海南出席博鳌论坛，咱们叫BGY论坛。是不是？这个大老千，老妈妈桑出来了，为啥？也有条件的，要把董宏病保，要把任志强病保，说最近在办理中，习大神都同意了，所以共产党他就是个交易团伙、黑帮团伙，这一点是毋庸置疑的，你看刚才我看这个GTV，哇塞..刚刚GTV的美东的节目太厉害了，咱们的美女直播，现场连线SEC，哇塞..南区法院，竟然美国现在还有这样的事情，我现在先不方便说，因为今天下午有可能我要出庭，等出完庭再说吧。
一盘大棋，记住七哥说的话，一盘大棋，你不知道而已，记住，他想骗爆料革命的，他想拿共产党钱的，攻击咱战友的，像SEC的，像Elliott Broidyd ,还有 美国建国以来第一个司法部案，他不是主凶，他是背锅了，咱都得给他弄出来，只有把这弄出来以后，不要说谁是真干共产党了，咱不在乎这个，咱要的是干倒共产党，不是谁真假干共产党，我们不需要给别人证明，但我们一定要真干倒共产党，让美国司法界、军情局、经济界，谁谈共产党，你必骂他，你不反共产党，你就是亲共产党，这就是咱的目的。把所有拿共产党的钱的人，都让他吐出来，这就是我们的目的。
说到这儿的时候，要说日本，兄弟姐妹们，记得几年前我说过日本吗？日本是爆料革命亚洲最重要的基地，近百万华人在那里，对爆料革命的G系列，对爆料革命的整个传播信息，以及救助和帮助在国内受残害的战友，那是个战略之地，我一再地说，我说日本一定会跟我们站在一起的，我毫不夸张的说，美日关系，没有我们的爆料革命，他到不了今天，没有新中国联邦，他到不了今天，未来你们会知道的。日本所有他做的事情，要的是情报，没情报，他不会做出决定的，日本和美国之间的来往，官方是很少的力量，主要是民间，而日本又不善于主动的所谓的搞关系，也就是日本不太会和美国打交道，你看安倍搞得多糟糕啊。那么我们新中国联邦可以帮他，我们有广大的资源，不可替代的情报能力，让他做出决定。
还有接下来你会看到，跟日本同样对中共重要的国家，都会相继公开地跟他翻脸，看看七哥的。我们让他做两个选择，跟着共产党走进火葬场，跟着新中国联邦走向无限的阳光和未来，这就是我们。要阳光找新中国联邦，要想进火葬场去找共产党。这就是我们跟他们说的，所以昨天晚上另外一个某个国家，下一个肯定他是元首，是现在元首的好哥儿们，非常明确的说，Miles,几年前我们就信你，但是我们得跟共产党弄点钱回来，我们利用它，美国欺负我们，我们没办法啊，但最终我们是一定跟美国走在一起，就像现在在法庭开庭，这两个片子，是吧，我们一定要让他们知道，谁在华尔街日报，操纵这个报导，说我是间谍的，Elliott Broidyd为什么..我看见Elliott Broidyd拿钱，Elliott Broidyd竟然给他钱，Elliott Broidyd给他钱，那你的钱咋来的？哪来的？共产党来的，大家都知道在法律上，所以说大家别迷恋川普总统，川普总统当时要选择司法部长，是代表两个骗子攻击我们的，是拿Elliott Broidyd钱的，Elliott Broidyd又是川普总统的哥儿们，所以说战友们不要弧糊涂，这一辈子爱错了，你就悔大发了，恨错了，你也悔大发了，咱不能爱错，也必能恨错，爱恨是情仇，爱恨不是真理，爱恨不是公益，明白吗兄弟姐妹们？
我今天要跟你们爆个大料，爆个大料..记住今天4月21号，七哥给你们爆大料，我第一次在这儿说出来，今天记住南区开庭，这个重大重要的日子，我看有个叫David的,我们的兄弟,这美国人看问题还真跟咱不一样，严重的感觉到美国的耻辱，大家记住，现在屏住呼吸，七哥给你们爆一个大料，准备好了吗？准备好了，你没准备好，没认真，没有正经的坐，对了，得正经坐在那里，正经..兄弟姐妹们，今天给你们爆大料，共产党的病毒，勿容置疑，这是共产党的生化武器，对吧？七哥一再说，永远不可能有疫苗，所有的疫苗都是假的。因为他根本没弄清楚，这个疫苗是生化武器还是来自自然，你怎么可能有疫苗，人类上从没有在短短的60天，或六个月生产任何一个疫苗，没有疫苗就是有没有解药，现在答案是科学家，还有国内的情报，在欧洲的那位朋友明确地告诉我们，共产党有解药。
疫苗是假的，是害人的，谁让别人打，谁强迫打，谁是犯罪，谁是谋杀，但共产党有解药，Cure..Cure..Cure..解药是什么？共产党掌握着人类的命运，所以我昨天正式的告诉某些人，我说如果你相信我，我拿我的生命向你们保证，你们想活下去，找共产党要解药，在制造这个武器的时候，他就制造出了解药，而不要要疫苗，他们如梦大醒，他们..明白了..明白了Miles,明白了，没疫苗永,远不会有疫苗，因为他是生化武器,有解药,共产党，这就是真相.七哥今天爆的大料，要想活着，去找共产党要解药，要解药，要解药。
我不是说挑拨离，不是胡说八道，我愿意承担一切责任，共产党有解药，共产党有解药，要想活下去，找共产党要Cure..Cure..Cure..永远不可能有疫苗，记住今天说的话,这话可别让路德给听见了，路德听见，又该是重磅中的重磅了，又开始重磅了，他现在纠缠于分析啊逻辑啊，但这是重磅。路德要知道这个是重磅..共产党有解药，我知道了百分之百的情报。这是共产党所有带口罩的人，都不是他信任的人，他信任的人都给你吃解药，不信的人还得让你继续口罩，因为告诉你有解药的时候，你就会把我有解药的事情说出去，那就另一方面证明了共产党制造了生化病毒。这就是共产党，只有几个主席台的人是有解药，下面的99.9的共产党员，死球弹了，也不会给你解药，只要你戴口罩，谁戴口罩，谁就是不被信任的，出去的习大神带带口罩，那是演给你看的，主要情况下都不带口罩，不带口罩的，都有解药，戴口罩的都是不被信任者，因为你没有解药，谢谢，回头再说。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1636/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1636/</guid>
      <description>内容梗概:
刚刚我发出去那个视频，我发现这边阳光一下太太照了啊，都变色了。耶，（怎么）老看着我，多色眯眯的呀。刚才（Snow）跑跑跑…嗯嗯，这小Snow（狗狗名字）。这个刚才战友（在）我发完（盖特）以后就好多给我发信息了啊。七哥是什么样的鼓励呀？股权鼓励呀？（对于）G-TV、G-News、C-Glub、G-Fashion的工程师啊？我们正在人事部正在做（方案），因为跟很多投资机构关系。它不是你七哥的公司啊，它必须得经过人家律师审啊，投资者同意啊。就是我强烈的给他们建议：给我们的工程师，还有我们这些战友们有这个百万股权激励的这种激法。就是说大概吧，比如说你工作三年你有十万股，你工作五年了你有三十万股，你工作七年了有五十万股，类似啊，到了十年了，你一百万股啊，那你就这一百万股，那就你想想那是多少钱吧？
是吧？这是很大的事情，包含了G-Club，包含了这个G-Fashion，包含了G-News，当然G-TV都包含了。那么G-Coin，G-Dollar的，他们是内部现在已经有一个激励机制了。那么非常非常的棒。那么另外一个就是现在就是G-Coin，G-Dollar听说他们的很多这个工程师啊，他们这一百多号人啊，一百多号纯工程师啊，不含行政人员，含的话将近三百人了好像。将近三百人了。他们都想要G-Coin，不想要工资。我们G-TV里边有也有一些战友是想要G-TV股份，或者要G-Coin，不想要工资。很快，这一两个月以后，战友们啊，你们就可以呢在未来可以用这个G-Dollar，G-Coin，可以给你们发工资。所以未来在这个G-TV上打赏，一打都是G-Dollar，G-Coin。当然你也可以用任何其他货币。哎哟，Snow你干嘛啊？任何（货币）都可以啊，任何都可以。所以说大家去想想吧，我不相信（有）任何人，就未来的中国人在世界上任何地方，能像有咱们这个平台有这么大的奖励，有这么大的一个（对）未来的长期的规划和鼓励。是不可能（有）的。你根本不可能在任何地方，像在G系列这里这么容易的致富，而且致富以后你的财富这么安全啊，而且你呢付出的努力和代价呢肯定是最小的。
所以说，衷心的希望所有的战友们能尽快的传递更多这样的消息给我们的新中国人。你去想想，咱们不用多，未来G系列大概需要一百万人吧，一百万人为咱们工作。就是工程师，我仅说工程师。G-Fashion这块儿，我们未来大概就需要十万人，十万人！G-Fashion是最终一定是变成一个成功版的亚马逊和阿里巴巴版的整个的总和。在它（们）失败的经验基础上，（更）成功的这么一个综合性电商。（这是）一定的！
那么G-News最起码得上万人，G-TV未来肯定超过十万人，G-Club未来也会超过十万人。这（是）规划啊，（是）长期的（规划）。这些我说的都是工程师啊，我说的都是工程和管理和技术人员。像G-Fashion那也是工程技术人员。没有这个你不可能是全球化的。它要全球化。
这个鼓励这个奖励是巨大的，（是）巨大的。最近听说啊Facebook，Facebook搞了多少年了？它（的数字货币）到现在连上线都没上过线。（但）咱们现在的G-Coin，G-Dollar，咱们的G系列已经上线了，是吧？已经获得了全球的金融的许可的入网。这吹牛吗？那不是吹牛吧。Facebook到现在都没有。哎呦～Snow！
所以说兄弟姐妹们，咱们的G-Fashion，这个超常规的上线和G-Club，但是现在我们将有更多的世界级的专业人士的加入。你去想想这美好的生活扑面而来的感受吧。每天，每时每刻，咔咔的啊！所以说兄弟姐妹们，想想哈。哎呀，（这）共产党，刚才我发完第一个盖特以后，说完有很多战友都笑死了啊，（他们）很喜欢。
是呀，他共产党就是披着羊皮的羊！（装得）像狼一样的咋呼，但是你再咋呼你也是披羊皮的羊。像狼一样的咋呼，而且是对着一个披着羊皮的狼咋呼。你以为那个狼就真是羊了吗？人家穿着羊皮也能把你吃咯；脱了羊皮也能把你吃咯。最后反正是羊，最后是狼嘴里的肉。
（CCP）你别咋呼！现在就是人家狼和你羊，（演一出戏）叫狼羊为奸,这叫羊狼为奸。阿拉斯加羊狼为奸，出卖两国人民的大会，（一场）演戏（的）政治大会。啥都提，就不提冠状病毒，这帮孙子哎。啥都提，不提冠状病毒。你杨娘娘，你说你王毅，你能不能你有种，你敢在美国世界面前提提病毒？还有美国的政府官，你也有点胆量，你问问它（CCP）冠状病毒（的事）。啊，（结果）没有（提，也没有问）！可悲不？这叫两国大会吗？全世界时刻在死人，时刻都在死人啊！你却不去提这个事情，这背后能没有交易吗？这背后能没有勾兑吗？
然后就是穿着羊皮的羊的共产党，学着狼一样的叫：回去告诉羊（们）说，“你看看，我已经是狼啦！所以说我可以吃掉那个穿着羊皮的狼。”然后美国这些美国的狼回来了穿着羊皮回来了。（说）“你看看，是吧？我跟它也勾兑好了：羊决定下一步送给我们更多羊。”反正吃亏的就是我们中国人，草根儿，都是羊。可悲的是中国的羊还在欢呼雀跃等待着穿着羊皮的羊首领将我们（老百姓）送给真正披着羊皮的狼，当它的盘中餐。你不信？走着看！
我给Snow按摩按摩，它就喜欢我给它按摩，你说咋弄啊？哎呀！我闻着今天厨房里边儿小鸡儿炖蘑菇啊，鳕鱼，啊还有酸菜…流口水了！还有粉条儿，粉条儿。然后呢？海参、海参早上我已经吃俩了。海参，还有那个青椒，青椒炒鸡蛋。然后那个蒸米饭，哦对，还有大白馒头，山东馒头。俺得吃饭去了，不跟你们说了，说得说得流口水了。说Snow，Hello，Hello！多多（狗名）现在恋爱中呢，我们的笨笨（狗名）有媳妇儿了，多多（就）去恋爱去了，走啦。人家恋爱去了，度蜜月去了。就剩了我们的最老的，我们的Snow在这儿啦。
俺去吃饭去了，馋死了。啥都不说啦，周末愉快！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1623/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1623/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，没钱了，吃点咸菜吧！吃点咸菜，吃点青菜，顺便吃个老鸡—哎呀，在国内吃点老鸡，越来越难了啊！这老鸡，我就爱吃这老鸡！你看看，吃点酱油。你喝酱油吧？没钱！然后，吃点饺子，酸菜饺子，没钱啊！是吧？然后，吃个鲍鱼，日本的鲍鱼！哎呀，没办法，穷，穷，实在是穷！
哎呀，真绅士啊，不容易啊！兄弟姐妹们，这日子过的！咋说嘞？咋办呢？咋办呢？兄弟姐妹们，是吧？这共产党“中南坑”，成天吃香的，喝辣的，咱老百姓也只能吃草了！据说，有人告诉我说，有人给王岐山说：“你看，有人说你造谣，（让）老百姓吃草吃三年。”怎么样，怎么样的。王岐山脸一拉：“咋的呀？就是我说的呀！老百姓吃草，那不是减肥吗？吃草的中国人，都是什么人？最有境界的！出家的和尚，还有那真正的（富人），都减肥呀，是不是？那些城里人才吃草呢！出家的人才吃草呢！中国老百姓吃草，那说明这个国家有希望啊！”这个王八蛋！什么话让他一说，都是他有理！这就是共产党：永远它没错，永远它是“伟光正”！
但是，老天爷会知道谁对谁错的！这个世界有阳光，有月亮；有黑天，有白天；有真假，有善恶。会有人做裁决的！好吧，兄弟姐妹们！
七哥吃这饭，没花战友一分钱！即使是“郭骗”，“郭欺骗”，也没骗战友一分钱！大家不用担心。这点已经用事实证明了吧？不（像）共产党，（它）的钱都是欺诈老百姓的！全世界没有一个政府生产财富的，都是老百姓的钱！共产党所有的钱，也都是老百姓的钱！王岐山不吃素，他家不吃素，他家吃高级的海参，安徽的野菜，是广东（厨师）做的，最高级的海味儿。所以说，他应该吃素，让老百姓吃肉！
这就是我说的，俺说得受不了了……
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1607/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1607/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀～我刚刚的回到家，刚刚回来。真是啊！我刚才去了几个地方。天呐，这个美国这个病毒的伤害，动到筋骨了。但是我也能看出来，这些人恨中国和共产党真有些人分不开。哎呀～人家就说：中国人把我们害了。哎～我们说：不是中国人，（是）中国共产党。但是你能给每个都这么说去吗？共产党真的把中国人置入了最危险的境界，最危险的境界，真的是很吓人。这个无论是医生，还是护士，无论还是说科学家，还是所谓的生物学家，现在反正对中国人不可能好感。
想想（如果）没有新中国联邦，这个世界对中国人将有多么的危险？没有新中国联邦中国人将有多可怕，在世界的环境里。还跟着共产党瞎忽悠呐？你有孩子吗？你想要未来吗？你以为地球就是你家的吗？全地球都恨你的时候你怎么活？无知啊，可怕呀！
刚才有战友说：“七哥，世界上你说啊永远不变的事儿，啊太阳永远会升起，有的时候阴天就升不起。” （我说）那是因为你站的地方不对，你要待在有阳光的地方，太阳每天都升起，不是太阳没升起来，是你没站对地方。
这就像现在一样，你在中国共产党那里边儿，你就站错地方了，你就看不到太阳的升起，对吧兄弟姐妹们？好好的珍惜爆料革命，新中国联邦，给中国人打下的这一片美好的天空。
珍惜吧，姆该噻啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1580/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1580/</guid>
      <description>内容梗概:
熊熊的烈火呀！真棒啊！你看外面，都是大雪啊！然后这块儿是熊熊的烈火，欲望之火！哎呀，真舒服！喝杯茶，吃个元宵，熊熊的烈火，你说想啥呀？“饱暖思淫欲”呀，人家在玩儿接班人呢，咱也玩不了什么接班人，只能玩儿火了！哈，哈，太棒了，兄弟姐妹们，美好的生活呀！
我自个儿在看来自世界各地的关于“以毒灭共”“以钱灭共”的各种信息，感慨万千：共产党真是玩球蛋了！它会像后面这木头一样，被烈火彻底地给消灭，彻底地消灭！这是没有任何悬念的，对吧，兄弟姐妹们？
所以说，哎呀，真舒服！越是在这个时候，越想：这个上天是公平的——（共产党）用了美国大选，用了整个的“种族大屠杀”“反人类罪”，新中国联邦、“爆料革命”、“香港事件”，威胁台湾……（终于）唤醒了世界的人民！你不得不说，上天的安排都是如此的美好和美妙！但凡有真正信仰的人，都会知道上天在干什么，是吧？因为上天在惩罚恶人，没有人可以挡得住！没有人，没有人！
这就是，我们要相信我们人类之外的一种力量！美国人，不但能上月球，也不仅仅能上火星；我相信会找到我们人类上所需要的另外一种力量！任何独裁和邪恶都将被消失殆尽，没有任何所谓的侥幸和怀疑！
人类永远是往前走的，邪恶一定会被战胜，正义一定像阳光和光明的力量一样存在人间！就像这个火一样，不管你多强大，都能把你烧得灰飞殆尽！
好啊，真好啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1541/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1541/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊～
今天上午直播，啊～吃播，看着它饺子好吃吧？好吃，我吃了是吧，五六十个吧，最起码。吃完饺子了要不锻炼呢？后果很严重！容易吧？不容易呀！我必须锻炼。
吃完饺子去开会，开完会赶快往家蹿。趴在这儿锻炼，啊是吧，你看看，你看这你看这，这一套啊全都得锻炼完，你看这个没有，还有这个，啪啪啪啪啪啪将近2个小时的锻炼。是吧，最起码得干掉啊上1000多到2000卡路里吧，最起码吧，是不是？出了这一身汗，啊～浇了一身水。所以说人生也是这个样子，你不能只吃不消化，啊，在个你吃之前一定要知道你光吃不消化那会憋死的，不管你多伟大的人，多体面的人，啊～你每天都吃得很再高级，你得到厕所马桶去排去。啊～所以人间的存在什么，存在最光明的人，啊最阳光的人，最干净的食品，阳光下，同时它存在毛屎坑，啊狗屎，像那九指妖这号人。
今天我看了GTV上，啊我们德国的我们战友们。啊～金香啊谈这个人格分裂，边缘人格，啊是不是啊？叫金铭妹妹是吧，谈得真好。就是这个九指妖这种边际边缘性人格，它是个病态的。同时我现在看到GTV以及各农场，啊～出来你看看像这个DC菲菲啊是吧，很多新的战友上来有个节目也出的非常好。所以说现在七哥，真的是说实在话很不舒服，很抱歉对战友。都是七哥一人在这块儿讲个人感情，情义太重，结果给这九指妖背书，给大家带来了那么多麻烦。
你看看现在，百花齐放，千花齐放，万花齐放，啊全都站起来了。啊～大家都得到释放了，多好？所以说这个垄断是绝对没有出路的，去中心化才是真正的大视野，大未来。无论是爆料革命，新中国联邦，啊～大家要接受啊就像我们每天我们吃饺子啊要进厕所，要排呀。不管你吃什么饺子好吃不好吃你都得排出去。所以说去撑去陈迎新，啊去旧迎新，啊一定要是新陈排泄，啊九指妖，还有什么呃什么龟头杨啊，什么叫Janason，还有什么令狐，啊PJ Pan现在等着进监狱吧。今天我知道更多的刑事调查，是吧，完了！她完了！啊～这她不是秋后的蚂蚱了，她是冬天的蚂蚱了。啊～
所以说兄弟姐妹们，我们还要看到今天，你看今天这个我们GNews上，咱们战友的，是吧这个写的篇文章，特别特别的好，就是关于分析商鞅之错，之错啊，利出一孔，啊这个讲的非常好。这利出一孔是他一个中期的时候的思维。啊利出一孔这是为什么这个当时这个赢虔啊嬴驷啊秦王这个这个儿子啊，这个当时是老七呀是老几呀，割了鼻子那个，非要弄死商鞅啊。他就因为他要利出一孔，利出一孔，但到了皇帝身边，到殿上，到是谁家的？不光是皇家，皇家是谁的？皇家有很多利，也有很多孔啊。那么，但是这文章写得非常好，这就是现在百花齐放。这个去中心化。
还有大家去新迎旧，啊～吃了饺子排出，呃刚才我在直播前先上厕所排一下子去，是吧。我排的时候想，这就是九指妖给排出去了，哈哈～～啊！
所以说现在兄弟姐妹们，唉，你看咱这个软件特别好，他跟着脸走，你发现了吗？唉～唉～唉～，跟着转过来，耶～耶～嗯～这墙是皮子的，是皮子的，所以说音效特别特别好。
哎呀兄弟姐妹们，真是我是给大家现在今天这个运动完，说的不是这个，瞎扯啊～
我给大家说什么呢？就是台湾的战友们啊，我的大牛兄弟我的台湾巴黎妹妹，我们的台湾大帅哥，啊～大美女，啊～你们夫妻两个真的是跟咱们战友们都传达传达：今天刚刚我获得更多信息呀，这是这是共匪要在台湾是真要有动作呀，不行台湾巴黎赶快来美国吧，只要能来，啊～带着咱们战友。七哥保证你们住的、吃的、工作，啊就是每年的工资绝不亚于你在台湾的，只能比那多不能少，啊～七哥保证。吃的不比台湾差，啊这你放心，中餐就不行了啊。这七哥吃啥能让你吃啥，这点给你保证。啊～真的要想想了，台湾的兄弟姐妹们，你们也真得想想啦。看来啊真是要有事儿啊，啊～哎呀～说实在话共匪一打台湾，共匪就结束了，但是想起台湾我的大牛兄弟，巴黎妹妹，还有那么多兄弟姐妹在那儿呢，真是担心。还有很多朋友呢我那李祖原大师，虽然是呃因为懦弱把我给扔抛弃了，但是他公司李祖原事务所的人，还有李大师我还是很惦记他呀。还有很多兄弟呀，我还是很惦记的呀。
这个～这几天，啊～发生了各种迹象，内部战友的各种情报，台湾是真是不妙啊，真是不妙。如果是共产党在台湾这一动手，生灵涂炭，血流成河啊。这就是疯狂啊，中国历史上的政治斗争，绝大多数都是朝廷的内斗，现在啊，可悲的是几千年后，啊中共中国人要不打中国人啊，只杀中国人的故事，一次一次重演。啊～天天说中国人不打中国人在香港，把中国人全把中国同胞香港同胞全扔海里去了，扔海里还得轮奸了，强奸了，掏肛。成天说对着台湾喊：中国人不打中国人天天吓得半死，这回可能真的是不打台湾人，只杀台湾人。你说咋弄？啊～真没办法，这流氓土匪，七哥要有本事，啊～现在就是如探囊取物一样就把它给捏死在中南坑，那几个老杂毛的，那七哥马上去干呐，是吧？现在七哥现在干着急啊，担心啊。但是刚刚我在运动的时候，啊～这个咱们内部战友说，让台湾的战友能离开台湾就离开吧弄得我心里咯噔咯噔的，所以说赶快拿起来手机录一段，盖特一下子。哎呀，兄弟姐妹们，共产党真疯了。
我就很难想象，连猪都不如的智商几个老杂毛想统治世界，这是到底是世界要灭他还是他自己要灭自己？不管谁要灭他，他能不能少祸害这些老百姓呢？啊～哎呀没法弄，没法弄，兄弟姐妹们。行～不说了，不说了，都佛到这儿吧，明儿不直播。乱聊乱聊乱聊，真是乱聊，是吧，大家都懂的啊。（啪啪啪拍手三次）兄弟姐妹们收到了啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1490/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1490/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：一个注定的是一个伟大的日子，注定的是一个改变人类历史的日子，战友们，我们是世界影响人类最重大选择最核心的力量。
还好啊，这是不是、是不是啊？咋样啊？兄弟姐妹们啊，今天这边这个纽约很冷啊，很冷啊，兄弟姐妹们，哎呀，兄弟姐妹们好啊。
兄弟姐们好，今天是1月7号，你们健身了吧，你们恐惧了吗？你们畏惧了吗？你们失望了吧兄弟姐妹们，说实话别急，害怕了吗？哎呦，我相信啊，兄弟姐妹们，很多人很担心呐，七哥本来录了这个小视频，战友们还不放心啊，说七哥啊，你最好直播直播，这个老人要求你直播孩子要要看直播，这我这就经不住了是吧，一说老人和孩子七哥那就是就不行了啊。那中吧，直播就直播，乱聊就乱聊。啊，胜利的双手啊，小飞侠又来了小飞侠，哎呀，还有昨天我们的这个影飞侠影妹妹，昨天直播卡丽熙、小皮匠，我们的秘密同声翻译组，还有昨天的我们所有的兄弟姐妹们啊。昨天这个秘密翻译组太厉害了，几十个小时啊，这个最后我们长岛哥都快撑不住了，卡丽熙小皮匠都快完了，很抱歉啊，昨天这个由于、直到昨天这个事情发展到这个最后的时候，我必须是要和很多这个人呐通话聊天，啊，谈心啊，别叫谈事了谈心吧，（雅典娜女神）所以说这个就后来很多战友的这个连线没连上，你像我们西班牙战友啊，还有这个欧洲的，还有这个亚洲的战友啊，都是等了这个准备了十几个小时啊，结果跟七哥没说上话，非常的抱歉啊，非常的抱歉。唉呀，兄弟姐妹们，这个昨天啊，从昨天到现在，大家真是、可能是中国人啊我觉得很少这个有这种经历，啊，就是啊这个叫什么？
（花非花爱七叔、啊压抑，大功夫小七哥好、玉米地旁等七哥、亡秦必楚，为子孙爱七哥、文喜啊。文伟、一路有我、冰山一角、文武）啊这是，所以说兄弟姐妹们，（灭共金刚）啊，这个灯光真是太亮了，这个很冷外面，（文随）期待爆料革命可以再次升华，战友永远紧跟七哥，（铁拳777、贩夫走卒）啊，这个是很有意思啊，（芙蓉花、夹克船长、文田小妹、阳光小蚂蚁、加斯2201、夏吉、川普必胜）6名观众已登陆直播间，（喜马拉雅春水福来）啊。
穿件衣裳穿件衣裳，这是够花的，这个七哥本身这个名声是不是更花了呀？这个是不是太花了吧？中中中啊，真凉啊，这个我这腿有点麻。啊，刚才这个是健身拉伸都没拉，哎呀，连拉伸都没拉，哎呀（花非花、文伟）来了来了，安徽战友，（机智的蓝猫）兄弟姐妹们啊，这个咱们这个昨天，你看我昨天的桌子到现在还没动呢啊，连笔帽还没盖上呢，啊，刚刚的这真是、七哥真的是忙坏了，真的忙坏了啊。
这个我想跟战友们说这个，昨天到现在发生的事情啊，这个人类地球上大家都知道，只有咱准确的向大家告知啊，它不是在我们预料之中也不是在我们的预测之中，它是必然会发生啊。兄弟姐妹们，它是必然会发生的，它一点、它一点儿都没有在我们意料之外啊，而且全世界没有人，包括那什么这世界那世界的，什么这总统那总理的，哎这个这个什么什么怎么样怎么样的，你别听他们瞎说，只有我们知道两个副总统，就要关注两个副总统。
大家一定要看明白了，美国这次选举啊，事实上你看到了吗？不是川普和拜登的选，这是美国和中共的选举。在美国内部不是民主党和共和党，你觉得昨天你看的那个在那个整个国会山还分民主党共和党吗？不分民主党共和党了，还骂那个民主党，你骂什么民主党啊？昨天真的有只有正义和邪恶，只有懦弱和勇敢两帮，啊，哪有什么还什么民主党共和党，昨天你看分吗？分得出来吗？还有昨天以为说是法律程序和非法啊这个之间的所谓的那个，兄弟姐妹们，别天真了，昨天这个事情，在国会山你看到还有法律吗？你看到法律了吗？啊？兄弟姐妹们你们看到法律了吗？有啥法律啊，程序那都是糊弄你呢，是吧？另外一个，昨天看到了吗？是川普总统和拜登选举吗？两个副总统，是所有的观点中的观点，重点中的重点，看戏咱也要会看是吧兄弟姐妹们，啊，是不是？
另外，兄弟姐妹们大家要看到，昨天就是这个程度，昨天是死了4个人呢，太可惜了，为这些死难者祈福啊。真是太可怕了，这说死了4个人，这多少个家庭在痛苦之中啊，杰斐逊说过，民主之树它是需要用人民的鲜血来浇灌的，而且它要得到生存，活下去，就是用人民的就是民主斗士的鲜血来浇灌的。昨天大家看到了，瞬间4个人，昨天你们真别说什么这个什么安提法啊，昨天一定要记住这个死了的这位女士绝对是川普总统的粉丝。
但是共产党最善用的就叫掺沙子，叫利诱敌人犯错，战友们这是为啥过去三年的爆料革命，你看共产党给我们挖了多少坑，给咱们战友爆料革命挖了真的是几千次的大坑啊，都是这种招数，一旦你上当你就完蛋了。昨天川普总统的演讲，他一发动这个1月6号到华盛顿，我跟咱那几位美国哥们就说了，我说你一定要记住，1月6号可能要出大事，可能要出乱事，甚至要开枪死人，而且开枪死人一定是栽你栽到你川普总统身上去。咱是人微言轻啊，人家听不进去啊，结果大家看到了，是吧？啊，昨天就是发生这个事情。
昨天大家看到了啊，这个昨天冲进去的那一刻，和川普总统的演讲，昨天你看川普总统上去那个疲劳那个脸色，那个状态糟透了啊。昨天川普总统是既这个10月3号以后的4号晚上，4号晚上这是最差的一次，一个70岁的、74岁的男人昨天状态糟透了。
所以说昨天你看被利用，但是你能说是完全是人家这个安提法？不可能的，而且昨天大家别老是用这个阴谋论来衡量一件事情，要相信结果。发生就是发生了，而且共产党玩这些招，从历史以来啊，屡试屡爽，我想跟战友们说的，你看在香港烧车的、着火的，中国的89.64我们亲身经历的在全中国各地，就共产党这个以假夺权，以黑夺权啊，利用你犯罪，利用你犯罪。共产党是世界的老手，啊，你看看共产党在中国历史上做了多少类似这样的事情，但凡对中国这个国家的政治情况，但凡有一点点经历，有一点点良知，有一点点脑子的人都知道，这共产党太善做这个。但是昨天你看到整个是全世界真正的斗争是终极之战，是人类的邪恶与正义之战，有信仰之徒和无信仰之徒之战，或者说信奉胜者王侯败者寇，胜者为王，不相信正义和邪恶，阳光和魔鬼之间的这种必然的这种逻辑的人，也就是邪恶和正义。
昨天的之战就是这个，你看看影响这个人类的正义邪恶之战就那几个人在表面上。人性本身是很多啊，很多丑恶的一面，一旦是体制和环境，让人的恶有了挥发到空间的时候，这个人本身就是魔了，这是为什么要信仰要有法治。昨天大家都看到这个情况了，更重要的事情，兄弟姐妹们我们要看到什么？啊，一定要相信阳光的力量。爆料革命已经在全世界的黑暗的人性的贪婪的环境里，撒下了无数的阳光的种子，任何魔鬼都不可能将这些我们播种的阳光和希望彻底给毁掉。
昨天很多战友不知道，未来你们会看到，除了美国那6个英雄，8个英雄之外，有多少新中国联邦的力量和影子，更重要的事情我们把共产党的这个魔鬼的真正的面目，让世界上更多人知道。现在任何人想把共产党再回到三年前，大家觉得可能吗？决不可能。
另外兄弟姐妹们，爆料革命到今天，我们用事实和行动无数次向大家证明了我们爆料革命不孤单，新中国联邦不是你我之间的幻想，也不是梦，它是我们的信仰，它是我们的理想，背后有无数的力量，和你们想象不到的各种正义的，和我们无穷的战友的巨大支持。兄弟姐妹们，不要看什么历史几千年，咱就别胡扯，咱就看看我们周围的发生的任何事情、任何国家、任何政权。政治啊，它本身就是用鲜血和勇气和邪恶和失败和阴谋和阴暗、背叛和付出混在一起酿造而成的一个人间的悲剧的结果，和现在人们离不了的一种生存的方式。政治的本身，人类的需要，它就是个悲剧，但政治的本身就是邪恶的。
另外，我们看到这个全世界最重要的政治经济和信仰，啊，咱就文化包含、就是说包含文化，政治，经济和宗教。政治，现在世界上只有两派，啊，法治民主自由派，啊，这当然有信仰。第二个是无法无民主无自由派，叫共产主义。那么现在我们是什么？我们来自一个全人类上14亿人的国家，是没有法制，没有自由，没有信仰的这个国家，我们这来自最邪恶的这一派。也就是说我们每天处在黑暗中的那一派，我们呆在了一个阳光的派，有法治有民主自由的派，现在是乌云遮日啊，乌云遮月遮太阳啊，黑暗已经到达了阳光这一派，要吞食着阳光这一派，这是人类生存下来永恒的故事，黑暗要吞噬光明，光明最后征服了黑暗，我们人类就在这个过程之中，从来是反反复复。
我们今天、战友们你们知道，美国大选给现在每个人和美国人民和西方世界，包括全球的人带来了最大的伤害，和生活方式和与人之间关系最大伤害是什么？我看看留言大家说说。
文杰，魅力岛主，流氓必须下台。啊，决战13天，我们是最后打扫战场的人。啊，我看看啊，大家觉得给带来了什么？审判日，喜马拉雅，城南号，宋先生二。大家、给大家人与人之间带来最可怕的是什么？南希十二，壮怀激烈，若拉时评，诺拉一直很坚持做特别好。荒野侦探，海归，我看看没看到大家啊。这个七哥七哥黑馒头，黑糖馒头小笼包，兴松先生二，小蚂蚁，文斯洛与白衣渡江，用户25276。
兄弟姐妹们，在一个、咱们就别说咱们的祖国了啊，咱们祖国呢就是已经是长期的啊久病、老病，在美国西方最可爱的，在美国人与人之间最可爱的，大家要记住就是人与人之间的信任。从这次美国大选，在美国把这个人与人之间最大的信任给弄没了。第二，美国和全世界比，这个国家这个民族啊，他真的是讲究真和假，就尊重真假，当然是崇尚真啦，还有这个国家民族崇尚善仇恶，崇善的民族，大家应该很有感觉的，这个到美国来问个路能带你走多远啊，热情让你受不了。
更重要的事情美国这个国家团结，包容性极强，上万种宗教民族都在这，包容的文化。行了，这回大选让美国人这人与人之间互相猜忌达到了顶点，一下子把美国这个国家从高高在上的人类的最高处，扔回了像我们中共国一样，人与人之间没有任何信任了。假就别提了，都是胡说八道的瞎话了，啊，这瞎话满天了，你看昨天那个讲话瞎话满天。这个是一旦人与人之间没有信任，一旦瞎话满天的时候就是昨天国会山的政客的嘴脸，啊，然后大家、美国再也没那么团结了，一下子把美国搞分裂了。
再一个美国这个国家崇尚勇敢的这种民族，啊，一下子玩了，包容性也没了，这是谁最愿意干的？共产党。共产党走到任何地方去分化你的社会，制造社会矛盾，让人之间没有互信，像文化大革命的时候告爹告娘告妹妹告姐姐，告老公，告老婆，分化你，背叛，分离你互相怀疑，然后没有任何包容性，完全排他的社会，更是抨击勇气，把勇气说成鲁莽，把顺从说成了伟大啊，让你忠诚但不让你有勇气，让你顺从啊让你绝对听话，爹亲娘亲不如党亲，老婆孩子都是毛泽东的都是党的，但是，你不能有自己。
昨天，我们看到了共产党在美国深度的成功啊，完全的顺从，忠诚彻底被利用被背叛，信仰是遮盖一切丑恶的遮羞布，忠诚是所有坏人利用的工具，所有的正义都被邪恶者拿来攻击了真相和正义的持有者。不但如此，让人与人之间因为利用你的猜忌，让真相远离了所有的追求真相的人，哇噻，这个共产主义了不地啊，啊，用日本话说啊，八嘎牙路，八嘎牙路，绝对是八嘎呀路，太坏了。所以说西方世界说到这还真是个轮回，啊，兄弟姐妹们，你一定要相信轮回。大家想到过没有？ 2006年、2006年啊那个戈尔和布什的选举是2006年吧？是共和党拿走了民主党的总统，时隔几十年后啊，一二十年后，现在民主党拿回了共和党的总统，都是用这方式。啊，谁都没有去改革这个总统选举，谁当总统都不干了，然后美国当时在中国帮助共产党强大，包括89.64，包括在香港问题上的整个的所有的这玩操弄政治，包括川普总统。
今天的美国就变成了去年的香港，川普总统从11月3号光是纸上论剑谈兵了，老是跟人家讲道理讲法制，一讲话80分钟两小时永远讲那个故事，没有任何行动。这会遇到了流氓，遇到了真流氓，跟流氓是要讲实力的，你讲什么理呀？啊，跟流氓讲理你被揍了那是活该，对吧？美国人在香港问题上现实主义，美国人在扶持共产党上，知道共产党的邪恶，参与了共产党奴役14亿中国人，今天美国变成了70年来中国的一个大粪坑，所有的臭味扑面而来呀。香港人用生命鲜血从未停止，从未停止，美国变成了昨天的香港，昨天我们在直播当中，我说一进国会肯定开枪，我就差点没说，而且开枪的结果一定是彻底改变整个大局。他有安排，但他没有计划，他对共产党的邪恶完全没有绝对的认知。川普总统到最后一分钟，到现在为止还跟习主席的we are best friend是吧？也没说ccp病毒，也没有坚决举灭共的旗号，但是他是美国有史以来行动最多的灭共的人。到现在香港的勇士还得受这苦，我给你们看一看昨天美国那个国会山旁边的人，你再想想香港的勇士们，当香港人真不容易啊，能做到香港那一面是真不容易啊，我们爆料革命能有香港人的10%，啊，我们早就没有共产党在中国的流氓执政70年了。
兄弟姐妹们，昨天我们更加看到共产主义对美国这个社会的这种分化瓦解，建立了人与人之间的墙和不信任。最后大家记住，真的，昨天不是什么最后宣布总统什么什么赢啊输啊，美国的七千四百万、八千万人也好，战友们你们用脑子想想，不愿意想你用脚趾头后脚跟想一想，你觉得那七八千万人就未来这四年就不吱声了？未来的13天就不说话了？战友们，爆料革命支持的不仅仅是川普，我们支持、谁与共产党勾兑谁就是我的敌人，谁灭共谁就是我们的朋友，那七千四百万美国人，那my god这个运动，哪个不是反共的人？
昨天我在直播中间啊，我第一个得到了川普总统、我问其中的人啊不是川普总统，大家咱别乱传啊。我说川普总统现在什么感受？啊，回复我是川普总统是震惊，我说震惊什么？他说震惊的事情是彭斯的背叛和MAGA被人家的利用，和美国人民的善良和忠诚，最后导致这样的对他的一种伤害。我哈哈大笑，为什么？川普总统对共产党低估了。大家如果历史能回来，总有一天你们会看到所有这些天发生的事情，我在6月份7月份跟他们全讲过，我几乎讲到了非常细节，包括我到1月6号你还不能确定的时候，你就有会尝试让你的支持者可能会去占据什么国会山啊，或者是高院啊，或者是某些作弊的州的州政府啊，我说这时候就会出现香港事件，死人、烧人烧大楼，毁坏公共设施甚至是开枪事件，我说最后就全是你MAGA干的，这是我的原话。唉，昨天完全按着来了，攻击联邦政府和占领联邦建筑那在美国是大罪啊。因为共产党只有我们，我告诉大家了，人家现在中南坑安排啥呢？安排美国副总统新上任总统月底访问中国呢！啊，是不是？你在这走法律程序呢，对不对啊？
你去想想战友们，共产党干啥的呀？共产党过去、用那些老革命说的话说没进北京前首长都很忙，忙啥呀？到全世界去就是挑拨离间传播病毒，啥病毒啊？共产主义事业病毒。骗人呗，就让老百姓把孩子未成年孩子跟上它，就是挑拨国民党内部的关系，国民党最后挑拨的七分八裂，啊，全完蛋了。还有一个很忙啥呀？当时共产党的官员那个时候一点没闲着玩双休，是吧？倒处与这个人民和人民子弟兵，特别是啊括弧：农民子弟女兵，谈心谈话是吧？那时候叫做婚姻自由啊，是吧？进了北京城了，中央领导从过去见面打招呼：吃了吗？吃饭了吗？喝了吗？打招呼改了啊，很忙非常忙。你很忙吗？那非常忙，不忙都不好意思，后来生意人也很忙，就是忙啥？忙到床上就忙钱，忙了钱就忙床上，你看那赖小平，除了钱，忙钱忙床上啥也不忙。我们从这个美国这次事看到，一个政治家，专业政治家和商人之间它巨大的差距，如果未来中国，啊，新中国联邦，你让一些纯有情怀的人去当一个政治家结局会很惨。
为啥中国人骨子里边是重官轻商啊，商人呐真的是在政治家这个他具备这种素质很难，政治家他必须是黑心、黑肺，啊，能吃100个咸黄瓜的破烂嘴，想说啥说啥，往左歪，啊，一种说法，往右拐一种说法，往上、往下一种说法，一天一个事他能有1万种说法，我见太多了。
那中纪委的那领导，那见到下面各省省长的时候那说话，啊，是吧，这个始终要听党的话，要坚持三个代表，啊，再跟你说点咱们个人的话，那就是听江老爷子的，是吧。过了没多长时间啊，一见胡锦涛的人，是吧，我们始终要坚持科技发展观，啊，科技发展观的意思你讲的是科技吗？科技发展观讲的是忠于锦涛同志，说点个人的话，他大爷的，什么话都让他说，最后拿钱来，拿钱买平安，共产党啥时候不是这样？你以为美国就干净？美国你看到了，他政客政治家，他就有这个流氓属性。就是颠倒黑白的能力，这是为什么西方要有信仰要有法律，基于有信仰的人和有法律的人你这个国家才能真正的成为文明国家，你首先是人的信，真的信仰真的尊重法律，但是很不幸的事情，现在共产主义来了，把信仰和法律这两样东西都踩在脚底下，那生意人想解决这个问题，太难了，生意人太天真，你看川普总统，你看着过去这些天，哈哈，是吧，是不是有点迷茫？有点迷茫，睡觉去战友啊，没事儿，迷茫是正常的啊，害怕也是正常的，失望也是正常的。所有的伟大和勇气，都是在害怕和失望啊当中培养出来的，说明你刚刚进入了人生的，刚摸到了生活的万变，禅心都没有，说明你强大了啊，任何有失望绝望伤心害怕恐惧都没问题，是不是？都没问题，你最终啊你会找到你自己的。最终你都会找到你自己的。
欸，大家说这个图像有点迷糊。模糊吗？（七哥念战友GTV名字：窝窝头子真相应）中不中？中不中？（七哥念战友GTV名字：阳光2020）所以说兄弟姐妹们，我今天大家要求七哥来再直播直播，啊，就是啊告诉大家，如果你恐惧了，你失望了，你害怕了，啊，这是好事儿。因为你过了这个坎，你就会找到勇气，你就会找到正义，你不过这个坎，你永远找不到勇气啊，文猫猫猫你们不怕，灭共产党是多大的事儿啊，翻译组立大功了，是的，翻译组太牛了，这些兄弟太牛了，太感谢了啊，（七哥念战友GTV名字：冰冰和我来双修，无名战友，亡秦必楚，历史铭记，黄埔江陈冠希，清水响声，王岐山来挺郭）兄弟姐妹们是的，当我们每个人，兄弟姐妹们，面对这个经历的时候，我们都要问自己，我们是想当然的成功。（阿嚏，对不起啊，敏感）我们是想当然想当然得坐等成功，还是像过去的70年一样，永远期待着别人帮我们征服我们的敌人，或者说依靠别人，解放我们，让我们获得自由，我们过去相信了共产党。后来很多人指望指望邓小平，啊指望江泽民，指望胡锦涛又指望习近平。然后香港一开始又指望香港，甚至做梦期盼着台湾打回来，包括我们很多战友认为自己不会有任何付出，就会看到消灭了共产党，然后自己还能分田分地，还能报仇雪恨，这个世界上最可怕的是自私啊，最可怕的就是幻想啊。所以说兄弟姐妹们，七哥，从过去的三年经历的背叛和经历经历的危机和经历的伤害，想想战友们你们能体会到多少啊？你们能体会多少？你们今天自我感受只是说，你们在隔着电视看，还没让你丢钱丢房子，还没让你失去自由流血，哎你说我失望了，我害我害怕了，战友们任何情况下你都有选择的。
爆料革命好在什么情况下你都有选择，甚至爆料革命对你没有任何要求。不要求你献房子献地的，也不要你这是绝对的忠诚，更不要求你任何什么必须的行动，啊，现在到20号还早着呢，20号说实在话，一旦要有智慧的人，有能力的人不需要13天，13分钟就够了，13分钟就够了。不是说非要什么戒严法，哪用那个？啊，对不对？另外一个我还相信天意，上天啊看来啊美国啊，受的苦还不够，受到的威胁还不够，没到给你这个执杖的东西的时候，我相信是这个，另外，包括灭共的时间这还不够，我请问战友们，昨天这个事情过完以后1月6号病毒少了吗？有疫苗了吗？人类的有史以来最大的这种威胁消除了吗？是不是从现在起大家都都不染病毒了？染病毒都没事啦？是不是全人类不用任何不用关心，也不用去想，到底是哪来的病毒，不去追求病毒了？是不是昨天一昨天一过去，共产党的擀面杖子经济就成真的了？成肉擀面杖子了？是不是昨天那一过美国社会矛盾都解决了？美元更强盛了？全人类的钱多得花不完啦？中国的经济就全好了？是不是啊兄弟姐妹啊？我告诉大家，这8000万美国人才是我们真正的朋友。如果谁没看清楚这一点，那你就太傻了，咱可不能再依靠毛贼东邓小平啊，江贼民啦，胡锦涛了习近平了，咱可别这样了，8000万有信仰有法制的美国人，一定会追究病毒病毒的来源，病毒的责任和病毒的赔偿和共产党这次大选的背后操作，如果说今天的一个爆料革命，就在这个小事面前都让你犹豫了，怀疑了，害怕了恐惧了，亲爱的兄弟姐妹们，珍惜和你的一段友谊和战友情，你请尽快离开，哈哈，或者说选择有时间再回来，这都中。
（七哥念战友GTV名字：雅典娜女神啊，大自然河南烩面，明天的阳光文太MM酱香小蚂蚁she is god news，good news。如我之心，月光分分秒啊，我的天你的字太难应对了，若干秒历史铭记，跟随小蚂蚁。等待七可可look）所以说兄弟姐妹们，这是为啥我昨天我到现在我就看啊我就能分（聊城小妹，还有聊城小妹老黑七喜）我昨天到现在我就看到啊，我们的战友当中的素质不同，境界之不同。特别是对事情的看法，啊，我们有些战友的境界是真高啊，啊，看到了机会，看到了新中国联邦和爆料革命的希望和我们的力量，接下来1月20号发生啥事儿？我今天先别说，我从昨天到现在我就订了两件事，兄弟姐妹们啊，第1件事，从现在起爆料革命真的是管住嘴。什么事不能提前说，我们很多事提前说，真的是给他们带来了麻烦，真的不能提前说，兄弟姐妹们啊，这是我一定要记住，就是绝不在提前给大家预报。第2件事情，我们要真正的要把美国这8000万的朋友，想尽一切办法把他们变成我们绝对的最铁的兄弟姐妹和战友，要把这次全世界28亿人当中的大部分人的失望，变成爆料革命和新中国联邦的希望，紧紧的和我们连在一起。我们要把这一次带来对西方的挑拨离间和人心全部都失去了对信仰和对人与人之间的信任和被分化后的，这种不再团结的，所有的副作用，都要变成我们的力量，所以我们要把GTV、Gnews、Gcoin、Gdollar这些Gclub、Gfashion做强做大.
啊，有人很多战友说这个盖特15号这个盖特上线，不上线，现在的质量完全不够，好几个大人物都说Miles赶快上线，我们答应好的人家，1月15上线，昨天都来找我，我说我们不能上线，我们的团队真的是太糟糕了，做不到的。你看我们的约翰叔叔连个直播都搞不明白，我们怎么能搞好啊？他们工程方面都是大人物啊，都非常棒，咱们团队很牛。但是对待这个体验度和使用度上，还有一些设计功能上那不是一般的差没常识。所以说我们不做好，坚决不上线，啊昨天这个这个他们给我说，不管如何你先上线我绝对不上线。我们GT v，现在90%以上都是我们华人，盖特我们要上线，我们要达到50~60%是西方人，所以说还达不到这个目的。绝对不能急功近利，绝对不能再搞擀面杖子思想，我在最早说这个滑稽的时候，那不是开玩笑的，它必然会出现，但是战友们即使你们有这么长时间的准备，还有些人啊还很难以接受这种结果，但是我告诉大家这不是结果，啊，这绝对不是结果，而但凡有人要有一点脑子就能想到，这8000万孤独的伤心的恐惧的美国人，他们现在在世界上能相信能交的朋友不多啦，那就是咱爆料革命新中国联邦。从昨天到今天我是说冰火两重天又再次发生在，冰是在战友这边，集体失落，伤心担心，有战友给我发信息，看来川普总统输了，给我发了信息，这信息我收到了，真的是几万个。我真的是不开心，你说的对吧？对。你有没有想过川普总统输了你做啥了？你就等着川普总统赢？川普总统怎么输了？川普总统对灭共事业做多少事情呀！马拉多纳，这日本的马拉多纳是我们的伟大的战友，非常的了不起，希望你在日本能干出大事！所以说，你说的好像是实话，共产党共产党是坏蛋，坏蛋你做什么了？他修宪的时候你干啥啦？共产党一次又一次欺骗中国人民，你干啥了啊？七十年了你干啥啦？失望担心，失望和担心能解决你任何问题吗？不能。那么美国人这一次给我感受到多少人反而跟我联系，说文贵，我们现在越来越信你，越来越要和你站在一起，文贵无论发生什么事情，我们都和你一起take down the ccp.
我不是说崇洋媚外，就这美国人这种战斗精神永不妥协，永不放弃，人家坚持自己信的是发自内心的，无论在任何情况下都相信自己的信仰，相信自己心中的神。无论在任何情况下，都不放弃自己的追求和信，这是为什么美国能成为人类上最伟大的灯塔，人类现在到处了，真的是，几乎到万劫不复的正邪终极之战，最被伤害的美国人，让我看到人家人格人性的伟大，也终于明白共产党为什么看不起我们中国老百姓啊，我昨天晚上跟美国朋友说，我说你们很简单，你们以后也不需要选举了，你们不需要人来选举，只要需要几个机器就可以了，多米尼啊，我说你们同时你们以后还有没有脸再说，到中国去批评共产党，你们比共产党还邪恶，你们在美国这地方干的事儿，比共产党还邪恶呢，我说你看到你们昨天在国会上的演讲，跟共产党的人大代表讲话没什么两样。瞪眼胡说八道，完全演戏给老百姓，那么美国朋友说，谁说川普已经放弃没戏了，是谁说的这是？这战友就把他拉黑啊。川普总统绝对不会放弃，川普总统绝对不会放弃，我再说一遍。我们跟的不是川普总统，我们跟的是美国的法律，和美国的正义，还有一个8000万有信仰的，有法治的美国人，这就是我们的爆料革命新中国联邦啊，（七哥念GTV战友名字：传承敬畏感恩）所以兄弟姐妹们，所有的经历，所有这都是真实的经历，不是看电影，不是看书，不是看电视剧，不是权力和游戏，也不是纸牌屋，我们每个人都是改变历史和参与人类上最伟大的变革时刻的关键人物，我们是主角，兄弟姐妹们，只要你相信上天，只要你相信共产党必须被消灭，你只然后你只剩下一件事，行动，我们遇山平山，遇海我们把海给它淘干，只有不屈不挠，绝不放弃，不惜一切的这种信仰的精神和念能力，念念不忘，必有回响，和切实的行动，才能让我们达到我们成功的彼岸，以爆料革命为手段，实现我们的新中国联邦解放14亿中国人民，让中国人过上法治和有信仰和信仰自由的，有体面的尊严的生活，好，兄弟姐妹们，今天的直播就到这儿，现在一起为全世界75亿人14亿中国人，香港同胞，台湾西藏同胞，早日脱离共产党共产主义的魔鬼的威胁和对人类人心的分化，以及我们新中国联邦啊尽快的给中国人找回啊，属于中国人的尊严，现在一起为一切的新中国联邦和中国人民祈福。
阿弥陀佛，万佛万神啊，兄弟姐妹们（七哥念GTV战友名字：相互的信任躺在床上等天亮）你躺在床上等你等不到天亮呢，你家窗户关上了，就是有勇气那个窗户被关上了。对人性的绝望，一个爱绝望的人是没有未来的，战友们，准备好心脏吧，嗯，过山车真正的开始了。3F美国接近成功，蓝金黄美国和欧洲世界绝对成功啊，但是记住邪恶就是在最后快成功的时候达到目的的时候，会被阳光之神彻底摧枯拉朽，嗯，我要开下个会去了，我本来我今天没有直播，我这是这个，因为直播我就推了两个会，天呐天呐，天呐天呐，我们的路德先生、科学家说今天直播太棒了，我们科学家路德先生是我们真正的兄弟姐妹战友，哇哇哇哇天那天那，哎呦我的妈呀，哇哇这一会儿，我们科学家这个我们的路波切都在这看着呢，啊，我还没来得及跟他俩通话呢，从昨天到现在。哎呀太多事了，这Mara说七哥好鲜艳，七哥是花花男人呢。不是你七嫂衣服，啥叫你七嫂的衣服啊，这是我的衣服好不好？我这看我这是、我就是三套装，你看着没有？你看着没有？你看着没有？这是这是，这是这样穿的，知道了吧，我们路波切，记住路波切的勇敢和科学家的勇敢和他们的这种公益之心，战友们咱好好学学，凭良心，凭良心，路德先生带着几个孩子，科学家有着美好的生活，他们还有恐惧和失去信心的资本吗？他们没有，即使有1万次他都不会选择，任何人当你面对面接触了路德和科学家的时候和你们在屏幕上看的人真的不一样，他们那种单纯，他们那种可爱，那种阳光，我跟他们每次通完电话以后最后关了手机，我都是，就是胸口这嗓子是热的，我真希望我的家人和我曾经的同事能跟他们一样。但不是的，不是你的家人和亲人和近人都和他一样，这个世界上很悲哀的。
最亲的人，你的家人当你有事的时候，她是最担心被牵挂的，最近的人可能是最关键的时候是背叛你的，啊，你最相信的人可能最关键的时候就是恰恰是背叛你的。但是我们爆料革命，就是有啊这样的科学家路德先生，我一说夸谁，啊七哥一夸谁谁倒霉，不是的。夸的人多了，倒霉的还是少的，我穿给你们看啊，你看看，对不对，这是个T恤是吧？咱们啊，Gfashion这些东西全都比这还好都会出来啊，Gfashion都会比这还好，现在各种颜色的啊，这叫夜光服夜光服，这个料子咱们自己研发的啊，所以说，我们兄弟姐妹们每个人都应该过这一关，只有过了这一关，你才能达到心灵上的自由，你才坚信你追求的。七哥经历过一切一切，七哥过去三年经历的事情，你们没法了解的，失去的放下的你们是没办法了解的，但是你想想人最后就是3万多天，最后不管你多帅多漂亮，你都得进火葬场，都得给你烧了，这一百多斤，想想去吧，想明白了贪嗔痴慢疑，人在世上是觉醒觉悟有个空，既然你现在这100多斤来到世界上，你是有任务的，是有使命的，不是让你吃多胖吃多瘦吃多少，最后都得烧之前你的事情，你这个100多斤来到这个世界上，那是有任务的，可以像猪狗一样活着，也可以像撒哈拉沙漠里边沙漠中的奇怪的动物那样活着，也可以像坦桑尼亚大草原上的动物大迁移，每年就是轮回这样的活着。也可以像螳螂一样，能把蛇给它拿下，能把老鼠能把鸟拿下，能把不但吃鸟还是吃大鸟还吃孔雀，吃那个叫什么飞鸟，不叫孔雀什么鸟，是吧。这个人在这一辈子如果看不透生死，看不透3万多天不能觉醒和觉悟，搞什么革命，搞什么都是骗自己呢，没意思了就，这人最可怕的就把自己给糊弄了，知道吗？我看到太多人就是根本不知道自己想要什么，就是胡说八道，最后连自己都相信自己的胡说八道了啊，这个世界最可悲的就是伪信仰，假感情啊，更可怕的是，是情怀，所谓的情怀，假情怀太可悲了。中国人这方面真得学习啊，可幸的是我们战友当中很多很多很多很多，都是真的跨越了这个层次的人。谢谢了兄弟姐妹们啊，一切都是刚刚开始啊，俺去吃饭去了，我得洗洗冲冲去，赶快去吃饭，好吧？谢谢了兄弟姐妹们啊，一切都是刚刚开始，欧拉，继续战斗，唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1442/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1442/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，15号了，啊呀，我的娘咧。厉害吧，15号。你看看这个，今天早上，川普总统最好的一个朋友。墨西哥总统给拜登打电话，恭喜你当选了。然后你看看麦康奈尔议长，宣布恭喜拜登总统，Harris副总统当选了。厉害不，战友们，跟咱们当初说的一样吧。这15号可能宣布拜登总统当选了。兑现了嘛。
00:45 啊呀，你说这瞎蒙老蒙的那么准，咋办呢，兄弟姐妹们。但接下来，兄弟姐妹们，你们会看到滑稽的开始，另外一个阶段了。今天真的是滑稽的、滑稽的开始。
01:03 所以咱当初就说好了，它一定是这个过程的。川普总统，他有多大的智慧，他有多大的勇气，那看他的了。他只有两条路，他有两条路，两条路，我相信很快他只有一条路。美国最后也只有一条路。
01:20兄弟姐妹们，但凡三年爆料革命，跟了三年的人，你们都会明白，这几年的爆料。我们所说的事情，一个又一个的验证。没有不验证的事，战友们，哪有不验证的事啊。
01:50 所以说，兄弟姐妹们，看阳光，你看这阳光，哇塞。所以说，兄弟姐妹们，这真是一个大日子啊。15号。希望这一系列的滑稽，更加有利于让美国人认识到CCP的力量是多么的强大在美国。这就像文贵一直说的，美国要么被共产党给统治，要么就彻底消灭共产党。今天会更多的美国人认识到这一点。咱们爆料革命千万别替人家美国人着急。咱把咱自己的事情做好。灭共没你不行。动你的手指，兄弟姐妹们。一切都是刚刚开始。今天不直播，今天没直播，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1412/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1412/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，11月29号啦，11月29号啦，你看俺的衣裳好看不？战友们，这是咱们GFashion的这种特色的裤子。看到没有，肥腿裤。这后面，水钻。这是一套。中不中，七哥要当模特拉。可以把。
00:30 挺好的，天太好了。舒服的像在外面睡觉，脱光腚的感觉。还是不能脱光腚啊，是吧。再高兴也不能脱光腚啊。太美了。好消息太多了，好事太多了。
00:49 但是这么美的阳光，草坪，还有我们的雕塑，还有我们的美食，还有我们的时尚。哎呀，七哥太穷了，只能穿点这，都是这“傻不拉几”的衣裳。咱还穿不起太贵的衣裳，只能这样。
01:13 行了，兄弟姐妹们，跟你们报个平安，就是这样。今天晚上稍晚点可能会直播。好吧，唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1403/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1403/</guid>
      <description>内容梗概:
（《酒灭中共》播放中）
亮度如何啊，11月22号，尊敬的战友们好，文贵又来直播啦。兄弟姐妹们，中不中，中不中，我现在是站着的。大家看到没有，看着啊，今天我们把一些功能调好了，看着没有。这摄像机能调，你可以调这摄像机。约翰叔叔有很大的进步啊，看到没有，这空间感就出来了。今天路波切点播，你说我们堂堂的G-TV竟然是连个直播都搞不好，那还得了，七哥必须得拿下。你看这感觉，你看这感觉，你看这个。就像我们唱的歌儿一样，非常的酷才行。对吧，你看，这是，是不是。这全身的啊，这老多光了，我得带着眼镜，我得戴眼镜。你看，实际上你看，我们要不放这椅子，站着直播也可以，你看着没有。你看站着直播也行，是吧，声音也行，但你这不能找我全身儿。你看，这个清晰度可以了，这个清晰度这回好了，七哥搂不住了，真的搂不住了。Any Call，挺郭为五灵，妈妈见，伊瑟拉，雅典娜豆儿，爱大米，太阳墨镜777，冰冰和我来双修，中中中。你看，这个我觉得有动感的感觉真好，你看我这么远，所以说我看。你看这个就不一样了，是吧。你看看，你看看，是吧。这个好啊，你把摄像机往下放放，再下点儿，你看，这个空间感，你看，这感觉来了。所以说，这个感觉好了，这感觉好了。好，开聊。
讲鬼的故事了啊，对，往下调。应该没事儿，挺好我看。唰唰的呀，我发现了那块的留言滚的慢，这上边的留言就欻欻的，显示不一样，这是个问题，你看到没有。这个雪茄现在还剩了三四根儿了，没了，全人间也找不着了。你看这Ipad的上就欻欻的，你那就不动，你说你看那玩意儿啥用啊，你看着没有，这明显的吧。你看，这边欻欻的，你看这，你看这，这欻欻的。我就喜欢买这东西，人家这玩意儿整的好，这玩意儿。嗨，这个好。
菩提本无树，明镜亦非台，下两句是啥呀？战友们。这两天咱讲鬼故事，大家都迷了，我看战友们都在讲佛学、心学、玄学，号称叫玄学，这个有意思。我们在这个时候啊，这几天战友们都很焦虑，都很焦虑。亲爱的兄弟姐妹们，太伟大了，你们。11月22号，咱今天乱聊。在美国大选未明朗的时候，大家都很焦虑，都很焦虑。本来无一物，何处惹尘埃，尘埃，一物。兄弟姐妹们，大家都很焦虑的时候，我们这时候了解了解心学，还有外太空人，还有什么灵学，很有意思。让大家能放得下，能放得下。这个不是心灵的鸡汤， 也不是精神的伟哥，它是事实存在的。宗教学啊，信仰学啊，是吧，还有玄学。这个中国有高深莫测的道教，有北齐魏当年的清教，就是基督教，天主教，穆斯林伊斯兰教，都在中国。在1000多年前都已经开花扎根，用不同的形式在中国传播。特别是佛教，我们的西游记，这几个人就是贪嗔痴慢疑，把这几个人变成了大家都能懂的故事，来传播整个佛学的宗旨。但是到最后的时候，到了中国，达摩，到了中国以后，开辟了中国的禅宗。禅宗到了慧能，然后到了五祖、六祖。到了以后禅宗在中国落地开花。
到了中国以后，我觉得禅宗已经趋向于哲学。而且我觉得最重要的，禅宗在中国和中国的传统文化结合以后，也就是印度灭佛以后，佛教界或者说哲学进行了深刻的思考。严格讲，进行了深化。就过去包括现在的基督教、天主教，它在乎的是你这个一生中要修心、修身，要念经，一生都要修，约束你的一生。到了禅宗的时候，就搞明白一个问题，它说你修行，还有修心，一生不重要，那是因为你太笨了，知道吗。最重要的事情就是你要明白，想透了，觉醒了，觉悟了，达到了空悟的境界，就是心性即佛。只要能达到，能看透，能悟空，你就是佛了，你就成了，成佛了。这一下子我觉得是革命性的改变，从过去的修心，佛就在那，你听佛的，你修行难了，这一辈子你奉献吧，捐钱吧，天天去念叨吧。那么禅宗告诉你，你就是佛。什么意思呢，心性即佛，就是只要你能想明白佛是怎么回事儿，真正的搞明白什么是佛，怎么能做佛，你就一下子顿悟了。顿悟的前提是你把事儿想明白，空，想明白了，心性即佛，最高境界。
是不是，什么菩提本无树，是不是，明镜亦非台，是不是？这是最关键的。（发语音）把那几个公司的关系找起来，我现在正在直播呢。本来无一物，何处惹尘埃，这是最清楚的，是吧。就是空嘛，我认为是最高境界。那么我们今天大家来研究的时候，我们说，我们未来是什么。说老实话，七哥有点儿狂妄、无知嘛，无知无畏。我跟世界的大能大德切磋以后，我觉得就是谈阳光，谈水这个问题。所有的宗教它都在歌颂太阳，没有骂太阳的，没有侮辱太阳的，也就是阳光。所有的宗教它可以不骂黑暗，或者说不否定黑暗，它也没有说是爱这个黑暗的，这是最起码的。这个世界是很清楚的，也就是善恶，真就是阳光，善就是阳光，恶就是黑暗。那么我们在看到所有的宗教里边，对阳光和水的阐述，那都是生命的本体。生命和水和阳光到底啥关系呀，就是空间和时间的关系。空间和时间的关系，我觉得今天我想，今天战友们发了很多很多信息，我真的看不完了。刚才我粗略的回复看了一下，我简单给大家回复一下。
我们正道主义，我们就是让大家发自内心的觉醒。啥叫发自内心呐，这不是政治化。发自内心就是你真正的，自我感觉的，发自你内部的不受任何影响的，你觉醒了。那么大家都在问，说，人类未来是什么样子，到底什么是外星人？我说外星人呐，外星人它就在我们生活中，可以说无处不在。这就是为什么人类上有人当霍金，咱们战友几个见过霍金的？我最起码见过霍金五次以上，是吧。霍金为什么能成那个样子？对不对呀。他就是不能，他作为咱们来讲他就可以列为一种外星人，或者能和外星人沟通的人。对吧，为什么？因为他觉醒了，他在人间觉醒了，他没达到高维的境界，他最起码达到了多维的境界。就是咱们一维之外的多维，我们看到的阳光、宇宙、黑洞，还有人性，DNA。在这个交流当中啊，包括和一些禅宗大师，中国的禅宗真有大师，但是绝不在庙里，真在高山里。我跟多少人的交往以后，包括走访了世界的高深大能大德，我非常自信我的理论，我从来没说过，今天战友们想不想我跟你们说说。
（念战友名字）七叔小跟班，I Love 战神，爱凑热闹盖友，用户4160，七夕里，战友家在老老中，寒冬，冰我双修，伊瑟拉，你们想不想听啊。战友威廉王也来了，威廉王你不唱歌，你在这听七哥乱聊，唐平呢？唐平是现在干啥呢？最近没动静了。你们想听吗，兄弟姐妹们。德罗海瑟拉，战友加油站，喜马拉雅，老何，岳飞的丫鬟，静静的心，老老中中医，红色药丸，文竹ABC。
我先声明以免被敌人，刚才我进行了一个。这是我在，我翻出来，头一段跟一个大德，我们俩视频中PK。我们俩PK，他对我那个。你那个一灯能除千年黑，他说原来你说的，我现在用的是一智能灭万年愚。我说一智能破万年笨，都一样，我们俩开始PK。从关于真破假的问题，我们俩争论了很久，我经常没事儿时候跟这些大智者较量，我刚才还专儿把我这整理出来，跟聊一聊。我发现我找出来以后，跟我昨天说的这个非常（接近），好呀，我找出来。这个真的是，我发现，真是，真想亲七哥自己的脸。这个见性成佛、心性成佛我跟他PK很久，当时他就跟我讲密宗、显宗、禅宗、基督教、天主教、伊斯兰教、道教，从这一系列一系列的讲，然后到底人生是不生不灭呢？还是本来就不存在生灭呢？或者是来世呀，或者是我们叫做不同的空间和维度，到底是什么关系？我非常简单。樱花团又来了，樱花团所到之处，樱花遍地，一堆一堆大长腿。因为我认为我们这个，就是人，宇宙万物之间，我觉得有三间，这是为什么我觉得非常重要的，一生二，二生三，三生万物。
真不是开玩笑的，中国很多文化里边充满了外星人跟咱说的，或者是天理的，不是开玩笑的，是中国人确确实实有文明的智慧的。我的人生逻辑是，或者人生的悟性，或者是对外星人、外空间，对人类存在和未来的理解，和生命的理解就是三个空间。我们现在在的地球叫人间，这叫人间。人间是什么，贪嗔痴慢疑。怒、辱、苦、怨、恨，活在一个完全物质的生活里边。它受什么影响，磁场。有天有地受制约在磁场，限定在地球范围呢，由阳光和水和每天的饮食，成就这个物质的世界。这个时候我们最重要的是什么，是寻心。心性向佛，这是核心。也就是修你的心、修你的德，修你对万物的认知。就是我们穿上100多斤的皮囊，限制在你的皮囊之内，这个皮囊受地球这个磁场所影响。它不是地狱，它也不是天堂，它是万物生灵当中在宇宙当中一个关键的环节。这就像一个小鸡，这个鸡从哪来的。先有鸡后有蛋呢，还是先有蛋后有鸡，谁也说不清楚。但是我们看到了蛋，蛋里边能乳化出鸡，我们人类就是那个蛋里边乳化的鸡。它必须有这个蛋，地球就是那个弹，就乳化那个鸡。我们现在就是经过成熟、成长、吸收养分、受制，破壳而出。大家说那鸡蛋出来，鸡都给吃了，可有蛋的不止是鸡呀。还有恐龙蛋呢，你见过螃蟹蛋嘛，你见过甲鱼蛋嘛，你见过蛇蛋嘛。
你见过多少蛋，你告诉我到底是先有蛋还是先有蛋里出来的动物还是，到底哪来的？这就是答案。地球上的蛋就是上天给我们的，外星人，所以我们叫人间。这个间字儿，人间，或者Human，或者是Global，或者是Earth就是有效范围内的蛋，乳化生灵万物的。我告诉你，伊瑟拉，涂1724，创造宇宙和生灵万物的神即是天地的主，就不住人所造的殿。我给你说实在，大家，我看了太多牧师，为什么那些人都是猥亵儿童啊，和被钱收买啊，因为你只会念，丫丫学语，不知其中的真谛。一点儿用都没有，实际上你看明白了就行，不需要有这些东西，这都是。这叫什么你知道吗？这也是业障。一辈子让你，你前边儿就一个门儿，你就打不开，一会在门外边念，一会儿插上钥匙，插插左边，插插右边，你永远钥匙插不到门里边去，这门儿永远打不开。所有的经就让你打开那个门儿的，关键是有些人一辈子拿着钥匙，他就没打开那门儿，甚至连钥匙都没摸着。小王子也来啦。
我们说的第一是人间。第二到哪了，就人间经过修行以后，人死了，你的灵魂你的真正的生命，现在看到的你是一个载体，真正的是你的灵魂和生命。当你离开以后，到了什么，最关键到了时间体，时间，由人间到了时间。什么叫时间？就是脱离了地球，你到了另外一个维度去了。那个地方是不用吃啊、喝啊这种东西，不是有磁场的。那个地方是什么？可能是氚气、氮气、氢气，就这种所谓的能源、还有阳光，太阳给你带来的各种的养分，让你维持着生命。它可能就是佛家所说的不生不灭之体，在那儿就能够体现出来。在那儿让你干什么去？你要蜕变，再次蜕变。这个蜕变的过程就是你能靠近太阳，甚至到太阳的另外一极、另外一边去。这个时间就是跨越了，没有时间限制、没有空间限制，就没有左右、上下限制啦，那就是个完全的是一个准自由的世界。然后你吸收的养分肯定就不是炒鸡蛋、也不是牛排，是你更高的一个悟能世界，还有个灵能世界。那个时间就不是你想象的，一百多年寿命啊、几年寿命啊。在这个人类灵魂到人间是最短暂的，就让你过一下就走啦。就像咱们这个人类啊，就这小的时候过了一天或者一刻一样，很简、很短暂。然后到了时间就很长，时间就可能是你生命中的相当于月啦、相当于月。这个时候你可能要学习啊、工作啊、知识啊，什么就能量吧，它当然是我比喻啊。从时间到了最后一个，最终的就灵魂的一个真正的、叫做万能的空间，空、空间。
空间是什么？黑洞之外。再看黑洞的时候，黑洞就很小啦，黑洞都是小啦。我认为黑洞之外的就是空间。再看黑洞、太阳、人间、地球、银河系，它只是给万万个、亿万个，所有的星系和星球运作的这么一个体。当到我们再看的时候，你再看到这个太阳系、黑洞、银河系、地球的时候，它就像我们人，你看不见你身上的DNA一样，你也看不见你来自那个精子，精子里边含的万物。你能看见你的精子吗？男人射精，女人排卵的时候，那个卵子里面有多少东西？你照那个卵的说，有时候排十几个卵，有时候排一个卵、两个卵。那个卵子里的密码你能看见？你看不见。那么这个时候你会发现，啊！原来这是一个人，下面还有很多个人，就类似于这样。就是真正的跳出了空间之外，真正的空间。那叫无为的空间，那绝对是永恒的。这才是我觉得，这才是我真正的理解。
所以我认为生命在人间最重要的事情，就是修心、修身，尽早的觉悟和觉醒，看破生死。上天让你来、生在世，就是让你死。生死让你看透，无惧恐惧、无惧生死，跳脱生死、法门之外。把心解放啦，把精神解放啦，当然啦贪嗔痴慢癡这是必须的是吧，都解放啦，因为你不要老留在人间。那么今天很多人都问我，修行不好是什么？修行不好，你就呆在这人间。修行不好你就一直在这儿呆着，而且有可能比人间还差，就是所说的地狱。就是人间当你灵魂修行，作了很多恶以后，你可能带着个密码就乱了。就像电脑里边的垃圾软件一样，哇塞，呱唧我们约翰叔叔就给你删啦。是吧，删到垃圾箱去啦。我认为人间的地狱就是鬼狱，就是你看不到阳光，你不能再看阳光啦，因为阳光是带领人类和灵魂去走向光明的地方。水是让人类生存的地方，是给你能量、是给你带来所有的（类似于）电脑的代码。那把人间作恶了、作坏了，修行不好，直接给你打到（鬼狱）。你既不能有水，也不能有阳光，你根本不能见阳光，见阳光你就死。就是这个鬼啊，全世界的万教，任何的邪恶就不能见光，见光就没啦、就死了，所以它只能活在阴暗里。
这是全人类的语言，妈妈，爸爸，发音是一样的，就是给你生命的妈妈和爸爸。所以这个爸爸和妈妈很重要，爸爸妈妈是把你带来这个世界，是要走向三维空间的很关键的——叫生命之门。这种结合是很夸张，很大的，所以对爸爸妈妈不好，这个是不会好的。这是万物当中，你看小象、鬣狗、狮子，不管你喜不喜欢动物，所有的母性都疼孩子，所有的爸爸妈妈都疼孩子，特别是母亲。这就是为什么我说，人类啊她不是那么简单的。她不是哪个人给蒙出来的，也不仅仅是统治社会给捏造出来的。从很早，很早有地球开始，它就是这个样子，今天万物的世界都是这样子的。就是性繁殖的动物和无性繁殖。无性繁殖就是植物，有性繁殖就是我们胎生、卵生。那么无性繁殖就是我们今天所说的植物，无性繁殖永远不变、永远不变，生即是灭、灭就在那儿啦。我们人类看上去是有生有灭，但是本质是不生不灭，因为是你进化，无性繁殖是不进化的。山还是那个山，水还是那个水，树还是那个树，几万年、几十万年、冰河时代到现在没变过。我们人类恰恰是有性繁殖，有性繁殖它是万变的，不可确定的，严格讲它是没有什么忠诚的。它忠诚的是什么？它忠诚的本身就是变化，对吧，它就是进化。这就是人能成万物之灵。无性繁殖和有性繁殖的根本性区别。这个有性繁殖最重要的事情就是父母。现在国内到处流行捐精子。哇塞，简直乱了套了。就中国人干啥事，非把你不干坏它不行、不干绝了不行。到处捐精子，什么都捐，特别染上艾滋病的人更愿意捐。多神圣的事啊！（念战友的名字~~~~）
所以说这个人间它是多么重要，当你从人间的修行，不要堕落到不能见阳光，就取消了你进入第二个最关键的——到了时间。也就是说，你从人间到了时间，就你的灵魂已经自由啦、解放啦，没有这个一百多斤这个壳的束缚、没有贪嗔痴慢癡啦，也没有了制约——不是每天要吃三顿饭、离了水你不能活、离了食品不能活，完全是磁场、阴阳对应这个整个的这种制约。按今天说，就是自由的世界，那真正自由啦。到了时间上，经过以后到了另外的空间，就是看太阳、看宇宙都是小事。那就是真正的达到了我们生命的本能、灵魂的本能——永恒！绝对是永恒的。关键是永恒有人是活在人间的地狱里、鬼狱里，还是你在时间那块一直上不去。这我认为、这就是这个世界上它的本质——上和下的关系，生和死的关系。你往下就是比死了还惨，你往上就是好。上是好、下是不好，按照今天的物理世界。
所以说兄弟姐妹们，见性成佛这一句话，这真是把整个的宗教、把所有的都解放了。所以中国的宗教我认为是了不起的，就是它打破了信仰和宗教之间的迷局和利用，打破了你一生被宗教和信仰所困扰的这个本质。不用每天念经，不用每天在教堂摆着形式，你就可以找到你自己内心世界想要的，就是解脱、觉悟、觉醒！破除生死恐惧之魔咒，然后让你看透了生命的本质，达到了悟，然后达到了空的境界。空，最后就是放下了吗？是不是，看透了。佛家禅宗说的根本就不存在、一切都是空的，这个解释完全是错的。真正的禅宗说的是什么？这世上本无物，何处惹尘埃，事实上说什么？所有的物质在相对的条件下来诞生的，它是存在的；在相对条件下，都是不在的。我举过很多次例子，一杯水经过一千度高温，什么都不存在了；生命两千度就可以蒸发了，地球两千度就没了。这就是你要通过，你完全是在某种物理条件下的一种命题。
我们是承载着什么？我们是承载着我们的心灵、我们的灵魂。然后在给你说外星人，会不会有外星人？绝对有外星人。外星人会以什么体现出来？外星人就是可以时间往回来，就是时间维度上的人，可以到我们人间来；但是我们人间到时间，必须经历过程。时间的人看我们，透透的；我们看人家看不了，跟他对不上话。这就像我们看畜生界一样，到了非洲大草原，看那狮子就在那旁边坐着。他也不咬你，坐在车上跟它聊天，它听不懂你在说啥。但你看它看的透透的，它想吃啥、它想干啥，对吧？就像鸟一样，你看那鸟在树上，是不是？跟那鸟，一看那鸟在那飞，但鸟真不知道你是啥玩意；就像你到海里面游泳的时候，鱼，趴下去了，哇塞！鱼发现来个家伙——郭文贵。你谁啊？是吧？你在这说话：鱼啊，我是郭文贵啊，我是爆料革命的。共产党…。这鱼想你说啥呢？是吧 ？鲸鱼也不懂，啥鱼也不懂，下面那王八更不懂了，是吧？都呆了一千年了，怎么来这货啊，是不是？人类才一万年，你跟那王八差远了，是吧？所以说，这是有性繁殖。无性繁殖更看不懂咱了，大树、石头、几万年的石头，这是什么玩意？你跟它说什么话，看不懂。
这就是我们外星人之间的关系，外星人来，咱也看不到他，咱也不知道他在说啥。但是，外星人就像我们到海底世界一样，架着潜水艇、架着小帆船、带着吸氧机，什么样的化身都可能。甚至现在人类到了啥程度？到了海里面去，可以变成隐身型的，穿着什么这样那样的衣服，笼子里、摄像机什么都有，可以把摄像带走。这个摄像技术，他本身就是时间和空间的产物，对吧？他结合了空间和时间，他把空间和时间放在了一个物体上，所以才有录像。今天我在这直播传给了所有的战友们，是什么？就是时间！传送了时间！而且永远能记住这个时间，时间的产物就是录像。那第二个就是说，UF0也好、外星人也好，到我们这来，太容易了，是吧？我们在看我们一年前、几年前录像，为什么在那呢？说这是一个现象，你说什么都行，这在一千年前、一万年前是不可能的。我么今天到了外星球、到那去，这就是一个突破——时间的突破、空间的突破。所以说，我们对这个外星人的理解不要狭隘，看电影看多了，飞过来哇咕啦，降下来，那太容易了我觉得。
第二次世界大战大概有一百多次战争、关键性的战争，都有气候的变化、光的变化、时间的巧合，以及不同人物的诞生。你去看看去，第一次世界大战也是那样，大家看到了没有。你认为那都是偶然？那一百多次，中途岛，那飞机起飞了不知道去哪了？突然间日本的战舰上反了光，结果海上生的雾，叫他们看到了战舰，然后美军战机把它给突突了；山本五十六打夏威夷，夏威夷结果打完以后，竟然美军没怎么死人。为啥，大家想过没有？飞机也撞，日本死那么多人，为啥没死人哪？三天后，被撞烂的航空母舰三天后修复好，直接奔赴中途岛。你觉得那就是美国的实力吗？
希特勒去打苏联、打斯大林格勒，百万人死在那。最关键的时候，他有几个营突然间暴雪下来了。啊！大家要去俄罗斯记住了，俄罗斯雪带雨，下着雪带雨的时候是很少的，特别是11月份、12月份那个季节。希特勒百万大军跑那去了，最关键的时候，吧唧雪带雨，下完雨、下完雪，邦叽结冻。大兵压境，全部死在那了，没粮食。当时在德军里面有一个将军，他的老婆就是一个巫师。就告诉他，这一次你们去了，你们都回不来，你就不要去。这哥们就在部队里面散播这个，把他给枪毙了。所以说，你们看下有本书叫《二战当中的巫术》。这本书特别有意思，是一个希腊人写的，很有意思啊，在印度广为流传，这都是真实的故事。还有希特勒当时打英国的时候，大家记得叫雷达。哇塞！这个雷达技术发现以后，当时英国守着、当时英吉利海峡旁边搭着各种塔。德国的飞机咵咵咵过来了，来了几百架飞机，当时英国驻守的竟然没发现！就接近要跨过海峡、很危险的时候，突然间就是有军营最不允许的做饭冒烟，就有人着火冒烟把这饭弄着火了，烟熏上以后把飞机给照出来了。雷达失明情况下，熏的烟起到了作用。大家往上看烟的时候，哇塞！看到了飞机来了，紧急拉警报。其中我忘记了一个叫什么名字，英国的当时的一个飞行员，一个人打下几架飞机。
英军到德国去，炸柏林去了。开着飞机过去，德国的司令去泡妞去了，把整个防空线给关了。结果整个英军深入到，第一次他们炸了伦敦以后，英军直入德国，飞多远哪？那个时候飞机飞那么远是很麻烦的，起飞降落的，啪啪啪啪把那个炸了个溜透。你认为这些都是偶然的？最后是希特勒输了，都是偶然的吗？希特勒的核武器、希特勒的潜水艇，那都到了毁灭人类最后、最关键时刻了，最后他没弄成，就全到美国来了，然后就诞生了这个美利坚共和国！你觉得是偶然的吗？
当你去学历史的时候，咱就不说多远的事，远的事大家都可能不信。咱就说这二战、一战大家经历，再说这个共产党。这个共产党到中国来，在某种程度上说，是中国人造孽一个得到的报应。这个报应是哪的？大清朝女人裹脚、男人剃发，这是人类近代史上大家都不谈了。你们想过没有啊，那是多少人哭声一片啊，多灭绝人性啊！今天我们在谈外星人的时候，谈空间、时间和人间的时候，这有多可怕呀！要按这个现在理解，中国人真的是很多人要下地狱的，你不可能在人间得到修成正果的。就是我们这个民族造孽太深了，从大清朝你去想想，有多少次战争是毁灭性的，一个城一个城的毁。大明朝末期有个张献忠，张献忠把整个中国的中西部，那个人杀掉了85%的人，特别是喜欢剁女人的脚丫子，剁了脚丫子剁成一个山，搜刮钱财。
还有个太平天国，太平天国杀掉了一大半的中国人。你们想过没有，太平天国真是人吃人的。这不是假的，专门吃女性乳房、吃子宫，可不是共产党的专利，太平天国、张献忠都干的，吃孩子肉都是他们干的，那不开玩笑。文化大革命是共产党.、中国人再一次开展了人吃人的时代，饿死人、大跃进。你不觉得这是这么短暂的历史，咱不说多久、咱不说大明朝，也不说大宋朝、宋徽宗。宋徽宗之前，汉人作了多少孽，烧杀抢掠到北方去，吃人肉、炖人骨、有各种吃法，你们去查查历史书上去。最后是辽人“嘎机”来了，灭南宋、灭宋朝宋徽宗。作的孽，把他一家人往北赶，一路上当他的面强奸、轮奸他的家人，然后死了给他炼成油、点灯，最后宋徽宗本人也给他整个人给炼成油。你别害怕，哎..约翰叔叔发抖了，你做了恶了看来你啊，害怕吗？约翰叔叔害怕了。你看他发抖…
咱们很多人都忘了，都忘了吧？宋徽宗这段历史大家好好研究研究。他说：我为丹青生，我来搞艺术的，这哥儿们，但是他搞艺术了，死多少人啊；他还画画，死多少人啊？都是忠良之士，被奸臣、小人给害死。那是什么概念大家知道吗？所以说我们往回看历史，看中国历史、看西方历史，现在看意大利、当年的罗马帝国。我们再看以色列，出现了这些圣人、大德，可是以色列连国都没有。在这之前，这么伟大的犹太人，人类的文明，可以说是几大文明之鼻祖。为啥自己就没有文明一个国出来哪？对不对呀？这些人类上我们今天想说的事情，就是当你看到地球的万事万物的时候，你不能不去看过去发生的事情。这就是什么？我认为历史不是一面镜子，历史不是一面镜子，历史是时间给你所有问题的答案。你只要看清楚历史了，你就看到答案了。历史是给你未来最好的答案，历史是让你了解你现在和未来最好的钥匙。当你去中东的时候，你去中东这些国家，你跟中东打交道，他的逻辑、思维、方式，跟咱完全不一样。但是你再看它历史，你就明白了。你到伊朗，你跟伊朗人打交道，你跟土耳其人打交道，是不是？就是我们所谓的维族人打交道，你就会发现，你千万别整到历史上，哪个人..哪个..你别学那个，狗屁都是骗人的。
贪、嗔、痴、慢、疑。“慢”就是我们所谓的中国很多知识分子，就像中国海外的民运、教授一样，傲慢、无知、听不进去话，自以为是，这就叫“慢”；“ 痴”最体现就是我们中国人现在的秉性和文化，啥叫“痴”？谣言、贪婪、不信别人、听不进话、听不进发对意见，不接受批评，更不去看历史，这就是“痴”的本质。痴者，是无知、无能、无信、无德，最关键的是，这个无知的本能里面绝不听真话，就爱听假话。这就是为什么海外民运这么多人打赏、捐款？说真话你不听啊，因为你说真话，他不听，他是个“痴”人，你可以说是傻子。那么就就说假话给你听，一说几十年你都听，还给人家打赏。“痴”人做梦，“痴”人要干伟大的事业、要搞信仰，那你得到的是什么？你就是“痴”中的牺牲品，这就这么简单。有多奇怪的吗？佛教讲的太好了，“贪”，很多人都贪，贪得过了就遭惩罚，嗔、痴、慢、疑。“痴”和“慢”几乎是我们所有的海外华人、所谓的欺民贼、还有国内的这些老板们一个最好的；“疑”那是我们中国人的本能，没有比我们再疑的。人家美国人真的，我先不疑。人家没有“疑”，有贪、嗔、痴、慢，没有“疑”。“嗔”你有了“嗔”，你就不会、你就不会去守法。你有了“痴”，你就更不可能守法，所以说贪、嗔、痴、慢 、疑，怎么可能有信仰啊。所以你看看中国那个现在海外牧师郭宝胜这号的、还有傅希秋这号的，他是瞪眼撒晃、自我感觉天下第一，是不是？听不进别人半点意见、自以为是，这就是最好的写照。对吧? 你就能看得很明白。
中国的宗教和佛学、禅宗之所以伟大，它不让你付出生命，它不让你每天都念经，它不让你这一生在人间不做人事。它让你做人事、见性记佛、心性记佛，永远要记住阳光是你的通道，是你生命的本质，水是你的现在。你只要理解了阳光，你知道了上升的通道，你就会从人间到时间，从时间到空间。你到了时间，就没有了维度的控制。之所以说各种宗教把人形容成天堂、没有忧愁。当什么处女，胡扯的，这乱扯了这个，任何有物质性的诱惑都不可能是宗教。任何有快乐、欢喜，人间跟磁场、就是阴阳相关。和所谓的人间欢喜有关的事情，都跟宗教没关系，都跟信仰更没关系。信仰它是不可确定的，但是它又是很明确的。
宗教利用人的恐惧..（看留言：这是谁…？）高人。这句话说得好，高人，高人..敬礼了，用这手给你敬啊！不是希特勒，这手不擦屁股。人生的命运是注定的吗？绝对不是注定的。我们是卵生、卵生，我们父母的结合和我们结合以后，产生我们身上的基因。我这个腿，我去看医生，医生说90%的原因就是你的基因。他不知道我娘啥样，也不知道我哥啥样。我们哥八个，没有一个右腿不疼的，都是右膝盖疼。我们郝海东兄弟、我们叶钊颖妹妹运动员，他俩腿不疼。因为他俩爸爸妈妈也没这个病，是不是？我这个就是基因，人家医生一说就是基因、基因医学。我全家这样，这个基因。因为什么？他是卵生，他就这种结果。那我和你七嫂子生出来的孩子，现在我俩孩子没有，他不腿疼。那因为什么？这个卵生经过结合，这就叫什么？这叫信仰，信仰就是卵生的。非卵生的就是真叫宗教。宗教严格讲，他让你确定了方向，可以确定没有变化的，绝大多数是假的。
人的命运不是注定的，这就是人间最有魅力的地方，他有卵生、非卵生。为啥有人说，这人是天生的天才呀？天才是啥？就超越了我们人间，这种非卵生和卵生的之外的高度，有点时间维度的味道了，就是比你高看得明白——天才。所以说每个人，当你潜能被爆发出来的时候，你可能被爆发出，就是你人、我们人生具来拥有的无穷无尽的潜力。无穷，那个“无”字不是说没有限制的，是你人间那个无。人间那个“无”是有、什么都有限制的。因为有磁场、有生死、有黑白、有时间、有长度，对吧！所以说我们每个人的命运，真的在自己手里边。
你比如说我这个腿，我现在经过医生治疗，我最近就不疼了，好多了，好80%。如果我在深山里边，也没有医生，我也不知道啥叫基因，就像我老娘一样，过去医疗条件不行，是吧！也没有治疗。老人腿变形，到后来就是腿一拐一拐的。由于现在的各种条件的变化，和我现在的物质和物理条件的变化，我肯定会比我老娘好一些。这就是什么叫注定呢？不注定，人生命运不是注定的。那面相为什么决定？面相是你可以变的呀！七哥的面相变化大不大？七哥跟三年前变化大不大？我对面这个约翰，他来之前跟今天变化绝对是天大的。他自己可以照镜子看，他老婆可以看，他家人可以看，绝对是变化的。一个人你看，当人、当你记住啊！我在这个清丰看守所看到枪毙人的时候，有的人就根本不知道明天枪毙。或者我给你们说过，他说明天枪毙，突然改了、不枪毙了、没时间了，什么会呀，这的、那的，领导没时间枪毙你了，多活几天吧！我可以告诉你，所有人被枪毙前，就是那一刻的面容没有、我从没见过，包括有大喊着接走的、不吱声走的、也有笑着走的，但是面绝对是面容失色、绝对是面容失色。
七哥见过那么多。不是他恐惧、不是他害怕，他是一个人的，这种细胞的本能。就像地震的时候，老鼠跑、蛇跑，它提前知道了，它有这个灵性。人的本性，他不可能，他枪毙的时候红光满面、跟平常一样，那不可能。那是共产党宣传的、胡扯的。那个迟浩田跟我说，他说他见到那个共产党员被枪毙，他说都是哭爹喊娘的：我交代、我说、我骂共产党。他说哪像电影上说的，共产党死的时候：忠于共产党，打倒地主，打倒什么法西斯。他说没人喊，枪毙都是哭爹叫娘的。他说弄碗饭吃，给我枪毙了。我都不知道啥叫共产党。他说共产党不就是宣传吗？这是迟浩田原话说的。迟浩田喝完酒以后，老聊这共产党的事：共产党在这个世界上，他说共产党能把谎言说成真理，这一窍门咱是把握了。啥叫球真理呀？他用山东话，我们山东的胶东话，啥叫球真理呀？真理，你说的多了就是真理了。你嗓门大，你就是真理呀！你拳头硬，你就是真理呀！是吧！那共产党员枪毙的时候都是，不像什么刘胡兰还梳着头发、一根不乱的。哇塞！穿的衣服、挺着胸。你看咱们小时候，看那个文化大革命画报王成拿着爆破筒炸过去了。拿爆破筒的时候，气语宣扬、面露红光，哇塞！好像捡了1百亿似的，你觉得那是真的吗？都是忽悠你的。你看那雷锋捡粪的时候，腰板都是直的。哇塞！铲粪的时候，衣服都不带乱的。
比那美国拍好莱坞大片，那些明星，哇塞！在战场上“吧吧吧”打半天了，头发一根没乱。那个战狼的演员叫什么呢？吴京有一次发布会上发飙说：你们骂我，那美国一个人毁一个师，你们不说：那美国大兵一个人毁掉了人家一个军，你不说，我这种。他说的不是没道理呀！咱战友你不能见啥都骂。吴京说的没错，我就是拍电影的，我拍战狼咋了？那美国拍的比战狼多一万倍，这一点上我支持吴京，骂得没道理，你不要见啥都骂。所有的、好莱坞的艺术更坑人，好莱坞的艺术黑手一点不亚于中共，他是为某种黑暗势力服务的。大家还用说吗？对不对呀！谁控制了好莱坞？是不是！好莱坞不允许你说啥，允许你说啥，你告诉我。这点上吴京有啥不对的呀！都是宣传手段，你没看清本质，这就是事情。
咱说宗教和信仰，最起码我们大家要记住，学会看清事物的本质，这个太重要了。七哥谈谈法轮功，我不谈法轮功、不谈法轮功。现实就是现实，不对的。这话说起来大家听着都好像现实就是现实，现实当中真的不是现实。当一个人活在这个人间的时候，你面对的是现实。当你超越这个现实的时候，现实就不是现实了。你就会看透现实、驾驭这个现实。就我说好莱坞拍片，你要是好莱坞的，你看透了，你就会、你可以拍100个吴京这样的片子。是什么、是什么战狼，我从来没看过战狼。所以说人间是分层次的，是分高度的。
周易大师对了，这话透过现象看本质，这战友说得好。请七哥讲讲光明会、共济会。这会、那会的，战友们看透本质，刚才通过现象看本质，都是敛钱的、聚集权力的。无非是那几招，聚人、聚钱、聚财富，聚集能量，就干这个的。他有啥目的呢？就是这些会就是为那几个人服务的。这是为啥，咱新中国联邦跟什么会都不一样，就咱绝对不能让他成为聚人、聚钱、聚了能量，然后服务于一小撮人。完了、彻底完了，那就太俗了。
新中国联邦就是要解救14亿中国人，创造一个主义出来。在某种时间和空间维度上，要解救很多人，甚至解救地球，不是服务哪一小撮人的。这个会和那个会的，它是服务一小撮人或某个人的。只要是某个组织，只要这个组织有头儿，这个头儿他是享受你的钱、利益、尊重、控制、唯他所用的，一切都是垃圾，你都不要参与，除非你需要。什么样的组织、或者什么样的会，它都是离不开一个本质——它有目的。这个目的都可以有，但目的是服务谁？服务极少数人、或某个人、或者有神一般的人物在，这事你就甭想了。所以说七哥这一辈子很明确，不是我伟大。什么加入组织啊、加入什么宗教哇、各教哇，整个title哇，那就太小看你七哥了。（七哥念）“新中国联邦成立国会”。很多人建议，我成立什么国会呀，不到时候吧？到时候就有人成立了吧，现在没想。现在成立国会以后，公关、游说，就是要钱嘛。有功劳，但是给了钱，很多麻烦，啊很多麻烦。我这人干事，就像我，你看我的人生，我干一件事的时候，我就干这一件事。我把这件事干绝它、干到完美它，我再干下一件事。我现在就一件事——灭共，就是灭共。真的不能说今天，你时间是有限的，能力是有限的。那在过去这几年，那在美国那给我建议的多了去了，成啥的都有。成立国会是个好主意，是可以做一些，很多人建议。目前还不是时候，最起码我们不会做这事。我们要把财力、人力、时间集中在灭共上。
说实在话，我对啥都有信心，就是没有中共以后的中国，我真没有多大信心。这是我内心里边，内心里边最不靠底儿的这么一件事。所以说，兄弟姐妹们，这就是为什么，我对这个事情的看法和观点。我希望大家知道，为什么我刚才我说，灭完共以后我真……我发自内心地说，七哥不想一直一辈子过这样的日子，这不是我想的。我想修行，我想隐居深山。我隐居深山也不能天天跟你七嫂子种白菜去，那也不是我的个性，我生来就不是干这个的，是吧。我真的想好好修行修行，最起码在人间，我希望我能很快地修行到时间那个维度去。当然了，我向往的是空间那个维度。我说实在的，人间的很多这事情，七哥看的明明白白的。中国人有中国人的命，就像我刚才说的，我们的文化大革命、还有共产党到中国来，中国历史上按照宗教学、按照今天的时间，和未来我所说的生命的本质，中国人过去历史上，我们有太多孽了。我相信轮回呀，我相信我们中国人真的有太多业障了。近期的文化大革命、八九的六四、新疆、西藏、香港、台湾，和共产党每天在干的事，都在造孽。而这个造孽的时候中国老百姓十四亿人，很多人是都不是无辜的。咱推翻了共产党，咱能把这业障给推翻吗？真不见得。每个人都能走向光明之路吗？把人间修行好，走向时间的维度，走向空间的维度吗？真不见得。你看咱国内的有些知识界很多精英，他们很痛苦。因为周围人的那种冷漠、那种痴、那种慢、那种无知，很可怕。每天三顿饭、然后洗澡，然后是东家长西家短，张嘴就批评美国，低头就是骂邻居，抬脚就踹孩子。你看咱中国的这人说话，嘴里边吐出好话的不多，不是骂就是埋怨。要么就是一副，就是世界上就是看不顺的样子。就是我们现在中国人，就这个文化和道德、法律、人性、宗教信仰，都已经丧失到你没法形容的程度了。灭共容易，真的让中国人心祛除雾霾太难啦。
为啥我说新中国联邦要在海外，最起码要在海外建几个基地，就最起码你能在一个干净的环境、有法治的社会，最起码的法治道德。都是2020年了，对法治起码的尊重都没有。你看那海外欺民贼瞪眼撒谎，一个个就慌撒到那种程度。你看看咱海外华人有几个能光明磊落站在这儿，敢把自己的人生像七哥这样抖落出来，敢像七哥这样面对一切，真的是一切都展示出来。七哥健个身，他们说我是拿水泼的；七哥吃个饭，是假的；船是借的，飞机是骗的，船是骗的，房子是骗的。确实都不是我的，没一样是我的，但我也不是骗的呀，对不对呀？七哥裕达国贸，是骗的啊？盘古大观，是骗的？七哥昨天给大家说了，七哥所有的经历的每件事情，那都是很难、不可能干干净净做到的。所以说你想想为啥海外有个新中国联邦，最起码让一些现在我看到有很多好人、好的中国人，在人间这一个维度里边，能活得健康、愉悦，尽快地达到我们，解脱。能达到见性成佛，那就更好啦，直接就不到时间那个维度，直接到空间的维度去了。中国人这个“间”字，实际上英文叫timing，实际上我们形容是什么呢？严格来讲，什么心系啊、间系啊什么，实际上它就是一个标准、一个高度。
（七哥念）“红头鹰，香港天天黑警抓人怎么办？”香港也有业障啊，也有很大的业障。香港这些年经济发展了、民主法治发展了，香港人对修心、文化、人性上发展得非常不好。你看香港的老板，就那个崇金、拜金、玩弄女人，很庸俗，吃好、穿好、煲汤。我说香港是两巴文化嘛，是不是，就是那两巴文化。嘴、嘴巴，还有那个、是吧，吃完就干那事。在一起什么人，张嘴就热，煲汤了没有啊？喝汤了没有哇？王八汤、鸡汤、鱼汤、鳖汤，鸭子汤，什么什么马铃薯汤、素汤，什么这汤那汤的，都给汤完了。真的是广东这地方，除了带翅膀的飞机和潜水艇没给炖了，没啥不给炖了的。然后就是生殖器，真的没有什么信仰、宗教。到黄大仙去，都是求平安求财富的，你到黄大仙去，都是求平安的。我每次到我黄大仙去，我都到后面去，我从来不说那个。我到那去就是曾经我许的愿，我来感谢黄大仙。我每一天两次，只要我活着我都会念叨，两次感谢黄大仙，因为我当时真要杀那外星人了。我给大家说过，我三次关键的时刻，黄大仙都给我了明确的明示。那没办法，那就是真的嘛。是黄大仙你看的，捐五千万才能上里面去上香，我每次都要到里边去。打开全清出去，啪啪啪，不管任何情况我都要进去。李嘉诚是一年捐五千万，一年捐五千万、还是五百万，反正一年是几千万，他上那上香去。我也是那待遇。为什么？每天我两次感谢黄大仙。他是道教是吧，他是个仙，他连神都不是。他才是个千年的仙， 还没修成神呢，更不用说佛和菩萨了。我认为这就是神灵啊，这就是神灵啊，给我明确纸上清清楚楚的明示，最后都兑现了。我到武当山的时候，我当时就问他一件事情。我说我想请教您一个问题，我说能不能帮我看看某个人，某个人他是什么情况？他说此人啊，有事业、没前途。当时啊，那都是下一代中国领导人。我想看哪天说他能帮助咱改变中国，这个人当时就很火。从北京市当副市长的、当副市长的，前途无量。我再往深的说的这个人，他说这个人凶多吉少。凶在哪年？2015-2018年，他过不了这个坎。当然我不会给本人说这话，你给本人说这干嘛。大家知道，后来他去了重庆当领导，最后给抓了是吧。
战友说孙政才，高人呐、高人呐，孙政才。为什么？我相信人间之前是有来世的，也就我今天所说的。你只有这次啊你死了，没修行好，可能就投胎了，还是在人间、没入地狱。你干坏事就要入地狱了，上一世没干好事。所以我深信人一辈子要干好事儿，特别是到庙宇、到宗教设施，你不跪不拜、不敬，你别污言秽语。任何人都没有资格和能力去评价各种庙宇和宗教设施。我是只要见有神、有庙，我都拜。我不管、不问任何，只拜，还忠诚的、衷心的、虔诚地拜。这就是为什么我说万佛万神啊，啥叫万佛万神，啥叫万佛万神？见性成佛，只要是好人他就是佛，只要是好人聚在一起就是佛的极乐世界。那好人和坏人在一起，就是灾难的世界。你不信，再试验试验。你让别人啥也别干，别人不知情的情况下，一张床单、一张铺，背后放几把尖刀在布的后面，他本人不知道。你让他坐在这个布的前边儿，任何人坐在这儿、背对着，超过五分钟他就难受了，后背脊梁发凉、汗毛立起来。我做过很多这样的实验，在对方不知情的情况下，你看他什么感觉，所有人都感觉说后边不舒服，为什么啊？前边儿那样，你也不舒服。为什么刀对着你的时候，你根本不知道的情况下。因为人是有感觉的，这种感觉就是人的灵性，咱也叫磁场。坏人和好人在一起，你的感觉不会好，好人和好人在一起就会好。
我们对面是约翰大叔，老出笑话，没有情商，人绝对是好人。他要不是好人，我感觉不舒服，我坐在这儿，我啥也讲不出来。我老觉得浑身发抖，我说什么啊，对吧，这是个起码的。你首先得有信任，你得有感觉，这叫磁场。夫妻两个在一起的时候，当发现，我可以告诉你，真的是，当你要真要是在外边儿干了什么坏事儿，你回去装的再像，对方都会有感觉的。你再装，对方一定会有感觉的。他可以忽视这个感觉，但他一定会有这个感觉。朋友一样，你欺骗对方，对方即使被你骗了，他也是有感觉的。这就是我说为什么人间、人这个灵物是万通的。今天美国的大选，昨天和今天发生了很多事情。是吧，刚才今天下午又发生了戏剧性的两幕啊，你们还不知道呢。你们看公告吧，明天、后天啊。我说过25号是一个分水岭。25号是个分水岭，一月初定下来，不会超过1月8号。25号基本大局已定。
我要讲，大家讲都说要打坐。太多人给我留言了。打坐啊，我再给大家说一个最简单的办法。我现在教你们啊，准备好了吗？我今天要教一下大家。你把摄像机往下点，我坐地上。最简单的啊、最简单的，看着啊。大家看明白啊，大家看到啊，大家记住啊。这个盘腿的时候记住看着腿盘的时候，记住啊，你坐着也行，实际上你坐椅子上也可以。为啥盘腿、盘膝而坐呢？刚开始的时候，记住、看准，看着我这儿啊，肛门、一定记住肛门，这是秘诀。肛门一定要，屁股坐在这个肛门，肛门坐在地上一定要记住。后尾部一定要收在地板上，就是肛门尽可能的靠近地板，肛门靠近地板。记住啊，右边儿、左边儿。男的，左的在上，女的右边在上，记住啊，一定要记住。然后收的时候，你要不好收的话就这样都行。你别老装，老往后收，就是，你能让你舒服就行。也可以这样。但是一定要记住，这个脚心一定是不能挨地儿的，这个脚心不能挨地儿的，一定要记住。就是说，你这样，要不行，你这样都可以。我要让你坐在地上的秘诀啊，所有的大家都不教你的，就是肛门。就是叫你坐在地上是肛门靠在地，也可以坐在椅子上，但没那么好啊。到了一定境界，七哥就不用坐在地上都可以。看准了吗，大家，看准了吗？肛门，然后挺胸，挺到什么程度呢？大家要记住啊，就是说你自我感觉这个头、肩部、颈椎和肛门是直通的时候。啊，看到了吧，然后你看，挺了吧。一定要记住啊，不是你一说多长时间，那都是胡吹的，都是被人家给骗了。是质量，记住，左腿，看见没有，舒服为止，别憋着，别硬撑，关键要挺胸，肛门已经顶到了地上，不论男性、女性都一样。这个时候看着，舌顶上颚、舌顶上颚。头，想着这块你的天灵穴，就这，记住啊。这个时候你要达到几个境界。就是你现在一定要忘了你的环境，尽可能的闭上眼睛的时候，头顶着天，你屁股底下坐着大地，你可以想象的进入的时候就是这个感觉。这叫入定之前准备的，这只手，看到没有，看到啊，一定记住抬起手，跟你的耳朵齐、眼齐，放过来，看到没有，慢慢的放到手里边儿；这个时候你要想到头顶蓝天，脚踩大地，就是这个肛门顶着大地，所有旁边都是白云；然后这个时候，你收过来的时候，看着当你手慢慢，一定是慢慢往外拉的时候，一定要记住，别这样，别跟爪子似的，别跟那鸡爪子似的。是这样，就是有一点儿弧度。他贴心贴上去的时候，你看着啊，天心、颈椎、然后就是地心，就是中心，看见没有，这两心；当你慢慢往外拉的时候，就是把所有的，天边这个云彩，拉向了天的两边，然后再回来，慢慢拉；你想象的，当你回来手的时候，这个云彩就跟着你又拉回到手中间。就这样的一次次重复想象，就这样，开始啊，开始！
我先跟你们练到这儿啊，大家有什么感觉吗？你只要练二十下，战友们，二十下，你这个手心都是热的，你只需要一天练十五分钟，只要能静下来，当然三十分钟最好，不要时间长，时间长没有意义的。当你收起的时候一定记住啊，这个脚收起来的时候坐在这儿，或者有麻的时候一定要记住，肛门不要离开地，不要离开地，这样（左腿）伸一下，这样（右腿）伸一下，伸几下（两腿交替屈伸），一定要伸几下，然后再起来，一定要伸几下，然后再起来。这个打坐，兄弟姐妹们，这个打坐的核心是什么？只要是天灵盖，天灵天，就这样你光想象着蓝天、白云和大地，和你手把白云拉在了……，白云就在你手中间转。这个时候，当你打一段时间你就会发现你睡觉越来越少。特别是你在办公室，你就坐在椅子上静在那儿，就往椅子上一坐你就这样手拉一拉，当你拉个一分钟两分钟就是脑子“Pia”一声，就会“Pia”一声，一“Pia”就是一激灵，就像你睡了几个小时觉一样，你可以试一试，大家要感觉好的，请到时候你们给我反馈反馈啊。欸，这个也不孬。“七哥你飞……”，没有，我没有飞起来过，我没这么牛。欸，你这个电视机怎么会搞歪了，破坏，约翰叔叔，你就是爱搞破坏我发现。手中有气啊。兄弟姐妹们，你们只要是能坚持，很短很短的时间，你就能尝到你可以睡很少的觉，有很高的质量。而且，自然呼吸，一定自然呼吸啊，自然呼吸啊，自然呼吸，非常自然，舌顶上颚也是很自然的。你别这家（伙）跟亲嘴似的你把对方舌头咬下来的感觉，温柔点，慢点啊。“混元气”，对了，这是咱战友，懂！音画不同步了，会吗？声音好了。这个大家谁能说出来是来自于哪里，我看有高人吗？谁能说是来自于哪里，谁能说来自哪里？“西藏”，绝对不对。“太极”，不对。“禅宗”，不对，“气功”，不对，那都是抄的，气功，都是抄的啊，“茅山”，“天台宗”，“印度瑜伽”，“道家”，“五台山”，“天道”，“法轮功”，不是，这肯定不是。中国要看这个的书大家要好好看一看，“易筋经”，这谁说的？我得看看，翻翻，翻不回来了。好，大家记住了，这是易筋经里边的，这是易（筋）经里边的核心，所有的……，什么郭氏发明，郭氏真发明不了。没有，不是密宗啊，然后在金刚经里边这也是非常的……，就是易（筋）经。我有一个非常好的啊，我太多朋友都是练的这个，我就不能（细说了），我又该成了郭教主成了邪教了。这是个很简单的事情，我很多日本的朋友都是因为这个跟我保持着很深的关系。它最简单，就像禅宗和密宗和显宗所有这宗那宗和道家最后的结合就一个：要见性成佛，觉醒觉悟，不生不灭，心，心是通往佛祖的唯一手段，你即是佛。就这么简单，所有的花招乱拳打完以后，最后一个就赢你的一招了，就是人天灵、天眼、汇通经脉。
所有的嗓子这个人你看这嗓子这脖子一掐能给你掐死。你去想过吗这么短的一个脖子
，整个大脑所有的都要经过脖子，穿衣服啊，外国人穿衣服都爱穿矮领的，现在七哥穿了二三十年高领，现在全世界都流行高领的。GFashion未来出一系列高领的，高领的衣服护脖子是很重要的，特别是女性一定要护脖子。不管是男的是女的脚丫子都很重要，为什么？脚掌和脖子是整个人也就是说天地之间所有的敏感度。为什么人不能像猫一样那么轻盈反应那么快？为什么人不能像豹子一样那么大爆发力？实际上人完全可以比它们强得多。像李小龙就是其中一个例子，李小龙绝对是华人当中英雄中的英雄。那真是奇、盖世的天才。他把人的身体发挥到极致，是华人最好的形象。如果说让我，我内心里边我觉得这个世界上李小龙是我们华人最值得骄傲的人之一，他做到的事情是真的实际上他把中国的武术融为了一体，他是对人类的一个挑战。他唯一一个没练好的，他最后想练的时候，他就练气的时候。咱们健身练的是什么？是骨络皮肉。我刚才教你练的是气，这个气是帮助你神经的。就是七哥睡觉睡得少保持一种状态这叫气。他不是叫你打架厉害，也不会被打的厉害，这都不会。李小龙练的是什么经络、骨和击溃对方，他是另外一种。这个让你练的是你可以精神上，我们今天谈的是信仰，就是人的身心，我们的是心，谈的是信仰思想，就是人活在世界上有两个，一个就是我们的思想、我们的想法、我们的气是不可量的， 非物质的，最神秘的，这叫思想精神。另外一个就是肉体，李小龙把肉体做到了极致，这是华人的骄傲。七哥跟你谈的是气，是精神和思想、气的领域的。
七哥今天画面有点暗，我没觉得暗啊，挺好啊。那是你的手机调没调好。这个气，呼吸之间即是生命。很多人一辈子没练好呼吸，呼吸之间即是生命。运动员最重要的就是呼吸。如何呼吸呢？呼吸的时候一定是越平稳越好，千万别紧张别憋气，越顺畅越好。今天我跟文素视频了，结果文素吓一大跳。文素说七哥怎么打坐啊？我现在教了啊，教你们打坐了 都教了。七哥唱歌用气。我这唱歌就不行了，唱歌就不中，用气还没练好，我得练好。好多战友发给我，我特别感谢教啊，我怎么练歌，怎么用丹田，怎么小声唱啊，还没练好。这个练歌得好好唱唱。游泳要会呼吸，对了，乌龟就是万物中最会呼吸的，而且乌龟的力量巨大。七哥懂得太多了，我这就是胆大不要脸，大家别当真。你们觉得有收获的时候，那就是你的修行高，跟我没关系。我敢说，我不保证说得对。气和灵魂有什么关系啊？这是七哥很多年以前问过的，气和灵魂之间就是灵魂在你的身体存在，它就是你的一切，你说话的时候你的气体就是你的灵魂，灵魂走了气就没了。用好气就用好了灵魂，灵即是气，气即是灵，灵在气在，灵不在气则消失，这就是生死之关系。
易经是中国的经典书籍，这位战友说太对了。没事好好看看易经，但是易经也是被中国这官员这帮流氓假份子，造假中国人是天下第一，把好端端东西就弄成假的了，很多人的解释已经都是假的。我今天本来要爆料也不爆料了，说文字的事，包括这种文化。你们大家现在用百度用新浪一点击进去它就让你下载新浪APP，你不下载不让你看；百度一点击让你下载去，包括什么知乎啊什么的网站。我告诉你全部都是偷你信息的，还有很多国外的中文网站，只要你点了你这手机等于废了，绝对的！共产党只要想听你的，只要你用了中文了你就跑不了，很可怕的。很多人不知道肛门啊，肛门是人活在世界上，为啥人死的时候会大小便失禁啊？肛门一松人就死了，灵魂就走了，就这么简单。肛门是你上下通气的关键，可不是开玩笑的。南怀瑾是玩家，是个高人但绝对是玩家。科技必须是去中心化，新中国联邦G系列必须去中心化，必须去中心化。易经有些大师当时都去了台湾，但是逐渐的都已经逝去，几乎没人继承。我拜访过一些高人，包括在日本的都很浅薄，都倒在了钱上了，都倒在钱上。很多用易经都是发财的手段，这是很可悲的。易筋经很好。好，咱今天不聊这了啊。今天聊完玄学我今天要早点，我不能再弄几个小时了。
现在咱说说美国大选的形势，跟我们爆料革命之间的关系。多长时间了我们说了，已经快俩小时了，天呐。大舌头，都让讲大舌头。我不知道咋回事都，我好像听过几分钟，我真不知道大舌头怎么回事，我真不知道。知之为知之不知为不知。我今天说说这个大选兄弟姐妹们，很多人现在在讲这个大选的输和赢、造假 ，多米尼软件、共产党的操作 。我前天我也讲了一些，我再讲一个背后的故事，可能大家知道 ，谁能告诉我现在全世界有多少合法的美元在社会上，多少美元？大家猜猜。小王子是一百万亿；喜马拉雅中国，黎明先生是八十万亿；二百万亿，二百万亿，三十万亿。五百万亿，这个太离谱了啊。国与国之间啊，法定的美元，大概就是一百万亿，啊。法律允许的是八十六万亿。那么现在默认的大家都知道，啊，就是两百万亿，大家就是兑水兑了一百多万亿。事实上绝不如此，绝不是这个。你不要去看中国，也别看美国。你看全球的时候，你去想想，全世界GDP一年多少钱，全世界GDP多少钱啊？兄弟姐妹们。六十万亿，大家想想，一年的，一年的GDP是多少钱？全人类，这GDP不是你前头消耗呐，是吧？现在一共法定美元，一百万亿，大家默认两百万亿，咱就说挤出去的一百万亿。现在我们人类面临的最大威胁是什么呀，这个经济怎么撑下去啊？！这个，有人给我发了个信息，说要看一看马云和这个扎克伯格，还有那个推特的Jacky，啊，还有Google的老板，还有索罗斯，这帮人在某些地方开会的一些视频、音频要给我，关于这个美国大选的事情。我说我不要。他很惊讶，他说七哥你连这个都不要，为啥？我说我知道的绝对比你多，我不想知道这个。这个世界上非常恐怖的事情，就这个世界上什么造假啦？就是大量的货币造假。当货币兑水到一定程度的时候，他只有说把货币毁掉，重建系统，或者发动战争，是货币不认账了。人类的历史就这么来的。你信不信，你接不接受，就这么干的，咋地吧？没那么神秘。
现在共产党的DPEF是吧，那个虚拟货币是吧，DCEP是吧，DECP，这个虚拟货币，大家千万别忘了，北朝鲜都在搞虚拟货币啊，还有比特币，比特币现在里边有多少水分？谁在操纵？可不光是解放军。啊，我们现在人类存在很多的，很大的，就包括那个黄金，白银，重金属，现在世界上什么情况？说这个世界上现在有几个黑暗组织，啊，包括这几个媒体大佬，玩儿了几百亿几千亿的，想在全世界重新洗牌。你说他相信共产主义吗？他相信社会主义吗？他啥主义都不相信。他就相信一个主义，垄断主义。这个垄断主义，是资本市场里边最核心的东西。亚马逊，Facebook，Google，中国百度，马云，所有的这些，推特，都有着绝对的垄断的色彩。华尔街就不用提了，世界上你要想上市，你不被他给弄两下子你是上不了市的。这个有点像云南那个那叫什么族了，是不是啊，还有过去的时候，那个共产党官员，谁家结婚前，新娘先让村长睡一晚上。现在就是这帮人就现在就想玩这个，谁家结婚得先跟他睡一个晚上，或者睡一星期，才可以。他就想要垄断全世界。这个黑暗的势力可大了去了，第一，他知道这个国家主权货币全要完蛋，啊哈，主权货币要完蛋，这个时候，他们要世界主权国家承认他的货币。Facebook，Libra，这是一个已经有了，谷歌，包括推特跟谁，共产党的DCEP，以及这些国家的蠢蠢欲动，这是美国坚决不允许美国人买虚拟货币的原因，因为买虚拟货币就没人用美元了。欧元，欧洲什么样的货币最坚挺吧，战友们，谁的坚币，你跟我说，欧洲什么货币最坚挺，过去二十年，只涨没降过，大家说说是哪个，我听听，我看看。英镑，啊哈哈，英镑都跌多少了，你跟我说英镑。瑞士法郎，战友们厉害，瑞士法郎。过去这些年，最最没跌的就是瑞士法郎。瑞士法郎多少，瑞士法郎总价值多少钱？战友们说说，瑞士法郎，文七厉害，文七，七哥爱你，爱你啊。现在是负利率，当然啦，多少钱？现在整个瑞士多少钱？啊？总共它就是三十万亿，战友说的是对的，几个鸟钱啊，哈哈哈，你加一起才多少钱啊，说给你吞了就给你吞了。为啥瑞郎它不贬呢，是瑞士的生产吗，GDP吗，经济吗，瑞士她产啥啊？瑞士是世界上的金融的、真正的、她是啥都不产的、玩儿金融的！很多这些世界的真正的主权货币国的真正的主人和那些有钱人把钱变成了瑞士法朗了，他不能让它跌。哈哈，那三十万亿里边儿的钱，一大半儿钱，我告诉你，都是这帮人的。啊，你要有大钱，你存瑞士法郎试试，绝对给你查个底儿朝上。你进了瑞士银行，现在基本上进的跟警察局没啥两样，啊，查死你！
然后美国搞了一个叫什么反洗钱法，这美国反洗钱法，这完全是乱来的，把全世界人，都变成了恐怖分子，全给你查一查，有这么不讲理的吗？真不讲理。啊，瑞士就更不讲理，打着安全存钱的旗号，只给他想让他安全的人安全，然后让全世界人的钱都不安全。现在你在看，美元，现在是超额印发，QE，这个名词儿。人民币就是个冥纸，就是个傻子，港币更是如此。日元不可能，日元是个政权货币，但日本这能源短缺，（日本）这个动荡性和不可确认性太多了，日元永远不可能说是让你储备货币，不可能的。英镑还算可以，英镑是不错的，但是数量是有限的。
这场美国总统大选的背后黑手，所有人都想让共产党，帮共产党，跟共产党站在一起，原因很简单，他们要要三样东西，共产党能给他一样。一个可长期维持它虚假未来虚假货币的，可以合作的独裁政权。这个独裁政权说能够给它们提供什么？能给他提供一个巨大的市场。中国最大的一个在世界金融领域，给你最大的一个好处，包括美国当时说你来上市，我不查你资料。为啥呀？就是你是我最好骗钱的、敛钱的最好的借口。因为你的上市资料我不用查，我想说啥就说啥！哈哈哈，你说这好玩吧，这游戏。 兄弟姐妹们，好玩儿吧。还有说这美国这么严格的，这个这个给一个国家的政权说你来搞，来弄我的钱，我不查你的资料，你说啥就是啥，你以为她傻呀？是吧。那就是讲中国的故事，你想怎么讲就怎么讲。我百度，我流量，我使用者十几个亿啊；我马云我蚂蚁金服，现在几十万亿人民币，我几万亿人民币；我陆金所，十几万亿人民币。我一高兴，我晚上睡醒了双修完了弄个零，100万亿。你能查吗？查不了。你来查，有文件、有数据。中国政府的数据从不公开，它不能核查也不能第三方。全世界统计，最不准确的不是北朝鲜，最神秘的也不是北朝鲜，是中共。只有中共的统计局属于国家安全委员会直接领导。说白了，中国人的钱你放哪存哪了？一年挣多少钱你谁都不能知道。中国老百姓是多可怜呀？这一家人过日子，你们家选了个人，咱们战友之家选了约翰大叔给你管钱。约翰大叔带着墨镜，掂着枪，叫人民解放军，然后那边领着一帮警察。这个钱进多少你永远不能知道，钱去哪由我说了算，我每两小时销毁一下证据，你说你上哪查去？中国人的几十年就这么过来的。
我告诉你包括习近平，包括胡锦涛，没有人知道中国到底有多少钱？所以上来一个总书记一定干一件事：人口统计，咱有多少人呀？第二，统计财富，各财政局统计。从来没统计明白过，统计着统计着就不统计了，就像统计粮仓一样，一统计就着火。现在全世界这些大佬们全学会了：我们得继续用中国的股市，得继续用中国的14亿奴隶，得继续用这些把下一个金融系统建立起来，叫什么？虚拟货币。这些人一看，哇塞！我们真的可以统治世界。这个世界的权力就两样东西：枪，钱。一个国家的核心权力就是你的钱袋子和你的枪杆子，其它的都是在这之下的，那叫软实力，这叫硬实力。共产党能给钱，能让钱安全，还能给枪，所以说支持共产党政权。他会管你中国人会被奴役、民主、法治、自由？天呀！你知道在他们眼里在想啥吗？这真的就是一个被关在监狱的人说，我要人权，这个你太搞笑了，还想要人权、民主？我给你民主呀！我给你人权，电棍戳两下。中国14亿人的奴隶，和14亿人的创造力和中国的市场、和共产党的独裁、可控的权力是他们要的。
当然，美国这个资本主义下的民主、法治制度本来是在信仰和法治之下，现在他们要通通拿下。拿下美国的总统权、再拿下立法权、媒体权、中共再跟他合在一起，这个人类上你看谁说了算？兄弟姐妹们，还谁说了算？他们会在乎古巴吗？会在乎尼日利亚、津巴布韦、坦桑尼亚、冈比亚，刚果、南非、安哥拉的这点石油他会在乎吗？当然他不在乎了。所以现在，当你在网络上谈外星人、谈虚拟货币、谈黑暗势力、谈某些敏感字的时候直接给你干掉。还有暗网，啥叫暗网？暗网就是允许犯罪的网，满足人类上极少数的统治权力无法无天交易的网。虐童、买卖人口、枪支弹药、杀手、活人活摘器官、洗钱，所有99%的老实人不能干的事，都是可以干，而且越来越…一年几万亿美元的交易。你觉得谁干的？那几万亿都到谁那去了？你说那欺民贼，他连那毛都摸不着。非洲那些…。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1378/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1378/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
有人啊，要在这做个节目啊，都在这儿做个节目，做节目，一会有专业人士啊来布置。准备的啊，过一段时间使用的啊，过一段时间啊，哎呀，真有意思啊。我们真的是在改变呢，这个世界邪恶的东西啊，我们正在在全世界播种阳光的力量啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1369/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1369/</guid>
      <description>内容梗概:
10月26号，尊敬的战友们好啊！喝咖啡喝咖啡喝咖啡呢，抽雪茄抽雪茄。呵呵，今天26号27号呀，26号哦。哎呀，这时间过得真快，这深山老林现在是最漂亮的时候，加上这个水，这个真是这个香港的运动叫Be Water实在太高了，这个看着水的力量无处不在，水质要干净，水的力量就是巨大的。水质要是能撑得住耐心，抵抗住火热炙热，水的力量就无穷无尽。我们的人呢是由水和阳光组成的，在这里呀阳光水还有这一切，组成了自然的生命，太棒了啊，这个金秋时刻呀。金秋啊，金色的秋天。红色金色绿色还有这个秋风扫落的树叶，成熟的树叶回归了尘埃，大自然呐！所以说没有什么比自然的力量再大了，没有什么比自然的漂亮啊，还有一个你听到这个水声，看到这个山上的树啊，真是太棒了。还有俺这头上戴的Gfashion，还有身上穿的Ffashion，哈哈哈，啥都是咱的。所以说自力更生对咱们爆料革命是真的，想战友们了，想兄弟姐妹啦！但是我们在战斗中啊，很热闹啊这些天、很热闹，这21天不直播对我来讲确实是个难度，但是文贵是一秒钟一分钟也不敢闲着。不经意间Gtv Gnews值大钱了。这Gclub每天的钱哐哐地进啊。敌人的诡计被咱一一化了。
哎呀，这个鬼子很狡猾，但是很下三滥，我们一切都是自然，兄弟姐妹，所以说享受着自然带来的力量，没有什么不可能，相信真实阳光的力量，用水的精神，没有什么做不到。兄弟姐妹们，加入Gclub享受我们的Gfashion，用心培育我们的GT v，大家集体参与把Gnews GTV做强做大。像水和阳光一样孕育着生命。我对苍天喝咖啡，苍天何以回报啊？忽悠爆料革命，佑天下苍生，庇护正义，铲除邪共，有信心吗？战友们，中不中？莘县阳谷县县搭县，咱走走看！啥都不说了，Fight for Hong Kong.大家今天别忘了下载那个歌啊，现在没排第一的在美国，在其他国家第一啊。兄弟姐妹们，别忘了别忘了啊，咱丢不起这个人哪，咱已经当第一了，不能当第二第三了啊，谢谢兄弟姐妹们，辛苦了啊，未来七八天更重要啊！唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</guid>
      <description>内容梗概:
我也请战友……（英语）。亲爱的兄弟姐妹们，所有咱国内的战友们，对照顾我们的警察永远要记住人家的名字，咱永远不能忘了人家。这些警察是有良知的，这些办案的是有良知的，很多人，他们是有父母、孩子的，他们都知道爆料革命，他们真心的是，人家要工作要理解人家。这是我说为什么99%的共产党员必须要大赦。但香港这些黑警一个也不能放过他们！亲爱的兄弟姐妹们，记住我们的恩人，忘掉我们的仇恨，但不包括香港的这事。亲爱的兄弟姐妹们，不管任何情况下都要记住，香港是我们的圣城，香港这些孩子太不容易了！
今天我本来很多事说的，共匪的黑客非常猖獗，我今天就直播到这，择机再直播，不乱聊了。
大家你们要知道为什么我要戴眼镜，看我这眼睛，看见了吗？我这眼睛这块做过那个，就是晒太阳晒太多了那个云斑，所以我眼睛做过一个小的手术，一有电脑光，还有阳光，我就受不了，这是一个；第二个，大家知道，我看手机时间太长，手机这个光一照过来，我眼睛就不舒服，所以我要戴着眼镜，希望大家理解我。
一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福！等着重锤吧！懦弱的共产党！你只会让我们更加的伟大！你什么也做不到，对吧？共产党，你完了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/906/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/906/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/534/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/534/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这是1月4号，这个昨天晚上就像我发的文一样，给大家报告。我昨天吃了个套餐，哎呦，说肚子疼啦，然后，哎呀，真的是全世界这样的关注中国从来没有。他们关注中国人民币港币，香港台湾沦陷海是好事，共产党在西方有多少慎重？7.
在西方，他们的所谓的中国媒体的这种配合cp的这种网络大军，这太可怕了。哎呀哎呀，谁也挡不住，就像那阳光照进黑暗一样，中国人应该看了一个美好的事。改变的时代了，11点马兰头开完会以后战友汇报一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/528/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/528/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
开始吧好，今天是2018年12月31号。支持2018年阳历最后的一天，哎呀，明天就跨入到2019年了，1月1号请大家记住啊。明天1号上午10点纽约时间北京，晚上10点我在凯丽希慕兰访谈啊。
在访谈里面这个接受她的采访，咱们一起跨越，阳历的2018年到2019，请大家。让他啊，我会回答所有的战友们，还有在卡里提出的各种问题啊，大约两个小时两个半小时啊，哎呀，最近。说咋回事？这一个月沾床就睡，沾床就睡，三床就睡着了，到点儿就行，锻炼起来就是这个很兴奋。哎呀，平板上弄得肚子发热了，你看看又杂了，然后呢，吃啥啥香啊，有一股巨大的力量。
最后在推动着我，真的是挺神乎的啊，每天这个早上我这是这个天一亮的时候就起来锻炼了。迎着朝阳啊，开始锻炼，然后看着太阳起来，无穷无尽的力量啊，路德先生的访谈。花生早啊的，这个确实是太神奇了啊，大概也就是六七个月，把那个不允许。游客参观，让你远离的牌子立起来了，现在又有大量的我看这个这个安保措施啊，这是。
这个对面是个奶奶家的故居，和川普总统的很近很近啊，非常近，这两个总统。都在这里，当时干了一钟头，是挑战苏联，他们干掉了这个还有80天。现在我就干CC，而且最近的变化特别大，深刻的越来越深刻的认识到。共产党是人类的威胁，是有信仰的，有宗教的，有人性的，有公平的所有。
在阳光之人的威胁他们是黑的，它代表了阳光的力量，亲爱的战友们。好日子刚刚开始，2019年就建立了巨大的挑战，但是这是我们最有希望的一年，最富有成就的一年。为我们的2026的收割做好一切的准备，亲爱的战友们，你们准备好了吗？一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/414/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/414/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，大家好啊，我这是刚刚起床，昨天深夜我们都在讨论一些事情，特别的开心，今天。这个早上起来阳光特别的舒服，我们马上去开另外一个会，这种会和中国是会议是完全不一样的，不是那种大吃大喝。形式主义呀废话连篇呢，没有一个会超过一个小时，而且所有人到现场以后哈喽打个招呼坐下来。
开完就拉倒，这就叫效率，这才叫有用，欠战友们一切都是刚刚开始，谢谢。什么？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第四部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/222/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/222/</guid>
      <description>内容梗概:
关于吴征、杨澜、陈军等谋害谣言威胁文贵等行为采取的行动,感恩上天与战 友和这场天大的灾难,给了文贵一个新生命。
0-4 尊敬的战友们好啊!关于吴征,还有陈军,就是“思考思考”那个陈军,还有 另外的几个家伙,这个下周我们有一个新的行动,大家听我说完,到时候我给 你们交代结果啊!两步走:下一周咱有一个行动,再下一周就是我要感谢国内 的战友们给我发来关于吴征还有他妻子杨澜的很多信息。让他真正地尝尝,是
他们要付出代价的时候了!他们干过的坏事,撒过的谎,包括对他在美国,跟
他合作的这些坏蛋,美国人,还有其他几个人。大家要看看啊,下两周。
这套西装啊,我在这跟大家显摆显摆啊,这是我 2016 年新的 style。2016 年 你想想我有多胖啊!2016 年大概是年底的时候,我让你看看,这西装是这样子 (侧面看,西装肥出一大截)我一共下了三次订单,因为这材料都是特别的。 然后呢给我定了三批,这批来了就有点大了,我就放在一边了。今天,就是过 去这几天我有点胖,裤腰有点紧,我就把那一批拿出来。我一试吓了我一大 跳,哇塞,那个腰大的啊,还有能放下一个拳头。这块能大那么多,但是穿上 去舒服啊。
哇塞,我发现,但是比起我还没离开中国的大陆的时候,我现在瘦了大概 13 公斤左右,13 公斤。整个人从过去 56 的西装现在是 50 的西装。但是那个时 候稍微瘦一点穿的是 54 的西装,这个太恐怖了!现在我身上全是肌肉。过去 我那肚子是两大块,上边一块,下边一块,都是肚子,包啊,都是这样的。下 边像 6 个月,上边像 8 个月。现在是整成一块了,不过还没有肌肉呢,变成一 块是平的了。我要变成肌肉以后。
所以我想说什么呢?整个在国内我的生活,中午吃 2-3 顿午餐,晚上有时候 4,5 桌,有时候早餐要吃两桌。当时流行叫“影糟差”什么叫“影糟差”啊? 就是要早晨就喝茅台,十几个菜。你说那身体是什么样子?结果现在每次化 验,身体各项都回到了我 17、8 岁的状况。
所以咱国内盗国贼形成的那种生活,那种环境,那种压力让每个人精神不健
康,身体不健康。而且让每个人都活得不像人,都像鬼一样。所以今天的西装
我感触颇深,是上天给了我这样一个机会让我提前在人家修宪之前我离开了,
否则国内这些,我早就被徐明死,李明死了,被雷洋死了,被躲猫猫死了。这
不是完了吗?这就是上天给了我一条命,给了我全家一个机会。所以不管家人
和员工受什么苦,都要感激这场灾难。上天给了我们未来,给了我们生命。否
则我们能站在这里吗?现在看在国内太多朋友企业家去年还耻笑我“你是个傻
瓜”什么什么的。现在全都完了,被抓,被没收的。大家知道的国内真相简直
是零点几。这就是为什么不要被这些盗国贼控制的媒体:博讯、财新,还有什
么陈陈军这些人给骗,因为失去真相国内可以说哀嚎一片,表面虚假繁荣,每
一个人都恐惧。
只要是能出来的人都会看到国内就像地狱一般。有人还在那享受那个地狱,因 为他没看见过阳光,没享受过阳光的温暖。这就是为什么我和所有的战友们说 法治、民主、自由多重要,法治、民主、自由有多重要啊!这就是为什么我们 的喜马拉雅就是让一个法治中国、民主中国、自由中国,没有盗国贼的存在。 你再看看那些女性们,你看看那个曹小姐被他们给玩弄的那样&amp;ndash;多次暗杀,多 次谋杀。那要是在国内呢?她早就死 1 万回了,她妈都得死了,那老太太。国 内有多少个人被车祸死?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/74/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/74/</guid>
      <description>内容梗概:
背景音乐：彩云之南
尊敬的推友们大家好！（合十）这是文贵7月15号报平安直播。
这几天发生的事情特别多，这个，哎呀真是，每次坐在镜头前面的时候给大家想说的话都太多了。但是呢实实在在的镜头前说太多了，时间太长。那么在这个特别的时刻啊，是心情特别复杂的。因为这几天来我相信很少有像最近这几天中国的社会政治经济形势如此之复杂。
特别在此我抱着非常难受的心情呢，要对刘晓波先生的过世呢表示沉痛的哀悼！这几天海内外吧，国内虽然明面上老百姓没有太大的动作，但是呢我相信社会上引起了巨大的动荡，我也听说了很多让我感动让我失望难过的故事。那么海外呢咱们就不用说了，大家都看到了，大家都是惋惜哀悼愤怒，但是我还是想说，就我以前说那几句话，我们此时此刻呢最重要的我觉得，就是要想：我们曾经为晓波做过什么？我们能为他做什么？未来我们应该做什么？
那么现在呢？我们大家都看到了。晓波的事情已经不是他一个人的事情了。他是我们全部中国人都要思考的一个人，都要面对的一个事件，和都要了解这个事情的发展，随着晓波先生走向自由世界的同时，他给我们带来的思考太多了。
晓波先生这个事情的本质和真相，已经超出了现在我们所有人听到的看到的。这就是为什么我从一开始，在一年前有人问起我关于晓波事情的时候，我就告诉大家这一定是他的结果。因为我深信我看到和听到的真相和事实和根据我多年来与这些人打交道的经验，让我知道他一定是这个结果。包括头几天，还有人梦想着他能出来，和刘霞能出来，这都是绝对的幻想。包括有人谈起晓波选一个什么墓地埋葬，那绝不可能！而且一定让晓波死无葬身之地！今天死无葬身之地这个词在晓波身上发挥的淋漓尽致！
我曾经在明镜第二期说过，现在盗国贼们要管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器。临死了连埋你的的地方都要管，都生意垄断了。中国能做殡葬生意的，能做墓地生意的没有老百姓，一定有规委土地政府官员的背景才可以。所以死了葬地他也管。
管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器，死了管你葬的地。这在晓波身上发挥的淋漓尽致了。同胞们你们永远要记住：晓波今天的结果，绝对不是就是他一个人，也不会因为他因为获得诺贝尔奖，他有这样的结果。
事实上每天都在发生。而且一定会发生在你我之间，只是因为他没获得诺贝尔奖，你不知道而已。今天所有的听众们，观众们，你们拍着自己的胸口说：你能获得这种待遇吗？你想刘晓波这种待遇，把你葬了，把你撒向大海那是不可能的。你不配这种待遇。你撒也是自己撒去，你葬还得自己拿钱。你不拿钱也没人给你葬。你那几公斤尸体油还有人给你敛走，你还得付钱。不是每个人都有晓波这种待遇的。你想这种待遇都很难。
所以中国人现在生你说了不算。死你也说了不算。活着你更说了不算。所以这是为什么我在第二集明镜直播和多次报平安直播节目当中，很多人已经被洗了脑，完全忽视了这些严肃的和你息息相关的问题。
而且这些盗国贼们对这些问题的看法，和你完全相反。因为他们非常清楚，他们做的是坏事。如何维持这坏事？就是把坏事继续做下去。那就是握紧手中的枪，使劲磨利手中的刀，再不行了上自己的大炮。现在整个中国的宣传系统，所有的宣传机构，加足了马力，就是弱民贫民愚民。
我们国内的很多中老年阶层的人，因为能吃饱饭，当然了他不知道吃的是化学物品，因为还有窝住，所以很多人都不想失去，而且拼命感谢盗国贼。在这种弱民贫民愚民的环境下，刘晓波先生的事件，已经在国内很多老百姓心目中成为了一个真实可信合理可接受的事件，这才是真正的悲哀！全世界人民不关咱们吃不关咱们喝，人家看不下去。诺贝尔和平奖的主席到中国去，签证都不给签，以各种理由咱们这个国家权利的傲慢和国家主义的傲慢，已经到了你无法想象。
我们看5年前10年前20年前，中国招商引资，欢迎外商欢迎国际人士到中国来的那个环境，和今天比已经到了什么样的程度？任何一个有理智的人都不会认为今天这种环境是正常的。包括今天刘晓波先生的夫人刘霞女士，现在瞪着眼撒谎，就那种撒谎她自由，现在想起她是中国公民了，她需要保护，她需要不被打扰。不被打扰这个词用得实在是，他已经被打死了死无葬身之地，现在是不被打扰。这个词不被打扰和马上火化撒遍荒山野岭，你想想这种对比这种谎言。这不是一个人操作的，这是一个机构一个国家一个组织操作的。哪能用一句没人性没人权没民主没法治来形容啊？我看到所有人群当中悲哀悲痛，你的悲哀和悲痛恰恰是盗国贼愿意看到的，因为它制造了恐惧！它让你害怕！
前天晚上一位老领导跟我通电话。非常严肃的问我；文贵，你不觉得这事你应该好好思考吗？我说：我思考什么？
“刘晓波告诉你们海外所有这些？？的所谓跟国家机器做对的人的下场！这就是你们的下场！这就是你们的结局！这就叫死无葬身之地！“
这位老领导是我尊敬的好朋友，它一直在劝我这劝我那，我很尊重他。现在我也很尊重他。就他中毒之深，中毒了！我完全可以理解。
我告诉这位老领导：恰恰和你说的相反。如果说你们没有看到这是你们不远的结局和下场，那恰恰是你们的悲哀！你曾经给我说过：要想让其亡，必要其猖狂！当时薄熙来被抓你给我这句话。今天这句话你应该好好想想。要想让你亡必要你猖狂！
我说刘晓波先生的事件绝非是结束。他只是刚刚开始！他警告了所有抱有幻想和为了五毛钱七毛钱卖掉自己尊严卖掉自己生命和理想的人，告诉他们：你们也会是这下场！我绝不相信你们所有这些党员都能进八宝山，我也不认为刘晓波先生这样是个悲剧，我恰恰认为是他一生中最重要的价值！那就是用自己的死证明了你们是骗人的，乌托邦的，撒谎的，证明了是不能存在幻想的，更证明了刘晓波先生的伟大！
他撒向你们是荒山野岭，我认为是他真正的自由！他会化成无穷的力量，植入到老百姓的心中！而且我告诉这位老领导，你不信你就走着看，这个事情所留下的价值和力量绝不是他和他夫人刘霞女士能想象得到的！因为你让所有人感到恐惧的时候，所有人到最后发出的怒吼和本能的反应这个力量，是巨大的。我认为晓波先生已经在黑暗中，带来了一缕阳光，这缕阳光将不可被关住，也不会再被遮挡，他一定带来照亮黑暗毁灭黑暗的太阳！这就是晓波先生留给我们的希望！
当时我和一个国家领导人在一起吃饭，我说：”这个反腐下去会是什么结果？“（15:12）
刘晓波的事只是开始，绝非结束！
在线9069（ET8:42）
撒向荒山野岭，死无葬身之地，将化作巨大的力量。将带来太阳。
如果反腐成为打击对手变成极端统治的工具，最后的怒吼将毁灭他。
我对刘晓波先生的回应。
呼吁过了，害了他们。
不呼吁，
不要消费刘晓波。
除了动手指头，还能做什么？！
文贵能做什么，我有数。
我们的下场是什么？？
几天来，中央电视台，两个推友被抓了，宋军的报道
几个主题：郭文贵的信息来源低级，一说就给钱，傻。
妖魔化郭文贵，啪啪郭文贵，穷鬼郭文贵。别信，淫棍，
从来不少给钱，又花了1000万美元，存了一个律所1亿美元，另外一个1.3亿美元，计划3亿美元。
天眼查不可信，因为郭文贵天眼查都不可信了。
中央电视台不为人民服务，都在为盗国贼服务。暴露了他们的想做什么？
暴露了他们在做什么？
没有人知道提供了这些信息？孙凤山是代持者？刘呈杰海外资产？为何不提这些关键信息呢？岐山盗国了，杀人了，
我们不是甲乙双方，我是个人对方是公权力。
他们的好坏和我爆料没关系。
中金投资亏损
天眼查是国家认可的，你们用是可信的，别人查就是不可信？
营业执照是假的吗？
海航三年前10个亿现在2万亿
N个爆料人已经移居海外
他们将用我的名义爆假料
穷鬼淫棍骗子，是盗国贼
华盛顿采访中的笔误，跟我采访是不一样的，有录音。不想改变政府。任何修改要经过我认可。由于跟我多个朋友认识，接受了采访。我写的稿子不能你审。
很多都是盗国贼们为了服务个人，以国家名义，200多家的机构以各种名义将自己的孩子情人，对双方造成巨大伤害。
绝对不是，既伤害美国，甚至伤害中国更多，没有底线，只服务自己。
这是他们没有谈到的。中美关系
在宗教文化司法政府金融娱乐各个领域，文贵事件是个大照妖镜，有多少人敢于面对真相，有几个人敢说真话，几乎没有，超出想象
很多美国人把盗国贼个人想法当成国家想法，这是被骗
互相猜忌，不信任，那完全是相反的，这是巨大的威胁
作为中国人，虽然不拿中国护照，
很多方面没有写出来。中国需要一个强人，能让中国运行。
避免中国成为北朝鲜
至今郭文贵有很多选择
老领导：516不播的话，会得到解决。
你走一步，我走十步。至今我尚未走出不能回头的一步。
我一定迈出那一步，我一定让你震惊。
几分钟的事情，目前看来我不走向那一步的可能性不大。
走向我不想做的那一步。我已经作出一切努力，你们逼我，我很高兴。
互相猜忌欺骗，让所有人都成了被利用和利用的人。已经失控，这是Perts采访的背景，
最近盗国贼们的行动，到海外我的关系人处游說。能被你这些手段灭了，还能叫郭文贵吗？
两天前有朋友专程来面谈，孙政才，很高层很信任的朋友</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/63/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/63/</guid>
      <description>内容梗概:
又回来了啊，这是第3回了啊，挺好的，你说盗国贼们你害我有什么用呢？我有一招就管用。我录播不就完了吗，我录播放上去不就完了吗，这么干没意思，所以你看看盗国贼这种本事，管理这个国家怎么可能有好呢，这个真是把我们老百姓当猪养，反正有14亿人的猪，啊，养的跟他生产粮食生产财富，但是这帮人那混蛋的连个猪都不如。啊，因为你这个本事害我有啥用呢，我郭文贵录播你能阻止得了我么，我用脸书来直播，我这有几个系统，和我说有更先进的系统没用呢，我说没必要，啊，没必要，因为我们要想让你不害我们，我们录完就完，录完给你挂了就完了，你能制止得了吗？
现在国内，你们现在找的什么那个，委实这个家伙还是国内采访多个人啊，知道郭文贵的人有多少，而且这个博文社又跑到北京采访了，刘晓波先生在病床上次采访，你可见他已经是脱掉外罩露出了身份，连国安都拍不到的照片都拍了。所以说大家一定会看到真相逐渐会出来的，就是你们为了打击郭文贵，就连伪石和博文社的真相都已经漏出来了，大家都很清楚，可是多愚蠢呢你能阻挡的了郭文贵吗。那是事实嘛？老百姓能相信吗？有多少人听到了看到了郭文贵说的事情，北京城上海北山广深，甚至现在东北四川福建的农村都流传着郭文贵的录像，现在出国，现在下载郭文贵的视频已经成为最时髦了。让大家可以看看我的流量就知道了。
愚蠢至极，还想着管香港管全世界，简直是胆大望天无知愚蠢，这真是啊，没法形容的愚蠢，再接着刚才说我把战场拉到西方来，所以我们和律师团队和这里的法官们和检察官，我们真正的一个重大进展，你放心你在国内查我的资产，查我们今年在海外所有这些不能回国的人的资产，绑架我们这些人的家人这一招。我们就在海外给你用，所有的推友们你们记住，当郭文贵和大家一起开始行动的时候，特别是现在我特别高兴和兴奋的事，就是现在已经很西方各国政府，形成了政治利益和国家安全的利益共同体，这是最近文贵提前达到的目的。所有的这几个国家都非常认可我的想法，就是我告诉他们，就是海航在海外这些钱，为什么他都要跟中国的，都是来自中国银行建设银行，民生银行还有德意志银行，还有国内的AG。为什么全都是王岐山先生和孟建柱书记的势力范围，这些钱怎么从国内到国外，这些外汇怎么从国内到国外的？这些钱转出来合法吗？转出来以后是否是真的去投资了？这些钱现在为什么到个人账号了？为什么都用这些银行？大家知道有一个海外调查机构9年来在关注着海南海航，中国银行，民生银行，德意志银行，中国招商银行，民生银行的洗钱行为，这些人不仅被伊朗过去制裁期间洗钱还为北朝鲜洗钱，还会有其他国家洗钱。特别是，他们这几千亿美元，几千亿美元是为这个王岐山这个贪腐集团洗钱，我给西方所有领导人做的presentation，我拿出了我的调查记录，无不无人不惊讶，我说你这个西方反洗钱系统已经彻底崩溃了大家别忘了我的其中一个律师，这两个人全都是美国最大的反洗钱，最成功的检查官。
他们非常之兴奋干这事，就我们在西方，例如把王岐山书记，还有海航，还有新华人寿，还有现在田国立先生，还有什么康典先生，还有王岐山的什么私生女，还有王岐山的私生子，这是所有的这些人，包括孟建柱海外的私生子女，情人，家人，东南亚的房地产，碧桂园绿城给他搞的这些股权这些东西，通通查封。我们要把战场引到国外来，我们不但跟西方分享利益，我告诉他们，这件事情将对世界产生巨大影响，将在中国走向民主，自由法治有绝对影响，让中国的下一代，下一阶段政府，叫他们知道这个天下不都是你说了算，这个战场不都是在你家，也可以在国外。而且这些国家的领导人和这些国家的机构兴奋至极，对我的很多想法，他们非常非常的兴奋，已经全面开始行动。对待王岐山书记要在十九大抓钱袋子啊，刀把子，枪把子。这个理想啊，这个想法一定会让他不成功，我们在十九大的时候，你们会看到一系列的国际行动，会把这些人列入啊，现在梁建丽现在搞的马科斯基法案，要不把这些人家族，家庭，全部给他禁止旅游，所有海外资产全部查封，接下来，我们会有三千多个海外的这个高官贪官子女留学海外资产，全部公告查封，我们要形成，在海外形成一个不敢到海外腐，真的不敢腐，不想到海外腐，不敢和我们挑战，所有的民运还有海外这个积极人士还有海外华人，不能回家的同胞们，只有我们一起行动，同时揭发在你身边的这些高官的子女，LV的情人村，澳大利亚的情人村，马来西亚的华人，新加坡的华人，香港的同胞，台湾的同胞，发现贪官的情人，财富，私生子女，马上给文贵说。我们就把这些人公布与众，和西方这些所有政府合作，通过马科斯基法案，通过建立的西方民主基金，海外非法基金，通过美国的欧洲的澳大利亚的法律，反洗钱，把这些金融机构查封，把投资基金查封，那是多么有意义的事情啊，那是多好啊，这就是文贵说的行动大于一切。
我们要把战场放在西方，我们要把战场，在我们的主动权在我们手里。他们能绑架我们的家人，我们在西方也能把他们的家人抓起来，他抓我们的员工，我们在这里把他们的同党抓起来，然后我们大家一起，所有的海外的同志们我们团结在一起，集体爆料，集体查他的信息，在整个的几个国家大家去想一想，如果我们集体行动，把这些贪官污吏盗国贼，财富情人私生子女抓起来，他们有多么的痛苦。他不仅能让我们的家人得抑郁症，让我们一个朋友的家人去自杀，我们让也他们自杀的那种自杀，现在老领导说国内的9000万党员，他说我可以告诉你们，全部都是支持你，大家现在碍于，大家各个方面原因不方便站出来说话。他说不管王岐山有多厉害，十九大他要敢继续当下去， 党内有人会造反的，孟建柱要想当国家副主席，啊主管外交，那党会造反的。如果让王岐山当总理，韩正去当纪委书记或者政法委书记，那它的原名私生子的这个事件，和他的所有的家族过去在上海的企业公司的事情，党内是不愿意的，说这次共产党九千万党员，还有四百万的公检法干部，都了如指掌文贵的爆料事件。他说你说的真假这些人轻而易举都能得到，老百姓知不知道，他说第二重要，第一重要是九千万党员，你放心，四五个人改变不了党和国家，绝对不能让绑架党和国家。而且这些老同志已经形成一致意见，如果王岐山孟建柱继续十九大控制政法委，控制中纪委，大家都非常清楚，国家不是走向改革开放民主自由，一定会回到文革时代，一定会引起内乱，而且这个内乱谁也收拾不了，那就是王岐山这种变态的性质，对中国人的仇恨转而以卖国求荣达到保护他的利益集团，而将国家置于死地，永不可再生。
这位老领导的冷静和看事情的高度，这是我今天坚持的，国内共产党的政府里面，绝大多数是好人，很少比例坏人，这是我绝对坚持的，而且我绝对相信十九大如果敢这样明目张胆，还有这些盗国贼，还要继续接下去，党内是不同意的。
接下来，老领导说我会泛亚，易租宝，退伍老兵，709律师，刘晓波的呼吁，他认为是正确的，说中国再想自己闭门发展是不可能的，在国际上共同合作发展是唯一之路。这些事情的发生，有国家利益的考量，但是绝大多数都是私心。别是他认为我对老兵的呼吁是非常对的，他作为一个军队领导，说军人，现役有人关注文贵的太多了，很多现役军人给我发信息和我联系，退役军人和我联系，我说出了心声，他们知道郭文贵不是为了一己之私这样做的，我没这个必要，我也没有这个可能，去说这个事情去掺和这事去。他说我是公心，而且老领导认为，易租宝泛亚的钱查清楚，对这个社会的稳定很重要。他认为这件事太明目张胆的骗老百姓而且把这个法制化。他也知道一些真相，包括现在政法委孟建柱书记和付振华的和王岐山书记接的勾结，接下来一定是习近平主席，一定是新一代的党中央，不管谁是常委，他们一定会把家庭、私人生活作为要挟，控制他们。同时他们制造了一个个的社会隐患和国际隐患，随时都可以爆发。所以老领导说，如果十九大还按照他们的思路去发展，这个7月的北戴河还按照他们的思路去发展，一定会有人上街，一定会有人造反。
我有下一步计划，如果十九大的还是这样的开，北戴河还是这样的开，你放心，文贵的爆料一定会一剑封喉，我让全世界看他们有多么的丑陋，我现在因为要坚持郭七条，不反国家不反民主不反习主席，再说了，我得维护习主席的尊严和他的安全，国家的尊 严和安全，民族的尊严和安全，所以我尽可能的给在这个方面走得这么远。我的诉求很简单，就是惩处这些潘国贼和盗国贼们，把这盗国贼不要形成潘国贼，否者我们就要发生一场革命。你们这些什么郭文贵啪啪啪了，郭文贵是流氓道德骗子没钱，这能跟你盗国贪腐有比较吗？有关系吗？现在你们所有推友们你们就把郭文贵当成了最流氓的人，天天做新郎，我就是骗子，我没钱。我就是个草根，狗屁不是，你们就这么看我，他们说我啥你就当我啥就行了，别关心郭文贵是什么人，你们看看我爆的料是真是假。这就是老领导说的，真正有意见的不在乎你郭文贵是什么人，是在乎这个你说事是真是假。你说他去杀人了，他说你脸上有个鼻屎，你说他强奸了，他说你裤子拉链没拉上。就是什么呢？夏教授，你说他连痔疮都不是，还有张艺凡，你为啥不去质问王岐山和海航和孟建柱，是谁把刘小光弄这样的，是谁把雷洋弄死的？是谁把709抓起来的？是谁把易租宝和泛亚骗成这样子的？你不咨询你给我要证据链你算老几啊？
这位老领导，原来不知道这俩人，说你怎么和他们论理啊？说你太看得起他们了。还有博讯这件事情，所以说我是什么人，你杀人了，我检举你杀人，你应该在公安公权力前解释你没有杀人，不是让我揭发检举者真正控告者出证据，被控告者是你本人，这就是公权力。杨学兵老师太伟大了，是学法律的，杨学兵老师说的太对了，这是一个起码的法律上的出证。叫做举证倒置，你是公权力，你必须要向老百姓弱势群体对你的控告提出证据，说你是还是不是，这就像美国的法官告诉我，说海航告你，接下来海航必须把历史说清楚，要证明郭文贵说的话是假的。这就是美国法律太伟大了。说胡舒立控告你说你诽谤，那她还得 来证明，她是如何证明你是诽谤的，就是说你得证明你得证明你不是诽谤。还有那潘石屹先生，还有黄燕小手，你得证明郭文贵说的话是假的，多好啊。让郭文贵来证明，那没问题啊我来证明啊，但是你们出面了，这是公权力的出证举证的倒置，所以郭文贵的道德和你犯罪没关系，郭文贵的人好坏是男是女，和你的盗国没关系，郭文贵的现在是一个控告方，和举证出证是完全要搞清楚，是你应该出证不是我出证。所以呢，我们现在的事，头两天广东的一位朋友和我说在广东现在流传着，晚上必须看文贵直播视频，文贵直播视频，很多人愿意听不懂的，还有人专门解释。我不想说星星之火可以燎原，但是我深信，郭文贵说的真和假，不会以你的意志为转移的，老百姓的眼睛是雪亮的，9000万党员会有办法核实的，郭文贵是什么是流氓是土匪，是骗子，是恶棍。这天天啪啪啪和你盗国贼有啥关系啊？你啪啪啪是犯法违纪该抓，犯罪。郭文贵啪啪啪有国际的道德与法律，我的家庭的约束，昨天我儿子我女儿和我说，说爸爸视频太有意思了，我说你俩听这干嘛呀，她俩说这根本不是你，他们太丑陋了。我的家庭你想摧毁可能吗？所有的盗国贼就是要把人家搞家破人亡，还把这个东西发给了女助理的丈夫和家人，你就是让你这些愚蠢的行为让我们身边的人要孤立我们，远离我们，你那几招能用得了吗？郭文贵内心的强大连死都不怕我能在乎你这个嘛。你们的丑陋，愚蠢低级庸俗，老百姓会看得清楚的，你那几个视频录的已经让这个国家丢尽了人，创造了最丑恶的历史，让全世界人民看到了你们怎么对待郭文贵的，现在我想不逞英雄都不行了。
这几天好几个国家领导人纷纷与我联系，我那个好朋友现在到日本去当重要领导人了啊，还有美国到香港的，还有美国到加拿大，美国到澳大利亚的，就是说啊麦昂斯，我跟你说那个家人，就是因为你们要 把马文副部长的视频，就是因为你所谓的强奸的视频。证明了你们的龌龊和无知，这是国家政治行动。
就是你们在纽约的你们的官司，证明了你们帮了文贵了，出手了，让暴风雨来得更猛烈一些吧，你愚蠢无知和丑陋，让我感到很孤独，实在太卑鄙，我这团队还没用呢。我这是小试身手啊，小试身手，你们就原形暴露了，所以接下来我们的爆料，7月7号，大家准备好7月7号，就是要回答国内的很多朋友的关心，我现在不说是什么，国内现在传说文贵啊你爆的料的数额太大，是真是假，你爆的人太多是真是假，你爆的料，这个是涉及的范围太广是真是假，文贵早有预料，接下来我就会回答用事实回答你，一切的担心质疑，没有担心质疑，我都出示完有啥意义，担心和质疑才能显得我手里的东西的重要。
还有现在很多人都在问我，现在这个文贵，他说你看看，你举报那么多事情无一个被抓调查。我说你说错了，我绝不希望十九大前任何人被抓被调查，被抓被调查，那就输了，因为他们杀一，然后救一万，杀一救一亿，我们不能让他那个杀一救一万救一百万，然后这个这个抛出一卒子救了全盘那是不可以的。我要的事情是全民审判，我要的是全党审判，绝不能让周永康令计划这个事情薄熙来的事情重演黑箱作业，绝不让以警治国以贪反贪发生在我的爆料事情中，我们的所有推友，所有的海内外的积极人士和国内的十四亿同胞们，必须参与到未来这次审判中，必须知道到底王岐山家里有多少钱都玩了多少女人。孟建柱书记有所少情人所少私生子女玩了多少女人，他太太在美国治病期间是谁陪着的都干了啥。这个碧桂园绿城是谁的？海外的现金是谁的？资产是谁的？这些情人是谁的？这些DNA和你有没有关系？那一定要公审的，为啥我说一百二十天呢，十九大的时候一定会给大家一个交代。然后十九大以后，拉开了我们在国际上和国内对盗国贼审判的序幕，这是为什么我说要三年，绝对也不会允许接受你们暗箱操作假直播假审判，我们要像真正这个老领导和我说的，薄熙来把人家哥仨俩关了一个杀了，杀了放在冰箱里放好几年，像老领导说的这个令计划。这个选好了这个国航的凤凰飞总书记的凤凰组的这个女孩们，这就拉回去就给睡了，经常在大会堂放在大会堂，在大会前他有这个让她口交的习惯，然后呢，就像老领导说的，啊，这个今天这个局面那全都是江总书记控制的、习主席控制的。而且在十八大前力挽狂澜，而且和历届领导人都桌子底下的承诺和交易，下一届十九大由谁来干。那么十九大之后这个国家和民族，现在谁来控制谁来干，那不能说你们几个上来把这个国家十几亿人民命运就决定了？分了全国人民利益，然后将我们的未来至于你们之手，让你们说了算，那你先把这几个盗国贼审判了，王岐山书记孟建柱书记，傅政华，必须要公开审判。你看看文贵能不能让你接受审判，你把郭文贵给杀了，你来这开两枪，你在全世界对我越动手我越感谢你们。我现在就是把炮火都打到我这儿来，让全世 界人都关注关注我，我就想当烈士。你录那啪啪啪那有啥用啊，那把我能怎么着。你说你整点邪恶的，我吸毒啊犯罪啊杀人啊，你搞点这个。郭贵走这条路能在乎你们这样的盗国贼们，你们是愚蠢至极，你看公开审判之日，把你们的录像公开之时，你们的私生子女公开之时，你和范冰冰小姐怎么玩人家，人家怎么羞辱你王岐山，人家怎么骂你，许晴怎么骂你，怎么骂你鬼子六，人家的前夫在日本躲着不敢回去都快疯了。怎么说你王岐山先生，怎么说你在海外弄钱，怎么说不让人家回国，现在你在全党还管什么党的，瞪眼说瞎话啊。
十四亿人民可以沉默，但绝对是因为你比他聪明，恰恰的是十四亿人的沉默，是在等待着你的死亡，海外的所有的这些人，过去二十八年，没做过成事，不等于未来做不成事，没有做成事，恰恰会让更多人做成大事，知耻而后勇，我相信会在海内外所有的，还继续会发声，我也坚信，海外积极人士会抓住所有历史上唯一的机会。因为没有盗国贼，没有人犯错误，我们大家没机会达到我的目的，他们的错误贪婪和他们的恐惧，就是我们的机会，如果王岐山孟建柱真像他形容的那样，一尘不染，从来生殖器不去戳别人去，家里从来不谈钱，没有利益集团没有野心，一心为党一心为人民，我们还真没辙，现在他们的贪婪和形成的过去肮脏的历史，给我们带来莫大的机会。
因为，一定要相信，中国的老百姓，他恰恰的在墙的里面，给了我们最大的机会，这就像弹簧效应，你压得越狠反作用力越强，他越不让我们翻墙恰恰说明，这个VPN不让翻墙是更加重了大家要翻墙的意志和好奇心，更加让我们把愿意把信息放到国内，增加了可信度。他们今天的恐惧和愚蠢就是我们的工具。今天所有推友要牢记，他们今天对你们所作所为，都将成为埋葬他们一锹一锹的坟墓之土，我们所有人心中最强，对盗国贼对老百姓们这种当猪狗，对私人企业家当猪狗，对泛亚家珠宝的抢夺对老兵的虐待，和他们的贪婪，都是我们每个人心中怒火，一旦点燃谁都无法熄灭。那天晚上的获视频当中，我深深的感觉到，就是一位高人告诉我，文贵，三个利用的工具，1现代自媒体。第二中国人十四亿心中的怒火，一旦点燃不可收拾，第三国际上他们说的，在国外的私生子女黑钱，把战场移到海外，郭文贵的三部曲，和袁红兵先生袁三条，和吴建平先生的吴两条，和最近我们其他朋友们给我提的建议，形成了新的郭三条的战术，郭七条的目标加上我这个战术，大家一定记住，把所有的国内的怒过容积在一起，到某一天的时候，在全国各地。大家把汽车停下来，甚至把汽车点燃，烧掉自己的财产，甚至让大家一定要去拿回自己属于自己银行的钱，卖掉了自己手中的股票，用自己的依法的行动，当一个国家不能保护人民的利益的时候，不以人民的财产为核心来保护的时候，他就失去了政权，失去了正当性。
我们一定要中国的十四亿人民，通过这三年的时间，看到事情的真相，通过他们贪婪，想控制十九大，这些本质和行动可以发生的事实和我真实的爆料，用我们的真来对付他们的假，用咱们的善对待他们的丑，用我们的狠来对待他们的恶，来赢得我们这个民族最伟大的胜利。让我们所有的海内外同胞，都能自由出我们的国家，让我们的未来的孩子，不再被他们侵略侵夺玩弄欺骗，让我们的所有的十四亿同胞们都有尊严，有安全感，孩子们可以公平的上学，不仅仅是盗国贼的孩子能到海外。他们可以读大学，国内大学读完就到海外，我们这些草根的孩子们，我们也可以公平的去读国内的好大学国外的大学。不要读北大，北大净出妖魔鬼怪，痔疮式的人物。同时让我们这些孩子还有草根们，都有新的希望。私营企业家不再去当你人家的妓女，不让人天天给玩弄，还要卖身。不让所有这些盗国贼们未来五到十年，把他们海外资产合法化，私生子女合法化，用他们的现在自己来控制我们十四亿人民，在未来他的私生子女回来控制我们的子孙们，绝不让他们得逞。
行动一小步大于千言万语，亲爱的推友们，文贵一人之力无法达到目标，所有的推友的共同行动，共同的激情和共同的推墙和共同的爆料，和共同的找这些盗国贼私生子女和钱财，是我们成功的必要手段。我们跟他们的斗争，第1步不能怕死，第2次不能怕失去，第三不能要脸。我们只有比他不要脸，因为脸是他们给我们设计的标准，我们要有一个真是的自己。我们要揭穿他的谎言，我们要有自己的勇气，一定有不怕死的精神。让大家真正看到，所有推友们，数数你自己，人生要活一百年三万多天，你还能活多少天？你今天能听到文贵说话的人，没有一个能活三万多天的，绝多数能一万天，你想让盗国贼们让你猪狗一样活着，未来的子女像猪狗一样被人对待，被人家玩弄。还是要有尊严的活着，还要子女有尊严安全公平的活着。所以，我为什么说一切都是刚刚开始。
如果没有盗国贼们这一系列的行动，证明我的料的真实，证明不了我的价值，他们一直对郭文贵的欺骗和玩弄和凶残的手段，它证明不了我们这次的全民反腐全民运动的价值，他将成为郭文贵一个人的爆料和反复，那没有任何价值，现在他们害怕的是，郭文贵事件将成为全民事件全世界事件。
所以这位高人告诉我，文贵现在你已经达到了让你的世界变成了全民事件全世界事件，这是任何人他 无法做到的，你一定要珍惜，把你的全民事件，全世界事件进行到。
我再次说所有推友们，郭文贵是在毛屎坑里游出来的人，我现在在阳光下的生存，我感受到了阳光的魅力和太阳的光芒和给我带来的希望，我不希望我的子女，有的同胞都活在毛屎坑的那个蛆里面，我们也不允许盗国贼们，他们的子女拿着我们的血汗钱在西方享受阳光下的生活，决不允许。也不允许让他们在绑架我们的子女在毛屎坑里活着。
我们要彻底戳穿乌托邦，骗子主义撒谎主义，我们要彻彻底底把假丑恶彻底揭穿，然后真的送回去真善美。所以，我希望大家和我一起行动，不要看郭文贵说什么，要看郭文贵做什么。同时，大家不要管郭文贵是什么人，郭文贵说那些人是好是坏，是什么人说郭文贵，大家要看国家利益民族利益，郭文贵好坏和这些没关系。郭文贵犯罪了道德低下了，桂文贵会受上天的惩罚，法律的严惩，如果我没有，或者我有了和盗国贼盗窃国家这么多的钱，还有继续控制国家，还有习主席的安全架空习主席，架空党中央，用这种肮脏的手段来控制9000万党员和十四亿人民的未来，我们决不能答应，那我需要大家跟我一起去行动，希望大家广泛的传播文贵的所有视频，同时把这些东西想尽办法传回国内，让更多人看到和听到，让大家把我的所有爆料和信息作为一个参考，来衡量周围人的生活，看你们乡长县长那些官员们是否是这样。他们中午都睡午觉了没有，是不是每一个人都要搞一堆帮帮伙伙，是不是他们正在享我所说的那个方向，继续控制这个国家和十四亿人，同时要操纵A股市场金融，一次次洗劫老百姓的血汗钱，然后通过银行存款把老百姓钱骗出来，如果大家没认识到国民党当年金圆券时期给大家带来的伤害，大家你未来剩下的都是纸币，比冥币还不值钱。那时候你欲哭无泪，那时候他们的子女家人全跑到国外去了，你没有能力把他们抓回去。不要把你的未来，你的血汗钱你的房子，变成连冥币的钱都不值，我们必须行动。
7月7号文贵早上9点，我继续在这报平安直播，然后7月17号继续报平安直播，然后，我有个特殊的日子要爆大料，这是下一步计划。然后在未来这一天随时报平安直播，但7月7号早上9点订的，7月17号早晨是定了的，在此呢，咱们今天已经讲了俩小时了，今天几次被骇到，但是呢我们的技术是过关的。我们的技术是赢了的，未来可能呢突然间我是录播的视频，会放上去就不用直播，请大家注意啊，赶快订阅文贵的频道想办法传播我给你们的资料，然后在Facebook上，现在抓紧去加入我的分享Facebook。然后呢，这个未来呢，有些文件会在这个Facebook会出来，也会有部分视频会出来，我们正在做司法鉴定。希望能得到更好的消息，所有的推友们文贵再次衷心感谢，在我生命中在此历史关键时刻和你们在一起，文贵非常非常的感激你们给我一切的支持，文贵 不现在不求你的信任，我要用事实获得你的信任，现在不要听文贵说什么，要看文贵在做什么。我现在我的家人，我的员工。得到的这种，我妻子的抑郁症，现在惊梦，我女儿的抑郁症，我的家人现在都弄得半死，我的员工很多人现在几乎是半死不活，这个这笔账和这个事情没那么简单结束，然后我看到了国内多少人给我传来老兵的信息，易租宝泛亚的信息，还有一些像雷洋的家人一个个这样的案件，我心都寒了，如果这样的国家我们能活下去我们猪狗不如。所以希望所有推友和我一起来奋斗，一起来争取，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，文贵要继续去锻炼，大家不要忘了健身，谢谢你们，今天的直播，到此为止，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/30/</link>
      <pubDate>Tue, 16 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/30/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好，马上就开始直播了啊，马上就开始直播了。小狗狗。刚刚啊，山东老乡。快给大家say hello，hello。Hello, hello, hello.今天30分钟啊，30分钟，8:30结束啊，不要再发微信了，那个微信呢，大家看了这个实际上都看不了这个再给你们带麻烦，所以我就不愿意用微信了，不愿意给你添麻烦。
浙江人民，文贵感谢浙江人民，我没有午睡的习惯，白天睡不着觉，发布会一定会成功的，一定会成功的，新西兰的朋友特别是新西兰的朋友，澳大利亚的朋友，我在这儿特别问候啊，特别问候。重庆老乡，太好了好，盘古附近好。
最近我们很多员工说，唉呀，韩国来了好多亲人，我什么意思啊？吓我一大跳，他说好多人来特别友好，对我们特别客气，后来说都是郭先生的推油，河南老乡好，澳洲老乡好，家人还没放出来，没放出来呢，大早上起来不能抽雪茄呀。
现在有多少，是在网上多少哦天哪这么快啊，哇，哇，昨天那个视频已经达到了20几万，20几万，24万，昨天另外一个18万直接上40万，然后观看次数2600万疯了。
我女儿啊我女儿。而二十几不能告诉你，这是她的秘密，是路先生，很多朋友惦记着你，谢谢朋友的祝福，对家人谢谢，谢谢，谢谢江苏的朋友，谢谢江苏的朋友。哎呀，一切是刚刚开始，现在真的成了这个流行词了，哎呀，这个连东北的老乡，山东的老乡，河南的老乡都纷纷的用这个给我发信息，简直是爆满了，爆棚了。
我女儿已经有男朋友了，谢谢你了。哈尔滨哎呦，太喜欢哈尔滨了，太想念哈尔滨了，我一想哈尔滨冬天的时候，吃着冰棍喝着这个东北的大曲酒，然后弄着这个尖椒干豆腐，哎呀，那个小鸡儿炖蘑菇。一吃太幸福了，哈尔滨简直是最浪漫的地方之一，太棒了。内蒙古我是几年前刚去过内蒙，去了那个那个山上啊，当地的人，我们找了几台车在山顶上发着电，我看了当时的是大秦帝国，啊，在那看着，在山上坐着看太舒服，打个仗。
浙江我也特别特别喜欢，我之前有很多好朋友，镜头我还没到前面去呢，我等大家，等等大家有很多人没来呢。魔都上海。咱那，咱这次爆料不爆伤人，在中国的生意人都太不容易了，你们老说爆人家王思聪，不要爆人家孩子，多聪明啊，这孩子多聪明啊，不容易，他也是人家是一种工作方式，生活方式不容易，我觉得下一代就比上一代强，我觉得王思聪就一定比他爹强。绝对的，千万就是年轻人要维护年轻人，不要以为人家富了就羡慕，妒忌，恨，这是最忌讳的。（抱着狗在镜头前，给推友们看）有人要看你啊，snow snow, 哇噻啊，你老亲我干嘛？亲亲我的推友们好不好？亲亲推荐友们。还有三分钟。
但是我特别特别讨厌，什么全民老公，这对这个思聪着孩子非常不好。 过去的时候骂人才用这句话呢，就是把自己的命和福分都给折掉了，他这孩子从国外读书的这个人也非常不错，大家不要去毁这样的年轻人，他有什么情况，人家啥说，千万别毁人家，大家互相保护才能有未来呢，凡是叫人家国民老公，都是骂自己的，那是最糟糕的。
景甜哪，太多人问景甜儿了，景甜的背景实际很简单，我跟我没关系我就不想说，唉呀，特别简单，谢谢你们的问候，谢谢，咱们这叫心脏跳跃，心脏加速。好像他要上镜头似的。你先要了以后。看我们的朋友圈大家好大家好，我都笑死咯，给大家问候一下啊小石头。
大家好，大家好。先让我的小snow给大家问候一下。 来问一下，什么时候多少这么人关心你啊？它叫snow，本来叫snowber，我儿子说叫snow吧，所以现在叫snow，谢谢大家，我先把它放下来啊。（郭先生抱着狗过来说）
嗯，首先在这里向所有的推友崔表示感谢，今天是5月16号，文慧在推特里面直播报平安的视频。首先呢，这个因为从今天起我告诉大家，因为我时间不能长，因为准备一天会啊，很多很多的会，我今天到现在都等了很多人来。这个，这个本来是，穿上运动服，我想在锻炼中给大家视频的，想了一下，这还不严肃，所以赶快换一身衣服。
今天主要是这样，我一切都很好，希望大家不要担心，谢谢你关心，谢谢你们的关注，这些担心我都收到了。心里总是暖暖的，这种感觉只有我这个当事人，才能有这种切身的感受，大家素未蒙面，远在万里之外，这么的人关心和担心我，这是发自内心的，这里没有任何利益，没有权利，没有名义，这种关系太美妙了，太好了。
而像我面临的这个社会这个环境当中呢，说实在话，绝大多数都是利益啊，还有和利益相关者，还有一些权利呃，特别是大家都有目的时候，实际是最不舒服的。这是为什么，特别是我这社交哇，公关呀。我听到谁有这个什么推友啊，还有网友啊，几百个问题时，我都感觉太害怕了，这人咋活呀，这个压力得多大呀？因为我认为没有比这自由比隐私更重要的。但是我这个现在是被逼于无奈，走到了镜头面前当了公众人物，所以说我就得做好我这个角色。
那么通过这些天的这个爆料，让我深刻的知道就真的明白就是说民心不可违，民心不可欺，这个太重要了，因为就像我刚才说的，我一看到这些人，我一醒来，我4点钟醒来，看到这些人，我就热泪盈眶，我这个人感情太丰富，这个我也不能在你面前表现的像个眼泪郭一样。天天掉眼泪呀。
有很多人给我发了长长的信息，感动不及，因为他们都是用生命时间一个字一个字的写给我的，而且把自己的女儿，儿子的照片发给我。让自己的儿子，女儿说郭大大好。而却有的家里人分享了家里边的这个很私密的事情，文贵的信任，这种感情和这种真的没法说。
所以说大家永远要相信，这就是佛教给我带来的影响。大家我真的建议永远要相信世界上好人比坏人多，啊这个不管黑夜有多长，最终太阳一定要升起，就一定能把黑夜彻底给他拿掉，黑夜有黑夜的浪漫，神秘。阳光下有阳光的力量，但是这两者都是要有的，我们不能说，因为在黑夜中就怀疑这个太阳，就不相信有阳光的出现。我们也不能在阳光下就以为不会有神秘，没有黑夜的浪漫，上天造就了我们，有黑暗，有阳光。
但是我们两者是相对的，这两者就是有哲学，哲学的关系，它就是宗教的关系，它就是人，男和女的关系，他就是人与人内心和外在的关系，心善良和邪恶的关系，我们人就是处在这样一个的矛盾当中。我们想把事情搞清楚，但是永远都在路上，但是有一样事情是很关键的，我认为所有的宗教当中，谈的是所有的事情，就有两件事情它是统一的，为什么我推崇的宗教呢最重要的，我们要吸收所有宗教最好的。都是共同的。
那么宗教最好的两条。第一就是一定要善待别人，世界上没有对错之分，没有黑白之分，也没有高低之分，在中东娶4个老婆是合法的。到中国，到美国是不合法的。在中国就可以直接上电视了。那么相对的环境下他真理是不合法的，相对的环境下是合法的。所以没有什么对错，黑白之分，也没有高低之分，只有一样，宗教里统计的，那就是善恶之分。
所以说善恶之分。这是全世界的宗教所以说善待别人善恶，之战，呃是所有宗教追求的，就是核心的就是为什么我觉得自己宗教里面很多人这样解释那样解释我都在说，无论你怎么解释，你都应该回到了善和恶这个问题面上，只要这个层面是基础，是统一的，什么宗教都可以平静了。
那么这两天来很多宗教人士，都是世界上最有最有名望的人，甚至最厉害的梵蒂冈的几个人跟我联系，希望和我要来一次这个宗教和佛教的关系说，这个他们看了我的这个节目以后啊，他们很惊讶 。说我公然对宗教有这样的评价，还说宗教这个排他性，这个我非常不接受。他想听听我的看法。
包括了昨天有人剑桥大学呀有一个学习班，有一个学习班本来是其他传媒的项目。结果谈了两个话题，一个呢郭文贵的爆料给中国政治和社会的影响。还有郭文贵在自媒体里的表现，真正的是代表了，就是说视频时代的到来，这就是我一开始说的，人类未来不可能再有什么平面媒体，我不相信。传统媒体绝大部分都会倒下。
那么在剑桥的研究当中，其中就有宗教人士，就有梵蒂冈来的，说梵蒂冈都已经跟我联系过了，希望和我对话，宗教这方面。到底是为什么还有一种善待，为什么我不接受排他性，我在这简单地说，任何宗教本质都是一样的，都是善恶之分，没有什么对错之分。还有一个是善待别人。
只有这两个本质是一样的，所有宗教都是一样的，我理解为上天的使命，只是不同的环境下，不同的历史的演变的当中，有了不同的解释。这就像基督教最早传到中国的时候。他我也说过了，是唐永徽年带去的他的这个的传道之法，那么就是用的很多中国人心中的道教和佛教的故事。因为佛教是从汉代去的嘛。它编了很多这样的故事。
以故事来传达宗教的精神，比如西游记当中的一些，唐僧取经的一些事情，编了一个朗朗可口，让大家可享，感性趣的故事。潜移默化的传了教，这叫做当下的生活传教方式。 然后呢，这也是叫聪明教，也叫智慧教，叫智慧传法，这个传法的手段可以是多样的啊，甚至可能有打人的方式轻轻打一下，你疼了就说疼，为什么疼？因为你感受到我心中起念，我打了你是个因，起念是因。我拍了你的身上这就叫果。你感到疼，这就叫因果效应。这种只要是有智慧的人，生活中谁都可以传法。
这个一花一世界，每个人都可以成为佛，每个人都可以成为佛讲的那些圣者或者是上天的神，这个是不容质疑的啊，所以说这个宗教人士对我的，文贵的这种说法要质疑呀，要沟通呀，我都表示欢迎。我文贵不是宗教人士，也不是专业的传教士，我只是在生活中结交了很多很多宗教是界人士，或者是研究宗教的专业人士，还有一些事在宗教界有了大乘的人士，和他们沟通学习，因为我这人脸皮厚哇。
我不在乎人说我懂不懂，只要有人说我不懂的时候我特别开心，因为你一定比我懂，你才说我不懂。所以我就特想听听你怎么懂，让我懂。那不就是向你学习了嘛。我不懂不重要哇，你说我我不懂，你说我是狗屁都无所谓呀，太多人不动了，但是告诉我你懂是最好的了，如果你不能告诉我你比我懂，那我当然觉得你无聊了，不和你聊了嘛。
实际上很多时候，别人的攻击或者说你的敌人或者对你的谣言或者对你的误解，恰恰是你证明的机会。在明镜电视我也说过，在这些年我很享受这些，怀疑，谣言，诽谤，因为它让我做得更好，这就是佛教和基督教说的，上天要让你去干事的时候，一定会出现你的敌人，这个保罗，基督教的保罗遇到了多少问题呀，是不是，这一生当中都在战斗挑战。
那么我们佛教，里面，孙悟空啊这样的故事，他遇到多少人呢，还有地藏菩萨。最近这几天，所有推友呢，给我发一些宗教信息呢，我文贵信的教就是我认为天下万教归一，万教归一，就是万里无云万里天，千江有水千江月，这个比较合这个境界，我认为是宗教。
宗教界，我认为大家都会接受的，我绝对反对，任何宗教排他，凡是排他的宗教，还有很多推友给我发，让我信这个信那个，不信这个信那个的。凡是给我发这个的，我可以跟你说，你根本不懂宗教，任何一个人生在宗教面前是多么的渺小。多么的渺小。所以我认为推友们一定要好好思考，宗教给人类都带来了什么？悔意惨淡，悔意惨淡，人们早成这个封建社会宗教社会，然后过渡到极度的工业社会，文明社会，现在这个已经就像这个油耗林斯达赖喇嘛，这个在做的那个研究就是科学与宗教，自然与宗教是很有道理的，这个不是神话，就是现在我们生活中的环境，严重影响我们的情绪。
就像我们现在睡不好觉，你脑子就发懵，你就记不起来事。当你肚子吃饱的时候，打嗝的时候，你就是状态不好，当你不锻炼的时候，你血液循环就慢。然后当你到树林当中周围有一堆狗屎，你就是身体不舒服，当你拿个刀子，我举个最简单的例子。我给所有人说，宗教是什么，就拿一把剪子对着自己的脑门中心，对着5分钟，千万别拿下来，你就一直看着，是什么感觉？一把剪刀，你自己拿着，对着自己眉心的时候，你会很不舒服。
这就是佛教所讲的锐气，锐气就是杀气，晦气。那么在生活当中呢，物理科学他就是磁场，磁场不好就是风水环境不好，所以我觉得现在宗教与科学之间实际上界限，逐渐的往一起靠拢。它包含了自然哲学，自然学啊还有这个物理科学，现代的物理科学，然后哲学，然后宗教学，还可以说神力学，然后我们人类现在已经到了其他星球去了。
在过去这都是迷信，这都是伪宗教，但现在很多已经有物理，用我们当下的有为的世界已经和未来的无为世界已经进行了友好的沟通。这是相当不错的，所以我们人类现在是最好的时代，最快乐的时代。而且我投资了很多，很多，生物科技。 我认为人类的未来10年到30年是最伟大的，生物科技的时代。
因为大家去看一看，大家都知道硅谷，叫百亚里瓦力 但是很少人知道，就是圣地亚哥啊，萨莉亚瓦力就是硅谷，这个百亚历瓦力就是圣地亚哥。20年前圣地亚哥就上万家生物公司，那么塞维拉这个公司就是从硅谷到圣地亚哥的上市公司，当时上市公司做了基因的排序，这是一种人类的一种生命的一种巨大的革新，那么这点中国做的非常好，中国的企业家做的非常好，但中国的政府，在这方面呀，完全即持，也不加扶持。都扶持那些经融搞诈骗公司，扶持那些搞房地产公司。这个生物领域是最伟大的。
我从那里很多次看到了很多。如果美国总统布什当年，把这个干细胞的事情不停止的话，现在这个克隆人早就做到了。而且人的换各种内部器官早就做到了。这给人类到来了巨大的生命的扶持，能减少很多人的痛苦。当然了还要有道德和人性上的问题。这也在解决中，但不管如何我相信在未来5年，10年，20年艾滋病绝对不会出现。癌症，绝对不会出现。
然后人类的寿命会大幅延长，活着的生命质和生命的本质数会得到大幅的改善。这就是宗教过去所承诺的，让你活着的时候，活得长，活得好，获得快乐，获得开心。让你死了以后去，这个耶稣啊，这个基督教就去他爹的地方，去最好的地方。佛教讲就是一个最快乐的愉悦的世界，没有贪，嗔，痴，慢，疑的世界啊。这个伊斯兰，就是满足你一切想要的，上天都会给你，阿玛都会给你，那拥有的是最美好的世界，是花花的世界，美好的世界，满足你一切的世界。
那么这都是一样的。中国的三教九流，到登封去最好看的不是少林寺，也不是这个中岳庙，登封里边非常好的，实际上很小的就是嵩山书院，嵩山书院里面有个最有名的图，是一个人像，脸的前面是佛教，旁边是儒教和道教的三本之相的这个图。它实际上很多人看完以后呢，没有太多的感悟，但是我去过大概几十次吧，我自己有时候开车也去，我每年都带着我的所有的意大利员工，我要去拜中岳庙，拜庙的时候我们都去那里去办，完了以后吃茶叶蛋，吃着旁边的烧饼，然后我们去喝酒，大家非常幸福，这是我们与达文化最重要核心。
我每次都那去都有深刻的感受。哲学和宗教和政治之间的关系，它是如此的神秘，如此的清晰，但是悟到其中者，悟到其意者，寥寥无几。所以说这个为什么河南九朝古都，中原这个伟大的这个最源远流长的这种文化，佛道有三教九流的地方，它很有意思，很有意思的。这也是为什么我说现在这个新的一代的年轻人应该真的是要读书，还要看历史，更重要的是要认识高人。要认识高人。
这个昨天，前天我收到太多太多信息，刚才我这个直播之前，呃大概30分钟前吧，这个我的老大姐给我打电话吧，原来他也是咱们中央的一个，这个领导啊，这个非常非常器重文贵，有半年没和我联系了，这个这次让她的警卫给我打通电话，就说了几句话啊。这个老大姐，我绝对听近去了，第1个呢黄艳的事情，她认为这都是属实的，甚至更夸张。但是都是作为一个女性，她感到了可耻就为她，但是她为她所做的所有事情已经在道义上和身体上，生理上，社会生存环境上，在遭受了巨大的痛苦。
她建议我呢，对黄艳事情就是说千万别把底线给突破了，她说如果有这视频呢，这是一个考虑法律的问题，一个考虑和个人承受能力的问题，别让她给自杀了啊，这样的话就像中国的女性很多人难受，我一想我还真是挺起鸡皮疙瘩的，她要真自杀了，这个不是我们希望的啊。希望她本人有勇气。能对他自己的事情做一个公开说明，忏悔这个比较重要。
她能不能接受法律制裁，说实在话这是国家的东西，跟我没关系。我答应这个老大姐，最近一段时间我就不去说黄艳的事情。还有老大姐说，我最近的爆料涉及的面太广了，各个领域，特别是前天我提到了老领导的孩子，老领导的孩子，他说你提人家干嘛啊？人家是搞学术的啊，今天已经有两位老领导说这话了，昨天有领导跟我说。
我说那我不能接受，我说我想说他，我所有过去我点过的人，未来我都希望他告我，我希望他和我对话。还有更重要的事情，他和我有渊源，这个渊源它他伤害了我，他当时和李有串通在一起，他们想灭我的家们，抢夺我的资产，我才说他的，我都没开始说，说到这个时候就很多网上朋友都要求我发视频。
推友们，你们不知道这种好奇心理，希望你们一定要成熟啊，我给你建议，你知道发视频的概念是什么吗？第1个最重要的是，特别在美国的这个社会，发视频这个罪行跟杀人是一样的，是一样的。任何有啥事，只要在我文贵手里发出公共场合发这视频，是跟杀人是一样的，这是要百年的时间在监狱里的，推友们很多人都是学法律的，有很多很多高人，大家都懂，我们的律师非常之明确，它可以作为控告，可以作为呈堂的证据。
又回来了， 咱们又被害掉了，还好我们有准备了。你们害吧，每次的入侵和黑，都在进步，就相当于一次的战争行为，太愚蠢，太无知了，太懦弱了，太卑鄙了，用得着这样吗？完全不需要，对不对？
我接着刚才的说。这些视频的出处和来处，那今天就说在美国的和世界上引起的这种法律纠纷和道德问题，那是灭顶之灾，所以说这个我们律师团队正在和这个相关法律部门，经过他们处理后。不仅仅打嗝子，他们处理后，允许我们拿出来，拿到全球发布会上，可能会用到，那已经够吓人的了。
这个一开始时，绝对就不行，到现在为止，这个全求发布会，我们要登记注册，然后我们提供的视频当中我们有前提法律声明条件，我们会在全球发布会上使用，啊，这个是非常重要的，这是为什么？说很多人你就直接在媒体上操作就完了吗？你不用全球发布会，这就是有很多的原因，我们搞全球发布会，现在已经过千家了，过千家了，大家可能也都知道了所有自媒体多少人参与的，那我们要放开了，不知道有多少啊，几乎全世界的大媒体，没有不想来的。
而且从开始时说，只是现场来和这个现场的参与和看，并没表达现场直播，到现在绝大多数人都需要智慧，而且所有人，我们是免费吗？说好是免费不收钱的，到现在很多人说不收钱不行。因为不收钱，商业上没办法使用，现在又涉及到这个知识产权，和使用权的问题。所以呢，这个全球发布会的意义和重要性就在这儿，它的核心就在这儿啊。
那么， 那我就回答，刚才说有可能要发放视频，那等于是自杀，别在这事上在努力了，咱在这是爆料是推动中国的依法治国，郭七条。不是要在这哗众取宠的。最后着时间快到了，我在从新说一下。
最近有很多人一再地说， 这个郭七条。昨天有几个北京的朋友，还有上海的朋友和在国外的几个老同志啊，给我建议，到是说的有道理的，就是讲，中国现在什么都是假，假教育，假视频，假医疗，假政治家，假口号，假信仰，假辛勤，假忠诚，假教育，现在中国的所有问题呢就是假。就信仰缺失的体现，就是贪，嗔，痴，慢，疑，里面的因贪生了痴，然后生了傲慢，然后生了疑，痴也就生了假嘛。
狂妄啊，那么这个就是中国缺失信仰的体现，发生了什么都造假，没有道德底线，不相信因果轮回，把作恶当成了自己的成功，他却不知道你的阴气，以作恶之心，一旦作恶了就是因起，你的恶果就落地了。你想想都不行，所以说呢，这个都是因为没有信仰造成的假，所以现在咱们看到这些领导人，这个说话呀，办事啊，然后呢骗了爹，骗了娘，骗了老丈人，又骗了丈母娘，然后呢就骗姐，骗弟，骗了你的好兄弟。
这一切都是假，都是骗，就像我昨天提到的张学斌。这个满嘴的谎言，满嘴的利益。朱墨原老弟，一个善良，英俊的小伙子，被他弄成一个贪图名利，完全叫他大哥，救了他多次的命，当年他被关到了派出所住差不多6天了，找遍了天下，没有人救他，是我当时找了张悦书记，北京市公安局副局长，张悦书记把他给救出来的，否则他关了7天，就没有狱释资格了。这兄弟完全弃之于脑后，完全看重利益，没任何职业道德，这为什么呢？
就是北大这个高等学府，现在就炼出了一个个朱跑跑，朱跑跑就弄出来个，朱山路的校友的朱跑跑，还有n个朱跑跑。过去这10几年，简直是没落，是末学时代，中国仁义事务所以金钱为目的，丧失天梁，完全没道德，一点职业道德没有，造假文件，两头吃三头骗，一个个贪婪，贪婪至极，把一个个北大的学生变成一个个的欲望的动物，欲望的魔鬼。这是多么的可怕，当年他在协和的时候，我那尊敬的老大哥还有他夫人，那人家真是佛教徒，真是善良啊，说是打电话找他，人家全力以赴，救了他一条命，人家连杯水都没喝他的，结果他做成这个样子，对不起我没事儿，但是你能对得起我那老大哥，我最最尊敬的老大哥和嫂子吗？
所以说没有任何佛学，任何信仰可言，哎呀，但还是好人多，啊这就是文革与现在呼吁的，我们所有年轻人。大家真正的知道，什么时候能体现，你到底要什么，你要是纯粹是为了钱，好多推友给我发信息，你交给我赚多少钱吧，你借我点钱吧。我见到这，我立即把他拉黑，因为你的人生观就错了，钱只能靠自己赚，你有困难只能自己解决，这都是你的事。你伸手找别人，你即希望别人帮你赚钱，这脑子就出问题了，怎么可能呢？你要靠努力，文贵只能说我把我的人生分享给你，那得结合你的本质和你的修行，你的过去的因缘，造化，还有最后得靠苦读书嘛，得靠你的辛苦。大家都看到了，每天我肯定是1点钟睡，4,5点钟一定要醒，而且中间一定要打电话，我每天工作20多个小时，一周7天，工作7天，几乎没有休息，我是在游艇上，飞机上，都在工作。
你看看，不要说别的，黄艳女士，你看看这个傅振华先生，这些人辛苦的很哪，那所有的贪官都非常辛苦，一晚上喝好几桌酒，那岳文海一天晚上4卓酒，还7,8个女人，天天家里边有十几女孩儿，外面有，1,20个女孩儿，还要都安排了，河南车送到北京来，拉着礼物，拉着女孩啊，还有跟那个徐子君研究怎么倒钱，怎么骗钱，炒股票。然后再跟北大怎么背叛朋友，然后再给哪个领导送女人，你想他这多累呀，他这也勤劳哇，那不勤劳也当不了岳文海呀，那挖人家祖坟的时候，那也天天到现场啊，一挖就一夜一夜的，所以说人哪，好人坏人他只要想成就要一定人物，坏人也不是那么容易当的，流氓也不是容易当的，当大坏人那也需要能力和智慧呀。那都需要勤劳。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
