<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阳光 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%B3%E5%85%89/</link>
    <description>Recent content in 阳光 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%B3%E5%85%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1581/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1581/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
熊熊的烈火呀！真棒啊！你看外面，都是大雪啊！然后这块儿是熊熊的烈火，欲望之火！哎呀，真舒服！喝杯茶，吃个元宵，熊熊的烈火，你说想啥呀？“饱暖思淫欲”呀，人家在玩儿接班人呢，咱也玩不了什么接班人，只能玩儿火了！哈，哈，太棒了，兄弟姐妹们，美好的生活呀！
我自个儿在看来自世界各地的关于“以毒灭共”“以钱灭共”的各种信息，感慨万千：共产党真是玩球蛋了！它会像后面这木头一样，被烈火彻底地给消灭，彻底地消灭！这是没有任何悬念的，对吧，兄弟姐妹们？
所以说，哎呀，真舒服！越是在这个时候，越想：这个上天是公平的——（共产党）用了美国大选，用了整个的“种族大屠杀”“反人类罪”，新中国联邦、“爆料革命”、“香港事件”，威胁台湾……（终于）唤醒了世界的人民！你不得不说，上天的安排都是如此的美好和美妙！但凡有真正信仰的人，都会知道上天在干什么，是吧？因为上天在惩罚恶人，没有人可以挡得住！没有人，没有人！
这就是，我们要相信我们人类之外的一种力量！美国人，不但能上月球，也不仅仅能上火星；我相信会找到我们人类上所需要的另外一种力量！任何独裁和邪恶都将被消失殆尽，没有任何所谓的侥幸和怀疑！
人类永远是往前走的，邪恶一定会被战胜，正义一定像阳光和光明的力量一样存在人间！就像这个火一样，不管你多强大，都能把你烧得灰飞殆尽！
好啊，真好啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1491/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1491/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：一个注定的是一个伟大的日子，注定的是一个改变人类历史的日子，战友们，我们是世界影响人类最重大选择最核心的力量。
还好啊，这是不是、是不是啊？咋样啊？兄弟姐妹们啊，今天这边这个纽约很冷啊，很冷啊，兄弟姐妹们，哎呀，兄弟姐妹们好啊。
兄弟姐们好，今天是1月7号，你们健身了吧，你们恐惧了吗？你们畏惧了吗？你们失望了吧兄弟姐妹们，说实话别急，害怕了吗？哎呦，我相信啊，兄弟姐妹们，很多人很担心呐，七哥本来录了这个小视频，战友们还不放心啊，说七哥啊，你最好直播直播，这个老人要求你直播孩子要要看直播，这我这就经不住了是吧，一说老人和孩子七哥那就是就不行了啊。那中吧，直播就直播，乱聊就乱聊。啊，胜利的双手啊，小飞侠又来了小飞侠，哎呀，还有昨天我们的这个影飞侠影妹妹，昨天直播卡丽熙、小皮匠，我们的秘密同声翻译组，还有昨天的我们所有的兄弟姐妹们啊。昨天这个秘密翻译组太厉害了，几十个小时啊，这个最后我们长岛哥都快撑不住了，卡丽熙小皮匠都快完了，很抱歉啊，昨天这个由于、直到昨天这个事情发展到这个最后的时候，我必须是要和很多这个人呐通话聊天，啊，谈心啊，别叫谈事了谈心吧，（雅典娜女神）所以说这个就后来很多战友的这个连线没连上，你像我们西班牙战友啊，还有这个欧洲的，还有这个亚洲的战友啊，都是等了这个准备了十几个小时啊，结果跟七哥没说上话，非常的抱歉啊，非常的抱歉。唉呀，兄弟姐妹们，这个昨天啊，从昨天到现在，大家真是、可能是中国人啊我觉得很少这个有这种经历，啊，就是啊这个叫什么？
（花非花爱七叔、啊压抑，大功夫小七哥好、玉米地旁等七哥、亡秦必楚，为子孙爱七哥、文喜啊。文伟、一路有我、冰山一角、文武）啊这是，所以说兄弟姐妹们，（灭共金刚）啊，这个灯光真是太亮了，这个很冷外面，（文随）期待爆料革命可以再次升华，战友永远紧跟七哥，（铁拳777、贩夫走卒）啊，这个是很有意思啊，（芙蓉花、夹克船长、文田小妹、阳光小蚂蚁、加斯2201、夏吉、川普必胜）6名观众已登陆直播间，（喜马拉雅春水福来）啊。
穿件衣裳穿件衣裳，这是够花的，这个七哥本身这个名声是不是更花了呀？这个是不是太花了吧？中中中啊，真凉啊，这个我这腿有点麻。啊，刚才这个是健身拉伸都没拉，哎呀，连拉伸都没拉，哎呀（花非花、文伟）来了来了，安徽战友，（机智的蓝猫）兄弟姐妹们啊，这个咱们这个昨天，你看我昨天的桌子到现在还没动呢啊，连笔帽还没盖上呢，啊，刚刚的这真是、七哥真的是忙坏了，真的忙坏了啊。
这个我想跟战友们说这个，昨天到现在发生的事情啊，这个人类地球上大家都知道，只有咱准确的向大家告知啊，它不是在我们预料之中也不是在我们的预测之中，它是必然会发生啊。兄弟姐妹们，它是必然会发生的，它一点、它一点儿都没有在我们意料之外啊，而且全世界没有人，包括那什么这世界那世界的，什么这总统那总理的，哎这个这个什么什么怎么样怎么样的，你别听他们瞎说，只有我们知道两个副总统，就要关注两个副总统。
大家一定要看明白了，美国这次选举啊，事实上你看到了吗？不是川普和拜登的选，这是美国和中共的选举。在美国内部不是民主党和共和党，你觉得昨天你看的那个在那个整个国会山还分民主党共和党吗？不分民主党共和党了，还骂那个民主党，你骂什么民主党啊？昨天真的有只有正义和邪恶，只有懦弱和勇敢两帮，啊，哪有什么还什么民主党共和党，昨天你看分吗？分得出来吗？还有昨天以为说是法律程序和非法啊这个之间的所谓的那个，兄弟姐妹们，别天真了，昨天这个事情，在国会山你看到还有法律吗？你看到法律了吗？啊？兄弟姐妹们你们看到法律了吗？有啥法律啊，程序那都是糊弄你呢，是吧？另外一个，昨天看到了吗？是川普总统和拜登选举吗？两个副总统，是所有的观点中的观点，重点中的重点，看戏咱也要会看是吧兄弟姐妹们，啊，是不是？
另外，兄弟姐妹们大家要看到，昨天就是这个程度，昨天是死了4个人呢，太可惜了，为这些死难者祈福啊。真是太可怕了，这说死了4个人，这多少个家庭在痛苦之中啊，杰斐逊说过，民主之树它是需要用人民的鲜血来浇灌的，而且它要得到生存，活下去，就是用人民的就是民主斗士的鲜血来浇灌的。昨天大家看到了，瞬间4个人，昨天你们真别说什么这个什么安提法啊，昨天一定要记住这个死了的这位女士绝对是川普总统的粉丝。
但是共产党最善用的就叫掺沙子，叫利诱敌人犯错，战友们这是为啥过去三年的爆料革命，你看共产党给我们挖了多少坑，给咱们战友爆料革命挖了真的是几千次的大坑啊，都是这种招数，一旦你上当你就完蛋了。昨天川普总统的演讲，他一发动这个1月6号到华盛顿，我跟咱那几位美国哥们就说了，我说你一定要记住，1月6号可能要出大事，可能要出乱事，甚至要开枪死人，而且开枪死人一定是栽你栽到你川普总统身上去。咱是人微言轻啊，人家听不进去啊，结果大家看到了，是吧？啊，昨天就是发生这个事情。
昨天大家看到了啊，这个昨天冲进去的那一刻，和川普总统的演讲，昨天你看川普总统上去那个疲劳那个脸色，那个状态糟透了啊。昨天川普总统是既这个10月3号以后的4号晚上，4号晚上这是最差的一次，一个70岁的、74岁的男人昨天状态糟透了。
所以说昨天你看被利用，但是你能说是完全是人家这个安提法？不可能的，而且昨天大家别老是用这个阴谋论来衡量一件事情，要相信结果。发生就是发生了，而且共产党玩这些招，从历史以来啊，屡试屡爽，我想跟战友们说的，你看在香港烧车的、着火的，中国的89.64我们亲身经历的在全中国各地，就共产党这个以假夺权，以黑夺权啊，利用你犯罪，利用你犯罪。共产党是世界的老手，啊，你看看共产党在中国历史上做了多少类似这样的事情，但凡对中国这个国家的政治情况，但凡有一点点经历，有一点点良知，有一点点脑子的人都知道，这共产党太善做这个。但是昨天你看到整个是全世界真正的斗争是终极之战，是人类的邪恶与正义之战，有信仰之徒和无信仰之徒之战，或者说信奉胜者王侯败者寇，胜者为王，不相信正义和邪恶，阳光和魔鬼之间的这种必然的这种逻辑的人，也就是邪恶和正义。
昨天的之战就是这个，你看看影响这个人类的正义邪恶之战就那几个人在表面上。人性本身是很多啊，很多丑恶的一面，一旦是体制和环境，让人的恶有了挥发到空间的时候，这个人本身就是魔了，这是为什么要信仰要有法治。昨天大家都看到这个情况了，更重要的事情，兄弟姐妹们我们要看到什么？啊，一定要相信阳光的力量。爆料革命已经在全世界的黑暗的人性的贪婪的环境里，撒下了无数的阳光的种子，任何魔鬼都不可能将这些我们播种的阳光和希望彻底给毁掉。
昨天很多战友不知道，未来你们会看到，除了美国那6个英雄，8个英雄之外，有多少新中国联邦的力量和影子，更重要的事情我们把共产党的这个魔鬼的真正的面目，让世界上更多人知道。现在任何人想把共产党再回到三年前，大家觉得可能吗？决不可能。
另外兄弟姐妹们，爆料革命到今天，我们用事实和行动无数次向大家证明了我们爆料革命不孤单，新中国联邦不是你我之间的幻想，也不是梦，它是我们的信仰，它是我们的理想，背后有无数的力量，和你们想象不到的各种正义的，和我们无穷的战友的巨大支持。兄弟姐妹们，不要看什么历史几千年，咱就别胡扯，咱就看看我们周围的发生的任何事情、任何国家、任何政权。政治啊，它本身就是用鲜血和勇气和邪恶和失败和阴谋和阴暗、背叛和付出混在一起酿造而成的一个人间的悲剧的结果，和现在人们离不了的一种生存的方式。政治的本身，人类的需要，它就是个悲剧，但政治的本身就是邪恶的。
另外，我们看到这个全世界最重要的政治经济和信仰，啊，咱就文化包含、就是说包含文化，政治，经济和宗教。政治，现在世界上只有两派，啊，法治民主自由派，啊，这当然有信仰。第二个是无法无民主无自由派，叫共产主义。那么现在我们是什么？我们来自一个全人类上14亿人的国家，是没有法制，没有自由，没有信仰的这个国家，我们这来自最邪恶的这一派。也就是说我们每天处在黑暗中的那一派，我们呆在了一个阳光的派，有法治有民主自由的派，现在是乌云遮日啊，乌云遮月遮太阳啊，黑暗已经到达了阳光这一派，要吞食着阳光这一派，这是人类生存下来永恒的故事，黑暗要吞噬光明，光明最后征服了黑暗，我们人类就在这个过程之中，从来是反反复复。
我们今天、战友们你们知道，美国大选给现在每个人和美国人民和西方世界，包括全球的人带来了最大的伤害，和生活方式和与人之间关系最大伤害是什么？我看看留言大家说说。
文杰，魅力岛主，流氓必须下台。啊，决战13天，我们是最后打扫战场的人。啊，我看看啊，大家觉得给带来了什么？审判日，喜马拉雅，城南号，宋先生二。大家、给大家人与人之间带来最可怕的是什么？南希十二，壮怀激烈，若拉时评，诺拉一直很坚持做特别好。荒野侦探，海归，我看看没看到大家啊。这个七哥七哥黑馒头，黑糖馒头小笼包，兴松先生二，小蚂蚁，文斯洛与白衣渡江，用户25276。
兄弟姐妹们，在一个、咱们就别说咱们的祖国了啊，咱们祖国呢就是已经是长期的啊久病、老病，在美国西方最可爱的，在美国人与人之间最可爱的，大家要记住就是人与人之间的信任。从这次美国大选，在美国把这个人与人之间最大的信任给弄没了。第二，美国和全世界比，这个国家这个民族啊，他真的是讲究真和假，就尊重真假，当然是崇尚真啦，还有这个国家民族崇尚善仇恶，崇善的民族，大家应该很有感觉的，这个到美国来问个路能带你走多远啊，热情让你受不了。
更重要的事情美国这个国家团结，包容性极强，上万种宗教民族都在这，包容的文化。行了，这回大选让美国人这人与人之间互相猜忌达到了顶点，一下子把美国这个国家从高高在上的人类的最高处，扔回了像我们中共国一样，人与人之间没有任何信任了。假就别提了，都是胡说八道的瞎话了，啊，这瞎话满天了，你看昨天那个讲话瞎话满天。这个是一旦人与人之间没有信任，一旦瞎话满天的时候就是昨天国会山的政客的嘴脸，啊，然后大家、美国再也没那么团结了，一下子把美国搞分裂了。
再一个美国这个国家崇尚勇敢的这种民族，啊，一下子玩了，包容性也没了，这是谁最愿意干的？共产党。共产党走到任何地方去分化你的社会，制造社会矛盾，让人之间没有互信，像文化大革命的时候告爹告娘告妹妹告姐姐，告老公，告老婆，分化你，背叛，分离你互相怀疑，然后没有任何包容性，完全排他的社会，更是抨击勇气，把勇气说成鲁莽，把顺从说成了伟大啊，让你忠诚但不让你有勇气，让你顺从啊让你绝对听话，爹亲娘亲不如党亲，老婆孩子都是毛泽东的都是党的，但是，你不能有自己。
昨天，我们看到了共产党在美国深度的成功啊，完全的顺从，忠诚彻底被利用被背叛，信仰是遮盖一切丑恶的遮羞布，忠诚是所有坏人利用的工具，所有的正义都被邪恶者拿来攻击了真相和正义的持有者。不但如此，让人与人之间因为利用你的猜忌，让真相远离了所有的追求真相的人，哇噻，这个共产主义了不地啊，啊，用日本话说啊，八嘎牙路，八嘎牙路，绝对是八嘎呀路，太坏了。所以说西方世界说到这还真是个轮回，啊，兄弟姐妹们，你一定要相信轮回。大家想到过没有？ 2006年、2006年啊那个戈尔和布什的选举是2006年吧？是共和党拿走了民主党的总统，时隔几十年后啊，一二十年后，现在民主党拿回了共和党的总统，都是用这方式。啊，谁都没有去改革这个总统选举，谁当总统都不干了，然后美国当时在中国帮助共产党强大，包括89.64，包括在香港问题上的整个的所有的这玩操弄政治，包括川普总统。
今天的美国就变成了去年的香港，川普总统从11月3号光是纸上论剑谈兵了，老是跟人家讲道理讲法制，一讲话80分钟两小时永远讲那个故事，没有任何行动。这会遇到了流氓，遇到了真流氓，跟流氓是要讲实力的，你讲什么理呀？啊，跟流氓讲理你被揍了那是活该，对吧？美国人在香港问题上现实主义，美国人在扶持共产党上，知道共产党的邪恶，参与了共产党奴役14亿中国人，今天美国变成了70年来中国的一个大粪坑，所有的臭味扑面而来呀。香港人用生命鲜血从未停止，从未停止，美国变成了昨天的香港，昨天我们在直播当中，我说一进国会肯定开枪，我就差点没说，而且开枪的结果一定是彻底改变整个大局。他有安排，但他没有计划，他对共产党的邪恶完全没有绝对的认知。川普总统到最后一分钟，到现在为止还跟习主席的we are best friend是吧？也没说ccp病毒，也没有坚决举灭共的旗号，但是他是美国有史以来行动最多的灭共的人。到现在香港的勇士还得受这苦，我给你们看一看昨天美国那个国会山旁边的人，你再想想香港的勇士们，当香港人真不容易啊，能做到香港那一面是真不容易啊，我们爆料革命能有香港人的10%，啊，我们早就没有共产党在中国的流氓执政70年了。
兄弟姐妹们，昨天我们更加看到共产主义对美国这个社会的这种分化瓦解，建立了人与人之间的墙和不信任。最后大家记住，真的，昨天不是什么最后宣布总统什么什么赢啊输啊，美国的七千四百万、八千万人也好，战友们你们用脑子想想，不愿意想你用脚趾头后脚跟想一想，你觉得那七八千万人就未来这四年就不吱声了？未来的13天就不说话了？战友们，爆料革命支持的不仅仅是川普，我们支持、谁与共产党勾兑谁就是我的敌人，谁灭共谁就是我们的朋友，那七千四百万美国人，那my god这个运动，哪个不是反共的人？
昨天我在直播中间啊，我第一个得到了川普总统、我问其中的人啊不是川普总统，大家咱别乱传啊。我说川普总统现在什么感受？啊，回复我是川普总统是震惊，我说震惊什么？他说震惊的事情是彭斯的背叛和MAGA被人家的利用，和美国人民的善良和忠诚，最后导致这样的对他的一种伤害。我哈哈大笑，为什么？川普总统对共产党低估了。大家如果历史能回来，总有一天你们会看到所有这些天发生的事情，我在6月份7月份跟他们全讲过，我几乎讲到了非常细节，包括我到1月6号你还不能确定的时候，你就有会尝试让你的支持者可能会去占据什么国会山啊，或者是高院啊，或者是某些作弊的州的州政府啊，我说这时候就会出现香港事件，死人、烧人烧大楼，毁坏公共设施甚至是开枪事件，我说最后就全是你MAGA干的，这是我的原话。唉，昨天完全按着来了，攻击联邦政府和占领联邦建筑那在美国是大罪啊。因为共产党只有我们，我告诉大家了，人家现在中南坑安排啥呢？安排美国副总统新上任总统月底访问中国呢！啊，是不是？你在这走法律程序呢，对不对啊？
你去想想战友们，共产党干啥的呀？共产党过去、用那些老革命说的话说没进北京前首长都很忙，忙啥呀？到全世界去就是挑拨离间传播病毒，啥病毒啊？共产主义事业病毒。骗人呗，就让老百姓把孩子未成年孩子跟上它，就是挑拨国民党内部的关系，国民党最后挑拨的七分八裂，啊，全完蛋了。还有一个很忙啥呀？当时共产党的官员那个时候一点没闲着玩双休，是吧？倒处与这个人民和人民子弟兵，特别是啊括弧：农民子弟女兵，谈心谈话是吧？那时候叫做婚姻自由啊，是吧？进了北京城了，中央领导从过去见面打招呼：吃了吗？吃饭了吗？喝了吗？打招呼改了啊，很忙非常忙。你很忙吗？那非常忙，不忙都不好意思，后来生意人也很忙，就是忙啥？忙到床上就忙钱，忙了钱就忙床上，你看那赖小平，除了钱，忙钱忙床上啥也不忙。我们从这个美国这次事看到，一个政治家，专业政治家和商人之间它巨大的差距，如果未来中国，啊，新中国联邦，你让一些纯有情怀的人去当一个政治家结局会很惨。
为啥中国人骨子里边是重官轻商啊，商人呐真的是在政治家这个他具备这种素质很难，政治家他必须是黑心、黑肺，啊，能吃100个咸黄瓜的破烂嘴，想说啥说啥，往左歪，啊，一种说法，往右拐一种说法，往上、往下一种说法，一天一个事他能有1万种说法，我见太多了。
那中纪委的那领导，那见到下面各省省长的时候那说话，啊，是吧，这个始终要听党的话，要坚持三个代表，啊，再跟你说点咱们个人的话，那就是听江老爷子的，是吧。过了没多长时间啊，一见胡锦涛的人，是吧，我们始终要坚持科技发展观，啊，科技发展观的意思你讲的是科技吗？科技发展观讲的是忠于锦涛同志，说点个人的话，他大爷的，什么话都让他说，最后拿钱来，拿钱买平安，共产党啥时候不是这样？你以为美国就干净？美国你看到了，他政客政治家，他就有这个流氓属性。就是颠倒黑白的能力，这是为什么西方要有信仰要有法律，基于有信仰的人和有法律的人你这个国家才能真正的成为文明国家，你首先是人的信，真的信仰真的尊重法律，但是很不幸的事情，现在共产主义来了，把信仰和法律这两样东西都踩在脚底下，那生意人想解决这个问题，太难了，生意人太天真，你看川普总统，你看着过去这些天，哈哈，是吧，是不是有点迷茫？有点迷茫，睡觉去战友啊，没事儿，迷茫是正常的啊，害怕也是正常的，失望也是正常的。所有的伟大和勇气，都是在害怕和失望啊当中培养出来的，说明你刚刚进入了人生的，刚摸到了生活的万变，禅心都没有，说明你强大了啊，任何有失望绝望伤心害怕恐惧都没问题，是不是？都没问题，你最终啊你会找到你自己的。最终你都会找到你自己的。
欸，大家说这个图像有点迷糊。模糊吗？（七哥念战友GTV名字：窝窝头子真相应）中不中？中不中？（七哥念战友GTV名字：阳光2020）所以说兄弟姐妹们，我今天大家要求七哥来再直播直播，啊，就是啊告诉大家，如果你恐惧了，你失望了，你害怕了，啊，这是好事儿。因为你过了这个坎，你就会找到勇气，你就会找到正义，你不过这个坎，你永远找不到勇气啊，文猫猫猫你们不怕，灭共产党是多大的事儿啊，翻译组立大功了，是的，翻译组太牛了，这些兄弟太牛了，太感谢了啊，（七哥念战友GTV名字：冰冰和我来双修，无名战友，亡秦必楚，历史铭记，黄埔江陈冠希，清水响声，王岐山来挺郭）兄弟姐妹们是的，当我们每个人，兄弟姐妹们，面对这个经历的时候，我们都要问自己，我们是想当然的成功。（阿嚏，对不起啊，敏感）我们是想当然想当然得坐等成功，还是像过去的70年一样，永远期待着别人帮我们征服我们的敌人，或者说依靠别人，解放我们，让我们获得自由，我们过去相信了共产党。后来很多人指望指望邓小平，啊指望江泽民，指望胡锦涛又指望习近平。然后香港一开始又指望香港，甚至做梦期盼着台湾打回来，包括我们很多战友认为自己不会有任何付出，就会看到消灭了共产党，然后自己还能分田分地，还能报仇雪恨，这个世界上最可怕的是自私啊，最可怕的就是幻想啊。所以说兄弟姐妹们，七哥，从过去的三年经历的背叛和经历经历的危机和经历的伤害，想想战友们你们能体会到多少啊？你们能体会多少？你们今天自我感受只是说，你们在隔着电视看，还没让你丢钱丢房子，还没让你失去自由流血，哎你说我失望了，我害我害怕了，战友们任何情况下你都有选择的。
爆料革命好在什么情况下你都有选择，甚至爆料革命对你没有任何要求。不要求你献房子献地的，也不要你这是绝对的忠诚，更不要求你任何什么必须的行动，啊，现在到20号还早着呢，20号说实在话，一旦要有智慧的人，有能力的人不需要13天，13分钟就够了，13分钟就够了。不是说非要什么戒严法，哪用那个？啊，对不对？另外一个我还相信天意，上天啊看来啊美国啊，受的苦还不够，受到的威胁还不够，没到给你这个执杖的东西的时候，我相信是这个，另外，包括灭共的时间这还不够，我请问战友们，昨天这个事情过完以后1月6号病毒少了吗？有疫苗了吗？人类的有史以来最大的这种威胁消除了吗？是不是从现在起大家都都不染病毒了？染病毒都没事啦？是不是全人类不用任何不用关心，也不用去想，到底是哪来的病毒，不去追求病毒了？是不是昨天一昨天一过去，共产党的擀面杖子经济就成真的了？成肉擀面杖子了？是不是昨天那一过美国社会矛盾都解决了？美元更强盛了？全人类的钱多得花不完啦？中国的经济就全好了？是不是啊兄弟姐妹啊？我告诉大家，这8000万美国人才是我们真正的朋友。如果谁没看清楚这一点，那你就太傻了，咱可不能再依靠毛贼东邓小平啊，江贼民啦，胡锦涛了习近平了，咱可别这样了，8000万有信仰有法制的美国人，一定会追究病毒病毒的来源，病毒的责任和病毒的赔偿和共产党这次大选的背后操作，如果说今天的一个爆料革命，就在这个小事面前都让你犹豫了，怀疑了，害怕了恐惧了，亲爱的兄弟姐妹们，珍惜和你的一段友谊和战友情，你请尽快离开，哈哈，或者说选择有时间再回来，这都中。
（七哥念战友GTV名字：雅典娜女神啊，大自然河南烩面，明天的阳光文太MM酱香小蚂蚁she is god news，good news。如我之心，月光分分秒啊，我的天你的字太难应对了，若干秒历史铭记，跟随小蚂蚁。等待七可可look）所以说兄弟姐妹们，这是为啥我昨天我到现在我就看啊我就能分（聊城小妹，还有聊城小妹老黑七喜）我昨天到现在我就看到啊，我们的战友当中的素质不同，境界之不同。特别是对事情的看法，啊，我们有些战友的境界是真高啊，啊，看到了机会，看到了新中国联邦和爆料革命的希望和我们的力量，接下来1月20号发生啥事儿？我今天先别说，我从昨天到现在我就订了两件事，兄弟姐妹们啊，第1件事，从现在起爆料革命真的是管住嘴。什么事不能提前说，我们很多事提前说，真的是给他们带来了麻烦，真的不能提前说，兄弟姐妹们啊，这是我一定要记住，就是绝不在提前给大家预报。第2件事情，我们要真正的要把美国这8000万的朋友，想尽一切办法把他们变成我们绝对的最铁的兄弟姐妹和战友，要把这次全世界28亿人当中的大部分人的失望，变成爆料革命和新中国联邦的希望，紧紧的和我们连在一起。我们要把这一次带来对西方的挑拨离间和人心全部都失去了对信仰和对人与人之间的信任和被分化后的，这种不再团结的，所有的副作用，都要变成我们的力量，所以我们要把GTV、Gnews、Gcoin、Gdollar这些Gclub、Gfashion做强做大.
啊，有人很多战友说这个盖特15号这个盖特上线，不上线，现在的质量完全不够，好几个大人物都说Miles赶快上线，我们答应好的人家，1月15上线，昨天都来找我，我说我们不能上线，我们的团队真的是太糟糕了，做不到的。你看我们的约翰叔叔连个直播都搞不明白，我们怎么能搞好啊？他们工程方面都是大人物啊，都非常棒，咱们团队很牛。但是对待这个体验度和使用度上，还有一些设计功能上那不是一般的差没常识。所以说我们不做好，坚决不上线，啊昨天这个这个他们给我说，不管如何你先上线我绝对不上线。我们GT v，现在90%以上都是我们华人，盖特我们要上线，我们要达到50~60%是西方人，所以说还达不到这个目的。绝对不能急功近利，绝对不能再搞擀面杖子思想，我在最早说这个滑稽的时候，那不是开玩笑的，它必然会出现，但是战友们即使你们有这么长时间的准备，还有些人啊还很难以接受这种结果，但是我告诉大家这不是结果，啊，这绝对不是结果，而但凡有人要有一点脑子就能想到，这8000万孤独的伤心的恐惧的美国人，他们现在在世界上能相信能交的朋友不多啦，那就是咱爆料革命新中国联邦。从昨天到今天我是说冰火两重天又再次发生在，冰是在战友这边，集体失落，伤心担心，有战友给我发信息，看来川普总统输了，给我发了信息，这信息我收到了，真的是几万个。我真的是不开心，你说的对吧？对。你有没有想过川普总统输了你做啥了？你就等着川普总统赢？川普总统怎么输了？川普总统对灭共事业做多少事情呀！马拉多纳，这日本的马拉多纳是我们的伟大的战友，非常的了不起，希望你在日本能干出大事！所以说，你说的好像是实话，共产党共产党是坏蛋，坏蛋你做什么了？他修宪的时候你干啥啦？共产党一次又一次欺骗中国人民，你干啥了啊？七十年了你干啥啦？失望担心，失望和担心能解决你任何问题吗？不能。那么美国人这一次给我感受到多少人反而跟我联系，说文贵，我们现在越来越信你，越来越要和你站在一起，文贵无论发生什么事情，我们都和你一起take down the ccp.
我不是说崇洋媚外，就这美国人这种战斗精神永不妥协，永不放弃，人家坚持自己信的是发自内心的，无论在任何情况下都相信自己的信仰，相信自己心中的神。无论在任何情况下，都不放弃自己的追求和信，这是为什么美国能成为人类上最伟大的灯塔，人类现在到处了，真的是，几乎到万劫不复的正邪终极之战，最被伤害的美国人，让我看到人家人格人性的伟大，也终于明白共产党为什么看不起我们中国老百姓啊，我昨天晚上跟美国朋友说，我说你们很简单，你们以后也不需要选举了，你们不需要人来选举，只要需要几个机器就可以了，多米尼啊，我说你们同时你们以后还有没有脸再说，到中国去批评共产党，你们比共产党还邪恶，你们在美国这地方干的事儿，比共产党还邪恶呢，我说你看到你们昨天在国会上的演讲，跟共产党的人大代表讲话没什么两样。瞪眼胡说八道，完全演戏给老百姓，那么美国朋友说，谁说川普已经放弃没戏了，是谁说的这是？这战友就把他拉黑啊。川普总统绝对不会放弃，川普总统绝对不会放弃，我再说一遍。我们跟的不是川普总统，我们跟的是美国的法律，和美国的正义，还有一个8000万有信仰的，有法治的美国人，这就是我们的爆料革命新中国联邦啊，（七哥念GTV战友名字：传承敬畏感恩）所以兄弟姐妹们，所有的经历，所有这都是真实的经历，不是看电影，不是看书，不是看电视剧，不是权力和游戏，也不是纸牌屋，我们每个人都是改变历史和参与人类上最伟大的变革时刻的关键人物，我们是主角，兄弟姐妹们，只要你相信上天，只要你相信共产党必须被消灭，你只然后你只剩下一件事，行动，我们遇山平山，遇海我们把海给它淘干，只有不屈不挠，绝不放弃，不惜一切的这种信仰的精神和念能力，念念不忘，必有回响，和切实的行动，才能让我们达到我们成功的彼岸，以爆料革命为手段，实现我们的新中国联邦解放14亿中国人民，让中国人过上法治和有信仰和信仰自由的，有体面的尊严的生活，好，兄弟姐妹们，今天的直播就到这儿，现在一起为全世界75亿人14亿中国人，香港同胞，台湾西藏同胞，早日脱离共产党共产主义的魔鬼的威胁和对人类人心的分化，以及我们新中国联邦啊尽快的给中国人找回啊，属于中国人的尊严，现在一起为一切的新中国联邦和中国人民祈福。
阿弥陀佛，万佛万神啊，兄弟姐妹们（七哥念GTV战友名字：相互的信任躺在床上等天亮）你躺在床上等你等不到天亮呢，你家窗户关上了，就是有勇气那个窗户被关上了。对人性的绝望，一个爱绝望的人是没有未来的，战友们，准备好心脏吧，嗯，过山车真正的开始了。3F美国接近成功，蓝金黄美国和欧洲世界绝对成功啊，但是记住邪恶就是在最后快成功的时候达到目的的时候，会被阳光之神彻底摧枯拉朽，嗯，我要开下个会去了，我本来我今天没有直播，我这是这个，因为直播我就推了两个会，天呐天呐，天呐天呐，我们的路德先生、科学家说今天直播太棒了，我们科学家路德先生是我们真正的兄弟姐妹战友，哇哇哇哇天那天那，哎呦我的妈呀，哇哇这一会儿，我们科学家这个我们的路波切都在这看着呢，啊，我还没来得及跟他俩通话呢，从昨天到现在。哎呀太多事了，这Mara说七哥好鲜艳，七哥是花花男人呢。不是你七嫂衣服，啥叫你七嫂的衣服啊，这是我的衣服好不好？我这看我这是、我就是三套装，你看着没有？你看着没有？你看着没有？这是这是，这是这样穿的，知道了吧，我们路波切，记住路波切的勇敢和科学家的勇敢和他们的这种公益之心，战友们咱好好学学，凭良心，凭良心，路德先生带着几个孩子，科学家有着美好的生活，他们还有恐惧和失去信心的资本吗？他们没有，即使有1万次他都不会选择，任何人当你面对面接触了路德和科学家的时候和你们在屏幕上看的人真的不一样，他们那种单纯，他们那种可爱，那种阳光，我跟他们每次通完电话以后最后关了手机，我都是，就是胸口这嗓子是热的，我真希望我的家人和我曾经的同事能跟他们一样。但不是的，不是你的家人和亲人和近人都和他一样，这个世界上很悲哀的。
最亲的人，你的家人当你有事的时候，她是最担心被牵挂的，最近的人可能是最关键的时候是背叛你的，啊，你最相信的人可能最关键的时候就是恰恰是背叛你的。但是我们爆料革命，就是有啊这样的科学家路德先生，我一说夸谁，啊七哥一夸谁谁倒霉，不是的。夸的人多了，倒霉的还是少的，我穿给你们看啊，你看看，对不对，这是个T恤是吧？咱们啊，Gfashion这些东西全都比这还好都会出来啊，Gfashion都会比这还好，现在各种颜色的啊，这叫夜光服夜光服，这个料子咱们自己研发的啊，所以说，我们兄弟姐妹们每个人都应该过这一关，只有过了这一关，你才能达到心灵上的自由，你才坚信你追求的。七哥经历过一切一切，七哥过去三年经历的事情，你们没法了解的，失去的放下的你们是没办法了解的，但是你想想人最后就是3万多天，最后不管你多帅多漂亮，你都得进火葬场，都得给你烧了，这一百多斤，想想去吧，想明白了贪嗔痴慢疑，人在世上是觉醒觉悟有个空，既然你现在这100多斤来到世界上，你是有任务的，是有使命的，不是让你吃多胖吃多瘦吃多少，最后都得烧之前你的事情，你这个100多斤来到这个世界上，那是有任务的，可以像猪狗一样活着，也可以像撒哈拉沙漠里边沙漠中的奇怪的动物那样活着，也可以像坦桑尼亚大草原上的动物大迁移，每年就是轮回这样的活着。也可以像螳螂一样，能把蛇给它拿下，能把老鼠能把鸟拿下，能把不但吃鸟还是吃大鸟还吃孔雀，吃那个叫什么飞鸟，不叫孔雀什么鸟，是吧。这个人在这一辈子如果看不透生死，看不透3万多天不能觉醒和觉悟，搞什么革命，搞什么都是骗自己呢，没意思了就，这人最可怕的就把自己给糊弄了，知道吗？我看到太多人就是根本不知道自己想要什么，就是胡说八道，最后连自己都相信自己的胡说八道了啊，这个世界最可悲的就是伪信仰，假感情啊，更可怕的是，是情怀，所谓的情怀，假情怀太可悲了。中国人这方面真得学习啊，可幸的是我们战友当中很多很多很多很多，都是真的跨越了这个层次的人。谢谢了兄弟姐妹们啊，一切都是刚刚开始啊，俺去吃饭去了，我得洗洗冲冲去，赶快去吃饭，好吧？谢谢了兄弟姐妹们啊，一切都是刚刚开始，欧拉，继续战斗，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1443/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1443/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，15号了，啊呀，我的娘咧。厉害吧，15号。你看看这个，今天早上，川普总统最好的一个朋友。墨西哥总统给拜登打电话，恭喜你当选了。然后你看看麦康奈尔议长，宣布恭喜拜登总统，Harris副总统当选了。厉害不，战友们，跟咱们当初说的一样吧。这15号可能宣布拜登总统当选了。兑现了嘛。
00:45 啊呀，你说这瞎蒙老蒙的那么准，咋办呢，兄弟姐妹们。但接下来，兄弟姐妹们，你们会看到滑稽的开始，另外一个阶段了。今天真的是滑稽的、滑稽的开始。
01:03 所以咱当初就说好了，它一定是这个过程的。川普总统，他有多大的智慧，他有多大的勇气，那看他的了。他只有两条路，他有两条路，两条路，我相信很快他只有一条路。美国最后也只有一条路。
01:20兄弟姐妹们，但凡三年爆料革命，跟了三年的人，你们都会明白，这几年的爆料。我们所说的事情，一个又一个的验证。没有不验证的事，战友们，哪有不验证的事啊。
01:50 所以说，兄弟姐妹们，看阳光，你看这阳光，哇塞。所以说，兄弟姐妹们，这真是一个大日子啊。15号。希望这一系列的滑稽，更加有利于让美国人认识到CCP的力量是多么的强大在美国。这就像文贵一直说的，美国要么被共产党给统治，要么就彻底消灭共产党。今天会更多的美国人认识到这一点。咱们爆料革命千万别替人家美国人着急。咱把咱自己的事情做好。灭共没你不行。动你的手指，兄弟姐妹们。一切都是刚刚开始。今天不直播，今天没直播，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1413/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1413/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，11月29号啦，11月29号啦，你看俺的衣裳好看不？战友们，这是咱们GFashion的这种特色的裤子。看到没有，肥腿裤。这后面，水钻。这是一套。中不中，七哥要当模特拉。可以把。
00:30 挺好的，天太好了。舒服的像在外面睡觉，脱光腚的感觉。还是不能脱光腚啊，是吧。再高兴也不能脱光腚啊。太美了。好消息太多了，好事太多了。
00:49 但是这么美的阳光，草坪，还有我们的雕塑，还有我们的美食，还有我们的时尚。哎呀，七哥太穷了，只能穿点这，都是这“傻不拉几”的衣裳。咱还穿不起太贵的衣裳，只能这样。
01:13 行了，兄弟姐妹们，跟你们报个平安，就是这样。今天晚上稍晚点可能会直播。好吧，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1404/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1404/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（《酒灭中共》播放中）
亮度如何啊，11月22号，尊敬的战友们好，文贵又来直播啦。兄弟姐妹们，中不中，中不中，我现在是站着的。大家看到没有，看着啊，今天我们把一些功能调好了，看着没有。这摄像机能调，你可以调这摄像机。约翰叔叔有很大的进步啊，看到没有，这空间感就出来了。今天路波切点播，你说我们堂堂的G-TV竟然是连个直播都搞不好，那还得了，七哥必须得拿下。你看这感觉，你看这感觉，你看这个。就像我们唱的歌儿一样，非常的酷才行。对吧，你看，这是，是不是。这全身的啊，这老多光了，我得带着眼镜，我得戴眼镜。你看，实际上你看，我们要不放这椅子，站着直播也可以，你看着没有。你看站着直播也行，是吧，声音也行，但你这不能找我全身儿。你看，这个清晰度可以了，这个清晰度这回好了，七哥搂不住了，真的搂不住了。Any Call，挺郭为五灵，妈妈见，伊瑟拉，雅典娜豆儿，爱大米，太阳墨镜777，冰冰和我来双修，中中中。你看，这个我觉得有动感的感觉真好，你看我这么远，所以说我看。你看这个就不一样了，是吧。你看看，你看看，是吧。这个好啊，你把摄像机往下放放，再下点儿，你看，这个空间感，你看，这感觉来了。所以说，这个感觉好了，这感觉好了。好，开聊。
讲鬼的故事了啊，对，往下调。应该没事儿，挺好我看。唰唰的呀，我发现了那块的留言滚的慢，这上边的留言就欻欻的，显示不一样，这是个问题，你看到没有。这个雪茄现在还剩了三四根儿了，没了，全人间也找不着了。你看这Ipad的上就欻欻的，你那就不动，你说你看那玩意儿啥用啊，你看着没有，这明显的吧。你看，这边欻欻的，你看这，你看这，这欻欻的。我就喜欢买这东西，人家这玩意儿整的好，这玩意儿。嗨，这个好。
菩提本无树，明镜亦非台，下两句是啥呀？战友们。这两天咱讲鬼故事，大家都迷了，我看战友们都在讲佛学、心学、玄学，号称叫玄学，这个有意思。我们在这个时候啊，这几天战友们都很焦虑，都很焦虑。亲爱的兄弟姐妹们，太伟大了，你们。11月22号，咱今天乱聊。在美国大选未明朗的时候，大家都很焦虑，都很焦虑。本来无一物，何处惹尘埃，尘埃，一物。兄弟姐妹们，大家都很焦虑的时候，我们这时候了解了解心学，还有外太空人，还有什么灵学，很有意思。让大家能放得下，能放得下。这个不是心灵的鸡汤， 也不是精神的伟哥，它是事实存在的。宗教学啊，信仰学啊，是吧，还有玄学。这个中国有高深莫测的道教，有北齐魏当年的清教，就是基督教，天主教，穆斯林伊斯兰教，都在中国。在1000多年前都已经开花扎根，用不同的形式在中国传播。特别是佛教，我们的西游记，这几个人就是贪嗔痴慢疑，把这几个人变成了大家都能懂的故事，来传播整个佛学的宗旨。但是到最后的时候，到了中国，达摩，到了中国以后，开辟了中国的禅宗。禅宗到了慧能，然后到了五祖、六祖。到了以后禅宗在中国落地开花。
到了中国以后，我觉得禅宗已经趋向于哲学。而且我觉得最重要的，禅宗在中国和中国的传统文化结合以后，也就是印度灭佛以后，佛教界或者说哲学进行了深刻的思考。严格讲，进行了深化。就过去包括现在的基督教、天主教，它在乎的是你这个一生中要修心、修身，要念经，一生都要修，约束你的一生。到了禅宗的时候，就搞明白一个问题，它说你修行，还有修心，一生不重要，那是因为你太笨了，知道吗。最重要的事情就是你要明白，想透了，觉醒了，觉悟了，达到了空悟的境界，就是心性即佛。只要能达到，能看透，能悟空，你就是佛了，你就成了，成佛了。这一下子我觉得是革命性的改变，从过去的修心，佛就在那，你听佛的，你修行难了，这一辈子你奉献吧，捐钱吧，天天去念叨吧。那么禅宗告诉你，你就是佛。什么意思呢，心性即佛，就是只要你能想明白佛是怎么回事儿，真正的搞明白什么是佛，怎么能做佛，你就一下子顿悟了。顿悟的前提是你把事儿想明白，空，想明白了，心性即佛，最高境界。
是不是，什么菩提本无树，是不是，明镜亦非台，是不是？这是最关键的。（发语音）把那几个公司的关系找起来，我现在正在直播呢。本来无一物，何处惹尘埃，这是最清楚的，是吧。就是空嘛，我认为是最高境界。那么我们今天大家来研究的时候，我们说，我们未来是什么。说老实话，七哥有点儿狂妄、无知嘛，无知无畏。我跟世界的大能大德切磋以后，我觉得就是谈阳光，谈水这个问题。所有的宗教它都在歌颂太阳，没有骂太阳的，没有侮辱太阳的，也就是阳光。所有的宗教它可以不骂黑暗，或者说不否定黑暗，它也没有说是爱这个黑暗的，这是最起码的。这个世界是很清楚的，也就是善恶，真就是阳光，善就是阳光，恶就是黑暗。那么我们在看到所有的宗教里边，对阳光和水的阐述，那都是生命的本体。生命和水和阳光到底啥关系呀，就是空间和时间的关系。空间和时间的关系，我觉得今天我想，今天战友们发了很多很多信息，我真的看不完了。刚才我粗略的回复看了一下，我简单给大家回复一下。
我们正道主义，我们就是让大家发自内心的觉醒。啥叫发自内心呐，这不是政治化。发自内心就是你真正的，自我感觉的，发自你内部的不受任何影响的，你觉醒了。那么大家都在问，说，人类未来是什么样子，到底什么是外星人？我说外星人呐，外星人它就在我们生活中，可以说无处不在。这就是为什么人类上有人当霍金，咱们战友几个见过霍金的？我最起码见过霍金五次以上，是吧。霍金为什么能成那个样子？对不对呀。他就是不能，他作为咱们来讲他就可以列为一种外星人，或者能和外星人沟通的人。对吧，为什么？因为他觉醒了，他在人间觉醒了，他没达到高维的境界，他最起码达到了多维的境界。就是咱们一维之外的多维，我们看到的阳光、宇宙、黑洞，还有人性，DNA。在这个交流当中啊，包括和一些禅宗大师，中国的禅宗真有大师，但是绝不在庙里，真在高山里。我跟多少人的交往以后，包括走访了世界的高深大能大德，我非常自信我的理论，我从来没说过，今天战友们想不想我跟你们说说。
（念战友名字）七叔小跟班，I Love 战神，爱凑热闹盖友，用户4160，七夕里，战友家在老老中，寒冬，冰我双修，伊瑟拉，你们想不想听啊。战友威廉王也来了，威廉王你不唱歌，你在这听七哥乱聊，唐平呢？唐平是现在干啥呢？最近没动静了。你们想听吗，兄弟姐妹们。德罗海瑟拉，战友加油站，喜马拉雅，老何，岳飞的丫鬟，静静的心，老老中中医，红色药丸，文竹ABC。
我先声明以免被敌人，刚才我进行了一个。这是我在，我翻出来，头一段跟一个大德，我们俩视频中PK。我们俩PK，他对我那个。你那个一灯能除千年黑，他说原来你说的，我现在用的是一智能灭万年愚。我说一智能破万年笨，都一样，我们俩开始PK。从关于真破假的问题，我们俩争论了很久，我经常没事儿时候跟这些大智者较量，我刚才还专儿把我这整理出来，跟聊一聊。我发现我找出来以后，跟我昨天说的这个非常（接近），好呀，我找出来。这个真的是，我发现，真是，真想亲七哥自己的脸。这个见性成佛、心性成佛我跟他PK很久，当时他就跟我讲密宗、显宗、禅宗、基督教、天主教、伊斯兰教、道教，从这一系列一系列的讲，然后到底人生是不生不灭呢？还是本来就不存在生灭呢？或者是来世呀，或者是我们叫做不同的空间和维度，到底是什么关系？我非常简单。樱花团又来了，樱花团所到之处，樱花遍地，一堆一堆大长腿。因为我认为我们这个，就是人，宇宙万物之间，我觉得有三间，这是为什么我觉得非常重要的，一生二，二生三，三生万物。
真不是开玩笑的，中国很多文化里边充满了外星人跟咱说的，或者是天理的，不是开玩笑的，是中国人确确实实有文明的智慧的。我的人生逻辑是，或者人生的悟性，或者是对外星人、外空间，对人类存在和未来的理解，和生命的理解就是三个空间。我们现在在的地球叫人间，这叫人间。人间是什么，贪嗔痴慢疑。怒、辱、苦、怨、恨，活在一个完全物质的生活里边。它受什么影响，磁场。有天有地受制约在磁场，限定在地球范围呢，由阳光和水和每天的饮食，成就这个物质的世界。这个时候我们最重要的是什么，是寻心。心性向佛，这是核心。也就是修你的心、修你的德，修你对万物的认知。就是我们穿上100多斤的皮囊，限制在你的皮囊之内，这个皮囊受地球这个磁场所影响。它不是地狱，它也不是天堂，它是万物生灵当中在宇宙当中一个关键的环节。这就像一个小鸡，这个鸡从哪来的。先有鸡后有蛋呢，还是先有蛋后有鸡，谁也说不清楚。但是我们看到了蛋，蛋里边能乳化出鸡，我们人类就是那个蛋里边乳化的鸡。它必须有这个蛋，地球就是那个弹，就乳化那个鸡。我们现在就是经过成熟、成长、吸收养分、受制，破壳而出。大家说那鸡蛋出来，鸡都给吃了，可有蛋的不止是鸡呀。还有恐龙蛋呢，你见过螃蟹蛋嘛，你见过甲鱼蛋嘛，你见过蛇蛋嘛。
你见过多少蛋，你告诉我到底是先有蛋还是先有蛋里出来的动物还是，到底哪来的？这就是答案。地球上的蛋就是上天给我们的，外星人，所以我们叫人间。这个间字儿，人间，或者Human，或者是Global，或者是Earth就是有效范围内的蛋，乳化生灵万物的。我告诉你，伊瑟拉，涂1724，创造宇宙和生灵万物的神即是天地的主，就不住人所造的殿。我给你说实在，大家，我看了太多牧师，为什么那些人都是猥亵儿童啊，和被钱收买啊，因为你只会念，丫丫学语，不知其中的真谛。一点儿用都没有，实际上你看明白了就行，不需要有这些东西，这都是。这叫什么你知道吗？这也是业障。一辈子让你，你前边儿就一个门儿，你就打不开，一会在门外边念，一会儿插上钥匙，插插左边，插插右边，你永远钥匙插不到门里边去，这门儿永远打不开。所有的经就让你打开那个门儿的，关键是有些人一辈子拿着钥匙，他就没打开那门儿，甚至连钥匙都没摸着。小王子也来啦。
我们说的第一是人间。第二到哪了，就人间经过修行以后，人死了，你的灵魂你的真正的生命，现在看到的你是一个载体，真正的是你的灵魂和生命。当你离开以后，到了什么，最关键到了时间体，时间，由人间到了时间。什么叫时间？就是脱离了地球，你到了另外一个维度去了。那个地方是不用吃啊、喝啊这种东西，不是有磁场的。那个地方是什么？可能是氚气、氮气、氢气，就这种所谓的能源、还有阳光，太阳给你带来的各种的养分，让你维持着生命。它可能就是佛家所说的不生不灭之体，在那儿就能够体现出来。在那儿让你干什么去？你要蜕变，再次蜕变。这个蜕变的过程就是你能靠近太阳，甚至到太阳的另外一极、另外一边去。这个时间就是跨越了，没有时间限制、没有空间限制，就没有左右、上下限制啦，那就是个完全的是一个准自由的世界。然后你吸收的养分肯定就不是炒鸡蛋、也不是牛排，是你更高的一个悟能世界，还有个灵能世界。那个时间就不是你想象的，一百多年寿命啊、几年寿命啊。在这个人类灵魂到人间是最短暂的，就让你过一下就走啦。就像咱们这个人类啊，就这小的时候过了一天或者一刻一样，很简、很短暂。然后到了时间就很长，时间就可能是你生命中的相当于月啦、相当于月。这个时候你可能要学习啊、工作啊、知识啊，什么就能量吧，它当然是我比喻啊。从时间到了最后一个，最终的就灵魂的一个真正的、叫做万能的空间，空、空间。
空间是什么？黑洞之外。再看黑洞的时候，黑洞就很小啦，黑洞都是小啦。我认为黑洞之外的就是空间。再看黑洞、太阳、人间、地球、银河系，它只是给万万个、亿万个，所有的星系和星球运作的这么一个体。当到我们再看的时候，你再看到这个太阳系、黑洞、银河系、地球的时候，它就像我们人，你看不见你身上的DNA一样，你也看不见你来自那个精子，精子里边含的万物。你能看见你的精子吗？男人射精，女人排卵的时候，那个卵子里面有多少东西？你照那个卵的说，有时候排十几个卵，有时候排一个卵、两个卵。那个卵子里的密码你能看见？你看不见。那么这个时候你会发现，啊！原来这是一个人，下面还有很多个人，就类似于这样。就是真正的跳出了空间之外，真正的空间。那叫无为的空间，那绝对是永恒的。这才是我觉得，这才是我真正的理解。
所以我认为生命在人间最重要的事情，就是修心、修身，尽早的觉悟和觉醒，看破生死。上天让你来、生在世，就是让你死。生死让你看透，无惧恐惧、无惧生死，跳脱生死、法门之外。把心解放啦，把精神解放啦，当然啦贪嗔痴慢癡这是必须的是吧，都解放啦，因为你不要老留在人间。那么今天很多人都问我，修行不好是什么？修行不好，你就呆在这人间。修行不好你就一直在这儿呆着，而且有可能比人间还差，就是所说的地狱。就是人间当你灵魂修行，作了很多恶以后，你可能带着个密码就乱了。就像电脑里边的垃圾软件一样，哇塞，呱唧我们约翰叔叔就给你删啦。是吧，删到垃圾箱去啦。我认为人间的地狱就是鬼狱，就是你看不到阳光，你不能再看阳光啦，因为阳光是带领人类和灵魂去走向光明的地方。水是让人类生存的地方，是给你能量、是给你带来所有的（类似于）电脑的代码。那把人间作恶了、作坏了，修行不好，直接给你打到（鬼狱）。你既不能有水，也不能有阳光，你根本不能见阳光，见阳光你就死。就是这个鬼啊，全世界的万教，任何的邪恶就不能见光，见光就没啦、就死了，所以它只能活在阴暗里。
这是全人类的语言，妈妈，爸爸，发音是一样的，就是给你生命的妈妈和爸爸。所以这个爸爸和妈妈很重要，爸爸妈妈是把你带来这个世界，是要走向三维空间的很关键的——叫生命之门。这种结合是很夸张，很大的，所以对爸爸妈妈不好，这个是不会好的。这是万物当中，你看小象、鬣狗、狮子，不管你喜不喜欢动物，所有的母性都疼孩子，所有的爸爸妈妈都疼孩子，特别是母亲。这就是为什么我说，人类啊她不是那么简单的。她不是哪个人给蒙出来的，也不仅仅是统治社会给捏造出来的。从很早，很早有地球开始，它就是这个样子，今天万物的世界都是这样子的。就是性繁殖的动物和无性繁殖。无性繁殖就是植物，有性繁殖就是我们胎生、卵生。那么无性繁殖就是我们今天所说的植物，无性繁殖永远不变、永远不变，生即是灭、灭就在那儿啦。我们人类看上去是有生有灭，但是本质是不生不灭，因为是你进化，无性繁殖是不进化的。山还是那个山，水还是那个水，树还是那个树，几万年、几十万年、冰河时代到现在没变过。我们人类恰恰是有性繁殖，有性繁殖它是万变的，不可确定的，严格讲它是没有什么忠诚的。它忠诚的是什么？它忠诚的本身就是变化，对吧，它就是进化。这就是人能成万物之灵。无性繁殖和有性繁殖的根本性区别。这个有性繁殖最重要的事情就是父母。现在国内到处流行捐精子。哇塞，简直乱了套了。就中国人干啥事，非把你不干坏它不行、不干绝了不行。到处捐精子，什么都捐，特别染上艾滋病的人更愿意捐。多神圣的事啊！（念战友的名字~~~~）
所以说这个人间它是多么重要，当你从人间的修行，不要堕落到不能见阳光，就取消了你进入第二个最关键的——到了时间。也就是说，你从人间到了时间，就你的灵魂已经自由啦、解放啦，没有这个一百多斤这个壳的束缚、没有贪嗔痴慢癡啦，也没有了制约——不是每天要吃三顿饭、离了水你不能活、离了食品不能活，完全是磁场、阴阳对应这个整个的这种制约。按今天说，就是自由的世界，那真正自由啦。到了时间上，经过以后到了另外的空间，就是看太阳、看宇宙都是小事。那就是真正的达到了我们生命的本能、灵魂的本能——永恒！绝对是永恒的。关键是永恒有人是活在人间的地狱里、鬼狱里，还是你在时间那块一直上不去。这我认为、这就是这个世界上它的本质——上和下的关系，生和死的关系。你往下就是比死了还惨，你往上就是好。上是好、下是不好，按照今天的物理世界。
所以说兄弟姐妹们，见性成佛这一句话，这真是把整个的宗教、把所有的都解放了。所以中国的宗教我认为是了不起的，就是它打破了信仰和宗教之间的迷局和利用，打破了你一生被宗教和信仰所困扰的这个本质。不用每天念经，不用每天在教堂摆着形式，你就可以找到你自己内心世界想要的，就是解脱、觉悟、觉醒！破除生死恐惧之魔咒，然后让你看透了生命的本质，达到了悟，然后达到了空的境界。空，最后就是放下了吗？是不是，看透了。佛家禅宗说的根本就不存在、一切都是空的，这个解释完全是错的。真正的禅宗说的是什么？这世上本无物，何处惹尘埃，事实上说什么？所有的物质在相对的条件下来诞生的，它是存在的；在相对条件下，都是不在的。我举过很多次例子，一杯水经过一千度高温，什么都不存在了；生命两千度就可以蒸发了，地球两千度就没了。这就是你要通过，你完全是在某种物理条件下的一种命题。
我们是承载着什么？我们是承载着我们的心灵、我们的灵魂。然后在给你说外星人，会不会有外星人？绝对有外星人。外星人会以什么体现出来？外星人就是可以时间往回来，就是时间维度上的人，可以到我们人间来；但是我们人间到时间，必须经历过程。时间的人看我们，透透的；我们看人家看不了，跟他对不上话。这就像我们看畜生界一样，到了非洲大草原，看那狮子就在那旁边坐着。他也不咬你，坐在车上跟它聊天，它听不懂你在说啥。但你看它看的透透的，它想吃啥、它想干啥，对吧？就像鸟一样，你看那鸟在树上，是不是？跟那鸟，一看那鸟在那飞，但鸟真不知道你是啥玩意；就像你到海里面游泳的时候，鱼，趴下去了，哇塞！鱼发现来个家伙——郭文贵。你谁啊？是吧？你在这说话：鱼啊，我是郭文贵啊，我是爆料革命的。共产党…。这鱼想你说啥呢？是吧 ？鲸鱼也不懂，啥鱼也不懂，下面那王八更不懂了，是吧？都呆了一千年了，怎么来这货啊，是不是？人类才一万年，你跟那王八差远了，是吧？所以说，这是有性繁殖。无性繁殖更看不懂咱了，大树、石头、几万年的石头，这是什么玩意？你跟它说什么话，看不懂。
这就是我们外星人之间的关系，外星人来，咱也看不到他，咱也不知道他在说啥。但是，外星人就像我们到海底世界一样，架着潜水艇、架着小帆船、带着吸氧机，什么样的化身都可能。甚至现在人类到了啥程度？到了海里面去，可以变成隐身型的，穿着什么这样那样的衣服，笼子里、摄像机什么都有，可以把摄像带走。这个摄像技术，他本身就是时间和空间的产物，对吧？他结合了空间和时间，他把空间和时间放在了一个物体上，所以才有录像。今天我在这直播传给了所有的战友们，是什么？就是时间！传送了时间！而且永远能记住这个时间，时间的产物就是录像。那第二个就是说，UF0也好、外星人也好，到我们这来，太容易了，是吧？我们在看我们一年前、几年前录像，为什么在那呢？说这是一个现象，你说什么都行，这在一千年前、一万年前是不可能的。我么今天到了外星球、到那去，这就是一个突破——时间的突破、空间的突破。所以说，我们对这个外星人的理解不要狭隘，看电影看多了，飞过来哇咕啦，降下来，那太容易了我觉得。
第二次世界大战大概有一百多次战争、关键性的战争，都有气候的变化、光的变化、时间的巧合，以及不同人物的诞生。你去看看去，第一次世界大战也是那样，大家看到了没有。你认为那都是偶然？那一百多次，中途岛，那飞机起飞了不知道去哪了？突然间日本的战舰上反了光，结果海上生的雾，叫他们看到了战舰，然后美军战机把它给突突了；山本五十六打夏威夷，夏威夷结果打完以后，竟然美军没怎么死人。为啥，大家想过没有？飞机也撞，日本死那么多人，为啥没死人哪？三天后，被撞烂的航空母舰三天后修复好，直接奔赴中途岛。你觉得那就是美国的实力吗？
希特勒去打苏联、打斯大林格勒，百万人死在那。最关键的时候，他有几个营突然间暴雪下来了。啊！大家要去俄罗斯记住了，俄罗斯雪带雨，下着雪带雨的时候是很少的，特别是11月份、12月份那个季节。希特勒百万大军跑那去了，最关键的时候，吧唧雪带雨，下完雨、下完雪，邦叽结冻。大兵压境，全部死在那了，没粮食。当时在德军里面有一个将军，他的老婆就是一个巫师。就告诉他，这一次你们去了，你们都回不来，你就不要去。这哥们就在部队里面散播这个，把他给枪毙了。所以说，你们看下有本书叫《二战当中的巫术》。这本书特别有意思，是一个希腊人写的，很有意思啊，在印度广为流传，这都是真实的故事。还有希特勒当时打英国的时候，大家记得叫雷达。哇塞！这个雷达技术发现以后，当时英国守着、当时英吉利海峡旁边搭着各种塔。德国的飞机咵咵咵过来了，来了几百架飞机，当时英国驻守的竟然没发现！就接近要跨过海峡、很危险的时候，突然间就是有军营最不允许的做饭冒烟，就有人着火冒烟把这饭弄着火了，烟熏上以后把飞机给照出来了。雷达失明情况下，熏的烟起到了作用。大家往上看烟的时候，哇塞！看到了飞机来了，紧急拉警报。其中我忘记了一个叫什么名字，英国的当时的一个飞行员，一个人打下几架飞机。
英军到德国去，炸柏林去了。开着飞机过去，德国的司令去泡妞去了，把整个防空线给关了。结果整个英军深入到，第一次他们炸了伦敦以后，英军直入德国，飞多远哪？那个时候飞机飞那么远是很麻烦的，起飞降落的，啪啪啪啪把那个炸了个溜透。你认为这些都是偶然的？最后是希特勒输了，都是偶然的吗？希特勒的核武器、希特勒的潜水艇，那都到了毁灭人类最后、最关键时刻了，最后他没弄成，就全到美国来了，然后就诞生了这个美利坚共和国！你觉得是偶然的吗？
当你去学历史的时候，咱就不说多远的事，远的事大家都可能不信。咱就说这二战、一战大家经历，再说这个共产党。这个共产党到中国来，在某种程度上说，是中国人造孽一个得到的报应。这个报应是哪的？大清朝女人裹脚、男人剃发，这是人类近代史上大家都不谈了。你们想过没有啊，那是多少人哭声一片啊，多灭绝人性啊！今天我们在谈外星人的时候，谈空间、时间和人间的时候，这有多可怕呀！要按这个现在理解，中国人真的是很多人要下地狱的，你不可能在人间得到修成正果的。就是我们这个民族造孽太深了，从大清朝你去想想，有多少次战争是毁灭性的，一个城一个城的毁。大明朝末期有个张献忠，张献忠把整个中国的中西部，那个人杀掉了85%的人，特别是喜欢剁女人的脚丫子，剁了脚丫子剁成一个山，搜刮钱财。
还有个太平天国，太平天国杀掉了一大半的中国人。你们想过没有，太平天国真是人吃人的。这不是假的，专门吃女性乳房、吃子宫，可不是共产党的专利，太平天国、张献忠都干的，吃孩子肉都是他们干的，那不开玩笑。文化大革命是共产党.、中国人再一次开展了人吃人的时代，饿死人、大跃进。你不觉得这是这么短暂的历史，咱不说多久、咱不说大明朝，也不说大宋朝、宋徽宗。宋徽宗之前，汉人作了多少孽，烧杀抢掠到北方去，吃人肉、炖人骨、有各种吃法，你们去查查历史书上去。最后是辽人“嘎机”来了，灭南宋、灭宋朝宋徽宗。作的孽，把他一家人往北赶，一路上当他的面强奸、轮奸他的家人，然后死了给他炼成油、点灯，最后宋徽宗本人也给他整个人给炼成油。你别害怕，哎..约翰叔叔发抖了，你做了恶了看来你啊，害怕吗？约翰叔叔害怕了。你看他发抖…
咱们很多人都忘了，都忘了吧？宋徽宗这段历史大家好好研究研究。他说：我为丹青生，我来搞艺术的，这哥儿们，但是他搞艺术了，死多少人啊；他还画画，死多少人啊？都是忠良之士，被奸臣、小人给害死。那是什么概念大家知道吗？所以说我们往回看历史，看中国历史、看西方历史，现在看意大利、当年的罗马帝国。我们再看以色列，出现了这些圣人、大德，可是以色列连国都没有。在这之前，这么伟大的犹太人，人类的文明，可以说是几大文明之鼻祖。为啥自己就没有文明一个国出来哪？对不对呀？这些人类上我们今天想说的事情，就是当你看到地球的万事万物的时候，你不能不去看过去发生的事情。这就是什么？我认为历史不是一面镜子，历史不是一面镜子，历史是时间给你所有问题的答案。你只要看清楚历史了，你就看到答案了。历史是给你未来最好的答案，历史是让你了解你现在和未来最好的钥匙。当你去中东的时候，你去中东这些国家，你跟中东打交道，他的逻辑、思维、方式，跟咱完全不一样。但是你再看它历史，你就明白了。你到伊朗，你跟伊朗人打交道，你跟土耳其人打交道，是不是？就是我们所谓的维族人打交道，你就会发现，你千万别整到历史上，哪个人..哪个..你别学那个，狗屁都是骗人的。
贪、嗔、痴、慢、疑。“慢”就是我们所谓的中国很多知识分子，就像中国海外的民运、教授一样，傲慢、无知、听不进去话，自以为是，这就叫“慢”；“ 痴”最体现就是我们中国人现在的秉性和文化，啥叫“痴”？谣言、贪婪、不信别人、听不进话、听不进发对意见，不接受批评，更不去看历史，这就是“痴”的本质。痴者，是无知、无能、无信、无德，最关键的是，这个无知的本能里面绝不听真话，就爱听假话。这就是为什么海外民运这么多人打赏、捐款？说真话你不听啊，因为你说真话，他不听，他是个“痴”人，你可以说是傻子。那么就就说假话给你听，一说几十年你都听，还给人家打赏。“痴”人做梦，“痴”人要干伟大的事业、要搞信仰，那你得到的是什么？你就是“痴”中的牺牲品，这就这么简单。有多奇怪的吗？佛教讲的太好了，“贪”，很多人都贪，贪得过了就遭惩罚，嗔、痴、慢、疑。“痴”和“慢”几乎是我们所有的海外华人、所谓的欺民贼、还有国内的这些老板们一个最好的；“疑”那是我们中国人的本能，没有比我们再疑的。人家美国人真的，我先不疑。人家没有“疑”，有贪、嗔、痴、慢，没有“疑”。“嗔”你有了“嗔”，你就不会、你就不会去守法。你有了“痴”，你就更不可能守法，所以说贪、嗔、痴、慢 、疑，怎么可能有信仰啊。所以你看看中国那个现在海外牧师郭宝胜这号的、还有傅希秋这号的，他是瞪眼撒晃、自我感觉天下第一，是不是？听不进别人半点意见、自以为是，这就是最好的写照。对吧? 你就能看得很明白。
中国的宗教和佛学、禅宗之所以伟大，它不让你付出生命，它不让你每天都念经，它不让你这一生在人间不做人事。它让你做人事、见性记佛、心性记佛，永远要记住阳光是你的通道，是你生命的本质，水是你的现在。你只要理解了阳光，你知道了上升的通道，你就会从人间到时间，从时间到空间。你到了时间，就没有了维度的控制。之所以说各种宗教把人形容成天堂、没有忧愁。当什么处女，胡扯的，这乱扯了这个，任何有物质性的诱惑都不可能是宗教。任何有快乐、欢喜，人间跟磁场、就是阴阳相关。和所谓的人间欢喜有关的事情，都跟宗教没关系，都跟信仰更没关系。信仰它是不可确定的，但是它又是很明确的。
宗教利用人的恐惧..（看留言：这是谁…？）高人。这句话说得好，高人，高人..敬礼了，用这手给你敬啊！不是希特勒，这手不擦屁股。人生的命运是注定的吗？绝对不是注定的。我们是卵生、卵生，我们父母的结合和我们结合以后，产生我们身上的基因。我这个腿，我去看医生，医生说90%的原因就是你的基因。他不知道我娘啥样，也不知道我哥啥样。我们哥八个，没有一个右腿不疼的，都是右膝盖疼。我们郝海东兄弟、我们叶钊颖妹妹运动员，他俩腿不疼。因为他俩爸爸妈妈也没这个病，是不是？我这个就是基因，人家医生一说就是基因、基因医学。我全家这样，这个基因。因为什么？他是卵生，他就这种结果。那我和你七嫂子生出来的孩子，现在我俩孩子没有，他不腿疼。那因为什么？这个卵生经过结合，这就叫什么？这叫信仰，信仰就是卵生的。非卵生的就是真叫宗教。宗教严格讲，他让你确定了方向，可以确定没有变化的，绝大多数是假的。
人的命运不是注定的，这就是人间最有魅力的地方，他有卵生、非卵生。为啥有人说，这人是天生的天才呀？天才是啥？就超越了我们人间，这种非卵生和卵生的之外的高度，有点时间维度的味道了，就是比你高看得明白——天才。所以说每个人，当你潜能被爆发出来的时候，你可能被爆发出，就是你人、我们人生具来拥有的无穷无尽的潜力。无穷，那个“无”字不是说没有限制的，是你人间那个无。人间那个“无”是有、什么都有限制的。因为有磁场、有生死、有黑白、有时间、有长度，对吧！所以说我们每个人的命运，真的在自己手里边。
你比如说我这个腿，我现在经过医生治疗，我最近就不疼了，好多了，好80%。如果我在深山里边，也没有医生，我也不知道啥叫基因，就像我老娘一样，过去医疗条件不行，是吧！也没有治疗。老人腿变形，到后来就是腿一拐一拐的。由于现在的各种条件的变化，和我现在的物质和物理条件的变化，我肯定会比我老娘好一些。这就是什么叫注定呢？不注定，人生命运不是注定的。那面相为什么决定？面相是你可以变的呀！七哥的面相变化大不大？七哥跟三年前变化大不大？我对面这个约翰，他来之前跟今天变化绝对是天大的。他自己可以照镜子看，他老婆可以看，他家人可以看，绝对是变化的。一个人你看，当人、当你记住啊！我在这个清丰看守所看到枪毙人的时候，有的人就根本不知道明天枪毙。或者我给你们说过，他说明天枪毙，突然改了、不枪毙了、没时间了，什么会呀，这的、那的，领导没时间枪毙你了，多活几天吧！我可以告诉你，所有人被枪毙前，就是那一刻的面容没有、我从没见过，包括有大喊着接走的、不吱声走的、也有笑着走的，但是面绝对是面容失色、绝对是面容失色。
七哥见过那么多。不是他恐惧、不是他害怕，他是一个人的，这种细胞的本能。就像地震的时候，老鼠跑、蛇跑，它提前知道了，它有这个灵性。人的本性，他不可能，他枪毙的时候红光满面、跟平常一样，那不可能。那是共产党宣传的、胡扯的。那个迟浩田跟我说，他说他见到那个共产党员被枪毙，他说都是哭爹喊娘的：我交代、我说、我骂共产党。他说哪像电影上说的，共产党死的时候：忠于共产党，打倒地主，打倒什么法西斯。他说没人喊，枪毙都是哭爹叫娘的。他说弄碗饭吃，给我枪毙了。我都不知道啥叫共产党。他说共产党不就是宣传吗？这是迟浩田原话说的。迟浩田喝完酒以后，老聊这共产党的事：共产党在这个世界上，他说共产党能把谎言说成真理，这一窍门咱是把握了。啥叫球真理呀？他用山东话，我们山东的胶东话，啥叫球真理呀？真理，你说的多了就是真理了。你嗓门大，你就是真理呀！你拳头硬，你就是真理呀！是吧！那共产党员枪毙的时候都是，不像什么刘胡兰还梳着头发、一根不乱的。哇塞！穿的衣服、挺着胸。你看咱们小时候，看那个文化大革命画报王成拿着爆破筒炸过去了。拿爆破筒的时候，气语宣扬、面露红光，哇塞！好像捡了1百亿似的，你觉得那是真的吗？都是忽悠你的。你看那雷锋捡粪的时候，腰板都是直的。哇塞！铲粪的时候，衣服都不带乱的。
比那美国拍好莱坞大片，那些明星，哇塞！在战场上“吧吧吧”打半天了，头发一根没乱。那个战狼的演员叫什么呢？吴京有一次发布会上发飙说：你们骂我，那美国一个人毁一个师，你们不说：那美国大兵一个人毁掉了人家一个军，你不说，我这种。他说的不是没道理呀！咱战友你不能见啥都骂。吴京说的没错，我就是拍电影的，我拍战狼咋了？那美国拍的比战狼多一万倍，这一点上我支持吴京，骂得没道理，你不要见啥都骂。所有的、好莱坞的艺术更坑人，好莱坞的艺术黑手一点不亚于中共，他是为某种黑暗势力服务的。大家还用说吗？对不对呀！谁控制了好莱坞？是不是！好莱坞不允许你说啥，允许你说啥，你告诉我。这点上吴京有啥不对的呀！都是宣传手段，你没看清本质，这就是事情。
咱说宗教和信仰，最起码我们大家要记住，学会看清事物的本质，这个太重要了。七哥谈谈法轮功，我不谈法轮功、不谈法轮功。现实就是现实，不对的。这话说起来大家听着都好像现实就是现实，现实当中真的不是现实。当一个人活在这个人间的时候，你面对的是现实。当你超越这个现实的时候，现实就不是现实了。你就会看透现实、驾驭这个现实。就我说好莱坞拍片，你要是好莱坞的，你看透了，你就会、你可以拍100个吴京这样的片子。是什么、是什么战狼，我从来没看过战狼。所以说人间是分层次的，是分高度的。
周易大师对了，这话透过现象看本质，这战友说得好。请七哥讲讲光明会、共济会。这会、那会的，战友们看透本质，刚才通过现象看本质，都是敛钱的、聚集权力的。无非是那几招，聚人、聚钱、聚财富，聚集能量，就干这个的。他有啥目的呢？就是这些会就是为那几个人服务的。这是为啥，咱新中国联邦跟什么会都不一样，就咱绝对不能让他成为聚人、聚钱、聚了能量，然后服务于一小撮人。完了、彻底完了，那就太俗了。
新中国联邦就是要解救14亿中国人，创造一个主义出来。在某种时间和空间维度上，要解救很多人，甚至解救地球，不是服务哪一小撮人的。这个会和那个会的，它是服务一小撮人或某个人的。只要是某个组织，只要这个组织有头儿，这个头儿他是享受你的钱、利益、尊重、控制、唯他所用的，一切都是垃圾，你都不要参与，除非你需要。什么样的组织、或者什么样的会，它都是离不开一个本质——它有目的。这个目的都可以有，但目的是服务谁？服务极少数人、或某个人、或者有神一般的人物在，这事你就甭想了。所以说七哥这一辈子很明确，不是我伟大。什么加入组织啊、加入什么宗教哇、各教哇，整个title哇，那就太小看你七哥了。（七哥念）“新中国联邦成立国会”。很多人建议，我成立什么国会呀，不到时候吧？到时候就有人成立了吧，现在没想。现在成立国会以后，公关、游说，就是要钱嘛。有功劳，但是给了钱，很多麻烦，啊很多麻烦。我这人干事，就像我，你看我的人生，我干一件事的时候，我就干这一件事。我把这件事干绝它、干到完美它，我再干下一件事。我现在就一件事——灭共，就是灭共。真的不能说今天，你时间是有限的，能力是有限的。那在过去这几年，那在美国那给我建议的多了去了，成啥的都有。成立国会是个好主意，是可以做一些，很多人建议。目前还不是时候，最起码我们不会做这事。我们要把财力、人力、时间集中在灭共上。
说实在话，我对啥都有信心，就是没有中共以后的中国，我真没有多大信心。这是我内心里边，内心里边最不靠底儿的这么一件事。所以说，兄弟姐妹们，这就是为什么，我对这个事情的看法和观点。我希望大家知道，为什么我刚才我说，灭完共以后我真……我发自内心地说，七哥不想一直一辈子过这样的日子，这不是我想的。我想修行，我想隐居深山。我隐居深山也不能天天跟你七嫂子种白菜去，那也不是我的个性，我生来就不是干这个的，是吧。我真的想好好修行修行，最起码在人间，我希望我能很快地修行到时间那个维度去。当然了，我向往的是空间那个维度。我说实在的，人间的很多这事情，七哥看的明明白白的。中国人有中国人的命，就像我刚才说的，我们的文化大革命、还有共产党到中国来，中国历史上按照宗教学、按照今天的时间，和未来我所说的生命的本质，中国人过去历史上，我们有太多孽了。我相信轮回呀，我相信我们中国人真的有太多业障了。近期的文化大革命、八九的六四、新疆、西藏、香港、台湾，和共产党每天在干的事，都在造孽。而这个造孽的时候中国老百姓十四亿人，很多人是都不是无辜的。咱推翻了共产党，咱能把这业障给推翻吗？真不见得。每个人都能走向光明之路吗？把人间修行好，走向时间的维度，走向空间的维度吗？真不见得。你看咱国内的有些知识界很多精英，他们很痛苦。因为周围人的那种冷漠、那种痴、那种慢、那种无知，很可怕。每天三顿饭、然后洗澡，然后是东家长西家短，张嘴就批评美国，低头就是骂邻居，抬脚就踹孩子。你看咱中国的这人说话，嘴里边吐出好话的不多，不是骂就是埋怨。要么就是一副，就是世界上就是看不顺的样子。就是我们现在中国人，就这个文化和道德、法律、人性、宗教信仰，都已经丧失到你没法形容的程度了。灭共容易，真的让中国人心祛除雾霾太难啦。
为啥我说新中国联邦要在海外，最起码要在海外建几个基地，就最起码你能在一个干净的环境、有法治的社会，最起码的法治道德。都是2020年了，对法治起码的尊重都没有。你看那海外欺民贼瞪眼撒谎，一个个就慌撒到那种程度。你看看咱海外华人有几个能光明磊落站在这儿，敢把自己的人生像七哥这样抖落出来，敢像七哥这样面对一切，真的是一切都展示出来。七哥健个身，他们说我是拿水泼的；七哥吃个饭，是假的；船是借的，飞机是骗的，船是骗的，房子是骗的。确实都不是我的，没一样是我的，但我也不是骗的呀，对不对呀？七哥裕达国贸，是骗的啊？盘古大观，是骗的？七哥昨天给大家说了，七哥所有的经历的每件事情，那都是很难、不可能干干净净做到的。所以说你想想为啥海外有个新中国联邦，最起码让一些现在我看到有很多好人、好的中国人，在人间这一个维度里边，能活得健康、愉悦，尽快地达到我们，解脱。能达到见性成佛，那就更好啦，直接就不到时间那个维度，直接到空间的维度去了。中国人这个“间”字，实际上英文叫timing，实际上我们形容是什么呢？严格来讲，什么心系啊、间系啊什么，实际上它就是一个标准、一个高度。
（七哥念）“红头鹰，香港天天黑警抓人怎么办？”香港也有业障啊，也有很大的业障。香港这些年经济发展了、民主法治发展了，香港人对修心、文化、人性上发展得非常不好。你看香港的老板，就那个崇金、拜金、玩弄女人，很庸俗，吃好、穿好、煲汤。我说香港是两巴文化嘛，是不是，就是那两巴文化。嘴、嘴巴，还有那个、是吧，吃完就干那事。在一起什么人，张嘴就热，煲汤了没有啊？喝汤了没有哇？王八汤、鸡汤、鱼汤、鳖汤，鸭子汤，什么什么马铃薯汤、素汤，什么这汤那汤的，都给汤完了。真的是广东这地方，除了带翅膀的飞机和潜水艇没给炖了，没啥不给炖了的。然后就是生殖器，真的没有什么信仰、宗教。到黄大仙去，都是求平安求财富的，你到黄大仙去，都是求平安的。我每次到我黄大仙去，我都到后面去，我从来不说那个。我到那去就是曾经我许的愿，我来感谢黄大仙。我每一天两次，只要我活着我都会念叨，两次感谢黄大仙，因为我当时真要杀那外星人了。我给大家说过，我三次关键的时刻，黄大仙都给我了明确的明示。那没办法，那就是真的嘛。是黄大仙你看的，捐五千万才能上里面去上香，我每次都要到里边去。打开全清出去，啪啪啪，不管任何情况我都要进去。李嘉诚是一年捐五千万，一年捐五千万、还是五百万，反正一年是几千万，他上那上香去。我也是那待遇。为什么？每天我两次感谢黄大仙。他是道教是吧，他是个仙，他连神都不是。他才是个千年的仙， 还没修成神呢，更不用说佛和菩萨了。我认为这就是神灵啊，这就是神灵啊，给我明确纸上清清楚楚的明示，最后都兑现了。我到武当山的时候，我当时就问他一件事情。我说我想请教您一个问题，我说能不能帮我看看某个人，某个人他是什么情况？他说此人啊，有事业、没前途。当时啊，那都是下一代中国领导人。我想看哪天说他能帮助咱改变中国，这个人当时就很火。从北京市当副市长的、当副市长的，前途无量。我再往深的说的这个人，他说这个人凶多吉少。凶在哪年？2015-2018年，他过不了这个坎。当然我不会给本人说这话，你给本人说这干嘛。大家知道，后来他去了重庆当领导，最后给抓了是吧。
战友说孙政才，高人呐、高人呐，孙政才。为什么？我相信人间之前是有来世的，也就我今天所说的。你只有这次啊你死了，没修行好，可能就投胎了，还是在人间、没入地狱。你干坏事就要入地狱了，上一世没干好事。所以我深信人一辈子要干好事儿，特别是到庙宇、到宗教设施，你不跪不拜、不敬，你别污言秽语。任何人都没有资格和能力去评价各种庙宇和宗教设施。我是只要见有神、有庙，我都拜。我不管、不问任何，只拜，还忠诚的、衷心的、虔诚地拜。这就是为什么我说万佛万神啊，啥叫万佛万神，啥叫万佛万神？见性成佛，只要是好人他就是佛，只要是好人聚在一起就是佛的极乐世界。那好人和坏人在一起，就是灾难的世界。你不信，再试验试验。你让别人啥也别干，别人不知情的情况下，一张床单、一张铺，背后放几把尖刀在布的后面，他本人不知道。你让他坐在这个布的前边儿，任何人坐在这儿、背对着，超过五分钟他就难受了，后背脊梁发凉、汗毛立起来。我做过很多这样的实验，在对方不知情的情况下，你看他什么感觉，所有人都感觉说后边不舒服，为什么啊？前边儿那样，你也不舒服。为什么刀对着你的时候，你根本不知道的情况下。因为人是有感觉的，这种感觉就是人的灵性，咱也叫磁场。坏人和好人在一起，你的感觉不会好，好人和好人在一起就会好。
我们对面是约翰大叔，老出笑话，没有情商，人绝对是好人。他要不是好人，我感觉不舒服，我坐在这儿，我啥也讲不出来。我老觉得浑身发抖，我说什么啊，对吧，这是个起码的。你首先得有信任，你得有感觉，这叫磁场。夫妻两个在一起的时候，当发现，我可以告诉你，真的是，当你要真要是在外边儿干了什么坏事儿，你回去装的再像，对方都会有感觉的。你再装，对方一定会有感觉的。他可以忽视这个感觉，但他一定会有这个感觉。朋友一样，你欺骗对方，对方即使被你骗了，他也是有感觉的。这就是我说为什么人间、人这个灵物是万通的。今天美国的大选，昨天和今天发生了很多事情。是吧，刚才今天下午又发生了戏剧性的两幕啊，你们还不知道呢。你们看公告吧，明天、后天啊。我说过25号是一个分水岭。25号是个分水岭，一月初定下来，不会超过1月8号。25号基本大局已定。
我要讲，大家讲都说要打坐。太多人给我留言了。打坐啊，我再给大家说一个最简单的办法。我现在教你们啊，准备好了吗？我今天要教一下大家。你把摄像机往下点，我坐地上。最简单的啊、最简单的，看着啊。大家看明白啊，大家看到啊，大家记住啊。这个盘腿的时候记住看着腿盘的时候，记住啊，你坐着也行，实际上你坐椅子上也可以。为啥盘腿、盘膝而坐呢？刚开始的时候，记住、看准，看着我这儿啊，肛门、一定记住肛门，这是秘诀。肛门一定要，屁股坐在这个肛门，肛门坐在地上一定要记住。后尾部一定要收在地板上，就是肛门尽可能的靠近地板，肛门靠近地板。记住啊，右边儿、左边儿。男的，左的在上，女的右边在上，记住啊，一定要记住。然后收的时候，你要不好收的话就这样都行。你别老装，老往后收，就是，你能让你舒服就行。也可以这样。但是一定要记住，这个脚心一定是不能挨地儿的，这个脚心不能挨地儿的，一定要记住。就是说，你这样，要不行，你这样都可以。我要让你坐在地上的秘诀啊，所有的大家都不教你的，就是肛门。就是叫你坐在地上是肛门靠在地，也可以坐在椅子上，但没那么好啊。到了一定境界，七哥就不用坐在地上都可以。看准了吗，大家，看准了吗？肛门，然后挺胸，挺到什么程度呢？大家要记住啊，就是说你自我感觉这个头、肩部、颈椎和肛门是直通的时候。啊，看到了吧，然后你看，挺了吧。一定要记住啊，不是你一说多长时间，那都是胡吹的，都是被人家给骗了。是质量，记住，左腿，看见没有，舒服为止，别憋着，别硬撑，关键要挺胸，肛门已经顶到了地上，不论男性、女性都一样。这个时候看着，舌顶上颚、舌顶上颚。头，想着这块你的天灵穴，就这，记住啊。这个时候你要达到几个境界。就是你现在一定要忘了你的环境，尽可能的闭上眼睛的时候，头顶着天，你屁股底下坐着大地，你可以想象的进入的时候就是这个感觉。这叫入定之前准备的，这只手，看到没有，看到啊，一定记住抬起手，跟你的耳朵齐、眼齐，放过来，看到没有，慢慢的放到手里边儿；这个时候你要想到头顶蓝天，脚踩大地，就是这个肛门顶着大地，所有旁边都是白云；然后这个时候，你收过来的时候，看着当你手慢慢，一定是慢慢往外拉的时候，一定要记住，别这样，别跟爪子似的，别跟那鸡爪子似的。是这样，就是有一点儿弧度。他贴心贴上去的时候，你看着啊，天心、颈椎、然后就是地心，就是中心，看见没有，这两心；当你慢慢往外拉的时候，就是把所有的，天边这个云彩，拉向了天的两边，然后再回来，慢慢拉；你想象的，当你回来手的时候，这个云彩就跟着你又拉回到手中间。就这样的一次次重复想象，就这样，开始啊，开始！
我先跟你们练到这儿啊，大家有什么感觉吗？你只要练二十下，战友们，二十下，你这个手心都是热的，你只需要一天练十五分钟，只要能静下来，当然三十分钟最好，不要时间长，时间长没有意义的。当你收起的时候一定记住啊，这个脚收起来的时候坐在这儿，或者有麻的时候一定要记住，肛门不要离开地，不要离开地，这样（左腿）伸一下，这样（右腿）伸一下，伸几下（两腿交替屈伸），一定要伸几下，然后再起来，一定要伸几下，然后再起来。这个打坐，兄弟姐妹们，这个打坐的核心是什么？只要是天灵盖，天灵天，就这样你光想象着蓝天、白云和大地，和你手把白云拉在了……，白云就在你手中间转。这个时候，当你打一段时间你就会发现你睡觉越来越少。特别是你在办公室，你就坐在椅子上静在那儿，就往椅子上一坐你就这样手拉一拉，当你拉个一分钟两分钟就是脑子“Pia”一声，就会“Pia”一声，一“Pia”就是一激灵，就像你睡了几个小时觉一样，你可以试一试，大家要感觉好的，请到时候你们给我反馈反馈啊。欸，这个也不孬。“七哥你飞……”，没有，我没有飞起来过，我没这么牛。欸，你这个电视机怎么会搞歪了，破坏，约翰叔叔，你就是爱搞破坏我发现。手中有气啊。兄弟姐妹们，你们只要是能坚持，很短很短的时间，你就能尝到你可以睡很少的觉，有很高的质量。而且，自然呼吸，一定自然呼吸啊，自然呼吸啊，自然呼吸，非常自然，舌顶上颚也是很自然的。你别这家（伙）跟亲嘴似的你把对方舌头咬下来的感觉，温柔点，慢点啊。“混元气”，对了，这是咱战友，懂！音画不同步了，会吗？声音好了。这个大家谁能说出来是来自于哪里，我看有高人吗？谁能说是来自于哪里，谁能说来自哪里？“西藏”，绝对不对。“太极”，不对。“禅宗”，不对，“气功”，不对，那都是抄的，气功，都是抄的啊，“茅山”，“天台宗”，“印度瑜伽”，“道家”，“五台山”，“天道”，“法轮功”，不是，这肯定不是。中国要看这个的书大家要好好看一看，“易筋经”，这谁说的？我得看看，翻翻，翻不回来了。好，大家记住了，这是易筋经里边的，这是易（筋）经里边的核心，所有的……，什么郭氏发明，郭氏真发明不了。没有，不是密宗啊，然后在金刚经里边这也是非常的……，就是易（筋）经。我有一个非常好的啊，我太多朋友都是练的这个，我就不能（细说了），我又该成了郭教主成了邪教了。这是个很简单的事情，我很多日本的朋友都是因为这个跟我保持着很深的关系。它最简单，就像禅宗和密宗和显宗所有这宗那宗和道家最后的结合就一个：要见性成佛，觉醒觉悟，不生不灭，心，心是通往佛祖的唯一手段，你即是佛。就这么简单，所有的花招乱拳打完以后，最后一个就赢你的一招了，就是人天灵、天眼、汇通经脉。
所有的嗓子这个人你看这嗓子这脖子一掐能给你掐死。你去想过吗这么短的一个脖子
，整个大脑所有的都要经过脖子，穿衣服啊，外国人穿衣服都爱穿矮领的，现在七哥穿了二三十年高领，现在全世界都流行高领的。GFashion未来出一系列高领的，高领的衣服护脖子是很重要的，特别是女性一定要护脖子。不管是男的是女的脚丫子都很重要，为什么？脚掌和脖子是整个人也就是说天地之间所有的敏感度。为什么人不能像猫一样那么轻盈反应那么快？为什么人不能像豹子一样那么大爆发力？实际上人完全可以比它们强得多。像李小龙就是其中一个例子，李小龙绝对是华人当中英雄中的英雄。那真是奇、盖世的天才。他把人的身体发挥到极致，是华人最好的形象。如果说让我，我内心里边我觉得这个世界上李小龙是我们华人最值得骄傲的人之一，他做到的事情是真的实际上他把中国的武术融为了一体，他是对人类的一个挑战。他唯一一个没练好的，他最后想练的时候，他就练气的时候。咱们健身练的是什么？是骨络皮肉。我刚才教你练的是气，这个气是帮助你神经的。就是七哥睡觉睡得少保持一种状态这叫气。他不是叫你打架厉害，也不会被打的厉害，这都不会。李小龙练的是什么经络、骨和击溃对方，他是另外一种。这个让你练的是你可以精神上，我们今天谈的是信仰，就是人的身心，我们的是心，谈的是信仰思想，就是人活在世界上有两个，一个就是我们的思想、我们的想法、我们的气是不可量的， 非物质的，最神秘的，这叫思想精神。另外一个就是肉体，李小龙把肉体做到了极致，这是华人的骄傲。七哥跟你谈的是气，是精神和思想、气的领域的。
七哥今天画面有点暗，我没觉得暗啊，挺好啊。那是你的手机调没调好。这个气，呼吸之间即是生命。很多人一辈子没练好呼吸，呼吸之间即是生命。运动员最重要的就是呼吸。如何呼吸呢？呼吸的时候一定是越平稳越好，千万别紧张别憋气，越顺畅越好。今天我跟文素视频了，结果文素吓一大跳。文素说七哥怎么打坐啊？我现在教了啊，教你们打坐了 都教了。七哥唱歌用气。我这唱歌就不行了，唱歌就不中，用气还没练好，我得练好。好多战友发给我，我特别感谢教啊，我怎么练歌，怎么用丹田，怎么小声唱啊，还没练好。这个练歌得好好唱唱。游泳要会呼吸，对了，乌龟就是万物中最会呼吸的，而且乌龟的力量巨大。七哥懂得太多了，我这就是胆大不要脸，大家别当真。你们觉得有收获的时候，那就是你的修行高，跟我没关系。我敢说，我不保证说得对。气和灵魂有什么关系啊？这是七哥很多年以前问过的，气和灵魂之间就是灵魂在你的身体存在，它就是你的一切，你说话的时候你的气体就是你的灵魂，灵魂走了气就没了。用好气就用好了灵魂，灵即是气，气即是灵，灵在气在，灵不在气则消失，这就是生死之关系。
易经是中国的经典书籍，这位战友说太对了。没事好好看看易经，但是易经也是被中国这官员这帮流氓假份子，造假中国人是天下第一，把好端端东西就弄成假的了，很多人的解释已经都是假的。我今天本来要爆料也不爆料了，说文字的事，包括这种文化。你们大家现在用百度用新浪一点击进去它就让你下载新浪APP，你不下载不让你看；百度一点击让你下载去，包括什么知乎啊什么的网站。我告诉你全部都是偷你信息的，还有很多国外的中文网站，只要你点了你这手机等于废了，绝对的！共产党只要想听你的，只要你用了中文了你就跑不了，很可怕的。很多人不知道肛门啊，肛门是人活在世界上，为啥人死的时候会大小便失禁啊？肛门一松人就死了，灵魂就走了，就这么简单。肛门是你上下通气的关键，可不是开玩笑的。南怀瑾是玩家，是个高人但绝对是玩家。科技必须是去中心化，新中国联邦G系列必须去中心化，必须去中心化。易经有些大师当时都去了台湾，但是逐渐的都已经逝去，几乎没人继承。我拜访过一些高人，包括在日本的都很浅薄，都倒在了钱上了，都倒在钱上。很多用易经都是发财的手段，这是很可悲的。易筋经很好。好，咱今天不聊这了啊。今天聊完玄学我今天要早点，我不能再弄几个小时了。
现在咱说说美国大选的形势，跟我们爆料革命之间的关系。多长时间了我们说了，已经快俩小时了，天呐。大舌头，都让讲大舌头。我不知道咋回事都，我好像听过几分钟，我真不知道大舌头怎么回事，我真不知道。知之为知之不知为不知。我今天说说这个大选兄弟姐妹们，很多人现在在讲这个大选的输和赢、造假 ，多米尼软件、共产党的操作 。我前天我也讲了一些，我再讲一个背后的故事，可能大家知道 ，谁能告诉我现在全世界有多少合法的美元在社会上，多少美元？大家猜猜。小王子是一百万亿；喜马拉雅中国，黎明先生是八十万亿；二百万亿，二百万亿，三十万亿。五百万亿，这个太离谱了啊。国与国之间啊，法定的美元，大概就是一百万亿，啊。法律允许的是八十六万亿。那么现在默认的大家都知道，啊，就是两百万亿，大家就是兑水兑了一百多万亿。事实上绝不如此，绝不是这个。你不要去看中国，也别看美国。你看全球的时候，你去想想，全世界GDP一年多少钱，全世界GDP多少钱啊？兄弟姐妹们。六十万亿，大家想想，一年的，一年的GDP是多少钱？全人类，这GDP不是你前头消耗呐，是吧？现在一共法定美元，一百万亿，大家默认两百万亿，咱就说挤出去的一百万亿。现在我们人类面临的最大威胁是什么呀，这个经济怎么撑下去啊？！这个，有人给我发了个信息，说要看一看马云和这个扎克伯格，还有那个推特的Jacky，啊，还有Google的老板，还有索罗斯，这帮人在某些地方开会的一些视频、音频要给我，关于这个美国大选的事情。我说我不要。他很惊讶，他说七哥你连这个都不要，为啥？我说我知道的绝对比你多，我不想知道这个。这个世界上非常恐怖的事情，就这个世界上什么造假啦？就是大量的货币造假。当货币兑水到一定程度的时候，他只有说把货币毁掉，重建系统，或者发动战争，是货币不认账了。人类的历史就这么来的。你信不信，你接不接受，就这么干的，咋地吧？没那么神秘。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1379/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1379/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
有人啊，要在这做个节目啊，都在这儿做个节目，做节目，一会有专业人士啊来布置。准备的啊，过一段时间使用的啊，过一段时间啊，哎呀，真有意思啊。我们真的是在改变呢，这个世界邪恶的东西啊，我们正在在全世界播种阳光的力量啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1370/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1370/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月26号，尊敬的战友们好啊！喝咖啡喝咖啡喝咖啡呢，抽雪茄抽雪茄。呵呵，今天26号27号呀，26号哦。哎呀，这时间过得真快，这深山老林现在是最漂亮的时候，加上这个水，这个真是这个香港的运动叫Be Water实在太高了，这个看着水的力量无处不在，水质要干净，水的力量就是巨大的。水质要是能撑得住耐心，抵抗住火热炙热，水的力量就无穷无尽。我们的人呢是由水和阳光组成的，在这里呀阳光水还有这一切，组成了自然的生命，太棒了啊，这个金秋时刻呀。金秋啊，金色的秋天。红色金色绿色还有这个秋风扫落的树叶，成熟的树叶回归了尘埃，大自然呐！所以说没有什么比自然的力量再大了，没有什么比自然的漂亮啊，还有一个你听到这个水声，看到这个山上的树啊，真是太棒了。还有俺这头上戴的Gfashion，还有身上穿的Ffashion，哈哈哈，啥都是咱的。所以说自力更生对咱们爆料革命是真的，想战友们了，想兄弟姐妹啦！但是我们在战斗中啊，很热闹啊这些天、很热闹，这21天不直播对我来讲确实是个难度，但是文贵是一秒钟一分钟也不敢闲着。不经意间Gtv Gnews值大钱了。这Gclub每天的钱哐哐地进啊。敌人的诡计被咱一一化了。
哎呀，这个鬼子很狡猾，但是很下三滥，我们一切都是自然，兄弟姐妹，所以说享受着自然带来的力量，没有什么不可能，相信真实阳光的力量，用水的精神，没有什么做不到。兄弟姐妹们，加入Gclub享受我们的Gfashion，用心培育我们的GT v，大家集体参与把Gnews GTV做强做大。像水和阳光一样孕育着生命。我对苍天喝咖啡，苍天何以回报啊？忽悠爆料革命，佑天下苍生，庇护正义，铲除邪共，有信心吗？战友们，中不中？莘县阳谷县县搭县，咱走走看！啥都不说了，Fight for Hong Kong.大家今天别忘了下载那个歌啊，现在没排第一的在美国，在其他国家第一啊。兄弟姐妹们，别忘了别忘了啊，咱丢不起这个人哪，咱已经当第一了，不能当第二第三了啊，谢谢兄弟姐妹们，辛苦了啊，未来七八天更重要啊！唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/535/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/535/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这是1月4号，这个昨天晚上就像我发的文一样，给大家报告。我昨天吃了个套餐，哎呦，说肚子疼啦，然后，哎呀，真的是全世界这样的关注中国从来没有。他们关注中国人民币港币，香港台湾沦陷海是好事，共产党在西方有多少慎重？7.
在西方，他们的所谓的中国媒体的这种配合cp的这种网络大军，这太可怕了。哎呀哎呀，谁也挡不住，就像那阳光照进黑暗一样，中国人应该看了一个美好的事。改变的时代了，11点马兰头开完会以后战友汇报一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/529/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/529/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
开始吧好，今天是2018年12月31号。支持2018年阳历最后的一天，哎呀，明天就跨入到2019年了，1月1号请大家记住啊。明天1号上午10点纽约时间北京，晚上10点我在凯丽希慕兰访谈啊。
在访谈里面这个接受她的采访，咱们一起跨越，阳历的2018年到2019，请大家。让他啊，我会回答所有的战友们，还有在卡里提出的各种问题啊，大约两个小时两个半小时啊，哎呀，最近。说咋回事？这一个月沾床就睡，沾床就睡，三床就睡着了，到点儿就行，锻炼起来就是这个很兴奋。哎呀，平板上弄得肚子发热了，你看看又杂了，然后呢，吃啥啥香啊，有一股巨大的力量。
最后在推动着我，真的是挺神乎的啊，每天这个早上我这是这个天一亮的时候就起来锻炼了。迎着朝阳啊，开始锻炼，然后看着太阳起来，无穷无尽的力量啊，路德先生的访谈。花生早啊的，这个确实是太神奇了啊，大概也就是六七个月，把那个不允许。游客参观，让你远离的牌子立起来了，现在又有大量的我看这个这个安保措施啊，这是。
这个对面是个奶奶家的故居，和川普总统的很近很近啊，非常近，这两个总统。都在这里，当时干了一钟头，是挑战苏联，他们干掉了这个还有80天。现在我就干CC，而且最近的变化特别大，深刻的越来越深刻的认识到。共产党是人类的威胁，是有信仰的，有宗教的，有人性的，有公平的所有。
在阳光之人的威胁他们是黑的，它代表了阳光的力量，亲爱的战友们。好日子刚刚开始，2019年就建立了巨大的挑战，但是这是我们最有希望的一年，最富有成就的一年。为我们的2026的收割做好一切的准备，亲爱的战友们，你们准备好了吗？一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/415/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/415/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，大家好啊，我这是刚刚起床，昨天深夜我们都在讨论一些事情，特别的开心，今天。这个早上起来阳光特别的舒服，我们马上去开另外一个会，这种会和中国是会议是完全不一样的，不是那种大吃大喝。形式主义呀废话连篇呢，没有一个会超过一个小时，而且所有人到现场以后哈喽打个招呼坐下来。
开完就拉倒，这就叫效率，这才叫有用，欠战友们一切都是刚刚开始，谢谢。什么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第四部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/222/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/222/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
关于吴征、杨澜、陈军等谋害谣言威胁文贵等行为采取的行动,感恩上天与战 友和这场天大的灾难,给了文贵一个新生命。
0-4 尊敬的战友们好啊!关于吴征,还有陈军,就是“思考思考”那个陈军,还有 另外的几个家伙,这个下周我们有一个新的行动,大家听我说完,到时候我给 你们交代结果啊!两步走:下一周咱有一个行动,再下一周就是我要感谢国内 的战友们给我发来关于吴征还有他妻子杨澜的很多信息。让他真正地尝尝,是
他们要付出代价的时候了!他们干过的坏事,撒过的谎,包括对他在美国,跟
他合作的这些坏蛋,美国人,还有其他几个人。大家要看看啊,下两周。
这套西装啊,我在这跟大家显摆显摆啊,这是我 2016 年新的 style。2016 年 你想想我有多胖啊!2016 年大概是年底的时候,我让你看看,这西装是这样子 (侧面看,西装肥出一大截)我一共下了三次订单,因为这材料都是特别的。 然后呢给我定了三批,这批来了就有点大了,我就放在一边了。今天,就是过 去这几天我有点胖,裤腰有点紧,我就把那一批拿出来。我一试吓了我一大 跳,哇塞,那个腰大的啊,还有能放下一个拳头。这块能大那么多,但是穿上 去舒服啊。
哇塞,我发现,但是比起我还没离开中国的大陆的时候,我现在瘦了大概 13 公斤左右,13 公斤。整个人从过去 56 的西装现在是 50 的西装。但是那个时 候稍微瘦一点穿的是 54 的西装,这个太恐怖了!现在我身上全是肌肉。过去 我那肚子是两大块,上边一块,下边一块,都是肚子,包啊,都是这样的。下 边像 6 个月,上边像 8 个月。现在是整成一块了,不过还没有肌肉呢,变成一 块是平的了。我要变成肌肉以后。
所以我想说什么呢?整个在国内我的生活,中午吃 2-3 顿午餐,晚上有时候 4,5 桌,有时候早餐要吃两桌。当时流行叫“影糟差”什么叫“影糟差”啊? 就是要早晨就喝茅台,十几个菜。你说那身体是什么样子?结果现在每次化 验,身体各项都回到了我 17、8 岁的状况。
所以咱国内盗国贼形成的那种生活,那种环境,那种压力让每个人精神不健
康,身体不健康。而且让每个人都活得不像人,都像鬼一样。所以今天的西装
我感触颇深,是上天给了我这样一个机会让我提前在人家修宪之前我离开了,
否则国内这些,我早就被徐明死,李明死了,被雷洋死了,被躲猫猫死了。这
不是完了吗?这就是上天给了我一条命,给了我全家一个机会。所以不管家人
和员工受什么苦,都要感激这场灾难。上天给了我们未来,给了我们生命。否
则我们能站在这里吗?现在看在国内太多朋友企业家去年还耻笑我“你是个傻
瓜”什么什么的。现在全都完了,被抓,被没收的。大家知道的国内真相简直
是零点几。这就是为什么不要被这些盗国贼控制的媒体:博讯、财新,还有什
么陈陈军这些人给骗,因为失去真相国内可以说哀嚎一片,表面虚假繁荣,每
一个人都恐惧。
只要是能出来的人都会看到国内就像地狱一般。有人还在那享受那个地狱,因 为他没看见过阳光,没享受过阳光的温暖。这就是为什么我和所有的战友们说 法治、民主、自由多重要,法治、民主、自由有多重要啊!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
