<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>韦石 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9F%A6%E7%9F%B3/</link>
    <description>Recent content in 韦石 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9F%A6%E7%9F%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月8日谈世纪之战(下)</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1053/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1053/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们你说如果明天香港的经融市场要是守不住了，深圳和上海守不住了，会是啥结果？会是啥结果呢？战友们想想。啊？
全是黑鹰战斗机呀，你看那全是最新的黑鹰战斗机，到处都是啊。哇，这是2020年我第一次跨过河走向大海，在东区，在曼哈顿。
所以说战友们你说，这是多伟大的历史时刻啊！我们要看着共产党，它现在在奄奄一息地在斗争，现在要不忘初心，不忘初心。
我在想，我从前天、昨天就在想，现在共产党谁能睡着觉？他们深深的知道，明天能坚持住，星期二能坚持住，星期三能坚持住吗？坚持不住什么代价呢？啊？
Rikers Island……（英语对话）非常非常可怕啊。这就是马上要到了，最可怕的鬼岛，最可怕的监狱。然后呢估计法拉盛中国城、欺民贼、做假政庇的，根据司法部新的政法文件，很多人会进去，很多人会到这来报到的，走着看吧。
熊宪民得去那儿，熊宪民。这个韦石啊，前天做了我们告他的庭前问话，这小子全都承认了：这个律师是吴征给我介绍的，吴征给过我写郭文贵的文章，吴征给过我资源，吴征给过我50万美元；然后更夸张的是，问他说郭文贵伤害了你什么？他说对我没有任何伤害。坐了一整天啊。
我们律师都吓傻了，说：郭先生，这是老天爷给你送来的礼物啊，这到法庭上都不用审了。
谢谢了啊！韦石先生，我叫你韦石先生，谢谢啦！立地成佛啊，你要这么干我可能要放你一马。你只要交代出吴征给你钱了，给了你文章了，别老说我不记得了不记得了，别扯那犊子啊。你只要如实的说下去，我最后可能要放你一马，可能啊，可能啊。干点好事儿。
大家看啊，哎呦我的妈呀！瘆得慌！瘆得慌！瘆得慌！咱今天真是乱聊啊，真是乱聊啊。
你们相不相信啊？一年前，阳历的3月8号，我老娘驾鹤西去，被共产党给吓死了，哭死了。也就是去年的3月7号，共产党决定了香港的《遣返法》，在香港推行《遣返法》。今天，我们来讨论共产党的CCP冠状病毒，和共产党即将崩溃的经济和金融；再过20小时，也就是我老娘升天的一年后，共产党开始了经济的大崩溃！你惹郭文贵，你惹错人了。啊？你惹郭文贵你惹错人了。
到了啊Rikers Island，哇塞你看这边，全都是关人的地方，全都是监狱。
据听说啊，江湖谣传，在美国最起码有20万的华人已经被锁定，现在要使用Rico法案，Rico法案，Rikers Island，Rico法案，对了就这么搞的。Rico法案对这20万人特别监听和跟踪，接下来对这些被跟踪的20万人，可能是要公开悬赏举报，采用Rico法案快审、快决。
像熊宪民百分之百到这来了，肯定的，熊宪民这个孙子百分之百来这了。熊宪民的儿子怎么来美国的，听说也在调查中，熊宪民的儿子也在调查中。很多战友给我发来了熊宪民的儿子，还有韦石的兄弟在国内资产的信息，非常感谢非常感谢啊，非常非常感谢。
熊宪民的儿子在华盛顿上学，小子骗那么多人。我已经决定，把一部分人的案子给他撤销了。首先一个是美猴王，给她撤销了；陈军的案子，撤销了；一共是五个诉郭宝胜的案子，给他撤销了仨，还有俩在继续诉他；赵岩的案子给他撤了；叶宁的案子有仨，给他撤销俩；袁建斌给他撤了；高冰尘黄河边给他撤了，这孙子偷偷高兴去吧，闻裤衩子去吧。还有谁啊？……
这个这个，这个就是那个鬼岛，大家看到了吗？我让你们看一看，这个就是鬼岛，大家看一看多可怕，你看到了房子了那，大家看看那房子，吓人不吓人？看到了吗？你看着房子，像鬼屋不？像真正的鬼岛啊，鬼岛鬼岛鬼岛，你看旁边的船，都烂成这样了，没人敢上，没人敢碰，你看看，天哪！就这有多少鬼啊你看看！说你不相信神，你不相信鬼，你有种往这儿来试试，有种往这来试试！拍过很多电影都是跟这有关系的。这里过去是个精神病院，后来就成了名副其实的鬼岛。鬼岛鬼岛，天哪！看到了没有战友们，吓人不？
前面那个白色的船（旁边），那就是Rikers监狱其中一部分，关进去的人都在那里面。
然后再往这来（移动摄像角度），这个下面就是Rikers监狱。你看这车，全是拉犯人的车，囚车，看到没有，这全都是。美国人里面的（犯罪分子）最怕就这，一说送到Rikers监狱就歇菜了，基本就完蛋了！
大家看着，熊宪民到时候就会来这儿。韦石也会来这儿。
看到了吧，这边都是，全都是（监狱部分）。那里面地下室、地上全都是。
千万别做恶呀！跟共产党合作的人，最后全都得到这来，这回美国人都会把（他们）送这来的，都会到这来的，对面那一片全是（监狱的建筑），Rico法案就这么来的。
（移动摄像角度）这旁边是个垃圾站，处理垃圾的。（移动摄像角度）然后整个上面就是Rikers监狱，你看这可怕不可怕！每天飞机从它（监狱）头上飞过，但是呢，可能这一辈子你想再坐飞机的机会就没了。
这次整个（美国）司法部的法案，就是针对着华人来的，就是针对这些做假政庇的、跟共产党合作的。听说李伟东是重点重点关注对象。李伟东Twitter叫什么大白熊。夏业良也是关注对象，夏业良啊。
大家看到这个（监狱）的时候，慎不慎的慌？谁往这扯蛋你说，你扯吧，扯到这就完喽！扯到这就完了，战友们。这些欺民贼们，很多都会到这来的。那个乱伦彪（腾彪）的案子，本来我说给他撤了，“不能撤！要留着！”乱伦彪早晚也得跑这来，乱伦彪啊。这个李伟东，这个高……你看角上那个，犯人放风的地方……就这，看着像个船，看到小窗户了吗？你看押去犯人的车，全是密闭的，只要到这来了，只要犯人到这来了就麻烦了！李伟东这个孙子肯定到这来，熊宪民肯定到这来。你看这对面，全都是。
亲爱的兄弟姐妹们，作恶的人最终会得到报应的！一定会得到报应的。（移动摄像角度）还是看我吧！哈哈哈，还是看我吧，战友们，还是我比较好看。
所以说这人作恶啊，跟共产党合作，你还……（能有好）吗？李伟东这个孙子，还有熊宪民这个小子，接下来对他将有一系列的行动。所以说咱们搂草打兔子，灭共的同时，咱们也不能忘了这班欺民贼对我们带来的伤害。
今天跟大家乱聊，你们老觉得我不是乱聊，老叫我爆料。不爆料，说乱聊就乱聊。战友们，乱聊得你们已经快心烦了，我就知道，大家都憋着（没去）上洗手间，然后也很烦了。
大家你们已经提前看了，熊宪民、韦石、李洪宽那孙子、还有李伟东、夏业良这些人必来的地方，你们也都看到了；还有郭宝胜、郭宝胜那护照，大家一定记住，郭宝胜的护照绝对是有问题的。
这次20万华人里面，郭宝胜肯定在里面，他拿的护照肯定是不合法的。所以战友们，这时候踊跃的往（美国）司法部去，网站上踊跃地揭发他们，提供真实的证据和资料。
还有那个梁冠军、还有那个周什么玩意儿啊？叫什么周啊？这个华人的中国城的，一个都不能放过他们，一个都不能放过他们。这个梁冠军这个畜生，一个都不能放过他们！
战友们没事的时候、在家待着的时候、躲避冠状病毒的时候动动手，把这些人的信息和你们掌握的证据、还有骗捐、还有他们支持共产党、还有反对香港运动的，通通通通给他们送到（美国）司法部去。
那个就是Rikers监狱的另外一区、一大片！
所以说、战友们动动手，配合好美国司法部的这场行动，叫清理垃圾。清理在美国的华人（中）的垃圾，维护海外华人的形象，我们让海外的华人形象必须得到世界的尊重。
在冠状病毒到来的时候，我们成功地将CCP和中国人彻底（区）分开，要不然这次要出大事了，要出大事了！这海外华人就有一个反华的行动它要发生，像当年印尼反华一样，那就麻烦了！这次我们的爆料革命最大的贡献：让海外的华人和CCP的分开。
但是海外的欺民贼，我们一定要动手，让美国政府、让西方政府、加拿大的、澳大利亚的，一定要把他们送到应该去的Rikers监狱去，和送回中共所谓的党国去。好吧？战友们！
现在我们一起为14亿中国人民、全世界人民、香港人民、台湾、新疆、西藏人民祈福！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/969/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/969/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，尊敬的战友们好，我现在到机场啊，咱们要回去了。坐着咱们的小飞机，感谢战友们的担心，这个很多人啊，这4天来跟着我一起在这个弗吉尼亚，关于我诉郭宝胜的案子的开庭，真是创造了历史啊，那个。创造了历史，那就是真的是太多不可思议的事情，但是结果刚刚在法庭，被关闭了很长时间之后啊，就剩下我们这些人了，郭宝胜在那儿睡觉脱了鞋，他的胡朋狗党全都做乌云散了。啊，我们在这等着，最后在这个陪审团巨大的争议情况下，发生了很多戏剧性的事情，最后结果出来了。我们是大赢啊，大赢第1个郭宝胜诈骗罪成，郭宝胜诽谤罪成，郭宝胜竟然要100万美元赔偿。结果是郭宝胜拿了1万2，我们拿了2万4，关键是他罪成，郭宝胜要100万美元，郭宝胜请了个叫死必死的律师啊，我在法拉盛的这个案子，咱们能这么大瘾，就是一个我们的圣诞节最好的礼物，赢得核心，我们要感谢的是上天，万佛万神，第2个要感谢的是谁呢？感谢夏业良。熊宪民，韦石，叶宁，还有史蒂芬江涛，还有这个死必死律师。
啊，还有谁呀？在现场陪郭宝胜的，还有张伟。还有他的好哥们张伟，还有谁呀？这史诺，怎么能忘了他呢？都是作证的呀。还要感谢郭宝胜的夫人，还有一个牧师叫啥名呀，就是在陪审团面前宣誓，然后连手都不知道放到圣经上的这位牧师，手不知道放圣经上的牧师，还有熊宪民站在那儿，absolute.帮了我们大忙，没有熊宪民的愚蠢，没有郭宝盛的贪婪，没有夏业良的无耻和可悲。咱们赢不了。这些造假行骗得天惩，还有就是他输在了他的猪战友上，我得感谢他们。再一个就是感谢我们伟大的战友在背后默默的付出。没有战友们的帮助和翻译准备，根本不可能，这个郭宝胜案子的这个意义太重大了，对我们的爆料革命。太重要了，对待海外华人形象太重要了，未来大家会明白海外华人这个事情。我未来会，我明天吧，明天择时直播给大家的汇报，我现在要上飞机，飞机场等着我们所有人等着我们呢。亲爱的战友们没有你们我赢不了，这次赢跟钱没关系，是战略上和未来打击欺民贼。还有吴征，孟建柱在海外的伪势力和维护海外华人形象上又是一次分水岭，谢谢战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/957/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/957/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是12月10号，文贵报平安直播。
亲爱的战友们，纽约今天下着雨呢。我今天大概两到三个的作证会，作证会，要在外面开。
发誓！我发誓我对我说的话承担责任……
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我得赶快给大家报个平安。然后，今天有几个大事儿，本来我要今天下午直播的。但是，由于过去几个小时，又有了重大变化，看中共那边又想变呢，又想变呢！
然后，对港的一系列政策，估计今天这边本来要公布的，可能也要有点儿时间的推迟。所以呢，我们要看事情的进展进度，我的两个听证会，到下午四点到五点都能结束。结束完之后，如果事情的变化在我们了解和情报的范围之内，我就马上给大家直播；如果没啥，我就给大家说一声，今天不直播了。
亲爱的兄弟姐妹们，千万别忘记传播香港危机真相，香港此时此刻正在水深火热之中，共产党正在炮制着一剂又一剂猛药，想毒死香港人。哈哈！一剂又一剂的猛药，大家明白我的意思吧？陷害、构陷、栽赃，在国际上蓝金黄，在香港内部搞分化。
然后，把那些抓起来的人再次虐待、做假证；对有良知的法官进行威胁；对四大不要脸家族持续进行威胁和诱惑。香港是最敏感、最关键的时刻。
战友们，这几天，除了大家对王健的事情之外，大家一定别忘了香港的事儿！拜托了！香港永远是我们现在的重中之重。但是，我可以告诉大家，所有它们这些折腾都是垂死挣扎，都是垂死挣扎。包括它们最近派出了一系列的，海外所谓的它们沉默的力量。一波又一波，在吴征的领导下，又想玩儿点大的，再来一波的攻击。
为什么？大家知道么？所有的过去四十几个案子，接下来最核心的几个案子，韦石、吴征、阿里巴巴，还有中共的几个白手套企业，包括海航，都是在2020年一定会有结果的。大部分在五月份以前、六月份以前都将有结果。
大家知道，这些结果意味着什么，大家非常清楚。而且王健之死的真相，在国内这几天引发了剧烈的震荡。中国人有句话，“不见棺材不落泪”；大家见了尸体他当然落泪了，兔死狐悲呀，对吧！
还有一个，大家应该意识到，这几天就是找我这儿换汇的，我已经要疯掉了，真的受不了。刚才啊，咱们很多战友发来的信息，我实在是有看到的给你们回，看不到不能回复，请大家原谅噢！
我再次重申，我首先要得到一千万美元以上的额度的，现在才可以做，再少真做不了了。
那么另外一个，请对方提供一个你准确的，可查证的信息，否则我们是不会给回复的。
第三个，很多没有给回的别着急，这几天我们统一整理完，整理完以后，我一一给回复，我们是做义工的，我们不是生意噢！
我们是把很多信息还要翻译，最好大家给中英文的，翻译给美方，提供的时候就给中英文的。中文的给我们团队看，大家看完，我觉得可以了，交给律师团队，律师团队觉得行了，交给朋友，朋友人家是看英文的。
真是超出了我的想象啊！这么多人要逃出中国，天意呀！钱这个东西是没有祖国的，钱是没有忠诚的，钱也没有爱情，钱只跟随强者、能者之中，最安全的地方。
亲爱的兄弟姐妹们！我今天就说到这，我得马上走，这个是不能晚的。
亲爱的兄弟姐妹们！一切都是刚刚开始！
为十四亿中国人民、全世界人民，美国人民、香港人民、台湾人民、新疆人民、西藏人民祈福????
阿弥陀佛！亲爱的兄弟姐妹们，等着好消息吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/956/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/956/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好
我蹦两下&amp;hellip;&amp;hellip;.（原地运动两下）。
亲爱的战友们，你们健身了吗？
你们传播香港危机真相了吗？
（与战友互动）
今天一路上（我想）我要提前直播了！我大概是？昨天我睡的早，因为我昨天一点钟，还有三点钟都（还）要和日本、台湾、香港视频（通话），然后昨天一天我是太忙了。
现在我又揽了一个这么个活！就是我现在成了“国际外汇交易中心”了。哎呀！我的妈呀！我受不了，我真的快疯了。
因为很多事只能我本人联系，特别是美方的，我非常要保密，必须我我本人联系。
这下惨了！（要）叫双方联系上，（要用上）英文再加中文，还加粤语！
我真发现了，这个香港太了不得了，就基本上这些外汇都要通过香港。
这共产党真的疯了！他敢惹香港！我知道香港厉害，我真不知道香港这么厉害。
昨天我嗓子都已经冒烟了，我真的是受不了了。一直我就在这，四个电话就没停过。因为这个卫星电话呀，最近（跟）上一期基本没用。这两天卫星电话打爆两次、打爆两次！就是联系帮助换汇的事。
我的感受是！香港太厉害了！绝大多数的贸易生意都通过香港，什么狗屁上海，根本没上海的事，就这大的贸易公司，都在香港！这是一个。
第二个是外汇，人民币外汇的使用者，绝大多数都是通过香港，太夸张了！
另外一个让我感到震撼的事情，就是所有人都是支持香港的，就到我这，联系换外汇的，全都支持香港的。
这香港太厉害了！太厉害了！这个力量！我过去两天的感觉，就是香港这个革命，他只是刚刚爆发，这个力量后坐劲绝对没起来呢！就是这个深刻的感受！深刻的感受！
另外一个，让感觉慎得慌的事情，咋这么多人想离开中共啊！人家现在是没办法。
比如说：“现在某个贸易公司，做了已经几十年了，经历过多少（事件）！（经历了）什么非典阿、中美之间的摩擦啊，南斯拉夫都没想离开过。这次是说：我们要花一年时间离开，国内需要人民币，海外美金。”
这个是：国内给你人民币，然后我这块就想得到美金，我这不想在国内积留了。他在国内，大概三十几个城市，就有300多亿人民币在那呆着，他说：“我们是够了，给共产党是够透了！”
上万个员工啊！这样的企业都要离开！非常夸张！他们储备基地原来都在中共，现在全部往越南搬，越南、台湾。
我想大家都知道是谁！而且很多，他的生产厂家，原来给苹果做二线服务的、运输的通通都准备撤！这是多大的钱呐！
所以我这两天，我忙啊！我这成了外汇交易中心了，所以很多战友给我留的言我没法回。只要我有联络方式的战友给我说（换汇的事情），我没有一个不回的。但是我最近这几天可能回的不及时，我希望战友们理解。
你们知道，现在你七哥成了一个外汇交易中心了！我揽这么一活，我又不挣钱，我烦死我了。
（与战友互动&amp;hellip;.）
所以我现在整个人全忙这事了，你看这几天，我没有时间发郭文、没有时间发信息视频，我只是报个平安，我全忙这事了。
但是昨天晚上我睡的早，起来就几个视频，我就发现凌晨3点，Sara给我发一信息说：“G Post上，七哥你发了一个叫什么捐款，捐比特币！开了个比特币账号，然后还赠送郭战袍！”
这是假的！！！
我看到了咱们战友，最好的战友，也转发在推特上。
现在，亲爱的战友们，你们在看直播的，我现在给你们一分钟，赶快把你推特上的转发这个虚假信息的快点删掉，快点删掉啊。
而且你们一定要发个信息，你们一定发信息说那个是假的，因为咱们G Post的郭媒体被人家黑了。
我告诉你们，战友们，这个郭媒体被黑和多次发布假信息、和这个搞这个比特币捐款的（有）三个人。
一个这个王八蛋，我们现在已经（派）专门的人在加拿大在（用）法律在收拾他。一个叫杨健翱的，杨健翱这个孙子特别坏。咱刚开始爆料的时候，他从推特上开始骂人，叫我给他踢出去了。然后他要电脑，当时我们最早给他买了电脑，要钱给他弄钱。弄什么傅政华，脑子有毛病、神经病这孙子。我们在国内，现在已经把他全部查的非常清楚，在国内。在加拿大专门有一班人现在盯着他呢。
他、高冰尘，还有那个韩梅，我今天告诉大家，我专门有人在加拿大盯着呢。加拿大会很慢，在加拿大动手以后，法律系统不会给留半点机会。
绝大多数全是杨健翱，搞什么灭共集资啊，发行什么这个灭共后的债券啊，搞比特币就这孙子。
第二个就是韦石（真实姓名：孟维参）搞鬼，韦石是在美国最大的黑客，黑电脑、黑战友、出卖信息最大的就是博讯，就是韦石（孟维参）。跟班的小狗，就是熊宪明了。我们下一步，我们已经做了一两年了，大家知道他的刑事调查，一直都在调查中。
我们现在掌握各种信息，韦石是在美国最大的黑客的头，孟维参是最大的黑客的头，他背后跟着吴征就是在西方收集战友信息，然后黑客战友的（设备）。很多虚假信息和比特币的事，都是他和熊宪民干的，大家要记住啊！所以说这是第二个人。
第三个人，大家现在要清楚，目前在海外黑战友的、没有黑客能力的、有组织的、听从于平爆的。除了杨健翱这个流氓之外，还有这个孟维参（韦石）和吴征之外，还有一个人，大家知道是谁吗 ？我就不说了！大家猜去吧。
所以说（第一、）亲爱的战友们，郭媒体是被黑了，那个发捐款比特币的事，是假的！请大家删除。
第二、我请战友们要记住，我说过N次了，任何只要郭文贵说发出捐款、捐比特币、捐东西的，全都是假的。
如果有一天，有郭文贵出来向大家要捐东西、捐钱、捐比特币、捐任何东西的时候，郭文贵只有一个可能！郭文贵死了！那个魔鬼出来了！只要郭文贵张着嘴活着，永远不会向战友们伸手要你们捐钱的，永远不会。
所有的法治基金捐钱跟我郭文贵半毛关系没有，大家愿捐不捐，不捐拉倒。爱捐不捐，不捐拉倒，那捐的是法治基金。
每一毛钱郭文贵都不会碰，每一毛钱郭文贵负责，绝对花到和中国人灭共有关系的事上去。
你捐不捐没有问题，捐，未来法治基金能给你带来什么？
就像我曾经说的：它将实现没有共产党以后的，法治的、信仰自由的中国，它是建国基金。
还有一个在这个国没建之前，是灭共的资金，主要是拯救在国内被陷害的、体制内的好人、和对爆料革命有贡献的战友。我保证这个钱不会花到任何一个无关爆料革命上去，和灭共的事上去。
那是法治基金的，不是我的，（法治基金）是由凯尔·巴斯先生、由班农先生做主席的，在美国注册的，是受美国法律管理的。
战友们我再重申一遍，我们中国人习惯了，只相信人，不相信国家和政府，这可以理解。但在美国，你一定记住别相信人！要相信这个法治和政府。
就在美国，你是C3、你是C4，你受美国法律监督，你一定相信法律。
谁要拿着这个钱胡来去，你可以像那个韦石（孟维参），骗美国什么自由基金的钱。你像那什么李伟东这个孙子，他就是骗钱。还有像那夏业良，他都在骗钱的。
但是你别被抓住，抓住一辈子你就在那瑞克岛监狱里呆着，天天被人家爆肛门，当爆肛芳去，你愿意去冒这个险你可以去冒险。
但是美国只要抓住你C3、C4这种公益基金，你敢瞎来，那是非常可怕的。
战友们，你们捐过钱，像给夏业良，郭宝胜，像给某些组织李伟东，胡平，你们一定告他们去。在美国只要捐款，诈骗的罪是很大的。
我们盯那个杨健翱盯了已经一年了。他这个人爱踢足球，我们就盯着他，没得吃，没得喝，天天搞诈骗。在网上各种名声，专门是钓女性，坑一块是一块。他是被中共通缉的人物，这个家伙是精神有毛病，巨大的诈骗犯，所以我一直不理他，不说他，我盯着他。加拿大律师头两天说现在有重大进展，而且现在加拿大以及美国几方联合，在加拿大正在找这个集团，现在这小子完全已经是被盯住了。
再一个是孟维参，我告诉你，他是美国绝对的最大的黑客之一，他的网站就是钓鱼网站，就是钓鱼网站！所有的信息都跟人分享，而且搞这种慈善诈骗很多都是跟韦石有关系的，你可以看看他博讯网站，所以大家务必小心。
千万记住，任何情况下，说郭文贵要伸手捐什么比特币，捐钱了，如果你们相信了，那你们脑子有问题了，只要郭文贵活着，永远都不会要你们捐钱的。
我个人不需要你们捐钱，什么战袍不战袍的，我这所有的战袍、战装全部都是文贵花钱，全部都是送给战友们，一分钱不能要，谁要拿这个玩你八辈坏了良心了，我花那么多钱送给战友们的，你们拿着玩，这种人是遭天灭之人。
亲爱的战友们，另外一个，咱们有点智商，别老瞎捐钱，你们跟了文贵那么多年了，两三年了，每天我们守在一起，我是会让你们捐比特币的人吗？我一再说过不可能捐比特币！三点钟被黑客的，四点钟，五点钟就有战友把比特币给捐出去了，你这不是糊涂吗？！弄得我心里边哭不得笑不得。
咱一个日本的战友，“咣叽咣叽”捐了6个比特币，你这不是疯子吗？！被人骗了吗？！还好你及时跟我说，我看到信息了，迅速的要警察把它给拦下来了，不然这6个比特币给人骗走了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/944/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/944/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:亲爱的兄弟姐妹们大家好!今天是2019年12月1日文贵报平安直播。
今天完全乱聊。今天是周末，美国因为有感恩节，连续5天不上班，但是我们都上班，连昨天都上班，还有咱们灭共的战友们他们也还都上班。纽约今天没有太阳是阴天，中央公园红红绿绿的很舒服。
战友们很多人给我发了信息，还有私信，有些我真是来不及回，请战友们多多包涵，多多包涵！因为太多了，我实在有些是回不完的，我尽可能地回，有些战友我比较熟悉的，我就只能在别的地方给你回了。有些我是看完以后我来不及回，你可能看到我看过了，但是我没办法回，太多了。
大家都知道这些天每时每刻极为关键，极为关键！
现在香港的事情还是我们的重中之重，战友们这几天好像传播香港的信息和真相有点弱，大家可能感觉香港是不是大街上抗议的运动减弱了，香港的选举成功了，香港的事过去了，是不是这意思？没有！
大家看到这个周末在几个地方：中环，太子站，太子警署旁边湾仔香港的同胞上街抗议，同样的受到了香港黑警的催泪弹甚至是布袋弹，而且这次黑警更加聪明从背后包抄，你来我进，你走我也走，你回来我再回来。然后在不同的地方进行截，堵截你，包抄你，然后分成几种形式的在中间拦截:包括穿着便装，穿着游客的衣服，扮着游客在中间，突然间的猛袭在大街上抗议的孩子们。现在共产党的这一套，用在对付敌人，欺骗敌人，毁掉敌人那一套全拿来用在香港的这些孩子身上。
不但如此，最近这些天香港的媒体受到了巨大的打压，很多媒体直接被攻击，很多媒体的记者家人受到了威胁，很多支持媒体的人直接受到了威胁，而且有些记者直接被消失。你可以看到共产党在11月18号当时踩踏人事件，由于现场的很多记者被给弄跑了了，很多人的摄像机给砸坏了，所以说现在警察就不承认。现在很多人出来举证，像陈彦霖她母女一样有人出来举证，还有周梓乐同学一样有些事出来举证，要么摄像头坏了，要么他把你对面的摄像头给你干掉，要么把你把着摄像头的人给你灭了，这就是共产党，这就是真正的共产党。
在香港大家看到很多人，包括4大不要脸现在都是分别被做工作，被许诺，被承诺，包括利益，安全，未来市场都给你准备好，千万不要去跟这个孩子们站在一起，跟暴徒们站在一起，这些都在做。
我告诉大家香港从香港人权保护法那天开始起，香港就是大街上一个人抗议都没有，香港已经不是香港了。而且不管它怎么折腾，用共产党的话来说共产党，用共产党的话来对付共产党：别看他今天闹的欢，看未来国际社会给他拉清单。
大家要注意到接下来美国对香港的人权法的执行是核心之核心，重中之重，我们要看到谁被惩罚，谁被制裁，谁被拒绝进入欧美，包括美国提到的联盟国家。
第二，欧洲最牛的国家就是英国，对香港最牛的最有制裁时效，对它影响最大也是它最担心的是英国。因为英国和香港过去百年的关系，香港四大不要脸和香港的官员们，在英国的利益，在英国的家人房产关系人脉，比美国只大不小。
如果英国通过了这个法，大家要记住，英国通过了香港人权保护法案，并且比美国的要求还要多。美国已经向英国提出了若干要求，因为有些事情美国是做不到的，比如说持有英国护照的港人港警港府官员怎么办？美国人没有，很少是吧。叫英国要做，包括接下来香港对英国的移民，如何来进行把控。
第三，包括在英国现在有大额存款，包括在英国的一些中共企业和香港企业，这在美国是很少的，就是香港政府的投资和相关合作。
第四，是关于在英国现在大量的所谓的港资和共产党的国有企业，合资的企业在英国的投资，那大了去了，英国的一半就被人买走了，怎么处理？
第五，整个大英帝国，在世界各个所谓过去的殖民地，现在的还有关系国特别关系国，列如澳大利亚，例如英属群岛如何对香港的官员和商人，就是带红色商人制裁。
第六，大家都知道军事上警察上绝对不能合作。
第七，技术上比如华为，英国绝对不能用。
第八，香港的所有的带有支持共产党背景的这些孩子学生背景小粉红怎么处理？
第九,美国政府现在已经突出英国，必须在媒体上，网络上，严格限制香港的警察和香港的政府官员。
这不是开玩笑的，让英国下一招出来，那对香港绝对是肝颤。
香港的叶刘淑仪、何君尧、李什么琼，还有什么何什么啊，还有梁振英。你看他们腚晃着腚在那走着，去恒大海南超级医院。恒大治什么，只治阳痿，什么都不治。那真是，夏业良、龚小夏碰到一母牛，那叫“瞎牛叉”，瞎牛叉，吹牛呢，那是纯粹的吹牛叉，知道吗！什么叫“超级医院”？你见过人类全星球上有超级医院的吗？！梁振英，带着那几个女议员，那帮傻子跑到海南去，恒大超级医院，没医生！太像龚小夏的作风了，太像夏业良的作风了，瞎牛叉。问他，你们这医院这么厉害，你们这咋没医生？我们这医生全国各地，马上过来,一打电话预约.我的妈呀，那得得什么病啊，等医生来啊，还得飞过来，这叫恒大超级医院！
恒大医院就是搞地产的嘛，就是圈地嘛，还把一帮香港的，梁振英，那个女的叫什么玲啊，全国人大代表啊，跑到海南去，我简直看了都要受不了了。什么问题，大家要记住，香港人怕香港官员为的就是钱。恒大所谓的超级医院不就是忽悠当地买房的人么，忽悠银行贷款么，去的人私下都给钱嘛。
等英国人，美国人和西方国家真正的行动的时候，封他英国伦敦的房产的时候，什么梁振英啊，何君尧啊，什么叶刘淑仪啊，还有一个女的，和夏火鸡长得很像，没张开，像西红柿那个感觉的，叫啥了这个。天天完全共产党，给她钱啦！
我看了以后我马上打电话，恒大里面的人，原来是我们的员工，现在是恒大当上所谓的恒大前20名高管了，完了我把他给暴露了。我说，咋回事啊，香港搞超级医院，他说我们就是弄块地，忽悠钱呢，他说所有港人，每人，全20万港币现金，然后给一套打五折的房子，所以都来了，都是前政府官员，梁振英带的。
梁振英那个不要脸呐，我跟你说，那真是嘴上带避孕套，干完活以后坚决不兑现的。就不舍得兑现的那种，嘴上戴避孕套。这是典型的，梁振英！我跟大家说过我以前跟他认识，一看会议桌上放着好水，一看眼，然后看一眼秘书，秘书没明白啥意思。他那个秘书跟我很熟，啊啊，明白了。啥意思，当着我的面当年啊，大概1994，95的时候。他在什么联行，做房地产代理的时候。那个桌子上放的瓶装水，像我这大陆来的，只能喝塑料装水。所以说当时就换当时香港很便宜的塑料装水，放在那了，这就是梁振英。
我们北方有句话，千万别相信嘴上戴避孕套的人。这个就是梁振英，只要嘴上戴避孕套的人去，那是一定有目的的，也可能像龚小夏同志啊，来个20磅，白色的，苍白的土耳其鸡啊，也可能。给换过来，你来一趟，给我们站台，凤凰卫视播，海南电视台播。跑到海南搞了一个恒大超级医院，每个人20万港币，不就是为了钱么。为了钱卖了香港的未来，卖了香港的所有的一切。
结果在海南吃饭的时候，我这个同事说，就有人问一下子梁振英，说，香港人权法案，在美国对你们在海外会不会有影响？哇塞，几个人的脸色都变了！你问这干什么，你说这干什么，他能制裁我们什么，我们背后有强大的国家，中国共产党，他们能封我们什么，别听他们瞎喊，都是宣传。你怎么能看这个呢！结果这哥们当场，被恒大高层，你怎么能问这话呢，不懂事，你快去干什么事去，给支出去了。他不知道那是咱的人。
你可见他们对香港人权法案的执行有多么的害怕，有多害怕，这位我这个同事说，他说，郭先生，你都不知道再没这个话题以前，那牛叉的，全人类全宇宙都他们的，香港那全是暴徒，把香港人说那个不堪。说香港那些上街的人，都是一些没家没业，精神有毛病，考大学考不上，父母多数离异，就差了这些人全都是神经病了，啊，还有些人吸毒。他们就这样宣传的，但是那个牛的，自豪到不行了，完全大陆风格喝酒，干一杯，站起来。说这个梁振英啊，别人敬酒的时候，因为他的个比那个人高，那个人仰视着，说我要敬你三杯。结果梁振英说，你先喝六杯，人家说为啥我要喝6杯啊，(梁)看到你怎么看我了么！你在仰视着我，比我个低，你要喝六杯。
你说他大爷的，梁振英已经共产到什么程度了，这是最起码的常识，人家个低你个高，你叫人家喝六杯。结果这哥们好，我喝六杯我个低，那我现在要求你喝12杯，因为你个比我高，你得喝12杯。梁振英说，我喝12杯你喝不喝6杯，说，我和6杯。结果梁振英真的喝12杯。这孙子真喝12杯，结果人家就喝了6杯。然后就开始吹牛叉了，就在那吹了，这个当年在英国有多牛。对待外国人，白人那就得刮脸，然后下面踹老二，这个老江说的啊，踹老二，踹他蛋蛋。这话那个人还说过呢，咱就别说了。这个踹他的蛋蛋，他们就老实了，然后这酒喝大了，然后一说习主席就是，（抱拳朝天）“我们的伟大的习主席，伟大的共产党，有海外媒体说我们是共产党，我们就是共产党咋啦，你能咋地。说这个林郑月娥，林郑月娥昨天深夜还得我打电话说呢，有媒体报道说我是共产党，我告诉他，就说明，我就是共产党！”啊，这不要脸！就是一个钱。
就像恒大超级医院一样，超级医院里没医生，你大爷的，你见过人类的超级医院没医生的么？你从来中国共产党统治下的中国，一个医疗设备不生产，全进口的，然后再没医生。近三百年来，没有一个西药被国际认可的药方，是在中国生产，中国发明的，你又没有药的专利，那你卖啥啊，你不就卖房子么！而且超级医院背后直接就有殓尸间，就是火葬人的，从人死了，到下去给你美容，给你装棺材，然后到外面给你送去火化去，一套活。这想干啥啊，在深圳，在香港的边界处，建几个大的医院，几个大的监狱，建几个大的靠近的火葬场。
我在很久以前我就说过，中国就仨生意好，监狱生意好，第二火葬场生意好，大家记得吧。全国到处火葬场增加的比例，比GDP快多了，大家都看明白了吧。现在火葬场到处都是，盖到香港北区，新屋岭，还有文锦渡过关处，监狱加焚烧厂。现在恒大搞超级医院，超级医院里带直接火葬的，直接烧人。
你说这国家现在到了啥程度了，这国家邪恶到了什么程度了。某个专门生产火葬场设备的，这个厂家，进口了20几套的火葬场设备，叫火葬炉子，进口啊。这进口的给谁准备的啊？据这些人说，他们未来开辟VIP式的火葬业务，就是你出钱多，你就今天这一炉专给你烧。
这炉你烧第一炉的时候，那要开大价钱，几百万都不止。这炉第一次使用，就烧你了，后来烧你家人。这哥们还说，中国的火葬场增加了10几万套，一年大概卖200万套，现在大概卖220万套，这是已经卖出去的。明年合同增加50万套。
中国人口的成长率，过去这两年，成长率才1000多万人。跟过去的人口成长率比，大概相差几倍之多。那你说这火葬场都烧谁呢？
中国人口进入了老龄化，这是一个不争的事实。但是，你说到处增加那么多火葬设施，还要分级别，这中国人是真惨啊。墓地分高低，这烧人的炉子也分VIP和普通人，甚至还有人烧不起的。更夸张的事情，人口出生率降低，火葬场生意加大，你说这是什么国啊？
中国人现在有病看不起，癌症增长率是正常国家的4~8倍之多，所以需要火葬场。你发现了吗，中国的医药价格越来越涨。那癌症药在澳大利亚，在美国，在欧洲很多国家是免费的，或者就是几十块钱，到了中国得几万块钱。这临死前，全给你榨干了。
中国老百姓就没想过，就连印度那国家的药，也就是几百块钱、几十块钱，到中国就得几万块钱。你就不问问，是谁要在你临死前都榨干你钱的？
现在不但这个地方榨干了，还担心没榨干，要在火葬场动手脚，要分三六九等。然后，盖超级医院没医生，什么意思？临死前给你精神上麻痹一下，让你把家人的钱全给虐待走，中国人不是有孝敬的文化嘛。恒大超级医院，来吧，有病，好！给你约个广西治肛门的，给你约个黑龙江治脚的，给你约个辽宁治腿的，反正都来了，最后把你家人精气神都耗干，全耗病，排队进医院，然后把你的钱全耗干。一个没有医生的医院，一个只有火葬场焚烧炉的一条龙的超级医院，却请来了香港的港人梁振英。
战友们你们想想，我这位同事跟我说，我们进行这个项目就是搞地产，而且希望把很多港人骗到这来，因为港人现在特傻。谭慧珠，想半天没想起来谭慧珠，恶心死我了。我老担心这是跟夏火鸡是一伙的，长得太像了，一家人。跟赵岩这小子好像是一个爸的，装的那个德行，垃圾都不是，在那嘚吧嘚。
我跟战友们报个料，赵岩那次哭之前，是我让他哭的，赵岩你敢说是不是？把你WhatsApp打开，我告诉赵岩你哭啊，你上去一说到这个韦石你就得哭，赵岩先生。结果他那天真的就哭了，然后旁边就把纸给拿出来了。哈哈，把我给笑的啊。你们知道那时候我怎么看赵岩的吗？你说他玩啥的我能不知道吗？我就陪他玩，我一到那玩就玩吊底了，哈哈。
就像现在很多欺民贼伪类，我告诉我们团队，我会让他们一辈子都砸郭，最好千万别停。什么夏火鸡，什么夏业良，什么赵大吹，什么屎诺，什么孟维参他弟弟，什么胡平，还有郭宝胜这孙子假牧师，我要让他们一辈子砸郭，我要他们所有的时间都砸郭。我们要把砸郭的人当成娱乐对待，当成练团队打官司，然后唤醒战友们，诱使学法律的战友成功的实现中国依法治国的火鸡、诱饵，跟他们玩。有些敌人，咱们要回避；有些敌人咱们得跟他玩，他不玩也得跟他玩，要不然多无聊啊，是不是？人生多无聊啊？
赵岩我还没跟他说呢，当时他问：郭先生博讯的事我上去要怎么办？我说你上去直播要赶快说话。他说我说啥？我说你上去你就得哭啊，你得哭两句。结果他就真哭了，找半天，找到一张纸擦。我一看到他这个我就想笑，赵岩先生，你不相信郭文贵那时候就知道你是干啥的吧？我见你？我怎么可能见你。你连哭都听我的，你这人能相信吗？我让你哭你就哭啊？我也让钢铁侠哭，他哭得出来吗？他哭不出来。我让路德先生哭，他能哭的出来吗？他也哭不出来。我估计很少人能哭得出来。我让安红哭，估计安红跟我喝一瓶都哭不出来。那是假的，因为我知道你会造假。
我估计这些人最近都想分一分共产党最近最火的火葬场生意流水线，还有没有医生的超级医院，真是搞笑啊，共产党实在是太搞笑。所以说，现在是“二夏见母牛，瞎牛叉”。
咱战友现在给我发明了很多词，我陆续用，陆续给你们推出。赵岩跟小夏还吃醋，跟曾宏两个人吃醋。你俩吃的什么醋啊？用什么做的醋呢？哈哈，我都搞不懂。曾赵二人争风吃醋，夏火鸡，这未来将是一个很好的故事，背后都是韦石博讯。
昨天路德先生说了句话，为啥所有的假新闻，都是由韦石第一个推出？屎诺第二，然后是夏业良。夏业良连她娘都卖，连他娘都敢睡的一个主。这夏业良为啥都是一起的？为啥都是一起干这事呢？为啥呢？因为他们就是一条链，假信息链。全是吴征，吴征是他们的上线，吴征和孙立军。我们在问询问了好几个，全部都承认认识五征。包括那两个骗子，全是跟韦石在餐厅、在酒店见面，都承认，供认不讳，太大帮助了。
所以，我们要用他们那个假，用他们那个联合，以假打假，以假打欺民贼。而且我们战略性的，让这些欺民贼一辈子，他们不是爱告状吗？夏火鸡不是爱告状吗？有本事来告我！你不告我，你不叫夏火鸡。你来告我！
我们从跟你认识，夏火鸡，没吃过你一口饭，没喝过你一口水，我敢说这话吧？跟李肃、跟宝申，和东方，每次到华盛顿去，都是几万美金的饭请你们吃，最好的地方。你从来不带女的来，都是带几位先生来。每次从头到尾，你都很清楚，这都是有记录的吧？你在美国之音干的事，撒的谎，包括你官司还没打，你还在美国之音工作的时候，你就在外面要拍电影，要拍电视剧，这算不算合法啊？一要都是几千万美元，合不合法啊。
而且你欺骗美国之音，递交虚假材料，完全在这个问询中，在告状中，在行政程序走当中，你提供虚假证据和你的律师，这是犯罪呀， 谁帮了你提供啊，这事又大了。所以说夏火鸡，夏业良，你那点招数，我都跟你玩两三年了，我就陪你玩，我让你玩，还有什么你那个赵大吹，就那样，就他那长那样，先天发育不全的德行，就他那个德行，你还拿他当回事，还吃你的醋，什么醋啊？！
所以说亲爱的战友们，这个天下最总要的就是，我们，我这一辈子做防弹车，防弹车不管是B7 B6 B8 B9的防弹车那也不是最安全的，最後的就是不要脸。我看过天下有不要脸的，没见过像夏业良，没有看过这些所谓的小夏这不要脸的，瞪眼说瞎话，完全说瞎话。这几天这些人全怒了，还看过法治基金账，你这话你要记住，多大个事，你看过法治基金账，那你是犯法的，你咋看法治基金账？黑客了吧？用韦石帮你黑客了吧？ 吴征帮你黑客了吧？ 你看过，你说的，瞪眼撒谎。那个加拿大的王先生给你钱，你说你来做这个郭媒体。你在美国之音呐，你还没有开除你呢，你拿人家钱算数吗？你拿人家钱大管事了还是做媒体？人家要求你是做媒体，你一要几百万美元，那是要干嘛的？合法吗？然后你在那块造假，说庄烈宏先生给李洪宽这个人渣说，说这个法治基金贷款的事，人家庄烈宏根本就不认识李洪宽，你结果跑到这来胡说八道，你说你这这个…现在我才明白龚晓夏呀，带着任务来的。凡是咱战友他全毁。
路德，把路德说的，路德脑袋大人傻，最笨贪婪无知愚蠢，为啥呢？我说小夏你怎么回事呀，你怎么人家路德先生的节目不上，你怎么就同时间你答应人家的你怎么就上陈小平节目了呢？她就给我打电话来了，我给你通电话，然后就怒了，说你不了解路德，人非常粗鲁，路德这这人有问题，脑子有问题，不但嘴有问题很差也不专业，我说咋地了这是。他给谁打电话就一个多小时，一打电话都一个多小时，每次她都说我要有事了停下来吧，你受不了。然后就把路德先生说的就不行了，说他是反哈佛博士证书，路德先生给他说，小夏你怎么来的哈佛博士，她说我是学的MAFI，路德说那你让我也去呗，她说你可以去呀，她说你可以报名，你帮我也弄个博士呗，她说我可以帮你呀，他说那怎么办呢？她说得填表，路德说那小夏你帮我填个表呗。她这一说路德确实太过分了，她说路德你凭啥指挥小夏呀怎么粗鲁啊，你有啥博士证书，给我一个，怎么弄啊，填表，你帮我填呗。那不对了，我说我给路德先生说······然后就说我那天我忙的不得了，某议员，议长找我，然后呐这个谁，白宫的谁找我，我都忙的不得了，我说你那么忙咋有时间上陈小平节目呢，我说你这事做的绝对不对的，这是让战友们很伤心的，这一段。
所以我就找路德了，我说路德先生你对人，我没说谁当时，我说你做人要礼貌，要搂得住，你不能对人家不礼貌，我可没说小夏啊，这不是郭文贵的为人。结果路德先生说没有啊郭先生，我没有啊，我说你不能说理所当然谁帮你，你要说人家方不方便，再一个能不能求您帮忙，能这样说吗。结果路德先生吭哧吭哧半天好像很难受，现在才发现全是龚晓夏编的，全是她编的。
然后说庄烈宏，“庄烈宏这人绝对是政治有问题的人，人也有问题，这个人她说背景不简单，而且都是他给李洪宽说的，说这个我房地产贷款的事，李洪宽天天问我，天天说，很多人问我，把我问烦了。”我发个信息，庄烈宏这脑子真有问题，我发给他那个信息他没闹明白咋回事就，还在那块做节目，人家是说你庄烈宏传播了贷款的虚假的事实，他就没说清楚。事实是庄烈宏跟本不认识李洪宽也不知道这个贷款的事。那小夏为啥说呢，小夏就说，干掉庄烈宏！小夏还跟我们其他几个同事说庄烈宏怎么能上喜马拉雅大使馆，多low的个人呢，多差呀，多危险呢，就差说庄烈宏是杀手了。你别说还真对我们安保团队有影响，谁知道她讲英文都讲啥了呀，有时候我也不懂啊，弄不好人家还讲点什么惨白那20磅的火鸡呢，是吧，讲点什么母火鸡，还有什么小火鸡，还有那个烤火鸡吧，是吧，那都有可能的，不知道啊散布什么谣言，所以庄烈宏同志背了黑锅他自己都说不清楚。
当时郭宝胜，她说郭宝胜最烂的郭宝胜，我对郭宝胜不信任是起源与龚晓夏，哎呀郭宝胜啊，这个人简直多差骗呢，这个人来我根本不理他这个人你要小心啊，还真是我起疑郭宝胜来自龚晓夏，真是这样，那杨建利啊，韩连潮啊，被她说的就是一文不值了，多次，震怒啊。
我再给大家重申一下很多战友说让龚小夏去烤火鸡吧哈。说“鸡”不能带“吧”，啊战友们，说“鸡”不能带“吧”。因为我们老家过去都爱吃烧鸡，一见面，就说“哎，吃个烧鸡”，不能带“吧”。“咱去吃几个烧鸡”，不能带“吧”。你那就不好啦，不文明啊。咱不能学夏业良和龚小夏。
我告诉大家啊，他和班农怎么认识的瞪眼撒谎到什么程度。我和班农最早联系是整个高盛的一个前副主席，这位前副主席跟我认识多年，我不想说他名字，我们俩有默契。是王岐山最相信的人，是在清华大学办了一个学院的人，是现在王岐山共产党和美国沟通的代表。我们那时2004年认识的，当时和亚洲战略协会的主席，还有美国一概大佬，包括现在的商务部长罗斯一起认识。他让我跟班农认识，班农还在白宫呢。我说我没有时间我说我也不想认识。后来是比尔格兹先生说班农知道你，能不能你两见个面，约了三四次。最后是我在华盛顿的时候，那就见个面吧，我们就见面了跟班农，在我的酒店他刚刚离开白宫，在Hay-Adam。这个见面认识的时候就是比尔格兹先生，见面当时呢过了之后我就介绍了给连潮认识，韩连潮，韩连潮当时会翻译呀，他帮助翻译，联络人就是韩连潮先生。过了几个月后龚晓夏找我，说他想认识班农。我就把龚晓夏的联络方式，我说小夏你跟他见面给班农，班农好我会跟他联系。又过几个月，这过几个月期间我曾经告诉韩连潮先生，我说连潮先生你一定要带着小夏去见班农去，连潮先生也没带他去见班农，班农也没跟他联系，晾她几个月。直到去年大概六七月份，六七月份的时候，我去华盛顿大家记得吧，我是到外面去，我们去外面吃饭，吃一顿川普总统酒店豪华大餐，也是花了几万美金，龚晓夏，李肃，宝申，还有连潮先生还有杨建利，我们一起吃完。回到酒店时候，班农先生在酒店等我，班农先生就和高盛的那个前主席，他就在酒店，班农给我发了个信息说我可能要先走，然后呢说这个有人要见面，我说你等我一下子，我回去见个面咱们再走，或者你先走，他说“好”。说好时候我们就赶回酒店了。这时候班农和这个高盛前主席就从屋里出来，龚晓夏，龚火鸡就坐在我旁边，一下子拉开门就冲进去了，我都没反应过来，跟火箭一样，因为大家知道她那个个子小，就像弹簧猪那样子就过去了，“…班农先生，班农先生”，这火爆啊，然后我说班农先生，这就是龚晓夏要和你认识很久，班农说好好好，听说了。我说你赶快留个电话号码，他俩就这么认识了。结果是龚晓夏给曾宏说：班农是她介绍的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/883/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/883/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我们这个效果初期还是不错的。我们现在在给G Live，G Live在试几种设备。我们要未来的怎么让战友们在任何地方，无论身处何方都能以最简单的方式。最简单的方式就能直播。而且咱们的郭媒体接下来推出来的ＧLive，能让G Live、能让战友们在任何地方都能要说出心里的话。然后让所有的14亿同胞，每个人都有机会，战友们都有机会说出自己心中的话和传播国内的真相。你看这多简单啥都没有，我现在用的最简单的东西。
路德先生搬到纽约来跟我说，我让你两个月变成超过BBC。他没把我超了BBC，我把他给弄出超BBC了。他的网络从来没那么稳定，把我的秘密盒子给了他了，把我的三个卡给他了。我现在弄个比他更高级的，我从来没告诉过路德先生，没让他知道，我这有更核心的武器。更核心的武器从来没让他知道，酒庄、他俩都不知道。
我在试、这个我看看。现在特别好了9000、9000 DB完全是可以了。所以说未来我希望，就是就像香港大街上现在大家都扛着个盒子跑，未来就根本不需要。你拿着相机就用这么大的盒子就往相机、往手机上一连，在全世界你都可以直播，只要有天空的地方，你就可以直播，如果你在房间就要靠你的网络了。咱们郭媒体要争取，就是未来在任何地方共产党都很黑不了你，在任何地方。这是咱的核、核武器，就是整个这个楼里面、办公室那么多人没人知道我干这事儿，没人知道我干这事儿，这是我的秘密研发小组。
我给你们说实话，我们G news网站、G news网站在出台前的48小时没人知道、没人知道，我们有三个团队做，我们就是崇洋媚外，光相信白人行，美国大公司行，三个都被、都上当了。最后还是靠什么？靠我们的战友，我的秘密武器。拿这样的小锤子一个秘密武器，所有人都觉得我是神经病，说你那么大的公司签约了，你、你、你还找一个什么这样的人来搞怎么可能？结果咱们的战友最短的时间就把这事干成了，不但干成了还干得最好。大家现在推出去G news 网站，虽然不能进入完美吧！但是得到了大家的一致好评，大家我相信都有感受。特别是对西方人，这是最大的感受，G news从昨天试上线以来得到了西方人的大肆赞扬。
本来跟你们说实话，我们这个G news是班农先生以他唱主角呢！以他唱主角，大家听懂了吗？是班农先生唱主角，他就要创建一个像他的那个布莱特巴特，他原来那个网站一样。就是那个网站创造、才赢了，川普总统这次选举。他想搞一个那样的玩意儿。
我们G news就是他要做，我们这个投资方他有决定权，我没决定权。投资方一开始的时候，哎哟！那个寄希望班农啊！郭文贵都放一边去了。就好像不需要文贵这个人了，好像他的意思、投资者是跟钱这个东西非常狡猾，就是郭文贵都不行了。找了四个人，一个是班农觉得比郭文贵厉害，还找了一个比班农还厉害的，过一段你们就知道了，刚刚离开白宫的人，跟他签了约。另外一个人签了约，四个人然后搞G news。
结果他们找了最大的公司写这个G news app版、写了网络版。写了几个月花了很多钱，最后我们拿来战友之声这sara这块咱战友去试，去所谓的试上线。哎呀，战友们都是骂声一片，挑了一堆的毛病。哎，结果人家这个，好嘛！人家还说我们挑人家毛病，你这是故意挑毛病，好像我郭文贵多狭隘一样。结果是我们做给你看看呢？！结果咱们战友们联合起来做，用同样的钱，价钱是差不多，同样的钱用了他十分之一的时间，十五分之一的时间做出了今天的G news。
当时人家班农先生，我是很清楚的，班农先生，我说你们跟他怎么签合约都可以，但是班农先生如果是在G news 唱主角，我就不在G news发文章。原因很简单，因为班农先生有个前提，他不能回到白宫，他不能回华盛顿。你不能把这个G news 变成个美国布莱特巴特内部政党选举的一个媒体，那我是不参与的。我也不允许我们的战友参与，我们战友参与了，他们因为这个在美国内部受到伤害，我们该如何负责任呢！那是不中的，所以说这个僵局闹得很僵。投资方的代表认为，我们所谓的新写的东西，昨天上去就是垃圾、肯定完，然后我就乖乖投降。
结果是一星期前由吴征、吴征啊！还有韦石还有孙立军还有孟建柱、王岐山发动了一系列的网络袭击。对班农先生，我相信对班农、对我们进行了大量的网络袭击。吴征非常厉害，我得到了情报说吴征骇尽了所有的班农和我和我们战友很多人的电脑，获取了一些机密文件。听说吴征又在那领功了，我们又赢了、又厉害了。过两天你们就知道是什么结果了。
听说吴征这回给四中全会呀！马上、几个小时就要开了，还有几个小时四中全会将送礼。吴征登记了专业特务以后在美国引起了巨大的轰动。就是吴征是美国公民，他2017年代表中共中央逮捕了郭文贵的家人和查封了资产，并一首捏造了所谓马蕊强奸案，一手捏着了郭文贵的多个在美国所谓的网络媒体，包括艾迪布洛迪，海根巴森、DoG都是他干的，包括孙立军、刘彦平，还有我们N个战友千千万万个战友在国内被喝茶。都是吴征的大数据和吴征这个正派特务干的，跟他的合作者就是韦石和熊宪民等。
大家都能看的出来，当年他提供了40几万美元给孟维参韦石这个贿赂，他自己弄了几千万、上亿美元。孟维参的家人在国内，弟弟大量房产、大量的钱。一切的事情我们都说过没人信呐！特别是美国人不信，但是这几天美国人全信了，因为太多人的网络、电脑、手机email都被黑客了。我们在三周前向相关人发出了警告，说吴征正在组织一场巨大的骇客攻击，并且已经骇客成功，班农先生竟然大喊给我叫，miles 你不要吓唬我，不可能。我说班农先生走着看、走着看。
据我所知，昨天、昨天就是昨天下午的这个时间4点半时间，班农先生尝受了吴征的厉害。据我所知、据我所知我蒙的，我胡说八道，我睡着了，我做梦了、梦到了，我梦着了，所有的这些人他们email手机都被黑了。听说美国昨天某些部门有一系列的紧急行动小组，就是对关于吴征和韦石等人在纽泽西过去包括黑客我们船，控制lady may的，包括无人机的事件都联系在了一起。
战友们你们不知道，就在昨天我跟你试播的时候到现在发生了多么大的事情。共党疯狂了、共党疯狂了。所以说大家你们不知道，咱在这块、昨天在这块晃荡、晃荡聊着天的时候就发生了这么大的事儿，哎呦！哎哟！昨天那个紧张气氛，说实在话，我兴奋得我不行。但是我也看到了这美国的大佬们，都这么高级的人干过黎巴嫩的人，但是遇到这事乱了、乱了。哇塞！我说你们那email有啥呀！有小视频呐！有什么虐童啊！犯罪分子啊！怕啥呀！反正我郭文贵跟你们没有违法的事，我不怕。郭文贵所有的秘密全打开，我都不怕。
郭文贵只相信一点，防共产党黑客几乎是不可能的，特别像吴征、孟建柱、孙立军还有韦石，但是郭文贵没干过坏事，你想黑啥、黑啥，你想黑啥、黑啥。只要抓住你一次就让你这一辈子就没有第二次机会，我不相信美国抓不住你。三周前我们跟他们警告了都当耳旁风，他们以为不敢黑他们，昨天震惊了所有的人。刚才我这些跟几个朋友通话的时候他们说。miles 你震惊了我们，我昨天上某电视台访问的时候，主持人还问我的时候，我这不能说谁的名字，因为他现在是在职人员，他说本来要谈黑客问题，他说我想谈，最后他说我还没谈，因为这是规矩，有规定。但是刚才他说。哇！把我黑成这样，我说你的中国女友弄不好就是帮凶啊！
战友们共产党的疯狂就是我们最大的一个武器，共产党的行动就是我们最好的灭工证据，就是上天的礼物。我说过从2017年开始爆料的时候。很多人不理解这个意思，我可以给大家说。
hold down hold down hold down,sorry,sorry,喂，你现在在这里啊！不是，你是挂那个的？就是、你这就、就正对着我那个嘛！这位置就是那个原来放地上的位置跟上面差不多对着就行了嘛！你拍拍照片我看看，我现在直播着呢！嗯！嗯！好啦，好啦，好啦，好啦，拍着联系。
防黑客武器、防黑客武器。然后刚才这几个在华盛顿的人在家里给我。miles 你说我家里面会不会被黑呀！你们不能想象，美国这么重要的人回到家吓的看电视也觉得有探头，电脑觉得也被黑了，卧室的电视也搬出去了。还觉得哪都是共产党间谍探头了。哎呀！把我笑的呀！这太好了。最好让美国人、所有人都能感受到共产党在他们身边真实的威胁。大家可能看到明后天，也就是两三天，会关于这些共党获取的黑客黑班农，黑我的、黑美国官员的都会出来，又一些虚假文件的出来。
那两个骗子，Waller wallop那两个就是那个女的和那个男的。竟然用了吴征的律师事务所。哇！这在华盛顿造成的震撼太大了。谁也没想到这个叫、叫做战略顾问公司骗了我100万美元，跟韦石、熊宪民、夏业良、张维、郭宝胜混在一起，在弗吉尼亚出庭竟然要去做伪证，然后在庭上当众威胁要杀了我，还在外面骂我，耍流氓、碰瓷。他们美国人不相信他们能跟这种人混在一起，他们认为这帮人都是人渣怎么能在一起呢？艾！这回又是吴征的律师事务所、律师事务所代表谁？代表了韦石，代表了马蕊强奸案、代表吴征、代表了杨澜、这又代表了French Waller Michael Waller. 哈哈哈哈哈哈哈
你说这个世界愚蠢，有时候愚蠢真是个好东西，因为敌人的愚蠢会让我们赢。所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们看到 事情的发展，你们大家就在轻松过周末关注北京的时候，关注一系列什么的时候就发生了这么大的事儿。停不住的，吴征，听说吴征现在非常恐惧，非常害怕。每天颤抖，但是他要作呀！所以他在2018年12月在美国登记了正式的正牌特务。但是他黑我们爆料革命的战友，制造虚假的马蕊案和韦石构陷我们的战友。用博讯作为钓鱼网站钓海外的真正的民主、民运人士，洗钱、多个帐号、偷税、威胁战友。在美国搞假政庇，假政庇很多支持，关键是干啥的！假政庇是向美国输送间谍的。你以为那熊宪民、孟维参那么简单吗？那没那么简单的。是吧！这大戏在后面呢！
夏业良现在也跟叶宁搞上了，叶宁是熊宪民的律师，叶宁是孟维参，人家都不用你。用你夏业良嘛！用你叶宁嘛！不用你，吴征的律师，大家看了吗？过去你们都小看了熊宪民和博讯，韦石孟维参，小看了吴征。现在你再看到吴征成立了察哈尔委员会，在美国呀！竟然是中美关系委员会副主席叫吴征。在回看我2017年的爆料，当年吴征是通过何频跟我说和，再也不伤害我并且提交了当年给韦石48万美元的票据，付款票据。我就真不报吴征的料了，也听了何频先生的话，结果知道何频先生最后也勾兑了，也弄了一大笔钱，明镜投资发财了。鸟都换包了，都快饿死求的了，结果发财了，也开始了砸锅了。吴征开始浮出水面，艾迪布洛迪、孙立军、刘彦平、马蕊强奸案、韦石、孟维参哗哗过来了。
我的一个真实的例子，战友们，相信共产党，相信任何共产党的代表人， 你就是世界上最愚蠢的人。中国70年有多少人死在他们手里面！多少人死在天真方面！但愿不要再从郭文贵之后，不要有人再犯这种天真无知的、要死人的、这种愚蠢的信共的病。这就是最好的例子。
刚刚这几天发生的又一波的对美国的黑客和当年黑客华盛顿代表我政庇律师事务所，我相信是一拨人。当年要没有吴征和孙立军的领导那是不可能完成的，把一个事务所几百台电脑就在白宫1千米多米的地方，在川普酒店对面100米的地方全部黑客，而且是美国政府的多个国防部的律师电脑信息拿走，5000多个核心资料。那对美国造成多大的伤害，然后告诉他说把郭文贵你们要立马宣布不代表文贵做政庇就可以了。最后在美国生生在白宫边上，一个这么大的律师事务所说马上宣布不代表郭文贵。然后电脑可以打开了，在这之前电脑连打开都打不开。多少人受到伤害啊！多少人受到甚至死亡啊！损失啊！巨大吧！
大家都知道没有吴征、孙立军、孟建柱能有人干得了这事吗？为什么韦石、熊宪民跟他们要搞在一起呢？跟吴征。
为什么2015年韦石孟维参和熊宪民就搞在一起，黑郭文贵黑马建副部长、黑胡锦涛、黑令计划最后把令完成给弄起来了。
往回看这个历史你能想想，这不是爆料了，这是事实啊，战友们，咋没人说一说，讲一讲呢，分析分析呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月25日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/878/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/878/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：今天，咱郭媒体的直播室来了咱们的好战友、好兄弟路德先生，在百忙之中，在和美女直播完之后疲劳了，到曼哈顿来休息一下，欢迎路德先生。
路德先生：哪里哪里，文贵先生开玩笑啊。
郭文贵先生：咱们战友中的美女都上你那去了啊，安红还有木兰。我想请问你一个问题：你在和她俩的访谈当中，跟路江谈，路安谈，路钢谈，还有路兰谈，你有啥感受，你简单说几句。然后说说彭斯副总统的演讲。
路德先生：啥感受？首先，各个水平都比我高；第二个，都很有素质；然后就是财富独立；还有就是高学历，很单纯，没有那么多弯弯道道，不玩虚的，很简单。然后，刚开始看问题，因为看文贵先生直播才看清了很多，没看文贵先生直播之前实际上都处于那种很懵懂的状态。可能对共产党也没有很深的认识，但是都是非常灵性十足的，很快就可以进入状态，并且很快就可以自我发挥，提出更多更好的优秀的观点。而这些观点，不像以前我们在海外经常看过的观点，他们讲的观点很容易接近生活，不是千篇一律的套路，这是最大的感受。
郭文贵先生：路德先生，你刚才在说的时候我在想一个问题，实际上你一说到这个你不结巴吧，不口吃吧。你知道为啥？你只要说实话你就不口吃，而且你看马上就来了，你看形容得多准确啊。这不是博士有的水平，这是假博士的水平。结果我看你的节目，我有时候被你弄得极为兴奋。有时候一着急就兴奋了，为什么？路德先生所有说的话都是发自内心的。战友们，我相信这一点你们都有感受啊。
另外我想请教一下，你从这次彭斯副总统演讲，到今天上午我谈彭斯副总统的演讲，到现在为止你最大的感受是什么？
路德先生：彭斯副总统的演讲，对于我来说，第一，所有的内容，都是在我们这两年天天说，天天听您说的。您说一个点，我这节目可以叫二传手，然后三传，四传，然后现在美国全面接受了。很多概念，很多词汇，就是您最早说的。最典型的就是脱钩，我是听您说的，是不是？你一年前说脱钩，估计就我这个台在说，别人都可能当我们是神经病。但是现在美国副总统彭斯直接在这种对华政策上，他虽然说的是“不脱钩”，但他把“脱钩”这两个字说出来了，已经是天大的事了。
郭文贵先生：但是人家又重复的说了，你共产党已经脱钩了几十年了。不是我脱，你早就脱钩了。啥意思？就是以后脱钩了，不是我跟你脱的，是你脱了，你早就脱了。你咋脱的？你看，宗教、科学、科技、文化、知识产权、不遵守协议规定，这是你脱的，150页的协议你不签了。人家不说“不脱” ，这个问题，你的路安谈安红大美女有时候还是太善良，你说太对了，他们都很单纯。
对政治上，就包括你，你们对政客的了解都不深，我太了解政客了。包括美国政客，好人也不多。这里边都埋着杀机呢。我说脱不脱？不脱！但是，你早跟我脱了几十年了。你现在还在脱，然后刚才我跟你讲的那个，不是跟你脱不脱钩的问题，我2.5万亿美元增加的军费，这啥意思啊路德先生？
咱俩坐这，咱俩还当不当兄弟了？咱俩还一起爆不爆料了？
你说：哎，我没说不和你一起爆料啊。但是，你郭文贵昨天把我灌醉，给我下毒药。我回去以后，我报警了，还买了几杆枪。那你说这啥意思啊？我没说不跟你爆料啊，但是你害我啊，你偷我东西啊，你还给我下毒药。我回家买了几杆枪，我路德买枪干啥啊？我就要跟你干啊。
所以你又说了，郭文贵同志，我也想跟你一起爆料，我也想跟你一起干，但是谁保证我的安全啊？你看看你把你儿子、女儿都给绑架了，台湾、香港，你都这样对待他们，我咋跟你合作啊？所以我路德花了25000块钱，我买了些刀枪。
你觉得现在跟脱钩还有关系吗？所以这个事很大，你们现在意识到这个问题了吗？
路德先生：这是一方面。第二个，感觉彭斯副总统的演讲带来的最大的震撼就是，以前用经济的方式跟中共谈已经彻底放弃了。
郭文贵先生：这个很关键，你说的太对了。就是，我们不再有这样的幻想，那是过去，结束了。
路德先生：对，结束了。那经济之外，就是非经济。毫无疑问，金融、货币都属于经济手段，非经济只有一条路，军事嘛。我透露一下，彭斯副总统演讲之前，文贵先生就在这跟我说，美国对中共的军事会有巨大的动作。因为中共已经尝试突破第二岛链，所有的布局，包括导弹布局都到阿根廷了，现在要突破大西洋，要突破太平洋的第二岛链，可能这动了美国最根本的。彭斯副总统昨天的演讲，就是彻底宣布用非经济手段对付中共。
郭文贵先生：路德先生，这就是为什么你的节目，我刚才跟你说的，引起了共产党的高度关注。现在共产党，已经有另外的想法了，我就不能跟你细说了。刚才跟你讲的那个，咱俩得保密，你不能说出去。
你这个谈法，现在你回看你一年前的爆料，咱再看看海外所有的所谓的华人自媒体，包括所有中文字的中文媒体，你去看看有人粘过咱们爆料的边吗？他们到现在都想不明白，包括昨天的《环球时报》，那个叫胡锡进的王八蛋太坏了，那个畜生要遭天灭的，他尽然解读以为是人家副总统在示好呢。然后，只有你说这不是示好，刀刀见血，而且是坚定而坚决，而且没有一样不涉及的。
昨天你看看，彭斯副总统谈到一个很核心的。从开始，一样一样的给你说完，给你讲完。其中，中共我给了你那么多钱，把你发展起来，我重建了你中国。你在波斯湾，你在亚洲，你在世界各地建了各种码头，这个码头是要干嘛的？关键是要转为军事基地用的。哎呀，这个事，咱们这个钢铁侠，我昨天跟他说你没关注到重点，就是说他们对中共的了解还是不够透。美国人这话点到了穴位上，你看轻描淡写。
你去想想路德先生，我现在说：路德先生，你够意思吗？咱俩爆料就爆料吧，你在我家旁边架那么多枪，架那么摄像头，在我们家卧室按那么多摄像头，你啥感受啊？
你在想，你怎么知道我安了啊。关键是，你真安了啊。
像某些混蛋，到我们家一离开，厕所里搜出两三个监听器。那天我拿来那个监听器，人家看了看说，这监听器实际很低级，就几十美金买的，肯定是他放的。但是我不想去花那么多精力去证明他放了，你一说他放监听器就成敌人了。我说路德先生刚来大使馆，我就从门口发现好几个监听器，你说咱俩还能当兄弟吗？
这就是美国人那天传达的最核心的消息。你整那么多基地，那么多码头，到欧洲、到希腊、到波斯湾、到非洲、北非，你整那么多东西你想干啥啊？所以说这个问题，很大。前面说我给你钱，我给你投资，你偷我，你骗我，你坑我。然后说我希望你对自己的家人好，结果你把香港、台湾弄成这样，你在新疆关那么多人。经济上你弄那么大的钱，然后你侵犯人权，打击宗教。
今天那个宗教我说那个话你要注意，美国过去开战当中总有一句话「他对我们的宗教、信仰、价值观造成了巨大的威胁」。中共的，真的很多人不懂，美国人把这个你对我宗教的威胁当成天大的事儿。所以你看每次咱聊天，班农就说我们的天主教在中国被抓了，地下宗教被抓了。你看他讲着讲着就出来，他很在乎。
不像我们中国人对39个同胞死了，那你活该死，没人在乎。你看英国人在那哭，警察站在那块默立。然后英国的朋友说他们调查当中就发现这39个人在箱子里面最起码得有18个小时到28个小时折腾。你知道把你降到25度你会干什么吗？零下25度你会干什么？你会脱衣服，你会脱衣服。这叫人生理反应，拽衣服脱光。然后你就会咬所有你能咬的东西。所以现在你知道39具尸体出来，所有的尸体都是被咬烂了，这到了人吃人的程度。然后中国人说这不是我们的人，这是越南人，不认呢。路德，他不认呢。
那么你看昨天彭斯演讲的时候你对人权的侵害，对宗教的打压，对香港的整个丧失，对台湾的整个威胁。路德先生你别看这词，这不是官方语言呢！后边那几句不用理了，这都是刀刀见血，不是废话的。这时候你要跟我谈啥，你要跟我谈协议？你要跟我合作，再给你投钱还让你强大？我就在乎你买我500亿美元的所谓绿豆？红豆，黄豆？你觉得可能吗？刀刀见血，所以这些东西你去看去。这是为什么我跟你说路德先生，我们现在这爆料革命有多重要。
39个中国人为啥一次次，58个过去发生过，24个发生过，在泰国那80几个人翻船死亡这都有阴谋，这都有道理，都跟共产党有关系。
他要开四中全会了，四中全会叫全面现代化治理国家。你放TM罗圈屁，你的人民还往外跑呢，都这样被闷死了你都不认。你还在大量的几百亿、几千亿钱捐助到非洲去。你们盗国贼买着787飞机，一个小时的飞行就能救那39个人的命。人家美国人怎么看我们的，人家彭斯轻声细语的就把话说到这儿了。就像咱俩聊，路德先生你到底要不要跟我爆料革命啊？你来了说，郭先生，从兜里掏出一把枪，我给你爆料。再掏出一把冲锋枪，我给你爆料。我还没明白过来呢，啪，放了两个核武器！我给你爆料！你说我啥感受啊？
所以说路德先生我觉得彭斯演讲真是到了真的是这次太重要了。就在几天前咱俩在这说话时候，我说你会看到你无法想象的事情发生，这个就是整个中共疯了。
我想请教您一个问题，您最近路德访谈关注量和留言和打赏和收入都有啥什么改变。我想听听，秘密的可以不说。
路德先生：提升了。先一段时间有网络问题，现在文贵的盒子到了，每天很顺呢。现在是逐步往上。
郭文贵先生：除了海外关注的数据，据你了解，国内的关注量是什么状况。
路德先生：我是2018年3月27日开始的，现在3个频道加起来总的点击率接近9000万，9000万点击率。
郭文贵先生：那你知道国内点击率是多少吗？我为什么问你这个话题吗？我爆一个路德先生的料啊。
一个咱内部的战友是广州局的。这个哥们儿已经是跑出来了，他现在绝对安全。过一段时间他会有大动作。他跟我讲就无意中我们谈别的事，就香港的事情，他们这些人怎么把大陆的人通过大数据，只要大陆人在香港街头上出现，马上传到中国去。然后要么在香港把你抓了，要么你回到深圳立马把你抓了。老多的人了被关，你不知道有多惨呐。那哪个女的被你强奸那是给你面子，想强奸就强奸，死了就是给你处理了。有头有面的找来还你，没头没面的就完啦，很恐怖的。
然后他就说，他说你知道我们在处理当中，这个路德访谈是重点消灭对象。就广州局要把咱们爆料革命的很多人给灭掉，其中路德访谈是重点目标，你和Sara。然后这哥们儿说了一句话把我吓坏了，你知道路德他的数据什么情况？你知道国内广东一带，别的地我不知道。广东专门有搬路德数据的，就搬运工搬你的视频的。有人专搬你的视频做成小视频搬到广东去，有人做成粤语的。什么时候开始的？最近这半个月，他出来前大概前17、8天你是最受关注的。
真的是老江给你捧了场了，所以你真的有啥钱了，酒了你跟人家一起喝喝。老江老找塑料瓶，我给你一列车塑料瓶。这老江来了咱俩得跟他好好喝喝，这路安，安红你跟她好好喝。你这个心怀做大了，你真要珍惜。今天路钢谈，我们的钢铁侠再加上木兰，这每个战友我们展示了给了一个国内人什么你知道吗，我们不是要饭的。刚才你说，我们没一个要饭的。路德先生空手啊，两次离婚，空手出家。他跟Sara都有个共同点，都是净身出户。但是人家都发展特别好，老江也是。咱们离婚不是共产党一样要把对方打的半死的，把你内裤都给你扒下来是吧？都是净身出户，路德先生。我最早我跟他没沟通之前我就掌握他的情况。为啥？我喜欢他，我信他，这样的男人了不得。Sara也是，祖传的产业你知道吗，我给你报个料。祖传的产业，是你跟我说的啊，Sara从来没跟我说，也是都给人家了。
路德先生：她老爸在上海旁边苏州就有200亩地呀，至少一两百亿吧现在，结果是给了他先生了，因为人家倒插门嘛，所以给他了。他们家俩女儿。
郭文贵先生：所以你看，Sara这样，你这样，老江也这样，都是净身出户。我告诉大家，咱们有一个战友，跟我说了句话，他说看到路德先生出现，路江谈，路安谈，路钢谈，就感觉到咱爆料革命战友各个相貌身体状态，经济状态，生存能力，悟性，教育，绝大多数人在西方生存是没有任何问题的。这是路德先生你开启了一个新形象。
所以那广州的哥们儿说，原来他们真不喜欢你节目，不喜欢的原因是你找的那些访问的人都乱扯的。你找的都是一帮江湖骗子，就是觉得你乱来的。但是现在你真要意识到，找这些跟你访问的人不等于说你不负责任，你还真得为你得访问负责任。最近我为啥说你的关注度啊，关注人的素质提高了，你发现了嘛，关注你的人素质都提高了。我能看得出来。打赏的一直很稳定。你看观看的，3900，3800，然后到8000，9000，永远都是这个数字，就是这人群是不带变的。一个视频，八万，十万，十二万，可不是像有些人用我的视频来做假的，那都是买的嘛，99%都是买的，共产党给他弄的，你这是真的。真到什么程度，真到都假了。因为你不知道国内，真正国内最起码是你100倍以上。所以我今天特别说，保持住这个态势。
而且这回彭斯副总统的演讲，脱钩，这两台戏让你给唱大了。唱出了你的信用，唱出了国际的水平。把你内心世界的素质全给说出来了。这点我特别的，说实在话，你看、我回家吧！我都家里约人吃饭、还有在楼下俱乐部见人吃饭，我回家、我只有回家，要有时间进洗手间干点这、端着你俩听。我家人、还有我家里值班的保镖看了都皱摇头。我太太一看这，哎！没法弄了，你回到家一会儿，你还老看那个。
我为啥要听？我要真的是在你们身上能学到东西，还有一个我希望你们真的是在爆料革命中就像最近一样，就你们一成功，我就有很多时间去干别的去了。我希望、我视频越短越好。因为你们要是有成功了，我就往后退，你让我干今天你看到的这些事儿。让我干今天开会这种事而不是天天坐这块直播，这是最重要的。所以拜托了你和路江、路安、路钢、路兰，多访问而且我觉得咱们战友们想尽办法多加路德的节目，多参与路德的节目，这很重要。
我再请教路德先生，咱们战友一直问我的问题，我也没问你，你到了美东还有拉斯维加斯你有什么样的感受？我想听。
路德先生：区别是吧！
郭文贵先生：区别，各种方面。
路德：这个拉斯维加斯在西部嘛！就是宽，路笔直，因为它是新城市。就是建筑都比较新一点，然后但是没有树，这儿全是树。路都是就是就像，像西湖那个栖息湿地，就是杭州最好最贵的就是西湖，就是这种。但是它是用树来做墙，最好的、最贵的房子、最好的房子就是用树做墙，不建议造墙。你看你走在树林里，里面没有人，实际上树的后面就是密密麻麻的房子，就是每家房子都很大，这是一个重点。其实第二点就是说这个这里呢！如果说，因为我女儿上学是吧！
郭先生：教育方面跟西边差距很大，生存环境差距很大，人文环境差距很大，交通基础设施肯定是不一样的，这儿人多那人少。孩子上学环境这是全世界最好的。
路德：还有一点就是说，像这里，在拉斯维加斯它就是，你想除了拉斯维加斯之外，你要再到另外一个地方就是洛杉矶，4小时。
郭文贵先生：对，地理位置非常偏僻，与对外的沟通交流很困难。
路德：就是你的整个圈子都在拉斯维加斯。但这里你如果说俩小时之内，你是波士顿、曼哈顿是吧！然后新泽西，是不是？很多地方。每一个地方你像那天我们去那个公园，16多少年建的，因为康州是当时13个州之一，当时建立宪法，当时独立宣言前六个州之一。16多少年建的、建的这个公园，现在还在。每个教堂都是18多少年、17多少年，那教堂都非常漂亮，都是那种古典的。
郭文贵先生：无论是建筑、宗教、艺术上都是很棒的。
路德：这个是完全不可比拟的，还有就是我女儿上学，她说第一天上学。跟她、她也是新生，也有两个新生，两个女、三个人。一个女的、一个女孩子一问是从英格兰来的，另外一个是从迪拜来的。就是这里、就是你说grand地区确实全世界好像最牛的人都往哪里去！
郭文贵先生：全美国income（收入）最高的地区，全美国住的基金对冲经理最多的地方，全美国白人平均率最高的、最高的。你往北走十几分钟就叫维密斯特、威彻斯特。威彻斯特律师最多、蓝领最多，但是到这个地方就是纯白人了，然后就是最有钱的，然后这个地方说白了有点、有点歧视，咱们在那块生存不是那么容易。但是你去了，你旁边一个咱们亚洲人都找不着。
路德：没有
郭文贵先生：你看不见，甚至那个地方连打工，咱们外籍人士都很少？那个地方挺奇怪的。但是这500年来应该说那是五百年，那个地区存在五百年了。五百年来很多故事和印第安的故事都在那发生。这个地方是有着的传统的，也是跟欧洲连接，因为往下去就是斯坦福、还有Newport，Newport 就是当年英国一进来打仗那个港口。Newport。然后就是斯坦福，就康州嘛！然后就到曼哈顿了。所以你看到你周围全是那种老的老房子，欧式城堡因为那都是来自欧洲最早的老钱。
路德：对对，老钱就斯坦福，小布什就在那出生的。
郭文贵先生：对。
路德：往下面走就是韦布兰德、白原市，扎克伯格就在那出生的。
郭先生：韦布兰德这地方现在是建筑师和艺术家，有钱的都是上、最起码你的作品都是几百万出来的。就是那天我去看我的朋友去，外面放了一个，我说多少钱，1千万美元，ten million.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/868/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/868/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月18号文贵直播，不爆料啊战友们。今天看我穿的这西装啊全新的西装，这是由我们对面的凯琳女士协助设计做出来的，我们华人很少穿这种深咖啡色的，穿了一般受不了，但是这次我就穿了。我后面的背景大家看到就是我家还有中央公园对面的最浪漫的桥，后面就是我的家还有对面的纽约公园我最喜欢的，拍了太多电影的地方就是这个桥，中央公园最浪漫的桥，特别棒。
今天是星期五，按照以往都是星期六直播，听了路德先生转达我们战友们的意思，说文贵最好星期六直播，星期六直播星期天大陆的时间是星期天可以休息，接着上班了。明在和后天两天虽然是周末我都要去重要的战友西方的战友群，去参加人家的活动，而且这个活动是去年就定好的，为了就是后面现在看到全世界旅行的目的之一，就是全美国的枫叶，金秋枫叶。
大家知道在北京的时候啊都往香山看枫叶，大家知道香山的枫叶老百姓好的是看不着的，因为都在这军事特区，只有首长看，就中南坑和中央政治局的人看，再一个就是行贿的人看，轮不着老百姓看。就那香山每天一百万两百万人，挤得乌压压的，那哪是看枫叶去了，就是搞塞车去了，悲哀呀。我们的祖国地大物博但是枫叶却寥寥无几，为什么呀？我们过去枫叶很多，都被共产党在文化大革命全烧了。
我只要在美国在西方在任何看到有大树的地方我就高兴，我喜欢山、我喜欢树、我喜欢大海、我喜欢鲜花、我喜欢最自然的环境，包括毛毛草，只要是野的我都喜欢，真的嘛，野的就是真的。但是共产党在文化大革命时候几乎将江山全毁，这就是为什么大阅兵的时候我就觉得太奇怪了，轮到毛泽东篇的时候说推翻了人民头上的三座大山，这三座大山换来了中国人民得到了解放，人民当家做主，我请问问大家扪着良心别拍着良心你说说，中国谁什么时候人民当家做主了？哪个人当家做主了？咱推翻了哪三座大山呀？那三座大山现在越来越大，现在多了三十座都不止了，又多了城管还多了防火墙，还多了种族压迫，还多了宗教信仰的残害。
昨天路江谈还有路安谈都说到共产党把NBA把美国逼成人家不跟你PK不拉倒，香港不跟你玩命不拉倒，难道我们爆料革命不是吗？中国人N个人被陷害死难道不是吗？共产党不是没认过错，共产党从来认为自己就没错，这就是真正的本质。当我们看到纽约中央公园，全纽约州无处不在的枫叶的时候，随便看，我们的朋友的家里边是几千个英亩几万亩地的庄园都是枫叶，所以说邀请我们共商反共大计、灭共大计。中国人一个北京城谁敢说谁拥有谁敢说你人民当了主人有几万亩地的枫叶呢？这就是真相。
所以共产党这些年来在中国人脑子里边种下的毒真的是太深了，就像头两天我在船上船长室直播后期断掉一样，我说的话，战友们人民当家做主人啥时候当主人了？然后天安门城楼上的人，下面唱的主题社会主义好，社会主义好，社会主义就是好。然后无产阶级，我们是无产阶级，请问问那些城楼上的人，下面那些小孩儿们小姑娘小孩子们你们有没一点点人性和良知，天安门城楼上的人哪一个是无产阶级？哪个人人家家里边旮旮旯旯的钱都比你一辈子祖产都多，哪个人不是骑在人民头上建在人民生命和鲜血上的财富和巨富，他们是无产阶级吗？
社会主义好社会主义好，爱祖国，国旗飘飘我为你付出一切，请问那下边跑的人有一个是天安门城楼上的孙子、闺女、儿子吗？既然社会主义好，既然是红旗飘飘为了祖国可以奉献生命，干嘛那领导都把自己的子女包括私生子女都送到了美国送到了欧洲呢？你那么多导弹系统、信息部队、天上飞的、还有那潜水艇不能弄来的，你这么厉害，那很简单啊，让外国人来看一看嘛，咱干嘛要建防火墙呢？这么强大咱干嘛建防火墙啊？干嘛不让人家访问新疆啊？干嘛不让人家去西藏啊？咱这么伟大，天安门城楼上这么大地方，那为啥不让美国总统去呀？让英国、法国、日本、德国邀请几个外国元首去呗，家里开那么大个Party，那能不让人家来嘛，干嘛人家都不去呢？
大家再看看这个NBA事件，肖华出来解释了：我们没接受共产党的威胁。但是我请问，战友们很多在问，他们真的那么愚蠢吗？NBA的事件就让人家炒掉他的莫雷，就这么简单吗？我告诉你们战友们，共产党是真的没钱了，除了他的疯狂他是真没钱了，找各种理由就把火箭队的事情扩展到NBA，把合同拿掉，或者说要分享更大的蛋糕，现在共产党是真没钱了，也真疯狂了。
当我们大家评论的时候要看到事情的本质，他没钱是本质，就像郭宝胜这个畜牲，还有那个赵岩赵大将军那个傻叉撞死个鹿肉，听熊宪民说他都抢着吃那种，什么叶宁叶律师傻子是吧？韦石、熊宪民这些畜牲，还有现在还没有蹦出来正在往外面蹦的，从茅屎坑里正在往外冒尖的那些，顶着一头屎的欺民贼们，这些人就是因为没钱，说白了就那点事，就整点钱，什么反共啊，如果他有郭文贵的身价和这15个的亿分之一，他还反共吗？可能吗？就这样他还看不起所有的战友，看不起所有的大家没有美国护照的人，像路德先生我们都是政治庇护的，哇看不起呀，人家是专业人士、高等教育、拿美国护照，好像他们就掌握真理了，
我们要过去想拿护照还轮的着你吗？就是不知天高地厚，就是不要脸到没法形容的程度，爆料革命是中国这么多年来唯一一个是真不为了金钱，不为了荣誉，不为了私利，更不为私仇，是真心的想推翻压在中国头顶上的几十座大山，和现在让中国人失去未来，失去健康，失去公益，失去这个世界的共产党，我们要灭掉它。
亲爱的战友们，这个爆料革命，灭共的革命不是开玩笑的。过去这几天发生的事，我真是没法形容，有些我真不能说，但是我简单给大家概要一下。
就是我两周前一直跟大家说的，共产党发动了一场又一波的海外的沉默力量和灭爆小组疯狂的抹黑造谣挑拨离间，黑社会骇客我们的所有电脑，在社交媒体封杀，挑拨离间我们和美国政府和美国官员以及当地所有战友所在地社会的关系。疯狂！他们派出的又一级别的又一层次新的队伍开始来所谓的灭爆革命。
大家去看一看澳大利亚有一个网站，我真不知道，我是前日下午才知道的，这个网站曾经也是反郭的，攻击我的，也攻击我们爆料革命，但它出来一个报告，就是过去这两年来，在推特上，中共发起了网络攻击，攻击最多的就是郭文贵，我排名第一号。然后大家可以查一查，这网站上都有，我被排第一号，我是一直被攻击的，但是从2019年7月就停了，一个是推特封了他600个账号，第二个他们停了。所以说美国某几个部门的官员说，郭先生你能回答我为什么停了吗？我说非常好回答，你们对以下这些人马上进行全家搜查，为什么？有人在欧洲接受了秘密任务，所谓共产党更高层沉默的力量，共产党可能给上千万美元，上亿美元，让他们回来挑拨离间，和分化郭文贵和韩连潮，扬建利 。你说分裂他们干吗？他本来跟我也不近，你说分裂他们干吗？
首列班农，包括斯博丁将军，凯尔巴斯这些人，与我们爆料革命关系，挑拨离间让我们成为仇人，想尽一切办法阻止比尔戈兹这个书出来，让比尔戈兹闭嘴，大家看到接下来发生了什么事情？比尔戈兹是最最坚定反共的，中国威胁论就是他说的，结果就被两个美国的骗子，就是韩连潮先生的个人担保的两个骗子，但是韩连潮先生也被质询了，当场这两个人就在，这俩人就是骗子，当场就说了，这俩人就是骗子，韩连潮表现的非常正直正派，说这事就是怎么回事，跟他俩说的不一样，他俩就是骗子，郭文贵就是共产党最大的敌人，韩连潮是很够意思的，很书生，非常天真，有时不分青红皂白，给我造成巨大损失，他也一再跟我说，文贵不好意思给你带来巨大损失，当面跟我说，千万不要责备韩连潮先生。我们是需要韩连潮帮忙的，他也不是神仙，你不能怪人呀，而且韩连潮被质询的时候，两个骗子在场，当场说他俩就是骗子，俩人在那块就说他俩是骗子。
这俩人，大家查一查，这个女人过去打官司，多少次从来不付律师费，跟她老公打官司离婚的时候，十几万律师费是儿子担保的，就她不付，她儿子付的，另外十几万还没付。我告她，仨律师事务所，她用了俩，已经跟她决裂了，因为不付律师费，现在找了个新的，谁付的钱？而且在质询所有相关人的时候，问的话题全跟共产党有关系。
所以我告诉美国政府部门，你们如果不去搜查她家，那你们就是非正义的。而这两人跟谁有联系呀？就是最近刚刚要冒头的，中共派出所谓的社交媒体网络大咖，叫他先飞一会，你看我怎么让他大咖。还有美国当地的，曾经虚假名义挺郭爆料的，出来，所谓的要砸郭，这都有密切的联系，有大钱呢。
然后这人回来之后，第一件事就是跟我打电话，一个半小时，就是说班农先生怎么怎么没钱了，班农先生在华盛顿有多坏，影响有多烂，你不能跟他在一起，这人多不行，一个半小时。我当时就告诉他，你说完了是吧？如果班农先生现在需要一千万美元，我马上会找人给他一千万美元，甭说那租金，意大利的租金，马上找人给他买下来。我当时就问他一句话，我听说你去俄罗斯乌克兰了，他吓了一大跳，他没想到我怎么知道你去俄罗斯了，乌克兰了，从意大利开车去乌克兰，去俄罗斯，那可不近呢？去干啥去了？据我所知共产党的情报头子们也去哪了，去干嘛去了？回来就是执行命令，挑拨我和班农的关系，然后把连潮先生说的狗屁不是，韩连潮多不够意思。在这之前对扬建利大火，说建利不行，这完全和我获得情报100%吻合。但是先让子弹飞一会。
更夸张的事情，我们被亲民贼所谓的称为的党委群，这个whatsApp我们大家战友群，这个群里的信息，被这个人卖给了共产党，所以说我们那个常委战友群，现在我公开的说，你们的手机不可能是安全的，是100%不安全。从加入这个群的时候我们就告诉大家，当你加入这个群的时候，我们有规则群规，其中有一条告诉你，很有可能这里不安全，这是警告的，你接受的，不接受你可以马上退出，我再次在这里公开说。但我可以告诉大家100%是被他卖给了中共，我们等着这个群里战友出事的时候，我们要在美国要采取法律措施，追究他的法律责任。那某些战友家里，在北京，在国内资产被查封，家人被威胁，失去生命，他要负责任的。我们这个手机，被美国的部门当场把手机所有信息全部下载，你有没有转发，发过，美国政府部门会给你公正的答案。
亲爱的战友们，在直播前我在想，如何跟战友们诉说这两天发生的事情，我真不知道怎么说，因为太难了！战友们，不放你们身上你们不知道，因为你不能违犯你的承诺签下的协议，你也不能触犯法律，我也只能是，大家某一天，当你们拿起这个视频的时候，你们记住我说的事情是把它已经张冠李戴了。我已经战略性的去说了，我只是打了比喻，也就他郭文贵给它编辑了，它不是100%的那故事的真实，但是我要把概括要告诉你们。
我昨天，几乎是一整天跟美国某个政府部门在开会，或者叫秘密作证。我感受到，我看到了这两周来，共产党派出的，写假信，假材料，和美国在内部隐藏的沉默的力量，对我本人和战友们的伤害，是多么阴险和毒辣。还好美国是讲法律的地方，还好我还有很多美国正义的人士。这真的是太伟大的国家了，什么都是讲证据。
在三天前谈这个事的时候，我跟这个律师团队谈的时候，所有人都是跟我相反的，就我一个人坚持。所有人的眼神就觉得我是个疯子，但是人家不能说出口来。
当时是三个团队，我选择了一个当时大家都不选的，我选了那个我认为好的。我对面俩美女呀，这个直播很难淡定呀。当时选的其中有美女，特别漂亮，大家都选的有美女的。我们的团队，我说对不起，我要选这两个人。这两个人当时我就说了，我选你们的原因，就因为你曾经是这个部门的老大，你却穿着这么朴实的西装。而且他的团队很认真地在写东西，问的问题很直接。昨天得到了验证，人家是一把手。
就是最近发起的所谓的灭爆革命，从七月份，为啥在Twitter上不攻击力，因为他们认为要转为直接性的对我们的攻击，直接对我们的打击。要把美国所有他们认为网络媒体和社交媒体上能动用的力量，Twitter封杀，Youtube封杀，举报，列出了170多个人，当然了大家我们在常委群的人几乎都在，我就不一一说了。什么Sara啦，面具小哥啦，楚门啦，卡丽熙啦，细思小哥啦，还有刚刚成立的MIZ钢铁侠了，大卫战鹰团，你就必灭了，包括北京姑娘，大丁啊，都得给你灭了，非常阴险。这个法律行动网络举报，黑客，是连在一起的。
所以两周前我给大家说，战友很多都不当会事儿，现在我爆料都爆出大家疲劳症了，对你的伤害你都不在乎了已经。这是很可怕的，这个疲惫和疲劳，就会导致未来，就像中国人民接受共产党一样。叫对危胁麻痹，最后导致懦弱和找借口，最后你就成了奴隶。
我们战友们没有重视，没有看清最近一系列的麻烦，一系列的事情都是跟这些人相关相连。你们也别把他们看得多了不起，就是为了钱，不要脸。忘恩负义，就是这么简单。
亲爱的战友们，咱们是周末时间，我就不那么严肃。
亲爱的战友们，所以我要跟大家说一下子，这两天，我跟这些人见面，我想跟大家形容一下子，美国太伟大了，她真是有法律。如果要在没有法律的国家，共产党就早把我们爆料的革命战友都给毁了。这帮流氓的造假，写黑信，写假材料。人家啪给我拿张照片，“郭先生，你这照片你认识吧”？“哎我认识啊，在哪个Kely Bass那个农场打枪啊”。“你为什么玩枪啊，这枪是干嘛的？”我说“人家农场邀请我去，Kely Bass反共，人家农场去打枪，人家有合法的枪，我当然就打了，美国不合法吗”。他说“你看有人写信，说你是暴徒，有强烈的暴力倾向，然后打枪如何如何的”。旁边人说，这帮流氓，知道是谁干。
所以战友们，他们这种愚蠢的行动会对我们造成伤害吗？绝对不会绝对不会。这个要不把它整明白了，就不叫郭文贵了。在美国，在中国这就叫揭发信。熊宪民屎诺那个孙子最爱干的事，还有韦石，夏业良，郭宝胜，最爱干这事。郭宝胜公开说。对了凯琳，郭宝胜在Twitter公开说，给移民局海关写信那个Twitter，那个中英文版给我拿出来。把那个给我拿出来木兰在哪，木兰把那个郭宝胜在Twitter上说，我在移民局海关FBI举报郭文贵那个中英版给我发过来，人家要那。
所以说，这在美国你要写揭发信，在美国是刑事罪啊，就你写郭文贵这事，说他非法持有枪支，你是刑事罪啊，这不是诽谤啊，天大的事啊。哎呀，我昨天我高兴了，好好好，千万别停，咱把这事说清楚谁来的，谁写的，他说我们知道谁写的，我们就是要让你证明，证明完了我们要行动。记住我今天的视频，所有过去写过材料的。
大家记住啊，这个时候，什么韦石啊，熊宪民啊，都出现了。
所以战友们一定要记住！你千万不要以为像在中国，你写个匿名信、写个黑信，你就没事儿了。在美国没信访办，但美国有法院、有检察院，这事儿非常大，千万别干这傻事儿！没有绝对把握的、没有证据的，你不要给人家乱发，发完以后早晚找到你头上去，要你的命，这不是开玩笑的。
但是有多少呀？这麽厚(用手势比划)，共产党发动的；但是你看到在美国，像推特上多少次黑我，我排第几号，为啥黑我，记得清清楚楚。老天给我的礼物啊！
结果我们的团队，吧唧……往那一放，人家说你们做的非常好、非常有用，我们也有一份，比那还还详细。
所以战友们，在美国、在西方，他真的假不了假的真不了。千万别玩儿火，千万别愚弄法律，省什麽钱也不要省律师的钱！
所以说，你看到，韦石的那个……(对助理说)你找谁要的？诶……小周你找雁平要那个，哦！在这裡呀。
你看韦石这王八蛋，替香港政府，替共产党说话，你说这是什麽畜生！
所以说战友们，千万千万啊！千万千万……凯琳凯琳呐……我第一次看，我从来不看韦石这孙子推特的。凯琳你上去看看，你别光找你的信息啊，你太在意自己了，不管正面负面的你都往上推呀！来了麽，还没放上去呢？他交过来了麽？
这个韦石在背后是重大黑手啊！韦石是重大黑手。
(对助理说)你给他发了麽？就是那个法官回复噢！你还是回到香港陈百祥那个照片上去吧，你替这个孙子做太多广告了，凯琳你脑子……你有毛病啊？不要挂韦石的，把那个谁给拿过来，更不要挂唐汉那个孙子的，把他取消噢！
大家要记住啊！就是这些人推动的这一系列虚假的诬陷和报告，在美国是大罪！大家一定不要放弃也不要容忍，更不允许包容；战友们！来一个灭一个，来一个我们要对付一个，一个不放过！
郭宝胜这是第十几次要求和解啊！后天是星期一，大后天就要开庭。我们的要求非常简单，不接受你的和解，不接受和解！又是我们律师团队跟我说：哎呀！和解吧！接受和解吧；我说不和解！不和解。详情我以后再给大家报告。
(对助理说)等一下等一下！你问一下谁没档案，找档案去，那个e-mail，把那个e-mail拿出来。
就是我们给法拉盛的检察官，就是韦石案调查的那个检察官，我们给他发了一个subpoena。在美国，我们可以给检察官发subpoena，就是庭证命令，就是办案命令，你必须把他这个案子的东西给我。结果是人家检察官给了我们回复——韦石就是孟维参和《博讯》正在刑事案件调查中，暂不能给你。
啥意思？就是韦石的刑事案子……韦石你有本事你去告我，你是在刑事调查中。韦石——孟维参！我不让你进监狱？咱在美国法庭见！你记住这话；还有熊宪民！
所以说，孟维参和熊宪民，夏业良、乱伦彪、郭宝胜，包括叶宁等人写的黑材料，包括还对哪些战友写了黑材料。战友们记住！一定要汇集到这裡来，我们要给他一个说法，绝不能跟他拉倒！
亲爱的兄弟姐妹们！这两天发生的事儿太多了，这是爆料革命中的，一些我们本身的事儿。那我们说说香港运动和国内发生的一系列大事儿，它的背后的本质是什麽？
大家看到了，我一直放的陈百祥的这个照片，大家看看啊！
——“这个颜色的西装，领带不太好搭呀！郭先生厉害，黑色领带搭配。”
这个黑色领带还一定要是……软的，才能把它压下去，才能突出重点。
大家看到我前面的这个人照片，叫陈百祥！是香港的唱歌的。(对助理说)是唱歌的麽？主持啊？艺人呐！这个人真是烂死啦！
今天，我跟你们说，我昨天看到这个照片以后，我感触特别多！你们大家看到和他站在一起的那些警察，那个表情，你再看看他本人这个表情，还有他这身装扮。然后，他竟然说了一句什麽话呢？——如果我是警务处长，两个月之前我就已经开枪了！
战友们！你们去想想，这个小王八蛋！那个谭咏麟那些王八蛋，就别提卑鄙到什麽程度；但是他敢这麽说话，还有那个光头警长。香港人——你说他们怎麽能嚥下这口气去？
然后，再联繫林郑月娥在记者会上问外国人说：如果在你们的国家，这些人这样对待警察，你们的警察会怎麽办？嗯……跟共产党一样；你一说你不给我自由，他就说了：十四亿中国人民都有自由；你一说他抓新疆人了，——这个新疆人需要再教育。就这麽不要脸！
他把“如果”、“但是”成为他一切的借口，他从来不面对问题。共产党是世界上……叫做什麽“辩证法”，全党内学习“辩证法”的一个党，所有人在党校学“辩证法”。啥叫“辩证法”呢？就是郭宝胜、熊宪民，还有韦石和《博讯》网站，每天在干的事儿；还有那个《明镜》的何频所说的“机器人论”一样，就是说翻过来是屎，再翻过来说还是屎，再翻过来还是屎！就是“屎说”。就是永远没有真理，这就是共产党。
啥叫“辩证法”？就是耍流氓不讲理！把黑的说成白的，把白的说成黑的。你这个傢伙一“如果”，把真相都给“如果”没了。在真理裡面从来没有“如果”。
在过去我曾经说过，我的人生当中最恨的就是“如果”。人生没有“如果”。如果二十年前郭文贵怎麽办……如果……你这一“如果”啥都没有变了。“如果”——我认为这是人生字典中最烂的一个词儿！是懦弱者的藉口，失败者的拐杖，流氓、土匪手中的枪。
所以你看，共产党一说就是“如果”，这就是流氓、土匪。然后，你再看看香港的林郑月娥，“如果”在他国，警察面对这种情况你会怎麽办？意思就是说——你会杀了他们。
“如果” 之前你有没有说过，如果美国哪个人敢立这麽一个《遣返法》，我如果跟你回去……如果你老母啊……这话咱就不能说，香港骂人话，非常讨厌；不要如果人家老母，这是最不礼貌的。我们也不喜欢香港人骂 “我屌你老母啊……” ，我觉得这个真是太不好了啊！我跟香港战友说你别这麽骂，就是敌人也别这么骂。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月3日华盛顿车上直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/731/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/731/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，声音怎么样啊，图像怎么样啊。因为我要去参加一个秘密会议，要去一个美国的相当于发生核战争以后中国的西山一样的一个点，在戴维明的边上，是美国准备核战的时候前去的地方，我要去那里。所以一路上时而断时而续，如果断了，我就再（接）回来。大家该睡觉睡觉，咱就是聊天，彻底聊天，战友们，完全聊天，可千万别耽搁大家时间。大家该睡觉睡觉，该睡着的睡着，满脸金光，战友们，真好。今天时间会很长，今天彻底聊天，本人先声明，今天所有谈话内容都是玩笑话，完全不作数，可以当作酒后的话，完全是在虚拟聊天状态，我在法院学会了一招，先声明。今天就是聊天，大家做好准备，因为我开会很短，中间也就是不超过40分钟，然后接着再聊，来回都聊。
亲爱的战友们，今天是7月3号，文贵在车上，在华盛顿，在白宫宾夕法尼亚大道向大家直播。
大家知道今天，首先是为我们的中国企业家曾经是和我们有关系的人，王健先生在普罗旺斯被杀一周年，让人感到心疼。想想这一年过去了，但是王健先生的死的真相，大家都知道最终还没有统一认识，被杀是被杀了，怎么杀的，大家还需要最终的澄清。包括王健先生的尸体一定会被起出来的。今天作为王健先生被谋杀的一周年，为他惋惜，向他祈福。大家想想一年那么快就过去了，王健先生说是到天堂还是没到天堂，那只大蝴蝶我听说还在。
人生的一切，贪嗔痴慢疑，什么叫悟，就是把人生想明白了。昨天在法庭的时候，在休息期间，律师问我，郭先生，在生命中什么是最重要的，他（律师）非常的健康，良好的教育，家庭情况也很好，非常成功的一个人士，而且那么成功。我说，事实上你了解什么健身健心任何事情，都没用。人生就两个你记住就行了，人生只有生死，你生了必须得死，你来到这个世界就是生过，只是你生得如何，死得如何而已。哎呀，他说对对对。
第二个我说，人就是活着，健康地活着，还是病着活着，躺床上活着，还是在监狱活着。我说你如何地活着，健康地活着，自由地活着，是像猪狗一样地活着，还是你有尊严地活着，或者有价值地活着，为了你的100多斤天天傻吃傻喝地活着，还是你快乐的，创造着，具有使命的为了别人为自己都是愉悦地活着，这是不一样的。我说就是你活着，然后如何地活着，他（律师听了）超兴奋。
这建筑太漂亮了，我就喜欢华盛顿的建筑，太漂亮了。我太不喜欢这里的人了，这里的政治文化太讨厌了，真是。
所以说，人吶，当你把这些事情想清楚了，战友们，你什么事都想明白了。王健先生在一年以前是什么人物，大家去想想他是什么人物，多牛的人物，现在又怎么样呢，已经是一年了，走了一年了，死因不明。这么大的人物，在面对这些的时候。战友们大家去想想，我们是否值得为这些身外之物不要命地斗来斗去。
所以说，人真是很脆弱很脆弱，但是如何让脆弱的人活得很强大呢，如何脆弱的人变得活得很有意义呢。真的是在王健先生被杀一周年的时候，只能思考绝对要思考的问题，真不能天天砍砍杀杀。这有时候信号就不好了，战友们要有耐心，你们该睡觉睡觉，千万别影响你们睡觉。大家要知道的是，开庭前，当时夏业良的律师由叶宁主动担任以后，我觉得叶宁先生毕竟是个律师嘛，在法拉盛多牛多牛嘛，是吧！而且说心里话，我特别希望叶宁先生能表现的好。
我觉得中国人应当有一个象样的律师吧，我发自内心的。后来叶宁在和我们律师的接触当中，我们的人整个都傻了，叶宁作为一个律师，他连基本的理性都没有，基本的逻辑都没有。完全就是像我老家人打架，一见面就是——你个狗日地、狗日地、狗日地！就是挠脸啊！然后就骂。我老家一骂人就贴脸上，日你娘、日你娘！就始终是个硬，然后，后面跟了一个熊宪民。所以说，这是一个文明与落后的大碰撞。就是真的让你感觉到，美国到底是个什么样的国家？什么叫法治？
就在叶宁身上一出现，大家就傻眼了！就是他在美国怎么当的律师？是所有的昨天和前天，跟他打过交道的律师都要问的问题。他怎么当上律师的？这个已经成了我们所有人关心的问题了。他说的话已经不是一个律师该说的，就是常人不会说，常人都不会说！再一个，就是他对事情的误判，和对法律遵循的基本道理都没有。大家知道，当他代表夏业良到法庭的时候，法庭法官是布什总统指定的一个法官。非常祥和，他是有名的公正，有名的公正，他根本不想管这个案子。你们大家千万别忘了，联邦法庭是最大的法庭之一，多少大案子都是在联邦法庭审理的。人家审你个诽谤案子，简直是胡扯呢。所以法官明确说，我不想管这事儿，你们这是在浪费时间。
所以在这种情况下，我们的律师也建议，说郭先生别打了吧？退了吧！然后，夏业良和叶宁呢，去抗辩的时候，就是胡说，完全不说诽谤的案子。郭文贵的事儿，就是什么黑社会啊、腐败呀、洗黑钱呀、强奸吶！说这个。人家法官就说你这不是胡扯么！跟个案子有什么关系呀？就把他给叶宁提供的这些文件，包括夏业良自己撰写的，跟乱伦彪写的二百页一模一样的给法官。
当时，我们的律师就问他，这是不是你写的？他说是。然后，又把叶宁的这些话看了，人家法官看完后，就把叶宁给轰出去，夏业良就像疯子一样。完全不要说教授了，真的连正常人都不是，胡说八道，人家就把他给轰出去了。然后，就把叶宁取消了代理律师的资格。最后，指定为他们所谓的联合律师事务所，叫做海瑞的律师，人家这个律师好像是台湾出生，中国长大的。这也是个白人律师，指定他来代理，叶宁只能作为助理律师。大家你看荒唐不荒唐。
这个时候他们提出了和解。夏业良要求，说，我可以和解，怎么和解呢？就是郭文贵赢了，法官要出一个裁决，夏业良也认输了，他象征性地给一美金赔偿。但是他不让我公开，这就算拉倒了。然后他们就打电话给我，说和解就完了，你干嘛还打这个官司呢，你还得来华盛顿。你还得做讯问。大家记住，你告对方的时候，每个人都是平等的。就是我告人家，我也要被对方的律师来问讯。一天七个小时，甚至两天甚至三天。华盛顿来讲一般是一天。纽约州是没有限制的，你爱问几天问几天。一般人到这个程度全部都放弃。因为没有人愿意花一整天的时间。他们说我们从来没有见过一个所谓百亿富豪跑到华盛顿来跟一个这么一个人，这么小一个案
子，你跑到这儿来问讯，六七个小时。而且那几天大家都知道，六四，多么忙啊，多少事啊！我说，不行，我要去。大家都觉得我是疯子。这不可理喻的疯子。说太不值得了！那种无奈••••••律师说我不想挣你的钱郭先生，我不是说我赚你那一万美元高兴，但是我确确实实不想让你浪费时间。但是我说，我还是要去。这样呢，我就没有接受夏业良和叶宁提出的和解。
后来就是大家看到了6月3号，我在华盛顿DC，因为你告别人的时候，你必须去人家那儿被问讯。也看到了熊先民也出现在了场外闹场，侮辱，威胁。这个问完以后呢，同时要问夏业良。夏业良问讯笔录没有公开，未来会公开的。这一问夏业良的笔录问出事儿来了。夏业良说的，和叶宁准备的文件，和他们那个案子中的就差之万里了。
我在被问的时候，叶宁已经没有资格来参与问话了。他只能作为助理。他的律师叫Harry，非常非常棒。我必须说，夏业良的白人律师，就是叶宁坚决不喜欢他的，天天侮辱人家的，现在要告人家的那个律师，做为一个他是我对手的律师，非常棒非常专业。在问讯我的时候是非常非常棒的，很智慧。
当我们的律师问夏业良的时候，就惨了。是我们的同一个翻译。因为他们指定的翻译，是我人生中第一次见到一个翻译，我听不懂翻译说普通话的，我也听不懂他说英文。最后是我们的助理翻译，我们的翻译奶奶临时补上去。做了一个他问我话的翻译。他就是占我们便宜嘛，无所谓，我们几千美金嘛，无所谓的。
在夏业良被问话当中，比如问到，这些人你认识吗，问到杨建立，说「杨建立是谁呀？」 夏业良说，他是公民力量的，在华盛顿，他是个间谍！他说杨建立是间谍。「他是共产党员」。你知道我们律师听完以后，我们律师就傻了。我们律师说，就这一句话，在美国的刑法当中，能把你告死了。
战友们，不能随便抓特务。你不知道这句话有多大的事儿！你咋知道人家杨建利是间谍呀？你咋知道人家是共产党员呀？而且他在华盛顿是搞民主运动的。他夏业良对别人说话完全没有一个正常的思维和逻辑。他这个信口开河在任何国家都不允许。你在哪个国家能随便说这人是共产党员，是间谍呀。我就举这个疯狂的例子。
然后讲到中间，讲到龚小夏，“龚小夏，女的，VOA的，郭文贵最好的朋友。”这是对女性带有一种不明确的攻击的。她是女性，是郭文贵最好的朋友。你这啥意思？你在暗示什么？这都是非常吓人的话。
然后说到王岐山的时候，他昨天在庭上，在询问当中，夏业良都表明，王岐山是伟大的，哈哈。所以问话结束以后，我看了三遍夏业良这个问话，都是晚上看的，也是几百页吧，我就觉得夏业良他这一辈子都可以在被告当中。
我可以告诉大家，夏业良接下来，最起码有十个官司在吿他，十个。而且每个官司他都得输。因为他说的这十个人的伤害，都严重超过了我。很简单，在美国吿诽谤的时候，前提定义你为公众人物的时候，基本上你是零机会。我们律师团队说，什么你都可以赢，郭先生，就一样，你可能就赢不了，因为你是公众人物。只要你是公众人物，骂你是人家的权利。其他你都能赢。
我说不对的。我说我们俩都是公众人物，或者我俩都不是公众人物，我相信我们能赢。这次拒绝和解完后就准备正式开庭了。在开庭前，大家知道一个什么现象发生了？就是他哪个白人律师叫Harry的，人家到法庭去申请，说老子不干了。法庭说你必须干，叶宁还必须当助理律师，然后把夏业良给轰出去。最后是罚他5000美金，前天我们来的时候，把5000美金给了我们律师。我估计夏业良为5000美金都快吐血了。Harry在知道了法官7月1号要开庭的时候，Harry拒绝，我不当他的律师。当他说不当他律师的时候，没经法官允许，法官说你必须还继续当他律师。你见过美国法庭上被强迫当律师的吗？
就这时候，叶宁在夏业良被闻讯当中，嘀咕嘀咕，传纸条，叶宁的表现，真的让我很震惊。我非常希望我能尊敬叶宁先生，为什么呢？因为当初开始爆料革命，叶宁毕竟支持过我们，说过我们好话。还有我觉得他毕竟是个律师，我们要尊重他。
我跟他见面的时候我非常友好，我一点儿敌意，包括到现在我一点儿敌意都没有，半点儿敌意都没有。我认为叶宁他毕竟是个律师，他也做过事情。但是叶宁的表现让我太震惊了。你作为一个律师，写纸条，自己在那儿还偷笑。极不严肃，然后对Harry律师，他使劲儿虐人家，侮辱人家。Harry气得那手一直发抖。你怎么能对待一个律师这样呢，你本身就是律师呀。这个让人太不可思议了。
然后在夏业良被问讯当中，他也是这样。中间竟然跟Harry吵架走了，耍脾气。律师能有这样的嘛。所以7月1号的时候，人家Harry不干了。但是被强留下了。这个时候他们又提出来，可以和解，条件可以再好点儿。这个时候我遇到了三个问题。
某些部门跟我见面，说郭先生，开庭你要注意，我们只是收到了情报和信息，夏业良后面有江涛，江涛那绝对是个傻叉神经病啊。你既不是律师，也不是什么，瞎胡撺弄。江涛、郭宝胜、熊宪民、韦石、李洪宽，还有一个我告的那个美国人博勒，那个女的，诈骗一百万美元的那个、还有一个叫张伟的，张伟那个家伙是谁我都不知道， 听说什么跟我喝过酒，你喝个屁呀！就你那个长相，就你那个德行，还跟我喝过酒，你喝过我尿还差不多，那个烂人啊！装的跟黑社会老大那个样。
然后说二十三个人，他们联合起来，要在你在华盛顿开庭的时候，对你进行挑衅攻击。攻击的目的是什么呢？收到了国内来的指示，达到一个目的，激怒郭文贵，让
他动手打你们。核心的目的——动手打你们，哈哈！够搞笑的吧？辱骂他！所以，他们还叫我看了这些发的贴，我从来不看他们的任何推文呐、YouTube，我从来不看。然后，我们的律师也在他们的推特上找到了，包括在《郭媒体》下面有留言的，也是他们的。说7月1号开完庭以后，郭文贵——你们的英雄，也就没了！战神也就没了！会看到完全不一样的郭文贵。
就像2017年刚爆料一样，郭文贵马上被遣返啦！八月份遣返，必须遣返！然后，强奸犯，马蕊来作证了！马蕊马上到了噢！然后，这飞机也没了，船也没了，房子马上就没收了！明年就没了，就这种一致性的。所以相关部门认为，这是一个集团性的操作，而且是共产党在背后的控制。所以呢，建议我和解，或者不开庭。或者让我向他们申请，个人安全受到了威胁的申请报告，他们可以进行特殊保护。包括我上法院，可以从地下室直接上来，地下室电梯可以直接上十楼，法庭在弗吉尼亚的十楼，法庭非常漂亮、非常漂亮！然后，在当地申请特殊保护，再有跟法官申请一些特殊令，等等吧……这些要求！这些要求，我都拒绝了。
我说你们不用这么告诉我，我也知道他们会这样做，他们一定会这样做！他们一定会这么做。我说但是，我不会向你们申请这些特殊的要求，我也不申请特殊的保护。他说，他们骂你，你一旦忍受不了，一旦你动手，就上他们当了，你这个形象就麻烦了。这个时候，也就是班农先生在我们30号直播的时候，他是从大沙漠飞过来的，飞了大约六七个小时吧，或者五个小时。一整晚上没睡觉，到了就跟我直播。大家看到，快睡着了，累死了。直播完，吃了饭，我们就坐车到华盛顿，在路上，班农先生，花了三到四个小时，给我讲弗吉尼亚的这个法官还有这个叫弗吉尼亚联邦法庭的厉害。
这里给大家说一下关于陪审团的问题，当时决定开庭，不和解的时候。就是美国的法律，你可以选择两个方式。一个是陪审团，一个是选法官，法官做判决，一个是陪审团做判决。当时我就非常详细地了解了陪审团，我告诉律师，我特别想学习学习陪审团。因为中国需要法治，我应该了解什么叫陪审团。陪审团呢，他说是六个人，民事案子是六个人，刑事案子是八个到十二个。然后说，可能是屋子里面给你二十个到三十个人供你选择。你选一个，对方选一个，你再选一个，对方再选一个。选完以后，有机会再拿走一个……
最后法官开完庭由陪审团来裁决，多数赢。但是对方也得同意，夏业良也得同意陪审团制度，他也同意了。说我们两方都选了陪审团。大家要知道什么叫陪审团。律师给我详尽地做过分析。就是有好有坏。民主党就恨你什么，亿万富翁，而且去弗吉尼亚是民主党的大本营，这个地方非裔人士较多，还有一些其他裔人士，对我们中国人并不一定了解。你这亿万富翁出来，本身你就输了，你就被恨。再一个你吿中国的副教授，那你更输了。反正我不占优势，说来说去这案子非输不行。
我说我要学习，我从来没有见过陪审团啥样，英国普通法的核心就是陪审团，我说我要去看看，我们中国人未来能不能拥有陪审团。因为我听过共产党说过，中国有陪审团会如何如何，我就选择了陪审团。所以陪审团就是这么选来的。实际上民事案八个人实际上六个人就够了，一般他选八个，就是万一两个有问题的，那两个可以作为补充。所以说大家说到的事情，就是班农先生那天说我，这个庭你是不能开的，你一定要接受和解，这个和解你已经大赢了，从来没有一个像你这样的人物，这个案子经过和解，你就是大赢，他说在美国他了解的，公众人物告这种诽谤案，没有听说过赢的。
然后告诉我，我天天被骂，骂我难听的去了，他说川普被骂的多了去了，美国什么人骂，给我讲了半天，然后讲了整个法律陪审团制度，然后说了三个不可能。法官判你赢，他没这个权利，陪审团判你赢的机会没有，然后你也不会输，就跟和解一样的结果，对方可能象征性的陪你一块钱，然后你赢了，或者说双方都有输，这有啥意义呢，浪费你时间。关键问题，会让各大媒体把你炒作起来，说你是什么强奸犯，亿万富豪欺负人。我听了一路上我都没有说什么，到了酒店还有其他人，说服我，比他还重要的人。
哎呀，你浪费时间，谈我们大事吧，别干这事吧，和解就算了。他说Mils你跟我说，你到底和不和解，我说我要和解了我就不是我郭文贵了，我来就是不和解的，谢谢你们告诉我，我学了很多东西，我继续开庭。
第二天早上，我们7点起床，7点半吃饭，本来是十点半开庭，我说我们一定早到，我们大概，八点半就到了，一看我们太早了，对面有个西斯廷酒店我们就去那里喝东西了，到的时候没见一个夏业良这边的人，到了9点20的时候，当我们走进法庭了，我从电梯里，总共10楼，我一下楼，pa ，对面一打开，谁呢，江涛，就是那个Steven 江，神经病那个，对面站着就是我告的那个华盛顿的那个女的，诈骗犯。骗子，女的，叫Paris。诈骗100万美元调查费那个。是由我们韩连潮先生四次个人担保，她是谁我根本不知道，私人侦探900万美元，我让调查去吧，就给了一百万美元订金，就被她给骗了。
她的承包商说是原来国防部的，而且连潮先生他很老实，他绝对是国防部的承包商，而且做了很多调查，给我做了一堆的调查人，写的名字，我傻不拉几给连潮兄面子，还请她吃饭，还喝好酒，现在她也是当前委员的成员，天天在那里胡说八道。后来我才知道，她是华盛顿有名的低级的骗子，就这个案子这个女的，还带了个女的，就在电梯站着呢。然后江涛，哎！郭文贵，看到了吗？熟悉吗？你朋友都来了吧！就好像他赢了，哎呦！我说你们都在这啊，特别好，厉害啊！paris你也在这呢，她是往后躲。当时，临时的提议，被我告诈骗的这个女人，是出庭作证。当时她提了五个人，她，熊宪民，郭宝胜，还有谁，3-4个人。这个时候我们律师
和安保团队告诉我说，他们看到了夏业良和熊宪民还有韦石，推特的东西，说是要有很多证人到场，我会感到恐惧什么的等等，我哪有时间看这个事啊，我说哦明白明白。这时候我就进了法官大厅，我是证人，原告方，那法庭特别高，九米挑空高，15米宽，19米长，前面庄严的审判席，一边是陪审团席，那边是证人席位，然后两组大桌子，是一个被告和原告席和律师，后面是隔开的，是听众席，庄严神圣，非常之漂亮，真的伟大的美国，然后两个大电视，每个桌子上都放的计算机。我们的律师已经提前在现场准备好了，在电视上投放的PPT，presentation，所有的证据都可以经法官允许投到上面去看。
这个时候我进了里面才发现谁呢，熊宪民来了，郭宝胜来了，还有那个叫张伟的来啦，还有江涛，Paris那个女的和另外女的7个，夏业良，叶宁，对方律师，还有几个我不熟悉的，有几个神秘的人物，一直做笔记的不说话的，大概对方17个人。我们这边，5个保镖，四个律师加上我10个人，没有任何人，只有一个战友，大家知道推特叫渠水台的，这位战友去了，一直听，他在我们后面。然后熊宪民进来就晃着膀子，挎着腰包，眼睛斜着，就那样的，像流氓的，对着我就骂，流氓！强奸犯！强奸犯！手指头就这样，挑衅我。我一看，真是这招数啊，挑衅我来了。
然后就强奸犯！郭宝胜过来就，郭文贵你以为你是谁啊，你以为这是大陆啊，你以为这是中国啊，这是美国，你耍黑社会耍惯了，到这里来耍，你死定了你！郭宝胜来的时候我也特别惊讶，就是短短几个月郭宝胜，肚子大了，眼睛就那样，脸乌黑，走道就像有病一样，在那喊，我就笑，我心想这帮垃圾。你玩这招跟我，第一，你要是跟我打架，这帮加在一起还不够我一拳头砸的，你要真是勇士，你给我发战书，咱写下法律文书，你们全站好，我站个地方，咱像那个剑士一样，咱打一打，我让你全上。
打死我不用偿命，我不会打死你们的，你敢吗？你又不敢了，那不吓死你了嘛，你真够一拳打的吗？就那病怏怏的样子，然后美国法律是给了自由，他就在公共场合利用美国法律的自由，来侮辱你。这个时候就分辨出来了， 当你法律相对公平的时候，不一定是好人占便宜，这不是好人占便宜，他可以这么骂你，嗷嗷的骂，就这么难听，所有人都在那骂。我告诉所有的保镖，任何人，都不要动手，不要有任何反应，不要上他们当，然后他们就骂。
这个时候大家记住，我跟大家说一些程序。人到了之后，我们做好准备了，美国是法庭，一个法官庭上，一个书记员，两个助理，一个法庭特别助理，他们是五个人，特别助理是管保卫的。一般来讲，后面都站两个法警拿枪的。那天呢，人家就没配法警，庭上五个人，这时候按照美国规矩，到点的时候，法官从后面那个门出
来的时候，人家一开门，然后就喊，起立，庄严肃穆，大家马上站起来，面视法官，法官过来站在庭上，也站在那儿，特别客气，由法庭助理宣布。
今天开庭，法官是谁，什么案子开庭……然后然后正式开庭，邦——敲桌子三下，大家坐下来。坐下来以后由法官先问原告律师：今天的日程是什么？首先由原告陈述这个案子，然后介绍原告人；然后，被告介绍他，再介绍被告人。介绍完以后，法官开始问被告人的律师，再问原告人的律师。然后，作为上庭第一证人，原告者，坐在那个箱子上发誓——都要发誓的，坐在正对面，要面对法官发誓。然后被我的律师问我话，问完后对方律师再问我话——这时候要记住，所有庭上你问的话，战友们一定要牢记，这是个特别重要的事情：在开庭前，所有律师向你问询的问题——上几百页的，法官看完了。法官看完以后，在开庭前，双方律师是要经过商量的，什么东西可以拿到庭上去说，什么问题可以拿到庭上问——如果你敢超越这个界限，法庭可以立马就阻止你，或者是惩罚你。
可不像大家想象的，到法庭上，我想说啥说啥。基本上，我告诉战友们，如果你想打赢官司，只有一个最根本的问题：你千万别多说话。那儿不是你表演的地方，那是靠证据说话的地方。为啥我特别感动和感激啊，这两天我兴奋莫名啊，我学习了很多东西。我们的律师，在之前，都先问你这些问题。很显然，叶宁根本没有这么做，他也不想花钱让他的律师这么做——这是有问题的。那么到了法官那：现在你的案子——就说是诽谤，你就说是诽谤的事儿，而说诽谤之前，你干过的事——跟诽谤有关的证据，而且被双方律师认可的，拿到庭上去说。所有提交的文件都是有限制的。
那么在这个时候，刚才我说过，法庭一开始之前，这个程序之前，第一，对方已经同意了我们把什么文件放到庭上去；我们也同意了对方在庭上讲什么话——这是必须的！你要在庭上，突然想发挥，你想讲什么——那你是找死——没有一个法庭会接受这个，这是美国法律其中一个最重要的一个伟大。
就是你在开庭之前，双方律师同等的被对方问话，同等的时间。问完话以后，你所有的问题都要附上证据——如果没有证据的，就视为不存在，或者要定你的错。这些都被法官和审议庭都熟悉过了，最后两边和法官最后决定：这些问题是拿庭上审，跟本案有关的。你要想这个案子上告什么罪，你要想说一些其他的：说今天我们要谈谈共产党陷害我们啊，然后我如何如何啊……等等跟本案无关的事儿，你们要绝对记住，战友们——那就大错特错了。
说到这儿，我要告诉大家，你想想大连，判了我们员工和家人十来个刑，罚了一百三十亿美元，开庭多长时间？两个小时。我们这一个诽谤案子开了两整天，真正坐在那开庭将近十六七个小时，提前律师沟通准备近一年之久，我们的律师工作大概八百个小时左右——才能给一个诽谤案子定义。你想想，大连和开封判我们同事、
家人，是用多长时间做的，两小时结束——没有一个我们的家人和同事的家人和第三方参与。而且这个共产党判的刑，你说那个法庭。今天你对比——我们一个夏业良的诽谤案和开庭的准备，和你可能有的选择，战友们，啥叫法治？大家知道了吧。
最关键的事情：这个法官，给你俩法官，你可以选法官，你可以选陪审团，法官是没有决策权的，你行贿都来不及啊，人家选的是陪审团啊。陪审团没人认识啊，法官都不知道是谁——你说这个法治它独立不独立？公平不公平？而且双方律师问的问题是不能受任何人打扰的；而且当你说出一个字，跟这个案情没关的时候，马上让你闭嘴——不能说！就像我不能说夏业良，你和王岐山什么什么……马上让你闭嘴，不可以的！对双方原告和被告的保护是法律明文规定的——极为精细。
所以大家要知道，这庭上这五个人……在这之前，我进了法庭了，他们开始骂、挑衅，几位粗鲁，完全没有理的。荒唐的事情啊，我们提前一个多小时到，夏业良大概最后一分钟到的。我第一次见到真实的夏业良啥样。说实在话——这次可能是对我最大的打击呀，是我真在想一个问题，我们中国人，到底是被共产党给下了什么药，个个都那样？生活中你不能看，很多人一看了以后……你真不能看——完全没礼貌，完全没修养，完全没有任何品行——就那个样子，没法看！真的就像文化大革命里边那帮人借尸还魂了一样。你说这种场合，这种法庭上……你说你要打架，你哪个是对手？骂架你哪个是对手？你说你韦石，你说这个孙子，这个烂人，那个样儿简直龌龊猥琐到极点——坐在这儿当总指挥，手抄在兜里边儿……你说这是什么玩意儿？那个叫张维的••••••
这个时候大家记住啊，我一看，这个角落里边的，所谓的那些在美国多年的团队里边，马上给我最深刻的印象，在海外这些所谓的民主民运都要依靠的博讯大佬，夏业良所谓的副教授，还有反共，搞民主民运，夏业良在微信里边大量地宣传，做广告，捐赞助，他打这个官司居然有人给他捐了八千美金——他自个儿说的啊——捐了八千美金。我们中国人不是有问题了吗？
第一印象：这些人能给中国带来什么？为啥中国人在国内被共产党欺负七十年，你在国外没有人再压迫你，你还选择这些垃圾们？能让博讯，韦石，熊宪民打着记者反共的名义，能让夏业良这个所谓民主民运领导，能让郭宝胜成为一个牧师，让江涛作为律师，出现在美国联邦法庭，背后是共产党，而且这些人长年募捐，屡捐屡成功，这已经不是他们这几个烂人的问题了，是我们真的要问：国内的所有的同胞们，你们到底是傻捐？你还是活该被骗吶？
这个问题真的不是那么简单吶，战友们！我当时进法庭，我就想：这些人，这些年天天喊着民主自由，国内的咱们朋友们也捐钱，很多同胞们，这到底是什么情况？然后他们那些辱骂、流氓——利用美国的法律给他的法律空间，结果法官上庭，第一个站在那开庭，啪，一进来开门，两个年轻的女助理员进来，法官站那，啪，我们起立。那个角落，那边吵吵嚷嚷，然后人家说，安静！然后法官说，我听到了，在开庭前有些人不礼貌，有些人在那块儿胡闹。
但是我要告诉你，如果你要再乱来，我可以把你驱逐出那个庭去。这话是很重的。法官一出现，大家可以上网上看看，用标准话说是一个，好莱坞电影中那个标准的法官，非常正义，此人的名声不是虚得的，就是这人判案公平，前面几个人，都是年轻的女士，很专业。然后坐下来以后法官就给我们讲，今天开庭什么案子，什么程序。然后今天第一个原告当事人，讲述案情，然后问讯原告。原告要做到那个原告席上去。然后被告阐述案情，然后提交文件，然后问讯我。然后被告人要坐在席上，被我的律师问讯，然后被他律师问讯。然后结束。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/646/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/646/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月29号，文贵报平安直播。
战友们，昨天是花粉敏感超严重，说起来有点贱。主要是我这人吧，性情中人，讲义气，不太信医生的。事实是啥原因呢？大家知道我主要敏感是雪茄，抽那个雪茄，它那个木头味儿。结果是，大家看到了，前天作嘛，跟那个路德先生，站那儿抽雪茄。这雪茄一抽完毁了，这医生，我的保健团队，非常不高兴。虽然一年拿你150多万美元，但是你这么折腾他不愿意，非常不高兴，觉得不尊重他。而且拿着视频给我看，说你跟战友们这么抽雪茄，所有给你的建议都不听，特别不高兴，所以导致昨天花粉过敏严重。非常严重啊。
你看嘿，盗国贼啊，我这垃圾桶都是银的哈。河南包工头，河南包工头。有人把我列入河南，我很荣幸啊！我老跟我的员工开会，当年在裕达。欲达那个楼，当时作为河南，侮辱
河南最多最高峰的时候，也就是1991到19995年的时候，我们那本书，《河南招谁惹谁了》，出了那本书，封底就是用的我们裕达国贸。裕达国贸当时还没建起来呢，还没封顶呢。
所以说，当时在河南，我开员工大会，我说如果说，没有上过学的人，不懂知识的人，不了解河南文化，不了解黄河流域，不了解什么叫中原，什么叫中国。没河南，没山东，没山西、陕西，就没有中国。哪个王八蛋要骂河南人那就是骂他祖宗八辈呢！而且有人竟然是拿着河南人开玩笑。当年我说过，财政部的副部长王保安这个人。我特别佩服这个人，也被抓了，后来抓的时候是统计部部长。这哥们确实有钱，他一年三万亿，三万亿人民币经过他手批。批给什么修路修桥的我说过。
当时他比较牛，他就在那桌子上，我说了咱们中央的那位女领导，拿了河南人开玩笑。他当时他就不愿意了。他说领导你怎么这么讲话呀？拿着河南人开玩笑，你知道河南的历史吗？你上过学吗？你作为一个中国的妇女的首长，你怎么能这么讲话。好好了解基本的常识，河南、山东、山西、陕西这些地方在历史上的作用，包括四川这些地方。竟然有人拿着这话来骂，这个时候了。
这在美国叫什么？这叫种族歧视！在美国在国外的河南人，看到这孙子发这个推文的时候，你说这个人low到什么程度？这在美国在西方是最最忌讳的词，这孙子是找死呢！竟然这个时候在骂河南人说河南包工头。没河南包工头哪有你丫挺的呀！对不对呀！哪有你这孙子啊？你是哪蹦出来的呀？你都是河南人随便尿，尿出来的你知道吗？所以说这些不要脸的东西！
我特别荣幸被列为河南人，如果我是河南人我特别荣幸，我祖宗一定是河南人，一定是中原人！你这个小杂种在那里胡说八道，你这个烂人，这种共产党派出来的这些东西。所以中南坑这帮畜生狂傲自大！蛮横无理！动不动就讲历史讲文化。你看看这中国最近共产党玩的几招：宣传一带一路，把美国当成无知愚蠢傲慢；把欧洲变成了苟延残喘；把日本宣传成变态民族；把俄罗斯变成已经彻底没落；把整个东欧变成几个民族斗争的结果。什么叫团结，他们说到了美国到了东欧才知道中国人最团结。到了美国到了非洲，在日本人说中国的马马虎虎，中国人不马马虎虎，日本是变态。这就是整个的宣传策略。
某些程度上是不是对的？是对的。某些东西上你是彻底利用了小的对的在影响绝对的对的，把他要变态了。这就是共产党。听上去很有道理，事实上完全是黑嘴黑舌，弄你百口难辩。这就是共产党！我上电视台，我让你亮相，我有道理。我跟你讲法律！我有道理。
这是咋来，哟，这个黑客又来了！灭他，灭他，灭他。
所以说，现在共产党总是拿似是而非的表面现象，来否定人类，然后来证实CCP是伟大的，CCP是高智慧、高智商的。本质的问题，本质的问题，你共产党就是个骗子，就是
流氓，就是绑架了十四亿中国人民。现在动不动就拿着十四亿中国人民创造的GDP，创造的财富来炫耀、来对抗全世界。你有本事你这次一带一路你别软吶！对不对啊，跟美国人玩游戏。
所有的共产党内部人，CCP内部，就是寄希望于下半年，今年下半年美国国内的内乱，内部斗争导致中美贸易拖延谈判。然后再给你拖下去，导致你内部斗争。然后你过去是反对美国内部的政治，来利用中国，话题。现在是他们反过来了，要想尽办法把中国的话题变成美国政治的利用，再利用美国内部政治，玩的挺高的。就寄希望于下半年，获得奇迹！
这就是拖延，为什么90天，为什么在搞。但是，现在共产党一说，美国人现在没有过去那么自信了，没有过去那么幽默了，没有过去那么好玩了。啥意思？就是美国现在不傻了呗！过去傻呗！偷了你、强奸了你，你还在那笑。这就是这样。事实也是这样，现在你这不对啊！所以说当前委员会成立了！他们现在觉得你不好玩了。你不傻了。
那么共产党的逻辑是什么，就是他杀你的时候你说：哎呀，我感谢你啊！强奸我，再来一次，再来一次，他就是这逻辑。当你严肃的时候，你说我疼，我难受，你不该这样，跟他就说你不好玩了吧，不幽默了吧。还玩这个呢，这就是流氓。把日本说成变态民族，然后说成啥？习主席要访问日本，因为什么？G20要参加，基本上答应日本，我们可以做成一个工作访问。你看看，你看看！这就是王岐山、孟建柱。
跟那个孙子叫什么？说我是河南包工头，那个谷卓恒，这个孙子，这个烂人，你说那个德行，谷卓恒你别在那装神弄鬼了，就你这个小烂仔。你买那个报纸在香港那么多年我压根连眼睛都没斜过！擦屁股都不擦，老往门缝里塞，塞完了我都扔垃圾桶去。你还搞什么《成报》。你说你在共产党里面混啥？你到了海外了你有机会，你还能知道郭文贵。你在国内你连郭文贵的名你都不知道。你算个蛋吶你！你还把我列成河南帮，竟然把一亿河南人都给骂了。
所以在海外的河南朋友们，河南老乡们，只要你们谁起诉谷卓恒，钱我拿！这是在美国重大的犯罪，种族歧视。还有一个，谁要帮助把谷卓恒送回中国去，所有费用我拿。我在这视频说的，所有费用我拿，把这个孙子给他送回去。这个烂人咱没招他没惹他，天天在那吹牛，你还爆习的料，你爆你姥姥的料，爆谁料了你？
你把我们战友当傻瓜啊你！你爆的那叫料吗？你吃的那叫饲料，你爆什么料啊你，你就吃饲料长大的。你不吃饲料长大的你就不敢把一亿河南人都变成骗子。什么自古河南出骗子。王岐山是河南人吗？孟建柱是河南人吗？孙立军是河南人吗？江志成是河南人吗？现在整你的是河南人吗？你谁不敢欺负，你敢欺负河南人，你把河南一亿人给骂的狗血喷
头。你祖宗哪来的你知道吗？你石头缝里蹦出来的呀，谷卓恒你这丫挺的！装什么装啊你。
你天天在那里尿着裤子吓死你了，就你那德行样，就你那小样，谷卓恒。你敢谈郭文贵，你八辈上是冒了绿烟了你家！八辈子冒了绿烟了你才敢，你算老几啊你！你说你待在洛杉矶里面，小茅草屋里面，装神弄鬼的骗的那点钱，多少人给骗了。共产党捏造了我那么多罪，你看看敢说一个，我骗了一个「个人」吗？
你骗的都是穷人！都是可怜的老百姓！还有很多河南人，我相信。为什么这些被骗的人你们就不采取措施。这在美国，什么庇也庇不了他。没有什么可以庇护他的。他必须回中国。只要有，甭说是一个亿，也甭说是一千万，一百万你骗了人，美国也得把你送回去。我再次在这儿呼吁啊，如果国内被他骗的人，你们拿出证据来，我告诉你，我的律师，是全美国移民局最棒的！我马上我就开始启动这程序。还有古卓恒在洛杉矶，只要这孙子有什么犯法的，设计的，你们马上告诉我。
再一个，凡是河南老乡，要起诉他的费用我出。去告他去。他敢在美国、在媒体上公开辱骂河南人，这叫种族歧视，这叫侵犯人权。这在美国是很严肃的话题，就美国总统他也不敢说这话，他敢说这话他立马下台，那比核武器厉害。咱们中国人就太老实、太老实，就这么骂了，河南人就没敢站出来的，河南人就没敢说话的。还有那咱们那河南老乡，跑到他推特下边骂他去，哪那么简单啊，他敢侮辱河南人：自古骗子出河南。在美国这个国家说，河南出包工头。我真想我当包工头啊，我对包工头最友好了。
所以说，这种烂人早就被战友识破了，一出来：我要爆习近平的料！然后，忽悠的都是什么人？博讯。你看那博讯那孙子，韦石，你看看，点点什么网站，一说什么，杨恒均，现在走道儿都不稳了。你韦石看见了？你韦石看见杨恒均了，在监狱关着，走道儿不稳了？
所以说，这韦石是干啥的，还有这个熊宪民，这就是跟谷卓恒一样的孙子，都是做媒体的，干嘛？就是用媒体威胁别人，就叫现代媒体黑社会，就玩这个嘛。然后你看博讯，点击率极高，这就是咱们中国的老乡同胞们，别上他的当。点击率极高，常委谁谁要死了，然后江泽民要死了，在医院呢，说了十几年、二十年，某某常委家怎么样，谁谁谁要被暗杀了。就用这种标题党，黑了这么多中国人，黑了一二十年，屡黑屡爽、屡黑屡爽。
嘿，现在又出来一个谷卓恒，在香港搞《成报》，谁不知道你成报是专门给香港的、香港的一帮人擦屁股的纸，叫免费擦屁股纸，我忘了粤语咋说的了。你玩几天《成报》啊，在香港玩媒体的是刘长乐、王纪言，那是我啥朋友？跟我、见我啥样？你说你谷卓恒，你轮的着吗你呀，你连舔屁股都轮不着你。你还跑这来、我搞媒体的，你搞几天媒体？你是倒霉的霉体！
还竟然公开骂河南人，这孙子诶活得不耐烦了。给脸不要脸啊，纯粹的给脸不要脸。你算，我这马桶都能把你的现在你那破钱给你买了。欠一屁股债，你干啥呢你呀？装什么孙子装啊？你忽悠那些天，我跟你说实话，路德先生当时给我打电话，说什么谷卓恒，我说你离他远点，这孙子肯定不是好人，现在，路德先生知道你是不是好人了，你撒那谎骗那人。
包括袁建斌，虽然我在告他，他是个烂人、流氓。但是，你那种说法，我一看，你就是假的，就是骗的。包括当时说那何频、说明镜的，一看你就瞎掰，在这儿。严格讲，你别看人何频，就你谷卓恒，你给何频擦屁股都轮不着你、轮不着你，你给陈小平擦屁股都轮不着你。
你拿你当个厮了，哎哟带个小礼帽还推个手机照个相。我最恨的，我从小到大见一个揍一个，不管谁，什么香港黑社会，在我眼里，压根没见过黑社会。我就恨那个做什么，带个礼帽啊，带个墨镜啊，然后，围个围巾还倒围着，然后，装那种什么假佐罗那种，我一巴掌就把你扇地上趴那去，装什么装啊？你有啥装的啊？就你那样，一脚能踹飞你了，就是全身上下，没有绑鸡之力，你吹什么吹，装什么装啊？
想当年香港的黑社会大佬，你知道我有几万个兄弟，我说你放狗臭屁，香港没有黑社会，黑社会不怕死，你怕不怕死？吹什么吹呀搁哪儿，还谷卓恒，拍个照片，哎哟恶心的我，立马我给你屏蔽掉了，装啥，不就想骗点儿钱吗？你能骗多少钱呢，你能骗多少钱。就你那小样儿的，啊，这些烂人吧。国内的老领导说，文贵，别骂人，别影响形象，老领导，我给你说实在的，还包括老领导说，文贵，未来你还要领导这个国呢，你是什么领袖。我一听这话我就烦。就是一帮子欺民贼，相当人民的领袖。装神弄鬼。就像路德先生说的似的，视频前一个样，视频下另外一个样。
我压根不想当什么领导，我也不当什么烂领袖，那是侮辱我。我就当我自己郭文贵，我也不指望任何人的支持和帮助能实现我任何的信仰和理想，我也不在乎这么赚钱。你爱怎么着怎么着，我就是真实的郭文贵。就是真善狠，所以老领导我骂人，我当然骂他啦！对不对呀，当然骂他啦。还没到时候呢，我骂起人来，那也能骂出郭文贵水平出来。那天，有两个美国的这个激进份子跟我说：「郭文贵，我们现在是怎么样怎么样，怎么对共产党怎么怎么样。」我祖宗八辈把他臭撅一堆，啊，我撅地最难听。当时的几个美国朋友对我说：「哎，没见你这样。」我说：「因为什么，因为他不是人，就得用不是人的办法来对待他。」
就是我们中国老百姓，这么多年来，一说领导来了，领导先走，地震了，领导先走；然后领导可以杀你，你不能骂他；领导可以把你所有钱抢走，你不能说领导坏话；抢你钱的时候讲法律，你骂他的时候他给你讲道德。这叫什么流氓逻辑啊。就像我对美国建议的，对待共产党这几个流氓坏蛋盗国贼直接开枪，没啥说的。何况是骂你了，骂你算什么啊，那
是轻的。你就说谷卓恒这孙子，骂他祖宗八辈都不拉到。对不对？你像那这个所有的那些原来骂我的人，我绝对把他告破产，叫他一辈子在这块儿叫他知道你要付出代价。
你有钱，你有正义，你有真相，你有理，你就是爷。你要是装，你是假的，你是坏蛋，你啥都不是，就这么简单。我不会对待什么盗国贼，还有这帮欺民贼，还有什么谷卓恒，什么李洪宽、夏业良、韦石、熊宪民、陈军、郭宝胜、还唐柏桥，这帮孙子，我给他们留脸，我给他们讲人道，不可能！他们就不是人，他们就是畜生，我怎么跟他讲人道啊。别劝说我这个啊。老领导啊，你劝说这词听上去很文雅，听上去很高尚。就是你文雅高尚了，才成了共产党的帮凶，才成了共产党弃掉的垃圾，利用掉了你的一生，而且你还必须找理由来安慰你自己被利用被抛弃，那是好像是对的。
郭文贵不当这种人。我只相信真的，我只相信合理的，我相信上天。任何情况下我都不会接受劝说。这帮孙子骂人，骗老百姓的钱，偷老百姓的钱是对的，那是不行的。你像海外这些欺民贼，哪有一个你想想。那个叫张建的，死了，尸体还找不着呢。他跑了，郭宝胜去了趟欧洲，偷偷见一面，回来死了。尸体还找不着呢，他又不要脸地出来要&amp;ndash;捐款！搞六四什么捐款，跟吴建民什么是一个德性，那个烂人，那个公鸭嗓那个啊。啊，搞一个六四那个什么，拿个铁片，弄个什么不锈钢，还花50万100万美元。你要花50万美元，我给你5000万美元。这帮孙子太能骗了。
所以说郭宝胜，要给人公捐，做雕像，哪有这不要脸那。这种人还不骂他，这种人说不值得骂他。别装高雅，啊，共产党就是整的中国老百姓，弄得穷人吧，饭都吃不起还装高尚。这个整的吧家人都被抓了，还在那装着有道德还讲法律。一坐那侃三四个小时，跟人家讲法讲理，人家大巴掌一泘就撂倒了。你卖个青菜，人家一脚就给撂翻了。人家共产党的逻辑，直接把你拿下。
你在那讲啥啊？就这种愚昧无知，故作高尚，自我安慰，给自己的懦弱找出各种高雅的理由。自己没本事，无还手之雄气，也没有还击敌人之能力，然后就用嘴找出各种理由把自己弄得可高尚。这是，这是懦弱啊。对待这些欺民贼一个都不能放过他，利用美国西方的法律必须惩罚他们。一个个的，这个要和解，那个要和解。
那个不要脸的熊宪民，我也不惹你们，我怎么样••••••韦石都去开大货车了。我儿子去教学了，郭先生不要当网红吗？你这个烂人，你不很牛吗？你不是永不妥协吗？你姥姥来的。你不妥协个啥呀？你看你那副德行啊你？癞蛤蟆都比你长的好看，都比你象样，你还在那装那你呀？你八辈子都冒着绿烟了，这回你认识郭文贵了你。所以说对待这些欺民贼绝不放过，对待盗国贼绝不放过，绝不放过！这不是开玩笑的，对待他们没有什么什么这道那道的，哪有什么道啊？只有一条道，把他灭了的道。对不对呀？
所以说亲爱的战友们，这个香港，你看看香港这个这些跟我联络的朋友们，我当时告诉他们，需要钱你说我给你，第二，需要法律支持我支持，但是你们不要如莽，看看香港那十几万人，看看香港那十几万人，香港就那么容易没落了吗？你看撒那个谎，你看看香港的所谓的中共的媒体，瞪眼儿撒谎，你看看香港老百姓的呼声，天下有这道理吗？香港招谁惹谁了？回归，高兴，回到祖国的怀抱，然后那一国两制不算数，然后把铜锣湾的人给抓回去给绑架，（中共）压根儿没抓，从来没抓。最后又抓回来，再威胁，跟踪，把我的合伙人给抓了到现在还找不着。
然后还说一国两制，然后让台湾也搞一国两制。天下何来此理呀？还不让香港人上街，上街耍流氓。战装给你派停。所以我说香港的朋友，我说你们要再不动作，香港那就未来就不是了&amp;hellip;连深圳都不配了。深圳领导你，你是深圳的一个区，不叫香港特区，叫深圳市第七区，啊第七区。也就是说香港成为大陆的共产党的一个后花园，后花园啊后花园，啊后花园，拉屎排尿的地方。啥都不是，想怎么着就怎么着你们。
香港那些富豪跟亲共人士，还存在侥幸心理，你付出的代价是你整个的家族，整个的未来，你的钱是他的钱，你的命是他的命。想怎么着就怎么着你，出卖老百姓，出卖香港老百姓，出卖整个中国老百姓的人，没有一个能得好下场的，这是肯定的。
今天由于鼻子敏感，本来定在今天上午10点钟去参加那个「根儿」家族的会，我昨天跟人家取消了。你说这这&amp;hellip;.安排好的，然后那下午那，现在跟另外一个家族的会还继续开，你说你说这&amp;hellip;跟路德先生抽了一根雪茄，耽误了多大的事儿吧。你说人家这么大的家族，从世界飞来我给取消了，结果在这直播那，昨天都不行了，昨天都流鼻涕&amp;hellip;因为外国人很介意，你上人那去留着鼻涕，再一个感冒啥的，人家更介意啊。虽然我这敏感的，呵咔的，多不好啊，后来给人通知取消了。
哎呀今天在这直播直播，特别好啊，特别爽。你说我这个人就是个直播贱命，一跟大家直播这鼻涕也不留了，心情就好了啊，你说这叫什么人吗？这叫什么「银」吗？
但是一停直播就开始留鼻涕，我说，得了，我说这样，我看咱一直直播，讲个7、8个小时。
我最近老有一个幻想啊，这个最近咱又几个大的会，我的安排是什么那，从5月份，6月份，7月份这三个月少直播，不整大动静，然后把我另外的两个计划推到7月份开始干。现在那，要按以前我早就开始了，现在不，我要收着收着收着，我要配合共产党的这几个战略，就是它要出手的时候，我就要打回去，我要在它出手的那一刻，我就让它..咵咵咵扇它的脸，呱呱呱扇它的脸。然后那隔空再取钱，我特别享受这感觉。
但是那就在这个之前，我就想，我想搞几次大的直播，也直播上24个小时，直播24小时，或者十几个小时，然后再一个邀请多一些咱们的战友直播直播，我觉得特别好。所以说最近啊，咱们这个授权直播的战友，有些是挺好，有些是估计得取消。有些挺郭战友不坚定，挺郭不坚定，挺郭不坚定你就不要转播，对不对啊？你就自己玩嘛，你能玩好就自己玩。
我们说实在话，战友们，这就是我给路德先生说的，千万别在乎什么谁挺咱，好像给咱多大脸似的。那说明咱就是骗子，咱就自己坚定的反共，坚持爆料，谁都别在乎，离了谁不能活。话说回来，有些人咱离了他会活得更好。有些所谓的假挺郭，博眼球，搞支持率，搞假募捐的那些险恶的，像袁白疯，袁红冰这货干啥去了，上哪去当法院长去了？还有什么潘晴，还有什么相林，一会搞这个车，一会搞那个车的。
我现在特佩服我自己啊，我就给相林说了一个，共产党找我，说愿意给我几个亿，你能不能把东京车给停了？这相林就魔道了，就魔怔了，他没听明白我的解释。那是因为当时，大连法院划走了我大概20亿的现金。划走几十个亿现金，说郭文贵你要把全世界的车游给停了，我就给你几千万美金，几个亿人民币给你划过去。他不给我钱，是我的钱被他抢走了，说我现在给你划回去。你们共产党的流氓狠着呢。像对非洲的一带一路一样，在你家修路，拿你的经营权，在你家收费，最后你还得国家担保。他不那么傻，他不那么傻。结果这相林就觉得，我这个车值几个亿，值几个亿，哈哈。我要卖能买几个亿，行。你卖，几千块钱都没人要。然后就跟那个郭宝胜，袁红冰就哗哗哗的游，袁红冰游完了现在又搞那什么，最近那个烂仔叫啥，我都忘了，也在那游。他整个的生命就被这个梦想全部给拿走了，所以他就完了。他以为他真能值几个亿呢，他忘了他所有的生命、和时间、和精力、和金钱，全被这个幻想给拿走了。所以，海外欺民贼啊，所谓的民运啊，就是幻想、大头症给他一生给毁了，给他一生给毁了。
那么现在你看他又来了，有一帮人幻想着这个能发大财呢。那么战友们，你们别在乎，这是一帮骗子。有些人动不动说，文贵啊你把这潘多拉盒子拿出来吧。哪那么容易啊，郭文贵拿全家人生命，几千个亿换的潘多拉盒子，你说拿出来就拿出来啊？你算老几啊？对不对啊？文贵能那么傻吗？能那么愚蠢吗？拿着潘多拉盒子不灭敌，那拿它干啥啊？那不成了灭我的潘多拉盒子了吗？对不对啊？
所以有些人装神弄鬼，私下搞联系，穿通这一圈，穿通那一圈，这都是小人。你看看我们真正的战友们，你看看现在录视频出来的，你看看战友之声有多少：楚门，墙头记，我们的战友之声实时翻译，视频+字幕+英文字幕，多少个人啊，干了多少工作默默无闻。跟路德先生，你生活中接触接触，你知道路德先生这人是真有那种，坚定的信仰和信心的。他一句假话都不会说这个路德，多么可爱的人啊，真的理工男。他很单纯的一个人，非常单纯，很可爱，没有什么邪门歪道的东西。
你看看很多我们真正的，历史以来，在爆料革命中的好战友们，放弃过吗？有想法吗？跟我没一分钱的利益，路德先生跟我一毛钱的关系都没有，战友之声的Sara和所有这些兄弟姐妹一毛钱关系也没有，卡丽熙跟我一毛钱关系没有，澳洲的木兰跟我一个都没有，日本的战友跟我一毛钱关系都没有。凡是拿了钱，跟我有利益的，装神弄鬼的，全都是骗子。
所以，战友们这真的很实际，有些人想跟你玩儿利益的，跟你玩儿邪的真不可靠，真不可靠，别上当。再一个，咱别老寄希望于这帮孙子来帮我们啊，别寄希望于这个噢！咱过得好好的，咱干嘛寄希望于他们呢？咱好好的，干嘛寄希望于他们，他们能给我们什么呀？一个个要饭的，口炮党、自我感觉良好。
你都不能想象啊，就是那个熊宪民，生活中你看到这个人的时候，你真的觉得就狗屎一样，狗屎一样就这种人。就是身上的虱子、跳蚤，咱还拿他当回事儿？有些战友——他发个推，你马上回复。你跟他生气都是侮辱自己，你让他自己玩儿嘛，他天天开Uber，然后，开上个十个小时，八个小时，然后再砸着郭，他自己把自己就砸死里边了，累死他了。然后再去告这个、告那个，他能好吗？时间长了，他担心他儿子的事情。你想想，美国政府查来查去，一定查到他儿子身上去，对不对？肯定会查到他儿子身上去。
大家懂的，他骗的那些女同志，那些访民给他按摩，是不是？做假政庇，美国政府能放过他吗？不可能放过他的。所以你们别浪费时间，来反击熊宪民这种烂人、这些欺民贼身上去。有空啊，在厕所骂他一顿，没空拉到，别因为他耽误自己的心情，影响自己的心情。
还有一个，别寄希望于这个挺郭了你在乎，那个挺郭了你不在乎。那天我记得特别有意思，那个假的，拉瑞-金的视频出来，有战友发信息，说我手发抖，气得我手发抖。在我们群里面，我特别感动啊。
但是，我想说什么，手发抖说明战友你境界不高。我当时一听就兴奋了，哎呦这好了，如果真的是拉瑞-金说这话了，那咱就赢大了！最起码他有五千万的保险吧？哈哈！最起码这事儿……咱打开潘多拉盒子，吧唧！咱就来了，就引上去了嘛！我就等着这火呢。诶，不是！不是也可以，也是收获，为啥呀？他造假的这事儿，在美国、在西方……大家没有意识到，拉瑞-金这个假视频，在这个西方影响有多大？
中东某二号国家，是一个跟美国最亲的，带「科」字儿那个，噢—跟我的基金也有合作。当年伊拉克萨达姆攻它国家的时候，发生了伊拉克战争。这哥们儿找我，哎呦！郭先生，我看到了这个，是么？我说拉瑞-金说的特别好，我说那个倒挂钩也说的特别好，特别好哦！我说你有什么想法？想怎么着？是真的怎么着？想跟郭文贵怎么着？看错郭文贵
了？郭文贵是骗子？噢—犯罪了？犯你的罪、骗你了吗？哎……哎……没那个意思，没那意思。我跟他说: 你无知！你可怜！回去再好好去看去！管那个几千亿美元的基金，你就这么无知啊你？
你什么意思啊、什么意思啊（对方）？你回去看去！过了一天，给我发了长长的E-mail，给我道歉。他说: 太可悲了！太可怜了他们，共产党这么干。我说你们不是马上参加一带一路吗？这是之前的事了，不是要参加一带一路会吗？去吧！看共产党怎么造假的。对不对？对咱是一个多大的帮助啊，它造的假就证明了，它在极速的往它的塔西佗陷阱里冲！往塔西佗陷阱里冲。多好的事儿啊？
所以战友们，看到再坏的消息的时候，你们不要感到难受。为什么？一定是对我们有利的，因为咱干坏事儿的时候，如果咱真是个骗子，咱真是个假反共的，咱就该被灭了！就该被灭，人家一定说是真的。只要咱是真的，他说咱多坏的话，那都是假的。这个时候，反而谁说他真、说好话的时候，你要小心。人家是带着啥目的来的？带着什么心来的？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/598/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/598/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
没备录啊，你看看，这整个玩儿整的，没备录啊。俯卧撑，文虎，做的太标准了。啥标准那都是撑的装的，你看我为了做俯卧撑，你看看，装，这都是拿墨水抹的，你们看看，这都是抹的，这水都是浇的。那个韦石、屎诺、夏业良、滕彪、胡平、还有林宇丹，这些畜生们。这个什么黄河边，这帮肛毛党们，肛毛党们一天天的啥都装的。你看看这都是拿墨水抹的，俯卧撑都硬撑的，我这是没有做过视频，就硬撑。人家怀疑说赶快，做一组吧，硬撑着。哪天高兴了，连着做上三组，再高兴了，做十组，看大家掌声了啊，看大家掌声了啊。我这个人不禁夸，你们只要一夸，我这就完了，就蒙了。所以说文贵这人是越战越勇，越夸越••••••给我立一个杆儿，我就敢爬上去，你拿个手电筒照着，我就直接窜上去了可能，当然也可能就摔下来了。文贵就这脾气，没办法改不了，改了就不是文贵了。
习亡王岐山灭。昨天说完以后，这人那真是天机不可泄露，不可泄露，不能说。我看到有这个画家，李金山画家说到中原庙去，包括到青城道长去，说我每年都去，去那个地方去中岳庙，这个说的是事实。我是1989年的2月份去了河南叫临汝，到哪去吃那个大馒头，还到人家那个汝州，到汝州去吃大馒头。后来是弄车去了，弄车去了。结果回来的时候途经少林寺，到中岳庙，我当时发下来愿，我说我每年，郭文贵都要来中岳庙拜。但是少林寺我没这个说啊，因为88年年底我在路过，没进去吧，89年年初又去的。
那么其中大城道长到如今已经换了N个了，我当时就在那块儿，大家记住就在那个命书，批那个命书，「鲁松乐据嵩山见，黄沙披身揽神闲，成就帝业」。最后我弟弟就是被警察亡在了河南。嵩山中岳庙。那么从那天发誓我就一直去。可以说中岳庙，你们可以去问问，每年过了节，我们全公司的员工、高管没有一年不去的。每年我们上那烧的纸，做的法事，我们全家也都去，可以说是前所未有，到今年我不在他们也去。家人不论在哪里都会赶过来去，这是我的承诺。
另外一个西南部的我不说那个观了，那个山了，我也发过誓，说文贵逢两年必来一次，我逢两年必去。但是我逢两年我每一次去，从未带过一个身边的人，从来不带别人。我都是到了一个地方，他们接了我，我只身前去，我只身前去。小呆几日，小呆几日。那么这都是事实。
网络上有战友去那个中岳庙啊，去那个某观呢，说我每年去这是事实。但是昨天我说完了，我再联络我们中间人联络不上了，到现在一个电话打不通。昨天我这一高兴我说的是不是有问题呀，下午赶快打电话，一直到现在没联络上。如果你们看我视频，亲爱的咱们观里的兄弟姐妹们，咱们的法师们，给咱们那位先人说说，抱歉了。我为了报料革命有时候搂不住搂不住，抱歉了，不说了文贵不说了啊，这事不再提了，过去了，文贵错了，文贵错了，这事翻篇，不再提啦。有啥事我都急的，战友这块儿就成了我的知心哥哥知心姐姐了，就赶快要吐一吐。
昨天我跟一个美国朋友下午开会，很多问题，包括这个热点问题，我说真很着急。看到这个麦克科恩在这个美国参议院这样弄，我从来不想干涉，谈任何美国内部的政治，我说这个很着急，我说这个世界最高兴的就是共产党了。后来这个朋友说你给我说Miles，你什么感受？他说接下来川普总统这块儿，可能每个星期都有穆勒通俄调查，什么一系列的事儿，每个星期都有，他说你要习惯。我说美国政治我真不懂，我也不想发言，但我就不想看
到共产党高兴。我说这咱美国别内斗了，世界在需要你拯救，你内斗啥嘛，内斗啥子嘛，不要再搞了嘛，是不是啊，这样子不好吗，所以你们弄啥呀，不要弄了。
另外一个这位朋友问我，你觉得越南会发生什么事？我说非常荒诞的结。他问我要是你你怎么办，我说我相信川普总统，谈了谈站起来就走了。昨天我就打赌我说你敢不敢跟我打赌，咱啥也不打，就是小赌，吃一下喝一下。但是这位朋友没有跟我打赌啊。我们的翻译奶奶也在当时，翻译奶奶也在。我说你干吗美国别这样啊。再一个我说你让我那个金正恩大侄子玩你们，我说你们美国根本就没有搞清楚情况。美国的整个的技术间谍情报系统世界一流，人文分析整个在全世界的帝国，分析和最后细节上真不行，我说没闹明白这个火车在干啥呢，他们想干啥，不是那么回事的吗，不是那么回事吗。
所以说昨天我这个说完了又让我给蒙对了，你看看，咚，川普总统扭屁股回来了是不是。那你说跟那个CCP谈判是好事是坏事呀。我再告诉战友们别盯着这件事，浪费时间，不可能的。他明天要签了那么厚的合同说，我们全都解决了，战友们，咱鼓大掌。为什么呀, 这是一个大骗子大骗局。就像那个郭宝胜他骗了200多万美元，他是骗来了，你等着他未来回答问题的时候，他在法院就傻眼了。我的房子45万美元，我在国内拿来160万人民币，然后原来我的房子卖了，你能对上茬吗，你对不上茬，骗就是骗，假就是假。他越签那个越好啊，他骗不成人家肯定揍他呀。对不对呀，就这么简单。他没签成也是个好事啊，为啥他没签成他就折腾吧，他咋都是对咱是好，这还用说吗，对不对呀。
我现在跟这个四川师父通通话，最近老有四川音出来了咋办呢，有点附身了，我真觉得有点神。我说到这给你们打个岔儿。我跟我们一个基金律师通电话，几个小时前通电话，就基金律师在香港往机场的路上。说我们的律师有人去大连法院系统去咨询有关事情，强行违法划走我们钱的事，说有好消息。我说什么好消息呀，我还在那块儿平板撑那，平板撑最惨的是啥呀，我每一组做25分钟，这是我的底线，在多做做27分钟，然后就做三组，这是每天的标准做法。最难撑的就是最后的一分钟，得得得哆嗦。正在这做那我说什么好消息呀？
然后他就说，不是说中共的司法系统都是混蛋，他说真有讲理的。他说我们去的律师跟大连的见了一个法官，他说这个人特别的有礼貌，特别讲法。明确地说你们不用担心，我们一定依法来办这个案子，依法划拨，依法来办。
跟我说这话。我心里想这哥们看我在这撑着哆嗦，他就一直在那儿嘚嘚。我就想，你说他要把这个信息，我还得一会给基金的人都说一下，我就想，他这个信息最好他去说，我想的时候，就不行了我撑不住了，我就放下了，这组就做完了。
待会又给我留的语音，他把这过程说了一遍。然后再做一组的时候，我在想……得了，我把这转发过去得了，最好是他说更切实。让人感觉我说共产党也有好法官，也真有人强调以法治国，合法办案。不都是混蛋。虽然我每天反共，但是我还想客观的让所有海外都知道，共产党里面绝大多数是好人，也有讲理的，还有讲法的，只是被这个盗国贼给绑架了，没办法。
可是就在这时，这哥儿们发了个语音过来，你说啥？说郭先生很抱歉，我刚才在往机场路上，我这不小心给你发的时候，我发给了所有的投资者的群里面去了。我们有一个特别的软件，他说很抱歉，很抱歉。我说你看看啊，我本来想给你们说，我去说这话时候，人家说你又替……被伪类说的，你又替共产党，又替中国人说好话了，又没原则了。我们投那么多钱，结果你还替他们说话，我说我不敢说了，最后你说，想到这时，就把信息发错了。直接发他们去了，我说这多好哇，上天在帮我们，我说到这时，上天在帮我们。
当我做完时，我一看，这些董事们全都是咣咣咣，全都是感谢，这个Miles 你说的很对，我们还是不能把这共产党所有的法治性都当坏人。还有讲理的，讲法的。哎呀，你说这不就是天意吗？你说我要重复一遍，那就不是那么回事了，不是那个概念了。所以这人那，人在做天在看。真的，天在帮我们。这多大的一个事，是吧？多好，最起码我兑现了诺言。我没有瞎扯，而上天在帮我，一个好事变成更好的事。
另外一个就是最近啊，这个反习，反习不反王，掀起了海外反习的运动。我再说一遍，从开始，一开始到现在，项目组有人办案的人给我发信息，还有包括我能没朋友吗，战友们？包括那刘彦平，包括那孙力军，包括他们身边都有咱们的人，这是事实，很多人都离开了。这些人所有的很多人写报告，给习写报告，给央央的所为的安全委员会写报告，几乎每次都会有三条把我写上，写啥那？郭文贵的核心就是反共产党，要推翻共产党。背后就是跟美国情报局CIA、FBI合作，一定把我打成国家的敌人，每次。第二个郭文贵真正的爆科的核心是你习近平，然后举出来陈氏兄弟，什么那个小宋，那个机场的。所有人都说，郭文贵让我调查你。郭文贵的 Whatapp 里面讲的就
是调查你习家，每次都得把我转移到习那去。就是郭文贵干这事的目标是你。
第三个，所有写报告当中，就是郭文贵现在已经形成了巨大的反习，反习第一啊，反共，反体制的力量。已经把西方世界的所谓反华和反共的势力凝聚在一起。回回如此。习相不相信？我跟你说，习要是不相信我能那么惨吗？他当然相信了。可是这些人的目的核心就是一个，就把我反盗国贼的事，变成了我反习的事。说反不反共，习都不管，你反不反共，他骨子里比我还反共呢，我相信啊。他家人他姐姐自杀，他爸爸关十五年在监狱里面，他不反他不恨共？他太恨共了。他用共，又恨共又用共，你说他相信井岗山？我才不相信呢。他相信延安？我才不信呢。
但是你说我反习，他当然脑火了，要弄死我，所以几招几招就来了。对不对呀？就这么简单。那么这两年来多少人想挑拨把「习王斗」，或变成「习郭斗」。一波又一波的，战友们都眼晴呗儿亮，都跟那火眼金睛的，我的时候看见战友们发信息笑得我都肚子疼，就是这战友们一看出手，战友们就冲上去：别来，啊……这个知道你是伪装的。现在战友们都太历害了，我就觉得佩服！呦，我还没反应过劲儿，战友就冲上去，就咔咔咔弄了。
我老想着跟我冲，我在前面，你在后面，我来掩护。只要我站着你们就能站着，不是共产党那，给我上，给我上。你先牺牲，不是那样。咱现在战友们太伟大了，太伟大了。所以说现在有人你发现没有，就玩这猫腻，一组一组的来，一个层次一个层次的来，想干啥呀？我们有这么愚蠢吗？我们有这么愚蠢吗？我们都反共啊，还他妈反不反习，你胡说八道什么话呢？我们都要灭共了，还大声喊着。你还说我们反不反习，你胡说八道吗？谁敢那？你不能像六四那欺民贱，那六四的人是什么呀？人家说是口吐莲花，他是口吐狗屎。上嘴唇是太阳，下嘴唇是月亮，中间一吐就是宇宙。你要按照这个……欺民贼，这些什么民主民运人士说话，你去看二十八年、三十说那话，全人类的伟大任务都让他干完了。他们已经是超过佛祖了，超过耶稣了。天天在那讲，弄个沙漠里面的那个雕塑去，然后天天搞募捐，全没工作全没饭吃，就会耍流氓。
你说那个韦石还有那个西诺，这个不要脸的，五年来如一日的全撒谎，没一件是对的。到法院去他说我是烂诉，你就他不要睑到啥程度。这美国是有法律的，啥叫烂诉呀？说这些人不要脸到一点儿人性都没有。连畜生都不如，人家我们的律师、法官都傻了，这郭文贵烂诉？你拿一块钱，郭文贵得拿一
百块钱，我烂诉你去，我花钱？你给我找一个人去。你花一万美元，我得可能是花十万，甚至一百万美元。所以说我在佛吉尼亚我要求最高的时间，最长的时间，在这个大陪审团上。我要的目的是让美国看清楚，海外民运这几十年在美国都干了啥？我要他看清楚这些假牧师在美国，在西方都干了啥？我要他看美国人给他们发护照对不对？
我要这个叶宁当这个熊宪民的律师，本来我们有多招，各种法律把他干掉，你根本不配不能在这。但是我们决定让他留在这，留在那儿的目的我就是要跟叶宁短兵相接，我要让美国通过法庭，通过事实让他看看，叶宁是不是合法的律师，是不是合格的律师。他是不是搞民运，熊宪民到底儿是中共的间碟，还是一个敲诈犯和诈骗犯。这个韦石在美国的资产和在中国国内的资产，他反共他兄弟咋那么有钱，家里人，我要让他们都知道。
我要让陈军在法庭上说出他的房产是哪来的？钱哪来的？交税了没有？餐厅里现金去了哪？陈军和明镜投没投资？林宇丹结婚到底是为啥？怎么来的名份？成水炎现在己经被拘了，必须在拉斯韦加斯打官司，我要知道成水炎你这个买酒店的钱是怎么来的，你纳税了吗？成水炎你这个酒店你卖了钱去哪儿了？你咋拿的美国护照？夏业良你怎么教授到美国的？你家里面的房子的钱是咋进美国的？你现在的收入是多少钱？你 Ari bnb 的钱是哪儿来的？你儿子在美到读书是怎么来的？包括熊宪民的孩子在美国读书是干么的？我都会让你在法庭上露出来。包括法拉盛这个……整个China Town 梁冠军，还是郑棋，还有赵丽贞，你们所有在法庭上，只要你说一句假话，我就赢了。
只要你说真话，我又赢了。你说我不上法庭干嘛？我准备好了，每个人都要有个最长的时间。比如说熊宪民在美国，他从州法院，高院，地方院一打，我们就是将计就计。因为在纽约这个法院，询问时间是不受限制的。还有一个最重要的事情，法庭的时间和形式是不一样的。所以说我就是要通过美国的法律，展示中国以法治国。郭文贵我不仅能跟大老虎斗，跟一个邪恶的共产党斗，还能跟流氓小土匪斗。我要让真正的中国老百姓对付这样的流氓你也得讲法治，你也得讲事实，你得讲真话。对付那些盗国贼王岐山、孟建柱、孙力军你也得讲实话。
你看我这么反，我这么样的干掉共产党。但是我给基金所有的律师说，你们不能把中国人当成你们的目标，你不要觉得你失去钱了，你就觉得中国人不行，这我绝对接受不了；第二你也不要说共产党里面没好人，没好人是不可
能，99.9%都是好人，他只是被共产党的那个体制给绑架了，不干掉共产党什么都是瞎扯！就这么简单，我没改，郭7条不变的。所以反过来说，什么叫法治中国？什么叫把战场拉到国际上来？我在战场你看我跟谁打仗？伪类、欺民贼、伪民运、吃六四馒头的人、搞假政屁的人、到美国洗钱的人、盗国贼的子女、骗了中国老百姓P2P钱的人、间谍、在美国操纵美国政治和美国媒体的。
像现在 . 蓝标 .这广告公司，蓝标里边的阎焱我太熟了！多次坐我私人飞机，他的朋友和我的朋友很多都碰到过。太多年前了，多次上我那，太熟了！里边的几个人我太了解他们背景了！蓝标是我接下来下把它变成海航，让美国人知道，原来我说海航的时候说我胡说八道，现在知道郭文贵的成功标志，大家震撼！我会让西方世界知道——蓝标是怎么从一个默默无闻的企业变成世界排名第9！是怎么在深圳上市公司……我告诉你，深圳！它的评估市场不到20亿美元，但是它在事实将近40亿美元，它的营收才1个亿多美元，而且最关键是，它的所有的董事全是委派制。
你去想想战友们，这个蓝标就是另一个海航，几倍几倍地成长，后面没党爹党妈撑着它可能吗？他们是谁的私生子女？又要开始新一波的找爹找妈的运动。但是好玩的是，这些人全在美国有产业，全在欧洲有产业，这位小姑娘玩得很大，那就是刘呈杰，贯军，陈锋，王健的附体。跟西方金融界的沟通，在YouTube、Twitter、Google、Facebook各种媒体上，把我们所以战友的观看、关注、点击数字、包括广告费偷走。而且这些人全是常委政治局家人的孩子亲戚，一玩儿就是几百亿，跟海航之间的交易，是谁牵的头啊？大家看。
海航曾经是它的股东，谁弄的？刘呈杰弄的，刘呈杰的爹还没公布呢！刘呈杰当时是什么情况？大家看看，从2014、2015……郭文贵的事开始发生以后，蓝标成为最关键的一家海外大外宣代表公司，情报公司，洗钱公司。盗国贼的私生子女的一个贼窝！然后用他们又骗取了美国西方大量的，这个养老基金、西方保险基金的钱，最重要的事情就是蓝金黄，是他们在美国操纵了美国中期选举，控制了西方的媒体！
我们的Twitter、YouTube、各种关注量全被给黑掉！就拿它的广告费, 谁给它广告费，它控制了整个中国广告，中国的大公司广告70%到80%的来自于蓝标，到海外来，谁控制的？没党，没安全部可能吗？我告诉你，那里边的阎焱是中国的历史上投资者，就是基金投资者最牛叉人之一，我跟他很熟，
很熟啊 ! 他做了5千个交易，5千个交易！阎焱跟中国跟美国5千个交易。所以那天我在跟美国的某位官员，我给他说的时候，我说：「你一定要想到，美国养老保险、军人退伍保险，被共产党的这帮人给骗走了，你们美国就内乱了。这叫3F方案和BGY，blue……」，啥概念？那哥们都吓蒙了啊！
我说你们想过没有，这1万多亿美元给你弄走了，阎焱是最大的黑手之一。看那个熊晓鸽给他擦鞋的，擦鞋的，熊晓鸽是IDG，他是一个代表，他不是什么老板。他跟王岐山好，那时候王岐山就是整一帮人，就是大家看到的去钓鱼啊、钓美女啊、洗钱啦、有一帮在海外当着老大，穿着花衬衫，光着脚丫子，灰指甲，咔咔的！那来那个的，你知道吗。但是背后阎焱是高手，但是跟阎焱合作有一个是笨蛋吗？能有一个是笨蛋吗？所以 . 蓝标 .是我们下一个目标，所以战友们，Sara那块，战友之声，希望大家踊跃给她提供信息：关于蓝标，你们的YouTube、Facebook、Twitter，减少关注、被黑屏、被黑掉、被block掉，所有的信息，我求你们全留下来，全发给Sara，Sara现在会是收集平台。
我们这次的对蓝目标在西方的法律诉讼行动是叫集体诉讼，诉讼的费用郭文贵一个人出，跟法治基金没关系，所以诉讼的啊……我想，我现在不确定啊！大概50%平均分给相关的所有的被害者，我们就是现在……我们要这个美国实行RICO法案。RICO法案，我们要请现在最牛的美国大大……大那个，我现在不想说别的，这个……很有意思，很有意思，大那个，一起来，我们已经谈过了。先收集信息，最后以我公布的文字为主，就是大家分成制，集体诉讼。
我们要对蓝标在整个西方世界就是让它诉讼，大家记住，只要案子一立成，蓝标就结束。蓝标有本事来诉我，你不诉我你就是王八蛋！啊！ 蓝标！ 蓝标，你们不来诉你就是王八蛋！蓝标，你不来诉我你就是王八蛋！有种来诉我。我们要让他们对我们所有的，关掉我们Twitter、YouTube、Facebook，我们要让它付出代价，我早就说过。我们一定要让子弹飞一会，让他们做孽，美国、欧洲、西方是法治的世界。他们就这么折腾我们。
路德先生，观看，人家在线观看，上万人，下面显示几百人！我在一个月前告诉了路德先生，我们的音频员告诉路德先生，他所有的广告收入和关注度都被偷走了，哎哟！我现在为路德在哭呢，哎呀我的钱没了，哈哈。很多人，他偷走的绝对不是你的关注度，偷走了你的广告费，偷走了你的信息。
最重要的事情，Sara一定要记住，战友之声，把国内在Twitter上、Facebook上、YouTube上因为转播郭爆料，在国内被抓被刑拘的，千万把那个留好啊！战友们，千万留好发给Sara，把原件寄过来，把审讯逼供的信息寄过来，发给Sara，Sara一会公布地址，我求求啦！Sara啊！公布一个地址，木兰那也行，路德那也行，木兰、路德还有Sara这儿。赶快发过来。
因为这些东西，我们律师说了，只要有一单一个人，我们起诉他不会在这些州，我们会找一个非常嘎啦的地方起诉他。咱们集团诉讼就让他立上案，因为我们有战友在国内被抓了，被刑事起诉了，被关了，被失去自由了，「大了」，他们就必须提供这个推特账号所有历史信息，他敢消除？他就是犯刑事犯罪，他敢说假话？刑事犯罪！他比那个麦克•科恩还惨！所以战友们，记住我们的战略啊！集体诉讼，集体分成，律师费郭文贵一个人担。输了，全是我的，跟你们没半毛钱关系。赢了，我现在就说，对半分。
我这儿百分之五十跟律师分，然后，剩下的钱全捐给法治基金，我一毛钱不要，我就出律师费，输了全是我的，赢了大家的。百分之五十，剩下的是律师费，我要给律师重奖。好不好？战友们。请大家把所有过去用过所有海外社交媒体的，所有被刑拘、被问话、被喝茶，所有的文件，真实的信息发给sara，并留下你的身份，确保你的安全。到时候，分钱的时候，根据你的不同情况，我们会以律师函公告为准，按照美国的法律，大家分成。这就是文贵要搞的爆料革命，在一年前说的——有肉大家一起吃，有难我一个人担。
这就是郭文贵追求的，喜马拉雅目标，路上的，大家共同相处的方式。赔钱我一个人的，钱我自己拿，法治基金的钱我都不用，绝对不用。昨天，他们强烈地说，这必须法治基金出，我说不可以。赔了呢？赔了我怎么向法治基金的捐款者说？——对不起了啊，这钱赔了啊！就像那个海外民运的那帮混蛋、畜生一样，像夏业良似的，Airbnb天天租着，儿子在美国上着大学，律师费你靠捐款，你个畜生东西。像熊宪民韦石、，像陈军、何频天天搞理想，要钱、打赏咖啡，然后天天歌颂共产党。什么玩意儿啊？不行！
律师费我出。赢了，大家分，我一毛钱不要，多余的全给法治基金。赔了是我的，好吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/590/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/590/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是2月21号哎呀！你看我这呼哧带喘的。昨天晚上工作了快5点钟，然后睡了不到两小时觉，然后马上起来就接电话。
现在是刚刚因为约好了在两周前10点30分华盛顿的朋友来。在我冲完凉的时候朋友已经到了，所以说现在我从来不迟到的，我先给大家报个平安，这几天事很多，事很多。
可能这个周六我们要有一个联机直播，联机直播。我先不告诉大家什么事，到时候再说。
无论是在宗教界，政治界，军事界，经济界，文化界，全世界都在过去这刚刚的两三周都在酝酿着巨大的事件，巨大的事件。
所以说亲爱的战友们，世界在改变，世界在改变。我这位朋友不是，我这些朋友要谈的都是关于我们身家性命，14亿中国人未来的事情。关于到我们中国人真相的事情。
所以，亲爱的战友们，这种快乐的这种工作着追求理想，追求我们未来的喜马拉雅目标，这个利他之心这种刺激，这种兴奋，是用任何金钱任何物质无法满足的。我有资格说这句话。
所以亲爱的战友们，当你心中有一个目标，当你全身心为他奋斗的时候，这种快乐是没有办法形容的。
头一段时间买的画，去年你们记不记得的买的画，有些已经送来了，我都没有时间换，很可能我后面的画就要换了。
另外一个关于最近很多案子都有非常好的进展，非常好的进展。大家也看到了郭宝胜这个畜牲竟然把我视频主动推出，推出以后还给我剪接，在剪接的过程当中大家要看到所有我说对郭宝胜不利的，指证他跟共产党合作的话，包括他骗人的话，他都给剪辑掉了。就这种小人跟共产党就像一个爹生的似的，跟所有的海外欺民贼，海外所谓民运都是一个模子一个造形。你看那样就完全是无知，无知可耻没有底线。
所以说为什么要打这些欺民贼，为什么要打这些伪类，原因很简单，因为这些人祸害我们海外华人，损害我们海外华人形象，在西方造成恶劣影响。他们不能代表我们华人。
你像郭宝胜代表我们华人当牧师这是多可怕啊！你想想韦石，像熊宪民你像这种人代表华人这有多可怕呀！你像什么美猴王现在又在那申请呢，要dismiss 掉，这不是耍流氓吗！袁建斌这号人吸毒贩子，怎么可能呢！
所以说为什么我们要不惜代价。郭宝胜付出了1万7千美元的律师费，我们是他20倍。我们现在律师费几十万美元了。
所以说我们为什么要花那么多钱，我们就是要让华人的形象，在西方得到彻底的改变。
包括大家一定要看到的事情，我们现在接下来打官司当中，在上庭所有这些信息，都是要为了我们的中国，未来的目标，法治中国奠定一个好的基础。让我们的孩子们，让我们所有的同胞们，能看到法治是什么样子，不是吵架骂架不是造假。完全的尊重事实，完全地按照程序办。
比如说昨天律师让我们选择，在弗吉尼亚要开庭了，要5天到7天，我必须5天到7天在那，郭宝胜也得在那，我们两边律师团队全在。
你可以选择两个方式，一个大陪审团来审，一个是法官审，这是由我来决定。我说法官那就是法官听你俩说完，根据你俩做的律师庭审记录做出决定。这也是很好的，是不是没有任何问题的。
另外一个大陪审团制度，大陪审团就是抽签选出当地什么人就是什么人，这些人来了，来坐下来听你讲，讲几天，讲完以后大家投票选出来谁对谁错。这你必须接受。这都是非常好的。
为什么我选大陪审团制度呢？大陪审团制度可以让我们所有人看到，美国真正每个人都要尊重法律。
大陪审团这里面要有原则，他有管制，他有理想，他有梦想。每一个参与者大陪审团的人都有很严明的法律要求，同时对自己这是一个神圣的职责。而且你绝不能拒绝，不管你在哪！这就是这么伟大的事情。所以我昨天我选了大陪审团制度。
所以大家未来会看到，在三月份的时候，大陪审团开始来审这个案子的时候，大家会看到美国这个国家的根本基石。这个基石就是法治，他的社会性。所以亲爱的战友们这就是核心的核心。
现在要跟我开会的人，马上另外一拨人，另外一拨人马上要到了。其中一个就是美国法律界的最最高层官员之一，在中国大家会说找他来给我们来说说情吧！批个条子，像在中国不用批条子他使个眼神这就办了事，那是不可能的，美国绝不可能。任何人也无权利干涉司法，干涉的后果极为严重。
在今年大家会看到，很多所谓的跟中共孙立军、孟建柱配合要把文贵遣返的所有官员和所有商人他的下场都会在20年100年以上的徒刑。大家拭目以看，会远远超出你们的想象，记住今天我说的话。
这就是伟大的美国，这就是为什么让中国要有法治的制度，真正的依法治国。另外是从昨天我大概和大家一起，所有的给我留言我必须要看，法治基金。给我留言我必须得看，其他我可以不看，给我留言我必须要看。所以说给我的留言我都看了，我用感动这个词已经不能再用了，我用不完了。
但是我再次告诉大家量力而行，千万不要为难自己。再一个不要冒任何风险，另外一个文贵会监督每一分钱，花向理想，花向那个目标。
法治中国，信仰自由的中国，干掉共产党这就是我庄严的承诺。
我不能再感动再感动会都开不成了。所以说亲爱的战友们，谢谢！
从昨天是开始以来最高峰，啊！原来一天啪啪啪啪这样，昨天踏踏踏踏这样。就是捐款超出想象。这股力量我现在开会，就想着那个捐款的那个速度，踏踏踏踏那个感觉，这都是后面无数人在推我，快走文贵，快走文贵，帮助纠正我走好走好走好。
我正在大家的支持下，用你们的身躯，在把我推上去的情况下，让我干掉咱们那个CCP的目标。打掉他那个流氓，然后还给我们自由还给我们法治。
亲爱的战友们上天在看，我们的良心在看，没有任何钱可以收买郭文贵。如果钱能收买，我不需要大家捐助钱，共产党就可以给我多出亿万倍的钱。
法治基金捐的不是郭文贵，郭文贵永远一辈子不会接受一分捐款，不向任何人伸手。法治基金是中国人的法治基金，是中国人的未来。所有的钱都是捐给中国人的。跟郭文贵没有关系，郭文贵不会动你们一分钱。
任何个人不会动你们一分钱，请大家牢记。
这是我再次庄严重申，没有捐给我，不要上了欺民贼模糊概念。这不是私捐也不是个人捐款，我没有要大家一分钱，捐的是中国人的未来。
亲爱的战友们，我要马上去了，我从来不迟到的，人家等那么长时间了。
一切都是刚刚开始，我还是要为14亿同胞祈福。谢谢..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/483/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/483/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是11月17号，哎呀，我这连胡子都来不及刮。哎呀，赶快刮刮胡子。
亲爱的战友们大家好，大家好！11月17号，距离我们的新闻发布会20号还有两整天，还有两整天。亲爱的战友们，我这刚刚健完身，刚刚健完身，我给大家报个平安。
首先呢，我要给所有的战友们要说的事情，从昨天到现在我收到很多信息，真的是我来不及回了，我来不及回了。有来不及回的或者没有收到我回复的请大家原谅。
亲爱的战友们，每时每刻，我们的发布会都遇到这样那样的问题。太疯狂了！我们本身发布会就是个大新闻啊！
盗国贼的骇客袭击导致我们现在整个郭媒体呀，前所未有，比春节的时候370亿次的攻击还夸张。昨天我们的工程师跟我说，郭先生，求求你了，这两天你少发点儿信息吧。你发完以后，那个攻势就唰就上去了，你发完以后就上去了。你能不能少发点。我说不可能，不可能少发。这是一个。
另外一个关于报名的问题啊，亲爱的战友们，非常地抱歉。自从我们前天，我们发出去以后这个邀请函，说过我说24小时，我们的凯琳你一定要看着手机，联络方式。这个傻孩子，她晚上她不睡觉，有人打电话呢，她就接。连着两天晚上，昨天晚上前天晚上都是。刚才我说什么你晚上一点儿觉没睡，她说战友们都给我打电话呀。我说你老公愿意吗，她说我老公就没办法上别的屋睡觉去了。所以说很多战友都打电话给我们那个凯琳。凯琳可能是时差的问题，一晚上都在打，前天晚上。
亲爱的战友们，战友们能来的名额是一个也没有了。绝对不可能了。因为咱现在呢，要来的人，现在是真的是上万个，上万个。大家都心里都有数。有的人真的是要从国内来。很多要从国内来的。从欧洲来的，日本来的。我现在基本上，战友们就不要再申请了。因为是不可能再有了。好不好，非常非常地抱歉，亲爱的战友们。
我喝口水啊，咖啡，咖啡，咖啡，咖啡，我太喜欢这，好咖啡。
（德意志之鹰，德意志之鹰好。）
那么战友们拜托了，就不要再申请了，不可能了。
媒体方面，亲爱的战友们，现在媒体方面，跟我们当初设计的已经差出太多太多了。大家能想到的，能想到的全来了。远到日本的，欧洲的，非洲的，法国的，英国的，全来了。美国的你们能想到的大媒体全来了。国际上大媒体全来了。我们现在基本上，媒体里边，大概三十个媒体选一个。就这个昨天晚上，跟我们的团队弄得很不开心。因为什么，我本来呀，我就放了中间50个座位。我说给我们战友20个座位。这边呢，媒体30个座位，然后他说可以。
现在我给了战友们已经是35个座位了。那么记者肯定就是少了。再一个中间有个台子，那个台子呢是人家一个综合转播的放摄像机的平台。我说那不行啊，我说你不能光他的，你得让我们的路德啊，我们的战友之声Sara啊，还有我们的卡丽熙
啊，赵岩啊，是不是啊，这些人啊，你得把他们也得放上去啊。那不行，他说人家这是转播，你这怎么能行呢。
还有一个那角上，美国有线电视，呱唧来个大摄像机，这么大个家伙，我说你这摇臂摄像机，我说那不行啊，你这把我们这战友们全都给放里边去了。
昨天，这美国人啊外国人脑子真的是跟我们不太一样。昨天就不行了，就一下就爆发了，开着会。因为我们每天两次开会，到着了开会，每天下班前开会。就激动了，这哥们儿当军人出身，说郭先生我这没法干了这个。他说现在你让我50， 你这一下弄了30几个，我这保安怎么弄。你把你的人全加在台子上，那这摄像怎么弄。然后我们那几个律师，安保团队 “哇” 就吵起来了。这些天从来没有过，昨天就不行了。说郭先生你这应该叫 “战友会” ，你不应该叫 “新闻发布会” 了。你这倒是要媒体记者啊，你还是要你战友啊。你叫 “战友会” 吧。
确实，说实话我这歪脖子火啊上来了，我一看这，我就捏着拳头，心说敢跟我这样！但是我得忍者啊。你这人家说得对啊，咱没理呀。我说这样，我们战友们，我们往后坐嘛，我们战友往后坐。你多给几个名额，我们站后边，站着都行，你多来几个。我说我都答应了，都发出去函了，你不能不让人家来吧，对不对呀。
最后说冷静冷静冷静啊，冷静。哎呦我的妈呀，真是，我跟你说战友们，没想到，没想到，完全没想到。完全没想到，这么多人，太多人啦。而且是咱等于是24小时以前要发出邀请函。而且是最可怕的事情，咱选了个时间，咱还是不了解美国。咱选了一个19号，20号。为啥啊，感恩节，就从今天起，已经全部放假了。没人了。哪有人啊，所以人家那些记者说，郭先生你把我们假期都给打破了。所以说人家老板说，你必须回去，驾着摄像机回去。
不但这个，战友们啊，你们不知道发生了什么事啊，你们不知道发生什么事，每时每刻。
班农先生在飞机上，还没落呢。昨天他在英国剑桥大学，听说是前所未有的，前所未有的抗议。那简直是巨大的。说是他演讲以来，遇到最严厉的抗议。他在上飞机以前，他的律师给他发信息，班农先生，你不能去参加这个新闻发布会，你绝不能去。而且要去，律师拜拜，这在美国是非常可怕的。因为律师的建议你要是不遵守，美国的律师就是检察官，检察官还当律师。你说这玩意。哇，班农先生非常的
跟人家什么。所以他旁边人说哎呦他疯了他疯了。刚刚演讲出来，那么多人抗议，然后叭叭叭警察护着往那边走呢，律师打电话。
然后他说郭先生，你把这个发布会推迟吧。这是昨天发生的事，推迟吧。我说对不起，我说班农先生不来，我也不会推迟了。郭文贵要站在那儿，我一句话我也不说，我也得去。然后班农先生叭叭叭就给我发信息，发信息觉得不过瘾，赶快打电话，飞机上还可以打电话，他在那飞机上。马上，不行，通电话。班农先生暴怒，暴怒，说Miles，这个要听律师的呀。我说我的律师都没事，你那事是你的事，你可以不来，但是我必须说。
刚跟他放下电话，我的律师来了。我的律师吧唧给我发了个信息。亲爱的战友们，你们知道，谁能扛得住啊！这边班农先生这样，这边这样。呱唧来个信息，律师。我们不能代表你，这次的会我们不能参加。
我在这儿不负责任地说啊，我昨天我当时我火就窜上来了，我当时就窜上来了。我说我跟你签下来，签下来合同，20分钟我就让财务给你付定金，付这么大地定金。我那么尊敬你。结果你说你很荣幸地跟我们合作。你愿意参与这个历史性地时刻。你是这么大的律师事务所，现在你要签字的。结果你啪唧你给我撂出来说，你浪费了我将近几天的时间。我天天改，我跟我战友说，天天改，天天改。我说等等等等，等完了我啪唧我发出去了，你现在你给我说这个。
原因，他说他有利益冲突。香港所不愿意。战友们你们听懂了吗，香港所。我说你这就是蓝金黄。为什么，香港所肯定受共产党威胁呀。你敢去参与郭文贵这个新闻发布会，立马把你这个所给你关了，大不了业务一个不给你。
说实在话，我可以理解。因为没饭吃了嘛。这么大的所，一年开支几个亿美元。那没有那中石油，中石化，没有海航的律师，那他怎么办呢？
就这，你说，这回我咋给班农先生说呢，我的律师也没了，他的律师也没了。就是这个会的律师啊，我们有重大的法律行动，人家不干了。说郭文贵啊，你太疯狂了。我们那么多年没见过一个人敢挑战这么多人的，而且你这改变历史。法律上从来没有过。虽然他说你都是合法的，你能行得通，但是你把我们这人饭碗都砸了。这是昨天下午五点二十发生的事情。
战友们，你说我这人，谁能受得了。我们办公室的人全傻了。每个人都在那块儿，就真的像冰冻了一样，每个人都在那儿看着。所有人都忙了那么多天了，这稿子都改了几十次了，一会儿律师要这么改，一会儿这个律师······我们八个律师团队在工作，八个律师团队。这个这么工作，这个这么工作，这个这么工作。安保团队一回一回地改。然后申请再申请，时间改。就这么每天这么折腾，谁受得了啊。大家全看着我傻了。
我这时候一下我说千万千万这会儿不能妥协。我说给我一分钟。我就到屋里面，转了一圈，转了一圈，我说咱这样吧，我说现在你们大家听我的，不管发生什么事情，就那一天，20号，我说这一天早上十点钟，我一定站在那讲台上。我说你们都可以不去，就剩我一个人了我也得去！
这时候班农先生又打电话进来了，说Miles啊我知道我理解你，你跟你战友们的这感情，你负着责任，你顾及形象，这是我尊敬你的原因。但是你是被你的战友给放到墙角去了。你要面子呀，你们中国人太要面子了，Miles 你不能这样啊。然后跟我说了很多，现在我不能说。我说对不起班农先生，你好好坐你的飞机，不管发生什么事情，这个会是开定了。我说我也不希望你再跟我提起来说延期，风险，损失，这词儿，别发生在我们俩中间。发生中间我连联络都不跟你联络了。我不跟你再回复了。未来大家都可以问班农先生。班农先生无奈极了，无奈极了。碰到我这么一主啊。
然后他说你知道你谈到台湾的问题，多大嘛，台湾的问题，多大嘛，那是核心的秘密，怎么能谈呢！我说我只是说了说，我也没具体说是谁，我说就是说台湾失去了一个重大的历史时刻，我也没谈谁啊，对不对呀。他说你要在那发布会上讲那事那还了得了吗！我说我不讲这个绝对不讲。
然后我们另外那个律师，咣咣咣跑，Miles我签字，我只签我这一部分，我不签那一部分，然后那个律师说，Miles我只签这一部分，我不签那一部分。
什么概念啊，蓝金黄。疯了！疯了！共产党现在是······你也能看到王岐山有多大的本事。我可以告诉所有的战友们，我跟习近平没亲戚啊，我不反习，我绝不是说现在我保习的人。这件事习近平百分之百不知道。绝对是王岐山，孟建柱，江家，朱镕基家全面在西方的力量。这个力量大到什么程度。战友们你们去想想。你们去想想。这个力量大到什么程度。可以说是没法形容了。
所以说我们20号，一定会，一定会发生！一定会成功！他站在那儿，我都想好了，那天我站在那儿，我第一句话我就想说，能站在这儿，今天Miles就已经成功了，可以啥都不说了。我可以这么说。
所以说战友们，我们的现场布置，从人家去安保确认，旁边的安全屋，小黑屋，这屋那屋，什么这种防范，那种防范，我的天呐！大家你们可以看到这太复杂了！
人家川普总统演讲最爱用的厅，他说你们这个比他复杂的多得多了。所以说战友们那天参加的真的是伟大的历史时刻！
千千万万大家要记住了，不要随便未经人家允许照人家私人照片，这是不允许的。第二个，全世界大媒体在那，大家千万别过去瞎跟人家搭讪，人家很烦感这个，都是工作时间，什么哎呀你是谁啊，我认识你啊，搭讪，千万千万不要。
再一个呢，那块看到一些电视上你们常见的人，牛人，千万千万别过去跟人家搭讪，什么递名片。还有一个就拿着手机到处乱扫，这个是绝对不行的。再一个千万在安保上务必务必务必的，要尊重这个现场的安保的规定，务必的啊。
战友们不要再申请了，这个是不可能再有了，让战友们再来了。感谢你们的申请。咱们这个完了，接着还有啊。然后这个媒体呢，现在是在众多的媒体在选择，有些没有回复的，我们会给你回复，啊。然后呢，时间不变，场地不变，什么都不变。好吧战友们。天塌下来，咱都不变！啊，天塌下来都不变，这是个伟大的历史时刻。
另外一个，给战友们再报告一个事情啊。这几天的黑客攻击，大家不要看这，什么100个，200个。后台是关键的。肯定现在在线的超过13万到14万啊。我们的后台现在人员看到了，比如说这个前天的直播是120万，马上就120万。但是呢，这里能显示的是郭媒体这个频道最高一次直播的承载量，10万。10万往上的话就是已经超过不能在超了，就要瘫掉你了。就是12万在线。但是我们那天已经突破了14万。我们的昨天我们的电脑版的郭媒体，承载了最大的一个分钟的骇客攻击，5600万人实际在线，没问题。承受住了，5600万人。我们现在我们的目标是两亿。现在他们攻掉的电脑那块每..大概都在5000左右，会让咱的媒体变得慢，但是绝对攻瘫不了。
另外一个，现在他们想偷信息，他绝对不能，他拿走不了。在争夺信息这方面，我们是百分之百赢啊，百分之百赢。所以说战友们有时候慢的时候千万别着急，给点耐心，因为咱们面对的是邪恶的共产党组织。不会有任何的对我们的实际伤害，大家有耐心就行了好不好？这是关于骇客那块。
然后呢，关于酒店方面，已经被邀请函，发了通知了，不用担心啊。酒店方面18号来的19号来的20、21号来的都不会有任何问题。大概在未来几个小时会给你们挨个发过去你的房间号好不好?。请大家注意安全，注意保密。
所有的来的纽约的朋友们，所有的接，由美东的庄烈宏先生准备了五六个车，也都是好车，接大家。18号到的，庄烈宏先生接完大家以后呢，会带你们外面吃小吃。19号晚上大家都到了，19号晚上所有的战友们安排了一个地方，由庄烈宏先生和美东的战友们集体的去吃晚餐啊，听说是牛排。
我反对去法拉盛、中国城啊，千万别去那吃上那吃什么去啊？对不对啊？一帮欺民贼在那个地方，一帮的烂人。你看着屎诺，看着韦石陈军了，你不得吐出来啊！那陈军到处的餐厅全都是黑钱啊，全都是黑钱。陈军你有本事你告我，你那个餐厅。回头我再说你陈军的事啊，最近好多人给我爆了你陈军的料，陈军的餐厅的钱的来路，，还有北卡罗纳州韦石的账号，啊，北卡罗纳州韦石的账号，韦石的投资，有意思啊。最近这波完了我就干干欺民贼的事啊，咱们这个清理清理，让他们得瑟这么多天了。
所以，亲爱的战友们，哎呀，兴奋，我是相当的兴奋。昨天晚上你看到我抱着Snow的时候喝酒了，然后所有的团队都快崩溃了。我说喝点酒喝点酒，然后我也喝酒，抱着Snow听京剧，我一听京剧，那外国人 M…全把脸扭一边去了，我说得，我去屋里听去，我跟Snow我们俩听，对不对啊！我一听京剧，哎就幸福的不行了啊。
战友们啊，咱们随时向你们报告进展啊，这样的时刻才是人生，这样的时刻才能经受住上天的考验。上天在看着我们，没有人可以对我们评价和评论，只有上天。他们知道我们发生了什么，他们知道我们的心是为了什么。现在为所有的战友祈祷。
(双手合十，闭目祷告)
好了。放心啊，很多战友发了就是担心我的安全、休息。文贵这个人啊，哈，天塌下来，天塌下来——当年刘志华，我在那电视上，旁边荷枪实弹在昆仑饭店总统套房安全部的大幅空间，保密空间里边，大屏幕上显示着刘志华被抓的镜头，我在那块趴着。那一刻正好是世界杯，6月6号，蹦，进个球，哎把我高兴的不行。那我看到刘志华被抓，然后这边王岐山在澳大利亚呢，我无动于衷，无动于衷。没事。这些人都傻了，郭文贵你怎么这么大心呢，但是说实话第二天早上回家了，我发过那个照片，回到家以后，我发现有问题了，结果嚎啕大哭啊，哭了两三个小时，结果还让我的警卫和员工给我录下来了。
哈哈，行了，战友们不说了啊。一切都是刚刚开始啊！该吃吃，该喝喝，啥事不往心里搁。岳文海失踪了，岳文海失踪了啊岳文海，估计被抓了…(完)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/398/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/398/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。 缺内容
经过本人和多个渠道的沟通，最终我们达成了一个协议，法国政府司法部，已经重新开始全面调查，我今天的重点是，法国司法部对王健在普罗旺斯被杀这一刑事案件，展开重新全面调查，我并和相关部门，相关人达成协议，由本来11月11日，在美国纽约举办的，关于王健被杀案的新闻发布会，改为11月19日，星期一了，就是推迟了8天，那么这11月19日的地点，所有的主持人都不变，还是班农先生，邀请人不变，地点不变，而且签约地点，本来我们签的是11日，经过昨天和今天的沟通，人家同意了，
我们已经交了订金，而且从来没有过他们签合同，不会说当随便取消的时候，赔偿租赁使用方使用费用，没有过，他们也签了，昨天和今天他们也同意，改为11月19日，那么前提是，11月19日如果法国司法部调查说真相公布，和我们的真相一样的，可能新闻发布会就改成另外一个会了，不叫新闻发布会了，就是一个媒体沟通会。
同时，相关方（不只是法国），明确承诺，所有调查结果，绝对全面对社会公开，我也在此郑重声明，郭文贵信守承诺，在这个期间，对王健的案件不再加以置评，我在过去的四周已经兑现了我的承诺，不谈王健案新的证据，新的人物和新的进
展，我做到了，11月19日以前，郭文贵不会谈王健案任何一个关键人，关键信息，以及披露进展，但是我再次重申，
美国官方做出任何对此案的决定，或者变化，跟我郭文贵没有关系，没有一个政府受制或听从于郭文贵，郭文贵能做的就是在11月19日以前，不再公布王健被杀的证人，证据和新的信息，并不在社交媒体上，公布更多的人和事和证据，这是我的承诺，所以战友们，经过这几天的努力，大家也看到了，非常辛苦，非常的危险，他有了重大的进展，而且法国司法部，
对这个案子重新调查，我有很大的信心，会把真相调查出来，因为他涉及到了这么大的中国人民的资产，涉及到了人命，而且涉及到了中国人民关注的海航，和中国的反腐败，整个反腐败的真实，和对人民，对社会，对国家的庄严性，文贵不再讨论，那当然，战友们讨论是战友的问题，我管不了，我只管我自己。
那么在美国这边，有相关部门对此事高度关注，我相信，在法国调查的时候，不排除美国的相关部门也会立案调查，王健的尸体，王健先生的尸体，在西雅图，他全家是美国公民，他们家资产被没收，房子被没收，妻子儿子被威胁，王伟当缩头乌龟，都不能代表这件事情的真相，那都是和这件事情没有重大关系的，这件事情的重大关系就是中国人民，就是王健先生的死的真相，
和相关利益方，所有和这件事情有关的人，和有关的钱，都应该，也必须得到一个让大家信任的真相，所以亲爱的战友们，郭文贵今天向战友们紧急公布这重大的变化和新闻，是我们爆料革命和所有的战友们，共同奋斗，相信真善，相信我们爆料革命的价值，相信西方的法律和文明，也是我们追求中国喜马拉雅的根本基础，就是要有一个法制的社会体制，
法国司法部的重新调查，可能美国司法部门也会展开全面立案调查，是爆料革命新的高度，将对中国人民，和14亿国民追求喜马拉雅，追求法治中国，有着根本性的，决定性的重大历史意义，因为他可以告诉14亿人民，任何一个人的钱和命都应该受到尊重，依法的得到保护和尊重，这就是为什么法治中国是多么的重要，法治中国对我们每个人是多么的重要，生命安全，资产安全，和家人安全是我们生命中的核心基础以及核心价值，这和人的尊严，和生存，是紧密相连的，亲爱的战友们，还是那句话，莘县阳谷县搭县，我们要相信自己，相信正义，相信真善的力量。
我们不能寄希望于29年来所有西方媒体和社交媒体上的伪民主民运人士，借所谓的中国民主民运，骗捐募捐，实则误国误民，骗捐的本身已经叫人够可恨的了，用别人的生命，理想，来骗钱，但最重要的时候，误民，误我们的未来，他们的骗捐，遮掩了我们追求真相的双目，让我们每天都在失败，那些让人无法相信的虚假谎言，全都是口炮党，我们的爆料革命走到今天，更加证明了一切都要靠行动，一切都要靠决心和意志，才能追求到我们想要的，
今天这个决定，可以说在一周以前，我们的团队律师都觉得不可能，绝不可能，太难了，但是他就发生了，大家欢欣鼓舞的时候，你们没有资格高兴，听到这个消息，我们应该感到难过，因为他本来就应该把真相调查出来，为什么王健死了，不到24小时，中国的财新，远在中国1万多里的财新，胡舒立就得出了答案，王健死在了医院里，而且是脚疼死，为什么胡舒立的记者们，最爱挖人家祖坟的人，还有在美国天天造谣的博讯，还有海外的这些民运大咖们，不去质疑他们，你怎么得到了医院死，你怎么得到了结果是脚疼死，
你怎么得出结果有10个人，还有家人相陪，2次冲上山坡，最后自己拍照死，你怎么得出的结论？为什么这些韦石，这些畜生党们，这些骡子党们，没有一个敢面对王健之死的怀疑，天天在社交媒体上喊着，社交媒体上要有自由，要有批评，要有发言权，那么你们为什么没有人敢说说王健是怎么死的，为什么没人质疑王健死的不和基本逻辑的信息，为什么没人质疑胡舒立和韦石，和海外的媒体，包括那明镜，哪个媒体敢谈王健之死，这是我们的悲哀！不是吗？
接着法国报纸，华人媒体，爆出了什么6个人，患有心脏病，等等各种丑闻，整个中文媒体一片寂静，完全是和盗国贼的媒体一个鼻孔出气，这不是我们华人的悲哀吗？
我再告诉大家一个好消息，根本性的作用，有一个现场的人，他们说王健并不是掉下来死的，他是心脏病死，第二批人来的时候从心脏病死，又改成了从墙上摔死，这是这件事情的关键记录，关键性的改变，另外一个孙景豪，田丁，还有裴南南，以及我们曾经公布的和王岐山家族的关系，得到了西方国家的高度重视，经过他们的核实，调查，认为我们提供的信息，对这个案件有重大帮助，他们必须从这一系列信息当中，才能了解这些人和王健先生的关系，和资产之间的关系，所以有必要展开调查，亲爱的战友们，
你们再想想过去的几个月，海外的口炮党，民主民运党，这些海外所谓媒体和中国的的胡舒立媒体们，祸害了我们多少年，你再看看他们的质疑，看看吴建民这个骡子党，他连NYPD都不知道咋回事，竟然出来批评，你看看海外的所谓让中国有民主民运的这些伪类们，公知们，什么胡平们，都做了什么？所以我和我的团队说，这恰恰你们的欢呼时我们的悲哀，本来是每个人应该的到的真相，但是如此曲折和艰难，这是我们所有华人的悲哀，
我们被蒙住了双眼，捂住了耳朵捂住了嘴，我们还要享受着，还要快乐着，还要装作有高潮的样子，这件事情，是我们所有战友们的坚持，和对爆料革命的信任，和所有战友们的智慧，本能，对自然事物的基本判断，和我们战友们的修养，的坚持，让我们得到了今天的进步，这具有划时代意义，因为这件事会让中国人知道，法律的坚持和正义是多么重要，整个14亿人民，面对全球的社交媒体时代，连基本的逻辑都没有了，基本的事实和基本的思维都没有，亲爱的战友们这是什么样的时代，我们真的是14亿人民，被强奸了还要装作有高潮，还要继续装作还想要还想要。
然后旁边就是像吴建民，韦石，西诺，乱伦彪，郭宝胜啊，在这边胡乱摸着你的身体，让你继续被强奸，那边还要把手伸到你的腰包里，掏出你身上的钱，顺便，我估计那个袁建斌还得把你脖子上的项链拽走，这就是整个华人海外，在社交媒体上的整个生态，为什么要提这帮杂碎，我要时刻提醒所有的战友们，我们不能再让他们把我们当成所谓的没有开智的愚民了，
我们要坚信我们追求的喜马拉雅一定会成功的，黄河边，拿他老婆到处换真相的人，从来没换到真相，所以说战友们，今天这个事情的发展，将引起世界上，政治，和政治人物，和美国法国，涉及到的包括英国，瑞士，中国，很多政治人物，经济人物，将会有重大变革，不信我们就莘县阳谷县搭县，咱们走着看，文贵发自内心的，感谢所有支持喜马拉雅，共同奋斗的战友们，让我们一起来祈祷！
（祈祷）
文贵突发事件爆料， 就到这里，谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/372/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/372/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月2号，你们健身了吗！文贵刚健完身，刚健完身，冲了个凉，冲了一下，赶快过来直播报平安。
与战友互动中······
昨天是不是休息好了呀，今天咱大聊一下子好不好啊。敞开了说，这是谁啊，谁叫敞开了说啊。今天我是七点钟起床，七点钟起床啊。加这个加这个啊，这样的话他们监控不了。对。咱现在玩儿点儿高档的啊，盗国贼还解决不了呢。你要是能把这解决了，郭文贵就不爆料了，就不爆料了。
敞开了聊，敞开了聊，这谁说的啊，这谁说的啊？風滿樓大哥，啥叫豐滿樓大哥，人家風滿樓是我妹妹你知道吗？是和Sara双胞胎你知道吗？郭文慧的双胞胎。
刘强东强奸被抓啦，是吗，没听说。木兰来了，木兰啊，嘿。聊个七八九个钟，这有点儿忽悠了。我聊十个小时，我每天都要开十二个小时十三个小时的会，没有问题啊，那你们，那受不了。
哎呀，有几个特别不好的消息给你们分享分享啊。
前天晚上我很不开心，很不开心。发生啥子事呢？就是在法国呢有一个好朋友给我打电话。打电话的时候突然说，你跟这人讲两句。一讲，郭先生你好，我是谁谁谁。我是你的战友。我说哎呦，您这么大的人物啊，能和我这哥们儿坐在一起。他说你看你这哥们儿今天，旁边一帮小姑娘，啊，都是小姑娘。
就我一个人傻乎乎地在这儿给他买单来了。我说你怎么能跟他认识呢？我说这个人是我哥们儿，是投资者，他这个人啊特别好，就一样不好，就是一天寻花问柳。我说你离他远点儿，别跟他掺乎这事。
但是这位朋友就说，他说我要告诉你一件事。就是被某某某民运人士，那个人在一年前说要挺郭，还跟他私下见面，然后说搞什么私人企业家什么会，然后在华盛顿又跟他见过面在纽约跟他见过面。这个人就给这位民主民运人士支持了一百多万美
元，啊，一百多万美元。结果好几个私人企业家给他介绍了，啥事也没办成。他说我这钱给他也就算了，只要你挺文贵。
他说最近我也发现，他根本不是真心地挺你。他也没骂你，但也没挺你，承诺我的事也没做。关键介绍那几个企业家全没办成。杨建立，绝对不是杨建立啊，你们别瞎猜，这个绝对不是杨建立。杨建立先生没有这个，没干这个事，这事跟他没关系。所以呢我特别特别难受，就是跟我完全素不相识的战友就这样被骗了。
另外一个就是加拿大的一位朋友，当时请郭宝胜，袁红冰，赖建平，这个人很大方很好。见了郭宝胜给了他几万美元。头两天你没看见路德先生发推了，曾红先生去了也给了几万美元，也给了几万美元。然后呢就现在很多人都围上去了，都想骗他。头两天竟然是有关部门找我，说郭先生你有没有同意这个人那个人到加拿大向这位先生要钱啊？我说我不认识啊！
但是这个人说你知道吗我们正在办一个案子，这个案子的相关人最近正在策划一件事，就是到加拿大去找你这位支持者，他们有完整的计划骗钱。他说如果你跟这人不认识，或者你没让这几个人跟他联系的话，他说你应该站出来说话。再一个呢我们在法律上在调查这些人在其他假政庇的案子上，在法拉盛，啊律师。说这个人是个惯骗律师，一向搞假政庇。
哎呀，我昨天晚上抽了三根雪茄，嗓子冒烟。哎呀，这个气得我呀，我真难受。加拿大这位朋友如果你看了这个视频，我求求您老人家了，我求求您了。您这就是自己挖坑往火坑里跳呢。你说这相关部门找我的时候，我一脸的蒙X，我一脸蒙X。你说大周末的人家来找我。人家说就跟我谈五分钟，结果跟我谈了二十多分钟。这个人这个人啊，人家是计划好了骗你。
等到一定程度给你挖个坑，就像赖昌星似的到时候给你弄回中国去。 求求您了，千万千万战友们，不要再说以支持文贵的名义被这些假民运假民主骗子骗钱。郭宝胜这个烂人，你看那个袁红冰海外这些民运的这些人士，还有那个吴建民，这些骡子的后代。他说我很难受啊，在欧洲这个哥们儿，你说咱们这么重要的战友，大家耳熟能详的战友，你都不知道他多有钱，当然他早就出来了。超有钱，竟然被民运人士骗了一百多万美元，其他几个私人企业家先后被骗几十万美元。你说这还了得了嘛这玩意儿。这还有天理没有了。
然后昨天我看到这个烂宝胜说找了俩律师，我就怕郭宝胜袁建斌啊这些人不出手，你不出手我没机会，你出手了我有机会了啊，就怕你不发推。你发推了就好了，你不是找律师了嘛。那么为什么这么说呢？你看袁建斌啊，我刚才发了个照片，在VOA当年说，他是当时请傅希秋牧师，傅希秋牧师帮他找了美国国务院的人，找了希拉里特批，解决了他的政庇问题。然后又把自己四岁的女儿从国内救出来。诶我说袁建斌中国人，
他有在美国的四岁女儿，那你咋从中国救出来我咋不知道呢？就这个问题我向国务院好多人打听了，他们说没这个事儿，绝对没有。这就是悬念。我们告袁建斌的时候本来在加州法院，他一说他是美国公民，我们立马移到最高院。最高院管辖可以说因为你不是美国公民让你到地方法院去，他也可以管，不是说不可以管。但是有很大的概率他一定会问你，你是哪国公民。因为我知道袁建斌他是假的，他不是美国公民。他原来公开说在法院他说的，我是美国公民。到了高院他必须说我不是美国公民，高院立马“啪”打回来，打到加州法院。前天，袁建斌你收到了吗，你不是吹牛吗？我在加州法院已经把你又立上了。
这就是文贵的钓鱼的本事。文贵打了几十年官司。我这些年就是跟流氓，盗国贼，律师，法院，我就干这事了。我这就是为什么坚持依法治国。你跟我搞这套，搞假的，你忽悠我呢？怎么样立上了吧，“啪”到了加州法院。袁建斌的信用在美国现在是“0” 负0。这就是你袁建斌那智商，满脑子是痔疮。你跟我扯这个，就你那不洗脚丫子劲儿。好，这是一个什么概念？是一个我要求法官到高院审，证明了袁建斌撒谎，又回到了州法院，地方法院。这是一个绝对经典的案例啊。同时，袁建斌说自己是美国公民，还有女儿当时被国务院救，傅希秋牧师帮他，然后出来，在VOA上的直播视频。这个证据你弄不了，还有你发的推。咱在法院见。袁建斌，你忽悠吧。
这是袁建斌。第二郭宝胜。郭宝胜前天发推了，一直以来郭宝胜没有律师，找了一个没有律师资格的咱们中国人，在那儿瞎忽悠。诶他不去到法院，去应诉，他干嘛呢？这就是这些民运人士假的混蛋们假的不要脸到了极点。他干嘛呢，他给我律师发函。你天底下你听说过吗，他挑拨我律师和我的关系。说你要找郭文贵要钱，他快没钱了。你说这跟谁一样，跟韦石一样。你看他们像一个爹生的，所以他们都是骡子的家人。韦石给我的另外一个律师发信，说郭文贵在海外维稳，维民主的稳，你怎么能当他律师。我的律师说我必须告这个韦石，他威胁我的人身安全。
他挑战我的律师资格。律师是为当事人负责的。他是杀人犯我也得为他辩护。竟然你给他写信，你威胁他。你说不要代表郭文贵。现在人家要起诉韦石了。韦石写的信，你这回你不能说是假的吧。你报道了几万条假信息，这你不能说是假的吧。他就告诉我律师说你不要帮郭文贵。
你说这愚蠢的东西。当时韦石一说就是他爹FBI，他爷爷检察官。郭文贵你敢来美国吗？我来美国了。郭文贵你敢跟我辩论吗？我要辩论他不辩了。你敢来法拉盛吗？我去法拉盛，他吓得那个德性。一会儿说我找FBI，我找检察官。你说这个畜生，这个骡子。
诶郭宝胜一样，郭宝胜发函给我律师，说郭文贵你可得管他要钱，要五万美金的定金。然后又给我律师发函，说郭文贵这东西啊，你不要给他管，他既然是，共产党就一定会收拾他的。这就是郭宝胜，他连律师都没有。结果前天“嗙”发俩照片，前尼克松总统的孙子。
还另一位律师照的照片，我找到律师了，白人律师，强烈的种族歧视。更重要的事情，他竟然告诉推友说，你猜猜他是哪个总统的孙子。他以为在西藏哪个村呢？你看看川普总统多大的麻烦，你看他有多大的麻烦，他的对手多了去了。他敢把他抓起来吗？他骨子里面还是共产党那一套，你以为谁有权力就可以吗？别说是总统的孙子，总统今天活着他也没有权力抓人啊！
竟然是郭宝胜到处造谣，说谁啊，傅希秋牧师帮他找了人，找了这两位律师。然后已经找好了法院，他住的地方，叫弗吉尼亚那个法院，他那个区的。说那个法官，最后一任了，傅希秋牧师已经跟他联络好了，这个案子呢郭宝胜已经申请了，这是真的啊，他真申请了。要从州院挪到高院去。要到高院去跟我打这官司。因为这个法官强烈的种族歧视，最讨厌中国人打官司，保证我输，然后总统的孙子还有拍照片那两个律师，代表他，可以赢。
你看看啊，袁建斌是我把他移到高院再移到州院，郭宝胜是从州院移到高院，开始没有律师，后来找了总统的孙子找了律师，而且推出了照片。我看到这照片的时候我就“噔”高兴了，就怕你不出手。你强烈地干预美国司法。你提前预制定法官，然后你说这两个人是你的律师，我们已经叫律师（因为周一是美国的假期），我们下周我们律师决定到他家找他去，到他家找他去，拿着照片，郭宝胜说的，你代表郭宝胜了。
走着瞧。这就好玩儿了而且你说这是总统的孙子，你提前干预司法。而且你现在还没把案子移到高院呢，你就说了，这个案子移到高院，高院这个法官一定判我输。那我们就提前找这法官去，说法官人家郭宝胜都说要移到你这儿来，然后说一定让我输，那我就提请到你这儿来认输吧。好吧，宝胜，中不中？就你那点儿痔疮的智商，郭宝胜你在这儿要饭都轮不到你，你当骡子的后人都不配。你只能打着郭文贵的名义骗点儿吃骗点儿喝。
所以加拿大的这位朋友，我听到这事我很不高兴。你不要因为文贵再被骗嘛，你还在给人家捐钱。郭宝胜到处散布你有钱。所有这些海外的假民运假律师，这要你的命啊！你看我一再呼吁，你不要这样了嘛！
结果郭宝胜强烈的种族歧视，他拿着白人律师，推出相片来并且说是总统的孙子。昨天下午班农先生又在我这儿跟我开会啊。我说班农先生你认识这俩人吗，这俩人要告我们。班农先生笑得不行。中国人怎么，把法律当成什么了！他说这美国的法院······他说我班农被叫去问话的时候，我看不到对面坐着多少检察官，他说全是检察官。他说在美国的法律面前绝对人人平等。
他说川普总统天天发狂，他也没辙啊。他说这人神经病啊，我说他连神经病都不配。然后另外一个我的大律师，我把郭宝胜的推特和照片翻译完给他看的时候，这个人非常恼火。他说这是对美国法律的亵渎。这是对美国整个的司法系统，美国的核心基础的挑战。然后他说我现在就要关注这件事情。我说你先别说。你先关注是谁安排郭宝胜跟他照的照片，介绍认识的。我知道是谁介绍的，我们已经问过了，有人给人家打电话了。不知道怎么回事，一脸蒙X。
郭宝胜你骗战友们推友们你的招管用，有时候管用，但是时间长了也不管用。骗了加拿大的这位憨厚的实在的挺郭战友，骗点儿钱管用，骗骗西藏的农村的农民，被共产党蒙住眼的人管用。你骗我们这样的人，你开啥玩笑呢你呀。你真是又蠢又坏。
就这两个不高兴的事。战友被骗，郭宝胜袁建斌这种在推特上骚扰性的发推。
另外一个昨天啊，昨天，就在这儿。啊，昨天发生事了。昨天啊跟我太太吵架了。这个也算是好事。为啥吵架呢？这样，前天，我老家一个最好的（朋友）。我太太没朋友，每天早上醒来陪我母亲父亲吃早餐，吃完早餐回我家收拾收拾，再回去陪我母亲父亲吃午餐，或者陪我母亲吃晚餐，反正一天得陪两顿饭，晚上回家。几乎
没朋友。结果呢，我们老家呀，我们有几个好朋友，跟我太太特别好。你知道我跟国内这些家人啊，员工啊都不联系，跟我嫂子也不联系，我哥在里面关着啥情况我真的完全不知道，我也不想知道。
但是呢······我太太从来不管这些事，她也不上这些东西，偶尔听听身边的人跟她说说。但是昨天啊，我太太是······从中央公园跟朋友一起遛狗去了，美国的朋友，她们老一起遛狗。遛完狗回来了。把我叫阳台上，跟训小孩儿一样，就问我事儿。诶我说，好像你啥都知道呀。你不是不看我信息你怎么什么都知道啊。她说，不是。她问，人家王健那事人家人被杀了，跟你啥关系呀？
因为她不懂这些事嘛，她完全不知道。我说王健先生是被谋杀的，是杀人灭口，是被共产党干掉的，严格讲是王岐山。我说他家就住那儿，川普大楼还有这个楼。我说这个楼也给没收了。然后我太太问我一句话，那人家老婆孩子哥哥不管，你管啥呀？我说这是正义呀！
必须得管啊，下次就杀我了，我为什么心存感激？很简单，庆之你想想，咱现在坐在这，我当年要是不跑出来，没有提前对他们了解预测，我说就是那王健，我连混到那个肖建华的层阶都混不上，就没有机会抓你，直接干掉你，也不会有安邦的待遇，比王健还要惨，而且我被杀掉以后，被定义为强奸犯，强奸累死，强奸死， 马健部长的待遇更不可能有，所以呢，我得主持正义，要有法治中国，她说人家家有爹有妈，有兄弟有姐妹，人有老婆，有孩子不说话，闲的到你了么？
我说诶？你咋回事啊这，她说咱老家，谁谁谁给我打电话，他说能不能不让文贵爆料了，能不能不折腾了，能不能不爆人家王健的料了， 管他（文贵）啥事么，跟他啥关系么，你开什么新闻发布会，这家都被折腾散了，说五哥六哥身体已经撑不住了，人家现在已经到家里来调查，正在给办取保，五哥在紧急治疗室，六哥重度抑郁症，两次自杀未遂，正在医院急救，结果人家说了，你这个弟弟（文贵）就这么在外面胡来， 我们没办法给你继续取保，
所以说文贵，你自己的哥哥家人员工不管，另外几个员工啊，病的很严重了，已经取保，说那赵大健，shan美良都是种病，人家家人也闹腾，你不保，你（文贵）保一个素不相识的王健去，你这是干嘛？太没良心，太过分了，文贵疯了！我们从发生我们家是，跟我们家人，同事说，你们不要管我的事，你们就过你们的日子，
这就是为什么裕达，盘古，还有政泉，方正，民族 都能活着，因为我绝不让他们参互，我已经让他们牵连的很重了，包括我们家里的朋友，从来不参与这事，这几乎是第一次，然后说，我父母的身体非常差，我父亲的记忆里越来越差了，我母亲也是，老人家就天天坐的轮椅，说你看看，天天喊着要五哥六哥，人家赵大健的老婆，家里现在也是病的一塌糊涂，员工的家人都是来埋怨，结果你在这乱搞，哎呀！！！！
确实这话听的挺伤心的，你说人家王健的家人都不管，我在这管啥，王健夫人如果你听到了，你是怎么感受的呀，在一个，人家大连的，法院，已经把这个审判，本来是周四以前我等着呢，我等着周四以前宣判， 但是我相信北京正在开中非合作论坛会议，可能要推迟，结果人家说了，暂时延迟了，暂时不公布，不判了，不宣判，等等，所以说，我和我太太说，我说你啥意思，你们的无知就在这，安邦的，王健的，肖建华的，李明的，徐明的，
包括聂树斌的家人，中国上百万被杀的被抓的家人，全都翻了一个问题，相信他们说的话，被他们玩弄于掌中，你还深信，直到你最后见了棺材了，你连流泪的机会都没有了，但是我太太说，你能不能给我个机会，你这一星期别爆料了，别录视频了，，她根本没脑子，没概念，这一星期，哈哈，所以说你看看啊，所以说很多中国人被蒙骗，我真的能理解，我的老婆快和我33年了，她都这样，你说你能怎么办呢，她完全是天然，淳朴的，她和我哥哥比我还亲，
因为他们有时间在一起，我整天在外面没时间在一起，我这嫂子，我太太，我经常看到她偷偷的哭，我知道她肯定知道哥哥嫂子的家事，她也不和我说，所以战友们，我问你们，你们说我该听我太太的么？还是我该继续开新闻发布会，继续爆料啊，为了救我五哥六哥取保，完了这个保存我的资产，不让大连判我资产，如果是你们，你们该咋办？亲爱的战友们，我看看，（和战友互动，读战友留言意见）这边都要停哈哈哈，妥协就死定了，干死他们，盗国贼真没招了，曲线给七嫂施压，继续！战神太难选了！
没有后路！我和我太太说：庆之，你的无知，你根本不懂，我告诉你，如果共产党如果能把五哥六哥能在疾病期间，给人道的依法的取保了，把员工取保，让我们的单身母亲能回家，吕涛被释放，被关的律师释放，依法处理资产，该怎么着怎么着，被骗走的北大那10个亿，光利息就5个亿以上了，他不说，要把资产给了，
庆之，我马上用专机把你送回北京。 她没脑子～，我可不想像林教授一样被老婆断播，要是被老婆断播多丢人啊，哎呀，就剩这点地方了（指的是只能在阳台上直播）我太太昨天哭的一塌糊涂，我告诉她，她说，我哭，你笑，你什么意思，你心这样，你变态，你是魔！！
我说，你哭，我也哭，能解决问题么，把第五大道哭成眼泪，共产党就放过你了么，他放过一个妥协的人么，放过一个向他示弱的人吗，他有一次说话算话吗？刘彦平这边来，那边孙立军到华盛顿了，花几十亿美元，几万个遣返中共人做交易要把我弄死，您跟相信吗？那时候你相信，还给刘彦平包饺子呢，对不对，战友们，回到刚才，很多战友以为，挺文贵，拿钱，捐给郭宝胜，支持假民运，求求你别这么无知了，他们要是能帮文贵，就不当流窜犯了，他们就不到处骗吃骗喝搞募捐了，跟我太太一样，他们要是说话算话，那刘彦平来了能那样吗？
所以我和太太打赌，如果你说的能兑现，我记者招待会不开了，爆料不爆了，我天天在家陪着你，当一个天天陪着你做早饭的老公，当个宅男，中不中？我说我和你哭有什么用，我不是不心疼，解决不了问题， 我现在要是哭啊，我就走不到今天了，我早就被灭了，当年在监狱，8弟的事，也被他灭了，被刘志华抓起来也被弄死了，89 不弄死，2003页弄死了，我不跑，我也早被灭了，强奸累死了，出来还相信他们早被沉默的力量，蓝金黄的，假民运什么的弄死一万会了！
所以呀，哎&amp;hellip;我说实在话作为我妻子和我的家人，她已经就是我家人，14岁到我家来你想想。所以说我完全理解。这恰恰让我更理解我太太，她是很朴实的人有爱， 有亲情有家人的人。一个没有亲情没有家人的人值得尊重吗？不值得尊重。但是她的理解和境界是不够的，那是不够的。
所以说，我给战友们说什么意思啊——现在盗国贼，他所动用的力量和动用的一切的手段，是你们无法想象的。就过去两三周来，我欧洲的合作伙伴，真的是那都是很少人知道的，盗国贼的家人，都不是以党的名义，以政府的名义私下里跟我说，文贵这是你别说，这事你别干了，然后我们怎么怎么着，那都是超出你想象的。这说明盗国贼的私生子女在海外的经济利益相关人网络超出大家想像。那真不是开玩笑的。他能找到他们真把我吓一大跳。
盗国贼想尽办法先断财路，最近就是，你不能弄钱出去，所有我的企业现在不是十万了，每一分钱都要经过他批准。这帮无知的家伙，你说郭文贵走到今天能靠你那点钱吗？说老实话，我昨天跟我太太还说呢，我说2014年以后，我想把那钱弄出来我分分钟都弄出来了，我就是不能授人以柄，我的钱来自中国我要打盗国贼，我就敢说，我没有一分钱是肮脏的，没有一分钱是不合法的，他们查了我几年。没有一分钱是来自中国的。这是我的要求。
我那个时候都不拿，现在你给我我也不拿。你要能把我资金链断了，我坐这所有的花销，所有的事情，你见过有什么变化吗？我郭文贵真是说句话，我的基金那不是几亿美元的事，那是要多少钱就有多少钱，就这点花销一年几亿美元的爆料费那不太简单了吗？现在我也不老飞，那飞机也用不上，就一个船，没什么大开销，一年就几亿美元吧，怎么花啊？没什么花的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/244/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/244/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。
我早上一醒来，看到了好几个好朋友给我发来的信息，说文贵呀，一定要慎言慎言啊。然后下边儿又看到 “你说你可以拥有多国护照，你又可以娶N个媳妇啦” 唉？我没说过这话，很奇怪呀？原来又是有人把过去的事儿撰到一起，然后造出谣言，谣言这话我。这就是盗国贼们现在拼了命的造谣再造谣。
另外一个就是，我的律师给我发了个信息，律师说，有一个叫魏什么参的，外号叫韦屎韦石的，还给人写信，说我们是民主民运人士，你们怎么可以代表郭文贵呢？你说韦石这种连流氓都不如的人，这种烂人，祖宗八辈儿上做了孽的人，怎么捏出这么个东西出来？
还敢打着民主民运，全天底下谁敢说民主民运？你说你韦石、希诺你害了多少人？你害了多少人啦？结果我是头两天听说，王岐山在某个场合说：“海外的有帮弟兄，还得照顾照顾啊。” 当时海航的人都在场。
最近海航···大家要注意，海航要回光返照了。海外的那些砸郭人士，还有所谓的那些假民运、假民主人士，专为王岐山在那儿摇旗呐喊的，还有钓鱼的这个博讯网站，会有动作，会得到组织上给点狗粮。但是你也别忘了，这是美国，这不是中国，不是你想干啥就干啥的。
另外一个，这个很多咱们的战友在问，下一步怎么爆料？我昨天在视频里已经说了，我们现在是要给王岐山先生、孟建柱先生、傅振华先生、孙力军先生，要给人家机会，人家又回来了，又回炉了，人家需要安排、勾兑，把自己的小弟弟、小孙子、私生子、私生女，然后（把）钱再搬腾搬腾。
然后给一个很好的理由，让海航回光返照，这叫重组。重组，债务重组，资产重组，然后换几个领导，然后国家就派几个即将退休的人，瞒山过海。盗国贼的“盗”的手段，那是超出常人所想象的！
所有的中国同胞们要问一句话，王岐山是什么理由回到党内的？王岐山的老婆是不是拥有美国护照？王岐山家的姚庆，是不是拥有海航的股权？贯君作为一个王岐山的私生子，可不可以DNA鉴定一下？刘呈杰的DNA是不是可以鉴定一下？孙瑶到底他爸是谁？他妈是谁？怎么除了玩狗还玩熊猫？还有银行那么多钱，他到底是咋回事？为什么那么多人？
田国立、田丁、田惠宇这家里人都坐787—都坐海航的飞机？那咋不坐天航的飞机？你咋不坐俄罗斯的飞机？为啥呀？再一个，银行里那么多账号、那么多存款是真是假？是不是应该说一说？
竟然有人跟我建议说，郭先生，你把资料寄给中纪委吧。这些人脑子里进了什么了？中纪委是王岐山家的小二，是王岐山的小二，现在这些小二都不是了，中纪委，监察委都不是了。人家是二把手，永不退休的二把手。
去想想，当年那大宋朝的高俅和蔡京加一起，都不如王岐山一个胳臂厉害。人家王岐山先生，现在是哪儿硬啊？全身哪儿都不硬，嘴硬。更重要的是，现在是私生子硬。人家一个叫贯君，还有更多呢，刘呈杰，刘彤是谁呀？谁是他爹呀？私生子硬，私生子年轻，人家要靠私生子生存，这叫什么？盗国贼的未来，就是人家私生子、私生女的未来。
人家现在哪不厉害？钱多呀，美金硬啊，不要人民币，要美金呀。所以说，战友们说，咱们怎么爆料呀？很简单，让人家勾兑勾兑，让人家排排阵，布布局，暗杀对武，蓝金黄手段，利益疏散。输送完以后，人家搞出几个大动作，岐山同志头两天说了，他要搞几个大动作，我都知道。
在北朝鲜的事儿上，他要出头露面，中美贸易上要出头露面，然后到中欧的谈判上出头露面，然后飞一趟俄罗斯，再干一趟日本。你看，自己就像那个猫狗大战那个猫一样，身上全是武器，刀子叉，嚓嚓嚓全弄完了，然后回来了。
你看，王岐山回来，那谁干的事儿？王岐山同志干的，在党内拍着桌子，该吹牛了，棒棒棒敲着桌子，看看我怎么着？丫挺的，怎么着？扳手腕，我赢了，怎么着？党内一片（鼓掌声）：哇，老王厉害呀！厉害，厉害。这就是人家老王，回回这样。
原来是救火队长，现在改了，这叫救灾队长，救习主席的灾，灭习主席的难，帮助中国人摆平灾难。下边的救灾高手，你看着吧，所有的宣传，韦石、夏业良、胡频······天下没有王岐山都不行，甭说是共产党了。中国人没有王岐山，活不了；全世界没有王岐山，活不了。然后外国的媒体都得放着“王岐山不愧是一员大将，天下难得的奇才，中国太聪明了。”
为什么？因为他会把中国14亿人的未来，14亿人的所有拼命换来的血汗钱财，14亿人的子子孙孙的安全，给你卖了！盗了你的国，还得卖了你的国，卖了你的国，还得你说感谢他。这是什么？哑巴被强奸，有苦说不出来。这就是王岐山的盗国贼集团。
所以我们要爆什么料？等他出手，让子弹飞一会儿。你等他回去，在那儿高兴拍桌子，灭贼大英雄的时候，咱们再出手。所以现在要把咱们的媒体系统建好，大家拭目以待。还是那句话，我老家说的，这个莘县和阳谷是县搭县，什么意思？你要不服咱就现来现地试试。
另外一个，有一句古话，我们都要值得学习：不是不报，时候未到。老天看着呢。老天能让王岐山回炉当副主席，这是上天给我们最大的礼物。我这句话说了很多遍了。文贵说的爆料不是娱乐，我不像某些人在那臆想，患臆想症，道听途说，跟你比划着，让很多人很享受。
我讨厌，我没有时间去浪费在这种事情上，我没有时间跟任何人意淫，我也没有任何需要让别人认可，或给我掏钱，给我买这买那的，不需要。我只需要一个让大家和我一起看的结果，那就是：盗贼的灭亡，喜马拉雅的实现，法治自由民主的中国。让中国有法治，任何人现在不提中国要有法治，谁的良心就是黑的。
没有法治，就是我那些员工被害的结果，就像昨天我说的，任何一个人都想象不到，他们竟然把一个这样年龄的女士，光光的，在那儿站着作为惩罚？她也没犯罪，她老公被抓了，你把她这样干什么？说她包庇罪，你给郭文贵的家人所有的拒传的时候、关押的时候，都叫包庇罪？最后你什么罪给判的刑啊？现在你给我的员工定为包庇罪，让人家裸体站在那里······14亿人民，只要任何人不知道法治的重要，你的老婆女儿有一天都会被裸体站在那里，人家想干啥就干啥，不信咱走着看。
一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们！
我这百米之外的总统家，就在（总统家）楼下，你看看，正在干嘛呢？这么多人在那抗议。看看啊，总统家，这就是总统家，美国的旗子下面，就是总统的家。你看这就是美国，这就是法治 ，这就是自由，这就是无穷无尽的上天的力量。
谢谢战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/236/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月16日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/233/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/233/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。很多人给我推特上发私信，说我把他拉黑了。我向大家再一次的重申，你看我推特被封了的那几个月以来，永远在49万1千到5千之间转，只要过去它“蹦”就掉下来，只要过去就掉下来。最夸张的是很多我最好的朋友的推特都被黑了，那说明什么问题呢？我的推特账号是绝对被控制了，绝不允许超过49万5千，也不能到达50万，而且所有高度关注我的人他们全都被黑了。所以大家千万千万注意，保密的事儿不要在推特发私信。
还有一个记住，文贵没有拉黑你们，很多都是这些盗国贼安排的人拉的。你像很多人头一段时间集中拉的全是跟唐柏桥先生有关系的，然后就是跟“唐骗”有关系的全部给拉黑，加大了我和唐柏桥先生之间的矛盾。
再头一段时间又拉黑了很多明镜有关系的，跟明镜什么什么事儿，让我和明镜来斗争，陈军先生这就要成功了，马上就要叫何频先生对着我开战了，不管我怎么躲、怎么说，反正你越感恩我越收拾你。
现在吴征比文贵好，博讯韦石比文贵好，西诺比文贵好，袁建斌比文贵好，现在就差陈军说一句话了：“全世界人都比文贵好，文贵就是个垃圾”，我等着你说这话呢。他几乎现在要把何频先生这个豹子要跟郭文贵斗了，但是我觉得何频先生还没那么极端的傻，还得过几天吧，但愿如此啊。
所以希望大家理解文贵没有拉黑你们，文贵拉黑的一定是、你记住我未来都会公布，我让你看一看，大家请记住，千万别被盗国贼所利用。那么另外一个大家现在要记住的是很多人很愤慨，录这个录那个的，谁谁谁伪民运啊，谁谁谁怎么对文贵啊，大家不要着急，这些人你就根本不要在乎他们。
文贵爆料以来，你看砸郭的人全都是因为文贵有了关注量，他们以前都把文贵说得神一样，你说他说的客观吗？不客观。文贵是个最普通的一身毛病的人，那么昔日翻手为云覆手为云，马上把文贵说得狗屁不是，什么又回到体制了，又成了间谍、特务了，这是事实吗？不是，极端！
这些人的人格分裂，这样打自己的脸，你说这些人要当了国家领导人，那国家不更惨吗？还好他们没有控制这个国家，还不如盗国贼控制国家呢！这些人的卑鄙无知更可怕，那已经不是担心、害怕那么简单了，这简直都是精神不正常，所以大家不要为了精神不正常的人付出那么多的心血，让他们自己说去吧，说多了他自己做噩梦，因为他自己打自己脸。
我相信这些人自己说完之后对他老祖宗都没法交代，因为他瞪着眼都知道在干坏事儿，我们不要为了坏人、为了那些无知和精神不正常的人付出那么多时间和代价，特别不要伤了自己的肝儿，咱们的目标还是盗国贼。
我认为盗国贼就是那一万个零前边那两三个数，把那两三个数一拿掉后面全是零，这就是我的战略，咱们打不过盗国贼，但是咱们把前面的几个各个击破，那后面就全是零，这就是文贵的战略。一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/231/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/231/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
这下边还是白雪皑皑，外边还有点冷，但是很舒服，很清新的空气。
昨天晚上有一位老领导跟我通了很长时间的电话，他们都时刻关注着咱们外边的一切情况，他说：文贵，所有有钱的、有层次的、有文化的华人出了国以后都不在华人圈里混，更不会在什么某些华人居住区里住。他说你现在感受到了吧？复杂艰难等等。
我说这是很简单的问题，到了海外所有的同胞们和国内千丝万缕，中国人的文化和中国人的语言以及刚刚改革开放以后这些年有了一点经济基础走向国外，各种自然和物理上的原因让大家聚集在一起。
那么之所以他讲的社会上流传的“不与海外华人同居一城成为高层次、不与海外华人来往认为自己是高境界、认为不和华人之间有关系认为自己入了主流了”，我是相当的不同意，因为不能用任何的物理现象来去把历史和现实和文化境界和精神境界进行切开。
就像当初，过去的那么多年我也很少与华人圈来往，我也很少到华人圈去，虽然我很早就到国外来了，在海外很早就有房子，但这正说明了一个问题：我们现在的海外华人圈里边，现在需要一个新气象，海外的华人圈需要更多的有智慧、有层次、真正的能和西方所在国家主流社会能沟通的人物和桥梁。
在华人圈里边的无非就是一样假丑恶、假民运、假政庇、假教授，还有什么假的保险，甚至是卖更多的国内来的假食品，然后丑恶地打着法治、民主、自由的幌子的一些骗子，丑恶的像韦石、西诺、夏业良、李伟东、乱伦彪、梁冠军这号人。
”恶”不就是土匪、黑社会吗？聚集在中国城、中国人居住集中的（地方），像梁冠军这号的打着什么侨联的幌子骗国内政府的钱，然后搞维稳，然后再骗西方政府的钱，这不就是假丑恶吗？
假丑恶需要的就是我们的真善狠。例如现在明镜，明镜的何频先生他现在就认识了一个陈军，这么个陈军从过去卖电子表都卖赔钱欠一屁股帐，开出租车开得赔钱，到处没地方住，跟人家一个外国女人结婚混个护照，这不也是骗吗？假丑吗？
恶——最后他就骗了朋友的钱，就人家胡明还有几个朋友的钱在国内，让他国内的跟他的关系、领导，把人家胡明给抓起来了。人家胡明的前妻，胡明的后来的二妻和孩子们，当时给他要陈军代持人家的钱、代持的财富，他拿钱买了一些过去银行收回去的房子，他都给人家侵吞了，不给人家，耍流氓，关键是人家在国内呀，（陈军）有本事把人家给抓了，灭了口了。
当时的王全璋是怎么回去的？怎么弄的？多少人…..那李旺阳人都死了，在海外这个样子；刘晓波，刘晓波曾经……最近我说在多次聚会上，说陈军是一个地地道道的小人和骗子，骗钱骗色，那陈军又拿着人家刘晓波到处说话，人家死了给人家开追悼会。
人家活着的时候你不管——专发死人财。所以你跟那个唐柏桥，他们都是一样的人，专拿死人说事。这和盗国贼也一样，只要死了，全是烈士，活着，全是贪官。
人家说：文贵，你管这个干嘛呀？老领导说：你管他干吗？这些人就是这么烂，你不理他，啥都不是，你理他，他什么都是了。我说：一段时间内，砸郭将是海外的一段大趋势，因为砸郭会让很多人得到名声，会出名，砸锅也会让很多人得到财富，因为到盗国贼那领取财富。
一段时间内，砸郭挺郭将是海外过去的不在华人圈里混、认为华人中国城China Town法拉盛这样的华人圈是低级的，将彻底改变，文贵将利用这个砸锅运动和趋势和挺郭的形势，让所有的海外人看清楚过去在华人圈里边的假、丑、恶，这是文贵的价值之一，这是我想做的，把这些伪类清除，这是我搂草打兔子。
几个伪类，掰着手指头数都数不过俩手去。这些人横行霸道，就刚才我说的假政庇、假证件、假移民手续、假旅游、假食品、假理想、假民主；还有那个李红薯还搞那什么招婚启示，骗色假结婚，不都是这一套吗？通过文贵的砸郭现象能把很多东西都看出来。
我说：老领导，文贵就是一个天生的精神病医生，我现在到了海外来，在国内专对付盗国贼，在中国近代历史上还没有一个像我（一样）能把刘志华，敢挑战刘志华，把他给灭了的；
而且，刘志华受国家刑法被判处死刑缓刑，上千人腐败贪官被抓，后来我又挑战N个当官的；现在挑战盗国贼王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军、以及现在江氏、曾氏家族在国内盘踞的势力绑架了国家到了海外来，我这个精神病医生，天生的，只要砸郭的挺郭的，通过这个事实就能显现出来谁是精神病、谁是精神病。
有些人眼睛贪婪的想把世界都吃掉，嘴巴贪婪的要把全世界的东西全吞到肚子里面，手贪婪的恨不得把全世界的女人都拥抱到怀里，但是，肚子很小，消化能力很差，手也没劲，啥也得不到，就是一口炮，什么都不是。
一天从早到晚连个饭都混不上，天天要把别人的老婆孩子把别人的命送出去，所谓的搞法治、民主、自由去，然后自己放个屁都得让人捐钱，离个婚也得捐钱，有个病也得捐钱，印个复印都得捐钱。
文贵带来的砸锅现象、挺郭现象，也是反盗国贼当中的一个额外的给我们华人、给我们 14 亿同胞一个奖励。盗国贼一定会被打倒，我们一定会赢，海外的华人圈也会更加的干净、更加的高尚，将尽快的清除这些伪类，还一个华人圈里边的一个真、善、美，去除假、恶、丑。这是天道，这是必然，这也是上天赋予文贵的另外一个力量。
现在，何频先生开始把文贵往希特勒、恶棍那去描了，然后（说）文贵这是个神经病，极不正常。荒诞不荒诞？那就跟很多人一样去捞钱了，都跟陈军一样去骗钱了，搞“思考”去了，骗朋友去了。
文贵天真？文贵不天真、不反盗国贼，就躺在钱窝里边，就不去搞反盗国贼了，就也去骗人了？文贵这个人妄想狂妄？文贵不妄想不狂妄，就不会想到改变中国14 亿人民被绑架的现状和体制了；
文贵不天真文贵就不会认为小蚂蚁和我们的战友们能把阳光带到黑暗里改变黑暗了。永远我相信邪不压正，善恶不可改变，真假一定好分，早晚得分。文贵来到这个世界上最重要的就是让世上人知道什么叫善恶、什么叫真假。
一切都是刚刚开始，大家拭目以待。文贵很兴奋很享受这种感觉，我从来没有像现在这样感到我有价值，活得有意义，因为每一天、每一时、每一刻都能让坏人和好人之间、真假和结果都能见分晓，一天天一分分秒秒的让大家看清楚真相。
老百姓、蚂蚁们、草根们虽然穷，有时候可能是天真，有时候可能是狂妄点，我们可能幼稚点，但绝不是骗子；我们知道什么叫善、恶，什么叫真、假，最后上天各神、上天的各种力量一定会眷顾这些小蚂蚁们和草根们。
亲爱的战友们，不可能再让盗国贼和这些海外的流氓土匪们再统治我们的家人、我们的孩子、我们的子女，欺压我们的父母，夺去我们的财产，夺去我们回国的自由，我们一起努力！文贵不希望你们做什么，只希望你们当好看客就OK 了，千万不要拿着生命、自由、安全去做任何傻的事情，那是绝对不需要的，那也没有意义，千万要冷静。谢谢！(双手合十)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/226/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/226/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
关于明镜的股权，何频先生多次出来重申，但是没有说明白，就没有给大家一个清晰的答案。到底陈军先生拥不拥有明镜的股权？拥有多少股权和什么时候拥有的股权？和他是用哪家公司名义拥有的股权？甚至他的钱和他的资金来源是什么？
我想请问所有的战友们，如果说文贵出示了明镜股权和在美国有法律机构和律师事务所签定的合同为证据，注册后的股权的证明算不算证明？还有继文贵爆料之后，明镜引入的所谓的战略投资和股权的股东的资金来源、汇入账号，拿出这些以后算不算能证明明镜的股权？
第三，为什么陈军跟文贵多次在明镜的同事和其他人的面前多次说明他拥有明镜35的股权，投资了60万美元当时，他说他的股权未来要值几个亿美元，那么这个证人我指出来，他出不出来作证那我不知道，但是这算不算证据？
另外一个，陈军的钱还有其他几个250万、150万等等几百万这些投进来的钱，资金来源证明，能不能说明这是明镜投资的股份和股权的钱？这些资金如果有来自于盗国贼相关的银行户口和账号和他有关系的人，那我们该怎么定义这笔钱？我现在先把话说前面，咱以法律文件，咱以美国的注册备案为准可不可以？陈军先生，文贵在此让你先提出来文贵说的是真话还是假话？你思考思考，思考思考，然后你可以公开在推上回答我。
另外一个咱们现在在社交媒体上，我一再重申的社交媒体不管任何人只要撒谎，他撒一次谎等于欺骗一百次一万次，或者说100%都是假话。如果文贵指出来某个社交媒体、某个名人多次撒谎，咱以视频为证，以事实为证，那是不是这个社交媒体和它的平台和他这个人就不应该再被人们所尊重？不应该被人们所信任？是不是他应该自动退出社交媒体？
悲剧的事情，博讯韦石、西诺、袁建斌还有李洪宽、李伟东、胡平这种垃圾式的人物，他连人渣都不算，这几个人个个是不要老婆不要孩子、抛妻弃子的人，到处骗钱骗色；天天喊着反共产党，天天喊着要反腐败，要搞民主民运，结果是天天帮他们坑那些访民，不管访民年龄大小一律通吃，欺骗威胁；还搞假政庇假文件，天天喊着民主自由法治，在美国自由民主法治的天堂里边，做这种伤天害理违法乱纪的事情。
就这样的人也有人跟随，就这样的人他也有市场，这难道不是我们的悲哀吗？就这样的人竟然也拥有媒体，大家都知道在钓鱼，都知道他说的是所有的假话，可就有人围观，围观的结果—助纣为虐，让这个“假”得到了广泛的传播，欺骗得到了广泛的围观和赞扬，得到了商业回报甚至现金，还得到了色，这些人本身也是犯罪。
我文贵就是要坚定要把这些伪类们、打着民主民运的幌子的人、吃六四血馒头的人，以打着法治、民主、民运的幌子专门坑害同胞的人，一次一次的设计，拉山头，拉帮结伙，搞山头争名夺利，就为了100美金恨不得都把自己的妈给卖了，还要全国人民给他搞什么民主自由法治，搞一个个活动，几十年了，二十九年你们搞（成功）过一个吗？搞过一个副乡长吗？搞成过一件事吗？你连你家房子都搞不明白，老婆孩子都搞丢了，到处坑蒙拐骗，还让全国人民为他买单。
这就让盗国贼嚣张了，其中的原因之一（是）因为你们的无知，你们的愚蠢，你们的下流，让他们看不起所有的老百姓，把中国老百姓当猪狗。他们就像王岐山说的那样“不过如此”，百年不会开智，谈到民主民运，他们哈哈大笑，就觉得是天下最荒诞的笑话。
我每当想起他们谈到法治民主自由，对（伪类们）那种讥笑和根本不屑一顾的感觉，我现在感同身受。就是因为你们的贪婪无知，还有我们这些善良的老百姓的围观，助长了盗国贼那种嚣张气焰，也让博讯、西诺、韦石、李伟东、李洪宽、夏业良、陈思考这些人一个又一个在媒体上欺骗。我们到了清理你们的时候了，要给中国人民一个说法，要给法律一个说法，要给真相一个说法。明镜的股权咱们用事实说话，陈军先生，你思考思考回答回答文贵。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/228/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/228/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？今天的纽约下着大雪，太美了，心情非常之好。
咱先说说，还是有很多国内的战友们通过我们的特殊渠道给我表达他们的愤怒，对所谓的“五一共振”，大家都是认为这是绝对的钓鱼，我说大家不要去信，这都开玩笑。我说你看那个叫屎诺的，这些人已经出来了，还有什么韦石，还有什么李洪宽，这些人都出来了。
我说你去想想，他哪是什么共振，我说这是“五一钓鱼”，而且钓死你，然后还不带眨巴眼儿的，没有任何道理地“钓鱼”，你愿意上钩，那你上吧。我说如果中国能站出来100个人跟他共振，我说我郭文贵我就给我自己，站在阳台上我对着镜子扇我自己大嘴巴，把嘴扇出血为止。
我说这些发动共振的人和要求别人共振的人，如果你不去让你家里的（人）国内家人共振，你就是骗子。大家要记住这是个基本常识，这是个良知，如果你国内有家人，你家人不参与共振，你不先共振，你就是个骗子，你就是“钓鱼”。
这个西诺，还有什么蒋杰、袁建斌，还什么韦石、陈军、李洪宽，你们又拿了上海局多少钱让你去“钓鱼”去？让人家出来共振？上哪去共振去？你咋不去让你家人去“振”去？你咋自己不“振”呢？
如果发动任何事情的人自己不身先士卒做给后人看，或者你不竭尽全力去做的话，你就是骗子。哪有抱着人家的（孩子）把人家孩子扔井里去，然后你再跳下去，你再当成这个救命的去？这不典型的嘛，这是上海局的一贯思路，“钓鱼”。
开民主民运大会，然后发起什么口号，然后搞募捐，最近这唐柏桥不出现了，募捐的少了。所有这些人就是两件事，所有的事情都是搞募捐，所有的事情就是卖情报、搞钓鱼，博讯网站 、N个网站，然后把这东西给卖出去。
大家看一看所有这些媒体上，海外的现在社交媒体上讲的话都是什么，你问问他们，你这话讲的是你的经验还是你听来的情报呢？还是有人给你递的情报、喂的料呢？基本上（他们）绝大多数人，一是蒙，在那块蒙，也就是说瞎话；
二就是别人喂的料，喂料就是骗观众骗战友的，蒙那也是骗的。谁敢站出来像人家路德一样“自由中国”，把当事人拉出来，当事人说实话，拿着照片，拿着证据，还有一个十八年的孩子，那叫什么？那叫打击盗国贼，那叫新闻。
你现在，人家都说过了10年20年的话，“听说”那叫口水。像博讯一样，网站上你见它（报道）胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了吗？温家宝被抓了100回了，你抓了吗？胡锦涛被抓了100回了，你抓了吗？习近平怎么着怎么着了，你敢说吗？习近平这么多情人，你说出谁了？还这情人那情人的，不都说假话嘛，没有一句是真的，竟然有人相信。
第二个好消息，我这几天就盼着了，我跟你说实话，哇塞这个只是谣言传说，居然发展成真的了，了不得了不得。蓬佩奥，CIA的，人家要当国务卿了，这个人可知道盗国贼在美国在西方的资产、他们的私生子女多严重，“蓝金黄”这件事情是真是假，而且像韦石、西诺、李洪宽、刘刚、袁建斌、陈军怎么和国内拿钱骗钱的，海外的很多媒体是如何在那边跟那个安全局、北京安全局、上海安全局赚钱的，（包括）公安部一局，他非常清楚孙力军和刘彦平到美国来干啥了，这个人可了不得，对我们的爆料革命将产生巨大影响，巨大影响。
这是上天又给了我们一个礼物啊，又给了我们一个礼物，大家慢慢地看吧。这是上天给我们安排了一个又一个的巨大的靠山，来帮助我们保护着我们，让我们在他们的护卫下安全地、平安地、最终要到达我们的喜马拉雅，天意，天意呀！
大家看到了没有，所谓的这些伪类们这几个流氓，胡平什么的，什么李洪宽、夏业良、李伟东……所有他们过去在美国做的假文件，所有做的假政庇，所有骗过的钱，所有跟盗国贼的合作都会被查出来，大家拭目以待。
记住文贵曾经说过的话，一样一样来，他们所有在美国的“蓝金黄”、所有布置的情报系统、所有他们……像这个韦石定期往香港去、欧洲去拿钱，定期去拿钱；西诺穷的连个饭都吃不上的人现在有钱了，因为什么？—定期给他拿钱，都有（拿）钱；还有袁建斌，这是绝对不容置疑的，毒品钱、什么钱都是中国来的；那陈军那更是个大骗子大忽悠，他能把何频明镜卖1000回，能卖1000回，能把明镜的未来1万年都给卖了，你不信就走着看吧。
过两天我再说说陈军和明镜之间我们什么关系，到底是咋回事，他说的哪怕有一句是真的吗？我真的是很佩服，就这些人为什么能走到一起去，这些人哪怕有一句话是真的我都服他们，一句话。
竟然找了一个我到现在都不知道的一个什么网站上去：我要跟郭文贵PK了。我不知道怎么回事，等哪天我把我的WhatsApp放给大家听，我说你要PK，你要对着（面）你回答我，要不要给我…..（如果）咱们要对话要辩论，什么时候？不回复；突然第二天，冒出来了，“Bang Bang Bang”在某个地方（说）：郭文贵跑了，不敢跟我辩论。这种流氓伎俩都使得出来，还叫“陈思考”，你叫陈死烤，你真的是把别人往死了烤。
就像咱们，盗国贼说了“长治久安”就是长远地统治你们14亿人民，然后什么“安”，就是永远让你不安全，永远让你不安全，就这么简单。什么叫长治久安？—永久地统治你，让你永远都不安全，就是他们叫的长治久安，一样的骗人。
这些人的谎言天天讲，还有人听，还有人信，悲哀！我们最可怕的是用自己的善良来帮助骗子、帮助流氓、帮助盗国贼，让他们扩大影响。大家拉黑他们，拉黑他们，屏蔽他们，屏蔽他们，不要听他们的蛊惑，大家一切应该以事实为根据，用自己的智慧判断出真假。现在上天给了我们那么多好东西，我们要珍惜呀，大家真是要珍惜呀。不要学过去那些民运骗子、民主骗子们，打出的各种旗号不是骗捐就骗色，不是骗捐骗钱骗色就是在那块骗关注率。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第三部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/223/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/223/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这几天来由于《自由中国》采访了一位曹女士的爆料。这个形式我想跟大家分享它的重要性，就是我们所有海外华人媒体还有翻墙出来的战友们，你们生命的时间是最有价值的，是因为你们才使一切所谓的海外媒体、国内的翻墙出来的这些很多的信息有了价值，他们才有饭吃。
那么你们的每一个人用的时间和付出的代价和风险成就了这些海外的华人媒体，否则他们连稀饭都喝不着。但是，我希望所有的战友们都要珍惜，也不要随便去把自己的生命中基本的也就是你的时间浪费到没用的媒体上。
文贵感受良多呀，大家往回看一年以前、两年以前、三年以前到2014 年到现在，关于在博讯网站上报道的文贵的信息；还有当时财新这个杂志报道的，这个老妖婆胡舒立报道的关于文贵的信息；还有报导了所谓的郑介甫、谢建升所说的话。
另外一个关于韦石、西诺所有这些人发的推，再看看袁建斌这种流氓下三滥和陈军这些人发的推，他们所有人能活到今天，能敢这么做，很大的原因是我们很多战友被他们所欺骗。
因为你们用时间关注了他们的假媒体，这种东西在某种程度上让我们既浪费生命，又达到了一个最我们不想要的效果，追求真相的同时我们助长了这些假新闻、假信息被人所操纵，助纣为虐的结果。
那么现在往回看，我们现在社会上这么多新自媒体从文贵爆料以前已经诞生了。大家看一看郭宝胜他敢撒谎吗？你们见过郭宝胜敢撒过一句谎吗？澳洲之声敢撒谎吗？政事小哥敢撒谎吗？你再看看我们其他的媒体包括现在新诞生的自由中国敢撒谎吗？如果有人指出来有证据他撒谎了大家就不要关注他。
包括我郭文贵，如果任何指证我哪儿撒谎哪造假了，你们也不应该关注我，因为那样你们太傻了。这里没有三七开、五五分的问题，一分为二的问题，真就是真假就是假，亲爹亲妈也不行，在真相面前亲爹亲妈都是一样的，公平的。
那么我们大家往回看过去这几年，像财新、博讯还有很多网站上爆这些假信息为啥没人管？因为它们是真正被盗国贼控制的媒体，它们是屡骗屡成功。大家不能再浪费生命成就这些所谓的让大家翻墙出来看到的这个媒体，大家真的不能在虎窝儿里面冒着险往外看一眼，结果这头伸到狼窝去了。
所以我想给所有的战友们分享，我求你们慎重的去看任何媒体浪费你们的时间，你像袁建斌、博讯和财新， 100%几乎都是假的，都是被操作的。那么大家应该有一个辨别能力，在社交媒体和现在手机媒体这样一个时代里面，大家一旦成了手机控，你还被假控那是你的悲剧。
甚至因为你的善良，甚至因为你的想法不对，你可能助纣为虐你变成了杀手，你做了一个盗国贼的帮凶。这是为什么文贵说上社交媒体只有两条是让你可以活下去的，第一是讲真话。第二个尊重所有的战友。否则是必死无疑。
所以你看看我们现在，博讯从文贵爆料开始它已经直线下降，人家自由中国现在爆料是拿出证人的，拿出证人出面、出镜，连文贵都没做到，为啥不去看呢？大家的眼睛是雪亮的，是不是？这是文贵爆料革命带来的最重要的结果，那就是蝴蝶的翅膀，让每个人都讲出自己被盗国贼欺压、欺骗、玩弄、生殖器治国，以黑治国，以贪反贪。
然后他们现在又用谣言、骗子，骗我们的钱财。当大家都来讲这些事实的时候，我希望有一天不需要文贵了，那才是文贵赢了呐。
所以所有的战友们，珍惜你们手里的手机每一秒钟你的点击率，取关和拉黑所有的不讲真话，不给你带来真相，特别那些 30 几年不回国的人，现在讲都是靠猜的，然后给你云里雾里的在那儿说，这都是不能用的。
什么胡平在那瞪眼胡说八道，他在中国是干啥的呀？博讯它是干啥的呀？全是给钱的呀。你干嘛当傻瓜去被人家用啊？人家是蓝金黄，你是被人家实实在在的假新闻当假傻瓜、假利用，然后还得说你是个傻子，天底下没有比这笨的事儿了。
所以我觉得大家应该传播真相，传播打击盗国贼的真材料，一定要冷待、打击、反对那些利用爆料革命再来搞假信息兑水的人。毋庸置疑，博讯、韦石、西诺、李伟东还有袁建斌、陈军，百分之百他是跟中共有关系；他百分之百和盗国贼有关系；他百分之百是有险恶目的的。他说的话几乎是 90 %以上都是假的，可能就他名字是真的，我们为啥不去对待这个事情呢？
我们不去对待它还去助长它，还去关注还去转，我们战友们都在说一句话，中国老百姓这些年被这些政府给骗的就爱看热闹，看热闹的本身就助长了灾难。
大家不能成为人家吐口吐沫就围在那研究半天、说半天儿，看着俩蚂蚁打架俩蚂蚁交配都能围上千个人，但是却把那边被撞了需要被救的人给忘掉了。浪费自己的生命助长了这些坏人的歪嘴邪说、谣言、欺骗良知，这是不好的，按佛教讲这也叫业障。
拜托了战友们，用好自己的生命，用好自己的时间，您的手指头的正确也是爆料当中最重要的财富和价值、武器、工具。
谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月11日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/221/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/221/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，大家好！
从昨天到现在，我收到了很多来自于国内的国外的很多战友们的两个（事）更多的问题吧，很多关于两个问题的问题。第一个，就是说现在有好像吴建民先生还有李一平先生发起的“五一共振”，问我什么意见，是不是我搞的，我什么意见。
第一个，我希望所有的国内外的战友们知道文贵的原则：文贵永远不成立组织，也不参与、也不参加任何组织。我们援郭会完全是自愿的，没有什么管理。大家问我这个问题因为涉及到我的态度的问题，那么我已经讲了，援郭会也不属于我的，我也不能管理，那么我只说我的态度和我的想法。
关于“五一共振”，文贵绝不支持、绝不参与，我也没有资格说反对。因为很简单，我一再说的事情：我反对革命式的所谓追求法治、民主、自由，我反对暴力，绝对反对暴力。还有一个，不管如何我都要不改变的是：共产党也好，中国政府也好，绝大多数人都是好人，都是被这个体制被绑架的，而且我认为最受害的其中之一就是党员。这个大家现在我相信都应该知道这是个事实，只是大家没有机会说出来而已。
所以说这个“五一共振”会对所有的国内的人造成可能性的被抓、被关、被打、被失去自由，甚至是被什么都可能，所以说我郭文贵是坚决不支持不参与，我肯定是我不反对你们去做什么事情，我的意见就这么简单，希望吴建民先生和李一平先生，希望能够理解。
同时我希望所有援郭会的成员要明白我的态度：你们谁都可以去，参不参加是你们自己的权利，但是你不能带着援郭会的名义参加，你带着援郭会的名义，我们就要反对的，甚至采取措施。这是关于第一个问题。
第二个问题，就是昨天郭媒体上发出了一个什么什么小组的（问题）。因为在这个推特上有一个一直以来的我也不知道是男性还是女性（的）一个好战友,，一直给我提供这样那样的建议，很多建议我就在我那备忘录上我就删一删减一减，（然后）我就用，我就发出去了。
昨天由于郭媒体一直被骇客，我运动完的时候我粘上去了，粘贴，发不出去,发不出去我就……因为我已经改完了，我只采用两条，然后我加了一条，其他我都没动，我就发出去吧。
结果我粘贴完了，一发发不出去，一直在那块 Loading，我就交给了我旁边那个警卫，我说：你去帮我按，一会发出去，如果发不出去，你就粘贴一下，你就发出去。
结果他老人家（可）好，他一直按也不出去，他“Bang”再粘贴—丢失嘛，大家看到现在郭媒体经常是丢失文件，丢失完了就再粘贴，就粘贴（之后）“叭”就发出去了，我也没看，我就参加开会去了。
开会时候是不能带手机的，到下午的时候，这个宝胜先生还有我们的Sara女士就找我：郭先生大家都反对你发这东西，不好，很不好。我说我马上删。到那个时候我都没认真看，我只是我就马上就给秒删了。
删完以后，我今天早上我才发现那么多人关心这个事儿。首先声明：那不代表文贵的观点，“郭七条”不会改变。那绝对……大家能看出来那是一个战友提出的建议，我只是转发出去了而已，那不是文贵的意见，希望大家不要误会。同时国内也有很多的战友问我这个问题，说怎么回事啊怎么回事？我说这不是我的意见，抱歉抱歉，这是文贵的疏忽，向大家抱歉。
最后一个问题，关于陈军这个烂人，这个骗子。最近一段时间，他到处打电话（说）什么郭文贵又没钱了、博讯的韦石是个好人、袁建斌跟阿里巴巴马云是发小（他）代表着马云，然后这个明镜，说是郭文贵打他就是打明镜，他全部代表着明镜。
这个家伙太坏了，完全是卑鄙小人，何频先生本来说让我停止再谈陈军，我就停了，当时我在迈阿密。停的第二天，陈军又上了这个赖建平先生的节目，把我说的啥也不是，大家知道那都是谎言。就那以后,我还是遵守了何频先生的要求，我就停了，我停了以后，他还在到处这么搞。
这就是他跟韦石、西诺这帮卑鄙的小人，（还有）袁建斌，完全是一模一样的，言而无信、卑鄙可耻、绑架别人，然后自我感觉良好。你在我郭文贵的生活里面，你真的你连个屁都不算，连我那马桶的…..什么都不算，你知道吧？还有资格评价“郭文贵一手好牌打错了”，你算啥呀？你那生活都没有我那司机生活好。
欠一屁股债，一个个跟要饭的似的，又吸毒，卑鄙可耻，就你那样子还评价文贵？我真觉得有些人真不要脸到极点了，你等着看看我怎么揭开你。还在推特上发“我怎么怎么样”，可耻、可卑、可怜。我说你狗眼看飞鹰那是看得起你，你连个狗都不算，真的是……哎呦走着看吧。一切都是刚刚开始！实力说了算。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月9日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/218/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/218/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
这几天来自国内的、国外的各个朋友都在问文贵,最近你对习近平主席的态度有些微妙，是不是你要反习了？他修宪要封、要当帝王了，你是不是要反习了？各种说法都有，都在担心我这个问题。
同时我也得到了什么袁建斌还有什么…什么,我给一个朋友答应过不再说他。但是,这个朋友已经伤我了!他说在此你别提那个人,我让他永远不提你。但是,他们正在和什么张什么萍要组建一个什么自由、什么什么真相对付文贵，还有博讯的韦石还有西诺。
那么这些人在背后就是拼了命的组成了一个集团!一个集团。给我发各种假信息！这个特别是让我感到惊讶的,过去这个两周来和一年前发给我的很多关于习近平主席家人腐败、各种证件的信息、栗战书家人的信息,现在连丁薛祥家人的信息都频繁的给我发。然后就是发陈曦部长的信息！你可以看得出来,欸,就是没有王岐山家的信息、没有孟建柱家的信息。严格讲,没有江派,没有江派的信息。
最近这几天,北京三中院那个执行庭的刘兵疯了一样,我们盘古二十四楼以下的这几百亿的资产当时是抵押给了上海银行,上海银行后来给放开给回北大,北大又给回上海银行,现在要求三中院执行37亿还是 40 亿 我现在都忘了。
执行这么大的资产评估,只给评估公司一星期的时间。盘古公寓的房子当时给评估公司说 13 万多一分都不行。评估公司这个连送文件连邮寄都不行,必须当面送。同时,非常有意思的事情,中泰信托的背后,大家都知道是曾庆红的侄女曾宝宝的背景。
那么这些人,所有这么着急地要把文贵的资产查封,这三中院跟着了急火冒三丈地。电话,竟然是夸张不夸张,这个电话打过来的同时,竟然是送的所谓的执行通知,提供文件就到了,他们一秒钟都不想等了。
这跟马建副部长不能活过 5 月份，而且让陈曦部长也不能让他过了 5月份, 和最近对习主席家里面给我提供各种猛料。我这些东西我都留着呢！哪天,我准备刻成 USB 寄给习主席本人。我让他看看,这一年多来是谁给我提供这些信息。同时,又跟写他当年情人的西诺、韦石,还有控制了扫地僧这样账号的人,还有一个什么思烤的什么人,还有这个流氓袁建斌,还有什么马云、吴征,他们都在拼了命的都要在5月份以前干什么事儿。
我们刚刚的律师跟我说,吴征(Borner Wu)又用了他那个同样的是博讯告文贵案，还有财新告文贵案,还有马蕊告文贵案,还有什么…什么六七个案子律师,同一个律师叫Lisa 的,她又告我了,代表他的 B Yang、 杨澜！又告文贵啦。你看到没有,全部来。这和现在所有人呼吁,文贵要反习,你必须反习,赶快你要说出来,这是你的机会。你不能等到两会之后、17 号以后。
我现在给大家明确地回复,郭文贵绝不反习,不反习！不反习！如果你们认为我要不反习,你们不跟郭文贵去追求喜马拉雅,一路走好，一路走好。
我不反对任何人反习,但我绝对不反习！还有一个,盗国贼们,你们这种招儿想逼迫着文贵。你们用资产、用再次一次次的绯闻、丑闻、妖魔化文贵,然后把所有这些的资产的拍卖都说是习主席亲自下令,最近又开始都说是习主席亲自下的令。然后，又要外交部,什么习主席亲自跟外交部谈,要对郭文贵在全世界进行封杀。——就是习主席谈的,我也不反习。
再一个,你们给我提供了那么多料,还不但提供料,竟然是我的调查公司，帮我调查公司，把习主席家的料竟然发给了调查公司。调查公司来找我——懵了,他就说,你头两天发给我的资料。我说我从来没有发给过你，你可以看我的 Email。
一确定,傻了,和我的我们保密的 Email 里面正好差了一个J。——一个J,就是那个J,钩 J。多么险恶啊,不就是这些人处心积虑地让文贵去恼习主席、恨习主席、反习主席,然后,我成为国家的公敌。
亲爱的战友们,我们但凡有点脑子的人都要记住,不要上人家的当。我看到现在好几个媒体已经被盗国贼给激怒了,任何一个有理智的人都要记住,真的假不了,假的真不了。一个被人家随便煽动和利用的人,你根本不配谈媒体。
咱们大家都拭目以待，大家看看这些天来,所有的这些人急躁症、躁郁症！就对这个判断,什么范长龙敬个礼啦！大家有点常识,我跟现在的，军人在见了服务员都这么敬个礼，都穿着衣服敬个礼。现在给王岐山敬礼也拿出做文章，但凡有点中国常识的人,那都太正常不过了。如果在这事儿上做文章的人,那根本不懂中国。那太正常不过了。
还有什么王岐山当副主席,王岐山要当了副主席,我告诉你,那是中国不将是大乱,中国是暴乱！有点常识行不行。现在是盗国贼要干什么,他是真正要再一次绑架国家,利用所有的资源来反习。习主席修改宪法对不对？——绝对不对。支持不支持？——坚决不支持。但我不反习。绝不上盗国贼的当。这就是文贵今天的态度。
一切都是刚刚开始。拭目以待,现在文贵感到很兴奋，相当的兴奋。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/195/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/195/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是郭Media郭媒体首次尝试直播。尊敬的战友们，这是我们一个新时代的开始，所以今天是测试直播，从郭媒体上线以来，我们根本没有测试过就上去直播了，那么大家看到问题很多，毛病很多，因为我们很多功能没有开放。这些天我们又尝试把郭媒体的郭电视功能放上来直播。
在昨天以前他们问我是不是再试一试，试好再直播？我说不好，我们就直接把测试展示给战友们。文贵不是媒体专业人，我想和大家一起分享的是我们开始创建郭媒体这个过程的喜悦，包括我们的失败，我们一起来奋斗、一起来创造、一起来征服、一起来改变。
很多人不同意我的意见，说你还是给我们2~3天时间，我说不要，就明天，12号就要开始直播，把直播的功能和直播中的问题展示给所有的战友，让战友们和文贵一起来经历郭媒体的诞生，包括我们在学走步的时候摔倒的感觉，我们才更加的有记忆感，有共同的参与感。
那么大家看到了刚才测试直播前从来没测试过，结果我们一上线就Duang就给瘫掉了，大数据就直接进来了，盗国贼也直接进来了，当然也有我们软件的问题。在我旁边一个软件工程师，一个非常非常帅的帅哥，今天那边有一个让我很惊讶的真的像玛丽莲梦露在世般的美女，这边有一大帅哥，这是来自我们韩国的，这两个是美国的，然后还有咱们其他国家的同事。我在这见证了他们一上线就瘫掉，我见证他们修改软件，我见证了他们在焦急中工作的这种感受。
我说不要着急，我们今天是测试，文贵的战友们都有耐心想知道这些事情，也有耐心接受你们这种正常的错误，没有问题。所以我今天特别特别开心，郭媒体、郭电视第一次测试直播与战友们一起共同的参与，希望所有战友们能原谅文贵给你们带来的麻烦和时间上，各个方面的让你们的等待。今天咱们郭媒体上线最重要的事情就是视频，今天是单线就是我一个人讲，马上大概两、三天以后我们会加入到第二方和第三方，然后直接上去就可以传播文件，也就是说未来所有的援郭会或者使用郭媒体的战友们你不用买直播机，你只要在郭媒体上注册一个账号，那么只要是在郭媒体上的朋友们、战友们都可以直播，你就可以直接加入第二方和第三方。
比如说现在我们很多援郭会的同志们，遇到了许多买直播机使用中的问题，有图像没声音，有声音没图像或者灯光不好，或者加文件不会加，你们都不需要了，因为在郭媒体什么都可以满足，你只需要注册账号，注册账号以后将账号公布于大家，郭媒体上任何一个人都能看到你的直播，而且这个视频可以分享，所有你需要添加的文件、视频邀请第二方、第三方都是没问题的，而且操作界面极为简单。
刚才我就见证了我们的工程师由于黑客进来袭击，把我们的数据库给骇的有点慢了瘫掉了，他马上删除很多数据，然后马上填补修改，这个团队太棒了，太棒了。我们团队里面最年轻的有95后，还有97后，这些孩子们太不简单了。看到他们在团队中的工作，这种技术，我真感觉到这个时代太伟大了，这些孩子能迅速的再次做出调整。那么我们今天发现很多问题的同时，也会看到很多战友在上面给我们留的意见，我们会马上改正。
我没看前边儿，这画面音效非常好。这词儿太好了，鼓励啊，从台湾挺郭，失败乃是成功的妈妈；人生就是另一个阶段；另一个是路过瞄一瞄，路过瞄一瞄这个不太好；没有5毛的世界真爽：非常好，流畅。
现在咱这个还没有苹果版的APP，安卓版的APP实际上现在没更新，主要是电脑版，大家可以从苹果的手机上直接进入郭Media，然后把郭Media地址加到你们书签儿里面，记住你的密码以后就可以在iPhone手机上直接用了。我们现在没把速度全面放开，我们在控制着5毛和盗国贼，所以网速或者界面滑的时候比较慢，这是我们自己控制的，但未来会全面打开。那么今天我还是要放一下，试试挂文件，第一个我们就先试一试这个文件的视频，就是陈军先生和盲流子先生对话的视频，我给加了字幕，我要试试这个挂文件的感觉，大家要有耐心，听到一定时候可能往前快进，然后希望大家跟我一起来看看行不行，我也从来没试过，请把那个视频加上吧。
let’s see the video（让我们来看视频）. 就像这样我们未来可以直接调你电脑里的文件，直接可以把文件挂上去。
以下为陈军、盲流子对话文字记录
陈军：忙得要命！
盲流子：忙得要命！我就是看大礼拜天儿你也不休息。
陈军：对呀，但是、反正我就习惯，反正一天到晚这样。
盲流子：习惯。
陈军：忙进忙出，忙进忙出的。
盲流子：额，现在领导什么指示？
陈军：今天啊，我跟这个，后来跟老袁通了个电话，我道出来我跟你披露下。他嘛，反正好像有那么点儿不高兴吧，叫我们不要管他的事情。我呢是这样，我昨天讲过那个电话以后啊，我还特意挺认真想了一想。我倒不是说有什么具体商议啊，就是说，我啊，就是人生哲学啊。就是有的时候，因为我可能在美国都三十年了。对吧，反正这一路走过来呢，基本上都是，我基本上就是比较与人为善，就很少跟别人冲突。我一碰到冲突我就不要。那现在这个事儿呢，我觉得呢，我听下来，我的判断，就是说他呢，也有他自己的，好像他的抱怨。啊，那然后呢他说，哎呀，反正是这个事情呢就是弄到后来，会不会就是这个事情越搞，越……越……就是大家误会越多，越搞分歧越大，然后到了后来大家就撤不回去，就没有，没有回头路。那他好像给我的感觉就是，他不想就是这个，就是打官司也好，是大家闹也好，分开也好，他不想搞，他说他已经退出这个圈子了。现在呢，要再卷回来呢，就他还是……我知道他还是想做一些生意，赚一些钱的。所以我不知道就是说，有没有一个好的办法，就是说。大家慢慢慢慢把这个事情，这个结给解开来，然后慢慢慢慢在别的地方大家可以一起做点事儿。反正现在搞来搞去真的是，我看不出有赢家，我在海外看下去，所有的打架都是输的，只是输多输少的问题。所以我还真不知道，我还真不知道具体能，能怎么办。就是我现在这个，我现在的情况就是这样一个情况。
盲流子：那他想怎么办呢？
陈军：我觉得他可能，如果他有选择的话，他想就是这个，也是跟你一样退出江湖。
盲流子：他那意思没得选了呗。
陈军：啊，我不知道他是没得选了还是什么。反正他是，我知道他是希望这起。如果这个就是跟你的这个误会，我也不知道是误会呢，还是大家这个闹矛盾呢，。他说习王啊，能不能就此罢手。
盲流子：这是谁的意见呢，是袁建斌的意见呢？
陈军：我额，我觉得这是他的情绪，至少我也是希望这样。
盲流子：就此罢手，怎么罢手呢？
陈军：如果我是一个，如果在那个特别理想的角度啊，我这是瞎扯。我也没跟他说，我就是跟你瞎说。最理想，我是这么看的。就看一看整个这件事。那么，几个人花了多少钱，对吧？把那钱呢，捋一捋，一共多少钱？那么有些呢，那么有些呢，可能不管是募捐也好，大家往里凑一下也好，对吧，凑一凑。然后呢，你呢就，帮你帮这个套给解了。对吧，唐柏桥这个事呢，你跟他之间。我看他，我呢，（他）起诉了高智晟一家，诉他几千万，对吧。（盲流子：啊。）
这个官司呢，肯定还是会有很多人会出面的，帮高智晟家里打官司。我是内幕不知道，但是我看，我，这个，网上的情绪反应。反正就是唐柏桥很拱火。（盲流子：嗯。）他呢，却是是个烂人，我呢，我跟你讲，我本来也不认识老袁，也是因为唐柏桥的事，知道吗？（盲流子：嗯。）
然后呢，我呢，就是因为唐柏桥我认识他太多年了，他早年那些劣迹我都知道，我就懒得理这种烂人，我哪，是这样的，我哪很喜欢跟一个人呐谈心。
以下为郭文贵先生直播文字记录
现在大家看到的是我在挂文件，是郭媒体第一次挂文件。我在试暂停，当我们挂视频的时候我们可以暂停，刚开始的声音小呢，是因为用前边儿的播放机播出去的，没有用蓝牙，我们未来会从系统里出去，所以我们现在可以控制的媒体，未来我们可以加文件、加视频、加音频，非常有意思。那么接下来呢，大家都听过这个视频，字幕我就挂在这了大家可以看，以后就从郭媒体上可以看挂的视频，带字幕的视频。
接下来我给大家介绍一下我和陈军先生是怎么认识的，陈军先生是何频先生介绍给我认识的，大概是4月底的时候，因为我刚从伦敦来到了美国，当时来见面的是何频先生和陈小平先生，还有陈军先生。
当时何频先生曾经问我可不可以带个朋友来给我见面，因为那时候我很想投资明镜，想谈谈投资明镜的事情，我说好，那就来了。来了以后一谈特别好，说他认识何频先生和陈小平先生也几十年了，同时他也在帮明镜寻找投资帮了很多忙。
而且陈军先生说他有三个名字：一个叫何纯文，还有一个英文名字叫Jenison He，那么另外一个名字陈军。然后他给我讲当年在上海开中国第一家夜总会，还开第一家酒吧呀，最后参与民主运动。这个我确实没听说过，听来很感动很激动，所以多了几分尊敬，由于他是何频先生和陈小平先生带来的，当然就绝对信任。
我那个时候是非常紧张的时候，因为到我家来的保镖和安保团队非常非常的严，也就是因为从那个时候我跟我们的安保团队发生了争执，搞得很不愉快。因为美国人的脑子跟我们不一样，他们认为应该按照他们设定的程序来确认到我家来的人身份、证件，包括所带东西的检查。我觉得这不好吧，何频先生和陈小平先生一起跟他来的，所以我说这不好啊不同意，当然也没有对陈军先生任何核实。
从那以后我的所有团队对我有了意见，因为从那天就打破了规矩，后来他就让我在律师面前签了各种保证，由于我自己做的决定他们不负责任。
当然那天来了以后我们吃了下午茶，我们晚上喝了酒，陈军先生是不怎么喝酒的，是在我一再的劝慰下他喝了很多酒还喝多了，这是第一次。后来又约了见面还是谈一些投资的事情，再谈的时候我们又喝了酒，喝了很多红酒、茅台、还有威士忌、路易13、Koniya，喝很多，喝完以后大家走了。
我就是喝的不省人事了，醒来之后鼻梁上大家看到就撞了，那时候我太太我女儿还没来呢。因为我那时候每天都是有人陪着我睡的，24小时，所以他们说由于我喝多了不省人事，到厨房去碰到了柜子上把鼻梁给碰歪了，碰破了，地上还流了好多血，这个跟人家何频先生、陈小平先生和陈军先生没关系。
这是那次喝酒喝多了，是我让人家喝酒，人家也是跟我喝了，人家酒量大我酒量小，喝酒没出息怨不着人家。后来陈军先生跟我有联络方式谈如何合作的问题，那么这个时候有了联络方式，陈军先生跟我多有联系，我们相继和何频先生、陈小平先生有多次的聚会，这个时候我们谈合作的条款没有谈好，没有谈好就停止谈合作，就开始做那几期的节目。
后来每次节目陈军先生都在场，我记得大概是这样，他就成了一个服务人员了，那么陈军先生由于给我留下了一个几十年的民主运动的这种印象，所以我对他还是很尊敬的，非常赞成他对民主运动的一些过去的奋斗，当然我没验证过。后来我们在明镜参与多次直播当中，陈军先生就去香港去亚洲，他说他去开会，同时他在国内的生意他想关掉准备回来大干一场。
后来去香港他跟我联系，那么我让香港的合伙人曲国娇，我们的办公室在中国银行大厦，那么曲国娇就负责接待他，安排了我的车迈巴赫陪了他几天，还带着陈军先生参观了我南湾的房子。
陈军先生是我南湾房子竣工以来包括我家人是唯一一个不是工地的人员参观的人，参观完以后陈军先生就回来了，回来以后对我们房子很大赞赏，感谢我们对他的接待，陈军先生还在机场给我太太给我女儿好像买了礼物，因为他回来以后正好看到了我太太我女儿，买的上海滩的礼物，这东西现在还在那放着，因为我们家从来不接受礼物。陈先生就很随便地到我们家来，后来你知道我们的合伙人曲国娇就被绑架了，被抓了，现在杳无音信，不知道人在哪里。
所以跟陈军先生因为明镜这种关系很亲近，没有任何的障碍他说来就来了，这个中间发生了一个变化，他再跟我说事儿的时候他有点回避何频先生，回避陈小平先生。这种情况下我就感觉这人有点不对劲，因为何频先生和陈小平先生对他是很信任的，当然那时候他来了以后帮忙直播我也没有往别处想。
在大概7月份的时候陈军先生变化就特别特别大了，他说他有个朋友和马云认识，是马云的小兄弟，同时还有个朋友知道了唐柏桥和他太太耿静的问题。从一开始陈军先生和我认识他就一再的说，他说由于你让唐柏桥支持你，你流失了绝大多数民主的、民运的这些人的支持，这个话我从来都不接茬。
后来再说的时候，我说我对唐柏桥也是有看法，我说这么多人说他关于捐钱、捐款的问题，但是人家支持我，我必须得感谢人家。那么后来他一再的说这事儿我没接他的茬，直到7月份到8月初的时候这个事情就说得太多了，他说有证据证明唐柏桥接收了来自马云捐的7万美元，而且是马云找了一个朋友在某停车场给了他7万美元，答应给他更多，但是唐柏桥把钱全部给吞了，所以后来这个朋友就是非常的难受，没法向马云交代。
再往后他又说马云给唐柏桥的钱花哪儿去了他也知道，说唐柏桥是跟共产党有联系的，说他太太耿静嫁过六、七个人，好像是这样啊，标准数字我记不清楚了，他是第七任或是第八任的老公，而且说唐柏桥先生怎么跟耿静认识的呢？是在辛灏年家，在原来一个网络上看到什么信息就直接联系嫁给了唐柏桥，而且耿静女士在这之前嫁给一个日本的老头子如何如何，拿到了多少钱；
耿静女士在北京有一个多少多少大的房子，多么多么有钱。后来又跟我说，他说你相信吗？他说文贵，唐柏桥和耿静在这个湾区有大概十几个房子，十几个房子是怎么来的呢？都是大使馆卖给了唐柏桥，然后又开始让耿静找人出租，出租人竟然是中国领事馆的人。
我说这事儿很大啊，这个事情发展过程说了很多很多次，这时唐泊桥先生我已经开始怀疑他了，我觉得这有问题了，他老说呀。结果后来大家都看到了，唐柏桥先生给我发的那个Whatsapp，我真的在这之前从来对唐柏桥先生、耿静女士没有任何怀疑，即使陈军这么说我也没有想法跟他取关或者是不合作，我始终感激他对我的支持。
但就在这个时候大家看到了唐柏桥先生给我发的Whatsapp，还有我跟郭宝胜先生和唐柏桥先生有一个三方连线，就连线当中说的话并没有公开，唐柏桥先生让我很不舒服。一个是他对捐款这件事情，很多人的质疑他不给明确回复，第二个确确实实他没有拿出确凿的事实和证据，能反驳陈军先生的这些指控。
我给他说了，而且我第一个把陈军先生发给我的有关唐柏桥先生的东西，后来在网上有很多公开的所谓房产啊，什么耿静女士多少老公啊转发给了唐柏桥先生。
可以说唐柏桥先生是最早从我这得到的，我也从来没有公布到网络过，在这种情况下，唐柏桥先生就发生了那种非常直接粗暴的对我的伤害。后来我为了尊重唐柏桥先生、耿静女士，我就把他给取关拉黑，这个时候陈军先生做的更多的事情就是一再的说唐柏桥先生如何如何，我实际上已经很不耐烦了。
那么我的船到了纽约以后第一个上我船。私人使用我船的就是陈军先生，陈军先生带着全家用了一天我的船，在用船之后他曾经到我家来，又当面给我不厌其烦的一直说唐柏桥和耿静女士的话，我说我已经给唐柏桥先生取关了，你再说我就真的不高兴了，不要再提这事情了。
那么在这个时候我是非常不开心的，这已经大概是7月中旬、7月底的时候吧，而且这个时候有了一个新的变化，陈军先生由于他当面说过多次他和吴征有一个合作在下城的俱乐部，大概100多万美元，这个俱乐部有吴征50%他50%，但吴征好像没有给够他钱，所以一直在那儿关着给他造成损失，也没有开业。
所以陈军先生对吴征就非常的不满，有一天我得到信息吴征到了美国还和陈军见面了，所以有一次我就问陈军先生，我说吴征来美国了你们俩见面了吗？他说你怎么知道？我们俩见了。我说你们都谈了什么呢？谈到我的事情了吗？他说吴征答应他再给他20万美元，先付10万，但是离开以后再也找不着他了，联络不上了。吴征有个弟弟叫吴斌家住在长岛，他说找他弟弟，他弟说找不着他。
那么在这个之后又一次上我的船，何频先生和陈军先生上了我的船，当天晚上我们住在船上的，我和何频先生、陈军先生喝了很多酒，喝完酒以后何频先生到上面录节目，陈军先生把我拉到那个船的前面来，由于我那几天说了马云的事，爆了马云，他一再跟我讲说不要爆马云了，马云本身是反王、反孟、反共产党的，也是反习的，但是说他没办法，天天有共产党的十几个人跟着他不自由，希望我不要误会。
他说有一个朋友是马云最相信的一个兄弟跟他很好，所以希望我那天晚上通过WhatsApp给马云一个时间说我先不爆你啦，以后他（陈军）来处理给他点时间。在他一再的说的情况下，我就在船头上在WhatsApp上讲了几句话，我说马云先生咱们暂时不爆了，但是你必须对此事呢，你为什么一而再再而三在香港的饭局上和国内，以及在很多人面前伤害郭文贵？
而且要求这些人不要支持郭文贵，而且说我的坏话，帮助别人出钱说服把我弄回中国。这个说完以后我们就回到船里面，但是那天我深深的感受到了陈军先生和马云之间，这个人不是个好人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/193/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/193/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
第一段——
尊敬的战友们好! 这是2月11号的文贵报平安直播。 我现在回答从昨天到今天很多战友们给我发的信息，说昨天看了《自由中国 》路德先生的节目，很多人打电话都是挺文贵的，为什么呢？那我回答为什么，因为如果战友们去挺吴征，去挺孟建柱，去挺王岐山，去挺马云，去挺袁建斌， 去挺陈军，去挺韦石和西诺，你们能得到么？ 马云会在淘宝网给你打折吗？孟建柱会把你的家人放出来吗？ 会让你平安回国吗？韦石会让你免费上网吗？会不去钓你的信息吗？屎诺不会再骗你吗？吴征会把杨澜送给你吗？吴征会把七星媒体未来赚的利润给你吗？这些伪类们能不再骗你吗？能说真话吗？还有陈军先生能让餐馆免费打折吗？都不可能！
挺他们的结局就是灾难，被他们蹂躏，被他们继续骗财甚至骗色，还可能骗命。他们连习主席都敢骗，全党姓习，现在全党恨习；全国姓党，结果全国反党；全世界要追随共产党到全世界推翻共产党。
如果大家挺这些人，王岐山、孟建柱，70多岁了，他们能给我们什么？能把他们私生子女所藏的钱分给我们吗？ 不可能！他们能下命令让战友们有一个安全的、回家的自由吗？能把关在监狱里的709这些律师和家属放回来吗？能把E租宝和泛亚的人们的钱还回来吗？不可能！能把海航的几万亿美元还给大家吗？不可能！能让它少杨改兰吗？不可能！
所以唯一的路，战友们！和文贵一起争取我们的喜马拉雅！我们不需要挺任何人！我们挺我们自己！援郭会就是援战友自己的会！追求我们的喜马拉雅！不是哪一个人的喜马拉雅！尊敬的战友们这就是事实！这就是良知！这就是公义！这就是天理！
一切都是刚刚开始！
谢谢所有的战友们！
第二段——
战友们好，昨天江苏的一位朋友给我发了一个信息，他从国保那听说在内部的会议上，他们讨论现在得到了确切的信报，在纽约的这些沉默的力量说了解到文贵现在在安保上有巨多突破口，有漏洞，有机可趁。
我认为这又可能是吴征、陈军、袁建斌还有什么喂屎(韦石)、屎诺(西诺)，还有这些伪类们又到那儿去领狗粮去了。现在又获得信息了，像八、九月份陈军多次找我打电话，告诉文贵说老布什、小布什、奥巴马联合一起写封信遣送你回国！而且特别特别的真实，赶快想办法！不行我要帮你，我和朋友可以成立一个基金，你拿出一、两千万美元可以帮你处理这事情。
这是不是陈军说的？陈军可以回答这个问题。我说你疯了？你觉得这是什么国家啊？这是什么情况？你知道什么？你骗我呢？结果今天陈军发推说：郭文贵这不是中国，这是美国。你想想你说的话，你是哪国呢？陈军呐，我做梦都没想到陈军这个人能下作到如此的程度！把谎言说到这个程度！说跟吴征没投资，然后竟然说几个总统联合起来要把我遣送回去，让我成立基金2000万美元他帮我。
在我的船上让我发whatsApp，说一个马云的朋友通过他给我捎话、道歉，马云也反共都是一家人，现在马云被很多人跟着。马云也恨习，马云也恨孟建柱，也恨王岐山，现在一堆人跟着他没法自由，所以你发个WhatsApp说这事儿先不说了，通过我和我的朋友，现在他还没给我说是谁。在我的船上他还要躲开何频先生，何频在船里边他跑到船头上，让我拿着WhatsApp叫我发，我说好，马云先生，我说从现在起就不爆你了，我看陈军先生的面子。
现在我知道了，昨天江苏国安内部的朋友告诉我说，那个WhatsApp就是陈军给袁建斌的，袁建斌给了马云。这个WhatsApp的语音已经在上海公安局，陈军你要给我说清楚，咱们走着瞧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/190/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/190/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！韦石、西(屎)诺、李伟东、夏业良、乱伦彪、胡频和陈军，袁建斌他们是什么关系？从现在发展的事情来看，同样的事情，就是马云是金主代表了盗国贼，吴征是提供所有这些人的信息和关系网，由他来负责执行落实两线跑：第一，就是执行盗国贼的所谓国家大外宣战略和这个情报战略，然后用国家级的行为和这个title来陷害文贵。第二，通过这个事件让吴征和马云获得政治上的价值、利益和保护。那么他们执行的非常清楚，通过博讯韦石、西(屎)诺、李伟东、夏业良、乱伦彪这些人挺王反习，达到了在海外、在国际上、在国内形成一个政治上的一个氛围，那就是今天大家所讲的全党姓习，实际上就达到了全党恨习。
现在要做的事情就是全国姓党，实际上是全国要反党，然后接下来的国际大战略是全世界都跟共产党，到全世界全部要挑战共产党。这就是把中国人民完全的绑架在盗国贼的战车之上，把习主席绑架在了战车之上，把中国人民绑架在战车上，这就是今天出现的怪现象，所谓的过去的民主、民运的大佬们挺王反习，砸郭！要搞他们所谓的民主，这就是今天真正的事实真相。
那么，这些盗国贼的利益集团本质上是保护他们几万亿、十几万亿盗取的盗国财富，和海航如出一辙。这是马云寻求政治庇护，为他的背后老板和吴征的背后老板，由于地域关系还有过去的经济利益，还有生殖器上的关系导致的必然结果。韦石、西(屎)诺、袁建斌、陈军不过是在前面冲杀喊砍的一定会被牺牲的小卒子而已，他们的丑陋终将会被伟大的智慧的战友揭发出来，这就是文贵爆料革命最伟大的成果，将海外真正威胁到十四亿人民唯一希望的民主、民运、法治希望的这些伪类们、这些假民运分子们彻底揭穿、暴露，这是上天赐给我们的礼物。
一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/189/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/189/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好! 政治、经济、情色骗子吴征和朋友民主、民运、生意骗子陈军，以及流氓袁建斌、钓鱼网站博讯，还有流氓屎诺是什么关系？从现在看来非常之清楚， 整个一年来砸郭，还有反郭、害郭、陷害郭，最后的金主是马云。
马云在洛杉矶的二奶村有他的一个情妇给他生了私生子，由于马云先生的儿子几次脑瘤手术，所以当时照顾他的一个朋友好像是叫丁雅东的，后来是我的朋友车峰给他很多帮助，给他找了丁雅东。
那么车峰先生被抓起来以后，主要是靠丁雅东来帮助他。后来听说丁雅东和袁建斌有联系，袁建斌跟他下边有联系以后跟马云所谓有了关系，马云也给袁建斌这个流氓提供了一定的支持。
那么更重要的事情，吴征是马云和背后的老板江家、孟家、曾家还有王家势力的代言人、金主。那么，吴征在西方起诉文贵所用的这家纽约律师事务所和博讯起诉文贵所用的律师事务所，和马蕊案起诉文贵所用的律师事务所是同一家。 两个律师一个叫Liisa，另一个叫Rabert。那么这就可以看出，这家在曼哈顿的律师事务所是专为黑文贵、陷害文贵所服务的律师事务所，这是天下之荒唐之大事。
背后所提供的金源和陷害文贵的支持，包括董克文所代表的那几家所谓的建筑公司，都是由吴征和马云、博讯韦石、还有袁建斌等人安排的。那么从此可以看出，所谓的砸郭、害郭，这一帮人的关系网已经浮出了水面。陈军是利用现在的吴征还有马云，袁建斌和马云拉上了关系，欲将明镜的股权再演同一次多维的这样的一个戏 ，高价卖给共产党盗国贼，同时让自己在国内的做水杯的生意卖给马云；同时通过袁建斌、马云和吴征进行勾兑，把陈军在下城搞的俱乐部再继续盘活，这是陈军的棋，也是袁建斌从中行骗获得金钱的局，同时来陷害郭文贵，来满足马云和吴征在政治上继续行骗的筹码，这就是关键的核心。
大家拭目以待吧！
博讯韦石也是同样的道理，预备收购被蓝金黄，同时履行特务的责任，大家拭目以待吧！
一切都是刚刚开始！ 谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/187/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/187/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！过去的一、两天来，大家看到了马云出钱吴征执行行骗，陈军、袁建斌、韦石、西诺执行的在这里形成的一系列谎言和欺诈、诈骗，以及他们由于屡骗屡成功导致的傲慢、愚蠢和无知，以为有那点小钱了，因为他们成功了，就认为比所有人高几百倍。
从陈军投资明镜这件事儿上，投了那点小钱，你看他就以为代表了明镜已经有话语权了，以及他自己那种傲慢和他打进路德先生《自由中国》节目的电话，把支持文贵的战友们说的一文不值，然后说郭文贵爆料革命将一地鸡毛啥也不是，因为文贵没钱了。还有他竟然在直播当中大言不惭的说：“我没有投资，没有和吴征合作俱乐部。”这种谎言都说得出来？而且说从来没有攻击过曹长青先生，这简直是卑劣至极。
大家都可看得到，所有的陈军、袁建斌、韦石、西诺、吴征他们有一个共同的特点，那就是撒谎不带眨巴眼的，他视全世界人民的智商为零，他认为自己比所有人都聪明。由于这一系列的傲慢和他屡骗屡成功的人生经验，他们才能有这样的无知、愚蠢的傲慢。
大家看到了这些人真是连正常的人都不是，大家应该很明白，所以希望所有的战友们擦亮眼睛，看清楚这些丑陋的伪类们，打着民主、民运幌子的人们，还有什么世界级的生意人们，本质上就是官商沆瀣一气，盗国、骗国、骗民。
袁建斌、韦石、西诺、陈军骗谁呀？骗朋友的钱，吴征骗国家的钱，马云和盗国贼一起盗国家的钱，加在一起就是盗国、骗国、骗朋友、骗所有的老百姓。
这些本质被我们所有战友的共同努力和我们的大智慧一一戳穿，随着时间的推移没有一个人在真相面前是被冤枉的，包括我，真相就是真相。
这就是文贵一开始说的，真的假不了，假的真不了，这是基本的逻辑和事实。一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/186/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/186/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是今天文贵2月9日报平安视频。这两天还是很热闹，我看到推特上、郭媒体上关于陈军先生在这块儿发出各种推来搞自己，陈军同志太厉害了，跟韦石他俩和西诺他们应该是拜把兄弟，瞪眼说瞎话脸不带红、心不带跳的，然后把什么问题都弄到他有水平，把什么问题都变成他有格调。
但是，就是不面对现实，然后瞪着眼说瞎话，然后要问这个，要问那个，然后这个不配那个不配，我真是服了，我都怀疑我曾经是否见过这个人。然后要不就拉这个民主大佬出来说说话，要不拿过去三十年说事，要不就把人家拉出来给他站台，这是什么逻辑？什么道理呢？
我曾经也问过一个问题再我心里面，这些人你说看上去也不是那么差，怎么在国外几十年就没混出像样的工作呢？哎，现在我明白了，根本问题人品太差！上天不会让这样人成功的，让他成功，那就是让他倒霉呢。我生活中见过很多道德极坏的人，一时间成功了，但最后房倒屋塌不得好死，都是这样的结局。
就是有些人的人品太差，昨天我也看了一些盲流子和袁建斌又打电话去，那个袁建斌太烂了，袁建斌这个人太烂了，然后打电话进去采访，哎呀，没法看了。这哪叫直播采访哪？这就是我们老家那村里面骂群架，妇女上屋顶上骂架去，就是那个情况，比那还乱。
更让人受不了的事情，在现在这种情况下，竟然还有人不问是非，还有人去帮，还有人去顶，这样的事实还不能明于天下，那是大家智商有问题还是做人道德有了问题？大家值得深思啊。
陈军先生的事情很快将大白于天下，这真是我不愿意看的一个结果，但是它毕竟是事实。陈军先生今天折腾的有多厉害，蹦跶的有多高，他摔的会有多惨，60多岁的人了，最后混个这个样子，实在是感到遗憾。等文贵过两天把陈军先生所有做的事情给大家揭露揭露，大家看看，都记住陈军先生今天的所作所为，别忘了，谢谢，留住证据。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/184/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/184/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。今天是2月8号文贵的报平安直播，文贵再谈关于陈军和袁建斌这个流氓欲谋害文贵这个事情的进展。
昨天我和陈军先生有直接的用语音的沟通，陈军先生在过去的两三天来充分地利用了他的江湖、陈军的江湖，跟所有他过去帮助过的人和他的朋友们打电话，要站队、要站他这边、要帮他、要说话。
陈军先生很有海派风格啊，非常善于利用人事、利用老关系。陈军先生和我认识到现在说最多一句话就是我曾经帮过谁、谁得听我的。从过去的这几天和过去的十来天发生事情以来充分体现了他觉得“我帮过的人你就得回报我，而且是不能有对错之分、不能有善恶之分。”
我好多朋友都给我打电话跟我说“陈军先生打我电话啦，让我站队，我怎么办？”我说：“那你随便，你看着办吧，如果你不分善恶，那咱们就是开战，那你要说得都是事实，那是应该的。”
那么陈军先生和我沟通当中主要他有三个观点：第一条，他认为我说他害文贵了、什么打仗了、怎么挑战他了，他也没有想能怎么帮我。大家去想想我认识陈军先生是5月份，他开始坏我是从7月份，你说那两个月我们见了也没几次面，他怎么可能所谓的帮我多少？
但是陈军先生认为就因为这个，他说我啥我都应该感恩戴德。我感恩明镜、我感恩小平、我感谢我们的“豹子”何频先生，怎么会感谢你陈军先生呢？你说怎么轮着着你呢？他要让我感激。
第二点，陈军先生就是说这江湖上的事情，那意思我是老大那么多人都帮，你看你的关注率越来越低了，支持率越来越低了，你就是好战！原来他支持我好战、敢战，为正义而战的那个文贵最大优点，因为文贵要战他了，现在成最大的缺点了。现在又以我好战为由认为我关注率低，当然大家知道这不是事实。
第三个，很明显威胁气很重。这不是中国，这是美国，这些人啊都以为他在美国呆过这些年他就是代表美国了。他根本不了解文贵，你查查文贵是那年来美国的？很多人在上边说“郭文贵刚到美国” ，我来美国时候你还在种地呢可能，你搁那儿蹲监狱呢，他根本不了解。
你也代表不了美国，在美国你干啥了？你能干什么啊你们这些人？你们这几十年能干什么 呀？你未来又能干什么呀？动不动就是法律，在美国这个国家有钱玩法律你是爷，没钱玩法律你是找死；在美国你要是懂得用法律你永远有正义，不懂得用法律那就是地狱。在哪方面你能赢得了文贵啊？
文贵的钱比你多，文贵一身干净，文贵的团队比你强大，你那几个开餐馆的几个人能干啥呀？你要有本事还用开那小餐馆去吗？文贵的法律经验比你强，更重要的是我站在善恶的善的一面，你站在恶的一面。
很简单，这也不是我发动的我也没启动，那么你陈军对我横加指责。就在这几天很多朋友跟我打电话说：“陈军先生，到处在洛杉矶跟袁建斌这个流氓，袁建斌说帮过我很多，在跟我合作。”你陈军当时在场，我根本不认识袁建斌，我从未见过他，也根本没有私信联系，他何来帮我？
他怎么来跟我合作？然后你俩一唱一和的说郭文贵没钱了，到处说没钱了，不但没钱了，还两个人都说郭文贵一手好牌打得太臭了，完全完了。你俩有什么资格说郭文贵打得一手臭牌？你这一辈子什么也没成功还评价郭文贵？那这是简单的目的吗？是简单的吹牛吗？当然不是！去造谣文贵去了。
然后你陈军先生到处打听说文贵身体不好，听说是肾不好了。你要不要来试试我肾好不好了，找个办法呀，是不是？到处造谣还不承认，瞪眼说瞎话，然后往这个推那个推的。要不是何频先生介绍你和我认识，我何来给你这个脸呢？我是给何频先生的脸，我是给人家明镜的脸，给小平的脸，你当成你自己的了。
你投资明镜谁说的？不是我说，你自己视频的时候说的，你几次给我说你投了百分之三十的股权，你又介绍了别人百分之二十五的股权，五十五是你介绍的，你现在就以老大为居了。所以说第三个我就看出来陈军先生已经对明镜的心绝对是不纯的。
我不想让何频先生、明镜掺和进来，但是说从他的言语、话谈之中可以看出来这个人实在太危险了，上天让他这么早的暴露对我个礼物。因为大家去想想，他总共见我没多少面，他在外面就吹牛说我跟他有一百多小时的对话。
我太了解这个人了，你跟我一百个小时就了解我这个人了？那共产党二十九年都没了解我，你了解我了？你听听刘彦平和我的对话，在对话当中他说了我什么？我问他：郭文贵说过假话吗？他没有说我说假话。郭文贵是不是中国最健康的企业？他自己说是。
我的资产一千二百亿他一点儿都不否认，而且他说的七百亿是我海外管理基金的数量，你有什么资格评价我？你和袁健斌你们连饭都吃不上的主儿，到处招摇撞骗的主儿。那袁健斌连脚丫子都不洗，在大陆到处招摇撞骗。
我现在有专门人了解的他，说这个人是人渣中的人渣，就是个绝对骗子，满嘴谎言，而且到处吹牛一句真话没有。这都是和韦石成为拜把兄弟的人，你们在车上用车载电话给韦石通电话，你们拿郭文贵开玩笑，你陈军今天说让我感谢你，而且说我说错了，你说天下何有此理？
我本想陈军先生他不会这个样子，他现在和韦石、屎诺、袁健斌完全有共同的个性：睁着眼说瞎话。完全没有任何所谓公平公正，善恶之分，而且一点儿脸都不要和韦石是一样的，睁眼说瞎话。
你看他说那些瞎话、报导那些新闻，什么认识郭文贵二十年了；郭文贵从意大利被遣返了；郭文贵马上要被遣返啦；然后王岐山开会了要来美国要遣返郭文贵了；郭声琨来美国遣返郭文贵了；安邦的吴晓辉和郭文贵也投了明镜两千美元；郭文贵给了陈小平一百万美元、十万美元。
有千万次了吧？千万次的谎言了啊。我看了一下从博讯关于文贵的假的信息大概一千八百万次的关注量，咱们在法庭上见啊，记住韦石、西诺，你俩要不进监狱，郭文贵我绝对、让我干啥都行，咱走着看。你说你们把郭文贵所有百分之百的假信息传播到千万次。
陈军先生经常跟他们走在一起还打着明镜的名义，你这边是明镜的股东到处吹牛，你又跟博讯、韦石、西诺搞在一起，他明明就是特务跟安全部干的一起的。另外，我昨天给陈军先生再澄清一遍的事情，什么时候郭文贵说你给我家安监听器了啊？什么时候我说你给我下毒了？
我说有人到我家来怀疑身体不适，我在家找到了监听器。你竟然自己先说出来你看到了那么大一个监听器，说我自己安的，这不做贼心虚吗？看看郭文贵的推特上所有说的话有一次提过陈军给我安监听器和陈军先生给我下过毒吗？当然没有。你为啥往上站呢？
你还先否定了文贵安监听器和存在监听器，你有什么资格说话？而且和韦石一样都动不动就FBI，动不动就中情局，就你那点本事！陈军先生你也太拿自己当回事了。所以说我都不知道该说什么好了，原来我觉着这个人还搞思考，是吧？思考啊思考。
还文人呢？说起来就跟流氓西诺、流氓韦石和流氓李伟东、夏建良是一样的待遇，一个级别。所以说你跟胡平这号人搞什么民主，那都是民主骗子，这些人搞民主大家谁信呢？搞法治谁信？连起码法治都不相信，你要让大家真的跟你去思考了，那这些人全都死无葬身之地。
你做人有问题，更不用说宗教了，更不用说是做神了。搞民主、法治、自由这些人不仅仅追求喜马拉雅，那得有神一般的纯洁。你连人都做不好你能做神吗？这全都是流氓的路数，彻底流氓的路数，所以说很难想象这发生的事，还大言不惭：文贵我帮你，我挺你。
这些人都那个意思，如果我不帮你就都不帮你了。你算老几啊？我郭文贵是个骗子你帮我能帮的了吗？你那些人、那些哥们帮了我就把我给害了！你帮了那么多年人谁成功了？共产党成天妖魔化我谁沾我谁失败、谁不成功，那吴征、沾吴征的斯蒂芬文现在怎么了？失败了嘛。
那沾了吴征的人有一个好的吗？女的得子宫癌男的全被抓，包括孟建柱、孙力军很快就会被抓，不信你走着看。沾过吴征的哪有不破产的？沾过吴征的公司哪有一个成功的？结果你跟他还搞过俱乐部投了100多万美元，这真的吧你跟我说的，你不能否认吧？
下城的那个俱乐部是你说的吧？你投资明镜是你说的吧？我啥时候说你投资明镜？是你自己吹牛，那是盲流子先生说出来的。你和吴征关系是你自己吹牛炫耀的，曹长青先生是你到处炫耀的我可没说，那是你自己说的。
没有一件事情就啪啪啪自己掌自己脸，就自己先说，然后现在往这推往那推的做贼心虚，打所有人电话站队然后让郭文贵闭嘴。就你打电话那些人，包括给我打电话的朋友叫他站出来反我试试？郭文贵现在就像上天扔下来的一个正义之石千万吨重。
我挑战的是盗国贼，是欺骗和欺压绑架十四亿人民和我们的家园我们国家的一小撮盗国贼，你现在就是跟那个盗国贼欺民狗吴征合作，和盗国贼在合作。谁要是想帮你、想托住天上砸下来的正义之石，只有死亡，咱不信试试。
任何人想挡住天上扔下来的文贵爆料这个巨石，只有灭亡，因为我代表十四亿人民的善和恶，真和假，还有未来。我干的哪件事情是为了我自己的？看一看、听一听刘彦平的录音，哪件事我随时都可以跟他和解。最近有多少人来找我和解？给我提出了多少条件？包括把吴征抓起来这是其中一个条件。
告诉我先停止爆料，不要搞文贵看春晚，等到孟建柱和孙力军有了事、有了结果，包括王岐山的事情也会有结果，海航然后有结果以后给他们半年时间，然后我再决定是否爆料。在这半年时间所有对我资产的掠夺，侵夺，造谣，包括黑客都停止，文贵说：不可能。
这些未来都会让大家知道真相，过去一年了文贵说过的事情、说过的事实你给我找出一件是假的来？我不像吴征，我不像韦石、西诺，不像李伟东、夏业良还有那章立凡、胡平瞪眼说瞎话、凭空捏造，你给我找出一样出来？我现在为的是十四亿人民的喜马拉雅，民主、自由、法治而奋斗。
我要拯救十四亿人民这个国家，这个国家被一撮人给绑架了，被一帮骗子给绑架了，打着乌托邦主义给绑架了，我要解放十四亿人民和海外几千万人民能自由回国、回我们的家园。你跟我为敌，你伤害我，你还想让我臣服于你感谢你，感激你，我何来感激啊？我对这些战友们我有交代吗？
我对战友说我可以感激你我给你道歉，我道哪门子歉啊？我说你什么、做你什么了？此人脸皮之厚，就是这种善恶不分，陈军让我非常之惊讶。昨天晚上我和一位老领导通电话，这位老领导说海外的江湖因为我现在给撅起来了，说文贵你这个战略很高啊，把战场引向国际。
我说老领导你错了，包括这位老领导还看了王军涛先生接受小平先生采访说洋江湖。他说你们这个洋江湖概念很有意思，包括王军涛先生说的现在是全党姓习，全国姓党。我说王军涛先生好像说的很好，听上去很有意思，但我不这么认为我不同意。这位老领导说的所谓搅起江湖，我说我没有搅起江湖。
这是一个大势所趋，没有郭文贵的出现，可能稍晚一点或者某种情况下一定会有李文贵、张文贵、吴文贵出现，因为中国人民到了一个不生就死、就亡的境地，上天一定不会愿意看到14亿人再这样被弄下去，不可能的。
我最近这几天看了国内一些资料，很多人给我发了绝密资料关于国内的真实GDP，通货膨胀，包括印钞票M2，简直是看了以后震惊了，从3.6万亿美元的外汇储备现在到了2.2万亿，这是官方数字，事实上是什么呢？3.8万亿到了今天的1.6万亿。
通货膨胀从2008年最高是7.5，这个中间达到了9.5， 2017年大概达到了11.5。你说这个国家经济到这样了你还吹什么牛？外资企业多少跑出去？看了数字简直无法想象。从2010年到2017年，严格讲横向比较全是负增长，但是维稳的数字、维稳的金额和国防费用，维稳已经超过了它是1.3。
这有多少冤屈、多少悲惨、多少人的生命？所以说这是无法想象，就是天意已经到了中国不改、中国不去变就亡的程度。不管谁所说的江湖那都必变。所以王军涛先生认为这两股力量能不能推墙？是不是形成一股力量？
我认为不用想的，不管有没有我们这两股力量所谓存在，也不管我们是否去不去做，中国都一定变。别拿自己太当回事儿，我郭文贵不觉得我那么重要，我只是上天恰好的让我碰上了，上天给了我使命，我只是那个小小的星星之火，我深信能点燃已经干柴烈火的盗国贼的大柴堆，中国民主这个火的希望。
另外一个，为啥我不同意现在这个战略：前五年全民姓习，这五年要全国姓党。因为王军涛先生毕竟离境中国很多年了，他主要是拿着西方和历史，拿着华盛顿、汉米尔顿，拿着英国民主革命的过程来比较中国。从洛克的政治学到现在比较来看，中国跟西方的没有什么可比的，几乎不可能。
所以为什么我说第一，咱不去引用这些西方的政治历史也不去做对比，因为我愿意根据中国老百姓眼睛的标准和说法、语言来看中国的政治和法治、民主、自由，因为我看到的中国所有历史上的改变就跟两件事有关系：第一件事儿所有的帝国皇帝灭亡的时候都是通货膨胀，货币贬值一万倍以上。
中国历史、西方历史大多如此。第二个最核心的事情就是老百姓受不了的司法腐败。老百姓的安全，就是活下去的机会都没有了，因为司法腐败。这个时候可能是外因，有战争或者有瘟疫，老百姓没法活了就开始了。
我觉得中国出现了最大的历史契机，经济从过去成为统治集团、盗国贼集团封住老百姓嘴和眼睛，默许这种暴力盗国行为的根本性基础在改变，就是经济是一定糟糕至极的。第二个就是中国老百姓依法治国的环境糟到不能再糟了，老百姓活不了了。
另外一个诱因，北朝鲜事件、台湾和香港现在日趋之下的糟糕，以及美国战略政策的调整将给中国带来一个真正的改变的契机。包括现在海外，由于这几股力量特别是像王军涛先生这样非常有政治智慧的人，我觉得海外比他有政治智慧的人真不多。
我得到消息，一直以来国内都把王军涛先生当成具有威胁性的人物排名前十，今年进行了调整将王军涛先生的位置大幅调前，认为他对共产党对盗国贼是个巨大的威胁，说明了什么呢？说明海外的民运不都是伪类不都是坏蛋，有很多人干的事是有影响力让他们恐惧的，要不他们搞蓝金黄干什么呢？
那么文贵这个爆料，爆料革命没有什么了不起，无非是一个人的勇敢、一个人的追求，一个人在历史和各种时间空间条件下造成了一个具有历史价值、革命价值，而且各种条件促成郭文贵出来爆料，这是时代造就的，我不可能在历史上有任何所谓的政治价值，也不可能有什么政治地位。
如果我要这些东西，我甚至一定不会成功，而且我也发自内心说我现在一说政治我就心烦，啥叫政治啊？邪门歪道，骗人统治人，跟我所信仰的佛教贪嗔痴慢疑，破掉我的执着达到了悟空境界，那完全两回事。在生命尺度三万六千天大家都过不去的尺度下，我相信轮回，相信因缘，政治与我是完全对立的。
这也是我为什么对付这些伪类和陈军先生，我是这样的面对，因为这都是恶人，这都是恶缘，同时也成就我、锻炼我、帮助我尽快修行正果。所以我看政治的时候完全是今天所谓的道行，这个道就是以失败与成功、统治与被统治为目的的，它没有善恶之分，只有成功与失败，所以说政治跟我的信仰和经历完全是对立的。
另外，我们中国这场政治变革到底暴力不暴力？当然我们大家希望是不暴力，但是希望总是伴随着失望，历史的进程当中非暴力的革命成功几乎是很少的。从历史的中国和全世界看来基本都是这个轨迹，那么从我们中国目前这个状况，中国不管如何到了一个真真正正的可以说分分钟都有可能的巨变，反回来我在说全党姓习做到了，全民姓党想做做不到。
还有些人鼓励习主席，还要全世界、就是第三步全世界都姓共。全党姓习，全民姓党，全世界跟随共产党，可能吗？这才是盗国贼最大的阴险所在。这个王军涛先生是从表面没有看到本质，等我哪一天放出南普陀会议的时候，绝对对中国的政治过去的二十年是一个最好的解释。
参加南普陀会议的人现在每个人肝儿都颤，我相信在我要决定爆出那之前他们得吓死，因为任何中国共产党员听到以后都会恼火至极。实际上中国人今天的政治哪来的什么这政治学，哪来的政治关系学，哪来的政治社会学，更不要谈什么政治修养，中国就是家政治、家天下。
家天下这种不要说独裁了，就家天下这种极为封建的愚蠢的无知的政治，何来谈法制、民主、自由？而且整个这些年的政治就没有逃过这个圈儿，整个中国就是家政治、家天下。在家政治、家天下，大家还要搞什么民主、自由、法制？还有这之春、那之春出来，不过是家天下，政治下的一帮民主法制骗子而已。
只是用不同的口号、不同的标准在行骗而已。所有的中国的精英，所有的中国的有良知的人都在哪儿呢？都在共产党的政府的部门、在军队、在知识分子队伍中，在私营企业界。这些人都是有良知的，都明白中国根本就不是一个正常的国家。
它跟北朝鲜表面不一样，本质是一模一样，甚至只有恶过没有恶少。在这个时候谈中国其他种种都是太天真，所以说跟这些老政治家们天天搞那些政治语言、政治哲学呀，中国历史都谈过以后就发现很简单的问题，别把这事儿神秘化，没那么神秘，就这么简单。
今天看中国所有的事情就是胜者王侯败者寇。周永康在时说啥都有他道理。薄熙来说啥都有他的道理，对吧？那你再看看刘彦平书记怎么谈周永康的？怎么谈令计划的？怎么谈薄熙来的？我很多没放出来呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月7日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/182/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/182/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！就陈军和袁建斌两个人合谋欲伤害文贵的事情我再说几句。首先，我觉得这几天网络上各种的猜测、各种信息也都出来了，基本上我可以证明，就是陈军先生和袁建斌这个烂人，袁建斌是天下最烂人之一，和韦石、西诺是一号人。我们中国怎么能出这么烂的人？像吴征这么烂的人。
他们肯定是有合作的，而且他们采取了各种手段对文贵的荣誉，诚信，和爆料的价值进行了背后的各种造谣伤害和否定。我觉得毋容置疑的是陈军和吴征有合作的，这个我可以负责任的说他俩有经济合作很久，在伤害文贵的事情上他一定也有合作。
那么具体执行人之一肯定是袁建斌这个臭流氓，这个是肯定的，这是一个。第二个就是陈军先生肯定是明镜投资人，这是他自己在视频也说过，他当时给我也说过。但是他和明镜何频先生，和明镜的关系，跟害我有没有关系？没关系！
他所有做的事情，就像何频先生所说的他不代表明镜，而且我特别了解何频先生特别严厉，任何人想代表明镜做什么没他授权是不可能的。我就亲耳听到过两、三次，陈军想让他采访袁建斌还什么唐骗的事，何频拉下脸来不高兴，马上制止，嗷嗷叫唤。所以说何频先生这个豹子何呀，保护他自己的荣誉像保护他生命一样，这一点毋庸置疑。
另外一个大家不要着急的事情，陈军先生在那装神弄鬼的，一会又是思考又是文人这有啥意义啊？我们见过的文人思考的多了，他是不是文人？他是不是什么鸟人？还是什么样的神人？跟我们没关系。你要谋害文贵、造谣文贵，那我不管谁，文贵的哲学就是很简单，永远不会放过一个伤害文贵的人，永远不会忘掉一个帮过文贵的人。
那么陈军先生曾经一开始是绝对支持文贵的，这一点我也绝不否认，昨天和华盛顿的朋友说这点我绝不否认。但是后来和吴征合作以后，和袁建斌合作以后，你这就从文人支持文贵，就一下子就变成了坏人了。具体细节陈军先生你知道，文贵爆料一年多来，所有的盗国贼们指出没有一句话敢说我是假的。
大家听听刘彦平，在纽约我家里我问他，你告诉我哪句话是假的？他一声不敢吱。我和他多次通话中，我说你告诉我刘彦平书记，你和领导开会当中他指出哪件是假的？他敢吗？没有！
所以你要敢说出我说的话是假的，陈军先生请到法庭上见，看看我说的这几件事有没有证据？你和吴征是朋友有经济合作，你投资了明镜是真的，你和袁建斌造谣曹长青先生和我这是真的，而且执行这计划的就是吴征。而且你和国内的情报机构绝对有合作，这是事实，我未来一一道来。
接下来我们再说说吴征这个家伙，这个大坏蛋吴征先生，吴征不配叫先生，应该是吴征这个流氓，和袁建斌这个流氓，还有韦石、西诺这些流氓，李伟东、夏业良、乱伦彪、胡平这些人都被那一点点狗粮折腾的，一点点狗粮！
这些人就像胡平一样能把自己老婆放大街上去让人家乱干，就像吴征能把自己的老婆送给别人乱干换钱一样。这些人包括屎诺、韦石都会这么做，都会把自己妈、自己老婆送出去。还有李洪宽这个烂人，那就不是人，是畜生他都不配，侮辱了畜生！
听说头两天湖南那个女孩又回来找他了，叫姚什么兰，得了子宫癌那个又回来了。为什么？他骗人家，李洪宽又要跟人家结婚，又骗人家说子宫癌快好了，他就怕人家跟我们合作去法庭作证。
我们告他，送了5次诉讼函他都不接，法院传票他都不接，躲起来，就这种流氓、口炮党到视频乱讲。但是人家法官说了他不接是好事，让他多跑几次，法官就知道这家伙是没信用的，这又是上天送给我们的礼物。
所以李洪宽你看你得瑟，所有骂过郭文贵娘，骂过郭文贵家人的人你记住一点，咱们走着看，所有过去惹过我们家人，包括我弟弟的死，杀害我弟弟的人，全家都死了。那不是我杀的，是老天把他们杀了。
得罪过我的刘彦平，得罪过我的中国的官员好多家突然间家着火，人都死光了，我认为这是上天惩罚他，因为文贵从来不作恶。
李洪宽、袁建斌你们不是骂人吗？你记住你骂的所有的话，你的妈妈，你的姐妹你的啥都不得好死，都不会得好死，她们都会死无葬身之地，因为你造的孽，这叫口孽。大家走着看啊，而且从法律上我会让你们尝到美国法律的严重后果。
就你袁建斌、李洪宽那点臭本事，在美国唯一的权利就是法律，法律要加上钱那就是无敌，如果法律加钱再加正义就是无敌的无敌。
咱走着看，所以咱们所有的战友不要着急，让这些伪类们、这些盗国贼们，让这些所有人演戏。陈军还发信息让郭文贵的子弹看飞到谁的眉心吧。
现在我可以保证的是陈军你绝对出卖了你的良心，你绝对在撒谎，你的撒谎已经无法圆回来了，这是肯定的！而且你会受到惩罚，这是毋庸置疑的。
你了解文贵，当面跟文贵聊过天，你知道文贵说话什么意思，文贵从来不会胡说八道。过去一年了，咱们发生的事实，接下来咱们走着看。
再次感谢，昨天又有战友发来河北政法委书记和高院院长以及内部的一些文件，非常之感谢，希望能给文贵机会回报你，适当的方式跟我安全的联系。你给我发的这个方式不要再用了，咱用其他方式，我相信您明白的，我原来在你的回复当中说过，用上面那个方式。
非常感谢，我一定不会忘记你们恩情的，一定择机相报，我们一定要把这个事情坐实了，看看河北政法委、河北高院怎么以黑治国，以警治国，以贪治国，以贪反贪的，谢谢所有的战友们！只有战友们的团结和力量是无敌的，这是文贵大胆的往前走的所有的理由和勇气，衷心的感谢你们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/179/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/179/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！关于胡平先生头两天瞪着眼说瞎话，把他的脸从菱角形又变成了三角形，玷污文贵。还有头两天什么民主纪念王先生的会上有一半人，特别是其中陈闯创这些人掐断曹长青先生的采访，然后还骂人。
就这个小屁孩陈闯创，我跟韦石博讯见面的时候，他当时给我发信息要跟我见面，结果后来有人跟我提议说他没读完博士没钱了，你能不能给他点学费？
这个小烂仔到处搞假政庇，很多人给我提供他资料。所有的朋友们，你们看到胡平几十年他干过什么呀？他什么都没干，把老婆送到大街上让人家乱干去了，他啥也没干成。
如果说他能给中国带来法治民主自由，那可能吗？相信这种人那是自己脑子有问题了。那么像陈闯创这种烂仔学上不完，天天跟着博讯韦石、西诺这些人搞假政庇，专骗中国人，他有本事去骗谁去？只骗中国人，他能给中国民主法治自由吗？满口脏字，西诺竟然敢讲“真相”，你说他那个烂样儿没有一句实话。
韦石天天害中国人，就这些人在法拉盛连曼哈顿都不敢来，他来待一个小时他都害怕腿都抖，就这帮人还要给中国法治、民主、自由、真相，可能吗？
尊敬的战友们，这是我们的悲哀！我们的民族、我们的国家出现了这么多的杂碎，在西方国家这么文明法治的社会，动不动就拿着过去30年40年来忽悠人，动不动就给中国人民主、法治、自由，结果是搞假政庇、假文件，骗色骗钱，韦石把人家弄床上去，西诺天天骚扰人家，挨个女的打扰，骗人家。
自己还是律师还卖保险，然后跟某些律师联合一起给人家做假政庇，陈闯创他们专门拿着跟人家的照片去，天天开民主法治大会，天下哪有此理呀？
这是我们民族的悲哀，哪有一个民族这么爱骗人，还专骗自己同胞的呀？全人类没有。这既是我们大家要深思的问题，也是我们必须要解决的问题。你看他们那天开大会的时候，那些人丑恶的嘴脸怎么配谈民主两字呢？连人都不配呀！这真是我们民族的悲哀。
所以所有的战友们，我们必须把这些假民运、伪类们彻底地铲除，按照美国的法律、以事实为根据，大家检举揭发。任何人能拿出韦石、西诺、陈闯创、李伟东、夏业良、乱伦彪，还有青莲那个女的，所有所谓搞假政庇、提供假信息的这些人，只要拿来能证实、你愿意出庭，只要能出庭作证，我马上5万美元给你们，一切费用我负责。
谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月5日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/175/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/175/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。我这湿的可不是汗啊，别让盗国贼还有韦石、屎诺又拿去作文章。咱先把话说明了。这头上是汗，身上不是汗。
我们小心盗国贼的一切一切，现在看到他们所谓的这会那会的大家要看到本质。你看看唐柏桥，不管他说啥，他是一个打着“民主民运”骗捐的专业骗子，不知廉耻的骗子，这点是毋容置疑的。还是夫妻作坊，一骗就是几十年，骗了多少无辜的人？人家给他捐钱，把一个月的工资给他留点吃饭钱都不行。
他竟然把捐钱当成了事业，尽骗那些无知的人，本质上也搞假政庇，这都是一样的主。那么这些海外的假民运分子们开的都是什么会？你看到没有跟唐柏桥都是一样以死人作文章，作死人的文章！人家李旺阳同志活着的时候他们啥也不管，死了来事儿了！
刘晓波同志活着的时候也没人管，这死了这会、那会都来了。凡是我们中国出来的人一作死人文章、开死人会、发死人财的，都说乌托邦主义、欺骗主义，这都是灵魂上极为龌龊的人干的事情。你想干些什么事情你去干就好了嘛，干好事不留名嘛。
我最恨捐了款还要登报纸的，人家的贫穷成了你发财的工具，人家的死亡灾难成了你一辈子发财的平台，这个按照佛家来说是大孽，是大灾，是一定要得报应的！人家家人都活着呢，你把那开会的钱给人家送去不就完了吗？
到那混吃混喝然后说了一大堆的口号，又把人家家里的痛苦，伤口还没复合又洒一把盐，然后自己在那儿咬着牙唇地乐，然后这边就顺着偷人家的钱。这些人的恶，唐柏桥假民运分子发死人财，这些事情不应该再发生了！这是我们民族这些年积累的肿瘤，乌托邦主义给我们带来的肿瘤！
人死了都成英雄了，都成了“伟大”了，完美得不行了，比佛还伟大，比菩萨还慈悲。活着的时候往死里整，人家家里活着的人你往人家家里整，甚至有人对人家这些烈士英雄的家人们图谋不轨，利用人家的名声发财。
人家的死亡成了你发财的工具，人家的灾难成了你发财的舞台，人家的家人成了你发泄的工具。悲哀啊！一切都该结束了！你们这帮人，上天不会容忍你们的。
一切都是刚刚开始！咱们拭目以待。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/174/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/174/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2月4号，应该是中国农历年的立春。我真不懂这个，今天家里面做好吃的了，还有两个中国厨师给做。
首先也向大家问候，立春了，真快！那么今天报平安我想跟大家说的事情，我看到这几天由于陈军和袁建斌预谋害文贵的事件发酵，在这个网络上、推特上以及各个郭媒体上，都有人在批这个何频先生，质问明镜，我想谈谈我个人的看法。
所有的战友们，包括哪些五毛们、想利用此事闹事的这些五毛们，咱们大家都是人，都应该有个良心。从过去一年来爆料到现在，可以说做的最多，担的风险最大，最有实际效力的，那就是明镜了。
明镜的何频先生和陈小平先生对文贵的爆料，我们大家追求的喜马拉雅包括我们大家现在所享受到的，创造的这种国际上共同喊打的对待盗国贼的局面，包括把和盗国贼这场战争引向国际的巨大成功，没有明镜是不可能的。
明镜的何频先生他这个人特别要面子，这个人是绝对有大是大非，绝对是有正义感的人，绝对是可信赖的人。但是，我说他为什么说他是个豹子呢？豹子在动物世界里面就犯四个错误，一辈子豹子就犯在女性，豹子总在脆弱中被狮子干掉，被鬣狗干掉，是因为它们兄弟之间和身边的人争配偶权的时候被干掉了，所以说第一错误。
第二个错误，豹子最可怕的事情就是大意！大意！它为什么大意？因为豹子特别爱恋自己的身材，身上的形象、飞奔的速度以及爬树的能力，特别的自恋。当它一大意的时候，它就被鬣狗、狮子、豺狼等给灭了！
第三个最大的错误，所有你看到豹子发生灾难的时候，它都是过分的相信了别的动物！别的动物都跑它也跟着跑去了，很自信，啪啪啪，觉得别的动物小，结果就被人害了。最会害它的就是狼，狼最爱把它引到一个地方给它歼灭之。
那么最后一个就是猎豹很小气，从来不跟别人分享食物，自己干了自己吃，别人干了我想吃，结果导致很多时候就被别的动物给围歼了。因为它太能捕猎了，而且捕的都是大猎物，它拥有和它的身材不相称的捕猎的能力，最后出事了。
何频先生此人绝对是个最棒的、最有力量的、最有智慧的，天赋异禀，绝对是千年级的人物，天才中的天才，这个是不用讲的。你看他这个明镜做得绝对是无法想象的，但是他有缺点，他就是有豹子的缺点。我说他是豹子，他有所有这个世界上没有的优点，但是他也有缺点。
那么，我担心的事和我现在事实上看到的事情，和所有可能对文贵欲加施害的陈军先生和韦石、西诺、袁建斌、吴征的勾兑不可能跟何频先生有关系。
因为我不是傻子，他要是害我我还说他好吗？那不可能，你帮我再多，你也不能害我呀！另外一个，何频先生这一年多遭受到北京政治的压力，甚至试图的“蓝金黄”，何频先生处理的手法极为的艺术性，让我非常之尊敬。
他彻彻底底的跟“蓝金黄”打了太极，没被蓝金黄， 但是也没把事情走向极端。 而且始终在用各种手段，在追求着法治、民主、自由。他是真正做实事而不讲话的人，所以今天任何人批评何频先生，要么别有用心，要么那就真的是对何频先生太不公平、太不了解了。
试想大家，如果我们华人当中有100个何频、有100个明镜，还能让盲流子上次在《自由中国》直播的时候说出的那句话吗？我能去博讯吗？当然他不能去博讯了，去了博讯就给你钓鱼了，你早晚一天就得死，你都不知道怎么死的。
但是能去明镜吗？因为明镜有陈军他不能去。所以说这些事情，就能看出来我们华人有多大的悲哀，香港一个官员昨天给我通电话说他很想讲一讲香港政府内部的事情，他不知道跟谁讲，不知道去哪里讲，这才是真正的悲哀。
所有的朋友们，这我们华人世界的悲剧！这么大的十几亿人口没有一个讲话的地方。但是，明镜毕竟除了陈军事情之外它做的是最好的了，而且你去看看，这八个伪类也好十个伪类也好，让他们上过电视吗？从来没有！何频先生的家人受到过威胁他说过吗？从来没有说过！他在经济上最近虽然有了人投资，但是他是举步维艰。
何频先生是有理想的，所以任何人看别人做事情，评价人，要看这个人过去的行为和结果，不要臆测、不要猜想。如果看过去一年的结果和行为，人家何频和明镜做的谁能比呢？谁能比呢？所以说大家谁再批评何频先生，实在是不公平，对谁都不公平，对谁都不厚道。如果支持文贵的战友们千千万万要呵护、保护何频先生，豹子何！还有我们的明镜，还有我们的斑马陈小平。
为什么叫斑马呀？斑马那种黑白的全身特别漂亮，永远低头吃草，永远不知道后面有猎狗掏肛，永远不知道它排阳光啊，这个热啊冷啊，它觉得世界上只需要这样就可以了。勤劳的、可爱的，甚至用天真的眼睛看世界的人太善良了。所以你看明镜的人都是很善良、很善良的，陈军先生绝属另类，所以接下来我们要陈军先生回答以下的几个问题。
陈军先生你和韦石什么关系？和西诺什么关系？和袁建斌什么关系？你有没有和他们一起设计陷害过郭文贵？你回答这个问题。
第二个，谁让你来投资的明镜？你是出于什么目的投资的明镜？何频先生以30年老友作为信任，那都是胡扯的，30年老友多了，为什么就他投了？为什么现在投了？投了多少钱？你有什么目的？你和吴征什么关系？你俩共同开了个俱乐部，这俱乐部现在没进行下去，你和吴征在6、7、8、9月份见过多次面，有没有一起设计陷害过郭文贵？你必须回答这个问题。
第三个你要回答的，就是陈军先生有没有跟来自中国包括上海局、安全部、情报部等各种身份的人商谈过、或商量过怎么对付郭文贵？谣言化郭文贵，怎么收拾郭文贵有没有？例如，9月1号到5号之间，华盛顿你干了什么？8月初我在华盛顿搞记者招待会的时候，你要记住你为什么一而三再而三地打电话？拿着袁建斌所有的假信息到处散发，说人家曹长青先生有两千万美元，人家家里面他太太怎么样，他私人生活怎么样，都领多少工资，你打击人家，然后到处拿着告唐泊桥的那些文件，跟袁建斌到处传发。
我跟杨建利先生在车上的时候，你就三次打电话进去，而且多次电话在没接的情况下你打了三次。而且说什么美国总统、布什、奥巴马已经串起了一个委员会要把文贵送回去。
在我政庇最敏感的时候，你最起码找过我有N次，这是为什么？谁让你做的？这不是帮文贵，这是害文贵。往回看今天所有你说的话，全是韦石、西诺、吴征、袁建斌的谣言，是共产党的谣言，那你为谁说的话？就这个你得回答。
你这个回答完了，陈军先生，为了何频先生为了明镜，你可能是被威胁了，咱看在这份上我往好的想象，咱一笔勾销、结束，从此不再提。
但有一条，陈军先生你任何情况下别害明镜、害何频，害陈小平，如果我要知道陈小平的夫人是你给陷害进去的，我拿到证据或者你预谋害明镜何频，那咱俩得有第二轮干仗。这就是我文贵说的前提，好不好？
文贵的态度很明确，希望所有的战友们不要再有任何人去质疑、伤害明镜何频、明镜媒体和陈小平先生，我们一定要陈军把事实说出来，他说出来我们可以原谅他，为了明镜何频。如果说他不说出来，他还要负隅顽抗像博讯韦石、李伟东、夏业良这号人，那对不起，咱往下走走看，看看吴征的下场是什么？看看吴征的下场是什么！盗国贼王岐山、孟建柱的结果是什么？海航是什么？
一起都是刚刚开始！！
谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/172/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/172/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是周末了。今天几号啊？（回头看桌上台历）2月3号! 真快啊！都2月3号啦。这是文贵的2月3号报平安直播。
大家你看这个袖子啊！这是一层，这是一层。然后你看到这是一层，这也是一层。（领子）这里面高的是一层，这个是一层。大家可以看到你看这个接近透明状。这个是一种特别特别棒的是那个做毛的衣服的LORO PIANA，他们做得一种料子就是毛的。这个地方你看是斜杠的，它有拉线。后面这个也是这样的，它有两条艺术线。但它是低领的，它是高领的。
但是它是非常的收身，对我们华人的肩，咱都是柳肩很有作用。你看这里，胸部这里，无论男的穿还是女的穿非常的显肌肉。这是两套，这是我刚刚的Rick Owens和另外的一个日本的(Issey Miyake，这两件衣服他们给我特做的。
我在试穿，未来行的话就放上咱的Logo，然后就成了咱们的文贵战装了！那么过去的六个月呢我是跟着另外一个大品牌做了一共11个样板。最后我选了4个，4个都试穿以后，有的你们看到过，有的没看到过，都试穿了。
包括后来收身、改，基本全是我设计。那么料子还可以，都不错。我已经送到一个特别棒的战友那里，他（她）帮忙在订做。因为到大陆订做咱做不了，肯定给你全抓了，所以只能到其他国家去订做，很快应该会有了。
现在就不知道该怎么办，到底是因为咱们援郭会的，咱们在册的战友们一人一件，无论男女一人送一件。长期的、时间长的可能是两件，因为不同款嘛。然后剩下的就是挂在郭媒体上可能是有偿出售，但是真不知道怎么定价。
所以说我们一堆的税务的问题，这样的那样的问题。但是我们就会，现在还没有定。这两件衣服是我准备给整个战友们晚上出去的时候，或者是早上起来运动时候穿的。但是这个衣服的材料和价格，你比如说这件衣服，大家看到这一件Rick Owens这个衣服已经是3700美金了。
这件Issey Miyake的这件也是大概是1100多美金，三四千美金。那甭说三四千了，咱给战友们，就是三四百美金也不可能啊 。但是我希望能有这样的料子、能有这样的质感，这样的设计感、时髦感，啪~logo一放， 让战友们穿出去很舒服， 运动的时候能穿，然后穿起来就是，在家里边做饭、聊天都能穿，很舒服。
希望我找到一个最好的办法，用最低的价格让战友们穿上舒服的战装。正在尝试中……
这两天还是关于陈军先生的事情，我看是非常非常之大，和袁建斌先生的。有些视频我看了，特别是路德先生采访的一个盲流子先生的这个视频，我觉得它具有巨大的意义。
最重要的我认为的这个意义就是把很多事情给整明白了，这就是社交媒体最厉害的事情——千万别说假话，很多人问我怎么办？怎么上社交媒体？我说你千万别说假话，你也别怕说错话， 说错，就道歉。说假话，一次——结束！
你比如说，接下来我将讲陈平，不是，斑马陈小平，我错了！上次说成陈平了，陈平那个人是陈军的老朋友。陈军先生和陈小平先生也好，何频先生这种关系，我说过去发生的事情，那我是有证据的。那要有一句话撒谎，那你想想，那豹子何先生那他这个人虽然在金钱上不大方，但是这个人是讲情讲义的人。
那还不得啪啪啪地挠我呀！（张牙舞爪状）把我的脸挠得血里哗啦的 ，何况还是人家的partner(合伙人)呢？ 对不对呀？30年的朋友啊！ 你已经看出来了，那个豹子何已经是按耐不住要咔咔冲过来了 （张牙舞爪状），是不是？要说话了，我们是 30年了，给（打赏）5万杯咖啡我就可以爆一爆陈军先生的料了（点点陈军了），人家是朋友，但没有问题。
但何频先生是个大是大非，我认为他在自己的老婆孩子面前都能坚持大是大非的，这是绝对的！而且这个人是有正义感的。当你说的是真话的时候，他一定会，嗯，你说的是对的。
你比如说，我要是说，我说历史的时候，我把一说成二，二说成了五，是不是？白说成了黑，那这豹子何平就嚓嚓嚓就把我给吃了（张牙舞爪状）。斑马陈小平先生，他可能不会。他这个人也很正义，他可能说，文贵呀这样不好。所以说你去想，我说的必须是真的。但是，通过这几天来看来，所有人的表态，还有人上的视频，包括还有很多人了解过去的事情，说实在话，我看了挺搞笑的。
没有人能说一个正点上事情，没有人说正点上。这是为什么我觉得我们华人媒体真的悲哀，盲流子先生老是说我去上博讯吗、我去上明镜吗，他能让我上吗？不是他不让你上，盲流子先生说话有时候还不思考。是你上了你就死了。对不对？
你上博讯视频喝口水，他给你放点药进去了。过个一年两年脑梗死，甚至是得什么艾滋病。它这是90%的可能，不是1%的可能，他一贯得干这个。你上去以后，你什么底，所有你带去的手机全没了。你上明镜，会让你上。你上完以后，我认为不一定让你上。可能让你上的时候，那绝对是你占不了优势。
你说陈军先生那是不可能滴，那是不可能滴。谁说有绝对中立的媒体和公正的媒体，那就是对媒体的侮辱。世界上没有一个人敢说媒体是公正的。媒体的所有人、所有事和资金来源、老板，以及他的立场，他们永远不会公正的。如果公正的话就不需要媒体了，这起码的常识，别拿这个糊弄老百姓，他只是说相对而言。
所以这回自由中国做这个节目非常之好，赚得了眼球，进入了个新模式。路德先生从过去聆听式的主持到变成了一个占有主动性的、有重点的、专业性的主持，太棒了。
但是后来袁建斌先生电话打进来，那种威胁、那种辱骂、那种侮辱，还有那种完全是颠倒黑白的事实的事情。那简直是无法让人接受。自由中国失去了职业操守、职业道德，赚了眼球，失去了专业。搞得很热闹但是不好，这是我的观点。
但未来通过这件事情，自由中国会走得越来越成功，非常好，路德先生也会越来越成功。我知道袁健斌先生说的话，我知道的几乎全是假话、全是假话。我见过撒谎的最厉害的五个人，我一生当中，排在第一位的韦石；第二位的西诺；第三位的是那个叫郑介甫，郑介甫现在消失了；第四位的叫谢建升，说什么认识我二十年了，后来也没影了没什么了；第五个就是袁建斌。这简直是同类，我虽然没见过这人，我今天第一次在这说这话。
因为他见人家杨建立先生、他见人家韩连潮先生、他见了N个朋友，以及在2017年6、7、8月份所有网络上谣言和安全部收到的报告。这个报告当中包含的内容，绝大多数只有我和何频先生、陈小平先生和陈军先生吃饭的时候说的话。
但是那个话，未来我播出来以后，我给你们拿出来安全部的报告你看到，绝对不是何频提供的，肯定也不是陈小平提供的。那只有一种可能，一、我家里的监听拿到的，咱必须得有证据再说人家陈军，再就是陈军先生的录音了。
但是为什么和袁建斌很多谣言连在一起？比如说曹长青先生老婆有两千万美元，还有私人生活的问题。我就担心曹长青先生那个肾能行吗？我看他啥都行，可能肾我就是很担心，听说身体不好。
另外一个就是拿六七万这个钱还要报税，那么陈军先生是没有结过婚的，他原来都是一个法国女朋友、一个美国女朋友，后来他跟了一个北京的女的生了孩子，也没结婚。
这位女朋友经常现在回北京，袁建斌先生家人也都在北京，那么上海安全局报到安全部，报到政法委专案组，关于文贵的多次录音的整理，和袁建斌先生所一再还有陈军先生拿着他们的曹长青的所谓的什么什么事情去中央报告，如出一辙。
更夸张的事情，所有这些报告跟吴征的报告一样，和博讯韦石的一样，和西诺的所有的推特出来的一样！大家可以明白了吗？可以明白了吗？ 大多数是尚嗨伲，上海人的代名叫伤害你——尚嗨伲（上海人的上海话发音）。
然后讲的问题一样，但不同的角度、不同的渠道，上海局、浙江局、广东局、海外局，一局然后七局、五局，啪，报上去了，一样！一样！这就说明什么？何频先生绝对是危险的。
何频先生、豹子何先生，陈小平先生、斑马陈先生绝对是危险的。过一段时间陈小平先生的妻子的信息会逐步出来，你会看到很多你无法想象的事实。所以战友们不要着急，让子弹飞一会绝对不是口号，是战术，也是战略，它有意义，它有用。
就凭这几个人，这些人所谓国家的杀手级的特务，然后在海外搞这些事情，能代表国家吗？它能是国家意志吗？再一个你去想想国家这个安全组织、政法委组织是多么的烂呐。
背后所有的人最大获利者，一、吴征的老板拿走了大量的钱，剩下的几千万美元被吴征又吞掉了九十几。九十几拿走了剩下的百分之一和二的百分之，又被拿走了九十几。这九十几又被这中间人又给咔嚓半天，到了我们盲流子先生这儿基本上就是渣了。所以盲流子先生不认呐，他觉得我得跟你pk，这是公平的。
但是这种事很多，接下来都会发生，因为什么？需要时间，分赃不均，造成内讧，这是所有历史上，所有的这些所谓的帮派组织和阿猫阿狗们和一帮人的必然结果。
咱们要好戏看着呢，对唐柏桥先生，对还有个女孩儿叫什么那些人。很多人全都是派出来的，唐柏桥先生说，现在说证明唐柏桥是好人呐，他绝对不是好人，他绝对不是好人。他骗捐就是坏人，把李旺阳这样的英雄拿出来捐款，绝对是坏人。而且他说的话到现在都没有一句实话，我没见着他实话。
而且打官司，我们现在律师天天连个回音都不敢回。我再说一遍，永远都不会和你和解的，因为什么？我们是被人家利用了，打唐分散郭。打唐是有打唐的安全部的情报网的一块人，支持唐的也有一拨人，他是被支持，被打者，严格来讲他就是一个小卒子。
他是利用这个搞诈骗，然后这块分裂郭的、害郭的、伤害郭的、谣言郭的韦石、西诺，现在我不说陈军先生，未来咱们用事实说话，很多一帮人。再加上胡平这个老同志，这是真是不要这个（摸脸）了，这不要这个了，你看他简直是没法形容了，瞪眼胡说八道。
他在那讲了半天他没讲过，你上过一次纽约时报吗？你上过一次华盛顿邮报吗？人家会搭理你吗？还有那个愚蠢的夏痔疮，你不是说不会有任何西方媒体采访郭文贵吗？有多少采访？你上过那些报纸吗？你把你祖宗八代查查，胡平、夏业良，还有什么李东生，你们上过吗？你配吗？这是文贵爆料说出来的吗？海航现在什么概念？国内政治什么形态？达到了什么程度？哪是你这胡说八道的。瞪着眼胡说，他不是胡平，是胡说。
说这种人也敢说是民主民运，我替你害臊得慌。就是这种人都不应该作为人，这瞪眼胡说，而且还大言不惭我是文人。中国的文人就让你这么给侮辱啊？那不是开玩笑吗？
这种罔顾事实，这又是一拨人，用所谓有层次的文人、假民主、假民运人士黑郭，黑社会那套黑郭，带着刑事案的。然后有袁建斌等人执行任务，各方面黑郭、收拾郭，你说袁建斌先生你能配吗？就你那样你能配吗？就你那长相，甭说你那脚趾盖都是泥了，你脚趾盖都是金砖那都不行。就你，差太远了。
我十几岁的时候我的对手都比你强，你都不想想是干啥的，我是干什么出来的，我是从哪出来的，我跟什么人打交道，看看我十几岁都干啥的，你干的事。
就你那天我一看你在那打给路德电话，一说那话，我掌握你的情况，我说你已经完了。还你家的法院哪？你把人盲流子抓起来？你家的警察局呀？你家的美国呀？你就说把人家抓起来？太狂妄了吧？全面是威胁。
跟博讯韦石你们为什么好？博讯韦石和你为什么又跟陈军走在了一起？为什么又去袁建斌？为什么盲流子？你拿了多少钱？有什么承诺？别人查不出来，没有郭文贵查不出来的。
不要忘了，所有过去民运的所有海外间谍特务的，只有四个人管的，过去几十年。林强——是我的CEO, 原来一局局长。马建——安全部副部长，都知道这是我朋友。张越，还有，别忘了，徐永耀——安全部部长。你们想干啥我不知道？就上海局、广东局、海南局那几个人，哪个我不认识啊？
你们那点小猫腻儿，弄点儿那狗粮，弄点儿饺子，是不是？能瞒得过文贵吗？所有的战友们，你们是最大的受益者，看到了很多真相，比上哈佛上学还好，学了很多东西，以后让自己会越来越安全。
大家千万不要错过，让他们尽情的表演。我这几天为啥不说呀？让他们都说完，我再说。我现在说了，很多人就没有机会说了。像人家宝胜先生、赵岩先生，人家讲完了，人家还得赚流量哪，对不对？人家得赚观点，我这一说，人家没法说了。留给大家空间，十二三号我再说。我专门说陈军先生，袁建斌先生。我好好给你们说说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/170/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/170/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2月1号文贵报平安的直播。从昨天到今天网络上很多关于陈军先生和袁建斌先生、韦石和西诺先生怎么陷害、怎么要设计陷害、杀害文贵。
那么这个事情现在非常的热，那么因为我是当事人，那么我会接下来过一两天我会就这个问题详细地给大家报告一下，这个事情没那么简单，这个事情牵扯到了很多人和几乎海外的民主民运的所有人士，因为这是一盘大棋。
人家设计好的大棋，那么例如说当初陈军先生就四处的游说曹长青先生有2000万美元资产在他妻子名下，而且每年从江苏是什么南京一家企业拿6万块钱的工资而且还报销等等包括所谓私人生活的事情。那么接下来就可以看到他对海外的盛雪女士、魏京生先生等等所有海外民运人士的两手抓——一手打一手买，那就是说你不来被蓝金黄我就要打压你。
这背后很多的事情都和这些人有关系，那么由于过去牵扯到何频先生——我们的豹子何先生。这个明镜媒体呢，我就不意说那么多，但是我想大家要知道的事情，我们千万不要把何频先生和明镜和陈军先生这个名字放在一起，他绝对他的言行和举止代表不了明镜和何频。他的所作所为和明镜的何频先生和明镜没什么关系，更跟我们的班马陈小平先生不会有关系。
那么他们做了这几个月了，事情比你们想象的糟糕得多得多、阴险得多得多，盲流子先生是其中一个被利用者的角色，这个有点那个黑帮的派头想玩黑的那个招儿。
这在我过去说过第一招、第二招、第三招，他是三招的一环，实际上围绕着我们今天网络上很多民主民运人士周围这三招都在使用中，都在使用中。那么接下来呢，因为今天下午我还要开会，跟美国、澳大利亚还有欧洲的一个战略智库有一些重要的事情要商讨。
那么接下来还要开一个关于春节文贵看春晚的节目的会，那么中午还要见几个客人。大概这个两三天吧，我要找时间好好给大家报告一下，这个不要着急。让子弹飞一会儿一切都是刚刚开始！我们一定会赢！还赢得非常精彩！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/146/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/146/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
不卡呀，哎，这个好啊，我发现真的这个好啊。今天这个调整完，这个好啊。这个好，这个好，这个好，这个好，这个好&amp;hellip;. 清晰，清晰，清晰，好。啊，有网友说了，清晰，清晰。新西兰不卡，不卡了。不卡了啊。
今天非常好，哎呦，所以咱们这个解决问题的能力还是可以的吗。对吧，不错不错。海南航空支持文贵，谢谢了啊。海南航空估计快关门了吧。马马虎虎。你看看，纽约不卡。好，好，好。应该有延迟，是的，但很流畅。啊，很好，很好。720没问题，原来太高了，HD太高了。太高了，就不行啊。啊，所以说今天的技术的转换非常好，非常好，非常非常好啊。7天24小时直播，哈哈，哈哈哈。哈哈，这个，这是一个牌子，这是一个牌子，今年这么出了一个T恤，出了一套还有这个帽子，还有内裤哪，呵呵呵呵。悉尼很流畅啊。江西也不卡，哎，太好了，王国公啊，这是直播啊，绝对直播啊，11月26号，纽约时间12点30，啊，12点30，极其顺畅，极其顺畅。郑州人来了，郑州人来了，忒好了。
王成龙，啊&amp;hellip;.，悉尼不卡，咱今天主要是解决卡不卡的事儿啊。主要是解决卡不卡的事儿。哈哈，不需要那么高，东京不卡，太好了。想东京，特别想东京。啊，总体，你看着没，网友都是反映不卡，非常好。你看，你仔细看一眼，网友的反馈意见啊。被文贵念两次，厌烦路（音译）郑州人民送w西安也正常，日本挺郭会爱文贵，文贵也爱日本挺郭会啊。文贵从来不关注，freedom sheak.,YL 谈谈红黄蓝啊，浏阳三啊，康波，新番丽，挪威，好好好好好，
我今天哪，尊敬的网友们，大家好，这是郭文贵11月26号实验新技术，解决Livestream 不卡，还有配合下个月有些新的举动啊，这个，暂时不方便说，先跟网友们先聊聊。这个，这几天特别的热闹啊，这几天特别的热闹，整个推特网络世界,现在是这个，有些人，按耐不住啊，妖魔鬼怪啊，这些喽啰们通通的蹦出来了，这个都是显露了原形。这个网友们，实际上大家开心，因为这些事情哪，让大家能够看到更多的真相。这个，不是坏事，不是坏事，让大家都看看嘛，到底都是什么人，都是什么主儿，什么鸟儿。啊，让大家看一看。
你看看，从文贵一上推，啊，郭文贵是谁呀，郭文贵是江派，曾派。这帮人现在不说话了，他不打自己脸，有些人做过坏事以后吧，他能忏悔，或者能道个歉，但有些人就是，永远对自己的错误非常的大方，对别人的优点坚决的不接受，极为狭窄，好像这个天下郭文贵一来了，就像挖他们家祖坟似的，夺他们家饭，砸他们家锅似的。
哎呀，郭文贵一出来，还没怎么着呢，没任何影呢，Duang，给你盖上帽子了，江帽，曾帽，江家的，曾家的，讲来讲去，后来怎么了，现在不说江家，曾家的了。然后，啊，郭文贵来了，啊，这个这个报私仇，啊，这个保财保命，这个人没有文化，土豪，根本不是我们一伙的。
那个李洪宽一开始呀，啊就把自己定位的高得不得了，啊认为自己这个这个什么人物，这个世界最可怕的癞蛤蟆打蝴蝶结。哎，再最大的就是哪，这个一再骗人的人，骗着骗着把自己也骗了，1个博士，假的，然后2，3，最后10个博士了，你说这个世界多可怕呀，10个博士，他干啥了，多读书了，他种红薯了吗，卖水果了吗，好，然后，郭文贵没有文化，不是江派了，不是曾派了，郭文贵没有文化。
没文化到没能力，郭文贵是骗子，郭三秒 ， 然后呢啪啪啪发现不是郭三秒，也不是骗子， 郭文贵原来没钱了！但是发现郭文贵没有被饿死，越来越有钱。郭文贵的飞机一出来，郭文贵的飞机是别人的。船，是别人的。我锻炼锻炼，我身上有汗， 人家就说这是假的， 连汗都是假的。 （就差）没有人过来脱了我的内裤来验验我到底是男的还是女的。
说这些人啊，一而再再而三的 就是一个目的，你要看清它的本质。 就是狂妄， 他就是什么导致的狂妄， 几十年如一日的骗人的成功导致的狂妄。 如果过去这些年有人去挑战他， 他每次骗了，象唐柏桥 ，汇到账上的钱全是自己花了， 他干什么了呀，开完会钱去哪里了呀？从不公布帐号，啊，从不公布账号 。从不公布细节 ，他骗一次，网友们有上当的。 大家看到了，唐柏桥，人家一个孩子一个月工资一千美元，人家给他汇过去了。说你能不能给我点，我现在没饭吃。结果说我经常上当，你上当也正常。 这个天底下还有这种不要脸的人， 还有这么疯狂的人。
那个李洪宽，这个只跟人家搞女人，生孩子，不结婚。然后生了孩子，让人家女人养，他还不养。最后人家告到了法院去，把那套房子拿走， 要养孩子。另外一个女人老实，就吃了哑巴亏了。 叫一个女人养孩子，他不养孩子还不养女人。 你说天底下有这样的人！ 这么坏良心的人，粗鲁， 卑鄙。还十个博士，他有0.1个博士，那就他祖坟上就冒青烟了， 我相信他祖坟上冒的是狗屎而一定不是青烟。
所以说这种人，这种畜生不如的人， 几十年如一日 骗网友们，骗的他觉得天底下没有质量再高的了 ，这个世界是很可悲的， 骗人成功以后，结果呢， 还认为自己是伟大的，最后把别人全都当傻子了。 这真是整个海外华人的这种生态，哪有一个民族一直被人家骗，骗几十年。屡骗屡成功， 100%的成功。 然后骗的（手段）简直比那种最低级的骗子都低级。
就讲一个完全没有影的故事， 根本不可能的故事， 然后没有任何的行动， 开一个完全漏洞百出的会议， 就把大家的钱给弄走了。 他这是犯罪呀，他的本质这已经不是光诈骗的问题了。唐柏桥这些人，还有李洪宽， 用各种民主民运的名义 ，戴的这个帽子， 骗了女色，生了孩子， 这个孩子他又不养，这是犯罪呀！ 刑事犯罪和道德犯罪。
那个刘刚， 就更别提了！ 刘刚跟一个女孩，他打着民主英雄的幌子，结果这个女孩上了他的车，三个小时就被强奸了。 刘刚的老婆跟刘刚生了孩子，把人家给撵出去，说人家 是共产党的特务。 结果老婆没人养，孩子也没人养。 法院判的该给的费用也不给， 结果前两天判决又下来了，又开始执行了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/111/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/111/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
首先在此文贵向所有的推友们所有的微友们微博的朋友们所有关怀文贵的朋友们问好！（合十）
今天是9月7号文贵报平安直播！
今天的主题是：为什么郭文贵拿了美国的政治庇护？
拿政治庇护的事情本来是应该保密的！这个事情呢看来是海内外一片报道！这个文贵拿个政治庇护多小的事啊！也获得这么多的关注。可见文贵事件不像盗国贼所说的无人知道无人了解！看来知道的人还是很多的！又一次戳穿了盗国贼们的谎言！
为什么拿政治庇护？政治庇护跟身份身份什么关系？
我简单的说。希望所有受到政治迫害的从中国大陆来的朋友们，你得真的是受政治迫害前提是，千万记住不要上当！政治避难和政治庇护还有政治难民是两回事。Refugee和Political Asylum是两回事。只要你是政治庇护的千万别到法拉盛去，也别找那律师去被骗！这个上当的华人太多了因为语言问题！
在美国费城有专门调查政治庇护的一个组织，这个组织的人跟我开会的时候，他给我了一个最清晰的答案。任何国家特别来自中国的，真的是受政治迫害者，申请政治庇护不批的，绝对就是两条原因。一个没有找律师。就是你没找律师自己填了。这里边儿错一点儿也不行。或者没有钱找律师。没找律师失败了！第二个是被律师给骗了。这个占绝大多数，被律师给骗了。
在咱们Chinatown有人收你3000美金，给你填上表格，甭管了！你还能拿到打工的证件，三年后递解出境！就是这两个结局。
文贵花了很多钱，问了这个问题。告诉大家什么叫政治庇护。政治庇护的前提你一定是受到了政府的陷害和追杀，被政治迫害的危险，或者你被他们给弄回去以后，你会受到迫害。这条一定要记住啊。我花了那么多钱，我的律师团队一次次的让我拿庇护，我拒绝了！为什么现在又拿了？
因为政治庇护寄到移民局部门的时候，他必须是寄过去。他给你一个立案的通知。从接到立案通知这一刻起，从接受你申请起，你就100%的受美国的政治庇护的这个法律系统行政系统所保护。移民局是行政部门，他会给你答案行还是不行。要听证要查找证据。你要出来被询问被作证。你还要找人来说你是被政治陷害的。你要拿出各种证据。最后给你答案批还是不批！
批可能在一年两年给你，给你个打工的证件，给你个临时身份证。你可以在这儿生活了。不批，你就自动的进入了美国的第三个系统就是法律系统。他没有任何权力不接你。自动进地方法院，你这个时间也是完全被政治庇护的法律保护的。这个时候你可以到中院高院再高院。一般官司是三年到十二年，甚至是更长。在这个期间你是绝对受保护的。
美国总统是行政部门。就是中国政府采取任何办法都没办法把你弄回去！因为你受的是这个法律的保护。行政部门是没有权力的。即使它在美国陷害你，你在美国犯了罪是在美国关押。绝对不会把你弄回去。
从你递交那一刻起，你就受美国法律保护。行政保护。行政不保护你你就受法律保护。他俩都不保护你，你就上中院高院。这个时间内你有没有身份，是被保护的。是可以的合法的。这是第一条。
第二条，很多人搞不清楚。说我签证过期了，或者我签证过了，那么我待在这儿拿了政治庇护就合法了呢？两个概念。政治庇护不等同于你合法身份。你是被政治庇护在这儿，你住在这儿没问题。你待在美国没问题。在你申请期间没有核准和没核准期间，或你到法院打官司期间，或你被否认期间，你去打官司期间，你都是合法的。呆在这儿都是没有问题的。绝对受法律保护。谁也不能惹你。这不等同你有了合法身份。只有批准了以后你有了合法身份。你可以拿工作签证，你可以拿绿卡未来你可以申请护照。不管如何你是受保护的。不论你犯了什么罪，比如说有人想在第三国，弄到第三国去陷害你，弄到香港去啊，弄到欧洲去啊，什么中东去啊，这种情况下是绝对不可能的。因为必须经过法院判决完以后，你才可以离开。
这是两个身份。没有批下来之前，不等于合法身份。这是第二个问题。
第三个问题，即使你不管如何，他们怎么陷害你，在美国捅你一刀子找女人陷害你，在中国把你判刑了，在香港把你判刑了，在欧洲把你判刑了，记住：美国还有另外一条法律。反虐待反酷刑保护法。这是绝对严格的。
像有些咱们中国受政治庇护的人，像乌坎有些呆在这里的人，到移民局以证明就可以，说我回到中国去，如果你们什么都Cancel掉，我会回到中国去。中国是被美国列为酷刑国家。法律不被信任的国家。或者有人拿了香港身份证，会遣回香港去，香港是归大陆管。有可能会回到大陆去。或者把你遣到第三国家，拿非洲护照第三国家再给你遣回去。都有可能被中国政府控制，你是有受酷刑的可能。所以绝对不会给你回去。在美国历史上无一法官判过这样的例子。由于中国和香港，和中国有遣返协议的国家和不是民主的国家，美国不认可的国家，任何理由都不可能让你遣回去。
第四条，你拥有什么样的护照，你有十年B1,B2,你有美国L1签证，你还是有打工的签证，甚至你有美国绿卡，都保护不了中国政府陷害你。比如说它在香港给你判了个罪。或第三国找理由收拾你。都有可能启动了对你遣返的程序。他用第三国收拾你。你会很麻烦。
只要你被政治陷害了，你只有寻求政治庇护，政治庇护不是解决签证问题，是解决了这些盗国贼们陷害你或某些人在这里陷害你。这是根本主题。这是第四条。
我为什么要政治庇护？
大家看一看，从我四月份来美国第一次见韦石的时候。韦石在网上大喊：“郭文贵！你敢出来？我让检察官马上把你给抓了。你犯罪了。你敢来美国吗？你敢来美国我给你怎么着怎么着！“发了誓把他奶奶把他祖宗，把他老婆把他女儿全给押进去了。
然后我就来了。来了！他傻了！来了！我说：“咱俩见面啊？”
他说：“你敢跟我在哪儿见吗？曼哈顿见吗？”“见啊！”
然后说：“敢跟我上明镜吗？”我说：“上！”
“敢跟我辩论吗？” 我说：“上啊！”
结果呢统统拒绝了！
这个流氓嘴脸韦石如果没让大家唤醒的话，苏醒，和屎诺两个人，是我们华人的悲哀！
大喊大叫啊！最后叫了几个月，喊了半天，也没人抓我。我也来美国了。明镜它也不去PK，还给人家明镜打保1000万美元，让人家何频出1000万美元出来再什么的，明镜让他出1000万美元作抵押金，你看那个闹啊！那个笑话！
最后我说这样吧，那也不去。我去Queens找你去，所以有了那天下午在法拉盛喜来登酒店跟韦屎屎诺等等这些人第一次出镜。第一次见面，你看到他那个德行了。后来吴征先生也被抬出了桌面。他说我跟吴征不认识。朋友咋地，最后露出那个样。就韦石从开始到现在，对我身份的攻击。从放出我从意大利被遣返，我没有美国证件，没美国身份。我所有回答他的推文当中，我说过我是美国居民，我从没说过美国护照。如果你找出一次我说是美国护照的，郭文贵就应该消失在人间。因为我没脸活着，我没你这个脸活着！
所以你那俩弟弟的朋友都说，连你那俩弟弟替你弄钱都说：“我这个哥哥早晚一天得报应！“我说你这个哥哥早晚得被人弄死。
接下来我要对你那两个弟弟在中国所有犯的罪所有的事情开始揭发。韦石这些谎言说了千遍万遍。后来我飞机来了。后来知道我有船了。他又说文贵的飞机和船是假的，是别人的还拿出证据来。
然后我跟我的律师一照相，告诉他说我现在开始起诉你了。他说我跟我律师结婚了。西方的英文媒体都报道啊，我跟我的律师结婚了。造这样的谣！然后别的谣就多的别提了！不能再多了！
这些事情说明什么呢？韦屎屎诺和一局的孙立军联络，一直在给他们传递着错误的信息。包括他利用韦石和屎诺叫他俩写《习主席的情人》那本书，导致了铜锣湾所有人被抓。都是韦屎和屎诺和孙立军孟建柱演的一出出白虎堂的戏！把中央领导掉到坑里去！把中央领导引到坑里去！使用了领导的信任国家的公权力。然后让领导相信他郭文贵真有问题了。
所以中央领导关于我的问题，一次次的错误决策判断。从他们那边儿得到信息，郭文贵没证件了。没有有效证件了。来不了美国了。到来了美国说很快到期了，五月分到期了，六月份到期了，七月份到期了，八月份到期了，九月份到期了，十月份到期了。现在北京在三周以前传遍大街小巷，官方报纸不报贯君刘呈杰孙瑶她爹她妈是谁？不报海航股票是谁？不报王岐山先生8月5号你去出席刘新扬葬礼为什么刘呈杰也出现了？为什么贯君这些人也出现了？为什么海航偷偷摸摸的还要送那些东西？刘新扬为什么出现在和姚明珊同一架飞机上？为什么刘呈杰还有多个身份？然后又录出丑陋的视频！
然后新领导孙立军把我家人一次次请去喝茶，然后威胁，然后让我当场停播。本来说要把我们曲国娇放回香港。现在曲国娇不但不放，还演了一个给王彦平发信息：“我家不让我回去了。办不了护照。把我300万保证金拿出来吧！“
这种丑陋这种愚蠢！这种视国家机器玩弄于掌中，玩弄老百姓14亿人的智慧智商，大肆放出我身份出问题了。十月九号以前能回去。然后假王彦平假于泳铺天盖地。这些问题呢导致了所有人就善良的推友们老百姓，慢慢由于他们说了千万遍的假话，就是蚂蚁粘了大象屁股上来月经的血，他说我把大象给睡了的故事一样，到处说啊蚂蚁啊！蚂蚁的量很大啊！结果大家都相信我把大象给强奸给睡了！结果大象肚里怀的别人的孩子，找到了亲爹！说我是被蚂蚁给睡了！大象的孩子就姓蚂蚁了！文贵这个事情就接近于蚂蚁睡大象的故事了。
粘了点儿血就是韦屎屎诺癞蛤蟆李伟东和夏业良夏痔疮，你看他们丑陋到一种无法形容的程度！
我必须说两句了。我的律师团队说：“Miles你为什么要说呢？你不要说！你应该去接受这个东西。”我有身份证件。我有各种身份证件，为什么要说这个呢？是不是？
摆在我面前有三个选择：
第一美国有个叫S签证，就是和美国情报部门或执法部门合作，你答应提供情报。直接给你签证。然后给你拿护照。另外就是你有巨大贡献。总统一签直接给你护照。给你家人所有人都给你保护起来了。给你护照入籍马上。但是你有巨大贡献。第二。
第三就是这个政治庇护。无条件的政治庇护。每个人，我刚才说的几种情况任何一个人都可以，这是第三个。我呢当时就说那算了。我就拿这个政治庇护就算了。因为我了解完政治庇护是非常好的。因为它任何情况下任何人，它都不可能以任何理由，把我给送回中国去！不可能！而且任何情况下走法律程序！我又不在乎给不给我批。不给我批我就走法院去嘛！我受同样保护。也是十几年。批了就批了我也无所谓。看人家移民局来决定。但是我享受了政治庇护的所有条件。这是很重要的。在这种情况下我不想拿S签证。我也不想直接拿护照。但是我随时可以有权利我只要打个电话，马上我就可以去拿！
但是我不想让盗国贼说有一天郭文贵回去搞郭七条去，他们说这小子拿了S签证出卖了我们的民族。出卖了我们国家。这小子有条件的拿了美国护照。拿了特批护照他全家都是我们的敌人。我说都说不清。我不拿啊！美国这地方又不强迫！
我决定不合作不拿！就拿一个平民的政治庇护！完全解决了我的问题！就把盗国贼的所有的谎言全戳穿！
还有一个原因是什么？
多个部门告诉我，中国的某些商人某些你想像不到的商人，其中一个就包括了马云，四处活动，给别人付钱。包括马云到处告诉别人，说我不要帮助郭文贵。阻止帮助郭文贵。而且现在像马云这样好几个商人在美国欧州付钱给杀手，要杀掉我。未来都会被公布的！
你都想象不到，马云我跟他无仇无冤还是熟人。他到处去帮助谁啊？帮助江家嘛！帮助孟建柱孙立军嘛！毁掉我！杀掉我！到处游说我！好几个人要杀掉我！然后他们找了什么华侨侨领，那天到我家楼下，那个叫侃正的人侨领，带了一个女杀手，说是我约她开会，要到我18楼来。实际上进来这女的抱住我你强奸我了！估计啊估计这样！估计还得有假录音出来。在美国给我制造麻烦！让我马上失去自由！然后就闭嘴了！也不和你们直播了！也不能报平安了！
那个梁冠军是被他们收买的！这绝对是黑道的。所有他带来的人，都是非法偷渡过来的。他们这些人关着都是 不自由的。他们在车上尿。那天来的时候在车上尿车上拉！到了第五大道旁边儿倒下去。喊完拍完照马上上车关上门都没自由走的！现在警察已经全部在调查了。这些人就是找机会我出来。反正都是没有身份的。围上来把我打死撞死这种情况。
所有这些情况要在美国给我制造麻烦。马蕊被他们胁迫，胁迫是肯定的了。马蕊100%是被胁迫的。然后叫马蕊用沉默的力量所谓的美联社那个小烂仔，他可不是媒体人，沉默的力量写了一个完全失实的不公平的报道，也在调查中。
包含韦屎屎诺癞蛤蟆李伟东，所有在网络上找黑客，欧洲的黑客，中国的黑客，现在所有的朋友在上推的人被抓的这几天太多太多了！孟建柱孙立军傅政华王岐山疯了！因为还有40来天他就滚蛋了！疯了！完全疯了！
这种情况下我的生命危险是非常重要的。他们在用各种人在靠近我。他们甚至找了一个女的，找何频通过何频来靠近我。还有一个女的找小平啊，也要靠近我！这些消息啊他还没完成的时候我就知道了。
就这种情况下评估下来，说他们在美国任何情况下它在法律上伤害不到我。我是美国居民。我是在美国纳税的。但是他们担心我政治上庇护这一块儿太弱。所以我在合法的美国居民纳税人的前提下，他们说的全都是假的。我加上了一个护身符：叫政治庇护！不是解决身份问题，是解决任何人美国的行政部门总统和行政部门国务院不会出卖我，我受法律保护！今天向大家汇报这是其中最关键的！
另外由于王岐山孟建柱傅政华孙立军这疯了！现在各种手段就吃人了要！就我爆出了马航事件！还有孟建柱的按需杀人事件！江绵恒的换肾事件！孟建柱的妈妈换肾事件！换肝事件！百岁老人！我还没说他太太蒋琪梅的事件！还有孙立军帮助别人换肾换肝事件！
雷洋真正的死因是雷洋的知道了傅政华还有孙立军的秘密，国际俱乐部的秘密，实际就是杀掉他！什么打飞机那不扯嘛！这有关信息，到最后验尸的时候有一个关键的人物，他会告诉大家真相的！林彪女儿林豆豆的先生是中国解剖学一大拿！他当时雷洋在解刨的时候在医院里。这一堆警察围着，骂这些解剖医生说：“妈的你敢胡说八道我弄死你们！闭嘴啊！别胡说八道！“最后他毕竟是有权威的，他说你们不要骂人。你们说怎么写怎么写，不能骂！你们吗不行！最后定义为搂着脖子勒死的！你去想想雷洋从家出来十来分钟，就这样给勒死了！他跟他有仇吗？
勒死的人最后又发财现在又搞了一块地搞农家乐了。哪来那么多钱啊？谁给的啊？也很快就被弄死！也得被他们给消灭掉！估计不会超过十九大前后！
所以说这些人黑的暗的被戳穿！包括孟建柱和王岐山两个人真正的作为监国监督习主席！孙立军是执行者！傅政华是他们那么恶的人干了很多坏事还跟他不是完全是一伙！
所以王岐山孟建柱孙立军是一定想办法要干掉傅政华！这是为什么2015年年初还没抓捕家人的时候，2014年年底吴征先生跟我通话当中，就希望能把傅政华证据找到。干死傅政华！后来有习主席保护他啊！是不是？傅政华没死！
但是傅政华早晚得弄死！因为掌握老孟老孙的东西老王的东西太多了！也得死！大家看着吧！不是跳楼自杀就是出车祸死！要么打飞机死！也有可能喝那个大白象拉出来的血死！也有可能啊！但愿别这样！反正这几个得不了好死！老天看着呢！
所以说这些人钠，现在疯狂了！采取一切手段！在这种情况下呢，我的个人保护除了个人安保之外，我们看到了无人机事件！我们看到了船上的事件！还有很多事件！现在各部门全面介入都在查！这些事件对我实际是个保护！引起高度关注了！因为到这儿搞这个事情美国人肯定不愿意嘛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/96/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/96/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
恭喜恭喜呵哈喽！哈喽哈喽！呵！沙发沙发！好！大家好！我简单试试网络！简单试试网络呵！
我今天，因为过去呵我连续锻炼了7天。连续锻炼了7天的时候呢我就要休息一下，休息两天。我过去在视频里说过大家可能没注意呵！所以说呢，网络稳定，好好好好！所以我给大家说一下，就是过去啊我都是锻炼7天，锻炼7天休息两天。刚才没有发视频呵很多推友给我发私信，担心：哎！你怎么没发视频呢？非常非常的担心呵！所以说呢我赶快试试网络。播一下。这是一个问题。
第二个就是我锻炼的习惯就是锻炼7天然后呢休息两天。
第三个就是头两天穿那个衣服呢，胸口那块儿那个圆的啊，那不是防弹的。那是那个品牌Davannolichi（？）的他设计的一个鹰，一个鹰，绣的一个鹰，他的Logo而已。我就给大家报告一下。
在一个就是昨天晚上到现在呢就是国内的很多朋友看了那个石涛神棍还有这个韦石这个大流氓，还有史诺这个大坏蛋，这个大狗屎，还有章痔疮，夏痔疮，发言呵，还有假的王彦平呵什么推了，还有前助理于泳的推了，这都是假的，全都是假的呵。我给大家说一声。千万千万不要相信。特别是国内的很多推友们，很多人担心，给我发了很多私信问：怎么回事？所以呢我要向推友说，那些都是假的。千万不要信。上那个当咱就太低级了。
这个你看盗国贼们，还有盗国贼们的疯狂，把底牌都亮出来了。博讯韦石史诺李伟东夏痔疮这个无所不作，这种卑劣手段，统统全上！这才什么时间呵，这才干三年他们都把内裤脱了！抻着点儿嘛！打仗你也有点儿过-程！享-受！大家也都知道，两边儿打仗的时候咱们得有点儿意思呵！这流氓这种手段太低级了！
盗国贼把我的伙伴从香港绑架回去，鸦雀无声！没人！反正没绑自己，没人当回事！但是呢盗国贼呢，在我到处说我那个合伙人可能是被，已经自杀的时候呢，还放出一视频，说她还在锻炼呢！你说有多么的糟糕啊！
你把她绑架回大陆去了，你咋不解释解释：她到底在哪儿啊？是不是啊？她到底在哪儿啊？是在香港啊是在大陆啊？她有香港身份证怎么回大陆了呢？怎么就联络不上她了呢？没人说！说她还在蹬自行车，啥时候蹬自行车啊？那不瞪着眼胡说八道吗？！
所以说盗国贼们丑恶的嘴脸，天下人全是傻子，就他们聪明！设个套你们就上！设个套就上！这就是一直以来：盗国贼它为什么敢那么嚣张对待我们老百姓啊？贫民！弱民！愚民！还把我们的老百姓当猪狗！你把我那个合伙人那个同事，你把她出来弄一个不知道时间的视频，你就能掩盖住你把她从香港非法绑架回大陆吗？人家家人就能找得到她吗？这不胡说八道吗？
再一个你像史诺！屎诺呵！博讯韦石李伟东这种都是在国内受过情报培训的人，用人家王彦平用人家于泳，人家的推特，假注册还要用人家郭宝胜先生的假推特，用人家小平的假推特，就是造假欺骗老百姓，这不一脉相承吗？！你有啥说啥嘛！干嘛注册人家假推特啊？！你有影响力你没必要用人家假推特嘛！这不简直糟糕透了嘛！是不是啊！
所以大家一定看到他们一脉相承，现在注册了假的李洪宽先生的推特，杨建利先生的推特，陈小平先生的推特，假何频先生的推特，郭宝胜先生的推特，假于泳的推特，假王彦平的推特，然后呢香港的员工，他们找到香港员工的家人，大陆的威胁人家不要跟郭文贵工作！你看除了威胁造假愚弄百姓虚假证据还有网上冲出了郭文贵跟这个的录音跟那个的录音，有意义吗？
一你那全是剪接的。有的是真的有的是剪接的。更重要的事情，你说的那些音频不是证明郭文贵更加干净，更加伟大更加聪明吗？！你能说明什么东西呢？而且竟然在美国本土韦石希诺过去否认作为钓鱼网站，现在他们已经成了公开的钓鱼网站了。所有在屎诺还有韦屎李伟东蛤蟆李，所有爆出来的信息，全是你们的骇客，盗国贼们的共谋吗？！博讯还有这个韦屎，屎诺蛤蟆李，不就是美国的一个情报机构吗？还能再骗的了吗？美国政府还难道看不见吗？他能瞎眼能一直瞎下去吗？！
所以大家你能看到，未来多少间谍特务被文贵这个照妖镜给他照出来啊？！太有意思了吧！但是包括屎涛，都姓屎啊？！都姓屎啊？我才发现！还有这个屎涛！在这块儿瞪着眼胡说八道！你说他真是还打着法轮功的名义，对法轮功的最大侮辱吗？你看他那个样子你看他那狗屎的脸！所以说大家可以看得到，所有这些天来的假音频假视频假推特假名人推特，威胁造谣一脉相承！
盗国贼所有瞧不起老百姓把老百姓当猪狗的，整个的文化的一脉相承！盗国贼呢在5月份的时候以为郭文贵的？？情报为始，屎诺说：“郭文贵的签证7月份就完了。”大家也看见过，说我7月份我就得滚蛋了！结果7月份哎呀，郭文贵没滚！没滚！希诺就说：“8月份要滚！” 那么8月份又没滚！然后现在又给北京报告了：”郭文贵10月份肯定滚！肯定要滚！“然后北京盗国贼们又给他发钱了！发狗粮了！然后说：“郭文贵10月份要滚！所有这些人你看盗国贼们它骗老百姓，他也被他的所谓的特务，韦屎屎诺蛤蟆李屎涛这些人全部都在骗，然后呢一骗北京领导还相信，住在中南海的常委们也相信！政法委领导也相信：郭文贵不会再呆那么长时间了！然后呢了解了一些身边人情况，给了一笔大钱，然后威胁一些员工离开郭文贵，郭文贵又被孤立啦！又不行啦！三年了！天天中央领导政法委领导以为郭文贵不行了！郭文贵没钱了！郭文贵资金链断了！ 郭文贵没朋友了！郭文贵麻烦了！大家可以看到整个乌托邦主义整个北京他们离开那把椅子，他连狗屎都不是！
就他们愚弄中国的老百姓是拿着枪拿着刀威胁老百姓骗老百姓的钱，剪咱的羊毛，然后抓咱的人！他就几招嘛！把你的所有网络控制通信控制，然后掌握你的信息，威胁你。第二个就用公检法把你的家人威胁了，绑架了账号查封了！第三个就是所有的不说真话嘛！说假话嘛！这就是统治的基础！以黑治国以假治国用绑票治国！你看他们所有治国能力，都是这几个手段，这些年从我身上你发现，他们一直都在被骗！就因为被骗他们低估了郭文贵！低估了所有的朋友！才导致了他们一次次的惨败！失败！这些人一旦对外国的时候，什么都没有！零！零！（手势）啥都不是！所以你看他们所有盗国贼相信什么什么海外华侨他连个饭都混不上吃，什么那个侨领，那些流氓，还有相信韦屎屎诺屎涛就这样的骗子，然后用的手段，就是绑架家人威胁家人，让所有的这些人都是一招。
所以推友们一定要看到这个事情的机会和力量！机会就是他们治国的能力是如此之脆弱！第二他们依靠之情报是如此之虚假。第三个他们相信的人都是如此之低级。第四个他们愚民贫民弱民这种欺民是这么之恶劣必遭天谴！第六个大家一定要牢记上天在帮我们！他们的无知，他们的愚蠢，他们真真正正的视我们这些人如猪狗不如，他们将犯下天大的错误！
所以说所有网上的那些假音频假视频，就是真的，郭文贵是这样的人，和你盗国贼有什么关系啊？和你海航有什么关系啊？和你私生子女有什么关系啊？和你杀人有什么关系啊？和你一家人家换七八个肾有什么关系啊？换两三次肝有什么关系啊？和你偷国家2万亿有什么关系啊？都是真的！行吧！都是真的！郭文贵就是流氓骗子没钱了跟你那有关系吗？没关系！
老百姓他能不懂吗？都不懂吗？是吧？所以呢，推友们！（合十）别着急！一切都是刚刚开始！让他们好好疯狂疯狂！这个这几天的假推特假音频假视频，虽然很猖狂，但是对我们也是礼物！他们现在把我们的那个伙伴员工绑架回去，挑拨离间我们的员工，这本身就是它懦弱害怕的一个具体象征，强大的人怎么会在乎这事！怎么会做这种低劣卑贱的行为呢？不可能的嘛！
所以说尊敬的推友们，我非常好。因为昨天晚上一直跟日本那边儿视频电话，香港所以说我现在大家很担心，我要赶快试试网络说一下。同时呢对网上的事情千万记住，不要被那些所有的郭宝胜啊，假唐伯桥先生啊，假何频先生啊，假陈小平先生还有假王彦平影响，被那些假音频假视频影响，还有被屎涛这种屎棍神棍，他叫屎棍这种人给上当受骗。
还有一个大家别着急！这十天咱谈风花雪月，9月1号以后准备好心脏！那会真正的另外一个高潮！呵！他们一定会疯狂的反对！疯狂的否认！疯狂的不认可！然后咱们慢慢到10月底，大家会进入新的状态！啊！新的状态！文贵今天的就到此为止！虽然不锻炼今天还要打坐，打坐，必须打坐，打俩小时！我穿的衣服呢是打坐的衣服，非常的抱歉！我没有穿西装没有穿正装！向推友们道歉！一切都是刚刚开始！尊敬的推友们，谢谢你们！谢谢！（合十）
——文贵8月21日文贵试试网络
共享此文章：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/55/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/55/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【摘要】
（1:00:36）推友们，千万记住，咱们24万的推友，这是奇迹。每天十亿的点击，奇迹。Youtube 八万的订阅，别忘了继续上去点击订阅（合十），这是奇迹。我们千万不要上他们的当，千万不要被他们分化了。我刚才说的那些观点，我希望推友们和所有人的交流当中以这些为基础来看待文贵。文贵说的话和文贵的为人，跟他爆的料是好坏，盗国贼是真是假没关系。到现在为止，无一人指定郭文贵爆的料是假的。第三过去三年对郭文贵所有的负面新闻，没有一样证明是真的。第四非常关键的，所有今天郭文贵爆的料，都愿意接受司法机关检验愿意承担责任。第五所有今天中国政府对郭文贵发出的任何打击，以国家之力来对付我，最近这一系列的行动，大家都看到了，证明了我爆料是真的。盗国贼的可怕。我绝对反对的不是国家，我绝对反的不是习主席，我绝对反的不是民族，我反的是盗国贼，绑架了国家的人，他们绑架了人民，绑架了我们的子孙和未来，我们现在处在一个民族和国家极度危险之中。
这就是为什么文贵不是为了个人利益所在，也不是为了我的利益所在，我是为了我们的子子孙孙和未来所在。这是肯定的。第六我希望所有的推友们要牢记，我们要用事实为根据，来判定一个人判定一个事，绝不能像章立凡先生和胡平先生这样靠嘴巴说话，考造假说话，怂恿我们去反皇帝，去造反，然后他们在后面家里面章立凡的小院里面数钱，把我们出卖了。绝不要干这种傻事。
我们现在在新的时代，完全有能力有智慧，我觉得能追求到我们想要的。那也是国家想给我们的。只是现在改变一些人，改变一些制度，改变一些存在的方式，郭七条的推进将是巨大的帮助。我不可能全部解决问题。我们要全力以赴的和海内外的华人们，有正义的有道德的有理想的，真正为中国老百姓好的，去做事的人，合作。这就是为什么郭七条，我要追求的。
6月16号的爆料在全力准备中，我希望6月16号不要爆料，希望大家别骂我，也别对文贵失望。我希望我爆的料，能像新领导所说的，新领导接受这些料进行内部核查，依法进行核查。依法进行完核查以后，如果属实，依法审理。而不是让文贵先爆料。
如果6月16号以前，我们的事情能得到基本解决，爆料就变成另外一个了。也会直播，但不会爆那么多猛料，等待结果。如果不是依法给结果的话，我还继续爆。
6月16号美方给了我最后选择的时间，目前看来这个选择，我希望不要走向最坏的一面。我有信。6月16号，就像昨天早上收到这么好的大礼物一样。是一个非常好的选择。我希望为未来郭七条的推进打下一个很好的基础。
我不希望走向极端，对我的郭七条，对我的家人员工国家民族，都不是好事。但是别无选择，我也没办法啊！但我有信心，会像今天和昨天发生的事一样，往良好的方向进展。
【背景音乐】藍蓮花
作詞：許巍 作曲：許巍
沒有什麼能夠阻擋
你對自由的嚮往
天馬行空的生涯
你的心了無牽掛
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
（文本供网友交流参考使用，请以视频为准https://www.youtube.com/watch?v=Qr-dwUcGtHY）
尊敬的推友们大家好。我是文贵，这是这是文贵6月13号报平安直播视频。（3:17）
【话题】证明了我对北京抱有太多的幻想
今天本来没有直播节目，昨天特别高兴。昨天本来是最重要的一个基金的会议，这个基金对我未来八年极为重要。这个基金主席当不当不是钱的问题。最重要的事情是文贵未来八年，在经济领域的地位，非常的重要。你们都知道盗国贼们不惜一切手段，想办法断掉我的朋友圈，资金圈，断掉我的财路，同时想尽一切办法让我所有的资金资产，被他们冻结，这是非常可怕的，我已经斗争了三年了。在这三年里边呢，可以这么说，资金冻结了，资产冻结了。所以说过去几十年来的奋斗，在国内一毛钱没拿出来，就这样大家看到大连所谓公开审理盘古案子当中，就是2014年我实际已经出来的时候，我呢还给国内汇了大概30多亿人民币。也就是说文贵过去几十年在国内的奋斗，就没有一分钱在这次的危机重能帮上忙，不但如此我还倒搭进去几十亿。所以呢很多五毛们老是说郭文贵的钱干净吗？郭文贵的钱哪来的啊？郭文贵的钱不干净。
推友们想一想，从官方的数据上，官方的信息上看一看，从2014年到现在为止，郭文贵每花的一毛钱，全是在海外挣的。严格讲从2013年到现在，全部都是从海外挣的。就是郭文贵离开那个大粪坑，照样能吃好饭还能吃干净的饭。而且能吃与众不同的饭。是狗走哪儿都吃屎，是狼走哪儿都吃肉。当年我在青峰看守所被关的22个月里面，我最大的感受就是这句话。
眼睛是不是反光啊，灯往那儿搬一下子。移一移Branda，往那儿移一移，没助理啊，今天全是我自己操作。今天本身也要试这个系统。我现在就要习惯没有任何助理，我最不喜花什么事就是一大堆人，我觉得不好，我现在自己试。
我回应所有的五毛七毛们，如果在过去这四年五年里，谁要说郭文贵拿过国内一分钱，郭文贵愿意接受任何惩罚。所以五毛七毛们问我钱哪来的，请咱们把良心放正了，得事实说话。连我们的政府盗国贼们都没有说郭文贵有一分钱是从国内来的。大家看到买飞机的1300万美元是八九年前汇出来的，我们汇到国内大概四亿多美元。2014年的时候我还汇给国内将近5亿美元。结果这不犯法，1000多万美元犯法。
昨天一个非常好的消息，对文贵是一个重大鼓励，（7:28）今天下午1:30开始开视频会议。本来昨天定好的全部是在纽约开会，大概要来十几个人。我一直在等北京的消息，就是北京能否把红通给我撤了。因为红通给我撤了呢对我这件事情呢有巨大帮助，我给新领导老领导都说了这个概念，我也都如实的说了。可能是我又天真了吧。就说我需要把红通给撤了。撤了的原因非常清楚，就是我要在基金投资委员会重新选举，因为我们这个基金啊，我不方便说，最重要的一个投资是在日本，有三家国家主权基金，有四家私人基金。我们参与了一个将近600亿美元的投资，这个投资将对世界的科技界有巨大的贡献，不是说0.2%的管理费一年十几亿的分成重要，最重要的我看未来八年，对世界科技领域的贡献，还有它的影响力。特别是这个基金是跟日本合作，还有中东的多个国家，对我非常重要。
但是呢，大家都知道，新领导老领导都答应了，愿意在12号以前把红色通告给取消，结果呢大家都看到了，根本没有发生。所以说，只有等待吧，我也别说别的了。就在昨天早上醒来的时候，我和日方合作的基金，和基金的律师给我发来了正式的律师函，说大家一致决定，昨天这个会不用开了，正式的未来八年我来当这个主席。这个事情对我非常之重要。同时也证明了我对北京抱有太多的幻想。不仅仅是天真，还是幻想，那是自取灭亡。所以昨天对我来讲太重要了。
【话题】你只要告了，郭文贵永远不会和你和解
同时昨天前天大家比较关注的事情，打击看到了传说中中国来了九家公司，到纽约来起诉文贵，这九家我真是不知道。我是在明镜上，有人发给我说明镜何频有一集，说有九家公司来起诉你，我说我不知道啊。赶快上去看看吧。看何频先生的点点今天事。何频先生实在太厉害了。啥事他都先知道。这真是有内线呢，这不简单哪。看了一个董克文的律师，代理了这九家施工单位。说实在话除了城建五因为这个事和它扯的比较多，其他我真的都不知道。我从来在公司上具体事情我不管，我只要求目标，我只要求最终的结果，我不管具体的事情。同时对这个目标和结果也不是我一个人说了算。未来我会给大家解释，实际控制人什么意思。所以我不可能知道这些施工单位。他们来纽约起诉文贵啊我觉得非常滑稽。在次证明了所谓的为国家利益着想的所谓盗国贼们这些愚蠢和无知，我都搞不懂为什么来纽约起诉我。这些年我花了太多钱在纽约打官司了，一次又一次的，我们在纽约打官司的结局，我们多次告别人诽谤，告完以后律师都说这100万美元的律师费你可以花，我告诉你不可能赢。后来我们就别告了。后来我们也想告博讯，结果律师分析来分析去跟何频说的一摸一样，你要告人家人家法官先要把你的祖宗八辈闹明白。你证明你怎么被绯闻了，然后你再说你告的事。那怎么可能啊？基本上原告晒到大街上去了，基本上找死去了。在美国过去几十年来，42个大案子最后都是和解。没有判什么罪的，不可能。再一个就是管辖地，我们告UBS在纽约我花了600万美元的律师费一家，另外一家花了400万美元的律师费，结果证明管辖地不在纽约。也是我们告高等法院告的。
这九家公司跟我啥关系我也搞不清楚啊！说明了什么呢？这九家公司都是被操作的。但凡有一点点自愿或常识，怎么会到纽约告郭文贵呢？完全不可能。关于细节今天我就不多说了。因为我听说了董克文先生要开记者招待会，等他开完以后我再说吧。我就求他两件事情，千万别不告，千万告了以后别撤诉，永远记住。让中国人知道知道世界上法律是什么样子的。是不是有钱就能把黑的说成白的，黑白颠倒。这个我觉得特别有意思。我求九家公司千万别不告，千万别撤诉，你只要告了，郭文贵永远不会和你和解。这是关于官司。
【话题】白鹿原里的小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇
昨天本来很高兴。我太太从来不看我推特，从来不看电视。最近老看国内拍的电视剧叫《白鹿原》，昨天最后一集看完了。我有时候也扫两眼。昨天问我《白鹿原》你怎么看啊？我说没看多少就扫了几眼，但是呢我看了白玲玲陆兆林，这两位共产党员就是神。听说过没见过。你肯定很相信，我太太特别相信。我太太觉得白琳琳陆兆林白家太惨了，还有里面小娥，被虎子他爹三哥给杀了，她觉得可怜啊，都埋到土窑去了。但是就拿里面的生活我一点儿都不陌生。在我山东老家，还有东北的那个村上，都有叫小娥这样的女人，因为各种的不幸，累计在一起，把一个女人变成老少男人的性工具，而且所有人都在骂她。全村的女人都骂她，全村的男人都骂她。几乎全村的男人都想跟她去上床。事实上我们中国这个社会，商人和官员，就这种关系。我们都是小娥吗。在窑子里面，不管是村长来了，副村长来了，村保安来了，都得和你睡觉。你敢不睡吗？不睡弄死你。你需要个馍，你需要吃的。你需要生存。你还要解决孤独和寂寞。你还没希望，因为虎子死了么。
小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇，这是非常非常明显的。
我们也在测试呢。
看到白鹿原里面塑造的形象，党员穿的衣服，都那么好。我说我小的时候还记得有生产队呢，还记得那些领导，我真记得。我小时候生产队的领导都吃最好的，还喝酒。我们穷人草根们连粥都喝不上。我对里面挨饿的感觉深有其感。我经常吃了上顿没下顿。所以我跟我太太说，这是一个宣传，这不是一个文化作品。
【话题】章立凡胡平严重背离事实
我朋友给我发推特说：“你赶快看看啊，VOA电视章立凡先生胡平先生有一集关于你的，你要好好看一看。后来我跟我太太说，你今天能不能跟我一起看VOA的一个节目，我太太想半天，说给我面子“今天看你挺高兴，本来我也看不懂，我也不想看。我就陪你看吧。“我们就看了一下。
跟我一起看完了VOA章立凡先生胡平先生的节目，是否郭文贵爆料搅动了北京一池春水？吓我一大跳，咋一池春水啊？原来是这个样子。看完以后吧，我感触颇深，我太太一下子练就变黑了。承受力太差，看黑了。因为她觉得这里面说的很多事情，不是事实吗。特别我太太说：“这个胡平先生是干嘛的啊？她怎么连我和闺女来都怀疑啊？章立凡是干嘛的，他怎么跟你这么大的仇啊？”
我说你这个女人不简单啊。这个时候你能看出来关键的东西啊！我说很有意思。我太太就自己，她抽烟呢，我看她在旁边抽了好几根烟。我也陪，我不能抽白烟，一抽就冒泡，陪她抽了两根白烟。后来我想了想啊，本来这几天不直播了。因为我要给新领导个面子。人家大连公审这个样子，我就不直播了。但是呢，我还是想想，我决定直播。今天我要把这个事说说。为什么？因为这个太明显了。
我今天呢不是爆料。想听爆料的千万别耽误你们时间。已经1.8万了，真是了不得。这文贵净创造奇迹了。Youtube也倒增长。我的律师说：“郭先生，你太厉害了。推特倒增长，Youtube也倒增长。这一说1.9万了。一会儿一定会大幅落下。因为我们已经了解到了，国内就是在某个区域给你断VPN，断你的网，素以一下子就，一个区域全断了。我们知道了，每次我们的节目传播量超过5亿，所以咱们推友们要非常珍惜。今天不爆料，我对新领导讲的很清楚，不爆料。答应了就是答应了。
这个不正，好。（整理上衣）我要说说关于章立凡先生胡平先生这一期节目当中有些事情啊严重背离事实，很显然是被操作的。我非常清楚章立凡先生胡平先生和我的对手们有很亲切的关系。最重要的里面是李伟东，在里面串掇，博讯的韦石，在加上国内背后的盗国贼们所谓的系统控制，这是非常非常可怕的。
这不是助理，这是领导。本人可以自力更生不求你们。不骚扰你们，咱本人坐着挺好。在这种情况下呢，背后都是有人付钱，有利益，有主使。而且我能看出来章立凡先生胡平先生也是很为难，也是口是心非吧。在这种情况下他们播这个节目呢，确确实实完全背离了事实。特别是胡平先生啊，头几天和我们俩共同的朋友在一起吃饭。大概两三次了我才问他：“胡平先生是什么情况啊？”这位朋友一再夸胡平先生，今天早上我睡觉前，我四点钟才睡觉吧，快五点了。睡觉前我还收到这个朋友的语音，说胡平先生还给他通电话呢。说我一旦了解了胡平先生会非常非常喜欢他。昨天胡平先生的表现让文贵大失所望。
为我妻子女儿就坐在我对面。你竟然怀疑郭文贵的老婆孩子从来没有出现过。怀疑是否真的来了美国。甚至说以前是否就来美国了。你这两个是完全逻辑的。如果你是这样的精神境界和逻辑。你还打着民运什么知识分子还有这个导师级的，这可太不像话了。有失了你的个人尊严，而且这一集将是你一辈子最后的一次。你胡平先生的一切都因为这一集结束了。因为视频啊是不可逆改不可逆转的信息。你再想变你变不过来了。而且胡平先生竟然怀疑我妻子女儿来没来纽约这个事实，你已经没有了一个起码的真实，起码对事实的尊重。还有你对整个文贵的事件带着另外一种态度来的。这说明您不是作为一个支持者一个观众了，你是另外一个角度了。这一点看出你完全来自于阴暗面，来源于有人操作的这个原因。所以这个太让人失望了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/35/</link>
      <pubDate>Sat, 20 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/35/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好了吧，开始了吗？尊敬的推友们大家好，这是文贵，5月10…呃…5月20号5月20号报平安的直播视频，呃..从昨天到今天呢，又发生了很多事情啊这真是。我真的希望我的发生的每一件事情真的能让推友们知道，才能让推友们更多的了解事情的全部，呃..最近我有很大的困扰，就是推友们看到我报平安的直播视频上讲到的事情呢，呃..有些因为没办法把信息呢链在一起给你们更多的相关的信息，所以呢才导致有些网友呢和推友们发信息发私信问我有关的事情，事实上我在以前的视频当中都说过，或者说在报直播事情当中呢，在说的当中前后呢，因为因和果没交代清楚，所以说有些倒置了，大家呢，对这个事情的判断前后的链接不是那么好，呃..，我尽量去做。但是实在是太多事情太多了，这个我没办法这么细致的或者如何的把它链在一起，呃..，但是我尽可能的把事情说得简单，因为我牵扯的面太广太大了，这个每件事情都是呃…有很多年很多人很多国家，很多势力形成的，这里面故事中有故事人物中有人物。呃..，我相信我们还有更多的时间回过头来一一的，我会找合适的方式和推友们一起这个回答你的问题，未来我们的这个直播电视平台这个整个平台建好以后，会变换形式，同时也会增加回答推友问题的这么这样的形式，然后可以和更多的和推友们有些呃…交流，不是我单方的在这边说，因为现在咱们这是报平安直播视频，还不是就是我们现在的这个双方交流的这么一个电视节目，希望大家能谅解。这个昨天呃…在纽约的时间下午的时候，这个也是大陆深夜的时候有两位朋友打电话，这是这个讲了很多关于昨天报平安视频当中谈到的人和事，特别是这个，我要谈到香港的事情，他们特别希望我谈一谈，因为他们的家人虽然是都是政府的官员，也退休了，他们的家人也在香港，其中就谈到了这种，呃…有没有执法黑屋的这种存在的问题？那么接下来有很多很多香港的朋友都发来了信息我真的是很抱歉，香港的朋友你们实在太多了，我真没法看，昨天我的眼睛看的都是就是最后啥也看不明白了，我戴着眼镜都看不明白，就是whatsApp里边还有那个Viber里边全部都满了，我看到最后的时候还剩2300多条，2100多条啊，我没办法看完，呃…但是大部分我都知道了。你们经历的事和你们关心的问题，还有一些关键事和我有关系的事，呃，大家问的我都大部分都看到了，呃..，我一会再说，在说之前我先谈一下昨天直播视频当中谈到的这个马来西亚YMD，刘荣佐的事情啊，我听说刘荣佐暴…呃…恼羞成怒，啊，这个说马来西亚政府恼火了要对郭文贵开炮啊，然后呢这个有最起码三个方面跟我说，让我闭嘴啊，别惹马来西亚。我在这我向所有打电话的这几位朋友啊，一个是官方的，两个是代表私人的，还有几个是这个代表其他人的，这几个我再一一再回答一呃…一下啊，不要给郭文贵说什么，你马来西亚政府你恼火了，你不愿意了这话跟郭文贵说的你都是没半点意思，我能怕你这个吗？你马来西亚政府能吓得住郭文贵吗？你那点龌龊的事情你拿出来你吓唬谁去？郭文贵多少年没有去过你马来西亚？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你刘荣佐是个什么东西我都不知道，你这..过去过去的这三四年来你和中国的盗国贼们争分夺秒不惜..呃..下作至极，啊，采取各种手段你对付我，你找了几个国家领导人，你说你能帮助把郭文贵给抓回去，啊，这个这个这个给中国抓回去，抓回去以后呢，你会得到什么好处，你帮人家解决什么好处？我压根就没有理过你刘荣佐！我和你啥关系啊！你在美国坑蒙拐骗，你在马来西亚骗取老百姓的钱骗几百亿美元，我请问你，美国政府抓你，为什么抓你啊？美国政府为什么不抓郭文贵呢？美国政府抓你，你怎么跑中国躲起来了呢？在上海天天做新郎，夜夜呃…这个入洞房。中国政府跟你什么毛钱关系啊？你能敢站在镜头前面说，刘荣佐，你敢来美国吗？你敢回马来西亚吗？你为什么在中国上海躲着？你谁..是谁怕你说出来真相呢？我跟你刘荣佐半毛钱关系没有，你现在你，你一次次的对郭文贵要下手。你在2015年，2016年，你多次给几个国家，你让他们配合你，说你欠他们的钱，只要我把郭文贵弄回去，你就可以在中国政府拿到钱。中国政府为什么要给你钱啊，让你给这些国家呢？我说这话都是有证据的。刘荣佐，你能拿出来一个字、一个纸、一句话你跟我有关系还是跟我..我跟你什么有来往？你是拿着这个老实人欺负啊！你咋不敢欺负那别人去啊？有领导说不让我再谈马来西亚了，我请问问你们，我什么时候愿意谈你马来西亚了？是你马来西亚完全是贪污腐败，盗取国家，你和我们国家盗国贼们联合在一起，盗取了马来西亚的国库，盗取了我们中国的国库。以两国关系绑架，绑架两国的人民，在香港做非法交易，在美国洗钱，在香港洗钱，引起了美国政府的调查，你跟我半毛钱关系吗？然后你们联合起来把郭文贵给消灭，把郭文贵1000多亿资产你吞掉。让郭文贵的资产，给你们还其他的中东国家的这些财..这些钱。就在我隔壁对面的Parkland酒店，也是你们洗钱的一个项目。美国政府都公布了，你不敢惹美国政府，你对我郭文贵威胁。你们这是什么啊？连畜生都不如你知道吗？我一个平民老百姓跟你半毛钱不认识，你几年来你跑到中国去，和中国的盗国贼们联合一起想把郭文贵全家给灭了，把我的钱帮你还这个其他国家的借贷什么道理，有天理吗？你让我闭嘴，你为什么让我闭嘴？如果我说的假话我承担责任，你为什么让我闭嘴？呃，说不让谈马来西亚，你马来西亚几年来对我一次次的追杀、陷害、掠夺资产，不让我说马来西亚是哪方的道理？你们能不能把事件颠倒过来跟你们去想一想放在你们身上？任何人，咱们处身置地地去想一想，站在对方角度想一想。你的女儿被..给吓成抑郁症，你的老婆吓成心脏病都半死不活，家人全被抓起来，父母哭瞎了眼，父亲就坐在轮椅上不能动，全家在监狱里，员工在监狱里失去自由。1000多亿资产无数个人要掠夺，你让我闭嘴，让我听你的，跟你相向而行。相向而行就把我全家杀了，把钱给你们，用我的钱还你们盗国贼的账。啊，中国政府不能把郭文贵抓过去，那说明郭文贵没犯罪啊，我犯罪你怎么抓不回去呢？你不是说我杀人了吗？杀了日本人吗？你们不是说我在中国犯了严重的罪行吗？你那陆慷扭着腚，你那王毅不是咬牙切齿吗？不是发了红通吗？你不是有权利吗？你们采取..多次国家行动到美国来，从中央到地方,过去两三年来，让博讯给你们造谣，胡舒立造谣，精神压迫，精神打击，希望我崩溃，希望我跳楼自杀，希望我疯掉，希望我家人死掉，财产查封，现金查封，破坏我的合伙人。让我的员工离开我目的，最终目的，你是爱国吗？你是爱国呢还是要执法？你执法你怎么这么执法，你执的哪家的法怎么执法都把钱执到你家去？我说你们是盗国贼还没说你是叛国贼呢。历史会给社会审判的，你们是叛国贼。和马来西亚的关系，全世界都在盯着呢。刘罗佐你这个小子，就你那点小尿性劲，你还给郭文贵挑战，你不知道你死期已经近了，我告诉你。你不知道最近发生了什么事情，你不知道各国政府是怎么看着你们的！你还威胁我还不愿意了，还玩对我怎么样？我能给你愿意拉倒吗？我能让你拉倒吗？你过去几年来追杀、你写的信、你跟对方的国家联系，我全都有。你有本事到美国政…美国来跟我见面啊！你躲在上海干什么啊？威胁郭文贵呢，你跟我不拉倒？我能跟你拉倒吗？老天爷我…都不会跟你拉倒。我招你惹你了，就因为我的钱财，就因为我跟你素不相识，你以为你这个国家你控制了我们的国家控制了，你们两个盗贼一起控制世界，你们一来就说控制全世界影响全世界，那是你做梦你幻想，你不了解世界那是你的无知，你有两个臭钱你不知道怎么回事呢你？昨天一位老朋友说马来西亚的事情，是打开世界上国家腐败叛国贼们，一个洗钱的一个系统巨大的黑幕，包括在香港的很多官员的参与、洗钱、转钱、骗钱的黑幕，大家可以拭目以看。不会很长时间这些事情都会浮出水面。所以推友们你们记住，在很多人的有生之年，你们没有看过一个真实的故事，是多国的盗国贼们，多国的盗国贼绑架了国家机器绑架了人民，在全世界大面积的洗钱、雇凶杀人、杀人灭口、烧杀抢掠，牵涉到多个的国家，美国政府查出来你刘罗佐的事情绝对不是你仅仅洗钱的事情。不要吓唬那些胆…吓唬胆小的，杀一个，抓几个，大家都怕了，是吧？拿钱买几个就算拉倒了，你在郭文贵这里绝对不灵，郭文贵不吃你这一套！我会天真吗？三四年前多个人跟我说和，说和的同时刘罗佐到处游说要把郭文贵绑架回去抓回去，你们是上面端着酒下面动着刀子，郭文贵还那么天真吗？我天真了多少年了，让我去爱国，然后你们去盗国；让我去这个忠于…忠于政府，你们就绑架政府；让我多纳税，你们就去把国税的钱拿走；让我去建立两国关系，然后你们拿到两国关系以后你们更搞腐败；让我为中国政府做了很多事情，接着你们就开始跟人家做交易。我们这些爱..真正的爱国者们,都成了被人家..真的是被人家欺骗被人强奸和轮奸的天真的还要说爱你的这些少女们。现在动不动就跟我们讲让我们爱国，放我们一条生路，我本来就拥有生路，我用得着你放我生路吗？你要是有..有本事不给我放生路，你不会给我生路的! 重点是什么?权力的傲慢，权力不是你家的，你这幻想是你想控制这个国家，你想杀谁就杀谁，想弄谁钱就弄谁钱。郭文贵连死都不怕了，我还怕你这个吗？我没有希望我没有欲望在你身上，所以你给我许什么我都不会在乎。我今天在这里跟你说实话，我早就放弃了对所有的幻想，你把我的员工再关100年，你把我家人关100年，郭文贵再求你们就不是个男人，我妻子女儿回到中国以后，你把她再抓起来，我要跟她再通一次电话我就不是男人。有点儿天理吗？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你这个..整个你这个国家政府，你这个刘罗佐找到美国的公关公司，提供了一堆虚假证料，说了一堆的谎言要买通美国政府，买通美国总统，把我郭文贵押到第三国去，然后用郭文贵的资产替你还你几百亿美元的账。然后你恼火了，我一说你恼火了？这天下还有道理吗？你强奸别人，人家发一点儿声都不行，说声疼都不行？！哪来的如此傲慢啊？有天理吗？郭文贵还没开口，我开口你们就是房倒屋塌，你们干的事情，房倒屋塌，不仅是中国人民上街，你们可以试试。从昨天到现在一个接一个威胁，所有人都认为郭文贵就闭嘴就对了，凭啥让我闭嘴啊？谁让我张开的嘴啊，不是你们让我张开的嘴吗？这郭文贵今天闭嘴了，你们还会逼出多少个郭文贵啊？ 你们好好看看这两天老..退休老兵给我发来的信息，退休老兵绝对是你们的噩梦之一。中国正在酝酿着无数的郭文贵，马来西亚酝酿着无数个郭文贵，很多国家被你们这些盗国贼们盗国集团们，这些人民亚洲人民都在酝酿着无数个郭文贵。你们以为在美国找个垃圾公司拿几百万美元，找几个杀手，买通几个这个这个所谓的公关人士，前政府官员，就能把郭文贵给弄死啊！幻想是吧？这不是中国！这不是你马来西亚！这不是你横行的，你可以在那中东某些国家你想干嘛就干嘛的！任何人谈论郭文贵的时候，我都希望你们把郭文贵的事情放在你自己身上你想想怎么办？昨天中国这位前中央这个这个常委，我问他一句话，如果你对面你老婆你的女儿被这样了，你告诉我你怎么做，不吱声了。你们能不能站在主席台上说话，撒谎的事也对郭文贵说啊？你们在主席台天天骗老百姓骗了一辈子了，没有一个主席台下面敢问你一句话“你能做到吗？你主席台上讲的话”， 你让管儿女不要做生意让人们终身奉献国家，不要爹不要娘，不要老丈人不要老丈母娘，不要儿子不要闺女，只要党中央，你能做到吗？你们一生都没做到，相反你们家爹娘无数的老丈母娘，你不但睡了人家闺女你还睡了人家老丈母娘，骗人民，然后让人民守身如玉，甚至出家当和尚临死把尸体把肝、肾都得给你捐了，不捐就给你来个枪毙，强行捐了。我说现在还撒谎呐，让郭文贵闭嘴？你不问问谁让郭文贵开的嘴啊？谁让张开嘴啊？郭文贵最恨的就是现在做的事情，站在镜头前，坐在镜头前。我对权力，名，钱不感兴趣，是你们一直一个个人，傅振华，政法委，中纪委，一个个的流氓集团、盗国贼，要把全家给弄死，要把我钱全给抢走，那刘志华为什么把我的楼给抢走，连个招呼都不打就给了，要给潘石屹，要给那个什么首创，要给那女朋友。结果刘志华伏法了，郭文贵成罪人了，全社会喊打，为什么？触动了你们的利益集团嘛！现在我这负资产了，还是不放过去，不但要报仇还要把资产抢走。你们权力的傲慢啊！首先，要把全家给灭了啊，现在让我们全家人生不如死啊。啊这领导不说话了，你女儿当行长，你儿子弄个国家几千个亿，你们坐了787飞机，你们坐了737飞机，你们坐了湾流飞机想干啥干啥，一飞机一飞机现金往外拉，你们养着五六个情人，十几个私生子。我们招谁惹谁了，查我们两三年郭文贵犯什么罪了？查那个强奸女员工告我呀，我跟马健副部长行贿受贿，行贿受贿告我啊，干嘛弄那视频呢？中国法律有这个视频吗？培养了博讯这样的事情。昨天韦石看了我这个电视公告以后，哎，我很高兴，给我发信息，第一次啊我看到了韦石啊，韦石先生，恼羞成怒啊，然后说“你对我的家人，那我绝不放过你，嗷嗷叫”。我听这我特别高兴。我终于看到了我的对手，他的因为家人而痛苦，我不是变态，我非常开心，我找到你的痛点了，你家人不让你痛吗？我也会学你的合伙人盗国贼们一样，最近你在香港不是领了任务吗？你不是昨天给我说了吗？说不用看咱俩谁先进去啊，对了，看看咱俩谁先进去。下一步你这几个弟弟和你家人的事情，你看我会怎么弄？韦石啊你看着只要你有痛处好办，看看谁先进去，韦石啊。韦石先生你在香港接任务，还有你这种幻想症，你这跟人家盗国贼们这些流氓们，你们像同胞兄弟。对自己的作恶和行为能有充分的理由来解释，对别人的善良，对别人的真诚，你们可以找出1万条理由去伤害，这就是盗国贼们流氓们的共同的特点。看看我们主席台上坐的那些人，滔滔不绝，把瞎话当真话说，要求别人做的事情他自己人都不做到而相反去做。韦石先生你昨天的这个给我发的Whatsapp让我高兴的，今天早上说实话我睡过了，7:11才醒，屁滚尿流赶回坐在这儿，啊，睡得太好了，因为我看到了我的对手为家人的痛苦，我让你尝尝我的家人痛苦的味道。郭文贵从爆料到今天我说过，我只爆跟我相关的事和，和我知道的事，否则本人不爆。马来西亚我没招你没惹你，我跟你啥关系？有领导说你给爆马来西亚，马来西亚跟你啥关系？领导我请问问你，我恰恰跟马来西亚没关系，他为什么要弄死我？你让我闭嘴，你问问马来西亚我郭文贵招你惹你了？马来西亚这一仗咱们走着看，刘罗佐记住郭文贵在这等着你呢，你不来找我，我一定会去找你，咱们拭目以待。
接下来我说香港有没有黑屋子问题？我说的事情跟我有关系的，为什么有关系？香港政府跟盗国贼们一次一次的串通在一起，在香港执法，强行收回建行香港分行所有关于我南湾的，我买房子的合同款是8.8亿港币，实际是12亿港币，建行的我一位分行的这个建银亚洲的一个朋友找我，要和我做业务，让我给面子，贷了3亿港币，在这种情况下我贷了3亿港币，2015年我全家被抓捕以后建银亚洲强硬的将提前收回贷款，在收回贷款的同时找了香港的弼马温，就开始按照香港的法律叫收回南湾的房子，如果当时我是窜逃，逃跑没钱我的房子就3亿港币给收走了，谁配合的？建银亚洲配合的弼马温配合的。我是不是弼马温不知道，这一家财务..这个这个收租公司，香港政府配合，接下来香港的媒体就大肆地报道郭文贵，胡舒立的文章和香港文章同时出来，把郭文贵形容成了魔鬼，大街小巷配合着所有的这些盗国贼们在实行他们的第3步，毁掉我的名声，毁掉我的关系，然后私下里边找我的合作者，然后威胁他们，让他跟我停止合作，提供虚假所谓的口供。最重要的事情，在这一次次的这个过去的这种询问、拷打当中，啊，把我的律师还有员工在大陆，家人被边控朋友边控，还有把律师给边控，就连一个简简单单的一个司机，我们一个出租公司的司机，这个司机的香港叫鹏哥，2015年6月29日被..在深圳接我们的员工的时候扣了被给抓起来，戴上这个头罩关了4天，然后押送到北京，到了北京给扔在了马路上，啊，香港政府不知道吗？人家都报案了，你不管是吧，我香港的这个2016年12月16日David Lo律师事务所，是我们的基金，我的合伙人我都没见过人家，在大陆被扣数周，让他配合大陆办案，制造虚假证据。史蒂文生黄律师事务所劳律师、郑律师Erica郑是我十几年的律师，劳律师在大陆最起码是几个月，五六个月吧，在这期间母亲患癌，人家也报案了，后来专案组到香港去多次，这个调查郑律师当面约谈，律师事务所被多个骇客攻击。我的其他几个员工现在他们因为个人的要求，暂时不要公布他们的信息，在大陆被抓，打成半死, 在香港被关在火炭，在香港被人家戴口..头罩押着，以大陆的亲人作为威胁，多次被询问，6、7个专案人员，我公司的高管在中联办的安排下，在某酒店约，进行人身攻击和威胁，到现在不敢回大陆。说到这的时候，我想知道这个项目大家都知道，凯旋门，凯旋门大概有60多户大陆的买家，其中就包括了，马健副部长手下，啊专门，大家不要忘了当年马健副部长作为常务部长，是管辖港澳台的，他的..他的泛管理范围就包括这个，他每次到香港去都是港保接待，他的下属，最起码几十次到香港、澳门，包括有时间他们到台湾去，接待用的车辆是我们的，我们是给他们提供了帮助的，而且他们干什么我们是都在旁边看得着的，港保的人是很清楚的，在这个凯旋门里面，最起码不下20次搜查房间、保险柜，拿走金银饰品，拿走他们这个房子的文件，拿走他们保险柜里的资料，包括房间里大量的现金。这个还没有交待的项目，还没有交付的项目，还有旁边4个项目没打出来，是大陆很多当官和有这些被抓的贪官买的房子，谁去查封的，谁把资产给过户到别人名下的，包括马健副部长在太古城所谓我买的那两套房子，谁进去查封的？再从2010年…2008年开始我看到他们啊，到2010年其中的5月份，我看他们在香港的执法队，不下千次执法，到各大银行调取银行信息，到香港政府部门调取房产信息，到香港多个地方去开门，搜查房间东西，将房间东西移走，房间的物品文件移走，然后将千套的房子过户到他们的所谓的调查组的名下，拿一车一车的拉走字画珠宝、名酒、珠…钻石、手表。这些事情香港政府不知道吗？香港警察不知道吗？这还符合香港基本法吗？香港23条还没过呢，香港立法会委员建制派难道不知道吗？你们威胁郭文贵，头…头一段时间香港政府去查所谓的那跟我半点关系没有，法律上没有，没关系，南湾20号的房子郭文贵的房子所谓，一次次的去威胁我们，说我们这个违建，香港谁不违建有几个不违建的，违建有法律，你们对郭文贵要下狠手要没收，这是你香港政府要做的吗？你当然是受这人背后操作了。香港的一个富豪的家人犯了罪，大陆的一个政治局委员，约了香港的政府官员，让他将这个家人放回去，最终放了，是香港的惊天大案。某个香港家的富豪在大陆因吸毒过分，被抓了几公斤的毒品，最后中央的其中一个政治局委员马上打电话放人，到香港以后香港警察调查，他又亲自打电话，放了。其中一个香港的富豪，在深圳的这个包养的二奶，其中又找了一个处女，因为打架，差点把这个女孩给打死，差…几十个人在一起要火拼的时候，中央领导打电话把他们给放了，而且要求香港警察所有这个报案人的香港报案的资料必须销毁。我想知道的事情郭文贵也没找你香港政府香港什么的，你就听了盗国贼的话，你要一次次的把郭文贵的财产给掠夺走、给没收。全香港人拍拍良心窝子你们在香港长大的，香港多少人有浅见？香港的这些很多富豪们是和大陆的官员什么关系？我和马健副部长在一起的时候，他告诉了我太多关于香港的真相。大家不要忘了，我知道的比你想象多得多，对香港的政策很简单，对待富豪官员就是掌握他的黑起…黑材料，叫什么，叫贪控，就利用他们的贪婪控制他们，用他们丑闻控制他们，多少人在大陆做生意你没腐败，没有非法交易？第二叫做什么，色控。什么叫色控，就是香港的多少人在东莞，玩处女包处女，跟这些所有的这些大陆人玩明星、上船赌博，就用这个赌博和女色叫色控掌握他们的黑材料。对那些官员警察特别是建制派的那些议员们，还有其他议员们实行色控，对富豪实行贪控也就是钱控。第3个事情，就是所有的人在香港让这些官二代，包括官二奶官三奶跟这些富豪名人官员形成共同的这个交易和利益，这叫什么？钱控。这是政策，最后一招掺沙子，掺什么掺沙子，把大陆的很多移民派到香港去，这就为什么在香港现在的媒体上只要说郭文贵，下面5毛就骂的要死，没有人认识郭文贵吧？你见过郭文贵吗？按照大陆的官方的谣言就使劲造我的谣，一片骂声，这不都是掺沙子的人干的事嘛，就是香港我们叫7毛嘛，比大陆5毛贵两毛叫7毛嘛，造谣诬陷嘛。香港的房产抬高价格，香港的金融机构金融在大陆做生意都成为了绑架的目的，这也叫掺沙子，香港的媒体界非常清楚的，这是找自己的政治。不管是控制老板还是经济控制，必须全盘控制，在香港完全实施，捂住你的嘴，蒙住你的眼睛，呃…塞上你的耳朵，这是政策，大家都心知肚明。全香港700万人谁敢站出来说句实话说句真话？被钱控的被色控的，被这个这个利益控制的，被丑闻控制的，官员们、建制派的议员们，商人们，被掺沙子的人们，大家醒醒吧。10年前制定这政策的时候，大家都很清楚，这么多官员为香港做了什么你们心里有数？香港即将变为臭港，香港已经变成了洗钱之都，刘荣佐为什么在香港什么都敢做，因为那个地方盗国贼可以控制，洗钱之都，犯罪之都，成了其…过去的香港，是中国改革开放最重要的资金来源和动力。我们从小就听到邓丽君的歌曲，穿着港衫穿着香港的喇叭裤，带着香港电子表长大的，那是一个现代文明与国际接轨的平台。现在的香港，哑然要成为吸大陆14亿人民的鲜血了洗钱的圣地，它不叫金银…金融之都，他叫洗钱之都，专洗这些把这个血管插到老百姓肝上的，这些盗国贼们的钱之都。谁不知道啊，吸…吸收了14亿人民的血汗钱，再绑架了香港的这些官员和所谓的立法会委员，然后每天都说香港的最大问题是香港，是英国政府留下了一个三权鼎立的体制，叫做立法会伟大不掉，立法这个不能阻挡行政弱势，这是香港的毛病，我看了多少香港的高官、立法委员跟这个中共当官，真就差跪下给人家舔屁股系鞋带了，见了中共的高官无不申讨啊，就是申讨香港这些立法会委员们，cangmao啊、黎智英啊、涂谨申啊都该死啊，然后觉得共产党就是要来香港来统治，一党专政说了算才好，赶快弄23条，你们这种卖港求荣，瞪眼说瞎话，比那盗国贼们只有过之没有不及。千万别忘了你卖掉的是你的子宫，你将卖掉的是你的未来。每个都拉皮条啊，那些今天在天津…我看着香港，我没有一天不看香港台的、新闻台的，我看着你们那些在瞪眼说瞎话的，真的发展太快了，你们比那盗国贼们发展的还快呀，2008年盘古是一个受到香港多个人高度关注，吃饭聚集的地方。我看到你们的嘴脸，我真难受啊，一位中央领导意味深长的跟我说，他说文贵我看着这些，香港的这些当年我们尊重的富豪们带着家人来要个政协委员，人大代表，拎着钱财，坐着私人飞机，天天晚上也串好几个场子，也是一大杯一大杯的喝，喝白酒。然后呢领着小姐领着香港明星，领导说这样下去香港就完了，说香港现在香港这些名流们比大陆的人还会公关，大陆的官员最喜欢腐败就和香港的官员和香港的商人。这位领导说的是实实在在的，他是发自内心人性的话。但是他说作为我领导，这个义务上对咱们不是坏事，可以统治香港。香港现在变什么样子大家很清楚，在浅水湾、铜锣湾，在近海黄金海岸，这个…几个进出口海关码头，大家现在看到什么文化？是由于官方的宣传，制造了大陆和香港同胞的这种矛盾，社区矛盾，这种社区矛盾导致了利益矛盾，香港人民房子越来越贵，港币越来越不值钱，生活水平越来越差，然后又有刻意的安排了大陆和香港民间的这种冲突和矛盾。然后就有人浑水摸鱼，然后香港的政府建制派官员、议员和行政官员立法部门高层腐败，香港的大海很快将流满鲜血和怨恨。香港的好几个官员头两天威胁我，通过关系，我们不想跟郭文贵作对，你也别再提香港。我告诉你，你错了，是你先惹我的，是你一次次的配合着盗国贼想夺取我南湾的房子。是你们一次次抓去…抓了我的员工，是你一次次在香港非法跟那些办案人员，你们审讯我的员工，华润大楼里面的办…这个多少办案人员？火炭有多少办案地点？铜锣湾有多少办案地点？四季酒店里面有多少个办案的房间？九龙…九龙饭店里面有多少办案的房间？你以为真的是香港老百姓不知道吗？你能封得住郭文贵嘴巴，现在也学会跟盗国贼们一起，叫人捂住嘴捂住眼睛，塞上耳朵吗？我告诉你这个官员，虽然我们认识已经一二十年了，虽然你是确实是很善意地跟我说，我也希望你问问…扪良心问问你自己，如果你被照郭文贵这种待遇你会怎么办？我真没开始呢，香港的料开始是我第2季第1集。第2记住大家的话，第2季第1集，我第1季的第7集播完，第2季就播香港。我保证让香港、全香港人民，彻夜难眠，他们绝不敢相信，他们所过去经历的、看到的是为什么？那个真相绝对是惊天地泣鬼神的。我到第3季的时候就是爆台湾，第3季爆台湾的视频。我再次向各位官员，还有我的各个老领导们说，你们让郭文贵闭嘴可以，你们这让这个国家好可以，首先让我看到你真的是为国家好。而你不是为某几个盗国贼和贪官府…让郭文贵闭嘴。如果你真为了国家好和为了你真正认为的领导好，你应该给郭文贵一个交代，公平的交代。公平的交代就是考虑郭文贵这几年受到的这种不公平的待遇，多次生命、家人遇到了威胁。你没有看到我的妻子女儿没看到我的爹妈，没看到我的员工、员工的家人受到的待遇，和你们一次次对我的追杀：香港对我的追杀，香港找黑社会对我的追杀，马来西亚跟我没完的追杀，拿我的钱去找别人弄死我，还让我闭嘴不说话。事出有因有果啊，为啥爆黄艳啊，黄艳在我们盘古这个事情上一直和这些人在一起想毁掉我呀，我…,跟刘志华一起算计要毁掉我呀，潘…为什么要爆潘石屹呀，我跟他是当事人呀，当时他也夺取盘古的的项目啊，我有错吗？你小孩不想当年想夺取盘古，我干嘛跟她说你啊？你黄艳干嘛跟刘志华一起去把盘古项目给那个首…首创，我干嘛说你呀？所以我说了，我爆料只爆跟我有关系的人和事，我用以身经历、亲身经历说不是道听途说，我欢迎你给我挑战，欢迎你跟我对质。中央的一位非常重要的领导跟某个国家说，啊，郭文贵手里掌握的资料一半真一半假，啊我们要把资料拿回来只要能拿回来，我们可以给你几百个亿美元，这个国家在中国存的几百亿美元可以马上汇给你们，而且所有这几个上千亿美元项目马上签。这位国家的朋友当场就告诉他说：第一，郭文贵跟我们国家没有任何利益，但是他是我们的朋友，不会因为你们几百亿美元和这个你们这个项目，我们把郭文贵帮你给绑架回来，那你们为啥不去做呀？你们能做为啥不去做呀？这个领导说我们已经做了好几年没做到，因为这个他确实在大陆法律上现在找不到罪行，希望你们做，这话能说的出来。这个国家领导人跟我说，你们这个国家的领导人真的脑子有问题了。什么招没用啊？什么招没用什么流氓下三滥招没用啊？我菲律宾的一位朋友头两天给我打电话说：文贵，我接了…接收了…接待了北京的几个官员，从头到尾都在谈你郭文贵，喝完酒以后就说什么，说谁能把郭文贵领回来马上给你投几十亿美元。后来一再地给这些人说，郭文贵的大楼多厉害多厉害多高级多高级，你们要做的这楼就属于你们的。盗国贼们用郭文贵的资产和钱和命和全家人全部员工的命和自由，想把郭文贵灭了，然后你还要分一杯羹。找香港政府，找香港黑社会，把郭文贵资产给夺走，毁掉我的合作关系，到中东某些国家去毁掉我的关系，让这个刘荣佐去拿着我的资产去还人家的钱，天下有这样道理吗？让郭文贵闭嘴不说了，你为啥不让我说了？我说的一半真一半假你干嘛不让我说，抓我呀，判我呀，你告我呀，啊一半真一半假，那你把那假的证实给我看看呀。几年前，文贵没想坐在这，我再告诉你们，半年以后郭文贵的事我的计划我不想干啊，我到现在都不确定干不干？咱可以看看郭文贵能干什么事？我说过在这儿，我郭文贵爆的料千分之一我也没拿出来，千分之一我是谦虚的。我在澳大利亚的工作小组，我在日本的工作小组，新加坡的工作小组，香港的工作小组，加拿大的工作小组，英国的工作小组，我一天花这么多钱，24小时运作，我就这么简单吗？给我个萝卜给我个面包就把我嘴塞住了？你们过去对我全家的追杀，对我的资产的这样侵略侵夺，这边跟我谈着那边给我下刀子，郭文贵有…还能有幻想吗？可能吗？我郭文贵把每一天都当作最后一天过，我留下最后的一点点希望，希望我…我接下来的行动，不伤害这个国家，不伤害习主席，不伤害中国人民同胞，但是我的仇不让我报，真相不让水落石出，我的家人、员工和我本人不安全，绝对不可能跟你们做任何交易。
所有的这些朋友包括上海这位领导，你说我说你腐败说你贪你非常不高兴，因为我…你真贪，我亲自上你家去两三次，看着中国最牛叉的画家给你画了一个十几米宽的画，拿着50万美金，你就给人家收下了，你连看都没看，打开包看一下…哦哦放那儿吧。当时你是国家最高首长之一啊，我见着你，我看着你的儿子女儿在海外存多少钱了，我手里的所有银行的流水单，就…这已经受过了有关政府部门鉴定认可的。昨天我和这个美国的一家媒体座着谈的时候，他跟我讲了很多他了解的中国情况，我目瞪口呆，很简单，包括马来西亚刘荣佐的事件，这些人在调查超过了郭文贵，很多方面超过了郭文贵。我知道但我没证据，但人家有证据。这个国家有多么的伟大，记者可以独立的在社会上合法的调查腐败、违法、犯罪，而且上面是那么的敬业，其中调查到一个姓洪的先生，啊，姓洪的先生，这个这么大的背景，手里控制了这么多资产的时候，我非常之惊讶，我真的不知道，以前不知道。我知道他是谁的家人，神秘的人物，但是他掌握了了那么多…我太…跟美国最大的基金公司有合作，跟海航有关系，在海外有巨大的资产。其中一个领导有100多套房子，他竟然能查出20多套。这个国家有多么的伟大，这样的国家才有公平，大家才有尊严，而且他们没有一分钱利益家人也没绑…没被绑架。他们报道了一个又一个的世界巨大的贪案，人民不会忘记他们的，他们给世界带来了公平，他们给世界带来正义。他昨天告诉我，他们的这个单位现抽出了十几个人，告诉他说就要跟着郭文贵下去，一直跟到底。多少官员、中国政府官方，当着面跟他说，啊，大shizhao只要你不报道马上给你们这里投10亿美元20亿美元，不是每个人都可以被收买的，不是每个人都可以妥协都是肮脏的，不是每个人都可以在茅屎坑里的蛆一样可以游泳的。不就是3万多天吗？我们都活了1万多天了，大不了就一死嘛，还有什么了不起的。我的妻子女儿已经半条命没了，再活能活到哪儿去啊？要想郭文贵说…说话算话，你得先说话算话，我已经被骗了N年了。让我做什么之前先问问我为什么做这件事情？我为什么要为你做这个事情？我所有承诺我都是兑现诺言的，我没有打…打破过一次我向所有人承诺的事情，但是这取决于你们怎么对待郭文贵，对待我的员工和家人。还想这边缓兵之计，那边动刀子拿枪，采取各种黑白两道，收买，我可以告诉你们，没有任何人会给你们盗国贼们真心真意交朋友的，你们在利用别人的时候，就像你利用博讯的时候，韦石的时候他们也在利用你们。任何人答应你的交易，那也是在骗你们。你们的钱都是脏的来的，这些人骗你钱的时候还有个一个正义的安慰自己的理由，因为你们的钱是脏的骗多少都可以，其中找到一个lamiyin公关游说公司，就告诉我说他们的钱都是脏的，我们多骗点无所谓，你就知道就行了。一个前政府高官，美国政府高官告诉我说，中国政府某些人找了他都做了什么事，他说我们收费收最高的费用，他说你放心什么都不会做的。不要幻想天真，不要以为你坐在长安街上，你像指挥中国人们，中国人当猪狗，中国人吓得半死，警察一出现大家都跑。把那些退伍老兵给打趴下，拿他们的女儿孩子做威胁。泛亚的人，就开始给他们…不行的抓他老…老爹老妈，都害怕。这国际上不是你们说了算，不是你王毅在那块说说瞎话、陆慷扭扭腚全人类就相信了，不存在这个问题。全世界不到中国做生意的人还是绝大多数。我再次说，我没有想，跟香港和马来西亚过不去，包括台湾是你们利用他们要弄死郭文贵，我必须得讨个公平公正的说法，我不可能在这事上放弃妥协。我答应的事情，我就会做到。除此之外，任何事情我不会停止的，咱可以拭目以待，我向着…我必须向这位领导证明给你看，郭文贵的一半真一半假，怎么真这么假？唉，我本来以为到今年7月份才能看到我的对手，像昨天博讯的韦石先生一样这种痛苦恼羞成怒，好..你感受到了你家人痛苦，你想想韦石先生，你过去几年来你在妖言惑众，你把我郭文贵形成那样，我的家人是怎么痛苦的？我是怎么一夜之间让你和胡舒立把我赔掉了几十亿美元的？我会让所有的让我家人痛苦的人，我让你们家人尝尝这种滋味，我揭发你们一个个的私生子和你们的情人和你们的腐败，等到那一天中国人民看清楚你们的时候，我会公布你们所有的让家人看了无法生存的这些丑闻的视频和证据，看清你们的嘴脸。我在此呢，这个对昨天另外一位朋友这个劝告表示感谢，这位朋友说：郭文贵怎么样？那位杨建利先生呼吁到白宫请愿，啊，两三天了，不过才八九千，怎么样？也就支持你实际者也就八九千。我对这位朋友说啊，我说你这种幸灾乐祸，和你这种无知的行为，就是我们国家盗国贼们一贯的毛病，虽然你不是坏蛋，但你跟他们的通病，坐井观天，自以为是，你们把…用骇客连白宫的网站都给骇了，篡改很多人的对我推特的关注。昨天一天有无数的网友发的信息，推特关注被取消，手机不能用，电脑被黑。我昨天就在直播的那一分钟内这个屋里面这个楼的网又被断了，现在也被断了。但是你能断得了吗？我现在不照样直播吗？这个白宫网被你们给…给骇瘫，这些事都有人给你们算账。推友们，既然杨建利先生发起了这个签名活动，它实际结果对咱没有多大帮助，但我们一定要让盗国贼们看看，我们要去签名，一定呼吁大家拜托一定要去签名。这一，第二个，这个，这位朋友说，怎么样国内没有什么这个…还有很多人看不到。我做了个调查，我在这个…呃，福建还有蒙古选了100个人做了个了解，20%的人知道你吧，其他都不知道，不知道你是谁？中国20%就两三亿人口了，我不相信两三亿人口知道的事情未来剩下的那10亿人口不知道？我只希望2018年5月份以前中国一半人口知道我郭文贵做了什么要做什么，如果按您这个调查已经提前实现了目标。还有，昨天香港的多个朋友，对我的劝告、警告，我再次说明，郭文贵要走这条路是谁也挡不住，我一定会走下去的。我最感激的第一个地方就是香港，我第一次出国到日本途经回了香港，我的投资者来自于香港，香港教会了我吃饭穿衣服，教会了我很多怎么做人？我走向国际是从香港开始的，我说我爱香港，没有多少人懂，只有我自己知道还有我家人知道，我真的爱上它了，然后我就爱美国。后来我到了美国，是美国让我看到了，树立了正确的世界观，让我对政治、国际、人权、法治、自由和互相尊重，合法做事，诚实做人，我在美国学到了。在我生命当中到现在美国人没跟我说过一次不，我的签证我的家人的签证、我做生意，到现在美国没给我说过一次不。我深爱着这个国家，这是为什么我发…我发了感美节。我爱香港，未来我们会在香港搞个感港节，我可以为美国，为香港，放弃一切，我郭文贵说的希望推友记住，用未来的事实和行动，看我过去这些年经历来对照我…我的言语和行为是否符合是否事实？我不在乎任何人怎么评价我，我也不在乎谁怎么看我，我对政治没有需求，我对名没需求我对利没需求，我只在乎我自己应该拥有的公正和家人员工应有的公正，和对事情的真相。还有我活到今天，我之所以已经不在乎生死，我得到的已经足够足够了，我认为我有上天赋予我的使命，我就是要做这些事情，我就是要做这些事情我的亲生女儿这两天刚来，我还没有跟她们深谈，但是她们很担心很关心已经被吓半死了。我让她们恢复以后，我可以跟她们深谈。我这条路是要走下去，我要感恩美国，感恩香港，感恩我的主，感恩我的祖国，感恩我的中东的这…这些阿联酋这样的国家，还有其他几个投资的国家，还有其他给我护照的国家。我一定要把陷害我的人和事求个公道公平出来，这个郭文贵是不会有半点犹豫的。郭文贵到了今天，不会再有任何幻想，当然了，我没有放弃追求任何让我自由、安全、有尊严和正常生活的这种想法，没有全部放弃，但是它已经不是我设定的主要目的。
接下来中国的各方面的腐败：金融领域，房地产领域，养老领域，司法领域，军队领域。香港作为现在的洗钱之都，犯罪之都，性交易之都，和对香港人民的欺压和欺骗，和在台湾布下的间谍特务网和收买台商、台民，对在香…台湾布下的各种局，和这些盗国贼们以打着国家的名义，在美国，在欧洲布下的间谍网、情报网，实际上维护着这些盗国贼们个人利益和情…保护情人的安全，这些事情我一定会走下去的。我相信会有无数个郭文贵会站出来，我希望所有推友们你们都好好想一想，如果你们都变成郭文贵这个世界会有多么的美好，我们有什么做不到？这些盗国贼们还会这样欺压我的家人，就为所欲为吗？反过来说我们大家都闭嘴，只动手指头动动嘴，不去行动，未来一年两年三年这个网络长城就会倒吗？你们的就会有更多钱，更多尊严和让家人有更多的安全感吗？不可能的，还是那句话，万万条的语言不如一个行动，这就是文贵。但我们大家一定要统一起来，我们一定要为我们自己讨一个公道的说法。追…要回我们宪法赋予我们的各种权利，权益，这就是文贵要的，我非常清楚，现在有几波人在跟我谈，这几波人互相之间不通报，啊，各种许诺，但我清楚，一旦郭文贵把嘴闭了，答应了所有的条件，等待我的只有一条路：就是择机暗杀。那不是要闭嘴，比活埋还可怕，我必须和所有的推友，和正有…正义追求感的人们站在一起，我才可能有未来，可能，但是几乎渺茫，…几乎渺茫。但是这恰恰是我的力量，这恰恰是我人生的价值。我希望推友能把文贵说的话，能认真的思考，我不是在这搞网红的，我不是在这块博眼球呢，我不是在这块仅仅是报私仇的，大家听到我刚才说的，如果报私仇我不走这条路。我非常的坚定，28年的准备，不可能在28天28小时内停下来。
非常感谢所有大陆推友们，转发微信，昨天我收到了大概4次以上是杨丹和女士的这个在微信群里面的，关于文贵的他的观点和演讲，让我非常之感动。中国会有无数个杨丹和这样的有水平，有建议，有正义，有信仰的这样的女士。有很多这样的，这些音频视频在国内的广泛传播，它就给我们很多人带来正义，我也相信上天会给我们机会上天会帮助我们的，我相信神我相信上天，我相信佛，我相信一切组成我认为是上天的力量，他们在帮我们，这个时机到了，咱们大家可以拭目以待，最后的结果一定来自于上天。明天是星期天，文贵没有直播视频，我再说一遍，明天没直播，星期一，因为我有一个重要的会议没有直播视频，我会发一个小狗狗的视频，或者我说几句话，或发个推特，不会再有直播视频。星期天星期一没有直播视频，我只会发一个短视频报平安。推友们，你们也都休息休息，咱们下周二正点时间八点钟再播文贵报平安直播视频。今天本来要说的银行几个银行的事情，还有几个银行和这几个官员家人之间的资金来往，还有中国的几个金融机构如何用贷款骗走钱的，啊，如何用这个1万多亿的这个不良贷款变成了垃圾贷款，最后变成了所有一分不值骗走了，呃…就没了，用这种办法再从银行拿走了1万多个亿，这个我们在星期二见吧。
衷心的希望所有的推友们身体健康，家人平安、开心，如果你没有时间，是文贵的推友，请多多陪陪父母，多多陪陪家人，我告诉你父母陪一天少一天，家人只有在一起时间才是宝贵的，不是钱也不是吃，吃东西也不是衣服在一起是最美好的，什么都不用做都在一起。这个世界上离了你都能活，离了谁都能活，但是家人在一起，因为你真的是很痛苦。另外有时间要锻炼身体，不要在周末大喝酒，这真的是不好，然后我们现在推友们对我的关心和支持，已经成为了我生命最主要的部分，推特世界有亲情，有温暖，有力量，还有希望，还有上天的神与我们同在。一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/24/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/24/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！
这是文贵5月9号的报平安直播视频。这也是文贵出镜以来，第一次自己直播视频，希望大家多多包涵、多多原谅！有可能不会那么完美。
首先，允许文贵就昨天5月8号的报平安视频当中的各种表现，让你们久等，由于我们的愚蠢、愚笨、无知，浪费了你们的时间，向你们所有人表示道歉！
更重要的是，在昨天的报平安视频当中我口误，我说了“中国政府养活了14亿人民”，这简直是愚蠢至极的口误，这不可能的。人民政府，中国共产党一直说“党来自于人民，政府来自于人民”，这是肯定的，魚水关系是不会搞错的。这是我的口误，希望大家多多的原谅！我一定深刻的反省，这个错误是口误，是很不严肃的，后果很严重，我深信不疑。这是为什么今天我决定要听取所有网友们的意见，不玩高大上，还是直播。
昨天的事情我要简单给大家说一下，由于我听了专业人士的意见，买了一堆的、大家看不到的，我旁边这些专业的灯具，买了几个索尼的最高端的4K摄像机，又买了很多高级的无线耳麦，买了很多设备。就这点上真正的显露了我们这个国家，还有我个人，这种暴发国家、暴发户，暴发后的后遗症，不管如何的装，有时候还是能够露馅的。就以为钱能摆平一切，就以为钱能让人获得一切，有时候我一直在警告自己，我以为自己很多方面已经做得很好了，不那么土豪，但时不时的小魔鬼，就从心里面爬出来。
昨天设备的问题，体现了几个方面，跟我们国家现在处的现状，非常有意思的像一个缩影。那就是——以为有“钱”可以走遍天下，“钱”能摆平一切。而昨天恰恰的就说明，钱不能给你带来一切，甚至就是因为你的无知，我的这种无知，暴发户的无知，暴发现在的无知。时时刻刻在生活中会遇到荆棘，遇到小的不能再小的，但让你有大麻烦的各种问题。昨天设备是好的，可是我们这些人操作不了，就像我们的国家似的，我们不相信老百姓，我们不相信别人，我也不相信我团队，不让别人介入到我们的爆料事件。
我们现在实际是一个半人，这孩子要做饭，要照顾我，还要跟二三线联系；另外一个助理是刚刚来的，人家是文员，行政工作，既不懂电脑，也不懂Camera摄像机。最后，我们没办法，临时找来了我们的保镖团队，在曼哈顿最牛的之一的电脑工程师，人家来了，俩小时开始调这索尼摄像机，俩小时把我调的，已经是非常不耐烦了。因为我一直在等着，还有很多事情，结果调試当中，录一段又不行了，还把我感觉整没了。这一下子就折腾了大概四个半小时，这四个半小时就体现了，我们做事不讲质量、没计划、没安排。
最后开始录，录时他调整的模式是高清模式，就是4K。结果这高精的模式录完了，一打开麻烦了，没声音，没有声音。更夸张的是它每11分钟转一次，整个的记忆卡里面，它由于没有设置好，每11分钟转一次。所以拿出来，要从一个电脑上把语音恢复，还要下载N个软件。把这11分钟的节段，要进行连接，每一次连接，连接完炫一次大概需要3小时；然后语音再来一次3小时，同样要下载一堆的软件。
这时候又体现了一个问题，就是我们国家，看北京、看上海、看京广深，这是一个先进国家。但是你从北京到四环、五环、六环，直接就到了石器时代。你从上海到江浙一带还挺好，但一到农村去，基本上到了大清朝。你到广东去深圳，那是国际大都市，但你一到了潮汕下面的小农村，也就到了我们大宋朝，比北京的实际乡村差距，大概好一点。
我们使用的电脑是我们的管家的电脑，这个管家的电脑和4K电视相当于北京七环和北京长安街的差距，麻烦了。人家的电脑工程师说你的摄像机是“劳斯莱斯”，但你电脑去下载这些东西和炫视频，相当于用“TOYOTA”轮胎，安到“劳斯莱斯”车上，弄的我苦笑不得。我说“我的推友都高度关注，都没睡觉，咱先把这事给解决了”，就这样的折腾，我真是折腾都快不行了，我急躁，大家可以看到。
由于前天晚上，遇到了日本的各种的事情，还有北京给我打电话，说我母亲心情烦躁。我母亲这几个月来，由于我哥的事情、家里的事情，我母亲精神非常不好。因为我们家在76年的时候，被当时的其他的高干子女，把我的好几个哥哥都砍了，我母亲吓成了精神病，吓了好几年，我母亲有这病根。这几天，我母亲的情绪非常不好，我们都很担心，她老在惦记着，她最疼爱的孙女还在里面关押中。
还有就是，看到我的四哥、六哥这样，她肯定难受，就这样，我母亲突然间就不能走了，只能坐轮椅。这件事情给我讲的心烦意乱，再加一晚上都没睡好觉，然后又加上录制视频录制了几次，我的战友等了四个多小时，我的情绪极为暴躁。所以说，你们可以看到，在我昨天的录制视频当中，情绪极度不稳定，这是我多年来要克服的，就是我身上的缺点，这也是没文化的具体体现，修养不够、城府不够、遇事还不够冷静。
我跟我太太刚结婚时候，说吵架，呼……就来了，下一分钟就能好。到后来变成我太太跟我吵，我跟她笑，不吱声，我脑袋想别的事，甚至是哼哼小曲。再后来，我就锻炼到我老婆跟我吵架的时候，我看着她的眼睛，我点着头，然后心里想公司的事，我练的不错了。但是，还是不行，昨天一下子把我这个小魔鬼、小毛病、大毛病都给引导出来了。身体上的压力，精神上的压力，还有事实上的这种各种的担心，加上技术上和团队的这种不协调和欠配合。更重要的事情我真忍受不了，推友们，在大陆的推友们都没睡觉，我的私信里面都爆满了，都是问的这视频呢？我还没睡呢！最后，在下午的时候有人跟我说，这都是欧洲12点了，大陆早上了，你还没放。
何频先生，影响了我很深的两句话，其中一句，就是在明镜第二期直播的时候，我遇到了意外，在医院的时候，在我受到了北京的威胁的时候，我说我可能真的不能直播了。结果何频先生就说了一句话：“民意不可欺”；这句话原来咱官员成天说，我都没放心上，听太多了，因为他们老说假话，我也不往心里去，不走心。但是何频先生的一句话，我是真的走心了，所以那天咱必须正常播，哪怕把我家人再抓起来，也播。我尽可能地跟老领导商量，拿掉80%只说20%，那天能顺利的直播就来自这句话。
从那天起，我更加意识到这句话的深刻意义和价值。所以昨天这种，民意不可欺，民意也不能不尊，不可不尊啊。大家都瞪着眼睛，浪费着生命中最宝贵的时间，是信任文贵，我这能不着急嘛？结果好嘛！到了昨天凌晨12点，视频上线，上线我一看，我真无语了。
第一，就是那几句错误的话；第二，我看着我自己那个表现，摇头晃脑的，如果大家允许，我想把那个删了，你知道我想删了。说的那些话，我都感觉郭文贵怎么成这样，这能成什么事啊？我成天教育我儿子，就让他不要急躁，遇大事能冷静，能思考，心不为所动，身不为所影响，这才是干大事的嘛！你看我昨天的样儿，你说我这样，你还老说让我去干点什么大事。我就是去当个村长都不合格，就我那样了遇到大事能行吗？真的很烦我自己昨天的表现。所以说，我昨天就翻来覆去的，我就是看了N遍，但是我特别感谢推友们，你们太宠我了，太惯我了吧！
我们国家的政府和领导人，还有咱们中国的很多男人，身上的毛病，都是被咱们自己惯出来的，你们要批评我。昨天就这样，推友们都含蓄地表达了，对我中性的赞扬，实际上就是批评嘛！我也感受到，但是我很不好意思，这种情况下你们还赞扬我，最好能抽我的嘴巴，就给我抽几嘴巴才好，文贵昨天表现太差了。
第三，昨天讲了几件事，重点都没讲出来。你就说李友他那个弟弟司机叫欧阳聪，欧阳聪是怎么骗走我的钱，他怎么让我把钱打到了一个服务员的账号上。我这都准备了，昨天这一急，一不冷静就乱了。所以说中国老祖宗说得真好，这真的是，人只要想犯错误，你要想出大事，你首先要疯狂。然后不冷静，真的是，话怎么说的，生气是一只小老虎还是什么，突然想不起来了的一句话，这是很可怕的。所以文贵再次向推友们，向你们道歉！昨天的口误，14亿人民是养育了这个政府，第二，昨天有些逻辑混乱，第三情绪化，这都是不对的，向大家道歉，衷心道歉！
说到这，我想说昨天发生的，我5月8号视频里讲的，关于博讯收删帖费三十九万九，我出示了证据？后来赵岩先生在Twitter上，进行了直播，这个直播我看了，我非常的感动。因为我和赵岩先生一直有沟通，我也知道赵岩先生是博讯的重要人物之一。后来他看不惯，韦石和西诺这些所作所为，完全的背离了，他们所追求的推动中国民主、法治和自由的建设，以及维护访民的利益，建立一个有新闻道德的网站的这种原则，他们带着很多人都离开了，听说这些都是很优秀的人。昨天，他看到了我出示证据以后，他很难接受。所以，我覺得昨天他那个直播，从一开始的几千人，一下就上到了上万人，我到下半夜看的时候已经2万多人。这可能是赵岩先生，他做媒体以来，受到最为关注的一次，下面的好评达99%，被感动，並且认可率太高了。不仅如此，而且赵岩先生每一句话，现在都成了媒体界及大家的高度关注。
特别是，我听说今天俩小时以前，我們大陆的，关注我这件事的有几个人，专门关注往内翻墙的，搬运工们的信息，说这些信息，很快会搬运到大陆，做成的音频和小视频来传播，在微信、在社交媒体。而且特别在东北，因为我有几个点，东北、广东深圳、河南郑州、山西、上海，这几个地方都有我的点。随时，他们把掌握的我们的信息对内的传输，他们说这些视频传播的很厉害。这说明了什么问题，这就说明这人吶，任何人都是有原则的，流氓、黑社会、杀人犯他也都有底线，他也有他的原则。
昨天赵岩先生这事情，就给了大家一个，最重要的一个警示，任何人做什么，都有底线。就是韦石、西诺这种，完全没有任何原则、没有任何人性、没有任何道德标准，睁着眼说瞎话，把所有人都当傻瓜。就是玩弄这么多人的智商，把所有人都玩弄于股掌之中，这真是太疯狂了。还有我要说的事情，我最惊讶的是，在海外自由媒体世界，能容下这样的人和这样的事，还有就是被我揭发之后，竟然，大家都去闭嘴，不去面对，这是真的有问题。我一直在深刻的反省，到底为什么？我们的海外这么好的一个环境，出了这么大的问题。
从一开始我给《博讯》和西诺，那次通电话，我让他把那个关于我的，那个谢建生和郑介甫的这两个绝对流氓骗子，多次被国家通缉的这种小烂人，烂到不能再烂的人。郑介甫娶了四个老婆，而且把四个老婆的家人钱全骗光，他十几年不能回家。而且他不但给人家其中的一个河南的一个，把人家的闺女给睡了，跟人家生了孩子。还把人家妈也给睡了，人家她妈找到我，说他把我们母女俩都睡了，还把我们钱给骗走。而且人家的儿子跟他开个餐厅，还替他担了一个多亿的债。
这个谢建生是河南焦作，叫什么“凯莱大酒店”，总共才100多个房间，一天营业额两三万块钱那也叫大酒店，他还很有勇气。他的叔叔就是过去那个足球协会的，叫什么谢什么那个副主席，因为赌球被抓了被判刑了，他就是搞赌球的，还有足球地下赌球，黑社会的，他跟我半点关系没有。
这是为什么呢？这事我在未来几期要说，就是我们在当时收购了天津叫“华泰“的，一个部分的抵贷资产。这是我一生当中，犯的第二次最大的错误，未来详细给大家说。收购了资产以后，就诞生了曲龙侵吞了公司资产，拿走全部几十个亿，当时让曲龙作为代持的人负责这个项目。当办到一半的时候，曲龙给我打个电话说“大哥，这事我要跟你说一下，我知道我对不起你，我坏良心，但是我觉得这是个机会，这40个亿的资产，我想我要了，不给你了”。我当时就愣了，问曲龙你在说什么呢？他说“大哥，我知道我对不起你，但是，我还要博一回”；我说“曲龙，你要这么说，你可真的是知道，这是犯法的，这是犯罪，后果很严重，你也不冷静想想”。就这样过了一个多月，我多次催促他把股权过回来，他都拒绝了。后来，大家都发现了不能报案，因为这一个月里，曲龙是到处告我，他想把这40亿资产拿走，还想把我给灭口。
曲龙找到北京市公安局政保大队的，一个姓杨的，还找了北京經偵。咱中国人的老板之间只要有事，先找公安的經偵，把对方抓起来，中国公安的經偵基本上都是黑社会。中国这些年所有的所谓经济案件，出现在社会的冤案、假案大多数和經侦有关系。如果中国警察不改变經侦的这种体制，那中国是什么“依法治国”？什么“以警反黑”、“以警反贪”，那都不可能。
我过去这些年，绝大多数和警察打交道，都是經侦，未来我都会一次一次讲，那故事太多了。曲龙找了这俩人，想把我灭了，查我涉嫌黑社会、涉嫌窝藏枪支、涉嫌所谓的合同欺诈，结果查没查到我，最后他被抓起来，未来曲龙的事情我要很详细地给大家说说。
在这个过程当中，就是找我买公司的一个叫赵雲安的一个人，他是原来先被抓的，赵雲安是在被天津关押期间，也是天津警侦把他给抓的。天津警侦是谁呢？就是原来被抓起来的叫什么“顺儿”，自杀的那个公安局长，他的下属。他的马仔就是郑介甫，郑介甫当时邀请赵雲安去投资，结果一下子投了不到几千万，股市上涨突然变成了几十亿，郑介甫就火了，就叫天津警侦把赵雲安给抓了，要求把户过回去。
赵明安被关押期间，我说的大概在2006年，就找了他的同学，就是我的老乡叫雨晓峰，雨季的“雨”，雨晓峰，我们山东莘县老乡。他当时是我“盘古“的老总，要求我帮他忙，拿钱或者找关系把它给弄出来。后来我就找了中纪委的，现在也被抓起来的孟会青，到天津去，找了那個今天看到的电视剧裡那个打铁还需自身硬的，中纪委的电视节目当中，姓罗的这位纪委干部。姓罗这位干部就帮助，把赵雲安给协调放出来，我们就收购了天津的华泰企业股份。但是，我们是有条件的，因为他有很多债务。
郑介甫这人就是个绝对的骗子，而且他骗的钱，全是过去“华泰“的，跟国有资产有关系。结果赵雲安放出来了，我们的债务还正在处理当中；总共在这件事情当中，我们跟这个公司之间，跟他合作涉及四亿人民币。这时候突然冒出来一个人，就是焦作的叫谢建生，为什么呢？就是郑介甫从澳大利亚回到了北京，回到了天津。他就说把自己的债权债务，给了焦作的谢建生，说谢建生曾经给他投资过，在我们收购之前。但是因为赵雲安事件，这事停止了，所以谢建生的事，他欠谢建生的钱。谢建生就找了焦作市当时的公安局局长，局长叫李少正“政委”，李少正就立了专案组，又是經侦，焦作經侦。
就要到北京抓捕郭文贵，说白了就是个黑吃黑的事，跟你焦作啥关系？这个郑介甫认识了谢建生，一伙人搞足球嘛，而且搞小姐，往澳大利亚输送小姐，在那边开夜总会、开妓院，谢建生在河南给他搞一些小姑娘过去。他俩有这关系，就等于是利用了一个虚假的借贷合同，3000万美元，说是谢建生在澳门借给了郑介甫3000万美元。所以，他替郑介甫向郭文贵索债。
第一，郭文贵根本不是实际收购人；第二，这跟我在法律上没关系；第三，跟你郑介甫半点关系没有，这又是一起，焦作警侦立的黑案，这就来了；你们可以看到马健副部长，当时是是协调方之一，后来马健副部长协调，人家根本不买账。最后我就找了中纪委，这时候孟会青已经升官了，那是大官儿——“巡视九组组长”。你看看这人间的轮回，我认识孟会青的时候，他是六室的一个处长，綜合处处长。他当时因为王有傑案，把我双规18天后，他跟我认识，成为好朋友。然后还在六室升了官，等于副局级的处长。之后他和我一起，调查了“刘志华案”，在“刘志华案”之后，接著给我协调了天津的。
这位罗先生，我不要说人家名字，打铁还需自身硬里面，那个最有意思的，他爸爸让他接了他爸爸的位置。然后，协调完之后，孟会青又在十八大以后，被重用为“巡视九组组长”，主管协调江苏、河南，中原六省，其中就管当时的几个大领导的案子，未来我给你们再详细说。所以我当时就找了孟会青，结果孟会青就把这事就交给了河南纪委，河南纪委当然也给面子，相当重视，最后就把李少正政委给抓了。谢建生和郑介甫一个跑到澳大利亚，一个跑到加拿大继续搞地下赌球，继续搞输入小姐，在海外搞黄色卖淫活动。
我跟这俩人从不相识，这两个视频，就是他花钱买通了西诺和韦石，更夸张的事情，我未来都会亮出来。他给了西诺和韦石一部分钱之后，还许诺给他投资，并说郭文贵的几十亿的钱我要追回来，我给你50%，韦石和西诺都相信了。
这事情，就是我认为佛教中，讲的最好的一个轮回的案例，天津的这笔“华泰“的钱是郑介甫骗了国家和其他企业的钱。后来又是赵云安，看到这块肥肉去了，然后赵云安全军覆没，一生被他给毁了。赵云安进去以后，又开始找了我郭文贵，我极度缺钱，郭文贵贪欲的、贪婪的、饥不择食的、饮鸩止渴的，跳进了我一生中最大的、最没原则的漩涡。大家看到了，很多事情都跟这件事有关系，报应啊！这就是我上次第二季所说的“这是报应“。结果我这事还没完，又来了一个人谢建生和林少正”政委”也参与这个钱，也被郑介甫骗了，说“只要要回这钱，给你几十亿“。压根就没有这钱，结果又来了，以身试法进去了，又进去了。这两人进去还没完呢，好嘛！加拿大逃跑的谢建生和郑介甫又找到韦石和西诺俩人，这又跟郭文贵一样、赵云安一样、林少正一样，又跳进了魔鬼的圈。
当时有一位领导，就是中纪委副书记，真的是给我说一句特别重要的话：“天津这件事情，文贵你失德，你失去了你的品，还有你麻烦会不断，更重要的是这是脏钱“。他给我讲了历史上几个，张献忠的脏钱，在四川发生了什么事情，张献忠弄了多少脏钱，又发生什么事情。历史上的几个皇帝，挖坟墓遇到什么事情，还有历史上几个脏钱怎么造成了一个恶性循环，你这事基本跟这就一样。我当时没听进去，还是贪、还是有侥幸心理，还是贪、嗔、痴、慢、疑那个“贪”，还有“慢”，贪、嗔、痴、慢、疑，我是，“贪”和“慢”。这一下把我毁了，这就是一切的轮回的轮回，今天看到韦石和西诺那下场，我真希望这件事，到此为止吧，真的是。
这是为什么我当时给《博讯》韦石联络的时候，我发自内心的说，我希望你们面对现实，不要再造假。因为我毕竟觉得当时的《博讯》还是干了一些好事，你不能说《博讯》一点好事没干，他替很多弱势群体，还有替很多追求民主、自由和法治建设中是发了声的。这是绝对不能咱们给说没有就没有了，这是不客观的，所以我一直希望跟他把问题解决了。我要求很简单，你把文章给删了，做个公开道歉声明就算了。但是，他的傲慢和他的贪婪，让他走向一个一个的这种恶性的轮回圈中，不可自拔。
他一直以为郭文贵就是他听说，和他想象中的那个郭文贵，他就没想过，郭文贵要是像谢建生一样能有今天吗？他一直以为，谢建生向他和西诺保证的，那20个亿能给他，这个贪婪的心，让他也堕入这个魔圈。后来在我上推以后跟他联系，我真心想投他的钱，我真心想跟他和解，他又是一次次地玩弄了最庸俗、最没有人性的、最卑鄙的背叛伎俩。还是对那20个亿感兴趣，还为谢建生说着一个个谎言，一个个弥天大谎，让他走进了万劫不复的深渊。
我昨天晚上，在看赵岩先生直播视频当中，我看见他流眼泪，我这真是一个很难受。但是昨天我很纳闷，赵岩先生录视频的人，就比我对面的人聪明的多，老早就准备好擦眼泪那个纸巾，这个细节我看到了。是刘刚先生先在Twitter上说这纸巾准备的好快，这个助理不错。但是赵岩先生的眼泪打动了天下，可是我感觉赵岩先生没说实话，因为据我所掌握的信息，赵岩先生昨天很多关键的核心没有涉及。他是把很多人推给了西诺，我认为这对西诺先生也是不公平的，西诺再坏，咱也要面对现实、要客观。
这里所有的坏蛋，那就是韦石，韦石欺骗了全世界，韦石欺骗了所有信赖他的、维稳的、诉求依法治国的、还有受到伤害的这些弱势群体，他都欺骗。更重要的是他还拿了钱，这是犯罪，而且不是拿一家，拿了原告，拿被告，而且还偷税漏税，瞒税。所以说，昨天赵岩先生，只指责这个而没有具体的事情，那这是不公平的。赵岩先生应该鼓足勇气，大胆的揭发，韦石和北京各方面的关系，这话不说清楚，总有一天我要说清楚，我要说清楚大家都很尴尬，我是一定会说的。我希望赵岩先生，你昨天让大家的感动，让大家看到了你这个人的正义，和你做人的原则，还有作为一个媒体人的这种道德标准，我希望你真的鼓足勇气，一鼓作气拿下。
昨天到现在很多朋友私信问我，他建议《博讯》该怎么办，很多人在问，包括《博讯》的老人。我初步的想法，今天这里呼吁一下韦石先生，如果你还愿意跟文贵和解的话，我今天最后一次向你发出和解。原因很简单，我昨天给刘刚先生发的Twitter，海外就我们这点中国人，我们为啥不能互相尊重呢？我们团结在一起还没有中国一个镇的人多呢！我们团结一起才能给中国的依法治国、中国的强大、民族的复兴才能做点贡献。
我们能不能把《博讯》建成一个真真正正的、一个大家可信赖的、可依赖的、具有真正的公信力的一个网站和媒体呢？如果你愿意这么做，我愿意跟你合作和解，我也可以找检察官、税务局，愿意尽最大努力……我没有任何保证，这可是美国法律。可以把对你的诉讼撤回来，我也可以把现在的正在核实的，你的几千万美元，那个事情尽可能的停止，我问过检察官，我是有权利撤回来的，最起码让你西诺不蹲在大狱里面。特别是西诺先生，你老想我裸奔中央公园，那你只能到看守所和监狱裸奔去了，到那里边的时候，你可能是弱势群体了。包括韦石先生你到那里边去，那你想再后悔就来不及了，你都别再相信什么谢建生和郑介甫给你20亿了，你好好了解事实吧，看看他们的后果，他们的结果比他们想象的惨地多得多！你可以想象，未来他们会什么样，你可以看一看。
所以我说只要你要愿意的话，我可以撤回，前提条件，《博讯》网站，必须向杨建利先生、郭宝胜先生、赵岩先生、刘刚先生、唐柏桥先生、昭明先生、陈闯创先生、叶宁律师，特别是魏（京生）先生,这位民运大佬魏先生，要向这一些人，一起组建一个团体。然后，由他们来管理《博讯》这个网站。我现在就可以说我可以，花一定的钱，我投钱，我一分钱股份不要。我投钱以后，如果在短期内不能盈利，我也可以继续给钱，我不参与任何的经营。但是，一定在经营好了以后，50%给所有的这些管理者，还有这些推委会的人；另外50%建立一个基金，专门帮助大陆到海外来的被维稳的上访群体，帮助他们还有一些海外的异议人士，及他们的家庭，他们这些人极需要的紧急帮助，文贵愿意这样去做。但是前提是《博讯》必须未来所有的经营，都必须是经济独立，所有信息独立，接受成立的管理委员会第三个人对每个新闻的监督。并且要对所有的新闻报道和报道人，按照世界上媒体的标准，来进行报道。而且每年都应该终身承担美国的法律所应该承担的责任，然后把博讯变成一个视频加网站一起的，一个公知媒体。如果是这样的话，我可以最后一次，我就给你48小时，你要愿意和解，直接跟我联系，你不愿意和解，48小时后你就看看，下一步检查官和税务官会给你做什么。
最后一个就是，你必须公开说清楚你和谢建生及郑介甫的事，和所有过去，你所有拿人家钱的事，你把它说清楚，咱们这篇儿就算是翻过去了。我愿意给你投资，我愿意把所有投资钱，在第三方我的律师事务所的见证下，由我刚才说的，魏京生先生、杨建利先生、唐柏桥先生，昭明先生、赵岩先生、陈闯创先生、刘刚先生等等。我们选择一些，在海外的有影响的这些人士们，组成一个委员会，由他们来制定一切规则，并对《博讯》网站的过去，进行一个了结。当然，你韦石、西诺必须离开的，你必须离开，我保证不去再追究你，这是唯一的条件，这是文贵经过昨天一夜的思考之后，我表达最后的善意。
我也希望李伟东先生你也可以加入，你不是对《博讯》网站很关注吗？你跟《博讯》的事，还有你失德的这种行为，没问题 ，你也可以加入。像我们的何清涟女士、胡平先生，章立凡先生出不了国内没办法了，这些人都可以加进来，成立团队来思考及提出的初步的建议。这是文贵想为所有这些海外的积极人士，想做出的贡献，完全不重要、完全没细致、完全没计划，这是我最后一次对韦石、西诺和《博讯》做出的善意的行动和决定，望社会上各界精英，大家审议、审核和批评，这是我今天对《博讯》说的。
最后我想说一下，从14号到23号之间，我有基金的会，这个基金的会每天都要开，而且会非常的忙。我的报平安视频，还会采取直播的方式，可能就短一点，我简单的说一说让大家放心。
接下来，因为我们要准备的全部是全球发布会，大家今天可以看一看，我这个电脑上，为全球发布会所准备的视频、信息、文字、文件太多了。所以说，我的很多的时间来准备那些，包括现在这些文字、文件的审核还有公证。所以我的报平安视频每天都会有，只是时间稍微短一点，希望大家理解。我们大概要在25号以后，就会轻松一些，我会重新恢复每天大概30分钟的时间。然后从6月16号到6月25号之间，因为大家都知道，6月份是西方的财务年度比较重要的，我们基金开会，好几个基金都要重新选董事会的董事。
由于北京发出了所谓的红色通告，我已经提议多个基金，对我的董事资格进行重新选举，这是我必须走的法律程序。如果因为红色通告这个问题，我要失去所有的董事，虽然不影响我的利益，但是，对我的决策权和影响权，还是有问题的。因为我还是投资委员会的委员，但董事我会失去，包括现在的几项重大的投资，大家未来也会看到。我们最近买了很多国内的，在香港的H股的股权，我的也会撤出这些具体的投资，这一系列的事情都很麻烦，非常的麻烦，所以我要很多的精力去办这些事情。
但是，大家要看到的是，文贵现在经过这一段的时间的爆料，已经走向另外一条路，这条路啊，还真不是当初我设计的。昨天晚上大家都看到我的手机，没怎么睡觉，我的脸都肿了，因为喝了很多很多水，也没睡觉。昨天的Twitter上，出现了Twitter世界里面前所未有的这么一个奇迹，我们的律师和团队跟Twitter联系了，这不可能是黑客做的，说点击率就是你滑动一下就算一次，这叫“印象”，是200亿，那么200亿现在从我的16000个关注的推友的数量来看，那一个人是多少，那是不可能的。所以说现在我的16000，从Twitter世界上被非法黑客关掉的（关注数），大概应该在50万关注数。但这50万乘以200亿是多少，那是天文数字，如果在另外的方面还有关注的话，它是了不得的，因为这个关注数，是真实的。
昨天我的团队说，按照现在关注数我卖广告，我的一天就可以卖1000多万美元的广告了，要给我钱。文贵可没想做广告，也不想做网红，如果这样能卖广告钱的时候，我现在就向大家承诺，我会把钱捐给咱们未来成立的推特委员会。然后，为我们的“四以三不”的政策而服务，那就是反对“以贪反贪”、“以警治国”、“以黑反贪”、“以警反腐”。然后三不，“不反习主席”、“不反中华民族”、“不反国家”，“四以三不”的这种追求，我愿意成立这委员会，那得多大的钱捐出。
最近很多推友都发信息让我给年轻人说说，怎么赚钱？中国很多大老板天天讲，讲特别多，高大上的话我就不想讲了。但是，我真想给年轻孩子讲讲怎么赚钱，怎么赚钱我还是很想讲讲，因为我看到现在的年轻孩子，真需要一个有实际操作价值，马上就能用的赚钱的招，就像我前天说的“千招会，不如一招绝”。这些年轻孩子可别相信那些所谓的大咖们，还有那些教授们的那些讲座，那些讲座的人他有钱吗？我现在给大家个建议，如果大咖们，这些讲座的人他真有钱，你一定听他讲，他都没有钱，你就赶快别浪费时间，还是我那个原则。
你想让文贵听你的，你能影响我，首先，你得能做到。我建议这些孩子们，别听那些人靠嘴巴来赚钱，靠嘴巴来影响你，都不可信，空谈误国，不但误国，空谈还误你人生，空谈让你赔钱，甚至还让你赔命。本来我今天要准备讲第一个话题，我准备了10个有关赚钱的话题。第一个话题，就是“天道酬勤，地道酬人”，就这一个（话题）我都准备讲30分钟，我今天就不讲了，我想未来的，就是每天的报平安视频一天讲一次，我准备了10个标题，我想跟孩子们分享，赚钱的手段和感受，我可不保证你们能赚钱，而且你们赔了钱，我也不负责任。我只是讲文贵的感受，我觉得还是挺有用的，因为我给很多生活中的朋友说过，到目前为止还没有一个人赔过钱，我这点倒是敢说，我讲的这些事情如果你按我说的做，赔了钱，你过来我赔你，挣钱我不敢说，赔了钱我敢赔。
当初我们政泉开发房地产的时候，告诉我的员工，马上卖掉你的所有家当，向所有家人借钱，买政泉二期住宅。当时多少钱？保利给我们经营，他来操盘，8000块人民币，贷款80%或60%，那就是说你支付1600人民币，然后加上你的社投，你就可以买房了。那么，当时交1600现金就能买一平米政泉的房子，今天多少钱呢？60000元人民币，40倍呀！
第二个，包括当初，方正股票我刚换完股以后，已经涨到6块多钱的时候，很多人问要不要买方正股票？告诉你，不是我拥有方正股票才告诉你，我说“我现在告诉你，方正股票可以买，它一定超过15元”。有的员工是真买了，赚了多少钱，人家也是融资贷款的，当时贷款那个是贷的非常高，结果这些人赚了几倍，到17元大家都抛了。到16元的时候有人问我，（我说）赶快抛，这就已经不正常了，15元是正常该抛。金融危机以后，很多人问我方正股票要不要买，我说“千万别买，方正股票会跌到6块钱”，未来还会有一段时间。
在今年8月份以后，也就是我的股票进行流通以后，我跟方正将有一个，真正的一个赤膊上阵的较量，跟李友所有的背后的股东背后的较量。这个较量是什么呢？就是把它真正的，现在这些还没有抛售的，政治局委员和常委的股东们的人吓尿，他们就会大量的抛售方正股票，他们已经在抛了。这个时候会大跌，跌完以后我赢了，股票会大涨，我不赢股票将成为灾难。因为小股东们一定会无限上诉，即使我赢了，我也希望小股东上诉，我希望“方正证券“长点良心，把骗人家的钱大部分还给人家，否则会得报应。
这些具体的手段和故事，我不是给你讲什么大道理和原则，凡是站着说话不腰疼，自己没做到，叫别人去做的这种大咖、大老板，还有说的云里雾里的人，都是误人子弟。叫人家破财，叫人家破财丢命的，但是毁人不倦，不是后悔的“悔”，是毁掉的“毁”，毁人不倦。
我想把我的一些生活中的点点滴滴分享给年轻人，这甚至比爆料还重要。我认为中国接下来有巨大的机会，但是，机会属于聪明人，属于有胆略的人，属于能把握住机会务实的人。第一个就是要”天道酬勤“；第二个就是要”地道酬人“；我准备下一步从第一个标题讲，就讲第一个。然后从各个角度来讲，我是怎么挣钱的，特别是，就在我这些天爆料，几乎80%-90%的时间都用在了爆料的事，我还真又赚大钱了。因为我增持了几个股票，这几个股票战略性的增持，现在让我赚钱了。
我还是说，未来“腾讯“一定会出大麻烦，昨天看到它又涨了，250.8元，未来“腾讯“一定会是赚大钱的，但不是做高，是做空。未来我会告诉大家，为什么有人要做空“腾讯“，当大家知道了整个事实以后，你们千万别往里面投钱，千万别跟我走，你们会看到，文贵对市场的判断是什么样子。然后我也逐渐的把这几个投资成功的案例，我会用文件、用事实，展示给你们，为什么我能同时获几十倍，上百倍，甚至上千倍的回报。为什么中国做地产的，郭文贵能做到上千倍的增值，我要给大家一一地分享，我希望能对年轻人有作用，我特别愿意，为任何的年轻人来做点事情。
因为我的今天，就是无数的老前辈，真的有栽培我们大陆的这些土包子、草根们、年轻人的这种理想，才有了我今天。没有贺灵乐先生，没有夏萍女士，没有日本的大西進先生，没有美国的史蒂芬先生，没有美国的帅克先生，没有耐克先生等这些老同志对我的提拔，对我的帮助，文贵是不可能有今天。
包括我的精神教父，甚至是我人生中，最重要的人就是，台湾的李祖原大师，建筑大师，台北“101大楼”的设计师，台湾“中台禅寺”的设计师，也是西安“法门寺”的建筑设计师，郭文贵都深度参与了这些建筑的设计，还有背后的运作。李祖原是真正的佛教徒，他是禅宗，所以我受禅宗影响很深。他把我一个具有双重性格的、魔鬼的、恶魔的、无知的文贵，带向了另外一边。有一个我的老师说过，文贵的性格是亦正亦邪的人物，我是“遇邪更邪，遇正则正”，我很荣幸的遇到了很多的正面人物，才有了今天。我没有认识傅政华先生，没跟他深交，没跟盗国贼们深交，才有我今天，真应感谢佛祖。
我一坐在这啊，就有说不完的话，我还没吃饭，真的是，昨天到现在我一口饭没有吃，因为吃了饭会犯困，就受不了。前天晚上老领导打电话，说我那个你傻啊？我说这是怎么了？把我狠狠的训了一顿。更重要的事情，他也看到Twitter的变化，他也很生气，因为现在，本来不应该再折腾我了，还有人在折腾，说明有人还是按指示办事。那么，今天有另外一个老领导，咱说的不是一个人啊，大家别搞误会了，另外一个老领导就说“文贵，这两天你休息好，你要真正的，好好关上门，休息好以后，思考一下，你怎么收这个场，你怎么向现在对你信任和关注你的这推友们，有个交待和回报”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年3月8日明镜专访第二期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/3/2/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/3/2/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:大家好!纽约时间3月8号,上午10点,我们准时播放《明镜电视专访郭文贵先生》第二集。
自1月26号我们播放《郭文贵先生电视专访》第一集以后,在国内外引爆的程度几
乎无法想象。据我们得到的一些数字,大概有三四亿人次观看和下载了《明镜电视专访郭文
贵先生》第一集。在看完第一集之后,很多观众一直在问,郭文贵先生专访的第二集什么时
候出来。事上,我们从第一集播放以后,我们就在筹备第二集。经过千辛万苦,我们终于在今
天把第二集奉献给大家。现在请我们的导播把郭文贵先生接进来。郭文贵先生,你好!
郭:小平先生好!明镜电视的所有的同仁们好!所有的观众们好!
陈:很欢迎你第二次作为我的嘉窦接受我的采访。1月26号你的第一期节目播出以
后,众反响异常地火爆,很多人都在翘首等待今天的第二集。跟你说一个真实的故事。昨天
我们就接到电话,有一个80岁的老先生,坐在家里,把所有我们对外公布的直播频道统统打开
,说等了半天居然不见打电话来问,说你们到底还播不播啊。后来我们跟老先生说,我们是3
月8号播送。那么今天我们终于可以播放这
一集了。
郭文贵先生,昨天我还看到你……我可以第一次和你确认一下,推特上的你,是不是
你?昨天你还躺在医院里头,今天来到我们的节目,我不知道你的身体是不是能承受得了。你
的身体今天感觉怎么样?
郭:啊,还好!首先今天是3月8号妇女节。这个日子非常的重要,我们选这一天,是有
意义的。首先今天的这个第二集,不是第二季节目的播出呢,我的愿望和初衷,首先是要献给
我的母亲,还有我的妻子还有我的女儿,还有在监狱收押两年多的我们的财务总监杨英女士
还有我的裕达国贸的总经理,我的侄女郭丽洁,还有我们的财务总监刘鸿志,还有肖艳玲,财
务经理,包括我们现在在押的董事马楠,法务总监献给这些女士。同时,在此呢,我衷心地祝
贺所有的,全中国的,所有的女性们,三八节快乐!没有你们,没有这个世界。
那么我的身体呢,还算是可以,因为昨天确实是出现了意外。本来呢,我是有一个定
期的检查,定好的,然后去检查的时候呢,因为这几天实在太过劳累了,结果在现场就晕过去
了,晕了一个多小时。当时我的团队拿着我的手机,就拍了发了twitter,实际上是想说我不
能参加节目了,但是大家还没敢做出这个决定。后来我醒来的时候,我说千万不要发,一定要
上这个节目。后来呢,医生还是非常棒的。我身体没有问题,就是太过劳累了。然后就回来
进行了调整,现在还是恢复得不错的,但是脸确实肿了。然后呢直在过去的二十六七个小时
吧,基本上没怎么睡觉,但是还是可以,因为所有的推特的网友们,还有观众们对我的关心和
支持,是非常非常让我感动的。我在此也必须对在推特上的唐柏桥先生,昭明先生,杨健翱先
生,云超先生,还有斑鱼大爷等等所有的网友,给我发来的问候和私信当中,我真的很抱歉,不
能一一地回,太多了。但是你们给了我,真的是在推特世界里的温暖和关心和爱护,是无法用
言语表达的。可以说呢,非常非常地感谢,在此我衷心地、发自内心地表示感谢。
陈:好,郭先生,在我们的节目正式开始以前,我想说几句闲话。因为我们这个明镜
电视,是一个新生的、中立性的电视平台,我们的人手也是新的,像我也是从来没上过电视的
,因此我们在直播过程中说不定会出现一些错误啊,技术性问题呀,也可能会发生一些技术性
的故障,请大家多多包涵。此外,如果在明镜电视播放的过程中,我们的播放被另外的因素给
中断,我想希望大家有点耐心,我们会争取尽快地回来继续我们的节目。
在节目开始以前,我想为大家介绍几个明镜为今天的《郭文贵专访》第二集准备的
六个直播网,现在大家可以在屏幕上看到我们的六个直播网,如果哪一个网址出现了问题,可
以切换到另外一个。那么我们第一个直播网就是明镜火拍,这个是在YouTube上的。第二个
是明镜脸第三个是明镜广播,第四个是明镜推特,第五个是明镜网,那么第六个是明镜时报。
此外呢,有兴趣的观众也可以通过明镜电视24小时和明镜电视直播台这两个频道,收看我们
的节目。好了,现在我们对郭文贵先生的第二集专访正式开始。
首先问郭文贵先生,第一集这个节目火爆程度那么大的话,你们家里的你们公司的
人,他们有没有收看你的第一集的节目?另外就是,我在推特上看见,好像你们公司在北京招
人,你们公司在第一集节目播出之后,有没有出现一些新的情况?是不是在这个期间,你在接
受明镜专访第一集之后,你和北京那边的关系出现了某种良性的互动,等等,有这方面的信息
吗?
郭:小平先生,你这个问题问得非常的好。首先,在第一集播出的时候,事实上,有一
个背景可能是网友们不知道的也就是说,农历的二十八,实际上我是在伦敦的家里面接受你
们的采访。在采访前的两小时吧,不到两小时时间一乛我的女儿是2016年12月10号被带走的
一乛她是在那一天,就是我上节目前将近两个小时被放回来的,所以当时我是很纠结的。因
为我要是说上节目呢,很有可能我女儿又被带回去了。但是我不上呢,我觉得确实又对不起
对明镜的承诺。还有一个就是我当时的初衷,但是当时你们知道我确实是上了节目了,事实
上当时我的情绪是很激动的,因为这有很大的这么一个景。那么节目播出的时候呢,事实上
我准备的资料和爆料,也不仅仅是一个简单的傅政华实际上我还有很多的,但由于那个背景
的考虑,我没有往下深度地报导,那么那天就是即兴地讲了很多很多我们-起说的内容事实上
那天我准备的要比那个深度得多。
那么播出以后的影响呢,没有超出我的想象。我认为应该比这个影响力还要大,因为我知道
这些内容,它跟很多人的命运是息息相关的。但是播出以后呢,确实是有两个方面是超出我</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
