<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>五角星 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%94%E8%A7%92%E6%98%9F/</link>
    <description>Recent content in 五角星 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%94%E8%A7%92%E6%98%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/888/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/888/</guid>
      <description>内容梗概:
这个B2桌子真的是太神奇了，我们发生很多很多事情。确实任何东西我发现，真的像佛祖说的这个东西的器型，啊，就是跟它的价值有关系啊。就是有关系的，就像一个一把刀子对着你的脸的时候你会感到痛是吧？你感到不舒服。嗯，这两天发生的事儿实在太多了，我说刚刚说的那个黑客，把班农给黑了，但是他们想造谣，恰恰的造不了也帮了我们，更加证明了你郭先生从来不会有一点违法的事情。有违法的事情被黑客给吓死了是吧？咱没啥丑闻，一没有什么性短片，没有什么性乱的短片也没有非法的钱财，更不会骗人，也不制造虚假文件，是吧？也没有什么王岐山在变态的手，也不玩明星对吧？咱怕啥呀？结果现在证明跟我半毛钱关系没有，当然了，当然了我们也在很多方面也证明给战友们看，我们是有实力的，我们有实力的。
这个你懂的啊。所以说你可以看得出来，在中国历史上我相信还没有人像我们这么做事情，这么干净，这么守法，这么有实力，这么大付出，你见过有过吗？你有这实力你不一定这么做。
他那到处捐款是吧，募捐嘛，你看看这个压力，家人啊还有这个同事，钱财，简直是现在想想，有时候我自己看我自己都觉得不可思议啊，确实不可思议。每天发生的事情都不可思议，你想想仅仅这几天发生的事情就有点不可思议了，这几天你说我每次我看这个照片的时候，这个照片发生了多少事情，蝴蝶，还有他啊共产党，一个衣冠禽共产党，还带着个五角星。现在共产党又开始要、真的要共产全世界，真的要欺骗全世界，这不是开玩笑的。
（嗯，下午时候您会谈到这个区块链是吧？）
我今天早上很多战友给我发信息啊，今天是最近最多的英文的朋友，外国人吧，哎呀，疯了一样就关于这个班农先生的报道。说郭先生我们愿意给你做顾问呐，这个报道反而给我帮了忙了，外国人的钱，资本主义，就是资本主义钱就是爹，资本就是钱，有钱有主义了。社会主义，啥是社会主义，就是权力，有关系就有主义，没关系没主义，有权力有主义，所以权力是爹啊。说来说去都是权利，权力要来干嘛？就想干啥干啥，在资本主义国家钱很重要，现在看来哎呦有钱哪，能不给你做顾问，能不能参与爆料革命啊，能不能和你的爆料革命进行合作的顾问啊？我不要100万美元啊，10万美元。
很荒唐，我说这都不是我的钱，爆料革命现在也非常的困难啊，第二个就是说区块链是战友发来的，怎么看区块链。我们的北京姑娘不同意请举手节目，说郭先生我们刚做了一个节目，从9分钟开始你看一看我讲得对不对？我说讲的是不错的啊，但是都没讲到点子上啊，都受共产党的这个迷惑了，没有人了解共产党。
区块链的事情，你从技术上解释，那是不可能的，讲区块链一定要从有一个耐心有个时间，告诉你为什么共产党常委要学区块链，共产党为什么要改区块链？要从案例，从事实，从历史说完以后，你才能理解什么叫区块链。从技术上讲是太容易了，关键这个技术为什么共产党要用？共产党要学习？这是你不了解共产党的人，你不了解共产党体制的人你是不懂的。慢慢吧，等有时间，我今天下午直播不讲这个，明天讲，明天上午直播，明天上午从10:00开始直播，明天从上午10点到下午2点，好吧？
这是你买那个？非常好这个，FOX那哥们来说非常好这个。你要有钱了，肯定很会花钱。
你是真是典型的发烧友。这个共产党只会说不会做，什么维护环境。
你看这个，真的是火了，特别是国内，特别是国内，你看从美国细节的变化，你看这感觉，真是太好了。
这个我们开会的朋友，来到这个空间的时候，感慨啊，他说这是世界最有名的建筑师之一嘛，是设计纽约的432，432最高的公寓，第四季在这边那个55街，最高的那个公寓房子的整个设计，在英国的那个t服装大楼，还是有100多个楼是他设计的，还有大桥啊都是太多了，太多了啊，这个这个设计师相当牛的。
你应该把这个上网把这事给咱那个喜马拉雅大使馆的视频网上有，你把它下载下来，然后你再把这段加上，就感觉特别不一样，然后呢，还有那个设计师的介绍。
你要有个视频，没有版权的，视频没版权，你要把那视频和建筑师给拿出来，你再把这B2桌子，建筑设计者做的爱疯了这是，他就没想到，因为过去正好你看上面平面，只放了一组沙发，非常丑陋的，他没想到我能把这空间给做成这个样子。
我说这个桌子质量太高了，昨天一家公司来给打磨维保，维保一次3600美金，打磨一次三天，3600美金，疯狂吧？我把这个椅子拿走，这是夹在这儿，因为当时不够，这个椅子不属于这，这是这个椅子上已经坐过最牛的人了。
哪有什么老板，世界上最辛苦的，最可怜的就是老板。我的监控器太重要了，我们这里安了60个监控器，但是头两天特殊部门来了，不行，你还得再加20个，这些监控全部是跟某些部门连着，24小时，整个周围整个楼，现在整个楼是80个摄像头，你看到处都是，是跟很多地方联系，所以说我是没有任何隐私的，你看看我那个连洗手间的正门口都有一个、正门口就有一摄像头啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他本身就是个畜生。他不是什么人类，他的思维是不一样的，叼着烟卷带着五角星，就是顶了这个官方的权力叫官帽。然后有了一个logo洗脑，然后抽着读研还是出国读研，然后装着很酷的样子，让很多人迷信它，事实上它是一个。
啊，极端这个畜生他根本就不是人类，所以说很多人没弄明白这个本质的问题，这就是为什么香港法一定要搞明白，相对。方法香港戒严法相关宪法是可以随时征收你的老婆，你的女儿必须听我的，啊。你家的房子你的资产随时我们没有任何理由可以没收，我可以指定你去干任何事情，你不听就把你抓起来，我可以判你任何行为。第一任合法根本不需要立法会的工作，所有的香港人都明白你，如果你应了6月10号之前反法律。
说明什么硬的想法，就是今天的剑法就是你自动的接受了检方，因为你不听话就抓大陆去吧，然后给你资产过15嘛，然后跟你说。那是任何女人吗？但是你不说你没用了，这个6月12号的这个通过所谓的钱来得那么突然，就给你来个戒严法。今晚就是在香港实施了，今天的所有关系到的钱是我的女人是我的地还是我的一切听我的，我让你干啥干啥不让我抓，你可以看一下。可以杀你，这就叫贱法啊，所以说。
他他已经不用掩藏了啊，他不隐藏了，他隐藏什么呀，他已经全都说出来了，所以说香港人现在。都明白了，6月10号通过时，如果现在不需战斗下去也是死，共产党要的就那几条。全香港的第一资产都是我的，我想怎么拿怎么拿，全香港的女人都是我随时可以睡轩轩岗的男人，我让你干啥你干啥？全香港的房子金钱我也想拿走就拿走啊，你还不能反抗，当然你也不能说话，你也不能跑到我们这个国企，就是直播。
这样子啊，那是不可能的，所以说这是重要的核心目的，就是要你的所有的东西，要你的命，啊，要你的资产。还要你清楚，让你干啥你干啥啊，我要用你的手，你这个就不用手我服务，我用你的口就来口，我服务我要你的命。那不会先生，您刚才说的这个戒严法是这个英国，英国时代之后啊。这个戒严法，然后通过这个97回归之后这个中英联合声明之后呢，就有有改动过是吧？
把这个戒严法的核心是这样，每个国家都有宪法，任何国家的戒严法它有三个跟这个香港法不同的就是。国家的戒严法它是在国家权力范围内的，就是有监督权，比如说美国的国会，行政权白宫，他还有军队，它是不经意的。长的他是听国家的事吧，那么香港这个地方不同是它不在国家权力范围，他是盗国贼一小撮范围，它是没有监督权力的，你知道。他没有一个救美国的国会，还有个他没有一个国家的军队或香港的属于人民的军队，那老百姓你叫你干啥就干啥了是吧？这是一个不同。
第2个不同所有的世界，其他文明的国家的剑法，它有根本一条就是说永远要保持，这就一切服从于国家利益。嗯，这个国家利益的前提就是说他要保国家的宪法，是国家宪法不违背的前提下在国家紧急安全。香港是没有这个了，香港没有什么香港宪法，宪法，宪法是一国两制，但没有一国两制，港人治港啊，那你这就是完全。所以呢，第2个它没有一个大家公认的宪法和大家公认的政府和执行机构，那你这第2条是不一样。
所以他就成了流氓法，第3条不同的事情，西方所有的宪法都有终止的时候，都要受监督的，这个这个被监督的这个义务。还有一个对财产，对人民，对人道啊，都有个自由，都有了明确的位置在这里，是没有当年香港人有剑法的时候。是当年是100年前人类的100年前发生根本性的变化，二战不玩了就结束了对不对？还有一个香港一国两制明确规定啊，香港基本法。凡是和一国两制冲，冲突的法律都是技术费，按照外交部说的话，香港的那个一国两制的法律已经是作废了，已经不管。
对吧，那你也许也是不合法的，你不是说，因为我有这个法，就是完全是共产党接触了香港以后。所谓回归以后是他的承诺当中的隐藏的埋伏笔，香港政府在最后已经做了修改，这个修改没有通过香港。没有通过香港人民，而且它不具备国家主体条件，他不具备人民相信的，就是所谓的国家法，就是香港一个。那么唯一的想法就是一国两制，一国两制就没有执行，既然是一国一制港人治港，特首没有权利法会没有自由权。
就是这个纪年法执行应该是立法会监督下同意的行政执行权，还有一个背包没。包括这个这个立法会可有监督权都没有啊，所以它实行的这个所谓剑法完全不合法，完全没有没有任何的基础。所以他要玩的就是完全流氓叫黑马，但是呢，他就从来没有。他想干，一定会过来讲，只适用什么样的局面，我我认为8月1号的。
进来的这些人现在要逐渐把这个香港警察服装他要脱下来，要依法合法的，有所谓他们的官方理由把他们给合法化。香港政府实施紧急状态及研发申请，中央无力支持武器设备支持经济。外交知识就是跟我党的高级也好，香港政府没有戒严法的或紧急状况的权利。也没这个能力，他也没有这个理由，他唯一的就是共产党有这个权力，又有所谓的这个能力。
还有他有这个资源，他有这个欲望啊，明白了吗？我在。香港问题是一个问题上啊，我也认为啊，我个人也认为中共绝不可能放弃香港。香港人香港人就想前两天那有个消息说习近平说啊，谁谁做的谁谁挑起的这个事。谁去负责？那么您对这个扯这个，放这个吧。
习近平的性格永远不知道啊，他绝不会说，据我本人来讲，我不能说太多第2个问题。习近平在党的说这个话，他立马他也忘了是什么问题呢。外交部和刘贺，河西根本不是一个调，为啥呢？啊，我们看我们的路德先生。戏子讲的都没说明白，因为他不在体制高层的改革，刘哥是100%，是谁的？那是大家都很清楚。
和解和解，不得罪美国给美国示好，不管谁。你知道华尔街人士上上起起伏伏是赚了楚使只有起伏才能赚钱才能操纵嘛，是吧？他在操纵股市，当然。他也玩政治，永远不担责任，那么现在名义上是代表席的战士是听黄绮珊的，还有一个你注意到一个核心吗？惠州外交部100%是假的啊，行，外交部确认。
强硬英汉，干嘛呢？降价非常清楚，就像白。你这些事儿跟你说火什么的，这个高层的政治斗争就在这个发言，矛盾在共产党前所未有啊，就是这几派。完全不同的完全不同是谁都知道自己坚持不住自己的所谓原则，保护不好自己的力量就得死。谁没冻死，所以说习近平说这个水准麻烦谁那才是胡扯，完全胡扯，实际上。
这共产党的内部的会议，怎么就这一段出来了，咋不出来啊？你看。节目当中讲的非常好啊，就是有人给他私信了，但是真的就是美国政府要求中共协议当中包含了9条。我大概175页我大概也知道了，不值得多啊，实际上就是大家想要的，都是由网络控制，没了防火墙没了。单一税直接税收就是说不准重复加水啊中最后的就是按照美国这样的纳税，最后是那个市场的最后的利润。
不得超过总额度直接睡，也不能展示共产党就没有这个坑害老百姓的高税收的手段了，还有一个就是人权公会。对吧，这是最核心的，另外一个就是军队国家化，老百姓的钱去哪了得有说法，然后补贴。国有企业就是这样，就是贵族企业，就是企业不允许，这也是非常好，这才是内部信息啊，刚才洗漱了。是吧，黄河边啊，黄河边，这些人就是。
回国了还在这儿说话，还有人看，你不觉得荒唐吗？你不觉得很多人都会出来。我跟他说干嘛砸锅，第1条，第2条不能把王岐山是吧，卖鞋的都可以啊。所以最近没有出来表态了，原来你这个畜生的这个老流氓又想粘着黄河边黄河边的啊，要编一下什么估计。要边回国内去了，行了我要好好好好好的，好的，好好好好好，谢谢谢谢，谢谢好。
好谢谢谢谢好好，好好好，随时直播随时直播。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
