<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>朱镕基 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9C%B1%E9%95%95%E5%9F%BA/</link>
    <description>Recent content in 朱镕基 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9C%B1%E9%95%95%E5%9F%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2094/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2094/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
11月15号，尊敬的战友们好。昨天，「尤其」下午，绝大多数事情都是关于国内新股上市破发的。前所未有。今天星期一，大家都在场外做大笔交易，卖掉手中大量在美国的中概股，还有在香港的所谓的中国的红股。现在好多国家都在想尽办法把当时认购的人民币换汇 —国家与国家之间互换的货币 — 所有额度都取消。哇塞，这个事情挺吓人的，这才六中全会才刚过呀，是吧？“宇宙无限大，地球是一粒沙”，这才哪到哪呀，是吧？这么多人现在就开始抛了。这一周我觉得世界经济会感受到冷度。
今天是 “习-拜”会上场，同时间，我们的班农大师进了FBI大楼。同时间啊，都是刻意的啊，都是正好的安排。哇噻，在美国能感受到“习一神”的力量太大了，无处不在，大地在颤抖，咯吱吱响！美国在寒冷中，没有油烧了，也没粮食吃了，股票要崩塌啦……这是国内一片的所谓共产党告诉老百姓的。好像我们在美国也没听到咯吱吱响啊？也没觉得美国人缺饭吃啊？我的天呐，太搞笑了。
这几天就是我们的喜交所、喜币蹭蹭的上涨 — 小孩儿撒尿，自尿自脸的感觉。这感觉太爽了。一直上行，下行不了了。但是你看共产党这经济是完了。大家一定要记住啊，国家毕竟是国家。外国给你做大量贸易的国家，给你这种本币互换的业务 — 就是本国家币和你的货币互换，主要是减少对美元的依赖和中间货币交易的成本和两国间的税收的问题 — 如果本币互换减少的时候，那给你的贸易也就减少了，对你的信心减少了。甚至不惜代价，愿意高成本给美元，那这个事儿是问题了。共产党一直以来所谓的新股一发必涨，现在这个新股结果发了就破发。
而且国内现在特别是黑龙江、辽宁、吉林、河北、河南、湖北、山西、陕西，就是中北区的企业都面临着发不出工资，突然间「好像」回到了一九八几年，九十年代初那时候的国有企业，当时朱镕基搞的砸掉国营饭碗的时候，改革开放的时候。那个时候到处到了冬天的时候企业发不出工资。那时候我记得很很清楚的，八几年的时候发不出工资咋办呢？有些国营企业给发棉袄，发自己的产品，还有发水泥制品的水泥梁，水泥制品水泥桌子。现在又来了，现在发啥呀？所以说现在中共经济太可怕了，所谓每年1000万套房子现在事实上已经闹明白了，每年造大概多一倍，「就是」2000万套。2000万套房，14亿人，「包括」老人、孩子，一人平均多少套去吧？怎么可能坚持下去？还要征收房地产税？这老百姓能活得了吗？
当年的大秦朝把人都赶去修长城去，多么伟大的目标？修长城今天鸟用啊？防谁呢？不都是皇家的借口吗，「目的是」弱民、贫民、苦民。不就是把老百姓当成动物耍的这么一个统治手段吗？就是让你不去推翻这个独裁和皇帝吗？现在这是2000万套的房子，官方1200万套，给谁住？谁能住得起，你还要收税？就累死你，叫你欠债，欠信用卡，欠房贷，欠车贷。某些人他不明白呀，你真需要一个三室一厅的房子吗，就一个孩子，俩孩子？你交那个税值得吗？把你自己变成房奴值得吗，房子又不是你的？它没有房地权，没有永久产权，你要它干啥吗，是吧？这没办法，它明显的骗局，明显的弱民、贫民之策，而且买完全不属于你的东西，你还要为它劳苦一辈子。
这几天整个数字货币火大了，火大了。在全世界800多种数字货币里边真正能运行的也就20～30种。这20～30币的总额占掉了整个数字货币里边多半壁江山，甚至80%的江山。现在官方说是3万多亿美元，Three Trillion，事实达到6万亿美元。很多人没搞明白那个基本概念，什么叫数字货币？现在一个去账，就是去中心化的公开账本化的一个数字货币中心完全打破了政府的垄断和统治和掠夺的形式。它必然成为国际上未来的货币和金融方式。
共产党现在已经吓坏了。听说上海数字货币研究中心给了中共中央人民银行各种警告，说共产党的数字人民币是不可能流通的。数字人民币的流通对各大行发行的纸币，也就是纸钞还有所有的人民币的标准化，和降准后的人民币，和数字化人民币之间的矛盾那是巨大的。最后是老百姓之间，老百姓和政府之间就形成了数字的对抗，货币的对抗。当大家要纸纸钞要纸币的时候，它会出现了另外一种情况，数字货币又出另外一种情况：几大行和中央银行谁发币？到底是发币中心化，还是委托发币？一级中心化发币，还是二级发？现在各大行发的谁负责，谁统计，怎么把它中心账本化，你又不能接受去中心化？所以数字化的人民币必将是灾难！严格讲对灭共也是上天给我们的帮助。共产党就是一帮骗子、流氓，很Low，它以为它造假什么都行，搞个防火墙「什么的」，但在数字货币、区块链上造假最终瞒不过去的 — 中国人懂数字货币的人多了去了，甚至很多是世界上搞数字货币走在世界前端的。那不是吹牛的。
所以说兄弟姐妹们，在这个时候，新中国联邦应运而生，诞生了咱们的金融系统。它太伟大了，早点、晚点都不行。现在「喜币」已经快31「美元」了 — 我的天呐！接下来，兄弟姐妹们，当我们经历了到明年5月份后，到明年年底，你来看看我们这个数字货币会 — 特别是我说那三个条件诞生以后 — 你看共产党它连哭都找不着地方。当共产党失去对人民的货币控制的时候，它剩下只够抢了。我不相信它有任何方式把14亿人都杀了；我不会相信它真能把台湾TCMC，台积电这些人都能给弄到大陆去再开个TCMC；而且我也不相信这种芯片这个升级在未来两年内还是TCMC占主角 — 最终还是美国！
所以兄弟姐妹们，好日子刚刚开始。今天是星期一了，俺啥都不说了，走着看吧，兄弟姐妹们。咱们星期三直播再聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月19日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/924/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/924/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月19号。你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这家伙，这世界的变化，天啊！等到有一天，你们最想念的会是这一段日子。
亲爱的兄弟姐妹们，闲言碎语俺不说。香港出现那么多事情，《大纪元》在我几次的劝告当中，终于被烧了。这跟共产党当年的六四，一点都不变的，编辑版本不带变的。然后在理工大学找到了朱镕基的孙女——朱媛女士。你看人家的孙女多值钱，粉色的衣衫包裹着就出来了，一帮人围着啊。有点灰尘，那警察局长给她掸灰尘，护送她上旁边香港“特通”牌的车，接走了。
人家的孩子是啥做的？人家的孩子不是肉长的，人家的孩子在所有中国人的地位当中，是中国人的神，中国人就是猪狗不如，香港人现在也猪狗不如了。你们的孩子可以死，可以变成蓝色，可以流血，一群警察砸死你。但是人家的孩子，人家的孙女，粉衣包裹护送上车。你反共是玩，是娱乐，这帮孙子反共该死，这就是共产党的逻辑，在香港已经完全共产化了。
大家想想，所谓的没有攻进理大，所有所谓的曾钰成等建制派的劝说，还有某些所谓的校领导的劝说，都在演戏，就保护那个人呢。人家一孙女，就能值你半个香港的命，香港人现在多贱啊？贱到啥程度了？香港人还觉得自己很值钱，在共产党眼里你们太贱了，整个香港不值人家一孙女的命。
大家也知道了，为啥王岐山在70年大庆前见台湾的朋友，70年大庆能解决香港问题吗？70年大庆能解决金融危机吗？70年大庆能解决内部的纷争吗？是不是，这就回答了所有的欺民贼，和党内所谓的“忠诚派”，你们就知道了，到底朱镕基发生了什么。那孙女天天在家里边跟他说啥？你们干的这事怎么着怎么着！再牛叉的共产党，在自己的子孙，还有自己的私生女面前，都是重孙子，没有爷爷。爷爷都是孙子，大家看明白了吗？
还有，大家要记住的事情，昨天、前天、大前天，大家想想，还有一个人相信那是香港警察吗？还有一个人相信那是香港警察吗？在大街上特殊的标志，红色标志、蓝色标志，穿着所有的服装，以及在香港所用的武器，你们还相信那是在对待香港同胞吗？你们还相信共产党是“中国人不打中国人” 吗？
台湾同胞们，好好学学吧！
这叫“中国人不打中国人”，香港人是不是中国人？它不打你，它弄死你！人类最愚蠢的，最不值得可怜是你傻，你还忠诚于你傻，而且叫傻忠。这个傻忠、愚蠢、愚昧付出的代价，那是巨大的，心疼啊。
我和咱们理工大的一位战友说过，我说我告诉你，你们这里面有大问题，它不正常。咱从内部获得各种信息，就是要扫平你理大。为何后来不扫平你？现在大家都明白了，可不是一个朱媛啊，据说里边是有5个北京的老领导的孩子、家人。可不是一个朱媛啊，你们未来会知道的。后来还有些家人被威胁的人，跟警察配合，所谓的和解就是配合，可怜啊。
这就是共产党所说的，现在香港一万两千勇武派，5000是提倡暴力的，7000-8000是和平的。他们说已经抓了4000，现在他们觉得要全部抓掉。理工大有钓鱼的成分，更有的是共产党的腐败和官僚，更分出了真正在香港，阶级斗争从来没有消失。朱镕基的孙女就告诉你，什么叫阶级！她是天，你的地上的畜生。香港人如果再不醒，再看看勇武派留下的那些誓言，勇武派做梦都没想到，你们保护的是朱镕基的孙女。你们也没想到，朱镕基的孙女也救了很多人。你们也没有想到，因为朱镕基的孙女，很多人肯定会被消失，知情者都会被 “扎” ，灭掉！皆因一孙女，香港这几天就发生这么大的事，竟然一个人影响了政局，这就是共产党！这就是共产党！
亲爱的兄弟姐妹们，俺啥都不说了，我告诉你们，今天一定会过。昨天3点多一点我发出了信息，共产党蓝金黄不了《香港保护法案》，一定会过。我是第一个说出来的吧，没有第二个说的吧。
这就是路江谈、路安谈、路江钢谈、路钢谈，还有路瑞谈、路穆桂英谈，我们可以说是世界上唯一一个100%为香港发声，100%纯正灭共，100%靠情报给人民提供预告、预警，让大家救命的社交媒体。不是骗捐的，不是博眼球的，不是共产党的大外宣。
亲爱的兄弟姐妹们，看看现在的明镜，看看博讯，看看胡平，看看海外所有的欺民贼说出的话，让人寒心至极！胡平这老王八蛋，老不要脸的，该死的东西，竟然说香港的学生把街道搞乱了，你们这帮东西！还有叶宁、夏业良、韦石、熊宪民你等着，美国的政府不会坐视不管的，我还是那句话，美国政府可以反应的慢，美国政府绝对不会不会管。亲爱的兄弟姐妹们，我再说一遍，美国政府反应的慢，但绝对不会不管！
一切都是刚刚开始，为14亿同胞，香港同胞，新疆西藏同胞祈福！????
阿弥陀佛！
大家等着吧，明天的1120、1120，明天大概是纽约时间大概六七八点钟吧，反正是一定7点钟开始，可能先放一些视频，我8点钟出场。然后呢，明天大家记住啊，战友们没钱的，你们千万别捐，因为我已经发动了世界上过去跟文贵好的有钱的富豪们让他们捐款。明天会为这个在前线调查的、冒险的、包括在内给我们提供大量的王建案、这些绝密信息的，给他们筹集1000万美元。明天是在这个郭媒体上，就是那个法制基金和法治社会的网站上，会PayPal直接的捐款，而不是打赏到YouTube上，打赏YouTube上还扣百分之30，成本太大了。明天目标是一千万美元，大家看看我能不能做到，一千万美元。咱有很多战友很有钱，就想捐，你别傻乎乎的往上捐啊，战友们你们别傻乎乎往上捐，我可不是让你们捐，你们就表示一下就行了，你们的100、200就不要捐，还不够麻烦的呢。我要发动这些朋友，我要看这帮家伙能怎么样，看郭文贵这二三十年积累的朋友咋样。捐一千万美元全部给王健之死调查案的团队们，大家记住了，这钱是全给他们的。大家明天看看能不能做到啊，让欺民贼们看看他们有什么本事，看看郭文贵有啥本事。
本来我想弄五千万，算了嘛一千万，咱小试一下身手、小试一下身手，明天再看 那是真钱、那是真钱、那是真钱，看看能有多少，弄不好一分没有呢。所以说明天是在线接受捐款，一千万美元为他们筹建，王建的案件大家明天记住，你们练好自己的心脏，你们会重新看待共产党，你会看到共产党在全世界的渗透的力量，你们会看到中国私人企业家的悲惨，和中国私人企业家可怜，和中国私人企业家最终的命运。都是如此，我先不说了，俺先不说了，你们真的是一定要看啊，一定要看，亲爱的兄弟姐妹们。
明天大概的节目就是先有一些预热，过去的温习，然后我出来爆料，报一下，然后有战友连线，然后我再报一下，然后又是一个相关视频，我再报一下，又有相关连线，就这么滚下去。可能啊，从早上6点7点开始，一直到中午12点，也可能到下午一两点钟，尽量吧，因为明天，这个打赏的人，如果他们真要打赏积极了，人要求多说一点，咱就多说一点嘛对吧。这就是我们要的事，要给所有的帮助中国人获得法治自由、民主由、信仰自由的人，要给他们未来，让他们无衣食之忧、无安全之忧，这就是喜马拉雅的目标之一。
（第一个、）所以说只要这个国内的公检法那么多人给我们提供这么多核心的文件，我们要为他筹一千万美元，我们要让国内的高官知道，只要你跟爆料革命合作，你有钱、你有安全、你有未来、你有尊严，这就是我们要做的。我们明天表演给你们看。
第二个、我们要让全世界眼前看到，中国人不都是自私的，中国人不是抱着钱都等死的，拿着钱把自己烧死的，中国人是有正义感的，我明天就要给你们看，让你看看中国人到底有没有正义感，是不是自私的。
第三个、我要告诉所有的天下人们，共产党完蛋了，让你看看这些证据，让你看看全世界的蓝金黄，你看看对私人企业家，让所有的私人企业家，让你知道赶快拿钱走人，否则你一定是被砸死在里面，因为他那个房子要塌了，
第四个、我也告诉所有的天下人，香港的事情发生的根本原因，是财富、是掠夺、是共产党对香港人民整个的一个精神强奸、经济强奸。
第五个、我要告诉所有的兄弟姐妹们，爆料革命进入了最伟大的时刻，而且你们会非常的自豪，是你们创造了伟大的时刻和伟大的历史。
第六个、爆料革命让你们要相信，明年6月4号没有共产党了，将是中华人民共和国建国新的国庆日，最后。
第七个、为让所有战友们再一次的看到王健之死，海外欺民贼、海外沉默的力量，以及现在共产党刚刚在，我这又要说漏了，刚刚开的会啊，就是要大行动之后要打入媒体，打好这三个战役。
第1个、要把香港的勇武派激进派拿掉；
（第2个）同时马上打好媒体这一战，把媒体上做好宣传，要海内外自己的力量全面发声，打好媒体这一站。
第3个、最后打好歼灭战，歼灭战就是在香港把一些所有支持的，这所谓香港他们说的暴民，就是香港向他们反抗的，还有所有的支持香港学生的，这些四大不要脸们，不管你是明的暗的支持的，统统给你消灭，歼灭战，然后共产党觉得我赢了，这就是共产党。
放心咱等着他呢，记住共产党是猎物，世界上所有的正义的力量才是猎手，只有他是被灭的，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/850/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/850/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这是文贵在喜马拉雅大使馆，纽约，今天准备的，星期六的直播。今天非常荣幸地，我们将和宙斯小队MIZ和他们团队的战友，其中的Iron Man先生连线。我们来主要谈什么呢？我真不知道。Iron Man问啥？我也不知道……反正我们的前提很清楚：你问的问题绝对不能是以前战友问过的——所有过去问过的，我都不回答，而且问得一定要直接、犀利。
Iron Man先生是我们的一位新战友，但是是我们过去的一位老战友，我也没见其人。那么今天，他们首先带来了一个视频。我们先放他的视频，等视频放完以后和MIZ小队连线然后我们可能回答一些战友的问题。现在我前面放的iPad看到战友们给我的留言。现在请路德先生——我们俩已经吃过三文治了，一大早就来了，非常非常好，三文治太好吃了——下面请路德先生放一下MIZ宙斯小队准备好的视频，我要没看过，请路德先生。
（播放视频）
我也第一次看，有战友留言说这是“政事小哥”，我可以向大家保证，百分之百不是政事小哥。Iron Man是所有人没有听过的声音，“钢铁侠”，绝对没有听过的。大家一起来和他交流，我来回答他的问题。战友们如果有什么问题请留言，我尽量去替你们回答和去问。请路德先生把钢铁侠接过来吧。
郭文贵先生：钢铁侠先生你好，很荣幸在这能和你连线。
钢铁侠先生：Hello七哥，大家好，我是Iron Man。
郭文贵先生：你这一叫七哥，那意思你比我小呗。请回答你来自哪个星球啊？
钢铁侠先生：火星
郭文贵先生：哈哈火星啊！
钢铁侠先生：喜欢吗？七哥
郭文贵先生：挺好，这个回答很满意，火星——我们都喜欢火星。那么今天非常荣幸请您加入进来，虽然是老战友，但是咱们连线是第一次。今天你尽管按我们的约定来问一些问题——越犀利越直接越好。现在你可以开始问问题了，希望我的回答能令你满意。
钢铁侠先生：再问问题之前，我先再说一下：我在MIZ的代码是I。我们现在在招募，做一个广告，如果需要的话可以推特联系我们——宙斯小队。谢谢。OK，我现在开始提问，可以吗，七哥？
郭文贵先生：好的。请，谢谢。
钢铁侠先生：第一个问题是，爆料革命两年多，你觉得你做的最蠢的事情是什么——最想抽自己嘴巴子的事情？
郭文贵先生：哈哈，你这个问题是够直接的——来自火星，问题很火。我做过最成功的事情，我觉得实在太多啦，你要问我，我这一时回答不出来。但是最重要的，我觉得可能是，让我到今天为止吧……我觉得是香港事件。最让我抽脸的事件，我回答回答：应该是郭宝胜吧——被郭宝胜等之流骗——显示了我这个人过于天真，过于感情用事。这两件事我认为……这是随时想出来的，希望你能满意。
钢铁侠先生：好的好的，我继续提问。8月10号七哥有讲：在北戴河开会期间，党内有老同志，其实就是贾庆林，问出一些尖锐的问题，你自己评价说：这是爆料有史以来，在党内发出的最有效、最积极、最有用、最直接，是对我们爆料革命和灭共对最佳信息。那现在再结合阅兵这个事情，感觉有玄机。这些老同志究竟是怎么想的，他们准备干啥呢？
郭文贵先生：哇，钢铁侠先生问的问题确实是有钢有铁啊，这样的问题我太愿意回答了，很荣幸，你还记得8月10号的这个事情，然后问的问题很直接，非常有用，还不是口号。真的是，钢铁侠，非常佩服，非常佩服——发自内心的啊！我马上就有很激动的感觉了。
8月10号这个北戴河当时这些老革命的这个叫做串谈——违法之谈。就是说这个政治，现在不允许讨论，不允许妄议。但是他们那天的表现证明了我们爆料革命确确实实严重地、深度地影响了中共的内部决定。这是为什么那时问出了那么多问题出来——现在一系列的国内的问题，党内的问题，还有爆料革命，还有私人企业家，以及现在个人崇拜。这个问题后来大家都猜这个那个的，我就和大家说，都说是温家宝——还真不是温家宝，就是贾庆林。
说到这的时候，从几天前我们所谓的七十年大庆，大家能看到：贾庆林按照我几年前爆料大家知道，他接触最多的俩人就是一个京西宾馆的理发师。这个理发师可以说是腰缠几百亿，因为很多中央领导人都是她给理发的。而且那个理发是，贾庆林当时大概一周理三次，多的时候四次。当时有人给我开了个价：说贾庆林可以把你的容积率批到多一倍，但是就要给这个理发师指定的公司十个亿。我当然拒绝了。
那天他出场的时候，我一看那头型那是这个女理发师理的，贾庆林瘦了很多。贾庆林是个酒鬼——天天喝酒，必须喝醉。而且绝对是没有他就没有习近平的，他是江泽民和习之间最重要的人士。说谁是推上了神坛，或者说今天出来了个习近平——那就是贾庆林。
贾庆林家族的腐败天下皆知，贾庆林在福建的势力天下皆知。从8月10号能看得出来，把中央这些老干部对习的不满意，对王的不满意，最后很多人不出手，不出兵，甚至看他们出事儿，到最后出现福建帮、黑社会、福建兵……就看得出来，贾庆林和习在这事上，他还是帮他的。
更重要的，那天在天安门上看到，贾庆林的位置跟王岐山很近。王岐山想杀的人基本全杀完了，连王瑞林都给灭掉了。但他最恨的是贾庆林，但贾庆林你看那天：非常的不屑一顾，非常的冷静，而且习多次对他投以眼神、点头，贾庆林连给他表示，回都没有。但是贾庆林那天是最镇定的，你跟那天沈跃跃、卢展工、李克强、还有旁边的那几个退休老同志，包括曾庆红，包括江泽民，还有几个原来的常委，那就根本没法比。
那个地方你看，现在的核心是丁薛祥，可以说是中国真正的第二号权利——现在的国家安全委员会就是他说了算。另外一个就是栗战书，大家都看的清楚。然后才是你王岐山。但是那天事实上能影响习近平的人当中，最核心的人就是贾庆林。但是贾庆林在北戴河提出这些十个条件，今天来看，贾庆林是政治家。
不管贾庆林过去多腐败，不管贾庆林现在派出多少福建流氓在对付香港人。但是贾庆林这些话是目前我们看到，真的是很少有像这样……哎呦，我一看到这后面背景这照片，真是让人感动（背景为支持香港的漫画作品）。你能看到，贾庆林是敢跟习近平说真话的，而且也有正面的影响——虽然也助纣为虐，他们没一个好东西，但是贾庆林等十问——当时是九个问题，后来大家说成十个问题也可以——到今天的天安门阅兵，包括香港发生的事件，贾庆林是政治家，贾庆林是大政治家。温家宝是个“投机家”。
那么8月10号那个北戴河还有两个事情我没跟大家说：据说，应该是比较准确的，习当时是备了三个地方住，并不住在一号楼——他还有其它两个地方住。贾庆林就曾经问过习说：现在，从毛泽东到现在，到北戴河度假，都没准备仨地方住——那时候跟北朝鲜打架也没准备仨地方住，你准备仨地方住……近平啊，不是说你害怕了，也不是什么样，事实这是不好的，你给北戴河带来了恐怖气氛，你有仨地方住，我没有仨地方住吗？那老同志怎么利用你啊？谁给你出的主意啊，要仨地方住？那不是毁你，还是你害怕嘛？路德先生现在就住一个家，都知道——因为路德他不害怕你来干我——我家就在XXX，你那么厉害你干嘛住在仨地方啊？
习频频点头，习说：哎呀庆林同志，你这个问题好啊，我没在意啊！人老同志说了：你看看，他不害怕，他不害怕他住仨地方干嘛啊？这说明贾庆林是懂的，跟他说实话。和比那政法委书记，纯粹是拍马屁，毁人的！——从他的角度来讲啊。当然咱高兴啊，他这么傻，实际高级黑。
另外一个，我觉得贾庆林这回在北戴河给他说：现在国家安全委员会你驾驭一切，这样的体制你不公布，大家也都不知道。但是又一天，安全委员会干坏事的时候，对你也是不利的。说，有些人你还是要小心的，虽然这安全委员会，这五个…… 这个漂亮，漂亮多了（评价背景墙）这是谁设计的？（路德答：Sara）你说这Sara这人啊，简直是天才，还会设计……
所以说，你们大家能看到问题的本质，所以他那十个问题里面就是：国家安全委员会取代了常委、政治局——这个体制能继续下去吗？当面就跟习说：这些人要收拾你的时候，我们也不知道……那就没说出四人帮啊。所以说钢铁侠你这老战友，你关注这核心的重点。大家再回去看北戴河当时这九条问题，后来大家说是十条问题，说明贾庆林是深熟中国政治的，共产党的流氓规则的。
那么同时贾庆林是给江家做为沟通的，江泽民和朱镕基的恐惧，江泽民会百倍扩大给贾庆林，现在看来，江对习的影响连贾庆林的10%都没有，他要是有的话他不恐怖了，那他就不害怕了。
现在你看到的是所有资产都交公安派代表，大家看一看啊，中国几大企业，都完了，大家知道李伯潭，李伯潭的企业动了吗？
路德先生：李伯潭是谁？
郭文贵先生：中国女婿帮最成功的就是王岐山，第二个就是李伯潭。就是贾庆林一提王岐山能骂30分钟，都不停嘴，李伯潭一提到王岐山恨不得能生吃他的肉，喝他的血。李伯潭是贾庆林的女婿啊，贾蔷的老公啊，我哥们儿，跟车峰最好。
抓车峰的时候，就是他在场，然后进去的时候就说：“李伯潭先生，您先走”，让他先走，说“您啥也别说”，就让他先走了。你看当时王岐山他谁都敢抓，就不敢抓他，李伯潭在北京城，再加茅台会是他的，红茅是他创造了，而且最重要的阿曼酒店，最高级的，我最喜欢的，阿曼，杭州，什么……云的，还有西双版纳、还有什么瑞丽，什么……丽，几个瑞丽，全都是李伯潭的。而且北京就在国际俱乐部南边，就是那个老的，对面那个俱乐部叫什么……，原来的北京华侨商店，要盖一个100多层的楼啊，李伯潭。而且很多大地产商，你看那个福建来的那几个人，那都是贾庆林的。但是王岐山习决不敢碰，肖建华最怕的人、最恐惧的人，原来那几个人都被抓了，但是他拿李伯潭不当回事，最后李伯潭人家没事。所以你能看出来贾庆林的势力，那是绝对中国当今是最大，江也不行、朱也不行、曾就更不行了。
那么从此可以看出来共产党的游戏规则：那就说，所谓的讲义气，要按江湖规矩办，没有法律。
那么8月10号的贾庆林这9问，绝对是贾庆林政治史上的另外一次高峰。据说这个8月10号在党内传开以后，很多人知道是贾庆林，大家对贾庆林刮目相看，听说贾庆林好几次去参加私人的聚会，北京原来老帮，他走了以后，刘琦，他和刘琦就死不合，王岐山跟刘琦也不合，王岐山也把刘琦也抓起来，最后贾庆林替刘琦说话， 说 “不管这个人有多迂腐多贪腐，抓刘琦是不可以的，不能有私人恩怨”，最后王岐山弄不了他，结果听说刘琦在北京某个地方请贾庆林吃饭，进去以后掌声如雷啊！叭叭的一直鼓掌！大家谁也不敢说几条提的好，都是给他敬酒！
在某种情况上，不管是流氓还是黑社会，流氓与流氓之间，他还是有情义的，他们有这个共同利益。
所以说刚才这个Iron man钢铁侠先生，您这个问题啊，问得太好了，一下子让我热血沸腾了，说明我们的战友把我们的爆料革命中的重要信息确实掌握了，而且这些问题都是核心的问题，非常感谢钢铁侠先生！
MIZ ：应该，我也兴奋了，这个朱镕基没有参加这次阅兵，王岐山的老大是朱镕基，他们控制的是中国乃全球金融，是不是习还没有彻底控制金融呢？
郭文贵先生：谢谢钢铁侠先生，我可以回答这个问题了，您问的问题非常好，这个问题是非常关键的，很多人有各种解读啊，共产党一定会说出了，过两天一定会放风说朱镕基身体不好了，甚至在医院里出几张照片，这是他们一贯的招数啊，您刚才说到一部分核心，不是全部。
朱镕基绝对就是王岐山的干爹，那是不用讲的，他到今天在金融界的影响，在官场上他的一批人还是非常厉害的，但是朱镕基此人就像王岐山一样，他是害了太多人了，他的仇人也是特别多，那么这次他是真不想去，也不排除他身体上确实也是有原因，也撑不住，但是绝对不是根本的。保健，只要你活着，保健中心随便打一针，坚持一天，那太容易了！把这个年轻人的身上提些血清素，一些血清给他打进去，是不是？马上一年都感到精力旺盛，这是延续生命嘛。那么他们都能做到的，那么医疗上不是问题。根本还是那个朋友说的：就是对现在中国共产党的恐惧。
另外一个深深的含有里边，他也知道，有王岐山替我说话，“我身体不好啊，什么理由啊，啊就可以不去”，另外一个朱镕基最在乎的事情，你看，跟朱镕基的人没好下场的，全被抓了，都被给收拾掉了，但是跟王岐山的人，不管多坏，他都保护你，他俩虽然是一伙的，但是本质不同，王岐山的马仔，当着面杀人，他都帮你，王岐山的是，用意气、用正义来笼络手下：分享女人、分享金钱、绝对保护你；朱镕基是，所有跟我的人都是我的佣人，随时可以牺牲，牺牲后就来新的，所以他只有自己，从来没有别人，他俩完全不同，虽然他俩像父子。
那么朱镕基爱护自己的羽毛啊，很像在历史上成为一个人物，就像他老是偶尔会提起朱元璋，这就是我们老朱家的人，我就是朱元璋的后人，甚至有些人为了拍他马屁，你看过去在他执政期间，多少人去写朱元璋的好文章，为他歌功颂德，都拍朱镕基马屁的。就连李克强老被他骂的人，李克强也曾经为朱元璋做一堆事了，就在河南当时已经死的二月河，说你光写大清史，你也该写写朱元璋，说这个我要写就写洪秀全，太平天国的洪秀全，我也不去写朱元璋，就是大家能看得到，朱镕基是爱护自己的声誉高于一切的，他觉得当年的金融改革和他执政期间签的这个WTO,还有江拿到的奥运会，这是他改变了中国，改变了共产党，那么他觉得你们就完全就乱来了，完全就毁掉一切了，所以你们把我们的三十年的努力全毁掉了。
那么就他想什么？他知道天安门的阅兵，他知道结果什么？他就绝对知道这就跟当年7134库、当年的这个莫索里林和希特勒没什么两样！和打清朝最后一次阅兵在天津火车站没什么两样！所以我不会替你买这个单，我也不想去，更重要的还有大家要看到，在朱镕基要出现，坐在旁边的这几个人里边，近期常委里边有几个他喜欢的？栗战书他绝对不喜欢；这个韩正，根本不行，还是跟江的，跟他有间隙了，又不和；王岐山是他唯一一个信的过的；汪洋就说朱镕基是给伪君子，就不在乎他；所以你看江泽民就在那会坐着，你朱镕基傻乎乎的在哪干啥去？最后朱镕基决定不去还有一个很深刻的原因，跟他儿子朱云来绝对有关系。
就朱云来在西方他深刻了解，外国怎么看这场阅兵，他想你爹不去，大家关注的焦点就是……，你发现了吗共产党的文化：只要你不正常了，实际上就是关注点。
所以朱云来很聪明。他住在纽约，就在咱们隔壁，走路过去。咱刚才吃三明治就在朱镕基楼下。你不去你将成为这次焦点，你去了就毁掉你的声誉。所以你就不去，你敢不去，或者你不去，就是历史上，朱镕基我反对，我当时反对，甚至我有病嘛，两样都行这就是政治家。
当给我一个选择的时候，我选择的结果我都是赢。如果习问，（朱）我病了嘛，不行。大家我说过，朱镕基最后当上总理，江泽民是坚决不同意的。他俩在上海就死PK，他（江）说你（朱）是湖南人，怎么着怎么着的。
朱镕基跟江有个最好的办法，只要开会，江泽民说，镕基同志你表个态吧，哎呦我心脏不舒服，哎呦，不行，我得看医生去。从当副总理就这样，朱镕基你看他长的那个样儿，很男人。事实上是极度小人，你看他对待他儿子，你看他对王岐山你就知道。这是极为卑鄙之人，偷奸取巧之人。用装病躲过了江泽民，蒙混了江泽民，当众面夸江泽民，背后就骂。所以哲人是投机主义，这会大家整明白。
老子又装病了，我去不了，我有病了。你看外边解读，朱镕基没来，好人啊，这个人反对独裁啊，反对大阅兵啊，然后这个是表示了抗议啊，然后是站在中国人一边，站在我们这边，爱护民主自由一边。反过来看习那头，你看我病了，我不给你们添麻烦。
甚至以后再出来站一站，亮一亮自己身体不好了。由此可看出来，这个较量当中，谁是真正的政治家。共产党这里边各集团的利益，你看那天所有人都整的头型，染得头发，包括胡锦涛不染头发，这就是个关注点。他儿子老跟他说，你不染头发，大家觉得你更真实。而且你不染头发，你手一挥，一哆嗦，你更安全，习感觉你没威胁了。
所有人包括你的敌人都感觉你，你看手都抖了，头发都白了，这身体也不行了，我就不需要担心了。中国的政治文化历史到今天都一样的，你看看当年雍正怎么躲过去呀，是不是。要派他去南部治水去，治灾，几个阿哥都在那争着去，最后他爹康熙让他去，他就病了，先烤火烫，烤烤火叭凉水一激，哎呦，发高烧，结果把七阿哥给派去了。差点死在那，完蛋了吧，又贪污又腐败，这么大烂摊子来收拾。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是10月4号纽约时间下午7点钟，文贵报平安直播。首先我要感谢战友们给我发来的这些私信，有人说23小时了，你没露面了。然后有人说20小时你没露面了，10个小时你没露面了，我给大家说实话，刚才路德先生可以作证。
几乎过去一星期我没沾过我家床的边了，太多太多事情发生了。从昨天早上6点到现在，我真是讲的舌头都麻了。中间讲的舌头，要纠正过来的时候，我就喝点冰水。实在是受不了，太多太多事情了。我昨天一晚上睡了4个地方。
首先得感谢孟建柱，孙立军，在我纽约家里边，办公室放那么多监听器，放那么多监控器。我原来没想到你们这么厉害，但是放那么多，你成本很高啊，据了解。但是从昨天起，你就找不着了，我真担心孟建柱，孙立军，你把我的裸体视频给放出去。
我这裸体没人看，你别放，你和范冰冰的那个比较有人稀罕，还有什么王芳啊，掏肛芳什么的。这么大动静，几十个人找了十几个小时才找完你们这些东西，多累啊。看到我郭文贵的24小时工作了吧，你们共产党如果能有一万个郭文贵，共产党就不会那么愚蠢，就不会那么邪恶。
你们看到我心中有没有神，心中有没有爆料革命，有没有决心能干掉你共产党，有没有能力干掉你共产党。现在我相信你们都很清楚。可以说战友们，我今天有自信有资格的说，任何人要看过我这两年的工作生活经历和见过的人，你们会重新评估郭文贵，那绝对是超过大家所看到的想象的。
就像从昨天到现在发生的，从早上6点发生的事情，任何一件事情，我告诉大家，都是大家无法相信的事情。但是我真没想到共产党你真敢跑到我公寓，包括我家里边保姆的房间，包括我们家里边做饭人的房间你都给放那么多东西，这是超出了我的想象。
在我的新办公室，喜马拉雅大使馆，哪层你都不放，就放6层，你咋不放路德这屋啊，路德老在这打情电话，你放吧。放凯琳的屋，凯琳的屋还有洗手间呢，我跟你说，还有我们新的港妹的房间，你都可以放，你干嘛放我那屋啊。你说我这丑陋的身体你看啥，这么多，累不累啊，端走那么多盒子。
从昨天到今天更重要的事情，我可以告诉大家。国内最近最流行的是什么呢，我还没看路德先生的节目，路江谈我还没看。但我知道你们说到了，2018年12月21日，我梦见我的香港的好朋友叫邓永锵，叫David Tang，上海滩的创始人，还有给我留下那封信。
是这个故事吧，路德先生，我说的是这一个事吧，就这个事儿，我还记得，没搞错。所以说，谎言你别撒，谎言你就记不住了。我记得这个事儿，国内传播最多。说这个郭文贵简直是神乎了，特别多。香港现在发生的事情和我那个梦，和当时预言都是对的。
但是我要告诉战友们，这证明不了任何事情，只能证明共产党它快灭亡了。就这个视频吧，看起来我比那时候帅啊，咋有人说我老了，我觉得越来越年轻啊，相当的不错啊。我那时拿手机录的也不错。今天这个直播室，路德先生重新布置。路德先生坐着小火车来了，而且想偶遇美女估计没遇上，来了以后整个这屋从新布置。
我后边和这边我们买了7个100寸的电视，今天新到货，给安上了。凯琳极为担心后边的电视，老担心别掉下来砸着我。所以说今天这个景观背景，现在要直播，这块的电视都是今天实景。我们那边还有4个大电视，简直不可思议，买了7个100寸电视。全美国就1台，我们给买来了，现在又买6台，是在各个地方给弄来，现做的。
这块是4个新的摄像机，后边俩美女是路德先生的助手，现在成路德先生的助手了。路德先生现在不愿意回家，特别愿意在这，我也愿意在这。有美女在这当助手，谁不愿意在这啊。因为路德先生是帮助建立喜马拉雅大使馆，他不是全时间在这工作。我告诉这块当时所有的人，一定记住，路德先生从来也没向我承诺过，我也没要求过，路德先生必须全时间在这工作，而且让路德先生每次直播都在这，这是不可以的。
路德先生是我们的战友，他有他的战场，只是我们的分战场。但是大家互相帮助，就这么简单。所以说我们马上也进入角色，现在路德先生在带学生，正在带女学生。共产党最爱干事儿，带女学生，但是不兴认干爹的，这太年轻了，共产党还认干爹。
所以战友们，我们现在这个喜马拉雅大使馆真的是越来越棒，真的是太棒了。昨天其他部门，我说那个部门人来看，哇，你们的办公室太漂亮了。刚才视频没放出来，他们正在准备中。我想说，昨天我特别的要感谢的，两位香港的战友，给了我那么多内部的信息。
其中一个，我们真要说Carrie Lam林郑月娥这事儿，可能大家觉得很搞笑，路德先生可能你还不知道吧，回去可以讲讲去。当昨天早上4点钟吧，这位林郑月娥的最好的朋友，林郑月娥曾经邀请他去当律政司司长，就是郑若骅现在这个角色。因为他知道林郑月娥跟共产党勾兑好的事儿，他拒绝了。
但是这个人跟林郑月娥很亲的，很近的，了解林郑月娥。路德桑，你不能这么干事儿，你把林郑月娥连上，我不就成了三间谍了嘛，不是双面间谍了。林郑月娥在北京，我告诉大家一个消息，林郑月娥在见了习，你知道习说什么嘛。
第一句话，天没塌吧，天塌不了，习的话。然后王岐山跟她说，王岐山见了林郑月娥。你知道，说之前要记住，王岐山在广东是见过林郑月娥，林郑月娥偷偷到广东见他。大家记住，他们是见了面的。王岐山给林郑月娥说，我在广州告诉你的，和给你说的是不是都发生了。行动慢了点，犹豫了，但是还没错过时机。
这说明王岐山在广州给林郑月娥的授意马上搞戒严，就是8月31号，就9月1号搞戒严。当时林郑月娥不同意，回去没做。所以大家你现在看，从天安门上林郑月娥跟习王的对话，能分辨出来，香港当时的戒严就是9月1号。而且是北京绝对控制林郑月娥，但是林郑月娥没执行。
你再恨林郑月娥，这是事实。历史未来可以给你证明的，但后来她跟北京开完会以后，北京是要求，香港政府向中央政府申请戒严，并请求解放军帮助。还有根据签署的什么所谓大湾区行政法律，互助法律，请求广东深圳进行协助。
第三个才是香港政府，由香港警署签署部分实施戒严。这是谁推的，北京要求她就是你申请中央解放军进入，戒严，然后就宣布戒严。
但是林郑月娥力推的事情，由香港警察长卢伟聪，申请叫夜宵令，为什么，林郑月娥告诉他们说，香港现在最大的问题是，很多人抓不着抓不了。先把这些人召回家，到他家可以把人抓了。让这些人能被抓着，把领头的人全抓了。林郑月娥这方面也挺黑的，还有一个，说香港只要宵禁了，实际上香港的法律就把所有立法权和所有的香港决策权都已经移到了所谓的行政权力中心，行政决定了。
林郑月娥就已经拥有了决定一切法律法规的权力和颁布法律法规的权力。并可以征用资源，控制交通，征用银行，都已经有了。香港戒严法里边能有的，绝大多数都能实现。这个情况下说，先搞宵禁。根据社会的反应和国际的反应，特别是保护好香港金融市场，不要让香港的股市一下子跌破两万点。
再个先抓这些头，抓完以后。香港这些头，他们好像列了1万2000人，跟我们当初信息是一模一样的。1万2000人在他们掌控当中，先把这些人抓了，看看能不能平息，如果不能平息，再实施戒严。所以说大家要感谢，9月1号到现在没戒严，是林郑月娥的功劳。
现在香港搞宵禁，没搞全戒严是林郑月娥的功劳，你再恨她，这是事实。而且林郑月娥很坚持，非常坚持。这我没看，是什么时候的，早上的宣布禁止蒙面，宵禁还没宣布嘛。法官是给Deny掉了，不同意。
说到这的时候要说到法官，香港的法官起了很关键的作用，据了解香港的很多法官，写了个 东西，这还没被公布出来。这个法官说，如果你实施了戒严或者宵禁，对香港产生的后果是什么，可能是巨大的人道危机。因为香港的形式，香港的人文环境城市特征，会造成巨大的一个危机，这个可能是真的影响了，而且法官是不愿意配合的，坚决不愿意配合。
所以大家看到，这个蒙面。把你的面给拿下来，把你撵回家去，你别老尝试连线林郑月娥啊， 兄弟。所以说大家看到这招是很阴的，先把1万2000的头给抓了，把你都撵回家去。然后香港实际私下里边，能把太多东西征用。比如说港铁不能用，香港机场有些飞机不能飞，严令制止很多人不能出境，然后限制多少人到深圳广东，直接给你抓了。
她现在就是要各个击破，她也要先把头拿下，把精英拿下。然后把很多人账号都查封，据说实行宵禁令后的金融规定，叫什么金融规定十一条，基本上把录下脸的这些人的账号全都给查封了。让你死不了，活不了，就发生在这些人身上。
这是林郑月娥和卢伟聪，郑若骅，李家超要干的事情。据说中共对这几个人有重大承诺，任何情况下，你们的家人和资产在中国都会得到保护。任何情况下你们都享受副国级待遇，这了不得了。
所以卢伟聪李家超郑若骅已经是孤注一掷了。副国级待遇是多大诱惑啊，副国级到哪可以坐专列，副国级可以到任何地方酒店封掉，给我一个人住，副国级一生中的住房交通私人飞机专列特供，享受终生。副国级基本上家人犯罪杀人都不会被抓，当然包含了副国级任何的病照顾，归到了国家保健委员会。中国一个最隐形的权力，大家从来没有提过。
中国最隐形的权力之一，叫保健委员会，那是最重要的，保健委员会的权力大了去了。大家知道毛泽东的保健委员会主任叫吴阶平。中国的其中最，一个是警卫局，一个是这个保健委员会。就是这些副国级要享受保健委员会的保健待遇，而且这些人如果器官有病了，毫不犹豫，看路德的肝好，给他换了，看凯琳的肺好，给换了，这是合法的。这就是梁振英说的，以国家的名义杀人，这也是合法的。这也是为什么梁振英不惜一切代价，要享受这个副国级。董建华啊，梁振英啊，老曾就不可能了，成罪犯了。
所以说，这4个人得到了最大的承诺，全家人终生享受副国待遇。其他人没有，就这4个人。你说最早咱爆料革命，4人帮，现在香港最坏的就是4人帮。香港驻港办叫王志民那个傻叉，轮不着他，他肯定被杀或者进监狱了，他肯定完蛋，或者什么肛门癌死都是有可能的。
所以说战友们你看台子上坐的几人，都没用，就这4个人。所以说现在回来以后，打了鸡血一样，就是副国待遇。另外一个，私下里边，政法委还有对港专案组，六九专案组明确规定，香港警察凡是牺牲了的，按照国家一级英雄对待，凡是积极表现有功的，在大陆将终生受到保护。并且明确说，香港警察未来的孩子在深圳在大陆上学，都享受特权。
而且出台了一系列的政策，保护香港警察踊跃表现，立功的人，家人和在大陆的利益，这是一下了不得了。这香港警察就更加积极了，但是战友们要看到的事情，他们真正的力量还是人民解放军。
现在在深圳，原来咱说，十几万人，所谓的警察还有讲粤语的解放军是他们的主力。然后制定政策，让解放军和广州警察叫循序渐入式，实施戒严。给我点水，讲了一天了。所以说战友们，共产党的招儿，简称叫蓝金黄。你看看先把警察的未来，孩子，荣誉利益金钱都安排好。
把4人帮所有的利益安全，全部后事给你安排好，然后让解放军和广州警察循序渐入式进入戒严状态。还有一个，共产党怕什么，还真怕香港股市。共产党这个流氓是要命要钱，要自由，要面子，这是它一贯的。
就这一个摄像机在工作是嘛，那几个电都连不上是嘛。就这个有电能用是嘛，天呐。这几天太疯狂了，另外现在很多人到了台湾去了，很多到了台湾到了日本的，战友们是聪明的。香港的战友可以去日本，可以去台湾，千万别去什么柬埔寨，新加坡，这太危险了。韩国也少去，韩国有事儿是非常危险的，这是非常重要的。
另外很多战友，非常多人发来信息，说我们可以如何保护香港。我再重申一遍，大家可以预热，我看到了瑞安平女士在加拿大发起了行动了，说当香港人离开香港以后，受伤以后，到达海外以后，我们给提供的帮助。
法制基金正在全力以赴的准备着，今天是法治社会的牌照批下来了，我们的两个都批下来了，太提前了。听说法治社会的牌照批下来了，法治社会，法制基金以及咱们很多战友正在秘密的筹划，在全世界各地，亚洲，欧洲，美国，当然是绝对保证不能被共产党遣返的国家。
在这些国家，给他们准备好，来了以后，到这几个地方，我们能提供一定的条件的吃住行，医疗保障，甚至是安保。同时我们正在准备着，一旦他们需要的时候由这些人联名发起的捐款，这我们绝对不碰，就由实名实姓他们在银行开的账号，由他们发起，他们视频说了，我们再开始募捐。
任何战友代表募捐就是骗子，我们要集体打击他。我们跟香港的战友这几天联系，你们要需要钱的时候，千万别找任何代言人。他们说我们现在还不需要，私下捐款是你的问题。当大量需要捐款的时候，由香港的出面的人，由香港人公认的说，这是我们要捐款，这是我们的账号，这钱由人家控制，我们再捐。
任何人在这种情况下，要代表香港人，那你就是骗子。香港人不需要代表，香港人不需要领导，香港人绝对不需要任何中介商。千万千万记住，别再搞中介了。别在搞什么胡平啊，什么韦石，熊现民，夏业良，乱伦标这些畜生，还有郭宝胜，到哪都想要捐款，什么民运，除了捐款，那都是骗子。
香港人很明确，他们非常感激我这样的决定。我说我们会捐款，我们也支持你们，但是条件是我们不参与，我们不管理，不参与，不碰，由你们出面，我们也准备好了捐款。另外一个我们正在准备一个一定数量的钱，在全世界各地，有些战友，当你们预备好了有闲余的房子，闲余的地方，需要一定的基础性资金，包括需要一些录像直播设备，我们可能正在准备着，有一定的限额的现金会给你们提供。
当然了未来肯定是郭媒体是唯一一个24小时让香港人讲出真相的地方，因为我们得到了确切的信息，北京有巨额的预算不惜一切代价，要让全世界所有的媒体一定要跟他们（CCP）合作或听他们的，不要把香港的事情传播出来，这对香港绝对是个巨大巨大的威胁。
所以亲爱的战友们，一定要记住，共产党已经花了大价钱，大动作，下了大决心，要在海外各大媒体上进行封锁。所以大家看到Inty哥YouTube也给关了，你那块还存在很奇怪啊。（路德：我没有转播任何视频，直播的时候千万不要转这种有版权的视频，一转就关）所以共产党现在的招很简单，只要你转视频就给关，所以战友们务必得保护自己。
我在船上漏光直播，我不让大家转播，谁转播了。这么健硕的大腿走光了，也没收钱。所以亲爱的战友们，一定要保护好自己，不要因为一时之快，让人把twitter把YouTube给你关了。我再给大家重申一遍，我们有很多正确的绝对的信息，从YouTube从twitter里边，有些真是共产党的黑客，但它不可能出面承认被黑客了。
因为你想想，YouTube和twitter承认被黑了，那你还活啥，没人用你的了。那是极为风险的，比自杀都危险。有些是被他们内部可能一些坏人，不合法的操作黑掉了我们战友的账号，但是更重要的一件事情，人家政策是越来越严。
共产党正在利用所谓的人家保护隐私的政策来黑咱们战友们，但是大家要做什么，大家一定要记住，不要上当。你一定要小心用这些社交媒体的账号，这非常重要。这李家超，已经副国级了。香港现在4个副国级，加上董建华，梁振英，6个副国级。李嘉诚一生的梦想，想当副国级没当上。不过现在老头挺好，表现挺不错。
所以说香港的警察现在得到完全的保障了，安全的承诺，安全保障，家里人都在大陆上学，有特供。这个诱惑是巨大巨大的。所以说亲爱的战友们，我们目前当我们看到香港今天的情形的时候，在我们生气愤怒悲痛，但是你再多口炮是没有用的。再多眼泪也是没有用的，不要再天真，我们只有两个选择，一个就是行动，行动就是传播香港真相，接下来对香港的支持。
（2018年12月21日，郭先生直播视频）
视频中听写：
我这位过世的哥们儿，他要是在阴间，天堂能听见的话，我已经预测对了。昨晚我就梦见他了，真的是我就梦过一次。他有几个雪茄店是他的，他在那喝酒，穿着咖啡色的衣服，我说老哥你不是过世了嘛，怎么还见你。我记得特别清楚，我这做梦。
然后他给我讲，Miles兄弟，香港完蛋了。香港完了，香港的海里边都是什么，你看看。我回头一看，香港的海里边冒出来鬼啊，骷髅啊，像权游里边的夜王，死亡的那种感觉。然后我说怎么回事，我说你这死了，然后一摸，针灸露出鬼的模样，他说我会魔法。他说我要救香港，然后我一下醒了。全身是汗，我醒了想，昨晚谈的是谁家人的事儿，今天就梦见他了。我说是不是给他念叨念叨，突然间我想到了，他给我写了封信，我真是忘了看了。
人都过世了，信是让别人给我捎来的，当时在上海滩的包里边。我一打开，他写英文，你说我这英文水平，掰吃半天，就是让我一定要坚持到底，要跟共产党斗争，不能让香港没落，要让中国人成为西方的朋友不能成为西方的敌人，我真是老感动了。
你说人间跟阴间跟天堂之间的差距在哪里，这个冥冥之中有没有灵魂， 大家你看，这就是昨晚发生的事情。反过来我开始说，在香港原退休的一个警察，头一段时间跟我通话的时候，跟我讲香港的没落，他说你都不知道我们现在到了什么程度。他说现在整个香港到处见。
我今天看，都觉得文贵太神了，你认识这人（郭先生自己）嘛。如果你们要是不认识的话，你们要是帮我介绍介绍，这是挺神啊。我真的好多忘了，就他写的是英文的信，我把一些私人的信息，家人的信息（磨了），哪天我们要曝出来。他英文好，北大教英文的，绝对代表的。香港回归他是重要参与者，当年第一个传话人，就是女王和英国政府和邓小平，当时就是他，这个你哪天好好讲讲，跟女王是非常非常好的朋友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/841/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/841/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：郭文贵叫先生了。文贵与班农先生还有路德先生，还有一位我国的好朋友Kathy 斯隆，现在就在我们郭媒体直播间，那么今天下午3:00直播，给战友们我有几个、几个重点的题目向大家直播，我们会交传。现在非常高兴再次欢迎班农先生到我们郭媒体来回答咱们战友们的问题，请翻译奶奶。
那么今天，我首先请班农先生，邀请他来今天紧急的来直播，是因为太多战友在留言要问班农先生，关于现在美国正在进行的弹劾川普总统，太多中国人在关心。因为他、班农先生是我们全中国人现在心中的英雄和偶像，要推倒ccp,他是最重要的标志性人物，他怎么看待这次川普总统的弹劾是至关重要,接下来请他讲话。
班农先生：那么其实呢！要中国的老百姓要了解这个事情，就是美国这个体制、美国的制度其实是一个平衡的一个体制。那么其实在200年前，我们这个的创国之父，他们创造了我们这个体制的时候已经是非常的了解，不应该让任何一个执政的、当权的人拥有太过强大的一个力量。所以呢，我们是在体制当中是建立了一种平衡的一个力量。就是说当一个总统有很大权力的时候，我们也必须要有其他的力量在那边来给他平衡，然后在监察，那么这个等于说是我们的民主。当然这种民主的制度，有时候大家会觉得哎呦！那么的糟糕而且要采取、推行任何的政策好像是很慢，当然了这个就是一种权利的平衡的一个、一个的表现。
那么当然对于特朗普总统那么他当选的时候，华尔街、企业很多人也是对他、对抗着这一种的、他的一个当选。所以的话在体制当中的话，也有很多的人来要爆料，那么就是说对他就是出现一种制衡的一种现象，当然了这个也是一个体制当中常见的也不见的是太过的一个不寻常的一个事情。只不过就现在的话，现在是出现了一些紧张。当然了爆料是很重要的就是等于说为什么郭媒体是那么重要，每一次出现一些问题的时候，郭媒体就是走在先锋的进行的这个爆料，爆料的话呢！就是等于大家都更加的了解事情的发生一个情况。
那么其实呢，民主党现在想要在做的是什么事情？因为其实过去的两年当中，我们从这个穆勒调查报告当中，调查所谣传的特朗普总统跟这个俄罗斯之间的一些事情报告当中，他们其实在那个时候已经是想对特朗普总统进行这个弹劾的。但是这种一个行动已经失败了，不能够进行弹劾。所以的话现在民主党的佩洛西她也就是希望是通过这一次爆料的事情那么很快速的采取这个弹劾行动一个程序，希望很快速的就是把特朗普总统进行弹劾，这个是她们的想要采取的一个行动。
那么而且的话呢，文贵，你们还有是郭媒体的观众们在下来的两到三个月，你将会是看到其实在美国这个竞选的很关键的时候出现这种事情的，那么其实这样说来的话，2020年的那个大选已经是一个很高潮的事情，现在就是我们所看到的这个预选之战，为什么呢？就是说民主党以及是跟特朗普支持的一个基地，他们俩帮人其实是从两个极端的方向来到去、走过去的。所以的话，现在两个组织希望就是可以进入白宫而且是当选来的可以获得这个权利。所以现在开始就是揭幕了我们下来的这个战争，那个所以的话呢，他们一定会不惜一切要做打这个进行战事的。
那么大家也要了解佩洛西其实是一个非常重量级的一个民主党的一个人，因为在当年的话天安门事件时候，她已经表露出来她是非常的支持人权的。那么所以的话呢，在当中那样来到去、要进行一个弹劾特朗普的行动。所以的话呢，就是等于说下来是一个重量级的比赛。
还有的话呢！你要、大家也要知道其实我们的郭媒体已经是、文贵已经是准备好了，那么他已经准备好了一个非常有质量的、整个的一个设备。那么接下来的话呢，将是有郭媒体会实时地、还有会非常当前的来进行一个爆料的行动。
他爆料不仅仅是爆料中国的事情，而且也是美国的事情，而且是全世界的事情。那么他当下的话将为对于美国弹劾川普的事情的发展，最新的状况，也会为大家来到进行报导，所以我在此也不说太多了。
文贵先生：谢谢班农先生！我们今天因为时间的问题，我们有很多重要的议题，我们不想一个个翻译浪费一半的时间，我们用掉一半的时间。我今天要说几个很重要的事情，就是关于所谓的现在中共正在进行的如火如荼的这个70年的国庆，那么从昨天共产党还在网络上，发表了就是共产党70年的白皮书。
但是昨天晚上我几乎没睡觉，我和我最好的两个朋友刚刚从中国大陆回来的，一位是美国的非常重要的超级富豪，一个是台湾的一个重要的朋友。那么他们在中国大陆那访问了很多大陆的一些智库和学者，包括和中共很多领导人都见了面，像王岐山、像王沪宁、像习近平、还有这个江泽民、朱镕基他们都见了面。我想把这个我认为太重要了，这是今天直播的第二个重要原因，我向大家汇报一下这个情况。
那么这次啊，他们从大陆跟他们见面回来以后带了很多重量的，非常重要的信息。因为班农先生他不知道这些中国政治上那么详细的政治背景，但是我是了解这些中国内部的，他跟我们厘清了很多事情，比如说现在香港之乱，中共内部怎么看，这是一个核心的问题。这个同时，像江泽民、朱镕基这样的人怎么看待北京正在进行的70年大庆，这两个问题都是事关着中国人的命运，和共产党的未来的怎么死的问题，和世界的命运。我相信美国人没有人了解这个事实，即使我现在也是虽然在大方向目标上我知道，但是这么具体我不清楚。我昨天得到了确切的信息，今天向战友们一一汇报。
确切的昨天晚上我们得到情况是，这次中共70年大庆，向全世界所有国家都发出了这个邀请函，到目前能来参加这个所谓国庆的不超过10个国家领导人。这10个国家领导人其中啊，就是有北朝鲜的金正恩，还有普京，还有埃尔多安，还有伊朗的，也就是这个六个最邪恶的国家，几乎都来了，其他国家几乎都没来，这是让我很震惊啊。那么这个中共又要为金正恩，花很多钱了，又要搞专列了，这个事很夸张。
更加让我震撼的事情，有一个具体的细节啊，我这个台湾的朋友去江泽民家去看江泽民的时候。他进去以后啊，江泽民就说，哎呀我们要喝两杯Conio，这个老人家用英文不用中文跟台湾朋友讲，说这个世界要乱了，中国要出事，你们要准备点后路了。这个台湾朋友吓傻了，因为他声音很大，因为他耳朵听不清楚，他说话声音很大。在这个时候他的家人过来阻止他说，哎呀老爷子你说话声音小点，外边人都听见了。你可见这个细节啊，这个江泽民的家人都担心江泽民身边的人，泄密出去江泽民见人说的话。江泽民见面就说世界要出大事，中国要出大事，这个信息太重要了。见面江泽民就说这事就要出大事了，中国要出大事了，这个很重要啊。
那么这个时候呢，江泽民说话靠近点就问他，你们外边怎么看待现在这个70年大庆啊，香港之乱啊。这个台湾朋友就告诉他，说这世界上的什么情况，江泽民说不对不对，比你们想象的还要糟糕。然后那个这人就问江泽民，你怎么看待香港的问题呢，江泽民说香港要出大事，他们太疯狂了，有些人就为了拍马屁给了他最坏的Advisor 建议，香港将出大事啊，失控啊。哇这个让我很震撼啊，大家都知道啊，所有人都在说是江家在演的这场戏，但江家现在竟然是中国最最恐惧的一个家族。
然后这位台湾朋友说：“韩正不是听您的吗？不是得向您报告么？”因为韩正是江家的人嘛！韩正是管香港和台湾事务的，港澳台嘛。结果，江泽民说：现在上面有七个最坏的人，将葬送一切！
这位台湾朋友说，“不是有孟建柱、孙力军、王岐山么，他们不是听您的嘛！”江泽民就说了几句非常非常重的话，这位朋友也傻眼啦！江泽民说：“就是这几个人，把我们大家都给毁了，他们疯啦！十四亿中国人都要被他们给埋葬了，玩儿大啦！这是玩儿邪的了，这就是得意地忘了形啦！脑子出问题了。”哇！声音很大，家里人说：老爷子您小点儿声，不要那么大声了。
台湾朋友傻啦！说您这是……用何频的原话说，这是“老佛爷”呀！对不对？老佛爷呀！连老佛爷都害怕了、失控了；哇塞！总导演失控了。就像现在路德先生在这个房间搞得乱七八糟的，没视频了，没音频了，那你还播啥呢？
哇……这位台湾朋友说，“那你们家有什么防范？”
——“我们家能有什么防范吶，现在能跑的就跑吧！你就别来大陆了，回台湾，别来大陆啦！去美国、别来了，你要小心。这话都说出来了，这是江泽民呀！中共是真要出大事儿啦！然后呢，这位朋友说：“你怎么看待中美贸易战吶？你怎么看待唐纳德-川普和习近平的关系呀？和中国的关系呀？”
然后，江泽民特别大声地说：“他们完全错估了形势，他们完全不了解香港；对于美国，他们这次是把老虎唤醒了；他们现在是完全失控了，没人能解决这个问题了；他们还在幻想呢，他们不是给中国人梦，他们是自己在造噩梦！”哇！这话太重啦！这些话。
然后，这个人呢，同时告诉我说，他在见江之前见了朱镕基。他要问朱镕基同样的问题，朱镕基——“停、停、停！你们不要提这个话题”。
——这个香港问题……
——“香港问题失控了，你做点儿长期打算，不要问这个问题，不要谈这个话题”。
——问中美问题。
朱镕基说：“三十年的江山毁于一旦！”我一听这是……
然后问，现在的七十年大庆。朱镕基说：“大庆能解决美国问题么？大庆能解决香港危机吗？大庆能让中国人吃上猪肉吗？不要谈了、不要谈了、不要谈了！”。就是害怕地恐惧到了极点！
这位朋友回来对我说：“文贵呀！老百姓在到处恐惧，江泽民、朱镕基也在恐惧中”。朱镕基说：“我们都要去参加国庆，我们不去，他们要让我们去；但是我们真不想去呀！”。哇！这话太震撼了！这位朋友离开江泽民家的时候，跟他开玩笑说：“首长啊！老朋友啊！中国人民不会真的吃草吧？”
结果，江泽民说：“你要是真能吃上健康的草已经不错了，所以说，不要回大陆，走吧！”哇！这个太让我震撼了啊！
我今天说到这里，我今天的这个爆料，我告诉大家——你们记住我今天说的这个历史的时刻！
这位朋友也是阿里巴巴最大的投资者，他剩下的一些股票，在两周前，就是跟我对话前，他几乎全部清空了。就在跟我通电话的时候，阿里巴巴的股票，还有百度的股票、腾讯的股票，瀑布般地跳水！
阿里巴巴股票曾经跌到九十五元，前一段最低跌到一百四十五元；头两天一百八十多、一百七十多到一百六十多，今天是跳水。我跟他通电话到现在，我给他算了算股票市值，这位朋友已经是少损失了大概二十亿美元。这就是情报的价值，这就是你对中共有清醒认识的一个好处。
但是我做梦也没想到，我们所有人都知道这是江家人背后指挥的孙立军、孟建柱、王岐山、韩政，竟然江泽民说就是这几个王八蛋就这几个魔鬼把中国、中国人给葬送了，这是江家内部内乱了，中国内乱了，中南亚内乱了，美国的问题无解，香港的问题无解，这是中国要搞大战你看出来了没有？班农先生他没有意识到这个问题，路德先生你听到这个消息后你还能坐在那我挺佩服你的，我不是给你开玩笑我听到这个消息后我全身都起鸡皮疙瘩我坐都坐不住我现在真的是坐立不安，我虽然想灭共产党但是我希望中国人好这对中国来说太可怕了这是要搞大乱啊，现在我想先听听班农先生的看法接下来路德先生你在谈谈对这件事情的看法。
班农先生：我的想法是这样的，在接下来的几个星期之内文贵先生你和大家可以观察一下，美国会展示出民主制度的强大力量，我们会看到川普总统和Nancy Burs他们是如何在华盛顿角逐的，他们的角逐会把美国带到不同的两个方向，在民主制度之下他们可以合法的进行博弈和民主的竞赛，同时我也在想为什么不能让中国的老百姓也拥有这样的民主制度呢？如果中国也拥有这样的民主制度的话那就不会让香港的领导人做出如此之多的错误选择，比如说他们向香港的中学生和小学生发射催泪弹、橡胶子弹、高压水炮还有那种蓝色的染色剂，这些其实都是采用了镇压的手法，如果是有民主的话这样的这样的行动是不会被容忍的而且老百姓会让这些领导人为此承担责任，
因为有国会有老百姓会对他们进行问责让他们不能做出如此荒唐的决定，现在中国内部权力斗争的情况非常可怕我们不能让这种情况长此下去我们要灭掉中国共产党的政权让共产党下台，接下来的几个星期会有各方面的人各方面的媒体还有那些政治团体的领导人会不断的攻击川普总统，我们将会看到川普总统面对这种局面会在国内做些什么，我们可以和中国的领导人习近平做一下比较，习近平是如何做的呢？为什么没有人像对川普总统一样的敢去批评他敢去攻击他，这就是民主与独裁两个制度的鲜明对照。
文贵先生：现在呢，接下来我想说一下，我的朋友帮了我一个忙我让他到大陆帮我了解一下平安集团的懂事之一Wendy Duan，大家都知道Wendy Duan她的中国名字叫段伟红，她很有名是一个女千亿富豪，我跟她没有直接接触她和我很多的好朋友都是朋友，我记忆非常深刻的就是有一次我救济了大概100多个很穷的孩子，她听说了这件事以后通过我的朋友她也出钱救济了更多的孩子，我的朋友告诉了我一些Duan的经历Duan是一个很豪爽的一个人但她背景确实是温家宝，她是平安的大董事她和我的好朋友车峰都是平安的懂事，我们之间有很多关系都很熟。
到了美国以后Wendy Duan跟我还是有关系，现在坐在对面的我的朋友Kathy Sloan我当时买Shrine Natarin就是她给我做的中介她的先生是Kentucky的一个市长他做市长做了很多年，他是非常棒的他是Hillary和Clinton最好的朋友，Kathy Stone和班农先生在某种程度上来说是敌我矛盾，班农先生和她都是天主教徒他们还都是爱尔兰血统但是班农先生和她有不同的政治立场，通过我认识后他们之间非常尊重非常好，Kathy Sloan在没认识我之前就认识了Wendy Duan
当时没认识我之前Kathy就认识了 。 Wendy duan买了一个楼，就在四季酒店最高的公寓，大概五千多万美元通过Kathy买的。
Kathy 自从Wendy失踪以后经常让我帮忙找，我一直也没有得到确切的消息。昨天这位朋友说，可能你要找的Wendy duan已经死了。他说可能已经烧成灰了，上千亿财产也被盗国贼给拿走了。所以今天我就邀请了Kathy女士，我的好朋友来参加这个直播。请她给大家讲讲她咱们看待Wendy被消失，现在可能已经被烧成灰了。她怎么来看待这个事情？中国的私人企业家都是这个命运，吴小晖还是任何人，像海航王健都是这结局。她怎么看待这些事情，然后她想说什么。
同时大家可以查一查kathy，是美国曼哈顿金牌的房产中介商。她做过十几亿美元，也就是一百多亿人民币的中介，你说这很夸张吧。而且她本身又是政治的粉丝。还有一个就是她非常了不起，中国的老朋友，而且跟我有其他的合作。她在2006年亲自去过北京，去过我们所有的项目，跟我其他项目上他也是我的代表人合作。所以让她来谈一谈此时此刻的感受，好不好？
Kathy女士: 我是非常荣幸，就像文贵说的我是认识段女士段伟红。我也非常的荣幸能够有这些好的机会能够去看中国。而且认识了很多在中国的好朋友。我是非常的热爱中国，也是非常的热爱学习中国的一些文化。那么我是常常去看我的好朋友。我也是认识Wendy duan段伟红。我也听说过，知道她在两年前失踪了，就不见了人。其实我是认识了Wendy很长的时间了。我跟她是在曼哈顿，也跟她一起去过波士顿。我也跟她一起去看在美国的世界上不同的艺术品，我知道她非常的喜欢这些艺术。我们也共同在伦敦相处过，我们成为很好的朋友。我也是认识她的小孩，我跟他们的关系是非常好的。而且Wendy也跟我说要在北京开酒店。
就我刚刚说的，我知道她是在北京的酒店项目完成了。但是我也知道，她在北京城建造一些住宅，高楼，还有博物馆。这个她是和Bulgari合作的，在建筑的项目中间还没完成的时候呢，我就听说Wendy在北京失踪了。最开始的时候呢，我还以为是两三天可能找不到她，但是后来，找了很长时间，她都不见踪影，所以大家都不知道她去哪。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/65/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/65/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【让我上这当？你太低估我智商了吧？！/ 这是两个癌细胞！/ 这也是悲哀！/ 王岐山一定会制造金融危机 / 王岐山不搞贾庆林是死不瞑目 / 任何事情，老百姓都知道！/ 人家刘晓波咋得肝癌的？！/ 王岐山叫三手抓！/ 中国老百姓，所有爹妈孩子：错了！！/ 王岐山是上天派来惩罚共产党的！/ 五角大楼联盟的内参资料 / 竟然拿着一个国家的力量，想办法拆散一个普通家庭 / 一个很棒的最有潜质的女演员 / 习主席会在十九大以后，会做出你无法想象的决定】
【这个对中国的影响和危害超出了所有人的想象！】
王岐山这个家伙，等他被抓了，你们就会知道他有多可怕！你们会意识到，真的是没想到中国出了这么个东西啊！太可怕了！这个人不是一般的坏，再世的赵高啊！这个对中国的影响和危害超出了所有人的想象！
大家走着看。经济政治出大事一定在上海！北京是战场的前沿！上海那是享受酝酿制作的地方！
【话题】中国中央里边没几个不溜冰的？！
中国中央里边没几个不溜冰的？！周永康同志溜了多少年了？！薄熙来都溜了！令计划也溜！现在被抓的就不溜吗？溜的太多了！很正常！很正常！他们的爱好！
【话题】让我上这当？你太低估我智商了吧？！
在这儿放范冰冰视频？推特马上就关了！让我上这当？你太低估我智商了吧？！你这五毛能不能有点儿脑子啊？郭文贵能上你这当的话就不是郭文贵了！能到今天吗？！你喊破嗓子也不会放视频！放视频也不是我放，那有人放！
【话题】这是两个癌细胞！
怎么能让泛亚e租宝的人把钱拿到啊？怎么让709律师恢复自由啊？怎么让雷洋案聂树斌案能得到赔偿点儿啊？怎么样让李明徐明这样的家庭得到赔偿啊？怎么能真正达到依法治国啊？怎么能做到有第三方能监督中国法律啊？怎么有媒体监督反腐啊？然后把中纪委这种机关政法委给打掉呢？就不能存在，这是两个癌细胞！民族的癌细胞！国家的癌细胞！必须打掉！
【话题】这也是悲哀！
己所不欲勿施于人！他不要的让我们都要有，而且让你们都相信。天天中央电视台在那儿播，我们这边儿风景多好，美国又出事了。那你们家人去美国干嘛去啊？（28:37）人民币越来越坚挺，那你们家把钱都存美国欧洲干吗去啊？咱们教育学生多爱祖国多爱党，那你们孩子都到英国美国读书干嘛去啊？这种愚蠢把人民当猪狗的天天变天天说，可悲啊！所有的外国人都问我：为什么中国的老百姓都知道，还都每天被骗呢？我说：这也是悲哀！
【话题】王岐山一定会制造金融危机。
王岐山一定会制造金融危机。25万亿被骗走所有背后的黑手全是他，过两天7月17号，公布一些他们家里的钱和洗钱的过程你们看看就明白了。他控制着中国建设银行，中国中银就是田国立是他马仔，已经全部控制了，完全洗钱，操作洗钱。你看看中银在金融危机前贷出去的钱怎么弄回来的，全是王岐山控制的田国立，建设银行，中信银行，还有中国银行，然后是长城资产，中建投，已经全部是他们的了。
【话题】王岐山不搞贾庆林是死不瞑目
王岐山一定搞王健林的。一定会搞得。王健林跟贾庆林好。王岐山不搞贾庆林是死不瞑目。在北京城的死对手刘淇贾庆林，王岐山是见人就骂贾庆林，逮空就骂。碍于人家贾庆林的为人比他好，江老爷子保他，他弄不成，他早晚得弄他。
招商银行被吴晓晖控制以后，王岐山大骂：早晚得抢回来。最后还是让他抢回去了。
【话题】任何事情，老百姓都知道！
1993年我去中央的一个老委员家，河南的，叫段君毅，去看他。老人家作为河南范县出身的人讲话，我深受感动。到今天我认为他老人家是很伟大的。他说一定要记住：任何事情，老百姓都知道！只是老百姓能不能咽下去这口气。没不知道的事。哎呀，这句话我认为太重要了。
【话题】人家刘晓波咋得肝癌的？！
人家刘晓波咋得肝癌的？！你咋不能放人家出来啊？！咋进去都得肝癌了呢？彭明怎么死的啊？徐明怎么死的啊？李明怎么死的啊？咋都让你们给整死了？那为啥周永康不死啊？你们怎么不把他弄肝癌了啊？这很显然都是害的吗？
【话题】王岐山叫三手抓！
北戴河会议已经到了，老领导到了！今早上录的那个youtube直播就是说给北戴河参加会议的！让这些老领导听听！把我了解的信息听听，人家老领导有国家机器，我说的真假人家一下就知道。但是我要把信息告诉他们。不能让王岐山安排好的，发动了一大批人，替他们说服这老领导去，也就是骗这老领导去，就是撒谎去，三手抓！王岐山叫三手抓！
第一手：抱拳，老同志多有得罪了。有什么事给我岐山说。老同志很高兴。给我面子。共产党的高官特爱吹牛，谁谁昨天锦涛来看我来了。岐山来看我来了。然后给我说了。这心理上满足了。拿着吓唬别人去。这是大家都玩的游戏。
第二手：私下人出来了，闺女那事被查了，是吧资金也查了。甚至谁谁谁说了，但是没事。岐山说了这事过去了。把东西全都咔咔咔撕了。然后给你个复印件，啥意思啊？你事我知道，你闭嘴。不听我话，下回弄死你。这是第二招。
第三招：来了，代表岐山同志说：有这么个项目，被没收了。长城资产啊给闺女女婿啊给儿子啊给谁啊，去弄去吧。给输送利益。啥都不说，你投我的票。替我说话，别揭我底。都是这个，勾兑交易。邪恶肮脏。
就像头两天来美国见着一个老领导说：只要你能帮助把郭文贵怎么样怎么样，我就会怎么样，人家美国人全都录着呢。这叫国家公务员意图行贿美国相关敏感人士或政府相关官员，这是犯罪。这都会公布于世的！
我现在正在整理过去一年半期间，所有很多资料，打中文字幕，英文字幕，和语音，大家等着，文贵说过的话，我那时合法的。给你们一集一集的播。包括和老领导的通话，通话一集一集的播，能看出很多你想像不到的事情。
说我今天严肃的人都是不了解文贵的！文贵的今天就是实实在在的，讲话时间要短！30分钟本来，过了一点儿。音乐，中间被骇掉两次，就是说给党员们听的，说给老领导听的。
【话题】中国老百姓，所有爹妈孩子：错了！！
中国这个民族国家老百姓太老实！老百姓太自私！有句话叫各扫门前雪！这是最愚蠢的话！你家雪扫干净了，人家雪化了水都跑你家来。因为你家是洼地。各扫门前雪就等于自杀！这是第一！
第二个，更重要的。多一事不如少一事。中国老百姓，所有爹妈孩子：错了！！当你有事的时候你不面对，你会多无限的事。当你有公共利益被侵犯的时候你不站出来说话，下一个一定是你。这就是为什么在西方，你看到人家老百姓，任何事都是拔刀没有觉得我多仗义。见义勇为？没有！人家就是本能！这是民主的资本条件。就是国民素质。国民素质标准。多那一事就是你的事！
商鞅的弱民穷民控民贫民，这个全部都让王岐山给学会了。一定要相信，老天爷佛祖看着呢！一定要记住：人做坏事，老天爷一定不会饶了你的！不论哪个教，什么教都会把你灭了的！王岐山就是因为他70多了，怕死啊，怕病啊，怕抓啊，他怕清算！他要死在椅子上他不要死在监狱里！他不要死在手铐脚镣的铁椅子上。他以为他能活90多岁呢！打乒乓球，一天抽两包烟。他认为他锻炼，特迷信自己有天才，他认为没有他干不成的事。
【话题】王岐山是上天派来惩罚共产党的！
你想想王岐山这一辈子：中农信搞破产了。到了广东搞破产了。海南就这一个金融机构还给了高盛了。他到哪儿不搞破产呢？他干过什么事啊？！
所有中国的下岗职工，多少人？！不都是他跟朱镕基干的吗？不是灾难吗？！人的相貌从心生，40岁以前是父母给的。40岁以后是自己的经历给的。你看王岐山那个长相，生活中他个不高，他探着肩，他头上是秃的，捋着头发，灰指甲，晃啊，一说话“丫挺的”，全是脏话。你都没法想象。
在这之前看他电视讲话感动的我哭过：太了不起了，二号朱镕基啊。那时候崇拜王岐山朱镕基。后来一接触一见面，一遇事我的妈呀！就是一现代版的赵高啊！骗子！
今天你们所有的推友们没有想明白一件事，为啥你们生意那么难做；很简单，你贷不着钱，为什么？这就是王岐山的战略。控制住金融就控制住你的行为。对不对啊？商业行为全被他控制住了！你听他提过教育吗？他不提教育！他认为你越傻越好！
所以所有人生意难做。因为银行被他控制了。就让你难受。你生意难做。挣大钱你可能吗？你不官商勾结能行吗？官商勾结你就有行贿犯罪嫌疑，按照他们定的标准，5000块钱就抓人了。那他就要了你的命。官商勾结成了整个的筐，筐里边想怎么着你就怎么着你。
然后你说所有推友们你们所有的生活行为，被水控制了呢？就被那些官员！官员被谁控制了呢？给你乌纱帽，中组部说了算。不给你乌纱帽，是王岐山说了算。给乌纱帽，他要说不，你是给不了的。所以说他不会把任何人放在眼里。
可能是他没有军权，完全是无知愚蠢，军队最核心就是粮草。他控制了金融你没粮草。这是第一。第二个，哪个军队的家人不是在党内工作的？！控制了党就控制了你的军队！他对党有生杀大权，还什么军队！无知啊！军队不是党员啊？！起码常识都没有！
一个前总参谋长说的：王岐山是上天派来惩罚共产党的！这句话他说完了以后我对他刮目相看。这位前总参谋长说对了。然后说上天让他来吸老百姓的血。我说：为什么？他说：这个家伙就是吸老百姓血，把所有的钱全控制了。制定的金融政策，什么财政部，什么中金，你看看玩这些，建行中建投长城资产，全都是他的。龌蹉啊！龌蹉啊！老百姓太可怜了！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
