<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>丽丽 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%BD%E4%B8%BD/</link>
    <description>Recent content in 丽丽 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%BD%E4%B8%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1800/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1800/</guid>
      <description>内容梗概:
一、爆料革命的战友无处不在丽丽素面推介七哥
好！哎哟！你看这画面我调的是，你看跟上面显示器的就是不一样。没有什么呀，声音怎么样，声音怎么样？哦，不是，那不是，那拿过来，对呀，这麦克咋没拿来，对呀，哇塞。你都不来，我来弄这个？把麦克风调调，场景也不对，焦距不对，声音不知道是不是，喂，喂喂，可以，就是杂音我要试下麦克风，喂，喂喂喂，喂喂，没这杂音了，刚才嘶啦嘶啦响，但是这个，我看看这个，是吧，应该往这点儿啊，稍微移一下摄像机，对~，我这小粉色的笔。
好，焦距不对焦距，（调整摄像机）没了，更模糊了，哇噻，所以说你看为啥在试试这个焦距呢，就是焦距老是聚不上焦，这是咱们G-TV的一个毛病我觉得，你看没上线的时候它就特别好，上线以后它就不一样，刚才选择选择那个不能选1080*720，要选1440然后1080的hedge，选那个hedge，现在就好多了，这比较真实了现在。
（郭先生与战友们互动）［福来福来福来福来福来啊、古修。6月的鲜花：焦距对了，人像很大，几乎满格了啊。是吧？往后拉一拉，你往后拉一拉，但是我在这儿看没有满格啊，可以了啊。猴哥棒打土共：七哥好。蒲公英蒲公英、文老白、亚云、沧海为水、小菲。有说满了有说不满的。七哥好么么哒、等待七可可、阮尚李、Lady May。人像大小合适啊。蓝色蚂蚁、意外的惊喜。］
10分钟前，我们的玛莎妹妹还说，七哥，我想你了，啥时候直播啊？我说今天没时间直播啦，然后好多事，欸，刚说完，然后还有战友给我发信息，然后我们的云南大姐——云南的五朵金花大姐给我发信息，七哥我今晚睡不着觉了，你发了盖特以后我看完我就睡不着觉了，你也不给我们直播一下。
然后呢，他们同一起的，好多他们是在云南某个养老院里边儿，然后说七哥能不能直播一下，正好此时此刻本来约好的10:45的一个会议推迟到下午6点，欸，我说好，马上开机直播，就是这个机器、这个设备6月4号以后还没用过呢，所以说赶快调一调吧。
（郭先生与战友们互动）［春和景明：七哥念念我，春和景明，小小手，好想你啊。］刚才我看到我们群里面有战友在某国家去菜市场，听到买肉的时候有个战友正在一个人正在听直播听直播看路德访谈，结果遇到战友了，马上对上话——KYC了吗什么的，这种故事太多了。
在瑞士某个战友一家4口人分两个飞机，租了当地的P4飞机去飞雪山，上飞机的时候在这个机长的旁边放了iPad上正在看爆料革命的直播，而且是德国直播当时是，然后是他们很惊讶，一个外国机长怎么看我们爆料革命直播呢？一说起来话很长，这种事情现在越来越多，未来会无处不在。
好，兄弟姐妹们，6月11号文贵突然直播。不约而来，实在无礼，有打扰地方多多包涵。有些战友该睡觉觉的睡觉觉，该干啥干啥去啊，今天纯粹乱聊，今天就是大家见个面、露露脸、调调设备。
刚才我也发现了，咱们这个网络版，（郭先生与战友们互动）［雨季仰光，七哥好，念我念我，雨季仰光。这个，这个 come with, come，come起with 高 me潮，起高潮，一come 起高潮：七哥早上好，墨镜很黑，衣服真漂亮］。
这光照我眼睛我就受不了，绝对没有什么耍酷，就是灯特别现这个光，我眼睛就做过光斑手术以后就受不了。外面今天整个大楼在测试消防、紧急安保。然后呢现在加强了安保这个大楼。
小苹果丽丽（战友名字），欸，大家注意到了吗？在头两天有战友问我，说在YouTube上有一个叫丽丽的，做了很多视频，每期都4万多人看，而且很多国内战友也问过我，我都订阅了，那个丽丽讲得特别好，简单扼要的，介绍一些七哥的盖特啊、爆料啊，然后她非常稳重的连妆都不化往那一坐就介绍，YouTube叫丽丽。我看看啊, 非常非常棒的啊，非常非常棒的啊，丽丽姐丽丽姐。每期都4万多人看，真的了不起，真的了不起。澳大利亚的，对，澳洲丽丽姐。自由Mila说了澳大利亚的。
（郭先生与战友们互动）［民主法治公司：七哥，爱你。七哥爱民主法治公司。庚子健身、朴善珍、文稳、笑看风云、黑猫、夏虫不可语冰、香城浪子、和七哥站在一起。闲聊澳洲，对，闲聊澳洲，闲聊澳洲］。
丽丽妹妹，七哥在这表示感谢了。真的是讲得很实在、解说很直接，唯真不破，连妆都不化，完全没自己，挺好，没有任何自恋。闲聊澳洲节目，闲聊澳洲，这个丽丽没加入任何农场，也没加入雅典娜，也没加入澳喜。菜陶贵、菜陶贵、婷婷（战友名字）。
我早上起来只喝了水吃了个苹果，我得拿杯水去，我要去换杯水喝，给我几十秒。（郭先生与战友们互动）［江山易改孽障难消：现在很多英文节目，美国沸腾了。是的。瑞丽、二爷、二爷、二爷、文照：七叔喊我。今天咱就喊战友名得了，不用直播，就喊战友名一个一个念，文早~文早~文早，哈哈哈。战友同行、文盲、意为、霓裳羽衣、新中国联邦、郭叔已建国。哈哈，哎呀郭叔已建国这名字叫的，郭叔已建国。大同合众。雅云，猜到今天七哥要直播，所以一直在线等着。雅云你们真能］。
咱们日本的一个战友真是了不起，我都不知道人类还有什么样的秘密在爆料革命面前能够被揭开。日本的战友从2017年到现在跟着我，是一个在中国出生的日本人，到了日本以后嫁给了一个日本人——离婚，后又嫁一个在日本的美国人——离婚，又再嫁大陆人，生儿育女，未再婚，但是这位先生过世了。
所以说她是独身带着孩子，经济丰裕，据说继承了很多财产。经常预测七哥，预测的基本百分之八九十都是准的，有时候百分之七八十、八九十都准的，神了，神了，这人呐不知道是有什么力量。
（郭先生念战友名字）猫星人啊，猫星人。鲜榨果汁喝一口。这个不能与大家分享，因为这个技术还不可以。嗯，哎哟，好酸呐，哇噻。
二、打服未来舅哥遇闺中七嫂，烧鸡是七嫂祖传秘制
今天就回答大家的问题吧，七哥有空在直播教我们煮饭。对了，烧鸡的问题啊，那个烧鸡呀不是七哥做的。在我们山东老家莘县古城，我小时候就三样东西是我们老家每到晚上的时候，一到晚上就天傍黑的时候，在十字街头最繁华的地方就有几个摊，摆着什么呢？就是我们老家那个就是竹筐，叫园子，园子就是一个筐——一个椭圆形的筐，就是一个椭圆形的框，底下铺着白布，白布就是棉被，上面摆着什么，叫肉锅饼，肉锅饼，带框的，带框的（注：园子未必是正确写法，下图为网络查到的图片仅供参考）。
肉锅饼就我吃的肉饼，死面地擀出来一层一层的，叫肉锅饼也叫鸳鸯饼。什么人吃呢？当官的喝酒的时候吃，和老人、孩子吃。普通人怎么能吃呢？都是当官的吃！中国人就习惯了，那东西就应该是当官的，不应该穷人吃！那是我的最爱。
第二个就是什么呢？就是我们老家叫郭东夫，他一个姓郭的，叫郭东夫烧鸡。那就是当官的吃和老人家吃。穷人看都不应该看，你看的都是犯法的。是说，在那摆着，旁边点着个灯，煤油灯，后来就电灯了。
那么，再一个旁边什么，叫炸的那个肉锅，炸的肉饼，就是肉盒(动作演示)，翻的，就牛舌饼，翻过来翻过去的。
这三样东西七哥后来都卖过，在莘县开饭店，就是当时是国营的，还有都是国营的，私人的就那两家，再一个旁边有个卖猪肉的，屠夫，就是十字街，晚上有、早上有，还有一三五是赶集，集日有。
那郭东夫烧鸡，你七嫂子就是知道我爱吃，她就研究了，研究完以后，你七嫂家原来她爸她妈就卖过烧鸡。我跟他哥哥打仗，把他哥给收拾了以后、收服了以后，我在学校，我不跟你们讲过吗？他哥到学校里面领着当地的所谓的他家是镇上的大姓，领着几十个人去学校，我们晚上都上课嘛，去打我，结果让我追得乱跑，我拎着刀，结果有人就，因为他把那个学校的墙挖了个洞，从厕所里能出去，他们就从那个厕所钻进去(动作演示)要从洞走，结果有人掉厕所里去了啊。
他哥被我给撂倒以后，他哥就彻底臣服了，臣服了以后，他家有卖烧鸡，那时候卖烧鸡，就今天跟卖那就是了不滴了，开五星级饭店似的，是吧，我就让他给我经常偷烧鸡吃。
结果偷烧鸡吃之后，后来一年后我就辍学，就不上学了嘛，就第一次去他家我已经有摩托车了——幸福牌摩托车，穿着绿色喇叭裤，女士的花衬衫、粉色的，外面穿一个夹克立领的，带着一模一样现在的眼镜！然后，那时候我已经是方圆都，都知道我郭七儿了。
去他家第一次就看到你七嫂了嘛，那时候就是他哥哥结婚了，结婚第一年。他媳妇和你七嫂正在面对面的坐那块儿包饺子，他妈坐在那儿。我去了以后，大家都知道，他家唯一的儿子经常偷烧鸡给那个人就是我。
我一进去，我爱开玩笑啊，她说你看你，听说你这个，我当时还有个汽车，给人家拉结婚，就给他老岳家人拉结婚的时候，他骂我，他说“没爹的小儿”。人说好了一天我去拉两媳妇，是不是啊？我能挣几百块钱，结果她不上车，说太阳不出来不上，欸，我就急了，我说你不上我就走了，他就骂我，我说你骂我啥，他说“没爹的小儿”，我说没爹怎么有小呢？——发动车，那时候得拿得摇，摇好多遍才摇着，摇着，摇着我开车就走了。
在老家那个地方，你给他娶媳妇没娶来，这属于不吉利，得离婚。人家骑着自行车回去的，我钱当然也没要他了，这个事闹得很大。所以说，都知道我的脾气。所以那天我去她家，她娘就问我，你这个小七，这个拔户头孩子——拔户头，就是你这个小鬼的意思，你怎么给人家娶媳妇，就不给人家拉就走了？人家都不吉利啊！我就给她讲这故事，因为我不会说山东话，当时我说普通话。
你七嫂就在那笑，你七嫂的新娶的嫂子也笑，她全家人笑，欸，然后你七嫂我一看，唉呀，石小美女原来就是这个呀！我原来我见她的时候，很小，穿豁裆裤呢，几年以后成了大姑娘了，一米七零的个子，是吧，梳着那个学生头，穿着黑纱的那种上衣，穿着，你七嫂腿长，你知道吧，超级大长腿。所以，哎哟！我这这这这确实漂亮啊。因为她那时候老家男的和女的不能说话，我就开始盯住你七嫂了，就不起好心了，就起歹心了，你知道吗？
所以说她哥哥呢，这个烧鸡起源于你七嫂的哥哥，她就问他哥怎么做烧鸡，结果他哥就最近花了半年时间给她说烧鸡怎么做，就这你七嫂子做出了烧鸡。我真不懂，光你七嫂的那个药材就几十种！所以说战友们，你们问我呢，我也做不了，人家家祖传，你说我这怎么能有啊！
(郭先生与战友互动) ［心悟明：七哥KVC过了，谢谢七哥。你这别谢我，那是你的事儿啊。恭喜啊！］
所以说呢，七哥呀，七哥这个烧鸡的事儿做不了，这得你七嫂。那天路德先生和科学家来，那是她第二次做，手还，炸的(动作)，烧鸡主要是炸，把她手都烫着出泡了。
（郭先生与战友们互动）［天启，好久没念你了，天启。大粪坑的搅屎棍、刀削面面、新中联、姻缘喜蚂蚁、洛夫斯基、薰衣草衣、七哥好眼神儿：现在，广州餐饮业堂食基本都停了, 永爱七哥：KYC也过了］。
三、重要的话说三遍：珍惜你的每一股G-TV股票
说完KYC，我要再跟你们说一下，兄弟姐妹们，G-TV，我再给你们说一遍，你们挣了钱是你们的，赔了钱都七哥负责，包括VOG、包括加拿大农场、包括原来法农这块儿的，你赔了，如果这钱被骗了，七哥绝对给你们，七哥负责。
我就告诉你们，珍惜你的每一股G-TV股票，我说三遍——
珍惜你们的每一股G-TV股票，
珍惜你们的每一股G-TV股票，
珍惜你们的每一股G-TV股票！
七哥就说到这儿，过了7月4号，你们就越来越懂，7月17号以后你会越来越懂，G-TV的股票每一股都要你珍惜。我承担一切责任地告诉大家，G-TV的每一股未来跟你大陆的房子、跟你大陆的财产比是一个天一个地——冥纸和现金钞票的感觉。
四、秘密战友将做成的事情会使喜系列战友横行天下
所以我今天我在这给大家说，我特别的激动昨天晚上，昨天晚上真的是我跟那战友通话当中，就是我们的战友有这么多人，高人呐！高人呐！他们在默默的做事。我们有战友在欧洲某地，此时此刻——就现在，就现在刚刚给我发信息，我只让你们看一个照片，我只让你看一个，就这台车是多少钱呢？三千万磅——法拉利250，三千万磅。此时此刻就在谈着关于G-Club跟某个集团全面合作的事。
这位战友在两周前，在德国、在英国、在伦敦都在谈这个事情。我连一句谢谢的话都没跟他说，我连谢谢的话都没说，因为我知道他是我的知己呀，他知道我要什么，他知道我想给G-Club带来什么。他做的这个事情，G-Club卡的拥有者，我们要横行天下，七哥说的话从来不会忘记的。
G-Club的横行天下，这些集团签了，这些集团就会把G-TV同时签入到他们这些集团必然使用的平台。这个其中这些事情的背后，包括喜美元、喜币、喜支付要在这些集团使用，战友们，如果这件事能签成一个，你们能听到一个，战友们你们真的就是不用躺平了，你们真的是横行天下了。
五、盖特LOGO创意经画家和CC哏屁之手终现神奇
前天、昨天、现在、今天一大早上，我们的波波都已经出去在工作了，刚才一大早上让我给臭骂了一顿，是吧？为什么知道吗？中国某个最牛的艺术家、画家，当时我跟他沟通，我说我们要把盖特设计成这样一个Logo，我说这是我的想法，他说“文贵呀，你这个想法太妙了。但是我都马上随时都归天的人了”，他说，“我给你画一幅画”。三十分钟以后给我传过来，画了一幅画。
Wow，哇噻…这中国真是有人才，这个画家就把我的想法一下子给表达出来了，这幅画未来绝对是震撼的啊，绝对是震撼的，绝对是，绝对是震撼的啊——
把我的意思啪的全表达出来了，我说这个暗影，黑、白、红，我就把这个想法呢就跟我们的国旗设计师，背后的是，这个背后的国旗的总设计师是郭文贵，无容置疑的，这四十九个星是我设计，七星是我设计的，把它组合到一起最重要的人叫CC嗝屁，参与者是其中的文房四宝还有很多设计师，但是里面的组织者叫文喜，七哥，文喜爱七哥叫文喜。
那么这个设计呢我就告诉了CC嗝屁，我说你帮我把这个想法怎么做一下，你说他连照片他都没看，这画，第二天叭的就给我传回来了，传过来我一看，我吓的，真的是吓的我崩的一下子，你知道吗？
哇噻，这个CC嗝屁也太牛了吧，就把我心中那种想法，七哥是天才设计师，他不会具体设计呀，这个CC嗝屁绝了。我拿过来，我第一时间我就给了我们合作者的他的闺女看，我说你看看啊，你爹这个形象咋样？立马打电话过来——“Miles，谁设计的？” 我说了我的想法，然后具体完成CC嗝屁。
哇，她说这是我前所未有的看到他最好的一个照片，哇，她说这个将改变世界，这个了不得了。啊…她就兴奋了，是吧。哎呀，我同时给她发的时候，我给另外三人也发过去了，这三人回复说，哇，了不得，了不得了，其中一个就是家族基金。
这个家族基金关于给工程师奖励G-TV股票，到现在都不太愿意，说你是个疯子，你怎么能给工程师奖励10亿股股票啊？G-TV当年才20亿股，你现在新G-TV你要给他10亿股，你是个人类的疯子，没有这样的疯子。
我就告诉他很清楚，我说你要让这些工程师永远没有忧虑的在这工作。我说你看Facebook、推特、所有这些人将面临着巨大的诉讼，就是关于疫苗、关于羟氯喹、关于病毒、甚至关于美国大选。
因为美国人一定会告他的这些人，不让吃羟氯喹的人和当初阻止传播羟氯喹的人都会被告的，包括这个什么CNN、福克斯，福克斯我听说现在，CNN最害怕的是这些人诉讼他，是吧？我说他这些媒体出问题了，就剩下了咱们这个平台了嘛，是吧，就这个平台了吧，是吧，就那个平台了嘛，盖特，是吧，还有G-TV吧，还有G-News吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1477/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1477/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：现在就在这块儿说吧，我晚到了几分钟，抱歉，我去个洗手间，哎，忙晕啦，你们说吧，兄弟姐妹们。有啥问题请问，谢谢。
主持人文真：好的，那就大概就到11点40左右，请不发言的战友一定要设置为禁音和按键发言。那我们现在就正式开始今天跟郭先生的答疑时间。下面我们有请第一位战友提问，谢谢。
兄弟连：七哥，我是兄弟连，我是新西兰农场的。我想问一下，人民币什么时候，在今年6月份能崩盘吗？或者是有没有一个大概的时间。Over。
郭文贵先生：谢谢新西兰的兄弟连，人民币我觉得6月份崩不了盘；我觉得灭共时间是在今年的年底左右，年底左右。人民币会在灭共同时，大概提前一两个月吧，会结束。大概在10，11月左右吧，人民币基本上就完了，在这个同时之前，我大概，我相信，相差两三个月左右港币也会崩盘。谢谢兄弟连。
主持人文真：好，谢谢郭先生，有请下一位战友开麦发言。
街边小侠：郭先生你好，我是原凤凰农场的，现香草山农场的街边小侠。我是想请问您，就CCP从娃娃抓起的这个洗脑教育，包括目前过度学习消耗孩子脑力和精力的这个现状，会在什么时间下开始之改变？以前听穆桂英讲过，这个CCP残忍设计下的教育污染，当然后来他带风向我就不听他的了。但是就问您，您会有CCP教育方面的爆料吗？G系列未来会不会涉及教育？over，谢谢您。
郭文贵先生：街边小侠，谢谢啊。共产党的教育，就是七哥一直最早说出来的，一定要记住……（文贵先生没声音了）
（郭先生断线，重新连接中）
郭文贵先生：我再说一遍，街边小侠。新中国联邦宣言里面对中国的，未来我们的G系列还有新中国联邦对中国教育已经有了很好的阐述。另外一个，共产党对待中国的小孩教育，就是商鞅的弱民五术的贫民、苦民，首先用在了孩子上。这个对孩子的身心教育是极大的摧残，让你对这个世界完全没有了基本的认知。首先是苦民、弱民在孩子身上是最残忍的，我们一定会改变它。好好看看新中国联邦宣言。谢谢街边小侠。
文恬恬：郭先生你好，我是来自凤凰农场的文恬恬。前两天得到消息，GTV巡逻组就地解散，也没有任何原因和公告，现在大家都比较疑惑。这么多义工该怎么办，现在也没有一个明确的说法。所以我想问一下，因为我们追随郭先生和爆料革命也不为名、不为利，只是给灭共添把稻草。谢谢郭先生，over。
郭文贵先生：文恬恬谢谢啊，谢谢你啊，辛苦啦。文恬恬你刚才问的问题，这里的所有的管理者文真，还有文斌，大家都可以给你尽快回复。这个就地解散这个词我觉得应该是不准确的，应该是所有的过去的原凤凰农场的，还有VOG的都应该移到喜马拉雅大使馆（群）或你选择去你喜欢的农场。如果是没有给你处理好的话，我向你抱歉，所有的战友付出了很多，都是奉献的。刚才我发现恬恬也是个绅士，刚才我们的街边小侠跟你（提问时）冲突你让给了她，谢谢你啊。文恬恬，请你和文真还有文斌保持联系，这里所有的团队，有什么需要你可以直接跟我联系。谢谢。
文恬恬：谢谢郭先生。非常感谢。
文丽：郭先生你好，新年快乐，我是康州农场的文丽，是在原来VOG和凤凰农场的。之前是因为参与过VOG的小额汇款，但是有一部分钱被退款了。我们之前投资VOG就是支持爆料革命和新中国联邦去的。虽然客观情况现在是这个样子。但我们还是想要继续投资G系列。想请问一下郭先生，我这样子，因为之前被退款了，而Sara承诺我可以补汇，所以这一部分的钱我一直是在存着的，等着补汇的这样子情况。
那请问下，那我们这样子可以补汇去参加我们的这个借贷项目，我们有这样的机会吗？那如果没有，就是不能再参加借贷项目了，借贷项目已经完了的情况下，请问郭先生您建议我这样的小额战友，就是加入我们G系列什么项目好呢？谢谢您，郭先生。
郭文贵先生：谢谢文丽。特别你说的小额战友的时候，我在这儿特别难的回答，因为我不敢确定这里到底有多少是敌人的潜伏。我觉得这样吧，你这个情况一定会有办法的，我觉得你去跟咱们各农场主联系。康州农场，康州农场你跟我们的小帅，面具先生你跟他联系，他有办法。然后再一个，或者你直接跟喜马拉雅联盟委员会联系，都会帮你解决，好不好。谢谢文丽。谢谢，你过去不管如何支持和汇到所谓被他们欺骗，还是如何汇到VOG也好，这些所有都是七哥造成的错误，给你道歉。我们所有接下来的所有G系列，就是为战友量身打造的，一个战友也不会被落下，但是我们要合法合规地进行。请和各农场、喜马拉雅联盟委员会联系。谢谢。
主持人文真：谢谢郭先生。现在就是美东时间12月31号，上午11点20分，郭先生大概还有20分钟时间，所以大家抓紧这一次机会，有请下一位战友提问，谢谢。
文斌：好，这样，文真，现在文字室有一个战友的留言，我帮他读一下。郭先生，我是文斌。有一个叫青衣青青的战友，他留了一个言，一个问题。就是说问：他是原参与凤凰农场借贷的，现未参与任何农场，未加入任何农场，已在大使馆登记报备。那么因为联盟出了一个最新的联盟公告：即48小时内需加入其他农场并登记借款项目，以推动下一步起诉工作的公告。那么像他这样的情况，没加入任何农场的该怎么办？他想问一下。Over
郭文贵先生：请代我回答，谢谢文斌啊，这个青衣青青。我们要求离开VOG，离开原风凰农场的原因是：在凤凰农场和VOG出现了违法，甚至涉嫌犯罪的各种事件，是为了保护战友。还有一个发现，那里边有一些我们怀疑是共产党的潜伏分子，对战友们正在洗脑和伤害和诱骗。
特别是遗书事件，包括有些资金到现在不对账，不说清楚，包括我们现在发现了在Discord里面，完全是打着我的名义，打着G-TV的名义乱说话、乱承诺。这些事情实在是非常非常的糟糕，这对我们带来巨大的损失和法律风险，所以才做出以上的决定，给战友带来的不快请大家包涵。
那么像咱们青衣青青这样的战友的事情，既没加入农场，还又在VOG这个的，请青青直接，你跟文斌联系，文斌给你介绍到各农场去。如果你实在哪个农场也不愿意加的话，我们可以协调把你的钱到时候给你退回去，好不好？如果你还要继续投资的话，请你必须选定一个农场，好不好。谢谢。
战友时光：先生好，这里是战友时光在向您提问。我来自原凤凰农场，先生对世界的趋势有相当强的预见性，并且在一直用“希望”这两字鼓励和号召大家投入到新中国联邦建设中。那么我的问题是：基于您过往的视频中，陈述的是世界要发生巨变，那么未来世界的运行和发展的底层逻辑是否有根本性的改变？能否以某个领域或某个事件为例，为我们更加具象的有启发性的描绘一下这样的巨变呢？新年到了，我们要如何去做准备？并且怎样修炼到这个先知先觉？最后呢，希望先生抽空多注意休息。祝您新年快乐！
郭先生：好，我记下了每个战友的名字。战友时光，非常的感谢啊。我老说世界巨变，我相信战友时光和任何战友都应该明白，事实上过去的三年，世界已经变了很多次了。冠状病毒，让人们改变了生活习惯，这是人类上上万年从来没有的。然后呢，共产党的对世界的整个垄断，美国大选，这个战争就迫在眉睫，只是改变了方式，包括超限战、网络战、信息战、金融战、贸易战，早就开打了。
新的战争方式和新的生活方式让所有的人类在极为现代的文明生活当中，在互联网的时代，让我们呆在了家里。但是生产效率和生产力并没有减少，可是人类的危险和对人类生存的危险，现在越来越多。现在人类上更加倾向于这个是思想战争，或者说未来战争和太空战争。这都是我在这块儿可以接着说几个小时说不完的。
那么，当然我们现在世界的巨变，像昨天和今天，大家发现没有，美国总统大选里面，出现了两个大家从来没有说过的方式，只有我们爆料革命告诉大家的：那么就是美国事实上的不存在两个党——共和党，民主党，也不存在战争和所谓的这个美国的民主。事实上，美国是在真正的在1月6号这一场，真正的大选是一场大审判，这个大审判只有好坏之分，没有民主党、共和党之分。然后审判谁，就是人民审判所有的腐败，还有过去的官僚腐败主义。
那么我们很荒唐的是，中国共产党现在还在玩“爹亲娘亲不如党亲”，还玩儿洗脑呢。而中国人乐此不疲，被洗。啊，这简直中国真的还活在石器的时代。同时看到了英国昨天的首相的Boris演讲，和新型病毒的爆发，这对人类的威胁和不确定因素和经济未来的不确定因素，市场经济的不确定性因素都是无法想象的。可是为什么金融市场现在此起彼伏呢？原因很简单，就是有个共产党的擀面杖子，和不能核对的一个共产党的经济市场。
那么接下来，下一年，共产党被灭，人民币被灭，香港港币被灭，全人类的经济一定是，某些领域，例如互联网，G-TV、G-News一定大涨。像这个互联网的聊天软件儿。但是世界上的所有的传统的东西，都将彻底改变。人们的生活方式，只要你想活着，你大都是应该在固定的方式。旅游业、餐饮业、酒店业基本上是夕阳产业，全完了。
那么，这个时候，战友有多少机会呀！我相信，大家要记住，别玩股票，别玩大钱，发自内心地要认真严肃面对病毒的问题，改变自己的生活方式，甚至人类存在的方式，你都要认真地思考。和家人存在的方式，你都要认真的思考。现在有家人，你是最幸福的。没家人你是孤独的，没家人，只能有爆料革命战友了。所以说，生活、生命、方式、挑战，都在巨大地改变。谢谢战友时光，你的问题非常好！
主持人文真：好的，非常感谢郭先生的回答。我们有请下一位战友提问，谢谢。
艾丽尼：郭先生，你好，我是艾丽尼，我原先是VOG和凤凰农场的，现在在雅典娜农场。我想提问的是：原来Sara曾经说过，VOG的钱是可以转换成G-Club的，并且卡号排前的，后面又说不可以，只能全部转成借款，还说因为无法转成G-Club的这个事情然后七哥巴不得自己给我们自己掏钱。请问这件事属实吗？另外一个就是我想问一下，就是Sara原先说过，会给VOG的战友预留G-Club的卡号，有优先权的更好的权益，并且还劝说战友，尽量先借款，后期再考虑G-Club，请问这个是否与郭先生沟通过？承诺能否兑现呢？
郭先生：唉呀这个，艾丽尼，刚才说的很多问题，不是一个问题，真真你再重复一下，我相信很多战友都没有听清楚，你给我再重复一遍，让大家再清楚一下好吗，然后我再回答。
主持人文真：好的，郭先生，她刚才是在问之前VOG、G-Club有给她承诺，就是说希望她首先去做借款，尽量不要买G-Club，所以说她想问一下这个是否属实，这个是我的理解，这个是第一个问题，我们要不然把这个先讲一下。
郭先生：这绝对是胡扯的事情，这绝对不属实，绝对不属实。你说第二个问题。
爱丽尼：好的，没事，我再说一遍，她原来说过会给我们VOG的战友预留G-Club的卡号，说卡号会排到比较前面，有优先权的一些权益。我想问一下，这个是不是之前有跟郭先生沟通过，然后她这个承诺的话，后期是否可以兑现呢？
郭先生：第二个她说这个问题，我怎么跟你讲呢，我都完全搞不明白了。但是不管如何，只要是原来凤凰基地的，还有VOG的G-Club卡号，原来排前的，文斌啊文真你们要协调好，一定要兑现，不能改变。然后未来在G系列所有享受的各种福利和待遇和利益一样也不能少，好吧，谢谢。
阿拉小苹果：你好，我是阿拉小苹果，我原来是VOG巡逻组的义工，当然现在转到了这里以后被解散了。因为我在墙内，上网很不方便，所以当时我看到老江大哥在讲，然后我就加了加拿大农场。实际上我是在墙内的，就是今天特别害怕，因为之前墙内的疫苗是收费的，所以周围的人都不想打这个疫苗，但是现在墙内已经开始说免费打疫苗了，周围的人都特别想去打这个疫苗。
我就想问一下郭先生，因为我的家人有很多是公职人员，虽然他们听我的劝说已经吃了羟氯喹了，但是我想如果他们被强制打疫苗的话，那他们的安全以及我们这些家属的安全还有保障吗？这个羟氯喹还有用吗？然后我也帮他们捐了法治基金、法治社会，虽然捐的不多，但是已经捐了五六回了一直到现在，我就特别害怕，希望郭叔能帮我解答一下，谢谢。
郭先生：小苹果，我一听说墙内的，还有你这样的家人，我心里边就咯噔咯噔的，发自内心的担心你们。七哥会全力去做，但是首先祝福你的家人、感谢你的家人。另外一个呢小苹果，我可以绝对地说，我代表我个人观点，所有的疫苗绝对不安全，绝对不能打！然后少接触人，一定不被传染，然后呢按照医生的嘱咐吃羟氯喹，还有吃那个阿奇霉素，有病了吃阿奇霉素，没病不要吃。然后呢，还有吃锌，锌和羟氯喹，这是管用的，按照医生的还有咱们科学家的推荐。务必注意安全，务必注意安全！共产党没几天了啊。叫家人能不打千万不打，这就是我给你的建议，谢谢小苹果，请跟这里保持联系啊。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，刚才那位男战友可以开麦发言了。
海阔天空：七哥七哥，我是康州农场的海阔天空。我想向您毛遂自荐，我是有特异功能，是可以治疗、解决这个病毒后遗症的功能，而且是可以远程的。我一直都没有机会，今天有机会向您毛遂自荐，申请做病毒战场的义工可以吗？谢谢七哥，Over。
郭先生：海阔天空谢谢你啊，等哪天你发发功吧，给七哥发发功，七哥现在需要特异功能，请你跟文斌保持联系。我们不能推广这个事情，因为现在在科学上还没法确定，七哥相信，但是我们推广以后我这个责任重大，谢谢你的热心，感谢。
主持人文真：好的，谢谢这位战友，谢谢郭先生。有请下一位战友发言，郭先生大概还有7分钟左右，请大家抓紧最后的机会，谢谢。
国学小哥：郭先生，我是国学小哥，原来在VOG是义工，现在的话在大使馆群也是义工，我没有加入任何农场。我想说的是，中共在思想理论方面愚弄百姓，尤其是当今的儒释道思想被歪曲和颠覆得不像样子，我长期研究儒释道、易经的思想，这些思想融入我们的正道主义、平民主义的话完全一致，与普世价值完全一致。我清楚地记得郭先生曾经说过，想办一所咱们新中国联邦的大学，不分男女老少都可以来上学。我非常想应聘郭先生所说的这个大学的哲学或者国学方面的老师，不知道是否可以实现，谢谢。
郭先生：国学小哥，万分感谢啊。由于咱们这个共产党病毒的到来，把我们整个的办新中国联邦大学的梦给推迟了。我曾经多次选地，包括多个州都愿意无偿给我们地，给我们支持，很多战友都是教育家要加入，让我是非常非常感动的。可以说要参与到教育的是我们比任何系列的都多。这个事情由于冠状病毒的事情暂时无法推进，我觉得先灭共吧，先灭共再办教育。教育是长久之计，我们先把这个国家、这个民族先安定下来。共产党现在拉的仇恨，和对人类的威胁和制造的病毒和对中国人的洗脑和对海外华人的危害，已经远远超过了一切。非常紧急，中华民族真的处在安危关键之中，现在先灭共，其他往下再说。
我们现在要做的核心的事情，我们要筹集巨大的经济实力和巨大的人才库，然后全力灭共。灭完共以后，跟世界上建立好一个绝对的信任关系，保护好海外华人这绝对的安全，然后和世界一起，让世界相信中国人是爱好和平的，然后建设一个法治、民主、信仰自由的中国的政治。然后呢我们再推进教育，谢谢国学小哥。
主持人文真：谢谢郭先生，有请下一位战友提问，谢谢。战友稍等一下，我们女士优先，请这位女士先问，然后接下来这位男士问，好吗？谢谢。
月巴墨佛：谢谢主持人。您好，郭先生，我叫月巴墨佛，是原凤凰农场和VOG的。就是我想问一下，您曾经提到过沼泽地背后的主人，我的问题是：如果CCP灭了，那这些背后的力量是否也会得到限制呢？谢谢。
郭先生：非常好，月巴墨佛，谢谢啊。我觉得这个，咱记住啊，Deep State，还有沼泽地是完全不同的概念。还有一个是沼泽地里的大鳄鱼，沼泽地里的大鳄鱼像翟东升说的那样，是在华盛顿啊、五角大楼啊、FBI啊、司法部啊，还有干了一辈子议员的这些人，还有白宫那些所谓的侍卫官们。
那么沼泽地呢，它是两回事。沼泽地呢就是说真正地控制着全球的这些隐秘的力量。像美联储背后的力量，像SWIFT支付系统，像美国硅谷里边真正的几个投资大佬。大家都很难知道的，经过公司投资结构的搭建，你根本不知道它背后是谁，你也无法找到。就连美国这么严厉的法律，它保护家族信托基金，不向任何人公布的。这些沼泽地背后的力量，那么它也同时控制着中国的几大家族，跟他们勾兑在一起的。
那么共产党没了，这些沼泽地照样存在，谁灭了，只要地球不灭，他们都存在。但是呢，中国人民将会不是被他们再直接剥削的奴隶和供血器，这是根本，会拯救出中国。现在中国人被共产党的剥削，共产党和它一起，和沼泽地一起继续剥夺中国人民的时代将结束。而且我觉得美国也会非常好。但是美国这个国家，沼泽地彻底结束是不可能的，你灭着灭着，你就成了沼泽地的一部分去了。我们也不会去跟沼泽地去对着干，我们也不会成为沼泽地的一部分。谢谢月巴墨佛。
主持人文真：好，谢谢郭先生。我们接下来有请刚才那位男战友提问，现在大概已经快11:40了，不知道郭先生这边是不是在这个问题之后就可以总结今天的发言？谢谢。
螃蟹团长：好的，您好，郭先生，我是螃蟹团长，我也是义工，我想帮另外一个义工问一下问题，她的名字叫“丽丽”，是（原）凤凰农场十区的，我是十四区的。她的原话是这样的，她说：我在墙内，我们这代人多为独生子女，上有老、下有小，没有富余的钱去做投资，但是我有谋生的本事。原来凤凰农场要做实体，所以我们就想搭建墙内墙外联系这么一种实体资源，用于应付墙内脆断的经济和空余劳动力。但是目前实体结束了，我想谋生之外，请问一下郭先生，当下我能在墙内可以做些什么以符合新中国联邦的规划？谢谢郭先生。
郭先生：谢谢螃蟹团长为国内的战友丽丽问的问题啊，感谢感谢，你们这些义工啊做得非常非常多，是文贵非常非常感动的，希望所有过去的义工都能继续在喜马拉雅大使馆的这个Discord群的协调下，大家都能找到自己的位置，继续为我们的灭共和新中国联邦做事情。
关于当时这个凤凰城搞实体，这是扯淡的事情，它搞什么实体啊？它搞啥实体啊？一辈子搞个餐馆都没搞成，现在要搞实体，你靠啥？你靠的不是战友吗？你靠的不是爆料革命吗？但是你找来台湾一帮骗子来，你搞什么实体啊？那就是骗子，没有任何实体，我从来没听说搞什么实体。
所以说这位在国内的丽丽战友，在国内没有投资G系列，生存的本事，我现在告诉你：2021年辛丑年你先安全活下来，现在是最关键的。然后所有的义工战友们，你们继续做义工，不要老想着现在你根本不现实的事情，灭共的事业我们每个人都有自己的角色，但是不能有过多的幻想和理想化。
所以说，我们希望这个喜马拉雅大使馆Discord群，能把所有的战友更多地连接在一起，跟七哥能直接沟通，七哥会给你们分享最真实的信息和感受。大家记住，像丽丽，像你这样的战友：安全第一；第二个就是2021年别想着干那么多事了，先保住你的安全再说。安全了，闲着没事干了，家里边弄安全了，你愉悦了、开心了，你再想想做做义工，再支持支持爆料革命，这才可以。我不希望任何战友冒着风险和影响生活和安全、健康的情况下支持爆料革命，绝对不允许。
另外一个，关于投到G系列的话，如果你没有钱，或者影响你生活，你那不叫投资，你那是犯傻，知道了吗？这个投资大家要知道，所有战友加到一起投资的钱还不够一个机构投资的零头呢。这是为什么我跟那个SEC，还有政府官员、我们的律师团队，我们有多少人要投10亿、20亿美元，我们拿出它的三分之一就够所有的募集资金了，战友们加一起还没人家多呢。
那为什么呢？就是给战友们有闲钱，或有能力，不影响生活，符合投资资格的人，你去投这个G系列，你能挣钱，有这个机会。但是大家别忘了，凡是投资它都有风险。另外一个，现在给战友的是机会，给了你不能成为压力，给战友的是一个希望，不能影响你的生活。所以说，投资G系列不要勉强，一定要想到符合法规、符合资格、符合你的现实条件，不影响生活和健康的情况下。
这个凤凰农场和VOG，我到了大概8月份我才知道有8000人汇了钱呐。8000人呐，我都吓傻了，我当时——你可以问Sara——我说你说多少？8000人？我真的吓傻了，怎么可能有这么多人汇钱。我一直以为这可能是几百人投了什么钱，一说8000我都吓懵了，因为8000人数，我问最少的多少钱，我原来从来不知道，因为她说最少的几百美金。我说简直是疯了，怎么会接受这个钱。当然了Sara她也没法控制，钱都进来了。
这是个笑话，这是个灾难啊，这是个灾难啊！这是为什么六月一号我说G-TV投资跟你VOG没有半毛钱关系，没有接受任何人，这不符合我发出的募集文件，不符合我们要投资的条款，更不符合美国的法律。这完全是不合法的、不合规的、荒唐的，你知道吗？但是由此给战友们带来的伤害，考虑到国内战友们汇出来的钱汇回去有法律风险，包括也希望战友们能有其他的机会，所以说在后来，我们才想尽一切办法让战友们汇出来的钱，不要给你带来生命危险和安全和带来麻烦，更不能让你们的钱丢失，这是我们想象的。
但是做梦也没想到啊，这个VOG、凤凰农场他们开始现在是看着这钱流口水，最后出来一帮子坏蛋，出个写遗书，啊写遗书，写遗嘱。结果她们说为什么写遗书写遗嘱啊？因为灭共要有战争。你说那战争是灭共产党，又不是灭战友去了，应该让共产党写遗书，怎么让战友写遗书呢？
现在就很简单，让VOG，让凤凰农场你把收了战友多少钱，实话账单交出来，你花的不该花的钱你要承担责任。然后我们不想把你送到监狱去，就这么简单。
当然了在这个事当中也能吸收到像丽丽说的办实体，你想过吗？那几个人谁是办实体的料啊，还开什么口罩厂？他在台湾都没开成口罩厂，跑美国能开口罩厂？现在口罩都已经大量产能过剩，卖给谁啊？在哪产啊？怎么做啊？开餐馆你都没开得了，你过去只是一个帮助几个孩子、学生，一年拿几万美元照顾孩子的费用，是不是啊？你干一辈子这个，今天就能干实体了，你也相信？如果有一天七哥告诉你说，七哥现在要去上月球上呆着去了，你相信你是个傻子，是不是啊？你凭啥你现在你要上月球，你有啥能力上月球啊？他们所谓的搞实业，比你七哥上月球上太阳这事还荒唐可笑。
我不担心别的，我担心战友们理想化、幻想化，在国内，要么是e租宝被人家骗，要么就是共产党的所谓的募资，银行；出了国了，跟了爆料革命还被骗。这个时候大家要记住，不要轻易相信，要有个起码的逻辑常识，好不好，螃蟹团长？代我向丽丽问好。包括我们刚才我们月巴墨佛问的问题都非常非常的好。今天谢谢文真，谢谢兄弟连，街边小侠，所有的还有文丽的，青衣青青的，还有艾丽尼的，战友时光、小苹果的，海阔天空、国学小哥的问题，今天就到这儿为止，谢谢兄弟姐妹们。我不想祝福你们新年快乐这词，我不想说，因为新年快乐说太多年了，我们的新年是叫新年战斗胜利！一起灭共！中不中，兄弟姐妹们？唔该晒！七哥真的爱你们，希望有更多的时间跟你们在一起，兄弟姐妹们，你们好才是我们的目标，你们一定要长心呐，长脑子，不要上当受骗，七哥心里不舒服啊你们这样，啊，代我向全家问好，兄弟姐妹们，七哥爱你们，再见，唔该晒！
战友们：爱你，谢谢七哥，感恩七哥，谢谢郭先生、唔该晒
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线温哥华</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1306/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1306/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：我接着说，所以我这练太多遍了，然后呢现在很夸张的就是，过去大概是一个多月，就是Larry 呢他就是，我要的是葫芦丝，我要的是中国大鼓。这两三个月我几乎每天都会跟他联系，太多次了。我真的就是中间有上千次想放弃算了，但是我们精神不是不放弃嘛，他就让我录，老让我录。你知道让我录这太难为我了，没办法就录吧，我按他指引下还买了设备什么的录，但是录完了以后都不行。最后我就说就让我按我的风格，我唱小蚂蚁，我都没有一次能完整唱下来过，编了很多次也没唱下来过。木兰也快崩溃了，Larry 也快崩溃了，就在前天我是录了这第100版吧。然后呢，我就说就按我说的，我就定了，就这么做吧。把我这个歌写下来，我一开始，因为我一看我这边写了，我让你们看一看我有多少啊。就这个你看我这是一个月的，我是每20天，你看着我这所有这文件里边，关于小蚂蚁写的歌词得多少张吧。你看这都是，这歌词全都是，这边全都是，是吧。这就是我要告诉大家战友的，你没有付出，不能有所得。最后我坚持我的葫芦丝，我坚持了我们的鼓，然后我一直要那个贝斯音。到今天我也不满意，跟我想要的连30%也没达到。但是我最后没办法了，为了829我说，前面就是我说战友们一起Take Down CCP，然后Take Down CCP，Take Down CCP，然后呢就是共产党你完了。这个中间呢，昨天晚上是10点钟就是最后一稿发过来的时候，我说可以，是一分钟版的，我说你把它再延长成4分钟版的，然后呢他们就做了。你看凌晨发出去以后，大家都开始用了。我说实话是非常不好意思的。
但是我没想到的事情，不是我们中国人喜欢这个歌，非常让我惊讶的，不知道谁给挂到苹果店上去了，很多外国朋友都喜欢这个歌。他说太直接，太爽了！然后呢今天好莱坞的有几个大佬就说了：Miles 我们想跟你合作一个，你来说我们给你找一堆写歌的。你说咱现在一干啥就全球化了是吧。我说我这太难听了。不是，他说你现在就是流行。现在没人愿意搞靡靡之音了，现在快餐时代就愿意听这直接的，你能不能来一把。那么刚才这个华盛顿的那个朋友给我发信息说：一个大的音乐制片人就想来给我来弄几首歌。
你别忘了我原来也直播过，那个David Coben就是环球音乐的好莱坞的，就在我家曼哈顿隔壁，他是天下环球音乐第一人，你知道，所有的全世界的歌星都签他那边了。我们现在有一个英国的朋友说，你愿不愿意跟环球搞两首歌出来，他说最起码100万美元起价。所以说我这能给大家赚钱。
这个事告诉大家什么呀？说真话，我表达的是我真心的。你们听到那个我最起码唱1000遍以上才得到的结果。非常难听，但是因为它是真的。所以说非常抱歉，伤你们耳朵的，叫你们做噩梦别介意。我这是灭鬼的音乐，灭共产党的，你们别介意，包涵包涵。
扎里先生：内心的呐喊，真实的声音。
裘丽丽女士：七哥也是不按常理出牌，就是用兵之妙，在于存乎一心之间。所以CCP永远把不到您的脉。
扎里先生：我能再问一个问题吗七哥，在联系卡利熙的同时？
文贵先生：她那块儿信号被人家黑了，我估计。
裘丽丽女士：对，她室外的信号可能更不好。
文贵先生：不是。这个所有咱们战友想去的地方，共产党一定会想办法干扰的。很容易，800美金买了一个干扰盒子往那一搁就可以了。
裘丽丽：那七哥在等的过程当中，我再问一个问题好吗？英国3年以来跟着爆料革命，跟着您走下来，我们就像Sara姐说的，我们每天都在进步，每天都在学习。现在我们这些战友除了对您有景仰之情之外，更希望有没有一种方法可以让我们成为你想要的人？哪怕就说部分的成为也可以。你看咱们这个G系列这么快速的成长，它必然是需要大批的精英和人才的。我就想问一下七哥，您在登顶喜马拉雅的这个过程当中，有没有总结出一套经验可以分享给大家。就像那个神农尝百草一样，替我们都尝过了，我们直接拿起来吃就好了。有没有这么一套经验，就是说我们大家能迅速的成长起来，能跟上你的节奏。
文贵先生：丽丽有时候你那个口型，离那个话筒太近了不行，它会影响声音。后边没听清楚，你们能不能再说一遍，后边的几秒钟没听清楚。
裘丽丽：我就想问一下七哥，您有没有一套就总结出一套经验可以分享给我们战友，就让我们能够，就像你给喜马拉雅竖了个梯子，我们顺着爬上去就可以了，有没有这么一个梯子给我们。
文贵先生：严格说是肯定没有。这个很多方面，哦，天啊，一个船从我旁边横过去了，天啊。抱歉啊。这个事实上它肯定是没有的，每个人的成长还有你这个前世的造化，这一世你在参与到爆料革命之前，就认准了目标—喜马拉雅目标之前，你自己的经验，人生的积累。为啥我说人类是地球万物当中最最神奇的一个动物，就是各种植物已经几万年了它还是那样没改变，树还是树，草还是草，基本上没怎么变。人类一万年已经统治了地球了，已经可以用智慧、用心来读宇宙，你到别的星球去，我不知道其他物种有没有啊，咱们说说外空太空人。但我们人类肯定是伟大的一个物种。人类绝对不是猴子变来的那么简单，这一万年很短暂的在这个地球上，在星空他是很了不起的。我觉得最核心的问题呢，就是我们一定有来路，我相信前世，我相信我们也有来生。在这个前世和来生之间，在这世我认为最重要的，为啥我觉得万佛万神，基督教也好，就是这个穆斯林也好，天主教也好，佛教，最后都是一个以善为本。这是一个根本的问题。然后追求真，再一个，敬仰上天。我们要知道，人之外绝对有各种力量。咱现在啥都不是，宇宙，像沙滩上一粒沙子都不是。
那么我们现在最重要的做什么？就是真的同时，让善待一切的时候，我觉得最核心。你要想说你变成文贵是不可能的。但是文贵可以跟你分享。我首先我要纠正你丽丽，你千万记住，我们是互相学习的，不是你们跟我学，我们是互相学习的。我三年前的我，我有时我看着我都不好意思，那我昨天的我看了以后，都不好意思，我今天就觉得比昨天强。那首先是咱大家互动的结果，一次次地纠正。这个时候最重要的事情，我觉得人你要想说成为一个跟别人不一样的，核心的就有两个事情：第一个就是勤劳，天道酬勤。像我今天从早上到现在，你看见我了，我刚刚吃了一顿饭，边吃饭，我戴着耳机，一个耳机这个电话，一个耳机那个电话，然后我还在这边吃着饭。这首先得勤劳，我很少看到，像我这样勤劳的人，还真不多。
第二件事情，地道酬人。这人得讲点人仁义，你满嘴胡说八道，我说我在这3000多个视频，你说我要是郭骗、郭三秒、郭强奸，你说怎么能骗三年、强奸三年呢？所以，你怎么能忽悠大家三年，那是不可能。就你就真的不是骗了，你就是神了，神骗了。再一个，这么多人，人家很清楚，你拿走了我的钱了吗？你拿走我的性了吗？你骗了我了吗？你伤害我了吗？那你说咱们爆料革命伤害谁了？你说我上千亿美元都没要，我能要你这个几十万、几百万美元吗，那可能吗？再一个，你看这三年，从郭没钱、从郭三秒变成了郭坚强，郭强奸变成了这可以说是人人爱了现在，不论男女老少都爱，然后变成了这个叫什么郭骗变成了郭希望是不是？你想想，这都是经过时间，经过你的勤劳，经过验证，还有你的仁义换来的，这个你装不了的。
你像那个什么庄烈宏这个孙子、还有鸡腿潘、还有黄河边，你看他那个样，他不可能走向成功。很简单，如果今天坐我对面是你，黄河边问我，同样你这样的话，你说我会怎么回答他？永远不可能。因为他什么？他不具备仁义，不具备勤劳，他也不具备一个真和善的本能，他已经完了，他是被上天植入了魔的人。
像你为啥能咱俩问这话，因为你想成为这样的人，你想成为文贵这样的人，你就会成为这样的人。如果有一天你怀疑的时候，那就完了。具体的秘诀我就告诉你，三个建议：第一别怕死；第二别怕输；第三，真真正正的你千万别在乎任何人对你怎么看。就这三，你能坚持住，你就会成功，比我强。谢谢！
裘丽丽女士：谢谢七哥，我们一定努力！
文贵先生：我还有七分钟，我就要上另外一个视频会了。
裘丽丽女士：我作为一个陪读妈妈，请问七哥在教育体系上有什么考量？
文贵先生：你这样的问题，实际上咱们过去几年很多战友跟我连线都问过我，我也回答过很多。我觉得中国人最根本的问题，共产党奴役我们的核心就是商鞅五策。让你变傻，不让你有教育嘛。另外教育是它手里边一个统治工具。再一个就是，它让中国人变穷，没事给你找事，让你忙。你见中国人见面说最多一句话是什么，哎呀我忙我忙。最多就是这句话，什么人都忙，要饭的也忙，管要饭的也忙，当官的也忙，都忙。不管忙床上忙床下，屋里忙，都是忙。这就是商鞅五策的核心，让你忙着无所事事，不去关心他怎么偷你东西。另外一个就是教育，让你变傻，不懂事，不知道好坏，不知道香臭，不是茅屎坑里打灯笼找屎吃，是茅屎坑里摆饭桌香臭不分。
你的孩子和你现在作为一个单亲母亲，或者是陪读母亲，这种悲剧在今天发生，不是共产党的错，是你爸爸你妈妈、你爷爷奶奶，包括你本人的妥协的一个结果。我们都是这个错误当中的重要的施害者，我们不是被害者。我每天都告诉我自己，我从来不抱怨，我认为共产党到今天，我爹我娘、我爷爷我奶奶他们都做过，都向共产党妥协了的，要不然怎么可能有共产党这个魔鬼在我们这七十年呢？你作为单亲母亲，表面是被害者，事实上你回避，你也是施害者。因为你的孩子大了，他想我的母亲一辈子牺牲给我，让我读书，孩子能不能健康成长，还真不一定。但是你是被牺牲了，你被牺牲的结果是，谁是受益者，不是你儿子，你不要搞错了丽丽。
很多单亲母亲总给孩子说，我为了你什么什么。我一听这话，我头都大了。孩子啥时候让你去陪他了？你先生让你陪，或者孩子爸爸让你陪，那是他的事，你孩子跟你说过吗？他有这个有资格跟你说吗？是你的选择。但是孩子大了要老记住，妈妈为了你牺牲了一切，我是陪读妈妈。这话永远不能说，这是你的选择。孩子永远不能听到这句话，因为这是你对他最大的惩罚，如果你让我告诉你们这样的、所有战友的话，永远不要在孩子面前说，我为你做了什么，不要这么说。甚至说孩子是你的一个借口，你回避掉了共产党。
七哥30年与共产党同床共枕，最亲密了吧，可以说天天在北京城，我去了西山、玉泉山、中南海、凤凰山、八大处、军区、安全部、公安部、政法委、中纪委、三座门，我都去这地方，你听说过我去过哪个私人地方？我是深入虎穴吧？但是我时刻有一样，我不能离开，我离开那一天，我就是要跟它干。我早就准备好了，你可以看得出来。我支持香港孩子那么多钱，我要不提前取好现金，怎么可能？包括今天，我可以这么说，我想救的人，我认真说，我豁出来想救，我没人救不了。我今天我要想单个要哪个人，要把他给放倒，让他受到法律的制裁，我一定会做到的。为什么？我是有准备的，我深知这是魔鬼，我绝不妥协。
我不会去当单亲父亲，我有一千次一万次的选择。当年我在美国，我最早来了就给我绿卡，我全家都是绿卡，我们最早是L1，全家是L2。我几十年前就可以拿美国护照，那时候太容易了。我为什么没有说把我家人到了，我这么早就在贝拉尔买了房子，我这么早就在美国就有房子，我在欧洲也有房子，那我出来不行吗？我告诉你，回避，今天是我们海外华人最大的悲剧。我们本来就有家，却成了丧家之奴，在人家国家寄人篱下，我们现在就是让你回去，丽丽你都活不了在中国，看不下去。所以说我们几代的父辈、祖辈被共产党的弱民五策、愚民五策毁掉了我们的一切。现在你对孩子最多的是干什么？我告诉你，你让孩子越独立越好。不要给孩子任何压力，孩子一点都不欠你的。关于中国，新中国联邦以后做什么事情？一定是信仰、教育，这是我们的核心，然后法治，这是我们的手段。一个民族，如果我们没有一个好的教育系统，这个国家别说新中国联邦，什么联邦也没救。我见过所有的共产党、国民党那几代的所有的先贤，在国外的，所有人都是一句话：只要活着，坚决不回到中国去。他不是说光怕共产党，就中国老百姓那个环境。丽丽你回去你活得了吗？你活不了啊。就我们所有的山川已经全被毁了，关键是人心被毁了。要想恢复人心，只有教育，只有信仰。这个路它绝不是一天两天能做到的，这天一定会来。我们希望我和你和战友一起来实现，但是还要靠我们行动。在这个过程当中不放弃，不抛弃，不背弃，这是很关键的。谢谢丽丽！
丽丽我就求你，作为单亲母亲，我求你了，七哥是不能单对单跟你聊天。在孩子面前，永远不能把自己的失去成为孩子的负担。我给所有天下单身父亲、单身母亲说这话，这是你的选择，不是孩子的选择。第二个，让孩子强大，绝对不是钱，也不是读书，真的是孩子的个性和勇气。我是读书，当时我最感谢我爹我娘。我说我不读书了，我要走上社会，我娘没有拒绝我。如果我留在学校里，那我不知道成啥样了，也可能比这好，但肯定不会像今天这个事业，没有郭文贵，这样的郭文贵。不一定，学习有各种。我不到青峰看守所去，没有我今天的郭文贵。但是到了清丰看守所，一个号监里边六十几个人被枪毙，我能活着出来，得冒多大险呐？谁也不想到那里边去冒这险去，但是人生它就是这样的。你不能想说如果、但是。我们要要的事情，我决定我的命运。我没有抱怨，我没有恐惧，我更是今天我每时每刻都要存在着感恩。
像丽丽，你是单身母亲，同时你想过没有？你在国内，多少人想当单身母亲呢？十亿人没有公共厕所，是不是？这很多人你觉得中国有70年的租赁房产，谁有未来呀？胡扯的嘛。70年的房产租赁权哪有什么继承啊？谁都没未来，你在这有未来。
（省略一些不完整的和闲聊对话…）
战友们喊口号：takedown ccp…
温哥华游行战友们：跟随七哥，一起灭共！跟随七哥，一起灭共！
文贵先生：谢谢啦，兄弟姐妹们辛苦啦！注意你们的口罩。卡丽熙呀，一定代表我请大家吃顿好饭，拜托啦卡丽熙，七哥付钱，别忘了好不好？
卡丽熙女士：谢谢七哥，非常感谢，感谢七哥！
文贵先生：一定做到，带大家吃一顿好饭，注意口罩。谢谢了，我要下线了，我去参加另外一个会议了,谢谢大家！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
