<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>贾庆林 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B4%BE%E5%BA%86%E6%9E%97/</link>
    <description>Recent content in 贾庆林 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B4%BE%E5%BA%86%E6%9E%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1544/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1544/</guid>
      <description>内容梗概:
哇～兄弟姐妹们，这真是啊～
这个世界现在很疯狂。啊，皆因为中国共产党啊，刚刚的这个法国的一位朋友给我发信息，说他刚参加完一个法国的聚会，他说他听到的下面从来没有过，都在问病毒和法国的核糖，所谓的核糖核酸检测，疫苗，啊～为什么要买中共的？谁保证这个检测和检测办法是安全的？谁能保证疫苗是安全的？事儿大了，这就是在几个月以前我们一直说的，共产党要搞的疫苗经济，这个温家宝这个贾庆林说的是对的，谁能保证是安全的？怎么谁能保证疫苗经济不能变成疫苗灾难呢？
现在美国看到了没有？这几天两党的多少人呼吁，啊，川普出来，来重组第三党。同时不管如何两党全面的都要查共产党病毒的来源，全世界的科学家多少人站出来，啊～用科学用证据用专业来证明共产党这个病毒里边有人工植入的啊部分
兄弟姐妹们，那还能是蝙蝠腚里出来的吗？你掏谁肛也没用啊，那有植入的，病毒在在这个病毒菌里边，那谁干的？啊，那实验室，实验室谁控制的？啊，中国是一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。哎一定都是党的，只要在中国大陆，干的好事，坏事，都是党的吧，对吧？所以说兄弟姐妹们，你看看这个时代，任何事情经济的好坏，人道的灾难包括对种族的大屠杀，有一样能离开中共吗？离不开。
我是今天，从这是六七个小时就没有断。啊，全部都是有关这方面，然后都是有关如何，啊在香港在大陆现在钱出不来。然后共产党现在到处许愿，大家看到什么swift成立一个什么电子货币，也就是说虚拟货币，啊成立这个机构，大家以为末日来了。共产党想蓝金黄swift，这是好事儿，他蓝金黄他了，他俩弄成功了，咱就坐顺风车！那都了不得了。最后共产党还不是给咱做一锅饭吗？还不最后是咱来接管吗？对吧。这还用说吗？兄弟姐妹们，好日子来啦！
（啪啪啪拍手三下）等着啊，文贵有时间我再给你们播，哎呀～～了不的，了不的了～感触太深了，深是上天要灭共，谁想阻挡也不行！真的是上天要灭共，谁在前边横着谁就是找死。共产党自己找死呢，你想挡能挡得住吗？啊，兄弟姐妹们，好好的珍惜这个伟大的时代，共产党他越疯狂，他会越快的死亡。
姆盖噻啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</guid>
      <description>内容梗概:
这是文贵在喜马拉雅大使馆，纽约，今天准备的，星期六的直播。今天非常荣幸地，我们将和宙斯小队MIZ和他们团队的战友，其中的Iron Man先生连线。我们来主要谈什么呢？我真不知道。Iron Man问啥？我也不知道……反正我们的前提很清楚：你问的问题绝对不能是以前战友问过的——所有过去问过的，我都不回答，而且问得一定要直接、犀利。
Iron Man先生是我们的一位新战友，但是是我们过去的一位老战友，我也没见其人。那么今天，他们首先带来了一个视频。我们先放他的视频，等视频放完以后和MIZ小队连线然后我们可能回答一些战友的问题。现在我前面放的iPad看到战友们给我的留言。现在请路德先生——我们俩已经吃过三文治了，一大早就来了，非常非常好，三文治太好吃了——下面请路德先生放一下MIZ宙斯小队准备好的视频，我要没看过，请路德先生。
（播放视频）
我也第一次看，有战友留言说这是“政事小哥”，我可以向大家保证，百分之百不是政事小哥。Iron Man是所有人没有听过的声音，“钢铁侠”，绝对没有听过的。大家一起来和他交流，我来回答他的问题。战友们如果有什么问题请留言，我尽量去替你们回答和去问。请路德先生把钢铁侠接过来吧。
郭文贵先生：钢铁侠先生你好，很荣幸在这能和你连线。
钢铁侠先生：Hello七哥，大家好，我是Iron Man。
郭文贵先生：你这一叫七哥，那意思你比我小呗。请回答你来自哪个星球啊？
钢铁侠先生：火星
郭文贵先生：哈哈火星啊！
钢铁侠先生：喜欢吗？七哥
郭文贵先生：挺好，这个回答很满意，火星——我们都喜欢火星。那么今天非常荣幸请您加入进来，虽然是老战友，但是咱们连线是第一次。今天你尽管按我们的约定来问一些问题——越犀利越直接越好。现在你可以开始问问题了，希望我的回答能令你满意。
钢铁侠先生：再问问题之前，我先再说一下：我在MIZ的代码是I。我们现在在招募，做一个广告，如果需要的话可以推特联系我们——宙斯小队。谢谢。OK，我现在开始提问，可以吗，七哥？
郭文贵先生：好的。请，谢谢。
钢铁侠先生：第一个问题是，爆料革命两年多，你觉得你做的最蠢的事情是什么——最想抽自己嘴巴子的事情？
郭文贵先生：哈哈，你这个问题是够直接的——来自火星，问题很火。我做过最成功的事情，我觉得实在太多啦，你要问我，我这一时回答不出来。但是最重要的，我觉得可能是，让我到今天为止吧……我觉得是香港事件。最让我抽脸的事件，我回答回答：应该是郭宝胜吧——被郭宝胜等之流骗——显示了我这个人过于天真，过于感情用事。这两件事我认为……这是随时想出来的，希望你能满意。
钢铁侠先生：好的好的，我继续提问。8月10号七哥有讲：在北戴河开会期间，党内有老同志，其实就是贾庆林，问出一些尖锐的问题，你自己评价说：这是爆料有史以来，在党内发出的最有效、最积极、最有用、最直接，是对我们爆料革命和灭共对最佳信息。那现在再结合阅兵这个事情，感觉有玄机。这些老同志究竟是怎么想的，他们准备干啥呢？
郭文贵先生：哇，钢铁侠先生问的问题确实是有钢有铁啊，这样的问题我太愿意回答了，很荣幸，你还记得8月10号的这个事情，然后问的问题很直接，非常有用，还不是口号。真的是，钢铁侠，非常佩服，非常佩服——发自内心的啊！我马上就有很激动的感觉了。
8月10号这个北戴河当时这些老革命的这个叫做串谈——违法之谈。就是说这个政治，现在不允许讨论，不允许妄议。但是他们那天的表现证明了我们爆料革命确确实实严重地、深度地影响了中共的内部决定。这是为什么那时问出了那么多问题出来——现在一系列的国内的问题，党内的问题，还有爆料革命，还有私人企业家，以及现在个人崇拜。这个问题后来大家都猜这个那个的，我就和大家说，都说是温家宝——还真不是温家宝，就是贾庆林。
说到这的时候，从几天前我们所谓的七十年大庆，大家能看到：贾庆林按照我几年前爆料大家知道，他接触最多的俩人就是一个京西宾馆的理发师。这个理发师可以说是腰缠几百亿，因为很多中央领导人都是她给理发的。而且那个理发是，贾庆林当时大概一周理三次，多的时候四次。当时有人给我开了个价：说贾庆林可以把你的容积率批到多一倍，但是就要给这个理发师指定的公司十个亿。我当然拒绝了。
那天他出场的时候，我一看那头型那是这个女理发师理的，贾庆林瘦了很多。贾庆林是个酒鬼——天天喝酒，必须喝醉。而且绝对是没有他就没有习近平的，他是江泽民和习之间最重要的人士。说谁是推上了神坛，或者说今天出来了个习近平——那就是贾庆林。
贾庆林家族的腐败天下皆知，贾庆林在福建的势力天下皆知。从8月10号能看得出来，把中央这些老干部对习的不满意，对王的不满意，最后很多人不出手，不出兵，甚至看他们出事儿，到最后出现福建帮、黑社会、福建兵……就看得出来，贾庆林和习在这事上，他还是帮他的。
更重要的，那天在天安门上看到，贾庆林的位置跟王岐山很近。王岐山想杀的人基本全杀完了，连王瑞林都给灭掉了。但他最恨的是贾庆林，但贾庆林你看那天：非常的不屑一顾，非常的冷静，而且习多次对他投以眼神、点头，贾庆林连给他表示，回都没有。但是贾庆林那天是最镇定的，你跟那天沈跃跃、卢展工、李克强、还有旁边的那几个退休老同志，包括曾庆红，包括江泽民，还有几个原来的常委，那就根本没法比。
那个地方你看，现在的核心是丁薛祥，可以说是中国真正的第二号权利——现在的国家安全委员会就是他说了算。另外一个就是栗战书，大家都看的清楚。然后才是你王岐山。但是那天事实上能影响习近平的人当中，最核心的人就是贾庆林。但是贾庆林在北戴河提出这些十个条件，今天来看，贾庆林是政治家。
不管贾庆林过去多腐败，不管贾庆林现在派出多少福建流氓在对付香港人。但是贾庆林这些话是目前我们看到，真的是很少有像这样……哎呦，我一看到这后面背景这照片，真是让人感动（背景为支持香港的漫画作品）。你能看到，贾庆林是敢跟习近平说真话的，而且也有正面的影响——虽然也助纣为虐，他们没一个好东西，但是贾庆林等十问——当时是九个问题，后来大家说成十个问题也可以——到今天的天安门阅兵，包括香港发生的事件，贾庆林是政治家，贾庆林是大政治家。温家宝是个“投机家”。
那么8月10号那个北戴河还有两个事情我没跟大家说：据说，应该是比较准确的，习当时是备了三个地方住，并不住在一号楼——他还有其它两个地方住。贾庆林就曾经问过习说：现在，从毛泽东到现在，到北戴河度假，都没准备仨地方住——那时候跟北朝鲜打架也没准备仨地方住，你准备仨地方住……近平啊，不是说你害怕了，也不是什么样，事实这是不好的，你给北戴河带来了恐怖气氛，你有仨地方住，我没有仨地方住吗？那老同志怎么利用你啊？谁给你出的主意啊，要仨地方住？那不是毁你，还是你害怕嘛？路德先生现在就住一个家，都知道——因为路德他不害怕你来干我——我家就在XXX，你那么厉害你干嘛住在仨地方啊？
习频频点头，习说：哎呀庆林同志，你这个问题好啊，我没在意啊！人老同志说了：你看看，他不害怕，他不害怕他住仨地方干嘛啊？这说明贾庆林是懂的，跟他说实话。和比那政法委书记，纯粹是拍马屁，毁人的！——从他的角度来讲啊。当然咱高兴啊，他这么傻，实际高级黑。
另外一个，我觉得贾庆林这回在北戴河给他说：现在国家安全委员会你驾驭一切，这样的体制你不公布，大家也都不知道。但是又一天，安全委员会干坏事的时候，对你也是不利的。说，有些人你还是要小心的，虽然这安全委员会，这五个…… 这个漂亮，漂亮多了（评价背景墙）这是谁设计的？（路德答：Sara）你说这Sara这人啊，简直是天才，还会设计……
所以说，你们大家能看到问题的本质，所以他那十个问题里面就是：国家安全委员会取代了常委、政治局——这个体制能继续下去吗？当面就跟习说：这些人要收拾你的时候，我们也不知道……那就没说出四人帮啊。所以说钢铁侠你这老战友，你关注这核心的重点。大家再回去看北戴河当时这九条问题，后来大家说是十条问题，说明贾庆林是深熟中国政治的，共产党的流氓规则的。
那么同时贾庆林是给江家做为沟通的，江泽民和朱镕基的恐惧，江泽民会百倍扩大给贾庆林，现在看来，江对习的影响连贾庆林的10%都没有，他要是有的话他不恐怖了，那他就不害怕了。
现在你看到的是所有资产都交公安派代表，大家看一看啊，中国几大企业，都完了，大家知道李伯潭，李伯潭的企业动了吗？
路德先生：李伯潭是谁？
郭文贵先生：中国女婿帮最成功的就是王岐山，第二个就是李伯潭。就是贾庆林一提王岐山能骂30分钟，都不停嘴，李伯潭一提到王岐山恨不得能生吃他的肉，喝他的血。李伯潭是贾庆林的女婿啊，贾蔷的老公啊，我哥们儿，跟车峰最好。
抓车峰的时候，就是他在场，然后进去的时候就说：“李伯潭先生，您先走”，让他先走，说“您啥也别说”，就让他先走了。你看当时王岐山他谁都敢抓，就不敢抓他，李伯潭在北京城，再加茅台会是他的，红茅是他创造了，而且最重要的阿曼酒店，最高级的，我最喜欢的，阿曼，杭州，什么……云的，还有西双版纳、还有什么瑞丽，什么……丽，几个瑞丽，全都是李伯潭的。而且北京就在国际俱乐部南边，就是那个老的，对面那个俱乐部叫什么……，原来的北京华侨商店，要盖一个100多层的楼啊，李伯潭。而且很多大地产商，你看那个福建来的那几个人，那都是贾庆林的。但是王岐山习决不敢碰，肖建华最怕的人、最恐惧的人，原来那几个人都被抓了，但是他拿李伯潭不当回事，最后李伯潭人家没事。所以你能看出来贾庆林的势力，那是绝对中国当今是最大，江也不行、朱也不行、曾就更不行了。
那么从此可以看出来共产党的游戏规则：那就说，所谓的讲义气，要按江湖规矩办，没有法律。
那么8月10号的贾庆林这9问，绝对是贾庆林政治史上的另外一次高峰。据说这个8月10号在党内传开以后，很多人知道是贾庆林，大家对贾庆林刮目相看，听说贾庆林好几次去参加私人的聚会，北京原来老帮，他走了以后，刘琦，他和刘琦就死不合，王岐山跟刘琦也不合，王岐山也把刘琦也抓起来，最后贾庆林替刘琦说话， 说 “不管这个人有多迂腐多贪腐，抓刘琦是不可以的，不能有私人恩怨”，最后王岐山弄不了他，结果听说刘琦在北京某个地方请贾庆林吃饭，进去以后掌声如雷啊！叭叭的一直鼓掌！大家谁也不敢说几条提的好，都是给他敬酒！
在某种情况上，不管是流氓还是黑社会，流氓与流氓之间，他还是有情义的，他们有这个共同利益。
所以说刚才这个Iron man钢铁侠先生，您这个问题啊，问得太好了，一下子让我热血沸腾了，说明我们的战友把我们的爆料革命中的重要信息确实掌握了，而且这些问题都是核心的问题，非常感谢钢铁侠先生！
MIZ ：应该，我也兴奋了，这个朱镕基没有参加这次阅兵，王岐山的老大是朱镕基，他们控制的是中国乃全球金融，是不是习还没有彻底控制金融呢？
郭文贵先生：谢谢钢铁侠先生，我可以回答这个问题了，您问的问题非常好，这个问题是非常关键的，很多人有各种解读啊，共产党一定会说出了，过两天一定会放风说朱镕基身体不好了，甚至在医院里出几张照片，这是他们一贯的招数啊，您刚才说到一部分核心，不是全部。
朱镕基绝对就是王岐山的干爹，那是不用讲的，他到今天在金融界的影响，在官场上他的一批人还是非常厉害的，但是朱镕基此人就像王岐山一样，他是害了太多人了，他的仇人也是特别多，那么这次他是真不想去，也不排除他身体上确实也是有原因，也撑不住，但是绝对不是根本的。保健，只要你活着，保健中心随便打一针，坚持一天，那太容易了！把这个年轻人的身上提些血清素，一些血清给他打进去，是不是？马上一年都感到精力旺盛，这是延续生命嘛。那么他们都能做到的，那么医疗上不是问题。根本还是那个朋友说的：就是对现在中国共产党的恐惧。
另外一个深深的含有里边，他也知道，有王岐山替我说话，“我身体不好啊，什么理由啊，啊就可以不去”，另外一个朱镕基最在乎的事情，你看，跟朱镕基的人没好下场的，全被抓了，都被给收拾掉了，但是跟王岐山的人，不管多坏，他都保护你，他俩虽然是一伙的，但是本质不同，王岐山的马仔，当着面杀人，他都帮你，王岐山的是，用意气、用正义来笼络手下：分享女人、分享金钱、绝对保护你；朱镕基是，所有跟我的人都是我的佣人，随时可以牺牲，牺牲后就来新的，所以他只有自己，从来没有别人，他俩完全不同，虽然他俩像父子。
那么朱镕基爱护自己的羽毛啊，很像在历史上成为一个人物，就像他老是偶尔会提起朱元璋，这就是我们老朱家的人，我就是朱元璋的后人，甚至有些人为了拍他马屁，你看过去在他执政期间，多少人去写朱元璋的好文章，为他歌功颂德，都拍朱镕基马屁的。就连李克强老被他骂的人，李克强也曾经为朱元璋做一堆事了，就在河南当时已经死的二月河，说你光写大清史，你也该写写朱元璋，说这个我要写就写洪秀全，太平天国的洪秀全，我也不去写朱元璋，就是大家能看得到，朱镕基是爱护自己的声誉高于一切的，他觉得当年的金融改革和他执政期间签的这个WTO,还有江拿到的奥运会，这是他改变了中国，改变了共产党，那么他觉得你们就完全就乱来了，完全就毁掉一切了，所以你们把我们的三十年的努力全毁掉了。
那么就他想什么？他知道天安门的阅兵，他知道结果什么？他就绝对知道这就跟当年7134库、当年的这个莫索里林和希特勒没什么两样！和打清朝最后一次阅兵在天津火车站没什么两样！所以我不会替你买这个单，我也不想去，更重要的还有大家要看到，在朱镕基要出现，坐在旁边的这几个人里边，近期常委里边有几个他喜欢的？栗战书他绝对不喜欢；这个韩正，根本不行，还是跟江的，跟他有间隙了，又不和；王岐山是他唯一一个信的过的；汪洋就说朱镕基是给伪君子，就不在乎他；所以你看江泽民就在那会坐着，你朱镕基傻乎乎的在哪干啥去？最后朱镕基决定不去还有一个很深刻的原因，跟他儿子朱云来绝对有关系。
就朱云来在西方他深刻了解，外国怎么看这场阅兵，他想你爹不去，大家关注的焦点就是……，你发现了吗共产党的文化：只要你不正常了，实际上就是关注点。
所以朱云来很聪明。他住在纽约，就在咱们隔壁，走路过去。咱刚才吃三明治就在朱镕基楼下。你不去你将成为这次焦点，你去了就毁掉你的声誉。所以你就不去，你敢不去，或者你不去，就是历史上，朱镕基我反对，我当时反对，甚至我有病嘛，两样都行这就是政治家。
当给我一个选择的时候，我选择的结果我都是赢。如果习问，（朱）我病了嘛，不行。大家我说过，朱镕基最后当上总理，江泽民是坚决不同意的。他俩在上海就死PK，他（江）说你（朱）是湖南人，怎么着怎么着的。
朱镕基跟江有个最好的办法，只要开会，江泽民说，镕基同志你表个态吧，哎呦我心脏不舒服，哎呦，不行，我得看医生去。从当副总理就这样，朱镕基你看他长的那个样儿，很男人。事实上是极度小人，你看他对待他儿子，你看他对王岐山你就知道。这是极为卑鄙之人，偷奸取巧之人。用装病躲过了江泽民，蒙混了江泽民，当众面夸江泽民，背后就骂。所以哲人是投机主义，这会大家整明白。
老子又装病了，我去不了，我有病了。你看外边解读，朱镕基没来，好人啊，这个人反对独裁啊，反对大阅兵啊，然后这个是表示了抗议啊，然后是站在中国人一边，站在我们这边，爱护民主自由一边。反过来看习那头，你看我病了，我不给你们添麻烦。
甚至以后再出来站一站，亮一亮自己身体不好了。由此可看出来，这个较量当中，谁是真正的政治家。共产党这里边各集团的利益，你看那天所有人都整的头型，染得头发，包括胡锦涛不染头发，这就是个关注点。他儿子老跟他说，你不染头发，大家觉得你更真实。而且你不染头发，你手一挥，一哆嗦，你更安全，习感觉你没威胁了。
所有人包括你的敌人都感觉你，你看手都抖了，头发都白了，这身体也不行了，我就不需要担心了。中国的政治文化历史到今天都一样的，你看看当年雍正怎么躲过去呀，是不是。要派他去南部治水去，治灾，几个阿哥都在那争着去，最后他爹康熙让他去，他就病了，先烤火烫，烤烤火叭凉水一激，哎呦，发高烧，结果把七阿哥给派去了。差点死在那，完蛋了吧，又贪污又腐败，这么大烂摊子来收拾。
（雍正）装病了，最后留在京城康熙身边，最后当了皇帝。朱镕基深懂这个，现在我示弱，装病，我能躲过劫难。我还让你们放心，司马懿也这样。你看包括秦始皇，几次都是这样，最后是在战场上救他爹的时候，叭叭叭的，哎呦他爹一看，我这儿子不简单啊，能杀出重围把我救出去。平常看这孩子这么不行，我得立他。嬴政就是这么上去的。
所以朱镕基这次玩的政治，说明朱镕基对政治绝没死心。他绝对的把自己的羽毛当成了最重要的东西，还有绝对表达出他对习王现状相当的不满，他这也是冒险啊。还有一个，我认为一旦共产党有事儿，朱一定会有大动作。一定会像突然从棺材板里出来一样，突然头发也染黑了，健步如飞了。
就像当年四人帮被抓以后，突然发现多年消失的人，躺在病床上的人，管子一拔，从北京协和医院出来了。你知道这个故事吧，陈云都傻了，叶剑英都傻了，刚抓四人帮。这人都在这块都当植物人了，睡了两三年了，管子一拔老同志走出来了，也不要拐杖了。高声大骂，这共产党耍流氓，那还是天下第一，美国人完全不懂这个。
那老头在那躺着的时候，完全不影响自己摸护士，完全不影响跟护士交流，完全不影响弄钱，活下来了。我觉得朱镕基这回玩的挺高。所以说钢铁侠，您这个声音，我听的第一感受，哇塞，一打寒颤，为啥啊，挺像朱镕基说话的。
朱镕基当年去郑州，郑州刚装好的叫皇冠假日酒店，见几个企业家，河南双汇的老板，包括我，声音很深沉。看着我们，你们的企业是真赚钱啊，还是假赚钱啊。那种瘆得慌，他跟王岐山真像，就是装神弄鬼。
王岐山说话的时候眼睛看着你，这么看着你，看你半天，本来该问你问题了，他不，看着你，你问完了，他不说，看着你。然后把烟点着，深沉的来一句，你吖腚真懂啊。他就玩这个，官场的不就是这个嘛。
所以说你看他俩，太互相学习了。就是那种能让你玩黑道，玩老大，有种看教父看中毒的感觉。所以说这回朱镕基玩的这手，千万别小看。钢铁侠的俩问题，8月10号北戴河贾庆林的九问，和你看朱镕基不上天安门。哎呀，钢铁侠，你叫我七哥，你有点对不住我，你一定比我年龄大。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月31日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/772/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/772/</guid>
      <description>内容梗概:
昨天我没给大家说，从昨天下午布置的新任务，要在youtube上、推特上、facebook上、zoom上，想办法大量的将我们爆料战友的各个账号给封掉。听说上海很紧张，路德先生将是第一炮，必须收拾掉，绝不允许路德的节目再这样播下去，不允许，非常搞笑啊。完全没打灯光啊，自然灯光。极右派的郭文贵同志，极右派的兜，大家看极右派的兜啊。我今天早上是7点40开始工作，到现在已经去外面半天回来了。
包括郭媒体，遭受了和前年春节一模一样的攻击。亲爱的战友们，你们让人家很紧张啊，很紧张啊。他们的紧张，就是我们的价值。现在谁的推特要是没被关，youtube还在运行，基本属侥幸，哈哈。听说孙立军、孟建柱大发雷霆，你们都搞不定这个事？听说吴征要带着「钥匙杨」到处流窜了。
西服啊，你看这西服啊，「不鸟你」专门给Miles.Guo做的，大家看里面这个蓝啊，我的西装实际最漂亮的都是里边，你们看不到。你们看到这个针线了吗？大家看这针线，一针一针的。「不鸟你」上等的西装，特定的，要36000针，就一针一针缝上的。你看这个地方，一针一针的缝上的，你看这个里子，只有文贵有，专给我的定的，这不是谁都有的。这是unique，唯一的。今天这个领带，是网状的、透明的，只有摸到才能感觉到。
我现在看路德先生直播呢，路德频道转文贵直播，法治基金的直播给停了，郭媒体现在很难上去，被黑客了，搞笑不搞笑。现在我在看路德先生转播，这回转播的很清楚啊，不黑我啦？路德先生老黑他七哥啊。为啥要试直播，我们战友知道吗？我想要看看盗国贼到底有多大的本事，能在最极限的情况下，将我们的战友所有的嘴都封上。我看他能做到啥。所以我现在架了好几台机器，在不同的渠道在看。
这个是卫星电话，新款里边可以收信息的，包括在窗户的3m以内都是可以的。这个也是可以做很多很多数据的连接，大家看后面这个地方，都可以做数据连接，都可以的，非常非常的棒。所以说，谷歌卫星电话很关键。没错，卫星电话。John 庄现在看着：郭先生干啥呢？现在要脱庄，人家要脱党，咱要脱庄。所以说，没有John 庄就没有你们今天看到的高清视频。我们过去的路德先生，细思小哥也没少建议，就没有一个人想到这招，才一千多美金，相机，还是索尼的，都要买十几万美金的摄像机我看都是乱扯的，这个最好了，我就用这个了，不买了，省钱吧咱，咱都没钱了，哎。
所以现在郭媒体，大概在过去的九个小时内，最起码390亿次的DDOS攻击，现在整个亚马逊把郭媒体的，因为他是跳着的，N个机器，现在是重新排序，所以郭媒体现在很难上，现在他们正在楼下工作着吶，我看他能挡住什么！
昨天真正开始封，是路德先生开始爆为什么上海会议这一说，说岔了，而且说薄熙来是江家的人，薄瓜瓜那何频是教父啊，绝对是哥们儿啊，那是子一辈父一辈啊，一家人亲啊，所以何频很厉害，然后何频是谁的人呢？何频100%是江家人，我们俩多次聊天，他就说老佛爷，没老佛爷不行，中国还是老佛爷的，就是还是江蛤蟆的，江志成的爷爷的。这个事何频说的也是客观事实。
但是大家说到，今天我跟大家聊点，现在看到路德先生这个频道，我跟你们聊一点。因为这几天很多人发的信息，我没法一一的回，我想给大家纠正几个错误，到底习是怎么上的位，很多人，说啥的都有，我今天给大家爆点猛料。按照我这个说法，今天路德先生和昨天的节目，还有和我们的江财神，江先生，这个江先生又出来一个高人！叫财神小哥，财神老哥，他的思路，还有刀刀见血，句句到位，体现了他身后的财经和政治功底。
但是重点现在大家全世界没把中国为什么习近平上来，江家和习到底啥关系，江家和薄熙来又是啥关系，为啥薄熙来是江家的人，习又把薄熙来给弄了。习是怎么被定为可以说是难听了叫傀儡，好听点叫托，定为这个托了。这个里边绝对不是大家说的，过去我说过一半，但是没认真说过。
（北斗卫星，北斗卫星是垃圾，是骗子。）
我看大家不踊跃，算了别爆了，本来借机在咱们黑客的时候爆点料，算了不爆了。
（木兰妹妹你好啊，现在我在直播呢，因为没人理我，现在想跟你聊天，现在没人看啊。）
（我们常委会的战友你们在不在啊，文贵在直播没人理啊，所以想跟你们聊天啊。这得把孙立军这帮孙子给气死啊，发现断不了啊，你能断了吗？你能全断了吗？我就在这呢，你断呢！ ）感觉现在这个叫防弹窗帘，啥都防弹了你说咋弄啊？这玩儿意。只要是战友在哪儿看都行。最好都去看路德先生的节目才好那。看细思哥的节目。
战友们刚才我说想爆料来的，这咋没人理我呀？没人理我了呀，那就不爆了呀，你们的掌声相当不热烈啊战友们，一共才多少人…我看看…
爆个猛料吧，我给大家说个猛料吧，大家统一一下子，就是这个是绝对的事实啊，绝对的事实，这个猛料首先是什么战友们？习今天上去之前，当时的常委里面，可以说是最最最厉害的人之一，最最最厉害的之一，当时贾庆林在17大的时候那是如日中天，和李长春这不用想的，张高丽这都是江家的人，张高丽是100%现在。李长春可以是一多半是江家的人，但是两面吃。
但贾庆林是100%的江家的人，这个贾庆林是骨子里面是对江家好讲义气，但是贾庆林所有都说他贪，大家都知道，关于他贪的故事实在是太多了。他最大的对手 他最恨的人，他最不想让上来的人，就是王岐山。他俩在北京的仇大了去了。贾庆林和北京的刘琦，刘琦当市长他当书记的时候，他俩是不好，但是贾庆林和刘琦不到你死我活的程度，刘琦后来跟王岐山是你死我活；贾庆林和王岐山是你死我活，然后你死一万回我也得活，我给大家讲过无数次，贾庆林骂王岐山能不停的骂半小时，恨死他了。
但是大家别搞错了，没那么简单，儿童游戏你跟我好，我跟你好，你的敌人就是我的朋友，你的朋友就是我的敌人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也绝对是100%是江家的人，这就是江蛤蟆厉害的原因，能玩平衡，玩的透。什么叫政权啊，皇帝坐中间，两边一文一武，文武大臣，文的要干武的不让干，武的要干文的不让干，文的说白的武的说黑的，这叫做居中制衡，皇帝坐在中间居中制衡，这就是政治，玩平衡。无论是世界任何国家无不如此。他只是玩平衡，牺牲的是老百
姓，还是牺牲的左右大臣，还是少牺牲人，多牺牲人。江玩这个平衡术，中国的近代史上绝对是高人之一了。
所以他也自认为自己是最后一个皇帝，最后一个皇帝，所以江皇帝这点他是心安理得的接受，因为他认为无论是自己在南普陀，自己有癌症以后到了南普陀，修了南普陀的观世音菩萨像，兑现了承诺，提前预测他当了89后的皇帝，包括手术后几次都是已经命已归天还能回来，他深信自己是上天有使命的，也是天子，天神之子，叫天子，上天神的儿子叫天子。
他是深信自己是皇帝，他玩这个平衡术很厉害，他认为这也是必须的。所以他后来的三个代表啊，这个60年大庆啊，还是奥运会啊，包括这个发水啊，六四以后的处理啊，与美国的关系呀，他更加得意的事情，就是把美国给收拾掉了，那就是WTO，他认为他在江朱时代干了WTO，然后把中国这个所谓的下岗，国有企业改革他认为这都他干的，他很厉害。
跟随他最核心的人物其中之一就是贾庆林。当时就是从一机部的时候，后来到电子工业部，江家和贾家关系不是一般的好，贾和曾庆红因此也曾经非常好，不是一般的好，但后来贾庆林当了北京的书记以后，当市长还没当书记的时候，是江把他弄过来，你想想江能把贾弄到北京当市长当书记，那不是最相信的人吗？习也好胡也好只要是他当总书记把北京的市长市委书记一定是绝对安排自己人，中办主任警卫局局长，北京市委书记市长，中纪委书记，政法委书记，再一个军委副主席，这几个不抓你哪叫官啊，你hold不住啊。所以说当时把陈希同给灭了，那不就贾庆林上来了，你想想有多亲。
那么后来由于放烟花的问题，在北京禁止烟花，曾庆红的母亲邓六金，想在北京继续开放烟花，两人发生争执，后来有一些不悦悦，但是还不至于为敌，因为毕竟江在那呢。但是贾庆林和王岐山的这个苗头大了去了，因为王岐山玩两面，又跟朱镕基好，也跟江好，而且还老拿陈云出来说事，动不动又把姚依林又搬出来了。所以说老觉得自己代表着所谓的官二代太子党，所以这个时候，这个贾庆林是看不惯的，而且老欺负贾庆林，所以他的矛盾很深很深。
就在十八大之前，就在十八大之前，就是不争气的令计划，自己的儿子被人家给做掉了，就是南普陀最后的关键的会议之后，南普陀会议就把令计划作为切入口，灭令，灭令就灭李源潮。令、李一灭，薄熙来必须灭。薄熙来从个人上跟习非常不好，从小就不好，家庭也对立。但是薄熙来绝对是江受益，还有贾庆林也基本认可的18大的接班人。干掉令的时候没想干掉薄，甚至想让薄上来的，薄也认为自己肯定能上来，江已经到了一定时候了。
但是这时候出了一个神人，中南海里头混出来的——温家宝！温家宝把胡锦涛给摸透了，当时中纪委的书记贺国强他们弄透了。给习出了主意，你的威胁不仅仅是令和李，还有一个薄熙来，你不灭薄熙来你好不了。大家才后来发生了，习消失，所谓的北京有动乱，习要辞职。
这个时候，令的事情，当胡锦涛访问墨西哥回去的时候，已经被下了枪了，就没人接了，傅振华举报。这时候江傻了，我该做什么呀。温家宝正式给习说出来，我把薄熙来给灭了，这是个坏人。灭了他你才能安全。这个时候温家宝已经非常清楚了，令这个孩子的事情一出来，他就知道江家要全面出手，他也知道南普陀计划，这时候和贾庆林连手。
王岐山是掣肘的，他自以为是习好，他是掣肘的，他是几面摆的，王岐山绝对是一半赌薄熙来一半赌习，甚至一大半是赌薄熙来，一少半是赌习的。天知地知，所有中南海，习比谁都知道，江家也知道。所以说从任何角度，王岐山这些人赌的全是薄熙来，我们的何频先生赌的也是薄熙来。
后来这个时候，军方的动静变了，谁都没想到军方分成了好几派，郭伯雄、徐才厚赌的也是薄熙来，包括当时的房峰辉。大家没看清楚这个戏吗？关键人物，推荐习的，令出事以后李源潮肯定要完蛋了，太天真太书生！胡锦涛完全吓傻了那时候，回来被下了枪那时候，正在犹豫的时候，贾庆林出面了，绝对不是曾庆红先生做的。
直播中断，与Sara电话中••••••
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/770/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/770/</guid>
      <description>内容梗概:
视频开始10分后：啊。非常有意思啊，我现在这个要在路德先生的节目里面看文贵直播，相当的搞笑啊。啪啪什么啥意思啊？咱们在办公床上了没有啪啪声呢。
好的妹妹，你发的照片我看到了啊，我在试直播呢。
神马情况这是。中不中，现在中不中啊战友们，现在中不中。声音怎么样啊？
呵呵，昨天我给大家们说啊，从昨天下午啊，布置的新任务，要在Youtube上，推特上，Facebook上，Zoom上啊，大量的要想办法，要将我们的爆料战友的各个账号啊，给封掉。听说上海很紧张，路德先生啊，将是第1炮啊，就必须收拾掉，绝不允许路德的节目再这样播下去啊，不允许，啊，不允许，非常搞笑，非常搞笑啊。这后面有点黑是咋回事啊，完全没打灯光啊，完全没打灯光，自然灯光噢。极右派郭文贵同志极右派的时候啊，大家看看极右派的时候。我这今天早上是7:40啊，开始工作，7:40到现在已经出去，去去外面已经半天回来了啊，包括郭媒体，遭受了和前年春节一模一样的攻击。亲爱的战友们，你们让人家很紧张啊，很紧张啊，他们的紧张就是我们的价值，哎呀，现在谁在推特上没被关。Youtube要还在运行，基本属侥幸，基本属侥幸。听说孙立军孟建柱大发雷霆，啊。你们都搞不定这个事儿啊，听说吴征要带着钥匙杨到处流窜了啊，到处流窜了。
西服啊，你看这西服啊，专门给，BRIONI专门给Miles郭做的，大家看这个里边这个蓝啊，我说，我的西装最漂亮的设计都是里边儿啊，你们都看不到，你们看那个针线了吗？大家看看针线，一针一针的你们看看，这个西装要是好的，就是BRIONI的上等西装啊，特定的，要36,000针，36,000针，这一针一针缝上一针一针，你像这些地方一针一针的缝上，啊你看这个里子，只有文贵有，专给我定的啊，专给我定，这不是谁都有的啊，这是unique，唯一的啊，今天这个领带是你看看大家注意到是什么网状的啊，透明的，透明的，这个只有在摸着才感觉到啊。
昨天你太牛了黄丽萍，昨天，我现在看路德先生直播呢，路德频道转文贵直播，法治基金的直播给停了，郭媒体现在很难上去，被黑客，搞笑不搞笑。现在我在看路德先生的直播，路德先生的直播，哎，这会转播的很清楚啊，不黑我了，路德先生老黑咱七哥啊，啊，为啥要试吃呢战友，我想看他盗国贼到底有多大的本事，能在最极限的情况下将我们的战友，所有的嘴都封上，我看他能做点啥，所以我现在加了好几个集体啊，在不同的渠道来看啊，这个是卫星电话新款里边，现在可以收信息的啊，可以收信息的，包括现在在窗户的三米以内都可以啊，这个也是可以，也可以做很多很多数据的链接，大家看这都是可以的。后面那个这事都可以做数据的链接啊，大家要看到这个，啊，这个都可以的，看到这后面的地方，这是都可以做数据的链接，啊，都可以的，非常非常的棒，所以说有个卫星电话很关键啊。没错，卫星电话啊，把旧庄干趴了，七哥现在看着旧庄，郭先生干啥呢？干啥呢？现在要脱庄啊，人家要脱党咱要脱啊，脱庄。所以说没有旧庄啊，就没有今天你们看到的高清视频。唉呀，我们过去路德先生，细丝小哥也没少建议了，就没有一个人啊，就想出这招，才1000多美金啊，这个相机，还是索尼的，啊，这个这个都要买十几万美金的摄像机，我看都是乱扯的，这个最好了，我就用这个了啊，不买了的好，省钱嘛咱，咱们没钱了。哎，所以现在郭媒体啊啊大概在过去的9个小时内，最起码最起码39个b零，390亿次的d6s攻击。现在整个亚马逊把郭媒体的，因为我们是他是跳着的啊，n个机器现在是重新排序啊，所以郭媒体现在很难上啊，很难上。现在我们正在他们正在楼下工作呢。我是看能挡住啥，我看它能挡住什么。昨天真正的开始方式，路德先生开始报，是为什么上海会议，这一说说啥了啊，而且说薄熙来是江家的人，是吧，薄花花那是和平的，那是和平是教父啊，那是教父啊，那绝对是哥们儿啊，那是子一辈父一辈啊，一家人亲啊，所以和平啊，很厉害。然后和平是谁的人，和平100%是江家的人。我们俩多次聊天，他就说老佛爷，没老佛爷不行，中国还是老佛爷的，就是江志成的爷爷的啊。这是，这个事和平说的也是客观事实啊，客观事实。但是大家要说到，今天我给大家聊一点啊，现在看到这个路德先生这个这个频道啊，我跟你们聊了点，因为这几天很多人发的信息我没法的一一的回，我想给大家纠正几个错误。到底习是怎么上的位，很多人说啥都有，我今天给大家爆点猛料，爆点猛料，按照我这个说法今天路德先生和昨天的节目，还有跟我们的江财神，江先生这个江先生又是出来一个高人。叫真的什么叫财神小哥啊啊，财神老婆，他的思路啊，还有那个刀刀见血，句句到位，体现了他深厚的财经和政治，那种功底。但是重点大家现在全世界没把中国为什么习近平上来，江家和习到底啥关系，江和薄熙来有啥关系？这为啥薄熙来是江家的人，习又把薄熙来给弄了，习是怎么跟这个被定为哎可以说是难听点叫傀儡，好听点叫托儿，定了这个托儿啊，这个里边儿绝对不是大家说的，过去我说过一半，但是没认真说过。
这三六哈哈，啥意思？刷屏了啊。啊，这路德先生不管刷屏的事儿啊，这路德先生，不说了，爆料不爆了，有情绪了。张山峰，就1800来人，来个人看，走了不走了，那走吧，别看了啊，北斗卫星，北斗卫星是垃圾，是骗子。我看大家不踊跃，算了，别爆了，今天我们来借机，在咱们黑客的时候爆点料，算了，不爆了，不爆了，不爆了。跟木兰妹妹打电话聊天，不爆了。
木兰妹妹你好啊，现在我在直播呢，因为没人理我，现在想跟你聊天啊，现在没人看啊。啊小百合也在这呢，跟小百合聊天，跟谁聊天，我们常委会的战友们，你们在不在啊，文贵在直播啊，没人理啊，所以想跟你们聊天啊。这得把孙立军那帮孙子给气死啊，发现断不了，啊，你能断什么，你能全断吗？我就在这呢，你断呢。看来不是追过很多人哦，是吗？木兰妹妹，你太可爱了，啊，是不是你该睡觉时间，你在这儿还混啥呢？哎，挺好玩哎。
不跟路德先生玩了，不跟你玩儿了，俺去laxroom去，看看去，不跟你路德先生玩了，要自己玩去。啊，一点也不卡，左上角一个筋斗云啊，一个筋头云是吧，感觉现在这个防弹窗帘，防弹窗帘啊，啥都防弹了，你咋弄啊这玩意儿。路德几个频道中感觉战友啊，被封杀了，只要是战友在哪看都行啊，最好都去看路德先生的节目才好呢，看细丝哥的节目啊。战友们刚才我说想爆料了，这咋没人理我了呀，没人理我了呀，那就不爆了吧，你们的掌声相当不热烈呀，战友们，一共才多少人啊，我看看实际上在人大概现在1120个点赞的，梦见大国保镖了。哎，不在路德先生这玩了，上咱自己这玩来吧，life stream啊guomedia.北京姑娘聊天室，你们爆爆爆爆爆，你们这样爆啊。
哎，我爆个猛料，我给大家说某样吧，我给大家统一一下子，这个是绝对的事实啊，绝对的事实，这个猛料首先是什么战友们啊。习今天上去之前，当时的常委里面，可以说是最最厉的之一，啊，最最厉的之一，当时贾庆林啊，在十七大的时候，那是如日中天，和李长春，这不用想的啊，张高丽这都是江家的人，张高丽是100%江家的人，李长春，可以说一多半是江家人。但是，这两门事，但贾庆林是100%的江家的人，贾庆林啊，是骨子里边对江家好，讲义气，但是贾庆林所有人都在说他贪，大家都知道关于他的贪故事实在太多了，他贪过最大的对手，最恨的人，最不想伤害的人，就是王岐山，他俩在北京的仇大了去了啊。贾庆林和北京的刘琦当市长，他当书记的时候恰恰是不好，但是贾庆林和刘琦不到你死我活的程度，刘琦后来跟王岐山你死我活，贾庆林和王岐山是你死我活，然后你死1万回我也得话。啊，我是我给大家讲过无数次，贾庆林的接见就骂王岐山能不停的骂半小时，恨死他了，但是大家别搞错了，没那么简单儿童游戏你跟我好，我跟你好啊，你的敌人就是我的这个这个这个朋友，你的朋友就是我的敌人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也绝对是100%是江家的人，这就是江蛤蟆厉害的原因，能玩平衡，玩的透。什么叫政权呢，皇帝坐中间，两节人一文一武，文武大臣，文的要干，武的不让干，武的要干，文的不让干，文的说白的说黑的，就叫做居中制衡，啊，皇帝坐在中间居中制衡，这就政治玩平衡。无论是世界任何国家无不如此，他只是玩平衡，牺牲的是老百姓还是牺牲的左右大臣，还是少牺牲人，不牺牲人，江玩这个平衡术是中国在近代史上，近代史上绝对是高人之一了。所以他也自认为自己是最后一个皇帝，最后一个皇帝，所以在江皇帝这一点他他是，心安理得的接受，因为他认为无论是自己在南普陀，啊，这个自己有癌症以后到了南普陀，修了南普陀的观世音菩萨像，兑现的承诺提前预测他当了八九户的皇帝。包括手术后，几次都是已经命以归天他还能回来，他深信自己是上天有使命的也是天子，天神之子叫天子，上天，神的儿子叫天子，他是深入自己的话。玩这个平衡术很厉害，他认为这也是必须的。所以他后来的三个代表啊，就是这个这个这个60年大庆啊，还是奥运会呀？包括这个发水啊，64以后的处理啊，与美国的关系啊，他更加得意的事情，就是把美国给收拾掉，那就是WTO。他认为他和江朱时代干了WTO，然后把中国这个所谓的下岗，啊国有企业改革，他认为这次谈判他很厉害。跟随它最核心的人物其中之一就是贾庆林啊，当时就是从这个这个从一级部的时候。后来到电子工业部，那跟江和贾家关系不是一般的好，贾和曾庆红因此也曾经非常好，不是一般的好。但后来贾庆林当了这个北京的书记以后，啊，这个当时当市长还没当书记的时候，是江把他弄过来。你想想江能把贾弄到北京当市长当书记，那不是最相信的人吗？习也好胡也好，只要是他当总书记，把北京的市长市委书记一定是绝对自己人，中办主任警卫局局长，北京市委书记市长，中纪委书记，政法委书记，在这个军委主席，这几个不抓，你哪叫官啊？你这你hold不住啊，所以说当时把陈季同给灭了，那不就贾庆林上来了，你想有多亲。那么由后来由于放烟花的问题，在北京禁止烟花，曾庆红的母亲邓六金啊，想在北京继续开放烟花呀。两人发生争执，后来有一些不悦悦，但是他不至于为敌，因为毕竟江在那儿，但是贾庆林和王岐山的这个这个苗头大误区，因为王岐山玩两边，又跟朱镕基好也跟江好啊，而且还老拿陈云出来说事儿，动不动我姚玉玲又搬出来了，所以说早就自己代表着所谓的官二代太子党。是这个时候啊，这个贾庆林是看不惯的，而且老欺负人家贾庆林，所以他们的矛盾很深很深。就在十八大之前，就在十八大之前，就是不争气的令计划，把自己的儿子被人家给做掉，就南普陀最后关键的会议之后，南普陀计划就把令计划作为切入口灭令。灭令就灭李源潮，令已灭，薄熙来必须灭，薄熙来从个人上跟习非常不好啊。从小就不好，家庭也对立，但是薄熙来绝对是江受益，还有贾庆林也基本认可的就十八大接班人，干到令，干到令的时候没想干到薄，甚至是想让薄上来的，薄也认为自己肯定能上来啊。江已经到了一定的时候了，但是这时候出了一个神人，哈哈，中南海里混出来的，温家宝，温家宝把把胡锦涛给摸透了，当时中纪委的书记贺国强他们弄透了。给习出了主意，你的威胁不仅仅是令和李，还有一个薄熙来，你不灭薄熙来你好不了。大家才后来发生了习消失，所谓北京的有动乱，习要辞职啊，咵，这个时候令的事情，当胡锦涛访问这个这个墨西哥回去的时候，已经被下了枪就没人接了，傅振华举报。这时候江傻了，我该说什么呀？温家宝正式给习说出来，我把我我把薄熙来给灭了，这是个坏人，灭了他你才能安全，这时候温家宝已经非常清楚了，利用这个孩子的事情一出来，他就知道江家要全面动手，他也知道南普陀的计划。这时候跟贾庆林联手，王岐山是掣肘的，他自己都更希望他是掣肘的，它是几面买的啊？王岐山绝对是一半是赌薄熙来一半赌习，甚至一大半是堵薄熙来一小半赌习。天知地知所有都在，习比谁都知道，江家也知道，所以说从任何角度，王岐山，这些人赌的全是薄熙来。哈哈，我们的和平先生啊，堵的也是薄熙来，后来这个时候，军方的动静变了，谁都没想到军方里面分出了好几排，郭伯雄徐才厚不赌的也是薄熙来。包括当时的房峰辉，大家没看清楚这些吗？关键的人物，推荐习的，在这个时候，令出事以后，李源潮肯定要完蛋了，太天真太书生胡锦涛完全吓傻了的时候，回来下了枪的时候，正在犹豫的时候，贾庆林出面了，绝对不是曾庆红先说的，不是。
现在能看见我能看见我战友吗？能看见啊，现在应该是能看见了。完了。
嗯。刚才我以为是没电池了，我发现是有电池啊，有电池啊，这是被黑的，这是被黑的。所以说战友们啊，刚才我不知道这个说到哪了啊，说到哪儿给停了啊，我不知道是怎么回事啊。现在有时候还是卡卡的，哎，有意思啊，啊刚才的是被黑的啊，刚才是被黑的。所以说战友们，刚才我不知道说到哪里了啊，大家是断的，说到哪里了。轻盈小百合回来了，文王，轩辕，挺郭小妹啊什么？哎，他怎么为什么是，老这一停一停。
这个放这了啊，双面间谍。
啊，我是说哪大家听我刚才说到哪断的啊，有点卡你看，这块我这块就是。刚才是盗国贼啊，盗国贼的招啊，盗国贼的招啊。你看有人偶尔会卡哎， 你看又卡了。哎，绝对不是曾经红干的，哎呀，天哪，这也太长时间了，我白说了。你看，还在卡，还在卡。这是100%，这个网络是绝对没有问题的啊，战友们，绝对没有问题的，绝对没有问题。这真的是盗国贼干的了啊，这回可别冤枉盗国贼了啊。咱们从来不冤枉他们，还有电池是100%的电池没有问题，我看还剩70 ~80呢。这事绝对是盗墓贼干的，有这么害怕吗？有这么恐怖吗，没必要吧。没必要吧，哇塞。这共产党啊，就这点尿性啊，就这尿性，咱这啥都没问题。你看这，这咣咣的这是，这咣咣的呀。卡拉，你看看，这是很夸张，这真是很夸张啊，这么多人在弄。这真有点夸张啊。嘿，正常看7秒左右就会卡啊，战友们说的啊，现在什么情况啊？你看又转呢又转呢，刚才我讲的声音大家听到了吧？哎呀，有那么害怕嘛。呦，你看你看，错误错误，现在成了郭7秒了，还是循环重复你看看。哇哦，哇哦，战友之声等一下，我去看看。也卡呀，战友之声，战友之声也卡呀。人肉打桩机，别直播了，快跑。呵呵呵，有这么怕吗？啊，神马情况嘛，这边卡着啊，大家该吃吃该喝喝啊，我去，我去玩一下啊。啥时候不卡，我再回来啊。不跟你玩了，不跟你玩了共产党，你在那边折腾吧啊，是你要黑的啊，可不是我们怎么着啊，我要给你来点动作了啊。你看还在卡呢，卡吧，卡吧，你卡吧，战友之声更卡，你看哪，天啊，什么情况？
真够吓人的啊，哎呀，共产党啊，他们是真的怕，被一个文贵，还有小小的路德，小小的细丝给吓成这样，干啥呢，我也给大家留下了这个啊，电池没问题啊，刚才电池没有问题啊，你看着手机这，这个太可怕了，你看这一直就一直就是错误错误。错误就错误，谁错误啊？
收到啦，收到了啊，收到了你们的威胁了啊，叫我闭嘴啊，大家都好过，不可能，我就在这儿告诉你，不会闭嘴的。天，还发英文的，你就给我发中文的威胁我得了，你还发什么英文的英文我都看不懂，别给我来这个，都是老中医，别老给文贵我开偏方了啊。弄啥呢啊，现在你看了没有，声音，大家能听见啊，视频不行啊，看了真害怕，这是这个这个黑的这个这个这个。哎呀，这个不得了，这个不得了，整个亚马逊现在都在，哇塞，亚马逊说100%保证，这回也100%不了了。天哪，你看没有任何问题，我们电池没有任何问题，电池不存在任何问题，啊。看来，刚要说到南普陀重点就不让说了啊。
所以说战友们看到了没有，电池没问题啊，电池没问题，转播也没问题啊，没问题就是黑客啊。 好。啊。哦，我这边还是显示的还是啊，旧庄说没问题，但是我这还是显示的还是有问题啊，还是我这个手机被黑了。嗯。你看就是这款显示屏还是不行啊，我这讲着讲着就没人了。这是多可怕，你说讲讲就没声音了啊。这也不行，这路德这个，这些都是打赏的，但是我没有卡，我没法给你打赏啊。他们在攻击国郭媒体的服务器这是真的啊，所以说战友们刚才我接着说啊，再说一遍再说一遍再说重复的事真不好啊，我就不愿意重复说，哎，你看又断了，那这是我的问题吗？旧庄说。好亲爱的兄弟姐妹们啊，我接着说啊，我现在我接着说啊，这会卡了，你看这会又卡了，你看旧庄先生刚说完不卡了，又卡了。这我都不知道啥时候卡啥时候不卡呀，你说吓不吓人。你把你讲的话讲对着空气讲啊，嗯。又断了，又断了，又断了，你看到没有？嘿，搞笑啊，搞笑啊，我这人啊不能在感觉好的时候讲话讲不明白，没问题啊，电池也没问题呀，就是黑呀。
这现在卡不卡了，你看钟先生给我发信息，文贵先生，不卡不卡，接着说，这会卡了，到底啥时候卡，啥时候不卡啊，旧庄啊旧庄啊，什么情况啊。你看这，又一闪一闪是什么意思呢？这是？啊，就一闪一闪的吗？兄弟姐妹们，现在是不是一闪一闪的不是连续性的直播，看到视频是不是？请回答，我亲爱的兄弟姐妹们，要不然没法直播。建议重启路由器，啊，好，听路德先生的。
哎，我这边还老改，还老改，现在怎么样啊？现在怎么样大家，现在没问题吧？
郭媒体可以正常登陆了是吧？亚马逊说给弄回来了，你看还是，你看到没有还是，还是那种闪断，真是有问题啊。9094，你看这显示，一直在就在错误中错误中错误中啊。
你看。就这样，我现在说着说着话，老卡咋说呀。你看着吧，这个有问题了，这个是有问题了，这这个共产党来尿性劲了，来尿性劲了共产党啊。现在怎么样？我们有的是时间，爆料革命就是我们的工作，共产党现在深更半夜的熬着，熬呗，看谁熬过谁。嗯，你看，美这么一秒闪一下，每一秒闪一下。这是有问题，太有问题了。
现在好了吗？孙立军还在吗？现在如何呀？现在如何呀？兄弟姐妹们。我在我这还是看不了啊。战友们，咱就这样跟孙立军，吴征，跟江同志玩游戏，这个结果很可怕。它又是一卡一卡的。所以现在它老出现了一卡一卡的局面啊。你看，这又是卡住了。昨天的直播呀，吓坏了很多人啊。所以今天坚决不让你弄成。西岸那边很好，东岸那边不好，唉，这还分东岸西岸这玩意儿吗，哎呀，什么情况嘛？这帮人啊，这都被我们给吓死的，给气死。
文贵：嗯Sara, 你那现在啥情况？
sara:我这会又卡了，你一打电话就卡了，刚才挺好的
文贵：你啥意思啊，你七哥给你打电话就卡，你这是黑你七哥呢是不是
sara：没有啊，可能有是不是？刚才挺好的，这会又卡了
文贵：你知道我告诉你什么情况啊，咱们是昨天下午开始起，就是人家多个咱合作的公司就发现了这种前所未有的攻击，全面的饱和性的攻击，但是他们说绝对没问题，不会被，被攻断的，但是会影响稳定啊，咱今天是整个是咱办公室，这个是全部是有线网络，都是这个非常棒的，所以说不存在我们这儿的网络有问题，现在看来就是这个老共啊，发动了这个全面的攻击啊。
sara：你昨天晚上的那个直播，太让他们那个瑟瑟发抖了，所以绝对啊
文贵：瑟瑟发抖，你这词儿都我们小时候都不认识这字，我们就是得瑟发抖，
sara：你看，就一个眼神把他们杀了
文贵：我今天早上7点多啊，我这个这个这个这个去去出去啊，其中一个早上6点多啊，咱们的一个好朋友。说昨天的直播啊，在大陆传得非常广泛，下次我都把这个，哎呦刚才那个视频千万别出，这是一份秘密文件。
sara：泄密泄密，今天晚上大家都不睡觉了啊
文贵:咱现在是跟盗国贼在斗呢啊
sara：对啊，这是一场战争
文贵：这是一场战争，据说昨天的下午啊，昨天的下午，下死命令啊，绝对不允许啊，绝对不允许啊，绝对不让我们继续讲下去，因为现在越来越找到他们核心了，他知道，他们最在乎的是党内这些人看到这些情况你知道吗？
sara：对，他们有本事黑了全世界的网络，嘿嘿
文贵：嘿，中了，我今天就要试试他有多大的本事啊
sara：对，所以战友们都守着呢，不睡觉呢，辛苦了辛苦了，我们的这些战友，都在刚着呢，你看，好几亿人在看呢
文贵：对啊，他也有好几亿，他也不怕咱呢，对吧。你看我在这有线网啊都上不去，你想想这无线网什么感觉啊
sara：对了，亚马逊那边是不是在跟他们搏斗啊
文贵：啊呀，今天都疯了，气死他们了，你不说跟他们联络，咱们都重启了服务器嘛，关键是现在什么就是？这块，还有一个中转，这个咱不能生气啊，人家这快气疯了都快。
sara:对，这也是技术上的一个挑战
文贵：不是，他们这帮人太狠了，他们说这回的攻击是他们前所未的，从来没遇到过，从来从来没遇到过
sara:今天是一段一段的，一卡一卡的，好像这次攻击，断了一段时间啊，昨天直播以来，今天又开始了，又卡了
文贵：啊，他上去，原来的攻击呢，就他有时真做不到，这回他是疯了，现在这几天咱们讲的都是核心啊，特别是咱们的路德先生理工男，这两天跟他江财神老戳人家心窝子啊，这他们不怕你说这个。昨天一位战友啊，给我这个一个信息，他讲的特别好，他说为什么他说怕政治小哥呢，就因为政治小哥啊说的话很客观很平静，但是它很细，你知道吗？所以盗贼贼害怕，对吧？那么，所以说他必须他得把他的给灭了啊，所以说就把这个用这个，政治小哥的家人做威胁把他给消失了。那么最近啊，我们路德先生和那个江财神啊，又来了，这两个什么说的都是重点，你懂吗？说的都是他们害怕的。
sara:所以呀，他们毕竟是什么，恶魔毕竟是什么斗不过正义的，所以他们的行为？
文贵：你看我这边，我的这个，他们给我发来的这个数据，现在大概在49个billions,哇塞，天哪
sara:表示什么啊
文贵：他就是攻击的次数490亿次啊。
sara：哦哦哦
文贵：这这绝对是恐怖袭击级别的啦。
sara:军事网络上来攻击的啊
文贵：啊绝对是，绝对是啊，你知道我本来今天啊，我要想这个，他们不知道怎么我估计啊是国内的咱们跟我聊联络的一些战友，有可能泄密信息了，就说我想今天把这个当初啊，这个各国都想拿到的一个就是当时的，就大概在2016年17年的一个所谓的革命方案啊，我想今天想公布出来。然后呢，国内的有些战友想让我公布出来，因为这和陈氏兄弟啊，还有常委的某些人有关系，所以说他们很害怕这个事儿，再一个就是南普陀会议跟他有关系，我想讲讲南普陀会议的其中一些秘密啊，结果这这这就不行了，昨天晚上这个出来以后，他们发现这不中啊。
sara：这绝对要讲啊，我们守都守这一天了。看看咱们亚马逊在技术上能不能斗过他们
文贵：现在你跟瑞斗现在你俩联络联络，看看什么情况啊
sara：好，好好的
文贵：哦好啦，好了sara妹妹，好了，哎，拜拜
北京姑娘，你在转我直播，最不好的时候你整直播了，多丢人啊。攻击不是没有停，刚才已经是你看400多亿次了，天哪天哪。
文贵：天啊，旧庄，旧庄你好，你那现在看怎么样啊？
旧庄：现在时不时都在卡，时不时都在卡
文贵：所以说嘛现在，他时不时在卡，现在看来就是他的攻击，刚才那个？人家的服务器现在400多亿次被攻击。
旧庄：嗯，是的，绝对是被攻击的，这种情况下网络不稳定这么简单的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/65/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/65/</guid>
      <description>内容梗概:
【让我上这当？你太低估我智商了吧？！/ 这是两个癌细胞！/ 这也是悲哀！/ 王岐山一定会制造金融危机 / 王岐山不搞贾庆林是死不瞑目 / 任何事情，老百姓都知道！/ 人家刘晓波咋得肝癌的？！/ 王岐山叫三手抓！/ 中国老百姓，所有爹妈孩子：错了！！/ 王岐山是上天派来惩罚共产党的！/ 五角大楼联盟的内参资料 / 竟然拿着一个国家的力量，想办法拆散一个普通家庭 / 一个很棒的最有潜质的女演员 / 习主席会在十九大以后，会做出你无法想象的决定】
【这个对中国的影响和危害超出了所有人的想象！】
王岐山这个家伙，等他被抓了，你们就会知道他有多可怕！你们会意识到，真的是没想到中国出了这么个东西啊！太可怕了！这个人不是一般的坏，再世的赵高啊！这个对中国的影响和危害超出了所有人的想象！
大家走着看。经济政治出大事一定在上海！北京是战场的前沿！上海那是享受酝酿制作的地方！
【话题】中国中央里边没几个不溜冰的？！
中国中央里边没几个不溜冰的？！周永康同志溜了多少年了？！薄熙来都溜了！令计划也溜！现在被抓的就不溜吗？溜的太多了！很正常！很正常！他们的爱好！
【话题】让我上这当？你太低估我智商了吧？！
在这儿放范冰冰视频？推特马上就关了！让我上这当？你太低估我智商了吧？！你这五毛能不能有点儿脑子啊？郭文贵能上你这当的话就不是郭文贵了！能到今天吗？！你喊破嗓子也不会放视频！放视频也不是我放，那有人放！
【话题】这是两个癌细胞！
怎么能让泛亚e租宝的人把钱拿到啊？怎么让709律师恢复自由啊？怎么让雷洋案聂树斌案能得到赔偿点儿啊？怎么样让李明徐明这样的家庭得到赔偿啊？怎么能真正达到依法治国啊？怎么能做到有第三方能监督中国法律啊？怎么有媒体监督反腐啊？然后把中纪委这种机关政法委给打掉呢？就不能存在，这是两个癌细胞！民族的癌细胞！国家的癌细胞！必须打掉！
【话题】这也是悲哀！
己所不欲勿施于人！他不要的让我们都要有，而且让你们都相信。天天中央电视台在那儿播，我们这边儿风景多好，美国又出事了。那你们家人去美国干嘛去啊？（28:37）人民币越来越坚挺，那你们家把钱都存美国欧洲干吗去啊？咱们教育学生多爱祖国多爱党，那你们孩子都到英国美国读书干嘛去啊？这种愚蠢把人民当猪狗的天天变天天说，可悲啊！所有的外国人都问我：为什么中国的老百姓都知道，还都每天被骗呢？我说：这也是悲哀！
【话题】王岐山一定会制造金融危机。
王岐山一定会制造金融危机。25万亿被骗走所有背后的黑手全是他，过两天7月17号，公布一些他们家里的钱和洗钱的过程你们看看就明白了。他控制着中国建设银行，中国中银就是田国立是他马仔，已经全部控制了，完全洗钱，操作洗钱。你看看中银在金融危机前贷出去的钱怎么弄回来的，全是王岐山控制的田国立，建设银行，中信银行，还有中国银行，然后是长城资产，中建投，已经全部是他们的了。
【话题】王岐山不搞贾庆林是死不瞑目
王岐山一定搞王健林的。一定会搞得。王健林跟贾庆林好。王岐山不搞贾庆林是死不瞑目。在北京城的死对手刘淇贾庆林，王岐山是见人就骂贾庆林，逮空就骂。碍于人家贾庆林的为人比他好，江老爷子保他，他弄不成，他早晚得弄他。
招商银行被吴晓晖控制以后，王岐山大骂：早晚得抢回来。最后还是让他抢回去了。
【话题】任何事情，老百姓都知道！
1993年我去中央的一个老委员家，河南的，叫段君毅，去看他。老人家作为河南范县出身的人讲话，我深受感动。到今天我认为他老人家是很伟大的。他说一定要记住：任何事情，老百姓都知道！只是老百姓能不能咽下去这口气。没不知道的事。哎呀，这句话我认为太重要了。
【话题】人家刘晓波咋得肝癌的？！
人家刘晓波咋得肝癌的？！你咋不能放人家出来啊？！咋进去都得肝癌了呢？彭明怎么死的啊？徐明怎么死的啊？李明怎么死的啊？咋都让你们给整死了？那为啥周永康不死啊？你们怎么不把他弄肝癌了啊？这很显然都是害的吗？
【话题】王岐山叫三手抓！
北戴河会议已经到了，老领导到了！今早上录的那个youtube直播就是说给北戴河参加会议的！让这些老领导听听！把我了解的信息听听，人家老领导有国家机器，我说的真假人家一下就知道。但是我要把信息告诉他们。不能让王岐山安排好的，发动了一大批人，替他们说服这老领导去，也就是骗这老领导去，就是撒谎去，三手抓！王岐山叫三手抓！
第一手：抱拳，老同志多有得罪了。有什么事给我岐山说。老同志很高兴。给我面子。共产党的高官特爱吹牛，谁谁昨天锦涛来看我来了。岐山来看我来了。然后给我说了。这心理上满足了。拿着吓唬别人去。这是大家都玩的游戏。
第二手：私下人出来了，闺女那事被查了，是吧资金也查了。甚至谁谁谁说了，但是没事。岐山说了这事过去了。把东西全都咔咔咔撕了。然后给你个复印件，啥意思啊？你事我知道，你闭嘴。不听我话，下回弄死你。这是第二招。
第三招：来了，代表岐山同志说：有这么个项目，被没收了。长城资产啊给闺女女婿啊给儿子啊给谁啊，去弄去吧。给输送利益。啥都不说，你投我的票。替我说话，别揭我底。都是这个，勾兑交易。邪恶肮脏。
就像头两天来美国见着一个老领导说：只要你能帮助把郭文贵怎么样怎么样，我就会怎么样，人家美国人全都录着呢。这叫国家公务员意图行贿美国相关敏感人士或政府相关官员，这是犯罪。这都会公布于世的！
我现在正在整理过去一年半期间，所有很多资料，打中文字幕，英文字幕，和语音，大家等着，文贵说过的话，我那时合法的。给你们一集一集的播。包括和老领导的通话，通话一集一集的播，能看出很多你想像不到的事情。
说我今天严肃的人都是不了解文贵的！文贵的今天就是实实在在的，讲话时间要短！30分钟本来，过了一点儿。音乐，中间被骇掉两次，就是说给党员们听的，说给老领导听的。
【话题】中国老百姓，所有爹妈孩子：错了！！
中国这个民族国家老百姓太老实！老百姓太自私！有句话叫各扫门前雪！这是最愚蠢的话！你家雪扫干净了，人家雪化了水都跑你家来。因为你家是洼地。各扫门前雪就等于自杀！这是第一！
第二个，更重要的。多一事不如少一事。中国老百姓，所有爹妈孩子：错了！！当你有事的时候你不面对，你会多无限的事。当你有公共利益被侵犯的时候你不站出来说话，下一个一定是你。这就是为什么在西方，你看到人家老百姓，任何事都是拔刀没有觉得我多仗义。见义勇为？没有！人家就是本能！这是民主的资本条件。就是国民素质。国民素质标准。多那一事就是你的事！
商鞅的弱民穷民控民贫民，这个全部都让王岐山给学会了。一定要相信，老天爷佛祖看着呢！一定要记住：人做坏事，老天爷一定不会饶了你的！不论哪个教，什么教都会把你灭了的！王岐山就是因为他70多了，怕死啊，怕病啊，怕抓啊，他怕清算！他要死在椅子上他不要死在监狱里！他不要死在手铐脚镣的铁椅子上。他以为他能活90多岁呢！打乒乓球，一天抽两包烟。他认为他锻炼，特迷信自己有天才，他认为没有他干不成的事。
【话题】王岐山是上天派来惩罚共产党的！
你想想王岐山这一辈子：中农信搞破产了。到了广东搞破产了。海南就这一个金融机构还给了高盛了。他到哪儿不搞破产呢？他干过什么事啊？！
所有中国的下岗职工，多少人？！不都是他跟朱镕基干的吗？不是灾难吗？！人的相貌从心生，40岁以前是父母给的。40岁以后是自己的经历给的。你看王岐山那个长相，生活中他个不高，他探着肩，他头上是秃的，捋着头发，灰指甲，晃啊，一说话“丫挺的”，全是脏话。你都没法想象。
在这之前看他电视讲话感动的我哭过：太了不起了，二号朱镕基啊。那时候崇拜王岐山朱镕基。后来一接触一见面，一遇事我的妈呀！就是一现代版的赵高啊！骗子！
今天你们所有的推友们没有想明白一件事，为啥你们生意那么难做；很简单，你贷不着钱，为什么？这就是王岐山的战略。控制住金融就控制住你的行为。对不对啊？商业行为全被他控制住了！你听他提过教育吗？他不提教育！他认为你越傻越好！
所以所有人生意难做。因为银行被他控制了。就让你难受。你生意难做。挣大钱你可能吗？你不官商勾结能行吗？官商勾结你就有行贿犯罪嫌疑，按照他们定的标准，5000块钱就抓人了。那他就要了你的命。官商勾结成了整个的筐，筐里边想怎么着你就怎么着你。
然后你说所有推友们你们所有的生活行为，被水控制了呢？就被那些官员！官员被谁控制了呢？给你乌纱帽，中组部说了算。不给你乌纱帽，是王岐山说了算。给乌纱帽，他要说不，你是给不了的。所以说他不会把任何人放在眼里。
可能是他没有军权，完全是无知愚蠢，军队最核心就是粮草。他控制了金融你没粮草。这是第一。第二个，哪个军队的家人不是在党内工作的？！控制了党就控制了你的军队！他对党有生杀大权，还什么军队！无知啊！军队不是党员啊？！起码常识都没有！
一个前总参谋长说的：王岐山是上天派来惩罚共产党的！这句话他说完了以后我对他刮目相看。这位前总参谋长说对了。然后说上天让他来吸老百姓的血。我说：为什么？他说：这个家伙就是吸老百姓血，把所有的钱全控制了。制定的金融政策，什么财政部，什么中金，你看看玩这些，建行中建投长城资产，全都是他的。龌蹉啊！龌蹉啊！老百姓太可怜了！
老百姓一天到晚的，真的是看病看不起，吃饭吃不起，有车烧油烧不起，完全动荡之中，旅个游吧能把人挤死，你想想他们的那些子孙们坐着787，N个飞机。中国900架私人飞机都什么人啊？有一个卖糖葫芦的用的吗？有一个杀猪的用的吗？有一个种青菜的吗？
你看看那个城管就抓那些卖青菜的老头老太太，在山里边，你连教育都不给人家，人家都不知道你什么规则。结果进城就把人家抓了。你说悲哀不悲哀？可怜不可怜？
傅政华和王岐山是心理变态，精神变态。他就是人间魔鬼！
人在做天在看！最好的一句话！
为老百姓做什么都是对的！任何坑害老百姓的都会得天报！一定会得报应！
张树田跟王岐山超好！张树田了解王岐山太多了！一起嫖！经常一起嫖！那个东北饭馆，大红缎子那个，经常跟他一起去吃饭。然后呢王岐山的周亮，张树田的秘书他们一起做生意，啥都干。泡妞成天弄。经常去这几个地方。
说习主席器重傅政华是错的！未来你们那就知道了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/38/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/38/</guid>
      <description>内容梗概:
现在我关键是&amp;hellip;推友啊咱这秘密不能&amp;hellip;咱有几个网路，几个网路咱在试。
几个网络在试，咱都好好试试，打扰大家了，不好意思。
我站着挺好，试试站的风格（互动）
不是怎么了，是试试咱们的各种网络，核心秘密，未来告诉你们（互动）
咱们的各种网络都被他们骇瘫，我刚公布的我的律师的网也被他们给骇瘫。
我不是在直播，我是在测试，我是测试，各种网络，各种方式。大家看到刚才第一次的时候，网络就被他们给骇瘫了，咱们实际上十六分钟，但是网上十一分钟，刚才我给删掉了。现在他们通过各种方式来孩我们的网络，咱现在跟他们斗智斗勇，咱们的成本没那么高，他们的成本高啊，他们的成本可惜都是盗国贼们拿的咱老百姓的钱，这是有问题的。
战友：现在很好。
郭先生：就这几分钟好，他们没反应过来呢，这五毛，七毛们。我不是属羊的，我属狗的。
战友：训斥助理，人家要投共的。
郭先生：他投不了共，他是香港人，他投什么共啊，共还不要他呢，中国共产党从来不相信香港人，千万记住。
战友：聊聊那三把冲锋枪。
郭先生：那是警察，那是警察去的，严格讲是警察。他们约我，台湾那老流氓刘家昌，帮助台湾的一个黑社会，还有菲律宾的总统，想把我灭了，也是一个经济纠纷。然后他们就写了信，叫朱镕基把我抓起来，可是不灵，就约了我在香港的香格里拉酒店吃饭，我去了我才知道，一桌子人，一二十个。结果就把向华强先生和他的夫人给叫来了，然后他们叫了一些那黄毛啊、金毛啊什么的。喝的差不多了，那天向华强先生拿了一大瓶子酒，好酒，很给向华强和刘家昌的面子，结果我才明白，在香港这叫“摆台子”，黑社会摆台子。
我说：这什么意思啊？后来刘家昌说：你知道吗？这事儿要是不行那就弄死你了。我一听我就火大发了。所以说。那我也打电话找几个人过来，找几个人，警察来的，拿冲锋枪，三人，准备好了，保护我说：只要他们动手，我全给他们灭了，结果那天一再挑衅，没动手啊。一直想让他们动手，结果没动手，那他们要动手全给他们打成筛子。我跟你讲，什么黑社会呀，黑社会都是怕死，不怕死当什么黑社会呀。
什么黑社会呀，拿刀砍没有刀的人，有种的人让人家拿起刀，你拿刀或不拿刀跟人砍，那叫黑社会。那黑社会电影，香港拍的，都是自己拿一刀，拿一枪，对那没刀没抢的叭叭叭叭！砍，那叫黑社会吗？那叫流氓。黑社会是有品的，你知道吗？黑社会那有品的那是，那开玩笑嘛。那&amp;hellip;哎呦，那都是吓唬人的，那都是。黑社会，你拿着冲锋枪你看他，黑社会比谁跑的都快，我告诉你。
对了，什么样的黑社会在共产党面前那都是小蚂蚁。
谢谢！台湾肯定不去，台湾早就成了咱们的盗国恶贼们、流氓们的道行，哪还有台湾了，台湾早就沦陷了，香港正在沦陷中。
是啊！黑社会，你说刘家昌那个老流氓，在哪儿摆台子吓唬那些没种的，到处骗吃骗喝的。他还帮人家去要数，拿百分之五十的佣金，结果他遇到我了。这种老流氓，饭都混不着吃，台湾也不能呆，一天天的，天天到哪儿都唱他那什么歌，这种人啊，混子。
现在人千万别多，别影响大家睡觉，咱试试网络呢，不需要太多人，咱们试试网。
拍电影干嘛呀？不让拍，我女儿老说要拍我，千万不能让她拍。有什么呀，百年以后谁记得你呀，这五百朋友里谁记得秦始皇啊？谁知道清朝的皇帝是谁呀？凡是那些什么要创造历史，名垂青史的，什么叫人民记住，拍个电影的，这都是愚蠢至极。
佛家讲的很清楚，贪，嗔，痴，慢，疑，那都是一种贪名，贪名之人是最可怜的，还有贪权之人，那更可怜，百年以后都成黄土，有什么意思啊。
你们真的不知道，你们不懂的，此时文贵懂的什么最重要，推友最重要。现代的科技文明时代让我们大家走到一起，最真诚，没有任何人&amp;hellip;没有利益，没有利用，很真诚，想说什么说什么，没人操作多好啊！
怎么那么多人关心“景甜”的背景呀，关心她干啥，她没什么了不起的，人家是一个很普通的人，人家要走演艺圈，让人家走呗，干嘛非得弄明白，揭穿人家呀。
冯仑先生我和他无仇无怨，我不说人家，人家从来不得罪我，我也不说人家，所以说不说。不像潘石屹，他曾经想把我的项目拿走，想抢走，那这必须得说他。所以说咱们不能无缘无故的造孽，是不是，咱相信因缘，我们今天和他.……潘石屹不是个笑面虎，是个伪君子，他不配用“虎”字，他要用“虎”的话，是“马马虎虎”。
雷洋我说一下，真难受！那雷洋。有一个当事人，现在不让我透露，说雷洋在验尸的时候十几个医生。然后一开始的时候去了五、六个警察，在那里骂骂叽叽的说：你们这帮丫挺的，闭嘴，别说话，敢胡说八道一句，让你们全家完蛋。你说，这是警察吗？这不就是流氓吗？后来一个相当有影响力的，是一个我们中央过去的一个元首的家人，看不下去了，他是里面最重要的十一个人之一，是一个专业医生。他说：你们不要对我说话那么粗鲁，嘴里不要带着脏字。
到哪儿骂骂叽叽，一帮人，几个秃脑瓜子，外号“屠夫”的北京刑一组的人，在呢儿骂骂叽叽的说：闭嘴啊！小心点儿啊，别想我弄死你丫挺的，不行我把你全家灭了。你说有多可怕吧，你说这些人简直就是流氓，这些流氓啊！
人家雷洋&amp;hellip;但凡有一点儿&amp;hellip;上天要是存在神的话，雷洋一定会在梦中掐死这些人，一定要掐死他们，太坏了！连验你尸体的时候他们也不放过（你）。就在那里这样的对待医生。
黑社会，黑社会是受很多人尊敬的，是讲规则的，它也是讲规则的。社会上最烂的叫“痞子”，倒数第二叫“流氓”，第三个叫“黑社会”，黑社会是有级别的，他们不配叫黑社会，欺负一个死去的人！死去的人哪！他们就这么对待人家。
我这耳机是为了对待（没听清），没人指挥我，我从小到大，没人能指挥我。还说什么曾庆红，江泽民背景，对不起，我也不配，他也甭想。我这辈子谁也甭想指挥我，门儿都没有。
哎呀&amp;hellip;雷洋的事情让人太伤心了，他一个无辜的孩子，一个这么纯粹的孩子，天天喊着爱党的孩子，爱国的孩子，结果死成那样。最后在验尸体的时候我听人给我讲，讲的我难受死了。这些人有一点人性也不能这么对待人家啊。
战友：贾庆林？
郭先生：我背后是贾庆林.哎呦&amp;hellip;贾庆林当书记的时候把我楼都给收走的，还能是贾庆林吗？他怎么会理我呀，我这点钱还不够人家喝瓶酒的呢。
高师盛先生我一直保持着联系，非常好，特别敬佩，天人。
战友：李克强？
郭先生：现在我背后是李克强我就完了。
向华强跟我没瓜葛，就那天一次，我相信他是完全不了解怎么回事，被刘家昌弄去站场子去了，被人利用了，因为向华强夫妇两个特讲义气，人家是真讲义气，当年他在台湾避难的时候，刘家昌帮过他，就那天摆台子&amp;hellip;黑社会摆台子吓唬我去了。哎呦！你想想，咱怕死能走这条路吗？
潘石屹先生的微博不让评了，你说有啥不敢（让）评的，评论呗，评呗！有啥怕的，怕就有鬼是不是？哎呀！不可思议呀！
俞正声？俞正声绝对是个好领导，但是，人家能理我吗。
傅老大，傅政华你别看他现在又上主席台，又得瑟的，他会死的很惨，很惨的，他要不死天下没公平了，十几亿人民不会答应的。九千万党员，有几个不恨他的呀？谁不想弄死他呀，他镇压的是谁？镇压的是九千万党员，他绑架了两百多万的咱们国家的公安干警的力量，必死无疑！不管是谁保护他，他一定是这结局。
刘芳菲老公是被弄死了，听说了，哎呀，真是很可怜。
推友们，你们千万别觉得你们现在说的话挺安全，未来这事儿不会发生在你们身上。一定记住文贵说的话，文贵的今天就有可能是你们的明天，就是你们的明天，一定要坚信不疑。我在香港的时候，我在国内的时候，我告诉所有的富豪千万不要幻想，今天这个社会所有的事情，实际上都跟我们有关，我们做的孽就会在社会上发酵，都会回到我们的子孙身上。
然后，社会上你所有漠视的事情，早晚一天都会发生到我们每个人的身上，郭文贵已经成为其中之一了。希望推友们一定要记住，千万别玩儿嘴皮子，什么都要行动，要敢于行动！
在香港七百万人，才那么大点儿地方，那些人到那办案去、搜家去，查账号、敲诈勒索，你看不见？你不知道？哪一天香港人不被边控、不被抓啊？为什么就没人敢说话啊？这就是一个灾难吶！灾难吶！
我们香港的一些小明星。陪那警察睡觉后，警察还得打开了灯，把人家腿给掰开，好好的研究，然后拍照。为什么？告诉她——你敢惹我？你进大陆就让你消失，香港人守法呀、老实啊，要吃这碗饭呀！老板把他献给了大陆警察，献给了国安啊，她不干行么？可怜不可怜啊？
所以，刚才咱们找到重点了，刚才发来了信息就是……
(网络被黑客)
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
