<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>回国 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%9E%E5%9B%BD/</link>
    <description>Recent content in 回国 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%9E%E5%9B%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1770/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1770/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。
刚刚从直播完到现在我中间就去了一次洗手间，憋的我小肚子疼，一直在开会。会开的特别好，中间接到了特别棒的消息—共产党某部门的重要官员在去欧洲某国的时候，直接在边防给扣下了。而且从这个官员处获得了大量情报关于该国有联系的卫生官员和科学家的。很让人惊讶。但是由于使用了中共的蓝盾系统，「情报」暂时打不开。所以人家问我说：“Miles，你们有没有办法破解中共的蓝盾系统？”我说很容易，你们找以色列的某某公司就可以帮你解开蓝盾。但是这件事情，绝对会改变共产党病毒在这个世界上的真相，会提前大大促进。这是天意。
随着这些科学家的出逃成功，家人被拯救的成功，以及现在美国和西方世界知道了这些人出来以后，很多人都想刚快把自己给洗干净，都站出来当英雄了。迟到的正义也叫正义；迟到的真相也叫真相。所以在这种情况下，截住的这些官员很多被搜查了电脑，或者信息被拿走，他不会说的。但是我深信随着这些国家，这些州，这些地区和世界各国会逐渐发现，原来自己相信的共产党的这些所谓朋友是在自己的国家放毒和收买政府官员。
刚刚在北京举行的中东某国二把手和王岐山的开会正酝酿着在世界上再一次造谣和诋毁美国。但是有些官员回国以后就直接被收拾了。这些信息暂时你们都不会知道。随着时间，你们都会发现，都会明白。“以毒灭共”现在已经不是全球联合行动，自动联合行动那么简单，而是全人类都在行动。当世界知道共产党病毒威胁每个人的生命，和家人的生命、财产安全的时候，我相信没有哪个傻子还和共产党一起。跟着共产党非要走进火葬场不可吗？我不相信！这个世界上最最现实的就是金钱、实力。还有威胁到个人安全和利益的时候，我相信没有人还有任何理由跟着共产党。
在这种情况下，兄弟姐妹们，你们会看到一波又一波的，一浪又一浪的反共的国际浪潮“以法灭共”，“以毒灭共”，“以真相灭共”，跟着爆料革命和新中国联邦，真正的拯救这个世界。共产党打开潘多拉盒子的那一天起，还有武汉实验室进门那个碑上写着“这是个潘多拉的盒子”那天起，共产党就注定了灭亡！
兄弟姐妹们，咱们走着看，我得赶快回去开另外一个会。已经迟到了。谢谢兄弟姐妹们，等着7哥好消息。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1739/</link>
      <pubDate>Fri, 14 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1739/</guid>
      <description>内容梗概:
5月14号，兄弟姐妹们，「时间过得」真快啊，真快啊。
过去这几天「相信」大家「都」看到了这个世界的变化。昨天下午，大陆的凌晨的时候，我和一个老朋友通电话。「他」很难过，闺女留学，闺女的男朋友是「去」日本留学，没去美国，「闺女男朋友人」已经是到了日本入境了，被日本给撵回来了，无理由。他说日本也没公布不欢迎咱们体制内的孩子去啊，就给撵回来了。结果他女婿回来，就是「他」女儿的男朋友说:“不是一个两个，是很多个都拒绝入境，无理由给撵回来了。”「他因为」这事很生气。看来日本在默默的在干这个事，跟着美国。「他」闺女就更惨了，必须签证，一签证到那以后：“你爸爸是公安？离开！”「他」跟我说的时候很难受，老伴心脏病也犯了。「他」说我们也没干过坏事，就是吃碗饭，干「份」工作。我就给他说：我跟你认识那么多年也没让你做过什么，就是帮过几个我们的战友，「他们」被抓了以后你就善待一下，「因此」我们都把你当恩人。「已经」多长时间了，直播中都说不要让孩子回国啦，把学上完，有必要的情况下，你也做一点妥善的准备……「他」都是侥幸心理，傲慢的心理吧，觉得共产党没人敢惹，没人敢拒绝，结果是什么？那没办法，天老爷也帮不了你。这样的事情这几天发生太多了。我就是告诉所有的国内战友们：不要抱有任何侥幸心理，不要抱有任何侥幸心理。
我曾经的一个中东的好哥们儿，我在两年前我告诉过他，将近三年了，是2018年的时候。我说如果你惹了美国，美国就可以在任何地点，任何时间用他喜欢的方式像切开粘板上的肉一样，说切你左腿不切你右腿，说切你前边不切你后边。「这哥们」不相信呐，最后他看到了在伊拉克的那个伊朗首领，巴勒斯坦，他看到「后」懵啦。我说你跟世界上谁作对「都」不要跟美国人作对，这是全人类都知道的道理。「美国」是人类精英和技术，包括杀手云集的地方，你想干啥呢，是吧？
昨天我告诉国内的一个战友，我说你信不信你看到的，你担心的事情会发生在你们身上？他半天不语，「最后」他说：“我信！”我说我没有任何心情，没有任何欲望想让你害怕，没有必要。有一天共产党作到那个点的时候，美国人和联军对付你们就像现在在中东和在伊拉克一模一样，比那还夸张。在这之前，我在华盛顿见过一个军方的人士，我问他如果有一天中共国打台湾了或者中共国对你们造成实质威胁，「双方要」开战的时候，你们会做什么？他毫不犹豫的说：第一个，斩首！他说我们第一个「行动」就是斩首！谁在我们的前方，我们就斩谁。然后斩首行动一定是从北京、上海，以及中共的几大军区开始……这是他原话。他说我们的斩首绝对不像你们看到的「或」现在所知道的。那时候还没有伊拉克的事情，他说「方式会」是超出你想象的。我在英国曾经见过以色列的摩萨德军方技术人员，也曾经到那看过他们的一些演示。多年前他「们」都有比这更高的技术了。例如，我给大家说一个，就大家都说的那个像苍蝇一样，像蚊子一样的定时炸弹，那「些」都没用。事实上比那个夸张的多得多。他们要使坏招，要像共产党「一样」没底线，那可比这厉害太多了。
我想说什么？我昨天告诉国内的那位战友，你在国内打非工，共产党的99「%」都是好人，但别作恶。最近几天我们很多战友被抓捕原因是什么？所有的「几乎都是」VOG的汇款者，几乎100%抓的全是VOG的汇款者。在现场把战友给摁住打一顿，威胁一顿，包括绑架了战友在国内的孩子、老人，「进行」威胁。昨天，过去这两天美国的Chase Bank，还有一些打官司的公司做了一系列的恶事，非法提供了战友的信息。而且很多战友「在它们」提供信息之后，家人迅速被抓，被威胁，造成了重大的伤害。而且咱战友给我发信息「时」哭声一片。这是VOG，还有“断修魏-九指妖”做的恶，在美国的法律框架内一定会给她清算。
不但如此，学生未来上学「的问题」，我在2017年年底，2018年年底「的时候」7哥最早说出来这些体制内的孩子是无辜的。我完全反对美国对这些人的孩子的作为，完全「反对」。这几天很多美国朋友问我，我说：“这么做法是跟共产党没有什么两样「的」，我非常反对。这些孩子是无辜的。”我说：“你有本事让这些孩子变为一个爱好民主自由的人，甚至你「可以」给他一个选择，是吧？你在美国「可以」继续读书，但必须反「对」共产党，反「对」共产主义，这叫聪明「的做法」。”我们正在「为此」努力。「同时」我希望我们所有的战友不要幸灾乐祸。这些在共产党体制内人的孩子，他们是无辜的。他们「的」家人，他爹、他妈选择什么不是孩子的选择，他还在「妈妈」肚里的时候，还没有「来」到人间的时候，他爸妈已经干了那份儿工作了，「因此」他「们」是无辜的。为什么这样「对」他们呢？我们任何人都不能广泛宣传共产党的公安、公检法、纪委的孩子被被拒绝「签证」，这不是好事儿。我们必须有这个胸怀容得下这9000万党员所有人的孩子和家人，如果容不下的话你不叫新中国联邦，你叫新中国流氓帮。为什么我这两天一再告诉所有战友们一定要包容。看到我们的孩子哭泣的时候，他们的孩子哭泣也是无辜的。如果有罪应该在法庭上说，而不是全面的无差别的打击，这是不对的。现在新型的武器为什么定点打击呀？因为只打那个坏的，不要打那个坐后面的，这「才」是现代的科技和文明。现在不能把共产党全部拉入这样「的打击范围里」，这是绝对错误的。不要伤害无辜，何况那是我们的血肉，我们的同胞呢？
再一个，另外我想说经济领域。现在国内的很多战友听了话的把钱转出来了，你牛了，你懂啥意思。现在你「再」想转「钱」出来可能吗？你转出来你家人家「将」被抓。过就是转出来就转出来了，就无所谓了。现在是听说有大钱转「的」要抓家人，这「就是」共产党这种流氓手段。咱要对付的是共产党这个流氓体制。这几天战友们买G-Club的，所有买G-Club的战友们，我求求你们以最快的时间跟各农场联系汇款的问题。我们有几千万上亿的钱找不着汇款的人。6月4号有重大活动，有重大决定，7月4号有重大礼物送给大家。如果不把这个账对完，你将失去，绝对失去所有得到这个重大礼物和重大机会的机会。「所以」我求求兄弟姐妹们了：一定要跟各农场联系，不要失去这个重大的机会，所有买G-Club的会员的利益是应该得到保障的。你不去对账怎么给你卡？你不「拿到」卡怎么能有利益呢？拜托了，「请大家」争分夺秒「完成对账」，兄弟姐妹们。7哥有些话现在不能说，「但相信」你们都懂的，赶快和各农场联系。
还有国内的战友不要再抱任何侥幸心理，国外的战友不要「对」国内的这些孩子无辜的孩子所谓「被」拒签幸灾乐祸，更不能有这种丑恶的阴暗心理：把所有的中国人都当为敌人。像那个欺民贼，伪类，恨所有的中国人，这是无知、loser、懦弱无知、邪恶的表现。更重要的兄弟姐妹们，我们要强大，我们强大是对付敌人最好的办法，而不是天天看着别人倒下来。「咱们」不能有这种病态的心理，好吧，兄弟姐妹们？姆该噻了，姆该噻了。快快对账，快快「对账」！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1454/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1454/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！这都十二月二十二号了，真快呀！真快呀！
刚才一直和战友们——我们的群里边一直在说话，同时开了几个小视频会议。刚刚我发了一个盖特，亲爱的兄弟姐妹们，我拜托战友们，你们要好好看一看。我也不知道是哪位大仙儿，姓李，看来是体制内的一位学者，一个经济学者，也可能是社会学家，姓李，写的《中国的留学生在海外》。现在是六十万留学生，多少人被拒绝，甚至给撵回国去。文贵什么时候给大家说的？海外的小粉红们，他得害死多少人啊！兄弟姐妹们，他得害死多少人啊！这全世界的文明国家都在驱逐、拒绝中国留学生。我看了这个报道，我想发给大家。七哥实际上在一年前、两年前就说过：共产党这个流氓啊，它把所有中国人的有可能过好日子的机会全给弄没了！而且这帮小粉红，这帮王八蛋，就是往死里整啊！
刚刚——过去七哥说啥，你们老听不明白，是吧？刚刚，我和某国的一位副总理吧——下一次的，我觉得他可能是会当总理的人物（谈话），我问他：“你们下一步对中国的留学生有什么看法？”他说：“这是没有任何人可以改变的，我们国家在未来的一定时间内，就是共产党如果还在的话，”他当然没那么坚定地灭共了，现在还跟我们在沟通当中，“中国人到这个国家去，会逐渐限制，而且最近就要公布，把对中国人的签证，可能要像过去对待阿富汗一样，列入最危险的国家。那你来就很难了，基本和到月球上差不多了！”然后他说：“你们新中国联邦，如果真做到了，那就是世界的希望，不只是中国人的希望了！”
兄弟姐妹们，你们现在明白了。你再接着往下看，每小时都有更新，你会看到。七哥从两年前、三年前说，对中国企业的制裁，国企的制裁，海外资产的查封，对海外华人的安全和形象的影响，一件一件到发生的时候，你感觉到可怕不可怕？
我再告诉你，刚才这几个会当中，我最感觉可怕的事情，就是这个新型病毒！七哥知道会发生，全人类只有我大胆地说：“今年年底一定会再来，而且会变异。最糟糕的是，二零二一年五月份以前——三月份以前，最糟糕。”为什么？就是因为咱有像闫博士这样的英雄，还有几个闫博士这样的幕后英雄。
经济界，一样的，我们有经济界的“闫博士”这样的科学家、英雄始终跟我们沟通着。用他们的话说，中共的经济现在是处在一个——他说：“就像一列飞速的列车，突然间没电了。然后，开火车的告诉大家：‘没事，你们继续享受，咱们继续以三百迈的速度往前走，没问题！’他不告诉你‘没电了’‘失控了’，因为他那块儿有急救包，他家人全都已经移到火车外面去了。”这就是共产党：它知道下一步经济会粉身碎骨！这些人告诉我的最核心的消息是：“共产党内部非常清楚，这样下去，不会超过半年到一年，中国的一切经济都将崩垮！”
中国电网的问题，腐败、电衰——技术不够，都丢掉了。还有一个更重要的事情，技术上也不行，再加上人家黑客；更重要的还有煤价：煤价也高，没有煤，大家就发不了电；发了电，也没用，电煤太贵。这是多头造成的毛病。
虽然我们要灭共，但是不能灭中国人啊！你看海外的这些学生，这是灭中国人啊！咱要不是把共产党和中国人分开，要不是在海外呼吁让外国人——你看，对这些人，那就不仅仅是驱逐你了，也不是拒绝你签证了，那麻烦可就大了——种族灾难随时会爆发！
所以说，兄弟姐妹们，“爆料革命”、新中国联邦，永远不要忘了宗旨——灭共，是我们现在的手段；目标，是实现新中国联邦；农场，是让大家能有体面的、安全的一个经济平台的生活，也就是赚钱。七个勾兑的这幅画，这是其中能让你们知道的，还有一些不能让你们知道的，未来都会让你们明白。这个当中真的能不能做到“无我”，我一再说，说过N遍了，如果你装作“无我”的话，你混在这个队伍里边，你一定会死得比共产党墙国的人还惨！你要是真能做到“无我”的话，任何人都打不倒你！这就是事实。但是，看到现在国内，咱这些国内的同胞的家人们，都傻乎乎地以为一切都会过去的。战争的灾难，这比战争的灾难可大了去了！你见过人类上有病毒和战争的威胁、粮食危机、政府的彻底的信用危机，而且是全球性的，有过吗？
刚才一位朋友跟我说：“Miles，我们全家现在每天都看GTV！”作为一个欧洲国家的人，他说：“我们看着很难——有的带字幕，有的不带字幕，天天看，多次上G-NEWS。中国人比我们可怜，中国人太危险了！”
班农先生的节目，成了美国政治第一！在欧洲，现在是外国人的节目排第一！就是因为“爆料革命”、新中国联。兄弟姐妹们，啥概念呢？我们现在任何人都要记住：这是个人类的大劫难！我们要站在人类的角度看问题，再站在中国人的角度看问题，再站到我们“爆料革命”和新中国联邦的角度看问题！
兄弟姐妹们，真的，想想中国同胞，想想这些可怜的孩子，真的是感到悲哀啊！中国人真的被洗脑洗得太惨了！现在还宣布“大一统”呢！还搞“大秦赋”呢，你“统”个屁呀！全人类都是你的敌人，你跟谁“统”？你那个“统”在你的国家里看，你这么大；在全球面前，你啥都不是！你“统”谁去呀？
永远记住：灭共，是我们的目标；但是永远要站在中国人角度，维护中国人的利益和安全。任何伤害战友和中国人利益或者仇恨中华民族的，都是我们的敌人！本质就在这儿，否则一定会出大事儿！这就是“爆料革命”、新中国联邦。
我今天想了想，很多时候发现某些事情发生的背后，就有这种绝对性的影子——仇恨中国人。他灭共，但他也仇恨中国。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1429/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1429/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01好看吗？兄弟姐妹们，好看吗？兄弟姐妹们。
00:12 猜猜我今天见谁啊？开啥会啊？共产党被列为犯罪组织，谁是最大受益人啊？隔空取钱，你说咱能做到吗？
00:29 哎呀，我这肩部被共产党当年打的，就这硬，你听到响声了么？一直疼。谁该为我的伤痛买单啊。
00:39 兄弟姐妹们，哎…不容易啊。兄弟姐妹们， 我们的博士军团现在越来越少提爆料革命和新中国联邦了，咋弄啊。
00:58 大家想想新中国联邦，早点成立晚点成立都不行。现在这些组织现在最担心的事情包括美国政府，没有共产党的中国谁来代表他们，谁能代表中国老百姓？谁能代表中国人？合法代表，还被西方所接受，西方所信任，只有新中国联邦。人家不可能跟你个人打交道，也不可能跟那些海外所谓的欺民贼，对吧。
01:32 兄弟姐妹们，你得有载体，平台，这就是为啥咱需要新中国联邦。没这行吗？早了行吗？不行。晚了行吗？不行。啥叫时机，这就叫时机。没这行么？人家见面跟你郭文贵见面，你算个屁啊。爆料革命第二位，你代表谁啊。新中国联邦，兄弟姐妹们，这才是重点。
02:13 路德访谈现在讲的不好，这个非常不好，没有新中国联邦，他们最关系的问题，谁会代表我们的利益。好莱坞，华尔街，几大家族，几个真正的控制美国这个国家的，叫做Deep State的力量。谁会代表我们的利益。谁会代表我们未来在中国的，没有共产党的中国是沟通者，那我们啊。你有啥实力啊？看我们过去三年干了啥。你凭啥做，那你看我们现在做啥，你还有别的选择吗？
02:57 你没啥选择。我们是唯一。你信任，你依靠，你合作的人，叫新中国联邦，这这。不服不信，那你别跟我们谈啊。查封的资产，我们战友被害的多了，很多关在监狱的人，还用共产党所谓反腐败，把家都给抄了。很多中国企业家的钱都被没收了。那你都得在这依法返回啊。对吧。在美国，这个返回的钱是不纳税的。
03:35 所以未来私人企业家被挪走的钱，我们都要在美国，被查封的共产党这些钱里边扣出来，还得加上利息，还得加上罚金，所有在国内蹲监狱的这些家人们，应该的到赔偿，所有战友们这些年不能回国造成的间接和直接损失，他们都得赔。
03:57 看到苹果商店了吗？一个员工起诉苹果已经立案了，230法案第一次还没有公布呢，就接受了。是咱们的战友吧。这是范先生，苹果商店，苹果里边到处是我们的战友，包括youtube，兄弟姐妹们，没有这些无名的战友，Gpost的郭媒体就不能活下来。包括今天的GTV/GNEWS。这些是我们永远要感恩的战友。新中国联邦、爆料革命、文贵终生都要向他们鞠躬致谢。来日方长。不会忘掉一个的。
04:40 新中国联邦，一旦不知恩，不感恩，不报恩的时候，就该被灭的时候，这就是新中国联邦，我们相信上天。人性，感情，情谊，永不忘记，永不放弃，永不抛弃。
05:01 这位范先生，无论需要多少的经济支持，多少人的支持，我们都会去支持你的。在洛杉矶这个案子，兄弟姐妹们，整个西部做好准备，开庭的时候，我们要发动人到现场支持他，我们要在网络上全面支持他，必须揪出是谁让苹果商店当年要撤掉GPost的。这相对于DOJ的案子，第二个。Bruno Wu？走着看吧，兄弟姐妹们。
05:37 啊…人逢喜事精神爽，咱们的喜事很多，我们不求任何人懂，不求任何人跟随，不求任何人理解，但是我们的战友之间，那要经常照照镜子亲亲脸。啊。照照镜子亲亲脸，还是要心疼一下自己的，要爱一下自己的，兄弟姐妹们。
06:05 没有战友哪有这呀。这是我们日本战友007精工制造。达到百分之六十吧。好啦，兄弟姐妹们，随时向你们报告情况，今天晚上有时间我可能路案聊一下子，明天直播可能比较难，明天太多事了。今天开会回来再说。兄弟姐妹们，唔该晒。祝你们有美好的一天！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1061/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1061/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播CCP武汉病毒、香港危机真相了吗？一切都已经开始，Oh my God！
空中取钱呐！空中取钱。亲爱的兄弟姐妹们，哎呀！这个运动真的让每个人都特别特别的快乐，这个运动让人真的是太快乐了，真的是太爽了。等一下，我得喝口水，我这水还没有喝呢。
你看人家都吃饭呐，馍馍、排骨，我得先吃一口。哎呀，太香了！你看这排骨，这玉米面，就这点玉米面干粮。昨天晚上这么大剩三个半馒头，两大碗羊肉，今天这个小排骨真香，确实香。喜马拉雅农场未来我给你们做饭。
Snow又窜起来了，Snow你不站起来难受是吧！Snow啊Snow，没人想看你，看看，你看那样，一抱你就那么幸福。猫屎咖啡喝一口吧，喝一口吧，一闻咖啡它就跑，一闻酒就跑。狗这个东西是精灵着呢！
外面阳光太足了，逛逛的、逛逛的啊！你看我干嘛呀！那啥呀！那啥呀那玩意，就想亲我，就想亲我是吗？哎呦、哎呦、哎呦、哎呦，靠过来，这甜甜的靠。Snow，有一位楚门先生、楚门，在加拿大的楚门先生，把你的所有的相都放到了网上做出了，你在这得感谢感谢人家，感谢楚门，Snow感谢、感谢楚门。噢！这么可爱，哎呦。感谢楚门，好不好，咱要感谢楚门，好不好，谢谢楚门。中不中，snow中不中啊？
这阳光哗哗的，这家伙，我看看战友们留言。太可爱了，是谁说的。
现在看到了吗？战友们，共匪呀……我给大家现在先说一下，先给大家，今天临时直播，十分钟以前都没想直播。木兰还问我能不能直播，真的不能直播，后来我把刚才的那个视频会往后推了推。你看外面都在吃饭呢，我都没有时间吃饭，我把吃饭的时间跟咱大家直播。
我给大家首先要说什么呢？就是吴征来美国的首要任务。首要任务到美国来，就是要把咱们爆料革命很多战友们……大家要记住的，就是很多战友的YouTube频道、还有我们的推特的整个账号再一次的要干掉你。非常明确，政治死任务。不惜一切代价，特别像路德访谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、什么路江谈。现在估计老江家爱马仕皮子已经堆成山了，都去蓝金黄去了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这次吴征来是带着铁大的任务。冒死前来，感染一批，传染一批，然后在媒体上彻彻底底通过black讯购买，大量的蓝金黄。大家走着看，早晚都会出来的。所以说最近所有的战友们，爆料革命的推特账号、YouTube账号都会遭遇巨大的挫折，巨大的挫折。
所以说这几天，大家在直播呀，推特上，所有的真爆料革命出现什么样的情况都很正常，都很正常，都非常正常。
所以说3月18号，尊敬的战友们好，文贵乱聊直播。第一个给大家报告，共匪已经发动了一切之力量，要对我们爆料革命的战友们，所有人的帐号进行一个摧毁性的，由吴征来执行的，有个摧毁性的一个计划。
兄弟姐妹们，那就是要对我们所有的社交媒体上的账号进行全面打击，新的一波即将开始，大家做好心理准备吧。大家做好心理准备吧，会非常地残酷，非常地残酷。
另外一个，今天我相信大家都很兴奋、都看到了，昨天和前天这个股市，可以说是衡量我们爆料革命对政治，中共政治、国际政治、国际市场行情、国际金融的把握，是对我们最好的测试。
亲爱的兄弟姐妹们，要想灭共，你不懂国际金融，你不懂国际政治，不懂国际政治关系学，不懂国际经济关系学，那你扯淡的，那就瞎忽悠呢。
所以说，亲爱的战友们，大家一定要记住，这才是核心中的核心。
咱再大的本事，任何其他的理由，放多少小视频，你说现在让外国人一起都恨中共？你把那什么冰冰、凉凉、热热的什么东西，你放上个100集，外国人也不会跟你去灭共去。
我从第一天爆料就说：只有华尔街愤怒了，只有美国和西方的生命安全、国家安全，特别是动了他的钱袋子，才会跟我们站在一起。
昨天某个组织，国家行为吧，咱就说国家行为的，说：Miles，我将开会，我应该从什么时候开始介绍，你这几年的爆料和对共产党的揭穿，来证明你这个爆料革命的准确？
非常简单，我说，看看2017年在哈德逊的新闻发布会，我讲的话：蓝金黄、3F；和我最后说的：美国和西方准备好，黑暗已经来临。这就是我们爆料革命最最关键的。难道不对吗？
他说：这个好，这个好！
昨天晚上，我们的国际秘密翻译组，给我发来了，郭文贵爆料大事记，中文版、英文版和中英文版。我把一部分截出来发给他们，我说你们好好先看看。然后说今天早上9：40他们开会的时候，他们还要说到一个问题，说现在美国应该做什么。
我给他们说4个too，美国现在too naïve（太天真），think about。CCP Coronavirus，the virus……就是你太单纯想这个。too greedy（太贪婪），我说America too greedy，现在什么时候都想着钱。第三个too slow（太慢），你们一定要打回去，对他们的三个战场，香港事情，必须的。第四个：too stupid（太愚蠢），把香港……这是你们最大的问题！把香港所有的自贸区立马给它停了，对香港法案马上开始执行，对香港的高官立马开始制裁。
他把我的四个too立马发过来给我看：是不是这个意思？我说是！
现在发生啥，还不知道呢？但有一点可以告诉大家的，爆料革命是世界上最受人尊重、最有信用、最值得依赖的一个，（在）人类大劫难（中），我们是一个真真正正的，是一个对世界上全人类的唤醒者、灭共者!
这两三天国内疯了一样，各种人给我来游说：国内都控制住了吧，体现了政治优越性了吧，全世界都来求中国了吧，中国经济也没什么大不了的吧；中南坑死几个人，王岐山死了不就少了一个帮手，只要习不死，那中南坑共产党更加强大；全世界都在学中国，西方的体制毛病全出来了吧……。
所以说,亲爱的兄弟姐妹们，共产党说:我这牛，你看我这多牛，啊。共产党是全人类上最大的谎言者，最牛的宣传机构。
说这话的，是我战友也好，是我朋友也好，咱们走着看。你会多么的可怜，多么的无知。国内疫情控制住拉，控制得非常好，我希望下一个死的不是你。我当然希望死的不是你，就你们这种无知、愚蠢，就你们死的时候连个香都不给你们烧。
你知道湖北、武汉死多少人吗？你知道黄石、孝感、湖北省死多少人吗？你知道上海、重庆、成都死多少人吗？有这么多的死人换到了你今天在这块儿说梦话。你说这个政治什么强大，你忘掉了共产党抓掉的李文亮等八个医护人士。掩盖病情从11月17号到现在。
更重要的事情这个是共产党放出来的病毒。而且你们认为美国人不敢动你，川普绝对不反共，绝对不敢惹习近平，川普绝对怕习近平，这是你们的判断。如果按照你这么判断，当年日本人就不会把你一个这么大的所谓的大清朝，一个大民国给打成那个样子了。
中国人在历史上所有犯下的错误，就两个原因：无知的狂妄，第二个是所谓这个民族自私之后的鸵鸟心理。就是说自扫门前雪，最后叫人家给打趴下了。无论是唐朝、南北朝、三国等，全是这个结局。
全人类上去查战争的历史，只有一个民族死亡的时候，老百姓死亡和军人死亡，老百姓死亡占八成或九成。这就像中日战争一样，日本人死了40万人，中国人死了200万人。中国人200万人里面死的80%都是老百姓。全是一帮军棍、骗子。
现在中共从上到下，自己伟大得不得了，把所有的海外华人全给骗回国去，要死一起死，要下地狱一起下地狱的这招，实在是在中国演绎出了让你无法想象的荒唐！
走着看，凡是回去的小粉红，别捉急，别捉急，走着看。如果你还能回来，你还能回得来，你还能开开心心的回得来，你都是文贵的神。你都是牛，牛，我给你磕头，我给你磕头，ok！如果说有真不后悔的，那你真牛。走着看！
首都机场那是我的地盘，从私人机场到首都机场，大家都知道是我的地盘。我可以这么说，从孔栋他当首都机场（老总）之前，那首都机场就是我的地盘。几十年来我到首都机场，如入无人之境，前几任老总都是我朋友、兄弟。也因为我跟这些人关系好，大家知道方正证券、民族证券是从中民航那买来的，都是我们的人。
用他们的话说：我们飞机拉过来的都是活死人。他们说这些犯罪者，最重要的是他们的爹妈。
其中一个人告诉我说，就是原来抓起来的，叫周来振，民航局局长。还有李家祥办公室的人跟我说：七哥，现在如果不听爆料革命，还往回跑的，丫挺的，都得埋到深坑里去。因为啥？因为他们对不起自己。我笑笑，我说，各自有命。
这个上天要收谁的时候，你想拉也拉不住，一百头牛你也拉不回来一个小鬼要弄走的人。我说你看那个可怜，傻瓜一个个的。
还有佯扮战友的人来给我说。就你那点政治水平，就你那点知识，一个月领不到3000块钱，老给文贵建议。你建议个屁啊你，你算个老几啊你，你能干啥呀，你凭啥给我建议啊。
我从第一天爆料就说，你只要这条做的不比我好，我永远不会听你的。郭文贵可不是个谦虚的人，我从小到大就简单。如果这人不比我牛，我不会跟随你；你不比我年龄大，我还不跟你玩；你要是说让我服气，你得先做到，我从来都这样。大家倒别误会啊，你们所说的谦虚，那是发自真实的我，我不是故作谦虚。我最恨的中国这个词叫谦虚，如果虚怀若谷这是对的，如果把谦虚当成了现在俗事，谦虚是个最高的境界，把谦虚当成了不对现实，不面对现实，不说实话，阿谀奉承，那不是我郭文贵。你说你给文贵那些建议，那不垃圾么，我给你回个信息吧，是给你点面子，你真别自我感觉良好了，你家鸡蛋有没有得吃的啊？
大家看看今天，马云的口罩。昨天美国几个朋友问我，马云的口罩我怎么看，马云的口罩事件。我说：马云的100万就业机会在哪儿呢，能不能告诉我啊？马云你姥姥的，你的一百万的美国就业机会呢？
我太清楚你共产党能抓着谁的小辫子了，你就抓住了美国某个人的小辫子，你就觉得老子我能控制得住。你记住：最后一分钟，这个人一定会让你死。你别以为现在你能控制得住，还跟你搞勾兑，你就摆弄着美国那几个人。马云你这是有恃无恐地跑这儿来。
刚刚马云全家被得了癌症，这共产党刚放出病毒，把他又放出来了，又把这个人放出来了。全身长得都不健康，唯一一个健康的地方就是个嘴，结果这嘴还胡说八道。你说你算老几啊你，就马云那个操性样，出来以后还老想到世界搞政治。你哪长着政治的脸哪？我从左从右从上往下看，就没看出你马云和吴征和孙力军哪长着政治的脸了。
全家刚被得过癌，刚刚去修哲学去了，然后呢，到处在那发牢骚、打太极、练双修。最后，突然共产党又觉得你有用了，从一百万个就业机会，来一百万个口罩、四千个心肺机。
我告诉美国人，我说你送给武汉的机器，现在放在那一样没动。原因很简单，孙力军告诉说，中共中央，还有孙春兰同志，韩正同志明确指示，美国来的东西一个不能碰。为什么，说美国那里面有后门，所有的心肺机啊，扫描仪啊这些设备，只要你一动，这些所有的数据全跑美国去了，不能碰，有毒。结果都在那封着不能动，话又说回来了，那你送给美国这东西有没有后门啊，美国就用吗？
老子给国内几百万口罩被你们给扣了，结果你们往外送口罩，有这不要脸的吗，把美国人当傻子啊？所以我给这美国朋友说，马云的口罩就是一个大外宣，甚至里边有情报功能和其他功能，都很难说。我说马云为什么给你们送口罩，你告诉我，是他有钱，是对你美国的侮辱，还是真正的在中国人面前表达中国人可以骑在美国人身上拉屎，可以拯救你美国人，你美国人玩球蛋了，是真的吗？为什么现在Bruno Wu（吴征）跑到纽约来，他每天在干啥，他在干什么？
美国的情报机构，美国的官方，对共产党的流氓啊，还是那句话too high——太高了，还非常官僚，太慢了！这就是真相，这就是绝对的真相。
国内那些被劝回去的人，很多人给我发信息说，郭叔，我后悔了，我回来了，我向你抱歉，能不能救救我呀，法治基金救救我呀，我给法制基金捐过钱。我今天在视频前，我再庄重的，我在直播，我们爆料革命的平台前，我给孩子们说说。我谢谢你给法治社会、法治基金捐款了。但是我再给你重申一遍，法治社会、法制基金绝对不是开的买卖商店，它是非盈利机构。不是你捐了一块钱，你就要拿十块钱一百块钱东西。另外一个，它更不是慈善机构。
头两天天津大姐给我发了个信息，天津大姐发了好多次信息啊，关于说谁捐款了通过她。我再重申一遍，天津大姐也好，任何人也好，任何人不要替法治社会，法治基金发声、接受捐款、接受信息，求你们绝对不要这么做。这严格讲是完全违背了法治社会、法治基金的。法治基金，法治社会敞开大门24小时可以联络，你们有任何事情，直接跟法治基金的凯琳、Max，还有我们这里边，我们的董事、木兰传奇，还有Sara，还有路德先生都是董事，你们跟他联系。你们跟任何其他人联系，严格讲，对法治基金、法治社会都是很不严肃的事。谁也不能代表法治社会，谁也不能代表法治基金。
天津大姐说，意大利有人旅游说啥话，出事了，法治社会应该救他。我当时给天津大姐发信息，你告诉我，你指挥指挥我，让我怎么救他，你让我怎么救他。在中国国内，几百万捐款者，40多亿美元都被扣了，钱没捐到，惹了一身麻烦，我去救谁去。在意大利你让我怎么救他，我让法治基金给他拿钱么，法治基金要这么拿钱，就拿几百万美元，一分钟都花完了。现在99%的口罩，还有给战友捐的，都是我自己拿的钱。它不是慈善机构。
包括回国内的孩子，法治社会，法治基金，你回国了，这不应该。法治基金法治社会是倡导你不要回国，等到喜马拉雅胜利的时候，六四的时候你再回国。你回国干什么？现在你让法治基金、法治社会接你，孩子们，我们怎么接你告诉我。钱，法治基金给你多少钱，如果能救你命，甭说一万，十万，一百万美元法治基金都可以出。可是能救得了你命么，救了你，结果你现在你跑国内去了，现在不让你回来了。你这么多人昨天晚上给我发信息说，郭叔我们现在出去，说不允许，不让走，护照给收了。这是你自己往火坑里跳，法治社会、法治基金它不是天堂，它也不是神的手，专门能救那些跳到火坑自杀的人呐。我们天天爆料革命，我们爆料革命战友天天说，你们怎么能这么干呢？
还有一个，我们很多战友啊，动不动就说，跟我文贵有联系，代表文贵。我从2017年爆料到现在，所有听过文贵爆料革命的人都知道，我最恨的是谁代表我。郭宝胜这个王八蛋，这个畜生，到处代表我，骗了色、骗了钱、骗了人，骗多少人。我们现在接收信息的是法治基金、法治社会的合法的董事，路德先生、木兰女士、Sara，人家是合法的接收的信息，代表法治基金的董事，还有凯琳都是董事，人家是管理者。未经授权的，谁也不能代表。还有捐款者，战友们，你们为啥不能直接联系，你们还要出多少个郭宝胜？
所以我最后悔的就是成立这个法治社会、法治基金，这个事不大，弄得真是心烦，所有人都想在上面咔嚓一下子。你说国内的昨天晚上发了那么多信息，突然间，这孩子们让我心里面……昨天晚上凌晨两点钟到三点钟，我在院里面转，我难受！
你说，帮不了我心（里）痛苦；帮，我怎么帮你啊？你在国内我咋帮你？帮你多了，可能因为我帮你了，进监狱了；我不帮你，我难受。你说咋帮？；
战友们，往国内汇钱也汇不了。我是能帮你订票呢？（还是）我帮你救出来，叫共产党不收你护照不让你出来了？你说，我咋办呢？我没这本事让共产党把护照还给你呀。但是我很痛苦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/831/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/831/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月16号，文贵在这里给大家报平安，今天是录播，因为马上我要在这里和很多朋友开会，就在我对面，大家知道这是一个什么样的人物，大家谁也没想到。就在法拉盛出来的一个家庭，然后又到了这个地方，在白人区搞了个房子，后来出来了美国总统，就这。
一会儿就在对面这个楼里面会出来四到五个人，与文贵开会。昨天晚上还是很晚，但是好消息还是很多的，我就别说了，我相信很快，马上你们会看到美国的公众信息，对我们爆料革命，对香港的返送中运动是大好、利好！上天啊！上天是公平的！
大家要注意了，香港的朋友们我给大家发出的信息，如果能收到的那就不说了，没收到的请大家务必注意，务必注意！共产党现在开始又玩64的最后的几招了，有人要烧人，有人要着火，竟然说有人往警察身上泼汽油弹，香港警察可以实弹开枪，也就是开枪杀人了！那个汽油弹大家都知道谁扔的？全是共产党的解放军还有来自大陆福建的黑帮。大家看到都是他们干的。
大家往回看，不管是对待香港什么样的招，再看郭文贵过去两年的经历，全部是对付文贵的，一模一样，大家看到了没有，跟对付文贵当时的招数是一模一样的。先是给你定义，郭文贵，郭三秒，然后郭诈骗，然后是郭强奸，然后是红通。对香港也是，暴动、暴乱、定义、然后是犯罪、抓捕，然后威胁家人，然后又找了袁健斌。
袁健斌昨天在洛杉矶出了笑话，在共产党的一个头子当中，他追着上去一个驻洛杉矶的参赞，也就是情报官，大哭大闹的我要回国，你们答应我的让我回国，今年四月份。参赞说，今年四月份答应你的，但是现在要等国内答应。混不下去了，要往国内跑。这个袁健斌的视频证明了什么，证明了所有的共产党给砸郭的人都有许诺，有的人，像什么黄河边，大便的便。然后回去了，兑现承诺了，表演给别人看，然后袁健斌就没有被兑现。但是袁健斌是吴征还有陈军他们的合伙人，一样吧！流氓！福建流氓出来了。然后梁冠军，郑祺等在中国城的一帮福建流氓黑社会帮到我楼下去喊强奸、打人、然后骚扰。
对香港一样吧！也是福建帮，也用此办法引诱你犯罪，郑祺两次闯我家，带的女人穿着裙子，只要郭文贵碰见她她就会想办法倒在地上，然后你强奸我了，可能还发生了三秒的事都有可能，这就是共产党在香港演的招，流氓、福建帮、黑社会、造谣、先定罪，然后栽赃陷害，往那个人群里面扔燃油弹！然后故意的有人穿上衣服打老人打孩子，实际都是警察打的！然后想尽一切办法栽赃陷害，激怒你。这现在跟当时对付文贵的一模一样！然后缠诉，对文贵的各种官司，几十个。什么夏业良这个畜生啊，夏业良你看看那个韦石还有熊宪民跟香港派出来的人一样吗？奔着中央电视台、抖音、香港几个报纸、香港那几个人说话，替共产党站台的、海外的骂CNMB的，就是韦石、熊宪民、胡平、乱伦彪、还有什么袁白疯、还有什么教授，一帮子打手摇旗吶喊，为他们站队。
香港出来了吧！人家香港的人出来，走到澳大利亚，走到美国，走到哪儿去，都有人在那儿喊，唱国歌骂人家cnmb，跟当时对付文贵的一模一样。
然后，前天出现了一个视频，背对着一个花盆，然后呢在这块儿说：“我被香港上街的学生给强奸了！”多个人强奸。和当时两年前，录制侮辱文贵的叫“郭三秒”的视频，几乎同一个女孩儿，背对着视频，放了一盆花，同一个角落，说：“郭文贵强奸了我，但是只有三秒钟。这家伙不行，硬不起来，还不如王岐山的手呢！”一模一样吧！都是孙立军、孟建柱，共产党政法委一模一样的手段！这帮臭流氓，天不灭他们，天理不容啊！一模一样！
然后大家再看看，同样的视频，同样的事出来。现在说了：“你们往我身上扔燃烧弹，我要开真枪。”刘彦平到美国来，说什么？——“是你郭文贵有错在先，党和国家给你机会。什么问题呢？是你现在，在海外挑战国家，侮辱领导人吶。”他完全不说，你为什么要把马健副部长出来，侮辱我！但是，人家马健副部长也没说出什么啥。
是你们让你们的胡舒立，胡舒立一篇一篇地报导，为王岐山。你们都是床上的床友啊！胡舒立这个烂流氓，这个女人，这个人渣！
你不说Bruno Wu给我打电话，把我全家还有同事全抓起来；你不说，你把我的资产全部查封；你不说，你威胁要弄死我；你不说，你要给我发红通！这都不算数。
她就说你，你因为你的言论，本来任何人都有的言论自由，说侮辱了中央领导人王岐山、孟建柱。
王岐山海航是不是他的？贯军是不是他的？刘呈杰爹是谁？那几万亿钱哪来的？不说！
所以共产党，永远它是没有错的！它永远不看它犯的错！它永远不说它自己做了什么，就跟在香港是一模一样的！
它不说它对香港的孩子们。就像昨天一个个的老人被采访，那种恼怒，说这些孩子做错什么了？上街上只是表达了政治要求，你们就打他们，把他们打得头破血流！他们没有个人的私利，没有私名，没有个人的利益在里面！是为了这个社会啊。你们警察就这么打他，打得头破血流，你们还是人么？那老人气得浑身发抖啊！说我们要不上街我们就不是人了！这老人说话说得多伟大呀！
郭文贵的事件，和香港的运动事件，大家往回看，往回看，就这两年同时发生的事儿。和共产党当年的八九六四，和整个的新疆当年的7•5事件，和西藏的713事件，如出一辙！
孙立军、孟建柱、王岐山，共产党，政法委，永远是一条路的！
大家再想想，它在大连所谓的审判，罚文贵130亿美元，和盘古600亿的一个写字楼，给卖成50亿人民币。以及他在香港，现在要把香港的土地，要把国家化，要开始买土地。要把香港的基础设施，电厂，银行金融全部让国有企业拿走，而且还通过法院拿走！大家觉得一样不一样？
然后你再看看最低级的当年，胡舒立这个女流氓，这个烂人，打着什么样的名义？民主先锋的名义！和韦石、熊宪民，后来的夏业良这个畜牲，袁白冰，还有这个大家看到的丑陋的袁建斌。共产党就是一流氓！就是一流氓集团，骗子集团！香港人民应该从这一系列的事实看清楚，共产党，务必小心吶！共产党昨天发出的信号非常危险！
亲爱的香港同胞们，一切都是刚刚开始！我们永远地和你们站一起！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/758/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/758/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月21号，文贵在纽约喜马拉雅大使馆，和我们的战友John 庄同志，向大家报平安直播。
过去的几天，文贵又进山了。非常想念战友们，我相信很多战友跟我的感受是一样的。过去几天，当每天早上、中午、晚上，不能和战友联系的时候，我的手机没有带在身边，这很别扭，很不习惯；特别是有很多事情，很多故事想和战友分享的时候，发现这手机不能用的时候，很不舒服。所以这就是时间，这就是事件，这就是我们曾经的付出让我们连在一起，无法改变的这种亲情。什么叫亲情？就是共同的有过愉快和天然形成的可信赖的这种关系，这种亲情关系，这个一下子不适应。
但是我要先给大家报告，在这个会议开会当中，有三个非常不好的消息，大家做好心理准备。
第一个不好的消息，就是所有人跟我开会的时候，还有我见的人，这几天都在说：唉呀，文贵呀，最近不再看你视频了。我们看什么？看郭媒体最近播出的片头、播
出的片尾，这片头、片尾做的太好了，专业、信息量大，还有中英文，非常的棒！你说让我多难受。就是刚才看的视频，战友之声做的专业视频，人家都不看文贵的视频了，这是第一个坏消息。
第二个坏消息，有人跟我说，郭文贵先生，我们最近太多人，都在讨论郭媒体为什么那么烂，特别是那个APP咋那么烂，他说你们就不能把APP弄好点吗？就不能弄快点吗？能不能让我们有链接、有分享？别闪屏。太多抱怨，听得难受死我了，跟针扎似的，到哪都这样投诉。咱们的郭媒体，我说是拖拉机，有点高看了，我看真是垃圾，不是拖拉机，简直恼火至极，这是第二个坏消息。
第三个坏消息，太多人见了我说，文贵啊，我们看了香港抗议运动，和香港的反诉中法，才知道你是个黑手，原来你郭文贵是一个黑手。
这三个坏消息，实在让文贵贯通从始至终的会议，我真想给大家分享一下外国人和欧洲人最爱用的一些，发的一些emoji，真是太搞笑了。这三个坏消息我说完了。
我要给大家先说第一个好消息。
第一个好消息，我觉得从我们过去的，在旮旯里面的，来自郭三邪、郭强奸、郭三秒的所谓的「笑话爆料革命」，后来和我们在网络上一群被人家骂得狗血喷头的所谓的穷人、没身份的人、没教育的人——就是我们今天的战友们，很不幸地，被人叫成了「蚂蚁帮」，很荣幸地被人叫成了「蚂蚁帮」。就是蚂蚁能搬山的这种精神，形成了一个在全世界，在短短的不到两年的时间，形成全球共同反共大革命，爆料革命已经进入全球共同灭共的新时代。我们昨天晚上下了飞机拿着手机，我跟我们直播团队就说了这六七条，结果就给说出来了。
进入了第一个，今天我讲的，已经进入全球共同灭共的新时代。请大家记住，今天没有什么会议的内容，不能说会议的内容。因为大家都懂的，如果我能告诉你会议的内容，这个会议基本就不重要。我这次更加感受到的事情，就在会议前会议以后他们的提醒，文贵千万你不要说关于这会议的事情。我真的是不高兴了，特别是最后离开的时候，说不让说。为啥呀？他们有两个担心，大家一定要记住，我这次听了最多的话，就是他们说文贵两年的爆料革命，你让我学到了一样东西，坚决不要相信共产党！坚决不要相信共产党！坚决的不相信共产党！
这是中国人这些年来，特别是共产党的70年来，信用绝对是0！如果说中国人民被被绑架了，中国的文化被改变了，中国的人权和人性被强奸了，第一个被强奸的就是中国人的信用。就是人家把咱们中国人的形象和共产党的形象紧紧地扭在了一起。
一再说不要讲这会的问题，后来我就不高兴了，我就说了很难听的话。大家说，请你一定理解，我们过去和中国人，和中国共产党打交道到现在，见过有信用的没几个。人家从马云开始，到联想计算机，到中国上市公司，到中英50年联合协议，到共产党对过去的承诺，到WTO，到中国金融机构和西方的所有的在一起，过去几十年打的交道，包括当年毛泽东时代对西方的承诺，和刚刚的南海2015年奥巴马总统和习近平主席在玫瑰园的讲话，南海永远不会有军事设施，包括最近刚刚和川普总统进行了几波谈判协议，都在最后一分钟给改变；说文贵，我们不是不信你，我们已经形成习惯了。
我感触太深了，就是今天就没有了共产党，今天嘎嘣就没了共产党，中国人要想在世界上得到尊重，首先要从信用开始。其中的一个原政府官员，把他过去在政府工作当中，支持中国海外民运，帮助过谁谁谁的故事，包括帮他申请钱，包括这些人给撒的谎，简单地给我说了一些。我听了我真是傻眼，就是撒谎骗人，从大到小。小到，晚了迟到他撒谎。所以他支持了将近20年的一个民运的所谓人物，迟到了，头两天在华盛顿让他捐款，他说我没有钱没有捐，他说你不用捐，你来就行，大家你认识认识，这个还可能帮助你。结果来了迟到，迟到了一个多小时，说为什么迟到？说，唉呀，这个我家什么事什么事，我母亲什么事。
事实上是什么，他知道他刚刚和我还有班农还有我们十几个人，在吃晚餐。就是这个人心里非常不舒服，他说你看我这么多年从海外这些所谓的民运，还有海外我支持过的人，包括曾经有两个新疆的人，他带着他见官员、支持他，包括自己拿着钱帮助他，最后这两位新疆朋友找不着了，联络都联络不上了。所以说这个信用，即使共产党没有了，我们想恢复过来，可能真需要时间，这感触太深了！所以会议很多事情我不能说。今天早上，我们的木兰妹妹发了信息：七哥我知道你在哪了，你在哪个酒店，这是什么……我说木兰妹妹，我求你别往外发。不能说。
但是我要告诉大家的是，你们能想象到，两年前被称为笑话的爆料革命和郭媒体，当时还不存在，我们在推特上、YouTube上寄人篱下地发声的时候，到今天短短的两年时间，中间有一年多的使用人家平台，到今天郭媒体，我们战友之声和战友制作的视频，成为了大家所流传的信息。所以这个中英文字幕太重要了。当然了我也同意很多人说的，我也不太喜欢哪个VOG，咱们战友之声的花大姐似的，说不清楚是啥，非常难看的Logo，极为难看。所以有些设计是真有问题。VI、AI都有问题。
那么这是说明了什么？来自世界各地最有影响力的人，毫不夸张地说这些人是世界上政治、经济、文化、宗教的重要影响者，甚至是领导者。 他们跟文贵讨论什么？ 没有一个人跟文贵讨论文贵西装多好看、或者文贵长多帅、或者中国经济有多好，没有一个。全面讨论的就是一个：这个世界上怎么还有一个这么邪恶的共产
党。很多人谈到共产党、谈到新疆、香港、台湾、西藏咬牙根子。啥叫内政啊？ 共产党动不动拿着内政这个砖谁都能砸。强奸老百姓也叫内政、强奸他国人民也叫内政、偷人家钱偷人家技术也叫内政，永远是人家的错，自己是完美的，为人民服务的。
我这次去，准备了大量的工作。我们背后神秘的战友，衷心地感谢你们。在这么短的时间做出那么多的数据出来。特别是关于桂江一带的水患，还有那些视频，影响深远。 很多人看了以后说，这个中共在全世界没有报道。然后看了台湾几十万人上街反共产党媒体垄断，大家觉得不可思议。然后让他们看西藏地区发生的一些什么事情，和新疆的200万劳改营。我让他们简单地做了一个共产党的外交部发言和中共的媒体报道和到最后的发生事实，以及联合很多国家出来支持中共，到最后西方国家特别是美国和欧洲发现的事实，进行了对比。当然重点在哪里？香港过去7月分以来的，从6月9号开始这个重大的上街抗议。反送中上街的人数和大家的表现。香港警察和香港人民的表现，这个巨大的落差。它体现了人种、民族文化这些核心的问题。可以这么说，任何一个会议的场景，如果让战友们能看到，让战友们能听到，你们会看到一个完全和你们想象不一样的全世界是怎么看待中共，完全不一样。
另外一个我要给大家报告的事情，从过去一开始爆料零可能（的事）。这次跟我参加会议的人，很多都是我在爆料之前和大家交流过探讨过，没有一个人认为只要我一张嘴还能活下去的。特别是欧洲来的几个朋友，说郭文贵你要想干这事，你先准备好棺材吧，准备好后事吧。几个老人家是第一次从欧洲飞过来，见面的感觉就别提多激动，差点把我手指头给我废了。 为什么呢？
我们开会的时候，中间有两个老人家心脏不太舒服。我们在一个安全屋，那个门有这么厚，那边那个门。一边是电动过来的，另一边因为出入的时候会有人帮你推开，是个折页。就这么宽，就是折页的。中间就全是那种重的合叶的，铜的。老人家出去回来的时候开门，一个「傻的」管安全人员去推这个门的时候，老人家手都快挤进去了，他慢， 我「啪」一挡，我的手指头给伸进去了，咔嚓一下，你看都破了，差点把我手指头给我切下来。我把老人家给救了，差点把我手指头给切了。把我疼的我呀，疼死我了都快。老人家心脏不舒服，因为我们那地方是属于高压气候，缺氧。老人家从欧洲专机飞来，是出去吸点氧再回来，不想错过一分钟。结果关上门，我们在里面。老人家坐那块儿，我给他冲7杯咖啡，我们坐下喝了7被咖啡。抢着发言，老人家可爱的不行，老是举手发言。屋里是点蜡烛的，连电都没有，吸氧都吸不成。而且不让吸氧，因为屋里的安全，必须出去吸。这老人家是当年2014年2015年我们俩在一起最多时间。
他告诉我，文贵，从你开始说要反共，更不要说灭共，现在到你的灭共，从零可能，现在到了全面反共的新时代，全球共同灭共的新时代。从零可能灭共的时代进入到一定会赢中共的关键时刻。为什么？ 老人家，真的是大家就是大家。人家给我讲，文贵，你在5月份之前，你说能想到6月9号香港发生这事吗？ 大家想想能发生吗？几乎不可能。从6月9号、6月12号、6 月17号到7月初。大家看到了香港一系列的变化，台湾有史以来第一次上街反共反红色媒体，然后新疆一系列的事件，然后美国一系列的立法，和中共的经济下滑，这些都是无法想象的。
在过去爆料灭共，零可能，拉向国际。进入香港开启了国际的共同灭共。这是第三个啊，今天的主题。我们当时将战场拉向国际的时候，也就是我开会的很多老人家，特别是经济领域，绝大多数人认为文贵这是个好主意，但是能跟随者又有多少？特别是资本这个东西，资本、金钱没有祖国；资本、金钱没有民族；资本、金钱没有正义；资本、金钱也没有忠诚，更没有理想和信仰。
资本、金钱就跟着实力走。哪里有实力它往哪去，它不管是鲜血还是正义，它也不管你信什么教，谁有实力往哪去。说你到国际战场，把战场拉向国际，几乎不可能。
有没有同志啊？有没有共产党形容的和我们一起志同道合的战友啊？有，但是资本方面几乎不可能。政治领域，他们认为西方的政治家是资本主义社会，为资本服务的，是不可能的。消极。但是这一次，我们可以确定的说，从把战场拉向国际，到全球，到以香港开启国际的灭共，这是战略性的、战术性的巨大胜利。
为什么？他们忘了一点，从把战场拉向国际，从香港开启了这一刻的战斗，证明了把战场拉向国际这个最最重要的战术的成功。没有太多人过去认为香港就能开启我们爆料革命的国际战场，而且开启之后无人能停。
大家你们知道吗，自从香港上街抗议，香港的经济、资产、存款流失什么情况吗？我给大家说几个数字。世界上最有权威的七家，就是天天盯着世界金融资本动向的，给所有全世界大的金融机构提供信息的，无论是资金流、还是过夜拆息、还是期货市场、还是所有的这几个大的证券交易行，香港的所谓百亿富翁，百分之百已经全部完成了将资产移居海外，转移到海外。就是说千亿富翁，百分之百；百亿富翁，百分之百；百万富翁，现在已经达到百分之五十以上。香港今天一点儿不夸张，剩下的全是空城。剩下都是房地产，凡有价值的资产，和可以保值的资产，几乎完成了海外实际控制，和海外资金融资，将风险百分之百资产留港，钱进西方。
任何一个投资人，你去想想这些数据，战友们，不是开玩笑的。更重要的事情，人才。香港是全人类，叫纽伦港，纽约、伦敦、香港，是全世界金融人才聚集的排第二的地方。由于英国脱欧，大部分人在香港，而且特别对中国的金融生意和金融贸易，包括对日本的、对台湾的，大部分人都聚在香港。过去占的比例那是巨大的。
现在是什么情况，战友们。全部信息的调查结果，因为都有工作，都有合约，一签两年、三年、五年、十年，调查的结果就是最近刚刚出炉的，将近百分之七十、八十的人说，合同满或者有选择的话，离开香港。离开香港，战友们。这个数字是惊天的数字，甭说是百分之七十、八十，有百分之十就能把金融界，把钱都吓跑了，钱就跟着就走了。香港最大的优势，就是金融人才的一个聚集地。香港是唯一一个在亚洲和西方，是金融、货币、贸易、文化、信息、科技24小时不间断的交流中心。这次逃犯法，让香港可以说到今天为止，它基本上在快速走向死亡。
战友们，这个不是开玩笑的。这个从把战场拉向国际，开启了在香港灭共的关键时刻。
第四条，从藏、疆、台、港的没落危机时刻，进入到藏、疆、台、港的共同灭共，这个大家没有想到，藏、疆、台、港已经快完啦，已经快灭啦。共产党有足够的把握，已经把西藏给灭了，没人吱声了，达赖喇嘛只能在达兰萨拉喊两嗓子，也没用了。年龄也大了，不管他报了多大的幻想想回到中共，几乎就是玩你，玩死你拉倒，不可能。
新疆之所以有绝对的把握，迅速地大量移民，要移民3000万啊。像当年山东人闯关东一样，当年山东人闯关东是800万，占了当时东北的移民的80%。现在要移民3000万，到新疆掺沙子。给田给地，拆掉所有的伊斯兰教堂，用移民。第二个，把所有的有价值的地和战略城市，全部让汉人控制起来，要达到「三个99」。99的土地、资源要被汉人控制；99的宗教设施是服务于党的，其它全灭掉；99的汉人控制了新疆人的一切，除了生活供给。三个99嘛。所以他们有把握，把新疆的所谓的上万的伊斯兰教堂，通通改为党的教育设施，然后把大部分人，当时是决定是600万抓去进行监狱调整。说不惜杀掉百万人，要让新疆再次流血，保卫新疆，保卫共产党的新疆。这是当时的计划，大家也看到了。三个99，这是我在会上才知道的。
台湾，非常清楚，2020年前让台湾事实上达到统一。事实上统一，不是法理上，大家记住。我这回专门探讨这个问题，什么是事实上，说在香港要保证绝大多数人一心向党，一心向大陆。就是心向大陆，就是靠什么，靠外宣，靠利益绑架。2020年通过国际上的打压和台海物理上的隔断，形成一个台湾必须依靠大陆的经济、贸易、食品的供给链，事实上把台湾就已经给你封杀了。2020年要把台湾百分之八十的企业，变成中共的叫「关系企业」，就是威胁控制的企业。就像大陆的企业一样，不管你，只要你有钱了你就是我的关系户。啥叫关系啊，就是可以控制你，可以影响你。这就是当时台湾的政策，2020年对台企的。然后把台湾和台湾的企业，做成在台湾一旦发生运动的中间力量，都变成共军了。然后要保证台湾任
何一届选举，任何候选人在候选人确定的时候，要保证100%是共产党的人，就绝对操纵选举。大家再往回看看，是做到了没有？做到了。这是台湾。
香港，今年完成「遣返法」，再包括法律「23条」，国家「安全法」，什么「国歌法」。最重要的事情，有两个必须对香港，这是香港人连做梦他还没想的，一个「遣返法」就把他已经给弄成这样了，我听了我也震惊。大家知道是什么吗？香港要从「遣返法」完成后，马上跟着实施一个问题，就是香港的「选举条例」。
战友们任何一个中国人，去看看中国，中华人民共和国最高权利机构、立法机构中国人大常务委员会，中国人大人民代表大会，宪法上写得清楚的，包括十九大修改宪法，包括现在的所谓主席和副主席的永久的任期，干一辈子的任期，包括选举条例，那也是非常完美的。共产党遵守了吗？共产党就是能绑架选票，他靠的是所谓的最后权利民主集中到几个人大代表的身上，由他们来选出所谓人民要选的领导，就叫中国的人大代表。中国有一个人大代表是代表人民的吗？他都是代表盗国贼的，所谓的人大代表都是盗国贼代表。他们要在香港玩同样的招儿，「香港选举条例」。什么概念，香港人将永远没有权利来选自己的特首了，来选自己的立法会代表了。就是由共产党指定的，跟中国人大代表一样的制度，同时要把人大代表，香港的人大代表就是选举香港特区长官和香港立法会委员的最后代表委员会。我滴娘嘞，我一听这个我真懵了。
说实话啊，在这之前我是完全没这个信息的。（拿起报纸）这又是班农先生啊，「人大代表」，你看今天的纽约时报又是班农先生啊，又是班农先生。这个我听了我傻了，哎呦我的妈耶，我说这个逃犯法已经够夸张了，还要在香港搞一个中国特色的社会主义人大代表制度在香港玩，叫香港人一辈子不要再碰选特首、选立法会委员了。我滴天，这太黑了。这是为什么他要先通过逃犯法，你只要不同意，我下一个的人大代表制度，也就是香港的选举制度，就把你抓回来。这还不算数，接着下来还有一个更夸张的，大家是不敢想象的。
（意外中断，播放副总统彭斯的演讲）
回来了，回来了，又回来了啊。我要说到的是，他们要对这个香港更夸张的一个招儿，要将香港的企业，香港的几个最关键的企业，水、电，包括李嘉诚的屈臣氏，青菜和一切的供给，全部要开始100%的要共产党的党化，几大家族给分了。这是为什么证明了屈臣氏的背后是江志成啊，香港电灯未来也是江家的，香港的一些电信电话是李泽楷的，事实上也是江家控制的。香港的房地产未来是要谁来控制？香港马上在大屿山等几个岛开发，叫土地重新规范，叫2020香港新规划，香港要把人口发展到3000万的大城市。共产党就通过掺沙子，把香港的房地产开发，所有的水、猪、芹菜、蔬菜，屈臣氏、香港电灯、香港电话、通信，通通都给共产家族化、盗国贼家族化了。任何老百姓只要你敢说不，直接逃犯法抓回去。
任何人反对香港制定的人大代表选举条例，叫香港选举条例，也就那几个人，要共产党指定的选举特首和香港立法会，谁就将进监狱。
而且香港随时要开放的香港叫「劳工制度」，香港的劳工制度第一个开放的事情，我真是听了我，我说实在话我差点尿裤子，我都不能相信，我都想尿裤子，当时我有点生气紧张，真想马上想尿裤子感觉。香港劳工制度开放，从什么开始，从香港政府、香港警察、香港政府管理机构开始。战友们，香港的劳工一旦开放，香港人就彻底完了。大家去想想，香港的警察开放以后都是广东警察来了，北京警察来了。然后选举你不听话，按照中国人大代表举手制度，不行像十九大一样后边端着穿着军靴咣咣咣震天地的端着枪，你敢不选吗？就那几十个人，早被蓝金黄啦。再不行直接就是你叛党叛国，通过遣返法把你送大陆去。你还能选举吗？你再不听话，断水、断粮、断电、断电话，你还能活得了吗？全是私人决定在名义上，都是盗国贼的家属私人公司来持有的，但是全是听党的，最后达到了一个把香港彻底，把中共的党天下，然后是家天下，把香港变成了家乡党。天哪，这简直是太疯狂了，这比希特勒还疯狂啊！
原来我跟他们见面，是我给他们爆料，我说他们无知，too high ，too high，我说你们都想得太好了，道德法律，你们太high了。现在人家笑话我了，郭文贵啊，你too naive 。
这是什么情况啊，从藏、疆、台、港的没落危机时刻，进入到藏、疆、台、港的共同灭共。为什么？藏、疆、台、港的事件，已经完全让藏、疆、台、港的天然地连在了一起。他们就一个目标，灭掉共产党。这些人在海外的所有提供的信息，和他们亲身的感受，和在跟西方各个正义的国家的联合，让他们看清楚了中共的威胁。香港人民不傻啊。香港多少人讲英文啊，多少人拿英国护照啊，多少人拿加拿大美国护照啊，这些人到海外来多少关系啊，现在已经形成了藏、疆、台、港的没落，到了藏、疆、台、港的共同灭共啊！连郭文贵都too naive了！战友们，你们能想象这一刻！你们能想象这种振奋人的感觉吗！
第五条，亲爱的兄弟姐妹们，从共产党的谣遍世界到共产党进入了塔西佗，我这次的感受太深刻了。从身边的警卫、服务、安全到一个普通的花工。一个拥有了几万亩地的几个大地场主。那个地方因为高原气候，很多老人家八十多岁了或者八十五了还有两个九十二岁的，人家走着来开会，但是人家地都是上万亩的地，家在这是第三个房子、第四个房子。九十来岁的老人家了跟旁边人开玩笑都是共产党的玩笑。
这是不可思议的。开啥玩笑？比如说， 「哎，这个你准备好了吗？那个你准备好了吗？」，说，「哎呀，一切都听党的。」 开这玩笑——一切都听党的。然后川
普在那讲话，说，「我们要一切都听川普的。」，说，「我们再亲也没有川普亲。」 都在开玩笑，正赶上川普那天发脾气，讲话。 CNN到处在讲川普的一些事情、总统的事情。都在拿共产党的现在听起来都是笑话中的极端下流的笑话来跟大家直接交流。坐在火炉边大家耳熟能详，说：「中国人太爱做梦啦。我们就是想做美梦，咋就不会做呢？」
中国人的过去。那九十多岁的老人家多年连续每年都去趟香港，用他的话说，他说：「他当年去中国的时候，他年轻的时候。」 你想他都九十多岁了，他去中国啥时候了。「见过毛泽东、周恩来N次。见过林彪，见过彭德怀，所有这些老革命。那个时候共产党穿的啥，吃的啥。蓝军装、绿军装、文化大革命前、文化大革命后。对共产党的邓小平改革开放的了解。」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月22日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/332/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/332/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，中南海的事实和体制内的一些情况啊，大家不要老想着看性丑闻，玩弄女人， 昨天亨利小哥说了，在他们生活当中这根本不在计算范围内，另外他讲了一条，我特别佩服， 他就是体制内人，怎么看待王建被拍照死，被谋害， 他们为什么做的那么粗糙，那么傻，我觉得亨利小哥思考都没思考就讲出了核心的重点，他们不觉得王建先生死了是个事儿，他天天杀人，不出名的新疆人， 西藏人，反对者， 国内老板的知情者， 领导的知情者，或者知道老板杀人的， 像曲龙
这样被利用的，多了去了， 经常杀，他做梦也没想到出来个郭文贵跟他叫汁，这是本质， 昨天小哥这个让我很佩服啊。
没有神神叨叨的理由， 没有高大上的原因，就这么简单&amp;ndash; 傲慢，亲爱的战友们，这个体制让他们疯狂，是你难以想象的.
这两天啊，确实国内政治环境有变化，非常大， 有些话我不能说，能感受到国内的官员们都没希望了，他们知道自己有一天会被清算，被换掉， 他们想天天过着做新郎， 夜夜入洞房的生活很难， 因为国内的环境一尊了，啥叫一尊啊， 就是啥都是我的， 你的是我的，我的是我的， 啥都是我的，这个一尊以后谁也不要想夜夜当新郎了， 那都是人家玩了。
今天这个情况， 这几天国内是有意思的， 包括香港昨天前天少量的游行，这游行把习近平的照片放地上踩，都是规模性的，不是小打小闹，包括疫苗事件， 这都不是开玩笑的。
然后刘特佐， 听说孟建柱，孙立军，傅政华以前搞死的那些人现在全都在折腾，傻？谁傻啊， 你一出手，共产党内部都知道你要干啥，大家都成天玩， 都玩一辈子了，一看就知道孟保护私生子吗， 拿着国家利益， 然后你在马来西亚搞的那么多贷款，马都公开说是洗钱吗，洗哪儿去了，都去了盗国贼 私生子女那儿去了，一个马来西亚就几千亿啊， 全世界200多个国家尼。
孟建柱原话告诉我好朋友沙特王子，马来西亚，菲力宾我100% 控制，多嚣张啊，敢说这话。 人家问他怎么看待习近平啊， 我就是习的特使代表他的，我说话他都听的，从来没有反对过，一次没有， 永远都问我， 建柱你什么意见？啥意思啊， 习听我的吗。他就是南普陀会议指定的监国之一孟监国吗。
大家去看看，孟建柱所有在党内讲话，一开口， 70-80% 都是&amp;ndash;我跟习近平同志，。。。。。先把习推前边来，就像上海那个海航泼墨门一样， 先说这是习的资产，海航是习家的， 你说共产党是习说了算，全国姓党， 党就姓习了。
你说强盗去你家了，把你家保险柜啥都拿走了， 这房子都强占了， 儿女都绑架了，突然发现你家锅台上有个烂地瓜，他还想吃， 你觉得可能吗？端着枪把你房子抢了， 告诉你这都是我的， 一切姓党， 爹亲娘亲也没我亲， 然后发现了烂红
薯我也拿着， 可能吗？一脚就给你扔一边去了， 海航对他就是烂红薯。对不对， 就这么简单。
我支持所有人泼墨， 支持所有人爆料， 但是别玩我们，别惹我们， 别转移我们爆料的视线。
盗国贼对自己的子女好吗？表面上好，事实上不可能好，他们给他们钱和权力， 以为这就是爱，他不知道这钱都是他造的孽，他的权力带来的关系， 全都是玩他的孩子，所有想和他女儿上床的不过是想得到利益，所有和他儿子上床得， 把肾掏干，获得非法利益，最后都造孽， 就像李洪宽骂人娘， 他自己得娘就跟驴睡，我不是骂你啊， 你查查道家的养身之说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
我刚刚锻炼第二段，锻炼完了。刚才我又看了后面很多人问我的这些刚才漏了的话题，就是说很多人在问：香港银行查封这些钱的时候给的什么手续？我告诉大家的事情，警察去查的时候一个手续都不给。
警察去抓屈国娇女士的时候，给了查的手续和拘捕的手续，（她）消失以后，律师再跟她联系，警察就说“我们不知道，这个人不知道在哪”，就这么耍流氓。律师在警察局里边当着警察面离开的，然后人就跑回大陆深圳去了，然后屈国娇女士就出来录视频了（说）我又自愿回国了。就到现在为止，（他们）查银行，什么手续没有。
方正的股票，大家可以问一些券商，如果你们拿基金去买，看他让不让你买。不仅仅方正，还有海通，只要是和郭文贵有关的基金公司、曾经买过的股票，都不让你买。什么意思？大家去想想，在香港只允许他自己可以卖的股票、他要兑现的股票，你可以买；他不愿意兑现的、他要永远控制的、用做洗钱的股票，你不能买，这是香港的市场吗？而且香港的政府哪能没人知道呢？香港的证监会还要监管这个监管那个，这不是放狗屁吗？
香港整个证券市场、香港警察和香港银监管理、金融管理已经完全黑社会化了，香港政府那完全是黑社会化了，香港的立法会现在那几个能说话的、有点正义感的人已经通通被撵出去了。接下去香港同胞们、港民们，在九龙抓了你摁着跪下去，3秒钟到地下去就回大陆了，（你人）就在大陆了，都不用直接到深圳了。
还有香港被抓的那些律师，我现在要在这里公布，你们不愿意出来，你们被他们威胁，但对不起，接下来我一定要公布你们这些被抓、被关和被他们虐待的这些律师的名字，说不说在你们，你们怕，（但）为了香港人民知道真相，为了不出现更多这样的郭文贵，为了香港人民的钱和香港孩子的未来不被黑帮化，不被这种想抓就抓、想到你家威胁你就威胁你、想把你钱封了就封了（还）任何理由没有，我必须要说。所以说在此先对这些所有的有关律师说一声抱歉，接下来我会逐渐将有关能有的文件和事实，没有（文件）的我也要把事实我要公布出来。
一切都是刚刚开始！把战场拉到国际上来，包括了香港和台湾，因为它对我们非常重要！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
自从和陈军认识，何频先生介绍他给我认识，这个陈军先生第一次跟我喝酒，当时（有）我、何频先生和陈小平先生，因为我不认识他。他就问我一些观点，我说我最希望的事情，希望像你们这不能回国的人，因为他先说他不能回国，过去怎么革命，怎么做第一个酒吧，娶了多少洋太太，他的外号就是这个美女杀手，怎么怎么样的；
后来，我说你们都不能回国，我说我其中一个愿望就是希望在海外所有的华人能自由、安全的进出中国，就这句话他就佩服的就要流泪了。他不怎么喝酒，后来我老劝人家喝酒，他也真喝了，也喝的差不多，然后他给我敬酒的时候就说：文贵，我就记住你这句话了，为了这个我什么都愿意付出，我这必须要回国啊，就信你这句话了。我这人就傻乎乎的当真了，（相信）人家真没回过国。
最近，我这一了解才知道人家经常回国，经常在国内晃荡，人家老婆就北京人，人家老婆跟他生了孩子；而且人家国内有资产有置业，还有做那个水杯的生意，还投资了其他的餐饮业。你说我这人愚蠢到了极点，人家说啥我就信啥。
所以，某个领导说：文贵，你这个人身上有个极端的两个方面的问题，不能够解决你这个问题就是个大问题，极端的，你太聪明了，大智慧，这不是一般人；但是你极端的天真。马健部长也说过这话，某个政治局现任领导，现任领导，不是常委，政治局委员，给我也这么一个评价。
我在这个陈军身上我确实犯了错误，然后多次的跟我讲，还有咱们其他人，我现在不说，不方便说，在场的时候他投资了明镜35%，然后他就去香港去日本见那个死掉的刘晓波，到洛杉矶西雅图开会。他又引进了几个投资者，还有几次钱到账，说这边有一个投800万的，后来说不想投资多了，投300万，然后投了一个200万的，一个150万。
这都是他说的，然后他说，他和他们加在一起已经超过55了，这就是陈军先生说的。而且他本人对明镜的管理和明镜的经营他有一套的不满意，很不满意，好像他有一整套说法似的。他那个时候我就感觉他有点危险，他就觉得这个明镜没我不行。
但是，我当着何频先生的面，我说过多次：明镜没有何频一毛钱不值，不管谁买了，关键要（看）何频。我当时要投资，我就要求何频先生必须再承诺工作了多少年，否则我不会投资的。后来，我说我们投资是个基金给你投资，必须正规化，我们有这样那样的要求，而且我们对回报、对你的经营、对人与决策权的关系说的非常清楚，你不满足，我们不会投的。
后来，陈军先生给我发信息，多次打电话就要求说能不能先借点钱，先给点钱，然后这样行不行，那样行不行—他就根本不懂。我当时很纳闷，因为我以为何频先生是一个非常博学，什么都懂的人，但我发现金融上他真的是不懂，但是又找了个陈军这样的一个人，就是男不男女不女的在那儿晃荡，走路就没个样，跟那个小小蚯蚓一样这样走，我就越看越不舒服；然后（他）说金融也完全不靠谱，就在那瞎扯，后来我就对他没有信心了。
还谈什么拒绝我？郭文贵这辈子真是投资到现在为止，还没人拒绝过我呢。真是，哎呀，别的不行，赚钱，我对我非常自信。但是后来，很简单，我的绝大多数的建议他们全采用了，全采用了。我今天在这先不说，未来一条一条说，我等着他们准备好怎么反驳我。陈军先生不是要翻桌子吗？要掀桌子吗？我等你掀桌子。
本来我们不想提明镜的，他天天要提明镜，他给我所有的朋友打电话他都说了一句话：郭文贵伤害我们明镜，我就是明镜大老板，我代表明镜。你说这……那你（又）说你不代表明镜，你跟那么多人说，都可以出来作证的。
我这几天，已经做通好几个人工作了，都会接受文贵的采访，谈谈陈军是怎么给他们说要毁人家曹长青先生的，把人家曹长青先生说的一文不值，结果好几个人当场就把他给顶回去了，说你说的曹长青的不是事实，好人还是多的。
还有几个人现在已经很清楚地说，他不但说人家曹长青什么2000万美元、太太的事，外边什么男女关系的事，还说人家曹长青先生在国内那个存款的事，还说曹长青先生有更多的政治问题。（他们）说这个人（陈军）就满嘴瞎话，满嘴瞎话，而且这个人的护照、身份获得……包括餐馆大量的收取现金，偷税漏税，而且雇用非法劳工，这不是一般的坏。
所以说说那个吴征、袁建斌和上海局干的坏事多了去了，现在又发动每个人反郭的同时，他在钓鱼。你看，绑架明镜，再搞（出）一个多维，然后反文贵，领狗粮；然后和袁建斌、韦石、西诺、李伟东、胡平，这都是他的哥们儿，一起来开始钓鱼。背后的“五一共振”弄不好都有他的影子，可悲可怕呀。
但是，Tillerson（口误，应是蓬佩奥）上台以后绝对不一样。蓬佩奥这个人是个技术派，多年前，大家记得911之后，他是最早把电脑系统引进白宫，同时监控系统是他创造出来的；而且他最早提出来的一个：对待外国的邪恶组织——就咱说的盗国贼——控制了某些国家的人，必须无情地打击。
首先，打击重点就是针对盗国贼的斩首行动，对那些人的贪污腐败的资金、还有他们个人的所谓的家族成员进行重点式、定点式打击。所以，他重科技、重事实、重情报，了不得！接着Tillerson先生（口误，应是蓬佩奥）的行动，就对待这些小人还有那些盗国贼，你放心，这是噩梦。
哎呀说啥好呢？感谢佛祖菩萨、耶稣、穆罕默德、天上的万众神灵，赶快灭掉盗国贼，让我们的基督教徒，让我们所有的佛教徒，所有的宗教信仰者都能自由的在中国拥有信仰，让诸神之光光照神州，让一切妖魔鬼怪盗国贼烟消云散，那才是大功德，那才是我们想要的。
搞点狗粮、弄点捐款、骗点色、搞点招婚启示，这都是垃圾做的事情，不值一提。在我们这场革命上，凡是有私心、有私权、有私名、有私利的，一定不会有好下场。
只有和14亿人民和草根们站在一起，杜绝一个个的杨改兰事件的发生，为所有中国人发声的人，而不是为了自己的权、名利发声的人，才能得到上天的眷顾。这就是圣上、天上和无上的荣耀，将降临到我们14亿人民的根本的原因和基础。大家去想吧，谁有这样真正的心怀和这样的情怀，才能得到上天诸神的照应。
好，一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</guid>
      <description>内容梗概:
第一段——
尊敬的战友们好! 这是2月11号的文贵报平安直播。 我现在回答从昨天到今天很多战友们给我发的信息，说昨天看了《自由中国 》路德先生的节目，很多人打电话都是挺文贵的，为什么呢？那我回答为什么，因为如果战友们去挺吴征，去挺孟建柱，去挺王岐山，去挺马云，去挺袁建斌， 去挺陈军，去挺韦石和西诺，你们能得到么？ 马云会在淘宝网给你打折吗？孟建柱会把你的家人放出来吗？ 会让你平安回国吗？韦石会让你免费上网吗？会不去钓你的信息吗？屎诺不会再骗你吗？吴征会把杨澜送给你吗？吴征会把七星媒体未来赚的利润给你吗？这些伪类们能不再骗你吗？能说真话吗？还有陈军先生能让餐馆免费打折吗？都不可能！
挺他们的结局就是灾难，被他们蹂躏，被他们继续骗财甚至骗色，还可能骗命。他们连习主席都敢骗，全党姓习，现在全党恨习；全国姓党，结果全国反党；全世界要追随共产党到全世界推翻共产党。
如果大家挺这些人，王岐山、孟建柱，70多岁了，他们能给我们什么？能把他们私生子女所藏的钱分给我们吗？ 不可能！他们能下命令让战友们有一个安全的、回家的自由吗？能把关在监狱里的709这些律师和家属放回来吗？能把E租宝和泛亚的人们的钱还回来吗？不可能！能把海航的几万亿美元还给大家吗？不可能！能让它少杨改兰吗？不可能！
所以唯一的路，战友们！和文贵一起争取我们的喜马拉雅！我们不需要挺任何人！我们挺我们自己！援郭会就是援战友自己的会！追求我们的喜马拉雅！不是哪一个人的喜马拉雅！尊敬的战友们这就是事实！这就是良知！这就是公义！这就是天理！
一切都是刚刚开始！
谢谢所有的战友们！
第二段——
战友们好，昨天江苏的一位朋友给我发了一个信息，他从国保那听说在内部的会议上，他们讨论现在得到了确切的信报，在纽约的这些沉默的力量说了解到文贵现在在安保上有巨多突破口，有漏洞，有机可趁。
我认为这又可能是吴征、陈军、袁建斌还有什么喂屎(韦石)、屎诺(西诺)，还有这些伪类们又到那儿去领狗粮去了。现在又获得信息了，像八、九月份陈军多次找我打电话，告诉文贵说老布什、小布什、奥巴马联合一起写封信遣送你回国！而且特别特别的真实，赶快想办法！不行我要帮你，我和朋友可以成立一个基金，你拿出一、两千万美元可以帮你处理这事情。
这是不是陈军说的？陈军可以回答这个问题。我说你疯了？你觉得这是什么国家啊？这是什么情况？你知道什么？你骗我呢？结果今天陈军发推说：郭文贵这不是中国，这是美国。你想想你说的话，你是哪国呢？陈军呐，我做梦都没想到陈军这个人能下作到如此的程度！把谎言说到这个程度！说跟吴征没投资，然后竟然说几个总统联合起来要把我遣送回去，让我成立基金2000万美元他帮我。
在我的船上让我发whatsApp，说一个马云的朋友通过他给我捎话、道歉，马云也反共都是一家人，现在马云被很多人跟着。马云也恨习，马云也恨孟建柱，也恨王岐山，现在一堆人跟着他没法自由，所以你发个WhatsApp说这事儿先不说了，通过我和我的朋友，现在他还没给我说是谁。在我的船上他还要躲开何频先生，何频在船里边他跑到船头上，让我拿着WhatsApp叫我发，我说好，马云先生，我说从现在起就不爆你了，我看陈军先生的面子。
现在我知道了，昨天江苏国安内部的朋友告诉我说，那个WhatsApp就是陈军给袁建斌的，袁建斌给了马云。这个WhatsApp的语音已经在上海公安局，陈军你要给我说清楚，咱们走着瞧！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/118/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/118/</guid>
      <description>内容梗概:
孙：文贵、文贵兄你好。可能FBI不太同意我们见面，你是不是跟他们沟通好了？你再跟他沟通一下。文贵，FBI不太同意我们见面，但是我觉得我们哥俩应该还想办法见一面，你有没有跟他们沟通好，他们的华盛顿总部同意了吗？给我一个答复。
文贵兄，文贵兄，刚才FBI来电他们不同意我直接跟你见面，他们不同意我直接跟你见面，我还在协调，也希望你尽快协调协调，我们争取还是能够见上一面，我们争取还是能够见上一面，谢谢。
文贵兄文贵兄，刚才他们不同意我直接跟你见面，他们不同意我直接跟你见面。我觉得我们争取还是要见上一面，我也在协调回复他们，希望也能尽快协调，谢谢，听到之后请回复，谢谢你。
他是不希望咱哥俩能坐下来好好看啊，兄弟啊。
郭：当然了，你真不知道啊，我清楚你咋回事，你也不跟你老兄说实话，我都听他们跟我讲了，说你的签证来的目的就是我一个人，人家也给你签证，就是因为你来见我的，而且呢，他们特别希望你能犯错误，他们特别希望，比如说你带的那个人呢没有签证他们就直接给逮了，你知道吗？我现在拿你、没有拿你要换人了，你可千万小心千万小心，但是他们不应该，答应的时候他同意我们见，不可能说不同意我们见的，任何情况下立军兄我可不希望你有任何麻烦，我不管你怎么想的，你来的目的是很清楚，就是要商谈把我弄回去，没问题，这是你的工作，但是咱们兄弟两个我可不希望你有事啊，我可真不希望你有事。
孙：文贵兄啊这次你还真是误解我了，我来呢是美国司法部邀请的，主要就是来谈网络安全合作的，嗯，而且呢，我到了美国之后呢，已经跟他们谈了两轮了，谈了两轮都不错，你也可以问他们，包括FBI也在，我只字未提郭文贵这三个字，我要是提了你郭文贵三个字，你能说我会谈这三个字咱们就不是兄弟了，所以我觉得你这个呢，确确实实是误解我了，然后发生了彦平这个事儿，才有了今天这个情况。后面呢，本来还要一对一谈的，有几个部门它确实取消了，我也不瞒你，但是呢我到目前为止，在美国人面前，包括美国的执法部门，包括FBI从来没有谈过郭文贵三个字，这一点你可以问他们。本来我谈完就可以走了，因为要不是老哥彦平发生了那个情况，我早就回国内了，因为彦平发生这个情况，你不愿意跟我们在谈，我才留下来，在等你，老哥，这个是千真万确的，我没必要去给你扯谎，你可以问他们，是不是我跟他们谈的就是网络执法安全合作。如果他们把我逮了能唤醒你对很多问题的正确认识，我倒觉得也好了，我宁愿被他们逮了。你也别多说了老哥，你尽快协调吧，平常咱哥俩能见上一面，来一趟也不容易，能够见上一面，可能有些话能够说得更快一点。
郭：我明白了，不管如何你都是我老兄，任何情况下我在协调会让他们协调，好吧，你等我消息啊，我都明白。我跟你说啥你得理解，人家给我说啥，我跟你说了我不会在那儿瞎转，你这点你明白啊。
孙：老哥，我刚才跟你说的话，有半句话骗你，你就都觉得我他妈的….咱俩这点信任还是有的，我刚才说的所有话没有半句是骗你的。你可以问美国的任何执法部门，也可以让你的律师团队去问，我跟他们这个会谈当中有没有提到你的事儿，有没有提到你三个字，我觉得这个都是咱哥俩合作的未来10年20年合作的基础，你可以去问他们，你可以叫你的团队或者叫你律师去问他们一下，我在跟他们的会谈当中。压根就根本没有提到你的名字，我说的都是千真万确的，请你相信我。
我们哥俩共同合作未来20,年的基础。 我相信你，所以你前一段时间也错怪我了。说我跑到华盛顿来搞什么第二方案，第几方案的都是胡扯。
郭：立军兄啊，你看我今天飞来，我在起飞前最起码有三次，他们不让我上飞机不让我来，我说不行我答应过立军兄，为什么?咱俩没任何怨恨，你也是打份工的，那国家也不是你的，还有一个你说的，我要看的是未来20年咱哥俩年轻着呢，这是真的，这是真的，你也不要天真我也不要天真，人家美国政府也不会跟我们俩的生死共存，中国政府也不会和我生死共存，那你清楚的很，周永康都能抓起来那谁不能抓起来啊，别天真，我是把你当兄弟，我今天必须来，你放心啊，这个咱不用多说我就跟你说实话就行，我知道啥给你说啥啊，因为你也是个天才，最后你都会去想的。
孙：你可以去问他们，叫你的团队或者律师问他们一下，我再跟他们会谈当中，压根就根本没稍上你，我说的都是千真万确的，也请你相信我，这是我们两个，哥俩未来共同合作的十年二十年的基础，我相信你应该信任这一点，所以你前一段时间也错怪我了，说我跑到华盛顿来搞什么第二方案第几方案的都是胡扯。老哥，我在华盛顿等你希望这次一定能见上一面，咱们两个的握手啊也是未来的握手。我有时候想想，也挺他妈滑稽的，在北京这么多年没握上手跑华盛顿握手来了。
郭：老兄，你说你能干一辈子这行业吗，可能吗？那是绝不可能的，千万别天真了，那可就是骗自己了，啥别说了，这个我已经在路上了啊。你放心，咱俩一会见啊。另外立军兄啊今天跟你来的这两三个人可不可信？因为我们会谈到91本涉及到的这些内容，包括咱孟老板的一些事儿，这个谈了以后安全吗？这个你也给我个谱，什么话该说什么话不该说。你别这三人回去以后把你给卖了，在一个你我都是性情中人，有时候太相信这个人，你想想怎么弄啊。
孙：这个文贵，真的谈到核心问题的时候，只有咱俩一对一的时候谈这都没问题，另外这两个人总体还是可靠的，嗯，我心里有数，还有的不行的话我介绍一个也可以，两个人也可以，我带一个人也可以。还有啊，咱也别被FBI给利用了啊，FBI他一头是答应你了说他在场也行，但是另一头你看他有通知我绝对不能见，我这没有办法，你要看的话我就可以把他发的东西告诉你。别最后咱俩被他们玩弄于股掌，老哥你心里有个数。
郭：没任何意义啊，而且我就像我见一个彦平兄和你一样，都不要掺和这事儿，你俩干嘛呢？你俩跟我又无仇无怨的，顶这雷干嘛呀？人家都干的好事让你俩来铲屎来了，我和你和彦平都无仇无怨，干嘛弄那个。咱就是看得长远才行啊。
孙：文贵我理解你说的，你尽力在中间协调吧，我们这里也在给FBI协调，实在不行的话他在场也行，只要能见上。他在，哪怕他局长在我都陪着，咱们一块坐着等也没什么大不了。
郭：你放心正在协调，我已经到房间了，
孙：我一切听你的文贵。
郭：我在这等你，你到之前给我说，我让人下楼去接你，放心吧，你过来就行了，好吧立军兄。
孙：老哥，地儿不是问题，我有车，随时可以过来，关键是FBI不同意我们走啊老哥。我们也正在跟FBI交涉，你也跟他再交涉一下吧，好吧。
郭：我们已经跟他交涉了，他的回答就是这样很明确说如果你要来见我的话，没有问题，他们愿意让你来见我，没有问题的啊，但是呢，就是说这是个人的见面，个人的见面。
孙：他们跟你这么说的，但是跟我却不是这么说的，我现在对他们明确的通知，不能够去见你。他不仅通知了代表团，还通知了我们使馆的警务联络官，明确的告诉我不能去见你。如果要去见的话，一定要等FBI通知我们代表团，或者通知我们的警务联络官。
大哥，这个不行，你这个弄了之后，有个什么问题呢？咱俩单独一谈，谈完了之后的话他又说我跟彦平一样的毛病是吧，又给我蹦蹦蹦来一场，咱受不了咱没必要。真的，老哥你千万别开车接我，你尽量协调，只要能协调FBI能通知大使馆通知警务联络官，或者通知我们代表团同意我见你，我一个人过去都没问题，你派车来没问题，但是你现在突然派车来接我，他们不同意，你说我去了，然后中间设置什么障碍，什么取证什么的东西，反而麻烦了。老哥，这事千万别做，这事要做了呢，怎么滴怎么滴，我也不能害你啊老哥。
郭：明白了明白了立军兄，我继续协调继续沟通啊，行，我完全同意你的完全同意。
孙：我们大使馆写给国务院，今天大使馆，我跟大使馆要求一在反复强调了，大使馆绝对没有过，连协调都没有过，而且美国国务院这两天，管中国事的局的人就不在，他们有的休假了有的出差了，根本就不在美国这个是FBI骗你老哥，我可以百分百的告诉你，目前只有FBI跟我们联系你这件事，没有任何一个部门跟我们提到过你这件事情，我可以向你保证。
郭：好，我们正在协调。
孙：你这么搞，咱俩就成了他的口舌了，你把我也卷进去了，把你自己也卷进去了，另外我这门口楼上楼下都是FBI的人，你说你来了能见到我吗？你还没到呢，他妈逼的就开始瞎鸡巴折腾了，咱再忍一忍再协调协调好不好？这不还有时间吗？我今天我跟你说大哥我是抱着不见到你不死心的。就在这耗着我也跟他们耗，今天晚上我也不走了我就耗着。
郭：明白了立军兄我等你消息，我这边协调。
孙：大哥，这下你就明白是怎么回事了吧，我们根本没有，从内心来说我是肯定想见你面的这你信了吧，他们现在就是不让我见你，我门外楼上楼下都是FBI，说只要去见你车都不让动，那也不让出门，我也搞不懂这是怎么回事。从另外一个角度啊，上次为老哥去见你还真的是不容易啊，真的是冒着点险了，我也是可以想象后期的为什么搞的那么复杂，再过一会儿如果他们还不给回复的话，我也准备取消明天早上所有的官方活动，回国了。你还有那么多好吃的，我到现在连中午饭都没吃，看着你吃的这么好，我也挺高兴的。
郭：唉呀立军兄啊，真不容易呀，真不容易，这些事情的发生实在是都是咱们自己作的，咱本来不应该发生，咱就说好好的你说弄这干啥呀，咱有啥事咱们自己解决不了。什么都解决不了。
孙：文贵文贵，这两天呀通过跟你不断地联系，在这之前我对你的这个事了解不多，五月份以后吧，这事开始有些了解，包括这次来能够直接跟你通上话啊，包括今天所发生的事，我觉得你说的，你还是去到，这个，我呢觉得，从我内心来说，解决一些问题，我觉得两个人吧，就像夫妻离婚一样，当年，你也跟这国家，也像是夫妻，俩夫妻吧，生活了这么多年要离婚了不要互相指责对方，这个更不能互相指责，就是离婚以后也能做个朋友，这是最高的境界。我不知道我表达清意思没有啊，大哥，我只要想说的就是，嗯，我感觉出来了你有难处，咱俩还要沟通一下事已至此，我也知道六月十六号对你来说非常重要我回国之后呢，会认真的去协调这件事情。谁让我赶上这个事，另外呢，最近电话你也说了，你也信任兄弟，信任我刘大哥，我想我们两个回去会积极帮你协调这些事，这是第一条。至于那些文件，兄弟，更不能说一辈子流亡海外，为什么不能好好过一生？我呢还是希望大哥你能成为一个正常人，正常的的和全世界做生意，正常的回国，正常的干你能干的事，你还是能够为国家做出更大的贡献。不是我忽悠你，这是我真的是这么想的。因为之前也确实不了解你。所以呢我决定取消，明天跟他们所有的官方会议，所有的官方，我不求他们什么东西，我也得有骨气，现在是他求我，不是我求他，我没有什么好求的，我本来就是落实两国领导人谈话的一些议题，啊，不是来求他干什么。另外我也向你绝对保证，前两天跟他们谈话过程当中，从来没有谈到过你，我做事有我的分寸，当然后来因为跟你通话之后，再和老刘这个事儿，然后进入其中，通过这两天的交流啊，从我内心来说我觉得。有些事情还需要调整，可以需要调整，我说真话，我不想你对不起列祖列宗啊，这事情到这么关键的时候，我希望我们两个共同把这个事情处理好，我希望你能够自由自在的全世界生活，包括回国，我希望你自由怎么做生意啊，包括把国内的生意做好，我希望你能够更多的为我们这个国家作出贡献，我相信你也愿意这么做。
郭：你去想想立军兄，这些力量很大的不是那么简单，而且咱们老板孟老板，他就糊涂。多少人希望我走到今天再往下走，他们才开心呢，走下去，郭文贵的本事我相信很多人是知道的，一定会成为孟老板，一定会成为很多人的噩梦，我走那一步去那最多就是把我弄死，把孟老板、咱们大家都死了就完了吗，你想谁会想想说郭文贵你往下走，你活着能不能把你干掉，你把王岐山干掉，你把孙立军老兄干掉，你把傅政华干掉，人家才不管你死活呢，你一起死了才好呢，人家不就希望我走到这一步吗，而且现在孟老板你每一步走的棋都是让人家点着走的每一步都是这么走，你想想。
孙：老哥，你说的这番话说的很好，你也要相信此时此刻，我也是非常想见你的，这个真的是这样，但是我相信啊，咱哥俩岁数差不了多少，未来就如同你说的，还有10年20年，我们是一定有机会才能见面啊，不管到天涯海角我都会去见你啊，这是实事求是说总有这么一天的，而且我相信我们不仅能见面，我们还能成为好朋友。我还能在一块做很多事情，这是我想表述的第一点，第二呢我是说如果实在不行的话，你就吃过晚饭之后就回纽约吧，也别让大嫂郭美和郭强担心了，因为昨天中午跟他们通话。他们都是非常好的人，非常善良的人，也非常通情达理的人，两个孩子我相信将来也会嗯，很有出息，甚至于超过于你，嗯，在此我向你保证，大嫂或者郭美或者郭强回国，都是百分之一万的安全。有我的安全就有他们的安全，他们不管是谁回国我都会请他们吃饭，我都会把我的国内电话留 给他们，叫他们有事随时找我，你回到纽约之后的话呢，好好的通个电话，既然我在美国，回去之后呢，也便于我能够帮你至少做点事，协调一下一些事情，既然我插手这个事，我就想跟老哥一块，把这些能够好好做好，做的能够大家更圆满一点，今天晚上如果可能的话，通个电话，我也把国内的一些想法，真实的想法跟你在说一下。共同找到一条解决问题之路，这个你也别完全怪国内，国内有些事呢，被你刚刚杠到这一步啊，可能杠上了吧，也有各种各样的难处，国内的事也比较复杂，也有很多复杂的一面，也希望你能够理解，但不管怎么说吧老哥。我是不愿意让你继续这么走下去，重新振作起来，重新恢复正常的生活，重新做好你的生意，重新为国家做出你该做的贡献，重新认识，重新携手走好未来。昨天晚上是中国的端午节，我一个人在华盛顿街头走了一圈，哎呀，想想挺有意思，也挺复杂的，一个人在外也不容易，也不知道能不能吃上粽子，我不知道大嫂给你包粽子了没有。反正我们明年的端午啊，老哥你得请我吃粽子啊。
郭：但是后来一个往前走的这样，我真是不希望这是真的太可怕了，太可怕了，接下来再往下走的事那会更加，往前走一步，那都是尸横满地啊，尸横满地啊。
孙：文贵兄，嗯，刚才呢，我已经发出了函件，通知在立案和所有的美国的政府部门取消了明天上午他们安排的所有活动，嗯，准备回国了，嗯。刚才听了你的两段录音，我对你有了新的认识，啊，首先呢，感谢你就是点评这件事，我就不多说了，说明你还是有，至少是够哥们意思的嘛，是吧？还懂得谁对好，谁对你不好。还是讲很讲究的吧，怎么说，你还是懂得彦平确实挺不容易的，说实话我跟你说，我那天跟郭强说了，他夫人和家里老人都得癌症开刀，可能他都得陪。导致了这个端午节跑这来给你倒腾这个事儿，确实你老哥挺不容易的。我也希望你一辈子能够善待他，这老哥啥也不图，也图不着啥东西，人家就是一份责任吧，来给你聊，一辈子对他好的人得记住，我希望你一辈子能够善待他，如果他一辈子来不了美国的话，也很可惜的，原来他还跟我说过，他想明年退休之后，因为他媳妇那个病啊，可能不太能够手术了，他准备把媳妇接到美国来治疗，看来一辈子也实现不了了。至于，可能在纽约在华盛顿咱俩是见不上面的，那么回纽约之前，如果你愿意的话呢，我待会给你一个这个宾馆电话，大家用宾馆的电话，再通个话，再好好的细细的聊一聊，从我内心我觉得就是。这么拖下去也不是回事，还是想我帮你共同把这个事能够妥善的处理好，你看看行不行？我怕刚才这段录音，没有这个发过去，我在这个再说一遍啊，如果你离开华盛顿之前吧，我给你一个宾馆的号码，在通个电话，共同商量一下怎么处理这件事？安全一些，总之吧。既然这次咱俩通了话，今天发生了这些事，从我内心来说，我是希望咱哥俩能够一块共同努力吧，让你把这些事能够处理一下，我觉得这样对大家都好。
郭：我一定要对得起你老哥，放心吧，你看着你兄弟做的吧。
孙：你也可以问FBI我是不是把明天早上他们的活动全部都取消了，我觉得，我说实话，我本来没打算跟他们去谈你的事，但是他们把你这个事跟明天的谈话像绑架或怎么样，我觉得我我没必要我也没啥求他们的。有啥了不起的，咱俩是咱俩之间的事，咱俩总有机会能解决。是还有呢你也琢磨一下，如果这次实在在华盛顿见不上，你看看还有什么方法能够大家能够充分交流一下，打电话也行或者是，要不叫郭强郭美一块碰个头也行，你看看你琢磨琢磨我的事。
郭：这个咱俩一会你方便的时候后给我发个电话我给你打过来，然后回到纽约我也给你打电话，咱俩说说把时间安排一下。接下来这个3号我又得开始直播了，然后呢，以后这个接下来的直播这个收不住了，就是在10号以前肯定做，还有一个呢，就是说这个16号这个事是关键，这几个问题你看我前天说我是48小时，你说我24，你48小时你打个电话，你就像国内取保候审不就完了吗？然后资产的问题你回去开会。几个会就解决了，没那么复杂，那么复杂，你兄弟不是不懂的事，我难道不懂吗？然后呢，就是说我这个问题就这几个公告解决完，所有的解决完，然后呢，咱们俩就在英国见，在英国见好不好？在英国比这方便的多的多。
孙：老哥，听兄弟一句劝啊，不要再去折腾那些事了，那些事没什么好折腾的，我就希望你好好赚钱好好生活，跟大嫂，跟郭美郭强一块，好好的过，这个这个事比什么都重要，这个你说的，6月16号这个这个这个日子。如果不太方便的话，或者晚上方便的话，咱们电话里细谈一下，我觉得咱们两个，都在哪些方案具体一点，这样对我回去说，回去说我也见不上的话，电话就好好聊一聊，方案具体点，这样可能对大家都都好，老哥你相信老弟是真心想帮你的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/112/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/112/</guid>
      <description>内容梗概:
推友们网友们大家好，这是9月9号文贵直播报平安，我有两次在船上吃饭直播，有推友说不要吃饭，直播不礼貌，有很多推友，说你一定要是吃饭时直播，我们要了解真实的你。还有一个时间的问题，我要是再晚一点吃完饭直播，大陆的朋友可能就比较晚了，所以说时间还有众多存有的需要，咱们就现在开始这个直播。
姚依林100年
今天主要来谈一谈这两天王岐山先生和姚庆先生和他死去的爷爷，这个中国过去的副总理政治局委员，包括常委几百个上千个，那都死了有70年，80年，100年了，是不是都要搞个一个一百周年，这有什么纪念呢？偏偏这时候搞出来这个，但所谓的百年，而且还让姚庆出场，这是个活人不算数，把死人给抬出来了，你无非就是向全国人民昭示吗？我们家是根红苗正吗？是不是姚依林过去帮助很多人？你们现在该报答的时候了，还有看看我这属于官二代，然后姚姓属于这个这个官三代了，必须得保护，这不就是像14亿人民在这示威吗？你们搞那个活动，那要花多少钱，有多少个杨改兰你能救活呀？7000万人还在那个贫穷线下，你们搞这个干什么呀？所以说这个我觉得非常之滑稽，这正更加证明他们的空虚，还有他们对这个世界的不了解。 我们这些推友们，老百姓们恨的就是这些官二代。恨的就是这种老子打江山，儿子坐江山。恨的就是你们把我们草根不当人。恨的就是拿我们的钱，你们想怎么花怎么花。你姚庆你在那开会你坐什么飞机去的？你赵俊坐什么飞机去的？你搞那个活动谁给你付钱呢？你说明什么呢？100年的姚依林有多伟大的贡献？中国历史上多少伟大的人？拿着国家的公器作为私用吗？来掩盖你盗国贼的罪行吗？这是很简单的道理？所以我觉得很滑稽，这更说明了王岐山在这在那，掩盖他的盗国罪刑，那个海航是你的，还有你这个贯君的爹，你是贯君的亲爹啊!刘胜杰在爹是谁呀？他妈是谁？姚明瑞姚明珊是谁？刘新阳死了，为啥你要去参加葬礼？你美国的房子怎么回事？姚庆的大额现金怎么回事？这跟姚依林先生有关系吗？姚依林先生在天之灵看到你们这些王八羔子这么样的折腾，他不得气死。大家不知道姚依林先生的出生地不是在大陆，是在香港，他出生地是香港，老人家还是很正直的，他老人家在天之灵看着呢。 这个刚才我说到了姚依林先生，他们这个家族，有很大的一个遗传的病因，所以说很多人都得了病，现在王岐山盗国贼的面目被揭露出来的时候，还拿着他老人家出来在这块显摆，让全国人民天天看他上电视报平安，拿着死人报平安，这是什么情况？这是对全世界人民，14亿人民的极为不尊重，是权力的傲慢，你姚庆是海航的股东，你姚庆坐787飞机，737飞机，这些飞机，大量的现金存款。田惠宇，田国立作为你的两个马仔，控制了中国的银行，中国银行被你们家族说了算，你想怎么着就怎么着，这个你不说清楚，天天拿着这个死人在这里显摆，这多大的悲哀，这是多么的悲哀的事，拿着死人现在出来说事来替你活着，替你王岐山，替你姚庆，还绑架国家，这不更加坐实了，你们是盗国贼吗？国家什么权利？是次于赋予你们可以拿着死人，就一个副总理你就可以在全国人面前耀武扬威，你来绑架14亿人民，那个电视是给你们家用的，电视是你们家拥有的吗？所以尊敬的推友们，你看这些人的傲慢，你看这些人的嚣张，还有这些人的智商，还有这些人是14亿人民，9000万党员的，真的是如猪狗，把我们这人当傻子，这个时候把你爷爷抬出来了，姚庆你站在哪了，你张力凡呢？你张力凡现在不是说此姚庆非彼姚庆吗？站出来说话呀！挺王的人挺孟的人挺孙的人挺傅的人，你们看，历史会把你们每个人订到你的耻辱柱上，让你们死了都不能进你们的祖坟，你们不知道你们在干什么，你们不知道你们所有的挺王挺孟挺孙挺傅的代价是什么？我们这14亿人民看着它们这样在表演，多少人恨他。 昨天那位老兵跟我说，他说我这回来只有两个理由可以让我回去，一个是胜利了，盗国贼被灭了，国家改变了。第二个，那就是带着另外一种使命回去。这位老兵跟我这昨天聊的太好，让我太感动了，他告诉了我太多的核心的。我最需要我又不懂的东西，而且他告诉了我这些老兵的惨状，被维稳的惨状，不能用几句话来形容了。这些老兵现在已经成了各个县市省区重点关注对象，都成了罪人了，而且想尽一切办法对这些老兵的出行手机监控，家里都突然间安上了这个摄像头，你能把这老兵给消灭吗？就这种治国的方式，治国的手段和治国的这个水平那简直是无法形容的愚蠢，所以我们看到这个最近盗国贼的各种拙劣的表演，让我们真正的看到了我们这个国家14亿人民GDP加一起全世界第二，还在这块牛叉叉的，在这说我是第二，但凡跟韩国一样，我们都是全宇宙第一了，全世界第二是你的耻辱。
14亿人民是全世界最辛勤劳动最有智慧最善良的人民，最与世无争的人民，被你们教唆的很多人成了这个样子。自从文化大革命以来，我们人类上最大的人道浩劫就是来自于咱们的国家，这五年的所谓的反腐败又是一次巨大的一种人造浩劫，还在这不知天高地厚，还在这天天赶在摆场子摆桌子搞这种黑社会手段，什么叫百年诞辰，不就是摆场子吗？跟黑社会摆黑桌子不一样吗？就这么简单的道理，把我们老百姓当傻子，对不对？ 姚依林先生百年寿诞在安徽，在中央台亮相，王岐山全家出来，证明什么？证明你们家是官二代官三代，证明你们伟大，证明你没盗国，证明你们家有权利，证明这个我们不怕你了。你这种拙劣的表演就证明了你已经完全就没有关系了，你姚庆来到这个世界上你给这个地球上有个一分钱的贡献吗？你给过社会有一毛钱的贡献吗？你给中国老百姓有个一分的贡献吗？你娶赵俊，赵俊真的爱你吗？你一切都是中国的累赘。你坐了787，你坐专机，这都是人民的财富，对不对？你没有做过任何贡献，享受今天的荣华富贵，这在全世界今天的任何一个文明的社会，不要说GDP第二第三的时候，GDP前十的地方有一个国家能容忍了你这样吗？中国不是皇权社会，你们还是一片的皇权思维，皇权思想，然后还有什么叫人民在又是皇权思想还在人民面前装神弄鬼，体现于人民扶贫，你干嘛不管你这个百年寿诞的钱拿给捐给老百姓搞扶贫去，中共中央让他们做这个事情，这就是我们中共中央出问题了，这是个很大的问题。然后这几天来啊这个看到了高光进律师解释了在明镜，我们中国盗国贼怎么所谓百名侯通，怎么实际上千名也不止了，千名有个几千名，那么红通怎么搞政治庇护，怎么被骗回国，骗回国以后还说这是策略，不是骗回国策略。 我觉得高光进先生讲得太好了，高光进律师是讲得太好太好了，让我非常感动，那么高律师呢这个讲得这个事情我看到有三个根本的本质，就是人家把你骗回去，那叫策略，骗你叫策略，咱们要是做点什么错事，那叫犯罪，叫诈骗，他骗你的策略，他们盗国那叫国家安全战略，然后呢威胁你的家人，这完全就是侵犯人权犯罪，他也叫策略，然后这个把你的钱财夺走，他说那叫什么，那就非法财富，然后据为这些人所有，所以你会看出这个本质。第一条一定不要上他们的当，这是第一条，必须有刘邦的这个勇气，你把我爹炖了，我要找你讨两碗汤喝，必须有这个勇气。第二条，我觉得高律师讲得特别特别好，在美国不要有任何侥幸心理。美国这个国家一切都是法律，法律法律法律，等有时间的时候我给大家讲讲这一段时间我经历了美国法律的故事，你们会非常非常愿意听，非常非常愿意听。我用了大概五家美国最大的律师事务所，不包含这个其他小的。我经历了太多事情了，我希望有一天给大家分享，就是说高律师讲的不要有侥幸心理，到美国来以后马上申请证批，或者你马上面对现实，千万不要拖延时间，也千万不要任何幻想和盗国贼们去谈判。这是第二条我觉得是一定要做的。第三条在美国什么都可以做，绝不能做假文件，绝不能说假话，绝对不能骗人，这个代价你是根本付不起的，盗国贼在我们的身体里，在我们的生活中种下了无穷的假的种子，这是这个乌托邦，就是主义，就是假主义，骗子主义吗？肮脏的主义，千万千万朋友们不要在这这个有任何说假话作假文件。 我昨天我看了李洪宽先生，说了他去这个证批被保的问题，他说人家你听到都是假的，结果给否了，这很有代表性，千万千万不要让说美国律师或者是华人律师，任何人给你造假，因为在这造假了，在未来你一生当中只要找出你一个家的事，你一切有为结束了，千万千万不要，我觉得这非常之好。然后我就看了这个曹长青这个先生的昨天的，关于这个美联社这个所谓的这个说我强奸的报道，1300字，长篇深度啊，还有这个什么报道，真的是太佩服了。我真是愿意当他学生去，我愿意付学费，听听他演讲，听听他讲事情，太牛了，不是一般的人啊。不是一般的人，所以昨天讲的让我很兴奋，我觉得学了很多东西，就是说他的思想他的逻辑，这个美国的法律，还有美联社和中国的沟通，大家能看到蓝金黄，盗国贼自己恼火，那么蓝金黄也到了美联社，就在我们身边，而且你看到的张痔疮还有癞蛤蟆，李伟东啊那个畜生啊李伟东那简直是个畜生。他发出去关说坏话的那些语音就不能听了，天下还有这种坏蛋，这个癞蛤蟆里这个李伟东简直是个畜生，所以说这个李伟东这癞蛤蟆里还屎诺这种人，还有这个这个张痔疮，这些人都是蓝金黄的，我今天在这宣布我们很快会采取一系列的法律措施，对这个癞蛤蟆里这些人就张痔疮下痔疮，还有美联社，我们已经有早在几周前我们就有了计划，是等着到过咱们都出手多出完以后我们再出手，现在基本上已经接近成熟了，就到过谁这招用得差不多了，我们也要，开始了啊我们要开始了，也要开始对他们出手那么这些人哪这些人所有的这些作为都是蓝金黄的结果。曹长青先生的披露当中美联社和中国政府的这个蓝金黄的过程和沟通胡说，所谓的这个长篇的定义啊那种那种完全是假的定义，那么美联社那个小中国华裔的那个男孩子，这绝对是有大问题的。我们正采取一切措施对这个人进行了解和调查。所以整个这个事件从曹长青先生的这个整个他的视频当中看到了我们中国人的智慧，还有我们海外的所有的精英人士的水平和良心，这实在是太棒太棒了，文贵非常的感激，非常的感谢。无论是高律师，无论是这个郭国青律师还是着曹胜清先生这个赖建平律师，讲出这话对我们海外的华人以及未来我们要从事的打推翻盗国贼的伟大事业都是有巨大的帮助，这个太好了，所以呢这个这几天这个发生这个事情以后，我觉得啊从曹长青先生的这个视频当中和这个赖建平先生当中在生命当中郭先生的事情当中，从高律师和明净的这些一系列的视频当中还有这个郭宝胜先生的视频当中还有赵岩先生的视频当中这个都看到了。我们未来海外华人从文贵这个视频获取最大的其中之一的财富就是通过文贵事件，我们看清了整个盗国贼的本质，我们了解了盗国贼管理国家的手段，我们也特别的也应该学到更多保护自己的方法。 而且特别是，大家能看得到的就是这几天来，包括了正批，包括了这个我们这个怎么看待这个中国的大外宣媒体，看到了这些狼狈为奸的人，操纵我们的思维和大脑，然后控制我们了解的真相，这是无尽的财富，我们可以救下很多很多的人，这是太重要了。 这两天大家都很关心那个马云先生，这个有些说文贵有些炫富，也专门谈到了这些东西，为什么炫富，我不认为我是炫富，我为什么让大家展示了我的生活最根本的问题，我想在这里特别给大家解释一下。当我准备出镜的时候，我在第一次处男出境交给明镜的时候，我就想过我了解盗国贼会从哪对我下手，我如果不说我的飞机说我的船，盗国贼就一定会说说我多么的奢侈，多么的败家，如何如何的。还有把我的生活，我喝酒，我吃饭，我的穿衣，那么攻击的工具，他们这个人脑子里面有个很深刻的概念，就所有的中国老百姓，只要你享受财富，这叫炫富。这个炫富是套在所有人的心灵上，思想上一个魔咒，就你有财务，你也不能当面享受，你也不能出面，只允许姚依林的百年大寿在人民大会堂，开在安徽省委书记那开，可以开合法的享受财富，人家姚静坐787，有人讲吗？就连夏业良这样的混蛋他都不讲一句的787的飞机，为什么大家已经被教育成一个魔咒，就是享受什么都是应该的，我们享受什么都是不对的，我们凭什么不能享受，我们所有获得的财富，只要是合法的，我就敢享受我们。我呢出来第一个就是防止他们利用这些攻击我，第二条我和他们不同的事情，我的财富都是交了税的，我的财富都是合法所得的，我为什么不敢出来享受呢，我要让所有的全世界人民全中国人民看到合法财富的力量，我就是敢面对镜头，敢面对观众，为什么不敢呢？因为我是我是劳动得来的这是第二个原因。第三个原因，我认为我享受这样的生活，是中国人，是中国劳动人民和中国合法获得财富，一个品位的标准。我们不都是土老帽，我们的享受都是很高，就就像我们在这里，在southheart这个地方，我们中国人坐在船上，没有几个这样船的，我们为啥不可以享受呢，而且我们合法的享受，而不是那些人天天要找的，买个船天天开性party，马云经常带坐着专机，一带十几个模特就到澳门去嫖去，马云先生你要听到了以后你出来说说你有没有？我听到马云先生经常拉到专机一拉十几个模特到澳门去赌，到澳门去嫖的时候，我真的是有点有点崩溃了，我因为马云先生在我心目中是一个非常非常正派的人，非常非常的成功的人士，我想他怎么能成这样的人呢？我简直不可理解，那么我讨厌这种生活，我的船就是和家人和最好的朋友相聚，这就是我为什么也可以第三，我大胆的健康的有品位的享受生活，享受财富。第四个我觉得是最关键的，我们一定要盗国贼看到，我们这些人不是说他一打就能爬下的，所有的跑出来的海外人士都像犯了大罪一样，你本来就没罪，结果让你自己把你自己吓得个半死，躲躲藏藏，跟着老过街老鼠似的，盗国贼陷害你，是他犯罪了，你怎么躲躲藏藏的呢？你怎么能像过街老鼠似的？那不就助长了他的嚣张吗？凭什么呢？所以说我必须让他看到真实的我们。他们是陷害施害者，我们是被害者，我们应该更加活的阳光。第五个，海外所有国际上的好生活好名牌都让盗国贼给享受了，所有的好酒好船好飞机都为他们服务。我们要大声的说你们那个服务是非法的，是肮脏的，是吸了血汗钱的。我们是些人才是合法应该享受的，要大胆地向他们提出来，我在这地方只要有盗国贼，我这发现一个，只要我出现的地方我发现有到过这里，我立马就报警，我立马就是就给你录像，就从我做起，绝不让你盗国贼在。
我要向全世界和中国的所有的同胞们，我也像你们，让你知道郭文贵是一个什么样的一个品位，什么样的文化程度，什么样的人生履历，什么样的一个真实个性的360度展示给大家，同时要盗国贼看到你想用金钱孤立郭文贵你能不能做到，你想用造谣抹黑能不能让郭文贵垮下？这是一场精神的较量，财富的较量，是一种意志的较量，是一个品位的较量，是个真相的较量。
所以说我就要展示给大家，而且我上自媒体的时候，我就是一个原则，说真话，毫无任何底线的，没有什么可以什么，我这我不应该说，我那不应该说。很多推友私下里跟文贵说，这话你不能说，那话不能说，我都告诉大家，希望你不要跟我提这个建议。我文贵在走向公众媒体的时候，我就是两个原则，一定记住说真话，第二就是绝对的尊重推友，剩下我觉得都不应该去想。推友哪一个是傻子？ 船开始走了，这个大海真想让同胞们到这来看看，那一次是在哈德森河，这是海了，太漂亮，太远了，太舒服。真希望同胞们都享受这样的生活，所以这是我的这所谓的炫富，我从不认为我炫富，我也从不认为，我这样做是错的，我过去这样生活，我不可能在推友面前我就装成这样，我不想装，我就要真实，我对推友们就是要表现我的事实，而且让盗国贼们，让他们知道看看能不能打败郭文贵。
头一段时间所有过去的八个月的谈判，孙立军还是刘延平，两位先生还是孟建柱先生还是王岐山先生，所有的招就是骗回郭文贵，骗回去。这挺性感，热了有点，大家别介意。把我骗回去就肯定弄死，像昨天高律师他们说的一下飞机铐上，然后一堆的臭打，那不是臭打了，那就是踩在你的脸上，使劲戳。这些人就是先把我骗回去想弄死，那么这些招大家都看了，所有的招，我就等着他出招了，我每次等他们出招，我跟他们每次都是游戏啊，我了解他们。我在香港离开的时候是2015年1月9号，2015年1月10号他把我全家逮捕的，2015年1月8号下午，他们去深圳，坐飞机准备到香港，坐车摆渡的香港，15个人就要逮郭文贵去，那就再摆的几个小时，我就离开了香港，要不然我就被他们给带回去，就没有萧建华被带回去了，他是第二个，我是第一。在2013年的年底，我儿子也是差一点让他们闷住，后来离开以后回去了，傻乎乎的，还是被他们给抓住呆十天。2015年1月10号那次逮捕，我儿子差10分钟到20分钟飞了飞机，否则也被抓住。然后，我到了英国，大家知道我逃过了一劫，然后到英国，我到美国来之前，他们到英国去准备要用麻袋把我装回去，结果到了美国来又躲了一劫。忙了几个月，刘彦平书记来多次见面，孙立军到美国华盛顿来，多次就想把我给第三方遣返回去，给弄回去，结果没弄成，他都是失败了，最后这几天超有希望了，有希望，又又有大希望了，正在给我在这来打太极的时候，我又得到政庇了！ 倒过来说我跟他们斗得很有意思。所以大家看到了与盗国贼之间的斗较量，坚决不能怕事，坚决得有智慧。我爱吃法国饼，放上这种咸鱼，你让我看一看有什么。— — — 我超爱吃这个。
马云
今天腊肉节，我简单说一下马云。马云先生，我跟他喝过酒，喝得伶仃大醉。马云先生一直是我极为尊敬之人。马云先生，我了解他是从过去我有个朋友，中央电视台的，做那个《赢在中国》的那个制片人，叫王利芬女士，很了不起，这个女士非常好，跟马云先生，他俩是好朋友，我从那儿得到一些马云先生的一些过去的情况。马云先生过去跟马化腾斗，QQ什么的，斗德很很很残酷，但是他找不着组织，就是找不着老板。马云先生曾经，大家知道他的办公室从杭州到了上海，从上海到了北京，北京又滚回上海，上海又回杭州，很惨。有一次，他在中国大饭店门口，通过大饭店门口，嚎啕大哭，为啥呀，他就没人，就是没组织。后来，听说江家出手，江家一出手，马云先生咣一下就起来了，从江家当他的老板，到后来诸个常委家族当他的老板，然后他摸清了一条路，就N个政治局委员，我好几个政治局委员朋友的孩子们都是他的都是他的股东。马云就开始了马云的真正的发家之路。马云的发家主要是靠什么？就是官商垄断，就马云所有干的事情都是法律的边缘，都是法律的灰色区域或法律的禁止区域。马云，比如在任何国家，如果政治上给你这样的披露，他都能成功，绝对能成功，它是垄断。咱们学资本主义的时候，就是有一条，就是市场垄断，就是马云的所有的官商勾结后的垄断，是马云财富的99.99的原因，而且江家是最大的老板，江志成是最大的老板，我最起码不低于七八个朋友，全是他的股东。这是核心的核心，马云先生要到到哪去，你看他每次演讲，他到全世界演讲，他花了很多钱做宣传，你看他的演讲当中，你仔细去看看，讲的全是废话，都是废话，一句真话都没有，他要敢讲一句，面对着观众说一句，你怎么拥有这种市场上没有的绝对的权力，也就市场的垄断权，你为什么有，就这一句话，你能真敢回答你就够了，他从来不回答。什么理想啊，我从来不管公司啊，他好像神仙一样，你听说过人类真有神仙吗？乔布斯，那是人家是坚强的意志，美国的科技环境让人家乔布斯发展了。IBM是不是!任何一个全都是靠科技市场,人家靠着真正的社会优越制度。他是靠什么？马云是靠了真正的中国共产党造成的百分之百的市场垄断的权力和制度，与官员们真正勾结最好的样板，这就是马云第一成功的。第二，马云这人民法律贡献，什么叫淘宝，全都是卖假货，这全天下人类都知道，全卖假货，偷税漏税，卖假货，然后到全世界去，还得打着一个英雄、救国救民、耶稣来到世界上的这个事情，这真的是人类的悲哀。你说人家，有些企业家那却实在佩服人家，创造了文明，创造了财富。资本论里面第一句话，什么叫商人呢？商人是社会的膨胀剂，不制造出任何的文明和财富，他就是膨胀机。什么叫企业家？企业家是有创造性，创造文明，引导社会，创造财富，不是膨胀机。马云就是一个商人嘛，你是什么企业家？你根本不是什么企业家，说我救了很多网络上很多很多人，中国只要市场放开，谁都可以个淘宝的事情，谁都可以干蚂蚁金服的事情，没有你马云，不用你拯救，中国人自己都把自己拯救了，中国人这个复制的能力，中国人创意的能力，全人类第一。是中国的、官方的整个市场的垄断和官方的腐败，不让任何人有创意，不让任何人来碰这个市场，才形成了垄断性的马云的市场。别人开淘宝能开的活吗？公安那边把你给掐死了，说你非法集资，说你什么诈骗都给抓了，你说一个国家几百万公安干警为你马云占场子、绑架别人，那当然你能发财了，当然你能赚钱了，你骗谁呢？你到处演讲去，在韩国有一次演讲，我听了，我真听不下去了。我说下午那学生特点，马云先生，你告诉我发财的秘诀啊，坚持啊辛苦啊。你马云辛苦过吗？那农民工不比你辛苦吗？农民工最后换的连个看病的钱都没有。然后要有勇气，你有老兵有勇气吗？我们的老兵的命都交给国家了，最后换的什么样子，用作前台这帮老兵说的话，他说我们现在不是说被他们抛弃了，我们的人生是彻底被他们绑架了，我们院子抛弃我们，不要管我们，让我们自生自灭都可以，就这个不行，我们这老兵现在去哪、吃啥、喝啥、跟谁见的时候他们管你，马云说什么勇气，你有什么勇气啊？然后在韩国讲，我们这些人想搞市场，也搞这种网络如何如何，我就在环境，你一定要大胆的做，你想做的事。废话，中国人想做的事多了去了，你的老板江泽民家族让做吗？江志成的一个基金那么多钱，他一喊一嗓子就几十亿几百亿，那上海银行，那是他们家了，整个上海大半70%都是江家的，谁敢说呀？谁做也都是给江家打工的，谁要你马云十几个政治局委员是你们家里边的股东，那放个屁都是比常委会都重要、政治局委会都重要。你讲啥呢？骗这些孩子们，所以说马云第二个是就千万别把孩子们当傻子，马云你记住我说的话，你的事将成为全人类研究的对象，真相一定会出来的。 我看了有一本书，就是英国出版的，就是杰克马，到底是骗子还是超级天才。然后，他们问我，也是你的朋友，他问我怎么看这个书，我说很简单，答案马云不是骗子，他是具有超级智慧的骗子或者天才的骗子，不是说他要么是骗子，要么是天才，我说不是，他是超级的智慧的骗子，绝对是，百分之百的，就马云是个超级的骗子，然后这是第二条。 第三条，马云，你的财富不论在哪国的，到最后你都要面对一个全人类的问题，你的财富去了哪？你财富的分配？还有你和中国这些到过人们的勾结，一定有一天,会让你走向审判台，马云你看着。头两天，我跟美国反腐部门开着会，对我影响特别大，而且还有一个朋友告诉我说，让我很惊讶的事情，他说迈尔斯，你不要忘了任何一个用美元，只要花美元买的东西，这个是美元买的，只要在全世界各地，只要我证明你这个钱是非法的，美国有全世界的执法权。这让我太兴奋了，就你马云用美元买的东西，还有盗国贼们用美元买的东西，我在全世界都可以告你，这就是我郭文贵下步要干的事情。马云咱俩这个较量你看看，从现在开始，郭文贵绝对是你的噩梦，你要有本事能证明，你的每一分钱都是干净的，我给你跪下，你要能证明你跟江家的权力垄断没关系，我给你跪两次，如果你要能证明你没有参与大数据，你没有帮助他们获取公民的信息，成为盗国贼的帮手，你敢保证你的每一个产品都是真的，没造过假，没有涉嫌犯罪，我给你跪三次，所以说马云先生，千万别以为你有了钱你就拥有了一切，不可能。雅虎杨致远让你给骗得半死不活的，孙正义也对你是意见一大堆，你不在那吹牛，我都知道的事，老百姓不知道！ 马云先生，你的财富是怎么获得的，你最清楚，我们这号人也清楚，背后江家、孟建柱、孙立军，还有我不说出口的几个常委，还有几个副总理，你清楚。你最清楚，我们清楚，答案是一定要有的，不可能没有答案的，所以说马云先生，这是第三个问题。我们的较量从现在开始，你到处去游说不要帮郭文贵，还在其他公司出钱帮助盗国贼收拾我，你还有许家印都玩这事，还有绿地的张玉良，你们这些狗杂种们，跟那些盗国贼的狗杂种们，你们这些帮凶，咱们非得有个较量，一定是你死我活。马云，我原来真的很尊重你们，当我知道你和江志成是毛头，还有咱们现在的两个副总理的家人，还有某个现在常委的家人，还有跟孟建柱、张玉良你们这些人混在一起要对付郭文贵的时候，我无比震惊。第二个，我听说几乎马云的飞机，每一周都要一次、两次到澳门，去嫖十几个女孩子，那赵薇就是帮凶了。 大家老问赵薇的事情，拿赵薇当回事干嘛，赵薇咱是个女孩，咱不说她，以后再说。整个的吃喝嫖赌说明了什么，你马云你看你啊，自古以来无论是官家还是商家，求神拜庙，以道养身，以道养家的全是没信仰的，那都是自己的恐惧和惧怕死亡，作恶多端，寻求精神上的解脱或者说精神上的慰藉，那叫精神安眠药。如果一个人和官家和商人，去拜鬼拜妖道的时候，这人基本上是没有信仰，你看马云这个人是极为惧怕恐惧死亡的，而且是他跟那个我认识比他早的那个死掉的王林先生，那王林变蛇的。王林先生，他去拜，不是他伟大，他是根本对这个世界上的信仰没有，他还局限于求鬼求神求蛇求妖啊，黄大仙然后狐狸他求这个，来想办法来保证他安全，保证他健康，保证他赚更多的钱，这都是说明了没有信仰、恐惧、作恶多端的这种行径。真正有信仰的善良的人不需要这个，不怕鬼敲门，因为没做亏心事。 另外一个，马云先生现在狂妄的，觉得自己，各国总理，各国元首，各国首相跟我多好，拿联合国的什么顾问，联合国给他出了一个什么护照，还好像穿上黄马褂了，有不杀之金箍罩，马云你见识还太短。我在国外看到的卡扎菲的儿子、家人跟他几个孩子也都认识，当年在英国读书，英国买了那么多房子。卡扎菲出事以后，全英国的贵族们、富豪们都首先坐出来跟他澄清，跟他没关系，不认识，捐给剑桥的钱退回去，主动把事说清楚。在西方这个社会太现实了，你说你成了犯罪分子了，你还想谁搭理你？你拉边倒去了，资本主义社会，钱就是主义，别在这说那么多，资本主义社会法律就是最高无上的主义，只要你碰到法律了，没人会救你，这是个现实。 还有你看到萨达姆他家属？在英国，在欧洲，萨达姆要出事，最后结局是什么？马上不是树倒猢狲散，马上大家都躲得远远的，根本跟他不认识，能救得了你吗？救你的只有你自己，谁也救不了你。我郭文贵要干了杀人放火的事，我要跟这些盗国贼集团们到处助纣为虐，那能活到今天吗？还有人竟然那个乱伦彪，这个家伙竟然说郭文贵获得了三个一等功，还要申请庇护，你懂点法律，不懂政治，政治庇护你懂不懂。乱伦彪这号人能成为律师，是对全人类的律师的侮辱。郭文贵的这三个一等功，第一是中英友好，中英友好我伤害谁了；第二是达赖喇嘛要回国，你能做得到吗？我是为中国人。第三，我是为了新疆人和少数民族回国，我做的全是最伟大的事业，我充分地利用了盗国贼的机制和系统，做出最伟大、正义的事情。你竟然敢说我三（个一）等功是我不能政庇，政治庇护几乎和你过去做什么，和你现在政治庇护的目标有关系吗？这种乱伦彪、夏业良这种，这真是人畜都不是的人，这简直是我们中华民族的悲哀。人家美国的一个律师看到他们说的这些以后，他们简直就是说，无法理解，不可理喻，所以说马云花了点钱，在海外买通了各个媒体网站、海外所谓的海外大宣传，为他整个的站台，被马云所用，所以马云先生这回对我的这次出手让我很震惊，非常震惊。卡了，黑客攻击啦。 回来啦，没问题，有时候也不一定是黑客，因为现在海上也走不成的，在走着呢，所以有时候可能是我们信号的问题，咱也不能什么都怪人家黑客，这不公平。咱有什么说什么，所以说到这儿，手势啊，我们和朋友约会的时候，在视频有个手势，这样、这样、这样，传递信息。结果头两天我传递信息，因为我把信息给传错了，所有咱们的这个联络的方式，朋友们这个不管用，不是了，大家就有什么信息，通过那个中间那个方式给我，那个方式啊，这个不用了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
