<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>长青 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%95%BF%E9%9D%92/</link>
    <description>Recent content in 长青 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 02 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%95%BF%E9%9D%92/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/649/</link>
      <pubDate>Thu, 02 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/649/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是五月二号，文贵报平安直播。
亲爱的战友们，中不中啊，中不中啊？
（彭文正也访问班农了），彭文正先生有时候我觉得脑子有点胡涂，好多朋友跟我认识，他跟曹长青老师那么好，你曹长青老师给我打个电话我就给你安排班农了吗？就怎么简单嘛，就咋么简单，你绕什么绕吗？我觉得文正先生有点书生气太浓，太书生气。搞政治的，你对付共产党怎么能搞书生气呢？你哪绕那么多圈子啊，彭文正先生，还结果搞来搞去小夏绕好几个圈。
班农先生这人没时间概念，你不push他根本就不行。当时小夏想认识班农先生，我跟他说一年，一年呢！我说他说你跟小夏联系，小夏电话给你，我马上跟她联系，回头没联系，我再跟他说你跟她联系，他又没跟她联系，我跟他发了好几次脾气，最后他们俩走在一起了，再也不用我了。他就这么个人。
然后你彭文正先生，你说你多简单呢，从这点上看出你的组织能力。你做节目，这个节目做的是结果。关键以前的积累，信息，情报，关系，对事情的判断，还有一个关键的组织能力，作为媒体人，你干嘛？你就跟我郭文贵联系一下子，我要见班农，那多容易呀！你想见任何一个人，都容易的很。只要你反共支持台湾人民，保护台湾人民。非要绕那么多圈子，你绕什么绕？曹长青老师，那一个电话文贵立马就是跑地颠颠地跟狗似的，你干嘛呀？你就给曹长青老师打电话不就完了吗？
曹长青老师那可是我尊敬的老兄长，用共产党内部的行话，那叫大哥，大哥，大哥，他是大哥呀他是，你说你干吗？绕这圈子。再一个我非常不喜欢，昨天班农先生，他做了彭文正那个，《政经关不了》，《政经关不了》节目我看了，节目质量做的不错，但是问题，我觉得你还是长不了。你非被关了不行。节目做的太差，太差。
台湾老百姓都吃新闻方便面，都吃几十年了，你看看那东森电话台，天天瞎掰那几个人，叭叭叭，语速，节目，卖点，完全像美国那种，按照生理学，心理学，新闻的传送学，完全按照这个节奏来的。就是瞎掰了几十年了，人家就是掰，就是有观众啊，是不是。
当年，这个我到日本去，我就发现日本这个野村证券为啥火？野村证券为啥请美国来的人，他救能火？结果这哥们儿给我讲了个话，他说你看我身边坐的人是谁？结果这个人就是一位男士，长的真的是，非常的有点像吴健民那个傻X，你知道吗？公鸭嗓，特别的一看就是精神不健康那种人。
我说这哥么有啥了不起的，他说就是他帮了我大忙了，他会讲英文，再个就是他是我的广告策划销售者。什么是广告策划销售者？当年野村证券快不行的时候，这哥么去了，发现日本不会销售证券。日本这个国家最惨的是什么？就是做金融，一塌糊涂，垃圾。
日本这个国家金融你往回看这几十年，所有人的钱，通过金融都被人干掉了，非常失败，到今天也是极为失败的。保守至极。所以说日本不管多么伟大，在金融上是糟糕透了，他是太保守，太坏了，共产党就是太聪明，太坏了，太会偷太会骗了，这完全两个极端，特有意思。你学世界金融，现代金融时，你看看，共产党三十年，2001到2019，这二十来年，再看看这个，日本这二，三十年，你就得出个最好的结果，什么叫现代金融。你别听他们老忽悠。
这个哥们儿他说啥呢？就他出个主意在日本做广告，做证券，咋做？当时日本有一种哈韩流，哈韩，所有中年的妇女，都是哈韩的，哎哟，韩国的几个男明星可了不得了。而日本做出买证券的不是男士，全是女士，他们做了个调查，百分之七十五到八十五之间都是。所以我们讲电视台呀，就在男人上班以后，女士在家收拾这个厨房的时候，收拾家的时候，电视广告来了。都韩国的那几个明星，大腿露着，嚓嚓，嚓嚓，老是在那里晃，真地是让人看了流哈喇子，你知道吗？然后就是野村证券广告，啪，啪，啪，野村证券开户数和交易数，都是倍数增长。就这样，这一下子就火了，火了，就一下子就起来了，大家知道那是后来的事了。
所以说这个媒体呀！你必须适合这个社会文化，台湾那个地方那接受的了你这个彭文正先生这么文绉绉的，你找多少美女来你这也不行呀。你要么就爆料，爆实料，真的让大家服气，你十个小时都有人在那里听。你想做评论节目，政经节目，你要没点特殊手段，你在那个弱肉强食的社会，被共产党蓝金黄的社会，你又没那么多钱你的，用台湾话说你的口袋不够深吶，啊然后你又特别的天真吶，啊，然后呢你的拳头又不够硬啊，啊，然后你的背景又不够强啊，啊这就是很难爱台湾，很难爱台湾吶啊，你爱台湾那就非常大的代价。
曹长青老师是我尊敬的老兄啊，绝对是老哥儿，你说你彭文正先生你多容易你还找这个班农先生，你通过谁啊？你叫曹长青老师给我打个电话，就完了呗，对不对呀？而且我记着谁呀，还问过你给我要过电话好像。
班农先生这个人呢他没时间概念啊，没时间概念。你必须得有时候催着他才行。我跟他原来很深的谈过，你跟我得有时间概念，没时间概念不行。当时小夏要认识他，一年多次说，哎我明天就给小夏打电话，明天就给小夏打电话，最后我跟他急啦，我说你咋还不给人家打呀？你这有点不兑现吧？最后小夏他俩见面儿啦啊，他俩认识就不用我啦特别好。
我从小到大我最喜欢的事情我介绍完朋友最好你们，你们来往，你们马上通过联系别告诉我。而咱中国的所有的官员和社会朋友，介绍朋友的时候最好你们别联系，通过我，这是个简直的病态，凭啥你有朋友就是你的呀？你凭啥就不能把朋友分享别人呢？最伟大就是把朋友介绍给别人，你最好别掺和啦，啊，人家俩联系就行啦你就别在那呵小心眼儿，这种狭隘的心里是实在是糟糕。
我最喜欢啊，你可以问问海外这些朋友啊任何人，我就不说谁了啊，我到了我不来，所有人我介绍完我说你们来往再也别，你们来往就别跟我说了啊，啥也别让我知道。这是这是个起码的做人常识。只有共产党，搞垄断，爹亲娘亲不如党亲啊，管天管地还管你生殖器，不管黑的白的全都要管，宗教信仰老子全垄断，你哪有朋友，我是你唯一的朋友，啥都是我说了算。
特别是党内那种文化，跑关系，跑官儿，跑官帽，跑钱，跑女人。那这个关系那都值钱吶，所以那是共产党的毒瘤。不愿意把关系分享给别人，还要通过自己。你像彭文正先生，你跟我说你发个信息，你说郭先生我想认识班农先生，或者说我想认识你认识的谁，我给你发个信息晚上咱联系，完啦！曹长青老师一电话，文贵马上做，我就做啦。我可是马首是瞻啊，马首是瞻我这词儿别用错了啊，别用错了，马首是瞻吶。我发现我现在用河南话说的词儿挺好，我说完以后你听不懂啊，还能懵一下啊。
所以说我觉得《政经关不了》这节目呢，网络是绝对的必然，比原来电视台好。但是不管是电视台还是网络，关键还是你的内容。我看了班农先生跟我说，你看我要支持政经节目，要支持我上节目。我说我也支持你，说你一定要看，我看啦，我看了很差！非常差啊。这样做下去这个节目做不长啊，非得关了不可，因为你的敌人是共产党，都是耍流氓的，都是耍流氓的。
妈祖又不给你托梦，对不对呀，你干嘛，人家只给郭台铭托梦。我昨天晚上也做了一个梦，妈祖也上我们家来敲门儿来了。说呀找错门儿了本来要找郭台铭呢，结果找错你郭文贵了。顺便儿给郭台铭捎个信儿吧，郭台铭骗了我，咋呀我多年前啊，通过当年的金鼎证券儿啊，金鼎证券儿上市前，他给我许诺，啊当时金鼎证券儿呢有位创始人国民党前议员叫张平召先生，张平召先生人家帮他大忙啦，他答应张平沼先生，送给人家多少股，到现
在也没兑现。说在上市之前，叫上柜，台湾叫上柜，上柜之前还答应给玛祖，要在台湾要建100个玛祖，现在一个他也没建。
所以玛祖敲门了，敲错门找了郭文贵，本来说找郭台铭的，说这小子跑哪去了？发现在共产党的一个红笼子里边已经关起来了，跟玛祖不能沟通了！就是现在玛祖托梦托不了，为什么呢？这小子外面裹了一个红旗，玛祖一见红旗进不去啊，按这个道家来说啊，进不去啊这盒子。所以说郭台铭先生听到了这个消息，希望你注意啊！希望你注意！希望你注意啊！
玛祖找你找错门找郭文贵这里来了。结果进不去，发现你在一个红旗裹着的一个笼子里，出不来，因为玛祖见了红，不能进去。让我来给你带给信。你当年在上柜之前，通过金鼎证券答应张平召现在的股票没兑现，这是有报应的。还有你当时许给玛祖的，要盖一百个玛祖庙，也没盖。所以现在选总统的事根本没给你托梦，说你没讲信用，还有说你跑到美国去，给人家说美国要投资，把人家一个小镇都给人家拆了，也没兑现。这不好，美国的工厂从10亿100亿美元降到快零了，还忽悠人家。
另外一个，人家说了，你给了前女朋友这玲那玲一大堆，什么明星跳舞一大堆，许诺也都没兑现；说要给某人买一个鸭蛋大的一个粉钻，现在发现鸽子的、鹌鹑大的粉钻你也没给买，这都没兑现，所以玛祖提醒啊！开玩笑啊，亲爱的兄弟姐妹们，刚才我那是借梦开玩笑，你别当真啊！我可真是没有你收到玛祖的梦，玛祖估计看不起我，玛祖要给我托梦，我应该如实相告，刚才是开玩笑啊！
昨天跟一台湾朋友聊天，台湾朋友告诉我说，玛祖要给他托梦也靠近不了他了！他现在都是钢枪钢兵、钢炮。对了，还有红旗裹着，我们俩都开着玩笑啊！然后就说这个人多么不守诚信。骗了美国总统、骗了中国人民、让中国老百姓不能有民主。那台湾人都得进监狱了，台湾不要有民主嘛！然后呢，喊玛祖托梦，这太开玩笑了！
所以亲爱的兄弟姐妹们啊，我要给大家现在说一个很关键的事啊，大家要高度关注：委内瑞拉将会有质的改变。质的改变！质的改变！看着。质的改变意为着什么？就对咱有大力了！那么这是一个特别重要的事啊，好好看看，最近着几天，随时随地，咚！咚！一下子啊！
然后呢，再有一个霍尔莫兹海峡。霍尔莫兹海峡可以说这个地方的一举一动，直接影响到2020是否能灭共成功。大家看着吧。那么霍尔莫兹海峡跟委内瑞拉直接影响到香港和台湾的未来，决定了美国在香港和台湾上将影响多大！对共的贸易战，共产党早就判断了：下半年美国达成协议，因为美国的内部政治和选举需要，两党执政，他们也做好准备了。早就在计划之中，这个大家很有意思，好好看看，未来我们有些节目做给大家看。
美国也知道你怎么玩，同时在打贸易战的时候也打了科技战——华为，孟晚舟、中兴，而且大家还不知道的事实上中美之间在航空领域、太空领域打的暗战。只是大家不知道，包括网络战也在斗，只是大家不知道。然后第三个要打金融战，现在这个银行惩罚已经出来了，我说下一个就把中国银行变成海航，海南航空。中国银行变成海航。
就中国银行贷给海航钱的事，美国政府调查都得把他调查死。就它在美国的这几个分支行，没有买保险、洗钱，田国立全面掌控。田国立的孩子，包括裴楠楠，这都全面进入视野。跟王建之死，跟海南巨额贷款，然后在美国、欧洲多个银行不买保险，避免当地政府合法进入调查和提供信息、洗钱，达到帮助王岐山、孟建柱、孙立军，当然江家是核心的核心，还有其他几个家族。
中国老百姓真不知道，就像某个战友说的，咋一说就是几百亿几千亿的啊？亲爱的我们的同胞们、战友们，都像文贵一样出自于农村的孩子们，咱们都too naive，too naive，太天真，太天真。不像那些盗国贼们心胸那么大，数目那么大，与事实你们就明白了。另外一个，大家要看到，战友非常了不起。这几天查出来，中国银行在美国没买保险的事，大家知道这意味着什么？在美国，甭说银行啦，每个律师都买保险，不买保险你敢吗？你敢动吗？
上我们家来刷一个漆，安一个灯泡，就安一个灯泡的，到这儿来，必须有保险，没保险的绝对不许上，我也不敢让他上。买保险多少钱，大家知道吗？一百万美金以上。就到这个屋来，随便安一个灯泡，随便安一个灯泡，一百万美元的保险，只要他搬梯子进来。就是安那台灯的灯泡他也得有保险。
我这公寓，每个月基本的管理费是65000美元，这是我们家族的房子，基金的房子。但是65000美元，随便点点吃吃喝喝洗洗就10万美元了。但就这，上你家来安个灯泡，你提前申请，还得是工会的。100万美元，搬个箱子一样。你像那律师，你像那Larry King 主持人，5000万美元的保险，就是他出了错，保险公司可以赔他5000万。那是开玩笑的吗？
你想想一个中国银行不买保险，就是不让你能查我的信息，我不提供给你信息。联邦保险的前提，人家来可以调查你，我要了解你的客户，我让你买保险，你圈我咋办，你骗我保咋办，他就得提供。结果他不提供，为什么？他洗黑钱！
多个银行这样，多了去了。当年项俊波一句话点开了我脑。他说：刚才一个支行给我打电话，说让我在美国的农行买保险。买什么保险啊？那领导和中央都有明确指示，有国家安全行动，国家安全资金行动。安全资金叫啥资金？就是王岐山家、孟建柱家钱、孙立军家钱安全，江泽民家钱安全，对外咱就说洗钱吧。所有银行都不准买当地的保险。为啥？我说为啥不能买保险？那你负担不起啊？他说，哎呀，你买联邦保险你就得提供数据，人家就可以查你，你就可以进来。你还不能不提供，一张也不能少，比FBI还厉害。
啊……，我明白了，明白了。后来他就升官了，到保监会去了。结果是中国几个保险公司到美国来也不买保险，啊，后来我就开始了解，保险公司不买保险，那是干啥呢？那是弄啥子呢？原来弄明白了，洗钱！这29年跟他们睡觉不上床，不容易。他睡觉，我不睡觉，装睡。那能吹牛吗？你能吹得下去吗？所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这里面意思大了。
另外，今天我要说一个重中之重的事。今天核心，大家记住，从今天起，大家有时间了进洗手间方便的时候，端着手机。别低着头，颈椎不好。这样举着手机，别摸马桶的情况下，因为手机比马桶还脏12倍。手机端着，查一查，人民大会堂是哪一年建造的？什么结构？哪个厅？在中间的大厅。它这个结构是木结构，木结构里面有多少米？多少根木头？当年周恩来总理带两个所谓的中国所有的建筑精英。你要好好看看。这个人民大会堂是什么结构，能装多少人，这三千个代表了中国人民，我们被他们代表了，被他们代表了七十年了，在人民大会堂里，七十年了。大民大会堂里面藏污纳垢。大家知道，我说你们
不信，那安全部的纪委书记刘彦平，带着他几个情报官，还有美女，吴女士。国际情报局人员，在我家说，大家听到录音了吗。
当年令计划，喜欢凤凰组的，飞胡景涛专机的，凤凰组，这女孩，把这女孩调到了，老用着不方便啊，老飞啊。就把这女孩子调到自己身边了，安排了，从借用到，到转正，到成干部，到人民大会堂。有时间用的时候在电梯里用，有时间在厨房里用，有时候在首长休息厅用，因为首长休息厅就是他管的，中办主任，里面没有摄像头，电梯里没有摄像头，所以就用。用完以后人家怀孕，人家打胎，那绝对不是一个。
这件事引起了西方极大震撼。西方即使情报局也它也没这信息啊，这说明什么，人民大会堂绝不为人民服务。中海南一进门，为人民服务，为人民服雾是雾霾的雾，绝不为你服务。唯一给你服务的就是子弹和坦克，你爱吃不吃，你不吃也得吃，像六四一样的。
现在，城管警察都已经接到命令，全是暴民。大家再看看2006拍的大秦帝国，十几年的剧本。又拍了几年， 拍了第一第二第三拍不下去了，背后的支持者主要就是王岐山，商鞅崇拜者。好好学下大秦帝国是怎么回事。拍得是非常好的电视剧啊，从艺术的角度很差，但是故事还是很棒的。大秦帝国，帝国崛起，非常有意思，这三部。我最喜欢第一部，非常有意思。
所以说，大民大会堂不为人民服务，中南坑不为人民服务，中南坑要出大事。离它最近的人民大会堂和大剧院，要出大事啦，要出大事啦，要出大事啦。我就说到这，时间不会很短，我不说具体时间，大家往下看就明白了，我今天敢这么说，大家都明白。
我也有人给我托了个梦，谁给我托的啊，老主席和邓小平俩人同时给我托了个梦，说文贵啊，人民大会堂要为人民干件事啊，中南坑，大剧院要为人民干件事啦。我们就不找郭台铭啦，你就替我们说几句吧。所以，毛泽东同志，邓小平同志，已经给文贵托了梦，人民大会堂要为人民干件事啦，从来没为人民服务过。中南坑要出事啦，这个大剧院。我就不说啦，我就不说啦。就当我胡说八道啊，喝多啦。另外一个，我要谢谢咱们的战友啊，让我很感动，战友给我建议了很多花粉过敏的，我几乎都买了，但是我的保健医生不让我吃。
最后，结果豆豆在被政事小哥拐骗中，悄悄发来信息，郭叔我一切都好。知道他好，我很兴奋，本来一下子就好了一半了我估计这花粉过敏。我要给你一个药，咔嚓就给我拍过来 ，每天早上吃一粒。哎呦，兴奋莫名，马上去买。买完以后，就让我们的安保团队和医保团队经过确认，让我吃了。我吃完以后，花粉过敏好太多了。
我现在主要两个，最高级的咖啡，因为它是巴哈马来的，含一种木头，过敏，另外就是雪茄，雪茄那个烟过敏，这俩好东西都过敏。但是吃了小哥，吃了这个痘痘，被小哥拐走的痘痘这个药好多了。感谢了痘痘，希望你早日获得自由，早日逃离小哥的魔掌，这小子真不好，真不好。所以说战友们，今天就到这了啊，谢谢痘痘的药，哎呀，痘痘的药。关注人民大会堂，关注人民大会堂，关注人民大会堂。
委内瑞拉是台湾香港人民要学习的，我们要学习的，今天是开玩笑啊，今天有点运动过量，喝酒喝多了，就当我喝酒了吧！亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，为一切十四亿中国人民战友祈福..
今天在华盛顿，就是当委会在国会又开会了，据说，据报啊，有一些欺民贼穿上马甲混进去了，通过某人，当然都有交易，要露脸去了。我上回说这回就出现了，真的让我预测太准了。上那去，拍照啦，你看看我也出现了，我也在当委会啦，我跟郭文贵一个级别的。你大爷的，我告诉你永远不会，永远当委会不跟你那级别。而且你去那露露脸，蹭蹭热度，而且结果你连打酱油的都不是。
在国会山，这回要请我们郭媒体去，我们没去，邀请我去我更没去。我给当委会很清楚的说，如果你们针对中国，这会我们也一次不参加了，你要改正过来，针对共产党，我就参加，我郭媒体就去，就这么简单。那些欺民贼，要以中国人民为敌，那你去吧，我不去。你要以中国人民为敌，你就是我的敌人，很简单。
我们很简单的逻辑，在任何地方，包括今天早上，某个重要人士跟我说，我说我再跟您重申一遍，反共产党的极少数极端人物，我和你在一起，绝大多数共产党员是好的，你要反中，反中国人民，拜拜，再见，我不跟你聊，不参加你的事。
他们不知道中国人是什么样的人，他们真的不了解。他不知道里面有蓝金黄，中国人渗透，很多人挤破头往里进。我说我已经起作用了，剩下的我就不管了。但是如果你要是，再说这个当前危险委员会针对中国，我就不干了，我说你要是当前委员会针对CCP，我就跟你合作，就这么简单，咱必须有原则。而且我们不参与任何组织。
亲爱的兄弟们，都不跟你们说了。这些欺民贼太恶劣，我昨天看到有两三个人竟然骂中国人，我希望战友们记住，凡是骂中国人的，骂中国的，一定把他得拉灭，一定要记住，这都是混蛋到极点的。任何人不能把一个民族一个国家当敌人，太混蛋了，这都是极端分子，极端分子。这些骂人的人太过分了。中国人的优点太多了，但是我一看骂中国人的都是畜生，绝不能理他们。特别像郭宝胜，还有什么赵岩，我就给你留点面子吧，我就别这么多了。
对了还有郭战装啊，所有以前，你直接跟我联系，我答应过你，我说我会给你战装的，我请大家记住，你们跟Sara再重申一遍，有些我没给你的，你找Sara说，把我给你的截屏给Sara，Sara会安排给你战装。如果我漏了的，万分抱歉，这是一个。
第二个国内的朋友，如果你是坚定挺郭的，时间很长的，你相信自己没问题的，我不敢保证，你跟Sara联系，给一个不是你的地址，安全的地址，我不敢保证，我们会尝试着有一天突然送到你旁边，这是一。另外在国内的战友，郭战装，你千万别穿出去，你要穿出去，给你就错了，你保留着，未来它真有用，有啥用，咱慢慢看。
星期六，我跟小夏女士做节目，聊聊天，叫文贵与小夏聊天， 小夏与文贵聊天，她在前面。聊聊419发生的一些故事，我真不知道，我也没和她沟通过。我们随便聊，什么话题，小夏昨天跟我说，你啥都可以说，啥都可以问。我说好，我先问问她有几个男朋友啊，据说不少。大家想让我问她啥大家给我留言吧，啊。
谢谢啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/377/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/377/</guid>
      <description>内容梗概:
这是郭文贵九月七号，和大家聊聊天直播， 诶？这两个屏幕看起来不一样啊，这边是红的，这边是白的，哪边好看呢？大家好大家好！！都来了啊！（互动念名字）
今天的直播主题啊，主要是把过去两天来发生的事应该向港澳台同胞，海外侨胞，还有所有的战友们，向你们报告，尊敬的战友们好，主要是这两天我特别忙，太忙了，我没染头发，我一生不会染头，不会搞一点假的，现在郭媒体每天40几万，转发和信息，很多人埋怨，为啥不点我的名，真的点不完，有时候你的英文都不会念。
昨天下午，本来我今天准备好音乐的，后来没弄明白就算了，昨天下午和曾经的美国老朋友见面，很大岁数了，他刚从北京回来，我们有一个会要开，他老人家很有意思，放了一个我们曾经认识过的，以前的音乐，那时候我傻不拉几的给人家放了个佛乐，你说那时候我那么傻呢，你说人家美国人来了要和你谈合作，结果我北京
放的佛乐，开会半截，人家说，郭先生你能不能把这个佛乐给关了，我还没听明白，我说翻译说咋回事？
我说哎？那赶快关了啊，关了关了，完了吃饭的时候，我就给人道歉，我现在发现过去太无知了，无知的可笑，还给人讲佛，翻译，reincarnation （轮回）Karma（业）佛学，白了半天，人家老人家一直点头，说太好了太好了，然后老灌人家喝茅台，后来真给我合作了，投资了，投了很少很少的钱，我们很快就把钱还给人家了，中间的时候，人家找我，说决定不在中国投资了，你能不能把钱还给我，我也不要利息了，
给我本就行了，我说好，你要多长时间，他说越快越好，最快半年，后来我们大概7个月的时候就还给人家了，还了个本，也没给利息，就这么结交了友谊，很多年了，关系特别好，他现在是超级基金的主席，金融顾问，还有一个投资专家委员会主席，这个人物很重要，这个老人家刚从北京回来，一见面他就放了佛乐，他说mils，事实上和你见面之后我就开始了解什么是佛乐，这个叫大悲咒，我说这是我们最普通中国人要学的，我说那时候很抱歉，和你谈生意，还放大悲咒，装神弄鬼，他说实际你很成功，你这个大悲咒让我了解佛教，
我也经常在听，特别喜欢，然后就给我见面，弄个啪，爆炸，啪，爆炸，然后扭扭腰，我说诶？老人家你很高兴啊，老人家说了，他说我刚从北京回来，他说一年前，你说的很多事情我是都相信的，你说的这个事都可能存在，但我相信你多少呢？20-30，有点太夸张啦！但是呢从去年9月7号，我对你改变了，大家知道今年是什么日子吗，今年的9月7号，战友们谁知道，今天是什么日子吗？？？看哪位亲爱的战友们兄弟姐妹知道，冰冰生日？？？哈哈，这我不知道。
去年2017年9月7日，真正的是文贵，向美国政府，申请了政治避难，大家都上郭媒体来吧，我现在就看郭媒体了，大家都喜欢这边了，还是自私点吧，9月7号正好是一周年，小哥小哥，能不能让痘痘出来说几句啊，今天是一周年啊，小哥啊，郭叔在这给你捎个话，我昨天和前天，想痘痘了，就把痘痘的视频打开了放，我看痘痘的视频太棒了，比如说郭叔有话说，越看越想看，痘痘太有才了，你别老藏着好不好，再一个，你能不能把痘痘视频转到小哥里啊，大家都看看，现在看痘痘视频可不容易了。
我是2017年9月7日申请政治避难，到现在整整一年，时间在飞啊，所以说美国这位朋友说，郭先生，自从你9月7日，我知道你无路可回了，你回不了中国了，从那天起，我开始更加的关注你的爆料，没有一个视频，推文我没让别人给我翻译解释看，到了今年，2018年4月，他就相信我百分之70 80 ，这回他回到了中国，他什么人都问了，餐厅的，出租车的，
还偷偷的在盘古住了4 5 天，打听关于我的事，我的爆料，最后得出结论，在盘古，他打听百分之55到60的，全是对我绝对支持，百分之30-40，是反对我的，然后到了各地打听我，，几乎是，在偏远的山区，百分之1-3知道我，在中小城市，只有15到20，在大城市，就多了，比例就大了去了，绝对超过20-30，然后关键的问题，
这些人对我的看法，从那些访谈，了解当中，他真正的了解了，中国老百姓，都有一杆秤，很多人只看，不说话，也说不了话，很多人传播，国内的传播是巨大的，某某某媒体，把我的视频，推特都有他的方式转播，老百姓看的东西，卖菜的，卖肉的，杀猪的，看这个已经成了流行了，大家互相传，他就和我说，说郭先生现在我来了，我们这个会要做出重大决定，什么决定呢，我先告诉，今天我先暂时透露一下，很多人在为这件事在工作的，就是美国，有三大牛基金，其中任何一个，要宣布不到你那投资，那你这个国家这个公司就基本结束了，
这些基金，比如说退休基金，比如说美国的capital group，比如说美国某某基金，一旦宣布，所有人都跟随，我不上你那投资去，为啥不投资？人家都会说出来，然后不仅先开始，然后所有在美国的上市公司全退出，然后就不允许投资到中国的企业，然后宣布，不干什么不干什么，这都是三部曲，他从来没有，他们单独行动，说一个人行动，那些大基金不跟，从来没有过，这几个大基金最关键的时候，就是在二战的时候，
宣布对希特勒，德国经济封杀，最成功的时候，就是他们干的，从英镑变为美元也是他们干的，然后OPEC石油，是他们是定价的主要参与者，布林森系统那就更不用说了，他们都是在谈，当时的座上宾，所以昨天下午，对我来讲意义非凡，为什么，咱不弄爆料革命，光爆料，盗国贼灭不了，他们要是感觉不到疼，感觉不到痒，感觉不到断胳膊断腿，他们什么都不会在乎，
这些人这个金融系统一旦决定不投你了，接着所有你的资金来往，也不允许有了，这比川普总统做个决定还重要，那是政治问题，这个太重要了，这位老人家说，从你爆料开始，我们研究你，对你的爆料做了调查，对我的观点都进行了分析，所以将做出如下决定，大家慢慢看啊，你看看这事多大啊，这件事情，发生完以后，咱们再往下看。
第二个，前天我播了，在加拿大的，砸锅的，叫黄河边，中文名叫高冰尘，老跟在文贵屁股后面找屎吃那个，骡子的后人，说这个我爆了他料了，他妻子理解，因为他阳痿，还拿他妻子做人肉生意，成天当皮条客，现在在飞机上刚刚骗了一个中国在日本留学的博士，郑小姐，然后他妻子，这个事情，还有他账号有50多万美元，这很多信息80%都是我们调查的，另外20别人给的，另外爆料昨天的时候，那个给料的朋友的朋友给抓了，
被常州安全给抓了，哎呦，高冰尘有人那，安全上有人那，厉害呀，佩服呀，那么刚刚我要直播前的40分钟，我那个调查朋友说，莫名其妙接了2个电话，打电话，说你认识谁吗？他说他肯定有问题了，我说你没有任何事情，不要紧张，这事情都会过去，但是肯定会找到你，高冰尘在国安的力量，超出了一些人的想象，比一些所谓砸锅的人要厉害的多，大家可能看到了，所以战友们，高冰尘，我没有爆你料呢，比如你老婆子宫癌的事情，我干嘛爆呢？
子宫癌谁搞的，你搞的，你没性功能，你老婆找男人，就和李洪宽一样，跟他的女人都得子宫癌，子宫验证，人家都发信息，都在这搞，你说你把你老婆搞成子宫癌了，人家非常痛苦，还有现在这位女性，郑小姐，你应该马上离开他，你不离开你也好不了，大家一定要小心，这个高冰尘砸锅也有钱了，拿着50万美元，给你老婆1000加拿大元，你说你有多坏，加拿大能不查你吗？美国能不查你吗？不可能的！
黄河边肯定在那看，黄河边你这家伙活着真是对人类的侮辱，这个男人拿他老婆去挣钱，然后把老婆整成子宫癌，然后自己的女儿叫高冰寒，我现在真知道为什么了，叫高处寒是吧，为啥，你冷，你就把你女儿弄成高处寒，你这个家伙真有问题，你害她妈妈，那你女儿对你是什么样子，你说你拿50万美元，你给你老婆1000加拿大元。你太过分了，（五毛们，当你们骂我的时候，我看到你们骂我的
时候，我就感到特别搞笑，你们就没有想到，你们骂我的时候我能想到你们有多么的愤怒，多么的无语，没啥话说了哈，只能在那骂脏话，）
所以说去年的9月7号，和今天比较的时候，有什么不同，亲爱的战友们，去年9月7号，我要说把战场拉倒国际上来，谁信？你们相信会有今天吗？你们相信我们有这么多战友吗？你相信我们现在能联美抗共吗？你们相信现在的这帮伪类民运们，像这个性阳痿的高冰尘，拿他老婆去做皮肉生意的人能暴露出来吗？能将郭宝胜以牧师为名以挺郭为民能骗到房子吗？你们能看到蓝金黄，3F在西方世界，在澳大利亚，马来西亚，委内瑞拉，欧洲，非洲有那么多人认可吗？把战场拉向国际，我们绝对能够成功。接下来我们来看看，只要盗国贼不收手，我们在香港，我们在台湾，我们在欧洲，我们会对他们的资产，他们的私生子女，我们会怎么掏他们的肛，咱们是真没开始。昨天又朋友说，Miles, 你现在已经可以了，你可以停了，我说我跟你说实话，我真没开始，我不想走向那一步，到现在为止潘多拉盒子真的没打开，我一旦打开了，我知道我永无回头之路，那些盗国贼是必灭的，但是会殃及很多无辜，在头两天我一个老乡，一个官员被抓，我真的忘了，他们到我们公司调资料的时候，我知道这个情况的时候，我才想起来了，有这么回事，我都忘了，但是郭文贵跟他所有打交道的时候，任何一分钱都要用白纸黑字，用事实，用第三方来公证，这个人曾经问过我，你为什么会这样，我说对不起，我绝对你们这样的官员，我不管你们好还是坏，都是不安全的，当时他非常生气。从来没有跟我大声说过话，就那天哇哇哇的跟我发脾气。“你以为你是谁啊，你以为你老几啊，你这么跟我说话，”跟我发了脾气，我说老哥我不是对您一个人这么说，在共产党的体制内，没有一个是安全的。谁都被双规了。你能出国吗，你出京都不行，那你未来还得升啊，你升了，你出办公室都给你盯着，江泽民胡锦涛他能出国吗？他离开上海都不行，这个规则不就是黑社会吗？就是以黑治国嘛，我说你算老几啊，而且是个军方的，这位老哥是个军方的人。
我说你放心，你进监狱的可能性占90%，不是50%。哎呦！他火大啦！嗷嗷地和我喊。我说对不起！你的朋友和我做生意，我不想和你？？官方的关系，你得让他跟我写合同，没合同不行。还好，？赶快翻我的合同，一找都在。战友们，上天在帮我们呐！现在我回想，这都十六七年的事儿了，如果当时没合同，这哥们儿（被）抓了，我又完了。那盗国贼又要给我上电视了，郭文贵和我搞腐败，郭文贵
跟我弄什么、弄什么……麻烦了！就是当年盘古那个LED大屏，那个大屏的生意，其中是那个朋友跟我合作的。因为我们没有广告权，没有广告公司，必须要找一个广告公司合作，他帮找的。但是，我还是小心，对不起！我跟你朋友来往，得有经济上、得有文字，每一分钱都必须是转账。
感谢啊——灾难！（双手合十）感谢我当年1989那场灾难！没有那个灾难，我没有法律意识、没有自我保护意识。我也不知道共产党有多邪恶！那次让我成熟了，熟了！九成熟，九成熟啊！不是十成熟啊是九成熟，九成熟！
所以说，战友们！今天九月七号，往回看，昨天我开会。从前天到现在，我睡了绝对不超过七个小时觉，从前天到现在。但是我特别兴奋，啊！特别兴奋！刚才，我冲完凉，发信息的时候。我赶快去冲了一下，啊！我们一个保健医生，给我量一下血压、量一下心跳。哎呦！特别好！他说你是人还是神呐？你怎么能……他说你睡那么少的觉，你还能这样！还要直播。我说对不起！我不直播，跟我的战友交待不过去。因为从昨天，我这位美国朋友，做出这么大的决定，到中国这么多的调查，那么多的了解！客观的做出了判断，他说：郭文贵你太有勇气啦！你太勇敢啦！而且，你真的做到了——你的言行是一致的。而且，你完全可以不这么做。
他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉先生说的很对，他到北京也了解了。郭文贵完全可以不这样做，他有很多选择。然后呢，把刘彦平放出去的那个语音，人家翻译的特别好。我们英文翻译的太差了，他说你这英文翻译的太差了，人家给我看了一遍（他们翻译的）。他说文贵，你从去年九月七号，就是你的生命的改变。他说你再告诉我，是不是回不去了？我说我回去的可能性是——0！不可能啦！别说盗国贼把我灭了，或者共产党把我灭了，就是那些商人都得把我给吃了！例如！例如——SOHO的潘石屹啊！是不是？这个家伙TM恨死我啦！是不是。啊！例如：黄燕啊——小手啊！这些人。诶……对了！昨天问我这个董克文、黄燕告要我，还没告哇？昨天我马上打电话问我律师，我说黄燕她到底告没
告？他说没告，董克文也没告。我是真不知道，真不知道。官司太多啦！哈哈！搞起来很有意思。所以说，这么多人恨我，你说我回国怎么可能，不可能。
但是，我说我的祖国、我的中国人民真的在我心里面。我说已经做好了一切——我连死的准备都准备好了！我说怎么呢？回不回国成为我的羁绊、成为我的考虑呢？不可能的，啊！
所以说，在这过去的一年。把现场拉到国际上来，得到了国际上的认可和验证！战友们要记住，光认可还不行，人家得验证！ 唉！（指着镜头）是不是“郭媒体”有点儿闪？有点儿闪啊！部长先生来了么？石秀在不在呀？新西兰，新西兰的战友！新西兰啊！新西兰、新西兰、新西兰…… aphat——看到啦！谢谢谢谢、谢谢！
然后呢，另外一件事儿，我要给大家说一下啊！这个专案组最近啊！这些招——我在一爆“王健被杀案”的时候，就跟大家说过，盗国贼要出招了。你们记得我在船上说嘛！接下来盗国贼要出招了！大连的审判，马健副部长的开庭，啊！然后呢，郑州的对公司的新的威胁，对我家人的威胁，对我公司员工的威胁。然后，金融上严格的控制，找我基金的各个合伙人进行威胁。然后在香港，把我基金经理人的——个人财产给查封。啊！本来今天我想啥也不说，一开始就讲俩事儿。讲我美国这朋友的事儿，讲讲这个香港的基金合作者遭受了什么样的苦难。昨天、前天他被这个中国银行，还有其他银行给通知，把你账号关了，还要查封他的资产。在两年前我就告诉他，这一天一定会发生的。他是香港有影响力的人物，曾经是爱国最重要的代表人之一。在香港多次发动几千上万人——挺共产党，啊！但是，最后，这么爱党、爱国的人遭受如此下场。他还抱着幻想和希望，他说郭先生，我只是和你合作，你只是投资人。你不要影响我的决定，啊！我是始终爱党、爱国，始终爱香港。我说好！保持着你的爱党、爱国、爱香港。我也爱国、爱人民、爱香港，但我不爱党啊！现在受伤害了，受伤害了！本来我想说这事儿的过程，给所有在国内的老板、香港同胞们一个警醒。把钱存在中资银行——多么可怕！你跟中资银行在香港打交道，你将多么可怕！
所有投资界——就他这么牛的人，可以说是，他当年是最牛的前三名之一。啊！你包括那高盛的，包括那什么……这一帮的人都是他手下。胡之知曾经是他的手下。啊！我这样的一个合作者，我跟他没有什么亲密的关系。但是他因此受牵连，
我很难受。今天本来想对他的家人说一段话，我还准备配上一段“佛乐”。啊！就昨天这位老人家的佛乐，再配上另外一段佛乐，因为他家人全信佛。他们的家人就是爱国的华侨——最好的代表。爸爸、妈妈原来都是海外华侨，响应毛主席、周恩来的号召，也回去开了华侨大会，开了会就不让回来了。后来妈妈……人家都是印尼华侨嘛！人家后来回来，到了国外，定居在香港。但是，九十多岁的老人家，一样被敲门儿威胁！啊！一样被香港警察敲门儿威胁，一样被大陆的警察无数次打电话威胁！就连他的助理，家里面阿姨、菲佣在家的时候，竟然警察打电话来——大陆警察打电话来，威胁他、吓唬他！——这个“以黑治国”！
但是呢！这位朋友呢，因为他是独立的基金，跟我的基金没有任何关系，我只是个投资者而已。啊！他受此……吃锅烙，我很不舒服，我很歉疚！本来想跟他说几句，我想唤醒香港人。你看看——这么爱党的、爱国的几代人，爱国华侨、金融投资家。给国内带去了上千亿的生意，结果今天这样。他心里面真是…… 他本人啊！说他是真正的佛教徒，他是最好的样板，全家都是。他太太是去过几百个佛教寺庙——到那去念经，那真是…… 我非常尊敬他们！长相也是佛相，人太好啦！但是，就是一再跟我说，我是佛教徒，我是香港的。我对香港（抱）有希望的，我对国家（抱）有希望的。我是始终相信党啊！始终相信党！呵呵！现在党对他的“相信”做出了回应！做出了回应，啊！
我给他说，我今天早上还给他说，兄弟：信佛——如果你只信佛，对佛有要求、有希望，那叫“淫佛”——意淫佛！信佛要有行动，香港人、所有的人，用大陆公检法的人跟他们打交道的体会，
香港人的嘴巴很硬，想法很多，脑子很有反骨，但是胆子很小，不敢行动。也都是口炮党，意淫党，所以吃定了你了。所以你看台湾，你看香港。所以说，我原来跟他讨论问题，台湾问题，香港问题，澳门问题，俺俩还吵过架。我说如果台湾变成了今天的澳门和香港，台湾为什么要回归呢？如果台湾能变得更好，台湾为啥不感激你呢？香港是最好的样板。他现在明白了。
我曾经给他说过的话，我说人家会查封你的账号，叫你关闭你的账户。就是在我身上初期发生的，都会发生在你身上。然后找你的朋友威胁，毁坏你的名声，找个理
由说你强奸，变成刘强东啊，变成聂树斌啊，变成雷洋啊，打飞机死啊，变成徐明李明这都是正常的。然后挑拨你家庭关系。
我说我员工进去以后，每个女员工都说你丈夫有女朋友，跟什么什么人有女人。更恶心的事情我们一个财务人员进去了，她丈夫特别英俊，曾经是警察，后来当一个公司的保安经理，竟然说你丈夫跟你丈夫的亲姐姐，因为他丈夫的姐姐特别漂亮。结果这姐们儿崩溃啦。啊崩溃了！结果丈夫也同样说，你的老婆跟什么表哥，当然没有了，当然没有了。我们这个傻孩子，在里面都快崩溃了。
这就是警察办案的卑鄙可耻之处。头两天香港的警察被大陆警察带走，到大陆去审人，找我们员工威胁。香港警察到大陆去办案，大陆警察带着，你说香港警察什么理由到大陆去办案。竟然指着我们员工说我不希望你的家人被消失，我不希望你的家人找不着，我也不希望你出车祸，这是警察提前警告。然后把香港叫来了，回答问题，让你说啥说啥。
干嘛啊，在香港要做实了你郭文贵叫串谋诈骗。你那几百亿几千亿老子就给你没收。叫串谋诈骗。怎么串谋诈骗啊，串谋得有人跟你串啊，他就找那个人，你必须按我说的我跟郭文贵串谋了，不串谋不成。昨天我那律师他也到香港去了解了我们整个情况。因为他们非常想投资我，他们就是曾经想投郭媒体的，结果黑客一黑咱们泡汤了。但是现在一回身我们还愿意投资。
他们为什么愿意投资，他们到香港了解我所有的情况，包括他们在香港找的大律师，包括英国在香港的律师。还有原律政司的高官。了解完整个的案子说为什么警察会诉他，说他洗黑钱和串谋。人家律政司说了，这全部是政治案件。而且这个人在必要的时候愿意到美国出庭作证。如果美国国会愿意为郭文贵的事情听证，这位律政司的愿意出庭作证，他本人是参与者。本人是当初第一段参与者。
香港有多可怕，战友们。香港律政司，香港警察把我们的曲国娇给消失了到现在找不着，不给回复。香港警察竟然把人给弄没了，不管不回复。香港不管，不光法官不管，廉政公署不管，香港政府不管。我们一再呼吁，请律师告诉他们，不管。但把你钱给你封了。两个罪，涉嫌洗黑钱和串谋诈骗。现在涉嫌洗黑钱多容易啊，一天都查出来了，对不对呀。
我们头两天在加州一个账号收到900万美元，收到以后马上账号给封了。晚上九点多，洛杉矶的九点多，下班了，人家法务部打电话还核实你这笔钱，说你们涉嫌
洗黑钱。马上律师跟人家接轨啪啪说清楚，20多个小时解封了。这就是美国，这就这么厉害。
全人类上文明国家，战友们香港同胞们，大陆的企业家们，我告诉你个故事，你自己去查查去，别再当第二个悲惨的郭文贵还有什么肖建华。对了肖建华的事我回头跟你们说说啊，太有意思了，我有很多信息。什么呢，只有香港的警察有权利查封你任何的账号和资产，无限期的，无限期的。曾经有一个人被警察查封了没得饭吃，房租交不了，查封了半年之久，最后人家的律师代表去告去，法官说他有这个权利。
最后是一年后好像是，一年以后查明冤枉他了，搞错了，但是这个人已经快疯了都。这个律师发誓要把这个法律改了在香港。最后在法院输了，香港警察还保留这一条。就香港警察是目前文明国家，有法律国家唯一的保留了警察这个流氓法的。在美国你任何查封是法官要出法官执行令。FBI，CIA，国土部都得要经过这个。你去想想，只有香港警察有这个流氓法律。
香港警察现在是以黑制港，就听大陆的。香港警察竟然和律政司到大陆多次办案。让大陆警察先进行人身威胁，家庭绑架，然后香港警察来叫你强迫问话。你说这样到香港法庭去说。香港法庭说很简单，你把证人叫来。就是跟郭文贵串谋的到香港法庭去说，我现在是自由的，我说的是实话。你别说我是串谋诈骗，你说我串谋强奸你妈我都认。但是，他敢吗，他能做到吗，他做不到。你回答一个问题，曲国娇怎么回的大陆，她现在怎么找不着了！无法无天！
所以说美国这位朋友，他律师说，我们这次郭文贵，我们到香港知道香港是无法无天。所以下一步在国会山我们一定要搞一个香港的法律听证会。
亲爱的战友们，他们用香港对付所有的拿有香港身份证的人。当年的赖昌星先把你身份证给你吊销，后来无数人都这样，先把你护照吊销，然后让你没处可躲。没任何理由。然后呢想办法收拾你。多少人吃了哑巴亏没人说啊。
去年Elliott Broidy（埃利奥特·布罗伊迪）公关要把郭文贵遣返，8000万美元的公关费，70亿美元的可能交易，其中就说到香港警察已经准备好了。把我放到不能飞行的名单，并公开宣布取消我的护照，以提供虚假护照信息为名取消我的护照。这都是香港警察干的事。现在还在干。现在干嘛，人家美国说，你没有法律，你没有判决书，他这叫串谋诈骗。他把那个串，那个1搁在这儿，那个0他自己
控制。或者把1控制，后边的0叫你当那0。他就是1，你是N个0。就是要弄你的钱弄你的人。
结果我的这位，基金合作的这位佛教大师啊，我要向他学习。从来不相信他们在香港这么对他动手，他们就动了。
所以大陆的战友们今天是2018年9月7号，我再告诉所有的私人企业家们，你们只要用香港的金融机构，香港的内资的证卷商，香港内资的信托，证券和银行，你就死路一条。现在香港你知道是什么概念吗？香港已经修改到无法想象的程度。过去你有BVI，还有帮你成立公司的所谓中介公司，还有帮你成立董事的公司，都是按照西方英式法律准备的。现在香港已经完全不允许了。
任何一个公司，你注册以后，个人信息，必须真实公布，然后必须提交给大陆。所有的BVI，还是SPV，所有的离岸公司都要交，那你要他干嘛啊。所以香港的金融机构必须无条件每天把信息发给大陆，所以你在香港的任何金融活动就等于在大陆。比那还惨。
黄河边还叫我乱阵脚，你太看得起他了。我肛毛上的力量都比你高冰尘比你强一万倍，不信你试试。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/294/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/294/</guid>
      <description>内容梗概:
强者强己不强人，恕者恕人不恕己 。那对我感触是很深的。我刚刚从里边出来才几百天，突然骤胖。我手上还流着血，为了挡住我手铐镶进肉里的血痕，我经常系上扣子。然后呢，那天带了个链子，佛链。那是展示给战友们看的，那个时候是时刻的告诉我自己，不要忘了我是从哪来的，不要忘了自己刚刚从哪出来的。所以说那个痘痘等没看清楚。
另外，后来我推出几个穿西装打大花领带的照片，我那是领带配的很不好，但是那个时候我已经胖的&amp;hellip;那个时候感觉啊已经是直奔目标，很清楚了、很清楚了。
所以说啊，本来推特的照片，93，98，然后2003这个过度，是想展示一个故事。特别是那段我的导师贺先生走了，心情很难过，因为每张照片我都是和他在一起的。然后其中一个那个穿条条衣服的，旁边，有两个世纪美女，都是大家最喜欢的两个美女就在我两边，还有另一边，还有我们的贺先生那边。这都有故事的，不是在这块，我炫，我炫啥呀？ 我除了裸体没展示给战友们看之外，没什么不展示给你们的了，好坏我就这样了，有啥啊？都有意思、都有意思。
结果被以痘痘为首的人90后，2000后进行了惨重的打击！哎，咋说呢？还是人家冰心啊、木兰啊、雾亭啊人家说的好听，人家说现在成熟，那个时候显得比较纯厚。是啊，那时候多单纯呐。现在有点老练了！那小哥啥也不说，就说哎呀妈呀，哎呀，哎呀就在那侮辱他七叔。这小哥跟痘痘混在一起，砸锅啊，用好话砸锅啊！(768我也爱你，淳朴又来了，DCP) 哎呀，我那长发还没看呢（德州小蚂蚁）我那长发我老得吹，不吹，就‘柔儿’地卷起来了。
我昨天晚上推出的照片大家仔细看看，我也不是显摆我自己哒&amp;mdash;文贵不至于卖脸，不靠脸活着，不靠脸，咱这老脸也没本钱活着。我是通过我的事实告诉大家我曾经的经历。
2003年的时候是盘古大观停工的时候。我的办公室在北辰东路一个独立的小楼。我那小楼是以租代买，人家不卖，人家地产商的，所有的地方都叫华慧，都叫大屯，连奥运村都是大屯的。北五环以内，北三环以北，机场路以西，长城路以东，几乎都是他们的，大地主。那么我的地就是他的。奥运村刚刚拆，就是龙卷风那时候。
你看我在我的办公室跟我的国际合作团队照相，那个国际合作团队里边全都是世界上最牛的室内设计师、建筑师、李大师，全世界最好的基建团队。我们经常是两三天不睡觉的。但是那个时候，大家看看我们的队伍都是最国际化的，那没有什么这地产商那地产商，那都是在奥运会之后火起来的，在那之前地产商玩过哪个呀，有哪个楼在北京呢。在这之前我欲达都盖起来了。
那个时候，我们的团队是国际化的，在北辰东里。我们那时都有真实的火炉，整个房子装修我们当时花了一个多亿，一个多亿，全是实木头做出来的。结果2003年，来了非典了。萨斯一来，我可以在北京四合院住着不出来，我可以坐上飞机出走带着全家，我可以不和我的员工在一起。我的合伙人马上说，文贵你现在必须离开北京，因为太危险了，我们现在必须让你离开，强制离开。甚至如果不离开就跟我撤掉合作。我说对不起，我的员工全在这，我的同事全在这，我们的北京的同胞都没走，我郭文贵窜了，我说不可能。不但我不能走，我家人也不能走，我会和他们战斗在一起，而且我会继续工作。而且我让所有的合作团队，包括美国的给他们发信，我说如果你们不怕非典的话，可以来继续和我开会，如果你们怕非典的话，可以不来，但是我不可以出去。
所以说，在这种情况下，2003年非典最关键的时候，我和我们员工们在一起，我的家人们全都在四合院，当时是进口了大量的3M的口罩，各种口罩，然后我们还发给那个送给那个政府机关，各地，我们送了太多太多了，包括北京市公安局、检察院法院都来跟我们要，我们都给他们，包括北京市政府来跟我们要，我们也给。因为当时我们是最早进的3M的口罩，全是空运来的。我们员工随便拿，而且我们送了外地也很多。
在那个时候，在我的办公室楼上，大家看到没有，我们48小时搭起了军事帐篷，帐篷里还点了军事的火炉，未来我会推给你们啊！因为那个火炉旁边是你们最想看到的人，夫妻两个在我这照的相。现在一旦露出来对我们不好。然后那个火炉旁边，真实的火炉，24小时点着火——杀非典嘛！然后那里边我的员工所有的锅碗瓢盆他们自己都是用完一次就消毒，我们员工都住在办公室的不是下面就是上面。不准离开。哎呀，然后呢吃的东西我们也都是在固定的地方吃，不但吃完，还给很多人送。就那样我们还在工作，每天在画图，把图贴在墙上去画图。没有休息过。那太多的人跑了，我认识的官员绝大多数都带着家人跑了。在这种情况下，创造盘古大观，不容易！
更重要大家要看到，盘古大观我显示的那个图，我给大家讲过。那个图A座是一个玉宗形的，中间三栋公寓是什么啊，大家记得吧？现在是断开的，其实我原来设计的那是一个整板，后来由张百发老人开会，还有胡锦涛夫人刘永清同志的要求，北京市规委，包括黄艳女士，咔嚓咔嚓，把那块整板彻底断到底，断掉，咔咔咔切七段&amp;mdash;用黄艳的话。然后黄艳给出了图，高层是多少的高度呢？六层，一溜，六层，切了七段。你说那叫什么玩意？真的像七摊那个什么似的，太难看了！我坚决不同意。
最后还是刘永清女士做出最伟大的决定，说这个高度可以拔高，可以保持一定高度。我这原来是366米，356天的下一天嘛。然后给我批了个199米，中间的长板断成了三段，但是下边的商场得全连着，这个龙不能断了，后面也连着。你看着吗？一直连到底的。然后中间的是真正的楼层是17层，由于不要四，不要十四，不要十三我们就变成了现在的23层。就是这样盘古酒店出来。
所以当你看到那个设计的时候，那个图现在看起来太有意思了。所以啊，各位兄弟姐妹们，我发那个图的意思大家看到2003年，王岐山到北京，那个时候他的女婿是我的律师黄耀文，黄耀文已经是我的律师了。那时候经常说，我去看人去啊，虫草一买几斤几斤的。那时候王岐山刚回北京，而且黄耀文老带着他老婆来。他老婆那人特别特别好，是王岐山的哥哥家的女儿，真不错的一个小孩。黄耀文这个人呢我就不说了，但是他老婆真的好。所以那个时候他经常来。我的那个楼上的帐篷他也来过。
那个时候我还不认识马健副部长，就那个时候黄耀文说，我跟马健是同学，我带他哪天上你这来。我说，你可别带他来了，来一次很麻烦，因为在楼上，一个帐篷里，我们很多都是外国人。
然后昨天啊，我翻那些照片的时候，因为头几天推的照片是在相册里拿手机拍了我又转发出去的。那么这回就在我的电脑存的信息里我翻出来昨天这些照片。昨天的照片传达的意思是2003年，那个非典的时刻，我们没有放弃我们的理想。没有人相信我们能把盘古大观盖起来。不但不相信，不是说怀疑的态度，是北京市市委王岐山先生和刘志华在那一刻做出决定，说要收回盘古，没收。
那个时候，就在照片之后，大概不到半年，正式报纸上声明要收回盘古了。收回盘古以后我开始了告状维权之路，然后专案组调查刘志华副市长和王岐山先生，及北京多个要员，把我给牵扯进去了。结果王岐山市长就开始恨我。
就在我辛辛苦苦，不惧生死，不惧非典没有逃离北京，没有离开我员工，我们带着口罩24小时生活工作的时候，救灾救难，一心为国，为中国2008年奥运会的时候，那楼就要拿走了。不但拿走了，还要我全家。刘志华副市长说，哪凉快哪呆玩去，这不是你玩的地方。这九个大脑袋就是仨人能玩，你配在这玩吗？然后又要给我几千亩地，说，不行给你几千亩地，赫部长让我来找你的，上别地方开发去！就给你钱，你别在这得瑟，这不是你呆的地方。
今天有人说我回体制内了。昨天下午有一个美国政府官员特严肃地问我一句话，把我给问傻了。他说郭先生，你认识滕彪吗？我说我不认识。他说你告人家了吗？我说我告他了。我i说什么情况？他说，我们接到了滕彪先生的一封信，说你到海外维稳民主民运人士。我当时一下把我笑晕了快，我说是这么回事啊！他说，但是呢，我为啥要问你呢，今天我们本来不是要谈这件事的，因为这个叫中国民主自由基金会原来给中国来的几个民主民运人士每年都有一定的资金支持，十几万美元，由于他写的信，我们给取消了。其中就包含有两笔啊，一笔应该是加州的，还有一个应该是跟杨建立先生有关系的，全给取消了。
他说因为他们支持你，说你是在海外维稳的。我就问这个美国朋友，我说你去打听打听我的历史，你看有没有到海外维稳的民主民运人士把我哥哥都送监狱去，把我侄女送监狱去，把我全家我的老婆女儿送监狱去，我的女儿还两次送监狱去？我的所有的老员工，600多个老员工，500多个被问话，被关押。我好几个女员工因为这个事情闹了离婚，我几个男员工被打得几乎半傻子，然后我的一两千亿资产被查封状态。我说你给我找一个人，用这种代价出来维他民主民运的稳，我说你坦白的说，我原来没爆料之前我没闹明白海外民运是种什么状况，我真不知道。他说你跟滕彪啥关系啊，我说没关系啊。他先对我进行侮辱，诽谤我告他，我说既然您说到这了，我说这个事情会好好说说的。
他也挺感兴趣了。他说你有没有兴趣为我们作证吧，我说当然愿意给你作证了。我说我就问你这几个问题嘛。他说你说这几个事情太关键了，我们不知道。所以我想今天给所有战友说，不要想像我们脑子知道的美国人就全明白了，真不明白，他们很多思维上真的跟我们不一样。那就像一个美国人说中国的时候，你不管他多能，他也很难了解中国。咱不能把自己就相当然地想成美国人都明白。这是不对的。
我越打交道，我越有感受，千万别想当然。所以你说今天问的这些滕彪先生的事情，我也傻眼了。然后要求我去给作证。我说没有问题。他这大概我们分开以后过了俩小时吧，他就打了个电话他说他们会很快的安排，希望23号，就是后天的下午想跟我见个面，能不能谈谈具体的时间，我说23号不行了，要29号以后，我太忙了，忙委内瑞拉的事情。
所以大家能想到什么概念。所以说滕彪先生写了这封信，说我是来海外维稳来了，竟然把很多人伤害了，把资金给他砍了，支持我的人给砍了。其中有两个人还怪罪这个，怪罪那个，很有意思。然后问了，认不认识李文东啊，认不认识韦石啊认不认识西诺啊，还有胡平啊？我说我知道，有的认识，有的我真的不认识。但是他就特别惊讶。本来开别的会呢。我说本来我必须要7点半要开完，你这太长时间了，已经快八点了。结果没谈完就走了。刚才我运动之前他给我发了一大堆信息，都是英文的，我还得认真看，不认真看我就完全给念反了，念成蒙古文了。
所以说这个事情说明，我那个时候，刘志华给我几千亩地，那几千亩地怎么也得卖个几千亿啊对不对？没妥协。然后当时把华汇旁边有一大块地，一圈的地要给我，没妥协。那不就是钱吗？如果那时候我对建筑艺术和对国家和奥运会这个重视，文贵拿钱走人了，哪有现在啊？
所以现在到了这个程度了，文贵又出来维稳来了，维民主民运的稳，谁是民主民运呢，几个人加在一起，还把我老婆孩子我哥我嫂子全家人都都陷进去，让我爹年不能见，我这来维稳来了？就这也有人信。就像人说回体制内了，我的妈啊，我啥时候在体制内过？你看看我的照片，你看我的样？体制内能接受我那个样吗？
我那个长头发，2003年为啥留短发， 我都是给大家传递信息，2003年那个照片之前，我在美国签合同，签美国最大的建筑公司做机电顾问，还有当年全美最大的室内设计公司HBO, 签这个合同是2003年初。
那个时候长发齐肩，为什么理发了呢， 因为那段时间， 我经常去中南海， 西山宾馆和西山。他们老拿我当顾问， 西山好几个建筑核心设施是我当的顾问， 那时候所谓的军科啊， 闹不清啥身份，去了就听我建议啊指挥中心啊，天井啊， 我老去。 我那个时候长发， 穿的花里胡哨的，他们说郭先生你能不能别老长头发， 花里胡哨往这来，这个和领导看起来都不像话，好吧， 头发理短点， 每次进去的时候都穿大蓝色肥裤子，白色中式衣服，完了我马上头发又留起来了， 习惯了。当时有个算命给我说你切记不要留短发， 要一直留长发， 我什么时候开始留的短发？就是从北京出来以后，中间留了两次短发， 又长回来了， 都是有原因的。
所以那个时候一直大背头， 风水头都是有道理的， 我们在北辰东里， 非典最严重的时候，没有停止对国家承担责任和对民族奥运的奉献，以及对建筑的追求， 你看那个时候的建筑愚蠢到那个样子，后来是李祖元大师， 第一个龙头是李祖原大师和他的合伙人 黄文旭先生 ，哗，老说那个龙头， 不太具象， 啪， 在停工期间弄出龙头， 咵， 出来的，非常漂亮。
那个柱子， 一年多研究不了直到2005年， 那时候都停工了吗， 楼都给收走了， 很多人都任为楼都不是你的了，搞什么设计啊。 SOHO， 首创，到处都要买走了，都是常委亲戚什么的， 我压根没想过， 我说这楼一定是我的，从来没放弃过， 还在搞设计。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/292/</link>
      <pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/292/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是 5月几号，怎么我都搞不清楚，哎呀从来没有这时间的概念。[问旁边人]Today is 15th, 16th? May 15th, right? 17th today. Oh, I’ m too stupid&amp;hellip; 17th of May.啊，五月十七号，五月十七号，现在正在试咱们的平台啊，试郭媒体的平台，没有任何重要的要说的啊，大家千万不要浪费时间，
盗国贼的黑客，袭击非常的厉害，很夸张很夸张，啊。那么这个，我今天的这个敏感字儿，我用我的账号发的敏感字儿。
刚刚的这个要发，嗙，就给我拉黑了。郭媒体把我的账号给我拉黑了现在啊，就说明这个敏感字儿，比如说恐怖分子这个词儿啊，都不准说的，脏字儿不准说的。哎，管用，真管用！然后现在我不是试一试这个，直播平台的三种平台，三个平台之一。啊，那么明天下午还会再试一个，然后两周后会再试一个。然后呢，再过两周会再试一个。那么试完之后，这个四个里边儿选出两个来，三个现在已经是签约的，另外一个是备用的，啊。然后呢，咱们就会，啊，正式的啊，就是把它这个
app把它申请下来，啊，就给打开了，啊。那么现在呢，咱们实际上是一个网页，只是个网页。现在啊，真是这个路德先生是真懂，他真懂技术，这个刚开始上的时候啊，路德问我花了多少钱他真懂技术，这个刚开始上的时候，路德问我花了多少钱，多少运维费用，我给他一说，他说哎哟，你这个便宜郭先生，非常便宜，他说最关键的就是运维，我当时还觉得这懵茬茬的，这就没有这么夸张吧，这个我们现在网站的建设费用，还有这个&amp;hellip;的建设费用，还有这个写程序的费用，跟运维比，几乎可以忽略不计了，这个我们每周，每周现在付一次运维费用，就是防黑客，能不能发出字去，就防盗国贼这个黑客，昨天下午开会的时候，我才知道是花多少钱，哎哟，当时吓我一大跳，我说这么多钱吗啊，那么我问他，如果人家那个没有
app的话，就一个网站，也那么多钱吗，可以减一个
0，天呐，就这么大的差距，减一个
0，然后说接着去，现在咱才五万六，五万六咱们战友们，关注，所以一旦要增加一个
0，在增加两
0，他说那你这个费用往后就跟着增加吧，那就更夸张，更大，所以啊，非常有意思，非常有意思啊，这个学很多东西，这个路德先生是我目前接触真懂技术的人，不是一般懂技术，这个真了不得，所以说现在的这个年轻人和上一代人，代沟不是在这个过去物理上理解，三年五年是一代，现在一年都是一代，你看看这路德先生跟我差的多少年那就差多少代，甚至更夸张，我老觉得我可聪明，什么东西都玩的转，我老觉得我可聪明了，什么东西我都玩着转。什么时候我都赶时髦，走在时髦前边儿。在这个网络科技面前，我真发现了，不中不中啊。这个还是路德先生中。你看看路德先生现在玩的，人家从那个自由中国离开，人家到了一个路德访谈，人家自己现在是三万六了。才多少天呢，关注量。在里边玩，什么绿幕啊，什么的都整的熟的很。可不是开玩笑的。这不是你有钱就行，也不是说你有种就行。这就是长江后浪真是推前浪，直接把你拍在沙滩上。那你想不被拍那是不行的，被拍是荣幸的啊，是真是不是开玩笑的。所以说啊这个头两天我看到路德先生采访令狐先生，我当时问他到底是鸡蛋碰导弹啊，还是是什么情况，人家令狐先生直接说就是鸡蛋碰导弹。
5-10 Roberts
现在啊，我看我这两天在美国谈判的咱们的小组啊，这不是鸡蛋碰导弹。这个其中一个人对我上次节目问令狐先生非常不满，很严厉地指责我。因为我太
你怎么能这么说话啊，你太令我失望了。这个，我说怎么让你失望了？事实就这样，形容词嘛，你可别生气啊。说事实是什么，是肉弹对导弹。肉弹对导弹，我说你太搞笑了。肉弹对导弹。奥，是这个意思奥，肉弹对导弹。就我们现在的战争啊，基本上是靠人海战术。以肉体之躯对付在远隔千里万里之外的人家的敌军。人家用的是什么？智能化的武器，长眼睛张鼻子张耳朵的武器来对付咱们的这个兄弟姐妹子弟兵。那怎么能行啊？所以仗是绝对不能打的。
就像我反对中国再以文化大革命的动乱来搞革命一样，所谓赢得政权，那就是夺得政权。哪有一个国家的暴力夺来的政权是合法的，没有合法的。所以说我反对暴力。同样也反对把人民解放军当成肉弹对付人家的智能炸弹。这是文贵啊这个知识浅薄，但是是实际所见得到的结果。现在不是咱们党内流行一句话吗？用腿去读书，用腿就是行万里路，用腿去读书。用眼睛去写字，用眼睛去写字。用嘴去吸收养分。这是真的是流行词儿。但愿这些党内的领导们说到都能做到。就是我们现在啊不是用腿来读书走万里路，是用屁股来走万里路来读书，都是用屁股读书。为什么？你看说的话都不是人话嘛，哪有一句人话啊？
上面去讲去，举着拳头，打仗，就那大肚翩翩的。你人都看不着，就跟萨达姆似的，还在上面看呢，把坦克买到沙滩里，你当鸵鸟啊？结果人家在美国，圣地亚哥，儿童们，孩子们都是玩游戏给找来。你们从那个热感仪上，卫星上来看这个沙漠里的坦克。找到以后，还不能打，都瞄准了，只准打坦克的筒，不准打任何地方。结果一个一个瞄准儿， 99.9的命中率。 8万大军毁于一旦，烧焦了。连个沙子都不是了。那不就是肉弹对导弹吗？多么的无知愚蠢。据说还有我们的军事顾问。这个牛吹不得，你吹可以，你拿你家孙子闺女独生子女上呗，对不对呀？如果中国一但开战，盗国贼要宣布开战，对台也好对美也好对哪也好，所有一条，所有军队领导家里边适龄人男女都参军。
那你就可以了。当然我也上。我把我的孙子们孙女们儿子们都送上去战斗，否则………(此处不清楚，无法听清)人家房子是将近千万美元的房子，那么头两天以一半的价格要往外要放。首先找到了我。郭先生如果你要买，再便宜都行。我特别惊讶，我说这是干吗啊这是？结果人家就是什么，闺女回去当兵，儿子回去当兵，本人不够年龄回去当后勤兵。另外一个以色列家，也是这样房子卖了，俩女儿全部去当兵。而且，这俩女儿全在美国那都是漂亮不得了。一个搞时装模特的，一个是搞这个电视的。
另外的这个儿子和孙子统统送去都当兵。他老人家不行了，回不去了，因为身体不行。但是几乎把所有东西都捐出去了。你说这样要打仗，那你谁，你谁不去打好意思吗？不好意思，因为这是一个民族的，不管对错啊，咱没有资格说对错，就这民族的个性。咱们的盗国贼是什么？打，马上打，把你儿子送上去，把你孙子送上去。你不上，就像令狐先生说的，我就把你扫了。美国人从来不逼着你冲锋陷阵，不逼着你像越战一样，那越战我，太多人我熟悉了，我的老领导都是从越战上下来的。那给我讲述，我看的资料太多了&amp;mdash;&amp;mdash;就是拿着肉弹去顶人家的子弹。
10-20天亮了
真正的战士死的，在被人家越军给战死的，或者说被当时美军帮着战死的，跟咱们自己打死的比例差不多，1：1。这哪是跟敌人作战去了？这是跟自己作战去了，属于自残，自杀！今天咱们的空间部队发导弹，使劲发，是不是？咱们超限战，饱和战争，直接发 100万发，几万发，把对方给砸扁了。第二波你还拿啥，第三波你还拿啥啊？你还拿导弹吗？不可能了。现在战争除了钱，除了实力，还有一个，很多自然条件，最关键的还是科技加金钱，再加上今天所有中国人所看到的，就是西方的实力战争，就是美军和欧洲还有北约战争。绝对不跟你玩战术，哪有什么战术啊？就是玩实力——平趟，直线。不跟你搞什么三十六计。哪有什么三十六计啊？只有一计——实力。
所以说我觉得路德先生采访令狐先生的节目做得太好了，这个小伙子更证明了，这个真是长江后浪推前浪，直接把你拍在沙滩上，而且你得英勇就义，还得感恩不尽，你得佩服。这就是现代，你服不服？你心服口服，实力说的算。所以说这是为什么现在时代变了啊。
然后再看目前，天津的方老，听说他解释盘古的天龙，我还没看。大家都跟我说赶快看赶快看特别好。天龙，实际上我不想让盘古神话，我也不想把盘古给玄学话，我也不想把它列为跟爆料有什么紧密的关系。但是我要一样，我是要表达的，就是盘古大观和奥运村 2008中国的历史关键时代，严格讲也是中国共产党、中国盗国贼和中国人民历史上最关键的一年。文贵独享荣耀在那里，那个牛的常人无法想像。奥运村唯一的私人发展项目就是盘古，到现在也是，永远都是。那个中间故事就多了去了。议，盘古正对面的花园就是泰山娘娘庙和盘古中间的花园，还有一个如意桥。那个如意桥是我设计，我建造，从设计到建造大概三个月不到，这是绝对创造奇迹。它是北京唯一的一个全钢架结构，带人扶梯，带电梯的这么一个桥，是我花钱建的叫如意桥，祝福中国在 2008年走向国际。真的是达到目的、圆满如意、实行天道，就是真的是替民除道，替天行大道。我的梦想在奥运会前建成了。现在还咋那呢。
那对面的地多重要？黄艳为了拍郭金龙的马屁，安徽人，在安徽大厦跟郭金龙吃饭，那小手估计也不老实了。结果让在对面建安徽驻京办事处。结果大家知道发生了什么事吗？安徽驻京办事处来考察的车在回去的路上出车祸，其中俩人死亡。你说你哪建驻京办不成，非得在娘娘庙旁边在盘古旁边去建驻京办去？另外，你从图上看，那是三块地啊，现在都种的花，那发生了更重大的事。某中央常委的秘书和司机，准备在那盖一个娱乐设施，其中一位是朝阳区的原来的区长，打算把泰山娘娘庙搞成一个私人俱乐部。结果这个区长，我忘了叫啥名了，大家去查查也被抓了，双规了。那么这个中央常委的秘书和司机去五台山拜山去，一车人全摔死，7个人，三菱面包车，全死。这不是神话，这不是故事，都是可查证的。就像那龙卷风一样，都是可查证的。所以说天龙也好，水龙也好，现在到底意味着什么？我认为中国的几千年的文明，政治上想用的时候，就可以治天，治灾，治地，治万难，当对自己不利的时候就把它抛在旁边说是垃圾，全是迷信。我认为中国的《奇门遁甲》，《易经》这是有它一定的哲学和自然道理，当然不能把他神化，更不能利益化。凡是在那装神
是假的。真正的对中国的哲学、自然哲学，道家也好，还有任何的《易经》也好，《奇门遁甲》也好，任何有研究的人，都应该好好看看，我认为是有道理的。所以说它意味着什么。我不敢说，但是慢慢来。
那日本的政事小哥到现在也没搞明白，一塌糊涂。这小哥我说他六十多岁了不高兴了，糊涂了。但是我现在跟小哥说，你还真差的太远了，真的重点你还没摸着边。元大都遗址在哪呢，大家看看。建京的元大都遗址。大家快好好看看。元大都遗址再往北一点，盘古和元大都遗址的中间，就是中华民族园。中华民族园的发展商跟过去的领导有很深刻的关系。那个发展可有意思了，洗了老多钱了。那民族园我要说的一个就是，当时锦涛书记在那住的房子，还有过去的中央领导，现任的中央领导，四福两高其中一个院。
那再往南看是什么啊？大家看到了总政，还有二部，再往南是什么啊？大家看神乎了，神乎了！而且大家再往上看一看啊，令计划儿子出车祸和中轴线啥关系？很有意思。然后你再看看东南海的中西边拆迁，是怎么拆的。我们的鬼子六王岐山先生到底在中南海哪住着？你去看看。中国的你看看那个谁，谁住在中南海里边，毛主席故居？谁住在江泽民先生的老房子？谁又住在周恩来的过去的会议厅，叫梅花厅？那可有意思了。
所以这些东西啊，他不是人能设计出来的。凡是人不能设计的就叫超自然力量。既已经发生了物理上能弄明白的现在叫有维的世界，就是我们人间的物理化世界，和无维的世界之间的一个巧妙地佐证，都值得我们尊重、探讨和学习。所谓的搞骗捐的，不是这党，这主席，那主席，绝对不是！你看到这个战友们，大家说的那些话。非常知名的一个叫斯也先生。我觉得斯也先生每出一次文，我看到他的字就像千军万马，洪水般的冲来。然后你感受的那种力量，遇邪杀邪，遇魔杀魔，遇正则正，那种力量那个文字功底，境界思想，那哪是常人，欺民贼、盗国贼所能理解的呢？无法理解，无法比拟的。
你看看我们现在整个的社交媒体出现了多少了不起的神人，包括我们现在已经消失的痘痘，都消失了。今天一大早上，我五点钟起床去中央公园运动，先看到，痘痘昨天发的《痘痘叔叔有话说》，啊呀这个真好，我听好几遍，但是消失了，消失了，消失了。很有意思啊！
今天中央公园让我特别特别感动的，看到了有几个战友。特别让我感动的是有几个就住在旁边，有两位女士都是嫁给了美国人，有一位嫁给伊朗人的，有三位女士，三四位男士，都是外国人。这个很蹩脚的就是他们都会用中文讲“一切都是刚刚开始”。然后呢，给了我很多担心说注意安全，然后呢，特别多的感动的话，我在这不方便说，让我团队啊，旁边的人，都非常非常的感激。
20-30 13479318855
我们在毛毛雨中相见，当时啊中央公园人多、雨多、狗多，都遛狗的。然后我觉得我们这都是一些不正常的，都是运动迷多，每个人在雨中“淌淌淌”，旁边太多的遛狗的了，然后雨“啪啪啪”的，我和我团队高兴不得了，我还去 carlyle酒店吃了一个我喜欢吃的早餐。哎呦，特别棒！吃早餐时候进来也遇到了好多大概有七八个是香港来的认识我，“哇，郭先生…跟我照相啊”特别兴奋，然后说：被他们给查给删掉”哎呦，真是超出我的想象，超出我的想象。然后我们的战友很多人名字都记得，这个我叫乌坎莊、保镖莊（老是开玩笑）
“莊烈宏，我们看他的节目”，什么什么“乌坎人”，看来这个乌坎莊影响相当大、相当大，乌坎莊不简单。“赵岩，我们看…”如何如何。还有提到郭宝胜（宝胜先生），“宝胜怎么现在砸你啊？我们很伤心啊，怎么会这样啊？”“能不能出视频以后有字幕啊？”很激动，旁边人都晕了，这是干嘛呢这是?唉~然后呢，说实在话这个我是感觉责任重大，责任重大。五点钟起床，我昨天睡得时候大概一点半，这五点起床，起床以后喝杯咖啡直接去了吃早餐，吃完早餐运动，特别的爽、特别爽！然后好多好多这个……我的团队跟我说的话不能说，说说就说漏了，哎呀很有意思！其中有一个咱们的战友很久一直跟着，我们团队给误会了，以为他是坏人，结果差点把他摁在地上，结果我说不是不是，绝对自己人，他绝对不是坏人，结果这战友特别感动，这位男士说是在美国某个金融集团工作了好多年了，说今年的工作签证到期就要回去，但是呢，他说他原来还回去要报效祖国，他现在说他还要报效祖国，他完全同意我的郭七条，说这个国已经不是他想象的人控制的，是一些盗国贼控制的，很激动！哎呀，今天我觉得听他讲这些话我很激动，包括他说的那个公司里边几乎所有的中国人都看我的视频，都看视频，而且他们都深信不疑、坚决支持！他说苦于还要回国，所以不敢多说。我说你们千万连传播都不要传播，你先安全，你先发展，你没必要为了传播就叫你父母培养你那么多年，花那么多钱省吃俭用到国外来，结果给你抓起来了，我们真正的国，没有盗国贼的国，一样嘛。所以我反对任何人冒风险地传播爆料，反对任何人募捐、诈捐、骗捐，而且今天在那个 carlyle酒店里边大多人说：“我们喜欢曹长青先生，曹长青太好了”，就在那喊特别喜欢曹长青先生，而且有两个加拿大来的说卡丽熙是他们看的节目，他们骂那几个砸郭的，我说别骂别骂，你这个砸郭它本身也是我的一个资源，没人砸多可怜啊是不是？好锅越砸越亮，而且砸郭的过程当中能显出来我到底是好是坏，如果他们是坏人说明我更好，如果证明他们是坏人那不是咱们也就是一举多得嘛，
不要骂他们，不要骂他们，真的不要骂他们，砸郭现在是不是个买卖、是个生意？砸郭能砸出真相、能砸出力量、还能砸出善恶。然后说曹长青先生，他们说太喜欢曹长青先生了，他们说曹长青先生哮喘啊，我们还得寄香港什么枇杷膏什么膏，我说你们不要乱寄，这个喝的真的别乱寄啊，问我有没有曹长青先生地址，我真没有，我跟他从来没有任何联系，没有任何联系啊！曹长青先生没有任何联系，我们有个 Email，哪天我们助理曾经发过 Email，仅此而已。所以说这个非常有意思，非常有意思！
这个几个小时感受颇多，这股力量和大家的期盼太重要了，竟然有人跟我说让我告诉曹长青先生，千千万万不要再搞什么台独了，别支持台独了，其他什么都赞成他。我说这事我真不能转达，我不支持台独，我认为独和统本身就是个魔咒，既不能有统一也不能有独，这是我的更深观点，以后上台湾节目说，我留着跟台湾的彭文正先生，现在我都端着呢，未来再说。一旦在台湾事上出手，咱一定要与众不同，绝对是包括台湾的同胞们，我想说的事情谁都改不了台湾是中华民族，这个改不了。什么中华民国、什么中华人民共和国啊，什么统和独都是胡扯的事，改得了？你什么党也改不了，什么这也改不了。
这不用那些人待那会儿说事，这全都是有图谋，别有用心，谁也否定不了我们是中华民族，所以不存在统和独，还有一个凡是到台湾什么搞点这组织那组织弄钱的全都是骗子，全都是骗子！任何向台湾伸出手来的人，所谓的到台湾去成立这组织那组织的，我认为都是骗子，都是骗子！这个问题上我认为未来有着很深的探讨，像曹长青先生他的这种支持台独我不反对，就像我不支持别人反习一样，你也别支持我不反习，谁爱反习谁反习，跟我没关系，你支不支持独跟我也没关系，你怎么独都行，但是我就是喜欢曹长青先生，我就是认为他行他有公正性，我就认为他有水平。然后呢，人家说我口才好，他老说我口才好，曹长青先生跟我一比，我们两个一比的话，
口才我这是啥呀？我这是真的是口残，残废的残，我特想告诉曹先生，我跟曹先生一比我就是口残，语言上的残废。你看曹长青先生，标点符号、绝对逻辑，然后直奔主题，一个字不啰嗦。你说这样的天才天下能有多少？我就别说这个，一说又说“哎，别夸”，所以说在曹长青先生面前我真是三件事不敢再提了，是四件事：一个是口才，文贵变成了口残；第二，在台湾问题上，我原来我觉得我超牛，因为我这掺和特多什么这办那办的，但是在曹长青先生我认为啊，别谈了，我认为台湾问题弄得太明白了，比台湾人都明白；第三个，我认为曹长青先生这个人的胆量，我认为我胆大，他比我胆还大，他真是混不灵，爱谁谁，该怼谁怼谁，为了正义他啥不怕；第四个，我认为曹长青先生他现在的文笔水平，绝对是中国的总理水平，绝对总理水平！这可了不得，
一样，写完以后呢美得不得了，想象着对方看打开情书的感觉。哇塞，收到别人回来的书、字幸福感，特别！所以说没法比，人跟人没法比，咱这文化程度太差了，基础太差，底子太差。另外一个咱们现在啊，所有的兄弟战友，还是一句话：反盗国贼，打击盗国贼，一切目标！委内瑞拉呀，委内瑞拉呀，意味着什么呀？
查韦斯，走社会主义的特色道路，全世界油最多的国家整成了现在吃什么？吃老鼠，连个方便面都吃不上，成为奢华品。我这几天，天天有朋友给我拍照片我都不敢，不敢看那些照片了后来，真的是到了快人吃人的程度了，吃个鸡蛋成为了奢侈品，这就像我们当年文化大革命一模一样，我这个朋友去的时候，带了一大堆糖块，过了海关一多半没了，给咔呲要了，剩下巧克力见人给一块，哇塞！人家竟然是有人说你给我巧克力我陪你睡一觉都行，你说这玩意这什么概念呢这事，所以说我们等待着委内瑞拉的巨大的变化，委内瑞拉的变革和变化是必然的，时间和形势的问题，他更加证明了蓝金黄是多么危险。
30-40蝴蝶
千万不要忘了马来西亚，我刚刚在半个小时前接受了西方一个巨大媒体的简单采访，我回答他关于马来西亚的问题，他的问题我都给他否了，我说你看待马来西亚的问题是不对的，它的问题远远超过了所谓的三个黑天鹅事件，路德先生说的，这是完全不对的。
川普当选，英国脱欧，英国它脱不脱欧他也改变不了世界的方向，它只是英国和欧洲的问题，事实上它脱不成欧，最后扭扭捏捏，装神弄鬼，还得回来，只是方式，代价问题，英国人在现代社会上过度自傲和世界没有接轨，以及过度再老了，将年轻的回来，它当然要付出代价，没有什么了不起的，对他们是好事，短暂的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/289/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/289/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，们要直播的时候，你看看这个骇客，多少人？这盗国贼是真害怕呀，就不能让文贵直播呀！直播就是害怕，有那么恐怖吗，盗国贼多自信啊，干嘛这个样子？
我从昨天到今天真把我累蒙了，过生日是一个高兴，幸福的事，但是由于现在的特殊情况，拜盗国贼所赐，我的生日每年都过成了痛苦，我相信所有的战友们都明白我的感受。实际上不仅仅是昨天，过去的 24小时，连续几天来，各种事交织在一起，再加上临近生日，文贵心情很复杂。
与父母不能欢聚，不让我度过我最在乎的感恩日，母亲 10月怀胎之苦，你说就在这天生下你，多么痛苦，冒着生命危险，任何一个有过孩子的人，都对父母有了重新的理解和定义。因为只有拥有孩子的人才知道，父母生孩子的危险和痛苦，而且就在生日这天，实际上是母亲又死了一回，所以中国历史上真正过生日是什么？不是给自己弄好吃的，弄蛋糕，听音乐，我觉得现在简直是疯了。
自己渡过这一年的生命价值，和做过的有意义的和值得思考的事情，同时，思念感恩母亲在这天生下真真正正之痛和危险，父母的养育之恩，父母在要陪，要九拜和感恩，然后坐下来陪父母吃饭。
我这些年都是在家跟父母，锤锤背，按按脚，陪父母喝两杯，聊聊过去的事，满满的回忆和幸福，真是过惯了，这就是人生啊，人生以为今天拥有的明天还会拥有，后天还会，甚至更多，实际上不是，你与父母过一个生日少一个，真不一定明年就有今天。每年过生日我都告诉自己，跟父母在一起每一天，每一秒都要珍惜，如果不珍惜，可能哪天真就没了，这就为啥我的人生哲学很简母过大寿和我过生日的时候我的仪式都不少，而且非常严肃，当成大事，因为我觉得人生没有多少天你可以跟父母一起过生日，人生没有多出来的一个两个人可以让你去感恩，去过你的生日，这是唯一的，就是母亲父亲，生生父母啊，所以说这是为什么我感触这么深。
我母亲生了 10来个孩子，成了我们哥 8个，加上我父亲，我们 9个男人，就我母亲一个女人，所以我对母亲这个词和女人这个意义的理解完全不同，这是为什么我一再建议所有朋友们要对女性加以尊重。
昨天，前天我发出去的郭文里边，实际上是因为咱一直被骇客，文字，鼠标都是乱的，发出去的东西。
所有的人都问我，文贵啊你分享一下怎么赚钱的？成功的秘诀啊？什么事业啊？我真的是发自内心的给所有人建议，一生当中，男人不要得罪四个个女人，你的妈妈，老婆，女儿，岳母，千万不能得罪，要不你就没好日子过，这是绝对的，你去想想，人家生下来女儿最后嫁给了你，你想你有了孩子什么感觉，你不疼人家父母，特别是人家母亲，那你还有好日子过吗，早晚有一天你有麻烦，再有一个运气也一定不在你这边，因为你老让人家父母不高兴，担心，担心就是怨恨，怨恨是非常不好，负能量的东西。那你对自己的母亲不好，母亲是大地吗，大地都没了你在哪儿活着啊？所以说，绝对不允许对自己的父母好，对岳母不好，这 4个女人，一个也不能得罪，这是核心。有你自己的母亲，一个女儿跟母亲关系不好，那麻烦大了。本来这是我发出去的郭文，一看，人家给骇客掉了，几乎乱码了。
咱这个直播试完了以后咱就要打开直播了，现在骇客，5毛也不睡觉，估计都在美加呆着呢，疯狂啊，这是我过生日的感言，我再一次给所有的战友们说千万记住女性不要得罪那三个，男人不要得罪那四个女人，否则你的噩梦就来了，身体和运气一定不好，不信你就试试。如果大家把关系搞好你再试试，你的精力，财运都来了，到哪去都是感觉阳光明媚，太不一样了，我感触太深。
说道这，我给大家讲个故事，头两天，大家没注意到。张少春，财政部副部长，前党委副书记，被抓了，大家都不注意啊，这些年抓太多人，他是我好朋友，财政部里边曾经有三个牛人，1.张少春，辽宁葫芦岛人士，张少帅，河北的张越书记叫越少，他本人确实很帅，网上的照片非常难看，我估计他已经开始害怕的时候了，他这个人了不得。管着全国各省每年
3万多亿的财政预算，你去想想，各省省长，省委书记，见他，那不是叫孙子，那是重孙子，各地的书记省长，带着美女美食山珍海味。
这个人穿衣服我真是很少见中国人这么懂衣服的，全世界的名牌，名布料，各种手表，家里边那个窗帘，当年安全部潜到他家去，新装的房子，看那个窗帘，仅仅一扇窗帘 360万港币，是爱马仕控制的一个布料厂，那全是绒的编的，当时中纪委是在 2006年就盯上他了。这个人的品味，酒量，见识，人的形象和权力那都不是人能想象到的，中国高官绝不等同于你有实权，不是的。政部朱部长，也被抓了，第二个人是朱部长的秘书，周来振，大连人，绝对帅哥，他俩老竞争谁是第一，朱老板被抓以后他从财政部的财政规划司到了中国民航总局财政司当司长，我收民族证券的时候跟他认识，后来周来振当中国名航局副局长，李家详当一把手，他当二把手，这个人了不得，这个人也很有品位，很会穿，跟张少春总是比较,当然了,他的段位还是不如张部长.第三个核心人物河南人王保安，财政部副部长，到了统计局以后被抓的，这三个我都认识，都被抓了。
这个张少春一直没被抓，我很惊讶，因为我知道他给岐山办过大事，给孟也办过大事，他的大笔一挥就是几十公里的高速公路，大笔一挥就是几亿几十亿的，太轻松了，航空界的美女，他先选，有了美女，必须先给他，各航空公司的老总见他那真是重孙子，但是就没被抓，看来这个人还是很有料的，结果就在头几天被抓了，这个人啊，有个女儿，对女儿极好，女儿超懂吃，超懂，有品位，对老婆不好，曾经对老婆很好，他太花了，然后呢又不敢离婚，为了仕途，他对岳母曾经很好，后来非常不好.
那个周来振，是离婚了的，对岳母家极不好，王宝安对自己家很好，对岳母家不好，这三人，你都不知道他们有多牛，官场上他们的实力远远大于任何常委，实力不是权利，金融的权利，想让谁富一句话,都被抓了，大家好好看看，这里边故事大了去了，我见过的他们的那种嚣张，那种权利，那种各省省委书记叫快跑进财政部是各地一年的核心政治，要钱去吗，我见太多了。半杯就是半斤白酒啊，那带的都是山珍野味啊，全世界最流行的东西，在他们面前就跟狗一样，前半小时还有礼貌，后半小时基本就是骂，再一个就是命令喝醉，然后一定是黄色故事，讲完黄色故事一定有美女陪，那全都是。。你要在全国各省市，你要提提周来振，张少春，王保安，那就是爷爷.
但是他们也有父母给的良好的身材，一个很好的学校，很好的教育当上了高官，最后都成了阶下囚，这是这个体制，魔鬼的体制，好人进去必须成坏人，坏人进去必须成魔鬼，魔鬼进去必须成魔王否则你活不下去，这就是这个体制的可怕，这就是我们要改变这个体制的原因，没有任何人是完整的，今天财政部的很多人看到这个视频，你们去想想，当年你们最羡慕的人不都进去了吗，一茬一茬的，难道他们都是坏蛋，天生的?我绝不否认这些人都有问题,关键是这个体制谁没问题,这就是乌托邦,共产主义,这就是现在中国这个一党专政的体制,缺乏监督,全部是假大空造成的这种恶果,最受害的就是中国的精英,你在社会上没权利,你进了体制内就必然是这个结局,要不然当着蛆一辈子窝囊死你,喝死你,要不就监狱里.
所以说当了中国的高官,不是监狱,就是地狱,两狱政治,没什么选择,所以在他们身上,我看太多了,我有时间跟你们说说,你们没法想象 ,现在一个政治局委员当年就找他们要钱的时候,都是喝了几场了,在我们一个公寓里边,河南周口的岳文海,这几个都是他介绍给我认识的,这哥们儿政治拉皮条,绝对的中国前 5号人物.都是他介绍给我认识的.
口还在说电话,没说完,结果其中的王保安说站起来,你给我滚出去,别在这给我打电话,装什么装,什么常委常委的,你给常委打电话上我这来干嘛,出去!!这哥们儿傻了,
把门给我关上,把他撵出去!这回真的把省长给撵出去了,现在是政治局委员啊.那哥们儿非常难受,一再道歉,就给撵走了,我估计他也快被抓了,因为这三个一定把他咬出来,一起嫖,一起贪,一起跑财政部,太多了.
另外我也是看到一个省委书记跟我一起吃饭,就在吃饭的时候,我的老家的人来要高速公路的事,要钱如何如何,张部长一看,多少啊,12公里?
拿去 20公里,
从
6000万的省级高速路变成了
1.2亿的高速路.就是这么简单,他们的权利就是这么大,老百姓的钱.,就这么被卷走了,当然后来我制止了,没有发生.我在这敢说,.我看到太多了,经历太多了,所以看到这些人被抓的时候,感触颇深,首先我从人格上说,千万不要对给你生孩子的,把女儿奉献给你的这样的女人发飙,
20-25云裳太阳我看他们骂丈母娘时，我说，你早晚得出事儿！啊，骂丈母娘骂的那个难听，就跟那个安全部我认识那个官员，我原来说的那个，骂他亲妈，就是个三字经，哐哐地骂，丧尽天良啊，那简直是！所以说你说后来都是这结局。说到这时，大家也都来了，我看啊，四百多人了，我在此，首先，在这个，我今天，2018年的5月 10号，首先让我，这个感谢过去的这个将近二三十个小时，所有战友给我送来的花，这是真的我希望永远不要再送了，因为我从来不接受别人生日给我送礼物，从来不接受，好，送来的花，送来的生日恭贺的各种信，这个太多了，真复杂，但是我非常的感动！
然后呢，我就看到了在 Twitter上，郭媒体上，大家在 YouTube上为我录制的视频，还有很多人发出的恭喜我的生日快乐，这个今年这个生日大家能够感受对比去年完全不一样，可以说是山呼海啸般的，山呼海啸般的祝贺文贵的生日快乐。这个是让我感到了极端的惶恐，因为我何能何德呀受到那么多人的关心和祝福，同时我也感到极大的幸福和感激，就是虽然我不能和母亲父亲相聚，但是我确确实实感受到我真的有了，我生命有了新的意义，就是有那么多人和我一起度过痛苦，度过快乐，在乎我的痛苦，在乎我的快乐。
这是没有言语能形容的，这是钱和权力带不来的，这是我过去一年多，我所有爆料以来，我用生命和全家的安危，员工的安危和自由，几千亿的代价和不妥协带来了大家对我的信任！这个信任同时也是责任，如果我胡说八道，如果我撒谎，如果我欺骗了所有的战友们，我能有今天吗？啊，那是不可能的，所以说感慨万千，只有向战友们说，感激你们，同时，我不会让你们失望的，你们的这一切我都会记在心里，我会把它变成我爆料的动力和我爆料的和对付盗国贼的决心，决不妥协，never giveup！
我向你们承诺，你们还要监督我，督促我，批评我等等，让我健康的往前走。文贵最不需要的就是咱们中国文化里的过度的夸奖和过度的对一个人的赞扬，甚至这是比那个刀和枪还可怕，如果真是我的战友，咱们理性，平等，真实的相待，以诚相待比什么都好，我今天想说的感谢谁的，我没法说了都，看到了这么多人录制的视频，你像今天相林先生，给我发来，在东京，东京相林先生给我发来的歌，雾亭的花，豆豆的视频，政事小哥的视频，加拿大的卡丽熙发来的恭喜，然后 Sara给我弄的这个视频，还有很多，说不完了，台湾的，欧洲的，张健先生，昭明先生都发来贺信，
这个太多了，一大早就收到了杨建利先生，韩连潮先生等等等，我另外的跟国内联系的上面都满了，我不能说是什么，都满了，我没办法一一回复，但是呢，这确确实实，我觉得老天有眼，谁都要相信“真的假不了，假的真不了”，民意不可欺，民意也不可操纵，民意也不可利用。民意不仅不可欺，民意决不可利用，你利用它发财也好，你干什么也好，你的代价，结局，你一定会付出你想象不到的代价，只有尊重民意，为民意服务，负责，你才会有未来！
25-30 Roberts
民意绝不可利用。你利用它发财也好，干什么也好，你的代价结局，你一定会付出你想象不到的代价。只有尊重民意，为民意服务、负责，你才会有未来。民意不可欺，如果民意被利用或被欺骗，后果更惨。咱不信咱可以慢慢看。所以说在过去的一年，也是我和大家一起成长，度过的我人生中重新塑造自我，自我升华最关键的一年。
我的毛病真的是太多了，我现在往回看我一年说过的话，做过的事，我有时候我自己都脸红。我这人是不要脸不要腚的人，不知道啥叫害臊，不知道什么叫害怕，从来不知道什么叫穷，也不在乎什么叫富。但是我现在想想有些说法真的就脸红，恨不得抽自己的脸，真心真意的。所以今天我很认真的。我说，然后我的这个助理给我写。我说，我说我不写了。把我推得手都软了，嚼字的，但是很正式的严肃版，发自内心的。
对过去所有的，不管我的敌人，多深的敌人，包括孙立军先生，包括傅政华先生，孟建柱先生，王岐山先生，我以后一定要言语上，要有，一定要收，不要有任何的不好。同时呢，哎呀我这个觉得有些话说的不合适，相当不合适，我要改。按照佛家来讲这都是妄语，这都是妄语啊，是大罪。妄语在佛家讲这是很难被佛祖原谅的事，做的太多了。得意就有忘形，悲观就有失望，这是一个 Looser失败者的典型现象。我没有，悲观的时候没失望，但是有时候就是得意的有点忘形。对不起啊，实话。所以我今天向所有的过去一年中说过不雅话的人衷心地道歉，衷心道歉，衷心道歉，衷心道歉。
阿弥陀佛！我承担这个上天给我的惩罚。错了，错了，错了，错了！哎呀，真是现在想想最觉得，我每年过生日的时候我都要沐浴更衣，想我一年的过错，我想太多过错了。只要能打自己脸的，能插自己几刀的，那就使劲儿。真的是，真是我觉得过去一年有些事做得很不好，很不好，很不好！这个，用两句话形容，有点得意忘形。2，还是佛家所说的，这个妄语是来自于无知，来自于我的贪嗔痴慢疑。这就是我身上的缺漏太多。我还想追求清凉的法玺？你说我这样的怎么可能。所以说简直是，越想自己越不对。
你说我要是跟老娘聊天，我老娘老问我一句话，你去年做的最差的事是什么事？过去我老跟我老娘在那块，啊&amp;mdash;，伊&amp;mdash;-，摇头晃脑地说半天，但是不感觉多严重。今天我就想，如果我老娘在我前边，我老爹问我说，去年做的最差的事是什么？我这没法说了，太多了，太多了！哎呀，本来可以通过更好
友们你们要多批评我。我严重地缺乏你们的监督，严重地缺乏你们的批评，严重地缺乏你们的纠正。
如果是我的战友兄弟姐妹们，多批评批评文贵，别让文贵在魔路上给迷失了自己。这个生日我觉得过得虽然跟父母不能欢聚，但是相当有意义。和那么多战友在一起，这个生日过得也非常的精彩，非常的丰富。这个思过让我自己感到惭愧不已，有点抬不起头。然后呢，想想自己做了什么好事，我觉得就是一句话就能做到。就是我内心从来没有放弃和追求我们的喜马拉雅，打击盗国贼。这个绝对没有。这是我对我过去的一年这是最好的一个正面的评价，我的成绩吧，算。
那么这几天也很复杂，复杂在哪儿呢？说实在的，我原来不能讲。Jho Low就是刘特左，刘特生兄弟，孟建柱的私生子，他的干爹就是马来西亚的总理纳吉布。这个 1MD公司，这个人我从不认识。
30-35 13479318855
这个 1MD公司，这个公司这个人我从不认识，这个人骗了阿布扎比政府的钱，是我们的合作者。这个人啊我听说，原来他最红火的，我不想跟他见面，后来我了解这个人他是孟的这个背景，那个时候我还没有事呢，安全部、中央就确定了叫东亚的一系列的政策和一带一路的一些对外扩张战略，所以呢，孟建柱先生对马来西亚、菲律宾、泰国、新加坡、印度尼西亚等东南亚进行蓝金黄，包括日本。蓝金黄最成功的，我原来都说过马来西亚还有菲律宾，然后新加坡现在是抗拒，西亚坚决抗拒；越南坚决抗拒；柬埔寨已经彻底拿下。
但是这个最花钱最多的地方就是马来西亚，而且在马来西亚的这场蓝金黄最成功的就是纳吉布，纳吉布的代表者就是刘特佐刘特生兄弟，我跟他无冤无仇，但是由于他的亲爹那么的有权力和蓝金黄，打着国家的名义所谓的亚洲中心政策（中国微中心的政策），就是把我郭文贵给牺牲了。牺牲了什么呢？大家都看到了我公布的文件，他和这个吴征、孟建柱、孙立军、傅政华、王岐山等串通在一起，以国家的名义，实质上是担心我爆他个人的腐败的料，进行追杀、截击，不惜代价进来 90亿美元要灭掉郭文贵遣返，而且要包括在香港，香港政府安排好了一系列的政策，一贯的政策，当年对付所有的海外的民主民运人士，拥有香港护照的人士和香港身份证的人士，
就是制造虚假护照信息，你看这个香港政府有多可怕，然后利用香港和美国有互相遣返的协议，然后再把我放到那个禁止飞行的名单，动不了了，你就离不开了。这时候香港来派专机把文贵遣返回去。在这个商量即将成的时候，就是 EricsBroidy，美国的这个 lobbying公司，还有 Nickie Davis（那个女孩），一起公关 lobbying、美国总统、美国多个要人以及美国 50多个最成功的企业家。这场大戏我曾经在去年的时候一直我都是欲言又止，因为我不能明说，我点到为止。现在随着文件的暴露，事实的暴露和美国西方媒体多方的采访披露，现在证明了这个事实大家越来越清楚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
自从和陈军认识，何频先生介绍他给我认识，这个陈军先生第一次跟我喝酒，当时（有）我、何频先生和陈小平先生，因为我不认识他。他就问我一些观点，我说我最希望的事情，希望像你们这不能回国的人，因为他先说他不能回国，过去怎么革命，怎么做第一个酒吧，娶了多少洋太太，他的外号就是这个美女杀手，怎么怎么样的；
后来，我说你们都不能回国，我说我其中一个愿望就是希望在海外所有的华人能自由、安全的进出中国，就这句话他就佩服的就要流泪了。他不怎么喝酒，后来我老劝人家喝酒，他也真喝了，也喝的差不多，然后他给我敬酒的时候就说：文贵，我就记住你这句话了，为了这个我什么都愿意付出，我这必须要回国啊，就信你这句话了。我这人就傻乎乎的当真了，（相信）人家真没回过国。
最近，我这一了解才知道人家经常回国，经常在国内晃荡，人家老婆就北京人，人家老婆跟他生了孩子；而且人家国内有资产有置业，还有做那个水杯的生意，还投资了其他的餐饮业。你说我这人愚蠢到了极点，人家说啥我就信啥。
所以，某个领导说：文贵，你这个人身上有个极端的两个方面的问题，不能够解决你这个问题就是个大问题，极端的，你太聪明了，大智慧，这不是一般人；但是你极端的天真。马健部长也说过这话，某个政治局现任领导，现任领导，不是常委，政治局委员，给我也这么一个评价。
我在这个陈军身上我确实犯了错误，然后多次的跟我讲，还有咱们其他人，我现在不说，不方便说，在场的时候他投资了明镜35%，然后他就去香港去日本见那个死掉的刘晓波，到洛杉矶西雅图开会。他又引进了几个投资者，还有几次钱到账，说这边有一个投800万的，后来说不想投资多了，投300万，然后投了一个200万的，一个150万。
这都是他说的，然后他说，他和他们加在一起已经超过55了，这就是陈军先生说的。而且他本人对明镜的管理和明镜的经营他有一套的不满意，很不满意，好像他有一整套说法似的。他那个时候我就感觉他有点危险，他就觉得这个明镜没我不行。
但是，我当着何频先生的面，我说过多次：明镜没有何频一毛钱不值，不管谁买了，关键要（看）何频。我当时要投资，我就要求何频先生必须再承诺工作了多少年，否则我不会投资的。后来，我说我们投资是个基金给你投资，必须正规化，我们有这样那样的要求，而且我们对回报、对你的经营、对人与决策权的关系说的非常清楚，你不满足，我们不会投的。
后来，陈军先生给我发信息，多次打电话就要求说能不能先借点钱，先给点钱，然后这样行不行，那样行不行—他就根本不懂。我当时很纳闷，因为我以为何频先生是一个非常博学，什么都懂的人，但我发现金融上他真的是不懂，但是又找了个陈军这样的一个人，就是男不男女不女的在那儿晃荡，走路就没个样，跟那个小小蚯蚓一样这样走，我就越看越不舒服；然后（他）说金融也完全不靠谱，就在那瞎扯，后来我就对他没有信心了。
还谈什么拒绝我？郭文贵这辈子真是投资到现在为止，还没人拒绝过我呢。真是，哎呀，别的不行，赚钱，我对我非常自信。但是后来，很简单，我的绝大多数的建议他们全采用了，全采用了。我今天在这先不说，未来一条一条说，我等着他们准备好怎么反驳我。陈军先生不是要翻桌子吗？要掀桌子吗？我等你掀桌子。
本来我们不想提明镜的，他天天要提明镜，他给我所有的朋友打电话他都说了一句话：郭文贵伤害我们明镜，我就是明镜大老板，我代表明镜。你说这……那你（又）说你不代表明镜，你跟那么多人说，都可以出来作证的。
我这几天，已经做通好几个人工作了，都会接受文贵的采访，谈谈陈军是怎么给他们说要毁人家曹长青先生的，把人家曹长青先生说的一文不值，结果好几个人当场就把他给顶回去了，说你说的曹长青的不是事实，好人还是多的。
还有几个人现在已经很清楚地说，他不但说人家曹长青什么2000万美元、太太的事，外边什么男女关系的事，还说人家曹长青先生在国内那个存款的事，还说曹长青先生有更多的政治问题。（他们）说这个人（陈军）就满嘴瞎话，满嘴瞎话，而且这个人的护照、身份获得……包括餐馆大量的收取现金，偷税漏税，而且雇用非法劳工，这不是一般的坏。
所以说说那个吴征、袁建斌和上海局干的坏事多了去了，现在又发动每个人反郭的同时，他在钓鱼。你看，绑架明镜，再搞（出）一个多维，然后反文贵，领狗粮；然后和袁建斌、韦石、西诺、李伟东、胡平，这都是他的哥们儿，一起来开始钓鱼。背后的“五一共振”弄不好都有他的影子，可悲可怕呀。
但是，Tillerson（口误，应是蓬佩奥）上台以后绝对不一样。蓬佩奥这个人是个技术派，多年前，大家记得911之后，他是最早把电脑系统引进白宫，同时监控系统是他创造出来的；而且他最早提出来的一个：对待外国的邪恶组织——就咱说的盗国贼——控制了某些国家的人，必须无情地打击。
首先，打击重点就是针对盗国贼的斩首行动，对那些人的贪污腐败的资金、还有他们个人的所谓的家族成员进行重点式、定点式打击。所以，他重科技、重事实、重情报，了不得！接着Tillerson先生（口误，应是蓬佩奥）的行动，就对待这些小人还有那些盗国贼，你放心，这是噩梦。
哎呀说啥好呢？感谢佛祖菩萨、耶稣、穆罕默德、天上的万众神灵，赶快灭掉盗国贼，让我们的基督教徒，让我们所有的佛教徒，所有的宗教信仰者都能自由的在中国拥有信仰，让诸神之光光照神州，让一切妖魔鬼怪盗国贼烟消云散，那才是大功德，那才是我们想要的。
搞点狗粮、弄点捐款、骗点色、搞点招婚启示，这都是垃圾做的事情，不值一提。在我们这场革命上，凡是有私心、有私权、有私名、有私利的，一定不会有好下场。
只有和14亿人民和草根们站在一起，杜绝一个个的杨改兰事件的发生，为所有中国人发声的人，而不是为了自己的权、名利发声的人，才能得到上天的眷顾。这就是圣上、天上和无上的荣耀，将降临到我们14亿人民的根本的原因和基础。大家去想吧，谁有这样真正的心怀和这样的情怀，才能得到上天诸神的照应。
好，一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</guid>
      <description>内容梗概:
陈军：就让自己的生活呢，在这个世界上能尽量多的去经历，可能别人我原来说过，可能别人要三辈子经历的事情，我最好能不能在一辈子当中能够尽量多的去经验到。我之所以会选择后来投资明镜也好，后来做这样的节目也好呢，当然是因为我的好朋友刘晓波之死，那我觉得他的死，我不可能不出来说一句话。
关于是否是明镜股东问题版本二
陈军：我就告诉大家我跟明镜是有保密协定的。虽然我跟盲流子说话没签保密协定那有的时候叫说者无意，听者有心的。那后来还有听者有心的那怎么办呢？所以我今天是特别负责任的告诉大家，因为我跟明镜有保密协定，所以呢，我是不是明镜的股东呢，跟大家没关系。
是否是明镜股东问题版本三
陈军：我很认真地回答你，也就是呢，明镜的创办人何频先生是我特别敬重的朋友，那我对他的这个媒体的，像打造媒体的、维护他的这个独立、维护他的这个自由，付出着很多代价。所以我非常认同，但是我也知道很多人老是想了解明镜的里面的内幕，就用各种各样的方式，包括你现在的这样一种方式。
而且我认为这样的一个方式的问法呢？就非常有可能把我所有问的回答的问题呢，要么卖给郭文贵，要么直接卖给共产党。所以我的回答是无可奉告。
关于是否造谣曹长青先生
陈军：你第一个问题是什么啊？
郭宝胜：关于曹长青先生的那些所谓的经济的一些丑闻吧，一言而概之就是曹长青先生那些经济丑闻呢，是不是从你这边出来的？
陈军：你说我有没有听说过？我听说过，你说我有没有传播过？没有。回答完毕。
与吴征关系的问题
陈军：对于特务也好，吴征是不是特务也好。我今天在网上回答一个头，我说吴征是不是海外的维稳力量，我没有任何我自己的证据。我不可能说某人说他是特务或者维稳力量，我印象当中他好像是、好像不是。我们在说啥呢？你在说什么啊？
吴征勾结博讯敲诈删帖费录音
吴征：这个、这个、而且这个，所以你定个价把。你定个价、你定个价我来跟他说。他说他接下来主要是攻马。我估计一定是给了他钱的，100%。
郭文贵先生：什么价我真不知道？你替我做主，我真不知道，就把它拿下来就行了。
吴征：好的，我叫他报价了，我叫他报价啊，老兄他现在开4个（百万），4个（百万）。因为一加三出在这个，200个你行不行？
吴征抓李友现场录音
吴征：按住一切媒体啊，各方面的行动，等待组织上中央统一部署，统一处理。千万谢谢.
吴征：你了解他的任何假护照和其他名字的身份证吗？你把他能够有的假护照和其他名字的身份证任何的信息马上给我，兄弟,快！
吴征：以前你也在北大博雅吗？令的亲戚又是谁？从哪得到的，有名字吗？流程他们没搞清楚，他妈的！
吴征：保安！保安下边的保安。看他们怎么说，他们说他们属于北大管，要领导指示。
吴征代表专案组威胁录音
吴征：你的行为已经初步的查清，
郭文贵先生：嗯
吴征：第三，抓你家人主要是因为他们已经触犯法律、涉嫌犯罪。
郭文贵先生：嗯
吴征：也是因为你迟迟没有回来配合调查，才对他们采取了强制措施，如果你配合调查，考虑家人马上回家。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯、呵呵呵，好！
吴征：向你重申，我就告诉你，组织上让跟你说的，向你重申，在历史上你有重大贡献。对你做的“四项承诺”仍然有效，保证你的安全，希望你慎重考虑。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯
陈军对吴征录音的看法
陈军：如果郭文贵没有告诉大家关于吴征他认为的那个消息。我真的不知道，虽然郭文贵放吴征所谓的那个录音。我认为郭文贵按照他现在就是说他现在行事的风格。他完全有理由制造这个录音，如果他过去、以我过去对他的了解，我可能会相信。依我今天对他的了解我不太相信。因为依我的了解吴征的人品还比他好很多。这就是我的回答。
（展示博讯拿的删帖费的汇款单据和律师信）
采访陈军
王定刚：那您跟吴征熟不熟嘛？熟不熟啊跟吴征
陈军：我跟吴征，我认识，我跟他什么关系。好像没关系。
郭宝胜：那你认识吴征吗？
陈军：我认识吴征，
王定刚：还有一个问题就是郭文贵先生说您跟吴征合作做了一个餐厅是不是这个事情合作？
陈军：虽然我可以非常说，错了！但是我还是回答关他什么事儿？
围绕郭文贵谣言问题
王定刚：那个有个网友问了，他说那个陆林啊那天给盲流子打电话呀，说道说、是吧，盲流子说，陆林说郭文贵给你写了一个保证书，陆林说的，是不是？有没有这回事？
陈军：你看，首先啊，又回到刚才。因为首先我不知道保证书是什么东西？我不知道！我自己也没有看到过。
王定刚：就是没写？没写是吧？
陈军：至少是我没有的，我不知道！
对挺郭者和郭文贵的看法
与盲流子通话录音——
陈军：最理想我是这么看的，看一看就整个这件事儿。几个人花了多少钱，对吧？把那钱呢捋一捋，一共多少钱？那么有些呢可能不管是募捐也好、大家往里凑一下也好，对吧？凑一凑。
然后呢，你呢就，帮你把这个套给解了，对吧？唐伯桥这个事呢，你跟他之间，我看起诉了高智晟一家，诉他几千万，对吧？这个官司肯定还是会有人、会有很多人会出面帮高智晟家里打官司。我是内幕不知掉，但是我看这个网上的情绪反应，反正就是唐伯桥很拱火。
盲流子：嗯
陈军：他呢，确实是个烂人，我呢，我跟你讲，我本来也不认识老袁，也是因为唐伯桥的事，才认识。知道吧？然后呢，我呢，就是因为唐伯桥我认识的太多年了。他早年那些劣迹我都知道，我就懒得理这种烂人，因为你跟他妈什么他皮厚，他赖着。你又不能永远盯着他，天天去说他是个骗子，对吧？
盲流子：嗯
陈军：你久了，他自己耗在那里。总有人不停的上当。他就这么回事。
盲流子：嗯
陈军：然后呢，我跳开来看，妈的，现在海外这一堆鸡毛、是吧，我认为啊。我现在我可以基本上说2018年结束，现在刚开始，2018年结束的时候很多人都是炮灰。
盲流子：我能感觉到。我就是炮灰最大的一个嘛我感觉。
陈军：我告诉你啊，我是一个知道看到太多内幕的人。
盲流子：嗯
陈军：但是因为我看到很多内幕呢，我就知道这件事儿啊，我也管不了，我也插不上手，对吧？我的个性呢，就是能帮朋友忙就帮，帮不了啊，就撤了！就撤！我的感觉，挺郭的和反郭的最后都是鸡毛。
盲流子：嗯
陈军：郭呢，可能是个大鸡毛。我的看法。因为他自己的纰漏太多了！漏洞太多！
盲流子：因为本身我是上网玩儿，我也不是任何站队的人。
对郭文贵接受30亿投资的质疑
陈军：你比如说，我现在、我现在就当用你的平台问郭文贵先生。他说他最近收了30个亿，因为这不是我问的，是他说的，你先问他这30亿哪家公司，钱到账了没有啊？30亿有没有撒谎？因为他经常说，在网络上讲话，黑的不能说成白的，白的不能说成黑的。我们大家都是有常识的人，对吧？郭先生的这一套东西用的太溜了，用的太溜，这个常在河边走哪能不湿鞋？
对于网友的态度和自信来源</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第六次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/192/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/192/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！陈军这些天所有的上蹿下跳，不顾事实，瞪眼撒谎，而且完全视所有的战友们的智慧和尊严于不顾。
在他昨天打进路德先生《自由中国》的电话当中，大家可以看得出来他的狂妄和无知，为吴征在洗地：吴征不是特务，吴征不是骗子。已经暴露了他的本质，而且他否定了，竟然在节目中大胆的否定说他和吴征没有合作俱乐部。错！这种谎言，还有一个竟然当众质疑文贵有没有30亿的投资，这和你陈军有没有害文贵，有没有害曹长青先生有什么关系？
另外一个，他所说的那几个朋友不过都是刚才我在几个视频里所说到的，都是以马云、吴征为执行，目的是杀害文贵，诬陷文贵，为盗国贼洗地的这些工具、这些朋友，是我们追求民主、民运、法治的这些战友们的公敌而已。
而且，陈军先生竟然在节目当中把明镜又置于台面，装神弄鬼！说什么我们有保密协议，有保密协议你是不可以说的，说保密协议就是错的。这是一个商业上、政治上、经济上，打着民主、民运朋友的名义，招摇撞骗的惯犯，低级的惯犯。
我相信所有的战友们从这些天他发的推特，那种自我感觉的自恋，叫人恶心的那种自恋和那种狂傲，以及他认为多年在民主、民运圈儿里面布局，让他那种自傲和那种不可理喻的自信，还有他认为这么多年来所谓的老江湖上的资源，让他一次一次的、让他的谎言使我们战友看清了他本来的面目。
他的本质就是和盗国贼一伙的，视人民与未来，民主、自由，更不要谈幸福完全于无物，完全以个人利益，盗国贼利益为核心的本质。他的目的就是让自己在国内的生意，和博讯，和韦石、西诺，袁建斌一起合作卖给盗国贼，获得吴征、马云的支持，获得盗国贼的支持，最后将他明镜所有的股权变相卖给盗国贼。这是他的政治野心，也最终是实际上的个人私利昭然若揭。
一切都是刚刚开始。谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/187/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/187/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！过去的一、两天来，大家看到了马云出钱吴征执行行骗，陈军、袁建斌、韦石、西诺执行的在这里形成的一系列谎言和欺诈、诈骗，以及他们由于屡骗屡成功导致的傲慢、愚蠢和无知，以为有那点小钱了，因为他们成功了，就认为比所有人高几百倍。
从陈军投资明镜这件事儿上，投了那点小钱，你看他就以为代表了明镜已经有话语权了，以及他自己那种傲慢和他打进路德先生《自由中国》节目的电话，把支持文贵的战友们说的一文不值，然后说郭文贵爆料革命将一地鸡毛啥也不是，因为文贵没钱了。还有他竟然在直播当中大言不惭的说：“我没有投资，没有和吴征合作俱乐部。”这种谎言都说得出来？而且说从来没有攻击过曹长青先生，这简直是卑劣至极。
大家都可看得到，所有的陈军、袁建斌、韦石、西诺、吴征他们有一个共同的特点，那就是撒谎不带眨巴眼的，他视全世界人民的智商为零，他认为自己比所有人都聪明。由于这一系列的傲慢和他屡骗屡成功的人生经验，他们才能有这样的无知、愚蠢的傲慢。
大家看到了这些人真是连正常的人都不是，大家应该很明白，所以希望所有的战友们擦亮眼睛，看清楚这些丑陋的伪类们，打着民主、民运幌子的人们，还有什么世界级的生意人们，本质上就是官商沆瀣一气，盗国、骗国、骗民。
袁建斌、韦石、西诺、陈军骗谁呀？骗朋友的钱，吴征骗国家的钱，马云和盗国贼一起盗国家的钱，加在一起就是盗国、骗国、骗朋友、骗所有的老百姓。
这些本质被我们所有战友的共同努力和我们的大智慧一一戳穿，随着时间的推移没有一个人在真相面前是被冤枉的，包括我，真相就是真相。
这就是文贵一开始说的，真的假不了，假的真不了，这是基本的逻辑和事实。一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！关于胡平先生头两天瞪着眼说瞎话，把他的脸从菱角形又变成了三角形，玷污文贵。还有头两天什么民主纪念王先生的会上有一半人，特别是其中陈闯创这些人掐断曹长青先生的采访，然后还骂人。
就这个小屁孩陈闯创，我跟韦石博讯见面的时候，他当时给我发信息要跟我见面，结果后来有人跟我提议说他没读完博士没钱了，你能不能给他点学费？
这个小烂仔到处搞假政庇，很多人给我提供他资料。所有的朋友们，你们看到胡平几十年他干过什么呀？他什么都没干，把老婆送到大街上让人家乱干去了，他啥也没干成。
如果说他能给中国带来法治民主自由，那可能吗？相信这种人那是自己脑子有问题了。那么像陈闯创这种烂仔学上不完，天天跟着博讯韦石、西诺这些人搞假政庇，专骗中国人，他有本事去骗谁去？只骗中国人，他能给中国民主法治自由吗？满口脏字，西诺竟然敢讲“真相”，你说他那个烂样儿没有一句实话。
韦石天天害中国人，就这些人在法拉盛连曼哈顿都不敢来，他来待一个小时他都害怕腿都抖，就这帮人还要给中国法治、民主、自由、真相，可能吗？
尊敬的战友们，这是我们的悲哀！我们的民族、我们的国家出现了这么多的杂碎，在西方国家这么文明法治的社会，动不动就拿着过去30年40年来忽悠人，动不动就给中国人民主、法治、自由，结果是搞假政庇、假文件，骗色骗钱，韦石把人家弄床上去，西诺天天骚扰人家，挨个女的打扰，骗人家。
自己还是律师还卖保险，然后跟某些律师联合一起给人家做假政庇，陈闯创他们专门拿着跟人家的照片去，天天开民主法治大会，天下哪有此理呀？
这是我们民族的悲哀，哪有一个民族这么爱骗人，还专骗自己同胞的呀？全人类没有。这既是我们大家要深思的问题，也是我们必须要解决的问题。你看他们那天开大会的时候，那些人丑恶的嘴脸怎么配谈民主两字呢？连人都不配呀！这真是我们民族的悲哀。
所以所有的战友们，我们必须把这些假民运、伪类们彻底地铲除，按照美国的法律、以事实为根据，大家检举揭发。任何人能拿出韦石、西诺、陈闯创、李伟东、夏业良、乱伦彪，还有青莲那个女的，所有所谓搞假政庇、提供假信息的这些人，只要拿来能证实、你愿意出庭，只要能出庭作证，我马上5万美元给你们，一切费用我负责。
谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月5日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/176/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/176/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年2月5号文贵报平安直播。昨天网络上一片热闹，又发生了曹长青先生参与的某个什么民运组织的电话采访，结果一提到文贵“咔嚓断播了，”这文贵太有力量了，竟然让那么多人忌讳，连曹长青先生的电话都敢掐，有意思！
盗国贼们的蓝金黄力量绝不容小觑，已经深入到美国社会西方社会的骨髓，而且现在打着民运旗号的假民运份子们完全靠假政庇，他们的末日已经来了谁都挡不住，他们会和盗国贼一样，咔嚓就倒下来了！不会是慢慢的还有时间，你放心啊，大家拭目以待。
接下来你会看到掐曹长青先生的的采访的；让文贵在VOA断播的；取消哈德森演讲的；拿着人家的签证威胁美国伟大的总统Trump 先生和美国这个社会一定会整明白，一定会让他付出代价的。
这都是好事，这证明了文贵的力量和影响力，证明了我们正义的和邪恶的斗争的这个证据，太好了。尊敬的战友们，这些都是上天赐给我们的礼物、赐给我们的机会，我们要珍惜。我一看到这新闻我就兴奋的不行了！咱怎么跟美国人、西方人解释啊？他都要证据，这不就是证据吗？
这些天来他老问这个假政庇，除了我们的想法，你还有什么建议？我说你就好好查查过去这二十九年来都什么人签过2次、3次、5次，签过多少次假政庇？还有这些所谓的假民运分子他们的房子、钱、车，哪来的？跟盗国贼一样，他们盗我们的国，盗我们的未来，都是一样的。
为了我们孩子的未来；为了我们华人在西方的尊严和安全；为了我们在西方所有的一切利益要和这些真正的盗贼们斗争到底，绝不能妥协！谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/172/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/172/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是周末了。今天几号啊？（回头看桌上台历）2月3号! 真快啊！都2月3号啦。这是文贵的2月3号报平安直播。
大家你看这个袖子啊！这是一层，这是一层。然后你看到这是一层，这也是一层。（领子）这里面高的是一层，这个是一层。大家可以看到你看这个接近透明状。这个是一种特别特别棒的是那个做毛的衣服的LORO PIANA，他们做得一种料子就是毛的。这个地方你看是斜杠的，它有拉线。后面这个也是这样的，它有两条艺术线。但它是低领的，它是高领的。
但是它是非常的收身，对我们华人的肩，咱都是柳肩很有作用。你看这里，胸部这里，无论男的穿还是女的穿非常的显肌肉。这是两套，这是我刚刚的Rick Owens和另外的一个日本的(Issey Miyake，这两件衣服他们给我特做的。
我在试穿，未来行的话就放上咱的Logo，然后就成了咱们的文贵战装了！那么过去的六个月呢我是跟着另外一个大品牌做了一共11个样板。最后我选了4个，4个都试穿以后，有的你们看到过，有的没看到过，都试穿了。
包括后来收身、改，基本全是我设计。那么料子还可以，都不错。我已经送到一个特别棒的战友那里，他（她）帮忙在订做。因为到大陆订做咱做不了，肯定给你全抓了，所以只能到其他国家去订做，很快应该会有了。
现在就不知道该怎么办，到底是因为咱们援郭会的，咱们在册的战友们一人一件，无论男女一人送一件。长期的、时间长的可能是两件，因为不同款嘛。然后剩下的就是挂在郭媒体上可能是有偿出售，但是真不知道怎么定价。
所以说我们一堆的税务的问题，这样的那样的问题。但是我们就会，现在还没有定。这两件衣服是我准备给整个战友们晚上出去的时候，或者是早上起来运动时候穿的。但是这个衣服的材料和价格，你比如说这件衣服，大家看到这一件Rick Owens这个衣服已经是3700美金了。
这件Issey Miyake的这件也是大概是1100多美金，三四千美金。那甭说三四千了，咱给战友们，就是三四百美金也不可能啊 。但是我希望能有这样的料子、能有这样的质感，这样的设计感、时髦感，啪~logo一放， 让战友们穿出去很舒服， 运动的时候能穿，然后穿起来就是，在家里边做饭、聊天都能穿，很舒服。
希望我找到一个最好的办法，用最低的价格让战友们穿上舒服的战装。正在尝试中……
这两天还是关于陈军先生的事情，我看是非常非常之大，和袁建斌先生的。有些视频我看了，特别是路德先生采访的一个盲流子先生的这个视频，我觉得它具有巨大的意义。
最重要的我认为的这个意义就是把很多事情给整明白了，这就是社交媒体最厉害的事情——千万别说假话，很多人问我怎么办？怎么上社交媒体？我说你千万别说假话，你也别怕说错话， 说错，就道歉。说假话，一次——结束！
你比如说，接下来我将讲陈平，不是，斑马陈小平，我错了！上次说成陈平了，陈平那个人是陈军的老朋友。陈军先生和陈小平先生也好，何频先生这种关系，我说过去发生的事情，那我是有证据的。那要有一句话撒谎，那你想想，那豹子何先生那他这个人虽然在金钱上不大方，但是这个人是讲情讲义的人。
那还不得啪啪啪地挠我呀！（张牙舞爪状）把我的脸挠得血里哗啦的 ，何况还是人家的partner(合伙人)呢？ 对不对呀？30年的朋友啊！ 你已经看出来了，那个豹子何已经是按耐不住要咔咔冲过来了 （张牙舞爪状），是不是？要说话了，我们是 30年了，给（打赏）5万杯咖啡我就可以爆一爆陈军先生的料了（点点陈军了），人家是朋友，但没有问题。
但何频先生是个大是大非，我认为他在自己的老婆孩子面前都能坚持大是大非的，这是绝对的！而且这个人是有正义感的。当你说的是真话的时候，他一定会，嗯，你说的是对的。
你比如说，我要是说，我说历史的时候，我把一说成二，二说成了五，是不是？白说成了黑，那这豹子何平就嚓嚓嚓就把我给吃了（张牙舞爪状）。斑马陈小平先生，他可能不会。他这个人也很正义，他可能说，文贵呀这样不好。所以说你去想，我说的必须是真的。但是，通过这几天来看来，所有人的表态，还有人上的视频，包括还有很多人了解过去的事情，说实在话，我看了挺搞笑的。
没有人能说一个正点上事情，没有人说正点上。这是为什么我觉得我们华人媒体真的悲哀，盲流子先生老是说我去上博讯吗、我去上明镜吗，他能让我上吗？不是他不让你上，盲流子先生说话有时候还不思考。是你上了你就死了。对不对？
你上博讯视频喝口水，他给你放点药进去了。过个一年两年脑梗死，甚至是得什么艾滋病。它这是90%的可能，不是1%的可能，他一贯得干这个。你上去以后，你什么底，所有你带去的手机全没了。你上明镜，会让你上。你上完以后，我认为不一定让你上。可能让你上的时候，那绝对是你占不了优势。
你说陈军先生那是不可能滴，那是不可能滴。谁说有绝对中立的媒体和公正的媒体，那就是对媒体的侮辱。世界上没有一个人敢说媒体是公正的。媒体的所有人、所有事和资金来源、老板，以及他的立场，他们永远不会公正的。如果公正的话就不需要媒体了，这起码的常识，别拿这个糊弄老百姓，他只是说相对而言。
所以这回自由中国做这个节目非常之好，赚得了眼球，进入了个新模式。路德先生从过去聆听式的主持到变成了一个占有主动性的、有重点的、专业性的主持，太棒了。
但是后来袁建斌先生电话打进来，那种威胁、那种辱骂、那种侮辱，还有那种完全是颠倒黑白的事实的事情。那简直是无法让人接受。自由中国失去了职业操守、职业道德，赚了眼球，失去了专业。搞得很热闹但是不好，这是我的观点。
但未来通过这件事情，自由中国会走得越来越成功，非常好，路德先生也会越来越成功。我知道袁健斌先生说的话，我知道的几乎全是假话、全是假话。我见过撒谎的最厉害的五个人，我一生当中，排在第一位的韦石；第二位的西诺；第三位的是那个叫郑介甫，郑介甫现在消失了；第四位的叫谢建升，说什么认识我二十年了，后来也没影了没什么了；第五个就是袁建斌。这简直是同类，我虽然没见过这人，我今天第一次在这说这话。
因为他见人家杨建立先生、他见人家韩连潮先生、他见了N个朋友，以及在2017年6、7、8月份所有网络上谣言和安全部收到的报告。这个报告当中包含的内容，绝大多数只有我和何频先生、陈小平先生和陈军先生吃饭的时候说的话。
但是那个话，未来我播出来以后，我给你们拿出来安全部的报告你看到，绝对不是何频提供的，肯定也不是陈小平提供的。那只有一种可能，一、我家里的监听拿到的，咱必须得有证据再说人家陈军，再就是陈军先生的录音了。
但是为什么和袁建斌很多谣言连在一起？比如说曹长青先生老婆有两千万美元，还有私人生活的问题。我就担心曹长青先生那个肾能行吗？我看他啥都行，可能肾我就是很担心，听说身体不好。
另外一个就是拿六七万这个钱还要报税，那么陈军先生是没有结过婚的，他原来都是一个法国女朋友、一个美国女朋友，后来他跟了一个北京的女的生了孩子，也没结婚。
这位女朋友经常现在回北京，袁建斌先生家人也都在北京，那么上海安全局报到安全部，报到政法委专案组，关于文贵的多次录音的整理，和袁建斌先生所一再还有陈军先生拿着他们的曹长青的所谓的什么什么事情去中央报告，如出一辙。
更夸张的事情，所有这些报告跟吴征的报告一样，和博讯韦石的一样，和西诺的所有的推特出来的一样！大家可以明白了吗？可以明白了吗？ 大多数是尚嗨伲，上海人的代名叫伤害你——尚嗨伲（上海人的上海话发音）。
然后讲的问题一样，但不同的角度、不同的渠道，上海局、浙江局、广东局、海外局，一局然后七局、五局，啪，报上去了，一样！一样！这就说明什么？何频先生绝对是危险的。
何频先生、豹子何先生，陈小平先生、斑马陈先生绝对是危险的。过一段时间陈小平先生的妻子的信息会逐步出来，你会看到很多你无法想象的事实。所以战友们不要着急，让子弹飞一会绝对不是口号，是战术，也是战略，它有意义，它有用。
就凭这几个人，这些人所谓国家的杀手级的特务，然后在海外搞这些事情，能代表国家吗？它能是国家意志吗？再一个你去想想国家这个安全组织、政法委组织是多么的烂呐。
背后所有的人最大获利者，一、吴征的老板拿走了大量的钱，剩下的几千万美元被吴征又吞掉了九十几。九十几拿走了剩下的百分之一和二的百分之，又被拿走了九十几。这九十几又被这中间人又给咔嚓半天，到了我们盲流子先生这儿基本上就是渣了。所以盲流子先生不认呐，他觉得我得跟你pk，这是公平的。
但是这种事很多，接下来都会发生，因为什么？需要时间，分赃不均，造成内讧，这是所有历史上，所有的这些所谓的帮派组织和阿猫阿狗们和一帮人的必然结果。
咱们要好戏看着呢，对唐柏桥先生，对还有个女孩儿叫什么那些人。很多人全都是派出来的，唐柏桥先生说，现在说证明唐柏桥是好人呐，他绝对不是好人，他绝对不是好人。他骗捐就是坏人，把李旺阳这样的英雄拿出来捐款，绝对是坏人。而且他说的话到现在都没有一句实话，我没见着他实话。
而且打官司，我们现在律师天天连个回音都不敢回。我再说一遍，永远都不会和你和解的，因为什么？我们是被人家利用了，打唐分散郭。打唐是有打唐的安全部的情报网的一块人，支持唐的也有一拨人，他是被支持，被打者，严格来讲他就是一个小卒子。
他是利用这个搞诈骗，然后这块分裂郭的、害郭的、伤害郭的、谣言郭的韦石、西诺，现在我不说陈军先生，未来咱们用事实说话，很多一帮人。再加上胡平这个老同志，这是真是不要这个（摸脸）了，这不要这个了，你看他简直是没法形容了，瞪眼胡说八道。
他在那讲了半天他没讲过，你上过一次纽约时报吗？你上过一次华盛顿邮报吗？人家会搭理你吗？还有那个愚蠢的夏痔疮，你不是说不会有任何西方媒体采访郭文贵吗？有多少采访？你上过那些报纸吗？你把你祖宗八代查查，胡平、夏业良，还有什么李东生，你们上过吗？你配吗？这是文贵爆料说出来的吗？海航现在什么概念？国内政治什么形态？达到了什么程度？哪是你这胡说八道的。瞪着眼胡说，他不是胡平，是胡说。
说这种人也敢说是民主民运，我替你害臊得慌。就是这种人都不应该作为人，这瞪眼胡说，而且还大言不惭我是文人。中国的文人就让你这么给侮辱啊？那不是开玩笑吗？
这种罔顾事实，这又是一拨人，用所谓有层次的文人、假民主、假民运人士黑郭，黑社会那套黑郭，带着刑事案的。然后有袁建斌等人执行任务，各方面黑郭、收拾郭，你说袁建斌先生你能配吗？就你那样你能配吗？就你那长相，甭说你那脚趾盖都是泥了，你脚趾盖都是金砖那都不行。就你，差太远了。
我十几岁的时候我的对手都比你强，你都不想想是干啥的，我是干什么出来的，我是从哪出来的，我跟什么人打交道，看看我十几岁都干啥的，你干的事。
就你那天我一看你在那打给路德电话，一说那话，我掌握你的情况，我说你已经完了。还你家的法院哪？你把人盲流子抓起来？你家的警察局呀？你家的美国呀？你就说把人家抓起来？太狂妄了吧？全面是威胁。
跟博讯韦石你们为什么好？博讯韦石和你为什么又跟陈军走在了一起？为什么又去袁建斌？为什么盲流子？你拿了多少钱？有什么承诺？别人查不出来，没有郭文贵查不出来的。
不要忘了，所有过去民运的所有海外间谍特务的，只有四个人管的，过去几十年。林强——是我的CEO, 原来一局局长。马建——安全部副部长，都知道这是我朋友。张越，还有，别忘了，徐永耀——安全部部长。你们想干啥我不知道？就上海局、广东局、海南局那几个人，哪个我不认识啊？
你们那点小猫腻儿，弄点儿那狗粮，弄点儿饺子，是不是？能瞒得过文贵吗？所有的战友们，你们是最大的受益者，看到了很多真相，比上哈佛上学还好，学了很多东西，以后让自己会越来越安全。
大家千万不要错过，让他们尽情的表演。我这几天为啥不说呀？让他们都说完，我再说。我现在说了，很多人就没有机会说了。像人家宝胜先生、赵岩先生，人家讲完了，人家还得赚流量哪，对不对？人家得赚观点，我这一说，人家没法说了。留给大家空间，十二三号我再说。我专门说陈军先生，袁建斌先生。我好好给你们说说。
大家说完以后，我首先得照顾我们的老英雄，我们的伟大的明镜永远希望记住跟明镜这事没关系，永远别把这事往何频先生身上扯。何频先生和明镜绝对不知情。等未来我用事实告诉你们，我绝不是个人感情，如果他参与了我毫不客气，绝对跟他没关系。他的智慧、他的智商绝对不会掺和这个事儿。
未来我慢慢说，大家心里会清楚，只有一点就可以明白，陈军先生多次要把《博讯》卖给我，作为中间人；还帮助我找其他网站。何频先生怎么可能知道呢？是不是？未来我把这事情说清楚以后，所有的战友的智商和智慧是最伟大的。大家一Google、一搜索，咱有证据，言之有据，啥都明白了。（开始用河南腔）啥都不说啦！该吃吃该喝喝，啥事儿不往心里搁。
一切都是刚刚开始！周末愉快，所有的战友们！好戏还没开始呢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/170/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/170/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2月1号文贵报平安的直播。从昨天到今天网络上很多关于陈军先生和袁建斌先生、韦石和西诺先生怎么陷害、怎么要设计陷害、杀害文贵。
那么这个事情现在非常的热，那么因为我是当事人，那么我会接下来过一两天我会就这个问题详细地给大家报告一下，这个事情没那么简单，这个事情牵扯到了很多人和几乎海外的民主民运的所有人士，因为这是一盘大棋。
人家设计好的大棋，那么例如说当初陈军先生就四处的游说曹长青先生有2000万美元资产在他妻子名下，而且每年从江苏是什么南京一家企业拿6万块钱的工资而且还报销等等包括所谓私人生活的事情。那么接下来就可以看到他对海外的盛雪女士、魏京生先生等等所有海外民运人士的两手抓——一手打一手买，那就是说你不来被蓝金黄我就要打压你。
这背后很多的事情都和这些人有关系，那么由于过去牵扯到何频先生——我们的豹子何先生。这个明镜媒体呢，我就不意说那么多，但是我想大家要知道的事情，我们千万不要把何频先生和明镜和陈军先生这个名字放在一起，他绝对他的言行和举止代表不了明镜和何频。他的所作所为和明镜的何频先生和明镜没什么关系，更跟我们的班马陈小平先生不会有关系。
那么他们做了这几个月了，事情比你们想象的糟糕得多得多、阴险得多得多，盲流子先生是其中一个被利用者的角色，这个有点那个黑帮的派头想玩黑的那个招儿。
这在我过去说过第一招、第二招、第三招，他是三招的一环，实际上围绕着我们今天网络上很多民主民运人士周围这三招都在使用中，都在使用中。那么接下来呢，因为今天下午我还要开会，跟美国、澳大利亚还有欧洲的一个战略智库有一些重要的事情要商讨。
那么接下来还要开一个关于春节文贵看春晚的节目的会，那么中午还要见几个客人。大概这个两三天吧，我要找时间好好给大家报告一下，这个不要着急。让子弹飞一会儿一切都是刚刚开始！我们一定会赢！还赢得非常精彩！谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/136/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/136/</guid>
      <description>内容梗概:
（笑）呵呵，刚才来人了，给打断了一下子。我重新接一下。 唉，所以说这个家人哪，现在这种幻想啊，员工们家属们的幻想我是可以理解的。就是说这些盗国贼们，人家和李友之间这种利益，这种绑定，那人家五罪四判，那都是没办法了。人家最后是这个，最后这个专案小组商量怎么把这个罪减到越少越好，实际上他五十条罪也不拉的。
中国的老板，任何一个老板，永远牢记：李友这个事情是你们永远要思考的一个问题。就是李友在中国绝对的手段就是金融诈骗，就是金融诈骗。然后就是称不上官商勾结，完全是官方的白手套。多个政治局前常委，常委，政治局委员，现任常委和政治局委员 –&amp;ndash; 家族与他纠缠在一起。一个北京大学成了他家中的后花园。但是李友完全没底线，没法律，任何原则的情况下。 最后他都没罪！
很多私人企业家完全是被强迫的，无奈的，严格讲绝对不是行贿！行贿你还得有主动性，你是主动地拿钱与对方勾结，当了人家的小三儿，或者当了一个人家的，就是一个过夜的妓女，才获得了利益，那叫“行贿”。被迫地给予财富，或被迫地给钱，那叫“被敲诈”，很多老板都是被敲诈的呀！而李友这个是有组织有计划的犯罪。他的这个“毒丸计划”就是把各个政治局常委拉下水来。他几十条罪，啊。你说他跟令计划的事情，令计划老婆的事情，帮助令计划的儿子买法拉利的事情，北大的各个女学生，“方正系”所有上市没有一个不造假的。大量地向海外洗钱！
上市都是买通的, 以及这个内部交易。大家都清楚了，“北大医药”明法明规的内幕交易。啥事没有，罚了六十万块钱。我们所谓的那个“藏匿销毁票据罪”，判三年实刑，判了五六个人。天理何在啊？！ 所以说大家要记住，李友这个案子给所有私人企业家一个警告，就是说你一定要记住：你给他当白手套，不是说你跟他之间有什么样的分成啊比例啊，那都不是。只有你比他狠（李友就比他们所有都坏），比他们绑架得更厉害，你才能有生存的机会，否则你一定是待宰的羔羊，而且是家破人亡。这是毋容置疑的。我就是那个坚决不与他们为伍。
最近美国几大媒体采访我都问我：“你的财富怎么来的？你和官方难道没有腐败么？” 我就问他们：“如果你能查出来任何一个我跟他们腐败的证据，或者他们在大连，开封开庭，所有的法律程序，按照中国宪法程序走的是合法的…甭说是美国了，按照中国的宪法走的是合法的，他们取证是合法的，或者有第三方证据，真的以事实为根据，真的以法律为准绳，如果受到了第三方监督以后，落实说郭文贵有罪，我让他定我什么罪我都认了！完全在没有第三方鉴定，完全是一个黑箱作业，完全不按法律程序，完全是捏造证据。让所有当事人签押，进去以后关起来拿枪顶着脑袋，让你说啥你说啥。
你不说啥我就关押你，把你爸你妈抓起来，这叫刑讯逼供吗？这叫造罪！它本身就是刑讯逼供犯罪，怎么可能让文贵去认呢？” 那么人家李友的事情正好相反。拿着枪顶着当事人和证人 – 你不允许说实话。你说我就把你爸你妈抓起来，把你老婆把你什么老公抓起来，你出去敢乱说就把你家人抓起来。正好相反。所以说我们的员工啊，同事啊，家人啊，还有我家人啊，他们在劝说我的时候，他们完全不知道：这一天，我们有两种形式可以到来。一种形式用李友的形式到来，就是李友弄了那么多钱洗出去，早晚一天你也得死。
你也不能出境。保护你，让你在外边呆着，那你得给我钱，就是你甘愿地被人家蹂躏 – 那不是我想要的, 不可能。 另外一种就像郭文贵这样的，不服。不服？全世界追杀你。那你没办法嘛，是不是？在这种情况下，我愿意选择我今天这样子。我选择我今天这个生活，我认为是非常棒的。
我刚才跟一个朋友在那块儿，我们聊了一下子。马拉哥今天是周末嘛，外边全都是法拉利，劳斯莱斯，宾特立，各种豪车，然后在那个大餐厅吃饭。一个美国人，是一个billionaire，也是一个百亿富豪吧。然后这个人问我：“Miles你这个爆料到这个时候，你是到底是跟共产党作对啊，是反中国啊，还是怎么样？”我说：“我再次跟你重申个事情，我最爱我的祖国。我为了我这个祖国什么都可以不要。我是中国人。我连我的肤色我的民族我都不爱了，我还配做人吗？” 我也不反习主席。我不反是我因为我了解习主席。
就像我头两天的视频说的，如果你不了解一个人你就去爱他，你说爱他，那叫冲动。那么你对一个人根本不了解你去恨他，你也叫冲动。 那我对习主席的支持是建立在我过去的了解上。我支持他，我信任他。但是他是在中国这个体制内，也是在一个大粪坑里面，他有他的难言之隐。他必须有他的政治考量和政治手段，这是完全可以理解的。啊呵（笑），我必须我得面对这个现实，而且我不能人云亦云。
所以说你说这几天吧，心理上的这个挑战我认为是上天的安排。因为我能感觉到我父母那一天总会来的么，一定会来的。来了我怎么样？被打垮？啊？被打倒？哭死？自杀？都是不对的嘛，我相信我的父母亲都不希望我那样子。那另外一个，确实，我也得明白，这些事情给员工和员工家属带来的危害，还有家人，我该怎么办？我不说话了，呵呵，他们就拉倒了吗？那肯定是死得更惨，死路一条！
我说话怎么说，这确实得考虑，所以我说三月份以前我不爆料。不爆料的原因，我就是三月份以前我会和中国现任政府的官员进行一次最后一次的尝试和沟通。我很简单，就是要属于我的财富，和属于我的公正。像开封和大连这种审判完全是胡扯八蛋！三天前，大连市西岗区法院给我们公司发了一个文，要求马上缴纳2.45亿的罚款。因为在两周以前，他们要求缴纳2.45亿罚款的时候，非常地无理。因为当时这个孙力军说：“你接受这个罚款，所有人都判缓刑回家。郭丽杰马上回家。
然后这个钱一年后再罚。还有一个条件，就是北大的事情要彻底解决。” 我说那好，那我答应。大家都看到了，不但郭丽杰没让回来，还给判了实刑。这个，根本就别谈了。北大方正的事情根本没解决，没谱，就没做! 更不要说一年了，这才几个月就来要钱。当然我们公司没办法做决定。公司账上的钱都被你查封了，那你去弄吧。哎？因为查封的钱是在我们关联公司的账上，几十亿的现金，他让我们所有人把关联公司写出声明，说愿意把我们账上的资金作为这个政权的罚款，给钱，给盘古，给钱。你说这天下有这样的法律么？这在全人类上这都是黑社会啊。
这在全人类上都是黑社会呀，就是A犯了罪，你让C和B和E完全没法律关系的啊，你让他们一起，拿枪逼着他，问他你同意让他一起还钱，你不还钱，我把你们的人全抓了，直接就在通知上写着，如果你不马上做，5日内，对你高管采取刑事措施，你看看，这就是西岗区法院，大家你还相信这个，依法治国有多可悲呀！开封直接三张纸，审判了我5个？ ？？，跟我公司都没关系的，完全是捏造的罪行，三张纸就把很多人搞得家破人亡，三张纸的最后写了几条，就是你在关押的时候，你要有累罪，我还查你，漏罪，我还查你，盼了缓刑的人，我还可以搜你查你，这不都是废话嘛，这本来就是司法的权利，不就是威胁嘛。就是你别说出来我吓唬你，别说出来我拿枪逼你，别说出来我对你家人的威胁和我造出来的那些假证据。
你一说，我还抓，还得加罪。哈哈，你说这是什么情况？就这样的情况，我的家人和我员工的家人还对他们抱有幻想，还要让我妥协。你妥协了下回不就更来了嘛，下回更这么做嘛。所以说这就是看到了吴东海，美猴王采访的时候，哭得那个痛苦，我深有其感，就是他妈妈做出了那个决定，为了她的地，咱的家都在大陆呢，家破人亡，连这一代人还在替她赎罪呀，多惨呀。然后我今天又看了曹长青先生的直播，曹先生呀，保胜先生呀，真是太好了。曹先生的口才，我听他讲话我都浑身起鸡皮疙瘩，头发都立起来了，这个人的逻辑、思路、口才简直是神人，神人！
对事情的看待，简直是神人，而且人非常的善良，不但有口才，有境界，有形象，而且有知识，还没有知识的傲慢，还一点点都不自私，有才华不邪用，那才叫做真正的智慧，有才华邪用，那就糟糕了，那就不叫智慧，那就是灾难了。有些人都神经不正常，一辈子吧啥啥没干成，老寄希望别人能帮他干成，你要干什么，你要干什么，我最恨的就是这种人。从小到大，凡是我的朋友，员工，要说你要干什么，我就说给我闭嘴，你别告诉别人怎么做，你能做什么，你能给别人什么。
还有人说什么不行我要攻击郭文贵，爆料郭文贵，你神经病，就凭你，还配吗？郭文贵这九个月干的事情，你花一万辈子也做不到，你还有资格说这话吗？有些人就是不知耻，不知耻这个简直是太可怕了！世界上最可悲的事情是自不量力，啊，自不量力，还有中国现在出来的曲龙呀，还开记者招待会，发布会，还这折腾那折腾，你看着他下次再进去的时候，他就知道什么滋味了，他再进去比过去还惨，上次15年，下次他再进去就是死刑，最低也得判他死缓。他自己还不知道，他已经没有回头路了。
我特别高兴看着他折腾，你看他能折腾成什么样，就他的能力和他的知识境界和他的知识结构和他的知识水平，他能干什么，他连个人话都说不清楚。瞎胡编乱造，马上出来以后就变成了西诺那模样的了，马上就变成了胡编乱造了。这不就是找死了吗？老百姓眼睛是雪亮的，事实是不可改变的，所以有些人自不量力，不知天高地厚，一生中啥没做成过，特别是现在我最近呀，在思考的时候感触颇深，六四当年死了这么多人，如果能跟这些人的在天之灵对话的话，
15-20
六四当年死了那么多人， 如果这些人现在能跟他们对话的话，在天之灵看到这些所谓的，啊， 这个海外的打着民运，吃着民运的，吃着六四这个粮食， 吃了这么多年的人， 有些人啊， 有些坏人， 他们该怎么看，如果这个国家当时交给这么几个神经病， 极端的人物， 在海外来， 在美利坚共和国，这么公平自由的地方， 你连饭都吃不明白，连个家都没有，然后人品极坏，英文也讲不清楚，当时把国家交给这些人， 这个国家不就完了吗。
还有反共产党，你反共产党，你能干啥呀，能干什么呢，对共产党你简直就是一个最大一个利益相关者， 你帮他忙，因为你所有做的事情都证明共产党是伟大的，你所有证明的事情现在都在对我们六四流血的英雄是个伤害， 因为你在向他们一个个证明你们有多差， 而且你把那些付出生命的六四英雄给拉进来了。
那些人是真有智慧， 真有胆量，真有勇气，真民主， 真自由。 而你们呢，逃跑了，偷生了，还活不明白， 赖生，赖在这里， 现在还像癞蛤蟆一样， 啊，要粘在别人的这个，要占个地方去，现在真的是癞蛤蟆打上蝴蝶结，装绅士。 啊， 还要让别人喜欢你，谁会喜欢你癞蛤蟆呀，一个个这样的人物， 有些网站， 你像那博讯网站， 打着什么民主， 自由， 法治，还有欺骗， 害了多少人啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
