<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>黎智英 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%8E%E6%99%BA%E8%8B%B1/</link>
    <description>Recent content in 黎智英 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%8E%E6%99%BA%E8%8B%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1333/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1333/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，这个早上开完很多会啊，开完会以后呢，今天由Sara联系了一个香港的苹果的一位记者采访，关于文贵这个Rock以后的一些事情。太多的记者要采访了我都拒绝了啊。但是呢，一说香港的苹果呢，我就说我在给Sara给香港苹果这个面子啊，结果上了一采访第1句话啊，郭先生你花了多少广告费用你这个歌？这就是香港、这就是香港，啊，我就很不客气我就告诉他，我说香港这个地方是我们说的圣城，但是香港是有问题的，我被这个过去三年，被这个苹果日报给采访了两次，采访完完全颠倒黑白，就是骂郭文贵大家都记得吧？把我说成如何如何的，啊，采访这个，我说我一分钱没花宣传费用，还有宣传费用吗这歌？上哪花钱我都不知道。我说总共这歌我们才花了五万美元，就是制片人呐这些帮我制作的。然后他也搞不清楚，他以为说是唐萍妹妹这个写歌写词，我说这个这个tack down ccp跟唐萍和威廉王半点关系没有，歌是我写的词儿是我写的啊，调子的是我订的，然后只找了好莱坞编剧。沧海一声笑是唐萍妹妹和威廉王和战友们的词曲。结果他根本没搞明白，竟然我还、我才知道这歌还能花钱买宣传啊？还能买啊，哎呀我的天，那能买的话国内那些不得买多少啊，见过买过嘛，所以说扯呢这不是嘛。
第二个就是，啊，文贵你很夸张，啊，香港这都说你是职业灭共不反习，我说你这简直疯了，我灭共不反习？我说我当然反习了，我怎么不反习啊？是不是啊，所以说我今天我就说，我说黎智英先生，我们过去三年，我们到处战友宣传黎智英先生啊，包括替你苹果宣传，当你苹果没有订阅的时候，我们发动战友订阅，迅速的订阅，没有几万也得1万以上吧，从未见苹果日报说过一句爆料革命的好话，从没写过感恩，啊，感谢我们爆料革命，这就是香港的问题。
各国的领导人跟我打交道，都说香港人很伟大。但是跟香港人打交道，就是香港人说你给我啥都是应该的，你给我啥都是应该的啊，他们没有感恩的，这就是我说香港人有抱团，但是你不团结，香港人有勇气但没有智慧，而这是今天这个出现这个问题。先把这个遣返法给灭了，但是共产党又给了你个安全法，国家安全法，啥原因啊？就是把四大不要脸，把香港人脉络给搞明白了，包括在香港的宣传。我说你黎智英先生你苹果，从来我不在乎你对我郭文贵说啥啊，你骂我们那么长时间，但是你对我战友，我不欠你们的，我战友不欠你们的，对不对啊？我们跟你说那么多好话，你从来没说过一句，我们欠你的嘛？你说记者接着说，还接着提出一个什么，啊，这个你会不会，啊，就你这个这个还会不会做，有没有这个发展计划？当然有发展计划了，但是一切都灭共的啊，你不会把它当生意，我说我们会有gnwes，但它不是我们的生意，我们是灭共的。
刚刚采访完，这是听了Sara的话，啊，这又是Sara的话啊，Sara你珍重，你珍重啊。但愿这个记者不会再把郭文贵骂个狗血喷头。所以我今天给大家说心里话，这就是香港现在也存在巨大的问题啊，这是共产党拿下你的根本原因，抱团不团结，啊，有勇气没智慧，啊，而且问出这样问题来苹果日报，而且我从来没说过苹果日报，苹果日报我们爆料革命从未得到过你们一句说好话，我们多少战友订了你苹果日报。多少战友啊！黎智英先生从来没有说过一句我们爆料的话啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我得赶快去干大事。我们的科学家已经在世界上掀起了巨涛波浪，我听国内的战友说，朱利安尼的和他女朋友的麦瑞，这是我哥们啊，这个他女朋友非常漂亮，也是我哥们啊，他女朋友也是。这个采访引起了巨大的反响啊，在国内引起了共产党巨大的恐慌，然后呢，皮特纳瓦罗先生，还有这个朱利安尼先生已经定义啊，基本上整明白，你可能就是生化武器啊，我们的闫博士一上线就被共产党给黑了，我这黑了以后特高兴，我说不黑的咱就完了。如果共产党不黑你，不封杀你，不骇客你推特账号，说明你闫丽梦你科学家你说的东西是假的。他不在乎你，他不care你。然后我头两天就跟美国人说，我说他们一定会黑客的，如果不黑的就是假的，你不要相信了，结果他们唉呀迈尔斯你说的太对了，我说这证明是对的，哎呀，共产党他这个愚蠢的猪，他要不给你导弹送子弹，你赢不他的。
他这一黑客，用沉默的力量，更多人相信我们的英雄科学家，英雄科学家真正的大招并没有出，下一个报告才是真正的大招，走的看共产党，啊，你大爷来的。去你大爷的命运共同体吧，走着看，啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1280/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1280/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是8月12号啊，你说我这深更半夜的又来给你们打扰你们来了，哎呀，真热闹啊，大家看到昨天的战斗室，昨天的我们的科学家啊，这么棒的访谈，问的问题是如此的直接真实而重要啊，我们的英雄快要谈得如此之好，用什么话来形容他不会过啊啊，然后拜登选总统又选出了一位强势的副总统，哎呀，真好啊，昨天开了一整天的会一整天一整天的会特别好，今天看到了我们这个。船上有客人啊，有客人的啊，而且不是一波客人啊，现在看来万事已经具备了，嗯，这个擀面杖子还一直在那儿啊，香港的黎智英先生也给放了啊，那10来个人也给放，你别放啊，你有种你给弄深圳去，弄武汉p4实验室去你就不敢是吧？共产党就对付穷人，老实人胆小的人来辱骂，这就叫共产党。
吹狼X呢在哪儿啊？吹狼X了你，我可以告诉你，昨天也是昨天下午华盛顿洛杉矶硅谷华尔街我想信他们有了不同的重大的决定，8月份是爆料革命最最重要的，8月份要是看不出端倪。咱们的事儿就结束了，我看了现在是这重锤啊，没人挡得住，必将落下。战友们记住疫情这个问题，冠状病毒共产党病毒，杀不了共产党就没有有什么杀的了共产党的了，爆料革命不能把共产党给灭了就没什么革命能把共产党给灭了。就这么简单啊，我相信到时候不能老让我们等吧。经济这块儿，擀面杖子一完，共产党内部，分分钟脆断。比突尼斯还可怕，大家不信走着看，还是那句话，灭共没你不行，缺你不行啊，我不能在这喊里面睡觉呢，那么多人，战友们没你灭不了共，没你不行。
拜托了，阿弥陀佛，俺去睡觉了，今天可能啊，可能抽时间吧，就是12号的下午抽时间直播一下啊，有一些事给大家报告报告啊，谢了兄弟姐妹们，有你们真好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1277/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1277/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月10号，你先看一下，8月10号了，这个昨天啊到现在，因为因为昨天跟我们硅谷的小杨连线直播以后，很多战友很多战友啊，很少发信息的人。发了很多信息，关于单身父亲单身母亲，包括这个老人家的生日啊，这些事情啊，很多观点我就没办法一一回复，大家观点实际上都是一样的啊，包括今天早上我跟郝海东先生啊，我们俩人对话，但是她感受是一样的，就是说我们在国内。你的亲人，父母亲人，他们已经被共产党洗脑洗到成了僵尸人物了，啊，所以他现在发自内心的不接受咱们的想法，包括你所谓的外国护照啊，到外国自由的生活啊，不吃那个雾霾产品啊，不吃假产品。他理解不了啊，这很正常，包括这个父母过生日家人不能团聚，战友们我知道你们的痛苦我感同身受，但是说实在话这已经不重要了，因为他们并不觉得痛苦，就是老人过生日，在家又能做啥呢？24小时也过去了，你又能做到。不过是陪陪嘛，年复一年日复一日把自己生命也耗尽了，这些亲人家人所有的跟你分离的痛苦，事实上你可以忽略不计，因为只有一件事情可以让你强大，让你没有痛苦，真正的是帮助他们灭掉共产党，共产党已经把咱家人。
洗脑洗到一个不知道好坏，不知道真假不知道善恶你还想啥呢，战友们啊，不要再有任何这样的痛苦，今天郝海东先生他老父亲也八九十也刚过生日，感同身受是吧，我另外咱们一个老战友，昨天哭着跟我说郭先生我特能感受啊，他说昨天就是我老妈的生日，劝老妈半天就聊一句话，反正我不会去你那儿，这位战友已经到国外二十几年了，就是咱也能理解这家人到海外他生活不了，语言，环境，文化，再被共产党洗脑洗那么多年，没人洗还真挺难受的，你要面对真相，突然间在地狱里站出来一下子面对这太阳刺眼的光芒，可能让他们照瞎了眼睛那很舒服，甚至是伤害，但完全理解了啊，另外一个今天香港的黎智英啊，还有十几个被抓他是必然的，共产党这个流氓永远是只有外国人，美国人啊，你来对我制裁了，我就打我孩子，你只要不给我钱了，不跟我勾兑了，那我就掐死我孩子，再不行我把老婆脱光了扔外头去，说你是这个让我们家里不和。这就是共产党绑架了我们所有的亲人家人和所有的尊严，你说你个不要脸的东西你抓黎智英有啥用，抓那10个人有啥用啊？对不对呀？这就是共产党。对待香港人，对待同胞那狠着呢，永远是这样，对待别人永远不敢，给人家钱给人家钱喊人家爹，不行喊人家爷爷啊，如果看不清共产党这个本质，我请问中国所有的同胞，你见过中国人和共产党啥时候抓几个外国人赶弄回中国去？
你敢吗？你都把你飞机扔到大海里面去杀你那么多人，你敢吗？毛泽东的儿子给灭了，你敢吗？你们这些欺内怕外，崇外怕外惧 外的这种民族的劣质劣种共产党，老天不灭你们。啊，那就绝对没有天理。还有战友昨天说到的这些，我就不想多说了，战友们，如果你要相信有来世，你就不应该在今世恐惧的活着，如果你相信有来生，你就不要再接受窝囊的活着。如果你不敢再赌一把，你不知道的来世，那你在这时必将注定痛苦，因为你不敢面对未来，这就是我昨天很多战友问我怎么解决恐惧的问题，当你不敢赌你的人生说我有来世，因为你做的善足够有来世的时候，你就在这时就得憋屈的妥协的被人威胁着活着。当你相信来世会让你有来世，你做的善足够有来世，啊，美好的来世比这一世好的时候，你在这时你只会行善，你不会有恐惧，否则你就自己内心认为自己做的善，积的德不够，甚至你作恶了不敢面对来世，再一个。这楼上战斗室直播的，战友都翻译我一直在看秘密翻译组，然后中间录下，因为太多信息没法回了，还有我要说一句话，战友再记住啊，关于你给vog的投资已有4种选择，未来合法的给你拥有某公司的你成为创始人，或者你。。未来的GDollar啊。
或者你拿到投资权，或者你拿到gclub，第一在国内的战友不会把钱退给你，让你造成第2次的伤害，第三第二所有问题我负责，我承担责任，跟sara没关系，再有，大家稍微一点有一点的耐心啊，我来。未来公布解决办法啊，这两天我们会频繁的跟律师开会，今天下午还有几个律师会的，所有这些事情不要担心，你们等通知等公告一切以我盖特发出的公告为主，我因为vog是独立的法人，我们正在跟他商量，看看怎么解决这事儿好不好，不管如何大家别忘了sara为战友。承担了太多了，不要那么早就抛弃掉sara，我去这个农场签吧，那个农场签吧，你可以转成贷款，你可以转到贷款没有问题的，再转成贷款还是GDollar，还是变成股东还是说你要保留啊，这个这个这个这个变成gclub。一切听我的公告，你现在可以跟其他农场联系，不要有任何实质行动，一切在我的盖特发出以后给你12345的选择之后你再做决定，在做决定中完全你自主权利，但是我觉得他不要这么快的抛弃sara，vog。sara给我们承担太多了。啊，我们其他农场的战友一定要考虑sara的感受好不好，衷心的感谢兄弟姐妹们，所以的这些事情记住啊，不会让战友吃一分亏，不会让战友一分伤害，好的兄弟姐妹们，一切都已经开始了啊。这楼上战斗室够火的
还有另外两个地方，正在开始。今天下午你们就能看到了，今天下午，一切都已经开始了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1113/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1113/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（与战友互动）
我大概给大家见个面，我给打个招呼，我得马上还要开另外一个会啊战友们，好，亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，我就在这浪费大家时间，我简单说一下，刚才大家知道我加入了班农先生的战斗室直播，因为今天是个大日子，今天是我们的爆料革命，路德访谈我们的爱莉女士，博博士还有我们的郭啸天，战友之家二号林彪,二号林彪，参与班农先生的节目直播，因为这几期他都让我上，我真没时间上，我也不想上，讲英文你说还啥的，我就不想上。然后呢就是昨天他们一定要让我上，还有其他部门，其他部门，说Miles你得上，两分钟两分钟，说一分钟，我说行吧一分钟，结果今天上去干了十分钟吧。七，八分钟，我真没法…我的嗓子都冒烟了，我每天给一两千个战友回信息，我哪有时间哪，但我告诉大家一样，为什么我要继续赶快播一下子？
明天是4月19日，4月19本来是美国的几个大电视台想联合采访我，谈一谈419我拒绝了。为什么拒绝？很简单我就说了，我说我们的胜利还没有到来，我现在跟你讲的都是废话，等我们胜利了你们再看一看。因为我知道西方的这个社会是什么制度是什么样的。他们是只给你锦上添花的，他不给你雪中送炭的。他们都是事后的神仙，都是马后炮。所谓的中立立场，所谓的真相。咱搭理他干啥呀是吧？美国之音的事情明天我直播，我要给大家说，明天419早上，早上开始亲爱的战友们我这8点30，文贵开始直播。这个中间的时候，还要跟我们的这个谁，跟那个小皮匠还要连线，还要跟小皮匠连线419，小皮匠连线。听说小皮匠收拾了，第一次露面啊，然后我准备穿上三点式..我不能穿三点式，一点式一点式，她穿着正装跟我直播，完全聊成人故事啊，和小皮匠说相声。和我讲相声讲黄色故事成人故事，大家期待吧。
然后呢我这个中间，跟大家好好的…明天是乱聊，纯粹的乱聊。419，然后呢明天我觉得…我觉得会点什么事发生，是吧？会有什么事发生419，但愿吧。今天大家一定要去看战斗室，咱们的战友，路德访谈，战友之家，爆料革命第一次我们是有郭文贵的一人英文时期，形成了多人英文世界，接下来会有第2批次，第3批次，第4批次，战友们都已经准备好了。通通的上，最后战友很多人，千军万马，都会请来。大家赶快去，
现在他们时间是还没到…他们11点就开始，11点钟就该他们了。大家要注意到美国声音美国之音，美国声音7000万的观众，而且是美国政府的，现在美国绝对是危险的，他们现在以为好像我也隔离了，你有啥用啊，你不找出共产党真正的解药，没用。
香港刚才他们直播前说，哎，咱们谈谈黎智英的事，现在很关注，我说我不想谈黎智英的事，黎智英是香港的英雄，但是香港的很多人正在行动，香港人跟我一样一样的干掉共产党，香港有无数个黎智英，黎智英先生绝对香港的英雄，包括李柱铭这些人被抓 ，共产党它疯了嘛是不是，我们不希望香港发生这件事情，可是香港它越疯狂它死得越快，我再告诉大家一个，当你过一段时间你发现这个武汉病毒的时候，你会发现一切的起点都是在香港，一切的起点都是在香港，一切的起点都是在香港，记住我今天跟大家说到话，我们有超过2000张的文字证据来证明，这就是冠状病毒所谓的背后的，真正的共产党的生化武器，危险的事情美国以为我在家庭能就..，开玩笑呢他会继续给你放，他给你放个汉塔，疆塔，藏塔多了去了。
我今天告诉大家一个，这个病毒做起来很容易比做面包稍微难了一点，只要有这个条件有这个人比做面包难一点，很容易啊！任何时间，任何形式，任何地方他都可以做出来，不是那么复杂只要是干这个的很容易就像咱直播一样点进去啪就直播，咱这个G-TV比班农他们用的系统好太多啦！他们系统根本不行。
所以说战友们明天咱们一起乱聊啊，今天是我们爆料革命一个新的开始啊，新的开始，战友们我真的是要说一下这些天我的眼泪都要流干了嗓子也哑了，千千万万给战友多少人跟我说“郭先生，我家有药、我家有钱、我家有口罩、如果你周围我周围有需要的战友请告诉我我借给他。”韩国的、台湾的、香港的、非洲的、日本的、美国的、北欧的、南美的、几乎全覆盖，这几天来我有像大海一样的眼泪我也能流干了。
中国人我从来没觉得这么团结过，真的这几天就遇到那么三五个奇怪的人说“文贵啊你帮我找房子我现在组不着房子。”这个是真的过分了啊，我哪有时间给你找房子去啊？这是不可能的我都累死了，那么多战友……我不属于我老婆的，不属于我孩子的，我也不属于老郭家的，我属于所有的中国人的，我属于整个爆料革命的，我不能为哪一个人服务，不可能的，绝不可能。
就像昨天另外一个奇怪的战友给我发了四十多条信息问了一堆的问题，就差问我身上长几根毛了，我没办法回答你整个问题因为我回答你是对战友的不公平，很多人发的信息三天了我都还没回呢，我怎么能这样呢？不可能的，但是让我很震惊的事情99.99%的战友都告诉文贵“注意身体不要回了！不要回了！”整个几率是超出想象的，大家都是这么疼文贵！
这么多战友“文贵我能做点啥？我能为G-TV做点啥？” 我们现在建了一个群，我们这个群里已经上百个战友来为G-TV谋策，所有这些战友们真的都是天才呀！很多人说不要钱怎么说也不要钱，把我们工程师给傻眼了王雁平也傻眼了都不要钱！不要钱的一定不是好战友，我今天在这说再一遍啊，你不要钱你不要以为你就是伟大的，我再告诉你富有、体面的生活绝不是共产党的专利，我们爆料革命的战友应该更加体面更加富有，G-TV不是我的G-News也不是我的，是所有爆料革命战友的。
到现在为止没有一个人能弄明白G-TV、G-News、未来他的价值和意义，我可以告诉大家大家走着看这个地方，G-TV上和G-News上是要所有战友未来挣钱、挣未来、挣安全、挣智慧、挣整个人的尊严的、挣事业的、一个平台，你可以得到你想要的怎么能不要钱呢？是不是啊？我建议所有的工程师你有本事的UA设计啊、平面设计、新闻设计、会议系统、支付系统、财务系统、区块链、网上一切的功能未来都要加入进来都是以战友为先。
我这几天看所有战友信息我第一个以法治基金捐款的，一切以这个为先，我说过留住法治基金捐款的任何一条标记，记住郭文贵说过的话一定要留住！我说看这个一切以这个为先！就像未来的G-TV和G-News一样一切以战友和法治基金捐款的人为先！而且我希望都是有合同的，你不要你就拿份工资，我太不喜欢这个了！你就说这事儿我干，将以最大的一个条件给你，千万别便宜，市场是一块钱你就要一块钱，你别要一块一，你也别要九毛，你也别要九毛九。关键是你要做到咱们想要的、能用的、能帮助爆料革命的、能让这个平台强大的、他就是一个没有共产党的新中国的影子国家，他不是组织但他是我们的平台他是我们的未来他是我们真正的Force！
今天的爆料革命和一个月前和一周前和半年前什么样？明年想想我们的平台会是什么样？所以战友们你们要在这个平台上……我没有任何事想，我儿子我闺女我家人没有一个人会掺和，他们不知道这个事儿，不会有一个我家人会掺和这些事儿，这些都是战友的呀！你干嘛你要去打临时工你不打长工啊？这是你家的地呀！谁要说G-TV是谁是谁的我就想掘谁，这是所有战友的，这里你是主人，不要找个地主自己不痛快非得找个人跪下来，你站着我跪着你还舒服吗？要不让别人跪着你站着？你舒服吗？找个地方是大家都站着！平心静气、平等、体面、尊严的、安全的、过着好日子！想弄几个爱马仕皮子蹭蹭，咱就蹭蹭。是不是！想聊点心里话，咱就聊聊。只要不害人、不犯法、不犯罪，咱想干啥就干啥。招谁惹谁了？能怎么着？
我希望很多人像文贵一样，我是真正的做到了谁也不在乎。这几天了，这么大的电视台、媒体都要采访，一个不接受，我接受他干嘛！你不看我们爆料革命，不看我们G-TV是你们的损失。我求你啥？我想出名？我不想出名。我还有我未来再出名的吗？我没证明我们正确，我们当然正确了，我不用证明给他们看。他们付出代价是生命、是安全、是健康，我们怎么来救他们，战友们要有这种自信。
有些人动不动就放弃，唉！郭先生，这事算了吧！哎呀！我就觉得你不是我们战友。不抛弃、不放弃、不忘记是我们的革命，凡是不配这个字的像庄烈宏那个孙子，还有鸡腿潘，还有曾宏这个烂仔，他不配一个字，他必将走向灾难。
只要是砸郭的、反爆料革命的，他已经注定走入历史的垃圾，没有一个人逃脱掉。那个叫什么？意大利的一个什么天津大驴脸，现在直播20个人，竟然在直播中说什么？真不行，给个买面包钱也行，就要饭啦！你看看这些人都什么结局。什么Inty呀！
不过我也很伤心啊！这G-TV都起来了，文贵都给你们创建起来了，这些欺民贼的帐号还在那。你说咱战友团结吗？如果战友们团结，你说你们大家多动动手，那不早就完了吗？你们连庄烈宏、连鸡腿潘、连火鸡龚、连曾宏这个傻叉，你们都搞不定。战友们，我给你们创造G-TV、G-News，好意思吗？战友们，忒不公平了吧！动手，419以前就不能让他们在那块威胁、造假、骗人还打赏，多可怜呐！战友们，这团结力真有问题。咱们大家都在那块想、口炮、意淫，行动、行动、行动。
大家看到我们这么忙G-TV、G-News，王雁平还有我们的法治基金所有的员工，停止和、给美国政府捐那个喷射桶，你看到昨天我发的照片视频吗？警察拿过去以后，我们真得感谢曾宏还有熊宪民这个孙子，虚假举报以后，现在一说捐，警察就来，警察给拉过去，然后还给放上去。哇！你看那些护士，都是我们法治基金、法治社会战友捐款的东西给人家送去。怎么看我们中国人啊！我们都告诉这是中国人捐款呐！这是法治社会、法治基金。感动的不行啊！这叫行动。
你看看香港、日本、韩国、台湾、泰国、马来西亚、新加坡，我们寄多少口罩出去。你看看昨天晚上我们的，你看我们的总裁开着车，一车一车的给战友寄东西、寄口罩还有寄药。你看我们的羟氯喹，我们战友、一个战友捐多少？捐了8箱是5千支，另外一个战友捐了多少？10万支，还有一位战友现在捐英国的、英国产的阿奇霉素和羟氯喹10万支，这是战友捐的。
我们买的，我先告诉大家，你会看到，我买的英国的贵的是100磅一盒、100磅一盒给送出去。全都是、世界上有人这么做的吗？我们每天寄出去的口罩，发出去的口罩，你们看看感动多少人。这、就昨天，我去的地方就那个岛上，我又给人家拿两箱口罩去，感动的不行。
这就是、我就是在天天忙G-TV、G-News，法治基金、法治社会的捐物资、捐口罩、捐手套、捐杀菌剂、捐洗手剂没有停，继续买口罩、买PP剂、买心肺机、买检测机没有停。你看看我们，我们有一样停的吗？一样停的没有。所有做法律文件24小时运作，我们创造了人类上的传奇，现在我就不多说了。过一段时间，我好好把这一段经历可以讲的时候，我要坐下来给大家一定要讲。太多感人的故事，无数个战友，文贵，我们能做啥？都是一家、一家的支持爆料革命，坚持几年。
什么叫法治基金捐款？我给每个人，我现在可能真的没有时间回，我再给法治基金、法治社会所有捐款者说，当你每次给我捐款的时候，你就等于把生命和安全相信了爆料革命，相信了法治基金、法治社会。郭文贵终身不会忘记你，爆料革命终身不会忘记你。记住，我今天的话。我忘记之日就是天地灭我之时。这根本不是钱的问题，是你把安全捐给了爆料革命，捐给了法治基金、法治社会，一切以你们优先。
这是为什么我干起活来那么样的激动，那么有劲。因为我觉得值得为你们奋斗、为你们牺牲，一切我都觉得值得。太伟大了，我们中国人真的是世界上最棒的人群。
一切都已经开始，大家快去看战斗室的节目去。为14亿中国人民、全世界人民、香港人民、台湾人民、西藏人民祈福。哎呀！没断啊！香港、香港、香港，中国人的圣地。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【两分钟版本】
我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIB控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW 1MDB，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
一定要香港真正实现一国两制的基本法。香港最后就两基石，第一是香港必须不允许任何大陆来的司法机关来执法，否则香港任何人没有安全。铜锣湾事件就说明了这一点。大家不要再天真。
第二，香港的核心是香港人民的国际化。香港不国际化，就被盗国贼们盗国化，你们就死无葬身之地。这是香港基本法赋予的权力，我们应该争取。香港越这么做你越爱国。
爱国就要维护基本法。爱国就要反贪，反威胁，反以黑执港，反以贪治港。文贵一定和你站在一起。
黎智英先生，我非常尊敬你。香港有一千个黎智英会是什么样子？！
不会像那些大富豪们，把子女送到大陆去做生意，跟每个人都腐败。香港富豪有几个敢说话的？！十年前就制定政策了，就把你们给腐败化，把你的家人给利益化，让你闭嘴，你闭嘴失去的不是尊严和自由，未来，你全家的未来，什么都没有。
这叫什么恐怖，这是真正的生命控制。国家政治学或政治学里面最核心的一句话，达到精神肉体的控制，就是掌握到你所有所有的缺点和还有你的利益给予。现在已经香港做到了。
——香港的红色恐怖，519郭文贵视频直播
香港你再黑，还有个基本的法律环境。
香港有几个大土豪，谁敢说跟大陆不腐败，多大的腐败啊！
大陆最后钱的出口，腐败的重灾地，资金去向，官商勾结，色权交易，欺骗百姓，杀人防火，所谓利用黑社会放火。在香港，重灾区，那将是巨大的（？？两个字未能分辨）被公开。咱走着看吧！一切都是刚刚开始！
文贵这些天的经历可以写N个电影。太精彩了！牵扯到了全世界。牵扯了几十亿人口。跟很多人的幸福安康，家庭的欢乐和团聚有关。
我再说一遍，我希望通过文贵的爆料直播，所有海外的华人都能回去与家人团聚。
现在三分之一是香港在线支持，没错。这个不是准确的，我告诉你一个准确的。香港170万人每天必看郭文贵视频，这170万人每天转播下什么概念，国内最起码有一亿多人的转播是来自香港。
前天一位香港的出租司机，去深圳的路上，过了海关以后，警察查他手机，说你有没有郭文贵的视频。这位司机特别聪明，啪给了。那个手机呢是香港手机，他用大陆手机，他把内容发那个手机上了。一看没有。就问“怎么还查这个？“海关的说“我们领导让查这个。”
就是郭文贵的视频已经成了海关查的对象了。
更重要的事情，香港的某个重要官员，我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。
咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。我说这话有的官员是知道的，因为有的官员和我喝过酒，见过面。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
【Elliott Brody，马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的】
现在我要给大家提醒的一个人，今天爆料的最后，未来会和香港有重大关系的一个人。
大家知道马来西亚政府有个最大的机构（？）叫YMD，TMD的老板叫JOELOW，在中东跟一个女演员求婚，用直升机跳伞下来，一亿美元求婚叫人家给劈啊劈啊劈啊，滚蛋，搧一边去了。就在我隔壁，叫Park Lane。 还拍了《华尔街之狼》电影。他的老板叫干爹叫NAJIBOO,搞了马来西亚几次革命。
这个人跟香港政府的很多官员有很多的交易，跟香港的很多的明星有买春的丑闻还被黑社会打。
在美国政府爆出YMD的事情以后，这哥们被中国政府的某些盗国贼们长期关在了上海，不让出来，美国政府全力抓他。这个人在过去的三四年，因为他在中东像阿布扎比，沙特都有生意，迪拜，拼了命的就折腾我郭文贵！
为什么？他欠人家大概100多亿美元，骗了马来西亚政府100多亿美元，跟中国政府腐败几百亿美元，马来西亚的地产开发商，和地和中国政府的巨大的腐败，这是我下一步揭示的。
这些人洗钱的地方就在香港。而这些人一起联合起来，在马拉西亚抓人，去了就抓就是这些人干的。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW YMD，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
所以我说香港这事，咱早着呢！香港政府的黑暗，欺骗了老百姓。
香港的政府不是讲证据吗？咱拿证据说话。
前几天有议员发起竟然在香港议会说郭文贵事件，尤其那些建制派，建制派就是卖国派，卖港派，都该大海里面淹死你们去。
那些龌龊的事，到东莞都嫖！上百万的小姐，十三四岁的孩子，处女，都叫你们香港建制派给玩了！老天会灭你们的！
然后让人家抓住小把柄，让干啥就干啥，瞪着眼卖港！卖港，卖祖宗，卖自己的良心！老天会看着你们的。
说郭文贵是通缉犯我们凭啥信他？啥时候我是通缉犯了？我有大陆护照吗？那叫红色通告，不叫通缉，好不好。香港议会竟然能说出这样没有水平不专业的话出来。
香港700万人被你们强奸了，还得说爱你们，还得相信你们。这才是真正的悲哀！
咱走着看，文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
我也在此呼吁，任何一个人，提供香港建制派议员嫖娼录像，超过一百万的收费证据，提供一百万，我给你一百万。一个性交的录像，本人给你500万。我在此郑重的说清楚啊，香港任何人只要能拿出来一个建制派的议员到大陆嫖娼的录像，500万。500万，500万，500万。（左右手反复示意）现金！任何地方！所有建制派在议会上说郭文贵那些话的人，一定跟你算好账！
你们也搞黑社会。你去问问向华强先生，张兰女士，当年刘嘉康百黑社会台子，他们两口子把人家给骗去，给我摆台子，后来几百个弟兄啊。还到了丽晶唱歌。你是黑社会吗，想杀我啊，你杀我你请我吃饭啊？吓没了。
我就去了仨人，都带冲锋枪，你敢弄弄试试？！别吓唬我这个。我郭文贵在中国大陆就是被陷害的黑社会，我可不怕你们这一套。你砍谁都行，看看谁能砍过谁？！
在香港这个地方，你们建制派卖港求荣，欺骗港人，包庇大陆警察在香港搞执法黑屋，香港就一个英雄黎智英。很多有良知的人都被钱收买了，黑了心了。你不要忘了，郭文贵的今天就是你们香港所有富豪的明天。以后子子孙孙到大陆去都会被强奸，或者被强奸别人。一定是这样子的。建制派你们走着看吧！
我再次重申，提供任何一个建制派议员，香港官员，香港警察的嫖娼视频的500万。只要提供一个腐败的信息，账号真实的，你给他一百万，我给你一百万。你给他一个亿，我给你一个亿。我在此庄严的承诺。香港，未来第二季第一集就报香港。
今天大陆的官员，我向大陆某些领导，我的老领导承诺，不爆料，我不爆。但是时间快到了。时间到了当然爆。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
