<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>费良勇 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B4%B9%E8%89%AF%E5%8B%87/</link>
    <description>Recent content in 费良勇 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B4%B9%E8%89%AF%E5%8B%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/306/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/306/</guid>
      <description>内容梗概:
我在这几个群里发关于盛雪大家怎么看待的这个问题,这个有前提哦，因为在这个英国的一个女士，是我30年的朋友,30年前的朋友,给我打电话说：文贵呀，最近骂盛雪骂的太厉害了，我认识你这么多年，你别掺和骂盛雪的事。她说盛雪她本人认为绝对不是好人，她说她胜雪绝对是个坏蛋。因为认识我30年的朋友了,我说你有什么证据吗？她给我讲了一堆的证据,她特别讨厌盛雪，但是我们能不能你别掺和骂盛雪。我说为什么呢?
她就谈了她的看法，我完全同意.就是盛雪不管她做什么好事坏事，大家没必要对一个女士骂的那么难听，全世界哪有一个民族对一个女性那样的呀？那不可以的嘛,所以我就在那个群里都说了，不管盛雪有多大的错，咱对人家女性要有一个尊重，我们不管男的女的都是女的生出来的，所以我说对女性保持一个尊重。还有一个我说你盛雪有没有证据？你有证据你就说，但是不要个人攻击。
然后关于亦之的问题，因为雾婷老是不爽了，因为亦之把雾婷骂的一塌糊涂，雾婷在那个群里啊就多次对我表示不满，她没有直说,我知道，你发现最近雾婷干嘛了吗？一两个月根本不支持文贵了，也不发推了，老发那些什么搞政治去了，雾婷你搞啥政治啊，你有啥政治可搞的呀？故意就是晾在一边，耍小脾气嘛，然后很多人跟我说雾婷最近不支持你了，我说不支持就不支持呗，但是我知道雾婷是为啥，她就是因为亦之骂她，我没有出来替她主持公平，
因我没好意思，我在群里没有说我有什么资格替你主持公平去，对不对呀？他骂你，你回击他就完了吗,你给他说清楚就完了吗，但是搞个人攻击我是绝对不允许的。后来真的是,雾婷发给我他对雾婷女士有人生攻击的时候，我真的不高兴，我说亦文绝对不能这么做，我最起码在两周以内，我跟他没有单独联系方式，我让路德先生，我让这个所有的人你们带个话给亦之，因为我曾经推荐过他，
所以我凭这一点建议他不要对雾婷个人人身攻击，你有没有证据，你没有证据不要搞人身攻击，那么我这么说的时候，实际上是有前缀的，我说亦之先生这样做下去，你对女性所有人这么的攻击，你会死的很惨的，怎么能这样呢？而且把我们小扎,卡丽熙都给骂得一塌糊涂，那你怎么能这样呢？你有什么证据吗？你可以说,但你真的不能乱说。所以亦之先生你能看到我这个视频的话，我求求你，不管如何，你挺不挺郭我不在乎，但是我希望保持一个做人的原则，假民运真民运都好，但是不要对女性攻击，而且不要搞女性人身攻击，这是绝对不可以接受的。
我们今天华人社交媒体的巨大的这种成功，影响力，我们一定要保持我们这个层次和素质，不要让人家瞧不起我们，所以亦之先生你也是受过良好教育的人，不管你的初衷是什么？你是不是让大家好呢？如果大家好的话看清真相，不用那么粗的语言，你不能像李洪宽，李洪宽这个人就不是人，他连个畜生都不是，你知道吗？你像那个史诺，他连畜生都不是。这些人你不要和他一样的，你跟他一样你把你自己拉低了。
像魏京生先生，万润南先生也是搞民主民运的，他们没有说一句脏话，你干嘛去说那脏话？所以说这是我的观点。结果非常让我感到失望的是：在那个里面竟然有一个有个叫凯文的人，马上进行声音剪辑,剪辑以后马上给发出去了，我们加入群里头，我首入前提是: &amp;ldquo;未经允许任何人不允许将信息,说的话放出去,那是违法的.&amp;rdquo; 结果这个叫凯文的人马上给放出去了，这是安平女士管理的不好，另外一个这个叫凯文的人太卑鄙了，
听说是盛雪女士民阵的人，如果是这样的话,盛雪女士你要问问你自己，你这么做人太不地道了，盛雪知道了吗？你让你的手下竟然做这种事情为你自己歌功颂德，那以后谁还替你说话呢?盛雪女士？谁还替你主持公平呢？你今天到了全世界喊打，人人喊打的程度，像过街的老鼠一样，你得问问你自己，你自己有错吗？你这是有问题的呀盛雪女士，你的手下怎么可以这么做人呢？一点底线都没有，怎么可以把这种事情剪辑了，和那个重庆的警察，和大陆的黑警察盗国贼是一模一样的水平，你还有什么资格反这个盗国贼呢？
所以说我倒觉得盛雪女士你应该对费良勇先生在路德先生视频上面说的话你要站出来一一进行反击，你不要老让张健先生出来反击，这个张健先生也在我们群里像疯了一样，你有什么资格替这个盛雪说话？我今天很纳闷，路德先生这个节目我就觉得非常奇怪，人家讲盛雪的事情，讲民阵的事情，结果我发现当事人是盛雪女士，结果张健先生在这噹噹噹好像厉害的不得了了，哎那个，我那天是边开会，我一会听听，我这边还得听着人家那个听证会前给我排的提纲，问的问题，
咱这个英文又不行，还得翻译，我一会听听，一会听听，我就奇，从头到尾，路德先生主持就没有一句话: &amp;ldquo;张健先生你有什么资格代表盛雪呀? 你俩啥关系?你俩啥关系? &amp;ldquo;。这不奇怪了吗?人家费良勇讲的是盛雪女士，盛雪女士所有问题的回答，连私生活裸体照片都由张健来回答，那不奇怪了吗? 结果路德先生也很好玩, 从头到尾没有问一句话: &amp;ldquo;你有资格代表盛雪吗?&amp;rdquo; 我也觉得费良勇先生也特别好玩, 特有意思, 我一看镜头吓我一大跳, 我说这个唐柏桥怎么老哪么多,变相了呀,我挂着耳机没声音吗, 最后一开声音: 呦不是, 我才发现和康柏桥长得太像了,
但费良勇先生挺有意思的, 叫小平头小平头, 我真不知道, 说实话我真不了解, 结果呢他也从头到尾也没问一句你有什么资格代表盛雪? 连照裸体像, 还一个跟秦晋的, 叫秦晋, 秦晋是个大坏蛋, 我从各种消息这是一个绝对的, 秦晋, 我不会放过你的, 秦晋, 你绝对是为盗国贼, 老共服务的, 你可以咱俩可以在法庭上见, 我现在开始整理你的资料, 绝对不会放过你的秦晋, 所以大家你看到了这个故事荒唐到什么程度: 我们大家这个观众也在那跟着跳舞,
下面的人也没人问他一句话说: &amp;ldquo;你有什么资格代表盛雪呢. &amp;ldquo;结果现在发现全社会上代表盛雪的全是男的, 都是男的, 还都是跟民阵有背景的, 代表你盛雪去, 盛雪女士你不可以这么做的. 你应该你站出来说: 这件事情我可负责任说这事没有, 这个是假的. 能怎么着呢? 你一人一语定乾坤嘛, 如果你有证据拿来我就认, 没有证据你再说我就采取法律措施, 对不对呀. 如果那个费良勇先生说的一句话是真的,盛雪女士那你出大问题了, 你不但人品有问题,
你的人格有问题,你甚至涉嫌各种犯罪, 那早晚有一天要跟你算这帐的, 早晚要算这账的. 如果没有的话, 费良勇先生这几年为什么不采取法律措施? 要采取法律措施, 那民阵的人也太傻了吧, 那么多人替你说话, 像张健这样的人, 那么多粉丝那就不会去好好的去, 实实在在的去, 采取实际措施保护她嘛?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
