<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>人大代表 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%BA%E5%A4%A7%E4%BB%A3%E8%A1%A8/</link>
    <description>Recent content in 人大代表 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jul 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%BA%E5%A4%A7%E4%BB%A3%E8%A1%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/758/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/758/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月21号，文贵在纽约喜马拉雅大使馆，和我们的战友John 庄同志，向大家报平安直播。
过去的几天，文贵又进山了。非常想念战友们，我相信很多战友跟我的感受是一样的。过去几天，当每天早上、中午、晚上，不能和战友联系的时候，我的手机没有带在身边，这很别扭，很不习惯；特别是有很多事情，很多故事想和战友分享的时候，发现这手机不能用的时候，很不舒服。所以这就是时间，这就是事件，这就是我们曾经的付出让我们连在一起，无法改变的这种亲情。什么叫亲情？就是共同的有过愉快和天然形成的可信赖的这种关系，这种亲情关系，这个一下子不适应。
但是我要先给大家报告，在这个会议开会当中，有三个非常不好的消息，大家做好心理准备。
第一个不好的消息，就是所有人跟我开会的时候，还有我见的人，这几天都在说：唉呀，文贵呀，最近不再看你视频了。我们看什么？看郭媒体最近播出的片头、播
出的片尾，这片头、片尾做的太好了，专业、信息量大，还有中英文，非常的棒！你说让我多难受。就是刚才看的视频，战友之声做的专业视频，人家都不看文贵的视频了，这是第一个坏消息。
第二个坏消息，有人跟我说，郭文贵先生，我们最近太多人，都在讨论郭媒体为什么那么烂，特别是那个APP咋那么烂，他说你们就不能把APP弄好点吗？就不能弄快点吗？能不能让我们有链接、有分享？别闪屏。太多抱怨，听得难受死我了，跟针扎似的，到哪都这样投诉。咱们的郭媒体，我说是拖拉机，有点高看了，我看真是垃圾，不是拖拉机，简直恼火至极，这是第二个坏消息。
第三个坏消息，太多人见了我说，文贵啊，我们看了香港抗议运动，和香港的反诉中法，才知道你是个黑手，原来你郭文贵是一个黑手。
这三个坏消息，实在让文贵贯通从始至终的会议，我真想给大家分享一下外国人和欧洲人最爱用的一些，发的一些emoji，真是太搞笑了。这三个坏消息我说完了。
我要给大家先说第一个好消息。
第一个好消息，我觉得从我们过去的，在旮旯里面的，来自郭三邪、郭强奸、郭三秒的所谓的「笑话爆料革命」，后来和我们在网络上一群被人家骂得狗血喷头的所谓的穷人、没身份的人、没教育的人——就是我们今天的战友们，很不幸地，被人叫成了「蚂蚁帮」，很荣幸地被人叫成了「蚂蚁帮」。就是蚂蚁能搬山的这种精神，形成了一个在全世界，在短短的不到两年的时间，形成全球共同反共大革命，爆料革命已经进入全球共同灭共的新时代。我们昨天晚上下了飞机拿着手机，我跟我们直播团队就说了这六七条，结果就给说出来了。
进入了第一个，今天我讲的，已经进入全球共同灭共的新时代。请大家记住，今天没有什么会议的内容，不能说会议的内容。因为大家都懂的，如果我能告诉你会议的内容，这个会议基本就不重要。我这次更加感受到的事情，就在会议前会议以后他们的提醒，文贵千万你不要说关于这会议的事情。我真的是不高兴了，特别是最后离开的时候，说不让说。为啥呀？他们有两个担心，大家一定要记住，我这次听了最多的话，就是他们说文贵两年的爆料革命，你让我学到了一样东西，坚决不要相信共产党！坚决不要相信共产党！坚决的不相信共产党！
这是中国人这些年来，特别是共产党的70年来，信用绝对是0！如果说中国人民被被绑架了，中国的文化被改变了，中国的人权和人性被强奸了，第一个被强奸的就是中国人的信用。就是人家把咱们中国人的形象和共产党的形象紧紧地扭在了一起。
一再说不要讲这会的问题，后来我就不高兴了，我就说了很难听的话。大家说，请你一定理解，我们过去和中国人，和中国共产党打交道到现在，见过有信用的没几个。人家从马云开始，到联想计算机，到中国上市公司，到中英50年联合协议，到共产党对过去的承诺，到WTO，到中国金融机构和西方的所有的在一起，过去几十年打的交道，包括当年毛泽东时代对西方的承诺，和刚刚的南海2015年奥巴马总统和习近平主席在玫瑰园的讲话，南海永远不会有军事设施，包括最近刚刚和川普总统进行了几波谈判协议，都在最后一分钟给改变；说文贵，我们不是不信你，我们已经形成习惯了。
我感触太深了，就是今天就没有了共产党，今天嘎嘣就没了共产党，中国人要想在世界上得到尊重，首先要从信用开始。其中的一个原政府官员，把他过去在政府工作当中，支持中国海外民运，帮助过谁谁谁的故事，包括帮他申请钱，包括这些人给撒的谎，简单地给我说了一些。我听了我真是傻眼，就是撒谎骗人，从大到小。小到，晚了迟到他撒谎。所以他支持了将近20年的一个民运的所谓人物，迟到了，头两天在华盛顿让他捐款，他说我没有钱没有捐，他说你不用捐，你来就行，大家你认识认识，这个还可能帮助你。结果来了迟到，迟到了一个多小时，说为什么迟到？说，唉呀，这个我家什么事什么事，我母亲什么事。
事实上是什么，他知道他刚刚和我还有班农还有我们十几个人，在吃晚餐。就是这个人心里非常不舒服，他说你看我这么多年从海外这些所谓的民运，还有海外我支持过的人，包括曾经有两个新疆的人，他带着他见官员、支持他，包括自己拿着钱帮助他，最后这两位新疆朋友找不着了，联络都联络不上了。所以说这个信用，即使共产党没有了，我们想恢复过来，可能真需要时间，这感触太深了！所以会议很多事情我不能说。今天早上，我们的木兰妹妹发了信息：七哥我知道你在哪了，你在哪个酒店，这是什么……我说木兰妹妹，我求你别往外发。不能说。
但是我要告诉大家的是，你们能想象到，两年前被称为笑话的爆料革命和郭媒体，当时还不存在，我们在推特上、YouTube上寄人篱下地发声的时候，到今天短短的两年时间，中间有一年多的使用人家平台，到今天郭媒体，我们战友之声和战友制作的视频，成为了大家所流传的信息。所以这个中英文字幕太重要了。当然了我也同意很多人说的，我也不太喜欢哪个VOG，咱们战友之声的花大姐似的，说不清楚是啥，非常难看的Logo，极为难看。所以有些设计是真有问题。VI、AI都有问题。
那么这是说明了什么？来自世界各地最有影响力的人，毫不夸张地说这些人是世界上政治、经济、文化、宗教的重要影响者，甚至是领导者。 他们跟文贵讨论什么？ 没有一个人跟文贵讨论文贵西装多好看、或者文贵长多帅、或者中国经济有多好，没有一个。全面讨论的就是一个：这个世界上怎么还有一个这么邪恶的共产
党。很多人谈到共产党、谈到新疆、香港、台湾、西藏咬牙根子。啥叫内政啊？ 共产党动不动拿着内政这个砖谁都能砸。强奸老百姓也叫内政、强奸他国人民也叫内政、偷人家钱偷人家技术也叫内政，永远是人家的错，自己是完美的，为人民服务的。
我这次去，准备了大量的工作。我们背后神秘的战友，衷心地感谢你们。在这么短的时间做出那么多的数据出来。特别是关于桂江一带的水患，还有那些视频，影响深远。 很多人看了以后说，这个中共在全世界没有报道。然后看了台湾几十万人上街反共产党媒体垄断，大家觉得不可思议。然后让他们看西藏地区发生的一些什么事情，和新疆的200万劳改营。我让他们简单地做了一个共产党的外交部发言和中共的媒体报道和到最后的发生事实，以及联合很多国家出来支持中共，到最后西方国家特别是美国和欧洲发现的事实，进行了对比。当然重点在哪里？香港过去7月分以来的，从6月9号开始这个重大的上街抗议。反送中上街的人数和大家的表现。香港警察和香港人民的表现，这个巨大的落差。它体现了人种、民族文化这些核心的问题。可以这么说，任何一个会议的场景，如果让战友们能看到，让战友们能听到，你们会看到一个完全和你们想象不一样的全世界是怎么看待中共，完全不一样。
另外一个我要给大家报告的事情，从过去一开始爆料零可能（的事）。这次跟我参加会议的人，很多都是我在爆料之前和大家交流过探讨过，没有一个人认为只要我一张嘴还能活下去的。特别是欧洲来的几个朋友，说郭文贵你要想干这事，你先准备好棺材吧，准备好后事吧。几个老人家是第一次从欧洲飞过来，见面的感觉就别提多激动，差点把我手指头给我废了。 为什么呢？
我们开会的时候，中间有两个老人家心脏不太舒服。我们在一个安全屋，那个门有这么厚，那边那个门。一边是电动过来的，另一边因为出入的时候会有人帮你推开，是个折页。就这么宽，就是折页的。中间就全是那种重的合叶的，铜的。老人家出去回来的时候开门，一个「傻的」管安全人员去推这个门的时候，老人家手都快挤进去了，他慢， 我「啪」一挡，我的手指头给伸进去了，咔嚓一下，你看都破了，差点把我手指头给我切下来。我把老人家给救了，差点把我手指头给切了。把我疼的我呀，疼死我了都快。老人家心脏不舒服，因为我们那地方是属于高压气候，缺氧。老人家从欧洲专机飞来，是出去吸点氧再回来，不想错过一分钟。结果关上门，我们在里面。老人家坐那块儿，我给他冲7杯咖啡，我们坐下喝了7被咖啡。抢着发言，老人家可爱的不行，老是举手发言。屋里是点蜡烛的，连电都没有，吸氧都吸不成。而且不让吸氧，因为屋里的安全，必须出去吸。这老人家是当年2014年2015年我们俩在一起最多时间。
他告诉我，文贵，从你开始说要反共，更不要说灭共，现在到你的灭共，从零可能，现在到了全面反共的新时代，全球共同灭共的新时代。从零可能灭共的时代进入到一定会赢中共的关键时刻。为什么？ 老人家，真的是大家就是大家。人家给我讲，文贵，你在5月份之前，你说能想到6月9号香港发生这事吗？ 大家想想能发生吗？几乎不可能。从6月9号、6月12号、6 月17号到7月初。大家看到了香港一系列的变化，台湾有史以来第一次上街反共反红色媒体，然后新疆一系列的事件，然后美国一系列的立法，和中共的经济下滑，这些都是无法想象的。
在过去爆料灭共，零可能，拉向国际。进入香港开启了国际的共同灭共。这是第三个啊，今天的主题。我们当时将战场拉向国际的时候，也就是我开会的很多老人家，特别是经济领域，绝大多数人认为文贵这是个好主意，但是能跟随者又有多少？特别是资本这个东西，资本、金钱没有祖国；资本、金钱没有民族；资本、金钱没有正义；资本、金钱也没有忠诚，更没有理想和信仰。
资本、金钱就跟着实力走。哪里有实力它往哪去，它不管是鲜血还是正义，它也不管你信什么教，谁有实力往哪去。说你到国际战场，把战场拉向国际，几乎不可能。
有没有同志啊？有没有共产党形容的和我们一起志同道合的战友啊？有，但是资本方面几乎不可能。政治领域，他们认为西方的政治家是资本主义社会，为资本服务的，是不可能的。消极。但是这一次，我们可以确定的说，从把战场拉向国际，到全球，到以香港开启国际的灭共，这是战略性的、战术性的巨大胜利。
为什么？他们忘了一点，从把战场拉向国际，从香港开启了这一刻的战斗，证明了把战场拉向国际这个最最重要的战术的成功。没有太多人过去认为香港就能开启我们爆料革命的国际战场，而且开启之后无人能停。
大家你们知道吗，自从香港上街抗议，香港的经济、资产、存款流失什么情况吗？我给大家说几个数字。世界上最有权威的七家，就是天天盯着世界金融资本动向的，给所有全世界大的金融机构提供信息的，无论是资金流、还是过夜拆息、还是期货市场、还是所有的这几个大的证券交易行，香港的所谓百亿富翁，百分之百已经全部完成了将资产移居海外，转移到海外。就是说千亿富翁，百分之百；百亿富翁，百分之百；百万富翁，现在已经达到百分之五十以上。香港今天一点儿不夸张，剩下的全是空城。剩下都是房地产，凡有价值的资产，和可以保值的资产，几乎完成了海外实际控制，和海外资金融资，将风险百分之百资产留港，钱进西方。
任何一个投资人，你去想想这些数据，战友们，不是开玩笑的。更重要的事情，人才。香港是全人类，叫纽伦港，纽约、伦敦、香港，是全世界金融人才聚集的排第二的地方。由于英国脱欧，大部分人在香港，而且特别对中国的金融生意和金融贸易，包括对日本的、对台湾的，大部分人都聚在香港。过去占的比例那是巨大的。
现在是什么情况，战友们。全部信息的调查结果，因为都有工作，都有合约，一签两年、三年、五年、十年，调查的结果就是最近刚刚出炉的，将近百分之七十、八十的人说，合同满或者有选择的话，离开香港。离开香港，战友们。这个数字是惊天的数字，甭说是百分之七十、八十，有百分之十就能把金融界，把钱都吓跑了，钱就跟着就走了。香港最大的优势，就是金融人才的一个聚集地。香港是唯一一个在亚洲和西方，是金融、货币、贸易、文化、信息、科技24小时不间断的交流中心。这次逃犯法，让香港可以说到今天为止，它基本上在快速走向死亡。
战友们，这个不是开玩笑的。这个从把战场拉向国际，开启了在香港灭共的关键时刻。
第四条，从藏、疆、台、港的没落危机时刻，进入到藏、疆、台、港的共同灭共，这个大家没有想到，藏、疆、台、港已经快完啦，已经快灭啦。共产党有足够的把握，已经把西藏给灭了，没人吱声了，达赖喇嘛只能在达兰萨拉喊两嗓子，也没用了。年龄也大了，不管他报了多大的幻想想回到中共，几乎就是玩你，玩死你拉倒，不可能。
新疆之所以有绝对的把握，迅速地大量移民，要移民3000万啊。像当年山东人闯关东一样，当年山东人闯关东是800万，占了当时东北的移民的80%。现在要移民3000万，到新疆掺沙子。给田给地，拆掉所有的伊斯兰教堂，用移民。第二个，把所有的有价值的地和战略城市，全部让汉人控制起来，要达到「三个99」。99的土地、资源要被汉人控制；99的宗教设施是服务于党的，其它全灭掉；99的汉人控制了新疆人的一切，除了生活供给。三个99嘛。所以他们有把握，把新疆的所谓的上万的伊斯兰教堂，通通改为党的教育设施，然后把大部分人，当时是决定是600万抓去进行监狱调整。说不惜杀掉百万人，要让新疆再次流血，保卫新疆，保卫共产党的新疆。这是当时的计划，大家也看到了。三个99，这是我在会上才知道的。
台湾，非常清楚，2020年前让台湾事实上达到统一。事实上统一，不是法理上，大家记住。我这回专门探讨这个问题，什么是事实上，说在香港要保证绝大多数人一心向党，一心向大陆。就是心向大陆，就是靠什么，靠外宣，靠利益绑架。2020年通过国际上的打压和台海物理上的隔断，形成一个台湾必须依靠大陆的经济、贸易、食品的供给链，事实上把台湾就已经给你封杀了。2020年要把台湾百分之八十的企业，变成中共的叫「关系企业」，就是威胁控制的企业。就像大陆的企业一样，不管你，只要你有钱了你就是我的关系户。啥叫关系啊，就是可以控制你，可以影响你。这就是当时台湾的政策，2020年对台企的。然后把台湾和台湾的企业，做成在台湾一旦发生运动的中间力量，都变成共军了。然后要保证台湾任
何一届选举，任何候选人在候选人确定的时候，要保证100%是共产党的人，就绝对操纵选举。大家再往回看看，是做到了没有？做到了。这是台湾。
香港，今年完成「遣返法」，再包括法律「23条」，国家「安全法」，什么「国歌法」。最重要的事情，有两个必须对香港，这是香港人连做梦他还没想的，一个「遣返法」就把他已经给弄成这样了，我听了我也震惊。大家知道是什么吗？香港要从「遣返法」完成后，马上跟着实施一个问题，就是香港的「选举条例」。
战友们任何一个中国人，去看看中国，中华人民共和国最高权利机构、立法机构中国人大常务委员会，中国人大人民代表大会，宪法上写得清楚的，包括十九大修改宪法，包括现在的所谓主席和副主席的永久的任期，干一辈子的任期，包括选举条例，那也是非常完美的。共产党遵守了吗？共产党就是能绑架选票，他靠的是所谓的最后权利民主集中到几个人大代表的身上，由他们来选出所谓人民要选的领导，就叫中国的人大代表。中国有一个人大代表是代表人民的吗？他都是代表盗国贼的，所谓的人大代表都是盗国贼代表。他们要在香港玩同样的招儿，「香港选举条例」。什么概念，香港人将永远没有权利来选自己的特首了，来选自己的立法会代表了。就是由共产党指定的，跟中国人大代表一样的制度，同时要把人大代表，香港的人大代表就是选举香港特区长官和香港立法会委员的最后代表委员会。我滴娘嘞，我一听这个我真懵了。
说实话啊，在这之前我是完全没这个信息的。（拿起报纸）这又是班农先生啊，「人大代表」，你看今天的纽约时报又是班农先生啊，又是班农先生。这个我听了我傻了，哎呦我的妈耶，我说这个逃犯法已经够夸张了，还要在香港搞一个中国特色的社会主义人大代表制度在香港玩，叫香港人一辈子不要再碰选特首、选立法会委员了。我滴天，这太黑了。这是为什么他要先通过逃犯法，你只要不同意，我下一个的人大代表制度，也就是香港的选举制度，就把你抓回来。这还不算数，接着下来还有一个更夸张的，大家是不敢想象的。
（意外中断，播放副总统彭斯的演讲）
回来了，回来了，又回来了啊。我要说到的是，他们要对这个香港更夸张的一个招儿，要将香港的企业，香港的几个最关键的企业，水、电，包括李嘉诚的屈臣氏，青菜和一切的供给，全部要开始100%的要共产党的党化，几大家族给分了。这是为什么证明了屈臣氏的背后是江志成啊，香港电灯未来也是江家的，香港的一些电信电话是李泽楷的，事实上也是江家控制的。香港的房地产未来是要谁来控制？香港马上在大屿山等几个岛开发，叫土地重新规范，叫2020香港新规划，香港要把人口发展到3000万的大城市。共产党就通过掺沙子，把香港的房地产开发，所有的水、猪、芹菜、蔬菜，屈臣氏、香港电灯、香港电话、通信，通通都给共产家族化、盗国贼家族化了。任何老百姓只要你敢说不，直接逃犯法抓回去。
任何人反对香港制定的人大代表选举条例，叫香港选举条例，也就那几个人，要共产党指定的选举特首和香港立法会，谁就将进监狱。
而且香港随时要开放的香港叫「劳工制度」，香港的劳工制度第一个开放的事情，我真是听了我，我说实在话我差点尿裤子，我都不能相信，我都想尿裤子，当时我有点生气紧张，真想马上想尿裤子感觉。香港劳工制度开放，从什么开始，从香港政府、香港警察、香港政府管理机构开始。战友们，香港的劳工一旦开放，香港人就彻底完了。大家去想想，香港的警察开放以后都是广东警察来了，北京警察来了。然后选举你不听话，按照中国人大代表举手制度，不行像十九大一样后边端着穿着军靴咣咣咣震天地的端着枪，你敢不选吗？就那几十个人，早被蓝金黄啦。再不行直接就是你叛党叛国，通过遣返法把你送大陆去。你还能选举吗？你再不听话，断水、断粮、断电、断电话，你还能活得了吗？全是私人决定在名义上，都是盗国贼的家属私人公司来持有的，但是全是听党的，最后达到了一个把香港彻底，把中共的党天下，然后是家天下，把香港变成了家乡党。天哪，这简直是太疯狂了，这比希特勒还疯狂啊！
原来我跟他们见面，是我给他们爆料，我说他们无知，too high ，too high，我说你们都想得太好了，道德法律，你们太high了。现在人家笑话我了，郭文贵啊，你too naive 。
这是什么情况啊，从藏、疆、台、港的没落危机时刻，进入到藏、疆、台、港的共同灭共。为什么？藏、疆、台、港的事件，已经完全让藏、疆、台、港的天然地连在了一起。他们就一个目标，灭掉共产党。这些人在海外的所有提供的信息，和他们亲身的感受，和在跟西方各个正义的国家的联合，让他们看清楚了中共的威胁。香港人民不傻啊。香港多少人讲英文啊，多少人拿英国护照啊，多少人拿加拿大美国护照啊，这些人到海外来多少关系啊，现在已经形成了藏、疆、台、港的没落，到了藏、疆、台、港的共同灭共啊！连郭文贵都too naive了！战友们，你们能想象这一刻！你们能想象这种振奋人的感觉吗！
第五条，亲爱的兄弟姐妹们，从共产党的谣遍世界到共产党进入了塔西佗，我这次的感受太深刻了。从身边的警卫、服务、安全到一个普通的花工。一个拥有了几万亩地的几个大地场主。那个地方因为高原气候，很多老人家八十多岁了或者八十五了还有两个九十二岁的，人家走着来开会，但是人家地都是上万亩的地，家在这是第三个房子、第四个房子。九十来岁的老人家了跟旁边人开玩笑都是共产党的玩笑。
这是不可思议的。开啥玩笑？比如说， 「哎，这个你准备好了吗？那个你准备好了吗？」，说，「哎呀，一切都听党的。」 开这玩笑——一切都听党的。然后川
普在那讲话，说，「我们要一切都听川普的。」，说，「我们再亲也没有川普亲。」 都在开玩笑，正赶上川普那天发脾气，讲话。 CNN到处在讲川普的一些事情、总统的事情。都在拿共产党的现在听起来都是笑话中的极端下流的笑话来跟大家直接交流。坐在火炉边大家耳熟能详，说：「中国人太爱做梦啦。我们就是想做美梦，咋就不会做呢？」
中国人的过去。那九十多岁的老人家多年连续每年都去趟香港，用他的话说，他说：「他当年去中国的时候，他年轻的时候。」 你想他都九十多岁了，他去中国啥时候了。「见过毛泽东、周恩来N次。见过林彪，见过彭德怀，所有这些老革命。那个时候共产党穿的啥，吃的啥。蓝军装、绿军装、文化大革命前、文化大革命后。对共产党的邓小平改革开放的了解。」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/603/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/603/</guid>
      <description>内容梗概:
刚刚工程师给我打电话说，郭先生你最好试一下直播，关键是看看战友们的通知，你能不能收到。因为头两天发现黑客改了lifestream的通知功能，还挺能啊，黑客还挺能。再一个就是说他们进行了信号干扰。就是说把我们的直播链接转到其他地方去，造成我们直播时的画面突然变化。
现在正式开始。
尊敬的战友们好，这是3月4号文贵报平安直播。
大家都知道，这两天真的很热闹。大家不能老看电视，还有新闻，发生以后，大家才感觉到，哎呦，这就是新闻了。凡是电视上，报纸上的，他已经不是新闻了，叫旧闻了。基本上全世界的逻辑都是这样。那共产党就是什么呢，就是骗人了，就是骗人了。
现在两会在北京的召开，听说还真是挺热闹。昨天晚上一晚上频繁地和各方面的战友们（联系），战友们都很热情，很多战友发来了信息，请你们理解。一个你们发来的信息我不能实时地用，因为用了以后呢我会担心对你们安全有影响；另外一个呢，你们的信息我也得去了解，我才能用；还有一个就是说，有些信息可以用，有些信息不能用。这是个原则，请战友们能够理解。
但是所有的在北京给我发信息的战友们，我求求你们了务必注意安全。咱不发哪个信息，咱也不做哪个信息，照样实现喜马拉雅。不是说我搞媒体的，天天在那块儿逮着新闻就往上上，恨不得又个新闻。这不是文贵爆料革命的目的。我们也不依靠这个。所以请战友们一定理解，你们的安全是第一位考虑的。
像昨天晚上有战友给我发的信息，现场的情况，我不可能爆，因为你太伟大了。你虽然是录了当时那些人的说话，我爆出去以后，你就会暴露出来。我爆的不是盗国贼，我爆的是我们伟大的战友。那不行的。虽然你现在也是人大代表，你以为你什么都知道了，不是的。共产党比你想象地邪恶。
所以说战友们，这些天来，整个共产党内部，整个国内两会期间，听说，听说啊，不是爆料，我觉得是非常重大的利好消息就是说：很多人意识到了这个国家风雨飘摇，正在驶向一条可能不归的路上。这不是我们想要看到的。我们要爆料革命成功，不是想让中国完蛋，或让中国走向灾难。恰恰相反，我们要拯救中国，避免中国走向灾难，避免中国走向一条不归的路。
就连非洲的朋友都不能理解，说中国人饭还没吃好，穷山恶水，跑到我们非洲来当老大。所以说，人家都不能理解，人家到了中国转了一圈，去年所谓中非论坛，人家去中国看去，人家无法想象，说：中国穷成这个样子，还在这块儿装老大。这是我们爆料革命真正的目的，决不能让中国人，中国人的未来让几个家族说的算；绝不能让中国14亿人的未来，让现在的北京用铁丝网拦起来，绑架一批所谓的人大代表，政协委员，全是花钱买来的，绝大多数，也不是人民选的。
让这些人在被绑架的情况下，让共产党几个家族拿枪顶着，那解放军咔…咔…咔…的进到里面威吓，那不明摆着威胁嘛。还把镜头朝高一点，然后显得那人民解放军好像十几米高的样子。玩这种低级的游戏。希特勒已经把这个玩到最顶级、极致了，最后是什么结局啊？还是不被灭亡了嘛。你多大的人民解放军，多大的军队，你都是来自于人民，他都是人民生的，他不是中南海门口的什么狮子生的，他也不是你那个共产党拉屎拉出来的，都是人民生的。你威胁什么啊威胁！他最终还是属于人民的。
所以说战友们，这个整个两会期间现在探讨的，核心的问题，就是如何现在来使中国不成为世界上仇恨的国家；如何使中国现在脆弱的、虚假的经济能够维持下去；如何能将中国这种傻叉式的，想当世界老大的这种狂想，不是梦想是狂想，这真的是狂想不是梦想，把中国人民送上战车；如何让中国现在的老百姓真正的避免这几个大的灾难，自然灾难。自然灾难，造成中国人这个水污染、土污染，空气污染，导致的这个人类健康大灾难；如何避免整个中国的道德灾难，整个中国现在人与人之间已经不说人话了，就比谁狠、比谁坏、比谁假，太可怕了，人道灾难。
另外一个就是如何避免中国这种不切合实际的，一小部分没有文化，没有任何政治逻辑，这种自私，鳄欲膨胀，鳄是大鳄的鳄，鳄欲膨胀，导致这种要在世界上称霸的这种疯狂。
我觉得这次两会有人敢提敢说还是了不起的，大家意识到了，就王岐山、孟建柱、孙立军这帮人，傅政华，是中国官场的灾难，是中国人的杀手，这是非常恐怖的。就这一小撮人，七八个人，四五个人，就现在天天吆喝着，中国要建立核心，要领导世界。这边要领导世界，那边要捐款；这边要勒紧腰带过苦日子，然后这边喊着美国人搬起石头又砸自己脚了。不要玩火！
这边跟美国人磕头，刘鹤跑到川普总统办公室去，两手发抖啊！语都不成句，把这个5吨50吨变成了500万吨，成了世界笑话。这边跟美国谈结构改革，中国那边加大国有化；这边是谈到中国要开放市场，改革开放；这边又明确的说中国经济靠国营&amp;hellip;.这都是什么变态人格啊！而这边的对全世界是：中国讲法治，依法治国，然后坚决不学西方的司法独立那一套，坚决不搞西方司法独立那一套！ 坚决党领导司法 ！这是什么样的变态的人格啊！
（与战友互动：10亿欧元，不是法治基金啊）
战友们，嗯，你看看我发郭文的时候，在过去两年来，都是什么情况？文贵是钓鱼高手啊！我可以告诉你们，那个10亿欧元是有一帮人，给我们的重要的战友一直在喂料，一直在喂料，喂料叫什么呢？我要揭发，我揭发那个谁谁谁腐败，这是一 。第二个呢？就是说我有钱，我要大捐！但是&amp;hellip;.又但是啊！
凡是来拿着这种大额支票，还有所谓的盗国贼的海外存款，还有十亿百亿欧元证据的。目前来看，我们收到的真的是万万件，我们从来不用的。基本都是欺民贼在海外的骗子。想把像路德先生、Sara、细思小哥和像卡丽熙这样的人呢，让你报假新闻，把你自己爆掉。还有CCP海外的沉默力量，就是这一招！
第二招是干嘛啊？就是拿着这个，我有盗国贼海外的存款，我让法治基金给我钱，来骗钱呢！我昨天推出去的是我们其中的一张，是我们其中一个非常棒的战友发给我的，说有人要拿这个来给法治基金来揭发盗国贼，要弄钱。我就把这一张截了出来我就发出去了，我发出去了，我就知道会收到三个效果。
第一个，那就是像这些欺民贼们，哇！会心跳！哎呀！受不了了！郭文贵得到10亿欧元！得心脏病，得心脏病，会让他们兴奋！但几分钟以后就发现：真的假的？发现这不是真的！然后就说：这是郭文贵在欺骗！哈哈哈哈！结果我发现一大批人中招了啊，好多人估计已经得心脏病去医院了，像韦石、西诺呀，什么李洪宽这个畜生，夏业良这个畜生啊，肛毛党啊，高冰尘那个畜生，估计就抱着他老婆内裤直接上医院去了啊，哈哈哈！这帮畜生就得心脏病了！估计。但是后来发现：不对！怎么回事？10亿欧元还核算半天，价值14亿美元。然后呢？就说：郭骗子！就开始骂我！实际上，就是他们被耍弄后的那种丧心病狂。 所以说，战友们，结果是我发完以后很多人，哈哈哈，全中招了！但是更重要的一点：我要让那些所谓的来到法治基金想来骗钱的，记住，郭文贵是法治基金第一护法，你能过我这关了，那你就牛了啊！先别说你要过班农这一关；还有凯尔巴斯这一关；还有那么多美国的专业大家，会计师啊••••••我们的这个法律基金的团队都是世界最牛的！
结果，你到我这一关呢，你想想：人类上怎么可能出现这帮愚蠢的，只有共产党培养的这种诈骗犯？10亿欧元，还是本票，A to P，听说过吗？现在你到银行去，我们基金每月每日都有大量的转款，投资。你汇1000万美元试试，你汇1000万美元试试！汇100万美元试试！都要把你弄清楚你钱是哪来的？为啥汇给对方？
这个世界上现在大额汇款到了几乎不可能。10亿欧元，还香港汇丰银行，你把汇丰银行的楼给他拆了，看他敢不敢。还有一个，还什么年票，哪有10亿欧元开本票的呀！你听说过这问题吗，不可能啊。所以说咱又打骗，还打欺民贼，还要虐待他的小心脏啊，然后大家还欢乐一场，然后还钓出了这些畜生们的无知。哈哈。太开心了！结果这帮人每次让我钓吧，别钓那么准。结果一钓就上钩，一钓就上钩。估计加拿大那孙子高冰尘第一个就得心脏病了，哈。太搞笑了啊。
还有那个现在到处没饭吃，去那救济中心的那个叫李红宽，我估计看了这信息，他们也不懂什么叫本票，我估计这哥们儿直接就蹲厕所里暴哭去了，吃屎去了就。这个我也告诉所有的想试图在法治基金来骗碗饭吃，你就别做这梦了。法治基金是所有的战友们投钱拿进去的，是自己的理想，是自己的希望，是全中国人走向法治，信仰自由的平台，是大家的未来。谁动里面一毛钱，花于个人生活，花于个人享受，那就天诛地灭！
谁要骗了法治基金的钱，必当是我们的敌人。绝对是，那真的是，你万里之外，亿里之外，也绝不放过你。我们要保护法治基金真的像超过我们的生命。所以说前天有一个孙子出来说，郭文贵先生，释大成被抓了，你是不是救济一下。释大成跟我多次有联系，多方面联系。你代表人家释大成，那你给人家捐，别捐一万美元，你捐一万人民币，捐捐。孙子你一分钱不捐，你出来叫我们法治基金做什么事情，你说你算什么毛啊，对不对呀，不要脸的东西。
所以说现在一帮人，法治基金在那儿看着，心服口服，羡慕嫉妒恨，然后又想办法骗点儿钱。你说这帮王八蛋，太坏了。战友们啊，全人类上没见过比海外欺民贼，比共产党再坏的。历史上没有，我相信未来也没有。就不要脸，没原则，没人性，瞪眼说瞎话，饭都要不起，吃饭吃不起，花钱没有，天天一帮肛毛党在那块儿胡说八道。一说就是全人类最高
尚的话，你说这是多么的悲哀。战友们，想想这些欺民贼，你像夏业良这帮畜生，天天到哪儿去，一年穿着那两套西装，到处去忽悠，到处去骗钱。我看日本相林还发了个什么，利用我们的声势，来帮助国内私人企业家。你连个饭馆都开不起，还帮助人国内的私人企业家。
你看加拿大那帮欺民贼，逮着一桌子菜恨不得把盘子都给他吃了。天天搞什么民主民运。跑到沙漠里，几千美金买了一块儿地，然后为了搞旅游，吴建民，还有李一平，还有汪珉，还有这帮畜生，全海外一帮杂碎，跑到那儿去骗人去。可悲不可悲呀。你拿谁说事别拿六四说事儿呀。你就不怕六四英雄们晚上到你家来，来报应你嘛。这帮孙子，太坏了，太坏了！肛毛党啊。所以你想想不要脸到什么程度啊。现在法治基金每天，可以说每分钟没停过捐钱，要把那捐钱那滚动的感觉要放出来，我估计海外欺民党全都得气死，全都吐血，还是吐黑血！
现在共产党开两会也一样，害怕至极！害怕至极！就怕中国老百姓哪一天突然间走向大街。所以这次，两会当中，提最多的事，防止经济出现重大滑坡，导致不可控制的后果。第二防止小规模的所谓的上访事件，导致社会重大的不可控的治安事件。最后形成不可控的局面。而且第一次说八九年六四环境，逐渐在国际国内又再一次形成。第一次说，从八九到现在。都在说，说防止再次形成类似于八九六四同样的环境，现在在国际上和国内，已逐渐形成。
就是老百姓过去看你们贪污，太子党，现在是看不惯了盗国贼。现在的盗国贼（概念）已经深入民心。今年只要是国内经济，只要是国内经济出问题，共产党彻底完了，彻底完蛋。不信，咱走着瞧。战友们，我马上要开会，今天开的会都是和咱法治基金有关系。还有，就是查盗国贼海外资产，约的人来谈一些具体的事情。亲爱的战友们为十四亿中国人和战友们祈福！..
阿弥陀佛
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
