<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>广东 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B9%BF%E4%B8%9C/</link>
    <description>Recent content in 广东 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B9%BF%E4%B8%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1879/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1879/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、GTV和盖特的后台研发的关键在领导能力和决策
中了，好！嘿，这个iPad版做得好啊，好勒，把我手机给我。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，7月29号七哥吃播，吃播，哈哈。好吃，你看这iPad版，你说咱们战友力量有多大啊，在约翰哥哥八九个月，每次直播我都喊，我说啊，这个~~~~
哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀，班农战斗室都快30万了，太吓人了吧，我才4万多盖特。哈，你一不小心就退出去了，凯缪儿，好啊，我等等啊，给你拉回来啊，我以为你退出了呢。
大家知道我每次直播我都生气，我看着iPad就没有那个iPad的版，从第一天。然后约翰老跟我说，欸，下一周，下一周，下一周，iPad的版是吧！特别是咱们国内的战友、老大姐们、老哥哥们都看平板电脑、上网络版。抱怨极大，就这给折腾了八、九个月，一直没有。
把这个活交给谁了？交给了日本的草根小哥团队，草根小哥里面有个叫杖子哥。杖子哥拿到以后大概一周的时间，他发现就是我们的APP版只要在上传的时候点一个勾，就可以把APP版用到iPad上，一周解决了，上线了。
说你点开iPad的版，现在还不是iPad版，它是一个假的iPad，但是它毕竟就可以用了，我问约翰为啥你没做呢？约翰说就问了我们工程师Peter——管这个前端的APP手机版的。说他认为这个不专业，所以没放。
你们大家听听这是什么逻辑啊？你当初你先把它给打了勾就有这个版，我今天看得也不能像过去的七、八个月这么丢人吧，你就打个勾的问题。杖子哥就是发现一个，啪~就给你弄了。当然这IPad的版要设计到像Youtube那样，还要重新的设计，那也没那么长时间吧。最起码这个没那么烂吧，为什么杖子小哥就这么高的智慧呢？草根小哥那么高的智慧呢？
这个不算，G-TV从开始连线直播就是最牛的。搞着搞着连线直播没啦。约翰哥天天说的胜过OBS版，OBS版是死不了活不了，经常是漏洞百出。
而且它没有通知功能，啥时候邀请谁邀请不了，没有通知，通知不了。交给杖子哥，交给草根小哥，两周的时间把通知给做完。
我们日本的樱花团，也有一个牛的团队正在做盖特和G-TV的很多功能和G-News的很多功能。我们的魔女银河系，都是找的日本人啊，这几乎全部都是日本人，工资还便宜，甚至便宜1/3, 银河系要干大事，这就叫效率！
我今天早上我发那个视频的时候，大家看盖特视频记住了吗？我昨天晚上我从作证回来，同一个手机、同一个屋、同一个信号，我录了个9分57秒的视频，大概30秒上传，我给这个盖特团队，我感谢他们，太开心了，太好。
今天早上同一个房间、同一个信号9分57秒我上传4次，全部上传不成，然后我要去医院做体检，我在到医院的路上，我的保镖帮我传上去了，传上去颜色还不对。
所以现在战友们你可以发现啊，就是一个人的决策失误，一个人的领导能力，他对你是灾难性的。我们还有另外好几个秘密团队呢，我今天先不在这说。
这叫，大家看这肉了吗？鸭子当中叫熏腌鸭——熏了再腌，然后日本的米饭。没钱了，只能吃点粗茶淡饭了。这个呢？羊肉丸子，羊肉丸子，哎呀！真好吃！青菜，小白菜，黄瓜条。
所以说，兄弟姐妹们！很多事情啊！，你看看，就这iPad版 就打了个勾、调了调，完全不一样。字体、画面、操作界面，而且马上有通知，马上知道。
丸子，太好吃了，嫩香、嫩香的。给我来杯咖啡，朱莉安，Julian ，one coffee please。这是什么呀？酸菜，冻豆腐，酸菜冻豆腐！酸菜冻豆腐，就这个鸭肉就这一块好吃。
我今天啦！本来是晚上直播，到办公室直播。但是呢，华盛顿有人马上要来吃晚饭，要跟我吃晚饭。华盛顿来的人正在路上。
没办法了晚上就不能直播了，是吧？所以，我现在直播，答应大家今天的事，我一定要做到。哇！这羊肉丸子真好吃，我怎么能把这好吃的分享给你们呢？兄弟姐妹们？这鸭肉，你说怎么能分享给你们呢？我代你们吃吧！
二、我们就一个目标——消灭共产党,一切服从这个目标
樱花团、银河系大面积出动了，最近，樱花团真的不错，在这个惩贼，罚亡腚肛路大骗子和蛇妖闫上做的不错。哇！一丸入口感觉到拥有了所有，感觉拥有了所有，真的是。
兄弟姐妹们，我们最近完成了几个大的交易，这个交易的结果大家走着看，走着看。七哥是个实用主义者，务实，是吧？我们不管谁呀，王岐山，就是明天亡腚肛、蛇妖闫说，欸，我回来，继续参加爆料革命，还让他回来，只要能你能灭共，我们灭共当中严格讲，只要有利于灭共的不分好坏，但战友里边我们分好坏，是战友、非战友，真战友、假战友，在灭共的路上不分好坏。
你问川普总统、拜登总统他俩谁是好人坏人，他好人坏人跟我啥关系？他谁灭共我们就支持谁，就跟谁交易，是吧？那交朋友心中有数了，谁是朋友是吧？当然川普总统是哥们了那还用说嘛，是吧？但是拜登总统灭共，好啊，是吧？只要你别跟我们爆料革命为敌，只要你灭共那就行，你好坏跟我个球关系，是吧？这点常识都没有，你灭个屁共，找死呢不是吗？对不对？
就像法国总统马克龙一样，是吧？下届总统他肯定输，是吧？然后他问，我们跟你爆料革命、新中国联邦做点合作吧，我们也做点灭共的事儿吧，搞点以毒灭共的事，你是不是支持我们？
好啊，支持啊，马克龙先生，是吧？只要你现在开始旗帜鲜明地有行动、有结果，咱按单算，是吧？按单算，是吧？就像蛇妖闫站街一样，是不是？一次50、两次100，三次100。三次就100，打折嘛，蛇妖闫，是吧？可以，我管你球好坏干啥是吧？你先把空客在天津的工厂给他关了，把大飞机项目给它停了，我们就支持你，是吧？
我们又不是跟每个人谈恋爱，对吧？干嘛？某人邀请我去华盛顿，说我愿意和你站在镜头前，在见达赖喇嘛之前跟你见面，支持新中国联邦。感谢你对我的支持，我说对不起了，华盛顿我就不去了，因为我跟他站在一起，那是我个人的问题了，不会的。
不管你什么统，这统那统，咱不站在一起。但是你灭共，我支持你。关于你的负面新闻，我们尽量没有，是吧？这就是交易，但不等于我爱你，也不等于我喜欢你。
不管谁，我们就一个目标——消灭共产党！如果为了这个目标，需要做各种妥协和牺牲，一切服从这个目标。哪个孙子在这个方面上跟我矫情，滚你妈一边去，滚你姥姥一边儿去，你不配。
说我们是骗子，对，我们是骗子，对不对？你看我都穷得现在只能吃酸菜羊肉丸子了，是吧？吃点粗茶淡饭了，赶快离开我们，对不对？我们又不求你，对吧？
九指妖，找九指妖去，九指妖可以为你祈祷，消灭癌症、让你有钱，还能让你多一个手指头。真好吃，太好吃了，对吧？找九指妖去，找蛇妖闫给你吸痰，路大脑袋、路骗子送你贝雷帽，对不对？送给你贝雷帽，绿帽子，是吧？弗林将军，他见过一眼弗林将军，他以为他是谁呢！弗林将军，70%可能是下一个川普总统选总统他当副总统。弗林将军永远会和我们站在一起，严格讲会和爆料革命、郭文贵站在一起。
三、砸爆料革命和新中国联邦的360年都不会跟你拉倒
昨天我作证的时候，突然发现有一个什么过去，那个鬼影，有个叫鬼影的，我都不知道谁叫鬼影，一个推特账号推出这文件那文件爆料，现在鬼影在哪儿呢？再看鬼影那个材料，我说我真没见过，100%都是假的。
你再看看当年博讯——郭文贵在意大利已经落网，确实信息；郭文贵杀美国人，郭文贵黑客他；Kwins（注：根据郭先生说的名字拼写而成，未必是正确的名字）根本不敢来；郭文贵不敢来美国。
你们想想过去这几年发生这些鸟事，大家都忘了，这4年。我们用千千万次吧？这不夸张吧？我们没有一次说到做不到的，我们没有说过一句假话、没造过一句谣。
再看看砸锅的、反爆料革命的有一个是好人的吗？昨天那个霹雳娇娃在法治基金拿了5万，还弄了几万。你这个烂货你说你拿法治基金的钱，你放心霹雳娇娃，我让你这一辈子，我都让你为这个事付出代价。
爆料革命战友谁也不欠你的，你长得好看啊，就你去到华盛顿谁都不行，我一看你就不是个好人，你说这种精神病你知道吗？这就是我说爆料革命里边有一些人，就是一些精神病参与进来了。通过这次把他干掉挺好，对吧。
法治基金你拿着钱能拉倒吗？你砸锅就拉倒了吗？是不是啊？砸爆料革命的、砸新中国联邦的，我告诉你360年都不给你拉倒！记住我说的话，早着呢！是吧。一波又一波了，你拿了法治基金的钱你想拉倒那没门。
战友把钱捐给法治基金，我们都有权利捍卫他，你骗法治基金的钱在美国啥罪知道吗霹雳骄娃？郭宝胜就是你的前鉴，走走看。造假、虚假报销、欺诈、欺骗公益基金组织，走着看！
四、数个房地产名企和银行及广东几个商行统统完蛋
不孬，不孬，不孬，我第一次今天，这是我过去几年来第一次吃和喝战友们的东西，但是我拿钱啊。这是伦敦的我们的战友买的咖啡，我让他拿钱他去买的。2000英镑这么一袋，但是在美国在洛杉矶我送给了我一个朋友两袋，就那一天。
就昨天晚上给我发信息说，他说从哪弄来的咖啡呀？我说我告诉你了。我说我英国的战友买的，就是送给你的，我说我因为还有一些没到，到了再送给你。多少钱啊？我说2000磅，他说还能买着吗？我说没了，全世界大概听说也就是个30磅左右，30磅就是重量。
他说你知道这个是在日本，他说在我们那个国家，对不起，我这说错了，在我们的国家下一任首相就是咱们这个孩子最爱喝这咖啡，在日本多少钱你知道吗？12万美元一包，一模一样。
我说我是会员呐，是吧？而且我说我有个战友专门是给你联络好了，现在这战友估计就坐在这看视频呢，他去买的。他这一说我说我得喝喝，因为所有不允许，任何人战友、外面不是我们安保团经手吃的，我都不能吃。
我刚才说弄一杯喝喝，非常喝，非常好喝非常好喝，胡言乱语，老了，抑郁症，还有狂躁症还老了。所以说的话就是嘴就打漂，这有的咖啡在饭中间是绝对不能喝的，它不配饭，但这个咖啡是可以在吃饭中间喝的，就像吃饭中绝对不能抽烟一样，是非常不礼貌的。
但共产党的官是吃的饭吐的痰是吧，咔咔捻个痰是吧，我给你们讲过某常委，你像那吴官正是吧？你像贺国强啊，在地毯上是不是啊，那丝地毯几百万一个地毯咵~一口痰，拿手捻一捻，然后抽着烟往地上烟头还得扔在地毯上给撵一撵，哇塞。所以你没办法，他自觉得很伟大，像路大脑袋似的，吃饭咵~一口痰、咵~一口痰，恶不恶心，哇塞，真恶心。
但是呢，这个吃饭中间是可以喝的，确实不错，很浓很爽口。嗯，刚才我要喝之前，我说一会儿煮杯咖啡，真不错，谢谢这位战友。广东、香港的橄榄菜是我的最爱之一，哇，吃光了，一粒也不剩。哇！太爽了。
兄弟姐妹们，你们还看到一个什么问题最近？许家印、房地产、盛京银行、北京银行，招商银行、民生银行、泛海卢志强、东方张宏伟，民生董文标、洪崎，上海电气老郑、老曲。再看看广东，广东的粤海接下来还有深房的下面几个公司。还马上，还有那个，那个叫什么？……广东那叫什么公司了？上市公司，现在真老了，脑子现在记忆力大退。
欸，我的饭呢， 你把我饭给我拿走了干嘛？还没吃完呢。
我看啊，叫什么？那叫什么？姓张的老板叫什么？不是碧桂园，不是碧桂园。富力，富力，张力，张力，老板张力，张力，富力，广霞自在战友太牛了，广霞自在，这是广东·
猫屎咖啡，马努吉诺比利。是吧，他也马上完。然后广州的几个商行广东商行统统完，江浙这几个商行统统完，记住我今天说的话。路大脑袋这个孙子，就是偷你七哥东西，我从来不说他，他所有讲的话，主题都是七哥的，他所有编的话他都是在报纸上看的这孙子。就像蛇妖闫一样，100%是战友的贡献的观点，都成为她自己的了。这就是偷啊大骗子。
这冻豆腐，最爱了。
五、任何一个有耐心的人磕下去,共产党早就死了
所以说兄弟姐妹们，这个世界你永远不用太着急。今天早上录得这花园，咱住在这几年，4年时间，人家已经是6年了，设计装修，把整个楼大堂下面装的极为现代，你们到旁边看一下，极为现代。你想想三层公寓，还不到1000平方米花了1.5亿美金装修，也就是说十几亿人民币。
中国人有任何一个人有这品位吗？你有这个钱，你养三奶、养五奶，像肖建华这搞五十几个孩子。你也没这球品位，你根本不可能在纽约屋顶花园，你花6年的时间，建造成和加利福尼亚一模一样的草、一模一样的感觉，就花五六年的时间。
就那个墙上那个人家石砖，因为这个楼是保护楼，不能随便动。拿下来再用大理石一块一块磨，再粘上去，还要拿铆钉给它铆上。谁愿意花6年时间搞一个自己的房子。这个人Dvid Goffin（注：根据郭先生读音拼写未必是正常的拼法）就是环球音乐的创始人老板，你看到上市公司有多牛，他最起码在美国和世界有四五十套房子。中国人有钱了，你有这个品味吗？你做任何事情有这耐心吗？如果任何一个有耐心的人，磕共产党下去，共产党早就死球子了。中国人的急功近利，我们一定要改。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1604/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1604/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：关于准备2022冬奥会备选方案的访谈节目视频片段；
直播前播放视频二：班农战斗室关于中共在新疆种族大屠杀的访谈片段；
直播前播放视频三：国内的工厂招不到工人、工人都成为工奴的视频片段；
7：08呀&amp;hellip;出镜了，出镜了，出镜了。尊敬的战友们好，今天是3月10号，3月10号，文贵乱聊直播。这出来了吧？欸，出来了。我咋发现这看着，这白宫、白宫。好，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，咱们今天是乱聊直播，乱聊直播。从昨天到现在很多战友一直给我发信息，发信息问了很多很多事情。说实在话兄弟姐妹，真的很多信息没办法回，这个WhatsAPP现在我真的是我都感到恐惧了，因为这个信息在“哒哒哒”真回不完，有些回不了的信息，真的拜托了兄弟姐妹们，你们别生气，你们别生气。你看我这儿，我这今天又是早上睡的，然后我爬起来刷刷牙、洗个澡直接就冲过来了，赶快播一下。因为太多战友了特别是在我们边疆、边疆小镇也给习大神、这些常委们一样，什么什么新疆边陲啊，七哥咱也是来自于中国国内边境、边陲小镇的战友们，有的真是咱们的喊着七哥，很多是国内的八、九十岁的、七、八十岁的那些兄弟姐妹都喊着七哥。有些人发信息很艰难，给我发着信息，给我发的家里面的情况啊，特别像云南那些地方。真是七哥每个视频都看得特别感动，也感到真的是悲哀。就是全世界看中国的时候，现在中国就是俨然一个帝国的崛起啊。对不起啊，敏感，还是敏感，这敏感又要来了，又要来了，但没事。俨然一个帝国的崛起的一个所谓中共帝国，但是中国人民真像奴隶一样，就像刚才你们看到了这个视频当中，大家看到的这些真相。另外一个是前天的晚上有广东的就是这些过去开夜总会的、夜店的某老板，也是咱们现在爆料革命的支持者，给我发信息说，“七哥你看看我们现在这个情况”。当然我不能给他放出去了，放出去以后看到太凄惨了。然后他跟我说了一个很关键的事，说就连当地的领导、镇里边的领导都找他谈话，说怎么能拉一些小姐过来，多拉点小姐过来，私下里请他吃饭。哇塞，我说这经济不是好得一塌糊涂吗？这怎么镇领导亲自出面找小姐啊？这就是整个中共的现状，经济一塌糊涂，一塌糊涂。那么为什么共产党又要掩盖呢？为什么共产党一定要掩盖呢？共产党他们早就，共产党不是傻子，不是傻子，共产党早就有预感，他们很清楚的，他们一定要控制这个经济的主题，这就叫国有企业。所谓的私有企业国企化，这是它真正的核心和目的，私有企业国企化以后，它把住所谓的主流经济，它不在乎你老百姓的死活。像广东这种做小姐生意、卖人肉生意的，这都留给当地去干吧，像刚才咱们这个看到这个视频当中这种做服装加工运货生意的，那都让你，就是给你点油水，也没有多大的油水，这种高劳动力低收入的，都让你地方这些的乡镇、县城去干吧。像那房地产、金融、银行啊、什么三桶油啊、什么一罐气啊那你摸也摸不着，就是中国真正的到了一个国家资本主义，真正的到了一个国家经济彻底垄断。不但如此，就现在民生被榨取的剩余价值，在中国历史上，真的是，可能是很少很少了。
12：31这就是接下来中国的老百姓民生会越来越差，说生活不堪重负，不堪重负，然后到北京去中南坑去报告，厕所你都关心领导你建得真好。大家注意到这个关系了吗？讲给习大神说话对面那个女的是谁啊？是当地的土霸、恶绅、富豪。这就是商鞅当年最关键的——用恶人、用富人来统治你这个好人和老实人，用不干活的人统治你这些干活的人，然后形成的乡里、村里，就是现在的村长、乡长、里长，就是社长、什么镇长都是靠杀敌人的头级、杀人、家里挂着多少人头，杀完人以后你就可以拥有土地、你就会封官加爵，然后这里的人就是你的奴隶了，而且你生的孩子，你的孩子不能继奉，要想这样就要继续杀人你才能继承，共产党现在玩的就是这个。你们没有注意到吗？在中国所有的乡、村、城镇，现在党员，党员当地的镇长、乡长一定他家原来是当过什么县里的法院院长啊、什么工商局局长啊、检察长啊、农业局长啊，也就是根红苗正。就是害过老百姓、坑过老百姓、喝过老百姓的血，脸上红扑扑、眼里亮晶晶、手指头很硬，这样的人你才能封为里长、乡长、村长，就是你喝过老百姓的血。这些人是绝对与老百姓为敌的。中国老百姓的悲哀已经不是用语言能形容的了，真的是不能形容的了，就不能形容的时候就开不了智，他已经分不清谁对他好、谁对他不好了。基本上中国老百姓有房子住、有车子、有媳妇抱着，这个老百姓就没有多少想法了，这跟当今的文明时代、民主时代和过去的动物世界有得一比了，就是两端——一端是最高端，就是中南坑，要统治全世界，最低端就是中国老百姓14亿中国人民，14亿中国人民生孩子给他们生军队。
15：28这就为什么头一段时间有人在国内说为什么年轻人不生孩子？就讲这个动物世界，动物世界的老虎、狮子是动物世界的王，往下去都是吃草的了，而且津津有味天天低着头吃、从来不问世间事，是吧？就是低头去吃草，有的是挤出来的是奶，有的是生出的是孩子，生孩子干什么？一个一个接着生，生得还挺勤劳。因为他要用自己的肉体和孩子来供应那个最高端的食物链，要给狮子、豹子、老虎还包括猎狗，准备着自己的孩子让它们去吃，这就叫“食物链”。共产党最尊奉的就叫“食物链”，我就应该吃你的孩子、吃你的肉、双修你的孩子、掏你的子宫、掏你孩子的子宫、双修你全家人，那这是我就应该这样啊。所有当了共产党高官的，当了县长的认为我就是县里的狮子——方圆五百里我说了算。当了镇长的，那就我说了算——方圆一百里我说了算。当了市长的，那就对不起了——方圆千里我说了算，我就是那高端的狮子，我就是吃你们孩子的，就掏你们肛的，进了中南坑的，全国人民都是我要吃的肉。
为什么不愿意生孩子呢？就是这些人明白，老子生了孩子就是供应你们吃肉的，老子不生了！生孩子我给你养大然后让你去双修、然后给你打工、给你扛工。老子不生了，我以绝育、我绝种我也不让你这所谓的高端链来培养那么多肉奴、命奴、工奴、钱奴、房奴、车奴 ！这是真实的写照。
第四部分：七哥亲历最底层杨改兰们的窘境见证魔鬼之方
17：29我曾经到广西，还有敦煌那边去。我当时要求人家当地的所谓的市领导还有军人很奇怪，郭先生，我们接待多少首长来，没见过你这样的人。我说我要去看看这里的所谓你们扶贫工程、希望工程，带我去看看。我要看看那些所谓的从河南、山东移民来的给了钱的没水喝的村庄，跟我去的人都觉得我很神经病，我去看去、挨家看，我也去摸摸他被子啦，我也去摸摸被子、掀掀锅还看看那缸里的水。兄弟姐妹们，你们没有亲自去过你们就没有资格说话，你就没有资格知道说共产党有多坏、多阴险、多险恶。那个地方所谓的一年给他们600块钱的，这600块钱的扶助金80%都被剥削走了，那里的人真的是一年就穿一套衣裳。你不到那去过你不知道杨改兰为什么杨改兰作为一个女的、一个母亲都把孩子都生出来了拿着斧子能把五个孩子、四个孩子砍死，再把自己砍死，她老公回来最后是守着一个星期孝自己再把自己砍死，他活不下去了。如果一个正常现在听我直播的战友们，任何一个人我相信你去了你绝对自杀！所以说我去看过那里我不是一会儿，也不是像人家中央领导去了摸摸被子、掀掀锅就走了。我是在屋里坐、我跟他们聊天，我还尝试吃着他们的东西。因为我过去的小时候就穷得比他们好不到哪儿去，我完全适应那种生活。跟我去的我家人、孩子哭得就不行了。因为老人家有的那八九十瘦骨伶仃的，就那一个小烂簸箕上面放的那个留下的那个干粮，那上面苍蝇真的是苍蝇比干粮大，孩子哭得就不行了，对我们家孩子真的是再教育。跟我去的那些同事们，旁边还有当地的警卫局的人，警卫局不在乎，跟我去的那些同事们真的是对他们的人生都是巨大的影响。我说这就是中国改革开放以后所谓中国GDP要成为世界第二，当官的要到全世界去喝最好的酒、买断了世界上最好的酒、最好的品牌、奢侈品牌，这就是中国共产党！兄弟姐妹们你不知道，当我看到咱们边疆小镇战友们发的信息之后，我是真能感同身受，我是来自这样的生活，我多次去过最穷的地方看这样的生活。我去东莞去，人家晚上都去嫖小姐，一去几百个姑娘陪着是吧，到那去，这是正常程序，是吧？——按摩、吃完喝完然后去嫖完、按摩按摩、再洗洗澡、然后再送到房间去，基本都是这条路子。就是真的人间魔鬼，人间正道是沧桑，人间魔鬼之方、魔鬼之和就在中国广东和中国这种沿海打工密集的地方。
21：30就是高端和低端这个人口来源，它不是北京蔡奇一个人说一蒙就蒙出来高端低端，它不是这样子的。他在北京说高端低端，那中南坑里听不见嘛？陈希同要把中南海移到通州的时候，那朱铬基为啥说：听说你发表高见啊，我们就是一中南坑啊，把我们搬走啊，把我们弄走啊。是吧，耍流氓，朱镕基！因为那个地方是他双修的地方，你把我这坑搬走了我咋双修啊，对不对？所以最后把陈希同给弄死个球啦。呀，把我们弄到通州去？丫挺，滚！为什么？在北京市有些北京市长傻乎乎以为你是我北京里边的首都，我北京我也老大。他忘了，对于共产党来说你就是我一丫餐——擦脚端水的丫鬟，你敢竟然提我搬到通州去把我送出中南坑，你不想活了吧？那不弄死你了嘛！另外一个角度反映，所有的北京的官员你真放个屁中南坑都知道。这件事你能看出陈希同的无知和傲慢，以为跟邓家好我就敢说这话。最后不弄死他，把全家都给弄死了吧，把他整个的帮都弄死啦，跟着他的人叫王宝森最后开枪自杀，对吧？大家都知道这故事。就你在北京干啥事，他中南坑都知道。他要不允许你干你是干不成的。那蔡奇说你是中端人口、低端人口，把他赶出北京去。那你说中南坑能不知道嘛？那中南坑当然知道啦，那中南坑骨子里认不认？认不认你所谓的低端人口赶出北京的说法？当然他认，因为他骨子里它就这么认为，你们这帮王八蛋就是低端人口。你别忘了，我可是有北京大兴区护照啊，我有它那个身份证，当时给我办大兴区的，我当时是北京居民啊当时是。郭文贵，你看我上面北京大兴区什么什么门牌号，是吧。给我办的时候还据说，据说是公安部领导亲自指示说要办的是那是一个叫秘密监管区，也就是给领导人办事的地方。后来我知道了，那都是所谓领导关系区包括小三也都在那里。我这要是个女的我就惨了。所谓的中端和低端，这是共产党骨子里边认定你的——我们老百姓、草根就是低端人口；知识分子还有像我们海东兄弟球星、冠军，还有我们叶钊颖妹妹，是吧？还有像科学家当医生的、还有中国什么博士啊、还有那些所谓披着教授衣裳的人在共产党眼里叫中端。所以叶钊颖妹妹但愿今天别看我直播啊，钊颖妹妹，她在中国叫中端。戏子那就是中下端，是吧？中下端。像我们这帮人生意人都属于中下端。再穷像我们的本质我们就是低端人口，我就属于低端的。你像人家郝海东先生，叶钊颖还有咱的博士军团，像艾丽、安红，在国内人家属于中高端，中高端啊，我这就属于低端人口。这不是开玩笑，这是真的。在共产党的心里边它是有一杆秤的，所以说它对着你喊的时候——江山是人民的。人民是我的，它没说完呢。江山是人民的！然后一扭头，你丫挺的，人民都是我的！毛泽东这么想、刘少奇也这么想。刘源这个人我多次跟他接触，就刘源这骨子里边的恨，对共产党那是你可以显而易见的，那是要血洗共产党的。但是他真当了共产党的官儿他一点儿都不会血洗，他认为我成高端了你们都成低端了，你都是我的低端、中端我使用的工具而已。我在郑州投资的时候，当时刘源是郑州市长，后来到了河南省副省长，省长助理、副省长，然后去了北京，后来当了武警司令——黄金部队武警司令。他身边的人跟我熟得太熟了，就是你看高干子弟你可以看刘源，包括这习、王，上来他想蹭、想上去，他想去帮着他反什么徐才厚、郭伯雄。最后没想到螳螂捕蝉黄雀在后，他是螳螂啦后面那黄雀他没看见——王岐山和习。因为本质上刘源他爹是高端，但是高端之间和高端的较量，因为他爹当年是对习仲勋、高岗等人整的背后黑手。姚依林是干啥的，大家没搞明白呀！姚依林是香港人，王岐山的老岳父姚依林
是香港农民，是香港火炭的农民参加了革命，人家是跟谁是一伙的你想明白了吗？人家属于富农当时，是外来者，毛泽东是地主的孩子，周恩来是大地主的孩子，所有那些所谓的搞革命的都是有钱的人，人家那时候就是高端，你刘少奇是哪端的？你是哪端的？你往里冲能冲得了吗？哟，多少人了？个十百千万，哟嗬，10万了，哎呀妈呀，（郭先生与战友们互动）［泡爹，健身效果越来越好，越来越快,,,,,,］，所以说兄弟姐妹们，说到这的时候，你再想想他们说的江山是人民的，什么时候说的？是毛泽东、邓小平都在遇到换权指定接班人、内部政治斗争到了最高峰的时候才会说这话。现在习近平刚刚说这话，跟上海帮还有和曾庆红，曾庆红据说现在还在福建呢，还在福建，而且在福建还享受生活不错。最近看了不少我们的直播爆料视频，看了很多电影。我今天以视频为证。现在你可以查证查证去，曾庆红看我们直播视频最起码看不低于200个小时，而且都是筛选后让他看的，看电影不下五十部。不下五十部电影。
29：25我可以负责任的说，你们可以查一查去。中南坑，知道，咱都知道，中国现在到了什么时候了呢？——已经认真地，严肃地不加掩饰地在将高中低端人口法律化，并且一点都不含糊的将低端和中端和高端人口三个层次阶级斗争，和中国的经济分层次、人分层次、教育分层次，最后要达到一个中国回到现在的中南坑所谓的研究的共产党这些年我们修正主义要重新开始。什么叫修正主义？可不是你理解的修正主义，就是共产党实际上是秉承上天旨意的，我们相信无神论对共产党已经不适应了，共产党理解的神和你理解的神不一样。你理解的耶稣、佛祖啊、阿拉呀，是吧？那不对的，共产党理解的神，只要是成功的人、能领导人民走向美好的生活的人都是神，而且是经过科学地验证研究这些人确实有能力，基本上这些人吐出的唾沫你舔了，你就会比美容还管用，如果他的精子得到了，被得到、被他双修过，那基本上你就不死了。是吧？如果说你要是说得了癌症，就这个人只要摸一下你的头，你(癌症)就没了。如果你运气不太好你想挣钱，他基本看你一眼，你挣钱到哪儿去都是一马平川，遇到沟沟填平，遇到车祸，车都是只人家车翻你车不翻。最后就在现实中发现完全封圣是有道理的，封圣封神是有道理的。然后就解释出来你看看，马丁路德金在美国这号人实际上是神，这个神被美国人杀了，是吧？佛洛依德这人也是神大家不理解的。还有英国刚刚过世这科学家宇宙学家叫什么金，我也见过这人，这都是神，英国人错过了机会没有封他神。那么中国过去毛泽东就是神，大家是心里知道都把他当神尊敬，没有给他法律化，现在发现了习大大、习大神是神、是圣，他是神、他是圣。那是不是他算一极呢？他算一极，他是人间的神、中国人的神，封圣，剩下咱都是什么？咱是人，他是神，两等出来了吧。这人里边又分出等了，所以说雷锋要活着，那他就是上等人，是吧？你像薄熙来这些人是吧？被抓到秦城监狱的这些人，这属于下等人。谁是什么高尚的人呐？这些劳工们，刚才视频出来的那个，你是高尚的人，但你是下等人。共产党员是什么人呢？你有使命的人就叫中等人，就算郝海东兄弟，叶钊颖妹妹啊，你包括像路德这样在国内都属于中下等人了，郝海东先生属于中等人，是吧？也可能中上给你定，科学家是中下人、中上人。你属于中等人、中上人、中下人。反正你在中这你不能上，是吧？这个社会你现在不知道有多危险！战友们！中国现在社科院上百号人研究着把这个所谓给理论化，要把中国社会给阶级理论化，要给中南坑的人要封圣封神，然后告诉你：你的贫穷不是你不是国内有什么错。是你不努力、是你修行不够。然后现在要让佛教、伊斯兰教，各教的大佬都要出来，觉的习近平讲的是对的，用佛教的说，用咱爆料革命的话说是唯真不破、说真话，说真话是最好的修行。那就是说事实上你就是因为你上一辈子没干好事所以你穷。说你看杨改兰，为什么杨改兰你那么穷啊？是你上辈子没干好事。对吧？刚才那哥们为什么一天那么辛苦啊？你咋没进中南坑啊？是你爹你妈都没干好事，你也没干好事。像海外这爆料革命这帮小子，为什么这帮小子要灭共啊？因为这帮小子天生长得就是反骨，都是一帮loser，是吧？欺民贼那就是垃圾，垃圾生出来的，你就不入流了。爆料革命天生反骨，是吧？你们爹妈就是下流人，所以你们都是反骨，把咱肯定打成这个了。是吧？那知识分子那有些人出来闹事，那这些人都是下等人，只是披了中等人的衣裳。
第七部分：为啥被共产党驱除的低端和中端人口没有反抗
35：37自从蔡奇分出北京中等人的时候，各界知识分子，老百姓，稀稀拉拉稀稀拉拉就过了。某原来政治局委员，我跟他一次通话当中。他不敢，他说话都是哼哼哈哈的，因为咱可以理解。我当时就问他，我说现在的蔡奇搞的这个所谓中端人口你们就不觉得老百姓会继续闹下去吗？老百姓有良知的人他能跟你拉倒吗？什么时候你还搞阶级斗争为纲了？“嗨，中国老百姓忘性大嘛，文贵，也就是三星期、一个月就过去了”这是几年前的事，你看后来就发生了，中国老百姓就是几星期后就忘了，北京被撵出去的人也没有人嘚瑟了。再过两年又来了一拨，把中端人口给拆了。原来是真的是在财富上分配上分都是我们低端人口。但是那些得意的，所谓在北京的那长城脚下的中端的人口也给拆了。真的中端人口拆了，也是一样闹腾俩星期结束。所以说这个政治局委员吧，嘻嘻哈哈说的都是真理。
他说，文贵呀，哎呀，中国人，他哪有像你这号的？！他说中国人啥事儿—包括到海外去的，本来一腔热血要报仇的，看了一场电影儿心血来潮——我要学荆轲刺秦王；我要学那个什么电影那个《佐罗》我要复仇、匡扶正义。他说，文贵，像你这样一辈子就想干这么一件事儿的中国没有。他说，就你这爆料革命他说在任何人面前，一、早就被收买；二、早就被饿得不干了；第三，他说自己把自己折腾死了。当时我觉得这哥儿们有点儿忽悠我，但是现在你往回看这两三年。当时他在四川，他说你看我回我老家来，他说，我这回来了当地当官儿的，我去年来，这个地方所谓的老百姓闹事儿他说震惊世界！他说现在我回来这事儿没人提啦！房子都拆了，他说这房子都盖起来了！他说中国老百姓啊，挨压、挨打、受灾、抗压性极强。他说，中国人还爱忘记，没啦！这个哥儿们说的笑着跟我说这话的时候，今天我们往回看不愧他当年是搞宣传的，对不呀这是我完全瞎说的，这个不愧是人家是有学问呐能进中南坑，看问题是有本质的啊！就当年的北京清理中端人口这件事情绝不是小事儿，蔡奇敢喊出中端人口，后来再来一把而且都是冬天干你，这是共产党、中南坑都是默许了的。也从那时候起就是我生活中所见到的习大神还有王岐山——手指头硬、阎王爷王岐山，就是生活中亲自说的事儿，就是中国老百姓不能当回事儿。后来王岐山说“中国人吃草吃三年也没事儿”，这是他骨子里面儿的东西。他们认为，他们是上帝有使命的神生的孩子叫神子，过去叫太子、叫做天子。上天的儿子叫天子，天子就是皇帝。所以他倆认为他（们）就是皇帝，皇帝可以继承代表上天来指定接班人。所有这些中国的老百姓都属于中等、下等。像路德访谈的博士军团、艾丽、安红、闫丽梦博士，还有我们的郝海东、叶钊颖以及我们这些爆料革命当中的大咖们，都属于中等人口和下等人口。因为你们的爹妈不代表天子那一伙的，不是来自于“紫微星”，文贵这绝对属于下流（人口），什么吴小晖、叶简明都是下流（人口）。这不是开玩笑啊，兄弟姐妹们，你们以为我在跟你们开玩笑是吗？
40：33最近，我告诉大家，今天给你们爆点儿小料。最近发生什么事儿知道吗？中南坑派出几波人马到全世界各地区去又分出了层次——对待美欧日富裕发达的经济国家，不包含俄罗斯，俄罗斯在他（指中南坑）眼里面儿属于一个只能用不能信的主，能买不能信的，而且是立马属于那种逛窑子那种文化——进去打枪打完走人的那种、脱了裤子干完活走人，不见你脸、不见你面，好话说尽扭头就走。这是共产党内部定的，所以不包含俄罗斯，更不包含所谓的东欧的那些，什么力拓维亚尼，根本不包含这些。主要是美欧、加拿大这些国家。派出了以外交部、统战部、教育部、科技部、商业部，包括后面隐藏着的哒哒哒政法委某些高知识、高教育的人去到外面儿走亲戚。走亲戚去干啥知道吗兄弟姐妹们？——打疫苗！劝你们一定要打疫苗！打疫苗的好处是什么？那说法简直基本上是一听以后全部不行现场拿针自己扎，我扎给你看，扎给你看。然后打完针干啥呢？叫你打针不是目的，我送给你针儿也不是目的，我给你带来了生意，我这个针儿就让你家做代理了。有钱吧？挣钱了吧，你打了针儿。然后就要开始什么？——叫健康卡，你这些不打针的人，你要控制他（她）上飞机流动，包括餐厅参加工作，你不打针你就是病人啦，不是你得了病是病人，是你不打针儿就是病人！我怎么验证你呀？——现在的科技、识脸技术，我提供给你。欸，你看到了吧！所以说，咱们共同发财，然后分出社会有病和没病。没病的人让他（她）变成有病的人，有病的人只要打了针就变成没病的人。不打针儿的人全部让他（她）没工作、不能走动、不能坐火车、不能坐飞机，双修就别想了，双修属于犯罪了那时候就，这是在西方的高等国家。二等国家去中东，去中东去。那中东这些国家没有一个不行贿的，是吧？我这给你带的疫苗，你这块儿实行所谓的打卡，还有完全身上要实行编码制度，就不放你脑门儿上放胳臂上，是吧，然后呢，告诉你政治的好处，你可以控制你的人民、你可以控制这些财富，然后根据不同的时间打不同的针儿分出不同的人，把社会阶级化。最下级的，去非洲包括南美，那就更厉害了，告诉政府这是你们天难的机会呀。以后你因为这个打针儿不打针儿标签化，如果谁要是不听话的，你就有合法的理由把他（她）抓了、收拾他（她），而且借口是镇压这些祸害人民、有传染疾病的人都是病人。哇塞，这厉害吧！事实上，你发现这背后是什么？他将这个世界已经是高、中、低化，阶级化了，高等、中等、低等。另外一个目的达到的是什么？把整个世界牢牢的掌控在他新的蓝金黄、疫苗经济、疫苗阶级、疫苗的和平时期的战斗方式。把生化武器——我们闫博士说的超限武器放到了全世界，而且牢牢的控制在自己的手里面儿，培养了新的一批被蓝金黄的政治势力。大家再想想我让你们看的印度电影《白老虎》，如果白老虎的男主角儿跟温家宝见面，温家宝说你回去吧，我给你这个权力，你回去给他们打针儿，不打针儿的全是病人，打针儿的都是自己人，如果不遵守打针儿的全抓监狱去，然后咱倆发财，那哥们儿回来干什么？！他就不是最穷的五姓之族了，他就是印度的最贵族，他给自己封圣了，那不是杀人逃跑这么简单了。这就是真正的灭白计划最终就成功了。如果在世界上这个成功以后，包括这个拜登总统他都自己都想不到，未来你不打的连个拜登都不能见外国领导人，你是病人！这个世界上，共产党的疫苗经济到疫苗政治、疫苗战争、疫苗人种化。战友们，这个棋太大啦！沼泽地在哪儿呢？沼泽地呢，这会儿？沼泽地的人不打疫苗他（她）也出不了家门儿啦，你在沼泽地呆着吧、养鳄鱼吧。我跟你们开玩笑吗，你觉得？！再抓班农先生的时候，不会是什么基金呐、钱的事儿，是班农没有打疫苗，走出你家那个大使馆我就把你抓了，因为你不打疫苗，欧洲，最早现在在议会，
是跟我们的合作的情况下，我最早告诉他们这些计划，还有几个有良知的王八蛋，是吧，说不允许强制打疫苗，他们意识到了这Miles郭你说得对。我们正在跟其他国家合作在做这个事情。曼哈顿未来它就这样，你没有打这个疫苗就不让你进曼哈顿，也不让你出曼哈顿，憋死你在这儿。你们看过美国好莱坞在好多年以前拍过一个电影，叫做什么（危险之城）啊，很梦幻的很疯狂的像吸了毒似的一个片，犯罪之城，你们以为那是什么嚓嚓嚓的好玩呢，玩镜头艺术呢，它有道理的，共产党就在玩犯罪之城，就把你每一个大城市都变成犯罪之城。
47：54还有大家注意到最近有什么消息，看明白了么？你们注意到最近有什么大的变化么？生活中，有些国家反对口罩、烧口罩，有些国家宗教设施已经开放，有些国家突然间好多宗教设施诞生了。新的宗教聚集方式变化了，包括在欧洲、在非洲、在中东、在这里，潜移默化地正在告诉你，这就是当时皮特纳瓦罗给文贵，他绝对相信了文贵，他给川普总统多次报告说Miles郭说的是对的。当时共产党这个病毒是给香港的学生准备的！失控了！他想一步一步的来，它没想到一步就跨了个最后一步去了。杀香港的学生赶回家去了，结果把全世界都给毁成这样了。其中他当时的计划之二，就是让你这些宗教密集聚集的地方让你人不能聚集、改变你宗教聚集的方式，共产党要把世界宗教的形式给你毁掉。现在你发现了吗？最受打击的是宗教还有学校。你们聚集、你们学习、你研究我共产党，我就改变你的生活方式，我就让你死在那儿或让你回家，拿对付香港学生的方式对付全世界的宗教和学校，因为共产党知道什么。
49：47我今天可以这么说，周永康在最火的时候有一段对话，可能大家在网上你们认真地搜能搜到是跟谁的对话，这也是他政治犯罪的证据之一啊。后来提起了，没有人敢，那时他说啥没人敢动他。说共产党下一个不管选哪个书记必须选出来一个能当皇帝的人，不管选谁都是要对付美帝国主义、都要和美国人较量。中国现在跟世界上这八大强国也好、六七大强国也好，现在是刚刚人家这张桌子上七个人在吃饭，中国人刚刚想可能平等地上这个桌子，要么上去，要么就万劫不复被打回原形，他们就会灭了共产党。如何办呢？ 就是中国人一旦是没有了共产党，中国人真的会跟随美国走向西方的生活方式和政治制度，中国人是不会容忍共产党的，中国人会把共产党的老账算清楚、挖祖坟。如何让共产党在中国继续地生存下去，我们必须有超限的武器和超限的战争准备，跟迟浩田说得一样的话。迟浩田这是我们经常一起喝酒，这话他是挂在嘴边的。你们觉得很稀罕，我听得多了。这是他很认真的，周永康，要在全世界无处不在是我们派出的人和到处有我们的钱。一旦需要即使毁掉这个世界也在所不惜，也得维持共产党在中国的执政。不论发生任何情况下，在中国维持共产党的专政，原话，记住，专政是不能妥协的。不要说一个六四、一百个、一万个、十万个六四、天天发生六四的事情，共产党都要在中国始终保持专政高压。中国在未来的几百年上千年，这是他原话，说中国共产党都要明白，中国人民人口素质低下，只能是优化人口统治下的中国社会。记住啊，记住啊，在优化人口统治下的中国社会。中国那些什么狗屁老师啊、文人知识分子一帮流氓从来没有研究过共产党，从来不知道什么，听他们胡说八道，这是郭文贵亲耳听到的。什么叫优化知道吗战友们，就是把人分上中下等，就是今天你听到你看到的疫苗政治、疫苗经济、疫苗阶级！和中国的高中低等城市优化。他们认为你只有像很多人从家里边爹娘穷也好爬出来，就他们尊奉的精子优化论，说当人性交之后上百万几百万上千万的精子经过最后一个怀上了，那些全被干掉了，他认为这就是精化。我亲自见过一个少校和一个少将打起来了，就因为在讨论这个问题，在八大处北京军区打起来了，因为他们骨子里相信，就是被淘汰的你就是应该被淘汰的，我站上来了我就是优化人种了。被优化后的人口，你记住周永康原话——被优化后的人口，他认为只要是共产党我把你提拔上来到了上面你就被优化了，剩下的那些全都是傻叉就该被统治。不要忘了他说过——即使一天一个天安门、一天十个天安门，就是杀掠也不能让出共产党的专政。你觉得共产党在全世界人类面前，它有胆怯、它有羞耻、它有道义、它有人性、它有法律、它有境界，那你真的是有病了，你就真的是低端人口了，你就太搂了。
54：27七哥每天花十几个二十几个小时在这里哒哒哒讲跟全世界人民讲，我还没遇到一个人敢真正说挑战我的告诉他们的关于共产党的真相，说实在话，真的是有些人吧，你看那些从国内出来的一些突然冒出来的一两个人冒几句傻话，是吧，很搂的，都是书本上的知识，全部都是照着猫画虎，你看着像又不像实际上根本就不是。因为你没有这个经历、你没这个体验，我是用我的生命、用我家人的生命、用我的财富、用我的智慧、用我的生命和时间，我与他们为伴、睡在一起、亲眼见、亲眼看、拿手摸甚至和他们吃过一样的饭、干过一样的啊，那是什么啊双修啊，但是我和他们没干过，真没有，我看过他们双修。你看到现在国内就是经常看到有些所谓的战友们就是哗众取宠啊。咱们战友就是特享受，就是一骂共产党啊，大家就不分青红、不分好坏了，这是好人啊，好人，好人，不是的！佛家里面有几本书，戒师、法师和经师叫三师，三个师形成了三藏法宝，戒师、法师和经师，你看到的所谓知识分子、很多的所谓的大咖，讲不出所以然的，他能讲一讲不出十的，很低的。你像那个崔永元，崔永元讲的话我特别爱听，为什么呀，因为崔永元是亲身经历者，他不是在课堂上、他不是在餐馆里，也不是在出租车里面所谓的经历的，他是在中央电视台那个所谓的大染缸里亲身经历的。那些所谓的共产党官员高等家族的家人是啥球样，他看得很明白，中国人、共产党对付那些老百姓，怎么对付的，什么叫计划生育，什么叫统战，
什么叫对待人民的，为人民服务？什么叫升官，什么叫考学？什么叫堕胎，什么叫强奸，什么叫谈恋爱，什么叫浪漫，他看得太清楚了。所以他说的话里边，你只要听懂的，崔永元里边是有内容的，这不是开玩笑的。那个毕福剑你像这人，他说那话他是骨子里边他是有东西的，毕福剑他是有料的。其他那些人站在历史说今天，胡扯的事，那纯粹胡扯的胡扯。就是一个北京高端、中端人口这事上，低端人口包括现在跟疫苗的关系，没有人能连在一起。只有和中南坑的老杂毛有过经历的、交过手的人和在体制之内浸淫过的人，你才能感同身受。据说曾庆红头两天在海南说了一句意味深长的话。说这这有人问他：首长，这现在北京这情况怎么怎么样。嗨！你们管这干什么？中国人不折腾折腾那是要出大事的，折腾折腾不出大事，你们看到的都是小事。这个跟他聊天的人给我发信息，说陪着他，他每天散步，陪他散步去。陪着曾散完步看电影，然后就跟他小声的说，习最近什么什么样，王岐山什么样。曾庆红（脸）一拉：说这干什么？！去… 哎呀，首长会不会很危险？欸！你的钱不都转出去了嘛？还有什么家人在这儿啊？还有什么什么。哎呀，让他们出去旅游去！美国去不了，加拿大去不了，是不是，去去新西兰嘛，去其他国家，去旅游去吧！还得个一年两年的。这哥们这话说的，所以你看曾庆红判断中共还有习、王还有个一两年的大折腾。高中低端、疫苗政治、疫苗阶级，疫苗阶级这是全世界化，是吧？潘多拉计划、灭白计划、收复台湾，彻底把香港彻底的全部搞定。所以说未来香港就是那个海关都没了，都已经随便去了。不要掺沙子了，直接拿洪水来冲你，对吧？这个跟曾庆红陪他走步、散步的人绝对是曾庆红母亲的原来家族的关系，在广东人，广东人。他家人也是过去的老红军，曾经当过广东省委领导，最早期土改时的中共领导，有意思啊。
1：00：20（郭先生与战友们互动）[雅典辣豆：这个世界太魔幻了。我坐在这儿一张嘴就说了五十三分钟，我就没停一停，你们让我停停行不，兄弟？就没人心疼你七哥。刚才我一位战友，咱一位战友啊，我这个投资者手机拿回来了，真好，你看。我这个投资者手机拿回来就很多人我可以回信息。你看，你看就这个手机我可以，原来你说不让我用，不让我回信息，这帮王八蛋真坏。这是谢谢七哥，今天您发的视频看到您疲惫、憔悴了许多，很是心疼，不容易，不容易！但不敢说安慰的话，怕我短信影响七哥的大事儿，说的都是实话。你看这，我现在很多手机跟战友的联系都在这儿呢。]
［哎呀，一个战友，我现在收到。哎呀，我一跟这些战友聊天，我就心里边就是痛快。咱们都属于低端人口啊，都说低端人口的话。文贵与广东人有缘分。真的有缘分啊］！
我哪天啊，我跟大家聊聊，我最近接触了广东人啊，精英，广东的高端人口，精英。他就跟我聊聊广东。我说，哎呀，我说我觉得他没有了解广东人为什么骨子里边对共产党是不服的。在全中国人当中包括香港，都没有广东人，就广东人对共产党是认识最清楚的，是最不想让共产党在中国的就是广东人。很多人说，因为我这个沿海开放、信息开放、出去的人多。我说不对，我本人亲自到广东，广东几乎我全走遍。福建的西南部，广西的东南部，我这些我全都去过。我是第一个说出来，公开说出来，如果有一天新中国联邦会在督促选举权利发生、共产党灭亡之后，第一个要让广东独立。广东一定要独立，广东独立以后中国的一半的经济就会是个健康的经济。然后把广东这个所谓的今天共产党搞的大湾区要分成两三个独立的，香港必须是个独立的独立体。把广东珠海还有福建西南部，包括广西的东南部给它弄成一个独立的实体，也叫联邦吧，咱就暂称联邦吧。广东人会释放出世界上巨大的能量，这是骨子里的东西。全中国只有一个地方，拥有国际化、传统化、现代化、正义化与融为血液一体了，非广东莫属。广东人就吃饭是个大问题，就是广东的精英是客家人，客家人就是河南人，河南的历史文化就传到了广东，这是大部分。福建的西南人的这种抗压、爱斗，这种勤劳和广东人结合在一起。广西东南部这些人的勤劳和那种淳朴又结合在一起。只要广东把文化、饮食这些东西改变以后，把国际化增强，广东一定是世界上的最强大的经济体，而且倍出人才。很多人没有认真研究过，胡说八道，都是拿着书在那研究。你去过几个城市？我去过不低于60个城市，我去过最农村去吃他们的饭，我去看过他们。很多人的阳明心学，你们这帮王八蛋几个去过阳明心学走过的路啊？你去过几个龙洞啊、乌龙洞啊？你怎么不忘初心怎么来的？他们根本胡扯，你去过那个阳明学，王阳明走过的那些战斗过的路，说服那些土匪，所谓的还有背叛者，怎么回去、怎么安山扎寨的？所以说很多人他都是胡扯，都是书本上的东西，不值得学习，一定是实际的。广东人的那种精神，广东人的那种骨子里边的东西，是这些年沉淀下来的一个好坏的综合体。你把坏的要控制住，这就都是好的了。
（郭先生与战友们互动）［王岐山来挺郭：我反对广东独立，中国不能分裂！独立不等于分裂，联邦制嘛，联邦制，联邦制，还中国不能分裂呢？太阳墨镜777：广东人还是有血性的。是的！灭共马诺及诺比利：灭共不可能一两年，就在今年。行！玛诺，中中中！冰冰和我来双修：共匪这招真他妈歹毒啊！操！新中联，啊，小蚂蚁的力量，七七哥哥哥，七哥不要一两年，一两个月吧，受不了了！最好一两个小时，你的理想不要变成幻想。理想变成幻想，你不要，千万千万你别把自己给整疯了，
然后变成了不切实际的幻想。]
1：07：05（郭先生与战友们互动）［文科千佛山，七哥七哥我爱你，曾庆红也是广西人］，曾庆红是广西人，广西人啊，但是他母亲是在广东政治上是影响力很大的。浙江，我当然去过浙江啦，浙江那没去过还叫中国人吗？太喜欢浙江了。说实在话，浙江、江苏、上海就这些地方，也就江浙吧领导中国政治经济呀，中国有希望。千万别让我们山东人、千万别让东北人领导中国，领导中国就没希望了。七哥走万里路，对呀，我只相信走万里路的人，我不相信读万卷书的人。永远记住，我只相信走万里路的人。如果走过万里路又读过万卷书，那我佩服你啦。但是没有走过万里路、光读过万卷书，那对不起啦，那就完全是扯淡的事儿了。［愚人79叫文愚，愚蠢的愚，七哥两年多没念我了。曾的母亲是福建人吧？对这是对的，曾庆红是江西人，对，是江西人，瑞金的。东北人是历史上贫困的山东人，对啦没错。山东政治是最黑的］，就山东人吧，我作为山东人啊，中国山东人就是官儿迷，就是官儿迷啊，这官儿迷简直是。山东人很正义的大汉到东北以后演变成了鲁汉，就是鲁莽的鲁了。正义的鲁汉到了东北变成了吹牛的鲁莽的，就是大嘴巴一张海阔天空——张嘴是天、闭嘴是地、中间儿有时间喝醉酒就去玉米地，是吧，就这种人，是不是啊？就是永远是这样，酒后东北就是山东人最劣质的一面。我在山东老家，我一看到我们老家喝醉酒以后，说实在话一说话我头都疼，我到东北去跟人家喝酒，我一看这东北人喝醉酒以后觉得就头疼。就完全是精神意淫症，精神意淫症，张嘴是天，闭嘴是地。然后最终就是“这他妈肉，真他妈瘦，光他妈骨头没他妈肉”，然后就是那个什么那个词就来了啊，是不是啊，这他妈&amp;hellip;&amp;hellip;。哎呦，嗓门儿大天下无敌，然后大家都很享受，家里人都听得很舒服都叫英雄主义。他根本不知道这纯粹的意淫症，那叫英雄主义吗？然后一说谁，谁谁谁跟谁打架啦把谁打了，我在大街上路过，谁一看我，我上去我揍他了，把他扪倒了、我抠他了、我尅他了，单挑，不服啊，这种低俗的英雄主义无处不在，男女老少从最高等、中等、低等都这德性儿，你说这还有救吗？没救。这就是东北那二人转里面唱来唱去它是个笑话，它永远不会有艺术。我太喜欢二人转了，但是当你有真的一个人你去理解艺术的时候，这个二人转讲的都是所谓的人生的小气，它没讲过任何有大的东西。我也是东北出生的，这是我两个最最重要的地方。但是这就是我们山东人和东北人的悲哀，我们拿不出门儿去。你觉得东北真的是艺术、二人转是艺术是吧？那你上全世界上你让大家听听去。贝多芬不要说贝多芬那音乐不仅在你家能听，在猪窝里听它也好听，对不对呀？这是个基本的问题。二人转可以当成一个地方艺术，你不可能是国际化的。象山东人这么伟大的文化，一说我们是来自孔子的地方。你们去没去过？我最早我就去了曲阜，我再也不去了。我后来我就找了很多科学家、很多历史学家、中国哲学家，包括所谓的孔学后人，哎呀我的妈呀，我要和你们讲讲这个你们就受不了了，那孔家人现在看到那都恨死我了，是吧？我当时你像我对爹娘是孝敬，我是骨子里边的行为是深受孔学或者说儒教影响的。但你去打打交道，你去了解了解真正的背景，包括后来到了随着他的几个学子，子路就这些人、墨子这些人，墨学，我专门都去看过，子路坟就在濮阳嘛，对不对呀？我都去看过，就你了解完以后，你会发现，就这些东西说实在话，绝大多数都是被后人或者当时就是糟粕，它对人没有半点儿帮助，全是奴役人的思想的。你想走了那个路以后将是不归路，胡扯八道。我没见过生活中有一个人真正的尊奉所谓儒学和孔学的。
1：13：00很多把中国人的传统行为结果，记住啊，传统行为的结果，就像非洲人人家喜欢音乐，哒哒当当，是吧？到那儿去。南美人，哒哒当、哒哒当音乐是吧，到新疆人就老摇脖子那种，那是人家的一个民族、它这个民族的本能行为的结果，它绝对不是你哪一个文化、单一文化、某个人的所谓哲学思想影响的结果，你不能归定于他。就是中国人从古到今、从战国到现在、从大概隋朝到现在，它都是什么？家庭为基因的。看中国问题你不看家庭因素一切都是扯的。所有中国的文化宗教信仰一切来自于家庭的文化和家庭的关系。所以我老是说，家庭政治学、家庭经济学是中国人每个人要面对的，为什么共产党从来不谈这个事儿啊？一个社会的所有的关系，它起源于社会的叫什么？结社文化，那就是走出家庭叫结社文化，就是今天的政治的雏形，也是我们夏朝的时候，玉钟、玉钺、玉璧，党、政、军三权鼎立，然后形成了这个世界上国家治理的方式。但是这个之前就叫结社文化，结社文化就是今天所谓人与人之间的关系管理文化，但是它的前提是家庭政治、家庭经济和家庭关系。没把这个搞明白的，就像你看我们很多人一说家庭关系的时候，所以你没有搞明白家庭关系和家庭政治、家庭关系是你的内心世界，是一个人、是一个种族所有的根本基础。
1：14：43你谈宗教、你谈信仰、你谈一个人的行为结果，包括我们爆料革命只遵从两条没那么多复杂的道理——善恶、真假。只要你想知道这两样，任何你拿到善恶真假你走遍全天下无敌，那是绝对是可以囊括一个世界所有哲学思想宗教的一个袋子，我全都可以给你说过来。任何宗教你敢说你对善恶要颠倒了你一定是邪的，任何社会上的政体真假你想颠倒你一定是邪的。这就是爆料革命、新中国联邦的力量！真假善恶是一个家庭政治关系、家庭经济关系、家庭关系的核心基础。那你告诉我你再用这个真假善恶去看老子、儒家，包括什么尼采呀，就这些，还有马克思啊，是不是啊？包括这，咱就不说了，一说又得罪人啦是吧，这些大咖似的，你去看它里面有多少流氓逻辑，它有尊重女人吗？一个女人都不尊重了，你说这个善恶里边我拿善恶套你，你善待女人了吗？你把女人当奴隶？那马克思弄一把椅子自己弄了一个洞说自己生殖器那么长，然后坐在图书馆里面，然后把它坐出一个大生殖器来。不是，马克思主义跟生殖器啥关系呀？马克思主义不是毛泽东中国说所谓妇女半边天，共产主义、社会主义跟你生殖器啥关系呀？在英国那图书馆里边，搁在那儿天天炫耀。你到底儿是羡慕他的生殖器，你还是羡慕他的马克思主义呢？然后列宁，然后列宁一张手、一举手那就是所有的一切都是我的，然后拿帽子一搂，这一切都是我的。都是你的啦？你怎么面对都是你的这些东西呀？人民都跟了你了，是不是啊？实现这个共产主义去啦，那实现了共产主义，到底儿啥是你的共产主义、乌托邦主义？按需分配？按需分配，我就需要你列宁的脑袋，你能不能给我？我需要你把你的生殖器割下来，能不能让我割喽啊？是不是啊？谁来决定是需？
咱就老百姓的俗话，咱不用政治哲学在那块折腾那个狗屁的事儿。他才多少年？人类历史多少年？你但凡用这个真、假、善、恶去衡量的时候你会发现，所有的人都经不起衡量，就像黑天和白夜，多简单。在阳光下一切都将变得苍白，因为阳光让你照着，在黑夜中一切你都看不见真相，这就叫真、假、善、恶，阳光和黑暗。
1：17：45所以我去了曲阜，去看了以后，连那旁边卖咸菜的都能一套一套地给你讲，都能背下来。但是大家知道吗？那咸菜里边的蛆，那个咸菜里有蛆！我说你那咸菜太多蛆了，不高兴了:&amp;ldquo;你哪儿来的？你鲁西的吧，是鲁西的吧？穷不拉几的啊。这蛆，没有这蛆就不是曲阜的咸菜，知道吗？在这个地方，就是有蛆的咸菜才能代表我当地的水平&amp;rdquo;。哇噻把我教训一顿，你说我十几岁的孩子，但是还好我脑子不被被他清洗，我心想这王八蛋纯属胡说八道，曲阜有蛆的咸菜，叫西宁啊什么宁的，咸菜有名的有蛆才是好咸菜。我从东北到老家那时候六七岁那时候第一次，东北老家那块赵家沟毕竟有山有水、大自然呐。跟着我大伯回到老家了都是小土墙，然后一下了客车，倒腾了多少天，碰见了拾棉花的老乡，都叫顶门儿(谐音):&amp;ldquo;顶门儿回来了？&amp;ldquo;顶门儿就是哥们。哇塞，捡棉花撅着屁股，一帮那农民可怜至极。进了村里边，我的祖房都是小土墙，我家那房子两米多，我结婚就在那里边了。我爷爷的房子，我没见过我爷爷，我也没见过我奶奶，都过世了。看到我爷爷奶奶结婚用的那个床，我结婚也用的那张床上去了。两米高的小土房还趴不拉几的，外面有一个罐子，我们老家有一个叫香台，香台上有一个罐子，我大伯放下就把那(罐子)掀开了。我大伯临离开山东去东北前，家里厨房上边吊着一个篮子筐，他也没有媳妇，一个人嘛，那个筐里边走的时候蒸的地瓜干，地瓜干、窝窝头，拿出来都长毛了，都长毛了。然后就还得拿风箱烧锅那种，放点树叶点着，然后弄点水放上去，就把那地瓜干、窝窝头已经两个多月了，放在那里边锅上蒸。然后就到了那个香台上坛子崴出来豆豉，我最爱吃老家的豆豉，全是蛆，全是蛆，白蛆，捡都不捡的，一蒸就好了嘛，就放到那儿。哎呀，我嚎啕大哭，我觉得简直到了地狱了，还不如呆在东北呢，这是我第一次到老家去。因为我说东北话，他们叫早话。那个鲁西那个老家穷，叫曹营，旁边邻居家我都叫二爷爷、二奶奶。旁边墙上一堆孩子趴在那看我来，都喊我大伯的名字:&amp;ldquo;这是谁呀？&amp;ldquo;&amp;ldquo;这是七儿，这是俺七儿。&amp;ldquo;然后就那窝窝头就那玩意儿，地瓜干、窝窝头，就那蛆。我知道啥玩意儿叫蛆，我老家那地方说明更加比你曲阜更有文化了呗。他不是，它是雨水整的嘛，他就胡说八道、颠倒黑白，他就真、假嘛，对不对呀？我没给你们讲过这个，太深刻了，太深刻了。然后是从我们家旁边都是姓郭姓嘛，那老爷爷家旁边他家有棵杏树，因为杏一开花要结果的时候，他就怕我们小孩去偷吃他的杏长大了，他就在杏树下面24小时睡觉看着他家杏树。因为杏树摘了杏可以去卖，这是个很大的收入。我们家院里也有一棵杏树没那么大。我家那个我称为三姑奶奶的一个人，是当时我们老郭家旁边最漂亮的，三姑奶奶，人真漂亮，上学还好，跟我一起一个学校。我真把她当三姑奶奶了，对我特别特别好，经常拿点吃的给我什么的。然后她看杏树的时候说:&amp;ldquo;嗳，七儿你想吃就摘杏啊！想吃你就摘。”这已经是五、六个月以后了，就是冬天到的山东老家，然后到春夏了，树已经杏长起来了，我三姑晚上在那块儿睡觉。她家有那个蚊子的蚊帐，你说我家那么穷哪有蚊帐？她家有蚊帐，在树下面有一个蚊帐，白色的蚊帐。她在蚊帐里边看书，还带灯罩那个灯罩看书。哎呀！我说这个好啊！没见过蚊帐(在)东北那儿。她家蚊帐啊！白白的蚊帐里边点着油灯，我三姑姑婀娜多姿的身材就展露出来了。我看着看着蚊帐就看着我三姑奶奶这身材了。那时候小啊，我说:&amp;ldquo;你的腚很大呀，很好看啊！我能不能摸两下啊？&amp;ldquo;那时候很色，真不要脸啊！我三姑奶奶说:&amp;ldquo;嗳，七儿你怎么这样？&amp;ldquo;就是三姑奶奶跟我实际上跟我是同龄人，我们就特别好。有时候她爸、她妈给她送饭过来，就是那个窝窝头里边放上那个豆豉，她就拿着窝窝头吃着豆豉看书。我就一发不可收拾了，到底是看她的杏还是看她的蚊帐我也说不清楚了。就是我们家隔壁墙就是他家，而且我一翻身就过去，结果就一发不可收，老去看我三姑奶奶的蚊帐。实际上我估计现在想想是看屁股去了，知道吗？很不幸的是我问她:&amp;ldquo;你到底大了想干啥？&amp;ldquo;她说:&amp;ldquo;嫁给城里人。&amp;ldquo;她真的嫁给了城里人。因为我三姑奶奶她的亲姑父是我的老姑爷爷是在中原油田一个运输公司的头。那当时很大(官)，经常开着汽车回来，哇噻，是我们当地最大的、最有钱的人之一了。结果她去了，真嫁给了当地的一个工人，很不幸最后死了。当我听说三姑奶奶最后是死那么惨的时候，我真的是两、三天过不来。就是这么好的一个妙龄美女要嫁给城里人，低级人要嫁给中等人，嫁给中等人以后那个惨就别提了。她们家在我们那块是最富裕人之一，人家有城里人嘛，城里的亲戚经常有人开车回来。家里还经常飘出汽油味儿，因为点打火机什么的，来时还放点汽油。而且我那个姑爷爷是那个中原油田的是一个特别特别好的人。我被抓，在中原油田被抓以后我弟弟，全靠他支持我们全家。当时所有人没人管我们的时候就姑爷爷管的，在我们心目中是永远的恩人。特别善良，就是典型中国人自己行了就把一个乡、一个镇都救济起来，后来他的儿子很不争气。我这个姑奶奶到那儿去以后嫁了人也给她操了很多心，那是典型的家庭雷锋。很惨很惨，我从小看着婀娜多姿的(三姑奶奶)个不高、长的很甜、很漂亮最后是很惨。就是低端人口嫁到城市，城市人口再被嫁到所谓高端的领导家，是中国人所有人的梦想，但绝大多数人最后都是悲剧。
1：25：48当我们看印度《白虎》电影的时候，我的感触最深的事情是:在中国不是五姓家奴，在中国所有的除了共产党的高官之外，我们每个人都很难走出，你镇里边有高、中、低等。我跟你们讲过，我一个另外的那个女同学的爸爸是当地一霸，供销社主任，还有当地的叫什么？叫什么乡长啊什么的。当时他有摩托车呀，我跟她闺女谈恋爱，他骑着摩托车在大堤上拦着我说你敢跟我闺女一次，我弄死你！不能再跟我闺女出去。&amp;ldquo;哇塞，我当时才不管那一套呢，我照样跟她闺女出去，出去骑自行车玩儿去，是吧？她闺女真是太漂亮了，到现在我们都保持着关系，现在是我们战友，但愿她今天别看我直播。我挑战他爹，是不是啊？她那时候老给我买肉锅饼吃，那时候老给我买肉锅饼吃。那就是在我们镇里边就分(高、中、低等)；我们家村里边就分出高、中、低等；镇里边分出了高、中、低等；到县里边高、中、低等；然后到省里边的高、中、低等。你到了中国，几个人能去北京啊？
我们都活在像比印度还惨的五色家奴、多等阶级的社会。现在你往回想，大家不去面对，事实就是这么回事。今天我给大家聊这个的时候，我想给大家说，兄弟姐妹你们准备好，共产党正在开始将你心中过去所有的你人生经历的、你不敢面对的阶级斗争为主——中国是一个奴隶和主人的一个现代化的奴隶社会，它将把祂变成法治化、合理化，从封圣、封神、到共产主义在中国和共产党的所谓特色的社会主义能给人民带来美好的明天和共产党是无往不胜的为人民服务的最大的权力，始终代表着人民的利益、人民的未来、三个代表，而且能和谐你，现在又到了以大神来领导你们，然后在全世界搞疫苗政治、疫苗阶级，然后告诉你我将统治全世界，做好准备吧！共产党内部已经有人明白过来了，原来搞的是这个，不是那么简单的。是不是？咱们到此吧！怎么办？大家抑郁了，喝水啊战友们，沉默的代表软弱，喝水啊，杀霹雳火。
1：29：06兄弟姐妹们，我想告诉大家的事情，没有任何人能挡住，全世界只有我们爆料革命一定会灭了共产党，一定会灭了共产党，我这几天就，如果共产党说他们觉得他们自己是代表神的话，如果他认为他们自己是有超自然力量，他们觉得自己就是那所谓的高等人的话，我觉得我们爆料革命我们比他还厉害，最起码他在中南坑代表着中南坑或者中国那块神，我们认为我们代表了全世界的最大的、全人类的黑洞当中能形容的，咱也得比共产党还会吹是吧，咱们我觉得我代表比他还大的神中的神，它只代表了它那一块的神，我们代表着全部的神-正义之神。过两天你们就知道战友们会发生什么事了，就这过去几天七哥干的事情，你过两天你再看，我在这不说，你们各农场的战友跟各农场联系，咱先把这1300把椅子，先把这G-TV的股份先发完，我得先把咱们战友们变成不是下等人，最起码咱也是跟路波切、闫博士是不是？这博士军团，原来博士军团咱答应送人家股由于调查没送，咱必须兑现，咱得送给大家，是吧，包括国内付出了生命自由代价战友们，我得把这股权给它发出去，我得让他们家人跟他们真的是无忧，不用嫁给城里人，也不用喊着自己当什么中国的高等人。还有我们的颖妹妹、东弟弟，我们得把他们变成从中等人变成上等人。等你看这两天我弄完的，没有人能理解，我会用行动、用结果告诉你，会把所有参与借贷项目的人，会把所有G-TV1300把椅子的人，所有的你买了G-Dollar的人，所有的你买了G-Coin的人你看我把你变成什么人，我不想说我只想做，我就想把你们变成上等人，我们这个上等人是以什么为基础的上等人，共产党是以它那个国为上中等，最高等在中南坑，最下等就在咱们乡里村里面，我要变成的上等人是以地球为点是地球上的上等人、中等人就是地球上的中等人、下等人是地球下等人，我们是什么是下等人知道吧？郭文贵是下等人，我就是为真的是为我们新中国联邦的所有的战友打工的人，我去叫下等人，我是在下面支撑你们中上等的人，不是等级的等，我在下面支撑你们。新中国联邦的委员将在下面支撑你们，中等的就是正在往上走的那些人，我们不是分质量上的高中低，我们是分责任上的高中低，大家走着看，我真的不愿意跟你们说，我说真的我可以告诉大家，没有人能做到也没有人敢这么做。我就给你举个最简单的例子，你们参与借贷项目的1300把椅子的人咱比较。1300把椅子的人要面临的新的，如果你继续要G-TV的股份，一个很简单，一块钱一股还是一块钱一股，但是原来是20亿美元的市值，现在因为经营一年经营数据都变了，现在是90个T的数据，90个T！G-News是多少知道吗？180个Gigabyte，但是G-News的关注者是它的5陪，但是G-TV的数据是90个T，按照90个T怎么也得给个900亿美元吧。咱就评估500亿美元下来，原来的20亿你就变成了25倍涨了。那过去G-TV椅子的人你买了一块钱一股，比如说你拿了10万元，你买了10万股，那按照如果按照今天重新招募的话，那你还是一块钱一股，但是你的公司变成500亿了，你也没吃亏，你完全没吃亏，因为公司大了对你有好处嘛，没有一个人可以说再跟你讨论这个问题，但是我说不行，你不管评值200亿，我希望它评到200亿，越低越好，不要评的高，评完这个钱你要给战友们按照这个实际评估值给他发股，这人类上没有过，严格讲是什么意思你知道吗？这是第二次私募，你把第二次私募的利润空间给了第一次了，那投资者是谁也不干的，机构投资者，但是我们就要做到，就是你原来你买了10万股的G-TV，现在你可能发给你新股的时候，可能是变成100万股或200万股或250万股，你想这是什么概念？战友们！人类能有一个做到的吗？没有一个接近的做到，第二参与借款项目的，参与借款项目的，但是你原来借款项目是三年五年以后是吧，现在都可以转成股份了，转成股份你可以了吧？没有人能做到，谁能做到？你原来没拿住椅子，现在你享受了椅子的待遇，而且享受了椅子的回报，就比如说你借款项目拿了1万块钱拿了1万股，现在拿了10万股，现在你可能要拿出来，给你发200万股、250万股，但是前提你这个250万股的50%你要留给你的农场，为什么留给农场？因为农场原来6%的利息，人家50%留下来3%，那这个你必须50%给农场，这农场必须得强大，农场委员会承担的风险，每个人都拎着脑袋不惜代价的为你干活，那必须要是给他，所以说你除了你比如说25倍你拿了10万股，你这回可能是你拿了10万的借款，你能收到的是500万股，你可能你要拿回去自己250万股，另外的那一部分一半就是或增加的那一半留给农场，农场由农场集体分配。全人类没有一个人做得到，没有任何人做得到，只有我们能做得到，只有我们能做得到。原V OG还有凤凰农场被诈骗的同样待遇，但是前提是大家一定记住，你必须等到官司了结以后才能到你手里去，将由喜马拉雅联盟委员会的公司代持，谁能做到？而且我告诉大家，我给大家简单透露一点，昨天我们开了将近很长时间的会，某个国家几个领导人出面说郭先生为了你们这一次的整个的，这不叫私募，也不是募资，
这一次是完全原始股，原始股，就所有战友除了原VOG凤凰农场你是在那个喜马拉雅联盟委员会下面拿到是椅子，是椅子之外，其他的全部都是原始股，也就是说所说你可以理解为椅子也可说成是房东，完全给我们开特例，全部通过。而且召集几大银行开会，这几大银行给我们开户，包括我们联盟委员会农场、BVI都可以开户，大家想想谁能做到？ 共产党那么大的一个国家机器它都做不到，它百分之百做不到。这里面大家要记住的，就是说，你可以拿最低，最低是5万，最低是5万，然后往上是不限的，一般是10万。 5万到10万间是给各农场的权力，就是有些老战友确确实实，确确实实没这么多钱，但是由于跟随爆料革命很长时间，可以给你5万，叫你拿一个就是原始股东的权利，也就是椅子吧你可以这么说。但是呢，标准是10万，如果是5万以下，1万以下是不可能的，5万到1万的，有可能。有特别多贡献的，也给了各农场的权力，有些特殊可以照顾，也是允许的。但是不能多，所以说1万到5万，是特别特别照顾，是各农场的权力，特别联盟委员会，5万到10万，这是联盟委员会和农场主的特殊权力，是基于不同战友的贡献，所有这些人，在这个周五之前，所有参与了借贷项目的和所有1300把椅子投资的，都享受这个重新估值后的重新分配的1块钱1股的估值后的同比例的股票。但是要求原来，包括在星期五以前，我听到有几家所谓要求退款啦不参与借贷啦，包括原来VOG，一概不准参与，你说啥都不可以回来。到现在为止我要纠正一下，那天我说有3个退椅子的小皮匠那个，我说错了我道歉啊。那是一个法国的一个咱们的姐妹家里面因为个人原因，人家是投的这个钱一半拿走、一半留下来，因为人家家离婚了，这个是我说错了，人家是坚决哭着闹着不能离开。这我说现在又多了一位是美国籍有一个椅子要退，据他所说，是家人的经济周转有问题，我们这完全理解、完全理解，而且他呢也被VOG给骗了100万，所以说这很麻烦，刚才我昨天给他说这100万我负责给你要过来，刚才我看我这律师给我发信息说你不可以这样，退椅子的人，VOG的钱你不能要。我不知道怎么处理呢还。所以总共加上那个手持钢叉的闰土叫它闰一辈子，只要提出的一概不准留、一概不准回。就你过去参与借项目的你拿了1块钱，这次可能给你25块钱，或者是10块钱，但是你想再回来绝对不可以，截止日期就是这个周五以前，这是给喜马拉雅联盟委员会和喜马拉雅各农场的权力。啥样兄弟，共产党搞阶级斗争，我们陪它玩玩，你只要搞阶级，我就把我们的战友变成世界上最高等的最高等的阶级！ 战友们你一定要记住我今天说的话，千万咱别得瑟，咱别炫耀，但是当你们手拿到G-Coin、拿到了股票，当你们把（它们）都能变成钱的时候，我只拜托你们在你们安全的情况下，像那日本的草根小哥还有我们的007是吧，我们的007说话靠日本木兰啊，七哥，那一说话七哥骨头都酥的那种人，是吧。 007在日本山顶上买一栋房子架起360度摄像机直播上三天，是吧，德国的克劳迪亚到德国宝马之山弄他一栋房子架上摄像机直播上一星期。像我们加州的有些战友、爱车的那几个战友，是吧，加州的太阳啊什么的是吧，还有什么文信喜欢大货车的是吧，买上10台搁在家里面喷成不同的颜色架上摄像机直播，一个车一个车里面吃。在法国的小皮皮、皮匠，弄个巴黎的大房子对着艾菲尔铁塔尿它一下子然后直播，对不起啊对不，女性不能尿（郭先生超尴尬），对不起啊，这说着说着就说漏了，那小皮皮咋能去对着艾菲尔铁塔尿去，不行不行不行，这说错了，收回来啊收回来啊，（喝水看屏幕）对吧，小皮皮找她儿子去尿去，她不能尿啊，那小皮皮对着艾菲尔铁塔尿一下子直播出大事了（郭先生笑翻了）。对不起啊皮皮，说着说着七哥老把你当男的，这就忘了，这男女不分了这个，（笑翻中）哎呀真的是胡来真的是，哎呀掌嘴掌嘴掌嘴（拍自己脸），不好意思不好意思。是吧，我估计那铁血组的人，我估计老班长还有长岛哥就要买私人飞机去了在飞机上直播了，那是尿得高，那可以尿一下子。我就希望战友们叫共产党看看，就不在共产党你的等级社会里面，这些中国人出来以后不用你的利益金钱分配制度、不用尊奉你的所谓的做人思想规则，中国人能不能过上体面的生活，而且是合法的、而且是交税的、而且是干净的，共产党到今天没有，不敢晒出你所谓无产阶级的资产，共产党叫无产阶级，结果你们官员王岐山都800万的资产，虽然去了好几个0，去了8个0也不止吧，你都无产阶级吗不是吗？ 你不敢晒出你的资产，你们当地的一个镇长都比美国总统富有，你们叫无产阶级，然后让人民要一切都是党的、一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲，你杀土豪分田地，最后全中国的田地全被你一个党控制了，你这个王八蛋流氓！ 我会让你看到，郭骗子、郭文贵、郭三秒、郭强奸、郭欺骗是怎么&amp;quot;欺骗&amp;quot;战友的，我会让你看到，你共产党你甭说给我们战友们说几十倍的或者是这个外国啊，记住战友们啊，这回给你发的新的股跟原来一模一样，设计都差不多，都是一模一样的股票。你要1块钱1股也行，你把你10万股写上去也行，基本上这个工作的人都是原来那波人，只是换了公司，就给你发股票的人和发股票的的公司基本就是一波人，它不是公司了，因为它是海外国际公司，但都是在美国合法运作，一模一样，这就七哥牛的，这全部都是这帮人。共产党你哪怕把你那个西藏里面的那个树渣渣发给我们战友们，发个10万倍我都感谢你了。
1：45：32（看屏幕）以前那股票你可别扔，那就作废了，肯定作废了啊，但你别扔啊，那也是个见证，你可千万别扔，因为这有些很多时候是有用的，我就不多说了啊，那是有用的啊。你们千万别扔你们原来发的股票，那有用！！ 还有用！！ 啊~！！ 不管裱起来，那不是艺术品那有用！！ 你听我说，有用！！ 你看那泡爹你糊涂练糊涂了你啊？ 那不能裱起来，那有用（捶桌子）！！！ 我再说一遍，有用有用！！ 我现在不多说啊，所有原来的股票都要留着，这回你们这1300把椅子，不管SEC给不给你们退钱的情况下，我们就会把股票给你，但是给你有一条，当你未来什么时间钱不转过来的时候你这个股票就给你作废掉，这要前提啊。不管你在SEC原来第一次投资G-TV的股票钱退不退，都会把股票发给你，这是一啊。另外一个我要告诉大家啊，我要告诉大家一定要讲清楚，所有的我们战友1300把椅子的人，头两天有人说什么螃蟹那个什么50万和解，放狗屁的事情，螃蟹拿了50万，压根就没给它椅子，就没给它一股，
到最后一分钟他还想要股票呢，但是咱不能不给人家股你又不给人家钱，你这不是成了共产党了吗。咱就把钱给他退回去了，这是，你不能对待螃蟹像真正的敌人一样，就不管螃蟹有多坏，螃蟹他毕竟是G-TV当初他帮了忙了，我心里面打归打骂归骂，但绝对会手下留情，我不管他以后发生什么事情，所以说他这五十万我告诉律师一定给他，你又不给人家椅子，又不给人家股票，你不给人家钱，你凭啥呀，给人家了。因为他想要椅子。
另外一个大家关于那个苹果店那个G币呀很多说法，还有人在G-TV直播，我希望你直播前你有点常识，我把你当战友的时候我不愿意说你，当你干的不是战友的人事儿的时候，我可以告诉你，你完全是混蛋，什么叫苹果币知道吧战友们，是当时螃蟹设计你看螃蟹接受了所有人的直播，包括当时的九指妖直播，很明确就是游戏里面的那一种叫所谓的内部消耗币，那个钱你买进去以后永远你没有资格拿回来，你在里面只有打赏，最后在内部循转消耗完掉，你啥也没有。就这么简单的事情，内部消耗币，那不是支付币，那不是虚拟币，因为这个苹果IOS不给咱们的G-TV升级，不给G-TV重新上线，没办法才把G币拿下来，在这种情况下，完全是G-TV不用还给你一分钱，到今天为止，你所有的一共大概是四五百万，六百万是四百万我不知道，还被苹果扣掉百分之三十，苹果店扣掉的百分之三十，还有现在找不着的一百多万，也可能螃蟹弄他家去了，这五六百万美元七哥一个人全承担了，再把原钱还给你，全人类上不可能有一个人做这种事情，你找一个给我看，我赔你十倍一百倍，到现在投资者，人家那个G-TV的机构投资者说这个钱你拿我们绝对不拿，就这也有人敢上电视敢来挑战，所谓七哥什么契约精神，去你姥姥的个蛋吧，你滚吧你，这都垃圾，你永远是贱种这就是。永远不要搭理这种人，结果整了半天他只有40个币，你个王八蛋你在这忽悠什么。这都是共产党派来的小流氓，知道吗，很Low，没有人，七哥一直忍着这种窝囊我不说话。
1：49：50如果中国人历史上，还是全世界人类历史上，你能找到一个像G-TV在投资当中这么对待战友，包括你给我找一个，你把七哥打成狗屎，你给我找一个，我这几天天天跟这些律师、跟这些投资机构谈，我天天就是没有停过，我在这屋我要超过三分钟把腿翘起来休息了我郭文贵就是个畜生，从来没有。我在为战友而战，天知地知我知，我不需要任何人知道，我不需要任何人感激，就这你也敢来挑战我郭文贵，你也敢来骂我们爆料革命，这帮孙子哎。
如果战友们这次在G-TV和爆料革命的G系列当中，如果你还没有，如果你没有学到感恩、你没有学到公益、你没有学到一个人与人之间尊重的话，你绝对没有希望了，你再也没有希望了，在这个当中有人什么怀疑啊、不信啊赶快走、快点走，你走得越快越好，去找九指妖去给她写遗书，九指妖给你真相、给你上帝，共产党比爹亲比娘亲的共产党，你找它去，给你土地，是吧，去找它去，千万别跟我们，如果爆料革命这几年还没让你学会辨别真假善恶，你最好离我们远去，这样的人我们是绝对不欢迎的，因为这是累赘。（郭先生与战友们互动）［以前的借款不用等三年了］，你不但不用等三年！把你未来五年的利息都给你付了！你要说话呀，你要懂得什么意思啊。［美丽的三文鱼文敏，没有借款项目啦］，没啦，啊没啦，没啦，没啦，没啦，绝对没啦。在周五以前的事，这个周五就结束了。只有各农场有权利接受战友，各农场就完了。王岐山来挺郭，…所有的过去的借款项目的所有人，你和椅子一摸一样，拿到这一次重新评估后升值后的所有的股票，不用等三年了，不用了，而且你拿到了和椅子一样的权利，但是你拿到椅子的权利增值的那一部分的百分之五十是要给你农场的。因为你提前被预支了三年的利息，你本来你要给人家百分之五十的，百分之六到百分之三嘛，百分之五十嘛对吧，你要给各农场，这个你一定要接受，中国人要学会跟人家分享，你绝对不能跟共产党一样，你的是我的，我的是我的，你不能像易租宝那样的骗你，什么东西连利息你也不用付，他谋你的本，你要学会感恩农场，这些农场主都是顶着雷不容易，你这个本来要等三年的事情，你现在拿到了，你凭啥不感谢人家，人家给你承担多少分险，你像那个韩国的那个朴司令都快折腾死了，是吧，你像那皮皮，在法国比登天都难，没有撒尿的事，没有撒尿的事，对不起对不起啊。是不是啊，意大利，包括那个加拿大，两千多万的在账上冻结的，意大利的文科那有大概几百万冻结的，还有这个是哪儿啊？ 瑞士有几百万冻结的，大概四五千万，这次全部给你发股票，全部发给你，发的条件也是按照有椅子发给你，记住战友们，是按照有椅子的发给你，也是，比如说你在这个加拿大被冻了十万，你可能会得到两百万或者两百五十万的股票，但这股票会发到联盟持的农场里面，当你的钱汇过来以后，扣除掉你增值的百分之五十给农场，给加拿大老江、文枫，那你必须得给，因为他俩给你顶的雷多了去了，然后把股票发给你，你得到还是一把椅子，就是你在加拿大任何一个人，记住啊，任何一个人，你拿到股票的时候你就是一把椅子，不存在没有椅子，任何一个人，只要你拥有了G-TV股你就是一把椅子。这就是这次的规则，你任何一个人，无论是直接从G-TV拿过来的，无论是直接从那个联盟委员会拿过来的，只要你是拿到G-TV股票你就是一把椅子，听懂了吗战友们，包括VOG、凤凰农场、加拿大被查封资金，还有瑞士、还有这些资金，全部都把股票发给你，每个人都是一把椅子，中不中？我告诉战友们，如果你拿到这个G-TV股票，说你还缺钱花，说我这个股票我没法卖啊，如果你拿不到借款的钱，如果你还拿不到，比如中间你卖个百分之十，你可以卖的，你可以找人卖的，但是你要经G-TV同意，你可以卖的，如果你卖不出去的话，战友们你真的说实话你只能去吃土啦，你吃草都不应该吃啦，因为这个评估值是全世界最权威的机构，G-TV在这实际运行，你拿到两百…比如说江财神他有了一百万股，如果江财神一百万股一块钱一股拿的，是吧，我现在我去弄个百分之二十，我二十万股我卖掉，我不卖你二十万美元行不，我卖十万美元行不，你卖十万美元就是你原来的所有的成本了。如果你没有这个本事的话，你就江财神你就赶快吃土去吧。最简单的道理是吧，我们有个战友在加州的，加州的战友，他说七哥你看我这怎么样怎么样，我说你记住，如果你卖不出去我来帮你卖，就这么简单。从前借款的可以追加，是在星期五以前，刚才有很多战友给我发信息，说七哥能不能再多给一周时间，我在考虑，也可能多给一周时间。太多战友发信息了，但前提是任何一个人，包括近期这一个月以内发现你是新来的，你从来没有支持过爆料革命，你也从来没有冒过头，你这绝对不可以，你就是昨天或者前天，上星期汇的钱都不行，我先把话说在这啊。
各农场一定要清楚：当我发现你这根本就是为了钱来的，绝对不可以。把你踢出走，这是我们的权利。你别跟我说公不公平，没有什么公平，这是我们的权利。我要保护绝大多数战友的利益，这是不可以的。比如说长期是义工、长期支持爆料革命、大家都是耳熟能详都知道的。你比如说像路波切呀，你像闫博士呀，是不是？你像西班牙什么文戈呀，皮皮呀，日本的007呀，草根呀，二尊呐，魔女呀，马拉多纳呀，还有台湾的大牛呀、巴黎呀、俄罗斯的玛莎妹妹。哎哟我的妈呀，我的玛莎，玛莎那块儿钱老了去了啊。朴司令啊，是吧？你像这样的人，那就二话不说。欸，朴司令那钱你可千万别收了啊。朴司令那钱你再收就是犯罪了啊。只能是帮助联络。你那个韩国是不能再收钱了。千万千万记住啊。加拿大的文枫、王子啊，我们面具先生啊，是不是？还有我们的波士顿啊，波士顿的七喜农场啊，还有我们原来的文喜呀，还有我们波士顿的挺郭七妹呀、如水呀。所有的这些战友们，当然长岛哥你这是大佬了，是不是？王雪冰新西兰、 澳大利亚雅典娜、安红、保罗、英国我那铁血组大卫，是不是？这都不用讲的了。你那只要你来的，只要你认得，你说“这就是我们战友”，啥话别说。你说王岐山是你战友，我都相信。因为我们必须对我们农场主、对我们的铁血组有百分之百的信任。你说王岐山我绝对信。因为说明你跟王岐山认识。他总能为我们，孟建柱也行，我相信你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第二次紧急直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/870/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/870/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大海上寻找到尸体的陈彦霖女士，她的死亡事件，在半小时前我们获得准确消息：陈彦霖女士肯定是被他们给杀害的，肯定是被他们给杀害的！而且杀害以后，他们经过了处理，将她扔到了大海里——本来将陈彦霖女士不是扔到海里，也是从楼顶抛下去。最后，因为中间在销尸灭迹的时候，从楼上要制造所谓的跳楼死的时候，发生了问题，最后扔到了海里。
后来陈彦霖女士的母亲出来的认证——所谓在电视上说自己的女儿是神经病，神经有问题，包括女儿是自杀等等——全部都是中共的安排。更重要的事情：我们现在得到了香港内部战友给我们的绝密消息，共产党在香港多个驻港机构和地点，都已经布置了大量的所谓的紧急事件处理小组，而且被中共的所谓的香港609事件小组授权——就是说，杀人灭尸紧急处理，特殊授权已经完全完备。
在这些地点，很多表面上看上去是办公室，驻港机构，特别是驻港的几个军队的地点，都隐藏在地下室，隐藏和处理、建造了一些尸体的处理方式，包括隐藏了大量的民间的车辆——包括冷冻车辆、海鲜运输车辆……特别多的事情，是刚刚从深圳、广东一带，将二手的海鲜车，还有海鲜运输车都已经运到了这些地点——说明将对香港下一步有更加猛烈的行动。请香港的战友们务必准备好！
现在可以确定的事情：陈彦霖是被他们残害以后，运输销尸中间发生突发事件，最后扔进海里。在去火葬场，包括火化，全部是由广东来的特警，而且是有国安，几十个人提前到达火葬场——而且周围有几十辆车，来自广东的车辆，进行了戒严。
非常感谢这位火葬场的战友，几十年前没跟他合作成，现在没想到几十年以后，共同地来参与了爆料——这真是人间无常，但是总有因缘轮回。这位朋友告诉的消息太关键了。
目前看来。这是卢伟聪等，林郑月娥和对港的所谓的小组紧急情况下采取的一切的灭口的措施，包括上电视、她的母亲包括她的家人，还有她舅舅家的一个女儿，都受到了恐吓，事实上已经失去了自由。
我们更重要的是获得到：在火葬场里边，没有名字的，被拿来火化的人，决不下与二十个人。所以说香港的战友们，你们无论如何不要忘了香港火葬场这几个地方。还有在香港的解放军和中国政府驻港的机构，这几个核心的地址。
刚刚这位朋友给我们提出来，这几个机构他们都去拉过尸体的——有的是驻港机构，大楼，给我们提供了，还有拉过尸体的驻港机构的几个地址，请现在放出来我们看一下。
大家请看一下这个地址：从地址上你们可以看到，请香港的战友们，香港的朋友们务必注意，高度关注这几个地点——因为我们还没有查证这几个地点具体是什么情况，但是现在我可以告诉大家的是：这几个地方都是危险的。
那么我现在给大家看一下：正义道的军营还有枪会山的军营、赤柱军营、新围军营、九龙东军营、石岗村军营、新田军营、石岗军营、石岗机场、昂船洲海军基地、香港湾仔告示打道151号资本中心20层——战友，这个资本中心20层，他说这个地方是有一个特殊的一个地方，但是具体什么功能我真的不知道，请战友们自己去查证。华润大厦——在地下有特殊的夹层，楼上有几个夹层。他们在这里头最起码拉出过两三个尸体。中信大厦，下面和上面都有夹层。
所以说亲爱的战友们，这个信息极为重要，感谢这个战友冒死传达出来的这种信息。而且据这个战友的反映，到这些地方所拉出的尸体，都是经过了特殊的处理。用他们的话说，当时这些特殊的权力人士要他们去处理的时候，都对他们的家人进行了事实上的威胁，，并提出了一系列的要求条件：不准拍照，不允许跟任何人谈论这个问题——包括他们从开始往车上拉、往车上送，都是由他们来操作的。到现场以后直接放到炉子去——香港现在是电火化，我才知道，香港的火化也是很高级的，是电火化。然后就把他们给火化掉，然后东西全部拿走。
这个中间除了他们操纵炉子和把这些人送走，他什么都碰不着。这位战友的爆料——他不是每天都上班，非常有意思的事情是：他知道有些尸体是直接运到深圳和珠海去处理的。因为他告诉我说，他去火葬场的路上的时候两次听说到：那些是送到深圳去的。因为他去这些地方去拉尸体的时候，就听到他们说，那几个不要动，那几个是拉到深圳去的，这个是到这来的。
所以说，莫名其妙被消失被死亡的人绝对不止这二十个——这就是今天爆料的核心。
我们再看一下陈彦霖女士，他特别提到：陈彦霖死，到现场火化，是最多人之二。还有一位女孩，来的人比她还多，来了以后，什么都不让说话，就是马上开炉，马上做准备，然后说后补火化前的手续，然后就把这个小女孩给火化了。第二个就是陈彦霖。
大家看到，这是战友画的——叫明月大师——画的最后的晚餐，这是我们明月大师画的，这个很有意思，画得很漂亮。
所以说战友们，我们可以从这些战友们冒死传达出来的信息可以看到：香港现在的的政府，林郑月娥，还有香港的警察、香港的保安局、香港的律政司、驻港部队和驻港的所谓的国有机构已经成了杀人的机器了。还是那句话：香港的战友们，不要搞暴力革命，但是必须要把很多精力，要用在调查取证上去——这个太关键啦
所以我们再看一下这个陈彦霖女士。在这之前，很多（信息）都是我们先发出去，对陈彦霖女士在海上被所谓的跳水自杀进行的质疑，和包括对照片、录像的对比，是由于我们的质疑引发了全世界来关注事情的真相。
现在越来越清楚的让大家知道，这是孟建柱、孙立军当时诋毁文贵爆料的时候，为了反击郭文贵揭发他们孙瑶、刘呈杰、贯君等一贯用的手法，都弄成假的孙瑶、假的贯君、假的这些人物出来，那么这是如出一辙，现在看到了。
这位战友明确的说，那天到火葬场的绝对没有她母亲。（她母亲有个TVB采访，对吧？可以放一下。）那绝对没有她母亲，这位香港战友明确的说，郭先生，原来我们都以为很正常，自从看了我们爆料革命，传播了危机的真相，以及对她的质疑以后，他当时就说现场绝对没有她母亲。没有一个人告诉他说，这个是她母亲，没有一个人告诉他。这就是说，陈彦霖上电视的母亲很可能就是假的。我们战友的质疑，我们战友的怀疑，我们战友传播香港危机真相的力量，就在这次事件上，更加明显的突出出来了。
大家可以看到，她这个所谓的母亲出来，拿着所谓的自己女儿的出生证明来证明自己是她的母亲，这位火葬场的朋友说出了最根本的一句话，说那天火葬她母亲绝对不在。火葬之后出了门口，他就不知道了，因为这些人在屋里的时候，和家属见面的时候，绝对没有她母亲。
而且他觉得非常奇怪，一般在水里捞上来的人在火化前，大家都知道没有血液了，她都会被浸泡到烂了。他说并不是这样，当尸体被勾上来的时候，那个身体还是有弹性的，说明时间并不是很长，说明这个孩子被杀掉仍在海里的时间非常的短。然后就拿去火化了，所以这个孩子的死，绝对有蹊跷。
而且从尸体上看，当时作为火化前的那些程序，他们根本不允许对尸体进行必须的程序的审查。这都不允许，所以他们觉得非常的蹊跷。而且当时是他们火葬场的3个门，什么客人、礼仪馆、尸体最后的道别，然后拉进去家属可以取骨灰。而且家属如果有要求，这个骨灰可以选几个重要的部位，这些在那里是都可以做的。他说在这些程序里，绝对没有她母亲，有一个所谓的表亲在那里。
而且说，非常之紧张，非常之乱套。而且外面一拨人，里边一拨人。里面都是讲粤语的，但外边他听得和清楚，就不是香港人，有些就是讲大陆话的，有广东人讲大陆话，非常的明确。
最让我感到震惊的是，大家记住，这位战友说，他并不是只处理了一个。就目前经他的手，在这些刚才所说的地址上，最起码处理了20几个。（有中信大厦的照片吗？他刚刚发的那些照片。）大家还能看到，他说的中信大厦我是特别清楚的，中信大厦我是非常非常清楚的。中信大厦，当时从建设，中信就是在国安部和驻港的中办，成为第二个中办的办事机构来做的。那里边是有很多猫腻的，后来你知道是荣智健来控制中信，后来荣智健被撵出局后又重新进行了改造，把一部分空间进行重新的申请，改变了功能。那么这个中信大厦里边，一定是有猫腻的。
华润大厦，我一再跟大家说过。华润大厦在两年前我爆料的时候，大家记住，我就告诉过大家，说中信大厦里边是共产党在香港的执法黑屋之一。对了，这就是华润大厦，刚才发来的。这是在湾仔，华润大厦里边，香港的战友们你们务必要小心，这里边肯定有指挥中心，肯定有处理死人和杀人的地方，肯定有特别通道，这是肯定的。
这位战友非常明确，非常明确，非常明显这里边是有问题的，香港的朋友们务必要注意，在这个地方应该有人专门盯着他们在干什么。
这个中信大厦里边地下室，还有后侧副楼，这位战友明确告诉我说，副楼和地下室有猫腻，有大猫腻，大家高度关注这个地方，高度关注。这就是现在咱们香港战友的力量。这都是些杀人、灭尸、指挥秘密抓捕香港人，让香港人消失的重要地点。咱们在香港的朋友们，你们很容易就能搞清楚，到底这里面有没有杀人？有没有藏着秘密？有没有成为一个伤害香港人，抓捕香港人，让香港人消失的指挥地点？一查就明白了。
这个华润大厦，中信大厦，还有刚才我们推出的那几个地址，我们完全不清楚，请香港的朋友去核实吧，好不好？今天的直播主要是这些问题，就是让香港的战友们知道，陈彦霖女士绝对是被杀害，而且扔到海里的尸体，还有出来认证的母亲，这里边是有猫腻的。全是香港的警察，和共产党的所谓的灭爆小组、灭港小组共同的安排。
我们香港的战友们，应该要看到，多少人与你们正义的人士站在一起。这些人冒着生命危险，时刻关注着这些共产党流氓土匪在香港，对香港人民的迫害，和每一个动作。随着时间的推进，更多的事实会出来。刚才这位战友发来的这些照片，因为这些照片涉及到法律和隐私，我现在不能在这推出去。稍后，我会发到美国国会听证之前，让这些议员全部得到。这些照片是绝对不能推的，这是法律的问题。特别是在火葬场里边，涉及到隐私，有些尸体非常恐怖，非常残忍。上天不灭共产党，天理不容！
亲爱的战友们，香港的朋友们，一定要多加小心。不仅要上街，还要关注在香港的取证，和关注这些抓捕香港人，和灭香港人尸体证据的这些指挥中心，这非常的重要。
谢谢，亲爱的战友们，请大家继续一切以传播香港危机真相为中心，一切都是刚刚开始，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/832/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/832/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月17号，9月17号文贵报平安直播，看着我这个脸是够大的，这有点像谁？这感觉？中不中？中不中这样？我得戴着眼镜，照着我的眼睛难受，抱歉，亲爱的战友们。
亲爱的战友们好，今天是9月17号文贵报平安直播，今天不健身，今天不健身，今天是休息日。
昨天，班农先生还有一个美国朋友坐在我旁边，突然问一句，Miles, 我觉得你很帅，那脸很有型，很瘦，最近脸上有肉了吧，哈哈的笑，我说贼笑贼笑，啥意思？他俩都笑。我这脸确实胖了，确实胖了，大概3.5公斤，我最近两周不节食，想吃啥吃啥，猛吃，虽然身上没什么，还是脸上肉显示出来，有点猪头的感觉了，很猪头，很猪头，看着胖乎乎的也不错，别发展成 Jho Low那个德行就好了。头两天有个人跟我说，他认识 Jho Low时候，Jho Low见他25分钟，掰着手指头给他数，我有游艇1，我有游艇2，我马来西亚有房子，我洛杉矶有房子，我纽约有酒店，然后上海有两套房子，香港有几套房子，我干爹叫孟建柱，我亲爹叫谁，我另外干爹叫那吉布，掰着手指头在那，手指头就那么短，傻乎乎，个又矮。然后在那说了，百分之八十时间听他如数家珍。
搞笑的是他跟我说，我干爹是孟建柱，你知道孟建柱吗？手机马上查出来，孟建柱在泳池照相，肌肉哇，所以说你的料我都相信，我亲自看到过孟建柱那个肌肉，哇，那个肌肉。背影中那个是北戴河，北戴河七号别墅，七号别野，北戴河。所以说你说的我都相信，很有意思，这世界很小。
现在废话咱不多说了，咱讲点正事吧。我给大家报告一下，这个很严肃的话题就是什么？就是文贵在两天前，在船上向大家报平安直播时候说，香港同胞要注意，共匪王岐山，有平港七策，七策我都没讲，我讲的都是他其中一段讲的话，当时叫广东有一个专门对港的小组，定为69项目组，就6月9号，69专案组。69项目组并不是领导香港的，所谓止爆止乱项目组，也不是港澳办，是专门由情报机构，对香港的几大家族，包括那四不要脸了，进行监听监控，银行信息查找，干这个的。包括暗杀绑架，直接向中央报告，就连那些所谓派到香港去的伪警察，也是他们的对象，如果不听话，如果你违约了，就可能把你给做掉了，都完全是可能的，他们有这权力。
我咋看我这眼睛这么别扭，我越戴我脸咋越大呀。接着说。
这个所谓的69项目组，叫609项目组，在讲话当中，其中有很多我是这么说的，但是平港七策可不是这个，比这个狠多了。这件事情让我们战友应该看到什么？我们在国内的战友，体制内的战友是多少个？多少个？我希望这些战友都尽快把家人弄出来，把钱都倒腾出来，可以说每天都有战友，每天都有战友，最起码几百个这样的战友，跟我联系的有几万个可以信任的战友，每天都说，我们宁可牺牲全家，愿意提供一切支持，我郭文贵可以发誓说，从来没有让一个战友，去为了咱们的爆料革命去冒险去，我说只有两个前提下，我可以让你们帮忙，
第一个，你家人出来了，你绝不冒险的情况下。
第二个，我的评估你这么做可能会没风险，我是让你这么做。
我们那位大校先生，可以说是我们爆料革命当中最最重要的人物之一，他的女儿现在在日本，才多少天呢？为了香港的事，头发全白了，一根黑的都没有，战友们你们要是能看到这个，我要让你们看到照片，她给我发的照片，我真的傻了，头一次的时候，有一点白，前面这边有白，再过几次，我发现，这边有白，再过几次，上面有白，最后拍后面的时候，下面是黑的，上面是白的。但是这孩子说，我不后悔。我爸爸告诉我说，就是死了也不后悔。咱们要死了是自己选择死亡，不会让共产党把咱们都弄死在监狱里。而且这位他的闺女，年轻美貌，讲三国语言，还会开特驾，有飞机学习驾照，其中法语讲的极为好，抓起来的国际红色通缉组织孟宏伟想让她做干闺女，人家拒绝了，为什么？他说那个时候就觉得，孟宏伟此人太花，而且给共产党干了太多坏事。
所以说，咱们战友付出了多少代价，有多少伟大的战友。我还是那句话，灭共绝对不能靠美国，也不能靠欧洲，也不能靠任何人，只有靠中国人，只有靠党内的精英！
咱们的战友告诉我，那王岐山说那火车出轨死上个千八百口子，那原话呀，死个千八口，香港人自己就闹了。有些话我不能说太细，有些人是打破脑袋编料，爆料，假料。但是我现在可怜的事情，我心中有很多料，就不能爆，因为爆了以后对不起战友 ，一说到这儿，激动了，喝酒不行，喝咖啡吧。
说实在话我头一段时间我家人在旁边喝茅台馋的我真受不了，我就吃辣椒。过去我是一高兴也喝酒一生气也喝酒，现在是生气也吃辣椒高兴也吃辣椒，哎呀！头两天儿这么大的碗，那是墨西哥辣椒炒两碗啊我都吃下去，结果人家医生说我这嘴啊除了睡不好觉最重要的是辣椒吃的中毒了。就是高兴的没办法，怎么也得表达一下子啊，所以就吃辣椒墨西哥辣椒，看到现在国内外的事我生气，也吃辣椒。
我现在有很多料没办法说，只能把一些经过我用指东打西战略性的语言调整以后的料说出来，我不能实话实说，不然那就不能叫爆料了，爆完料自己爆炸了，自杀了，自己爆炸了。
此时此刻香港来的何韵诗可能正在美国国会山为推动香港人权法进行演讲，我告诉大家这都是程序。他不会邀请一个讲反话的人也不可能有反对的人在那，这都是程序，关键在哪里？关键在推动这个立法！谁在这个立法的背后给他进行了美国依法的程序上的推动？大家都懂的啊，没那个推动就不可能有今天。今天已经都是花拳绣腿了，谁去讲都行，你叫郭宝胜那个烂破嘴去嘚嘚也能行，也都能过，何况都是香港精英中的精英，一定会非常好。
我可以告诉大家「香港人权法」最终要的推动者是咱们的大陆人和咱们爆料革命的战友，不是香港任何人，不管香港说我永远不跟你争，咱也不争权，不争名，不争利你们都是伟大的，为什么这样？我可以告诉大家是我们爆料革命当中有最关键的战友，把内部的秘密文件寄给了我们，我们给了美国国会山，所有人都不敢提这个人权立法，因为当有些立法议员在我发起以后没人响应我的话那是很丢人的事，那就像开车一样开沟里去了，你有车祸你有交通肇事这是不行的。记住谁都不想有这样的坏记录，当人家确认这件事能行他就会推动，能行的基础就是数据，你光看香港没有用的。
我们做了一个更好的事是这些数据两党的几个部门全给，据说啊据某民权人事说，如果这些数据能给我们的话，我们能在美国政府拿回来1亿美元，这王八蛋是东西不是？我还挺尊重他的，他竟然说这话！说老郭这个人真傻，这玩意要能给我们一半，三分之一，我们能拿1亿美元还能把他立了法。他先想到的就是这玩意能值多少钱！我见太多了，海外的民运啊，真是共党不灭天理不容，这海外民运如果不灭天理也不能忍吶！太可怕了！
可以说是香港的第一个取消「自贸区协议」，包括「人权法案」，包括新疆维吾尔族的「人权法案」，包括对香港官员的制裁，没有爆料革命在背后支持和不知名的战友们的支持绝对不可能是今天这样的情况！
但是战友们永远要记住，我们永远不跟香港人和新疆人和西藏人我们的同胞们争任何名争任何功，那我们就太Low了，那就是比民运还烂了，这些不要脸的东西不值得我们去考虑。
我们现在讲讲这个郭台铭。从最早我说郭台铭要选总统大家觉得我荒唐，记得郭台铭说的吧？「胡说八道！」跟当年陈锋一样，郭文贵说海航是王岐山的，「百分之一千撒谎！」，还有那个林毅夫说郭文贵99%都是假的。
郭台铭回来选总统还妈祖给他托梦「梦总统」，台湾也做梦大陆也做梦，「梦总统」，结果「梦总统」连第一道门都没进去党内预选都没过关，还要选还要成立政党，我当时说什么了？我说郭台铭宣布当总统那一天他的事业就彻底结束了，他的身体会日益极下，他选不成总统。
在当时我说他要选总统的时候，所有认识我的美国朋友都说你这是不可能的，绝对不可能！现在刚刚任命，刚刚任命，俩小时以前一会儿你就看刚刚任命的那个哥们儿，一会就在我家跟我见面。他说台湾这个郭台铭选总统事Miles你绝对说错了不可能。后来选上了他说啊原来真是这样。
头两天跟班农先生在一起他说郭台铭百分之百要另组政党参选，要退出国民党他一定会选。我说我现在给你打个赌你敢不敢？我说郭台铭绝对不会选！我说就赌现在你身上你戴着的那个东西你敢不敢？大家知道美国的那个部门有那个东西，他说这我不敢。
昨天上午在台湾的咱们的战友发来了信息说刚刚内部的消息郭台铭已经要公布退选，咱们这的时间昨天早上凌晨4点钟，我就给这哥们看我说怎么样？郭台铭他的噩梦真的是刚刚开始，妈祖会证明给世界看没给他托梦，妈祖会告诉全台湾人民我从来没给这小子做梦啊没做梦，你们要相信妈祖不要相信郭台铭。大家记住拿着上天和神来说事儿骗钱的，你付出代价只是早晚的问题，大小的问题，不会不发生！
大家现在都看到了郭台铭在美国欺骗美国总统、美国人民，在大陆榨干了这么多打工妹、打工仔，官商勾结，然后到了台湾去还想玩一把政治的票，上天有眼，不能太过了，搂过界啦，搂过了界了！啥都想成你的。所以郭台铭的噩梦才真正的开始。绝对会有很多你想象不到的事会发生。
郭台铭！郭台铭的事情不是预测，郭台铭的事情是根据我们在国内「对台办」、「军委七办」、「七局」内部的信息和情报，哪有懵那么准的可能吗？咱懵懵李台铭去啊。
郭台铭的事情告诉大家一个最好的事实就是，在台湾跟共产党玩儿要么早死要么晚死反正是死，当年国民党就幻想着和共产党合作，都百万大军投了共产党，最后呢？让共产党在梦中毛泽东把它给送到了北朝鲜。冻死你，炸死你，活埋你。往回看这些年历史上任何一个人，张学良，还有国民党潜伏的特务，告诉我一个跟共产党合作有好下场的。现在还有人往上送，结局如何？
咱们再看看中国内陆的，当年的徐明，李明，还有当时最厉害的王健林，董文彪，吴小晖，肖建华，一个个人什么下场？包括BAT，百度李彦宏，腾讯的马化腾，还有我们的Jacky Ma. Jacky Ma, Jacky Ma, 现在接什么客？
在我最火的时候，他拿着钱跟着Berno Wu , 跟着江志成，到美国砸钱要把文贵弄回去，要博得共党的欢心，孟建柱，王岐山，孙立军。以郭文贵的命换取他可能多活几天。最后是什么？全家灭门抄斩。儿子脑癌死，资产被强行退休拿走，而且给你一年的期限过渡交接，还继续地帮我在美国行骗。全家绑架，一年后把资产平稳地过渡到盗国贼手里以后，刚刚地9月10号刚刚退下来，17号就开始爆出马云所有的精心的隐藏起来的他家里的病史。那是真的。我觉得保护家人是非常必要的。把他儿子，过世的儿子，妻子得癌症，和别的女人生的女孩儿癌症都爆出来了。这女孩儿在澳门。原来住在旧金山的二奶村，癌症。他自己肛门癌。打太极打了那么多年，还厉害地拍了那么多电影武功片，天下无所不能。在香港最近几个月修行修儒学。见人就讲儒学，讲历史，讲哲学。
马云这个郁闷，马云这个恐惧，我可以告诉大家，你能想象多大，他就能比你想象的还大万万倍。那种憋屈，他憋出肛门癌，那是已经很了不起了。那啥癌憋不出来啊？万亿的资产就被人家拿走了，而且全家被绑架，现在知道最后要灭口。
（共产党）现在发现把王健这样的跳墙死，自杀生殖器把自己戳死太荒唐，代价太大，郭文贵再调查怎么办呢？肖建华这种消失也不是最好的，李明，徐明这都不是最好的，成了历史上的丑闻了。结果现在就给你来个肛门癌。应该是那个叫陶肛芳得肛门癌啊？这人给练的，她得不了，她的肛门够硬的。结果把人家Jacky Ma给肛门癌了，给陶肛了，这是变型地陶肛。多惨那，只7天。
可以告诉大家你在中国的任何媒体上，你敢发布发布王岐山，孟建柱得肛门癌了？那你完蛋了。为啥马云这个全家的信息都爆出来？马云过去一秒就删掉了，他的那黑客能力，全世界最大的数据中心就在阿里巴巴，全世界最大的黑客就在阿里巴巴，全世界最大的软件敏感搜索都是阿里巴巴的，他能让你出来吗？说明什么？马云真的是对阿里巴巴失去了控制权，连对员工的一个私人感情影响能力都没了。悲哀吗？
还在香港练儒学呢，研究儒学。研究完太极，研究电影，研究完电影研究王林的玄学，玄学完了研究澳门的可卡因麻黄碱，飞机上摇头，然后再研究把我们的哥们儿车峰给骗回国内，几千亿给骗没了，然后再研究跟共产党再勾兑，把郭文贵给弄回去，现在研究儒学，结果把自己肛门癌给弄出来了。可怕不？
大家记住啊，我不确定多少天，很快你会看到国内啊又有大佬，过去最火的大佬会出事。要么死，要么被抓，要么破产，为什么？ 我告诉你们，就是王岐山去广东的时候，某个人，王岐山的老部下告诉王岐山，说这个大老板在广东干了啥干了啥。其中就说到一个，这个人多处给人说你们要看郭文贵的视频，你们一定要看郭文贵的视频，郭文贵说的都是真的。虽然我恨郭文贵，但是是真的。而且说高燕燕我也认识，王岐山的四大金刚我都认识，田国立，田惠宇，周冰我都认识，孙瑶我也见过。多次场合说，而且场合有录音。给王岐山说，王岐山没吱声。随后听说老板在番禺开车去广州的路上就被截了。听说关了两天，由于考虑他巨大的影响，和股市，是上市，还有很多地的问题，金融市场的问题。有人跟着，限制出境。但我觉得……据说王岐山说这人该让他闭嘴了。他估计连肛门死的机会都没了。
现在中国早就在文化大革命之中了。还用说吗？如果说还在这种情况下还在幻想，那就死得活该。
我们再说香港的这个火车出轨。战友们，别看那火车轨嘎吱裂了，就那块折下来，是真是假；还是说返送中的年轻孩子拿那个所谓的铁通把这么厚的铁轨给敲断了，咱都不说；还有他到底定不定义是香港的返送中的孩子们干的。大陆的媒体最早时间就已经爆出说这是香港人干的，香港返送中干的，故意破坏，重大社会治安事件。暴动，恐怖，恐怖运动。这不是偶然的，他们这回玩儿得太假劣了。咱们爆料革命爆得太及时了。共产党这个大机器很大，他转身很慢。当知道我们爆料的时候，他想转回来都转不回来了，下面已经执行完了。现在执行完露馅了，咋补偿啊？
怎么能踢到香港孩子身上去，怎么才能把它变成六四式的屠杀的理由，难啦。香港百年啦，你见过几次火车出轨到这种程度。你看多少接下来被王岐山给骂、给抓几个人，甚至给杀几个人，最后这事肯定不跟你拉倒。还没说完呢，文贵说这着火，王岐山说哪个楼给它点了，哪个电厂给它断了。 接着就着火了，大楼着大火了。
王岐山这个人大家没跟他见面聊过，就你能想象中，电影里能想象最坏的人的那个镜头，还有那个痞味，为啥北京都称他为二流氓、鬼子六啊，这个人那个想法，能把商鞅拍成白马王子，谈情说爱，把他的高燕燕都给弄成了秦家的，秦始皇家的莹公主，雪莹公主。这就是王岐山他梦中的商鞅，也就是他自己。谈情说爱，搞定天下。老百姓吃草，他已经很客气了。他觉得中国人就是贱，必须来硬的，必须得收拾。
香港的同胞们，我头两天说了，真正香港最艰难的时刻是刚刚到来。王岐山到广东去，亲自要开始执掌天下，要平香港，出了平港七策。
你看王岐山看的什么书，所有看的书都是国家，像赵高这人物，像张献忠这人物，像李自成这人物，他都认为都有可取之处。就国家的难越大，他成功的机会越多，可能性越大。老百姓死得越多，吃草越多，可能性越大，他就越牛X。这是所有的共产党员的逻辑思维。只要进了共产党的上层，他都这样。老百姓生死和苦，亲爱的同胞们，他连一点儿感觉都没有。
这就是为什么说，商鞅五策弱民、贫民、苦民、愚民，再不行就杀你。你要么就当我奴隶，要么100%听我的，要么完全信我的，我说啥就是啥，否则就把你给杀了。
香港今天早就在戒严之中啦。如果说今天香港还没有戒严，那不太天真了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/827/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/827/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是9月12号啊，尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？呵呵呵，亲爱的战友们啊，香港啊在过去的48小时以内啊，香港减少了暴力冲突，所谓暴力冲突实际是警察警察虐待啊这个香港的抗议的老百姓们，香港的黑警啊少出动啊，香港的人民啊，大面积的团结的和平的啊，在商场里高唱香港的未来的港歌、港歌，震撼了世界啊，震撼了世界，那么在这种情况下，大家很多人说诶，这个香港警察去哪了啊？准备国庆节呢是吧？准备国庆节还是要咱们细思小哥，咱们细思小哥有个天津大姐，天津大姐啊，这天津大姐我太喜欢了，我每天看细思小哥我主要就去看天津大姐，天津大姐不来我都我都不听了，我都不看了啊，听天津大姐的，天津大姐讲的太好了。还有另外一个香港的那个啊，一位一位一位朋友的啊，这个我忘了他名字了，非常非常好，讲的很实在啊，大家说的你们都是不对的啊，你以为他们是为了国庆节啊，你们说拿着鲜花挑美国的门儿，嬉皮笑脸的求求给我减点税都是不对的。我给你们举一个例子啊，共产党在这么多年，当党内想抓哪个高官的时候，这个特别是正部级以上啊，已经想干掉你的时候，他完全跟踪监听啊，这些手段权利就要上手段啊，已经上手段的时候啊，要干掉所谓的党内的高官也是自己的哥们的时候啊，他们从掌握证据，跟踪监听还有一个最肮脏的手段，到最后一招叫涵养，进入涵养期，啥叫涵养期知道吗，战友们，这在国内只要是高层的都懂啊，哥们涵养涵养他啊，就是养猪，准备要杀你之前啊，得让你多吃点食儿，啊，多吃点好吃的，甚至赶着你多运动运动，你越消耗你越吃，越吃你越胖然后吧唧就杀了，这叫涵养期。涵养期就是这个高官要弄死他，但是涵养到死还是到无期都给你设计好了，中共的高官不管是什么陈良宇啊，薄熙来啊，陈希同啊，这个千千万万个党员，什么当年的陈毅呀，林彪啊，刘少奇啊，大家记住，在他们被干掉之前，那都是一人之下万人之上，各大媒体报纸吹捧，突然间他们发现身边的美女越来越多，突然间发现送钱的越来越多，突然发现这个党内领导拍拍膀子啊，这个咬咬耳朵，王岐山那个啊，王岐山那个小手拍拍肩的也越来越多，这是干嘛呢？一片祥和，好像天下唯你不行了。这就是共产党这个流氓体制叫涵养你，就把你养胖了，绝对是杀你一刀杀你10刀的问题，亲爱的战友们，共产党从开始第1年从李立三开始到张国焘，你看看当年张国焘是怎么收拾他的，你看看当时李立三是怎么被收拾的，邓小平怎么三起三落的，胡耀邦是怎么给灭掉的，赵紫阳怎么灭掉的，大家好好看一看，香港头两天是王岐山到广东的时候，曾经啊跟这个政法委的副书记，还有当时的武警官员和广东的当地领导，还有所谓的香港平爆啊小组的几个成员，王岐山说关上门，说两句透话，啊，就香港那几个虾兵虾将，你们就没点办法？啊，你们就不会动作大点儿，香港人怕流血啊，香港人怕死，他们不是讲法吗？也就是依法平暴吗？香港的法律啥时候规定解放军不能穿香港警服了啊，广东深圳几千万人去上200万人给它稀释掉，它还闹的起来吗？8.31啊，包括9月当时9月这个5号以前所有的激烈行动，这是王岐山这个会上决定的。这是王岐山决定的，王岐山，孟建柱，孙立军全在，孟建柱长期驻扎在深圳指挥，大家看到了8.31有多狠，结果发现王岐山这招不灵，香港人不怕流血，你稀释不掉，最近中南坑的所有领导达成共识，让香港乱，让它大乱，涵养它，让全世界看到不是我们要止爆止乱，是全世界人民需要我们止爆止乱，特别是香港人，死几个外国人，死几个美国人，别管破坏了地铁站，破坏点外国设施，最好让美国驻港领事出点事，大家记住这话啊，这是当时在中央会议上的讲话，这两天香港的朋友们你们光唱港歌，这个气势够了，但是你们无论如何要小心一点，就像昨天晚上我跟香港的朋友说的，你们务必小心啊，64之前是啥时候开始的，是从4月底5月54，5月16号5月17号5月24号一个一个的时间涵养，新疆西藏无不如此，啊，无不如此，当年所谓的新疆平暴，就是让新疆人闹到一定程度，最后解放军进去杀人，最后栽赃于新疆人，最后拿机枪给突突了，西藏也是这样。千万要搂住啊，香港的朋友们，共产党这个涵养不是开玩笑的。让你把劲儿松了，然后底下桌子底下挑拨离间，我这招风招蜂引蝶，这老蜜蜂往我身上扑。蝴蝶一大堆蝴蝶老围着我转，我们船长说我不来就没那么多蝴蝶，竟大蝴蝶，但是没有像王健先生那个大蝴蝶没那么大，但是很漂亮，呵呵，你看这蜜蜂啊，招蜂引蝶啊，这个家伙啊，所以说战友们，啊，我求求香港战友了，千万记住共产党的涵养啊，绝对不是为了给你所谓的国庆节让路，有一点成分有一点，现在桌子底下千军万马在各个击破，正在设计着让你把你们推向深渊，然后对外国企业外国人外国利益啊，所谓的进行了暴力行动，让外国人要栽赃给你们，外国人都要求啊。你看这大海多漂亮，让外国人要求啊，要灭掉香港人，多阴险的共产党啊，这就是共产党，还有一个香港的战友们务必小心在金融上啊，他们在稳的时候他们一定有几个上几个下，要把香港的很多钱给吸走，现在金融领域，王岐山在广东特别讲到，平安集团还有所有的国有企业，这个时候要做到稳金融和以金融起到主导作用助力香港的这场你死我活的斗争。这是王岐山这鬼子6这小子狠，啥意思？我让你看到股市，我让它涨它就涨，我让他降他就降，但是桌子底下要把你香港人的钱全拿走，说香港人没钱不行，这鬼子6多黑呀，所以香港你会注意到，大家开户越来越难，转钱越来越难啊，然后再悄悄地蚕食着你的金融机构，然后把你很多钱给偷走了。看着还在那儿啊，但是25,000点是底线不能再降了啊，然后把你们钱拿走，这小子坏，还讲了一条啊，王岐山说了香港人啊，一定要记住，香港人跟国外各种联系都有，想尽一切办法要把香港人在海外的各个国家的联系，用法律给它切断，切掉外部的关系和联系干嘛呢？接下来你放心，香港很多人会被洗黑钱，啊，所谓的金融犯罪，所谓的投机者都会出来。要从金融上要搞一大批香港的大咖叫太空啊，大咖超人呢是吧？大富豪啊，这就是王岐山。王岐山是什么？把刀子插你肚里面，他在那唱着歌，跟解体那个沙特卡舒吉一样，还要听着音乐哼着调把你给解体。这是什么？王岐山。中南坑那几个人是直接就来狠的啊，直接说大炮啊，坦克就来，香港一定会被戒严。大家注意在戒严之前和戒严之后损失越少越好，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊，谢谢战友们，谢谢战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/788/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/788/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天听听李志的歌很有意思。
直播了，直播了，
稀里哗啦的，战友们
跟大家兜兜圈，兜兜风，心情不好，心情很不好，心情是非常不好。现在和战友们第一次分享不开心、很不开心。现在就是。
你说亲爱的兄弟姐妹们的，当你们今天看到这么多香港的同胞们，那些女孩子们，那些年轻的孩子们被摁在地上打的时候，被乱枪扫射的时候，共产党的派出来的警察和解放军穿着孩子们穿的黑衫，代着猪嘴的口罩，你们啥感受？
动不动中央电视台说我们是14亿人口，你们香港算个屁，你们才750万，给台湾一讲14亿人呢我们，这14亿人的国家玩这个，你们想到过没有？
我现在看了这些东西，用伤心欲绝都没法形容，我们是人呢，我不是畜生，他们的挨在身上的拳头和枪，在六四的时候那是真枪、真子弹。在木樨地烧的那个军人，现在你们知道是谁了吧？
不论一个法轮功有事也烧，也是法轮功烧的，西藏有事，法轮功烧的，新疆有事新疆人烧的，现在烧到香港去了，你能说他下一个的都不烧到台湾去吗？你能说下一个它就不烧到全世界吗？你们能想下一个烧的不是你和我吗？你们想到下下一个烧的不是你的子孙，我们的子孙吗？
这些年吶，当一和外国人，还有在海外的华人谈共产党的时候，很多人都说中国人对中国人最狠，几千年来都是如此，中国的人种就这样。我真的不服，我说台湾和香港就没这样。
现在当看到香港这样的时候，亲爱的兄弟姐妹们，感慨万千。我们活着用我们的眼睛，我们还甚至是当事人亲身经历的那些，大家想想什么感受？
我再听听这个张国荣的歌吧，大家想想香港的过去，香港最幸福的时候张国荣自杀了，不用受这罪了。
这个听李志《人们不需要自由》吧，我听着香港歌受不了。
真是这全世界、非洲、中东，多少战乱区我都去过，北朝鲜我也去过，没见过这个国家这样对待人民的。
战友们，你想想，现在整个14亿人全都闭嘴了，还要闭上眼睛，还得闭上耳朵，然后让全世界都相信啥都没发生过。我们能想想8
月1号，我说共产党要戒严，我真希望我的情报是错的，我真希望香港能因为我提前曝光，他们不来戒严，他们害怕，我提前发出这个警告声音，让全世界人给他施压，然后让他们停止对香港的这种屠杀，美国政府做出了它最重要的连续的决定，包括汇率、货币操纵国都跟这个有关系的，而且可以说西方前所未有的对共产党释出了压力，就这都没阻止他们对香港这样去。
亲爱的兄弟姐妹们，如果没有自媒体，没有我们爆料革命，没有提前预告，没有美国施压，大家去想一想会发生什么事？大家去想一想。今天一天了，我没见一个人在社交媒体上反映这个问题，光是骂？光是感慨，中国人这个意淫的能力，天下第一，都来喊怎么帮他们呢？怎么能这么狠呢？怎么能这样？你能做啥呢？有没有人动过脑子想过，如果没有社交媒体，没有美国施压，没有全世界的关注，没有咱们爆料革命，更不要提没有香港孩子了，共产党会怎么办？
这是最好的年代呀（歌曲）
这是最好的年代呀，亲爱的战友们，这个李志先生这个歌当时唱的时候，唉呀这唱得我浑身痒痒，我说这个人不得了，草根，这才是真叫艺术家。原创，发自内心！他是一个精神的唤醒者，不是精神医师，很多音乐是精神医疗的、神经医疗的。这李志先生是唤醒了中国多少人？
亲爱的战友们你们想想，如果没有这些事情发生，共产党它会怎么对待香港，比六四还要狠！
得多少人消失！亲爱的战友们，我八月一号，我告诉大家我获得了情报，他们要戒严的时候，而且我告诉大家，我给大家肯定地说他们会戒严，而且已经兵分几路，穿着马甲，走进香港。
我告诉了大家，我在六月九号就告诉了大家，我告诉香港的学生和同胞，我告诉很多香港的朋友，在深圳保安区，在珠海在番禺在湛江有上万台车，消防车，香港的消防车，香港的警车，香港的医护车香港的大巴都准备好了，你上不上街他都准备好了。
大家再想想如果六月九号那天不上街，六月十二号通过所谓的遣返法，大家能想到会是什么结果吗？那些大巴车那些警察照样到香港，那将抓多少人知道吗！他们是有计划的，第一个抓的就是黎智英，壹周刊！还有香港的那些上推特的，发新闻的，反共的，还有共产党内斗的，那些弱派的子子孙孙，爹爹妈妈，大家在开玩笑呢？
那些车喷好的你以为它真的会知道发生动乱吗，它没想到，它想到的是什么，是抓人！
我告诉大家一个不好的消息，给我们透露消息的，发戒严令的人已经被抓了，被他们找出来了，前天被抓的，全家都被抓了，这是一位大校，还不是少将，给我传递的信息。怎么被查出来的呢，就是说出湛江这个地方的时候，他们找到了。这位战友已经早就做好了牺牲的准备，全家人都被抓了。
所以说战友们，所以战友们你想想多可怕，你往心里想从六月九号，你想，到今天才多长时间啊，共产党的这种安排是在2014年，他们都准备好了。
此时此刻香港多少人在挣扎中，多少人挨了打没人知道，多少人在家里边被威胁，多少的香港人在大陆的资产，有资产有投资的已经都被威胁完了。大陆有上万的军人警察在工作，给他们打电话甚至去抓人。我告诉大家，在大陆抓的香港人和香港人的亲戚，和香港的企业人员，远远超过香港百倍千倍！所以说战友们，你都不敢想，你真不敢想，这帮家伙真干得出来。
从六月九号到现在从大陆抓的香港人，和香港的亲戚朋友，全都被绑票了。接下来，接下来的48小时你们会看到，美国和西方将有一系列的重大决定！他们将受到重罚，重创！
但是，就像今天下午我和一位美国朋友说的一样，那些女孩子被打的，还有十几岁孩子被打的，还有那些被抓的，在家里被打的，有几个香港人在家里边被堵进去，快给打死了都，打完以后拿着电话跟大陆的家人通电话，听着，外放音，你大陆的家人已经被抓了，我们已经看管了，你敢对外说一句话，你家人在大陆全都他妈消失！
这位战友就是因为，替文贵在文锦渡，皇岗口岸，去观察解放军怎么进来，被他们给逮住了。共产党就玩这种黑的，把你打到半死，然后叫你大陆的家人哭着和你通电话，用外放音，他们家里的老妈妈都快被吓瘫了。
大家不知道，过去的24小时，在广东、深圳、珠海，整个广东省，还有上海帮，上海籍的香港人，进入了地狱的时刻。
我们战友说香港必须坚持，卡丽熙说的，除了香港必须坚持你说，现在我们的战友，香港人已经走在最前线了，我们除了喊口号我们能做什么，告诉我。
我过去的48小时做了很多决定，也有了很多行动，大家未来会知道的，我的行动一定比在这说的多得多！
亲爱的战友们你去想想啊，就在我们刚刚看到太阳西下的时候，香港人早上醒来，他们大白天里边就像做噩梦一样。
亲爱的战友们，你们再想想，多少母亲、多少父亲、多少爷爷奶奶、姐妹在香港是在如何的恐惧之中？
听说光广东清理了一系列的就是武警的、警察的体育场，都是装人的，很多人从香港抓了以后直接送到广东去。而且在广东，现在全国各地调来了几十万的警察，还有军人，说不惜代价，在香港（就算）抓200万人也不妥协，血可染红大海，但共产党的红旗绝对不能倒。
共产党真疯了，我就不信它能抓200万人，我也不相信整个香港人的鲜血能染红香港海湾，我也不相信这些香港人，200万人被抓到广东去他们能看得住，让全世界都闭嘴。
竟然啊，王岐山狂骂、大喊：「一定要御敌于香港之外，一定把战场停止在香港，一定要让香港这一次实现一国一制，绝不能让香港效应传到台湾、传到内陆」。
香港的男人啊、香港的这些老同志「四不要脸」帮啊，太可怕了。这共产党真是！共产党，我觉得我是了解共产党的，但是真没想到共产党敢这么玩儿。
美国和欧洲政府在过去的十几个小时傻眼了，很多人都被紧急召回去了，现在此时此刻，整个美国、整个欧洲都傻眼了，都在开紧急的会，接下来会有一系列的决定。
那些孩子，那些女孩子的哭声、叫声，所以说我在我仅有的两个群里边告诉战友们，从现在起文贵不接受任何战友再聊一些跟香港没关的事儿，我不回答任何战友关于跟香港没关的问题，我也不想看任何战友发的和香港没关的问题，除了是跟灭共有重大关系的事情之外。
老天有眼吧，老天睁眼吧，我希望，我等待着美国的决定，能彻底地扭转这个人间的大悲惨时刻。香港现在的所有发生的事情，远远的超过当年希特勒对待人民的这种残酷。
跟大家说实话，我今天是从早上，从昨天凌晨的一点半到现在，哇，我这脑子真的都快炸了，我听到、看到都是我现在不能讲的话。亲爱的战友们，大家闭上眼睛想想，如果你的家人，如果你本人你身在香港，你的家人被这么对待了你会怎么想？香港是我们的同胞，台湾那些不要脸的看看，共产党来到台湾会怎么对待你们，会比这狠一千倍，世界上关注台湾和香港就像班农说的，千倍的差距！万倍的差距！
我们等待着，随时美国发出的最严厉的惩罚，这个时候美国是很关键的，很关键，我在这就不说了，我们一直跟香港同胞站在一起的，请一定要坚持，一定和香港同胞战斗在一起，香港同胞这次付出的代价，将拯救14亿中国人民，全世界人民，我这话说的是不是准确很快大家就能看到结果。
亲爱的战友们，咱们能发言的能在Twitter、Facebook，能在社交媒体上做自媒体直播的，关注主题、关注重点我们所有的战友现在，我请求大家，全部精力要传播香港现场的真相。资金的问题大家不用担心，香港那地方资金不用担心，千万别上了他们的当，放出了很多假信息、假视频千万别用。
台湾在这时候还不做大动作，还不赶快宣布一系列的政策。本来昨天应该宣布的，非要等到今天天亮再宣布。台湾的政客搞投机主义。如果今天你再不宣布，台湾政府，就不会再有人相信你。
香港人太伟大了，看了香港人这样，我觉得真的是，我们真的很惭愧呀。
亲爱的战友们，可能这，从6月9日到现在，将成为人类上一个最重要的事件之一，所有我们的每个人，命运都被改变了，是没有选择的。每个人！只是你的改变，是今天，还是明天，还是明年。
亲爱的战友们，从8月1日我给大家说到发生，仅仅十天，大家看到了。你们想想，华春莹和王毅，我们爆他们的料，说要戒严，他们说是别有用心的造谣、胡说八道。看看这个811，远远超过美国的911吧，美国的911死亡三千六百人，这次香港事件，让你慢性死亡的，要超过10倍、甚至百倍，它威胁的人，绝对不是美国的3.5亿人，也不是纽约曼哈顿的800万人，它整个的震撼了世界，大家想想，接下来你们知道会发生什么事吗？真的会血流成河，真的会血流成河！
亲爱的战友们，你们想想，共产党现在派出的人，能穿上学生的衣裳，抗议者的衣裳，香港警察的衣裳，和2014年成立的速龙小队的衣裳，身上别着枪别着刀，对待香港手无寸铁的孩子和老人开打。
亲爱的战友们，你们想想，就在我们在看直播的时候，大家喊口号喊了几十天的时候，大家扪心自问，我们为香港同胞做了什么？我们脑子里到底想过什么？天知你知。大家想想，我们十四亿中国人，大家看出来有几个站出来说出有良知的话的，说出真相的。各行各业，有几个人对香港同胞伸出手来支持的。
等着吧，这事一过后，就像海外民运一样，当时我就在香港街上啦，我给他们捐钱了，我还帮谁了，一堆所谓的的民运、港运，都会出来，都在那块儿张着个嘴，伸着个手，开着布袋子在那捐钱呢。
全人类上，我就没见过一个国家和民族，像我们这个国家和民族这些年，在海外全世界捐钱骗钱。而且都是以最高的理想境界，中国人的民主，中国人的自由，中国人的信仰。
新疆人被蹂躏那么多年，都有各种理由说新疆人不好，活该，有甚至有多少人牛人远离新疆人。西藏人自焚了，都是西藏人的错。台湾人，台独，台湾人都不是好东西。
现在轮到香港了，香港又是港独，几十年来同一招。对付法轮功，你烧吧，你自己烧的，然后抓人，然后抓了人还切了人家器官。新疆人烧完以后抓新疆人，然后把人家器官给切了。现在香港人，又烧了，又烧了。
天底下哪有一个政权吶，往孩子身上放东西，把人家，到人家里去打，把人家大陆家人抓起来，让人家大陆的亲人，老妈老奶奶姐妹啊，这个拿着电话问让你听。
太可怕了，畜生也不能这样啊。我最喜欢看的纪录片就是《动物世界》，因为动物世界的情是最纯真的，感天动地呀。为了保护孩子保护家人，她们能和完全不是一个力量级别的人斗争，动物，连那小鹿都敢和狮子对抗。
现在你看我们同胞。战友们想想，共产党如果要不灭，我们是什么样的结果，他们会用什么样的手段，让中国实现中国的梦，到底是噩梦，还是人间的惨梦。香港在全世界的关注下，给14亿中国人民改革开放带来的最大的贡献的情况下，被共产党派出军队警察，穿着这样不同色彩的衣裳，香港黑社会跟全世界黑社会用完，然后再用这种方式对待香港人民。过去这48小时和这24小时，大陆抓了多少人你们知道吗？
我们那位告诉我情况的大校全家被抓。其中一个姐姐是在青岛，在烟台不是青岛，在烟台。她知道将被抓的时候，告诉我说，文贵我们一点都不后悔，我们干了一辈子认为最正确的事，我们也干过坏事，但是这坏事不能再干了，这是我们赎罪的时候。我们知道如果
不去支持这件事情，香港同胞的这些遭遇都会发生在我们后代身上。
北戴河这写信的人不是温家宝，别猜温家宝。这个人啊，这回做出了这个决定来是很重要的，如果北戴河他不写这个信的话，比这还狠。北方工业集团和北京研究所，也就是搞武器开发的，四川还有重庆成都的几个武器基地，包括湖北的，在襄樊的生产子弹的生产枪的基地。这加工厂，在过去从六月初到现在，加班加点最忙碌，实行军管式的作战时的状态。中国三地方最忙了，中南坑、葫芦岛印钞票的、再就是这些军工厂了。你们能想到吗，印钞票的是吸老百姓的血，军工厂的生产是要杀中国的同胞，香港同胞，还有在大陆的香港的亲戚和家人。
大家记住此时此刻我说的话，看着这平静的大海，镜头是显现不出来的。你能想到此时此刻多少人在被抓捕当中，多少人在被抓捕当中，家里面金银珠宝，什么玛瑙翡翠都要被洗劫掉，谁给你啊，谁还给你呀，你能想到多少人被弄死了，永远不会被人知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/701/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/701/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，我是干，还是别对着你对着我的了。嗯没关系，我不要紧，人帅爱。上线了，上线了，我今天来测一测声音，测一测画面。
额，声音123，生意蛮好的。问，至于有人说你有点长得有点帅，你对这个问题怎么怎么做做回答呢？嗯，我帅吗？我看看还还可以啊，我就满意了，怎么不见你？一个或者半个女朋友，我260多个吧，我包了一架那个787。
关机来260多个女朋友，再加上100来个孩子吧，住酒店包了一个那个什么希尔顿酒店他们全住。希尔顿酒店，我我单独住另外另外一个好吧，好吧，好吧，我知道你的牛皮吹得多紧，你能不能把我那个那个画面。更大一点那个主画面，这个这个镜头好好好，这个我看起来我比较帅啊，虽然说这个颜色感觉有点过曝，是不是颜色有点有点过呀？颜色还没调好啊，你能不能过来挑下颜色，要不你坐这儿来坐着。
我来挑个颜色行吗？我就需要一个人坐在这儿来试试吧。你过来啊，你坐你坐的，这个这个这个凳子啥，这个点难怪逮不到西子小哥来，唉，抱歉，这两天我都忘了热线都没了，我说这个那个。嗯，实在是忙得不可开交啊，你比我白你可以用那个监听的啊。嗯，你说我们监听的耳机不好看吗？耳机非得换吗？
大拿啊，大拿说要换点鸡鸭行我先那个，我想告诉你这个。我感觉我的声音非常大，声音太大了，大了大了，他们音量就小一点，知道吗？如果你要那个。音量太小了，他们就总提高音量啊，这就是麻烦的事儿是吧？对的呀，你从我那个显示器上看的颜色如何？太白了太白了，你不是太白。
你要等一个十几秒，好像有延时的问题，有啥问题没有？我进的是女的是正常的，我都是不正常的，你刚说你正常不正常，现在颜色怎么样？像颜色，等一下我再过来，天皇。
我们这边看看西施。现在这个颜色怎么样啊？这可能再要等个十几秒。嗯好。
嗯，这怎么样啊？还听话好吧，没有没有那个meter，哎呀，我去让他们买了。买买，还在调试啊。好，那看看这个啊，这个是这个是荧光灯荧光灯的。
你别看那个，你要等一会看这个情况，昨天现在等。等我过来走过来呀，那个那个显示颜色不正常的了，你看这个就怎么样？天冷啊。好看，这个是4000多少来着？先拿你的。
先谈着呀。有没有白痴？没有白纸，这他这个白平衡，我不会玩这个相机，怎么怎么用白纸测白平衡？弄个白色的，看颜色怎么样。
现在稍微好一点点，4000现在是4600k，觉得现在这样子。是比刚才的好，大家好，等一下看一下，这颜色比较好啊，现在。过了啊，稍微偏黄一点点，再再黄一点。晚一点，再暖一点是吧？
要多少分钟？嗯，还要等一会，等一会才能显示，从这个结果里面看出来啊。你能看见我的人走过来就知道好不好形象控啊，稍微亮一点，颜色好多，稍微亮一点。这事有点过曝的时候我先把温度调好啊，这边都差不多啊。
这边就可以了，还行，但是不是accurate，accurate必须得用那个meter来测一下，光已经让他们去。那个宝宝啊。看看现在曝光降一档，声音比昨天还好吧，嗯嗯，好好好。沈阳啊，沈阳有我们庄兄弟在调声音呢，我们会在不久的。
将来咱不知道什么时候来，现在现在亮度可以了啊。你好啊，亮度和声音都没问题了。如今对我们的关注还多，还没调好呢，好，其实灯光还是不满意，但是另外还有。大家听声音有没有回音呢？肯定。
力度不够啊，因为现在是720p的，并不是1080p的，我这480自动将。我这个可以的，我们那里在弄1080p的，网络没问题，网络是没问题，但是我刚才有一个什么。内容采集不到1.80p，是，嗯，现在是哪个？我去调一下我这个。我这个麦克风我的麦克风不好啊，走吧，不正常，同志们，朋友们。
嗯嗯，有回音是吧，有回音呢，这个回应的问题我已经拍了，我已经派凯琳去接。约啦这个，因为这个屋子呢，这个四面墙壁都比较光滑。所以说没办法做到声音，足够的安静啊，稍微亮一点好是吗？其实我觉得这个。亮度还不错，因为我在我在这个苹果电脑上看的亮度还是挺不错的。
还是什么噪音不行？你别一直哈喽，哈喽哈喽，我们这观众得很慧慧那个狂躁的似的，需要美。白杨轮廓光一点没有爱，我还有一个办法可以整的很很高大上啊，不过其实我。我觉得这个你知道，背景非常漂亮，知道吧这个江山多娇是吧？这个背景非常漂亮，但是我还有一个办法把背景弄没了。
嗯，我来给你们整一整啊，背景都没了，背景背景。等等等等，又不是做什么背景。好像特效而已。什么声音？
这个东西的声音，这个风扇你知道，我们离的风扇太近了。你知道吗，这个你能关掉，你所有的视频都没信号了。那个是视频输出的，不是这个是这个，现在我。那那行，那先不管他了，你只要离开那个范围就没有噪音了。
嗯，什么希哥的背景融为一体了是吧？我这个这幅画。确实不适合做背景，重要的是声音对啦，你把你的麦克风静音掉。不在那里，在那里按按键上，签到，没有你看完全没有噪音。就是因为你的麦克风离那个东西太近了，那个地方有那个风扇，是光膀子吧？
只看到山水画正常吗？跑调跑宫庙，晚上好，大家晚上好。嘿嘿，哎呀，就是还不错啊，我觉着还行。很走了调音台最后总直接出一路摄像。哎呀，现在不是总支出一路摄像的问题，唉，你把那个调下来，我看看那个那个画面对。
嗯，我这个还蛮清楚的哈，这个。相当清楚。嗯，以为用上透明的黑科技，我这个衣服。我和这个背景太那个太大了是吧，一路声音输出到摄像机听听这个。
声音为太花了，北京颜色太鲜艳抢眼。因为你这事，这边路德莲线吗？我现在还没连线，我现在在测试，嗯，可以随时联系的我们。能不能把路德加进来啊？得有时间骂谁。谁有时间跟我跟我，不要用我的镜头。
你说拿出去是吧？啊啊行。要好。路德。在直播室吧，今天声音清晰多了是吧，声音音量再大一点，音量现在我觉得还挺合适的。
看看偶BS那个那个好他已经调大了一点了，路德在和香港连线，希哥好像掉到大染缸里了是吧？嗯，外放音响只从调音台出来录得一早上直播，到现在现场跟踪啊，辛苦了啊。做得真是辛苦了，小壮在我这到处。便变换花招呢，音量没问题啊，正做练习呢，多媒体那边。
过香港了，大观园回音比较大，回音大等一会会解决的，因为回音是因为这里没有太空旷了，没有没有吸引力。已经已经派了凯琳去买了，看看这这边墙壁太太白了，太干净，所以说需要解决这个。衣服太花和背景不搭呀，说说体会体会体会就是。
这样啊，文贵这个人呢，先说为这个人的体会吧，就非常亲切，非常自然没有。嗯，没有我想象中的那么有距离感吧，蛮自然蛮亲切的。以后就在这儿了嘛，带脉才可以，我带着麦呢，我带着麦呢，我带着麦呢，因为因为现在这个。室内的环境，从来没有人说怎么解决这个这个吸音的问题，所以说这个环境太空旷了啊，这个。
有回音肯定是存在的，但是今天我们会把声音问题解决掉啊，已经已经派出去，嗯，采购的去买了。真专业啊，没有吸引，没有人可以共患难，没有心眼没有，就是这个这个屋里。买的东西太少了，尤其是这个植物的植物的产品太少了，如果摆点沙发呀，弄点窗帘啊就会很好，但是这是这屋里实在是。地方太大，嗯，唱歌好。
爱是。用了半年的积蓄，漂洋过海的来看你，为了。我曾反复联系，言语从来没能将我的情意表达1‰万。嗯嗯嗯嗯，咋样？弄两块买两块录音是想少了。
我给你出了个主意，买8块，两块怎么能够用呢？8块每一块一米一米高啊，那个大概80公分。宽很大的很大吧，快没起来，全都围起来了，0, 用的是0卖。领夹式麦克风，因为我这衣服是黑色的，看不见的。城市啊，熟悉的角落里，竭诚为爱同行，也曾相拥叹息不管将会。
会面对什么样的结局，在漫天风沙里悲伤的不能自已。嗯，哎，你把我的声音给拔了，我自己听不见了，声音太空声音太空旷了。你加效果了哇塞，还带混响了，我俩我俩应该开卡拉OK，是不是我俩我俩不应该搞什么政治。只不过那个开了个卡拉OK算了，嗯。
啊好浴室歌星，我就差一个那个，嗯，莲蓬头了是吧？这个这个这个位置还得坐着玩，都不能下去是吧？要不？隔壁。
嗯，挂壁毯效果好，其实这个地方应该应该铺地毯，地毯呢，我在那边的葡萄这边来了。嗯看小庄晒太阳啊，以前以前在那个地方直播一半。太阳就晒进来了，然后就光线就失控了，以后给我查没拉回来了。停电了停电了，陌生的城市啊，熟悉的脚步。
唱一首望月线片尾曲那个是啥？来忘了那个庆幸是吧，没镜头没删。买60度镜头，今天上午我来了一段360多而已，等那个啥时候没人的时候我再拿360，从1楼到7楼。直播一下，细哥花盛花衬衫哪搞的啊花衬衫，我这是纯粹的。你是那个讲讲文贵喜欢听啊，这是这是顶层，这不是顶层，这是底层最下边一层，这是1楼上面是2楼。
1楼到天道到天顶了还不是这不到三个，3楼1楼到3楼，有一个那个空旷的，空旷的位置就是他的。小张坐的那个位置那边那边顶是非常非常高的顶大概15米吧。差不多15米15米高的顶子，然后那边却是一个很好的空间，但是不太适合做直播。这次换电站装吗？我回去换衣服去啊。
嗯，我去我去，待会咱们好像这边有有这个衣服。好好好，行，那你明天给我拿一件来吧，细哥。来美国吧，我不就在美国吗？你以为我在哪里呢，唉，刚才那是啥效果啊？怎么还变嗯。还便便了是吧，这个有意思啊，能退一半吗？吹一半儿。
有点那个看不见自己的不是不是，我用了半年的积蓄，好像过海的来看。嗯嗯嗯嗯，你看我就花了我半年的钱，我大老远的从从那个。地球的另一端飞到了这里是吧？这歌还蛮应景的，给我加点黄色。哇塞谢谢谢谢，试试直播，还有那个高亮留言的，受宠若惊啊。
来美国住，我的意思是啊，其实会被留在纽约的啊，我觉得还可能还不。不会留我在这儿吧，我这个这个人我只能说做点力所能及的事儿啊，这是什么大事儿，我估计都够呛，我就能做我，我把我这件事。我把这件事情做好了啊，固定下来了，以后就用不着我了，你知道吧，可以的啊，同志们朋友们咱声音。可以吗？声音可以的话就给我留个言哈，老爷在哪儿老爷嗯。
声音画面如果大家都满意的话啊，咱们今天我们这就是主场了啊，咱们就不需要这个远程的接接。什么那个电话控制了，所有的都在现场控制了。可以啊，可以可以啊，都都觉得声音可以的啊，好非常感谢声音OK啊，声音。现在声音唯一一点的缺陷就是没有吸音棉，等待会儿洗洗脸买来了我不知道，买来没买来呀。
爱，哎呀，我也来了。6628，我在6楼老干部看望你们一线的兄弟啊。现在在直播。我不用说这个啊，那就好，宝贝儿听听，你要监测好声音啊，咋样？
你说大事儿今天就发生了吧，大陆的这个流氓啊，假警察现在已经开赴香港是吧？大家。现在越来越看到了大神，大婶，这是真正的大事啊，有多大？这个可不是5000的，这个菜大概300多美金啊，来吧。抽烟啊，你就看看这个差了10倍的感觉，那这样你也找不着啊。
他这都是，这这是那个我去古巴的时候，我不能抽你知道吗？就是这个。爱我不能收你这个绝佳有名的中心啊，你俩把我这次好酒都喝完得了，你昨天那个。快给我喝完了，你还给我留啥呀？啊，抽烟喝酒就差烫头了。就叫刘港生你看，来吧，既然是流氓就流氓到底。
我拿钱给你买可乐吧，但我很羡慕你啦。行啊，7个了，我告诉你啊，我跟你说过当年到赵本山那个叫沈阳那个。本山基地三更半夜我已经是喝得已经是不行了，就是飞雪从我下飞机，就洗脚去了啊。小李边形细腰我就迷糊着了，为啥呀？这旁边这个过来了，郭老板，我代表焦利台长跟你喝酒，我代表本山跟你喝酒，我代表省委书记喝酒。
你就一杯就傻了，我就整个人都懵了，你知道吗？在洗脚呢就给醒了，然后直接在那边洗完以后就囫囵了半天了的话来了。那你还不知道，然后就穿着人家洗澡的衣服，就是上车警车开道啊，就去了辽宁博物馆地下室。深度地下室几层去看人家的那个博物馆的古画都不拿出来的，你说当时你说我的首页图那是原本的长卷。我还记得给我带个白手套，我给他买车，唉呀，都佩服都不行啊，你也太专业了，我说啥我都不知道，人家是这种被忽悠和忽悠，这都是中国文化。
我说啥我也不知道，人家只说好，人家说我愿意就这样，完了又回去换身衣裳，又是跟什么省领导见面，因为我就喝了。拉长，到了晚上你上机场前就我们就不见赵本山，说到地方了，本山基地我们就到了，叫北山基地一进去当然最好了。小沈阳，还有什么那些那些什么什么那个挺黑那个叫什么呀，那个演员和几个小徒弟也存在，所有人。啊，全都在那儿，在那个桌子那边就多这么一桌都在，欢迎欢迎欢迎欢迎，就专门上那个老土的那种那种感觉。
你看这个是完全不一样，但是这个很大，我是鼻子红红的，你说你一定要。 结果为了赵本山啊，分级别的我们和50年茅台好像还有毛毯，然后还当地的东北酒，在网上。那就喝果汁，那几个就叫什么那个小小胖妞啊，就是那个喝果汁喝水了，哇噻。那么文化我说这本身你怎么还分好几个原因呢？就这样，后面有黑雾，不听话就关黑屋子，再不行就吊起来。
赵本山真是挺黑的，但是呢，当地的那个叫政法委书记，他跟我说，他说这帮演员也基本上收拾得了。这帮小子就是本山中人，所以这种流氓逻辑你看见没有，政法委书记认可这种关税务，而且他这种人。我认为是对的，就这帮人就该这样，所以我们中国人骨子里的东西，咱们这个阶级观念实在是不得了，我们这人骨子里。多多少都有，但是我最恨的东西，阶级和阶级和血统还有一个是什么，这种血统论实际是根深蒂固的。
一不小心就露出来了，所以永远不能这样，你看我在我们咱们兄弟群里面战友群说我最怕啥，我最怕咱们群里面就出这种人，就是一弄就把你。郭先生就捅上去了，实际上他不是帮我是在害我，第2个是咱们人之间就说，哎呀，你有钱我没钱，我没钱就追着你有钱。哪有这种胡说八道的道理对不对啊，还有一个就是说它是大卡和大威，我是小威，我就是听你那更不可能没有大小，这是人。人的尊严上是没有大小的，只有你的德性和你的能力有大小，所以说咱们战友们你看看他今天，我刚才在楼上。
我建议美国朋友啊，他说这个你干嘛啊，老什么时候惹了我说我得下去啊，我说我兄弟在下面忙着呢，我得看他们说你快走他说好了。15分钟啊，你都20分钟了，我就惦记着你们，那么美国人他是没有概念的美国人，你不要看这个民主国家，你可千万。你别迷信美国这个民族，实际上美国的等级观念超级强，有些人鼻子往上看根本就不看你下面人儿，一说话就带上了。也是有的，但相对而言你这是坏人就在这里，你不是说你是对的，在中国人他们认为是对的，这是可怕的，你懂我意思了吗？
所以有这种人你会被骂在一个在公众面前这种人是见不得人的过街老鼠，那刚才那哥们说的话，旁边的人就说，唉，你可别这么说话啊，人家。30岁的战友们你怎么这么说话？你能说话你这是违法的，唉，我说我收回我道歉，就是他们现在比如说现在了解我们的美国人对我们战友这个词现在。绝对看到他们都知道，郭文贵的战友是不能碰的，一碰这帮人一起团结，这就是小哥，力宏先生，你要记住他，我们是。身在海外，我们有一些战友兄弟不有一点办法，因为咱们好不容易啊，远离家乡。
几个兄弟姐妹干嘛不继续互相尊敬啊，让人家看笑话去了，为啥不成立的就是因为互相咬嘛，这是看不起吗？就咱们千万不相公。不要互相攻击，互相尊重，你看这多好，这多好，你看喜马拉雅大使馆今天你感觉是谁的吗？是中国人的喜马拉雅是吧？人家是昨天。一再强调跟我说，那要是这楼是中国人的西班牙大使馆，我说你是主席你得搞明白啊，我这俩兄弟来了你得给我尊敬。他一直陪着，赔了10来个小时到12点，12点回去以后我都我我。
我上百万了，50万，还要抄一个小时的，对不对啊？起码150万，该怎么办？你在开你的15年会上升吗？所以说占有了这事，你看我们这个这个是谁的，这是我的平台。还有个圈69块钱是什么原因呢？是那个高亮留言的，这是加拿大，叫贱人。
先建新俱乐部真好，真好，多捐点吧，后面弄上4个0啊。他从昨天从昨天我说突然间收到，如果收到一个电话。然后直到我跟你见了面之后，然后那个传说中的小姐啊。所以说专业可以带我们到地下室来，然后直到我们到4楼去看到回故乡之后啊，从这起。
昨天到现在有20多个小时了，我我们啊，我感觉我个人对吴先生的这个感觉，他根本就不像一个所谓的什么亿万富豪。嗯，我从来不觉得1万块钱什么都没见过，感觉他有啥不一样的，我感觉是怎么来的。多年不见的一个表情。姑妈家的。
这个我也在奉献，只有你见过牛人以后你才知道牛人没有任何了不起，你说我啥？我的合伙人拥有国家的人，人家是祖宗八代都要拥有还是合法拥有，你说你说。这是啥呀？有什么富豪我叫我说你跟我在得瑟啥，你说我那哥们儿家里面冒钱地上冒钱，人家。咱这在有钱家里面的兄弟叫保安出门，人家有军队，人家是跟全世界似的。
国家是平等的，人家牛不牛不牛，钱没了呢，是不是我我不想吃啥，你不让我吃，也不想吃啥，想办法让我吃。啊，那直升机十几架直升机去接我，我说我不喜欢这只手机，我说女生都是欧洲的，我喜欢美国黑鹰，咱叫黑鹰是吧？那就可以用战斗机嘎嘎弄，我就说我想玩f35f35开过来，上去一个人给我戴上口罩，你都能吐吗？我说你放心，我绝对不会吐了，我陪你你还做过f35f35嘛，那都是玩具真的呀什么的。
最近没有，我刚刚又买1000多亿美元在美国是不是啊？所以说你说暂时还没见过，如果见到有钱的，我在日本给我一哥们。唉呀，这他介绍了半天家族如何如此财富雄厚，如何是控制了日本的财团如此幼稚。在山里头有多大的房子，给我剪了半天，我说我一会有个朋友来，很抱歉，我说我本来跟他约会了。在我就让他来了，我说今天也在日本啊，我说希望能允许他参加，没问题，我说就俩人，一会我上去车就到了。
好了，这是刚刚在首相见面的，人家国家元首小年轻还正在就是不让人家一来就说啥人都有国家，人家的话。公公都快都快赶上日本岛大了，对不对啊？你看，158 158.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/699/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/699/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这多好，你看喜马拉雅那时我记得你感觉是谁的吗？是中国人的喜马拉雅是吧，人家伴读先生昨天一再强调跟我说，那要是这。中国人的西班牙大使馆，我说你是主席，你得搞明白啊，我这俩兄弟来了你得给我尊敬，所以他一直陪着裴老师。半个小时到12:22点，我我。
50万的话一个小时的对不对呀？150万。你该怎么办？15年我们总会战胜了。所以说战友们真是，你看我们这个这个是谁的，这是我的平台，还有一圈69块钱是什么原因？是那个高亮留言的，这是加拿大加拿大的哦哦，叫健身健心俱乐部真好真好。
多捐点吧，后面弄上4个0。这个给我的感觉啊，从昨天从昨天我说突然间收到吴先生的一个电话，然后直到我。跟你见了面之后，然后那个带我们到地下室来。然后直到我们到4楼去，看到回个乡镇之后啊，从这起，昨天到现在有20多个小时呢。
嗯，我我们啊，我感觉我个人对吴先生的这个感觉，他根本就不像一个所谓的什么亿万富豪，我从来不急。他说什么也不好，我没见过，我更加感觉他有啥不一样的，我感觉是什么呢，是一个很多年不见的一个表情。还是。你这孩子是远亲，还不如近邻，我挺惨的啊，的这个。
只有你见过牛人以后你才知道牛人没有任何了不起，你说我啥也没有，我的合伙人拥有国家的人。人家是祖宗八代，都要拥有还是合法拥有，你说啥呀？你是什么富豪？我叫我说你。有我在，你得瑟啥？你说我那哥们家里面没钱，第三没钱，人家军队是个马大哈，咱自己在有钱家里面。那叫保安你出门耍，人家有军队，人家是跟全世界的国家是平等的，人家牛不牛不牛。
钱没了呢，是不是我我不想吃啥，你不让我吃，也不想吃啥，想办法让我吃啊，那直升机十几架。专机去接我，我说我不喜欢这直升机，我说你的时候都是欧洲的，我喜欢美国黑鹰，南滘黑鹰是吧？那就战斗鸡嘎嘎弄。我就说我想玩玩iPhone35f35开过来上去他以为给我戴着口罩你都能吐吗？我说你放心，我绝对不会拖着我陪你玩。35f35吗？那都是玩具真的呀，什么东西没有啊？刚刚又买1000多亿美元在美国呢。
啥没有啊？是不是啊？所以说你说暂时还没见过，如果见到有钱的，我在日本给我一哥们，他介绍了半天。家族如何如此财富雄厚，如何是控制了日本的财团如此有钱，在山里头有多大的房子，给我讲了吗？嗯，我说我一会有个朋友来，我说很抱歉，我说我本来跟她约会了，她在我就让他来了，我说今天也在日本。我说希望能允许他参加，这个问题，我现在就俩人啊，一会我上去车就到了，又不是干啥了，刚刚跟首相见面的。
人家国家元首小年轻还正在，就是不让人家一来一说啥，人家又有国家，人家的皇宫都快都快赶上日本倒大了，对不对呀？158 158, 行了，这个这个我跟小哥分成了。55位数的，你看看你看看，11,800, 现在。听几个了，记住了美术啊，再给我说得坚持一个零啊。
别开玩笑，别跟小哥家借钱，我跟你说实话的战友们，咱们这战友一看里面都是真战友说。孩子说上就上了，咱们有一个战友，头两天就是代表家人捐5%的家族信托股权。要多少钱吗？我们律师谈完以后律师说我说我们现在就觉得他太年轻了，才21岁的孩子，他是家族三个。5%的是中国相当有名的，大家传说中的某个汽车公司家里边的竞争者，要那就是。
三个闺蜜团队，我说你现在太小，而且我不允许你这么做，你有这个权利，但我有这个权利拒绝你，我说现在不能这么做。这是为啥我要告诉你小哥还有这个李洪强的战友，大家一定就有，咱们最难得就是咱们现在有这个平台。一个中国人没有一个组织是可以去相信的，你去你去哪去啊？没有一个真正是，一个是说咱们有一个名声啊，大家努力。在一起，那咱又没有正式组织，咱也没有一个所谓的领导，咱这是最恨的就是会长的领导啊，千万别来，但是我们大家主要是。
有的证明了，我告诉你，未来是全世界最最团结的力量，你们听说过犹太会没有见过？犹太青年会呀，犹太企业家会啊，油油菜科技精英会啊，你一旦跟人家打交道，你才知道人家为啥几百万。挑战中你几天打几个国家，为什么她是屡战屡胜，这就是犹太人的团结。我们战友只占有这个这个组织，未来要成为全世界上，只要是中国人说的，我是战友的，我告诉你在任何地方。
这俩人你夫妻打架，又说是有战友来了，立马就有情，就是达到这个神圣的时候，说这个战友现在缺钱了，绝对是，不是简单的。就是脱了衣服啊，星期一切相同，现在我可以说你看半年前的今天还没有啊。11月20号吗？你这才是5个50 6月份吧，就六七个月吗？这刚刚成立才4个多月的时间，咱现在法治基金。是唯一中国人在海外最可相信的平台，就在这个地方啊。
就在这最牛叉人的地方说能有这么一块地的，能有这么多牛人在这儿了，能让战友们在关键时候能帮助的就赞了一个。你去想想什么概念，你过去可以说，今天我还打了你，也就是说你这哥们儿出去喊两嗓子你啥意思？但今年你要挨打了，那绝对不是那么回事了，所有的战友战友的所有的人都会全力以赴，利用法律可能没完没了。这个地方我是我们爆料革命战友的，你别欺负人。
嗯没事，想想也真不着，这个暑假大概再过个10年8年一定是。你不是开玩笑的，这一这是一个烟卷一直卷下去，你你。那个人不想念，看着看杨威，这真的是在女孩大腿上卷出来。那长的就这样，就这样，这女孩现在老了吧，还没那么老。
所以说这个你没看到今天你们到这时候这个战友，咱们战友情不是因为你看你这表情是至亲，你哪是没有感受过的。我现在就得到你的感受是啥？我我见了你们，我觉得咱是前世的兄弟亲兄弟，你看这孩子有水平收费，文化。你的爱，这次没有倒在一个一个父母身上而已，但是绝对是这个。说的特别深啊，昨天我们家里面就我们家里面那个保镖跟他不是一个团队的，是内保的人，它会让你看你哼着小曲高兴。
他说大概三个月了，你莫和我小区了，我只想起来因为从我母亲过世后，我从来没和我也没有听过音乐，我没有穿过红色的衣服，唉，我说就是啊。这要是违规了，但是是言不由衷的，就情不可控的这么表达出来了，为什么？因为你看咱们前台这个直播讲的太烂了。昨天那个伴奏先生来了，这是我职位来听到最清楚的一次，这对我们是这个这个否定。也是个肯定，我更愿意听到是咱们战友解决的问题，我不愿意看到说是因为钱解决的问题，有些问题是钱解决不了的。
对，这就是很简单，这就证明了，你看这多好啊，是不是啊？嗯，咱也不能反映。那如何呀，你问他们反映后大概20秒之后才会回答出来的，战友情胜过亲情绝对。是的，因为中国人太可怜了，就是你知道你们现在在国外，你看你哪有感触，你看那是什么意思？哪里呀？什么乌干达呀？是尼日利亚呀，包括什么阿塞拜疆啊，在海边他都有，绝对有长达百年几百。
很严的，就这种联络的这种这种会那种会啊，如今会啊，什么宗教组织啊，人家绝对有事能找到人能帮忙呢。只有中国人，你只能去大使馆，但是我都是为他工作就进了黑窝了吗？你你要死得快你去哪住啊？而且所有女进入中国大使馆，当地国家一定不把你当好人，他不是今天过去，就是为啥我说。当时我跟李建成见的时候啊，郭文贵是乌合之众，爱对我太好了，我都不割肉了，当时我跟李爱萍说，我说我要。
一统江湖也很清楚是吧，我叔看我看我，看着我。今天我们加了一个小东西，管用。不仅是一个革命的专家，他还真是啊，在这个因整个音频专业上相当要不得啊，相当要不得。你这业余的比专业的好，真的比专业的好，背景光不够，刚才刚才的背景光是因为外边有光线自然光进来。
哦，对吧，很亮，现在自然光没了，然后就变暗了，所以说我们这个可控的光线不不不太满意。有有点干扰，装的时候是带着自然光调啊，刚才。特别漂亮，这小子太好了，美国人民欢迎这样的小说多一点啊。他们没直播前啊，我们俩真做小偷了，这些设备的地方老是去。
嗯嗯嗯嗯，这个昨天下午你说我说大家开始备战状态放松就有大事啊，大家会记住会。绝对没有大事啊，这个时代啊，重大事情的发生，这个时刻啊，可以这么说吧。就像大家见到过89一样，有的人为了占点八九点，就吃了30年的血馒头，有的人没沾边儿的胡说八道，吃的喝的也没饿死呢。还有人骗了钱，发了财，但这一次我可以说一切都不一样，你不知道现在在世界的发展。
就在我们聊天的时候，我刚刚见了一位朋友，他是在华盛顿是直升机过来的，我中间去两个地方。直升机过来了，然后他马上就要回去，你要直升机，到时候到时候来他今天也停两次啊，他有一句话啊，我想给战友们分享一下啊。这句话值得我们大家记住今天啊，记住今天说过去的郭文贵的推测当中永远的。老说一句话，共产党的愚蠢的行动就是我们的证据，他们的恐惧啊，就是我们的证据，他是我们的。
真不明白，今年他就很明白了，今天你们就当他让我看他们在卫星上看到的一些行动的一些。啊，视频啊，咱不能说太多，也让我跟你说实话，你怎么看你没看到，刚才我在给我发的，是你俩今天就睡不着觉了吧。啊，就刚刚其中一位女士是刚刚从香港回来的啊，这个他刚才说我现在真的明白了。就是共产党这种恐惧，他恐惧就有行动。
前面几万人在对峙，不能谈，香港苹果动新闻在直播。你能连上的新闻为什么啊？我现在可以连你聊一下，嗯，我来录得，然后让录得。路德在不在啊？和你特别像当年香港串岗山的啊，大陆认为穿喇叭裤的流氓啊，你们这。唉，我刚才让凯瑞给你找了几件这个这个男的T恤啊，他没有我我。
嗯我那里你做着做着，你俩喝酒呢，我是在这蹭，你说呢？到那边去听听，我可以连32也可以列入的。随便连一个38。Could you take some bad water come here? Thank you very much.我要去看8昨天这个。
我有一个好朋友说看到戏子小哥讲英文太可爱了，我们的战友不断讲英文，啥都没讲。你看看你看看11,800，你今天发财了小哥，你咋弄这玩意儿啊？打牌了了。谢谢，您可以戴耳机可以听到。哦，我可以戴耳机的是吧？现在正在我的频道直播，我就突然就那个文贵先生要两年一下现在。
正在直播当中，咱以后就是嘿嘿。来试试啊。路德先生，在你那。我能知道吗？8.
路德，你说一句话，我看看文贵能听到你声音吗？你能听到鹿的声音吗？他听不到的声音啊，你那个skype的声音没有进去。山东老乡爱你。
是你多媒体看不到，现在咱们就是要用这个，咱们就用这个系四哥咱们的战友。我的所有频道都是国媒体啊，路德林说一句话。路德先生，你的麦克风静音了你知道吗？韦路德，你的麦克风是静音的状态号。
放在马上报过来，我听不到的声音，我听不到的声音，你那边有事吧？HK1231学家啊，都会有的啊，战友啊。啊我。说能听到声音。
我现在正在跟这个直播，我要把你拉进来。立法会门口啊，好好打开这个手机，现在连不上了还陌陌我没有必要。你是把我传上了去。先把多媒体推出去把路灯线上，好的好的，你有你有要事对你有对了你信不信？
看看立法会跟你哥发生什么事了，郭先生跟你说。呵呵呵呵。请各自小朋友放心，啊，七哥想办的事儿都能办到，放心。啊，好了，进来了吗？
听到没有听到听到，听到你了，好的，我把crystal加进来啊，正在现场啊。瞧那眼的药学家都给你留的来。你好郭先生，你好，你好，现在你在现场是吗？辛苦了。对，我就在那不辛苦不辛苦，应该的，再打开我现在打开打开。
小张，你能不能能不能把那个打开，谢谢啦。给我们整个系四哥啊，物有所值啊。Krystal Krystal Krystal出口估计。直到现在，我想至少是有我看看啊，我要长高一点呢，现在只是。
看到部分人有很多人在天桥上，我转一个圈，转个圈看看，有很多人坐在马路边。我留的以后你好你好你好。你好，现在你在现场是吗？辛苦了没有？哦，我现在我现在打开，我现在打开。
好的，小哥，小哥捐款99.99，谢谢啦，给我们整个系四哥啊，物有所值啊。这个广告好爱我。唯一的进出口，估计有多少人，我想至少是有。我要长高一点呢，现在只是看到部分人有很多人在天桥上，我转一个圈，转个圈看看。
有很多人坐在那个边边上，马路边上，因为这个，因为这个中间的隔离带，隔离带的人也很多。这边一知道丽华在门口啊，这是6号，这是唯一的。78万元，那是很多人拉奎头啊。我这声音稍微大一点点的，力宏先生稍微大点我就自己去。
少有七八万人吧，但是我看到吧，是。可以了现在，谁知道你你能不能简单给我们大家战友们说一下，现在很多的。不出来深圳有大批的是吧，我这声音稍微大一点。声音大一点在你。
还有一些武器装备已经在深圳备战，也有人录到从这个深圳的罗湖关，还有香港其他的海岸线上。有一些穿着香港警察的大陆军人和说一下，现在很多的事情已经公布出来，从深圳。大批的这个军队，还有军车，还有一些武器装备，已经在深圳北站，也有人据你所了解。根据这个情况，有没有发现大陆的警察和军人穿着，香港的那个警察就会出现在现场，有什么情况分享一下。
暂时是没有的，海岸线上有一些穿着香港警察的大陆军人和装备。会的人那么据你所了解，你根据这个情况有没有发现大陆的警察和军人穿的香港的那个警察就出现了。有什么情况也跟大家分享一下的，暂时是没有，因为他们会很凶狠的，那个也很累呀。那个眼睛会很累的就是，那个气质是不同的，发现。
眼里感冒输光了，还没发现的东西，太可爱了，这女性说话比较感性，因为他能用感觉来判断就好了。因为我也是用眼神就判断是大陆的香港的分段的很清楚啊，但是大陆的也有好的，但是派到香港的好东西。而且是一定我估计啊，但是现在部队里面也。除了精神啊，精神上这个给你洗脑之外，就是说就要提前吃药啊，吃一种类似于。
讲很累呀，那个眼睛会很热烈的，就是不会像香港警察，那个气质是不同的，他们。看的人还没发现，还没发现的东西太可爱了，对女性说话比较感性，因为他对。感觉眼神就判断是大陆的，香港的分段的很清楚啊，但是大陆的也有好的。但是派到香港的好得多，香港人那是一定的啊，而且是一定。
估计啊，但是现在部队里面除了精神啊，精神上给你洗脑之外，就说要提前吃药啊，是一种类似于。摇头丸的药吃完以后很兴奋很身体很强壮，却让人处在一个很兴奋的。状态对对，要的话，就是运动员服兴奋剂。嗯，把他的那个整个的抵抗能力提高，我是我的一个同学，是过去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/698/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/698/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是6月10号。你们健身了吗？你往身上泼水了吗？亲爱的战友们，唉呀真快，啊这一晃就到6月10号了啊，你们千万别忘了健身呢！
昨天，班农先生是凌晨啊三点钟起床，我是三点多钟起床，我们都是大概将近五点钟啊到达喜马拉雅大使馆准备直播，一直干到下午将近三点。后来大家知道我又直播了几个小时。然后呢班农先生完了就走了，小夏女士也走。然后呢就给他们这个••••••后来他问我你在哪了，我说我在办公室，你干吗呢？我说刚直播完，班农先生就急了，说你不要命了，你真的是中国的英雄，啊中国的战士啊，战神！我说您说错了，我每天的生活都这样，我说我每天都锻炼，你肚子太大了，赶快健身吧！
亲爱的战友们，我的生活每天都是那样，没有什么累的。所以昨天晚上即使那样，我也是睡不着，必须高度关注昨天的整个金融市场的变化。昨天下午回来以后，大概5点到8点钟之间，我主要是观看这些各大金融市场的一些重要的期货，现货，大宗物品的场外交易。
从昨天来看，昨天啊在这个7，8点钟以前，基本上全世界各种市场，共产党得砸进去几百亿美元。就是昨天他要维持香港的恒生指数和香港的股，上海的股票几百亿美元，也就几千亿人民币。这样的话就大家看到市场上你看到那个平稳的变化，背后的钱已经拿走，它再也回不来了，再也回不来了。也就是说在拿金融维稳。
所以香港的驻港部队，还有广东警察特警，就是所谓的香港所说的特别小分队，叫飞龙队，穿上了香港警察的解放军和特警，真正的达到了维稳，暴力维稳。接下来他就得金融维稳，战友们。第三条他要干啥？大家要记住，全世界政治维稳。这全世界政治家不都是傻子，他们可能自私，但绝不是傻子，它们在闻着呢。这啥时候跟我有利，全世界都盯着呢，所以说政治维稳。
第四个什么？媒体维稳。你要看到全世界的媒体，谁再说大骂小帮忙，小骂大帮忙，这个都能分辨出来了，你可以看就知道了。你看这媒体说了半天重点一个不说，那就是说小骂大帮忙。有嗷嗷的骂，骂得直接狗血喷头，但最后两句话给你把事给你否了。所以说这四大维稳是昨天到今天下午，到今天下午5点钟，24小时，大家能分出端倪。但从昨天香港的整个抗议行动开始到结果，大家看到了共产党增加了维稳费以后，包括海外维稳的海外力量和他的战术和战略，大家可见端倪。
未来如果我们爆料革命，要在北京大街和全国的各大城市，如果发动这样的行动，大家能这样吗？绝对不可能，他也不允许你上街，你上街以后他就开始收拾你。但是千万记住，昨天是官方103万，事实上现在大家确定了绝对超过150万。150万人对抗就是多少人，事实上昨天是15万人，15万人，加备用加警察加所有特警15万人来对抗150万人，出手的昨天也就是3万多人。所以说整个香港呢，是真正的游行队伍是按规则办事，文明办事。当大家看到我发给很多外国机构，他们都傻眼，我说你看香港那个老百姓让车过，然后人流过去再让车过，这就是法律有规则的。香港的同胞们太伟大了。
同时你看到香港警察不按规则，第一条，你敢说你没有用PLA吗？解放军吗？你敢说没有广东警察吗？那当然没有。他没按规则，他用他的标准来套你，但他自己背后，他把标准给你改了，这就要他写一个九，你达到九的时候让大家是什么样？达到了十什么样？他把这个在你不注意的时候，他把这个上面的二十改成九了，你永远赢不了，这就是叫独裁，这叫流氓政府，以黑治国以警治国。
那么同时从昨天的抗议行动能看出来组织者是天真的，香港老百姓是伟大的。香港政府是流氓的、最后是都归共产党指挥的。绝对昨天体现了不是港人治港，是共产党治港、黑社会治港，江绵恒、江志成、孟建柱、王岐山、孙立军等人都是现场的总指挥了，这是毋庸置疑的！无庸置疑的！
所以昨天你看到，凤凰马上播出新闻，什么样的新闻大家看的很清楚，然后香港电视台播出什么样的新闻，定义为你什么样什么样。这都是一整套的，媒体公关。然后金融市场，维稳，外面场外交易，给你钱了，赶紧走人，别在那边瞎忽悠，给你们钱别在那里想玩大的，走人！然后媒体上，早说好了，给钱了。然后你骂几句，然后什么样。
整个从昨天到现在，完全在共产党的控制之中，西方政界几乎没有人敢说话。关于香港媒体界、商界和政界不敢说话，战友们千万不要骂他们，你是那个明星你也不敢说话，你更加不敢！咱千万记住，别自己做不到的，自己肾不好你老嫌床高，你老打这个床啥用啊，你把你的肾治好。跟他没关系，本质是这个制度的问题，为什么呢？所有艺人都牵扯上了英皇，那英皇的老板杨受成就是跟安全部合作的，是不是。安全部叫来，你的艺人敢上街？你敢上街我就把你所有的给你封杀了。杨受成回去，你们谁敢上街，我把合同全给你们免了！他们能上街吗？再一个还有黑社会呢！
第二个就是香港，就是我的好朋友林建岳，林建岳整个签的媒体人，他是政府官员，他怎么可能让他下属去上街游行去呢？不可能！所以说香港艺人是无辜的，不要骂他们，他们是无辜的。香港商人，商人全部被人家给蓝金黄了，我不行放你小视频，不行我说你在国内行贿受贿了，都已经被威胁，也是很可怜的，不要骂他们。香港的前政府官员，早被抓住小把柄了，东莞小视频，贪钱，都被弄住了，家人威胁，他能出来说话吗？别去怨他们，核心是这个体制太黑了！但国际上这些就有很多不要脸的了，完全被钱给买走了啊，完全被钱买走了。但是大家要注意到的事情，昨天是上天又给了我们一个大礼物！昨天的三个大礼物，什么大礼物。昨天大家没有意识到的。
在俄罗斯，习近平主席和普京总统，在俄罗斯的这个经济讲坛，论坛上。然后习近平先生下去给人家握手去，有人啪，拽他，当时俄罗斯的特工直接把他给搂住了，不搂住直接给他拽下去，那就肯定命就没了，肯定100%没命了。绝对不是握手，他的腿、膝盖受伤了，绝对不是那么简单！昨天这个拉下去，这一下拉下去，你去想一想，谁能握手能举到一个一米六的台子上，那是一米六的台子，到这个位置，然后跟人家握手拽人家，可能吗？是无意的吗？那绝不可能。
这个事情会对共产党的党内造成一种，巨大的一种心理的阴影，他会想说，万一你哪天你再被拽下去我们咋办？另外都是说，你就把他拽下去吧，咋没拽下去呢？是吧。这两种人心里就出来了。再一个就加深了国际上和国内对他身体不好的怀疑，
所以昨天近两个小时各种金融市场，场外的交易，那速度是上去的，为什么？这个对金融市场造成的心理阴影是巨大的，这是一个绝对是带来了不确定的因素，这是一个。
第二个，香港的维稳，香港的这个抗议活动，共产党的进入，让全世界知道了共产党是玩游戏啥的。这个事大了！会把全世界唤醒，这无容置疑！我从昨天到今天收到的这些信息，完全大家不一样了，震撼了。昨天各国全有观察员在现场，西方反应慢，但绝对不会没反应。
第三条，大家没有注意到的，昨天这个百万人大游行，已经是跟香港政府，在电视上、报纸上，明确已经分出了界线。香港政府如果是说放弃了，香港无法治理，信誉扫地，绝对就在12点以前，11点57是最后一分钟要清场。但是11点57分之前，11点03分政府公告：星期三继续二读，必须保证612逃犯法要通过。就跟你硬抗了，就跟你说咋地，老子就那么厉害。
更重要的事情，大家要注意到，非常夸张。各大媒体，大公报整版头条，香港林郑月娥出来讲话，然后定义为11点57分以后的为非法游行。上万个学生被圈到了高院那个位置。一个一个的带走，切豆腐块，我早就预料到他们是这样的，分而治之。这大部分都是从大陆来的特警和武警来干的事，还有驻港部队。全部弄走，定义你为非法占中。
然后少数极端分子，少数极端分子用这词，和少部分人，共产党的战略，六四这样，所有的六四纪念都是这样，所有的对法轮功的也是这样，对待任何人都这样，全是共产党的宣传口径。但是，香港政府也把自己置于了绝境。就这里边看，两军相遇是勇者胜？还是智者胜？还是仁者胜？老天会给答案的。但是昨天已经两军对垒，必有一方倒下。我绝对不相信，绝对不相信香港的老百姓会倒下。只是什么方式，什么时间的问题。
现在据说，612香港要全面大罢工。罢工是一个非常好的选择。罢工、罢行和罢市，开车的停止行驶。罢工，香港罢工一星期到俩星期，香港彻底结束，彻底结束。而且从昨天的很多情况反映，香港的警察、香港的官员、香港的很多人，绝大多数是心里面不情愿的。当然有很多投机分子，包括我认识的香港一帮烂律师，烂律师家族。什么递请愿信，坚决支持反逃法。这帮流氓，多年以前我就认识他，一个小屁孩，我早就说这家伙和梁振英一样，绝对是有野心的。后来，梁振英叫行政召集人，最后当了行政特首，这小屁孩就在后面跟着。他家是香港律师大家族，叫黄英豪。我见过两三次这家伙，这家伙这家族是有野心的，这都是叛港贼。
大家你们可以记住，这些事情最后的结果一定会是国际介入。国际的介入，这场战斗就不是香港、香港警察、穿着香港警察衣服的假警察和老百姓的对峙。那就是真真正正的共产党和整个世界的较量。
昨天所有的外国官员都说，这是CCP即将和西方发生的conflict（冲突），一个开始，大家不信走着看。千万记住，要不惜一切代价，支持全香港的同胞们、战友们，他们太伟大了。他们证明了中华民族基因没有问题，他们守纪律。在有法律的社会，表现的是那么伟大；在有法律的社会，表现的是如此的勇敢；在有法律的社会里，表现的如此高素质。而且他们不那么自私，在资本主义的市场的社会里，他们一点都不自私，非常勇敢，让我万分佩服。
更加让我坚信，中国人一定会实现喜马拉雅，独立的法治制度和依法治理的国家，受到世界人民的尊重和欢迎。我也坚信，中国因为将有信仰的自由，依法信仰的自由，中国人会道德高尚，信仰会让整个国家和民主的精神统一到一起，会成为世界上最受欢迎的族群，我深信不疑。
中华民族的伟大时刻即将到来，谁都挡不住！
一切都是刚刚开始！
谢谢，亲爱的战友们，为14亿中国人民祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/602/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/602/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
有点黄啊？清楚不清楚，可不可以？模糊？咋又模糊了呀？多伦多清晰流畅，你们怎么样？有点模糊，等等啊，现在行了？这样，我往这来来，怎么样？中不中？好啦好啦好啦！所以说啊，有意思啊！去郭婶那就好了，你郭婶在那呢，我去傻呀，把我揍出来了，你想让我夫妻打架是不是？
（亮肌肉，右臂肱三头肌上有一颗痣）呀～～～哇～～～
看这水浇的…（出拳，拳击）你说说，我这拳要是打到孙立军脸上，你想想，你想想，嗯？战友们，啥感觉啊？
好！今天是3月3号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！哎呀，我得喝点水啊。（擦汗）出汗出汗，钱太多，钱太多，老出汗，可以
了吧？谢谢谢谢。亲爱的战友们好啊，咱就不长篇大论了，简单地说。有战友啊，给我发来私人信息啊，我有四个人要给你们回复的，我不能一一给你回复，因为我不能给你们写这个东西，我就不说了，我说完以后就知道是谁的，亲爱的战友们。特别是有的老战友，在广东给我写来的东西，说是，他们错啦，由于过去跟我有私人的whatapp语音，他们拿着语音在当地找了一些人， 06:00-12:00—— XX 某某(文成)
找了一些人建了一个群说是代表文贵。代表文贵呢就捐钱，最后骗了人家一个房地产开发商，骗了人家800万块钱，800万。最后是人家报案了，人家报案了。报案了以后，家里人被判了8年，被判了8年。说是让我出面写个东西，说是确实当时跟我有联系，然后是确实我委托他了，这样他的刑就可以被免，他找好人了，大概是这意思。给我发来好多次了，也给我寄来好多信。我想告诉这位战友：你几次寄来的信，我们律师全收到了，你不是我们的战友，你是骗子。
我们不给你文字回复的原因，非常简单，因为我们不能再给你机会骗钱去，而且你骗的那个开发商人家给我也写过信，人家是真心支持文贵的，人家是在中山那个地方，边上小开发商，开发些小房子，人家是真心真意的全家拿出800万支持文贵爆料的。这是一年前我从来没要求过捐款，结果你把人家给骗了，人家当然要告你。现在结果你说你又找了法院，找了人了，可以把这8年给放出来。要让我配合你做个假材料。这位战友你这个脑子是有问题的，你也不是战友，你这太过分了，太过分了。
不但不给你做，如果你再敢来要求的话，我就把你这封信寄给法院去。到此为止，而且你必须把钱还给人家。这个房地产开发商我们是有联系方式的，如果你不把钱还给他，我可以告诉你：这个钱，我们会把你所有的东西，我们会给法院写个证明。这个你不要再这么做了。另外一个，另外三个人，其中一个来卖李友材料的，卖李友材料的，李友的司机在我这拿走了20万现金，把李友的换肝的，银行的票据发给了我，那个手术的东西，我也公开推出过。还有李友的一些其他信息，我还没有推出。你这20万我就算了，给你了，就认了。
虽然后来整个李友的笔录你只发了一部分，没有全发全，我也就认了你了。但是你还不老实，最近你又拿了其他人所谓李友其他材料又来卖来，还要了个天价2000万美元。你再
敢在这乱来，我告诉你：一定会我把你所有的东西寄给李友，寄给贺国强，还有寄给当地的司法机关。你要碰到黑警察就该你倒霉了。因为很简单，你现在提供的料我还没报呢，我一报就知道是你怎么弄的，在车上怎么录的音。李友的事还没，我跟他的事第二章没开始呢，接下来李友，余丽呀，还有魏新呀，还有他女儿呀，是吧，在国外的事这都没开始呢。所以说你要有真材实料你就来弄，你没有真材实料你别到我这来蒙，那是不可能的。
最后一个我想说的事情，某个检察院的检察官，你原来给过我的材料，我付给你钱了，200万美元都付给你了。但是你把中间东西你都留下来，中间关键的东西都留下来，现在要把这一部分东西你又去卖，这不厚道。结果你卖来卖去又卖我这来了。在英国的你卖的那个人又送我这来了，你不厚道，是不是？你让我那么感动一把就付给你200万美元，对不对？你这么弄法就太不厚道了。结果你卖剩下要卖的关键的那些东西还跑我这来了，这不好。走向喜马拉雅你可以发财，我们也支持你发财，你不是我们战友。但是咱人得讲点厚道，我拿着钱拿着全家性命对付老共，对你本身就是好的，你干嘛来骗，不好，是吧！
唉呀咱们大陆啊，这个骗子，共产党这个骗子政府就产生骗子，他确实是个问题，确实是个问题。亲爱的战友们，另外一个我要给大家说的金正恩，火车已经跨过北京了。跨过北京了，直接回去了。据国内的有人反映跟我说，最高领导在内部大发雷霆，说是在南宁偷拍事件是重大政治事件，说那个偷拍的人被枪毙都应该，被枪毙都应该。你说这话，哈哈，拿金正恩大侄子太当回事了，这国家14亿人民现在被共产党给绑了呗，现在又被金正恩大侄子给绑了，相当的不好过。凭啥不能拍？凭啥不能拍呀？那美国总统走到那去了，你被拍是正常的，你不被拍才不正常呢，凭啥中国老百姓不能拍呀，你告诉老百姓不让拍了吗？耍这流氓，所以说太过分了。这个大家可以核实，这是中央的会，中南坑你们要知道是不是说这个。
另外一个两会，两会现在要通过给美国表演的知识产权，知识产权保护，这是第一条。第二条，所谓的对外投资、对外援助法，啥叫对外援助法，把对外给钱要合法化，要合法化。第三，通过什么大湾区，大湾区的一系列条例，这什么货币使用，什么办法啊？干啥呢？对外给钱合法化，正常化。把广东澳门，香港变成自己骗外汇，对外洗钱的一个合法
平台，把香港700万人把澳门50万人，把广东，深圳，上千万人绑在一起，将近2万亿的GDP，这就是共产党洗钱那个大屎坑子，叫钱的池子。
然后马上科技板块一上，这里面玩的猫腻大了，是吧？大家看着是为国家，实际上全是共产党给自己玩的游戏，非常夸张。另外还听说要通过什么这个关于网络安全信息管理条例法规试行办法，就是网络控制，变名了啊，信息什么私人信息安全保障办法，加大网络控制，又来了又来了。所以说你看，战友们，哪有诚信所谓的把网络给你开呀，哪有诚心什么给你结构性改革呀，那不扯王八犊子么这不是。
另外一个听说啊，两会这几天党内斗争相当激烈。党内斗争相当激烈。比如说那个被骗的那个房地产开发商，曾经就是当地的政协委员。他也给我发信息，他告诉我说这次政协开会完全不一样，不让带手机，不让见朋友，不让出驻地，就是住的酒店。更夸张的事情，他听说这整个北京，到处都显示着，反习和拉山头的这种感觉。
另外一位咱们的战友啊，咱很多战友都是政协委员人大代表。因为咱们的战友们，悄悄地发出信息告诉我，说郭先生的爆料革命啊，没想到那么多人都知道。他有时候尝试着故意说一句：「一切都是刚刚开始！」每个人眼睛都亮，然后他有时候说一下，「北美教练」，然后，马上大家有感觉，他说他说的都有感觉。但是大家都心照不宣不说。竟然有人私下给他说，你相信几成？他给人家说「一切都是刚刚开始」，有人问他，你相信几成，然后他就伸出个手指头5，然后再翻过来再5，就是百分之百，那个人点点头。所以说咱现在一切都是刚刚开始，北美教练是在国内对暗号的，暗号了，有意思啊，有意思。
另外一个听说，王岐山头两天又住院了，王岐山同志住院出来以后呢，说精神显得大好，估计又换什么肾啦，又换什么肝了啊？肯定是这个结局，但是说王岐山脾气暴躁，脾气暴躁，最近见了几个人，就是大骂，大骂陈锋，骂海航，骂王健，说他们坑了怎么怎么着，然后骂金融的老板，说你们太黑了，往外弄钱，然后说弄钱还打着王岐山的名义，结果是现在让我背着黑锅。听说在党内开会，有人提出对王岐山，说王岐山应该对这个跟海航的关系和海航的贷款给中央解释解释。现在说这个老百姓关注这方面事太多了，说实在的大家能有人敢提。也就意识到王岐山的时间差不多了，可以跟他谈谈，叫叫板了，这一天一定会来的！
另外一个现在整个听说讨论经济方面，都是绝密的信息，这回在政协里面还真有些人敢说话了，说地方的经济差的不行，今年的15万个亿，几乎都是到了江浙一带，广东一带也就是盗国贼家族控制利益最多的一带，。而且很少跑到黑吉辽，跑到新疆，往宁夏那边去，云南就更甭提了，轮不着你的边。而且很多政协委员说你的15万亿，你推出来以后，你都给了国有企业，私人企业怎么办？大家都抢肉吗？对不对，抢肉吗？
而且真有有良知的人还真敢提出来P2P，说不管你如何，P2P是你这届政府，你提倡大家搞的。包括电子金融，骗了老百姓那么多钱，现在关键是有人说你的钱去哪了啊？我估计这提出议案的是咱们爆料革命的战友啊，人家说钱去哪了，是不是得说说？这就是有良知啊，这不是灭良知了，这是有良知啊，钱去哪儿了？要问问。
另外一个说中国这个去年的GDP到底是多少？是12万亿，还是11万亿，还是8万亿，差距太大，这就是现在什么，不但国外知道你盗国了，国内也知道你盗国了。老百姓也明白你偷了钱了，P2P的钱去哪儿了，实际非常清楚，加在一起听说是8万亿人民币，加一起大概一万亿美元，最终被坑走的大概一半，5万亿人民币。这5万亿人民币在全国是多大钱哪，这5万亿很多人都是贷款，百分之五六十都是贷款。大家别搞错了，这5万亿也好8万亿也好不是说你们家里边的钱，它是个金融概念。
某人搞了个P2P，发起一个找了个理由。像我认识的一个人就搞了一个所谓的小额贷款给那个大客车，大客车小额贷款，一个人只能贷三千。但是你累计不能超过5次。可有的人造假，他弄20次、100次，这个钱他一分他也没拿，严格讲，他只是银行里贷了个一二十万，他去理财去了，最后这钱跑哪儿去了？都跑到所有的这个所谓的小额贷款P2P公司去了，这钱哪来的？贷的是银行的，最后这银行的钱是老百姓的，是无辜的老百姓的，最后是P2P的老板卷钱跑了。跑哪儿去了？
绝大多数的保护者全部都是中南坑里的人，他拿这个执照没有中南坑不可能，他要能跑得了，没有公检法帮助不可能，故意不抓回去他，那是毕竟有内线，他是这么个概念，几万亿。多少人妻离子散家破人亡啊，但是那个哥们贷钱的那个人，他虽然没往外拿一分钱可
他少拿了一点钱，但是银行是找他要钱的，银行不给钱就收他的房子收他真的大客车，就抓他的人，就这么简单。
另外一个金正恩这回听说在这个两会影响特别大，影响特别大。大家都觉得值得吗？一个国家把金正恩当成祖宗来供着，毛泽东活过来也不过是如此了。给钱给东西，然后横跨整个中国，中国为他全部买单，战略如何呀？听说有人提出质疑。所以两会完以后，两会将是一个大的新的政治事件。过去两会前都要抓几个人，祭祭两会的旗帜，吓唬吓唬两会的人：别动啊。杀虎给鸡看，不是杀鸡给猴看，杀虎给鸡看，杀狗给鸡看。这回没敢动就是国内形势国际形势较为复杂。
中国现在整个经济摸不着北了，到底是搞P2P呀？什么供给侧结构改革呀？还是发展小农经济呀？还是搞人民供销社呀？都吹狼蛋呢，骗不下去了，几乎这骗招都用完了。所以有些老革命现在给中央写信说两会要提倡务实经济、民生经济，少搞这个大型基础建设，少搞国际投资，大家会看到这个报道的。要把所有的投资和未来的发展，五到十年叫发展中国经济质量全面结构合理化，可以不生产，不能有过剩，两会有这么个概念。说明什么问题呀，骗不下去了，国内经济糟透了。
竟然有人联名给中央写了信，说中国经济如果再这样下去，未来不可能有两到三年的好愿景。中国的人民币汇率和金融机构特别是银行和影子银行，还有地方债务，将近80万亿，什么45万亿呀，80万亿的所有的这种影子银行和地方负债。实际上中国的钱都是假的了，经济都是假的。再不弄就要出大事，老百姓会上街的。只要中国官员拿不到工资，只要中国老百姓付不起银行账单，只要老百姓取不出银行钱，中国的经济中，国的政治一天就垮了，就这么简单。
所以说战友们，咱们的爆料革命，深入党心，被党内同志完全接受，咱们的爆料革命已经
广入民心，大家都得到了认可。我们爆料的真实性那是毋庸置疑的。接下来就要内外呼应，内外呼应，现在在炖呢，咱们下面烧着火炖呢，这里边锅里边炖着一个大王八，就是CCP，要把这个王八从里到外给它炖熟它，才能掀锅。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。今天的爆料，哈哈今天的爆料，今天的报平安就到这儿为止，我压力很大这时候星期天，因为国内的我希望大家好好休息，我希望国内的战友们第二天不要疲劳上班。
一切都是刚刚开始，为战友们祈福。.. 阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/539/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/539/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿～尊敬的战友们好啊，今天是2019年1月7日，这个7号一年只有一次啊。昨天晚上看文件看600多页，我滴妈，把我累傻了，但是特别兴奋。后来呢了看这个很多战友发的信息，特别有几个广东的老人家。给我发的信息说，文贵啊，你要直播，直播时间还不要短，要长一点。老人家啊，我看到您的信息了，要长一点，您给我发了很多你们微信聊天的截屏，这都让我特别感动，这都是文贵的动力。这就是我们爆料革命产生的伟大价值。
特别有些干休所的老人家，说的那些话让文贵非常感动。但是老人家你要知道，我播时间太长呢，就像你们那个圈里的人说的那样，重复地听爆料讲的事情，过去两年你们看着一件一件事情的发生，你们觉得身在一个中国历史巨变的大潮中。你们是参与者，你们很兴奋。而且你们越来越感到看到了希望。这个老人家让我很感动。
我知道你们干休所啊，您没说我就知道在哪，这干休所我还去过。中国几个干休所我是比较熟的，一个是湖北襄樊的樊城干休所。还有一个就是郑州干休所，郑密路35号，核工业部干休所，我当时在那住哈哈。还有一个北京的翠花里，西苑，那几个干休所我都特别熟。广州的几个干休所我也特别熟，海军空军的我都熟。您这一说我就知道，您属于秘密基地的。你们老人家说的那些看到的听到的经历的共产党的腐败，和一届一届官员的欺骗，玩弄老百姓。
包括当时广东省委副书记李坚真，那是邓六金，曾庆红的母亲，那红军，前一代，那是女子中的女子啊，老革命啊，在广东的时候，多少广东干部是她培养出来的，广东那个地方出现了很多女英雄，也出现了当年所谓的好干部，老八路，老红军，最后不都成了共产党的玩物了吗？所以老人家你们干休所里边聊啊，一定要注意安全，虽然你们年龄很大了，共产党不理你这一套，比黑社会来黑。另外一个，我看到一个德国报道，中文，北京副市长陈刚被抓了，原副市长，现在上什么中科协去了。挺有意思。
昨天上午的时候，我的一个另外一个助理，没露过脸的，是我的私人助理，不去办公室的，一位女同志，给我发来了一个截屏，她中文很好，在中国呆了八年，在香港呆了两年。说头条，我没有头条那个软件，说有个叫陈刚的说跟你有关系，战友发来的信息。我说这个人我认识，我就给他忽略掉了，诶，从昨天晚上到现在我看到了德国中文又把我和他联系在一起了。
几个月前，从香港还有上海来的朋友啊，跟我喝酒，他说他看我爆料啊，一集不少，他说你说的事都发生了，你说的人该进去的基本上都进去了，除了那几个盗国贼之外啊，他说下一步谁还会进去啊，我给他数了数。我说大概啊，我说他记啊，大概30多个人，2019年得进去。这30多个人进去呢，大概7，8个人，会跟我有关系，陷害我。马健副部长的案子是8月份审的，他身体完全不行了，我估计也是被他们吃什么药了，身体也不好了，听说在大连关着，而且永远在大连关着。
马健部长案子没把我给栽出什么事，没弄出来，接下来他要找几个人继续栽。你看这个案子跟郭文贵有关系，这个事跟郭文贵有关系。什么骗贷，什么销毁隐匿票据罪，强奸，民事诉讼。头两天班农先生还有一个律师来，说郭文贵先生，有一个新的在DC的造谣，说你涉嫌中国最大的器官移植，我笑喷了，能不能孟建柱孙立军王岐山有点创意啊。你想想，我一开始爆料的时候，有个预言的故事，蚂蚁和大象。
大象的身体里面，来例假了，屁股流血，然后蚂蚁呀，就上去吧唧一叮，吸了点血很兴奋，大象说，诶，你吸我血了，不能拉到，出去说吹牛去吧。蚂蚁就到外面到处造谣，我把大象给睡了，大象怀了我的孩子，人家大象本来就是婚外孕，最后全森林里都知道蚂蚁把大象强奸了，最后大象诞下了孩子，还是大象，还不是蚂蚁。所以战友们，有意思吗？天天搞这种蚂蚁搞大象的事，最后生下来的一定不是蚂蚁嘛。
马健副部长的案子涉嫌的不是蚂蚁，你抓我的员工叫什么，涉黑。组织黑社会罪，洗钱罪，什么影响国家安全罪。试图颠覆共产党政权罪，最后都以什么骗贷罪，我贷了32亿，还了你45亿，中国有一个企业家贷了32亿，还了45亿，还提前五年还的。你见过吗？就判我们罪，然后又出来一个个，张越案，河北政法委张越案，张越案和我有什么关系啊，说我给张越几十亿，几百亿，美女无数，有一个跟我有关系的吗？
你们这些畜生，博讯，多维，个个网站，中文媒体，好多人出来说当时张越跟我有啥关系，跟我有关系吗？马健副部长1.6亿跟我有啥关系？都是李友的事，而且都是财新胡舒立这个烂人出来爆。这个烂到家的人。现在德国中文也出来了，沉默的力量都出来了，美国之音断播，BBC中文，BBC不让播录像，美国通讯社报强奸案，现在又找了德国中文，把陈刚栽我身上，骗贷案，所有这些报道全是财新，财新前面跑，环球在后面吃屎然后给我造谣，用了四到五年呐，你们证明郭文贵涉嫌一分钱脏钱，一毛钱的犯罪吗？有一个刑事罪吗？
郭文贵准备29年，是你这种烂人，靠睡女人，孙立军，互相睡女人起来。你们盗取国家政权，你们道德肮脏，精神之肮脏，都在这四五年暴露无遗，九千万党员都是傻子吗？大家看不出来吗？大连专案组的好人还是很多的，很多人看不下去，所以说所谓的北京副市长陈刚案，又跟我郭文贵栽一起了，来了吧！
一个多月前我说过， 新的一波共产党的栽赃造谣 、海外行动全面开始 ！我说对了吗？战友们。在这之前我说过将有三个星期很辛苦、 很痛苦！然后大连审600亿，在这之前我说过： 将会怎样怎样， 11 20之后他们会大量的反扑。王健案，我要把他的尸体挖出来他们要怎样做 ？哗啦哗啦又出来。
大家往回看：不要说两年 ，先说这半年 ,我哪回预测他们不对？ 哪回预测他们不懂 ？我太了解你王岐山、孟建柱、孙立军了！ 我太了解你们了！
你们干啥我都知道 ，你们在香港玩的游戏我全清楚 ！唯一的这几年啥样的人都抓了， 栽赃了，没有一样能证明的，就是我们丢失的员工，没有任何回复 。然后你们中国高院出来那个丢失卷宗案， 你们还有依法治国吗？ 还有法律吗 ？罚郭文贵600个亿！中国电影界整个营销600个亿是全部GDP，你就罚我600个亿！
海航啥事没有，海航还在那边整天洗钱 ！战友们，你们看看哦！我再跟你们说一遍, 这段时间我不提海航的事，为啥 ？我让海航子弹再飞一会儿。就是我这一年以前就说：王健和陈峰一定会不得好死！要么进监狱被干掉 。干掉了一个王建了， 现在陈峰折腾了。 陈峰现在要把上市公司资产转到私营公司，然后再开始腾挪转移，再往外洗一波，然后把更多的转入私人企业的资金又抵押贷款再整到海外。 中国人现在连内裤都穿不上了，吃饭都吃不起了，看看那些可怜的人们。你还在几十亿几百亿的往外弄。所以说大家看到海航陈峰，现在用P2P骗的钱，他不叫诈骗！他的贷款文件百分之百都是假的，为什么？贯军刘呈杰的爹不知道是谁？他俩咋来的？怎么当上控股股东？有几个是真的？全骗贷没人说！现在又开始乾坤大挪移，也没人管！仅仅是一个贯军他爹，王岐山那是完不成滴！刘呈杰的爹刘呈杰的妈，还有N个贯军刘呈杰在里边玩这游戏呢！ 战友们，看着人家，你们瞪着眼看人家盗取这个国家的财富，你又能咋滴？你又能怎么着？这就是现在中国共产党盗国造成的现状。拼命地抓人、拼命地盗钱、拼命地造谣、拼命地堵住你的嘴、拼命地捂住你的耳朵、拼命地要把你眼睛给封了，这就是现在中国现状。所以说昨天美国的朋友让我准备好，就是中国的春节，他们要来点猛的啊。然后说······哈哈不能说的太多，马上中美贸易将有戏剧性的变化。对台湾将有一系列的政策出台，对中国西藏新疆和中国的基督教徒们，要有一系列的保护政策，立法！其中一个比班农还牛的人，我相信他将是下一届有力的竞选总统者。他说：郭文贵先生，现在在华盛顿，只有一件事是统一的，那就是反共！那就是反共！两党之间只有一件事，他给我重复了好几遍。 然后我接下来我去作证的时候，把所有这些过去媒体他们报道的媒体，当年
拿到国内的财新的烂人，胡舒立去报道的虚假报道，当时要遣返郭文贵作为证据，然后把已经发生的案件和事实进行对比，到国会作证，中国是如何控制中国的媒体，和海外的媒体来对我们造谣的？包括伤害了很多过去的民主民运人士。那么接下来看马云的事情。昨天还有前天的会都是高度关注马云事件。大家看到了杭州一系列的控股公司，马云都放弃了自己的控股权。千万不要忘了马云公司里边的副总裁呀，那原来是高盛的副主席呀！而且很多员工是来自美国过去的大公司啊！这些人都是跟美国都通了信了，美国人都问了说：你给我说实话，到底Jack Ma发生什么事了？人家很多美国人说：他就是被共产党给抢走了嘛！ 那么接下来，美国人会对上市公司会有什么样的行动？在200多个调查公司当中，包含了马云、百度、包含了中国一系列的上市公司200多家，那是大戏啊大戏！调查完以后，战友们你们要记住啊：谁要有这个关键性的财务作假，和提供虚假资料，这些公司信息，百度、马云、N个科技公司等一系列公司，你们有可能获得15%，30%的回报。这是美国的法律，这是美国证券会的法律。如果你们能够举报洗黑钱，涉嫌欺诈小股东，15%、30%的回报，大家可千万别错过这个机会，这可是大钱啊！未来我们的法治基金啊，很多方面都是干这事，专干这事！ 另外一个就是Jho Low，Jho Low的事情，美国就像我原来说的一样高度关注。Jho Low的事情，美国人认为是打开美国整个司法界腐败，和过去的腐败的一个关键的钥匙。这也是钥匙，不用找，这就是钥匙刘特佐！然后觉得刘特佐是打开中国政法委孟建柱、孙立军情报系统，东南亚情报系统，以黑治东南亚的各种过去事实的关键人物。所以美方已经很明确：一定让刘特佐到美国来伏法！然后美国将不惜一切代价让刘特佐自由，但刘特佐必须配合，讲出孟建柱和孙立军为什么保护他？是如何在东南亚干掉这些国家，和蓝金黄这些领导人，最后达到控制的。
马云和刘特佐，现在是美国政府高度关注的人物，还有那230家上市公司，所以这个好戏呀就这么开始了！现在谁想停，停不住！在美国这个国家，现在能唯一能达成的共识就是灭共，还有一个达成的共识就是反共别反中国人啊！反共别反中国人哪！中国人是受害者，第一受害者，中国人民是第一受害者！啊亲爱的战友们！这个是班先生给我发的信息让我赶快开会(看私信)。
然后大家再看到，刚刚的我接受了庄烈宏先生，乌坎的庄烈宏先生他的采访。谈到他的战友被五棒齐发给弄死的薛锦波先生，谈到了当年的小马奔腾的李明被五棒齐发给弄死，都是不超过24小时。所以说这些事实逐渐会露出水面，西方人也很愿意想知道这些情况。但是我非常遗憾，这么完美地采访完以后，竟然网络上出现一大堆利用我，这个启动了乌坎被杀害这个事实的问题以后，竟然拿死来攻击人家庄先生。我跟庄烈宏先生还没有信息联系呢，我一会儿要跟他联系，不要上这个当！
他们的质疑，这些人的操作，多么的低级庸俗，庄先生还太年轻，随他们起舞！所有海外的沉默力量、欺民贼们、还有那些什么五毛七毛最可怕的是你不理他，你最好的办法也是不理他！你干嘛理他？庄烈宏先生年轻，哎呀呀赶快要跟人家扯清楚！什么砸郭的，我一概不看，对我来讲不存在砸郭的。我的律师办公室给我说：最近谁谁谁过分了！起诉，吿他！咱追求的中国叫依法治国，在美国欧洲这些国家&amp;hellip;.有个叫什么&amp;hellip;.一个女的、特别大岁数的，人很丑陋的叫什么来的&amp;hellip;..叫朱&amp;hellip;.朱万利，对！我在一个我们的 WhatsApp群里才知道的。昨天我看了路德先生一个完美的采访，这个就是采访澳洲之声邱先生和安红女士说的这个女的砸郭，我真的从来没看过，我不知道她砸郭！
还知道跑到澳洲去跑安红女士那儿骗取了她的家庭地址，我马上告诉我们律师起诉她，我看她有多少钱。下周我去华盛顿，四个案子去作证，然后同时是我们起诉郭宝胜的案子，我也去作证。然后呢我们律师说，听说郭宝胜有某个在华盛顿开烤鸭店的老板出钱，找的律师，这律师还听说1000美金一小时，我不相信。然后说这个打赢官司各分一半，各分一半。郭宝胜真能骗，连打官司都能骗别人钱，还能骗烤鸭店老板的钱，厉害。
郭宝胜不仅是假牧师、不仅是假民运、不仅是假蹲监狱、不仅是跑到日本去看女性裸体，跑到加拿大，到处流窜，以郭文贵的代表身份欺骗诈骗，还有本事能骗律师，还能骗听说在华盛顿挺大的烤鸭店老板，挺大一个烤鸭店老板，说这个告郭文贵要赢了，赢300万咱一人150万，赢100万一人50万，然后就骗律师进来。大家走着瞧，记住我今天说的话，未来郭宝胜其中一个最大的敌人就是这个烤鸭店老板，太搞笑了啊。
那么我去作证其中一个，就是关于我们新疆和西藏的事情。这几天我们很多战友都在加班加点在给我找资料。就是美国负责宗教的几个最关键的最高的
几个领导，我要跟他们谈这些宗教的在新疆是如何被害的，我亲身经历的事情；还有西藏是这些年怎么被害的，我亲身经历的事情；还有就是现在很多基督教徒、天主教徒受到的迫害。还有些法轮功人士，法轮功人士我知道的事情都来自于管理610办公室的张越书记，还有其他关于610的我们的林强先生好几个，好几个。所以说我要去作证，这个要将有重大变化。
前天开会，昨天开会，他们都最后让我说郭先生你觉得我们什么是重点？我都在墙上写下来了，八个字，以法治国，第二个是信仰中国，我说这就是我们追求的。我们希望美国人和全世界人民让中国真正的有法治，什么事情都要有法治，没法治这国家就完了。然后这个国家没有信仰自由，我说你看看多可怕，西藏人民新疆人民遭受的挫折。这几天我看到有几个新疆朋友给我发的信息，我真不敢放出去，我放出去以后我真怕大家受不了，我都受不了！
几个新疆孩子在火车站被他们截住，警察给打，往死的打，你甭说打人，你打什么你打一棵树你都不能这么打，惨无人道。我特别感谢这几位新疆朋友你们发给我这东西，我会拿到华盛顿让他们看。新疆朋友西藏朋友还有基督教天主教徒，如果你们有照片视频，一定保证真实马上发给我。我为什么现在不能发到社交媒体上去，因为一旦发到社交媒体上去就不能再做为证据了，听证会我作为证据要放上去的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/459/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/459/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月24日，文贵直播。
今天上午的时候呢，我在家里直播，用的是手机，结果我家里的Wifi几次都被黑掉了，上午主要讲的主题是王岐山和杰克马在以色列的活动。
我上午在这里的时间播的时候大概是10点多，当时是以色列的六点多的时间，我的一个朋友，美国的朋友，我的基金合作者也在以色列，我的基金合作者呢，是美国的五大基金的一个总裁，认识很多年了，昨天他们在纽约第五大道，的66街，有一个犹太俱乐部，特别多人，叫大都会俱乐部，有一个演讲，演讲的主宾有两个人，一个是我这个基金的总裁，合作者，一个是班农先生，
昨天到场的300多位嘉宾本来是谈论很多问题的，都在关心沙特的事情怎么办，美国会怎么办，川普总统会怎么办，但是听说昨天呢，都争论的很厉害，美国到底要不要真相，要不要正义，要不要维护国际形象，美国是不是真正的双重标准，最后争论的结果呢记者和班农和基金总裁都吵起来了，结果就是为什么的中国的安邦事件，就是纽约华尔道夫的老板，为什么中国的京东，为什么马云，为什么海航，这些事件没人播，美人爆，为什么沙特扯了那么大的事情。
美国和沙特有100年历史，还有核心利益，为什么没人报，要惩罚一起来，昨天吵的很热闹，我这位朋友，就是基金总裁，昨天在第一段完以后直接去机场飞以色列，和他的另外一个合伙人，副总裁，CFO在以色列见面，这位CFO也和我认识20几年了，他不是犹太人，是爱尔兰人！
他先到的，另外一个副总裁是犹太人，他们是另外一家私人飞机到的，他们和马云的私人飞机几乎是同时到的，没差多久，都是特拉维夫机场，马云先生不是像原来似的先呼后拥比总统还派头大，同样是和几位基金总统住在特拉维夫一家酒店，看上去脸色不太好，比较沮丧，但是在机场，他们告诉我说，他们发现，马云一去，旁边的商业间谍，记者很多人都在打探消息，马云我相信他本人也是知道的，
另外一个先到的人呢，参与了好几次的王岐山所谓参观访问，他们都在现场，而且有几个人都和王岐山私下见了面，我直播的时候他们正在去会场的路上，去耶路撒冷，从特拉维夫到耶路撒冷大概1小时时间，耶路撒冷叫欢迎晚餐，有总理讲话，开放以色列科技和安全，欢迎海外投资，讲话的第二个人就是王岐山，我那个时候正在说，刚才，也就是直播前，20分钟以前，他们刚讲完，也就是耶路撒冷的11点钟，马云在场，好几个警卫，王岐山先生，加强了警卫。
王岐山刚刚的讲话是什么呢？中国人！从来一直以来！南海一直是我们的，从来不偷窃技术，有人说我们偷窃技术，等等啊（看手机视频）刚刚发了视频了啊！！看看啊！听说啊，王岐山最后演讲，说我想有内塔尼亚胡总理一样的风采，但是显然我没做到（开始放视频）
很长啊（王岐山演讲视频）
王岐山王岐山王岐山，你看看，，怎么讲那么长时间，啰嗦不啰嗦
（王岐山在讲话，风格比较官方）
（郭文贵亲了一下手机）
我太爱你了啊鬼子六，讲的太好了，撒谎啊～哈哈
（王岐山：我谨代表中国政府）
没代表中国人民很好！
（王岐山：以色列是全球知名的创新国家，以色列大学，科研单位，等创新主体构建了有机的创新。）
拍马屁，先拍晕他
（王岐山：各种创新，我们将加大投入。。争取在。。领域。。实现重大发展，我们将继续推进习近平。。。）
维稳经费，维稳经费
（快进）
（当今时代是创新发展的时代，也是创新合作的时代）
对着川普总统来了，川普总统不合作啊
哈哈哈Shiiiiiit狗屎！！！哈哈哈哈哈哈
哎呀！！73 啊～哈哈哈，大家看到了吧，我上午说的时候他正在去的路上，马云也在场，一看到有镜头就挺胸，装作很振作，但是周边的人明显能看出来跟着他的警卫，像绑架他似的，非常沮丧，心情不好，明显看出来非常的紧张
73下午按摩了一下，见了几个神人，就是以色列非常亲共的任务，高客气投资家和高科技老板，和国内的我几个朋友，长期的朋友，而且几个公司长期卖给中共核心什么监听监控系统，卖给什么国内的二部啊三部啊，三部的设备还有安全部绝大部分的装备都是买他们的，巨大的生意，都是通过香港，澳门，原来有新加坡，现在新加坡不允许了，装给中共的，这几个人都见了他。
王岐山先生讲的主题是什么。我们中国2025产业计划，是你们最大的机会，我们将有十万亿未来的在国际市场的采购，
你们不抓机会你们干啥呀，你们傻？政客都是一时的，赚钱是永远的。中国2025是你们最大的机会，以色列你们任何一个科技公司都要抓住这个机会，跟我们合作，主要是这个。和我说的一样，但是那会还没视频呢，刚视频看的和我说的一模一样，中国2025计划，一带一路，你们来吧！
这就是在几周前，他决定出访以色列，川普访问以色列的时候我就说过，就拿2025，拿市场，明显公开的BGY，市场准入的权利做交易，然后就是淘美国人的肛，以色列的技术
绝对很多方面都是超过美国的，特别在军事和维稳技术，管控人民，监听，跟踪，杀人，屏蔽网络这些核心技术，他要做的橘色就是这个，搞技术，搞油，人民币交易，为什么让马云去呀？
中国私人企业家你们都别去了，你们都不是主角，回家吃草去吧，73同志代表我们党，CCP，他讲完说完之后谁来给你们提供钱呢？谁跟你签合同呢？随从的就是北方科技，还有保利公司，保利集团，这几个军火商全都上来了，然后再给你合作的网络监控呀，谁呀？杰克马！马云同志来了，和你做交易，
今天中午的时候我和美国的朋友吃饭，我说你们学不会CCP这些技能，他们每分每秒都在运作，就是要3F你美国，BGY你美国，这很灵的，在我们讲话的同时，内塔尼亚胡讲话，接下来就是王岐山讲话，王岐山讲话我都不用说，他就是这几个主题。怎么样，刚刚视频里面讲到了吧。
中国市场巨大，中国社会稳定，保护投资者，我们一直以来几千年历史不偷技术，我们创造了什么，，都是瞪眼说瞎话的。当年美国大使馆说我们公布了北京有PM2.5，马上外交部说我们没有！造谣！西方造谣！北京根本不存在PM2.5过一星期，我们可能有PM10再过一星期，我们有PM2.5，但是某些时刻。到后来大家知道了，最后是所谓的美国为首的西方的造谣，不存在PM2.5成了中国的灾难。
就像外交部说，一直以来，南海是我们的，钓鱼岛是我们的，那西伯利亚一直以来是你的你怎么不拿回来呢，外蒙也是你的你怎么不拿回来呢？一直以来新疆西藏，台湾是你的，你咋不拿回来呢？？你敢吗？你就是一直以来欺负弱的，欺负老实人，然后说啥都是一直以来，一直以来你还要二战干什么呀，国际上的二战秩序是怎么来的，以后怎么排的？
就像CCP最爱干的一件事，把中国的公司和倒闭的银行重组！重组以后还叫原来吗？王岐山同志你还有中信吗？你还有广东国投吗？你为啥没有广东信托了，没啥没有中农信了？都让你搞破产了么。他不存在了，你不能说，一直以来广东信托怎么样，还有中农信怎么样啊。二战秩序就是一个国家，版图，利益权益的重组。你不能重组完了还说一直以来。你跑以色列说一直以来中国不偷技术，那你抓住的一个个的间谍都是谁啊？哪人啊？蒙古人啊？外蒙啊？
所以大家看看CCP这一套路子，我太了解了，今天中午我跟美国朋友说，你一会看视频去，王岐山会讲什么，王岐山会讲多长时间的话，他会是什么主题，我今天所有见的所有大佬就是要掏你美国的肛，买你的技术，偷你的技术，在你的头顶上拉屎。马云是干嘛？
他是做摆设，同时付钱去了。做交易去了，合法的外国游戏商业手段，盗取你的技术，或低价买你的技术，和蓝金黄你的技术，大家已经看到了，上午说的事情正在发生。
接下来王岐山的中东窜访， 都是老路子。 接下来你看中国的企业家会去哪儿啊？ 沙特， 土耳其。 阿， 挑拨离间， 马上做交易， 搞人民币石油化。 这就是永远是高弱你美国， 他有机会； 搞乱你美国，他有机会；搞死你美国是他的核心目的， 他永远不会改的。 现在，一看沙特出事了， 哇， CCP 天天鼓掌喝茅台， 高兴死了。 为什么？ 转移视线了！一看土耳其出来开发布会他们开心了；一看， 现在美国刚才就在我家门口， 58街，这个TimeWarner, 就在我家几千米之外，有炸弹了，哇， 开心了。 全世界最希望美国完蛋的，希望美国赶快完蛋的 乱的那就是CCP， 不是中国人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/407/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/407/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
好，咱今天是周末啊，给家人做这个鱼肉丸子啊白菜。这是广东潮州做法，用包一只啊，然后用这个编出来的鱼，然后蛋清啊。用蛋清，然后做出来僵尸，8.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/62/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/62/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯。尊敬的推友们大家好，郭文贵在这里6月30号向大家报平安直播。今天啊，这个距离咱们国内的七一啊也就是没多长时间了，那么6月30号今天在中国的农历上，是一个不好的日子，大煞啊，万事大戒，等我戴个眼睛啊。看今天这衣裳了吗，是新的啊，前天晚上接到了，我定制了几套这样的长跑，因为这个大家都这个推友们都喜欢，所以说我就做了这个几套啊，唉呀这个耳机没戴好。所以说看看这个衣服啊，这个是里边是红的扣是红的，这个材料是这个名牌，然后呢首先做这个做了三个，听一下声音看这个节目，这个咱先虚晃一枪啊，指东大戏先用别的网，就啪就给黑了，黑了咱这换一个网它又回来了。
今天的歌曲呢是新长征的路上，再次献给我们的诺贝尔和平奖刘晓波先生。这个两万五千里长征都走过了，咱们的路才刚刚开始，这个头两天，我在车上听这个歌啊，这个旁边的一些人问我2万五千里长征是多远，我是从中国走向美国，从美国走回中国。他说那不可能，我说咱们这个国家是把不可能的事情都能变成可能啊，两万五千里长征。所以当时我们听着歌的时候也很震撼，崔健胆子太大了，崔健这人也太牛了。所以说这个大家都很喜欢这首歌，这首歌也很有意思啊，今天。后面还有国旗啊，今天国旗这个很有意思，我是头两天发现收拾我们家的仓库的时候，仓库里搜到了这个儿子女儿在纽约上学的时候带着的国旗，拿出来结果呢就拿出来了，今天也照一下，对照在新长征的路上，这首歌非常有意思。
现在啊，本来月30号啊，就是报平安直播，没有什么这个爆料啊，但是呢，由于这个从过去的这个几十个小时啊，有很多的花边新闻，什么郭文贵跟他助理啪啪啪，嗯什么，嗯，头两天什么我的三邪视频的续集，还有什么又是第3季。你说你学文贵吧要超过文贵，你说你超过一个国家的力量，用郭文贵的这个对付郭文贵，你用的招你高点啊，别用这种烂招啊，结果看了以后啊，真的是很无聊，东拼西凑，而且这个拼的那种音频呐拼的也不像。
你拼的像点，这技术咱们国宝国安一贯的造谣啊，是吧，那这个造假视频的事情多了去了造假音频，造的像点啊那么不像，那个日期我在哪呢？我的护照在哪弄得？我的船在纽约啊，我在干啥呢？大家查一查看看是怎么回事，包括助理，查了她的护照在哪？瞪着眼瞎说啊。你造假造的像点啊，你让人家这个当事人看了，听了这个这个能像那么回事儿，昨天把这视频传到我的助理的丈夫那里去，传到我的我太太的手机上，我太太傻乎乎的过来跟我说，你看有一个这样的视频，还说好啊，听听啊，还听得笑，她说我咋听不见你的声音呢，我说男主角是我啊你咋听不见，当然是我的，她在那笑说太有意思了，他们咋这么干呢！特别搞笑的是我太太说，是不是你商家对手干的，你说我太太多善良，商家对手干着干嘛，当然是我们伟大的党，伟大的政法委伟大的中纪委王岐山书记干的呀，政法委干的呀，政法委孟建柱书记干的呀，那肯定的呀，谁有这本事啊，估计这5年抓人放人叫人被抓，谁有这权力，谁有这手段靠得了吗？李克强总理想知道知道都不行，对不对啊？那只有这个王岐山书记孟建柱，你能干得了。
过去的国家，这三年五年不就他们说了算嘛，你说我太太多天真多天真，这个在车上那个我说两万五千里长征的时候，这个旁边的另外一个这个男助理，让他问我，他说郭先生，25,000千里要走回到中国去，走过来走过去得多长时间，我说大概一星期吧。他说嗯，不可能，他怎么也得4个星期，你说这怎么办玩笑他都搞不明白。我说我给你4年，你能不能走回去呀？你咋可能就回去啊。但是呢，这就是我们一概的这些年来从文化大革命到现在，整个中国普遍的，就是愚民政策把老百姓变成了猪，只能吃啊，不会说，然后也不会看也不会反击，只给你个嘴巴，耳朵给你蒙上，眼睛蒙上，然后嘴巴叫你，怎么说呢叫你变成哑巴，不会说话。这就是什么？这就是假丑恶，就文化大革命到今天，就是假丑恶。我们对待假丑恶就只有一招，就是真善狠，不叫真善美叫真善狠，我们必须要对待他这个假我们要真，他们的丑我们要善，然后他们的恶，我们要比他还狠。只有这样的心，这个文贵啊，用生命啊，在一次一次的在跟他们这个罪恶的盗国贼集团们进行对抗，在对抗当中感同身受，是非常深的感受，对待这些只有只有啊，只有对待他们这个招，就是真善狠。为什么不是真善美呢，你只有比他狠的，你才能有可能赢，他假丑恶你真善美的那你不是死定了。所以呢，在今天这样的日子啊，在香港七一回归之前啊，非常有意义的，就是为什么香港人不喜欢我们大陆人，为什么香港人现在和大陆这么对抗，因为很简答，我们输出给香港的绝大多数是假东西，香港是接受不了的，香港毕竟经历了百年这种西方和国际的文明和法律，还道德的这种国际上的监督和国际上的进入，国际文明的进步，我们老拿历史 ，拿我们的四书五经来靠人家，你也想呐香港几百万人接受不了，不是真的是假的。现在包括到香港去天天喊着爱国，你看香港现在那些政府官员那个嘴脸，上台以后瞪着眼说瞎话，说瞎话也就是说成了比说真话说的还像。然后让香港人民接受，香港人民他不接受啊，香港人就说你说的是假的我凭什么相信你，我看到的和你说的不一样，而且他相信了你他走到国际上，也不被人家接受啊。所以呢，香港人民不接受，包括这个货币啊，香港人的港币现在是越来越贬值，买东西越来越贵，香港的教育现在越来越这个，咱们这个咱们可以说是共产化，这共产、什么叫共产主义，我说了就是乌托邦主义，就是骗子主义，就是撒谎主义啊。
你叫香港的教育输入大陆的文化，都不讲英文了都讲普通话，香港人靠什么吃饭呐？那就是当年就是真正的焚书坑儒啊，就是把文化给杀掉是一样。香港的国际地位在哪呢，香港人怎么出门啊。我认识很多都是香港人，现在的香港人和这个20年前我见到的香港人，和三年前见得香港人已经完全不一样，已经在思想上被彻底的扭曲，然后那个瞅咱们这个共产党的咱们的官员，还有到香港洗钱，到香港的那种权钱权色这种交易，香港人是瞎子吗？香港人不是瞎子，香港人看在眼里，明白你的心里啊，人家怎么能接受得了呢？这种到处骂人吐痰，侮辱香港人，觉得香港人就是什么小岛文化啊愚蠢无知啊暴民呐，然后你们不知道感恩呐，到祖国给你们的水呀，祖国给你猪啊鸡呀，你咋就不赶集呢？一副恩人的样子，完全没有去想，改革开放前，政见人士妻离子散冒着被杀头的危险跑到香港，很多人抛弃以后，由于国家被盗了，才被你西方列强给抢走了，是你养不起这个儿子。不是儿子的错呀。结果儿子九死一生挣了钱回来抚养祖国，给中国输送粮草医药，培养这个国家在这个新中国的时候，现在把人家给人家鸡给人家猪羊，你还收人家钱，你不给人家卖给谁去，卖给外国人人家也不要你，现在把人家侮辱成这个样子，一副这种，这个救世主的样子在香港，他当然不能接受是不是啊？然后啥时候说恶呀，这个咱们国内来的这些领导们对待香港人，你看他在餐厅，只要三杯酒下肚就骂香港人，你们这帮无知，你们骂香港人是不是，你们懂个什么呀？我们都有钱，我们都有钱，你们不要当光棍，都要训一顿香港人。你在现场你就好好看一看，只要几杯酒下肚啊，所谓国内来的富豪啊，老板，都把香港人当成那种夜总会的小姐拳打脚踢，被加倍辱骂，然后呢，人家一说英语就说你给我讲中文讲普通话。说不好普通话就侮辱人家羞辱人家。然后呢，国内这些老板官员到北京去，那都是被他们戏弄戏耍的这种角色，为什么？所有人在过去那种穷困潦倒和去不了香港的怨和恨，对待西方英国美国的那种所谓的羡慕妒忌恨，全在香港人身上找到了发泄口。
这些年我看在眼里，香港人也是记在了心里。你没有办法，所以说这种真真正正的香港已经成了，堕落为洗钱之都，权色交易之都，然后是和西方形成卖国交易的这种卖国之都，更重要的，他比大陆现在只有过之没有不及，就是假丑恶在香港时进行浓缩，甚至在迅速的被异化，那么在香港这个七一回归之前，我可以说我在香港有这个大家都知道啊，我们基金投了很多钱，现在基金已经搬到日本，核心各部门要搬走了啊，全部都要搬走，我有这个几十亿的房产，这 个几百亿的股票，我们最近准备全部都撤出，因为在我这个事情发生之前，甚至在我爆料了之前，对香港都充满了信心，但是就像我曾经所说的一样，香港现在的这个非法，这个执法的黑幕，违法执法黑幕，包括最近肖建华的案件，和肖建华案件牵扯了很多人，被这个直接从香港又抓回来国内，以及香港现在迅速的假丑恶的，迅速的这种本土化，这个香港的即时法律和香港的国际化和香港的道德标准，迅速的东莞化，就是东莞的夜总会化。而且现在每个人都这种不安全，这种迅速形成的港陆对立，港陆这种互相憎恨，这种交集，整个香港上空弥漫着不和谐和假丑恶。
说到这我必须要说到这个王岐山，这个王岐山书记啊这个本来啊，他老人家身体不太好，最近啊这个不想说他很多爆料，嗯，我觉得让他身体好好，虽然很艰难的跑到了贵州叫修文县嘛，其实还是要去修文贵去了，还到那讲话，从医院里出来，强顶着的去到那去搞了一下子，上了电视台，但是我也太知道了，他身体实在是不太好，啊，实在是不太好，但是呢，由于啊这两天来啊，这个到处这个对郭文贵的超限战升级为对家庭攻击，啪啪啪。同时在纽约有各种官司上演，然后呢，在香港各种小动作不断，我对我的新领导说过，你走一步我走10步，你走10步我走千步，你这是骗，你的这个蒙啊，然后哄这些招，6个月我还能不明白吗？你有初一我就一定有十五的，那么说到这时候呢，我说到昨天，大家看到我的推了，这个老领导啊跟我通电话。这个这位老领导意味深长，我们聊了很久，确实这位上海老领导跟我说了很多关键的信息。他老人家不怕王岐山书记，他拿他不当回事，他永远管王岐山书记叫鬼子六啊，这个鬼子六啊，他说这个人啊，他说他满嘴谎话，他说这个共产党里边的这种杂碎这种毒瘤，这种恶俗，被王岐山书记全部给演绎，他说淋漓尽。，他说你看他在台上讲话和那个。然后在党内讲话和党外讲话和社会讲话，他完全是不是一个人。
他说当年十八大前，他说大家都被他给骗了，他说那是一个政治妥协的结果，他说那是当时啊这个江总书记胡总书记，包括当时朱镕基总理温家宝总理，那些多个政治寡头们包括军方，各个方面，特别是发生令计划事件和薄熙来事件和周永康事件之后形成了一个妥协结果，当时有交易，王岐山书记不能干超过一届啊，然后呢，这个当时这个因为由于他和贾庆林书记家，包括他和这个胡家的关系和江家的关系啊，和朱家的关系和老革命家的关系，包括跟曾庆红家的关系。大家认为让他干一届，干一届呢，看看王岐山这个人给这个家族啊，都见人都跪贵见人就拜见人就磕，见人就各种承诺，包括认为他可控。啊，所以在党内他的欺骗成功了。用老领导的话说是我们党的领导好骗好哄，为什么呀？和我们老骗人家，骗着骗着自己都相信那种骗术啦，所以被人家骗了，这也是报应，被他骗成功。假丑恶的假人家王岐山书记假到家了啊假到家了。
第二。他说到为什么王岐山书记，王岐山对你全家抓了，抓你全部家人，对你所有资产查封，然后走到国际上花三年的时间，他说可以说是他心头之大患，必须处置郭文贵，什么招都用，不惜代价，甚至亲自要拿刀去杀人了。那么核心就是当年，这个马文的那个部长，那监察部长查刘志华案件，同时查的是这个也是王岐山案件，那么孟辉清是当时六室的一个处长，是执行者，当时查到王岐山书记，多个做爱的录像带。亲中涉及到王岐山书记，他说王岐山书记是由于当时范冰冰找的。范冰冰演员对不起啊，真的对不起了范小姐，这个我也是老领导跟我说的故事，我只能把这说出来，因为我知道这是孟辉清先生多次跟我说过，我还看到过一部分录像啊。我看这个录像，王岐山书记老以为我有，这冤枉我了啊，你老逼着我有。所以孟辉清当时掌握到了调查到的王岐山先生的太太，姚明珊在美国居住，在美国居住期间，有两位男士是陪着姚明珊的，他们先从这个陪姚明珊这个女士的，先查这两位陪着姚明珊女士的人开始查到了姚明珊女士在美国的身份护照钱和资产，我没有爆料的事情，就在他旁边，当时买的不是一套房，那半条街全被她给买了。也就是89的时候，这半条街都被姚明珊这个女士买了，而且这个钱来源于哪里呢，当时的钱就是王岐山先生的这个家里边还，有几个是他马仔的帐号直接汇出去。那么同时查到了他和多个明星啊，有性生活，包括他的公开情人高艳艳，高艳女士是一位将军的儿媳妇，这位高艳艳女士的先生也是王岐山先生的好朋友，两个人有默契，这位先生也在美国，后来这个只有他回中国，他就把高艳艳让给她先生他朋友，当这位先生不在的时候呢，王岐山就要和高艳艳女士同居，这是公开的秘密。当这位先生回来后，王岐山先生在多个地点，和有几个大老板包括陈峰先生，和中国的多个明星和他在一起。大家都知道，当年和王这个王雪冰行长情人许晴，许晴当年也是陪着三个人，其中一个就是王岐山先生，他们经常在国贸饭店，国贸饭店，还有长城饭店，有独立的长期的房间。所以说那个时候啊，这个王岐山先生在广东的时候更有意思，在广东认识了现在的其中一个地产商，这个当时在广东认识的很多老板，其中跟随他最长时间的有个叫康典的先生，康典是后来新华人寿也就是王岐山先生下令没收了新华保险之后，派出了当年的这个月海的这个康典先生接管的新华，这个新华是王岐山先生新华人寿新华保险是他敛钱的重要工具。当然，从建行到新华保险，到现在他的马仔田国立控制的中国银行，包括现在这个多个大的金融机构中建投啊中建投长城资产全被他拿下。
那个时候在广东认识好多地产商，这些地产商在广东跟他一起找很多明星，包括港澳台、港澳台特别是香港。说王岐山先生当时没什么自己人，他能当那么大的官，那么这些东西呢，都被当时孟卫星主任给调查到了，这就是18盘录像的核心内容，也就是他妻子在美国居住期间所有的证件和资产和资金来源，还有陪着姚明珊女士的两位男士的所有的资料和国内的资产的联系，再加上王岐山在姚明珊女士不在国内的这十来年，怎么解决性生活的，他肯定不是拿手解决啊，他肯定很多个，他也不会就是一个，那么他那个不管是手硬那身上还是都硬地，毛啊都硬地还是能解决地。所以呢这些资产这些利益来往和权色的交易，让孟辉清给一一给拿到了，可怜的事情，啊，发生了，也就是抓了刘志华的那一天，王岐山书记在澳大利亚，听说把他吓得够呛说这下真完了，后来回了国以后，啊这个孟桂清啊偷偷私下去见他了王岐山，这是谁安排的呢？是王岐山书记的秘书周亮，现在是已经中纪委组织部长，周亮当时在北京那火的很啊，那周亮和当时的姚增科，当时是监察部副部长，姚增科先生是个牛人，当年八室的主任，当时孟辉清也在八室，后来就是他俩决定把我以王友杰案，即所谓的我送黄金，把我给抓了。那次双规我就是姚增科和孟辉清干的，这是我怎么认识的这个孟辉清先生，所以他俩都是八室的老人了，当时八室还管海南、广东，所以才有这个渊源。真有，这个天下呀。真有有意思的事情，因为孟辉清先生，姚增科管北京去了，又回到了中纪委，回到六室，六室管北京。所以呢，当时马文部长，何勇书记，吴官正书记，令计划主任查这个王岐山书记和刘志华的案子的时候，孟辉清是其中之要员。所以呢，当这个刘志华被抓之后，孟辉清掌握了所有的信息，就投机取现巧了。据说是和姚增科商量好的，然后是由周亮，还有原来军纪委原来的书记，叫张树田，张先生，张树田后来被抓了。然后私下约了孟辉清，张树田我知道跟王岐山书记非常好，一起嫖一起干事儿的，因为张树田的秘书也是河南老乡，在帮我们公司啊，到时帮助我们挣钱啊，这个办了很多事儿，成天给我讲这个张树田书记和王岐山书记的事，那么这事当时多方面我都知道，那么愉悦了孟辉清以后，孟辉清喝完酒告诉了王岐山，调查他的情况，据孟辉请说王岐山书记给他磕头了，泪如雨下。啊，后来孟辉清告诉王岐山，他帮他隐藏起来，不向上报。
这就是为什么，后来孟辉清先生在中纪委，在王岐山书记，你们查一查啊，当了中纪委书记后，从处长直接升为局长，连升了说是两级实际上是三级，而且是巡视组组长，管几个省，负责调查这个李援朝的案子，河南的秦海的案子，多个大案要案，孟辉清给我说，王岐山答应他说到2015年，让他当监察部副部长，未来让他当监察部长。
大家后来都知道了这个傻小子出卖了国家，出卖了马文部长，出卖了这个这个何勇书记吴官正的代价，那就是王岐山的用了之后找理由把他拿下，也就是灭口。那这是肯定的，他是不是太天真了，他出卖了，当时的调查的所有的人，因为王岐山书记要抓的就是知情者，特别是在过去5年，王岐山书记处心积虑的要干掉几个人之一，有马文部长，当然包括这令计划，令计划是一半是恨，但这马文部长是全恨，包括所有的涉案者和当时调查者孟桂清被抓了。那个去调查具体的操作手段是谁呢？就是马建副部长，还有一个就是管我们的直接领导，叫高辉先生。高辉先生，被他弄死了，具体的技术操作者，已经被灭口已经死了，这是我最痛心的事情。
马建副部长，大家知道这这个事已经是，把这个抓起来想弄死，然后不但孟辉清给抓了，他的家人也全抓了。就剩一个马文部长，他现在伺机也要干掉他。何勇书记吴官正书记出不了境，跑不了，把家人也都控制住了，不敢说话。这是过去五年来，王岐山书记心头大患，其中一个失控，不可控人物，就是他们嘴中的流氓土匪骗子河南人，郭文贵。所以你看他动了多大的力量，一个国家的武器，对郭文贵进行了三年上万次出警调查，抓了我全部的家人全部的员工，全 部的资产查封。动用了国际上一切能动用的力量，打着反腐的旗号要灭掉文贵，这从第一集时我就告诉大家，这18盘录像带，其中包括政法委，其中就涉及了孟建柱书记。这孟建柱书记为啥愿意当打手呢，除了领导他，他被他领导，他也可以抓孟建柱之外，更重要的是孟建柱的家族，那一点不少于，情人一个也不少于他。孟建柱书记不长生殖器吗？他也长生殖器了，孟建柱家里没有利益吗？当然有利益。孟建柱家里没有钱吗？当然有，那是大钱啊。为什么华盛顿的宋林让他保护起来，那么多钱，弄了几百个亿，现在还在银行里，很多钱还没取回去呢。那不就是孟建柱给保护的吗，那叫官官相护，贪贪相护，互相掩盖，之间的摊子和权色交易权钱交易，这就是我说的盗国贼啊。
今天时间可能比较长一点啊，我看了推友们的反应，范冰冰女士呢，这个跟王岐山同志发生关系呢，那不是开玩笑，很聪明。啊，我也认识范冰冰女士，非常好的人，她关键是帮助房地产商批项目贷款，贷完款那是百分之二十的回扣啊，中国大地产商，那是和范冰冰女士共事了多少年了，所以说这个为什么范冰冰女士出门全是私人飞机，人家的决对是巨豪啊，这很聪明，跟她没关系。那王岐山爱这一口，以北京经常什么春节联欢晚会啊，啊什么什么什么问候警察会啊，然后经常的就是说把她们给叫来，然后呢，集体，对集体选美，然后他的秘书周亮那是定期给他选明星。然后呢，这个王岐山先生有个爱好喜欢睡朋友的老婆，你比如说当时王雪林和他那么好，那是不是啊？王雪林也好还是王岐山也好，那时抓几个金融大将那不都是朱镕基总理的部下嘛，朱镕基九十九个棺材还是一百个棺材，都被他几个下属全给睡了全给拿走。他自己啥事没有，那当时很多的女人财产嘛，那王岐山是王雪林绝对好哥们，那他照样睡啊许晴。那高艳艳是他朋友的老婆啊，那睡了多少年，有这爱好。我认为这是天下大忌，大忌。可能是我们党吧有这种爱好，互相共产共妻这种爱好和癖好，这我是真是不知道，但是，我可以确认负责任地说，王岐山书记跟多个明星睡觉的视频，是马建副部长和多个人倒霉的核心原因。后来大家知道，这个在海南的时候，王岐山书记在海航在海南那一段时间不要小看，那是他从广东到海南盘踞之后，处心积虑的酝酿了盗国计划，到北京以后他已经一发不可收拾，我到王岐山书记家的时候，在他的墙上挂着多个他和江总书记的私人照片，私人照片，这些私人照片在显示和江总书记的关系，没一张朱镕基总理的照片。我曾问当时我在林强先生啊，当时是公安部的一级局长，也是我的总裁，我说他家为什么不挂朱镕基总理的这个照片？他说因为江总书记是老大，他要好好的公开说我是江总书记的马仔，但是他要掩盖和朱总朱总理的关系，因为朱总理和江总书记不好，但是实际上他的脚踩三只船，这是为什么林强先生就因为这个案子被抓了，后来也是释放了啊，人瘦的也快没有了，一个公安部的一级局长，林则徐的后裔，爸爸妈妈全是老红军老革命，爸爸死在监狱，林地是安全部的重要局长，差点当了部长，最后就因为王岐山先生，知道王岐山的情况，知道王岐山的底细，也被抓起来关了几年，而且因为查案子的中纪委官员被抓了几十个，这是外界所不知道的，几乎都是全家灭门。然后在这时候王岐山想找所有淫乱视频和权钱交易知情者信息的时候，他已经接近疯狂。
昨天王岐山想要的就是我的反腐的结果，我已经不能继续在十九大任职了，这个而且附加的条件，他能把经济做好，把经济他认为他当了总理，李克强总理无知无能，他要把经济增长几个啊，几个百分点GDP提高几个百分点。事实啊，他是用了所谓的政治绑架和经济绑架，让中央让党中央这次北戴河所有的领导们接受他当这个总理。当完总理后，他说要党政分开，本来党政就是分开的，他要党政分离，是给所有社会一个假象，他要开始当明君啊，当明白的总理要开放性的总理。各位老领导说他就是欺骗，他就是骗子拿到这个总理位置，他一度时间用印钞票，抬高股市，最后还会像2015年一样用股市暴跌把钱洗向海外，同时让国内处在一个经济上不死不活的状态，然后再找几个高和低，再把钱洗出去，让国家处在危机之中，这时候他要搞政治改革，同时呢要提出一个最最阴狠，也就是过去五年不许李克强干的事，希望习主席干，那就把中国的国有企业改革。
王岐山下一个美梦，就是他要当了总理，把国有企业的改革成为中国重要的利益链，说白了，企业改革就是把国有企业卖给外国，那就是卖国，那就是朱镕基总理把那些人，变成无业游民下岗职工，是把你们过去几十年的这个这个资这个财富的积累剩余价值，通过所有国有企业改革全给稀释掉，看上去弥补了你那点工资，实际上你去想想，当年被弥补的，被下岗的那些员工们，你这后半辈子怎么活呀，你等于是没人管没人问了，而且你在所有的家人和朋友当中是无能者，剥夺了你的生存权和你的价值和你的生存能力，挤压了你的生存空间，还得让你一点尊严没有，因为你不能，你被下岗了。这次王岐山先生干的事情，就继承了师傅的衣钵，要把国企改革就是卖国，形成中国的改革开放，中国的经济再造，你看看一定会走这条路，会造成中国的经济虚增长，经济虚增长和大量的失业，民营企业要被大量的挤压，然后几个民营企业所谓的让他去像海航这样，去扶持国企和私企的联合。然后做几个所谓榜样，实则是成了几个利益集团的代言人白手套，达到金融上彻底控制中国。到那个时候，习主席都说了不算，因为现在的军队不要说三天没粮草，三星期没粮草，中国的军队无法维持。更别说外来侵略了，就今天你以一国之力和美国对抗连门都没有。跟日本对抗你赢得可能性都不大，除了打核战争之外，集体自杀之外。那么军队这个每年以这个5%~10%的军费增长和维稳费，每年倍数的增长，未来的GDP百分之四十、五十去给军队叫维稳，你们觉得可能吗？那个时候国防军就叫成什么，叫国贪军，你必须让那个贪官的钱，你要钱你才弄，这就像当年的赵高一样，我控制住了你的粮草，你敢不听我的，我不发粮草，你什么韩信你什么这个张良你都得听我的，这就是赵高，王岐山书记，绝对是一个现代版的赵高，说他不懂军队不控制军队，大家看一看，在全世界骂习总书记有千千万万，有替习总书记说话的吗？没有。习总书记招谁惹谁了，他想贪国吗？他已经是一国的总书记了，他没必要，只有希望国家好，希望这个党好，他不可能想当什么总统。不可能相当独裁，那太不了解习主席了。可是，王岐山书记打着忠于，打着红旗，反红旗，打红旗，给红旗埋坑的，这么一个战略。利用自己的手中控制中纪委的权利，中纪委掌握着这五年所有他要掌握的人的黑材料，该抓的全抓了，不该抓的能用的全都不抓，牢牢的掌握住，充分的利用共产党多年黑治国、以贪治国、以黑材料治国，以利益输送收买，王岐山已经成了党内不敢说。不敢谈、不敢惹的人。
所谓的妄议中央，他是相向而行，打造着起这个妄议中央的旗号，看上去是立了习总书记的威，实际上是立了他的威，就不允许看他的丑陋，不允许谈他的视频，不允许谈他和许晴范冰冰的性关系和高艳艳和他在海外的这些国内的私生子，不允许谈他和中银和海航的关系，不允许谈和保险公司的关系，不允许谈他的秘书周亮怎么当上的中纪委的部长，不允许谈当年调查他的这些人掌握他的证据。不让你们吃饭，上桌子喝酒那是他原话，那就是让你们不能形成一起议论，不能讨论他，啥叫高压呀？不敢腐，不能腐，不想腐，不是不敢腐，这你绝对不允许和他一样腐。而且你要听他话的你爱咋腐就咋腐，不听话你就不能动，腐败是一个特权，不是不能腐。是谁能腐的问题。不能腐是我给不给你权力，给你权力你当然能腐，你不是我的人你就不能腐，不想腐是你没找到组织，你找到王岐山你可以腐，你可以想，你可以合法的腐，这叫不敢腐不想腐不能腐。
妄议中央你就是妄议我王岐山，爱妄议谁妄议谁，在中央那么多人妄议习总书记的各个方面，天天在后面骂，为什么那个夏业良这个丑陋的人在这，大家别谈他啊，你就当他是个痔疮，连个痔疮都不是，你看他干过啥呀，到哪都被开除，丑陋至极，领着那个小情人在美国招摇撞骗，还民主自由，他连饭都混不上还什么民主自由。王岐山的马仔给他点钱买几套房子招摇撞骗，悲哀。你就当咱们割个痔疮出去就完了。这种人说必须反习主席，不反习主席不行，留着王岐山，还有那个痔疮张立凡还要什么，要证据链。你算了老几啊你证据链。
他那些人跳出来为什么？就是因为王岐山输送利益，给与承诺，给你未来，笼络了了胡舒立，这个丑陋的，你看看，弯着指甲的小手，你说胡舒立脸皮真厚，不是一般的厚，所以你看看王岐山这些金融大将，马仔们都长啥样，都是什么嘴脸，有原则吗？厚黑学在王岐山先生这里得到新的演绎，未来的历史人绝对不是指鹿为马的赵高，一定是王岐山。所以呢老领导说。
卡了一下是吗？又黑客来了一次。可以了，又回来了啊，咱这必须得回来啊，咱得有点那个技术，没技术不行，就盗国贼靠你们这个水平还治理国家，就你们还能治理国家。 唉呀，真的是悲哀啊，偷鸡摸狗你们可以，治理国家，我看你们就算了吧，还是让给能人吧。我要说一说啊，这个这里边啊丑闻与真相，道德与犯罪举证已出证之间的关系，所以昨天这位老领导说你不要担心啊，不要担心，这个国内谁知道不知道，他不想知道的，你给他说，他也不想听了，也听不懂，想知道的人已经都知道了，特别是党内他说几乎无人不知，他说现在这个学生学校，孩子们，还有这个有识文弄字的，有这个各种这个各种的社交媒体能力的，他说没人不知。而且没这个能力的，由于这个孩子和家庭的关系都在帮他们指导，这件事情传播能力，他说是否是有多大影响力，你不要在乎，你知道我们的组织的反应，那就证明了你爆料的真和假，我们的组织对你的一次次行动，就证明了谁是好人谁是坏人，你不要把王岐山书记，孟建柱和这些所有的行动代表所有的党员，绝对不是，这一点上我发自内心的，我发自内心的我承认，我接受这是事实，他的这个行为绝不代表国家，这是由于他们控制着国家的公权，他们有一些自己的利益和同伙，他们的在作为。今天这些王岐山书记，孟建柱书记和傅振华这些人对我的打击，这种下三滥，这个三邪视频强奸女员工强奸女员工早泄，昨天出来了不早泄了，又成了这个又是能干就是能干者。
这个录制的时候说这个强奸女员工，但是放不进去，没法取证了，所以早泄，现在啪啪呢，没有视频啊，这个又能了，但是呢，有声音没图像，然后把我的声音给我编辑的那完全是假的，那编辑我能像点啊，编辑你得像，是不是像头两天那个传播的音频一样，得像一点，还要拖一段时间，连吴小辉抓起来都是跟我有关系，还给我送了2000万，一亿美元。太小看我郭文贵了。一亿美元在郭文贵算什么钱呐，还给和平先生的一千万美元，真敢造谣。然后在这之前马健副部长的海外资金给我多少钱，然后又骗了阿联酋三十亿美元，然后又郭文贵杀了日本人，然后又是在日本又怎么着，大家好好回想回想，造这些谣，我这老领导说了这是他们黔驴技穷了，所有他们的行动都证明了他们现在是多么的恐惧和害怕，包括到纽约这些官司简直成了笑话，我再一次的说海南海航陈峰先生，还有起诉我的所有人，谁要是撤诉谁就是小王八，我 求求你了，我再次郑重承诺啊，你们那几个律师头两天那个胡舒立女士的律师到法院的时候去了六个律师，每个律师一小时一千六百美金和一千二百美金。那个律师呢，也是我们曾经合作过的律师，也很有意思，连起码的常识都没有，人家就是想赚你钱，先预交五十万美元，官司打不打都五百万美元，是不是？还有一个海航找的这个律师事务所，大家也都知道，也是美国最贵的一个律所之一，到现在，竟然到现在不提交起诉书，我们昨天大前天去要起诉书，不给。我希望你海航，一定像是陈峰先生说的你要维护你的尊严，说出的话你一定要起诉，陈锋说已经起诉那是胡说八道，你把你起诉书亮出来让我看看。谁要撤诉，谁要是和解谁就是小王八啊，
说到这个时候呢，我要给大家说一个非常好的消息，这一周来我特别的兴奋，因为我的另外一个战略就是要把战场打到国际上来，把战场拉到美国来，用国际上的镁光灯，用国际媒体的公正性，用人才和信息，用国际上美国和欧洲英国的多国的法律，把这视为战场，这就是他们起诉我最伟大的利益，因为我们双方都应该把证据，把事实全亮出来。这就是我最需要的，也别提郭文贵一人之词，也不要听陈锋在那个瞎说，要不要听共产党我们的盗国贼说话，西方的法官会让你祖宗八辈，从第一天到内裤是什么颜色，你的女人的胸罩什么颜色都说出来。然后郭文贵也一样，这样的话就是咱们大家把自己放在了阳光下，让老百姓看一看，所有的推友们要记住，要鼓励所有人起诉我，让他们起诉。
又回来了啊，这是第3回了啊，挺好的，你说盗国贼们你害我有什么用呢？我有一招就管用。我录播不就完了吗，我录播放上去不就完了吗，这么干没意思，所以你看看盗国贼这种本事，管理这个国家怎么可能有好呢，这个真是把我们老百姓当猪养，反正有14亿人的猪，啊，养的跟他生产粮食生产财富，但是这帮人那混蛋的连个猪都不如。啊，因为你这个本事害我有啥用呢，我郭文贵录播你能阻止得了我么，我用脸书来直播，我这有几个系统，和我说有更先进的系统没用呢，我说没必要，啊，没必要，因为我们要想让你不害我们，我们录完就完，录完给你挂了就完了，你能制止得了吗？
现在国内，你们现在找的什么那个，委实这个家伙还是国内采访多个人啊，知道郭文贵的人有多少，而且这个博文社又跑到北京采访了，刘晓波先生在病床上次采访，你可见他已经是脱掉外罩露出了身份，连国安都拍不到的照片都拍了。所以说大家一定会看到真相逐渐会出来的，就是你们为了打击郭文贵，就连伪石和博文社的真相都已经漏出来了，大家都很清楚，可是多愚蠢呢你能阻挡的了郭文贵吗。那是事实嘛？老百姓能相信吗？有多少人听到了看到了郭文贵说的事情，北京城上海北山广深，甚至现在东北四川福建的农村都流传着郭文贵的录像，现在出国，现在下载郭文贵的视频已经成为最时髦了。让大家可以看看我的流量就知道了。
愚蠢至极，还想着管香港管全世界，简直是胆大望天无知愚蠢，这真是啊，没法形容的愚蠢，再接着刚才说我把战场拉到西方来，所以我们和律师团队和这里的法官们和检察官，我们真正的一个重大进展，你放心你在国内查我的资产，查我们今年在海外所有这些不能回国的人的资产，绑架我们这些人的家人这一招。我们就在海外给你用，所有的推友们你们记住，当郭文贵和大家一起开始行动的时候，特别是现在我特别高兴和兴奋的事，就是现在已经很西方各国政府，形成了政治利益和国家安全的利益共同体，这是最近文贵提前达到的目的。所有的这几个国家都非常认可我的想法，就是我告诉他们，就是海航在海外这些钱，为什么他都要跟中国的，都是来自中国银行建设银行，民生银行还有德意志银行，还有国内的AG。为什么全都是王岐山先生和孟建柱书记的势力范围，这些钱怎么从国内到国外，这些外汇怎么从国内到国外的？这些钱转出来合法吗？转出来以后是否是真的去投资了？这些钱现在为什么到个人账号了？为什么都用这些银行？大家知道有一个海外调查机构9年来在关注着海南海航，中国银行，民生银行，德意志银行，中国招商银行，民生银行的洗钱行为，这些人不仅被伊朗过去制裁期间洗钱还为北朝鲜洗钱，还会有其他国家洗钱。特别是，他们这几千亿美元，几千亿美元是为这个王岐山这个贪腐集团洗钱，我给西方所有领导人做的presentation，我拿出了我的调查记录，无不无人不惊讶，我说你这个西方反洗钱系统已经彻底崩溃了大家别忘了我的其中一个律师，这两个人全都是美国最大的反洗钱，最成功的检查官。
他们非常之兴奋干这事，就我们在西方，例如把王岐山书记，还有海航，还有新华人寿，还有现在田国立先生，还有什么康典先生，还有王岐山的什么私生女，还有王岐山的私生子，这是所有的这些人，包括孟建柱海外的私生子女，情人，家人，东南亚的房地产，碧桂园绿城给他搞的这些股权这些东西，通通查封。我们要把战场引到国外来，我们不但跟西方分享利益，我告诉他们，这件事情将对世界产生巨大影响，将在中国走向民主，自由法治有绝对影响，让中国的下一代，下一阶段政府，叫他们知道这个天下不都是你说了算，这个战场不都是在你家，也可以在国外。而且这些国家的领导人和这些国家的机构兴奋至极，对我的很多想法，他们非常非常的兴奋，已经全面开始行动。对待王岐山书记要在十九大抓钱袋子啊，刀把子，枪把子。这个理想啊，这个想法一定会让他不成功，我们在十九大的时候，你们会看到一系列的国际行动，会把这些人列入啊，现在梁建丽现在搞的马科斯基法案，要不把这些人家族，家庭，全部给他禁止旅游，所有海外资产全部查封，接下来，我们会有三千多个海外的这个高官贪官子女留学海外资产，全部公告查封，我们要形成，在海外形成一个不敢到海外腐，真的不敢腐，不想到海外腐，不敢和我们挑战，所有的民运还有海外这个积极人士还有海外华人，不能回家的同胞们，只有我们一起行动，同时揭发在你身边的这些高官的子女，LV的情人村，澳大利亚的情人村，马来西亚的华人，新加坡的华人，香港的同胞，台湾的同胞，发现贪官的情人，财富，私生子女，马上给文贵说。我们就把这些人公布与众，和西方这些所有政府合作，通过马科斯基法案，通过建立的西方民主基金，海外非法基金，通过美国的欧洲的澳大利亚的法律，反洗钱，把这些金融机构查封，把投资基金查封，那是多么有意义的事情啊，那是多好啊，这就是文贵说的行动大于一切。
我们要把战场放在西方，我们要把战场，在我们的主动权在我们手里。他们能绑架我们的家人，我们在西方也能把他们的家人抓起来，他抓我们的员工，我们在这里把他们的同党抓起来，然后我们大家一起，所有的海外的同志们我们团结在一起，集体爆料，集体查他的信息，在整个的几个国家大家去想一想，如果我们集体行动，把这些贪官污吏盗国贼，财富情人私生子女抓起来，他们有多么的痛苦。他不仅能让我们的家人得抑郁症，让我们一个朋友的家人去自杀，我们让也他们自杀的那种自杀，现在老领导说国内的9000万党员，他说我可以告诉你们，全部都是支持你，大家现在碍于，大家各个方面原因不方便站出来说话。他说不管王岐山有多厉害，十九大他要敢继续当下去， 党内有人会造反的，孟建柱要想当国家副主席，啊主管外交，那党会造反的。如果让王岐山当总理，韩正去当纪委书记或者政法委书记，那它的原名私生子的这个事件，和他的所有的家族过去在上海的企业公司的事情，党内是不愿意的，说这次共产党九千万党员，还有四百万的公检法干部，都了如指掌文贵的爆料事件。他说你说的真假这些人轻而易举都能得到，老百姓知不知道，他说第二重要，第一重要是九千万党员，你放心，四五个人改变不了党和国家，绝对不能让绑架党和国家。而且这些老同志已经形成一致意见，如果王岐山孟建柱继续十九大控制政法委，控制中纪委，大家都非常清楚，国家不是走向改革开放民主自由，一定会回到文革时代，一定会引起内乱，而且这个内乱谁也收拾不了，那就是王岐山这种变态的性质，对中国人的仇恨转而以卖国求荣达到保护他的利益集团，而将国家置于死地，永不可再生。
这位老领导的冷静和看事情的高度，这是我今天坚持的，国内共产党的政府里面，绝大多数是好人，很少比例坏人，这是我绝对坚持的，而且我绝对相信十九大如果敢这样明目张胆，还有这些盗国贼，还要继续接下去，党内是不同意的。
接下来，老领导说我会泛亚，易租宝，退伍老兵，709律师，刘晓波的呼吁，他认为是正确的，说中国再想自己闭门发展是不可能的，在国际上共同合作发展是唯一之路。这些事情的发生，有国家利益的考量，但是绝大多数都是私心。别是他认为我对老兵的呼吁是非常对的，他作为一个军队领导，说军人，现役有人关注文贵的太多了，很多现役军人给我发信息和我联系，退役军人和我联系，我说出了心声，他们知道郭文贵不是为了一己之私这样做的，我没这个必要，我也没有这个可能，去说这个事情去掺和这事去。他说我是公心，而且老领导认为，易租宝泛亚的钱查清楚，对这个社会的稳定很重要。他认为这件事太明目张胆的骗老百姓而且把这个法制化。他也知道一些真相，包括现在政法委孟建柱书记和付振华的和王岐山书记接的勾结，接下来一定是习近平主席，一定是新一代的党中央，不管谁是常委，他们一定会把家庭、私人生活作为要挟，控制他们。同时他们制造了一个个的社会隐患和国际隐患，随时都可以爆发。所以老领导说，如果十九大还按照他们的思路去发展，这个7月的北戴河还按照他们的思路去发展，一定会有人上街，一定会有人造反。
我有下一步计划，如果十九大的还是这样的开，北戴河还是这样的开，你放心，文贵的爆料一定会一剑封喉，我让全世界看他们有多么的丑陋，我现在因为要坚持郭七条，不反国家不反民主不反习主席，再说了，我得维护习主席的尊严和他的安全，国家的尊 严和安全，民族的尊严和安全，所以我尽可能的给在这个方面走得这么远。我的诉求很简单，就是惩处这些潘国贼和盗国贼们，把这盗国贼不要形成潘国贼，否者我们就要发生一场革命。你们这些什么郭文贵啪啪啪了，郭文贵是流氓道德骗子没钱，这能跟你盗国贪腐有比较吗？有关系吗？现在你们所有推友们你们就把郭文贵当成了最流氓的人，天天做新郎，我就是骗子，我没钱。我就是个草根，狗屁不是，你们就这么看我，他们说我啥你就当我啥就行了，别关心郭文贵是什么人，你们看看我爆的料是真是假。这就是老领导说的，真正有意见的不在乎你郭文贵是什么人，是在乎这个你说事是真是假。你说他去杀人了，他说你脸上有个鼻屎，你说他强奸了，他说你裤子拉链没拉上。就是什么呢？夏教授，你说他连痔疮都不是，还有张艺凡，你为啥不去质问王岐山和海航和孟建柱，是谁把刘小光弄这样的，是谁把雷洋弄死的？是谁把709抓起来的？是谁把易租宝和泛亚骗成这样子的？你不咨询你给我要证据链你算老几啊？
这位老领导，原来不知道这俩人，说你怎么和他们论理啊？说你太看得起他们了。还有博讯这件事情，所以说我是什么人，你杀人了，我检举你杀人，你应该在公安公权力前解释你没有杀人，不是让我揭发检举者真正控告者出证据，被控告者是你本人，这就是公权力。杨学兵老师太伟大了，是学法律的，杨学兵老师说的太对了，这是一个起码的法律上的出证。叫做举证倒置，你是公权力，你必须要向老百姓弱势群体对你的控告提出证据，说你是还是不是，这就像美国的法官告诉我，说海航告你，接下来海航必须把历史说清楚，要证明郭文贵说的话是假的。这就是美国法律太伟大了。说胡舒立控告你说你诽谤，那她还得 来证明，她是如何证明你是诽谤的，就是说你得证明你得证明你不是诽谤。还有那潘石屹先生，还有黄燕小手，你得证明郭文贵说的话是假的，多好啊。让郭文贵来证明，那没问题啊我来证明啊，但是你们出面了，这是公权力的出证举证的倒置，所以郭文贵的道德和你犯罪没关系，郭文贵的人好坏是男是女，和你的盗国没关系，郭文贵的现在是一个控告方，和举证出证是完全要搞清楚，是你应该出证不是我出证。所以呢，我们现在的事，头两天广东的一位朋友和我说在广东现在流传着，晚上必须看文贵直播视频，文贵直播视频，很多人愿意听不懂的，还有人专门解释。我不想说星星之火可以燎原，但是我深信，郭文贵说的真和假，不会以你的意志为转移的，老百姓的眼睛是雪亮的，9000万党员会有办法核实的，郭文贵是什么是流氓是土匪，是骗子，是恶棍。这天天啪啪啪和你盗国贼有啥关系啊？你啪啪啪是犯法违纪该抓，犯罪。郭文贵啪啪啪有国际的道德与法律，我的家庭的约束，昨天我儿子我女儿和我说，说爸爸视频太有意思了，我说你俩听这干嘛呀，她俩说这根本不是你，他们太丑陋了。我的家庭你想摧毁可能吗？所有的盗国贼就是要把人家搞家破人亡，还把这个东西发给了女助理的丈夫和家人，你就是让你这些愚蠢的行为让我们身边的人要孤立我们，远离我们，你那几招能用得了吗？郭文贵内心的强大连死都不怕我能在乎你这个嘛。你们的丑陋，愚蠢低级庸俗，老百姓会看得清楚的，你那几个视频录的已经让这个国家丢尽了人，创造了最丑恶的历史，让全世界人民看到了你们怎么对待郭文贵的，现在我想不逞英雄都不行了。
这几天好几个国家领导人纷纷与我联系，我那个好朋友现在到日本去当重要领导人了啊，还有美国到香港的，还有美国到加拿大，美国到澳大利亚的，就是说啊麦昂斯，我跟你说那个家人，就是因为你们要 把马文副部长的视频，就是因为你所谓的强奸的视频。证明了你们的龌龊和无知，这是国家政治行动。
就是你们在纽约的你们的官司，证明了你们帮了文贵了，出手了，让暴风雨来得更猛烈一些吧，你愚蠢无知和丑陋，让我感到很孤独，实在太卑鄙，我这团队还没用呢。我这是小试身手啊，小试身手，你们就原形暴露了，所以接下来我们的爆料，7月7号，大家准备好7月7号，就是要回答国内的很多朋友的关心，我现在不说是什么，国内现在传说文贵啊你爆的料的数额太大，是真是假，你爆的人太多是真是假，你爆的料，这个是涉及的范围太广是真是假，文贵早有预料，接下来我就会回答用事实回答你，一切的担心质疑，没有担心质疑，我都出示完有啥意义，担心和质疑才能显得我手里的东西的重要。
还有现在很多人都在问我，现在这个文贵，他说你看看，你举报那么多事情无一个被抓调查。我说你说错了，我绝不希望十九大前任何人被抓被调查，被抓被调查，那就输了，因为他们杀一，然后救一万，杀一救一亿，我们不能让他那个杀一救一万救一百万，然后这个这个抛出一卒子救了全盘那是不可以的。我要的事情是全民审判，我要的是全党审判，绝不能让周永康令计划这个事情薄熙来的事情重演黑箱作业，绝不让以警治国以贪反贪发生在我的爆料事情中，我们的所有推友，所有的海内外的积极人士和国内的十四亿同胞们，必须参与到未来这次审判中，必须知道到底王岐山家里有多少钱都玩了多少女人。孟建柱书记有所少情人所少私生子女玩了多少女人，他太太在美国治病期间是谁陪着的都干了啥。这个碧桂园绿城是谁的？海外的现金是谁的？资产是谁的？这些情人是谁的？这些DNA和你有没有关系？那一定要公审的，为啥我说一百二十天呢，十九大的时候一定会给大家一个交代。然后十九大以后，拉开了我们在国际上和国内对盗国贼审判的序幕，这是为什么我说要三年，绝对也不会允许接受你们暗箱操作假直播假审判，我们要像真正这个老领导和我说的，薄熙来把人家哥仨俩关了一个杀了，杀了放在冰箱里放好几年，像老领导说的这个令计划。这个选好了这个国航的凤凰飞总书记的凤凰组的这个女孩们，这就拉回去就给睡了，经常在大会堂放在大会堂，在大会前他有这个让她口交的习惯，然后呢，就像老领导说的，啊，这个今天这个局面那全都是江总书记控制的、习主席控制的。而且在十八大前力挽狂澜，而且和历届领导人都桌子底下的承诺和交易，下一届十九大由谁来干。那么十九大之后这个国家和民族，现在谁来控制谁来干，那不能说你们几个上来把这个国家十几亿人民命运就决定了？分了全国人民利益，然后将我们的未来至于你们之手，让你们说了算，那你先把这几个盗国贼审判了，王岐山书记孟建柱书记，傅政华，必须要公开审判。你看看文贵能不能让你接受审判，你把郭文贵给杀了，你来这开两枪，你在全世界对我越动手我越感谢你们。我现在就是把炮火都打到我这儿来，让全世 界人都关注关注我，我就想当烈士。你录那啪啪啪那有啥用啊，那把我能怎么着。你说你整点邪恶的，我吸毒啊犯罪啊杀人啊，你搞点这个。郭贵走这条路能在乎你们这样的盗国贼们，你们是愚蠢至极，你看公开审判之日，把你们的录像公开之时，你们的私生子女公开之时，你和范冰冰小姐怎么玩人家，人家怎么羞辱你王岐山，人家怎么骂你，许晴怎么骂你，怎么骂你鬼子六，人家的前夫在日本躲着不敢回去都快疯了。怎么说你王岐山先生，怎么说你在海外弄钱，怎么说不让人家回国，现在你在全党还管什么党的，瞪眼说瞎话啊。
十四亿人民可以沉默，但绝对是因为你比他聪明，恰恰的是十四亿人的沉默，是在等待着你的死亡，海外的所有的这些人，过去二十八年，没做过成事，不等于未来做不成事，没有做成事，恰恰会让更多人做成大事，知耻而后勇，我相信会在海内外所有的，还继续会发声，我也坚信，海外积极人士会抓住所有历史上唯一的机会。因为没有盗国贼，没有人犯错误，我们大家没机会达到我的目的，他们的错误贪婪和他们的恐惧，就是我们的机会，如果王岐山孟建柱真像他形容的那样，一尘不染，从来生殖器不去戳别人去，家里从来不谈钱，没有利益集团没有野心，一心为党一心为人民，我们还真没辙，现在他们的贪婪和形成的过去肮脏的历史，给我们带来莫大的机会。
因为，一定要相信，中国的老百姓，他恰恰的在墙的里面，给了我们最大的机会，这就像弹簧效应，你压得越狠反作用力越强，他越不让我们翻墙恰恰说明，这个VPN不让翻墙是更加重了大家要翻墙的意志和好奇心，更加让我们把愿意把信息放到国内，增加了可信度。他们今天的恐惧和愚蠢就是我们的工具。今天所有推友要牢记，他们今天对你们所作所为，都将成为埋葬他们一锹一锹的坟墓之土，我们所有人心中最强，对盗国贼对老百姓们这种当猪狗，对私人企业家当猪狗，对泛亚家珠宝的抢夺对老兵的虐待，和他们的贪婪，都是我们每个人心中怒火，一旦点燃谁都无法熄灭。那天晚上的获视频当中，我深深的感觉到，就是一位高人告诉我，文贵，三个利用的工具，1现代自媒体。第二中国人十四亿心中的怒火，一旦点燃不可收拾，第三国际上他们说的，在国外的私生子女黑钱，把战场移到海外，郭文贵的三部曲，和袁红兵先生袁三条，和吴建平先生的吴两条，和最近我们其他朋友们给我提的建议，形成了新的郭三条的战术，郭七条的目标加上我这个战术，大家一定记住，把所有的国内的怒过容积在一起，到某一天的时候，在全国各地。大家把汽车停下来，甚至把汽车点燃，烧掉自己的财产，甚至让大家一定要去拿回自己属于自己银行的钱，卖掉了自己手中的股票，用自己的依法的行动，当一个国家不能保护人民的利益的时候，不以人民的财产为核心来保护的时候，他就失去了政权，失去了正当性。
我们一定要中国的十四亿人民，通过这三年的时间，看到事情的真相，通过他们贪婪，想控制十九大，这些本质和行动可以发生的事实和我真实的爆料，用我们的真来对付他们的假，用咱们的善对待他们的丑，用我们的狠来对待他们的恶，来赢得我们这个民族最伟大的胜利。让我们所有的海内外同胞，都能自由出我们的国家，让我们的未来的孩子，不再被他们侵略侵夺玩弄欺骗，让我们的所有的十四亿同胞们都有尊严，有安全感，孩子们可以公平的上学，不仅仅是盗国贼的孩子能到海外。他们可以读大学，国内大学读完就到海外，我们这些草根的孩子们，我们也可以公平的去读国内的好大学国外的大学。不要读北大，北大净出妖魔鬼怪，痔疮式的人物。同时让我们这些孩子还有草根们，都有新的希望。私营企业家不再去当你人家的妓女，不让人天天给玩弄，还要卖身。不让所有这些盗国贼们未来五到十年，把他们海外资产合法化，私生子女合法化，用他们的现在自己来控制我们十四亿人民，在未来他的私生子女回来控制我们的子孙们，绝不让他们得逞。
行动一小步大于千言万语，亲爱的推友们，文贵一人之力无法达到目标，所有的推友的共同行动，共同的激情和共同的推墙和共同的爆料，和共同的找这些盗国贼私生子女和钱财，是我们成功的必要手段。我们跟他们的斗争，第1步不能怕死，第2次不能怕失去，第三不能要脸。我们只有比他不要脸，因为脸是他们给我们设计的标准，我们要有一个真是的自己。我们要揭穿他的谎言，我们要有自己的勇气，一定有不怕死的精神。让大家真正看到，所有推友们，数数你自己，人生要活一百年三万多天，你还能活多少天？你今天能听到文贵说话的人，没有一个能活三万多天的，绝多数能一万天，你想让盗国贼们让你猪狗一样活着，未来的子女像猪狗一样被人对待，被人家玩弄。还是要有尊严的活着，还要子女有尊严安全公平的活着。所以，我为什么说一切都是刚刚开始。
如果没有盗国贼们这一系列的行动，证明我的料的真实，证明不了我的价值，他们一直对郭文贵的欺骗和玩弄和凶残的手段，它证明不了我们这次的全民反腐全民运动的价值，他将成为郭文贵一个人的爆料和反复，那没有任何价值，现在他们害怕的是，郭文贵事件将成为全民事件全世界事件。
所以这位高人告诉我，文贵现在你已经达到了让你的世界变成了全民事件全世界事件，这是任何人他 无法做到的，你一定要珍惜，把你的全民事件，全世界事件进行到。
我再次说所有推友们，郭文贵是在毛屎坑里游出来的人，我现在在阳光下的生存，我感受到了阳光的魅力和太阳的光芒和给我带来的希望，我不希望我的子女，有的同胞都活在毛屎坑的那个蛆里面，我们也不允许盗国贼们，他们的子女拿着我们的血汗钱在西方享受阳光下的生活，决不允许。也不允许让他们在绑架我们的子女在毛屎坑里活着。
我们要彻底戳穿乌托邦，骗子主义撒谎主义，我们要彻彻底底把假丑恶彻底揭穿，然后真的送回去真善美。所以，我希望大家和我一起行动，不要看郭文贵说什么，要看郭文贵做什么。同时，大家不要管郭文贵是什么人，郭文贵说那些人是好是坏，是什么人说郭文贵，大家要看国家利益民族利益，郭文贵好坏和这些没关系。郭文贵犯罪了道德低下了，桂文贵会受上天的惩罚，法律的严惩，如果我没有，或者我有了和盗国贼盗窃国家这么多的钱，还有继续控制国家，还有习主席的安全架空习主席，架空党中央，用这种肮脏的手段来控制9000万党员和十四亿人民的未来，我们决不能答应，那我需要大家跟我一起去行动，希望大家广泛的传播文贵的所有视频，同时把这些东西想尽办法传回国内，让更多人看到和听到，让大家把我的所有爆料和信息作为一个参考，来衡量周围人的生活，看你们乡长县长那些官员们是否是这样。他们中午都睡午觉了没有，是不是每一个人都要搞一堆帮帮伙伙，是不是他们正在享我所说的那个方向，继续控制这个国家和十四亿人，同时要操纵A股市场金融，一次次洗劫老百姓的血汗钱，然后通过银行存款把老百姓钱骗出来，如果大家没认识到国民党当年金圆券时期给大家带来的伤害，大家你未来剩下的都是纸币，比冥币还不值钱。那时候你欲哭无泪，那时候他们的子女家人全跑到国外去了，你没有能力把他们抓回去。不要把你的未来，你的血汗钱你的房子，变成连冥币的钱都不值，我们必须行动。
7月7号文贵早上9点，我继续在这报平安直播，然后7月17号继续报平安直播，然后，我有个特殊的日子要爆大料，这是下一步计划。然后在未来这一天随时报平安直播，但7月7号早上9点订的，7月17号早晨是定了的，在此呢，咱们今天已经讲了俩小时了，今天几次被骇到，但是呢我们的技术是过关的。我们的技术是赢了的，未来可能呢突然间我是录播的视频，会放上去就不用直播，请大家注意啊，赶快订阅文贵的频道想办法传播我给你们的资料，然后在Facebook上，现在抓紧去加入我的分享Facebook。然后呢，这个未来呢，有些文件会在这个Facebook会出来，也会有部分视频会出来，我们正在做司法鉴定。希望能得到更好的消息，所有的推友们文贵再次衷心感谢，在我生命中在此历史关键时刻和你们在一起，文贵非常非常的感激你们给我一切的支持，文贵 不现在不求你的信任，我要用事实获得你的信任，现在不要听文贵说什么，要看文贵在做什么。我现在我的家人，我的员工。得到的这种，我妻子的抑郁症，现在惊梦，我女儿的抑郁症，我的家人现在都弄得半死，我的员工很多人现在几乎是半死不活，这个这笔账和这个事情没那么简单结束，然后我看到了国内多少人给我传来老兵的信息，易租宝泛亚的信息，还有一些像雷洋的家人一个个这样的案件，我心都寒了，如果这样的国家我们能活下去我们猪狗不如。所以希望所有推友和我一起来奋斗，一起来争取，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，文贵要继续去锻炼，大家不要忘了健身，谢谢你们，今天的直播，到此为止，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/31/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/31/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，这是文贵5月17号向推友们报平安的直播视频。
今天坐在这儿非常激动。大家这个看到今天寄个緑领带领啊这个。今天心情是很复杂的啊，有重大的好消息好消息，因为我们爆料不是为了这个集体爆料，也不是为了灾难，也不是为了痛苦，我们是为了解决痛苦，解决灾难，更重要的是我们，追求这个家庭的和谐，追求社会的和谐，还要追求国家的稳定和国家的和谐。
文贵此时此刻坐在这镜头前呢，感慨万千，心情极为复杂，特别是大家昨天晚上可能凌晨1:00看到了，我的推啊，这个推当中，那个让我呢，不平静嘛。文贵是个性情中人啊，性情中人，对待任何事情呢，确实由于我的成长，还有我的经历。对各种事情的看法是不太一样的嗯，特别是，从昨天啊，应该是从前天，昨天到这个几个小时以前，每时每刻都发生着这个非常重大的事件，还有我人生中的各种，可以说事情连接在一起的一种结果的发生吧。
这个有喜有优，有担心有痛苦，更有喜乐。今天就像我，我觉得又像再生了一次一样，中国有句话叫做久别胜新婚，久别胜新婚，我觉得我昨天晚上又结了一次婚，结了一次婚，这个大家能明白到，嗯，昨天下午的时间，也就是昨天下午2点钟的时候，我的妻子岳清之和我的女儿郭美来到了美国。 我们的郭导来到了纽约和我相聚，这个非常激动。
(文贵先生有些激动)没事啊，这个幸福的眼泪啊，幸福的眼泪，高兴的眼泪，这个&amp;hellip;&amp;hellip;成了眼泪郭啊现在，不是反腐郭了，,不是郭七条了啊。这个与妻子啊，这个将近三年的这种相聚与女儿的相聚。昨天和前天我这心情，极为难以平静吧，因为本来是13号来呢，后来由于这个各种手续的办理吧，这个改成了这个，改成了昨天，因为中间有很多变化，因为我中的合伙人还有这些国家的这个领导人呢，说好17号是到纽约和我妻子女儿相聚的。
但是由于手续的问题很晚，后来在老领导的全力协调下啊，这个而且老领导向这个有关主持做了担保，嗯，让我这个妻子，女儿跟我相聚和我的朋友相聚，这个没有老领导的这种全力协助和个人的担保，他们还暂时来不了美国。从前天就没有睡觉，这个情绪就难以稳定吧，这种感觉很难，然后我和我儿子呢一直这在大厅里边转啊转，在地板上能走七八个小时就这种感觉，每一步我都觉得，嗓子眼都是堵着慌，每一步。
唉，就想飞机飞到哪了，到哪里了啊，这个然后呢，想到电梯一响就一哆嗦，电梯一响就一哆嗦，然后呢，看到推友们的关心和担心的时候给我回复，不知道说什么好啊，就是有话不能说，对这个捂住嘴掐住脖子的感觉，后来这个妻子和女儿出现了，这样我没有去机场接她们，我怕我控制不住，我儿子也没去，都在家里等着。
结果一上电梯以后，唉，我们真的是，好像真的是生死相见一样，我觉得就从这一个死亡的世界又到了一个生的世界，那种感觉是，这种感觉&amp;hellip;&amp;hellip;真的，我不希望所有的任何，中国同胞再有这样的感觉。特别是我妻子啊，真的是，我很难想象她这几年经历了这么多事情，才变成这个样，我的女儿承受了不能承受之重，不应该承受之重，而且我的妻子这个这种感受。
所以我今天必须要跟网友，跟推友们报告。所以刚刚我给老领导说，我要向所有推友来分享这种喜悦，因为在这些从我开始爆料到现在，很多推友都在呼吁，让文贵和家人相聚，这就是我们推特世界的力量，这就是我们推特世界的温暖，就是在这个事上连5毛都不攻击，5毛也是人，他也有爹妈，也有女儿，他也不想造孽。在这点上我们是高度一致的。
那么推特世界里有温暖，就是我从这句话开始的。因为推特世界里面有了各种，这样，那样的争议，可是推友们在这个问题上都是一致的，都在呼吁着文贵和家人相见，和妻子、女儿相见。
这种感觉只有推特世界里有。(这时文贵先生有些激动，那种翻江倒海的复杂的心情&amp;hellip;&amp;hellip;)所以我们要珍惜推特世界，我们要珍惜推特给我们带来的力量，正能量。大家千万不能叫我眼泪郭啊，这个我是最讨厌的。所以说我们家现在和儿子，女儿，妻子今天我们在一起，昨天我们坐在一个桌子旁，(指着桌子上的东西，叫)郭美把这个拿走。今天啊，我这直播前我的妻子给我打开了旁边的灯，还带了这个蓝领带(文贵先生幸福的摸着领带说)，女儿就在旁边看。我妻子她从来都不看我的节目，我儿子也从来不看我的节目，我女儿看啊。
但是刚才她来看了一下。这个我女儿看。但是呢，我妻子第1次看我坐在这儿上节目，她很难受，非常难受，他知道我的性格，这绝对不是我追求的，也不是我想要的，但是呢？实事把我放在这个位置上啊，我要跟她解释，这个为什么上这个节目，在推特世界里面我遇到了什么，我会慢慢的跟她解释，从这个事情上让我感受到现代的文明的时代，科技和信息的时代，这股力量是任何人阻挡不了的。
昨天凌晨2点，我上推特的时候。我发现了，已经有推友，在上面给我发信息说希望你好好的拥抱你的妻子和你的女儿。我非常惊讶，这个为什么这个我们说好的保密的事情，怎么？这推友都知道了呢？后来发现这个推友是首都机场的，是贵宾室的，而且是跟我们家认识的。而且，也有昨天坐航班来的，坐头等舱的服务人员认出了我妻子和我女儿的。所以说呢，这推友都特别特别的关心，也让我特别特别的感动。也有昨天给我发了这个啊，特别祝福和让人暖心的话，文贵在此表示衷心感谢，那么过去的几天来。这个我一直在盼望着与妻子女儿的这种相见的感觉，非常幸福，也非常的心酸。
这本来家人就应该和我在一起，我们分别两三年，这个相见那种感觉真的是完全无法想象，然后昨天我去这个洗手间的时候，这个脱衣服都不好意思了。这个因为两三年没见妻子了，这个妻子呢最起码我妻子都老了10年，衰老10年，就这种折磨，这种心灵的折磨，这简直真的是慢性自杀，所以说我人在这个社会上的和谐幸福和稳定的社会和开心，他比钱重要比权力重要，他比名义重要，因为它能给人所有的一切一切。
我的妻子真的是没办法，去想象她受的这种摧残，瘦了我无法想，象她1米74的个子，现在90多斤，她过去都是在103，105斤左右，现在瘦了将近15斤，而且精神状态非常不好，特别不好，我的女儿反而是一个小姑娘，搞艺术的，人完全不懂任何财务，也不懂管理的，结果是学了管理，被逼就学管理。
我看我女儿这说话，言谈举止，我都傻了。因为这个跟你一下子变了一个人似的，后来听她们讲被抓起来被关押的情况，这种愤慨我真是，在这我没办法，这是昨天晚上我发那个推特的一个主要原因。我难以想象，我真的难以想像，大家去想想当你们的妻子和女儿被关押，被两次关押，然后告诉你这种感受。
你去大家去设身处地的想一想，我真的是没办法接受这个事实，而且最重要的事情我的妻子坐在这儿，还不到半小时，就跟我说她要准备20天就要回去，因为是老领导担保她俩出来的，她俩必须要回去，而且呢，老领导保证自由出入，但是不能不回去。我没有上是不回去的意思，但是他们这种言听计从，绝对讲信用，到了这个自由的世界，还没有半小时呢，就要回去兑现承诺，要考虑到家人受到威胁，她说我们要不回去把人家担保人给毁了，对老领导没法交代，还有个家人受到再次威胁。
你说我这种复杂的心情，这不就像吃了人尸丸一样，没问题，我们守信，但本来就应该自由出入，又为什么要变成这个样子？后来让我知道了一些细节以后，作为父亲作为丈夫，我真的非常的惭愧，因为是我给他们带来了这样的压力，他带来这样的痛苦，本不应该发生的事情。
而且这种痛苦，会不会再次发生，文贵真的是没用，这就是为什么，我昨天发推我向大家说，这种感觉，这种痛苦都像吃了人尸丸一样，真的是文贵感受到这种全身上下都觉得像扎了一亿的针一样。这些针都慢慢的往我身体里扎。我真的我从脚趾盖到后背，我都感觉到这种针和疼痛，我觉得我的后脑勺一直在痛，然后看着我这个瘦成皮包骨的妻子，躺在床旁边。
哎呦，我这妻子两三年了，独守空房，独守空房的。我妻子每次就睡在那1/3的地方，这个没有超过1/3的。原来我都睡了一大半以上。现在突然看到我妻子，坐在旁边的这种复杂的心情，我就在想中国有多少家庭像我这样，多少家庭。看着我女儿这种，完全成了一个，另外一个人，这个社会事件灾难，对人的性格的改造，对一个人的这种物理性的改造，这个身体上的改造，这简直是无法形容。
任何一个人都无法想象，就我们家遭受的挫折，就现在的这个傅振华呀，这个人啊，这简直就是魔鬼，魔鬼，魔鬼中的魔鬼。这个傅振华这个很多事情，很多事情，我都没有说。因为我的妻子，女儿还有我的家人正受到了各种威胁。比如说这个傅政华在这个抓捕当中，去了两大卡车，100多个特警和枪实弹，和枪实弹。抓我们家人的时候。
抓我们家人当时17个包含我儿子，结果儿子在抓捕前的不到40分钟或20分钟之间，我儿子接了我电话，有朋友给我打电话，让他们离开。
我本来让我妻子，让我女儿，让我我哥哥，让我儿子离开，这就是说我爹我娘走不了，就是说咱也没什么事，有什么怕的呀？我哥也不同意，所以全家都不走，最后就让我儿子凌晨4:00去的机场，坐了7点的航班离开了，结果飞机起飞后的20分钟左右吧有说20分钟，有说40分钟的。那天的名单是抓17个人，结果抓我们家16个人，全部是100多个武警和枪实弹，然后用16台车，分别拉走戴上头罩。
然后我们的人被拉在那个酒店的总统套房里的一个保安，就几个人就是轮流的打，就把孩子腿打断了，膝骨另打碎了。外一个孩子，在这个地下室就打了将近一个多小时，孩子都打烂了，扔着打，踹着打，使劲打，就像扔东西一样，就是打，你不是盘古吗？你不是牛吗？我弄死你，我弄死你，能怎么着，打完以后再拿出一把枪，扔在他身上，这把枪就是你的，必须签字。
这就是你拥有的枪，因为当时抓捕的时候说我们涉嫌黑社会，你必须得承认这把枪是你的，我们这个保卫部的这个小伙子叫曹金龙，被打烂了这孩子，现在这孩子基本傻了，另外一个孩子就是照顾我母亲的人，啥也不因为，就因为在抓的时候，我大哥穿了个背心太冷了。因为1月10号嘛，就把一个小棉袄拖给我大哥，他说你牛啊，就拉倒总统套房去，就是打，这孩子基本上也残废了。然后我就知道很多人现在，基本上是就是神经不正常，我的六嫂，我的六哥，四哥，四嫂，我的大哥的女儿，女婿。
啊，这个小孩子，包括那小女儿，现在都是这种恐惧，已经无法从他的生命中拿走。你少吃一口饭，可能未来能补上。但是这种恐惧，无法。昨天我看到我妻子的女儿全身上下每个汗毛里都都透这恐惧。那种迷茫眼神中的恐惧。
家庭政治学里面最重要的一条说，当这个家庭有恐惧的时候，这个家庭将不会有希望。当这个家庭有背叛和欺骗的时候，这个家庭不会有幸福。当这个家庭受到了来自社会上巨大的威胁的时候，这个家庭只有两个方向，一个是四分五裂，一个是紧紧团结在一起。
我们的这种中国社会，绝大多数受到威胁，是四分五裂,没有团结在一起。因为外来那股力量太大了，你根本没办法，没办法团结在一起，谁能抵抗？那种被打的，那种来了五六十台车，是不是100多个干警带着钢盔，那武警那是对付谁呢？那武警应该是防御战士，怎么抓老百姓的？协助，你有这个职责，一百五六十个人几大客车，然后把那些女孩子们，就是往死里踹，用脚往脸上踹，踩在脚底下。
这个傅振华呀，我真的不知道他是人呢还是魔，就在抓这个之前的前一星期，傅政华的弟弟，付老三约了我6哥，到了这个桑拿房去，脱光了在桑拿房里面还给我6哥提出，因为这个料我没爆，我都一直留着呢，这个我不能都爆完啊，我不能都爆完。这个说，当时他想要方正证券的，说把李勇抓起来以后我们一旦当第一大股东，要求要方正的一个金融牌照，他想要保险的牌照，还在里面说不管你们家谁怎么抓起来，我们会把你救出来，现在你就要签文件，把这些拍照给我。
你去想想，傅志华先生在短短几天后，100多个武警特警，驾着什么冲锋枪，手枪就去开到我家，把我全家给抓了，我儿子侥幸脱得一逃，否则你们想想这后果是什么，就是我要是当时被弄住了，我不是说是徐明和李明。我连徐明和李明的待遇都可能没有。因为他们还活了一段时间。我估计当天就得弄死我，那枪声扔在我们员工身上，让他承认这枪是我们的，那要是我在的话，他就拿枪把我打死了，那就说我是袭警啊，所以说傅振华先生我跟他的事情没完。
任何情况下，没一个和解。如果傅振华不能服法，傅振华他的事情，没一个公平，不受到依法的审判，中国的所谓反腐，所谓反贪，那根本就没有半点攻击性，不管他背后是谁撑腰，就是天王老子，我也会跟他斗到底。我明确传达各方面的信息，在任何方面我都可以给你们，咱们可以商量，没问题，在傅振华和北京专案组，刑侦队对我家人这种虐待，这种非人性的折磨，把我们四五十的一个女员工，给关在一个小屋里面。几个人搜身，拿着枪往阴道上戳，这事绝不拉到。
我今天说的话，我希望在第三方公证的，在有关领导指定的专案小组工作下，对我所有说的每个字进行调查，应该公布于众，我说的如果没有，我说的我应该承担加倍的责任，最高的惩罚。如果傅政华先生他这样的一个办案，这样的敲诈和黑社会的这种方式来办案，这种灭口似的对家庭这种重大的打击，这事要没个说法，国将何国呀？国还有法吗？国是谁的国呀？法是谁的法呀？
任何一个国家和社会，核心的价值，它就是家庭。特别是中国，我说了它是宗教，任何一个国家和体制政治体制，如果开始拿家庭来作为威胁，绑票。那这个国家就不可能有前途，一个社会，特别是中国。稳定的基石就是家庭。可是过去的5年将近960万人受到了关联调查和协助调查和被抓，这900多万个家庭里面他牵扯了几千万人，这几千万人家庭受到了威胁和类似于我们，和超过我们这种非人类的残害，虐待。
牲畜都不如哇，猪狗都不如哇，完全是连非洲的刚果，冈比亚都不如的法治环境。对人性的这种迷灭，如果这个社会这样加强，怎么会稳定？任何学过政治学的，任何学过社会统治学的，都明白一个道理，当这个家庭的基因被打破的时候，社会的动荡和社会的重大的这个不稳定就会到了，甚至是革命，甚至是流血的革命。
我们这个家庭的遭遇，我的母亲昨天才回去。昨天我太太跟我说，我特别难。她说她不能去告诉我娘，不能临走之前去看她，因为她刚做完手术，所以我太太吓唬我娘，说你要是哭的话，你的眼睛就瞎了。我娘说要是你要确定哪天走，你千万别跟我说，我该控制不住了，所以她没去见我娘。你去想想，大家你们想想你们的母亲，你们的父亲，如果这样你是什么样的感受。
所以说，每个人都带着极度的恐惧。我的女儿，我的妻子出门上大街上，非常害怕，害怕这些国贼们的利益集体，找这种用下三滥的办法，把他们给伤了，给杀了，制造车祸，他们听到的，每一个人都是警告的，而且他们特别害怕，来自于各个方面的威胁，恐惧。
各个方面的人。更重要的是这种老觉得抓人的那个声音，有人敲门啊，一听到马路边的警车声他们不行了，我们全家人，所有的员工，全都这样，警车一去盘古，我们这又发生什么事？几年来，这还生不如死啊，生不如死的感觉。
一个社会的家庭到了生不如死的时候，这个社会是什么情况，我们的很多推友里面都在说文贵爆料，是怎么了？爆，爆，爆料哇，大家去试试想一想，像郭文贵这样处境的人，有一个敢站出来爆料的吗？有一个敢讲真话的吗？过去几十年发生过吗？有吗？几十年没有发郭文贵这样的事发生吗？没有被这个以黑反腐的人，给反了吗？没有以贪反贪受到的待遇吗？
当然有，谁敢站出来说话了？谁敢？现在这些利益集团，盗过賊们对我的家人，员工的威胁，是超出了所有大家的想象。我今天给老领导说，你拿出来2014年我妻子的照片，我女儿照片，你再看看现在我妻子的照片，我女儿的照片，你看这精神状态。你们在这精神上肉体上把她们打击成了啥样，你们的孩子，你们的家人，如果摊在你们身上，你们会是什么样？
我跟你相见而行，往你的方向而行，我们的方向呢？这就是我说北大一个精神高地，你们的法律系培养出，张学兵这种，玩弄法律，吃了原告吃被告和这个司法人员，一起敲诈当事人。然后像朱冒文这种优秀的人，都变成了贪婪的，这个人吃人的人。张学兵你们这北大的律师，集体培养出一批，残害老百姓的帮手，你们不去尽立，权力的核心，但你帮着权力的核心在打压人民，欺压人民，还让我们捐款骗捐，你以为这种权力的傲慢，以为你是北大就是中央的这些领导的家人，你也连小三都不如，你就是小四儿吧。
你们就开始也欺负老百姓，上有这些政治局委员，还有这些傅政华这样的黑警察，黑司法，再加上你们这北大培养的，以律师为手段的这种打手。老百姓还有的活吗？私营企家有的活吗？私人企业家没文化，你们用法律，用关系就把这个私人企业家还所有的社会，这就是法的资源全部垄断，怎么有公正？怎么有公平？私人企业家，老百姓打的起官司吗？上哪去说理去？法官，检察官，警察不是来北大司法系就来自北大的关系，各省领导政法界，要么就是这学院，那学院，都是利益集团的，老百姓咋活呀？709律师除了被同行所出卖，还被同行恨不得，不是关系弄死你们，就说同行也的把你们弄死。牺牲你了。
这个社会到了何种的扭曲程度啊？何种的扭曲程度，我今天在这说实话，郭文贵爆料连1%，0.1%，我要拿去出来几张核心的纸，我可以告诉你们，不是1000万，1000万人上街，我真想跟真的是当局的试试，咱们在发布会上试试。我要拿出几张纸来，不是1000万人甚至上亿人，除非这人们真的是，完全不要自尊，完全不顾家人的死活，我要把一些视频给放出来。不要说你傅振华一个人，你傅振华两个小老婆，你的所有让你玩过的女警察，得多少人自杀。
其他的政治局的，常委的几个人我就不说了，我也给老领导承诺，我不说就不说，我要说的不是天翻地覆，不是地动山摇。全人类都会诅咒你的。我妻子和女儿很快会回到北京，一定兑现诺言，我们出来了，我们就回去了，给这个专案组和老领导，特别是我们就为了老领导担保说也一定要回去。能做到这点的人谁敢拍拍胸口说？我妻子和我女儿这种勇敢和正义是讲信用的，让我感到真的是很敬佩的，我也必须听她们的。
但是我对他们这种愚钝，天真，和被这种教育的，这种话被奴化了的我感到悲哀，我的爹妈我的家人都在北京，都在国内，我妻子的家人他父母都不在了，姐姐，哥哥，姐夫，妹妹，妹夫,还有孩子们都指望她，这不就是被绑架了吗？这不就是被绑票了吗？当一个国家开始绑架人民，绑架家人，以家庭为作为一个肉票的时候，是什么样子的？傅政华呀，他就是纨绔子弟，但是我说实在话，推友们我还是觉得，绝大多数都是好人。
最近我收到了各各种种的信息，我真不知道都是痛恨傅政华的人，傅政华和江梁栋副局长的专案和邢毅的这些，整个连畜生都不如的这些人，他们恨死了，他们说他们不能代表我们200万警察，他们不是代表我们200万警察的代表。郭先生你不能这么说，我们可以跟你一起来寻找司法的公正，揭发这种腐败，傅振华绑架了这个国家，绑架了这个国家机器，江梁栋和邢易宗这些人所做的各种丧尽天良，泯灭人性的事情，令人发指，绝非一，也非百，也非一万。
我们的高云侓师，我们的709侓师，我们的雷洋事件，我们的现在北京一个个相连的这种，李明事件，徐明事件，还有能挽回的机会吗？雷洋能活过来吗？所以昨天我妻子跟我说，你不要有任何的伤心，咱们毕竟能见面，还活着呢。人家那些人命都没了，人家家人怎么办？我的妻子善良的话，让我感动，她总是这样，但是这种善良，你不觉得非常的悲哀吗？能活着咱就应该感谢。人活着是应该的呀，这是父母给我的生命，上天给我们的生命。
可是傅政华你有孩子，你有你的几个老婆，你也有父母，你有的，你就没想过这些人也是人吗？你掌握了这种大量的这种司法的这种资源，你把老百姓连猪都不如，傅政华先生在每个酒桌上都爱谈一段故事，在89的时候，如何被64的学生，打到车上去 ，然后把头盔打了个窟窿，然后你撤回到北京市公安局。
这是你每次在公安政法讲课的时候，如何讲出8964，你把多少学生放倒，然后你怎么开始开的枪，我都没跟你讲。你在8964的所作所为也一定也会给你算账。你靠8964镇压学生，你作为警察先开枪，你在丰田面包上挤进去被围在那儿，退回到北京市公安局，这成为你上升的政绩，也被中央领导认定为可信赖的，啊，可信赖的公安好干警。
这是一个重要的基础，但是天下是有轮回有报应的，一个社会的稳定的基石就是家庭，家庭稳定其实就是母亲就是女人，你对女人如此不尊重，你对人性是如此不健康，你对司法如此的蔑视，你享受的那个美好的流血的故事。助孽了你今天的公安部超常委部长和你要当政法委书记，公安部长的野心，这个国家能让你走到今天，就是国家的耻辱，体制的失败，为什么黄艳能和你一次次的在一起，能为你的哥们兄弟批项目，能为你的兄弟改规划。
为什么潘石屹这样的人，中纪委的哥们是你为奉上宾，不就是因为你用非法的手段去调查别人，利用中纪委的这个什么都能干的这种权力，加上你的这种可真心，可上的手段，然后和潘石屹一个地产商，你们改规划容积率，不行就抓人，然后中纪委又保护你，这是一条龙在作案呢，你们喝酒前先讲哪个领导，哪个领导是哪一派的，然后讲要爱国，然后要讲要忠于领导，最后喝了一半儿的时候，就是忠于性，黄艳可以怀孕的小手就拿出来，你们都叫哥们，忠于哥们儿，忠于利益，忠于你的团体，北京城，长安街你们的车都整天晃来晃去干嘛？这是你傅振华先生的名言，你每天从长安街过，你都在想，有这么多车都在干嘛？无非是三件事，为了官，乌纱帽，而奔跑，为了关系，让自己的这个丑闻能遮盖的住，而奔跑，为了性和钱在奔跑，这是你说的。
你搞懂了北京的官场，但是你没搞懂一样，不管多大多大政府，不管你200万干警，还是多少干警，你在14亿人民面前你什么都不是，你200万干警，你100万军队加一起有500万的这些人，你不过都是14亿人民的子女吧，你还属于人民的一小部分吧。
当人们走向街头，当人民振臂高呼，不会再像那帮64那么傻了等着你们开枪。站在大街上不回家两天，你们就投降，我不相信你能把长安，北京城的600万车辆你全都烧了。如果8964当时让我组织，不会那么愚蠢的，就把车停在所有大街上，停两天，然后再不行把自己车点了行不行？就让你傅振华出来个答复， 怎么抓709侓师？ 雷洋怎么死的？高玉女士怎么回事啊？这些900多万的这个腐败当中，被抓人的钱去哪儿了？字画去哪去哪了？车辆去哪了？特别是家人受到了什么折磨，是谁下的令？银行那些钱去哪了？
北京这几亿平方米的房子都是谁的？
大家查查窗户去,查一下产权证，把北京民生银行，西城区的所有帐户打开。西城区分行，那家伙西城区可是一个腐败的老窝啊，现在要出中央领导啊，要掩盖继续腐败呀。所有的推友们，你们绝对不知道盗国贼，我说这盗国贼的意义，盗国贼是要控制这个国家未来20年，这些盗国贼们只有侥幸，只有狂妄，不可能有半点的善良，不会有半点人性，绝不会以为你老百姓能做什么是。在他们的眼里，在酒桌上一说话，这家是农民，这农民就是猪狗，就是你考上什么大学，你就不管哪来的，就是你就是一个农村来的，你就是个草根，在北京城还有一批像傅振华说北京话的外地人。
就是傻叉，这种严重的血统论，无知的血统论，傲慢的权利论，甚至于这些长安街，这些绑架的国家机器，盗取了国家机器的人。这些推友们那都在说这个，说那个，你们去做，给文贵递子弹。我在这说，你给文贵递子弹，你有一万个文贵都帮不了你们。你们的妻子和女儿都会像郭文贵的下场一样。她们这岳清之，郭美的爸爸，她的丈夫，还一个这么牛的人，混到今天。你们能像郭文贵这么有本事吗？有这个勇气吗？有这个智慧吗？有这些智慧勇气。文贵多的多了，给文贵递子弹，你们敢吗？我不要你递子弹。
我们要站起来，要敢于说不，否则你们的妻子儿女姐妹就会像我的妻子，我的女儿的这种下场。像我弟弟的下场，开了枪不让你治病，看着你死，医院看着你死。你告诉我推友们，仔细观察观察你周围，你的治病，你的银行，你的安全，你的荣誉，你听到的话，都被谁控制的？你没有一样说的算，你能告诉我你这样说，你连生殖器，你连上床都说的不算。你要敢说你什么说了算，大家去想想，什么你们说了算？
上街，警察，交警随便个理由就可以把你搞定，像雷洋一样被淫乱，被嫖娼。可以像李明一样开着警车，傅振华去24小时让你消失弄死，然后就说在审问当中打针打死。进了看守所可以摔死，猫猫躲猫猫死，骗你的钱，范雅的事情是不是？这个e是宝的事情。骗你几百亿，几千亿咋的，骗你咋了，由法院给你裁决，法院我们家的啊，我说了算。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
