<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>瑞安 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%91%9E%E5%AE%89/</link>
    <description>Recent content in 瑞安 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%91%9E%E5%AE%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2087/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2087/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0：00 视频一：世界各地反抗疫苗护照游行
荷兰：人们为自由而行反抗疫苗护照，以及歧视和隔离他们的社会。
德国莱比锡抗议疫苗通行证（vaccine pass）和限制。
新西兰数百人游行前往新西兰惠灵顿议会以抗议#Covid19疫苗规定和封锁。
美国洛杉矶市政厅外的场景数千人聚集在一起，抗议洛杉矶的疫苗政策，这群人包括洛杉矶警察局洛杉矶消防局和其他城市工作人员。
澳洲墨尔本发生大规模抗议活动，反对封锁、禁令、疫苗护照和赋予维多利亚州政府无限紧急权力的法律。这些抗议活动正在世界各地发生，但媒体却继续忽视它们。
意大利米兰街头大规模抗议疫苗政策
02：44视频二：白宫为美国公司工人接种疫苗的计划受阻
白宫要求美国公司工人注射疫苗的计划周六遇到了障碍，在众多共和党领导的州对新规定提出法律诉讼后，美国联邦上诉法院发出了(疫苗)暂停令。
法院援引了其称之为法例和宪法的问题。乔·拜登总统两天前发布的疫苗强制令要求拥有至少100名员工的公司的工人接种新冠疫苗或每周接受（新冠）检测。
该规则适用于近200万家公司的8400多万工人。共和党州长认为，这项授权超出了政府的法律权限。
用劳工部的话说，他们对发布该规则的法律权威有信心。白宫必须在周一下午5点之前对法院命令作出回应。拜登的疫苗规定原本定于1月4日生效。
03：49视频三：受害人讲述疫苗副作用半年来持续恶化，脑雾、耳鸣、瞳孔扩张困难、关节疼痛等
我的名字是苏珊娜-纽维尔Susanna Newell。我和我的丈夫以及两个十几岁的孩子住在圣保罗市（美国明尼苏达州)。我响应CDC的建议，4月13日，接受了第二针辉瑞疫苗。从此以后，我的整个生活发生了变化。我以前是一个活跃的长途自行车和铁人三项运动员，我没有任何已知的基础疾病，而且我的生活方式非常、非常健康。
已经半年多了，多数疫苗副作用症状都在加重，而不是好转。我几乎没有动力和精力，一直处于极度疲劳的状态。我在高中时曾是毕业典礼演讲者，现在的我却挣扎着努力检索单词。为了记住一些事情，我无法集中精力，我的大脑一直处于混沌状态。
我的额头上出现了皮疹。我的耳朵里不断传来轰隆的耳鸣声。我的整个身体疼痛；我的关节疼痛没有得到缓解。就像我一夜之间老了40岁。我时而感到头晕。我的视力很模糊。我的右眼瞳孔不能正常放大。我的右腿有极度的烧灼感，还有肌肉痉挛和抽搐。我在梅奥诊所的医院住了两个晚上，并进行了几次复诊。梅奥诊所风湿病医生告诉我，没有B计划（替代方案）。所以我想这是一个‘arrivederci’，那是意大利语的告别语：永别了。
Mayo Clinic是美国明尼苏达州罗彻斯特梅奥诊所的一所医疗机构，在佛罗里达州的杰克逊维尔及亚利桑那州的斯科茨代尔有分院，在明尼苏达州、爱荷华州、威斯康辛州还有一些小的诊所和医院。2019年，《美国新闻与世界报道》將其評為美国最佳医院。
● 05:39视频四：受害人Steve Kirsch 讲述疫苗伤害
Steve Kirsch：直到2021年5月1号，我都非常相信疫苗，我打了疫苗，信任FDA这样超级保守的组织，有超级的安全意识，完全相信他们所说的，但是我被出卖了。我听说一个朋友的三个亲戚在接种疫苗之后死了，我说，不，不可能，我还在否认。之后我的地毯清洁工 Tim Danroth来了，他戴着口罩，说你怎么戴着口罩？你不是打了疫苗吗？我是打了疫苗，但是打了疫苗2分钟后，我的心脏病就发作了。从此以后他再也不一样了，再也没有恢复正常，他的妻子几个月来，也有帕金森样综合症。从那以后我觉得一定有问题，这是事实，因为他不会对我撒谎，我能看到他的视频，我能看到他。然后我开始查数据，数据非常明确，这种疫苗是人类历史上最危险的疫苗，比天花疫苗糟糕800多倍。
Christine Dolan：这些都是有数据的？
Steve Kirsch：是的，都是有数据的，各种各样的数据，不管你多大年龄，不管你是80岁，它杀死老人的概率大于拯救老人的概率。如果是5-11岁的孩子，每救一个孩子就会杀死117个。
07：17视频五：拜登拒绝回答新冠病毒溯源问题，在给中共国施压的问题上保持沉默
主持人：拜登总统在美国是否会就新冠病毒来源给中共国施压的问题上保持沉默，当一名记者问他是否会在年底之前的网络会面上询问习近平主席关于（新冠来源）问题， 他直接走开了，现在加入到节目中的是加州议员，并且是中国工作组的联合主席，（议员先生）为什么总统不能 ，直接回答那个（记者的）问题呢？
议员先生：因为他没有答案，并且坦白说，他事实上，并没有我们所需要的对抗中共国的骨气，现在我们需要把焦点集中在中共国上，但他却在逃避这个问题，中共国的问题代表的是一个生存问题，我们现在的问题基本上是，中美两国都不惧怕对方，中共国不惧怕我们的原因是他们知道 ，我们没有能力、资源和（他们正在开发的）技术（与之抗衡）并且追赶不上他们，我们不惧怕他们的原因是我们的总统，现在并不承认中共的威胁， 是生存威胁 ，这导致了中共国由于不受制约， 而产生的不对称问题， 坦白说明年冬奥会过后，不仅对我们而且对台湾都是真正的威胁。
主持人：我们应该抵制冬奥会吗？
议员先生：我们应该，应该抵制他们，目前在这个方面有一些努力并且这是中国工作组的工作内容，我们正在研究上百个战略，来抵抗（中共）威胁，不仅仅是经济上，而且是在军事上和像在太空上、网络上等等领域，这些是我们应该做的事情，并且我相信我们应该抵制（冬奥会），我不反对把我们运动员送去参赛，让他们在赛场上赢得比赛夺取金牌，并展现昔日荣耀的自豪，但是我不相信公司企业应该被允许支持中共政府，我们现在面临的根本的问题是大多数美国的企业可悲地依赖中共国，不仅是在收入而且在市场和企业增长计划上（依赖中共国），这是我们接下来需要做的，（跟中共国）脱钩。
09：37视频六：塞尔维亚，加强针下去工厂变废墟
塞尔维亚一中资企业员工讲述过半企业人员注射加强针后仍感染新冠病毒，员工所剩无几，企业停产。这里是塞尔维亚的新冠肺炎的重灾区，我讲了一般人都不相信。200多个人感染新冠肺炎的。现在400多个人，就剩下不到5个人。你看这2个是我们中资企业的人，其他全部隔离，全部停产了，连一个人都没有了。
● 10：20——11：38 直播转场视频
0：11：40 直播开始，互致问候，介绍今天直播主要话题
青藤：现在是美东时间的11月10日，早上8点27分。首先欢迎我们所有的嘉宾，也欢迎我们的七哥。我想先请我们的嘉宾来跟观众们打一个招呼。
安红：七哥好，观众朋友好，嘉宾好。
政清：哈喽，七哥好，文贵大直播的观众朋友们大家好，谢谢。
瑞安平：大家好，七哥好。战友们好，非常开心。
青藤：好的，非常感谢所有的嘉宾，那么接下来就有请，我们独一无二的，我们可以能直能弯的七哥给我们大家打个招呼，谢谢。
郭文贵先生：青藤好，安红好，政清好，特别是今天我们的安平妹妹，第一次跟七哥同心同框。因为咱战友太多了，我真不记得谁跟我没同过框。我以为大家都同过框了。刚才才发现第一次同心同框，特别开心。今天是帅哥，美女都充满了屏。哇塞，看到我们这个屏上都是绝对严肃的，正儿八经的中国人，脸长得都比较正，这个长得都一样，这个屏幕上今天太中国了，特别开心。然后请青藤简单说一下今天的节目，我们接着往下开始，谢谢，兄弟姐妹们，大家好。
青藤：好的，非常感谢七哥。今天我们的内容还是非常的多。我们有几个，大概有六个方向。一个，我们还会谈下我们的喜币，我们喜币的一些意义，和现场会有请我们的政清，我们的专家教授，给我们做一些现场的一些演示，这是第一个。那么第二个，我们会谈一谈全世界和美国这个疫苗的一些情况，包括一些最新的病毒和疫苗的一些数据，这是第二点。第三点就是要谈一谈美国的联邦第五巡回法庭作出的限制令，对于拜登的疫苗强制令的一个限制令。我们会对这个做一个讲解，包括拜登政府面临的一些法律问题。那么第四个就是讲到中共的六中全会，那就是在这个六中全会上，即将推出的历史决议会是怎么样一个情况，会对比一下历史上的一些重大决议。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1112/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1112/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，亲爱的兄弟姐妹们，你们看我刚刚的冲了个凉，从早上6点一直回信息，我真的连我自己啊洗澡的时间都没有，然后一直在屋里呆着。外边风巨大，你看了你看那旗就看的到了啊，这个风巨大。所以说我是洗完澡以后我说到外面来啊，我在站着，我这刚要起来了，我这个有两个朋友给我打电话，说Mlies你就在我们家门口了。我说你家哪门口了，就在我家门口，我能看见你，我不知道他家在这儿住着，就在对面，就在这儿。大家看一下，那个红的房子，红的红的那个，这世界多小啊，这世界有多小？他说我就听着你了，没有控制力我就自己把我们全家人都控制了啊，我呆在家里了，这有钱人都怕死啊。他说你说的话是不是生化武器吗？都呆在家里了，太搞笑了，太搞笑了。这爆料革命影响太大了。啊，我现在最大的感受啊，爆料革命影响之深远。我真的是没有想到，战友们在全世界范围如此之广，我真没想到，还有一个。我们战友是真有钱，我也没想到战友，咱们是真有钱战友都是，还有就是战友们对爆料革命的信任和支持。绝对没想到，绝对没想到。瑞安平啊糊涂了三年，讲出一句真理，这也证明了我们不要随便给哪个战友戴个帽子，随便放弃，任何情况下。瑞安平同志糊里糊涂的在群里退了好几回，天天去搞退群，啊。犯过很多错误，甚至给我多次给那些欺民贼说情，但是我始终相信的是真心的支持爆料革命。所以现在也证明了。她讲了一句箴言，真正的战友从来没离开过，嗯，真是，还有一个我真是没有想到，我真没想到咱们这个全世界的战友，层次之高，没想到，真没想到啊，战友们太太厉害了。所以说我现在喝杯咖啡，顺便给大家说说，我还有很多很多事情，哎呀，我的天哪。很多战友的信息没有回的别着急，我都会回的，我都会回的，拜托了，拜托了，拜托了啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
