<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>振华 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8C%AF%E5%8D%8E/</link>
    <description>Recent content in 振华 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8C%AF%E5%8D%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1533/</guid>
      <description>内容梗概:
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
哎呀，外面的大雪，真舒服，我再给你们看一眼！你们看看，看着这大雪，是吧？有意思！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/605/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/605/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是3月7号文贵报平安视频，我想在有报告一下。由于这个两天前啊，我母亲呢，紧急住了医院，因为我母亲拖两天。旁边的这个扶持他，这个生活的一个女孩呢，说漏了，啊，我五哥现在实际是关在监狱，我母亲一。
你再猜，但没有告诉他，但是由于这个疏漏以后呢，老人家就是每天都在哭，所以为这个哭呢导致。这个脑部缺氧，最后是这个，嗯脑袋出来的像血酸吧啊，紧急进了医院。还在抢救中，所以说呢，亲爱的战友们，这几天呢可能是我发过文的会比较少，我有一些呢这个战友们啊。给法治基金留言了，我就不能及时的来回复，或者说有些战友给我发的私信呢，我没有。
时间去看，请大家理解，由于我母亲大家都知道在过去的几年每天都承受着压力，警察经常去到加压到公司里。在我们的楼下24小时都有个警车，家里的哥哥呀，嫂子家人啊，一个被抓被放了，严重。刺激，所以说呢，我们很多事都尽量瞒着她，但是有些事情是瞒不住的，他老人家知道了，那就没办法。过度悲伤，过度悲伤就导致了脑部缺氧，脑部缺氧就脑血栓，现在在抢救中，我相信光贵的母亲。
应该创造奇迹，再次创造奇迹，啊，这个共产党想杀掉我们全家人啊，我们在盗国贼王岐山，孟建柱。朱振华甚至要杀掉全家人，想通过各种办法让我们家家破人亡，我相信上天是公平的，他。杀了我的弟弟，他们还要杀掉我的哥哥，我的母亲，我的全部家人，大家可以看到他们正在用一个国家的权力。抢夺我们所有的资产，想灭了我们全部的家，所以说，他们在电话上和多次威胁我让家破人亡。
不是威胁，他们真的这么干，但是为贵，心中有喜马拉雅的目标，有这么多战友吗？共同的理想，追求一个法治的中国和信仰自由的中国，委会挺住的。亲爱的战友们，此时此刻我更要给战友们说，大家要有时间多陪陪父母，多和兄弟姐妹啊，老公气的。能在一起，人生没有比这个最重要的，此时此刻在想着共产党的地下亲娘亲不如党亲。
电话没有比爹娘最重要的，没有比亲人最重要的，亲爱的战友们。多保重，照顾好家人，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/330/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/330/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这回中不中，中不中。天哪，酷不酷大家看看我。啊，我爱死这个床了，唉，死的惨啦，哎呀，哎呀，你看。
我坐这个船过来的，漂亮吧，战友们太酷了，你想。就让他开了60个档次，60个单词，大概100公里的时候在海上什么感觉，太棒了，全美国就这一个啊，你们上网查。全美国就这一个，这个上面的就是我设计的，这个火锅系统是我设计的，这叫温第五十二你上它网站上去查你干嘛？看了我的船的照片，做广告，那个黄色的皮子，原来是椅子是红色的，现在我换成灰色的吧，原来我那个皮子是红色。
大家看到了吗？原来这个沙发。它是红色的，我改成灰色的了，因为在巴哈马红色特别不舒服啊，所以。这世界上唯一的一个这个形状的问题，52，唯一一个能跑60迈62海里的吃火锅的船。而且设计师是郭文贵，战友们，外面风好大呀。
哇哦，漂亮。呵呵，还看我吧，别看床了，来看我吧，好不好？我看哪边的，看清楚点啊。
怎样种？中不中？这款比较好，这款比较好，因为那个多媒体那个那个直播呢，因为要。
我家那个防防黑客系统还得带一个很大的一个机器，所以我随时带着不方便啊，要不然就给我黑掉了啊。刚才大家看到了纽约的美美丽的风景线啊，你看他后面蓝天白云。人多漂亮，多漂亮，多漂亮啊，这可以了啊。一会儿我要吃饭喽，我一会在这吃饭了，今天晚上今天晚上。
啊有一个很重要的人是很重要的人是啊，这个是咱们人尽皆知的人啊。给我见面来了，从洛杉矶飞过来，然后他说要求啊，带着他和他的儿子，和他家人怎么上传啊？来可以呀，所以一会儿快船去接他，然后呢，晚上在这吃个晚饭啊。所以说亲爱的战友们，这个我已经吃完了，刚才已经我刚才上船之前已经吃了。
吃的特别好，说的特别好，哇，那小陈要来我给你们看看啊，你看。多酷啊，你看那小船儿多酷，多神秘，杠杠的啊，你看。丑丑的，那个小孩走到哪去以后哇塞。嗯，这位老领导的这位朋友的朋友啊，这位朋友是我多年的朋友，这个我投资过。
嗯，好多电影啊，过去啊，神经病啊，投资啊，然后呢，其中的一个店就跟这位朋友合作的啊，还挺赚钱的。当时后来我才知道，啥赚钱的电影啊，电影里面就100个里面连一个赚钱都没有，因为你不知道那些没赚钱的。那赚钱的只是让你知道而已，后来我发现这个电影行业太黑了啊，我就把俩公司关掉了。但是人家家里边是大官啊啊，人家赚钱啥有人买单有人买单啊，当时北大。
这个里有啊，还有北大，行贿就是三招啊，第1个那就是说北大女学生女学生，啊给介绍。多给你一些那校长，色情色情行为，另外一个呢，他们就是给你搞什么唉，看是哪个领导家什么搞电影。拍电影啊，拍个电视剧啊，凑点钱，弄的这事实际就是洗钱的啊，这特别糟糕，再一个就是搞这个。真正的这些金融，这一块证券啊股票，见谁拿下见谁拿钱没有拿不下来，据他们说啊，所以说我必须。
去远离他们，最近听说啊，这干换完以后这次很成功，身体非常好，肾也特别好，说最近不吃。吃海狗丸了，这里有啊，例如最近不吃海狗丸了，恭喜恭喜你的理由啊。哎呀，这个世界上我觉得真的是没有比中国的这个社会再黑的啊，没有比中国的事。社会太黑了，太黑了，什么都做，黑的不如白的，赚钱就不行吗？不行只能骗钱看钱。
哎呀，你们怎么老拿你完成当回事儿啊？令完成你就拿他当回事，老一猜就完成了，亲爱的战友们，你们怎么老拿你完成当回事了啊？刘万臣他有啥都不知道，没种，你有啥都不重要，你没种吗？你没走吗？你啥都没有了吗？I can not find a good vacation.
滚滚t or good.By this one 3呵呵牛逼笔记thank you.唉呀，讲大头天，你们真看不起文文，怎么就把一个导演就跟郭文贵挂在一起？你们老看不起我呀，这是啊，怎么就一个导演就就能把我们这个伟大的喜马拉雅就放在一起来了呢啊？
爱不好，不好不好。这传英国助手，yes，我说。有啥也没用，他是没种啊，还没种啊，他没有。都肿了，有什么也没有用，对不对？哎哟，什么也没有用啊，咱们像咱们战友这种没有没有什么。
用啊，哇塞，这么大，天哪，天哪，我真不知道的哇，刚才我们过来。我给你们看一下那有多大，你看那床垫的哇。我们现在两个船都开始走了，大家你想想啊你看看。哇。
最亲爱的战友们，你们去想一想。咱们这个喜马拉雅革命怎么能指望一个导演还是什么这个名人那个都没用，都瞎扯的，是中国人有钱。钱的人更没用，有名的人就更没骨头啊，更没道德，有权力的人那就啥都没了啊，都认了。爹亲娘亲不如当亲啊，你跟党睡觉去吧，是不是你给我睡觉去？天下最不要脸的话。
姜文是个好导演，这是毋庸置疑的啊，姜文是个有。你想得到呀。哇，所以战友们啊。中国是有有有血气的人是有的那个环境太邪恶，让人有血气的人就啥都没有了，啊。
但是呢，亲爱的战友们一定要记住啊，整个中国人的命运在你们手里不在。你中国导演家住了几个人呢？一脚都踹死了，是不是中国的有钱人加一起有几个人啊？是不是一个房子给他？一个监狱都关完了，中国人所谓的知识分子有良知的几个人啊，一个监狱好官没了，没用的。还得靠这些草根们老百姓啊，那个快船的那个开船呢。
他叫jacky，是一个纽约的，也是个警察啊，哥们是开警船的，所以说比这还甜，但是那个船就是可爱就是快。你看现在我在两条船上架着两条船的感觉太美了，你说人家我就每天都想啊。人家王岐山就想过这日子，人家为了想过这个日子，把一个国家给偷走了，都没过上啊，人家孟建柱杀那么多人抓的。那么多人不就像过日子吗？他也过不上，只能在那些私生子女过了是吧？孙立军付振华搞死那么多人。
害了那么多人，抓那么多人，他就想过这日子吗？对不对呀？德意志银行这个海航的股权，这个太多人关注了，太多人关注了，太多人关注了，大麻烦。啊，这个世界上偷来的东西，你早晚一天都是麻烦，所以说亲爱的战友们，你看看啊。今天我给王我在那个小船上给王健夫人说的事儿，我就想跟你说，你记住你先生从楼上下来，在那个那个叫他下来以后。
那个打你先生脸的啪啪啪的，换个脑子的给他扎针灸的，我就跟你说的事，你就明白我说的是啥意思。对吧，还有一个王健夫人千万注意安全，千万不要上当，你要找的那些钱他们不会给你的，不要要钱了要你的安全。选拔要你的安全吧，不要再要钱了，啊，这是关键这个。欧洲的还有德国的，很多人最近跟我见面的，他们就觉得德国的德意志被他们给干掉，他们觉得这是个悲哀，但是德意志长的。
秘密一旦公开以后，那真是灾难，绝对是个灾难啊，绝对是个灾难。绝对是个灾难，所以说这个王建的夫人，你切记切记啊。就是这个王健从楼上下来，以后谁在场谁不在场，那个不在场的人是什么还有一个，这个无声。不是法文讲得好，还在欧洲，在法国不知那些局，而且他做那些生意，在一个王健先生的手机啊，那三个手机千万。
把那些通信信息要留住，那是大事儿，现在能保你的只有美国啊，把那些东西提交给美国或者未来在法庭上都是最好的证据。只要能证明王健是被害被杀的，所有的王健的财富都会拿到，只要你不能证明这个。Fashion, 所以说嗯，真的下一个最危险的是王健。先生的夫人和王健先生兄弟王伟，下一个就是刘特佐阿贝这个以抓文明保护起来，然后。
啊，再把这个他这个谈判要谈不成，保护不好就各种猫猫死了，拍照片时都有可能啊。或者这个这个要多疯狂有多疯狂啊，刚才在船上因为我说的时候，我怕他没听清楚，风大还跌，我刚才又重复了一遍。另外一个我想跟大家说的事情，就是我在床上小床上也说了，就是上次锦涛上次去的几套书系和你的书带回来。怎么会就被扣了，因为曹青都是谁行的，你们上网可以查到曹青是谁请的，是他的警卫中央警卫局局长，然后他的警卫秘书叫王福静。
他是24小时跟着他的，那另外一个呢，非常重要的事情就是他的办公室主任陈世菊来早就已经被拿下了。著名秘书已经被给那就不行了啊，因为总参谋部在人家手里面的啊，所以说在这几种情况下他就完了，回来以后开完会。第2天早上开会，先把这个令计划中办主任叫出来中，班主任教几位就要交了，然后呢李源潮。强化十八大筹备的事儿交出去，完了然后呢，胡春华就不能想了，那时候还远着他啊。
见先生的尸体火没火化，王健夫人知道在这个问题上，王家夫人是做的非常好的，现在到过贼竟然给。法国警方说这件事情阿有王建夫人在背后策划的影子，所以想尽一切办法打击。你把王健夫人作为一个当事人来打击，然后呢，当时法国这事发生以后成立了35个人的法国人35人。调查很快就做出了终结完毕，本来一开始的时候想定义为王健是自杀，当时。
那个女孩报警的时候打电话也说的是自杀，说的最快下来的，后来是中国政府说不是，也不是自杀，也不是他杀。法国政府是怀疑是他杀，因为法国政府发现了很多不正常的地方，只有中国派出的那5个人说既不是他杀也不是自杀。啊，就是拍照事故，死亡原因很简单啊，他说了，这个王健先生如果是自杀的话没有证据。他杀你也没有证据，只有这个是拍照死非正常的，自己不小心死的谁呀？
被责任唉，法国人在强迫的被作出了这个结案，要求马上通话，王健的夫人。王健的夫人当时就坚决不让我药流的事情，然后要求立案，这就开始威胁的家人威胁的所有东西，然后王建峰要。就在所有的网店的钱啊，这个当时就说他没有什么钱，然后他是组织上的人，就是王建的夫人，就被中国政府派来的人给法国政府。他夫人涉嫌这个案件，可能是结果就要把他太太把他弟弟往外排出去，这是他们的计划。
多阴险的，多阴险啊，多一些，但是呢，王健这个捐款所谓自动捐给海南慈善基金，这都是骗局。现在所有海航高管有股权都害怕了，那须要你股权，让你死不就完了吗？你们苦钱不就拿到了吗？这买卖多好做呀，所以王健的死。它是一系列的盗国贼，掩盖到过犯罪和巨额财富，和王健当年待遇那么多年了解呢。这么多贪官私生子信息的，这是一切的结局，包括现在要执行那个计划啊，要找出借口，这是核心的核心。
所以亲爱的战友们，千万千万记住王健的事情啊，像是一个中国历史上一个重大的一个。你真没时间，令令苦的命没那么重要，但令谷的地也很重要啊，王健的命不重要，但王建所代理的人。和制造的情报很重要，这是为什么说海航是公开的，是在海外情报网间谍网输送利益输送。联络人他有飞机，他有鸡鸡，他有酒店，所以说有人问我他为什么买这个东西，我酒店里面是做爱最好的地方啊。
信息呀，会变呢，安排这个间谍呀，对不对啊？飞机随随便便给你拉东西进拉东西出啊。超市服务员到哪个国家去可以待一星期啊，如果飞机有事故维修可以在一个月两个月，是不是这工作签证落地吧？所以说这一切的这都是情报计划啊，所以说这个王建的事太多秘密了啊。然后呢，王建的给他给他约好见这神秘人，然后约好地方到教堂上面，然后让人在下面等着上面上去。
垃圾给干掉了，老人走了啊，结果下来的人对网恋那么很啊，跟了那么多年的人就这么对待王健，都打他的脸往那里。然后就站着摔呀，人家法国人看不惯了，说你怎么这么对他呀，我今天说的这个过程的每一个词，每一个字。但是你们都记住啊，咱未来咱们要在拿证据说话啊，啊。亲爱的干什么呢？我这个野良猫野良猫啊，阿福先生，阿福瑞康先生。
我告诉你，马哈蒂尔已宣布去中国马航7月30号公布，什么事都没有，什么事都没有付先生，你看着吧。对了，又破碎了，据说是孙立军是这个跟马来西亚沟通的唯一代表人，你说那孙立军是代表人完了吗？这马航的这200多条命还要再受一段白云啊，孙立军是沟通者厉害吧，王建。在法国阿王健的法国案件处理，公安部的代言人就是孙立军，他的联络人法人。
能就是不可能啊，无知啊，无知，好几个人现在发现五中最近的法国活动很猖狂啊，厉害呀。所以说呢，这个付先生啊，怎么对付你放心，有文贵那有味的啊。孙立军那个小子和付振华那个小子，孟建柱和王岐山天下没有这种坏人，天下没了。我喝口茶啊。
谢谢啊，这个3409代表湖北人那个。没证据说你们没上过美国的法庭，没有做过证你不知道，那我问你的时候，你那。哪天哪日你在视频上你说这句话对不对？几时几分？是还是不是人家问你的时候没有什么说你还讲讲就是。是还是不是？有还是没有，说话都负责任的啊yeah you.
Yes I no touch. Give me more.呵呵1 3.啊，所以冰心来了。接幸好冰心谢谢谢谢，所以说你说话可了不得，你就刚才我说。
这个孙立军的事，人家问你说过这话吧，说过吧，如果你要没有证据，你不能证明你就撒谎，只要证明。撒谎你滚蛋吧，你在吗？你说话没人信了啊，就非常重要的。深圳的4466啊，直播不说提前告诉声对不起，对不起啊，我为什么呀？我是今天这个这个冒关于帽子的帽子哇，我太高兴了，闹腾完了，然后呢，那个衣服呢也特别好。
做了10万件，又订了10万件，又订了10万件，然后呢今天不健身，今天我休息日，然后我今天上船。但愿朋友你看看茫茫的大海啊，我这个跟开会就赶快就在床上，我就是我主要今天是说给王健夫人的。因为我得到了确切的消息，几组人马的对王健先生的夫人和家人的下手游说交易拒绝了。让他不要去申请立案，不要再怀疑，然后接受组织上的这个这个劝说，然后钱也别在要了，王健的身份很特殊似的。
国家内部的人这都是国家的钱啊，这这玩这个了，我觉得他太可怜了啊，我跟他我什么也不需要他做。觉得太可怜了，而且我认为王健现在他已经过世了，他毕竟来自于草根，我们要把他的死，真想搞明白，你知道那天。我们这个前面的小组回来了，他们特别惊讶，你看到那个凯源去录像的时候了吗？他说本来是阳光明媚，突然间。这个凯琳你看着走下去了吗？走下去的时候啪啪的大雨点的往下落，他们就觉得。
我会这样啊，当时没感觉，另外一个人说他这天气太奇怪了，他是个普罗旺斯啊，就等于死了一个地方。除了你得瑟完了没这样过，怎么这么奇怪哦，大雨滴特别大，后来他们说他们离不离开那就是一扭身。雨就没了，他们说这个王健这个力量还是很大的，在上天看到你们来替他申冤了，就马上在天上哭了，唉，我说。他们说的啊，所以说王建先生还是有法力的，有力量的，他们现在越想越慎得慌啊，越想越慎的慌，说他就是这么回事啊，然后呢咱们。
另外一个是跟别人的团队去说，他们也非常夸张，说同样往那一站，那雨啪啦啪啦就下来了，就在他那下，就在旁边，就不像他们的礼仪。一开始雨就没有了，你就问问他们所有这些人不讲，这人未来都能上节目啊，给大家讲讲的过程还很奇怪，看来这王健真是冤哪，你知道吗？然后我们另外一组的人说，唉呀，他说这个事情都挺邪恶的啊，挺邪乎的，都是老美，不知道另外一个是这个法国的。特种兵的一个一个团队的人，他们专门找旁边问问啊，我现在有话不能说，昨天我看到杨建立先生发推说上这个叫。
他是不就一条路，如果是这一条路的话他都抢着饭就不应该了，杨绛先生的话问题是对的，他就是在那个上面上去的，然后从上面摔了这是。它不符合逻辑的，最重要的事情是那一天，整个他的加上王健一共5个人，一共5个人啊。我在用着的秘密，然后又针灸又打人，然后某人又干了毛事儿啊，这太可怕了，法国人都惊了，法国人都惊了。那王先生就看的是真远了，真冤枉我真受不了了，所以说。
三次回去，三次都在教堂局部下雨，但你有时候走了雨就不下了，这真的是说明王先生。没没白念经有念力，真是有能力啊，到达不了神通吧，有念力还是得到了。上天的护法了啊，我估计呀，王健先生的现在正在王岐山家门口呆着坐着呢，我或者孟建柱家吗？下面杀他肯定孟建柱，孙立军，付振华，任执行，背后老板王岐山，这是我估计。
王健先生现在就在他们家里边，那个在在他家的屋顶上坐着呢，我估计啊。算算时间算完就是6个人，5个人加了6个人，一共6个人。一个家人啊，没有一个家人，包括陪楠楠啊。包括为难战友们，今天你们想到了这个，我一会要吃饭啦，吃午餐了，唉呀，我都想吃了，我刚吃。
啊，陈氏兄弟你们放心，我再说一遍，他们是在战斗中啊，随着事情的进展，我相信。嗯，他俩也没有犯任何罪，咱俩所有的东西都是真的，所有的文件都是真的，你今天让我回干。重庆公安局开那个郭文贵涉嫌造假的，找了50家媒体去的，这不是自杀吗？全是假的。我和贾杰文贵那么多音频，竟然拿出这个不要脸的警察啊，这个不要脸的警察，结果把陈氏兄弟搞出名了，海内外。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月17日路德访谈（三）20180717_3</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/325/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/325/</guid>
      <description>内容梗概:
路德：
各位观众，大家好，欢迎大家收看路德访谈。今天是2018年7月17日，美国时间。刚刚已经进行了四个多小时的，四个多小时的直播马拉松，我们文贵先生一直滔滔不绝。特别是刚刚那个直播的时候提到了一个重要的一点，裴楠楠，这个名字大家都知道啊，非常敏感的啊，然后文贵先生还提了一个16问，接下来，文贵先生，我们商量就直接连线我们的聊天室，让我们的聊天室的网友来参与互动，任何话题，文贵先生都愿意回答。那我们现在就直接让聊天室的，Sara 你好, Sara
Sara:
路德，您好，郭先生好，感谢郭先生。你今天是太帅了, 我们的战神在怒吼，我们聊天室要鼓掌。我们来一起鼓掌（鼓掌声）。好好好，谢谢大家，把麦都关好。
郭文贵先生：Sara 好
Sara:
郭先生，我们跟着您走在正道上，我们意气风发，信心百倍，千倍万倍亿倍十四亿倍，是的，共产党必须离开中国。好的，再次感谢郭先生，我们心中有神。在我们亲爱的战友跟你互动前，让我们先祷告一下。亲爱的恩主，我们满心满意赞美您，满心满意感谢您，感谢您的恩赐，赐给我们中国一个郭文贵。籍着郭先生的真实，诚实，勇敢的爆料话语，刺穿撒旦的谎言，欺骗，愚弄，开启民智。尊重法制，揭露盗贼盗取民众血汗钱的实质，引发人们对真善美和真相的追求，求神保守正义之士，让他们以好的精神状态和健康的身体，求神给我们更多的机会和能力，传播文贵真相，愿主保守我们，感谢我们亲爱的主，一切荣耀赞美都是您的，如此祷告。奉耶稣基督的名求，阿门。
谢谢大家。好，我们现在有请第一位提问的 Kim C。有请，请你自己开麦。
Kim C：
亲爱的郭先生，你好，我是Kim C。很高兴可以第一个跟您沟通。我特别钦佩您的智慧，和一人战一国的勇气。您是我们心目中的英雄，您让我们看到了希望。中国人民要做人的权利，不是猪，我今天想提问您什么是正道主义？您能否具体的阐述一下，谢谢！我爱你郭先生！我也特别期待未来能与您和各位战友在盘古相见，谢谢！
郭文贵先生：路德先生，我可以回答了吗？
路德：当然可以。
郭文贵先生：
刚才的这个咱这是老战友了，这个问的问题啊，是吧路德先生。这个老战友了，这个刚才Sara女士，还有咱们这个整个聊天群里面大家的这个掌声啊，非常好，我很感动，但是呢，咱们有点儿这个，当年的共产党把这些都给玩烂了，本来是好事儿，让他们给弄的都成邪恶了，咱以后不搞掌声，咱以后来这个（郭先生做DAB姿势）。咱不这样。还有一个呢，文贵真的是很多问题很多毛病，我深知我自己一身的毛病。无论在家里，还是在社会上，我始终告诉所有人。
文贵的优点，如果你看到了，我是很不一般的人。文贵的缺点，你看到了。你觉得文贵是个很烂的人。所有的战友们，你们看到了我很多都是优点。你没看到我很多缺点。我的缺点，非常突出。优点，也比较明显。所以我这人啊是个比较极端的人物。所以大家千万不要看我这个人。我还是想说，大家一定要看文贵干的事。别挺郭，挺郭文贵的爆料革命。这是根本。另外一个刚才这个Ki.m C战友说的话，正道主义怎么来解释，我过去说过很多，特别到今天的这个时候啊。我想给所有的战友们讲这个正道主义，正道主义它的最核心的价值，实际上就两条。
你看去年的717到今年的717。他代表了什么？经过时间，他能够证明海航和王岐山有没有关系。海航到底是好公司，是挣钱了，还是骗钱了，是偷钱了。还有一个什么叫真什么叫假？什么叫善什么叫恶。所谓的咱们今天爆料革命当中所有遇到的反对者，他们都疏忽了根本的一条。我们所有的今天参与这场爆料革命的人。没有任何个人利益名声权利所求。我再说一遍，任何人想建立在以上私心之上追求的
爆料革命，还有所谓的他们的所谓的推翻共产党，然后法制民主自由中国的都是骗人的。
那么我们正道主义呢，就是一个核心的其中一条。就是这个国家的权力必须是属于人民的。我一再说过权力私有化财产公有化是人民进入灾难水深火热之中，这个政治哲学是我认可的。这个正道主义第一个要求就是权力必须属民。财富必须是私人受到尊重，这是第一条。第二个正道主义里面。
最起码的我们现在要看到的是。作为一个人来讲，有了生活的基本的温饱有了房子以上。就是马克思这个基本的人生三角线一样，他就有了性欲，然后要欢喜，还有要尊严。我们人现在最起码的要有一个什么？要有信仰的自由。当然是建立在法律的基础上的。我们要有一个被尊重的权力。我们要有一个说话的这个权力。当然是依法的。
不是说一说天下就乱，都是绯闻都是谣言，不是说一信仰都是迷信。可以在法律规范绝大多数人认可的法律标准下，让人们有信仰和言论的自由。那就是我们中国正道主义的第二条，信仰言论自由。所以中国正道主义归根到底就是，很简单，权力属民，财富私人化受尊重。信仰和言论自由在法律框架下，这就是文贵所理想的中国正道主义。这是我追求的喜马拉雅。
为什么法制中国在前面？因为没有法制，这一切都是胡扯的。首先要法制，中国正道主义，我认为目前来看，是中国所有问题，解决问题的一些最好的手段。比如说，达赖喇嘛，Holiness 回国。回国不等于说西藏人就独立吗，回国不等于说西藏大家就都信佛教，你可以信任何的教。所谓信仰自由，大家选一个任何的教，但在法律和社会安全稳定，
绝大多数人认为对的情况下，还有要受媒体监督，所以说中国正道主义是让人们，今天中国人，没有像今天我们看到的这些，把狗放到热锅里边儿，活狗，给退了，然后再给吃了。然后你看到视频上打爹打娘，掐死孩子，虐待别人，除了年轻人炫耀生殖器，吃爷爷吃奶奶，吃爹族，吃娘族。再一个就是一堆的骗子谎言，全国上下都是谎言。因为谎言不受惩罚，没有佛教的妄语这种知识，
没有耶稣基督教对大家的约束，也没有穆斯林告诉大家你说了谎以后受到惩罚上天堂，包括穆斯林教基督教佛教都是欺骗以后的结果将是受到灾难下地狱，没有来世，这些约束没有是很可怕的。从我本人的成长来看，我从小的时候没有我爹我娘
的信奉佛教，我肯定是个大魔鬼，我也活不到今天。不是我打死别人，我被枪毙，就是别人把我打死了。后来很早的受到我父母这种影响的时候呢，我父母的朋友也都是信佛教的，后来我非常荣幸的上天给了我一个最朴实的妻子，我的妻子家也信佛教，非常朴实，让我一直很接地气。
不管我任何情况下我回到家我就觉得我文贵就是一个最最最普通，一身毛病的人。我的妻子真正让我知道只有平实，善良，才是最好的。然后呢，说话做事都要相信因缘轮回。后来又接触了我生活中的几个大师级的人生导师，这样的人物对我人生带来的影响，就是宗教，政治，文化，艺术，生意，我确确实实很荣幸的接触了世界上很多的高人。这些高人都很无私的把这些精神，还有他们这些好的东西给了我。我感悟了以后我得出以下中国正道主义。这就是我对中国正道主义的理解。还有我为什么说是中国正道主义。谢谢Kim C
Sara: 谢谢郭先生，我们下一个提问是磨刀侠，请你自己开麦：
磨刀侠：
尊敬的郭文贵先生您好，现在我应该叫亚当，我现在心情无比激动，我买了跟您同款的Davidoff Puro d&amp;rsquo;Oro, 我现在拿着雪茄的手都在抖。我相信很多战友们都有同一个问题，就是刘呈杰的爹到底是谁。不过这不是我的问题，我的问题是：您在2017年9月13日的视频中说姚明瑞女士所参加的那场葬礼到底是谁的葬礼，那个葬礼应该是哪一年发生的，她所撞破的姚依林先生的好事的女主人公到底是不是萱萱，谢谢！您该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁。
（此处郭先生，没有听清提问者的问题，提问者重复了一遍问题）
郭文贵先生：
谢谢亚当，我大概明白了，可能还有些没听清楚的，就是我去年九月份说姚明瑞参加的那个葬礼是谁的葬礼。这个是刘新洋的葬礼。这个姚明瑞呀，跟姚家的关系非常的夸张。姚明瑞是个关键的角色，人是挺好的啊，跟王岐山之间也很纠结，和姚明姗之间也很纠结。姚家的事情非常乱，很乱，很乱的，性上乱，权力上乱，钱上乱。但是他们家很早过世的那个儿子还算是不错的啊，姚明伟，明伟就是姚庆的爸爸，此人相对较厚道一些。
这几个闺女呢，都是比较性情，比较所谓的国际化浪漫主义。因为姚啊本身是香港的公民，他一直有香港身份，一直他就有。所以说这个姚依林，他是个性上很开放，很火爆。这几个闺女的事情呢，它既有政治考虑同时有很开放的一面。但是政治上极为老道。关于那天那个葬礼的很多细节呢，因为我接下来会有一系列的事情会跟这个有关系，我们会爆。另外一个刘呈杰他爹是谁呀？
还没到时候。海航事件的发生，我相信下一个不用我爆，王岐山，孟建柱，还有南普陀会议的哪个老板江家，他们一定会爆出刘呈杰他爹是谁的啊。我这个让子弹飞一会儿，因为就像去年，我报717之后，他们把贯军，刘呈杰，孙瑶录了一个视频出来，今天往回看，大家看，那不是个笑话吗，是个丑闻，愚蠢之极。我相信他们很快会出来类似这样的行动。
我们等一等吧，让子弹飞一会儿。他们说完了我们再说，当我们下次说刘呈杰的爹是谁的时候，绝对不会用嘴说，也不会用仅仅一个身份说。也不会用一个护照说，会用一个完全无法抵赖的，没办法否定的一个铁的证据来证明刘呈杰他爹是谁。当证明刘呈杰他爹是谁的时候，这场爆料革命就打响了第二枪，或者是第三枪，谢谢亚当。
路德：他刚才有一个问题呀。他说姚明瑞撞见姚依林跟谁在那里做那些苟且之事。
郭文贵先生：这个我听清楚了，这个我听清楚了。哈哈，她家里人啊，跟她家里人啊，乱伦啊。
Sara: 好了，我们过了这个问题了。对，郭先生可以回答就回答，不可以就不回答。
郭文贵先生：
都知道啊,只是……。你看人家Sara, 郭文慧不高兴了吧，一说乱伦不高兴了吧。有信仰的人就是不一样，不关心这些个。
路德：好的，那下一位。
Sara: 好的，下一位，有请小丽杨，请静仪准备，小丽杨，请自己打开麦。
小丽杨：
我有个问题想问一下郭叔，请问你有没有把爆料中阐述的理念整理成书籍的计划，Peter教授在挺郭采访中曾经说过，他说文字比自媒体更加的正式，严格，系统化，所以您的爆料应该做系统性的升华，以文字的方式记录下来，并且翻译为其他的语言，作为一个挺郭小蚂蚁，我很想做这方面的工作，但是书里面可能会涉及到有关于您爆料的内容，怎样才能得到您的授权呢？
郭文贵先生：
这样啊，这个您说这个问题啊，从我2017年2月份爆料的时候，这个就已经就已经这个，第一个要出书的就是何频先生啊，明镜，然后呢，第二个就是英国的，应该是就出版那个川晋的那个书的那个，他那个出版社找了我。还有日本的一家媒体就找了我，香港多家找我。我都没有答应啊，现在更多家，太多家他就找我了，这个Peter教授这个我也看了，Peter教授非常非常棒，我非常非常感谢。
这个我们的爆料革命的根本的问题，现在我们需要达到最终的结果啊，爆料的效果，这是非常关键的，这个出书是一个办法，还不到时候，因为我觉得出书最佳时间呢，应该是在。2019年春节后啊，打响第二枪第三枪以后啊，大家在去爆料的时候，那个时候的很多事情啊，已经是不容置疑，不容置疑，而且盗国贼会是基本接近灭亡，甚至已经灭亡了啊，那更有意义。
另外一个我觉得我的书我还没爆完料呢，何频都已经是在香港，就把我的郭文贵爆料的书就出来，卖的特别好，我们的法律团队准备采取法律行动，在这方面啊，这是不对的。那么另外现在我还不能给你授权，因为这个郭文贵爆料的所有的出书，所有的信息，未来我都准备捐给一个基金，这个基金的未来可能是。就是专门为咱们爆料革命的战友们，在海外啊，有些重大困难呀，有些这个需要资金上支持的时候给他们，因为这是一个很天大的数字，很天大。
到目前，因为何频先生就给我找来两个出版商，就给找过两个出版商，他带着我，一个，一个大的出版商也找过。这个，当时我们谈了两次，后来就没继续下去，那么现在有一个是日本的出版商，还有一个美国出版商，出了很大的价钱，这个钱未来我是准备要授权给留给所有海外援郭会的，这个战友们，从头到尾的，叫这些人拥有这些产权所有信息的版权，一切一切都给他们，这是我想象的，谢谢。
路德：好的，聊天室下一位。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/241/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/241/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天一直非常忙碌的和相关部门的合作，关于提供有蓝金黄在西方发展的一些具体情况和解释。同时，文贵在准备着怎么能把我们过去一年爆料的非常丰硕的成果, 也就是盗国贼特别是王岐山、孟建柱、孙力军、傅振华他们害怕我们曾经爆过的料, 如果他不害怕的话干嘛都要删除呢？
这些爆过的料和一些信息变成西方认可的法律的证据，还有如何跟西方的当地的部门展开合作，不要让我们的爆料因为他们删除了就变成了娱乐；更不能把文贵用生命和血汗换来的爆料证据和信息变成了娱乐，或者被盗国贼在海外的伪类们用各种办法转移视线，让大家忘记，那是不可以的。
那么另外一个，我们确实要马上进行全面的调整，毕竟王岐山先生已经回来了，副主席呀！在西方英文里叫做 Vice President ，我们该怎么和他进行斗争的同时，又能达到我们的目的，同时利用好他这次的回来让更多的国内和党内的人士；国外的人士；他曾经陷害过的这些党内的正义人士，让他们能看到这盗国贼本来的面目。
还有一个，他们的恐惧才导致了他们能继续延续Hold 住这把子，他们的本质就是中南妖和中南怪，他就是盗国贼，要把这个“盗”字让所有党内的更多的人知道，要把这个“盗”字让国内更多的同胞们知道，要把他这个中南妖、中南怪的本质让大家看清楚。
通过证据、事实让更多的党内人士看清中南妖,中南怪对他们的威胁，和过去发生的事实去对比，比如说反腐，反腐都反谁了？都抓谁了？为啥不抓谁？两会新的任命都出来了，傅振华都当司法部长了。然后你看看整个分的蛋糕，说白了就是把权力私有化，都私有给谁了？
下一步把全国人民的财富怎么公有化，然后通过这些盗国贼到香港绑架我们的合伙人屈国娇，是怎么绑架回去的；香港警察是怎么配合的；香港警察与政府是如何听从于他们，拆我香港的家，威胁我的员工，到我们的律师事务所非法拿走文件等等，以及在银行非法查封这些信息。
警告所有国内的私营老板们，让他们看到盗国贼的本质，他们对这些私营企业家们会做什么。我一定让更多的发生的事实和相关的人站出来说话，让他们更加地明白，盗国贼和中南妖、中南怪会对中国的企业家在下一个五年如何把财富给所谓的“党化”。“党化”就是盗国贼化，放他们的腰包去。
他们会出什么样的招？过去的我是一个最好的例子，让大家来看明白。还有一个就是我们决不能把文贵爆料变成文贵的娱乐爆料，盗国贼现在在 YouTube 上，在 Twitter 上制造各种的热点来转移视线。例如在 YouTube 上更多郭文贵的假账号每天直播，转移文贵的视线，伤害文贵的信用。
更重要的事情，对Guo.Media 也是想尽办法传播谣言，让人家不去关注。那么他们这些转移视线和不让关注的手段，就证明了我们的爆料是真实的，是对他们有威胁的，他们是恐惧的。那么他们为什么要控制网络？要关掉 VPN？这是他们的恐惧。那么我们怎么才能让国内的同胞知道呢？那得通过事实和手段。
事实和手段就是正在调整，第一，把 Guo.Media 更好的正常的运转。第二，Guo.Media 一定要成为一个翻墙的媒体。Guo.Media 马上会有更多的新技术出现，而且更重要的事情就是要发展援郭会更多的人使用社交媒体，更多的人站出来讲话，然后把过去所有爆过料的证据和事实一遍一遍用更多、更好的办法传到国内去，让大家去消化。
过去的大家根本不相信，到大家说相信，到彻底相信，到大家开始和自己的利益结合最后发展成行动，这就是文贵现在最要做的事情。对付盗国贼没那么容易，走向喜马拉雅,没那么容易。如果那么容易，打击盗国贼和我们追求喜马拉雅的事情根本轮不到文贵来干。
现在我们最重要的事情是行动，要冷静，我们现在和西方各个国家反盗国贼的人进行合作，这是把战场拉向国际的最好手段。大家已经看到了，我有些话是不能明说的，大家心中有数，智慧的有良知的人都心中有数。我们现在可以说在国际战场上打得非常的漂亮， 而且大家接下来会看到一系列的这些事情会发展下去。
现在欧洲和美国、日本这些已经联合在了一起，而且这种联合对中国追求法治、民主、自由是前所未有的机会，我们必须要珍惜，这是我们的主战场。另外一个，我们不仅仅光靠海外华人和援郭会的人打击盗国贼，更重要的还是国内的同胞们能看到这些真相，特别是党内有良知的人看到真相，这些对我们是绝对的帮助。
所以现在我们做这几个事：一，把国际战场这仗持续下去，打得更坚稳更好，然后想尽办法把过去爆料的信息更多的传到国内去让更多的人知道，让更多的人成为一个支持我们的力量去反击盗国贼，然后捉中南妖、中南怪。
还有一个，让世界上所有的科技都会为文贵的社交媒体和爆料革命服务，让更多的人站出来，有更多的郭文贵，这就是文贵现在所追求的。别着急,，文贵会一次次的用事实来证明谁是真正的反盗国贼，谁能真正的捉中南妖、中南怪。任何事情容易了还需要文贵干什么？容易的事情有价值吗？没价值。
文贵今天感受到了上天和历史赋予我的使命，这是一个伟大的使命，非常的光荣，非常的荣幸。我每天看到盗国贼们这些卑鄙、流氓、威胁，丧失天理的行动，有些话我现在不能说，我充满了斗志。因为没有这个文贵会觉得非常的孤独，因为有这个才证明我是对的，我是有价值的。
我再次重申，海外的伪类用西方的法律来解决，什么都会给我们一个公平的答案，不要费太多心思，更不要陷到援郭、砸郭这个纠结里面去，这些事不是我们的关注点，我们应该远离它。第二个，支持郭也好，不支持郭也好，不是我们的重点，我们的重点是让中国人看到真相，让西方所有的文明国家看到威胁。
援郭、砸郭根本不会影响，也不会起决定因素来实现我们的喜马拉雅。那么我们只有让国内更多人和海外西方国家看到威胁，才是我 们援郭的人达到裂变的作用，我们援郭的人才是真正有价值的。所以不要再关注援郭、砸郭，更不要关注什么运动，我们关注的是爆料！爆料！再爆料！
爆料是手段，爆料一定要爆真相，一旦爆假相那就是自杀。爆了真相传到国内让更多人知道只是时间问题，它这个炸弹一定会炸的，而且现在积聚的能量，国内越是沉默力量越大。
王岐山当了副主席以后，党内的反应是超出所有人想象的：生气、恐惧、无奈。而且所有人现在有本事的往外跑，更有本事的现在想办法准备着自己灾难到来时如何应对，另外有人在脑子里想和我们一样的事情，这就是今天上天送给我们最好的礼物。
尊敬的战友们, 一切都是刚刚开始。谢谢!
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/125/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/125/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！文贵回来了！
在此衷心的感谢所有的推友们的关心，关持，关注。文贵现在很兴奋。特别是在一次次的被封杀之后。我们，又走到了一起。今天的纽约啊，这天气不是特别好，但是很舒服。我刚刚的到了了凉台上站了一下，中间接了几个电话。非常振奋人心。19大开完了。文贵有太多话要跟大家分享。而且过去文贵过去说了很多话，在两个月以内会发生很大的事情。
其中，一件大事已经发生了。大家还没有知道，还没有看到。就像大家看到文贵过去，发生了很多事情，我只点到为止。不能说出全貌一样的。我不能全部说出来。因为对当事人，对整个事件，对我们整个的爆料，没有什么好处。我不希望用吹牛，许诺，夸张的方式开展我们的运动，开展我们的革命。我希望让有智慧，有心，和真正的有共同目标的推友们，去自己去了解，去感悟。
这就像大家从现在看到过去，这八个月以来，在美国政府高层，川普总统，司法部长塞申斯，班农等所有国家，FBI等各种执法部门，和行政部门，讨论有关文贵的事情。那个时候的博讯，到处造谣，什么我要被遣返了，我要被抓了。你听听，现在看看他们的无知，愚蠢，他们拿着他们自己那个小的小照蚂蚁的镜子来照郭文贵，坐井观天。太小瞧郭文贵了。
我们的敌人和盗国贼以及海外的这些真真正正的特务，沉默的力量。他们，利的傲慢，和那种所谓的背靠着中国共产党的这个组织的傲慢。认为他们说的话都是真理。别人都是无能的，想抓就抓，想杀就杀。一系列的傲慢，权利傲慢和经济傲慢，金钱傲慢导致他们一系列的错误决定和误判。这就是今天往回看这个历史，有多少的荒唐的事情，有多少没办法想象，不可理解的谣言。发生在文贵的身上和我们的这个推特世界。
就在这个19大，这个开会前夕，大家看到了，整个的，在美国最自由，讲法制的世界里面，我们看到了多么荒唐的，这种封杀言论自由，封杀文贵的推特，youtube,。然后对文贵的所有的通信手段进行骇客，所有和文贵有联络的推友，在国内的恐喝，抓捕，殴打，威胁，对海外所有的推友们，有影响力的进行骇客，辱骂，威胁。然后采取一切的以国家名义的手段，进行利益收买，恐喝，然后再完全不顾国际法进行骇客，而且是国家与国家之间有明确的骇客的标准和规定。用这种DOS的这种骇客，是战争行为。就是这样，他们一次又一次采用了国际法不能容忍，任何国家国内法律不能容忍，任何人不能接受的，丧心病狂的骇客，
这是昨天我刚刚注册的号码，还没有发出任何信息，他们就在昨天晚上凌晨就又给查封了，就又给封锁掉了，而且这个在我通知大家不到45分钟，大家的关注就已经上万了，昨天，到昨天晚上，被封之前已经三万了。这是推特世界前所未有的事件，它和推特公司所宣传的所有追求的理想的目标是一致的。即使这样，推特世界还是将我们最新的推特给封锁了。这是一股什么样的力量，这是一个什么样的背后黑暗的力量能在美国这样自由的世界，能对文贵采取这样的办法？大家是可想而知的。
那么不但如此，在这个19大前的头一天，18号，本来文贵要举行”全球发不会“第五集。本人的所有的家人和我的合伙人都非常的担心，但是我坚持要继续爆料。就在这个时候，在香港，我的员工和我的合伙人，在香港去某个地方，因为香港的路很窄，迎面开来一台车，窗子放下来，拿着手枪指着说：”只要你们老板今天敢直播，你们的家人和你们都会被我们给杀掉！“而且特别强调，不允许谈王岐山和孟建柱。啊！我不相信这个杀手是中央常委会开会决定的，我相信这是和王岐山，孟建柱的下属有关系的。
在伦敦，我的合伙人车上塞了一封中文的信，而且明确告诉：今天只要郭文贵直播，你和你的家人一定会被杀掉，而且威胁我这个朋友说：你有情人，我们已经掌握了，要把你公开。在英国啊！这是在英国伦敦！
当然我的合伙人不在乎，要求我继续播。可是我必须考虑我的合伙人，我的员工。我的家人已经是惨得不能再惨了，我也说过，他既然是我的家人，就应该承受这一切。可是我的合伙人，我的员工，我不能这样想。所以我停止了直播，我也向中间的当事人，和老领导承诺了：我在19大期间，拥护习主席，希望开个成功的19大，不去直播。
我做到了。事实上大家很清楚，我要想直播，谁能挡得住呢？我有太多种的方法了。我可以注册新号，像这样；我也可以使用很多人的推特账号和Youtube账号。就在我当时被封号以后，无论是我们的老推友，还是一些我们根本没有联络的推友发来N个所谓的，N个关于他们个人的推特信息，Youtube信息，希望我使用。有好几个非常大的，从来没有和我联系过的媒体，要求说直接到我家来帮我直播。而且我可以使用他们的账号，啊，这些都是比明镜还大的媒体，自媒体。我现在未经人家允许我不方便说，以后再说。
在这种情况下，文贵还是信奉诺言，没有直播。但是就是这样情况下，守信用，守承诺，为了维护我的合伙人和员工，他们的安全和利益。就这样在昨天，19大已经开完了，我的两个推号将解封的几个小时前，忽然间又给我查封6天23小时。大家很心知肚明，推特要想找理由查封你，封锁你，那有一亿个理由！那么为什么以前不封？偏偏在19大前，文贵推特世界已经快要达到50万的时候，46，7万的时候，造成这样影响的时候，所谓他们的规则给我们封号，而且最近，最后几次封号从来不给理由，就是你触犯了规则就给你封号。
所谓他们的规则给我们封号。而且，最后，最近封号从来不给理由，就是你触犯了规则，就给你封。那么昨天我申请新的一个推特都没发又给我封，当然会他们会解释他们的理由。可是大家都知道这背后一定有盗国贼的力量，一定有不可告人的秘密。
昨天下午，在我两个推号解封前，实际上我很纠结，因为在这几天，封号期间，十九大期间，我有时间，真的是过去八个月真的从来没有静下来过。我静下心来，马上梳理一下我商务上的事情。我真的发现我太不负责任了，太多，太多商务上的事情没处理，而造成很多的不方便，甚至损失。我的合伙人对我是太好了，但是说实在话，我实在是太过分了，太自私了。虽然我有时间来处理商务上的事情，但是我确实静下来思考，这样下去对太多人不负责任了。
第二是我的家人，从我妻子，女儿到达美国来，我就没有一天陪过，整天陪她们，每天我都是看手机，上推特，处理这个有关爆料的事情，心中挺愧疚的。那么另外一个就是国內的家人，几乎没联络过，很少联系。那么公司的事也就从来不管，我可以说一次都没有跟他们开视频会，电话会，关于北京国內没有联系。太多事情我发现由于我爆料没有处理，心里确实很纠结。
另外一个我的合伙人和朋友，以及国內的老领导，都在跟文贵说：“文贵啊，见好就收吧，你的爆料对于王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军已经造成致命的打击，不管任何人，怎么说这就是事实。而且，再往下爆你爆谁呀？你怎么爆呀！？干嘛让自己置入危险啊？激流勇退，见好就收！”，中国人的哲学核心思想，同时说：“现在没危险，再往下，那就更加的危险，无法想象！”，同时，就在这几天里，这个有各种利益集团都在通过中间人跟我说合。我想在此啊，向大家重申个事情。
那个从我拿政庇申请，政庇那一天起，也就是九月六号，九月六号起到现在，没有任何一个官方的正式的渠道跟我在沟通，从来没有。所谓的老领导，所谓的沟通都是私人代表，而且都陈清了：我不代表组织，不代表国家。有些只是说代表某个人。有些是说我自做主张和你沟通。那么在这些沟通当中呢，也是一样的，这些天来都是代表了某些人，他们说文贵你只要不爆料，保证你的国內资产给你拿回来，甚至给你更多。而且有的说，我们可以直接通过海外购买的方式一次性付你现金。打包，把你国內的不动产，还有你的股票，流通股票和非流通股票全部给你，你签字就行了，马上付钱。
所以这种诱惑，大家想一想，经济上的诱惑和现实中的选择，那不是你说拒绝就拒绝的，因为那个钱太大了，太大了，二百亿美元，你不要？！你反而要守着国內这些经济，这些不动产，而这不动产还有很多官司和纠纷。而且我每天从过去的损失1千2百万到现在为止由于每天的叠加和现在整个物业整个市场的改变，我每天接近损失三百万美元，每天三百万美元啊，推友们，让任何人做一个决定，说你今天，每天从家里搬出三百万美元，而去追求你的理想，大家想一想，这是非常艰难的，说的容易做得很难。这里这个中间沟通的给我最现实的，也是我必须面对的这么其中一个选择。
另外一个就是我父母，年龄太大了。我父亲中风多年，已经六年了，每天80%的时间是糊涂的，是不记事的，每天要缎练。老人家，我每天都想。所以呢，这个，这个，我的母亲年龄也大了，都快九十的人了，老人家是每天哭，这种非常现实，我非常想念我的父母亲，我这哥哥嫂子跟我之间，我们真的是比亲姐妹亲兄弟都亲得很，大家都非常想念，我的公司，几千名员工。。。。（断播）。
除了一个叫陈小龙的是个叛国贼，这个人是辞职了。无一个人主动辞职！无一个人主动辞职！都等着老板回去。公司能这样在三四年还正常的运转，每天面对着警察、威吓，所有账号都被查封。在过去的一个月，又加紧了威胁和查封，把我所有公司的一毛钱的支出都化归给大连专案组。就这样大家还在留着。那么中间沟通人说：“文贵，只要你答应不爆料或者少爆料,马上所有全部解封。对你家人和员工，马上和你自由出入，和你团聚。”这是我和父母要团聚，员工要团聚，关系到多少人的安全和自由、和幸福。文贵怎么会不动心呢？它从任何的一个安全、利益及人性角度，我不可能不考虑！这就是第二个方面。
第三个方面。这些天来我海外的合伙人和所有的基金，就在我这八个月来，他们赚了很多钱。我已经在八月份的时候决定要拿政治庇护的时候，我告诉了他们，我说所有这个在基金里面的任何该拿走的，我都不要了,我已经拒绝了。大家都赚了钱！然后说这个我还可以考虑，继续拿基金给我的费用。这个费用呢,管理费还有分红，那是天大的数字，对于老百姓来说。我们整个基金从分红一年可以拿十几亿美元，我都放下了!但是现在大家说，你只要不爆料了！我们不受他们骚扰了，他们现在还没有威胁我们之前，你可以回来，但是，你不能再爆料了！
请大家想想，家人所有人的安全、幸福团聚；员工的家庭的幸福，还有数亿、几百亿美元的资产，以及每年上百亿人民币的收入，在过去这些天里边，都在挣扎着，来考验着我。而且面对着儿子、妻子、女儿、同事、朋友这种劝说，时时刻刻在考验着我！确确实实我在想，是否应该借着这个坡儿我就下来呢？是否就真的见好就收呢？是否就真的应该不去爆料了呢？这确实是个巨大的问题。对于推友你们只是失望，没有文贵在你们的世界里边。一个月以后你们就忘了！一样会去奋斗、一样会去幸福！只是失望。
对于我来讲，可是全家的生命；千亿的资产；每年将近十几亿美元的收入以及我的生命安全、全家人的生命安全。这种选择是永远的、是终身的。真不是在那块，十九大开会一样站在讲台上讲将那么容易！讲话太容易了，做到太难了！但是，我经过各种考虑，多种考虑，我始终我就没有一丝一毫我想过放下爆料。因为我很清楚，这个爆料如果不继续下去！结果会是什么！我可能会有很好过的日子，呆在美国、欧洲，很容易！
但是我知道十几亿人民，甚至全世界，一定会被盗国贼搞到乌七八糟。到那时候，包括文贵在内和家人在内的，能不能有未来？我相当怀疑。我不希望等到十九大的报告上，2035年看到了中国走向新的文明时代，民主、法制的时代。我不想到2050年它验证我受否是正确的、是对的。我也不相信！如果我们不去真正的彻底推翻盗国贼，中国会有2035年和2050年。这个世界是否能等到2035和2050年。
我也不相信，如果我们不去真正的是彻底推翻盗国贼，中国会有2035年和2050年。这个世界是否能等到2035年和2050年。
那么从这些事件上，我看出我们必须行动，坚定不移，为了我们的子孙，为了我们的父母和家人，为了自己的切身利益。不受蛊惑，不受影响，不受眼前的这种利益和所谓的荣誉，所影响我们的重大决定。继续追求我们的喜马拉雅，
另外，大家从最近发生的一系列事件可以看出来。文贵从爆料到今天，准备了28年，不是空谈，不是胡说。我准备28年，并没有想在去年开始爆料。我是有准备了。我准备的就是在19大后。
因为19大，对中国人民，对全世界，至关重要。这就像头两天，19大前，中央有一个重大会议。对一系列的未来5年，政治，经济，国际关系有重大的决策。其中就谈到两次，中国要再争取3-5年的国际和平环境和战略期，包括对北朝鲜的问题，中美关系的问题，中国内部的维稳的问题，经济问题都是一个主调，要争取3-5年的战略期。
3-5年的战略期就是中国可以当世界老大了。就把美国基本给干掉了。然后就没人敢惹中国了。这是绝对的，我这消息掌握的是绝对的。但是，参加会议的和党内很多人私下都说，中国能不能过到3-5年这个平稳期和战略期，取决于三个方面。一个中美关系，一个是国内老百姓维稳，是否出大事。第三个就是党内高层斗争，是否有突然事发生。
我也认为，郭文贵的爆料和追求的喜马拉雅，和所有推友追求的我们的民主，自由，法制，和过上有尊严安全的日子。未来3，5年对我们也极端重要。另外，我们在西方的朋友和力量绝不是今天哪个人随随便便能了解的。大家看到了，美国司法部长塞申斯，为了文贵，以辞职威胁。美国还有更多像这样的，他和班农，这样的朋友。为了维护美国的自由和法制制度，为了维护正义，为了共同的抗击我们共同的敌人盗国贼们，在默默的支持着我们。
无论是在美国，欧洲，日本，这些文明的国家，哪个国家都有着很多我们这样的朋友。包括各国的军方，从这一系列事件，大家也能看到文贵过去在视频当中所有讲的话，文贵有没有吹牛，文贵有没有夸张，文贵是否有准备。我相信大家，答案是明确的。文贵当然的将我们背后的力量，完全给谦虚的保护起来。文贵有巨大的支持者，而不是一般的支持者。我们有共同的追求目标的，具有实力的，在各国拥有国家权力的这些好朋友。
我们在经济上，哪是他们查封几个账号，查封几份资产就可以查封的。如有需要，我现在就可拿出来60亿美元现金，摆在纽约大街上。谁要不服，可以拿出来试试。如果说再需要更多，一样，手到擒来。盗国贼要不服，可以试试。所以经济上，绝不是那些盗国贼，阿猫阿狗们所讲述的事实。
啊，那在思想，在目标坚定上，大家看到了，过去那8年，8个月，我们遭受的生死威胁，家人受到的苦难，员工家人受到的苦难和威胁，三年来，在监狱里，在看守所里。我们的员工现在回来了。很多人都一身病。
三年来，在监狱里，在看守所里，我们现在员工回来的，很多人都是一身病。现在手上带着电子手铐，脚上带着电子脚镣，而且专案组的这些流氓们到我们公司去，言语威胁，身体语言粗鲁。就在上星期还到我们家去，到我们公司去，把每一分钱都要放到一个账号上，对我们员工还是威胁让他们离开，辞职。每天都是考验着对我们理想目标追求的意志力！这些事实都说明了他们的恐惧，但是证明了我们的坚定，所以第三，我们的追求和意志力不容怀疑，不会改变！
那么19大开了，没有王岐山了，没有孟建柱了，孙立军还在这个岗位上，但大部分职务都被停职了，傅政华升了中央委员了，文贵什么看法呢？
前天我看了何频先生《点点今天事》，呃 《明镜火拍》啊，和陈小平先生。说这个结果和郭文贵爆料没有关系，是机器人。我马上，我了两遍，我给何频先生，陈小平先生马上发了很多的whatup。 我非常非常地愤怒，我非常非常地尊敬这两位先生，这两位先生是我郭文贵永远的恩人，但在这个问题上不是我郭文贵的问题。
我明确地告诉他们：你侮辱了我的员工和我的家人，还有我们的推友。因为你们不了解整个事情，你们没有资格这么说。还有你不要将”机器人“的概念给推出了以后，就代替了那些独裁和那些盗国贼们干得事！”机器人“最终还是人控制的！”机器人“是人创造的！”机器人“是杀人的不杀机器的！
怎么可能用个”机器人“的概念，来代替盗国贼的罪恶呢？转移了他们的罪恶呢？抓我的家人不是机器人抓的！是傅政华去抓的，是孟建柱指挥的，是王岐山在背后的老板。到美国来执法不是机器人的决定，是人的决定！到美国来骇客郭文贵，骇客明镜，骇客所有的推友，关掉推特，是人的决定，不是机器人的决定！这都在机器人的范围之外。
所以，说是机器人决定了王岐山，孟建柱，孙立军和傅政华，那完全不是！都是人的决定的！如果中国是机器人决定这个体制，我马上 ，郭文贵马上隐遁江湖，恰恰相反，是人控制杀人机器，我们要颠覆的那个人，控制机器的那个人！车都是好车，你开着车去撞人去，你开着车去拉大粪去，那叫车吗？本质不同，所以我难以接受。当然了，（微笑）何频先生大仁大义，小平先生啊，他们不会在意的。
当然我知道的很多事情不能说。其中我就可以告诉大家，就在19大前，一星期，江泽民，朱镕基，曾庆红，还给中央写信呢，要求19大筹备小组开出特例，妥善安排王岐山和孟建柱，这是党和国家的利益。（摇头）又是党和国家的利益的需要了。这个事党内高层都知道的，当时那个一班子里没有王沪宁，没有韩正，还是要求王岐山，还有孟建柱，进行妥善安排，而且有各种理由，写了三条理由。但是伟大的习主席拒绝了，最后的平衡结果就是拿掉胡春华，啊，拿掉了胡春华，换上了韩正。这是非常明显的，最后让韩正，本来是要去政协，又管了国家经济，常务副总理，同时也做出承诺，不动他俩个。
当时的常委里没有王沪宁，没有韩正，还有王岐山，还有孟建柱，妥善安排。而且有各种理由，写了三条理由，但是伟大的习主席拒绝了。最后的平衡结果是，拿掉了傅振华，换上了韩正。这是非常明显的，最后，本来让韩正去政协，又管了国家经济，做常务副总理。同时也做出承诺，不动他俩，不动王岐山和孟建柱。多次承诺，不查他们，会意思意思，把事查清，不伤及他们本人，有些意思。对孙立军也有说法，会查，会调整工作，不会抓。这是机器人干的吗？当然不是机器人，是人干的。
最后一分钟，让王沪宁上来，就不让陈敏尔上了。胡春华，陈敏尔下去就是这个原因。最后的妥协。这是人民选的吗？是人民代表选的吗？当然不是。我郭文贵可以负责任的说，这就是19大前的事实。王岐山从未放弃过，他想继续当总理，继续当常委。孟建柱从未放弃过要当国家副主席，要进国安委。这就是为什么海外的博讯，韦石，西诺，夏业良，李伟东，所谓的海外江湖，99.9%的挺王派，挺孟派， 他们的幻想，他们幻想的基础。海外几乎没有赞扬习主席的，全是骂习主席的。全是挺王派，挺孟派。这是一场政变，叫和平的政变。真要是19大王岐山当了中国的总理，对于要推翻共产党的人来说，可能高兴。
但对于文贵这样，需要中国不暴乱，平稳过渡到民主自由法制，我们相信习主席能做到，对这些人来讲是致命打击。我不管推友中有多少人反对习主席，但是我想告诉大家的是，以我对习主席家人和他本人的了解，我对他有信心。我说过，我会看他三年，文贵我只革命三年。如果说他不是给我们送来民主自由法制，我的郭7条不能推进，我就是他最大的敌人。我再一次重申。但在这之前，绝不能把国家机器交给王岐山，孟建柱，傅振华，孙立军。绝不能把国家机器交给上海帮，交给江泽民的家里去。这绝不可以。我们现在的希望就是习主席，唯一的希望，希望不是很大，但是他真的有希望。
另外，在19大前，军队等各方面的事情，是大家不知道的。这就是过去的8个月，我只点到为止，从来不卖弄。我要卖弄，那故事多了去了。我再一次说，党内支持文贵的人，不是3个5个，不是3千2千，是绝大多数。否则文贵，我所有的一切到不了今天。今天我再一次重申以下几个问题：王岐山，海航事件，刘呈杰的爹是谁，他妈是谁，贯君的他爹他妈是谁，海航控制的20万亿和上万亿的资产，和王岐山什么关系。姚明珊的美国身份，姚明瑞，姚明端，孙凤山，孙瑶，这些人的关系，这些钱的去处，一定要查清楚。
中国共产党不查，现在见好就收，可以歇歇了，在这些问题上不适用，必须一查到底。文贵不会放弃。对孟建柱在江西的杀人越货，按需杀人，换肝换肾，帮助其他人作恶，情人舒晓琴，海外的私生子女，海外资产。孙立军的海外资产，以及多种身份。以及在东南亚布下的赌场，毒，赌，和许下的政治的各种关系，所谓的控制了其他国家。孟建柱为了灭口，和王岐山勾结在一起，陷害马健副部长，张越书记，公安部的前副部长，中纪委的多个领导，以及非法陷害马文部长，何勇副书记，吴官正书记，报复当时的办案人员孟惠津，刘森这些事都要查清楚。
王岐山先生，孟建柱先生，孙力军先生，傅振华先生，你们走着看。你们把郭文贵杀了，能不能停止这个，绝不可能，如果你认为郭文贵是一个人的话，你可以试试，傅振华，你今天和你三弟傅卫华，和傅卫华在加拿大的儿子，还有你的私生子女在加拿大的，以及你侵吞的办案人员的资产，刑讯逼供，打人，把人打惨打死，以及你在海外储藏的大量的办案资料，你能骗过习主席，一次二次，你不可能骗到永远，你别以为你当了中央委员了，你就安全了，一定不是，咱走着看，这是关于我第一波我爆料的盗国贼。
这件事情绝对只是刚刚开始，有种的放马过来，上海银行是当时我和李友的重大导火点，上海银行是江绵恒的银行，江绵恒的马仔叫范一飞是中国人民银行副行长，中国的金融集团，中国的盗国贼集团江家朱家，王岐山，你们所害的企业家，害的人，控制的国家财富，海外藏匿的大量的黑色资产，绝对要讨回，还给人民。按需杀人，存不存在，到时候看证据，这是对过去的盗国贼追讨，我们不会放弃，直到达到目标为止。
第二个，关于这一届的新常委，新常委里边，我们接下来报不报，我明确告诉大家，新常委名单，就在他们公布，也就是说这二十一号的时候，我看到这个名单的时候，不到几个小时，就有非常非常核心的，重要的，我尊敬的一些领导，跟我说，文贵，一定要静下来。接下来，中央会查出王岐山，孟建柱，傅政华，孙力军的，你检举揭发的一些事情。
你不要再去爆料，对新常委你不要再爆了。你等着。包括这些新当选的政治局委员和新常委，他们都有着个人利益，有哥们有朋友。很多人来和我说情。我明确的告诉大家现常委里面七个人当中，有两个是大盗国贼。他们没有王岐山的阴，没有孟建柱的狠，或者表面上没有他们嚣张和巨大的金融网络和司法网络，和那种搞女人以及干各种坏事情，但是，他们是更加的危险。
这两个人的危险就在以下两点，第一他获得了习主席的绝对信任，或者是习主席的认可，这太危险了。因为习主席他的年龄，他的身体状态，和他的想法和理想，和他现在一统江湖的未来的政治影响，很容易被麻痹。很容易被利用。很容易出不可预测的风险。党内有司马懿呀。在熬着，在等机会，新的七个常委之中有一个司马懿的人物。叫什么？这真正叫政治阴谋家
叫什么，这真正叫政治阴谋家。我非常清楚，他一旦出手，习主席将有巨大人身危险，国家将大乱，大乱之后，他有可能当最高领导，也可能控制国家政治，更重要的是可以掩盖他背后真正的老板盗取了万亿的财富啊。习主席没有听过南普陀（我说南普陀，我在此重申啊——南普陀观音菩萨山就是舟山的舟山的舟山，就是舟山的观音庙啊。当时的大和尚是上戒下忍，叫戒忍大和尚）那段录音。十九大前，我本来要放一段这个录音的，那将是惊天的霹雳，习主席一旦听到这个，他就全都明白了。我非常震惊的是这次的七个常委当中让他能进去。这个人是孟建柱、王岐山绝对栽培，俩人处心积虑地要让他进入常委的，对党的危害、对习主席的危害、对国家的危害，我可以说无法想象。藏了几十年了，今天终于到达这个台阶了，太危险了，太危险了！所以，这个人，我必须爆他。
还有一个，第二个常委。这个人是另外一回事，这个人啊，没有这么想象的，巨大的这个这个这个资金啊，有很多女人，有几个好哥们儿，有政治野心，没有其他看上去的腐败。看似这么回事，事实上这个人，是绝对地对国家对民族不忠诚的。海外某些部门和他家人有密切地联系，密切地联系！这个人应该说是个大叛国贼，而且在海外有神秘的力量和他相勾结，而且我最重要的看到这种神秘的力量的背后还有中国人其他集团的影子。那是什么，是中国的商业集团。
中国的商业集团所布的局是超出老百姓的想象。这就像中国工商银行控制了非洲标准银行，非洲标准银行又投资了微信、投资了马云、投资了这个孙正义，孙正义又投资了世界科技，这是一个巨大的一个圈子；还有中国的金融部门和有一些银行背后，像真真正正的田国立这样的人，还有招商银行的田行长——田惠宇，甚至都是王岐山的秘书，在海外布的局，那不是那么简单的；像高燕燕女士，是中金的这个当时的创始人，第一笔投资投给了中华人民共和国投给了私人投资基金的叫“Black Stone”（黑石），然后迅速地赔给了一大笔钱，然后中间人拿走了几亿美元的代理费。
这个背后的所有的利益，不是那么简单，就像澳门的各个外国来的赌星、赌王能拿着信到美国总统那儿去，想办法遣返郭文贵。你们知道吗？有上百个美国名人，我在以前说过，大家没把我话听进去，上百个名人，给美国白宫总统写信，要把我遣返。这百个人都不是省油的灯，省油的灯到不了美国白宫去，这些人背后和中国澳门黑白两道、金融机构、幕后的大亨们，千丝万缕的关系，这些人背后有一个共同的影子，不一定是直接联系，是老板。当年的民生——民生银行，其中就扮演着关键的角色，民生银行的董文标也扮演着关键角色，民生的和红旗之间的较量、吴小珲的被抓和前行长的被抓都是这些背后的利益瓜葛，看上去办案，实则不是。其中一个常委就是他背后的老板，背后阴影。这个人通过背后间接、直接从国际上饶了一圈回去，控制着巨大的资源。一旦习主席和国家遇到了风吹草动。
一旦习主席和国家遇到了风吹草动，此人绝对将是一个颠覆中国一切的黑马。他不会给中国带来和平，他也不会把共产党什么给改变了，大家别幻想，他一定是恶中之恶，万恶之首，他就是真的希特勒。他没有这样的野心，没有这个能力，他到不了今天这个新的常委上。
今天的七个常委看上去都温顺得象小绵羊，站在那里很客气，微笑的面孔，背后哪个人容易能爬到这个阶级啊？哪个人背后能没有各种政治经济利益，那哪是常人所能理解的手段，政治智慧和政治野心，这两个常委将是中国人民的两个最大危险之一，两个炸弹！所以我们要爆，要接着爆，爆这两个人，为习主席摘除他即将进行下个五年不可预测的炸弹，让中国人不要走出乱的社会，确实能走向民主法制自由。但是对这两人的爆料我要改变方式，就不会再象以前那样，今天一次，明天一次，后天一次，不这么来了。我在调整战略，调整战术，这个战术怎么调整我在这里不能细说，这是秘密。
但我要告诉大家的事情，文贵的爆料不但不会停止，还会加大，还会更彻底，而且会让大家更加的惊讶。我们不到喜马拉雅绝不罢休！不实行郭七条，推动依法治国，绝不罢休！一个十九大停了几天，就能对文贵如此之丧心病狂地攻击，封我的推特，对我进行威胁，我郭文贵要束以待毙，那不是作死吗？天下哪有（比）坐以待毙再笨的了？现在在国内，啊，就像蚂蚁开大会，以为是天下是巨象了，一举手都很伟大，这一喊蚂蚁都在下面嗷嗷嗷叫唤，是吧？世界上不止有蚂蚁，世界上还有狮子，豹子，狼，蛇，猫狗，这个世界不是只有蚂蚁开大会，蚂蚁开大会决定不了世界，自我感觉良好，精神治疗精神狂妄代表不了你一定赢。
大会开完了，我们下步该怎么走，啊，未来2035年2050年的事儿我是不想想。我可不想到我60岁80岁的时候（啊呜啊呜，做口齿不清状），我可不想， 没有那么多时间，我也不想等。三年内定乾坤，三年内定乾坤。啊，这次选出七个常委中的两个这个坏人，我认为是上天给了我们机会。这两个人被爆料揭发之后，将可以给党内再次带来一个警醒。
今天你们的欢呼，今天你们的高兴，你们自己的欺骗自己的那种感觉，和那种被洗脑的那种傻，会让你的家人没有未来，会让你的子女没有生命，没有安全，更不可能有幸福。你也别期待着到2035，2050过上什么美好的日子，你那时候是有饭没牙吃，有钱花不了，2035年中国就进入68岁的老龄社会， 2050年中国平均75岁，那将是一个老年的社会，人吃人的社会，人死了都没有人互相埋的社会，中国人口骤降到6亿多7亿多，大家千万别欺骗自己，世界上没有百分之百的美好，更不存在什么共产主义乌托邦，更不存在人间的天堂。
大家千万别欺骗自己，世界上没有百分之百的美好，更不存在什么共产主义的乌托邦，更不存在人间的天堂，今天的美国、欧洲和日本，已经不是中国的2035，不是2050年，就是（中国的）3000年以后的生活都达不到！再过100年都达不到！200年都达不到！如果你真想过那种生活，来美欧吧，来日本吧。在中国，等到你80岁没牙了，你还想过那种日子，那真是乌托邦了。我们现在非常现实，在3年内，要解放我们的家人！解放我们的家园！让我们海内外所有都推友们，能自由的回属于我们自己的国家！让这个国家有民主、自由、法制；而不是一个战争机器、政治机器；而不是一个来跟西方对抗的机器，最后是国破家亡！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/70/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/70/</guid>
      <description>内容梗概:
而且本人是美国纳税人，美国纳税人，美国居民，你听那班人吓唬造谣啊，天天造谣怎么相信他们呢？他们巴不得我要真要是签证护照有问题他们多高兴啊，他们每天都是那种假信息，下属骗子，哎，郭文贵的签证有问题了，签证有问题了给领导报告。一报告领导高兴了，唉，郭文贵要要离开美国了，就这种骗子，就是咱们这个共产党就是个骗子，出生就是个乌托邦，所以你看吧，你你往回看一年前啊，郭文贵什么被意大利被遣返了，在法国被抓了，护照出问题了，成天是这事儿，为啥呀？就这么简单。就是骗就是骗，下级骗上级啊，上级骗老百姓，上级互相骗，然后再骗老百姓主席台，瞪眼说瞎话，装神弄鬼，然后在那坐着写字写字很庄严，那个叫董律是吧？这哥们太搞笑了，这哥们太搞笑。要，这哥们真的像本山大叔的学生啊，挺搞笑的，这个，让我感到真的不知道说啥好了呀，不知道说啥好了，咋说的呀？北京人民支持我，谢谢谢谢啊，谢谢，哎呀，这个咱们现在真的是。这个，咱们的这个，党咱们这个组织真的是没办法形容了没办法形容了，俺说对了。我的秘书啊太好了太好了，上传我的录音，护照，啪啪啪你说这。
真是啊，你说他们对这个特别感兴趣啊，哪天我来个真身演一下下子，是不是推友吗？哪天我真想一下子。让推友在视频前看一看，是不是真的是他们第1集第1次的三邪视频还要强奸女员工那个早泄，这个然后呢再看看我是不是那个声音，是不是那个感觉啊，然后。我昨天晚上我听了大概二十几秒吧，啪啪啪啪啪啪呀，我听着是真会造啊，冰冰在阳光下对话太危险了，你的冰冰吗？怎么阳光对话都不画了吗？冰冰我也认识，是朋友不能伤害他，他是无辜的被害者啊，是王岐山这个老贼啊，是他是个坏蛋，他是个坏蛋啊，台湾还说我骗人家钱，起家的台湾共产党也起来了啊，拿证据啊，用法律啊，光说有啥用啊，什么都跟我要证据，然后他们说说都不叫证据，是不是啊？每天都一堆人下痔疮张痔疮还有什么韦痔疮。天天给他要证据还是什么证据链，谈到郭文贵的时候就没证据了，为啥谈郭文贵不能要证据呢，郭文贵来证据啊，是不是.护照拿证据啊，啪啪拿证据啊，音频视频，那不咱们党不早说了吗？这都可以造假吗？那原来我说你的可以造假，说我的就不能造假吗？这是直播这是直播是文贵真身直播。
不是那个盗国贼，这个盗取了我YOUTUBE直播？你说我们党什么是真的呀？阿连文贵的YOUTUBE的账号都盗啊，冒充老郭直播还搞个voa中文直播，是吧，然后那个骇客我的推特.冒充我的女儿的名字还是郭文贵是我亲爹，这这我当不了。
你说这个，你说这假都造，你还跟我要证据还证据链，谁相信你们呢，谁相信你们的，保定人民谢谢啦大王，谢谢啊，所以举证倒置吗？袁红斌大师这个说的好啊了不得呀，人家是有正义呀，人家袁红斌大师说的对呀，举证倒置吗？对不对啊？许晴小姐告我啊。太好了，我太好了，太幸福了，他要没律师费，我可以给他。说实话，你们可以转告给他，他要不告我徐晴同志不够意思，你告我你要赢了，我给你出律师费，输了我可不出啊，赢了我出律师费，哎呀，贾跃亭这也是朋友这个我的几个哥们都在那工作呢，不说贾跃亭。
水灾啊，都去北戴河了，水灾谁管水灾呀，都演演戏，过两天又领导出镜了，哎呦，摸着老百姓的头送几床被子啊，然后掉几斤鳄鱼眼泪，提前滴点眼药水，弄点辣椒油，啊，然后代表党人民发言啊。然后这个多难兴邦，然后老百姓是坚强的，然后镜头一撤回去了，谁给你弄了是吧，你说现在盗国贼们视频造假哟， 祝福赵甲古文的音频到家啪啪啪造假，然后跟我要证据要证据链你配给我。我要证据链吗？你有哪一样是真的，你跟我要证据链啊，派出了什么李伟东张痔疮李痔疮韦痔疮啊，这些人来乱搞，丢人不丢人呐，丢人不丢人呐。
温州人我觉得是中国的犹太人，聪明讲信用能干啊，这个温州人了不得，我小时候在东北的时候，这个最早看到的就是那个，我还有六七岁上小学的时候就是这个卖那个就是织着格格的那个毛衣挑着担子还吹着小喇叭全是温州人，哎呀，太了不得了，而且温州人特别善良，特别善良，特讲义气，很直接，一句废话没有，我觉得中国的官员有来自温州人，真正的温州人就太好了，实干啊，说实话，你看温州人，再看广东人，广东人实在不温柔不温柔的，广东，语言里就没有骗人的语言，就没有那种胡说八道。都比这个现在，什么这个这个这个，来自这些江湖混的政治骗子好的多，哎呀，纽约的朋友找我喝酒太多太多了太多了，太多了我现在不行啊我不能答应你乱打你是骗你啊，杭州太美了我现在就想杭州。哎呀。杭州人就是过得有品位，啊，有品位，原来这个去过多次杭州每次去都难忘啊，
哎呀，这个徐晴同志范冰冰同志咱就不多谈了，我爆料是实属无奈，他们是弱势群体，是中国式严格讲是肉体精神和未来都被绑架的群体，咱们是同病相怜啊，我们这些生意人就是人家的小姐，所以说咱们互相不伤害，但是你为了维护你的尊严来伤害文贵，我能理解，所以范冰冰许晴同志愿意告我请来，请来啊，昨天。听说这个
这个我还要带上眼镜，我的眼睛真的是太亮了，受不了，这个，昨天那个叫董克文啊，现在华人把它称为叫流氓律师啊，流氓律师，叫法拉盛流氓律师啊，这个在那边扯了个横条，郭文贵为什么1.5亿美元官司什么新闻招待会？结果到最后的时候我看视频说小平说你说错了，那是15亿美元，你说一个律师连1.5亿美元连那个15亿美元都搞不清楚，你说这样的律师他连流氓都不配呀，啊，然后找了10个人一桌子吃饭啊，多少钱呢？20美金一盒饭，请大家吃饭去。据我说知有明镜的何小平同志这哥们太不够意思了啊，现在是见人就往上蹭啊，这人不像话啊，这个第2个就是那个谁那个侨报第3个世界日报，第4个是什么报纸，四家媒体剩下的这几个人全是凑数的，然后就叫新闻记者招待会了，你真的侮辱了新闻记者招待会这个词儿，然后呢？董克文在这边就请大家吃午餐发信息啊，公开要吃午餐呢，我们家这个说实话喂狗都不值20美金的那个午餐啊，你这个20美金把它急着老去，这些记者真够不值钱的也就去了，坐那儿大吃啊，不知道从哪儿挖的盒饭，新闻记者招待会，然后呢，没人问也没人说啊，然后呢这个董课文。就一再宣扬这是客户付钱买的午餐，所有的推友你去想一想，你一个律师一个记者吃当事人的才是犯法的，是违反职业道德的，就这也吃下去了啊，我都怀疑他20美元午餐是不是法拉盛的，很多那个墨西哥的是别人给你搞的那老鼠肉给你吃的啊。真的是很夸张，结果整个，我有那么悲剧15亿美元1.5亿美元都没搞明白你说，的这种流氓律师，竟然来对付郭文贵来了，而且是到国贼选的所谓精英中的精英你说这个，你说这个盗国贼有多低级在国内骗咱老百姓。咋骗都是天天做在常委会上坐在人民大会堂拿到人民血汗钱胡说八道到了外国傻了吧。傻了吧，就找这么一个家伙来来干，你找点有水平的，你像我的David boys，叫法律界的核武器也和你盗国贼这个也能配的上就能找这些东西来，你们多丢人呢，你说我都不好意思，在New York new York。
哎哟，这消防车呀。静静吧，
小平是机会打探消息了，啥都不跟我说，这哥们儿老天天的，我发信息问他，我说我有职业道德你这小屁孩讲谁盗的你直接得你就就你就干这事去啊，吃那20美元的午餐，吃那干啥呀啊？董克文是一个流氓律师，是个天大的笑话，他的一生就会埋葬在这里，咱走着看时间很快证明，但是我就觉得付给董课文不是钱的，专案组政法委，你说这帮流氓都不如，你找个有水平的代表我们华人，你找这么个东西出来你说，你看那样，哎哟我的娘来我真受不了了，真是受不了啦。
还有，特让我感觉到搞笑的事啊，还说黄燕郭文贵同志不要说对不起，有个表示就可以撤诉了，你骗我个傻子呢，我给他说对不起，他那小手。到处摸，到处在弄个小嘴，在那块 mum mum 我给他表示，表示什么呀？我又没摸过他小手，我给他聊什么呀？我再说一遍，黄艳女士你不告我，我要是不接受你告，咱都是小王八，我绝对不给你表示我表示我担心那小手杵到我这来，这来了怎么办啊？千万千万别首弄过来。啊，有人替小平说话那就算了，那就算了，说实话我开玩笑，小平可是个好人，这个我认为小平比和平还好说实话，别告诉他俩啊，你告诉他俩他俩打架吃醋你知道吗？小平比和平好和平老装神弄鬼的。我的投资都不让我投，你说这啥人呢？你又没钱，你装什么装啊？对不对啊？你那几个散兵那个散永的我给头衔不要啊，还装我要保持我新闻原则，你干嘛啊？你发了人家小平才1000多美金的工资让人家怎么活呀，小平这人啊，是真心想做点做点事儿，和平要做天大的事儿，他是有天大的心和平要改变人类。
人类啊看的问题都是高度，我到今天为止，海外媒体，及评价中国政治的和平第一人前所未有，太佩服了，因为，他说的人说的事我说太多都知道啊，所以我从来不说我们不知道是不经历跟我没关的事但人家和平说的很多事我都是跟我有关的我都能验证，这两人是天仙配。和平和陈小平这是难得呀，在为未来2~3年所有推友，你们会知道和平和小平会真正的改变中国人的命运，他们也是上天派来的，小平这人很厚道很忠诚是个学者啊，和平先生是个满脑子理想主义者啊，他老把自己表现的很现实。是一个人非常理想化的人理想化啊理想化。不要钱啊一堆人以上的，夏痔疮，天天抽我要钱一出现就给我要钱就想着发给我要钱啊，然后呢就，就就就就就差抢钱了，啊然后人家带人家和先生是坚决不要钱，为了这哥们儿要理想化啊。
哎呀我这我这现在是直播是直播啊，和平是厉害人物绝对厉害人物有情，有义，在加我这个脑子啊简直是个天才计算机太厉害了啊哎呀啰嗦，别老说人家，推友们这样说话特别不好人家就没有不收你钱人家是把生命献出来你愿意看着人家就看人家不看人家拉倒。别说人家啰嗦，太不尊重了，这就是人家口音重人家啰嗦，你这么说人家不尊重你可以不看嘛，又不收你钱，你也不骗你钱啊，咱不要这样推友们，这个中国14亿人口，美国600万华人说了400多万，实际600多万，到现在为止有几个何平和陈小平啊，大家要感激吧。
感恩上天吧，如果你如果你想想，如果咱们这个环境没有和平，没有陈小平，没有文贵你们的生活，是什么样子的朋友吗？这是你付出点时间的事儿啊，你什么都不知道，带上龙套，捂住耳朵，蒙上眼睛，多可怜哪，是不是啊？现在我就简单说。几个事儿啊，说几个事，我这个这个我得我我太太还在那等着我吃饭呢，刚才已经叫我了，我今天试试网络啊，挺好，大家你们看，在那边呢，从那墙里面伸出一东西出来，这个东西呢，这是咱的一个核武器之一啊，这个未来咱会啪啪啪往上发东西啊，很厉害。简单的说啊，就是第1个，这几天谈的最多的就是这所谓我的啪啪啪视频啊，这个大家用时间证明那个啪啪是不是我的，我真的是这回他们知道过谁真的是证明了这是盗国贼，他不是盗钱贼也不是什么盗什么车贼，为什么呢？你看他。专门找了一个跟我的这个人，这个整个的语音个量都是一样的一个人他找了跟我助理什么都一样的人，然后呢用国家安全部，总参二部的技术，因为我太了解她们了啊，这个原来的马建副部长他们这个这个还有马永平他们经常干这事儿啊，就是合成了一个现场是表演的男人。不像原来还是把语音给嫁接，这回直接是俩人表演，这俩人的表演就录了一集，现在已经8级了，我今天要干嘛？为啥我上了直播，我说一说呀，已经8级了啊，这个这么一个文贵啪啪啪视频就是这帮人是用国家机器来对付文贵的，这一点是大家可以看得到，任何体制内的人你们都应该有感觉这是。不是用国家机器对付文贵的，这件事情对我是好事，因为这些人早晚得死，早晚得抓，就会正有人会查出来是谁动用了国家的机器来对付郭文贵来制造假视频，这个视频会来回100级都会有，因为什么，这俩人只要活着他就遛呗，想啥都行，那明天再随便录个，我跟冰冰的，是不是我跟这个李冰冰的。那我跟那什么什么明星的各个国家民族的都有，因为大家一听太像连我都吓一大跳，因为我昨天之前我听一看就扯了嫁接音频，但是呢，今天晚上就是这个昨天晚上起床的时候我的这个有点像我了，这是什么动用国家力量啊，就是真人演绎，真人演绎。所以说那个啪啪里面呢，我还看到上面写字，这个我硬的跟铁一样，我说这位郭文贵平反了，过去是举而不坚，这个劲儿不得，得儿不射，然后所以早泄，现在给我平反了还硬得跟铁一样，哎呦我的妈呀，这真是这演员没选好啊，这个变化太大了。文贵有点受不了啊，过去就是不行啊，早泄现在是用的跟铁一样，就是差距太大了，但是这个东西呢会一次一次的会出来，但是这件事情最大的伤害是谁呢？我不在乎啊，这我我要真干了，我还觉得我挺厉害的，是不是有点像推友证明为不是不行啊，推友们喜欢文贵不行吗？那肯定不愿意啊。以前那个视频出来说文贵局，而不像很多推友发私信啊，文贵我给你送点什么肾药啊，补肾啊，你得行啊，男人不行可不行很担心，推友们不希望我不行，何况我这个做了一个生意人，我一个普通老百姓，我要你跟谁啪啪啪人家愿意有啥不对的呢，况且我是中东护照多过中国取4个老婆合法的。
可以拥有100多个这个这个这个合法居住的妻子，那也是无所谓啊，不是我的道德问题，是让我的家人，还有我的助理，所有的助理感到了伤害，这太阴险了，有这些助理的家人都会问他们，你老板跟你啪啪啪了没有，或者说都怀疑他跟我啪啪啪了，这有问题了，你王岐山给人家啪啪啪，你付振华跟交警啪啪那是犯法的违党纪的。我啪啪啪既不违反党纪，我也不违反我的法律，你说这对这个有意义吗？说盗国贼们太坏了，你知道吗？真人版演绎一级又一级就是伤害我的助理和员工和我的关系，伤害是无辜的家人，卑鄙可耻，用一国之力去对一个人制造这样的谣言前所未有。前所未有，唉呀，但是呢，也挺好，因为我这太出名了，这个昨天老领导给我打电话说文贵啊，你这个啪啪啪视频我听了，这个北戴河现在讲的最多的就是，文贵一切刚刚开始，你们健身了吗？还有就是鬼子六的故事啊。北戴河现在是热门阿玖零伍别墅是习总书记住的别墅，原来是锦涛书记和江总书记住的，现在给习总书记啦，习习主席了，那么这个别墅里被她放东西啦，那肯定的，我相信他没有查出来，我就不多说了啊，所以说什么我泡有夫之妇，郭文贵深信三条。深信三条一定也要记住，朋友的女人和有丈夫的女人谁碰谁倒霉谁碰谁倒霉，千万别相信了，盗国贼们这种恶毒的语言，啊，那么另外一个啪啪啪呢接下来他们会制造我，很你就会发现文贵跟n个世界名人会出来所以他老领导说了文贵啊听说他们要录制100集啊。
，你要小心啊，我的老领导我说那我就不担心了，我就不搞直播了，我就要让这些所有的这个他们录制的100级，他就把我这个名声都搞大了，我的youtube就真的会到100万了，我的推特也会到达几百万了，我说那就好了，继续来吧，那么另外一个啪啪啪这个视频呢展示什么王岐山同志。王岐山同志这个确实啪啪啪能力不行就用那小手，然后再有个变态，那么这个事情出来以后呢，王岐山感到很自卑，我相信对他最大的伤害，他就是叫人家这个又是军婚，那朋友离婚了，她就觉得我强壮，我有力量，但是他都是吃药的吗？可这回我揭穿他以后，他又。觉得把郭文贵造成了一个不行的啊，比他还完蛋，那个男人现在郭文贵突然又醒了，对他的尊严，男人的自尊是个巨大的伤害，所以呀，我觉得王岐山同志这次严重伤害严重受伤害，最后在北戴河见了，你说所有的这些老领导的家属，人家的儿媳妇，人家的闺女见个面说一握手。歧山书记心里说丫 挺的鬼子溜，然后就赶快去洗洗手去，你想人家多难受啊，你在王岐山的小手和华阳的小手已经成了已经成了一个丑陋的名词啦，是不是？这这是很大的问题啊，所以说这个我的啪啪啪和王岐山在啪啪啪伤害的是无辜的人受到的。可是影响是很多无辜的，人我，求求朋友们咱别搞这个这个太下三鹿，了这个五毛七毛，搞这种，这个下3路这个而且这种无知啊，接下来还会有那么咱在搞的比他好我就等他们出手呢，这为啥我说一定大家记住啊，
一定要保持这种希望和好奇感一旦那种好奇感没了，你啥就完了，我昨天我上午到中午的时候开了6个小时的会一直跟我讲话啊，基金的会全球发布会，下午是准备717的会开了7个小时，一直是我讲话比较多吧，那么其中当中就谈到为啥不放视频法律上不允许，我们可不可以在其他方面做我都不要，保持这种好奇。保持这种神秘。让盗国贼们把招全出来，钓鱼。就是他表演完，咱再出招，而且要合法出招，千万记住爆他的丑闻。你扳不倒他，杀不了他，只有经济和刑事犯罪，才能把它灭了，我们是要对付盗国贼，推友们千万记住，我不希望19大之前把王岐山，这几个人抓了和付振华。
把希望十九大前把王岐山这几个人抓了，可不能玩，我希望的是十九大之后再抓他们那才能达到，郭7条才能实现，郭7条的实现是咱的重要的目的，这个你性丑闻？你灭不了他党内现在叫王岐山同志已经把啪啪啪合法化了，过去他用啪啪啪搞别人，后来他知道啪啪啪把自己会搞死。现在任何官员不提啪啪啪了，没有通奸这个词了，所以说呢，这个搞不了了，只能去丑化他。所以说呢，现在大家一定要记住，别着急，一定会文贵在此承诺，我说过，我要不把这个这个盗国贼给给给揭发出来。如果不给中国人民弄出找出2w亿万人民币在海外资金，如果不让盗国贼伏法，我就在这自杀，剖腹自尽，千万别忘了我在让推友们说，如果这我说这个视频要不让你们看到文贵就在你们面前自杀，别着急，现在一旦把视频出来对我们是个重大伤害。形象，昨天我跟美国的一个CIA的一个记者啊，昨天来采访我，他们非常明确。我们非常清楚你拥有视频，我们也不想看，但有一条 他说，这些视频美国政府也知道很多啊，这昨天啊，昨天这是一个你们会看到这个报道的啊，会看到这个报道的，所以说大家别着急保持这种好奇感，让他们把这个表演那个董克文，你看那个流氓律师，你啥玩意儿那是是不是啊？还有。这个，还是黄燕什么，也告我啊什么潘石屹却告我是吧来呀谁也不告我那你就是懦夫你就是骗子你现在到现在海航，告我来起诉书都不给我我这律师打了n次电话你不是起诉书给我呀给我呀你说你，这个，陈锋那么大的人物你说造假造出一个个造假照片造假数字造假书画造假然后反驳郭文贵。
也是，就是说我已经告郭文贵了，你告诉我给我起诉啊，所以说推友们看看他们一个个的丑恶的嘴脸，郭文贵说什么话一堆人给我要证据，你们去问问王岐山，谁是冠军的爹啊，谁是刘成杰他爹，孙尧的妈的爹是谁？那些房子到底有个什么阿波罗网，昨天我听说。就说了那些房子不是王岐山的，那房子是谁的，那房子不是王岐山是谁的，那79年89年都买了房子了，你等我去要去接班的时候，你瞪着眼说不是拿证据呀，不是王岐山的拿证据，王冠军跟你没关系拿证据，姚庆不是海航股东你拿证据，姚庆做没做787飞机。怎么就忽视掉了，你也不信是我做787飞机，你凭什么坐湾流飞机，你坐了几百次，拿证据，这不都是证据吗？所有关于王岐山的关于傅政华的没有一个人有必要证据都给郭文贵要证据，我给你什么证据呀，我是举证方，我是举报方，你是要出证方，这个基本的逻辑吗？现在所有这些混蛋们。畜生们给郭文贵叫证据，你这些人简直是该死的这是你把逻辑搞错了吧，杀人我举报杀人犯，然后就是你的举报者，你跟着我的胳膊和手，问我怎么杀人呢，我怎么告诉你们杀我举报杀人犯了，你怎么把我按在地上让我来告诉问我怎么杀人了，我怎么跟你告诉杀人呢，所以说呢啊波罗网说，居然就有人去查证了。查到了是不是你把，查证的和不是他的证据亮出来你凭什么去查证去，啊谁，授予你啊波罗网，去查证去啦，还有个夏痔疮张痔疮，你是王岐山的儿子，你是王岐山的私生子，你凭啥代表王岐山说，他的房子不是他的你凭什么代表王岐山说这些这个钱他没说你凭什么就说他没给范冰冰睡觉。
那给许晴睡觉，你说你在睡觉的时候你跟着他吗？夏痔疮痔疮，王岐山睡觉，天天你陪着吧，还是说你家里人睡觉，你老婆睡觉她陪着你了，你凭什么代表他说话呀？这不是神经病吗？这不是吗？你说一个夏 痔疮张痔疮，什么李卫东这种流氓还有韦石，你有啥资格有啥权利代表人。你看王岐山说他没干这个，他干那个了，你既没有权力没有资格说，人家没干啥，你也没有资格说人家干啥了，你跟着了吗？你有证据吗？你凭什么呀？谁授权你代表了呀？这不是神经病吗？
所以呢整个咱们的这个。整个事情现在很多都是假象，极端的荒谬的现象，竟然成为了大家认为接受的现实，什么现实，完全跟事情不搭嘎的人竟然代替检察院法官纪委公安站着说话了，你要证据，郭文贵你拿证据，你是老几啊？你是干啥的呀？我和王岐山，付振华是当事方给你们。有啥关系啊，跟你没有什么关系呀，你算老几啊，所有在网上在热的时候来质问郭文贵的一律全都是畜生，全都是畜生，因为你没有资格，你听着袁弘斌大师说他是代表公众人物的，他是政府官员，他应该回答所有个人和弱势群体的问题，那就是王岐山说的。要全民反腐，叫人不敢腐，不想腐不能腐，然后开发了这个中纪委的网站和揭发网站，然后中纪委会逐一回答问题，他做到了吗？全人类上的公众人物和政府官员的责任和义务就是回答所有人对他的质疑和挑战，啊。
结果现在是谁呀李伟东这个这个家伙啊，这个烂渣夏痔疮张痔疮为什还有什么阿波罗网，环球时报站出来代表了王岐山来回答问题要向我索要证据，他要代表检察院公安纪委你算老几呀，你算老几啊，你说你这种连畜生都不如的。他你能代表14亿人民来问这问题吗？你能代表公安检察法院吗？竟然说我们找人去查了那房子，不知道你那一次王岐山老婆姚明珊啊，我说姚明珊是美国人，你大喊着拿证据拿证据拿证据啊，啊菠萝网，然后说郭文贵拿出证据就是骗子，就是骗子就是骗子，啊。完全是假的，姚明珊和王岐山离婚了，就是阿波罗网干的事和李卫东干的事，不会去干的事儿，这是夏痔疮干的事儿，结果呢，我拿出了美国护照，我拿出来是叫社会这个安全感没声音了，混蛋，你说话呀，你得畜生啊，夏痔疮痔疮阿波罗网，李伟东回答我的郭文贵的问题。你们这是一个当了检察官法官，为什么王岐山不回答他老婆是不是美国人，这个二维码是不是他的，那美国房子是不是他的姚静是不是他代表他家收钱的是冠军，为什么是只有刘成杰持有海航，这百分之四五十的这个股权为什么在过去1000天里面，海航从一从这个1000万变成了2万亿，涨了两万倍。1000天涨了2万倍，然后600亿美元转向了海外，老百姓5000万美元转海外都犯法，你们是600亿美元，怎么从这里不到600天转向了海外，钱去哪儿了？钱为什么转到了你姚庆的私人账号，你刘成杰冠军孙瑶的私人账号，你为什么不回答这个问题？我不拿证据了吗？我账号都公布了，这个护照公布了社交码公布了？你为什么不回答的问题，为什么你们这些畜生不去问问王岐山和傅振华，傅振华的弟弟的语音是真是假的？傅政华跟我通话是真是假的，付老三给我拿我钱是真是假的，付老三的养的女人是真是假的，为什么有上百亿的资产？在香港那么多公司。
然后他老婆李静在香港，有那么多公司又收了那么多钱，你回答的问题啊，你们要是当王岐山富振华的干儿子，张立凡，夏夏业良，你还是李李卫东，还是你韦石站出来说话呀，告我呀，你来告我呀，结果是干什么整个中国的VPN取消把网络要加严，人家一个郭文贵的一切，刚刚开始的T恤衫你要抓起来，然后在盘古前面说一下支持文贵，你给抓起来哪家的法律呀？环球时报为什么不去报道啊？说郭文贵撒泼耍赖，我揭发王岐山，付振华叫撒泼耍赖，王岐山不回答冠军刘成杰。孙尧，美国房产美国护照，傅振华的弟弟真实语音通话收钱，郭文贵账号里就搞男人搞鸭子，胡舒立搞鸭子，你不说我说啥不耍赖天下岂有此理，岂有此理，流氓土匪都不会把这件事情做老百姓的推友们，你们想想这是何等的逻辑，然后就录制了。啪啪啪视频，郭文贵没钱了，光为护照，美国抛弃郭文贵了，郭文贵被抛弃了你才高兴啊，我有没有护照，我啪啪啪跟你王岐山以上的问题有关系吗？傅政华付老三，你王岐山付振华付老三的语音和你收钱，你老婆美国护照和郭文贵啪啪啪，的郭文贵护照，失效。美国不照顾，王贵的有关系吗，李伟东你这个畜生你这个夏业良你这个韦石是不是你这个张痔疮，你们是环球时报，还是阿波罗网你们回答，郭文贵的所有这些问题，你能给我拿出一样证据吗跟我要证据的时候你能不能给我一个证据呀你怎么证明。
他们没干，呢你怎么能证明你凭什么代表他们没干呢，啊。所以说这个是起码的逻辑这个郭文贵啪啪啪了。你也给我拿证据，啊你也拿出你的证据啊，郭文贵所有是说过为了你给我拿出证据了说，郭文贵都会有证据。非意大利，宪法，被法国遣返了我杀日本人了然后马建海外资金给我了近90亿美元我骗了阿联酋钱了这都是你们说的话拿证据啊，郭文贵，让你，输了也就算了几百次没钱了什么打电话要避难了给，法拉盛，扔掉那个斯诺这个混蛋这个畜生啊说我，打电话，两年前就打电话申请避难的法拉盛。你说呀，证据呢，一次一次无知下三滥的低级到级的这种这种造谣结果不谈证据完全好，还是谢建生，郑介甫认识我20年了，你拿出来呀，认识我吗？这些人都判完了，有一点证据证明有一次说的是对的吗？悲不悲哀？悲不悲哀？推友们你们去想想想多为阿波罗向博讯这样害了我们多少年没有文贵出来，你们怎么知道这些人是披着这个人皮的狼啊，是这个畜生啊，你们怎么知道像你不这个这个那个那个叫什么那个李白什么熊的那个李伟东，还有向夏痔疮，还有张痔疮，这些人祸害你们多深。我说过博讯网站点击率7000万的信息全部给了北京。博讯是公众媒体你有资格拿出证据证明我说的是不对的。你两个弟弟在北京，收钱所干的事情，韦石我一定会让你付出代价你很快，你会知道，我给你打过赌的你在年底前你看你会去哪里。还有这夏痔疮你不用你得瑟，还有一个相对让你看到你在美国，我让你过痛快了，你看着啊，你所有的这个非法的资金来源转账，你所有的募捐的钱咱会有个说法的，瞪着眼说瞎话，无知到了极点，你说现在推友们。
咱们4个人但凡是个人去想一想，你王岐山在美国100多套房子，我给你亮出了证据，你老婆在美国是不是号码？海航明显的从1000万1000天里变成2万亿，你贷款贷了20000亿600亿美元转向海外，787全人类都知道你天天都飞救你姚庆做的空客319。BBC波音737全世界人民都知道，就是昨天美国的记者说的，你有所有的信息我们全核对的没有一样证明你是假的，你结果让这几个烂仔一辈子连饭都吃不饱的人，咱要郭文贵还要证据呢，是证据如不见，你给郭文贵要证据，你代表了中国14亿人民的检察院法官，你是荒唐。啊，这在任何一个国家，这些人都会被消失在世界上，这些人未来走在中国大街上，一定会有老百姓能把人砸死他们的，老百姓要问问是谁给你们的钱，是哪来的钱让你做了787月波音737空客319。湾流550。你就服务你这一个孩子，一个小时就是6万美元，50万人民币，50万人民币是杨改兰100年的救济金，他一个月300，一年才3000块钱，10年才3万，100年才说你一个小时就消耗掉了，杨改兰100年的救济金，她完全一样跟着几个孩子不需要自杀。也不需要一星期和老公在坟上自杀，然后王岐山同志的所谓的防护林还有扶贫工作，你只要姚庆少飞上一小时就能救多少人，啊，这不说话这都不说话啊，不要证据，结果现在这些人说我什么江派和曾派。
你拿出什么证据啊？你怎么不拿证据呢？将派个正太，什么叫证据啊？事实高于证据，那姚庆满天飞，你是所有网友都可以查，那叫不叫证据那叫事实，一事实已经存在了，你还要证据吗？你是法官你是检察院吗？所以说所有推我们千万别忘掉了人是什么人谁有资格要证据，什么人是要证据，他为什么要证据，有的人要证据是要了解事实，有人要证据完全无理取闹转移视线，这才是真正的核心，所以这是为什么这个昨天的老领导说文贵呀，你讲的是不是事实，我们这些老同志是都会知道的，鬼子6。政法委傅振华一定不会有好收场的，他们掌握了我们这些老同志的资料，我们也掌握他的资料，文贵最大的贡献就是让所有人来讨论这个问题，大家在这个问题上是一致的，哎，老领导说得好，这个好啊，大家所有。就在这方面都是一致的，想法都是一样的，你这个鬼子6你负责傅政华政法委，你有没有干这些事大家都是明白的，有没有险恶用心啊，当然大家都明白的，我代表谁我代表真真正正的草根和私营企业家。我，郭，文贵我，可以说说就像美国这位朋友告诉我一样我是唯一一个，决定永远不会像，夏痔疮天天给人家要钱捐钱的人这就纯粹是，骗子，我说，外国中国的这个海外民运就像一个垃圾筐什么流氓，什么垃圾都，叫民运里装把，名人的名声给毁了啊。
给毁了，都是夏痔疮让人的这个民运，这个框抓了一堆这样的夏痔疮，这个民运牌子给砸了，搞什么政治避难的，一帮人搞的是什么签证的，然后打着民运去犯法的一帮骗子把命运给换了给毁了，那么真真正正的是中国的官员们很明白。这是郭文贵是唯一一个，是不会向别人伸手拿钱的，我也不会去图任何观察，要任何政治和权力的，我也不图这个名字，如果这个世界你会找到一个像郭文贵一样，不图名不图权不图钱，而真正的为老百姓呼吁的，你们能找出来几个我看一看。我在我从第1集到现在，我一再的发誓向所有推友们你们永远要牢记，如果文贵有一天是为了名声，是为了钱，为了利益，或者为了权力你们就被我骗了，我就是天下第一大骗子，罪该万死，万万死，我不图这个。啊这衣服啊，这个衣服是这个很特别的牌子，这个是专门给我特做的，
就是法国的那个z丽z丽z丽的法国的牌子给我特做的，因为我喜欢穿着运动的时候穿这种那个高高棉纱的，然后呢吸汗特别好，所以说的很舒服特做的啊，天下。你说那个人家刘晓波先生被肝癌了，很简单，李友十几年前都肝癌了，也都转移了，换了三次肝都能活，那刘小波为啥不能干呢？大家有没有有所有人都知道呀，我哭啊，我也支持你怎么支持啊，你做什么了？你能做什么呀？刘小波。为啥不能换肝呢？为啥就没人跑到刘小光，刘晓光一刘小波医院去让刘小波去换肝呢，
谁能给谁能给这个李小波一个正义给个真相啊，为什么在三年前我就知道他要这样，要杀掉他了，十九大前一定要他死，不能让他活着啊，这鬼子6现在完全不把任何人放在眼里，据我所知我的老领导，还有其他一个原来警卫局的朋友给我说，王岐山现在谁不放在眼里边，习主席不放眼里任何人不放眼里，钱袋子被他抓住了，共产党的所有人的睾丸被他抓住了，是不是丑就是小辫子吗？是不是黑丑闻都被抓住了是不是把柄吗？现在都被抓住了，国际上都是。是他的战略合作伙伴友谊你再有本事，我国际上有人支持我，怎么着国际的枪和炮，国内的钱袋子搞完把子，然后政法委的这个枪把子都是王岐山的，他怕谁呀谁也不怕，根本不在乎什么张痔疮下之窗，这边李伟东这帮人你连个毛都摸不着，你这小畜生就是你永远跟它沾不着。包括录郭文贵那种现在啪啪啪视频的这个男女演员早晚一天的消失，你早晚一天的消失，你一定不会活到老的王岐山等人盗国贼们一定不让你活到老的，因为像你这样说我，到时候我演的郭文贵，我演的郭文贵助理，在哪录的什么什么视频，卧槽你成大爆料王了，那怎么可能呢？必须把你灭了，被肝癌。被肾癌被车祸不太容易了吗？像徐明李明一样就在在里面突然死亡啊，像这个雷洋一样，嫖娼打飞机弄死他，想想吧演郭文贵的演我助理的那两个演员，你一定要记住，徐明，李明，雷洋就是你的下场啊。
这上面写郭骗子，请问这位5毛，我骗你啥了？我是骗你啥了，骗你们家女人了，骗你们家钱了，还是骗你们家粮食啦，你说过骗你说郭骗子我骗你啥了呀，骗子都有目的啊，向王岐山要骗国，骗信用骗钱骗女人，我骗你们啥呀？啊，我骗你郭文贵是骗子我骗你啥你像我听听，五毛同志，你能不能写点有水平的话啊啊。骗子看看人民大会堂看看中央电视台如果，这个世界上中央电视台，人民大会堂那个地方还现在开会的话你还觉得世界上有骗子你就侮辱了骗子。你就侮辱了骗子俩字你看着王岐山正在开会啊，扶贫，工作，这个人如何如何，你说的还有骗子，俩字吗 你们，是骗子，专业呀你是骗子的祖宗啊五毛们你们，敢说，骗子俩字这个天底下最，骗子太不公平了啊那骗子是唯一的组织。就是跟你们的领导，你还说我是骗，我骗你啥，我骗你们家女人了，我是骗你们家女人了，我是骗你家钱了，还是骗你们家什么粮食啦，啊，还台湾有人告我，我骗他钱财的，他要求加在一起诉求1000万家人。离婚到底加在一起三个亿人民币，加在一起就所有的罐子加一起才180亿，我资产是1200亿，在国内或国外是3000亿人民币，那算什么钱呢？我骗了你钱我涨了1万倍，你长点脑子好不好啊？5毛吗？你要听说骗子的骗子。
能骗几千亿的这还真是个了不起的骗子，那中国应该崇拜这种骗子，中国人都该当成骗子去，5毛7毛啊，我们的那些盗国贼们，你们要说谁是骗子，那就是个天大的笑话，我说过我们生意人和政府的关系就是老包子和妓女的关系，说老包子嫌弃妓女这个太黄色太淫荡，你不是笑话吗？老包子嫌这个妓女这个这个淫荡，你不是太开玩笑了吗？
我都有，谢谢，thank you。闺女。来给咱送水来了，你妈说要吃饭呢，看我闺女多漂亮哎，对不起啊，我这是不能来看，我这闺女长得真漂亮，那个照片我非常不高兴，把我的闺女照片弄出来多丑啊，你看你有没有看到我这次闺女1米76的个那气质那漂亮，还有我太太那里边看老太太，那你们无法想象，真的很漂亮啊，太漂亮了，这个不但漂亮还心灵美，各方面都美，所以呀，这个咱今天这个啪啪啪的事儿就不说了，这个袁演员的事也不说了，然后这个这个董律师的事我也不说了。丑陋，还有一个叫黄燕同志绝不妥协绝不妥协，然后呢，许晴同志要告我，非常欢迎，冰冰同志告诉我也欢迎，但是我还是要再给你们真心的说对不起，没办法迫于无奈，然后呢，这个易租宝泛亚的所有朋友，我给你们提供重要信息，你们看着办啊，接下来我还要爆料，然后呢7月17号是大日子大日子。
这个会有一个完全不一样的形式出现，完全不一样的形式出现，啊，这是一个。另外，现在这还真不能说啊，还有一个突发事件啊，咱未来来告诉你们，在接下来我希望所有推友们记住要有耐心，要有耐心啊，咱们千万别上了盗国贼的大佬老头子干啥所有。盗国贼让他干的事儿咱都不能干，所有的推友们不要跟着盗国贼的脚步走，千万不要让盗国贼把他给骗了啊，相信文贵的律师团队，专业团队全球发布会会彻底让这些人一次一剑封喉啊，别着急啊，别着急，而且这些我了解这个。这个盗国贼的组织系统什么事情需要什么样的程序，像北戴河这会咱就是让老同志们达到了商量，成为话题足够了，就这些老革命小心防范，这几个盗国贼掌握的黑材料是威胁他们足够了，这些盗国贼们的所有的钱财去哪儿了知道足够了，都达到目的了啊。这个从现在起啊，其他的一些人咱都都小事儿，你像人家冰冰啊，你看人家许晴不好意思非常抱歉，我真诚道歉，真诚抱歉啊，这个我最想的是咱就是集中不要打到国贼啊，其他人咱都是咱都不在乎，咱也包含那几个痔疮，根本不用理他啊，我是让推友们通过文贵的爆料找到真相。这是最重要的，还有一个你们要给自己拔出隐患，不被害。向着海外钓鱼网啊，千万别上他们的当太危险了，因为你不知道怎么就被弄进去了，在一个大家要记住，一定要记住现役军人和老退伍军人，易租宝和泛亚和雷洋事件709律师以及刘晓波事件所有 的老百姓都看在眼里，
随着文贵的爆料，这些人一定会团结在一起，某一天就会成为我们真正的微友们的力量，啊，这是非常重要的，所以说大家睁大眼睛，就刚才我说那些基本逻辑倒置啊，本末倒置，黑白颠倒的事情大家看清楚，通过文贵爆料更加。让所有推友们锻炼了所有看事情的办法，看清事情本质的这种智慧，然后我们增大了对真假的辨别能力，等到未来的盗国贼们在那儿胡说八道，那专业骗子在骗大家的时候，大家就有更深的理解了，大家有了辨别能力我们就会就会摘掉龙套，拿掉眼罩拿掉。我捂着耳朵塞着，我们就变成一个正常的人，就把王岐山盗国贼弱民贫民于民的这种东西给彻底揭穿，14亿人2亿人就要清醒过来，我们就一定会赢，不要着急，才6个月呀，才6个月呀，我们要三年的时间呢，谢谢大家了，谢谢，我要去陪那个太太和女儿吃饭去了。这个非常非常的，感谢所有的推友们的支持啊，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，硬盘硬盘我知道，我一会我会把这个视频放到youtobe上去好不好？谢谢大家啊，谢谢，我看到你们。我真的不想离开，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/64/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/64/</guid>
      <description>内容梗概:
卡了一下是吗？又黑客来了一次。可以了，又回来了啊，咱这必须得回来啊，咱得有点那个技术，没技术不行，就盗国贼靠你们这个水平还治理国家，就你们还能治理国家。 唉呀，真的是悲哀啊，偷鸡摸狗你们可以，治理国家，我看你们就算了吧，还是让给能人吧。我要说一说啊，这个这里边啊丑闻与真相，道德与犯罪举证已出证之间的关系，所以昨天这位老领导说你不要担心啊，不要担心，这个国内谁知道不知道，他不想知道的，你给他说，他也不想听了，也听不懂，想知道的人已经都知道了，特别是党内他说几乎无人不知，他说现在这个学生学校，孩子们，还有这个有识文弄字的，有这个各种这个各种的社交媒体能力的，他说没人不知。而且没这个能力的，由于这个孩子和家庭的关系都在帮他们指导，这件事情传播能力，他说是否是有多大影响力，你不要在乎，你知道我们的组织的反应，那就证明了你爆料的真和假，我们的组织对你的一次次行动，就证明了谁是好人谁是坏人，你不要把王岐山书记，孟建柱和这些所有的行动代表所有的党员，绝对不是，这一点上我发自内心的，我发自内心的我承认，我接受这是事实，他的这个行为绝不代表国家，这是由于他们控制着国家的公权，他们有一些自己的利益和同伙，他们的在作为。今天这些王岐山书记，孟建柱书记和傅振华这些人对我的打击，这种下三滥，这个三邪视频强奸女员工强奸女员工早泄，昨天出来了不早泄了，又成了这个又是能干就是能干者。
这个录制的时候说这个强奸女员工，但是放不进去，没法取证了，所以早泄，现在啪啪呢，没有视频啊，这个又能了，但是呢，有声音没图像，然后把我的声音给我编辑的那完全是假的，那编辑我能像点啊，编辑你得像，是不是像头两天那个传播的音频一样，得像一点，还要拖一段时间，连吴小辉抓起来都是跟我有关系，还给我送了2000万，一亿美元。太小看我郭文贵了。一亿美元在郭文贵算什么钱呐，还给和平先生的一千万美元，真敢造谣。然后在这之前马健副部长的海外资金给我多少钱，然后又骗了阿联酋三十亿美元，然后又郭文贵杀了日本人，然后又是在日本又怎么着，大家好好回想回想，造这些谣，我这老领导说了这是他们黔驴技穷了，所有他们的行动都证明了他们现在是多么的恐惧和害怕，包括到纽约这些官司简直成了笑话，我再一次的说海南海航陈峰先生，还有起诉我的所有人，谁要是撤诉谁就是小王八，我 求求你了，我再次郑重承诺啊，你们那几个律师头两天那个胡舒立女士的律师到法院的时候去了六个律师，每个律师一小时一千六百美金和一千二百美金。那个律师呢，也是我们曾经合作过的律师，也很有意思，连起码的常识都没有，人家就是想赚你钱，先预交五十万美元，官司打不打都五百万美元，是不是？还有一个海航找的这个律师事务所，大家也都知道，也是美国最贵的一个律所之一，到现在，竟然到现在不提交起诉书，我们昨天大前天去要起诉书，不给。我希望你海航，一定像是陈峰先生说的你要维护你的尊严，说出的话你一定要起诉，陈锋说已经起诉那是胡说八道，你把你起诉书亮出来让我看看。谁要撤诉，谁要是和解谁就是小王八啊，
说到这个时候呢，我要给大家说一个非常好的消息，这一周来我特别的兴奋，因为我的另外一个战略就是要把战场打到国际上来，把战场拉到美国来，用国际上的镁光灯，用国际媒体的公正性，用人才和信息，用国际上美国和欧洲英国的多国的法律，把这视为战场，这就是他们起诉我最伟大的利益，因为我们双方都应该把证据，把事实全亮出来。这就是我最需要的，也别提郭文贵一人之词，也不要听陈锋在那个瞎说，要不要听共产党我们的盗国贼说话，西方的法官会让你祖宗八辈，从第一天到内裤是什么颜色，你的女人的胸罩什么颜色都说出来。然后郭文贵也一样，这样的话就是咱们大家把自己放在了阳光下，让老百姓看一看，所有的推友们要记住，要鼓励所有人起诉我，让他们起诉。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/31/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/31/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，这是文贵5月17号向推友们报平安的直播视频。
今天坐在这儿非常激动。大家这个看到今天寄个緑领带领啊这个。今天心情是很复杂的啊，有重大的好消息好消息，因为我们爆料不是为了这个集体爆料，也不是为了灾难，也不是为了痛苦，我们是为了解决痛苦，解决灾难，更重要的是我们，追求这个家庭的和谐，追求社会的和谐，还要追求国家的稳定和国家的和谐。
文贵此时此刻坐在这镜头前呢，感慨万千，心情极为复杂，特别是大家昨天晚上可能凌晨1:00看到了，我的推啊，这个推当中，那个让我呢，不平静嘛。文贵是个性情中人啊，性情中人，对待任何事情呢，确实由于我的成长，还有我的经历。对各种事情的看法是不太一样的嗯，特别是，从昨天啊，应该是从前天，昨天到这个几个小时以前，每时每刻都发生着这个非常重大的事件，还有我人生中的各种，可以说事情连接在一起的一种结果的发生吧。
这个有喜有优，有担心有痛苦，更有喜乐。今天就像我，我觉得又像再生了一次一样，中国有句话叫做久别胜新婚，久别胜新婚，我觉得我昨天晚上又结了一次婚，结了一次婚，这个大家能明白到，嗯，昨天下午的时间，也就是昨天下午2点钟的时候，我的妻子岳清之和我的女儿郭美来到了美国。 我们的郭导来到了纽约和我相聚，这个非常激动。
(文贵先生有些激动)没事啊，这个幸福的眼泪啊，幸福的眼泪，高兴的眼泪，这个&amp;hellip;&amp;hellip;成了眼泪郭啊现在，不是反腐郭了，,不是郭七条了啊。这个与妻子啊，这个将近三年的这种相聚与女儿的相聚。昨天和前天我这心情，极为难以平静吧，因为本来是13号来呢，后来由于这个各种手续的办理吧，这个改成了这个，改成了昨天，因为中间有很多变化，因为我中的合伙人还有这些国家的这个领导人呢，说好17号是到纽约和我妻子女儿相聚的。
但是由于手续的问题很晚，后来在老领导的全力协调下啊，这个而且老领导向这个有关主持做了担保，嗯，让我这个妻子，女儿跟我相聚和我的朋友相聚，这个没有老领导的这种全力协助和个人的担保，他们还暂时来不了美国。从前天就没有睡觉，这个情绪就难以稳定吧，这种感觉很难，然后我和我儿子呢一直这在大厅里边转啊转，在地板上能走七八个小时就这种感觉，每一步我都觉得，嗓子眼都是堵着慌，每一步。
唉，就想飞机飞到哪了，到哪里了啊，这个然后呢，想到电梯一响就一哆嗦，电梯一响就一哆嗦，然后呢，看到推友们的关心和担心的时候给我回复，不知道说什么好啊，就是有话不能说，对这个捂住嘴掐住脖子的感觉，后来这个妻子和女儿出现了，这样我没有去机场接她们，我怕我控制不住，我儿子也没去，都在家里等着。
结果一上电梯以后，唉，我们真的是，好像真的是生死相见一样，我觉得就从这一个死亡的世界又到了一个生的世界，那种感觉是，这种感觉&amp;hellip;&amp;hellip;真的，我不希望所有的任何，中国同胞再有这样的感觉。特别是我妻子啊，真的是，我很难想象她这几年经历了这么多事情，才变成这个样，我的女儿承受了不能承受之重，不应该承受之重，而且我的妻子这个这种感受。
所以我今天必须要跟网友，跟推友们报告。所以刚刚我给老领导说，我要向所有推友来分享这种喜悦，因为在这些从我开始爆料到现在，很多推友都在呼吁，让文贵和家人相聚，这就是我们推特世界的力量，这就是我们推特世界的温暖，就是在这个事上连5毛都不攻击，5毛也是人，他也有爹妈，也有女儿，他也不想造孽。在这点上我们是高度一致的。
那么推特世界里有温暖，就是我从这句话开始的。因为推特世界里面有了各种，这样，那样的争议，可是推友们在这个问题上都是一致的，都在呼吁着文贵和家人相见，和妻子、女儿相见。
这种感觉只有推特世界里有。(这时文贵先生有些激动，那种翻江倒海的复杂的心情&amp;hellip;&amp;hellip;)所以我们要珍惜推特世界，我们要珍惜推特给我们带来的力量，正能量。大家千万不能叫我眼泪郭啊，这个我是最讨厌的。所以说我们家现在和儿子，女儿，妻子今天我们在一起，昨天我们坐在一个桌子旁，(指着桌子上的东西，叫)郭美把这个拿走。今天啊，我这直播前我的妻子给我打开了旁边的灯，还带了这个蓝领带(文贵先生幸福的摸着领带说)，女儿就在旁边看。我妻子她从来都不看我的节目，我儿子也从来不看我的节目，我女儿看啊。
但是刚才她来看了一下。这个我女儿看。但是呢，我妻子第1次看我坐在这儿上节目，她很难受，非常难受，他知道我的性格，这绝对不是我追求的，也不是我想要的，但是呢？实事把我放在这个位置上啊，我要跟她解释，这个为什么上这个节目，在推特世界里面我遇到了什么，我会慢慢的跟她解释，从这个事情上让我感受到现代的文明的时代，科技和信息的时代，这股力量是任何人阻挡不了的。
昨天凌晨2点，我上推特的时候。我发现了，已经有推友，在上面给我发信息说希望你好好的拥抱你的妻子和你的女儿。我非常惊讶，这个为什么这个我们说好的保密的事情，怎么？这推友都知道了呢？后来发现这个推友是首都机场的，是贵宾室的，而且是跟我们家认识的。而且，也有昨天坐航班来的，坐头等舱的服务人员认出了我妻子和我女儿的。所以说呢，这推友都特别特别的关心，也让我特别特别的感动。也有昨天给我发了这个啊，特别祝福和让人暖心的话，文贵在此表示衷心感谢，那么过去的几天来。这个我一直在盼望着与妻子女儿的这种相见的感觉，非常幸福，也非常的心酸。
这本来家人就应该和我在一起，我们分别两三年，这个相见那种感觉真的是完全无法想象，然后昨天我去这个洗手间的时候，这个脱衣服都不好意思了。这个因为两三年没见妻子了，这个妻子呢最起码我妻子都老了10年，衰老10年，就这种折磨，这种心灵的折磨，这简直真的是慢性自杀，所以说我人在这个社会上的和谐幸福和稳定的社会和开心，他比钱重要比权力重要，他比名义重要，因为它能给人所有的一切一切。
我的妻子真的是没办法，去想象她受的这种摧残，瘦了我无法想，象她1米74的个子，现在90多斤，她过去都是在103，105斤左右，现在瘦了将近15斤，而且精神状态非常不好，特别不好，我的女儿反而是一个小姑娘，搞艺术的，人完全不懂任何财务，也不懂管理的，结果是学了管理，被逼就学管理。
我看我女儿这说话，言谈举止，我都傻了。因为这个跟你一下子变了一个人似的，后来听她们讲被抓起来被关押的情况，这种愤慨我真是，在这我没办法，这是昨天晚上我发那个推特的一个主要原因。我难以想象，我真的难以想像，大家去想想当你们的妻子和女儿被关押，被两次关押，然后告诉你这种感受。
你去大家去设身处地的想一想，我真的是没办法接受这个事实，而且最重要的事情我的妻子坐在这儿，还不到半小时，就跟我说她要准备20天就要回去，因为是老领导担保她俩出来的，她俩必须要回去，而且呢，老领导保证自由出入，但是不能不回去。我没有上是不回去的意思，但是他们这种言听计从，绝对讲信用，到了这个自由的世界，还没有半小时呢，就要回去兑现承诺，要考虑到家人受到威胁，她说我们要不回去把人家担保人给毁了，对老领导没法交代，还有个家人受到再次威胁。
你说我这种复杂的心情，这不就像吃了人尸丸一样，没问题，我们守信，但本来就应该自由出入，又为什么要变成这个样子？后来让我知道了一些细节以后，作为父亲作为丈夫，我真的非常的惭愧，因为是我给他们带来了这样的压力，他带来这样的痛苦，本不应该发生的事情。
而且这种痛苦，会不会再次发生，文贵真的是没用，这就是为什么，我昨天发推我向大家说，这种感觉，这种痛苦都像吃了人尸丸一样，真的是文贵感受到这种全身上下都觉得像扎了一亿的针一样。这些针都慢慢的往我身体里扎。我真的我从脚趾盖到后背，我都感觉到这种针和疼痛，我觉得我的后脑勺一直在痛，然后看着我这个瘦成皮包骨的妻子，躺在床旁边。
哎呦，我这妻子两三年了，独守空房，独守空房的。我妻子每次就睡在那1/3的地方，这个没有超过1/3的。原来我都睡了一大半以上。现在突然看到我妻子，坐在旁边的这种复杂的心情，我就在想中国有多少家庭像我这样，多少家庭。看着我女儿这种，完全成了一个，另外一个人，这个社会事件灾难，对人的性格的改造，对一个人的这种物理性的改造，这个身体上的改造，这简直是无法形容。
任何一个人都无法想象，就我们家遭受的挫折，就现在的这个傅振华呀，这个人啊，这简直就是魔鬼，魔鬼，魔鬼中的魔鬼。这个傅振华这个很多事情，很多事情，我都没有说。因为我的妻子，女儿还有我的家人正受到了各种威胁。比如说这个傅政华在这个抓捕当中，去了两大卡车，100多个特警和枪实弹，和枪实弹。抓我们家人的时候。
抓我们家人当时17个包含我儿子，结果儿子在抓捕前的不到40分钟或20分钟之间，我儿子接了我电话，有朋友给我打电话，让他们离开。
我本来让我妻子，让我女儿，让我我哥哥，让我儿子离开，这就是说我爹我娘走不了，就是说咱也没什么事，有什么怕的呀？我哥也不同意，所以全家都不走，最后就让我儿子凌晨4:00去的机场，坐了7点的航班离开了，结果飞机起飞后的20分钟左右吧有说20分钟，有说40分钟的。那天的名单是抓17个人，结果抓我们家16个人，全部是100多个武警和枪实弹，然后用16台车，分别拉走戴上头罩。
然后我们的人被拉在那个酒店的总统套房里的一个保安，就几个人就是轮流的打，就把孩子腿打断了，膝骨另打碎了。外一个孩子，在这个地下室就打了将近一个多小时，孩子都打烂了，扔着打，踹着打，使劲打，就像扔东西一样，就是打，你不是盘古吗？你不是牛吗？我弄死你，我弄死你，能怎么着，打完以后再拿出一把枪，扔在他身上，这把枪就是你的，必须签字。
这就是你拥有的枪，因为当时抓捕的时候说我们涉嫌黑社会，你必须得承认这把枪是你的，我们这个保卫部的这个小伙子叫曹金龙，被打烂了这孩子，现在这孩子基本傻了，另外一个孩子就是照顾我母亲的人，啥也不因为，就因为在抓的时候，我大哥穿了个背心太冷了。因为1月10号嘛，就把一个小棉袄拖给我大哥，他说你牛啊，就拉倒总统套房去，就是打，这孩子基本上也残废了。然后我就知道很多人现在，基本上是就是神经不正常，我的六嫂，我的六哥，四哥，四嫂，我的大哥的女儿，女婿。
啊，这个小孩子，包括那小女儿，现在都是这种恐惧，已经无法从他的生命中拿走。你少吃一口饭，可能未来能补上。但是这种恐惧，无法。昨天我看到我妻子的女儿全身上下每个汗毛里都都透这恐惧。那种迷茫眼神中的恐惧。
家庭政治学里面最重要的一条说，当这个家庭有恐惧的时候，这个家庭将不会有希望。当这个家庭有背叛和欺骗的时候，这个家庭不会有幸福。当这个家庭受到了来自社会上巨大的威胁的时候，这个家庭只有两个方向，一个是四分五裂，一个是紧紧团结在一起。
我们的这种中国社会，绝大多数受到威胁，是四分五裂,没有团结在一起。因为外来那股力量太大了，你根本没办法，没办法团结在一起，谁能抵抗？那种被打的，那种来了五六十台车，是不是100多个干警带着钢盔，那武警那是对付谁呢？那武警应该是防御战士，怎么抓老百姓的？协助，你有这个职责，一百五六十个人几大客车，然后把那些女孩子们，就是往死里踹，用脚往脸上踹，踩在脚底下。
这个傅振华呀，我真的不知道他是人呢还是魔，就在抓这个之前的前一星期，傅政华的弟弟，付老三约了我6哥，到了这个桑拿房去，脱光了在桑拿房里面还给我6哥提出，因为这个料我没爆，我都一直留着呢，这个我不能都爆完啊，我不能都爆完。这个说，当时他想要方正证券的，说把李勇抓起来以后我们一旦当第一大股东，要求要方正的一个金融牌照，他想要保险的牌照，还在里面说不管你们家谁怎么抓起来，我们会把你救出来，现在你就要签文件，把这些拍照给我。
你去想想，傅志华先生在短短几天后，100多个武警特警，驾着什么冲锋枪，手枪就去开到我家，把我全家给抓了，我儿子侥幸脱得一逃，否则你们想想这后果是什么，就是我要是当时被弄住了，我不是说是徐明和李明。我连徐明和李明的待遇都可能没有。因为他们还活了一段时间。我估计当天就得弄死我，那枪声扔在我们员工身上，让他承认这枪是我们的，那要是我在的话，他就拿枪把我打死了，那就说我是袭警啊，所以说傅振华先生我跟他的事情没完。
任何情况下，没一个和解。如果傅振华不能服法，傅振华他的事情，没一个公平，不受到依法的审判，中国的所谓反腐，所谓反贪，那根本就没有半点攻击性，不管他背后是谁撑腰，就是天王老子，我也会跟他斗到底。我明确传达各方面的信息，在任何方面我都可以给你们，咱们可以商量，没问题，在傅振华和北京专案组，刑侦队对我家人这种虐待，这种非人性的折磨，把我们四五十的一个女员工，给关在一个小屋里面。几个人搜身，拿着枪往阴道上戳，这事绝不拉到。
我今天说的话，我希望在第三方公证的，在有关领导指定的专案小组工作下，对我所有说的每个字进行调查，应该公布于众，我说的如果没有，我说的我应该承担加倍的责任，最高的惩罚。如果傅政华先生他这样的一个办案，这样的敲诈和黑社会的这种方式来办案，这种灭口似的对家庭这种重大的打击，这事要没个说法，国将何国呀？国还有法吗？国是谁的国呀？法是谁的法呀？
任何一个国家和社会，核心的价值，它就是家庭。特别是中国，我说了它是宗教，任何一个国家和体制政治体制，如果开始拿家庭来作为威胁，绑票。那这个国家就不可能有前途，一个社会，特别是中国。稳定的基石就是家庭。可是过去的5年将近960万人受到了关联调查和协助调查和被抓，这900多万个家庭里面他牵扯了几千万人，这几千万人家庭受到了威胁和类似于我们，和超过我们这种非人类的残害，虐待。
牲畜都不如哇，猪狗都不如哇，完全是连非洲的刚果，冈比亚都不如的法治环境。对人性的这种迷灭，如果这个社会这样加强，怎么会稳定？任何学过政治学的，任何学过社会统治学的，都明白一个道理，当这个家庭的基因被打破的时候，社会的动荡和社会的重大的这个不稳定就会到了，甚至是革命，甚至是流血的革命。
我们这个家庭的遭遇，我的母亲昨天才回去。昨天我太太跟我说，我特别难。她说她不能去告诉我娘，不能临走之前去看她，因为她刚做完手术，所以我太太吓唬我娘，说你要是哭的话，你的眼睛就瞎了。我娘说要是你要确定哪天走，你千万别跟我说，我该控制不住了，所以她没去见我娘。你去想想，大家你们想想你们的母亲，你们的父亲，如果这样你是什么样的感受。
所以说，每个人都带着极度的恐惧。我的女儿，我的妻子出门上大街上，非常害怕，害怕这些国贼们的利益集体，找这种用下三滥的办法，把他们给伤了，给杀了，制造车祸，他们听到的，每一个人都是警告的，而且他们特别害怕，来自于各个方面的威胁，恐惧。
各个方面的人。更重要的是这种老觉得抓人的那个声音，有人敲门啊，一听到马路边的警车声他们不行了，我们全家人，所有的员工，全都这样，警车一去盘古，我们这又发生什么事？几年来，这还生不如死啊，生不如死的感觉。
一个社会的家庭到了生不如死的时候，这个社会是什么情况，我们的很多推友里面都在说文贵爆料，是怎么了？爆，爆，爆料哇，大家去试试想一想，像郭文贵这样处境的人，有一个敢站出来爆料的吗？有一个敢讲真话的吗？过去几十年发生过吗？有吗？几十年没有发郭文贵这样的事发生吗？没有被这个以黑反腐的人，给反了吗？没有以贪反贪受到的待遇吗？
当然有，谁敢站出来说话了？谁敢？现在这些利益集团，盗过賊们对我的家人，员工的威胁，是超出了所有大家的想象。我今天给老领导说，你拿出来2014年我妻子的照片，我女儿照片，你再看看现在我妻子的照片，我女儿的照片，你看这精神状态。你们在这精神上肉体上把她们打击成了啥样，你们的孩子，你们的家人，如果摊在你们身上，你们会是什么样？
我跟你相见而行，往你的方向而行，我们的方向呢？这就是我说北大一个精神高地，你们的法律系培养出，张学兵这种，玩弄法律，吃了原告吃被告和这个司法人员，一起敲诈当事人。然后像朱冒文这种优秀的人，都变成了贪婪的，这个人吃人的人。张学兵你们这北大的律师，集体培养出一批，残害老百姓的帮手，你们不去尽立，权力的核心，但你帮着权力的核心在打压人民，欺压人民，还让我们捐款骗捐，你以为这种权力的傲慢，以为你是北大就是中央的这些领导的家人，你也连小三都不如，你就是小四儿吧。
你们就开始也欺负老百姓，上有这些政治局委员，还有这些傅政华这样的黑警察，黑司法，再加上你们这北大培养的，以律师为手段的这种打手。老百姓还有的活吗？私营企家有的活吗？私人企业家没文化，你们用法律，用关系就把这个私人企业家还所有的社会，这就是法的资源全部垄断，怎么有公正？怎么有公平？私人企业家，老百姓打的起官司吗？上哪去说理去？法官，检察官，警察不是来北大司法系就来自北大的关系，各省领导政法界，要么就是这学院，那学院，都是利益集团的，老百姓咋活呀？709律师除了被同行所出卖，还被同行恨不得，不是关系弄死你们，就说同行也的把你们弄死。牺牲你了。
这个社会到了何种的扭曲程度啊？何种的扭曲程度，我今天在这说实话，郭文贵爆料连1%，0.1%，我要拿去出来几张核心的纸，我可以告诉你们，不是1000万，1000万人上街，我真想跟真的是当局的试试，咱们在发布会上试试。我要拿出几张纸来，不是1000万人甚至上亿人，除非这人们真的是，完全不要自尊，完全不顾家人的死活，我要把一些视频给放出来。不要说你傅振华一个人，你傅振华两个小老婆，你的所有让你玩过的女警察，得多少人自杀。
其他的政治局的，常委的几个人我就不说了，我也给老领导承诺，我不说就不说，我要说的不是天翻地覆，不是地动山摇。全人类都会诅咒你的。我妻子和女儿很快会回到北京，一定兑现诺言，我们出来了，我们就回去了，给这个专案组和老领导，特别是我们就为了老领导担保说也一定要回去。能做到这点的人谁敢拍拍胸口说？我妻子和我女儿这种勇敢和正义是讲信用的，让我感到真的是很敬佩的，我也必须听她们的。
但是我对他们这种愚钝，天真，和被这种教育的，这种话被奴化了的我感到悲哀，我的爹妈我的家人都在北京，都在国内，我妻子的家人他父母都不在了，姐姐，哥哥，姐夫，妹妹，妹夫,还有孩子们都指望她，这不就是被绑架了吗？这不就是被绑票了吗？当一个国家开始绑架人民，绑架家人，以家庭为作为一个肉票的时候，是什么样子的？傅政华呀，他就是纨绔子弟，但是我说实在话，推友们我还是觉得，绝大多数都是好人。
最近我收到了各各种种的信息，我真不知道都是痛恨傅政华的人，傅政华和江梁栋副局长的专案和邢毅的这些，整个连畜生都不如的这些人，他们恨死了，他们说他们不能代表我们200万警察，他们不是代表我们200万警察的代表。郭先生你不能这么说，我们可以跟你一起来寻找司法的公正，揭发这种腐败，傅振华绑架了这个国家，绑架了这个国家机器，江梁栋和邢易宗这些人所做的各种丧尽天良，泯灭人性的事情，令人发指，绝非一，也非百，也非一万。
我们的高云侓师，我们的709侓师，我们的雷洋事件，我们的现在北京一个个相连的这种，李明事件，徐明事件，还有能挽回的机会吗？雷洋能活过来吗？所以昨天我妻子跟我说，你不要有任何的伤心，咱们毕竟能见面，还活着呢。人家那些人命都没了，人家家人怎么办？我的妻子善良的话，让我感动，她总是这样，但是这种善良，你不觉得非常的悲哀吗？能活着咱就应该感谢。人活着是应该的呀，这是父母给我的生命，上天给我们的生命。
可是傅政华你有孩子，你有你的几个老婆，你也有父母，你有的，你就没想过这些人也是人吗？你掌握了这种大量的这种司法的这种资源，你把老百姓连猪都不如，傅政华先生在每个酒桌上都爱谈一段故事，在89的时候，如何被64的学生，打到车上去 ，然后把头盔打了个窟窿，然后你撤回到北京市公安局。
这是你每次在公安政法讲课的时候，如何讲出8964，你把多少学生放倒，然后你怎么开始开的枪，我都没跟你讲。你在8964的所作所为也一定也会给你算账。你靠8964镇压学生，你作为警察先开枪，你在丰田面包上挤进去被围在那儿，退回到北京市公安局，这成为你上升的政绩，也被中央领导认定为可信赖的，啊，可信赖的公安好干警。
这是一个重要的基础，但是天下是有轮回有报应的，一个社会的稳定的基石就是家庭，家庭稳定其实就是母亲就是女人，你对女人如此不尊重，你对人性是如此不健康，你对司法如此的蔑视，你享受的那个美好的流血的故事。助孽了你今天的公安部超常委部长和你要当政法委书记，公安部长的野心，这个国家能让你走到今天，就是国家的耻辱，体制的失败，为什么黄艳能和你一次次的在一起，能为你的哥们兄弟批项目，能为你的兄弟改规划。
为什么潘石屹这样的人，中纪委的哥们是你为奉上宾，不就是因为你用非法的手段去调查别人，利用中纪委的这个什么都能干的这种权力，加上你的这种可真心，可上的手段，然后和潘石屹一个地产商，你们改规划容积率，不行就抓人，然后中纪委又保护你，这是一条龙在作案呢，你们喝酒前先讲哪个领导，哪个领导是哪一派的，然后讲要爱国，然后要讲要忠于领导，最后喝了一半儿的时候，就是忠于性，黄艳可以怀孕的小手就拿出来，你们都叫哥们，忠于哥们儿，忠于利益，忠于你的团体，北京城，长安街你们的车都整天晃来晃去干嘛？这是你傅振华先生的名言，你每天从长安街过，你都在想，有这么多车都在干嘛？无非是三件事，为了官，乌纱帽，而奔跑，为了关系，让自己的这个丑闻能遮盖的住，而奔跑，为了性和钱在奔跑，这是你说的。
你搞懂了北京的官场，但是你没搞懂一样，不管多大多大政府，不管你200万干警，还是多少干警，你在14亿人民面前你什么都不是，你200万干警，你100万军队加一起有500万的这些人，你不过都是14亿人民的子女吧，你还属于人民的一小部分吧。
当人们走向街头，当人民振臂高呼，不会再像那帮64那么傻了等着你们开枪。站在大街上不回家两天，你们就投降，我不相信你能把长安，北京城的600万车辆你全都烧了。如果8964当时让我组织，不会那么愚蠢的，就把车停在所有大街上，停两天，然后再不行把自己车点了行不行？就让你傅振华出来个答复， 怎么抓709侓师？ 雷洋怎么死的？高玉女士怎么回事啊？这些900多万的这个腐败当中，被抓人的钱去哪儿了？字画去哪去哪了？车辆去哪了？特别是家人受到了什么折磨，是谁下的令？银行那些钱去哪了？
北京这几亿平方米的房子都是谁的？
大家查查窗户去,查一下产权证，把北京民生银行，西城区的所有帐户打开。西城区分行，那家伙西城区可是一个腐败的老窝啊，现在要出中央领导啊，要掩盖继续腐败呀。所有的推友们，你们绝对不知道盗国贼，我说这盗国贼的意义，盗国贼是要控制这个国家未来20年，这些盗国贼们只有侥幸，只有狂妄，不可能有半点的善良，不会有半点人性，绝不会以为你老百姓能做什么是。在他们的眼里，在酒桌上一说话，这家是农民，这农民就是猪狗，就是你考上什么大学，你就不管哪来的，就是你就是一个农村来的，你就是个草根，在北京城还有一批像傅振华说北京话的外地人。
就是傻叉，这种严重的血统论，无知的血统论，傲慢的权利论，甚至于这些长安街，这些绑架的国家机器，盗取了国家机器的人。这些推友们那都在说这个，说那个，你们去做，给文贵递子弹。我在这说，你给文贵递子弹，你有一万个文贵都帮不了你们。你们的妻子和女儿都会像郭文贵的下场一样。她们这岳清之，郭美的爸爸，她的丈夫，还一个这么牛的人，混到今天。你们能像郭文贵这么有本事吗？有这个勇气吗？有这个智慧吗？有这些智慧勇气。文贵多的多了，给文贵递子弹，你们敢吗？我不要你递子弹。
我们要站起来，要敢于说不，否则你们的妻子儿女姐妹就会像我的妻子，我的女儿的这种下场。像我弟弟的下场，开了枪不让你治病，看着你死，医院看着你死。你告诉我推友们，仔细观察观察你周围，你的治病，你的银行，你的安全，你的荣誉，你听到的话，都被谁控制的？你没有一样说的算，你能告诉我你这样说，你连生殖器，你连上床都说的不算。你要敢说你什么说了算，大家去想想，什么你们说了算？
上街，警察，交警随便个理由就可以把你搞定，像雷洋一样被淫乱，被嫖娼。可以像李明一样开着警车，傅振华去24小时让你消失弄死，然后就说在审问当中打针打死。进了看守所可以摔死，猫猫躲猫猫死，骗你的钱，范雅的事情是不是？这个e是宝的事情。骗你几百亿，几千亿咋的，骗你咋了，由法院给你裁决，法院我们家的啊，我说了算。
这老兵青春献出来了，不行当地收拾你。在乡下那个老兵跟我说这个骑着摩托车，一脚踹到草堆里，一顿乱打，然后拿女儿做威胁。这不是以黑治国，以警治国？一个家庭受到了这样的威胁的时候，我的家庭我奋斗了几十年，用鲜血，我的弟弟的鲜血。用我每天20个小时的工作，让我为中国要几百万的平方米的完美建筑，我也死也带不走，我哪也不去，为国家有6万多个员工的工作机会。拿了几百个亿的税费啊，工作了几十年，我就落得这个下场。
推友们如果你们都变成郭文贵以后。你们能像郭文贵这样的下场，你们还能活下来吗？我是侥幸中的侥幸，是上天呢，上天睁了眼了，文贵没有作孽做到家，我才躲过了一命，你我儿子躲过了一命，妻子半残废的人，女儿现在已经这么小都抑郁症了。自闭症都是这样的。我爹已经不能动了，我娘已经坐轮椅在不能动了。我的哥哥已经半神经病了，我这几个嫂子也半神经病了。
我这几个员工，昨天这个，我这一说我就受不了了。我的这个老员工赵广东，60多岁干警察出身，被打的是最残的。就是让他说，我跟他，我们是黑社会，就是一直打，几个月，也跟我的好哥们侧峰先生关在一起。侧峰先生也是被打了几个月，拿他妻子，拿他儿子做威胁。
我现在怀疑侧峰先生活没活着，头两天我都梦见他了，梦见他以后，一直跟我喝酒不说话，老举杯，我醒来特别特别难受。我们的赵广东60多岁的人被打成那个样子。我的其中的一个哥哥消失了几个月，不知道他在看守所里面没有衣服，啥也没有，也不让送钱。因为他的名字是高度机密，大冬天里几个月，穿着个拖鞋，后来这个是大连的这个副市长刘乐工的官局长发了怜悯之心啊，我很感谢他给了很多特别的照顾，还有他的秘书允许我哥在派出所房间边，在8步之内每天走上个十几趟。
太多的事情，我真的我觉得我说的每个字我心都在疼，如果我们的员工和这个哥哥犯了罪，我的找广东犯了罪，我的吕涛犯了罪，我的杨英犯了罪，活该啊。你犯罪了，犯罪的按罪人处理，按最严处理，无可非议。我不认为他们有任何罪，有任何罪，为什么要等三年不判呢？李有的人5罪4罚，16个人当庭释放，弄了国家上万个亿啊，贪了几千个亿啊，5罪4罚呀，李有哇。在里边李有被关押的这些小情人们，还在给你们许诺，出去这艾玛士包，还要到九寨沟旅游了呢当然了，他们去九寨沟，肯定王仁哥校长，俞立同志就不陪了吧，你说这个，这是个什么情况？这是个地狱啊。地狱也没那么可怕呀。
它让人变成这样的无知，让人变成如此的呆傻，让人迷失了方向，甚至没有了自己，这种恐惧，不仅在血液里，而且它还传染，传染给所有的亲人，然后这些人被传染以后再传染给其他人，然后都得抑郁症。老子痴呆了，吓成中风了，这个年龄大的吓呆傻了，甚至要命，中年的变成精神病了，小孩得了抑郁症，这个社会不就成了真正的有病的社会了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月2日与刘彦平的通话</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/16/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/16/</guid>
      <description>内容梗概:
郭：书记，你好书记。
刘：到了吗？
郭：刚刚过了那个移民局，他说他的手机打你打不了。她那是那个那个手机号还没有连上当地线，他让我和你说别让我刘伯伯等，马上给刘伯伯打电话。我说好好好好。
刘：那我就放心了。
郭：谢谢、谢谢。
刘：她办完手续啊，我看她办完手续，我就可以踏踏实实睡觉了，咱俩通个电话，听听感觉怎么样？
郭：哎呀书记，我现在非常感谢，四哥、六哥回来，我这一直没睡，我二十四小时没睡觉，这个四哥六哥回来，你想想那是什么？全家都哭成一片，你想想你的兄弟回来还有家人的感受。本来是甚至说他们要去看你去，我说你等等，你别麻烦刘书记了，你回去调再看刘书记就好了啊。谢谢书记，非常感谢啊。
刘：不是，我说今天网上怎么样啊？你听我说，你昨天发的那个推文有点长啊。
郭：哪个推文？
刘：就是你昨天， 五月二号到三号之间发的一个挺长的一个。你把咱俩电话里说的内容都说出去了，说那个干嘛？
郭：不是，我是说老领导….
刘：你是老领导….有些事咱俩说的就别往外面漏，你往外面漏咱就不叫低调了。
郭：好好我明白，我是想让、让为国家这个这个就是搬出了这个就是形象好。
刘：我跟你说的意思啊咱们还是就是少说。
郭：明白。
刘：言多必失，何必呢。
郭：明白书记。
刘：另外一个，咱俩再确认一下啊，四号你那个采访的事啊，你可千万别涉及到领导人。
郭：就是海航的嘛，啊，这个力量是因为你、他不听您的，我、我给您说，他这个力量是我觉得你一定想尽办法警告他，如果他要是往前干了坏事，因为很多人不会说是陈峰干的，人家说是政府干的，甚至说是王书记孟书记干得，这种愚蠢的行为会出大事你知道了吧？所以我希望你警告他。这是一个，第二个呢，就是这样从昨天就是咱们那个国防军。
刘：这是他儿子还是谁捣乱呢怎么回事？
郭：这是陈锋的儿子还有侄子，还有他下边的那些下属嘛。
刘：叫什么他儿子叫什么？
郭：叫陈超，陈晓峰两个人，唉哟那牛的，天天坐着787，那晚上微博上都是他照片，跟他妈周永康的儿子似的，昨天晚上，就是你刚刚那两个小时以前，他在北京，他的那个那个办公室，就在我们对面那个那个楼上，在奥运村拍了盘古的楼，还留言，还说这个这个北京很好啊，郭文贵你有本事回来呀，还说这楼哪天就是我的了，他就在网上放这种挑拨信息。
刘：他这样可得找渠道找他们了。
郭：对呀，他这个做法他会挑起来网民对咱，又是领导给他买单，你懂我意思了吧？
刘：这事跟他妈领导一点关系都没有。
郭：对呀。
刘：这本身就没关系，行，我知道了，你跟我说这事我知道了。
郭：我就是如实汇报情况，那再一个呢我最后说，你一定要代我给领导感谢，就是这个五哥六哥呀，这个这个四哥这个六哥回来，那么这个家里面事，你放心我就不说别的了，看行动，我会逐渐的达到我给你承诺的目标，啊，然后呢，郭丽杰怎么样？
刘：我和你说，别着急行吗？我今天打电话还说呢，等我到你那，咱们见面之前，我回去办手续差不多了，你放心吧，咱俩、咱俩见面的时候，郭丽杰可能都在家吃面条了知道嘛。
郭：唉呀，太好了越快越好。我就想让她去陪陪我娘代表郭美，因为我娘最待见的俩孙女，一个郭美一个她。
刘：你听我和你说啊，这个时候就是低个头往前走，这不比什么都强啊，你何必呢好不好。这是一个，另外一个我也在考虑一个问题啊，我跟你说啊这回回去不要再谈原则上的东西，不要谈概念上的东西，咱谈点具体的。是就咱俩人谈呢，还是、我在想，我说我是不是再找个人跟我一块去，咱们仨人一块谈？
郭：谁？你准备带谁来？
刘：不是，带谁来我根本就没想好，我就是找一个对你的事情况比较熟悉的，跟你把这事掰扯掰扯。
郭：可以呀可以，那好，非常好啊。
刘：不是，让这帮人整的我跟你说，我真不知怎么办的，这里面好多细节，你跟我说，我说不清楚。后来咱们这边前前后后加一起有四五个月了，这四五个月你说我看那些材料，毕竟呢，那是别人嚼过的东西。我说呢，但是你放心，绝对不会找专案组里面的人，我知道你烦他们，好不好？这没错，这是解决问题必须是双方的，单方面怎么解决？
郭：那解决不了，现在我就闭嘴啥不说了，事儿只能是越来越坏，你知道吗？像你前天说你闭嘴！绝对成大事了，那就全世界更引起人关注了，也没必要。我们把这事慢慢的双方合作变成好事。你比如说现在，我那个推特。
刘：咱们慢慢把温度降下来。
郭：对了，咱慢慢降，另外一个你觉得我的推特，你那个黑客你给他说一声书记。
刘：咱们每天晚上通个电话。
郭：好好好，我每天晚上，我向你报告一下，好吧？另外啊，你书记你给他说呀，那个我那个推特啊，他们每天都骇进去，去那个去控制这个数量，别干这愚蠢的事儿啊。上百万千万数以亿计的人在看着这事儿，你干这傻事干嘛呢？你控制郭文贵的水龙头就行了吗？你干啥呀？你叫人家每天骂嘛。
刘：行行我知道，还有啊我跟你说，郭美不是去了嘛，我呢还是有点不放心，我可能礼拜五啊我就过去过去，我们俩会在香港，我跟小刘跟我的秘书一块去。
郭：太辛苦了吧。
刘：没事，咱们这事儿每个环节诉都给他走实了，明白了吗？把每一个环节都做实了。
郭：好的，你最好找一下香港政府，一句话。要不然得等十二天，多长。
刘：需要等的时间呢，我得问问他，他跟我说的可是这个那个的，我跟你说你不着急。
郭：是，你和我说不着急，我每秒钟都着急，我希望你快点来，你知道吗？我电话没法说的事儿。
刘：我就跟你说啊，咱把这事等于是现在推进的都很健康嘛，很良性。这样的话我就争取把每件事都给他办好，办的呢大家都能够接受，这样最好明白了吗？明天晚上通电话别太晚了。像今天我就是等郭美的飞机。
郭：我每天晚上八点跟您通电话，七点到八点行吧？
刘：行行行，可以，我手机开，好吧。
郭：每天晚上七点到八点，好吧，你赶快睡觉吧，郭美刚才说电话不行给我发信息，让我和刘伯伯说别再给你打了别打扰你了，快睡吧。
刘：好，别再给我打了，她那边都已经出关了，就好了。
郭：出关了，好，你快睡，啥也不说了。
 郭：书记好，非常感谢书记。
刘：你起床了？你别气呼呼的，干嘛呀没到那份上，谁怎么你了。你老不听我的，老不听我对你劝，
郭：唉，非常感谢，四哥六哥郭丽杰的事。
刘：那怎么办啊，你说的事我一遍一遍全都落实了。
郭：谢谢，谢谢
刘：你说咱们明天停不停？
郭：我听您的，只要他们同意那样，我就按你说的办吧，你说怎么停法，你说一声吧具体的。
刘：我说，四号是不是搞了一个什么预告？有一个评论，又搞什么采访，直播采访。
郭：是，对，评论那个。
刘：那你这还搞啊。
郭：唉呀，书记，那个那个公告了很久了。
刘：你这样我没法办了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月1日与刘彦平的通话二</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/14/</guid>
      <description>内容梗概:
刘：我给你说啊，解铃还须系铃人，咱就说走正路找出路，这事比什么都强，你呢，昨天打电话给我说孙立军要来，你让我看，我昨天回去以后十二点半第一件事就是打电话，我问是不是孙立军要来，确实要来，干什么呢我可以给你我说，今天到华盛顿，为什么呢，因为习主席要到美国来，到海普庄园川普总统会谈，定了四大安全战略的对话，大概是在六月下旬，应该中美双方有个网络安全的高层对话，第一个对话要开始了，是六月上旬。是外交安全的战略对话，第二个是网络安全的战略对话，这样他是为中美高层的网络对话来打前站的，今天到华盛顿，后来我一听既然是这么个情况，我就给孙立军打了个电话，我问他什么时候到，他说明天到，也就是今天中午的一两点钟到华盛顿，我说好啊，正好我也在华盛顿呢，他说老哥你辛苦了，咱一起见个面吧，他说好啊，我说我这会到崔大使那儿报个到，因为我是大使发的邀请函，因为他今天到，晚上可能就要跟美国会谈，网络安全对话的相关一些事宜。 我明天去跟他见面，跟他来的主要是工信部、网络安全师，公安部的网安局，主要就是这么两三个单位一起来的，重点就是谈这个事情的，我跟他说一起见面吃个饭，他说可以，我说那我就明天定火车去华盛顿，明天可能跟他见不上，应该明天重点是跟美国人谈了，关于网络完全的事，然后后天见个面，然后27号我就回了，回来以后，你看你要是出不去，他们娘仨陪着你，还有谁陪你吗。我给你说的意思还是今天咱们把其他话题先放下，沉重的话题往后放，还是咱说的，现在你们全家都在这，我们就聊今后的出路怎么走，不能这么走下去，我给你说句心里话，我都替你着急，这话在英国也给你说过，我在你家里边跟庆芝和郭美也说过，我真的是设身处地的为你想，你光说站在你的角度上想想你的亲人还有郭丽杰，你看看在控制内的十六个人，包括员工，亲属就郭丽杰一个人。这个马建犯的大忌，违规使用相关的技术手段，这在这个行当里面是大忌，你明白吧，这些事都是硬砍石凿的他的违纪或者违法的行为，另外一个你说他替你办事，这些咱全放一边，是因为你为国家做贡献，他并非因为你的事，说是你郭文贵你为国家做贡献他给你帮忙，因为这个东西可以通过民事来解决，干嘛要通过刑事呢，所以这些事我就给你一个建议，从这条路这样往前走的话是有出路，而且这个出路我觉得的这样往前行的话会显得顺畅，你要说我这样给你说了你非往旁边走，总是拉偏套的话，那就不好了，你明白我的意思了吧，我这都是推心置腹给你讲的，这是我今天讲的，其他等我从华盛顿回来咱再说，好不好。
郭：好。
刘：有些不是非要通过刑事来的，就是你不是全都触犯的是刑法，就有些可以通过民事来沟通来解决，你包括现在有些债权人要起诉，这些都是可以和解的。都可以调整等，也包括文贵你说的李友的十一项罪，就四年半，谁说要判你四年了，我说要判你四年了吗？你怎么没闹明白了，所以很多事你真该好好想想，现在不是那么回事，这今天我们就经济来解决，你老是说他们怎么商量的怎么开的会，你的信息到底是不是真的。
郭：我到现在没有一样信息是假的。你能给我说出来有一件是错的吗？
刘：我就不给你说了，我要再给你说多了，你的话更多， 现在老觉得你有点……
郭：不是，我给你说书记，现在北京的行动是三个方案，一个是您在这谈，谈成是一个方案，华盛顿谈不成一个政治交易，不惜代价的交易方案，第三个还有一套桌子底下的方案，我都知道，今天书记我也给你单刀直入，我也得有三套方案。
刘：你说说你的三套方案。
郭：一套是你给我谈成是一套方案，同时华盛顿做好了不惜代价的交易，把我弄回去的方案，第三还有私下的黑方案，这是三套方案。我相信这三套方案，我也面对这三套方案，同时我也有三套方案。很简单，昨天你们离开以后FBI的人来找我了，给我了两个选择，从现在开始只要郭文贵一个电话就告诉门口的人你就是得到美国最特殊的保护方案，我原来电话也给你说过，我今天正式给你说，只要你们有任何的行动让我感觉到，我就立马给他们打电话，这不是我做的，是你们让我这么做的，这是党和国家把我推向了那边，我就接受，你们要是有行动我分分钟就做决定，这是一，刚才您说的法律问题我全都不接受，因为咱们谈的基础是不变的，王岐山和孟建柱是腐败分子，他抓的腐败人就是有问题的，傅政华收的钱是天经地义大家都知道的，你不但不查他，还让他做主席台上去，你让我相信这个国家，这个体制的反腐败，这不是笑话吗，这不是把我当傻子了嘛，全人类都知道的事情，难道我要去验证吗？所以我觉得不接受，因为这个本身就是个政治事件，不是我一个人说的，有太多人都知道了，第三个方案就是刚纔我全都不接受。
我觉得我的说法和他的相近，你刚纔说的后两条，什么政治交易，什么桌子下面的黑色手段，我不清楚。
郭：对，这就是我想知道您的话，咱们的国家和党向来用这个招对付一切人，这事跟我没关系，我不知道，我看到的太多了。
刘：你听我给你讲，我了解的和组织上跟我讲的，就是这套方案，把你劝走。
郭：你说的我都听，我也信，但是我今天给你最好的就是实话实说，孙立军来他要干啥，你没给我说，但是我知道啊。上次他来我也都知道。你可以问问他，他跟谁谈的我都知道。美国政府也都跟我说了。
刘：要不然你俩见见。
郭：不跟他见，我跟他见干什么。我跟他见得打起来。他凭啥老害我啊。我跟他什么仇啊，他的犯罪，早晚中国人民跟他清算了。我知道他可不是一点半点。咱们可以试试。我这人名人不做暗事，你可以告诉他，他要不把我宰了，要不我一定要陪他玩一把。他玩明星，玩董卿，装神弄鬼的招摇撞骗，披着人民警察的衣服，都对不起这身衣服。
刘：你还是得冷静，我觉得昨天曹先生你们俩谈的心情好了，但是员工的问题。
郭：我从今天不再跟你谈员工的问题。
刘：员工的问题，你个人的名义的问题。
郭：我个人我也不再给你谈这个问题。
刘：就这个事，刚纔你也说了郭美还有郭强。
郭：你觉得郭美和庆芝是能自由进出吗？
刘：我觉得可以。
郭：谁能来保证这事。
刘：我来给你保证。
郭：郭强、郭美、庆芝他们三个都想自由出入，我希望得到您一个法律上的认可，不管我发生什么事情，我需要文字的东西。
刘：因为郭美给了我一个文字的东西，给了我承诺书说二十天，我倒觉得二十天并非是一个硬性的受限，这是我跟郭美个人谈的，他这个东西仅仅给了我，现在就在我手里拿着，我没有交给任何人，这是郭美给刘伯伯的一个承诺，明白我的意思了吗？他二十天左右跟她母亲回去看爷爷奶奶，届时如果我们工作能够向前推进的话，郭丽杰问题也解决了和家里面有人照顾他们的爷爷奶奶了，他再过来跟你见面团聚，这个事我认为都是正常的，昨天我也给你讲了，说岳庆芝、郭美到美国来，你们全家人在一起团聚，似乎是我在做其他的文章，昨天我对这事已经做了一个说明。
郭：嗯，郭丽杰的事情我再给你说明，因为你原来承诺过，他没有在你到来的时候回家，所以我一定要讲一次孟建柱和王岐山，我随时都要开讲了，我要公布她俩的信息，因为郭丽杰没让回来，是王岐山和孟建柱的决定。
刘：不对，你听我。你要这样的话，你就完了，你又要往反方向走了。
郭：书记，我今天跟你发自内心的说，我今天告诉你的我都是心里话。我今天通过这个电话，通过这件事情，我已经放弃了对我员工任何的要求。包括郭丽杰，我放弃了，名义上我也放弃了，我不要了。
刘：这是两回事，这个事说郭丽杰出不出来和王岐山更严重这是两回事。
郭：我非常了解，今天有人跟我说，他说相信人家刘元平书记尽最大的努力想让郭丽杰出来，他说你千万千万这时候他说这是孟和王做的决定。所以我从个人上我真的感谢您，人家说您废了很大劲，多次提出来说让郭丽杰出来，但是您说了不算，我特别难受的是我知道您为这个难，但是我今天叫您刘书记，我是真对着您背后的老板说的。
刘：不，你听我给你说啊，我给你说的意思，咱们先抛开这件事不谈。
郭：我不做一次我对不起咱们。
刘：你听我说完，就是说，岳庆芝和郭美如期正常，我是这样希望。
郭：当然，我希望得到您一个文字的承诺，他仨都可以自由进出，随时无条件的进出，郭强也要回去，他要去看爷爷奶奶去。
刘：对呀，因为他奶奶最近这个身体又不好，又做眼睛的手术，是吧，回去看看孙子嘛是不是。
郭：嗯，特别是我父亲也不能动了。
刘：我跟你说啊，这叫什么呢，这就要入档，这是家里事。我说的意思是说，就是他们娘仨回去，出来这些事情，这些事情全都是好事，这些不是说什么原则问题。
郭：今天，郭美，你可以告诉你妈，你跟你哥和你妈可以自由进出，这都不受限制，自由进出无条件进出，你伯伯给你们个文字东西，所以说你们三个跟我没关系了，你们三个是国家给你们承诺的权利，咱就相信你刘伯伯，相信咱安全部。
刘：但是我给你说有一条，就是这次庆芝和郭美他们俩还是应该按照给我的承诺，就是说这个承诺你们该回回去，完了以后我想你父亲这个事届时会有这么一个向前推进的一个结果。
刘：我给你说你要是对王岐山，孟建柱再曝什么料的事，这事咱俩得单谈。
郭：书记我爆的料我负法律责任，他要没这事，他不用怕我爆料，还有一个就像你刚纔说的你绝对要了解文贵能走到今天，我再给你说一遍，你也看了我所有档案了，王岐山书记和孟书记一次次想把我全家毁了，我的员工还在受这种待遇，就像昨天曹先生说的全世界都看不去了，不管哪个人有一点良知都看不下去这些事情，他为此也调过很多令，曹光彪是我们安全的老干部，但是他说文贵不能走向极端，昨天还劝我一定不要反共产党，让我公开承认不反共产党，我说我现在没说反共，但是我也没说爱共产党，但是未来我希望给我个理由我不反共产党，我说我也希望有一天我把推特关掉，我不说话，回向正常生活，十九大之前我绝对不会做任何决定，因为我看十九大王岐山和孟建柱还有啥职务没有，如果他们还有什么职务，那这什么都不可能了，他们不会放过我的，如果没有他们了，这一代人都上来了，您这样的人都还能存在，那我当然宣布不反党，支持习主席，不反国家，不反共产党，不反民族，然后我就关掉推特，华丽转身，我本人就过正常生活，这是我愿意的。
但是得看十九大，在十九大之前你现在要给我谈的事情就是所有员工，太简单了，我不要脸不就行了吗，我的员工就在哪待着去吧，我不要了。关键现在你能把我怎么着，你说现在你们已经把我名誉已经毁了，我什么都不在乎了，还能怎么着，我不要了，钱本来我也拿不出来，你们相信我还能把钱拿出来吗，我不要了，这些国家的基金都跟我没关系了，我也不需要钱，我什么都不要了，我今天正式给你说我没任何需求，您愿意给什么就给什么，不愿意给就算了，然后我老婆女儿和儿子的事情你给我文字的承诺，能够让他们自由进出，不一定是一次出入，可能一次回一个或者回两个，你们愿意把我的儿子扣着那就扣着，反正他们三个不会一起回去，最多一次回一个，我要让全世界看看到底共产党是个骗子还是说实话的，现在百分之百没人相信共产党，我不相信有人任何人能相信中国共产党的，但是我要拿我的孩子和老婆来正义一把，然后我现在给你说我什么需求都没有，你们背后有三招我也有我的三招，就这么简单，我就是给你把话实话实说，我没有任何需求。本来今天老议员到这来的，要来给我谈事情，他说美国听证的事情还需要更多的议员来听证，他说一定要相信中国政府来说什么我们都知道，恰恰这是我们关注的地方，美国的行政和法官和国会是三个权利，没有中国政府老用这种教学的，这在美国绝对行不通的，但是现在都是新的，在这个时候我们恰恰要关注这个事情。
刘：你说国会关注你的事了。
郭：你可以问问去。是怎么关注的，书记是您想让我回去，但是有人是要把我推出去，这就是为什么以前就不用到今天的，听您百分之一就不会发生到今天，但是有人不这么认为，他们脑子是疯狂，他们管理国家的素质，从录制我的视频强奸女员工，早泄，三邪视频，然后发动这些愚蠢的行为，他能有什么资格代表这个国家，然后做出这个决定让我面对完全不存在的案子，您看了我的卷宗，绑架罪，还有行贿罪，还有什么我行贿张越，书记我不知道卷宗什么样子的，您看的是哪份卷宗，我这人好几份卷宗呢，我要是行贿张越你把我枪毙一万回，我给张越就一个来往，一瓶红酒。 咱现在可以到美国去把张越叫出来，如果有一个字说我给张越拿过一分钱，你枪毙我一万回，还说我非法绑架徐耀，我纔知道那是庆芝的外甥，简直是荒谬，他们现在对你说的所有的话和事情没有一句是真话，我说刘书记本来是来说来了，我说我给你说你也知道国安的人，他是绝对保密的，前两天齐心阁要见我，也是说这个事，因为跟他我们都是朋友，为什么不让国外人掺和这个事，但是我没想到的事情你刘书记听到的事情很多都不是真的，我要是给张越送一毛钱，你可以把我枪毙了，我行贿张越，还有孟会京，孟会京的老婆买房子，他们真敢作啊，你们让孟会青自由的说几句话，看我是行贿他什么，他给我办了什么，我给中纪委办的事情，怎么会是说我行贿他，行贿叫权钱交易，他给我什么权了，就这样的假都能造的出来，三年了找不出我罪，给我整出来21条罪犯，黑社会罪，藏匿枪支罪，强奸罪，强奸未遂罪，非法绑架罪，行贿罪，隐匿销毁票据罪，书记您是懂法律的人，您让任何懂法的人去想想任何一个有想法的人能想到这跟我有关系吗，我郭文贵从我第一次死的那天起我绝对不能再回到看守所去，有一天公安和法院查的时候我会怎么回答这个问题，你问问吕涛和杨英，他要敢说他做的事情哪怕一次我知道，你让他拿出证据，你就把我判了，我都想过了，我准备28年了不是开玩笑的，书记现在在我头上就盖了21条罪，有本事三年把我定个罪，还公布马建副部长行贿罪，这又帮了我一个大忙，首先我行贿罪，得给钱啊，他得给我权利啊，行贿最基本的特征就是我给你钱，你给我权利，权钱交易，就像当年抓王有杰一样，抓到后中纪委说我给他多少多少钱，最后一查是我没给他钱。 郭文贵瞎话连篇，怎么威胁，把人曾庆红给牵出来，谁能录视频，你说这视频是公安部某部门干的，孟建柱书记不知道，王岐山不知道，你说王岐山书记是查纪委的，就查郭文贵商人，全人类都知道王岐山是查我的，到处说要弄死我，他见了美国人都说郭文贵不是好东西，你还替王岐山说话，你觉得不浪费你时间吗，他见到美国人说我是个骗子，一分钱没有，说盘古都不是他的，别听他胡说，用得着他一个国家领导人对我这样吗？孟建柱书记亲自给人家说郭文贵就是个骗子，骗你们的钱，赶紧给钱拿回来。用的着这么说嘛，你还把他当成国家领导人，周永康也是国家领导人，令计划也是国家领导人，不都是一百多星啊，他被抓起来连狗都不如，孟建柱和王岐山他什么都不是，他代表不了国家，代表不了这两百多万的干警，他代表不了书记，不要认为他的职务就是他的伟大，他是个人当他不配代表这个国家的时候我就不把他当成领导人了，孟建柱用得着带着十几个跑到中东去把我毁成那样吗，我还能尊重他吗，孙立军跟我见有什么用呢，天天拿着钱到美国乱挥霍，美国人都知道，这些我们都盯着呢，他到美国来干什么事情都盯着呢，我不能给你说这是谁说的，我得给人家承诺，这个事情越搞越大，我说我也不想，但是很多事情是我控制不了的，不是你想失去控制就能控制得了的。
刘：继续撒火，把你的火都给卸了。
郭：我从认识你到现在，我说哪句话现在你往回看，有时候有些情绪的表达，但是我哪些不是认真的，我的律师明确告诉我任何签署卷宗案情的事情律师必须在场，现在美国分的特别清楚，我的私人律师，商务律师，还有我的刑事律师，我今天就很明确我的律师团队现在在楼下，我随时可以叫他们上来，我告诉他们我现在就是友好配合，和友方讲清楚，不到法律的程度，所以我不希望把事情失去控制，我也不想。但是我还是那句话毕竟孟建柱是你的老大，王岐山是你的老大，他们要干啥不可能告诉你的。
刘：你这说的是我是蒙在鼓里在办事的。
郭：我觉得大多数你是蒙在鼓里的，从您在北京咱俩通电话我没有一次不告诉你的，我说我最担心的事情就是让你蒙在鼓里，孙立军来我给你说的，原来去中东的事情我告诉你的，他在美国找的公司我告诉你的，他在怎么到项目组这人怎么弄的，李友卷宗一个月怎么改的我告诉你的，没有一件不是假的吧书记。
刘：你说的这些，我打个引号来说不问出处，你这让我从云里雾里钻出来了，看来我还真的是得换个角度看这问题，但是我给你说有一条我还是说那句话，这句话可能有点官味，不管那些第二条或者第三条也好，你要是信我，咱们就走一下试试。 郭：我绝对信你，但是我不信你掌握的信息。
郭：都对，但是就一件事情你们从来没有考虑过，为什么我走到今天，未来我想走哪是不是我说了算，今天我问你刘书记，我愿意走到今天吗，但凡你有一点的常识你也能看出来这件事是什么案子，王岐山和孟建柱这么折腾他们没罪吗？傅政华没罪吗？李友没罪吗？就郭文贵有罪？还得说清楚，郭文贵的立功全都不算数？然后孙立军每次都是偶然的来美国了？然后跟美国谈电信的事情？难道郭文贵就这么笨吗？不是我不想，我怎么想，就是提出来要帮助我保护我，两年半以前在迈阿密CIA的人还来找我，我说我不接受，也不给你们谈，我把电话给律师让律师给他们说，在说的话我就告你，但是我到现在我没办法，已经三年过去了，人家又来了，又来给我做交换，这是两边的信息，他们能一起撒谎？美国人和中国人一起撒谎说郭文贵我们干一件事，你觉得可能吗，这您不知道，这天下人家都知道。
刘：哎呀，文贵呀，我觉得你钻牛角尖钻的太厉害了。
郭：我不会拿我的命去钻牛角尖去，我要是钻牛角尖我活不到今天，就像所有人说的企业是一塌糊涂，说我是个骗子，我的企业是全中国最好的公司之一，最起码是最高最干净的公司，然后把我神话的简直就不是人了，我不是那样子的，我给你收咱们见面给你说实话，咱们不讲宏观的，不讲大道理，只讲具体的事情，我就跟你实话实说。
刘：你说这边走的是三条路，我这是一条路，桌子下面还有一条路，还有一个在华盛顿做政治交易的那条路，你呢，第一条路怎么办？
郭：我听你的。
刘：那两条路就全当我不知道，咱俩这条路怎么走。
郭：我听你的。
刘：你要听我的。你能听我的？
郭：我能听我就听，不能听我会告诉你。
刘：你要能听我的，我觉得这条路不妨你可以试一下。试一下的话我们就得相向而行，你呢就要冷静一下，冷静一下把刚才讲的那些你的那三条路，特别是后两条路你就要先放下一条，看看这条路能不能见到真正的成效。这个小平同志讲过实践是检验真理的标准，看看我们现在我们俩个人走的这条路能不能行，如果说有一段实现之后，走不通，那好我也是六十多岁的人了，我也犯不上受这辛苦，我也不是说家里没有其他的事情，我还有其他工作要干，你明白我意思了吧。严格说这个事组织上安排，我服从组织的决定来咱们进行谈，你也同意说这条路要走，我说我们不妨试一试，向前推动推动，推动就需要我们相互之间共同来合力解决，这条路如果说你认为可以试，那咱就往下谈，一起往前推动一下，有个时限，你比如说，你说了不反共产党，起码现在你还不反，说法你也都赞同，咱们7月1号是个时限。
郭：那7月1号之前我的直播视频我爱讲什么讲什么，从明天起我就没有任何顾忌了。因为很简单，我郭丽杰没有回来。我这事没有解决我必须得说。否则他们永远都认为郭文贵欺负一把就一把，他背叛我一把我就要跟他来一把，一定要这样子。
刘：你如果说因为郭丽杰，你净说他们背叛你了，我们俩个共同走的这条路，我对你如何。
郭：您对我是百分之百。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
