<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>东南亚 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%9C%E5%8D%97%E4%BA%9A/</link>
    <description>Recent content in 东南亚 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%9C%E5%8D%97%E4%BA%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1692/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1692/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，「今天是」4月20号啦！
「大家看到」王岐山又出来了；中美之间要谈环境治理了。「从」共同治理世界「到」现在共同治理环境、环保。这跟被判了死刑的人在临执行前要谈「谈」哲学、人生，要谈「谈」天堂「是」一模一样「的」，叫生死前的安慰。还有「死人」在进火葬场烧之前得化妆，「是」一模一样的道理。
王岐山在海航「海南」出来「露面」了，干嘛呢？就是让全世界来继续勾兑，我这儿有利益，开放市场，「咱们」共同蓝金黄，共同割韭菜。王岐山出来另外一个证明「了」什么？「就」是扬雄死后上海帮必须再推出更牛的人，同时也「不得不」让王岐山「和」孟建柱出来，因为江家没代表人啦。就「只有」韩正、王岐山「了」，是不是？然后上海的几个人，对不对？孟建柱。同时也说明了“习大神”离了他「们」和西方的勾兑完全不行。你看习的那个稿子了吗？「习」所有的稿子谁写的？「是」外交部写的。外交部写的稿子几乎反过来全是打「习进平」自己脸的。不但如此，大家能看到习的状况非常糟，「他」很恐惧。所有写的这东西都是「表明了」他对这个事情的恐惧，「大家」好好看「看」那文章「就知道了」。
王岐山所谓的「说自己是」“临时报幕人”，为啥说「他自己是」“临时报幕人”？就是忽悠习「近平」。更重要的事情，一个国家副主席「或者」副总统，没有任何一个国家的副总统不等「着」总统死掉，不等「着」总统被干掉的，因为只有「总统被」干掉「或者」死掉，「他」才有机会「上台」。「总统和副总统」这两个职务永远不可能亲密无间。绝对是亲密「的背后隐藏着」巨大的空间，就等着对方死掉。这是一个永远的不变的规则，「就是」亲兄弟都不行。
查尔斯王子在很早的时候「就给」温莎公爵写信，希望他妈妈赶快下台，希望女王赶快“嗝屁”，因为「这样」他好当“皇上” — 就这么讲的。「这还是」亲儿子「呢」，对吧？何况你说他两个「习近平和王岐山是」狼狈为奸，异床同梦的权力的“嗜血者”。大家「从」这就能看到：中国的夜总会「里」，开夜总会的只要那个最老的妈咪再出现的时候，就说明这个夜总会的生意不好了。还有这生意「或者」客人出事儿了，需要老妈咪出来「帮着解决，帮着」拉客人 — 就「是去」找那些大老板、老客人。“来啊！我们最近来了一些小姑娘啊，是吧？还有新来的小伙子 – “鸭子”，「都是」年轻的，还有新疆的。”这一定是缺客了，不是“接客马”「Jack Ma」，是“缺客王”「王岐山」– 一缺客「人」，王「岐山」就出现了，要“蓝金黄”了 — 说明了国内的经济极度危险；说明中共面临最大的问题就是外贸上和国际关系上遇到了灾难。所以现在「习近平」要联「合」王对外「以」解决内部的问题。这暴露「了」一个最大的我们爆料革命所说的「关键问题」 — 共产党完球蛋了！
美国对「共产党」谈环境谈的是什么，战友们？美国给「共产党」谈环境就「好比有」一个杀人犯把一个村里最有钱的村长、最有钱的人和当地最有学问的人，什么美、英、日……所有人「的」家人都已经放了毒了，甚至是杀掉了，而是还偷「了」人家的钱，偷「了」人家的东西，这个时候村长和这些有钱的，有学问的，要跟这个杀人犯这个流氓谈什么？要谈哲学，要谈未来，谈天空，谈环境，这是干嘛呢？「先」麻痹你，「然后再」弄死你。这说明了这个村长和这个流氓之间有不可告人的秘密，互相之间都想勾兑一下。还有，流氓有一个不切实际的幻想：想让村长和这些绅士有钱人放过他，包括旁边「的」“带刀侍卫” — 日本，Japan在旁边呢。
「共产党」希望：你们别打我，咱们可以勾兑。现在这村长，带刀侍卫，还有英国的绅士，还有中东的“油豪”，是吧？好好好，咱可以先谈环境，谈谈治理环境，谈谈哲学，谈谈人生，谈谈未来，谈谈上天……这就叫麻醉！是在人在进入死亡所储存才有的。「像当年」萨达姆勒上脖子前「先给他」屁股上扎一针。这个你们没看到吧？扎一针麻醉一下减少疼痛，基本上所有上绞刑架的都这样。所以共产党已经感受到了美国来给我打一「剂」麻醉针，这是要勒我的脖子，像「把」萨达姆送上「绞刑架」呢。「所以」赶快喊救兵，“现在，哥们咱不打啊。王岐山，江家咱不打了，保住中南坑大家都有利益，都有钱都「有」肉吃。”这是John Kerry在上海遇到了杨洁篪的重挫之后，中共这个不要脸的东西「表现的」跟海外欺民贼一样，永远「把」话反着说。
刚刚公布经济18%增长，然后就在海南「举办」博鳌论坛。博鳌论坛就是BGY论坛。就开始要死不咧咧的要BGY了。把“老妈咪”王岐山给拉出来了，因为妈咪会讲妈咪的话，嫖客听得懂。海外的什么武汉organization，WHO啦，是吧？还有美国华尔街这都要来了。「因为」这都是长期密切「的」关系，嫖客，妈咪懂得嫖客「需」要啥。所以说老妈咪出来了，王岐山！孟建柱还得出来呢 — 你看着啊 — 孟建柱第一站去哪？孟建柱要出来一定去中东，从土耳其「到」中东。孟建柱就是玩这个的，湄公河东南亚是孟建柱开辟的所谓的共产党在南亚的一条情报线，一条所谓给东南亚供给的一个利益线，也是生死线，也是毒品线，也叫黑线。在中东就是土耳其-巴基斯坦-阿富汗，所谓的反恐一条线。马六甲海峡然后到苏伊士运河，到埃及、中东，这一溜干嘛啊？情报线！石油线！暗黑线！要搞“一带一路”什么安保组织，这就是孟建柱搞的，这都要启动。「用」老妈咪、打手、情报、蓝金黄威胁你「美国和西方」，「这些招儿」全来了，「说明」共产党真是没辙了。
习「的演讲稿」我是昨天就知道这个东西「了」，因为我不能说。就大概我昨天「瞄」了一眼就知道习这「演讲稿」是谁写的呢？杨洁篪。王沪宁我都不敢说他有多大的参与，但关键是他身边的另外一个人，姓梁的一个高手帮他写的。这个高手还是懂国际形势的，但就这种情况下写出这个东西来绝对是砸习的。可见党内现在已经完全“正话反说，反话正说。”和当年的胡亥 — 秦始皇的这个小王八蛋 — 毁掉大秦朝的胡亥「和他」旁边的赵高一模一样：指鹿为马，反话正说，正话反说。「这样」才能活下去。
如此看出共产党是完球蛋了。现在还搞DCEP加密货币挑战美元；还要在南海、台湾、整个东南亚我「共产党」说了算；赶「走」美国；然后「在」国内「对」极端的民族主义、极端的所谓的爱国主义「情绪」正在「进行」操弄。大家再看看当年「从」1932到1945年，德国和日本「的情况是」一球样。可悲的事情「是」中国人民，所有的一切「美中所」谈的「关于」环境「的话题」，“老妈咪”（王岐山）出场，最后都是拿中国人的血汗钱，拿「中国人」的未来，拿「中国人」的生命来做交换，养活中南坑几个老杂毛的用血灌的所谓的“人血之花”。悲剧啊！人们「竟然」信，人们特别信！
这就是为什么从过去的新闻媒体，「到」现在有了社交媒体。新闻不属于个人的但是社交媒体属于个人的。所以社交媒体「像」咱们的盖特，G-TV，G-News太重要了。「大家」走着看。咱「们」会把这帮流氓，把「他们」彻底戳穿的，灭掉的。中不中？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/930/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/930/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？一切都是刚刚开始！亲爱的兄弟姐妹们，11月23号，文贵报平安直播，也可以说是星期六大直播。路德先生和细思小哥节目应该做完了，我等他俩做完，不知做完了没有啊，我等他俩做完。
今天咱们首先，大家都说我昨天为什么没直播，亲爱的战友们，直播不是我的目的也不是我的工作啊，灭共是我的工作是我的目的，所以说当哪头轻哪头重的时候，我要搞得很清楚啊。所以说亲爱的战友们，当然了昨天前天都知道，我们忙活的都是想尽一切办法，香港人权法案，我们呼吁啊，呼吁赶快通过。
就这个问题呀，我先在这聊一聊，昨天早上川普总统，接受了福克斯的采访，他报了个可以说是当总统以来，对中共是第一次爆出最猛的料。他是美利坚合众国的总统，他说的每句话那都是有法律效力的，否则他是要负上法律责任的。那川普总统不能乱说话的吗，昨天这个话说出来，那是震惊了世界了。
你们能想想吗，他能说一个中华共和国的总书记习近平先生，14分钟内把香港踏平。他能随便讲这话嘛，那不开战了吗，那不开玩笑吗，甭说是一个中国的总书记，你菲律宾总统他也不能这么说呀。
这个意义它有两层，第一个，当时我们战友们冒着生命危险，我们的大校告诉香港同胞的，要实施戒严、屠城。这是100%的正确，川普总统统一给我们盖了印，说确有其事，也就是让全世界都知道了，9月1号要屠城要戒严，这是真的。
而且随着后面挂了好几个小尾巴，在深圳、湛江、增城、惠州、珠海，我们说镇兵30万，他说镇兵百万，但到现在我得到的信息是30万。并且喷涂了香港警车上万辆，香港警察服上万套，大量的先进现代武器，无人机，这都是也在这里这几个小尾巴上，证明这都是真的。
还有在香港当时，从7月份我告诉你们说要抓几千人，到8月份我说要抓上万人，到9月份我说了要抓3万人，在8月份的时候我就说，人已经被杀了，有人被杀了。楼上掉的人不是自愿的，都是被仍下来的。还有把人已经拉到了内地，内地人达到3万之多。现在是10 万之多，到9月份到10月份被抓回大陆的人达到几万人，2万多香港人，大陆人十几万。
而且在香港街头上，那些大陆人一点也没缺席，这一点也得到证实。所以说我们爆料革命第一次，由美国的总统用他的口，用事实在世界面前得到了验证。我们的路江谈、路安谈、路瑞谈啊，现在还有个路穆谈，还有路钢铁侠谈，钢铁侠成了米饭侠了，从来不说他七哥爆料革命正确了现在。是吧，这件事大家都忘了。咱们的爆料就老关注爆料，都忘了报谁的料了，都忘了该说啥了，昨天这个川普总统的讲话是核心的意义。
香港同胞一定要记住，这是事实。第二条核心意义大家都说，总统要不签那，是不是想拒签那，我说亲爱的兄弟姐妹们，咱们有点common sense，有点常识，美国的基本法律。如果给总统10天，他不签或者他否决票，马上参议院、衆议院实行重新投票，马上投票，是在不修会的情况下马上投票。别说他没有签也没有否决，自动生效是法律，马上执行。
如果他否决了，在不修会的情况下马上投票，超过三分之二那也是生效。川普总统能不签吗，他否决了，人家一投一定100%的几乎就差一票，这一票听说现在还后悔了，现在要想办法要公开声明，说自己当时收不到信息。这也证明了当时1119的头一天，我告诉大家的是，有人想阻碍，那不是一个很多个。但是最后是一个，他后悔了。
那么就差一票的情况下三分之二票，那是轻松过呀，是吧？而且川普总统不会否决的。那么为什么川普总统昨天说那话了？美国有政治，川普总统是美国现在大当家的，他有他的为难，他有他的政治考虑，而且更重要的事情，战友们别拿着自己的水平去量别人去，你老拿个挖耳勺子上大海上去舀水去，你这是自不量力。人家是美利坚总统，动不动就给人家建议，动不动就說人家不行，哎呀我真受不了。
我从小到大我永远这句话，从爆料第一天我就告诉战友们，如果这点你没做到，你别教我，如果你没这本事别老去教人。全人类上我走到全世界上，没有比中国人再爱教训人的，再爱批评人的。在爱说人家坏话的，再爱这个动不动就指挥别人的。你看看那海外的欺民贼，那明镜那何频，还有那韦石，还有那熊宪民、夏业良、郭宝胜，这些畜生们就差了要指导上帝去了。对谁都批评，谁都是笨蛋，谁都不如他。你说海外这些欺民贼民运，如果是真战友的话，不要把嘴一张就吃天，一闭嘴就吃大地，脚踹泰山，然后那个嘴吸海水。是不是，别老这样。
动不动就给长城贴瓷砖，是不是，动不动就许诺把谁是照片挂天门城楼上去。咱别老弄这种无知的事，你凭啥评论人家美国总统啊？那么多国家总统你咋不敢批评啊？你咋不敢批评习近平王岐山那？你咋不敢批评批评普京啊？普京咋不跟你说一句话呀？谁帮你你駡谁，谁帮你你批评谁。人家川普总统咋了，人家内部政治，人也沒说不签，人家说我和香港一定会站在一边，那就一定签。我也和习近平同志站在一边，但对不起习近平同志啊，你还得给我钱，人家考虑美国利益咋不行？咋就不对了？对不对呀！
是啊，大家要从政治角度说，我瞎蒙，我啥也不懂，我狗屁不懂啊，我真的狗屁不懂，我连个蚂蚁毛都不如。我就是不懂，我瞎猜。
在参议院吧叽吧叽通过了，百分之百。众议院百分之百。南希普洛西女士还有卢比奥，还有麦康奈尔成了人类的英雄，香港的英雄。哇塞，全部高呼万岁万岁万岁。到众议院只差一票，吧叽扔给川普总统去了，历史上最快的。哪有人家川普总统的角色呀？哪有川普总统的角色呀，什么叫权力啊？权力不是给你说yes的权力，权力就像王岐山说的，是说no, 我有说no的权力才是我的权力。川普总统说我有说no的权力呀，我可以有否决啊，我也可以等一等啊，我不一定明天签。南希普洛西那天讲话说了吧？「我们现在就送给川普总统，川普总统现在就得签」。
它已经变成美国内部政治斗争啦，那就是说你今天不签你就慢了，慢了你就对香港不好。这川普总统说“好哎，我要签了我听你的，我要不签了呢”？川普总统当然了，每个政治家追求的都是要名垂青史，得到人民的认可还有选票。
香港这件事情上，它已经在这个时候，它已经成功的成为了，香港事件是国际重大事件，是人类重大事件。它是宗教界较量的重大事件。它是正义和邪恶较量的最大事件。
真的像摩西出埃及一样已经到了红海附近一样。咋办？到底后面要不要追杀？法王要不要去追杀，相不相信是上帝派来的？有没有这事，它是到这个时候了，它到这个时候了。
这时候谁愿意输啊，谁愿意输啊？战友们谁都不愿意输，谁愿意在这时候缺分啊，不愿意缺分。咋办呢？都得说两句，我有我的价值啊，对不对？我有我的本事。那就冒出来了，形成了昨天的在福克斯「要不是我停了，你过这法案有个屁用啊？香港已经被屠城了」。说实话了吧？所以说这个较量最大的受益者是香港！早签一天晚签一天的最大的受益者是香港！这就是香港人民已经成为把战场拉向国际，在国际上灭共，自动灭共，全球灭共，全球自动灭共的伟大时代啊！！
大家没意识到吧，我兴奋的不行啊！我兴奋到不行啊，差一个周末吗，不差这一个周末吧？
所以说战友们他到了是这个时候，把川普总统逼出来，逼出来了。叫川普总统竟然爆出那么大的料来，多大的事啊！他爆出这个料以后，昨天早上咱们华盛顿的战友给我发信息“你看川普总统讲话了吗？我怎么着怎么着怎么着”。我说你太无知了，我说你白白在政治界混这么多年。我说川普总统讲的这个事情太好了。他惊讶了，他说你怎么这么说话呢？他不签署他说这话呀？我说你别动不动就批评人家川普总统。我说川普总统是天才，他在福克斯爆这个料，天大的事！在人类历史上谁不再去问这事？在全人类面前谁不去问这事？你曾经下令要杀掉全香港人，多大的事啊？昨天是个伟大的日子，川普总统额外的给了我们圣诞节的一个礼物啊！
所以这个料爆完以后全世界震惊，美国震惊。结果更加坚定了美国人说，这要香港不管，那还得了？杀香港人的时候美国人，8、9万人在香港怎么办？
川普总统可给习主席说过话呀！习近平先生、习近平先生，说了一句话，你不要做这蠢事儿。据说他还告诉他说，那将是灾难，我别无选择，那意思我一定给你开战。
亲爱的战友们，香港少死一个人，少死、少点受伤是我们最大的目标而不是把香港人当炮灰是我们的目标，这多大的事儿。同时人家川普总统也体现了总统的三权分立的这种政治权利，也实现了一把说no的权利，并且在香港问题上，在美国形成了三权较量，争着帮香港的大好趋势。有啥不好咧！有啥子不好咧！这个人哪！无知是太可怕了，太可怕了。
昨天有战友跟我说在东北三省、在西北部，现在共产党内部大家知道在干啥吗？大量的在把10年前往回追溯10年，就共产党发错的钱，比如说孩子补贴呀！什么政府补贴把钱往回要，折腾往回要！另外一个就是现在当官的被整的都是半死不活的，出门也不敢出，互相检举、互相揭发、互相监控，每个人像狗一样蜷缩在家里面。而且经济极差，所有基本当地政府发工资绝大多数都是要靠贷款的。你像那个辽宁，叫什么沈阳、沈阳原来的化工集团现在改名了叫什么沈化了，沈阳什么化什么集团了，为啥改名了？东北大企业现在频频换名、改制，换完名、改完制就原来的老企业就债不用还了，就是骗银行钱、躲债。然后其他欠的一些社会债，那你重新打官司去吧！打官司共产党的法官，那你能打赢吗？就是躲债、换名，大量的企业倒闭。
相反这个战友他不知道的在广东、在上海、在江浙正在干什么？大量的往海外转钱。就是东北、西北的国有企业大量的更名，以倒闭为名骗取、躲避银行债务和社会债务。那么在广东、上海、江浙一带大量钱往外转，而且几乎这是在东北、在北京以北是默默无闻。东北人、西北狼喊的响，真敢行动的很少，你见过东北虎、西北狼在历史上什么时候都有多少次揭竿起义，很少的啊！但是南方很多包括黄兴、包括孙中山，现在广东、上海很多人揭竿起义包括现在的香港、包括西部现在揭竿起义的人多的很，民怨、官怨、官愤一大堆，但是这是战友的一个独家之看法。
真正的看法，他没有意识到一个最大的问题。现在的90后、2000后不是过去历史上说任劳任怨、任人宰割像东北就是北方，现在这当官的能骗就骗、能坑则坑不吱声，都是沉默的羔羊，在那边等着宰。整个90后、2000后，现在中国革命之火无处不在！这就是你这个境界和角度的问题，而且特别是公检法内部的警察、公检法的年轻人是看不惯的，他们是有思想的，他们是要有动作的，咱一会再说这个问题。
所以说大家记住不要用自己的无知，不要用自己的狭隘的理解来看待香港的运动和我们的爆料革命。
昨天是爆料革命和香港运动的分水岭，又一次的分水岭。让在全世界面前，让全人类看到了共产党的邪恶，这个礼物有多大呀！
看看金融市场，昨天给了他最好的回报。香港、上海那都是靠手指头弄的，全世界的金融市场。看看那几个大的基金，吓傻了，如果当时屠城的话这些基金的钱将一毛没有、全部破产哪！所以昨天我忙的简直疯掉了，所有人给我说Miles，我们做梦都没想到啊！这是真的呀！如果他真这么干了，我们钱全没了，现在你是我们的神哪！昨天是爆料革命获得了西方欧洲、世界上最顶层的人最大的认可呀！这是爆料革命以来最大的礼物之一。
所以说，好事好事，最后告诉大家，谁也挡不住，《香港人权法案》一定会过。接下来还有《香港紧急法》，还有香港其他法，而且执行的要比任何法都要好。香港人民的生命安全和自由，捍卫香港的法律和香港的五大诉求，已经成为全人类最大的事情。香港的每一分钟，每一秒钟都跟世界人民在一起。全球已经进入自动灭共、全球联合灭共真正的伟大的时代。
说到这，我刚刚说到警察，我们爆料的尹队长在东南亚的泰国遇到了问题，据说是从东北派去了小分队杀他。因为我和尹队长没有联系，路德先生告诉我以后，我们马上启动了我们法治基金的核心团队，昨天进行了研究，包括跟相关部门联系。
我告诉战友们，你们看我爆料，从第一天我就说过，如果你去东南亚其他国家，你等于跟没出国没两样，不如在东北或者西藏找个庙里面呆着，别吱声。那些地方的宪警特已经全被收买，你像刘特佐出来以后，马来西亚不就跟中国的一个县一个样子嘛。泰国，连中国一个镇都不如。我经历的太多了，我见的太多了。
这就是大家要知道的，东南亚不要去，当然不包含日本。台湾在某种程度上可以，但你到了一定分量，黑道就把你干掉了，你也得注意安全。东南亚只有日本是安全的，去哪都不行。
其他你像俄罗斯、东南亚你别去，去了就是从左门到右门，再一转就进了监狱的门了。另外，你到了东南亚之后，只要你用手机，那你跟在国内的某个县、某个村没什么两样，完全监控。
尹队长非常伟大的开启了国内体制内出来的爆料第一人。因为我们没有联系，当我知道这事以后，马上启动（营救）。
大家记住，当你不是美国公民的时候，你在任何地方敲美国大使馆的门，领事馆的门是不会给你开的。中国重庆当年发生王立军事件，他是闯进去的，才造成了那么大的事情，这是人类上最大灾难之一，美国人最大的错误。王立军当时给弄出去以后，中国官员再也不敢爆料，这事可怕。到了东南亚，现在尹队长这个事情是一模一样，你敲门人家不给你开的。
昨天我们跟最最高层的，未来大家会知道，这人会出来声明的，他说：不可能，我们不会给他开门的。我说那我们能想什么办法能帮他？他说现在只有两个原因：第一个，他都干了什么反共的事，受到了人身威胁，你赶快拿证据。所以我们马上把尹队长爆料，在路德那有直播，这个管用，我们可以关注。但是，凭啥给你签证？凭啥让你进来啊？你得有两个条件：第一个，我身上有现在能爆的共产党的料，而且是大料，马上就可以开始确认让你进来了。如果进来发现你没有，你是欺骗，立马把你扔出去。
所以我们昨天一天的工作，对尹先生这个事情，现在很明确的告诉尹队长，只要你手里有料，马上你所在国家的美国领事馆会接受你。这个我们已经准备好了所有的资料，请你和路德先生联系。
另外，如果你没有料，你可千万别说有料，因为把我也毁了，把你也毁了，你那麻烦就大了。请你继续跟路德先生联系，我们不是口炮。而且我建议你，安全为主，去的人对你绝对有致命威胁，必须要记住。
同时我也告诉国内的朋友们，如果你们要出来的时候，一定记住，你手里的料决定了你能不能得到美国的庇护。如果你有共产党的腐败，包括对美国的安全威胁，还有英国、巴西、澳大利亚、德国这些国家都管用，我们的法治基金都可以给你们协调，马上得到保护。请你和路德先生联系。
同时，我要告诉大家的事情，海航王健的料为啥我们要等一等？就是要等给我们内部料的人出来。今天可以告诉大家，感谢上天，感谢上天，在1120的前三星期，关键人全都出来了。当时我们在犹豫，如果他不能安全到达目的国的话，我们1120要推迟，当时我们确实是，路德先生在场。就在直播前的半小时内，有些文件我才看。
我们最重要的翻译我们的战友小皮匠，还有战友之声的十几个战友，还有另外的4个战友，都是在直播前30个小时内拿到的翻译。所以说我也没看，法文我也看不懂，很多我都没看，现在还有很多还在翻译中呢。
但是为什么这样？一要保证文件的安全；第二就是我们的战友没出来以前不要影响他的安全。上天保佑，都是天意，结果出来了，完全安全了。就像某些国家接受他们的时候，把这些文件给他们一看，二话不说，赶快。当天就发给了当地国居留证，然后由人家的秘密的力量送到某个地方去，两个家庭都得到了叫做证人第一保护条例的保护。
什么叫证人保护条例啊？证人保护有三个级别：第一个级别让你这个人从人间消失了，没有任何你的身份，没有任何你的信息，给你个安全的地方叫安全屋，或者某个山上，让你安全地生活。你有一套另外别名的护照、身份、生活区域，而且当地有秘密力量保护你，没人能接近你，是最高的证人保护级别。
第二个级别，在这个国家，在某个范围内有一些安全的力量保护你，你可以正常的生活，没人可以害着你。
第三个就是你是证人，秘密地被保护没有人能欺负你，但是别人并不知道，就像我这样在社会上该干啥干啥。这是三种级别。
王健案的核心供料人都已经安全出来，而且得到了最高的保护。
大家看到昨天也是个大事，我们的同胞一个帅哥，我发现好人都是帅哥，王立强先生在香港叫做驻港机构的安全力量的代表人接发了香港的特务叫项新（音），震惊了世界，到了澳大利亚。他就是在澳大利亚申请了这种政治庇护，而且是国家安全力量的保护，你再动他是绝不可能的。
这就是为什么赖昌星会被弄回去呢？赖昌星他没料，赖昌星他没申请政治庇护。如果当年赖昌星申请政治庇护他绝对不会被弄回去的。他竟然没有申请政治庇护，而且他还没料，你呆人家那儿几年了，人家怎么帮你呀？ 结果又被海外民运以各种名义吃、骗、坑三四年，最后是海外民运把他卖给了共产党。还陷害他赌博，带他去赌博，在当地又犯了刑事罪，最后把赖昌星送回了国内。所以他死在自己大意，对共产党抱希望；他死在了海外民运欺民贼的陷阱里边；他死在了他自己身上有几个钱儿的诱惑的邪恶力量；他死在了自己没有料上。
大家都要吸取教训，只有你能出了国你手里有料，你一定会得到保护，跟法治基金联系。只要国内战友什么党内高官，情报机构，你跟我们联系，这些国家都可以给你庇护；还有其他国家包括日本，日本我们都可以帮你协调，没有任何问题的，只要你有料都可以帮你。没有问题，你只要出了国门都可以，如果重要人物， 在北京领事馆、大使馆和国内上海也有可能给你采取特殊措施，关键是你的料。
说到这，我再告诉大家，我们的大校先生，他非常好，没被处决，我们也得到了好消息，现在被转移到天津关押。现在这位大校为啥没被杀掉啊？非常简单，还怀疑他有人，所以说这个时候他反而安全了。他是我们的英雄，他们家人很安全，特别好，所以说我们尽可能做到最好。虽然他有最坏的准备，但是他给我们爆了最关键的料，我们给香港同胞发出了他们要戒严的这个重要信息。很多人提前得知以后做了保护措施，这是非常非常棒的。
说到这儿我再给大家咱们再说说，我再告诉大家，我再说一遍，香港保护法一定会过的，不用犹豫，真正的战友别在那儿胡说八道去，胡说八道绝对不是我们战友。
亲爱的战友们这几个说完了咱说说海航王健。1120爆完料之后，现在咱海外战友们上视频的时候一定不要蒙，一定不要蒙。你看看国内海航的事情引起多大的波动。我再给大家说一下，穿红格格衫人是谁，T恤衫是谁，那个短裤是谁。昨天我在这边耳机听着大卫小哥的解读，这边跟这边视频，大卫小哥做得非常好，但是大卫小哥还没整明白，大卫小哥说得最好没整明白。刚才我推出两个视频我相信你们知道是谁做的，曾经跟大卫小哥一样的水平跟踪这个案子的人，在前天，就是我们拐痘痘的同志做的，拐痘痘的人，这小子厉害，咱们战友真有高人，所以别造假别撒谎。
你往回看王健案子当时整最细的就是我们政事小哥还有大卫小哥，我们说你们已经快摸到了这个秘密的碗边了，但是我没戳透。第一辆车上第一个上车的就是王健，戴着草帽那个，穿着蓝色的那个马甲就是王健。我们所有人都忘了这点，没有人用心，昨天咱们的大卫小哥给看出来了，第一个就是王健，然后根据颜色对比，这一关他没说明白有点犹豫。我告诉大家，穿格格衫的人和穿短裤的人就在那辆车上。
咱们叫山本先生的那个人，日本人，压根就不是那个穿T恤衫的人，或者他就不存在。穿T恤衫那个人由于咱当时去的保镖录屏把他变形了，那个人经过对比他是谁？他就是田丁，穿条条衫裤叉的人就是田丁。战友们明白了吗？我是在什么情况下才发现的，昨天我正在翻译的通讯录里边说让田丁你就穿那套衣服，然后你穿那个T恤衫，然后说你手上要戴东西，谁发的？华镔发的。
他们有专用的手机那天准备好的，但是他没想到这专用的手机，他们把替换手机交上去，把真手机留下来，结果留给了文贵呀。我们更加可怕的发现了一个重大事件，原来他们曾经的策划可不是要杀王健一个人，里边当初他们设计是要准备搞车祸在法国，要把杨光先生，就是海航在海外的董事杨光先生、王健的妻子和王健的儿子，还有王健的弟弟王伟，他是把王伟、王健的妻子黄芳还有他儿子王约翰，还有杨光一起准备制造车祸弄死，结果是杨光晚到，黄芳最后没弄成，他儿子还在上学，说请不了假，王伟这小子说是自己身体不行，最后没弄成。
这吓人了，原来是要一窝端那，太恐怖了！我看完以后我后脑勺发凉。当他们告诉我这个时候我真的是吓我一大跳，最可怕的是竟然要把王健的儿子也给捎上了，这帮人太狠了。更加确定的是杀人者最关键的人物就是田丁和华斌。
所以现在你们知道荒唐了吧，大家看那个照片，回头我会更多推出去的。拿着裤衩和那个照片。那个裤衩，那个T恤衫就是田丁的。而它为啥成了王健死之后的警方、检方和中国的国安、中国的司法部和孟宏伟专人派去的认可的这是王健死亡的衣服，因为那是从尸体上扒下来的衣服。
那只有两种可能：
法国警方、检方、消防队全造假，王健没死。
第二，王健死了，他们在扭打当中，大家记得吗？那个酒店的老板说：保镖有两个回来了，另一个没回来的，全身是土，全身是泥。你们记得我们的保镖说过，他们回去，很多人说他们身上都是泥。这跟我们第一次香港的团队到现场调查，花匠说的：扭着脖子，搬着腿，扭打当中把他仍下去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/308/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/308/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是6月13号啊，6月13号闻桂香。大家报平安直播，现在人都上来了，4位用户7240，啊，这可以。组团来啊，组团儿来，哎呦好好，200哈喽哈喽，hand hand, 516516.
你好，你好你好啊，你好20112011，哗哗哗哗，4个月。Hello, hello, hello, hello, sir, 第1个你是第1个啊，it.战神好，你好，你好你好，文贵好黑，都是老战友啊，都是老战友，老兄弟姐妹啊，老兄弟姐妹呀。这6个用户哇塞，太棒了，其他室友哇塞，亲爱的我来了3579。
啊就鸡鸡问好啊，大柜号0095。谢谢谢谢谢r, 281128117112, 天天想我太好了，我也想你。哎哟哈，因为在这儿啊，这个很多人这个认不出来啊，认不出来，因为你变了名了，你变了名了，阿蛋。他有些这个logo我能看的出来啊，标志啊，头像我能认出来，哇，这花就上来了，兄弟姐妹们哇塞。
那地方到过人就这样的力量，还有不成的吗？啊，还有不成的吗？野娘猫也养猫，也。范冰冰黑，上家又来了，上家上家，邵佳你把你那个你把你的这个这个推。那啥我给你打开，可是我准备找着你啊，商家啊，你第1次上来疏通疏通啊，是苏童。红吗，黑，文贵兄好啊，这是谁呀？气死小哥小哥。
不是啊，螃蟹，螃蟹，螃蟹，小百合，小百合，哎哟哈，尊敬的战友们大家好啊，张姐都上来了啊，这个看了。知道了吗？看到了啊，你看啊，我想想展示下咱们站桩，我要展示一下啊，你看看啊，这款一个哟。对面一个婴儿一个应然候着呢，有一个咱们的郭梅蒂亚的名字，然后后面后面的原因啊，大家看到了。笑的什么样子？你看啊，弹性的，弹性的，非常的舒服，我现在是裸穿啊，穿这个衣服是我给。
战友介绍一下，发到你们手以后千万千万理由不要穿越，不论是男的女的，你千万里面不要套任何衣服，就直接就把这个套上去啊。裸钻因为这个料子呢是太好太好了，这个是纯棉的纯棉的啊，你看看这个衣服的感觉。我给你们看一下这个原装啊，大家可以上那个罗平安。店里边啊，你们查一下这个衣服，这个店里面这件衣服大家看一看啊，这件衣服是多少钱呢？4000。
三个4500美金不同，这是咱们这个衣服啊，这是罗平那的原件啊，原件原件看到了原件啊，元。第二，这是他的原件，啊，看到了原件，这个呢是，咱们是跟他这个同一个厂家同一块。无聊做的，当然咱的成本没那么高，咱们现在做这个样板的成本呢，是1500美金样板，等大批量做的时候有150米。北京和90美金的不同而不同，所以说你看这个料子多舒服，他那个拉链那这个还没有我们这行的拉链式。
这个1.6美金他买的，咱们这个拉链是1.7美金你看看，啊，这会也在我们的鹰的logo，你看看。太舒服了，太舒服了，我，哎呀，昨天我老我迫不及待的给大家对了，我还有黑的给大家展示一下啊。
这是黑的啊，这是黑的，这是黑的，大家看一下，刚才我穿那个白的时候，我用这个眼镜是白的框，看到没有？白的，这个我用的是黑的框黑的啊，眼镜没眼镜啊。你看看这个，哇这个你们听到了没有？你看这个看到了啊。是吧，360度360度啊，360度，那我这是裸穿你去看，太舒服了，太舒服了。
昨天这个衣服到了以后，这个我我的事的时候啊，这个然后呢我就在那个楼下啊，我正好要下去，我去接那个。另外来我开会的时候就每个人都说我们要一件，我们这个楼里面每个人都跟我一样，然后总经理说我们可以花钱买，希望你能给我们每人。来一下啊，特别是碰到这个布料的人，大家就太喜欢你看，哇，这个是太熟了。是我们中国人啊，你看我们这所有的衣服下面全有这个QQ我们坐着的时候他不会起肚子，这个最讨厌做的事起肚子不要起肚子，然后这个。
没有褶子，然后这个地方呢没有褶子，咱们川地区这块儿都是肥的，就像那个什么一样你看啊。女装男装啊，全是一样的布料，但是女装的款式不一样啊。你看这个是女装的女装的，这个这是女装的啊。如果都是一样的，但是太棒了，太棒了，太棒了。
这个啊T恤POLO衫大家看到我经常穿的，这个是高的，看这样高的。一样的啊这个一样的一样的，所以说，嗯，这个是看这个吧，然后再加一个外罩啊。
大家看了没有？还可以加一个这样的外套，加油站的位置，你看看，然后那是帽衫儿，是帽衫啊这样的帽衫，大家看到。
到了吗？一样的旁边，侧面都是一样的，然后这个钱。这样子的啊，这样的，你看着还行，我这是里边穿的那个，所以呢，咱们的男款和女款都是。不一样的，这个男同志里面有个这个POLO衫，一样的料子，外面一个帽衫，然后呢可以这样穿，然后一个黑的帽子。黑的帽子上面是金的银啊，女的是枣红色的帽子，还有现在我决定给你再配黑帽子，都是配金的银啊。
然后呢，有昨天有战友提出要白的帽子，我现在正在跟他们联络，让他们做白日梦，这全部是意大利制造啊，意大利制造，然后呢这个。帽子是在美国制造，大家看到了这个啊，然后再配帽子，所以说现在所有的男装呢。是一个里面的这个POLO衫T恤衫，然后呢，加一个外面这个家一个，外面一个帽衫，然后再加一帽子这是。男同志大，女同志的啊，一样是一个帽衫，加一个T恤衫，然后再加一个那个那个。
刚才那个是立领那个，因为那个是现在啊，做出来以后啊，这个成本啊，这个各个方面都是最好的，这个是最。好的，这个是最好的，那个呢是给个别的同事不能都送，确实送不起啊，这个个别的力量呢，刚才我说的是个别送的。他们这个是成本和那都是一样的，但是不能一人送4件5件了，那么帽子每人一个帽子，每人一个POLO衫T恤是现在在群里。已经答应的送给所有战友的男同志女同志的，然后个别的朋友呢，这个都是特别特别辛苦的，承担风险特别大。
大的人可能是会有4件到5件好不好？那么我给你看吧，我就这么脱你看啊，我就这么脱着衣服你看，你看这舅舅这么说。就这么软啊，就这么就这么这个衣服，而且是你要洗的时候特别特别的容易，大家你们看到这个帽衫。看了是什么样子的，舅舅这么舒服，就昨天这个因为这个厂家就是给世界上几个。大牌做加工的厂家，那么这个设计师啊，因为因为它是世界品牌的我没法说，就是大家最爱的品牌里边的总设计师，然后呢，我大概。
将近29年了，我所有的西装都是不鸟你给我做的，这位总裁阿利先生是我的好哥们，他也是布什总统夫妇。克林顿总统还有这个奥巴马总统，包括总统啊，这个穿不动的跟我有很多共同点啊，共同的。俱乐部都是地产商，用了同一个裁缝啊，这个是很有意思的啊，而且我们都是那种天马行空的人。所以我们西装都是一模一样的，而且我的裤子不用库线，后来川普总统，因为这个他自己也不用亏欠了，他所有的衣服这些人所有可以说9%。
我是有权利一个人给做的啊，这个人可了不得，他一年大概6000多万美元的营业额，就是一个人啊，一个人，那么这些衣服的。把关，是由他来负责的料子厂家帮他帮我们找的，所以说这个事太好了，你看像行水流云一样啊，行水流云。完全是纯棉的纯棉的啊，纯高棉的，你看这是这一款，我们还有个其他颜色的，其他颜色的试纸给。很少一部分的，不能全部推广，咱们这个男女同志有黑有白啊，这个刚才小黑刚才看我穿那个白款了，那个白虎。
那也是一部分人有不能走，有大部分有，现在发出去就是女同志，爱女同志，黑的和白的男童。不是黑的，全黑的，那么接下来呢，还有几个其他颜色的，我们是特别的那个真的是没办法，大家都有啊，我给大家看一下啊。这个颜色的。
大家看到这个这个颜色，这个颜色昨天大家看的一样的，这款也是有过密低啊。昨天啊特别有意思，这个衣服吗？这个因为拿来的样板一共是打版，打了二十几件吧，哇塞，我们这办公室。我要我花钱买啊，我就要啊，每个人就是都抢这个，然后那个白的黑的没跟我说的算啊，但是呢，大家看到了。那个大家你们看到了啊，你看这个料子你看看同样的这个拉链你看看。
看到了没有？因为我们中国人很少穿这种颜色很少穿啊，但是这个我我觉得啊，因为这个现在只能是给这个。嗯，咱们一些一小部分的这个在前线的工作的战友们，这我不是分级别啊，确实根据这个辛苦程度。但风险程度不一样啊，你看这个昨天我就把路德先生那个录像放给他那个才能干活，你看他，我说她得穿多大号了，大家一定要。记住啊，这个定好的时候你平常的号都得大一号，为什么大家看到了这个这全是收身的，全是瘦身的。
全是瘦身的，说你要的时候呢，一定要把这个号码大一号啊，这个女孩呢，因为我没法试。在我几个人给是了，因为现在我们女孩有可能身体的这个程度不一样，有前面高一点的或者低一点的，因为那个这个这个量。哦，她收身收得特别紧，一点假都造不了，所以说呢，我们把他昨天又进行了改，啊，确实太漂亮了，这个昨天几个这个女孩是。玩一会哇，都惊叹万分啊，所以说这个这个衣服呢，大家什么时候的冬天也可以穿，夏天也可以穿，春天可以穿。
那个帽衫一套那个泡泡出生，你什么都可以解决了，什么都有了啊，然后还有蓝色的蓝色也是给特别的战友提供了，我给大家试一下。这个是蓝色的，这个是蓝色。大家看的一样的，一样的啊，都是一样的，特别。
他们特别喜欢这个，这个设计太多人喜欢了，这个蓝色大家什么反应啊？谁要失望了，千万不要买，我们只送不买不卖啊，千万记住不卖的，战友。你千万记住，谁都不能说买光柜不做衣服生意，这个未来可能是这个，如果大家需要多的时候，我们我会在这个接下来会在那个。亚马逊的这个商店，我们已经开好了一个商店就网友多的时候需要选的时候呢，大家呢就跟我手机上，我有一个认证码，我发给你以后。
多媒体你直接拿认证码到下马训练你自己点击你选好，选大小甚至你可以特别要求，然后呢直接就寄给你了好不好？直接从意大利寄给你了，然后呢，接下来大家厄目前第1批全是靠这些，老战友们，这个大家互相介绍。然后给发给大家，送给大家的，接下来的时候这个我们会把这个亚马逊的商店打开，大家可以到亚马逊商店上，根据自己的选择。懒得去选，啊，那也是送的啊，不卖的不卖的啊，吸引全世界任何地方的战友都可以，现在所有的战友们。
你们记住，你们在当你们在闻贵国媒体上还有推子上咱们都有联系的人，你们直接给我发私信也可以联络人就是杀人。找仨小姐就可以了啊，所有人都找骚扰，给杀软联系杀人会给你们这个安排的，然后呢，我们接下来会放的。亚马逊的在商店上，然后所有款的细节尺寸，然后你可以直接点击直接选，唯一的你就是需要，因为这是送的，不是买的，你需要一个认证。认证就来自我的手机和我的推测，我的多媒体还有仨耍小姐的杀呀，杀的联络方式，电话once up你们什么都可以。
经过他认可，经过我认可的就可以送给你们了，从一开始这个我们开始这个爆料以来啊。3号小姐，我求他的事情没有一件没办好的，啊，没有一件事情不是尽心尽力的部分。时间不分晚上我真的不下几百次，我说30号我给你我一定要付钱，但是萨萨就是不要钱，没拿过我一分钱。好，记住郭宝胜这个混蛋玩意，当然我从来没说他没拿过一分钱，我给过他钱了，我从来不撒谎，我没有说出来拿我钱了，但我从来没说他不拿我钱。
你们要看文贵说过的话，我说没拿过钱的，我从来我不会说，他真的拿我钱，他拿过我钱了我就不吱声啊，人家真的骚扰我伤不起。真的，上百是没有拿过一分钱，大家很关心说不要浪费钱，搞这个事情，我特别感动。这个呢，是因为我答应过大家的，因为咱们这个中国人那这个出去穿那个正装啊，都是几几块钱的，确实就能看。看不起我们啊，还有一个我希望在我追求喜马拉雅的路上，不是血一把泪一把鼻涕一把，然后跟要饭的一样追求喜马拉雅不好。
我觉得我们应该开开心心的，轻轻松松的唱着歌跳着舞，啊，在在这个过程当中我们一样的享受啊，享受。过程我说你结果一点都不都不差一样重要，所以呢，我系我力所能及的给大家提供的，我也开心好不好？我。换一下那个啊。这个大家看的是带领的带领的这个大家看到这是个带领子。
大家看了，现在呢，我就没确定。是帽衫加圆领衫还是一个带领子那个，我不知道这个大家什么意见啊，我昨天给设计师看了一项，录得像那个人，我说就可能太。要穿啊，叉叉l，像赵炎先生那个，她说她s我觉得叉l，女孩儿的我觉得s号。M号l号女孩过去穿m号的就穿l号，这是美国号啊，我觉得是，我穿的是m号的，我穿的是m号的。
现在艾米木兰木兰。崔永元来一套啊，现在呢，后边的字目前这个一切都是。刚刚开始那个这个我在想，因为咱们国内的朋友太多，人要了，我那个手机上，现在大概有8000多个人给我提出来要郭站长。我要买的没有一个要的全是要买的，我说我没法买，但是昨天啊，啊，中文字幕啊，中文字幕，外国人太少。
细化了，外国人一看这一切都看，唉呦，太好了，他们把中国字当成了艺术悲哀的事情，我们这次现在回到中国成了犯罪，犯罪动机。你犯罪证据了，但是呢，我现在呢可以呢，就是说国内的人可能我考虑一下就不硬，一切都是刚刚开始的啊，只因这个过程。看看能不能行，但是呢，我大家有什么要求的反应，我根据你们的要求，你们反应个12号反映给我啊。后面的字太大了啊，logo太多了，那这个你们每个人的意见。
他都跟你说啊，都跟你说啊，所以我特别担心呢，喜欢圆领的啊，这个。嗯，这个审美观不同啊，这个恰恰的大家要看到，这个logo的这个这个黑和白之间的一点红是它的特点。字体小一点，这都是大家的看法啊，这个所有的字体。和这个logo的设计，大家可以看看那个我穿的那款吗？啊，还有这个爱马仕的那个logo双拳都是巨大的。
啊，这就是要的这个logo，是这个服装设计的主题和这个材料，喜欢有领的，你看大家都不同嘛。我们是站桩，不是饿。站桩的时装啊，在西方这个这个在这个站装上他们特别是欧洲人，你看欧洲做的那个选举的时候衣服。站桩啊，那个还有一些大公司那都非常漂亮，美国不行，美国就是10美金的T恤太烂了我就抢几次就完了，我们这不是一。
这是时装是可以穿几年都没问题的啊，我问过我这个能穿多少水，他们说这个洗1000遍都没有任何问题，洗衣前面穿。三五年都没问题啊，经的事越大越好了，所以说综合。难调，这对不起了啊，这个只能是我做决定了，有领的穿那个帽衫。感觉不一样啊，我在给你穿一个帽衫，感觉一下啊。
大家看到这是这个帽衫，再穿个带领子的感觉，你看看是这个样子的，说你要穿。我要记上这个扣子要系上啊，真是太舒服了，你想想我们中国人穿。
全世界上穿牛仔裤，穿休闲装，最难看的就是我们黄皮肤人最难看的，很多人不懂。牛仔装绝不属于我们亚洲人的，不管你日本人，新加坡现在穿着牛仔裤，牛仔装，无论男女，屁股往下垂，因为你身材是扁。很大，然后呢穿着胸特别难看，特别是我们亚洲男人穿个牛仔裤，然后穿个衬衫跟西方一样，人家是圆的身材，人家古罗是直的。监事职的，人家的腰是三角形的，我们是个圆的，特别的难看，所以说而且我们中国人的不能穿那种中间颜色看。
黑色呀，黄色呀，什么土黄色褐色啊，整个人的脸皮肤就气死了，全没了，我们中国人穿的颜色还是红色。白色黑色啊，啊，或者是深蓝色适合我们中国人，所以我们穿衣服那个料子一定就不适合我们了，那么这个呢，你看我们。穿了衣服再休闲装很严谨，你看非常的严谨这个啊，是吧，这个非常，到哪去了以后。你可以把这个拿下来，你可以把他拉下来你里面穿那个带领的很正规，虽然中国人要穿休闲装能穿出型出来，很规矩。
就不要咱们中国人穿，人家西方有的东西根本不行，你像美国那个品牌啊那个Ralph Lauren.跑路医生，你看我们中国人穿的，哪有好看的，没有好看的啊，所以这个大家看看。带领的加这个一套还是那个圆领的加了一套，大家可以反映反映。陈冠希潮牌的小毛孩子，他懂啥是装的不懂，她穿衣服难看死了陈冠希没有一件好看的。
力量的有限力量的啊，千万记住啊，大家就是。因为我有时候啊，可能只通过Sara还有我呀，这个这个有时候可能是想不到的，很多人过去做了很多很多事情没有想到的。请大家呢，就是提醒我一定要提醒我好不好，我们主要是来作为让这个挺郭的这个反对盗国贼的。共同追求喜马拉雅的所有的战友们啊，这么有一个这么一个精气神儿的代表吧，也是，等到我某年后看到照片的时候。
我是一个纪念啊，实现喜马拉雅，所以说这个比如说啊，套装的话圆领相配一些。四眼先生好，圆领加毛衫，圆领羊毛衫，圆领羊毛衫，圆领加毛长的多。蚂蚁当然可以要了，因为我们主要就是提供给蚂蚁的啊，只要是我们真心的，我们蚂蚁就是战友们，主要是啊。这个为什么这里边我们你像这个有些很特别的人呢，我们啊，确实给他们选了一些很特别的款，特别的料子。
啊你比如说这个有些那个女款女款啊，我们选了大概有几个很棒很棒的，那个我昨天给他们选的那个深的。那个黄色的，阿申的那个青色的，还有那个女装那个褐色的，他们是为了我专门调这个料。去染的，然后染完以后呢，这个来给我做特别特别的棒，那个那个料子是在爱马仕老人平安哪还有迪奥司令。啊，还有现在那个我包括瓦沙基从来不敢用的料，太贵了，都是他们专用的料子啊，从来都是这个无其他不敢用的。
这个一点都不露啊，战友们不露啊，男的女的都不露就是舒服，就是舒服啊，很疼。个别蓝色圆领套装有都一样的，蓝色也有圆领套装。啊，雕牌雕牌雕牌不是牌。中国人没有时装，这一年悲剧本来是让人类是我们创造的，这些年精神上不独立啊。
这个政治上没权力，你艺术上一定没个性啊，那就像我大哥的事，这个蓝色绿色啊那是悲剧。真的是悲剧，这就是中国人现在的时装，所以中国人没有任何事是不可能的，一个精神上不独立，没有发言权，不能说真话。画啊，一个不真实的社会怎么可能有时装，北朝鲜有时装没时装我再去北朝鲜，我看他穿衣服都滑稽死了，只有以某些特殊阶层有。没有他们的时装啊，厕所。
100%会被抓起来的啊，一定会被抓起来的，孟建柱先生现在被他给折磨死了，怎么办呢？不抓你不交给他，不是马来西亚。跟你中国恼火，整个东南亚国家那很多人都是看着呢，啊，西方也都看了吗，怎么办？是不是不交流？以绝大多数东南亚国家为敌，谁相信你交出刘特佐马航的事情，啊，这个东海岸的事情就这个。黄黄黄金码头的事情啊，怎么办？是不是签过的合同怎么办？瑞士的银行股权怎么回事？
然后再在西方的钱怎么回事儿，那几个外建公司签的合同，后面吃的佣金去哪儿怎么回事？绿城的这个呃，盖的这个马来西亚。不成怎么办？啊，这个高速路总代没办法，所以人别做恶国家也别作恶，作恶必死啊，留这个。这个头两天那个有人，就是马来西亚的很多人跟我这个都有私下的联系，我从来不会说出他们的名字啊，因为他们本身在马来西亚。千万人口当中呢，大概700多万是华人，华人很多优秀的人啊，他们是看不惯啊，金木棉集团。
反正是跟那个刘厕所关系太好了，太好了，那是孟建柱是老板，孙立军是老板啊。刘妈呀，刘妈是他现在法律上的，起码亲爹是孟建柱，这就是他现在是最什么问题，啊，最大的问题，所以当时。是我说这个马来西亚的时候，大家怎么都不往心里去啊，马航事件马来西亚事件是文贵爆料的标志性事件啊。事情都水落石出的时候，大家会看到这个爆料给你带来深远影响，看来会上习近平先生他会看到一个真实的故事。
那绝对不是真实的故事，昨天有人给我发信息说，你说习近平先生进入了进入了政治的轮轴7，什么叫。本周起大家看一看这个在法国大革命这本书啊，这个有一个非常棒的作家，是一个英国人写的，这个英国人写了个评论。然后呢，他就我觉得特别有意思，它当一个国家的政治体制变成独裁，当一个国家政治体制变成一党坐大，当一个国家政策。体制变成一个声音的时候，实际他就进入了轮轴7，包括今天的北朝鲜的金正恩，你看他这么疯这么火啊，咱妈出风头。
我在这之前我都一再说过，我跟很多国家说几年前我就说，你见过金正恩你才会知道金正恩有他爷爷的那个。智慧，甚至还有智慧聪明他有他爸爸的那个汗啊，或者他有他爸爸的智慧，有他爷爷的都有。他是这两个人的一个浓缩者，这个人绝对是个天才，不可小看啊，这个这个不仅是政治高手，他在艺术上审美上。很多理想非常烦人，所以说这个很有意思，当年北朝鲜那个有一本书啊，这小孩子说他们大元帅，金日成。
正在屋里开会，听到外面那个飞机嗡嗡的响，金日成晃着膀子出来了，在哪啊？这有什么美帝国主义飞机掏出枪来。放了一枪，看都不看，吧了一枪，飞机掉了，然后大元帅进屋了，你说那时候洗脑都洗成那样，但是金正恩不干这个。疯狂的事儿他不干，他就是玩实的，玩这个核武器一鼓作气弄成，但是他就是那个车轴的轴。车轴啊，车最损坏的是车走过去的，就老磨你所有这个车的力量全寄给你了，当然你最重要啊，你也被这人。
热闹，你也是最受关注，你也是被给油最多的地方，但毁的一定是你因为全车力量全去接你那去了，是过节吗？马车的车轴，今天习近平先生已经到达了中国，就所有的党内把它变成车轴，谁都不敢讲真话，谁。你都不敢跟他说实话，谁也不想干事，这就是镀膜他一个人吗？他自己觉得很重要，你看就我一个人在这边有用。不是还有赚，整个车的力量都给我了，我说了算，这是一个社会上不健康的体现啊，这不健康的，所以说。
这个非常可怕，你看不论是中国搞的各种活动，特别是刘特佐这个事情，孟建柱拿着它说事儿，把他。被骗大发了，整个东南亚啊，整个湄公河啊，特别马来西亚泰国啊，新加坡。柬埔寨缅甸，老挝越南，就这个整个东南亚区域，这个区域包括现在的菲律宾，全是一个梦见。就在公检法权力范围内给了他，并多次以习主席的特别代表的名义到那去给他做了交流这个交流。
我觉得伤害是巨大的，伤害是巨大的，什么叫巨大的，大家你去想想，他代表的是习主席特别代表，完成了国家。战略任务东南亚，叫亚洲性的中，中国信了公共性的，但实质上利益被梦给拿走了，那就是。这次我相信他是他亲爹，孟建柱啊，整个梦整个孟建柱协调他的整个农行还是中国的银行关系，包括中外建中海建中铁。是吧，包括这个金木棉的黑社会啊，赵什么伟那整个医院那整个那一块，那整个这一届海外华人主都被他们控制了，那哪是你媳妇？
但是买单一定是你习主席，这就是政治轮轴器，轮周期的结果一定是轴线怀疑的。又不是车，那个车保险坏一定不是车那个其他地方先坏，这是一定的，台湾形势啊这个。那郭宝胜啊，这个烂人啊，到处招摇撞骗，就这样的人也能骗台湾人，台湾人也能拿它去骗大陆的孟建柱。实际上就是国民党的几个在在大陆有生意的吗？接受了孟建柱的这个命令和王岐山的命令，然后通过海外的情报统战社联。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
