<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>英国 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E5%9B%BD/</link>
    <description>Recent content in 英国 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E5%9B%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2026/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2026/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
● 00：25 心情好的时候开车是享受
郭文贵先生：真棒这车，这个我是特别喜欢开车的，这个原来开车你想想走几千公里都啥事没有是吧，经常的，后来你说这个，就是有了保镖以后，哎呀，私人医生、保镖、哎呀，律师，我开个车，多大的事，没自由了，真的没自由了。但我喜欢开车，觉得开车是一种享受啊，当然了是在心情好，身体好，不疲劳的情况下开车，我真的现在觉得，我觉得人的疲劳开车最最危险的，比疫苗，比病毒还可怕我觉得。所以说这人呐不要这个疲劳开车。
原来那个文信，咱们兄弟，在加州，在洛杉矶，开大货车的文信，从洛杉矶开车，跑到DC来给那个王八蛋，给那个新疆那个混蛋叫什么玩意来的，给他送去搬家，这个孙子还砸咱。（视频信号中断）
还有咱们很多战友为了参加这个64纪念日，DC游行，很多战友横跨五千公里呀，五千英里还是五千公里呀？到美国来参加游行。（视频信号中断）
● 02：01 悟空、钟仁送药；爆料革命救了很多人
郭文贵先生：咱们我昨天直播当中，有个说到的事情，给班农的妹妹送药，第一个是找的跑得快，跑得快先说的，说跑到那六个小时，都准备出门了，最后又找到悟空，悟空给送去的啊。
昨天班农的妹妹还跟我通电话了，说Miles 救了她一命，感激死了。（视频信号中断）从昨天到现在，（视频信号中断）最起码超过七十个人，七十个家庭，都是我们给帮助解决药哇，救助哇，是吧？你去想想兄弟姐妹们，中国人你见过在过去的一百年，一个完全非政府的组织，就这样的救全世界的从来都素不相识人的，你们见有过吗兄弟姐妹们？从来没发生过。是吧？这前面的小孩开车，真吓人。我一看见小孩开车我就害怕，我离他远点。
（视频信号中断）三个小时以后，血氧恢复正常。（视频信号中断）所以说兄弟姐妹们这就是人生啊，咱们很多战友哇，连我们的小钟仁呐，我们小姑娘，19岁的小姑娘，小钟仁，都说服救了她的同学。她的同学，家人不允许她看爆料革命，也不允许看医生，也不让吃药，好像是，最后是钟仁帮助她解决了伊维菌素在国内，救了她一命。你看看，这就是我们的伟大。
钟仁这孩子，真的太可爱了。你长得好看，长得不好看，人多了，年轻，这个世界上年轻人多了是吧？但是年轻人能干这样的事太牛了，是吧？太牛了！
所以说七哥说这些人救人的时候，无私的帮人的时候，是吧，你像我们这如水。如水这个人，这个小妹妹真的太可爱了，全力行动，全力行动。
你看在英国的我们另外一个战友，是一个英国夫妇，送去了药，两口子第三天阴性，阴性，感动得都不行了，然后说要把他家遗产捐给新中国联邦。这是一个纯英国夫妇，也是我们英国的纯英国夫妇送给他们的药，他说要把这个捐给新中国联邦。我说我们不接受你捐助，我们救你不为任何事情，就是救你。我们是人。
06：52 七哥当年开车很夸张
郭文贵先生：开慢车合法开车，你看那本田比我都快，是吧？合法开车，是吧？开车真的是，我过去太疯狂，那时候开250公里，300公里，那是我的常事。低于200公里就不想开了，那时候，现在想想都是疯子。
It’s good. Stop system good, so good！ （太好了，刹车系统太好了！）这刹车系统老好用了。Wow, so good. Have you scare me driver? （太好了。我开车没吓到您吧？）
工作人员：No, you’re very good driver.（没有，您车开得很好。）
郭文贵先生：哈哈哈，I’m nearly you know ten years old I drive a car. 10 years old in China.（我在中国10岁的时候就开车了） 我10岁就开始开车了。那时候中国人10岁开车啥概念，兄弟姐妹们？10岁，从来没让人(教)学过，上去开着走了，开着就走了。
你说说摩托车没学，但是当天撞了两个单轮推轮车，撞了人家一个卖菜的，但就学会了。因为太重，250（型号）太重。开汽车，上去212吉普就开跑了。你说那时候简直是疯子，一个十来岁的孩子，你说就敢开212吉普，还挂离合的那时候。你说七哥是个啥人吧？
那时候，你说七哥那时候很夸张的事，我记得特别清楚上四川开那个山路。大家有开过四川山路的人都知道，四川的山路有多恐惧！有多恐怖兄弟姐妹们！那个真不是你想开就开得了的，那种山路太吓人了。我那时候刚去四川，开那个大解放“咣叽咣叽”就上去了。开着开着吧，更吓人的是那时候车老出状况，是吧。化油器坏了不走油了，你说吓人不？兄弟姐妹们？
哎呀，真是想想这人生啊兄弟姐妹们！哇塞！你说想想兄弟姐妹们，你说当年来美国，那时候看到人家美国这到处都是汽车是吧，羡慕得人家这美国没法提了。你看这个车在美国才十万美元，十万美元好像？就是六、七十万人民币，你到中国得多少钱？是吧？这真的是文明，真的你说，随便你说这车太容易了是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1963/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1963/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月2号了，昨天晚上狂风暴雨，这雨大的真是..农场旁边的河里面的水都满了,吓死人了，但是真好，也没出现郑州所谓的..这要按照昨天的雨量已经超过郑州千年不遇的洪水了，大家都看到了，纽约曼哈顿地铁都淹了，然后这里面整个河流的水全部爆满了，昨天晚上12:00左右的时候，我出来看到保镖在那边说水都满了，也没出现淹死人啊，堵死桥啊，是吧？我可能不知道，是吧，死几万人十几万人，这共产党吹牛大了，千年不遇，按着这个降水量已经超过郑州的一倍还多，是吧？也没怎么着啊？这邪恶的美帝国主义也没怎么着啊，是吧？也没有多少人去烧香焚纸去啊，所以说共产党这个流氓，Low到不能再Low了.
再一个昨天很多战友给我发信息，说我们看到路大脑骗说，英国的大卫，因为诈骗携款潜逃，全家被抓，我说昨天大卫都出来直播了，他说所以呀，他说咋回事儿啊？七哥？不是被抓了吗？都直播完了，还有人问这话，这不是智商的问题了，这已经不是辨别力的问题了，兄弟姐妹们，咋说了，咋说了，咋说了。
从昨天到现在咱们直接的战友送给药的，就是染上病的，到现在是44个，就是直接他染上病了，44个吃了青蒿素，或者伊维菌素，血氧马上恢复正常，大概有八九个是吃了土霉素的恢复正常，就这么灵，就这么灵，我说这话我都要付法律责任的，或者全部治愈，或者马上现在血氧恢复正常在恢复中，立陶宛，日本，希腊，西班牙，英国，柬埔寨，越南，台湾，拉脱维亚，波兰，这些战友，这都是咱们战友送去药以后的结果。
现在就说吃了青蒿素，或者得病后吃了伊维菌素的，还有吃了土霉素的血氧正常的，多了去了，给我留言的，那毕竟是咱给的，是吧，管用。还有现在的孩子们打了疫苗以后不良反应，现在吃青蒿素非常有效，还有吃伊维菌素的也非常有效，千万记住，别按我现在说的说，按着公布的药方氢氯喹加这个，氢氯喹加那个..氢氯喹不是药，氢氯喹是把这些伊维菌素、土霉素或者是带进去的，青蒿素可以单吃。
另外一个兄弟姐妹们，咱们各农场想尽办法一定备高纯度的正确的药，准备给咱们所有的战友备上，再一个就是战友们别再给孩子打疫苗了，你们那是杀人，不是打疫苗，那绝对是杀人，打疫苗啊，当然前提你不要染上，你不要去染上，有战友说不打疫苗了，吃伊维菌素了就不带口罩了，那就是大卫兄弟这个结果，你不吃药是不行的，再说一遍，好不好兄弟姐妹们？
另外一个咱说说国内的这两天大直播以后，大家看到了吧，七哥所到之处横尸遍野，就是昨天咱们直播在联盟YouTube帐号上50万，不是25万，50万阅读量，然后共匪害怕了，给关了，昨天内部人说，共匪为了不让七哥YouTube新上线的《英雄》的MV版，大家都超喜欢，我觉得比最早的《英雄》，所谓的专业人士拍的那一版漂亮得多得多，广受好评，特别是美加欧人士说，哇，太棒了，太棒了，这个太好了，谁剪的呢？这是原来拍的那一版有我们的Jessica，我们的小萌女，爹妈都是我们的生死战友，爹是香港人，妈是北京人，所以说她是北京香港混血儿，就是我们的Jessica，一直在G-Fashion了，这孩子特靠谱，就是没日没夜的剪，一帧一帧的剪，她剪出来的，就连原来拍的这帮人都觉得我们这东西做得太好了。
听说共匪说，绝不能让这个视频超过10万，不能超过10万，下死令，这影响太大，另外就是头几天的直播，就是关于这几个大直播，共匪下令，这回决定是可以确定的是共产党黑的，说不惜一切力量包括潜伏力量要把这几个视频给拿下来，所以这几天GTV好过不了，所有的工程师们记住了，这回真的是黑客，不是你技术问题了，这也不排除有渗透的，这汗..不排除渗透的，是吧？大家要高度重视，所以说大直播很厉害，，。
那么在咱们大直播一次一次的都是点了共产党的穴，用上海的某位战友说，见上海的几个哥们喝酒说，郭文贵现在在点穴，而且说点的非常准，伤害力极大，然后说看来这个家郭文贵要在二十大以前药弄大动作，哎，还真有人懂，是吧，当然要有大动作了，是不是？懂我者都是高智商的人，都不是说像路大脑骗、蛇妖闫长痔疮的人，郭文贵650洛杉矶闯关，路大脑骗竟然说大卫兄弟因诈骗全家被抓，我都不知道，有战友问我，我才明白过来。
然后我们明天上午大直播，谈谈房地产，谈谈平安，谈谈几个金融机构，再谈判中国的医疗保健，是吧？大家说我们每次直播三、四个小时，国内的战友说七哥你要多讲讲，三、四个小时太短，他说我们每次看你直播，都提前睡好觉，备好菜备好酒，他说我们刚喝到高兴的时候你不播了，不高兴，都在家呆着呢他说，就是等着你直播，为等你直播的，请假的请假，都在家呆着，或找几个老友在家里看直播，而且翻墙现在大家都找到路子了，国内上去翻墙的VPN，把VPN一关照常看，高清，谁也挡不住，下一代的手机，天空的Wi-Fi，咱们的GTV在国内横冲直闯，谁也挡不了，信不信？你们信不信？
昨天在英国 一个驻英大使想干什么坏事，派了仨人过去跟踪我们战友，结果被人家反跟踪的英国政府当场抓捕，摁在地上还喊，我是驻英国大使馆的，人家“啪..”就把嘴给捂住，不准说话，你刚才说的话已经都成为证据，现在你不能说话，我在执行英国特殊任务，“啪”捂住嘴，在英国捂嘴啥意思？知道不？英国的法律是，你现在你可以保持沉默，你也可以说话，你说的话就会成为证据，捂嘴是啥意思？知道不？想对我们战友们下黑手，你试试共产党，只要你动，只要你行动，郭文贵都给你准备着你所有的打老鼠的夹子，夹你的手，夹你的脖子，夹你的腿…新中国联邦会一次次地向你证明我们的实力，莘县阳谷县搭县，走着看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1930/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1930/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
还是暗呐，还是暗呐。是吧，这还是暗呐这个。怎么就暗嘟嘟的呢，我就纳闷了呢。兄弟姐妹们，七哥试镜头呢，七哥试镜头呢。
播放歌曲——凯莉Kellie《曾经有一个梦》
我看看啊，兄弟姐妹们好，兄弟姐妹们好。刚刚我这是用了个标准镜头，标准镜头。有战友说七哥你试试标准镜头，原来都是一直用这个镜头。焦距好像有点问题，是吧。我这会儿怎么不显示了iPad，iPad都没了。
（郭先生发手机语音）：拜托了啊，丹麦那个第一、第三不容易了。呵呵，太谢谢了兄弟，太谢谢了。
太暗了，太暗了，可以调亮一点试试。就是老觉得暗呢，就是觉得暗。声音怎么样啊？声音怎么样啊？玛莎说太暗了。
（郭先生发手机语音）：不是这样子的，不是这样子的啊，绝对不是，回头再说。
声音很好，太暗啦，我估计你手机电脑开得也很暗，是吧玛莎。玛莎竟然排行榜七哥一个也打不上去。猫本小哥也打不上去。澳大利亚、加拿大凑凑乎乎弄了个第一。扬帆农场，这是加拿大枫叶农场。兄弟姐妹们，好意思啊~~~
对，这个可能好，这个好，是不是啊？好意思吗兄弟姐妹们？看看新加坡，看看台湾，看看荷兰、芬兰，是不是啊，看看这些，对不对。我们美国简直是丢死人了，丢死人了，丢死人了，没法见人啦。真的，得把裤衩套头上出去了，无脸见人了啊！
好，这个好，这个好。
安红妹妹、雅典娜、猫本小哥、澳大利亚木兰丢死人啦，澳大利亚！你看新西兰咣咣的上去，新西兰这回，新西兰、新加坡、香港、台湾实在是太牛了。澳门是吧，太牛太牛啦。芬兰、丹麦、荷兰、津巴布韦是不是？这都太牛了太牛了，简直是不可思议！看着我们这个沉默的战友有多大的力量！看看我们的战友在世界上无处不在，连冰岛都有！
刚才我们钊颖妹妹和东弟在船上30秒钟做53个俯卧撑还是51个？你让人活得了吗？你说我都担心我这颖妹妹怎么过来的，在床上多辛苦啊！你自己受不了的时候跟大家分享分享，是吧，呵呵，东弟，我东弟太牛了，吓死人了，30秒做50多个俯卧撑，50来岁的人了，这什么人呢这是。
战友发信息，我今天我给大家在直播前，咱现在战友到差不多了。8月17号，尊敬的战友们好，七哥突然直播，完全是启动开关的前一秒钟我都没想过直播。
因为战友们给我发信息，有一个战友发信息。她的心情很不好，给我发信息。然后同时给我说，七哥我对你直播提点建议，你换个镜头。然后我说我家里有个镜头，然后就换上这个最普通的24到105的。原来都是用这个大镜头，都是用这个。
然后就换一个，她说你试试，她说可能会更好。她说因为你那个摄像机和你的距离的问题。这位战友在哪里呢，这位战友在很遥远的地方，在希腊。今天希腊已经排第一名了，一、一、三、几好像是（注：应该是郭先生几首哥的iTunes排名）。
她是一个单身的母亲，从东北出来的，当时跟我联系的时候，我当时因为太多单身母亲了，没有太引起我的注意。这事直到2018年，我注意到她这个家庭很特别，原来他的父亲——这个孩子的父亲，是个相当的牛人，还跟我有过一面之交，我没有记忆力了。
但他家还有我照片呢，是东北的。所以说咱这位战友很不简单，一直跟着爆料革命。这个孩子养活大，她很不容易。这个丈夫呢抓起来了，应该说是抓起来了。给她留这些钱，不差钱，孩子生活也不错，光跑车买了四、五个，是吧，在英国读书，他妈妈在希腊。
这个很艰难的一个单身母亲在国内当时一个省部级的官员的女人出来，是吧，带着个孩子，还老担心共产党的暗杀。后来我帮她介绍了一些政府的官员，对她还进行了一些特殊的保护，非常棒的一个战友。
她就爱这个儿子，儿子是她的希望。这个病毒期间她是最小心的，孩子也最小心。英国封之前回到了希腊，过着豪华的生活。当英国国家开禁了，孩子回到了英国，在英国也有房子，过得不错。
头两天他母亲给儿子发了个信息说，儿子，跟你说妈妈染上了病，共产党病毒。说妈妈气儿都喘不上来了，也没什么人，也没人敢靠近我，医院也不收，我觉得快死了。妈妈不是需要你照顾，需要你回来见一面，远远的让我看你一眼。
这好像诀别似的，儿子平常发信息基本上都很快——几分钟、十几分钟，说这孩子多少年来都很孝敬，都保持这种都回。说一个小时没回，后来又发一个。孩子发来的信息说，妈妈我一直在犹豫，我很想回去、我很痛苦、很挣扎。
但是我回去了，我肯定要见你。我见了你我就控制不住，控制不住我就要染上病毒。所以，妈妈你别怪儿子，我就不回去了！如果，你真要撑不住的话，那也是天意。
用孩子、用她妈的话说那是天意，一切都是天意！你这一年说的最多的。如果撑得住的话，那也是天意，我会帮你想办法联系希腊的谁…谁…谁政府部门医生救你。
他妈看完这以后就真昏过去了，等再醒来的时候，听说几个小时了。奇了怪了，他妈妈几天都动不了也喝不了水。醒来以后想尿尿、想拉屎。就病情有好转，连滚加爬的到了洗手间，尿了一下子、拉了一下子。
战友们记住，这回这个病，新的德尔塔(Delta)，人到关键时候是拉不出来、尿不出来、吃不进去、吃啥吐啥。而且口闻啥都是苦的！就想死，就想闭上眼睛。就这个病毒就这么可怕！结果是尿完、拉完想喝东西喝点水，又是连滚带爬的吃了口东西。听说就没啥吃的了家里面。
这已经是七八天了。最后是两三天后给我发信息，说：“七哥，能不能叫人帮我弄点药过来？”
马上，她没说别的呀，就马上把药给她送去了。吃完伊维菌素，第二天就完全有所好转，就想吃东西。大家记住伊维菌素管用。故事实在太让人伤心。结果是自己好了，最后是到了医院说，她肺部大面积感染。跟我们在欧洲的某个兄弟是一样的。说你能活过来真不可思议，你怎么撑过来的！她说，“七哥这个痛苦，没法形容。”
这是一个单身母亲和自己儿子的故事和对抗病毒的故事。昨天一天我真的是忙得我，昨天把我累的我兄弟姐妹们，我是实在太累。昨天我是和一个很重要的人到我家楼下电影院。
我是想看一段什么电影啥的，我就先打开YouTube，先看一下战友YouTube的那个什么，我没想看什么，没目的。结果是我就一打开就蹦出咱们的联盟节目《NEWS TALK》。正好咱们的Jaccob、查尔斯还有我们芝加哥的Angela阿里郎这个节目开始，我一下子下就楞在那，正巧我就开始看吧。（注：郭先生所说的《NEWS TALK》节目链接—— 2021.08.16晚 GTV新闻访谈 病毒无情，战友有情：CCP病毒经历者的真实故事！ ）
战友们，我每到电影院的时候，七哥每次到电影院，我都有这感觉，没有一次没有的。我希望我们真正的战友们有一天能拥有七哥这样的一个电影院。它也不贵，在大屏幕那个电影院里看咱们《NEWS TALK》节目，看任何直播节目时候，战友们完全不一样。
像那个若拉还有那个闲聊澳洲这两位战友在YouTube的账号，你还有老班长在这个大电视屏幕上显示，那完全不是一个概念。像若拉昨天做了个节目是我抽雪茄——金雪茄，在大屏幕上看我那个嘴唇上，那一点一滴的，那个Snow的毛都看得清清楚楚。而且那个立体感，你想想二百寸，二百多寸将近三百寸对着你，你想想啥感受。
我就看那个节目，我从来不知道这个Angela她长啥样。但是昨天Jacob Chen、Charles Zhang节目做得好，首先我得批评一下子Jaccob、Charles查尔斯，这就我们中国人啊。都说中国女人是挺，都说中国女权好，我觉得中国女人就没受到尊重过，我觉得绝大多数的中国女人都是利用。今天为啥就突然直播，我心里有感想跟昨天的节目有关系。
昨天从头到尾采访Jaccob，因为我那电影院不能互动也没有信息，我旁边扑腾一下子，有人坐在我那沙发，坐我旁边的椅子了。谁呀，因为你七嫂体重50公斤，你七嫂体重50公斤，啪叽坐在我这，她并不重。一影响我，说这是谁呀？我说这个就是我们战友，Angela、Jaccob、查尔斯。我说这是唱歌，这个Jaccob是宗教基督教。Angela家里染病毒，她楞在那，说是吗。
我说你看这个女的，多不容易，她说，哎呀，她全家4个人5个人都染上，就她没染上吃羟氯喹。我们都傻了都在那看，就从头到尾我都有一种感受，就为啥Jaccob查尔斯没有想到。昨天那个屏幕上出现最难的、最伟大的就是Angela，我们的阿里郎。
这个阿里郎太难了，一家五口人染上了病毒，五口人四口染上她没染上，她要伺候这些人。看着丈夫一个1米85个子一个大帅男马上要死掉了，俩儿子在一个房间，这个儿子在一房间，22、24、25这个女人有多难呢。
叫天天不应叫地地不灵啊，就没有从头到尾发现。我从头到尾都感觉我真的控制不住，这个女人有多难呐。我说这个女人让我一下想到了我的母亲，一个我的娘照顾我们家8个儿子加我爹9个男人，想起了杨改兰在山顶上家里没吃的，有两头牛，你能把那牛能给吃了吗。
那个时候实际上我相信昨天Angela就会像杨改兰一样这么无助，没有夸她。我觉得昨天最伟大的就是这个Angela。所以说我今天直播第一个，我说中国女人真的都了不起，她父亲母亲把她从中国大陆文化大革命后带到香港，从香港带到美国，太伟大了。
她知道美国的自由、美国的伟大。而这个女人照顾着家里边4个男人呐，还要把他（们）救活。这背后的故事有很多她不能说。这是我昨天看的这个节目。
第二个建议，我是很建议，她最要感激的不是七哥也不是爆料革命、新中国联邦。她最要感激的阿里郎，要感激的是真正的她的信仰。她有信仰，她相信祈祷，她相信祈祷！还有一个我觉得她得感谢她的父母，她的父母太好的教育让她到了美国。要是她在国内死定了，吃羟氯喹。
还要再感激的就是这个药是谁寄的呢？是当时朴昌海朴司令发给我信息，我一秒钟没犹豫马上喊，喊完以后就是我找到了如水，我说如水你那有药，是吧？她说有。我们波士顿的如水，马上我说你寄药，同时还让另外一个战友叫以华是个医生，我说你也马上寄药，两个人同时寄。
结果以华因为时差的问题，他那块就一共才几十粒。我说那你就不要寄了啊，因为如水已经寄出去了，伊维菌素，我这当时没有。还给她寄，还给那个飞飞寄，还有另外一个战友寄。
同时我们欧洲的某战友的第二第三天大面积感染，紧急住了医院，是我们的战友夫妻两个到医院，冒着生死危险送饭吃，是我们的另外一个英喜的战友打电话叫来了救护车送进了医院，大面积（感染）。人家医生一再给咱那个女战友说，他怎么能活过来呢？他怎么挺得住呢？现在已经脱离危险了。
我们的300年的飞飞一家也是六口还是五口都染上了，就一下子爆料革命三个家人全染上了。但是三个家庭出现了完全不同的情况，我们英国的这位战友老婆、女儿都没事，他一个人扛着。
直到进医院了还在直播呢这个兄弟，你说他心中没有爆料革命吗？你说又爱又恨又生气，最后战友把他送到医院的时候已经七八天、八九天了，肺部大面积感染。血糖是多少知道吗？——剩了77。这已经是死人差不多了。现在好过来了，老天保佑啊。
300年的飞飞老娘送医院两三次，你不到那个线，人家不能给你留在医院。班农先生亲自叫人去，人家医生亲自看，说她不行。我跟班农还急，结果班农叫那医生给我发信息说：Miles，你不能用中国人的想法帮助你这个飞飞，她不到这个份上，住在医院不是好事。
我说你就把她放到这个急救病房去嘛。他说那不能这样啊，那是你中国人的思维，我是医生，我不能这么做，有我的道德、有我的医德、有医院的规定，她母亲没事儿啊。我还跟他急了两三次，结果人家找了我的私人医生，给我解释这个事啊，当时我真是急得我不行了。
那么另外一个就是芝加哥的我们的Angela阿里郎一家一个女人照顾四个男人，然后回到刚才我说的希腊这位单身母亲，教育出来儿子双博士在母亲最后的时候把他娘给踹了。
当知道他母亲好的时候，他连跟他娘一个道歉都没有，还告诉他母亲，如果今天还是发生（你染病）我还是这么决定。所以兄弟姐妹们要记住，绝对不是说你养了儿子你养了女儿，他就是你的依靠，绝对不是。绝对不等同于你给了他什么，他就一定给回你什么，无论是爹娘儿女兄弟姐妹朋友战友都不是。
英国的战友（被传染）到最后最好的还一直在直播，最挂念是没把老婆孩子染上，这种男人你是不是我们哥们儿，真男人。七哥几次想起来就受不了呀，是我的好兄弟，临到医院他还直播呢。
你说这傻子他是什么人，对老婆对孩子有责任、够爷们儿、能挺得住啊，这能挺得住共产党的严刑拷打，这剪了头发，像七哥当年剪了头发放到塑料袋里，这刑能受得了，当然咱也不能把他送回共产党那去受严刑拷打是吧。
希腊这个事情让大家记住，我们某位战友前两天给我说句话，说七哥我从来没指望儿子闺女，他有儿子闺女，他说我最希望的是和你弟弟（那样）有一天在去囚场的路上死在路上，我永远不会躺在养老院里，我永远不会指望儿子闺女，我觉得这是特别的。
永远不要指望儿子闺女，很多是让你失望的。我不想说太多，某位国内很有名的企业家，儿子、女儿、女婿常年在英国，是民生的最重要股东之一，大家都知道民生快完了，大量的钱都存在了欧洲，也有几百个亿吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1831/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1831/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、建立平台做比说难中西方对投资理念存在差异
嘿，哎呀，不容易呀，不容易呀，你说容易吗？容易吗？这中了吧？这中了吧兄弟姐妹们？这就是我们那个约翰，没有一件事给你整完的，没有一件事给你整利索的，从来第一天说的事，你到现在这个事还在那呢，那就没办法了。
战友们说话容易啊，现在下面一定很多人说这么干这么干，欸，你来干干，你来干干。来来来来，你来干干，说话容易着呢啊。有的战友说这样干那样干，你来干干试试战友。一个约翰就搞死你了，就不用别人了。咦，乖乖呀，这不孬啊，这不孬啊。
这回可以了吧？你看我每次就用这个iPad去看，因为国内很多的战友就是给我说，他说七哥我们在国内很多都是用iPad看还有平板电脑，都是中老人家都拿着看，他们也不太会用电脑。我从第一天约翰来我就给他说这个事情，我说的是大多数全是过路客的战友，还有国内的战友都是不会看的。
尊敬的战友们好， 6月30号，它就进不去，进不去，你看着没有进不去，这个iPad永远进不去，你看到没有。进去就闪断，进去闪断。这是为啥国内的很多战友每次跟我说，真的是约翰要回到中国去就这些战友得把他吃了、活剥了他，你知道吗？
就他约翰他害人呐，从第一天来给他说的事情到现在就没有一样能解决的——从来没有。上传质量、上传视频、上传后的质量、然后安卓版、平板版全都要通用，——没有。这孩子不知道是祸还是害你都不知道，没办法。
昨天我们开会就这一堆的事儿都是约翰的，本来一堆的预算要过，就因为大家恐惧很多事都没有过。这个约翰啊真是杀手级的人物。哎呀，咋说咧咋说咧，兄弟姐妹们，不容易，不容易。
好了兄弟姐妹们，今天是6月30号七哥是用手机直播，手机直播啊。6月30号这个今天，不清晰啥意思？玛莎说不清晰，这又不清晰了？不清晰了，手机不清晰，玛莎说不清晰，可以了，有声音，这个不清晰这是有意思啊，这个有意思，这真的不清晰吗？真的不清晰吗？谁说的？
现在清晰了吧？现在清晰了吧？可以了吧？很清晰了啊，就是嘛，七哥就听不得你说不清晰，呵呵。哎呀，这约翰啊，哎呀这约翰每次让他搞一次，就搞的你心情就毁掉大了。这昨天好几个人跟我说，他说这约翰到底是会给带什么？我说我也不知道。木兰也说清晰了，好吧。
兄弟姐妹们啊，咱们今天6月30号，今天抱歉给大家二十几分钟在这儿瞎扯，技术问题，就是从这个事情大家可以看到，你想做一个平台呀，那不是那么简单，那75亿人口为什么就有一个推特、一个Facebook、一个Google、一个YouTube？
中共国积一国之力，把国家给封了，搞出一个百度，你看那百度跟人家Google比，那就是个垃圾就是，是吧？没法比。它不是那么简单，每个人都想做，就咱们很多也当工程师的战友动不动就是给我发了这个一串、几张建议，那就是批评的G-News、G-TV呀体无完肤，然后自己就是上能包天，下能包地。
我特别喜欢战友这种建议，但是你这种上包天下包地，这种就是大头症，就没有正常的逻辑。你没正常的逻辑会让自己吃很大的亏，对吧？因为它没那么简单——你的后台、前端、数据、运维、管理、bug，研发、适应性哪那么简单啊，是吧？你能做一部分，有战友动不动就说我能干这，我能干那，交给好几样事情，你交他试试去，他干不成。
你像那翻译软件似的，昨天开这个董事会，我几句话就把我给怼回来了，就外国人不像中国人似的投资者，说你说了啥事啊，“但是”啊…..我“但是”…..是吧，我有“但是”，这外国人没“但是”，他投资里没“但是”。在投资者被投资者之间，没“但是”。
我说“但是”是吧，由于我们的研发团队和我们G-TV的研发团队在6月4号没有什么GSS没有融合，所以呢当时这个项目的这个就没上来。人家听不进去，我太理解人家了，我原来也这样。成天审项目，谁听你废话呀，一天上千个项目等着，谁听你“但是”去，我就听那个没有“但是‘的不就完了嘛。
人家给了耐心是不是，你们战友是吧，你们在研发这个同声翻译系统，大家记住6月4号以前我说6月4号有同声翻译字幕，结果上来以后就是互相掐，John不行、这个工程师不配合、那个不配合——互相掐，有问题吗？——有。
你自己走道你左腿还碰右腿呢，你是不把左腿砍了啊？你是把右腿也砍了啊？就这么斗，就这么斗。而且知情者不像中国人似的张嘴就撒谎，就知情者这个事进展什么样不是你郭文贵说了算的，那很多人都是要说了算的。
人家会告诉说，这个投资项目咋回事儿，两个团队怎么掐了，互相之间不配合怎么回事儿，那人家投资者就认为你有风险，是吧，你们这样的做法肯定有风险，那把项目取消啊。
没有人去冒风险去，那个投资者他不像中国人把投资当成投手榴弹是吧，炸死一个是一个，炸不着拉球倒。中国人把投资全当赌博是不是啊？当成战争行为，外国人的投资是必须要绝对100%的comfortable（confidence），就是说有信心能成功comfortable（confidence）。中国人是管你个球的comfortable（confidence）不comfortable的，一个手榴弹扔出去，爱炸死谁咋死谁，我是投手榴弹来的，都这样。
所以说所有的在中国都股市里面、投资里面一说就是几倍、几十倍，几百倍、几千倍、几万倍，外国人一听眼睛都闭上了，嘴都张着，跟僵尸一样——信你呢自己是傻子，不信你呢你又说的头头是道，是吧？咋弄喔，这是个逻辑，这是个思想问题。
你像咱们头两天要在全世界各地要建的这几个农场的管理团队的这个网点，你跟人投资者讲完以后吧，人家都觉得是个好主意，人家就问了几个——怎么控制呀？怎么和上边兑现呀？我给你投资了，你怎么验收啊怎么兑现呀？兑现不了咋办？投资的律师都会问你：投资不了，对律师咋办？
比如老班长你给他投个项目，他做不到你咋办？你去告他？都不可能是吧。第三个，人家问你：谁来承担责任呀？没人去承担的了责任。你说你去担保，你Personal guarantee？你担不了这个保，你拿什么担保？
你像人家喜联储，一两百个工程师从来没有过问题，有问题我也没管，他也不跟我说，人家管理团队解决去了，是吧？我只提建议，真的是几乎没有超过两次问过所谓技术问题，没有人问过，那就做得这么大。
你看看咱的G-TV，你看看咱的G-News，你再看看咱们的盖特，凡是咱们的咱这些战友来管理的，咱各农场主，到各农场主就可怕到极点，就更加地弱势了。
二、许多汇款因信息不全对不上账而引来见财起意者
就这个对账，就各农场，前天我看老班长、草根小哥、长岛哥和这个小飞象回答问题，就填这个Email，你填错一个字，你知道战友们要给你对多少次吗？你知道很多人现在，咱们付钱咱们现在是有多少钱找不到主儿知道吗战友们？最起码有将近两亿美元就找不着谁汇的，——两亿美元，我现在简单给你们透露一下，有些话我是不能说的。
加上现在喜美元，最起码得几亿美元找不着主儿。结果你导致什么结局你知道吗？所有的汇款银行还有中间帮助咱接钱的人现在都心生了歹心，包括当年九指妖那个王八蛋。
九指妖还有陈其生、PJ潘还有她儿子陈其生（应是魏修竹），就是两件事，大家谁都别装，她就是看到有些小额汇款的人在国内被喝茶了，还有一些人她听说被抓了，她就心生了歹念，客观地说，那个时候还没对爆料革命起叛心呢。
她为什么起歹念了知道吗？她觉得这些人找不着，这些钱都在我账上，那旁边一问陈其生、她儿子魏修竹、PJ潘、Jonathan，说那这些钱都是咱的了，那七哥找不着啊，爆料革命也没要，那都是我的了。多少钱啊？——一算，几千万美元。这是整个九指妖开始起歹心的绝对开始。
她本来就不是好人，你看她战装也给闷得儿蜜了，G-News的工程师工作款她没给人家，给大家的几个当时的激励工资，都没给人家，她本来就不是好人。但那个时候她还没起歹心呢，在这个时候起歹心，绝对是导火索。一看到这个钱汇进来，我记得她跟我哭哇，“啊～”哭，看那些钱，你看这么多钱呐我感动，我都不知道谁来的，我都不知道谁来的，这个时候起歹心了。
到后来凤凰农场她就更起歹心了。一看凤凰基地建起来了，Sara她祖宗八辈也没住过一个，当地最贵的公寓，住的最高级的公寓，这么大的房子，好几个卧室，对面好几个PJ潘、魏修竹、Jonathan几个帅男，旁边一堆人俯首称臣，当上女王了，这种感觉，一下就飘了，一下就飘了，这是第二个导火索，物质条件的变化，她需要拥有更多，还要指挥更多。
这个时候她发现借款项目来的钱，她又发现这些钱有些人找不着，找不着，这个时候她就生歹心了。这个陈其生这个王八蛋就给她出了个主意，叫什么？写遗书。你先把遗书写了，写完遗书以后我们关系合法的，他死了——钱给我，抓了——钱给我。
到第三步的时候，哎呀这些活着的都死了，钱不都是我的了吗？完了，这时候她就希望所有人都死了，干吗？给共产党真正开始告密了。就过去这几个月，现在抓的人几乎90%以上，咱们联盟委员会人说，几乎都是给九指妖汇过款的人。你说九指妖有做多大孽吧，她剁一百根手指头都赎不了她的罪，她就心生歹念了。
我从小的时候，我们家隔壁的邻居当年姓毕的毕姓人家，老太太老在旁边跟我念叨一句话——不怕贼想着就怕贼惦念着，不怕贼偷就怕贼惦记。你说这是你说那时候你家有什么叫人家惦记的，穷不拉几的，连个东北那个大饼子都没有是不是，老太太。
后来知道，这老太太是一国民党将军的女儿，家里藏了好多好多国民党那时候那个钱，后来知道这钱不管用了，就拿出来给我们小孩就贴墙纸玩了。她就那些国民党印那钱，哎呦我的妈老了去了。那时候看见国民党那个钱是真漂亮啊，我们到贴墙上、拿着玩去、玩游戏、发钱去，她就是天天怕别人惦记着她那个钱——不怕贼想就怕贼惦记着。
这个咱们战友的钱就是什么？我不但让你想着，我必须让你惦记着。结果头两天，有一个中间代收公司的前老板，哇塞几千万美元不想给了，我都忘这事了，不想给了。这孙子竟然钱不想给了，你看看这是一纯粹美国人啊，不是中国人了啊，也在美国的其他国家来的人、新移民，哇塞钱不想给了。
我昨天告诉长岛哥，昨天上午，我告诉咱们的那个原来南区最大的刑事科的人，是我们的律师，我说给他打电话。一个这小子马上就给他报刑事案，他立马就给抓起来。
他太小看我们了，我们是干啥吃的？是不是？结果昨天下午一评估，他百分之百进监狱，他不知道我们在手续上做了什么，他完全是贪心了。
他昨天下午律师给我解释放在墙上那个画板给我看，说你看，他最惦记的就是汇来的钱，3000多万美元所谓的找不着的人，也就是天天老班长、长岛哥、草根、大卫喊的让战友们KYC、KYC、对账的地方。
他就盯准那笔钱了，他就认为这些钱没有主儿了，你用了我的账号，那这钱就是我的了。他叫了个很好的名字叫做Reserve——储备，你储备啥你储备？储备你家去呀？但是他没想过郭文贵是干啥的呀，你想弄郭文贵的钱、黑郭文贵？那这人真没出生呢。
所以说战友们现在我要跟大家说，你不要拿着钱给自己惹麻烦，你各农场你别老想着拿钱，你把你战友们所有的事情你做好了没有？在洛杉矶农场、在DC农场有个叫自由之鹰的，这个自由之鹰有多个名字在不同的农场登记，还是所谓的老椅子，天天骂爆料革命，天天骂郭文贵，天天说。
竟然头两天还造谣，自由之鹰说什么给我们汇钱属于政治捐款，就这种话她也敢说，然后给不同的战友发信息黑爆料革命，在各农场潜伏，欸，这人没事！现在到了DC农场去了。
在洛杉矶农场一个几百人上千人的群最后折腾成剩四个人，这就是自由之鹰干的。自由之鹰在几个月以前，就知道这是个坏蛋，混账之极，只比九指妖坏，不比九指妖好。就这各农场能包容她，而有些辛辛苦苦的战友，却给打成了伪类。
你说这叫什么事这是？更重要的，农场干点正事，你把各战友汇的钱，账对清楚，你都不去认真地对账，你不能把汇完款理所当然了，那很多手续要履行。
在美国，长岛哥去租办公室去了，都行了，这价钱也可以，我答应租了，最快要三个月两个月搬进去，长岛哥就接受不了。我说长岛哥呀，任何一个办公室，我们租那办公室，我们那另外一个办公室都在半年到一年（进驻）。就是从说Yes、对方也说Yes了、签合同、磨合、谈、楼主、搬家、程序，都是半年到一年。这都是美国的它的弊病，也都是它的优势——程序化。
那咱们战友汇钱投资，你要走这个程序的，成千论万的人在后边工作，你不是汇完钱就拉倒了战友们，你汇完钱就拉倒了那是赌场，一押一去，没了钱。
这是投资，投资你要用心经营，你要用时间经营，你要认真地填写任何一个表格，你不要犯这个错误，没有……如果那样的投资发生，那不叫投资，那叫投机那叫赌博，那不是商店买东西那么简单。每个人拿出钱以后要认真地沟通，各农场要认真地负责。
然后咱们这所有的平台要100%的敬业，联盟委员会真的是很多人，你像那对账的如水，你像我们在大使馆的大柱、七哥老妹等等等我们这十几个战友，真的是每天辛辛苦苦地对账。最后由于战友们你汇完钱你就不理了，你就以为事没了。结果你给了这个空间，招了很多贼，连洋贼都来了。这个是不行的，兄弟姐妹们。
另外一个咱们这现在很多农场的战友们，都在问这个问题。你像我说像自由之鹰这种混蛋，是不是，全球必须通告了，这绝对是伪类。你们居然发现不了，你养贼养那么长时间，对吧。
三、对CRANE项目及借项目赠予卡转让有限制,所有欠管理费将注销
另外一个咱们战友们现在很多说投资这个卡的问题，我认为最牛的人，最牛的人之三，同时两个人给我发信息都是昨天的上午。说七哥你看我40万汇款给CRANE，我可不可以多一张五万的卡呀？这是之三的啊之三的啊，No.1、No.3在我心里边，我认为都是战友里边成功的，No.3给我发，No.3是肖建华的原来里边高管之一，No.1是叶简明的高管，两人都给我发，我当时哭笑不得。
我说当时我看了联盟委员会的回答问题问答，说得很清楚，你可以选择多张卡，而且长岛哥明确告诉大家回复的是：你可以五万、三万、两万的随意组合，但是你不能低于一万。我都看见这个问答了呀。
也就是说你给CRANE20万也好50万也好，那你多于五万的时候你就可以把五万加五万、五万加五万都可以，用五万加三万、两万、一万或者一万、一万、一万加五万，你随便组合，反正你不能低于一万。那么你就有了这么多卡，是吧？你有了100万美元，那你有20张这个五万的卡。或者你有10张五万的卡，20张两万的卡，二十几张你随便选。而且这个卡最终是一定是，卡都是一样的编号。
现在但有一样兄弟姐妹们，对这样到CRANE付款得到的卡和借项目带来的卡，未来的转让是有限制的。大家请静等未来的公告。就是转让，很多人在问我转让，那能不能转让？很多人就想到我拿到了，比如说咱们的No.1叶简明的前高管啊，他一个人就想买1亿美元的卡。我说那当然不行了，你这是太夸张了。
现在他有机会了，他自己一个人就1000万美元借项目。那1000万美元这是多少卡啊？200张卡，五万的。他这边是1000张一万的卡。那他这小子就动脑筋了，说我先问一下，我就把我这卡卖了，我打5折卖，打5折卖，那这家伙这事大啦，是吧？
现在这G-Club人家肯定不愿意，是不是？G-Club肯定不愿意，要有个限制啊，对所有的不是你拿钱优先买卡的，那原来的你爱咋办咋办。凡是由于借项目和CRANE的这种项目的你拿到的卡叫赠与卡，对你的转让会有限制，这是一。
第二个战友们，你千万别忘了啊，你不管拿几个卡。比如说，在叶简明的这个高管之一，他拿了200张，1000万美元你一年你拿多少管理费你别忘了，这个5%的管理费是不会免的，绝对不会免的。竟然有人想来问，这种话也问的出来啊，说这个能不能不要管理费。只有咱中国人想得出来。你到外国任何地方，就像过去中国人住房的不用管理费、没有物业管理公司。没有物业管理公司，你楼谁给你管啊？你怎么获得你的利益呀？没有物业管理公司的楼不是好楼，好不好。现在中国人明白了，是吧。
我住在Sherry-Netherland这家族买的房子，一个月管理费将近8万美元，8万美元就这房子，不管你谁买的，你就得8万美元，而且露台不归他们管，你自己找人管，他牛就牛在这儿了。
你不是在农村，你在农村是你自己管理，你有物业管理费。人家G-Club怎么可能不要管理费，不要管理费给你管啥呀！那管理人员工资那么贵、那么多人、那办公室谁给你花钱？他要大量的推销，给你争取利益，还要搞活动，还要抽奖，谁给钱呢？你拿每张卡的额度就是5%的你是永远要付的。那别人任何人买了你所谓的叶简明的这个哥们啊，聪明把卡转给人了，你也记住你转这个卡的时候，你要每年必交5%管理费。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1824/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1824/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月26号，尊敬的战友们好。你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？今天纽约好静啊，因为周末了。
大家看看这两天全世界谈台湾的话题，已经不仅仅是所谓的政府就这么官方的聊聊，外交口词聊聊了。现在是企业界、金融界也都在聊，为什么？因为台湾的技术、台湾的科技和台湾的金融和美国、欧洲紧紧相连。台湾没有“蓝-金-黄”。台湾用科技、金融关系还有文化和世界紧紧的连在了一起。所以台湾是受尊重的，对吧？很多人觉得台湾需要保护，这就是好事。这就是台湾政府需要做的，要让全世界知道台湾人民处在极度的危险之中，被流氓所恐吓着。这是很重要的！希望台湾安全。
但是各种内部消息看来不看好，很大的可能要开战，而且是摧毁性的。这些消息都希望是假的，都不要兑现。一旦成真的，对台湾是真的灾难。但是这个世界对共产党的流氓属性的认知是非常天真的，很可怕。你都不知道它们咋想的，有时候把共产党想的简直是善良的不行了，甚至认为“打台湾之前给台湾人把家先给搬了” — 这不是那回事。
另外，关于比特币，据说某国已经掌握了巨大的证据，非常立体性的证据。前一段时间，共产党的海外十大中华公司参与了炒作比特币，而且将比特币抽走。钱进来以后共产党就制定了“杀死比特币”的政策，这完全是四个流氓国家联合的洗钱和敲诈犯罪的一次全球的行动。这是好事，全球数字货币，整个世界的数字货币的“江山”将重新整理。未来合法的、安全的、真正中心化的国际流通货币应运而生，这就是喜币的安全和喜币的未来 — 老天在帮我们。
据说下周美国政府还有川普总统都有一系列的行动，对这些大的社交媒体公司都有一系列的行动。这对我们G-News、G-TV、盖特都是天大的好事，咋办咧？
另外，兄弟姐妹们注意到了最近几天香港除了政府换人，最重要的干什么？香港也查地，查谁储存的地最多，谁手里的地资源最多？这也在查；这也是个现象。在大陆“搞完了地主”，现在又在香港“搞地主”去了。而且不但搞香港人的人，还要搞香港人的钱，你说你咋弄呢？香港的几个大地产商的哥们跟我说:“文贵啊，Miles啊,这一天终于来了！”我说你们也离不开香港，就和共产党同归于尽吧。享了那么多年福，在香港你以为当什么‘香港王’能当一辈子吗？不可能的！充满了天真和幻想。出卖了香港，跟共产党配合搞毁香港，那是要付出代价的！香港那些孩子都是爹妈生的，上大街上去为你们争取自由、法制、安全，事实上保护了你们这些家族。你们不帮钱，不帮说话，有时侯还出卖他们，那这一天是一定会到来的，没得讲的。
共产党的百年冥寿的同一天，也就是七月一号，我们要搬进新的办公室。七月一号那天7哥也要直播直播，咱们要有个新的办公室启用，我们要直播一下。七月四号盖特正式上线，咱是新生命重新开始，它「共产党」是百年冥寿。百年的冥寿现在到什么感觉了？连农村的乡镇，大家问问去，都被发动起来把民兵搞起来了 — 维护治安。所有的高速火车的火车站都派去了军队和特警。飞机场现在飞行员起飞要有绝对警察佩械，配双警，一个拿枪的，后面还有一个监督他的，像狙击手一样。都要陪飞。你怕啥咧，共产党，你个鳖样的，你个鳖孙？老杂毛，你怕啥呀？你这么厉害，你怕啥呀？十四亿老百姓连菜刀都不能随便买，你有啥怕的呀？既然是百年冥寿你怕啥呀 — 大家都给你过生日的。
据说在黑龙江、大连查出了几起欲在七月一号炸几个楼，炸几个桥的案子 — 完全道听途说的。为什么呢？就是因为某些高官和家人财产全被收了，人全被抓了。剩余那些力量都是实权派，要搞点动静。这个时候大家都明白的，中国人的习惯是都等对方出手，还有等别人出手，自己想当旁观者 — 共产党早就把你们弄透了。能让你当旁观者吗？把你给灭了。共产党把所有知情者和当事人都灭了，斩草除根，这是共产党的战略，你们还想侥幸？听说大连的这几个人就是因为行动前内部的告密把整个一个团伙给毁了，要不毁的话大连就要大动静。几个重要的桥梁、关键设施都将摧毁。这一个月前发生的事情，现在共产党害怕极了。
听说在香港也有这种案子告破。听说是在香港的公共设施、火车上、港铁上要有动作，也破了。香港官员知情不报，被除名了，因为知情不报。该官员被免职后发牢骚说那完全都是谣言怎么报啊？开除就开除吧。然后要去英国，结果出境给拦下不能出境了，傻了。香港官员想：“我都不能出境了？我去英国看孩子啊！”走不了了。所以“跟着共产党，走进火葬场”；相信共产党的“一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲”，你的未来一定是死路一条！全世界的人民正在迎接着一个没有中国共产党，没有共产主义的新时代的到来。只有正道主义、新中国联邦能代表中国人的未来和核心利益。香港都这样了，共产党的一百冥寿都这样了，你还想啥呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1795/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1795/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、直播测试手机和电视显示的画面不一样
你们看的哪个画面呐战友们？你好、你好（粤语），你们看的哪个画面呐？我看有意思啊，战友们好，战友们好，6月7号，我用iPad看，是看到现在的画面，我用苹果座机看，看到的是直播室的画面，你们看到的是什么画面呢？兄弟姐妹们，兄弟姐妹们？你们是看到什么画面呢兄弟姐妹们？
直播间，有看到的是直播间的，应该就是用的是电视，你看见两个画面，大草坪没声音，你没声音是你的事儿，这几个声音都好着嘞。
手机看，就是我现在这外面的景观。电脑看，哎，IPad看就是外面的景观，哇塞，搞笑啊，这个有意思啦，七哥这个试出问题来啦。这就是七哥是吧，我真能给它试出问题来。你看看，你看看，你看看~~~
不同的屏幕，显示不同的结果，战友说对啦。是吗？找找约翰哥哥。听到鸟叫了吗？兄弟姐妹们，你看这鸟，好多鸟啊，家里好多鸟啊，好多好多鸟，早上早上五点多钟是一片一片的，就是一片一片的，那彩色的鸟一片一片的。约翰哥哥睡叨叨了呢，这就是约翰哥哥，脾气大了现在。
二、战友们自己做不到的，不要指指点点
战友们的脾气现在也都大啦对吧？咋弄啊，咋弄啊，战友们，七哥很难过啊，战友们脾气越来越大啦哎呀，不容易啊。兄弟姐妹好，大家好，6月7号。我本来没想直播，刚才有战友好多战友问我今天直不直播。我回答不直播。为什么我要突然直播呢？就是我看不完了这信息，我边运动边看，是吧。
今天早上我看看有个二十来个战友们给我发信息，主要是批评铁血组还有联盟委员会的，主要是批评这个的。批评的都是建议，都是“七哥为了你好”——都是为了七哥好，呵呵，都是为了七哥好。然后再为了爆料革命好啊，所以说批评批评。
谢谢战友们的好心好意了啊，真要是为了七哥好，你就不要这样做，特别是有战友说为了爆料革命好、为了七哥好，不要这样说，不要这样说。
（郭先生去换帽子了）戴这个帽子。
我让大家不要这样说，我不是说不接受批评，我是特别想，就有些今天早上有几个老战友给我说话的时候，因为我太了解这个战友了，没有比我再了解的战友了。
我说我就想问你两句话，你这些建议你能不能做到，你能不能做到？如果你不能做到的话，我从2017年我开始爆料我就说，我这一辈子我只相信我亲身经历的事情，我不会道听途说。如果我道听途说，我一定告诉你们这是道听途说。而且我爆料一定是爆我亲身经历的事情。
另外一个我做不到的事情，我不会去要求任何人做。七哥从十几岁到现在创建了这么大的企业是吧？所有的我信奉的哲言就是当你做不到的时候，你没有资格叫任何人做，特别在一个企业里边，你是老板，你可以要求同事去做，你不是老板，你不要随便要求同事这个做、那个做。
我最讨厌就是共产党那个，是个官儿对老百姓就指指点点——啥都懂。共产党的官——双修、宗教、佛教、艺术、建筑啥都懂。就像我说那李克强总理是吧，看了我们裕达从上到下看了两三个小时，这木头、那椅子、这沙发、那酒吧没他不懂的，还伴讲着英文。结果如何？他都说错了！——他问我，欸，文贵兄弟，我说得对吧？我说对不起，克强兄，你说的全是错的。
就像当时常委李瑞环——懂家具，一堆人围着在那快做家具。哎呀，在那块把家具讲得头头是道，如唐宋元明清的家具，包括木匠皇帝，讲得可清楚。就我一个人说：错了。我说你这个家具上的定义是错误的，完全是错误的。
我就给他，我跟他说完以后。——欸，你这个小家伙说得不错啊，你这个精神很好啊，你敢说实话。就是中国有一批人就是你瞪着眼的，就是你说瞎话，再一个你做不到。
我当时我就告诉小木匠，本人开过家具厂，名叫河南大老板家具厂。大老板家具厂当时1991、1992年一个老板台，1992年的时候，一个老板台卖8万块人民币，1万8的都是便宜的，是不是啊？
所以说兄弟姐妹们，自己做不到的别老指指点点，联盟委员会做得容易吗？你能做到了吗？我连联盟委员会都不维护了，我能维护战友爆料嘛，对吧？联盟委员会、长岛哥、老班长、大卫兄弟、草根兄弟、木兰秘密翻译组、铁血组。
大家可以看见秘密翻译组，在6.4的时候每二十分钟、每半小时来一个视频，每半小时一个视频，即时翻译所有的文件，每二十分钟传一个G-News文章，对吧？
兄弟姐妹们，咱人吧得有点良心，你不能当观众，你在台下当观众，这个演得不好、那个演得不好，你就在那块批评。你是来欣赏来了，或者说你是参与者，如果你是参与者，在台下的时候应该更多的是掌声，掌声，掌声~~~~~如果你是专家的话，你等人家演完，再扔砖、扔板砖，对吧？
一个新中国联邦人要有起码的素质，你这还没完呢，6月4号没完呢，好家伙~这个谁谁谁，我怀疑是特务，联盟委员会这个不行，我觉得谁谁谁不行，七哥很伤心知道吗？这还没卸磨呢就想杀驴啦！
那未来的哪个战友到了联盟委员会都成了靶子，干事越多被瞄得越多，然后最后，上去的人想老子反正也被你老瞄着我就不走了，我要修宪法，我永远在这块占着把椅子，这不就是共产党吗？共产党不就想，你老想弄死我吗？那好啦，我就不走了，我要修改宪法，永远当你们的主人，不再当你的战友啦，这不就是独裁吗？
这就是当年非常重要的，撒切尔夫人说，英国最重要的事情就是保持它的体制，还有一个不要培养出一个独裁。不要培养出独裁不决定在政府，是决定在老百姓心目中和社会的体制，撒切尔夫人说是对的。
包括女王在N次事件面前——南非事件、阿根廷事件，当时的美国发了卫星以后，整个英国的动荡、几大丑闻。英国女王都保持说，咱要保持这个民主制度。包括那个醉酒的人跑到她卧室去喝酒，要跟她喝酒抽烟，是吧。这英女王是了不得的，在任何情况下她都不愿意跨越雷池一步，只有一个守法、守民主的、捍卫民主的老百姓，才能有一个民主法治的一个政治政府和体制社会，是吧。
你这下面人天天折腾上面人或者干活的人不干活的人折腾干活的人，最后有本事的人就把你给统治了，有本事的人把你给统治了就叫独裁，牺牲的就是老实人。
你说这一大早上的，你说醒来，稀里哗啦的，突然就变天啦。从6月4号的亿万人的庆祝时刻，突然现在全部来挑战联盟委员会来了，这也不行那也不行，然后马上就抓特务，我听到现在今天早上七十多个抓特务的信息，怀疑这是特务、那是特务、那是特务。
我再说一遍，假如说就是现在大卫是特务——英国的大卫。我昨天直播中也说了，很多人过去说大卫是特务的，现在我不是拿手扇你的脸，我拿我的腚扇你的脸！大卫还是特务吗？我拿我的腚扇你的脸！ 这样的如果大卫是特务的话，这样的特务多来一点。我不知道曾经说大卫是特务的人、带任务的人，你是不是有点惭愧感。
草哥小哥，曾经说草根小哥是特务的人，你能不能想过你曾经给七哥说过草是特务的人，你能不能也拿你的腚扇你的脸？啊？是不是你还话音没落呢！人家草根小哥、大卫干那么好你凭啥呀？
今天大早上有两个所谓的知情新西兰节目的人，说老班长完全是骗局，说他那所有的节目全是录制的，然后呢他故意捣乱，战友们你有证据吗？如果你能录制那个节目你来捣乱，我给你磕一个行吗？我给你磕一个，他录制咋就不行了？谁说让他不能录制了？
英国大卫那个一大块也是录制的，我告诉你只有我知道大卫他有多难，这个兄弟让我现在我看大卫我仰视大卫，我这样地看他，我这样地看草根，我这样地看长岛哥（郭先生做仰视的动作），但是我顺手把他钱也掏过来，这样看就把他钱给他掏过来，太了不起了！
我对木兰妹妹就过去天天“七哥，我肝疼！”，现在我对木兰，我真的得这样托着看，这个妹妹真不简单，想想在一个男人的世界里面，木兰默默无闻、不露脸，秘密翻译组几百号人干成这样的事情，全世界多少战友都是秘密翻译在翻译——各种语言，她说过一次“不”吗？
包括路德访谈的节目她说过一次“不”吗？科学家的所有信息几百个几百个的传，她说过“不”吗？你们看到了木兰的嗲，你们看到木兰的贡献了吗？为啥你不去当木兰呢，都想当九指妖呢？是吧。
老班长做了多少事情，天天从开始参与爆料革命，老班长他整个家就几乎处于支离破碎的状态，俩双胞胎孩子你们都认识也是战友——不管，老婆——不管，事业——全垮了，然后他有个录播就该死了，这比共产党还邪恶你知道吗？如果你有老班长这个本事，他协调了多少农场的事情。
老班长和长岛哥当了农场联盟当主席、当委员会以后，整个全球的农场是基本我没管，全是他一对一地和战友协调，一打电话两三个小时，后来是大卫、草根兄弟加进来，然后是木兰加进来，是不是啊？安红妹妹加进来，但是安红妹妹没参与任何协调，然后后来Masha非铁血组的成员做了很多很多事情Masha，是吧？
咱们大家得把心得放到肚子里边，人咱千万别坏了良心呐，对吧，长岛哥一星期回家穿了个背心儿，回去孩子给他拿个冰棍，深更半夜了我们开会到12点多，你说他是个人呐，我陪他们开4个小时会，我就怕长岛哥不舒服说七哥，我说我下边有会了，我得走了，12点了。
但我就怕长岛哥不舒服，七哥你看我这回来家了穿个背心跟你开会呢，是不是？你去开会了？这长岛哥啥舒服啊，这都跟着你七哥混的，七哥就是累死我也得陪着兄弟，因为他们太累了！他们需要得到七哥的一个评价，你哪怕骂两句他们也觉得舒服，这就是人性吧！对吧。
刚才我过去看，是不是？今天厨师在旁边，然后你嫂子扎得小白围裙、穿着那小花裤子、穿得小白厨房鞋，是不是，戴着帽子在给我煮咖啡、做饭。哎呀，我说你看我太幸福了，儿时想象的一个幸福的家——厨房里有饭吃、有火烧、有木柴、有个媳妇跑跑来来地给做饭吃，当时我看着我娘，我就跟我娘说，我得早点结婚，娘，我大概七八岁时我就想结婚，我娘说你干嘛要结婚啊，我说我娶个媳妇帮你做饭吃，然后帮你烧柴火，然后你七嫂子幸福得不得了，呀~幸福的。
人与人之间是需要这种沟通和尊重、感恩的，三十几年的夫妻也是，我确实这么觉得呀，外面是这么大是不是？不管你有一百台、一百个马、一千个马，你有一万个地，一万亩地还是一千亩地，你没个人气儿你叫什么呀？你有人气儿没个尊重你都生气有啥意思啊？
咱爆料革命就是看到了新中国联邦在102层就是那种协调，路德上去了——我们就是要点自由啊，路德真性的演讲。然后科学家咔咔咔咔地小指头老挥来挥去的，是吧？然后班农，大长发是吧？弗林将军是吧？枕头哥是吧？然后你看到我们Ada、美国大卫，然后长岛哥在旁边是又拣地又啥的，这让我感觉，啊~，简直是了！
然后现场的气氛大家从头到尾，用长岛哥的话说，从高潮就没下来过，是吧？那是人与人的生活嘛，不就是我们想要的美好的生活吗（模仿江泽民的语气）？对吧？天天啥事不干，天天找、天天这个不对那个不对，这美好的生活还不过72小时呢就变成了抱怨的生活，就开始要批评了，天天斗争的国家和民族是没有未来的，天天搞斗争的民族是没有未来的，我说大家信不信呢？
任何情况下它这个国家都不是完美的，任何人他都不可能是完美的，任何制度都不可能是完美的，世界上永远不存在绝对的公平，关键我想问一句——你做到了什么？你能做什么？当你张开嘴的时候你先问——你能做什么？
我一再说这就是西方我觉得基督教徒、基督教体系里有一句最重要的话——当你张开嘴没有好话说的时候，最好你闭嘴；当你要张嘴去批评人的时候，你一定先问自己，你有没有这个资格批评。
咱们中国人这个内斗简直是了，这个内斗就为啥日本人看不起中国人呢？真的是中国人一个人是个狼，一群人就变成了羊，能当羊也不错，还有个羊角呢，还有个羊角呐！一群人在一起了，我觉得连个小白兔都不是，那叫什么动物了？互咬的那种动物，我忘了叫什么了，专门互咬的，是不是啊？
咱别这样行吗？你灭了共产党，你这些毛病不改，你啥都不是，我今天早上我给十几个战友，我明确地告诉他，我说如果你再掺和喜马拉雅联盟委员会管理的话，我说咱这个战友关系就没了，我们铁血组有铁血组的规矩，联盟委员会有联盟委员会的规矩，联盟委员会当时有宪章，所有的农场主必须遵循宪章。
如果你跨越了这个宪章一定把你拿下去，最简单是不能攻击联盟委员会，有事可以谈，绝对不能攻击战友，你不能打着联盟委员会的宪章攻击联盟宪章，你可以有话慢慢说，逢联盟委员会就反这是不行的。
三、法国农场、德国农场彻底取消，韩国农场调整
我昨天我给小皮匠已经正式地告诉小皮匠，法农彻底取消，小皮匠离开联盟委员会，因为在整个喜马拉雅联盟委员会群里面，小皮匠跟联盟委员会做对的时间太多了，逢联盟委员会就反，这是不可以的。
所有的法农的过去的投资者、参与借款者、买币者，所有的人去找英国大卫，所有英国的大卫全面接管，我再重申一遍所有法农的历史事件和现在的事情，所有的事情去交给了英国大卫，去找英国大卫去处理，如果英国大卫处理不公的，请到联盟委员会来投诉，好吧。
小皮匠暂时让她离开了喜马，必须离开联盟委员会，法农彻底取消，适当时机再说，咱们再成立，然后我也给德农——筹建中的德农Claudia，我也给她发信息了，Claudia她自己也说过，她不适合当农场主，而且所有的Claudia也没有参与到更多的管理，几乎是沉默状态。
上次德农说有130个战友，我加入那个WhatsApp群，到现在也没有凑够132个战友，我虚心地听了你们的批评，我认真地听了你们的事情，新德农彻底取消，择机，我们德农场择机方便的时候有一个像样的领导人，从开始准农场筹建，Claudia离开喜马拉雅联盟委员会。
所有新德农的所有的战友请到英国伦敦，全部移交给伦敦英国大卫兄弟，大卫兄弟全面接管，你们跟他主动联系，不愿意加入大卫的，你可以加入各个农场，随便儿，包括法农你加入各个农场，随便儿！但是处理不公的，你可以直接到联盟委员会投诉，好吧，这是必须的。
然后现在韩国农场，现在韩国农场朴司令那、哈恩那儿正在重组当中，主要事儿协调人是草根小哥，希望哈恩和朴司令还有Cosmous跟草根小哥抓紧联系，如果是韩国农场这次组建不能成功，韩国农场就会取消，取消以后所有韩国农场全部并到日本的方舟农场去，好吧。
四、原樱花农场创使人魔女创建银河农场
然后再一个就是我给大家要报告的事情，就是日本原樱花农场创始人魔女，魔女创建樱花农场非常有功劳，而且照顾了很多的特殊的战友，而且魔女创建樱花农场以后改变了日本的爆料革命的所有的状态，那么当时让她离开樱花农场非常之配合，那么经过研究，这主要是我本人做的决定。
鉴于魔女的很多事情不方便说，但是我要重申的是，我跟任何战友都是一个战友关系。你给我开玩笑归开玩笑，大长腿也好大短腿也好，大长脖子短脖子也好，大家都是亲兄弟姐妹，没有任何不一样。大家都懂的，我对每个战友都是一模一样，没有任何亲近疏远，如果你们不相信我的话，你们就不应该选择七哥，你们应该远离七哥，我心都是一样的。
那么魔女就是一个正常的战友，她贡献不一样、能力也不一样，所起的位置不一样，之所以对魔女这样，是因为魔女做过很多我还不能说的特殊贡献，她这个人的毛病和她的优点绝对是两极化，她的能力和优点是非常极端的，很多人没有的，她的缺点和毛病、爱整事儿、折腾事儿也是很极端的。
但是魔女创建樱花农场有功，樱花农场到现在彻底改变了爆料革命在日本的地位，那么樱花农场让魔女离开的时候毫无怨言，这种配合，她必须还是保持这种兄弟姐妹的关系，现在她还有一些战友跟她在一起，那么经过她的个人要求，同意她成立银河农场，从过去的魔女又变成银河去了，这心够野的。
所以说从今日起，由魔女还有舔刚毛，现在目前是舔刚毛，她和舔刚毛还有另外的战友成立了日本的银河农场，正式批准。请魔女和舔刚毛主动和联盟委员会联系。
当时给魔女说得非常清楚，如果她不接受联盟委员会的管理、攻击联盟委员会，如果她不接受以下条件——不能攻击樱花农场；不能攻击方舟农场；不能攻击任何战友；也不能到樱花、方舟去挖人，如果发现以后，马上取消她农场资格。这是魔女的缺点，必须得给她得上个紧箍咒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1780/</link>
      <pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1780/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们， 5月31号，尊敬的战友们好。
刚刚睡醒的时候，3点钟跟某个人通电话，亚洲的。醒来之后，他发信息，说：“Miles，你给我打过来吧。” 我就给他打过去了。他原来在国内也是个相当牛的人，现在到了海外，跟了我们爆料革命一年了。昨天各种的说法吧，希望他能够劝说几个他熟悉的人弃暗投明，加入爆料革命。今天再给我回复信息说:“文贵，我经过激烈的心理斗争,经过了各方面的慎重考虑，我不怕共产党了。”我说:“哦，就这么大的事啊？好，恭喜你不怕共产党了。” 哎哟，真没法弄。有些人天生就是懦夫，天生的骨子里面就不带着勇气，自来不带勇气，还有些人天生自私，而且天生就是奴才，没办法。说完后，我告诉他说：“只要我说了算，永远不会让你加入到我们这儿来。”从此拉倒。为什么呢？他骨子里经过利益取舍，权衡之后，蛇鼠两端，最后他做了个决定。一旦条件平衡的时候就成敌人了。就这么简单，兄弟姐妹们。这个常识大家有吧？
另外，前天我给咱们几个战友包括英国的咱们特殊的战友说:“一定记住，英国首相一定唱反调。”「现在」英首相唱反调了吧？为啥战友们知道吗？英国首相不唱反调就说明共产党的蓝金黄力量还不够。而且欧洲会有一两个，两三个国家出来唱反调的。但是你会发现这些人唱反调最终对整个全球的“以毒灭共”是大好事。而且共产党这些天派杨娘娘去俄罗斯，包括去德国、法国、英国这一系列的人，拎着几百亿的钱，带着各种承若和投资项目，也带着某些人的“缺点”、证据、录像带、U盘。不行你看看，是吧？银行信息。很多人你们不知道，有些话我不方便说，等有时间我给在家再讲讲。「有些人」很便宜，「买通」没那么难。是大家想的太神乎了。何况这么大的动静呢？但世界决定这件事输或赢的，就像欧中协议被干掉一样，不是英国、法国、德国，最终还是美国背后的力量「决定的」。美国才说了算。
另外，大家要看到更重要的事情—经济！西方是资本主义社会，钱是爹，钱是主义。在经济面前很多人都会放弃原则，选择利己主义。对自己的任期，对自己的政治的权力，为了这些什么都可以放弃—这就是西方资本主义带来的劣病。经济上由于共产党病毒，以及共产党的假、偷、骗、抢给各国带来的危害，谁要是想走另外一条路，那是找死呢。最重要的，经济到世界出现滑坡的时候，你会发现共产党大势已去。能挽回吗？大家试试，它一定是的。「共产党」现在让人民币坚挺，操纵汇率，甚至不惜代价把中国人的未来都卖给这些利益集团来换取西方放过对它们这次截杀。「这些」都没用的。
毫不夸张的说，一周前基本已经定局共产党就死在病毒上了！就是个时间和方式的问题。促使它死亡的根本就是经济，经济越坏它死的越快，经济如果缓慢滑坡它就死的慢点。但是共产党不会坐以待毙的，它会想尽一切办法，它的求生欲望很强。这是可以理解的。从来没有一个帝国在临灭亡前认为自己是该灭亡的；从没有一个帝国的国民认为帝国是会灭亡的；也从没有一个帝国在灭亡前真的以为自己会全部消失的。从来没有！几千年历史告诉人类，人到那个时候已经失去理智了。可是大势总是不可逆转的，自然现象「规律」谁也逆转不了。
另外我想跟兄弟姐妹们说的：今天和明天，大量的战友已经凝聚纽约。想到那么多战友在那里，7哥每时每刻都处在兴奋的状态。头两天我的保镖看到很多战友开着车游行，还有看到这么多安保措施全面上去。还是希望所有战友们「注意」：纽约很冷，多穿点衣服，特别冷。纽约说冻感冒就一会儿的事，早晚可以差5度到10度，像这两天差了10度。战友们要吃好，出去玩的时候注意安全。务必戴手套，务必要带口罩，务必要保证防病毒摆第一位。安全第一。好好享受这个国际大城市—纽约。然后相聚世贸中心102层。大家记住：102层，6月3号的节目一定会给你惊讶，一定会给你惊喜，一定会让你想象不到的精彩。太多的战友在背后辛勤的工作。一天十几、二十小时的工作真的是太不容易了。这一次我们新中国联邦一周年的会在世界上所造成的影响，你们未来会看到的。
不但如此，在西方政界带来了一股新的政治气息，这种政治气息就是我们今年下半年要做到的—以毒灭共之后让全世界都问一个问题：灭掉共产党的中国应该走向何方？谁是我们可以信任合作的伙伴？什么样的中国人是我们认为能合作的中国人？我们也会给中国人一个选择：中国人到底未来要当一个什么样的中国人？我们中国人最快乐，最健康的希望自己的家人和自己未来是什么样子？我们什么样的中国人能跟世界和平共处？让家人的安全、利益得到保障？有尊严的在世界上活着？什么样的政治形势和什么样的中国人符合中国人的利益？新中国联邦的一周年，一周年之后，今天大家都没感觉，一定是纽约时间6月3号，大陆时间6月4号凌晨开始很多人会想这些问题。默默的想。「会觉得」有道理。这就是我们要达到的目的。
同时我们把更多中国的不同年龄、不同领域的精英们凝聚在一起。让大家来探讨，让大家来批评，让大家来参与。这就是我们要准备好新中国人未来的形象，政治定位，中国人和世界相处的方式，以及中国人到底要什么？从几天后，也就是这里的6月3号，大陆的6月4号凌晨开始，我相信这是中国人重新的开始！没有任何人可以挡住！共产党你完了！
走着看！我不多说了，说的搂不住了，还有很多好消息。兄弟姐妹们，一切都已经开始。6月1号，7哥的歌打榜 —《马背英雄》— 别忘捧场了兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1679/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1679/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟，哎哟哎哟！How are you？How are you？兄弟姐妹们大家好啊。我刚刚做了两个证人的（听证）会，然后接了几个电话。这几个电话听完以后这心里面 — 摘了口罩以后真舒服啊 — 听完电话以后心里面也真是感慨万千呐。这好朋友，当时我说：“你千万千万不要打疫苗，千万千万不要打疫苗。”结果他(们)打疫苗了，两个美国朋友两个英国朋友，这个英国朋友可怕的事情还是英国的前首相。
怎么样？现在白宫美国要停止强生疫苗。我说你们好好看一看有个中国女人叫闫丽梦。（上次直播中我开玩笑说）在看守所里面往人家(身上)扔卫生巾那个，开玩笑(的)。我说完以后还给她(闫博士)发信息，我说科学家你有没有生气？(闫博士)说我才不生气呢。(闫博士)就是这么好的女人。她说我要在(看守所)里面我就把小白鼠全都训练成反共(的)。(闫博士)就这么单纯，你咋办？就那么可爱。
我(跟我的好朋友)说：“你看看闫丽梦博士的所有的报告。”凡是问我第二遍要不要打疫苗的，我就告诉他不要再问我(这个问题)，你有种你去打。就像那些跟了欺民贼跟了30年(的人)，现在不跟欺民贼了跟“九指妖”，赶快去跟九指妖。九指妖会给你上帝，会让你写遗书，还给你公平，还给你正义，快去！还有一个她那个混蛋的儿子，靠妈养活的混蛋儿子，天天打着游戏机骗钱的儿子。天天打着什么飞虎队，什么战狼队(的名义)，是吧？就这么个什么美国的特警部队，什么的美国的这队那队的，什么海豹突击队胡扯九蛋的。还有什么“龟头洋”，Jason潘。听说(九指妖诈骗团伙)里面现在打起来了，(关于)谁是核心的问题又打起来了。他能有几天好(日子)啊？你见过欺民贼有几天好的，是吧？(这些人)不跟欺民贼了，跟他们去了。有些人就是贱命，你不要尝试着去救这些人。上帝，神都在人类上万年了，都没把人类的很多问题都改过来，咱(们)能改的过来吗？我们也不是神，人家(独裁国家)有“习大神”，希特勒“希大神”，有日本的天皇，是吧？这么多大神呢。轮得着我们吗？我们就是一介草民，是吧？所以说我们不去(趟这浑水)，没有任何责任也没有任何义务去救任何人，或者让人家听咱(们)的。咱(们)也没有这个脸，也没有这个雄心，也没有这个责任，也没有这个义务。
所以我说你去看看我们科学家(闫博士)的东西(报告)。咱(们)别老是救人救得自己很窝囊很着急干嘛？行拉，（现在他们）着急给我打电话了。“哎呀，Miles，我害怕了，我全家都打(疫苗)了，怎么办啊？”我说：“怎么办？等着死啊，等着灾难啊！”我说我告诉你们，我再说一遍，爆料革命新中国联邦告诉过你们：真正的灾难，疫苗经济、疫苗政治最后一定变成疫苗灾难（和）疫苗战争。(但你们)不信呀！就咱(们)国内的这些人，我真的不知道（打没打疫苗）。我说实在话我不知道我们家人谁打了(疫苗)没有。我们家人弄不好有很多人去打(疫苗)去，我也没有跟他们联系。
但是可悲的（是）这种思想。
我说最简单的道理，共产党连SARS的疫苗（从）2003年到今天都没研究出来。（现在面对）“不知道”哪来的一个冠状病毒 — 事实大家心里都有数那是一个共产党的一个P4实验室(研究出来的)的真正的化学武器的病毒，生物武器的病毒 — 你都没搞明白(这些前因后果)，你都不知道，你心里也明白咋回事的时候。在这个矛盾中间你就打了疫苗了？那你不是作死吗？因为你对死亡的恐惧，因为你对真理的不相信，因为你一直以来都相信假的比真的厉害，所以你得打疫苗。这是必然结果，不是多少(当)首相(就)有多牛。你看那教父，多少宗教教父，亲爱的信友们，你觉得代表上帝的那些牧师和教父、戒师、法师、经师，现在(他们)还是“师”吗？(他们)第一个就打疫苗去了，怕死。他(们)不相信上帝能让他(们)上天堂。第二，打两针（的），是怕死中的怕死。第三，让家人都打(疫苗)，（让）家人也别死。勇气、正义、不惧生死的基本的贵族精神，和宗教者的精神全都没了。
(全世界)只有新中国联邦人站得直，坐的正，说的真话，有这种正义和勇气，有这种自信！
荒唐吗兄弟姐妹们？荒唐不荒唐？有多少有钱的怕死，坐着私人飞机，坐着飞机去打疫苗。你看看共产党吹牛叉的，到阿联酋(打疫苗)。阿联酋是中共在中东的疫苗代理商。(有钱人为了)打疫苗从英国去坐着私人飞机，一个疫苗要20几万人民币，(价格)可以比劳斯莱斯了。去啊，都去吧，这些富豪全都打针，打吧，打死了以后(他们)家人跟谁算账？跟共产党算账去，再一个跟自己的无知算账。(你们)不是信上帝吗？怎么现在信CCP了？你(们)不是信上帝吗？怎么信共产党的疫苗了？你(们)不是信真理吗？两个月能(研制)出来疫苗吗？在新中国联邦面前，这个世界变得如此的透明，很多人的丑陋和假、丑、恶、骗全部露出来了，这就是爆料革命的力量。你(们)信不信？我们不在乎你(们)信不信。谁在乎你啊？没人在乎你。无所谓啦，是吧？(你们)别相信我们(爆料革命)，相信“九指妖”，相信王岐山，相信共产党去，相信美国的福奇（去）。
楼下的律师啊还在吵(着关于)SEC的事。SEC相信共产党，这回惹上大麻烦了。我现在知道很多战友已经准备了多个群体诉讼(要告SEC)。群体诉讼的代表我们是说不住的，因为代表了个人的利益。我相信美国投资者最后会集体诉讼SEC。SEC从来八十几年没被抗议过成立以来；从来没有那么多投资者，99.9%它(SEC应该)保护的投资者去告他们(从来)没有过；从来没有过投资者和被投资者联合起来去攻击SEC要有个说法的，（并且这些投资者）被(SEC)共同伤害，从来没有过。而且SEC将面临着历史以来最大的危险，(就是)和外国政府(CCP)非法合作，从来没有过。SEC从来叫共产党的中概股不受任何审核，在美国弄走一两万亿美元，（但）审核中国人和在美国的合法投资者，(这情况)从来没有过。
大家再去看当时的二战的时候日本和德国的企业在美国，在英国，在欧洲就是(现在)同样的待遇。同样的这些国家的所谓金融监管部门也是网开一面，对日本的帝国企业和希特勒的德国帝国企业都是这样的(网开一面)，今天又重演了。历史就是这样子的，好好学习。别听那些所谓知识分子胡球乱抡(胡说八道)，最好的(学习方法)就是（从）事实当中吸取你要吸取的氧气和得到的教育。不要听什么大咖啊，什么公知啊(胡说八道)，都扯球蛋呢。他(们)干啥了？养个狗都养不起，他(们)还给别人带来上帝呢，带来未来呢，是不是啊？这帮畜生都是人渣、骗子。
看看疫苗（灾难)，你看那“九指妖”竟然攻击我们科学家(闫博士)，攻击路德访谈。没有路德119、没有科学家(闫博士)、博士军团、墨博士、冠博士、艾丽(女士)、安红……(他们)天天喊不要打疫苗，竟然这个“九指妖”攻击他们，说都要打疫苗。“九指妖”你不打疫苗，你不让你儿子打疫苗你就不是你爹你娘养的，你就是狗娘养的。你一定要去打疫苗，就你攻击闫博士这件事情彻彻底底我对你这人死了心了。一定要你受到美国法律最严厉的惩罚，走着看。(让你受到)最严厉的惩罚，你攻击路德，利用路德，利用路德这个傻子，然后你还给他要制造麻烦，攻击科学家(闫博士)，(咱们)走着看。现在证明了吧？你“亲爹”福奇给你制造的疫苗你快去打去吧。
行了，我还得去开会，不跟大家说了。姆该噻了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1549/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1549/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们好啊！ 你们健身了吗？我今天从早上到现在开了3个小视频会。然后还得健身。任何理由都不能放下你制定的计划，有千万条理由让你放弃任何你所给自己的承诺。你看我这儿，还得看美女。你看着没有？看看这大美女，这是G-fashion，这是今天下午的作业，下午的作业。
所以兄弟姐妹们，咱们国内的兄弟姐妹们，七哥今天不能直播。我看到国内咱们很多姐妹们发信息让我今天星期六直播，我直播不了。我尽可能今天下午6：30 到7：30 之间如果我有时间我直播一下。因为我实在是太忙了太多事。G-club、G-fashion，还有春节的直播。然后现在还有给各国政府提供大量的关于病毒，还有在新疆、西藏等这些所谓大屠杀。包括新中国联邦各种未来的规划，跟宣言有关的东西。实在没时间了。
我现在直播是休息，非直播时间全都是工作。我相信国内的兄弟姐妹们都感受到了这两天国内的河北，特别是河北现在大家都看到的大量的事实都已经爆发出来了。什么样的事实大家都知道。死了多少人，到底死了多少人？这现在已经不是共产党说那么简单了。 就像当年我说新疆一样，有多少女孩被轮奸，大家记得吗？那时候说新疆（女孩）被轮奸好像是天方夜谭一样不可能，是吧？但是现在大家都知道了，这个轮奸不但是非常的夸张，而且大家感受到了这个丧尽天良、惨无人道。大家都意识到了吗？现在在河北、大连、通化、长春、东北、黑龙江死人的数绝对也是惨无人道的！那么现在知道，在西藏、在云南边远的少数民族地区，你以为你在山林里你就不感染吗？感染的（人）很多，甚至没有任何防范。死的人更多！只是你不知道。
现在国内的经济什么情况？银行不让你取钱了。这和九指妖这帮王八蛋、“龟头痒”是一个德行的，编尽一切谎言就是不给你钱。编尽一切谎言，就让你写遗书，反正钱得进我腰包。编尽一切谎言都是为了你好、为了正义、为了自由、为了上帝，这是VOICE OF GOOD,不是VOICE OF GOD了。现在不代表代表上帝了，代表好了、好人的声音了。好人的声音你把钱给大家，你有本事把钱给大家。共产党现在银行一样，我为了你好、不把钱让你取走，但是所有的肉钱、菜钱照样涨价。现在咱国内的多少战友们银行有钱就取不出来、动不了。一动钱比偷钱都严重。昨天在江苏的战友们，在银行里边战友们取十几万人民币，结果警察来了。问“你为什么取人民币？”把手机给收走了，到了这种程度。香港都这样了。香港有人往外汇钱，警察找上门来了，说“有人举报你们家有人患了病毒没报”，要掏肛来了。实际上是收走手机。香港已经这样了。
兄弟姐妹们，共产党的疯狂到了什么程度，咱不能老指望着说上天让谁亡让谁变疯狂。但是他疯狂之前，他别把好人带走太多。他疯狂之前他别害那么多好人。跟九指妖这帮诈骗团伙是一模一样的，对吧？
那么我现在说，战友们，我们战友们要行动。什么行动？战友们，在你安全、力所能及的情况下，让更多的人知道新中国联邦和爆料革命。在你安全的情况下，让大家知道共产党正在干啥。
在一个小时前，美国的咱们特别重要的朋友说 “现在在华盛顿、在纽约、在芝加哥、在德克萨斯州、在洛杉矶，这些地方都在问同一个问题：病毒在这个时候所谓的传染率的降下、死亡率的提高，和共产党和美国大选有什么关系？”
英国现在，这几天有所好转，所有的英国人都在问一个问题，“英国死的人，英国造成的经济损失，和英国受到伤害最大的共产党病毒，和现在英国硬起来、要开始灭共，病毒现在就有所好转，又有什么内在的关系？”
连法国的内部都在问，现在法国跟共产党一对抗，反而病毒有所下降，连死亡率都有所下降，这又有什么必然的关系？
所有大家要记住，英国和法国稍微有点想硬起来，这个表现只是在真相上略有所硬。也就是说，事实上跟共产党减少了接触和合作、少用了共产党的疫苗、少要了共产党派来的所谓的技术和协助合作人员，它的病毒就下来了。这又意味着什么？
这位美国朋友马上就要去欧洲。我说你去欧洲，抛开你官方的身份，按照Miles Guo的建议，了解了解欧洲，“为什么你们一和老共之间减少交往和合作，病毒就下来了？也就是你硬了一点点（病毒）就下来了”。
那么我想问战友们，国内的病毒是什么地方最严重现在？凡是天天举着红旗，凡是天天跟着中南坑几个老杂毛混的地方全都出大事了，对吧？就连香港，就香港这个掏肛掏到这种程度，香港还目前是中国所谓发达地区感染率最低的，因为香港人不愿意跟老共合作，香港人减少了去共产党的共匪控制区，对吧战友们？
还有，昨天我们有战友们发现了一个秘密，说除了共产党高官不染病，高官不死人，他发现了一个很核心的秘密：所有共产党的最近这一两个月，你见过医疗官员有站出来说话的吗？因为咱这个战友的家人在中国所谓的卫生部疾病防疫中心是个高官。说这哥们该吃吃该喝喝，从来不戴口罩。回到老家以后叫上所有人该吃吃该喝喝。它从来不戴口罩，而且非常自信。不但他不戴（口罩），他家人也不戴。这一点，这就是我给西方所有朋友这几天说的，共产党有解药。他要没有解药，他控制不到这个程度。英国的首相的那肚子、那脑子能传染上，加拿大的那小土豆能传染上，几十个国家的元首能传染上。中国的领导人那身体怎么着？灌了什么了？有啥本事？天天还双修，都是些老杂毛身体又弱，还不带口罩，他就没事？他有解药！所以我告诉他们，你们如果想好，要想安全，找共产党要解药！要想安全、要想好、少传染、真正解决问题，少和共产党合作！现在凡是想在共产党那儿拿钱的，你必然遭斩首。不信走着看。
行了，今天先说到这，兄弟姐妹们，今天晚上六点半到七点半七哥直播。
唔该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1533/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚从外面到里面来了，我们到里面来了。天啊，我（都）换完衣服了，这烟还没灭呢！
刚才我录了一段儿外面的雪。你看我这G-Fashion的一套，裤子、靴子——这个马甲不是。
所以说，兄弟姐妹们，我刚才在外面给大家录那一段儿，你们听到了，就是现在共产党在国内宣传，好像美国是“天崩地裂”，“活在水深火热之中”。我们活了三十年、五十年、七十年，都知道“美帝国主义”天天“灭亡”，“美帝国主义”天天“活在水深火热之中”。全人类的天堂，公认是“（美）帝国（主义）”；美国有最强大的金融系统、最强大的军队、最强大的物资、最便宜的物价、最高的工资；人人都（有）可致富的机会，最强大的法律系统！你说：共产党，你就瞪眼撒谎！你就敢这么撒！你姥姥的！你也不要个屁脸！你好意思吗？你好意思吗，关键是？你好意思吗？就这么敢忽悠？就这么忽悠，是不是？
那么，现在在香港，大家看到，多少香港人现在愤然离开家园！接着，香港的那个什么叫叶刘淑仪的，这个傻货，说这都是“逃避在香港犯下了罪行”！你这个王八蛋，你竟然敢这么说话！谁犯了罪行啊？是你们犯了罪！香港人被你们用烂了，用完了，你要杀，你要强奸，你要轮奸，你要抓，要遣返，最后弄得香港变成“臭港”，所有的人妻离子散，家破人亡！（把人家）赶到英国还不算数，还要取消人家的旅行证件！这是当年你和英国签的合同，你不管了，说人家香港人“不爱国就不爱爹”！然后，说（这些人）到英国去，（就是）去找英国的“干爹”去了！英国是“干爹”，谁是“亲爹”呀？你中国大陆是“亲爹”吧？共产党是“亲爹”吗？是大陆是“亲爹”，不是你（这个）党是“亲爹”！为啥人家一个正常的人不跟着“亲爹”，却要去跟着这个所谓的“干爹”去呢？为啥这个“干爹”给他发了BNO护照，你咋不发呢？你剥夺了他的生存权，你剥夺了他旅游的权利，你让他家破人亡，妻离子散，个个如此，被强奸，被轮奸！
香港是世界的传奇，是香港人创造的，不是你共产党！你大爷的，是你毁了香港！就这，你也敢胡说八道！你（要）归罪于英国人吗？英国人，所谓的“干爹”，来救了一个你所谓的“亲爹”——大陆——不干的事情；而且，你剥削这个香港剥削了多少年了！香港是被你要杀害的孩子——所谓的“同胞”，逃到了香港，最后又拿自己的劳动、生命和鲜血换来了财富，养育了你这个所谓的“亲爹”——大陆人！救活了你们，让你们经济强大，给你们争取尊严，让全人类认识到中国人不是“东亚病夫”——讲法律，讲效益；也证明了共产党你这个王八蛋，你绑架十四亿中国人所说的瞎话——“中国人不配有民主，不配有法治，不配有自由”。香港人告诉你：中国人可以拥有法治，可以拥有自由，中国人不是“东亚病夫”！你这个所谓的“亲爹”的祖国和被共产主义、外来流氓、真正的你“俄爹”绑架的一个中华民族、十四亿人，欺负那几百万香港人！天理何在呀？吃人家的，喝人家的，救人家，杀人家，再杀一遍！你还“理正辞严”，好像你干了多大好事似的！你给过香港什么，你这个王八蛋？就这样，把香港说成啥也不是，在全世界封杀香港人！天理何在呀？！
我看着你们这些王八蛋，你们外交部这些人说这些话：不是这个民族会惩罚你，也不是天理会惩罚你，你自己都会惩罚你自己！当你睁着个屁眼睛睁，张着个破嘴胡说八道的时候，你知道你说的是谎话——按照任何宗教，按照佛家说的，你那叫“妄语”——自己明知是“妄语”还说的时候，你会受到惩罚的！
昨天晚上，几个到达了欧洲的香港的几个老朋友——香港人是情绪上轻易不落泪的；不像大陆人那么爱哭，又那么爱背叛，被你共产党给在精神上变成了侏儒的这么一个民族——（这几个）香港人嚎啕大哭！（他们）说：“Miles，你原来给我所有说的共产党（的事儿），我都觉得是笑话，我觉得不会发生在我的生命里边；现在全发生了，比你说的只有过之啊！太悲哀了！”他说：“我是真爱这个国家啊！我真爱中国人啊！我真爱大陆啊！我在大陆开的厂，我把我我爷爷、我爸爸的钱全投到大陆去了，现在一分钱也拿不回来了，香港的银行里的钱也取不出来了！现在不但要查肛门，不但要查钱，还要查你的资产，还要查你祖宗几代——‘你咋来香港的？’”天理何在呀？全家受到威胁。
兄弟姐妹们，难道这个理儿，大家还不容易搞清楚吗？是谁让香港人变成这样的？是大陆人吗？大陆人没有这样的，除了被洗脑的人！是共产主义，是共产党！共产党，不等同于大陆人；共产党，不等同于中国人！
我愤慨呀！我生气呀！这个国家，这个民族怎么成了这个样子了呢？为什么会成这个样子了呢？颠倒黑白，忘恩负义——忘恩负义还不说，（那是）恩将仇报啊！兄弟姐妹们，这就是一个活生生的一个实例——香港！
新疆大屠杀，西藏大屠杀，难道汉人没有被大屠杀吗？香港难道没有大屠杀吗？它现在还正在准备去台湾呢，还要去台湾大屠杀呢！没有人阻止了它，是吗？没有人阻止了它，就不会发生病毒这个事情；没有人阻止了它，就不会叫“爆料革命”、新中国联邦诞生！还是那句话：“老子要多出生几十年，就不会让你共产党存（活）在这个世界上！”
共产党，你要知道，现在全世界真正的形势！全世界的科学家，全世界的有良知的人，都在站起来！全世界七十五亿人口都被你共产党拿下？我绝对不信！你的经济还能继续撑下去？我绝对不信！你自己知道你有没有钱！是吧？
兄弟姐妹们，还是那句话：“共产党是肯定完了！我们就是希望共产党少带走点儿无辜的中国同胞，少喝点儿无辜的老百姓！”共产党，你会在完全没有知觉的情况下被解体！中国人会把你们这些王八蛋给吃掉，会找你们算账的！你对香港人的残害，远远超过了种族大屠杀！这个历史的账是一定会给你算的，咱走着看！你以为香港人现在都沉默了吗？有郭文贵在，有“爆料革命”在，就不会让你得逞！
上天让谁亡，（就）让谁先猖狂。（你）先猖狂猖狂，走着看！唔该哂了——香港人说话。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1477/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1477/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，12月30号，啊呀，这两天事太多了。今天抱歉，上午一堆的事情。会开完。今天接下来，下午还有好多事情，都是国内的事情。
00:18 很惊讶。美国有了第二例，往这点，第二例新的病毒，第一例新型病毒已经被发现了。这是第二个国家。继英国之后。一年内，我们对病毒的整个的说法和情报，百分之百准确。你说什么人，什么样的情报机构，全人类，像我们爆料革命、新中国联邦一样，路德访谈，把所有人类上最大的威胁，共产党病毒，什么时候发，将会发生什么。第二种病毒，我们的闫博士，我们的天使科学家，准确的告诉了大家。但人类一年之内在等待着CCP病毒的扼杀，全球处在官僚之中。悲剧啊。
01:19 听说John Boris，英国又要演讲，演讲有个屁用啊。在这点上，真的是太可怕了啊。更让人可怕的是，每次欧洲英国，西方世界，在面对病毒和病情爆发，死亡人数增加的时候，来自病源的初始国，中共国，我们的祖国，共产党的整个的视频和媒体，一片欢呼。从美国爆出来有第一例病毒，第二种病毒以后，检查出来，新病毒，整个中共国，被洗脑的老百姓，一片欢呼之声，不管有钱没钱的，有饭吃没饭吃的，都这样。
02:10 就共产党这八年，这五六年成功把中国人洗脑，把中国人和美国，和全世界对抗，甚至走向更加危险的种族，种族色别，皮肤色别，宗教的仇恨，前所未有。中国人知道不知道，这意味着什么？意味着，你跟全世界为敌。付出代价是你的孩子，海外的华人，欧洲的，在美国的华人，竟然有大量的人转发，从昨晚到现在，很多美国朋友、欧洲朋友说，你们中国人待在我们国家，为什么那么狠我们？我说他们被洗脑了。他们为什么洗脑，看那么多人死，他们还开心。
03:07 这个问题，我也想问，它不就是共产主义吗。现在只有爆料革命、新中国联邦，在呼吁不要给全世界，建立这么大的仇恨，你的子孙，你的子女承受不起。中华民族承受不起。但是你看到，悲剧啊。在病毒面前，欺民贼，三十伸手捐款，捐款党，没一人站出来为病毒说句公道话的。这病毒来咱中国，知道吗？人家染上病，你咋就这么开心啊。人家没追究你，没跟你战争，没歧视你华人，你还希望人家死越多人越好。这是何等的荒唐啊。这还是人吗？
04:07 在国内的人，以为病毒只死人家，不死自己，你不知道，下一个可能就是你。所以说亲爱的兄弟姐妹们，共产党的病毒，和对中国人的洗脑，和中国人对真、假、善、恶的判断能力已经丧失殆尽，起码的人性已经没有了。新中国联邦、爆料革命任重道远，我们能做到的，和我们已经做到的，从来没人做到过，也没有人去做。爆料革命的所有兄弟姐妹，战友们，不要因此放弃，气馁，坏人会层出不穷，但好人永远比坏人多，最后正义一定战胜邪恶，我深信不疑。
05:01 包括爆料革命出现的这一个个，荒唐滑稽的事情，最终上天真的会让他们爆露，爆出他们本来的面目。他们真正的受到惩罚。什么叫对错？你把手伸到人家腰包里边，无偿的获得别人的财富，你是错的。让人家为你不利而动，你不劳而获，这是错的。无缘无故的伤害别人，你是错的。说假话，假信仰，假思想，假真情，假人性，那是错的。拉仇恨，传播仇恨，传播疾病，那是错的。这点常识，战友们知道吗？谁说的话是真话，假话，你总能判断的了吧。谁在拉仇恨，谁把手伸你腰包里面，你能判断的了吧。
05:59 共产党在海外的，在全世界的洗脑，害的是谁，害的是我们中国人，在这个问题上，没有高低，不分男女，不分老幼。人家狠的时候，不会因为你是男的，女的，怎么狠你，是中国人，人家都狠。所以说兄弟姐妹们，危险至极啊，危险至极啊。
06:25 当一个人对一个基本的真假善恶缺乏判断力的时候，那就是灾难一定是早晚的问题，一定到你身上。现在你看看这个世界多荒唐。现在大陆缺粮，银行钱取不出来，还一片歌颂伟大的党好。党给你啥了，党不生产财富。党不生产任何的给你吃的粮食，都是你自己劳动创造出来的。你感谢党。在全世界都狠中国人民的时候，你还感谢党。岂有此理啊。战友们。不要再被无知和愚昧洗脑，毁掉你这一生，再毁掉你的子子孙孙。这是起码的常识。兄弟姐妹们，不要再执迷不悟，犯下你无法承受的错误了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1059/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1059/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这回上来了，（图像）咋么这么黑？太黑了，这里用手机播的，手机播的，手机播的。大家现在看到外面这个大海的漂亮，今天绝对是漂亮。天呐，战友们，战友们，战友们好，我今天是用手机播的，昨天那个麦克风送来了，我还担心滋啦滋啦响…得！咱还是用这个吧！
这个应很多战友们的要求，今天还要吃饭，还要吃饭，还要看文贵吃饭。好啊，咱就一起吃饭吧！啥事也不聊，也没啥爆料，咱就在这儿吃饭，你们都看我吃饭，只要你不嫌饿，你就看，你要是饿了有事你赶快下线。
哇！好吃好吃好吃，这鱼骨汤是我的挚爱，今天这个鸭子，大家看一看这个鸭子，一盘鸭子，然后是鲜贝，然后是小笋鸡，青菜还有蘑菇，然后是现烤的面包，现烤的面包，今天面包变了。果汁，鲜榨果汁，鲜榨果汁，还是柠檬，必须的柠檬，绿柠檬，黄柠檬不太好，还是绿柠檬好，还是绿柠檬好。哎呀！真是一系列的事呀！哇噻，这么多信息没看，所以说兄弟姐妹们，该吃吃该喝喝，啥事也不往心里搁，该吃吃该喝喝。
战友们，对面电视上就是福克斯的即时播报。这股票，今天星期五，四万亿美元，战友们四万亿美元呢？这么大的股利，四万亿美元是什么概念？是中共所有的家底，所谓的外汇储备，打的跟水漂一样。战友们，你们真不知道这有多可怕呀！四万亿美元是什么概念？我告诉大家，阿联酋，阿联酋四千亿美元的GDP，伊朗四千亿美元的GDP，土耳其也就是四，五千亿美元的GDP，日本才五万亿美元的GDP，英国不到五万亿美元的GDP，这叫二等国家，法国德国也都这个数，差不多，上下差不多少。整个国家GDP放进来没了，没了，战友们，连几个小时都撑不了，这还了得了吗？你说这要不要命这玩意？这吓死人了。
昨天，这个好多大基金都收到政府的各种积极信息，包括下一步今天可能下午要公布吧？！还有一系列的公布。你看这个，要公布就这也挡不住。所以说战友们有多恐怖啊？你不敢想像。战友们，一个法国，一个意大利，一个德国的GDP扔进去啥事没有。大家你们知道吗？老说沙特沙特牛，盯住沙特，沙特一年的GDP才多少钱你们知道吗？才一万亿美元。四个沙特没了，啥概念战友们？昨天我坐在这里吃饭，今天坐这里吃饭，市场又干掉几万亿美元没了。
昨天我听到路德访谈，路江谈，路江熊谈，谈到的关于这个白菜，到底钱去哪里了？就是这个白菜的比喻，老江说的也对，也不对。明天我说，明天我给大家好好说说这钱去哪了？到底病毒咋回事？这个病毒的结果将带来什么？这个经济的动荡将带来什么？战友们这不是开玩笑的。我可以毫不夸张的说，没多少人搞明白，没有多少人搞明白。战友们，你别以为这外国领导人那就什么明白，专家的，专家都是放狗屁的，没有一个专家能整明白的，都是骗子，专家都是骗子，你见这个事上有一个专家说准的吗？有一个专家搞明白的吗？
战友们，你们还没有感受到，一点不夸张的说，你真能感受到整个地球都在颤抖，整个地球都在颤抖，这可不是开半点玩笑的，这个事可是大了去了。
昨天，我一个好朋友，昨天晚上三点钟他做出了一个决定，他跟我说的时候，他说文贵，我告诉你我做了一个决定，他以为我会很惊讶，我说你这个决定做的太晚了，太晚了。我说你相信文贵，你也跟随爆料也么多年，你们家有钱也有权，但是你不百分之百相信我们爆料，做的决定晚了。
但是战友们，现在发生的情况，你再往回看，今天早晨，我给我们战友们，战友之家战友们发信息，好多议员给我发信息说：Miles，全世界都看着共产党的宣传，病毒来自于美国。你怎么看？我说我几周前就告诉你了。习非常恼火！王岐山给他出主意，咱要把病毒送到全世界去。他们都有病了，大家都平等了，你还得帮我解决问题，不但如此，（还）非常生杨娘娘（杨洁篪）的气，就是杨娘娘的整个外交工作不力。要把战场拉向国际，把责任推向美国，让它比我们还糟糕，然后反咬一口责任推向美国。就这么简单嘛！大外宣战、外交战、然后国内打经济战，给你整美国，这不都发生了嘛！你们想象这么牛的人，他到现在才明白过味儿来，咱给他说了半天了！对不对？！他就这样啊！
所以说日本的一个银行，原来跟我们合作过的，现在说：“Miles，你有没有兴趣加（入）？我可以日本特批叫你三十五个股权进来。”呵！我说你好好学学历史去吧！
明天我给大家讲讲银行，银行在这种情况下，银行会发生什么？明天我要（告诉）战友们，告诉大家潘多拉盒子到底它能带来什么？就过去这三四天的股市，还有共产党的擀面杖子到现在还在里面撑着，还有香港的股市会带来什么？还有这个病毒，这个病毒会给我们带来什么？战友们我跟大家好好聊聊，我观察了几天了！我看这些神仙都怎么出来？你看咱们爆料革命当中！记住、战友们，三种人！咱不说那欺民贼了，咱就说咱们现在对整个爆料革命和对共产党的这个灭共的事。
一种人，只讲共产党的过去。
（你们不知道现在外面有多漂亮！整个海雾、我就像在雾中，这简直是漂亮到不行了！战友们这太漂亮了，我一会儿让你们看看去。）
战友们，一种人是说过去、说历史，这时候谁都会说，那谁不会说啊？没用也！以史为鉴…人类从来没有以史为鉴过，人类从来没有以史为鉴过，人类永远是在一个轮回当中；
第二种人，东拼西凑、瞎搞预测、瞎蒙，蒙对算数，蒙不对拉倒；
第三种人是情报，咱们爆料革命的核心力量都是情报，千万别瞎说！
到现在为止，没有任何人讲清楚这个股市将带来什么？经济将带来什么？下一步将怎么样？我们爆料革命为什么在一年前、两年前、三年前敢这么说！明天我会告诉大家，它会怎么影响大家的生活？最终的结果是什么？共产党在玩什么火？
我这几天跟大家说的，你也看得到的。我在船上，昨天晚上这眼睛疼的真的是不行了，就是看东西看太多了，看电脑、看手机看太多了！真不行了！给我发信息的人太多了！但是战友们，这是伟大的历史时刻，没办法对吧？！很多人还没闹明白咋回事儿呢！
（手指向电视）从21000那上不去了；21398对基金、金融来讲，21000是生命线，就剩300（多）点了。太恐怖了！你知道日本那个银行要给我三十五个股权，说一周内可以完成交易，让我只拿百分之十的现金，剩下的钱以后再给。多大的银行啊！原来费了天大的劲，要折腾他这个银行。现在找上门来了，跟白送差不多。但是谁想沾这便宜，谁死得快。大家千万别高估了有钱人的智商…还以为我是傻子呢！
昨天下午我坐这吃东西，我没让大家看，你们要是看了，你们（会吃惊），（手比划）这么大盘子俩盘。一层、两层、三层、四层、五层的肉，全吃完。哎哟！那个面太好吃了！这什么情况？战友们，这是什么情况？你看这、这、这…（手指向船舱外）什么情况？！
昨天我一个朋友，开除了2000多个员工，两千多个！一个做黄金的公司。原来英国的前首相，两个首相都是他们的顾问。这哥们是美国人，在英国发展，总部（在英国）。多年前我就认识他，赚了大钱了，（靠）黄金、还有金矿。卖了一次上市公司，赚了大概600亿人民币吧。后来一看黄金又行了，又来一把，这回陷在那了，在英国。昨天告诉我说炒了2000多个员工。他这些员工真的都特别好，他哭的时候，员工也哭。这是英国，我说的是英国，战友们。我现在不能告诉你们具体的名字，美国在某个公司里面炒掉了百分之四十的员工。这个接下来，战友们，这真不是开玩笑的，很多人还真没有搞明白这有多可怕啊！这个四万亿要喊一嗓子搁过去，那股票都得几个涨停。（搁现在）这没用！
大家要记住，21000点里面，百分之八十、甚至九十都是机构投资。战友们，美国这几个市场、道琼斯指数、纳斯达克（指数），这些都是靠什么撑着的，机构投资撑着的。百分之八十、九十全都是机构投资，个人把钱给机构、给基金的。中国是百分之八十、九十是散户，所以说叫韭菜嘛！一斩、就把你（韭菜）给斩了，一茬一茬的切。
现在这个数，现在这个点数基本上都剩下机构投资。要么你就选择，我、老子宣布破产、清算，就是自杀死亡，要么就等着跌掉、跌光！现在这个指数就真的是要命的指数，到一万五千点已经嗝屁了，华尔街这回…昨天路德访谈说得好，华尔街，昨天我告诉路德先生和老江还有安红女士，我说真有可能搞第三次世界大战，但他昨天没说清楚。我昨天说的事情，华尔街如果继续强大，继续控制这么高的财富，我给战友们说句话，没有了共产党也没有新中国，没有了共产党绝对不会有新中国，只能有比共产党还坏的这个老中国。
明天我就给大家宣布，我们所有战友们要面对一个问题，从明天开始起我们就该分辨什么呢？老世界和新世界。从明天起咱再说话老世界就是从明天以前叫老世界了，从明天之后就叫新世界。一定要这么看问题，这不是开玩笑的。对我们爆料革命，不都是有利的，有些还有弊的。
世界银行IMF，这些大的金融机构、国际机构，还NGO组织，包括联合国全部都得重启了。支撑它们的是美国，以美国资本主义、民主社会、具有西方宗教文明的社会，严格讲是蓝色海洋国家，地球上绝大多数的海洋国家，基督教徒，犹太教系，资本主义，民主文明，英国大陆法（系），是这些为基础的联合国和二战后的美国，以美元为主导的西方民主社会。
现在是什么概念了？现在是以海洋国家遇到了最大威胁，大陆国家包括中国为首的俄罗斯，包括印度，这些国家，包括南美一些国家，现在遇到了一个新的挑战，新的一个机会。世界版图将彻底改变。
所以说明天我给大家讲讲，再往下发展会发展到哪去？灭掉共产党这个词说得可容易了，你以为共产党这个机构说“叭唧”就没了，然后世界就在等着，美国在等着：啊！共产党没了，那我跟新中国打交道吧！…哪那么简单呐？你关掉一个小卖店，你想想有多少事呀？工商执照，税务执照，员工遣散，废旧东西处理，新东西怎么办？欠货款怎么办？一堆的事呢！小卖部（都如此），何况一个国家政权呢？！可没那么简单！
所以说兄弟姐妹们，灭共产党所有的中国人，党内的人都在恨共产党，包括习近平。没了共产党自己会怎么样？没有共产党的中国会怎么样？美国人也在这么想。
最近我们美国几个最牛的哥们，每次都问我：“Miles，没有共产党的中国谁穷？谁可信？没有共产党中国是什么样？”都在问我这话。我再说一遍，爆料革命，一但把自己神化，然后跳进政治的漩涡里，权力的漩涡里，那我们就是第二个魔鬼将来世上。人家打开潘多拉盒子放出的魔鬼，我们就是其中魔鬼之一。只要我们心里一直动念，想去搞政治，那就必死无疑，绝对是魔鬼。但是爆料革命的战友们出来一批精英，会参与到新中国的建立，这是必须的。但是那是人民一人一票选举的结果和国际重建机构的认可。
爆料革命在任何情况下，我们就是一个普普通通的草根，我们就是普普通通的人。（如果）要把自己像马克思，像列宁，包括像过去罗马帝国，包括西班牙帝国都是打着宗教的名义，弄成神的名义，都是神的战争，都神化，先神化，包括共产主义它本质就是神化自己，都是糊弄老百姓，那咱就是魔鬼。我们就是普通的人！
这两天，昨天晚上欧洲的好多国家领导人说：Miles，我们现在严肃认真的跟你谈谈，如何在没有共产党的中国跟你合作？跟你爆料革命合作？我们很严肃和认真，我们可以率先宣布，我们承认爆料革命是新中国民主的下一个什么政治改革和走向西方民主国际合作的一个主要力量，然后我们会承认你们这个机构什么什么官方的合法性。我说你觉得说这个有意思吗？你能不能活到那一天都两回事。还有我再给你们重申，如果郭文贵和爆料革命愿意那么做，你们记住，我们比共产党还坏。你们又将犯一个错误，再陪一个魔鬼。不可能的！我说我们就是普通的人。
他们竟然说，这帮人竟然说，有些都律师出身，“你们太神了，你们太厉害了，你们的GNEWS、GTV我们看了以后，你们就神吶！你們就神吶！”如何如何如何…我说你们不要搞这个神化的东西，不是那个情况。另外一个，爆料革命在中国灭完共以后，我们爆料革命要在国际上成为一个真正大家相信的一个思想组织，智库。战友们连在一起，经过总结，经过大家的成熟，这是可能的，但是绝对没有郭文贵，郭文贵必须消失在山林，一定是这样的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就为什么明天星期六，我要跟大家好好聊聊这事，好好聊聊。明天大家准备好吃的喝的，准备好茶，准备好瓜子，不用戴口罩，没毒，跟大家聊聊天。（景色）太漂亮了，仙境一样。
现在国内战友，很多人给我发信息：高速路通了，小区也开了，很多工厂要求必须复工。我明天给你们答案，很多人在问我，没办法一一回答，我明天给你们回答，我明天会给大家，战友们很多问题我明天回答。我让大家知道现在世界都乱了，世界真的乱了，不是一般的乱了。
昨天A股市场、香港恒生是坚持最难的，最难的一天。昨天你看那走势，太难了。这擀面杖子撑得也不容易，不容易。这个青烟袅袅到四月一号还有多少天？哎呀，还有多少天青烟袅袅，战友们？很多人吶，很多人说台湾防疫的好啊，日本防疫的差呀、伊朗防疫的差呀，还有这AI病毒会找人啊，还有说这针对共产党的。 现在说啥都有。战友们，咱们要Hold住！
我一在我们家吃饭，我们家的饭就多消掉一半。我娘我爹就看我吃饭，就爱看我吃饭。郭太，我的妻子从跟我谈恋爱就爱看我吃饭。我一坐那儿，五六只烧鸡一会吃没了、十个馒头最基本的，然后两瓶白酒“咣咣”喝肚里了。就看着我，每次都看我吃饭。现在的饭量真不行了，是原来的十分之一。原来是真能吃，我能吃到啥程度？战友们有一天我妻子要出来给你们直播，聊聊我从小时候那能吃，你们绝对不敢相信。我们这个家人的基因真的是不太一样。我这个能吃到吓人，早上十来个馒头，我们老家是二斤吧，那个杠子馍五个馒头一斤。一串五个，二串十个。中午十个，晚上十个。那时候爱吃猪头肉、还有烧鸡。坐那块儿，猪头肉三四斤肉就下去了，然后再喝酒。烧鸡都是五六只，就是三只吃下去不过瘾。当然这鸡不是那么大鸡，是我们老家那种阳谷县、山东莘县那小隼鸡儿。吃下去不过瘾。所以我从小就一堆兄弟跟着，反正照顾我。他们还没等坐那呢，烧鸡已经干掉一半了，回回如此。我们厨师说，我是他看过最能吃的人。我这一回家，我家人跟我吃饭，我基本上每天陪我爹我妈吃饭，跟我太太都十几个人、二十几个一桌。这一桌子绝对会多下很多饭，因为我能吃。昨天我把那两盘吃掉了，我们厨师说“我没见过这么能吃的人。”一点也没剩，就像这一样全吃光，鸭子也没了。我说你是没过我吃东西。刚才锻炼，我们那大美女因为她模特出身，那个拉腿那个她也练过。她说：“这个平板撑太吓人了，你能做那么长时间。”我说：“我能吃，我也能干。”没别的意思、没别的意思，大家别乱想，别乱想。
哎呀天啊，你们不知道发生多少事呀，战友们。我现在发现这社交媒体是有限性，我没办法把刚刚昨天的直播到今天的直播中间的感觉发给你们。我的手机一星期前拿着去备份去，这孩子傻了，说“你这手机短短的三周，你用了这么大的数据。”吓人。我就这样，每天这么多小时工作。
昨天日本那哥们说：“Miles，就想跟你喝酒呀。”我说：“啥时候都想喝你喝酒，就是不想和你们家人坐在那一起去洗福冈那个私人家庭温泉”脱光了，老婆。女儿、儿媳妇，还有他姐姐，脱光了，然后坐在那“私人家庭温泉”里边一洗。这是最高荣誉了，人家全家人要求你跟人家一家人洗“私人家庭温泉”。哎呀，那时候我不好意思呀。那时候我肚子也大，你知道吧，还得吸着、还得挺着，然后一会吸不住了。装作不看，能不看嘛？！不看不行。一会“瞄”看一眼，“瞄”看一眼，最后…得！直着看吧。别不好意思了。结果后来我发现邀请你来是对你的信任，把你当家人。你越看人家越高兴。他的姐姐确实有点…看着不是那么啥啊…我看的比较少，姐姐不高兴了。姐姐说：“你看，郭桑就不认真看我，就搂了我几眼，你不就嫌我丑吗？”所以说，下回就使劲盯着他姐姐看。哎呀，耍流氓也有合法性。你说这玩意儿也是文化的问题。反正我说实话，这日本这文化我可受不了。但是全世界你想交好朋友，最忠诚的日本人。日本人要跟说你交了朋友，难着呢。没有三年五年、七年八年，他心里不把你当朋友。真心交朋友的时候绝对最可靠的就是日本人。全世界对朋友最不忠诚的不是我们中国人啊，是中东。中东对朋友是最不忠诚的。
天呐，这海。我得让你们搂一眼。（拿镜头对外面）你们看看，亲爱的兄弟姐妹们，啥样。你看看，你看看外边啥样。你看看、你看看这海潮、海潮、海潮，你看看这一圈。你看看战友们，嘿！你说这漂亮到啥程度。在周围都是小岛啊。你看看，外边挺冷的。你看看这个。那是我卧室啊，卧室里没有藏着美女啊，没有金船藏娇。你看看这漂亮吗？你看看这个漂亮！大家现在你们能看到这个船的质量，我让大家看一看，那么近的时候。你看这个质量，这看这个布，你看这个细节。它为什么一米120万美元。大家看看这质量。我相信美国人100年也造不出这种船。你看看这玻璃。大家看到这质量了吧…盆景。哎呀，这世界，跟战友们一起经历了世界的巨变。我一会有一个视频会。面包全吃完了，只剩一片了。你看全吃完了，鸭子也没了。还剩几片？还剩三片。
所以说兄弟姐妹们，这个世界如此的变化…（战友点名）这个孙子叫什么？黄河边是吧，那个孙子，烂人太监黄河边，这个昨天我们律师把那个单子给我们，我说这个案子不是取消了吗？包括黄河边嘛！结果他说不行，不能取消。我说为啥，他说我们会在加拿大会把他所有的资产，所有的相关事都查明白，而且加拿大有关政府部门不让我们撤案子。这个孙子，这个烂人！我提起他我都嫌脏我的嘴，你知道吧！你看到有些人我从来不提了，我提都不想提，脏我的嘴，提我都不提。所以说这些烂人真的连我桌子上这些菜花都不如。有些人别着急，看咱怎么开始给他们打打太极，怎么收拾他们。战友们，没人看清楚我怎么出手的，未来你们会明白的。
昨天很多人问我：郭先生你的万亿美元帝国咋回事？我明天一起回答。你放心，我就给咱们爆料革命未来提供金钱、资金支持。说实在话，这都是过去事我才说，不过去事我不说。我曾经动过念，我动过念，大概在两年前吧，我知道这个结局，我非常清楚。军事上的、经济上的、能源上的、金融领域的这个市场。我们的几个基金也特别想和我一起来干这事，说：Miles我现在我拿出来两百亿美元作为你的种子基金，基金的种子就说。你可以说，你可以召集全世界的人跟你一起专门做一个就是共产党倒台、倒台的基金，就是压着世界上几个大的板块。是那时候我特别想拿两百亿美元我和战友们对赌，（如果）赔了，我赔我50%，（如果）赚了，战友50%。咱们拿一个大的基金搞个几百个亿。这回咱得赚多少钱？现在大概赚的是最低300%，高的是600%、800%。咱要拿个四百亿美元，五百亿美元，（那么）四千亿攥手了，四千亿就攥手里去了。大家就想想，你算算你买香港的恒生，买道琼斯指数，一股多少钱，你算算吧，你算算吧，马上结算，当天给钱，当天给钱，当天拿现金。
我就是想让爆料革命更纯一点，灭共是核心，不能分了心。咱别又打狼还赚钱，这事太贪了，所以我就没干。接下来我就要开始要把GTV，GFashion这回搞都是公开的，全在网上公开的。所以说昨天我们一个投资基金的投资者跟我们某个战友通完话跟我说，郭先生我们有兴趣跟你搞这个GFashion、GTV啊，我说好啊！
首先俄罗斯的哥们先认股10%，我们要战友们未来得成为这个世界上雅典娜计划和真正的诺亚方舟，每个人都是诺亚方舟成员，那才是我的追求。战友们咱们坐在喜马拉雅农场，是不是啊，咱们吃吃喝喝，那啥感觉啊！那啥感觉啊！是吧。那时候就是咱们战友们吃的，穿的，用的，开的都在GFashion平台，GLevel 里面选，全世界打五折，你得把他们羡慕死。全世界金融秩序完了，什么好东西啊，想到我们这来，给我们战友打五折，只有我们能做到，没人能做到。
马云这个卖假货的，那是什么玩意啊？！烂到家的骗子！我们要的是高尚的生活，而且要合适的成本，高尚的生活。G TV言论自由，是不是啊。这就是马卡斯（口误 马斯洛）这个线，生存，吃，喝，睡，性，然后追求尊重，预约，精神上的追求，咱必须得有啊，是吧。
昨天日本的哥们我跟他说，我说等到这个未来我们创造一个万亿的生活的fashion的帝国，欢迎你来投资。他说我现在就可以投！我说爆料革命会证明我们对世界各方面的把握的能力，我们一定要让爆料革命战友们，所以说大家一定要记住，给法制基金，法治社会捐的款啊，特别重要。最近法制基金，法治社会，忙死了，发口罩，发手套，暗暗地支持很多人，给政府官员提供各种信息，现在法治基金，法治社会太忙了，太忙了，太忙了。说实在话我最不开心的事情，这三年，就是班农先生怂恿我搞了个法治基金，法治社会。太操心！一共捐了没几个钱，这么多人力，占用这么多时间，还让共产党，引来了共产党这么多欺民贼，什么“火鸡龚”啊，“鸡腿潘”啊，这些小流氓，小骗子啊，耽误事，耽误事，是吧。
天呐，就在两万一这转悠，就在两万一这转悠，今天美国政府就怕打破两万一，怕突破两万这个点，一突破两万完蛋了。天呐，真的很难很难挣扎，很难！天呐，我都吃完了，好像没吃饱呢…战友们，我今天是真跟大家聊吃饭的，明天，明天上午啊，明天上午战友们，明天是8点半还是9点半我想想，你们什么意思啊。明天是8点半还是9点半大家想想，明天，明天直播啊，明天千万记住啊，有事的战友们，去干事去啊，该睡睡该吃吃别耽误事。（战友点名）我们很多员工啊，过去的员工，现在都（想）回来，没工作了，没饭吃了，在曼哈顿，都找王雁平回来工作，准备工作，这王雁平同志也不休假了现在，又回来工作了，没饭吃了，真的是很可怕。
（战友点名）好，明天9点半，明天9点半，明天我是集中地我就说这几个问题啊，我要给大家说的问题，这个疫情会带来什么样的后果对我们每个人，在灭共爆料革命它意味着什么，世界将会走向何方？这是一个。
第二个接下来世界的金融和股票和我们大家息息相关的生存环境会有什么样的变化。
第三个，世界大局，世界的局势，另外一个我们该如何看来现在面临的人类上剧变，政治、经济、军事，一切剧变的时候我们该做什么？这就是我要说的。
好啦！正襟危坐。一起为世界人民、14亿中国人、香港、台湾、新疆、西藏人，对了，说到这千万别忘了香港战友们，我实际上背后很多都是香港工作，千万别忘了香港！我今天下午还得写个东西发给国会去很多人，就是关于香港的事情，我要做证的事。千万别忘了香港！香港是我们的大恩人！香港绝对就是我们的明天，忘掉香港就忘掉了未来，忘掉了明天。
亲爱的兄弟姐妹们，别忘了香港，为14亿中国人、七十几亿的全世界人民、香港的伟大的同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞为他们祈福。（双手合十行礼）阿弥陀佛！兄弟姐妹们。
（双手比“V”）从来不用这个姿势的啊！从来不用的啊！我可不是赢的意思啊，我可不是赢的意思，（双手合十行礼，再比“V”）阿弥陀佛！不是赢的意思啊，不是这意思啊。（飞吻，击掌）不是啪啪啪的意思啊。不是啪啪啪的意思啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/915/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/915/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，兄弟姐妹们好！今天是11月15号上午文贵报平安直播。
现在所有的战友们啊，关于香港的情况大家知道了，在过去的不到20小时有了巨大的变化，巨大的本质性变化。本质变化主要体现在三个方面。
中国最高领导人习近平先生在出席金砖会议的时候，有了第一次的重要性的讲话，这个讲话已经定调为香港下一步的行动。但凡懂得中共的政治语言的，你就明白他说了什么。而且我告诉大家的，因为我没有时间看大家媒体上的评价，对习的这几句话的解读我不知道谁能准确。习的这几句话的解读，说什么支持香港啊、香港警察依法治爆、止爆止乱呐、包括严重挑战一国两制的底线呐、而且是决不允许呀、坚决如何啊、支持香港警察什么什么，这些话大家千万不要用一些文人的所谓的政治理解。请看过去所有的媒体，就像那个博讯那个王八蛋一样，那全部都把你带歪路了。这就是过去的这几中全会，那几大会，全都是胡扯。
我告诉大家，习这次的讲话这是都准备好的，本来是要准备好跟川普总统见面的时候在智利的APEC峰会上讲的。这可不是因为你香港中文大学才这样讲的，这都是准备好的，这就是大家要看到5月份的时候我说香港要出大事。咱们的情报准确无误地预测了这一大事，是告诉不是预测，报告了这一大事，爆料了这一大事，可以这么说。就是香港派去的第一个部队是4月份进去的，是什么部队啊？ 大家知道吗？信息部队。
大家一定要记住所谓的70年大庆阅兵的时候最牛叉的，外国最关注的，根本不是什么东风41，你牛什么叉啊？关键的是你的信息部队。还有一个就是武警收回中央军委管以后，给武警的特别是侦查权和特别权利，并且成立了武警特别行动的几个部队，这些其中一个就是信息部队，已经大量地驻扎在番禺、东莞、深圳、湛江。这些部队派出前期大概在500人左右已经到达香港，5月份才是综合性的部队进入了香港。这咱内部的高层信息给咱爆料革命提供的是绝对准确的，这在当时我跟香港朋友们分享的时候，香港人99.9% 的都是不相信的。
从习的这次讲话大家看到一点，这个计划当初他们认为这些人足够拿下香港。但是这几天大家看到为什么中共恼羞成怒。这就像共产党去强奸一个少女的时候，这个少女是誓死不从啊，坚决反抗，老子宁可是咬舌头死，劈腿死也不能让你给强奸了。这强奸犯就受不了了，强奸犯现在就要拔刀子拔枪，甚至要给你弄点什么震耳雷一类的要对你下手，直到把你弄死。而且现在反咬一口说是你要强奸我，你强奸我没强奸成，现在我要把你弄死——就这么个逻辑。
共产党你看他说，第一句话啊，习主席说的，严重地挑战一国两制。谁挑战一国两制了？到底谁挑战了？ 你搞那个送中法那是符合一国两制吗？这不是贼喊捉贼吗？ 对不对啊？这时候他第一次站出来说话，还要所谓支持香港，不等于说解放军不进香港。大家绝对错了！
六四的时候大家千万不要忘了，当时我认为六四的时候最牛叉的一个人物，我说过多次，《上海经济导报》的钦本立。钦本立在4月份的时候就告诉共产党，你不要制造灾难或者暴力栽赃于学生。而且告诉共产党，你共产党成立的时候，你们第一个你们的毛泽东就是要解放全中国，让学生给中国带来民主自由，让学生发言。这就是钦本立最后被江泽民在上海给软禁，实际上是抓起来，就在西郊宾馆。西郊宾馆抓起来的，执行的人后来就是武警的司令，就是武警的司令，江带到北京去的，大家都知道他。这个人，这个钦本立当初说的话，和到后来上海导报被封，江泽民登上大位，和当时共产党说的话，大家对比对比。中央说的是，第一共产党绝对不会抓学生杀学生，共产党一定在学生运动当中从中吸取教训，听取民意。这个时候大家要看到的事情，说的好着呢。直到赵紫阳一出来，胡耀邦一死马上说暴徒了，暴徒。为什么？ 你影响到政治的问题了。
现在习的这个讲话已经明确地告诉你，现在是西方某个国家的影响，还有一个这是一个内部的政治斗争，还有一个香港你必须给我解决了。这个叫你香港解决是叫你香港承担责任。香港承担责任，谁管香港谁就要承担责任，他本质是这个问题。他的行动上，大家别骗自己了，香港大街上全都是便衣，全都是特警，还有大陆的流氓警察，还有吃了药的警察。所以说共产党的本质大家千万闹明白，不要跟着那些官僚的所谓的那些民运，那些流氓骗子。
大家看到，最近叶宁这个孙子你看他发什么了？叶宁竟然说香港大街被变成了菜地，这是香港学生干的，不镇压他镇压谁啊？你看他这个流氓律师，这帮孙子。你看看博讯在干什么？你看看夏业良在干什么？你看看吴建民这孙子公鸭嗓在干什么？胡平在干什么？明镜在干什么？
大家要看到，共产党这个邪恶，内部的本质是从来让老百姓的人命为他内部的斗争来买单。文化大革命的本质是毛泽东和刘少奇、林彪的斗争、和这些老革命的斗争。就是几个创始人打起来了，争夺股份控制权控股股东，最后让全中国人死几千万人给他买单，饿死那么多人。
今天的香港就是当年的文化大革命，是中央政治局、中央常委、江家、曾家、朱家、孟家、王岐山家和这些大大小小的常委之间利益的较量，然后要实行集权制，达到自己绝对控制的权利，五十一，甚至百分之九十九控股，甚至百分之百，还把自己头像印到人民币上去。为达到这个目的在香港的问题上行凶作恶，打着所谓国家统一、国家独立的名义。香港都回归了，它跟独立有什么关系？它跟统一有什么关系？
就像当年毛泽东说刘少奇，老子就动一个小指头就把你弄死了。那就是斗争嘛，那就是玩人家老婆，老玩，老打电话来。最后人家刘少奇说，你这老让王光美来你这儿，大家都成笑话了，你能不能掩盖一下？最后人家不去了，不去我就弄死你，就这么简单。当什么接班人啊？你老婆都不给我玩，当什么接班人啊是不是？然后动一个小指头就弄死你。结果死的什么？死的老百姓、死的是那些上街的学生、死的是那些爱国的民主的、拥护毛泽东的、拥护共产党的。
今天的香港和台湾都将以台独和港独的名义被镇压，本质是内部政治斗争，而且从四月份、五月份、六月份、七月份、八月份、九月份、现在已经基本上失控。在香港人民坚强勇敢地斗争情况下，坚决不从，解决不随了你这个流氓。
他不像郭文贵那个马蕊强奸案，红内裤、蓝内裤、粉内裤，然后坚决不来美国。你说我强奸了马蕊了，你告我强奸了，让Skype在中国大使馆要被法官问询，你听说过这事儿么？我又没强奸Skype，你跟我，叫Skype问询什么？告我你来美国嘛。
那共产党现在玩的什么招啊？现在我要强奸你，你就别提你什么内裤，什么红内裤、蓝内裤、粉内裤了。老子现在你不从，你不从，你现在你就是强奸我，我要镇压你！而且我让全世界说，你有杀人的图谋，你有杀我的图谋，要栽赃陷害。要在香港布置大量的火烧，火烧楼、火烧车、火烧人；然后甚至，在某些地方制造爆炸，甚至是暗杀；然后呢，某些警察武警被干掉，所谓的警察。这都是共产党从六四到今天，我一直说的，没有变的。
但这里边儿现在要记住啊！这一次大家回去一定不要关注，这是内部的政治斗争，权力分配的所有结果。中国共产党从来是，把内部的政治斗争用老百姓的生命来买单；把所有的内部斗争延伸到外边儿去。这就当年，包括邓小平打印度战争、越南战争，到今天来看，那时纯粹扯王八犊子呢！什么叫中越自卫还击战啊？越南还能打到你北京来么？死了几十万人。到印度去，到现在印度人看到中国人脸都是绿的。到现在没有一个说清楚，为啥打印度。现在能解释出么？中印战争。就是邓小平要揽权嘛！这是很简单的道理。不管是你胡耀邦，不管是你赵紫阳，不管是谁，最后都是政治斗争的结果。不管谁输谁赢，都本质是政治斗争，是以国家和民族，这个国家的利益来买单。打着民族和国家所谓独立，和国土完整的名义。
今天的香港已经上升到这个程度了。习不讲话，这个程度不上，这还是大家桌子底下踢，上边儿推杯换盏，哥们儿长哥们儿短，底下掐两下弄两下。这回直接掏枪放桌子上了啊，掏枪放桌子上了。现在，要拿着香港开刀，然后要拿台湾开刀。台湾千万记住，你别以为这两天不提你台湾，对台湾的现在所有的行动，远远超过香港，派驻福建等地的，大量的军队。谁一秒钟就说：开始！绝对超出你的想象！
大家记住我今天说的话：对台湾的准备和要打仗，远远超出香港。这是我（要说的），对待香港今天是小枪，对待台湾直接是毁灭性的。不信咱走着看。所以说，现在共产党要完成毛泽东当年都甚至没完成的——一人独掌天下，独步江湖啊，独步江湖！然后要领导全世界，全人类，甚至要把宇宙都领起来。然后是，最后领导人：“我是耶稣，我是中国的耶稣，中国的神之子。”达到这一步，要死很多人的！
根据现在的情况，这个习这个讲话，我们现在说第一个问题。再看第二个。
第二个问题，大家看到，美国，美国这边儿和欧洲，可以说是过去的24小时，是本质性的变化！我可以今天告诉大家，在过去，也就是前天和昨天，华盛顿之间政治的较量，超出大家想象！据我所知，某人和某人在电话上骂了好几次，骂完以后最后电话还得再打回来，谁也不敢说把这事儿就给掐断了。最后是，你给我这个，我给你那个。最后是说，“好！咱这个交易成！”交易成了，你让我这过，我让你那过，我支持你这个，我支持那个。咱以后会看到西方媒体报道，我这是做梦的啊，梦来的啊，完全梦来的，也不是妈祖托梦，也不是菩萨托梦。我这是，稀里糊涂的，做的春梦，春梦！但是没梦见钥匙澜，钥匙杨。梦着的，大家就当我胡说八道。
最后，迅速都把香港法进入快速通道。这几乎是，连他本人都说：“哎呀！我没想到这事儿能成。没想能成。”他说，“我现在还得一段时间。但是这是一个大赢！”然后，赶快推进怕再有变数，马上推进，这对香港是革命性的变化。
然后，现在在南卡罗莱纳州、在洛杉矶、在旧金山，昨天、今天、明天都有不同级别的高层的智库、政治家这样的论坛，所谓的“支共派”vs“灭共派”，正在参与媒体上的较量，经济上的较量正在进行中。可以说过去两天，这是一个最大的变化！这是第二。
第三个，香港。香港从过去的这个三四天，本质性变化。大家在中文大学能看到，支持中文大学的，大家看到百佳，李嘉诚的百佳，李嘉诚的百佳送进去最起码十几货车的食品。二话不说，来了！把最好吃的，最好用的全给学生，全给你。现金，大把大把。人，那人送出去根本用不完！这很有当年八九六四的时候，只要是学生到任何地方，捐钱、捐物、打车、酒店吃饭，一律免费！那时中国最辉煌，最伟大的时候，想起都让人沸腾！你在北京，你到河南，在哈尔滨到北京的路上。你这是，只要是支持学生的，一律免费！就连那“沟帮子烧鸡店”那时候这么牛的时候，一看这车开过来了，是到北京支持学生的，免费，拿走！那是多（牛），沟帮子烧鸡店那时候多牛啊。
所以说，现在香港达成了什么？——全民皆兵！而且，四大不要脸，现在有本质变化。你不要看那张柏芝推啥，四大不要脸，捐钱的，暗底下支持的，那时比原来多得多。某些家族也认真地开始来，真正地明白到。还有一个大家看到，郑若骅在英国伦敦遭受的，当场就摔倒了。郑若骅这个人你们可不知道，那是香港大律师出身，你看那长相，你看那态度，你看她，她和李家超那都是英国护照啊。在他们认为自己骄傲的，在英国讲一口流利的英文，“Sir, how are you？Uh，what are you？”她讲这英国音，端着嗓子，“嗷”，牛啊，讲着那地道的英国音啊，是不是啊？Rule of law，一说这话跟唱歌似的，特别骄傲，大律师，仲裁会。仲裁委员会是英国唯一能跟香港分享那一点儿，一点儿菜渣，把她请来了，香港律政司长。结果是香港人民的愤怒把整个英国给吓傻了。
这个英国就是咱们郭媒体的顾问，很有可能下一个的首相，跟我打电话说：“Miles.”他说，“简直太不可思议了！”他说，”如果英国任何一位领导人，遭到这样的围（堵），这个这样的愤怒，他说他百分之百辞职，他没有脸再在舞台上。” 他说：“我很纳闷儿，这个特别像英国的，香港的郑若骅，她脸皮咋这么厚呢？她还继续呆在那儿。”他说，这种傲慢，他说，私下里问郑若骅，说：“说香港的事怎么着？”“哎，一定把他们给收拾了啊！这都是暴徒。”完全蔑（视）鄙视学生，鄙视学生！当然啦，她也迎来了英国的极大的反感。他们认为共产党太可怕了，他说，我们原来认识的郑若骅呀，跟现在的郑若骅简直判若两人。他说，极左而且极为嚣张和疯狂。而且对这个所谓的什么法治啊，她是根本地不在乎。她认为共产党就是天下的一切，权力是一切，法治不重要。
大家可以看到，从郑若骅，以及美国、加拿大、澳大利亚，欧洲的所有的现在行动公开声明，已经变成了全世界挺香港的，这个另外一个程度的，一个纯官方的，这么一个新的大好形势。
所以说，现在能看到啊，共产党已经正式拔刀相见。这是，第二，整个美国，现在是国家间的较量，已经形成了对香港，绝对是官方支持。第三个，整个香港的这些恶官，已经成了，形成在全世界人人喊打，过街的老鼠，还是过街的母老鼠。然后全世界，这个公开地现在挺香港，四大不要脸也公开挺香港了。这三个大好局面。
但是，我现在要给香港的同胞战友们，我发信息你们收到的，那就收到了，收不到的我在这块儿，我费点儿话啊，算我们胡说八道了。
我告诉大家，我本人建议，香港中文大学，你们已经往回撤了，我建议所有学校的学生，赶快撤！赶快撤！能撤多远撤多远，能消失得多安全多安全。千万记住啊，你离开学校你反而不安全。共产党对你的脸和你的手机，和中文大学里边儿所有人的信息，掌握得倍儿清。这是一个国家的一个国家权力啊！一定要避免被摄像头取调信息、还有手机、和家人联络，一定要藏在安身之处，藏在安身之处比你撤还重要，就是如何隐藏起来。
不要被现在共产党的现在已经发动了提前的叫游击战，就是各个击破，就是我说的要抓三万人，从过去的五千到一万，现在要抓三万人。说现在三万人是必须要抓的，否则香港他赢不了。
所以说在大陆现在又派了一批批的技术部队、信息部队、还有特殊的侦查部队，这是要包括可能已经到达、各种先进武器，就是要掏你窝子，掏窝子把你各个拿掉。
然后，第二个，我要跟香港的战友们建议：为啥我说要你们要撤呢，你跟他挺，你是挺不了的。共产党接下来，烧大楼、烧人、烧车，都会栽赃到你身上，稍微缓一缓，让他尽情表演表演，香港毕竟是香港人的香港。你在那儿生活很正常，他在那块儿高压下、危险下，他会出更多的纰漏。让敌人犯错是最高的精神境界，最高的战斗、战略和战术，让他犯错。因为什么，他犯错香港人会看到，全世界会看到，在香港有更多的国际媒体。
所以我第一次我拜托了所有战友们：你们活着是我们所有人的希望，你们健康自由是我们的希望。而且，全世界的政治压力随之会跟上去，所以你们先撤一撤、躲一躲，安全的藏起来，这是我的一个建议。
另外一个建议：所有香港四大不要脸，四大不要脸你们要开始行动，能帮这些孩子藏在哪儿的就藏在哪儿。把这些力量给藏起来，藏勇于民，把这些勇士们藏在民间。
有些王八蛋开酒店的老板昨天给我说，他说我这酒店都有摄像头，都被警察给链接走了，我这藏不了。我把他祖宗给他骂了一顿，我说你就不能想办法？后边消防通道，我又不是不懂。是不是，你用你的后勤电梯，你把这些孩子送到某个房间，完了吗。房子占满了，他上哪儿找你们去。
包括像那个大屿山，对不对呀，还有像那个农村、旁边的那些地方、乡村。把孩子们藏起来，防止共产党打巷击战、截击战，把你们个个拿掉，防止黑社会帮共产党把你们砍了。这时候四大不要脸要出面，这是我拜托了啊！你们这不要脸的东西，希望你们这些明星、吃香港人饭、喝香港人奶的人长点良心。
最后一个建议：香港的所有勇士们、孩子们，这个时候能撤离香港你也撤离，你有任何需要的，跟我们法治基金，跟我们联系，跟我们所有的你们知道的战友和我本人联系，我们能帮助的全力以赴。
现在要和共产党打迂回战、打时间战、要打游击战。最后胜负在哪里：香港的楼上、香港的路上。
一定是老百姓就是拿尿盆能把这帮王八蛋的坦克给他砸死、砸烂他，全香港皆兵都反应过来的时候，当大家的生命都遇到危险的时候，我告诉大家，当这几个疲劳劲儿反过来的时候。从楼上扔下来的尿盆儿能把他砸死了，他拿导弹也没有，东风41，东风410都没用，全部让他亡在大街上。
而且，当他们到处炸、点火的时候，让全世界看看，香港大街上没有所谓的暴徒。没有勇士让他自己玩儿的时候，我告诉你，让他手淫死、让他自娱自乐死。这帮人，我告诉你，到了香港啥都不是，什么都不是，都是工具。在香港人的智慧面前，这个时候不斗争，暂时的停止就是最大的斗争。他们会非常非常惨，政治上、经济上、金融上、外交上，他们将输的一塌糊涂。
所以说我给昨天到现在，花了几个小时给这个香港的同胞们战友们，这些说的话，我再说了一遍，这是我本人愚蠢无知的，完全是做梦梦来的信息和观点，你完全可以不听，但是你要觉得我有用你就听。好不好？
再说一句话，只要需要我们的法治基金，只要需要郭媒体，只要需要我们爆料革命支持的请你们命令，我们全力以赴支持。
还是那句话，爆料革命的所有战友们，千万啊，国内这几天已经全面开始，我已经说过了，我跟很多战友都发过信息了。国内现在清网、闭嘴、网络控制、网络搜索。
据说据我所知啊，赵克志明确的在公安部内部说，现在是一场网络战争，在国内，这场网络战争绝对不能输。要求公检法所有人，包括武警部队，全面的备战。现在整个大陆现在武警部队、警察、公检法内，已经全面进入备战状态。
首先第一个就是国内的网络控制，战友们，你们千万千万在国内的，文贵要求你一件事，你在国内你就不要再用国外的手机，在最近的这一段时间内，不要传播香港的真相，你就不要碰你的所有手机，关于海外的。
一定要注意，这是一场准战争，国内的战友、最好的战友、真实的战友，别说话，沉默一段时间，让共产党得意一段时间。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/680/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/680/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
很多在美国的来说，再次，至少20年。就不会影响到美国现在的这种英国资本，但是20年之后你的下一代，说不定唉，社会主义。那就有可能了，美国，那就有可能被中国行。
是现在你在想。干什么的，你在想什么啊？做啥美梦了你啊，你能告诉我你在做啥美梦吗？从9月份开始为严肃。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
份儿，这是一只啊。叫拉土沙头拉土那个酒，这个1945年的雪茄，1945年阿沙头老猪。这个一会就有四五年了，多少年了呀，哈哈，这个够老的了啊，跟我父亲都差不多了都极为稀有。
啊，当年特定的兔子啊David off，真的是太棒太棒了，爱。啊，这个头几天啊，这个我英国的朋友啊，又给我送来了十几箱好的红酒，给我送来一盒好的雪茄。这个朋友啊，每年都给我这么送，这个非常重要，因为它赚大钱了啊，应该说你应该怎么谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
