<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>菲律宾 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8F%B2%E5%BE%8B%E5%AE%BE/</link>
    <description>Recent content in 菲律宾 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8F%B2%E5%BE%8B%E5%AE%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1742/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1742/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月15号。
感谢昨天福建的战友全家给我发的视频，其中小孙女说了一句话:：“郭爷爷，你头两天直播盖特身上都是毛毛。”哎呀，我说我咋没有发现呢？因为在这个手机上录的时候你看不见，但是咱们战友家里条件好，都是大电视，七八十寸甚至更大的电视，电视一放大，有个毛毛都「能」看见。因为我抱「完」Snow，放下就开始去录「视频」了。就这细节战友这么细，让我真感动。这么小的孩子看了几年郭爷爷直播了，而且记忆犹新。说到这说到那都知道，让我特别特别的感动。特别特别感谢啊。
国内的14亿人，14亿的人口里面什么人都有。绝大多数都是好人，明天七哥上午九点半直播。就聊一聊刚刚昨天到现在爆料革命在世界引起的震撼，甚至有些欺民贼、王八蛋们现在拿这事做文章，就是我昨天发的盖特。坚决反对任何人对国内的公检法，国内的体制内的人员的孩子被拒签或者幸灾乐祸这个事，明天七哥好好聊聊，好不好？七哥就是其中有一条，一定是唯真不破。如果有一天，你发现七哥说的和做的完全不一样的时候或有矛盾的时候，你就上当受骗了，你怎么对你七哥都是可以的。这就是七哥一生的原则，“唯真不破”，爆料革命核心的核心。“真、善、狠 — 唯真不破。”
另外，郭七条千万别忘了，我们是郭七条，不要忘了郭七条。今天我家来了好多好多客人。我要给战友们说一个今天看到的核心问题，「关于」哈马斯，巴勒斯坦和以色列的事情。战友们好好去想一想，七哥什么时候说的中东将要有大事？共产党这些年操纵的几个热点地区大家一定不要忘了，因为老百姓都不关心国际大事。国际大事就像人与人之间的关系是一样的。就像咱们看到了就是这些王八蛋「例如」黄河边，黄河边出来咋呼的时候，跟小狗似的乱咬的时候，一见到人就跑到狗窝的时候，你就发现你从黄河边的口气，还有鸡腿潘的口气，以及在这个推特上，YouTube上“砸郭”的起起伏伏和这些人的态度，你就能发现咱们爆料革命点中了共产党哪的要害了，你就能发现共产党哪害怕了，你就能发现共产党在操纵这些疯狗在咬谁。
国与国之间也是这个关系，「共产党」支持伊朗，伊朗支持叙利亚。伊朗呢在也门「也」有自己的武装力量。伊朗也给巴勒斯坦送武器，发展武器。共产党在背后搞所有的背后操控。现在菲律宾很多南部的所谓叛军力量，绝大多数武器全是来自共产党。「共产党」拿「叛军」威胁菲律宾总统。叫什么「的」？罗德里戈·杜特尔特。就控制他，你不听我的，我就给「叛军」武器，你个人就「受到」威胁。这边给你钱，那边拿武器威胁。所以菲律宾的所有的都是共产党100%控制，不是90%。100%控制。但凡去了菲律宾，你会发现菲律宾这个国家「说是」跟随美国民主，「但」荒唐到什么程度？16米的一块地，要盖几层楼，弄一小块绿地出来。要学美国的花园的建筑，别墅建筑。然后「菲律宾」信仰很好，老百姓也很想学西方，但是那个政府是混蛋，被共产党左右给钳制住。
那么伊朗，叙利亚在这，以色列在这儿，巴勒斯坦在这儿。然后也门高地在这个地方。也门，叙利亚，整个霍尔姆斯海峡，戈兰高地。你去想一想，支持叙利亚的人是谁？打叙利亚的人是谁，是吧？所以你看以色列很牛，是吧？但是为什么以色列那么厉害，「有」摩萨德，「而且」准备了这么长时间，几千枚导弹火箭弹，又多挖了十几倍的地道，「以色列」竟然情报没发现吗？它也没发现。谁在支持？伊朗中国共产党。但以色列人「又」是中国共产党最大的技术的提供者和帮助者。「以色列」把这个恩怨没搞清楚，大家发现了吗？
虚拟货币、区块链这一块儿，共产党在虚拟货币、区块链这块儿很多技术是以色列人帮忙的 – 以色列人是要深思的。「共产党在」武器上，技术上，金融上，科技上，网络技术上，太空技术上，航空技术上很多来自于以色列。我跟很多犹太朋友说过，包括咱们的大使馆很多都是犹太裔的人。我说有一天你们一定会记住：对你们最大伤害的一定是来自中国共产党。
现在很多华尔街，好莱坞，还有硅谷没有明白过来。包括这个扎克伯格，什么这些社交媒体，他「们」有一天会发现对他们打击最厉害的，对所有这些科技还有好莱坞这些不要脸的所谓文艺界们，最厉害就是共产党。这不是七哥有任何战略，这是发自的，因为我知道共产党的本质在哪里。共产党不允许任何力量能跟他做平等的交易和平等的对话。当它没有选择的时候，它就当孙子，跟美国当孙子。从去年到现在，中国共产党在美国买了几千亿国债，所谓的私下里面的平衡，继续履行中国生产国到美国买国债，这么一个所谓两国互动的良好关系的根本性基础的条件上，中共还想跟美国友好。美国现在你想钱拿走，拿不走了，不让你拿走了。
我再说一遍，是我唯一告诉大家的，2018年说的：中国共产党的家族的私人财产一定会被查封。没有人相信。我再告诉大家一遍：现在在美国、在欧洲、在日本、在文明国家，已经开始在逐步查封了。就像2018年我告诉路德要脱钩一样，中概股一定被铲除一样。大家100%没人相信，不是99%，100%没人相信。现在变成现实了吧？大家也没人说了，给七哥打个赏什么的，是吧？但我再告诉你：共产党所有的资产都会被查封。此时此刻，就现在上班时间，九点开始有人已经在电脑前面在做了。Turn off – bang！– Close. 这就是现在在行动。
兄弟姐妹们不要「光」听「嘴上怎么说」说，“以毒灭共，以钱灭共”「是战略」。“以钱灭共”咱「们」要钱越来越多，再把共产党钱越来越少，然后给它一个空中取钱，这是我们现在最核心的。还有现在，虚拟货币数字货币在全世界的这场较量当中，真正的较量是什么？虚拟货币加密货币领导全人类的金融新时代，是任何人推翻不了的。现在较量的结果就是这个虚拟货币和加密货币「的」标准规则谁来制定？这两个制定规则和控制权的人是谁呢？无非是美国United States「或者」中国China Communist Party，谁说了算？最终一定是美国赢。大家毋庸置疑想取消虚拟货币加密货币，不可能。这就像当年的西班牙最早从这个椅子，叫Bank交易货币，从易货贸易到了黄金贸易，然后票据贸易一样。谁先做，谁抢前面；咱先做，咱抢前面；谁想否定，不可能！
我看到咱们战友当中都在做这个加密货币的视频，非常非常棒。让更多的战友加入到G-TV和喜币系列，更多的战友加入我们的盖特系列，跟多的战友加入到我们的G-News系列。战友们准备好了吗？准备好一定抓紧联系，不要错过这个机会。我告诉你，所有谷歌YouTube给你的条件没有任何人可以跟我们相比。你好好看一看，我们可以给你的选择：工资比它「给的」高，待遇比它强，鼓励比它强。这就叫新中国联邦，不信咱试试看？莘县阳谷县搭县，走走看！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/165/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/165/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！关于春节联欢晚会文贵看春晚的节目的简单情况我向大家报告一下，因为我收到了很多战友们的问询和关心。这个春节文贵看春晚大概节目的安排我先给大家透露一下，大概我们从大陆的时间就是纽约时间呢也是晚上应该在6点钟开始，6点钟先开始，主要是播放一些咱们战友们提供的一些过去一年爆料当中一些有纪念意义的和我们反对盗国贼的、还有有关郭七条的一些重要的视频，都是战友们的义务工作，这非常非常的重要。
另外一个呢，我们中间会播放插播很多战友们有一些想法，有一些对过去一年爆料和对未来2018年爆料和对中国的法治、民主、自由的一些要求和想法。那么同时在中间的时候会穿插着我的一个一个爆料新的爆料，提供这些爆料的一些人的视频、音频、财务信息、身份信息，还有他们一些丑闻，还有一些故事，还有一些事实、犯罪的证据，我们会插播。
那么同时我想大家可能很关心的，贯君他家人和刘呈杰的家人，特别贯君的爹和刘呈杰的爹，贯君的妈和刘呈杰的妈。现在刘呈杰现在是婚姻属于保密状态，但是他虽然没有登记，但是他有一个很神秘的婚姻。贯君呢已经有了孩子，他也结了婚，但是呢他们有着各种身份的掩护。
我们在春节春晚的这个时候呢会爆出一个贯君的妈或者贯君的爹，那么刘呈杰的爹或者刘呈杰的妈，他俩反正爆一个，就父母爆一个。让他家人呢，我们会在春节之后初一开始，初一爆一个，初三爆一个，初五爆一个，初七爆一个，初九逢单儿就爆，爆他家人。
爆完之后，我们就爆出他真实的爹和真实的妈，就全给大家爆出来。所以说这对贯君和刘呈杰将进行全面的爆料和全面的信息，包括他的财务情况。
那么同时春节晚会会有一些特殊的节目，我现在就不去披露了。从晚上从纽约时间7点钟，就是说6点钟一直到纽约时间的凌晨1点，大概在7个小时，那么也就是大陆的凌晨2点左右吧，所以说一直爆完。春节联欢晚会半小时咱们来个节目，半小时来个节目，同时中间和春节联欢晚会他们的节目会穿插，可能跟咱的节目有些对比性，这就是春节联欢晚会的一些节目的安排，谢谢所有的战友们！谢谢！
尊敬的战友们，大家好！这是早上，我昨天晚上工作了一夜啊，刚刚眯了一下，然后冲个凉，我就赶快给大家来报告一下。首先我向大家报告的事情，现在呢，咱们的郭媒体钓贼成功，但是运行呢可能还需要一个稳定的，还需要一个时间，希望大家给点耐心和时间。
那么大家看到了我们公布的关于起诉吴征先生和李洪宽先生的这个起诉已经是完成了，法院已经受理。那么我们起诉他们的这个律师事务所是华盛顿DC的一家事务所，华盛顿DC的这家律师事务所呢，叫Fally(注：根据读音拼写而成未必是正确的拼写，下同)。Fally事务所是一个很大的律师事务所，他有几个比较著名的案子大家能看得出来，特别是我们中国人都应该知道的事情，他代理，他多年来是达赖喇嘛尊者的这么一个代理律师。同时呢，他又是中国和菲律宾南海争议的代理律师。我们为什么选择他们呢？很简单，就是因为盗国贼们在过去骇瘫了我的政庇律师事务所、这个hawkand（注：根据读音拼写而成未必是正确的拼写，下同）律师事务所之后，包括了他们蓝金黄、要求蓝金黄，吴征主动打电话和见面我们的保镖公司要拿1000万美元让他不再做我保镖，包括对我们其他律师进行了蓝金黄。
鉴于此，我们必须找一个不被盗国贼控制，不被盗国贼蓝金黄的事务所，所以我们就找了这个Fally，这家事务所非常的棒！大家会看到我们起诉吴征先生，这个案子会分11个部分，分11个部分，11个部分索赔，大家会看到。
那么同时我们对李洪宽先生的起诉，也会分三个部分，现在已经起诉了第一个部分。但是呢，这个要求的索赔和罪责呢会分多个部分也会完成。那么接下来会对其他的10个伪类不是8个，我们还有大概又增加了两个人，大概还有8个人马上就要开始进行起诉。特别是我看到了所有战友们的关心，对这些案件的关心，大家咱们不用吵、不用浪费时间，我们全力以赴对付盗国贼。这些伪类们这些人物啊，就交给文贵处理吧。
那么咱们的钓贼网站呢，这个功能非常之成功，这个上线这些天来已经是发现了很多很多的证据，也恳请所有的战友们，当你们上郭媒体网站遇到不正常的情况下，一定留下证据，谢谢所有的战友们！这样的话才能让我们一起，能维护我们大家上网、说话和追求法治民主自由的权利，大家都尽一份力留住证据，谢谢大家！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
