<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>张晶 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BC%A0%E6%99%B6/</link>
    <description>Recent content in 张晶 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 04 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BC%A0%E6%99%B6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/654/</link>
      <pubDate>Sat, 04 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/654/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:
尊敬的战友们好，今天是5月4号，现在文贵在纽约和我们好朋友小夏女士，一起在这里给大家直播。小夏文贵聊天谈谈2017年4月19号发生的那个历史性的事件，也就是当时的小夏女士代表VOA中文部，所有的她的团队到纽约我家采访，在中间发生了很多事情，最后被断播的这么一个新闻（丑闻）。
今天很高兴跟小夏女士一起坐在了咱们喜马拉雅大使馆、郭媒体的直播间。
时空转移呀，往回看这个时间到今天，真的是不可想象，小夏比我那时候见面的小夏年轻了，她一根假发没有啊，真发啊，我这都摸出来的，比那时候还瘦了，而且依然的笑容灿烂，这真是个战士啊！如果说我是战神的话，她是战神的神中之神，绝对是我非常佩服的。
那么另外一个呢，419事件以后啊，大家都知道啊，小夏女士和她的团队展开了对VOA(美国知音）维权、寻求真相的这么一个法律行动，时间已经过了两年了。她与当时来的东方先生和他的团队，遇到了各种的不可思议的、在美国独立的法制和独立的媒体、自由的世界能发生的事情，而且小夏女士刚刚在两个月以前被VOA正式的宣布给开除，这也是不可思议的。
东方先生以及其他人和李肃先生都在家待岗，待岗了，下岗了，那么也就是咱们中国说的」停职不停薪」，那么很多人啊，都因为这件事情受到了重大的经济、精神、生活的重大伤害和影响。但是他们创造了奇迹，毕竟由他们这次的采访，勇敢的行动、寻求真相，维护美国之音它本来的宗旨，那就是让世界知道事情的真相，还有一个，就是让世界了解中国。
他们是做得最好的，他们为此付出了代价。但这件事件已经是新闻媒体的里程碑事件。今天呢我们就很高兴的跟小夏女士在一起谈谈，因为在这之前我们没有谈过这背后真相，包括今天之前，我向大家承诺：没有谈过！今天呢，很多战友也想问很多问题，刚刚我也让小夏女士看了很多在手机上发出的问题，很多啊。从我说出去这个访谈到现在我们聊天开始，太多人的意见了，但说实在话啊，99.9%的都不是问题，都是个人之见，本身的问题就是问题，这个问题的本身没什么价值，但是大家可以随便问。
那么现在我就开始给小夏，我现在叫小夏来想想，当时419背后有什么事情给大家分享的？小夏，请你来开始吧！
龚小夏女士:
好，谢谢！谢谢郭先生！我今天带了一对耳环，大家会先问是什么耳环？一边是问号，一边是叹号！
问号是，我跟大家一样心里有非常非常多的问号，为什么美国有关机构会出这么大的力气来阻止这个郭先生爆料这个事情。更大的问号是：中国政府为什么采取如此我前所未有的这种手段，来对郭文贵先生进行封口。所以，另外一个是叹号，我的这个惊叹号是说，这个事情发生，确实是一个里程碑事件。我这么说吧，4月19号之前的那一个礼拜，我们要是记得新闻的话都知道，当时是在马阿拉歌庄园，川习会正在哥俩好呢！
那么这两年呢，美国对华政策发生了相当根本性的变化，这个变化跟419断播，我可以负责任的说有非常直接的关系。因为我自己去游说了200多个国会的办事处和所有与中国有关的各个部门。那么这背后呢，我想现在是不是这样的形式，我想先问问郭先生几个问题，问完之后呢我可以跟郭先生对谈。
我第一个问题我想问的是一个比较大的问题，为什么呢？这个问题是一个总结性的问题，那现在郭先生爆出很多细致的猛料可以说，大家会关注很多这个猛料。但是我们要回过头来看一看，退一步看一眼说，这整个事件对美国是一个什么样的影响？所以我第一个问题就是：郭先生你自己认为，你这个爆料对中共有什么样程度的打击？打击更多是一些个人，比如王岐山孟建柱这样的个人呢？还是整个中共的统治体制？所以我希望郭先生先解释一下。
郭文贵先生:
谢谢小夏，现在回本行啦！我们聊天没开始呢，就开始访谈了。这个说实在大家很多人没有认真思考的一个问题，当时发生我跟小夏女士见面，被小夏女士的VOA这个直播访谈的前背景呢，我们要感激一个非常重要的一位先生，也就是小夏女士的同事啊，就是东方先生！东方先生当时曾经是做过VOA(美国之音)驻北京站的站长，好像是站长吧？
龚小夏女士:
记者。
郭文贵先生:
记者，是他通过推特直接跟我联系的，也几次要求要采访我，我都拒绝了。后来呢，很热情很积极啊，而且是我对他进行了一定了解以后，因为我也是美国之音的多年的观众嘛，我给他提出了三个要求:
第1个就是说一定是直播！
第2个不能低于三小时还不能编辑！
第3个，我说我要指定这个来采访的人！
东方先生说：「那我就可以了吗？」
他想来，我说「对不起啊，我说我不是不尊重你，我要指定龚小夏女士来采访。」，「哦！」他说「那是我领导！」，我说她来，这三条成立了，咱就可以接受采访。
那么后来大家知道，是小夏女士带着东方先生和他的团队来的，那么这个团队来到纽约我家，提前是将近2天吧，1天多来准备。
龚小夏女士:
一天半！
郭文贵先生:
一天半的时间，那么这个419的采访，我跟小夏女士认识是在4月17号下午，这个采访的意义是什么？如果那个时候咱说，这些欺民贼、共产党又说我们吹牛了！这个419的断播，最大的意义就是开启了爆料革命的国际化。也就是说，爆料革命
从我一个人的爆料，形成了集体的行动，和把爆料从我一个中国人的事件变成了国际事件、美国事件，而且直接从媒体上开始发酵，这是个里程碑事件！更重要的是那天，第一次提出了王岐山、海航。
龚小夏女士:
但是这里我的问题还是，在您看起来整个爆料的意义对谁打击最大？是对中共的统治体制呢？还是对中共内部的某一部分人？
郭文贵先生:
全部都包含，全部包括。我认为最重要的是对共产党。因为共产党那个时候最最高潮的时候啊，这个（在）准备十九大。十八大之后，王岐山和习近平先生他俩领导的反腐革命红红火火，「打铁还需自身硬」，然后「要给人民一片蔚蓝的天」，「要给人民一个廉洁的政府」，然后「要给14亿人民一个未来」，他这个调拔太高了！所有人都是仰慕向上！
「嘭——」咱这来了一个爆料革命，这个爆料革命的本质是对共产党的谎言和以反腐为名的以贪反贪、以黑反贪的这个运动，一个绝对的打击。但是呢，代表人物是王岐山和孟建柱和孙立军和海航。
就咱有具体的事件、具体的人、具体的事实来打击，核心的就是共产党，因为代表人物那时候就是习王，咱就直接把它给灭了！
龚小夏女士:
当时有一个细节很有意思，这个细节我好像还没说过……
郭文贵先生:
细节就是你挑战我？怀疑我？粗鲁的对待我？
龚小夏女士:
不是，哈哈哈……
郭文贵先生:
现在你比那时候可爱多了，那时候是挺着脖子来的，鬼子进村似的直接进18楼了。
龚小夏女士:
那我当然……鬼子进村为什么？因为很简单，当时是在我们4月19号采访，4月17号下午的时候，中国外交部派了两位官员去找美国之音驻北京的记者，对我们发出了非常直接的威胁……
郭文贵先生:
这个你说了很多次了！
龚小夏女士:
不是，这中间有一个细节的威胁是什么呢？它就跟刚才您说的是相关的，说：「如果你们要采访郭文贵，那么你们是干预中国内政！」这个我们知道，但是下面一句就奇怪了，说：「你们在干涉十九大进程！」，我说为什么我们采访一个中国的商人，会干涉到十九大进程？这个十九大进程是什么……
郭文贵先生:
你说到这我给你打断一下。小夏啊，我还没跟你说，咱今天谈背后真相，你说过的话不要说，我说过的也不说啊。
咱给战友们全撂真货啊，撸胳膊挽袖子啊。当年你像鬼子进村似的，带着一帮你那个VOA的器材，说实在话，今天我看到这个屋里器材，看我这个高级别，当时你们真是笑话，也带着VOA的傲慢，以为这中国来一土炮，你们就来了！VOA直接抗着叉子刀子就来了，说实在话，你们的机器烂的无法想象，太烂啦！而且搞笑的是，小夏就在我直播的时候，我从屋里出来，晃晃荡荡，一个大早上起来，说：「郭先生你被通缉了，你知道不知道？」
我说:「哎！啥时候被通缉了呀？」这个人好像她是警察这样看着我 「你被通缉了，你知道不知道？我们得什么……」 意思是好像我马上被抓了，然后我说不知道啊！到了那个刚进房准备的时候，这时候突然间 「嘚」撑一VOA的logo，后面是一个棍儿，还发散这种的。这就是我们当年20年前，我们裕达盖房子的时候，做广告时候的水平啊！我说VOA就这水平啊？！一看那色彩，都磨得黑的变白了，设备也很老，就一个女孩手里拿了一个手机的那个卡器挺好，我这儿还买了一个知道吗？
龚小夏女士:
我跟你说这个事情，我不是要给VOA辩护是不是，VOA是美国之音纳税人付钱的机构，东西都非常老，这也很正常，他们不那么花钱。那么在座听的是纳税人应该感谢这一点的就是，他们起码没有像郭先生一样花钱买这么贵的器材是不是，所以器材不好这是正常的，我们成天也是非常非常头疼。
郭文贵先生:
但是最夸张的是，和那器材相对比的是你们的态度，代表VOA（美国之音）鬼子进村似的，扛着就这么进来了，然后就那种质问询问，我当时就觉得你是代表王岐山的、孟建柱的，哎呀，很害怕呀！
龚小夏女士:
你看，这过了两年了，还跟我没完呢。当时你说我们是记者，我手里抓的就是我做了几个礼拜的研究。这个里头是，中共当时花了那么两年时间，一直在媒体上，对郭先生进行了大量的攻击。每一个案子，你说从刘志华案子，到肖建华，到农行的项俊波，到所有这个……中阿基金，到马健……等等等等一系列，各种各样报道，我进来的目的当时为什么会这么跟郭先生这么谈法呢，就是说所有这些东西，有没有这个事情，有没有这些一二三四这些报导呢……
郭文贵先生:
龚小夏女士来的时候这问题很多，但我想说是什么呢，我说刚才说那个设备，说你的态度的时候呢，实际当时一个状态啊，我现在向战友们绝对承诺，我们之前从没沟通过这个话题啊，我当时给我的印象：就是你们带着VOA的傲慢，和对中国社会的完全不知道，因为你问的问题太天真了，而且问的问题呢，都是非常有侵略性的。这VOA本身是反共的，结果我看到你们好像是挺共的。这个事实证明什么？在断播之前，小夏绝对跟我没有半点勾兑，这个团队也跟我没有半点关系。我们可以经得起阳光下的，叫——王岐山说叫「阳光下的政权」，我叫阳光下的交易，绝对是可以说没有交易的，可以是真实的……
龚小夏女士:
当时也很明白，如果我不是那么……就说应该十几个小时咱们对话是不是……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/633/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/633/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2019年4月19号，这日子读起来比较沉重，4月19号。本来准备好，我说4月19号这个大日子，咱做点大节目，后来考虑各个方面，咱不要激动，不要被什么日子影响，打破我们的计划，打乱我们的计划。
2017年4月19日，就是在这个屋子，就是这个位置，大家都知道，就这个火炉边。VOA中文部主任，龚小夏女士，还有东方先生以及他的团队，在经过我们长期的联系后，因VOA的多次邀请，又经我的要求，我要求是，我的联络人是东方先生，我向东方先生要求，必须是龚小夏女士作为主访。龚小夏女士就来了我家提前大概一天多的时间，真的像神贼似的，问了我很多问题。
这是非常专业的问题，而且小夏问的问题都非常好。从现在来看，过去问的问题那是相当有意义的。记者么，本来就要向你问问题，提问题的。而且我跟小夏原来没见过面，小夏女士绝对是非常专业的记者，非常智慧的记者，东方先生非常专业，非常棒，非常善良的人，他的团队都很棒。
大家知道，就在两年前，我站在这个屋之前，这个时间点刚刚开始的时候，就在这个屋子之前，我睡醒才知道被发了当时叫红通，现在叫蓝通，被发了蓝通，还有外交部的扭腚康（陆康）事件，还有外交部多次打电话威胁，事实上那天我能接受采访是很危险的事。今天往回看，419的采访，可以说把我和共产党关系推向了绝路，谁也没有缓和的机会了。
更重要的是，王岐山，孟建柱。王岐山当时一下子就把我做为他一生中最大的敌人来对付。在这之前，那个孟建柱是暗着，从那之后是明着。只要知道419事件的人，只要能明白419事件的人，大家都应该明白，419那天，对我来讲过去的郭文贵已经没了，那就是生死之战的大开始。419同时在国际上，在国内引起了高度重视。遇难成祥这个词，在某种意义上，在419真正发生了。
这就是419让西方世界，和我们的爆料革命连在了一起。419事件让西方开始观察中共在西方的大外宣和媒体渗透。419绝对是中美关系上的历史事件。从发所谓的红通，到断播，到最后张晶，VOA的张晶，这小子沉默力量，完全不知道，断播以后我跟刘彦平通电话，老领导，这才知道有个叫张晶，沉默的力量。到现在张晶还在VOA，权利越来越大。
那么在西方你可以看到，美国唯一的国家电视台，纳税人付钱的电视台，美国之音中文部，都被渗透到如此之程度，到今天他也解决不了。所以当我今天再次穿上这个长袍的时候，那天就是这个长袍，我坐在这里，小夏在这个位置，东方先生在这个位置，今天屋里的家具都变了。所以说这件我的战袍我要永远留着。从那天起，美国之音，这个断播事件，就已经成为了中美关系上，永远不可抹掉的一个重大两国政治关系事件。
大家可以看一看，从彭斯副总统的哈德逊演讲，从任何一个美国国会议员上，都能看出来他们对断播事件是很在乎的。在西方引起的影响，包括断播也让很多战友开始关注我，很
多战友都是通过419断播了解了文贵这个人。爆料革命严格讲，国际化，全面开始，应该是2017年4月19日，今天整整两周年，整整两周年。
过去这几天，好几个人都说文贵我们给你做个节目吧，包括美国一个很大的电视台说我们一起给你做个节目，我都拒绝了。我把这两个电视台的采访，他们做了半年的节目，由于头一段时间，我推迟了，改成这个周末来采访。他们也要求说可不可以4月19日跟您一起做个直播节目。我真没兴趣做电视直播，还得翻译，还要上去讲。我要求很简单，中间不能剪辑，不能像美国之音给我断播。
有的答应，有的答应不了，有的说我们必须录播还有剪辑，然后我说那我不干。另外一个就是，你可以问问题，我也不做准备。但前提是，你要是问的问题，跟我们现在的事实不一样的时候，对不起我会毫不客气，我不会按照你们规则办事的。就像当年，东方先生联系我，我的要求很简单，三条，必须是直播，必须是3小时，必须不能剪辑。就这三条，就这三条。
所以说今天往回看这两年发生的这些事情，就在这个屋，我说的海航，提出了海航和王岐山。后来就出现了，贯君，刘呈杰，孙瑶，刘新扬，出现了陈峰，王健，王健同志已经升天堂了，但愿如此。现在估计他还没走呢，在那儿蝴蝶儿，后面蝴蝶儿……我们后面这个爆料的关键标致蝴蝶儿，还在那儿飞呢。
今天往回看，六七百天，世界发生了多大的变化。王建已经变成蝴蝶了。陈峰已经奄奄一息了；陈峰当初在香港接受采访，“郭文贵说的百分之一千是假的”。吴征在美国，到处告诉人说，马上，马上，郭文贵要遣返，马上马上要遣返。Elliot Broidy 游说，几十亿美元、几万人，换郭文贵回去。海航说，“我们不会停止收购。这是我们的战略，服务“一带一路”，到现在海航，已经是资不抵债，连利息也不能还；欠了员工的钱，有员工发信息，他们的房子房贷都还不上、车贷也还不上了，找公司，警察找你谈话，警察威胁员工，不允许要钱。
到现在，我们对面这个楼上，这块儿，仅陈峰的哥哥陈国军，就有几十套房子，上亿的房子。还有王岐山的157号，82楼和88楼，和在美国N处地产，以及王岐山家里边的，私人信托基金。海航的笑话多了去了。海航的真相，也大白于天下。“慈航”，这个基
金，叫得本来就是个笑话，从纽约狼狈窜逃，窜回香港，又分回了另外的5个人。贯军、刘呈杰在中央电视台出来，录像，结果是假的。那个假孙瑶，假贯军，假刘呈杰，我相信他们绝对活不长。
到现在，全世界人民都在给刘呈杰找爹。贯军也不敢出国了。孙瑶现在也低调了。现在,王岐山最近把秘密的四杆抢又拿出来了，开展了另外一轮的，新的杀郭、害郭行动。再看当年“419”之后。明镜采访，明镜公司已经弄了大钱了。来自于国内。如果明镜你觉得我说的有问题，你可以告我。明镜的钱来自国内，来自和共产党有关系的地方。哟，又断播了？共产党还是怕“419”啊。
战友们，还是回来了哈。骇客，这是骇客。上次是直接拔电线，VOA的拔电线，拔直播线，这回直接骇客，但是你是骇客不了的。这回你肯定骇客不了的。
短短的两年，两年时间，从这个断播VOA、哈德逊演讲给整个取消、华盛顿新闻发布会，Elliot Broidy、吴征、马云一众大佬，美国几十个大佬，想把文贵遣返。推特，整个给我封掉，YouTube关注量骤降，然后不能让直播……到我们发展着我们的“拖拉机”——郭媒体。到今天，短短两年。这个中间，对我的造谣、抹黑，更重要的是，从“419”之后，还有了什么强奸案，马蕊强奸案、董克文的9个公司案子，还有吴征的案子，潘石屹的案子，黄艳的案子。这个这个，乱七八糟，一二十个，法律的缠诉。这个郑祺，这个流氓黑社会，在美国涉嫌多种犯罪的郑祺，还有梁冠军开新闻发布会，到文贵楼下广场抗议，已经成了美国纽约历史上最重要的一个事件之一。有的已经被抓，有的已经被遣返，还有的正在调查中。
支持郭的战友，现在很多人还依然支持郭。挺郭的，也有人已经离开了，叛变了，卧底的也露形了。但是当时，在梁冠军、郑祺等人，在楼下的所作所为，已经成为美国一个历史了。所以，亲爱的战友们。今天再去看，“419”发生的这个事情两年，从世界上看，对共产党的态度，以及新疆的事件，和西藏的事件，以及我们一系列的爆料，江家、王岐山、孟建柱、孙立军、傅政华，所有的这些事情，经过了两年，大家都知道这事是真是假。
“盗国贼”这个名字，已经耳熟能详，响遍世界。“一切都是刚刚开始”已经成为了大家的一个希望，和大家沟通的一个信号。“喜马拉雅”已经是，在世界上得到了各国的认可的，一个中国实现的政治目标。
“法治基金”已经，现在开始全面运作。可以说是震天地，震天地的啊。是中国人民唯一的一个在海外，一个被共产党残害的所有同胞们的一个家庭。法治基金一定会改变中国人的命运。去年的“1120”，成功的，新闻发布会的召开，对海航王建被杀，以及被杀后的证据，即发布会和班农先生。我们这件事情，已经创造了历史。
很多华人世界的已经，深深地影响着，西方世界怎么看待中国共产党。包括，过去两年，从过去的西方反中、反华，到现在，由于我们和战友的共同努力，现在西方是反共、不反华，反共，还要爱华、爱中。从过去的，共产党的两年前的，经济上不可一世，到现在的人人喊打，过街的老鼠——用他们的话说。从过去的大肆扩张，目中无人，到后来的川普总统当选后，整个美中形势的巨变。
香港在这两年里边，根据我当时所说的，香港已经走入了地狱 。台湾已经被彻底渗透！ 台湾人正面临着生死选择的历史关头，这都是两年前文贵爆料的一部分。包括海外的欺民贼，我在过去曾经说过海外绝大多数所谓的媒体，还有民主民运人士，都是一些和中共有了各种利益和勾结的伪民运，假民运和欺民贼，都是一些募捐党。
包括了那个过去的李洪宽，这个畜生！夏业良这个假教授！这个畜生！郭宝胜，这个假牧师，这个畜生！ 熊宪民，这个畜生！韦石，这个畜生！陈军这个畜生！都暴露无遗！包括什么成水炎，还有什么马可，昨天我们知道马可的案子已经转入到缺席审判。所以说我们在这两年里边，也对这些人按照美国的法律，采取了一系列的法律行动。
大家也都知道，到目前潘石屹的案子，他撤了；海航的案子，他撤了；黄燕的案子也要撤了，还正在撤中啊！这个是一大堆的！包括当时比较牛的这个吴征的在美国的亲爹Roger Stone，已经公开道歉了。还有很多案子都在撤，都在撤！包括胡舒立，这个狐狸都撤了。
所以大家看到了，整个这些胡搅蛮缠、缠诉、暴露了中国共产党控制的各种黑暗的力量。那一天是历史性的一天，彻彻底底的把共产党这个黑箱子撕开了一条缝。
4/19直播使龚小夏女士、东方先生付出了巨大的代价：被开除、被免职、被调查，所有的团队受到了苦。我希望所有的战友要铭记他们对我们这个关键时刻做出的贡献，我也希望所有的战友能尊重事实，他们做出这些是非常不容易的，从爆料革命来看，这是个关键的时刻。我要衷心的感谢小夏和东方和他的团队，文贵永远不会忘！永远不会忘！永远不会忘！
从爆料革命的短短两年，把战场拉向国际，郭七条始终坚持不变！不但不变还得到了国际上西方绝大多数人的支持。而且亲爱的战友们，现在我就看到我的手机在那里蹦出这个信息，这个录播的信息！(看手机)这是有重要信息！要我通话啊？我不知道什么信息要马上通话？这边可能信号不好，骇客越来越厉害，因为我在家用的不是卫星Wi-Fi，卫星Wi-Fi的后面有个机器，我这回用的不是卫星Wi-Fi，卫星Wi-Fi一点问题都没有。
所以战友们，这是一个伟大的日子！ 我们不应该忘记小夏、东方和这个所有的团队为我们的付出。我们更加冷静的要看看：从2017年的4/19到2019年的4/19两年的时间，我们改变了什么？我们做到了什么？今天共产党最最恐惧的力量就是我们爆料革命！在西方最相信的、最认为可能实现推翻共产党的就是我们爆料革命。现在能和西方这些国家能让这些人尊重和信任，还愿意合作，能谈合作这两个字的，只有我们爆料革命！
无论过去两年发生了什么，这就是事实！真的假不了，假的真不了。要坚持我们的真善狠，以真打假！以善打恶！ 对待敌人一定要坚定 ，要狠下心来，绝不妥协！要有智慧，要有勇气，要有信仰般的，信仰般的去实现我们的喜马拉雅！让中国人真正的独立地依法治国，依法信教，信仰自由的这么一个，人人都能过上人的日子，成为世界的和平力量！
而不是像猪狗那个过的日子；而不是让我们的父母都变成了杨改兰；不能让一个个的律师被抓起来，被消失；不能让一个个的有良心的知识分子都让他闭嘴；不能让新疆这200万人就这么关起来就拉倒；也不能让西藏人被杀完以后遮天蔽日，让人不知道！ 我们的战友，我们这些战友是极少的一部分，但已经创造了辉煌和历史，已经开始了前所
未有的伟大的，让中国人有了法治自由的革命！无论发生什么，我们都不会停！我们停了也会有人上去，这是个大趋势，不可逆转！
今天揭开中共的以黑治国、以警治国、以贪反贪，以贪治国、以假治国，这个已经成了世界上最伟大的，最重要的一个运动！我们所做的事情的事实和结果已经在影响着世界。我希望我们的战友们在自己安全，不影响正常生活下传播郭爆料，但一定要在让自己安全和不影响生活的情况下！
我们很多战友在过去的两年被喝茶、被判刑、被抓、被威胁、被打，我在这儿不能一一地说，我说了我怕这更加剧你们的痛苦！但是我们2020年灭共之后，一定是不会忘记一个战友！不会抛弃一个战友！不会放弃一个战友！爆料革命正在进入了关键关键时期，我们未来将用法治基金和西方所有的政府，以及各种社会机构进行全面的合作。
对盗国贼的财富和盗国贼在西方藏匿的财富进行依法追缴，还给中国人民。对盗国贼海外的私生子女们，他们的犯罪行为咱要依法进行惩处！揭发这些盗国贼海外藏匿的资产，还有这些黑暗的力量。要让中国人得到世界上更多人的尊重和信任，成为一个重要的和平力量！一定要推翻这个极少数的极端人绑架和控制中国8000多万共产党员，我坚定地相信，绝大多数共产党都是好人，都是为了生活！推翻几个极端人士，让中国在和平稳定非暴力的情况下，有一个依法治国的真正的未来和现在。
让中国的孩子们不再打假疫苗，让中国人民不再吃化学食品、假食品，让这个社会不能堕落到没有人的底线。爆料革命在两年前和今天的成就，相比之下结果就不用我说了，这是上天给我们的使命 ！在这里就必须是无我 ，必须是无欲， 你才能坚持到最后 ！这里边可以让你发财，可以让你升官，但前提是，这不能是目的！那是在中国解放以后，通过依法的渠道，作为中国公民，你可以参与到那个伟大的政治进程中去。
我郭文贵完成这人生的使命后将消失在人们的视野中、隐居深山，与战友们我们要听琴、唱歌、喝酒、聊天、散步！但愿这一天能够和更多的及所有今天在看视频的战友们能够一起相见，把酒言欢，我们一定会赢！谁也挡不住！没有人可以挡得住！文贵的潘多拉盒子打开之日，就是他们灭亡之时！
我最重要的事情就希望减少对老百姓的伤害和间接的伤害，尽可能的让中国创造一个人类上最重要的一个非暴力的革命。就是反共产党的极少数，绑架中国人民的这些集权和盗国家族，这是我们唯一的目标。争取为国家的正当权利，人民的正当权利和依法治国的真实的自由，这就是我们要的！对所有的、今天我没有说到的、过去在这两年里支持文贵爆料的战友们，衷心地感谢！一切都是刚刚开始！..
好了，战友们，再见！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/120/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/120/</guid>
      <description>内容梗概:
主持人比尔·戈茨（英语）：早上好，Miles，你在美国造成了一场重大的震荡，不仅 在美国，而且在中国，以前呢，大家没有亲自和你见面，今天你到这儿来和我们 对话，首先请你介绍一下你的背景，从你开始到你如何走到今天这一步。
郭文贵：首先是向Bill和大家问早上好，我能活着坐在这里相当不容易（笑，众 人鼓掌）。从昨天Hudson Institute的（演讲）的取消，到今天在这里开这个记 者招待会确确实实中间发生了很多事情，非常的不容易。特别是让我觉得震惊的 事情，昨天我们安排好的团队，包括了翻译到最后都吓得不敢来了。
但是这就是 我要不惜一切代价，不顾生命的危险也一定要坐在这里的原因。 接下来我向大家简单介绍一下我的经历和坐在这里的原因。首先我还得感谢像 Bill先生、公民力量的杨建利先生，和所有大家在这种危险恐惧的情况下能让我 们成就这个记者招待会。非常非常感谢，谢谢！感谢所有大家不顾生命危险来到 这里，谢谢大家！ 那么我接下来就用我最简单的语言来表达一下我的过去，就Bill刚才问的问题，
我简单说一下：我是祖籍山东省聊城市莘县古城镇西曹营村的一个地地道道的农 民家庭的一个孩子。我的父亲，后来是一个军人，母亲一直以来就是家庭妇女， 一个字儿也不认识。后来文化大革命的时候我的父亲被打成了右派，被下放流放 到了东北的吉林省磐石县赵家沟这个地方。我父亲的腿两次被打断。也因为文化 大革命，我的几个哥哥都被刀伤过很多次，被扎伤，我的母亲因为这个被吓出了 精神病。后来我们家人在极痛苦的（情况下）在东北活过了文化大革命时期，后 来就把我送回了山东老家，跟我的伯父去上学。
然后1983年我辍学了，初中还差 几个月毕业，辍学以后在社会上开始做生意，投机倒把，85年我和我现在的妻子 庆枝（音）恋爱私奔了。到今天是32年，明天是我们的结婚纪念日（鼓掌）。 86年就有了我一个儿子，88年有了我的一个女儿，我现在的一对儿女都非常的幸 福，都是在美国和英国上学长大的。89年中国发生灾难性的89民运的时候，我卖 掉了我的摩托车去给民运活动捐钱。后来包括我当时发生了一个商业小纠纷，他 们以此为由，喝醉了酒以后两个警察来抓捕我，我弟弟在让他们出示证件的时候 他们开了两枪将我弟弟给打死了。
我的弟弟当时被击中以后，现场第一枪是打中 我太太了，我太太抱着我几个月（大）的女儿，我太太躲过了一枪，后来又是一 枪去打我太太的时候就是我弟弟用胳膊挡住了这个子弹，第三枪的时候又挡住了 另一发子弹，后来我弟弟就倒在地上了，然后警察不让给治。在医院里面呆了三 天让他流血死亡。我同时被关进去以后，关押了22个月，当时是以“煽动反革命 罪”把我抓起来的，后来给我定的是“妨碍公务”和“诈骗罪”7000块人民币， 在里边关了我22个月，后来在1991年将我放出，后来我开始做房地产生意。 然后我开始和海外的港商和日本的、美国的经济合作者开始了我在河南郑州做房 地产生意的生涯，建造了中国当时最高级的五星级饭店，后来在北京做了第一个 龙形建筑“盘古大观”七星级酒店，还有金泉广场等一系列的房地产开发，包括 投资了金融、证券等行业。
文贵先生：在过去的28年里边，我有我的追求，就是我一定有一天要为我的弟弟报仇，我一定有一天让中国人，少一点发生像我弟弟这样滥杀的事件。而且我一定要推翻这个伤害我的兄弟，伤害我家人多次，因为过去28年来，我也两次被他们抓去了，我要跟这个体制要回属于我们的公平、公正。后来我积累了170亿美元的财富，然后开始了我真正的理想、革命的生涯。
我在中国赚的这170亿美元，都在中国被他们冻结了，所有的资产——过去这几年来我没有从中国大陆拿出老百姓一分钱，我可以在这里向大家保证，希望大家检查。我没有在中国偷过一分税，到目前没有任何人起诉我。而且，我所有在海外的花销，都是我在海外金融领域赚的钱，而且我拥有世界上所有人所追求的最好的东西——最好的房子，最好的游艇，最好的私人飞机等等。所以物质生活不是我的追求，已经是过去了。我现在只有一个理想，改变中国，让中国人真正的实现我所追求的 “郭七条”。
关于我个人问题我想不浪费大家时间了，说起来挺无聊的。一会给更多时间大家问问题。我们让Bill开始。
比尔先生：首先我给您提一个问题。我听说中国国家安全委员会颁布了一个文件，说您对中国政府构成的威胁要超过89年64民运当时发生的情况。这是怎么回事？你认为这意味着什么？
文贵先生：现在，我给大家发一个中国最绝密的文件，是国家安全委的。在中国拥有这个文件呢，直接是判3年到7年徒刑的。那么我今天在这里向大家出示的这个文件，我得到了美国以及其他国家政府机关的鉴定这是真实的。我本来我今天有大概几十份这样的文件，我要拿给大家的，由于我们最后的决定，我们先不拿，拿一份出来。大概这个文件的情况，简单地让James （翻译）给大家念一下。
翻译：这是由中央国家安全委员会颁布的，盖了国安委公章的绝密文件。此文件是国安委对于国安部申请增援赴美特工的批示。 （请看文件截图）
比尔先生：这个文件让我很震惊，这就是一个强有力的证据，证明你以前所说的——我以前采访您时，你说过中国在美国派了4万左右的间谍。当时您没有给我提出证据，但是今天提出的这份文件是第一份证据。的确令人感到震惊不已。昨天我们本来要到哈德逊研究所去开个讨论会的，后来被他们无限期的推迟，就此您想做出一些评论吗？
文贵先生：Thank you, Bill。 我觉得哈德逊的事情，完全没有原则没有规则地取消，证明了这个文件和我以前提到的中国盗国贼有完整的BGY计划，叫 “蓝金黄“。他们用 “蓝金黄” 来统治和渗透世界，已无处不在。那么昨天在哈德逊的事情就充分证明了这一点。我在这里特别想重申的一个事情: 哈德逊这件事情呢，本来我昨天演讲一开始我想拿出来三张纸，这三张纸呢，它决定着美国人会怎么看待中国政府和中国盗国贼，让欧洲、日本这些文明国家怎么看待发展中的中国政府，中国盗国贼。同时，也可以让世界人民通过那三张文件证明郭文贵说的对不对，是真是假，但是它会给我的家人和员工带来致命的威胁。但是我昨天是准备好，要把那三份绝密文件展示给大家的。
文贵：那么这个三个文件呢，我本来我拿出来以后，会对我的家人和同事带来巨大的威胁，可还是想贡献给美国，我认为美国能保护我的安全，但是昨天在哈德逊在这最后一分钟他这个给取消，让我非常之震惊，我昨天和美国的政府部门也有见面，然后我就到了洗手间，我将这个用生命换来的最重要的文件之一，这三份文件用火给烧掉了，永远不会出现在这个世界上，那是唯一的一份原件，它决定着很多人的生死。而且对美国对世界，美国欧洲日本，对很多人的生命都有着巨大的威胁。在我手里。
Bill：中共十九大就要召开了，对中国来讲是一个非常重大的事件。那么你呢，对这些中共十九大代表，你想发出你自己什么样的讯息呢？
文贵：我想对这个十九大的代表啊，我最想做到我的努力，希望能让他们知道，就是让他们看清盗国贼的面目。就中国这个国家的机器，完全不是依法的或者合法的被某些人在控制着。这些人绑架了九千万的党员，十四亿的人民，它对全世界是个威胁，我们昨天这个哈德逊的事情，跟过去VOA这个事情，以及在纽约一次一次的发生的到我楼下威胁我追杀我，以及现在整个全世界媒体被他们威胁，还有对我们的律师事务所骇客，上千人手机被骇瘫，等等等一系列事件，就证明了这是一个犯罪集团。西方的所有的游戏规则是rule by law，是完全不一样的。
所以说他们是危险的，我来要第一个说的告诉大家。中国共产党的党员们，如果你们不站起来，说弄回我们自己的人权和尊严的话，所有的家人，和这个国家十四亿人，乃至全世界，都将进入极度危险的状态。你们想当郭文贵都当不了，因为我还有钱，你们不一定有钱，你们都会被强奸罪通奸罪给送进监狱去，家破人亡。所以十九大绝对不能任人摆布。
Bill：在您的报道中，您揭示了一个人叫王岐山，这样一个中共的领导人，他虽然是中国反腐败的工作组的主管，他自己呢却把几十亿美元偷偷的从中国移到了美国，移到了西方来。对这个事件，您能不能再多讲几句。
文贵：王岐山作为中共中央的常委，是过去五年反腐的总领导人。他公布的人当中，处理的还有惩罚的，有一百万，涉及家庭大概一千万，但是在我公布的王岐山家族，在美国的资产当中，明显的有他的妻子，姚明珊饰美国的身份，以及他的养女，叫孙瑶，她拥有多个公司，控制了数以万亿的人民币。他妻子的侄子，叫姚庆，拥有了海航，控制了股权。还有他的私生子贯军，以及他的家族成员，法律关系的刘呈杰，加在一起，有百分之五十二的海航的公司的股权。而且不仅如此，它们在中国还控制了渤海金控，他们拥有着二十万亿人民币的控制权力。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
