<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>南韩 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%97%E9%9F%A9/</link>
    <description>Recent content in 南韩 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%97%E9%9F%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月5日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/374/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/374/</guid>
      <description>内容梗概:
黄河边性无能造成严重后果。林肯中心被取消发布会2
所以呢战友们，文贵在任何情况下不愿意伤害中国人民，也不会伤害国家利益。我反盗国贼，我认为中国共产党要改变，甚至消失。
另外一个我要给大家说的事情，无论如何，战友们要牢记，我们都要以真反盗，不要玩儿假的。第二个一定要坚信，千万别玩儿那低级，玩儿那畜生盗去，还有跟那盗国贼在海外的所谓的假民主民运们玩那种低级的，流氓的，这种下三滥的假游戏，别跟他们转，不要跟他们转。
你看最近我们海外的战友路德先生，还有各个小哥，那么多小哥出来，还有Sara聊天群，这些发生跟我一毛钱关系没有，他们是发自内心的让中国革命。我很多的支持我的人想给他们钱，人家都拒绝了。人家未来会不会有钱，当然会有钱。我告诉路德，告诉Sara，你们要挣大钱，要挣钱，不要骗钱。我全力支持你们。头两天班农先生突然说，他们要不要投资啊，路德这个，要投资我介绍美国投资。你看这来了来了来了。我说现在不着急，你等一段时间，等需要时我告诉你。而且我要叫班农先生上路德先生的节目。上Sara的节目。我今天在这块儿立此为据。
还有一个，现在正在里面官方上班的过一阵就要辞职的高官，跟他一样牛的人，我也跟他说了，你也要上路德节目。他说我只要离开我就上这节目。过了中期选举他就离开了。这是我的承诺这是。为什么？这些事情不是钱能买的。所有人都希望中国有法制，所有人都希望中国好，现在中国一片都是假，全都是假伪的，假报告，假信息，假数据。你看看所谓的砸锅里面，大量的谈钱。所以说，我现在就跟路德先生和Sara说，班农先生，还有另外一个严格来讲比他还高的人，一定会上你们的节目。
曹长青先生和叶望辉先生的节目出来以后影响巨大，好多人问我，包括台湾的，很多人问我，文贵啊，你那个说法对台湾特别好，你还有什么想法啊。我说我实际上有很多想法，比如说未来我要推出叫“戒独戒统”，原来李登辉先生说什么“戒急用忍”，那个挺棒的。“戒独戒统”既不独也不要统，“戒独戒统”法。我给你们个建议。他们很开心，很多人跟我联系。包括未来台湾的事情是什么情况，很多人跟我交流。然后背后的很多故事都跟我说。你想想，现在我身边这人都是参与者，当局参与者。太多意见可以说了是不是。
但是我再告诉你我绝对反对台湾独立。我也反对香港独立。台独港独我坚决反对，这就是为什么我说“戒独戒统”法。啥叫“戒独戒统”啊，既别独也别统。谁都别吵吵这个话题，就是没这个话题。借独统问题是国民党操纵台湾的看不见的杀人武器。他杀掉了台湾人的未来，他杀掉了台湾人的金钱，他杀掉了台湾人的自信。因
为你不知道在独统这个紧箍咒上转悠。不要有这个话题，台湾就不允许在这个圈里面转。“戒独戒统”，就是从畜生道要转到人道来。别在那儿转啊。实际上这不难。这个天下最好的形势对台湾。同时给大陆政治家有足够的空间，足够的空间。台湾既不独了，咱也不说统了。你也别花那个力气了，所谓的统战之间就是个人腐败，集团腐败。不要满足那1%的极少数腐败份子和政治操作者，来牺牲99%的老百姓的幸福，愉悦和未来，和利益。是不是啊。
台湾人到大陆去做生意这是好事。但是你不能到大陆去做生意挣了钱你就出卖台湾，这个没必要。大陆人让台湾来帮你做生意帮你挣钱没坏事，即有利于同族的亲融，同时又有利于未来。大家关键的问题是不要有狼子野心。都想把对方吃掉。啥叫独统啊，独统就是要把对方吃掉嘛。独，我就跟你拉到了，统，我把你给灭了。这哪样都不是好事，所以“戒独戒统”，没统没独，不要成为操作的话题。
然后台湾岛内确确实实把党内重新组合，不要成为国民党。啥就“统”啊？支持统就是我卖台湾，我有卖台湾的权力嘛。你有卖台湾的权力来拿到大陆去做交易嘛。那就是卖台湾嘛。那民进党这块儿，什么叫独啊，你也是伤害台湾，你也是卖台湾。你能独得了嘛，你独不了。你即没这个能力，也没这个实力，你也没有这个意志。所以说统独都是不适合台湾的。就是“戒独戒统”法，就是我原来说的，只要有第三方军队进入台湾，自动台湾独立。
只要有任何人伤害到台湾的生命安全，什么什么情况下，自动独立。在这种情况下，台湾要立法，不允许谈统，不允许谈独。所以说国民党想到大陆去卖台湾，说我要统嘛，那就啥也别说了，那台湾自动独立了。民进党你不是吵吵独嘛，对不起，自动独立了。谁也别说统独。说什么，台湾的未来，台湾的教育。台湾要把英文列为第二种语言，台湾要让全世界知道这是中国历史保存最好的岛。台湾人的智慧，台湾人的歌技，台湾人的创造能力和辛苦成为全世界学习的榜样，亚洲的榜样。台湾的2300万人民一定是超过两个南韩。
台湾跟南韩一比你看多惨啊，台湾一定会超过两个南韩，这个我跟很多经济学家都这么说，台湾会成为一个世界设计中心。这个设计台湾太厉害了。拥有中国文化，东西方文化，回东方这种时代，设计中心。科技研发中心，服务中心，这台湾的服务未来有日本有中国这肯定行。然后台湾成为最高级的生产中心。然后台湾成为世界上特别是华人要学习的政治民主中心。付出那么多代价了。
那多牛啊，那多牛啊！所以说没有统没有独，大陆也不会去想着伤害你去，你不独嘛。任何一个政治家他一定愿意看到这一天的。你都别想着成为美国的一部分那绝不行，成为中国的一部分也不行。你就在那块儿事实上的非统非独，保持500年，1000年，有啥不行啊。事实上鼓励台商往大陆赚钱，也鼓励大陆人去台湾赚钱，这不就行了嘛。有这种智慧才叫大政治家。
所以你看看邓小平当年他非常了不起，他能说出香港真真正正的50年不变。马照跑，舞照跳。你看多高啊，多高啊！这个台湾我们这一代解决不了下一代解决，多好啊。别在那儿什么九二共识说了没有啊，什么九二事件啊，什么国民党台湾啊统独啊，什么半统半独啊这都是扯淡的事。就是操弄老百姓，全部绑架老百姓。然后大陆这些疯狂的盗国贼们也那这说事，
要把台湾收回来，吹狼蛋呢，你收什么台湾啊你。甭说台湾，你连金门都收不了！你收金门试试，你收金门试试。一个兵你都看不见，我告诉你，会铺天盖地的导弹把你砸过来。那导弹不是导弹雨，那是导弹粥就过来。还收台湾呢，所以说，这种老吓唬这种人啊，就操弄啊，政治牺牲品就是台湾，台湾太可怜了！
关于台湾岛上有人造谣啊，郭文贵跟一个陈智尧什么事，还有一个林家什么欺骗的什么事啊，我原来我都不想搭理，适当的时间我专门一集一集地做出来。我要现在通知台湾的林家，我要把和你林家所有过去的事情我都要说出来，你们也可以出来说我说的是真是假。现在的政治环境我也让你知道知道，郭文贵不欠你林家任何东西。我要把事实全说来，你们也可以做好你们的准备，我们也可以到法庭上去说。林家也没有伤害我，林家对我特别特别好。
因为当年我特别喜欢台湾的几个建筑师和台湾的建筑。当时台湾非常有名的一本书叫《企业管理》，叫IS管理博士，叫东帝士，陈永豪先生，我觉得台湾高雄啊盖的楼啊。再一个就是地产商当中我最佩服的就是宏国，宏国是林家，林家的创始人，非常的牛，是个渔民，李祖原盖了一个宏国大楼。我相当地佩服，后来我就请了李祖原先生来给我设计。那么这个时候我很早就进入了台湾，我也佩服林家。林家在我最困难的时候，二话没说，一张纸条没有借给我了5600万美元。我坐在香港中国银行VIP室里面，看着钱500万，500万往里进，借给我的。
借钱的什么原因，借钱的故事，还有牵扯到好多明星，，这些明星大家有的知道有的不知道，很有意思的，牵扯到很多高官，这个非常有意思的。那么这个事情我给大家说到这儿。
第二个事情那个叫什么陈智尧的，在我们政权工作过，说我们骗他。他那个同事我根本不认识，我也不了解。完全胡说八道，事实不是那样。但是背后的故事，腥风血雨。因为当时我不在大陆他在那儿工作的时候，我在美国。当我回去以后发现特别大的是，好多东西给我抢走了。那二话不说，文贵这脾气，马上开始，统统拿回来。统统拿回来，那肯定的。我既不欠他的，他也不欠我们的。我们没有一件事对不起他的，但是我不想说。
因为他原来是在日本大成株式会社工作，就是大成建设，我很喜欢大成建设。大成建设当时在中国有一个项目，就是在东北要挖掘二战以后留下的毒气系统叫“ 二八里线”， “二八里线”有很多日本埋下的炮弹。他要搞这个项目，这跟我认识的，后来在我们这儿当总裁，发展这个项目，后来发现了他的问题，我们开始采取了行动。这两件事我一定要跟台湾人说清楚。我用事实说完了台湾人看一看，郭文贵是什么人。
第三个人我要说一下在台湾骂我的叫陈文茜。这个不要脸的女人太不要脸了。大家上网上搜一搜，陈文茜最早夸盘古的，北顶娘娘庙就是她搞的。她跟谁到了我盘古呢？刘长乐。凤凰的刘长乐还有王记言带着她到盘古吃饭，到我家参观。我当时不欢迎，谁给我打的电话，安全部部长，耿部长亲自安排。说郭文贵这次你一定要最高规格接待陈文茜。我说什么意思这是？他说上边领导的指示。我说你又忽悠我呢，我说你就够了，你就说你就行了。
不，上边领导的指示。我一听，这真的呀这是。你说谁呀？当时，当时那个时候接待陈文茜的是周永康。那周永康政法委书记，部长不是孟建柱嘛，然后还说梦部长，孟书记也关注了。呦，我说这是好，他说你要最高级的。我们盘古最高级的是什么你知道吗？请到我家四合院吃饭，这李小牧刚吃过了。日餐是最牛的，我们的日餐是赔大了钱了。我们起价1000美金当时，如果是VIP起价10000美元。所有的东西，连水都是日本来的，服务生全是日本的。
日本最高级的怎么做呢？是当时啊丰臣秀吉时代除了喝高级的茶，还有叫做喂口饭。就是这好吃的，是主人拿过来，因为你不懂得吃，放你嘴里边。那天在我家，
我是把最好的金枪鱼，最好的啊，一个大金枪鱼买回来，只要中间那么一块儿，取大概是0.1%，不是1%，把那块儿夹好放进陈文茜嘴里，放了五六片。刘长乐，王记言，还有他的随从，还有摄影师。我说你哪儿都可以拍，不可以拍我这个家。我给陈文茜做了一场最高级的服务。
陈文茜把我夸的就不行了。后来跟我联系啊，但是对不起，我不回。为什么，我不想跟他联系，那是人家凤凰刘长乐的人嘛，王记言的人。诶，后来她搞了个录像，说北顶娘娘庙龙卷风的事，再过一段时间开始骂我了。我说这个女人怎么这么坏呀，怎么这么坏呀这个女人！哎，既然你陈文茜你开始骂我了，那就对不起了，我的说说。你到底是什么样的动力让当时安全部的部长耿惠昌打电话，说周永康孟建柱关心你去盘古这件事。刘长乐和王记言在后边陪着你。你熟悉到中国政法委还有还有情报部安全部，比谁都熟。你这什么身份啊，你什么身份？
这个人，陈文茜，你说台湾的胡舒立，哎呀，想一起了，战友太厉害了！胡舒立，陈文茜，吴征，烂吴，这种烂人，这简直是。这就是人间道里面的畜生，魔鬼。你说我也不欠你的，我也没惹你的。你说好像我把你爹妈埋坑里一样，你说海外那些骂我砸我的人，我又不要你钱，我也不要你名，我也没吃你饭，没喝你水，我也没有影响你生活，你砸我骂我什么呀？只有一个原因，只有一个原因，你就是拿了不干净的钱。还有就是你脑子有病。就这么简单。就这么简单。所以说你看看整个咱们这个爆料革命大家辩清是非，识清好坏，看看谁到底是什么人。
前两天给大家报平安，我说战友们好消息啊，文贵瘦了2.3公斤，结果就头两天我太太开始蒸馒头，我也想吃，豆角我也爱吃，同时也给我太太面子，人家示好呢，你得赶快吃啊，得吃得很高兴啊。让她开心有成就感，我就吃大馒头，这么大吃俩，你说有多夸张，三顿饭，我长了2.3公斤。你说咋办吧，你说咋办。不过说实话啊，文贵确实长得帅啊，抽脸抽脸。
所以战友们，台湾的朋友们，关于台湾的那个谁，还有柯P，这个柯P呀说郭文贵说话听听就行了，那意思是郭文贵胡说八道。他说国台办，他不说统战部啊，我说统战部。他说国台办说我好话了。那个意思是什么，郭文贵说的是有这个事，是有给上边写报告说我好话，是国台办写的。但我说的是统战部。我再告诉你啊Kerbi，我说的不仅仅是统战部，是军委第七办，军委第七办，你明白我说啥意思了吧，嗝屁。
军委第七办给你写了一个全面的报告，这个报告就在我郭文贵手里。我现在要说这个人名字他马上就被抓起来了。你知道这个人的爸爸是现在军方的最重要成员。军委七办是干啥的，台湾人民知道吗？我告诉你台湾人不知道军委七办的你就不是台湾的真正的牛人。对台工作最核心的是军委七办。不是对外联络部，不是统战部，也不是国台办，也不是福建的所谓的安全厅，是军委七办。柯P你自己知道只有你懂，我说的是真是假。
你等哪一天的时候我让你表演完了，本来我就不爱搭理你。看你表演完了我跟台湾人民说，你们的柯P当年选举的时候说过啥，我简单地让人查查你承诺过的事情基本没做到。当年他最想抓的就是把马英九干掉，你也没干掉马英九嘛。然后把那个小巨蛋的事搞定，你也没搞定呀。不但没搞定，你还跟官企联合。然后你就开始玩大胆的了，你想继续干，下次来选台湾的总统。肯定不是你了，台湾下届总统就是郭台铭了。你就不用想了，肯定是郭台铭。
不用选，郭台铭早就布好局了。然后你想继续连任，大陆以为你连任了，就在那块儿捧你。但是你记住，你就是个棋子，你不允许伤害台湾人民，你不允许卖台。因为对台湾太不公平了，太多台湾的中年女性和中年的家庭妇女相信你了。很多专业医生人士和老师相信你了。这个太可怕了。你打着专业人士的幌子骗了那么多年了。骗了名骗了荣耀，吃吃喝喝的，你还搞了利益了，现在你还想继续干，那不行。所以说军委七办这个文件，你别在那儿胡吹，什么国台办了。所有军委七办的人有四个身份，当然包括国台办，统战部了，还有另外一个身份，就是专门对付你们这些高官的。
所以说亲爱的战友们，台湾的朋友们，我未来会对台湾的事情跟你们说清楚啊。曹长青先生，叶望辉先生和路德先生的采访影响力很大，台湾所有的朋友给我发来了很多很多信息，给我发了很多资料非常地感激。择机文贵统一回复，好吧。
今天的直播就到这儿，咱们现在为所有的人们祈祷。14亿人们包括台湾人民啊。
阿弥陀佛佛祖菩萨耶稣默罕默德，万福万神，
感恩庇佑我们十四亿人民包括台湾人民早日离开专政统治，离开盗国贼，离开王岐山，孟建柱，孙立军，傅政华这些盗国贼。
让中国人民早日有宗教的自由，信仰的空间。愿中国人有更多的清凉和法喜，愿中国人有利他之心，被世界人民所喜欢，愿所有支持文贵的战友平安幸福，愿中国人成为世界上和平发展的动力，愿中国人得到上天万佛万神的光耀，愿中国人远离金钱，愿中国人有更多的天道神道的欢喜，和清凉。愿上天保佑我们所有的战友。
阿弥陀佛
啊，每次念完以后就觉得这个人生不白活。昨天晚上看了很多文件也没睡好，憋着很多话要跟战友们说。今天唠唠叨叨说了很多。高冰臣的事过段时间我再说，把他账号上的钱还有房子，这位郑女士被他骗了，赶快远离他吧。这小子有麻烦有大麻烦。
谢谢，谢谢战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
