<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>六哥 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%85%AD%E5%93%A5/</link>
    <description>Recent content in 六哥 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%85%AD%E5%93%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/372/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/372/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月2号，你们健身了吗！文贵刚健完身，刚健完身，冲了个凉，冲了一下，赶快过来直播报平安。
与战友互动中······
昨天是不是休息好了呀，今天咱大聊一下子好不好啊。敞开了说，这是谁啊，谁叫敞开了说啊。今天我是七点钟起床，七点钟起床啊。加这个加这个啊，这样的话他们监控不了。对。咱现在玩儿点儿高档的啊，盗国贼还解决不了呢。你要是能把这解决了，郭文贵就不爆料了，就不爆料了。
敞开了聊，敞开了聊，这谁说的啊，这谁说的啊？風滿樓大哥，啥叫豐滿樓大哥，人家風滿樓是我妹妹你知道吗？是和Sara双胞胎你知道吗？郭文慧的双胞胎。
刘强东强奸被抓啦，是吗，没听说。木兰来了，木兰啊，嘿。聊个七八九个钟，这有点儿忽悠了。我聊十个小时，我每天都要开十二个小时十三个小时的会，没有问题啊，那你们，那受不了。
哎呀，有几个特别不好的消息给你们分享分享啊。
前天晚上我很不开心，很不开心。发生啥子事呢？就是在法国呢有一个好朋友给我打电话。打电话的时候突然说，你跟这人讲两句。一讲，郭先生你好，我是谁谁谁。我是你的战友。我说哎呦，您这么大的人物啊，能和我这哥们儿坐在一起。他说你看你这哥们儿今天，旁边一帮小姑娘，啊，都是小姑娘。
就我一个人傻乎乎地在这儿给他买单来了。我说你怎么能跟他认识呢？我说这个人是我哥们儿，是投资者，他这个人啊特别好，就一样不好，就是一天寻花问柳。我说你离他远点儿，别跟他掺乎这事。
但是这位朋友就说，他说我要告诉你一件事。就是被某某某民运人士，那个人在一年前说要挺郭，还跟他私下见面，然后说搞什么私人企业家什么会，然后在华盛顿又跟他见过面在纽约跟他见过面。这个人就给这位民主民运人士支持了一百多万美
元，啊，一百多万美元。结果好几个私人企业家给他介绍了，啥事也没办成。他说我这钱给他也就算了，只要你挺文贵。
他说最近我也发现，他根本不是真心地挺你。他也没骂你，但也没挺你，承诺我的事也没做。关键介绍那几个企业家全没办成。杨建立，绝对不是杨建立啊，你们别瞎猜，这个绝对不是杨建立。杨建立先生没有这个，没干这个事，这事跟他没关系。所以呢我特别特别难受，就是跟我完全素不相识的战友就这样被骗了。
另外一个就是加拿大的一位朋友，当时请郭宝胜，袁红冰，赖建平，这个人很大方很好。见了郭宝胜给了他几万美元。头两天你没看见路德先生发推了，曾红先生去了也给了几万美元，也给了几万美元。然后呢就现在很多人都围上去了，都想骗他。头两天竟然是有关部门找我，说郭先生你有没有同意这个人那个人到加拿大向这位先生要钱啊？我说我不认识啊！
但是这个人说你知道吗我们正在办一个案子，这个案子的相关人最近正在策划一件事，就是到加拿大去找你这位支持者，他们有完整的计划骗钱。他说如果你跟这人不认识，或者你没让这几个人跟他联系的话，他说你应该站出来说话。再一个呢我们在法律上在调查这些人在其他假政庇的案子上，在法拉盛，啊律师。说这个人是个惯骗律师，一向搞假政庇。
哎呀，我昨天晚上抽了三根雪茄，嗓子冒烟。哎呀，这个气得我呀，我真难受。加拿大这位朋友如果你看了这个视频，我求求您老人家了，我求求您了。您这就是自己挖坑往火坑里跳呢。你说这相关部门找我的时候，我一脸的蒙X，我一脸蒙X。你说大周末的人家来找我。人家说就跟我谈五分钟，结果跟我谈了二十多分钟。这个人这个人啊，人家是计划好了骗你。
等到一定程度给你挖个坑，就像赖昌星似的到时候给你弄回中国去。 求求您了，千万千万战友们，不要再说以支持文贵的名义被这些假民运假民主骗子骗钱。郭宝胜这个烂人，你看那个袁红冰海外这些民运的这些人士，还有那个吴建民，这些骡子的后代。他说我很难受啊，在欧洲这个哥们儿，你说咱们这么重要的战友，大家耳熟能详的战友，你都不知道他多有钱，当然他早就出来了。超有钱，竟然被民运人士骗了一百多万美元，其他几个私人企业家先后被骗几十万美元。你说这还了得了嘛这玩意儿。这还有天理没有了。
然后昨天我看到这个烂宝胜说找了俩律师，我就怕郭宝胜袁建斌啊这些人不出手，你不出手我没机会，你出手了我有机会了啊，就怕你不发推。你发推了就好了，你不是找律师了嘛。那么为什么这么说呢？你看袁建斌啊，我刚才发了个照片，在VOA当年说，他是当时请傅希秋牧师，傅希秋牧师帮他找了美国国务院的人，找了希拉里特批，解决了他的政庇问题。然后又把自己四岁的女儿从国内救出来。诶我说袁建斌中国人，
他有在美国的四岁女儿，那你咋从中国救出来我咋不知道呢？就这个问题我向国务院好多人打听了，他们说没这个事儿，绝对没有。这就是悬念。我们告袁建斌的时候本来在加州法院，他一说他是美国公民，我们立马移到最高院。最高院管辖可以说因为你不是美国公民让你到地方法院去，他也可以管，不是说不可以管。但是有很大的概率他一定会问你，你是哪国公民。因为我知道袁建斌他是假的，他不是美国公民。他原来公开说在法院他说的，我是美国公民。到了高院他必须说我不是美国公民，高院立马“啪”打回来，打到加州法院。前天，袁建斌你收到了吗，你不是吹牛吗？我在加州法院已经把你又立上了。
这就是文贵的钓鱼的本事。文贵打了几十年官司。我这些年就是跟流氓，盗国贼，律师，法院，我就干这事了。我这就是为什么坚持依法治国。你跟我搞这套，搞假的，你忽悠我呢？怎么样立上了吧，“啪”到了加州法院。袁建斌的信用在美国现在是“0” 负0。这就是你袁建斌那智商，满脑子是痔疮。你跟我扯这个，就你那不洗脚丫子劲儿。好，这是一个什么概念？是一个我要求法官到高院审，证明了袁建斌撒谎，又回到了州法院，地方法院。这是一个绝对经典的案例啊。同时，袁建斌说自己是美国公民，还有女儿当时被国务院救，傅希秋牧师帮他，然后出来，在VOA上的直播视频。这个证据你弄不了，还有你发的推。咱在法院见。袁建斌，你忽悠吧。
这是袁建斌。第二郭宝胜。郭宝胜前天发推了，一直以来郭宝胜没有律师，找了一个没有律师资格的咱们中国人，在那儿瞎忽悠。诶他不去到法院，去应诉，他干嘛呢？这就是这些民运人士假的混蛋们假的不要脸到了极点。他干嘛呢，他给我律师发函。你天底下你听说过吗，他挑拨我律师和我的关系。说你要找郭文贵要钱，他快没钱了。你说这跟谁一样，跟韦石一样。你看他们像一个爹生的，所以他们都是骡子的家人。韦石给我的另外一个律师发信，说郭文贵在海外维稳，维民主的稳，你怎么能当他律师。我的律师说我必须告这个韦石，他威胁我的人身安全。
他挑战我的律师资格。律师是为当事人负责的。他是杀人犯我也得为他辩护。竟然你给他写信，你威胁他。你说不要代表郭文贵。现在人家要起诉韦石了。韦石写的信，你这回你不能说是假的吧。你报道了几万条假信息，这你不能说是假的吧。他就告诉我律师说你不要帮郭文贵。
你说这愚蠢的东西。当时韦石一说就是他爹FBI，他爷爷检察官。郭文贵你敢来美国吗？我来美国了。郭文贵你敢跟我辩论吗？我要辩论他不辩了。你敢来法拉盛吗？我去法拉盛，他吓得那个德性。一会儿说我找FBI，我找检察官。你说这个畜生，这个骡子。
诶郭宝胜一样，郭宝胜发函给我律师，说郭文贵你可得管他要钱，要五万美金的定金。然后又给我律师发函，说郭文贵这东西啊，你不要给他管，他既然是，共产党就一定会收拾他的。这就是郭宝胜，他连律师都没有。结果前天“嗙”发俩照片，前尼克松总统的孙子。
还另一位律师照的照片，我找到律师了，白人律师，强烈的种族歧视。更重要的事情，他竟然告诉推友说，你猜猜他是哪个总统的孙子。他以为在西藏哪个村呢？你看看川普总统多大的麻烦，你看他有多大的麻烦，他的对手多了去了。他敢把他抓起来吗？他骨子里面还是共产党那一套，你以为谁有权力就可以吗？别说是总统的孙子，总统今天活着他也没有权力抓人啊！
竟然是郭宝胜到处造谣，说谁啊，傅希秋牧师帮他找了人，找了这两位律师。然后已经找好了法院，他住的地方，叫弗吉尼亚那个法院，他那个区的。说那个法官，最后一任了，傅希秋牧师已经跟他联络好了，这个案子呢郭宝胜已经申请了，这是真的啊，他真申请了。要从州院挪到高院去。要到高院去跟我打这官司。因为这个法官强烈的种族歧视，最讨厌中国人打官司，保证我输，然后总统的孙子还有拍照片那两个律师，代表他，可以赢。
你看看啊，袁建斌是我把他移到高院再移到州院，郭宝胜是从州院移到高院，开始没有律师，后来找了总统的孙子找了律师，而且推出了照片。我看到这照片的时候我就“噔”高兴了，就怕你不出手。你强烈地干预美国司法。你提前预制定法官，然后你说这两个人是你的律师，我们已经叫律师（因为周一是美国的假期），我们下周我们律师决定到他家找他去，到他家找他去，拿着照片，郭宝胜说的，你代表郭宝胜了。
走着瞧。这就好玩儿了而且你说这是总统的孙子，你提前干预司法。而且你现在还没把案子移到高院呢，你就说了，这个案子移到高院，高院这个法官一定判我输。那我们就提前找这法官去，说法官人家郭宝胜都说要移到你这儿来，然后说一定让我输，那我就提请到你这儿来认输吧。好吧，宝胜，中不中？就你那点儿痔疮的智商，郭宝胜你在这儿要饭都轮不到你，你当骡子的后人都不配。你只能打着郭文贵的名义骗点儿吃骗点儿喝。
所以加拿大的这位朋友，我听到这事我很不高兴。你不要因为文贵再被骗嘛，你还在给人家捐钱。郭宝胜到处散布你有钱。所有这些海外的假民运假律师，这要你的命啊！你看我一再呼吁，你不要这样了嘛！
结果郭宝胜强烈的种族歧视，他拿着白人律师，推出相片来并且说是总统的孙子。昨天下午班农先生又在我这儿跟我开会啊。我说班农先生你认识这俩人吗，这俩人要告我们。班农先生笑得不行。中国人怎么，把法律当成什么了！他说这美国的法院······他说我班农被叫去问话的时候，我看不到对面坐着多少检察官，他说全是检察官。他说在美国的法律面前绝对人人平等。
他说川普总统天天发狂，他也没辙啊。他说这人神经病啊，我说他连神经病都不配。然后另外一个我的大律师，我把郭宝胜的推特和照片翻译完给他看的时候，这个人非常恼火。他说这是对美国法律的亵渎。这是对美国整个的司法系统，美国的核心基础的挑战。然后他说我现在就要关注这件事情。我说你先别说。你先关注是谁安排郭宝胜跟他照的照片，介绍认识的。我知道是谁介绍的，我们已经问过了，有人给人家打电话了。不知道怎么回事，一脸蒙X。
郭宝胜你骗战友们推友们你的招管用，有时候管用，但是时间长了也不管用。骗了加拿大的这位憨厚的实在的挺郭战友，骗点儿钱管用，骗骗西藏的农村的农民，被共产党蒙住眼的人管用。你骗我们这样的人，你开啥玩笑呢你呀。你真是又蠢又坏。
就这两个不高兴的事。战友被骗，郭宝胜袁建斌这种在推特上骚扰性的发推。
另外一个昨天啊，昨天，就在这儿。啊，昨天发生事了。昨天啊跟我太太吵架了。这个也算是好事。为啥吵架呢？这样，前天，我老家一个最好的（朋友）。我太太没朋友，每天早上醒来陪我母亲父亲吃早餐，吃完早餐回我家收拾收拾，再回去陪我母亲父亲吃午餐，或者陪我母亲吃晚餐，反正一天得陪两顿饭，晚上回家。几乎
没朋友。结果呢，我们老家呀，我们有几个好朋友，跟我太太特别好。你知道我跟国内这些家人啊，员工啊都不联系，跟我嫂子也不联系，我哥在里面关着啥情况我真的完全不知道，我也不想知道。
但是呢······我太太从来不管这些事，她也不上这些东西，偶尔听听身边的人跟她说说。但是昨天啊，我太太是······从中央公园跟朋友一起遛狗去了，美国的朋友，她们老一起遛狗。遛完狗回来了。把我叫阳台上，跟训小孩儿一样，就问我事儿。诶我说，好像你啥都知道呀。你不是不看我信息你怎么什么都知道啊。她说，不是。她问，人家王健那事人家人被杀了，跟你啥关系呀？
因为她不懂这些事嘛，她完全不知道。我说王健先生是被谋杀的，是杀人灭口，是被共产党干掉的，严格讲是王岐山。我说他家就住那儿，川普大楼还有这个楼。我说这个楼也给没收了。然后我太太问我一句话，那人家老婆孩子哥哥不管，你管啥呀？我说这是正义呀！
必须得管啊，下次就杀我了，我为什么心存感激？很简单，庆之你想想，咱现在坐在这，我当年要是不跑出来，没有提前对他们了解预测，我说就是那王健，我连混到那个肖建华的层阶都混不上，就没有机会抓你，直接干掉你，也不会有安邦的待遇，比王健还要惨，而且我被杀掉以后，被定义为强奸犯，强奸累死，强奸死， 马健部长的待遇更不可能有，所以呢，我得主持正义，要有法治中国，她说人家家有爹有妈，有兄弟有姐妹，人有老婆，有孩子不说话，闲的到你了么？
我说诶？你咋回事啊这，她说咱老家，谁谁谁给我打电话，他说能不能不让文贵爆料了，能不能不折腾了，能不能不爆人家王健的料了， 管他（文贵）啥事么，跟他啥关系么，你开什么新闻发布会，这家都被折腾散了，说五哥六哥身体已经撑不住了，人家现在已经到家里来调查，正在给办取保，五哥在紧急治疗室，六哥重度抑郁症，两次自杀未遂，正在医院急救，结果人家说了，你这个弟弟（文贵）就这么在外面胡来， 我们没办法给你继续取保，
所以说文贵，你自己的哥哥家人员工不管，另外几个员工啊，病的很严重了，已经取保，说那赵大健，shan美良都是种病，人家家人也闹腾，你不保，你（文贵）保一个素不相识的王健去，你这是干嘛？太没良心，太过分了，文贵疯了！我们从发生我们家是，跟我们家人，同事说，你们不要管我的事，你们就过你们的日子，
这就是为什么裕达，盘古，还有政泉，方正，民族 都能活着，因为我绝不让他们参互，我已经让他们牵连的很重了，包括我们家里的朋友，从来不参与这事，这几乎是第一次，然后说，我父母的身体非常差，我父亲的记忆里越来越差了，我母亲也是，老人家就天天坐的轮椅，说你看看，天天喊着要五哥六哥，人家赵大健的老婆，家里现在也是病的一塌糊涂，员工的家人都是来埋怨，结果你在这乱搞，哎呀！！！！
确实这话听的挺伤心的，你说人家王健的家人都不管，我在这管啥，王健夫人如果你听到了，你是怎么感受的呀，在一个，人家大连的，法院，已经把这个审判，本来是周四以前我等着呢，我等着周四以前宣判， 但是我相信北京正在开中非合作论坛会议，可能要推迟，结果人家说了，暂时延迟了，暂时不公布，不判了，不宣判，等等，所以说，我和我太太说，我说你啥意思，你们的无知就在这，安邦的，王健的，肖建华的，李明的，徐明的，
包括聂树斌的家人，中国上百万被杀的被抓的家人，全都翻了一个问题，相信他们说的话，被他们玩弄于掌中，你还深信，直到你最后见了棺材了，你连流泪的机会都没有了，但是我太太说，你能不能给我个机会，你这一星期别爆料了，别录视频了，，她根本没脑子，没概念，这一星期，哈哈，所以说你看看啊，所以说很多中国人被蒙骗，我真的能理解，我的老婆快和我33年了，她都这样，你说你能怎么办呢，她完全是天然，淳朴的，她和我哥哥比我还亲，
因为他们有时间在一起，我整天在外面没时间在一起，我这嫂子，我太太，我经常看到她偷偷的哭，我知道她肯定知道哥哥嫂子的家事，她也不和我说，所以战友们，我问你们，你们说我该听我太太的么？还是我该继续开新闻发布会，继续爆料啊，为了救我五哥六哥取保，完了这个保存我的资产，不让大连判我资产，如果是你们，你们该咋办？亲爱的战友们，我看看，（和战友互动，读战友留言意见）这边都要停哈哈哈，妥协就死定了，干死他们，盗国贼真没招了，曲线给七嫂施压，继续！战神太难选了！
没有后路！我和我太太说：庆之，你的无知，你根本不懂，我告诉你，如果共产党如果能把五哥六哥能在疾病期间，给人道的依法的取保了，把员工取保，让我们的单身母亲能回家，吕涛被释放，被关的律师释放，依法处理资产，该怎么着怎么着，被骗走的北大那10个亿，光利息就5个亿以上了，他不说，要把资产给了，
庆之，我马上用专机把你送回北京。 她没脑子～，我可不想像林教授一样被老婆断播，要是被老婆断播多丢人啊，哎呀，就剩这点地方了（指的是只能在阳台上直播）我太太昨天哭的一塌糊涂，我告诉她，她说，我哭，你笑，你什么意思，你心这样，你变态，你是魔！！
我说，你哭，我也哭，能解决问题么，把第五大道哭成眼泪，共产党就放过你了么，他放过一个妥协的人么，放过一个向他示弱的人吗，他有一次说话算话吗？刘彦平这边来，那边孙立军到华盛顿了，花几十亿美元，几万个遣返中共人做交易要把我弄死，您跟相信吗？那时候你相信，还给刘彦平包饺子呢，对不对，战友们，回到刚才，很多战友以为，挺文贵，拿钱，捐给郭宝胜，支持假民运，求求你别这么无知了，他们要是能帮文贵，就不当流窜犯了，他们就不到处骗吃骗喝搞募捐了，跟我太太一样，他们要是说话算话，那刘彦平来了能那样吗？
所以我和太太打赌，如果你说的能兑现，我记者招待会不开了，爆料不爆了，我天天在家陪着你，当一个天天陪着你做早饭的老公，当个宅男，中不中？我说我和你哭有什么用，我不是不心疼，解决不了问题， 我现在要是哭啊，我就走不到今天了，我早就被灭了，当年在监狱，8弟的事，也被他灭了，被刘志华抓起来也被弄死了，89 不弄死，2003页弄死了，我不跑，我也早被灭了，强奸累死了，出来还相信他们早被沉默的力量，蓝金黄的，假民运什么的弄死一万会了！
所以呀，哎&amp;hellip;我说实在话作为我妻子和我的家人，她已经就是我家人，14岁到我家来你想想。所以说我完全理解。这恰恰让我更理解我太太，她是很朴实的人有爱， 有亲情有家人的人。一个没有亲情没有家人的人值得尊重吗？不值得尊重。但是她的理解和境界是不够的，那是不够的。
所以说，我给战友们说什么意思啊——现在盗国贼，他所动用的力量和动用的一切的手段，是你们无法想象的。就过去两三周来，我欧洲的合作伙伴，真的是那都是很少人知道的，盗国贼的家人，都不是以党的名义，以政府的名义私下里跟我说，文贵这是你别说，这事你别干了，然后我们怎么怎么着，那都是超出你想象的。这说明盗国贼的私生子女在海外的经济利益相关人网络超出大家想像。那真不是开玩笑的。他能找到他们真把我吓一大跳。
盗国贼想尽办法先断财路，最近就是，你不能弄钱出去，所有我的企业现在不是十万了，每一分钱都要经过他批准。这帮无知的家伙，你说郭文贵走到今天能靠你那点钱吗？说老实话，我昨天跟我太太还说呢，我说2014年以后，我想把那钱弄出来我分分钟都弄出来了，我就是不能授人以柄，我的钱来自中国我要打盗国贼，我就敢说，我没有一分钱是肮脏的，没有一分钱是不合法的，他们查了我几年。没有一分钱是来自中国的。这是我的要求。
我那个时候都不拿，现在你给我我也不拿。你要能把我资金链断了，我坐这所有的花销，所有的事情，你见过有什么变化吗？我郭文贵真是说句话，我的基金那不是几亿美元的事，那是要多少钱就有多少钱，就这点花销一年几亿美元的爆料费那不太简单了吗？现在我也不老飞，那飞机也用不上，就一个船，没什么大开销，一年就几亿美元吧，怎么花啊？没什么花的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/308/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/308/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是6月13号啊，6月13号闻桂香。大家报平安直播，现在人都上来了，4位用户7240，啊，这可以。组团来啊，组团儿来，哎呦好好，200哈喽哈喽，hand hand, 516516.
你好，你好你好啊，你好20112011，哗哗哗哗，4个月。Hello, hello, hello, hello, sir, 第1个你是第1个啊，it.战神好，你好，你好你好，文贵好黑，都是老战友啊，都是老战友，老兄弟姐妹啊，老兄弟姐妹呀。这6个用户哇塞，太棒了，其他室友哇塞，亲爱的我来了3579。
啊就鸡鸡问好啊，大柜号0095。谢谢谢谢谢r, 281128117112, 天天想我太好了，我也想你。哎哟哈，因为在这儿啊，这个很多人这个认不出来啊，认不出来，因为你变了名了，你变了名了，阿蛋。他有些这个logo我能看的出来啊，标志啊，头像我能认出来，哇，这花就上来了，兄弟姐妹们哇塞。
那地方到过人就这样的力量，还有不成的吗？啊，还有不成的吗？野娘猫也养猫，也。范冰冰黑，上家又来了，上家上家，邵佳你把你那个你把你的这个这个推。那啥我给你打开，可是我准备找着你啊，商家啊，你第1次上来疏通疏通啊，是苏童。红吗，黑，文贵兄好啊，这是谁呀？气死小哥小哥。
不是啊，螃蟹，螃蟹，螃蟹，小百合，小百合，哎哟哈，尊敬的战友们大家好啊，张姐都上来了啊，这个看了。知道了吗？看到了啊，你看啊，我想想展示下咱们站桩，我要展示一下啊，你看看啊，这款一个哟。对面一个婴儿一个应然候着呢，有一个咱们的郭梅蒂亚的名字，然后后面后面的原因啊，大家看到了。笑的什么样子？你看啊，弹性的，弹性的，非常的舒服，我现在是裸穿啊，穿这个衣服是我给。
战友介绍一下，发到你们手以后千万千万理由不要穿越，不论是男的女的，你千万里面不要套任何衣服，就直接就把这个套上去啊。裸钻因为这个料子呢是太好太好了，这个是纯棉的纯棉的啊，你看看这个衣服的感觉。我给你们看一下这个原装啊，大家可以上那个罗平安。店里边啊，你们查一下这个衣服，这个店里面这件衣服大家看一看啊，这件衣服是多少钱呢？4000。
三个4500美金不同，这是咱们这个衣服啊，这是罗平那的原件啊，原件原件看到了原件啊，元。第二，这是他的原件，啊，看到了原件，这个呢是，咱们是跟他这个同一个厂家同一块。无聊做的，当然咱的成本没那么高，咱们现在做这个样板的成本呢，是1500美金样板，等大批量做的时候有150米。北京和90美金的不同而不同，所以说你看这个料子多舒服，他那个拉链那这个还没有我们这行的拉链式。
这个1.6美金他买的，咱们这个拉链是1.7美金你看看，啊，这会也在我们的鹰的logo，你看看。太舒服了，太舒服了，我，哎呀，昨天我老我迫不及待的给大家对了，我还有黑的给大家展示一下啊。
这是黑的啊，这是黑的，这是黑的，大家看一下，刚才我穿那个白的时候，我用这个眼镜是白的框，看到没有？白的，这个我用的是黑的框黑的啊，眼镜没眼镜啊。你看看这个，哇这个你们听到了没有？你看这个看到了啊。是吧，360度360度啊，360度，那我这是裸穿你去看，太舒服了，太舒服了。
昨天这个衣服到了以后，这个我我的事的时候啊，这个然后呢我就在那个楼下啊，我正好要下去，我去接那个。另外来我开会的时候就每个人都说我们要一件，我们这个楼里面每个人都跟我一样，然后总经理说我们可以花钱买，希望你能给我们每人。来一下啊，特别是碰到这个布料的人，大家就太喜欢你看，哇，这个是太熟了。是我们中国人啊，你看我们这所有的衣服下面全有这个QQ我们坐着的时候他不会起肚子，这个最讨厌做的事起肚子不要起肚子，然后这个。
没有褶子，然后这个地方呢没有褶子，咱们川地区这块儿都是肥的，就像那个什么一样你看啊。女装男装啊，全是一样的布料，但是女装的款式不一样啊。你看这个是女装的女装的，这个这是女装的啊。如果都是一样的，但是太棒了，太棒了，太棒了。
这个啊T恤POLO衫大家看到我经常穿的，这个是高的，看这样高的。一样的啊这个一样的一样的，所以说，嗯，这个是看这个吧，然后再加一个外罩啊。
大家看了没有？还可以加一个这样的外套，加油站的位置，你看看，然后那是帽衫儿，是帽衫啊这样的帽衫，大家看到。
到了吗？一样的旁边，侧面都是一样的，然后这个钱。这样子的啊，这样的，你看着还行，我这是里边穿的那个，所以呢，咱们的男款和女款都是。不一样的，这个男同志里面有个这个POLO衫，一样的料子，外面一个帽衫，然后呢可以这样穿，然后一个黑的帽子。黑的帽子上面是金的银啊，女的是枣红色的帽子，还有现在我决定给你再配黑帽子，都是配金的银啊。
然后呢，有昨天有战友提出要白的帽子，我现在正在跟他们联络，让他们做白日梦，这全部是意大利制造啊，意大利制造，然后呢这个。帽子是在美国制造，大家看到了这个啊，然后再配帽子，所以说现在所有的男装呢。是一个里面的这个POLO衫T恤衫，然后呢，加一个外面这个家一个，外面一个帽衫，然后再加一帽子这是。男同志大，女同志的啊，一样是一个帽衫，加一个T恤衫，然后再加一个那个那个。
刚才那个是立领那个，因为那个是现在啊，做出来以后啊，这个成本啊，这个各个方面都是最好的，这个是最。好的，这个是最好的，那个呢是给个别的同事不能都送，确实送不起啊，这个个别的力量呢，刚才我说的是个别送的。他们这个是成本和那都是一样的，但是不能一人送4件5件了，那么帽子每人一个帽子，每人一个POLO衫T恤是现在在群里。已经答应的送给所有战友的男同志女同志的，然后个别的朋友呢，这个都是特别特别辛苦的，承担风险特别大。
大的人可能是会有4件到5件好不好？那么我给你看吧，我就这么脱你看啊，我就这么脱着衣服你看，你看这舅舅这么说。就这么软啊，就这么就这么这个衣服，而且是你要洗的时候特别特别的容易，大家你们看到这个帽衫。看了是什么样子的，舅舅这么舒服，就昨天这个因为这个厂家就是给世界上几个。大牌做加工的厂家，那么这个设计师啊，因为因为它是世界品牌的我没法说，就是大家最爱的品牌里边的总设计师，然后呢，我大概。
将近29年了，我所有的西装都是不鸟你给我做的，这位总裁阿利先生是我的好哥们，他也是布什总统夫妇。克林顿总统还有这个奥巴马总统，包括总统啊，这个穿不动的跟我有很多共同点啊，共同的。俱乐部都是地产商，用了同一个裁缝啊，这个是很有意思的啊，而且我们都是那种天马行空的人。所以我们西装都是一模一样的，而且我的裤子不用库线，后来川普总统，因为这个他自己也不用亏欠了，他所有的衣服这些人所有可以说9%。
我是有权利一个人给做的啊，这个人可了不得，他一年大概6000多万美元的营业额，就是一个人啊，一个人，那么这些衣服的。把关，是由他来负责的料子厂家帮他帮我们找的，所以说这个事太好了，你看像行水流云一样啊，行水流云。完全是纯棉的纯棉的啊，纯高棉的，你看这是这一款，我们还有个其他颜色的，其他颜色的试纸给。很少一部分的，不能全部推广，咱们这个男女同志有黑有白啊，这个刚才小黑刚才看我穿那个白款了，那个白虎。
那也是一部分人有不能走，有大部分有，现在发出去就是女同志，爱女同志，黑的和白的男童。不是黑的，全黑的，那么接下来呢，还有几个其他颜色的，我们是特别的那个真的是没办法，大家都有啊，我给大家看一下啊。这个颜色的。
大家看到这个这个颜色，这个颜色昨天大家看的一样的，这款也是有过密低啊。昨天啊特别有意思，这个衣服吗？这个因为拿来的样板一共是打版，打了二十几件吧，哇塞，我们这办公室。我要我花钱买啊，我就要啊，每个人就是都抢这个，然后那个白的黑的没跟我说的算啊，但是呢，大家看到了。那个大家你们看到了啊，你看这个料子你看看同样的这个拉链你看看。
看到了没有？因为我们中国人很少穿这种颜色很少穿啊，但是这个我我觉得啊，因为这个现在只能是给这个。嗯，咱们一些一小部分的这个在前线的工作的战友们，这我不是分级别啊，确实根据这个辛苦程度。但风险程度不一样啊，你看这个昨天我就把路德先生那个录像放给他那个才能干活，你看他，我说她得穿多大号了，大家一定要。记住啊，这个定好的时候你平常的号都得大一号，为什么大家看到了这个这全是收身的，全是瘦身的。
全是瘦身的，说你要的时候呢，一定要把这个号码大一号啊，这个女孩呢，因为我没法试。在我几个人给是了，因为现在我们女孩有可能身体的这个程度不一样，有前面高一点的或者低一点的，因为那个这个这个量。哦，她收身收得特别紧，一点假都造不了，所以说呢，我们把他昨天又进行了改，啊，确实太漂亮了，这个昨天几个这个女孩是。玩一会哇，都惊叹万分啊，所以说这个这个衣服呢，大家什么时候的冬天也可以穿，夏天也可以穿，春天可以穿。
那个帽衫一套那个泡泡出生，你什么都可以解决了，什么都有了啊，然后还有蓝色的蓝色也是给特别的战友提供了，我给大家试一下。这个是蓝色的，这个是蓝色。大家看的一样的，一样的啊，都是一样的，特别。
他们特别喜欢这个，这个设计太多人喜欢了，这个蓝色大家什么反应啊？谁要失望了，千万不要买，我们只送不买不卖啊，千万记住不卖的，战友。你千万记住，谁都不能说买光柜不做衣服生意，这个未来可能是这个，如果大家需要多的时候，我们我会在这个接下来会在那个。亚马逊的这个商店，我们已经开好了一个商店就网友多的时候需要选的时候呢，大家呢就跟我手机上，我有一个认证码，我发给你以后。
多媒体你直接拿认证码到下马训练你自己点击你选好，选大小甚至你可以特别要求，然后呢直接就寄给你了好不好？直接从意大利寄给你了，然后呢，接下来大家厄目前第1批全是靠这些，老战友们，这个大家互相介绍。然后给发给大家，送给大家的，接下来的时候这个我们会把这个亚马逊的商店打开，大家可以到亚马逊商店上，根据自己的选择。懒得去选，啊，那也是送的啊，不卖的不卖的啊，吸引全世界任何地方的战友都可以，现在所有的战友们。
你们记住，你们在当你们在闻贵国媒体上还有推子上咱们都有联系的人，你们直接给我发私信也可以联络人就是杀人。找仨小姐就可以了啊，所有人都找骚扰，给杀软联系杀人会给你们这个安排的，然后呢，我们接下来会放的。亚马逊的在商店上，然后所有款的细节尺寸，然后你可以直接点击直接选，唯一的你就是需要，因为这是送的，不是买的，你需要一个认证。认证就来自我的手机和我的推测，我的多媒体还有仨耍小姐的杀呀，杀的联络方式，电话once up你们什么都可以。
经过他认可，经过我认可的就可以送给你们了，从一开始这个我们开始这个爆料以来啊。3号小姐，我求他的事情没有一件没办好的，啊，没有一件事情不是尽心尽力的部分。时间不分晚上我真的不下几百次，我说30号我给你我一定要付钱，但是萨萨就是不要钱，没拿过我一分钱。好，记住郭宝胜这个混蛋玩意，当然我从来没说他没拿过一分钱，我给过他钱了，我从来不撒谎，我没有说出来拿我钱了，但我从来没说他不拿我钱。
你们要看文贵说过的话，我说没拿过钱的，我从来我不会说，他真的拿我钱，他拿过我钱了我就不吱声啊，人家真的骚扰我伤不起。真的，上百是没有拿过一分钱，大家很关心说不要浪费钱，搞这个事情，我特别感动。这个呢，是因为我答应过大家的，因为咱们这个中国人那这个出去穿那个正装啊，都是几几块钱的，确实就能看。看不起我们啊，还有一个我希望在我追求喜马拉雅的路上，不是血一把泪一把鼻涕一把，然后跟要饭的一样追求喜马拉雅不好。
我觉得我们应该开开心心的，轻轻松松的唱着歌跳着舞，啊，在在这个过程当中我们一样的享受啊，享受。过程我说你结果一点都不都不差一样重要，所以呢，我系我力所能及的给大家提供的，我也开心好不好？我。换一下那个啊。这个大家看的是带领的带领的这个大家看到这是个带领子。
大家看了，现在呢，我就没确定。是帽衫加圆领衫还是一个带领子那个，我不知道这个大家什么意见啊，我昨天给设计师看了一项，录得像那个人，我说就可能太。要穿啊，叉叉l，像赵炎先生那个，她说她s我觉得叉l，女孩儿的我觉得s号。M号l号女孩过去穿m号的就穿l号，这是美国号啊，我觉得是，我穿的是m号的，我穿的是m号的。
现在艾米木兰木兰。崔永元来一套啊，现在呢，后边的字目前这个一切都是。刚刚开始那个这个我在想，因为咱们国内的朋友太多，人要了，我那个手机上，现在大概有8000多个人给我提出来要郭站长。我要买的没有一个要的全是要买的，我说我没法买，但是昨天啊，啊，中文字幕啊，中文字幕，外国人太少。
细化了，外国人一看这一切都看，唉呦，太好了，他们把中国字当成了艺术悲哀的事情，我们这次现在回到中国成了犯罪，犯罪动机。你犯罪证据了，但是呢，我现在呢可以呢，就是说国内的人可能我考虑一下就不硬，一切都是刚刚开始的啊，只因这个过程。看看能不能行，但是呢，我大家有什么要求的反应，我根据你们的要求，你们反应个12号反映给我啊。后面的字太大了啊，logo太多了，那这个你们每个人的意见。
他都跟你说啊，都跟你说啊，所以我特别担心呢，喜欢圆领的啊，这个。嗯，这个审美观不同啊，这个恰恰的大家要看到，这个logo的这个这个黑和白之间的一点红是它的特点。字体小一点，这都是大家的看法啊，这个所有的字体。和这个logo的设计，大家可以看看那个我穿的那款吗？啊，还有这个爱马仕的那个logo双拳都是巨大的。
啊，这就是要的这个logo，是这个服装设计的主题和这个材料，喜欢有领的，你看大家都不同嘛。我们是站桩，不是饿。站桩的时装啊，在西方这个这个在这个站装上他们特别是欧洲人，你看欧洲做的那个选举的时候衣服。站桩啊，那个还有一些大公司那都非常漂亮，美国不行，美国就是10美金的T恤太烂了我就抢几次就完了，我们这不是一。
这是时装是可以穿几年都没问题的啊，我问过我这个能穿多少水，他们说这个洗1000遍都没有任何问题，洗衣前面穿。三五年都没问题啊，经的事越大越好了，所以说综合。难调，这对不起了啊，这个只能是我做决定了，有领的穿那个帽衫。感觉不一样啊，我在给你穿一个帽衫，感觉一下啊。
大家看到这是这个帽衫，再穿个带领子的感觉，你看看是这个样子的，说你要穿。我要记上这个扣子要系上啊，真是太舒服了，你想想我们中国人穿。
全世界上穿牛仔裤，穿休闲装，最难看的就是我们黄皮肤人最难看的，很多人不懂。牛仔装绝不属于我们亚洲人的，不管你日本人，新加坡现在穿着牛仔裤，牛仔装，无论男女，屁股往下垂，因为你身材是扁。很大，然后呢穿着胸特别难看，特别是我们亚洲男人穿个牛仔裤，然后穿个衬衫跟西方一样，人家是圆的身材，人家古罗是直的。监事职的，人家的腰是三角形的，我们是个圆的，特别的难看，所以说而且我们中国人的不能穿那种中间颜色看。
黑色呀，黄色呀，什么土黄色褐色啊，整个人的脸皮肤就气死了，全没了，我们中国人穿的颜色还是红色。白色黑色啊，啊，或者是深蓝色适合我们中国人，所以我们穿衣服那个料子一定就不适合我们了，那么这个呢，你看我们。穿了衣服再休闲装很严谨，你看非常的严谨这个啊，是吧，这个非常，到哪去了以后。你可以把这个拿下来，你可以把他拉下来你里面穿那个带领的很正规，虽然中国人要穿休闲装能穿出型出来，很规矩。
就不要咱们中国人穿，人家西方有的东西根本不行，你像美国那个品牌啊那个Ralph Lauren.跑路医生，你看我们中国人穿的，哪有好看的，没有好看的啊，所以这个大家看看。带领的加这个一套还是那个圆领的加了一套，大家可以反映反映。陈冠希潮牌的小毛孩子，他懂啥是装的不懂，她穿衣服难看死了陈冠希没有一件好看的。
力量的有限力量的啊，千万记住啊，大家就是。因为我有时候啊，可能只通过Sara还有我呀，这个这个有时候可能是想不到的，很多人过去做了很多很多事情没有想到的。请大家呢，就是提醒我一定要提醒我好不好，我们主要是来作为让这个挺郭的这个反对盗国贼的。共同追求喜马拉雅的所有的战友们啊，这么有一个这么一个精气神儿的代表吧，也是，等到我某年后看到照片的时候。
我是一个纪念啊，实现喜马拉雅，所以说这个比如说啊，套装的话圆领相配一些。四眼先生好，圆领加毛衫，圆领羊毛衫，圆领羊毛衫，圆领加毛长的多。蚂蚁当然可以要了，因为我们主要就是提供给蚂蚁的啊，只要是我们真心的，我们蚂蚁就是战友们，主要是啊。这个为什么这里边我们你像这个有些很特别的人呢，我们啊，确实给他们选了一些很特别的款，特别的料子。
啊你比如说这个有些那个女款女款啊，我们选了大概有几个很棒很棒的，那个我昨天给他们选的那个深的。那个黄色的，阿申的那个青色的，还有那个女装那个褐色的，他们是为了我专门调这个料。去染的，然后染完以后呢，这个来给我做特别特别的棒，那个那个料子是在爱马仕老人平安哪还有迪奥司令。啊，还有现在那个我包括瓦沙基从来不敢用的料，太贵了，都是他们专用的料子啊，从来都是这个无其他不敢用的。
这个一点都不露啊，战友们不露啊，男的女的都不露就是舒服，就是舒服啊，很疼。个别蓝色圆领套装有都一样的，蓝色也有圆领套装。啊，雕牌雕牌雕牌不是牌。中国人没有时装，这一年悲剧本来是让人类是我们创造的，这些年精神上不独立啊。
这个政治上没权力，你艺术上一定没个性啊，那就像我大哥的事，这个蓝色绿色啊那是悲剧。真的是悲剧，这就是中国人现在的时装，所以中国人没有任何事是不可能的，一个精神上不独立，没有发言权，不能说真话。画啊，一个不真实的社会怎么可能有时装，北朝鲜有时装没时装我再去北朝鲜，我看他穿衣服都滑稽死了，只有以某些特殊阶层有。没有他们的时装啊，厕所。
100%会被抓起来的啊，一定会被抓起来的，孟建柱先生现在被他给折磨死了，怎么办呢？不抓你不交给他，不是马来西亚。跟你中国恼火，整个东南亚国家那很多人都是看着呢，啊，西方也都看了吗，怎么办？是不是不交流？以绝大多数东南亚国家为敌，谁相信你交出刘特佐马航的事情，啊，这个东海岸的事情就这个。黄黄黄金码头的事情啊，怎么办？是不是签过的合同怎么办？瑞士的银行股权怎么回事？
然后再在西方的钱怎么回事儿，那几个外建公司签的合同，后面吃的佣金去哪儿怎么回事？绿城的这个呃，盖的这个马来西亚。不成怎么办？啊，这个高速路总代没办法，所以人别做恶国家也别作恶，作恶必死啊，留这个。这个头两天那个有人，就是马来西亚的很多人跟我这个都有私下的联系，我从来不会说出他们的名字啊，因为他们本身在马来西亚。千万人口当中呢，大概700多万是华人，华人很多优秀的人啊，他们是看不惯啊，金木棉集团。
反正是跟那个刘厕所关系太好了，太好了，那是孟建柱是老板，孙立军是老板啊。刘妈呀，刘妈是他现在法律上的，起码亲爹是孟建柱，这就是他现在是最什么问题，啊，最大的问题，所以当时。是我说这个马来西亚的时候，大家怎么都不往心里去啊，马航事件马来西亚事件是文贵爆料的标志性事件啊。事情都水落石出的时候，大家会看到这个爆料给你带来深远影响，看来会上习近平先生他会看到一个真实的故事。
那绝对不是真实的故事，昨天有人给我发信息说，你说习近平先生进入了进入了政治的轮轴7，什么叫。本周起大家看一看这个在法国大革命这本书啊，这个有一个非常棒的作家，是一个英国人写的，这个英国人写了个评论。然后呢，他就我觉得特别有意思，它当一个国家的政治体制变成独裁，当一个国家政治体制变成一党坐大，当一个国家政策。体制变成一个声音的时候，实际他就进入了轮轴7，包括今天的北朝鲜的金正恩，你看他这么疯这么火啊，咱妈出风头。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月18日Instagram直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/142/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/142/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播现场描述：进入海上航行，郭先生开始是在船舱外，风大很吵。
尊敬的网友们大家好，这是文贵11月17号（他记错日子啦，应该是18号）向大家的报平安直播。我在马阿拉哥，我爱你们！我就是想直播让大家看看桥升起的感觉，想跟网友们分享一下。（风大啊，嘈杂声大。有网友问他的帽子）。这个帽子是我儿子给我买的。网上应该能买到（啥牌子看不太清，有快艇飞驰而过）。噪音大啊。。。好，听大家的，先关一下啊。
直播现场描述：郭先生进入舱内。
大家好！（郭先生调整画面。。。。因为是横屏，要调成竖屏））
必须让网友满意，你们不满意我不舒服哈，现在完美了哈，只要你们满意，那是必须的！太好了！关于对网友的尊重还有体贴的问题，这个很多人啊，把这件事情当成了一个评比的一个什么说法，使得，网友们，说实在话，现在我也是很多人的网友。这个网友就是在internet （网络）世界里边，和自媒体里面的上帝，这是起码的常识，你尊重网友就是尊重自己，就是尊重自己的上帝，那有些人训网友的话我真看不惯，在那块瞪着眼胡说八道，幺五幺六的，而且我看到了很多人在录制节目或者直播的时候呢，瞪眼说瞎话，我私下里告诉他，我说你最好别这样，要相信网友的智慧，比你们每个人都高，你说真话说错都可以原谅，大家都是人嘛，这自媒体是允许犯错的，社交媒体，自媒体最好的好处，只要你说真话。
1-10
你，允许你犯错，允许你改正，啊，不会一棍子打死，这里有包容，有爱，啊，有自由，这是起码的常识啊。这船又来了哎。这个船真漂亮。那么大家关键要说真话，别耍小聪明，啊，别耍小聪明。
你比如说，这个，有一个这个很大的大咖，号称民运界的人士，这个明明他跟那个人认识，一上去就说：啊我跟你也不认识，也没见过面。后来我说了，本来你们刚刚见过面，你为什么不去说呢。为什么说这瞎话哪。你说这瞎话也没意义呀，你俩见过面和不见过面，跟你的观点对网友来说，它没有什么差别。你为什么要说这话哪。习惯性的撒谎，啊，这就是乌托邦主义，共产主义带来的啊。
哦，啊，光线太暗是不，这个够呛了。这个船上，现在，这个没办法了，这个不行。因为，要不他们就打光，我不想打光啊，我这不想给打光，一打光就是骗你们哪这儿。
所以说还有一个，这个一个当时呀我一上推特时候，大概是3，4月份吧。我看到这个网上有募捐的，后来有一个就是唐柏桥先生，就是发了一个推，说是一个中国民运人士，叫于志坚吧还是叫什么。他哪，说是他发了个图，说这个余志坚同志过世以后，连棺材都买不起，啊，连棺材买不起，然后他还这个很难过，他也没钱，说我唐柏桥特别穷，但是，我要捐1千美金，啊，他要捐1千美金，然后哪，还贴了一个图，我一看那是个纸棺材，我特别难受，啊，我马上就给他私信，还有WhatsApp，我说，唐先生，这个你需要我做什么。他说，你捐1千美金也行，捐多少美金也行。我说，你把账号发给我吧。
后来他把账号发给我了。他总共要捐5千美金，唐柏桥先生要捐1千美金，让我捐1千美金，我就马上给我这个香港的一个私人的公司，我说你给他直接汇5千美金吧。我跟谁也没说，结果去付钱的时候，傻眼了，我觉得根本不懂，这个还有海外的这个黑名单，结果一付钱，到了银行直接就说，别走，等等啊。马上打电话给警察，啊，然后把账号马上停。你为什么要给这个叫于志坚同志付钱哪。结果我们这个财务人员哪，就非常非常的害怕，给我打电话，后来我跟他说：你就解释一下，我们就是要捐款。后来人说：这人是被控制的，不能捐钱，怎么办哪，最后我们就到另外一个银行，去了四家银行，四家银行全部不给汇。最后我们的孩子找了个办法，就是叫什么什么什么“联”，什么“联”付款一个东西，我们捐了5千。
这件事情折腾了三星期，啊，封了我们几个账号，到现在还有一个账上，有一个账上，还有170万，啊，370万美元，还没给解封，这是我上推以来第一次捐的钱，这个后来呀，到底于志坚先生的太太有没有收到钱。啊，这后面一堆人，船跟着我，来看我的船，有没有这个，到底是不是她我也不知道，反正钱是给了余志坚先生的夫人，啊，用的西联付款，咱这网友太厉害了，西联付款，西联汇款。那么这是一次。
就是，过了没多长时间哪，唐柏桥先生就，因为他那个口气特别大，就是老是跟我说，他是帮助了川普总统的，要是川普总统怎么怎么样，他就根本不行，然后几次提出要介绍他要到白宫做什么什么。你们看看唐柏桥当年给我发推，净是张嘴就是白宫，闭口就是川普总统。然后哪，我说我不需要，实际那时他根本不了解我郭文贵，我，开玩笑，我给川普总统，我是会员，他全家人就住在我&amp;mdash;&amp;mdash;我们就一门之隔。我用你介绍吗？但我从来不说，咱这人不吹牛，哎&amp;hellip;&amp;hellip; 咱这人不吹牛。
结果哪，好，过两天哪，他特别热情的给我的助理发了个EMAIL。介绍了一个人，这个人说是要代表我们去白宫，去给这个这个说说去，说说郭文贵的事情去。然后哪，又付钱，公关需要几十万美元，那么，唐柏桥先生我觉得，我当时我一听哪，这路数啊，张口就是募捐，然后还给我介绍川普总统，我觉得他真不知道自高量力。然后哪，他又跟我讲说他家里什么情况，他母亲出不来，然后哪哭哭啼啼的，哎呀，我当时是，我觉得唐柏桥先生，我没想到他后来是这个样子，就是，现在往回看，到后来他到达了这个纽约来，带着他太太啊，在我家门口，中央公园转了很多天，就是想见我。
那肯定不见他。那么，好吗，现在看起来都是圈套，这就是专业骗子，职业骗子，而且非常清楚，专门吃小嫩草，吃青儿，啊，专门吃青儿啊。就我这刚上推的，吧吧吧，给你一弄，哇，白宫啊，川普总统啊，民主啊，民运哪，然后从5千开始呀，公关哪，然后，啪，来钱，然后和你套近乎，走人。这不就是当年上海的叫什么党啊，叫什么“白莲党”啊是什么，什么党啊。专业骗子，职业骗子，但是你骗我，你说我连共产党都没把我给骗了。啊，那盗国贼王岐山，孟建柱都没把我给骗了，你能把我骗了吗？啊，那不开玩笑嘛。我是在骗子堆儿里长大的呀，咱从恶人谷出来的呀，你怎么能骗我哪，哎呀，除非是，你真的是让我文贵打了盹儿了。
所以说，后来，再往后看这个唐柏桥先生，这个在推特上干的一些事情哪，说的些事儿，最近我看到大会之后这些钱&amp;mdash;-捐款哪，捐款的这些钱，给人赖建平先生，机票哇，报销哇，不让人家管账，让人家管账，给这个捐款哪，给那个捐款哪。然后拉着这么多人给他壮威。实际上，包括辛灏年先生，都被他利用了。那些，包括六哥的人都被他利用了。赖建平先生更不要说，更被他利用了。
哪有这种职业骗子呀，这个，捐了28年，天天搞募捐，离婚也募捐，啊离婚也募捐，去夜总会找小姐也募捐，也被打了&amp;mdash;还共产党打你，人家打你干啥呀。哎，谁都不喜欢盗国贼，不喜欢共产主义，但是你也不能把什么玩意都栽人身上，所以说，啊，叫“白相人”，啊，上海人叫“白相人”，拆白党，拆白党，哎呦，咱们网友太厉害了，所以哪，后来他一次又一次给我发信息，一次次的跟我说，后来跟我说他妻子得了癌症啊，然后就哭啊，然后就这这这这，然后就这捐款的意义啊，然后就孙中山都给拉出来了，把死人都拉出来了。孙中山也靠捐款，哎呦我的妈呀，哎，无语了。呵呵呵，无语了，文贵无语了。
后来发生了开民主会的事情，后来我一看他这个，我完全还没把它，我也没心思，也没想，各有各的理想，各有各的活法，咱揭穿人家干吗呀。但是，没想到哇，他这个人就没完没了的这么折腾啊，跟谁都斗，我最起码我听到他N次&amp;mdash;&amp;ndash;我正在路上哪，我告明镜哪，我现在告哪。我要把何频告倒啊，我要把陈小平告倒啊。然后我要告袁建斌去啊。然后我告博讯去，我要把他打到啊。他在WhatsApp 里面要打死这个，打死那个。真的是N个N个,我估计，在他WhatsApp 里面打死的人基本上包含了所有今天的各帮派人士吧。只要不捐钱的，反对捐钱的，统统打死，统统告死。哎呀，唐柏桥先生，实在是啊，真的是啊，非常非常非常的让人失望。作为一个民主，民运人士。
啊，他根本不是民主，民运人士。而且我最近发现了问题，So beautiful flower, Thank you. 这个多可爱啊，不同的啊。那么，从他身上，我确实看到了，咱们的民主，民运。说实在话，六四是个多么多么伟大的民族时刻，多么多么伟大的一个事件。他给我们带来的好处，&amp;mdash;&amp;ndash;好喝好喝&amp;mdash;-这个，多少人付出了年轻的生命。啊，多少妻离子散，家破人亡。但是，活下的人，要么是逃兵，要么是侥幸者。今天，动不动就是出来一个，我看采访就是民运当年领袖。我一听领袖这词，我就&amp;mdash;-哇噢&amp;mdash;-我就想吐。啥叫领袖啊，都是蠢蛋，愚蠢的家伙。
10-20
我一听领袖这个词我就“哇&amp;mdash;&amp;mdash;” 我就想吐。 啥叫领袖啊？ 都是蠢蛋！愚蠢的家伙 ！骗子才叫领袖 ， 谁领哪？领什么袖啊？ 你再领，你能活三万八千天吗？ 你能活五万天吗？ 那个南非津巴布韦那个哥们活九十多岁了还在那折腾，现在怎么着了？ 完了吧，他当了三十七年总统。 但是，不得好死啊。 不得好死，啥都没有！ 修行佛学，修行宗教， 就是混个好死吗。 或者死了以后别下地狱吗。 那么，今天叫领袖的人都不会得好死！
哪有什么领袖？什么领袖？ 不是流氓就是骗子。 哪有什么领袖啊？你都是正常人！ 领什么袖啊？民主导师，对吧，民主导师，民运领袖，你恶心死人了 。 只要当领袖的人，都应该第一个就先死了， 先为人民死了，为理想死了。 啊，特别是 这个六四的人 ，谁都没有资格打着六四（的旗号）说什么，我认为海外所有的华人都应该集体抗议， 甚至动用法律的手段，任何活着的人都别提“六四“这两个字，谁提六四就是犯罪！ 你有什么资格提六四啊？ 还有拿六四来敛财的人，那就绝对应该下地狱！六四这个名字谁都不配用，任何一个人不配用。
怎么一帮子人今天搞一个六四这节目，明天搞一个六四那节目， 利用六四搞钱哪？ 今天第一个碑，明天搞一个节目。 那你给人家六四（烈士）家人给点钱不就完了吗？你看了六四的家人多痛苦，天安门母亲多惨啊，过得啊。 啊，干嘛呀， 是不是，搞这些事情干什么呢？ 所以六四就成了海外江湖骗子、精神骗子、 金钱骗子、理想骗子 的工具， 必须得指出。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/130/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/130/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们,大家好! 这是文贵11月1号 在潘晴先生的频道直播。
刚刚睡了一个好觉，特别的舒服。昨天呀那个万圣节， 真不是一个好日子， 这纽约你看都撞死人了。 真的是，啊呀，为这些人祈祷， 这个，这个真的是， 人生啊， 这个非常非常的脆弱 ，您说，就这么一个车祸就死那么多的人。真是让人感到惋惜，痛苦 。 所以说，这个佛教讲的， 这个一切都是皆空啊！ 在某种条件下，一切都是空 。所以说也别过贪婪了， 人生是很短暂的。 那么我今天借潘晴先生的频道， 向大家在11月1号，这个说说几句心里话 。
第一个我要向所有的推友说的事情是， 大家的关心和关注，特别是我的家人昨天被抓以后， 这个网上， 可以说是，除了五毛之外，100%的 （朋友）对文贵表达了人道的关心，愤怒。这个文贵和家人感同身受， 深有其感。那么，从昨天到现在， 可以说对我和家人来讲是极为痛苦的。无论从哪一个方面，我也没有想到。
我的五哥在2012年的1月份， 那次大抓捕的时候， 他在海南陪伴我的父母 ，后来海南的公安 带着一帮的警察警车， 在我的父母面前， 粗鲁地将我的五哥带走。给我的父母和家人，带来了，包括我五哥，带来了极重的心理阴影。 那么后来， 被放出来以后， 经常两个星期，三个星期或者一个月 被带去问话。大家可以想一想 ，当被警察通知去问话的时候， 是什么样的心情啊！ 所以呢，这两三年我五哥的精神已经垮了。
他本来我四哥，五哥，六哥的身体已经被折腾垮了 ，四哥心脏病，六哥是心脏病高度抑郁症， 大哥是糖尿病，二哥心脏做了三次支架了， 我们家哥们当中， 我三哥和我身体最好。 我八弟过世的早， 所以说我五哥是两个肾积水， 肾积水非常不好，还有结石。 肾积水这个病啊，本来我八弟就有 ，所以说对我们家来讲， 这个病是好像有遗传的这个基因在里面。
所以说我五哥呀， 突然间它什么原因也没有， 本来河南裕达他们莫须有就出来一个这么罪名， 结果突然间就把他带去， 就这么给开庭， 开庭的理由罪名就这么简单， 简单到了，这个罪行我们自己都不知道。（我调一下） 我都不知道， 然后把我三个月以前，在里边被关押了近两年的我的侄女郭丽杰，也被叫去开庭。她本人也不知道是什么情况，到了以后就草草地开庭 。三页的宣判纸啊，三页的宣判纸， 就把这七八个孩子给判了。 就把我五哥给判了， 判三年。 把我侄女也给判了，她的两个孩子呢， 直接收监。大家可以看得到， 我在19大以前向推友们说， 他们威胁我，只要是你敢再开口，你敢再爆料，就把你的员工和家人再抓起来 。 吴征也在外边，到处这么说 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月31日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/129/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/129/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，
这是美国的万圣节。啊，我刚刚的和赵岩先生啊，我参加，接受了赵岩先生的直播采访，也就是在几个小时前。
就在我今天，也就是说大陆的星期二的下午的时候，这里的今天早上的时候，开封市中级人民法院，就所谓的河南裕达，这个涉嫌销毁会计票据，什么凭证罪啊，账本什么财务报告罪。进行了开庭。我真的不知道。这个，事实上就是在我们今天这个早上，我在直播前的几个小时。这个我五哥，作为这个案子的所谓起诉人，还有我的侄女郭丽洁，以及我的员工，这个，啊，一位张总，还有我们其他几位女员工。有刘小姐的。在开封中级法院，接受了所谓的审判。
也就是说昨天和前天，我接到了各种警告，让我不允许上赵岩先生的直播，如果上直播，就会把家人，啊，重新收回监狱，又像头几天一直以来给我的威胁，如果敢在19大以后继续爆料，将所有的在羁的家人进行抓捕。啊，然后让他们失去自由。
这个开封市中级法院，这个判决书已经在网上已经公布出来了。这个我的团队还有家人哪，为了让我能以好的心情上赵岩的直播，没有在直播前告诉我，直播以后我马上，叫我看到了这个，所谓的开封的审判。啊，当时我真是震惊了。因为我们家当中呢，这几个哥哥，大家知道，在2015年1月10号的时候，全部都被这个抓捕了。那么我的五哥和六哥哪，身体非常非常不好，我的大哥，二哥就更不用说了。这几个哥的身体都非常不好，经过折腾，那一年和二年不同的关押，折磨，再加上回来以后的二三年，经常提审，提问，作为威胁的目标，他们基本上身体全垮了。
那么，在我这个去年的时候，也就是说，开始刚开始爆料的时候，我的五哥哪，多次被他们带到医院检查，就是说他绝对的属于高危的病人，啊，所以说，要求五哥是取保候审。所以我四哥和我六哥和我五哥都属于取保候审。那么同时也作为了他们，对我威胁我的一个条件。那么大家过去发生的事情也都知道了，那么就在这个19大前，也对我一再威胁，虽然它不是来自于中国官方，但是都是盗国贼们最有影响力的家人和集团传来的消息。那么就在这两天大家知道，不允许我再继续发推，不允许我再直播。否则的话就会把员工继续收押，把家人继续重判。
这完全是不顾所谓什么法律，啊，有任何的公平和真理。在这种情况下，对家人造成的威胁可想而知，我这个上完赵岩先生的直播节目后。我大概将近半年多了，没有和我五嫂子通过电话，因为我怕牵连所有的人，我就用微信跟她打了个电话。我五嫂子第一次是涕不成声。啊，她原来是从来不在我面前哭，因为我五嫂子和我五哥是在山东老家结婚的，我是从小的时候过继给我大哥和我五哥了。我是在我五哥和五嫂面前长大的。所以，我这个五嫂跟我的感情极为特殊，极为特殊。
那么在前天哪，我六嫂子的父亲，在这个郑州过世。那么他也是我父亲的一个从小的朋友。那么我家里人哪，同时没办法参加葬礼，都去参加了开封的这个审判。同时，我母亲这两天突然间就是站不起来了，这个，必须得有人搀扶才能站得起来，才能自己方便，所以，家里面乱成了一锅粥。就这种情况下，我们家人也没跟我哭过，也没有任何责备。但是，今天五嫂子哭得一塌糊涂。啊，确实在责备我。这个说，你为了，你到底为了什么。你让你的五哥，这个两个肾积水，这么严重的疾病，被判了三年的实刑。而且，我的，那个郭丽洁在三个月以前保释出来，直接就给关押进去。我们的张金成，啊总经理，直接给被关押进去，一直在里面关押着。其它的几个孩子分别被判缓刑。
啊，这个完全视法律不存在。而且专为我设定了各种条款。你们可以上网看看，开封市中级法院后几条专门判决的，说在押人，判决人，如果发现还有新的犯罪，就继续累加再判。判缓刑的，如果再有罪，继续判，这本来就是法律条款，不需重申。这无非是重申让郭文贵和所有家人都知道，我们随时可以给你再加刑。让你从缓刑变成实刑。这是用一国之的法律，依法治郭的最好案例。
那么我的父亲，母亲到了崩溃的边缘。啊，当然，我父亲母亲还不知道我五哥的这种还被关押，不能让他们知道。我五嫂子精神处于崩溃边缘。家里边的人这个来照顾我父母的人都没有了。大哥二哥现在身体不好，在郑州，这个四哥心脏不好，这个最近一直在医院。这个五哥现在被他关押，六哥接下来还要开庭审判。六哥是高度抑郁症，有严重自杀倾向。
所以说，我在国外，所以说我们家现在，基本盗国贼就是让我们家家破人亡，家破人亡啊。那么在这种情况下，很显然，我的家人和我的朋友都在劝我。一定要放弃，啊，一定要放弃，不能再爆料了。
那么我现在，就在我在2个小时之前，通完这个电话，看到这个判决以后，一直在想，我到底是该放弃呢，还是继续战斗呢。我要是放弃，他们会放过我吗？会放过我的家人吗？我妥协了，他们就能放过我的家人和我的所有的同事和员工吗？放过他们以后，他们身体被折磨成这样。未来，他们也会给他留下随时要抓，随时要关的各种条件，他们会不会被吓死，在这种情况下，他们在里面关着可能比在外面更加的安全和健康。
我要是妥协，我要是放弃，不仅9个月的爆料付之东流。还会给我的全家和员工带来更加紧迫的杀身之祸。因为它让你第一次妥协，它会让你第二次的妥协。我不妥协，我知道，它会接着有可能把我六哥抓起来。把我们家更多员工抓起来。家人更多抓起来，员工抓 起来。但是，这会促进盗国贼的灭亡。这会让世人看到他们真正的，到底是以法治国，还是以黑治国，以警治国，以贪治国。
我已经没有选择了，我早就说过，你把我们家人炖了，我给你淘几碗汤喝。他是痛苦的。他是完全无法形容的痛苦。
所有的推友听到了这个事情，你们会感到很难受，但是你们体会不到这个事情的亿分之一，万亿分之一的痛苦。这种心如刀绞，切肤之痛，手足被残虐之这种无法形容的苦，和父母面临着生死的这种感觉，是无法形容的。
中国现在进入了一个真真正正的黑暗的时代。这就是依法治国吗？这就是真正的未来的两个百年计划和人们向往的美好的生活的具体体现吗？我不相信这些事情是习主席下的命令，这一定是有人在中央和习主席面前妖言，谄媚，陷害于我，我盘古公司的员工和我的家人。我相信真相一定会大白。我也相信这个所谓的审判，能不能经得起法律和历史和真相公平的推敲。一定会真相大白。
我相信上天。现在很多人，就是希望灭掉郭文贵。昨天，何频先生，录出了这个江南案。啊，专门，为什么杀江南。其实就是警告，郭文贵，他们想把你变成江南。如果郭文贵能变成中国的江南案，能改变中国的政治体制，能改变以黑治国，以警治国。那么希望我尽快的成为下一个江南，感谢上天和所有的人能够成就我成为江南。在我没有成为江南之前。郭文贵绝对不会妥协，不会让步。因为，那比自杀，比回去继续当茅屎坑的蛆还悲哀。
郭文贵将继续爆料，而且爆料的形式一定会不一样，咱不信，咱就走着看，咱们拭目以待。
尊敬的推友们，我刚才说的这些事情，向大家，道出了所有过去24小时发生的真相，所有的推友们，都要保护自己的家人，不要跟文贵一样，做这种傻人，啊，在很多人眼里看到，傻人都不会做的，更不要说是聪明人。但是我认为这是伟大的。这是高尚的。希望所有的推友们，都不要拿着家人的安全和利益做交换。因为现在中国的黑暗势力远远超过你们的想象。郭文贵不会放弃。但郭文贵不希望任何人像文贵这样，继续牵连家人，和同事和朋友。
我已别无选择，希望推友们不要这么去做。文贵一定能行，文贵也一定能赢，
尊敬的推友们，一切都是刚刚开始，谢谢你们的关心，谢谢你们的关注。未来文贵会用实际效果让盗国贼，让你们看到，文贵能做什么，能做成什么，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/106/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/106/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的微友们，微博的朋友们大家好。
今天是9月2号，文贵直播。刚才直播前一直有会，事情有很多的变化。很多事情真的有点乱了，乱了。确实是刚才啊，我太太心脏不太好，昨天早上因为这个上节目前，我太太的那个心脏，突然间因为阻止我上节目，我就大声喊了两嗓子，心脏就不好了，然后躺在那特别危险。由于专案组把她带走以后啊，她这个心脏，当时受到了重大的挫折，所以说呢心脏不好。
刚才呢，我太太心脏又不好了，因为家里面人呢，一直跟她联系，希望今天这个料也不要报。然后呢我女儿，她本来是挺郭派，是挺爹派，挺他爹的那一派。刚才也是跟我急了，这个很难受，这个很多很多事情，今天对不起大家啊。
（ 手机语音回复：好，我收到了收到了，好收到明白）
哎呀这事儿真是太复杂了，这个我觉得推友啊是天。这个网友是天，我希望在网友面前永远是真实的。但是家人和员工实在太重要了，今天大陆早上的时间，也就是说这个十几个小时前，我们在押的这个员工的家属，赵广东，就是那个他的太太，给他暖衣服那个，还有一个就是我们法务部的老总。两个家属见了我，到我家去啊，一直哭也不说什么，一直哭。几个员工的家人的身体都出现了巨大的问题，家属的身体出现巨大的问题，唉呀，这个是非常非常艰难的，这个不放在谁身上，谁都不知道这种感受。
因为员工你说人家给我打一份工，给我拿一份工资，信任你这个老板，结果闹成了这个样子，你说咱怎么给人家交代。我曾经开公司的时候啊，最早是我的员工大会的讲话，我就说过，什么叫老板，老板就是，第1条要给员工发工资，第2条，就是保护员工的安全和尊严，第3条再说公司企业文化和理想，所以我们公司是情理并重，对你讲情啊，讲制度。对外讲两条红线：法律红线和道德底线。
但是现在郭文贵这个老板，人家信任我了，跟着我了，这个员工受到了这样的打击和压力，我哥哥全都白了发，家人、女性也都白了发。老爹现在已经站不起来了，老娘也瘫着，妻子心脏也这个样子，女儿也在里面被押成了&amp;ndash;心理阴影肯定也无法消散。儿子也被你们关押，造成了现在各方敏感，所以说这个各种这种现实的结果，是无法想象的。从昨天爆完料到现在，几乎大家能看的出来，我没有怎么睡觉，也睡不着觉。
这个就是各种消息，各种国内的这个联络。啊，前所未有，前所未有。我说的前所未有，是在这以前的爆料就是王岐山的爆料，从来没有像这个事情现在是这么夸张，而且来自于都是公检法武警，来自于各个领域啊，爆了天了简直是。
这个是无法形容的啊，接着昨天大家看到，荒唐的事情发生了这么这么多。首先说到这，让我在此严肃的认真的，非常难过的向昨天纽约时间，下午大约三点钟的时候，在纽约曼哈顿，我的家的楼下，出现了两派。一派是盗国贼指挥来的这个流氓派，以侨领梁冠军还有姓郑的这帮人，所谓的侨领就是流氓派。昨天公然在楼下行凶打人，对一位支持文贵挺文贵的一位老同志，七十多岁的女同志被打倒在地，而且有一个女同志也被打倒在地。这个震惊了我们整个楼，昨天我们楼上的所有人，这可以说是世界上美国最有名、最有钱，大多数人能知道的，好几个人都在我楼上住，都惊讶了，都来问我怎么回事。
他们不理解中国人怎么会这个样子，真的是把中国人丢到了家了，丢到家了。然后昨天我们这个楼上录像啊，录到了一个镜头，就是来送他们的这些来抗议的人，看来都是没有任何身份的人，在一个白色的黑车车里边，没有窗户。车里面的人送到以后抗议，是有组织来的，停下来以后呢，就倒了几桶东西。后来通过录像查看，是尿，是便物。而且这些人是车里面大小便的，根本没有自由，然后拿着制好的牌子下去抗议去了。然后遇到了挺郭派，就把人家七十多的老人家打倒在地，还有一位三十多岁的女同胞也打倒在地，而且嚣张至极。
这个整个执法的警察，十九区的警察也都震呆了，说美国的自由你可以在第五大道，你莫名其妙的抗议这是给你的自由和权利，可你们中国人跑到这儿来，竟然是领事馆背后组织。他们怀疑是领事馆组织，和华裔华侨所谓侨领组织。竟然跑到第五大道，川普总统家距我家一百米，一百二十多米，第五大道核心的领域，公然用非法移民，用黑箱车拉来，侨领付钱，领事馆付钱，倒来粪便，然后组织打人。
两位被打的女士我看到了，心情很难受。在此表示衷心的问候，稍过一会，统筹会的郭宝胜先生受委托，还有赵炎先生，马上和我们约了，开车在来的路上，去看望两位同志，去问候你们，看看你们需要什么帮助，文贵全力以赴的协助。这个事情已经成了国际的大笑话了，中国领事馆中国政府，还有这盗国贼们的丑恶嘴脸，在纽约是丢大了，除了文贵郭三秒被强奸强奸人，诉讼成了法律界的笑话，自抽自的脸，这个国家到了这个程度，那咱们的国家出了大问题了。
一群不懂法律的人，一天法律课没上过，管政法管公安的结果，国家之难法律之难，该停手了，该收手了。否则的话，十四亿人民，全世界人民，都看不下去了。
昨天那个，我希望本来今天，我是有十几个题目要说的，这些题目让我放开，他们给我发来的视频，让我放他们的录音，还有放他的语音，我今天本来都有。还有一个今天要放我和孙立军先生通话的录音，还有老领导林野平先生的另外一段录音，这都准备好了。那么今天本来准备三个小时的直播。
（手机语音：对不起，我家人一直和我联系，我必须得听一下。你不用，我告诉你不用说这个，我正在节目上呢，你会再一次的你会被骗，咱不信走着看你还会被骗的，现在你们是道德绑架啊，我带来的绑架最后一次）
所有的朋友们，刚才我六哥给我发来的信息，我们全家弟兄十个成活了八个，然后现在活着的我们六个，我们没吵过架，没红过脸，昨天我五哥在我上节目前跟我说，文贵，就算兄弟们都给你跪了，求你了，为了这些员工为了家人，刚才我六哥又来了一句，从来没说的话，说你不想让这些家人跳楼自杀，不想让员工的家属自杀，你就今天你就不要再爆了。但是我知道他们一定会是，我这家人，你再一次的因为他们天真愚蠢会失败，但是我必须得答应家人，所以推友们今天非常抱歉，我这个节目，今天按照原题目原爆料都不能进行了，我进行不下去，因为我必须得要我的家人，我必须得要我的员工。
我当然我也要维护，我要兑现我所有的承诺，但是希望能理解文贵是人不是神，文贵的郭七条不会放弃，文贵的这个爆料之路会走下去。请给我一点时间，让我们一起来验证，一次次验证，我们家人的懦弱，我们家人的天真和我们家人的这种跟财富和现在我们的理想无法匹配的境界，我只能这么说。还有我对我的员工的家属们，刚才我哥说员工的几个家属们，现在都要跳楼自杀。我不能在这儿说我还在爆，他们死活我不管。真自杀了，这是我这一生我也没法活了啊，这是不可能的。
另外一个呢，我在这里要说的事情，就是那个告我强奸的女助理马蕊女士，这个，昨天的事因为很多推友的要求，马蕊是怎么回事，各种人都搜，有人说过了是什么样。我说你不要搜，因为马蕊离开的时候公司配给的手机都留下来了，电脑也留下了，因为她自己是好了，所以这些东西，她跑掉了，东西也都留在这儿了，我们已经都做过了司法的认证、司法鉴定。
这孩子有严重的精神心理疾病，极不正常，她在残疾医院精神病院，打义工啊，有很多事情后来都找到我们，说了一些事情，我们都是惊讶的，她不是一般的精神不正常，而且她回国，我们相信是被专案组盗国贼给诱回去的。然后呢，所谓的当时到这来工作，是卧底潜伏的，这个孩子我很担心她，不管如何，我担心这孩子或自杀，或者被他杀，或者被推到楼下，这种可能性非常之大，因为她染上了、跳进了她完全无法承受的，这个黑暗的旋涡事件当中。
我在此呢，希望她的父母，也都是跟我同龄的人，跟我是同龄，希望马上保护好女儿，马上做好心理工作，你该告我告我，该配合配合他们不要停，无所谓啊，真相未来你就会明白的，但是千万不要把这个马蕊孩子给害了，毕竟是当过我们几天的员工，我们大家都很担心，因为她精神不正常的人，被这些人利用，现在希望她能安好，平安。
关于下一步爆料的事情，请看我的推特吧，请看我的公告。我在这儿，就是这个今天这个爆料呢，就是只能是终止了，不能往下继续进行了。那么一系列的料呢，这个，真不知道说什么好呢，有点有点错乱了现在，尊敬的推友们，我就在你们面前的真实是对你们最好的尊重。请理解我员工的家属，和我的家人，还有这个事件。
还有，我还是相信习主席，我相信习主席最终会给全国人民，全世界关心中国的人民，全世界的朋友们，给一个国家级的一个企业，一个公平的答案。还有，我已定于下周末，也就是说大概五天以后啊，有文贵的一个重大的身份的公告，我的律师团队会回答所有的问题，到那时候专门一起。
文贵的公告，到底文贵签证有没有问题，文贵将向大家出示文贵在美国纳税人的身份和受保护的身份，已经得到了相关人的承诺认可，会和我一起向大家公布，所以大家不用担心文贵。所有收到了大概六千多的这个推友们的关心，文贵的身份的问题，大家不用担心，不会有任何问题。那是盗国贼们被骗，和他骗全世界人民、骗所有推友的手段，这是他这个的悲剧，我到时候会证明给大家看看。这是一个，第二个呢这个整个这个第二季啊第七集的爆料，关于孟建柱孙立军的爆料，稍后我会通知给大家。不管如何，我会向推友们保持着我们信息的沟通。
今天的爆料向大家说一声万分的抱歉，我只能到此为止，谢谢所有推友们，谢谢所有的微友们和朋友们，为了我的员工和家人，为了我的家人，也为了推友们和我一样的家人。为了我们的长远的计划和未来，请你们理解，谢谢，万分抱歉，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/19/</link>
      <pubDate>Fri, 05 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/19/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们、网友们、大家好！
这是文贵5月5号对我的推友们和网友们报平安及感谢的视频。今天，纽约下着雨，但是很舒服，因为昨天我和秦伟平先生共同录制了一个「五四青年节」的节目，反应非常好！
我也收到了很多推友们和网友们给我留的私信，和各种希望我回答的问题，因为太多了，我没办法一一回答。我在这里呢就具体的一、两个问题或两、三个问题回答你们。特别是网友们一直在关心的爆料和录制视频的各个团队很感兴趣，这种猜测都有，我也看到了很多人以为我旁边有多少多少的团队，都在猜测，我希望你们不要浪费时间，我可以告诉你们，这不是秘密。
事实上我有三个部分，因为爆料这个部分绝大多数涉及到中文，而且涉及到核心的机密，所以在这一部分上我们一个外国人也没有。实际上大家可能无法相信，所有你们看到的，从爆料开始到今天，严格的讲从开始的一个半人，我加上另外半个人，到现在的两个半人。
为什么这么说呢？从一开始的时候就我一个人，所有都是我操作的，只有我的厨师在旁边帮着我弄弄机器而已，没有一件事情是让人帮助我的。后来呢，为什么是两个半人了呢？因为在1999年那次事件当中，我在美国呆了将近一年的时间，那个时候我带出来的，在裕达跟了我将近十几年的员工，她们现在已经正式移民到美国了，入了美国籍还嫁了美国人。而且她们的家人也是被残害的人，她们一生也不会再回中国了，那么这两个人一直在美国，等于是我的员工，帮我办事情。但是我已经也有三年多没见她们了，不过我通过我们的联络方式给他们分配工作。
所以你们看到的很多文字工作、语音整理都是她做的。另外，大家经常可以在我录制的节目中看到有个影子在晃，穿着围裙的厨师，他算半个人。所以说，这就是我爆料方面的所有团队。
第二个层次就是律师，律师全部都是外国人，一个咱们中国人也没有，包括美籍华人。因为这些人要看所有我发布的文件，看这些文件的人只能接触文件，不能谈其它的事情。其它的事情他们也不知道，这是为了信息安全，也为了法律上的安全。
第三个，大家可以看得到的，就是我巨大的警卫、保镖团队，包括了司机、外籍厨师、外籍秘书、外籍员工和外籍行政，这个团队根本不接触我爆料的事情。这是大家很感兴趣的。但是你们可以看到，我为了安全和保密，基本上进行了物理上的隔离。就是做文件的不能接触视频，做视频的不能接触文件。管行政和警卫的不去管文件，管文件的人不去管行政和警卫。这对我来讲既是安全的也是高效的。包括所有的决策，都是我对不同的人直接下命令。所以希望网友们和推友们不要再在这事上花费你们的精力和时间啦！这个不重要。文贵经历了那么多事情，会把这事处理好的。
昨天，纽约晚上的时候，北京证监会发言人正式公告了，对北大“方正证券“的李友等人，终身进入证券市场的惩罚公告，罚了三十万人民币。很多“方正证券“的投资者纷纷的给我发信息，问我怎么看。关心这个的比较多，就这个问题我谈以下几个看法。
第一个，所有的惩罚大家如看到，千万别被他们蒙骗了，因为李友在里面所有涉及到的犯罪，我未来将会公告的。虽然说是五罪四罚，但是绝大多数的细节和内容，其实根本没有惩罚他。因为为了掩盖和他有巨大利益关系的政治局委员和常委们，以及证监会、银监会、上海银行、北京银行。还有建行等这些金融机构，还有他融资的回扣，帮助他办理这些特殊的执照及掩盖这些内部交易、关联交易，虚假上市、操作股市等这些都是他们共同的利益。他们并没有说，反而保护起来了。
大家看到的这个证监会的，所谓的证监会的惩罚只是糊弄了妳们这些小股民，用这种所谓的惩罚方式做实了李友非法所得的合法性。我必须要问的一个问题是，大家看到了他们公布的，李友从上市以来一直就用虚假信息欺骗了所有的股民。当时的股票才一块多钱，从一块多钱曾经炒到过十几块钱，再从十几块钱炒到三块钱，三块钱到四块钱，到六块钱，起起伏伏。
这其中更重要的是，他是一开始就非法代持。是谁非法代持呢？是北京大学非法代持，他是国营企业起家，北京大学是重要参与方。再一个他所有的这些间接的和直接的从北大“方正证券“的关联交易当中，包括了北大医药、北大科技及多个他们的上市公司，互相拆借、互相作假，互相做假业绩、互相关联交易。
那么股民们被骗了多少钱呢？我估计李友现在获得的纯利润，大概有最起码一千五百亿，这些钱都在李友手里。大家上次看到的大连法院判决，罚没的七个亿那是帐上的，在北大医药代持这件事上，他获得了一部分钱而已。那都是骗这些傻子、草根和小股民们的。这一千多个亿包含了几个公司的非法所得，但不包含政治局和常委股东们的所得。在他的一次次的做高、做低，操控股市中所获得的巨大利润，通过了大连的所谓的司法判决和证监会的罚款决定，将李友和政治局委员及常委们所有的非法所得全部掩盖和合法化。
更重要的事情，我接着再问一个问题，既然从一开始，北大“方正证券“就欺骗了所有的小股民，包括欺骗了证监会。那么，它的帮凶是谁呢？北京大学还有一些政治委员和常委股东，包括立德科技呀、西藏的公司啊，多个公司，几十个公司、上百家公司，还有几千个个人。
所以，我说未来我要把“方正证券“在2013年至今的股东名单公布出来。让大家知道到底谁是他们的股东，他们是掩盖不了的。我再反过来说，那么既然这些人是犯罪的协从犯，谁来追究他们的刑事责任？谁来追究他们的经济责任？那么李友被判有罪，但是没处罚，反而让他脱了罪。那么他的协从犯“北京大学”、“证监会”这些人是否该承担责任呢？并且咱们小股民是否有权力对他采取诉讼呢？是否有权利追回多年来被他们一次次的做高、做低，做空的非法操作所获得的利益和利润呢？希望小股民你们想一想，你们完全有这个权利。
你们可以向证监会，向北京大学，向教育部，你们要起诉他们，你们的起诉是很关键的。我建议你们一点：在过去的七八个月里，北大“方正证券“作为沪港通所交易的其中的一支股票，已经被海外的股票买了百分之十二的股份，变成了海外股份。你只要到香港去买上一股的方正股票，一股就行，你就可以在香港起诉它，因为大陆起诉它很难。证监会，政治局委员、常委，公检法都保护它，因为他们是一伙的。但你到香港去起诉它，它一定没有办法。
我给你们提这个建议的时候你们想过没有，你们拿走“方正证券“的一块钱，就等于拿走了我(一块钱中的)百分之二十三，因为我持有百分之二十三的股份，即便这样我仍然建议你们。所有的股民们，你们太不容易了，你们被这些大鳄给坑的太惨啦！大家没有计算过，这些年通过他们一次次的操作，骗走了你们多少钱？
而且，这几只股票根本没想过经营，通过北大科技、深圳这些公司，武汉的公司、江苏的公司一次次的互相做假账。做高的时候它吸你们，然后做低的时候它再做空，永远它是赢家。李友用你们这些人的钱，在东莞的他的“博雅酒店“里面，储藏在几个房间的都是买的翡翠，据说那些翡翠都达到几十个亿，现在还在那里。包括我听说的，他特别喜欢字画，很多名贵的字画都在东莞的房间里放着呢，而且几十亿现金在那里。
而且，他在深圳、上海有着无数的豪宅，买这些的钱全是骗的这些小股东、股民们的血汗钱，是被骗走的钱来买的。你们一定要为自己的利益和公平勇敢地站出来，我作为第二大股东，我会支持你们的。并且我愿意到法庭作证，我会拿出作为股东的所有证据，来帮助小股东。你们任何人起诉北京大学、起诉李友，起诉教育部和证监会，我会全力配合。
这是我对昨天证监会惩罚北大后我的愤慨和感想。我又一次看到了这个政府和这些大鳄们，还有这些真正的所谓的白手套们，怎么骗这些草根，怎么骗这些百姓的。而且用了合法的手段，掩盖了巨大的犯罪事实。这些人不仅是盗国贼，还是盗民贼——盗取民间财富的贼。
所以，我一定尽全力来维护你们的利益，我愿意牺牲我百分之二十三的利益。你们拿走任何一块钱，我就失去了(其中的)百分之二十三，但我愿意和你们站在一起。如果你们有任何需要，请让你们的律师和文贵联系。这是我关于北大方正的事情我给你们的回复。
那么我要谈的另外一个事情是，今天早上，刚刚美国政府，FBI等多个部门，包括我的律师，让我看了，刚刚我在推特已经发了。黑客文贵推特的黑客的IP网址，有在欧洲的，有在美国的，这只是一少部分。从七天前骇到现在，骇掉我们大概十六万左右，在过去的三十天，黑客量二十三万以上，这简直是件让你哭笑不得的事情。美国人一直想找中国黑客在美国活动的证据，你们这些小孩子们，还有你们这些具体操作者，被这些盗国贼们操作着骇掉我的推特，直接影响着美国政府及人民和中国政府之间的关系。
这回你留下了证据，你放心！美国人有一样，只要你惹了美国人，美国人会穷追不舍，一定不会放过你们的。好戏刚刚开始！我真的希望这些五毛们，不要为了拿这点儿钱，把自己和家人的命撘进去，你没这个必要，赶快收手吧！这件事情是非常之严重。今天他们兴奋的好像打了鸡血一样，因为他们找到了证据。他们的愤怒让我看到了你们的末日！希望这些拿着五毛钱的人，千万不要再继续冒险了，包括人在美国操作这事的，如果你被美国政府抓到了&amp;hellip;美国的监狱可不是你想象中那么简单，希望你们不要在那里毁掉你们的一生。这是关于骇我推特的事情。
再一个是很多朋友在私信问我，关于见达赖喇嘛的事情，就见“尊者“时的发生的具体细节给大家一一解释下。我在这特别要说的是：很多西藏的朋友问我，“那三个亿是怎么花的？是不是给了尊者了？“。我在这里告诉大家，我也有西藏血统，我在这里跟你们说，并不是因为我有西藏血统，我才如此尊重尊者的，这之间没什么关系，我先声明。作为一个有西藏血统的文贵，我向大家保证：我没有给“尊者“一分钱！我没给他一分钱！我是说在我运作与他接触的过程中，我的运作成本为三个亿。所以这和尊者没半点儿关系，希望大家不要误会，也不要被小人所利用。那就麻烦了，一定要相信“尊者“，可以百分之一百的信任他，为他付出一切都是值得的。
另外一个，我想谈到的是，很多网友和朋友在给我的私信中，为我提供了很多证据，我在此表示感谢！特别是大连项目组中的一位办案人员，将我四哥在关押期间的一些情况，包括一些录音和短视频发给我，这个特别重要。因为从这些视频和录音当中能看到，我四哥是第二次被抓进去（通过您给我的信息）。因为他第一次是2015年一月份进去的，呆了一年多才放出来。然后又在2016年的十一月、十二月份的时候，又在郑州我四嫂的病房里将我四哥带走，一直到前天才出来，我四哥基本上快崩溃了。
我六哥虽然有抑郁症，但状态还可以，可是我四哥基本上快完了，最后能出来是救了他一命，感谢你给我的信息。直到到现在我还没有和我四哥、六哥通视频，因为他们很难过。自从他们回来后，我四嫂和六嫂一直拽着他们不敢松手，彷佛死后重生，不敢相信这是事实，而且精神状态特别差。
看到您的信息后，我也更加确认了其它方面给我的信息，我四哥这次被抓后被带到了大连，关在一个楼里面。在这个用于关押的整个楼里面，大概有二十几名大连项目组的警察，还有一个厨房做饭的，还有其他服务人员，最起码有五、六十人看押我四哥一个人。咱们中国政府真是太有钱了，用一个楼，几十个人关押我四哥一个人，这待遇太高了。
但是，你们对我四哥的虐待和刑讯逼供，大家也都知道。而且，竟然滑稽到什么程度？我四哥跟我半点儿商业关系都没有，进去以后，所有的问题都是围绕着我四哥曾经买过的，二百多万人民币价值的股票，就为这关了他这么长时间， 差点把他的命毁了。
那么，这些证据和这些事实，未来我们会做一系列的爆出来，我也希望，如果您还有的话请再给我一些。我没办法回报您，因为您用了匿名的方式，如果您能看到我这个视频，我希望您可以给我一个联系方法，我一定要付一定的费用，因为这个信息很重要，您冒着生命危险，为了正义，如果不付钱的话文贵会寝食难安、不好意思。
再一个推友，网友就关注到我四哥、六哥回来的事情，议论的很多，认为我妥协了，放弃了。我想和大家说：这两三天来，从我四哥、六哥回来至今，我们家的事情实在太多啦！昨天晚上，我太太给我打了个电话，简单的和我说了下。因为我母亲一直待在郑州，昨天坐火车回到了北京。我将近九十岁的母亲，请你们去想一想，她是什么样的状态？头两天大家看到我哭，就是因为我母亲的所有警卫和服务员，都告诉我，说我母亲真的是有可能撑不了多少天了。每天都哭，我母亲虽然八，九十了，可眼睛不花，但是现在眼睛哭的都看不见了。
这是为什么我很痛苦，因为她一直在惦记着我四哥和六哥，因为他们的身体非常的差。还包括我大哥的一个女儿，我的侄女，一直关在开封，两年多快三年了，我母亲也一直在惦记着这个她最待见的孙女。所有这些造成了我母亲接近崩溃，这就是为什么那天你们看见我哭的原因之一吧！我母亲昨天坐火车到达了北京，我太太和家人去接的时候，我母亲一直在哭，据我太太说，我的母亲在哭的时候都尿裤子了，都失禁了。
我的太太觉得，如果我四哥、六哥再不回来，我的母亲可能真的是活不了多少天了。所以这种感受呢，希望推友们、网友们能切身的想想我的处境，我真的对我的家人们影响太大啦！给我家人带来的伤害也是没办法弥补的。所以我想给推友们，所有人一个建议，文贵过去做了很多防护措施，那就是过去的几十年来，我的企业，我的事情，我的社会关系，从不让我太太，我女儿、儿子和家人参与，从来不让！从来不让。我就是想到过会有今天，不要株连九族。
但是，你们看到了，即使这样，无罪造罪，没有证据造证据，纪委加公安权利大过了天，这些盗国贼们，同样是株连九族，要灭我们全家的口。如果说文贵不去争取，如果文贵不吱声，这些人烂土里了，世界上也没人知道。
所以，我要跟推友们说，你们要站在人的角度考虑我的感受。同时，我们家这几十年经历了，我的弟弟被警察枪杀，我的父亲在文化大革命期间被下放到东北，腿被打断了两次。我的母亲当年被吓成了神经病，病情持续了将近两年。我的大哥、四哥、五哥被人家在身上砍了很多刀，所以你看我哥脸上，身上都是刀伤。我四哥最多，大概十几刀，差一点儿毙命。我们家这血的经历，再摊上我的多种事件，所以说，我完全是没办法让我的家人承受更多了。
我有我的理想，我希望报效这个国家，我希望可以实现和推动以法治国，并代表草根们争取到我们这些草根和私人企业家应有的尊严。那我必须要具备一定的能力和实力。同时更重要的事情，我必须要特别保护好我的家人，我给我家人带来的痛苦太多了。所以说，我的侄女还有我的员工们，很多人还没有回来，特别是几个跟了我二十几年的人，年龄比较大的员工，我们保卫部的副总，我们的两个财务总监，还有一个我们的财务经理，他们的家人也接近了崩溃的状态。
所以，对于我来讲，这个压力是巨大的，但它不会让我妥协。可是我必须要全面的，设身处地的、感同身受的，考虑到他们的感受和他们的这种痛苦，我才能配得上这个身份，配做他们的老板，也是从任何角度都应该去做的。
现在我的四哥，六哥虽然回来了，但是很多员工还没有回来，我们家的痛苦一直在延续着。而且我的家人现在都不能出境，我的员工几千人和他们的家人都不能出境。这种痛苦是每秒钟都在影响着我的感觉，每秒钟都让我身心不舒服，极为痛苦。同时我还面临着这样、那样的威胁，不管你们如何劝我，也不管你们给我怎样的建议，你们一定要相信文贵！
文贵今天所面临的事情，不仅仅是我个人的事情，它代表了中国私人企业家的遭遇，它代表了中国的草根们，有了一定成就后所面对的困难和挑战。而且也代表了我们这些草根们和穷人们，包括像我这样的人，这些被残害，被以黑反贪、以贪反贪、以警治国。我这样的遭遇，我的遭遇实际上是一面镜子。再有就是通过这次我的爆料，来维护我自己的权益，和我所有员工及其家人的权益和尊严，我所有的奋斗，我所有的付出，都是为了推动以法治国，反对那几个盗国贼们利用各种手段绑架这个国家，绑架整个人民，也是挽救这个国家走向灾难。
这个大目标我一定不会放弃的，当然了，这个大目标我们要和平的，尽量减少对家人及员工和第三者有伤害的情况下，我们尽量往前去努力去奋斗。
同时，我的朋友当中一些人问到了其它方面，比如说：为什么最近不提这个了？那个了？我说过，三周以内我不爆新料，三周以后我爆的料也可能会超出你们的想象，关于有些人说&amp;hellip;五毛们说关于爆料是否有证据，爆料是不是震撼。我可以再说一遍，我不在乎任何人对我的评价，我现在爆过的料已经创造了历史上多个前所未有，我现在已经爆过的料也以深深地影响了这些盗国贼们。接下来将爆的料和全世界的新闻发布会，那将会超出你的想象。
而且，今天我的团队强烈建议，我们的全球发布会往后推迟，因为他们正在和林肯中心约时间。同时我们舞台上的布置，包括这些视频、文字，还有银行转账支票，转账的流水单，还有银行之间的开户数据都需要一次一次的再认证。同时安保也非常之重要，我们邀请了多个&amp;hellip;都是敏感人士、超级人士，这些安保措施非常之重要，我们可能会往后推。
但是，这个全球新闻发布会一定是世界上前所未有的，对一个国家、一个体制和一些盗国贼们做过的坏事、犯过的罪，立体性的声讨和提供全面的证据。这会让世界全面的了解，中国过去五年发生的事。另外，特别重要的是，在过去五年也有很多好的反腐的情况和案例，也会得到表扬。但是很多人是被政治打压、排除异己、政治陷害，这些证据也都会一一展示出来。
当然了，我再说一次，对这几个社会敏感的案件，在有证据的情况下向他们呼吁，要给他们时间。这是一个世界级的全球新闻发布会，不是某件事，不是某个人的。我们现在，越讨论这件事儿我们越兴奋，所有团队参与的人都很兴奋。特别是国外的这些，什么皮尔公司和这些律师团队，这些人都很兴奋。很多人在我们谈论价格的时候都不愿意谈了，说：这样的事情如果我们能负担得起，免费都可以。所以说这是一个真正的、正义的全球新闻发布会，一定会影响世界，影响中国在未来很多年，怎么来看待反腐，怎么来看待这过去的五年。
所有的推友们在私信里问我的问题太多啦！我真的没办法一一回答。还有很多朋友将我的推文转发给我，希望你们别再转发给我了，我看不完，我每天都看很久，我每天就只睡两，三个小时，我眼睛看的都蒙了。
再一个，推友们千万不要再问我跟爆料无关的事情了，因为这没太大的意义。比如说很多人问我：“到底文贵行不行？“。这个真的别再问了，太多啦！文贵行不行？我要是不行，他们也就不那么说了，他就说成我行了。我行不行跟我爆料，跟他们是不是盗国贼，是不是坏人没关系，和我爆料真假没关系，跟文贵是什么人，是坏人好人没关系。
我们还是要对这个事情的本身高度关注，这样的话可以拯救很多受害的同胞们，能给中国社会带来积极的改变。所以在私信当中就不提这些事情了，不好！希望大家可以理解。
那么接下来，我在未来的每天都会传报平安的视频，当中会有大家高度关注的和实时发生的事情。我会尽可能给你们答案，衷心的感谢所有的推友们、网友们对文贵的担心、关心和关注！一切都是刚刚开始！
大家先耐着心，我们这才几个月，我们爆料的第一季我就说过，2018年五月份是第一季的第七集完成，然后我们进入第二季。给文贵三年的时间，你们再对文贵做出评价，现在评价太早了，太草率了。文贵会用事实，会用三年的时间给你们一个真实的文贵，以及我爆料的真实的目的和爆料的能力，以及所有的答案。
谢谢推友！谢谢朋友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/17/</link>
      <pubDate>Wed, 03 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/17/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好。这是文贵每天向推友和网友的每天报平安的视频，昨天晚上呢，到现在我一直基本没有睡觉啊，算是一个好消息吧。
是昨天的，我们的这里纽约的时间就是早上的时候就是下午的时候，就收到了这个大连市公安局的通知，让我家人去这个大连监狱去接我的四哥和六哥，被二次关押的4哥和6哥。那么全家人当然都很激动了，他们就马上冲向机场，然后到了大连，我在此呢，首先让我在这里代表我全家，对大连市副市长兼公安局长刘乐国先生还有张主任，对我家人的这个接待和礼遇非常的感谢，他们到了大连以后呢，在当地的这个公安的这个安排下住下来啊，是前天的前天的晚上，然后咱们的就是今天的晚上的昨天晚上的时间，然后他们办理的手续，把我四哥和六哥给接出来了，那么接下来以后呢，这个本来是要skype的
后来我实在控制不住，我说就不要skype了，因为我看了照片，这两个哥哥，他们已经都变形了，啊非常的痛苦啊，而且两个人啊，特别是我六哥抑郁症，是极度的深度的抑郁症多年了，这个身体非常不好，啊，精神，这个精神，是非常不正常的。
但是呢，我还跟他开玩笑说我当年89年，我被关在清河南濮阳清丰的时候，曾经关进来，一个特别有意思的一个人，而且特别扛打。他是当年这个上海导报的一个人，跑到河南被抓了，因为64的事情，这被打的最厉害。每次回来，都说这个列宁曾经说过，没有这个进过监狱的人不是一个完整的人，啊，我说这回你俩都完整两次。
啊，这两次，以后家里挣钱的事就交给你们了，嗯，当然了，这种完整谁也不需要，我希望所有的中国同胞们不要用这种方式完整自己，这真的是太痛苦太悲惨了，特别是中国那个地方，那个这种看守所监狱啊，那根本不是完整的人，基本上是扼杀人。就是不让你死，也给你留不了半条命了，特别像我呆过那么长时间，进去过几次人，我是有说话权利，感同身受的啊，这个，这个词儿现在记下来了，感同身受的啊，希望中国的同胞少一点，像我和我哥哥这样的经历，在短短的三年内啊，两次进去，对家人的打击远远超过了对他们在里面失去自由，那种身心的痛苦啊，
这是没办法形容的，而且我为什么实在高兴不起来呢，因为我不知道这到底是好事还是坏事，我，而且我的员工呢都还 没出来，我的员工家属现在呢，正在大连呆着呢，啊，就在这儿等着呢，现在我们公司啊在大连没有办事处，也没有这个生意，但是由于我们家的这个案子呢，被放在了大连，我们现在有人在那边，长住在就为里边儿，为关押的员工们，还有家人呢，买衣服啊，这个送送牙膏什么的，这是真挺够滑稽的，那么我们很多员工的家属现在都在大连，一直呆着啊，它们飞来飞去的，这几天又都去了，几个人精神状态身体状况，也特别不好。所以这个时候呢我也高兴不起来，我特别的希望啊，这个有关部门啊，有关这个专案组的人认真的从人性角度，从这个依法治国的角度，尽快的像我们这种完全是政治案件，这种非法关押这事没证据，找证据，没证据，造证据，没罪，造罪的这种，这种关押的方式应该让我们员工抓紧恢复自由了，他们的身心已经是彻底垮了，他们的家人也彻底垮了，
如果他们有错，他们受到的惩罚也超过了他们所有做的事情，如果犯罪什么罪，我也不相信能让他们这样的长期，这个全权适合全天候的积压达两三年的时间，这简直是太痛苦了，我不相信你们有哪条法律哪条罪。能把我的员工让他消失，和这样的秘密关押长达三年这事，我相信这是绝对不合法也是不公平的，我希望你们能站在真正的人性角度，这个像这个大连的副市长刘乐国市长，还有张主任你们虽然是执行任务，但是你们应该为这个案子负责，你们应该考虑向中央提出建议，尽快的恢复这些员工们的自由，包括在河南关押的我的4个员工，他们的家人几乎也是到崩溃状态了，他们的就是以一个所谓的销毁隐蔽票据罪，撤下的罪简直是挂在我们员工上关押长达三年之多，对这些女孩子们人家的家人的身心痛苦是无法，你们不能感同身受的。
就像我昨天到现在，我整个人就像一点，真的是我就觉得顶不住的感觉了，因为去看了我哥的照片，真的是人都快崩溃了，是用语言没法形容的，我真心的忠诚的希望所有的这个领导们啊，在这个我们最近和在老领导的沟通当中，真正感受到文贵的真心希望中国依法治国，真心的希望，这个，这个我们的这个案子我们的事情能得到公平公正的处理，不要在这件事情变成灾难的时间，我希望你们能站在这些所有被关押的我的员工和家人的角度，让，让他们的家人尽快的看到在中国还是有希望的，还是有法制的。
这个国家还是可以信任的，我衷心的希望你们能认认真真的考虑文贵的建言，这些都是无辜的人，如果有任何所谓你们所指控的罪行，或者说由你们认为需要这个承担的责任，我会愿意全部承担，一个人承担，或者说公司愿意做经济上做出任何让步，只要能让这些员工。和员工尽快的回到他们家人身边，因为从昨天看到我四哥和六哥的照片，我的心情一直好不起来，因为我能想到我的员工这些家人是什么样子啊，那种感受这个我是常受过，我的女儿被关禁起来，我的儿子被你们关起来，我的妻子被你们关起来，我的哥哥跟你关系，除了我父母没关过，几乎所有人都关过了，那种感受我是能感觉到的骨头里面去。
所以说，你们也都去想一想，周永康还有进监狱的时刻呢，你们怎么能保证你们哪一天你不被抓起来，你的家人不抓起来呢，你们希望给自己，呢我希望你们给自己多建点好的姻缘啊，创造点好的姻缘，不要照那么多孽这是真心的啊晚上。我们这些员工呢，大家他们都是好人，你们都都是看到了，如果他们不是好人，不会到一个公司去打打工就挣那份工资的，早就去当官去搞贪污腐败去了，早就去干那些，想办法去弄去贷款骗贷款去了，去搞诈骗去了，要么搞当贪官，要么当无力，要么搞这个这个这个银行诈骗去了，不会这个老老实实打一份工的，这些人就打一份工多么的可怜呢，都是一些草根老百姓，啊，便看见，看遍中国的天下像他们这样的，好人几乎也是很少的，我，说是跟官员比啊那么现在这个情况已经发展到这一步了，我希望在那么长的时间，情况下能得到，一个专案组和各界领导从人性角度依法治国的角度尽快的让。我们员工回来。
而另外呢，从这个昨天到现在呢，我接触了两家的媒体，这两家媒体呢就是，这个是我原来约好的，后来呢，我说我取消这个采访，但是我们可以见个面，当他们看到了这个，我有一些题目的证据和家人还有员工的这个在受虐呢，还有一些照片的时候，唉呀，这些外国人都哭了。真是鼻涕一把泪一把的，他们都很难相信在今天的中国能发生这样的事情，我真的不希望这个把这些事情让我写外国人去看，这几天来跟我太太我们两个搞得很不开心，就是跟老领导沟通当中，这个老领导给我太太做了一些工作啊，我太太就觉得我是，对不起这个国家啊，家丑外扬。而且觉得我把这些事说给这个世界听这个对国家非常不好，而且这个这个跟我非常，生了非常大的气，而且觉得我对老领导不尊重，当然了，他这种爱国的思想是受我家庭的影响，受我的多年的影响，我可以理解，但是我呢，现在更加知道爱国，更加要以推动国家的依法治国，就是用事实，其实这个，呃用现在我们发生这么事实，深奥的事实，来面对这个所有的现代社会的问题，作为一面镜子能促进中国的依法治国，当然我妻子这种激动和冲动，我是可以理解的，老领导呢，就这几天很辛苦啊，帮助我们协调了很多很多事情这个，衷心的感谢。
我真心的希望我们相向而行，啊，我文贵完全，没有意思把这个所谓家丑外扬，啊这个不是文贵的追求，也是文贵的红线，不可碰的。但是呢这个理解的角度和标准是不一样的我们只是希望通过媒体发声，呃推进，中国的依法治国，使我们的案情找到真相，那么这两天香港，壹周刊，苹果日报，还有这个其他的几个报纸啊，都会相继出现一些，这个我的爆料的信息这都是在两周以前他们的采访和准备好的。
那么从昨天到，从昨天的下午到现在新增了大概40家媒体左右，e－mail,还有信息跟我联系的，我在此呢就不一一给你们回复了，因为太多了。我希望你们那，这个把你们的采访提纲发过来，吧你们要参加全球发布会，这个想法，你们发过来，我们希望呢这个我们团队会，在制定统一标准啊发邀请函和发布会的时间地点和发布会的规则和这个邀请的这个媒体的名单和标准后统一为发行所以说我。
在这就不一一回复因为我们这个团队还正在会场商谈，时间安排，邀请标准，安保标准转播形式，直播形式，还有信息发布的权力的这个这个使用啊，都正在制定综合门市团队，稍后我们会公布，所以说在这里呢，我向各位媒体朋友说，文贵就不一一给你们回了，然后有一些这个。你的问题我们团队正在商讨和商谈中，希望这个大家能够理解，最后一个问题就是我的推特现在还在增长啊，这个5毛们还有一些这个坏蛋呢，还在继续捣鬼，我深信你们不是代表国家意志的，我深信你们不是，这不是国家的决定，我真心希望你们能停下来，不要再这样想。而在这样的消息对我们现在的事情和对我是否继续爆料，这没有任何好处，今天还有很多的会议和安排，我每天都会给大家录制一段视频，向大家报平安啊，谢谢所有的推友们，还有所有的网友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月2日与刘彦平的通话</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/16/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/16/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭：书记，你好书记。
刘：到了吗？
郭：刚刚过了那个移民局，他说他的手机打你打不了。她那是那个那个手机号还没有连上当地线，他让我和你说别让我刘伯伯等，马上给刘伯伯打电话。我说好好好好。
刘：那我就放心了。
郭：谢谢、谢谢。
刘：她办完手续啊，我看她办完手续，我就可以踏踏实实睡觉了，咱俩通个电话，听听感觉怎么样？
郭：哎呀书记，我现在非常感谢，四哥、六哥回来，我这一直没睡，我二十四小时没睡觉，这个四哥六哥回来，你想想那是什么？全家都哭成一片，你想想你的兄弟回来还有家人的感受。本来是甚至说他们要去看你去，我说你等等，你别麻烦刘书记了，你回去调再看刘书记就好了啊。谢谢书记，非常感谢啊。
刘：不是，我说今天网上怎么样啊？你听我说，你昨天发的那个推文有点长啊。
郭：哪个推文？
刘：就是你昨天， 五月二号到三号之间发的一个挺长的一个。你把咱俩电话里说的内容都说出去了，说那个干嘛？
郭：不是，我是说老领导….
刘：你是老领导….有些事咱俩说的就别往外面漏，你往外面漏咱就不叫低调了。
郭：好好我明白，我是想让、让为国家这个这个就是搬出了这个就是形象好。
刘：我跟你说的意思啊咱们还是就是少说。
郭：明白。
刘：言多必失，何必呢。
郭：明白书记。
刘：另外一个，咱俩再确认一下啊，四号你那个采访的事啊，你可千万别涉及到领导人。
郭：就是海航的嘛，啊，这个力量是因为你、他不听您的，我、我给您说，他这个力量是我觉得你一定想尽办法警告他，如果他要是往前干了坏事，因为很多人不会说是陈峰干的，人家说是政府干的，甚至说是王书记孟书记干得，这种愚蠢的行为会出大事你知道了吧？所以我希望你警告他。这是一个，第二个呢，就是这样从昨天就是咱们那个国防军。
刘：这是他儿子还是谁捣乱呢怎么回事？
郭：这是陈锋的儿子还有侄子，还有他下边的那些下属嘛。
刘：叫什么他儿子叫什么？
郭：叫陈超，陈晓峰两个人，唉哟那牛的，天天坐着787，那晚上微博上都是他照片，跟他妈周永康的儿子似的，昨天晚上，就是你刚刚那两个小时以前，他在北京，他的那个那个办公室，就在我们对面那个那个楼上，在奥运村拍了盘古的楼，还留言，还说这个这个北京很好啊，郭文贵你有本事回来呀，还说这楼哪天就是我的了，他就在网上放这种挑拨信息。
刘：他这样可得找渠道找他们了。
郭：对呀，他这个做法他会挑起来网民对咱，又是领导给他买单，你懂我意思了吧？
刘：这事跟他妈领导一点关系都没有。
郭：对呀。
刘：这本身就没关系，行，我知道了，你跟我说这事我知道了。
郭：我就是如实汇报情况，那再一个呢我最后说，你一定要代我给领导感谢，就是这个五哥六哥呀，这个这个四哥这个六哥回来，那么这个家里面事，你放心我就不说别的了，看行动，我会逐渐的达到我给你承诺的目标，啊，然后呢，郭丽杰怎么样？
刘：我和你说，别着急行吗？我今天打电话还说呢，等我到你那，咱们见面之前，我回去办手续差不多了，你放心吧，咱俩、咱俩见面的时候，郭丽杰可能都在家吃面条了知道嘛。
郭：唉呀，太好了越快越好。我就想让她去陪陪我娘代表郭美，因为我娘最待见的俩孙女，一个郭美一个她。
刘：你听我和你说啊，这个时候就是低个头往前走，这不比什么都强啊，你何必呢好不好。这是一个，另外一个我也在考虑一个问题啊，我跟你说啊这回回去不要再谈原则上的东西，不要谈概念上的东西，咱谈点具体的。是就咱俩人谈呢，还是、我在想，我说我是不是再找个人跟我一块去，咱们仨人一块谈？
郭：谁？你准备带谁来？
刘：不是，带谁来我根本就没想好，我就是找一个对你的事情况比较熟悉的，跟你把这事掰扯掰扯。
郭：可以呀可以，那好，非常好啊。
刘：不是，让这帮人整的我跟你说，我真不知怎么办的，这里面好多细节，你跟我说，我说不清楚。后来咱们这边前前后后加一起有四五个月了，这四五个月你说我看那些材料，毕竟呢，那是别人嚼过的东西。我说呢，但是你放心，绝对不会找专案组里面的人，我知道你烦他们，好不好？这没错，这是解决问题必须是双方的，单方面怎么解决？
郭：那解决不了，现在我就闭嘴啥不说了，事儿只能是越来越坏，你知道吗？像你前天说你闭嘴！绝对成大事了，那就全世界更引起人关注了，也没必要。我们把这事慢慢的双方合作变成好事。你比如说现在，我那个推特。
刘：咱们慢慢把温度降下来。
郭：对了，咱慢慢降，另外一个你觉得我的推特，你那个黑客你给他说一声书记。
刘：咱们每天晚上通个电话。
郭：好好好，我每天晚上，我向你报告一下，好吧？另外啊，你书记你给他说呀，那个我那个推特啊，他们每天都骇进去，去那个去控制这个数量，别干这愚蠢的事儿啊。上百万千万数以亿计的人在看着这事儿，你干这傻事干嘛呢？你控制郭文贵的水龙头就行了吗？你干啥呀？你叫人家每天骂嘛。
刘：行行我知道，还有啊我跟你说，郭美不是去了嘛，我呢还是有点不放心，我可能礼拜五啊我就过去过去，我们俩会在香港，我跟小刘跟我的秘书一块去。
郭：太辛苦了吧。
刘：没事，咱们这事儿每个环节诉都给他走实了，明白了吗？把每一个环节都做实了。
郭：好的，你最好找一下香港政府，一句话。要不然得等十二天，多长。
刘：需要等的时间呢，我得问问他，他跟我说的可是这个那个的，我跟你说你不着急。
郭：是，你和我说不着急，我每秒钟都着急，我希望你快点来，你知道吗？我电话没法说的事儿。
刘：我就跟你说啊，咱把这事等于是现在推进的都很健康嘛，很良性。这样的话我就争取把每件事都给他办好，办的呢大家都能够接受，这样最好明白了吗？明天晚上通电话别太晚了。像今天我就是等郭美的飞机。
郭：我每天晚上八点跟您通电话，七点到八点行吧？
刘：行行行，可以，我手机开，好吧。
郭：每天晚上七点到八点，好吧，你赶快睡觉吧，郭美刚才说电话不行给我发信息，让我和刘伯伯说别再给你打了别打扰你了，快睡吧。
刘：好，别再给我打了，她那边都已经出关了，就好了。
郭：出关了，好，你快睡，啥也不说了。
 郭：书记好，非常感谢书记。
刘：你起床了？你别气呼呼的，干嘛呀没到那份上，谁怎么你了。你老不听我的，老不听我对你劝，
郭：唉，非常感谢，四哥六哥郭丽杰的事。
刘：那怎么办啊，你说的事我一遍一遍全都落实了。
郭：谢谢，谢谢
刘：你说咱们明天停不停？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月1日与刘彦平的通话三</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/13/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刘彦平：文贵啊！
郭文贵先生：哎！书记好！书记好！
刘彦平：我听说你这个生日啊！
郭文贵先生： 哈呵，是啊，您都知道了，咋弄，是吧。还惊动您了这。
刘彦平：郭美跟我说的，
郭文贵先生：哎呀，我天
刘彦平： 说是给你寄礼物过去了。
郭文贵先生：呵呵是啊，是小狗、小狗，呵呵呵
刘彦平：那小狗我看了挺漂亮啊！
郭文贵先生：非常漂亮，现在已经成网红了它已经。哈哈哈哈呵呵呵
刘彦平：啊，我一看你这家伙行啊，那我也得说一句，当老哥得说一句Happy Birthday ！
郭文贵先生：哎呀！谢谢！哈哈哈！谢谢老哥！
刘彦平： 啊？
郭文贵先生：谢谢老哥！哈哈
刘彦平： 嗯！
郭文贵先生：谢谢老哥！哈哈哈哈哈！
刘彦平：我跟你说啊
郭文贵先生：啊，是！
刘彦平：我啊、这个、 我呢这两天感冒了，
郭文贵先生：是！
刘彦平：现在还没完全好，
郭文贵先生：是！
刘彦平：我呢，睡了一天觉。
郭文贵先生：哎呦！
刘彦平：我今天早上呢、把这手机打开到办公室。我一看，郭美给我发了个信息。
郭文贵先生：嗯！
刘彦平：发个信息呢就是你们爷俩商量的那意思啊。
郭文贵先生：昂！
刘彦平：我刚跟郭美呢，早上起来就跟她通电话，
郭文贵先生：嗯！
刘彦平：我说咱们干脆一块啊，当面一块商量一下得了。
郭文贵先生：唉呀！您辛苦、辛苦了啊，书记！
刘彦平：这么着，我就跟这个小刘、跟保龙俩人就过来了，跟我们这刘秘书就过来了。
郭文贵先生： 哎呦呦！啊哈！
刘彦平： 跟庆芝、郭美我们一块聊得挺好，
郭文贵先生： 啊呵呵呵呵呵
刘彦平： 这样，你说啊
郭文贵先生：昂！
刘彦平： 你呢担心的也是我这几天所想的。
郭文贵先生：嗯！
刘彦平： 就是她们娘俩包括郭美去香港
郭文贵先生：嗯！
刘彦平： 这个安全问题
郭文贵先生：嗯！
刘彦平： 我是真的我会想到你前边，
郭文贵先生：嗯！嗯！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
