<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>和威廉 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%92%8C%E5%A8%81%E5%BB%89/</link>
    <description>Recent content in 和威廉 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%92%8C%E5%A8%81%E5%BB%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月31号，我是音雄这个音乐平台，我们这个音乐节目由唐平女士和威廉王来创建的，这是我们华人第1个在自由世界在全世界自由发声，自由唱歌的。也就是阿波罗音乐之神所推崇的任何音乐和个人只有发自内心才会感动别人才会愉悦自己，那么今天我们大家看到了一个最不会唱歌的文贵是被我们我是音雄节目，推崇出来两首歌，沧海一声笑，还有酒灭中共，并在2020年第1个华人在全球打榜成功并且排名第一，这是音乐的奇迹。同样，它也是应该发生的，幸运的事情我们有我是音雄这个节目，唐平女士和威廉王先生，那么今天晚上很多战友和我一样，过去可能都没有唱过歌，但是由于过去一年来参加了我是音雄的节目，我相信给你带来的感觉是无法形容的，并且今天晚上将有大家评论评委评出在一年当中12个获奖者，恭喜所有的获奖者，而且是有GFashion的GForever，属于爆料革命的G系列，全面为战友每个人特别定制打造的GFashion的衣裳，那么特别荣幸的事情，今天文贵来参与这个节目的同时，我是今年这个打榜第1名的歌手，希望2021年我是音雄节目能培养出更多的郭文贵，和比郭文贵更多更多的郭文贵，希望我们真正的我是音雄节目，跟共产党不一样的是被控制被利益收买的歌声，而我们是完全来自于内心的，是给别人带来愉悦和力量的歌声，并且衷心的希望2021年我们的我是音雄节目像丘比特之神一样，用大家战友的真实的歌声得到的那个爱情的金箭，来感化那些被丘比特之神射中的银箭者，没有了爱情，没有了真实，只有恐惧的那些所有的同胞们。
亲爱的兄弟姐妹们，我们是幸运者，有爆料革命和新中国联邦把我们连在一起，并且创建了我是音雄这个节目的所有战友们，你们是真正的音雄，谢谢大家，请大家和我一起为所有的爆料革命和全美国全中国、香港、台湾、西藏同胞祈福。阿弥陀佛。2020灭共不能没有你，2021灭共我是音雄需要你。谢谢，新年快乐！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1473/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1473/</guid>
      <description>内容梗概:
“我是音雄”创造了中国人在音乐世界的奇迹，郭先生作为在自由音乐世界打榜的华人第一人，也是来自“我是音雄”，是唐平女士和威廉王先生创造了这个奇迹！
这一年来，战友们用真诚用歌声唤醒了很多人，相信阿波罗的爱神之箭会用艺术和音乐的力量唤醒更多沉睡的，麻木的人，是你们的伟大创造了中国人在世界歌坛乐坛的奇迹。
这只是刚刚开始！
“我是音雄”在将来一定会创造更多的音乐的奇迹！感谢战友们能勇敢站出来，不管有没有获奖，都很了不起，这是中国人在国际上第一个自由发声，完全没有金钱，收买和造假的歌唱的平台，我是音雄创造了很多奇迹！
文贵先生将和战友们一起在我是音雄跨年颁奖晚会上一起听歌，一起跨年，祝战友们新年快乐！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1332/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1332/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，这个早上开完很多会啊，开完会以后呢，今天由Sara联系了一个香港的苹果的一位记者采访，关于文贵这个Rock以后的一些事情。太多的记者要采访了我都拒绝了啊。但是呢，一说香港的苹果呢，我就说我在给Sara给香港苹果这个面子啊，结果上了一采访第1句话啊，郭先生你花了多少广告费用你这个歌？这就是香港、这就是香港，啊，我就很不客气我就告诉他，我说香港这个地方是我们说的圣城，但是香港是有问题的，我被这个过去三年，被这个苹果日报给采访了两次，采访完完全颠倒黑白，就是骂郭文贵大家都记得吧？把我说成如何如何的，啊，采访这个，我说我一分钱没花宣传费用，还有宣传费用吗这歌？上哪花钱我都不知道。我说总共这歌我们才花了五万美元，就是制片人呐这些帮我制作的。然后他也搞不清楚，他以为说是唐萍妹妹这个写歌写词，我说这个这个tack down ccp跟唐萍和威廉王半点关系没有，歌是我写的词儿是我写的啊，调子的是我订的，然后只找了好莱坞编剧。沧海一声笑是唐萍妹妹和威廉王和战友们的词曲。结果他根本没搞明白，竟然我还、我才知道这歌还能花钱买宣传啊？还能买啊，哎呀我的天，那能买的话国内那些不得买多少啊，见过买过嘛，所以说扯呢这不是嘛。
第二个就是，啊，文贵你很夸张，啊，香港这都说你是职业灭共不反习，我说你这简直疯了，我灭共不反习？我说我当然反习了，我怎么不反习啊？是不是啊，所以说我今天我就说，我说黎智英先生，我们过去三年，我们到处战友宣传黎智英先生啊，包括替你苹果宣传，当你苹果没有订阅的时候，我们发动战友订阅，迅速的订阅，没有几万也得1万以上吧，从未见苹果日报说过一句爆料革命的好话，从没写过感恩，啊，感谢我们爆料革命，这就是香港的问题。
各国的领导人跟我打交道，都说香港人很伟大。但是跟香港人打交道，就是香港人说你给我啥都是应该的，你给我啥都是应该的啊，他们没有感恩的，这就是我说香港人有抱团，但是你不团结，香港人有勇气但没有智慧，而这是今天这个出现这个问题。先把这个遣返法给灭了，但是共产党又给了你个安全法，国家安全法，啥原因啊？就是把四大不要脸，把香港人脉络给搞明白了，包括在香港的宣传。我说你黎智英先生你苹果，从来我不在乎你对我郭文贵说啥啊，你骂我们那么长时间，但是你对我战友，我不欠你们的，我战友不欠你们的，对不对啊？我们跟你说那么多好话，你从来没说过一句，我们欠你的嘛？你说记者接着说，还接着提出一个什么，啊，这个你会不会，啊，就你这个这个还会不会做，有没有这个发展计划？当然有发展计划了，但是一切都灭共的啊，你不会把它当生意，我说我们会有gnwes，但它不是我们的生意，我们是灭共的。
刚刚采访完，这是听了Sara的话，啊，这又是Sara的话啊，Sara你珍重，你珍重啊。但愿这个记者不会再把郭文贵骂个狗血喷头。所以我今天给大家说心里话，这就是香港现在也存在巨大的问题啊，这是共产党拿下你的根本原因，抱团不团结，啊，有勇气没智慧，啊，而且问出这样问题来苹果日报，而且我从来没说过苹果日报，苹果日报我们爆料革命从未得到过你们一句说好话，我们多少战友订了你苹果日报。多少战友啊！黎智英先生从来没有说过一句我们爆料的话啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我得赶快去干大事。我们的科学家已经在世界上掀起了巨涛波浪，我听国内的战友说，朱利安尼的和他女朋友的麦瑞，这是我哥们啊，这个他女朋友非常漂亮，也是我哥们啊，他女朋友也是。这个采访引起了巨大的反响啊，在国内引起了共产党巨大的恐慌，然后呢，皮特纳瓦罗先生，还有这个朱利安尼先生已经定义啊，基本上整明白，你可能就是生化武器啊，我们的闫博士一上线就被共产党给黑了，我这黑了以后特高兴，我说不黑的咱就完了。如果共产党不黑你，不封杀你，不骇客你推特账号，说明你闫丽梦你科学家你说的东西是假的。他不在乎你，他不care你。然后我头两天就跟美国人说，我说他们一定会黑客的，如果不黑的就是假的，你不要相信了，结果他们唉呀迈尔斯你说的太对了，我说这证明是对的，哎呀，共产党他这个愚蠢的猪，他要不给你导弹送子弹，你赢不他的。
他这一黑客，用沉默的力量，更多人相信我们的英雄科学家，英雄科学家真正的大招并没有出，下一个报告才是真正的大招，走的看共产党，啊，你大爷来的。去你大爷的命运共同体吧，走着看，啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
