<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>多少钱 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%9A%E5%B0%91%E9%92%B1/</link>
    <description>Recent content in 多少钱 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%9A%E5%B0%91%E9%92%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2080/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2080/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是11月7号。大家都看到了，今天早上五点7哥就跟战友们联系直播。搞错了一小时，然后开始直播到现在。我已经吃了四顿饭了今天，今天吃了四顿饭，平时一顿饭。今天一天的感觉实在太好了，我觉得脸现在都肿了 — 吃胖了。但今天特有成就感，11月7号真的是特别特别重要，对我们。马上共党所谓的十九届六中全会已经要开了。你看看共产党现在国内还有香港的经济，整个疫苗灾难和病毒灾难走向了什么情况？我们每天的进展和每一天的发展和战友们的成熟真是火箭般的。我们不要神化自己，但是要看到我们爆料革命和新中国联邦今天的大直播影响太大了。
我今天虽然开会，但经常去洗手间，去偷看一下信息，因为开会不能带手机。手机里收到了很多来自国内的，还有海外的咱们战友发来的各种信息，对今天的直播特别感动，觉得今天的直播改变了很多人的想法。我还不知道今天咱们…我看看喜币多少钱了，还没时间看呢。所以对喜币大家有了更多的了解，对新中国联邦和未来 — 喜币$18.9「美元」，很好很好。所以说兄弟姐妹们，大家了解的更多，大家也懂更多了。
我们新中国联邦的国防，新中国联邦整个全球的安全系统，我们的一切… 咱走着看吧。还有一个最重要的事情，大家要记住。自从喜联储，自从喜交所上市以后，全球战友们的安全就摆在了新中国联邦的前面，因为你有钱了，你的命值钱了，是吧？这时候战友们的人身安全、财富安全，和新中国联邦在全世界的行动力的保证，通讯安全的保证，和国内战友们不受监控的通信，包括我们要在世界上让各国官方更快地承认新中国联邦，形成利益共同体。我们不但要和战友们共享财富，我们有还更重要的事情，我们要让全世界更多人和我们一起来共享财富，共享干净的财富 — 共同富有，但不是打家劫舍，是共同创造财富。还有更重要的事情，我们要让世界上的精英，真正有信仰的人和我们站在一起。
兄弟姐妹们，你们发了很多信息我没法回的请多多包涵，7哥工作一天了。现在我要去 — 今天早上的长袍脱掉了，现在脱掉西装 — 我要去冲个凉。然后一会儿要早睡觉，因为今天1点40还有亚洲的会议。我们要了解共产党的两会。两会的重点，记住，会震撼，你会看到很多你想象不到的事情。7哥不能提前说。我一提前说一个有影响，还有一个就会暴露爆料革命在中共内部的战友。但是记住：未来几天你会震撼！原来所有所谓不信爆料革命，或者是不敢跟随爆料革命 — 有不信不敢的，还有不能的 — 很多人会后悔。过几天你们看，就会彻底明白发生了什么事情。
啥都不说了，记住今天，11月7号！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1938/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1938/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：这回咋样啊，好了吗？好了，这回清楚啦。乖乖呀，我再说一遍看看这，看到了吗？现在清楚了吗？清楚得很，这不浪费咱们战友时间嘛，你说。
这清楚吧，看看这个你看看细节，你看这个是吧，这咋会这样？这都是低领的，看这个黑的低领的，低领的，这是高领的，你看这个，这个是这个地方有星星的。
你看看这料子，你看看这工，你看看这工的里边，看到了吗？我这咋穿得完呢，太多老多了。这有几十件几百件你看看这，没钱啦！带货卖东西呢，所以说兄弟姐妹们，你看这个衬衣，你看看这个领，这个料太棒了，太棒了你看，你看这个白的，太多了，哎呦我的妈呀，这带货也很累我发现，带货很累呀。天哪这个我太喜欢了，太喜欢了，哎呦我这老热了好不好，看人家带货很容易，带货我不容易。
太漂亮了，太漂亮了，你看看，你看看，你看看这料子，每个人都喜欢七芒星，你看看，冇钱了，冇钱了，冇钱了。你看不一样的白、灰吧，你看这个领带，你看手工制作，手工制作。这腰带超软，没钱呢，鳄鱼Alligator，这是七哥的专门我们的G- Fashion的特用社，看上去…你看这个感觉，你看这个Logo。太棒了，太棒了，太棒了。
禁不住的和大家分享，你看看就这么多，Cashmere ，没钱的日子真好过呀，我的妈呀太多了，这咋穿的完呢？我是不给你们直播的时候我以后边直播边换衣裳，你看看这是低领的，你看星星这全是绣上去的。
真是这质量Napoli，西装是最贵的西装,比爱马仕有时贵一倍到两倍，但是呢很多人想做，比如我想订两套、三套，不订给你不搭理你，一年了七哥在去年病毒期间设计做的他现在才送来。
这是腰带、领带还有一个就是要给我马上要做的是咱们的G- Fashion的郭式西装，我不知道长啥样，他们已经寄来了，咱到时候让大家看看，郭氏西装完全是…‘我讨厌传统我不能老穿Brioni的西装是不是，这太丢人咱们人了吧，啥叫G- Fashion呐？大家都懂得是吧，都知道。
首先要把文化带回东方，必须有我们的主题，大家你们看着，哇塞这太多了，你看他们拿我这双鞋去研究，看这底下研究，这双鞋原来从最早的时候订8000现在是18000一双，18000美金，18000美金要等8个月，要等8个月，你看看。
战友们你们G- Fashion一模一样一模一样，最多让大家花3000美金，最多3000美金，看了没有。咱们有运动装、有运动装、有运动装，多少钱，赔钱，完了我这在直播呢这手机。
(与工作人员通电话)哇塞，你这么贵这成本，那不赔死了咱，你怎么定价？你们也不跟我商量，这一件这么贵，那你要定价多少钱呢？战友能买得起吗？买不起战友。Antony、Antony，tony corporate with G- Fashion right? So Nopolit ,他们都一万多、两万美金你再打折多少钱，战友买不起这玩意。
小福利打我电话了好像，欸，你打我电话了小福利你好
小Seven：七哥就是想诉告你一下，现在已经没事了。
郭文贵先生：啥原因呢？
小福利：不知道，特别的不清晰，然后好长一阵，没事了你接着播吧，我们在同步直播没问题吧？
郭文贵先生：没问题，太没问题了，你穿多大的Size小Seven？
小福利：我欧洲的L码。
郭文贵先生：欧洲的L，我这是48是多大号？
小福利：48我可以穿。
郭文贵先生：天哪！我要把这个送给你俩一个，我要你俩试，这太棒了这衣服。
小福利&amp;amp;小Seven：看着是漂亮，是一万美金一件的吗？
郭文贵先生：这体恤大概是市场价最起码是5000美金吧，但是要卖给咱的话，卖给战友的话我估计也得1000美金，最低得1000美金，成本吧就不赔钱也得1000美金吧。
小Seven：成本就1000呐？那料子好，它是不是也加了丝了？对不对？最好的料子了。
郭文贵先生：Cashmere加丝的多了去了，但不是这个级别的。Napoli你俩上网查查。它两是什么概念？这都是最最特别的，最最特别的。
小福利：我喜欢那个白色的，Mileseven喜欢那个蓝色的。
小Seven：Logo好漂亮。
郭文贵先生：好，你俩一人一件蓝一件白，就这么定了。
小福利&amp;amp;小Seven：谢谢七哥。
郭文贵先生：我现在就给你们寄。我现在就让人给你们寄去。就这个了？就这个白的是吧？你要高领的、低领的？
小福利：都可以。
郭文贵先生：我给你比划一下子，高领和低领的差距，你可选明白。很大的差距。这是高领。
小福利：可以穿，这是半高领。
郭文贵先生：这是低领。好了，我马上。蓝的，我给你看看。就这蓝的，欧了。蓝的要高的低的？
小福利：低领。
郭文贵先生：蓝的是低的。欧了，好。今天下午，一会儿你给我发地址，我让我的保镖给你寄去，好吧？
小Seven：七哥，你那有没有国旗？多余的国旗？我们寄来的扣在海关那里还没到。海关太忙了，他们脱欧的事情正麻烦。
郭文贵先生：我得看一下，国旗可能在公司有，家里有没有我不知道，我看一眼去。有，可能也是没包装，抱歉，可能有一两件没包装。好了，明白，你给我发地址，我给你寄，好了，再见。
好，我们的小福利，一件白的，一件蓝的，行了，中了。让每个战友都能得到一件两件，不花钱有多好。我这钱还是少，我要是有钱的话，两千多万的下载的战友，一人送两件，我真送不起现在。我看，两千万下载的战友，就是一千万人吧？一千万乘以十呢？一千万乘以十，就是一个亿。两千万就是两个亿，真送不起。
我得想办法送得起战友。哪天我一直播的时候，喜欢，一人一件。这就牛了。现在真发现钱太少，所以最好的办法得让战友们有钱。这好东西太多了，我给你们看一下子。
我给大家讲一下，你看这个盒子。很简单的盒子，你不做G-Fashion不知道，就这个印，就这个盒子。咱G-Fashion要定下来全套盒子，500多万美元。在中国做，300万美元。在意大利做，500到700万美元。大家谁也不在乎这个盒子，一打开也没啥，是吧？打开就扔了是吧？就这里边和外边，就这个纸、这个押，它就讲究。
咱们有战友原来看过第一批发出去的哨子是蓝色带灯那个，实际上那个是临时凑乎的，它不是咱G-Fashion的。咱现在G-Fashion的盒子比那个好，有人还要那个，傻呀？新的好。我要让战友们以后都要过上这种生活，就是七哥一直播，一高兴，你们说要，给一个。
一人送个湾流，我是绝对送不起。但是你说送个衣服，咱为啥送不起呢？咱送得起，是吧？所以G- Fashion未来是什么概念？就七哥的好东西，我有一样好东西不能给你们得瑟，因为是不能出现在视频里。真是很多不方便。你知道我找了几样好物件，天下少有。结果找着了。
找着了以后你说一问，不卖，人家不卖。我给人打两三次电话，这是在瑞士的。说，对不起郭先生，真不卖，不管原来咱们多熟，不卖，咋说都不卖，咱不问价格也不卖。直到昨天，人全家商量了半天，说Miles，咱那么（多年）老朋友，就凭咱全家没打疫苗，没打疫苗，没被刺突蛋白给搞死，身上没有RNA的痕迹，咱应该送给Miles。
结果人家把这两盒送给我了。你知道七哥是从来不接人家礼物的，是吧？咱不能收人家的。但是看到这两盒，让我，世界上也不超过十盒吧？甚至更少。结果是，人家外国人很现实，人家外国人也讲感情，是吧？人和人之间最根本的还是感情。
所以说你想想，四年的相陪相伴，战友们，咱互相咋能没感情呢，是吧？就在这呢，那两盒，我不能给你们看，因为它来自于美国制裁的国家，不能要，是吧？算了吧，实际跟你们开玩笑的，不是什么制裁的国家，就是很稀罕，有人家家族的徽，不能亮出来。家族的徽不能亮出来。
你像这个，Antony，Napoli，跟我们合作的，Exclusive，刚才听他说了吧？他说我要说他的名字，他很开心，Exclusive。我这真的有点太贵，我说实在话，这个成本我得跟他搞搞价，太贵。这个成本应该在多少钱哪？爱马仕的成本不超过100欧，Loro Piana的也就是150-300欧，你这就太贵了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1902/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1902/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 咱们战友还有美国的很多朋友给我发信息，他们希望要一份新中国联邦第一次签署的，由文贵代表的新中国联邦官方文件，要求取消冬季奥运会的文件，大家想要，然后总共我签了50份，大概现在有700人想要，不可能我签700份，我只能签50份，看看怎么分配给大家，签的就是一个“龙”字，就是一个“龙”字，我签的太多了，签了多少钱啊？你想想兄弟姐妹们，这个签名可值钱了，我签署的文件合同值多少钱吧，签完了，这个帽子大家没看过，有点像台湾国民党，太棒了，这50份看看哪个战友能获得吧，都是原件，太多了，700份，我是没办法签了，一半给外国人，一半给咱们战友，原件…都是原件，签的跟狗爬子似的，但是有人要，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1899/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1899/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我从今天早上开会一直开到现在，所以没有时间录盖特，很多战友说都等着盖特呢都不睡觉。我说那好吧赶快吃播一下，边吃边播。没啥菜啊，大家看看法国小鸭腿，你七嫂子的花园里面种的黄瓜，炒黄瓜我最爱吃的，然后两根海参一个鲍鱼就这么多，现在缩衣节食吧，没钱，没钱，只能少吃点了。开吃，还有小米稀饭，日本的小米好吃。
我们七十年代出生的人，穷人家的孩子一个共同点吃饭快。没时间吃饭，再一个饿得慌啊，上课的时候家里能吃饭的时候总是最后一个，所以吃都很快，所以这是穷人家的孩子得特征。昨天晚上咱们有两个战友，是老战友了邀请我，说他在某个地方里面建了有大概一万多人的群，想听听七哥有些观点和看法。
大家知道，这样的老战友是从2017年就跟着爆料革命了，然后这样的战友提出来这个问题以后，我想了想，都半夜三更的了，要不要去呢？最后我决定去，给这两位老战友的面子，老战友真的第一回求我，我就去了。
这次参与这个群的简单的谈话，让我有以下的认识：就是如何大家要认知呀，太多人没有一个Common Sense，没有一个基本的常识。还有一个让我认识到什么？就是这个社交媒体还有战友们发信息太重要了，绝对不等同于“你知道了，别人就知道了”，很多由于信息的缺漏，对事情的观点和评论一点儿都不完整，这非常可怕。
另外一个感觉很深的事情，由于共产党洗脑的严重，很多人习惯性的相信，由于他的教育和认知的标准，对事情的看法完全失去了辨别能力。这不是开玩笑啊战友们；另外一个更加深刻触痛了我的，就是共产党为什么一骗七十年？一骗一百年还越骗越强大呢？就是有路大脑袋、九指妖、蛇妖闫这帮孙子。
这种文化培养出这种怪胎不是开玩笑。你像昨天很多人说这个蛇妖闫、路大脑袋，他（她）们也是以毒灭共呀？他（她）们也做了很多事情呀？我们支持他（她）是因为相信你呀，没有你我们怎么相信他（她）呢？是吧？现在一下子有点儿接受不了。而且说“我们为他（她）传播了多少蛇妖闫–天使，感动了身边多少人”。
确实，是因为你们相信了爆料革命，我们把这些垃圾、流氓给捧上了天，成了天上掉下来的屎，这是七哥的错。但是我们有选择吗？没选择。我们不可能在选择这个人的时候说这个人是啥样我都会选择，做不到的，那是不可能的。我问了这几个战友最简单的道理，他说七哥我们怎么说服这些人不相信蛇妖闫、路大脑袋？
都到今天了还说这话呢！我说很简单，你去问问你所有身边的人，你回到7月初，找爹博，癌症丽，路大脑骗还有找爹墨博，还有这个蛇妖闫怎么说他塞林爹的？说塞林将带领他们和带领爆料革命开展一个新的灭共的里程，又是北约，又是美国，又是CIA，又是国土安全部。
他说记得记得。我说：好，不说任何其他的又是贝雷帽啥的，是蛇妖闫说的吧？她全力支持洋爹塞林，是路大头骗说的吧他全力支持他？是找爹博说的吧？他说：是。谁把这个找洋爹博说的话能翻过来一遍？他的洋爹塞林在干什么？跟共产党一个口气，在共产党控制的抖音平台上说这个病毒是美国造的，你还相信蛇妖闫吗？
如果郭文贵要张嘴说，就是我说病毒是美国造的，你要还相信郭文贵那你就是个猪！有道理吧？是不是以毒灭共，你首先要知道毒是哪来的？蛇妖闫、路大脑骗、找爹博、癌症丽、墨博士还有他洋爹塞林竟然都说毒是美国造的，你还觉得她以毒灭共，你不是愚蠢你是该死。
如果拜登说这病毒是美国造的，他就是我们最大的敌人。任何人的起码常识，你怎么定性病毒？这就决定你到底是以毒灭共还是以毒灭美。就像我和美国拜登总统的一个朋友说的话一样，我说我们任何事情都可以做，只要他灭共。这可以说成是交易，只要你灭共，只要你说病毒是共产党造的这就行了。
但是你说他折腾了这么长时间，路大脑骗、蛇妖闫、九指妖，他们的洋爹竟然把病毒确定为最后是美国造的，你觉得他还有任何可信度吗？你还跟着路大脑骗的人你不是该死吗？然后说蛇妖闫，美国CIA、FBI这个事情。
另外一个问题，我问这些战友：路大脑袋能跟FBI、CIA有一个人能说英文吗？不能吧？那就是蛇妖闫去。蛇妖闫认识的FBI所谓CIA，哪一个不是我们介绍的？她没见过CIA只见过FBI，是我们的律师在场介绍的。光律师费现在我们算账好多钱呢。
FBI请她吃饭，她放她姥姥的屁。FBI的法律规定只能买些三文治、咖啡让你吃，那不叫吃饭那叫甜点。那是对猪可能都这么照顾的，美国人见到个狗、见到个猪可能都伸出来面包给一块，一模一样的，就这谎她也撒。
那为啥战友不能问一问：你有什么能力认识的FBI？不都是我们介绍认识的吗？我们介绍她认识的，她拿着这个来吓唬我们来了，你也信是吗？你觉得可能吗？还跟CIA见？你有点常识。CIA在美国见她那是违法犯罪知道吗？还情报部门？CIA本来就搞情报的部门，CIA里还有什么情报部门？这常识吧？是不是常识？
另外他还问我：七哥，GTV还没有盈利怎么值钱？我问他你去看看Uber，Uber公司经营几年了？上个季度又赔了一个多亿美元，估值多少钱啊Uber？上千亿美元。为什么？那钱是哪来的？这是很简单的问题。
第二个问题，看一看美国现排行在前边的100家公司是从什么情况下、他们有资产吗？几乎都没资产，Netflix、Uber、Airbnb，Airbnb赚多少钱？它有资产吗？美国排在最前边的公司大多数都是没资产的，它有知识产权，它有唯一性，它有垄断性。
有些话我在这儿不能说。我今天上午和我们的战友开会，我说我去收购某家公司的时候，一跟他谈张嘴3千亿美元，把被我吓一哆嗦，3千亿美元？我说你这个平台3千亿美元？人家说：对呀，你爱买不买呀。3千亿美元还不是100%，他还要保留 20%的股权。
我说要你这样算的话，我们这得值多少钱？他连一分钱资产还没有，而且还赔钱还负债。所以说兄弟姐妹们这是个常识，最根本问题你不投不就完了嘛，快把钱拿走，管它多少钱，G-TV是吧？最好的办法我不投不就完了嘛，对吧？我不投不就完了嘛。
我今天跟战友开会，大家想过没有对待新G-TV最好的办法就是把战友的钱都还给你。第一条：你去年投的时候G-TV是零资产、零知识产权，啥都没有。过了一年了G-TV这个品牌值多少钱？知识产权值多少钱？技术值多少钱？他把你的钱还给你，他剩下个100%都是他的，哪个投资者不愿意干这事呀？这比抢劫还赚钱啊。
况且你的钱人家也没花，人家还给你这很正常。这法律规定SEC就是要还给你，依法就是还给你的。你不要不就完了吗？多简单啊。
我昨天告诉战友：千万把钱拿回去呀。多简单的决定啊。不要相信郭骗子、鸭王郭、郭妖、郭骗、郭三秒。把钱拿走，多简单，不用问。告诉你的亲朋好友把钱拿回去不就完了吗？而且没人挡得住，你钱拿不回去我负责任。
七哥为了和战友们争新GTV的股东，好几个都离去了，因为他不愿意让战友加入到新GTV。另外战友们如果都不进来，新GTV现在卖多少钱？能卖多少钱？算算。如果跟我报价那家公司他要3000亿的话，那GTV值多少钱？
澳大利亚的after pay， twitter老板Jack买了270亿还是290亿美元，那也赔钱呐，赔钱呐！270亿他买了，还换股。某个平台要跟GTV换股，换股咱们拿他20% ，他要3000亿，他的20% 给他，那就600亿了，然后再给400亿现金。那400亿现金再加600亿那不1000亿了吗？ 凭啥跟你分呢？
所以我说战友们你们赶快退吧，把钱退了啊。听路大脑袋听蛇妖闫的，对吧？这个问题昨天也讨论了。我说很简单，告诉你们朋友家人：退！还有战友问我：七哥，喜币什么时候上市？9月份一定会流通。喜dollar现在已经可以正常使用，已经上市了。喜币市场流通9月份，一定会。能涨多少钱？我不知道。
如果你觉得没有信心，赶快退、快卖！多简单呀，答案就在这儿呢。赶快退、快卖，多简单啊。答案就在这呢，退掉、卖掉，不要不就完了吗？还没上市呢。而且你完全是自由的，又没人拉着你，是吧？最后的胜利才是最关键的，对吧？
然后有战友问我，还九指妖？九指妖都骗成这样了你们还有人想着九指妖，简直是太疯狂了。刚才我看木兰发给我的信息说：九指妖说七哥说的王雁平也是特务，中共特务，长岛哥也是中共特务。她大爷的，她连这谎她都敢撒，100%按共产党的剧本来唱戏了。就是挑拨离间。
还有战友问我：七哥，什么时候有新中国联邦护照啊？我告诉大家，新中国联邦护照有没有跟你投资没有半毛关系，跟你支持爆料革命没有任何关系。如果你要为了护照来的你就不要来，永远都没有，是吧？永远都没有。它跟任何事情都没关系。
所以，非常清楚，选择权在战友手里，但是决策权不在你手里，什么决策权？就是整个G系列的未来不在任何人手里，没人能挡得住，它一定是会成功，伟大的成功。关于G-CLUBS的事情、G-Fashion的事情你不愿意买就不买，G-Fashion你不愿买就别买，是吧？
然后问了其它几个问题，我今天不说了，我等明天、后天再找直播，就这周吧，咱下次谈G-Fashion、G-Clubs，找时间我们再谈一谈喜币。虽然这都不是七哥的，一股没有，但是这是G系列的战略合作者。战友们可以有机会、有份优先参与的平台，我们再聊。
我今天吃完了，吃多了。刚才战友们一堆人给我发信息，说我等着呢，等着七哥不睡觉。吃播，吃播啊。我得赶快开会去了，开完会我有时间我再发盖特。谢谢兄弟姐妹们。唔盖赛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1898/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1898/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0：直播前播放视频文字汇总
1、【14岁男孩接种疫苗后全身抽搐】
2、【美护士接种疫苗后晕倒 电视镜头全记录】
3、钟南山说：它（疫苗）对感染的保护率、对发病的保护率、对肺炎的保护率、对重症的保护率都是有效，所以应该放心注射国产的疫苗；它对印度（德尔塔）毒株都有效。
4、【我们一起打疫苗，一起苗苗苗苗苗】2021年头等大事，接种新冠疫苗；
没接种疫苗的人会吃亏；接种新冠疫苗，共筑免疫长城；有序推进疫苗接种，建立人群免疫屏障；建立全民免疫，需要你的一“臂”之力；五十六种语言汇成一句话：快打疫苗快打疫苗快打疫苗；接种疫苗贡献大，利国利民利大家。
5、【5月27日广东深圳】当地多个疫苗接种点全面开放为市民接种疫苗；数千人在深圳湾体育中心、南山体育中心排成壮观长队。
6、【不打疫苗行不行】
（贴在市场的通知）：未接种新冠疫苗者严禁进入市场。
没车坐；不接种疫苗，按村规民约列入黑榜名单；不接种疫苗，对今天子女上学、工作、参军、住房等都会受到影响。
80%而努力。
的保护率、对重症的保护率都是有效，所以应该放心注射国产的疫苗；它对印度（德尔塔）毒株都有效。然而南京机场疫情爆发；南京禄口机场附近居民连夜进行核酸检测；五百多航班停飞。
日本疫情】2021年08月02日全国确诊8246例，创同期新高；东京都2195例，神奈川县1686例。
7、【疫苗到底有什么秘密】
DR.JANE RUBY说：美微升（ul）的RNA有6毫微克（ng），你知道里面有多少氧化石墨烯吗？747毫微克，计算一下朋友们，它实际上是99.99%的氧化石墨烯。
石墨乙烯和5G信号的实验记录（请看视频）这是最新的，这是一个GIF文件。去年细菌繁殖出的后代，在繁殖周期中继续复制生产这部影像。你可以隐藏细菌中的信息，当细菌繁殖时，它们可以变成孢子形式并持续很长时间，没有人可以扫描并找到细菌，我们没有任何可以检测到到东西，当它…你知道的….所以如果你想能够编码信息，给信息拍照，在DNA中创造一些东西，然后不想放在自己的身体上，你可以放在身体某些部位的细菌上。当你要读取信息时，你只要采取一点样本让它在培养皿中生长就可以打开信息，这都是实现的。就是现在（当时2018年）这不是科幻小说，你还可以编码，电影….嗯，这就是中共现在对DNA所做的事情。在他们自己领地，他们想什么都可以，我们也在用DNA做事，但是中国人相当相信DNA加密编码，即使对于量子计算机也是一项巨大的挑战。所以重点就在这里，看谁能领先试图将量子计算与所谓的带有DNA的湿硬盘结合起来，将基因系统与量子计算机合并将是一个非常惊人的同时也是致命的威胁。
8、【8月1日】无锡江阴中学高中生在体育馆打疫苗，留观的时候脸色发白出虚汗，抽筋，120赶来的时候说人已经不行了！
9、【各大社交媒体平台数据】
Twitter推特成立时间：2006年7月15日；上市日期：2013年11月7日；2020年收入：37.2亿美元；2020年盈利：-11.36亿美元；2018市值：219.6亿美元；2021市值：556.6亿美元。
Facebook脸书成立时间：2003年10月28日；上市日期：2012年5月18日；2020年收入：859.65亿美元；2021年盈利：326.71亿美元；2018市值：4659亿美元；2021市值：9923亿美元。
YouTube油管成立时间：2005年2月14日；上市日期：未上市；2020年收入197亿美元；2020盈利：8.16亿美元；201年市值：1600亿美元；2021市值1700亿美元。
Tiktok抖音成立时间：2016年9月；上市日期：未上市；2020年收入：343亿美元；2020盈利：-22.8亿美元；2018市值：750亿美元；2021市值：4250亿美元。
ZOOM成立时间：2011年4他也30日；上市日期：2019年4月18日；2020年收入：26.5亿美元；2020盈利：6.72亿美元；2018市值：188亿美元；2021市值：1116.6亿美元。
Uber优步成立时间：2010年7月31日；上市日期：2019年5月10日；2020年收入：111.4亿美元；2020盈利：-67.68亿美元；2019市值：510亿美元；2021市值：814亿美元。
Twitter推特｜成立时间：2006年7月15日；成长轨迹：2008年7月，发布2年达到100万用户，2021年第一季度，达到1.99亿用户。
Facebook脸书｜成立时间：2003年10月28日；成长轨迹：2004年8月，发布10个月达到100万用户，2008年8月，达到1亿用户，2020年底，达到18.45亿用户。
YouTube油管｜成立时间：2005年12月15日；成长轨迹：2012，8千万用户；2020，23亿用户。
Tiktok抖音｜成立时间：2016年9月；成长轨迹：2018年1月，月活跃用户5400万人；2020年7月，达到6亿8千9百万人（不包括中国抖音）。
ZOOM｜成立时间：2013年1月15日；成长轨迹：2019，会议人数1千万；2020，3亿5千万。
Uber优步｜成立时间：2011；成长轨迹：2014，发布3年全美APP下载达50万次；2019，APP下载量达到640万。
10、Twitter推特发展策略
最大改变在于自身定位的明确：从“社交网络”到“新闻”
Happending Now模块并持续优化
知栏进行丰富和优化，改善Explore中的话题模块
280字，评论区设计和直播讨论优化
11、Facebook脸书发展策略
年，把握用户需求，快速迭代产品，全民社交
年，收购Instagram、WhatsApp、Oculus等产品，借助视频、即时通讯、VR等不同方式优化其自身社交属性
年，公司通过“社交网络+”战略迅速整合功能、取得客观流量和收益
，Facebook Lives
12、YouTube油管发展策略
Upload（上传）、Watch（观看）、Share（分享）
YouTube观众
13、Tiktok抖音发展策略
网络技术，大力宣传，良好的流量变现能力推动产品发展
14、ZOOM发展策略
100人参加，竞争对手只有50人
15、【广东省坑口村人们不打疫苗被禁止进入小区】
管理人员：告诉你现在不能进我们辖区知道没有？
租客：那我在这里租住所以我就不能进来这里是吧？
管理人员：是。
租客：你的意思就是要强制打疫苗是吗？
管理人员：是。
租客：我现在要露宿街头是这个意思吧？
管理人员：不是。你可以先去打，也可以出示你的医生纸为什么不打。
租客：我选择不打疫苗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1853/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1853/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中国房地产可买下大半个地球,所以它必倒
嗯？我这是进了但是不对劲啊，色彩啥的都不对劲。喂，我的天呐，嘿，有声音么？对了，这个黑白对比不对，这都成啥颜色了？我的妈呀，17万人上来了，呵呵，想弄啥嘞？这是想弄啥嘞？
不对，这色彩老不对了，这对比度不对。我觉得2.8那个要调一下，这个往下调，三调到二，继续调，240调到下面那， 240调到180，对了，对了，再往下，还往下，对啦，对啦，好好好好，180，你看，对了，好，ISO那个往上调一点点。ISO那个，好，好，好，F3.5那就可以了，应该差不多了这个，清晰度怎么样战友们兄弟姐妹们？
我往这边一点，清晰度怎么样兄弟姐妹们？风吹JJ蛋逍遥，战友太牛了，中？中不中？声音中不中兄弟姐妹们？嘿！但我觉得播出去咋就没那么清晰呢？呵呵，好！挺好， YouTube都改好了，木兰，挺好挺好，确定啊，确定啊，兄弟姐妹们大家好，能听到吗？好，兄弟姐妹们，今天是七月几号啊？7月15号，兄弟姐妹们，今天7月15号。
好，Snow，来跟大家战友见面，Snow，呵呵，Snow，又激动了，又激动啦？又激动了吗？给战友们问好，给战友问好。你现在是神兽啊，神狗啊你是，你知道多少人爱你吗Snow？我都嫉妒你啦，我都羡慕你了，那么多人爱你，是不是啊？你都知道谁是蛇妖。
好，尊敬的战友们好，今天7月15号，今天是乱聊乱聊乱聊，我为啥要直播呀？就是刚刚锻炼完我看到国内的很多战友给我发的信息，我没办法一一地回了，就很多战友这种信息真的是，我刷一下屏3万多，我刷一下屏3万多，我的手机就是死机，现在我就我点任何我点进去、我转发任何一个信息都要死机，就是信息太多了，所以说一会还得把我手机还得清空一下信息，这太多太多了，然后再点完没了一个不显示，但是信息往里进，那就是说完全是爆机了给。爆机了，然后我稍微松一下手就800多，就800多就进来了，所以现在没办法。
（Snow咳嗽）哟，干什么？嗯？哦~好，转身，大转身，行吧？
所以说，我就在这儿战友们特别是咱们西藏的还有辽宁的战友们，给我说七哥你昨天（的直播）都没看上，国内的网上不去，今天你无论如何你哪怕你就咳嗽两声也行，给我们见个面。我说中吧，中中中，必须的，战友们的要求是最重要的。
所以我说那就直播吧，啥事没有。但是呢，非常非常重要的，同声传译啥意思啊？这咋还有同声传译啊？我现在进来的是同声传译的这个视频，哇塞，你这啥玩意儿？我是原来进的不是那个，我怎么能找到我的频道，我看啥样的，咱们的？你要把那个什么给我~~，你给我找到我的频道让我看一下，我们同声传译组的很多战友太重要了，很多很多外国朋友都通过同声传译组看的。
现在像盖特战友们非常有意思，盖特现在是2%都没有咱中国人，连2%都不到，百分之零点几，连1%都不到，你说多可怕，连1%都不到，你是有多可怕吧。你说咱中国人现在才5万多嘛，咱秘密翻译都已经是都十几万都上去了，你看这翻译组太厉害了，太厉害了，现在5万多，木兰真厉害，木兰把秘密翻译组、同声翻译组，秘密翻译组做得太好了。
Snow，你看Snow这小腿还二郎腿，还翘二郎腿呢，你还翘二郎腿呢，去玩吧。哎呀，你看你弄我的毛毛。哦，我的Snow哎。
咱们国内的战友非常感谢，给我说的国内经济这一块，经济这一块确实我不想说那么多。不能像这个亡腚缸——灭亡的亡、光腚的腚、水缸的缸，亡腚缸路大脑袋波切一样，这孙子叫别人又是存黄金又存粮的，他就是一爆发户，这个孙子骨子里边就是一个很low的low货，让大家存粮食，好嘛，存了粮食啦到现在老百姓是这个样子，对吧。那么经济这一块他根本就不懂，所以他瞎球闹，他就是过去那地主的儿子，一有事了就存粮食存黄金，这是什么年代的事儿了对不对？我是很反对的是吧。
所以说现在国内他不懂经济这块，国内的经济这块，金融、房地产他根本不懂。像房地产这一块，兄弟姐妹们看到了，我再说一遍，许家印跟我无冤无仇，但是他必须得倒。为什么？因为共产党必须倒，共产党的爪牙们必须得倒。
这就是你看到国内的经济它到了什么程度，一个中国共产党的房地产整个经济规模能买整个美国买两次，可能吗？能把整个欧洲买下来买两次半，你觉得可能吗？是吧。大家不要忘了，全世界5000亿美元GDP产值的，你看看有几个国家，就那么几个国家，十来个国家。你说你一个共产党的一个房地产，你能把整个半个地球给买了，打打折可能整个地球给你买了。
大家老说人民币现在涨，战友们，你们但凡咱自己去想一想，国内的经济和房地产和所谓的老百姓的生活当中，中国生产啥？你告诉我，中国什么让你经济增长？房地产对国外的整个货币没有半毛钱的影响，那叫泡沫经济，那叫不动产。
你流动性的、赚外汇的，你告诉我你有一样能赚外汇的吗？除了打工仔、打工妹、老百姓那些像我们这草根的血汗钱，你有什么进钱的渠道？你告诉我一样。中国人不生产农业，不弄粮食，你就是再加工嘛，就是贸易再加工嘛。
那现在世界全球已经逐渐的和你要脱钩，你要（被）封杀，你能越来越好吗？你不可能越来越好。那你的外向型的经济贸易就是加工业。你大量的煤炭靠进口，你大量的设备靠进口，然后你再加工，也就是无非的苹果呀，美国的再加工的企业的手机，还有耐克的那些鞋子。这能掰着手指头数仨手指头。
二、亡腚缸蛇妖闫与伪类可以骗走我们不想要的人
哎呦，哇塞，我又想起来断修魏了，我又想起断修魏了。现在我坏了，还得想起来这个秃头断修魏、蛇妖蛇妖闫蛇妖闫。我一想蛇妖闫那个感觉，我见那一面我太后悔了，6月4号见了一面，我不见吧我没那么恶心，我见过这个人我实在是恶心啊。
那个大牙花子张着嘴笑，那种走道颠吧颠吧颠吧的那种感觉，那个就是站街女，真的就是东莞~~。昨天我说错了，我说错了，这50块钱一次，100块钱三次，她最多是10块钱一次，20块钱我估计也就5次了，100块钱得买月票，我跟你说就这么个东西呀。就很差很Low，所以昨天，哎呀这一想断修魏把我打乱了。呵呵，断修魏，现在听说与细思极恐鸡腿潘又汇合了。
战友们大家记住，只要王八和蛇还有什么兔子什么这些东西开会的时候，他就有好事儿了，就让他们多开会，咱要鼓励像什么亡腚缸路大脑袋还有蛇妖闫是吧，九指妖、鸡腿潘还有那熊宪民、孟维参都开会，你们不记得东京开多大会了吧？你们不记得当年拉斯维加斯开多大会了吗？你不记得他们一次又一次地搞什么加拿大的会了吗？还摆在那照一个照片。
兄弟姐妹们这个世界上就一件事是最重要的——实力，他有钱吗？他有脑子吗？他有道德吗？他有信仰吗？他有目标、他们聚会的目的是干啥？他聚会的目的无非是觉得狮子王现在倒下了，狮子王永远不会倒下的，狮子王会有一个个狮子王，狮子永远是狮子。
无论你围着狮子怎么转，那狗你都是那鬣狗，你让他开会多好啊，你让他诈呼诈呼多好啊，是吧，他们越开会咱越强大，而且呢，他一开会他骗一帮人，他能骗走的人正好是咱不想要的，是吧。现在战友们千万记住，他想骗走的、他想拉走的、他能忽悠走的正好是咱不想要的。
这在过去唐朝的时候叫试妻嘛，很多人以为是试用妻子是把老婆弄家来上床试用妻子，不是这概念，过去的唐朝的一直以来都是宵禁，到了晚上都不让出去了，然后就有一些场合就是给一些有钱的人试妻子，干嘛呢？把妻子放出去接触一些人，看看这个老婆能不能学坏、能不能背叛自己，这叫试妻，——试用妻子，试试你的忠诚度。
这帮人就跟咱试是战友呢，叫他去试试，一讲一说战友们有人信了，是战友他不会信，他犹豫不决投机的是吧，那他一定信，信的快去恭喜他，去找鸡腿潘到澳大利亚有袋鼠肉吃是吧？去找九指妖是不是？到九指妖教她能叫你加入九指党，是吧，还能把它PJ潘呐什么加给给你，去找亡腚缸是吧，找蛇妖闫能给你讲解病毒。去找他们去吧，多好啊。
三、人民币国际化是中共的金融陷阱和货币炸弹
然后我给战友说经济，你说他总共就那些GDP，那我现在给大家讲一个最根本的问题，咱国内既然什么都不产，你靠啥活着？你还外向型进口煤炭、大量的大宗物品&amp;amp;设备，那你经济咋会好呢？不可能好是吧，不可能好怎么忽悠呢？
然后就外汇，然后大家以为外汇始终还涨呢，不降。大家要记住中国共产党的所谓人民币升值，就刚才我在锻炼的时候跟某国的相当于总理的人物聊了一小会儿，他说几年前你告诉我的事情我都信，但是我真的不敢相信它会发生，它现在都发生了，他说你说的我都信，我说中国共产党的人民币为什么一直硬挺，他就两个圈儿，它一个叫什么国内人民币、离岸人民币，啥叫离岸人民币知道吧，国外人民币叫国际人民币，所有这个出口都是在香港发生的，然后在新加坡、日本、欧洲的圣彼得堡它有几个离岸人民币中心。
这也是中共的领导人出去所谓的访问的时候，给各国使得诱饵，诱饵，诱饵，坏了，坏了，我这一动就想起九指妖，就打断我的思路，就得这样这样，所以说它这就是诱饵，诱饵，诱饵，诱各国，看，我要在你这儿建一个离岸人民币中心。
你去看看去，大家记住我今天说的话，你看七哥有没有关注共产党这几十年，过去的30年，后来的就是特别2001年以后，开始中国加入WTO，开始实行人民币国际离岸制，也就是过去离岸只有香港，然后它又开始在全球拿离岸就来忽悠大家。
去哪最多的地方呢？非洲，我要在南非开普敦建离岸中心，然后到中东，然后到什么圣彼得堡，然后就到这些第三国家和南美，建立离岸中心是建立两国正常关系、24小时战略伙伴关系，最后再加上一个24小时战略伙伴兄弟关系，也就是联盟了，他所谓的非联盟就是联盟的方式。然后就建这个人民币离岸中心，大家去看一看去，后来特别是在2008年以后，没有任何领导人出门不谈这事儿，所谓的离岸中心就把人民币国际化。
但他为啥，哪有一个货币什么国内化、国外化，老百姓从来不问这事情，什么概念？就是海外我只要你认可我的能流通的人民币，我就这么多，大概在两万亿、三万亿，然后最多了我不会给你超过3.5万亿，那么这时候你看到中国不管你有多少钱，就是被国际上合法化能流通的也就这几万亿人民币，从来不会超过什么几十万亿人民币。它光国内人民币它都200万亿，印刷了200万亿，200万亿！印刷的200万亿，货币流通是多少？大家去看看去。
所以他就拿着很少的一块儿到外面去忽悠人，因为它也需要外汇还需要结汇，然后就做了个局，整个这个外汇的升或涨他自己说了算，我让你涨我就把人民币买回来一些，我让你跌我就放出去一些，这是一个什么？这是一个货币炸弹，一旦就是现在叫QE，QE就是print货币，M1、M2是不是？M0、M2，就是说货币整个印刷的多少，他把这个比例给你玩好了，没有任何人可以决定他的货币增长，所有市场上人民币的增长全是放狗屁的，全是假的。
就这么简单，你去上大街上你去卖肉去，人家肉摊上摆的肉就这么多，你爱买就买，不买拉倒，（固定）多少钱；这个王八蛋不是，他就放了二斤肉在这儿，我就这二斤肉，我放了个价格，对不对？就二斤，而且这肉只有他家（卖）的，这个肉叫人民币。
人家说我就能吃这个肉，那我先给你一块，我再固定价格，一块钱一斤，不管多少人买，我都控制着一块钱一斤，我就这二斤肉；他家里边多少人等着吃这个肉呢？可能是一万倍、十万倍，他要想把价格要弄低了，他就多拿点肉搁在这儿，反正这个东西价格他来控制，以多以少来控制，他永远是供需他来控制的。
所以人民币这个海外价格纯属胡扯的，所以过去几年我一看到谈人民币价格涨了跌了，都胡球蛋的，不懂任何经济，就连共产党的政治经济市场垄断、独一金融机构这个起码的政治经济的基础都没搞清楚，这样的货币一分钱不值、一毛钱不值。
还人民币国际化？人民币国际化他就是要把这个东西给国际上放一个兑水的炸弹，他给你进一下、出一下、进一下、出一下是吧，他就骗你几把，他想操纵这个货币。
然后他未来用人民币不跟美元挂钩，他让人民币贸易项下货币，然后跟非洲、到欧洲去骗钱去，是吧？我给你人民币，你给我东西。说白了，就是去蒙亚非拉那些落后的国家的，他就这目的，然后又可以洗钱。
所以呢还是他来控制，因为他是独一政府的独一金融机构的、完全不受监督的、不透明的货币制度和金融制度，他永远不是真实的。那这种情况下人民币的升幅管用吗？——不管用。
四、人民币在国内一毛不值,换成外汇才是自己的钱
那现在老百姓我问你们，咱国内现在手里有钱的人，你有本事你都换出来，你要有一点脑子一定换成外汇，换成了外汇就是你的钱。
很多战友问了我四年了，什么钱是你的钱？待在中共银行里的钱绝对不是，小钱可以，大钱不行，绝对不是你的钱。这是为什么这过去一年来，战友们有大钱的你能汇的出来吗？你能提得出来吗？这是为什么叫外汇管制，外汇管制就是制止把国内人民币和离岸人民币把这个门要牢牢地关住，这是中国共产党天天讲的话。
他关不住就傻了，是吧？他关不住就傻了。你像iPhone手机，iPhone手机一年产多少量大家都知道，如果iPhone手机在山里边搁了十亿支，那随便买，你不就完了吗？那手机一下价钱不就下来了吗？所以他是用供应的量和垄断的量和完全把货币给两个区域化和两个价格化，那有一边一定是假的，那共产党内部的所有人民币都是给你国内流通的，那都是假的。
所以老百姓咱们不懂，但凡有一点脑子的，就把人民币给自己换成外汇，那是你的钱；只要是人民币在国内，你花了是你的钱，你不花了都不是你的钱。
放在银行，你损失是吧，你买东西，现在一天比一天贵，大家想想十年前你买一斤肉多少钱，现在多少钱？十年前你买套房多少钱，现在多少钱？我就不想再细那么说了。所以大家看清楚，人民币离岸化和国内的所谓国内人民币，这两套系统是最大的犯罪欺骗的骗局。
那么平衡这个骗局是什么呢？国内印出来的钱绝大多数把人都转向了房产，转向了房产，转向了大额的所谓的银行存款，然后限制你出去。所以谁能破这局呀谁是聪明人呢，只要把你钱移到国外去，哪怕换成第三国的货币都比共产党的冥币强，否则在国内就花了它，就这么简单七哥答案。所以刚才战友们在国内跟我说了好多啊。
（郭先生与战友们互动）［李文，新号啊：经济总量是货币总量的810倍。——牛，牛牛牛，但是你错了啊，你看的是官方数据，这个经济总量是货币总量的不是810倍，是1300倍！这是上一周那个什么中国人民银行李道奎听说被他们给训斥了，跟那个潘功胜，这个潘功胜小屁孩原来跟着我混的。然后说这个750倍到800倍，结果那个李道奎说：不是，是1320倍。然后说了半天，结果被中央给训话，训话李道奎你闭嘴，不要胡说八道。然后郭树青，郭树青吓了个半死，这对外也就是810倍嘛，不要说1300倍嘛。
马诺基诺比利：换了十万美元现金在家，中国房地产540万元——我再告诉大家啊，你换了美元待在国内，你要搁个一年两年，这钱也不是你的钱。战友们要记住，一定要记住，相信我的话啊，家里边最多留上一万美元，所有的钱一定放国外去，你能最好你在国外你把美元放上去，美元未来也会贬值，但不会贬值几倍啊，贬个5%、10%撑死了，要不然世界经济崩溃了。
那么这个钱你要转哪去啊？战友们啊，喜币是你一个很好的选择；第二个，除了喜币，我可以告诉大家，就是钱不多的钱不多的，可能你在海外买点保值的股票，那是可以的。喜系列G系列是你的一个选择，但除了这之外，你也可以做别的，但钱在国内，早晚就不是钱，怎么出来？你们有办法。没办法就成傻子了，太容易了！中国房地产540万亿，对了！540万亿。］
五、亡腚缸蛇妖闫将被诉讼和国际媒体打成流浪狗
（郭文贵先生与战友们互动）［DOG03，今天看到蛇妖和塞林的推下全是五毛的响应，结合博士团对G系列的财务隐私，那是打压新中国联邦吗？］
兄弟姐妹们，你太看得起他们了，你让那些五毛天天忽悠他去。他不被五毛忽悠，蛇妖闫就不会爆，亡腚缸就不会把自己弄成这个德性，他能有啥折腾的？世界媒体会把蛇妖闫打得一塌糊涂，而且甚至很多机构昨天已经跟我联系要起诉她，要起诉亡腚缸。
我现在我建议国内战友们买粮食的人起诉亡腚缸，海外现在有些人有了什么病的后果的去起诉蛇妖闫，国外很多机构都要起诉他们，他想想他那点钱加一起都不够律师费一星期折腾的，他现在欠，这俩人欠我们的钱、欠基金的钱、欠公司里的钱加一起他俩已经是过百万美元了，他俩得好好还这个钱呢，他已经是破产状态了。
那些五毛你让他喊嘛，哎呀，万岁！蛇妖是你妈！蛇妖是你姐！蛇妖是你阿姨！去吧，快去吧，亡腚缸特别好，给亡腚缸双修去，去吧！投资亡腚缸！捐款亡腚缸！快去快去，你羡慕啥呀？那些五毛你有啥担心他的呀！还打压新中国联邦？再给他一万倍，给一万个亡腚缸，给一百万个蛇妖闫，它都不可能！
兄弟姐妹们，现在新中国联邦没有任何人可以打压，我可以告诉你们，没有任何人！如果新中国联邦被打压了，真被打压了，那就不叫新中国联邦了。就像七哥一样，是不是？还什么一个亡腚缸、蛇妖闫都让你七哥怎么着，你太嫩。如果你七哥是那样人的话，那我就应该活球该，他算个毛啊，是不是啊？他真的是连我放出去的屁都不是，战友们太大惊小怪！哎！
他们越见面越好，现在我看到今天大早上，我看那发到我们WhatsApp群里边——那个亡腚缸，一大早上起来说，哇，我一睁眼一看下面那么多车来保护我的，感谢塞林将军派的车。我TM都差点从，真的，我差点栽到地上去。
亡腚缸这孙子，他那不要脸到什么程度。一个退休的美国都不敢回的、被fire掉的一个垃圾、一个到处骗吃骗喝的军人、呆在欧洲不敢回、到处被开除的人，然后一会儿要什么定点清除，空军、掌握空军、贝雷帽！哎呦我的妈啊！（郭先生开始表演，抬着看天找空军），有没有军队啊，哎呦！贝雷帽来了嘛！还有军队、空军，哇塞，哈哈哈哈哈，TM一会儿贝雷帽要来了，还有空军炸你。然后那个什么找爹博，找爹博——专门找爹的博博士啊，一会什么这个贝雷帽还有塞林给派到他家来保护来了。
我告诉你美国总统奥巴马包括像川普总统，他敢说一句话，说你派人你去给我保护这个人去，他立马完蛋。现在拜登总统可以这么说，他是现任总统，他可以这么做，任何一个人包括现任的国防部长，说我派一个人去保护一个在美国，不要说是咱们中国人，就是一个美国人，他立马结束，进军事法庭。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1813/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1813/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们,你看G-Fashion…你看这个，是吧？咋样？咋样？你看这个衣服..穿上这个夹克是这样，衣服拉开..就这样，是吧，你看拉上就这样，所以说服装的搭配，它就是这么神奇，你想想这件衣服3000美金，5000美金，你会买吗？就这细节，你会买吗？看到没有..这个细节,这个料子,大家看到这个料子了吗？G-Fashion…是吧，大家看到了，但是我想给大家说的事情，这件衣服是爱马仕的原厂的,爱马仕卖的是3000美金,还有，5000美金的，大家你们会去花3000到5000美金去买爱马仕的衣服吗？对吧？你会买吗？
你可以看这个Logo，这就是爱马仕的原厂，看到没有..你看就这个细节，是吧？你像这些衣服，你看这个鞋子里面是像袜子的底似的，实际上看上去这完全是跟旅游鞋一模一样的，跟耐克的里子，外面的皮子..这双鞋8000多美金,你会买吗？就这么简单个鞋，8000多美金，这就是我们为难了，G-Fashion,你到底做什么样的衣服,我们做一模一样的这样的爱马仕的衣服,就这个厂给产出来的,咱卖多少钱呢？咱放到咱们的G-Fashion公开卖的话，大概1000美金，这是市场价格，卖给战友是多少钱？500美金，500美金是人家的十分之一，对吧？十分之一啊，兄弟姐妹们，你说有啥钱赚？没啥钱赚，基本上赔本的买卖，对吧？
这双鞋，咱们买最多是公开价格，咱们市场价格就是没有卡的价格1500美金，但是你看这里面是个软皮，这里面是像耐克一样的很软的里面，像旅游鞋那么舒服，然后小羊皮和小牛皮做的，皮的带，这个最多也是1500美金放在咱们的上面，战友买700美金，十分之一的价格。那你想想战友们，你们会不会买？你怎么想的？你说说…
你想兄弟姐妹们，你就是挣一瓶喝的饮料都没有，但是兄弟姐妹们，这就是G-Fashion，是吧，G-Fashion就是让战友穿上世界最顶级的品牌，一模一样的材质，一个厂的产品，但是我们要让他做出来最好的品质，同样的料子，十分之一或者是八分之一、五分之一的价格。但是走量是不可能的，每个人看我穿都要买，很多人说在哪买的？在哪弄啊？我们正在憋大招儿呢。
谢谢啦，我的天，摄像师在这儿我不敢说，咱们以黄灭共，明天我爆QMay的料，我担心爆完QMay的料，QMay离婚咋办啊，今天QMay的节目《真人真事》做得太棒了，我要的就是这种感觉，发自内心的亲身经历，不是听来的，不是谁说的，亲身的经历，看到共产党是如何面对所谓的他们的人民，所谓的人民的公仆怎么对待他们的人民的，我让大家看看，这就是以黄灭共，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才录的第一段儿，很多人说不过瘾再来一段儿，那就再来一段。这「G-TV」上边儿，你看看威廉王，郑清，台湾大牛「在做节目」，讲的好着呢，我向他们学习呢。
说起「也」很简单：过去大家打出租在各个国家各个城市只有打出租公司的出租，都是垄断的。后来有了Uber，你还打出租车，还找出租「车」公司吗？没有出租「车」公司啦。当地政府垄断的那帮王八蛋，所谓为人民服务「的」，包括纽约，一个牌照都是几万、几十万美元的牌照，还有人要吗？没有了吧？「现在」每个人都能轻而易举的获得一个“出租车牌照”。中国的滴滴打车，美国的Uber世界的Uber。当时Uber全世界几乎100%认为不看好，当时我们前期基金投资Uber的时候投资的很便宜，一块多美金还是两块美金的我忘了就是一股，到现在也没有卖，是不是啊？那Uber现在多少钱了？我的天呐。这家族基金我给他们赚多少钱呐，去想想？
这是一个，第二个大家知道RnB。我是做酒店出身的，当时RnB的时候我就说人家来了要投资，咱就投吧？所有人都反对，说我是疯子，说「RnB」100%是骗子，说RnB怎么可能「有市场」呢，哪有人跑别人家住去？然后搞酒店的人都反对，说不可能。服务生，被盗啊，被偷啊，脏啊，登记啊，离开呀，损坏呀，保险啊，哎哟我的妈呀，「按当是他们的说法」这个RnB就是个犯罪机构了差不多，绝对不能用，不可能……
我这不录视频没问题，一录视频就开始打喷嚏。我只要一看手机这鼻子就开始了，就只要一看手机。现在看手机是真不行了。不戴眼镜就老这样，离近了就直接鼻子打喷嚏。这里边儿有个故事，以后再给大家说，现在不到时候。
那么大家看到RnB现在世界上酒店已经是酒店多少倍的营业额了，占据了多大的份额和市场？所以，兄弟姐妹们，从这个现象你可以看出来：我问你，当你不需要银行的时候你为什么要找银行？「通过」你自己的手机「和」你自己的电脑「能操作金融」，你为什么要通过银行呢？就像过去找出租公司，「还有」到酒店必须到酒店订还得像孙子一样花钱，而且价钱还奇高，绝对垄断。五星级、四星级、三星级、两星级给你分得很清楚。在RnB，你花什么钱就用什么地方而且是完全个性化，而且是完全到哪儿就像到你家一样。就这么厉害，而且RnB的下一个会更加厉害还有各种出来，就像居家持点似得。就像我这个18楼，可能我明天离开这儿，那随便人就进来了 — 经过认证后的人随便就进来 — 完全是所有的都不动，人家来进行使用。手机的使用「都」可能使用你的，「使用完」人家钱就走了，这里边「可能」有一个信用和约束的问题。你干嘛还需要酒店服务公司啊？就像过去的接话员一样，当你有手机的时候你还需要接话员吗？当然不需要了。
加密虚拟货币打破了2个「限制」。「第一条，」任何国家政权当它不能去垄断你财富的时候它就不能强令你，向你征收不合理的和你必须「缴纳的，属于」强迫性的，违背你意志，不公平的生产与分配的所谓的税收。这个国家的政权对你剥夺的权力就没有了。第二条，当它不能剥夺你的财富的时候他就没有兴趣来控制你的身体「了」，你最好滚得远远的。「因此」你就可能不会当为炮灰，当兵役。当它身体对你释放的时候你的言论自由基本上就获得自由了。财务自由就是身体自由，身体自由就是言论自由，这是所有全世界的政府都恐「惧」的。但是我请问你兄弟姐妹们，当你手里拿的钱只能在你国家花的时候，你觉得那是钱吗？在很快的时间人类会告诉你那不是钱那是你在某个区域的叫兑换券儿。就像你人民币到外国没人要，你们要有人民币 — 中国人民币 — 只「能」在中国使用，所有的货币当它成为全球流通到处都被接受的时候它真正叫全球交易券，也叫货币。以后没有币「了」，所有的币都是那个叫“九指妖”搞的，叫“傻币” — 都叫傻币。全球交易系统「或叫」全球的数字交易系统，根本不可能有币。这就像最早几千年以前你不可能背着大米从美国跑到中国共产党那块儿换几个烧饼回来，也不可能在中国炸几个油条然后你拿着油条到了英国去换点英国的什么肉回来，这个是不可能的。这是一样的。后来就是手里有金砖、金条、金币、银币、最后纸币。现在也没有人拿着纸币到处去了，基本上全世界也被限制住了，因为它要印钱，不让你都有纸币。
所谓的网上交易系统然后还有这个电子交易系统，现在是电子加密虚拟货币，谁能挡的住？所有战友们你们一定要直播讲清楚一个道理：让世界知道喜币，还有加密货币它最安全在哪里？就是你的杀父仇人买了你币，你想知道都不可能，你想控制都不可他，最牛的就在这儿。就是吴征、钥匙澜买了喜美元，买了喜币，你也不知道。而且你想拿走那是不可能的，「因为」你拿走人家的币这个系统就全毁了，所以说他最了不起的代价是当你违背了加密货币的契约的时候你是100%一下就垮掉，一次违约一切结束。而所有全世界的货币都是流氓货币，拿着军权，所谓的保护祖国，保护你的父母，然后让你拿着税，征着税给它赋最高的税收，然后支付他们去吸毒支付他们全家的开支，然后由它来决定每年拿你多少税，你不拿你就是犯罪。那种流氓货币就是违约了你也没辙，兑水你也没辙，「因为」没有人制约。但是任何加密货币当你违约的时候你就是拿生死付出代价，就你最恨的人买了喜币就在旁边你一点辙都没有，而且还永远不知道，只有他本人知道。
所以战友们要好好的讲清楚加密区块链的意义在哪里？第一就是安全，第二是全球化，第三不可追踪，第四绝不可剥夺。所有对虚拟货币、加密货币没有所有的研发者100%的法务部门、金融部门、内部的尽职调查部门所有的合作的情况下，还「有」当地法官、法院、刑事部门的判决下，没有一个人个可以看到你的所有的系统，绝不可能 — 任何一个货币只要是真的区块链，不是假区块链。因为区块链大家要解释区块链和安全的重要，区块链和信息的重要。任何一个区块链只要动一下全球都知道，造不了假，玩不了黑，泄不了秘。所以在区块链加密货币上还有个更重要的功能：绝对的公平！无论对你爹还是对你的敌人，你想不一样是不可能「的」，加入这个平台就是一样的。经过这一系列的研发，到最后在区块链和这个数字代码面前大家人人平等。这不像过去拿的钱啊，还拿个什么中国银行特质发的这个票，这帮王八蛋，还有美元那里边儿什么大额票都是胡扯的，都是骗人的。
以后的人类在货币面前的平等，货币面前的安全和生产力等价的兑换完全自愿化，和绝对全球自由流通，没有圈圈「限制」，没有任何物理上可以隔离你，这就是未来。大家应该多讲讲安全性、公平性、平等性、隐私性。把这个讲明白你就知道咱们最重要的是什么？共产党9000万党员！他们等「有」一天相信他把他的钱放到知道的最安全的地方就是喜联储，喜币。有黄金挂钩，随时可以兑换成各种货币，没有人可以查，没有人可以封，没有任何人可以拿走你的钱，这就成功了。9000万党员都会跟着喜联储走，这就叫隔空取钱！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1672/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1672/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我的天哪，今天，现在是4个小时的设计刚过去。你看这新到的料子，新到的料子。你看这个（料子），大家看看这个料子，看到了吗？你看这个(料子的)弹性，这个(颜色多么)漂亮，非常结实，但它却有弹性啊。而且它(这料子)的纤维密度特别好，是三四层的，所以穿在身上会非常舒服，非常的耐洗。这样的衣服一定要穿两三次以后才会非常的漂亮，才会(穿的)舒服。
然后呢，不同的各种颜色。你看，这个价格都在上面呢，你看这价格：这个是41欧(元)啊，41欧(元)。然后买的多，超过5000yard的是33.5欧(元)，这(价格)太夸张了。CHANEL料子(的价格是)6欧(元)，CHANEL的料子(的价格是)6欧(元)，10欧(元)。
看这个战友们，你看这个(料子)，这面是这个颜色，你看，这面是这个颜色。所以说这个(料子)做成帽衫呐，还有裙子啊，它(穿在身上)就非常非常的舒服，而且耐洗。你看这个，非常的漂亮，非常的漂亮。然后你（再）看这个，这个蓝色(料子)，这个(料子的)密度。
咱们的G-Fashion(的料子)首先要有弹性，你看，你看(这弹性多好)。所以说，哎～你看这料子，料子是第一(重要的)，料子是第一(重要的)，料子不行就完蛋了，一切就完蛋了，料子不行(就完蛋了)。你看这个(料子)，你看这个多厚，你看这个(料子)，这个(料子)多厚，你看。(这料子)非常的漂亮啊，这是这些大牌现在都(没有的)。整个这个厂家啊，TEC的，很多厂家都已经不生产(这种布料)了，(大牌)都不敢买(这种布料)了。你看这个黑的，这个黑(色布料)，你看这个黑(色布料)。这个女孩穿上这种裙子，还有男士(穿着这种料子)做成这个衣服以后非常的漂亮啊，非常的漂亮。
啊！真享受，我这一生最爱干的就是设计。你看这个蓝色的料子，你看这个系列，这个粉(色)，是吧？粉色，蓝色，白色，黑色(的料子)，非常漂亮，这个炭黑色非常的漂亮。哇～这个也很夸张的价格啊。所以说这是今天下午为我们的秋季选的衣服的料子（和）设计。因为我们从现在的每个月的90个新款到达到每个月的1000个新款。
今天这个厉害了。你看这个(料子)，战友们，这什么(料子)？你看看。这个是爱马仕的，就是做鳄鱼包的，做Birkin的。大家看看啊，这是那个鳄鱼的那个头部。看到没有？然后你看这个，整个的鳄鱼皮。人类真够残忍的，你看看，你看看这(鳄鱼皮)。所以说我要从这中间要能套过来的话，你看看。想想这(鳄鱼皮)做个Birkin包多少钱吧？这(鳄鱼皮能)做几个Birkin包吧？(卖)100万美元，200万美元都是可以的。加上点碎钻，都是(卖)一、两百万美元，加点银首饰，就能卖个几百万美元。你看看鳄鱼(皮)，所有做这个鳄鱼(皮)的，这泡在基石里面泡几十年的，而且不是说你想买多少就买多少，(这)是不可能的。你看，（如果）这个(鳄鱼皮)做成女孩儿的裙子，做一个小超短裙，咔咔的是吧？哎呀啥感受啊，是吧？哇塞～这小性感劲儿，啪就出来了，是吧？哇塞～这尾巴很长啊。
你看看这个(鳄鱼皮)，Alligator，绿纹鳄。这款就很硬，但就很漂亮。这(皮)就做包啊，这(皮)就做包啊，了不地了！就这一块做包（得卖）多少钱吧，你想想？所以说爱马仕的工艺天下第一，(但)它的设计不行。你看这块(鳄鱼皮)吧，你看看(这韧劲)。这(质量)是开玩笑的吗？以后人类很快就不允许用任何皮了，任何动物皮，这个皮(鳄鱼皮)也不允许用了。这以后这都是(不知道值)多少钱了，（值）多少钱了？你看这。过去的酋长都是这样子(把皮披在肩上)是吧？酋长都是这样的，啊啦啦啦～这个(鳄鱼皮)大围脖(围在脖子上)，(看着)有钱吗？土豪，土豪。这也是G-Fashion，这叫设计装。G-Fashion咔咔咔，你说就这么一玩意儿，整出产品值几百万，最起码几十万。一定是稍微做完就(值)几百万，你说这还了得了吗？你说这了得了吗？有意思啊。我再想想这件(鳄鱼皮)我怎么给它弄成一件我的战装。啊～哦依稀内(日语：好吃！)。真酷啊，真酷啊！设计是最快乐的。
唉～我要是……你想(我身上)这件衣服啊，(我身上)这个不是G-Fashion的(衣服)，这个是Rick Owens的。这件好像是3000多美金，3000多美金(的衣服)啥也没有，3000多美金。你想在咱们（这儿）一模一样，同样的料子一模一样，咱(们只)卖几百美金，给战友们G-Club(会员价)，你想想，你想想。你看这个，就刚才看这个(料子)，这个绿(色料子)和这个粉(色料子)做成女孩的衣服，然后啪搭一个黑的(围脖)，哇塞，那小性感劲儿就出来了啊。哇塞，酷！酷！酷！
这些都是我不喜欢的(料子)，不喜欢的(料子)。所以说今天下午做了不少设计。这是我最恨的颜色，最讨厌的颜色(灰色)，这是我最讨厌的颜色，最不适合我们华人的（颜色）。行了，给大家报告完毕。七哥的设计时间过了，是不是啊？人家管咱吃，管水喝，（给）G-Fashion当顾问不容易啊，得给你们挣钱呐，（俺）不容易啊～兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1669/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1669/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月7号，尊敬的兄弟姐妹好！你们健身了吗？传播CCP病毒（真相和）香港危机真相了吗？耶耶～耶耶～哈哈哈～兄弟姐妹好啊，（今天是）4月7号。
哎呀我的妈呀，这世界是够乱的啊。你说（现在）全世界SWIFT – 也就是美元支付系统 -这个支付系统在全世界大家知道每年来来往往将近上百万亿美元（的）交易（总量），上百万亿美元。（现在）共产党要挑战SWIFT（系统），结果整（出来）了一个CIPS，就是所谓的人民币的国际支付系统。（共产党）发动了几十个国家，上百个国家，（包括）非洲啊，是吧？（还有）俄罗斯啊，东欧啊……然后自己做自己，就这么做。一年做了3万多笔（交易），3万多笔还是300多万笔我忘了，加在一起全年3亿多美元（的交易总额）。SWIFT一天做300万甚至达到800万笔（交易），一天做多少呢？4万亿或者3万亿美元（的交易额）。过去折腾了几年了，CIPS人民币的国际货币交易系统在全世界占2%，全世界占2%。然后呢（共产党）要挑战SWIFT（系统）。（这是）找死呢吧？找死呢吧！
这还不说，跟中国人民息息有关的（是）中国人买粮食，中国一年最低买5亿吨（粮食），像去年（的情况）到现在要买8亿吨甚至9亿吨（粮食）。（如果）不买这些粮食中国人就得饿死人，这是一定是这样的。它（共产党）买粮食要通过什么？阿姆斯特丹有SWIFT交易中心，纽约有SWIFT交易中心，比利时有SWIFT交易中心，总部在比利时，SWIFT。（因为）也逃税啊，是吧？
你动任何一分钱SWIFT都知道。这是真正的沼泽地大佬：SWIFT，还有美国的美联储。世界上国际三大机构：WTO国际贸易（组织），世界银行美国人说了算，IMF世界货币组织（是）一个欧洲人说了算，世界国际组织这三大机构，再加上SWIFT。你去想一想兄弟姐妹们，共产党挑战它（能）有机会吗？8亿吨的粮食不拿美金买拿什么买，啊？拿啥买？关键是最夸张的（共产党）一年的出口20万亿人民币，大概4万亿美元，大概每年出口4万亿美元，所有的（加一起）啊。那么这些是多少钱呢，战友们知道不？相当于6亿人口，（这6亿人）所有人靠这活着。如果1.8亿到2亿人的就业，按一家两三口人（算），就是5、6亿人靠这活着。你（共产党）这个要整不成，这一、二十万亿人民币（的出口量）就死球蛋了，你拿啥挑战美国？所以共产党它就（是在）作死呢，跟着俄罗斯要搞一个所谓的支付系统。俄罗斯搞支付系统一年搞下来多少钱知道不？6亿美元。丢死人了吧？！
昨天晚上，中东某国，（也是）我们的好哥们儿，（当初）还是我介绍给共产党认识的某个国家。不是阿布扎比，阿布扎比的故事会很大很大（在）未来！绝对是改变世界的。（虽然它是）很小的国家，（但）未来能成为改变世界的力量。（大家）记住我说的话！（我说的）是另外一个国家。这个人是当时去北京奥运会时认识我的，后来跟海航走得很近。（他）昨天找我，说共中共如何邀请他参与什么什么（项目），问我（是）怎么（样的）看法？
我就问他两（个）问题：我说你是不是想把你这个国家，就你这几十万人的小国家，是不是容得下几亿中国人到你这儿来？他说，“那我容不下。”我说你觉得跟美国作对你能活下去吗？他说，“我活不下去。”我说只要你选择中共这几个项目，你就等于跟美国对着干。我说现在我最大的敌人之一（是）瑞士的UBS银行，（他们）花了28年给共产党舔腚，吃共产党的屎，做假账黑掉我郭文贵。（他们）把我家族基金，合作基金坑掉了几百亿美元，换得了王岐山（批准他们）作为第一个海外银行，国际银行（进入中共）。（并且）UBS还放弃了美国（业务），全部撤离美国，拿到了中国的所谓外籍银行第一个牌照。结局如何？上星期在中共，大量的要求外资银行缩小报表，减少所谓的帮助国内企业家往外（的）外汇汇款业务，减少所谓的外汇吸储业务。它（UBS）就完了！包括美国的摩根，包括美国的富国银行，包括澳大利亚的那什么ADB – 就是那最坏的银行 – 最近在中共那儿都被收拾的一塌糊涂。你跟它（共产党）能活下去吗？共产党要死了你能活吗？活不了！那你跟它干什么啊？
现在共产党到处宣传阿布扎比的疫苗。我就纳了闷儿了，阿布扎比卖疫苗能卖多少钱？（这些人）真够糊涂的。一年卖上10亿美元，20亿美元，（就算）中东人都买它共产党疫苗，但是只要一个国家未来告它，（因为）死人了（或者）假疫苗（告它），这国家就破产！你阿布扎比再有钱（也）是很小的国家。我从来没跟他们（阿布扎比）说过这话，我觉得他们真的是在冒险，他们在上共产党的当。这是当初我介绍的这关系啊，我介绍的，（所以）我敢公开说。没有我他们互相就根本不来往，现在是两国最大的贸易来往。但是阿布扎比我第一天就告诉他们：不要忘了你们（阿布扎比）最大的劲敌是伊朗，伊朗背后的最大支持者是共产党，你在这糊涂啥呢？“跟着共产党走向火葬场”不仅限于个人，（对）国家也是一个样（适用的）。那么中东的这个小国跟阿布扎比也不好，这个国家。他说他有点儿羡慕（阿布扎比）。我说你千万别羡慕，老老实实待着，不要跟共产党走。
我想告诉大家什么，今天？共产党（面临的）是：如果很快世界银行剔除中共，IMF世界货币组织剔除中共，世界贸易组织剔除中共，支付系统美元SWIFT剔除中共，然后给共产党更加致命一击（的是）比特币被列为全世界的犯罪货币或比特币被美国所接受成为合法流通货币但是要接受这个（一系列）条件 – 就是透明化 – 共产党高官的洗钱基本完球蛋！
那就不是脱钩啦，那就是直接把钩（子）喂到了共产党这个愚蠢的猪的嗓子里边儿去啦！人家是钓鱼，这是钓猪！钓中共（这头）猪！所以说兄弟姐妹们，到那时候你们再看这个世界。所以现在你看这个世界多疯狂？美国内部所有的激励措施都用完，美元一定完球蛋。（美国）没有任何机会和余地阻止美元和美元经济下滑。共产党是垂死挣扎。只有灭共，美国经济才能重回强大，（但）也得（度得）过这个震荡期，这就是事实。（大家）坐好，坐好家里的椅子吧，兄弟姐妹们，没事儿把你家椅子多钉几根儿钉啊，（因为）这个世界现在很疯狂。当昨天、前天了解到美国要采取这些行动的时候，全面调查病毒必须调查真相，告诉世界谁不配合谁就是我的敌人，然后不惜一切代价动用SWIFT、比特币、世界银行、IMF货币组织、世界这个贸易组织，全面对中共开战。当然没有冬季奥运会了，啥概念，兄弟姐妹们？
走着看吧，（我）啥都不说啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1664/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1664/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月4号，战友们啊！
上午发了盖特之后，我看到很多人给我留言发信息说，“七哥，听说这个美国投资者（是不是）要签什么合同啊？” 可能是大家来源于昨天草根小哥一个直播，但是呢大家记住啊，我再重申一遍：“所以有关G系列投资的决定都要以七哥盖特和喜马拉雅联盟委员会发出的为准！”
咱们很多战友在直播中有些聊天啊，还有个人的观点呢都不能作为官方的数据。所以说咱们要遵守这个原则，中不中，兄弟姐妹们？要不然就乱了。今天早上好几个美国的（战友）在（问）“啊～咋回事儿，七哥？无论如何我们要投资。” 我们正在和律师开会，很挣扎，很挣扎。那就是怎么解决新的重建股份美国投资者（能参与的问题）。现在关键是人家很多机构投资（者）不接受任何一个美国公民（或）美国居民的投资。这事儿麻烦了吧？还有一个，如果有的话，美国SEC可能就有机会继续找麻烦，（所以）人家机构投资者不同意。你要是七哥说了算，是不是？七哥一个人（如果）我能持有，我才不管那个呢，是吧？没办法，咱现在不得依靠人家嘛，是吧，兄弟姐妹们？希望大家能够理解。
再一个就是清明节了。说句实在话，七哥一到这时候最不愿意谈的就是清明节，家人啊，朋友啊。因为我相信很多战友你们不知道，我们有很多战友，不是很多吧有一些战友是因武汉病毒死去的，有的战友是一家人死掉一半儿。一到清明节的时候无论是我的母亲，还有我的弟弟，还有这个当年的清风看守所死去的那些人，还有一个这新的共产党病毒杀害的这个无辜的人，这些冤魂野鬼都是让七哥很心痛的事儿。（所以）我就不愿意提。昨天我开玩笑，我说复活节我不知道啥节（日），其实（因为）我最不想面对的就是西方的复活节，所谓清明节，中国的清明节。人呐，生命是很脆弱的，活生生的人就在你身边顿然就消失了，然后就烧成灰了，然后就永远不能再回来了，你永远不能再见（面）了，任何情况下你都见不着了。在这种情况下你去想一想兄弟姐妹们，每个人都要面临的这个考验而且我每个人毕竟都要去向那个归宿，这个地方。所以说你从这个角度再从“三万六千天”看一个人人生的时候，很多事情你就会想明白，啥东西也不是你的。
大自然：春天又来了，它的春天啊又来了。春、夏、秋、冬四季分明，花开花落。你看一看一滴水里边有上亿个各种菌，一个花草里面是一个世界，一花一世界，是吧？那你说人类懂啥呀？懂个屁呀。什么科学家呀，知识分子啊，懂啥呀，是不是？只会干坏事，不会干好事儿。而且这些流氓政治家就更邪恶了，是吧？现在想一想，就在清明节谈鬼的时候，谈生死的时候，你会发现：真的是就（只有）我们新中国联邦人的正道主义是世界上最伟大的，只有我们的正道主义才是人类的未来！
你看看这世界，哪有几个像样的政府啊？（政府）拼了命的让大家打疫苗，疫苗的背后就是腐败。买疫苗，买谁家疫苗？谁给打疫苗？收你多少钱？政府批多少钱？反正这钱最后得（从）老百姓身上（出）。没有一个政府生产一块钱财富，所有的财富都是人民创造的，所有的所谓免费的最后都从你身上拿出来。就像头两天1万多亿的美国所谓的每个人发1400块钱的补助，（之后）马上加税。（被）加税的人，这些人老板加税了你以为老板能给你啥？老板会在你身上 — 老板自己家里也不产钱，地里也不长美元，也不长人民币 — 最后还在老百姓的劳动剥削出来的，最后还不是这些老百姓的钱吗？这（是）基本的常识嘛。你以为哪个政府伟大的说：“啊～我给你什么补贴1万亿、2万亿，最后羊毛一定长在羊身上，羊毛一定不会出在猪身上，也更不会出在中南坑那老杂毛身上，就这么简单，是吧？不论是哪国都是一样，（所以）政府、政客没一个好东西。我这一辈子当啥也不能当政客，掺乎啥也不能掺乎政治，没好东西。
然后呢我相信被共产党病毒杀死（的）这些冤魂野鬼最终（会）和我们新中国联邦人站在一起，一起灭共！这是一个巨大的力量，我深信不疑。所以说兄弟姐妹们，在清明节的时候我们要为那些被共产党病毒杀死的无辜人们烧纸祈福，为不在人世的家人们好好的为（他们）祈福。
还有一个我要给大家说的事情：越是在这个时候越要想到，特别是这个世界像喜马拉雅联邦在这个世界扮演关键作用的时候，我们倡导正道主义的时候，想想泰坦尼克号一样的世界即将崩塌时候（的）政治、经济。家人最重要，和家人待在一起。任何情况下，到你人生最最没落的时候，家人是你最重要的，你最可相信的，（所以）没有比家人再重要的了。所以希望战友真能懂得家人是你唯一的 — 包括新中国联邦都不是 — 家人才是。爱你的家人，爱你的身边的人，这是核心的核心。我们中国人当中最重要就是家人了，永远别忘了这个主题，永远永远别忘了。所以说我觉得中国的文化，家庭、父母、兄弟姐妹、妯娌关系，岳父岳母（关系）这是最最关键的。
（大家）都知道英国女王的儿子查尔斯安德鲁 — 你知道我都很熟 — 他们家那么多丑闻，那么多事儿，发生这么多事情，这么（一个）冷酷的家庭。我跟他们聊天，（我问）在他们一生中什么最重要？他们说：“不管如何，（虽然）他们痛苦，挑战的永远是家庭的规则，但是他认为家人最重要！” 所以说越是在清明节的时候想想：失去了亲人（便）再回不来了，那干嘛不珍惜活着的家人（呢），是吧？什么东西都是身外之物，什么钱财、房子最后都带不走，都是得留在这世界上。不论你花多少钱买的房子，盖的房子，花多少心血，一样你也带不走。清明节的时候是人顿悟的时候，是阴阳交接，阴气很重的时候，这个月忌“双修”，忌“双修”。我这一说话：“你中，你中，你非常非常中！” 不过七哥给你们说的时候（自己）没控制住，昨天都双修了。哈哈～所以我笑：人吧，说着容易做着难。
每天早上醒来（跟自己说）坚决不抽雪茄。结果，白天还得抽。你看这人吧，说容易做着难呐。七哥是控制能力很强的人了，但还是有时候控制不住，咋弄咧？4月是鬼月，鬼月（通常）发生鬼事儿啊。所以说发生鬼事儿 — 有时候鬼事儿可以是好事儿啊– 共产党的灭亡一定是人间、阴间、天堂共同合力的结果，把它给拔掉，一定这结局。
走着看吧兄弟姐妹们，希望美国的战友们、投资者不要误会，等七哥和联盟委员会发出的通知，一切以这个为准！呵呵～太棒了，9点9分21，24、 25、 26、27</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1630/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1630/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好！三一七呀，今天是三月十七号，真快啊！哎呦，我的妈呀！我今天早上将近七点多才睡觉，我的天啊！但是一觉躺下去，睡了快三小时了，真舒服，兄弟姐妹们！
哎呀，现在你看到了，这共匪呀，真的是疯了！真的是疯了！现在，在国内，抓企业家抓到了啥程度？昨天，在江苏，在浙江，就这两个省，私人企业家最起码抓了三十多个人！所有的都是涉及所谓的“商业诈骗”、“金融票据诈骗”，事实上是什么？要按照共产党的标准，（私人企业家）没有不“诈骗”的！因为共产党就是个流氓、黑社会集团！它定的规矩——只要你有钱，就是“诈骗”！除非是它让你（这样做）。它保护着你（的时候），你杀人都没事儿！它是个流氓规则！那么，在这种情况下，中国私人企业家是没好（下场）的！
大家你们看到，最近在国内所有的商业银行的下场了吗？有好下场吗？现在，不但在北方、东北、西北、西南、东南、广东，就是悄悄地血洗私人企业！昨天晚上，我最起码和五家国内的曾经合作过的地方商业银行这些股东通了电话。你看看，我们郑州拥有的中原商业银行，被共产党一个太子党给弄走了——回头再说，回头来告诉大家真相。就这时候，还有人图谋河南裕达拥有的郑州中原商业银行的股份，还有人干这事儿呢！你说共产党……（真是）只要钱，不要命啊！更不要说要爹了，爹娘都不要了！这帮孙子！
那么，从这点上你可以看得出来，兄弟姐妹们，我从这几个通话当中，这几个商业银行告诉我说：“七哥，任何一个商业银行，现在可以这么说，烂账（率）都超过百分之七十，没有低于百分之七十的！为什么我们现在有的还能活着，有的不（能）活着？找着老大了，行贿了，我们的台够硬，就在这儿活着！继续给钱；没钱给了，或者需要拿你当祭品了，或者说后台不行了，那你就完了！”他说：“现在我们跑路都跑不出去！我才知道就连着商业银行的所谓股东们，还有一个所谓拥有大额贷款的人，在两三年前都被边控了！”天哪，这简直真是黑社会呀！ 所以他们说：“七哥，我们头两天跟你私下开会的时候，你说了几句话，说得太对了，我们跟很多人说。国内，我们圈儿里边，我可以告诉你：七哥，百分之百的人都想去投资G系列！”
他说：“一个，你说得太对了——国内的人不敢，不敢啊！这是一个问题。”他说：“第一个，百分之九十是不敢，其中也有原因，就是弄不出去，怕弄着了，是吧？第二个，现在是真没钱啊！弄不出钱去呀！在银行，我们取个钱，难着呢，七哥！不能，真的是不能！第三个，他说，关于你说的那个不信，那是你们海外的战友，可能（有时候他们）不信，我们这个金融圈里面，没有不信的！”他说：“你的事情，大家都太清楚了！现在如果开点口子，七哥，真不夸张，海外那十几万亿美元，国内的这几万亿美元，哪个零头过去，都把你的G系列拿钱给砸垮了！”
我告诉他：“你知道过去这七十个小时，银行收了多少钱呢？昨天是一百八十个（人），现在是一千——今天早上说是两千九百多个！你知道多少钱吗？三个大的金融机构投资了多少钱？”大概——我跟他们说一下，我跟你们不能说啊！——他们吓了一大跳！我说：“现在，没有一股是七哥的，七哥不控股一家公司——你知道，我是在全球 “风控名单”上，我不可能拥有任何股份、任何资产；但是，（投资）是这个样子。那么，我请问的是：如果共产党港币完了，香港变死港、变（成）了一个空港的时候，你说G系列会（值）多少钱？或者共产党在台湾开打了，或者共产党要完了，G系列得多少钱啊？”这些搞金融的中国人都太聪明了！大家都去想想（这是）什么概念！
那么，现在，我原来要收购的日本那家第一大虚拟货币交易所，原来我是两亿五，快收买（成）了，后来是四亿五，日本的一家DM公司去要买，给了他四亿五。结果，中国的“火币”来了，给了五亿，涨了整整一倍，在抢！为什么？共产党非常清楚：下一个，数字货币、虚拟经济、网络经济、生物科技、整个太空经济……整个时代到来的时候，谁提前了，谁抢占这个市场了，这种江湖地位，只要你自己形势上不出事儿，你一定会（达到）没法想象的高度！就像当年诞生了谷歌、facebook这样的科技大佬一样！
这就是为什么在国内——据他们说，他说： “我们没有人不看GTV的，我们现在，国内有一堆人专门下载GTV，给所有内部人发来看的。”所以，咱们GTV的数字，百分之百——不包含国内，你可以说，任何第三方，不包含国内的数据的——咱国内的数据，可以占百分之九十多呀！对吧？国内是下载观看，这是一个。第二个，咱们很多GTV的节目太长，人家都是筛选。他说，特别在这个病毒期间，GTV的节目几乎是所有的中国——这也真的是分上中下等了，所有的有点钱的，有点网络、有点能力的，有点权力的，都去看GTV！咱老百姓、穷草根儿，没辙，也没这个钱——因为VPN你得翻墙。
这就是整个中国现在，真的是就像一群待宰的羊被圈在了一个山坳里面，两边儿一堵；然后，在中间扔两根白菜，扔两个萝卜，是不是？扔点干草，你先吃着；然后，久了过来摸摸你的羊毛：能不能剪呢？是不是啊？这个可以吃肉了，这个还怀孕了，这个下崽了，是吧？下来杀这个，杀那个，基本（就）是这个结局！无论是在经济上，无论是在你的言语、说话的自由能力上，你的行动的空间上，（还是）你对自己财富的支配上，包括你的未来的确定上，共产党几乎是前所未有地达到了绝对性控制！
这个绝对的控制，绝不是咱们大家平常所想象的那样！所以，在海外的战友，真的是幸运啊！共产党在城市里边儿，用了街道表面上的虚假繁荣，掩盖了共产党现在真正的内部的经济的崩溃、“假大空”、到处撒币造成的内部的各种即将迸发的“经济癌症”，以及在世界上扩张，要征服世界，制造病毒，导致内部的恐惧，都在等待着最后那个靴子掉下来——啥时候能开战，啥时候“中南坑”那些老杂毛能死了，都在等这个结果。全中国上下，没有人心是安（定）的，没有人心是对未来有希望的，没有任何人觉得明天会比今天更美好，每个人！
昨天晚上，我通了很多电话，我这三部卫星电话都通得——其中一个电话，都给我（提醒）什么了——“通话时间过长”，几次断掉。兄弟姐妹们，共产党是真完了！彻底完了！整个共产党在带领中国人走向灾难！我们唯一能做的事情：让它少带走一些人，少害一些人！这也得靠中国的同胞们自己的觉醒！
时间到了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1568/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1568/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：某地同胞在砸封闭围栏，公安现场维稳；
直播前播放视频二：国内某地疫区一坐轮椅人员在相关人员带领下被带入车辆，最后显示地点为黄庄公寓附近；
直播前播放视频三：九指妖在没有授权情况下误导和欺骗战友们给VOG打款包括十万以上汇款的视频；
11：06尊敬的战友们好，声音可以吧？视频音响怎么样啊？尊敬的战友们好，2月19号，2月19号，2月19号文贵乱聊直播。我本来是6点多才开始睡觉的，睡醒以后，对不起，我这敏感可厉害了。睡醒以后，看各种信息、处理文件，今天也不知道咋了看到了咱国内很多战友给我发的信息，我真是太多太多了，最让我惊讶的是我几个老同学，这老同学今天七哥是专门临时为你直播的，你们知道。这真的是有十几年没有跟你们联系上，所以看到你们这信息我非常的惊讶，非常的惊讶。特别是你说这东北的，那时候这同学还记得跟我打架的时候，上红旗岭，红旗岭，我们打架的时候那事你说我真都忘了，真抱歉啊。所以说你们的信息因为是在一个叫“不在通讯录”里边的名单里，所以说我基本上我就不看。我今天是一点开突然听到咱们那个小丫这么跟我一说，“我是小丫”，然后怎么着让我吓一大跳，这一出溜一大串儿。但是老同学说实在话我不能说你们的名字，说了把你们牵扯进去了。但是听到你们的信息，七哥是非常非常的激动，非常激动，一下子嗓子就热了、就顶住了，哎呀，我的妈呀，一下子就把我带回到小时候了。真抱歉，那时候天天跟你们打架了，我跟小丁的谈恋爱的事情你们还记得，那时候才多大呀，写情书都写得那么专业，我现在都写不出来了，但是听到你们说你们的惨状，生活的惨状，七哥是可以预料之中的。因为整个东北三省，说句实在话中国东北三省就是农奴，农奴啊，就是农村以耕地给地主家弄粮食的农奴。头两天我介绍印度《白虎》电影，那就是地主，那是农场主，那叫农场主、叫地主，你们那儿连地主都不是，你们的地主是省委书记，那当然了要剥削你了。包括你说这些孩子现在都出去卖身、卖身生存，说在那儿已经是不见不怪了，常见不怪了，包括大家都已经都用一个麻醉剂——笑贫不笑娼。所以说这中国人这个哲学呀、历史啊，当你有权力的时候，就要讲啥——“宁可站着死，也不跪着生”，然后——“宁可为玉碎，绝不为瓦全”。但是一到了穷人家的孩子卖身的时候就说了——“笑贫不笑娼”，所以这帮王八蛋的这种哲学逻辑，咋说它咋有理。这就是现在共产党你这一说中国人穷，中国孩子上不起学，到现在中国人的上大学，中国的大学跟中国人口的比例是全人类上最低的连非洲都不如。我去过津巴布韦、尼日利亚，平均的大学都比中国高，结果中国还给人家去赞助，不要脸，可怜之极。就是中国共产党压根没想让穷人的孩子上过学，想让你上学你是万里挑一、百万分挑一。北京大学、清华大学、复旦大学，那哪是你老百姓上的学呀！是吧，所以说共产党它压根就是愚民就是让你变成笨蛋、弱民让你非常的穷、苦民让你生活非常苦，如果你这几样都不是很强大了那就把你杀了、送进监狱去，这就是“驭民五术”，它怎么能让你聪明呢？所以它让你、你孩子卖娼，那叫什么？“笑贫不笑娼”，应该，你孩子不卖、不嫖、不卖身，我上哪儿去买身去啊？是吧。那么，他们的孩子那就是什么？——宁可到美国去当狗，也不在中国当常委的孩子。
中国老百姓就没想想，你们家旁边那镇长、县长、副县长、局长的孩子哪有不出国的——到不了美国到加拿大、到不了加拿大到澳大利亚、到不了澳大利亚弄个英国、弄不了英国弄个法国、法国再不行西班牙、西班牙不行再弄个德国，实在欧美都不行了，亚洲就弄个日本，这是基本的常识吧。那为啥你们不问呐，你们那么爱你的国，共产党、中南坑、党员领导你把你孩子送到外国去，送到敌人手里干嘛去啊。所有共产党的孩子只要是被外国人，特别是他们恨的叫做“灭白政策”的，只要有白人能跟他孩子睡觉，他爹、他娘、他爷爷奶奶就巴不得全世界知道，你看我孙女儿、我闺女儿跟一个白人睡觉了、嫁给一白人了。中南坑里边儿当年黄菊的女儿嫁给那外国人以后，包括那原来的那贾庆林的女婿李伯潭，他女儿贾蔷是非常好的人啊。人家那孩子就说，到美国、那孙女儿、外孙女儿嫁给一个白人才是对的。为啥你们那么恨美国、那么恨白人，恨不得自己的闺女儿、孙女儿、外甥女儿都让白人去睡一下子去呢？那东北的某副省长闺女到了外国嫁了一个比自己大20岁的白人，领着回国以后比她爹都大，是吧。然后到过年满地张扬，各厅局领导来拜年都要介绍这是我女婿，哪国人、哪国人还是叫兽啊，专门教他女儿在床上如何当野兽的就叫叫兽。那你们就不问他为啥你们这些领导的孩子都要跟外国人睡一下子，这么恨美帝国主义都移民到美帝国、欧洲去，你最恨的，最恨的把你家闺女、外甥女都送去跟他上床去，这符合逻辑嘛？所以老同学们，你们看透了七哥是真高兴的啊。其中一个同学原来是在哈尔滨闯出点名堂被关了7、8年出来，被教育得在里边儿出来以后说党太伟大了，党如何、如何伟大，出来那几年弄傻个球的了，现在明白过来了，他进去那几年是冤枉的，坏人远比他多的多，当年所谓的他弄了个罪名给他叫什么叫做煽颠罪，煽颠罪，现在发现他七哥天天煽颠，天天煽颠，呵呵，煽颠是正常的，你不煽不颠你才真是奴才，所以说你看到东北的那些老家的那叫农奴。请问东北的老乡，我在老家待过的地方，你们有没有想过你打一辈子、你粮食年年丰收、你活到80岁，东北的年龄平均是65岁，你干40年的活从15年开始干，你一年你按照你东北现在的粮食收入，你一年5万块钱，5万人民币，牛叉吧！10年50万，你干40年，你干200万到300万人民币，你不够那你们当地的一个副省长、一个省长家的一件家具钱，你不够他们到外国买一个洗手间的房子钱，你到北京去你买都买不了一个洗手间、连个卧室一半你都买不了，而且你这一辈子就不能吃不能喝。我给你举个最简单的例子，就像老同学你刚才就是给我说的那个，七哥你，就是说七哥你要直播，不直播我们几个睡不着。好，我今天就为你们直播的，我这话再说一遍，人家美国就像现在这几个公司里边儿的工资就6万美元、7万5千美元和12万美元、15万美元，也都是120万到130万人民币和50万人民币，也就是人家一年干的钱赚的工资工资就是中国老百姓十年，人家到超市买东西，兄弟姐妹们，买的东西是最便宜的，世界的物价最便宜的。当然不代表你七哥这帽子啊，你七哥这帽子，大家猜这帽子多少钱，猜这个帽子多少钱？猜猜啊，这个帽子多少钱，这个帽子市场上就有卖的啊，这是G-Fashion的样板啊，这是G-Fashion的样板，你们想想。
这个帽子值多少钱？所以说，兄弟姐妹们，我告诉你们，例如，在美国买粮食，买面包吃的东西、买面吃的东西，一年下来你就是我们咱们东北天天吃白面、天天吃面包、天天吃油炸的、天天吃牛肉、天天吃猪肉，花不掉你工资的百分之二十，但是你在中国你要想天天吃牛肉、天天吃猪排、天天吃牛排、天天吃面包、天天吃油炸的，老同学啊你的工资得十倍，这就是把你变成奴才的根本原因。就中国是世界上最低的工资、最高的物价。美国、加拿大，你在加拿大，你但凡不懒基本物价就白给差不多。有时候几块钱就买一天吃的东西，你在美国工作、在加拿大工作，欧洲工作一小时这一天的饭全有了而且吃最好的，你在中国能吗？所以你不当农奴嘛，对吧？那么另外一个孩子上不起学、卖身，现在卖身已经不是为耻了卖身为荣了，是吧？听说咱老同学的俩外甥女在海南这一个冬天就这几个月弄了百八十万，说这孩子过年回来了，说姥姥我在海南这是三亚干了一百多万回来，说就是哪儿、就是屁股有点疼，然后身上被人挠青几个、遇到几个变态的，还有人送几个金项链子。呵呵，你这当姥姥的这也敢跟我说，哇噻真是，你说这中国成了啥了，外甥女去卖身卖淫回来赚一百多万还得给姥姥说哪破了、遇到几个变态的，这国家还有法弄吗这人民，所以东北三省你就是农奴。所谓的中央的中南坑的老杂毛去了看看你们种地种咋样啊，掀掀锅啊、摸摸被子啊，然后问候两句呀，再看看你厕所啊。咱东北啥时候都知道现在还都是乱拉乱尿，基本上是那农村哪有几个屋里有厕所的啊？哪有几个有厕所的，你电费交得起吗，你有自动厕所吗？中国整个东北的农村和西北和西南的农村活在一个原始的时代，人畜不分！人和畜生家里养的牛养的羊晚上还得弄屋去，人畜不分、人狗不分、人屎和畜生屎不分，这就到了一个，这就是中国所谓的脱贫，这帮王八蛋，从第一天——七八十年前就推翻地主了许给你土地了，现在是往上看无一瓦——上天无一瓦，往下看——下无一分地，中间——你想生存只能靠你的和你的孩子的生殖器，这就是中国现在的现状嘛，这不是西北的绝大多数。养活的是谁啊，养活的是中南坑几个老杂毛，养活的是你当地的几个大地主、省长、省委书记，还有当地的县委书记，就这几个人！百分之九十九的人养活那零点零一的人，中国人的悲哀啊。所以说老同学的家人你们被卖淫、以卖淫为荣就是没觉醒，结果是最近看七哥的老煸颠，老煸颠，看视频觉醒了是吧。但是中国人就像刚才有位老同学说的一样，说我们都快土埋半截的人了啥也干不成了只能寄希望于孩子了，这就中国人，就是把你的意志已经被共产党彻底给你磨灭了、把你的整个斗志彻底磨灭了，你说我的老同学大概都比我大个七八岁也就是五十七八、六十多岁左右，平均比我大五岁以上，是吧？在外国刚刚开始这男人的好日子，基本上外国离婚率百分之七十、百分之六十八是二婚三婚的好时候，就是人生的成熟阶段。中国人的男人一到六十岁，就叫做当官的叫腐败的阶层、腐败的年龄，叫抓住人生的尾巴使劲腐败、使劲去搞女人，所以说就腐败了、捞钱。在外国，你看昨天我去看我们GTV的董事，别忘了，GTV的董事是我们摩根先生，那是真正的沼泽地的爹，昨天
王雁平跟我坐在那儿看人家那个船搁在那儿，王雁平问人家说这船什么船啊，叫COAREST1920年人家家里的大船，游艇四个，四个，叫JP摩根，我说你爷爷叫啥名你给雁平说说，叫JP摩根，JP摩根，大清朝的时候JP摩根，美国的货币、金融系统包括当年的布雷森系统的所有的核心系统都是人家建的，然后在那搁着。我说人家1920年不是我没出生我爹还没出生呢，大船在那搁着，四个当年！中国还扎着大辫子、女的裹小脚呢，这就是我们GTV的董事，这是真正沼泽地吧，这是真正的沼泽地吧兄弟姐妹们，王雁平在那儿傻眼了是吧，老人家坐在那儿是吧，对着大海咔嚓是吧，你看人家家，老人家现在是人家，人家女儿才二十来岁，九十多岁老人家（女儿）二十多岁，所以咱一听老同学你们说不到六十岁都已经土埋半截了，你还有半辈子没过完呢！这就是中国人的可悲呀！你们可以过得很久很久不要那么早地放弃，你们这孩子卖身你不以此为耻已经震惊了七哥，不到六十岁就放弃人生你再次震惊了七哥，听说你们东北现在整个这种情况更加震惊了七哥。唯一听到好消息在看七哥直播，还有现在知道旁边有些人是胡扯八道了，知道这病毒是共产党造，叫MADE IN CCP。
呵呵，这个帽子啊大家没猜出多少钱啊，没猜出多少钱啊，牛吧！这个帽子八百美金到一千五百美金，大家你们可以到爱马仕网站上去看去啊，但是你知道在咱们GTV会多少钱吗？一模一样的GTV，不会超过三百美金咱们G-Club，一模一样一个厂子出来的，所以说你这个差距有多大，啥叫剥削？这就叫剥削，呵呵，这就叫剥削，这太有型了，哇噻，这个质量搞手摸那不是一个档次的了，你看看这个，坏了我咋跟海东兄学老爱摸人家钊颖皮肤的感觉，呵呵，这是不是又得编辑一个视频出来啊，这帮孙子。所以说说到这儿的时候，今天我再说一下其他的正事儿，老同学的乱聊完了，希望老同学不要继续让自己的孩子家人去当农奴当性奴！和把青春被剥夺以后的等待死亡的生命之奴！当年七哥表现给你们过方圆五百里内，听说谁牛咱就上他家去敲他门去挑战他跟他干一仗，七哥从来没输过吧，这不是吹牛吧，在我老家、在东北，方圆五百里听说牛人必须上去登门挑战去，还没见 一个人在我前边站着过，七哥不现在活得好好的吗？现在挑战全世界最大的魔鬼是吧？是不是啊？当年在东北可以这么说吧，老同学你们加在一起的财富、加在一起干的事儿和享得福、加在一起受得罪，都没有七哥的百亿分之一多，对吧？所以人生得奋斗、人生得挑战，还有你们在国内安全情况下来看七哥直播，不安全别看，再一个能出来的只要能出了国的，到七哥这儿保证你美国的
正常人的生活七哥全包，一个不，全包，全包。再一个，孩子只要不再去海南卖淫的、孩子来找着我的，找到叫我姥爷也好、叫我爷爷也好、七爷爷也好，全力支持。但是你想过什么比尔盖茨孩子家的生活没有，美国老百姓普通生活、有尊严的生活七哥全包，今天在视频中向你们承诺。这中南坑的这瓷器喝着，这是跟老杂毛喝的一模一样的瓷器啊，当年中南坑送给我的。
30：47好，咱今天说说以毒灭共，台湾某位社科院，台湾社会科学院的专家昨天跟我聊天，他举了几个例子，他说文贵呀，他说这个闫博士在网站上放出的论文阅读量百万之多、下载量六七十万。他说按照全世界科学界、知识界，一比七十，就是说我这个所我下来这个文件分给七十个人的话，他说它达到千万，阅读量他说也会超过千万，这是毋庸置疑的。他说你想想台湾的搞芯片的不会阅读闫博士的这个所谓的这个共产党的病毒论文去，特别是他讲的核心——商人也不会阅读、官员也不会阅读，都是知识界。他说我告诉你，在台湾，台湾这篇作文，只要在台大还有台湾社科院的，他说你不敢想象只要带点教授有点脑子的几乎都跟他谈这个问题，同时这两天路波切路德访谈非典非自然这本书，现在在台湾都在下载、都在看。他说文贵现在台湾可以说从上到下他见到的没有一个人说过这事是自然的，从没有一个。他去了我们共同的几个和尚庙我就不说了啊，亲共的和尚庙啊，庙里面我估计很多尼姑啊都来自共产党的那些什么燕子啊、什么蛇呀，但愿他别碰到蜈蚣，这蜈蚣还带个崽叫令狐，九指妖，九指妖，九指妖，然后呢还带个崽令狐，这家伙这双修，本来是放蛇放燕子结果碰到蜈蚣了，蜈蚣还带个崽，我噻，厉害了，他说去了这几个大和尚那儿，大和尚都给他说，他说春节前他们见面的时候，所有的人都跟他说，说这绝对的他说这是人造的，他说没有任何疑问的，当然所有的佛教人必须给你加上一个神秘感，上天的眼告诉你的，这叫宗教的最好答案，你找不着的答案的答案就是他说的算，上天。就像九指妖一样动不动就上帝呀、信仰啊，是吧？就这个，呵呵~~这玩意，嗯，这东北老同学刚才看了这，呵呵，这老同学还在看七哥直播呢，不说你们了，回头再说。所以呢宗教界在台湾早就发酵了，捷克大主教出来了、汉堡的纳米专家出来了、拜登的前支持者出来了，大家看到了吗？包括种族大屠杀这个新疆，拜登说出所谓的文化标准之后得到了全世界的谴责。那么毒、非典非自然还没有一个人敢颠覆，拜登现在最想的就是颠覆这个说法 。
（郭先生接电话）［Hey, Maria. Yes, I’m good now, I’m in the broadcast, how are you? No problem, you can tell them the speech. Ok. Yes, ok, I miss you too. I think we Saturday we can meet you together, dinner? Oh, With Rudi? Ok, Rudi, you, and me, and in the, in the my apartment we together, ok, five o’clock, we together dinner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1537/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1537/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1已经来啦，兄弟姐妹好啊，战友们好。哎呀，看起来这脸有点黄啊，我要吃根冰棍，七哥最大的，现在是鼓励吃冰棍。……（与战友互动）清晰度不太强，是不是战友们？清晰度不太强，是吧？咋这么红啊？嗯，这样清楚点。嗯，比较真实了，百分之九十是我自己，最讨厌看着不像我的感觉，是吧，整得假惺惺的，这多不好啊。我的脸戴七、八个小时口罩就有点像过敏症似的感觉，特别不好，这共产党害人害得太深了。我发现咱们这新中国联邦的旗帜真漂亮，谁看了谁喜欢，谁看了谁待见，这旗子你挑不出毛病出来。现在多少人？五万多人，整了半天才五万多人？这人太少了。……（与战友互动）所以说我们现在G-TV接下来能调，就能调，一切都能调才可以。
2
好，这是木兰整理的，这是大家想问的问题，希望你等会你自我可以解答，可能会重复的部分。如何知道我们五月份转给VOG公司的富国银行账号的钱现在在哪里？在G-TV还是Sara手里？是否冻结着？啥时候能拿回来？
第二，今天直播中有提到说，VOG有一部分钱在G-TV的掌控下，这是Sara所说的给总部的七千万吗？Sara说她那儿还有四千六百万，我们现在应该向哪方申请退款？如何向联盟申请退款？是否需要填VOG的退款统计表？问得好。
联盟代表，大家集体起诉Sara进行到哪一步了？大概退款要多长时间才会收到？监督退款的第三方是谁？嗯，这个好，这个好。
所以说我们下一步就马上要推出来了，在OBS推流的时候，就我这个手机，我在我的账号上，我就可以把这个问题直接发上去，我就可以发上去，约翰叔叔正在研发中，正在研发中。约翰叔叔还是很厉害的，你别看他小事上他犯毛病，大事上那厉害着呢，我真的觉得他是个天才，这种天才都有毛病。没有毛病，你像那九指妖似的，跟你说完美着哪，又是上帝，又是神，然后又不在乎钱，还要不吃肉，哇塞，没毛病，那舒服着咧，是吧，要你的命还要你的钱。哇塞，你像约翰叔叔不会要你命的，有点傻，但是不会要你的命的。这是第三个问题。
第四个问题，Sara那个所谓的公告里，说的已经将六千多万的凤凰借款交给了总部，是不是在说谎？她这个是不是一个烟雾弹？为了掩盖她侵吞的其他账目不明的款项，被Sara以凤凰农场之名而骗的战友现在应该怎么办？
第五，怎么知道谁的钱已经在G-TV那儿，Sara转账的时候是以什么为标准决定到账G-TV的钱是哪位战友的，咱们哪个有名单列表之类的吗？因为目前大家都不知道自己的钱到底在哪里，在VOG账户上还是被转到了G-TV那边了？还是在别的地方？这有点重复，但差不多。
第六，如果钱不属于转到G-TV的那一部分，那具体的我们该怎么去追讨那笔钱？是否可以通过联盟帮忙追讨？还是需要自己联系Sara让她退款，那是什么步骤？
第七，我们如何才能确定在农场借款的钱确切到达了总部？之前从农场汇的钱是否也在联盟总部进行二次对账？已确保所有的款项都到了G系列的总部？这个重复，第三个重复。
第八，目前已知Sara被冻结，Sara被冻结？Sara被冻结？写错了吧？木兰。转移的账号能否公开？特别是凤凰农场据说还有不少小账号都还没被公布出来。
九，因为九指妖婆事件，没有跟着借贷的，日后是否有什么替代方案？
第十，SEC究竟是什么机构？为什么九指妖明明没有投资，却能够介入VOG、G-TV之间的调查，并且在没有立案的情况下就能冻结账号。
十一，能否通过美国法院申请处分限制九指妖一行人出境和转移资金？我一听这好像是福建人吧？
七哥吃冰棍。
第十三，七哥吃冰棍，然后下边说今天吃冰棍味道不一样了。这木兰你发的这个我都念出去了啊。
好，兄弟姐妹们，今天是2月2号，今天七哥是第二次直播，因为今天上午直播完以后啊，太多战友发来很多很多的问题，刚才木兰就说的这些问题，我已经给大家念了一部分啊，我念了一部分，这个不是全部分啊。那么今天啊，我刚才发出去以后啊，大家看到了，就是说，很多人都在问，就是这刚才所说的这些事情啊，我先简单的给大家回答一下，我等大家……现在已经是77.94k了，7万多了，这还差不多。
3
好吧，我给大家呢今天就在这儿呢给大家说一下。首先我给大家要说什么呢，就这个钱现在到底怎么分别已经到达G-TV。
我看到那个摄像头啊，我看那照相机，看着电视机，有时候战友说，看不清楚，七哥，我看……好，一位咱们的这个老大姐，87岁的老大姐说，文贵啊，我在中央电视台干了二三十年，我每天都替你那个摄像机着急，看摄像头，ok，我看摄像头。大姐啊，我这……你每次批评我的事情我都觉得特别享受，因为老大姐每次给我说的话都特别的重要。然后老大姐直说，文贵呀，看你穿西装真是觉得爽，而且老大姐，这个以后我的西装你想要哪套我给你哪套，你今天说这套要，你给我发信息，我就给你寄过去。哎，真是战友们太多好战友了。
4
这个……现在说啊，VOG的钱，你比如说现在啊，对了，现在我等着呢，你看我在这儿说半天，我们的王雁平同志，这个5月15号开出的账号是她个人账号，一个1500万，第二张支票她个人的账号给G-TV存了个1500万，第三张支票7月7日开出的，她个人账号给了是3100万，这加多少了？两个1500，一个31，我就不会算账啊，6100万。（发语音信息）雁平阿姨啊，是不是总共这数啊，雁平阿姨啊？我惩罚王雁平的时候，我就叫她阿姨，我一叫她阿姨，她脸就抽搐。
文随说的，给我发来的：很多都是普通战友辛辛苦苦过日子赚的钱，起一点贪念都不会有好下场，现在她直接据为己有。文随太善良了。这文随人家不是要你钱，老弟呀，她要你的命，图财害命。这个词我现在我觉得共产党都没做绝了，让这个九指妖Sara给做绝了，图财害命。
第四张支票7月7日开出，10.3个million，存为她个人账号了，存她账上……36.3million，这我这都算不了账了， 你们帮我算吧。你看这照片，是吧，哎，我是不是应该发，这个隐私的问题能不能给大家贴屏上去呀，这合不合法我都不知道。雁平阿姨，你能不能给我个总数，她汇到咱所谓纽约她所说的总部是多少，她那还有多少？那么现在，刚才啊，咱先别说了，再就是说，大概是多少钱，大家看看，一会总结一下。
5
我想给大家说的是，怎么分辨，我今天早上说了两句话引起了大家的这个轩然大波，就是说明大家是相信我不相信Sara的。很感谢，你们这个相信我是要付出代价的，Sara的相信那是你们要付出生命的代价的。我要给你们代价，你相信Sara，你要付给她代价，正好相反啊。今天早上大家所说的话题啊，我有一点不舒服也不行，我说话，我直播，全身上下，我要穿衣服哪有点不舒服，有点鞋带系不好我都直播不了。
6
所以兄弟姐妹们，我今天早说的这个就是，汇到所谓的到总部的钱，我一会告诉大家个数，所谓到总部的钱，这些钱，也都没有一分钱动的。第二，在G-TV的名上，这个是当时是按借款走的，是按借款走的，没有一个G-TV的所谓椅子。连Sara本人也没给她椅子，VOG也没给它椅子，所以这些钱它也不存在椅子，它也不存在投资G-TV，这是以借款项目发生的。Sara本人在所谓的这个凤凰城的调查和请了两三个律师面前，她都是按照这个说的，这个是她违背不了，都变为了借款。因为我们不相信Sara这个VOG有这个钱，也不相信这个Sara本人有这个钱，而且这个钱只能作为借款，而且是Saraca借款，而且没给她签合同。后来我们发现，这个当她告诉我们这些钱来自于并不是所说的可能是100个200个战友的时候，甚至是她说好多人，一直不说多少人，直到近两三个月前，也就是几个月以后再告诉我说8000人的时候，我吓傻了，所有人都傻了。
这个时候，SEC已经开始调查了，我们得感谢SEC的调查，要不调查，我们就惨了。我们就把她的钱主动告诉SEC，记住我今天说的话，负法律责任，我们主动给SEC，纽约的SEC。SEC，战友们说，这个什么叫SEC，就是中国的证监会，叫做中国证监会，啊，证监会。就证监会负责调查的，在美国所有跟证券和融资有关系的归证监会管，就是叫美国证监会。我们交给了纽约的证监会，纽约证监会从头到尾没要求查封G-TV账号，从头到尾没有查封Saraca账号，从头到尾没有查封任何人的我们的账号。
记住啊，在美国一般调查，它马上给你来个叫TRO，就是冻结令，中国人就叫查封账号，就把你钱查封了。对我们这个调查呢，并没有任何账号查封，是我们主动地把这个钱停留在支票上。所以说一分钱不少，我今天在负法律责任地……所有到达G-TV所谓的借款，原来有关战友汇钱的，一分钱不少。我们就是明确的告诉了SEC：这个钱我们是不要的，我们要给它退回。
由于当时把Sara九指妖当战友，我们不想把责任推给她，我们希望能为她承担和分担一些成本和责任，并且使战友的钱能够合法地得到处理，跟SEC在商量中。这个钱我告诉大家的，时间，我刚才念了一下子啊，大概是在7月7号，7月7号，你看，5月15号和7月7号，还有一个……剩下的都到她自己，到她自己手里去了，那么所有的这些钱呢，到达这些的，我绝对……郭文贵我负责任，把这钱会退回给战友们。
7
那战友来了第二个问题了，说凤凰城Sara九指妖那钱，现在她那还有多少钱呢？据我知道的所谓G-TV她所谓的投资款，应该她说有4600万到5000万之间，应该在5000万还有。那么怎么这个富国银行，还有什么摩根银行，好几家银行，我记不清楚了。那怎么分别他那5千万和这个所谓的6千万还是7千万，大概这一共1.2亿1.15亿，怎么分别是战友的呢？是a战友的、b战友的、c战友的呢？今天是最重要的直播原因，回答大家。
一，Sara汇来钱的账号。刚才说了是在什么银行汇到这个银行的。Sara什么时间汇到这个银行的。未来会在SEC或其他政府部门的监督下，因为她开出这张支票的账号的时间，和那账号的账号收到的钱，它是对应的。这个时候是由政府第三方SEC，美国证监会，或者美国的检察官，甚至是美国法院指定的，就像给G-TV股东发股票的那个，叫做证券管理委员会的下属的机构，来指定给你返钱的时候。这个时候，他会按照这个支票开出的时间和银行，和那个银行收到的钱的账单，来给你返还，和你沟通。
说到这的时候，战友说凤凰城是不是SEC查封了Sara的账号？SEC查封了这个账号？我告诉你的，这就是九指妖这个混蛋的魔鬼的一面。纽约SEC没有查封G-TV任何账号、任何一分钱。我们那个钱现在随便可以动，随便可以花。但是我们不能这么做。你这样做的可能性，就被视为……我已经调查你了，你还在那儿乱花钱。你花到G-TV运行上没问题，你干别的话就是诈骗了。
8
那么同样的，在Sara手里的所谓大概4600万也好，5000万也好，没有一分钱被冻结，没有一分钱被查封。她所有的查封是放狗屁，完全撒谎。Sara在她所谓的，她承认的4600万之间，和事实账上留的钱，应该是有差距的，差500万、差1000万、差2000万是有可能的。
Sara的梦想，就是她一再地说，很多人汇了我钱以后，再也没跟我联系过。很多人汇的钱，找不着人了。这是你要想到的。咱说是G-TV投资这块儿啊，所谓的G-TV投资。她最想讹的这笔钱，最想吞的这笔钱，就是战友给她汇了钱没人认领，找不着人的这些钱。她觉得这就是我的了。这是为什么Sara一直拖着，既不给G-TV的律师，还有我本人找她，到底多少人给你汇了钱？谁给你汇了钱？什么理由汇了钱？从来不提供账单，一直到今天。
她那个VOG成立这家公司，我再给大家重申一遍，VOG从来郭文贵没让她成立过。你让她拿出证据来，她纯粹的放狗屁。你觉得要成立个VO习，你成立个VOG of the习近平，是不是习近平应该负责任呢？那说这是习近平的，习近平同意了吗？你就代表习近平开始双规所有人了？代表中国履行权利了吗？她就跟你打了这个马虎眼，博取了战友们的信任。这个VOG完全是独立的。我多次视频直播说，跟我没半毛关系。成天说这都是七哥的，这都是七哥的。这个女人真的是现在越想越阴险，我们小看了她的坏了。所以VOG跟G-TV跟郭文贵个人没关系。
那VOG的钱和账号的钱，我们也无处得知，她也没有提供账单。所以她把这个中间带，汇到纽约总部的钱，和她所谓公布的4600万，还有多少钱找不着，还有多少钱在银行，咱不知道。所以回答你们战友的这个问题，有多少，有哪部分钱认定为是战友们的钱已经在纽约了，还是在凤凰城，还是在VOG，这个我没法回答你。
9
刚才我说了，为什么要，现在第一个：在VOG的钱，在所谓凤凰城的钱，没有一分钱是被查封的，在法律上。是因为我们告诉Sara你不能动这个钱，要等待SEC的调查，你要任何动这个钱，都是犯法的。
在这个期间，有多少人要退钱呢？据她说200个人要退款，只有两百个人呐，咱们多伟大的战友们。这200个人一共多少钱呢？800万美元。800万美元就是喜马拉雅联盟委员会，通过凤凰农场的借款项目，口头同意她可以用800万还给这些要退款的人。这就是Sara在这两天流氓撒谎说：“我借了钱，还给战友们的所有的过去投资。”
你看这个流氓，你看这个换手啊，你看这个换手率，是不是。六啊六啊五魁首哇，五魁首哇，五魁首哇。你搞不清楚了，乱了。你看到底是五魁，是四魁，是三魁啊呀？搞不清楚了，这就是她。这个所有这些钱，是根本她没有一张纸，一个法律效力。她所谓还钱，她竟然打着”我借钱”。你Sara你能借什么钱？你把你那小骨头砸吧砸吧能卖一块钱吗？有人要吗？所以说她这个人的撒谎，完全在这儿呢。
10
那么她借了钱，你借钱有借款合同吗？你在哪借款了？谁借给你的钱？所以那个叫Maywind公司的钱，在之前他说有1200万，那么很多战友们汇到Maywind的钱可能多于4000万或5000万。更夸张的是，我们头两天还有战友买G-Club，钱还往她Maywind账上还汇钱呢，她一声也不吱。然后再头一段时间，她公布了所谓Maywind账上有多少钱，所有的钱说都给到总部去了。然后这Maywind叫PJ潘的是债务公司所有人，在芝加哥。所谓中国的博士出来的。账号是由Sara的儿子令狐经营管理的。所以这个账上有多少钱咱不知道，也不知道。
好，回到刚才这问题。怎么投资VOG的战友们，和当时汇款分辨已经到达总部，和分辨还是在VOG，我现在分辨不了。而且我告诉大家的是，这个钱不管是在美国，现在纽约所谓总部G-TV的这6000万、7000万当初的G-TV的借款，还是在VOG和Sara本人账的借钱。你们一定记住，这些钱一定不会由我们本人把你钱给你退回去的。包括VOG，包括Sara名下，任何人，你们要懂一个道理，这钱一定会在SEC或检察官或法官面前退给你。
为什么？G-TV现在不会动这个钱，因为你动这个钱就是犯罪，我们也不会动。我们让律师已经多次要求，就纽约证监会SEC，求求他们，能不能尽快把钱全部还给战友们。就是把VOG这个钱还给，在SEC监管下，让VOG把这个钱还给原来的汇款人。那么SEC一定会通过当时银行的账单，和战友们联系，把钱还给你们。
我们想还给大家，不可能还给你，我们还不了，因为我们没有账户信息；SEC也不同意让我们来还给你。是不可能的。为啥我说我们担保呢？因为这钱已经到达了G-TV的账。如果SEC不答应，这个钱由他们通过这个方式给你们，我们不会把这个支票给证监会的。所以我们就会要求证监会你必须保证，你在把这笔钱和当时划转银行的账上的汇款人信息核实后，你才能汇出去。这是我们的保证的原因。那么现在我没办法告诉你，谁是在这个7000万里边，谁不是，因为到时候必须是SEC。
11
还有大家要记住我的话，没有一个人，Sara让你们登记还钱，她放罗圈儿屁、狗屁，她完全是骗你。我一会儿告诉你她为啥是骗你。因为她让你登记让你还钱，她自己就有银行账单，让你登什么记呀？她把银行账单交出来不就完了吗？SEC并没有查封她的账。SEC也没有跟她探讨说，把所有这些钱还回去。只是口头上给她的律师说，还是G-TV花的钱请的律师，几十万美元。让她把钱还到战友们，就是要求退款的战友们，还给人家。所以她不存在登记，她银行有信息，她有账单，她登什么信息呀？战友们，你们听懂了？她让你填的所有表格、填的所有信息，就是在玩儿你呢。
她要干什么事情？我现在告诉你。她要确认她账上的钱有多少人不来认领。只要不认这钱，她确定，啊，我账上有4600万，还是7000万，这钱就是我的了。你没填表嘛，说这钱我就可以不还了。这是那个龟头洋，还有Jonathan，PJ潘，她儿子令狐，这是一圈人想出的招。
12
第二个，国内战友填完表格，她一看有大钱，或者看着你好欺负，她已经跟国内的国保，她已经，刚才看视频了，国内的国保啊，去喝茶没事，你去喝。你，劝你去到国保那去喝茶，去登记去，现在不是去到VOG那登记去，你到国内国保那登记去。第二，我就告诉国保你的信息，国保直接把你抓了，钱就没了，这钱就是我Sara的了。她真正玩的是，六个六啊，五魁手啊，五魁手啊，钱是她的了。她玩的是这个。大家还没有闹明白，Sara的阴歹她就在这呢。这叫图财害命。
现在让你登记，还有一个，什么招？你都登记完了，是不是？她说我现在要证明你钱的合法性，你汇出钱的合法性。你一旦不给，她说我把你的信息我交给中国公安了。又把你的钱给闷得儿蜜了。这才是Sara的阴歹之处。所以说，在Sarah账上的4600百万也好，是7000万也好，七哥真没法保证。因为太多战友，太天真太无知，或者说太善良，她让你填啥你填啥，她让你做啥你做啥。
你比如说写遗书事件是个导火索，她为啥让你写遗书？很多人不去思考去，你只想七哥承担责任了。七哥给你担保了。她让你填遗书这件事哪那么简单呐。让你写遗书，就这些钱，你写完遗书，你死了，你消失了，你不能到场认领，所有这钱都是她的了。啊，而且包括G-TV这钱，她说你现在这个钱一定是通过VOG这个账号把钱还回去，她找不到人的时候，她认为G-TV退回去的钱应该是她的。
让你写遗书是这里面最大的阴谋，最大的犯罪证据，最大的犯罪动机。让你登记，就是要赖掉你现在和确认你多少人不能来登记，多少人不能敢认领这个钱，那就是她的了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1526/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1526/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1 有声音吗？战友们，有声音吗？声音特别好，是吧？科学家这照片真好看。咱现在是啥呢？我这个昨天上午直播。尊敬的战友们好，今天是2021年1月27号，文贵在这里向各位兄弟姐妹、战友们问好。兄弟姐妹们大家好，大家好。这个昨天播完以后，很多人就是发了很多信息，我真的是没办法一一回，没办法一一回，就在这直播乱聊一下。本来我半小时以前还没想直播呢，但是我看另外一个手机的时候，就很多战友们给我发的这个信息，我不好意思不回。
这个很多是问候，说昨天七哥看上去你很疲劳。说实在话战友们，我已经花了四年时间在你们面前几乎是百分之百的、360度的展示给你们，你们还没有学会判断文贵。就是文贵昨天那种状态，你看着昨天是那个摄像机调整，它里面有一个叫做噪点调整，它扩大了，我调的剩至十。咱有战友、还有这个我们直播的懂，说你把整个毛孔都放大了，然后那个眼睛往后洼着。你看我这眼睛跟昨天，这不是一个人吗？是不是？是吧？我这有光，我这戴着太阳镜，要不难受。我是昨天是最佳状态之一、最佳状态。是因为那個噪点把这脸，我自己刚才我运动的时候打开电视我看，怪不得。事实上这个不是那么回事，七哥昨天是最佳状态之一。当然睡觉睡的实在是太少了，因为一两个小时、一两个小时，说实在话我有时候老怀疑自己是不是人。据我所知，很少人睡一两个小时你还能说话，你还能那样，基本上做不到。所以文贵自己越来越相信自己有使命。哈哈哈，因为咱不要脸嘛是吧？越来越相信自己有使命。
2
那么咱们很多战友刚才给我发很多信息，特别是很多战友就是一家一家的发信息，就是感动！就是感动的真的是文贵不行，一边锻炼一边感动。这个不仅感动了我，很多战友在我们G-TV投资当时第一次跟我联系，所有的WhatsApp语音都是交给政府的，都是交给政府的。也感动了所有的政府、还有检察官呐、SEC呀。这共产党它帮咱这忙，它找了一些人报假案，它这一报假案把咱给赢了。因为这些人跟我联系的这些东西都交给了政府嘛。就这些人，人家美国人不是傻子，你别以为美国人就是缺心眼似的，人家比咱们聪明的多得多，人家有个判断。为啥这个人现在要投案？为什么要报案呐？为啥要报案呐？而且是跟我联系的68000多个人，投资的椅子才1300把，打电话的你才几个人呐？这一弄，共产党背后操作。这更加证明了我们G-TV、爆料革命是灭共的平台，你想不承认都不行。所以说共产党这帮王八蛋老杂毛啊，他就吃饱撑的一帮傻货。只有中国人的懦弱和中国人的无知，才让这个流氓政权能在这呆那么多年。你真叫它平等的和你交手的时候，你会发现它这整个是low到爆的，低级到low到爆的这个一帮流氓，烂到家了。所以说它培养了很多所谓的跟随者，也low到家了。
那么很多战友半小时前发信息，感动的是某某的咱们战友，从东北、东北的地方已经到达日本，哈哈到达日本。到达日本给我打电话、给我留言，怎么出来的，然后警察怎么威胁他。警察说：“我让你失去工作，我让你儿媳妇失去现在最好的这个教育工作，我让你儿子所有的朋友都跟他划清界限”，威胁他。他很智慧，完全配合这位警察所谓的威胁啊，完全配合。我每年一到冬天，在任何地方，就嘴唇都裂。我干呐，我从来也不抹什么油油，我一抹油油我就受不了。然后配合了半天，哈哈，这位战友现在出来了。
3
这就是今天我要告诉大家的在国内遇到警察，还所谓的参与爆料革命的，还有一对老人家都七、八十了、支持爆料革命，被警察叫去吓唬半天。最后两个老人家把所有警察的威胁，包括发信息、打电话的威胁，全录成了音。到达不是日本啊、某国后，马上申请政治庇护。当时边防人员马上联系说你这两个老人家，你俩都不要离开，你就在旁边，可以安排好房间，咖啡、吃的随便吃，我们有专门处理这个部门的。这个老人家非常聪明，不是多高、是个小学老师，当了一辈子了，还会一些英文。老人家真厉害啊，这大姐太牛了，专门跟爆料革命还学了一段英文。用她的话说几十年前知道个ABCD，现在又捡起来了。简单给人家说说，人家在那翻译，但这个国家不是讲英文的，人家找了个英文翻译。她详述了支持爆料革命的过程和历程，如何到这个国家来，说我要申请庇护，我受到了威胁，把证据一说，立马车拉过去，办理手续。
4
兄弟姐妹们，我今天要跟你直播的是，在过去就在短短的不到十几个小时，也就是昨天下午到现在时间，最起码十几对、十几个家庭从共产党的魔掌中逃出来。这样的战友让我更加地佩服，第一，有智慧、有勇气，跟共产党的斗争要用脑子，不是用所谓的流血、牺牲，咱不需要；你不但有智慧能跟它斗争，你还能让你过得更好！是吧？你像那到那某国、欧洲的战友，马上一个月拿两千多美金，大概是一千八百欧元嘛，是吧？补助，对不对？你把共产党对你的威胁证据要学会留下来，在你安全的情况下。到达某国、去某国要有对策，咱们的有几个战友头两天儿是到达了美国的南部（音K外斯特），就那年我船去的地方。到那以后给我联络，是吧？然后给我打电话，这都是聪明的战友啊，是不是啊？还有咱们战友现在在加拿大的，这战友先飞到第三国免签，然后飞到加拿大。然后到了加拿大，免签以后我就不能再具体说了，到了加拿大以后，然后马上申请政治庇护。加拿大这个政府你看它很差劲，今年要有八百万的新移民、八百万的新移民呐，而且非常欢迎我们中国同胞，哈哈。到加拿大以后，吃喝百分之百没问题吧，只要你有脑子、有智慧。这是就有智慧的战友，所以刚才我听了特别开心。然后再一个就感动，就是这个他们遇到的这种，他跟我说“七哥真是无处不是战友啊”。过海关的时候啊，有人过来，欸，咋回事？旁边人一撞膀子，欸你去那边儿去，去那边去以后看完以后，啊你行，走吧。然后临走小声说句，一切都已经开始、多保重，呵呵，战友他说我浑身跟过电一样。哈哈哈哈哈，这就是爆料革命，这就是爆料革命。随着时间的推移，哈哈，你会看到更多全中国，人是有良知的、人是有智慧的、人是有判断力的。
5
另外一个，咱不说谁了啊，有战友写信给GTV提出各种管理和建议。写这个信的现在这两拨战友，我现在先给你回答一下GTV的基本上。当你看待GTV的时候，你别站在GTV看GTV，你站在你认为全世界最牛的社交媒体和GTV一样的媒体你去看GTV。全人类75亿人口，你最看到的是现在所谓的直播就叫YouTube，咱们中国人简称叫油管，全中国人一个油管都没有啊，大家记住一个油管都没有，它只是单向的，就综合性的这种直播平台YouTube。这个油管也不能一连二连三连四，你要连你得用第三方平台。记住你知道当初YouTube是开始的时候，就它开始研发到上线用了几年时间？别听我的，大家上网上去查一下。不但几年时间它花了多少钱上网查一查，达到了什么样的效果？它连今天GTV的百分之一都达不到。不但如此，你再去查查，当时YouTube油管挂上去，就是说试运行版，将近三年的时间，挂着试运行版将近三年的时间，大家去看一看。当时它那个Bug，据咱们YouTube内部的咱们战友工程师说，它YouTube 里面的Bug多到什么程度，那叫无法形容。
然后今天我们自己的GTV用的叫声网，这个声网已经多少年了，从它开始研发、到试运行版，它是多长时间？大家去查查，投了多少钱？我们从四月份开始到现在，GTV大概在两千多万美元现金花出去，两千多万美元啊。两千多万美元没有一毛钱来自于GTV投资者，因为咱钱一分没动，哈哈，没有一毛钱来自于（投资者），两千万美元没有战友来自战友GTV投资者一分钱。我在这视频上说的，我没有动一分钱，两千多万、不到三千万美元现金直接花出去，还不含其它成本。四月份到今天的一月份，说八个月、说七个月都行，Livestream， Livestream那个直播平台，当时是多少人，是多长时间？大家一定要看明白啊。然后现在拿WhatsApp，WhatsApp和GTV两回事，它是一个所谓的文字社交媒体、文字语音社交媒体。WhatsApp从开始的多少人、多少钱？大家现在算一算。然后你在中国那个微信垄断的情况下，多少钱、多少人？
6
我想告诉大家，这个人这一辈子啥毛病都犯，别犯一样毛病——大头症。贪嗔痴慢疑啊，那个慢字啊，那真的是我觉得比那个贪还可怕。你一旦有慢字的时候，你就会拿自己的钱特别当回事，你拿自己的时间，拿自己脑子特当回事，批评批评特朗普川普啊，批评批评这个上帝呀。批评批评，就像那个原来北大的李友一样，骂佛祖啊骂菩萨呀，把自己给骂死个球的了，全家都完蛋了，是吧，自从我听他骂佛祖，他全家都被抓了是吧；然后像马云一样，然后钱，我从来不拿钱当回事是吧；象那王健林似的，从小那个小目标一亿开始，赚一亿开始；象叶简明似的到哪儿一说话，往那儿一坐，（模仿对话）听说你是习近平的私生子。（模仿对话）哼哼哼哼，你太小看我了。呵呵，最后扔河里去了是吧；象孙力军似的一到香港去，（模仿说话）我没时间，我没时间，我每秒钟都价值一亿美元，你快点说，香港和习近平，都等着我呢，习近平除了给吴征杨澜打电话就听我报告，你快说。是吧。最后，剩下孙力军半死不活地推到秦城去了。这个傲慢的结果啊，只有失败和死亡。
我天天说GTV，我着急工程师，我是拿全宇宙最高标准来要求的，这是我对投资者、战友们和对爆料革命负责。但是任何一个投资者、或者说战友使用平台的，要对GTV的工程师们一定要对他们保持绝对地尊重、绝对的感谢。你可以问问任何行家，在这么短的时间能达到今天的这个流量的，你给我找一个出来。现在拿这个Parler、还有什么Gap跟我们比，大家你记住在技术上你跟我们比，这什么概念你知道吧？不是拖拉机和劳斯莱斯比，它是一个玩具车和我们正在建造的一个超级战舰在比。Parler的工程师，多少人现在到我们这儿要来工作知道不？Parler连个屁都不是，Parler是在整个网络上、在code，咱战友懂的，它是拿了人家东拼西凑拼起来的，全是开源似的代码。它的整个的Parler也得开源，就是它不能再长了，它就那么在那儿，除非从头再来，Parler是个笑话。Parler一直让我们投资，投资人都跟我们很熟，难道我不知道，我说的话对着视频我要负责任的。它是一个玩具车不能开的，它也不能加上发动机。Parler 的这个老板的这个商业概念，啥都不是。
所以说Parler的商业概念简直是垃圾、垃圾，它跟GTV比那简直商业概念，任何懂投行懂金融的垃圾。然后有人说GTV没有抓住这个美国总统这个大选的机会，这话听了让我相当的愤怒、相当的愤怒。可以说这一次，郭文贵和爆料革命所有战友，不是光你投资GTV的这几个人、你那1300个人，是所有战友的命、和战友的未来和爆料革命，压在了这个川普总统和拜登总统这个剽窃大选的这个选举上。最大的受益者就是GTV，你从几百万的关注量直接干到一个多亿，这不是我说的吧，是所有的西方媒体界和现代所谓的网络经济、网络文化、网络科技上共同的认识吧。最大受益者就是GTV的投资者和GTV，创造了传奇。GTV的神话是建立在爆料革命冒着巨大的风险的基础上发生的，最大受益者。任何未来投行，它都不能把你这段数据给拉掉。知名度、各方面冒多大风险？千万别忘了，所有爆料革命战友、亿万个战友可不都是GTV的投资者，你这几个投资者是最大的受益者。还给我说什么没抓住这机会，颠倒黑白啊！这么多爆料革命战友的付出，就让你们这几个人是受益者。
7
这是第二个。第三个，说这个战友们要记住，所有的GTV投资者好好看看股东会，千万别忘了机构投资者、多个机构投资者，中东、欧洲、日本、英国、多个投资者所占的股权是多少？86%！兄弟姐妹们千万别忘了，最关心GTV发展的是那86%的人，是86%的人！那百分之八十几的机构投资者，那比谁都担心。他们感激都来不及了，从经济层面，我们GTV到现在才六七个月，你在美国申请一个在大街上开糖葫芦的店，我告诉你你到今天都开不了门。在网络上也没有一个所谓的网络的，像我们GTV一样用这么快的时间，技术上、运行上、商业上发展的如此之神奇，没有一家！你找出一家来给我举例让我看看。现在工程师、100多个工程师24小时工作，这个规模是当时WhatApp的10倍、13倍！是当时YouTube油管建立时候的10倍。所以说GTV值多少钱，耶鲁大学第三方评估当时4月份募资的时候价值26亿美元。兄弟姐妹们，（GTV)现在值多少钱，你去找人评估评估去。还有一个在功能上，在全世界我们是唯一的一家走这个路的。
GTV、盖特，记住盖特是独立的公司，跟GTV是没有任何关系的。盖特让你在GTV中用，盖特是独立的公司、是独立的发展的。GTV就是GTV，盖特就是盖特。GNEWS是独立的，百分之百的。所以说为啥我现在跟这个纽约的证监会，我跟他们特想干什么呢？我说两个结局，我们特别欢迎的是，第一个我们让所有的1300个投资者，让他们（她们）选择：你愿意要钱呢，退回你钱呢，还是愿意继续投资？我希望有这1300个椅子的战友们，再给你们一次机会，你可以把钱拿回去。多好啊，全世界只有郭文贵能这么做，全世界只有GTV能这么做。对吧，你觉得不好，你把钱拿回去嘛；第二个，现在有些人已经有椅子的，觉得担心的，我求求你了，赶快把椅子退回来，很多战友很多人等着呢。多了不敢说，找个十万个人想要这个椅子的人，绝对没有问题，你不信，咱可以数字上试一试，多少人在等着啊。这把椅子，谁不愿意要的，你马上说，赶快。跟喜马拉雅联盟委员会（联系），我们会协调，你的椅子退回来，我们把你的椅子会通过监管部门同意的情况下，过给其他战友。这是一个，我特别希望有，我一定要尽努力给1300把椅子的拥有者一个选择，你可以选择放弃椅子，还可以继续这把椅子。这是一个。
8
另外一个，我特别想让SEC，我们想把GTV现在的美国关掉，你在美国注册，我们把它关掉，我们全部掀掉，全部关掉，我们移到另外一个国家去。大家可以想想能移到什么国家去？移到那个国家以后，无所谓呀，对吧。你就把这个SARACA呀、什么GTV呀，统统关掉，我们也不在美国募资，也不再美国运行，到其他国家去，对不对呀。你把我郭文贵制裁、不让融资，我本来就没融资是吧。多牛啊，再来一把试试，看看我们再重新募一把资，能募多少钱？莘县阳谷县搭县，咱走走看。是吧，表现给你看看，这多好啊。但是这种结果很快会出来的，尽量吧，尽量吧，等结果。所以大家你们有任何······这是绝对最自由最安全的，你有一切选择的机会。这不是国内的什么E租宝啊，钱进去再也没机会拿出来。不会的，你有一切的机会。
9
再一个，现在我听说凤凰城VOG，过去叫Voice of the Guo Media，我在直播中过去三年说过无数次，跟郭文贵半毛关系没有。现在、过去天天卖上天、卖上帝的人，现在SARA改Voice of the God ，上帝的声音，从郭文贵的声音改成上帝的声音了，哇塞一直要打着上帝的名义继续骗下去，而且还注册了公司。我再给大家重申一遍，SARA百分之百是要进监狱的，还有她儿子。还有那个PJ潘。还有Jenison百分之百会进监狱的，按照美国法律，不进监狱是不可能的。另外一个战友们，凡是给VOG汇款的，请跟喜马拉雅联盟联系，提供更多的信息。我们将通过行政诉讼法律和美国的刑事案调查，给国土安全部和FBI，一定以最快的时间，再快也不会像中共派出所抓人那么快，它需要半年一年的时间，甚至一年半两年都有可能。一定让SARA不要再以什么Voice of God，代表上帝的声音，郭文贵的声音Voice of the Guo Media，跟我半毛关系没有。你看她就敢行骗行到那个程度，然后骗了那么多人的钱。我这几天我知道的越多我越生气，就是这个Sara这个是集结了中国人、共产党最烂的烂人之和，瞪着眼说瞎话。而且打着上帝的名义，一弄就哭啊，哎呀，我爱你啊，我爱你啊，就这种人就烂到了不能再烂的程度。你想想能到美国、带着儿子到美国，找一个比自己大一二十岁的人结婚，拿个护照、拿个绿卡，立马把人家踢掉。然后在美国这样生存下来，然后打着Voice of Guo Media，就很多战友现在几十万、百万、几百万钱，都被她一个人弄走。 她要给人家椅子，你看多疯狂。我真的是不知道，太疯狂了这骗子，然后现在竟然代表律师发函。这律师发函不给律师联络方式，你看她有多疯狂。她从没告诉律师凤凰城的事，她根本没有跟律师说，全都是假，都是骗。
而且，有些话不能说啊，搂住。她干的犯法、犯罪的事情吓死人了。她那个Jenison就是那个在华盛顿直播的那个人，竟然要求要50%，把战友的钱50%归他和Sara。 战友们，你们想想这有多可怕。50%要给Sara，要给Jenison、PJ潘、要给那个海洋、还给她儿子，哇塞。战友们，100个郭文贵脑袋也不敢想把战友钱50%给我。哇塞，她真够贪。这是Voice of Guo Media弄到的钱，然后Voice of god。来自郭文贵的声音去骗钱，来自上帝的声音就收你钱，然后继续鼓励大家写遗嘱，继续鼓励大家写遗嘱，继续啊，你有种你继续！
10
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这事多可怕？多可怕。那么我回答战友给我发信息，怎么办?战友们要记住，你必须要有勇气站出来，你必须要和喜马拉雅联盟委员会站出来，你只有站出来了，必须要站出来、有勇气。喜马拉雅联盟委员会和农场委员会，会想尽一切办法帮助战友把钱要回来。我再说一遍，我会负全责。但是你不配合，那我负不了责了。现在Sara就想把钱弄到她账上，然后再让你写遗书，然后共产党把你抓了。就刚刚从昨天到今天，我收到太多战友，就是因为把钱汇到了VOG，警察去抓他，包括跑出来的战友，很多也是被警察抓过以后，是VOG的投资者。所以这Sara有多阴、有多坏。
所以这个世界上你说耶稣的故事、圣经的故事、共产党的故事，所有的骗子和最危险的人，都是打着上帝的名义来干坏事的。这才是真正的可怕，战友们！那么这么多战友被抓都是因为VOG掌握他们信息和VOG汇的钱。所以你们一定要记住，跟各农场联系提供一切合作和信息。任何农场不配合你们，我们将把农场的资格给它取消。可以直接和喜马拉雅农场和联盟委员会联系。
11
另外一个，任何收到警察威胁、跟VOG有关系的，把信息尽快发给农场。农场会综合到喜马拉雅农场委员会，我们会交给美国政府方面。这是敲诈、这是威胁，这是绝对的诈骗罪。她天老爷都帮不了她，只是让战友们你们不会有更多的损失，浪费更多的时间和精力。文贵要承担一切责任，但是你必须要全力配合，请和各农场联系。
12
兄弟姐妹们好啦，我今天的直播就说到这儿。兄弟姐妹们，现在看到蓬佩奥在干啥了吧？共产党的噩梦真是来了。从过去两三天蓬佩奥在干啥，（大家）看到了吧？蓬佩奥绝对会把美国共和党重组，一切的共和党的权力都将跟随着蓬佩奥，一切的美国共和党重生。美国共和党的重生，所谓的保守派的重生从蓬佩奥开始。蓬佩奥现在得到了几乎是美国所有的保守势力的Confirm确定、支持你（蓬佩奥），支持你。现在蓬佩奥国务卿将要干（什么），美国的共和党要真的让美国重新伟大。它要干什么？叫美国共和党将代表全人类的正义的力量灭掉中国共产党，这是第一次的口号。我是不是说漏了呀？美国共和党和中国共产党之战绝不是四年后，是从现在，是现在，看着吧。然后现在美国的民主党，叫做真正的民主党的大佬们非常清楚，只有民主党从现在开始起灭共，民主党有真正的这四年的执政可能和未来再选举的可能，否则不可能再有未来。所以美国共和党的蓬佩奥和新生派将从现在开始起，叫共和党对决中国共产党；民主党现在明白，只有美国民主党灭掉中国共产党，才能继续才能执政和未来有2024年选举。
咱们在华盛顿工作的兄弟姐妹们很辛苦哇、很辛苦哇，而且做的非常非常的棒！所以兄弟姐妹们…这开会的人来了，听到了啊，我得开会去。没有任何时候让我感觉到，共产党真是彻底地玩球蛋。共产党的经济和共产党面临着全人类病毒责任的追查，和美国这个全美国人民，因为共产党操纵大选对美国人民的威胁、和对美国人民带来的恐惧，天然地凝聚在一起。共和党灭共从现在开始，民主党灭共从现在开始，他们最想合作的对象（是）郭文贵、新中国联邦。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
