<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2021年11月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B411%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2021年11月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B411%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2121/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2121/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
11月30号，兄弟姐妹们好！（跑得）腿都发抖啊，45分钟，真的受不了。
兄弟姐妹们大家好！大家看到新病毒有多夸张了吗？爆料革命准确地告诉了你情报，要待在家里呀，七哥在这儿今天要说的，一定要待在家里，一定不要出去，千万别得瑟，千万别冒险。兄弟姐妹们，为了全家人的健康，你们一定要小心呐，兄弟姐妹们务必要小心，就这一句话，啥都不想说了。
00:03:12 现在股票和石油都是庄家在抛抛进进，大家千万别想抄底别投机；推特CEO是被共产党炒掉的
郭文贵先生：再一个，千万别投机。股票、石油，现在都是庄家在做庄呢，看到了吗？抛抛进进，都是庄家在做。包括这推特做局把CEO Fire掉，把股票抬起来，很有可能Jack在明年五月份又回来了，因为业绩好，搞了并购，是吧？并购什么Stripe、PayPal，因为这都是黑石、先锋——背后的同一个股东，同一个爹，不同的孩子，是吧？搞两个并购，Jack又做好了，回来了。这就玩你呢，把股票向上炒一炒。
12%是多少钱算过没有？几十亿美元给你洗走了。炒掉Jack的不是美国董事会，是共产党，是共产党对他不满意，封爆料革命、封美国的共和党封得不够彻底。都是骗局，大家不要搞错了。
跑步机啥牌子？意大利的牌子，特别坏，这牌子非常坏，不要买。服务极差，非常漂亮，很好的设计师，质量极差，服务极差，搬一次就要你5000美金，绝对跟抢劫似的。意大利啊，这太差了！
所以说千万别投机进去，不要傻啊兄弟姐妹们，千万千万不要。
我跟你们说过，这个机器我都想给它扔了。我买了七八台这个机器，包括盘古都用这个机器，但是服务太差了，意大利这个厂早晚得倒闭，非常非常差，完全是敲诈！
千万别抄底，你抄不了底，就是你抄底这个心理就把你毁了，轮不着你抄底，兄弟姐妹们，
千万不要去啊。
00:05:31星期三大直播；港股大跌，共产党的骗局快穿帮了
郭文贵先生：明天星期三大直播，有些问题大家可以在星期三明天直播中问，好不好？想问啥问啥。
你看看现在，这世界乱了，大家兄弟姐妹们看看，到处，香港的股市跌破23000点，啥概念？它是跟美元挂钩的，怎么样？七哥跟你们说过吧？它玩不下去了，是吧？这帮孙子现在骗局快穿（帮）了。
（注：加速跑）
我得（速度）降下来，降到10，降到10，不行，降到8吧。45分钟，还有8分钟。兄弟姐妹们，啥都不说了，就到这儿吧。千万不要乱跑， 千万不要去抄底，待在家里，注意安全。
00:08:04 正如七哥之前说过的，格芯涨过了60；没有比GTV、喜币、GClub再好的了
郭文贵先生：我说过格芯吧？（说过）会涨过60块钱吧？都67了吧？七哥跟你说的，啥也不用看，看七哥持有了海通、方正，方正我进的（价格）3块5，海通我进的（价格）11块钱，还有部分13块钱，看看，什么价格现在？ 全中国就这俩股没赔钱。
格芯，是吧？但你们不要买格芯，那可单价太高，挣的钱是有限的。
我这连着三天了做这个（跑步机），明天大直播，明天要换做俯拉器（注：同音字）。
没有比GTV、喜币再好的，没有比GClub再好的。记住七哥说的话，他们那些都是股票，叫未来和希望，只有这个（G系列）是，用习主席的一句话说，“沉甸甸的，沉甸甸的，扎扎实实的结果”（注：笑）沉甸甸。
宇宙无限大，地球是一粒沙，我让你干啥你干啥，干完以后就把你杀。扎扎实实、沉甸甸的结果，扎扎实实的结果（注：笑），沉甸甸的果实。
哎呦我的亲娘嘞，下来吧。今天这个很差，才（消耗）1000多个卡路里。
（战友留言：七哥，我想出国跟着你）
你跟我干啥呀兄弟姐妹们？灭了共，咱想干啥咱干啥，不灭共，你跟着七哥能干啥呀？承担风险吧？
啥都不说了，明儿个见。
（战友留言：刚买了喜币）
太好了，我看了好多人买啊。KYC是个最大的障碍，但是它会过的。
明天见！（注：飞吻一个）明天见！（注：飞吻两个）哎呀，真不想离开，但我还有会呢兄弟姐妹们，要不然咱多聊一会儿？东北人讲话“多唠一会儿”？ 我还没锻炼完呢，还有好多动作呢。（注：飞吻一个，合十掌）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2120/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月29号。哎呀，这个世界是真变了！我从昨天直播完到现在，兄弟姐妹们，真的我是1秒钟没闲着。所有的一切一切都跟新的病毒有关，都在问7哥为什么你9月26号就知道在非洲放毒，然后昨天你又直播说在美西放毒？我说我知道的情报它也是变化的。他们说“那你觉得现在是从哪放毒？”我说，“现在我认为非洲还是借口，实际上美西。美国西部已经有了，一定从西走东。西包括了哪些地方？可不是光是洛杉矶，”我说，“这就是真相。”当然了，非洲对欧洲是一个重大打击 — 以非洲弄欧洲；以美西，像夏威夷 — 包括委内瑞拉你知道吗？南美你不知道，都是没真相的地方 — 往美国延伸。重点是病毒。然后所有人认为什么时候到美东？我猜测是今天到明天，不会超过24小时，也就是感恩节过后的48小时会登陆美东。我认为加拿大一定也会在 — 就是昨天我告诉他们的，我还不知道加拿大有没有 — 应该加拿大也会在感恩节后的48小时会登陆，一定会的。所以说，全忙乎这了。
这意味着什么，兄弟姐妹们？世界经济！一定要想到。这些流氓政客只要没了权力，没了钱就都傻了。他们想的都是经济。经济有多可怕呢？多个闭关锁国谁撑得住呢？撑不住了咋办呢，是吧？全世界的独裁都会玩同一个游戏规则：都是先当副职，潜伏，爱人民，然后把老大干掉；副总统把总统干掉。你去查 — 几乎100%或99%。然后许诺给人民自由、法制，最后兑现不了，然后就是「人民」挨饿。在这个时候制造种族矛盾，政治矛盾，社会安全事件，最后让大家闭嘴 — 管媒体，让你言论不自由；管身体，让你身体不自由。最后就不行了，建立秘密部门杀害，发动洗脑 — “你的钱是国家的；你的身体是国家的。”国家是我的，国家就是家天下，那就叫独裁。你们的自由，你们的嘴巴、钱、身体、生殖器都是我的，连你的梦都是我的 — 都这个「套路」。
这个时候一定伴随着饥饿、经济衰退、种族矛盾，最后发动战争，是吧？更重要的，所有这些事情，这些政府独裁一定会让你老百姓知道一切都是你们的错，政府没有错。就像这个打疫苗一样，打了两针了现在国内宣传一样：打了两针白打，你打第三针才算打。一针打了不管用；二针才有用，所以要加强，加强让你更安全。从来不提当初说打了一针就不会染病了，然后要打二针，现在不管用又打第三针。全世界独裁都这样 — 永远它没错。所以当国家权力膨胀，独裁的时候，军阀割据的时候，和军阀政权的时候，或者恶政的时候一定是政府永远没有错的，都是你的错。而且政府一定控制媒体，一定控制法治和法院，让你有苦说不出，没地方去评理。那只剩下它了，它就做了最终的仲裁者。裁判、球员、守门员都是它自己。连记分员都是它自己。今天的世界就是这样！经济不行的时候就该胡来了。下一步干什么？发动战争，种族矛盾，社会动乱，最后找一小部分人来当替罪羊。一定要找替罪羊，独裁所有的手段，种族矛盾或者是区域矛盾，经济矛盾，政治矛盾一定要找替罪羊。替罪羊永远是独裁的最好的用的手段，然后洗脑，媒体，控制银行，然后把经济崩溃，饥饿，死人，社会动乱，全归咎于一波人，然后开始大打出手。
现在经济危机带来的代价就是每个国家都不安全。谁安全？这个世界告诉我谁过得好？Elon Musk过得比谁都不好，不是他过得好；比尔盖茨比谁过得都不好；华尔街你看那有钱的人他比谁都害怕，惶惶不可终日。他们做的恶他们知道。共产党很清楚，就像萨达姆后期一样。后来萨达姆死以后调查结果是几乎所有的官员除了跑的外都知道没有明天了，一切结束了 — 只是什么方式而已？就没想到把萨达姆弄3年才吊死他，没想到在他老家的地道里挖出来，是吧？卡扎菲也一样，所有的调查结果都是，都知道他结束了。现在中国共产党都知道它完了！这两天大家可以看一看所有在中共国最流行的话是什么？司马南、方舟子这帮孙子是祸害。攻击柳传志引起了众怒。中国的私营企业家，包括马云、马化腾、马明哲，社会很多人都替他们打抱不平 — 不公平对他们。这种体制下只能产生这样的人，所以就不公平了。
很多人都知道疫苗简直是胡闹。为什么就这几家上海的企业垄断了疫苗？国药背后全是中南坑的家人。张高丽玩弄彭帅和女明星惊动世界，把一个国家的所谓的政治奥运都给毁掉了，丢尽了人。共产党让全世界都变成强奸犯，最后自己变成了彻彻底底的流氓。这就是报应。你共产党天天弄这个强奸，那个强奸，“郭强奸”，只要抓起来都是“强奸犯”。昨天有一个体制内人跟我说，很感触，他说“文贵，看了你直播，我觉得你太高了，原来小看了你了。我现在了解了习和王的关系和孟的江的关系啦。”我说，“王岐山比你们聪明。王岐山知道萨达姆是怎么上台的，卡扎菲怎么上台的，斯大林怎么上台的，希特勒怎么上台的，阿明在乌干达怎么上台的，所有的人，包括古巴的卡斯特罗怎么上台的，多了去了。”我说，“难道习不知道吗？习一定会知道的。习不知道他身边的人也会告诉他的。所以习必须习灭王。”这是个常识。
第二，说这喜币，简直是他说这超过了一国之力。这种金融智慧太高了。我说你们是因为太享受过去所得的利益了，太享受自己的政权了。不是文贵厉害，是在美国这个社会谁都可以厉害。在这个社会谁都可能变成郭文贵。这就是新中国联邦人脱离了共产党的魔掌，一旦醒脑，开智，辨是非，明善恶的时候，都是人中龙，人中凤 — 这是肯定的。这就是要灭共的原因嘛！共产党就是劣币驱逐良币，劣币把良币变成了极恶币，恶劣的币，是吧？这就是我们新中联邦「成立」的原因啊！最后这位朋友跟我说党内现在私下里谈论新中国联邦和喜币是最时髦的，是最有默契的，最能达成一致的，可以成为“同志” — 同志。
这就叫新中国联邦！兄弟姐妹们，全世界日子谁好过？只有新中国联邦好过！信不信？这些天看到战友们的行动让人感动。为这些战友，为新中国联邦拼死一万回都值得。还是那句话：“莘县、阳谷县，县搭县”。那些欺民贼，流氓你弄个1毛钱的币给我看看？我愿意上你的当，受你的骗，你有吗？你没有！你永远都不会有！就像你永远不会有面包一样，永远你不会有解药一样，你永远不懂得吃青蒿素一样。
战友们，星期三见。大直播！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2119/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2119/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0:00视频一：数据显示疫苗不起作用，只是为了控制
他们已经成功地使我们的孩子患上心肌炎和严重的心脏炎症，不顾儿童是感染风险最低的群体，每年因流感病毒而被送进ICU 的儿童是中共病毒的四倍，更糟的是，这些所谓的疫苗 似乎根本不起作用，政府和约翰·霍普金斯大学的最新数据显示今年COVID的死亡人数是去年的两倍多。
这意味着去年我们没有任何疫苗可用时死亡人数还不到今年的一半，截止11月20日 死于疾病的总人数高达7710人，是去年报告的3850人的两倍多。
事实上，据说完全接种疫苗的人生病和死亡的突破性感染正在增加，CDC自己的许多研究显示疫苗的有效性正在急剧下降，如果现在我们有了疫苗 却还有更多人死亡，那还有什么意义呢？
为什么要授权给一种没有作用的药物？因为疫苗从一开始就不是为了帮助人们，一直以来它都是为了控制。这里有一个很好的例子。以前为了过上正常的生活 你需要全面接种疫苗福奇说 他们可能会改变完全接种疫苗的定义，现在它可能包括 数量不详的加强针
目前福奇说，完全接种仍然意味着原来的两剂，但他补充说他们将继续关注数据，这意味着辉瑞公司的利润率，他对他们何时可能 更新这一定义没有定论，而且他们以前也不是没有改变过定义。
CDC已经改变了对疫苗的定义，并删除了他们说的 疫苗应该保护你免受疾病的部分，因为显然这个疫苗不是这样，那么我们到底为什么 还要这么做呢？福奇说 人们不应该因为 他们不断改变说法而感到不安，这就是科学运作的方式。
●1:40直播开始
正义的小新：观众朋友们，早上好！欢迎来到《文贵大直播》节目。今天是11月28日，现在是早上8：25分。今天是我第一次做主持，我的名字叫正义的小新。还请大家多多指教。首先请我们嘉宾给大家打一声招呼。舒大哥您先请！
舒平风：七哥好！Jessica好！主持人正义的小新好！还有Mike大哥好！全球的战友们好！我非常荣幸今天能参与今天的《大直播》，我呢怎么说呢？也算一名比较老的战友了，第一次和七哥见面，和七哥连线是那个1月6号，那个叫做什么呢？国会大直播吧，就是国会认证总统的直播。第二次呢是英喜的，一个月以前英喜会议第二次见面。这是第三次和七哥同心同框，非常感谢！谢谢！
然后呢简单自我介绍一下啊，三票先生让我自我介绍一下，我是日本一个国立研究机构的主席研究员，同时任职于法国的国际机构，然后呢从事于聚变方面的研究。1995年在日本做副教授的时候曾经去国内开学会，和开会的代表们一起在人民大会堂受当时的国家主席江泽民的接见。就是说在研究上还有些成果。谢谢大家！好的就这样。谢谢！
正义的小新：好，谢谢舒大哥！Mike医生，您请！
Mike Yuan: 您没开麦。要不先请JessicaG女士。
JessicaG：好的。七哥好！小新好！Mike大哥，还有舒大哥，大家好！还有正在观看我们直播的战友们好，大家好！我是JessicaG，今天很高兴再次来到这里跟大家一起上这个直播。谢谢！
正义的小新：好，谢谢JessicaG女士！Mike医生，您好了吗？奥，还是没声音。呵呵，好，那我们先请文贵先生跟大家打一声招呼好了，文贵先生您请！
05:47《大直播》至关重要、救人无数，要广泛传播直播要点
郭文贵先生：好，Mike医生还没好呢，那个麦克风的事儿，看来麦克风这个问题总是正常问题啦，啊。非常开心今天和小新——小新第一次做主持，做主播；啊，Jessica；还有我们这个舒教授；还有我们Mike医生。非常特别的今天一个同心同框的画面，有医生、有教授、有美女、还有七哥这“野兽级”人物。今天挺好——专家、美女加野兽，啊，同心同框，挺好。
今天是11月28号，兄弟姐妹们，今天由于我一会儿出去开会，那么我大概10:50我必须下线，然后给我5分钟时间去洗手间，然后呢喝口东西，我吃口东西，马上就要走，所以说我必须下线。咱们今天咱们就是开始，大家咱们直截了当大家有什么问题，都关心的问题。
就在上次直播到现在直播，世界又发生了巨变，如果现在大家回去看上次直播，再上次直播你就知道咱们的直播有多重要，啊，没有一秒钟我们是在这儿搞娱乐的，没有一秒钟我们是搞预测的，更没有一秒钟搞分析的，没有浪费任何人一秒钟时间。不听我们直播的将是这个人类上这一个世纪最大的损失，听我们的直播的不是说白金黄银（口误：黄金白银）钻石能衡量得了的。太多的话我都不一一说了，我们救的人无数，啊，无数无数，所以传播这个爆料的要点太关键了。
现在Mike先生回来了吗？麦克风，请Mike先生给大家介绍一下，谢谢！
Mike Yuan：有声音了吗？听见了吗？
正义的小新：好，有了有了。
Mike Yuan：战友们大家好！全世界战友们大家好！主持人小新好！全世界战友好！舒平风战友好！文贵先生好！今天非常荣幸啊，我们美国这里过了圣诞节是买礼物，我今天可是得了一项大礼啊，非常非常的激动，非常非常期待，谢谢！好。
7:43科学证明中共再放新的变种病毒；中共从全世界偷盗量子技术
正义的小新：好，谢谢Mike 医生！好，那我现在请各位嘉宾刚好准备一两个问题。那我先问文贵先生，有一个问题就是：郭先生周五的直播时候刚刚再次警告世界，因为美国的感恩节假期5000多万人出去旅行，中国共产党一定会再次放毒，然后就在当天全世界的新闻就报出来了这个新的变种病毒被发现了，传播力也非常强。我有个问题呢就是：这个新毒株是说从南非传出来的，这个和最近的媒体报道很不一样，就是最近这个《美联社》周五刚出来一份报告说：在非洲的话只有不到6%的人接种了疫苗，感染率也非常得低。但是又非常蹊跷，我自己还查了些数据，南非其实在11月18日，就是在一个星期以前，它当天只有0感染，然后在11月26日当天就有6000多例的感染。作为非洲的其它几个国家，包括津巴布韦、伯斯瓦博，它们的平均感染率、每天的感染率都是非常的低，就是低于100例以下。所以不知道这个新的病毒从非洲出来，是和中共在背后到底有什么的企图？希望文贵先生能解读一下。谢谢！
郭文贵先生：好，谢谢小新！我觉得全世界都在问这个问题，问题的答案非常简单，更加证明了百分之百中共是放毒的，作为最后的主使者，否则我们爆料革命不可能预测分析那么准确，每次都准确。就像我们现在很多，就像我在直播中上次跟小新在直播中，我说给我们的女老师写情书，洗手间里边我给她递擦屁股纸一样，我们老师都找上门儿来啦，“你别说我名字！”是吧？她为什么？她有事实、她有发生、她有对象、她才能找来，是吧？“文贵你老给我递纸的事情就别说啦，因为你，现在你那个哥”，就是她丈夫，“跟我一弄开玩笑，还老说呐，是不是想郭文贵给你递纸啦？”啊，所以说她有对象才能发生。
我们现在有医学家、有科学家在这个位置上，我们的舒教授是搞量子计算的，量子工程的。就量子里边一个最基本的它逻辑，量子它作为一个分子，它是不可能复制的，它不是写出来量子是1和0之间，它是0和1、11，然后再加在一起以后等于N，N等于这个25的时候是什么概念？把整个宇宙的量都能加在一起，首先量子是有分子基础出来，就是什么事情都是有因，它分子是有基础的，是有物质基础的。
这个说到量子，舒先生你可不知道，国内的几个量子科学家我全都认识，当时我跟他们聊量子的时候，结果他们就给胡锦涛写了报告，这帮家伙黑我，还有一个我们一家子还有一个姓郭的、一个姓潘的。说：“郭文贵这人一定是美国特务，那么年轻他怎么懂量子计算呢？量子科学呢？关键包括量子最根本的基础设施”.当时我说量子这个东西最核心的未来，就是他当时从天津从欧洲7公里、15公里的所谓量子的传递信息的输送，包括光子输送、激光输送。
所有这些东西我就问了他几个教授，所谓牛叉的啊，都是在国家什么安全部门，在那儿讨论的时候我就问他一句话，他就傻眼了，我说：“你说你这个东西来自美国还是来自欧洲？”他说：“我们是互相学习，国际上这个没有国界”，我说：“你来自奥地利，你是奥地利偷来的！”哇！当时所有人全都傻了！我说：“你是奥地利偷来的！”大家看看量子计算，今天教授，今天文贵是不是班门弄斧。他说：“量子是奥地利开始”，那几个人全在奥地利呆过，然后去了澳大利亚，在澳大利亚偷的，然后是到了日本又偷东西。
11:43病毒是中共解放军的生化武器；中共军方将军亲口说出偷量子技术的人敲诈经费；所有的独裁者都有神经病；
郭文贵先生：那么今天我说这个病毒的时候，大家一定要记住，这个病毒的来源在哪里？是共产党的——一定记住。——是解放军的生化武器！它在昌平的叫生化部队。生化部队建设的初期到后来，包括把装甲兵，整个北京南部的装甲兵部队的很多人都派到那里去，建设这个生化部队的时候是1998年，但真正的大肆扩张的事情，大家一定要看看它是什么，它是从2006年习上来以后。
今天这个病毒为啥咱能提前说是共产党放的，就像说量子科学一样，这几个货就坐在我对面——姓潘的、姓郭的，你知道他是谁吗我说的？舒先生？我说：“你偷自奥地利的”，他说“为什么？”他忘了我跟那些安全部门认识，我跟军方更认识！是吧？那些军方的将军老跟我讲“这几个家伙偷回来量子技术”，他说“扯求淡呢，一开始说是5000万经费，结果改成5000万美元了”，他说“他娘的，拿了这些钱，都去搞了自己的花园去了,” 这是我都在那块儿我听到了，没有什么我先见之明，也没有什么天眼，完全是正常的，是吧？
还有这几个将军跟我是《希特勒研究学》里边都是我的同学，啊，我是，中国叫“希特勒历史研究小组”的，我是成员，（他们）都是将军啊，是吧？这个说到这儿，还跟我们的医生有关系呢。希特勒后来大家都定他就是个神经病，他就是个神经病。神经科医生有几个叫什么——叫眼睛神经病、脑神经病，神经质，啊，又分很多种。他是很多神经病集于一起的。所以最后戈培尔临死的时候，把6个孩子给毒死的时候、老婆给毒死的时候，说“这就叫忠诚”。呵呵呵，因为葛培尔也疯啦，也是重度神经病。所以我是小组成员，我跟你讲这是我的经历！
为啥能说非洲现在这个情况呢？很简单的道理，你看王毅在哪儿呢？王毅现在在西非！你看杨洁篪和王毅头一段去哪儿了？去了南非！你再看中国的军机飞哪儿去了？飞中东、飞非洲！啊，为什么？大家要记住，千万别忘了三个病毒，小新你…这就是谷歌给带来的好处和坏处，一定记住！
我们这儿有专家、有医生，这儿有舒平风先生，这儿有科学家可以告诉你，人类最危险的事情，当你想要一的时候别人给了你一，但是让你忘记了二。希特勒，包括乌干达的这个阿明总裁——独裁，包括斯大林、包括毛泽东、包括委内瑞拉、包括所有的这些独裁者还有杀人魔王，你要一的时候我可能给你二，但是让你永远忘记二以后的所有的事情——我给了你个国家，我让国家代替宗教，我让你某些人得到了安全和满足，统治别人、杀害别人，但是我让你忘记了你是人。
15:00历史上所有独裁者惯用伎俩就是制造种族仇恨，这也是一个国家灭亡前的象征；病毒传染源嫁祸非洲，其目的就是挑起矛盾制造欧洲动乱
郭文贵先生：真相在哪里？所有这次的传染是都打了两针疫苗的人互相传染。小新你看看啊，这是很可怕的啊，这个不是我说的，你们刚才做的PPT我都没看，我没有任何时间看这东西，我没有看任何…而且我这些天我就告诉所有的人，这次的传染是打疫苗之间传染。你告诉我非洲只有6%的打疫苗，几乎不超过0.2%的人所谓的说的超过两针，它怎么成了两针之间打疫苗？它怎么是非洲传过来的呢？怎么就是非洲移民传过来的呢？
说是非洲移民传过来，就是非洲人和到非洲的非法移民和欧洲的所有的本地居民之间最大的矛盾。今天医生在这儿呢，今天平风在这儿呢啊——教授，你知道所有的独裁者最惯用的几个重要手段，其中之一的手段是什么？就是制造仇恨，制造统治阶级，然后杀掉上帝，然后建立国家主义。最重要的是种族仇恨——没有一个不用这招的。包括在你家里制造仇恨，让你恨你的爸爸妈妈。斯大林这么做，希特勒这么做，包括卡扎菲、萨达姆没有不是这么做的，这是独裁的特征。这是一个国家所有的要灭亡前的一个象征。
再告诉你，没有一个独裁到最后，两条路，没有一个独裁——在近期可以看到的，不挑拨家庭矛盾、不挑拨种族矛盾、不挑拨区域矛盾、然后不挑战美国的。几乎个个如此！现在是什么？在制造欧洲动乱，非洲人根本不可能是传染源，我可以告诉你！两针，两针之间疫苗传染已经说明了这个，但是他把这祸要嫁给非洲人。
17:02病毒传染源在美国西部；中共和邪恶势力勾结，要统治人类
郭文贵先生：第二条，小新你要看到谷歌又不想让你知道的，传染地这次并不是在欧洲，欧洲最早是隔离的，把国家给关掉的。真正的传染源它还是在美国，已经在三周以前的事儿了，但是他就不想让你知道在美国西部开始的，为什么？这里边是值得第二个核心的问题。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2118/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2118/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好，今天26号了。7哥刚刚运动，我还运动过了时间了，我一会还跟日本的团队要开会。太多事情给大家报告了：疫苗灾难以每小时在突变；新病毒又诞生 — 7哥准确说了10月到12月的放毒；中共经济正在崩塌中 — 大家信不信？香港一塌糊涂；国内房地产一塌糊涂；剩下还有啥，兄弟姐妹告诉我？
现在不仅欧洲，不仅美国，不仅日本，澳大利亚，连非洲都在和中共要翻脸。新的病毒变种对世界造成了很多国家绝对的恐惧。新中国联邦正在拯救世界的同时，喜联储 — 大家看到了发展吧？！赵长鹏这个孙子，小屁孩，现在很多国家给他发通缉令。「战友们」赶快能套现的套现，联合起来和大卫联系赶快行动。
兄弟姐妹们，我今天上午不给大家发视频了。我得马上冲个凉得开会，下午抽时间我可能发个视频，好不好？姆盖嗮了。别忘了健身，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2116/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2116/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2117/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2117/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0:00视频一：因医护人员拒绝疫苗，72名医护人员离职，长滩急诊室关闭
主持人：一家急诊室关闭了，因为它没有足够的工作人员，看起来他们没有其他选择，这是纽约强制疫苗措施的余波。
但现在长滩没有急诊室了，Greg Cergol一直在调查此事。
调查记者：David这个城市的居民因失去急诊室而被刺痛，但这个急诊室的医院说它没有选择。西奈山南拿索医院的官员早些时候告诉我，他们今天失去了72名员工，他们都是未接种疫苗的员工，国家卫生部决定他们不能再为病人服务，因为他们没有接种疫苗。
长滩唯一的急诊室今天下午关闭了大门，这将持续至少一个月。在西奈山南拿索医院向这个社区发出关闭警报后仅数小时，该医院就关闭了
公民领袖：我认为这很可耻, 我真的认为这很可耻。
调整记者：一位当地的公民领袖说，这一决定使5万名长滩居民在城市范围内没有紧急护理设施。
女议员：他们不能得到需要的护理质量 并无法在可接受的时间内得到帮助，这又是一个令人深感不安的问题。
调整记者：这位长滩市女议员强忍着泪水敦促西奈山南拿索医院改变这一决定，这家医院每年接待约7万名病人，但医院将其所谓的暂时关闭归咎于护士的短缺，这种短缺与纽约要求所有医护人员 接种COVID疫苗的规定有关。
病人：这是非常令人沮丧的理论。
调整记者：萨尔沃是这里最后一位接受治疗的人。他说现在他担心的是要开15到20分钟的车去 5英里外的海山市的主要医院。
居民：长滩的许多居民没有汽车，也不开车，他们是社区里的稳定居民，所以我认为这很荒谬。
调整记者：让我澄清一下今天离职的南拿索西奈山的72名员工。他们都有宗教豁免权，但州卫生部撤销了这些豁免权，这就是为什么他们不能再为病人服务。
3:03视频二：记者采访使用用伊维菌素治疗中共病毒的医生
女记者：我是电视台的记者，今天在阿尔伯塔省卡尔加里市现场报道了11月20日的全球自由集会。我们请到了尼格萨医生，我发音对吗?
这位非常有名的医生用伊维菌素治疗了他的三个病人，他们都活了下来，他现在是所有加拿大人的英雄，我们非常幸运有他。
我们注意到你几天前在北温哥华引起了一些关注，关于在那里的医院里有死胎的事情，可否告诉我们一些有关方面的进展?
受访者：来自北温当地的一位 医生Mel ReShade他在整个温哥华都有一些联系，还有人在妇女儿童医院工作，该医院不在北温，而是在温哥华，是温哥华的分娩中心之一，他们在24小时内有13个胎儿在分娩前死去。这是我所听说的。但问题是我在安大略省滑铁卢也听到了一个类似的故事。在安大略省滑铁卢，我有一个更可靠的统计数字，在1月至7月期间有86个婴儿胎死腹中，通常情况下每年只有五或六个死胎，所以大约每两个月一个死胎是常见的比率，因此在六个月内突然出现86个死胎，这是很不寻常的，我们从安省滑铁卢的报告中 得到的最重要的实证是所有这86个死胎（的母亲）都是完全接种疫苗的。
女记者：他们的母亲都是完全接种疫苗的?
受访者：是的
女记者：所以我们看到其中的关联？
受访者：是的，我们看到了其中的关联！当你看到其中的关联时，你就必须质疑，滑铁卢的居民用水中 或空气中是否有什么东⻄？食物供应中是否有有毒物质?当你在温哥华和滑铁卢等 不同地区看到这些事件的关联。并看到死胎的增加 你不得不问发生了什么?那就是在安省滑铁卢和BC省温哥华 有某些原因导致了死胎的突然增加。
女记者：所以我们要求得到答案，作为加拿大人我们能做什么?
受访者：我们要求自由获得信息，我们需要医生、 护士、医院的文员打印出统计数据，因为我们知道如果我们 要求卫生当局打印出统计数据他们会拒绝，这绝对是犯罪!谁为我们的医疗付费？是我们！这是我们的信息, 我们拥有这些信息。
我们不应该向一些行政人员 要求获得死亡统计数据的许可；我们不应该要求某些卫生部⻓ 允许我们获得ICU的实际住院率。
他们说这是未接种疫苗的人，但是有那么多的人在注射第二针后的两周内得了致命的疾病，这些信息是我们的信息。
我们应该知道注射后一周内 有多少比例的人进入了重症监护室又有多少人出现副作用，如果病人挤满了重症监护室，因为他们受到了疫苗伤害，却又被贴上了未接种疫苗的标签 那这绝对是一个谎言!我们有权获得所有的信息和所有的细节！
视频三：中国共产党并不代表奥林匹克精神所强调的卓越、尊重和友谊国际奥委会让奥运会在中共国进行是一个耻辱
主持人：我的下一位嘉宾发推特写道：“为了彭帅把冬奥会移走。是时候醒来并发声了，奥运金牌不值得你出卖你的道德、价值观和你的原则。”波士顿凯尔特人队中锋Enes Kanter现在加入我们节目。非常感谢您，很高兴加入我们的节目。
您是否觉得在（在鞋子上写标语）抗议中共国这件事上感到孤独？
Enes Kanter：我想说，总有人得做这个事情，你知道的，那么多的运动员、演员、歌手、说唱歌手，他们害怕，他们害怕说一个字，因为他们太在乎他们的钱了，他们太在乎他们的赞助商合同了，他们太在乎他们所在球队会如何说这个事。
但是，你知道的，他们应该知道一点，道德和原则比金钱重要，而不是反过来。
因为人们的生命依赖于此，这是如此重要，特别是对运动员来说，因为非常多的年轻一代在关注我们并把我们作为偶像。所以，如果我们不站起来反对独裁统治，谁会呢？对我来说这是真正重要的。是，我的确感到孤独，因为那么多人都不敢说一个字，因为他们太在乎商业方面的事了。但是对我来说，人权比你能给我提供的任何事情都重要。
中国共产党并不代表奥林匹克精神所强调的卓越、尊重和友谊，他们是一个残酷的独裁政权, 并且他们言论审查。他们威胁自由并且他们不尊重人权，而且他们隐瞒真相，此时此刻，正当我们在谈话的同时，（中共）种族灭绝正在进行中。
有数百万人被关在集中营里，我在美国跟他们很多人都交谈过，你知道，他们每天都在遭受虐待和轮奸，所以，你想，把奥运会放在这样一个国家，这是不可接受的。国际奥委会（让奥运会在中共国进行）是一个耻辱，但我觉得我们一定要对这些组织呼吁并让他们把奥运会转移到其他地方举行。
9:17视频四：澳大利亚珀斯抗议疫苗活动
1、瑞士洛桑人们上街反抗疫苗护照</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2113/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2113/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2114/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2114/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月25号了。文贵在此衷心的祝愿所有的战友们，所有的兄弟姐妹们和所有的天下人感恩节快乐！一到感恩节的时候我们都感触很深。咱们曾经想过要做一个“感美节”。后来为啥没做呢？后来发现美国虽然有感恩节，但是美国社会是个资本主义社会，感恩它并不在乎，它最好是拿钱来。还有一个我们要做“感美节”会大量的分散我们的精力和注意力，所以我们不能什么都干。7哥从小到大就认为“千招会不如一招绝”，灭共是主业，“感美节”以后再做。
第二个是从昨天到现在，我相信你们都看到了，真的是“冰火两重天”。就是你能看到国内的孩子，全世界的孩子打了疫苗的，还有老人，多少人突然倒地就死了。现在每天都跟头一天不一样，让人揪心。我们的摩根先生你们都知道，我是去年告诉他的。我上他家去，我说，“你不要打疫苗”。他说，“为什么呢？”我说“你不能打”。他问，“为什么呢？”我跟他解释。我说你相信我，你绝对不能打疫苗，然后他真的就“Miles我相信你。”老人家去年90岁，今年91岁了。他没打，但是他最好的发小邻居打了，现在病得很危险。昨天发信息很感慨。
另外一个我的好朋友，今年89岁的老人家在洛杉矶的。后来是到了泰国去，在夏天，因为有钱嘛，到泰国去。我跟他说「的时候」，他说：“Miles我已经打了，打了两针。”他夫人打了三针，夫人已经离去了。在日本，好多举不完的例子了。在大连、东北、四川，很多人都说身边倒下的，车撞啥的越来越多。你真觉得这个世界非常可怕现在！疫苗真的不能打！
同时要体会到兄弟姐妹们，吃青蒿素「的作用」。今天早凌晨两点钟，一位战友的父亲长年脖子下方有个瘤做了手术，吃各种药，越吃老人身体越不好。然后逐渐减掉他吃的药，改吃青蒿素，老人家现在完全好了，感恩的不行。另外一个我们的一个战友的母亲，也做过手术好像是，头一段时间很危急，然后开始吃青蒿素逐渐减药，老人家现在逐渐缓好。还有很重要的一个我们的朋友，是在比利时的，过去是做一个好象是做枪啊做什么一个产业的一个老板。头一段时间给我发信息，问“Miles，为啥不能用疫苗，为什么不能打疫苗？”我就跟他说了。他就真的没打。但他家人都打了，家里人都出事了。他的弟弟相信他说的，相信爆料革命，吃青蒿素，结果病吃没了。一系列这样的事情……他们给我打电话有时候说的话我也听不太清楚，就是好的不行了，都是 — “Good，非常Good！” 咱也不收钱，也不收啥的，你们信不信是你的事，但是现在你能看到多可怕这个世界？到处是“疫苗倒”，到处是莫名其妙的倒。还有人在给孩子打疫苗呢 — 太可怕了！
同时大家看到国内的经济、金融。在青岛，某地产商傻乎乎的买了币安的币。买了多少呢？买了4000多万美元的币。大概两周前，他听了我说的，就开始抛。抛了一部分 — 大概几百万美元 — 但就是不让他提现，一分钱不让他提。这还不要紧，然后他还跟我说，他说“文贵啊，币安要是都卖的话那早就找到我了，「毕竟」我是很大的客户嘛。”我说，“好，祝愿共产党不要找到你。”结果昨天在家里给逮走了。所以兄弟姐妹们，这个小子赵长鹏现在在迪拜。大家要记住：一定和大卫联系，把这个害人的，这个跟疫苗一样的毒害的害人的赵长鹏，这小子是绝对是为钱谋财害命，一害一家一家的。你们一定要和大卫联系，要弄他。
昨天我们的直播在国内引起了重大反响。其中有很多原来崔永元先生的支持者给我发信息，说：“我们全家感动得鼻涕一把，泪一把的”；“崔永元先生”，他说，“崔老师在国内被打压就是一个邪恶社会的具体体现，什么司马南，方舟子，还有那几个烂仔，” — 还有个北大那个歪脸「歪嘴」的小子，叫什么玩意儿的？说，“这帮孙子，垃圾！也就你敢说话。”「其实」我跟崔永元先生也不认识，我跟这些人都不认识，是吧？
包括柳传志先生。很多人，有原联想的老员工，还有认识柳先生的，包括在挪威的咱们的战友曾经接待过柳先生的，2019年，说柳传志先生在生活中完全跟你想象的不一样：非常亲切，非常善良的一个人。还有一个香港的他的前员工给我发信息，说“柳先生真的就像你说那样特别特别好！而且你说他去养和医院自己去 — 真是这样子的；他完全没有那种傲慢、阶级观念，对人很善良” — 引起了巨大反响。包括上海的，原来好几个我的好朋友都发信息，说“文贵，你说的是良心话，但是这个世界上没有人讲良心了，都讲钱了。”然后他说：“顺便告诉你，你说那几个打了疫苗的几个坏蛋不但打了，还都打了两三针，因为他们觉得共产党的疫苗对他们不但管用而且有特殊照顾，而且得到很容易，都打了。”恭喜他们：打了三针！最好去打四针去。
说到这儿的时候阳光都出来了，咋回事儿啊，兄弟姐妹们？阳光跟着咱啊！这可不是习近平的“太阳”吧，啊？“习太阳，啊！你是我的习太阳！跟着习太阳走…”哇噻，跟着“习太阳”走去打疫苗；谁跟着“习太阳”不打疫苗就不是好同志。哈哈！所以，兄弟姐妹们，这就是今天整个这个世界 — 疯狂，疯狂，疯狂，疯狂，疯狂！但是我们要看到爆料革命救了多少人？我们看到爆料革命相对比之下救了多少人？无论是赵长鹏给共产党提供的所有的KYC资料，大家问我“他都会拿着我什么资料？”我告诉你：你所有在赵长鹏「那儿」提供的信息，你所有在赵长鹏的币安「交易所」滑动过的任何一次「记录」都会提供过去，一点儿都不会少。所以这个简单的问题，战友们不要那么天真。这还用问吗？你所有给过他的「资料」，他全给共产党，而且一定会找到你门儿上去。怎么办？现在就得赖账：是有人盗用了你的账号。你的钱赶快拿走，不拿走你就完了；「然后」赶快起诉，就这么简单；在他被干掉之前把钱拿回来，就这么简单。信不信由你。
另外一个，国内的金融和房地产，还有人竟然买房地产？那真是作死呢！你在蛇窝里边拿出了你的蛋，把蛋放哪里了，大家想想？结果你放了更大的蟒蛇的蛇窝里去了。蟒蛇不但会把你的蛋给吃了，它会把你都给吃了。能下鸡的蛋放到了蛇窝里 — 以为安全，放到了蟒蛇窝里 — 那不找死去了吗？「结局会是」鸡、蛋尽失，鸡也没了，蛋也没了。哪有那么傻的呀？不离开中共国的钱都不是你的钱，都是你的灾，是你的难。信不信？不信你试试。莘县阳谷县县搭县，走走看！
今天是感恩节，我们要上船去，然后吃火锅。想想这疫苗的灾难；想想国内的同胞；想想现在整个币安的骗局；想想这个世界的荒唐 — 7哥还得吃火锅，对吧？不吃火锅哪有身体灭共？大家还得健身。刚才我把昨天健身「的视频补发在GETTR上了」。昨天这么长时间直播完照样得健身，不能有任何理由不健身。兄弟姐妹们：一定要健身！行了，啥都不说了。明天不直播，后天直播，后天大直播中见。阿弥陀佛 — 感恩节快乐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2115/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2115/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2112/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2112/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0:00视频一：柳传志号召联想同仁团结起来同仇敌忾捍卫联想荣誉
柳传志：有人把卖国贼的帽子扣在联想集团的头上，这不但是要砸了我们全体联想人的饭碗，而且还要我们终身蒙羞受辱。我们必须行动起来，万众一心，同仇敌慨，誓死打赢这场联想荣誉保卫战。
兄弟姐妹们。我是柳传志。你们已经听到了我和元庆、立南写给你们的公开信，情况你们已经清楚了，写信的时候，我心潮翻滚、难以平复。很显然，这不是一个吃瓜群众不明就里随风起哄的问题。，这是真正有策划、有布置、动机极为恶劣的阴谋。联想集团的手机业务做得确实不好，应该认真检讨。 但这和动机无关。有人把卖国贼的帽子扣在联想集团的头上，这不但是要砸了我们全体联想人的饭碗，而且还要我们终身蒙羞受辱。这种阴谋做法如果得逞，会使中国的企业界正气荡然无存，舆论界歪风甚嚣尘上，对国家这个社会会产生极坏的影响。兄弟姐妹们，到了我们挺身站出来的时候了，朗朗乾坤，如果几万名员工都不能让正气自保，我们还办什么企业？我们就是一群窝囊废！联想的干部，要积极行动起来，全体同仁要积极献计献策，万众一心，同仇敌慨，誓死打赢这场联想荣誉保卫战。
2:23视频二：哈佛大学经济学家谈美联储不确定性的政策下的 “令人瞠目结舌的 “通货膨胀
经济学家：那么，在美国的经济背景下，复苏情况仍然是相当好的。但我们肯定有通货膨胀，通胀率超过6%是相当惊人的。好吧，核心通胀率刚刚超过4%。但这个数字和几年相比触目惊心。
我认为，我们的经济现在在刀锋上行走。我认为，即使美联储贯彻它所要做的事，也有50%或更少的机会能证明他们是正确的，而且这是暂时的。在这两三年内，我认为我们有一个相当大的机会仍然在谈论3％和4％的通货膨胀，要让它再降低将是更加痛苦的过程。
屏幕文字：
TOP economic issue facing country国家面临的首要经济问题
Inflation/rising prices通货膨胀/物价上涨 45%
Govt.spending/deficit政府开支/财政赤字 15%
Jobs/employment工作/就业 15%
Income inequality收入不平等 13%
Taxes税收4%
November 14-17
regitered voters+ 11月14日-17日，登记选民民意调查，误差3%
主持人：通货膨胀的字典定义是，太多的美元去买太少的商品。在众议院少数党领袖凯文·麦卡锡昨晚发表了长达8个多小时的史诗般的演讲以拖延投票之后，众议院现在正在开会，对这个挥霍纳税人资金的“重建更好未來”法案进行投票。
而今天，我们看到他们重新召开了无党派国会预算局会议并宣布，这一社会支出计划将在未来十年使联邦赤字增加3670亿美元。
拜登总统一再表示，这不需要任何成本。你是一个独立的声音，你不搞政治，你从经济的角度看问题。
你相信会有另外5万亿美元的支出吗？因为这就是事实，当你真正把这些假的因素排除在外时，这是否会进一步刺激通货膨胀？你对国会预算局（CBO）的调查结果有什么看法？
经济学家：好吧，我认为很清楚的是，拜登上任后的第一次刺激措施，也许还有2020年年底的那一次 但这些已经有点太多了，太晚了。
4:29视频三：一旦我们开始限制言论自由的根本权利,我们就与极权主义政权甚至共产主义没有两样
盖特CEO杰森·米勒在接受《真正美国之声》嘉宾主持人安娜·佩雷斯采访时说：现在，关于我们所珍视的第一修正案每个国家都有自己的版本。言论自由权因国家而异。但这些真的是上帝赐予我们所有人的礼物。一旦我们开始限制言论自由的根本权利，我们就与极权主义政权甚至共产主义没有两样。
安娜·佩雷斯：不管怎么说，我认为滑稽的是，这篇文章指控您和其他支持言论自由运动的保守派，是操控一切的邪恶天才，
滑稽的是情况恰恰相反， 我的意思是您在该领域的权力微乎其微，我记得您上次或前几次在巴西行动受阻，说您以及任何真正支持言论自由的人都是这个时代的弱者，这并不为过吧？
杰森·米勒： 嗯，绝对的如此，因为我们目睹大型科技公司和大型媒体狼狈为奸，以及在某些地方可见司法系统失控，在巴西，最高法院基本上限制言论自由的能力， 并限制人们自我表达的权利，现在，关于我们所珍视的第一修正案每个国家都有自己的版本，言论自由权因国家而异，但这些真的是上帝赐予我们所有人的礼物，尤其是在西方文明中
我们都应该能够行使这些天赋人权，我的意思是，一旦我们开始限制言论自由的根本权利，我们就与极权主义政权甚至共产主义没有两样。
5:44视频四：一位女士控诉，因为社保局挪用7000万退休基金，他们发不出退休金。当地政府也不回应这个紧急事件。已有四人因此而没钱就医，失去生命。
女士控诉：渝中区，社保局挪用社保基金7000万，擅自扩大文件整治范围，把我们的养老金退休金全部都扣了，已经死了四个人了，大家吃不起饭看不起病，现在要求见区长，不准我们进那个区府大门，要见领导难于上青天，都派那么多警察来拦，不准我们进去，找信访办，信访办也踢皮球，说啥子，旧区长下调其他区走了，新区长还没有来，那是民生问题，吃饭问题，我们那么多人没饭吃，我们拖得起吗？他们一届一届换领导，我们拖不起啊，我们要吃饭呐，肚子饿呀，要看病呐，我不想跟他们一样，一个一个的排起队去死啊，已经死了四个人了，没钱看病呐，哪个来救我们呐？苍天呀。
7:04视频五：几位休斯顿健康卫生部门工作人员挨家挨户敲门检查人们是否打疫苗。在得知一名男性住户及其太太已经注射辉瑞疫苗后，工作人员把资料放在各户门口后离去
健康卫生部门, 工作人员, 逐户敲门, 检查, 打疫苗
男1：（敲门）我们是健康卫生部门的Female （敲门）健康卫生部门的
男1：（问同事）我们是来检查112、113、114房间，对吧？
女1：是的，但没人回应
男1：（继续敲门）：我们是健康卫生部门的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2111/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2111/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：（健身）战友们好，11月23号七哥健身给你们报平安直播！我要降下来一点，降下来，我的腿都哆嗦。兄弟姐妹们，哎哟我的妈呀，昨天跟联盟委员会开了半天会，一系列的政策，但是GTV的投资委员会暴怒。我也不知道他们怎么开的会——联盟委员会。新GTV一股都不接受了，所有的卡项目所有的都要停一概不接受。哇塞，完了，新GTV到今天是彻底停止了。
人家说你心里边只有战友，那你就跟你们战友去玩去吧，别跟我们投资者玩了。咋弄了你说？我没有战友，我怎么灭共啊？是不是？投资者那些贪婪的资本家怎么能跟我们一起灭共呢？对吧？没办法了，原来大家沾到便宜的1:10的你就1:10了，以后没了。SEC的钱人家不要，一分都不要。人家不要。战友们永远不知道什么叫机会，真的，天真可爱，有时候叫七哥着急，你们永远不知道什么是肉什么是金枪鱼那块肉，包括老班长、长岛哥、铁血组大卫、木兰、老凯都不懂，磨叽磨叽磨叽，所有的机会都磨叽走了。未来你们会懂的，没有跟上GTV这班车的后悔100万辈的都不拉倒，未来可以告诉你。走着看，没办法没有再延迟这一说了，到此为止了。新GTV没有任何延迟这一说了，所有GTV都到此为止了，完了。
05：05币安的赵长鹏把币安的所有的资料提供给了共产党。不仅是中国人的还包括外国人的。提供个人信息做过KYC买了币安的战友们，做好在全世界各地起诉币安准备。
那个谁那个刚才我进去看，我们的鸡血王威廉，政清、天机第21期，《喜币》（指《鸡血王喜币大作战》节目）大家一定要记住，一会儿把威廉王做的那个，币安那个赵长鹏这孙子把币安的所有的用户的资料提供给了共产党。这是我告诉威廉王的，这意味着什么？你想美国政府它要你资料它是要你的税，它不要你的命，你给我税就行了。他给共产党，共产党要你的命。而且他不仅给了中国人的，他还给了外国人的信息给了共产党，太可怕了。我们已经收到有战友在出境时被抓，不知道跟这个有没有关系。因为这个战友他也有币安的投资大概200多万美元。所以说任何过去投了币安的这回给赵一鹏（口误：应为赵长鹏，下同）这孙子害了， 这孙子太坏了。
我们要准备起诉他，战友们谁有买了币安的，你们提供个人信息做过KYC的，做好准备各农场，在全世界各地起诉币安，如果有被抓的，被抢走币安的币的或财产损失的那你就赢大了。太坏了，这孙子。所以说兄弟姐妹们，咱们中国人就是这个人骨子里面的东西最可怕的，赵一鹏这个小屁孩他不知道这样害人，害死人全家呀。威廉王那一段应该把那一段做成英文字幕放在盖特，放在我的盖特上，放在youtube上 ，我们承担法律责任。赵一鹏孙子过来跟我打官司，你有种说我们诽谤你，太坏了。所以说没钱是没钱的，你有钱了不懂得钱的重要不会花钱那比没钱还可怕。
兄弟姐妹们一定要盯住这个币安（赵长鹏）这个孙子。
(念战友留言)七哥高潮了。你怎么知道的？隔着屏幕你都知道了？你们能把它放在11档，刚开始我是13档，做40分钟，五分钟做11档。在11档的的时候你还能这样我给你点赞。过去这几年几乎90％时间都是这样过来的。心率226，等一下看多少，怎么不显示？190，这之前226，227，215那样, 现在是190。
09：32共产党开出大价钱，只要美国来参加奥运会。能不能开成奥运会，新中国联邦正在较量中。
郭文贵先生：兄弟姐妹们，北京冬奥会你觉得还会有冬奥会吗？原来我们一直跟国际奥委会有联系，但是呢对方也邀请我们，我真没正式写信，还是我们那个在Montara的Cathy战友，特别好的夫妻两个，他丈夫是个美国人。她主动地提出来说我帮你起草一个奥林匹克申请信，我说好，就寄过去了，没想到一石激起千层浪，然后现在还在较量中。昨天和前天共产党开出大价钱，只要你美国来参加奥运会，再买你1000亿美债，恒大、融创保证不会突然破产，循序破产，甚至考虑恒大、富丽、融创可以考虑转成债，只要你来参加奥运会，这是七哥说的七哥说的记住。但是新中国联邦不是吃素的。咱不是吃白菜长大的，看咱的，这帮孙子，共产党太low了。彭帅被搞了18年，天天是“宇宙无限大，地球一片沙“，18年后张嘴又被玩，天天出去活动；你说那李云迪招谁惹谁了？人家李云迪花钱双方同意你把人家弄死个球了。张高丽叫一嫖出名，合法合性；李云迪花钱买性，千秋万代受到谴责，一嫖就完了，彻底结束了。这是什么狗操的逻辑共产党？你还搞奥运会？
（跑步速度逐渐慢下来）下来了，不能再来了，结束了。
猫屎咖啡战友念你名字重要吗兄弟？念你名字重要七哥天天念。好吧？中啦，今天就直播到这儿了，报了平安了，大事即将发生。看着兄弟姐妹们，唔该晒！咱们一起为75亿同类14亿新联邦同胞、我们爆料革命战友和家人、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞，祈福！（边慢跑边合掌祈福）——阿弥陀佛！
啊呀这汗呀都通过裤裆流到鞋里去了。（嘴作亲吻的动作）——阿弥陀佛！GTV新的投资到今天都停了，详情明天咱们在大直播中再说吧。明天大直播。
大家看我的眼睛，我回来睡了两天好觉，我的眼睛看出去看东西好像能看到好多好多里一样，所有眼睛的血丝都没了，然后我看着我的镜子，我咋这么好看呐？郭文贵你咋帅呢。（亲一下动作），陶醉了半天，（笑）不要脸！“啪”（自己往自己脸上拍了一下）！
然后一睁开眼看到对面电视上的喜币噌噌地涨，哎哟我的妈呀，太幸福了！太幸福了！（作陶醉状），啊！唔该晒！我还没锻炼完呢，还有好几个动作呢！（亲战友）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2109/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2109/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2110/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2110/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2108/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2108/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
●0：24：00主持人出镜
长岛伟哥：战友友们好，大家好，欢迎收看今天11·20发布会暨法治基金、法治社会成立三周年纪念日大直播，今天由我们为大家来主持今天的直播节目。我是主持人长岛哥。
QMAY：大家好，战友们好，我是主持人QMAY。
正义的小新：大家好，我是主持人小新。
青藤：大家好，我是主持人青藤。
长岛伟哥：好的，谢谢。那我们知道今天是11·20三周年。过去11·20，像这样的日子其实有很多，但是11·20在我们爆料革命当中是一个非常关键的日子，第一个就是当时的海航王健，因为爆料革命，文贵先生爆料的时候是从海航开始，以及当天我们宣布成立这个法治基金、法治社会，在整个爆料革命当中，尤其是协助、援助一些战友也好，或者说一些被迫害的人士、墙内人士起到非常关键的作用，当然这也是我们爆料革命、新中国联邦发展的基石、基金。所以今天是这两项主题活动三周年的日子。
今天隆重地来组织这么一个大直播，也给大家、带领大家一起来回忆这3周年以来，文贵先生带领我们这么多的战友，在一路走过来经历了什么、改变了什么，这个我相信大家所有的战友所有的这个——包括墙内的或者是墙外的，很多，包括西方人士也在看。
其实我们很惭愧的是，这个11·20 三周年还不是我们这个战友提出来，还是昨天文贵先生提出来，提出来这个是这个要回顾一下。因为实际上呢，我们过去这样的日子太多了，每天都在经历，每天都在更新，在改变自己的这个思维。所以很荣幸今天跟大家一起来这个……也一起来参与这个活动。
当然我个人也可以跟大家分享一下为什么这个日子对我也很重要。就三年以前11·20，我记得我当时还在墙内，因为一些生意的事情回去，看那个直播还是偷偷地翻墙在看。当然也没有露脸，也不可能露脸。但到今天我们就可以非常自信了，非常勇敢，毫无畏惧地站在这边跟大家来一起来分享。这个就是我个人的一个变化。当然再加上我们整个过程当中。这个爆料革命G系列投资等等的一系列，给我们带来了很多物质上精神上的财富。所以对我们来说，每个人都非常重要。
那么后面我们再另外几位主持人在分享一下。
QMAY：当年120的时候我也是在墙内啊，那会儿。看到这个直播真的是非常震撼。我第一次看到有一个华人站在国际舞台为中国人发声，就是很明确地说我要推翻共产党，这个真的是你不知道，当时在墙内的人，恨共产党的这些人，就是我，我们是从小就是，特别特别憎恨这个体制，当听到这个声音的时候就觉得，哇，我一定要跟随啊。
就是说那个时候就是我们能够去听，都觉得是非常非常大的勇气，都需要一些勇气。再到后来听了这个郭先生的这些一系列的直播之后，我走出来。我走到台前，做义工，和所有的这些战友在一起。今天站在这个地方，真的这个经历非常的不可思议，希望待会儿有时间跟大家一起来分享吧。嗯，小新。
正义的小新：好，谢谢QMAY姐。我呢就是三年前，其实我妈妈是8月份去世的，然后我10月份那时候也来到美国就继续工作，然后那时候呢就觉得特别孤独，因为每天下班以后就是……哦，那时候还是看路德访谈，我还记得那时候啊，大卫哥，还有就是对这个王健死的一个分析。然后那时候觉得非常孤独。因为没有人可以分享这个爆料革命，那时候还没有新中国联邦。
然后现在就是将到今天，三年以后我可以站在这里和一帮就是这个新中国联邦人。然后我还穿着这个GFashion，然后我就觉得非常的不可思议，就是时间真的可以改变很多，然后这三年里，然后有GTV、GNEWS,GETTR，我们有我们自己的发声平台，然后世界也变了大样子，就是病毒，然后还有疫苗，我觉得真的是时间可以证明很多。嗯，好，谢谢。
青藤：好的。我也是非常激动啊，因为三年前我们还都是一些看客，我跟所有的人一样，我是虽然离纽约很近，但是也不……也没有来到现场。那三年以前，我们是租用的别人的场地，还受到中共的威胁，随时可能被取消。今天我们在自己的直播间做这样的一个直播，而且最重要的是法治基金当初的建立。提供了一个金融方面的经济方面的一个支持，我们现在又有喜币，所以我们真正的看到了这三年过去的变化和我们新中国联邦所成就的，所以我今天非常激动，想跟大家分享更多的。好，谢谢。
长岛伟哥：好，谢谢我们三位主持人的分享。那我们稍后按照节目的流程，我们会先放……先开始我们今天的新闻访谈、新闻播报节目，特别版。稍后，然后我们再回来请出我们的重量级嘉宾，好啊，那谢谢大家的收看，大家持续观看我们后面节目。嗯，再回来。
●0：29：19 GTV新闻访谈
GTV新闻访谈 – 1120早间新闻播报稿
（主持人Rica以下简称R，Jacbo以下简称J）
Jacbo: 观众朋友们大家好！大家好，欢迎收看《GTV新闻访谈》节目，今天是11月20日星期六，现在是美东时间早上8:30。我是主持人Jacbo, 另外一位主持人Rica很快就会进来
让我们先来了解喜币交易的相关信息：截至播报时间，喜币的实时价格为$40整，更多信息，请关注喜马拉雅交易所的实时数据更新。接下来是今天的新闻播报。
R：先来看一组爆料革命新闻，
与法币长期共存 喜币将全球通行
在11月19日的大直播中，郭文贵先生再次强调了喜币在未来金融体系的重要地位。
郭先生表示，数字货币和法币将长期共存，但喜币具有技术“去中心化”、责任“中心化”的优势，必将会战胜其它有缺陷的虚拟币，形成与法币共生局面。最终，喜币将超越法币，在全球范围内流通。
J: 郭先生解释，喜币的区块链技术，打破了限制货币流通的物理和地域限制。目前，任何国家都没有监管数字货币的法律和制度，但喜联储具备世界上最严格的KYC，能够保证每一笔交易的公开和透明。同时，喜币有喜美元作为稳定币，以及H-Pay作为支付系统，完全符合市场的定义，即根据供需双方的需求，在政府监管下进行基本公平的经济交易行为。
R: 另一方面，喜币——与法币不同——具有主动信任的特性，因此，喜币未来一定会超越法币，在全世界通行。再加上喜联储有能力制定未来数字货币的发行和交易规则，喜币将成就数字货币的“布雷顿森林”体系。
J: 文贵先生谈美国与世界经济
11月19日，文贵先生在直播中谈到美国经济时，提到了美国人民对经济的三个不允许：
首先，美国人永远不会接受高于4美金一桶的油价，否则，美国政治将会大变；
其次，在食物方面，当面包的单价超过4至5美元时，美国社会也将进入动荡；
再者，如果能源，比如天然气和电力的价格涨至历史价格的120%，执政党必将下台。
文贵先生对此评论道，美国当下的经济就仿佛接种了新冠疫苗，类似人体的“脑梗”一般，美国的经济即将面临通胀、通缩的境况。文贵先生预测，明年5月份之前，世界经济一定出现大崩溃，经济将被重新洗牌。随着数字货币的诞生，人类历史上虚假法币的历史必将结束。
紧接着，是一条台湾消息，
R:美国国会支持台湾参与国际刑警组织
11月18日，美国国会众议员约翰-科蒂斯表示，70多位美国两党议员联合致函国务卿布林肯、司法部长加兰德，以及国际刑警组织驻华盛顿办事处主任休斯，表明国会支持将台湾纳入国际刑警组织的明确意图。
声明提到，台湾在国际刑警组织中的持续缺席给打击国际犯罪的努力留下了真空。另外，国际刑警组织的“红色通缉令”制度会被诸如中共和俄罗斯等独裁政权所利用。因此，台湾理应具备与美国和其他民主伙伴共事的席位，从而根除国际刑警组织的腐败和滥权。
声明强调，拜登政府必须落实国会通过法律的意图，用以抗衡中共的影响力。同时，政府应在国际刑警组织大会之前，推动台湾参与该组织。
另据台湾媒体报道，18名支持台湾的跨党派意大利参众议员最近也致函国际刑警组织，要求让台湾参与组织的运行。
下面，是一组外文热点，
欧盟组建联合部队应对中共
当地时间11月15日，欧盟在防长会议上确认，为了在2025年前成立一支可达五千人的联合部队，欧盟已经设定了具体的执行蓝图和时间表。
欧盟表示，这支联军旨为北约作补充，并且在减少欧盟对美国依赖的同时，重点为在印太地区应对中共提供更多可能性。欧盟代表强调，与北约互补意味着欧盟具备建立共同安全和国防政策的雄心，在必要时能够单独使用自己的能力。
根据欧盟“战略指南”计划，到2025年，欧盟应发展出一支由海、陆、空三军组成的，名为“欧盟快速部署能力”的部队，其中还将包括远程军用航空运输、空间通信技术和情报能力等部分。另一方面，作为西方战略应对中共军事崛起的一部分，欧盟计划于2023年前，将在印太地区开展更多的欧洲海军协调联动、海上军演和巡逻。
R: 日本外务大臣表达对港台新疆人权的关切
当地时间11月18日，日本新任外务大臣林芳正与中共外长王毅举行了首次电话会谈。
资料显示，林芳正于11月10日起出任日本外务大臣，并于第二日辞去日中友好议员联盟会长职务。在于王毅的电话会谈中，林芳正主要表达了日方对尖阁诸岛、东中国海及南中国海局势、香港和新疆人权问题的深重担忧。同时，林芳正还强调了台湾海峡和平稳定的重要性。林芳正还提出，希望中共尽早解除对日本食品的进口限制。
分析人士指出，此次会谈反映新任日本政府，即使是知华派的外务大臣，依旧延续前政府对中共的强硬态度，未能如中共期望的那样软弱求和。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2106/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2106/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：来啦！来啦！来啦！来啦！
（哼唱《沧海一声啸》）
郭文贵先生：咱们联盟委员会直播呢，千万别撞上了，就试一下这个镜头啊，试一下感觉啊，新系统啊。啊，不孬不孬不孬！我看稍微要往下一点点，一点点啊。就是这样。嗯，可以。
（《沧海一声啸》歌曲）
郭文贵先生：好！咱就几分钟试试啊。你们赶快去看《NEWS TALK》。
（和着《沧海一声啸》，唱“滔滔灭共潮”……）
郭文贵先生：麦克风不对。
（《沧海一声啸》歌曲）
郭文贵先生：奥，刚才麦克风不对，现在好啦。
战友：现在不是，等一下。
郭文贵先生：好了吧？
（唱《沧海一声啸》）
郭文贵先生：杨过，Jason，谢谢你11.20救了我。
（《沧海一声笑》歌曲）
郭文贵先生：CCP你完啦！哇噻！这是谁佛（河南话：说）的呀？真带劲儿呀！啊！莘县阳谷县搭县，走走看！哎呀—–咱这一听可老带劲啦！啊！
郭文贵先生：兄弟姐妹们，我试一下这效果啊，这个好这个好这个好！你看今天这个是最真实的，啊，最真实的原色。哎，我发现GTV这个现在有进步啊，呵呵呵，咱这哥们儿干得有进步啊！（河南话）颜色很好！这色儿不孬！这色儿不孬！啊，这色儿不孬！
YS战友“七哥念我啊”，YS啊。这什么谁说“七哥想死我了”，这是？（河南话）好看好看好看！（念战友名字）存在主义咖啡馆，百鸟朝凤，
百鸟朝凤“七哥谢我特别棒”。伊萨贝拉、伊萨贝拉。
没事儿，七哥抽雪茄了，嗓子好着嘞！嗯——-，嗯——-，啊嗯——。
（河南话）别看我老包长得黑，但敢铡你陈世美。这嗓子好着咧！啊。
跟唐平妹妹我们是我们都是烟酒嗓，啊，越喝越好啊。呵呵呵，天下第一不要脸，呵呵呵，郭文贵也！
啊！喜币块40了吗？天哪！天哪！看来要突破40啊！明天11.20啊！
我这是睡衣啊，完全睡衣啊，七哥的睡衣，这是完全睡衣啊。啊—–今天这个好，稳重，“这个颜色稳重”，战友说得好，“稳重”，哈。
毛病不改积恶成习战友，国内都征收，现在都是税务警察都出来啦，哇噻！呵呵呵，战友们你们不跑的后悔吧，后悔吧——
喜币涨得越快啊，越来越快，这才哪到哪儿呀？这才哪到哪儿呀？如果喜币就是这价格的话，那就彻底失败了，是吧？那是不可能的，是吧？
（河南话）呀！这是谁佛咧呀？谁佛咧呀？鱼鱼鱼啊，小鲨鱼啊“今天被战神帅倒啦！爱啦爱啦！”
哎吆我的妈呀！不好意思啦。
噢，在这儿呢，39块9毛7分7，我的天呐！
哎吆，咱太有钱了吧，两个Ipad，还抽雪茄（故意读qie），是吧？
（读战友的信息）
“七哥，农场不能买喜币”当然能买呀！
“今天能脱吗？明天脱呗，明天11.20脱，呵呵呵呵呵。
兄弟姐妹们，你看到国内的税务警察，嗯，你就想一想，就在今天以前，你买了喜币的人，你是啥赶脚（谐音：感觉）？！啊，你是啥感觉？！你佛佛你佛佛，啊。
行啦。
（读战友的信息）“毛病…雪茄…”，“年迈的父母怎么办？”“文贵先生好！”
行，今天效果不错啊，赶快咱不在这块儿占流量，这个咱们的这个联盟委员会正在直播呢，啊，别捣乱别捣乱！
这个效果好，我喜欢这种真实的东西，啊，是吧？真实的东西，啊。
（读战友的信息）“一百以下都是地板价”。
战友说的啊，我没说具体数啊，我说的话没有任何让大家买的意思啊，反而是我告诉大家：任何投资都有风险，啊，任何投资都有风险！反正我觉得不管什么投资都比放在共产党那儿好！
10：00 七哥说到国内的现状
郭文贵先生：现在共产党现在已经不是“关门打狗”啦，也不是说“养猪杀猪”啦，啊，现在共产党是“剥皮抽筋”！啊，“剥皮抽筋”！啊，吃你的孩子，啖你的血！哎呀！国内呀，现在成了真是“人间的地狱”呀！兄弟姐妹们，“人间的地狱”呀！在国内现在抽个雪茄都危险啊，是吧？咋弄呢你说这玩意儿。
（读战友的信息）
“重庆开始收房产税了”。
罪恶的环境，还没到20大呢，你到20大的时候大家看看吧。咱们战友有种的，有种的跟那些唱衰什么GTV的G|ClUB的喜币的跟他赌一把，你看他咋赢，找第三方地方赌一把。
“习还能撑到20大吗？”这个问题问的好。（喜币价格）39块9毛七分七，（战友留言）“我没啥感觉，跟着七哥就是福报。”“七哥疫苗啥时候彻底崩塌？”还问我呢，还问我呢。全世界的疫苗，只有新中国联邦爆料革命咱们说一定有信心把疫苗干倒，谁敢说这话？就咱说！你还问呢？还问呢？
广东小蚂蚁龙，“就是有女款的吗”，好像有啊，好像有。“KYC好久了”，金刚石，有点耐心，兄弟，不要放弃，不要放弃，跟农场联系。恩，说得好，这战友说得好，“扣发养老金”，“王小红当公安部党委书记”，肯定啊，到公安部当党委书记呀几年前我就说了，一定这样子的。
“Hpay推销”，叫文真龙兴，“只要是G|CLUB会员都能做吗“？当然了都可以哈。“明天有王健事件最新进展大爆料吗？”没有，明天可千万别期望这个，没有没有啊，没有。马前卒说，“俺有种可我没机会”，这是个最矛盾的，最矛盾的。
是吧，就是男女谈恋爱，我爱你，但是我爹妈不同意，这种人就一大巴掌呼过去，有大片儿感觉，“郭蚂蚁”。这蚂蚁都改喽，别叫“蚂蚁”，不好听。Gstar7“七哥加我”，我这加不了，我试试啊，我已经按了。
走向新世界战友啊，软上礼，这老战友了，1120做纪念，好。酱香小蚂蚁，改了，不叫小蚂蚁了吧，不要叫“蚂蚁”了，我们是新中国人，别叫这些俗的名称了。希望从明天开始起，再看不到网络上“蚂蚁”的了，不要叫这个。
G|FASHION头两天的更新，上线以后，“嗷嗷”的卖啊，我的天呀，“嗷嗷”的卖呀，我的老天爷！拆墙的科技“笨笨太好看了，太幸福了”。是的。礼花“七常委会变九常委吗？”常委已经没了，我要当小仙女儿，还在这傻呢，哪有常委了，没常委了。
“昨天赵克志被抓了”，是吗?没听说!哞听说呀! 爱与光，“钱转不出去，墙内怎么办怎么办”，你没钱你想有钱，有钱转不出去那就太傻了，兄弟姐妹们。明天早上8点钟开始直播，明天早上8点钟开始直播，11.20一整天17个小时大直播。
马诺吉诺比利 “好”，润之，PCC，“喜马拉雅什么秘密”，金刚石，早着呢咱慢慢说。三里屯，“老公戒烟了”，七哥……。喜币的模式当然不可以复制了，瞧一瞧战友，“七哥加我好友”，“念我一下吧七哥，念我一下”。我已经加了你了，明天大直播，8点开始大直播。
大卫哥明天当然参加了，明天11.20剩下的战友，安红、卡丽熙、大卫、杨丹荷老师、木兰妹妹，明天木兰妹妹叫床。明天一开始就会听到木兰，“哎呦，七哥”，你们就听着这个吧。明天有木兰叫床的专用节目，你们可别错过了。然后明天安红当众饮二锅头，饮二锅头一瓶，卡丽熙明天念阿弥陀佛、阿弥陀佛！
明天估计卡丽熙是剃发出家，大卫兄弟明天跟你表演一下特警的特殊能力，明天别忘喽，别错过。刚才都是胡说八道，别当真。（笑）
39块9毛7分7，明天看来真能突破40了，我的天呐。“阿里巴巴惨了”，没阿里巴巴了，什么阿里巴巴呀，早就没有阿里巴巴了，还有人竟然想投机取巧，还想买阿里巴巴呢。
你看今天这个效果好，不错，这不错，我喜欢真实，看到了这里边儿的我是真实的我，这种情况下就有脱的欲望，因为看上去比较真实。今天我抽这雪茄，还剩两根，我这是最后的两根其中一根儿。这个人，这个给我雪茄的这个人是咱的法国的老朋友了，希望他能成为下任的法国的总统。好了，赶快去看联盟的节目了，兄弟姐妹们，行了，试了好了。俺走啦，明天早上8点见，17个小时。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2107/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2107/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00视频一：在议员倒戈压力之下，澳洲总理被迫公开表示，政府应兑现承诺，还自由于民，反对疫苗护照和疫苗歧视
整个国家的疫苗第一针接种率在这周末将达到90%。而我们能达成这些是因为我们信任澳大利亚人。
他们知道需要做什么。但是你知道，在我们生活的这个国家，我们不会到处妖魔化那些想做出自主选择的人。
我认为这非常重要。我们政府不会这样（妖魔化没打疫苗的人）。当然，我们希望人们能够接种疫苗。
在过去的几年里，政府一直在对澳大利亚人发号施令。这是有必要的，因为我们经历了这场大流行病，但现在是时候恢复原状了。
澳大利亚人已经完成了协议中的条款。超过80%的澳大利亚人已经接种了两针疫苗。我们现在已经是世界上疫苗接种率最高的国家之一了。（现在轮到政府遵守承诺，还给澳大利亚人自由了）。
我们有一个最强大的经济体来度过这场大流行病，我们是世界上新冠死亡率最低的国家之一。澳大利亚人的努力在这场大流行病中发挥了非凡的作用。
但现在是政府退后的时候了，是澳大利亚人重获他们的（自由）生活的时候了。澳大利亚人应该能够享有本该属于他们的自由向前迈进。
这正是我们作为一个联邦政府正在做的事情。这就是我们看到的发展方向。我们认为强制性疫苗，仅适用于极为特殊的情况。
1:49视频二：中共指责美国在针对台湾问题上玩火，拜登也只会袖手旁观
提到白宫，拜登如今经历了可以说是又一个灾难性的简直就是羞辱的一天，其实是好几天，起因就是与敌对政权的中共国政府的那个敌对独裁者—习主席的一次视频会议，这简直就是一次毫无成效的通话，而拜登似乎在每一个问题上都受到对方的欺辱，尽管拜登手上拿着一手的好牌，拜登从未提及有关新冠病毒的起源问题。他未能解决中共国在太平洋地区的敌对活动。而在面对中共无休止的“武统”威胁下他拒绝挺身支持台湾。《纽约时报》称其言辞为礼貌用语。
然而在通话结束后中方仍立即威胁美国，并指责我们说在针对台湾问题上的任何形式的支持都是在玩火对这样一个作为对方的共产主义中国、一个恶毒的政权。
乔·拜登的举措简直弱得可怜我相信拜登家族已经被收买了。所以亨特·拜登，这样一个毫无经验的人竟然与中国银行有$15 亿美元的交易。
并能和中国人一起进行$100,000 的疯狂购物，顺便说一句，我认为这位总统根本无力让中共国对任何事情负责，他的软弱保证了台湾很可能会被中共政府接管，而即便如此，乔（·拜登）也只会袖手旁观。
3:15视频三：联邦上诉法院重申暂停拜登疫苗授权
主持人：第二批纽约医护人员正在向最高法院请愿，要求该州维持他们对强制疫苗的宗教可豁免权。临时禁令的请求基于地理因素交给了Sonia Sotomayor法官，她可以独自将此事提交给全院表决。而早先提出的类似法律救济的请求仍在法院待决。第五巡回法院正在加倍执行之前的命令，在今晚暂时停止执行拜登总统的疫苗强制令。该强制令要求有 100 多名工人的雇主接种疫苗或每周进行测试，否则将面临严重罚款 这可能导致他们停业。今晚法院称这些强制的范围实在广泛的惊人，至此，让我们今晚与我们的大律师，前美国检察官 Harry Lippmann 和A3P的总裁Mike Davis一起讨论这一切从何而来以及其他热门法律话题。欢迎您们二位的回归。
嘉宾二位：嗨，Shannon。谢谢你。
主持人：从第五巡回法院今晚的意见中可以看出，疫苗强制令给雇主造成了财务负担，也就是说，雇主通过授权参与职业安全与健康管理局（OSHA）的监管计划，如果他们拒绝或不遵守，就会面临严重的财务风险。强迫不愿意的雇员接种疫苗、做病毒检测， 不然就辞职，这样做会削弱他们的劳动力和商业前景。Harry, 听起来（第五巡回法院）对这项强制任务会带来的影响不够深刻。
Harry Lippmann：他们并没有。这就是为什么他们将其称为强制任务，它确实有一个出口， 你知道，如果您不打疫苗，你可以一直接受新冠病毒检测。所以这将不得不上诉到最高法院。其他法院已经或多或少地走向了另一个方向发展了。这是政府必须为其（强制接种的大项目）争取一个大问题。
主持人：好的。Mike, 这回我将请你快速发表评论，你认为根据我们在过去一年左右的时间里法院对新冠病毒相关事物的决定，你如何看待这个问题的走势如果真到达那一步
Mike：第五巡回法院的这一决定对政府来说是个大麻烦，因为它表示联邦机构 OSHA 试图将疫苗强制强加给雇主存在严重的违宪问题，因此这对大政府来说不是一个好兆头。
5:25视频四：捷克共和国将从周一开始禁止未接种疫苗的人参加公共活动和服务
因新增病例达到了迄今为止的最高水平，捷克共和国已经宣布了额外的(防疫)措施，从周一开始未接种疫苗者将禁止进入公共活动和服务场所。看守政府总理安德烈·巴比什说，（新冠）检测阴性将不再被允许进入活动场所和服务机构。
5:48视频五：孟宏伟妻子
采访者：很高兴见到你，非常期待与你交谈。
在中国，Grace Meng享受与一名高级警官结婚所带来的特权。但在2018年，她的丈夫，时任国际刑警组织主席的孟宏伟，在中国庞大的刑罚体系中消失了，孟宏伟最终被审判，并以他妻子所说的莫须有的贿赂指控入狱。在美联社的采访中，居住在法国的妻子首次放弃了她之前在采访中匿名的要求。
采访者：为什么你现在要露面？你是否担心，鉴于你丈夫的遭遇，如果你露面，那样的事也会发生在你身上？
孟宏伟妻子：因为下周将举行（国际刑警组织的）大会。所以对我来说，我认为我有责任展示我的面容，告诉世界发生了什么。我们应该怎么做。我们应该如何面对困难，在过去的三年里，就像我们知道如何与COIVD共存一样，我知道了如何与这个怪物–（中共）当局相处。
采访者：他将在中国的监狱里度过13年。出来时80岁。你认为你还能再见到他吗？
孟宏伟妻子：自2018年以来，我一直没有任何消息。所以直到现在，我也不知道他是否还活着。对于今天的中国，在我眼里，我认为他们现在是怪物，因为他们吃自己的孩子。
采访者：在中国，你有没有家人，母亲父亲，跟他们有什么联系没有？
孟宏伟妻子在我3年前离开时，我的父亲得了癌症的，我倾尽所有努力来延长他的生命。现在，我不知道他的情况，也不敢想。当然这是我们家里极大的悲剧，是让人极其痛苦的，但是我知道，今天，中国许许多多的家庭都跟我面临着同样的命运。
采访者：孟夫人现在是一名政治难民，与她的双胞胎儿子一起生活在法国警察的全天候保护之下。
●9:06视频五：麦卡洛医生认为如果有独立的疫苗安全委员会，疫苗接种项目可能在二月份就被叫停
麦卡洛医生认为如果有一个独立的疫苗安全数据委员会，中共病毒疫苗项目早在二月份就会被叫停。他认为刺突蛋白是疫苗致死的原因。接种疫苗后的人体内器官内都能发现刺突蛋白的存在，随着第一剂第二剂以及预计未来每六个月注射加强针，疫苗接种者体内的刺突蛋白将永远无法清除干净。
好的我现在念一下滚动字幕，根据美国疾病控制中心自己的疫苗不良反应汇报系统，有856,917例疫苗不良反应报告， 88,910个疫苗伤害导致住院病例、2,786个流产病例、28,112个永久致残病例，以及将近19,000个死亡病例报告，哈佛大学的研究表明只有不到1%的疫苗伤害案例被汇报到官方的疫苗不良反应案例登记系统。
推广中共病毒疫苗九个月以来疫苗致死的案例数量是之前所有疫苗致死案例加起来总和的两倍！这些疫苗为什么如此危险？
McCullough：是的，我正坐在美国医生和外科医生协会的旗帜前， 这个医疗团体自1943年以来一直存在，是第一个指出疫苗安全问题的机构， 我在1月22日的一个分析中就指出疫苗的致死率问题，并在美国医药科学家协会之前就发现了这个疫苗的问题。早在1月22日就出现了超出预期的疫苗致死案例，当时已经有2,700万美国人接种了疫苗。如果我们有一个独立于美国疾病控制中心和美国食品药品管理局的适当的数据安全监测委员会，该委员会早在今年2月份就会叫停疫苗接种项目。
斯图，这就是我的工作。我领导数据安全监测委员会对美国国家卫生研究院、大型药企和设备公司进行监测，我知道我在说什么，我告诉你，疫苗致死率发出的信号在二月份就足以叫停疫苗接种项目，可是我们没有任何可以行使权力的独立的安全委员会，而我们的官方机构不提供任何月度安全报告，因此，我们的官方机构确实没有向美国政府正式报告此事，也未向美国人解释为什么有人在接种疫苗后死亡。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2101/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2101/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2102/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2103/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2103/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2104/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2104/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2105/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2105/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
太不容易了，兄弟姐妹们，别忘了健身呐！别有了钱了没命享受好日子了。
疫苗7哥说过吧？ — “疫苗一定咱们能给它停了的” 放心，有更多国家政府现在已经慌了，觉得我们爆的料，提供的信息和发生的情况都证明了。是的，疫苗灾难比病毒还可怕。
共产党正在准备另外一波的放毒。兄弟姐妹们，信不信咱不强求，咱只做力所能及认为正确的事，做自己喜欢又能做到的事就够了。
太可怕了，多少人打了疫苗？现在害怕了吧？还没开始呢。未来的人类，新中国联邦人比什么都珍贵。精子、卵子，没打过疫苗的人的精子、卵子是最贵的。新中国联邦人太伟大了，俺要继续锻炼了。今天没有直播，所有国内战友快睡觉吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2098/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2098/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2099/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2099/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2100/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2100/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频：
●00:00视频一：辉瑞CEO未打疫苗：我59岁身体健康，并且不在前线工作，因此无需打疫苗，我这种类型不建议打疫苗。
主持人：你计划什么时候打疫苗？
CEO：很快吧，我可以打，我会打， 唯一需要谨慎对待的是，我不想让别人以为我在插队， 我59岁并且身体健康。我并不是在一线工作，因此，我这种类型现在不建议注射疫苗，所以这是一个考虑因素。
●1:03视频二：运动员、电视主播、政府官员、人们在电视上倒地身亡，铁证如山
电视上人们倒地身亡而人们却假装没有发生，想骂一句去你的乔拜登，这些铁证如山。不只是运动员倒地身亡，还有新闻播报政府官员，他们有神经性问题，疫苗有问题，现在他们还想给孩子们注射疫苗，从中增加心脏病药物而且他们正在审查每个人，说人们是罪犯，因为人们质疑显而易见的事实。为什么有人会在电视上倒地身亡而以前不会这样？为什么他们要把心脏病和中风说成家常便饭？使其看起来像自然现象？以此来完成完美的谋杀他们杀死了无数的人。所有这些疫苗的受害者呢？他们的故事被禁声了。
但根据估计，死于疫苗的人比死于病毒的人更多,现在接种疫苗最多的国家在不停的打破纪录，而他们还在试图指责未接种疫苗的人。
尽管有数千万人已经接种了疫苗,根据接种率，情况应该比现在好50%或70%，但事实上情况比以前更糟糕并且还在不断刷新纪录，电视上播放着糟糕的事情人们不断地倒地死亡，他们不想接受这个事实就是这些疫苗不起作用。
疫苗不仅不起作用而且有毒，就像下一个Fen-Phen （一种减肥药物，可导致心脏病）导致了大规模的心脏病发作，疫苗中的纳米颗粒会迁移到心脏上并无声无息地杀死人们，这让人看了很痛苦，看到这些人盲目的相信电视报道，他们认为只要疫苗得到了FDA的批准就是没问题的，根据CDC的内部备忘录测试时他们没能分离出病毒。
这就是流感消失的原因，他们只是用流感测试并称其为冠状病毒，因为他们不敢向公众承认他们无法分离病毒的事实，不仅仅是美国的CDC这么说，中国的CDC也是这么说的。没有分离出病毒，这才是问题所在，那么活体动物样本呢？如果它们只被检测出阳性这不能说明任何问题，我从没有怀疑它来自……
●3:34视频三：圣约翰市心脏病专家接种中共病毒疫苗两周后去世，但加拿大广播公司并没有报道完整事实
一名男子在视频中说，圣约翰的心脏病专家索赫拉博·拉奇麦迪尔在接种中共病毒疫苗两周后死亡.。
圣约翰市心脏病专家突然离世，原因不详，所有人都感到震惊，因为他是新不伦瑞克心脏中心心脏外科主任，只有52岁，大家会怀念他的，他深受同事们的爱戴，大家很难接受他离世的事实，他待人非常非常和善，能够真正将大家团结在一起，而不是彼此相互斗争，我知道他真的很关心我，但加拿大广播公司并没有报道关于他去世的全部事实，索赫拉博一直以来都呼吁对那些无法接种疫苗又需要保护的群体提供保护，例如自身免疫力低的人群、年轻人群、无家可归者，他认为不接种疫苗是自私的行为，无论如何，我不会在他的葬礼上哭泣，我也不希望这样做， 我不会在他的葬礼上哭泣。
这很有讽刺意味，我不会在他的葬礼上哭，并非因为他的去世不值得一哭，他接种了中共病毒疫苗两周后就去世了，我也不被允许参加他的葬礼。他推崇的关于疫苗产生抗体的这些垃圾规定，最后反而杀死了他的抗体，他曾经鼓励大家尊重并尽全力救治那些没有接种疫苗的患者，而那些建议别人不要接种疫苗的人，我只想照着这些人脸上来一拳，我被这句话惊到了，因为我肯定会劝所有的人不要接种疫苗，我认为他根本没有必要去接种这种实验性的致死疫苗，至少他坚信接种第三剂疫苗会起到加强作用，不推荐接种疫苗的则是阴谋论，因此他在10月24日接种了疫苗，11月8日，就离开了人世。
6:18视频四：硫酸羟氯喹
还记得川普宣传的那个“能杀死人”的药吗？还记得他们在那项研究中给病人过量用药吗？他们给病人服用了高于致死剂量好几倍的羟氯喹, 他们把人毒死，就为了在某个被收买的科学杂志上发表这篇垃圾文章，我猜是为了击败川普，并确保（新冠死亡人数） 继续增长，为什么多年来我们各地医生 都一直在开这个药？
你们哪位得过红斑狼疮？如果有的话我想其中一些人是被这个药治愈的，你死了吗？硫酸羟氯喹、伊维菌素，不同的医生开不同的药，我跟很多医生交谈过，他们都比我聪明。我没能力跟他们争论哪个药更好，我不在乎，我只知道这两个药都比瑞德西韦好，而且我知道吃这两种药的病人不会死。你们知道吗？上帝保佑你，先生我会为你的家人祷告，我希望这里的每一位都这么做。
刚才有人说他们杀死了他的父亲, 我猜也许在座的很多人他们都杀死过你们的家人，因为你如果最近去过医院……要不然我们这样吧, 如果你们有家人或者朋友在医院里被杀死，医院没有给他们治疗，你们可以站起来吗？这样可以吗？女士们先生们？这样可以吗？我会见了一个又一个医生，你们可以坐下了，这些医生告诉我，他们使用了McCullough医生的方法，使用Zelenko医生的方法或者使用Math+方法治疗几千人，一个病人都没死，其中有人在这里做过演讲，你们中间有用McCulloug医生的方法治疗的吗？
我敢打赌（没有），因为我收到一个又一个邮件、接到一个又一个电话他们求我帮助，因为医院要害死他们的亲人，我敢说如果你们要求医院用McCullough医生的方法，他们会把你扔出医院 再不让你看到你的亲人。我怎么会知道这些呢？因为他们在这个国家处处这么做告诉我他们之间没有配合？告诉我他们之间没有配合？这些家伙为了金钱和权力向美国人民宣战了。这些人渣、垃圾，他们坏透了。
8:06视频五：迈阿密很快将成为美国第一个使用自己的加密货币的城市
主持人一：欢迎回到《福克斯和朋友们》的节目，迈阿密市正在掀起波澜，很快将成为美国第一个使用自己的加密货币来减少居民税收的地方。仅在过去的三个月里，该市已从其加密货币服务（迈阿密币）中赚取了超过2100万美元。迈阿密市长Francis Suarez现在加入我们的节目，市长先生，解释一下这一切将如何运作的。非常感谢您能来这里。您对这一领域的承诺的证明是，您为来节目暂停了您的钓鱼旅程。这就是你对迈阿密硬币的奉献。首先，给我们介绍一下。告诉我们它（迈阿密币）是用来做什么的，以便我们的观众了解。
市长：迈阿密币是一种加密货币。它基于另一个区块链应用，称为抵押，抵押用在比特币区块链上。所以和特币有关联。当你开采比特币时，矿工会产生一个奖励。对于这种加密货币(迈阿密币)，开采迈阿密币的矿工也会获得奖励。但该奖励的30%归城市所有。所以城市也得到了奖励。
仅在过去的三个月里，它就产生了2100万美元。因此，我们将从中拿一定比例的现金用于城市建设，因为这是我们唯一的方式，但另一部分的资金，我们将用作所谓的抵押，这意味着我们基本上是把这部分资金借给人们，我们得到比特币的回报，而我们基本上是将其（得到的比特币）作为退税或红利直接给予我们的居民。
主持人二：因此，迈阿密是一个著名的城市，作为一个对加密货币友好的城市，你真的要对此负很大的责任。这是否有助于经济增长？它是否带来了新的就业机会，请谈谈这个问题？
市长：绝对的。我们首先是吸引了各种比特币（在本市举行）会议，世界上最大的比特币会议来自洛杉矶，我们把它从加利福尼亚引进（本市），那是5万人参加的会议，有巨大的经济影响。
我们引进了FTX交易所，它为我们的竞技场提供了2亿美元的赞助。我们引进了blockchain.com，该公司在迈阿密设立了总部，提供了300个高薪职位。
XBTO（加密货币金融公司）赞助了我们的Inter Miami足球队，还有以色列最大的交易所eToro，也位于迈阿密。所以这也会有数百个高薪工作。所以它产生了巨大的经济影响。我们现在正在与一些采矿设备的制造商以及矿工交谈，试图让迈阿密也成为一个采矿之都。
主持人一：我喜欢，市长先生，批评者可能会说，嗯，这是迈阿密试图创造自己的货币吗？你知道，我们有一种美利坚合众国（主权货币），或者这只是一种不同形式的投资工具？你如何定义它？
市长：不，这绝对是一个不同的投资工具。但我想对那些在货币问题上批评它的人说，看，当你有糟糕的财政政策，政府的超额支出，和通货膨胀的支出，而我们的美元价值在不断下降。而你有像中国这样的地方禁止比特币，禁止采矿，因为他们无法控制它。
你知道，你发现了一些东西。所以我认为，对我们来说，这是一个机会，让我们的居民在创新的城市可以赚一些钱回来，对吧，也是对冲低迷的货币，也就是我们的美元，因为糟糕的联邦政策，每天都在贬值，而且过度支出。
主持人二：你是完全正确的。我想我要问你的是，你有没有接到联邦监管机构的任何电话？
市长：我们实际上已经主动联系了，我们实际上已经联系了联邦监管机构。我们想走在它的前面。我们想和他们谈谈。因为我们的想法是，必须有监管，就像其他东西一样。但我们希望它不会是扼杀创新的监管。我们不希望成为中国。我们不希望被封锁。
你知道，加密货币，我们希望确保我们所谓的网络3.0，或者在新的去中心化的金融经济中，迈阿密和其他美国城市可以引领潮流，这样我们就能带回就业。
你知道，在技术领域，从我们在工业革命中失去的工作到了中国。我在北卡罗来纳州马维尔这样的小城市看到过，他们有一个最大的比特币挖矿中心，曾经是 Levi’s的制造厂。所有这些工作都失去了。
主持人二：是的，你绝对是这个领域的一个创新者。 这很吸引人。
主持人一：美国的比特币之都迈阿密的市长。现在你可以去享受你的钓鱼之旅了
●12:34视频六：麦克马斯特对习拜对话的看法：中共对世界的自由，繁荣和安全构成威胁
玛利亚：现在我们邀请到的是前国家安全顾问。他是胡佛研究所的高级研究员，同时也是新书《战场：为捍卫自由世界而战》的作者，H·R·麦克马斯特将军，.将军，很高兴今早见到您。
麦克马斯特：玛利亚，感谢你邀请我。很高兴见到你。
玛利亚：那么，你对昨晚习近平和乔·拜登之间的对话有什么看法？
麦克马斯特：玛丽亚，我认为我们缺乏一种我们需要赢得这场竞争的意识。因为我们看到了习近平在做什么。正如你所提到的他正在内部通过残酷的手段拓展和收紧他的独裁权力，比如在新疆对维吾尔人的种族灭绝运动，还有科技化的奥威尔式警察国家的极致化。并将中共的镇压运动延伸到了香港，当然，这也与其现在对外部的威胁紧密相连，比如在南中国海，如果他成功了，可以说他将实现历史上最大的土地抢夺，世界上1/3的贸易份额通过该地区。
然后是对台湾的威胁。还有你提到的，他将中共病毒强加给全世界。同时，他还颠覆国际组织，使它们违背自己的宗旨，比如世界卫生组织，另外，我们看到了一场前所未有的针对澳大利亚的经济胁迫运动， 就因为澳大利亚胆敢提出建议说： 也许我们应该要调查中共病毒的起源。所以，我们要认识到的是，这不是某种低风险的竞争，如果中共赢得这场竞争，世界将变得更不自由，更不繁荣以及更不安全。
●14:26视频七：左派利用一月六日事件作为武器起诉史蒂夫·班农并攻击恐吓美国爱国者
爱国者们，在南希·佩洛茜及其一月六日国会山事件委员会的授意下，史蒂夫·K·班农先生今天被联邦司法部起诉， 现在，当像那个虚假委员会的成员那样应受谴责的人出于纯粹的政治原因起诉一个像班农这样的爱国者时, 这对我们国家有什么更大的启示？ 首先请思考一下那些对班农先生不满并对他妄加判断的人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2097/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2097/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月16日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2096/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2096/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2092/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2092/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2093/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2093/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2094/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2094/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
11月15号，尊敬的战友们好。昨天，「尤其」下午，绝大多数事情都是关于国内新股上市破发的。前所未有。今天星期一，大家都在场外做大笔交易，卖掉手中大量在美国的中概股，还有在香港的所谓的中国的红股。现在好多国家都在想尽办法把当时认购的人民币换汇 —国家与国家之间互换的货币 — 所有额度都取消。哇塞，这个事情挺吓人的，这才六中全会才刚过呀，是吧？“宇宙无限大，地球是一粒沙”，这才哪到哪呀，是吧？这么多人现在就开始抛了。这一周我觉得世界经济会感受到冷度。
今天是 “习-拜”会上场，同时间，我们的班农大师进了FBI大楼。同时间啊，都是刻意的啊，都是正好的安排。哇噻，在美国能感受到“习一神”的力量太大了，无处不在，大地在颤抖，咯吱吱响！美国在寒冷中，没有油烧了，也没粮食吃了，股票要崩塌啦……这是国内一片的所谓共产党告诉老百姓的。好像我们在美国也没听到咯吱吱响啊？也没觉得美国人缺饭吃啊？我的天呐，太搞笑了。
这几天就是我们的喜交所、喜币蹭蹭的上涨 — 小孩儿撒尿，自尿自脸的感觉。这感觉太爽了。一直上行，下行不了了。但是你看共产党这经济是完了。大家一定要记住啊，国家毕竟是国家。外国给你做大量贸易的国家，给你这种本币互换的业务 — 就是本国家币和你的货币互换，主要是减少对美元的依赖和中间货币交易的成本和两国间的税收的问题 — 如果本币互换减少的时候，那给你的贸易也就减少了，对你的信心减少了。甚至不惜代价，愿意高成本给美元，那这个事儿是问题了。共产党一直以来所谓的新股一发必涨，现在这个新股结果发了就破发。
而且国内现在特别是黑龙江、辽宁、吉林、河北、河南、湖北、山西、陕西，就是中北区的企业都面临着发不出工资，突然间「好像」回到了一九八几年，九十年代初那时候的国有企业，当时朱镕基搞的砸掉国营饭碗的时候，改革开放的时候。那个时候到处到了冬天的时候企业发不出工资。那时候我记得很很清楚的，八几年的时候发不出工资咋办呢？有些国营企业给发棉袄，发自己的产品，还有发水泥制品的水泥梁，水泥制品水泥桌子。现在又来了，现在发啥呀？所以说现在中共经济太可怕了，所谓每年1000万套房子现在事实上已经闹明白了，每年造大概多一倍，「就是」2000万套。2000万套房，14亿人，「包括」老人、孩子，一人平均多少套去吧？怎么可能坚持下去？还要征收房地产税？这老百姓能活得了吗？
当年的大秦朝把人都赶去修长城去，多么伟大的目标？修长城今天鸟用啊？防谁呢？不都是皇家的借口吗，「目的是」弱民、贫民、苦民。不就是把老百姓当成动物耍的这么一个统治手段吗？就是让你不去推翻这个独裁和皇帝吗？现在这是2000万套的房子，官方1200万套，给谁住？谁能住得起，你还要收税？就累死你，叫你欠债，欠信用卡，欠房贷，欠车贷。某些人他不明白呀，你真需要一个三室一厅的房子吗，就一个孩子，俩孩子？你交那个税值得吗？把你自己变成房奴值得吗，房子又不是你的？它没有房地权，没有永久产权，你要它干啥吗，是吧？这没办法，它明显的骗局，明显的弱民、贫民之策，而且买完全不属于你的东西，你还要为它劳苦一辈子。
这几天整个数字货币火大了，火大了。在全世界800多种数字货币里边真正能运行的也就20～30种。这20～30币的总额占掉了整个数字货币里边多半壁江山，甚至80%的江山。现在官方说是3万多亿美元，Three Trillion，事实达到6万亿美元。很多人没搞明白那个基本概念，什么叫数字货币？现在一个去账，就是去中心化的公开账本化的一个数字货币中心完全打破了政府的垄断和统治和掠夺的形式。它必然成为国际上未来的货币和金融方式。
共产党现在已经吓坏了。听说上海数字货币研究中心给了中共中央人民银行各种警告，说共产党的数字人民币是不可能流通的。数字人民币的流通对各大行发行的纸币，也就是纸钞还有所有的人民币的标准化，和降准后的人民币，和数字化人民币之间的矛盾那是巨大的。最后是老百姓之间，老百姓和政府之间就形成了数字的对抗，货币的对抗。当大家要纸纸钞要纸币的时候，它会出现了另外一种情况，数字货币又出另外一种情况：几大行和中央银行谁发币？到底是发币中心化，还是委托发币？一级中心化发币，还是二级发？现在各大行发的谁负责，谁统计，怎么把它中心账本化，你又不能接受去中心化？所以数字化的人民币必将是灾难！严格讲对灭共也是上天给我们的帮助。共产党就是一帮骗子、流氓，很Low，它以为它造假什么都行，搞个防火墙「什么的」，但在数字货币、区块链上造假最终瞒不过去的 — 中国人懂数字货币的人多了去了，甚至很多是世界上搞数字货币走在世界前端的。那不是吹牛的。
所以说兄弟姐妹们，在这个时候，新中国联邦应运而生，诞生了咱们的金融系统。它太伟大了，早点、晚点都不行。现在「喜币」已经快31「美元」了 — 我的天呐！接下来，兄弟姐妹们，当我们经历了到明年5月份后，到明年年底，你来看看我们这个数字货币会 — 特别是我说那三个条件诞生以后 — 你看共产党它连哭都找不着地方。当共产党失去对人民的货币控制的时候，它剩下只够抢了。我不相信它有任何方式把14亿人都杀了；我不会相信它真能把台湾TCMC，台积电这些人都能给弄到大陆去再开个TCMC；而且我也不相信这种芯片这个升级在未来两年内还是TCMC占主角 — 最终还是美国！
所以兄弟姐妹们，好日子刚刚开始。今天是星期一了，俺啥都不说了，走着看吧，兄弟姐妹们。咱们星期三直播再聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2095/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2095/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2091/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2091/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00片头视频：郭文贵先生视频片段
1、保命保钱还要报仇！
2、我站出来必须爆料，那么这就是为什么我说要把王岐山这个书记这个事情直接给说出来的原因嘛。
3、我是冒着我全家一千多亿的资产，我全家人被抓，员工被抓被杀。我在时刻面临生命危险，我就是为了维权吗?
4、用一国之力去对一个人制造这样的谣言前所未有。
5、29年来，文贵一分一秒没有犹豫过。文贵从来没有想过放弃，既然已经开始。我们就绝不妥协。既然已经开始，我们一定要赢.
6、忘掉文贵，过去文贵已经早就死了，现在的文贵是承负着上天给我的使命。
7、喜马拉雅是一个高度，是一个我们的目标，目标要让中国有法制中国，信仰中国。
8、我们每个人生来平等，我们每个人都应该有同等的机会，每个人都应该得到尊重，我们必须赢。该我们赢啦！民心向郭，习亡岐山。
9、在香港你所有做的恶，你都要万倍的偿还。
10、CCP是武汉的这个冠状病毒，就是共产党生物实验室P4实验室（制造的）
11、这个美国所推出的辉瑞制药的疫苗，这绝对是共产党的病毒的再次的次生灾难。这是黑暗势力和共产党势力勾结的结果。
●03:30 大直播开始，大家互相打招呼
Roy(罗伊)：尊敬的全球战友们大家好，今天是11月14号早上的8:30，今天非常荣幸又一次来到文贵先生大直播，今天嘉宾有Eglise女士和正义的小新女士，还有Longwood大根先生，请各位嘉宾先介绍一下自己，从Longwood大根开始，谢谢！
大根先生，您没有开麦。
Longwood(大根)：不好意思，对不起。谢谢罗伊主持人，谢谢正义小新，大家好，各位观众们大家好，感谢我们的七哥，今天开启了我的新的人生。我最初是来自秘翻组，然后中间发现自己英语很差，然后转到了DC农场，我名字叫Longwood，然后之前和草根小哥开玩笑，然后没叫长根，没叫长木，然后叫了大根，最后发现大家很喜欢叫我大根这个名字，所以说就叫这个名字了。
根据七哥给的各个地方的数据，然后我发现我也是大于平均尺寸，所以说也就叫这个名字了。但是当时是没有想到，然后也是很恐惧，共产党是怎么统计出来每个地方、各个的时间，并且精确到秒的，也是让人后背发凉，当然谁也不敢在七哥面前称大，七哥您叫我小根就行了。然后之前我一直呵护着自己的第一次，想着今天能第一次跟七哥发生点什么，谁知道昨天测试的时候推出去了，当然我的第一次保持到昨天也是因为各个战友对我的信任，谢谢大家！
Roy:谢谢幽默的大根先生，Eglise女士请。
Eglise (圣母院的钟声): 七哥早，全球的观众、战友大家好，我是来自纽约香草山医疗部的圣母院钟声Eglise，很高兴第二次又与七哥同框，参与大直播，非常荣幸，谢谢！
正义的小新：七哥好、尊敬全球的战友们早上好，我是正义的小新，我是来自香草山教育部的战友。之前有幸两次见到郭先生，之前都是有一种神的感觉，不是神，就是佛祖在发光，不太敢跟郭先生交流，今天非常荣幸可以跟郭先生同框同心。郭先生说不要紧张，之前我记得郭先生说就是跟家人一样，如果你知道周围都是你的兄弟姐妹，你就不会紧张，所以我就告诉自己不要紧张、不要紧张。今天向大家来学习，很多还有不太知道的地方也请大家多多指教，谢谢大家！
Roy:谢谢谦虚的小新女士，七哥您看我们是开始分别问问题还是您先开始说？
郭文贵先生：我简单说一句关于大根，大根曾经让我心跳，他从美国西部开车带着媳妇……你刚才看见他媳妇了，战友看不到，他媳妇非常非常漂亮，我早就知道他媳妇很漂亮，是吧！非常非常漂亮。他是从西部开车往东部搬家，还带着孩子，我当时心里咯噔一下子，我当时说实话我总是我的身体反应我是很相信的，我说这个家伙从几千公里开车到东部，这要往这来，我说你千万小心。坏了！他入了我的心了，我说这个家伙一直怎么不到呢？
后来我发信息：你在哪呢？他说在路上呢，我们要休息。开了几千公里，我说你把车停下来，好好休息你再开车。后来大根老忽悠我：七哥其实我长得也很帅，我媳妇更漂亮。但是我真实的……他给我拍过一些照片、小视频，没看过他长什么样，昨天他一露镜，这长得确实挺帅，没忽悠七哥。但是曾经他和他媳妇、孩子牵动七哥的心，所以他今天坐在这里的时候，真的是，这是几年的时间，坚定的战友、生死的战友。像Eglise她是一个从上次同框同心出来以后，我生活中现在多了一个真正的天使，真正的天使，是使命的使，不是天上掉下来的屎。
很多外国人都跟我说这个美女是谁呀？这个美女是谁呀，都在问。那天我们飞飞专门说5尺1高，我不知5尺1是高1米几？我到现在没概念，5尺几我一下都蒙了，后来我说这是个5尺1的美女，然后很多人都想见到她，因为她上次直播对西方是巨大震撼，她的形象对我们中国人是非常好的一个形象展示在西方人面前。另外一个就是我们的小新在办公室，我最早看到那次突然直播，她翻译，当时跟我们的老妹，我们的大卫一家子在那里的时候，第一次见小新，小孩，真小孩，还是老师。
罗伊我在办公室见了很长时间了，超级大个子，我老担心他的走道不协调摔着了，个子太高了，老晃着走，今天又在这里。今天的画面你们是没有感受过，我是深刻感受，每一个人和我的故事都可以拍一部电影。很多背后故事我还不能说，所以说特别荣幸和你们在一起，谢谢！罗伊你有问题你先问吧。
●09:11 罗伊问七哥关于排华的问题
Roy:好，谢谢文贵先生，那么一开始每位嘉宾先问一、两个问题。我是主持人罗伊，所以我先来问七哥一个，同时按照刚才的顺序，大家也可以准备一下您自己的问题，然后依次来问。那么我想先问七哥我一个个人的问题，就是我身边很多战友比如在加拿大，他们也是考虑到五月份可能出现人道灾难、排华和疫苗灾难，他们自己去准备看农场、或者去准备房车，甚至有人在自己家按照装太阳能板，哪一些行为在您看来是比较推荐的？哪一些是您不推荐的？可不可以和我们说一下。
郭文贵先生：好谢谢罗伊兄弟，现在我觉得这个问题咱们说了已经快小一年了，从一年多以前、2020年2月、3月份开始说排华排华，2017、2018年我说共产党作的孽最后华人要买单，我们说五年来到去年一年前、将近两年前是重点提示，今天可以说大家是已经感受到来了。
大家你们看到是在旧金山几乎华人开的店，都是用这个，从过去的木门到现在已经加锁了，而且基本不敢开到晚上超过七点钟。在伦敦中国城现在已经多次出现……就是当场吃完饭就骂华人，对华人的威胁，包括香港人。这些外国人眼里把香港人、台湾人和中国人黄皮肤人分不清楚，这已经出来了。
洛杉矶就更夸张了，洛杉矶我们接到了太多战友说，出门在超市里受到侮辱，甚至完全挤、扛你，中国来的吧，滚回你的中国去，这事已经屡见不鲜了，甚至开着车在路上突然有枪指着，而且去报警几乎只要是华人电话就给你挂掉，大家巳经可能都有这种感觉了，这不是开玩笑了已经，孩子在学校里面已经被孩子骂、侮辱，孩子都在侮辱，这不是一点点，仅仅是你在加拿大的罗伊。
刚才你提到太阳板、家里面这啊那的，我告诉大家情况比你想象得坏得多得多得多得多！那些是不够的。首先解决电的问题、吃的问题、水的问题，还不能太多的现金，太多的现金被人抢了，是吧。你这个防护几乎是很重要的，你们没有意识到这场危机……如果2017年我告诉美国西方人说黑暗已经到来，你们做好准备，今天我告诉所有的同胞们，如果你们相信七哥，你记住西方的所有华人，包括亚洲人、韩国人日本人也别得意，黑暗真的已经到来你们做好准备。谢谢！
Roy:谢谢七哥回答，现在还是从刚才的顺序，大根、Eglise女士、小新女士你们可以分别的问问题，然后同时我们留言区的战友们也可以提出问题，这边我来收集，然后一会一起问七哥，谢谢！从大根先生开始。
●12:36 大根开始问七哥关于杰克逊的问题
大根：谢谢罗伊，我刚才有一个很重要的致谢，就是谢谢我的老婆，没有我的老婆我今天坐不在这里，一定说一下。排华我今天早上刷朋友圈看了一个新鲜的，在学校里面吃饭，跟导师一起，被别人侮辱，这是我个人的朋友圈，已经很广泛了。我的问题可能有一点跑题，但是放在我心里很多很多年了，我这一生第一次喝酒，是在小学的时候，然后喝醉了在学校里吐，原因是因为第一次听到迈克尔·杰克逊的音乐，那时跟疯了一样，喝酒，听那个音乐兴奋了、醉了。然后我想请问七哥，迈克尔·杰克逊当年为什么被媒体打压那么厉害？说他虐童啊、包括皮肤移植啊等等，谢谢！
郭文贵先生：谢谢，谢谢我的兄弟，我差点把你真名叫出来，我老记他真名，不记得他英文名，差点一吐露就出来了，老提醒我自己。你这个问题，他跟我说过，杰克逊迷，我也是杰克逊的、非常喜欢的他的音乐的喜悦者。最重要的事情，你要看到美国是有种族歧视的，它这是肯定的。第二个音乐界、好莱坞基本上就是三个帮，绝大多数是犹太人控制的，还有它也有时候很多黑帮的背后，所谓的工会。还有一个贩毒力量，因为好莱坞吸毒人比较多。更重要是财务这一块，他彻底被人控制了。
所以说今天告诉你，今天我们的好兄弟，我的小浩弟，浩弟，今天我要特别地跟大家说：你们一定要做好有钱人的副作用的准备，如果你们不相信我的话，你可以问问Eglise，她在那解剖的时候有没有遇到很有钱的人，躺在那被解剖的时候不一样？是不是？用中国……我从小我父亲老骂别人说：你就能啊，你长俩蛋子？就能人长俩蛋子，但是我觉的躺在解剖台上没人长俩蛋子，咱们都是成年人，有钱人和肉体没有任何区别，有权的和有名的躺在Eglise那手术刀划下去没有任何不一样，相反，你可能会因此遇到灾难。
我刚才举一个最简单例子，我们日本的一位战友说现在亲戚全都来了，全都来了，在日本多年不见的亲戚全来了，送吃的、送喝的，说从来没有……都是不提喜币，他说是不是你们觉得我们喜币发财了，原来都是砸郭的，说我们是骗子，家人都说郭文贵是英雄、都英雄。三代在日本的家人，现在突然亲戚都来了，我告诉他不是好事，你别那天惦记惦记，先来了一谈喜币郭文贵是英雄就把你给惦记没了，在日本抄家灭门的也不少，不要因财招祸。那么同样的告诉你的是在美国的种族歧视，看你华人有那么多钱，几百个Million，你让这些钱，人惦记上你，你的钱真就是祸害了，你不要开玩笑，兄弟姐妹们。
迈克尔·杰克逊就是最好的例子，你们不知道背后……因为咱不能乱讲，负责任。你看他的房子，他活着时候我去过，他死了以后房子我又去了两次，我看到那真是触景生情，当年又高又瘦，迈克最火的时候看到这么好的一个人，包括在西莱寺，我们一起去念经，早上起来，到后来整个房子卖不出去，从1亿5000万直接跌到六千万，直接跌三千万没人买，最后还是房东自己买走了，3000多acre(英亩)，为什么？他钱不是钱吗？媒体的造谣，种族的歧视，包括对迈克尔·杰克逊财富的那个窥视，一切黑手在操作。你们现在每个有币的人都会跟迈克尔·杰克逊一样，我告诉你，你们都是被人惦记着，你可得小心，特别是你浩弟，天天在那得瑟，你们可别捧着币全大街吆喝去，你可得小心。谢谢，谢谢！
Roy：谢谢文贵先生。Eglise女士，请问问题，谢谢！
● 00:18:43 Eglise提问：海外华人如何更好地保障自己和孩子？疫苗灾难最坏到什么程度？
Eglise：七哥，我的问题是，您已经多次强调预测明年5月份疫情会到一个几乎崩溃的边缘，因为大量的人死亡。根据英国政府对过去5周的接种过疫苗的人的血清的检查，检查他们血液里边的免疫细胞的数量和质量，发现他们是以每周3%到18%的速度在下降。
根据不同的年龄组，而青少年的下降速度是最快的，根据这个速度计算的话，到明年5月份，就是您预测的日期，非常吻合。就是明年5月份人类的寿命会到一个极限，就是很多青壮年会发生问题。
那么根据这样的话，我们大批人去世，然后劳动力的大量减少，人类到这个时候，我们会……像我刚刚讲的，我们要准备自己的喜币，我们要准备自己的能源，要准备食物甚至自己私家的武器来保护自己，如果这样的话，是不是已经足够了呢？
特别是像我们海外很孤单的个体，怎么样才能就是说能给自己更加好的保障，保障我们的孩子？现在我们的孩子在学校里明显是感到跟以前是不一样了，尽管某些州不一样，红州蓝州，红州可能好一点，但是这种气氛已经在明显感觉像高压锅一样，已经开始在里边煮起来了，就等着哪一天的爆发，这种情况最坏可以到什么程度？就想知道这一点，谢谢。
郭文贵先生：Eglise首先一点呢，包括保春的朋友看了你的节目以后，后来又看了你、飞飞做的这些节目，他特别跟我说，感谢Eglise能讲出这些话来，钟声讲出这些话对我们太重要了，哭得一塌糊涂，我只能表达他们当时的痛苦，对你的感谢表达出来，有些具体的我就不能说了。
这个保春的家人现在也在看直播，其中有个很重要的家人，也是我们的好战友，他也要出来直播。因为他很多家人在国内，你也知道，我说：“你还是注意安全吧，过一段（时间）再说”，所以他们对你这种勇敢表示绝对的尊敬。
说到刚刚明年5月份的问题，5月份不是我预测的，我要在这重申一下，当时5月份的时候是在欧洲的这位科学家，是当时北京防生化学院的一位资深的生化武器专家，他年龄也很大了，他也就是不相信美国川普总统，不相信美国，不来美国（原因）之一，现在在欧洲，他说所有的疫苗产生的灾难开始是在（2022年）5月份。
我当时还纳闷儿为啥要明年5月份？这都一年多前的事儿了，他说因为这疫苗的普及率，打得越来越多，这病毒会变种，同时每个人不同的身体状况，还有不同的人的身体反应，综合的就是人群反应的结果，他说明年5月份开始。
开始啊，不是说到灾难。我说开始是什么概念？他说：“你会看到飞机、邮轮、运动员……”记住，这是我啥时候说的？Eglise你看我这说的快一年了，是吧？他给我讲的，这种身体越好的，越是这些驾驶员，他说死的时候越突然。因为所有打到身上的疫苗造成的所有的mRNA，所有这一切不管怎么变，它都这个，它会造成身体最重的心肌炎、心包炎，突然就脑梗、心梗，这梗那梗的，越是用的地方越梗，就这么简单的结局。
而且死多少人？当时他说的是很吓人，他说如果全球普及，一半人打了疫苗的话，他说一半的一半就会死掉，你按这个算就行了。
而且5月份开始，那么防范呢，我问他防范，怎么防范？他说防范就是不打，还有不要跟打疫苗的人密切接触。
● 00:23:03即将开始放新病毒，一定从美国西部到东部，变种病毒出来后会加速疫苗对整个身体的反应，而且会加速政府推广疫苗</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2090/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2090/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天是10:30了。今天13号了，兄弟姐妹们。我在那边儿刚才听着歌看着《真人真事》采访Rachel Shen，瑞秋 — 秋天的秋，Rachel！长岛哥、QMay，你看到了吗，兄弟姐妹们，他们变得越来越健康，越来越漂亮，越来越成熟 — 这才是新中国联邦的魅力，对吧？这才是我们想要的结果。不能跟那帮伪类似得，一看都是抽抽巴巴的，是不是？好像是刚回过两次炉的感觉，一点都不伸展是吧？多不舒服啊。
喜币涨了，这布隆伯格就出来一个女记者，女实习记者。只要报道咱的都是女实习记者，来自中国的。喜币现在流通估值270亿美元，她就不写，是吧？「包括」它有1000亿个币的额度，她就不写；它技术上上市是所有区块链技术最好的，包括它的系统，她就不写。说郭文贵是个billionaire，还有跟班农有什么关系啊？跟他啥关系啊，你说喜币？啥关系没有！但是她就不写我们爆料革命说出了海航、王健、陈峰；她也不说贯军、刘呈杰、孙瑶；她也不说王建之死，也不说马云这事儿；她也不说王岐山、孟建柱、孙力军都被抓了，包括傅振华；她也不说当时给郭文贵发所谓的蓝通、红通的孟宏伟也被抓了，孙力军也被抓了，孟建柱、王岐山被软禁了她不说…她不说这些人后边和吴征是什么关系。这个女孩儿十有八九是江浙人，是吴征控制的 — 羡慕、妒忌，想黑咱又没办法黑到哪去，但是咱的好的话她不说。但这也是广告，是吧？走着看。兄弟姐妹们，我们才上市13天呐，是吧？才13天呐。还有更多呢，明年5月份咱们再说。然后3周已经过去几天了，看着消息吧！
共产党开完六中全会，所有的企业家现在开始逐渐的叫第一次分享财富，先拿海外的股份，然后给你安排管理层、董事长进去。然后下一次第二次就分你家的不动产。弄不好第三次分着就把老婆、闺女都给分出去了，是吧？
昨天我发出的几个照片，那个穿绿色衣服的是2002年，我在办公室。当时他们给我拿来看刘志华玩女性吸毒的视频，王岐山跟刘志华的录音 — 我从来没有放出来过。当时我说，“啊？够意思！”然后我着一个西装，后面牵着手那个，咱不能说，是某中央大领导的妻子。突然要约我见面，“见个面吧，文贵。”你知道她出来那是国家特级警卫，这是中央首长的妻子。她们都不在电话里说事儿的。见了面，她说“来，领我转转”。我领她转的时候告诉我怎么样怎么样，怎么样…“文贵，他们要对你下手，你要这么做，这么做，包括他们会说你是共济会成员，美国在中国安插的间谍，说你跟美国大使馆长期有联系。”有多荒唐吧？那时候说我是美国间谍，现在在美国说我是共产党间谍，在裕达国贸是1991年，说我跟美国一个年龄大的女人结婚到郑州当间谍 — 我这辈子就没脱了间谍的帽子。「这位首长夫人」而且说“要「对我」下手，但是，你涛哥已经帮你解决了，你要这么办，这么办…” 那次如果没有她帮忙，我已经消失在人间了。谁干的呢？我还没说，等着慢慢说。这是这个牵手的照片。
哎呀，真是人生啊。「我有」很多很多照片，等7哥有时间了就给你们放几张。我让你们了解一个过去从来到人间到现在，真实的郭文贵 — 我尽可能能有的。7哥也不是生下来就可以搞G- Fashion，也不是生下来就是要灭共的，那时候还小啊。但你能看到我“为真不破”，坚持勇气，相信上天，有信仰 — 这是7哥从小到大成长的一个主线 — 孝敬老人，忠于朋友，我是诚于朋友，后来当然一心的就想灭共了，而且要改变家人的生活，从没妥协过。说实在话，共产党还玩儿王阳明呢？你看我是啥时候读的王阳明的书啊？在东北赵家沟我都读过王阳明的书了。7哥这一辈子没有文化，也没办法，是吧？
现在共产党内部，我们这几次大直播传疯了。我没给海东和颖妹妹说过我，我那块儿去的运动员多了去了。你看海东兄弟和颖妹妹都没去过盘古，说明啥？说明他俩不属于高级黑那个级别 — 高级黑社会。没有玩过“宇宙无穷大，地球是一粒沙”的游戏。那会儿运动员多了，都是世界级的，公开的玩儿，是吧？
我们接下来会对盘古、裕达所有过去的同事们有一个重大的金融安排。对他们的孩子，对他们受到的共产党的侮辱和剥夺的资产正在跟投资者商量，让他们聘用第三方建一个基金，把所有在盘谷、裕达工作的和曾经工作的或者被共产党威胁离开的，除了陈小龙辞职之外的，不管过去工作多长时间，按天按时间，让大家享受喜联储的股份和和喜币 — 终生，千秋万代。从我离开看守所到今天所有跟随过我的，跟过我这几个公司的，包括海通和方正的，曾经属于我们的同事们，都会有。正在安排中。完全委托第三方国际机构给他们安排。当他们自由了，我们灭了共产党了，他们不用找7哥，得拿着自己过去从这些盘古、裕达、大老板家具厂、海通、方正的工作和曾经跟我们联系的信息，到那机构去领你的币，去领你的钱，领你的股票。当然，他们和国内那些战友们，帮助我们的，都是一模一样的权利。这都是亲兄弟姐妹。
班农先生要被抓了。我今天早上发信息，说，“你咋还没被抓呀？”他说“是啊，我也等着被抓呢，快抓起来吧。”咋不抓他呢？这班农先生啊！这就是只有在黑暗、战争、燃烧的烈火中、生死考验中才能出现真正的信仰者，真正的英雄。在自己的卧室里、被窝里、华丽的衣裳中，推杯换盏的桌上，那都不可能培养出英雄。这就是事实。
「椭圆机」13档，你给我登45分钟试试，兄弟姐妹们。今天不直播，明天大直播。明天见，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2089/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2089/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00 片头视频：郭文贵先生视频片段
1、保命保钱还要报仇！
2、我站出来必须爆料，那么这就是为什么我说要把王岐山这个书记这个事情直接给说出来的原因嘛。
3、我是冒着我全家一千多亿的资产，我全家人被抓，员工被抓被杀。我在时刻面临生命危险，我就是为了维权吗？
4、用一国之力去对一个人制造这样的谣言前所未有。
5、29年来，文贵一分一秒没有犹豫过。文贵从来没有想过放弃，既然已经开始。我们就绝不妥协。既然已经开始，我们一定要赢，
6、忘掉文贵，过去文贵已经早就死了，现在的文贵是承负着上天给我的使命。
7、喜马拉雅是一个高度，是一个我们的目标，目标要让中国有法制中国，信仰中国。
8、我们每个人生来平等，我们每个人都应该有同等的机会，每个人都应该得到尊重，我们必须赢。该我们赢啦！民心向郭，习亡岐山。
9、在香港你所有做的恶，你都要万倍地偿还。
10、CCP是武汉的这个冠状病毒，就是共产党生物实验室P4实验室（制造的）
11、这个美国所推出的辉瑞制药的疫苗，这绝对是共产党的病毒的再次的次生灾难。这是黑暗势力和共产党势力勾结的结果。
03：49 直播开始，互致问候
Rachel：全球的战友们，大家好！
郭文贵先生：Rachel！
Rachel：哎！尊敬的战友大家好！很高兴今天又在11月12日和文贵先生还有我们的全球的战友在这里大直播。那我们今天的节奏会快一点，我先让我们的在出屏的战友先跟大家打声招呼，我们从我们的这个唐平先开始。
唐平：七哥好！文紫好！Rachel好！宁南好！还有全球的战友们好！很开心能够上大直播，没有迟到。呵呵呵。
郭文贵先生：呵呵呵呵呵呵，哎我还忘了这事儿呢，我都忘了你俩上回迟到，提醒我啦啊，你把他俩踢出去，快点儿，呵呵呵，呵呵呵呵。开玩笑开玩笑，我都忘了这事儿，你还记着呢，挺好。
威廉王：七哥好！嘉宾好！所有的战友们好！非常荣幸能上我们的大直播，谢谢！
Rachel：我就按顺序来，接下来所有的回答都是唐平、威廉王，然后文紫、然后宁南啊。文紫。
文紫：好，太激动啦！七哥好！主持人好！唐平还有威廉王好！还有这位宁南博士好！非常的激动，今天是我第一次上大直播呀，坦白地讲，本来只是打个招呼啊，那我先打个招呼吧，好。
宁南：好的，大家好！七哥好！Rachel好！威廉王还有唐平还有文紫博士啊，我不是博士啊，千万不要搞错。大家好，我是宁南，来自澳喜农场跟秘密翻译组，谢谢大家！
Rachel：哎好嘞，我是Rachel，很高兴在我们的纽约跟大家直播，联盟总部直播。那我们今天其实有很多很好的话题，比如说六中全会大家很关心的，然后接下来我们会谈经济的问题，然后当然还有喜币，我们离不开这个人逢喜事精神爽，现在大家每个人的脸上都洋溢着非常幸福的笑容。那当然刚才七哥在进直播间的时候有说，我们今天有可能还会谈到娱乐圈的一些事情哈，因为唐平在我们的这个直播里面。那好，那我先交还给七哥，七哥您先带领我们，我们跟着您的节奏走。
郭文贵先生：啊，谢谢啊！谢谢Rachel、宁南、文紫、唐平妹妹，威廉王兄弟啊，尊敬的战友们好！我们今天本来是9点，我们临时啊又改变了时间，刚才大家看到了我们今天没有放太多的小视频，我们又临时改的啊。抑制不住心情的激动和兴奋，所以说我们赶快跟战友们见面——着急。所以说我们这“狗窝里放不了馍馍”，再一个咱们这家里面藏不了多少喜事儿啊，呵呵呵，这个啥都是，所以说咱不透明都不行，咱装不住，没办法，咱们就先聊几句，一会儿再放视频啊。
06：49 郭先生分享的推特小股东的故事：没有GTV主席John Morgan先生，就没有推特；推特前期的小股东损失惨重，战友们要从中吸取教训
郭文贵先生：从昨天到今天可以说是真的是，让我高兴的事情实在是太多了。昨天下午，昨天我是跟雁平去了我们的GTV的主席家，John Morgan先生，我们约了大概20几次了都没见面，然后昨天去他家坐了一下午聊天。在他家呀特别开心，他在独立的一个岛上，老人家91岁了，还有他的夫人，准备了好多好多吃的。
昨天我感受之一我要分享给你们，我原来我真没那么细聊啊。他们家的历史我觉得我知道得很多，所以我跟他聊历史1913（年）、1914（年）、1915（年），他每次都震惊，他没有见过一个那么了解摩根家族历史的，然后他夫人说“你就加入我们摩根家族得了啊”，包括他（家）的很多个人的事情——他爷爷他父亲，对他我倒不了解，我对他真不了解。
但是现在我们了解比较多，像例如昨天，他91岁啦，他从开始到现在，他说“几乎从十来岁开始，没有一天不锻炼的，没有一天”，喔噻每天一个小时。他说这个——摩根先生就是天塌下来地球撕碎了，你也别影响他锻炼。大家你去想想，我特想问问大家：一个91岁的摩根先生，每天锻炼一小时没变过，我们战友有几个能做到的？人家不仅有钱人家还有身体人家还有意志，牛吧？！
你威廉王你还早着呢！你比人家孙女都小，呵呵，你还早着呢你现在，你还早着呢啊！
第二个就是，昨天我们谈了几个虚拟货币的事情。哇！这个让我真的是震惊，摩根先生对虚拟货币一无所知！大家不要忘了我们用的这个blockchain的最高级别就是私人区块链，就是J.P.摩根的，这个QUORUM就是摩根的，他都不知道。但是他对金融银行这一块儿，他是非……那是绝对是创始人啦啊，很多搞笑的故事我以后再说。
但是昨天我想跟大家分享一个——推特，我分享大家一个推特故事。大家知道推特是2006年承建的，当时募集大概两千万资金。到了2013年之前，就是上市前就是小股东——它原来全是小股东，一块钱一股那个。就跟咱这一样一块钱一股，都是小股东，百分之八九十。全都要告状啊闹啊不让上市，一堆的事儿，最后这个推特就要解散了，不行啦。
其中一个人就住在我这个旁边，跟摩根先生中间一家的那个人，就四五十岁的一个人，一个白人夫妇，很穷，就搞金融经理的，他老婆说“我就想换一个稍大点儿的房子，也过了半辈子了也没换上”。就在这个项目呢他就找到摩根先生“你能不能帮我在摩根斯坦利贷点款？我把这些散户给买了”，他都快不行了，摩根先生就帮他买了，在摩根斯坦利筹集了四亿美元，把几乎所有小股全买啦。买了以后就迅速地——它还没怎么上市呢，这哥们儿就卖给了沙特的我那个小侄子，沙特现在的王子了，叫Bin Salman，二十亿美元，上市直接……大家知道一百亿、两百亿就上去了，两百多亿美元就顶上去了。
小股东是什么结果？是不是？赔得……小股东就赚了个十倍，后悔死啦，这个中间人一下子赚了一二十亿美元呐！从一个小房子，他老婆说“我们再也不回这儿来了！”直接搬弗罗里达去啦啊。
这个故事昨天我说，第一，没有John Morgan先生，我们的主席，就没有推特；推特的前期就是，小股东这种失去有多可怕！我特想分享给……这都是活生生的例子啊。最高它达到几百亿美元，推特，说实在话我们头一段评估过，我们把推特买过来要多少钱？最后评估：少三百亿也买不过来。
10：55 日本战友在喜币上市前最后一刻退出，香港战友、体制内战友低价抛出喜币，现在都后悔得不行
郭文贵先生：那么 我今天再讲一个，就是昨天晚上到现在，三个最样板的故事。
我们日本的一个战友，哭得就不行啦啊：“七哥呀，我活不了了！”我说“大半夜这是啥呀？跟我老家发丧似的”，我说“咋了这是” ？他是一个最关键的时候，他是投了七十万美元，这老GTV，这整个的新增借款项目三十万美元，后来又买了两张卡，家里没挡过。
后来路大脑骗、蛇妖闫出来，家里面反水说“郭文贵绝对是骗子，他不反共了，不灭共了”。老妈还有老婆、女儿集体弄他，开始要退款、要退卡，就折腾，我这都不知道啊，那么他还一直坚持着，都坚持咱上市的前一天啦还硬顶着呐，咱上市的那天十几个小时把他等不住了，老婆在楼上楼下是上蹿下跳骂他，给孩子说“你爸被骗了，彻底被骗了，全家被骗了，完啦完啦完啦完啦”。
这个时候他干了一个愚蠢的决定，大家要知道，他提出来要把币、钱，什么的钱全退，而且直接找的我，我答应他“一定给你退！”马上，而且我要退是在日本找了我朋友，立马把钱送给他，就没有经过农场啊。现在他家人崩溃了，他当天第二天就崩溃了，涨到十块钱的时候他还没有崩溃呢，现在就受不了了，全家说，他妈也嘴有中风迹象，老婆也有中风迹象。但是我告诉这位战友“你怎么哭也不可能再给你了”。
第二个案例是我们的一个香港的一个战友，当年为我们上前线，联络大货车、送钱的其中一个女士，啊，她三块钱卖的，卖了二十万股，七块钱又卖了十万股。完了不行了，昨天又哭着闹着找我：“七哥，我就这些钱，我都卖了这股，我是我错了，能不能再弄点股回来？”我说：“老天爷也弄不了股回来，真弄不了”。她也是哭声一片。
第三个，曾经在党内，检察官、检察院系列，就是审查大连西区法院张鹏明（口误，疑为张明鹏）案的一个重要的我们战友，冒着生命危险给七哥告诉说“张鹏明我给你拿下！”这样的其中一个关键战友啊，不是主要战友啊，也有二十万币，在第三天，大部分抛出，然后现在找七哥，昨天哭得一塌糊涂，说：“七哥我干那么大事儿，怎么也再给我弄个二三十万币，我永远不卖啦！”
13：52 伊隆马斯克的几个大股东等不到馍馍熟就掀锅了，现在几乎都是倾家荡产
郭文贵先生：这是昨天晚上发生最鲜活的例子，和昨天我跟摩根先生开会，不是中国，包括美国，推特的小股东投了六七年、七八年最后等到那情况。大家知道你们，一个我的好哥们儿，是最早的特斯拉的创始人，比伊隆·马斯克还早，伊隆·马斯克来了以后把他给踢出去，最后是打官司他出场，而且最后给他选择：你要不要选择股票？他说“我不要股票”，昨天因为我不能说的，昨天接受了很多美国媒体的采访，他说“我穷得一分没有”。他现在是我们的GTV和G-Club的，包括喜币的投资者，他说“现在Miles，我只有十万币，我有一百万股GTV，我啥都没有”。
他当初就是伊隆·马斯克最早的老板，伊隆·马斯克是卖了paypal进来，把所有的钱砸进来，伊隆·马斯克砸进来，这是十年前的事情啦，特斯拉发展十几年啦，你知道伊隆·马斯克没有任何钱拿走的，这一次唯一的才拿走了五十亿美元。
大家不要忘了，伊隆·马斯克的五十亿美元跟我们战友加在一起的这个六亿股这个几百亿还差远着呢！它已经万亿的市值了！倾其所有，它的五大股东四个几乎都是倾家荡产，就是等不到馍馍熟掀锅啦。我原来不能说，这个哥们儿头两天跟我见面，他说“Miles，我就想跟你说我能不能再多买点喜币？”我说“你多一个都买不了的，真没有了”！
15：43不坚持到最后结果都是零
郭文贵先生：我分享这些故事，从美国的我最喜欢的企业特斯拉，到我们现在我们的竞争对手推特，和我们约翰·摩根，到我们战友，这三个鲜生生的故事。还有路大脑骗的三百万币，现在已经十亿没啦！啊，包括蛇妖闫的也是三百万币，九指妖要在的话怎么也得三百万币吧，他仨人已经干走了就是三亿美元没啦。还有我们在这个路大脑袋、蛇妖闫之前，有多少人不等到最后！
啊，兄弟姐妹们我可以告诉你们，如果你没有这个命，你没有这个心胸，你拥有这财富对你是灾难，你唯一就是放下你心中现在失去的这种痛苦的感觉，你就一个最好的解释：我与此钱无缘，放弃就是我的平安。就完啦！
我没办法回，这个手机上，真的是，从昨天晚上到现在已经是7000多个信息，一个人最多发了六百多条，这是惟一一个人冲破了600条信息,我没办法给你回，我也没办法看，我也不会点开。你不要再失去了钱，再失去了健康，再失去的命，你这就不值了嘛！就像伊隆·马斯克跟那个哥们一样，他说我是大老板，我把他弄进来的，最后把我Fire掉,我们打官司，最后我失去。我说你活球该。你为啥到法官让你选择，你可以选择股票的时候，你不选择股票？你放弃，是吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2088/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2088/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是11月11号“光棍节”。哇塞，这共产党的光棍节过成啥了？想想这过去十几年光棍节，阿里巴巴、马云、淘宝、腾讯，包括那牛叉的京东 — 玩的都是假的！现在怎么样？抖音火吧？过去几个月抖音数据完了，下去了吧？就这两三天最起码我知道的有20多家国际基金正在准备破产，在往外倒腾钱呢。啥叫基金？你把钱交给它管理，它投资，它说了算。挣不挣钱收你2.5%「的管理费」。挣的钱它分20%，再加2.5%「的管理费」；不挣钱赔了活球该，你还得给2.5%。现在这些人和共产党勾兑完了，快破产了。到处是豪宅要清盘，都在那骗这些投资的“傻民”。投基金的很多人不知道，世界上你看到成功基金的背后无数个被骗的基金 — 就是国际P2P。我不相信这世界上有任何一个所谓的投资能比喜联储再好的。
我2点睡的时候好像23、24左右，不到5点醒来就快25了。我的天呐，比昨天涨了6块多。6块钱什么概念？6亿战友的股就360亿，360亿！涨6块钱就涨了60倍，兄弟姐妹们，啥概念？Elon Musk、Bill Gates？战友们你们太牛了，你们慧眼识7哥！「看我」这不要脸的，7哥够不要脸的了。还早着呢，别着急。你说啥都没上呢，支付功能，大机构投资……还早着呢。这是压不住的感觉，我看到机构投资还在压盘，还在大额压盘。要不压的话，我觉得不知道是多少去了。
3周「时间」已经过去一天了。刚才我运动，哇噻，浑身是水。我这换了第二件体恤，「不对」第三件体恤了这是。浑身是水。练完以后外面有点凉，我就穿上个棉袄，浑身是水。但我得赶快把战友「要求7哥发」的视频发出去，因为太多战友说7哥今天你要发视频。我说我发吧，但是我在洗澡前发。最重要我的感触就是11月11号，已经共产党没有光棍节，没有“1111”了。要脸不，共产党？造假造成这样？这个国家被毁到什么样子？国内有很多人不知死活，“爹亲娘亲不如党亲”，那你就跟它亲去吧。还有很多战友问怎么投资KYC，我再说的是 — 战友们，KYC就找农场，没有任何问题，会很快。我已经把联系人发给了农场了。
第二，所谓国内不让投那是扯淡的事，国内百分之百能投，没有任何问题。还有一个，「针对」国内很多「战友」，农场未来会成立各种投资的平台，比如基金，理财产品，农场都可以做。比如说现在澳大利亚，木兰那有一个基金，很快就「会推出」。人家是已经有牌照的基金，它就可以接受国内投资，基金就帮你去投喜币去。就像我们今天说的，战友们，只要这个基金限定只是战友的基金，只限投资喜联储系列和G系列，赔了7哥负责，挣了是你的 — 只要你投农场的基金。比如我们现在有战友在日本的一个基金，已经拿到大钱了，都是国内的“大人物”投的。很简单，我说你放心，赔了7哥负责，挣了是你的。关键时候甚至「可以」给你点原始股倾斜 — 但只对战友，不对任何人。我们要选出来二三十个战友，在三四十个城市让战友们成立基金，国内有些不方便直接买喜币的直接投基金，那就没有任何限制了。共产党的鸟招还想不让中国人买？7哥分分钟就把它化解掉了。
但是就我说一开始那美国那基金，跟许家印，跟房地产投资的基金，那种玩法 — 所谓的多样性投资 — 那对不起，你赔或赚跟我没毛关系。所以我希望战友们和各农场抓紧行动；抓住H-Pay的机会，支付的机会，抓住自己成立基金的机会。基金怎么成立和联盟委员会商量，然后遵守原则，你就会赚大。你的钱也可以拿到基金里运作，那你就做天大。等着吧，看这些天发生些啥。是吧？
我的天哪，这共产党现在到海外所有的圈钱的，说那个红杉资本沈南鹏在卖资本，沈南鹏全家也被抓了，也是因为江志成、孙立军、孟建柱、王岐山。一样把东西卖掉。我们在某国，哎哟，差点说「漏嘴」说出来 — 那就说了吧，在日本。我们某战友帮农场买了个秘密会议地点，在京都。买完以后说这个就是某大佬的，国内「某大佬的」。卖的很便宜，当年买了2000多万美元，这回只卖了1100多万美元。日本房价上涨，卖了「这么低」就是要赶快贴现。买完以后，验完房住了一星期，给我拍照片，“7哥，房子里发现70多万美元现金。”说明啥呀，兄弟姐妹们？原来这个大佬在那儿搁的钱，他没有权利，根本也不想让共产党知道。他也没有权利来动这个钱，是共产党让帮他卖的。这个人说明在失去自由状态中。全世界多少事儿啊？
中央公园现在又推出了四、五十套全是共产党背景的房子，就是富豪的房子。你觉得国际上现在的这种，大家都知道这个经济，还有股市要抵押，物价通胀，大量失业，疫苗灾难，运动员都死了，你觉得你能往哪儿投资去啊？投资地产？买一个你根本不能去住，或者对你没有什么意义的，还要贬值的，永远不升值的，每月要交费用的房地产有好处吗？买根本你不开的不需要的一堆车搁在那儿你觉得对你是安全的吗？Elon Musk都在卖自己的股票，你买的股票你觉得未来会涨多少呢？世界上只有两样东西赚钱 — 我深信：黄金还有虚拟货币，好的虚拟货币。而且一定是有稳定币的虚拟货币。没有几个「这样的币的」。我不相信比特币的未来，比特币还会涨，但它一定会死翘翘。
兄弟姐妹们，是你们创造了这种人间前所未有的奇迹。你们要拥有她，你们要呵护她，你们要珍惜她。永远要当司马懿，不要当曹操。最后天下尽归了司马懿。也不要当刘备，有个刘禅那样的儿子；有曹操那样的儿孙，啥都不是你的。要像司马懿，hold得住身体，能hold得住，能十几年磨一剑，最后天下尽归司马懿。让他们折腾，让他们笑，让他们哭，让他们跳，让他们骂，让他们妒忌 — 你比昨天少了什么？你明天比别人多了什么？ — 自己问问自己，兄弟姐妹们。
头两天买了十几块钱的战友问我，“7哥，我是不是买的贵了？”我说，“这样吧，你把那「你觉得」贵的，咱俩赌未来30天。赔了是我的，你要挣了咱俩对半分。我给你保证，干不干？”结果这个战友昨天晚上发信息，“7哥，我赚了。”你未来能花的钱也就这钱，不会再有其它钱了，兄弟姐妹们。
要到时间了，俺不说了。太多话了，明天大直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2086/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2086/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，是不是因为有好事咱就不锻炼了？不锻炼了？！一个人拥有财富的时候，你没有坚强的意志，绝不妥协的意志，你没有敢当天下先的勇气，你要钱有啥用？它都是你的祸害。一定要锻炼呐，兄弟姐妹们！
好几个战友发信息，说“7哥，我好多天没锻炼了，从喜币上市10天没锻炼了。”我听着这不是好事。不锻炼了还有命花钱吗，兄弟姐妹们？一定要锻炼。看7哥浇多少水？今天直播，也是我锻炼的日子。但不能妥协！
耶～Take Down the CCP！Take Down the CCP！Take Down the CCP！开始吧，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2087/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2087/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0：00 视频一：世界各地反抗疫苗护照游行
荷兰：人们为自由而行反抗疫苗护照，以及歧视和隔离他们的社会。
德国莱比锡抗议疫苗通行证（vaccine pass）和限制。
新西兰数百人游行前往新西兰惠灵顿议会以抗议#Covid19疫苗规定和封锁。
美国洛杉矶市政厅外的场景数千人聚集在一起，抗议洛杉矶的疫苗政策，这群人包括洛杉矶警察局洛杉矶消防局和其他城市工作人员。
澳洲墨尔本发生大规模抗议活动，反对封锁、禁令、疫苗护照和赋予维多利亚州政府无限紧急权力的法律。这些抗议活动正在世界各地发生，但媒体却继续忽视它们。
意大利米兰街头大规模抗议疫苗政策
02：44视频二：白宫为美国公司工人接种疫苗的计划受阻
白宫要求美国公司工人注射疫苗的计划周六遇到了障碍，在众多共和党领导的州对新规定提出法律诉讼后，美国联邦上诉法院发出了(疫苗)暂停令。
法院援引了其称之为法例和宪法的问题。乔·拜登总统两天前发布的疫苗强制令要求拥有至少100名员工的公司的工人接种新冠疫苗或每周接受（新冠）检测。
该规则适用于近200万家公司的8400多万工人。共和党州长认为，这项授权超出了政府的法律权限。
用劳工部的话说，他们对发布该规则的法律权威有信心。白宫必须在周一下午5点之前对法院命令作出回应。拜登的疫苗规定原本定于1月4日生效。
03：49视频三：受害人讲述疫苗副作用半年来持续恶化，脑雾、耳鸣、瞳孔扩张困难、关节疼痛等
我的名字是苏珊娜-纽维尔Susanna Newell。我和我的丈夫以及两个十几岁的孩子住在圣保罗市（美国明尼苏达州)。我响应CDC的建议，4月13日，接受了第二针辉瑞疫苗。从此以后，我的整个生活发生了变化。我以前是一个活跃的长途自行车和铁人三项运动员，我没有任何已知的基础疾病，而且我的生活方式非常、非常健康。
已经半年多了，多数疫苗副作用症状都在加重，而不是好转。我几乎没有动力和精力，一直处于极度疲劳的状态。我在高中时曾是毕业典礼演讲者，现在的我却挣扎着努力检索单词。为了记住一些事情，我无法集中精力，我的大脑一直处于混沌状态。
我的额头上出现了皮疹。我的耳朵里不断传来轰隆的耳鸣声。我的整个身体疼痛；我的关节疼痛没有得到缓解。就像我一夜之间老了40岁。我时而感到头晕。我的视力很模糊。我的右眼瞳孔不能正常放大。我的右腿有极度的烧灼感，还有肌肉痉挛和抽搐。我在梅奥诊所的医院住了两个晚上，并进行了几次复诊。梅奥诊所风湿病医生告诉我，没有B计划（替代方案）。所以我想这是一个‘arrivederci’，那是意大利语的告别语：永别了。
Mayo Clinic是美国明尼苏达州罗彻斯特梅奥诊所的一所医疗机构，在佛罗里达州的杰克逊维尔及亚利桑那州的斯科茨代尔有分院，在明尼苏达州、爱荷华州、威斯康辛州还有一些小的诊所和医院。2019年，《美国新闻与世界报道》將其評為美国最佳医院。
● 05:39视频四：受害人Steve Kirsch 讲述疫苗伤害
Steve Kirsch：直到2021年5月1号，我都非常相信疫苗，我打了疫苗，信任FDA这样超级保守的组织，有超级的安全意识，完全相信他们所说的，但是我被出卖了。我听说一个朋友的三个亲戚在接种疫苗之后死了，我说，不，不可能，我还在否认。之后我的地毯清洁工 Tim Danroth来了，他戴着口罩，说你怎么戴着口罩？你不是打了疫苗吗？我是打了疫苗，但是打了疫苗2分钟后，我的心脏病就发作了。从此以后他再也不一样了，再也没有恢复正常，他的妻子几个月来，也有帕金森样综合症。从那以后我觉得一定有问题，这是事实，因为他不会对我撒谎，我能看到他的视频，我能看到他。然后我开始查数据，数据非常明确，这种疫苗是人类历史上最危险的疫苗，比天花疫苗糟糕800多倍。
Christine Dolan：这些都是有数据的？
Steve Kirsch：是的，都是有数据的，各种各样的数据，不管你多大年龄，不管你是80岁，它杀死老人的概率大于拯救老人的概率。如果是5-11岁的孩子，每救一个孩子就会杀死117个。
07：17视频五：拜登拒绝回答新冠病毒溯源问题，在给中共国施压的问题上保持沉默
主持人：拜登总统在美国是否会就新冠病毒来源给中共国施压的问题上保持沉默，当一名记者问他是否会在年底之前的网络会面上询问习近平主席关于（新冠来源）问题， 他直接走开了，现在加入到节目中的是加州议员，并且是中国工作组的联合主席，（议员先生）为什么总统不能 ，直接回答那个（记者的）问题呢？
议员先生：因为他没有答案，并且坦白说，他事实上，并没有我们所需要的对抗中共国的骨气，现在我们需要把焦点集中在中共国上，但他却在逃避这个问题，中共国的问题代表的是一个生存问题，我们现在的问题基本上是，中美两国都不惧怕对方，中共国不惧怕我们的原因是他们知道 ，我们没有能力、资源和（他们正在开发的）技术（与之抗衡）并且追赶不上他们，我们不惧怕他们的原因是我们的总统，现在并不承认中共的威胁， 是生存威胁 ，这导致了中共国由于不受制约， 而产生的不对称问题， 坦白说明年冬奥会过后，不仅对我们而且对台湾都是真正的威胁。
主持人：我们应该抵制冬奥会吗？
议员先生：我们应该，应该抵制他们，目前在这个方面有一些努力并且这是中国工作组的工作内容，我们正在研究上百个战略，来抵抗（中共）威胁，不仅仅是经济上，而且是在军事上和像在太空上、网络上等等领域，这些是我们应该做的事情，并且我相信我们应该抵制（冬奥会），我不反对把我们运动员送去参赛，让他们在赛场上赢得比赛夺取金牌，并展现昔日荣耀的自豪，但是我不相信公司企业应该被允许支持中共政府，我们现在面临的根本的问题是大多数美国的企业可悲地依赖中共国，不仅是在收入而且在市场和企业增长计划上（依赖中共国），这是我们接下来需要做的，（跟中共国）脱钩。
09：37视频六：塞尔维亚，加强针下去工厂变废墟
塞尔维亚一中资企业员工讲述过半企业人员注射加强针后仍感染新冠病毒，员工所剩无几，企业停产。这里是塞尔维亚的新冠肺炎的重灾区，我讲了一般人都不相信。200多个人感染新冠肺炎的。现在400多个人，就剩下不到5个人。你看这2个是我们中资企业的人，其他全部隔离，全部停产了，连一个人都没有了。
● 10：20——11：38 直播转场视频
0：11：40 直播开始，互致问候，介绍今天直播主要话题
青藤：现在是美东时间的11月10日，早上8点27分。首先欢迎我们所有的嘉宾，也欢迎我们的七哥。我想先请我们的嘉宾来跟观众们打一个招呼。
安红：七哥好，观众朋友好，嘉宾好。
政清：哈喽，七哥好，文贵大直播的观众朋友们大家好，谢谢。
瑞安平：大家好，七哥好。战友们好，非常开心。
青藤：好的，非常感谢所有的嘉宾，那么接下来就有请，我们独一无二的，我们可以能直能弯的七哥给我们大家打个招呼，谢谢。
郭文贵先生：青藤好，安红好，政清好，特别是今天我们的安平妹妹，第一次跟七哥同心同框。因为咱战友太多了，我真不记得谁跟我没同过框。我以为大家都同过框了。刚才才发现第一次同心同框，特别开心。今天是帅哥，美女都充满了屏。哇塞，看到我们这个屏上都是绝对严肃的，正儿八经的中国人，脸长得都比较正，这个长得都一样，这个屏幕上今天太中国了，特别开心。然后请青藤简单说一下今天的节目，我们接着往下开始，谢谢，兄弟姐妹们，大家好。
青藤：好的，非常感谢七哥。今天我们的内容还是非常的多。我们有几个，大概有六个方向。一个，我们还会谈下我们的喜币，我们喜币的一些意义，和现场会有请我们的政清，我们的专家教授，给我们做一些现场的一些演示，这是第一个。那么第二个，我们会谈一谈全世界和美国这个疫苗的一些情况，包括一些最新的病毒和疫苗的一些数据，这是第二点。第三点就是要谈一谈美国的联邦第五巡回法庭作出的限制令，对于拜登的疫苗强制令的一个限制令。我们会对这个做一个讲解，包括拜登政府面临的一些法律问题。那么第四个就是讲到中共的六中全会，那就是在这个六中全会上，即将推出的历史决议会是怎么样一个情况，会对比一下历史上的一些重大决议。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2085/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2085/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月9号了。天呐，太快了！你看这金色的树叶，红色的树叶，太漂亮了；桦树林太美了！想想北京现在下的那脏雪，马路上到处那黑泥的味道，到处充满了烧煤的味道。咱们中国人真的是太可怜了。
今天一大早我和一个，不应该说是战友，算体制内的朋友的家人通电话，让人很心疼。上海的 — So good，Morning，扛着大长矛 — 他是一个非常健康的才60多岁的人，前天过世了。大概去年的时候，就是刚开始疫苗的时候给我打过电话，说“文贵你建议这个疫苗怎么样啊？你怎么想？”我说咱们兄弟认识那么多年了，我建议你别打。我简单说了想法。他说“文贵你觉得我的命值钱，「还是」美国总统命值钱？”我说那当然命都值钱。他说“事实上美国总统的命比我值钱，比我重要，人家都打我为啥不打呀？”我说，“你这样说你也觉得有道理是吧？那你就打去吧。”当时我这一赌气没想到他都已经走了。这么高的医疗条件也没把他留下来。他的条件，生活条件和政治条件太好了。走了！不但走了，家里除了小孙子没打疫苗，孙女和家里人都打了。说现在家里人已经有仨有反应的了。所以这个疫苗是爆料革命和新中国联邦给大家带来最大的礼物，否则涨一万倍喜币你上哪花去？你拿啥花？命都没了你拿啥花？
另外，北京所谓的“六中全会”听说很激烈 — 很激烈！能不激烈吗？真以为邓家、江家、孟家、曾家就没点动静了？不可能。只是“噶嘣”一下子，还是说弄得地动山摇的，对吧？只是在这种情况下。所以兄弟姐妹们，我们新中国联邦人真的是中国我想象的历史上没有任何一个时期像我们现在这么有希望，这样有机会，这样得到上天的眷顾。上天在帮我们呐！
关于喜币，这两天事情非常简单，喜币的价格「横盘」是在等待KYC更多的人进来，更多喜美元进来，更多银行账号能打开；否则「如果」涨200倍，涨了200倍你把钱拿走了没问题啊，你拿走以后剩下的战友的钱咋办呢？现在要是涨，喜币「价格」放开要大涨的话什么概念你想过没有？原来的6000万「买了」6亿币的战友，现在占了市场60%的份额，甚至还多一些。新来的战友「已经」要以200倍的价格来买你的喜币现在，再涨的话就1000倍。那能买得起吗？给战友们，给没跟上趟的战友们一点机会。别贪太过分！话又说回来了，跌怕啥呀？不怕跌。能跌多少倍？跌200倍还1毛钱呢，你也不赔钱呐，是吧？你也不赔钱呐。大家都坐稳了吧，看着吧。我还是那句话，那3个硬条件没成就，在市场上真正的功能和价值还早呢，没发挥出来呢。
大家看到现在美国开放了旅游，航空「也放开了」。哇塞，到处人都说“哎呀，帮我这个，帮我那个”，都往美国跑。干嘛不往北京跑啊？北京那么好，美国那么差，美帝国主义「那么差」，那都往北京跑呗？都往美国跑！连欧洲人都往美国跑，甭说北京啦，甭说上海啦，更甭说那山村儿里边儿了。为啥呀？北京给我找一个地方「像这样的」 — 中南坑也没这样「的地方」。大家要注意到，都往外跑的时候，对咱是啥好事啊？都把钱带出来，都买喜币。哈哈，大家看到排队买喜币「等待」KYC的人到达什么程度了？你看到了吧？
另外要注意病毒。我认为病毒啊又要来一波，甚至共产党放毒。这都是有利有害。美国美联储、美国财政部、包括美国房地产现在已经开始敲警钟了 — 铛铛铛铛！现在美国华盛顿说中国的房地产，只要像什么碧桂园啊、融创、恒大危机扩散到美国来，也就是他们「这些中国企业」不继续还钱，美国肯定出大事儿 — 肯定还不了钱啊，他们拿屁还啊？就像喜币似的，它跌200倍还是1毛钱，你也不赔钱；它们那是涨一亿倍，10亿倍也没球用，因为根本就不值钱。它怎么还几千亿美元？拿啥还？一个广东省的钱都给了它们还不够还账的呢。听说卖了几架飞机「还账」 — 那扯淡呢！卖几架飞机还钱就相当于咱战友现在真是扔掉一双袜子一样。不扯淡吗？早着呢！所以说 Calm Down！Calm Down！沉住气！
刚刚又约了这周六，星期天和下周一，想让我给做个秘密演讲 — 「关于」怎么看待中国的所谓的六中全会和融创、恒大、和中国房地产的危机，包括富力。富力你别看，富力钱大着呢，接下来香港也一样。早着呢，2022年绝对是经济灾难年，房地产的灾难年。走着看吧。
兄弟姐妹们，好日子才开始。沉住气！啥都不说了，我要给咱们的日本团队开会去喽。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2082/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2082/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2083/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2083/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2084/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2084/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2080/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2080/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是11月7号。大家都看到了，今天早上五点7哥就跟战友们联系直播。搞错了一小时，然后开始直播到现在。我已经吃了四顿饭了今天，今天吃了四顿饭，平时一顿饭。今天一天的感觉实在太好了，我觉得脸现在都肿了 — 吃胖了。但今天特有成就感，11月7号真的是特别特别重要，对我们。马上共党所谓的十九届六中全会已经要开了。你看看共产党现在国内还有香港的经济，整个疫苗灾难和病毒灾难走向了什么情况？我们每天的进展和每一天的发展和战友们的成熟真是火箭般的。我们不要神化自己，但是要看到我们爆料革命和新中国联邦今天的大直播影响太大了。
我今天虽然开会，但经常去洗手间，去偷看一下信息，因为开会不能带手机。手机里收到了很多来自国内的，还有海外的咱们战友发来的各种信息，对今天的直播特别感动，觉得今天的直播改变了很多人的想法。我还不知道今天咱们…我看看喜币多少钱了，还没时间看呢。所以对喜币大家有了更多的了解，对新中国联邦和未来 — 喜币$18.9「美元」，很好很好。所以说兄弟姐妹们，大家了解的更多，大家也懂更多了。
我们新中国联邦的国防，新中国联邦整个全球的安全系统，我们的一切… 咱走着看吧。还有一个最重要的事情，大家要记住。自从喜联储，自从喜交所上市以后，全球战友们的安全就摆在了新中国联邦的前面，因为你有钱了，你的命值钱了，是吧？这时候战友们的人身安全、财富安全，和新中国联邦在全世界的行动力的保证，通讯安全的保证，和国内战友们不受监控的通信，包括我们要在世界上让各国官方更快地承认新中国联邦，形成利益共同体。我们不但要和战友们共享财富，我们有还更重要的事情，我们要让全世界更多人和我们一起来共享财富，共享干净的财富 — 共同富有，但不是打家劫舍，是共同创造财富。还有更重要的事情，我们要让世界上的精英，真正有信仰的人和我们站在一起。
兄弟姐妹们，你们发了很多信息我没法回的请多多包涵，7哥工作一天了。现在我要去 — 今天早上的长袍脱掉了，现在脱掉西装 — 我要去冲个凉。然后一会儿要早睡觉，因为今天1点40还有亚洲的会议。我们要了解共产党的两会。两会的重点，记住，会震撼，你会看到很多你想象不到的事情。7哥不能提前说。我一提前说一个有影响，还有一个就会暴露爆料革命在中共内部的战友。但是记住：未来几天你会震撼！原来所有所谓不信爆料革命，或者是不敢跟随爆料革命 — 有不信不敢的，还有不能的 — 很多人会后悔。过几天你们看，就会彻底明白发生了什么事情。
啥都不说了，记住今天，11月7号！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2081/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2081/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0：01：44 直播开始，互致问候
Rachel：尊敬的战友们大家好！我们现在在……我在纽约的喜联盟直播间跟大家大直播。我们今天是11月7日，美东时间早上的7点28分，北京时间已经是11月7日的晚间8：20分。很高兴请到我们战友嘉宾以及我们国际巨星郭文贵先生，我们的七哥。先让大家……跟大家打声招呼。我们请Nick先来。
Nick：好的，全球的战友们好！新中国联邦的战友们好！很高兴这次又来跟大家一起大直播，还有……忘记跟这位现在跟大家连线的七哥、然后Rachel、文艺、政清、卡丽熙还有文疯而动，你们都好！谢谢！
Rachel：文疯而动有请！
文疯而动：太幸福了，我太幸福了！跟这么多帅哥美女同框，特别是能跟七哥同框，还有Nick，我们还一起直播过，还有卡丽熙、政清、文艺、还有Rachel，这都是我心中的偶像，太幸福了。好，大家好！
Rachel：好的，有请卡丽熙。
卡丽熙：尊敬的战友们，大家好！今天又很荣幸地和七哥同框，和我们所有的战友们同框，一起来分享我们的爆料革命和我们的灭共的真相，谢谢！
Rachel：政清。
政清：Hello，Hello，七哥好！全球战友们好！哥哥姐姐们，大家好！非常开心非常激动又来到我们的大直播节目当中，谢谢！
Rachel：文艺。
文艺：亲爱的战友们大家好！七哥好！我们又跟我们这么多亲爱的、非常熟悉的战友，Nick、文疯而动、熙姐、政清和Rachel，非常荣幸，希望能够和大家一起学到更多的知识。好，谢谢！
Rachel：嗯，好的。其实今天我们因为郭先生待会儿有一个会议，很重要的会议，所以他有可能会今天早一点走。其实今天我们的节目非常的丰富，也准备了很多的话题，有虚拟货币，有关于这个美国最新的一个第五巡回法庭阻止拜登的疫苗的总统令，以及我们要说说七哥昨天让我们准备的一些关于中国警察的蓝盾系统，以及中国中纪委还有警察审核抓人的模式。那我想七哥您想先谈哪个？
郭文贵先生：好，谢谢！兄弟姐妹们，战友们，大家好！我这会儿手机还是很多人在发信息，问很多问题。首先我先说一下今天特别高兴和Nick、我们今天文疯而动、卡丽熙、文艺、还有我们政清、我们Rachel，我们今天早上大直播。
非常抱歉，因为今天由于时差的改变，冬令时，我这里的5点钟，4点多钟实际上5点，就起来了，因为我提前睡了半小时，然后我问这群里面多长时间，他们告诉我一会儿5点一会儿6点，文艺在那儿瞎搞，结果睡半小时搞错时间了，提前了一小时，那就提前一小时吧，但是很开心今天我们周末的大直播。
今天的中午，由于和我们新中国联邦的也是我们未来的国防和安保系统的人过来谈、开会，所以我一定要在11点或11点半就要下线，好不好？然后你们继续直播，我们要准备的视频啊、准备的这些PPT你们也可以后面讲，或者我们中间穿插着讲。
0：05：49 七哥今天穿的衣服是419直播前一年做，当时一共做了七件，上面都绣着2016年11月7号，419穿了一件，未来会拍卖
郭文贵先生：今天在直播前我请问战友们，看今天这个打扮，你们要能说出今天这个打扮这个重点，你们就是兄弟姐妹，因为为什么呢？前天在我家的Rachel、长岛哥、墨镜、小白、QMay、她先生，问了所有有关过去历史上爆料的关键问题，几乎都是没有一个正确答案，所以那天晚餐伤我的心已经不能言语了啊！
这都是老战友，生死战友，结果回答问题什么时间，特别是这个Rachel啊，回答不准确，长岛哥也是记不清楚，就没人记清楚。反而是这个没见面的很多战友记得很清楚，卡丽熙这是老老老老老战友了，是吧？你们说我今天这个打扮，这个装扮里面重点是啥？谁先能回答？卡丽熙。
卡丽熙：七哥的重点就是中国的元素吧？然后我记得20…….
郭文贵先生：不知道别瞎蒙啊，不知为不知，呵呵呵别瞎蒙！
卡丽熙：好的。
郭文贵先生：你这又来佛教了，又来佛教了，假佛教就是有时候啥都用佛教，呵呵呵，都用空啊、悟啊是吧？宇宙无限大，地球是一粒沙，来忽悠人，这不对不对不对啊！谁知道？
Nick：感觉像419断播那身衣服。
郭文贵先生：还有谁说？
文疯而动：我是记得七哥有一次在那个阳台上穿了一件这个长衫，好像是件中式的。
郭文贵先生：阳台！我穿的多啦！文疯而动你和卡丽熙是一族的，是吧？叫宇宙族，宇沙族，呵呵。想不想我不告诉你。Nick说得对啦。渊博也说对了是吧？这就是419那件衣服。我为啥今天穿你们知道吗？你们也回答不了，我也不用问你们，这Nick说对啦啊！今天要抽奖的话你抽中啦。
这件衣服就是当年的，就是那天419直播的前一年，2016年11月7号我这上面都绣着呢，这料子做出来的，结果就没想到准备419就穿，一共做了7件，我就拿了一件就穿上了。结果这件衣服现在呢，很多人想要这件衣服，419，这件衣服未来就会在拍卖中啊，在拍卖中，就这件衣服，你们记住就是这件衣服。所以今天穿我觉得特别有意义，我专门在我手机上设定了时间，所以今天这个兴奋啊、早起啊，它也有一定的原因和道理，人是个情绪化的动物。
0：08：13 由于百人企业的小业主联合起诉，德州巡回法庭发起对拜登政府的疫苗限制令，这是爆料革命战斗室班农发起的
郭文贵先生：那么接下来我再请教大家，今天咱们大周末啊，有一个很关键的问题请问大家。七哥啥时候说过美国和全世界疫苗一定会停止的？然后我再问问大家，就在最近，我说过美国疫苗会停止，会因谁而起？然后今天拜登受到了法院的这个限制令，这个限制令很大啊！大家都看到这个了，我给你们以前就说完了，这个限制令是谁发起的？关键原因是什么？就一句话，谁知道，你们6个人。Rachel？你不是记住了吗？你们有没有看七哥直播？仨问题全都错了，是吧？你卡丽熙还有文疯而动，你闻风而逃吧，Nick你再说最后一次。
卡丽熙：应该是2020年的年初，我没记错的话，但是具体日子记不得了。
郭文贵先生：那是我说疫苗灾难，我说这个美国和世界疫苗一定会停的，谁发起的？它这个禁令的原因是什么？今天就一个问题，没有时间问题，禁令的原因是什么？
Rachel：8400万，它是1月4号之前一定要打疫苗有8400万的工人会受到影响。然后发起是德州的第五巡回上诉法院发起的。之前的话其实有公司私人公司起诉的，然后政府再加入的，应该是动了谁的奶酪了吧？
郭文贵先生：那私人公司这个问题，Rachel今天答的比那天晚上所有的答案都好，呵呵呵，是吧？那你说那些私人公司谁发起的？
Rachel：嗯……这个好像我没有，没有查到。
郭文贵先生：你们看你们都是……
文艺：七哥是不是这跟美国军队有关系？
郭文贵先生：所以说你们都瞎蒙，那文艺更瞎蒙，呵呵，典型的日本蒙法日本蒙法，白天是穿长袍，晚上穿西装，那是日本和尚，花和尚，瞎蒙。告诉你你们都说错了，我问得很简单，我没问时间，我没事，我就说七哥啥时候说的美国疫苗会停，而且这已经停了，这个禁令就是你没有看全部停止，这个禁令基本上可以决定美国就彻底结束疫苗，它再起伏都没有用了，它这个禁令的意义一会儿我们再说。
谁发起的？刚才Rachel说对了几乎80%，是由德州的巡回法庭发起的，但它的起因是什么？一百多个小私人业主，就是百人企业的小业主联合的起诉，这个联合起诉导致法庭说，你给我停下来，这叫禁止令啊！它不是开玩笑的，任何个人在法庭发出禁止令你是绝对不能动的，动了就是刑事罪，就是藐视法庭。而且最夸张的事情让你这周一，就是明天，你到这儿来告诉我你为什么这么做，为什么，不是你靠总统说的、白宫说的，你得给我拿证据，你没证据你就给我滚犊子去，你上一边呆着去，用东北话说，它百分之百会很惨很输。
今天Rachel是有史以来答案最准确的。谁发起的？我告诉你，就是我们爆料革命战斗室班农发起的一百多人的起诉。我在这群里头一段发过，我说过只要私人企业家起诉，只要触及到最后的墙角最后的那帮人的时候才会有反击。德州就是因为小企业主的起诉，联合起诉，巡回法庭接受这个，“咔嚓”禁止令！Rachel今天是答得最好的，今天你的主持人绝对是看来昨天晚上没老实，出去偷吃东西回来有精力，但愿吧，行，我先说到这儿。
这个问题今天是大事儿，我给大家今天说了。为啥今天七哥很兴奋啊？我跟啥都没有关系，我说实在话在两周前，还有在上一周的时候，咱们上一次、上上次大直播，我说有大好事发生，本来就说这事能发生的，但是美国啥事都跟你想象的都要晚一点儿，它就没发生，我就没敢说呀，是不是？最后这个昨天发生之前，前天就说“哎，要发生了！”我说“我不会说的，我不丢人”，结果我看都推出来了，我经过确认，然后我们的班农先生就昨天一天都跟我在一起，他说“你看，发生了”，我说“不行，我得看公布出来才能算数”。
0：13：00 战斗室第三次改变了美国和世界；美国体制的伟大在于它不管怎么左右折腾，都能给拉回来，这是我们新中国联邦人永远要铭记的; 中国法治的路还很长
郭文贵先生：这个绝对就是战斗室干的，战斗室第三次改变了美国和世界，你记住我今天说的话。
第一次战斗室最核心的时候是116以后，就是美国所谓的暴动时间。我们要永远学到了，包括昨天和前天开会，在中国如果我是川普的话，这个选举完以后，我可能都会下令戒严，按我们所有的，你们这屏幕上同框同心的，所有战友“戒严！把对方抓了，”血流成河。
所以中国要有民主的路长着呢！法治的路长着呢！包括你们任何人，包括卡丽熙老讲佛，她要是川普，“喔噻，你黑我，我把你们全抓了！”以佛的名义杀掉你们，以菩萨之心灭掉你们。美国这个国家举国悲痛、举国怀疑的时候，没流一滴血，川普离开了白宫。
我每天都在深思，这就是美国体制的伟大！川普这人是极右，你折腾折腾，不管真的假的，把你给干掉了，美国又回到了居中。拜登总统现在到了极左，哎折腾折腾，来个佛吉尼亚，“喀嚓”又给你拉回来了。这就是每天美国人说的一句话：这个国家有选出坏的总统，有时候政府会做坏事，但最终我相信这个体制它还会回来的。就这个话让我们新中国联邦人永远要铭记在心！刻记在心！
所以说你看这个第1次“116”就班农没有鼓动、没有鼓吹搞暴动，然后把拜登给怎么着怎么着。他永远一句话：我要让拜登的民意下滑，我让他失去力量。你去看，从头到尾直播。我当时我找班农，我说你们咋就没行动啊？你们就这样吗？班农原话说，我们要只能简化，永远不能往前跨一步。
所以谁说班农是种族主义者、暴力分子，那纯粹是王八蛋的事儿。我昨天专门夸奖他，夸奖他跟个小孩似的，咬着舌头在那害羞了、笑了。我说你在我心目中，让我感觉到你就是总统大选116，让我看到了一个真正的天主教徒，一个维护法治民主的人。他害羞得不行了，旁边人都真的，他脸都红了昨天。我说我真的要说你，让我佩服你。如果我郭文贵的话，我做不到。这就是我要称你为在美国的政治大师，My Master。我是他中国的Master，他是我美国的Master。
0:15:40 去年的今天班农对世界形势、美国形势的判断都是对的
郭文贵先生：今天这个日子非常重要，为什么吗？就是去年2020年大选前的11月7号，我们俩有过一次深深的对话，关于对形势的评估，今天证明班农先生都是对的。去年的11月7号大选前，班农先生跟我对世界、美国形势，除了中国的他错了、我对了，几乎他都是对的。我们要珍惜拥有一样，这样的政治大师、这样的战士、战神级的，一年365天，24小时战斗室。你告诉我同框同心的，你们谁能做到？人家两年只双修了两次，拥有最美丽的女朋友，只双修两次，第二次还差点给踢床下边来，是不是？据他所说，差点给踢床下边来。现在她在看我们直播呢，他女朋友。
那么我今天特别感受的就是三个事，11月7号和班农的对话，11月7号这个长衫送来之后，419的大事件的发生。还有一个11月7号跟我家人是有关系的，我今天不方便说，我家人知道，在国内的家人，是个大日子。我们的人生每一天实际都是很重要的，一年就365天，你只是忘掉了你重要的日子。但是，你但凡用过去的日子而不是过生日吃蛋糕，用来反思你的人生的话，兄弟姐妹们，你就会升华。
那么我们今天说的这个法庭的事，第二次改变就是弗吉尼亚的赢，绝对是War Room起到了关键的赢。关键的赢就是战斗室。这一点，绝对的就是班农横扫，而且是用和平选举的方式！所以说我昨天跟班农说，我特别喜欢你的，就是第2次跟你见面。我说你下次，他晚点了，我说再晚点，郭文贵一辈子你再看不着。然后他说我会给你回报，让中国人有一人一票，one person one vote，one vote one person。他说我会成为给你实现这个，回报你。我说我特别感谢你，那么昨天的弗吉尼亚州，就上周的弗吉尼亚，你看到他一直坚持一人一票的选举。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2078/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2078/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，6号了。我正在看《真人真事》，采访我们的Elglis。长岛哥还有我们的Rachel Shen，冬天的秋— Rachel。华盛顿的战友们，朋友们，今天要开很长的会。
刚刚我接到喜联储的律师给我打电话，说“郭先生你能不能说说，现在有太多人，中国人要加入KYC。我们每天要处理的量非常非常大。”所以说很多战友，90%的人进不来，原来有了账号的人多牛啊，是吧？他说很多事要做。大家记住：你想加入喜联储，想买喜美元和喜币，你首先要过KYC，开喜美元账号。这个程序要搞明白。怎么开喜美元帐号?上电脑上搜索喜联储 — Himalaya Exchange。输入进去以后按照它指引的开KYC的一共25个问题你要提供，这25个问题都是标准问题。最核心的问题是你资产证明，资金来源，还有你的身份信息。兄弟姐妹们，你把那些打印出来，每样看好，不要重复。比如说你卖房子「的钱」，你就把卖房子的证明复印上去；是工资你就把工资证明「附上」；借款，你就把借款 — 我不知道包不包含借款啊 — 你就把证明都准备好了它就不会一次又一次的问你。它问你，给你发个信息你回个信息，发个信息回个信息 — 这事麻烦了。你提前把25个问题准备好了，一次过这是最重要的。为什么人要求我给你们发这个信息就因为这个25个问题要准确。英文不好的还有中文，然后把中文文件和英文最好是比照着中文和英文，两样都签上发回去，这是最好的。因为中文还要再翻译，还要再公证，很麻烦！这是一个，今天拜托了兄弟姐妹们。
我为啥我说今天一定要记住，这几乎是战友们最后的机会能加入的，就是以现在这个价格。大家去想想，如果再涨的时候你们再加进来，你还有机会吗？你更难，成本更大！现在这个价格是你最好的时候，大家都懂的我就不说了 — 你们都明白的，那可不是你看到这个样。是吧？所以说我们要更多的，真正的战友们，同胞们的加入，还有懂喜联储人的加入。你一定把KYC这关自己过了，这是你一辈子最重要的资料之一了。要准确，要快，甚至不行就找个专业人士帮你。这是今天7哥我给你们说的，一定要是你想加入，想买币的，要把这个准备好。
另外，现在网上出现了一个喜马拉雅交易所的另外一个相同的网站，那是任何一个网站都要有的，那个网站一搜就搜出那个来的时候，它不是假的，它是真的。因为它比如测试，发信息啊，测试什么的它必须得公开。但是坏的事情是让共产党给攻击了，把很多信息没完整的显示出来，这是共产党干的下作的事。但是很快会公布你们看到的所谓“假网站”是真网站，它是测试功能用的。比如说有些功能它要在那儿测试，但推出去的测试版里面的内容没了，丢失了。比如说告诉你这是喜马拉雅官方网站的测试网站，属于喜马拉雅交易所拥有，比如说你不要点击，还有告诉你点击哪可以直接进入到官方运行的网站。它这些都给删掉了，我相信很快会出来的。所以这是另外一个问题回复战友。
再一个，兄弟姐妹们，喜美元很快会推出存款，很多人要存款 — 有息存款，很快。喜支付大概在12月底以前一定会上的。存款有大额，也有活期存款，也有长期存款，而且利息在5%-7%，有的还有更高一点的也会推出来。
H-Pay下月底运行之前，咱们的代理规则会发给战友。很多战友给我发信息怎么做，等公开以后。另外一个大家要注意的，现在大家都看到了整个价格的反应和走势。还有一个大家最关心的就是提现，在提现这个问题上请大家好好看看其它的货币和银行提现，还有法律，你先了解了解。很快你会看到喜联储会公布你每天提现多少，它要等待律师最后的批准。所以说兄弟姐妹们，这些大事都在每天忙着发生，而且都要经过政府、法律、合规的批准。更重要的现在你没有机会，很多新加入的战友要准备好KYC，懂不懂，明白不明白？我嗓子没事，就是昨天抽了雪茄。昨天他们在的时候抽了两根，走了以后晚上开会又抽了一根。我不是嗓子哑，就是叫“雪茄嗓”，洋名叫“烟酒嗓”。姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2079/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2079/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2076/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2076/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2074/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2074/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：太讲究啦！哈哈哈，一鸭九吃，一鸭十吃。喔噻！咱们今天升级啦，一鱼九吃。哈哈哈。蛇妖闫，来吧来吧啊！蛇妖闫绝对跳楼，我太了解这个人啦，看到这她绝对是痛苦，用她妈妈的话说：从小羡慕妒忌恨中——就是长大的，只信邪不信正，她妈跟她说的。她跟她爸关系特别好，她妈跟她关系超级不好。
这中吗？这中了！这中了！这中了！正好看不到你这儿，可以了，没事儿，你可以吃了。
没事了，没有他没有他，我都看着，你别乱调。再往这边点儿。
哎呀，我的面呐！
Rachel:哇！你这么大碗？
1:28郭文贵先生听的面是自己基金投资的面，最好吃的是鱼骨汤面盘古收价8888元
郭文贵先生：哈哈，天呐，对啦！看看这面，这是你七哥投资的面！
Rachel: 啊？
郭文贵先生：我们家族投资的面。你们每天……每一分钟两笔交易，就这面，所以你吃吃面……长岛哥你要开始喝啊,一会儿我要喝啦。好。
Rachel: （对长岛伟哥）不会喝醉了吧，呆会头晕喝醉了吧？
郭文贵先生：不会！
长岛伟哥：七哥的房间很大。
郭文贵先生：呵呵呵，这不吹牛吧，一千个Rachel你也住下了。
郭文贵先生：反正我不住这楼，我住楼上，住楼上。说实话真好吃。我老在直播中说鱼骨汤面，你们就听不进去，实际上你们没有一个记住的，刚才说的时候我就发现你们表情，你们都没记住，七哥从第一天直播就说鱼骨汤面是天下最好吃的面。直播有时候很有限，这回是销售是广告，下次收钱，咱按盘古价收8888点成美金，反正你们都有钱现在，收币。
长岛伟哥：叫谁卖10个都舍不得卖。
郭文贵先生：我今天给你们说实话，你卖掉一个币，你就失去了今天一桌子所有的东西，这很快就会证明。
长岛伟哥：这直播呢。
3:54几个基金海外联合起来找我们机构投资者要砸喜币，我们战友占6亿个，他们做不到
郭文贵先生：我不知道啊，我不负法律责任啊。我们就今天下午一见面的时候他跟我们说：“几个基金要联合起来做我们砸我们，就是要把我们整个给砸下去！”几个基金海外的联合起来找我们机构投资者说：“我们跟你们站一起，三七分成，你七我三！”“被我干了！”啥意思？只要你手里有的，我现在跟你说，你的币借给我，我来操作，赚了钱你70我30，那是很吓人的事儿，一般人你都躲不过去的，但是咱们战友就占六个亿，你今天你做不到，除非战友全背叛了。
长岛伟哥：他来砸我们也不卖，他来拉我们也不卖。
战友：对，高也不卖低也不卖。
长岛伟哥：他要砸下来了我们再买一些。
5:09喜币设计有失误，发行量太小，都不卖不便利流通，喜币是来用的要真流通
郭文贵先生：这是我们今天知道到一个重大的失误，当初我认为每年要发30亿币，哇噻！他们死活不同意，就拿比特币跟我说事儿。现在证明了这是巨大的设计缺陷，因为你没有这30亿个币的时候咱们就，你明年后年你根本不可能满足得了，因为还要流通啊，你买瓶酒你说倒是要一个币呢还是0.1个币呢？因为你要有一个支付系统，所以我今天下午骂他们，我说你们既然觉得我是结构大师，你们这帮混蛋玩意儿什么时候有过钱啊？我有钱的时候你们还在你妈胎里待着呢。你不听我的，今天全都傻眼了，因为他们现在算——这确实就10亿个币，多少流通啊？你像就这你们又不卖，我咋流通啊？我凭啥卖呀？什么时候你真心不卖的时候，我就告诉你你看着卖的人有多惨你就不卖了，这是最简单的道理，不用人家说，就我看到卖这个币——就像第一个上去20万美元卖的那个，你说你, 你说现在你还能弄回来吗？或者你要要钱，这是第二个问题，就是我要花钱哪来钱我不卖?就是还有机会还能让你拿到钱你还不卖，那你当然更不卖了嘛！所以他们这个设计缺陷在哪儿？——咱10亿个币。比特币是玩儿得稀少，它就没想到真流通，它是炒作，咱这个币不是用来炒的，咱这个币是来用的。你发现七哥今天跟你们说得对不对？
战友：对！
6:50打比方七哥自己拿重金收购战友喜币可以成功，因为币只有10亿个，币少战友是赢家
郭文贵先生：我不跟你们开一点玩笑，他们今天才明白了，我说如果我郭文贵想做你这件事，我一定给你做成功。我多的不敢想，就联系一千亿美元，就找所有的这些战友挨个儿沟通，一把钱一把币——现在多少了？20是吧？100！拿来。很多人是拿不了的，50都过不了，甚至30都交了，我现在我不找那么多，一亿五千币我拿出来，我一万一万地砸你，我绝对把你所有的人给你沟通了。今天200亿的市值啊！你200亿的市值啊！我拿1000亿我砸你我还砸不了你？我给你砸到多少钱？我给你砸到一块钱，我能砸到你一块钱！一块钱你都不卖，你都不卖是吧？我自己卖啊，我卖呀，我19 ，我自己，Rachel买了，18，Rachel又买了，17块你看着“唰唰唰唰“往下下，都是我自己的币呀我自己的钱，看到吧？两三天，我同时舆论就上去了谣言就上去了，完啦！诈骗啦！逃跑啦！郭文贵开飞机逃跑啦！然后FBI检查啦！然后塞林爹都来啦！90%的人就心理关过不了了“完了我们上当了”。这时候开始，“啪”，这币全拿来，全在我这儿，我又自己卖，我自己卖，第一个币10块，第二个币15，第三个币，我10次我就拉到100去了，你后不后悔啊？你后悔是吧？还得往上涨，你有钱吗？你能跟我玩儿吗？他们今天全傻了。因为你这币就10亿个币。
这一屋子都是酒瓶子，你想把这瓶子盖对上，那需要时间，它一共有10个瓶子，那我肯定给你搬腾得清清楚楚的，天上扔着，一个一个接都可以玩儿，玩儿慢动作，他今天他知道这个问题了，我说你（指着脑袋），完了，改不了了。
所以这时候唯一谁是赢家？战友是赢家，因为你更稀有我手里有！hold住的就是赢家，hold不住的一定是输家。
就像打疫苗一样，全大街到处都是疫苗，你看我家楼下每天两个车，在我家门口堵着打疫苗的，免费。
（有人过来提醒8点有个会）
郭文贵先生：好，你让最起码推一个小时，你让保镖赶快给他们说一下，50分钟啊，好吧。
你看楼下，我这楼上楼下大堂都写着“请你打疫苗”，我们律师马上告诉他们：你要再跟我面前出现一次，我就告你。你能说得住吗？多少人打疫苗了？你知道多少人打疫苗你就知道多少人能hold得住币。
Rachel：保安团队也都打疫苗了？
郭文贵先生：基本都打了。后来都不打了,打了一针，队长没打，另外一个队长也没打，坚决不打，他说死也不打。他是非常聪明，其他人我真管不了。
咱们碰桌啊，不碰杯了，过电啊。
QMay：你们的香槟都没有下去。
郭文贵先生：（指着长岛伟哥）今天香槟你一口也不能剩，你要剩这香槟，让法国人看到以后，这你永远成了法国人的敌人，法国人有句话：你可以砍掉我的手指头，你不能把香槟给我浪费掉。香槟的来源你知道这个过程你就知道香槟是真的不能浪费了。
这个时候喝是更贵的。
QMay：（对着长岛伟哥和QMay）干了吧！
Rachel：我干了！(对着长岛伟哥)你开车行吗？
11:23郭文贵先生和战友吃到兴处高唱HCoin to the moon，给战友夹菜还提醒关照小朋友，酒杯都是古董
（郭文贵先生给战友们夹菜,唱HCoin to the moon HCoin to the moon HCoin to the moon，Rachel直拍手）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2075/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2075/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:15大家到达七哥家
郭文贵先生：跟我走啊，你们那，你跟他干啥去呀，他给你饭吃啊。
长岛伟哥：在直播啊？
郭文贵先生：正在直播中，记住啊，都在直播啊，都在直播啊。进来，进来，你们是除了路大脑骗之后，第一个打入我家的啊，哈哈哈哈。
进来、进来、进来、进来，你们这帮傻子，你还就往那儿走，你跟他干嘛去我饭吃，你把你包放那儿，墨镜你过来你来拍，这就交给你了，你可以和小白你俩来拍。
放这儿，放这儿，放这儿，就放这儿，放这儿。去去去，你先干啥去，你先干啥去，快去，你先干啥去，快点、快点严肃点，快去。你们去，可不可以，快、快、快，去上香了、点香了，你看你傻。
你看你们多不懂规矩啊？我给你们点，几个人？
战友1：6个人，大人1个，小孩1个。
战友2：小孩就不用了。
战友3：对，小孩就不用了。
郭文贵先生： 6个人一人一根就好了，别3根了。
这块不能拍啊，别拍这儿，现在就交给你俩了啊，小白啊，墨镜啊，你念叨了直接放进去就可以了。
你这是代表谁啊？
战友：我吗？
郭文贵先生：是啊，你得代表人啊，是吧？
你们念叨了，插上就行了啊，你们这些傻子一个个的，还往那跑，你们真以为到餐厅吃饭呢？
长岛伟哥：我真跟你们讲，我说在18楼旁边开了一个意大利餐厅。
郭文贵先生：这楼下意大利餐厅切贝亚尼就是全麦哈顿，最有名的切贝亚尼，就是楼下这个。是那个哥们David Tan设计的，待会下去，你下去你看看那个设计就是他设计的，知道了吧？
长岛伟哥：是这样，我进来你说过，所以我就在
郭文贵先生：最好的，但是没开呢，还没开、没开呢啊，没开。
我这是因为啥？因为这个，我明天有会，一会儿、一会儿华盛顿来两拨人，都是到这开会，明天。然后后天就是谁来大佬来，所以说我根本没有时间了，然后呢，我、我下周还要到外面去，山里去开会去。
所以说谁，Rachel这次来了，然后你们从，我本来上上周想请你们来吃饭的，就在喜币上市之前，长岛哥还没来过我家，你知道吧。那Q妹是盘古唯一一个来的，还没来过我家呢。
人家郭强、郭美说你要带Q妹和她孩子去趟咱家，说好几次了。说今天是你们是一半人，一半人进来，你看Rachel代表着没来的战友，长岛哥是万众欢呼，Q妹和她先生、孩子是家里人要求的。所以说今天就是巧了，所以说墨镜你俩是占便宜的，小白蹭的。说你看你每天，你们在直播中看，这回到家来了，是吧？
一会儿带你们转一转，看一看这个。这里边我母亲真是像，Q妹这样，你见过我母亲嘛，Q妹见的多了，这是你没见过啊。这是真实版的，我特别真实我母亲。
长岛伟哥：我们最早以前直播。
18:35 七哥给大家介绍家里的情况，还有419断播的地方
郭文贵先生：对啊，对的，明镜采访就在这。好了，你保证就是什么呢？不出镜的别出镜，还有一个就是我母亲的像不要出镜，其他都可以的了。好好，我给你们介绍家里这是，这样从电梯一进来就过来这是个书房，原来明镜采访，站，就坐在这直播的。何平就在这站着，所以他是个谎言家，说他每次说不在，这个人他，这个人他是很差的一个人，你知道吧？然后你看，所以这么个人你就不可以相信他的。
长岛伟哥：七哥，那4.19断播是也在位置啊？
郭文贵先生：这是我，等一下，给你看那个地方。洗手间，你看可以这个洗手间，你进来啊洗手间，你进来看，这个、这个、这个家多少个洗手间？17个洗手间，现在改成了11个洗手间。
你看这个没人拍过，你看他感觉。这是、这是洗手间，看到了吗？连这都是古董啊，看看这都是古董，看到这了吗？看到了吗？
长岛伟哥：看这个水盆，
郭文贵先生：你看这水盆是吧？
长岛伟哥：真金的。
郭文贵先生：是吧？然后从这过来一看，从这儿过来，往这来，电影院。这个是一个卧室是管家房，就是管家，晚上保镖是在这值班了。我一般不在这楼睡，我是在楼上，另外一个就是安全屋睡觉，但是管家和保镖会在这屋睡。我偶尔也会从这睡，就过来。
长岛伟哥：他们也是睡在家里的。
郭文贵先生：他是睡在家，24小时啊。你看这里边一套系统，还有门口，这个、这个大楼的保安系统。
从这边你看，从这块你看过去，时代在那呢，索罗斯的办公室，基金，老虎基金，GE啊，整个这几个楼就最后面这个楼，几乎你能数得着的大基金全在这里了。包括这个，美国银行的几个基金，整个这一层楼就是咋们的了，整个大楼的就一层楼的，现在就这一个18层，然后你看这个，那边也是个露台，我一会带你们看露台。
这又是一个洗手间，你看这个洗手间，进来看看它又不一样了。在华盛顿，在美……在这个纽约、美国洗手间很重要，你看看这个石头，一块的，你们进来看看
战友：这是洗澡的吗？
郭文贵先生：对啊，不是，他都是叫full bathroom。
长岛伟哥：它那个是个拼接的。
战友：啊，真的是很漂亮，她还有镶嵌的那个边。
郭文贵先生：然后呢这个啊，这个它的皮子，这是小鹿的，鹿皮，这是皮的，这为啥啊？你要知道，Rachel，Q妹这是咱们在这电影院里面来的，这是录歌，它是隔音的
战友：哦，录音室。
郭文贵先生：明白了吧？这是我每天锻炼的地方。
Rachel：对，我认识，我认出来了，你勾的都在上
郭文贵先生：每天锻炼的地方。
战友：对，他这个肯定做过隔音的嘛，所以说
郭文贵先生：当然拉，你看这喇叭，全喇叭，知道整个后面全喇叭，后面全喇叭，全喇叭，全喇叭。
长岛伟哥：QMAY呢？
战友：她在上厕所
长岛伟哥：她先享用一下。
战友：你这个连着这个吗？
郭文贵先生：对呀，对呀，连着啊，我现在点击的这个盖特。
Rachel：哦，你现在，你现在直播是吗？
郭文贵先生：对呀，你以为呢？盖特正在直播，真够傻的。来看看这儿，这个屋过去……现在是什么呢？就是过去4.19断播就是在这，我结果，我坐在这啊，那个、那个所谓的那个什么？另外一个叫什么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2077/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2077/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
● 视频一：泽连科医生说疫苗是优生项目，用来杀死部分人口，造成慢性病
采访人：从疫情发生之始到今后，我发现的一件有趣的事情是，那些假新闻、主流媒体、电视医生、疾控中心和食药局，他们为什么在这段时间没有提及通过锻炼、正确膳食、膳食补充剂， 来提高你的免疫系统？， 为什么卖酒的商店开着？为什么体育馆关闭了？像是锻炼、正确膳食、膳食补充剂，他们不认为那些是我们要做到吗？你为什么认为他们把那些都移除了？
泽连科医生：只有你用正确的眼镜以正确的视角来分析事务，.一些事情才会有意义。而那些眼镜并不来自于一个未经尘世的体面人，请看，像是硫酸羟氯喹、伊维菌素和其他救命的药，获取它们的渠道和有关它们的信息都被限制了，任何胆敢与政府言论唱反调的医生都被所有社交平台封杀， 而现在我们看到了所有关于这些可怕疫苗副作用的信息都被限制传播， 所以你会自问，发生了什么？ 我们如何将这个谜题整个解开以使得事情能够讲得通？
那么，如果你认为那实际上关乎你的卫生健康以及对于你最有好处的是什么，那么包括你自己的问题，所有问题将摆在你面前， 然而，如果你将问题理解为政府是我们最坏的敌人，是实际上的某些，我直呼其名，一个优生学项目， 是被设计用来杀害我们中一定比例的人，以及制造长期疾病，来让其余的人繁衍，而根据最近记录的专利，在8月31日有一项经过美国专利局批准的专利描述了50页的高复杂性工程
以及这些疫苗所涉及的纳米技术，其中有一项技术能够测量你体内的生理数据，像是体温和心跳， 并连同你的地理位置一同发给第三方，而在你说我是阴谋论者之前，我首先是个阴谋现实主义者，因为事实上，我有这项技术专利的文件，, 所以对于那些想要亲身调查并探究事件原委的人，.如果他们不同意我的观点，可以来找我辩论， 所以说，我可以毫不留情地说，我们就是协同努力的一部分，这个努力要大量减少无辜的人口。
00:00:30 直播准备
郭文贵先生：得改了，谁来了我们都在等着。你让所有战友等威廉王，你不是弄死他了吗这不是？开始。谁授权让你们等的啊？你们怎么能这样呢？怎么这样做决定呢？对吧？你不能让战友们都在那等，我们可以等，你不能让战友等，这是什么决定？谁做的决定这是？
开始。你说八点你就不要推迟，小白、墨镜你们在干什么？
墨镜：好，这就推。
郭文贵先生：下不为例，你们不能这样做事情。你们拿着全球的战友等一个威廉王，你是不弄死威廉王？你是在开玩笑，你这是。犯这种错误是不可饶恕的，而且未加商议、未加决定，你们就这么做。
正义小Sarah：墨镜我觉得可以把我的那个框再移到这边多一点，好像有点不平衡。
墨镜：好的。
正义小Sarah：谢谢。
文耀：谁……你们给唐平打个电话吧？她该不会以为是8点半吧？
郭文贵先生：不要打了。不要打，不要打，不要打，不要打。直播的时候如果还需要叫床的话，你就错了，文耀。你肯定惯你的孩子。这就是中国女性一贯的犯的毛病，还需要叫床直播？你在开玩笑呢这不是吗？你开不开始墨镜？你不开始我走了？我真的，我不给你播了。啊？
墨镜：推了推了。
郭文贵先生：你再有一次这样的墨镜，我一次不会给你们参加直播，再也不会跟你们开始了，我很严肃说这话。你还不了解你七哥的性格。我有一个侄子跟我家里吃饭，我告诉我侄子，一辈子不能再跟我同桌吃饭。从那天起，他从11岁，从来没跟我在一个桌子上吃过饭。
00：03：21视频播放，采访Zelenco医生
00：07：20回直播画面
正义小Sarah：郭叔，你的麦没开是吗？
郭文贵先生：抱歉抱歉，我的麦没开，请吧文耀。
文耀：好的，七哥早。
郭文贵先生：今天谁主播呀？你不是主播吗？
● 0：07：48直播开始
文耀：是我主播，对不起。七哥早，小Sarah好，文空战友好。尊敬的战友们、亲爱的同胞们，欢迎再次来到文贵大直播节目。今天我们，这样吧，先请七哥和嘉宾们给战友们打个招呼。刚才七哥没有开麦，谢谢。
郭文贵先生：先让正义小Sarah、文空，然后完了我再说。
正义小Sarah：好的，谢谢郭叔。今天很开心、很荣幸跟文耀姐、文空还有郭叔我们一起大直播。今天跟正常我们的小字辈，以及所有的爆二代一样，每次上来是跟长辈们、前辈们多多学习。谢谢。
文空：好的，谢谢大家。大家好，我是文空，很高兴、很荣幸能够再次跟七哥联线，然后参加这个文贵大直播。然后，上次参加直播的时候，我们好多战友还都是穷战友，现在发现我们好多战友都已经是富翁了。欢迎大家加入这个富翁的行列，也感谢七哥带领我们走上了这条康庄大道。谢谢，谢谢大家。
郭文贵先生：这是文耀、文空，我们的正义小Sarah。刚才说老前辈，我们没那么老好不好？谁让你掺乎到老？你们一整那么年轻干啥呀？我们老黄瓜现在还带着花呢，你干嘛把我们整那么老？人家文空跟你差不多大好不好？东北的小孩说话就是家庭没教养，找你妈投诉。
你应该说，你们虽然都是跟我同辈，但是你们就是比我好，说话多好听，是吧？文耀刚才脸都绿了，你没看见？今天穿着黄衣裳。开玩笑。文耀比我小20多岁，让你们一整，给我整成一辈去了。
文耀、文空、正义小Sarah大家好，今天是11月5号，今天直播。我们今天是4个人，本来也是五个人，再加我，中间这是威廉王睡觉不起床，因为挣了钱了，临时不来，我们临时把他框给他取消。就是刚才我们主播竟然是墨镜、小白决定等待威廉王到来，你说这是什么荒唐的情况？这么多全球战友直播等你威廉王起床？你在开玩笑呢吗？
这叫爆料革命战友？那些伪类、共产党看我们什么？这叫爆料革命、新中国联邦？全球期待等你威廉王起床？你这不是毁威廉王吗？是吧？但是我们唯真不破，有啥说啥，我们马上开始是吧？这是起码的，对不对？所以说咱们这个，大家要记住有个纪律。你没纪律真的是不行的，我们是个新中国联邦，我们是爆料革命，真不是爆尿革命。你想来一下就尿一下子，不想来就不尿，那不行的。
0:10:55：喜币突然跌到17.3最低峰，原因因为讨论群言论不慎导致抛售
郭文贵先生：那么还有一个出了个事，我今天早上我看了一下，哇塞，股票跌破，从20.46跌，不是股票，咱们是币，币值跌了剩17.3几最低峰。吓我一哆嗦，发生什么事了？共产党砸盘了。我就马上，我就告诉了有战友要买的，我还给打电话，我说战友快买，吩咐战友快买，有机会，共产党砸盘。
但是就在直播前我才知道，长岛哥、老班长以及铁血群，我才知道咋回事。就有咱们的，我不知道什么群，现在这到处讨论群，真的很吓人这个群，我一堆的消息，我都无法辨别。所以说咱们得把这个群代表什么喜币、喜联储发言回答的，从这一分钟起都得停。
11:44代表喜联储、代表喜币发表观点问答的都得停，喜联盟认证完才可以回答问题，否则任何回答都是非法的
郭文贵先生：我再声明这个事，我再重申一遍，谁代表喜联储、代表喜币发表观点、问答的，你都得停。你到联盟委员会备案以后，备完案了，喜联盟给你认证完了，你才能回答有关任何喜币的问题。任何回答都是犯法的，犯法的啊！这个不是战友犯规的啊，这个是很大的事。你记住它是上市公司，它在没上市前，你咧咧怎么回事儿，现在你这个真不行了。
你比如说文喜成立那个什么喜币这会、后援会什么的，你可以叫什么喜币什么自愿的，但是你就是这个喜币委员会，竟然他们的律师昨天下午告诉我说：郭先生我要起诉你。喔噻！吓我一大跳！说着话突然说这么一句，我说你什么事儿？严肃的吗？“你擅自成立喜币后援会”，我说我没有成立啊，他说：但是是你们战友成立的。就这么夸张啊！吓我一大跳，你知道吗？而且这巴哈马的大律师是法官出身，啊，不苟言笑那种人，跟王岐山长得特别像，你知道吗？也头上没多少毛，也是偏分那种的。喔噻，吓我一大跳。我说我们一定要告诉战友得注意，就这告诉完我想今天直播时候说，昨天晚上出了个这么个事。
第二个事儿，老凯，我们的老凯——铁血组成员，在这个啥群里我都不知道，回答战友说，我原来准备投新GTV的喜美元，我可不可以用来买喜币，老凯说不行，导致昨天晚上很多人把喜币马上就开始卖，卖股，这个老凯这是犯了大错特错，你知道吗？我很惊讶这件事情啊！
一会儿文耀我先让你说说，咱俩差20岁，是吧？年龄接近这种，你就知道那么多啊，啥时候喜美元从第一天说的事情，你进了喜美元，钱你说了算，你爱买啥买啥，我说了嘛——你买内裤、你买袜子、你买胸罩，只要对方接受，谁也不能挡你。
包括喜美元说我这一秒钟进来，我这一秒钟走，你不能挡我，是吧？这是第一个定义就是它自由。那现在汇到你喜美元的钱，人家当然自由啦，人家买喜币，凭啥不让人家买呀，人家到年底买新GTV股票的事情，人家愿意买就买，不买就走啦，我就要喜币，我不投你GTV，咋啦？这是常识啊，凭啥不让人家动啊？
喜联储如果失去了货币的自由权，和随时贴换的权利，它连垃圾都不如，我第一个就是它最大的敌人，是吧？
昨天有人推出来，又是一个咱们战友，成天捣乱的一个战友，今天早晨我看到他发信息，叫“简体字”，他擅自推出去，说在这个喜美元里面提现，什么限额500、限额2000，我说咱长长脑子行不行啊。你甭说你喜联储，你老天爷也不能让人家不取钱，我们遇到过所有的银行不让战友取钱，最后都是什么？最后还是把钱给战友，但是谁还理他们，甚至你可以起诉它。
昨天是因为喜联储上面已经明确地告知，它是一个目前调试状态，就是喜美元有时候有时甚至限制2000的、甚至还有发出限制20000的，它是个功能调整状态，永远不可能限制你钱走钱进的，永远不可能，我告诉你，包括你钱去哪儿，喜美元的自由性是百分之百的价值，没有贴现和流通的自由性狗屁都不是！当然买喜币啦，老凯说这话上市公司会告死你的，这会告死你的！
所以从现在决定，我再告诉大家：任何人，现在从GETTR上带有喜马拉雅币的，你把你账号赶快改了，还有喜马拉雅什么解说群的你必须马上改了，你把后边加括弧，谁谁谁自发的，我不承担后果责任，要不然你会引来一堆的诉讼，不是七哥能说了算的，我说没用，连我都想告，昨天这个傻货。我给他解释半天，那个驴脸真的是很难看，那个驴脸你知道吗？人家都不认识我，那天上市的时候，说这货是谁呀？站着侃了一天17个小时都不认识我，是吧？人家说“你就是郭文贵先生吗？我要告你！”哇塞，气死我了！但是你七哥也不能跟人家打架去隔着电视机。
我再重申一遍：老凯这样的说话，最后一次，我都不知道会引来什么后果，任何铁血组、任何联盟委员会、任何投资者战友，你对喜币、喜联储发出的话，未经授权一切法律后果你负责，而且法治基金、法治社会不会帮你的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2073/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2073/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚才录了半天没录上，我的天呐；刚才我嘚不嘚录了半天，发现没录上，讨厌。很多国内战友都说，“着急啊，7哥，我特别相信你，想办法都在开喜美元账号。” 我特别讨厌这话！从小到大，我最不在乎就是你信不信我。你信不信我跟我有什么关系？ — 那是你的事。现在很多人我不需要你信我，我需要你赚钱。赚钱了你信不信我都行；你不赚钱，你信我那是你傻。知道了吗？我干嘛需要你信我啊？我们相隔万里，我永远不会需要你给我钱，我干嘛让你信我？我没有任何取于你的，让你信任干什么呢？你可以不信我，只要你赚到钱就行；你是个善良的人，你可以不信我；你可以骂我都行，只要你灭共！
喜联储不是建立了让你信任的；新中国联邦不是让你信任的 — 我们是要灭共的！信不信那是你的事。开不开账号，买不买那是你的造化，你的福气，那是你的机会，跟信不信我没关系，跟新中国联邦也没关系。你挣了钱是你的，挣不着钱说啥都没用。信我顶个啥用，当一毛钱花吗，兄弟姐妹们？当然了，我们的战友曾经4年的跟随，所以他们用6000万美元 — 我原来说错了，三万七不对的，是七万七千人 — 就拥有了一个全人类最有希望，最富有，成长最快的一个万亿帝国。从昨天到现在已经是估值到1.45万亿了，将近1.5万亿美元了。他们这四年付出太多了。他们不是信我，他们把命交给了我，7哥也会把命交给他们。
从前天到现在，现在新增加的人数已经快追上战友了。现在已经是13万多了，将近6万多新注册。这是很少的，我们需要14亿人，最起码也得7亿人来注册吧？还早着呢。还是那句话，你们信不信我不重要，你只要能挣钱。我不希望任何人家人出来一个杨改兰；我不希望任何一个家人出来一个自己的女儿像彭帅一样 — 真的是傻。傻的可怜！
兄弟姐妹们，新中国联邦不要你们任何回报，没有任何取于你们的东西，一切自由。包括我们过去爆料革命的4年支持的战友，从来没有要求，只就是顺便说你传传爆料革命就行了。他们用6000万获得了1.5万亿的一个帝国，服不服？吹牛有什么用？中国人就太相信那虚无缥缈了 — 跟着党走啦，跟着理想啦，还信仰了…… 我说过，“有理想不要理想化”，这是跟王岐山学的。如果信仰不能帮到你，它不叫信仰，那叫欺骗！首先第一个要让你健康、安全、让你要富有，让你没有恐惧。然后你才是放下恐惧，才能知道信仰的味道。
啥都不说了，我还得继续锻炼，不锻炼还是假的。你信不信我，我还得锻炼啊，是吧？不锻炼那就是大臀便便，就像张高丽似的老吃伟哥，喝鞭汤，就这么简单。我今天五点多一点儿的时候一看这个币价 — 那不是股价啊，那是币价，钱的价格 — 吓我一大跳！还早着呢，早着呢，走着看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2072/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2072/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
00:00视频一：蔡总统向CNN独家确认，美国对台湾的支持不仅限于卖武器
记者：那是否包括让现役美军人员来训练台湾的部队？
蔡英文：是的 我们和美国有着广泛合作 目的在于增强我们的防御力
记者：有多少现役美军部署在台湾？
蔡英文：比你们想象的要少。
记者：国防部的记录显示美在台的军人数量从2018年的10人增长到今年年初的32人
美国国务院请求更多的陆战队保卫非正式的台北大使馆。
1:17视频二：Ryan Cole博士医学主任证实COV-19疫苗造成的伤害和死亡比20多年来所有的其它疫苗的总和还要多
每当出现产品伤害的问题，一般认为它是事实除非我们能证明事实并非如此，在显微镜下我们看到肺部的凝血，血管中的凝血，脑部的凝血，这并非由中共病毒引起，而是由疫苗中的刺突蛋白导致，大多数人会好起来吗？
是的，我想强调的是，在世界各地的数据中，有来自美国、英国和欧洲的警示，在欧洲，我们看到新冠疫苗造成的死亡和伤害比过去几十年中所有疫苗的总和还要多，在短短的8个月时间里疫苗造成的伤害比允许在市场上流通的任何其他医疗注射都要多，这些是危言耸听，我实事求是，我通过显微镜观察的事实我知道有些人和一些已经去世的人他们的疾病是由疫苗的刺突蛋白导致。
视频三：12岁小女孩反绿码与疫苗的发言
小女孩：当我回到家时，我和父亲， 我们看到绿码通行证已经违反了意大利宪法的四项条款。有一天，爸爸说， 如果他们要求12 岁以的下儿童接种抗新冠病毒的疫苗， 我们就会离开意大利，但我不想逃跑。这是我的国家，我的家，我不想离开我所爱的一切。
记者：我希望这种不公平早日结束。好样的孩子，好样的孩子，这个小女孩说完之后接话会感到非常沉重。值得再次为她鼓掌。
00:05:20直播开始，主持人300年的飞飞，嘉宾郝叶伉俪、政清、爱米粒做开场语
300年的飞飞：各位战友大家好！欢迎来到今天的大直播。今天非常荣幸地请到了我们的郝海东夫妇，我们的政清还有爱米粒，当然还有最最受欢迎的万人迷郭先生，请各位跟大家打一个招呼吧，从郝董这边开始。
郝海东先生：大家好！七哥好！所有的全球战友、新中国联邦的战友们大家好。抑制不住内心的喜悦，我们喜币上市了，Yeah！
叶钊颖女士：大家好！七哥好！飞飞、爱米粒、政清以及各位全球的战友们大家好！
政清：七哥好！郝董好！钊颖姐好！爱米粒好！飞飞好！今天真的非常激动又来到七哥大直播。现在喜币上市大家都很亢奋，但是我们的工作继续，继续回到听郭先生的惊天大爆料，谢谢！
爱米粒：好。海东哥好！钊颖姐好！然后政清好！飞飞好！七哥好！还有所有的战友们，大家好！我是爱米粒，今天很高兴就是喜币上市之后，大家真的很兴奋在讨论这件事情。那我们今天七哥还能这样继续这样直播，我觉得七哥的体力真的是非常的好，所以我们又今天继续来跟大家大直播，谢谢！
00:07:00七哥1号17个小时直播很正常，不存在疲劳过度，这也说明爆料革命不容易，就算等也能把中南坑老杂毛等死
郭文贵先生：好。飞飞，今天是飞飞（主持）大直播，轮到我说话了。现在这样，飞飞总主持飞飞兜兜，兜赢天下。现在国内流行语：宇宙无限大，地球是一粒沙。所以说谁也看不见，谁想干啥干啥，现在很流行。
刚才爱米粒说七哥今天还直播体力，七哥从前天17个小时直播完，昨天早上你们看到了，我将近6点起来的床，也睡了3个小时，健身，继续工作，然后还有发Gettr视频，然后去办公室上班，然后到昨天晚上回来。昨天晚上大概睡了5个多小时，然后一直跟亚洲开会，然后你看今天一大早上，你们看到，我大概不到5点钟就跟群里边开始联系了，一直。
七哥这个事儿，你看是很小的事儿，东弟，他们所有的战友都拿他们的标准来看我看你这样体能的人。我们就这样，你看到的过去17个小时直播是正常，这些年都这样过来的，不存在任何所谓疲劳过度，它不……完全不是最累的一天。
所以说兄弟姐妹们，你们看到爆料革命不容易，咱就说能把老杂毛能等死，就在这来的。就咱拿等都能把他们等死了，这不是开玩笑，这是有来路的。
00:08:36弗吉尼亚州州长选举几乎是可以改变美国的命运、爆料革命的进程；欧洲世界30几个国家跟中共经济脱钩；美国对台湾的表态越来越接近于露骨状态
郭文贵先生：另外一个今天我们看到，今天直播的时候世界真是巨变，我们今天都会谈到。我昨天到现在，包括我们那天上市的时候，我就一直在等待着。我告诉你弗吉尼亚州的州长这个选举，几乎是可以说是改变美国的命运。改变美国命运就改变了世界的命运，改变世界命运当然就改变我们爆料革命的进程。
这个弗吉尼亚州的州长，Youngkin这个家伙也出来选举，他是个富豪，这个人你看他到弗吉尼亚州的时候，多次啊，川普总统这几天几乎每天都要去参加现场演讲，人家说求求你了爷，你别来，你离远点儿，就不让你去。
人家很清楚，说：“我支持川普，我支持MAGA，我是共和党，但是不要因为川普这个人来了，把所有要投我的人都吓跑了，不投我的可以不投，不必恐惧”，所以人家离得远远的，咱今天是个大事儿。
另外一个你们没有注意到，欧洲世界30几个国家跟中共经济脱钩。这什么……共产党没有了最惠国待遇，这是天大的事儿，天大的事儿，兄弟姐妹们。东弟你想过没，咱要几年前说这话，人家搧咱的嘴你知道吗？路大脑袋就听我一嘴所谓脱钩，他享受了3年，天天说：“我听七哥说的脱钩”，这他不敢自己闷儿了，天天在那忽悠，就忽悠老百姓，结果把很多人给忽悠坑去了，喜币没弄着。
第三个，大家看到今天世界上还有个最大的变化是什么？——台湾。你们没有注意到，美国这个表态越来越接近于露骨状态。蔡英文出来讲话“有美军驻军”，美国拜登总统一改又改，一会儿说：“我们承诺给台湾的保护义务不会改变”，这又说了：“如果是……我不担心中美之间干仗，我担心是突发事件，擦枪走火”。你看，就越来越给自己留空间，我要打你的时候，我有各种理由打你。
那么更夸张的看到台湾的经济发生了什么事情？大家要看到台湾的经济是目前在这种情况下，世界上最好的地区。然后我们再看到世界目前，所有美国加州、夏威夷、德州，房地产单价都突破历史最高价，单价有的，2亿多美金的房子、5000万美金的房子，7000万美金的房子往上上，为什么？——大量在这块印发货币导致通胀。
00:11:18喜币将是引导世界金融系统去改变的一个最关键的世纪性的开始
郭文贵先生：我们从这一圈儿再看完以后，大家再想想，现在科技是多牛啊？全世界所有的都是科技公司掌握着今天所有的股票市场。然后大家今天看到我们的喜币，今天可以说喜币绝对是，绝对是在全世界最最震撼的一个经济炸弹，最最震撼的。今天毫不夸张地说，我们的喜币将是世界上引导世界金融系统巨改变的一个最关键的一个世纪性的开始，咱一会儿也会谈到这个事情。
那么大家看到了，有人说当时的币安用了13年从0（发展）到5000亿，比特币是用了8年从0到5000亿；咱们的喜币，你们的喜币，不是咱们的，我还没资格咱们，我没有（喜币），你们的喜币从0到5000亿用了120分钟是不对的。喜币一上，开始就有人就往下忽悠价值，直接就10块多了，11分钟就有人10块多了，但是喜币的交易系统是从低往上的，不是你出高就是你的。人家要价你给价，人要价你给价，有卖货的。不是说，海东兄弟，今天我出1000，你就上1000了，政清懂这个，是吧？那不可能的，你没人卖货，你凭啥1000？你这砸场子来了嘛，是不是？
我们过的好好的，一盘饺子一块钱，直接来1万块钱，你就不是来买来了嘛。它当时就11分钟有人出到10块零七毛，你们记得王雁平过来跟我说？
当然这个系统就是科学的，你有卖的，这是真卖家真买家，你来了，你拿真钱，你拿真股，人家是从几毛钱买、几毛钱卖，3毛钱“啪啪啪”开始到达120分钟，但是这个120分钟也好，11分钟也好，绝对是震撼了世界，震撼了世界。
00:13:16张高丽玩女人不管老少；七哥不知道彭帅是运动员，受眼镜小哥误导以为是未成年
郭文贵先生：那么今天再个说到国内彭帅的事情。这个张高丽是真能忽悠，哇塞！我跟张高丽的秘书孙俊平很多年认识。
孙俊平是张高丽在深圳和广州的秘书，后来就张高丽去天津去北京，他不去了，他在深圳开了一个餐厅叫平常人家，大家都知道，很有名的。他事实上背后是谁的老板呢，大家很多人不知道，深圳几个大老板，包括马明哲都对他是毕恭毕敬的，知流勇退，这么个人。
是“知流勇退”，他在墙上写着呢，谁给他写的？——张高丽写的，“知流勇退”不是“激流勇退”。
他（孙俊平）亲自跟我多次说过，他只要跟我一喝酒就哭得一塌糊涂，他说你就是我心目中的神呐仙儿了的，就不行了，他也不知道我要灭共，那时候就是老给我炖汤喝。
我告诉你东弟、颖妹妹，就昨天有咱战友叫眼镜小哥叫文鹰，他每次发信息我都很信他，我都转发，结果他昨天就给我乱发信息说年龄的问题，什么18岁、10岁，他已经第三次误导我了，我以后绝对不再使用他的信息了。
那么我就把它发出去了，昨天还发Gettr视频，说她（彭帅）年龄、处女、少女啊，这个有误，抱歉。但是这不重要，重要的是我知道张高丽，我知道这些老杂毛。
我从2017年我说这些老杂毛玩女人，老婆看门儿，你们都可能不信，这回证明了他老婆给看门儿吧？不但看门儿，很多当官儿的老婆就帮助老公脱了屁股往里怼，我这不是开玩笑的。
某个常委玩儿小孩，根本他……小孩儿她哭啊，老婆是拿着爱马仕丝巾把孩子嘴给捂上，把后边给背住，板着孩子的腿让老公玩儿。这不是我说的，这是抓起来的李东生跟我说的。
李东生跟我喝酒时候说：“兄弟，那些不要脸的东西跟我谈话，给我升级，给我这了那了的，我故意我把东西掉在他办公室，一个那时候老的那种U盘，说‘领导我要上趟洗手间’，啪（U盘）掉地上我就走了。他一会儿就给我打电话了，说：‘你这个副部级解决了’，中组部的你想是谁吧？”他说他（常委）两口子扳这个11岁孩子腿往里边儿给弄上去，然后就是强奸幼女。这在七哥脑子（里）呢。
所以说彭帅是谁？我真不知道她是运动员，我给搞错了。我们家的某个人给我发的信息说：“你这咋弄的？你根本没搞明白，年龄没搞明白，人没搞明白，人家是运动员”。我真不知道她是运动员，我都不知道她是谁。
但是这个事情说明共产党绝对是跟小孩儿谈恋爱，这个傻货她还相信了。这就是当年孙俊平跟我说了句话，他说：“你知道我们老板是爱啥吗？”我说：“爱啥？”“爱谈恋爱，不论老少，他可不止玩儿小的，张高丽老的（女人）他也玩儿”。
这就是2017年爆料我给你们说的，人很多人一玩儿是玩儿一家三代，奶奶、妈妈、闺女，这是共产党最爱，这就是干你八代，这就共产党老爱说这话，它是真干八代。彭帅是运动员我最后才知道，我说噢，是吗，我不知道，我家人说。我真不知道彭帅是谁呀，但是在我2017年从爆料到今天证明了这些事情，一会儿让东弟颖妹妹体育界你好好谈谈。
咱今天，每次，飞飞，我和东弟和我每次都说话俺都搂不住，超过2分钟你就打断就再开启一话题，好吧？颖妹妹旁边拿脚踹他啊，他和我都是不能超过2分钟，超过2分钟就给他停。咱现在开始往下，话题很多今天，所以咱早播了，话题很多，现在开始吧，交给飞飞。
300年的飞飞：好。那郭先生刚刚已经开头了，就是关于“宇宙很大，我人类是一粒沙”的彭帅话题，那么我想还是从运动员开始，聊一聊运动员这个行业里面到底怎么回事？怎么会彭帅这样一个世界冠军会有这样的事情发生，好，请。
00:18:13郝董伉俪揭露体育界的乱性和腐败，郭晶晶十一二岁的时候抽屉里就备避孕套了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2071/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2071/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月2日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2070/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2070/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2068/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2068/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:38:07郝董西班牙朋友问候七哥，七哥说他同郝家做朋友是他一生中最聪明最正确的决定
老班长：有回音。
长岛伟哥：好的，可以了，唐平有没有睡了一觉？
唐平：没有，我一直等着呢。鸡血王睡了两个小时。
威廉王：鸡血打得太多，昏迷了俩小时。
唐平：从昨天到现在了，好激动。
威廉王：太激动了。
长岛伟哥：看起来西装没换，领带没换，应该都没睡觉。
郭文贵先生：大卫兄弟换了。
长岛伟哥：外套换了，大卫有没有睡觉？
大卫：我这边没睡，我追着七哥，今天必须有绿，七哥，开盘即绿，一绿升天。
威廉王：一绿到底。
郝海东先生：七哥，这是我们在西班牙的朋友，西班牙朋友也祝贺咱们喜联储喜币上市。
郭文贵先生：Hi, how are you? How are you? Special friend, thank you. oh my god. The so beautiful lady, so handsome man.
郝海东先生：润泽，帮着翻译。
郝润泽先生：她说祝贺你们，希望 你们所有的以后的事情都好。
郭文贵先生：Thanks you very much. After one hour you know what this can happen in the between the federal states. Thank you take care of my whole family, welcome you to New York.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2069/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2069/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:11:00直播开始，主持人：长岛伟哥/Q-MAY/唐平/威廉王
Q-MAY：哈喽，战友们大家好！
威廉王：战友们好！
唐平女士：战友们好！
长岛伟哥：唐平好！威廉王好！战友们好！在线的所有观众，在线的所有战友，大家好。今天我们是隆重的庆祝我们喜马拉雅币上市。大家看到了我们今天的主持有我们唐老师、威廉王老师，还有旁边的Q-MAY老师，还有我一起
Q-MAY：都是老师。
长岛伟哥：对，都是老师。那我们先请唐导老师和威廉王老师给大家打个招呼。
唐平女士：大家好，大家好，H COIN TO THE MOON！
威廉王：哇，终于等到了这一天，真的是，亲爱的兄弟姐妹们大家好！这是大家最最期待的时刻即将到来了，还有大概差不多一个多小时。相信今天会是战友们铭记一生的重要的日子，喜币的上市，意味着我们的喜联储体系初露锋芒！在全球经济陷入中重大危机的时刻，喜马拉雅生态、诺亚方舟将是我们永远安全的避风港。
唐平女士：对啊，新中国联邦咱们独立的金融的货币系统必将成为照亮黑暗的七芒之星。
Q-MAY：有备而来啊。
长岛伟哥：我就想问一下，你们俩昨天睡觉没睡？
威廉王：我的天啊，怎么可能睡得着。
Q-MAY：不光是昨天没睡觉，是好几天没睡觉。
长岛伟哥：鸡血王激动得没睡觉。咱们唐导是忙活着这次的庆典，好了，辛苦，辛苦了两位。好，那Q-MAY打个招呼。
Q-MAY：首先我们要特别特别推出今天我们这个庆典的主题歌，也是我们庆祝喜马拉雅上市的这个非常重磅的一首歌，就是H COIN TO THE MOON。相信很多战友已经听了一些片段。好，有请我们的作曲、作词，小唐姐还有威廉王来介绍一下这首歌。
长岛伟哥：好。
威廉王：好，小唐姐请。
唐平女士：每一次采访的时候都是我在说，但是今天我觉得我就是一个捧哏的，你来吧。
威廉王：我的天啊，不要互相推了。
长岛伟哥：威廉王，我听说昨天只给你30秒钟，今天给你1分钟。（注：笑）
威廉王：谢谢，谢谢！1分钟够了。其实这个根本就没有接到，是我们自发的，这个H币快上市，这个真的是，我心里太兴奋了，太兴奋了，怎么办呢？就是想怎么（庆祝），写一首歌吧。然后就开始写，然后只用了一晚上其实就写出来了，真的是，我对于这个喜币的热爱和感情还有了解简直是深入骨髓。然后这个喷薄而出，一下就写了一个1500字的作文，最后精简精简，才精简出这么几句歌词，真的是非常不容易。然后小唐姐简直就是，几个晚上旋律就写出来了，简直我们俩行云流水一般啊。
唐平女士：行云流水，赶紧听歌吧，好吧）？
长岛伟哥：好的，那我们就接下来就一起欣赏下这首歌《H-COIN TO THE MOON》
00:15:04播放歌曲《H-COIN TO THE MOON》
00:19:13嘉宾郝&amp;amp;叶伉俪、老班长、大卫、草根小哥作问候
威廉王：欢迎欢迎欢迎！
长岛伟哥：郝董是不是还在想着今天会涨到几块钱？
郝海东先生：不会算账啊。（注：笑）
长岛伟哥：好的，战友们看到了我们几位重量级嘉宾出来了，那么我们先从钊颖姐和郝董开始跟战友们打招呼。
郝海东先生：大家好！全球的战友们好！钱来到的时刻，希望大家都能快乐！真正的敞开心扉拥抱，管理好自己，管理好财富，管理好身材，管理好自己的情绪。
长岛伟哥：好，钊颖姐。
Q-MAY：钊颖姐，跟大家打个招呼。
叶钊颖女士：大家好大家好！捂好自己的钱袋子，别一激动涨一点就给卖了，大家得捂好了，长期持有。长岛哥。
Q-MAY：这是重点，千万别卖。
郝海东先生：别跟狗肚子似的直来直去的，藏不住（东西）。
长岛伟哥：好的，谢谢！老班长。
老班长：全球的战友们好！所有喜联储的粉丝们大家好！我真的很激动很激动，你看我拿着杯子一直在抖。威廉王会写歌，我一激动，就唱歌。我怎么唱歌啊？
威廉王：来一句，来一句。
草根小哥：我就知道班长掖着藏着呢。
（老班长与双胞胎女儿唱歌，众嘉宾鼓掌）
长岛伟哥：太Surprise了，好的，谢谢两位小美女。然后草根兄弟。
00:21:53草根小哥、大卫、唐平、威廉王分享喜币上市的喜悦心情
草根小哥：好的，谢谢大家！全球的咱们爆料革命的战友们，尤其是喜币的持有者们，今天是咱们最兴奋是大喜的日子。我特别同意咱们的东哥、颖姐的理论，大家捂好自己的钱包，然后准备好速效救心丸，像老班长一样，准备好美酒，咱们共同期待那一刻的到来。好，谢谢！
Q-MAY：好的，谢谢！下面有请我们的大卫。
大卫：好的，谢谢战友们！长岛哥幸苦了，Q-MAY、唐平、威廉王，大家都没睡。我刚才听到长岛哥问唐平，咱们战友们也听到了刚才这首歌，太棒了！那么这首歌只有我们战友才能创造出来，因为什么？因为我们心系着爆料革命，我们心里装的是新中国联邦，我们心里装的是正道主义，还有就是对我们G系列和喜联储，还有我们H-Coin未来的这种信，信心这是最重要的。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
