<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>英语 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E8%AF%AD/</link>
    <description>Recent content in 英语 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E8%AF%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1756/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1756/</guid>
      <description>内容梗概:
OK了吗？兄弟姐妹好啊！俺在世贸中心102！我们正在102对一周年的庆典的在试吃，我要看一看外面，看一下外面，这是城市的景，看到这城市的景。这是在一百零二层，一百零二层！那边，你看在相反的方向就是自由女神，我们现在是在一百零一层试吃，试吃就是为了咱们的周年庆典的时候在这儿，看到没有？谁能来参加？嗯，就这吧！就这吧！（对旁边工作人员说话）你小心，你还别摘口罩，你把你入镜了，就这吧。
今天呢是，你从你的手机看的效果怎么样、声音没问题吧，今天是。（对工作人员说英语）Yes，Please。So today, the main course（今天的主菜）。菜单啊，是今天的中午的试吃的菜单，这是给6月3号晚宴的时候试吃的菜单。你选这种餐厅你想吃到比那个什么什么什么好，那是不可能的啊！但是咱们尽力了，每道菜都是七哥选的，多好不可能，但是肯定不差，七哥尽心了，尽心了！
哟哟哟，欧洲的开投资委员会正在开会呢，要马上通话。参加这个会的即时翻译，昨天我才知道是一个我们战友的母亲，吓死我了。哇塞，长得个外国人脸，她说我的两个孩子全是你的支持者，我也不反对你，原来她是混二代——混血第二代。
哇，unbelievable（难以置信），很高兴我们今天准备的资料，所以说七哥一夜没睡觉呢，你看你你小子，（说英语大体意思）昨晚我只睡了140分钟，她知道，办公室的同事们都知道，last night only 140 minutes。 She knows all in the office of the people. yeah no. No, I in the years on the, ——大家没事儿你们可别浪费时间，我试吃呢！
(郭先生接听电话，参加会议)［啊，你说，我现在在世贸中心试吃午餐，坐在101层吗？你说吧！老人家怎么样了感觉？是吗？很兴奋。喂，我听得到，听得到。嗯，拥有者呢？那他最终有权撤走吗？那就是他了。不是，我说就是昨天跟你说这个。太好了。那他使用这个新注册的公司吗？不用了吗现在？他们正在做呢，所以说，那现在昨天他们正在注册的那个地方……这还用这个公司？那就是受这个法律保护的是吧？
（郭先生餐前祈祷）这是第一道青菜，这是沙拉。我从来不吃沙拉的，今天为了战友们吃的，我从来不吃沙拉、不吃生的东西。今天我就试一次身吧，吃一次沙拉，我从来不吃沙拉的，我不吃这个沙拉。就中国人吃这个，那天晚上咱可不能弄这玩艺儿，这菜啊。
所以说，我们现在就试试，我看这个直播的这个信号还是很可以的，就这里的WiFi。当然那天直播的时候在102层是我们一定要使用光纤的，但这景观实在是太漂亮了。那有自由女神、整个曼哈顿景俯瞰，你能想象美国在9.11之后，这个国家重建、纽约的重建，所以大纽约计划当年他们跟我讲的时候那个模型，我觉得美国人疯狂，但是就是这个十几年它真的就建起来了，就是这个大纽约，Big New York真的是建起来了。现在你看Brooklyn、你看法拉盛还有曼哈顿东城，还有这个下边角的新泽西，都是一个新的曼哈顿，周围全都诞生啦。
咱们中共那时候搞的卫星城，所有卫星城全长草了，哇塞，开发区全长草了。但人家美国的地方你看，每个高楼大厦的群的背后全都是高入住率、高使用率、高房租、高质量。曼哈顿是老啦，大清朝时候建的，但是曼哈顿旁边长了一堆小曼哈顿。没有人去讲这个问题，你看这很夸张。
给保镖有三明治吃吧？
有。
好，给他们三明治吃，别让他们饿着。
哦，好好，太好了。
所以说兄弟姐妹们，任何事情要相信的事实永远是事实，不要看表面。一定不要相信听到的，也不能相信你看到，是要在事实中有各种事实堆积成的一个事实才行。你看这些人口，纽约的人口增长，从9.11以后人口增长，从9.11之后的这个城市的建筑面积，从9.11之后的纽约的住房平均价格涨了几倍，所以说它这是根本的问题。你共产党搞的一堆什么开发区呀、什么卫星城啊都是扯球蛋的事，它不生产任何财富，完全是假的擀面杖子经济。
你看这下面这河流，你看，这边是河，那边是海，海河交界处，自由女神。那边是康州，你看这个漂亮啊，太漂亮了，这是用财富、用智慧累积出来的一个现代化城市，那不是你吹就能吹出来的。
你稍微往这边一点点，就下边，往上一点，可以，再往上一点，谢谢，太好了，谢谢。（郭先生让助手调视频画面的角度）。
所以说兄弟姐妹们，当你站在这一个当年9.11被炸掉的两个双子塔的废墟之上的时候，它又重建了一个面积比它两个还大，更结实’、更现代的地方，然后这个角叫钻石角，这个结构设计得非常棒，我看过N个这个方案，当年的纽约州长是我的朋友，我最早看到这个方案的时候还有所有竞选方案，很多中国建筑师都批评人家什么太容易了、太简单了。就是这种简单你做不到，防震、防撞，然后就安全级别，这个隔音效果太好了。
当你坐在这个100多层的大楼上的时候，你想到这个地方曾经有3000多条人命，被飞机给撞过来的那种撕心裂肺的感觉，你再想着今天的和平，再想着今天我们面对的和平盛世，我们每分每秒都应该有感恩之心，珍惜生命，珍惜自己的生命啊！再过两年、三年我们再来到这里直播的时候，想想今天直播的午餐，嗷~~~~~但是每个人都不会重视今天这个当下的这一刻，都觉得不重要，但这会儿太重要，我说的你听得懂（这句话对同桌的人员说的）。
法治基金、法治基金，这是我法治基金的非常棒的律师，还有我们的战友文佳同志辛辛苦苦的这段一直熬夜奋战，准备着一周年的大庆。所以现在那天为止，到现在为止我的朋友要来的，我的朋友要来的就700多人了，我只答应了俩人，我只答应了俩人啊。所以今天早上长岛哥跟我说多少人，我说我只答应了俩人，我只答应了俩人。那天约翰.摩根 John Morgan全家都来，我答应他家了，我答应他家了。另外一个也是个美国的一个朋友，所有人我都没有答应。
Order white wine we have, right? Where from the white wine? How much one bottle? Could you show me the bottle please, Sir?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日连线木兰</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1297/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1297/</guid>
      <description>内容梗概:
你看听不到声音了，你那出问题了出问题。
现在好了卡了一下
好了好了好了好了是不是你我现在特担心你没信号我跟你说咱郭媒体昨天你还郭媒体，GTV掌嘴昨天GTV在法院外边儿你看的你看看你看这个这个电脑上显示的那个左源播得多好，又清晰稳定和那个春风台啊多好啊，嗯但是完全取决于你的网络这网络特别重要你的网络一定要好你懂吗
啊我的网络就是不太好，
你的网络不好那就完了明天肯定完了
没关系那个我我们我是连进来。连进来那个直播的是会有专门的人直播。
现在全世界还没有一个平台能说你网路不好能播的好的，做不到。还有一个一定要告诉大家就是问话的时候说话的人开麦，不说话的千万不开麦，没有一个网络平台同时能让你多声道，一个人在一个通道里面，一起追上去肯定撞，会有那个回音，
我们昨天都试好了，试好了没有关系，没有问题了。
哎呦妈哎，现在这媒体看我们都乱拍呢，现在这又调查我呢，现在头两天这个有几个pr的公司啊给我们G翻身的还有给我们要做那个什么这个我们要做这个GTV宣传的出了proposal都几万美元呢要收几个要要收啊，每个月量最低不能。
低于4个月10个月还有两个片子有60万美元说给我做第二次宣传，我通通拒绝我说我一个丑闻都比你们的100倍大，结果昨天那个新闻出来的就傻了我说一个班农给我做个广告价值100亿美元吧然后CCTV可能1000亿美元也不让ladymay上CCTV啊，结果昨天这么大的广告
CCTV的每个台都播了，每个台都播了你那个那个船，还拍的特别好。
我的女同学，男同学都骄傲的不得了，我男同学移民到你们澳大利亚多年没跟我联系说他家人看到了七哥的船然后说起这个船太漂亮了还有的国旗但是我家人怎么知道我不清楚。
木兰你要知道咱现在在线。观看几乎是99.99，全都是游客，就是不下载APP的就在国内，只能因为他翻墙没法下载APP，只能用电脑临时上去看，所以说它这个中间一到多的时候就挤下来了，这是非常关键，但最近GTV稳定真的是很好。这个对不对，画面感也很强，但是明天大家一定要记住，不说话的不开麦，千万千万记住。
好的好的我再跟他们说一声，要注意一下，
CNN找好多咱们战友要采访，这个这个说这个采访关于miles guo 和 班农的事儿，他们来我都不想说话，你说你说呀你说郭文贵是狗屎，说狗屎多了我这不是也出名了吗。给我们G翻身G系列做广告呗，我说CNN一次广告得多少钱，妹妹对不对啊？我开视频会议每个人跟疯狗一样对着我，这个我我不管，我该干啥干啥，然后呢，保镖说不要让他们拍到你，我说，这是我的船，我凭啥不让他拍拍呗。是不是你像史诺这帮孙子他都把他爷爷奶奶给卖了让拍一回，他八辈都没有机会拍，就只有这个混蛋犯罪的时候才有机会上电视。
欢迎他们拍了
妹妹你笑的让不上七哥睡觉了。傍晚时间，那你这样笑会死人的啊，
你吃过晚饭了吗？
刚吃完，我吃饭时给班农先生拍个照片发过去，老痛苦了，说miles我太想回去了，我说我每天饭后给你抽雪茄，今天是我自己抽了。然后呢其他几个朋友来我说他们说我说你们先吃啊我我要自己抽雪茄去啊，我要跟我的战友连线
我就喝一碗汤我不跟他们吃，一跟他们吃就搂不住了，
可能不不是很好吧可能是我这边的网络卡。
当然是你的啦，我这信号好的很啊，而且我这手机是那个大数据的5G不可能有问题，而且我们这个，你看看这儿，你看这WiFi架的，这你看这多少？你看我船上的wifi全是满的。
吻你千遍也不厌倦，进入了房间好啊，那咱俩你说这试播一下子给公开了，亏了没说悄悄话。现在全世界多少媒体都采访我们
现在全世界播。
但是我只属于我们战友们 我特别担心就是你们啊。我千万不要跟我说准备什么问题我一准备问题我就不会说话了你知道吗，
不准备不告诉你，
现在国内哎呀到处都流行的是这个郭七语录吧，…… 。哇噻这又来几个大媒体，天哪，你说的PR公司竟敢来收我的钱疯了啊，几百万人在线，想收咱的钱不是疯了吗？
你根本都不用了，不用这些的。
明天11点钟上班农的节目，战斗室，咱们是九点零七分开始是吧
给你提前十五分钟可以吗到四十五。八点四十五是吗。不是到10点45。没问题的啊。九点零七分到八点到十点四十五就俩小时是吗，嗯不到不到两小时吧。明天是11点半问一下文素妹妹你问一下冬梅，她明天是一起。给做翻译的，得问她，她应该11:30好像我让她问的，
那11点半我们可以再长一点。嗯大家和我们在测试现在是测试不是正式的直播，谢谢谢谢。
正式的直播是今天晚上嗯北京时间九点零七分
你看我在干嘛呢你看我的练啥呢，我看到了，这个家伙。你一试我爱我自己爱得不行了已经。真的。我不知道我有这么高的天赋有音乐的天赋啊。你嫂子老是在说哎呀我求求你了你打我一顿都行，别唱歌，现在我发现我要回家以后抱着麦克风。对着你嫂子，啊～～～，唱一段得把她吓死啊。哇塞这电脑太厉害了这个系统现在唱歌一唱的我都不认识根本这世界上没有什么刘德华是个人都会比刘德华唱的好你可以任意调整你的声音。你就唱的好吗呵呵。真难听，但是真回到真音，我自己听得浑身起鸡皮疙瘩，哎呀，这个如果让我在天安门放大2000分贝，唱上两分钟，中南坑的人全死球了。但是已经过变音，太………………。
没有没有不会不会，肯定很棒。现在这个小麦克风这么厉害呀，我想听一下，老酷了老酷了，刚才我编的音乐编的可棒了。我觉得你，你就是嗯，我觉得你唱那个摇滚就特别好，摇滚和说唱都很好。
刚才我调整了他给我们来这儿不是给我们的136吗他那个贝斯音为啥呢最近老做不好他就认准那个136了刚才我就挑了个145就是那个那个蹦叉叉蹦叉叉那个然后呢然后摁一下就不一样了然后现在我还不会用那个怎么把贝斯有混音。但是我的歌声我已经会调一点吧，但是我我们现在请了这个这个小小女孩，超级能，你知道吗？还啪啪啪一会就给整好了，也就是半小时，然后现在人家有别的事儿，然后我说你照顾客人照顾完了再弄啊，那你自己可以弄了更好？这孩子太厉害了你知道吗嗯这孩子都是，人家马上就给给你弄好了，嗯那太棒了你都给Larry说我给他发信息他也没给我回复呢咱这群里边儿教我这怎么用怎么弄。好的好的……特朗普，咱们战友就特朗普要给我伴舞，行，你是不是企鹅腿呀不是企鹅腿的不能给七哥伴舞，大长腿不能伴舞啊，咱们叫企鹅企鹅舞吧。企鹅舞，企鹅很可爱呀，挺好。企鹅舞，哎，哪天木兰真是咱俩要编一曲唱一下的木兰哇塞那得多开心啊那得多震撼啊！好啊好啊那就太荣幸了能和七哥一起唱歌。啊咱俩要出个歌绝对火啊。你要是嗲嗲的，七哥咱们一起灭共吧，take down the ccp。咱这叫调情歌。那会让很对男人睡不着觉的。真会死人的。不会的不会，哇！真是现在的科技真是太了不起了我今天我觉得我也没有时间去研究这个，今天我这一研究哇噻实在是太厉害真的真的是太厉害了。
我说这人咋就这么能呢的，咋这么能呢！然后呢，你看我能跟着音箱一年杠杠的呀，这是CNN老是发信息神经病老是采访我，烦不烦你说谁上去采访。现在我一听我说实话路德的节目我一听吧我睡觉前我不听路德节目我真睡不着，我现在我终于知道为啥说有人说七哥我听着你的直播睡着我当然很高兴你这咋听着我的直播睡着啊现在我终于明白了现在我不听路德这个节目我睡不着，听着1.75哒哒哒去找两部手机。bang～放一边睡着了，每天都习惯了。但是你让我听CNN我连一分钟也听不了，扯这么一套你知道吗，啊！问你一个观点然后你回我一个观点。你看所有美国电视台三个屏幕啊所以我特不喜欢这个路德就学人家福克斯bbc我觉得特别喜欢我觉得GTV太牛了。就这种最自然的最真实的最个性化的你看看三个框弄一起然后滚动字幕多烦人呐多老套啊，还有关键是内容吗关键是内容，当然了关键这个，多浪费时间都都知道的，废话都是都知道的废话在哪块啰嗦。比较官方化的那种，听说今天晚上路德又有重磅。我国内朋友没有不看路德节目的，我跟你讲这些人不看路德节目都睡不着的，真的是，科学家呢？咋不出来，然后呢，就是现在最火的人，科学家排第一，郝海东和叶钊颖妹妹这俩人排第二第三，最火的就是路德访谈。太火了。然后呢就咱们KTV最近啊，再有一些，你看像我们这几个教英文的伊丽莎白老师教英文的，在国内特别火，你知道吗？还有那个，还有那个那个女孩，霹雳霹雳娇娃，霹雳娇娃老火了，戴牛仔帽的霹雳娇娃。还有这个香港小子啊，真的是特别特别的棒，我们现在这个椰子啊，椰子妹妹啊，对椰子是澳洲的。椰子这个妹妹真的是挺有才啊，人家英语挺好哦，椰子做的特别好，真的有才，声情并茂啊。还有台湾大牛，巴黎姑娘，大牛真是好小伙子，还有巴黎姑娘，你一天那么忙，你一天那么忙，还有时间看这么多啊？你看我跟你视频同时又干了啥，里边有客人，另外随时看着信息，另外几个律师团在开会，然后稍后回复他们信息。看这字幕yes no 我都清楚，我随时在这回复，我同时干一件事我觉得我特别傻，然后我还有时间练歌，连麦。
遥远的诗歌，战友们说的好。遥远的诗歌，现在我觉得好像不是过去那个人了，妹妹，现在遥远的诗歌说的这事可靠谱了，哪天我要跟她连个线，遥远的诗歌，你跟他说一下 遥远的诗歌。霹雳娇娃，还有为伊丽莎白老师，我要跟他连线，椰子在加拿大啊，加拿大还长椰子啊，这么回事儿啊。昨天是班农最黑暗的日子，但对我爆料革命是最伟大的日子。嗯啊昨天是两个我们最大的劲敌，被逮走了被逮了，还有一个人是谁啊？我的劲敌不是说什么，我们的敌人被逮了。今天晚上看路德重磅，他是重磅中的重磅先生。今天如果有人懂得重磅的他就厉害了。意义非凡昨天班农先生离开我给他开玩笑，我说我等你回来这个喝汤啊，我说中国是喝汤就是说就是意思，啊，就是那个意思啊，就你说让我回去，结果人就回去了，我得让他回到船上，他老想这船了
嗯她他他们好像就是就是故意这样的，让他不能跟你联系，
你想想我们在船上12个人服务我们两个人。有时候来客人也就是3个人到4个人。那么保镖这边加上20个人服务我们俩。他回到他家了，谁服务他呀？他服务别人差不多吧，这是一个他吃的啥东西啊？咱这这个精工细造的是吧，每个树叶都是这菜叶，都经过精挑细选的，你说吃完饭，抽个这么好的雪茄，他连摸都没摸过是吧？然后的关键才是精神上，随时随地我这一个是不是啊这个跟你交流量子电脑，是吧，几乎是有问必答。你想想他现在一回去，他就像真的，他一下子就像一个海里的鲸鱼给他晾在沙滩上，放到沙漠里去了，没事，今天我上他节目我挺他，我不挺他不行。让华盛顿知道郭文贵没有咱们GTV的利益，咱必须得跟他切割，法制社会的主席也得给他免了。然后呢我们为了保护卡尔巴斯，我说卡尔巴斯你也辞职了不要给你添麻烦因为我们也不需要你们这个名称给我们捧场的我们战友捐的捐款支法制基金还有投资GTV不是为了你们来的你别拿自己太当回事了。问你都吃掉啊，对了木兰这个我跟你讲木兰我们已经让那个谁谁谁。我们已经让卡尔巴斯辞职了，所以你们过一段你们要选个主席出来，你是在那个法制基金还是法治社会。
法制基金。有人提议郝海东先生啊，郝海东当主席啊。可以吗？这个主意好啊，这个主意不错啊。…………（英语）…………，我现在看着你那边画面卡了，我不知道是我卡还是你卡。我不动了，现在好了吗？声音是可以的，声音可以，哦，现在可以了。
…………（英语）…………, 保镖很尽职的，把你保护得很好，真正的我们对人要尊重。女性不容易啊。谢谢七哥，新西兰双语台诗歌是我们新西兰农场哦，好好新西兰的好，太好了，解放的奴隶，文丽赞了主播，哎你别说，你这个提议好哎，让王海东先生当主席，为啥不让中国人当我们的chairman呢？哎这个提议好啊。…………（英语）…………，多好…………就是想拍我。都对着我拍那没办法你看你看那边的人。你看他的脚，你看那全都是人，这边船的人，保镖，架的摄像机的。都认准你这个船了，你这个船是大目标。哎呀。现在全世界最出名的船，真的是最出名的船。行了吧，赶快回复那几会议的信息，明天见明天问题火辣。简单咱咱不拖泥带水啊好不好好的那那你好好休息，休息刚开始工作，好吧嗯休息一会儿。（相互道别）
我都不会关了，怎么关呢？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1277/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1277/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，8月11号，哎呀，他在这儿给我发信息还是没法回，我简单说一下啊，所有投。公司过去几遭了的？机到了的啊，还有一个就是投资苹果及抗炎的，如果你有一秒。跟曾经跟咱们联系过的，请看你的Email啊，特别是买鸡叨了的啊，会跟你联系发疫苗，具体我在这不说了啊。
我就在这不说了啊，请你及时回复，这是一个第2个，就是最近大概有60个战友被退款的，被这个鸡。TV发信息退款的啊，有一半没有回复，请大家给，请你看一秒啊，请你给回复，如果你有事。什么其他解决方法，比如说你不同意会退款呢，或者你想怎么着啊，请你和木兰联系啊，告诉这个。木兰你到底怎么想？好不好？有些已经联系，通过木兰已经联系了，比如说韩国的朋友已经联系了你就没问题了啊已经。
我给你回复过了，木兰给你回复过了没这就没问题了，没有联系的请继续联系啊，这是一个另外一个从前天啊，我跟硅谷的小。海洋啊这个连线以后呢，很多战友给我发信息，关于在这个节目当中啊，小杨推荐的那个英语学习软件。问我的意见让大家是不是要去学习呀，去买呀，我给大家的回复啊，过去三年我爆料，我从来没有说推销过盘古。酒店御大酒店啊，我是给战友免费，任何爆料都不能夹带私货，所以说那天小杨这个直播是让我挺不开心的。
啊，我很不开心，因为你爆料革命的直播，我每天连觉都不睡，吃饭时间都没有，咱只不过谈的是爆料革命谈的硅谷科技，你突然谈到你的。自己的应用软件去了，而且我完全不知道啊，我不能给小杨这个英文软件的倍数啊，你们自己选择那是他个人的事情。我不能给他背书任何从这里边，在爆料革命当中咱们像这样的一个互相尊重，你不能在这个直播中突然间桌上。你这个是很不舒服的，包括那台日本的连线，我们的Grace花了很长时间介绍日本站的搜索引擎啊，这个是不对的啊。
那个苏州已经好点了吗？他是服务站有的啊，服务站有的，但是小杨这个英语软件收费的软件这个问题我是绝对不推荐，我不承担任何责任。好不好，我很不舒服，那天吃不完以后小杨说不小心的还露脸了，然后感到了威胁，包括硅谷的战友，感觉到手机会被。下一刻也会威胁我，当时就给小杨回复，如果你有威胁不要参加暴力革命，我给很多战友从三年前报道就说如果你因为恐惧。如果你因为可能受到威胁，你最好不要去掺和，啊，支持爆料革命知识民工有更多方式不一定要走到前线来吗啊？
我先就我说过千遍万遍，保护好战友的安全，保护你自己的安全，在你力所能及的。的情况下，你在说，否则不要参与我们跟共产党不一样的事情，就不让你所谓的付出。所谓的无我不能无我是让你无我的自私再爆料节目当中，而不是你把自己命都不要了，就冒着险，绝对不要啊，我们。是不一样的，希望姐妹们千万别忘了再给我，给我吃过饭了，我连饭都没得吃，是不是每天忙的要死要活的，我可以跟大家联系。
但是你不要把这个连线变成了一个这个私人的活，这个是不可以的啊，连我都不是我自己的了，是不是？祝大家像小杨那个，你硅谷占有你，你是谁我都不知道，你的恐惧到那个程度了，那你不怕。你不怕这个，因为这个失去或者共产党的存在，让你失去安全，或失去你的未来，你就你吧。这种可能性，所谓黑客，你的手机这个爆料革命觉得不应该参与啊，绝对不应该参与，这是我非常那个今天回复的。
换一个有战友啊，不要犯低级错误，最近这几天有人汇钱，我给战友的账号以后，咱说好的，你会1000万你就会1000万，汇500万就500万。啊，但是有的战友你把账号直接汇5000块钱，1000块钱或连续几千几千会，我们马上就告诉银行，把这个把这个账号。列为我完全不知姻缘的，莫名其妙的不知来源的汇款，我马上给你送回送回的结果是什么吗？知道吗啊，我告诉你，你这个账号将被美国或者说是欧洲德国，英国法国其他国家接受账号的国家。
认为具有恐怖，啊，反恐洗钱或参与到洗钱，或者说是危险账号，你所有的信息都可以。被列入进去啊，我在这里请求战友们，你不要开这个玩笑，这玩笑太大了，就是太善良了，她太傻乎乎的一春。第五十二的天空上飞，然后账号就被分开了，少了50块钱给他汇钱，8000元给他汇款。三个就是要帮所有战友，我们的口号是一个也不放下，30号就发自内心的帮大家，结果是被这些淫贼被这些共产党特务卧底。
伤害她啊，三位很简单，做一件事情直接是我要求把这钱给退回去多少钱之下的，你这个没经过同意你汇款这些钱全是。你麻烦了，你麻烦了，你这账号就麻烦了，你不是开玩笑的兄弟姐妹们，啊，你是好人。你不也得干好事儿啊，是不是你也不要用这种这么单纯的错误，你看我们是两三周以前从日本把国旗系的。到美国来，结果在日本占有，就为了怕担心共产党主导上面写的衣服，结果在海关就停了三四星期，我们跟这个海关交涉。
海关非常恼火啊，你为啥说是这个这个题你写你写一幅啊，材料怎么回事？还有旗杆到现在才起。我刚刚给日本这样说，你不能犯这个错误，我经历的事太多了，多年前每个在美国定居的家人是一个我的好朋友，老。这东西都洗衣服，什么辣椒酱啊，老干妈什么的，没事儿，就某一天就被海关给查出来了，查出来以后立马就把他关黑屋去了。他一入境，他日本人入境进了黑屋了，从那以后只要他的东西马上给你翻完，只要他家人入境没有一次过。
被叫走了，从来没听过他家人已经一半都拿了美国护照，美国这个国家就是这样子的，你别给他，你别骗她，你骗。那个代价叫你一辈子叫你承担着，你不要犯这个毛病，你看错了点这个毛国啊，这个收到了1000 2500的汇款。马上我们就这个这个律师告诉对方，这是不明白立马这个账号所有的信息和来源和对方的银行马上列入到反洗钱里面去。啊，这不是开玩笑的，而且你一辈子你都不会把这个手机砸下去，我们原来就是太善良了就会考证也不做，现在对不起了，这么多钱呢。
人家的眉毛痘痘啊，什么这些混账，还有一个蚊帐在GT v天天直播我一，我第1次看那个男的直播，我就说这绝对惯的啊，我就说呢。他一出来就开始炸锅了，他说他买了什么鸡叨的鸡靠你去你大爷你买什么去，结果一查呢。总共买当时苹果店里120美金，苹果店就是给人打的你打你姥姥个赏，你一毛钱没打上，你是想让别人。给你打赏，结果第1个站出来说，难道农场喜马拉雅农场比你更重要嘛，就是这种王八蛋，这种畜生120美金买。
在苹果店的这个完全是打扫的东西，从没给别人打过仗，就想让别人给他打上了，我已经发现这个事实了就开始砸了。啊，你等着，我一定要把你这个小兔崽子我一定要找到你啊，你看我一定让律师把你所有你这个视频我都给你留着呢啊。就说战友们不要那么单纯啊，人家说啥你信啥，他是谁？他为啥这么说他为啥这么做？这混蛋根本没投一分钱，这点胡说八道就开始来评价投起来了，战友们，不要相信你听到也不要相信你看到了。
相信你，基于一个真和尚假和恶，你亲身的经历和过去这些年发生的事时，最糟的结果根据。开始做出你的判断，兄弟姐妹们，这才是重要的太多可怜的事情了啊，天真的事情不要那么天真。怎么就会被一些完全。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</guid>
      <description>内容梗概:
我也请战友……（英语）。亲爱的兄弟姐妹们，所有咱国内的战友们，对照顾我们的警察永远要记住人家的名字，咱永远不能忘了人家。这些警察是有良知的，这些办案的是有良知的，很多人，他们是有父母、孩子的，他们都知道爆料革命，他们真心的是，人家要工作要理解人家。这是我说为什么99%的共产党员必须要大赦。但香港这些黑警一个也不能放过他们！亲爱的兄弟姐妹们，记住我们的恩人，忘掉我们的仇恨，但不包括香港的这事。亲爱的兄弟姐妹们，不管任何情况下都要记住，香港是我们的圣城，香港这些孩子太不容易了！
今天我本来很多事说的，共匪的黑客非常猖獗，我今天就直播到这，择机再直播，不乱聊了。
大家你们要知道为什么我要戴眼镜，看我这眼睛，看见了吗？我这眼睛这块做过那个，就是晒太阳晒太多了那个云斑，所以我眼睛做过一个小的手术，一有电脑光，还有阳光，我就受不了，这是一个；第二个，大家知道，我看手机时间太长，手机这个光一照过来，我眼睛就不舒服，所以我要戴着眼镜，希望大家理解我。
一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福！等着重锤吧！懦弱的共产党！你只会让我们更加的伟大！你什么也做不到，对吧？共产党，你完了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，共产党有多怕我们，现在遭受的攻击绝对是核弹级的！但是我们都回来啦，没问题，耐心、信任、忠诚是无价的。只要不放弃，就像过去50个小时发生的事情一样，没有一个人像我一样相信战友，发生那么多事情，兄弟姐妹们，怎么样？50个小时震撼世界了，谁能做到？共产党你大爷！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，看来今天共产党真给吓惨了。除了这个之外国内我想跟大家讲啥，香港，这几天香港疯狂了吧。但是我告诉大家的事情，这11亿美元里面，两亿美元来自香港。香港的这些战友们，签借款协议的时候告诉我，都在下面写了一句话，如果哪一天我消失了，所有这些股权100%由郭叔和GTV董事会将股权给予香港的这些勇士的后人。兄弟姐妹们看了让人动容啊！香港人是我们的同胞，就100年就变成了这样伟大的、有信仰的、勇敢的我们的同族，我们万分荣幸、备感荣幸！共产党也是我们的同胞，但是你看共产党就那一小撮人，因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们恐惧，绑架了我们那么多年。我们不可能再恐惧了，我们不可能让它再继续下去！香港的这些学生，香港这些死的人，无辜的，被共产党害死的。还在香港大街上残害香港同胞的这些黑警，我必须惩罚他！一个也不会放过，这些人绝不会在大赦之列。香港这些害人的这些走狗们，走着看，我这铁锤，有一天看我怎么收拾你！律政司就是因为编造假案子，关于文贵，律政司的很多官员，可不是一个，都要辞职，完全造假。包括造假案陷害香港的孩子，人家看不下去了！但是过去这50个小时证明了民心向郭，新中国联邦就是我们中国人的希望，香港、台湾、西藏人民的希望。亲爱的兄弟姐妹们，就是因为你们每个人动了手，你们没有放弃，你才能让看到这么多人在50个小时，在共产党启动了一个国家力量造谣我们，“郭骗子”、我们是“骗子”，被FBI调查了，……Miles Guo……（英语），都是这些谣言造就了我们今天的传奇，就是共产党每一次愚蠢的行动都造就我们传奇。
我们国内有多少战友被喝茶的，今天记住我郭文贵说的一句话，任何一个被喝过茶的战友，被共产党警察威胁过的，未来申请任何政治庇护，任何在西方需要保护，郭文贵、法治基金，法治社会一定跟你们站在一起。我们很快在未来的24小时以内，会把法治基金的董事，我们联系在一起建一个群，专门来回应被害的战友们提供的信息，还有很多战友需要的帮助，让大家能联络上，24小时我们会公布。还有，我们把G-TV这回这个贷款事情处理完，我们就处理G-Coin，还有买Ｇ币的这两块的事。我们同时会启动G-Club会员和G-Fashion试运行上线，然后就是G-Coin、G-Dollar。
所有这些，我再说一遍，以战友为主，现在的G-Fashion一半都是咱们的战友，有愿意加入模特的请加入模特。但是战友，我求求你们了，你们必须100%感觉舒服、相信了，再加入，否则千万别加入。
我们国内所有被喝过茶的，我们真的是特别感谢很多国内有良心的警察，枪口抬高一寸，放过了我们的很多战友。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/959/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/959/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月12号，文贵报平安乱播，乱播，哈哈。今天大家应该注意到，我们这个直播室来了一位新的工作人员，新来的小伙子，很酷的小伙子。
乱播啊，大家别影响睡觉。我今天特别搞笑，跟战友们说一下。这一周从开始换外汇以来，我真成了外汇交易主任了，疯了。再一个，很多战友给我发来信息，有的我已回复，有的我真的回复不了，希望大家能理解，因为这几天有太多大事要忙。
接下来这里，要开法治基金C4的董事会。今天下午，我要开三波最重要的会议。所以说，有些战友的留言没有回复的，请大家原谅。关于通过各种渠道要换汇的，我再说一遍，请战友们别搞乱了，所有有需要的请联系木兰女士、路德先生、Sara美女妹妹，发给他们。当然，有些人发给常委群其他战友了再转发给我的，也没问题。但最好是发给他们，他们统一发给我。我发给我们的团队，让团队筛选出够资格的，我们会跟你们联系。
班农被开除了？哇塞，这是啥信息啊，哈哈。班农被开除了？是吗？谁开除他的？这啥消息都有啊，最近火鸡龚到处拱啊，火鸡龚到处拱，到处乱拱。班农被开除了，好厉害，3个小拳头，好有意思啊。
我今天完全是乱播，因为我刚才看到太多信息了，这种的那种的。大家说不露脸不行，得露脸，担心被龚火鸡拱了。没问题，我非常的好，非常的好。
今天一大早上我遇到一超级美女，超级美女说，郭先生我喜欢你这个西装，郭先生我喜欢你这领带，咋弄呢？咋弄呢？
战友们，我要给大家汇报一下，乱播了半天了，我要跟大家说点正事。我爱开玩笑，现在跟大家说点正事。
香港的战友们，郭骗子、郭三秒、郭强奸再给香港战友们爆一个小料。在香港几个月的抗争以后，特别是《香港人权法案》的通过，让整个共产党乱了分寸！让共产党真正的感受到了香港人的力量！可以说，让盗国贼的计划，甚至“南普陀计划”，都可能受到影响，计划有改变。
但是香港的战友们，我也告诉你们，由于你们的勇敢，由于你们争取了人间最昂贵的东西，你们煲了100年的香港的汤，煲了世界上最好的汤，要喝最好的汤，和住了全世界最好的楼，你们居住的环境是全中国、全亚洲最好的，你们穿的也是全世界最好的，也是最受全世界尊重的。现在你们要了全人间最贵的东西，叫尊严！安全！你们已经为此付出了代价。同样，由于你们的勇敢，由于你们要的东西之奢侈，共产党已经给你们准备好了更大的挑战。
我今天可以负责任的告诉香港的战友们，10月、11月是最凶残的，这是我去年说的，我2018年说的。我说香港明年是最最危险的，也就是2019年。到了2019年5月、6月，发生了香港的运动时，我相信很多香港朋友都知道我为什么这么说，因为咱们都是有联系的。我说10月、11月是最凶残的，大家都看到了。8·29、8·30、8·31，王岐山到了广州以后，平港七策是最凶险的，你们已经感受到它的凶残。这王岐山到广州，又再换腰子的时候，换肾的时候，又给香港人布下了香港人将面临的4大挑战。
在王岐山来讲，就是对港4条原则。这4条原则对香港人来讲，每一坎你都很难跨过去。就像那个跨栏运动员一样，那个栏最高不超过1米35，或者1米25，他给你弄个13米。你跨过第一个13米，第二个就是18米，第三个就是180米，第四个是1800米，直到把你累死为止。王岐山抛出的这四条原则，那个毒辣程度，用昨晚一个朋友的话说，王岐山的对港四大原则是对香港的毒药。
所以亲爱的战友们，我今天在这乱播就是给香港的战友们说这一个事，其他我都不说，俺都不说了，俺都不说了。
战友看得出来，今天我心情相当的好，感觉相当的好，原因是因为有好事要发生。好事发生之前，我最忌讳的就是我在爆料当中我老娘告诉我的，不要破裤子先伸腿。这还没干成呢，就把那破裤子的腿给伸进去了，不好不好，所以我都不提前说。
另外一个，大家一会会看到，马上要在这里开法治基金C4的会议。
班农先生几点过来，12点12点半过来，这里呢马上在这里呀，要开法治基金C4的会，等一下我看一下他准备好了吗！（跟工作人员讲英语），大家看到了吗？下面这个现在的这个整个（跟工作人员讲英语），大家看到这个是我太太给我做的乐高，战舰系列。大家看到了啊！还有下面这些车，我的太空战舰系列。
所以说一会在这里呢要开会，现在我们这个底下啊，（跟工作人员讲英语）。大家看到了吗？好玩儿啊！我太太给我搞了好多，（跟工作人员讲英语），做的很精细吧！漂亮吧！每个都好漂亮！（跟工作人员讲英语），你看，凯琳每次他都要，美女出现了，哇！战友们开心啊！（跟工作人员讲英语）。没把你嫂子给录上吧，啊！还好，但是每个人都要看这么漂亮的背影，谁呀？俺要看看，（跟工作人员讲英语），这大楼啊！亲爱的战友们，凯琳大美女痊愈了，啊恭喜！痊愈了，痊愈了，放心啊！
亲爱的战友们，今天的我们的直播呢，今天我就是乱播。我就是给香港战友说几句话，听得懂我话的人自然听得懂，听不懂的人那没办法了啊！听不懂的人那我就没办法了，听的懂的人自然能听的懂啊！
这就是我今天乱播的对港四大原则即将出台，这四大原则估计对香港将是巨大挑战。一手是鲍鱼，一手是毒药，一手是甜糖，一手是子弹，你选择啥吧？而且现在对港的所有的决策，对港的所有的资源和权力都将是史无前例的。史无前例的，我告诉香港的战友们。你们要面临的挑战，最重要的是面临诱惑，面临着分化。只要你能经得起分化，经得起诱惑，你们就会赢。对香港人讲这次是生死决策，生死抉择呀！不是开玩笑的！
所以说亲爱的战友们，当我们面对共产党以这个十四亿人民绑架后的集结的能源，对香港人的安全和智慧进行全面挑战。甚至都有想灭港的这种念头已经是摆成事实的时候。香港人只有两个选择，一个与敌人战斗到底，一个就跪下来，跪下来就自动死亡，战斗到底有机会。
对港四大原则就是让你香港人你是选择自己自杀式死亡，还是你要和他战斗下去，就这么简单。但是，我要告诉香港同胞的事情，你们会看到更多的美国刚刚发生的香港人权法案对香港人的保护和人权法案的执行。文贵说过如任何法案没有执行等于没用，很多惊人的事件随时将发生。
我现在我要上楼去开会，因为法制基金的会跟我没关系。他们在下面凯琳是法制基金的董事，C4的董事。Sara妹妹美丽的Sara妹妹是C4的董事。开完会以后，他们开完会以后，我们就到这个在这个喜马拉雅大使馆有一个董事会的午餐，我被邀请参加，很荣幸！很荣幸！所以今天非常的盛装啊！盛装参加！
那么真的是我希望战友们能看到啊！为什么外国人的人家的基金咋这么严谨，人家有专业的24小时365天的律师，人家准备文件准备了两星期了，每个字都要经过审核，每个文件都经过审核。
你看看这已经来了，你看这人已经到了。人家的会议议程安排多少时间、谁讲什么话，然后人家这个在线的Skype，还有在现场的所有的文件的准备，会议前的会议记录是谁做，做完以后什么时间发出去。真的是为什么外国人搞基金那么严肃，每个财务，啊！（跟工作人员讲英语）。
（只看班农先生，不要Jennifer，向上一点。文贵最大的问题就是太聪明。）班农辞职了不是吗？他怎么又来了呀？他今天简直忙死了，班农先生，我们一会儿还有两三个会开。战友们我太爱你们了，你们太过瘾了。不能泄露法治基金的任何信息，任何信息，都不可以的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，盗国贼这个非常的凶悍，凶悍，流氓，无底线。同时也不要太高看了他们，不要高看他们的意思是，我想告诉大家是什么那，也就是说，盗国贼它也是人，肉身，它不是什么钢铁之身，它肾坏了也得换肾，它没那么伟大，就那么几个人，它什么狗屁都不是。
你看它们在对付我们爆料革命用的招儿，都是很烂的招儿，很下三滥的招儿，没有任何让人家可以尊重的东西。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家你们看到这个整个的爆料革命以来，共产党对付我们的招数都是很低级的，很流氓的，这大家不要去恐惧，无为的恐惧是对自己最大的污辱，和最大的事情。
我在这里给大家讲一个小故事，兔子害怕的故事，我当时都给讲过了，大家都已经听过。就是兔子天天很难受，就是兔子一家人吓得半死的，在那块儿说，咱们这天天吓的有点动静就吓得半死不活的，我们就别活了，集体自杀算了。这些兔子决定集体自杀，说你看我们活的什么意思啊。一听到什么动静就吓得我们眼睛都是红的，这些兔子决定跳悬崖自杀。结果当所有兔子到悬崖决定自杀的时候，哗一下跑到了悬崖上，在悬崖下面的河沟里有青蛙，青蛙一看一堆兔子这么大动静来了，青蛙吓的扑通扑通全跳到河里面去了。然后这个兔子头突然说，哎，咱不要自杀了，原来还有比我们胆小的，大家就回去了。所以兔子没自杀，事实上兔子很勇敢，很勇敢，大家不要恐惧。
不要被共产党给吓唬住了，共产党就是吓唬人。
我觉得特别有意思的，我在香港的这个，我太太当时人家LV给了三个巨大的箱子，那个人已经死了，LV的总裁， 是LV的创始人，非常非常的棒，中国的明星跟他非常非常好。他给我太太的大箱子，LV的，大箱子里面是什么呢，每一个箱子里面有36个LV的小包，每一个有36个小包，每一个大箱子有36个小包。这36个小包，每个颜色不一样，非常非常的漂亮，据说啊那个箱子现在值几千万。大的LV箱子里面有36个小包，它是限量版的，在中东现在大概是两、三百万美元一个。他给我太太三个，三个在香港。
昨天我问我太太啊，我说是不是让香港给你寄过来呀？然后我太太的答复是为什么要寄过来呀？我说你这个想再回香港不可能了，那个香港的东西都寄过来得了。我太太就半天跟我说一句话，说这个文贵咱要那些东西干嘛，我已经拥有过了，我也都已经是享受过了，我也看过它了，那东西本来就不属于我的，是当时LV跟你合作的时候是送给你的，他这东西我不想要，放在这还不够占地方呢。我说那值两、三百万美元，好几千万人民币呀。我太太说你能去卖这个东西？我说我当然不会卖。她说那你要它干什么，就在那搁着吧。我说共产党哪天给你绑架回去，把那东西都给拉走。那就让他拿走算了，然后我太太就走了。
我就站那地想啊，这个女人，一旦到了这个程度，这个女人就无敌了。你想想这么一个LV的限量版的一个收藏的一个大包，里边有36个小包，你说而且那都是极品中的极品，你有钱你买不着，当时有钱就不卖给你，那是什么感觉。但是我太太完全是这一句话，最普通的一句话，我已经拥有过了，我要它干什么？在这还不够占地方呢，我又不会去卖它，我也不会天天摆弄他。我说共产党要在香港把它弄走，她说弄走就弄走吧。
这个人要能放下，能度过这个欲望的关，这人就厉害。所以说你看到我太太给我做的这些乐高的东西，我太佩服她了。今天又给我做了一个大的推土机，还有给我做的越野车。我超级喜欢，所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们每个人，面对生命，每时每刻每天，事实上，我们要想到的是，我们面对最大的欲望关。这个欲望这个关能过了，对人太重要了。
你说我太太这人，34年的夫妻了，这让我发现她伟大的地方，而且人家就是这样。然后今天早上吃饭的时候，我们日本厨师做了几个小菜，我们家Snow老在下面叫，然后我着急啊，我这很多事，要开会，电话会议一堆的事。我就跟我太太说，我说咱们现在啊吃的多简单，就一小块肉，一点青菜叶，一点豆腐，我说没什么咱想要的东西。我说咱俩也就吃点东西也就穿件衣服了，没有什么想要的。
我太太就说我，文贵你这说话就不对啊，你住那么大的房子，这不是你拥有的么，你占有的资源么，你那么多好车不是你占有的资源么。我说你不能这么说话啊，那好车是工作需要啊，这房子也不是我的，是家族基金的啊。我太太说什么，不管是谁的不重要，没什么东西你可以带走的，但你今天你毕竟你在这里享受着这个公寓呢，你毕竟你坐这个车呢。那你车是公司的你不也坐了么。你要感恩那，你每天你要感恩。你老说感恩，你怎么不感恩呢，你把你说的那么可怜，就吃点肉吃点青菜，那对么。她说这个说话不客观，你要客观的感恩。不管是谁的，你现在环境就在这里呢。我说你说的对。跟我较真。
所以说你有这样一个女人，你想学坏你都坏不了。我回家从来不谈，她也听不懂工作上的事。特别是他看到我说话声音大的时候，她就过来说，你跟人家说话能不能声音小点，能不能脾气好点。
行了，我看他们会开完了么，来了等下叫班农进来打个招呼吧，跟大家。等下可以让班农先生凯琳女士跟大家打个招呼，大家想不想让班农先生喝凯琳女士跟大家打个招呼啊，还有其他董事啊。现在事Sara正在线上跟大家开会。
你看我太太给我做的这些乐高，她知道我喜欢星球大战那个电影，我那时候跟我太太看了好几次星球大战那个电影，所以她就把所有星球大战的能买的乐高都买了，回来组装，他知道我喜欢汽车，她把所有的汽车，是我女儿跟他一起选，选完以后我女儿花钱，我太太给我组装。
朴昌海，我们韩国的朴昌海真是个好兄弟。我们刚才在路上的时候，我们的大卫兄弟，邀请我星期六，跟他连线直播，我说我这一周可能够呛了，因为星期六呢，是某国政府的人谈王健，王健案子，星期六。所以说我非常非常的忙，看下周吧，跟大卫小哥连线。 朴昌海先生是我们真正的战友的楷模啊，人非常的正。
她是解忧愁才玩乐高的，是完全瞎说的，我太太每天忙的不得了。每天练瑜伽，每天健身，每天他要跟我家阿姨给我准备吃的，忙的要死，忙疯了一天天的。他每一天的事情多的不得了，而且她老爱给我鼓捣吃的，鼓捣菜。她事每次乐高都挤点时间帮我玩，她太忙了。他每天在我们家说的最多的就是两句话，第一，就是别打扰她的计划，她有她的计划每天。还解忧愁，她要真要解忧愁就好了，我真希望我太太解忧愁，她没愁得慌啊。我有时候很生气，你说我每天面临那么大的挑战，面对那么多凶险和风险，你为啥一天天老哼着歌，还经常哼点豫剧啊什么歌的。她没忧愁啊。我有时候就很不开心啊。我就说为什么每天我那么多压力，你一点也不忧愁啊，她说我为什么要忧愁啊，你再敢的事情是你愿意干的，是上天给你的使命，你愿意干就敢不愿意干拉到，为什么要忧愁，她不忧愁啊！她的问题就是她不忧愁啊。我有时候特希望她忧愁忧愁，跟我感慨一下，愁一愁，流个泪，从来没有。
我们朴昌海先生啊，真是个好人，我再说一遍。木兰传奇，我再跟你说一遍啊，刚才庄烈洪先生，还有我们的卡丽熙女士 ，很多人转发了，要换汇的信息，你那块给整理一下，整理一下再给我发过来。
老江现在啊，现在啊，很多女士是迷了，我曾经的一个女朋友啊，完全正常的女朋友啊，我生活中的朋友 百分之八十都是女的，我这个女朋友说迷上老江了，必须听老江说话。上路德的节目，不愿意听任何人说话，就是听老江说话，这很极端啊这人啊。另外一个就是喜欢安红的，哎呀，爱死安红了。简直这些爷们啊，爱死安红了。还有现在喜欢路德先生的，都在打听我，到底路德有几个女朋友，有多少女朋友，爱路德的人都想试试路德的肾中不中。11个女朋友。
我们现在实际在线我看看多少，实际在线 32,055，看到了么战友们，看看啊，这不是吹牛吧。我们这个频道有账号的是21万，有21万呢，战友们，开玩笑呢啊，还2000，你们太小看文贵了。行，切回来吧，还是看文贵吧。你笑啥啊，哇塞，港妹，你别这样好不好，好像你在耻笑我啊，我要向战友告你状啊。战友们，我要向你们告状，这个港妹耻笑我啊，耻笑你郭先生。我刚才我说看我么，她就耻笑我，太不够意思了吧。
What’s this？屏幕显示2300，你记住、因为你是屏幕的，是你正在留言的显示2300。那可不是、哎呀！兄弟姐妹们，我今天本来、憋着有些事不说，不能说还是不能说，等等吧！随时给你们报，随时给你们报。
港妹，我一说这，港妹就在那笑。港妹笑得特别、特别好看。那天港妹上我们家去，我太太第一次见港妹，我以为她俩早就见过面了。我太太从来、从来很少说这话，在旁边说了好几遍。哎呀！港妹长得真喜庆、真好看。哎呀！真好看。都几个小时了，都快睡觉了，还说。哎呀！这港妹真好看、这港妹真好看。哎呀！喜欢都快喜欢的不得了，真喜庆。
我们港妹要露脸，我给你保证大家绝对不会再看凯琳了。大使馆里面最漂亮的美女就是我们港妹，但是很遗憾现在不能露脸。等她老的时候，我估计露脸也没人看了，想来露也别来了。
确实是、看看这两天的好消息够多吧！哈哈哈哈！我看看班农先生开的会咋样。很严肃，你看看班农先生写了好几片纸。哇哦！看到没，这就是人家做事认真，你知道吧！
我就纳了闷了，你说我们一说就有四千年的文明，五千年的文化。你看我们现在中国干点啥事，从来没耐心，从来没程序，从来没质量。你看人家，昨天、前天，我看到就在那块儿准备，什么几点几分,谁说啥！几点几分，谁说啥！
我们这个萨拉、Sara妹妹,我可以告诉大家的事，Sara是我们的同胞吧！但是Sara 就是参加了基金会以后，就Sara 在这个事上，认真到简直不行了，认真到简直是不行了。人家就尊敬她尊敬的不得了，说Sara做事咋那么认真呢！
大家看到我这领带，大家真有眼光说我领带好。我让你们看一看这个领带，看一看，你看到没有？一巴手。这个领带什么材料的，大家想一想，你看看。很多人你买的100美金的、几十美金的都叫丝的，但是你搁手拽一拽。你看看我松开，有什么？啥都没有，看着没有！看着没有就这一个。你想他系的时候有多软吧！你看看、你看看。
七哥，我爱你就像老鼠爱大米。这是我太太老给我唱的歌。你不是我太太的化名吧！
(读战友名字)
所以说咱们战友还是很厉害的，有人一看到领带厉害。我的领带当然自己打得啦！你看我打领带的本事，我让你们看一看。刚才大家说声音小，是我的麦克风掉了。我告诉你们打领带，你看看啊！我从来打领带，我、我不用看的，我眼睛都不用看。看着记住，我打得最简单的，你看啊！这个领带一下，看到没有，二、三就这个就行了。
大家看一看，相差多少？我看了吗？我还是坐着打，我坐着打得，看都不看。大家看看这个领带打得什么水平，这个领带是TomFord，对了，TomFord、TomFord，同性恋中、当中，我最尊敬的就是TomFord。他从小就是有一个同性恋的伙伴，突然间的、另外他的妻子得了一种病，迅速地从20多岁、30多岁老到60岁，整个人就像骷髅一样，但是他不离不弃，一直守着他。厉害。
战友们看到没有，我就这一下，我可没蒙吧！这是吹牛的吧！看到没有，绝对不差半公分。看到了吧！这就完了。
(说英文)
你把那所有上面的那个，是吗？既然有战友问我领带是不是自己打得！天呐！你真以为都是共产党的老领导呢！领带别人打，高潮别人帮助、帮助给做。战友们不吹牛吧！看到没有？这是、我打领带，我可以、我能打出30多种领带出来，30多种、30多种。
我打了几十年领带了，从十几岁就打领带、10几岁打领带，就一直打。我基本上在国内也是一年365天，最起码我得250天到260天穿西装打领带。神奇按钮战友，金融市场、金融市场大家走着看吧！
(读战友名字)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/624/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/624/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好啊，看我今天穿啥啊？看看，嗯，咔、咔、咔啊，这个是，看看啊，这个是新款的（如爱课文）（英语）和（口木哈的）（英语）。这是刚刚的态度和事实。我发现好多的衣服都没有穿过，为啥今天不穿西装穿这个？因为很简单：刚刚出去开会，约的地点—中央公园，中央公园；这到中央公园去了。这刚见完人开会回来。
必须穿休闲。这里大有乾坤哪！特别让我开心的事情是，为啥要录视频了呢？就是我们战友们的爆料，就是英文的爆料啊，广泛传播，啊，广泛传播。对他们的影响特别大。他们
竟然把咋们战友之声的这些东西，都能搞得倍儿清，很有意思。但是越是这个，战友们今天要在这里说什么呢？千万千万记住：咱们不要随随便便的跟人家走。不要跟这些伪类们、欺民贼们啊、还有盗国贼们的假新闻，跟着他转。一定要看到事实的真相！
你有绝对的把握了，你才要说啊。千万千万别把我们爆料革命啊，来之不易的信用，啊给毁掉了！任何战友都不能代表爆料革命说话。任何战友这个也不能随随便便的把爆料革命给裹进去。啊这个其中刚才开会的人告诉我说：让我们务必小心！他们正在调查当中的、就是来自中共的各种力量。啊在想办法来接近我们爆料革命的这些主干力量。
想尽一切办法蓝金黄，想尽一切办法来制造麻烦。让我们陷入到他们想象的所谓的法律媒体危机里面去。啊大家要记住啊，大家要记住。要注意，千万千万我拜托了！战友们，万分的感谢！战友们的努力，让今天有这样的成就。俺换衣服去了（河南话），我穿西装啊！去开会去上班。现在是下午快:three:.点了、还有几分钟。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/314/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/314/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我都不知道你到底是男的是女的咋想？风满楼啊，澳洲太冷了现在啊。用我这个手机下了另一个音乐的软件给他用我的手机，你告诉我那个那个iPhone的那个码好不好？
因为我刚才给了以色列给我的手机啊，一会就给黑了。啊，这个眼睛这个眼睛不是克罗心的，刚才我已经发出去了啊，有情的男人最可看了风满楼饰，男人男人啊。男人是兄弟啊，迈阿密，我不喜欢迈阿密这个妈咪啊，太多毒品了啊，太危险了。
天天都是太多的性，太多的爱，白天睡觉晚上跳，偶尔不行。谢谢，我也是男人太好了，现在整个中国呀，就是啊。是圣阳衰，跟政治一样阴，圣阳衰阴胜阳帅啊。啊啊。雅诗兰黛。
我不近视，眼睛一点都不近视。但是我最近真的真的伤太多，真的没办法，所以这样认为，你们记住啊，国内的朋友。那这个你们发的信息实在是太多了，虽然他躲过盗贼的监督，但是发太多了，我没办法一一的回答你现在我怎么一天都。为这个上万个信息几乎不可能啊，不可能我也真的看不完，我的眼睛现在就是，这是我女儿专门找人给我配眼镜，就是防这个的。
电脑手机看时间长眼睛的，这是背心式跑步哈，好不好？这个是克罗心的。外星球队没有就还在东部呢，在东部。啊，你把它给吃了呢。
把沙发有推荐给他私信啊，私信他，哎呀，1967这老战友老战友1967啊。老贵老贵的。文贵还在研究呢。
北欧半夜3点快睡觉，快睡觉吧，10年啊，快睡觉，北欧都半夜了。我我这件衣服好帅啊，这件衣服这样。光线有点暗啊。我今晚上我这法国厨师给我做了。
7个菜啊，天哪。啊。
这个暑假本来是抽最起码得2~3个小时，但是我抽的比较快就是你的兴奋，这是不好的。血拼在多伦多，知道你水平太棒了，绝对女豪杰啊，我哪天碰到给你喝一壶啊。今天在这个第五大道。在这个一个店门口碰到了，特别特别感动，马上掏出手机来让我看我的字，然后。
啊实际上，唉呀，我当傻子，不知道该说什么好，他说我所有下载的视频，啊，都是让家人都看我根本。但是就中国人连看个视频的权利都没有啊。哈喽哈喽的。郭思维我是许万千，你怎么知道啊？
陈氏兄弟肯定不舒服，没在家舒服，但是他一定会很好的。国内真的是有太多人知道郭文贵的视频，真的是啊。文贵先生看到我留言了，我看到了89108910看到了，网络控制器。就是就是严格还有一个功能啊，就是让你少吃的真相。
凤凰楼视频都成了感动感动感动，非常感动。赵赵。点点星光袅袅烟雾头，你这是什么情况啊？15 2091年的我都想的好开心。
70岁能看，反正看视频太好了，那时候这个有。三位啊，这个外国朋友啊，郭先生他说一开始我觉得你就是疯子。我觉得你说的事情都是疯子啊，我说是啊，如果不是疯子怎么会干这种事情啊，不是疯子怎么会干这种事情啊？
咱不要叫粉丝这个词好不好？越来越年轻了，现在90后2200。太多了，这些孩子们真的是太棒了，中国的希望一定是他太厉害了。路德芝我也开始我的兄弟，你休息休息吧，我们就比我再疯狂。你比我还疯狂，我这个兄弟简直太可爱了，留言内容我还没有看到，抱歉了啊，8910。
我没有臭美学家，我高兴的抽雪茄呢，我不高兴不抽雪茄。5毛要是说你去想想亲爱的兄弟姐妹们，如果他们有自信有本事。用得着5毛吗？那还用5毛干啥呀？如果中国跟美国的贸易大战真有本事不用搞那些什么什么班级是。自己都讲了什么，打左脸，打右脸没有这个。
录得太猛了，就这样想了，你去想想大家，如果咱们现在社交媒体上有1万个路德什么情况，有1万个路德汇什么钱。你唱啊的。让我非常尊重这个兄弟，他给了我更多的希望和力量，因为我觉得录得先让他真的在。做实事做实事，所以我说大家这个时候啊，包括杨红冰先生啊，郭宝胜先生，还笑了一下。
是不是啊，大家别老骂没必要，他们毕竟过去挺不过啊，咱这个不要忘了，毕竟过去挺不过。不受其害啊就行了，不要这个什么爱那么很啊，这个所有的外国人说的那么。多年来，他们都说为什么你们中国人对你们中国人都那么狠，所有研究中国历史的人他们都纳闷为什么中国人对中国人的。确实这是个话题，我们不要重复这种话题，对自己都那么狠，不必要啊，国媒体没有任何一个中国人。
碰的全都是外国人啊，这也是问题语言也是问题，录得就是语言表达能力有待提高，我完全不同意这个说法。恰恰路德先生的他那个表达方式，我认为是最有力量的，太有力量了啊，太有力量了，表达真理。所以一定要说口才多好，多好啊，give me.确定的话，I love you.
吃个冰激凌爽爽口啊，啊，这个。刘先生，就是因为它能表达我更加尊重他是那种发自内心的用血液用生命来表达啊，那种表达式。发自内心的啊，大家都谈64的时候，当年啊在那个。非常非常坐在那个北京院校，外面什么人都捐钱，什么都是假话，这个大家看到的不仅仅是我们年轻人啊，老人。
还有一些残疾人啊，有些人是推着轮椅的，还有两个哑巴在呐喊，当时我记得这是这个，这个完全不能算人了。后来发现他是哑巴啊，把钱全都放那个纸箱里面去了，那么你去想想，这样的人是什么感觉他是。残疾人啊，他的力量我说比我们这些正常人的更大更多的尊重，Sara不是非常棒。要是太晚的人说仨人非常忙，不是也是绝对是非常棒，如果要有一万个为什么，感觉1万个杀软会有什么感觉？
大家去想一想啊，发了你看看，这个不露脸不狰狞啊，真的是我多少次我真的是太多次我说给他。全部拒绝了啊，全部拒绝了。
内心里有别人，有世界的人做出来的。决定一定会是不一样的，一定会不一样的，咱从现实利益来说，现在陆德先生和塞尔女士。那现在你说跟这个半年前要被蓝金黄的价值出什么价，你去想想啊，那你出什么价啊？得上亿美元的价。有人给他1万美元，我是陆紫嫣，你说吧，我就问我跟你说吧，我怎么能收钱呢？我绝对不收钱。
他们说我那可不是我的人，可不能收钱，所以说人那是什么人就是什么人啊，装不下去的。中国14亿人没死，绝什么让我？不可能糊弄一时，可能的，我给你们报告的马蒂斯访问亚洲的行程怎么样？备份和许其亮，习主席韩国，还有我们不光是你们，不管是这几个人。
只是一种声音，我深信14亿中国人绝大多数人都是像我们一样像咱们这样是追求尊严。哎呀，丰满会更有亲和力。最重要的我认为他是。
不需要言语，看见你就激动，谢谢纽约也不是很好啊。Was too much.卖的只送啊。
有时就晕了，我喜欢，哈喽哈。
马航事件一定会报的，不可能那么多人命，200多个。中国人命没了，不可能的，盗国贼们，他们很清楚。文贵的视频是真是假，我们的同胞都不是傻子，中国人绝对世界上最聪明的民族之一啊，不用怀疑的，大家。
太多了，说一说就吃过了，哎呀，抽根雪茄。喝点普洱茶，相当的不孬，想咋着啊？的。没得吃。我竟然在昨天路面是正常的。
路面不正常了，你还想吃冰激凌？哎呀，我这给不了你啊，怎么办呢？我替你吃吧啊。我请你吃啊，你。
王岐山来敢不敢来美国呀？他来美国也没事，谁做不了他啊，文贵我在悉尼机场准备。我就看一下你师傅一路平安，一路平安一路平安啊，一路平安，刘成杰。中国人聪明是聪明就是自私，我不这么认为，中国人我觉得挺。只要是对的路了，中国人最豪爽最豪爽啊，其山形痛苦高。
我时日无多爱。但抹茶冰激凌我也爱吃，人家当然是王岐山了啊。人生喜欢的第1首歌什么歌？爱就是。就是答案。Love is the answer, 我最近。
这最近这个基本上啊，除了法律英语之外，唉呀，我这个英语有进步啊，有进步。郭先生，日本的陛下，当然不是了，陛下当然不是啦，陛下。KMCMC 5948, 窗户的头像，谢谢。
2214很难得，不知道花了多少。我说嘛，多媒体绝对安全啊，就是现在运行还不是很不顺啊。文贵。我是薛定谔薛定谔，谢谢，谢谢薛先生，昨天。
给陛下澄清了，绝对是啊，相思小蚂蚁哎，我也经常听，经常听。
可以吗？连上吧。
我喝太多茶了，我要去洗手间了。就批下了啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
