<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>张树田 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BC%A0%E6%A0%91%E7%94%B0/</link>
    <description>Recent content in 张树田 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Jul 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BC%A0%E6%A0%91%E7%94%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/65/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/65/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【让我上这当？你太低估我智商了吧？！/ 这是两个癌细胞！/ 这也是悲哀！/ 王岐山一定会制造金融危机 / 王岐山不搞贾庆林是死不瞑目 / 任何事情，老百姓都知道！/ 人家刘晓波咋得肝癌的？！/ 王岐山叫三手抓！/ 中国老百姓，所有爹妈孩子：错了！！/ 王岐山是上天派来惩罚共产党的！/ 五角大楼联盟的内参资料 / 竟然拿着一个国家的力量，想办法拆散一个普通家庭 / 一个很棒的最有潜质的女演员 / 习主席会在十九大以后，会做出你无法想象的决定】
【这个对中国的影响和危害超出了所有人的想象！】
王岐山这个家伙，等他被抓了，你们就会知道他有多可怕！你们会意识到，真的是没想到中国出了这么个东西啊！太可怕了！这个人不是一般的坏，再世的赵高啊！这个对中国的影响和危害超出了所有人的想象！
大家走着看。经济政治出大事一定在上海！北京是战场的前沿！上海那是享受酝酿制作的地方！
【话题】中国中央里边没几个不溜冰的？！
中国中央里边没几个不溜冰的？！周永康同志溜了多少年了？！薄熙来都溜了！令计划也溜！现在被抓的就不溜吗？溜的太多了！很正常！很正常！他们的爱好！
【话题】让我上这当？你太低估我智商了吧？！
在这儿放范冰冰视频？推特马上就关了！让我上这当？你太低估我智商了吧？！你这五毛能不能有点儿脑子啊？郭文贵能上你这当的话就不是郭文贵了！能到今天吗？！你喊破嗓子也不会放视频！放视频也不是我放，那有人放！
【话题】这是两个癌细胞！
怎么能让泛亚e租宝的人把钱拿到啊？怎么让709律师恢复自由啊？怎么让雷洋案聂树斌案能得到赔偿点儿啊？怎么样让李明徐明这样的家庭得到赔偿啊？怎么能真正达到依法治国啊？怎么能做到有第三方能监督中国法律啊？怎么有媒体监督反腐啊？然后把中纪委这种机关政法委给打掉呢？就不能存在，这是两个癌细胞！民族的癌细胞！国家的癌细胞！必须打掉！
【话题】这也是悲哀！
己所不欲勿施于人！他不要的让我们都要有，而且让你们都相信。天天中央电视台在那儿播，我们这边儿风景多好，美国又出事了。那你们家人去美国干嘛去啊？（28:37）人民币越来越坚挺，那你们家把钱都存美国欧洲干吗去啊？咱们教育学生多爱祖国多爱党，那你们孩子都到英国美国读书干嘛去啊？这种愚蠢把人民当猪狗的天天变天天说，可悲啊！所有的外国人都问我：为什么中国的老百姓都知道，还都每天被骗呢？我说：这也是悲哀！
【话题】王岐山一定会制造金融危机。
王岐山一定会制造金融危机。25万亿被骗走所有背后的黑手全是他，过两天7月17号，公布一些他们家里的钱和洗钱的过程你们看看就明白了。他控制着中国建设银行，中国中银就是田国立是他马仔，已经全部控制了，完全洗钱，操作洗钱。你看看中银在金融危机前贷出去的钱怎么弄回来的，全是王岐山控制的田国立，建设银行，中信银行，还有中国银行，然后是长城资产，中建投，已经全部是他们的了。
【话题】王岐山不搞贾庆林是死不瞑目
王岐山一定搞王健林的。一定会搞得。王健林跟贾庆林好。王岐山不搞贾庆林是死不瞑目。在北京城的死对手刘淇贾庆林，王岐山是见人就骂贾庆林，逮空就骂。碍于人家贾庆林的为人比他好，江老爷子保他，他弄不成，他早晚得弄他。
招商银行被吴晓晖控制以后，王岐山大骂：早晚得抢回来。最后还是让他抢回去了。
【话题】任何事情，老百姓都知道！
1993年我去中央的一个老委员家，河南的，叫段君毅，去看他。老人家作为河南范县出身的人讲话，我深受感动。到今天我认为他老人家是很伟大的。他说一定要记住：任何事情，老百姓都知道！只是老百姓能不能咽下去这口气。没不知道的事。哎呀，这句话我认为太重要了。
【话题】人家刘晓波咋得肝癌的？！
人家刘晓波咋得肝癌的？！你咋不能放人家出来啊？！咋进去都得肝癌了呢？彭明怎么死的啊？徐明怎么死的啊？李明怎么死的啊？咋都让你们给整死了？那为啥周永康不死啊？你们怎么不把他弄肝癌了啊？这很显然都是害的吗？
【话题】王岐山叫三手抓！
北戴河会议已经到了，老领导到了！今早上录的那个youtube直播就是说给北戴河参加会议的！让这些老领导听听！把我了解的信息听听，人家老领导有国家机器，我说的真假人家一下就知道。但是我要把信息告诉他们。不能让王岐山安排好的，发动了一大批人，替他们说服这老领导去，也就是骗这老领导去，就是撒谎去，三手抓！王岐山叫三手抓！
第一手：抱拳，老同志多有得罪了。有什么事给我岐山说。老同志很高兴。给我面子。共产党的高官特爱吹牛，谁谁昨天锦涛来看我来了。岐山来看我来了。然后给我说了。这心理上满足了。拿着吓唬别人去。这是大家都玩的游戏。
第二手：私下人出来了，闺女那事被查了，是吧资金也查了。甚至谁谁谁说了，但是没事。岐山说了这事过去了。把东西全都咔咔咔撕了。然后给你个复印件，啥意思啊？你事我知道，你闭嘴。不听我话，下回弄死你。这是第二招。
第三招：来了，代表岐山同志说：有这么个项目，被没收了。长城资产啊给闺女女婿啊给儿子啊给谁啊，去弄去吧。给输送利益。啥都不说，你投我的票。替我说话，别揭我底。都是这个，勾兑交易。邪恶肮脏。
就像头两天来美国见着一个老领导说：只要你能帮助把郭文贵怎么样怎么样，我就会怎么样，人家美国人全都录着呢。这叫国家公务员意图行贿美国相关敏感人士或政府相关官员，这是犯罪。这都会公布于世的！
我现在正在整理过去一年半期间，所有很多资料，打中文字幕，英文字幕，和语音，大家等着，文贵说过的话，我那时合法的。给你们一集一集的播。包括和老领导的通话，通话一集一集的播，能看出很多你想像不到的事情。
说我今天严肃的人都是不了解文贵的！文贵的今天就是实实在在的，讲话时间要短！30分钟本来，过了一点儿。音乐，中间被骇掉两次，就是说给党员们听的，说给老领导听的。
【话题】中国老百姓，所有爹妈孩子：错了！！
中国这个民族国家老百姓太老实！老百姓太自私！有句话叫各扫门前雪！这是最愚蠢的话！你家雪扫干净了，人家雪化了水都跑你家来。因为你家是洼地。各扫门前雪就等于自杀！这是第一！
第二个，更重要的。多一事不如少一事。中国老百姓，所有爹妈孩子：错了！！当你有事的时候你不面对，你会多无限的事。当你有公共利益被侵犯的时候你不站出来说话，下一个一定是你。这就是为什么在西方，你看到人家老百姓，任何事都是拔刀没有觉得我多仗义。见义勇为？没有！人家就是本能！这是民主的资本条件。就是国民素质。国民素质标准。多那一事就是你的事！
商鞅的弱民穷民控民贫民，这个全部都让王岐山给学会了。一定要相信，老天爷佛祖看着呢！一定要记住：人做坏事，老天爷一定不会饶了你的！不论哪个教，什么教都会把你灭了的！王岐山就是因为他70多了，怕死啊，怕病啊，怕抓啊，他怕清算！他要死在椅子上他不要死在监狱里！他不要死在手铐脚镣的铁椅子上。他以为他能活90多岁呢！打乒乓球，一天抽两包烟。他认为他锻炼，特迷信自己有天才，他认为没有他干不成的事。
【话题】王岐山是上天派来惩罚共产党的！
你想想王岐山这一辈子：中农信搞破产了。到了广东搞破产了。海南就这一个金融机构还给了高盛了。他到哪儿不搞破产呢？他干过什么事啊？！
所有中国的下岗职工，多少人？！不都是他跟朱镕基干的吗？不是灾难吗？！人的相貌从心生，40岁以前是父母给的。40岁以后是自己的经历给的。你看王岐山那个长相，生活中他个不高，他探着肩，他头上是秃的，捋着头发，灰指甲，晃啊，一说话“丫挺的”，全是脏话。你都没法想象。
在这之前看他电视讲话感动的我哭过：太了不起了，二号朱镕基啊。那时候崇拜王岐山朱镕基。后来一接触一见面，一遇事我的妈呀！就是一现代版的赵高啊！骗子！
今天你们所有的推友们没有想明白一件事，为啥你们生意那么难做；很简单，你贷不着钱，为什么？这就是王岐山的战略。控制住金融就控制住你的行为。对不对啊？商业行为全被他控制住了！你听他提过教育吗？他不提教育！他认为你越傻越好！
所以所有人生意难做。因为银行被他控制了。就让你难受。你生意难做。挣大钱你可能吗？你不官商勾结能行吗？官商勾结你就有行贿犯罪嫌疑，按照他们定的标准，5000块钱就抓人了。那他就要了你的命。官商勾结成了整个的筐，筐里边想怎么着你就怎么着你。
然后你说所有推友们你们所有的生活行为，被水控制了呢？就被那些官员！官员被谁控制了呢？给你乌纱帽，中组部说了算。不给你乌纱帽，是王岐山说了算。给乌纱帽，他要说不，你是给不了的。所以说他不会把任何人放在眼里。
可能是他没有军权，完全是无知愚蠢，军队最核心就是粮草。他控制了金融你没粮草。这是第一。第二个，哪个军队的家人不是在党内工作的？！控制了党就控制了你的军队！他对党有生杀大权，还什么军队！无知啊！军队不是党员啊？！起码常识都没有！
一个前总参谋长说的：王岐山是上天派来惩罚共产党的！这句话他说完了以后我对他刮目相看。这位前总参谋长说对了。然后说上天让他来吸老百姓的血。我说：为什么？他说：这个家伙就是吸老百姓血，把所有的钱全控制了。制定的金融政策，什么财政部，什么中金，你看看玩这些，建行中建投长城资产，全都是他的。龌蹉啊！龌蹉啊！老百姓太可怜了！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
